<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kiss-x-sis/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kiss-x-sis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kiss x Sis</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kiss-x-sis</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kiss-x-sis</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/22223.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5042/Kiss_x_Sis/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5042/Kiss_x_Sis/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、純粋なエッチを正しく行う方法です。 誰も気にせずに言い訳をする試みはありません。無意味なおっぱいやパンティショットは意味をなさないので、一般的なハーレム要素はありません。 非常に高い度合いのまっすぐな誇りと、あなたが実際にラインを越えることなく見つけ出すことができる最も魅力的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キス×シスは、桂太と二人の姉妹であるアコとリコが、彼らが望んでいるだけに、時間の経過とともに互いの角質と変態したことをしている人物である。 それで全部です。 N  - 私は自分自身や何かのような何かをするつもりはありません。 それだけで十分です。  Kiss x Sisを目立たせるのは、かつてそれが実際には暑いということです。 ほとんどのエッチアニメの問題点は、一般的には、ランダムなパンティーショットと胸が画面全体に彩色されていることだけです。あなたが望むなら、あなたはそれより少し洗練されたものが必要だと言うなら、ほとんどの人が私に同意します。 人々を回しなさい。 しかし、Kiss x Sisにはそれがほとんどありません。 代わりにショーには無数の深いキスシーンがあり、すべてのボディパーツ、研削、マスターズシーン、オンスクリーンオルガズム、無数の性的遊びなどが舐めて吸う。 言い換えれば、実際には、眼のキャンディーに頼っているのではなく、性的な意味で何かを実際に行います。 その結果、結局、あなた自身を強制することなく合法的に使用することができ、それは非常に珍しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;限り、エッチ要素自体が行く、私はキスxシスは、ジャンルの中で最高のアニメ可能性が高いと思う。 あなたが一貫して見る人として興奮させることができる他のアニメは、これほど多くありません。 少々不足しているのは、実際のキャラクタライゼーションだけです。少女自身についての情報はほとんどないので、あまりにも多くのことを考えすぎることはありません。 あなたが本当に気にするのは、彼らが熱くなり、お互いに悩まされるのを見ているだけです。 それ自体は問題はあまりにも大きいわけではありませんが、もしショーがTo LOVE-Ru Darknessのような他のボーダーラインのヘンタイシリーズと同じくらい好きな女の子を持っていたら、おそらく10を与えなければならないでしょう。 エッチアニメが得ることができるように完璧に近づく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私をちょっと傷つける別のものは、ショーのサイドキャラクター、特にケータの担任の先生、彼女の妹、そして彼の学校のランダムなメガネの女の子です。 彼らは悪いキャラクターではないけど、圭太と一緒に本当にホットなエッチシーンをしていますが、代わりにアコとリコを主演しただけで、そのシーンがさらに良くなったように感じることはできません。 結局のところ、ウィンチェスト感はショーの主要な側面であり、それを完全に潜在的なものに使っていないので、少し浪費されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは主にセックスシーンに適したバックグラウンドミュージックで構成されています。 はい、それはあなたがポルノ映画で見つけたジャズの背景音楽のようなものです。 一方、オープニングのテーマは驚くほど素晴らしいと超キャッチーです。 音声の演技が行われる限り、多くの声が聞こえるように準備されていますが、精神的には色が飛び散っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にここにはいくつかの事がありますが、私はニックピックすることができますが、それでもかなり小さいものです。 あなたが見るものはまだあなたが手に入れたものであり、Kiss x Sisは今までにない最も熱狂的なアニメではないことが際立っています。それはそれ自体の印象的な成果です。 あなたがショーのテレビ放映を見ただけの場合は、OVAシリーズに一発のショットを与えることをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に良いecchiのように見えるの教科書を探している場合は、これ以上見てください。 あなたがそれを見ることに決めたら、あなたの両親が家にいないことを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is how you do pure ecchi correctly. No attempt at an excuse story which no one cares about anyway, no mindless tits and panty shots where it doesn&amp;rsquo;t make sense, no generic harem elements. Just straight-up lewdness of the very highest degree, and the closest thing to hentai you&amp;rsquo;ll ever find without actually crossing the line.    Kiss x Sis can be described in pretty much a single &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vurtox&#34;&gt;Vurtox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が関心を持つ限り、最高の（そしておそらく最も正直な）エッチは、「B Gata H Kei」の隣にあります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[クイックレビュー（加重、スコア）]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（* 1.5）：5  - ニュートラルスコア。これはストーリーがないため、その目的に有利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（* 1.5）：7  - どんな種類のものも開発されていませんが、楽しいキャラクターと耐え難い男性リードです。 彼らを終わりの手段と考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（* 1.0）：8  - 非常に洗練されたかわいいキャラクターデザイン（あまりにも幼稚ではない）、通常サイズの胸（TYVM）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（* 0.5）：5  - 平均。 あなたがcutesy J-Popが好きなら、あなたは私よりももっと楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（* 2.0）：9  - 非常にセクシーで、コメディーの価値がある。 あなたがエッチの良さを素早く修正したい場合は、これ以上見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（合計/ 6.5）：7.2  - 騙されてはいけない：ecchiのジャンルの中で、私はこの最高のものを考えているだろう。 客観的には、明らかにショーと「真の価値」を比較することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ビジネスにまっすぐに行きましょう。 心温まるロマンスや心の痛いドラマのようなエッチ以外のものを探しているなら、ここから抜け出してください。 それは直感に反しているように見えるかもしれませんが、私はストーリーを確立しようとしないためにこの短いシリーズを賞賛しなければなりません。したがって、その意図について信じられないほど正直です。 つまり、面白いセクシーな瞬間、場面の後の場面で私たち、視聴者を楽しませます。 このジャンルの他の多くのショーとは違って、これはあなたの頭を揺さぶることによって鞭打ちのためにICUで終わるように、あなたの痛みを軽減することはありません（私はあなたに&amp;rdquo;Rosario + Vampire&amp;rdquo; 、&amp;rdquo;Sekirei&amp;rdquo;、&amp;rdquo;Highschool DxD&amp;rdquo;、あなた自身の選択の失敗を挿入します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが前提を気にしているなら、それはそれと同じくらい簡単です：唯一の焦点は、兄弟慶太と彼の2つの姉妹（読んでいない：血液関連ではありません）赤とリコです。 素晴らしいアニメの世界で起こるように、この2人の非常に可愛い若い女性は、むしろ愚かな兄弟のために頭を上げています（彼の声はあなたの持久力をテストするかもしれません）。 どのような結果は、欲求不満の兄弟を追い求める誘惑の思春期の試みです。 どこにでも。 いつでも。 どんな費用でも。 ホールド禁止。 幸いなことに、兄弟は、状況の中から自分の道をステレオタイプで鼻出血させたり、ストイックな平静と距離を保つこと（代わりに、素早く楽しく殺してしまった）の代わりに、流れに行くことが最も多い。 それは、鮮やかな想像以上にあなたに可能な結果を​​残すためにちょうど十分に夢中にすることによって、変態にラインを引きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前に暗示されていたように、兄弟は完全に哀れなハーレムリードのステレオタイプにはなりません。 彼の声は刺激的に不安定であり、姉妹的な進歩に対する彼の最初の嫌悪感は、あなたが彼の健全性（そして性的性）に疑問を呈するが、彼は社会的に課せられた（弱い）道徳的層を掘り下げた後、  （後見では、私は公正であり、慶太はまだチャンスがあったら情熱的に精力的だが、彼はかなりうまくやっているアニメの基準によって、愚かな遅れを取っていると言っている）。 。 さあ、見よ！ ケタが到着したので、それらの無邪気な哀れな男性のアニメキャラクターをトーチに入れましょう！ 時間が喜んでいる女性に来たときに実際に性的欲望を示している男を想像できますか？ もちろん、そういうこともあります（この時点では、女性の読者には謝罪していますが、私はあなたの理由を見分けることはできません）。 しかし今、あなたはアニメの画面でそれを見て想像することができます、どれくらい素晴らしいですか？ 最後にホープが死ぬか、言われました。 ハイタッチ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コックブロックの最大の危険が邪魔になったので、姉妹について話しましょう。 淫らな女の子達がおっぱいを育てて、男性の性行為の力を発揮する時、良い校生の日々を覚えていますか？ あコと理子は、話す時間を無駄にすることはありません。 彼らは、啓太に対する愛情について感動的に正直です。 フランス語のキスと胸の抱きしめ（このショーは店頭にはないと思うのですが）。 お互いを追い抜こうとする試みで、姉妹の競争によってコミカルな力学が生まれます。 時々あなたは笑っていて、顎は雷の速さで床に当たってしまうでしょう。 私を信じて、それは良い気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書いている時点で、発表された8つのOVAエピソードのうち7つを見ました。 最後のエピソード（＃6、最初のものがep＃0と命名されたように）を除いて、このシリーズは孤立したジェネリックスクールの検査エピソード（直接兄弟x姉妹の行動なし）であることが判明しました。 エッチのジャンルと呼ばれる砂漠。 アニメーションは優れており、フォーカスナローとナレーションは簡単です。 彼らは多くのことを正しく行いました。帽子の先端は十分に価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vurtox/reviews&#34;&gt;Vurtox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as I’m concerned, the best (and probably most honest) ecchi show next to &amp;lsquo;B Gata H Kei&amp;rsquo;.     ***  [Quick Review (Weighting, Scores)]    Story (*1.5): 5 – neutral score, as this has no story – which works in favor of its purpose.    Characters (*1.5): 7 – no development of any sort but fun characters and bearable male lead. Consider them as means to an end.    Art (*1.0): 8 – very polished, cute character designs (not too childish), normal-sized brea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xhellscythex&#34;&gt;XHellScytheX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しばらくして、ダイナミックで興味をそそるキャラクターの模範的なプロットを誇る偉大なアニメを見に行きます。 それから、Kiss x Sisのような、これらの性質を持たないが、他の理由で見るのが楽しいというショーがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーにとても感銘を受けました。 確かに、そのプロットは非常に性的なシーンの束に限られており、キャラクターの深さはそれほど深くはないが、Kiss x Sisはそれ以外のアニメが成功した場所で成功することができる。 私はたくさんのharem / ecchiアニメを見てきて、本当にそれらのいくつかを楽しんだ。 しかし、私は、これらのアニメの多くが効果的にエッチ要素を使用していないことがわかります。 時々彼らはランダムなパンティーショットを表示するか、キャラクターの胸に不必要なクローズアップをします。 このようなシーンは通常無意味であり、視聴者を刺激することに失敗します。これは視聴者が意図するものであり、むしろむしろ迷惑になります。 キスxシスは、実際にはヘンタイに国境を越えずに信じられないほど暑くてエキサイティングな言葉を使ってエッチを具現化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエッチアニメは、意味と深みを増やすために、ファンのサービスと一緒に行く計画を投げようとします。 しかし、これらの「プロット」は、通常、完全に無意味であり、価値のあるものになってしまいます。これらのアニメを意図どおりにするのではなく、これらの哀れな言い訳を実際に悪化させます。  Kiss x Sisは意味のないストーリーを開発する時間を費やすのではなく、できるだけ多くの創造的な刺激を与えることに集中します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この卵子は、最初は2008年に放映されたことを覚えておいてください。年齢は上がっていますが、女性キャラクターはまだわかっている新しいアニメのキャラクターの多くよりも詳細でデザインが優れています。 これは、彼らが汚れたことをしているときに彼らがもっと楽しく見て、私がその幸運な賢者の靴にいたことを心から願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優さんは大丈夫でしたが、私は本当に感情的な恍惚とセイウウスが作った性的騒音に感銘を受けました。 テーマソングとサウンドトラックはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはキャラクターとして開発されていませんが、キャストはまだ見て本当に楽しいです。 特に、主人公の姉妹であり、ショーのスターである理子と須乃あのこ。 彼らはどちらも非常に楽しい人格を持っており、彼らの兄に対する魅力的でない愛はすばらしいです。 そのうちの2人（特に理子）は、私が姉の中で欲しいと思っているものをすべて実際に持っています。 彼らはとても素晴らしいです。 このアニメに出演している他の3人の女の子たちも見て楽しかったし、それぞれが瞬間的に脚光を浴びている。 私はまた、絶対に陽気で、私が見た最高のアニメの両親の一人である啓太のお父さんに言及したいと思います。 それでは、慶太自身がかなり普通のキャラクターなら、それは大丈夫です。彼の目的は観客が自分自身を想像するキャラクターになることなので、本当に特別なものである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテインメント：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がこれを見ながら何度もオンになっていないと言ったら、私は嘘をつきます。 そしてそれはまさにエッチアニメがやろうとしていることなので、私はこのショーがそんなに好きです。 私は、姉妹が兄弟を連れて行った汚い状況をすべて見るのが大好きでした。熱くユニークなものがたくさんありました。すべてを見て楽しかったです。 キスxシスはまた、時々絶​​対に陽気になり、すべてのエピソードを通して私の顔に笑みを浮かべました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;極端なエッチがあなたのものでないか、それがあなたを不快にするなら、Kiss x Sisを見ないでください。 何らかの理由で、単にエンターテイメントのために作られたアニメーションショーが「間違っている」「うんざりしている」と思っている場合は、それを見ず、楽しむ人を賞賛しないでください。 それはそれと同じくらい簡単です。 あなたがセクシーで楽しいものを見たいと思っている人なら、私は間違いなくKiss x Sisをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XHellScytheX/reviews&#34;&gt;XHellScytheX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once in awhile I&amp;rsquo;ll come across a great anime that boasts an exemplary plot with dynamic and intriguing characters. Then there are shows like Kiss x Sis, which possess neither of these qualities, but are enjoyable to watch for&amp;hellip;other reasons.    I was quite impressed with this show. Sure, the plot is limited to a bunch of extremely sexual scenes and the characters don&amp;rsquo;t have much depth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nebarto&#34;&gt;Nebarto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、私はこのシリーズをアダプテーション2010バージョンの後で見ましたが、それは少し重要でした。 小説のエピソードは、OVAのエピソード0〜6〜9で終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告
これらのエピソードの周りには、すでに敬老が高等学校に受け入れられている場所があり、後に起こる出来事の周りを面白いエピソードで回っている。  OVAのエピソードは2010年のものと変わりありませんが、KeitaがTamahideに入社する前に設定されたOVAのエピソードはほとんどありませんでした。私はこれまでより多くのecchiと境界線のヘタに言及しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、あなたは2つのアニメを見る順序があまり重要ではありません、彼らはどちらも良いし、楽しさの同様の量を提供します。 私はこのシリーズを楽しんで、彼らがそれを続けることを計画して以来、それが終わるまでそれを続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはアニメがそれほど悪くないと私の個人的な意見であり、見る価値があるかもしれません、あなたはそれを聞く必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはいくつかの点でユニークであり、それぞれの性格が全体として仕事に加わり、本当に進んだプロットではなく、良いキックル/タイム・キラーであることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はTo Love RuやRosario + Vampireのようなシリーズが好きなら、それを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nebarto/reviews&#34;&gt;Nebarto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately I watched this series after the adaptation 2010 version, but it mattered little. The little prequel story e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daskawaii&#34;&gt;DasKawaii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;説得力のあるプロット、さまざまなキャラクターのモザイク、忘れられない対話：これは優れたショーのすべての特質です。 疑問は、Kiss X Sisはこれらの特徴のどれかを自慢しているのでしょうか？
絶対違う。
幸運にも、このアニメが兄弟間の結束と兄弟間の仲間の形成についての感動的な物語になることを望んでいない限り、この啓示は失望をもたらさないはずです。
簡単に言えば、Kiss X Sisはあなたに最高品質の素材を提供するために出発します。 ストーリーは面白くなく、キャラクターはユニークではありません。 正直言って、唯一のプロットは、弟の後を欲しがる2人の姉妹の非現実的な前提から来ている。 そして、偉大なユーモアとEcchiを除いて、このショーは他の償還可能な資質はありません。
これは悪いように見えるかもしれませんが、Kiss X Sisはこれまでにないほどのヌードと倒錯を提供し、そうでなければアニメの完全な失敗であることを過補償します。 地獄、私はあなたがこれと同じように性的に猥褻な別のアニメを見つけるのは難しいと言っても過言ではないと思います。 結論として、あなたがエッチ（または近親相姦）にいるならば、間違いなくそれを撃つべきであり、あなたのドアをロックし、いくつかの組織を便利にすることを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DasKawaii/reviews&#34;&gt;DasKawaii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A compelling plot, a diverse mosaic of characters and unforgettable dialogue: these are all the qualities of an excellent sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;herrybiscuit&#34;&gt;herrybiscuit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の病的な好奇心が私を見て、私はそれをある程度憎んでいました。 キス×シスは、メインキャラクター（ステップソルタ&amp;hellip;）の双子の姉妹が彼とセックスをしようとするロマンチックなコメディ（あなたがそれを呼ぶことができれば）アニメです。 半分の方法は、主人公が何らかの種類のテストに合格しなければならない障害です（私は残念ながら、アニメのほとんどを忘れていました）。 これにより、姉妹は彼がまだ汚いことを試みながら渡すのを手伝っています。 幸運の子犬も素晴らしいです&amp;hellip;しかし、唯一の償還要因は、終わりの歌のテーマです。 それはあなたが30分のコースを通して耐えなければならない軽蔑的な下品へのリフレッシャーです。  Kiss x Sisはあなたのリストに載っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/herrybiscuit/reviews&#34;&gt;herrybiscuit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My own morbid curiosity made me watch this and I hate it to an extent. Kis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;holi&#34;&gt;holi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;同じシーンで、姉妹の赤子と里子だけで、弟ケイトの目には見えませんが、彼らが主役をしているのは、初めてのKiss x Sis（タイトル）です。 明らかに、世界で彼らの好きな話題について語ると、圭太の部屋に行くと、彼らは&amp;rdquo;それはケイトのためにかわいい姉妹を持っている&amp;rdquo;ので、彼らはきれいにし始めます、そうですか？その後、彼らは近親相姦 3人の男性は、すべての男性がこれが起こったときの雛のことを知っていることを知っています。彼らは、弟ケータとスターを代表するベアピローのマネキンを築き上げて、&amp;rdquo;練習する&amp;rdquo;。 彼らは、彼らのうちの1人は、ケータのディックを代表する市場に出ている、彼らはお互いのおっぱいをつかんで、フランスのキスに彼らの尻が自分自身で動いている間、 虹の惑星間オルガズム（2001年参照？）の一種で、すべてこれは高級音楽を伴った。 彼らは明らかに、彼らがやっていることを誇りに思っているように見えます。実際に新しい知識を身につけることを心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはわずかに12歳のように見える2人の女の子の間にアニメーション近親相姦。 すべてのこれ以上の恋人は、卵子シリーズのラベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キス×シスは、芸術的レベルで無能なだけでなく、それはあまりにもクソではない、信念を超えてその道徳的なファックと近親相姦のものは全体の取引の5％のようなものではありません。 それは叙事詩的な割合の狂った祭典、それは良いアニメではない、良い芸術でも良いポルノでもない、偽装されたエロコメディのために、それはエロチックなコメディとそれらを結びつけるコンセプトへの侮辱です。 キス×シスは、醜い道徳、迷惑なキャラクター、悪いアニメ、オリジナルのファンサービスさえない悲惨なものではないが、これよりも多くの卵子、テレビ版、 ボリュームは私の邪魔を超えて、実際には、これでお金を実際に獲得しているという事実は、穴のことを残酷な冗談にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ショーはケイトの毎日のライブに続くもので、日本人の高校生には何も特別なことは何もありません。そして、不可能な彼の心を勝ち得る彼の2人の性的暴行の姉妹（私はこれが彼のチンポの隠喩だと信じています。 確実に）、それはかなりです。 子供時代から一緒に育ちました（あなたは3歳の時から何かを覚えていますか？）また、恐ろしい両親、双子の父親と双子の母親、おそらく私がアニメで見た最悪の人間です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼らを励まし、結局彼らは血縁関係ではないので、すべてがOKです。 多くの人が自分の欲望を感情や心理学的なものに置き換えたことはとても素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はコメディーがおそらくどんな種類のエンターテインメントにおいても主観的な要素だと理解していますが、私は常に石に直面していましたが、何度か恥ずかしそうな顔に直面していました。（Rainbows Dicks、RAINBOWS DICKS EVERYWHERE） 誰も本当に喜劇のためにこれを見ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなものでも、ここで実際のところに行ってみましょう。アコーとリコ、私は彼らのデザインが魅力的だったことを否定するつもりはありません。「12歳の女の子たちは私のものではなく、かわいいです。 もちろん、彼らは口を開けます。弟の骨を飛び越えるだけでなく、敬愛と直接関係のない人は絶対に何も知らない 人生とその理由は、彼の弟をねじにしようとする彼らは彼の部屋の中にスニーク、彼のために、彼のために料理、彼らは彼のごみを検索し、彼の下着を使用して、 最近とその洗っていない。 面白い、そう？ 実際に私は彼らのために、少なくともしばらくは悲しかった、後で私は気遣うことをやめる。
彼らは何らかの変態したクリープのために設計された頭脳を持つ肉眼的で哀れなものに過ぎない。 彼らはまた、多くの男性の女性版ファンタジーの最も基本的な表現でもありますが、実際にはひどく変態していますが、彼らは唯一かつ敬愛しています。あなたは知っています。 妻が他の人に興味を示している場合や、「自由なセクシュアリティ」を示している場合は、二重基準と言えるほど速い奴隷として表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なmanganekkoを持っている残りのキャストの懸念のために、彼女は、おしゃべりの噴水の上でレイプされると想像している大きな乳房を持つ処女（DUH）、すばらしいです。 ロリコンのための迷惑なロリ、そしてもちろん、セックスボム先生は、誰だろう？ バージンとオタクのクローゼット、どんな男性の夢の夢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼と彼の&amp;rdquo;運&amp;rdquo;を羨む啓太の教室の友人でもあります。 あなたは、あなたの好きなキャラクターが馬鹿馬鹿しい角質の友＃2であるとき、あなたは大きなトラブルに遭っていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、はい、私はほとんどそれを忘れて、啓太、私が心配しているすべてでは、それはクソな子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは恐ろしい、ひどい人間の存在、哀れさと尊厳の感覚で、私は彼らのうちの1人が精神的な故障を持っていると思っていました。 クリエイターはそれほど賢明でない何かをするほどスマートではありません。 これらの文字のいずれかが人類との関連性があるとすれば、それは苦痛と恥ずかしいでしょう。 だからこそ、Kiss x Sisのファンサービスは、私にとっては悲惨なことになってしまいます。あなたが迷惑にならない、忍び寄る、嫌がるなら、エロではありません。誰が行動を取っているのかは、 彼らは私たちに多くの独創的な前戯と恥ずかしがりのユーモアを与えてくれるかどうかにかかわらず、私はセックスを理解する方法ではない、あるいは少なくともそうではありません。 何が退屈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが「血液関連ではないのでOKだ」と言われても、ファンによって完全な構想と防衛（もし必要ならば）を作ったショーだが、後に著者は最も嫌なやりものの1つをする神経を持っている 私の人生で見たもの（今は1段落を読んでいる）もちろん、今はもちろん、誰かが私のように私をこのように思うと思っているばかげている。私は&amp;rdquo;敗者ユリファンの少年&amp;rdquo;でさえ私はそのシーンへの怒りを信じることができない しかし、&amp;hellip;なぜ彼らの木は血に関係していないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aki SoraとYosuga no Soraも虚偽のものだが、少なくとも彼らは本当の意図で無理矢理下がり、批判を避けて偽善者の安全な場所に置く安くて低い言い訳を前提にしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直であることを好む。 どうもありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/holi/reviews&#34;&gt;holi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is a moment on Kiss x Sis (what a title) when we see for the very first time with the sisters Ako and Riko alone in the same scene and with not a sight of their brother Keita, what they star to do? obviously, talk about their favorite subject in the world, Keita then they go to the room of Keita, where they start to clean up because “that&amp;rsquo;s way Keita have his cute sisters for”, right?, then they found a porn magazine featuring incestuous threesomes, then they do what all males know what chicks do when this happen, they build up a bear-pillow mannequin who represent their brother, Keita and star to &amp;lsquo;practice&amp;rsquo;. They discuss over one of them is going in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xenzu&#34;&gt;Xenzu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は「星空物語」のクレジット音楽の大ファンです（私はそのトラックを真剣に愛しています）。 キャラクターはそれほど騒々しいものではなく、良い声の演技をしていて、彼らの音を7にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がEcchiだからかなりEcchiを評価するのが好きですが、私はその人にならないようにしたいと考えています。これをDeath NoteやFate / ZeroではなくEcchiであると分類します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss X Sisは特にユニークなEcchiです。 他のEcchiはこれまで私がこのように感じていることはなく、エロティックなやり方でユーモラスな形で複数の状況で気分を魅了する素晴らしい仕事をしてきました。 エッチのために、物語は公正であり、シスターズは忘れられないキャラクターです（彼らの特徴的な性格と特質がありますが、全体的な欲望と目標があります）。  MCは、ほとんどの他のEcchiのように恥ずかしがり屋ではなく、かつ/または熟していませんでした。 最近OVAが終わったと聞いて悲しかったですが、私は24のエピソードを楽しむことができてとても嬉しいです（2010年シリーズの後にOVAを見てください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのようなEcchiアニメのようになりますことを保証します。 それは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xenzu/reviews&#34;&gt;Xenzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off I&amp;rsquo;m a big fan of the &amp;lsquo;Hoshizora Monogatari&amp;rsquo; credit music (I seriously love that track). The Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oscer191&#34;&gt;oscer191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、12のエピソードで邪悪な、嫌な、不快な、強制的なスマットショーと呼ばれる&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに見た最悪のアニメのうち、苦労して悪いエピソードを12回通しました。  「私がやった！」と言うメダル？？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは価値があったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;せいぜいこのショーはまあまあです。 しかし、それは強制的なエロチックな場面とすべてのもののfanerviceと非常に心配です。 怠け者のアニメーション、悪いジョーク、実質的に2次元のキャラクター、かなりまともな反復的なサウンドトラックをミックスしてください。 そして失望と疑わしいコンテンツが混在したものを追加してください。それは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひどい&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、文字通り何も起こっていない狂ったベッドルームの全エピソードを素早く引き出すことです。 とても退屈な全エピソードは、画面よりも天井を見るのにもっと時間を費やしました。 そしてそれについて不幸にも横たわっていません。 私たちの主人公の部屋を離れない約3つのエピソードがあります。 それはとても不快で、しつこい、無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがウルの時間を無駄にするこのショーを見るなら、ヘンタイなどを見に行きなさい。 少なくともそれは誰かに説明するのが簡単で、その場ではない（時々）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;F ***このショー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oscer191/reviews&#34;&gt;oscer191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;12 episodes&amp;hellip;.    I made it through 12 episodes of vile, disgusting, uncomfortable, forced smut called a show&amp;hellip;.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daimonfo&#34;&gt;daimonfo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく最も正直で、簡単で驚くべきエッチがあるでしょう。
私は境界線のヘタネだとは言わないが、それは瞬間にそう思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれのすべてをかなり愛しています。 物語は吹き飛ばすのではなく、非常によく説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偶然のおっぱいに触れるだけではありません。 はるかにもっと。
あなたの心は悲鳴を上げるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が物語と執行について賞賛し愛していることは、啓太以外の誰もが義理のことを完全に正常であると見なす方法です。 それが楽しい場所です。 彼はかろうじてそれを保持することができ、常に罪悪感の下にいます。 彼の姉妹はそうではないとは言えませんが、それほどです。 彼の両親も、彼と結婚するかどうかを教えてくれる。 だからこのアニメは、啓太の罪悪感と本能との戦いと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが短い終わりを過ごしたと感じる。 それはエンディングのように感じることはありませんが、それはすべての栄光と透けた幸福のために素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今それを見ていないチャンスがないにしても、私は強く愛好家にそれをお勧めします。 あなたがしていない場合は、すべての心配を落とし、それを見に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daimonfo/reviews&#34;&gt;daimonfo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably the most honest, straightforward and amazing ecchi out there.  I wouldn&amp;rsquo;t say is borderline hent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danny2192&#34;&gt;danny2192&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisはどんな尺度でも驚くほど遠いですが、あまりにも嫌悪感を抱いていると思います。 このショーは、いくつかの無邪気さと「かわいらしさ」を維持しながら、境界線を押して視聴者を驚かせることを意図している。 この点に関して、私は作家が大丈夫な仕事をしたと思う。 このOPは、ショーの魅力的なコンテンツの種類を完全に考慮しています。 あなたがこのシリーズで奇妙に冒されているのを見つけたら、あまり心配しないでください。 興味深いことに、私の主な欠点は、その話がどれほどばかげているのだろうか、それほど恐ろしいものではなく、男性の主役である啓太の声でした。 それは私を終わらせないように迷惑をかける。 とにかく、あなたがヌードを持っていない間に境界線のヘタネのタイトルを獲得するショーを探しているなら、これはあなたのものかもしれません。 しかし、あなたが豊かなキャラクターと深い恋愛で魅力的な物語を探しているなら、あなたは間違った場所を探しています。 私はシリーズをそれ以外のものにしようとしないことでクリエイターを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/danny2192/reviews&#34;&gt;danny2192&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While Kiss x Sis is far from amazing by any measure, I think it receives too much hate. The s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebus-kreist&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらの不条理なシーンや推論を推進するために、漠然とした話をしている不公平なエッチアニメにしようとしていますが、キリストの愛のために、信じられないほど奇妙なフェチのことをあなたの顔に押し込んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは彼らが非血液関連の兄弟であり、それは比較的受け入れられているということになります。 彼らの両親はそれを許可し、隣人と一緒にそれを支持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、ほとんどのハレム・リードと同様に、社会的にも性的にも調整されていません。この場合、信じられないほど奇妙なフェチがあり、 これはすべて同時に、性的行為を犯している間に姉妹と彼自身の関係を一切否定し、一貫して幻想を持っています。 そして彼らは一時間に一度裸になって彼を投げつけます。 それも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はまた、毎日の自慰行為をしている間に、彼の非近親相姦の双子の姉妹たちは互いに喉を繋いでセックスをし、彼と結婚する。 これの背後にある理由は何ですか？ 彼は十分に自慰することを望んでいますが、とにかく文字通り自分自身を投げかけている、より意欲的な情報源に行くには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり安定したecchiの瞬間は、この絶対ゴミを浮かせておくだけでは不十分です。 私はOreImoを見た後、特に彼らがそれを扱っているのを見るために、「Incest」の主題に触れている別のアニメを試しています。そして、それは、シリーズが長く後にそれを公開し、 重いヒント。 このアニメは、有望な響きの前提を持っていましたが、スタジオの中には明らかに考えていたものに変わってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々が理解しなければならないのは、観客の目に逆らってアニメに影響を及ぼすことができるなら、Ecchiはアニメ、サブジャンル、サブトロープのサブスタイルであるということです。 エッチだけに焦点を当てることはひどい考えです。 あなたは、アクション、ロマンス、ミステリーなどのような他のジャンルのものを自分自身で取り除くことができます。しかし、エッチはそうではありません。 それは典型的には存在しない場面やセクシュアリティで気分を高めたり明るくしたりするサブタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、単にあなただけではエクッチをすることができないという証です。 それは最終的にショーiteslf（そしておそらく他のアニメのEcchiエリート）にあなたを減感する完全な混乱です。 彼らは、シリーズ全体とOVAを通じて、同じ熱量と予測可能なイベントを使いすぎるからです。 彼らは主人公、両方の方法、そして体臭フェチと排尿フェチに完全に吹いた小児性愛の関係に直面しているので、OVA自体は異なる混乱です。 この主人公はそんなステレオタイプなんだ&amp;hellip;「私は変態ではなく、誤解だよ！」  *彼の姉妹たちは、自分の体から汗を流して、それらと一緒に作り、愛情を込める女の子を楽しんで、上のすべての+彼の先生との幻想を&amp;hellip;この地獄は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全くお勧めしません。 彼らは、合理的にうまく飛んできたかもしれないが、フェティッシュ・フューズに変わったという話から始まった。なぜなら、人々がアニメについての強い誤解を持っている正確な理由である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jebus_Kreist/reviews&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It tries to be a passable Ecchi Anime with a vague story to propel these absurd scenes and reasoning, but for the love of christ it is constantly pushing the incredibly weird fetish thing so far into your face that it just becomes literally un-watchable.    We get that they are non-blood related siblings and i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pianimeman&#34;&gt;PianimeMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;これはすべてが始まった場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisはアニメの紹介です。 どのような場所を開始する。 しかし、それはたくさんの方法で始めるのが楽しい場所でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校10年生の春だった（2012年）。本当にアニメになった友達がいました。 彼は最近、このショーを他のシリーズのウェブサイト上にダウンロードしました。 私たちは、「キス×シス」は、喜劇的なファンサービスの近くで、そしてそれを陽気にするのに十分な狂気とタブーを持ったストーリーで、良い笑いになると思った！ それで、朝の勉強会で一日運命の日&amp;hellip;それはすべて始まった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;このショーは、私たちが共有したこれらの期待に照らして確かに提供されました。 それは面白い、境界線のポルノ、時には愛情を抱いていた。  Ako NeeとRiko Neeが兄弟と分かち合う関係は、しばしば欲望に支配されるが、興味深く、しばしば二分法に悩まされるものである。  2人の姉妹は、ショーの中で大きな喜びを抱く弟を喧嘩して冗談を言うだろう。 途中で捕まっているので、慶太は自分の姉のために持っている可能性のある小さな欲求に挑戦することはできません。 彼は自分の家の中で彼自身の屋根の下で継続的に起こる戦争の引っ張りのために、他の若い女性とのロマンチックな追求に成功することさえ望めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は面白かったです。 主題は議論の余地がある。 私の友達と私は本当にそれを楽しんだ。 おそらくそれは真剣に取られるという意味ではなく、学校の鈍い日の間に大いに必要な笑い声を提供するショーとして。 時には、おそらく、これらの笑いはややひどくなるか、またはファンのサービスは喜びの点で過度になるだろう。 このシリーズが真剣に取り上げられるわけではないという完全な知識の中で、私はそれに沿って笑って一緒に笑って、それが何かを楽しんだのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのことすべてが言われて、私は本当に私の最初のアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前にアニメを見ることに興味がありましたが、積極的にそれを追い求めることは決してしませんでした。 ナルト、ドラゴンボールZ、ブリーチ、ワンピースから始まる人もいます。 私はこの宝石を使い始めるという明確な喜びを持っていました。 これを見て本当に興味のあるものは、私の最初のアニメ、もっと詳しく説明します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのテーマソングは、私がこれまでに心にしていた最初のものでした&amp;hellip;シンセサイザーが立ち上がり、伝染病の拍手がセットされ、かわいい日本人の声が「私にキス&amp;hellip;」と歌いました。 色の豊かさが私の画面の背景を覆い、様々なキャラクターに紹介されました。 最初はこのすべてがやや奇妙でした。 私は理解できなかった言葉を聞いて、私が色と混沌の面で酸旅行に似ていると思ったことを見ていました。 私はそれを愛した。 そして、アニメの他の特質は、私がすぐにもっと見ることができるようになるまで、私を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このショー&amp;hellip;それは本当に誰のためではありません。 そして、私は想像できる最も直接的な方法でそれを意味します。 実際には、このアニメがまったく気に入らない可能性があります。 近親相姦は議論のあるトピックです。 この文脈のなかで、他の人に魅力的な、ある人のためのグロス、自分自身へのコメディ。 しかし、私は、親愛なる視聴者が、あなたが何ができるか、あなたが楽しむことができるかどうか、あなたが愚かで欲求不満なエッチに参加したいかどうかについてのあなたの限界を理解することを信頼しています。 それは本当に楽しいことができます、特に良い友達と、しばらくしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは楽しい時間でしたが、この時点ではあまり好きではありませんでしたが、多くの良い思い出をもたらし、今日のアニメの深い情熱の始まりとなりました。 ノスタルジアの価値はまともな役割を果たしていますが、シリーズ全体ではないにしても、このシリーズを楽しみたい人がいるかもしれません。 もしあなたが望むなら、それを行けば、私は推測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PianimeMan/reviews&#34;&gt;PianimeMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip; this is where it all started.     Kiss x Sis was my introduction to anime. What a place to begin. And yet, it was a fun place to start in a lot of ways.     It was the spring of my 10th grade year of high school, (2012.) I had a friend who was really into anime. He recently downloaded this show along with a bunch of other series&amp;rsquo; on a website. We thought &amp;lsquo;Kiss x Si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;facelessbricks&#34;&gt;FacelessBricks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kissxsis、2つの姉妹が結婚したい、そして彼らの弟を性交させようとしている話ですが、それは恐らく存在する最大のエッチアニメかもしれません。 どうして？ なぜなら、それは一般的な害のclichesと、キャラクターが互いにどのように相互作用するかに従わないからです。  （スポイラーフリー）（新鮮なショーを楽しむために重要）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、楽しい楽しい方法で近親相姦を描いた唯一のアニメです。 エッチアニメには驚くほどヌードがありません。 パンティショットや「男が女の子をドレスアップする」の代わりに、Kissxsisはとても自然で普通の日常的な物や状況からエロチックなシーンを生成します。  Kissxsisは、他の一般的な害虫のアニメーションのようなヌードのエッチシーンを提示するのではなく、代わりに視聴者の想像力を決定させます。 したがって、あなたの心がどれほど汚いかによって、エッチの歴史の中で最もエロチックで思い出に残るシーンの一部を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督はティーンエイジャーの男の子の汚れた心をうまくとらえ、姉妹がそれらの「物」と相互作用するのを「見て」みたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組には、慶太の名誉ある言葉（教師と大きなおっぱいを持つメガネの女の子）と一緒にエッチの状況に遭遇する少数のサイドキャラクターもいますが、私はいつも姉妹がはるかに良くてかわいいので、できるだけ早くgtfoしたいと思っていました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、キスキスシスは兄弟関係を非常に誠実に示しました。 近親相姦は強制されず、彼らの愛は非常に本物に見える。 エロティックなシーンは、実際のセックスシーンを持っているほとんどのヘンタイよりも正直言っていいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがヘンタイやエッチのジャンルのファンなら、Kissxsisは必見です！ これらの12のエピソードは私のために飛んでいって、まだもっと懇願しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FacelessBricks/reviews&#34;&gt;FacelessBricks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;This is probably the only anime that portrayed incest in a delightful enjoyable way. For an ecchi anime it surprisingly doesn&#39;t have much nud ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jirachi-wish&#34;&gt;Jirachi_Wish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、キスx sisは非常に一般的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスは高校3年生の湯野敬太と、彼の強迫観念の姉妹から始まり、WHOは血縁関係ではありません。 彼は自分を失い始めて姉妹に惹かれるようになる。 物語は進行するが、姉妹がただ彼を誘惑しようとすると、実際には物語がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に「モエ」かかわいいです。それは全体的な貧弱さを補うものとして半分悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは大丈夫でした。私が本当に気に入ったのは、エンディングです。ダンスを演奏してくれた人があなたの中にいるのです。 キスxシス・オーバのオープニングは、まあまあまあまあまあまあでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、キャラクターは非常に一般的なところでは、前にこれらのキャラクターのすべてが別のアニメで見られるように感じる。 しかし私はオリジナルを見つけてそのキャラクターはキリユウユウキです。 私は彼女の役割がストーリーの結果に影響を与えていると感じています。彼女はこれを学生から隠すことが一番大切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このアニメの全体的な楽しさは低く、この理由はプロットがないためです。 プロットのないストーリーが私を傷つけました。 少なくともケスx sis（テレビ）ケイトが彼の2人の姉妹ako＆amp; amp; リコ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを5/10または平凡なものにします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191220&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jirachi_Wish/reviews&#34;&gt;Jirachi_Wish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets be honest, kiss x sis is a very generic anime.     the synopsis starts with suminoe, keita a 3rd year in high school and his obsessiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drevorn&#34;&gt;Drevorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメを時系列で見たい場合は、OVAsの最初の3つのエピソードを見てから、アニメシリーズを見ることをお勧めします。  OVAには実際の話はなく、単なるランダムなエピソードの集まりですが、最初の3つのエピソードはシリーズの前で起こります。これにはプロットがあります。 エピソード4もシリーズのエピソード7と8の間に挟まれているが、他のすべてのOVAはシリーズの後にある。 私がそうだったように、まず何を見なければならないのか分からなくても、それをクリアすることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、このアニメは、圭太と双子の姉妹、あこと理子、そして双子は狂った恵比寿に恋しているという事実です。  OVAsは、双子の姉妹の感情を否定し続ける双子の挑戦に各エピソードを集中させます。 彼らは物事をするつもりであることを知っています。それが私たちが見守っている理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、OVAは連動した物語を持っていません、彼らはそれらの中にプロットを持つちょうどランダムなエピソードです。 しかし、彼らはかなり面白いエピソードです。 それはあなたがシリーズ全体を通して見る同じ性的で汚いユーモアで、決して私には古くはありません。  OVAは間違いなくそのシリーズよりも汚い性的なものです。 あなたはまだ裸のボトム以外のものは見ない。 それはまだ非常に魅力的ですが、より洗練されたやり方で、あなたはショーのすべての性的要素を持つことができるような形ではありますが、それでも変わったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズとの比較では、ほぼ同じですが、ちょっと高めです。 シリーズは性的で汚れていますが、すべてのエピソードがそうであるわけではありません。 実際のプロットがあり、双子よりもKeitaのズボンに入ることが増えています。 しかし、OVAは、アニメの性的性質に焦点を当てることができるプロットを与えるだけです。  OVAの各エピソードは、双子が慶太に近づくことを試みるシナリオで、3つ、時には3つ以上のものを含む。 各エピソードのベースラインは同じですが、各エピソードは異なる場合があります。 そしてそれは各エピソードを非常に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはおそらく私が今までに見た中で最も汚れているかもしれませんが、私が見たアニメの範囲はほとんどの場合と比べて小さいので、将来私は驚くかもしれません。 ショーの汚い性質は、私を笑ってくすぐりました。 しかし、それは私が期待したものです。 私が初めてアニメを始めたとき、私は真剣にそれがこの性的であるとは思っていませんでしたが、私はまだ私を気にしませんでした。 あなたがアニメのキャラクターが多くを見ているのが快適であれば、このシリーズを見るのは面白いでしょう。 ショーの性的性質はアニメから私を疲れさせることは決してありませんでした。あなたがそれを見ているときにあなたが期待しているもののようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなもの：
 - キャラクターはかなり良く開発され、見て楽しめる
 - キャラクターのボディは本当に現実的です。シリーズは、自分のおっぱいの大きさとあなたがそれらを見ているという事実よりも、性的なものにするためにキャラクター自体に完全に依存しています。
 - ユーモアは陽気で、それは私たち全員の変態を引き出し、それに何も悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな人：
神よ、親たち。 スポイラー（ただし実際はそうではありません）両親が自分の家でエロティックなことをしている子供たちの話を聞いているエピソードがあります。 彼らは子供たちが潜在的にそれをやっていることがうれしく、それは私の地獄を挫折させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drevorn/reviews&#34;&gt;Drevorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, if you want to watch this anime chronologically, I would suggest you watch the first 3 episodes of the OVAs and then watch the anime series. The OVAs have no real story, they are just a bunch of random episodes but the first 3 episodes do happen before the series, which has a plot to it. Episode 4 as well is caught in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitzxx3&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がPLOTと言うと、私はASS＆amp; 乳&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sis、これまでのことを誇示するのを恐れていない程のショー。 この番組の話は、Keita＆amp; amp; harem＆amp; amp; 恋人の世界の中心になりたいと思っている2人の姉妹からなるこの心のこもったアニメからあなたを傷つけます。 今、私は少数のエピソードの後でファンタジーのためにこのアニメを見なかった。 あなたが心を持っているなら、あなたは実際にチャーターズへの愛着を育てるでしょう。 決して生命のアニメーションのこの断片はPLOTについてだけではありません。 文字の会話。 私は自分の児童のレビューでもっと詳しく説明します。 彼の2つのステップの姉妹Riko＆amp; 赤穂。 さて、あなたがこのショーを見れば、あなたはその大部分が何についてほとんど知っています。 もしあなたがHAREM、ECCHIE、＆amp; amp; おそらく、ヘンタイ、このショーはあなたのためではありません。  PLOTは各エピソードでほとんどあなたを満足させるので、 ストーリーが進むにつれて濃くなります。 しかし、あなたがそれを見たことがないなら、それはエッチ＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;REVIEW＆amp; amp; amp; スコアは1から10まで、1は恐ろしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7）ストーリー：言われたように、このアニメは常にPLOT、PLOT、＆amp; そこには、それぞれが独自の方法でユニークなすべてのチャーカー間の接続があります。 慶太の父からはいつも彼を恋人に押し寄せて、慶太と絶え間なく戦っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8）ART：この番組のアニメーションは、多くの人気アニメと同じレベルです。 しかし、ショーの特定のポイントになると、それはあなたがそれが何を示唆しているかを理解することができるように、詳細で詳細になります。 たとえば、桃は女の子と何が共通していますか？ あなたはショーを見るときにそれを得るでしょう;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（9）サウンド：サウンドになると、各エピソードのポイントをPLOTに聞いて、あなたの声を聞くようになりました。 彼が各エピソードの特定の時点で別の女の子と接触するようになると、Keitaに何が起きているのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8）キャラクター：
 - 慶太 - 勉強したいだけの男。 学校ではうまくいくが、彼の姉妹の彼と彼の進歩のためにできない。 彼の貞操。 しかし、彼は、各エピソードが通り過ぎる姉妹としてだけでなく、彼の学校で普通の女の子と同じように、より多くの姉妹を見ることには消極的である。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Riko-双子のうち最も若い姉妹。 理子は、もっと大胆で＆amp; 彼女の姉のようにブッシュの周りに殴られるのではなく、恥知らずな、彼女は何かが何が判明したかを本当に気にしないで頭を上げる。 彼女と＆amp; 慶太は彼女の知性です。 彼らはどちらも超明るではないので、なぜ彼女は各エピソードの特定の時点でケータを理解しているのだろうか。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;あこ - 最も古い＆amp; 双子のうち最も明るい Ako a straight学生は、彼女の弟の兄弟に関しては、「クローゼットの変態」になることはできません。 彼女の凶悪な姉妹とは異なり、彼女は特定の決定についての結果を考慮します。 しかし、彼らが逆行する時代のほとんどは、＆amp; 彼女は最初から避けたい結果に対処しなければならない。 私が見た唯一のことKeita＆amp; amp; amp; 彼女は不快な状況での彼らの恥ずかしさや、彼らが「熱い席」に置かれているときに共通している。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;（9）エンジョイメント：オール＆amp; すべてのこのスライスの生命は、 エッチはあなたが心を閉じていないと、とても楽しいショーです。 それぞれのキャラクター間の関係を理解し​​ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（9）全体：私はecchi＆amp;のファンである人々にこのショーを強く勧めます。  harem＆amp; amp; ボーダーライン・ヘンタイ・アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkitZxX3/reviews&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whenever I say PLOT it means I&amp;rsquo;m talking about ASS &amp;amp; BREAST    Kiss x Sis, By far a show that isn&amp;rsquo;t afraid to flaunt what it is about. The story of this show revolves around Keita &amp;amp; his 2 step sisters Riko &amp;amp; Ako. Now, if you watched this show you pretty much know what its mostly about. If you haven&amp;rsquo;t then let me warn you, if you&amp;rsquo;re not into HAR &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hraktuus&#34;&gt;Hraktuus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを徹底的に楽しんだと言わなければならない。 エッチを愛しているが、T＆amp; Aと一緒に行く良いプロットが必要な人にとって、これは必見です。  &amp;lsquo;barbie-girl&amp;rsquo;の解剖学はマイナスですが、このアニメはまだヘンタイに縁取られています。 どんな現実の人がそれによって喚起されるだろう。 しかし、欲望はこの作品の唯一の焦点では​​ありません。 それは心の複雑さを掘り下げます。 誰もが衝動、その衝動を抑圧したい、そしてその衝動に耽ることを望んでいる。 私はこのアニメがとてもうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2010年のテレビシリーズを最初に見ておくことをお勧めします。ただ、OVAをまっすぐに見るだけでは、ストーリーの大部分が欠落することになります。 しかし、エピソードを放映された順番に見るのが最も理想的だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hraktuus/reviews&#34;&gt;Hraktuus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say I thoroughly enjoyed this anime. For anyone who loves ecchi, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、純粋なエッチを正しく行う方法です。 誰も気にせずに言い訳をする試みはありません。無意味なおっぱいやパンティショットは意味をなさないので、一般的なハーレム要素はありません。 非常に高い度合いのまっすぐな誇りと、あなたが実際にラインを越えることなく見つけ出すことができる最も魅力的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キス×シスは、桂太と二人の姉妹であるアコとリコが、彼らが望んでいるだけに、時間の経過とともに互いの角質と変態したことをしている人物である。 それで全部です。 N  - 私は自分自身や何かのような何かをするつもりはありません。 それだけで十分です。  Kiss x Sisを目立たせるのは、かつてそれが実際には暑いということです。 ほとんどのエッチアニメの問題点は、一般的には、ランダムなパンティーショットと胸が画面全体に彩色されていることだけです。あなたが望むなら、あなたはそれより少し洗練されたものが必要だと言うなら、ほとんどの人が私に同意します。 人々を回しなさい。 しかし、Kiss x Sisにはそれがほとんどありません。 代わりにショーには無数の深いキスシーンがあり、すべてのボディパーツ、研削、マスターズシーン、オンスクリーンオルガズム、無数の性的遊びなどが舐めて吸う。 言い換えれば、実際には、眼のキャンディーに頼っているのではなく、性的な意味で何かを実際に行います。 その結果、結局、あなた自身を強制することなく合法的に使用することができ、それは非常に珍しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;限り、エッチ要素自体が行く、私はキスxシスは、ジャンルの中で最高のアニメ可能性が高いと思う。 あなたが一貫して見る人として興奮させることができる他のアニメは、これほど多くありません。 少々不足しているのは、実際のキャラクタライゼーションだけです。少女自身についての情報はほとんどないので、あまりにも多くのことを考えすぎることはありません。 あなたが本当に気にするのは、彼らが熱くなり、お互いに悩まされるのを見ているだけです。 それ自体は問題はあまりにも大きいわけではありませんが、もしショーがTo LOVE-Ru Darknessのような他のボーダーラインのヘンタイシリーズと同じくらい好きな女の子を持っていたら、おそらく10を与えなければならないでしょう。 エッチアニメが得ることができるように完璧に近づく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私をちょっと傷つける別のものは、ショーのサイドキャラクター、特にケータの担任の先生、彼女の妹、そして彼の学校のランダムなメガネの女の子です。 彼らは悪いキャラクターではないけど、圭太と一緒に本当にホットなエッチシーンをしていますが、代わりにアコとリコを主演しただけで、そのシーンがさらに良くなったように感じることはできません。 結局のところ、ウィンチェスト感はショーの主要な側面であり、それを完全に潜在的なものに使っていないので、少し浪費されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは主にセックスシーンに適したバックグラウンドミュージックで構成されています。 はい、それはあなたがポルノ映画で見つけたジャズの背景音楽のようなものです。 一方、オープニングのテーマは驚くほど素晴らしいと超キャッチーです。 音声の演技が行われる限り、多くの声が聞こえるように準備されていますが、精神的には色が飛び散っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にここにはいくつかの事がありますが、私はニックピックすることができますが、それでもかなり小さいものです。 あなたが見るものはまだあなたが手に入れたものであり、Kiss x Sisは今までにない最も熱狂的なアニメではないことが際立っています。それはそれ自体の印象的な成果です。 あなたがショーのテレビ放映を見ただけの場合は、OVAシリーズに一発のショットを与えることをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に良いecchiのように見えるの教科書を探している場合は、これ以上見てください。 あなたがそれを見ることに決めたら、あなたの両親が家にいないことを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is how you do pure ecchi correctly. No attempt at an excuse story which no one cares about anyway, no mindless tits and panty shots where it doesn&amp;rsquo;t make sense, no generic harem elements. Just straight-up lewdness of the very highest degree, and the closest thing to hentai you&amp;rsquo;ll ever find without actually crossing the line.    Kiss x Sis can be described in pretty much a single &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vurtox-1&#34;&gt;Vurtox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が関心を持つ限り、最高の（そしておそらく最も正直な）エッチは、「B Gata H Kei」の隣にあります。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[クイックレビュー（加重、スコア）]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（* 1.5）：5  - ニュートラルスコア。これはストーリーがないため、その目的に有利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（* 1.5）：7  - どんな種類のものも開発されていませんが、楽しいキャラクターと耐え難い男性リードです。 彼らを終わりの手段と考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（* 1.0）：8  - 非常に洗練されたかわいいキャラクターデザイン（あまりにも幼稚ではない）、通常サイズの胸（TYVM）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（* 0.5）：5  - 平均。 あなたがcutesy J-Popが好きなら、あなたは私よりももっと楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（* 2.0）：9  - 非常にセクシーで、コメディーの価値がある。 あなたがエッチの良さを素早く修正したい場合は、これ以上見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（合計/ 6.5）：7.2  - 騙されてはいけない：ecchiのジャンルの中で、私はこの最高のものを考えているだろう。 客観的には、明らかにショーと「真の価値」を比較することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ビジネスにまっすぐに行きましょう。 心温まるロマンスや心の痛いドラマのようなエッチ以外のものを探しているなら、ここから抜け出してください。 それは直感に反しているように見えるかもしれませんが、私はストーリーを確立しようとしないためにこの短いシリーズを賞賛しなければなりません。したがって、その意図について信じられないほど正直です。 つまり、面白いセクシーな瞬間、場面の後の場面で私たち、視聴者を楽しませます。 このジャンルの他の多くのショーとは違って、これはあなたの頭を揺さぶることによって鞭打ちのためにICUで終わるように、あなたの痛みを軽減することはありません（私はあなたに&amp;rdquo;Rosario + Vampire&amp;rdquo; 、&amp;rdquo;Sekirei&amp;rdquo;、&amp;rdquo;Highschool DxD&amp;rdquo;、あなた自身の選択の失敗を挿入します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが前提を気にしているなら、それはそれと同じくらい簡単です：唯一の焦点は、兄弟慶太と彼の2つの姉妹（読んでいない：血液関連ではありません）赤とリコです。 素晴らしいアニメの世界で起こるように、この2人の非常に可愛い若い女性は、むしろ愚かな兄弟のために頭を上げています（彼の声はあなたの持久力をテストするかもしれません）。 どのような結果は、欲求不満の兄弟を追い求める誘惑の思春期の試みです。 どこにでも。 いつでも。 どんな費用でも。 ホールド禁止。 幸いなことに、兄弟は、状況の中から自分の道をステレオタイプで鼻出血させたり、ストイックな平静と距離を保つこと（代わりに、素早く楽しく殺してしまった）の代わりに、流れに行くことが最も多い。 それは、鮮やかな想像以上にあなたに可能な結果を​​残すためにちょうど十分に夢中にすることによって、変態にラインを引きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前に暗示されていたように、兄弟は完全に哀れなハーレムリードのステレオタイプにはなりません。 彼の声は刺激的に不安定であり、姉妹的な進歩に対する彼の最初の嫌悪感は、あなたが彼の健全性（そして性的性）に疑問を呈するが、彼は社会的に課せられた（弱い）道徳的層を掘り下げた後、  （後見では、私は公正であり、慶太はまだチャンスがあったら情熱的に精力的だが、彼はかなりうまくやっているアニメの基準によって、愚かな遅れを取っていると言っている）。 。 さあ、見よ！ ケタが到着したので、それらの無邪気な哀れな男性のアニメキャラクターをトーチに入れましょう！ 時間が喜んでいる女性に来たときに実際に性的欲望を示している男を想像できますか？ もちろん、そういうこともあります（この時点では、女性の読者には謝罪していますが、私はあなたの理由を見分けることはできません）。 しかし今、あなたはアニメの画面でそれを見て想像することができます、どれくらい素晴らしいですか？ 最後にホープが死ぬか、言われました。 ハイタッチ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コックブロックの最大の危険が邪魔になったので、姉妹について話しましょう。 淫らな女の子達がおっぱいを育てて、男性の性行為の力を発揮する時、良い校生の日々を覚えていますか？ あコと理子は、話す時間を無駄にすることはありません。 彼らは、啓太に対する愛情について感動的に正直です。 フランス語のキスと胸の抱きしめ（このショーは店頭にはないと思うのですが）。 お互いを追い抜こうとする試みで、姉妹の競争によってコミカルな力学が生まれます。 時々あなたは笑っていて、顎は雷の速さで床に当たってしまうでしょう。 私を信じて、それは良い気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書いている時点で、発表された8つのOVAエピソードのうち7つを見ました。 最後のエピソード（＃6、最初のものがep＃0と命名されたように）を除いて、このシリーズは孤立したジェネリックスクールの検査エピソード（直接兄弟x姉妹の行動なし）であることが判明しました。 エッチのジャンルと呼ばれる砂漠。 アニメーションは優れており、フォーカスナローとナレーションは簡単です。 彼らは多くのことを正しく行いました。帽子の先端は十分に価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vurtox/reviews&#34;&gt;Vurtox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as I’m concerned, the best (and probably most honest) ecchi show next to &amp;lsquo;B Gata H Kei&amp;rsquo;.     ***  [Quick Review (Weighting, Scores)]    Story (*1.5): 5 – neutral score, as this has no story – which works in favor of its purpose.    Characters (*1.5): 7 – no development of any sort but fun characters and bearable male lead. Consider them as means to an end.    Art (*1.0): 8 – very polished, cute character designs (not too childish), normal-sized brea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xhellscythex-1&#34;&gt;XHellScytheX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しばらくして、ダイナミックで興味をそそるキャラクターの模範的なプロットを誇る偉大なアニメを見に行きます。 それから、Kiss x Sisのような、これらの性質を持たないが、他の理由で見るのが楽しいというショーがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーにとても感銘を受けました。 確かに、そのプロットは非常に性的なシーンの束に限られており、キャラクターの深さはそれほど深くはないが、Kiss x Sisはそれ以外のアニメが成功した場所で成功することができる。 私はたくさんのharem / ecchiアニメを見てきて、本当にそれらのいくつかを楽しんだ。 しかし、私は、これらのアニメの多くが効果的にエッチ要素を使用していないことがわかります。 時々彼らはランダムなパンティーショットを表示するか、キャラクターの胸に不必要なクローズアップをします。 このようなシーンは通常無意味であり、視聴者を刺激することに失敗します。これは視聴者が意図するものであり、むしろむしろ迷惑になります。 キスxシスは、実際にはヘンタイに国境を越えずに信じられないほど暑くてエキサイティングな言葉を使ってエッチを具現化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエッチアニメは、意味と深みを増やすために、ファンのサービスと一緒に行く計画を投げようとします。 しかし、これらの「プロット」は、通常、完全に無意味であり、価値のあるものになってしまいます。これらのアニメを意図どおりにするのではなく、これらの哀れな言い訳を実際に悪化させます。  Kiss x Sisは意味のないストーリーを開発する時間を費やすのではなく、できるだけ多くの創造的な刺激を与えることに集中します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この卵子は、最初は2008年に放映されたことを覚えておいてください。年齢は上がっていますが、女性キャラクターはまだわかっている新しいアニメのキャラクターの多くよりも詳細でデザインが優れています。 これは、彼らが汚れたことをしているときに彼らがもっと楽しく見て、私がその幸運な賢者の靴にいたことを心から願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優さんは大丈夫でしたが、私は本当に感情的な恍惚とセイウウスが作った性的騒音に感銘を受けました。 テーマソングとサウンドトラックはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはキャラクターとして開発されていませんが、キャストはまだ見て本当に楽しいです。 特に、主人公の姉妹であり、ショーのスターである理子と須乃あのこ。 彼らはどちらも非常に楽しい人格を持っており、彼らの兄に対する魅力的でない愛はすばらしいです。 そのうちの2人（特に理子）は、私が姉の中で欲しいと思っているものをすべて実際に持っています。 彼らはとても素晴らしいです。 このアニメに出演している他の3人の女の子たちも見て楽しかったし、それぞれが瞬間的に脚光を浴びている。 私はまた、絶対に陽気で、私が見た最高のアニメの両親の一人である啓太のお父さんに言及したいと思います。 それでは、慶太自身がかなり普通のキャラクターなら、それは大丈夫です。彼の目的は観客が自分自身を想像するキャラクターになることなので、本当に特別なものである必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテインメント：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がこれを見ながら何度もオンになっていないと言ったら、私は嘘をつきます。 そしてそれはまさにエッチアニメがやろうとしていることなので、私はこのショーがそんなに好きです。 私は、姉妹が兄弟を連れて行った汚い状況をすべて見るのが大好きでした。熱くユニークなものがたくさんありました。すべてを見て楽しかったです。 キスxシスはまた、時々絶​​対に陽気になり、すべてのエピソードを通して私の顔に笑みを浮かべました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;極端なエッチがあなたのものでないか、それがあなたを不快にするなら、Kiss x Sisを見ないでください。 何らかの理由で、単にエンターテイメントのために作られたアニメーションショーが「間違っている」「うんざりしている」と思っている場合は、それを見ず、楽しむ人を賞賛しないでください。 それはそれと同じくらい簡単です。 あなたがセクシーで楽しいものを見たいと思っている人なら、私は間違いなくKiss x Sisをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XHellScytheX/reviews&#34;&gt;XHellScytheX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once in awhile I&amp;rsquo;ll come across a great anime that boasts an exemplary plot with dynamic and intriguing characters. Then there are shows like Kiss x Sis, which possess neither of these qualities, but are enjoyable to watch for&amp;hellip;other reasons.    I was quite impressed with this show. Sure, the plot is limited to a bunch of extremely sexual scenes and the characters don&amp;rsquo;t have much depth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nebarto-1&#34;&gt;Nebarto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、私はこのシリーズをアダプテーション2010バージョンの後で見ましたが、それは少し重要でした。 小説のエピソードは、OVAのエピソード0〜6〜9で終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告
これらのエピソードの周りには、すでに敬老が高等学校に受け入れられている場所があり、後に起こる出来事の周りを面白いエピソードで回っている。  OVAのエピソードは2010年のものと変わりありませんが、KeitaがTamahideに入社する前に設定されたOVAのエピソードはほとんどありませんでした。私はこれまでより多くのecchiと境界線のヘタに言及しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、あなたは2つのアニメを見る順序があまり重要ではありません、彼らはどちらも良いし、楽しさの同様の量を提供します。 私はこのシリーズを楽しんで、彼らがそれを続けることを計画して以来、それが終わるまでそれを続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはアニメがそれほど悪くないと私の個人的な意見であり、見る価値があるかもしれません、あなたはそれを聞く必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはいくつかの点でユニークであり、それぞれの性格が全体として仕事に加わり、本当に進んだプロットではなく、良いキックル/タイム・キラーであることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はTo Love RuやRosario + Vampireのようなシリーズが好きなら、それを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nebarto/reviews&#34;&gt;Nebarto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately I watched this series after the adaptation 2010 version, but it mattered little. The little prequel story e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daskawaii-1&#34;&gt;DasKawaii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;説得力のあるプロット、さまざまなキャラクターのモザイク、忘れられない対話：これは優れたショーのすべての特質です。 疑問は、Kiss X Sisはこれらの特徴のどれかを自慢しているのでしょうか？
絶対違う。
幸運にも、このアニメが兄弟間の結束と兄弟間の仲間の形成についての感動的な物語になることを望んでいない限り、この啓示は失望をもたらさないはずです。
簡単に言えば、Kiss X Sisはあなたに最高品質の素材を提供するために出発します。 ストーリーは面白くなく、キャラクターはユニークではありません。 正直言って、唯一のプロットは、弟の後を欲しがる2人の姉妹の非現実的な前提から来ている。 そして、偉大なユーモアとEcchiを除いて、このショーは他の償還可能な資質はありません。
これは悪いように見えるかもしれませんが、Kiss X Sisはこれまでにないほどのヌードと倒錯を提供し、そうでなければアニメの完全な失敗であることを過補償します。 地獄、私はあなたがこれと同じように性的に猥褻な別のアニメを見つけるのは難しいと言っても過言ではないと思います。 結論として、あなたがエッチ（または近親相姦）にいるならば、間違いなくそれを撃つべきであり、あなたのドアをロックし、いくつかの組織を便利にすることを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DasKawaii/reviews&#34;&gt;DasKawaii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A compelling plot, a diverse mosaic of characters and unforgettable dialogue: these are all the qualities of an excellent sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;herrybiscuit-1&#34;&gt;herrybiscuit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の病的な好奇心が私を見て、私はそれをある程度憎んでいました。 キス×シスは、メインキャラクター（ステップソルタ&amp;hellip;）の双子の姉妹が彼とセックスをしようとするロマンチックなコメディ（あなたがそれを呼ぶことができれば）アニメです。 半分の方法は、主人公が何らかの種類のテストに合格しなければならない障害です（私は残念ながら、アニメのほとんどを忘れていました）。 これにより、姉妹は彼がまだ汚いことを試みながら渡すのを手伝っています。 幸運の子犬も素晴らしいです&amp;hellip;しかし、唯一の償還要因は、終わりの歌のテーマです。 それはあなたが30分のコースを通して耐えなければならない軽蔑的な下品へのリフレッシャーです。  Kiss x Sisはあなたのリストに載っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/herrybiscuit/reviews&#34;&gt;herrybiscuit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My own morbid curiosity made me watch this and I hate it to an extent. Kis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;holi-1&#34;&gt;holi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;同じシーンで、姉妹の赤子と里子だけで、弟ケイトの目には見えませんが、彼らが主役をしているのは、初めてのKiss x Sis（タイトル）です。 明らかに、世界で彼らの好きな話題について語ると、圭太の部屋に行くと、彼らは&amp;rdquo;それはケイトのためにかわいい姉妹を持っている&amp;rdquo;ので、彼らはきれいにし始めます、そうですか？その後、彼らは近親相姦 3人の男性は、すべての男性がこれが起こったときの雛のことを知っていることを知っています。彼らは、弟ケータとスターを代表するベアピローのマネキンを築き上げて、&amp;rdquo;練習する&amp;rdquo;。 彼らは、彼らのうちの1人は、ケータのディックを代表する市場に出ている、彼らはお互いのおっぱいをつかんで、フランスのキスに彼らの尻が自分自身で動いている間、 虹の惑星間オルガズム（2001年参照？）の一種で、すべてこれは高級音楽を伴った。 彼らは明らかに、彼らがやっていることを誇りに思っているように見えます。実際に新しい知識を身につけることを心配しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはわずかに12歳のように見える2人の女の子の間にアニメーション近親相姦。 すべてのこれ以上の恋人は、卵子シリーズのラベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キス×シスは、芸術的レベルで無能なだけでなく、それはあまりにもクソではない、信念を超えてその道徳的なファックと近親相姦のものは全体の取引の5％のようなものではありません。 それは叙事詩的な割合の狂った祭典、それは良いアニメではない、良い芸術でも良いポルノでもない、偽装されたエロコメディのために、それはエロチックなコメディとそれらを結びつけるコンセプトへの侮辱です。 キス×シスは、醜い道徳、迷惑なキャラクター、悪いアニメ、オリジナルのファンサービスさえない悲惨なものではないが、これよりも多くの卵子、テレビ版、 ボリュームは私の邪魔を超えて、実際には、これでお金を実際に獲得しているという事実は、穴のことを残酷な冗談にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ショーはケイトの毎日のライブに続くもので、日本人の高校生には何も特別なことは何もありません。そして、不可能な彼の心を勝ち得る彼の2人の性的暴行の姉妹（私はこれが彼のチンポの隠喩だと信じています。 確実に）、それはかなりです。 子供時代から一緒に育ちました（あなたは3歳の時から何かを覚えていますか？）また、恐ろしい両親、双子の父親と双子の母親、おそらく私がアニメで見た最悪の人間です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼らを励まし、結局彼らは血縁関係ではないので、すべてがOKです。 多くの人が自分の欲望を感情や心理学的なものに置き換えたことはとても素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はコメディーがおそらくどんな種類のエンターテインメントにおいても主観的な要素だと理解していますが、私は常に石に直面していましたが、何度か恥ずかしそうな顔に直面していました。（Rainbows Dicks、RAINBOWS DICKS EVERYWHERE） 誰も本当に喜劇のためにこれを見ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなものでも、ここで実際のところに行ってみましょう。アコーとリコ、私は彼らのデザインが魅力的だったことを否定するつもりはありません。「12歳の女の子たちは私のものではなく、かわいいです。 もちろん、彼らは口を開けます。弟の骨を飛び越えるだけでなく、敬愛と直接関係のない人は絶対に何も知らない 人生とその理由は、彼の弟をねじにしようとする彼らは彼の部屋の中にスニーク、彼のために、彼のために料理、彼らは彼のごみを検索し、彼の下着を使用して、 最近とその洗っていない。 面白い、そう？ 実際に私は彼らのために、少なくともしばらくは悲しかった、後で私は気遣うことをやめる。
彼らは何らかの変態したクリープのために設計された頭脳を持つ肉眼的で哀れなものに過ぎない。 彼らはまた、多くの男性の女性版ファンタジーの最も基本的な表現でもありますが、実際にはひどく変態していますが、彼らは唯一かつ敬愛しています。あなたは知っています。 妻が他の人に興味を示している場合や、「自由なセクシュアリティ」を示している場合は、二重基準と言えるほど速い奴隷として表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なmanganekkoを持っている残りのキャストの懸念のために、彼女は、おしゃべりの噴水の上でレイプされると想像している大きな乳房を持つ処女（DUH）、すばらしいです。 ロリコンのための迷惑なロリ、そしてもちろん、セックスボム先生は、誰だろう？ バージンとオタクのクローゼット、どんな男性の夢の夢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼と彼の&amp;rdquo;運&amp;rdquo;を羨む啓太の教室の友人でもあります。 あなたは、あなたの好きなキャラクターが馬鹿馬鹿しい角質の友＃2であるとき、あなたは大きなトラブルに遭っていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、はい、私はほとんどそれを忘れて、啓太、私が心配しているすべてでは、それはクソな子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは恐ろしい、ひどい人間の存在、哀れさと尊厳の感覚で、私は彼らのうちの1人が精神的な故障を持っていると思っていました。 クリエイターはそれほど賢明でない何かをするほどスマートではありません。 これらの文字のいずれかが人類との関連性があるとすれば、それは苦痛と恥ずかしいでしょう。 だからこそ、Kiss x Sisのファンサービスは、私にとっては悲惨なことになってしまいます。あなたが迷惑にならない、忍び寄る、嫌がるなら、エロではありません。誰が行動を取っているのかは、 彼らは私たちに多くの独創的な前戯と恥ずかしがりのユーモアを与えてくれるかどうかにかかわらず、私はセックスを理解する方法ではない、あるいは少なくともそうではありません。 何が退屈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが「血液関連ではないのでOKだ」と言われても、ファンによって完全な構想と防衛（もし必要ならば）を作ったショーだが、後に著者は最も嫌なやりものの1つをする神経を持っている 私の人生で見たもの（今は1段落を読んでいる）もちろん、今はもちろん、誰かが私のように私をこのように思うと思っているばかげている。私は&amp;rdquo;敗者ユリファンの少年&amp;rdquo;でさえ私はそのシーンへの怒りを信じることができない しかし、&amp;hellip;なぜ彼らの木は血に関係していないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aki SoraとYosuga no Soraも虚偽のものだが、少なくとも彼らは本当の意図で無理矢理下がり、批判を避けて偽善者の安全な場所に置く安くて低い言い訳を前提にしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直であることを好む。 どうもありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/holi/reviews&#34;&gt;holi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is a moment on Kiss x Sis (what a title) when we see for the very first time with the sisters Ako and Riko alone in the same scene and with not a sight of their brother Keita, what they star to do? obviously, talk about their favorite subject in the world, Keita then they go to the room of Keita, where they start to clean up because “that&amp;rsquo;s way Keita have his cute sisters for”, right?, then they found a porn magazine featuring incestuous threesomes, then they do what all males know what chicks do when this happen, they build up a bear-pillow mannequin who represent their brother, Keita and star to &amp;lsquo;practice&amp;rsquo;. They discuss over one of them is going in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xenzu-1&#34;&gt;Xenzu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私は「星空物語」のクレジット音楽の大ファンです（私はそのトラックを真剣に愛しています）。 キャラクターはそれほど騒々しいものではなく、良い声の演技をしていて、彼らの音を7にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がEcchiだからかなりEcchiを評価するのが好きですが、私はその人にならないようにしたいと考えています。これをDeath NoteやFate / ZeroではなくEcchiであると分類します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss X Sisは特にユニークなEcchiです。 他のEcchiはこれまで私がこのように感じていることはなく、エロティックなやり方でユーモラスな形で複数の状況で気分を魅了する素晴らしい仕事をしてきました。 エッチのために、物語は公正であり、シスターズは忘れられないキャラクターです（彼らの特徴的な性格と特質がありますが、全体的な欲望と目標があります）。  MCは、ほとんどの他のEcchiのように恥ずかしがり屋ではなく、かつ/または熟していませんでした。 最近OVAが終わったと聞いて悲しかったですが、私は24のエピソードを楽しむことができてとても嬉しいです（2010年シリーズの後にOVAを見てください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのようなEcchiアニメのようになりますことを保証します。 それは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186928&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xenzu/reviews&#34;&gt;Xenzu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off I&amp;rsquo;m a big fan of the &amp;lsquo;Hoshizora Monogatari&amp;rsquo; credit music (I seriously love that track). The Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oscer191-1&#34;&gt;oscer191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;12話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、12のエピソードで邪悪な、嫌な、不快な、強制的なスマットショーと呼ばれる&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに見た最悪のアニメのうち、苦労して悪いエピソードを12回通しました。  「私がやった！」と言うメダル？？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは価値があったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;せいぜいこのショーはまあまあです。 しかし、それは強制的なエロチックな場面とすべてのもののfanerviceと非常に心配です。 怠け者のアニメーション、悪いジョーク、実質的に2次元のキャラクター、かなりまともな反復的なサウンドトラックをミックスしてください。 そして失望と疑わしいコンテンツが混在したものを追加してください。それは悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひどい&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、文字通り何も起こっていない狂ったベッドルームの全エピソードを素早く引き出すことです。 とても退屈な全エピソードは、画面よりも天井を見るのにもっと時間を費やしました。 そしてそれについて不幸にも横たわっていません。 私たちの主人公の部屋を離れない約3つのエピソードがあります。 それはとても不快で、しつこい、無意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがウルの時間を無駄にするこのショーを見るなら、ヘンタイなどを見に行きなさい。 少なくともそれは誰かに説明するのが簡単で、その場ではない（時々）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;F ***このショー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219079&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oscer191/reviews&#34;&gt;oscer191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;12 episodes&amp;hellip;.    I made it through 12 episodes of vile, disgusting, uncomfortable, forced smut called a show&amp;hellip;.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daimonfo-1&#34;&gt;daimonfo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく最も正直で、簡単で驚くべきエッチがあるでしょう。
私は境界線のヘタネだとは言わないが、それは瞬間にそう思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれのすべてをかなり愛しています。 物語は吹き飛ばすのではなく、非常によく説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偶然のおっぱいに触れるだけではありません。 はるかにもっと。
あなたの心は悲鳴を上げるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が物語と執行について賞賛し愛していることは、啓太以外の誰もが義理のことを完全に正常であると見なす方法です。 それが楽しい場所です。 彼はかろうじてそれを保持することができ、常に罪悪感の下にいます。 彼の姉妹はそうではないとは言えませんが、それほどです。 彼の両親も、彼と結婚するかどうかを教えてくれる。 だからこのアニメは、啓太の罪悪感と本能との戦いと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが短い終わりを過ごしたと感じる。 それはエンディングのように感じることはありませんが、それはすべての栄光と透けた幸福のために素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今それを見ていないチャンスがないにしても、私は強く愛好家にそれをお勧めします。 あなたがしていない場合は、すべての心配を落とし、それを見に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daimonfo/reviews&#34;&gt;daimonfo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably the most honest, straightforward and amazing ecchi out there.  I wouldn&amp;rsquo;t say is borderline hent &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danny2192-1&#34;&gt;danny2192&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisはどんな尺度でも驚くほど遠いですが、あまりにも嫌悪感を抱いていると思います。 このショーは、いくつかの無邪気さと「かわいらしさ」を維持しながら、境界線を押して視聴者を驚かせることを意図している。 この点に関して、私は作家が大丈夫な仕事をしたと思う。 このOPは、ショーの魅力的なコンテンツの種類を完全に考慮しています。 あなたがこのシリーズで奇妙に冒されているのを見つけたら、あまり心配しないでください。 興味深いことに、私の主な欠点は、その話がどれほどばかげているのだろうか、それほど恐ろしいものではなく、男性の主役である啓太の声でした。 それは私を終わらせないように迷惑をかける。 とにかく、あなたがヌードを持っていない間に境界線のヘタネのタイトルを獲得するショーを探しているなら、これはあなたのものかもしれません。 しかし、あなたが豊かなキャラクターと深い恋愛で魅力的な物語を探しているなら、あなたは間違った場所を探しています。 私はシリーズをそれ以外のものにしようとしないことでクリエイターを賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/danny2192/reviews&#34;&gt;danny2192&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While Kiss x Sis is far from amazing by any measure, I think it receives too much hate. The s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebus-kreist-1&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらの不条理なシーンや推論を推進するために、漠然とした話をしている不公平なエッチアニメにしようとしていますが、キリストの愛のために、信じられないほど奇妙なフェチのことをあなたの顔に押し込んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは彼らが非血液関連の兄弟であり、それは比較的受け入れられているということになります。 彼らの両親はそれを許可し、隣人と一緒にそれを支持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、ほとんどのハレム・リードと同様に、社会的にも性的にも調整されていません。この場合、信じられないほど奇妙なフェチがあり、 これはすべて同時に、性的行為を犯している間に姉妹と彼自身の関係を一切否定し、一貫して幻想を持っています。 そして彼らは一時間に一度裸になって彼を投げつけます。 それも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はまた、毎日の自慰行為をしている間に、彼の非近親相姦の双子の姉妹たちは互いに喉を繋いでセックスをし、彼と結婚する。 これの背後にある理由は何ですか？ 彼は十分に自慰することを望んでいますが、とにかく文字通り自分自身を投げかけている、より意欲的な情報源に行くには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり安定したecchiの瞬間は、この絶対ゴミを浮かせておくだけでは不十分です。 私はOreImoを見た後、特に彼らがそれを扱っているのを見るために、「Incest」の主題に触れている別のアニメを試しています。そして、それは、シリーズが長く後にそれを公開し、 重いヒント。 このアニメは、有望な響きの前提を持っていましたが、スタジオの中には明らかに考えていたものに変わってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々が理解しなければならないのは、観客の目に逆らってアニメに影響を及ぼすことができるなら、Ecchiはアニメ、サブジャンル、サブトロープのサブスタイルであるということです。 エッチだけに焦点を当てることはひどい考えです。 あなたは、アクション、ロマンス、ミステリーなどのような他のジャンルのものを自分自身で取り除くことができます。しかし、エッチはそうではありません。 それは典型的には存在しない場面やセクシュアリティで気分を高めたり明るくしたりするサブタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、単にあなただけではエクッチをすることができないという証です。 それは最終的にショーiteslf（そしておそらく他のアニメのEcchiエリート）にあなたを減感する完全な混乱です。 彼らは、シリーズ全体とOVAを通じて、同じ熱量と予測可能なイベントを使いすぎるからです。 彼らは主人公、両方の方法、そして体臭フェチと排尿フェチに完全に吹いた小児性愛の関係に直面しているので、OVA自体は異なる混乱です。 この主人公はそんなステレオタイプなんだ&amp;hellip;「私は変態ではなく、誤解だよ！」  *彼の姉妹たちは、自分の体から汗を流して、それらと一緒に作り、愛情を込める女の子を楽しんで、上のすべての+彼の先生との幻想を&amp;hellip;この地獄は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全くお勧めしません。 彼らは、合理的にうまく飛んできたかもしれないが、フェティッシュ・フューズに変わったという話から始まった。なぜなら、人々がアニメについての強い誤解を持っている正確な理由である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197539&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jebus_Kreist/reviews&#34;&gt;Jebus_Kreist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It tries to be a passable Ecchi Anime with a vague story to propel these absurd scenes and reasoning, but for the love of christ it is constantly pushing the incredibly weird fetish thing so far into your face that it just becomes literally un-watchable.    We get that they are non-blood related siblings and i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pianimeman-1&#34;&gt;PianimeMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;これはすべてが始まった場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisはアニメの紹介です。 どのような場所を開始する。 しかし、それはたくさんの方法で始めるのが楽しい場所でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校10年生の春だった（2012年）。本当にアニメになった友達がいました。 彼は最近、このショーを他のシリーズのウェブサイト上にダウンロードしました。 私たちは、「キス×シス」は、喜劇的なファンサービスの近くで、そしてそれを陽気にするのに十分な狂気とタブーを持ったストーリーで、良い笑いになると思った！ それで、朝の勉強会で一日運命の日&amp;hellip;それはすべて始まった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;このショーは、私たちが共有したこれらの期待に照らして確かに提供されました。 それは面白い、境界線のポルノ、時には愛情を抱いていた。  Ako NeeとRiko Neeが兄弟と分かち合う関係は、しばしば欲望に支配されるが、興味深く、しばしば二分法に悩まされるものである。  2人の姉妹は、ショーの中で大きな喜びを抱く弟を喧嘩して冗談を言うだろう。 途中で捕まっているので、慶太は自分の姉のために持っている可能性のある小さな欲求に挑戦することはできません。 彼は自分の家の中で彼自身の屋根の下で継続的に起こる戦争の引っ張りのために、他の若い女性とのロマンチックな追求に成功することさえ望めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は面白かったです。 主題は議論の余地がある。 私の友達と私は本当にそれを楽しんだ。 おそらくそれは真剣に取られるという意味ではなく、学校の鈍い日の間に大いに必要な笑い声を提供するショーとして。 時には、おそらく、これらの笑いはややひどくなるか、またはファンのサービスは喜びの点で過度になるだろう。 このシリーズが真剣に取り上げられるわけではないという完全な知識の中で、私はそれに沿って笑って一緒に笑って、それが何かを楽しんだのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのことすべてが言われて、私は本当に私の最初のアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前にアニメを見ることに興味がありましたが、積極的にそれを追い求めることは決してしませんでした。 ナルト、ドラゴンボールZ、ブリーチ、ワンピースから始まる人もいます。 私はこの宝石を使い始めるという明確な喜びを持っていました。 これを見て本当に興味のあるものは、私の最初のアニメ、もっと詳しく説明します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのテーマソングは、私がこれまでに心にしていた最初のものでした&amp;hellip;シンセサイザーが立ち上がり、伝染病の拍手がセットされ、かわいい日本人の声が「私にキス&amp;hellip;」と歌いました。 色の豊かさが私の画面の背景を覆い、様々なキャラクターに紹介されました。 最初はこのすべてがやや奇妙でした。 私は理解できなかった言葉を聞いて、私が色と混沌の面で酸旅行に似ていると思ったことを見ていました。 私はそれを愛した。 そして、アニメの他の特質は、私がすぐにもっと見ることができるようになるまで、私を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このショー&amp;hellip;それは本当に誰のためではありません。 そして、私は想像できる最も直接的な方法でそれを意味します。 実際には、このアニメがまったく気に入らない可能性があります。 近親相姦は議論のあるトピックです。 この文脈のなかで、他の人に魅力的な、ある人のためのグロス、自分自身へのコメディ。 しかし、私は、親愛なる視聴者が、あなたが何ができるか、あなたが楽しむことができるかどうか、あなたが愚かで欲求不満なエッチに参加したいかどうかについてのあなたの限界を理解することを信頼しています。 それは本当に楽しいことができます、特に良い友達と、しばらくしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは楽しい時間でしたが、この時点ではあまり好きではありませんでしたが、多くの良い思い出をもたらし、今日のアニメの深い情熱の始まりとなりました。 ノスタルジアの価値はまともな役割を果たしていますが、シリーズ全体ではないにしても、このシリーズを楽しみたい人がいるかもしれません。 もしあなたが望むなら、それを行けば、私は推測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PianimeMan/reviews&#34;&gt;PianimeMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip; this is where it all started.     Kiss x Sis was my introduction to anime. What a place to begin. And yet, it was a fun place to start in a lot of ways.     It was the spring of my 10th grade year of high school, (2012.) I had a friend who was really into anime. He recently downloaded this show along with a bunch of other series&amp;rsquo; on a website. We thought &amp;lsquo;Kiss x Si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;facelessbricks-1&#34;&gt;FacelessBricks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kissxsis、2つの姉妹が結婚したい、そして彼らの弟を性交させようとしている話ですが、それは恐らく存在する最大のエッチアニメかもしれません。 どうして？ なぜなら、それは一般的な害のclichesと、キャラクターが互いにどのように相互作用するかに従わないからです。  （スポイラーフリー）（新鮮なショーを楽しむために重要）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、楽しい楽しい方法で近親相姦を描いた唯一のアニメです。 エッチアニメには驚くほどヌードがありません。 パンティショットや「男が女の子をドレスアップする」の代わりに、Kissxsisはとても自然で普通の日常的な物や状況からエロチックなシーンを生成します。  Kissxsisは、他の一般的な害虫のアニメーションのようなヌードのエッチシーンを提示するのではなく、代わりに視聴者の想像力を決定させます。 したがって、あなたの心がどれほど汚いかによって、エッチの歴史の中で最もエロチックで思い出に残るシーンの一部を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督はティーンエイジャーの男の子の汚れた心をうまくとらえ、姉妹がそれらの「物」と相互作用するのを「見て」みたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組には、慶太の名誉ある言葉（教師と大きなおっぱいを持つメガネの女の子）と一緒にエッチの状況に遭遇する少数のサイドキャラクターもいますが、私はいつも姉妹がはるかに良くてかわいいので、できるだけ早くgtfoしたいと思っていました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、キスキスシスは兄弟関係を非常に誠実に示しました。 近親相姦は強制されず、彼らの愛は非常に本物に見える。 エロティックなシーンは、実際のセックスシーンを持っているほとんどのヘンタイよりも正直言っていいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがヘンタイやエッチのジャンルのファンなら、Kissxsisは必見です！ これらの12のエピソードは私のために飛んでいって、まだもっと懇願しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FacelessBricks/reviews&#34;&gt;FacelessBricks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;This is probably the only anime that portrayed incest in a delightful enjoyable way. For an ecchi anime it surprisingly doesn&#39;t have much nud ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jirachi-wish-1&#34;&gt;Jirachi_Wish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、キスx sisは非常に一般的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシスは高校3年生の湯野敬太と、彼の強迫観念の姉妹から始まり、WHOは血縁関係ではありません。 彼は自分を失い始めて姉妹に惹かれるようになる。 物語は進行するが、姉妹がただ彼を誘惑しようとすると、実際には物語がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に「モエ」かかわいいです。それは全体的な貧弱さを補うものとして半分悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは大丈夫でした。私が本当に気に入ったのは、エンディングです。ダンスを演奏してくれた人があなたの中にいるのです。 キスxシス・オーバのオープニングは、まあまあまあまあまあまあでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、キャラクターは非常に一般的なところでは、前にこれらのキャラクターのすべてが別のアニメで見られるように感じる。 しかし私はオリジナルを見つけてそのキャラクターはキリユウユウキです。 私は彼女の役割がストーリーの結果に影響を与えていると感じています。彼女はこれを学生から隠すことが一番大切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このアニメの全体的な楽しさは低く、この理由はプロットがないためです。 プロットのないストーリーが私を傷つけました。 少なくともケスx sis（テレビ）ケイトが彼の2人の姉妹ako＆amp; amp; リコ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを5/10または平凡なものにします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191220&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jirachi_Wish/reviews&#34;&gt;Jirachi_Wish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets be honest, kiss x sis is a very generic anime.     the synopsis starts with suminoe, keita a 3rd year in high school and his obsessiv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drevorn-1&#34;&gt;Drevorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このアニメを時系列で見たい場合は、OVAsの最初の3つのエピソードを見てから、アニメシリーズを見ることをお勧めします。  OVAには実際の話はなく、単なるランダムなエピソードの集まりですが、最初の3つのエピソードはシリーズの前で起こります。これにはプロットがあります。 エピソード4もシリーズのエピソード7と8の間に挟まれているが、他のすべてのOVAはシリーズの後にある。 私がそうだったように、まず何を見なければならないのか分からなくても、それをクリアすることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、このアニメは、圭太と双子の姉妹、あこと理子、そして双子は狂った恵比寿に恋しているという事実です。  OVAsは、双子の姉妹の感情を否定し続ける双子の挑戦に各エピソードを集中させます。 彼らは物事をするつもりであることを知っています。それが私たちが見守っている理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、OVAは連動した物語を持っていません、彼らはそれらの中にプロットを持つちょうどランダムなエピソードです。 しかし、彼らはかなり面白いエピソードです。 それはあなたがシリーズ全体を通して見る同じ性的で汚いユーモアで、決して私には古くはありません。  OVAは間違いなくそのシリーズよりも汚い性的なものです。 あなたはまだ裸のボトム以外のものは見ない。 それはまだ非常に魅力的ですが、より洗練されたやり方で、あなたはショーのすべての性的要素を持つことができるような形ではありますが、それでも変わったことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズとの比較では、ほぼ同じですが、ちょっと高めです。 シリーズは性的で汚れていますが、すべてのエピソードがそうであるわけではありません。 実際のプロットがあり、双子よりもKeitaのズボンに入ることが増えています。 しかし、OVAは、アニメの性的性質に焦点を当てることができるプロットを与えるだけです。  OVAの各エピソードは、双子が慶太に近づくことを試みるシナリオで、3つ、時には3つ以上のものを含む。 各エピソードのベースラインは同じですが、各エピソードは異なる場合があります。 そしてそれは各エピソードを非常に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはおそらく私が今までに見た中で最も汚れているかもしれませんが、私が見たアニメの範囲はほとんどの場合と比べて小さいので、将来私は驚くかもしれません。 ショーの汚い性質は、私を笑ってくすぐりました。 しかし、それは私が期待したものです。 私が初めてアニメを始めたとき、私は真剣にそれがこの性的であるとは思っていませんでしたが、私はまだ私を気にしませんでした。 あなたがアニメのキャラクターが多くを見ているのが快適であれば、このシリーズを見るのは面白いでしょう。 ショーの性的性質はアニメから私を疲れさせることは決してありませんでした。あなたがそれを見ているときにあなたが期待しているもののようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなもの：
 - キャラクターはかなり良く開発され、見て楽しめる
 - キャラクターのボディは本当に現実的です。シリーズは、自分のおっぱいの大きさとあなたがそれらを見ているという事実よりも、性的なものにするためにキャラクター自体に完全に依存しています。
 - ユーモアは陽気で、それは私たち全員の変態を引き出し、それに何も悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな人：
神よ、親たち。 スポイラー（ただし実際はそうではありません）両親が自分の家でエロティックなことをしている子供たちの話を聞いているエピソードがあります。 彼らは子供たちが潜在的にそれをやっていることがうれしく、それは私の地獄を挫折させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drevorn/reviews&#34;&gt;Drevorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, if you want to watch this anime chronologically, I would suggest you watch the first 3 episodes of the OVAs and then watch the anime series. The OVAs have no real story, they are just a bunch of random episodes but the first 3 episodes do happen before the series, which has a plot to it. Episode 4 as well is caught in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitzxx3-1&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がPLOTと言うと、私はASS＆amp; 乳&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sis、これまでのことを誇示するのを恐れていない程のショー。 この番組の話は、Keita＆amp; amp; harem＆amp; amp; 恋人の世界の中心になりたいと思っている2人の姉妹からなるこの心のこもったアニメからあなたを傷つけます。 今、私は少数のエピソードの後でファンタジーのためにこのアニメを見なかった。 あなたが心を持っているなら、あなたは実際にチャーターズへの愛着を育てるでしょう。 決して生命のアニメーションのこの断片はPLOTについてだけではありません。 文字の会話。 私は自分の児童のレビューでもっと詳しく説明します。 彼の2つのステップの姉妹Riko＆amp; 赤穂。 さて、あなたがこのショーを見れば、あなたはその大部分が何についてほとんど知っています。 もしあなたがHAREM、ECCHIE、＆amp; amp; おそらく、ヘンタイ、このショーはあなたのためではありません。  PLOTは各エピソードでほとんどあなたを満足させるので、 ストーリーが進むにつれて濃くなります。 しかし、あなたがそれを見たことがないなら、それはエッチ＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;REVIEW＆amp; amp; amp; スコアは1から10まで、1は恐ろしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7）ストーリー：言われたように、このアニメは常にPLOT、PLOT、＆amp; そこには、それぞれが独自の方法でユニークなすべてのチャーカー間の接続があります。 慶太の父からはいつも彼を恋人に押し寄せて、慶太と絶え間なく戦っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8）ART：この番組のアニメーションは、多くの人気アニメと同じレベルです。 しかし、ショーの特定のポイントになると、それはあなたがそれが何を示唆しているかを理解することができるように、詳細で詳細になります。 たとえば、桃は女の子と何が共通していますか？ あなたはショーを見るときにそれを得るでしょう;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（9）サウンド：サウンドになると、各エピソードのポイントをPLOTに聞いて、あなたの声を聞くようになりました。 彼が各エピソードの特定の時点で別の女の子と接触するようになると、Keitaに何が起きているのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8）キャラクター：
 - 慶太 - 勉強したいだけの男。 学校ではうまくいくが、彼の姉妹の彼と彼の進歩のためにできない。 彼の貞操。 しかし、彼は、各エピソードが通り過ぎる姉妹としてだけでなく、彼の学校で普通の女の子と同じように、より多くの姉妹を見ることには消極的である。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Riko-双子のうち最も若い姉妹。 理子は、もっと大胆で＆amp; 彼女の姉のようにブッシュの周りに殴られるのではなく、恥知らずな、彼女は何かが何が判明したかを本当に気にしないで頭を上げる。 彼女と＆amp; 慶太は彼女の知性です。 彼らはどちらも超明るではないので、なぜ彼女は各エピソードの特定の時点でケータを理解しているのだろうか。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;あこ - 最も古い＆amp; 双子のうち最も明るい Ako a straight学生は、彼女の弟の兄弟に関しては、「クローゼットの変態」になることはできません。 彼女の凶悪な姉妹とは異なり、彼女は特定の決定についての結果を考慮します。 しかし、彼らが逆行する時代のほとんどは、＆amp; 彼女は最初から避けたい結果に対処しなければならない。 私が見た唯一のことKeita＆amp; amp; amp; 彼女は不快な状況での彼らの恥ずかしさや、彼らが「熱い席」に置かれているときに共通している。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;（9）エンジョイメント：オール＆amp; すべてのこのスライスの生命は、 エッチはあなたが心を閉じていないと、とても楽しいショーです。 それぞれのキャラクター間の関係を理解し​​ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（9）全体：私はecchi＆amp;のファンである人々にこのショーを強く勧めます。  harem＆amp; amp; ボーダーライン・ヘンタイ・アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkitZxX3/reviews&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whenever I say PLOT it means I&amp;rsquo;m talking about ASS &amp;amp; BREAST    Kiss x Sis, By far a show that isn&amp;rsquo;t afraid to flaunt what it is about. The story of this show revolves around Keita &amp;amp; his 2 step sisters Riko &amp;amp; Ako. Now, if you watched this show you pretty much know what its mostly about. If you haven&amp;rsquo;t then let me warn you, if you&amp;rsquo;re not into HAR &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hraktuus-1&#34;&gt;Hraktuus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを徹底的に楽しんだと言わなければならない。 エッチを愛しているが、T＆amp; Aと一緒に行く良いプロットが必要な人にとって、これは必見です。  &amp;lsquo;barbie-girl&amp;rsquo;の解剖学はマイナスですが、このアニメはまだヘンタイに縁取られています。 どんな現実の人がそれによって喚起されるだろう。 しかし、欲望はこの作品の唯一の焦点では​​ありません。 それは心の複雑さを掘り下げます。 誰もが衝動、その衝動を抑圧したい、そしてその衝動に耽ることを望んでいる。 私はこのアニメがとてもうまくいくと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2010年のテレビシリーズを最初に見ておくことをお勧めします。ただ、OVAをまっすぐに見るだけでは、ストーリーの大部分が欠落することになります。 しかし、エピソードを放映された順番に見るのが最も理想的だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hraktuus/reviews&#34;&gt;Hraktuus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say I thoroughly enjoyed this anime. For anyone who loves ecchi, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>