<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/chrno-crusade/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/chrno-crusade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Chrno Crusade</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/chrno-crusade</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/chrno-crusade</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/14141.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/60/Chrno_Crusade/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/60/Chrno_Crusade/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toanbui&#34;&gt;toanbui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;査読者のブリーフノート：私は、ほとんどの人がパーフェクト10のレビューについて信頼していない、あるいは少し懐疑的であることを知っていますが、これは何の意味もなしに、Chrno Crusadeについてどのように感じるかです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は最初にChrno Crusadeを見たことがありませんでした。 最初のエピソード（シリーズを完成させる数週間前）を完了した後、私はそれに全く魅了されませんでした。 当時、私はちょうどこのアニメがかなり一般的で、幾分退屈だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていた。
数週間後、私はシリーズを完成させました。 最も一般的で最も適切な声明を作成するには：それは魅力的でした！  少し不明なストーリーブリーフィングをお詫び申し上げます。 Chrno十字軍の背後にある物語は、非常に複雑で、多くの文字、サブプロット、詳細があります。 ストーリーは、ストーリーに穴がなく、非常に完全なエンディング（sniffles）で華麗に結ばれています。  Chrno十字軍はアクション、コメディー、ロマンスでいっぱいです。 偉大な生産の主要な成分。 一般的なプロットは異常ではなく、通常は他のアニメと同じように演じられますが、このアニメについては、他のアニメーションとは別に設定したと思っています。 残念ながら、私は自分自身の理由を不明です。 またはそれを言葉で説明することができません。 あなたがChrno十字軍を見ている間、私はあなたが私の言いたいことを理解すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロノ十字軍の芸術に関しては、華麗であると言わなければならないでしょう！ この芸術は私に親しみを感じさせてくれました。 アニメはフルメタルパニックや風のスティグマなど多くのシリーズに非常によく似ています。 ゴンゾーが提供するアニメーションの種類は私のすべての時間お気に入りです。 すべてが正確に正確な照明と陰影です。 肌の色調は非常に自然に見え、文字の物理的な深さ（2次元のようには見えません）をもたらします。また、文字の目は自分のモニターのサイズではありません。 このシリーズでは、CGはほとんどなく、ほとんどの場合、非常に目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がChrno Crusadeを見ていると思ったのは、このシリーズの本当の本質は文字だったということでした。 キャラクターの開発はこのアニメの強みであり、そのプロセスはシリーズそのものの大部分を占めています。 ロゼットはちょうどとても活気があり、エネルギーがいっぱいで、シリーズを多かれ少なかれ楽しく見せてくれました。 クロノは、彼が悪魔ですが、非常に控えめで、親切で無私のキャラクターであると描写されています。 ロゼットとクロノの関係は、それ以上のものでなければ親友のようなものです。 彼らはお互いに非常に近く、お互いを守るために躊躇しない。 彼らのパートナーシップは、あなたの心の中でそのような深い充実感を放ちます。 彼らは愛されて楽しめると同時にシリーズの終焉をさらにメランコリックにするものです。 それぞれのキャラクターは独自の方法でユニークです。 サポートキャラクターでさえも。 彼らはすべて自分の個性と個性を持っています。 プロデューサーからのその努力が私に本当の違いをもたらしました。  Chrno Crusadeでのキャストはすべて親切です。 悪人さえも。 ロゼット（厄介な）はナルトのことを私に思い出させる。 彼らは楽観的で、本気で、勤勉であり、両方とも彼らの野望に到達するための原動力と可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは素早く簡単に私のトップアニメのリストに入れました。 最初は、私が述べたように、私はそれに本当に魅了されませんでした。 最後のエピソードにはこのような驚異的な影響がありました。そのため、Chrno Crusadeは私のお気に入りになる権利を得ていました。 このシリーズは非常に思い出深いものであり、非常に再鑑賞することができます。 それは完璧です。 数週間後まで、私は自分自身が1日以内にシリーズ全体を完成させることがわかった。 私が別のエピソードを見たとき、すべてのエピソードは魅力的でした。 フィラーであるかのように感じたエピソードがいくつかありましたが、私はストーリーから逃れるためにここにいくつかのフィラーを置くことが良いと思っていました。 キャラクターの開発は、私がChrno Crusadeから期待していたものではありませんでしたが、シリーズの好きな点です。 私がChrno Crusadeのために与えた評価は、最後の2つのエピソードの間に、10のうちの8から10のうちの10までになった。 これらの2つのエピソードは、視聴者を泣かせることで有名です。 正直言って、私は約10分間まっすぐに泣いた。  5年以上泣いていない男から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はChrno十字軍を見て誰にも勧めます。 平均的なオタクから初期のアニメウォッチャーまで、このシリーズでは間違ってはいけません。 あなたがそれを見たいなら、少なくとも最初の3つのエピソードを見てください。 私が持っているのと同じ間違いをしないで、最初のエピソードでそれをほとんど落としてはいけません。 私は深く後悔しています。 試してみる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toanbui/reviews&#34;&gt;toanbui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewer&amp;rsquo;s Brief Notables: I know that most people often don&amp;rsquo;t trust or are a little skeptical about a Perfect 10 review, but that is, without any exaggeration, how I feel about Chrno Crusade.  ______________________________________________________________    Story:  I first watched Chrno Crusade without any expectations for it whatsoever. After completing the first episode (weeks before I completed the series), I wasn&amp;rsquo;t really fascinated with it at all. For the time, I just thought this anime was pretty generic and somewhat dull.    I was wrong.  After a few weeks, I was led to completing the series. To make the most general and the most appropriate s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cutepiku&#34;&gt;cutepiku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともと、守山大介によって書かれたChrno Crusade（クロノに翻訳されることもあります）は素晴らしいアクションアニメです。これはおそらく私が見た中で最も悲しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを作成しました。なぜなら、他のCCレビューとは違って、私はすべてを見てきました。そして、私はそれを感謝します。  Sooo、ここに私の意見があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ロゼット・クリストファーと彼女の弟、ジョシュアは、神秘的な洞穴に出くわすと、孤児の2人が冒険している。  Chrnoという悪魔は生きていましたが、2人の子供はChrnoと簡単に友好的でした。
ある日、ジョシュアは彼がすでに持っていた力と、アイオンによって与えられたクリノの角で精神的に駆け出され、オレンジの他のすべての子供たちを一時的な停滞に置き、4年間凍結する。 アイオニオンはヨシュアを7人の使徒の一人として奪うよりも。
彼女の兄弟の損失によって荒廃したロゼットは、クロノと契約を結ぶ。 彼女は神秘的なタイムピースを与えられ、彼女がそれを開くと、Chrnoは力を得るために彼女の魂を養う。
RosetteとChrnoが彼女の兄弟をもう一度見つけようとすると、Rosettesの人生は彼女の悪魔と一緒になって詰まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
このアニメーションについて私が愛していることがあります。私はそれを説明することもできます。 他のアクションアニメとは異なり、シェイキースクリーン効果でコーナーをカットしません。 それは、鮮やかな色で美しく設計されており、うまく流れます。 私が以前に言ったように、私はそれを説明することさえできません。 しかし、最高のアニメーションはオープニング・シークエンスでは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
再び、私は音楽が大好きです。 説明するのは難しいです。 エンディングとオープニングがシリーズにあまりにもフィットし、完璧です。 このシリーズの音楽はすばらしく、すべてのシーンに完璧にフィットしています。 私は特に、最初の数回のエピソードで商業的な休憩の後に通常発生する曲の1つを愛しています。 それは非常にミステリー/ホラーの音を放つ、私はシリーズが少し深く感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが大好きです。 一人を除くすべて。
Chrnoは私の個人的なお気に入りだった。 彼はかわいい小さな悪魔ですが、彼のすばらしい真の姿に変わることができます。 彼はとても素敵なことなんだけど、彼が好きでない人は私には見えない。
ロゼットは、典型的な迷惑な女性であるが、私はまだ愛していた。 彼女は感情的です、はい、しかし、彼女は他の多くのリードのように無力ではありません。 最初の数回のエピソードでは、彼女は戦いの大半をしています。 もちろん、終わりに向かって、彼女は少し無力ですが、彼女は試してみたようではありません！
私はAzmariaが好きです。 ロゼットに憧れているかわいい少女。 そして私は誓う、彼女が歌うその歌、どこか聞こえた&amp;hellip; J
ジョシュアは子供のようにとても愛想が良かったです。
アイオンは、&amp;rdquo;私は世界を破壊したい&amp;rdquo;よりも多くのレイヤーを持っている、かなりきれいだった。
私はサテラが好きではなかった唯一のキャラクターでした。おそらく私は英語でそれを見たので、アクセントをほとんど理解できませんでした。 それは痛い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのシリーズを3日間で見ました。 私は引き離すことができませんでした。 私は今テーマを聞いています。 私がそれを見ていないとき、私はそれについて考えていた。 私は執拗だった。 私はChrno Crusadeが病気だった。 私が終わったら、私は泣いた。 終わりは悲しかったし、終わったので、私は泣いた。 私は仕事に行きましたが、私が発見したこのすばらしいアニメについて皆に語りました。 私は誇らしげに彼らにすべて私が叫んだと言った。 私が家に帰るまで、私はテーマを叩いた。
私はそれが私が大いに楽しんだときに資格を得ることができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な/私のコメント/私の感情
私はこのシリーズが大好きで、これまで4日間所有していました。 私は悲しい、悲しい少女です。 結末は私が叫んだような落ち着いて幸せな結末だった。 確かに、彼らは&amp;hellip;うーん..
とにかく、私はこのシリーズを強く勧めます。 私はそれが好きではない理由（多分ちょうどChrno？彼は私が大好きなゲームにちなんで名付けられています&amp;hellip;）しかしとにかく、私は物語を説明することにひどく吸いますが、私を信じて、それは最高でした。 すごく、私は言う。 外出してこのシリーズを購入し、ただダウンロードしないでください。 あなたの居心地の良いソファから、いくつかの毛布に泣くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cutepiku/reviews&#34;&gt;cutepiku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originally written by Daisuke Moriyama, Chrno Crusade (sometimes translated to Chrono) is an excellent action anime, that is possibly the saddest one I&amp;rsquo;ve ever seen.    I created this review, because unlike the one other CC review, I&amp;rsquo;ve seen the whole thing, and I appreciate it. Sooo, here&amp;rsquo;s my opinion.    Story   Rosette Christopher, and her little brother, Joshua, two little orphan chi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obediah&#34;&gt;Obediah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは短いレビューです。 これは、基本的には、地獄の力によって兄が操作されないようにすることを試みる非常に運転された少女です。 彼女は軍事教会の一部門の姉妹であり、彼女の親友は悪魔です。 プロットは非常に興味深いものです。神の関与、死、悪魔に対する質問を含め、すべてのエピソードは何とか全体像に関係していると言えます。 この驚くべきアニメの唯一の唯一のクエストは、「ジュエル・ウィッチ」（Satella）のアクセントになります。 ドイツ語で流暢なドイツ語を話すこと、そして英語で私の両親のアクセントを知っている&amp;hellip;私は彼女が実際にドイツ語よりトランシルバニアとハンガリー語に近いと言わなければならないでしょう。 しかし、それはダビングされた英語だけです。 私はSUBBED版も見て、ほとんどのドイツ語の日本人女優の発音を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10
独創性（ある意味で）と宗教的裏打ちのために、あなたは物事に熱心に疑問を抱かせ、性格の発達は非常に、とても勇敢であるからです。 これは私が今までに遭遇した最も意味のあるストーリーアークの1つを持っています。 すべてのエピソードは何かを意味します。 あなたが人格に共感したり、それらを理解したり、それらを同情させるようにします。 あなたがサブベッドの日付に支払う限り、ときどき混乱する可能性のあるフラッシュバックシーケンスがあるにもかかわらず、このシリーズは他のどの24エピソードアニメよりも楽しめるでしょう、私はそれを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10
綺麗な。 アクションシーケンスでは、「シャキーなカメラ」エフェクトを使用しますが、私が見た特定のアニメなどの過量には適用されません。 色はそれぞれのエピソードのために常に合っていて、血液はシーン間のコントラストでいっそうぞっとする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
私は音楽を愛していました。 オープニングとエンディングは驚くべきものでした。私は一人一人（私は通常スキップします）を見ましたが、音楽は魅力的であり、ジャンルに適していました。 最後のepのエンディングテーマも完全に完璧でした。 よく歌われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
キャラクターの性格のコントラストは、これを典型的なアニメにしています。 メインの主人公は、非常に率直で積極的な性格の女性で、主な男性主人公は元気で元気で、人格に対する信念や人道に対するあなたの信念が失われていると信じさせる側面のキャラクターです。 開発は驚くほどです。各エピソードの間にキャラクターが強くなったり弱くなったりして、比較があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  10
これはあなたが見て止めることができないアニメの1つです。 次のエピソードのプレビューを見るだけで、「ええと&amp;hellip;今夜の午後11時半に寝るよ」と言いたいことがあります。 次のプレビューでは、別のエピソードなどを見ることができます。全裸の人を引っ張るまでには、あなたはまだ満たされていて、次のビデオを見るために励まされ、病気の日に電話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10
私は最終的にシリーズ全体を完成させました。そして、これはChrno Crusadeを完全な長さとタイミングを持つ唯一のアニメの1つにする最も意味のある終わりと完璧な流れを持っています。 これはすばらしい芸術、すばらしい文字、素晴らしいメッセージを持っています。 現在、ほとんどのアニメに欠けているものの1つは、芸術的価値と哲学的価値です。 確かに、これからも良い笑いをするのはうれしいことですが、面白く深く興味をそそるキャラクターの素晴らしいシリーズを探しているなら、それ以上は見ないでください。  Chrno十字軍は素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先端！！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は下地のバージョンをよく見て楽しんで、ダビングされたバージョンの視聴をすべて止めました。  Satellaの笑い声のアクセントが途中で得たシーンが多すぎます。 私はロゼットの吹き替えられた声が大好きですが、私はそれで道を分けなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Obediah/reviews&#34;&gt;Obediah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a short review. This is basically a very driven girl trying to save her brother from being manipulated by the forces of hell. She is a sister in a branch of a military-church sort of deal, and her best friend is a devil. The plot is very interesting, including the questions towards God&amp;rsquo;s involvement, death, and devils, and you can tell that every episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は再び間違っていることが判明した。 私は間違った印象をどれほど感じるのかぞっとするが、私は思っていたアニメが悲観的で思い出深いものになってしまうことがわかったときに再び楽しい喜びを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の印象はショーがあまりにも深刻で、深刻なテーマが好きではないので、おそらくそれは好きではないでしょう。 私は間違っていた - 私はそれを愛する！ 私はそれが揺れて以来、冒涜を見落としていました。 それは面白かった、面白かった、私は &amp;lsquo;awww&amp;hellip;&amp;lsquo;に行く必要があったときにかわいいだった私はいくつかの行動を探して高エネルギーを持っていた。 私の最初の印象は間違っていたので、神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。 ロゼットは冷静だった - 彼女はとても勇敢で、少し感動的だった。 私はAzmariaも好きです。 彼女はちょうどとても愛らしい、とてもきれいでよくデザインされています。 ジョシュア・ウォア！ 魅力的なアラート。 あまりにも彼は年齢の下にあり、少し遅れている。 彼女は自分の時間を無駄にしなかったし、いつも助けようとしていた。 それからChrnoがあります。 なんてかわいい。 私は彼がどのように受け入れることが大好きです。  Chrno  -  Rosetteのラブマッチは最初は変だった。なぜなら、Chrnoは悪魔だからだ。  b）高さの違い。  c）年齢の違い（最初はChrno  -  Azmariaのラブ・マッチに行っていましたが、私は気分が悪いです、私は知っています）。 それにもかかわらず、彼らのお互いの愛は別のレベルにあったので、結局解決しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描画スタイルは大丈夫だった。 それは悪くない、それは素晴らしいことではありませんでした。 それはもっと面白くてモダンに見えました。 それは物語の高エネルギーを補完した。 それは容認された。 それについて新しいことは何もなかったが、それはちょうど良かった。  Chrnoのデザインは大丈夫でしたが、彼についての何かは正しくありませんでした。 彼はまだかわいいです。 悪役たちも涼しく見えました - 彼らはうまく設計されていました。 悪役といえば、戦闘シーンは大丈夫ですが、実際にはかなりエキサイティングです。私は色が好きです - しかし時には青と茶色があまりにも嫌です。 私はそれが1920年代にあることを知っていますし、色があまりない（最後のコメントは意味がありますか？）が、多かれ少なかれ色がバランスしていたと思います。 私は彼らがどのようにCG効果を使用したか好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、少なくともBGMのために、西洋的な感触を持っていました。 それが西洋のテーマが嫌いなので、私はそれを見守ることをためらったもう一つの理由でした。 それは音楽がシーンの感触に合っていることを実感して以来、私はいくつかのエピソードの後に​​私の上に成長し、シーンを本当に改善しました。 私はオープニングシーンも本当に好きです - 再び、アニメとマッチしました。 私はそれが喜びの行などと呼ばれていたと思います。 それは本当にうまくできました、それはそれを補完するためのバイオリンを持っていました。 最後の曲はちょうど感動していた。 シリーズが本当に悲しい方法で終わると思っていたのですが、それはまだ美しくて繊細でした（再び繊細な言葉を使わないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に良いアニメを見て満足しています。 私はそれが完璧ではないことを知っている、それは他のシリーズのように普及していない（そして、私は個人的にそれほど不必要なファンサービスでそれを好きだった - 彼女はあなたが知っている修道女ですが）。 それは本当に私の心に触れました（私は水分です、私は知っています）、それは間違いなく今私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was proven wrong again. I am appalled at how much I get wrong impressions, but then again it&amp;rsquo;s fun to be pleasantly surprised when I find out that the anime I thought was going to be bad, ends up to be something spectacular and memorable.     My first impression was that the show is too serious, and since I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;後者のエピソードに出てくる数少ない緊張の瞬間を別にすれば、このアニメにはメリットの勧告はありません。 あなたが退屈しているかどうかを見るのに十分なシリーズです。時間を過ごしているときにこれを見ることができる職種があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
アート/アニメーションは、大きな予算の会社であるGonzoによって行われました.Gonzoは通常、アニメーションでは欠けているものがないことを意味します。 私はこれが期間の作品と考えられるでしょう。1920年代に行われて以来、その時代からの芸術的デザインの多くは、自動車、民族服、風景、建物です。 車の追跡や戦闘シーンのような動きや緊張の瞬間は、すべて非常に滑らかで現実的でした。 私が本当にアニメーション的に好きだったのは、終了シーケンスだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド
私が本当に好きだった結末の歌。 それは同時に非常に美しくてメラカリでした。  OPは悪くない。 しかし、Azamariaの歌&amp;hellip;.私は何かの理由で私を完全に迷惑をかける、かなり美しい、それは本当に見えなかったか、彼女から来るだろう。 彼女が大きなホールで歌っているように、なぜ彼女の声からエコーが出るのですか？彼女は外にいるのですか？ それ以外には、私は苦情がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこのショーのキャラクターに特に親和性がありませんでした。これは私にとってはまれな出来事です。私は通常、少なくとも1人のキャラクターに非常に迅速に結びついています。 しかし、このショーでは、私はこれらの文字をとても誠実で、非現実的で、クッキーカッターでもあることがわかりました。 彼らが私にそのように現れた理由の1つに私の指を置くことはできませんが、1つの理由は彼らの感情の無作為性かもしれません&amp;hellip;.. 1分彼女は涙を浮かべていて、次に彼女が叫んで、 面白いです。 デーモン・キッドは、ほとんどの場合、感情的ではないようだ - 私はそれが意図的であるとは思わなかったし、エンジェル/使徒の少女はあまりにもかわいらしく、2次元の人格的に見えた。 主人公の服の多くは時代に触れていないように見えました[育った女性は髪の毛の端に巨大な黄色の弓をかぶっていましたか？]また、修道女の道具を改造し、 ガーターが見えた&amp;hellip;&amp;hellip;そうじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのショーについてどのように感じるべきかわかりません。 私はそれが悪かったと言いたいのですが&amp;hellip;それは吸って、おそらく全体的にちょっとしました。 しかし、それはこの世界の外にあった悪魔の戦いシーンのような素晴らしい瞬間を持っています。 しかし、いくつかの良いシーンはショーを運ぶことができません。 あまりにも多くの紛争と矛盾がありました。聖書の事実v。SF、それから未来の要素と混じった過去[1920年代]があります。 クリエイターたちは、私が思うには、この物語を噛むことができる以上に多くのランダムなアイデアを持っています&amp;hellip;私は誰かがヘッドホンで周りを走っているヘッドレスのインディアンを投げなかったことを思い知らされます。
私は選択肢があればそれは私が再び見るものではなく、視聴者に何があるのか​​を知らせることなくそれを推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Apart from the few high-tension moments that come in the latter episodes this anime really has nothing that merits recommendation. It&amp;rsquo;s a good enough series to watch if you are bored&amp;hellip;.or you have the type of job where you could watch this to while away the hours.    ART/ANIMATION   Art/Animation was done by a big budget company, Gonzo, which usually means there isn&amp;rsquo;t going to be anything lacking by way of animation. I would assume this would be considered a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-terrible&#34;&gt;the_terrible&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天と地獄との戦争とその戦争と戦う者たちの珍しい見解を取る多くの物語がありました。 いくつかは、神の使命についての彼らの解釈に重点を置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeの焦点は、そのキャラクターと彼らが共有する関係です。 もちろん、アクションや超自然的な要素、そして神性ミッションの感触もありますが、その大部分は思い出深いものです。  Magdalene Orderの尼僧であるRosette Christopherは、Chronoという悪魔との契約を結んでいます。これは彼の力が彼女の魂から来ていることを意味します。 彼が使うほど、彼の人生は短くなります。 しかし、クロノは極端な状況のためにこの契約を結んだ悲しい過去との良い悪魔（矛盾した言い訳）であり、実際には自分の魂を使うことができないすべてのことをやっている。  2人は一緒に長い歴史を持ち、非常に近いですが、時にはロゼットのやや磨耗性のある性格が彼のほうを良くし、両者を主張します。 しかし、彼らがどんな争いをしていても、彼らは本当にお互いを愛しています。そして、この愛であり、クロノクルセードの大きな強みの1つとして役立つ最前線にいかにゆっくりと来ますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じタイトルの漫画シリーズに基づいたアニメシリーズは、原作と本質的に同じですが、途中で途中で別のストーリーラインに逸れてしまいます。 ある場所や出来事を含むことによってマンガからインスピレーションを得るエピソードでさえ、アニメはそれ自身のテイクを行い、非常に異なるエンディングに導く。 実際には、最後のエピソードでは全く別の話を経験したように感じられ、多くの点で、私たちはそれを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画は優れた物語を持っていると言っていますが、アニメシリーズは自分の話をうまく伝えます。 あなたは、Rosette、Chrono、Azmaria、Satellaと彼らが共有する冒険を気にしないように石の心を持たなければなりません。 彼の物語は結論に向かって出てきてしまうのに対し、マンガでは彼は最後まで重要な権利を残していました。 これは、あなたが期待するかもしれない厄介な変化ではありませんが、正確にはそれほど大きな重みを持ちません。 アニメが優れている他の領域は、そのアニメーションです。これは絶対に豪華です。 その音楽も豪華です（特に、「Sayonara Solitaire」、閉幕テーマ）。 その声優（私は日本人のキャストについて話していますが、私は英語のダブを見ていません）。 ユーモア、行動、プロットのバランスが良い。 アニメに本当の弱点がある場合は、特定の秘密が早すぎることを明らかにし、最後の戦いは驚くほど不十分であるという事実である（ただし、最終的なエピソードのアニメの目的はRosetteと 彼らが戦っている戦いよりもクロノの関係）。 悪役、特にアイオンとフィオーレは非常によく描かれており、マンガに精通している誰もが期待するように行動します。 ジョシュア・クリストファーのように、彼らの話はもちろん変わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、RosetteとChronoの間の愛は本当にこのシリーズを強くし、彼らの最も柔らかい瞬間は一緒にシリーズの最も強力です。 エピソード18と24は特に私を大きく動かし、私の目に涙を浮かべました。 ロゼットを演じる川上智子さんに特別な賞賛をお願いします。 彼女はアニメでさえできないような形で人物を生き生きとさせる。 彼女の演技にはどこにでも欠陥は1つもない。 彼女が幸せ、怒り、悲しみ、または他の感情を表現しているかどうかにかかわらず、私たちは彼女を完全に信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗教的なイメージや要素があなたにこのシリーズを試してはいけないようにしてはいけません。 ここでは、良い、動きのあるストーリーから美しい映画品質のアニメーションまで、たくさんのことがあります。 もちろん、マンガも読んでみることをお勧めします。 私が言ったように、物語は異なっており、マンガの結末はとても強力で、少なくとも喉に塊を持ち込むことは確かです。 私はアニメを見に長時間待たなければならなかったが、私は言う必要があります：待っている価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the_terrible/reviews&#34;&gt;the_terrible&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There have been numerous stories that take an unusual view of the war between Heaven and Hell and those who fight that war. Some are focused more on their interpretations of the Divine Mission, some more on action and some more on the supernatural.    The focus of Chrono Crusade is on its characters and the relationships they share. Of course there&amp;rsquo;s action, too, and supernatural elements, and a touch o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yandere&#34;&gt;Yandere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はChrno Crusadeに関する別のレビューを書くことに決めました。なぜなら、私の最後のものは私にはあまり良くないので、これはいつもの2つのお気に入りのアニメの1つだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは、ロゼット・クリストファーという若い女の子のことで、Chrnoという悪魔と契約を結び、過去の理由で彼の本当の力にアクセスできなくなり、Rosetteの兄弟を見つけようとしています。 彼は過去に非常に恐ろしいことが起こったジョシュアに会い、彼は行方不明になった。 ロゼットは教会と悪魔の魔法使いとして働いていますが、自分自身の悪魔であるクリノをパートナーとして持っています。 一般的に、教会はこれを見下ろしていますが、Chrnoは例外的に甘い人で、Rosetteは彼に同行しないので、彼は周りにいることが許されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外からChrno Crusadeは女の子、悪魔のパートナー、そして悪魔を追いかける物語のようですが、その中の物語は天国と地獄を通って、土地をはるかに深く叙事詩的な「十字軍」です そして驚くほど興味深い文字がすべてに結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体的に私のお気に入りの一つです - 私は1900年代初め、カトリック教会の周りを回り、悪魔や人工物、服を着た服、彼らが使っている武器、さまざまな悪魔や悪魔 彼らは実際の物語そのものに遭遇します。彼女はロゼット、クロノ、彼女が行方不明の兄弟を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は、何よりも最も悪い悪人の全体的なものであり、世界の大部分を破壊する計画を持っており、彼は自分の道を得ている限り、彼が誰を傷つけ、傷つけ、殺したかを気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、ChrnoとRosetteは私のお気に入りです -  Chrnoは私の好きな男です。 彼の正常な形、12歳の悪魔は、絶対に愛らしい、甘い、非常にケアと愛情があるが、彼の本当の形、罪深い悪魔では、彼は最も驚くべきキャラクターです。 彼は忠節で愛情があり、ロゼットのために何かをするでしょう。あなたはこれを物語全体の初めから知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がロゼットを呼んでいますが、他の多くのショーのように、彼女はしばしば非常に暗くて暗いと見なされるようなことをしています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrnoの声優はChrnoのためにいつも私の好きになりましたが、今日もまだまだです。 ロゼットは私の好きなアニメ、Chrno Crusadeの中で特別キャラクターの声を上げているので、私もぎくしゃくしてしまいます。 音楽も例外的ですが、期間に非常によく合っていますが、ファンタジーと悪魔の属性にもミックスしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは、愛と忠誠、天と地獄の過激な物語で、どんなショーもあなたを動かすことができるように動かそうと望んでいる人、そして本当に深く有意義なストーリーラインを経験したいと思っている誰にも見逃されるべきではありません。 本当の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yandere/reviews&#34;&gt;Yandere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to write another review on Chrno Crusade because my last one wasn&amp;rsquo;t very good for me and considering this is one of my top two favorite anime of all time, I thought it deserved something better.    For the general, loose synopsis, Chrno Crusade is about a young girl named Rosette Christopher,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrreadmen&#34;&gt;MrReadmen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Chrno Crusade」は、アニメやビデオゲーム業界の「クロノトリガー」が合法的に好きな人たちを、日本と西洋の明らかに成長している魅力的なフェチを満足させることの代償として、 このアニメが巨大であることを考えると、一般的なアニメの聴衆には、T＆amp; Aの魅力を示すか、またはChrono Triggerのファンには、ビデオゲームに関連するショーとは全く関係がないことが示されているようです。 両方ともタイトルの「Chrono」のスペルミスに共通する無関心を共有しているように見えるが（私はそれが意図的だったと聞いているが、私はまだそれが馬鹿だと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは轟音の1920年代で、この卑劣なアニメでは、彼女の若い悪魔アシスタントChronoとの刑務所 - 餌 -  Dカップ姉妹のロゼットが、痛みを引き起こしている悪魔を捜索するための探求に乗り出している 世界的な道徳性の欠如やそのようなBSのために苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロゼットは2つのセッティングで働いています.5歳のフル・ドレッシャーは、このシリーズの理論的なコミック・リリーフです。 彼女はロステットをAuska Langley Soryuのキャラクターに導いていたが、カタルシスを乗り越えるのを忘れてしまったと思ったので、彼女はもっと迷惑になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の背中に笑って巨大な回転式携帯電話を運ぶ悪魔のクロノは、女性よりもやや優位に立っているようだが、常にロゼットの言葉による虐待を受けているようだ。 私は助けることができませんが、彼が彼女に縛られている唯一の理由は、それらを束縛する契約のほかに、シリーズが終了する前に彼女を食べることができるという希望であると考えています。 しかし、彼女は彼女の狂った丸薬を取って、それを実現させるために5秒間黙っていなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーにはストーリー・ラインがありますが、これは熱心な尼僧のためのものであることを目の当たりにするという90％の可能性があります。 ええ、彼らはすべて、疑いなく巨大な胸を持っています。これは、バチカンがおしゃべりの仕事のための現金を手にしていることを意味するだけです。 教会は、より多くのお金と信者のために常に傷ついているので、一種の意味があります。 それらの胸は、彼らが独身の人生を誓ったので、貧しい修道女たちを何とかしてくれるのではなく、彼に素敵なおっぱいを与えるためのイエスの帰りを待つことができます（これはまったく新しい意味です）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このアニメをスキップし、代わりにフルメタルの錬金術師を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrReadmen/reviews&#34;&gt;MrReadmen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Chrno Crusade” is the anime and video game industry’s lame attempt at tricking people who legitimately liked “Chrono Trigger” to give up their hard earned cash in return for satisfying the apparently growing nun fetish in Japan and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link9us&#34;&gt;link9us&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノクルセードの私のレビューへようこそ、これは間違いなく私の上位5つの評価されたアニメの一つです。 このアニメを初めて見たのは、私がアニメクラブにいて、無料のDVDが郵送されたときだったと思います。 私はいくつかのエピソードをチェックアウトしたと思う。 彼らはダビングされました。 視聴者はこのアニメを見れば、間違いなくそれがダビングされているのを見ないことに注意してください。 あなたがこのシリーズのサブボードを見れば、その方が良いでしょう。 私はSatalaのDubbed Englishの声が聞こえるまでそれにチャンスを与えてみました。 彼女の叫び声は耳に害を与えただけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeは、ホーンが取り去られたために力を失った悪魔について語り、Rosetteという姉妹と契約しています。 クロノが真の形（悪魔）に戻るためには、彼はロゼットに彼の生命力を与えることを要求する。 ロゼットが長くなればなるほどロゼットの人生は短くなります。 ロゼットは彼の行方不明の兄弟を見つけようとします、そしてクロノはこの旅に沿って彼女を助けます。その物語は本当に魅力的で、次のエピソードを楽しみにしています。 ストーリーは最初から最後までそのまま残ります。実際のプロットとは無関係のエピソードはほとんどありません。 私は、まったくフィラーなしと言い直しましょう。 プロットはアニメのペースを続けています。 結末は非常に非常に悲しいです。 準備してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に魅力的で目を引く、特に女の子です。  Rosetta Christopher the Heroineは、私が非常に楽しんでいる尼僧です。 彼女は美しく、熱く、短く、自分のやり方をして、時には本当に利己的で、不器用で、誰にも聞くことができません！ 彼女の声は天使のようなものです。 彼女はとても上品で壮大な歌をしていることは言うまでもない。 私にとっては難しいのは、私が好きなキャラクターを選ぶことです.ChronoとRosetteの両方がプロットの中で完璧な役割を果たすだけです。 キャラクターの発展ははっきりと示されており、あなたはキャラクターの過去について、また現在の状況の原因となった歴史について知ることができます。 主要な悪役は冷やす方法です。 彼は、ほとんどの邪悪な悪役がいくつかのアニメ番組でやっているのと同じように、たくさんの真っ直ぐな線を持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じオープニングとエンディングが24回にわたり繰り返されていたにもかかわらず、その曲は非常に素晴らしく、聞いて楽しいものでした。 歌詞や音楽は精通しており、アニメに適しています。 ここに文句を言うことは何もない、私は音楽が大好きです。 このシリーズのオーディオサウンドは、面白い面白いシーンや非常に感情的な悲しい部分ではなく、完璧であり、あらゆる瞬間に一致します。 ここでBG音楽を演奏するときに何かが起こることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術についてはあまり言わない。 芸術は美しい色で鮮やかで、アニメーションは壮大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくこのシリーズを楽しんでいますが、最初の数回のエピソードでは少し遅くなりますが、いくつかのエピソードを見て、プロットを理解した後、あなたは夢中になります。 初めて私はこのシリーズを最初から最後まで見ました。 私はちょうど2日でそれをすべて見て、遅くに滞在し、それを見続ける。 私は実際にこの時間の朝に働いて、私はシリーズを離れて置くことを試みたが、私はちょうどそれを見続けた。 私はその日の病気に電話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたの時間を所有し価値がある素晴らしいアニメです。 しかし、このアニメは、彼らが邪魔になるかもしれないので、宗教に敏感な観客には適していないかもしれません。 これはキリスト教のビットを扱う、これはあなたを気にしない場合は、試合を心配することは何もない。 私は誰にもChrno Crusadeを勧めて、何か違うものを探しています。 このシリーズは、悪魔や悪魔の儀式を扱っていることで逃げることに似ています。 私は少数の名前を挙げるためにDemonタイプのアニメの多くを見てきました.Dn Angel、Devil Lady。 他のシリーズは、このアニメのように私の注意を引くことはありません。 キャラクターは悲しい結末のためにこのアニメを終わらせた後、真剣に愛され、思い出深いものになってしまいます。 私はあなたと女の子がこのシリーズを私のように楽しんでくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/link9us/reviews&#34;&gt;link9us&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to my Review of Chrono Crusade, this is definitely one of my top 5 rated anime&amp;rsquo;s. I remember the first time I came across this anime was when I was in a anime club where I got free dvd&amp;rsquo;s sent through the mail. I think I checked out a few episodes. They were dubbed though. Viewers beware if you watch this anime, definitely do not watch it dubbed. Its WAY better if you watch this series subbed. I tried giving it a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daah&#34;&gt;Daah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、歪んだ物語でも、出来事についての説明がほとんどなくても、Chrno十字軍を忘れることができます。 私の謙虚な意見では、超自然的なジャンルの最高の一つです。 さて、レビューをしよう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はすでに上記のように、物語はマンガから完全に異なるルートに従った。 アニメの物語、それは理解するのが少し難しかったし、いくつかのイベントはアニメからカットされました。 しかし、ストーリーについて不平を言うことはあまりありません。アニメのストーリーは、マンガのほとんどを追っていなくても、素晴らしいことでした。 私は何が起こったのか分かりませんが、アニメの終わりはマンガを追いかけなかった人々のほとんどを混乱させるものです。 私が初めて見た時、私もとても混乱しました。 それはマンガを読まなければ理解できないものですが、一度理解すれば、物語は本当に面白くなります。 漫画では、ほとんど同じことが起こりますが、異なっています。 ストーリーは、アニメから切り離されたいくつかの事柄のために10点を得ておらず、イベントの大半は特に最後に悪い説明をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその時にとても興味深いアニメーションを見つけました。 世界で最高のアニメーションではないにしても、リリースされた時間を考慮する必要があります。 私は一般にゴンゾーのアニメーションが好きではありません。嘆かわしい芸術で見たことがいくつかありました。 私はChrno十字軍の芸術について話すことはあまりありません。 それは、Gonzoの少数の良いアニメーションの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメで発表された曲が本当に好きだった、それは非常によく選ばれた。 結末は説明できないものです。 音楽は完璧ではなく、音楽の歴史と似ているのは素晴らしいです。 私はそれがこのアニメをとてもいいものにするものの一つだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はChrno Crusadeで見つけた性格の今日のアニメキャラクターに欠けていると思います。 私の好きなキャラクターはロゼットです。 彼女が一番好きなのは他人を助けることです。 これはかわいいじゃないですか？ アイオンに対する私の憎しみの理由はシンプルで短く、「私は世界を破壊します」とそのような多くのことが、この人物は私の嫌いなものでした。 しかし、私はそれが十分に費やされたことを認めなければならない。 しかし、私はほとんど全てのキャラクターが好きです。 私がアニメを嫌うことができる唯一のものはアイオンです（私はなぜですか？）。  Chrnoはユニークな個性を持っています。 このアニメを見て、それを好きではないのは難しいです。  Azmariaは非常にかわいいです、彼女は面白いアニメを残して担当しています。 サテラは様々なアニメで見られる典型的なアンタゴニストですが、ストーリーの過程で大きなキャラクターになります。 ロゼットが完成しました。 彼女は非常に不器用で、ビジネスがChrnoに比べて非常に寒い始まりに問題を見つけることであるときにも大きな鼻を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんだ。 終わりは私を非常に困惑させました、私は非常に思慮深く、私は当時とても良いとは思っていませんでした。 まもなく私はそのマンガを試して、その出来事を理解することができた。 私は仕上げの後、私はいくつかのアニメを見るために停止したことを覚えています。 私は終わりの後に多くの叫んだ、ああ、私たちはその部分をスキップする、それは私にとってはあまりにも痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このアニメが好きではないことはほとんど不可能です。 アニメには欠陥がほとんどなく、シリーズを知らない人にとっては驚くべきことではありません。  Chrno Crusadeは私の最初のアニメの1つでしたが、アニメはレビューするのが難しく、それ自体は終わりではありませんが、それらの24以上のエピソードではそれ以上のことは分かりません。 あなたがコメディ、ロマンス、そして少しの行動を探しているなら、Chrno Crusadeはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daah/reviews&#34;&gt;Daah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, even with distorted story well and with little explanation about the events, there can forget Chrno Crusade. In my humble opinion, one of the best of the supernatural genre. Well, let the review:    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Well, as I already mentioned above, the story followed a completely different route from the manga. The story in the anime, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrq&#34;&gt;MrQ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は昨日、映画貿易会社で30ドルの完全なセットを見つけることは幸運だと思った。 私は一度も間違ったことはありません。 ナッツ・シェルでは、このシリーズには、ラメ・コメディ、ラメ・ファン・サービス、キリスト教と様々な神話、ラメアニメをベースにしたラメ・ストーリーがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション - 最初からアニメーションの安さをはっきりと見ることができます。 アクションは、不安定な戦い（まだフレームアクションまたはアニメーションのいくつかの細胞）を使用し、キャラクター/モンスターモデルは、わずかな違いだけではっきりと再利用されます。  20歳であればOKです。  2003年に作られたものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 思い出に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私はストーリーを説明する言葉が1つしかありません。 ラメ。 それはキリスト教と神話とを融合させ、側面の事実歴史に沿って矛盾を混ぜる方法はばかげている。 それは面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  ChrnoはSuper Saiyanになり、怒鳴りつぶすと叫びますが、誰かが「しないでください」と言ったらすぐに失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はエピソード7の間に眠りに落ちた。それは良いサインではない。 私は誰にもこれを勧めませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrQ/reviews&#34;&gt;MrQ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought I was lucky to find the complete set for $30 at movie trading company the other day. I have never b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeは、このショーについて言えば、コメディーとドラマの完璧な組み合わせがあり、ショーは信じられないほどペースが速いとは言えませんが、Chrono Crusadeのエンディングは、 ショーに閉鎖を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイオン（主人公）のキャラクターは、おそらく私が悪人の面で見たことのある最高のキャラクターの1つです。彼は偽善者です。彼はもっと狡猾で、他人を使って愛することや人々の心を操作することを愛しているようです 彼が望むもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダブを試してみることを真剣に人々に要請しています。オリジナルのオーディオよりもはるかに優れています。ダブは元のスクリプトに非常に近く、1920年代のスラングを追加してそれを局所的に保ちます。 ショー自体は見逃してはいけません。 あなたはそれを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono Crusade, what else can be said about this show, it has a perfect mix of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションがうまくいき、芸術は美しいと認めますが、それはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは悪い発達したアイデアであり、カトリックの精神の非常に貧しい知識を示しています（あなたが巧みな方法でそれを行うために使用しようとしていることを少なくとも研究する必要があるこのコンセプトでアニメを作りたい場合。 コンセプトは最初はとても面白かったです。）、そしてその組織の描写は非常にばかげていました。 私はそれを最後まで見て、それを全体的に削除しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりもひどく計画され処刑された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は宗教的な僧侶のために私を誤解しないでください。 私はそうではありません。 トリニティ・ブラッドのようなアニメは、カトリックの組織とその真実の側面を使って、これよりずっと優れています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、Demon Lord Danteは、このシリーズで使用されていたものよりもはるかに注意と易さのカトリックのエトスを使用して、本当に興味深いプロットを持っています。アニメは私のお気に入りの一つです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターがずっと良くなっていて、全体的なアイデアが本当に面白かったので、悲しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い芸術とアニメーションスタイルの無駄でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I admit the animation is well done and the art is beautiful, but that is that.    In the end it is a bad  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメはおそらくそこにある隠された良いアニメの一つだと思う。 メインストリームの恐怖とアクションアニメに覆われているこの方法は、ほとんどの場合、最初から独自の場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、私が感情的なジェットコースターと呼ぶ時に、あなたが見ていることから何が起こっているのかを聞いている感情が、悪魔、エクソリスト、そして何がないかのアニメから狂っているのです。 地獄の闘争の本来の、そして新しいスピンとそれに由来する復讐の感情は、私たちの世界にもたらされます。 不思議なことに、このアニメについて言えば、あらゆるエピソードやそれに似た何かのアクションシーンを期待するかもしれませんが、それはあなたの間違いでした。 このアニメはキャラクターだけでなく、物語をあなたに伝えるのに時間がかかります。 誰もが何が起こっているのか疑問に思う時間はほとんどありません。なぜなら、答えがあなたが思っているよりも速く話を通して答えられる大きなチャンスがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、このアニメがどのように宗教的な感情でありながら悪魔的な感じで満たされているかを大いに捉えて示します。 それは、彼らが間に戦いを聞いて、異なる文字から来る話を聞くときに余分なエッジウォッチャーを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメに大きくフィットするように作られています。そこには時間がありません。私はキャラクターが残りの部分にフィットしないと思います。 デュアル・メインキャラクターから、違った悪者に至るまで、あらゆるものが飛び出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのアニメを見たとき、私は最初のエピソードから中毒したが、それはまた私がそれを再訪するときにいつも持っている感情的な感情のヒントを与えた。
このアニメから来る全体的な喜びと悲しみは、多くの新しいアニメでは見つからないものです。これが独自のものになり、このアニメはあなたに必要なものを与えます。 だから9/10に値する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think this anime is probably one of those hidden good anime that are out there. Covered by the main stream horror and action anime this has its own place from almost the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ethann&#34;&gt;ethann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノ・クルセードは、1900年代初頭の状況に対処するために彼女の兄弟からの捜索を支援するために、悪魔と契約を結んだ少女の周りに中心を置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです。 私はそれのようなものを見たことがありません。それは、超自然、ロマンス（卑劣な）、コメディ、歴史的、ドラマのような多くの要素を教えます。 キャラクターの間に起こるロマンスはそれほど劇的ではありませんが、珍しい「バージョン」の1つで、それ自体の方法ではかなりロマンチックです。 超自然的な要素を生き生きとした物語に取り入れることができたかどうか、物語そのものが本当の出来事に従うかのように物語そのものが大好きです。 物語はまた、時間の中での絶望や苦しみ、そしてキリスト教自体に疑問を抱くような多くのテーマを含んでいます。あなたが差別されることを嫌う敬虔なキリスト教徒なら、あなたはこれを見ないことを提案します。 しかし、私はこのテーマが非常に興味深いものになっていると感じています。 ストーリーには、スクリーンに接着しておくための行動もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は特別なものではなく、時にはコメディーを描くために少し漫画的になることができますが、それ以外にもそれは良い基準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングとクローズの曲が大好きだったので、このようなドラマアニメにはとても適していると感じました。 また、ショーの間に歌われる歌はとても落ち着いていて、選択肢は良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは別の壮大な偉業でした。 あなたの過去とその決断について知るように、主人公はすべて深いです。 彼らがとても興味深いのは、彼らが心の欲望とどのように連続して葛藤しているか、どのように現実に直面しているかです。私はキャラクターが多くのテーマを非常にうまく描写し、 彼らのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は徹底的にジャンルが混ざり合ってアニメを楽しんだので、暗くて深刻ではなく、アニメを幼稚で馬鹿に見せないように、喜んで楽しむことができます。 現実主義によるすべてのハッピーエンディングではないという点で、アニメはかなり暗いと言わなければならないが、現実主義のためにキャラクターと多くの共感情を抱くことができるので、アニメが好きなのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが深みと意味を持ったアニメと現実主義の良いセックスを、超自然と民族性の手軽さと一緒に探しているなら、このアニメを試してみてください。 本当に傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ethann/reviews&#34;&gt;ethann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;chrono crusade centers around a girl who made a contract with a demon to help her search fro her brother and how the order for which she works for deals with the situation in the early 1900s.    The story is fantastic. I have never seen anything &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamesx33&#34;&gt;jamesx33&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のカップルのエピソードの後に​​私はこの1つを置いていないことが大喜びだと確信しています。  Chrno Crusadeは私のすべての期待を驚かせました。私は全体的な芸術、音、物語の質（重要ではない）について話しているわけではありませんが、私はその楽しみについて話しています。 少数のカップルの遅れたエピソードの後に​​、あなたは楽しい瞬間に引っ張られます。 チャーノ十字軍の偉大さを特徴づけるアクション満載、ペースが速い、感情的、劇的、深刻で面白い瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は良かったが、偉大ではなかった。 闘争と悪魔や人類との暗い葛藤は面白そうに見えるかもしれませんが、シリーズを見ているうちに、あなたはプロットから少し外れていて、他の側面にも忠実になっているかもしれません。 物語は、人類を脅かす他の悪魔を破壊すると思われる2人の英雄の周りを回っています。また、ロゼット自身の弟を見つけるための個人的な探求もあります。 しかし、すべてのことが考慮され、プロットはそれほど強くはないと私が説明したストーリーラインは、アクションや他のサイドイベントのファサードのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗いアニメーション芸術は悪くない、目をポップするのではない。 私は実際には音のespに非常に感銘を受けています。 声優とサウンドトラック。 暗い瞬間と非常に感情的なシーンの間のサウンドトラックの音楽は、様々なピアノ作品を含む深遠な効果をもたらしました。 オープニングは大丈夫ですが、エンディングの曲はとても記憶に残っていて、アニメの仕上がりに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発と似ていることは間違いありませんが、私にとって目立つ唯一のキャラクターはロゼットでした。 ユーモア、無謀、＆amp; 少年の性格を始めて、その後彼女の感情的で断定的な側面を明らかにする。 最初から最後まで非常に強く好きなキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは、このアニメの面白さと記憶に残るようなさまざまな側面から、高い評価を得ています。 生の行動と感情は、中から終わりにかけてピークに達しています。 悲しいことに、激しい戦いと早送りの瞬間を抱えているエピソードがあるので、それは楽しみのための完璧な10を受け取っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最強のポイントはエンディングだと思います。 私が最後を終えた直後にこのレビューをタイプしたら、私は感情に乗って全体的に10を与えるだろうと私は思う。 このアニメには、時間の出来事を考え、描かなければならない時がありますが、そうでなければ、そこからすべての銃と悪魔です。 あなたが暗い/真面目のプロットが好きなアクション・ジャンキーであれば、私は強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jamesx33/reviews&#34;&gt;jamesx33&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am sure as hell glad that I did not put this one down after the first couple episodes. Chrno Crusade had surprised all my expectations, and I&amp;rsquo;m not talking about the overall art, sound, the quality of the story (not that it&amp;rsquo;s not important), but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に楽しいアニメです。 私はそれが本当の感情のより多くだったらそれがSoul Eaterのようであると言わなければならないでしょう。 私は言語がどのように轟音の20に戻ってきたのが大好きです、英語の俳優は、時には私が言語を取得しない場合でも、言語を正しく得ることに取り組んで素晴らしい仕事をしました。 私は、彼らがアメリカの代わりにイングランドやスコットランドにいるように、エキストラのいくつかが少し響くのが好きではありません。 これはアメリカに設定されているはずですが、移民であれば理解できますが、警察や権威人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はChronoとRosetteと恋に落ちました、彼らの楽しいおかしなこととお互いの性格が時折面白いシーンを作ります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの衣装はトリニティ・ブラッドの衣装によく似ています。私はそれが起こるはずかどうかわかりませんが、一部は裂け目のように見えます。 アニメーションは本当に良いですが、しばらくしてからしばらくして弱くなります。 全体のショーは、それが時間枠でそのようにされているように感じる、このようなきれいな外観をしています。 全体の話はちょうど全体の物語に合っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしく、オープニング・ソングはちょうど私の頭の中でどれくらい美しいかでつかまります。 それは私がもっと見たいと思う本当に感動的な曲です。 結末は大丈夫ですが、私の心をそれほどとらえていません。 ショーの音楽は気分にうまく合っていて、コミカルな部分にはより深刻な部分と同様に追加が加えられます。 ボイスの演技は素晴らしく、前に言ったように、彼らは本当にその時に使われた言語を学ぶ時間を取っていました。 私はケイト姉妹にはあまり気にしない。 それはちょうどあまりにもふわふわしすぎているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a really fun anime. I would have to say it’s like Soul Eater if it was more of a real vibe to it. I love how the language was brought back into the roa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fragglepuss&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告、マイナースポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロノ十字軍&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー投稿者：John Fragglepuss Evans&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれを楽しむかもしれません：宗教的なアニメと轟音20sはあなたを陰謀します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが好きではないかもしれません：もしあなたがポイントに正しい話をしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビューアへの注意：あなたはそれを愛するか憎むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SLC ANIMEからの広範なレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SLCアニメは今月クロノクルセードを見直しました。 このアニメについて言及された1つの肯定的な点は、それが描写した歴史的出来事に関することであった。 思い起こさせるように、Chrono Crusadeは1920年代にニューヨークに設立されました。 作家たちは、このアニメに歴史的な出来事を追加することに気を配り、それは高く評価されました。 それに合わせて、グループは日本人が西洋の文化や宗教を取るのが面白いと感じました。 もう一つの肯定的な点は、アニメの魔法の仕組みに関することでした。 グループの一部にとって興味深いシステムでした。 最後に、このシリーズのフィナーレは、このグループによって肯定的に大きく見られました。 私はそれを離れさせませんが、結末は適切であるというコンセンサスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な否定的レビューは、物語のゆっくりした進行に関するものでした。 その話は12のエピソードで語られたかもしれないが、代わりに24のエピソードに拡張されたことが言及された。 それは本当に物語を楽しんでいる誰かのために、より多くのエピソードが良いと言われている。 しかし、ゆっくりと進行することは、アニメに対するグループの関心に否定的な影響を与えるように見えました。 もう一つの否定的な点は、多くのキャラクターに関心がないことでした。 ショーには多くのキャラクターがいましたが、その多くは開発に欠けていました。シリーズ全体で1次元になっています。  24話のシリーズでは、キャラクターにバックストーリーを展開して追加する時間が十分にありました。 シリーズの終わりには、私たちが投資した文字はほんのわずかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連の宗教の使用に関しては、さまざまな感情がありました。 一部のグループのメンバーはそれが過度であることを発見したが、他の人は宗教上の歴史的な参考文献を魅力的なものとして使用していることを発見した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Chrono Crusadeはグループにとってかなり偏光していました。 何人かは楽しんだが、他の人はそれを楽しんでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fragglepuss/reviews&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING, CONTAINS MINOR SPOILERS!    Chrono Crusade    Review By: John Fragglepuss Evans    You might enjoy this if: Religious anime and the Roaring 20s intrigue you.    You might not like it if: You want a st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniela-sama&#34;&gt;Daniela-Sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは私が高校にいた時を思い出すので、私の人生では非常に重要な素敵なアニメシリーズです。毎週火曜日に私は家に帰ってテレビで新しいエピソードを見ることに興奮します。
さて、私はまだそれが好きですが、私はいくつかのエピソードを少し考えていると考えています。
最後のエピソードは、私にとって最高のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daniela-Sama/reviews&#34;&gt;Daniela-Sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrno Crusade is a lovely anime s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;halfshadows&#34;&gt;halfshadows&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれがなぜそんなに高く評価されているのか分かりません。 最初の12回のエピソードはまともだった。 彼らは大丈夫なコメディアクションです。 しかし、プロットが移動し始めると、それはちょうど馬鹿になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインストーリーは本当に悪かった。 アイオンは、これを非常に畳み込み、不必要な複雑な計画を何かすることにして、最後に反クリスティック的に死んでしまいます。 シリーズ全体を見て、アイオンが何をしようとしているのか、なぜ彼がそれをやっていたのか、正直に言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の12のエピソードはとても悪いので、これを3にします。キャラクターは何の理由もなく物事を行います。 何も説明されていない。 結局のところ、私は文字のいずれかについて少しでも気にしなかった。 私は彼らが生きているか死んでいるか、あるいは彼らに何が起こったか気にしなかった。 最後のエピソードには、より理にかなった不可解でランダムなものを多くのキャラクターが持っていましたが、ローズとクロノが死ぬシーンが1つあります。 これは実際にショーの最後の半分で理にかなっている唯一のまともなシーンです。 実際には素晴らしいシーンですが、美しいと言えるかもしれませんが、私はそのキャラクターを気にしなかったので、そのシーンでは全く感情が感じられませんでした。 どのような無駄。 私はこのシーンが私のレーティングを4に引き上げるのに十分だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が本当に好きではなかった。 それは悪くない、それはちょうどシリーズに適合しませんでした。 それは深く暗いものを試みている（そして失敗している）もののためにはあまりに漫画的で幸せそうだ。 彼の真の形のクロノは、愚かで愚かに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これの著者はキリスト教の理解を持っていないことにも留意すべきである。 なぜアニメがこれを続けているのか分かりません。 あなたがキリスト教徒を虐殺しようとしているなら、賢明にしようとするのではなく、偽の宗教を構成してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/halfshadows/reviews&#34;&gt;halfshadows&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main story was really bad. Aion makes this extremely convoluted and unnecessary complicated plan to do something, and just ends up dying  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jojotjw&#34;&gt;jojotjw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は少女、ロゼット、彼女の弟（彼はその時に行方不明です）を見つけたいと思っている、彼女の同志は悪魔ですが、彼は非常に親切で保護され、彼女のためにも彼女の兄弟を見つけることを望んでいます。 アクション、悪魔、謎の甘い物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートがかなり良いと思う、特にアニメの場合、アートはアニメにとって重要なものであり、彼らはそれを成功させると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その人格は、特にRosetteの方がうまくいきました。 彼女は本当に元のキャラクターではありません、ほとんどの女の子と同様に、彼女は非常に保護し、自分自身以外のものについて最初に考える。 しかし、私はキャラクターが悪いとは思わない、なぜなら、彼らはいいからだが、それはより良いものだったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのセリフを楽しんだ（いつもではなく、瞬間が非常に悲しい）が、それを見るのは簡単だ。 確かに私が見ているより良いシリーズの一つだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは確かに必須です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jojotjw/reviews&#34;&gt;jojotjw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is about a girl, Rosette, who wants to find her little brother (he&amp;rsquo;s missing at tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otarocka626&#34;&gt;Otarocka626&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（1つの小さなスポイラー先）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強力な宗教的な見通しを持つすべてのシリーズのうち、森山大介のクロノクルセードは、キリスト教の信仰が完全に改変された見通しであり、神は私たちの父＆ バランスの取れた＆amp; 私たちの信仰を保持する&amp;hellip;または私たちは、他の良いインパルシブなロゼットが良い＆amp; ちょうど1020年代のニューヨークで、クロノの契約パーヘーヤーに沿っているが、すべての決定のように、彼女は彼女の兄弟を彼女のChrono、＆amp; すべての彼女の友達は、そこに悪魔の顔を行くそれはまた私たち自身の＆amp; 私たちは人生にいましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが（聖書を読んでいなければ）あなたが受けている明白な知識のための私の理由は、軽い瞬間も、例えばChrono＆amp; このシリーズのサンフランシスコ・カーニバルでのロゼットは、喜びと喜びの幸せな涙をあなたに残します。 すべての良いことが終わりに来なければなりません。 あなたがFullmetal AlchemistかD.Grey Manを愛していればそれはSayonara Solitaireと言いました。あなたはChrono Crusadeを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otarocka626/reviews&#34;&gt;Otarocka626&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(one little spolier ahead)    Of all series that come&amp;rsquo;s with a religious outlook soo powerful it comes from the mind  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crescent917&#34;&gt;crescent917&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それで、私は本当にリメイクして、漫画が持っている漫画に従ってくれることを願っています。 アニメよりも良い終わり&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）
物語については、第一次世界大戦として知られている大戦後です。戦後の人々の多くが繁栄に達し、大恐慌に陥ったことを知っているかもしれません。この時、悪魔を駆除する 彼らの本当の目標は、ロゼットの弟を使徒とし、後にSatellella / Stella宝石召喚師とAzmaria a Apostleと合流させることです。 幾分プロットしている偉大な脅威に直面するアイオン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）
2004年にリリースされたアニメにとって、アートはややクールで素晴らしいです。私がプレビューを見たとき、私は2007年のリリースだと思っていました。 それは素晴らしい芸術を持っており、素晴らしい戦いのシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）
しかし、ユーモアのBGMはほとんどのアニメのように本質的にユーモアがあります。オープニングテーマ（Pleasure Lines）とエンディングテーマ（Sayonara Solitaire）はアニメそのものによく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）
ファンタジーアニメの大部分のように、キャラクターはAzmariaのようなクラスを持っています。彼女は癒すことができるので、ヒーラーです。Chronoはバックアップとエースです、Satellaはフロンティアです.. Rosetteどのようにこのエラーを置くことができます..多分戦い側 私は、悪魔を駆除するエクソシストがパートナーに悪魔を持っているので、ちょっと皮肉です。そして、Chrnoは私が神に祈っている唯一の悪魔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
まあ、エピソードを通してそれは面白いと好奇心があなたの静脈を介して実行されます..そして、戦いのシーンも良いです..それは私が最初に見たアニメやテレビシリーズだと私は神の召使いが悪魔 追求者（あなたがシリーズを見れば私はあなたが私があなたを台無しにしたくないことを意味していることを知っているだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）
よくChrno十字軍は、よく作られたアニメですが、私は本当にそれが最後までマンガに従うことを願っています。 私はそれを見ることをお勧めします。 私はそれが本当に素晴らしいので多くの時間を再見ても..私は本当にそれがリメイクだ見てみたいです..私は彼らがそれをリメイクするときに漫画に従うだろう:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crescent917/reviews&#34;&gt;crescent917&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok Ok.. enough for trolling&amp;hellip; Chrno Crusade is one of the great anime of all times.. As you can see it has great twist of plot.. I really hope it has a remake and follow the manga coz the manga has a better ending than the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeは、私が奇妙な気持ちで残っていたシリーズです。平均的に始まったものがどうしてそんなに素晴らしいものになってしまうのだろうかと思っています。 本当にこのシリーズを見ていると、注意深い視聴者がいくつかのことをキャッチするので、私はシリーズの秘密の多くを解明しようとします。なぜそれが多くの人にアピールしたのですか？ 言うまでもなく、これは通常のレビューではなく、必須ではない場合は、シリーズを見てから自分のレビューを読むことをお勧めします。これは、ショーの研究ではなく、 それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：8/10
終了シーケンス：6/10
私の年齢：8：暴力とヌードに近い。 私はあなたが宗教的であれば、冒涜もあり、あなたがそのような問題に触れているならば、テーマ全体が、あなたに避けるべき何かを見せてくれるかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメとマンガの違いを生み出すのは、アニメが完成したときにマンガが終了していないように、監督は全く違った方向に進みました。 漫画は狩猟の怪物についてのもので、すべてを克服するためのRosetteと彼女の闘いをメインテーマにしていますが、アニメはより宗教的な側面をとり、神についての議論の余地があり、 これはもちろん、アニメを嫌う人とマンガに決して触れない人の間でファン層が分かれる理由を明らかにします。 それはマンガのテーマが面白いと言われているが、アニメ部門より劣っていることは、まったく新しいやり方ではなく、率直に言って、私の正直な意見では間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、スクービー・ドゥーのものから始まります。スクービー・ドゥーの物語では、モンスターを愚かで退屈な方法で狩りますが、私たちが知っている子供の漫画よりも少し暴力的です。 ショーの最初の部分はかなり率直に退屈であり、同時に漫画に忠実である部分です。  2番目の部分は、宗教的な象徴と、急いで見逃されて回避されるテーマの全体的なストーリーにもっと集中しています。なぜなら、「なぜ結局、アイオンは生きているのですか？ テーマに入ることなく全体的なプロットを要約すると、私はロゼットが悪魔を狩る宗教団体の一員であり、悪魔グループの最も強力な者、つまり罪人によって支配されている最も強力な鬼を止めるために悪魔と提携している アイオンを打ち負かすことで、ロゼットの失われた弟ジョシュアが見つかることを願っています。 面白い前提と十分な24のエピソードシリーズ中に見るために何かを与えるために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、主なテーマははるかに印象的です。 罪人と呼ばれるのは、罪を犯した人間ではなく、彼と彼の共犯者たちが神の意志と地球と天と地獄のバランスに反するからです。 彼らは、最高レベルのアナキストとして人間、悪魔、天使たちによって狩りされ、アイオンの究極の計画はバランスを崩し、創造者になるというものです。 アイオンを止めるロゼットは、アイオンがホーンを脱ぎ去った後も、彼の元々の力を失ってしまったので、戦うために生命力を養うために、デトロイトクロノと契約を結んだ。 これは、ロゼットが悪を止め、失われた兄弟を見つけて他人のために自分自身を犠牲にするために悪魔と契約を結んだことを象徴しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球上には7つの使徒が存在し、それぞれが美徳を表しており、神から与えられた信じられないほどの力を持っていますが、生きている間に苦しんでいると非難する同様の強い呪いもあります。 アイオンの罪人は正反対であり、致命的な罪を表しています。 これらの2つの相反する力は、アイオンの計画の達成に必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイオン自身はシンプルな悪魔よりはるかに多く、アンチキリストを代表しています。 彼は人類と彼の同志たちの救いを地球上に提供しますが、天国への救いを否定し、彼らに苦しみの解決策を提供しますが、天国の扉を否定します。 彼はまた、多くの場面で、ロゼットにキスをしているように見えます。彼は、マグダラの生まれ変わりであり、イエス自身にキスしていることも多いと推測されています。 アイオンはまた、神についての真理と世界の性質を使って、悪魔のように他人を彼の側に誘惑しようとします。そのような真実は、後で仲間の悪魔によって明らかにされた新しいものを持つと同様に確認されます。 そのような真理の一つは、人類を恐れて、神の教えに従うように魔法がどのように存在し、その存在を人類を支配する神の仕組みの一部とし、それが残念であると思われるかもしれないが、それに対しても反対することは不可能であった。 実際、アイオン氏によると、彼の詐欺は非常に強力だったからだと主張するのは難しい。 彼らはアイオンがアニメの段ボールのカットアウトだと主張する人ですが、キャラクターが何であるか全く分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、彼はロゼットを使って全国に混乱をもたらし、この混乱は最終的に世界に広がり、第二次世界大戦をもたらし、こうして第二の預言を果たしました。 今、アイオンが第二の予言をもたらし、最初の実現の時に（それも彼がそれを実感したという）ヒットであれば、それはどういう意味ですか？ 彼は主によって作られた預言を果たすために神によって作られた道具を使いました、そして、唯一の論理的な説明は、彼の行動は神の意志であり、戦争と混沌を使って再び人道をカーチに回すことです 教会は前例のない出席を見ている）。
その後、ロゼットとクロノはともに死んで、ロゼットは悪魔と契約を結ぶために地獄に行くと暗示され、ジョシュアは12歳の精神的能力としてのレベルにまで傷つきます。 これらの悲惨な出来事は、神がいかに残酷になれるかを私たちに示すためのショーの試みを深めるだけなので、このタイトルから離れる宗教についての私のアドバイス。 天使であるレミントン父は、主が主のテーマのこの部分をさらに実証するために主がやっていることと一緒に行くことができないと言った後、神の奉仕を断念します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後の予言と物語の決定的な要素が来る。 ヨハネ・パウロ2世の暗殺の試み。  Chronoによって敗北され殺されたAionは、生き残ったと見られ、最後の預言が行われる場所で、なぜですか？ シンプルで、彼の復活は、神が実際にアイオンを送ったことを示しています。 全能の存在として、彼は容易に彼を復活させることができた。 アイオンの存在は、彼が最初の2つのように預言の最後の部分を果たし、すべての行動が実際に神のデザインに従っていることを確認することを意味します。 キリスト教そのものについての議論の余地はあるものの、非常に強力なものを残し、アニメや他のほとんどのメディアにおいても他に類を見ない宗教的テーマを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはアストラルライトのような要素であり、宗教的な概念ではなくサイエンスフィクションのアイデアのように見えるが、これらはマンガから来て、許される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが言われている今、シリーズはまた、そのコースの間に良いユーモアとまともなアクションを提供する文字の活発なキャストを提供しています。 ストーリーが叙事詩的であり、プレゼンテーションが提供されると言っても意味がありません。 ロゼットとクロノの死、サテラと彼女の妹の死、ジョシュアの若さ、失われた姉妹ロゼットとの遭遇、そして究極の運命、クロノとの間の戦い、アニメで見た最も強力な感情的な瞬間もあります Rosette上のJoshuaとAionの本質と意図の実現は、すべて激しく思い出深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのシリーズは単に素晴らしいテーマを提供するだけでなく、完璧なプレゼンテーション、強力な感情的なシーン、良いコメディ、まともなアクションと偉大な文字を提供しています。 アニメの最高のエンディングの一つを忘れないようにしましょう。 それは漫画に従わなかったことを忘れて喜んで忘れるすべての人に何かを提供します。時には漫画のエリート主義者は本当に素晴らしい仕事を楽しむ機会を破壊することがあります。 彼らが何をやっているのかを知っている人には、それを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono Crusade is a series for which I was left with a strange feeling, a feeling of wondering how something that started so average could end up being so great. Indeed watching this series the attentive viewer will catch a few things and so I’ll try to demystify many of the series’ secrets, why it appealed to so many and why it repulsed just as many in the process. Needless to say this won’t be a normal review and it would be preferable, if not required, to have seen the series before reading my review, which will serve as more of a study of the show rather than a review to determine whether or not to watch it.    Opening sequence: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ending sequence: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  My Age Rating: 8: Violence and near nudity. I guess if you’re religious there’s also blasphemy and the entire theme may make the show something to avoid for you if you’re touchy about such issues.    First off what makes the difference between the anime and manga, well the manga wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaynard2000&#34;&gt;Vaynard2000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2003年半ばから2004年6月にかけてスタジオゴンゾーデジメーション（Saikano、Last Exile、Samurai 7）によって制作された、DaisukeとMorimaya diridoの壮大な作品に基づいて、Kouyuu（Slayers Premium）が華麗に演出したこのTVシリーズは、 彼のパートナーであるロゼットの人生を再建するチャンスを見ている悪魔（「罪人」シリーズの名前）
現実とフィクションをブレンドする（リアルな「ファチマの預言」、1981年の第二次世界大戦や教皇ヨハネ・パウロ2世の暗殺を試みた、素晴らしいアニメーションに植え込まれた）。  「Chrno Crusade」は、劇的な独創性（そしてある程度は漫画的なもの）を持つ市場で入手可能なほとんどの作品とは非常に異なるアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10
信念と信仰のために、歴史は素晴らしいことで終わることがありますが、同時に悪用されると、全体としての芸術作品になる可能性があります。Chrno Crusade
ストーリーは、各章の中で有益なシリーズを作る苦労と合併症なしで、章のコースで非常によく展開されます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10
アニメの芸術は、物語が激動する20年代とそのサウンドトラック、バックグラウンド・オーケストラに基づいている時代の前によくリードしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10
彼の壮大な手紙を持つオープニングソング「ツバサ・ワレ・プレジャー・ライン」は、
アニメの最高の歌のひとつであるクローズ「サヨナラ・ソリタ」と聞いた人の頭を早めに残していない曲のひとつ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10
アニメを構成するキャラクターは、すべて非常によく作られ、デザインされており、それぞれの役割とパフォーマンスは非常に優れています&amp;hellip;
ロゼットとクリノは、アニメで作られた最も美しいラブストーリーの一つです&amp;hellip;
穏やかなAzmariaは、私たちが持っている恐怖にもかかわらず、私たちが愛するもの、古い狂った科学者と戦う必要があり、他の魅力的なキャラクターの間で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9
豊かな歴史を持つアニメは、姉妹の喜びと楽しみの一部を残さず、Azmaria RosetteとChrnoは、混合ドラマを気付かず、この面で非常にうまくいく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体10
歴史、その進歩とその成果はChrno Crusadeを今までに見た中で最も美しい動物の一つにしています&amp;hellip;
彼の最後の一人は、私たちの日常生活や人生について多くの疑問を残しています&amp;hellip;私の人生の残りの部分に記憶を取るアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaynard2000/reviews&#34;&gt;Vaynard2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Produced between mid 2003 and June 2004 by Studio GONZO DIGIMATION (Saikano, Last Exile, Samurai 7), based on the magnificent work of Daisuke and Morimaya dirido brilliantly by Kouyuu (Slayers Premium), this TV series chronicles the 24 episodes Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chase2011&#34;&gt;chase2011&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際の物語そのものとアニメのプロットに基づいてこのレビューを書いていますが、それは決してマンガと比較しません。 私は両方を読んで見て、両方を愛し、両方が自分のやり方でとても良いと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に愛していました。 最初の数回のエピソードは素晴らしかったが、物語が説明され始めたとき、私は恋に落ちた。  （Imは世界のオカルト伝承と宗教的信念に大きく関わっています。Imは必要ではありませんが、私はそれらについて読むことが大好きです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
話はすごかった。 誰がそれを作ったかは素晴らしい仕事でした。彼らは各エピソードごとに情報を与えていたので、視聴者が次に何をして何を推測し続けて推測し続けるかを知っていました。 それは、特に最後の6つのエピソードの近くで混乱するかもしれないが、視聴者はそのほとんどを理解する。 その中のロマンスは違う。 バットやミドルに2人の恋人を一緒にピットしようとするのではなく、実際に彼らができることに微妙なヒントを作って、ストーリーの最後に私の意見で素晴らしいことをしました（ スポイラーを取り除くために最善を尽くしている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術は目の上でとても簡単で、かなり素敵でした。 本当に目を引くものは何もなかったが、私の意見でも間違いはなかった。 同社は自分が持っていたものと非常によくやりました。 彼らは非常に小さなCGを使用していて、私は彼らがまったく同じことを言うことができなかったので、彼らは作品をブレンドした方法が素晴らしかったです。通常、視聴者はCGを覆い隠そうとしましたが、 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
アニメの特定の人たちが怒鳴りや泣いたり、キャラクターの一部を震わせたりして、ただ迷惑をかけるようになったのを泣くかもしれませんが、これはキャラクターの側にもあります。 私は間違っていることはありませんが、時々迷惑になる傾向がありますが、会社は作成したキャラクターに真実を保っていました。 いくつかは怖いと落ち込んでいる場合がありますが、他の人は人生が気楽に満ちています。 歌や魔法/銃/爆発/呪文などの残りの音は素晴らしいものでした。 私がそれで見ることができる一つの欠陥ではなく、彼らは私の意見では「傑作」の品質ではなかったが、彼らは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
この会社は、キャラクターの開発と創造に完璧でした。 視聴者は各人にその人物を簡単に伝えることができます。  （そして音のいくつかはここにも入っています）私が音節で言ったように、同社は彼らのキャラクターに真実を保っていました。 キャラクターに応じてキャラクターを反応させる方法は驚異的でした。キャラクターに応じてキャラクターがより優れた人と悪い人に時間の経過とともにどのように発展するかは、幻想的でした。 このアニメはこれで正しくやりました。私はそれらに拍手を送ります。 よくやった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は一般的にシリーズ全体を楽しんだが、アニメの最初の数回のエピソードは最高ではなかったが、個人的にはよりインパクトのあるものを望むが、このアニメはそれを必要としない。 彼らはゆっくりと視聴者を紹介し、起こっていることをスピードアップするために人を捕まえましたが、これには欠陥があります。 このアニメは全く話がないと思うかもしれないし、最初の数回のエピソードの後に​​それをドロップするかもしれないので、視聴者はバットからすぐ退屈するかもしれません。 その悲しいが、真実。 また、いくつかのエピソードがありましたが、会社が特定の場面を引きずっているかのように思えるように、少し遅すぎます。 しかし、最後の6つのエピソードのおかげで、それはそれが価値のあるものであったかもしれない小さな事柄の価値があるアニメになりました。  （たとえ彼らがマイナーだったとしても：P）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
全体的に私はこのアニメを賞賛しました。 いくつかの鈍い瞬間がありましたが、ほとんどの時間は素晴らしかったです。 アニメの弱点は軽微かもしれないが、アニメの強みは大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの作品が本当に素晴らしいと見て価値がある、漫画を読んで漫画版のために苦労している人たちでさえ、このアニメの話はあなたの心に触れるかもしれないと説得力があります。 それはマンガと同じ物語ではないかもしれませんが、これはあなたが知っている物語の全体を見て、それが提供しなければならないものを楽しむことを可能にします。 あなたがそれを好きだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chase2011/reviews&#34;&gt;chase2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review based on the actual story itself and plot of the anime and not comparing it in any way to the manga. I&amp;rsquo;ve read and watched both and love both and believe they both are very good in their own ways.    To start off, I really loved this anime. The first few episodes were good, but when the story started to get explained I fell in love. (Im big into occult lore and religous beliefs around  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;forfirith&#34;&gt;Forfirith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー。 のようなビットの炎。
これは私が最初にマンガを読んだ後、アニメを見てみると、そのアニメの1つです。 そして、また、私が単に叫びたいと思っていた数少ない人のうちの1人&amp;hellip;.喜びではなく絶望した！
物語はメインマンガのプロットに従って始まり、そこには小さな変化がありますが、ほとんど理解できます&amp;hellip;しかし、それが終わりに来たとき&amp;hellip;それはすべての地獄のブレーキが緩んでいるときです！ 本当の失望。 あなたがマンガを読んだら、最後のいくつかのエピソードを見てあなたの時間をウエストしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の良いことは、開かれた音楽、実際の治療であったに違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Forfirith/reviews&#34;&gt;Forfirith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review. A bit flame like.  This is one of those ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の多くの批評家が行ってきたので、私はこれを短期間でレビューすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeはマンガをベースにしています。アニメよりも優れているので誰もが読むことを強くお勧めします。 アニメはChronoの悪魔とRosetteの兄弟Joshuaを見つけようとしている旅の頃にRosetteの姉妹を追いかける。 冒険はAzmariaやSatellaのような新しいキャラクターにそれらを連れて行きます。 最後の6つのエピソードは本当にあなたが見ている最高のアニメの一部です。 最後の6つのエピソードに入れられた純粋な感情は素晴らしかったし、最終的なエピソードはちょっと悲しいものでした。 誰かが宗教、愛、友情を含む多くのことについてショーを好きなら、これはあなたのためですが、幸せな結末を期待しないように警告しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since many other reviewers have gone and given a lot more detail I&amp;rsquo;ll keep this shor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naomidee&#34;&gt;Naomidee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）
私は物語がかなりユニークだったけれども、私はそれの大部分が非常に予測可能であることを発見しました。 そうでなければ、ちょっと混乱しました。 アニメがシーンをスキップしたような感じでした。 それは時々私に不安定に感じた。 このアニメの素晴らしい終わりは、救いの恵みでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
特別なことはありませんが、視覚的に魅力的でした。 芸術は魅力的ではありませんでしたが、それは安く、あるいは貧弱に行われていませんでした。 それは固体のアニメーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
今&amp;hellip;私は英語のダブを見ました。 多くの人が私のためにこれを殺してくれるだろうが、実際には毎回私の番組を読まなくても大丈夫だ。 私はこのようにアニメーションとアクションにもっと焦点を当てることができます。 私はアクセントが関わったという事実、本当にサテッラの素晴らしいドイツのアクセントを本当に愛していました。 私はChronoの声優も大好きでした。 私の唯一の不満は、ロゼットの声がかなり迷惑だったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）
キャラクターの大部分は素晴らしく、発展しました。 私は単にジョシュアに立つことができませんでした。 私は非常に退屈し、彼を中心にした場面に悩まされました。 全体的に、ほぼ役に立たないキャラクターのように見えました。 私はChronoとRosetteを愛していました。 サテラは私の好きなものを頂きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（7）
間違いなく良いアニメ。 もし私ができるなら、私は7.5を与えるだろう。 私が前に言及した混乱のためでなければ、8を近づけてください。 私はこのアニメを結末まで残してくれて本当にうれしく思っています。 私はChrono Crusadeをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naomidee/reviews&#34;&gt;Naomidee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY (8)  Although I though the story was pretty unique, I found that most of it was highly predictable. If not that, it was a bit confusing. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrbeckham09&#34;&gt;mrbeckham09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは、天国、地球、悪魔の周りに登場する超自然的な戦いでいっぱいの物語です。 物語は、天国と悪魔の罪の疑念を哲学する限りに行きます。 これは、今度は、全能者へのあなたの信仰を助けます。 言うまでもなく、信仰は常に優先します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、マグダランの秩序の中で若い女の子に続く。 悪魔に処罰を捧げる姉妹の命令。 物語はこのコンセプトでは遊び心があり、これらの悪魔との激しい戦いや状況につながる可能性があります。 明らかに、悪魔は強力で血が渇いていて、落ちにくいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードが進行するにつれて、プロットラインも同様に機能し、ストーリーの特定の要素が適切に機能します。 実際には、後のエピソードでは実際のストーリーに多くの時間が費やされますが、最初のエピソードではキャラクターやシナリオ全体の感覚が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの評価システムに試してみましょう：
ストーリー -  9/10すべての質問に答えました。
グラフィックス -  9/10古い作品ですが、とてもよくまとまります。
ユーモア -  8/10ときどき変態する（これはすべての女の子のオーダー、私は姉妹を意味する）。
キャラクターペルソナ -  10/10非常に特徴のあるキャラクターですが、多くの叫び声があります。
サウンドトラック -  8/10劇的でよく配置されています。
ボイス演技 -  9/10キャラクターを合わせます。
全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
推奨：はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrbeckham09/reviews&#34;&gt;mrbeckham09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrno Crusade is a story filled with supernatural battles featured around Heaven, Earth, and the Devils. The story goes as far as philosophi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jearbear&#34;&gt;JearBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は自分の好きなアニメシリーズをsyfyチャンネルで見つけました。 私はそれを言うとは思わなかった。 これも表面に意外な量の感触をもたらすでしょう。 だから、あなたが強力でプロットに基づいた、宗教的なアニメを面白く聞こえると思うなら、間違いなくこれをチェックしてください。 私はsyfyチャンネルの朝の2時のようなこの夜、このショーを発見しました。 私はそれがかなりクールだと思ったので、私はそれを調べることにしました。 私はそれがそれであったことを期待していませんでした。 最初のカップルのエピソードは、それが非常に真剣にそれを取るつもりはないように思える。 それはちょうど楽しいアニメのように思えました。 しかし、あなたが最初を過ぎることができれば、人のものは本当になります。 物語は私が本当に好きな宗教に非常に根ざしています。 私はすべての主人公が本当に好きで、本当にうまくやったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JearBear/reviews&#34;&gt;JearBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I discovered my favorite anime series&amp;hellip;through the syfy channel. Never thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;longinusx&#34;&gt;LonginusX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのシリーズを見るために2005年に始めた後、ついにそれを終えました。 それはいくつかのユニークな面で非常にしっかりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
まあ、あなたは修道女から始まり、それはマグダラ騎士団の魔法使いと彼女の助手、クロノと呼ばれる悪魔でもあります。 最初は物語が面白そうに見え、それにコメディーな触感があります。 しかし、あなたがショーを進めていくうちに、Rosetteはもっと多くの企業を獲得し、悲しい話、素敵なフラッシュバック、興味深いサブプロット、そしてユニークな結末がどんどん見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8/10
私たちは1920年代にいるので、人、衣類、風景はそんなものです。 人々は帽子とスーツを着用し、車は非常に古いように見え、家にはこの典型的なゴシック様式があります。 私を失望させたのは主人公だけでした。 時々、彼らはあまりにも輝きすぎて、1920年代には見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
テーマはすべての状況に当てはまりましたが、それは記憶に残るものではありませんでした。  OPはうまく、EDはちょうどよくフィットしました。 それは幸せだったが、同時にそれは憂鬱だった。  Azmariaの歌だけがちょっと迷惑だった。 彼女が歌ったたびに、彼女の声はちょうど突然変化したようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
彼らのように、文字はきれいです。 それらのうちのいくつかはより多く、より深くはより深いものもあります。 しかし、ほぼすべてのキャラクターがそれ自身の方法で発展しています。 キヤノンのペアリングはうまくいき、キャラクターはオーバーすぎない。 しかし、文字のねじれは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
最初のエピソードを読むのは難しいですが、その話はとても楽しいものになります。 ほとんどすべてのエピソードで、答えと新しい質問が得られます。 それは非常にうまく動作し、それはねじれと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
物語には時間がかかりますが、もしあなたが最初のエピソードを上回っているならば、それはもっと良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LonginusX/reviews&#34;&gt;LonginusX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after i started in 2005 to watch this series, i finally finished it now. It&amp;rsquo;s very solid with some unique aspects.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Well, you start with a nun, that als &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;mkay.. chrno crusade。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを覚えていることがあります。 私はそれを見たかったが、私のお母さんはいつも中断していただろう。 とにかく、それは普通の良い対悪の話ですが！ それはかなり良いプロットになる何かが違います。  ehe ^ __ ^しかし私は私達の学校を走らせた修道女が描かれた修道女（銃で）がそれらのようなものでなかった方法を承認しない。 ハハ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。そして、「大丈夫」は、ええと。それはかなりきちんとしています。 そうかもね。 ハハ。 今、それは少し役立つではないですか？ ハハ。 私は特に音について注意を払っていませんでしたが、私はそれが道を引っ張ったと思います。 大体、美学はプロットを十分にサポートしています。 不平については何も:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おわり ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;mkay.. chrno crusade.    i can vaguely remember this anime when i watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winry&#34;&gt;Winry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私のお気に入りのものの一つだ、私はそれが何とかオリジナルで非常に興味をそそる話を好きだった。 芸術はとても美しいものではありませんが、おそらく私のお気に入りです。 私はキャラクター、Chrono、Rosette、Azmariaが大好きです。 私は本当にこのアニメを見て楽しんでいたので、あなたは冒険、ドラマ、ロマンス、いくつかのhummorと悪魔が本当にそれを見てください:):)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Winry/reviews&#34;&gt;Winry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well that&amp;rsquo;s one of my favourte ones,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyrantlord&#34;&gt;TyrantLord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;O.Kので、これはおそらくアニメのための私の唯一のレビューになります。 しかし、私がChrno十字軍から言うことは、私がほとんど理解できないものです。 明らかにガンナが嫌いな人を憎む前に、それについて何がすごいのですか？ なぜあなたはその選択をしますか？ なぜ私が正しいのか答えをお伝えします。 私は最初の10回のエピソードを楽しんでいました。その後、11〜18日は極度に退屈でした。  18歳以上からは再び楽しかったですが、このようなアニメのような結末はありました。 あまりにも多く、私は創造主がもう少し考えを入れておくべきだと信じています。 私はスポイラーについて書いてはいけないはずですが、私が最も強く感じている部分がスポイラーになるのは難しいです。 私は終わりを理解することができますが、それは私に荒れ果てています。 あなたはちょうど虚偽のメモで終わるために24のエピソードを通過することができると思う。 私はそれが終わるのを見たくないので部分的に終わるアニメがまだ好きではありません。  Chrno Crusadeも例外ではありません。私の見解では、エンディングがうまく行かなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TyrantLord/reviews&#34;&gt;TyrantLord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;O.K so this will probably be my only review for an anime. But what I say from Chrno Crusade is somethi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sterling01&#34;&gt;Sterling01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノ十字軍は間違いなく非常に興味深いアニメです。 物語はちょっと光り、初めはどこにも行かないようですが、突然、物語は驚くべき力を持つ邪悪な悪魔であるイオンの導入によって拾い上げられます。 彼らはキャラクターやその意図や欲望をシリーズ全体を通して描写する素晴らしい仕事をしています。 クロノは、シリーズの終わりにはクリフハンガーであっても、非常に完璧なエンディングを持っています。 全体的には、あなたがまだ持っていないのなら、Chronoの十字軍を見る価値があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sterling01/reviews&#34;&gt;Sterling01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono crusade is definitely a very interesting anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yohrin&#34;&gt;yohrin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート
私は芸術にコメントすることはあまりないと思います。私たちの趣味は変わり、psshは必然です。それはすでに2013年です&amp;hellip;私が覚えている限り、私はアートが好きでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
とにかく、私はキャラクターに何か不平を感じていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
今、これは地獄の穴の底にこのアニメをドラッグしたものです（私は誇張しています）、私にとって面白かったので、最初は本当に好きでした。 私が気に入っていなかったのはエンディングでした。 うーん、私は、あまりにも多くのリアリズムがそれをとても非現実的にしたにもかかわらず、著者がそれをどのように終了したかで現実的であると思う。 何も解決されていないと思うが、紛争はまだそこに残っていたと思うが、私はドラマとすべてでうまくいっている。 私は偉大な結末を楽しみにしていたが、それは私がそれから期待しているような終わりのようなものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくこれはちょうど私の自身の意見、多くの人々がこのアニメが好きですが、ええ。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yohrin/reviews&#34;&gt;yohrin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art  I think I don&amp;rsquo;t have much to comment on the art since it&amp;rsquo;s inevitable that our tastes chan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cloudsfall&#34;&gt;Cloudsfall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノクルセイデはユーモアとドラマの非常に良いミックスを持っていた非常に楽しいアニメでした。 声優たちは、彼らが通過している必死の闘争を伝えるのにすばらしい仕事をしました。本当にあなたはそれぞれのキャラクターを愛するようになりました。 私は若い群衆にこれをお勧めしません。子供たちには適していないシーンがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cloudsfall/reviews&#34;&gt;Cloudsfall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono Crusade was a very enjoyabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;etopenguin&#34;&gt;Etopenguin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は確かにスコアを誇張していない、このアニメはすべてのポイントの価値がある！ ストーリーのレビューから始めましょう。 キリスト教の言い回しがあなたを離れさせないようにしてください.Chrno Crusadeは、宗教の最も興味をそそる部分を傷つけます。  Chrno CrusadeはChrnoとRosetteの間のロマンチックなつながりを強く強調しません。 しかし、それでも執筆者は、視聴者に緊張感と畏敬の念を抱かせるために、関係を巧みに歪ませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：非常に効果的です。 殺しと血があるにもかかわらず、ゴアはあまりにも明示的ではありません。 各キャラクターに効果的に使用される多彩な表情。 非常に素敵な風景の芸術、特に湖のもの&amp;hellip;アニメの暗闇と聖さのちょうど良い量（私は芸術の面でそれを意味し、コンテンツではありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく私の好きなアニメのオープニング曲。  OSTはアニメーションでも非常によく使用され、各シーンに完全に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。 スポイラーを放棄せずに、あまりにも多くのことを話すことはできません。 主人公はあまりにも神聖ではありません。 アンタゴニストは邪悪で強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10を超えるポイントがあることを祈って&amp;hellip;十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：再び、20/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12088&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Etopenguin/reviews&#34;&gt;Etopenguin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am definately not exaggerrating the scores, this anime is worth every point! Let&amp;rsquo;s start off with the review of the story.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ireneotaku&#34;&gt;ireneotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私がアニメをしたいすべての点で単純に驚異的です。 ストーリーは美しく全面的に細工されています。芸術はストーリーと同じです。音楽は20のシーンにぴったりです。 私はいつもショーに参加していましたが、私の意見ではダビングバージョンが期待していたショーではグリップはありませんでした。 私はこのショーは良い物語、芸術およびキャラクターの開発を望むすべての人のために見なければならないことだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ireneotaku/reviews&#34;&gt;ireneotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is simply phenomenal in all ways that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmichi&#34;&gt;xMichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初からこの物語に興味がありました。 私はちょうどJoshuaと何が起こったのか知りたかったので、Chrnoについてもっと知りたいと思っていました。 最初はロゼットが好きかどうかはわかりませんでしたが、実際にはいくつかのエピソードを見て、本当に気に入っていました。
私は通常、本当に悪魔が好きでも嫌いでもありませんが、このアニメでは私はChrnoが本当に好きです。 彼が人間の間の悪魔だったので、他の人々が彼にどのように反応するか見ることは面白いものでした。
最初は、他のアニメと同じように、私の物語はとても普通でしたが、それでも見て楽しかったです。 しかし、私はすでにそれをかなり楽しんでいましたが、私がエピソードを見ていると、ちょっと面白くなりました。 その背後にあるような物語があるとは思っていなかったし、彼らが思いついた物語が本当に好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いものだった、私は本当にキャラクターがどのように見えて、私は彼らの人格が好きだった。 私は実際に誰もがほとんど好きで、それは頻繁に起こることはありません。 まあ、私はもう一度みんな気に入らなかったことを認めますが、私は彼らの大部分が好きでした。 彼らの声は良かったし、彼らは私を悩まさなかった。  Azmariaが叫んだとき、私は実際にそれが本当に気に入った。なぜなら、彼女はあなたが本当に期待していない叫び声を持っているからだ。 私はそれほど頻繁にそのような叫び声を聞かない、彼らはアニメで私を悩ます時間が、今回はそれはしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私は少しでも失望しました。なぜなら、それが本当に私が望んでいた方法ではないからです。 そして、私は起こって見たいと思っていたものがいくつかありましたが、それは起こらなかったので、少し落ち込んでいました。 話は完全にユニークではなかったので、私はそれを10にすることはできませんでしたが、私はそれをたくさん楽しんで9を与えました。 それはいつか私を幸せにしましたが、私は数回も泣いてしまいました。 そこには悲しい部分がいくつかありましたが、それはとても美しいものでした。 個人的に私はこのアニメを見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMichi/reviews&#34;&gt;xMichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was kind of interested in this story from the beginning. I just really wanted to know what happened with Joshua and I wanted to know more about Chrno. I didn&amp;rsquo;t know if I would like Ros &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pengjewl&#34;&gt;Pengjewl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短くてシンプルな：私はこれを見守ることを延期しましたが、いくつかのエピソードを与えた後、私は掃引されました。あまり離れすぎていないと、ストーリーは兄弟を探しています。 彼女は彼女の仲間であるクロノと共にこのことをします。 正直なところ、キャラクターはこのアニメの強みです。 彼らとそれぞれのサポートキャラクターは、それぞれ独自の側面を持ち、シリーズが続くにつれてより次元的に成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初は深刻であるように見えますが、それはずっとです。 それはコメディ/少年/ドラマの完璧な組み合わせです。 あなたは軽やかな瞬間を笑顔にし、戦いの間に座席の端に座り、より劇的な瞬間に（あなたが感情的であれば）裂くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、速いペースで魅惑的です。 間違いなく見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pengjewl/reviews&#34;&gt;Pengjewl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short and simple: I put off on watching this, but after giving a few more more  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tiger-boss&#34;&gt;Tiger_Boss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、他のアニメと同様に、ロゼットと悪魔の仲間がさまざまな悪魔を探し回っているエピソードがたくさんあるようですが、アニメが変わることはありません すばらしいストーリーラインになりました。 私はここに誰の楽しみを台無しにしたくないので、あまり言わないだろうが、最初のエピソードにだまされないでください、それは良くなるでしょう。 たくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tiger_Boss/reviews&#34;&gt;Tiger_Boss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first it seems like just any other a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく間違っている。 このような時代の前、後ろ、後ろにGONZOがあったことはありませんでした。 私はいつも（Trinity Blood、Glass Fleet、Last Exileを見て）、GONZOはGainaxとSHAFTが悪いと思っていた芸術家の一人だと思っていました。 アニメ業界は、「2Dは私のガールフレンド」である反現実的なタイプのものを食べることに頼っているということは、日本ではあまりにも悪いことに気づいていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、 クロノ・クルセードは、おそらく、日本のアニメ業界からアメリカとその文化に基づいた話を聞くという、まれな試みの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは全体的に良い物語です：大抵の場合、ヒルハイグとグレッグは、オタクのために最善を尽くしていますが、  「AMERICAに拠点を置く真剣で、辺の座席のアニメ」 それはサキのようなファンのようなh-doujin素材を生み出すことはできませんでしたが、ベルモントが100人の悪魔を倒すように反撃しました。 だからええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m probably wrong; There probably never was a GONZO &amp;lsquo;before,&amp;rsquo; &amp;lsquo;after,&amp;rsquo; nor &amp;lsquo;during such-and-such tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pera&#34;&gt;Pera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しく陽気なアニメは悲劇で終わります。 私がChrno Crusadeを見終わったら、キリスト教と神について考え始めました。
そして、それはまた、人生がいかに重要であるか、そして私たちが私たちの愛と一緒に過ごすすべての瞬間を実感しました。 そして、それはすべてのラブストーリーがハッピーエンドを持つことができないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロゼットはナルトをたくさん思い出させてくれました。 彼女は彼女にソーラーガールを持っていて、他の人の意見を変え、彼女を気にし始めます。 そして、彼女は決して諦めず、決して帰ることはありません。彼女は時々非常に愚かなことがあります。 彼女は強い女性だったので、彼女に何が起こったか気になっていた。 クロノを気に入るには時間がかかりましたが、最終的に彼が本当に気にかかっているもののために戦う人物であることが証明されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたに満足のいく終わりや満足感を残すことはありません。 しかし、それは人生の中で何が価値あるものであり、何が価値があるのか​​という疑問をあなたに残すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pera/reviews&#34;&gt;Pera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A fun and cheerful anime ends with a tragedy. When I finished watching Chrno Crusade a began t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrvolivia&#34;&gt;MRVOlivia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまで見たことのある最高のアニメ/マンガです^ _ ^それは絶対に完璧です！ それは私の笑いを作った、それは私が泣いて、私は完全に物語と文字に恋に落ちた、あなたはこれより良い何かを見つけるつもりはありません。 私はクロノ・クルセードのすべてを愛することを保証します。 レディース - 見守って、HAAAAWTESTのアニメの男が人を知っているのを見るでしょう。 あなたはChronoがとても甘いのが大好きです。（いつも陽気なロゼットに乗ってください！）Azmariaは愛らしい、Aionは素晴らしい悪人、Shaderは超かわいいです、Joshuaは興味をそそられています、Satellaは面白くてタフです、そしてRosetteは 勇敢で、いつでも消える短いヒューズを持っています。 このアニメ/マンガが最高！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^^スポイラーアラート^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガでより良いアニメWAAAAAAAAAYのエンディングが好きです。 それは方法です
より甘い。 ロゼットとクロノは一緒に死ぬから^ w ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MRVOlivia/reviews&#34;&gt;MRVOlivia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is by far the best anime/manga I&amp;rsquo;ve ever seen ^_^ It is absolutely perfect! It m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toanbui-1&#34;&gt;toanbui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;査読者のブリーフノート：私は、ほとんどの人がパーフェクト10のレビューについて信頼していない、あるいは少し懐疑的であることを知っていますが、これは何の意味もなしに、Chrno Crusadeについてどのように感じるかです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は最初にChrno Crusadeを見たことがありませんでした。 最初のエピソード（シリーズを完成させる数週間前）を完了した後、私はそれに全く魅了されませんでした。 当時、私はちょうどこのアニメがかなり一般的で、幾分退屈だと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていた。
数週間後、私はシリーズを完成させました。 最も一般的で最も適切な声明を作成するには：それは魅力的でした！  少し不明なストーリーブリーフィングをお詫び申し上げます。 Chrno十字軍の背後にある物語は、非常に複雑で、多くの文字、サブプロット、詳細があります。 ストーリーは、ストーリーに穴がなく、非常に完全なエンディング（sniffles）で華麗に結ばれています。  Chrno十字軍はアクション、コメディー、ロマンスでいっぱいです。 偉大な生産の主要な成分。 一般的なプロットは異常ではなく、通常は他のアニメと同じように演じられますが、このアニメについては、他のアニメーションとは別に設定したと思っています。 残念ながら、私は自分自身の理由を不明です。 またはそれを言葉で説明することができません。 あなたがChrno十字軍を見ている間、私はあなたが私の言いたいことを理解すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロノ十字軍の芸術に関しては、華麗であると言わなければならないでしょう！ この芸術は私に親しみを感じさせてくれました。 アニメはフルメタルパニックや風のスティグマなど多くのシリーズに非常によく似ています。 ゴンゾーが提供するアニメーションの種類は私のすべての時間お気に入りです。 すべてが正確に正確な照明と陰影です。 肌の色調は非常に自然に見え、文字の物理的な深さ（2次元のようには見えません）をもたらします。また、文字の目は自分のモニターのサイズではありません。 このシリーズでは、CGはほとんどなく、ほとんどの場合、非常に目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がChrno Crusadeを見ていると思ったのは、このシリーズの本当の本質は文字だったということでした。 キャラクターの開発はこのアニメの強みであり、そのプロセスはシリーズそのものの大部分を占めています。 ロゼットはちょうどとても活気があり、エネルギーがいっぱいで、シリーズを多かれ少なかれ楽しく見せてくれました。 クロノは、彼が悪魔ですが、非常に控えめで、親切で無私のキャラクターであると描写されています。 ロゼットとクロノの関係は、それ以上のものでなければ親友のようなものです。 彼らはお互いに非常に近く、お互いを守るために躊躇しない。 彼らのパートナーシップは、あなたの心の中でそのような深い充実感を放ちます。 彼らは愛されて楽しめると同時にシリーズの終焉をさらにメランコリックにするものです。 それぞれのキャラクターは独自の方法でユニークです。 サポートキャラクターでさえも。 彼らはすべて自分の個性と個性を持っています。 プロデューサーからのその努力が私に本当の違いをもたらしました。  Chrno Crusadeでのキャストはすべて親切です。 悪人さえも。 ロゼット（厄介な）はナルトのことを私に思い出させる。 彼らは楽観的で、本気で、勤勉であり、両方とも彼らの野望に到達するための原動力と可能性を秘めています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは素早く簡単に私のトップアニメのリストに入れました。 最初は、私が述べたように、私はそれに本当に魅了されませんでした。 最後のエピソードにはこのような驚異的な影響がありました。そのため、Chrno Crusadeは私のお気に入りになる権利を得ていました。 このシリーズは非常に思い出深いものであり、非常に再鑑賞することができます。 それは完璧です。 数週間後まで、私は自分自身が1日以内にシリーズ全体を完成させることがわかった。 私が別のエピソードを見たとき、すべてのエピソードは魅力的でした。 フィラーであるかのように感じたエピソードがいくつかありましたが、私はストーリーから逃れるためにここにいくつかのフィラーを置くことが良いと思っていました。 キャラクターの開発は、私がChrno Crusadeから期待していたものではありませんでしたが、シリーズの好きな点です。 私がChrno Crusadeのために与えた評価は、最後の2つのエピソードの間に、10のうちの8から10のうちの10までになった。 これらの2つのエピソードは、視聴者を泣かせることで有名です。 正直言って、私は約10分間まっすぐに泣いた。  5年以上泣いていない男から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はChrno十字軍を見て誰にも勧めます。 平均的なオタクから初期のアニメウォッチャーまで、このシリーズでは間違ってはいけません。 あなたがそれを見たいなら、少なくとも最初の3つのエピソードを見てください。 私が持っているのと同じ間違いをしないで、最初のエピソードでそれをほとんど落としてはいけません。 私は深く後悔しています。 試してみる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toanbui/reviews&#34;&gt;toanbui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Reviewer&amp;rsquo;s Brief Notables: I know that most people often don&amp;rsquo;t trust or are a little skeptical about a Perfect 10 review, but that is, without any exaggeration, how I feel about Chrno Crusade.  ______________________________________________________________    Story:  I first watched Chrno Crusade without any expectations for it whatsoever. After completing the first episode (weeks before I completed the series), I wasn&amp;rsquo;t really fascinated with it at all. For the time, I just thought this anime was pretty generic and somewhat dull.    I was wrong.  After a few weeks, I was led to completing the series. To make the most general and the most appropriate s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cutepiku-1&#34;&gt;cutepiku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もともと、守山大介によって書かれたChrno Crusade（クロノに翻訳されることもあります）は素晴らしいアクションアニメです。これはおそらく私が見た中で最も悲しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを作成しました。なぜなら、他のCCレビューとは違って、私はすべてを見てきました。そして、私はそれを感謝します。  Sooo、ここに私の意見があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ロゼット・クリストファーと彼女の弟、ジョシュアは、神秘的な洞穴に出くわすと、孤児の2人が冒険している。  Chrnoという悪魔は生きていましたが、2人の子供はChrnoと簡単に友好的でした。
ある日、ジョシュアは彼がすでに持っていた力と、アイオンによって与えられたクリノの角で精神的に駆け出され、オレンジの他のすべての子供たちを一時的な停滞に置き、4年間凍結する。 アイオニオンはヨシュアを7人の使徒の一人として奪うよりも。
彼女の兄弟の損失によって荒廃したロゼットは、クロノと契約を結ぶ。 彼女は神秘的なタイムピースを与えられ、彼女がそれを開くと、Chrnoは力を得るために彼女の魂を養う。
RosetteとChrnoが彼女の兄弟をもう一度見つけようとすると、Rosettesの人生は彼女の悪魔と一緒になって詰まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
このアニメーションについて私が愛していることがあります。私はそれを説明することもできます。 他のアクションアニメとは異なり、シェイキースクリーン効果でコーナーをカットしません。 それは、鮮やかな色で美しく設計されており、うまく流れます。 私が以前に言ったように、私はそれを説明することさえできません。 しかし、最高のアニメーションはオープニング・シークエンスでは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
再び、私は音楽が大好きです。 説明するのは難しいです。 エンディングとオープニングがシリーズにあまりにもフィットし、完璧です。 このシリーズの音楽はすばらしく、すべてのシーンに完璧にフィットしています。 私は特に、最初の数回のエピソードで商業的な休憩の後に通常発生する曲の1つを愛しています。 それは非常にミステリー/ホラーの音を放つ、私はシリーズが少し深く感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが大好きです。 一人を除くすべて。
Chrnoは私の個人的なお気に入りだった。 彼はかわいい小さな悪魔ですが、彼のすばらしい真の姿に変わることができます。 彼はとても素敵なことなんだけど、彼が好きでない人は私には見えない。
ロゼットは、典型的な迷惑な女性であるが、私はまだ愛していた。 彼女は感情的です、はい、しかし、彼女は他の多くのリードのように無力ではありません。 最初の数回のエピソードでは、彼女は戦いの大半をしています。 もちろん、終わりに向かって、彼女は少し無力ですが、彼女は試してみたようではありません！
私はAzmariaが好きです。 ロゼットに憧れているかわいい少女。 そして私は誓う、彼女が歌うその歌、どこか聞こえた&amp;hellip; J
ジョシュアは子供のようにとても愛想が良かったです。
アイオンは、&amp;rdquo;私は世界を破壊したい&amp;rdquo;よりも多くのレイヤーを持っている、かなりきれいだった。
私はサテラが好きではなかった唯一のキャラクターでした。おそらく私は英語でそれを見たので、アクセントをほとんど理解できませんでした。 それは痛い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのシリーズを3日間で見ました。 私は引き離すことができませんでした。 私は今テーマを聞いています。 私がそれを見ていないとき、私はそれについて考えていた。 私は執拗だった。 私はChrno Crusadeが病気だった。 私が終わったら、私は泣いた。 終わりは悲しかったし、終わったので、私は泣いた。 私は仕事に行きましたが、私が発見したこのすばらしいアニメについて皆に語りました。 私は誇らしげに彼らにすべて私が叫んだと言った。 私が家に帰るまで、私はテーマを叩いた。
私はそれが私が大いに楽しんだときに資格を得ることができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な/私のコメント/私の感情
私はこのシリーズが大好きで、これまで4日間所有していました。 私は悲しい、悲しい少女です。 結末は私が叫んだような落ち着いて幸せな結末だった。 確かに、彼らは&amp;hellip;うーん..
とにかく、私はこのシリーズを強く勧めます。 私はそれが好きではない理由（多分ちょうどChrno？彼は私が大好きなゲームにちなんで名付けられています&amp;hellip;）しかしとにかく、私は物語を説明することにひどく吸いますが、私を信じて、それは最高でした。 すごく、私は言う。 外出してこのシリーズを購入し、ただダウンロードしないでください。 あなたの居心地の良いソファから、いくつかの毛布に泣くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cutepiku/reviews&#34;&gt;cutepiku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Originally written by Daisuke Moriyama, Chrno Crusade (sometimes translated to Chrono) is an excellent action anime, that is possibly the saddest one I&amp;rsquo;ve ever seen.    I created this review, because unlike the one other CC review, I&amp;rsquo;ve seen the whole thing, and I appreciate it. Sooo, here&amp;rsquo;s my opinion.    Story   Rosette Christopher, and her little brother, Joshua, two little orphan chi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obediah-1&#34;&gt;Obediah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは短いレビューです。 これは、基本的には、地獄の力によって兄が操作されないようにすることを試みる非常に運転された少女です。 彼女は軍事教会の一部門の姉妹であり、彼女の親友は悪魔です。 プロットは非常に興味深いものです。神の関与、死、悪魔に対する質問を含め、すべてのエピソードは何とか全体像に関係していると言えます。 この驚くべきアニメの唯一の唯一のクエストは、「ジュエル・ウィッチ」（Satella）のアクセントになります。 ドイツ語で流暢なドイツ語を話すこと、そして英語で私の両親のアクセントを知っている&amp;hellip;私は彼女が実際にドイツ語よりトランシルバニアとハンガリー語に近いと言わなければならないでしょう。 しかし、それはダビングされた英語だけです。 私はSUBBED版も見て、ほとんどのドイツ語の日本人女優の発音を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10
独創性（ある意味で）と宗教的裏打ちのために、あなたは物事に熱心に疑問を抱かせ、性格の発達は非常に、とても勇敢であるからです。 これは私が今までに遭遇した最も意味のあるストーリーアークの1つを持っています。 すべてのエピソードは何かを意味します。 あなたが人格に共感したり、それらを理解したり、それらを同情させるようにします。 あなたがサブベッドの日付に支払う限り、ときどき混乱する可能性のあるフラッシュバックシーケンスがあるにもかかわらず、このシリーズは他のどの24エピソードアニメよりも楽しめるでしょう、私はそれを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10
綺麗な。 アクションシーケンスでは、「シャキーなカメラ」エフェクトを使用しますが、私が見た特定のアニメなどの過量には適用されません。 色はそれぞれのエピソードのために常に合っていて、血液はシーン間のコントラストでいっそうぞっとする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
私は音楽を愛していました。 オープニングとエンディングは驚くべきものでした。私は一人一人（私は通常スキップします）を見ましたが、音楽は魅力的であり、ジャンルに適していました。 最後のepのエンディングテーマも完全に完璧でした。 よく歌われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9
キャラクターの性格のコントラストは、これを典型的なアニメにしています。 メインの主人公は、非常に率直で積極的な性格の女性で、主な男性主人公は元気で元気で、人格に対する信念や人道に対するあなたの信念が失われていると信じさせる側面のキャラクターです。 開発は驚くほどです。各エピソードの間にキャラクターが強くなったり弱くなったりして、比較があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  10
これはあなたが見て止めることができないアニメの1つです。 次のエピソードのプレビューを見るだけで、「ええと&amp;hellip;今夜の午後11時半に寝るよ」と言いたいことがあります。 次のプレビューでは、別のエピソードなどを見ることができます。全裸の人を引っ張るまでには、あなたはまだ満たされていて、次のビデオを見るために励まされ、病気の日に電話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10
私は最終的にシリーズ全体を完成させました。そして、これはChrno Crusadeを完全な長さとタイミングを持つ唯一のアニメの1つにする最も意味のある終わりと完璧な流れを持っています。 これはすばらしい芸術、すばらしい文字、素晴らしいメッセージを持っています。 現在、ほとんどのアニメに欠けているものの1つは、芸術的価値と哲学的価値です。 確かに、これからも良い笑いをするのはうれしいことですが、面白く深く興味をそそるキャラクターの素晴らしいシリーズを探しているなら、それ以上は見ないでください。  Chrno十字軍は素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先端！！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は下地のバージョンをよく見て楽しんで、ダビングされたバージョンの視聴をすべて止めました。  Satellaの笑い声のアクセントが途中で得たシーンが多すぎます。 私はロゼットの吹き替えられた声が大好きですが、私はそれで道を分けなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Obediah/reviews&#34;&gt;Obediah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a short review. This is basically a very driven girl trying to save her brother from being manipulated by the forces of hell. She is a sister in a branch of a military-church sort of deal, and her best friend is a devil. The plot is very interesting, including the questions towards God&amp;rsquo;s involvement, death, and devils, and you can tell that every episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は再び間違っていることが判明した。 私は間違った印象をどれほど感じるのかぞっとするが、私は思っていたアニメが悲観的で思い出深いものになってしまうことがわかったときに再び楽しい喜びを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の印象はショーがあまりにも深刻で、深刻なテーマが好きではないので、おそらくそれは好きではないでしょう。 私は間違っていた - 私はそれを愛する！ 私はそれが揺れて以来、冒涜を見落としていました。 それは面白かった、面白かった、私は &amp;lsquo;awww&amp;hellip;&amp;lsquo;に行く必要があったときにかわいいだった私はいくつかの行動を探して高エネルギーを持っていた。 私の最初の印象は間違っていたので、神に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。 ロゼットは冷静だった - 彼女はとても勇敢で、少し感動的だった。 私はAzmariaも好きです。 彼女はちょうどとても愛らしい、とてもきれいでよくデザインされています。 ジョシュア・ウォア！ 魅力的なアラート。 あまりにも彼は年齢の下にあり、少し遅れている。 彼女は自分の時間を無駄にしなかったし、いつも助けようとしていた。 それからChrnoがあります。 なんてかわいい。 私は彼がどのように受け入れることが大好きです。  Chrno  -  Rosetteのラブマッチは最初は変だった。なぜなら、Chrnoは悪魔だからだ。  b）高さの違い。  c）年齢の違い（最初はChrno  -  Azmariaのラブ・マッチに行っていましたが、私は気分が悪いです、私は知っています）。 それにもかかわらず、彼らのお互いの愛は別のレベルにあったので、結局解決しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;描画スタイルは大丈夫だった。 それは悪くない、それは素晴らしいことではありませんでした。 それはもっと面白くてモダンに見えました。 それは物語の高エネルギーを補完した。 それは容認された。 それについて新しいことは何もなかったが、それはちょうど良かった。  Chrnoのデザインは大丈夫でしたが、彼についての何かは正しくありませんでした。 彼はまだかわいいです。 悪役たちも涼しく見えました - 彼らはうまく設計されていました。 悪役といえば、戦闘シーンは大丈夫ですが、実際にはかなりエキサイティングです。私は色が好きです - しかし時には青と茶色があまりにも嫌です。 私はそれが1920年代にあることを知っていますし、色があまりない（最後のコメントは意味がありますか？）が、多かれ少なかれ色がバランスしていたと思います。 私は彼らがどのようにCG効果を使用したか好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、少なくともBGMのために、西洋的な感触を持っていました。 それが西洋のテーマが嫌いなので、私はそれを見守ることをためらったもう一つの理由でした。 それは音楽がシーンの感触に合っていることを実感して以来、私はいくつかのエピソードの後に​​私の上に成長し、シーンを本当に改善しました。 私はオープニングシーンも本当に好きです - 再び、アニメとマッチしました。 私はそれが喜びの行などと呼ばれていたと思います。 それは本当にうまくできました、それはそれを補完するためのバイオリンを持っていました。 最後の曲はちょうど感動していた。 シリーズが本当に悲しい方法で終わると思っていたのですが、それはまだ美しくて繊細でした（再び繊細な言葉を使わないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に良いアニメを見て満足しています。 私はそれが完璧ではないことを知っている、それは他のシリーズのように普及していない（そして、私は個人的にそれほど不必要なファンサービスでそれを好きだった - 彼女はあなたが知っている修道女ですが）。 それは本当に私の心に触れました（私は水分です、私は知っています）、それは間違いなく今私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was proven wrong again. I am appalled at how much I get wrong impressions, but then again it&amp;rsquo;s fun to be pleasantly surprised when I find out that the anime I thought was going to be bad, ends up to be something spectacular and memorable.     My first impression was that the show is too serious, and since I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;後者のエピソードに出てくる数少ない緊張の瞬間を別にすれば、このアニメにはメリットの勧告はありません。 あなたが退屈しているかどうかを見るのに十分なシリーズです。時間を過ごしているときにこれを見ることができる職種があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
アート/アニメーションは、大きな予算の会社であるGonzoによって行われました.Gonzoは通常、アニメーションでは欠けているものがないことを意味します。 私はこれが期間の作品と考えられるでしょう。1920年代に行われて以来、その時代からの芸術的デザインの多くは、自動車、民族服、風景、建物です。 車の追跡や戦闘シーンのような動きや緊張の瞬間は、すべて非常に滑らかで現実的でした。 私が本当にアニメーション的に好きだったのは、終了シーケンスだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド
私が本当に好きだった結末の歌。 それは同時に非常に美しくてメラカリでした。  OPは悪くない。 しかし、Azamariaの歌&amp;hellip;.私は何かの理由で私を完全に迷惑をかける、かなり美しい、それは本当に見えなかったか、彼女から来るだろう。 彼女が大きなホールで歌っているように、なぜ彼女の声からエコーが出るのですか？彼女は外にいるのですか？ それ以外には、私は苦情がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこのショーのキャラクターに特に親和性がありませんでした。これは私にとってはまれな出来事です。私は通常、少なくとも1人のキャラクターに非常に迅速に結びついています。 しかし、このショーでは、私はこれらの文字をとても誠実で、非現実的で、クッキーカッターでもあることがわかりました。 彼らが私にそのように現れた理由の1つに私の指を置くことはできませんが、1つの理由は彼らの感情の無作為性かもしれません&amp;hellip;.. 1分彼女は涙を浮かべていて、次に彼女が叫んで、 面白いです。 デーモン・キッドは、ほとんどの場合、感情的ではないようだ - 私はそれが意図的であるとは思わなかったし、エンジェル/使徒の少女はあまりにもかわいらしく、2次元の人格的に見えた。 主人公の服の多くは時代に触れていないように見えました[育った女性は髪の毛の端に巨大な黄色の弓をかぶっていましたか？]また、修道女の道具を改造し、 ガーターが見えた&amp;hellip;&amp;hellip;そうじゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はこのショーについてどのように感じるべきかわかりません。 私はそれが悪かったと言いたいのですが&amp;hellip;それは吸って、おそらく全体的にちょっとしました。 しかし、それはこの世界の外にあった悪魔の戦いシーンのような素晴らしい瞬間を持っています。 しかし、いくつかの良いシーンはショーを運ぶことができません。 あまりにも多くの紛争と矛盾がありました。聖書の事実v。SF、それから未来の要素と混じった過去[1920年代]があります。 クリエイターたちは、私が思うには、この物語を噛むことができる以上に多くのランダムなアイデアを持っています&amp;hellip;私は誰かがヘッドホンで周りを走っているヘッドレスのインディアンを投げなかったことを思い知らされます。
私は選択肢があればそれは私が再び見るものではなく、視聴者に何があるのか​​を知らせることなくそれを推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Apart from the few high-tension moments that come in the latter episodes this anime really has nothing that merits recommendation. It&amp;rsquo;s a good enough series to watch if you are bored&amp;hellip;.or you have the type of job where you could watch this to while away the hours.    ART/ANIMATION   Art/Animation was done by a big budget company, Gonzo, which usually means there isn&amp;rsquo;t going to be anything lacking by way of animation. I would assume this would be considered a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-terrible-1&#34;&gt;the_terrible&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天と地獄との戦争とその戦争と戦う者たちの珍しい見解を取る多くの物語がありました。 いくつかは、神の使命についての彼らの解釈に重点を置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeの焦点は、そのキャラクターと彼らが共有する関係です。 もちろん、アクションや超自然的な要素、そして神性ミッションの感触もありますが、その大部分は思い出深いものです。  Magdalene Orderの尼僧であるRosette Christopherは、Chronoという悪魔との契約を結んでいます。これは彼の力が彼女の魂から来ていることを意味します。 彼が使うほど、彼の人生は短くなります。 しかし、クロノは極端な状況のためにこの契約を結んだ悲しい過去との良い悪魔（矛盾した言い訳）であり、実際には自分の魂を使うことができないすべてのことをやっている。  2人は一緒に長い歴史を持ち、非常に近いですが、時にはロゼットのやや磨耗性のある性格が彼のほうを良くし、両者を主張します。 しかし、彼らがどんな争いをしていても、彼らは本当にお互いを愛しています。そして、この愛であり、クロノクルセードの大きな強みの1つとして役立つ最前線にいかにゆっくりと来ますか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じタイトルの漫画シリーズに基づいたアニメシリーズは、原作と本質的に同じですが、途中で途中で別のストーリーラインに逸れてしまいます。 ある場所や出来事を含むことによってマンガからインスピレーションを得るエピソードでさえ、アニメはそれ自身のテイクを行い、非常に異なるエンディングに導く。 実際には、最後のエピソードでは全く別の話を経験したように感じられ、多くの点で、私たちはそれを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画は優れた物語を持っていると言っていますが、アニメシリーズは自分の話をうまく伝えます。 あなたは、Rosette、Chrono、Azmaria、Satellaと彼らが共有する冒険を気にしないように石の心を持たなければなりません。 彼の物語は結論に向かって出てきてしまうのに対し、マンガでは彼は最後まで重要な権利を残していました。 これは、あなたが期待するかもしれない厄介な変化ではありませんが、正確にはそれほど大きな重みを持ちません。 アニメが優れている他の領域は、そのアニメーションです。これは絶対に豪華です。 その音楽も豪華です（特に、「Sayonara Solitaire」、閉幕テーマ）。 その声優（私は日本人のキャストについて話していますが、私は英語のダブを見ていません）。 ユーモア、行動、プロットのバランスが良い。 アニメに本当の弱点がある場合は、特定の秘密が早すぎることを明らかにし、最後の戦いは驚くほど不十分であるという事実である（ただし、最終的なエピソードのアニメの目的はRosetteと 彼らが戦っている戦いよりもクロノの関係）。 悪役、特にアイオンとフィオーレは非常によく描かれており、マンガに精通している誰もが期待するように行動します。 ジョシュア・クリストファーのように、彼らの話はもちろん変わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、RosetteとChronoの間の愛は本当にこのシリーズを強くし、彼らの最も柔らかい瞬間は一緒にシリーズの最も強力です。 エピソード18と24は特に私を大きく動かし、私の目に涙を浮かべました。 ロゼットを演じる川上智子さんに特別な賞賛をお願いします。 彼女はアニメでさえできないような形で人物を生き生きとさせる。 彼女の演技にはどこにでも欠陥は1つもない。 彼女が幸せ、怒り、悲しみ、または他の感情を表現しているかどうかにかかわらず、私たちは彼女を完全に信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宗教的なイメージや要素があなたにこのシリーズを試してはいけないようにしてはいけません。 ここでは、良い、動きのあるストーリーから美しい映画品質のアニメーションまで、たくさんのことがあります。 もちろん、マンガも読んでみることをお勧めします。 私が言ったように、物語は異なっており、マンガの結末はとても強力で、少なくとも喉に塊を持ち込むことは確かです。 私はアニメを見に長時間待たなければならなかったが、私は言う必要があります：待っている価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the_terrible/reviews&#34;&gt;the_terrible&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There have been numerous stories that take an unusual view of the war between Heaven and Hell and those who fight that war. Some are focused more on their interpretations of the Divine Mission, some more on action and some more on the supernatural.    The focus of Chrono Crusade is on its characters and the relationships they share. Of course there&amp;rsquo;s action, too, and supernatural elements, and a touch o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yandere-1&#34;&gt;Yandere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はChrno Crusadeに関する別のレビューを書くことに決めました。なぜなら、私の最後のものは私にはあまり良くないので、これはいつもの2つのお気に入りのアニメの1つだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは、ロゼット・クリストファーという若い女の子のことで、Chrnoという悪魔と契約を結び、過去の理由で彼の本当の力にアクセスできなくなり、Rosetteの兄弟を見つけようとしています。 彼は過去に非常に恐ろしいことが起こったジョシュアに会い、彼は行方不明になった。 ロゼットは教会と悪魔の魔法使いとして働いていますが、自分自身の悪魔であるクリノをパートナーとして持っています。 一般的に、教会はこれを見下ろしていますが、Chrnoは例外的に甘い人で、Rosetteは彼に同行しないので、彼は周りにいることが許されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外からChrno Crusadeは女の子、悪魔のパートナー、そして悪魔を追いかける物語のようですが、その中の物語は天国と地獄を通って、土地をはるかに深く叙事詩的な「十字軍」です そして驚くほど興味深い文字がすべてに結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は全体的に私のお気に入りの一つです - 私は1900年代初め、カトリック教会の周りを回り、悪魔や人工物、服を着た服、彼らが使っている武器、さまざまな悪魔や悪魔 彼らは実際の物語そのものに遭遇します。彼女はロゼット、クロノ、彼女が行方不明の兄弟を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は、何よりも最も悪い悪人の全体的なものであり、世界の大部分を破壊する計画を持っており、彼は自分の道を得ている限り、彼が誰を傷つけ、傷つけ、殺したかを気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、ChrnoとRosetteは私のお気に入りです -  Chrnoは私の好きな男です。 彼の正常な形、12歳の悪魔は、絶対に愛らしい、甘い、非常にケアと愛情があるが、彼の本当の形、罪深い悪魔では、彼は最も驚くべきキャラクターです。 彼は忠節で愛情があり、ロゼットのために何かをするでしょう。あなたはこれを物語全体の初めから知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がロゼットを呼んでいますが、他の多くのショーのように、彼女はしばしば非常に暗くて暗いと見なされるようなことをしています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrnoの声優はChrnoのためにいつも私の好きになりましたが、今日もまだまだです。 ロゼットは私の好きなアニメ、Chrno Crusadeの中で特別キャラクターの声を上げているので、私もぎくしゃくしてしまいます。 音楽も例外的ですが、期間に非常によく合っていますが、ファンタジーと悪魔の属性にもミックスしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは、愛と忠誠、天と地獄の過激な物語で、どんなショーもあなたを動かすことができるように動かそうと望んでいる人、そして本当に深く有意義なストーリーラインを経験したいと思っている誰にも見逃されるべきではありません。 本当の文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yandere/reviews&#34;&gt;Yandere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to write another review on Chrno Crusade because my last one wasn&amp;rsquo;t very good for me and considering this is one of my top two favorite anime of all time, I thought it deserved something better.    For the general, loose synopsis, Chrno Crusade is about a young girl named Rosette Christopher,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrreadmen-1&#34;&gt;MrReadmen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Chrno Crusade」は、アニメやビデオゲーム業界の「クロノトリガー」が合法的に好きな人たちを、日本と西洋の明らかに成長している魅力的なフェチを満足させることの代償として、 このアニメが巨大であることを考えると、一般的なアニメの聴衆には、T＆amp; Aの魅力を示すか、またはChrono Triggerのファンには、ビデオゲームに関連するショーとは全く関係がないことが示されているようです。 両方ともタイトルの「Chrono」のスペルミスに共通する無関心を共有しているように見えるが（私はそれが意図的だったと聞いているが、私はまだそれが馬鹿だと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは轟音の1920年代で、この卑劣なアニメでは、彼女の若い悪魔アシスタントChronoとの刑務所 - 餌 -  Dカップ姉妹のロゼットが、痛みを引き起こしている悪魔を捜索するための探求に乗り出している 世界的な道徳性の欠如やそのようなBSのために苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロゼットは2つのセッティングで働いています.5歳のフル・ドレッシャーは、このシリーズの理論的なコミック・リリーフです。 彼女はロステットをAuska Langley Soryuのキャラクターに導いていたが、カタルシスを乗り越えるのを忘れてしまったと思ったので、彼女はもっと迷惑になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の背中に笑って巨大な回転式携帯電話を運ぶ悪魔のクロノは、女性よりもやや優位に立っているようだが、常にロゼットの言葉による虐待を受けているようだ。 私は助けることができませんが、彼が彼女に縛られている唯一の理由は、それらを束縛する契約のほかに、シリーズが終了する前に彼女を食べることができるという希望であると考えています。 しかし、彼女は彼女の狂った丸薬を取って、それを実現させるために5秒間黙っていなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーにはストーリー・ラインがありますが、これは熱心な尼僧のためのものであることを目の当たりにするという90％の可能性があります。 ええ、彼らはすべて、疑いなく巨大な胸を持っています。これは、バチカンがおしゃべりの仕事のための現金を手にしていることを意味するだけです。 教会は、より多くのお金と信者のために常に傷ついているので、一種の意味があります。 それらの胸は、彼らが独身の人生を誓ったので、貧しい修道女たちを何とかしてくれるのではなく、彼に素敵なおっぱいを与えるためのイエスの帰りを待つことができます（これはまったく新しい意味です）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このアニメをスキップし、代わりにフルメタルの錬金術師を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrReadmen/reviews&#34;&gt;MrReadmen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Chrno Crusade” is the anime and video game industry’s lame attempt at tricking people who legitimately liked “Chrono Trigger” to give up their hard earned cash in return for satisfying the apparently growing nun fetish in Japan and th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link9us-1&#34;&gt;link9us&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノクルセードの私のレビューへようこそ、これは間違いなく私の上位5つの評価されたアニメの一つです。 このアニメを初めて見たのは、私がアニメクラブにいて、無料のDVDが郵送されたときだったと思います。 私はいくつかのエピソードをチェックアウトしたと思う。 彼らはダビングされました。 視聴者はこのアニメを見れば、間違いなくそれがダビングされているのを見ないことに注意してください。 あなたがこのシリーズのサブボードを見れば、その方が良いでしょう。 私はSatalaのDubbed Englishの声が聞こえるまでそれにチャンスを与えてみました。 彼女の叫び声は耳に害を与えただけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeは、ホーンが取り去られたために力を失った悪魔について語り、Rosetteという姉妹と契約しています。 クロノが真の形（悪魔）に戻るためには、彼はロゼットに彼の生命力を与えることを要求する。 ロゼットが長くなればなるほどロゼットの人生は短くなります。 ロゼットは彼の行方不明の兄弟を見つけようとします、そしてクロノはこの旅に沿って彼女を助けます。その物語は本当に魅力的で、次のエピソードを楽しみにしています。 ストーリーは最初から最後までそのまま残ります。実際のプロットとは無関係のエピソードはほとんどありません。 私は、まったくフィラーなしと言い直しましょう。 プロットはアニメのペースを続けています。 結末は非常に非常に悲しいです。 準備してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に魅力的で目を引く、特に女の子です。  Rosetta Christopher the Heroineは、私が非常に楽しんでいる尼僧です。 彼女は美しく、熱く、短く、自分のやり方をして、時には本当に利己的で、不器用で、誰にも聞くことができません！ 彼女の声は天使のようなものです。 彼女はとても上品で壮大な歌をしていることは言うまでもない。 私にとっては難しいのは、私が好きなキャラクターを選ぶことです.ChronoとRosetteの両方がプロットの中で完璧な役割を果たすだけです。 キャラクターの発展ははっきりと示されており、あなたはキャラクターの過去について、また現在の状況の原因となった歴史について知ることができます。 主要な悪役は冷やす方法です。 彼は、ほとんどの邪悪な悪役がいくつかのアニメ番組でやっているのと同じように、たくさんの真っ直ぐな線を持っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じオープニングとエンディングが24回にわたり繰り返されていたにもかかわらず、その曲は非常に素晴らしく、聞いて楽しいものでした。 歌詞や音楽は精通しており、アニメに適しています。 ここに文句を言うことは何もない、私は音楽が大好きです。 このシリーズのオーディオサウンドは、面白い面白いシーンや非常に感情的な悲しい部分ではなく、完璧であり、あらゆる瞬間に一致します。 ここでBG音楽を演奏するときに何かが起こることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術についてはあまり言わない。 芸術は美しい色で鮮やかで、アニメーションは壮大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくこのシリーズを楽しんでいますが、最初の数回のエピソードでは少し遅くなりますが、いくつかのエピソードを見て、プロットを理解した後、あなたは夢中になります。 初めて私はこのシリーズを最初から最後まで見ました。 私はちょうど2日でそれをすべて見て、遅くに滞在し、それを見続ける。 私は実際にこの時間の朝に働いて、私はシリーズを離れて置くことを試みたが、私はちょうどそれを見続けた。 私はその日の病気に電話してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたの時間を所有し価値がある素晴らしいアニメです。 しかし、このアニメは、彼らが邪魔になるかもしれないので、宗教に敏感な観客には適していないかもしれません。 これはキリスト教のビットを扱う、これはあなたを気にしない場合は、試合を心配することは何もない。 私は誰にもChrno Crusadeを勧めて、何か違うものを探しています。 このシリーズは、悪魔や悪魔の儀式を扱っていることで逃げることに似ています。 私は少数の名前を挙げるためにDemonタイプのアニメの多くを見てきました.Dn Angel、Devil Lady。 他のシリーズは、このアニメのように私の注意を引くことはありません。 キャラクターは悲しい結末のためにこのアニメを終わらせた後、真剣に愛され、思い出深いものになってしまいます。 私はあなたと女の子がこのシリーズを私のように楽しんでくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/link9us/reviews&#34;&gt;link9us&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to my Review of Chrono Crusade, this is definitely one of my top 5 rated anime&amp;rsquo;s. I remember the first time I came across this anime was when I was in a anime club where I got free dvd&amp;rsquo;s sent through the mail. I think I checked out a few episodes. They were dubbed though. Viewers beware if you watch this anime, definitely do not watch it dubbed. Its WAY better if you watch this series subbed. I tried giving it a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daah-1&#34;&gt;Daah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、歪んだ物語でも、出来事についての説明がほとんどなくても、Chrno十字軍を忘れることができます。 私の謙虚な意見では、超自然的なジャンルの最高の一つです。 さて、レビューをしよう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はすでに上記のように、物語はマンガから完全に異なるルートに従った。 アニメの物語、それは理解するのが少し難しかったし、いくつかのイベントはアニメからカットされました。 しかし、ストーリーについて不平を言うことはあまりありません。アニメのストーリーは、マンガのほとんどを追っていなくても、素晴らしいことでした。 私は何が起こったのか分かりませんが、アニメの終わりはマンガを追いかけなかった人々のほとんどを混乱させるものです。 私が初めて見た時、私もとても混乱しました。 それはマンガを読まなければ理解できないものですが、一度理解すれば、物語は本当に面白くなります。 漫画では、ほとんど同じことが起こりますが、異なっています。 ストーリーは、アニメから切り離されたいくつかの事柄のために10点を得ておらず、イベントの大半は特に最後に悪い説明をしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその時にとても興味深いアニメーションを見つけました。 世界で最高のアニメーションではないにしても、リリースされた時間を考慮する必要があります。 私は一般にゴンゾーのアニメーションが好きではありません。嘆かわしい芸術で見たことがいくつかありました。 私はChrno十字軍の芸術について話すことはあまりありません。 それは、Gonzoの少数の良いアニメーションの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメで発表された曲が本当に好きだった、それは非常によく選ばれた。 結末は説明できないものです。 音楽は完璧ではなく、音楽の歴史と似ているのは素晴らしいです。 私はそれがこのアニメをとてもいいものにするものの一つだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はChrno Crusadeで見つけた性格の今日のアニメキャラクターに欠けていると思います。 私の好きなキャラクターはロゼットです。 彼女が一番好きなのは他人を助けることです。 これはかわいいじゃないですか？ アイオンに対する私の憎しみの理由はシンプルで短く、「私は世界を破壊します」とそのような多くのことが、この人物は私の嫌いなものでした。 しかし、私はそれが十分に費やされたことを認めなければならない。 しかし、私はほとんど全てのキャラクターが好きです。 私がアニメを嫌うことができる唯一のものはアイオンです（私はなぜですか？）。  Chrnoはユニークな個性を持っています。 このアニメを見て、それを好きではないのは難しいです。  Azmariaは非常にかわいいです、彼女は面白いアニメを残して担当しています。 サテラは様々なアニメで見られる典型的なアンタゴニストですが、ストーリーの過程で大きなキャラクターになります。 ロゼットが完成しました。 彼女は非常に不器用で、ビジネスがChrnoに比べて非常に寒い始まりに問題を見つけることであるときにも大きな鼻を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんだ。 終わりは私を非常に困惑させました、私は非常に思慮深く、私は当時とても良いとは思っていませんでした。 まもなく私はそのマンガを試して、その出来事を理解することができた。 私は仕上げの後、私はいくつかのアニメを見るために停止したことを覚えています。 私は終わりの後に多くの叫んだ、ああ、私たちはその部分をスキップする、それは私にとってはあまりにも痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、このアニメが好きではないことはほとんど不可能です。 アニメには欠陥がほとんどなく、シリーズを知らない人にとっては驚くべきことではありません。  Chrno Crusadeは私の最初のアニメの1つでしたが、アニメはレビューするのが難しく、それ自体は終わりではありませんが、それらの24以上のエピソードではそれ以上のことは分かりません。 あなたがコメディ、ロマンス、そして少しの行動を探しているなら、Chrno Crusadeはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daah/reviews&#34;&gt;Daah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, even with distorted story well and with little explanation about the events, there can forget Chrno Crusade. In my humble opinion, one of the best of the supernatural genre. Well, let the review:    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Well, as I already mentioned above, the story followed a completely different route from the manga. The story in the anime, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrq-1&#34;&gt;MrQ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は昨日、映画貿易会社で30ドルの完全なセットを見つけることは幸運だと思った。 私は一度も間違ったことはありません。 ナッツ・シェルでは、このシリーズには、ラメ・コメディ、ラメ・ファン・サービス、キリスト教と様々な神話、ラメアニメをベースにしたラメ・ストーリーがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション - 最初からアニメーションの安さをはっきりと見ることができます。 アクションは、不安定な戦い（まだフレームアクションまたはアニメーションのいくつかの細胞）を使用し、キャラクター/モンスターモデルは、わずかな違いだけではっきりと再利用されます。  20歳であればOKです。  2003年に作られたものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 思い出に残るものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 私はストーリーを説明する言葉が1つしかありません。 ラメ。 それはキリスト教と神話とを融合させ、側面の事実歴史に沿って矛盾を混ぜる方法はばかげている。 それは面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  ChrnoはSuper Saiyanになり、怒鳴りつぶすと叫びますが、誰かが「しないでください」と言ったらすぐに失います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はエピソード7の間に眠りに落ちた。それは良いサインではない。 私は誰にもこれを勧めませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrQ/reviews&#34;&gt;MrQ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought I was lucky to find the complete set for $30 at movie trading company the other day. I have never b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox-1&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeは、このショーについて言えば、コメディーとドラマの完璧な組み合わせがあり、ショーは信じられないほどペースが速いとは言えませんが、Chrono Crusadeのエンディングは、 ショーに閉鎖を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイオン（主人公）のキャラクターは、おそらく私が悪人の面で見たことのある最高のキャラクターの1つです。彼は偽善者です。彼はもっと狡猾で、他人を使って愛することや人々の心を操作することを愛しているようです 彼が望むもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダブを試してみることを真剣に人々に要請しています。オリジナルのオーディオよりもはるかに優れています。ダブは元のスクリプトに非常に近く、1920年代のスラングを追加してそれを局所的に保ちます。 ショー自体は見逃してはいけません。 あなたはそれを愛するでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono Crusade, what else can be said about this show, it has a perfect mix of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;voidhawk-1&#34;&gt;VoidHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションがうまくいき、芸術は美しいと認めますが、それはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは悪い発達したアイデアであり、カトリックの精神の非常に貧しい知識を示しています（あなたが巧みな方法でそれを行うために使用しようとしていることを少なくとも研究する必要があるこのコンセプトでアニメを作りたい場合。 コンセプトは最初はとても面白かったです。）、そしてその組織の描写は非常にばかげていました。 私はそれを最後まで見て、それを全体的に削除しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりもひどく計画され処刑された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は宗教的な僧侶のために私を誤解しないでください。 私はそうではありません。 トリニティ・ブラッドのようなアニメは、カトリックの組織とその真実の側面を使って、これよりずっと優れています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、Demon Lord Danteは、このシリーズで使用されていたものよりもはるかに注意と易さのカトリックのエトスを使用して、本当に興味深いプロットを持っています。アニメは私のお気に入りの一つです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターがずっと良くなっていて、全体的なアイデアが本当に面白かったので、悲しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い芸術とアニメーションスタイルの無駄でした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VoidHawk/reviews&#34;&gt;VoidHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I admit the animation is well done and the art is beautiful, but that is that.    In the end it is a bad  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616-1&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメはおそらくそこにある隠された良いアニメの一つだと思う。 メインストリームの恐怖とアクションアニメに覆われているこの方法は、ほとんどの場合、最初から独自の場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、私が感情的なジェットコースターと呼ぶ時に、あなたが見ていることから何が起こっているのかを聞いている感情が、悪魔、エクソリスト、そして何がないかのアニメから狂っているのです。 地獄の闘争の本来の、そして新しいスピンとそれに由来する復讐の感情は、私たちの世界にもたらされます。 不思議なことに、このアニメについて言えば、あらゆるエピソードやそれに似た何かのアクションシーンを期待するかもしれませんが、それはあなたの間違いでした。 このアニメはキャラクターだけでなく、物語をあなたに伝えるのに時間がかかります。 誰もが何が起こっているのか疑問に思う時間はほとんどありません。なぜなら、答えがあなたが思っているよりも速く話を通して答えられる大きなチャンスがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、このアニメがどのように宗教的な感情でありながら悪魔的な感じで満たされているかを大いに捉えて示します。 それは、彼らが間に戦いを聞いて、異なる文字から来る話を聞くときに余分なエッジウォッチャーを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメに大きくフィットするように作られています。そこには時間がありません。私はキャラクターが残りの部分にフィットしないと思います。 デュアル・メインキャラクターから、違った悪者に至るまで、あらゆるものが飛び出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのアニメを見たとき、私は最初のエピソードから中毒したが、それはまた私がそれを再訪するときにいつも持っている感情的な感情のヒントを与えた。
このアニメから来る全体的な喜びと悲しみは、多くの新しいアニメでは見つからないものです。これが独自のものになり、このアニメはあなたに必要なものを与えます。 だから9/10に値する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think this anime is probably one of those hidden good anime that are out there. Covered by the main stream horror and action anime this has its own place from almost the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ethann-1&#34;&gt;ethann&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノ・クルセードは、1900年代初頭の状況に対処するために彼女の兄弟からの捜索を支援するために、悪魔と契約を結んだ少女の周りに中心を置いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです。 私はそれのようなものを見たことがありません。それは、超自然、ロマンス（卑劣な）、コメディ、歴史的、ドラマのような多くの要素を教えます。 キャラクターの間に起こるロマンスはそれほど劇的ではありませんが、珍しい「バージョン」の1つで、それ自体の方法ではかなりロマンチックです。 超自然的な要素を生き生きとした物語に取り入れることができたかどうか、物語そのものが本当の出来事に従うかのように物語そのものが大好きです。 物語はまた、時間の中での絶望や苦しみ、そしてキリスト教自体に疑問を抱くような多くのテーマを含んでいます。あなたが差別されることを嫌う敬虔なキリスト教徒なら、あなたはこれを見ないことを提案します。 しかし、私はこのテーマが非常に興味深いものになっていると感じています。 ストーリーには、スクリーンに接着しておくための行動もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は特別なものではなく、時にはコメディーを描くために少し漫画的になることができますが、それ以外にもそれは良い基準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニングとクローズの曲が大好きだったので、このようなドラマアニメにはとても適していると感じました。 また、ショーの間に歌われる歌はとても落ち着いていて、選択肢は良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは別の壮大な偉業でした。 あなたの過去とその決断について知るように、主人公はすべて深いです。 彼らがとても興味深いのは、彼らが心の欲望とどのように連続して葛藤しているか、どのように現実に直面しているかです。私はキャラクターが多くのテーマを非常にうまく描写し、 彼らのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は徹底的にジャンルが混ざり合ってアニメを楽しんだので、暗くて深刻ではなく、アニメを幼稚で馬鹿に見せないように、喜んで楽しむことができます。 現実主義によるすべてのハッピーエンディングではないという点で、アニメはかなり暗いと言わなければならないが、現実主義のためにキャラクターと多くの共感情を抱くことができるので、アニメが好きなのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが深みと意味を持ったアニメと現実主義の良いセックスを、超自然と民族性の手軽さと一緒に探しているなら、このアニメを試してみてください。 本当に傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ethann/reviews&#34;&gt;ethann&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;chrono crusade centers around a girl who made a contract with a demon to help her search fro her brother and how the order for which she works for deals with the situation in the early 1900s.    The story is fantastic. I have never seen anything &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamesx33-1&#34;&gt;jamesx33&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のカップルのエピソードの後に​​私はこの1つを置いていないことが大喜びだと確信しています。  Chrno Crusadeは私のすべての期待を驚かせました。私は全体的な芸術、音、物語の質（重要ではない）について話しているわけではありませんが、私はその楽しみについて話しています。 少数のカップルの遅れたエピソードの後に​​、あなたは楽しい瞬間に引っ張られます。 チャーノ十字軍の偉大さを特徴づけるアクション満載、ペースが速い、感情的、劇的、深刻で面白い瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は良かったが、偉大ではなかった。 闘争と悪魔や人類との暗い葛藤は面白そうに見えるかもしれませんが、シリーズを見ているうちに、あなたはプロットから少し外れていて、他の側面にも忠実になっているかもしれません。 物語は、人類を脅かす他の悪魔を破壊すると思われる2人の英雄の周りを回っています。また、ロゼット自身の弟を見つけるための個人的な探求もあります。 しかし、すべてのことが考慮され、プロットはそれほど強くはないと私が説明したストーリーラインは、アクションや他のサイドイベントのファサードのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗いアニメーション芸術は悪くない、目をポップするのではない。 私は実際には音のespに非常に感銘を受けています。 声優とサウンドトラック。 暗い瞬間と非常に感情的なシーンの間のサウンドトラックの音楽は、様々なピアノ作品を含む深遠な効果をもたらしました。 オープニングは大丈夫ですが、エンディングの曲はとても記憶に残っていて、アニメの仕上がりに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発と似ていることは間違いありませんが、私にとって目立つ唯一のキャラクターはロゼットでした。 ユーモア、無謀、＆amp; 少年の性格を始めて、その後彼女の感情的で断定的な側面を明らかにする。 最初から最後まで非常に強く好きなキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは、このアニメの面白さと記憶に残るようなさまざまな側面から、高い評価を得ています。 生の行動と感情は、中から終わりにかけてピークに達しています。 悲しいことに、激しい戦いと早送りの瞬間を抱えているエピソードがあるので、それは楽しみのための完璧な10を受け取っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最強のポイントはエンディングだと思います。 私が最後を終えた直後にこのレビューをタイプしたら、私は感情に乗って全体的に10を与えるだろうと私は思う。 このアニメには、時間の出来事を考え、描かなければならない時がありますが、そうでなければ、そこからすべての銃と悪魔です。 あなたが暗い/真面目のプロットが好きなアクション・ジャンキーであれば、私は強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jamesx33/reviews&#34;&gt;jamesx33&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am sure as hell glad that I did not put this one down after the first couple episodes. Chrno Crusade had surprised all my expectations, and I&amp;rsquo;m not talking about the overall art, sound, the quality of the story (not that it&amp;rsquo;s not important), but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に楽しいアニメです。 私はそれが本当の感情のより多くだったらそれがSoul Eaterのようであると言わなければならないでしょう。 私は言語がどのように轟音の20に戻ってきたのが大好きです、英語の俳優は、時には私が言語を取得しない場合でも、言語を正しく得ることに取り組んで素晴らしい仕事をしました。 私は、彼らがアメリカの代わりにイングランドやスコットランドにいるように、エキストラのいくつかが少し響くのが好きではありません。 これはアメリカに設定されているはずですが、移民であれば理解できますが、警察や権威人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はChronoとRosetteと恋に落ちました、彼らの楽しいおかしなこととお互いの性格が時折面白いシーンを作ります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの衣装はトリニティ・ブラッドの衣装によく似ています。私はそれが起こるはずかどうかわかりませんが、一部は裂け目のように見えます。 アニメーションは本当に良いですが、しばらくしてからしばらくして弱くなります。 全体のショーは、それが時間枠でそのようにされているように感じる、このようなきれいな外観をしています。 全体の話はちょうど全体の物語に合っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしく、オープニング・ソングはちょうど私の頭の中でどれくらい美しいかでつかまります。 それは私がもっと見たいと思う本当に感動的な曲です。 結末は大丈夫ですが、私の心をそれほどとらえていません。 ショーの音楽は気分にうまく合っていて、コミカルな部分にはより深刻な部分と同様に追加が加えられます。 ボイスの演技は素晴らしく、前に言ったように、彼らは本当にその時に使われた言語を学ぶ時間を取っていました。 私はケイト姉妹にはあまり気にしない。 それはちょうどあまりにもふわふわしすぎているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a really fun anime. I would have to say it’s like Soul Eater if it was more of a real vibe to it. I love how the language was brought back into the roa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fragglepuss-1&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告、マイナースポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロノ十字軍&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー投稿者：John Fragglepuss Evans&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれを楽しむかもしれません：宗教的なアニメと轟音20sはあなたを陰謀します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが好きではないかもしれません：もしあなたがポイントに正しい話をしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビューアへの注意：あなたはそれを愛するか憎むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SLC ANIMEからの広範なレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SLCアニメは今月クロノクルセードを見直しました。 このアニメについて言及された1つの肯定的な点は、それが描写した歴史的出来事に関することであった。 思い起こさせるように、Chrono Crusadeは1920年代にニューヨークに設立されました。 作家たちは、このアニメに歴史的な出来事を追加することに気を配り、それは高く評価されました。 それに合わせて、グループは日本人が西洋の文化や宗教を取るのが面白いと感じました。 もう一つの肯定的な点は、アニメの魔法の仕組みに関することでした。 グループの一部にとって興味深いシステムでした。 最後に、このシリーズのフィナーレは、このグループによって肯定的に大きく見られました。 私はそれを離れさせませんが、結末は適切であるというコンセンサスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な否定的レビューは、物語のゆっくりした進行に関するものでした。 その話は12のエピソードで語られたかもしれないが、代わりに24のエピソードに拡張されたことが言及された。 それは本当に物語を楽しんでいる誰かのために、より多くのエピソードが良いと言われている。 しかし、ゆっくりと進行することは、アニメに対するグループの関心に否定的な影響を与えるように見えました。 もう一つの否定的な点は、多くのキャラクターに関心がないことでした。 ショーには多くのキャラクターがいましたが、その多くは開発に欠けていました。シリーズ全体で1次元になっています。  24話のシリーズでは、キャラクターにバックストーリーを展開して追加する時間が十分にありました。 シリーズの終わりには、私たちが投資した文字はほんのわずかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連の宗教の使用に関しては、さまざまな感情がありました。 一部のグループのメンバーはそれが過度であることを発見したが、他の人は宗教上の歴史的な参考文献を魅力的なものとして使用していることを発見した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Chrono Crusadeはグループにとってかなり偏光していました。 何人かは楽しんだが、他の人はそれを楽しんでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fragglepuss/reviews&#34;&gt;Fragglepuss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING, CONTAINS MINOR SPOILERS!    Chrono Crusade    Review By: John Fragglepuss Evans    You might enjoy this if: Religious anime and the Roaring 20s intrigue you.    You might not like it if: You want a st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniela-sama-1&#34;&gt;Daniela-Sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは私が高校にいた時を思い出すので、私の人生では非常に重要な素敵なアニメシリーズです。毎週火曜日に私は家に帰ってテレビで新しいエピソードを見ることに興奮します。
さて、私はまだそれが好きですが、私はいくつかのエピソードを少し考えていると考えています。
最後のエピソードは、私にとって最高のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daniela-Sama/reviews&#34;&gt;Daniela-Sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrno Crusade is a lovely anime s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;halfshadows-1&#34;&gt;halfshadows&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれがなぜそんなに高く評価されているのか分かりません。 最初の12回のエピソードはまともだった。 彼らは大丈夫なコメディアクションです。 しかし、プロットが移動し始めると、それはちょうど馬鹿になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインストーリーは本当に悪かった。 アイオンは、これを非常に畳み込み、不必要な複雑な計画を何かすることにして、最後に反クリスティック的に死んでしまいます。 シリーズ全体を見て、アイオンが何をしようとしているのか、なぜ彼がそれをやっていたのか、正直に言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の12のエピソードはとても悪いので、これを3にします。キャラクターは何の理由もなく物事を行います。 何も説明されていない。 結局のところ、私は文字のいずれかについて少しでも気にしなかった。 私は彼らが生きているか死んでいるか、あるいは彼らに何が起こったか気にしなかった。 最後のエピソードには、より理にかなった不可解でランダムなものを多くのキャラクターが持っていましたが、ローズとクロノが死ぬシーンが1つあります。 これは実際にショーの最後の半分で理にかなっている唯一のまともなシーンです。 実際には素晴らしいシーンですが、美しいと言えるかもしれませんが、私はそのキャラクターを気にしなかったので、そのシーンでは全く感情が感じられませんでした。 どのような無駄。 私はこのシーンが私のレーティングを4に引き上げるのに十分だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が本当に好きではなかった。 それは悪くない、それはちょうどシリーズに適合しませんでした。 それは深く暗いものを試みている（そして失敗している）もののためにはあまりに漫画的で幸せそうだ。 彼の真の形のクロノは、愚かで愚かに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、これの著者はキリスト教の理解を持っていないことにも留意すべきである。 なぜアニメがこれを続けているのか分かりません。 あなたがキリスト教徒を虐殺しようとしているなら、賢明にしようとするのではなく、偽の宗教を構成してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/halfshadows/reviews&#34;&gt;halfshadows&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main story was really bad. Aion makes this extremely convoluted and unnecessary complicated plan to do something, and just ends up dying  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jojotjw-1&#34;&gt;jojotjw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は少女、ロゼット、彼女の弟（彼はその時に行方不明です）を見つけたいと思っている、彼女の同志は悪魔ですが、彼は非常に親切で保護され、彼女のためにも彼女の兄弟を見つけることを望んでいます。 アクション、悪魔、謎の甘い物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートがかなり良いと思う、特にアニメの場合、アートはアニメにとって重要なものであり、彼らはそれを成功させると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その人格は、特にRosetteの方がうまくいきました。 彼女は本当に元のキャラクターではありません、ほとんどの女の子と同様に、彼女は非常に保護し、自分自身以外のものについて最初に考える。 しかし、私はキャラクターが悪いとは思わない、なぜなら、彼らはいいからだが、それはより良いものだったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのセリフを楽しんだ（いつもではなく、瞬間が非常に悲しい）が、それを見るのは簡単だ。 確かに私が見ているより良いシリーズの一つだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは確かに必須です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jojotjw/reviews&#34;&gt;jojotjw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is about a girl, Rosette, who wants to find her little brother (he&amp;rsquo;s missing at tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otarocka626-1&#34;&gt;Otarocka626&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（1つの小さなスポイラー先）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強力な宗教的な見通しを持つすべてのシリーズのうち、森山大介のクロノクルセードは、キリスト教の信仰が完全に改変された見通しであり、神は私たちの父＆ バランスの取れた＆amp; 私たちの信仰を保持する&amp;hellip;または私たちは、他の良いインパルシブなロゼットが良い＆amp; ちょうど1020年代のニューヨークで、クロノの契約パーヘーヤーに沿っているが、すべての決定のように、彼女は彼女の兄弟を彼女のChrono、＆amp; すべての彼女の友達は、そこに悪魔の顔を行くそれはまた私たち自身の＆amp; 私たちは人生にいましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが（聖書を読んでいなければ）あなたが受けている明白な知識のための私の理由は、軽い瞬間も、例えばChrono＆amp; このシリーズのサンフランシスコ・カーニバルでのロゼットは、喜びと喜びの幸せな涙をあなたに残します。 すべての良いことが終わりに来なければなりません。 あなたがFullmetal AlchemistかD.Grey Manを愛していればそれはSayonara Solitaireと言いました。あなたはChrono Crusadeを見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otarocka626/reviews&#34;&gt;Otarocka626&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(one little spolier ahead)    Of all series that come&amp;rsquo;s with a religious outlook soo powerful it comes from the mind  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crescent917-1&#34;&gt;crescent917&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それで、私は本当にリメイクして、漫画が持っている漫画に従ってくれることを願っています。 アニメよりも良い終わり&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）
物語については、第一次世界大戦として知られている大戦後です。戦後の人々の多くが繁栄に達し、大恐慌に陥ったことを知っているかもしれません。この時、悪魔を駆除する 彼らの本当の目標は、ロゼットの弟を使徒とし、後にSatellella / Stella宝石召喚師とAzmaria a Apostleと合流させることです。 幾分プロットしている偉大な脅威に直面するアイオン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）
2004年にリリースされたアニメにとって、アートはややクールで素晴らしいです。私がプレビューを見たとき、私は2007年のリリースだと思っていました。 それは素晴らしい芸術を持っており、素晴らしい戦いのシーンもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）
しかし、ユーモアのBGMはほとんどのアニメのように本質的にユーモアがあります。オープニングテーマ（Pleasure Lines）とエンディングテーマ（Sayonara Solitaire）はアニメそのものによく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）
ファンタジーアニメの大部分のように、キャラクターはAzmariaのようなクラスを持っています。彼女は癒すことができるので、ヒーラーです。Chronoはバックアップとエースです、Satellaはフロンティアです.. Rosetteどのようにこのエラーを置くことができます..多分戦い側 私は、悪魔を駆除するエクソシストがパートナーに悪魔を持っているので、ちょっと皮肉です。そして、Chrnoは私が神に祈っている唯一の悪魔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
まあ、エピソードを通してそれは面白いと好奇心があなたの静脈を介して実行されます..そして、戦いのシーンも良いです..それは私が最初に見たアニメやテレビシリーズだと私は神の召使いが悪魔 追求者（あなたがシリーズを見れば私はあなたが私があなたを台無しにしたくないことを意味していることを知っているだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（10/10）
よくChrno十字軍は、よく作られたアニメですが、私は本当にそれが最後までマンガに従うことを願っています。 私はそれを見ることをお勧めします。 私はそれが本当に素晴らしいので多くの時間を再見ても..私は本当にそれがリメイクだ見てみたいです..私は彼らがそれをリメイクするときに漫画に従うだろう:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crescent917/reviews&#34;&gt;crescent917&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok Ok.. enough for trolling&amp;hellip; Chrno Crusade is one of the great anime of all times.. As you can see it has great twist of plot.. I really hope it has a remake and follow the manga coz the manga has a better ending than the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender-1&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeは、私が奇妙な気持ちで残っていたシリーズです。平均的に始まったものがどうしてそんなに素晴らしいものになってしまうのだろうかと思っています。 本当にこのシリーズを見ていると、注意深い視聴者がいくつかのことをキャッチするので、私はシリーズの秘密の多くを解明しようとします。なぜそれが多くの人にアピールしたのですか？ 言うまでもなく、これは通常のレビューではなく、必須ではない場合は、シリーズを見てから自分のレビューを読むことをお勧めします。これは、ショーの研究ではなく、 それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：8/10
終了シーケンス：6/10
私の年齢：8：暴力とヌードに近い。 私はあなたが宗教的であれば、冒涜もあり、あなたがそのような問題に触れているならば、テーマ全体が、あなたに避けるべき何かを見せてくれるかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメとマンガの違いを生み出すのは、アニメが完成したときにマンガが終了していないように、監督は全く違った方向に進みました。 漫画は狩猟の怪物についてのもので、すべてを克服するためのRosetteと彼女の闘いをメインテーマにしていますが、アニメはより宗教的な側面をとり、神についての議論の余地があり、 これはもちろん、アニメを嫌う人とマンガに決して触れない人の間でファン層が分かれる理由を明らかにします。 それはマンガのテーマが面白いと言われているが、アニメ部門より劣っていることは、まったく新しいやり方ではなく、率直に言って、私の正直な意見では間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、スクービー・ドゥーのものから始まります。スクービー・ドゥーの物語では、モンスターを愚かで退屈な方法で狩りますが、私たちが知っている子供の漫画よりも少し暴力的です。 ショーの最初の部分はかなり率直に退屈であり、同時に漫画に忠実である部分です。  2番目の部分は、宗教的な象徴と、急いで見逃されて回避されるテーマの全体的なストーリーにもっと集中しています。なぜなら、「なぜ結局、アイオンは生きているのですか？ テーマに入ることなく全体的なプロットを要約すると、私はロゼットが悪魔を狩る宗教団体の一員であり、悪魔グループの最も強力な者、つまり罪人によって支配されている最も強力な鬼を止めるために悪魔と提携している アイオンを打ち負かすことで、ロゼットの失われた弟ジョシュアが見つかることを願っています。 面白い前提と十分な24のエピソードシリーズ中に見るために何かを与えるために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、主なテーマははるかに印象的です。 罪人と呼ばれるのは、罪を犯した人間ではなく、彼と彼の共犯者たちが神の意志と地球と天と地獄のバランスに反するからです。 彼らは、最高レベルのアナキストとして人間、悪魔、天使たちによって狩りされ、アイオンの究極の計画はバランスを崩し、創造者になるというものです。 アイオンを止めるロゼットは、アイオンがホーンを脱ぎ去った後も、彼の元々の力を失ってしまったので、戦うために生命力を養うために、デトロイトクロノと契約を結んだ。 これは、ロゼットが悪を止め、失われた兄弟を見つけて他人のために自分自身を犠牲にするために悪魔と契約を結んだことを象徴しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球上には7つの使徒が存在し、それぞれが美徳を表しており、神から与えられた信じられないほどの力を持っていますが、生きている間に苦しんでいると非難する同様の強い呪いもあります。 アイオンの罪人は正反対であり、致命的な罪を表しています。 これらの2つの相反する力は、アイオンの計画の達成に必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アイオン自身はシンプルな悪魔よりはるかに多く、アンチキリストを代表しています。 彼は人類と彼の同志たちの救いを地球上に提供しますが、天国への救いを否定し、彼らに苦しみの解決策を提供しますが、天国の扉を否定します。 彼はまた、多くの場面で、ロゼットにキスをしているように見えます。彼は、マグダラの生まれ変わりであり、イエス自身にキスしていることも多いと推測されています。 アイオンはまた、神についての真理と世界の性質を使って、悪魔のように他人を彼の側に誘惑しようとします。そのような真実は、後で仲間の悪魔によって明らかにされた新しいものを持つと同様に確認されます。 そのような真理の一つは、人類を恐れて、神の教えに従うように魔法がどのように存在し、その存在を人類を支配する神の仕組みの一部とし、それが残念であると思われるかもしれないが、それに対しても反対することは不可能であった。 実際、アイオン氏によると、彼の詐欺は非常に強力だったからだと主張するのは難しい。 彼らはアイオンがアニメの段ボールのカットアウトだと主張する人ですが、キャラクターが何であるか全く分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、彼はロゼットを使って全国に混乱をもたらし、この混乱は最終的に世界に広がり、第二次世界大戦をもたらし、こうして第二の預言を果たしました。 今、アイオンが第二の予言をもたらし、最初の実現の時に（それも彼がそれを実感したという）ヒットであれば、それはどういう意味ですか？ 彼は主によって作られた預言を果たすために神によって作られた道具を使いました、そして、唯一の論理的な説明は、彼の行動は神の意志であり、戦争と混沌を使って再び人道をカーチに回すことです 教会は前例のない出席を見ている）。
その後、ロゼットとクロノはともに死んで、ロゼットは悪魔と契約を結ぶために地獄に行くと暗示され、ジョシュアは12歳の精神的能力としてのレベルにまで傷つきます。 これらの悲惨な出来事は、神がいかに残酷になれるかを私たちに示すためのショーの試みを深めるだけなので、このタイトルから離れる宗教についての私のアドバイス。 天使であるレミントン父は、主が主のテーマのこの部分をさらに実証するために主がやっていることと一緒に行くことができないと言った後、神の奉仕を断念します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後の予言と物語の決定的な要素が来る。 ヨハネ・パウロ2世の暗殺の試み。  Chronoによって敗北され殺されたAionは、生き残ったと見られ、最後の預言が行われる場所で、なぜですか？ シンプルで、彼の復活は、神が実際にアイオンを送ったことを示しています。 全能の存在として、彼は容易に彼を復活させることができた。 アイオンの存在は、彼が最初の2つのように預言の最後の部分を果たし、すべての行動が実際に神のデザインに従っていることを確認することを意味します。 キリスト教そのものについての議論の余地はあるものの、非常に強力なものを残し、アニメや他のほとんどのメディアにおいても他に類を見ない宗教的テーマを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはアストラルライトのような要素であり、宗教的な概念ではなくサイエンスフィクションのアイデアのように見えるが、これらはマンガから来て、許される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが言われている今、シリーズはまた、そのコースの間に良いユーモアとまともなアクションを提供する文字の活発なキャストを提供しています。 ストーリーが叙事詩的であり、プレゼンテーションが提供されると言っても意味がありません。 ロゼットとクロノの死、サテラと彼女の妹の死、ジョシュアの若さ、失われた姉妹ロゼットとの遭遇、そして究極の運命、クロノとの間の戦い、アニメで見た最も強力な感情的な瞬間もあります Rosette上のJoshuaとAionの本質と意図の実現は、すべて激しく思い出深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのシリーズは単に素晴らしいテーマを提供するだけでなく、完璧なプレゼンテーション、強力な感情的なシーン、良いコメディ、まともなアクションと偉大な文字を提供しています。 アニメの最高のエンディングの一つを忘れないようにしましょう。 それは漫画に従わなかったことを忘れて喜んで忘れるすべての人に何かを提供します。時には漫画のエリート主義者は本当に素晴らしい仕事を楽しむ機会を破壊することがあります。 彼らが何をやっているのかを知っている人には、それを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono Crusade is a series for which I was left with a strange feeling, a feeling of wondering how something that started so average could end up being so great. Indeed watching this series the attentive viewer will catch a few things and so I’ll try to demystify many of the series’ secrets, why it appealed to so many and why it repulsed just as many in the process. Needless to say this won’t be a normal review and it would be preferable, if not required, to have seen the series before reading my review, which will serve as more of a study of the show rather than a review to determine whether or not to watch it.    Opening sequence: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ending sequence: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  My Age Rating: 8: Violence and near nudity. I guess if you’re religious there’s also blasphemy and the entire theme may make the show something to avoid for you if you’re touchy about such issues.    First off what makes the difference between the anime and manga, well the manga wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaynard2000-1&#34;&gt;Vaynard2000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2003年半ばから2004年6月にかけてスタジオゴンゾーデジメーション（Saikano、Last Exile、Samurai 7）によって制作された、DaisukeとMorimaya diridoの壮大な作品に基づいて、Kouyuu（Slayers Premium）が華麗に演出したこのTVシリーズは、 彼のパートナーであるロゼットの人生を再建するチャンスを見ている悪魔（「罪人」シリーズの名前）
現実とフィクションをブレンドする（リアルな「ファチマの預言」、1981年の第二次世界大戦や教皇ヨハネ・パウロ2世の暗殺を試みた、素晴らしいアニメーションに植え込まれた）。  「Chrno Crusade」は、劇的な独創性（そしてある程度は漫画的なもの）を持つ市場で入手可能なほとんどの作品とは非常に異なるアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10
信念と信仰のために、歴史は素晴らしいことで終わることがありますが、同時に悪用されると、全体としての芸術作品になる可能性があります。Chrno Crusade
ストーリーは、各章の中で有益なシリーズを作る苦労と合併症なしで、章のコースで非常によく展開されます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10
アニメの芸術は、物語が激動する20年代とそのサウンドトラック、バックグラウンド・オーケストラに基づいている時代の前によくリードしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10
彼の壮大な手紙を持つオープニングソング「ツバサ・ワレ・プレジャー・ライン」は、
アニメの最高の歌のひとつであるクローズ「サヨナラ・ソリタ」と聞いた人の頭を早めに残していない曲のひとつ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10
アニメを構成するキャラクターは、すべて非常によく作られ、デザインされており、それぞれの役割とパフォーマンスは非常に優れています&amp;hellip;
ロゼットとクリノは、アニメで作られた最も美しいラブストーリーの一つです&amp;hellip;
穏やかなAzmariaは、私たちが持っている恐怖にもかかわらず、私たちが愛するもの、古い狂った科学者と戦う必要があり、他の魅力的なキャラクターの間で&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9
豊かな歴史を持つアニメは、姉妹の喜びと楽しみの一部を残さず、Azmaria RosetteとChrnoは、混合ドラマを気付かず、この面で非常にうまくいく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体10
歴史、その進歩とその成果はChrno Crusadeを今までに見た中で最も美しい動物の一つにしています&amp;hellip;
彼の最後の一人は、私たちの日常生活や人生について多くの疑問を残しています&amp;hellip;私の人生の残りの部分に記憶を取るアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaynard2000/reviews&#34;&gt;Vaynard2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Produced between mid 2003 and June 2004 by Studio GONZO DIGIMATION (Saikano, Last Exile, Samurai 7), based on the magnificent work of Daisuke and Morimaya dirido brilliantly by Kouyuu (Slayers Premium), this TV series chronicles the 24 episodes Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chase2011-1&#34;&gt;chase2011&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際の物語そのものとアニメのプロットに基づいてこのレビューを書いていますが、それは決してマンガと比較しません。 私は両方を読んで見て、両方を愛し、両方が自分のやり方でとても良いと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に愛していました。 最初の数回のエピソードは素晴らしかったが、物語が説明され始めたとき、私は恋に落ちた。  （Imは世界のオカルト伝承と宗教的信念に大きく関わっています。Imは必要ではありませんが、私はそれらについて読むことが大好きです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
話はすごかった。 誰がそれを作ったかは素晴らしい仕事でした。彼らは各エピソードごとに情報を与えていたので、視聴者が次に何をして何を推測し続けて推測し続けるかを知っていました。 それは、特に最後の6つのエピソードの近くで混乱するかもしれないが、視聴者はそのほとんどを理解する。 その中のロマンスは違う。 バットやミドルに2人の恋人を一緒にピットしようとするのではなく、実際に彼らができることに微妙なヒントを作って、ストーリーの最後に私の意見で素晴らしいことをしました（ スポイラーを取り除くために最善を尽くしている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術は目の上でとても簡単で、かなり素敵でした。 本当に目を引くものは何もなかったが、私の意見でも間違いはなかった。 同社は自分が持っていたものと非常によくやりました。 彼らは非常に小さなCGを使用していて、私は彼らがまったく同じことを言うことができなかったので、彼らは作品をブレンドした方法が素晴らしかったです。通常、視聴者はCGを覆い隠そうとしましたが、 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
アニメの特定の人たちが怒鳴りや泣いたり、キャラクターの一部を震わせたりして、ただ迷惑をかけるようになったのを泣くかもしれませんが、これはキャラクターの側にもあります。 私は間違っていることはありませんが、時々迷惑になる傾向がありますが、会社は作成したキャラクターに真実を保っていました。 いくつかは怖いと落ち込んでいる場合がありますが、他の人は人生が気楽に満ちています。 歌や魔法/銃/爆発/呪文などの残りの音は素晴らしいものでした。 私がそれで見ることができる一つの欠陥ではなく、彼らは私の意見では「傑作」の品質ではなかったが、彼らは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
この会社は、キャラクターの開発と創造に完璧でした。 視聴者は各人にその人物を簡単に伝えることができます。  （そして音のいくつかはここにも入っています）私が音節で言ったように、同社は彼らのキャラクターに真実を保っていました。 キャラクターに応じてキャラクターを反応させる方法は驚異的でした。キャラクターに応じてキャラクターがより優れた人と悪い人に時間の経過とともにどのように発展するかは、幻想的でした。 このアニメはこれで正しくやりました。私はそれらに拍手を送ります。 よくやった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は一般的にシリーズ全体を楽しんだが、アニメの最初の数回のエピソードは最高ではなかったが、個人的にはよりインパクトのあるものを望むが、このアニメはそれを必要としない。 彼らはゆっくりと視聴者を紹介し、起こっていることをスピードアップするために人を捕まえましたが、これには欠陥があります。 このアニメは全く話がないと思うかもしれないし、最初の数回のエピソードの後に​​それをドロップするかもしれないので、視聴者はバットからすぐ退屈するかもしれません。 その悲しいが、真実。 また、いくつかのエピソードがありましたが、会社が特定の場面を引きずっているかのように思えるように、少し遅すぎます。 しかし、最後の6つのエピソードのおかげで、それはそれが価値のあるものであったかもしれない小さな事柄の価値があるアニメになりました。  （たとえ彼らがマイナーだったとしても：P）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
全体的に私はこのアニメを賞賛しました。 いくつかの鈍い瞬間がありましたが、ほとんどの時間は素晴らしかったです。 アニメの弱点は軽微かもしれないが、アニメの強みは大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの作品が本当に素晴らしいと見て価値がある、漫画を読んで漫画版のために苦労している人たちでさえ、このアニメの話はあなたの心に触れるかもしれないと説得力があります。 それはマンガと同じ物語ではないかもしれませんが、これはあなたが知っている物語の全体を見て、それが提供しなければならないものを楽しむことを可能にします。 あなたがそれを好きだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chase2011/reviews&#34;&gt;chase2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review based on the actual story itself and plot of the anime and not comparing it in any way to the manga. I&amp;rsquo;ve read and watched both and love both and believe they both are very good in their own ways.    To start off, I really loved this anime. The first few episodes were good, but when the story started to get explained I fell in love. (Im big into occult lore and religous beliefs around  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;forfirith-1&#34;&gt;Forfirith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短いレビュー。 のようなビットの炎。
これは私が最初にマンガを読んだ後、アニメを見てみると、そのアニメの1つです。 そして、また、私が単に叫びたいと思っていた数少ない人のうちの1人&amp;hellip;.喜びではなく絶望した！
物語はメインマンガのプロットに従って始まり、そこには小さな変化がありますが、ほとんど理解できます&amp;hellip;しかし、それが終わりに来たとき&amp;hellip;それはすべての地獄のブレーキが緩んでいるときです！ 本当の失望。 あなたがマンガを読んだら、最後のいくつかのエピソードを見てあなたの時間をウエストしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の良いことは、開かれた音楽、実際の治療であったに違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Forfirith/reviews&#34;&gt;Forfirith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short review. A bit flame like.  This is one of those ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の多くの批評家が行ってきたので、私はこれを短期間でレビューすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chrono Crusadeはマンガをベースにしています。アニメよりも優れているので誰もが読むことを強くお勧めします。 アニメはChronoの悪魔とRosetteの兄弟Joshuaを見つけようとしている旅の頃にRosetteの姉妹を追いかける。 冒険はAzmariaやSatellaのような新しいキャラクターにそれらを連れて行きます。 最後の6つのエピソードは本当にあなたが見ている最高のアニメの一部です。 最後の6つのエピソードに入れられた純粋な感情は素晴らしかったし、最終的なエピソードはちょっと悲しいものでした。 誰かが宗教、愛、友情を含む多くのことについてショーを好きなら、これはあなたのためですが、幸せな結末を期待しないように警告しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since many other reviewers have gone and given a lot more detail I&amp;rsquo;ll keep this shor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naomidee-1&#34;&gt;Naomidee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）
私は物語がかなりユニークだったけれども、私はそれの大部分が非常に予測可能であることを発見しました。 そうでなければ、ちょっと混乱しました。 アニメがシーンをスキップしたような感じでした。 それは時々私に不安定に感じた。 このアニメの素晴らしい終わりは、救いの恵みでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
特別なことはありませんが、視覚的に魅力的でした。 芸術は魅力的ではありませんでしたが、それは安く、あるいは貧弱に行われていませんでした。 それは固体のアニメーションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
今&amp;hellip;私は英語のダブを見ました。 多くの人が私のためにこれを殺してくれるだろうが、実際には毎回私の番組を読まなくても大丈夫だ。 私はこのようにアニメーションとアクションにもっと焦点を当てることができます。 私はアクセントが関わったという事実、本当にサテッラの素晴らしいドイツのアクセントを本当に愛していました。 私はChronoの声優も大好きでした。 私の唯一の不満は、ロゼットの声がかなり迷惑だったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）
キャラクターの大部分は素晴らしく、発展しました。 私は単にジョシュアに立つことができませんでした。 私は非常に退屈し、彼を中心にした場面に悩まされました。 全体的に、ほぼ役に立たないキャラクターのように見えました。 私はChronoとRosetteを愛していました。 サテラは私の好きなものを頂きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（7）
間違いなく良いアニメ。 もし私ができるなら、私は7.5を与えるだろう。 私が前に言及した混乱のためでなければ、8を近づけてください。 私はこのアニメを結末まで残してくれて本当にうれしく思っています。 私はChrono Crusadeをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naomidee/reviews&#34;&gt;Naomidee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY (8)  Although I though the story was pretty unique, I found that most of it was highly predictable. If not that, it was a bit confusing. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrbeckham09-1&#34;&gt;mrbeckham09&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Chrno Crusadeは、天国、地球、悪魔の周りに登場する超自然的な戦いでいっぱいの物語です。 物語は、天国と悪魔の罪の疑念を哲学する限りに行きます。 これは、今度は、全能者へのあなたの信仰を助けます。 言うまでもなく、信仰は常に優先します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、マグダランの秩序の中で若い女の子に続く。 悪魔に処罰を捧げる姉妹の命令。 物語はこのコンセプトでは遊び心があり、これらの悪魔との激しい戦いや状況につながる可能性があります。 明らかに、悪魔は強力で血が渇いていて、落ちにくいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードが進行するにつれて、プロットラインも同様に機能し、ストーリーの特定の要素が適切に機能します。 実際には、後のエピソードでは実際のストーリーに多くの時間が費やされますが、最初のエピソードではキャラクターやシナリオ全体の感覚が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの評価システムに試してみましょう：
ストーリー -  9/10すべての質問に答えました。
グラフィックス -  9/10古い作品ですが、とてもよくまとまります。
ユーモア -  8/10ときどき変態する（これはすべての女の子のオーダー、私は姉妹を意味する）。
キャラクターペルソナ -  10/10非常に特徴のあるキャラクターですが、多くの叫び声があります。
サウンドトラック -  8/10劇的でよく配置されています。
ボイス演技 -  9/10キャラクターを合わせます。
全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
推奨：はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrbeckham09/reviews&#34;&gt;mrbeckham09&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrno Crusade is a story filled with supernatural battles featured around Heaven, Earth, and the Devils. The story goes as far as philosophi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jearbear-1&#34;&gt;JearBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は自分の好きなアニメシリーズをsyfyチャンネルで見つけました。 私はそれを言うとは思わなかった。 これも表面に意外な量の感触をもたらすでしょう。 だから、あなたが強力でプロットに基づいた、宗教的なアニメを面白く聞こえると思うなら、間違いなくこれをチェックしてください。 私はsyfyチャンネルの朝の2時のようなこの夜、このショーを発見しました。 私はそれがかなりクールだと思ったので、私はそれを調べることにしました。 私はそれがそれであったことを期待していませんでした。 最初のカップルのエピソードは、それが非常に真剣にそれを取るつもりはないように思える。 それはちょうど楽しいアニメのように思えました。 しかし、あなたが最初を過ぎることができれば、人のものは本当になります。 物語は私が本当に好きな宗教に非常に根ざしています。 私はすべての主人公が本当に好きで、本当にうまくやったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JearBear/reviews&#34;&gt;JearBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I discovered my favorite anime series&amp;hellip;through the syfy channel. Never thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;longinusx-1&#34;&gt;LonginusX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのシリーズを見るために2005年に始めた後、ついにそれを終えました。 それはいくつかのユニークな面で非常にしっかりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
まあ、あなたは修道女から始まり、それはマグダラ騎士団の魔法使いと彼女の助手、クロノと呼ばれる悪魔でもあります。 最初は物語が面白そうに見え、それにコメディーな触感があります。 しかし、あなたがショーを進めていくうちに、Rosetteはもっと多くの企業を獲得し、悲しい話、素敵なフラッシュバック、興味深いサブプロット、そしてユニークな結末がどんどん見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8/10
私たちは1920年代にいるので、人、衣類、風景はそんなものです。 人々は帽子とスーツを着用し、車は非常に古いように見え、家にはこの典型的なゴシック様式があります。 私を失望させたのは主人公だけでした。 時々、彼らはあまりにも輝きすぎて、1920年代には見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
テーマはすべての状況に当てはまりましたが、それは記憶に残るものではありませんでした。  OPはうまく、EDはちょうどよくフィットしました。 それは幸せだったが、同時にそれは憂鬱だった。  Azmariaの歌だけがちょっと迷惑だった。 彼女が歌ったたびに、彼女の声はちょうど突然変化したようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
彼らのように、文字はきれいです。 それらのうちのいくつかはより多く、より深くはより深いものもあります。 しかし、ほぼすべてのキャラクターがそれ自身の方法で発展しています。 キヤノンのペアリングはうまくいき、キャラクターはオーバーすぎない。 しかし、文字のねじれは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
最初のエピソードを読むのは難しいですが、その話はとても楽しいものになります。 ほとんどすべてのエピソードで、答えと新しい質問が得られます。 それは非常にうまく動作し、それはねじれと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
物語には時間がかかりますが、もしあなたが最初のエピソードを上回っているならば、それはもっと良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6579&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LonginusX/reviews&#34;&gt;LonginusX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after i started in 2005 to watch this series, i finally finished it now. It&amp;rsquo;s very solid with some unique aspects.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Well, you start with a nun, that als &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata-1&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;mkay.. chrno crusade。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを覚えていることがあります。 私はそれを見たかったが、私のお母さんはいつも中断していただろう。 とにかく、それは普通の良い対悪の話ですが！ それはかなり良いプロットになる何かが違います。  ehe ^ __ ^しかし私は私達の学校を走らせた修道女が描かれた修道女（銃で）がそれらのようなものでなかった方法を承認しない。 ハハ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫です。そして、「大丈夫」は、ええと。それはかなりきちんとしています。 そうかもね。 ハハ。 今、それは少し役立つではないですか？ ハハ。 私は特に音について注意を払っていませんでしたが、私はそれが道を引っ張ったと思います。 大体、美学はプロットを十分にサポートしています。 不平については何も:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おわり ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;mkay.. chrno crusade.    i can vaguely remember this anime when i watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;winry-1&#34;&gt;Winry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私のお気に入りのものの一つだ、私はそれが何とかオリジナルで非常に興味をそそる話を好きだった。 芸術はとても美しいものではありませんが、おそらく私のお気に入りです。 私はキャラクター、Chrono、Rosette、Azmariaが大好きです。 私は本当にこのアニメを見て楽しんでいたので、あなたは冒険、ドラマ、ロマンス、いくつかのhummorと悪魔が本当にそれを見てください:):)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Winry/reviews&#34;&gt;Winry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well that&amp;rsquo;s one of my favourte ones,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyrantlord-1&#34;&gt;TyrantLord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;O.Kので、これはおそらくアニメのための私の唯一のレビューになります。 しかし、私がChrno十字軍から言うことは、私がほとんど理解できないものです。 明らかにガンナが嫌いな人を憎む前に、それについて何がすごいのですか？ なぜあなたはその選択をしますか？ なぜ私が正しいのか答えをお伝えします。 私は最初の10回のエピソードを楽しんでいました。その後、11〜18日は極度に退屈でした。  18歳以上からは再び楽しかったですが、このようなアニメのような結末はありました。 あまりにも多く、私は創造主がもう少し考えを入れておくべきだと信じています。 私はスポイラーについて書いてはいけないはずですが、私が最も強く感じている部分がスポイラーになるのは難しいです。 私は終わりを理解することができますが、それは私に荒れ果てています。 あなたはちょうど虚偽のメモで終わるために24のエピソードを通過することができると思う。 私はそれが終わるのを見たくないので部分的に終わるアニメがまだ好きではありません。  Chrno Crusadeも例外ではありません。私の見解では、エンディングがうまく行かなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TyrantLord/reviews&#34;&gt;TyrantLord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;O.K so this will probably be my only review for an anime. But what I say from Chrno Crusade is somethi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sterling01-1&#34;&gt;Sterling01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノ十字軍は間違いなく非常に興味深いアニメです。 物語はちょっと光り、初めはどこにも行かないようですが、突然、物語は驚くべき力を持つ邪悪な悪魔であるイオンの導入によって拾い上げられます。 彼らはキャラクターやその意図や欲望をシリーズ全体を通して描写する素晴らしい仕事をしています。 クロノは、シリーズの終わりにはクリフハンガーであっても、非常に完璧なエンディングを持っています。 全体的には、あなたがまだ持っていないのなら、Chronoの十字軍を見る価値があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sterling01/reviews&#34;&gt;Sterling01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono crusade is definitely a very interesting anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yohrin-1&#34;&gt;yohrin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート
私は芸術にコメントすることはあまりないと思います。私たちの趣味は変わり、psshは必然です。それはすでに2013年です&amp;hellip;私が覚えている限り、私はアートが好きでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
とにかく、私はキャラクターに何か不平を感じていないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
今、これは地獄の穴の底にこのアニメをドラッグしたものです（私は誇張しています）、私にとって面白かったので、最初は本当に好きでした。 私が気に入っていなかったのはエンディングでした。 うーん、私は、あまりにも多くのリアリズムがそれをとても非現実的にしたにもかかわらず、著者がそれをどのように終了したかで現実的であると思う。 何も解決されていないと思うが、紛争はまだそこに残っていたと思うが、私はドラマとすべてでうまくいっている。 私は偉大な結末を楽しみにしていたが、それは私がそれから期待しているような終わりのようなものではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくこれはちょうど私の自身の意見、多くの人々がこのアニメが好きですが、ええ。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yohrin/reviews&#34;&gt;yohrin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art  I think I don&amp;rsquo;t have much to comment on the art since it&amp;rsquo;s inevitable that our tastes chan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cloudsfall-1&#34;&gt;Cloudsfall&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロノクルセイデはユーモアとドラマの非常に良いミックスを持っていた非常に楽しいアニメでした。 声優たちは、彼らが通過している必死の闘争を伝えるのにすばらしい仕事をしました。本当にあなたはそれぞれのキャラクターを愛するようになりました。 私は若い群衆にこれをお勧めしません。子供たちには適していないシーンがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cloudsfall/reviews&#34;&gt;Cloudsfall&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chrono Crusade was a very enjoyabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;etopenguin-1&#34;&gt;Etopenguin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は確かにスコアを誇張していない、このアニメはすべてのポイントの価値がある！ ストーリーのレビューから始めましょう。 キリスト教の言い回しがあなたを離れさせないようにしてください.Chrno Crusadeは、宗教の最も興味をそそる部分を傷つけます。  Chrno CrusadeはChrnoとRosetteの間のロマンチックなつながりを強く強調しません。 しかし、それでも執筆者は、視聴者に緊張感と畏敬の念を抱かせるために、関係を巧みに歪ませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：非常に効果的です。 殺しと血があるにもかかわらず、ゴアはあまりにも明示的ではありません。 各キャラクターに効果的に使用される多彩な表情。 非常に素敵な風景の芸術、特に湖のもの&amp;hellip;アニメの暗闇と聖さのちょうど良い量（私は芸術の面でそれを意味し、コンテンツではありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく私の好きなアニメのオープニング曲。  OSTはアニメーションでも非常によく使用され、各シーンに完全に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。 スポイラーを放棄せずに、あまりにも多くのことを話すことはできません。 主人公はあまりにも神聖ではありません。 アンタゴニストは邪悪で強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10を超えるポイントがあることを祈って&amp;hellip;十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：再び、20/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12088&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Etopenguin/reviews&#34;&gt;Etopenguin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am definately not exaggerrating the scores, this anime is worth every point! Let&amp;rsquo;s start off with the review of the story.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ireneotaku-1&#34;&gt;ireneotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私がアニメをしたいすべての点で単純に驚異的です。 ストーリーは美しく全面的に細工されています。芸術はストーリーと同じです。音楽は20のシーンにぴったりです。 私はいつもショーに参加していましたが、私の意見ではダビングバージョンが期待していたショーではグリップはありませんでした。 私はこのショーは良い物語、芸術およびキャラクターの開発を望むすべての人のために見なければならないことだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ireneotaku/reviews&#34;&gt;ireneotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is simply phenomenal in all ways that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xmichi-1&#34;&gt;xMichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初からこの物語に興味がありました。 私はちょうどJoshuaと何が起こったのか知りたかったので、Chrnoについてもっと知りたいと思っていました。 最初はロゼットが好きかどうかはわかりませんでしたが、実際にはいくつかのエピソードを見て、本当に気に入っていました。
私は通常、本当に悪魔が好きでも嫌いでもありませんが、このアニメでは私はChrnoが本当に好きです。 彼が人間の間の悪魔だったので、他の人々が彼にどのように反応するか見ることは面白いものでした。
最初は、他のアニメと同じように、私の物語はとても普通でしたが、それでも見て楽しかったです。 しかし、私はすでにそれをかなり楽しんでいましたが、私がエピソードを見ていると、ちょっと面白くなりました。 その背後にあるような物語があるとは思っていなかったし、彼らが思いついた物語が本当に好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いものだった、私は本当にキャラクターがどのように見えて、私は彼らの人格が好きだった。 私は実際に誰もがほとんど好きで、それは頻繁に起こることはありません。 まあ、私はもう一度みんな気に入らなかったことを認めますが、私は彼らの大部分が好きでした。 彼らの声は良かったし、彼らは私を悩まさなかった。  Azmariaが叫んだとき、私は実際にそれが本当に気に入った。なぜなら、彼女はあなたが本当に期待していない叫び声を持っているからだ。 私はそれほど頻繁にそのような叫び声を聞かない、彼らはアニメで私を悩ます時間が、今回はそれはしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局私は少しでも失望しました。なぜなら、それが本当に私が望んでいた方法ではないからです。 そして、私は起こって見たいと思っていたものがいくつかありましたが、それは起こらなかったので、少し落ち込んでいました。 話は完全にユニークではなかったので、私はそれを10にすることはできませんでしたが、私はそれをたくさん楽しんで9を与えました。 それはいつか私を幸せにしましたが、私は数回も泣いてしまいました。 そこには悲しい部分がいくつかありましたが、それはとても美しいものでした。 個人的に私はこのアニメを見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xMichi/reviews&#34;&gt;xMichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was kind of interested in this story from the beginning. I just really wanted to know what happened with Joshua and I wanted to know more about Chrno. I didn&amp;rsquo;t know if I would like Ros &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pengjewl-1&#34;&gt;Pengjewl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短くてシンプルな：私はこれを見守ることを延期しましたが、いくつかのエピソードを与えた後、私は掃引されました。あまり離れすぎていないと、ストーリーは兄弟を探しています。 彼女は彼女の仲間であるクロノと共にこのことをします。 正直なところ、キャラクターはこのアニメの強みです。 彼らとそれぞれのサポートキャラクターは、それぞれ独自の側面を持ち、シリーズが続くにつれてより次元的に成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初は深刻であるように見えますが、それはずっとです。 それはコメディ/少年/ドラマの完璧な組み合わせです。 あなたは軽やかな瞬間を笑顔にし、戦いの間に座席の端に座り、より劇的な瞬間に（あなたが感情的であれば）裂くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、速いペースで魅惑的です。 間違いなく見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107153&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pengjewl/reviews&#34;&gt;Pengjewl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Short and simple: I put off on watching this, but after giving a few more more  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tiger-boss-1&#34;&gt;Tiger_Boss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、他のアニメと同様に、ロゼットと悪魔の仲間がさまざまな悪魔を探し回っているエピソードがたくさんあるようですが、アニメが変わることはありません すばらしいストーリーラインになりました。 私はここに誰の楽しみを台無しにしたくないので、あまり言わないだろうが、最初のエピソードにだまされないでください、それは良くなるでしょう。 たくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tiger_Boss/reviews&#34;&gt;Tiger_Boss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first it seems like just any other a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane-1&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく間違っている。 このような時代の前、後ろ、後ろにGONZOがあったことはありませんでした。 私はいつも（Trinity Blood、Glass Fleet、Last Exileを見て）、GONZOはGainaxとSHAFTが悪いと思っていた芸術家の一人だと思っていました。 アニメ業界は、「2Dは私のガールフレンド」である反現実的なタイプのものを食べることに頼っているということは、日本ではあまりにも悪いことに気づいていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、 クロノ・クルセードは、おそらく、日本のアニメ業界からアメリカとその文化に基づいた話を聞くという、まれな試みの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは全体的に良い物語です：大抵の場合、ヒルハイグとグレッグは、オタクのために最善を尽くしていますが、  「AMERICAに拠点を置く真剣で、辺の座席のアニメ」 それはサキのようなファンのようなh-doujin素材を生み出すことはできませんでしたが、ベルモントが100人の悪魔を倒すように反撃しました。 だからええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m probably wrong; There probably never was a GONZO &amp;lsquo;before,&amp;rsquo; &amp;lsquo;after,&amp;rsquo; nor &amp;lsquo;during such-and-such tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pera-1&#34;&gt;Pera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しく陽気なアニメは悲劇で終わります。 私がChrno Crusadeを見終わったら、キリスト教と神について考え始めました。
そして、それはまた、人生がいかに重要であるか、そして私たちが私たちの愛と一緒に過ごすすべての瞬間を実感しました。 そして、それはすべてのラブストーリーがハッピーエンドを持つことができないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロゼットはナルトをたくさん思い出させてくれました。 彼女は彼女にソーラーガールを持っていて、他の人の意見を変え、彼女を気にし始めます。 そして、彼女は決して諦めず、決して帰ることはありません。彼女は時々非常に愚かなことがあります。 彼女は強い女性だったので、彼女に何が起こったか気になっていた。 クロノを気に入るには時間がかかりましたが、最終的に彼が本当に気にかかっているもののために戦う人物であることが証明されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはあなたに満足のいく終わりや満足感を残すことはありません。 しかし、それは人生の中で何が価値あるものであり、何が価値があるのか​​という疑問をあなたに残すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pera/reviews&#34;&gt;Pera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A fun and cheerful anime ends with a tragedy. When I finished watching Chrno Crusade a began t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrvolivia-1&#34;&gt;MRVOlivia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がこれまで見たことのある最高のアニメ/マンガです^ _ ^それは絶対に完璧です！ それは私の笑いを作った、それは私が泣いて、私は完全に物語と文字に恋に落ちた、あなたはこれより良い何かを見つけるつもりはありません。 私はクロノ・クルセードのすべてを愛することを保証します。 レディース - 見守って、HAAAAWTESTのアニメの男が人を知っているのを見るでしょう。 あなたはChronoがとても甘いのが大好きです。（いつも陽気なロゼットに乗ってください！）Azmariaは愛らしい、Aionは素晴らしい悪人、Shaderは超かわいいです、Joshuaは興味をそそられています、Satellaは面白くてタフです、そしてRosetteは 勇敢で、いつでも消える短いヒューズを持っています。 このアニメ/マンガが最高！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^^スポイラーアラート^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガでより良いアニメWAAAAAAAAAYのエンディングが好きです。 それは方法です
より甘い。 ロゼットとクロノは一緒に死ぬから^ w ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MRVOlivia/reviews&#34;&gt;MRVOlivia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is by far the best anime/manga I&amp;rsquo;ve ever seen ^_^ It is absolutely perfect! It m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>