<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---zetsubou-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---zetsubou-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Danganronpa 3 The End of Kibougamine Gakuen - Zetsubou-hen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---zetsubou-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/danganronpa-3-the-end-of-kibougamine-gakuen---zetsubou-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/80932.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/33028/Danganronpa_3__The_End_of_Kibougamine_Gakuen_-_Zetsubou-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/33028/Danganronpa_3__The_End_of_Kibougamine&lt;em&gt;Gakuen&lt;/em&gt;-_Zetsubou-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;loogs&#34;&gt;Loogs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（Danganronpaゲームのスポイラー）Danganronpa 3のアニメ体験の半分であるSide Despairの目的は、Side Doubanのバックストーリーを提供し、Super Danganronpa 2の空白を埋めることです。 シリーズの最初の2試合をせずに見るべきではありませんが、絶望の最後のエピソードでは、私は良い意識で彼らは全く見てはならないと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Side Despairの問題は、それが退屈で、安全で、予測可能で、無意味だということです。 サイドフューチャーの仲間として、それはかなりうまくいくが、それ以外の点では絶対的な失敗である。  DanganronpaとSuper Danganronpa 2には未回答の質問がいくつか残され、謎は自分の解釈に任せられました。  DR3 Side Despairは、これらの謎を解決し、SDR2のイベントの前にClass 77に起こったことに対する答えを提供することを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはひどい考えだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Class 77のバックストーリーは、サイド・フューチャーのクロスオーバーとシリーズアンタゴニストの江ノ島淳子の地獄のような見方に裏打ちされ、バックグラウンドに大きく依存しています。 最終的に決定的な時が来ると、誰もそれを保証するための開発をしていない。 代わりに、外隊員の駒場渚、七海智、三鷹亮太、究極の迫撃兵を除いて、すべてが一体となっている。 クラス77はもはや異なる文字のキャストではなく、系列が連鎖されている単一のプロット装置です。  Class 77のほとんどのセグメントは、SDR2に欠けている1人の学生の死を迎えるために費やされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;江ノ島淳子自身も魅力を失いました。 ゲームでは、彼女はDR1とSDR2の最後にしか現れなかった。 今、彼女はSide Despairの主人公で、彼女は控えめに使っていた点を本当に痛感します。 一言で言えば、彼女はあなたがそれに落ちるとき、ただ面白いキャラクターではありません。 彼女は悪いので悪いですし、彼女の悪い計画のすべての1つはいつも邪魔なしで消えます。 世界を絶望に突き落とすために彼女がやったことは、信じられないほど愚かで奇妙なことです。 勝利ラップで両方の試合を終えたカリスマ性のスーパーヴィランは、今SDR2の主要なバックストーリービートのすべてが確実に守られていることを除いて、何も言及することもほとんどない、遍在する、透明で邪悪なmwahahaerです。  1つの輝きを放つ希望のビーコンは、魅力的で悲劇的な弧を描いた優れたキャラクターである、斬新なアニメの元祖、坂倉司生の一人です。 しかし、彼の大きな瞬間の大半はサイド・フューチャーで起こりますが、サイド・セパアでは重要な設定が行われます。  Juzoはこのシリーズの最高の追加物の1つであり、彼の存在だけでも得点がさらに低くなることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、SDR2の前に何が起こったのかを実際には分からなかったとき、私はSDR2がより好きだった。 私たちがSide Despairで得るすべての答えは、私が想像していたものよりはるかに軽いです。ちょうどすべての性格は、ペルソナ4エスクティックな群れの治療によって安くなります。 殆ど無傷で逃げた唯一のキャラクターはKomaedaであり、SDR2の決定的な原動力であった彼も十分に活用されておらず、主にSide Futureのイベントの背景を提供するためにそこにいました。 このショーは単独で失敗するだけでなく、SDR2のバックストーリーがいかに面白いかわかると、SDR2をはるかに弱いストーリーにする役割も果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;側の絶望は悲惨に書かれ、恐ろしく指揮される。 アニメーションは明らかに低予算であり、フランチャイズのためにいつものように優れた音楽と声の仕事があり、唯一の救いの恩恵です。 シリーズのハードコアファンなら、おそらくこれを見ているかもしれませんが、他の人にはこれをスキップすることをお勧めします。 サイド・フューチャーは間違いなくこの2つのより強いショーであるが、それでもそれを推薦するのは難しいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Loogs/reviews&#34;&gt;Loogs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Spoilers for the Danganronpa games) As half of the Danganronpa 3 anime experience, Side Despair&amp;rsquo;s purpose is to provide backstory for Side Future as well as fill in Super Danganronpa 2&amp;rsquo;s blanks. Neither should should be watched without playing the first two games in the series, but with Despair&amp;rsquo;s final episode over with I can in good conscience say that they shouldn&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukoudiora&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「これは絶望で終わる希望の物語」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは、このエントリーの冒頭で話された言葉です。  Hopes Peak Academyの77th Classの明るく優秀な生徒の話。 このエントリーでは、SDR2のキャストに何が起こったのか、そして人間の歴史の中で最も凶悪な、絶望的な絶望誘発事件に関するすべてが説明されています。  Danganronpaシリーズの大きな前奏曲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見に興味があるなら、これはこのシリーズの3番目のエントリーであるため、このシリーズの初めに戻らなければなりません。これまでのエントリーを知らずにこれを見ると、あなたを混乱させるでしょう。  SDR1と2の出来事を損なうことは言うまでもない。あなたが知識を持っているなら、時計の順序は、Side：Futureのエピソード1、Side：Despairのエピソード1、 希望。 このレビューには、SDR1とSDR2のマイナーな、そして大きなスポイラーが含まれることを覚えておいてください、あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリーは77th-class-of-hopesピークアカデミーから始まり-彼らを私たちに紹介します-それはかなり明るくて-あなたが既に知っている将来の出来事を予言しながら-sdr2からあなたのお気に入りのキャラクターで楽しむことができるコメディーな瞬間がたくさんあります-物語はエレガントなside-with-未来からのキャストのバックストーリーを私たちに提供します-私はすべての細部がうまく説明されていると思っていました-ある事柄が全く説明されていなくても-それは視覚的なプレゼンテーションがなくても起こりました-私はそれをプロットホールと呼んでいません-これはそうではありません-残念なことに-ショーは-遅いペースまたはマイナーな後退である非常に速いペースで行くのが大好きです-77階級-および予備コース-が絶望に陥った様子については-多くの論争がありましたが-唯一合理的な説明だとわかりました-結論として私は人間の歴史の中で最も凶悪な-最も凶悪な絶望誘発事件を非常にうまく説明していると思って-すべてが起こったことを見て-最初の殺害ゲームはすばらしく扱われました-このシリーズのすべての記事には-すべての話がすべて結びついています&#34;&gt;ストーリーは77th Class of Hopesピークアカデミーから始まり、彼らを私たちに紹介します。それはかなり明るくて、あなたが既に知っている将来の出来事を予言しながら、SDR2からあなたのお気に入りのキャラクターで楽しむことができるコメディーな瞬間がたくさんあります。  。 物語はエレガントなSide with：未来からのキャストのバックストーリーを私たちに提供します。 私はすべての細部がうまく説明されていると思っていました。ある事柄が全く説明されていなくても、それは視覚的なプレゼンテーションがなくても起こりました。 私はそれをプロットホールと呼んでいません。これはそうではありません。 残念なことに、ショーは、遅いペースまたはマイナーな後退である非常に速いペースで行くのが大好きです。  77階級（および予備コース）が絶望に陥った様子については、多くの論争がありましたが、唯一合理的な説明だとわかりました。 結論として私は人間の歴史の中で最も凶悪な、最も凶悪な絶望誘発事件を非常にうまく説明していると思って、すべてが起こったことを見て、最初の殺害ゲームはすばらしく扱われました。 このシリーズのすべての記事には、すべての話がすべて結びついています。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-9&#34;&gt;ストーリー -  9&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;最初のエピソードから-私たちはsdr2のある好きなキャラクターに紹介され-sdr2のイベントのために多くの人がそれに驚きました-このキャラクターは七海千明ですが-sdr2とはちょっと違っていますが-ある種の特徴は残っていますが-このキャラクターについていくつかの違いがあります-ここでこのキャラクターはゲームバージョンよりも完璧ですが-彼女はaiだったので皮肉なゲームよりも人間よりも人間です-他のすべての文字は同じですが-デザインは少し異なりますが-それらはまだすべて優れています-私たちは-junkoがhopes-peak-academyでどのように演奏し-どのように彼女がすべてを演奏したかを見ていきます-骸と伊豆はまた存在し-後者は私の目の中で非常に悲惨な偉大な文章のキャラクターですが-あなたはjunkoと絶望のために持っている愛を見ることができます-side-futureのレビューでside-futureのキャラクターをカバーします&#34;&gt;最初のエピソードから、私たちはSDR2のある好きなキャラクターに紹介され、SDR2のイベントのために多くの人がそれに驚きました。 このキャラクターは七海千明ですが、SDR2とはちょっと違っていますが、ある種の特徴は残っていますが、このキャラクターについていくつかの違いがあります。 ここでこのキャラクターはゲームバージョンよりも完璧ですが、彼女はAIだったので皮肉なゲームよりも人間よりも人間です。 他のすべての文字は同じですが、デザインは少し異なりますが、それらはまだすべて優れています。 私たちは、JunkoがHopes Peak Academyでどのように演奏し、どのように彼女がすべてを演奏したかを見ていきます。 骸と伊豆はまた存在し、後者は私の目の中で非常に悲惨な偉大な文章のキャラクターですが、あなたはJunkoと絶望のために持っている愛を見ることができます。  Side：FutureのレビューでSide：Futureのキャラクターをカバーします。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-8&#34;&gt;キャラクター：8&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;芸術は驚くべきことでもなく-驚くべきものでもなく-アニメーションでもありません-それはうまくいっていますが-あまりにも悪くもあまりにも良いものでもありません-アニメーション部門と芸術部門で本当にうまくいったシーンがありました-何か特別なもの&#34;&gt;芸術は驚くべきことでもなく、驚くべきものでもなく、アニメーションでもありません。それはうまくいっていますが、あまりにも悪くもあまりにも良いものでもありません。アニメーション部門と芸術部門で本当にうまくいったシーンがありました。 何か特別なもの。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-amp-amp-アニメーション-6&#34;&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：6&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;danganronpaフランチャイズではいつものように音は驚くばかりで-適切なタイミングで適切な曲を弾いただけで素晴らしかったです-声優は上層でもありましたが-才能のある俳優が多く登場したとき-声優はどうやって間違っていますか-ああ-最終的な学生は究極の俳優を得ます&#34;&gt;Danganronpaフランチャイズではいつものように音は驚くばかりで、適切なタイミングで適切な曲を弾いただけで素晴らしかったです。 声優は上層でもありましたが、才能のある俳優が多く登場したとき、声優はどうやって間違っていますか？  （ああ、最終的な学生は究極の俳優を得ます）&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-10&#34;&gt;サウンド：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;danganronpaのファンであることから-これは明らかに私には爆発的なものでした-1つか2つの退屈な部分がありましたが-それ以外には1つの地獄だったので-これから何年も見直しても大丈夫です-ゲームが彼らについて私に語って以来-私が本当に見たいと思っていた私のシーンは-私はこのシリーズについて非常に満足しています&#34;&gt;Danganronpaのファンであることから、これは明らかに私には爆発的なものでした.1つか2つの退屈な部分がありましたが、それ以外には1つの地獄だったので、これから何年も見直しても大丈夫です。 ゲームが彼らについて私に語って以来、私が本当に見たいと思っていた私のシーンは、私はこのシリーズについて非常に満足しています。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-10&#34;&gt;楽しさ：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;このショーにはいくつかの欠点がありますが-私はまだそれが本当に良いと思っています-私はdanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです-それは必見です-これまでのエントリーのように-このフランチャイズで&#34;&gt;このショーにはいくつかの欠点がありますが、私はまだそれが本当に良いと思っています。私はDanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです。それは必見です。これまでのエントリーのように このフランチャイズで。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-9&#34;&gt;全体：9&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rukoudiora/reviews&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This is a tale of hope that ends in despair&amp;rsquo;    These are the words that were spoken in the very beginning of this entry. A tale about the bright and talented students of Hopes Peak Academy&amp;rsquo;s 77th Class. This entry explains what happened to SDR2&amp;rsquo;s cast and everything about the Biggest, Most Atrocious Despair-Inducing Incident in Human History. A great prequel to the Danganronpa series.    If you&amp;rsquo;re interested in watching this, you have to go back to the start of this series as this is the t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dream95&#34;&gt;Dream95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のものが最初に。  2つのDR3アニメを完全に理解して楽しむには、2つのDRゲーム（DR1、SDR2）をプレイする必要があります。 あなたがDanganronpaアニメの最初の記事のファンだったら、あなたはゲームを好きになるでしょう。あなたがそうしていなければ、できるだけ見やすくするために2つのゲームを回して（あるいはウォークスルーを見て）遊んでください 。  DR：別のエピソードは、特に未来のアークでは必須です。 また、未来と絶望の両方を放送順で見ることができます（つまり、将来の弧ep 1を見てから絶望アークep 1を見るなど）。 ストーリーと文字が重なる部分がありますので、理解しやすいように見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3：Despair arcは本質的にDRのストーリーのプロローグです。 それは第2戦のメインキャストであるホープのピークacadmeyの第77クラスを中心にしています：SDR2。 一度とても幸せで気晴らしになると、その歴史の中で最も暗い点の1つに変わります。人類史上最大、最も恐ろしい、最も悲劇的なイベントへのプロローグです。 タイトルと前提にあるように、これにハッピーエンドを期待しないでください。 あなたの典型的なライフストーリーのアニメのように始まりますが、絶えずエピソードが進んでいくにつれて絶え間なく進化していく絶頂期の音色があり、絶望の日々の生活を破壊するモンスターになるのを待っています。 この音色は明るくて暗い気分に移行し、最終的に何かに邪魔されるようになります。 突然、幸せな生徒の学校の設定は、もはやそれではなく、むしろ暴力的で、血まみれになり、絶望的になります。
私が好きなことの1つは、トワイライト症候群のように、ゲームが既に触れたイベントにあまり集中しない、またはあまり集中していないということです。 はじめの視点で物事を見せてください。それはシリーズにとってもっと良いことでした。
私が気に入っていたことは、最初のJunkoとのインタラクションのように、78階級をカメオより少しだけ見ることでしたが、アニメはちょうど1つのコースであり、それを残しておかなければならないことは分かりました。
失望しているのは、彼がペーシングすることが目立っていないということでした。 私は77階級のための11のエピソードが最後に十分ではなかったように感じる。 それが少し時間を取って、ファンレスのものをもう少し減らすことができれば、私は悲劇と余波がもっとうまくいったと思う。
（スポイラーズ：例えば、彼女の死のシーンと絶望に変わった77クラスは、中間のシーンを使用していた可能性があります。クラスが完全にJunkoに完全に提出された方法についてもっと深く考えてみてください。 死のシーンとフィナーレはあまりにも突然だった、2つは離れて数ヶ月だったと考えて）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのアニメーションは、ファンとして見て本当に楽しいです。  2番目のゲームのアニメーションから私が大好きだったすべてのキャラクターを見るだけでとてもエキサイティングです。 私は、エピソードが進行するにつれて、より暗くなる傾向があり、芸術そのものが物語とともにより暗い気分になるということが、良い触れ合いであると感じました。 真っ直ぐに開いていても、はるかに暗い色に変わります。 来るものを考慮して、持っていることはとても素敵な感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP / EDはかなり良いですし、サウンドトラックはまあまあ良かったかもしれませんが、良かったです。 私が気に入ったことの1つは、彼らが良い懐かしさのためにいくつかのゲームサウンドトラックをどのように使用したかです。 しかし、ゲームのように、声優はいつものように素晴らしいです。 声はキャラクターとうまくフィットし、常にその経験を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望の弧の中で最も重要な部分（そして一般的なダンガンロンパシリーズの残りの部分）は疑いもなく文字です。 私がキャラクターを気にしなかったら、私は決してそれらのために何も感じなかったでしょう、そして、私はおそらく彼らに何が起こったか気にしませんでした。 しかし、私がDespairが管理していたことを本当に嬉しく思っているのは、MukuroとJunkoがMitaraiだけでなく、もう少し深みを増していたことです。 さて、キャストの大半がSDR2でかなりうまく融合していたので、私が彼らを気に入ってくれるのは難しくありませんでした。 しかし、私が見たいと思ったことの1つは、キャストをさらに強くすることです。 チアキー、ヒナタ、ナギートは本当に重要なキャラクターだと私は知っていますが、テュテルルやマヒルのように、SDR2のゲーム時間があまり長くなくても、露出や開発をある程度増やすことができました。 私が嬉しいのは、究極の詐欺師が得たスクリーンの時間です。 とにかく、いくつかの文字が望ましいスクリーン時間を得ていなくても、彼らはまだ見て楽しむことができます。 これを見る前にゲームをする重要な理由もあります。 彼らはお互いを殺すことなく強制的に陽気にやり取りするように、文字をもっとよく知り、笑顔になります。 もちろん、「そのプロセス」を余儀なくされると、もっと悲しみを感じます。
私が本当に好きではなかったことの1つは、2つのエピソードの将来のアークキャラクターに焦点を当て、潜在的なDR0シーンを停止し、さらにキャラクターの奥行きとその崩壊を止めることさえあった。 これは私が想像していたように絶望のプロセスが進まなかったことを残念に思います。私は「デセパレーション」のプロセスをもっと個人的なレベルにすることを好みました。  11以上のエピソードを持つことが助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;danganronpaシリーズの巨大なファンとして、私はDR3との愛と失望の両方を感じています。一方で、私は愛されているキャラクターがお互いに活気づいているのが好きでした。 基本的にファンサービスだった最初の2つのエピソードでさえも楽しかったです。 正直なところ、彼らはもっと早い段階でプロットの開発をすることができたので、スライス・オブ・ライフ・モーメントを短くすることができました。 一方、私が言及したように、ペーシングの問題がありました。 また、絶望アークは大きな「何があったかもしれないか」です。 もし彼らが失望のプロセスをパーソナライズしていたら？ 私はそれが両方のキャラクターの深みと彼らがどのように「絶望」になったかを紹介し、さらに深めることがより良い方法であったと思う。 それにもかかわらず、最初のカップルのエピソードを見ながら、私はこの巨大な笑顔を見せました。悲しみに終わり、最終的にはキャストに何が起こるかを知っていました。 それは実際には、シリーズを数回繰り返した後、実際にはずっと良かったかもしれません、私はちょうど77階級がどのように絶望に変わったのかについての暴露がどうにか失望しています。 それはまだ素晴らしい時計です。
シリーズ全体（ゲーム+アニメ）を試してみてください！ それは間違いなく貴重な時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dream95/reviews&#34;&gt;Dream95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first. You need the play the two DR games (DR 1, SDR2) to fully understand and enjoy the two DR3 anime. If you were a fan of the first installment of the Danganronpa anime, you&amp;rsquo;ll love the games, so please, if you haven&amp;rsquo;t so already, turn around and play those two games (or watch a walkthrough) for the best viewing possible. DR: Another Episode is also mandatory especially for Future arc. Also be sure to watch both Future and Despair arc in broadcast order (i.e. watch future arc ep 1 then watch despair arc ep 1, and so on). There are parts where the story and characters might overlap, so be sure to watch it like that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのファンとして、私たちはキャラクターの高校生や「The Tragedy」がどうなったかについての話だけを聞くことができますが、実際にそれを見ることはありません。 しかし、Danganronpa 3  -  Zetsubou-henでは、それだけです。  Zetsubou-henは、最初のDanganronpaゲームのイベントに先立って行われ、主に77回目のメインコースに焦点を当て、どのように「絶望の残骸」になったかについてのストーリーに焦点を当てています。 希望から始まって絶望で終わるストーリーと名づけられているが、それは間違いなく幸せな終わりをもたらさないだろう。 しかし、これはDanganronpaのファンにとっては、彼らが好きなキャラクターの幸せな瞬間を得るように、すべての地獄が緩んでしまうまでの治療です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜
Danganronpa 3と名づけられているにも関わらず、実際には最初の試合の予選です。 しかし、それはDanganronpa 2のプロットの紆余曲折を台無しにするので、セカンドゲームをプレイした後に見られることを意味する。しかし、prequelだと、あなたはすでに何が起こり、どのように終了するでしょう。 しかし、このアニメの唯一の目的は、それがどうなったかを示すことです。 ストーリーは、ホープス・ピーク・アカデミーで77階級（ダンガロンパ2のメインキャスト）とその人生に焦点を当てています。 しかし、この物語はダンガンロンパ2の主人公ひなた肇に焦点を当て、どのように彼自身の才能を見つけようとしています。 この話はまた、未来館で紹介された新しいキャラクターに焦点を当て、より多くのバックグラウンドを提供します。 そしてあなたが予想したように、Despairが「救済の絶望」と「かくれら伊豆のプロジェクト」を生み出す江ノ島と出会うのにそれほど時間がかかりません。 全体として、このストーリーは非常によく扱われており、「悲劇」について以前に聞いたこととほぼ一致しています。 私が「ほぼ」と言う理由は、モノクマ/エノシマが前に言ったように、ゼツボウ鶏ではあまり起こっていないことがあるからです。 しかしもう一度、彼らは江ノ島の言葉でした&amp;hellip;あなたは本当にそれを信じることはできません、そうですか？
ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜
Zetsubou-henはあなたが知っている、愛しているDanganronpaです。 それは、第2ゲームの楽しい瞬間に似て、ハッピートーンで始まります。 しかし、シリーズの残りの部分は、ファンがこの予告編のストーリーから期待するものです。 絶望。 このシリーズには、前代未聞の奇​​妙で奇妙で暗い不安な音色があります。 ペーシングは時間とともに速すぎるかもしれませんが、それはカバーする必要があるプロットポイントの量で予想されます。 しかし、それからダンパーロンパに関係するものから期待されるべき、絶望の蹴り。 ゼツボウ鶏でうまくいっていることの1つは、作家が第2ゲームで言及された非常に多くの細部を覚えて、それをこのアニメに適用する方法です。 田中は巨大なポメラニアンを倒すことについて何か言っていることを覚えておいてください。 あなたが覚えていない場合、心配しないでください&amp;hellip;作家は忘れていない。 そして、シリーズの後半でも、サイオンジの高さの変更を適用しました。 シリーズのエピソードの最初のカップルは基本的にファンベースのためのfanserviceです。  Danganronpaの2人のキャラクターが、彼らのユニークな性格が示されているのを見に行きます。  「物事」が起こる前に77階級の幸せな瞬間が見えます。
プレゼンテーション：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
ゼツボウ鶏の芸術はかなり良いですが、それはもっと成功するアートスタイルです。 芸術はかなり細かく、背景もかなりうまくいきます。 しかし、キャラクターのデザインは最も印象的です。  Danganronpa 2のキャラクターはすべてユニークなキャラクターデザインを持っていましたが、ここでも同じユニークさが見つかります。 いくつかの文字は、田中の髪型がどのように異なっているかのように、少し違って見えます。 しかし、最も注目すべきことは、特にフランチャイズと比較して、アートスタイルが非常に鮮やかであるということです。 これは、ミライ刑務所のダーク・ノーマル・アート・スタイルとは対照的です。 この鮮やかな芸術スタイルは、シリーズが最初に始まった希望を表すために使われたかもしれません。このアートスタイルは、シリーズの後半にある暗い絶望の瞬間のコントラストとして使用されたかもしれません。 全体的にみると、未来館とは対照的に、
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
アニメーションはシリーズでかなり良いですが、それは特別なものではありません。 しかし、つまり、アニメーションの品質は全体を通してかなり一貫しています。 一般的に言えば、アニメーションは充分に流動的であり、顕著なアニメーションの品質低下はありません。 背景は少しでも静的だと感じます。 ただし、照明はビジュアルにボリュームを追加するのに役立ちます。  Mirai-henとアニメーションの質を比較すると少し弱いですが。 しかし、ミライ姫とは違って、ゼツボウ鶏は高品質のアニメーションを必要とする瞬間はありません。  Lercheは同じ時間に2つの季節をアニメーション化するのにうまくやっていました。
アニメーション：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
セイウのキャストは、ゲームと未来隊と同じです。 すべての有名な衣装は、その性格を表すために戻っています。 彼女の性格は未来館で大きな役割を果たしていませんでしたが、ゼツボウ刑務所では彼女は主人公の一人です。 そして、杉田智和、加野野愛、福山潤など、他の妖精たちは、そのキャラクターと一緒に素晴らしい仕事をしています。 高山みなみは、ダンガロンパ2の主人公ひなた肇をやっていて、彼と彼の代々の性格、鎌倉伊豆を完璧にしています。 緒方めぐみ（ナガ・マコトと同じ奏者）が再び縄文子を迎え、声は驚くほど上手くいく。  Danganronpa 2のように、Ogataは光栄を帯びて、Komaedaのようなキャラクターとして彼女の才能を示す時間があります。 花沢かなは、七海千秋の役を再演し、彼女の性格をよくしています。 彼女とは違って。  Danganronpa 2のパーソナリティー、七海は少し不気味ですが、それは彼女の性格ともっとマッチします。 トヨグチメグミは絶望の姉妹、江ノ島淳子と郁三馬骸の両方を務めており、両者とも素晴らしい仕事をしていますが、彼女の才能はもっと順調に輝いています。 中原麻衣は、ゆきずめちゃんとして非常に良い仕事をしています。
声優：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
Danganronpaの強みの1つは音楽であり、Zetsubou-henも変わりません。  OP「Kami-iro Awase」は、私の好きなアニメのオープニングになるにはあまり時間がかかりませんでした。 音楽、ボーカル、歌詞は素晴らしい曲です。 歌にはたくさんの象徴があります。 江戸時代の誕生日の誕生日である小学生の誕生日は非常に良いです。 ボーカルと音楽は素晴らしく、シリーズの希望のトーンにマッチします。 歌詞はかなり奇妙です&amp;hellip;でもKomaedaです！ バックグラウンドミュージックのほとんどは、最初の2試合で使用された音楽で構成されています。これは、2試合が素晴らしい音楽を持っていたために良いことです。 バックグラウンドミュージックは、馴染み深い懐かしさを感じさせます。 今日まで、終わりの議論のテーマは私の大好きな韓国ドラマOSTで、私がそれを聞くたびに、私はいつもそれから喜びの感覚を得る！
音楽：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
Danganronpaファンとして、これはまさに私がZetsubou-henから欲しかったものです。  Danganronpaの2人のキャラクターをもう一度見て、彼らの過去の様子を見て、本当にうれしかったです。 いつもすべてがどんなものになったかを見たいと思っていた人として、私はこのアニメの適応でそれを見ることができたことに本当に満足していました。 この作品は、「かくれら伊豆プロジェクト」、「トワイライトシンドローム殺人事件」、「学生協議会大虐殺」、「絶望の残骸」の作り方、「悲劇」などが収録されています。 楽しみのための私の評価は高いですが、このようなシリーズを楽しむことは本当に難しいです。 あなたはたいてい、このシリーズから絶望し、多くの悲劇を経験します。 しかし、ゼツボウ鶏はいつも私の注意を守っています。 ゼツボウ鶏と未来鶏は、今年私が見た中で最も楽しいもののひとつです。
楽しさ：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、もしあなたがDanganronpaのファンなら、Zetsubou-henは見逃すことはできません。 ゼツボウ奏者は、それが時系列的に前置きされているにもかかわらず、最初の2試合をプレイした後に見られることを意図しています。 間違いなく、ゼツボウ鶏と未来鶏の両方を鑑賞するには、セカンドゲームをする必要があります。  Danganronpaの最初の試合またはその不十分な適応は十分ではありません。 しかし、そのキャラクターをうまく扱い、以前のゲームでしか話せなかったストーリーの充実した適応により、Zetsubou-henはファンにとって完璧な治療法となりました。 それは瞬間を押さえるために簡単な時計ではないかもしれませんが、あなたの注意を引きつけることができます。 しかし、それは期待で始まり、絶望で終わる話なので、それは期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Danganronpaシリーズの大冒険アニメは、ゲームで言及された多くの主要なプロットポイントを適応させます。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Danganronpa 2文字は、第2ゲームによく忠実に扱われます。
+素晴らしいOPやED、BGMはゲームと同じです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Danganronpa 2文字だけでなく、Mirai-henのキャラクターも開発しています。
+フランチャイズのファンのための多くの楽しみと満足の瞬間。

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ペーシングは時間がかかり過ぎることがあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：9.1 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As Danganronpa fans, we only get to hear stories about the high-school life of the characters and how “The Tragedy” happened, but we never actually get to see that. But with Danganronpa 3 – Zetsubou-hen, we get just that. Zetsubou-hen takes place prior to the events of the first Danganronpa game, primarily focusing on 77th class of the main course and their story about how they became the “Remnants of Despair”. Labeled as a story that begins with hope but ends in despair, it definitely won’t have a happy end. But this is a treat for Danganronpa fans as they get the happy moments of their favorite character, until all hell breaks loose.     ~{Story}~  Despite being titled as Danganronpa 3, it is actually a prequel to the first game. However, it is meant to be watched after playing the second game as it spoils the plot twists of Danganronpa 2. Being a prequel however, you will already what will happen and how it’ll end. But the sole purpose of this anime is to show you how it happened. The story focuses on the 77th class (the main cast of Danganronpa 2) and thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;relenita&#34;&gt;relenita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの主人公として、私はこのアニメが3つのゲームの話を終わらせることを期待していました。このアークは、キャラクターを含む多くのミステリーと全体のプロットを説明するために、 残りのゲーム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、あなたに答えや質問を与える代わりに、このアニメではゲームですでに経験したことに関する矛盾が残っているとき、大きな問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3：希望のピークアカデミーの終わり - 絶望側がこのような状況に繰り返し落ちる。 この作品のセールスポイントは、PVに示されているように、77クラスの絶望への進化です。 彼らはシリーズにはほとんどいない。 ほんとうに。 そして彼らはセールスポイントでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私達が知っているキャラクターと愛についての開発は無く、既にゲームが私たちに示したことに何も追加することはなく、ポイントではゲームでやったことと矛盾します。
脚本のペースは最高だが、フランチャイズの巨大なタイムラインでは意味が分からない時代の飛躍と、このアニメの巨大な植木鉢を覆うだけのファンタジーがあり、それが気に入らない このゲームを4年以上プレイしたファンのための贈り物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど例として：クレジットのこのアニメからの最後のシーンは、あなたがSDR2にプレイする5分間と矛盾します。 このような画期的なプロジェクトに取り掛かっていて、細部への注意が乏しいため、すでにストーリーに精通している人たちを怒らせたり、卑劣にしたりすることを期待しているなら、それは起こりそうにない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを保存するいくつかのものは、Op / EndとそのOSTの両方で非常に素晴らしい音楽、一流の声優、Despair Twinsとそのダイナミクスの登場、Future Foundationの間のダイナミクスです。 トリオ。
このアークの主人公と焦点は弱いです、プロットデバイスのためのゲームにあった単なる影に彼女を変えるファンが好きであることの導入は、単に侮辱しているだけで、彼女のクラスメートはほとんどそこにいません。 詐欺師や保健委員会のメンバー以外に、他の誰も爽やかなやり方で開発をしたり、プロットに何らかの重荷を与えたりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイスとして、このアニメについて誇大宣伝しないことをお勧めします。もしあなたがシリーズの大ヒットファンであるか、それとも私としてそれをするのですか？3つのゲームを連続してプレイしてください。 あなたはすべての底辺と矛盾に気付くでしょうし、彼らはそれらが不十分に提示した物語全体よりもそれに焦点を当てるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/relenita/reviews&#34;&gt;relenita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a major fan of this series, I was expecting this anime to conclude the story for the three games and this arc was a surprise to many as we got a prequel of the second game to explain many mysteries involving the characters and the entire plot for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoihonoo&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3絶望はファンの間で分裂してしまった。 成就していない期待から虚偽の広告に至るまで、ファンの大部分はアニメの取り扱いに満足していません。 もう一方の側では、フランチャイズをうまく支える素晴らしい作品であると信じている人もいます。 最後に、まだそれを楽しんだが、それが欠陥であることを認識している人がいる。 私も真ん中にいる。 私はこのシリーズを楽しんでいましたが、私も多くの問題を抱えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR：Trigger Happy HavocとSuper DR2：Goodbye Island of Despairが必要です。 このプレクエルに入っても、エピソード1が重要な謎を台無しにしてしまうと、ゲームの終わり近くまで解答を見つけることはできません。 また、Despair arcはFuture arcと並行して実行され、episode orderはFuture arc episodeとDespair arcの2つのシリーズを同時に見ています。 この問題は、アニメの批判がすべてこの形式から生じるため、できるだけ早く育てるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言及した虚偽広告は、Despair arcの前提がHope&amp;rsquo;s Peak Academyの第77クラスについてのものです。  POVが始まり、Future arc、Chisa Yukizomeのキャラクターに焦点を当てます。 彼女が最初にクラスを一緒にして、彼らと結びついているように見える間、物語は、77階級から時間がかかるまで、学校の隠された秘密についての彼女の調査に移ります。 それだけではありません。 フューチャーアークの他の文字は後で表示され、当時のフューチャーアークで行われていることに関連してフォーカスが得られます。 フューチャーアークからのキャラクタが、前に示唆されていなかったという事実は、デプペアアークにあるプロモーションマテリアルでは、間違った広告の告発につながり、それ自体が提供できなかったFutureアークのキャラクターに、  。 焦点を当てるキャラクターが多い2つのコースシリーズは、一貫して同等のキャラクター化を与えることはめったになく、そのうちの数多くが脇役になるでしょう。 その試みは創造的なものですが、これらのプロットラインを合わせるためには、物語のすべての切断コーナーの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、主人公、77階級は、自分の話であると思われていたものの側面のキャラクターになってしまい、個性よりも集団として扱われるようになりました。 初め、ちあき、渚、スーパーハイスクールレベル詐欺師は例外ではありませんが、プロット上の理由からごくわずかです。 ハジメには十分な量のキャラクタライゼーションがあります。なぜなら、当初はかなりの集中力がありますが、それはわずかなエピソードだけです。 ゲームをプレイした人は、必然的に彼に起こる変化を知っています。そして、彼は、他のキャラクターが、神楽泉シリーズの残りの部分のために彼の場所を取るために、どのように消去されるのかを知っています。 これは、このキャラクターが誰だったのか、最終的に彼が実際に行動するのを見て、エピソードが通り過ぎるにつれて不満を募らせ、彼がめったに何もしなかったために、ファンに誇張されました。 面白いキャラクターだった元は、ファンが大声で聴いていた伊豆に取って代わり、大きな役割を果たすことを期待していますが、キャラクターのないウォーキングプロットデバイスとしての役割しか果たしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiakiは、最終的にアニメの最も分裂的なエピソードの1つにつながる重要な役割を果たしています。 このショーの前提は、77階級についてのことであり、後でどのようにして世界を破壊するグループの超高校レベルの絶望になるのだろうか。 第2試合から、主な敵対者である江ノ島淳子が、これらの希望のビーコンをどのようにして絶望の使者にしたかについての期待が高まった。 それが実行された方法は、ほとんど残っていました。そして、それは未来の弧からの別のキャラクター、三田良太の存在に一部起因しています。 この1人のキャラクターは、両方のストーリーラインで非常に深く掘り下げられているため、DR3の決定の多くは彼の周りを拠点にしていたため、彼は分裂的なキャラクターになっていました。 千秋は77階級の希望の役割を果たすことを意図されていたが、77階級の残りの部分を絶望的にするために、彼女は死ぬことになった。 リョウタは変容を助ける手段、洗脳アニメを提供することでした。 スーパーハイスクールレベルの詐欺師のキャラクター化は、主にこのキャラクターにも依存しており、後で友情になる、仲間との関係を形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;77番目のクラス全体が既に自分のシリーズのサイドキャラクターになってしまったので、個性的なキャラクターはすでに減少していますが、今度は彼らが変身した方法、シリーズの焦点となるものは同じ怠惰な方法です いくつかのハイブの心のようなグループとして。 ゲームをプレイした人は、単なるクラスの生徒ではないことを知っています。 彼らは彼ら自身のバックストーリー、特性（コメディに使われたものだけではない）、そして彼らがそれぞれの人になったという野心を持っていることが分かっています。 それらをすべて捨てて、それらを単一のエンティティとして扱わせることは、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、このフォーマットは大きな要因ですが、実行された方法とそれがどのようにナラティブに収まるかは問題があります。 私は視聴する前に、視聴する前に両方のゲームのストーリーを知る必要があることを前に述べました。 それはもはや真実ではありません。 その知識がなくてもこのシリーズで何が起こっているのかを半分でも理解することを望むことはできませんし、それでも状況がどのように進行し、どのようにゲームにつながるかについて想像力を伸ばす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要な出来事は、1つのエピソードに凝縮され、それぞれが独自のシリーズに作成された十分な資料を含むインシデントになります。  1つの例は、シリーズで最も残忍な出来事の1つ、最初の殺害ゲームです。 短い時間間隔で、キャラクターは何に関係なくストーリーを動かさなければならない。 その後も、取締役会は一般的な1次元スクランブックであり、Junkoはまだ捕らえられないので、学校はそれをカバーするだけです。 観客を驚かせる目的があれば、それは成功しました。 しかし、あなたが落ち着いて何が起こったのかを評価し始めたら、何が起こったのか分からない。  16人の学生は捕らえられなかった。 彼らは召喚された。 彼らが死ぬだろうと脅迫されたとしても、脅威を行っている人が部屋を出ると、脅威は減少する。  Junkoは彼らにあらゆる種類の武器を渡し、そのうち1人だけが彼らの仲間に対して彼らを使うことを示唆している。彼は直ちに他の同級生によってすぐに殺される。 その後、ほとんどすべての人が悪化し、悪夢の中でハンマーを叩く以外の理由でサディスティックな殺人犯になることがあります。 彼らは縛られておらず、お互いを殺すこと以外にも選択肢があり、互いを守るのではなく、自分自身を守り、逃げるために簡単に使うことができた手段が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ考え方が、純子の動機につながります。 なぜ彼女は最初に77階級を選んだのですか？ 彼女はそれ以外の答えを得ることはありません。 リョウタが彼女の議題の手段を提供したことに、彼女はどのように気付いたのですか？ 彼女はちょうど感情を持っていた。 あなたはいつもハーフ・ベークド・アンサーまたは全く答えを得ていません。  prequelであるということは、主なプロット点はすべて忘れてしまった結論です。 しかし、この点は悪意のある搾取的取り扱いに取って代わられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、骸は骸に捕らえられて行方不明になり、洗脳された。 他のクラスメートは分裂し、暴動が外に出ても彼女を探しに行く。  NagitoとChiakiは、JunkoがRyuotaをNagitoが運んで運んできた秘密の部屋を見つけた。彼らはIzuruとJunkoにも会っている。RyotaはChisaに脱出し走っている。Nagitoは負傷してChisaに介入した。  Naguroが彼女に気をそらすことを要求したPekoによってMukuroは占有され続けていた。 彼がどのように骸について知っていたのか、それともJunkoと何が起こっているのかについては未回答のままです。  Chisaボランティアは正当な理由で後ろにとどまり、ChiakiはPekoを除いて他の人がいる教室にNagitoを戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、チアキーは、みんなが必然的に同意するチサを救うために一緒に行く素晴らしいアイデアを思いつきます。 その間に突然逃げられた美観が負傷したペコと共に帰ってくる。 彼女は誰もが最初に探していた理由だったので、彼女はどこにいたのか、なぜ彼女が不在であったのかを尋ねるでしょう。 いいえ、彼らはそれについて何も問いません。 彼らは今捕獲され、洗脳されたチサに向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で何らかの理由で開かれている門の外で暴動に遭遇し、周囲に安全保障がない。 以前のシーンでは、門が閉ざされていて、警備員は守備に苦しんでいたので、少なくとも2つの場面があるので、これを行うには非常に特別な種類の怠惰が必要です。 それから、まあ、それはあなたが期待するだけでなく、行く&amp;hellip; 今、暴動家を除いて誰もそこにいません。それだけでなく、彼らはすぐに冷血殺人に訴えます。 彼らは前に怒っていましたが、ここでは静かで静かで、千秋と皆にゆっくりと歩きます。  NekomaruとGundhamはそれらに対処するために後ろにとどまります。 チアキは彼らを秘密の通路に連れて行きます。そこでは、ミカンは便利な罠のドアを通って彼女を他の人と分け合うことができます。そして、他の人がなぜ彼女が行方不明になっているのか不思議に思うと、彼らは気分が良くなく、  &amp;lsquo;。 気にしないで、彼女はちょうどいい瞬間だったし、以前の彼女の決定とは対照的に、これは敵の領域であるという事実を知っている！ 猫丸とガンダムはこの時点で追いつき、ミカンからその場所を得ました。 千秋が目を覚ますと、伊豆が逃げるのを助けるチサが見つけられ、残りの仲間と会うことにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千秋の死は私を悲しませましたが、それはそうであったように涙ではありませんでした。 クラスを一緒に保つという彼女の功績はすべて、私たちに伝えられたばかりで、ほとんどスクリーンから外されていました。 彼女の執行までのビルドは、誰もが馬鹿のボールを回ってプロットを起こさせることによって、貧弱でした。 また全部で、私はJunkoがすべてのトラップを構成し、少なくとも数日のうちに試行室を構築することができたという不信感を抑えられず、学校や取締役会の権威者 とにかくそれを無視するか、まったく無能であるかのいずれかのどちらかに気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、継続性のうなずきとファンサービスがすべて好きだと言っていますが、それだけでは話をまとめるには不十分です。 絶望の弧に来たとき、ファンのサービスと未来の弧との関係は、一貫した物語を語るよりも重要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったのは、Junkoの描写とそのファンサイトの良い部分に対する幻滅でした。 このシリーズが意図していたと思うもう一つの側面は、Junkoがどのように切り返すことのできないキャラクターであるかを本当に痛感していました。 骸も多くの人に幻滅を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望的な弧には、ファンのための機知とヒット・ミスのユーモアがあります。 何かが意味をなさないかどうかにかかわらず、多くのことが起こります。 フォーマットは実際にはすべてのプロットポイントを拡張するための時間が足りず、一度にあまりにも多くの時間を費やしてしまい、メインキャラクターに集中できなくなったため、シリーズは本当に制限されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AoiHonoo/reviews&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3 Despair has become divisive among the fanbase. From expectations not being fulfilled to false advertising, a good portion of fans we&amp;rsquo;re not satisfied with how the anime was handled. On the other side of the spectrum, others believe it to be a great work that holds the franchise well. Lastly, there are those in the middle that still enjoyed it but recognize it&amp;rsquo;s flaws. I&amp;rsquo;m also in the middle. While I did enjoy this series, I also had many issues with it.    First off, knowledge of both DR: Trigger Happy Havoc and Super DR2: Goodbye Island of Despair are necessary. Even going into this prequel, spoilers are abound right off the bat due to revelations as early as episode 1 spoil critical mysteries you won&amp;rsquo;t find answers to until near the end of the game. Also, Despair arc runs alongside Future arc, and episode order is one Future arc episode then Despair arc, watching both series simultaneously. This issue should be brought up as soon as possible, as all the criticism of the anime stems from this format.    The false advertising I mentioned earlier is that while Despair arc&amp;rsquo;s premise is about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mkzxwing&#34;&gt;mkzxwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;前方のスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これは..どのように私はそれを置く必要があります&amp;hellip;これまで私が見た中で最悪のアニメの一つです。 確かに私のトップ10の最悪のリストです。 それは、それが遂行している唯一の事柄は、いくつかの非常に小さな細部を明らかにする方法、それが他の弧と一緒にいかにうまく機能するか、そしてビジュアルがあまり悪くない（彼らは良いことに近くさえありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、これを（そして他のすべてのアニメを）作ることを考えてみましょう。
1-プロット。 それは恐ろしいです。 私はそれが設定されており、それを使用する余地はあまりありませんでしたが、それでも悪い事実は変わらないことを理解しています。 内部ロジックはかなり頻繁に分解されます。 プロットの穴はどこにでもあります。 プロットツールは左右に使用されています。 そこにはどこかに伝えるストーリーがあり、それは面白かったかもしれないが、最終的な結果だけを念頭に置いた急ぎの仕事であり、可能な限り最も退屈で予測可能な方法で発展した 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私たちは才能のある人のクラスについて紹介していますが、それは非常に急いで完全に冗長でした。ゲームのファンはすでにそのキャラクターをよく知っています。新しい聴衆は、 導入。 それが冗長だったもう一つの理由は&amp;hellip;まあ、それは新しいことではないのですか？ 私は2番目の学校のアニメが豊富にあることを意味し、それはアニメのポイントでもないので、なぜそれに時間を費やすのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとそのストーリーとの相互作用のために今。 ストーリーは、キャラクターとのインタラクションです。 しかし、この物語では、物語から完全に切り離されているキャラクターの大半（アニコだけでは、ジュンコだけが役割を担っていると言えるかもしれません）と、何か他の方法でやりとりをしたり、 傍観者、またはそのようなレベルの無能力を持っていて、靴下の人形は彼の隣に豊かなキャラクターのように見えるだろう。  Junko&amp;rsquo;sを除いてアニメの対話のすべてのラインをかなり置き換えることができますが、それは「助けられない」ということで、あまり変わることはありません。 それについての最も悲しいことは、アニメが、物語を重要で暗く、意味のあるものに保つように努力していること、絶えず死に至ることによって、視聴者の顔にこすりつけていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。 その大丈夫だけど、キャラクターのデタリゼーションのレベルは、ゲームに比べて大幅に減少しました。いくつかのケースでは、キャラクターはほとんど認識できません。 音もOKですが、ボットは悪いですが、何も特別なものはありません。
では、私たちは何を残したのですか？ まあ、本当に何も。 私は本当に最初のスポイラーを信じていませんが、この1つの終わりは最初から甘やかされていました。だから私はこのアニメが得点を下げることを期待しました。 私はむしろそれほど高い評価を得ていることに驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたは私のこの分析を知っています。それは&amp;hellip;そして、私の意見は、同意または同意することは自由ですが、私には根本的な主張や主張をしてはいけません。 あなたの意見のみ」、または「あなたはただ嫌いです。 私は常に他の人と比較してアニメを客観的に分析するだけでなく、私が映画撮影の学校から得た映画製作とストーリーライティングの知識を調べています。 そのような告発は、その非論理的な性質のために単純に無視されます。私は他のアークが大丈夫だと分かりました。そして、DR1の適応は結局はまったくまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mkzxwing/reviews&#34;&gt;mkzxwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Spoilers ahead&lt;/em&gt;    Now this.. How should i put it&amp;hellip; This is by far one of the worst anime i&amp;rsquo;ve ever watched. certainly in my top 10 worst list. The only things it has going for it is how it reveals a few very minor details, how well it worked along with the other arc, and that the visuals aren&amp;rsquo;t too bad (They aren&amp;rsquo;t even close  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sauz&#34;&gt;Sauz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのゲームのファン、特に2番目のファンとして、私はこのアニメを楽しみにしていました。 私はSDR2の主なキャストについてもっと見て、彼らがどのように絶望に陥ったかを知りたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[このレビューはスポイラーを含むかもしれません]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見では、Future Arcと一緒に週刊誌が同時リリースされていなければ、このアニメは弱いと感じました。 結局のところその目的だった。 それはまだ私には少し弱いと感じたが、私はそれを楽しんだ。 私は、このアニメがシリーズのアニメ化の最初の記事を大きく上回ったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、ほとんどが基本を知っていました。 私たちはそれがどうやって落ちるかを知っていました。 生命の断片から出発して、混乱の絶望的な混乱に陥ります。 私が間違いなく楽しんだのは、シリーズの実際のタイトルに変更がありました。 しかし、それはむしろ急速にエスカレートしたので、それほど現実的ではないように感じましたが、そのような少量のエピソードで多くのコンテンツを取り入れなければならなかったので、その細部にはあまり注意を払いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Danganronpaの強みはその特徴です。 それは私を新しいキャラクターにアタッチさせることができました。 調査しているトリオ（宗像、坂倉、彼女の語り手）ホープスアカデミーの紹介は良いことであり、彼らの視点と学生の間に爽やかな対比を作り出しました。 また、アカデミーを全く新しい光で描きました。 しかし、これもまた、SDR2のメインキャストがどのように離れていて平易であるかの原因でした。 彼らはほとんど焦点を当て（いくつかの例外を除いて）、ほぼサポートキャラクターのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、アニメの本当の人物としてナナミが作り出されたのが大半でした。 最初はそれがうまく処理されていたが、それは文字通りJunkoのツールになったときにすべてがダウンして少し失望した。  SDR2から来て、私はJunkoがJunkoのように行動し、すべてのキャラクターを個別に破壊するか、少なくともアニメにどのように落ちるかより遅くなることを期待していました。 これは、純子さんと七海さんのキャラクターが、実際よりも怠け者になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫だったし、私はゲームのオリジナルトラックのリメイクを特別に楽しんだ。 それはDanganronpaのように感じました。  OP＆amp; EDはともに本当に素晴らしく、細部まで細かく扱えました。 アニメのオリジナルトラックは特に優れたものでも記憶に残るものでもなかったので、アニメの最強のポイントとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、私はこの点については本当にピカピカで批判的です。 彼らはアニメの色調とともに徐々に変化していた色（Future Arcの暗いパレットとは対照的）とうまくやっていましたが、アニメーションはより良いものになりました。 動きは実際には流動的ではなく、大抵のときはそれほど気分が悪いと感じました。 これは完全に偏った意見ですが、私はアニメがまさに小松崎瑠璃の芸術を真似たことはないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、全体として、私は本当にアニメを楽しんだ。 私はまだファンであり、私の好きなキャラクターや新しいキャラクターでさえも感動しました。 それは最初のアニメよりも優れていて、たとえそれが弱点を持っていても、あなたがゲームのファンであれば見逃せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sauz/reviews&#34;&gt;Sauz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of the Danganronpa games, specially the second one, I was quite looking forward to this anime. I wanted to see more about the main cast of SDR2 and learn about how they fell to despair.     [This review may contain spoilers]    In my honest opinion, if it weren&amp;rsquo;t for the simultaneous weekly release along with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LAはMirai-henとKibouを取ってみたいと思っているなら、Danganronpa 3のアニメがどのように提示されたかという性質から、このレビューのフォーマットとMirai-henを3-parterの一種にすることで、  - このレビューはそれには含まれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAが戦争兵について語る前に、LAは、未来篇とゼツ武篇のアニメは、お互いに手がかりや出来事を出して、それがいつ、どのように起こったのかを伝えるものだと言うでしょう。 明らかに、これらのアニメの両方は、「裏切り者を見つけようとしている」と、創業者の何人かが未来館と「ダンガンロンパのフランチャイズの始まり方」と新しいキャラクターのいくつかのバックストーリー 奇跡鳥のための未来隊では、両弧が互いに情報を与えたり、情報を与えたりする。 アニメエピソードのオーダーについては、未来篇のエピソードから始まり、つづり篇篇のエピソードから始まり、それ以降は「明快さ」のために前後する必要があります。 ミライ刑事とゼツボウ刑事の両方がミライ刑事の最後のエピソードで終わったら、フィボールのためにキボウ鶏に行きます。 オハイオ州とメジャースポイラーズが先に&amp;hellip; LAはあなたに警告していないとは言わないよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを邪魔して&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ・ヘンは、初めに、ミライ・ヘンとはちょっと違って、ホープ・ピーク・ハイのアルティメットのすべての偏心したキャラクターと日々の生活を持つ、ライフ・コメディの高校アニメの一部ですが、今シーズンは &amp;lsquo;絶望の弧&amp;rsquo;&amp;hellip;あなたは大気が急激に変化することを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、未来篇のブリーカーアニメーションパレットとは対照的に、Zetsoubou-knonのカラーパレットは間違いなく、ゲームの敬意を払っていない小さな8bit 同僚。 ゼツボウ鳥の鮮やかなキャラクターデザインにキャストして、それをミライ鳥の鈍い、白っぽい血赤の色合いに変えます。 オハイオとピンクの血がゼツボウ鶏に戻ってきたのは、そのすべてが悲しいよ、LAは栄光を意味し、それはGORYになる。 アニメーションは「OK」かもしれませんが、ゼツボウ鶏は実際に激しくなってきたら美的価値とGORYの詳細を取り入れてくれます。アニメーションはやや矛盾していますが、それ以降のエピソードの審美的なディテールは直感です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的にゼツボウ・ヘンはDanganronpa fanserviceであり、シリーズで（ミライ・ヘンのキャラクターと同様に）起こったほぼすべての事柄を明確に定義したプレクエルとして裏付けされています。つまり、The Biggest、Most 人間歴史の中で最も悲劇的な、最も悲劇的な出来事、そしてホープピークのアカデミーが実際にどのように機能していたのか、そして江ノ島淳子が入った後には、ダンガロンパの敬意を表しているファンタジーがたくさんあります。 あなたがそれを望むなら、エピソード2と7のようなものがそこにあります。  *咳*媚薬カレー*咳*ナイト&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、話題に戻りました&amp;hellip;次は何だったのですか！ 声優の面では、みらいちゃんと同じように、Danganronpa 2の報復で優れた声優が出てきました.LaはDanganronpa 2のLet&amp;rsquo;s PlayをYoutubeで英語でしか見ていませんでしたが、 花澤香奈さんから小林裕さん、ロミ・パークさん、加野奈乃さんに声をかけて、Kotono Mitsuishiでも驚いています。 しかし、ゼツボウの声優は、江ノ島淳子と生き残るイクサバと、トヨグチメグミに絶望双子として行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末には問題があったと言われていなかったいくつかのプロットホールがありましたが、ゼツボウ鶏は本当にたくさんのものが残っていましたが、LAがまだ消費していないDangaronpaの多くの材料（Danganronpa Zeroなど） ゼツボウ・ヘーンのためにいくつかの自由を取って、他の材料の一部を自分自身に捧げますが、LAの本当のプロット・ホールはチアキー・メジャー・スポイラーズ*だけであり、それを見た人にとっては LAが何を話しているのかはっきりしません。ちょうちょが実行計画で死んでしまったのなら、ゼツボウ鶏はチャイキのような「肉体」がAIに変わって、 その前の何か、未来隊のキャラクターの一人が彼女をアップロードしたり、彼女を作りました&amp;hellip;それは決して説明されませんでした。 にもかかわらず、ゼツボウ姫は予選であり、決められたエンディングを持ち、1つの大きなプロットホールを持っていたが、LAはこれでまだOKだったが、ちょっと迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ奏者は遅くてファンタジーなスタートを覚えていたかもしれないが、最終的にLAはゼツボウ鳥がミライ鳥を奪ったと考えている。 みらいちゃんが欲しいのは、それがタイトルだけであるから、それが起こったと思われるプレックルという絶望に沈むだろうということがわかるでしょう。 どんな種類のメディアでもプレクエルが大きな問題を抱えているのですが、LAはゼツボウ刑事がメディアのプレクセルの大洪水からかなり安全だと言っても過言ではありません。そして、ミライ刑務所はゼツボウ  - それはそれ自身の権利とより複雑なアニメのセットでそれをユニークなprequelアニメにするために。 ゼツボウ姫のタイムラインからゲームへの多くのものが再編成されていても、実際にLAのために立ち上げられた後のアニメだけのタイムラインのためにLAが調査したもの（本当にDanganronpa 2とUltra Despair Girls from Youtube） フランチャイズ全体、LAは全体的にそれに満足していました、retconとプロットホールとすべて、それは未来篇への手がかりを見つけようとしているか、これが本当にどのように始まったのか、そしてLA自身がそれを見逃すのに十分だった 欠陥を持っていますが、それでもなお、これらの欠陥があることを認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LA is gonna change up the format for this review as well as Mirai-hen by making it a sorta of 3-parter due to the nature of how Danganronpa 3&amp;rsquo;s animes were presented so if you wanted to see LA&amp;rsquo;s take on Mirai-hen and Kibou-hen then this review won&amp;rsquo;t be in it.    Before LA talks about Zetsubou-hen, LA will say that both Mirai-hen and Zetsubou-hen anime are something of a companion piece with each other giving off clues or events that transpired that lead it to how or when it happened. The obvious companion piece both these anime have is &amp;lsquo;trying to find the traitor&amp;rsquo; and why some of the founders are butting heads with each other in Mirai-hen and &amp;lsquo;how Danganronpa&amp;rsquo;s franchise started&amp;rsquo; as well as some backstory on some of the newer characters in Mirai-hen for Zetsubou-hen and both arcs gives and feeds information to each other. For anime-episode order, you should/MUST watch by starting with Mirai-hen&amp;rsquo;s episode then Zetsubou-hen episode then back and forth after that for &amp;lsquo;clarity&amp;rsquo;. Once both Mira &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiaki-nanami&#34;&gt;Chiaki__Nanami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、Danganronpa 2：Goodbye Despairのゲームにも基づいています。  （可能性のある非常にマイナーなスポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ゲームDanganronpa 2のキャラクターがDespairsとなった経緯です。 だから、Danganronpa 2が起こる前に何が起こったのか、彼らがどのようにDespairsになったのか、という話は、絶望の弧と呼ばれる明白な原因です。 私は彼らがこれを達成しようと努力したとは思っていましたが、私はいくつかの小さな失望があります。 それだけでなく、ストーリーはとても面白いです。 しかし、私の意見では、少し急いだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいいですし、シリーズにはとても当てはまります。 しかし、Gundham TanakaやSaionji Hiyokoの髪の毛など、いくつかの失望があります。 それらのわずかな細部のほかに、彼らは素晴らしい仕事をしました。 ちあきななみは究極のワイフで、この「究極のゲーマー」で十分です。  （彼女はエピソード10で彼女に起こったことに値するものではなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのanimeiのためのオープニングと私の意見ではかなりキャッチーなのが本当に好きです。 私はアニメを通して多くのバックグラウンドミュージックを聞いていなかったので、本当に私がそこで言うことができるものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの性格はゲームと同じままだったので、そこには失望はない。 彼らはペコと冬彦の関係をゲームのように秘密に保った。 彼らは、これらのことをたくさんやっていました。たとえば、ひよこのミカンに対する嫌な姿勢です。 あかねと猫丸の対決とソニアのカズィチス片面恋愛など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズン、このシリーズを見て本当に楽しかった、間違いなくチェックアウトする価値のあるもの。 私はあなたがこのアニメを見る前に、あなたがゲームのプレイスルーを見たり、あなた自身でプレイしたりすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chiaki__Nanami/reviews&#34;&gt;Chiaki__Nanami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is also based off the game Danganronpa 2: Goodbye Despair. (Possible very minor spoilers)    The story is about how the characters from the game Danganro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、頭を上げて、ダンガロンパを楽しむことができるように3：絶望的な弧、あなたは、
1.ダンガンロンパ1＆amp;  2
2.絶望的な弧と未来の弧をセットとして見る
未来のEp 1u003e絶望のEp 1u003e 未来の＆gt; 絶望のep 2など、など。
なぜあなたが求めるかもしれない、絶望的なアークを引き起こす、シリーズ全体の予選です、それは
*** abitの主なスポイラー***
 - クラス77が究極の絶望になったのは、
 - その悲劇がどんなに起こったか、
夕暮れ症候群の詳細にいくらか入り込み、短命の究極の詐欺師、ヒナタのizuruへの降下にいくつかの特徴付けをする。
Tho、despaironaの主なポイントは、将来のronpaへのリンクとして機能することです。 初心者のために、それは何を意味するのでしょうか？絶望の弧は、Chisa、Juzo、andou、kimura、izayoiのトリオのような、新しく導入されたキャラクターにも焦点を当てています。 彼らは後者のトリオに、なぜ彼らがお互いを憎むのかの裏付けを与えます。 ショーはまた、次の将来のロンパの前にepがどのように起こるか、または将来のロンパで起こっている何かに関連する何かを示すように、手掛かりと前のepについての予兆を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が欠陥に向かう前に絶望的なことについてもっと良いことをいくつか、
まず、それは将来のロンパと一緒に、非常にユニークな物語構造を持っています。
それは物語を非常に複雑で奇妙にするためにアーク溶接を使用します。
 - これは、2つの異なるモードを作成します。これは、作成者が意図したもので、この部分の後半は、絶望的なアークが暗くなり暗くなると冗長になります。
 - それは1文字のための償還と憎悪と絶望の反対側に3をもたらす非常に激しい道を作成します。 私の好きな物語のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、もう一度最後の良いことは私が以前に言及したようなものです。それはシリーズ全体の前提です。
これは、特定の人々がどのように関連しているかについていくつかの関係を示しています。また、シリーズ全体で最も悲しいことの2つを示しています。
1.それは、ちょっとした誤解や間違った場所や間違った時間がいかにして心の疲れを癒すことができるかを示しています。
2.この話はクラス77に関するものなので、ある意味ではmakotoはそれらを新世界のプログラマーに入れようとしていたことに気付いた。
P・S・チアキは実際の人ですので、ボーナスはこの中で最高の女の子を持つことを指しています。
欠陥は、もちろん、すべてのシリーズには欠陥がありますので、ここでは3つの非常に大きな欠陥があります。
1.このショーでも、ダンガン2のキャストがすべて入っています。このショーでは、彼らの多くと個性を見ることができないのが悲しいです。
私はヒナタにあまりにも集中しているという事実は、この番組はヒナタが伊豆になること、そしてそのすべてと彼の内なる闘いであることを知っているということですが、ゲームをプレイした後であなたはこれを見ているでしょう。 彼に起こることをすでに知っているので、最初の彼の全体の弧を無意味なように見える。
3.ショーは、将来のロンパの気分にまだ幕を切ったことを意味していましたが、両方のショーの後にはうつ病になります。
だから、私は2つのダンガンのうち、このショーは未来よりも欠陥が少なく、学校生活が悲劇的なキャラクター・ストーリーになっているので、キリング・ゲームよりも欠陥を見つけるのは難しい 1つ、いくつかのいくつかの将来は、より多くのダンガンの善意、犯人と殺害のゲームを見つけることについて、より良いと主張するかもしれませんが、絶望は、文字やドラマの悲劇の心理的な側面についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、それは十分楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, heads up, to be able to fully enjoy danganronpa 3: despair arc, you need to,  1. Played or since a walkthrough of both danganronpa 1 &amp;amp; 2  2. Watch despair arc and future arc as a set, meaning  Ep 1 of future&amp;gt;ep 1 of despair&amp;gt; ep 2 of future&amp;gt; ep 2 of despair, and so on and so forth.  Why you may ask, cause despair arc, is the prequel to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mythia-san&#34;&gt;mythia-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;I N T R O D U C T I O N
私は2012年以来Danganronpaのゲームシリーズのファンだった。2013年に、Danganronpa：アニメーションが出てきた、と正直言って、それは駄目だった。 アニメーションと芸術は哀れなものだったし、キャラクターはほとんど激しく激しくなく、対応するゲームほど深くはなかった。 しかし、それはゲーム全体を13のエピソードでアニメーション化することです。すべてのシナリオに合わせることは不可能です。そのため、アニメーションはメインのプロットポイントだけが表示されるように凝縮しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、なぜ私は第3の絶望アークについて話していなければならないとき、最初のアニメーションに言及するのですか？ あなたは私の失望に気づく必要があるので、私はDanganronpa 3の両面に取り組むことに全面的に感銘を受けました。  Despair ArcはDanganronpaの第1ゲームと第2ゲームのプロットを知らなくても見ることができないので、あなたがそれを見ていなければ完全に混乱するでしょう。 しかし、とにかく、Despair Arcは私が見たいと思っていた第1戦の前の出来事を説明します。 それは、この「希望」と「絶望」の狂気をすべて見通すために、より多くのパズルピースが視聴者に与えられたようなものです。 私は十分に感謝して、私が得たものにはとても失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S H O R T C O M I N G S
私はSD2（Super Danganronpa 2）の学生と、将来の未来の財団のリーダーである担任の教師、宗祖先生、宗像恭介などの未来弧からのいくつかの登場人物を紹介しました。 私は十分に歓迎した新しいキャラクターで、エキサイティングでした。 しかし、私は彼らの人格の一見を得るに過ぎないのでしょうか？ この短いアニメの私の個人的な期待は、キャラクターではあまり高くありませんが、再び、私は学生が本当に好きなものの味を感じるように感じました（私はSD2から何かを台無しにしません）。 私は正直言って私がもっと欲しかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードでは、友情と虹と理想主義的な学校生活（その1つの変態した料理人とパンツのファンタジー）で、スライス・オブ・ライフ、ばかげたコメディを見ているように感じる。 そして、よく私はこれが大好きですが、それだけで下り坂に行くとあなたはそれを知っています。 しかし、それは後に来るより絶望的なエピソードにもっと混じっていた可能性があるように感じました。 それはできることよりも少し突然感じた。 あまりにも全体的には予測可能ですが、私はすでにこれらの出来事の余波を知っていますので、本当に助けられないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなことは文字に戻って、非現実的なシナリオではあまり許されないかもしれませんが、これらの文字は理にかなっていません。 あなたが気になる人が殺されるのを見たら、あなたは殺人者に従わずに彼女が望むことをするでしょう？ （私は冗談を言っていた、私をストーンしないでください） あなたは復讐をプロットするか、何が起こったのかをほとんど無視して進むことを試みます。 または、他の何か。 あなたが気にする人を殺した人には従わないでください。 また、これらのキャラクターの動機、情熱のいくつかは幾分奇妙です。  1人のキャラクターは、眠れない夜のポイントまでアニメを作り、学校を完全にスキップし、気高く、狂った、絶望的な人物のように行動することに情熱的です。  Danganronpaが持っているもののようなものですが、これらの文字のどれも正常ではないようですが、SANE PERSONのためにそれほど多くはないでしょうか？ そして、いいえ、私は校長、その老人、そしてその酔っ払いの男だけを望んでいません！ そして、Junko、あなた自身をコントロール！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て、江ノ島淳子の動機をもっと説明して、上倉鈴にもっと話をすることを期待していました。 私は正直言って、少なくとも私がまだ知らなかったことから、どちらかから多くを得ることはなかった。 カムクロは大丈夫だったが、ジュンコはそんなに馬鹿だった。 彼女はちょうど悪いので、彼女はちょうど悪いですか？ 彼女は正直なところ、愚か者のように見えます。 彼女は第1ゲームと第2ゲームで好きだった。なぜなら、彼女はそれほどキャラクターではなかったからだ。しかし、彼女はもっと登場するキャラクターで、彼女の行動は本のように開いている。ただ、ばかげたことをちょうどやっているように感じる 。 そして、それは愚かだと感じる！ バックストーリーはありません。 そして彼女は彼女のすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、第二次世界大戦が起こった、そしてこれはやや同じことかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P R O C
私は良い点についてしばらく前に行くことができます。 繰り返しますが、SD2のキャラクターをアニメ化するのが本当に面白かったです。 私は特に、長門駒田、日向元、七海七奈について興味がありました。 あなたが気づいていない場合は、私はこれをFuture Arcの前で見て、それも最初に終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれから得たものは、何らかの理由でそれほど期待していなかった愉快なIkusaba Mukuroでした。 彼女の性格は多少乱れていたにもかかわらず、私は彼女の妹への献身を見なければなりません。 私はまた、千秋でもっと重要なものを見つけました。 彼女はセカンドゲームにとって重要ではなかったが、私はいつも彼女がちょっと変わったと思っていた。 絶望の中で、このアニメを通して彼女の希望を見て、印象的だった。 私はまた、ほとんどのキャラクターを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとしたおばあちゃんについては、未来弧の絶望アークのキャラクターの大部分を見ていると思う。 彼らが同じ時間に放映して以来、私が望むなら前後に切り替えることができました。そうすれば未来の弧のものが説明されます。 そこにはキャラクター間の悪い良い関係がいくつか説明されます。 私はDanganronpa 1のキャラクターのカメオにも感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして芸術は、音楽と共に。 私は大変感銘を受けました。 アニメーションはうまくいっていて、芸術は一貫しており、その部門に努力が示されています。 ゲームのトーンが半分に分割され、絶望と未来の弧のトーンを作り出すような感じでした。 署名されたピンクの血は残っていたが、色ははるかに明るく軽いものだった。 ストーリーが進むにつれて、色が変わってきました。そして、あなたが見るようにオープニングが変わりました。私はそれを愛していました。 それはちょうど暗くなり、暗くなりました。私は初めに物語が絶望的に​​終わると警告されましたが、それでも魅力的です！ そしてKomaedaのVAがEDを歌うのを聞いて、天国だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、私はOPやEDが本当に好きではなかった。それはDanganronpaのような気がしなかったからだ。 それは私が賞賛したそのジャズポップ感を持っていませんでした。 しかし、それは私の上で成長し始めた、そして、私は、このアニメの途中で絶望的な出来事が起こることを認識したので、それは適切でした。 ミッドウェイ、サウンドトラックはモノクマでよくおなじみの曲に少し変わってしまうので、満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;C L O S U R E
これはおそらく私が書いた最長のレビューですが、文字通りこのアニメを終了し、それは土曜日です。 私はまだ未来の弧を完成させていませんが、私はそれを実現することなく何かを駄目にするかもしれないことを知っていますが、それは明白ではありません。  Danganronpa、目を覚ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメーションが最初のシーズンに比べて驚くほど行われたと思います。 これはどのゲームにも基づいているわけではなく、ゲーム外のイベントを表示するだけです。 しかし、クリエイターがその選択をしたのはうれしいことですが、これらのイベントは厳密にはゲーム素材ではなく、このようなもののためです。  Once Upon A Timeが（過去、現在、過去に）どのように表示されているかのようなDanganronpaの物語について、もっと多くのことを学ぶにつれて、より多くのパズルピースが来て、最終的には傑作を見せるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその日を待つことはできません。私はそのすべてを知っています。 希望は絶望に勝つでしょう、皆さん。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アート：9
サウンド：8
キャラクター：6
楽しさ：8
全体：38/50〜76％〜8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mythia-san/reviews&#34;&gt;mythia-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I N T R O D U C T I O N  I&amp;rsquo;ve been a fan of the Danganronpa game series since 2012. In 2013, Danganronpa: The Animation came out, and honestly, it was crap. The animation and art was pitiful, the characters were barely grazed and hardly as deep as the corresponding game had it, and it was just rushed. But that&amp;rsquo;s the thing with animating an entire game in 13 episodes&amp;ndash; it&amp;rsquo;s not possible to fit every scenario, so the anime had to condense it for only the main plot points to appear.    Now, why do I mention the first animation when I should be talking about the 3rd Despair Arc? You need to be aware of my disappointment for that, so that you can understand I was overall impressed with the effort put into Danganronpa 3, both sides &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akai-zetsubou&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDanganronpaが好きです。 私はBIIIIIIG Danganronpaファンです&amp;hellip;私は私の名前と画像を見ていることを意味します。私が最初の試合を終えたとき、私はどれくらいすごいかにショックを受けました.Danganrona 2が最初より優れているとは思えませんでした。  &amp;hellip;しかし、私は間違っていた&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..オハイオ州の少年私は&amp;hellip;&amp;hellip;と私は永遠のゼツボーに落ちた!!!!!オハイオ州私は長いイントロについてお詫び申し上げます、 私が言っていることは、シリーズのすべてのエントリーが、次のエントリーが克服するためにバーをとても高く設定しているということです。  Danganronpa 3が発表されたとき、私はそれを見るのを待つことができませんでした&amp;hellip;そして、正直なところ、私は将来のものよりも絶望の弧を予期していました。  dissapointed:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
絶望的なアークは、過去のエントリから双曲線の鮮やかな色を維持し、それは華やかです&amp;hellip;このアニメの陽気な色の豊かさは本当にあなたが希望の雰囲気を感じさせる、それは本当に美しいです。 ゲームデザインに比べて本当に恐ろしい&amp;hellip;私はキャラクターの細部が減っているように感じ、素人がキャラクターを描いていたかのように正直に感じました。 全体的に芸術は本当に美しいです&amp;hellip;ダンガンロンパの美学を取り入れて、文字通り場面の慰めを感じることができる希望の世界にそれらを適用しますが、私は後で見直す将来のアークアートを正直に好んでいました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
サウンドトラックは実際には未来と絶望の間で共有されますが、各アニメはそのテーマに合った過去のサウンドトラックをリサイクルします。 このアニメでは、私はうんざりしていたとは言いません&amp;hellip;.私はそれがかなり怠惰だと感じました。新しいトラックは、前のものとまったく同じくらい良くはありませんでした&amp;hellip;しかし、私はいつも過去のダンガンロンパサウンドトラック 私は本当に彼らをもう一度聞いて愛していました。最後は特に&amp;hellip;私はオープニングが大好きでした&amp;hellip;.ダン私は彼らが本当にうれしいことをしました、そして、歌は静寂と懐かしさの感覚を持っています。 アニメにふさわしいもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10
私はキャラクターが悪いとは言わないが、間違いなく平凡だった。 まず第一に、このアニメでは、全編DANANROPA 2のキャスティングはUSELESSでした.NNamiとHinataの例外はほとんどありません。 私はアニメが本当にそれらを構築すると感じた。 実際には、彼らのスクリーン時間のために彼らにもっと集中していると彼らは良い仕事をしたが、他のものを改善するためにいくつかの部分を犠牲にすることは、偉大なアニメはしない 中空の人物のキャラクターがもっと面白かったことが時々感じられました。 私は文字通り、彼らはここではほとんどverrryyyを持っていないことを意味&amp;hellip;彼らはちょうど全体のシリーズの周りに行く。 私は例外について言及しましたが、それらの例外さえそれは良くありませんでした。 当初、七海とひなたの間には本当に素敵な関係のシーンがありましたが、アニメは最後にそれを最小限に抑えてより多くのSHITを含めることにしました。 私も、江ノ島純子は&amp;hellip;江ノ島純子だけだったと感じました。 私は本当に彼女から邪魔されたと感じていた瞬間の多くはありませんでした。 事実、彼女は迷惑になり始めた。 しかし、私にとって本当にこのアニメを保存したのは、少なくとも新しいキャラクター、ESPECIALLY Ryota Mitaraiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10
この弧を完成させるために遠くまで押し込んだ唯一のものは私のダンガンロンパフェチです。 正直、私の心から本当に楽しんでいた部分がいくつかありますが、他にも自分が楽しむことができる部分があります。 正直なところ、このアニメには、その方向性が良かったら大変だったはずだと思っていたが、このアニメにはプロットポイントがたくさんある。 私はアニメについて何度も考えていることを知り、実際にはそれはかなり良いものでしたが、効果がなかったのです。 通常Danganronpaは終わりまであなたの心をつかむ物語のタイプです。 しかし、ここではそうではありません。 アニメは面白い方法でいくつかの興味深いプロット点を実際に提供することに失敗した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
私がそれを鳴らしたようにそれは悪くないかもしれません。あなたの絶望の中毒にそれを加えて、あなたはいくつかの部分でこのアニメを楽しんで見つけるでしょう。 しかし、ここで正直に言うと&amp;hellip;コダカは完璧なゲームを作ることができます!!!しかしアニメ&amp;hellip;それはアニメになると制限され、そのうちの1つは時間です&amp;hellip;私たちはすべてダンガロンパが取るのが好きな物語であることを知っている 偉大な物語を構築するその時間..しかし、アニメではこれは難しいです。 私の個人的な意見では、このタイプのクオリティでは、絶望的なアークが2時間の映画だったのであれば容認できました。その方法では、将来のアークはもっと多くのエピソードと時間を与えられました。将来 アークは絶望的なアークよりもWAAAYですが、まだまだ問題があります&amp;hellip;希望のアークが出てきたら、Danganronpa 3シリーズ全体について結論を下します。結局のところ、Dangonronpa 3は壊れた物語の要素を含む公正なアニメです。 それを楽しむ機会を逃した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akai-zetsubou/reviews&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man I love Danganronpa. Guys I am a BIIIIIIG Danganronpa fan &amp;hellip;I mean look at my name and picture.When I finished the First game I was shocked of how AWESOME that shit was.I thought there will be no way Danganrona 2 be better than the first&amp;hellip;.but i was wrong&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..oh boy I was &amp;hellip;&amp;hellip;and thats when I have fell into ETERNAL ZETSUBOU!!!!!Ok I apologize for the long intro, what I am trying to say is that every entry in the series sets the bar so high for the next entry to overcome. When Danganronpa 3 was announced , I just couldn&amp;rsquo;t wait to see it &amp;hellip;and i honestly I was anticipating the despair arc more than the future one and I gotta say&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..I am quite dissapointed :(    Art &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Despair arc keeps the hyperbolic vibrant colors from the past e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iumen&#34;&gt;iumen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（（希望+絶望の側面は自分では8秒ですが、一緒に頑丈な9人で、楽しさで評価します））
編集：私は弱い結末のために希望のアーク6を与えることに終わった。 しかし、私は絶望的にアークを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、dr1とsdr2に精通してください。それらの知識は絶対に必要です。 希望の側を見てください。 希望から始まり、次にそれぞれ1エピソードを絶望する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は接線的にsdr2に精通しています（ゲームを自分で演奏したことはありませんが、いくつかのキャラクターに投資しています）ので、このショーを見ることは古い友達に追いつくようなものでした（私のsdr2フェーズは3年前に起こりました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2〜3回のエピソードでは、アークがかなり不必要だったのですが、BAM BAM BAM BAM BAMのようなヒット曲が好きなところでピックアップするようになりました。  Dangan Ronpaはいつも奇妙なダークミックスをしていて、絶望的な側面がバランスをよくしています。  （ホープサイドはもっと深刻です。）ホープサイドで何かが起きたときに、デスペア側で何か関連することが起こり、すべてがうまく合うようになるのが本当に好きです。  2人は一緒に私を子供のように吠えるようにしました。 別の言葉では、プレゼンテーションはかなりスタイリッシュであり、カメラアングルのいくつかの微妙な使い方があります。これは、ジャンガンロンパがフランチャイズとして多くの成熟を遂げたという気持ちを私に残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これら2つのアークは、ダンガン・ロンパ・シリーズへの素晴らしい追加であり、私の期待を完全に上回った（シーズン1&amp;hellip;）。 私は、2つの季節が同じ時間に放映されたことを非常にうれしく思う。なぜなら、そのストーリーは超洗練され、感情的な影響が最大になるからである。 それは素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のもの：
アート -  8  - 明らかに予算の高いアニメではありませんが、カラーパレットは素晴らしいです。
サウンド -  8  - 私は私の音楽プレーヤーでOPをしたい！  EDは常識です。
キャラクター -  9  - ダンガン・ロンパは、とにかくキャラクター部門で優れています。
楽しさ -  9  - 最初の3つのエピソードは無意味に見えましたが、他のすべての人はそれを買い戻しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;実際にこのショーが悪かったとしても、私はそれが大好きです。 私は彼のためにとても弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iumen/reviews&#34;&gt;iumen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;((Hope+Despair sides are 8s on their own but a solid 9 together, rating by enjoyment only.))  EDIT: I ended up giving the hope arc a 6 due to weak ending. But I highly enjoyed despair arc regardles &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年のホラーアニメの最後の週にようこそ。 物事を包み込むために、Danganronpa 3、Zetsubou-henの別の記事を見てみましょう。 それはDanganronpa 3の他の半分よりも弱いか悪いかの改善ですか？ 私が知る唯一の方法は、自分自身を見て、決めることだと思います。 だから、見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ・ヒーンは、アカデミーのより暗い追求の調査の一環として、ホープス・ピーク・アカデミーで教師の役割を果たしてゆきずめと開きます。 彼女は77階級に割り当てられ、教師と捜査者として本格的に仕事を始めます。 イベントは究極の絶望の偉大な世界変化イベントに向かって動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにはシリーズの最大の欠陥があります。 最初のDanganronpaを見た場合、どのように終了するのか分かります。 唯一の違いは、ゼツボウ鶏のものは、ほとんどが希望ではなく絶望についてのことです。 あなたがしていない場合でも、シリーズ自体は絶望で終わる希望の物語です。 彼らは別の方法でいくつかの緊張を構築した場合、動作する可能性があります。 しかしシリーズは邪魔をすることはありません。 それの約半分は、雪染の調査についての些細な言及とともに、漠然とした生徒の学校生活に費やされている。 その後、私たちはJunkoの仕掛けを設定するエピソードの束を得る。 シリーズのほとんどはかなり失望したクライマックスにまで成長しています。 さらに悪いことに、私がそうだったのと同じようにミライ鶏を最初に見たことがあれば、正確なプロットポイントがわかるはずです。 ミライ・ヘンの悪い、吹き飛ばされたスピーチがたくさんあるという弱点も共有している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、シリーズが何をしようとしていたことに感謝しています。 それがすぐに来たら、ナギが保護するために裏切り者と呼んだグループを人間化しようとしています。 それはあなたとつながり、理解するように努めています。 それにはただ1つの問題があります。 文字について話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaシリーズは、一般的に説得力のあるキャラクターを提供することができません。 最初のアニメは、良い謎を提供することでその周りを回った。  Danganronpa 3のMirai-hen部分も同じことをしようとしましたが、不思議に不条理な行動シーケンスと嫌な希望のスピーチで時間を過ごしました。 このシリーズには、それを取り戻すことさえありません。 私たちは、Junkoが登場するとすぐに悪役がいることを知っています。 私たちは、Hope&amp;rsquo;s Peakがそれまでに多くの調査が行われる前に、何が起きているのかを見ています。 私たちは物事が絶望的に​​終わることを知っています。 だから、我々が残しているのは、シリーズの大半を何も面白くしないで過ごす浅い典型的なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは引き続き弱点です。 これはシリーズの中で、それが生徒であることについての良い半分が生徒であることから、それが最も影響を受けている部分です。 このシリーズは、重要でないキャラクターを青いヒューマノイドのブロブのように見せかける奇妙な癖を持っています。 たぶん彼らは普通の見た目を望んでいないし、背景キャラクターのために馬鹿に見えるようなデザインを思いつくのは嫌です。 私はかなり有能な血まみいなシーケンスを持っているため、このシリーズに賞賛します。 彼らはそれのために奇妙なネオンの着色を使用しますが。 たぶん、彼らは多くの血液を見ることができなかったタイムスロットにいたので、血液を血液のように見せないようにして周りを回った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がこのフランチャイズクレジットのすべての分割払いをする必要がある1つのエリアです。 彼らはキャスティングで良いです。 緒方めぐみ、花澤かな、豊口めぐみ、高山南＆ 中原舞はすべてこれでいいです。 彼らのキャラクターが実際の複雑さに欠けているにもかかわらず。 本当に、どちらの役者も悪い仕事をしていません。 彼らは基本的にすべて有能です。 音楽もまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。  Junkoの妹は彼女のために何かを持っているようです。 なぜ彼らがそれを含んでいるのか分かりませんが、そこにはあります。 写真家には女の子がいます。 シェフは公然とバイセクシュアルで、特定の紳士が別の男と恋していることが明らかになりました。 それは言われているが、このようなものはほとんど浮かび上がっておらず、大部分はプロットにとって重要ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはダンガロンパ3：ゼツボウ鶏です。 結局のところ、その大きな失敗は、その完全な存在理由が、あなたがまばゆい文字に投資することであるということです。 そのためには、それは謎がなく、慈悲深くホラーと呼ばれることはほとんどありません。 あなたがフランチャイズの大ファンであり、あなたが本当に壮大な最悪の最悪の絶望を引き起こす出来事を見たいと思っているのなら、それは興味深いことかもしれません。 多分。 自分のために、私はそれを3/10にするつもりです。 それはかなり悪いですが、本当に恐ろしいことはありません。 来週、私は91日のレビューで11月を開きます。 幸せなハロウィンを持ち、あなたの素晴らしさを保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to the last week of this year&amp;rsquo;s horror anime month. In order to wrap things up, let&amp;rsquo;s look at the other instalment of Danganronpa 3, Zetsubou-hen. Is it an improvement over the other half of Danganronpa 3, just as weak or worse? I suppose the only way to find out is to watch and determine for ourselves. So, let&amp;rsquo;s take a look.    Story:    Zetsubou-hen opens with Yukizome taking a teacher&amp;rsquo;s role at Hope&amp;rsquo;s Peak Academy as part of an investigation into the Aca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tehnumberseven&#34;&gt;TehNumberSeven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のようなゲームのファンであり、最初のゲームのアニメーションの適応はかなり明るくないので、未来への私の期待と絶望の弧はかなり混ざり合っていましたが（それは私が超過していることを止めませんでしたが） 私の誇大宣伝が正当に配置されたと思う。 また、迅速な免責事項、あなたは絶対にこれらを見て最初の2つのゲームをプレイしている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望のアークでは、アニメは、いずれかの試合の前にホープのピークアカデミーに最初に参加したときに起こった第2ゲームのキャラクターに従います。 ショーはかなりゆっくりとゆっくりと始まりますが、ショーが進行するにつれてショーの色が濃く暗くなるので、あなたは1つのエピソードで絶望のピークに達したと思うかもしれませんし、BAMの絶望的なヒットは後でさらに厳しくなる 最終的に「人間の歴史の中で最も大きく、最も恐ろしい、最も悲劇的な出来事」を打つまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンに入ると、私は第2戦のキャストを絶対に愛していたので、彼らがキャラクターをどのくらいよく描いているのだろうと本当に思っていました。そして、私は彼らがすべてのユニークな気まぐれをキャプチャして仕事をしたと言いましょう。  、Akanesは空腹を終わらせることはありません、HiyokosはMikan、TeruTerusの奇妙さなどへの全部の嫌がらせをしています。ショーはまた、ヒヨコスのランダムな成長スパートのような、情報/バックストーリーの素敵なちょっとした情報を投げかけています。  Junko＆amp; 骸。 全体的に彼らはキャラクターとキャラクターの開発と素晴らしい仕事をしています、彼らは絶対にこのショーの輝かしいポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や私はショーが遅く始まったと言ったように、ブレーキがなくても絶望的な電車で終わりのない乗り物に変わります。 しかし、それはそれがそれは彼女が姉妹の骸と遊び心のあるモードであるか、または完全な絶望モードであるかどうか、それはそれが2番目のゲームのキャストの嫌悪感を見ているかどうか、 他の人の生活を台無しにする。 今では、ショーの中で、とても暗かった1点があったと言いますが、実際に私はかなり気分が悪くなっていました。これを見てから、あるイベントが起こることを知っていて、 私は確かにそうではなかったので、自分自身を準備してください、しかし、私はそれについて深く感じさせることができれば、彼らは正しい何かをしているに違いないので、ショーの小道具を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このプレコロー・ストーリーを上手く織り交ぜ、第1ゲームのプロットにうまく乗り込んでいくことができます。 今はそれがうまく終わっている間に、それはあなたがすでに知っているはずのニュースに注意を払ってきた人たちの話ではないが、新しい「希望」アークが発表され、すべて終わりと言われている 物語の 今私はこれでやっているのですが、私はこのストーリーの終わりを間違いなく誇りに思っています。しかし、この大きな話を終わらせてしまうのはちょっと悲しいですが、私はとても魅了されましたが、 大いなる結末のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にショーを楽しんだ、今シーズンに来るかなり高い期待は失望されなかった。 私は、芸術は何も特別なものではありませんが、確かに何も悪くはなく、音楽は素晴らしいです（あなたが2番目のゲームへのサウンドトラックを好きになったのと同じように）。 少しでもゲームを楽しむ人には、このアニメを見ることを強くお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TehNumberSeven/reviews&#34;&gt;TehNumberSeven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With me being such a big fan of the games and the first game anime adaption being fairly lackluster my expectations for the future and despair arc were quite mixed (although that didn&amp;rsquo;t stop me from being super hyped), but now that shows over I think my hype was rightfully placed. Also quick disclaimer, you should have absolutely played the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raibury&#34;&gt;Raibury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれと未来の両方を見直すために私の小さな紹介を使用していますので、あなたはこれを2度見るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前はDanganronpaのファンでした。 私はVITAをゲームの唯一の目的のために持っていました.SDR2はインターネット上のランダムな人たちによって翻訳され、最初のゲームはちょうどローカライズされました。 私はDanganronpaに多くの時間を費やし、それを分析し、ファンタジーをしたり、他の人と理論を話したり、ファンの翻訳した小説を読んだり、Ultra Despair Girlsを演奏したりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らがアニメを発表したことを知ったとき、私はちょうどこの悪い気持ちを持っていました。  Danganronpa：エピソードの量が穴のプロットには不十分で、約25分の13回のエピソードで20時間以上のゲームプレイに収まるように試みたので、アニメーションは実際には良くありませんでした。 ゲームプレイ、ディテール、プロット、キャラクターの20以上を約6時間未満のアニメーションに変換します。 そして明らかに、適応は本当に最高ではありませんでした。 しかし、私は、「ねえ、彼らは同じミスを2回繰り返すことはないと思った。 しかも、2つのアーク？ それは合計24のエピソードなので、多分それは異なるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望と未来の両者は、ボウルに投げ込んで、多くのキャラクター、無作為なプロットアイデア、意味のない死、そして恐ろしい死の旗を混ぜ合わせようとしました。  Danganronpaについて私が気に入った主なものの1つは、いかにもばかげたことですが、プロットの紆余曲折が面白かったです。 たとえあなたがそれらのいくつかを期待していたとしても、その点がどのように結びついているのか、矛盾、解決策、そして登場人物たちが真実への旅を見ているのは興味深いことでした。 そして時には、あなたが本当にそれらが来るのを見ることを得なかったので、ひねりはあなたに「神聖なたわごと」を行かせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3にはそれらのどれも含まれていませんでした。 代わりに、おそらく &amp;lsquo;プロットの紆余曲折&amp;rsquo;はとても予測可能だった、彼らは基本的にあなたの顔に &amp;lsquo;このキャラクターを楽しむために我々はそれを殺すつもりだ叫んだ。 すべての死の旗を浮かべることは痛いことでした。ブルーの手がかりのエピソードを見てみると、すべてのことがはっきりと分かります。 不必要な奇妙なファンサービス（ほとんどのアニメがそうするので、私はそのようなパスを許すことができますが）を含めて、評価を得るための安く平凡な戦術の多くは、愛する人の偽の死を &amp;lsquo;クリフハンガーを守る&amp;rsquo;  「クリフハンガー」は、基本的に次のエピソードで地獄に投げ込まれ、誇大宣伝を殺害した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、絶望側はSDR2のクラスに関するものでした（私はそれが損なわれる可能性がありますが、あなたがそれを見たい場合、少なくとも理解したい場合はゲームのプレイスルーを見てください）。 ほとんどのウォッチャーはキャストに慣れ親しんでいるので、小さなエッチシーンを含む典型的なクリシェの不要なファンサービスがありますが、すべてを地獄に投げるのはひどいことではありません。 しかし、第4話の周りで、彼らはものを飛ばし始めた。 重要なもの。 奇妙で不明な時間をスキップするだけでは意味がありません。 最初は、私は個人的には、時間のためだけだったと信じていました。クラスの他のキャラクターが掘り下げていたからです。でも、私は間違っていました。 代わりに、時間はほとんど私が名前を与えない他のキャラクターに費やされました。もう一度、それは少し台無しになるでしょう。SDR2クラスの開発はほとんどなく、ほとんどの場合、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナナミ・チアキは、ヒナタ・ハジメに頼って、基本的にはメアリー・スーに怒りを覚えましたが、誇らしげに描かれた少女たちの主人公のように見えました。  Komaeda Nagitoは、分析するのが面白かった、異なる意見を持つ面白いキャラクターではなく、単に希望のボンダーでした。 そして他の人物は5分以上舞台に立たなかった。  SDR2の登場人物を知ることは、まったく無意味でした。なぜなら、彼らが「開発」と呼ぶことができるのであれば、彼らは、「進化した」キャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはDanganronpa自体の本質を殺したばかりです。 驚きはありません、cliffhangers、プロットねじれ、文字の開発なし。 殺人といくつかの愚かな希望と絶望のプロットとドラエクスプローラのちょうど恐ろしいripoff。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raibury/reviews&#34;&gt;Raibury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m using my small introduction for reviewing both this and Future so you may see this twice.    I used to be a big Danganronpa fan. I got the VITA for the sole purpose of playing the games, when SDR2 was only getting translated by some random people on the internet and the first game had just gotten localized. I&amp;rsquo;ve spent a lot of my time on Danganronpa, analyzing it, doing fanarts, discussing theories with other p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dimdito&#34;&gt;DimDito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DR1とDR2を再生する前に、このアニメを見てはいけません。
このアニメは未来篇と一緒に一度に1つのエピソードで見るべきである（SHOULD）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3はかなりのニッチな視聴者にアピールし、彼らはそれがどれほど優れているかに関係なく視聴します。 私は知っていた。 アニメとして、ゼツボウ鶏はかなり平凡で上品だが、それが話すために設定したストーリーは、Danganronpaのストーリーと同じくらい面白い。 残念ながら、私はこれをアニメとしてレビューする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ鶏は、完全に実現したキャラクターとストーリーの良いアウトラインを備えていますが、その実行は&amp;hellip;かなり悪いです。 多くのことは、賭け金や規模、そして決まり文句がいっぱいではない、日常的な対話を通じて感情を伝達しようとする貧弱な試みを伴うただの展示です。 文字はプロットデバイスとして扱われ、実際の人間としては扱われません。クラス77のものです。 アニメは、ほとんどの時間を物語のあらゆる細部を手にしながら過ごし、私たちが自分たちを拾うことができなくなると期待しています。 率直に言って、私はゲームでもこの問題を抱えていましたが、それほど明らかではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、出来事とそのまさにそのショーのように見えます。 歴史。 シーンは関連性を超えて引き出され、私たちがすでに知っていることを超えてキャラクターを構築するために使用されていた場所は無意味です。 物語はほとんどペースが遅く、不満足な結果を生み出しています。その楽しさの大部分は、物語やキャラクターをアニメが意図したものを超えて分析することによって、私の頭の中で変わるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安価なアニメーション、サブ・スクリプティング、素敵だが不十分なキャラクター、そして古典的なDRファンサービスを期待してください。 あなたがDRに加わっていないなら、なぜ気にしないのですか？ 以前にDR素材を再生したり読んだら、代わりに12エピソードのカットシーンとして扱います。 それは、あなたがおそらく持っている質問や閉ざされた終わりにいくらかの閉鎖を与えるでしょうが、それが私が考えることができる唯一のインセンティブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしオープニング曲が大好き。 また、u003c3 Junko xoxo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DimDito/reviews&#34;&gt;DimDito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime should NOT be watched before playing DR1 and DR2.  This anime SHOULD be watched alongside Mirai-hen one episode at a time.    DR3 appeals to quite a niche audience and they&amp;rsquo;ll watch i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがDanganronpa 1st storyの前に何があったのか知りたいから来ています&amp;hellip;
DespairがDanganronpaという偉大な人物だと思っていれば、このアニメも階段のようなものですが、Despairは過去に指数関数的に増加しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、スーパーDanganronpa 2をプレイすることをお勧めします。なぜならこのアニメはKiboumine Gakuenが終わりに終わった理由を説明するために作成されたものですが、同時にDanganronpa スーパーDanganronpa 2、最も重要な、クラスの関係と状況が残っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、あなたがここで見るキャラクターは、主にSuper Danganronpa 2の主人公、サイコ熱帯部隊のスタート時に、それぞれが最初のアニメの生徒に似ていますが、それぞれが自分の能力を持ち、一緒に持っています 新しい道があるので、未来館の情報に必要な生徒や興味のある人たちの助けを借りて、新鮮なクラスを感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シナリオは本当により洗練されたキブミン学園ですが、すべてが過去の物語の空気を、本質的には最初の物語のように保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、サウンドとBGMは2番目のゲームからのものなので、ゲームをプレイすると素晴らしい環境を感じるようになり、すべてのストーリーと状況を向上させるような懐かしい雰囲気が感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論と説明をすると、これらの2点はこのレビューの結論かもしれませんが、アニメは初めからあなたを与えるアイデアなので、1つの未来篇と1つのゼツボ篇の章を参照すると、完全に準備されるでしょう キボー・ヘンの最後にはもちろん、「最後にすべてが感覚です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が思うに、ゲームをプレイすることは必須ではありませんが、お勧めではありませんが、楽しみに時間を逃すことはできません。これを100％に楽しんでください。 ポイント、そして幸せなアニメ（とゲームかもしれない）と希望はハッピーエンドにあなたの方法を点灯することがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of you come because you wanna know what was before Danganronpa 1st story&amp;hellip;  If you think that the Despair was great an Danganronpa, well this anime it&amp;rsquo;s like the factorial, Despair gets exponentially  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレクエルは終了し、アニメフランチャイズが終了すると、このアニメはKibou-hen arcにいくつかのプロットホールで終わると、少し失望しました。
だから、このプレクエルの私の見直しのビジネスに落としましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、私は10を超えて7を与えるが、このprequelは、概要がそれがそうであると述べたように演奏したが、Mitaraiによって作成されたそのようなビデオが、  Junkoはどのようにして彼女のマスタープランに参加するのかを知ることができました。 また、ペコが佐藤を殺した様子など、このアニメのストーリーラインに魅力を感じさせるシーンはなかった。 キャラクターがどれだけ誇張されているかを忘れないように、ホープピークのような学校が人間実験の中で、かずら伊豆のような人を止めるのはどういうことでしょうか？高度なコンピュータをAIの先進的なものにするのが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、イラストの中で文字の中で一番クールなものを選ぶなら、純子がチサ、ムナカタ、ハジメ、ソニアの順で続き、残りはあまりにも平凡すぎる
Souda,Gundam, Ibuki, Seiko, Andou, Peko, Yuuto, Hanamaru, Izayoi and Mikan who were the dorksters. Others like Nidai and Owari were a league of their own which was just too rugged, btw the only fanservice one would see is Owari at the anime&amp;rsquo;s opening. The rest were just too plain and having said that this category is a 7 over 10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、ああ、キャラクターの一部は、ガンダム、オーワリ、ソニア、セイコーのような大人のようには聞こえないと思っていたが、彼らはすべて大人のように聞こえたが、  Mikan、Hanamaru、Andou、Miharuのように、キャラクターのあまりにも女の子のように聞こえました。 もちろん、Nidai、Chisa、Satoのようなキャラクターの特徴を考えれば、ちょうどいい音が聞こえます。
イブキ。 一般的に、キャラクターの声を出した人は大丈夫でしたが、私はまだ10歳以上で7歳になるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、私はMensaメンバー（IQが高い人たちの組織）だったので、このアニメ/マンガ/ゲームオリジナルクリエイター、Kodaka、Kazutakaを私の心の一部にしていきたいと思います。 それらのコンセプトはこのスーパーハイスクールレベルのものです
私は、熟練した人にスーパーレベルやアルティメットの最上級を与えることができるということを意味しています。ハウスキーパーにはそのタイトルがあります。キャラクターの職業そのものは、 スキルや才能、実際にはそのようなsuperlativesは、キャラクター自身と矛盾する、それらを越えましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;江ノ島淳子、超高校レベルファッション歌姫、超高校レベル絶望/超高校レベルアナリスト、超高校レベルソルジャーの池袋郁郎さん。 私たちはなぜ彼女がそのようになったのかを知ることができなかったので、彼女の性格は1つの大きなプロットホールであり、もう1つは兵士よりも騎兵であり、私は彼女が ナイフだけでなく、銃も、私たちは決して彼女の過去を知ることはありません。最初のDanganronpaでは、彼女は即座に殺されました。（私は彼女がマンガからの彼女についての背景情報を持っているかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門「師」高等学校レベルの幸運、幸運は本当に才能ですか？ 男、彼のキャラクターはただのおしまいだったんだ、もし彼がこの事にいても？ 彼はおそらく彼らがこのスーパーレベルのギャンブラーとして彼を作ったはずだったのは幸運なことですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日高元、留学生、鎌倉泉、tsk、tsk、tsk、彼はすでに彼がすでに持っていることを主人にしているので、このスーパーレベルの嫉妬深い男でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超高校レベルゲイマー千明七美、死ぬ77クラスの1位。 スーパーハイスクールレベル秘密エージェント優美雄一さんは、しばらくMitaraiのふりをした太った男です。 超高校レベル音楽クラブ「伊吹峰田」は、絶望の余波者の一人になった後、女の子のマゾヒスト傾向。 ソニアは、スーパー高校のレベルのプリンセス、それは彼女のタイトル、ボディーガード、王冠はどこですか？ いくつかのプリンセス彼女は、彼女はほとんど何もしない、スーパーレベルのプリマドナは彼女がすべきものです。
HA！ すべてがスーパーレベルの怠け者の骨または偽造者に分類されるべきです、なぜなら、彼らがやることは、怠惰な骨が何をするかということだったので、無駄に時間を無駄にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JunkoとTsukiki Mikan、弱いリンクといわゆるSuper High School Level Nurseの絶望的なビデオを制作した究極のAnimator、Ryuta Mitaraiは、両方ともスーパーレベルの猫、cu&amp;rsquo;z両方の猫に分類されるべきです 1つはスマートな猫、もう1つは馬鹿な猫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超高校レベルメカニッ​​ク、曽田和一、ガンバム「禁じられたワン」田中、超高校レベルの動物育種家。偏見があり、やや暗い性格を持ち、花子テルテルはマゾヒズム傾向を持つ。 このスーパーハイスクールレベルクック
すべてが究極の奇妙なトリオとして分類されるべきであり、おそらく誰もが縮小を見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーハイスクールレベルのコーチとビッグイーター、江流雄一、超高校レベルの体操選手、ニダイのスパーリングパートナー、ビッグイーターは、関係にあり、スーパーレベルの戦闘デュオを持つべきである 彼らはPekoとMakuro、あまりにも悪い、創造者、コダカと一緒にdukingする必要があります、Kazutakaはそれを考えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーハイスクールレベルの古典的なダンサーであるセゾンジヨヨヨ、6ヶ月後に急に育ちましたか？ 超高校のレベルフォトグラファーの小泉麻衣さんは、何の機能も全く持たないため、どちらも究極の壁花と呼ばれるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ultimate kick-outトリオを忘れないようにしましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンデウのルルカ・アンソウは、究極の薬剤師の木村聖子と、アンドゥの雌犬でもある究極の鍛冶屋、伊豆夜衆之助と共に、希望のピークから追い出された究極のお菓子屋です。 彼らは高校にいてはならないが、大学では、スポイラーは、Junkoの絶望スキームの前に蹴飛ばされているので、決して「未来の絶望者」の一員にはならない。 すべては絶望の残党からのものです。 しかし、最終的にはお互いに向き合っているので、私は彼らと似ていますが、セイコーがサッカーとして生きているのは残念です。彼女はアンアンドには言えないので、サッカーとして亡くなりました。 安藤のようにスーパーレベルの高校の吸盤として、彼女はほとんどすべての人がセイコーと彼女の男のイザヨイを特別に操作するので、彼女はまた、究極のマニピュレータを持つべきです。  Izayoi nもう一方は、この究極の犠牲の子羊でなければなりません。なぜなら、彼はAndoによって操作されるにはあまりにも馬鹿ですからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超高校レベルの剣士ペコ・ペコヤマ、草津冬彦のボディーガード/ヒット・ウーマン、スーパー・ハイスクール・レベルギャングスターの冬彦子はどちらもスーパー・レベルの刑務所に属しています。 ホープピークアカデミーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホープピークアカデミーと究極のハウスキーパーの第77クラスの教師チサ・ユキゾメ、ハウスキーパー？ 究極のWTFに分類される人です。 プレーンな先生としての彼女の役割は十分だっただろうが、彼女にそのような贈り物を与えることは狂っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来財団の副学長であり、かつてホープ・ピークで学生時代にアルティメット・スチューデント・カウンシル・プレジデントの称号を握っていた第2課長は、彼の同性愛者として、 第6師団のリーダーであり、特別犯罪調査部の支配下にある究極のボクサー酒造坂倉（Juuzou Sakakura）。 このプレクエルでは、学校や世界を荒廃させるような大騒ぎを予測することができなかったことを誇りに思う。ジュンゾの鶏肉の秘密ではないなら、ジュンコを最初の場所で扱うべきだと思うだろう。 彼の上にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このカテゴリーでは、このプレクエルでは誰も主人公ではないので、ここでのすべてのキャラクターはアンタゴニストであり、そのような擬態語の概念は私が本当に嫌うものなので、10を3にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、私はそれをキャラクターの矛盾のコンセプトにもかかわらず、最初から最後まで楽しむ1つのエピソード、また絶望とあなたの希望が実際にあなたに届くだろうということにもかかわらず、10を超える8を与えます。  &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはプレコであることを考えるとペンの終わりがあるかもしれませんが、Juuzoが最初にJunkoを取得していないことは失望ですので、このprequelは良いですが、それほど良いものではないので、10を超えて7です。  Kibou鶏はこのprequelの短い来るを補うが、それはもう一つのレビューだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FU、FU、FU、FUUU!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;The prequel has ended, and as the the anime franchise ends, it was a bit of a disappointment when, this anime ends with some plot hole at it&#39;s Kibou-hen arc.  So, let&#39;s get down to my review business of this prequel:    Storywise, I give it a 7 over 10, though this prequel did performed as what the synopsis said it was, thought there were still some plot holes in this prequel, like how can such video created by Mitarai cause some Hysteria among the students of the reserve course, and how was Junko able to know who to go for her master plan. Also, scene like how Peko killed Sato wasn&#39;t added that would have give some spice to this anime&#39;s story line. Let&#39;s not forget as to how exaggerated the character&#39;s were, like why would a school like Hope Peak dabble in human experiments like cearting someone like Izuru Kamukura, when it would be better off if they make a super computer t ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingdomofmadness&#34;&gt;KingdomofMadness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長い間待ってから、私たちはついに人気のDanganronpa sagaの両方の部分を持っています。
Zetsubou-henは最後の2番目の部分ですが、prequelとして機能する一方、2番目のゲームを終了することをお勧めします。
ホープス・ピーク・アカデミーで2度目の試合（Goodbye Despair）の登場人物が2度目のコロサイ（Killing game）にぶつかる前に、そして「人間の最も恐ろしい、最も恐ろしい、最も悲劇的な出来事」 歴史&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーオブライフアニメの一部として、ストーリーが吹き飛び、そのユーモアは、キャラクターが遭遇するあらゆる状況を誇張して、桜蘭高校ホストクラブ（または新神社中学生）を思い出させる。
キャラクターはかなりいいですが、セカンドゲームでも同じキャラクターを持っていますが、チアキ、ナギト、ハジメなど、他のキャラクターは少し時間をかけて目立ちます。 コメディの救済になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発達はすべてのエピソード、特にChiakiとHajimeとの関係において顕著であり、エピソード全体が他のキャラクターとは異なる形で成長する。
未来篇のキャラクターもいますが、将来の登場人物となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はショーを見て楽しい時間を過ごしました、それは偉大なコメディー（時にはそれは誇張しています&amp;hellip;.）、周囲（ホープのピーク）それはやや安っぽいです ほとんどすべてが、教室と噴水だけが見えます。 効果音と音楽はかなり素晴らしいですが、Mirai-Henは実際にはより良い音楽を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Danganronpaのファンならば、このアニメをお勧めします（他のゲームへの参照を実際に楽しむつもりです）。もしそうでなければ、チャンスを与えるかもしれません。 アニメのために笑うために）。ポップカルチャーの参考文献は、実際に全員が理解するためによく行われている、それはすべての聴衆（ほぼちょっと）に適している、物語は深刻な瞬間を持っていて、 彼らは悲しいことをしようとする）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを短くするために（あなたがすべてを作ったならば）それは偉大なアニメだけでなく、時間を殺すために、それは提供することがたくさんあり、それは私がキャラクターについてもっと気にしていることを確かめることができる唯一のアニメショーの一つです 物語よりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;
&amp;hellip;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
読んでくれてありがとう&amp;hellip;&amp;hellip;私はこれをどのように仕上げるかについてはあまりよく分からないので、これを本当に長くしました&amp;hellip;..
&amp;hellip;.
さようなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingdomofMadness/reviews&#34;&gt;KingdomofMadness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a long wait we finally have both parts of the popular Danganronpa saga.  Zetsubou-hen is the second part of the end, while it works as a prequel is recommended that you finish the second game.  The story follows the characters of the secon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calvin2323&#34;&gt;calvin2323&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDanganronpaがその前に遊んだことのない素晴らしいゲームを愛していません。 セカンドゲームは私のお気に入りで、3番目はすごいと思っています。 私はちょうどこれらのキャラクターが驚くばかりのキャラクターを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初の3つのエピソードを見ました。 今ではそれが終わったので、私はこれらの文字が私のために台無しにしたくないので、私はすべて11を見て怠惰だった。 私はこのことについてたくさんの悪いことが聞こえました。多くのクールでダムなシーンを見ました。 私はそれがちょうど私のために落ちたことを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼らが将来の面で強制的に失敗してしまうので、 それで、絶望と未来の面でたくさんのものを持っていることのすべて。 問題です。 あまりにも多くの人に似ています。 私はちょうど何も特別なものを最後までスキップしました。 私は知らない、Danganronpa彼らは3番目の試合が出てくる前に大きな話をした後、バックストーリーを行うことができます。 それがアニメを持っていれば、さらに多くのお金を稼ぎ、さらにはスピンオフしてしまうだろう。 それは本当にそれほど難しいことではありませんが、もちろん彼らは将来の側面でスピンオフを加えています。 そのちょうど混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いゲームジャンル（完璧ではない）を見て悲しいのは、アニメのために流出する。 あなたがこれを読んでいて、ゲームをプレイしていないなら。 彼らはこれより良い方法ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/calvin2323/reviews&#34;&gt;calvin2323&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t I love Danganronpa its an amazing fun game, something I never played before. The second game is my favorite and I am hoping  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meganecraz&#34;&gt;meganecraz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このエントリーは（未来隊と共に）シリーズの最初の2試合をした人たちのために作られました。シリーズのタイムラインを完成させるのに役立ちます。 だから私はここで台無しにすることはできませんので、私の能力の良いレビューにするために全力を尽くします。 だから、第2ゲームをプレイしていないなら、Danganronpaのアニメーションはあなたをここで助けてくれるのではないので、これを見る前に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：その前提はアニメのページにあるので、そこに行くことができます。 とにかく、これは、クラス77の道から始まってシリーズに起こったすべてのことの前触れであり、絶望に至るまでの終わりまでの希望です。 私が話したことについて好きなのは、彼らはオープンエンドでそれを持っているかもしれないが、それはあくまでもプレクエルがやるべきことではないということですか？ 彼らはその面をかなりうまく釘付けにしました。私は自分自身よりも少し先を進めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、典型的な高校アニメのように始まり、あなたが見るほど徐々に暗くなります。  Danganronpaのフランチャイズは絶望と希望の両方を完璧に処理しているので、実行自体は少し急いでいたが、鮮やかであった。その2つはこのシリーズの主なテーマである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：ストーリーの9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は全体的なシリーズのキャラクターデザインを使用していますが、これはまったく問題がなかったことです。  Lercheは、スタジオが彼らが過去に働いたショーのいくつか（つまり、ランポ・キタン：ラプラスのゲーム）でうまくいくものである、ショーのトーンと雰囲気をマッチングさせていい仕事をしています。 アニメーションもそれほど特別なものではありませんが、シリーズにはアニメーションが必要ないのでうまく動作します。 背景はとても素敵ですが、特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは、何が起こっているのか少し気が散っていたので、少し難解でしたが、トラックは非常に良好で、私の本の中でプラスである自分自身でうれしいです。  OPのテーマは、ショーが進むにつれて異なるバージョンを持つだけでなく、ストーリーのトーンに合ったボーカルも完璧です。  EDテーマは、クラスメイトが最高の歌手ではありませんが（彼のセイウがEDを歌います）、クラス77が持つ様々な楽しい時間を示すビジュアルにはうってつけです。
声優さんは最高のパフォーマンスを出してくれましたし、一度も失敗したことはありませんでしたが、今のところダブを見ていないので、私は現時点では比較できません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドのスコア：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はDanganronpa 2の文字と同じなので、それは多少なりともです。 このエントリーと将来のアークでデビューしたいくつかのキャラクターは、他の2人のキャラクターに比べて幸子のほうがより多くの賞賛を受けていますが、ダンガンロンパウィキのChisa Yukizomeは目的を果たしました。 これは私がこのレビューで将来の弧について言及する最後の時間なので、あなたがそれによって迷惑をかけると大変申し訳ありません。 私がややうまく意味していたのは、ヒナタ、ナギト、七海ちあきだけが中心でした。 私はキャラクターが元の性格をどのように保っていたのか、その逆のことがプラスであったのが好きでした。そうでなければ、私は見守るのが非常に面倒です。 光の心のトーンが、どのようにユーモラスなキャラクター同士が相互に作用し合ったのかの一部。  Class 77の登場人物が増えれば増えるほど、アニメの終わりに向かって、特定のイベントが起きたときには、明らかに傷つきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナナミがクラスでビデオゲームをしている様子（例えば、そのシーンは最初のシーンから私が好きなシーンの1つです）を実現することなく、ストーリーに多大な影響を与えます このエントリーの半分）は、ヒナタとの友情にどれほど近づくかに影響します。 これは、クラス77の大気中での希望を表しています。これは、物事が後に終わるために相互にやり取りする時間が短く、絶望の時間をさらに近づけることになります Nagitoについては、彼はNagifだけで彼のクラスを支援するために最善を尽くしています。彼はイベントがどのように行われるかの影響を受けているので、私は彼にそのことを賞賛します。 私はJunkoがこれの一部であると言えることは許されましたか、そうでなければ、なぜ&amp;rdquo;Despair arc&amp;rdquo;とも呼ばれるのでしょうか？彼女は面白いだけでなく、拮抗者としてさらに進んで良い仕事をしました。 これが醜い前にそれを残すでしょう&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、誰かを嫌っていないので、私はキャラクターキャストを好きでしたが、私はこの弧ではあまり表示されていない特定のキャラクターとの愛憎関係を持っていますが、ここで言及することは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にキャラクターは9の得点をもらいます&amp;hellip;キャストはDanganronpaフランチャイズになると結局完璧になることはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これは他のセクションと少し違って書かれているかもしれませんが、私は何かに私の楽しみを書くのに慣れていませんが、私の散歩を読むのではなく、私はここで正直です。 私は本当にそれを愛していた。 さて、もう少し具体的であるように、これはあいまいではありません。 例えば、私は実際に彼らが得たチャンスのユーモアが好きだった、最初の2つのエピソードでは、彼らが入っている状況のために多くの笑いを思い出した。ショーがその名前に真実になったとき、私はそれとして 私に涙を与えた、私はエピソード9を見ながら短い休憩を取らなければならなかった。
私はこのシリーズから多くの楽しみを見つけましたが、なぜあなたが自分自身で試してみなければならないという事実以外のこのエントリーが好きな理由を説明するのは少し難しいと思います。 私は推測する…。
楽しさのスコア：完璧な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はDanganronpaフランチャイズへのこのエントリが好きでした。 確かにそれは完璧ではありませんが、Danganronpa 2のプレイスルーを終えて人々が持つ穴を埋め尽くすのに役立つはずだったと思っています。簡単に言えば、 このショットはDanganronpa 2を最初に再生してからこの時計を与えることを覚えておいてください。 このレビューの時点では、この円弧のダブは終了していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：9/10のソリッド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meganecraz/reviews&#34;&gt;meganecraz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This entry (along with Mirai-hen) was made for those that have played the first two games of the series since this helps complete the series timeline. So keep in mind that since I can&amp;rsquo;t spoil here but I&amp;rsquo;ll do my best to make this a good review in my capabilities, if that makes any sense. So if you haven&amp;rsquo;t played the 2nd game, go do so before watching this since just watching Danganronpa the Animation isn&amp;rsquo;t going to help you here.    Story: The premise is on the anime&amp;rsquo;s page so you can go there for that. Anyways, this is the prequel to everything that has happened to the series starting with class 77&amp;rsquo;s road to hope up to the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk8erprince&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注1：DR2ゲームとDESPAIR ARC ANIMEの主要なスポイラー！ あなたがチェックアウトしていないかぎり、読まないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注2：このレビューは、Dangan Ronpa 2ゲームと絶望アークアニメについての深い評価になるだろう。 それは2つのセクションに分かれています。 もしそれに興味があるのであれば第2節（Despair arc）に進んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注3：これは以前の私のレビューの続きです。 私のDANGAN RONPA REVIEWSの構造を知っていないかぎり、これを読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Heya。 それは私です、ティム。 私のDr1レビューを読んだら、別のクソに乗っている。 そうです、人々。  Dangan Ronpa 2は、Dr1が完璧なスコアを持っていない理由は間違いありません。 続編には、はるかに開発されたキャストと、むしろ偏心した性格を持ついくつかのキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、私のDr1のレビューと同じように、終わりに向かって行動する英語の声を賞賛しながら、セイユを打つことに専念する予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-Section 1: Dangan Ronpa 2 review&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dangan Ronpa 2はこれまでのベストDRゲームです。 よりスマートな殺人者は、クラストライアルで黒く塗ったものを突き止めるのをより難しくします。なぜなら、各トライアルの平均時間が現在2.5時間に延長されている理由（平均1.5時間のDr1トライアルとは対照的です&amp;hellip;） あなたがやっていることを知っていて、声の演技のどれもスキップされていないと仮定します。 逆に、このゲームのブラインドをプレイしている場合は、トライアルを完了するのに3時間以上かかる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のレビューの詳細。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTに関する私のDr1のレビューを見てください。  Dr2にはDr1トラックと組み合わせたいくつかの新しいトラックがあり、完全に完全に融合しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、レビュー全体の私たちの好きな部分に&amp;hellip;セイユのパフォーマンスを振りまくらしましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の声優：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dangan Ronpa 2では、Makotoの代わりに、Hinata Hajataを主人公にしました。 彼のクラスメートとは違って、初代の才能は当初は明らかにされなかった。 実際、元師は、駒田長人の第4章で明らかにされているように、才能を持っていません。 ハジメは、「典型的、普通の、そして無能な」留学生（すなわち、アルティメットの校長とは対照的に、正規の学校のコースに入学するには高額の授業料を支払わなければならない学生）として何度も引用されてきました。 ハジメの性格（性格）から、私は彼の義理が真剣に、そして邪悪なことを信じる理由が一つ一つある。 大きな時間。 おそらくENGRE Dangan Ronpaシリーズの中で最も激しいミスキャストです。 元祖の精液を特定しようか？ 彼女の名前は、高山南であり、コナンの声として最もよく知られています。 メグミと同じように（ああ、あまりにも後で彼女について知りたいと思っています）、私は彼女が選んだすべてのシングル/アールヌースカンドの男性の役割について詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）工藤みき（デジモン・フュージョン - ニコラス・ロイ・ダブ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）ディランドゥ・アルバトロ（エスカフローネ - ジョエル・マクドナルド・フュージョン・ダブ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）ピット（キッド・イカルス - アントニー・デル・リオのダブ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）ルーク（ポケモン - ダブのビリー・ボブ・トンプソン）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）ヨンファ（プリティリズム：親愛なる未来 - エリック・クリストファー・チョウ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6）朝倉勲（シャーマン・キング -  Sebastian Arcelus in dub）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7）Nataku（つばさ - ダブでクリスバーネット）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8）ミネア・ヒジリ（ダークネスの子孫 - サム・リーゲルのダブ）&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;さて、南はメグミよりも役割を奪われていませんでしたが、彼女はまだ彼らのカップルをめちゃくちゃにしました、そして、それは良くありません。 私は元気がすべての中で最悪のパフォーマンスだと確信しています。 それを一秒間考えてみましょう。原は、秩序性、明快さ、正常性、そして典型性を表すと考えられています。 南は、はじめとしてキャストされたという事実は、非常に悪い先例を設定している - それは女性でさえも典型的な声に適していると見なされることを意味する（キーワード：TYPICAL、whiners、女らしくない人、 十代の若者たち。 前述のものは、男性のテナーである場合には、成長した男性によっても発声するのに適しています。 元気に行く、日本。 あなたが男性の十代の若者になりすまして劣った仕事をするようにし、何よりも叙事詩的に失敗することによって男性のVAが仕事を失わせるようにしようとしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lajkily、私たちはHajimeの英語の声としてJohnny Yong Bosch（Lelouch、Ichigo、Rentonなど）を持っています。 私が言及した3つの役割に加えて、彼は他のいくつかの主要なキャラクターとしても知られています。 彼を見て、彼がいるショーを見てください。あなたは彼の演奏に感銘を受けなければなりません。 いずれにしても、初代は才能がありませんが、希望と鈍さの強い把握は、生き残ったDr2キャストを絶望から救ったものです。 ハジメのおかげで、彼らはゲームのパーソナリティを残してゲームからログアウトすることができました。  Dr2は、成功するために才能が必要ないことを証明します。 もしあなたが十分な希望を持っていれば、あなたもスーパーサイヤ人になって、絶望を一度に消滅させることができます。 ジョニーは、実際にハジメの面を彼の他のすべての属性とともに釘付けにしました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;次はシットリストです&amp;hellip;.老人福祉にほぼ適用可能な中年の女性、彼女は緒方めぐみ以外です！ はい、人々。 あなたは正しく推測しました - 私は彼女がDangan Ronpaシリーズでもう一つの役割を果たしているとは信じられません。 メグミは、小松田永登郎として演奏した。 正直言って、彼女はたいていほとんど男のように聞こえませんでした。 私が聞いているのは、おばあちゃんのように低音にするのが難しい、おばあちゃんのような声です。  Uggggh。 ちょうど&amp;hellip;あなたがメグミをどれだけ憎んでいるのか、この絶え間なく気違いの女性のための尊敬の欠如を知りたいのなら、私の前のレビューを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、前に誠実に声をかけていたブライス・パペンブルックは、自分がどんな意味を持つのか、精神的に精通した居住者の希望を引き出しました。 それらの華麗なクレイジーお尻の笑いは非常に、私は非常に驚くべきことを意味します。 ブライスは、キャラクターが精神病のスピンを起こす前に、柔らかいスピーチをしたナイトを表現することもできました。  Nagitoが複雑なキャラクターであることを考えると、ブライスはNagitoの積極的な側面を釘付けにして、彼がDespairのRemnantsの1人であることを知った。 ブライスのナギトとしてのパフォーマンスは、単に印象的なものではありません。 彼は完全にナイトを完全に得ました。狂った、騒々しい（ファサードで柔らかい話）、皮肉なこと、欲望に夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dr2の特徴付けには大きなステップがあります。 いくつかのキャラクターは、（私が上で言及したキャラクターに加えて）特に興味深いパーソナリティを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ガンダム：非常にハミー、偏心、ドラマチック&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ひよこ：地元の雌犬と一緒に、非常に侮辱しています。 全体的に厄介な人&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Mikan：自尊心の深刻な欠如と、あまりにもいじめを受けたために、最終的には、Despair Disease&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Ibuki：ADHD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソニア：ロイヤリティ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーちあき： でｒｐｙ きょこ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Fuhuhiko：怒り管理の問題を抱えるヤクザ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;猫丸：やつ！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ーまひる： ふぇみにｓｔ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ペコ：冷たい暗殺者と審理人！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はちょうどDr2のキャストの半分以上が特に良いと言いましたか？ それはまさにポイントです。しかし、Dr2のキャストは、前作よりももっと興味をそそられ、開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言っ途切れる。 あなたはとても記憶に残る多くの文字で間違って行くことはできません。 この続編に追加された新機能により、さらに楽しくなることができます -  Logic DiveとRebuttal Showdownは楽しいミニゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dr2は常に人類にとって最高のDr2ゲームであることが常に示されています。 それを自分で演奏すれば、私は何を意味するのでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;Section 2: Dangan Ronpa - Despair arc review&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このセクションでは、文字カテゴリの英語の声も比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：絶望のアークは、ゲームに未回答の質問の多くに答える役割を果たします。 それは彼らがJunkoによって絶望に陥る前のDr2のキャストの生活を詳述しています。 彼らは本当にチアキが目の前で死ぬのを目の当たりにした。 それはまた、荒々しい大虐殺や過度の洗脳を目の当たりにして、絶望に陥る方法を説明し、精緻化します。 ターゲットに最も暗い記憶を使って Dangan Ronpaシリーズで起こっている出来事の背後にある江ノ島淳子が、Dr1のMakotoによって挫折されるまで、彼女が目標を成功させる方法を明確にしていることがわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望的なアークは未解決の質問に至るまで素晴らしい結びつきです。 その時折のコメディもうまく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのトラックがゲームからリサイクルされましたが、Dr3のアニメ全体がDangan Ronpaのファンから見られるようになっているため、これは良い決定です。 いずれにせよ、サウンドトラックは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationのスタンドインが彼らのゲームのそれとほぼ同じくらい良いなら、それは完璧なスコアを与えていたでしょうか？ それだけでなく、ゲームの先例や英語の用語との一貫性の欠如もまた気になるものです。 私が言いたいのは、最初の代わりに姓を使用し、Ultimateとは対照的にSHSLを使用するDespair arcのEngダブです。 ああ、私は他のすべての間で不一致が嫌い。 演技は良いですが、私はFunimationのダブを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冬彦の姉妹である葛竜夏美は、絶望の弧でさらに展開されています。 私たちは最終的に彼女が殺されたのではなく、なぜ殺されたのかを知る。 それについて考えてみましょう：あなたが繰り返し他人を苦しめ、それらに害を与えると脅迫するなら、誰かが怒ってしまうでしょう。 その場合、佐藤は大きな腹を立て、砂利で包まれた水着でナツミの人生を終わらせました（これはDr2で明らかになりました）。 正直言ってナツミに奉仕する - 彼女は本当に佐藤との友情を考えて、マヒルを脅かそうとしてはならなかった。 そして、私たちは後で、佐藤に何が起こったかを知っています。冬彦は彼女を殺害しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、骸も姿を現し、最終的に彼女が真子になりすますのではなく、彼女の本当の性格（そして登場）で彼女を見ることができます。 絶望の弧では、骸は「究極の兵士」としてのJunkoとHope&amp;rsquo;s Peakを浸透させる。  MukuroはJunkoが彼女に命じるのとまったく同じ、非常に従順な双子の姉妹であることが示されている。 彼女は、ジュンコの命令に従うことに大きな喜びを示し、たとえジュンコが彼女を傷つけたり、殺したりする試みにマゾヒスト的に耽っているようでさえ示されている。 それ以外に、骸の行動は、モデル兵士から期待されるものです。彼女は手紙に対するJunkoの要求に従うナンセンスな絶望の姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、声の比較を始めるとともに、私が報復で気付いたいくつかの違いを始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーふゆひこ くずりゅー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：Derek Stephen Prince&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：アーロンディスムケ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Derekは、Vexen（キングダムハーツ）、Uryu（ブリーチ）、Ken（デジモン02）などの大部分のウィッティなキャラクターで知られています。 冬彦は非常に汚れた腐ったりんごで、明らかにその種の性格はタイプに対して演じています。 正直言って、それは問題ではありません。  Derekは非常に良い俳優であり、彼はeffy Tに笛吹を釘付けにした.Pekoが処刑される前にキャラクターが常に出演し、絶望し続ける絶え間ない攻撃は、一般的に賞賛される属性でもある。 その結果、アーロンは非常に大きな靴を持ち、悲しいことに彼は不足しています。 確かに、アーロンは良いアルフォンスであったかもしれないが、何を推測するのだろうか？ 彼は冬彦の偉大ではなかった。 アーロンの描写はデレクのそれほど攻撃的ではなく、それはまったく良いことではありません。 悲しいことに、アーロンはキャラクターの正義をほとんどしませんでした。 私はデレクを最高の笛吹声優として票決します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーあかね おわりー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：Wendee Lee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：モーガンギャレット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneは、非常に衝動的で、暴力に訴えかけるような、強烈な胸の少女です。言葉で状況を平和的に分類するよりも好きです。  Wendeeは、彼女に非常に相応しい声を与えるとともに、Akaneのそれらの側面を釘付けにした。 私はMorganの描写にちょっと残念だ.Wendeeの描写で聞こえるかもしれないエネルギーが足りないと同時に、Akaneが低音をどのように奏でたか好きではない。 私は、あかねが萌えの女の子などではないことを知っていますが、真剣に、モーガンはあかねにあまりにも低い声を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーてるてる はなむらー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイの声：トッド・ハーバーコーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トッドがその役割を再現したにもかかわらず、彼は彼が正常に発言しているときでさえ、国のアクセントを与えた。 私が心配している限り、テルは意図的に彼がハイクラスの郊外のように見えるようにするために彼のアクセントを隠しています。 あなたに恥ずかしがり屋 - あなたの宿題をしていないため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Peko Pekoyama-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲーム音声：ジャニス・カワエ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：クラリネットハープ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうですね、今度はカリフォルニア人を支持しなくなりました。 今回は、私はテキサンクラリネットを選択します。  ClarineはPekoに（彼女は一般的に遠くて落ち着いていても）より多くの性格を与えました。 私はクラリネットの描写を好むが、彼女のスパークリングジャスティスの人格を取り除くために、ジャニスに小道具をあてなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーいぶき みおだー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：ジュリーアンテイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：ブリナパレンシア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュリー 言っ途切れる。 イブキは、私が心配している限り、過活動的で偏心しています。  Julieはそれらの属性を落としましたが、悲しいことですが、私はBrinaに対して同じことを言うことはできません。 ブリナの描写はまばらだった。 ジュリーのテイクに比べてエネルギーが不足しているだけであった。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ガンダム田中 -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：Chris Tergliafera&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：Scott Frerichs&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクリスを選ぶ。 スコットのテイクはクリスの描写と同じピッチであったが、ガンダムの全体の落ち着きは彼の偏心であり、ハミーです。 申し訳ありませんが、ScottはChrisほど劇的ではありませんでした。 クリスはまた、より良い叫びを持っていたし、一般的にスコットよりもはるかに信憑性の高いパフォーマンスを与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーうさみー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲーム音声：レベッカForstadt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：アナスタシアムニョス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカ、ウサミのための彼女の声はずっと寛容だったから。  Usamiはどちらかというと大変迷惑なキャラクターですが、より穏やかな声でキャラクターは耐え難いものになります。 アナスタシアは決して悪い女優ではありませんが、彼女の宇佐美の声はちょうどひどいので、私は彼女が話すたびに自分のタブレットをミュートするように誘惑されました。 真剣に、アナさんの他の役割はこれよりずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はかなり明白なはずです。 このダブを完璧なスコアにすることに何が欠けているかについて、上にリストされています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;矛盾がなければ、おそらくこのダビングに10/10を与えていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sk8erPrince/reviews&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note 1: MAJOR SPOILERS FOR THE DR2 GAME AND DESPAIR ARC ANIME! DO NOT READ UNLESS YOU&amp;rsquo;VE CHECKED THEM OUT!    Note 2: This review is going to be an in depth evaluation about the Dangan Ronpa 2 game AND the Despair arc anime. It will be divided into the two sections. Skip to Section 2 (Despair arc) if you&amp;rsquo;re only interested in that.     Note 3: This is a continuation of my previous review. DON&amp;rsquo;T READ THIS UNTIL YOU AT LEAST KNOW THE STRUCTURE OF MY DANGAN RONPA REVIEWS.    &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232992&#34;&gt;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232992&lt;/a&gt;    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  Heya. It&amp;rsquo;s me, Tim. If you&amp;rsquo;ve read my Dr1 review, you&amp;rsquo;re in for another fucking ride. That&amp;rsquo;s right, people. Dangan Ronpa 2 is PRECISELY why Dr1 doesn&amp;rsquo;t have a perfect score. The sequel features a much more developed cast, coupled with several characters that have rather eccentric personalities.     Again, this review will be dedicated in bashing the seiyu while praising the English voice acting to no end, much like my Dr1 review.    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-Section 1: Dangan Ronpa 2 review&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Dangan Ronpa 2 is the BEST DR game to date. Smarter killers make it more difficult to pinpoint the blackened in the class trials, which also explain why the average duration of each trial is now increased to 2.5 hours (as opposed to Dr1 trials, which are 1.5 hours on average)&amp;hellip; if you know what you&amp;rsquo;re doing, and given that none of the voice acting is skipped. On the contrary, if you&amp;rsquo;re pla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adamgreenrock&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのスコアを下げなければならなかったのは残念です。  Danganronpaの最後の三部作の最大の前奏曲であったかもしれないので、それがもっと説明だけを持っていれば完璧だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは悲劇について少しだけ説明しました。それはちょっとです。 それは非常にひどく終わる生命のアニメーションのスライスだと言うかもしれません。 私はある意味、他のアニメのことを思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはもちろん、いつものように楽しくて面白いです。 私たちは実際にチサのことをちょっと知っています。 彼女はまだDR3の私の好きな人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この悲劇についてもっと知りたいが、前の試合について何も追加の説明を得ない人にとって、平均的なアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adamgreenrock/reviews&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s ashame that I had to lower the score for this one. It would have been per &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loogs-1&#34;&gt;Loogs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（Danganronpaゲームのスポイラー）Danganronpa 3のアニメ体験の半分であるSide Despairの目的は、Side Doubanのバックストーリーを提供し、Super Danganronpa 2の空白を埋めることです。 シリーズの最初の2試合をせずに見るべきではありませんが、絶望の最後のエピソードでは、私は良い意識で彼らは全く見てはならないと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Side Despairの問題は、それが退屈で、安全で、予測可能で、無意味だということです。 サイドフューチャーの仲間として、それはかなりうまくいくが、それ以外の点では絶対的な失敗である。  DanganronpaとSuper Danganronpa 2には未回答の質問がいくつか残され、謎は自分の解釈に任せられました。  DR3 Side Despairは、これらの謎を解決し、SDR2のイベントの前にClass 77に起こったことに対する答えを提供することを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはひどい考えだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Class 77のバックストーリーは、サイド・フューチャーのクロスオーバーとシリーズアンタゴニストの江ノ島淳子の地獄のような見方に裏打ちされ、バックグラウンドに大きく依存しています。 最終的に決定的な時が来ると、誰もそれを保証するための開発をしていない。 代わりに、外隊員の駒場渚、七海智、三鷹亮太、究極の迫撃兵を除いて、すべてが一体となっている。 クラス77はもはや異なる文字のキャストではなく、系列が連鎖されている単一のプロット装置です。  Class 77のほとんどのセグメントは、SDR2に欠けている1人の学生の死を迎えるために費やされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;江ノ島淳子自身も魅力を失いました。 ゲームでは、彼女はDR1とSDR2の最後にしか現れなかった。 今、彼女はSide Despairの主人公で、彼女は控えめに使っていた点を本当に痛感します。 一言で言えば、彼女はあなたがそれに落ちるとき、ただ面白いキャラクターではありません。 彼女は悪いので悪いですし、彼女の悪い計画のすべての1つはいつも邪魔なしで消えます。 世界を絶望に突き落とすために彼女がやったことは、信じられないほど愚かで奇妙なことです。 勝利ラップで両方の試合を終えたカリスマ性のスーパーヴィランは、今SDR2の主要なバックストーリービートのすべてが確実に守られていることを除いて、何も言及することもほとんどない、遍在する、透明で邪悪なmwahahaerです。  1つの輝きを放つ希望のビーコンは、魅力的で悲劇的な弧を描いた優れたキャラクターである、斬新なアニメの元祖、坂倉司生の一人です。 しかし、彼の大きな瞬間の大半はサイド・フューチャーで起こりますが、サイド・セパアでは重要な設定が行われます。  Juzoはこのシリーズの最高の追加物の1つであり、彼の存在だけでも得点がさらに低くなることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、SDR2の前に何が起こったのかを実際には分からなかったとき、私はSDR2がより好きだった。 私たちがSide Despairで得るすべての答えは、私が想像していたものよりはるかに軽いです。ちょうどすべての性格は、ペルソナ4エスクティックな群れの治療によって安くなります。 殆ど無傷で逃げた唯一のキャラクターはKomaedaであり、SDR2の決定的な原動力であった彼も十分に活用されておらず、主にSide Futureのイベントの背景を提供するためにそこにいました。 このショーは単独で失敗するだけでなく、SDR2のバックストーリーがいかに面白いかわかると、SDR2をはるかに弱いストーリーにする役割も果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;側の絶望は悲惨に書かれ、恐ろしく指揮される。 アニメーションは明らかに低予算であり、フランチャイズのためにいつものように優れた音楽と声の仕事があり、唯一の救いの恩恵です。 シリーズのハードコアファンなら、おそらくこれを見ているかもしれませんが、他の人にはこれをスキップすることをお勧めします。 サイド・フューチャーは間違いなくこの2つのより強いショーであるが、それでもそれを推薦するのは難しいだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Loogs/reviews&#34;&gt;Loogs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Spoilers for the Danganronpa games) As half of the Danganronpa 3 anime experience, Side Despair&amp;rsquo;s purpose is to provide backstory for Side Future as well as fill in Super Danganronpa 2&amp;rsquo;s blanks. Neither should should be watched without playing the first two games in the series, but with Despair&amp;rsquo;s final episode over with I can in good conscience say that they shouldn&amp;rsquo;t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukoudiora-1&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「これは絶望で終わる希望の物語」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは、このエントリーの冒頭で話された言葉です。  Hopes Peak Academyの77th Classの明るく優秀な生徒の話。 このエントリーでは、SDR2のキャストに何が起こったのか、そして人間の歴史の中で最も凶悪な、絶望的な絶望誘発事件に関するすべてが説明されています。  Danganronpaシリーズの大きな前奏曲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見に興味があるなら、これはこのシリーズの3番目のエントリーであるため、このシリーズの初めに戻らなければなりません。これまでのエントリーを知らずにこれを見ると、あなたを混乱させるでしょう。  SDR1と2の出来事を損なうことは言うまでもない。あなたが知識を持っているなら、時計の順序は、Side：Futureのエピソード1、Side：Despairのエピソード1、 希望。 このレビューには、SDR1とSDR2のマイナーな、そして大きなスポイラーが含まれることを覚えておいてください、あなたは警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリーは77th-class-of-hopesピークアカデミーから始まり-彼らを私たちに紹介します-それはかなり明るくて-あなたが既に知っている将来の出来事を予言しながら-sdr2からあなたのお気に入りのキャラクターで楽しむことができるコメディーな瞬間がたくさんあります-物語はエレガントなside-with-未来からのキャストのバックストーリーを私たちに提供します-私はすべての細部がうまく説明されていると思っていました-ある事柄が全く説明されていなくても-それは視覚的なプレゼンテーションがなくても起こりました-私はそれをプロットホールと呼んでいません-これはそうではありません-残念なことに-ショーは-遅いペースまたはマイナーな後退である非常に速いペースで行くのが大好きです-77階級-および予備コース-が絶望に陥った様子については-多くの論争がありましたが-唯一合理的な説明だとわかりました-結論として私は人間の歴史の中で最も凶悪な-最も凶悪な絶望誘発事件を非常にうまく説明していると思って-すべてが起こったことを見て-最初の殺害ゲームはすばらしく扱われました-このシリーズのすべての記事には-すべての話がすべて結びついています-1&#34;&gt;ストーリーは77th Class of Hopesピークアカデミーから始まり、彼らを私たちに紹介します。それはかなり明るくて、あなたが既に知っている将来の出来事を予言しながら、SDR2からあなたのお気に入りのキャラクターで楽しむことができるコメディーな瞬間がたくさんあります。  。 物語はエレガントなSide with：未来からのキャストのバックストーリーを私たちに提供します。 私はすべての細部がうまく説明されていると思っていました。ある事柄が全く説明されていなくても、それは視覚的なプレゼンテーションがなくても起こりました。 私はそれをプロットホールと呼んでいません。これはそうではありません。 残念なことに、ショーは、遅いペースまたはマイナーな後退である非常に速いペースで行くのが大好きです。  77階級（および予備コース）が絶望に陥った様子については、多くの論争がありましたが、唯一合理的な説明だとわかりました。 結論として私は人間の歴史の中で最も凶悪な、最も凶悪な絶望誘発事件を非常にうまく説明していると思って、すべてが起こったことを見て、最初の殺害ゲームはすばらしく扱われました。 このシリーズのすべての記事には、すべての話がすべて結びついています。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-9-1&#34;&gt;ストーリー -  9&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;最初のエピソードから-私たちはsdr2のある好きなキャラクターに紹介され-sdr2のイベントのために多くの人がそれに驚きました-このキャラクターは七海千明ですが-sdr2とはちょっと違っていますが-ある種の特徴は残っていますが-このキャラクターについていくつかの違いがあります-ここでこのキャラクターはゲームバージョンよりも完璧ですが-彼女はaiだったので皮肉なゲームよりも人間よりも人間です-他のすべての文字は同じですが-デザインは少し異なりますが-それらはまだすべて優れています-私たちは-junkoがhopes-peak-academyでどのように演奏し-どのように彼女がすべてを演奏したかを見ていきます-骸と伊豆はまた存在し-後者は私の目の中で非常に悲惨な偉大な文章のキャラクターですが-あなたはjunkoと絶望のために持っている愛を見ることができます-side-futureのレビューでside-futureのキャラクターをカバーします-1&#34;&gt;最初のエピソードから、私たちはSDR2のある好きなキャラクターに紹介され、SDR2のイベントのために多くの人がそれに驚きました。 このキャラクターは七海千明ですが、SDR2とはちょっと違っていますが、ある種の特徴は残っていますが、このキャラクターについていくつかの違いがあります。 ここでこのキャラクターはゲームバージョンよりも完璧ですが、彼女はAIだったので皮肉なゲームよりも人間よりも人間です。 他のすべての文字は同じですが、デザインは少し異なりますが、それらはまだすべて優れています。 私たちは、JunkoがHopes Peak Academyでどのように演奏し、どのように彼女がすべてを演奏したかを見ていきます。 骸と伊豆はまた存在し、後者は私の目の中で非常に悲惨な偉大な文章のキャラクターですが、あなたはJunkoと絶望のために持っている愛を見ることができます。  Side：FutureのレビューでSide：Futureのキャラクターをカバーします。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-8-1&#34;&gt;キャラクター：8&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;芸術は驚くべきことでもなく-驚くべきものでもなく-アニメーションでもありません-それはうまくいっていますが-あまりにも悪くもあまりにも良いものでもありません-アニメーション部門と芸術部門で本当にうまくいったシーンがありました-何か特別なもの-1&#34;&gt;芸術は驚くべきことでもなく、驚くべきものでもなく、アニメーションでもありません。それはうまくいっていますが、あまりにも悪くもあまりにも良いものでもありません。アニメーション部門と芸術部門で本当にうまくいったシーンがありました。 何か特別なもの。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-amp-amp-アニメーション-6-1&#34;&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：6&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;danganronpaフランチャイズではいつものように音は驚くばかりで-適切なタイミングで適切な曲を弾いただけで素晴らしかったです-声優は上層でもありましたが-才能のある俳優が多く登場したとき-声優はどうやって間違っていますか-ああ-最終的な学生は究極の俳優を得ます-1&#34;&gt;Danganronpaフランチャイズではいつものように音は驚くばかりで、適切なタイミングで適切な曲を弾いただけで素晴らしかったです。 声優は上層でもありましたが、才能のある俳優が多く登場したとき、声優はどうやって間違っていますか？  （ああ、最終的な学生は究極の俳優を得ます）&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-10-1&#34;&gt;サウンド：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;danganronpaのファンであることから-これは明らかに私には爆発的なものでした-1つか2つの退屈な部分がありましたが-それ以外には1つの地獄だったので-これから何年も見直しても大丈夫です-ゲームが彼らについて私に語って以来-私が本当に見たいと思っていた私のシーンは-私はこのシリーズについて非常に満足しています-1&#34;&gt;Danganronpaのファンであることから、これは明らかに私には爆発的なものでした.1つか2つの退屈な部分がありましたが、それ以外には1つの地獄だったので、これから何年も見直しても大丈夫です。 ゲームが彼らについて私に語って以来、私が本当に見たいと思っていた私のシーンは、私はこのシリーズについて非常に満足しています。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-10-1&#34;&gt;楽しさ：10&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;このショーにはいくつかの欠点がありますが-私はまだそれが本当に良いと思っています-私はdanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです-それは必見です-これまでのエントリーのように-このフランチャイズで-1&#34;&gt;このショーにはいくつかの欠点がありますが、私はまだそれが本当に良いと思っています。私はDanganronpaフランチャイズのファンに推薦する偉大なアニメです。それは必見です。これまでのエントリーのように このフランチャイズで。&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-9-1&#34;&gt;全体：9&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rukoudiora/reviews&#34;&gt;Rukoudiora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This is a tale of hope that ends in despair&amp;rsquo;    These are the words that were spoken in the very beginning of this entry. A tale about the bright and talented students of Hopes Peak Academy&amp;rsquo;s 77th Class. This entry explains what happened to SDR2&amp;rsquo;s cast and everything about the Biggest, Most Atrocious Despair-Inducing Incident in Human History. A great prequel to the Danganronpa series.    If you&amp;rsquo;re interested in watching this, you have to go back to the start of this series as this is the t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dream95-1&#34;&gt;Dream95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のものが最初に。  2つのDR3アニメを完全に理解して楽しむには、2つのDRゲーム（DR1、SDR2）をプレイする必要があります。 あなたがDanganronpaアニメの最初の記事のファンだったら、あなたはゲームを好きになるでしょう。あなたがそうしていなければ、できるだけ見やすくするために2つのゲームを回して（あるいはウォークスルーを見て）遊んでください 。  DR：別のエピソードは、特に未来のアークでは必須です。 また、未来と絶望の両方を放送順で見ることができます（つまり、将来の弧ep 1を見てから絶望アークep 1を見るなど）。 ストーリーと文字が重なる部分がありますので、理解しやすいように見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3：Despair arcは本質的にDRのストーリーのプロローグです。 それは第2戦のメインキャストであるホープのピークacadmeyの第77クラスを中心にしています：SDR2。 一度とても幸せで気晴らしになると、その歴史の中で最も暗い点の1つに変わります。人類史上最大、最も恐ろしい、最も悲劇的なイベントへのプロローグです。 タイトルと前提にあるように、これにハッピーエンドを期待しないでください。 あなたの典型的なライフストーリーのアニメのように始まりますが、絶えずエピソードが進んでいくにつれて絶え間なく進化していく絶頂期の音色があり、絶望の日々の生活を破壊するモンスターになるのを待っています。 この音色は明るくて暗い気分に移行し、最終的に何かに邪魔されるようになります。 突然、幸せな生徒の学校の設定は、もはやそれではなく、むしろ暴力的で、血まみれになり、絶望的になります。
私が好きなことの1つは、トワイライト症候群のように、ゲームが既に触れたイベントにあまり集中しない、またはあまり集中していないということです。 はじめの視点で物事を見せてください。それはシリーズにとってもっと良いことでした。
私が気に入っていたことは、最初のJunkoとのインタラクションのように、78階級をカメオより少しだけ見ることでしたが、アニメはちょうど1つのコースであり、それを残しておかなければならないことは分かりました。
失望しているのは、彼がペーシングすることが目立っていないということでした。 私は77階級のための11のエピソードが最後に十分ではなかったように感じる。 それが少し時間を取って、ファンレスのものをもう少し減らすことができれば、私は悲劇と余波がもっとうまくいったと思う。
（スポイラーズ：例えば、彼女の死のシーンと絶望に変わった77クラスは、中間のシーンを使用していた可能性があります。クラスが完全にJunkoに完全に提出された方法についてもっと深く考えてみてください。 死のシーンとフィナーレはあまりにも突然だった、2つは離れて数ヶ月だったと考えて）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのアニメーションは、ファンとして見て本当に楽しいです。  2番目のゲームのアニメーションから私が大好きだったすべてのキャラクターを見るだけでとてもエキサイティングです。 私は、エピソードが進行するにつれて、より暗くなる傾向があり、芸術そのものが物語とともにより暗い気分になるということが、良い触れ合いであると感じました。 真っ直ぐに開いていても、はるかに暗い色に変わります。 来るものを考慮して、持っていることはとても素敵な感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP / EDはかなり良いですし、サウンドトラックはまあまあ良かったかもしれませんが、良かったです。 私が気に入ったことの1つは、彼らが良い懐かしさのためにいくつかのゲームサウンドトラックをどのように使用したかです。 しかし、ゲームのように、声優はいつものように素晴らしいです。 声はキャラクターとうまくフィットし、常にその経験を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望の弧の中で最も重要な部分（そして一般的なダンガンロンパシリーズの残りの部分）は疑いもなく文字です。 私がキャラクターを気にしなかったら、私は決してそれらのために何も感じなかったでしょう、そして、私はおそらく彼らに何が起こったか気にしませんでした。 しかし、私がDespairが管理していたことを本当に嬉しく思っているのは、MukuroとJunkoがMitaraiだけでなく、もう少し深みを増していたことです。 さて、キャストの大半がSDR2でかなりうまく融合していたので、私が彼らを気に入ってくれるのは難しくありませんでした。 しかし、私が見たいと思ったことの1つは、キャストをさらに強くすることです。 チアキー、ヒナタ、ナギートは本当に重要なキャラクターだと私は知っていますが、テュテルルやマヒルのように、SDR2のゲーム時間があまり長くなくても、露出や開発をある程度増やすことができました。 私が嬉しいのは、究極の詐欺師が得たスクリーンの時間です。 とにかく、いくつかの文字が望ましいスクリーン時間を得ていなくても、彼らはまだ見て楽しむことができます。 これを見る前にゲームをする重要な理由もあります。 彼らはお互いを殺すことなく強制的に陽気にやり取りするように、文字をもっとよく知り、笑顔になります。 もちろん、「そのプロセス」を余儀なくされると、もっと悲しみを感じます。
私が本当に好きではなかったことの1つは、2つのエピソードの将来のアークキャラクターに焦点を当て、潜在的なDR0シーンを停止し、さらにキャラクターの奥行きとその崩壊を止めることさえあった。 これは私が想像していたように絶望のプロセスが進まなかったことを残念に思います。私は「デセパレーション」のプロセスをもっと個人的なレベルにすることを好みました。  11以上のエピソードを持つことが助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;danganronpaシリーズの巨大なファンとして、私はDR3との愛と失望の両方を感じています。一方で、私は愛されているキャラクターがお互いに活気づいているのが好きでした。 基本的にファンサービスだった最初の2つのエピソードでさえも楽しかったです。 正直なところ、彼らはもっと早い段階でプロットの開発をすることができたので、スライス・オブ・ライフ・モーメントを短くすることができました。 一方、私が言及したように、ペーシングの問題がありました。 また、絶望アークは大きな「何があったかもしれないか」です。 もし彼らが失望のプロセスをパーソナライズしていたら？ 私はそれが両方のキャラクターの深みと彼らがどのように「絶望」になったかを紹介し、さらに深めることがより良い方法であったと思う。 それにもかかわらず、最初のカップルのエピソードを見ながら、私はこの巨大な笑顔を見せました。悲しみに終わり、最終的にはキャストに何が起こるかを知っていました。 それは実際には、シリーズを数回繰り返した後、実際にはずっと良かったかもしれません、私はちょうど77階級がどのように絶望に変わったのかについての暴露がどうにか失望しています。 それはまだ素晴らしい時計です。
シリーズ全体（ゲーム+アニメ）を試してみてください！ それは間違いなく貴重な時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dream95/reviews&#34;&gt;Dream95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first. You need the play the two DR games (DR 1, SDR2) to fully understand and enjoy the two DR3 anime. If you were a fan of the first installment of the Danganronpa anime, you&amp;rsquo;ll love the games, so please, if you haven&amp;rsquo;t so already, turn around and play those two games (or watch a walkthrough) for the best viewing possible. DR: Another Episode is also mandatory especially for Future arc. Also be sure to watch both Future and Despair arc in broadcast order (i.e. watch future arc ep 1 then watch despair arc ep 1, and so on). There are parts where the story and characters might overlap, so be sure to watch it like that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldendevilgamer-1&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのファンとして、私たちはキャラクターの高校生や「The Tragedy」がどうなったかについての話だけを聞くことができますが、実際にそれを見ることはありません。 しかし、Danganronpa 3  -  Zetsubou-henでは、それだけです。  Zetsubou-henは、最初のDanganronpaゲームのイベントに先立って行われ、主に77回目のメインコースに焦点を当て、どのように「絶望の残骸」になったかについてのストーリーに焦点を当てています。 希望から始まって絶望で終わるストーリーと名づけられているが、それは間違いなく幸せな終わりをもたらさないだろう。 しかし、これはDanganronpaのファンにとっては、彼らが好きなキャラクターの幸せな瞬間を得るように、すべての地獄が緩んでしまうまでの治療です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{ストーリー}〜
Danganronpa 3と名づけられているにも関わらず、実際には最初の試合の予選です。 しかし、それはDanganronpa 2のプロットの紆余曲折を台無しにするので、セカンドゲームをプレイした後に見られることを意味する。しかし、prequelだと、あなたはすでに何が起こり、どのように終了するでしょう。 しかし、このアニメの唯一の目的は、それがどうなったかを示すことです。 ストーリーは、ホープス・ピーク・アカデミーで77階級（ダンガロンパ2のメインキャスト）とその人生に焦点を当てています。 しかし、この物語はダンガンロンパ2の主人公ひなた肇に焦点を当て、どのように彼自身の才能を見つけようとしています。 この話はまた、未来館で紹介された新しいキャラクターに焦点を当て、より多くのバックグラウンドを提供します。 そしてあなたが予想したように、Despairが「救済の絶望」と「かくれら伊豆のプロジェクト」を生み出す江ノ島と出会うのにそれほど時間がかかりません。 全体として、このストーリーは非常によく扱われており、「悲劇」について以前に聞いたこととほぼ一致しています。 私が「ほぼ」と言う理由は、モノクマ/エノシマが前に言ったように、ゼツボウ鶏ではあまり起こっていないことがあるからです。 しかしもう一度、彼らは江ノ島の言葉でした&amp;hellip;あなたは本当にそれを信じることはできません、そうですか？
ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{プレゼンテーション}〜
Zetsubou-henはあなたが知っている、愛しているDanganronpaです。 それは、第2ゲームの楽しい瞬間に似て、ハッピートーンで始まります。 しかし、シリーズの残りの部分は、ファンがこの予告編のストーリーから期待するものです。 絶望。 このシリーズには、前代未聞の奇​​妙で奇妙で暗い不安な音色があります。 ペーシングは時間とともに速すぎるかもしれませんが、それはカバーする必要があるプロットポイントの量で予想されます。 しかし、それからダンパーロンパに関係するものから期待されるべき、絶望の蹴り。 ゼツボウ鶏でうまくいっていることの1つは、作家が第2ゲームで言及された非常に多くの細部を覚えて、それをこのアニメに適用する方法です。 田中は巨大なポメラニアンを倒すことについて何か言っていることを覚えておいてください。 あなたが覚えていない場合、心配しないでください&amp;hellip;作家は忘れていない。 そして、シリーズの後半でも、サイオンジの高さの変更を適用しました。 シリーズのエピソードの最初のカップルは基本的にファンベースのためのfanserviceです。  Danganronpaの2人のキャラクターが、彼らのユニークな性格が示されているのを見に行きます。  「物事」が起こる前に77階級の幸せな瞬間が見えます。
プレゼンテーション：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{キャラクター}〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アート}〜、
ゼツボウ鶏の芸術はかなり良いですが、それはもっと成功するアートスタイルです。 芸術はかなり細かく、背景もかなりうまくいきます。 しかし、キャラクターのデザインは最も印象的です。  Danganronpa 2のキャラクターはすべてユニークなキャラクターデザインを持っていましたが、ここでも同じユニークさが見つかります。 いくつかの文字は、田中の髪型がどのように異なっているかのように、少し違って見えます。 しかし、最も注目すべきことは、特にフランチャイズと比較して、アートスタイルが非常に鮮やかであるということです。 これは、ミライ刑務所のダーク・ノーマル・アート・スタイルとは対照的です。 この鮮やかな芸術スタイルは、シリーズが最初に始まった希望を表すために使われたかもしれません。このアートスタイルは、シリーズの後半にある暗い絶望の瞬間のコントラストとして使用されたかもしれません。 全体的にみると、未来館とは対照的に、
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{アニメーション}〜
アニメーションはシリーズでかなり良いですが、それは特別なものではありません。 しかし、つまり、アニメーションの品質は全体を通してかなり一貫しています。 一般的に言えば、アニメーションは充分に流動的であり、顕著なアニメーションの品質低下はありません。 背景は少しでも静的だと感じます。 ただし、照明はビジュアルにボリュームを追加するのに役立ちます。  Mirai-henとアニメーションの質を比較すると少し弱いですが。 しかし、ミライ姫とは違って、ゼツボウ鶏は高品質のアニメーションを必要とする瞬間はありません。  Lercheは同じ時間に2つの季節をアニメーション化するのにうまくやっていました。
アニメーション：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{声優}〜
セイウのキャストは、ゲームと未来隊と同じです。 すべての有名な衣装は、その性格を表すために戻っています。 彼女の性格は未来館で大きな役割を果たしていませんでしたが、ゼツボウ刑務所では彼女は主人公の一人です。 そして、杉田智和、加野野愛、福山潤など、他の妖精たちは、そのキャラクターと一緒に素晴らしい仕事をしています。 高山みなみは、ダンガロンパ2の主人公ひなた肇をやっていて、彼と彼の代々の性格、鎌倉伊豆を完璧にしています。 緒方めぐみ（ナガ・マコトと同じ奏者）が再び縄文子を迎え、声は驚くほど上手くいく。  Danganronpa 2のように、Ogataは光栄を帯びて、Komaedaのようなキャラクターとして彼女の才能を示す時間があります。 花沢かなは、七海千秋の役を再演し、彼女の性格をよくしています。 彼女とは違って。  Danganronpa 2のパーソナリティー、七海は少し不気味ですが、それは彼女の性格ともっとマッチします。 トヨグチメグミは絶望の姉妹、江ノ島淳子と郁三馬骸の両方を務めており、両者とも素晴らしい仕事をしていますが、彼女の才能はもっと順調に輝いています。 中原麻衣は、ゆきずめちゃんとして非常に良い仕事をしています。
声優：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{音楽}〜
Danganronpaの強みの1つは音楽であり、Zetsubou-henも変わりません。  OP「Kami-iro Awase」は、私の好きなアニメのオープニングになるにはあまり時間がかかりませんでした。 音楽、ボーカル、歌詞は素晴らしい曲です。 歌にはたくさんの象徴があります。 江戸時代の誕生日の誕生日である小学生の誕生日は非常に良いです。 ボーカルと音楽は素晴らしく、シリーズの希望のトーンにマッチします。 歌詞はかなり奇妙です&amp;hellip;でもKomaedaです！ バックグラウンドミュージックのほとんどは、最初の2試合で使用された音楽で構成されています。これは、2試合が素晴らしい音楽を持っていたために良いことです。 バックグラウンドミュージックは、馴染み深い懐かしさを感じさせます。 今日まで、終わりの議論のテーマは私の大好きな韓国ドラマOSTで、私がそれを聞くたびに、私はいつもそれから喜びの感覚を得る！
音楽：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜{楽しむ}〜
Danganronpaファンとして、これはまさに私がZetsubou-henから欲しかったものです。  Danganronpaの2人のキャラクターをもう一度見て、彼らの過去の様子を見て、本当にうれしかったです。 いつもすべてがどんなものになったかを見たいと思っていた人として、私はこのアニメの適応でそれを見ることができたことに本当に満足していました。 この作品は、「かくれら伊豆プロジェクト」、「トワイライトシンドローム殺人事件」、「学生協議会大虐殺」、「絶望の残骸」の作り方、「悲劇」などが収録されています。 楽しみのための私の評価は高いですが、このようなシリーズを楽しむことは本当に難しいです。 あなたはたいてい、このシリーズから絶望し、多くの悲劇を経験します。 しかし、ゼツボウ鶏はいつも私の注意を守っています。 ゼツボウ鶏と未来鶏は、今年私が見た中で最も楽しいもののひとつです。
楽しさ：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、もしあなたがDanganronpaのファンなら、Zetsubou-henは見逃すことはできません。 ゼツボウ奏者は、それが時系列的に前置きされているにもかかわらず、最初の2試合をプレイした後に見られることを意図しています。 間違いなく、ゼツボウ鶏と未来鶏の両方を鑑賞するには、セカンドゲームをする必要があります。  Danganronpaの最初の試合またはその不十分な適応は十分ではありません。 しかし、そのキャラクターをうまく扱い、以前のゲームでしか話せなかったストーリーの充実した適応により、Zetsubou-henはファンにとって完璧な治療法となりました。 それは瞬間を押さえるために簡単な時計ではないかもしれませんが、あなたの注意を引きつけることができます。 しかし、それは期待で始まり、絶望で終わる話なので、それは期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Danganronpaシリーズの大冒険アニメは、ゲームで言及された多くの主要なプロットポイントを適応させます。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Danganronpa 2文字は、第2ゲームによく忠実に扱われます。
+素晴らしいOPやED、BGMはゲームと同じです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Danganronpa 2文字だけでなく、Mirai-henのキャラクターも開発しています。
+フランチャイズのファンのための多くの楽しみと満足の瞬間。

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ペーシングは時間がかかり過ぎることがあります。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：9.1 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoldenDevilGamer/reviews&#34;&gt;GoldenDevilGamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As Danganronpa fans, we only get to hear stories about the high-school life of the characters and how “The Tragedy” happened, but we never actually get to see that. But with Danganronpa 3 – Zetsubou-hen, we get just that. Zetsubou-hen takes place prior to the events of the first Danganronpa game, primarily focusing on 77th class of the main course and their story about how they became the “Remnants of Despair”. Labeled as a story that begins with hope but ends in despair, it definitely won’t have a happy end. But this is a treat for Danganronpa fans as they get the happy moments of their favorite character, until all hell breaks loose.     ~{Story}~  Despite being titled as Danganronpa 3, it is actually a prequel to the first game. However, it is meant to be watched after playing the second game as it spoils the plot twists of Danganronpa 2. Being a prequel however, you will already what will happen and how it’ll end. But the sole purpose of this anime is to show you how it happened. The story focuses on the 77th class (the main cast of Danganronpa 2) and thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;relenita-1&#34;&gt;relenita&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの主人公として、私はこのアニメが3つのゲームの話を終わらせることを期待していました。このアークは、キャラクターを含む多くのミステリーと全体のプロットを説明するために、 残りのゲーム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、あなたに答えや質問を与える代わりに、このアニメではゲームですでに経験したことに関する矛盾が残っているとき、大きな問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3：希望のピークアカデミーの終わり - 絶望側がこのような状況に繰り返し落ちる。 この作品のセールスポイントは、PVに示されているように、77クラスの絶望への進化です。 彼らはシリーズにはほとんどいない。 ほんとうに。 そして彼らはセールスポイントでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私達が知っているキャラクターと愛についての開発は無く、既にゲームが私たちに示したことに何も追加することはなく、ポイントではゲームでやったことと矛盾します。
脚本のペースは最高だが、フランチャイズの巨大なタイムラインでは意味が分からない時代の飛躍と、このアニメの巨大な植木鉢を覆うだけのファンタジーがあり、それが気に入らない このゲームを4年以上プレイしたファンのための贈り物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど例として：クレジットのこのアニメからの最後のシーンは、あなたがSDR2にプレイする5分間と矛盾します。 このような画期的なプロジェクトに取り掛かっていて、細部への注意が乏しいため、すでにストーリーに精通している人たちを怒らせたり、卑劣にしたりすることを期待しているなら、それは起こりそうにない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを保存するいくつかのものは、Op / EndとそのOSTの両方で非常に素晴らしい音楽、一流の声優、Despair Twinsとそのダイナミクスの登場、Future Foundationの間のダイナミクスです。 トリオ。
このアークの主人公と焦点は弱いです、プロットデバイスのためのゲームにあった単なる影に彼女を変えるファンが好きであることの導入は、単に侮辱しているだけで、彼女のクラスメートはほとんどそこにいません。 詐欺師や保健委員会のメンバー以外に、他の誰も爽やかなやり方で開発をしたり、プロットに何らかの重荷を与えたりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイスとして、このアニメについて誇大宣伝しないことをお勧めします。もしあなたがシリーズの大ヒットファンであるか、それとも私としてそれをするのですか？3つのゲームを連続してプレイしてください。 あなたはすべての底辺と矛盾に気付くでしょうし、彼らはそれらが不十分に提示した物語全体よりもそれに焦点を当てるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230528&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/relenita/reviews&#34;&gt;relenita&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a major fan of this series, I was expecting this anime to conclude the story for the three games and this arc was a surprise to many as we got a prequel of the second game to explain many mysteries involving the characters and the entire plot for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoihonoo-1&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3絶望はファンの間で分裂してしまった。 成就していない期待から虚偽の広告に至るまで、ファンの大部分はアニメの取り扱いに満足していません。 もう一方の側では、フランチャイズをうまく支える素晴らしい作品であると信じている人もいます。 最後に、まだそれを楽しんだが、それが欠陥であることを認識している人がいる。 私も真ん中にいる。 私はこのシリーズを楽しんでいましたが、私も多くの問題を抱えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR：Trigger Happy HavocとSuper DR2：Goodbye Island of Despairが必要です。 このプレクエルに入っても、エピソード1が重要な謎を台無しにしてしまうと、ゲームの終わり近くまで解答を見つけることはできません。 また、Despair arcはFuture arcと並行して実行され、episode orderはFuture arc episodeとDespair arcの2つのシリーズを同時に見ています。 この問題は、アニメの批判がすべてこの形式から生じるため、できるだけ早く育てるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言及した虚偽広告は、Despair arcの前提がHope&amp;rsquo;s Peak Academyの第77クラスについてのものです。  POVが始まり、Future arc、Chisa Yukizomeのキャラクターに焦点を当てます。 彼女が最初にクラスを一緒にして、彼らと結びついているように見える間、物語は、77階級から時間がかかるまで、学校の隠された秘密についての彼女の調査に移ります。 それだけではありません。 フューチャーアークの他の文字は後で表示され、当時のフューチャーアークで行われていることに関連してフォーカスが得られます。 フューチャーアークからのキャラクタが、前に示唆されていなかったという事実は、デプペアアークにあるプロモーションマテリアルでは、間違った広告の告発につながり、それ自体が提供できなかったFutureアークのキャラクターに、  。 焦点を当てるキャラクターが多い2つのコースシリーズは、一貫して同等のキャラクター化を与えることはめったになく、そのうちの数多くが脇役になるでしょう。 その試みは創造的なものですが、これらのプロットラインを合わせるためには、物語のすべての切断コーナーの価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、主人公、77階級は、自分の話であると思われていたものの側面のキャラクターになってしまい、個性よりも集団として扱われるようになりました。 初め、ちあき、渚、スーパーハイスクールレベル詐欺師は例外ではありませんが、プロット上の理由からごくわずかです。 ハジメには十分な量のキャラクタライゼーションがあります。なぜなら、当初はかなりの集中力がありますが、それはわずかなエピソードだけです。 ゲームをプレイした人は、必然的に彼に起こる変化を知っています。そして、彼は、他のキャラクターが、神楽泉シリーズの残りの部分のために彼の場所を取るために、どのように消去されるのかを知っています。 これは、このキャラクターが誰だったのか、最終的に彼が実際に行動するのを見て、エピソードが通り過ぎるにつれて不満を募らせ、彼がめったに何もしなかったために、ファンに誇張されました。 面白いキャラクターだった元は、ファンが大声で聴いていた伊豆に取って代わり、大きな役割を果たすことを期待していますが、キャラクターのないウォーキングプロットデバイスとしての役割しか果たしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiakiは、最終的にアニメの最も分裂的なエピソードの1つにつながる重要な役割を果たしています。 このショーの前提は、77階級についてのことであり、後でどのようにして世界を破壊するグループの超高校レベルの絶望になるのだろうか。 第2試合から、主な敵対者である江ノ島淳子が、これらの希望のビーコンをどのようにして絶望の使者にしたかについての期待が高まった。 それが実行された方法は、ほとんど残っていました。そして、それは未来の弧からの別のキャラクター、三田良太の存在に一部起因しています。 この1人のキャラクターは、両方のストーリーラインで非常に深く掘り下げられているため、DR3の決定の多くは彼の周りを拠点にしていたため、彼は分裂的なキャラクターになっていました。 千秋は77階級の希望の役割を果たすことを意図されていたが、77階級の残りの部分を絶望的にするために、彼女は死ぬことになった。 リョウタは変容を助ける手段、洗脳アニメを提供することでした。 スーパーハイスクールレベルの詐欺師のキャラクター化は、主にこのキャラクターにも依存しており、後で友情になる、仲間との関係を形成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;77番目のクラス全体が既に自分のシリーズのサイドキャラクターになってしまったので、個性的なキャラクターはすでに減少していますが、今度は彼らが変身した方法、シリーズの焦点となるものは同じ怠惰な方法です いくつかのハイブの心のようなグループとして。 ゲームをプレイした人は、単なるクラスの生徒ではないことを知っています。 彼らは彼ら自身のバックストーリー、特性（コメディに使われたものだけではない）、そして彼らがそれぞれの人になったという野心を持っていることが分かっています。 それらをすべて捨てて、それらを単一のエンティティとして扱わせることは、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、このフォーマットは大きな要因ですが、実行された方法とそれがどのようにナラティブに収まるかは問題があります。 私は視聴する前に、視聴する前に両方のゲームのストーリーを知る必要があることを前に述べました。 それはもはや真実ではありません。 その知識がなくてもこのシリーズで何が起こっているのかを半分でも理解することを望むことはできませんし、それでも状況がどのように進行し、どのようにゲームにつながるかについて想像力を伸ばす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要な出来事は、1つのエピソードに凝縮され、それぞれが独自のシリーズに作成された十分な資料を含むインシデントになります。  1つの例は、シリーズで最も残忍な出来事の1つ、最初の殺害ゲームです。 短い時間間隔で、キャラクターは何に関係なくストーリーを動かさなければならない。 その後も、取締役会は一般的な1次元スクランブックであり、Junkoはまだ捕らえられないので、学校はそれをカバーするだけです。 観客を驚かせる目的があれば、それは成功しました。 しかし、あなたが落ち着いて何が起こったのかを評価し始めたら、何が起こったのか分からない。  16人の学生は捕らえられなかった。 彼らは召喚された。 彼らが死ぬだろうと脅迫されたとしても、脅威を行っている人が部屋を出ると、脅威は減少する。  Junkoは彼らにあらゆる種類の武器を渡し、そのうち1人だけが彼らの仲間に対して彼らを使うことを示唆している。彼は直ちに他の同級生によってすぐに殺される。 その後、ほとんどすべての人が悪化し、悪夢の中でハンマーを叩く以外の理由でサディスティックな殺人犯になることがあります。 彼らは縛られておらず、お互いを殺すこと以外にも選択肢があり、互いを守るのではなく、自分自身を守り、逃げるために簡単に使うことができた手段が残っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ考え方が、純子の動機につながります。 なぜ彼女は最初に77階級を選んだのですか？ 彼女はそれ以外の答えを得ることはありません。 リョウタが彼女の議題の手段を提供したことに、彼女はどのように気付いたのですか？ 彼女はちょうど感情を持っていた。 あなたはいつもハーフ・ベークド・アンサーまたは全く答えを得ていません。  prequelであるということは、主なプロット点はすべて忘れてしまった結論です。 しかし、この点は悪意のある搾取的取り扱いに取って代わられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、骸は骸に捕らえられて行方不明になり、洗脳された。 他のクラスメートは分裂し、暴動が外に出ても彼女を探しに行く。  NagitoとChiakiは、JunkoがRyuotaをNagitoが運んで運んできた秘密の部屋を見つけた。彼らはIzuruとJunkoにも会っている。RyotaはChisaに脱出し走っている。Nagitoは負傷してChisaに介入した。  Naguroが彼女に気をそらすことを要求したPekoによってMukuroは占有され続けていた。 彼がどのように骸について知っていたのか、それともJunkoと何が起こっているのかについては未回答のままです。  Chisaボランティアは正当な理由で後ろにとどまり、ChiakiはPekoを除いて他の人がいる教室にNagitoを戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、チアキーは、みんなが必然的に同意するチサを救うために一緒に行く素晴らしいアイデアを思いつきます。 その間に突然逃げられた美観が負傷したペコと共に帰ってくる。 彼女は誰もが最初に探していた理由だったので、彼女はどこにいたのか、なぜ彼女が不在であったのかを尋ねるでしょう。 いいえ、彼らはそれについて何も問いません。 彼らは今捕獲され、洗脳されたチサに向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で何らかの理由で開かれている門の外で暴動に遭遇し、周囲に安全保障がない。 以前のシーンでは、門が閉ざされていて、警備員は守備に苦しんでいたので、少なくとも2つの場面があるので、これを行うには非常に特別な種類の怠惰が必要です。 それから、まあ、それはあなたが期待するだけでなく、行く&amp;hellip; 今、暴動家を除いて誰もそこにいません。それだけでなく、彼らはすぐに冷血殺人に訴えます。 彼らは前に怒っていましたが、ここでは静かで静かで、千秋と皆にゆっくりと歩きます。  NekomaruとGundhamはそれらに対処するために後ろにとどまります。 チアキは彼らを秘密の通路に連れて行きます。そこでは、ミカンは便利な罠のドアを通って彼女を他の人と分け合うことができます。そして、他の人がなぜ彼女が行方不明になっているのか不思議に思うと、彼らは気分が良くなく、  &amp;lsquo;。 気にしないで、彼女はちょうどいい瞬間だったし、以前の彼女の決定とは対照的に、これは敵の領域であるという事実を知っている！ 猫丸とガンダムはこの時点で追いつき、ミカンからその場所を得ました。 千秋が目を覚ますと、伊豆が逃げるのを助けるチサが見つけられ、残りの仲間と会うことにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千秋の死は私を悲しませましたが、それはそうであったように涙ではありませんでした。 クラスを一緒に保つという彼女の功績はすべて、私たちに伝えられたばかりで、ほとんどスクリーンから外されていました。 彼女の執行までのビルドは、誰もが馬鹿のボールを回ってプロットを起こさせることによって、貧弱でした。 また全部で、私はJunkoがすべてのトラップを構成し、少なくとも数日のうちに試行室を構築することができたという不信感を抑えられず、学校や取締役会の権威者 とにかくそれを無視するか、まったく無能であるかのいずれかのどちらかに気づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、継続性のうなずきとファンサービスがすべて好きだと言っていますが、それだけでは話をまとめるには不十分です。 絶望の弧に来たとき、ファンのサービスと未来の弧との関係は、一貫した物語を語るよりも重要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったのは、Junkoの描写とそのファンサイトの良い部分に対する幻滅でした。 このシリーズが意図していたと思うもう一つの側面は、Junkoがどのように切り返すことのできないキャラクターであるかを本当に痛感していました。 骸も多くの人に幻滅を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望的な弧には、ファンのための機知とヒット・ミスのユーモアがあります。 何かが意味をなさないかどうかにかかわらず、多くのことが起こります。 フォーマットは実際にはすべてのプロットポイントを拡張するための時間が足りず、一度にあまりにも多くの時間を費やしてしまい、メインキャラクターに集中できなくなったため、シリーズは本当に制限されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AoiHonoo/reviews&#34;&gt;AoiHonoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Danganronpa 3 Despair has become divisive among the fanbase. From expectations not being fulfilled to false advertising, a good portion of fans we&amp;rsquo;re not satisfied with how the anime was handled. On the other side of the spectrum, others believe it to be a great work that holds the franchise well. Lastly, there are those in the middle that still enjoyed it but recognize it&amp;rsquo;s flaws. I&amp;rsquo;m also in the middle. While I did enjoy this series, I also had many issues with it.    First off, knowledge of both DR: Trigger Happy Havoc and Super DR2: Goodbye Island of Despair are necessary. Even going into this prequel, spoilers are abound right off the bat due to revelations as early as episode 1 spoil critical mysteries you won&amp;rsquo;t find answers to until near the end of the game. Also, Despair arc runs alongside Future arc, and episode order is one Future arc episode then Despair arc, watching both series simultaneously. This issue should be brought up as soon as possible, as all the criticism of the anime stems from this format.    The false advertising I mentioned earlier is that while Despair arc&amp;rsquo;s premise is about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mkzxwing-1&#34;&gt;mkzxwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;前方のスポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これは..どのように私はそれを置く必要があります&amp;hellip;これまで私が見た中で最悪のアニメの一つです。 確かに私のトップ10の最悪のリストです。 それは、それが遂行している唯一の事柄は、いくつかの非常に小さな細部を明らかにする方法、それが他の弧と一緒にいかにうまく機能するか、そしてビジュアルがあまり悪くない（彼らは良いことに近くさえありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、これを（そして他のすべてのアニメを）作ることを考えてみましょう。
1-プロット。 それは恐ろしいです。 私はそれが設定されており、それを使用する余地はあまりありませんでしたが、それでも悪い事実は変わらないことを理解しています。 内部ロジックはかなり頻繁に分解されます。 プロットの穴はどこにでもあります。 プロットツールは左右に使用されています。 そこにはどこかに伝えるストーリーがあり、それは面白かったかもしれないが、最終的な結果だけを念頭に置いた急ぎの仕事であり、可能な限り最も退屈で予測可能な方法で発展した 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私たちは才能のある人のクラスについて紹介していますが、それは非常に急いで完全に冗長でした。ゲームのファンはすでにそのキャラクターをよく知っています。新しい聴衆は、 導入。 それが冗長だったもう一つの理由は&amp;hellip;まあ、それは新しいことではないのですか？ 私は2番目の学校のアニメが豊富にあることを意味し、それはアニメのポイントでもないので、なぜそれに時間を費やすのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとそのストーリーとの相互作用のために今。 ストーリーは、キャラクターとのインタラクションです。 しかし、この物語では、物語から完全に切り離されているキャラクターの大半（アニコだけでは、ジュンコだけが役割を担っていると言えるかもしれません）と、何か他の方法でやりとりをしたり、 傍観者、またはそのようなレベルの無能力を持っていて、靴下の人形は彼の隣に豊かなキャラクターのように見えるだろう。  Junko&amp;rsquo;sを除いてアニメの対話のすべてのラインをかなり置き換えることができますが、それは「助けられない」ということで、あまり変わることはありません。 それについての最も悲しいことは、アニメが、物語を重要で暗く、意味のあるものに保つように努力していること、絶えず死に至ることによって、視聴者の顔にこすりつけていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。 その大丈夫だけど、キャラクターのデタリゼーションのレベルは、ゲームに比べて大幅に減少しました。いくつかのケースでは、キャラクターはほとんど認識できません。 音もOKですが、ボットは悪いですが、何も特別なものはありません。
では、私たちは何を残したのですか？ まあ、本当に何も。 私は本当に最初のスポイラーを信じていませんが、この1つの終わりは最初から甘やかされていました。だから私はこのアニメが得点を下げることを期待しました。 私はむしろそれほど高い評価を得ていることに驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたは私のこの分析を知っています。それは&amp;hellip;そして、私の意見は、同意または同意することは自由ですが、私には根本的な主張や主張をしてはいけません。 あなたの意見のみ」、または「あなたはただ嫌いです。 私は常に他の人と比較してアニメを客観的に分析するだけでなく、私が映画撮影の学校から得た映画製作とストーリーライティングの知識を調べています。 そのような告発は、その非論理的な性質のために単純に無視されます。私は他のアークが大丈夫だと分かりました。そして、DR1の適応は結局はまったくまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mkzxwing/reviews&#34;&gt;mkzxwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Spoilers ahead&lt;/em&gt;    Now this.. How should i put it&amp;hellip; This is by far one of the worst anime i&amp;rsquo;ve ever watched. certainly in my top 10 worst list. The only things it has going for it is how it reveals a few very minor details, how well it worked along with the other arc, and that the visuals aren&amp;rsquo;t too bad (They aren&amp;rsquo;t even close  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sauz-1&#34;&gt;Sauz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaのゲームのファン、特に2番目のファンとして、私はこのアニメを楽しみにしていました。 私はSDR2の主なキャストについてもっと見て、彼らがどのように絶望に陥ったかを知りたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[このレビューはスポイラーを含むかもしれません]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見では、Future Arcと一緒に週刊誌が同時リリースされていなければ、このアニメは弱いと感じました。 結局のところその目的だった。 それはまだ私には少し弱いと感じたが、私はそれを楽しんだ。 私は、このアニメがシリーズのアニメ化の最初の記事を大きく上回ったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては、ほとんどが基本を知っていました。 私たちはそれがどうやって落ちるかを知っていました。 生命の断片から出発して、混乱の絶望的な混乱に陥ります。 私が間違いなく楽しんだのは、シリーズの実際のタイトルに変更がありました。 しかし、それはむしろ急速にエスカレートしたので、それほど現実的ではないように感じましたが、そのような少量のエピソードで多くのコンテンツを取り入れなければならなかったので、その細部にはあまり注意を払いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Danganronpaの強みはその特徴です。 それは私を新しいキャラクターにアタッチさせることができました。 調査しているトリオ（宗像、坂倉、彼女の語り手）ホープスアカデミーの紹介は良いことであり、彼らの視点と学生の間に爽やかな対比を作り出しました。 また、アカデミーを全く新しい光で描きました。 しかし、これもまた、SDR2のメインキャストがどのように離れていて平易であるかの原因でした。 彼らはほとんど焦点を当て（いくつかの例外を除いて）、ほぼサポートキャラクターのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、アニメの本当の人物としてナナミが作り出されたのが大半でした。 最初はそれがうまく処理されていたが、それは文字通りJunkoのツールになったときにすべてがダウンして少し失望した。  SDR2から来て、私はJunkoがJunkoのように行動し、すべてのキャラクターを個別に破壊するか、少なくともアニメにどのように落ちるかより遅くなることを期待していました。 これは、純子さんと七海さんのキャラクターが、実際よりも怠け者になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫だったし、私はゲームのオリジナルトラックのリメイクを特別に楽しんだ。 それはDanganronpaのように感じました。  OP＆amp; EDはともに本当に素晴らしく、細部まで細かく扱えました。 アニメのオリジナルトラックは特に優れたものでも記憶に残るものでもなかったので、アニメの最強のポイントとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、私はこの点については本当にピカピカで批判的です。 彼らはアニメの色調とともに徐々に変化していた色（Future Arcの暗いパレットとは対照的）とうまくやっていましたが、アニメーションはより良いものになりました。 動きは実際には流動的ではなく、大抵のときはそれほど気分が悪いと感じました。 これは完全に偏った意見ですが、私はアニメがまさに小松崎瑠璃の芸術を真似たことはないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、全体として、私は本当にアニメを楽しんだ。 私はまだファンであり、私の好きなキャラクターや新しいキャラクターでさえも感動しました。 それは最初のアニメよりも優れていて、たとえそれが弱点を持っていても、あなたがゲームのファンであれば見逃せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sauz/reviews&#34;&gt;Sauz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of the Danganronpa games, specially the second one, I was quite looking forward to this anime. I wanted to see more about the main cast of SDR2 and learn about how they fell to despair.     [This review may contain spoilers]    In my honest opinion, if it weren&amp;rsquo;t for the simultaneous weekly release along with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;LAはMirai-henとKibouを取ってみたいと思っているなら、Danganronpa 3のアニメがどのように提示されたかという性質から、このレビューのフォーマットとMirai-henを3-parterの一種にすることで、  - このレビューはそれには含まれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAが戦争兵について語る前に、LAは、未来篇とゼツ武篇のアニメは、お互いに手がかりや出来事を出して、それがいつ、どのように起こったのかを伝えるものだと言うでしょう。 明らかに、これらのアニメの両方は、「裏切り者を見つけようとしている」と、創業者の何人かが未来館と「ダンガンロンパのフランチャイズの始まり方」と新しいキャラクターのいくつかのバックストーリー 奇跡鳥のための未来隊では、両弧が互いに情報を与えたり、情報を与えたりする。 アニメエピソードのオーダーについては、未来篇のエピソードから始まり、つづり篇篇のエピソードから始まり、それ以降は「明快さ」のために前後する必要があります。 ミライ刑事とゼツボウ刑事の両方がミライ刑事の最後のエピソードで終わったら、フィボールのためにキボウ鶏に行きます。 オハイオ州とメジャースポイラーズが先に&amp;hellip; LAはあなたに警告していないとは言わないよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを邪魔して&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ・ヘンは、初めに、ミライ・ヘンとはちょっと違って、ホープ・ピーク・ハイのアルティメットのすべての偏心したキャラクターと日々の生活を持つ、ライフ・コメディの高校アニメの一部ですが、今シーズンは &amp;lsquo;絶望の弧&amp;rsquo;&amp;hellip;あなたは大気が急激に変化することを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、未来篇のブリーカーアニメーションパレットとは対照的に、Zetsoubou-knonのカラーパレットは間違いなく、ゲームの敬意を払っていない小さな8bit 同僚。 ゼツボウ鳥の鮮やかなキャラクターデザインにキャストして、それをミライ鳥の鈍い、白っぽい血赤の色合いに変えます。 オハイオとピンクの血がゼツボウ鶏に戻ってきたのは、そのすべてが悲しいよ、LAは栄光を意味し、それはGORYになる。 アニメーションは「OK」かもしれませんが、ゼツボウ鶏は実際に激しくなってきたら美的価値とGORYの詳細を取り入れてくれます。アニメーションはやや矛盾していますが、それ以降のエピソードの審美的なディテールは直感です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本質的にゼツボウ・ヘンはDanganronpa fanserviceであり、シリーズで（ミライ・ヘンのキャラクターと同様に）起こったほぼすべての事柄を明確に定義したプレクエルとして裏付けされています。つまり、The Biggest、Most 人間歴史の中で最も悲劇的な、最も悲劇的な出来事、そしてホープピークのアカデミーが実際にどのように機能していたのか、そして江ノ島淳子が入った後には、ダンガロンパの敬意を表しているファンタジーがたくさんあります。 あなたがそれを望むなら、エピソード2と7のようなものがそこにあります。  *咳*媚薬カレー*咳*ナイト&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、話題に戻りました&amp;hellip;次は何だったのですか！ 声優の面では、みらいちゃんと同じように、Danganronpa 2の報復で優れた声優が出てきました.LaはDanganronpa 2のLet&amp;rsquo;s PlayをYoutubeで英語でしか見ていませんでしたが、 花澤香奈さんから小林裕さん、ロミ・パークさん、加野奈乃さんに声をかけて、Kotono Mitsuishiでも驚いています。 しかし、ゼツボウの声優は、江ノ島淳子と生き残るイクサバと、トヨグチメグミに絶望双子として行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末には問題があったと言われていなかったいくつかのプロットホールがありましたが、ゼツボウ鶏は本当にたくさんのものが残っていましたが、LAがまだ消費していないDangaronpaの多くの材料（Danganronpa Zeroなど） ゼツボウ・ヘーンのためにいくつかの自由を取って、他の材料の一部を自分自身に捧げますが、LAの本当のプロット・ホールはチアキー・メジャー・スポイラーズ*だけであり、それを見た人にとっては LAが何を話しているのかはっきりしません。ちょうちょが実行計画で死んでしまったのなら、ゼツボウ鶏はチャイキのような「肉体」がAIに変わって、 その前の何か、未来隊のキャラクターの一人が彼女をアップロードしたり、彼女を作りました&amp;hellip;それは決して説明されませんでした。 にもかかわらず、ゼツボウ姫は予選であり、決められたエンディングを持ち、1つの大きなプロットホールを持っていたが、LAはこれでまだOKだったが、ちょっと迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ奏者は遅くてファンタジーなスタートを覚えていたかもしれないが、最終的にLAはゼツボウ鳥がミライ鳥を奪ったと考えている。 みらいちゃんが欲しいのは、それがタイトルだけであるから、それが起こったと思われるプレックルという絶望に沈むだろうということがわかるでしょう。 どんな種類のメディアでもプレクエルが大きな問題を抱えているのですが、LAはゼツボウ刑事がメディアのプレクセルの大洪水からかなり安全だと言っても過言ではありません。そして、ミライ刑務所はゼツボウ  - それはそれ自身の権利とより複雑なアニメのセットでそれをユニークなprequelアニメにするために。 ゼツボウ姫のタイムラインからゲームへの多くのものが再編成されていても、実際にLAのために立ち上げられた後のアニメだけのタイムラインのためにLAが調査したもの（本当にDanganronpa 2とUltra Despair Girls from Youtube） フランチャイズ全体、LAは全体的にそれに満足していました、retconとプロットホールとすべて、それは未来篇への手がかりを見つけようとしているか、これが本当にどのように始まったのか、そしてLA自身がそれを見逃すのに十分だった 欠陥を持っていますが、それでもなお、これらの欠陥があることを認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LA is gonna change up the format for this review as well as Mirai-hen by making it a sorta of 3-parter due to the nature of how Danganronpa 3&amp;rsquo;s animes were presented so if you wanted to see LA&amp;rsquo;s take on Mirai-hen and Kibou-hen then this review won&amp;rsquo;t be in it.    Before LA talks about Zetsubou-hen, LA will say that both Mirai-hen and Zetsubou-hen anime are something of a companion piece with each other giving off clues or events that transpired that lead it to how or when it happened. The obvious companion piece both these anime have is &amp;lsquo;trying to find the traitor&amp;rsquo; and why some of the founders are butting heads with each other in Mirai-hen and &amp;lsquo;how Danganronpa&amp;rsquo;s franchise started&amp;rsquo; as well as some backstory on some of the newer characters in Mirai-hen for Zetsubou-hen and both arcs gives and feeds information to each other. For anime-episode order, you should/MUST watch by starting with Mirai-hen&amp;rsquo;s episode then Zetsubou-hen episode then back and forth after that for &amp;lsquo;clarity&amp;rsquo;. Once both Mira &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiaki-nanami-1&#34;&gt;Chiaki__Nanami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、Danganronpa 2：Goodbye Despairのゲームにも基づいています。  （可能性のある非常にマイナーなスポイラー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ゲームDanganronpa 2のキャラクターがDespairsとなった経緯です。 だから、Danganronpa 2が起こる前に何が起こったのか、彼らがどのようにDespairsになったのか、という話は、絶望の弧と呼ばれる明白な原因です。 私は彼らがこれを達成しようと努力したとは思っていましたが、私はいくつかの小さな失望があります。 それだけでなく、ストーリーはとても面白いです。 しかし、私の意見では、少し急いだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいいですし、シリーズにはとても当てはまります。 しかし、Gundham TanakaやSaionji Hiyokoの髪の毛など、いくつかの失望があります。 それらのわずかな細部のほかに、彼らは素晴らしい仕事をしました。 ちあきななみは究極のワイフで、この「究極のゲーマー」で十分です。  （彼女はエピソード10で彼女に起こったことに値するものではなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのanimeiのためのオープニングと私の意見ではかなりキャッチーなのが本当に好きです。 私はアニメを通して多くのバックグラウンドミュージックを聞いていなかったので、本当に私がそこで言うことができるものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの性格はゲームと同じままだったので、そこには失望はない。 彼らはペコと冬彦の関係をゲームのように秘密に保った。 彼らは、これらのことをたくさんやっていました。たとえば、ひよこのミカンに対する嫌な姿勢です。 あかねと猫丸の対決とソニアのカズィチス片面恋愛など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズン、このシリーズを見て本当に楽しかった、間違いなくチェックアウトする価値のあるもの。 私はあなたがこのアニメを見る前に、あなたがゲームのプレイスルーを見たり、あなた自身でプレイしたりすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chiaki__Nanami/reviews&#34;&gt;Chiaki__Nanami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is also based off the game Danganronpa 2: Goodbye Despair. (Possible very minor spoilers)    The story is about how the characters from the game Danganro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken-1&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、頭を上げて、ダンガロンパを楽しむことができるように3：絶望的な弧、あなたは、
1.ダンガンロンパ1＆amp;  2
2.絶望的な弧と未来の弧をセットとして見る
未来のEp 1u003e絶望のEp 1u003e 未来の＆gt; 絶望のep 2など、など。
なぜあなたが求めるかもしれない、絶望的なアークを引き起こす、シリーズ全体の予選です、それは
*** abitの主なスポイラー***
 - クラス77が究極の絶望になったのは、
 - その悲劇がどんなに起こったか、
夕暮れ症候群の詳細にいくらか入り込み、短命の究極の詐欺師、ヒナタのizuruへの降下にいくつかの特徴付けをする。
Tho、despaironaの主なポイントは、将来のronpaへのリンクとして機能することです。 初心者のために、それは何を意味するのでしょうか？絶望の弧は、Chisa、Juzo、andou、kimura、izayoiのトリオのような、新しく導入されたキャラクターにも焦点を当てています。 彼らは後者のトリオに、なぜ彼らがお互いを憎むのかの裏付けを与えます。 ショーはまた、次の将来のロンパの前にepがどのように起こるか、または将来のロンパで起こっている何かに関連する何かを示すように、手掛かりと前のepについての予兆を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が欠陥に向かう前に絶望的なことについてもっと良いことをいくつか、
まず、それは将来のロンパと一緒に、非常にユニークな物語構造を持っています。
それは物語を非常に複雑で奇妙にするためにアーク溶接を使用します。
 - これは、2つの異なるモードを作成します。これは、作成者が意図したもので、この部分の後半は、絶望的なアークが暗くなり暗くなると冗長になります。
 - それは1文字のための償還と憎悪と絶望の反対側に3をもたらす非常に激しい道を作成します。 私の好きな物語のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、もう一度最後の良いことは私が以前に言及したようなものです。それはシリーズ全体の前提です。
これは、特定の人々がどのように関連しているかについていくつかの関係を示しています。また、シリーズ全体で最も悲しいことの2つを示しています。
1.それは、ちょっとした誤解や間違った場所や間違った時間がいかにして心の疲れを癒すことができるかを示しています。
2.この話はクラス77に関するものなので、ある意味ではmakotoはそれらを新世界のプログラマーに入れようとしていたことに気付いた。
P・S・チアキは実際の人ですので、ボーナスはこの中で最高の女の子を持つことを指しています。
欠陥は、もちろん、すべてのシリーズには欠陥がありますので、ここでは3つの非常に大きな欠陥があります。
1.このショーでも、ダンガン2のキャストがすべて入っています。このショーでは、彼らの多くと個性を見ることができないのが悲しいです。
私はヒナタにあまりにも集中しているという事実は、この番組はヒナタが伊豆になること、そしてそのすべてと彼の内なる闘いであることを知っているということですが、ゲームをプレイした後であなたはこれを見ているでしょう。 彼に起こることをすでに知っているので、最初の彼の全体の弧を無意味なように見える。
3.ショーは、将来のロンパの気分にまだ幕を切ったことを意味していましたが、両方のショーの後にはうつ病になります。
だから、私は2つのダンガンのうち、このショーは未来よりも欠陥が少なく、学校生活が悲劇的なキャラクター・ストーリーになっているので、キリング・ゲームよりも欠陥を見つけるのは難しい 1つ、いくつかのいくつかの将来は、より多くのダンガンの善意、犯人と殺害のゲームを見つけることについて、より良いと主張するかもしれませんが、絶望は、文字やドラマの悲劇の心理的な側面についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、それは十分楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, heads up, to be able to fully enjoy danganronpa 3: despair arc, you need to,  1. Played or since a walkthrough of both danganronpa 1 &amp;amp; 2  2. Watch despair arc and future arc as a set, meaning  Ep 1 of future&amp;gt;ep 1 of despair&amp;gt; ep 2 of future&amp;gt; ep 2 of despair, and so on and so forth.  Why you may ask, cause despair arc, is the prequel to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mythia-san-1&#34;&gt;mythia-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;I N T R O D U C T I O N
私は2012年以来Danganronpaのゲームシリーズのファンだった。2013年に、Danganronpa：アニメーションが出てきた、と正直言って、それは駄目だった。 アニメーションと芸術は哀れなものだったし、キャラクターはほとんど激しく激しくなく、対応するゲームほど深くはなかった。 しかし、それはゲーム全体を13のエピソードでアニメーション化することです。すべてのシナリオに合わせることは不可能です。そのため、アニメーションはメインのプロットポイントだけが表示されるように凝縮しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、なぜ私は第3の絶望アークについて話していなければならないとき、最初のアニメーションに言及するのですか？ あなたは私の失望に気づく必要があるので、私はDanganronpa 3の両面に取り組むことに全面的に感銘を受けました。  Despair ArcはDanganronpaの第1ゲームと第2ゲームのプロットを知らなくても見ることができないので、あなたがそれを見ていなければ完全に混乱するでしょう。 しかし、とにかく、Despair Arcは私が見たいと思っていた第1戦の前の出来事を説明します。 それは、この「希望」と「絶望」の狂気をすべて見通すために、より多くのパズルピースが視聴者に与えられたようなものです。 私は十分に感謝して、私が得たものにはとても失望していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S H O R T C O M I N G S
私はSD2（Super Danganronpa 2）の学生と、将来の未来の財団のリーダーである担任の教師、宗祖先生、宗像恭介などの未来弧からのいくつかの登場人物を紹介しました。 私は十分に歓迎した新しいキャラクターで、エキサイティングでした。 しかし、私は彼らの人格の一見を得るに過ぎないのでしょうか？ この短いアニメの私の個人的な期待は、キャラクターではあまり高くありませんが、再び、私は学生が本当に好きなものの味を感じるように感じました（私はSD2から何かを台無しにしません）。 私は正直言って私がもっと欲しかったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードでは、友情と虹と理想主義的な学校生活（その1つの変態した料理人とパンツのファンタジー）で、スライス・オブ・ライフ、ばかげたコメディを見ているように感じる。 そして、よく私はこれが大好きですが、それだけで下り坂に行くとあなたはそれを知っています。 しかし、それは後に来るより絶望的なエピソードにもっと混じっていた可能性があるように感じました。 それはできることよりも少し突然感じた。 あまりにも全体的には予測可能ですが、私はすでにこれらの出来事の余波を知っていますので、本当に助けられないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなことは文字に戻って、非現実的なシナリオではあまり許されないかもしれませんが、これらの文字は理にかなっていません。 あなたが気になる人が殺されるのを見たら、あなたは殺人者に従わずに彼女が望むことをするでしょう？ （私は冗談を言っていた、私をストーンしないでください） あなたは復讐をプロットするか、何が起こったのかをほとんど無視して進むことを試みます。 または、他の何か。 あなたが気にする人を殺した人には従わないでください。 また、これらのキャラクターの動機、情熱のいくつかは幾分奇妙です。  1人のキャラクターは、眠れない夜のポイントまでアニメを作り、学校を完全にスキップし、気高く、狂った、絶望的な人物のように行動することに情熱的です。  Danganronpaが持っているもののようなものですが、これらの文字のどれも正常ではないようですが、SANE PERSONのためにそれほど多くはないでしょうか？ そして、いいえ、私は校長、その老人、そしてその酔っ払いの男だけを望んでいません！ そして、Junko、あなた自身をコントロール！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て、江ノ島淳子の動機をもっと説明して、上倉鈴にもっと話をすることを期待していました。 私は正直言って、少なくとも私がまだ知らなかったことから、どちらかから多くを得ることはなかった。 カムクロは大丈夫だったが、ジュンコはそんなに馬鹿だった。 彼女はちょうど悪いので、彼女はちょうど悪いですか？ 彼女は正直なところ、愚か者のように見えます。 彼女は第1ゲームと第2ゲームで好きだった。なぜなら、彼女はそれほどキャラクターではなかったからだ。しかし、彼女はもっと登場するキャラクターで、彼女の行動は本のように開いている。ただ、ばかげたことをちょうどやっているように感じる 。 そして、それは愚かだと感じる！ バックストーリーはありません。 そして彼女は彼女のすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、再び、第二次世界大戦が起こった、そしてこれはやや同じことかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P R O C
私は良い点についてしばらく前に行くことができます。 繰り返しますが、SD2のキャラクターをアニメ化するのが本当に面白かったです。 私は特に、長門駒田、日向元、七海七奈について興味がありました。 あなたが気づいていない場合は、私はこれをFuture Arcの前で見て、それも最初に終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれから得たものは、何らかの理由でそれほど期待していなかった愉快なIkusaba Mukuroでした。 彼女の性格は多少乱れていたにもかかわらず、私は彼女の妹への献身を見なければなりません。 私はまた、千秋でもっと重要なものを見つけました。 彼女はセカンドゲームにとって重要ではなかったが、私はいつも彼女がちょっと変わったと思っていた。 絶望の中で、このアニメを通して彼女の希望を見て、印象的だった。 私はまた、ほとんどのキャラクターを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとしたおばあちゃんについては、未来弧の絶望アークのキャラクターの大部分を見ていると思う。 彼らが同じ時間に放映して以来、私が望むなら前後に切り替えることができました。そうすれば未来の弧のものが説明されます。 そこにはキャラクター間の悪い良い関係がいくつか説明されます。 私はDanganronpa 1のキャラクターのカメオにも感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして芸術は、音楽と共に。 私は大変感銘を受けました。 アニメーションはうまくいっていて、芸術は一貫しており、その部門に努力が示されています。 ゲームのトーンが半分に分割され、絶望と未来の弧のトーンを作り出すような感じでした。 署名されたピンクの血は残っていたが、色ははるかに明るく軽いものだった。 ストーリーが進むにつれて、色が変わってきました。そして、あなたが見るようにオープニングが変わりました。私はそれを愛していました。 それはちょうど暗くなり、暗くなりました。私は初めに物語が絶望的に​​終わると警告されましたが、それでも魅力的です！ そしてKomaedaのVAがEDを歌うのを聞いて、天国だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、私はOPやEDが本当に好きではなかった。それはDanganronpaのような気がしなかったからだ。 それは私が賞賛したそのジャズポップ感を持っていませんでした。 しかし、それは私の上で成長し始めた、そして、私は、このアニメの途中で絶望的な出来事が起こることを認識したので、それは適切でした。 ミッドウェイ、サウンドトラックはモノクマでよくおなじみの曲に少し変わってしまうので、満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;C L O S U R E
これはおそらく私が書いた最長のレビューですが、文字通りこのアニメを終了し、それは土曜日です。 私はまだ未来の弧を完成させていませんが、私はそれを実現することなく何かを駄目にするかもしれないことを知っていますが、それは明白ではありません。  Danganronpa、目を覚ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメーションが最初のシーズンに比べて驚くほど行われたと思います。 これはどのゲームにも基づいているわけではなく、ゲーム外のイベントを表示するだけです。 しかし、クリエイターがその選択をしたのはうれしいことですが、これらのイベントは厳密にはゲーム素材ではなく、このようなもののためです。  Once Upon A Timeが（過去、現在、過去に）どのように表示されているかのようなDanganronpaの物語について、もっと多くのことを学ぶにつれて、より多くのパズルピースが来て、最終的には傑作を見せるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその日を待つことはできません。私はそのすべてを知っています。 希望は絶望に勝つでしょう、皆さん。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アート：9
サウンド：8
キャラクター：6
楽しさ：8
全体：38/50〜76％〜8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mythia-san/reviews&#34;&gt;mythia-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I N T R O D U C T I O N  I&amp;rsquo;ve been a fan of the Danganronpa game series since 2012. In 2013, Danganronpa: The Animation came out, and honestly, it was crap. The animation and art was pitiful, the characters were barely grazed and hardly as deep as the corresponding game had it, and it was just rushed. But that&amp;rsquo;s the thing with animating an entire game in 13 episodes&amp;ndash; it&amp;rsquo;s not possible to fit every scenario, so the anime had to condense it for only the main plot points to appear.    Now, why do I mention the first animation when I should be talking about the 3rd Despair Arc? You need to be aware of my disappointment for that, so that you can understand I was overall impressed with the effort put into Danganronpa 3, both sides &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akai-zetsubou-1&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDanganronpaが好きです。 私はBIIIIIIG Danganronpaファンです&amp;hellip;私は私の名前と画像を見ていることを意味します。私が最初の試合を終えたとき、私はどれくらいすごいかにショックを受けました.Danganrona 2が最初より優れているとは思えませんでした。  &amp;hellip;しかし、私は間違っていた&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..オハイオ州の少年私は&amp;hellip;&amp;hellip;と私は永遠のゼツボーに落ちた!!!!!オハイオ州私は長いイントロについてお詫び申し上げます、 私が言っていることは、シリーズのすべてのエントリーが、次のエントリーが克服するためにバーをとても高く設定しているということです。  Danganronpa 3が発表されたとき、私はそれを見るのを待つことができませんでした&amp;hellip;そして、正直なところ、私は将来のものよりも絶望の弧を予期していました。  dissapointed:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
絶望的なアークは、過去のエントリから双曲線の鮮やかな色を維持し、それは華やかです&amp;hellip;このアニメの陽気な色の豊かさは本当にあなたが希望の雰囲気を感じさせる、それは本当に美しいです。 ゲームデザインに比べて本当に恐ろしい&amp;hellip;私はキャラクターの細部が減っているように感じ、素人がキャラクターを描いていたかのように正直に感じました。 全体的に芸術は本当に美しいです&amp;hellip;ダンガンロンパの美学を取り入れて、文字通り場面の慰めを感じることができる希望の世界にそれらを適用しますが、私は後で見直す将来のアークアートを正直に好んでいました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
サウンドトラックは実際には未来と絶望の間で共有されますが、各アニメはそのテーマに合った過去のサウンドトラックをリサイクルします。 このアニメでは、私はうんざりしていたとは言いません&amp;hellip;.私はそれがかなり怠惰だと感じました。新しいトラックは、前のものとまったく同じくらい良くはありませんでした&amp;hellip;しかし、私はいつも過去のダンガンロンパサウンドトラック 私は本当に彼らをもう一度聞いて愛していました。最後は特に&amp;hellip;私はオープニングが大好きでした&amp;hellip;.ダン私は彼らが本当にうれしいことをしました、そして、歌は静寂と懐かしさの感覚を持っています。 アニメにふさわしいもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5/10
私はキャラクターが悪いとは言わないが、間違いなく平凡だった。 まず第一に、このアニメでは、全編DANANROPA 2のキャスティングはUSELESSでした.NNamiとHinataの例外はほとんどありません。 私はアニメが本当にそれらを構築すると感じた。 実際には、彼らのスクリーン時間のために彼らにもっと集中していると彼らは良い仕事をしたが、他のものを改善するためにいくつかの部分を犠牲にすることは、偉大なアニメはしない 中空の人物のキャラクターがもっと面白かったことが時々感じられました。 私は文字通り、彼らはここではほとんどverrryyyを持っていないことを意味&amp;hellip;彼らはちょうど全体のシリーズの周りに行く。 私は例外について言及しましたが、それらの例外さえそれは良くありませんでした。 当初、七海とひなたの間には本当に素敵な関係のシーンがありましたが、アニメは最後にそれを最小限に抑えてより多くのSHITを含めることにしました。 私も、江ノ島純子は&amp;hellip;江ノ島純子だけだったと感じました。 私は本当に彼女から邪魔されたと感じていた瞬間の多くはありませんでした。 事実、彼女は迷惑になり始めた。 しかし、私にとって本当にこのアニメを保存したのは、少なくとも新しいキャラクター、ESPECIALLY Ryota Mitaraiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10
この弧を完成させるために遠くまで押し込んだ唯一のものは私のダンガンロンパフェチです。 正直、私の心から本当に楽しんでいた部分がいくつかありますが、他にも自分が楽しむことができる部分があります。 正直なところ、このアニメには、その方向性が良かったら大変だったはずだと思っていたが、このアニメにはプロットポイントがたくさんある。 私はアニメについて何度も考えていることを知り、実際にはそれはかなり良いものでしたが、効果がなかったのです。 通常Danganronpaは終わりまであなたの心をつかむ物語のタイプです。 しかし、ここではそうではありません。 アニメは面白い方法でいくつかの興味深いプロット点を実際に提供することに失敗した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
私がそれを鳴らしたようにそれは悪くないかもしれません。あなたの絶望の中毒にそれを加えて、あなたはいくつかの部分でこのアニメを楽しんで見つけるでしょう。 しかし、ここで正直に言うと&amp;hellip;コダカは完璧なゲームを作ることができます!!!しかしアニメ&amp;hellip;それはアニメになると制限され、そのうちの1つは時間です&amp;hellip;私たちはすべてダンガロンパが取るのが好きな物語であることを知っている 偉大な物語を構築するその時間..しかし、アニメではこれは難しいです。 私の個人的な意見では、このタイプのクオリティでは、絶望的なアークが2時間の映画だったのであれば容認できました。その方法では、将来のアークはもっと多くのエピソードと時間を与えられました。将来 アークは絶望的なアークよりもWAAAYですが、まだまだ問題があります&amp;hellip;希望のアークが出てきたら、Danganronpa 3シリーズ全体について結論を下します。結局のところ、Dangonronpa 3は壊れた物語の要素を含む公正なアニメです。 それを楽しむ機会を逃した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akai-zetsubou/reviews&#34;&gt;Akai-zetsubou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man I love Danganronpa. Guys I am a BIIIIIIG Danganronpa fan &amp;hellip;I mean look at my name and picture.When I finished the First game I was shocked of how AWESOME that shit was.I thought there will be no way Danganrona 2 be better than the first&amp;hellip;.but i was wrong&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..oh boy I was &amp;hellip;&amp;hellip;and thats when I have fell into ETERNAL ZETSUBOU!!!!!Ok I apologize for the long intro, what I am trying to say is that every entry in the series sets the bar so high for the next entry to overcome. When Danganronpa 3 was announced , I just couldn&amp;rsquo;t wait to see it &amp;hellip;and i honestly I was anticipating the despair arc more than the future one and I gotta say&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..I am quite dissapointed :(    Art &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Despair arc keeps the hyperbolic vibrant colors from the past e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iumen-1&#34;&gt;iumen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（（希望+絶望の側面は自分では8秒ですが、一緒に頑丈な9人で、楽しさで評価します））
編集：私は弱い結末のために希望のアーク6を与えることに終わった。 しかし、私は絶望的にアークを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、dr1とsdr2に精通してください。それらの知識は絶対に必要です。 希望の側を見てください。 希望から始まり、次にそれぞれ1エピソードを絶望する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は接線的にsdr2に精通しています（ゲームを自分で演奏したことはありませんが、いくつかのキャラクターに投資しています）ので、このショーを見ることは古い友達に追いつくようなものでした（私のsdr2フェーズは3年前に起こりました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2〜3回のエピソードでは、アークがかなり不必要だったのですが、BAM BAM BAM BAM BAMのようなヒット曲が好きなところでピックアップするようになりました。  Dangan Ronpaはいつも奇妙なダークミックスをしていて、絶望的な側面がバランスをよくしています。  （ホープサイドはもっと深刻です。）ホープサイドで何かが起きたときに、デスペア側で何か関連することが起こり、すべてがうまく合うようになるのが本当に好きです。  2人は一緒に私を子供のように吠えるようにしました。 別の言葉では、プレゼンテーションはかなりスタイリッシュであり、カメラアングルのいくつかの微妙な使い方があります。これは、ジャンガンロンパがフランチャイズとして多くの成熟を遂げたという気持ちを私に残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これら2つのアークは、ダンガン・ロンパ・シリーズへの素晴らしい追加であり、私の期待を完全に上回った（シーズン1&amp;hellip;）。 私は、2つの季節が同じ時間に放映されたことを非常にうれしく思う。なぜなら、そのストーリーは超洗練され、感情的な影響が最大になるからである。 それは素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のもの：
アート -  8  - 明らかに予算の高いアニメではありませんが、カラーパレットは素晴らしいです。
サウンド -  8  - 私は私の音楽プレーヤーでOPをしたい！  EDは常識です。
キャラクター -  9  - ダンガン・ロンパは、とにかくキャラクター部門で優れています。
楽しさ -  9  - 最初の3つのエピソードは無意味に見えましたが、他のすべての人はそれを買い戻しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;実際にこのショーが悪かったとしても、私はそれが大好きです。 私は彼のためにとても弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iumen/reviews&#34;&gt;iumen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;((Hope+Despair sides are 8s on their own but a solid 9 together, rating by enjoyment only.))  EDIT: I ended up giving the hope arc a 6 due to weak ending. But I highly enjoyed despair arc regardles &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年のホラーアニメの最後の週にようこそ。 物事を包み込むために、Danganronpa 3、Zetsubou-henの別の記事を見てみましょう。 それはDanganronpa 3の他の半分よりも弱いか悪いかの改善ですか？ 私が知る唯一の方法は、自分自身を見て、決めることだと思います。 だから、見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ・ヒーンは、アカデミーのより暗い追求の調査の一環として、ホープス・ピーク・アカデミーで教師の役割を果たしてゆきずめと開きます。 彼女は77階級に割り当てられ、教師と捜査者として本格的に仕事を始めます。 イベントは究極の絶望の偉大な世界変化イベントに向かって動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにはシリーズの最大の欠陥があります。 最初のDanganronpaを見た場合、どのように終了するのか分かります。 唯一の違いは、ゼツボウ鶏のものは、ほとんどが希望ではなく絶望についてのことです。 あなたがしていない場合でも、シリーズ自体は絶望で終わる希望の物語です。 彼らは別の方法でいくつかの緊張を構築した場合、動作する可能性があります。 しかしシリーズは邪魔をすることはありません。 それの約半分は、雪染の調査についての些細な言及とともに、漠然とした生徒の学校生活に費やされている。 その後、私たちはJunkoの仕掛けを設定するエピソードの束を得る。 シリーズのほとんどはかなり失望したクライマックスにまで成長しています。 さらに悪いことに、私がそうだったのと同じようにミライ鶏を最初に見たことがあれば、正確なプロットポイントがわかるはずです。 ミライ・ヘンの悪い、吹き飛ばされたスピーチがたくさんあるという弱点も共有している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、シリーズが何をしようとしていたことに感謝しています。 それがすぐに来たら、ナギが保護するために裏切り者と呼んだグループを人間化しようとしています。 それはあなたとつながり、理解するように努めています。 それにはただ1つの問題があります。 文字について話しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpaシリーズは、一般的に説得力のあるキャラクターを提供することができません。 最初のアニメは、良い謎を提供することでその周りを回った。  Danganronpa 3のMirai-hen部分も同じことをしようとしましたが、不思議に不条理な行動シーケンスと嫌な希望のスピーチで時間を過ごしました。 このシリーズには、それを取り戻すことさえありません。 私たちは、Junkoが登場するとすぐに悪役がいることを知っています。 私たちは、Hope&amp;rsquo;s Peakがそれまでに多くの調査が行われる前に、何が起きているのかを見ています。 私たちは物事が絶望的に​​終わることを知っています。 だから、我々が残しているのは、シリーズの大半を何も面白くしないで過ごす浅い典型的なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは引き続き弱点です。 これはシリーズの中で、それが生徒であることについての良い半分が生徒であることから、それが最も影響を受けている部分です。 このシリーズは、重要でないキャラクターを青いヒューマノイドのブロブのように見せかける奇妙な癖を持っています。 たぶん彼らは普通の見た目を望んでいないし、背景キャラクターのために馬鹿に見えるようなデザインを思いつくのは嫌です。 私はかなり有能な血まみいなシーケンスを持っているため、このシリーズに賞賛します。 彼らはそれのために奇妙なネオンの着色を使用しますが。 たぶん、彼らは多くの血液を見ることができなかったタイムスロットにいたので、血液を血液のように見せないようにして周りを回った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がこのフランチャイズクレジットのすべての分割払いをする必要がある1つのエリアです。 彼らはキャスティングで良いです。 緒方めぐみ、花澤かな、豊口めぐみ、高山南＆ 中原舞はすべてこれでいいです。 彼らのキャラクターが実際の複雑さに欠けているにもかかわらず。 本当に、どちらの役者も悪い仕事をしていません。 彼らは基本的にすべて有能です。 音楽もまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。  Junkoの妹は彼女のために何かを持っているようです。 なぜ彼らがそれを含んでいるのか分かりませんが、そこにはあります。 写真家には女の子がいます。 シェフは公然とバイセクシュアルで、特定の紳士が別の男と恋していることが明らかになりました。 それは言われているが、このようなものはほとんど浮かび上がっておらず、大部分はプロットにとって重要ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはダンガロンパ3：ゼツボウ鶏です。 結局のところ、その大きな失敗は、その完全な存在理由が、あなたがまばゆい文字に投資することであるということです。 そのためには、それは謎がなく、慈悲深くホラーと呼ばれることはほとんどありません。 あなたがフランチャイズの大ファンであり、あなたが本当に壮大な最悪の最悪の絶望を引き起こす出来事を見たいと思っているのなら、それは興味深いことかもしれません。 多分。 自分のために、私はそれを3/10にするつもりです。 それはかなり悪いですが、本当に恐ろしいことはありません。 来週、私は91日のレビューで11月を開きます。 幸せなハロウィンを持ち、あなたの素晴らしさを保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to the last week of this year&amp;rsquo;s horror anime month. In order to wrap things up, let&amp;rsquo;s look at the other instalment of Danganronpa 3, Zetsubou-hen. Is it an improvement over the other half of Danganronpa 3, just as weak or worse? I suppose the only way to find out is to watch and determine for ourselves. So, let&amp;rsquo;s take a look.    Story:    Zetsubou-hen opens with Yukizome taking a teacher&amp;rsquo;s role at Hope&amp;rsquo;s Peak Academy as part of an investigation into the Aca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tehnumberseven-1&#34;&gt;TehNumberSeven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のようなゲームのファンであり、最初のゲームのアニメーションの適応はかなり明るくないので、未来への私の期待と絶望の弧はかなり混ざり合っていましたが（それは私が超過していることを止めませんでしたが） 私の誇大宣伝が正当に配置されたと思う。 また、迅速な免責事項、あなたは絶対にこれらを見て最初の2つのゲームをプレイしている必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望のアークでは、アニメは、いずれかの試合の前にホープのピークアカデミーに最初に参加したときに起こった第2ゲームのキャラクターに従います。 ショーはかなりゆっくりとゆっくりと始まりますが、ショーが進行するにつれてショーの色が濃く暗くなるので、あなたは1つのエピソードで絶望のピークに達したと思うかもしれませんし、BAMの絶望的なヒットは後でさらに厳しくなる 最終的に「人間の歴史の中で最も大きく、最も恐ろしい、最も悲劇的な出来事」を打つまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンに入ると、私は第2戦のキャストを絶対に愛していたので、彼らがキャラクターをどのくらいよく描いているのだろうと本当に思っていました。そして、私は彼らがすべてのユニークな気まぐれをキャプチャして仕事をしたと言いましょう。  、Akanesは空腹を終わらせることはありません、HiyokosはMikan、TeruTerusの奇妙さなどへの全部の嫌がらせをしています。ショーはまた、ヒヨコスのランダムな成長スパートのような、情報/バックストーリーの素敵なちょっとした情報を投げかけています。  Junko＆amp; 骸。 全体的に彼らはキャラクターとキャラクターの開発と素晴らしい仕事をしています、彼らは絶対にこのショーの輝かしいポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や私はショーが遅く始まったと言ったように、ブレーキがなくても絶望的な電車で終わりのない乗り物に変わります。 しかし、それはそれがそれは彼女が姉妹の骸と遊び心のあるモードであるか、または完全な絶望モードであるかどうか、それはそれが2番目のゲームのキャストの嫌悪感を見ているかどうか、 他の人の生活を台無しにする。 今では、ショーの中で、とても暗かった1点があったと言いますが、実際に私はかなり気分が悪くなっていました。これを見てから、あるイベントが起こることを知っていて、 私は確かにそうではなかったので、自分自身を準備してください、しかし、私はそれについて深く感じさせることができれば、彼らは正しい何かをしているに違いないので、ショーの小道具を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このプレコロー・ストーリーを上手く織り交ぜ、第1ゲームのプロットにうまく乗り込んでいくことができます。 今はそれがうまく終わっている間に、それはあなたがすでに知っているはずのニュースに注意を払ってきた人たちの話ではないが、新しい「希望」アークが発表され、すべて終わりと言われている 物語の 今私はこれでやっているのですが、私はこのストーリーの終わりを間違いなく誇りに思っています。しかし、この大きな話を終わらせてしまうのはちょっと悲しいですが、私はとても魅了されましたが、 大いなる結末のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にショーを楽しんだ、今シーズンに来るかなり高い期待は失望されなかった。 私は、芸術は何も特別なものではありませんが、確かに何も悪くはなく、音楽は素晴らしいです（あなたが2番目のゲームへのサウンドトラックを好きになったのと同じように）。 少しでもゲームを楽しむ人には、このアニメを見ることを強くお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230810&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TehNumberSeven/reviews&#34;&gt;TehNumberSeven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With me being such a big fan of the games and the first game anime adaption being fairly lackluster my expectations for the future and despair arc were quite mixed (although that didn&amp;rsquo;t stop me from being super hyped), but now that shows over I think my hype was rightfully placed. Also quick disclaimer, you should have absolutely played the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raibury-1&#34;&gt;Raibury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれと未来の両方を見直すために私の小さな紹介を使用していますので、あなたはこれを2度見るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は以前はDanganronpaのファンでした。 私はVITAをゲームの唯一の目的のために持っていました.SDR2はインターネット上のランダムな人たちによって翻訳され、最初のゲームはちょうどローカライズされました。 私はDanganronpaに多くの時間を費やし、それを分析し、ファンタジーをしたり、他の人と理論を話したり、ファンの翻訳した小説を読んだり、Ultra Despair Girlsを演奏したりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼らがアニメを発表したことを知ったとき、私はちょうどこの悪い気持ちを持っていました。  Danganronpa：エピソードの量が穴のプロットには不十分で、約25分の13回のエピソードで20時間以上のゲームプレイに収まるように試みたので、アニメーションは実際には良くありませんでした。 ゲームプレイ、ディテール、プロット、キャラクターの20以上を約6時間未満のアニメーションに変換します。 そして明らかに、適応は本当に最高ではありませんでした。 しかし、私は、「ねえ、彼らは同じミスを2回繰り返すことはないと思った。 しかも、2つのアーク？ それは合計24のエピソードなので、多分それは異なるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望と未来の両者は、ボウルに投げ込んで、多くのキャラクター、無作為なプロットアイデア、意味のない死、そして恐ろしい死の旗を混ぜ合わせようとしました。  Danganronpaについて私が気に入った主なものの1つは、いかにもばかげたことですが、プロットの紆余曲折が面白かったです。 たとえあなたがそれらのいくつかを期待していたとしても、その点がどのように結びついているのか、矛盾、解決策、そして登場人物たちが真実への旅を見ているのは興味深いことでした。 そして時には、あなたが本当にそれらが来るのを見ることを得なかったので、ひねりはあなたに「神聖なたわごと」を行かせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danganronpa 3にはそれらのどれも含まれていませんでした。 代わりに、おそらく &amp;lsquo;プロットの紆余曲折&amp;rsquo;はとても予測可能だった、彼らは基本的にあなたの顔に &amp;lsquo;このキャラクターを楽しむために我々はそれを殺すつもりだ叫んだ。 すべての死の旗を浮かべることは痛いことでした。ブルーの手がかりのエピソードを見てみると、すべてのことがはっきりと分かります。 不必要な奇妙なファンサービス（ほとんどのアニメがそうするので、私はそのようなパスを許すことができますが）を含めて、評価を得るための安く平凡な戦術の多くは、愛する人の偽の死を &amp;lsquo;クリフハンガーを守る&amp;rsquo;  「クリフハンガー」は、基本的に次のエピソードで地獄に投げ込まれ、誇大宣伝を殺害した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、絶望側はSDR2のクラスに関するものでした（私はそれが損なわれる可能性がありますが、あなたがそれを見たい場合、少なくとも理解したい場合はゲームのプレイスルーを見てください）。 ほとんどのウォッチャーはキャストに慣れ親しんでいるので、小さなエッチシーンを含む典型的なクリシェの不要なファンサービスがありますが、すべてを地獄に投げるのはひどいことではありません。 しかし、第4話の周りで、彼らはものを飛ばし始めた。 重要なもの。 奇妙で不明な時間をスキップするだけでは意味がありません。 最初は、私は個人的には、時間のためだけだったと信じていました。クラスの他のキャラクターが掘り下げていたからです。でも、私は間違っていました。 代わりに、時間はほとんど私が名前を与えない他のキャラクターに費やされました。もう一度、それは少し台無しになるでしょう。SDR2クラスの開発はほとんどなく、ほとんどの場合、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナナミ・チアキは、ヒナタ・ハジメに頼って、基本的にはメアリー・スーに怒りを覚えましたが、誇らしげに描かれた少女たちの主人公のように見えました。  Komaeda Nagitoは、分析するのが面白かった、異なる意見を持つ面白いキャラクターではなく、単に希望のボンダーでした。 そして他の人物は5分以上舞台に立たなかった。  SDR2の登場人物を知ることは、まったく無意味でした。なぜなら、彼らが「開発」と呼ぶことができるのであれば、彼らは、「進化した」キャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはDanganronpa自体の本質を殺したばかりです。 驚きはありません、cliffhangers、プロットねじれ、文字の開発なし。 殺人といくつかの愚かな希望と絶望のプロットとドラエクスプローラのちょうど恐ろしいripoff。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raibury/reviews&#34;&gt;Raibury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m using my small introduction for reviewing both this and Future so you may see this twice.    I used to be a big Danganronpa fan. I got the VITA for the sole purpose of playing the games, when SDR2 was only getting translated by some random people on the internet and the first game had just gotten localized. I&amp;rsquo;ve spent a lot of my time on Danganronpa, analyzing it, doing fanarts, discussing theories with other p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dimdito-1&#34;&gt;DimDito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DR1とDR2を再生する前に、このアニメを見てはいけません。
このアニメは未来篇と一緒に一度に1つのエピソードで見るべきである（SHOULD）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DR3はかなりのニッチな視聴者にアピールし、彼らはそれがどれほど優れているかに関係なく視聴します。 私は知っていた。 アニメとして、ゼツボウ鶏はかなり平凡で上品だが、それが話すために設定したストーリーは、Danganronpaのストーリーと同じくらい面白い。 残念ながら、私はこれをアニメとしてレビューする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゼツボウ鶏は、完全に実現したキャラクターとストーリーの良いアウトラインを備えていますが、その実行は&amp;hellip;かなり悪いです。 多くのことは、賭け金や規模、そして決まり文句がいっぱいではない、日常的な対話を通じて感情を伝達しようとする貧弱な試みを伴うただの展示です。 文字はプロットデバイスとして扱われ、実際の人間としては扱われません。クラス77のものです。 アニメは、ほとんどの時間を物語のあらゆる細部を手にしながら過ごし、私たちが自分たちを拾うことができなくなると期待しています。 率直に言って、私はゲームでもこの問題を抱えていましたが、それほど明らかではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、出来事とそのまさにそのショーのように見えます。 歴史。 シーンは関連性を超えて引き出され、私たちがすでに知っていることを超えてキャラクターを構築するために使用されていた場所は無意味です。 物語はほとんどペースが遅く、不満足な結果を生み出しています。その楽しさの大部分は、物語やキャラクターをアニメが意図したものを超えて分析することによって、私の頭の中で変わるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安価なアニメーション、サブ・スクリプティング、素敵だが不十分なキャラクター、そして古典的なDRファンサービスを期待してください。 あなたがDRに加わっていないなら、なぜ気にしないのですか？ 以前にDR素材を再生したり読んだら、代わりに12エピソードのカットシーンとして扱います。 それは、あなたがおそらく持っている質問や閉ざされた終わりにいくらかの閉鎖を与えるでしょうが、それが私が考えることができる唯一のインセンティブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしオープニング曲が大好き。 また、u003c3 Junko xoxo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DimDito/reviews&#34;&gt;DimDito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime should NOT be watched before playing DR1 and DR2.  This anime SHOULD be watched alongside Mirai-hen one episode at a time.    DR3 appeals to quite a niche audience and they&amp;rsquo;ll watch i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf-1&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがDanganronpa 1st storyの前に何があったのか知りたいから来ています&amp;hellip;
DespairがDanganronpaという偉大な人物だと思っていれば、このアニメも階段のようなものですが、Despairは過去に指数関数的に増加しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、スーパーDanganronpa 2をプレイすることをお勧めします。なぜならこのアニメはKiboumine Gakuenが終わりに終わった理由を説明するために作成されたものですが、同時にDanganronpa スーパーDanganronpa 2、最も重要な、クラスの関係と状況が残っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、あなたがここで見るキャラクターは、主にSuper Danganronpa 2の主人公、サイコ熱帯部隊のスタート時に、それぞれが最初のアニメの生徒に似ていますが、それぞれが自分の能力を持ち、一緒に持っています 新しい道があるので、未来館の情報に必要な生徒や興味のある人たちの助けを借りて、新鮮なクラスを感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シナリオは本当により洗練されたキブミン学園ですが、すべてが過去の物語の空気を、本質的には最初の物語のように保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、サウンドとBGMは2番目のゲームからのものなので、ゲームをプレイすると素晴らしい環境を感じるようになり、すべてのストーリーと状況を向上させるような懐かしい雰囲気が感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論と説明をすると、これらの2点はこのレビューの結論かもしれませんが、アニメは初めからあなたを与えるアイデアなので、1つの未来篇と1つのゼツボ篇の章を参照すると、完全に準備されるでしょう キボー・ヘンの最後にはもちろん、「最後にすべてが感覚です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が思うに、ゲームをプレイすることは必須ではありませんが、お勧めではありませんが、楽しみに時間を逃すことはできません。これを100％に楽しんでください。 ポイント、そして幸せなアニメ（とゲームかもしれない）と希望はハッピーエンドにあなたの方法を点灯することがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of you come because you wanna know what was before Danganronpa 1st story&amp;hellip;  If you think that the Despair was great an Danganronpa, well this anime it&amp;rsquo;s like the factorial, Despair gets exponentially  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho-1&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレクエルは終了し、アニメフランチャイズが終了すると、このアニメはKibou-hen arcにいくつかのプロットホールで終わると、少し失望しました。
だから、このプレクエルの私の見直しのビジネスに落としましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ、私は10を超えて7を与えるが、このprequelは、概要がそれがそうであると述べたように演奏したが、Mitaraiによって作成されたそのようなビデオが、  Junkoはどのようにして彼女のマスタープランに参加するのかを知ることができました。 また、ペコが佐藤を殺した様子など、このアニメのストーリーラインに魅力を感じさせるシーンはなかった。 キャラクターがどれだけ誇張されているかを忘れないように、ホープピークのような学校が人間実験の中で、かずら伊豆のような人を止めるのはどういうことでしょうか？高度なコンピュータをAIの先進的なものにするのが良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術、イラストの中で文字の中で一番クールなものを選ぶなら、純子がチサ、ムナカタ、ハジメ、ソニアの順で続き、残りはあまりにも平凡すぎる
Souda,Gundam, Ibuki, Seiko, Andou, Peko, Yuuto, Hanamaru, Izayoi and Mikan who were the dorksters. Others like Nidai and Owari were a league of their own which was just too rugged, btw the only fanservice one would see is Owari at the anime&amp;rsquo;s opening. The rest were just too plain and having said that this category is a 7 over 10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド、ああ、キャラクターの一部は、ガンダム、オーワリ、ソニア、セイコーのような大人のようには聞こえないと思っていたが、彼らはすべて大人のように聞こえたが、  Mikan、Hanamaru、Andou、Miharuのように、キャラクターのあまりにも女の子のように聞こえました。 もちろん、Nidai、Chisa、Satoのようなキャラクターの特徴を考えれば、ちょうどいい音が聞こえます。
イブキ。 一般的に、キャラクターの声を出した人は大丈夫でしたが、私はまだ10歳以上で7歳になるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、私はMensaメンバー（IQが高い人たちの組織）だったので、このアニメ/マンガ/ゲームオリジナルクリエイター、Kodaka、Kazutakaを私の心の一部にしていきたいと思います。 それらのコンセプトはこのスーパーハイスクールレベルのものです
私は、熟練した人にスーパーレベルやアルティメットの最上級を与えることができるということを意味しています。ハウスキーパーにはそのタイトルがあります。キャラクターの職業そのものは、 スキルや才能、実際にはそのようなsuperlativesは、キャラクター自身と矛盾する、それらを越えましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;江ノ島淳子、超高校レベルファッション歌姫、超高校レベル絶望/超高校レベルアナリスト、超高校レベルソルジャーの池袋郁郎さん。 私たちはなぜ彼女がそのようになったのかを知ることができなかったので、彼女の性格は1つの大きなプロットホールであり、もう1つは兵士よりも騎兵であり、私は彼女が ナイフだけでなく、銃も、私たちは決して彼女の過去を知ることはありません。最初のDanganronpaでは、彼女は即座に殺されました。（私は彼女がマンガからの彼女についての背景情報を持っているかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長門「師」高等学校レベルの幸運、幸運は本当に才能ですか？ 男、彼のキャラクターはただのおしまいだったんだ、もし彼がこの事にいても？ 彼はおそらく彼らがこのスーパーレベルのギャンブラーとして彼を作ったはずだったのは幸運なことですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日高元、留学生、鎌倉泉、tsk、tsk、tsk、彼はすでに彼がすでに持っていることを主人にしているので、このスーパーレベルの嫉妬深い男でなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超高校レベルゲイマー千明七美、死ぬ77クラスの1位。 スーパーハイスクールレベル秘密エージェント優美雄一さんは、しばらくMitaraiのふりをした太った男です。 超高校レベル音楽クラブ「伊吹峰田」は、絶望の余波者の一人になった後、女の子のマゾヒスト傾向。 ソニアは、スーパー高校のレベルのプリンセス、それは彼女のタイトル、ボディーガード、王冠はどこですか？ いくつかのプリンセス彼女は、彼女はほとんど何もしない、スーパーレベルのプリマドナは彼女がすべきものです。
HA！ すべてがスーパーレベルの怠け者の骨または偽造者に分類されるべきです、なぜなら、彼らがやることは、怠惰な骨が何をするかということだったので、無駄に時間を無駄にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JunkoとTsukiki Mikan、弱いリンクといわゆるSuper High School Level Nurseの絶望的なビデオを制作した究極のAnimator、Ryuta Mitaraiは、両方ともスーパーレベルの猫、cu&amp;rsquo;z両方の猫に分類されるべきです 1つはスマートな猫、もう1つは馬鹿な猫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超高校レベルメカニッ​​ク、曽田和一、ガンバム「禁じられたワン」田中、超高校レベルの動物育種家。偏見があり、やや暗い性格を持ち、花子テルテルはマゾヒズム傾向を持つ。 このスーパーハイスクールレベルクック
すべてが究極の奇妙なトリオとして分類されるべきであり、おそらく誰もが縮小を見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーハイスクールレベルのコーチとビッグイーター、江流雄一、超高校レベルの体操選手、ニダイのスパーリングパートナー、ビッグイーターは、関係にあり、スーパーレベルの戦闘デュオを持つべきである 彼らはPekoとMakuro、あまりにも悪い、創造者、コダカと一緒にdukingする必要があります、Kazutakaはそれを考えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーパーハイスクールレベルの古典的なダンサーであるセゾンジヨヨヨ、6ヶ月後に急に育ちましたか？ 超高校のレベルフォトグラファーの小泉麻衣さんは、何の機能も全く持たないため、どちらも究極の壁花と呼ばれるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ultimate kick-outトリオを忘れないようにしましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンデウのルルカ・アンソウは、究極の薬剤師の木村聖子と、アンドゥの雌犬でもある究極の鍛冶屋、伊豆夜衆之助と共に、希望のピークから追い出された究極のお菓子屋です。 彼らは高校にいてはならないが、大学では、スポイラーは、Junkoの絶望スキームの前に蹴飛ばされているので、決して「未来の絶望者」の一員にはならない。 すべては絶望の残党からのものです。 しかし、最終的にはお互いに向き合っているので、私は彼らと似ていますが、セイコーがサッカーとして生きているのは残念です。彼女はアンアンドには言えないので、サッカーとして亡くなりました。 安藤のようにスーパーレベルの高校の吸盤として、彼女はほとんどすべての人がセイコーと彼女の男のイザヨイを特別に操作するので、彼女はまた、究極のマニピュレータを持つべきです。  Izayoi nもう一方は、この究極の犠牲の子羊でなければなりません。なぜなら、彼はAndoによって操作されるにはあまりにも馬鹿ですからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;超高校レベルの剣士ペコ・ペコヤマ、草津冬彦のボディーガード/ヒット・ウーマン、スーパー・ハイスクール・レベルギャングスターの冬彦子はどちらもスーパー・レベルの刑務所に属しています。 ホープピークアカデミーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホープピークアカデミーと究極のハウスキーパーの第77クラスの教師チサ・ユキゾメ、ハウスキーパー？ 究極のWTFに分類される人です。 プレーンな先生としての彼女の役割は十分だっただろうが、彼女にそのような贈り物を与えることは狂っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来財団の副学長であり、かつてホープ・ピークで学生時代にアルティメット・スチューデント・カウンシル・プレジデントの称号を握っていた第2課長は、彼の同性愛者として、 第6師団のリーダーであり、特別犯罪調査部の支配下にある究極のボクサー酒造坂倉（Juuzou Sakakura）。 このプレクエルでは、学校や世界を荒廃させるような大騒ぎを予測することができなかったことを誇りに思う。ジュンゾの鶏肉の秘密ではないなら、ジュンコを最初の場所で扱うべきだと思うだろう。 彼の上にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このカテゴリーでは、このプレクエルでは誰も主人公ではないので、ここでのすべてのキャラクターはアンタゴニストであり、そのような擬態語の概念は私が本当に嫌うものなので、10を3にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ、私はそれをキャラクターの矛盾のコンセプトにもかかわらず、最初から最後まで楽しむ1つのエピソード、また絶望とあなたの希望が実際にあなたに届くだろうということにもかかわらず、10を超える8を与えます。  &amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはプレコであることを考えるとペンの終わりがあるかもしれませんが、Juuzoが最初にJunkoを取得していないことは失望ですので、このprequelは良いですが、それほど良いものではないので、10を超えて7です。  Kibou鶏はこのprequelの短い来るを補うが、それはもう一つのレビューだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FU、FU、FU、FUUU!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;The prequel has ended, and as the the anime franchise ends, it was a bit of a disappointment when, this anime ends with some plot hole at it&#39;s Kibou-hen arc.  So, let&#39;s get down to my review business of this prequel:    Storywise, I give it a 7 over 10, though this prequel did performed as what the synopsis said it was, thought there were still some plot holes in this prequel, like how can such video created by Mitarai cause some Hysteria among the students of the reserve course, and how was Junko able to know who to go for her master plan. Also, scene like how Peko killed Sato wasn&#39;t added that would have give some spice to this anime&#39;s story line. Let&#39;s not forget as to how exaggerated the character&#39;s were, like why would a school like Hope Peak dabble in human experiments like cearting someone like Izuru Kamukura, when it would be better off if they make a super computer t ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingdomofmadness-1&#34;&gt;KingdomofMadness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長い間待ってから、私たちはついに人気のDanganronpa sagaの両方の部分を持っています。
Zetsubou-henは最後の2番目の部分ですが、prequelとして機能する一方、2番目のゲームを終了することをお勧めします。
ホープス・ピーク・アカデミーで2度目の試合（Goodbye Despair）の登場人物が2度目のコロサイ（Killing game）にぶつかる前に、そして「人間の最も恐ろしい、最も恐ろしい、最も悲劇的な出来事」 歴史&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーオブライフアニメの一部として、ストーリーが吹き飛び、そのユーモアは、キャラクターが遭遇するあらゆる状況を誇張して、桜蘭高校ホストクラブ（または新神社中学生）を思い出させる。
キャラクターはかなりいいですが、セカンドゲームでも同じキャラクターを持っていますが、チアキ、ナギト、ハジメなど、他のキャラクターは少し時間をかけて目立ちます。 コメディの救済になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発達はすべてのエピソード、特にChiakiとHajimeとの関係において顕著であり、エピソード全体が他のキャラクターとは異なる形で成長する。
未来篇のキャラクターもいますが、将来の登場人物となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はショーを見て楽しい時間を過ごしました、それは偉大なコメディー（時にはそれは誇張しています&amp;hellip;.）、周囲（ホープのピーク）それはやや安っぽいです ほとんどすべてが、教室と噴水だけが見えます。 効果音と音楽はかなり素晴らしいですが、Mirai-Henは実際にはより良い音楽を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Danganronpaのファンならば、このアニメをお勧めします（他のゲームへの参照を実際に楽しむつもりです）。もしそうでなければ、チャンスを与えるかもしれません。 アニメのために笑うために）。ポップカルチャーの参考文献は、実際に全員が理解するためによく行われている、それはすべての聴衆（ほぼちょっと）に適している、物語は深刻な瞬間を持っていて、 彼らは悲しいことをしようとする）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを短くするために（あなたがすべてを作ったならば）それは偉大なアニメだけでなく、時間を殺すために、それは提供することがたくさんあり、それは私がキャラクターについてもっと気にしていることを確かめることができる唯一のアニメショーの一つです 物語よりも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;
&amp;hellip;.
&amp;hellip;&amp;hellip;
読んでくれてありがとう&amp;hellip;&amp;hellip;私はこれをどのように仕上げるかについてはあまりよく分からないので、これを本当に長くしました&amp;hellip;..
&amp;hellip;.
さようなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingdomofMadness/reviews&#34;&gt;KingdomofMadness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a long wait we finally have both parts of the popular Danganronpa saga.  Zetsubou-hen is the second part of the end, while it works as a prequel is recommended that you finish the second game.  The story follows the characters of the secon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calvin2323-1&#34;&gt;calvin2323&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDanganronpaがその前に遊んだことのない素晴らしいゲームを愛していません。 セカンドゲームは私のお気に入りで、3番目はすごいと思っています。 私はちょうどこれらのキャラクターが驚くばかりのキャラクターを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初の3つのエピソードを見ました。 今ではそれが終わったので、私はこれらの文字が私のために台無しにしたくないので、私はすべて11を見て怠惰だった。 私はこのことについてたくさんの悪いことが聞こえました。多くのクールでダムなシーンを見ました。 私はそれがちょうど私のために落ちたことを知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼らが将来の面で強制的に失敗してしまうので、 それで、絶望と未来の面でたくさんのものを持っていることのすべて。 問題です。 あまりにも多くの人に似ています。 私はちょうど何も特別なものを最後までスキップしました。 私は知らない、Danganronpa彼らは3番目の試合が出てくる前に大きな話をした後、バックストーリーを行うことができます。 それがアニメを持っていれば、さらに多くのお金を稼ぎ、さらにはスピンオフしてしまうだろう。 それは本当にそれほど難しいことではありませんが、もちろん彼らは将来の側面でスピンオフを加えています。 そのちょうど混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いゲームジャンル（完璧ではない）を見て悲しいのは、アニメのために流出する。 あなたがこれを読んでいて、ゲームをプレイしていないなら。 彼らはこれより良い方法ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/calvin2323/reviews&#34;&gt;calvin2323&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t I love Danganronpa its an amazing fun game, something I never played before. The second game is my favorite and I am hoping  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meganecraz-1&#34;&gt;meganecraz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このエントリーは（未来隊と共に）シリーズの最初の2試合をした人たちのために作られました。シリーズのタイムラインを完成させるのに役立ちます。 だから私はここで台無しにすることはできませんので、私の能力の良いレビューにするために全力を尽くします。 だから、第2ゲームをプレイしていないなら、Danganronpaのアニメーションはあなたをここで助けてくれるのではないので、これを見る前に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：その前提はアニメのページにあるので、そこに行くことができます。 とにかく、これは、クラス77の道から始まってシリーズに起こったすべてのことの前触れであり、絶望に至るまでの終わりまでの希望です。 私が話したことについて好きなのは、彼らはオープンエンドでそれを持っているかもしれないが、それはあくまでもプレクエルがやるべきことではないということですか？ 彼らはその面をかなりうまく釘付けにしました。私は自分自身よりも少し先を進めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、典型的な高校アニメのように始まり、あなたが見るほど徐々に暗くなります。  Danganronpaのフランチャイズは絶望と希望の両方を完璧に処理しているので、実行自体は少し急いでいたが、鮮やかであった。その2つはこのシリーズの主なテーマである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：ストーリーの9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は全体的なシリーズのキャラクターデザインを使用していますが、これはまったく問題がなかったことです。  Lercheは、スタジオが彼らが過去に働いたショーのいくつか（つまり、ランポ・キタン：ラプラスのゲーム）でうまくいくものである、ショーのトーンと雰囲気をマッチングさせていい仕事をしています。 アニメーションもそれほど特別なものではありませんが、シリーズにはアニメーションが必要ないのでうまく動作します。 背景はとても素敵ですが、特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは、何が起こっているのか少し気が散っていたので、少し難解でしたが、トラックは非常に良好で、私の本の中でプラスである自分自身でうれしいです。  OPのテーマは、ショーが進むにつれて異なるバージョンを持つだけでなく、ストーリーのトーンに合ったボーカルも完璧です。  EDテーマは、クラスメイトが最高の歌手ではありませんが（彼のセイウがEDを歌います）、クラス77が持つ様々な楽しい時間を示すビジュアルにはうってつけです。
声優さんは最高のパフォーマンスを出してくれましたし、一度も失敗したことはありませんでしたが、今のところダブを見ていないので、私は現時点では比較できません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドのスコア：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はDanganronpa 2の文字と同じなので、それは多少なりともです。 このエントリーと将来のアークでデビューしたいくつかのキャラクターは、他の2人のキャラクターに比べて幸子のほうがより多くの賞賛を受けていますが、ダンガンロンパウィキのChisa Yukizomeは目的を果たしました。 これは私がこのレビューで将来の弧について言及する最後の時間なので、あなたがそれによって迷惑をかけると大変申し訳ありません。 私がややうまく意味していたのは、ヒナタ、ナギト、七海ちあきだけが中心でした。 私はキャラクターが元の性格をどのように保っていたのか、その逆のことがプラスであったのが好きでした。そうでなければ、私は見守るのが非常に面倒です。 光の心のトーンが、どのようにユーモラスなキャラクター同士が相互に作用し合ったのかの一部。  Class 77の登場人物が増えれば増えるほど、アニメの終わりに向かって、特定のイベントが起きたときには、明らかに傷つきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナナミがクラスでビデオゲームをしている様子（例えば、そのシーンは最初のシーンから私が好きなシーンの1つです）を実現することなく、ストーリーに多大な影響を与えます このエントリーの半分）は、ヒナタとの友情にどれほど近づくかに影響します。 これは、クラス77の大気中での希望を表しています。これは、物事が後に終わるために相互にやり取りする時間が短く、絶望の時間をさらに近づけることになります Nagitoについては、彼はNagifだけで彼のクラスを支援するために最善を尽くしています。彼はイベントがどのように行われるかの影響を受けているので、私は彼にそのことを賞賛します。 私はJunkoがこれの一部であると言えることは許されましたか、そうでなければ、なぜ&amp;rdquo;Despair arc&amp;rdquo;とも呼ばれるのでしょうか？彼女は面白いだけでなく、拮抗者としてさらに進んで良い仕事をしました。 これが醜い前にそれを残すでしょう&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、誰かを嫌っていないので、私はキャラクターキャストを好きでしたが、私はこの弧ではあまり表示されていない特定のキャラクターとの愛憎関係を持っていますが、ここで言及することは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にキャラクターは9の得点をもらいます&amp;hellip;キャストはDanganronpaフランチャイズになると結局完璧になることはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これは他のセクションと少し違って書かれているかもしれませんが、私は何かに私の楽しみを書くのに慣れていませんが、私の散歩を読むのではなく、私はここで正直です。 私は本当にそれを愛していた。 さて、もう少し具体的であるように、これはあいまいではありません。 例えば、私は実際に彼らが得たチャンスのユーモアが好きだった、最初の2つのエピソードでは、彼らが入っている状況のために多くの笑いを思い出した。ショーがその名前に真実になったとき、私はそれとして 私に涙を与えた、私はエピソード9を見ながら短い休憩を取らなければならなかった。
私はこのシリーズから多くの楽しみを見つけましたが、なぜあなたが自分自身で試してみなければならないという事実以外のこのエントリーが好きな理由を説明するのは少し難しいと思います。 私は推測する…。
楽しさのスコア：完璧な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はDanganronpaフランチャイズへのこのエントリが好きでした。 確かにそれは完璧ではありませんが、Danganronpa 2のプレイスルーを終えて人々が持つ穴を埋め尽くすのに役立つはずだったと思っています。簡単に言えば、 このショットはDanganronpa 2を最初に再生してからこの時計を与えることを覚えておいてください。 このレビューの時点では、この円弧のダブは終了していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：9/10のソリッド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meganecraz/reviews&#34;&gt;meganecraz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This entry (along with Mirai-hen) was made for those that have played the first two games of the series since this helps complete the series timeline. So keep in mind that since I can&amp;rsquo;t spoil here but I&amp;rsquo;ll do my best to make this a good review in my capabilities, if that makes any sense. So if you haven&amp;rsquo;t played the 2nd game, go do so before watching this since just watching Danganronpa the Animation isn&amp;rsquo;t going to help you here.    Story: The premise is on the anime&amp;rsquo;s page so you can go there for that. Anyways, this is the prequel to everything that has happened to the series starting with class 77&amp;rsquo;s road to hope up to the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk8erprince-1&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注1：DR2ゲームとDESPAIR ARC ANIMEの主要なスポイラー！ あなたがチェックアウトしていないかぎり、読まないでください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注2：このレビューは、Dangan Ronpa 2ゲームと絶望アークアニメについての深い評価になるだろう。 それは2つのセクションに分かれています。 もしそれに興味があるのであれば第2節（Despair arc）に進んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注3：これは以前の私のレビューの続きです。 私のDANGAN RONPA REVIEWSの構造を知っていないかぎり、これを読まないでください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Heya。 それは私です、ティム。 私のDr1レビューを読んだら、別のクソに乗っている。 そうです、人々。  Dangan Ronpa 2は、Dr1が完璧なスコアを持っていない理由は間違いありません。 続編には、はるかに開発されたキャストと、むしろ偏心した性格を持ついくつかのキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、私のDr1のレビューと同じように、終わりに向かって行動する英語の声を賞賛しながら、セイユを打つことに専念する予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-Section 1: Dangan Ronpa 2 review&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dangan Ronpa 2はこれまでのベストDRゲームです。 よりスマートな殺人者は、クラストライアルで黒く塗ったものを突き止めるのをより難しくします。なぜなら、各トライアルの平均時間が現在2.5時間に延長されている理由（平均1.5時間のDr1トライアルとは対照的です&amp;hellip;） あなたがやっていることを知っていて、声の演技のどれもスキップされていないと仮定します。 逆に、このゲームのブラインドをプレイしている場合は、トライアルを完了するのに3時間以上かかる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のレビューの詳細。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTに関する私のDr1のレビューを見てください。  Dr2にはDr1トラックと組み合わせたいくつかの新しいトラックがあり、完全に完全に融合しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、レビュー全体の私たちの好きな部分に&amp;hellip;セイユのパフォーマンスを振りまくらしましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の声優：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dangan Ronpa 2では、Makotoの代わりに、Hinata Hajataを主人公にしました。 彼のクラスメートとは違って、初代の才能は当初は明らかにされなかった。 実際、元師は、駒田長人の第4章で明らかにされているように、才能を持っていません。 ハジメは、「典型的、普通の、そして無能な」留学生（すなわち、アルティメットの校長とは対照的に、正規の学校のコースに入学するには高額の授業料を支払わなければならない学生）として何度も引用されてきました。 ハジメの性格（性格）から、私は彼の義理が真剣に、そして邪悪なことを信じる理由が一つ一つある。 大きな時間。 おそらくENGRE Dangan Ronpaシリーズの中で最も激しいミスキャストです。 元祖の精液を特定しようか？ 彼女の名前は、高山南であり、コナンの声として最もよく知られています。 メグミと同じように（ああ、あまりにも後で彼女について知りたいと思っています）、私は彼女が選んだすべてのシングル/アールヌースカンドの男性の役割について詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）工藤みき（デジモン・フュージョン - ニコラス・ロイ・ダブ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）ディランドゥ・アルバトロ（エスカフローネ - ジョエル・マクドナルド・フュージョン・ダブ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3）ピット（キッド・イカルス - アントニー・デル・リオのダブ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4）ルーク（ポケモン - ダブのビリー・ボブ・トンプソン）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5）ヨンファ（プリティリズム：親愛なる未来 - エリック・クリストファー・チョウ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6）朝倉勲（シャーマン・キング -  Sebastian Arcelus in dub）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7）Nataku（つばさ - ダブでクリスバーネット）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8）ミネア・ヒジリ（ダークネスの子孫 - サム・リーゲルのダブ）&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;さて、南はメグミよりも役割を奪われていませんでしたが、彼女はまだ彼らのカップルをめちゃくちゃにしました、そして、それは良くありません。 私は元気がすべての中で最悪のパフォーマンスだと確信しています。 それを一秒間考えてみましょう。原は、秩序性、明快さ、正常性、そして典型性を表すと考えられています。 南は、はじめとしてキャストされたという事実は、非常に悪い先例を設定している - それは女性でさえも典型的な声に適していると見なされることを意味する（キーワード：TYPICAL、whiners、女らしくない人、 十代の若者たち。 前述のものは、男性のテナーである場合には、成長した男性によっても発声するのに適しています。 元気に行く、日本。 あなたが男性の十代の若者になりすまして劣った仕事をするようにし、何よりも叙事詩的に失敗することによって男性のVAが仕事を失わせるようにしようとしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lajkily、私たちはHajimeの英語の声としてJohnny Yong Bosch（Lelouch、Ichigo、Rentonなど）を持っています。 私が言及した3つの役割に加えて、彼は他のいくつかの主要なキャラクターとしても知られています。 彼を見て、彼がいるショーを見てください。あなたは彼の演奏に感銘を受けなければなりません。 いずれにしても、初代は才能がありませんが、希望と鈍さの強い把握は、生き残ったDr2キャストを絶望から救ったものです。 ハジメのおかげで、彼らはゲームのパーソナリティを残してゲームからログアウトすることができました。  Dr2は、成功するために才能が必要ないことを証明します。 もしあなたが十分な希望を持っていれば、あなたもスーパーサイヤ人になって、絶望を一度に消滅させることができます。 ジョニーは、実際にハジメの面を彼の他のすべての属性とともに釘付けにしました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;次はシットリストです&amp;hellip;.老人福祉にほぼ適用可能な中年の女性、彼女は緒方めぐみ以外です！ はい、人々。 あなたは正しく推測しました - 私は彼女がDangan Ronpaシリーズでもう一つの役割を果たしているとは信じられません。 メグミは、小松田永登郎として演奏した。 正直言って、彼女はたいていほとんど男のように聞こえませんでした。 私が聞いているのは、おばあちゃんのように低音にするのが難しい、おばあちゃんのような声です。  Uggggh。 ちょうど&amp;hellip;あなたがメグミをどれだけ憎んでいるのか、この絶え間なく気違いの女性のための尊敬の欠如を知りたいのなら、私の前のレビューを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、前に誠実に声をかけていたブライス・パペンブルックは、自分がどんな意味を持つのか、精神的に精通した居住者の希望を引き出しました。 それらの華麗なクレイジーお尻の笑いは非常に、私は非常に驚くべきことを意味します。 ブライスは、キャラクターが精神病のスピンを起こす前に、柔らかいスピーチをしたナイトを表現することもできました。  Nagitoが複雑なキャラクターであることを考えると、ブライスはNagitoの積極的な側面を釘付けにして、彼がDespairのRemnantsの1人であることを知った。 ブライスのナギトとしてのパフォーマンスは、単に印象的なものではありません。 彼は完全にナイトを完全に得ました。狂った、騒々しい（ファサードで柔らかい話）、皮肉なこと、欲望に夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dr2の特徴付けには大きなステップがあります。 いくつかのキャラクターは、（私が上で言及したキャラクターに加えて）特に興味深いパーソナリティを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ガンダム：非常にハミー、偏心、ドラマチック&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ひよこ：地元の雌犬と一緒に、非常に侮辱しています。 全体的に厄介な人&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;-Mikan：自尊心の深刻な欠如と、あまりにもいじめを受けたために、最終的には、Despair Disease&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Ibuki：ADHD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソニア：ロイヤリティ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーちあき： でｒｐｙ きょこ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Fuhuhiko：怒り管理の問題を抱えるヤクザ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;猫丸：やつ！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ーまひる： ふぇみにｓｔ&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ペコ：冷たい暗殺者と審理人！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はちょうどDr2のキャストの半分以上が特に良いと言いましたか？ それはまさにポイントです。しかし、Dr2のキャストは、前作よりももっと興味をそそられ、開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言っ途切れる。 あなたはとても記憶に残る多くの文字で間違って行くことはできません。 この続編に追加された新機能により、さらに楽しくなることができます -  Logic DiveとRebuttal Showdownは楽しいミニゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dr2は常に人類にとって最高のDr2ゲームであることが常に示されています。 それを自分で演奏すれば、私は何を意味するのでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;Section 2: Dangan Ronpa - Despair arc review&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：このセクションでは、文字カテゴリの英語の声も比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：絶望のアークは、ゲームに未回答の質問の多くに答える役割を果たします。 それは彼らがJunkoによって絶望に陥る前のDr2のキャストの生活を詳述しています。 彼らは本当にチアキが目の前で死ぬのを目の当たりにした。 それはまた、荒々しい大虐殺や過度の洗脳を目の当たりにして、絶望に陥る方法を説明し、精緻化します。 ターゲットに最も暗い記憶を使って Dangan Ronpaシリーズで起こっている出来事の背後にある江ノ島淳子が、Dr1のMakotoによって挫折されるまで、彼女が目標を成功させる方法を明確にしていることがわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶望的なアークは未解決の質問に至るまで素晴らしい結びつきです。 その時折のコメディもうまく実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのトラックがゲームからリサイクルされましたが、Dr3のアニメ全体がDangan Ronpaのファンから見られるようになっているため、これは良い決定です。 いずれにせよ、サウンドトラックは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationのスタンドインが彼らのゲームのそれとほぼ同じくらい良いなら、それは完璧なスコアを与えていたでしょうか？ それだけでなく、ゲームの先例や英語の用語との一貫性の欠如もまた気になるものです。 私が言いたいのは、最初の代わりに姓を使用し、Ultimateとは対照的にSHSLを使用するDespair arcのEngダブです。 ああ、私は他のすべての間で不一致が嫌い。 演技は良いですが、私はFunimationのダブを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冬彦の姉妹である葛竜夏美は、絶望の弧でさらに展開されています。 私たちは最終的に彼女が殺されたのではなく、なぜ殺されたのかを知る。 それについて考えてみましょう：あなたが繰り返し他人を苦しめ、それらに害を与えると脅迫するなら、誰かが怒ってしまうでしょう。 その場合、佐藤は大きな腹を立て、砂利で包まれた水着でナツミの人生を終わらせました（これはDr2で明らかになりました）。 正直言ってナツミに奉仕する - 彼女は本当に佐藤との友情を考えて、マヒルを脅かそうとしてはならなかった。 そして、私たちは後で、佐藤に何が起こったかを知っています。冬彦は彼女を殺害しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、骸も姿を現し、最終的に彼女が真子になりすますのではなく、彼女の本当の性格（そして登場）で彼女を見ることができます。 絶望の弧では、骸は「究極の兵士」としてのJunkoとHope&amp;rsquo;s Peakを浸透させる。  MukuroはJunkoが彼女に命じるのとまったく同じ、非常に従順な双子の姉妹であることが示されている。 彼女は、ジュンコの命令に従うことに大きな喜びを示し、たとえジュンコが彼女を傷つけたり、殺したりする試みにマゾヒスト的に耽っているようでさえ示されている。 それ以外に、骸の行動は、モデル兵士から期待されるものです。彼女は手紙に対するJunkoの要求に従うナンセンスな絶望の姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにしても、声の比較を始めるとともに、私が報復で気付いたいくつかの違いを始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーふゆひこ くずりゅー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：Derek Stephen Prince&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：アーロンディスムケ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Derekは、Vexen（キングダムハーツ）、Uryu（ブリーチ）、Ken（デジモン02）などの大部分のウィッティなキャラクターで知られています。 冬彦は非常に汚れた腐ったりんごで、明らかにその種の性格はタイプに対して演じています。 正直言って、それは問題ではありません。  Derekは非常に良い俳優であり、彼はeffy Tに笛吹を釘付けにした.Pekoが処刑される前にキャラクターが常に出演し、絶望し続ける絶え間ない攻撃は、一般的に賞賛される属性でもある。 その結果、アーロンは非常に大きな靴を持ち、悲しいことに彼は不足しています。 確かに、アーロンは良いアルフォンスであったかもしれないが、何を推測するのだろうか？ 彼は冬彦の偉大ではなかった。 アーロンの描写はデレクのそれほど攻撃的ではなく、それはまったく良いことではありません。 悲しいことに、アーロンはキャラクターの正義をほとんどしませんでした。 私はデレクを最高の笛吹声優として票決します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーあかね おわりー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：Wendee Lee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：モーガンギャレット&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneは、非常に衝動的で、暴力に訴えかけるような、強烈な胸の少女です。言葉で状況を平和的に分類するよりも好きです。  Wendeeは、彼女に非常に相応しい声を与えるとともに、Akaneのそれらの側面を釘付けにした。 私はMorganの描写にちょっと残念だ.Wendeeの描写で聞こえるかもしれないエネルギーが足りないと同時に、Akaneが低音をどのように奏でたか好きではない。 私は、あかねが萌えの女の子などではないことを知っていますが、真剣に、モーガンはあかねにあまりにも低い声を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーてるてる はなむらー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイの声：トッド・ハーバーコーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トッドがその役割を再現したにもかかわらず、彼は彼が正常に発言しているときでさえ、国のアクセントを与えた。 私が心配している限り、テルは意図的に彼がハイクラスの郊外のように見えるようにするために彼のアクセントを隠しています。 あなたに恥ずかしがり屋 - あなたの宿題をしていないため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Peko Pekoyama-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲーム音声：ジャニス・カワエ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：クラリネットハープ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうですね、今度はカリフォルニア人を支持しなくなりました。 今回は、私はテキサンクラリネットを選択します。  ClarineはPekoに（彼女は一般的に遠くて落ち着いていても）より多くの性格を与えました。 私はクラリネットの描写を好むが、彼女のスパークリングジャスティスの人格を取り除くために、ジャニスに小道具をあてなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーいぶき みおだー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：ジュリーアンテイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：ブリナパレンシア&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュリー 言っ途切れる。 イブキは、私が心配している限り、過活動的で偏心しています。  Julieはそれらの属性を落としましたが、悲しいことですが、私はBrinaに対して同じことを言うことはできません。 ブリナの描写はまばらだった。 ジュリーのテイクに比べてエネルギーが不足しているだけであった。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ガンダム田中 -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ゲームの声：Chris Tergliafera&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：Scott Frerichs&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクリスを選ぶ。 スコットのテイクはクリスの描写と同じピッチであったが、ガンダムの全体の落ち着きは彼の偏心であり、ハミーです。 申し訳ありませんが、ScottはChrisほど劇的ではありませんでした。 クリスはまた、より良い叫びを持っていたし、一般的にスコットよりもはるかに信憑性の高いパフォーマンスを与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーうさみー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲーム音声：レベッカForstadt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ声：アナスタシアムニョス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカ、ウサミのための彼女の声はずっと寛容だったから。  Usamiはどちらかというと大変迷惑なキャラクターですが、より穏やかな声でキャラクターは耐え難いものになります。 アナスタシアは決して悪い女優ではありませんが、彼女の宇佐美の声はちょうどひどいので、私は彼女が話すたびに自分のタブレットをミュートするように誘惑されました。 真剣に、アナさんの他の役割はこれよりずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今はかなり明白なはずです。 このダブを完璧なスコアにすることに何が欠けているかについて、上にリストされています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;矛盾がなければ、おそらくこのダビングに10/10を与えていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sk8erPrince/reviews&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note 1: MAJOR SPOILERS FOR THE DR2 GAME AND DESPAIR ARC ANIME! DO NOT READ UNLESS YOU&amp;rsquo;VE CHECKED THEM OUT!    Note 2: This review is going to be an in depth evaluation about the Dangan Ronpa 2 game AND the Despair arc anime. It will be divided into the two sections. Skip to Section 2 (Despair arc) if you&amp;rsquo;re only interested in that.     Note 3: This is a continuation of my previous review. DON&amp;rsquo;T READ THIS UNTIL YOU AT LEAST KNOW THE STRUCTURE OF MY DANGAN RONPA REVIEWS.    &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232992&#34;&gt;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232992&lt;/a&gt;    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  Heya. It&amp;rsquo;s me, Tim. If you&amp;rsquo;ve read my Dr1 review, you&amp;rsquo;re in for another fucking ride. That&amp;rsquo;s right, people. Dangan Ronpa 2 is PRECISELY why Dr1 doesn&amp;rsquo;t have a perfect score. The sequel features a much more developed cast, coupled with several characters that have rather eccentric personalities.     Again, this review will be dedicated in bashing the seiyu while praising the English voice acting to no end, much like my Dr1 review.    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-Section 1: Dangan Ronpa 2 review&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;    Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Dangan Ronpa 2 is the BEST DR game to date. Smarter killers make it more difficult to pinpoint the blackened in the class trials, which also explain why the average duration of each trial is now increased to 2.5 hours (as opposed to Dr1 trials, which are 1.5 hours on average)&amp;hellip; if you know what you&amp;rsquo;re doing, and given that none of the voice acting is skipped. On the contrary, if you&amp;rsquo;re pla &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adamgreenrock-1&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのスコアを下げなければならなかったのは残念です。  Danganronpaの最後の三部作の最大の前奏曲であったかもしれないので、それがもっと説明だけを持っていれば完璧だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは悲劇について少しだけ説明しました。それはちょっとです。 それは非常にひどく終わる生命のアニメーションのスライスだと言うかもしれません。 私はある意味、他のアニメのことを思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはもちろん、いつものように楽しくて面白いです。 私たちは実際にチサのことをちょっと知っています。 彼女はまだDR3の私の好きな人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この悲劇についてもっと知りたいが、前の試合について何も追加の説明を得ない人にとって、平均的なアニメだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adamgreenrock/reviews&#34;&gt;adamgreenrock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s ashame that I had to lower the score for this one. It would have been per &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>