<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rollinggirls-the-rolling-girls/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rollinggirls-the-rolling-girls/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Rolling☆Girls (The Rolling Girls) </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rollinggirls-the-rolling-girls</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rollinggirls-the-rolling-girls</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/71527.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25867/Rolling%E2%98%86Girls/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25867/Rolling%E2%98%86Girls/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rolling☆Girlsを見ているのは、newbがビデオゲームをするのを見るようなものです。 あなたは彼らがボタンをマッシュしている間、あなたは無力に見て、実質的なものがそこから来ることを願っています。 彼らはあなたが前進するすべての機会を無視したり、いくつかの点にスコアをつけたりするように歯を磨く。 しかし、あなたがコントロールを取って、それがどのように行われているかを示すのと同じくらい、見た目や方向性が無意識に走り回っているのを見て、観客に任せるだけです。
本当に浪費する価値のあるものを作る機会があれば、ショーは適切な方向性や目的を欠いているようです。 代わりに、私たちが得意とするのは、かわいい女の子たちが愚かなセナニガンに巻き込まれている別のモエ・ブロブ・アドベンチャーです。 彼らは、魔法の石を含む何らかの種類の「生きているより大きい」プロットを示唆しています。それは、確かめられたときにホルダー力を与えますが、それは、かわいらしさと鈍いコメディーの爆発的な試みによって単純に隠されているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「道路」アニメとしては、進歩や適切な世界の構築についての真の感覚が得られないので失敗します。 何も本当に探検されていないし、我々が得る唯一の設定の探検は、第1話の安い情報ダンプの形である。 彼らは単に日本の都道府県の間で領土戦争の素早い裏話を付けるだけで、現在の状態になったと言われています。 これは、後に、他のライバルを支配するために「ベスト」として知られている魔法の石の所有者が出てくるギャングの紛争につながる。 しかし、それはプロットの面で実質的な何かが起こることは、ショーの9エピソードまでではありません。 このショーは、モエ・ダンゴ・ボールがどんなふうふうなテンションレス・コンフリクトに巻き込まれるように、ある目的地から別の場所に無用にジャンプします。これは単に達成感なしに解決されるためです。 彼らは何の原因も文脈もなくこの単調なサイクルを繰り返す。 彼らは単に新しい目的地に到着し、愚かなことが起こりました。そして、それは決して起こらなかったように次の場所へ出発します。それは文字通りです。 ショーは、単に「かなり」のビジュアルとばかげたハイジンクを示すための言い訳として存在するようです。 彼らはたとえ1次元のキャストを肉体化しようとせず、基本的な原型としても失敗しました&amp;hellip;どのようにして基本的な原型が失われたとしても、あなたは自分の名前を書いていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話す唯一の恩恵は、気まぐれなアップテンポアートと一貫したアニメーションです。  R☆Gの世界は、ハイアクティブ10歳の心の中に色づいているように見え、あらゆるエピソードを見て魅力的です。 それは活気に満ちた、目を引くと経験をより美味しくした。 しかしそれはそれに関するものです。アートやアニメーションの外にあるR☆Gはあなたの歯を沈めるものは何も持っていません。 ショーは楽しませようとしていますが、「プロット」が何であるかという手がかりを持たないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは単なるモエ・ブロブ・ショーであり、かわいらしいビジュアルです。 それ以外は魂がなく、忘れることができず、どんな目的も欠いています。 これは、アニメが得ることができるように、唯一存在しているように見えるだけで、邪悪な脱走で視聴者に酔いしれているように見えます。 ここには12のエピソードを保証するものは何もない。 あなたの時間はどこか別のところでよりよく消費されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことをするが、より洗練された程度の他のタイトルについては、私はあなたに向けて指摘する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キル・ラ・キル：トッププレゼンテーションには夢中ですが、より集中した構造と進行感があります。 その前提で何かをしていて、愚かな萌え/かわいい女の子のためにそれを浪費していないような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえゲームいいえ生命：ビジュアルの驚異的な類似性と過度のパンダリング。 しかし、R☆Gとは違って、それは明確な目標とより良い接地されたプロットを持っています。 それは最後に、マンガの終わりを読んで、支払いはしませんが、少なくとも始まる方向感がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FLCL：ユニークなアートスタイルでトッププレゼンテーションに似ていますが、フィネスで扱われ、より自覚的です。 より明確なカットの目的、モチーフとアレゴリーの素晴らしい使い方を持っていますが、最も重要なことは、R☆Gがキャプチャに失敗するように思われる「楽しい」感覚が含まれていたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183806&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Rolling☆Girls is like watching a newb play a video game. You helplessly look on as they mash buttons and hope something substantial will come from it. You grit your teeth as they ignore all the opportunity to advance or even score a few points. But as much as you&amp;rsquo;d like to take the controls and show them how it&amp;rsquo;s done, you&amp;rsquo;re simply delegated to being an onlooker, as you watch them  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;girlgirl5218&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの最初の2つのエピソードは、光と色の爆発的なものであり、視聴者はこの変わった、クレイジーで興味深いものがどんなショーを見せているのか疑問に思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答えは：たくさんありません。
ローリング・ガールズは、元々の約束を守ることはできません。 ストーリーは、第3話について紹介されたプレミアとはまったく異なるキャラクターに焦点を当てることに決めました。 それは都市から都市に飛び移り、文字を導入しますが、視聴者が実際に気にするのに十分な時間を費やすことはありません。 ローリング・ガールズ自身、野望、ゆきな、愛、そしてチャイヤーは、ほとんどの時間を、うまく達成することに費やしていません。
今、芸術の評価を説明する。 このショーは可愛いし、デュエルアニメーションは美しさだ。 すべての背景は、面白い雰囲気を与える水彩画の絵です。
残念ながら、ショーの残りの部分は挫折のようなものです。 執筆は基本的には自分自身をコーナーに戻し、ショーはそれが入ってきたエネルギーをもっと少なくして出て行く。 物語の終わりはあなたを去ります - 少なくとも、それは私を去りました - 「待って、何？」 ショーにはいくつかの大丈夫なアークがありましたが、全体的にはフロップのようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Girlgirl5218/reviews&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first two episodes of Rolling Girls are an explosion of light and colour, leaving the viewer wondering what sort o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズはあなたが売り切れたときに起こることです。 それはあなたの製品が実際の品質を保証するのではなく、販売することを保証するために、あなた自身のビジョンと創造性を放棄するという形態です。 このアニメは、10年近くもの間、世話できないモエのゴミでアニメ業界を悩ませてきた、利益を上回る品質のマインドセットの大きな実例です。 今や、この番組では、怠惰なモエ・ブロブ・エンターテイメントの最悪の犯罪者であるため、このショーではそれほど熱心ではありませんが、実際には良いものになるための構造と予算を持っているため、意識的には何か愚かで一般的なものになることを選択します。 それは私にとって、究極の犯罪です。 あなたローリングガールズのファンは、おそらく私がその熱心な紹介の後に詳述してほしいので、これに飛び乗るようにしましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：別の現実では、日本は複数の派閥に分かれており、それぞれの派閥は1つまたは複数のモエ・ブロブによって管理されています。  Hijinksが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードまたは2つのローリングガールズを見た後、あなたは、このショーが実際のプロット、実際のキャラクター、そして凝った設定を持っていると考えることに騙されるかもしれません。 そうではない、このアニメにはそれらのものがないから。 あなたがこのショーを見て楽しむことができる唯一の想像できる理由は、韻や理由のない派手なアニメーション、多量のモエのためです。 これは、心のない娯楽の典型です。 ショーがそれが何であるかについて正直であったならば、それはすべて上質で素敵ですが、そうではありません。 ローリングガールズは、明らかにそうではない時に、コヒーレントなストーリーと合法的な多次元のキャラクターを開発することをあなたに納得させようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本が派閥に分かれているという考えは、ショーの設定やキャラクターをサポートするキャラクターをエピソード2つごとに変更する言い訳にすぎないと気づくまで、クールで想像力豊かなアイデアのようです。 主にエピソード的なスタイルに続いて、キャラクターは、自分の名前を記憶に託す前に、キャラクターの性格や動機がはるかに少なくなる前に出たり来たりします。 すべての単一のサブプロットは信じられないほど浅く無意味で、開始した場所と同じ場所で終わります。 繰り返すが、このショーでは何の意義もない。 そこにあることをあなたに確信させようとしても、一貫したプロットはありません。 それを見る唯一の理由は、あなたが騙されることなく他の多くの番組に参加することができる、コメディ、モエ・ヒジンクのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モエ・ブロブ・ショーから期待されるかもしれないキャラクターは、完全に1次元で、退屈で、区別がつかない。 彼らはすべて、まったく同じユーモア感覚を持っています。 彼らは完全に無意味で、元気ではなく、無駄な努力をしています。 しかし、もう一度、ショーはそれらがそれ以上であると思うようにあなたを誘惑しようとします。 最初の2つのエピソードは、女の子のバックストーリー、動機、性格が実際にある時点で出現することを強く示しています。 言うまでもなく、彼らはしません。 これはプロットのないコメディショーで、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズが賞賛すべき唯一のものは、明るくカラフルなアニメーションです。 彼らが実際に何かをアニメーション化することを決定するとき、このショーは絶対に美しいです。 ファンタスティック（まれに利用されることはめったにありません）の振り付けは、鮮やかな色彩と結合して、実際に画面を飛び越えて、決して目を離さないようにします。 これは、実際にアニメを見る唯一の理由です、ショーが持っている心のないエンターテインメントの全体のテーマと非常によく合います。 オープニングはアイドル・ガール・シークエンスであり、OSTは穏やかなので、サウンドトラックはかなり注目に値する。  voiceactingはあなたの標準的なモエ・クルークであり、どちらも思い出深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、ローリングガールズは悪いショーですか？ 必ずしもそうではありませんが、それは確かに魅力的ではありません。 それは実際には面白いかもしれませんし、色はかわいいですが、それには、他のモエブロブコメディよりもこのショーをお勧めする理由はありません。 特に多くの他のショーがコメディーの部分をはるかに良くし、実際にはそうでないときは、プロットやキャラクターに深みを持てるようなふりをしない。 私は人々がそれを見て楽しむ方法を見ることができますが、私はローリングガールズをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    Rolling Girls is what happens when you sell out. It’s the embodiment of relinquishing your own vision and creativity to ensure that your product sells rather than ensuring its actual quality. This anime is a great exemplification of the profit-over-quality mindset that has plagued the anime industry with its indistinguishable moe garbage for nearly a decade. Now, I’m not being so h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karlstein12&#34;&gt;karlstein12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは約束を込めて現場に入った。 広く知られているキル・ラ・キルの道をたどったローリング・ガールズは、様々な鮮やかで芸術的な色を持ち、次の大きなものになる可能性はかなりありました。 しかし、それは期待通りに生きていますか？ そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京内のすべての地域と地区が分かれていて、さまざまな人々によって支配されている時期に設定されています。あなたがローリングガールズから最初に目にするのはポジティブです。 あなたがこのアニメを始めたばかりの場合、Maccha Greenのような最初の2つのエピソードのための良い乗り物のために、Tokorozawa地区のための &amp;lsquo;Best&amp;rsquo;はHigashiramamaamaのための &amp;lsquo;ベスト&amp;rsquo;であるShunyo国家に反対です。 スタート時の戦いシーンは、非常にクールでスタイリッシュで、美しい美しさと素晴らしいアートスタイルを備えています。 しかし、そのショーはその魅力をはっきりと失ってしまったので、それは数回のエピソードだけ続く。 戦いが終わると、Maccha GreenとKunikoの両方が負傷し、自分の領土を守ることができなくなり、Maccha Greenのチームのための「Rest」と代わりのNozomiが、Maccha Greenのための様々な地区と場所への旅に出かけ、 それを身に着けている人に力を与え、それによって彼らがより強くなり、「ベスト」になるのを助けると信じられているハート型の宝石を探してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rolling Girlsの最大の資産は疑いの余地なく、その芸術です。 キル・ラ・キルの特徴に続いて、ローリング・ガールズは非常にユニークでエレガントで誇張されたアートスタイルを使用しています。 文字が描かれている様子は本当に美しく、油絵の芸術に合った背景が目を惹きつけています。 ショーがさらに進むにつれ、ローリング・ガールズは非常に退屈になり、女の子たちは場所を選ばずに繰り返している傾向があります。 その結果、プロットはどこにでもあるように見えますが、私がそれに夢中になったことの1つは、確かにその美的視覚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にMaccha Greenと次の戦いを見たいと思っていましたが、彼らはNozomiと彼女の友人たちに多くの注目を集めてすぐに水に投げ捨てられました。  。 それぞれのキャラクターのための開発は、彼らをより強くしてしまう石で争っているものの、大抵の場合、事故を引き起こすことになるので、進歩的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、Rolling Girlsのもうひとつの要因は、サウンドトラックです。 オープニングのテーマはキャッチーで、あなたの頭の中にすばやく入り、素敵なビジュアルが表示されます。 各エピソードにいくつかのトラックが挿入されており、シナリオに完全に合っています。 アートとこれのサウンドトラックは、ローリング・ガールズを見続けるのに十分な理由でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは冒険的で不気味だが、ショーが進行するにつれて最終的には失敗する。 あなたには良いアニメにするために必要なすべてのものがありましたが、良いプロットにはなりませんでした。 私は本当にそれが持っていたもののためにこのショーを楽しむことを試みたが、アニメ自体の中核が悪い場合、私ができる方法はありません。 これはRolling Girlsがひどいショーであることを意味するものではなく、素晴らしいアートスタイルやビジュアルだけで簡単に好きになるかもしれません。 私は2番目のシーズンだけを望むことができましたが、それはかなり満足していて、それ自体がシャットダウンするノートで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karlstein12/reviews&#34;&gt;karlstein12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in a period where all the territories and districts inside Tokyo are divided and ruled by various people, the first glance you&amp;rsquo;d get from Rolling Girls is a positive one. If you just started this anime you&amp;rsquo;re in for a good ride for the first couple of episodes as Maccha Green, the &amp;lsquo;Best&amp;rsquo;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことについてどこで不平を言うのか分からない。 私は奇妙な無意味なアニメのために私の嫌悪感を得たと思ったが、ローリングガールズは私の人生に入って、あなたの元妻があなたの新しい上司としてあなたのオフィスに現れたことを騙したその男のように私の憎しみをreignited。 そして、それをこすりつけるだけで、彼は部屋を横切ってあなたの部屋から彼女の叫び声を聞くことができるようにドアを開いたままで彼のオフィスで絶えず彼女と性交し、それぞれのスラストで頭骨を犯したような痛みを感じる。 私はこのアニメが聖書の黒を書いた男と犯罪についての他の熱狂的なアニメによって書かれたと言いましたか？ 私は真のブルーが彼の履歴書にはないことに驚いています。なぜなら、このお尻に座った後に残虐行為で犯された女の子ほど無駄な像のように感じるからです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに関する私の心配の主な理由は、アニメファンがクールに見える限り、文脈にかかわらず何かを見ると思うこの信じられないほどまろやかな態度を持つように見える方法です。 ねえ、アニメファンはクールな戦いが大好きですね？ この番組にそれらを入れてみましょう。 ねえ、アニメファンはロックコンサートが大好きですね？ ショーに入る。 ああ、彼らはまた、かわいい女の子や気まぐれな無意識のオブジェクトやエイリアンやハート型の豚が好きですか？ 何の意味がなく、文脈がなくても、それはまったく魅力的で無意味で、まったく無邪気な純粋な希釈されていないフィラーとして来ます。 彼の重要でないお尻の上にフックのいくつかの並べ替えを持っている間、それらのすべてをショーに入れてください。 真剣に、この馬鹿はどれくらい私を連れて行くのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこのショーがコンテクストのないものであると言うと、真剣です。  2人のライバルギャング指導者が病院に入院するまでに互いに傷ついた後、その指導者の一人をノゾミという名前の姉として見上げる女の子は、平和を捧げるという仕事を引き継ぐことに決めた 戦後の東京トライブの何年かの種類のサカリン版に変身した戦後日本のさまざまな部分に、自信を得るために通知する。 彼女の冒険に参加するのは、新人の雪乃さん、愛の反対側の女の子、そしてチヤヤと呼ばれる完全な見知らぬ人で、彼ら自身の個人的な理由で参加します。 このように、アニメの大部分は、4つの旅行に焦点を当てていますが、何かをバックグラウンドで料理しています。 しかし、これはプロットではありませんが、そのプロットを使用してコンテキストを作成します。 私がこのアニメーションの背後にいる人々が世話してくれれば驚くことになるので、あなたが文脈が何であるかをさらに教えてくれるならば、私は迷ってしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメ作家ですか？ あなたが聞いていないもう一つの新しいルールを確立したいが、とにかくそれを言うだろう。 あなたは、GainaxがFLCLや迷惑メールのようなもので普及していることを、私たちは気楽な&amp;rdquo;ユーモアのある風変わりな&amp;rdquo;ユーモアのスタイルにすることを知っていますか？ あなたはその周りのあなたのショーのすべての要素を基にすることは許されません！ あなたはそれを持つことができないと言っているわけではありません。 結局のところ、Edgar Wrightは映画界でとても人気がある理由があります。 しかし、20種類のスイス製の拷問機械の存在の背後にあるロジスティクスに関するノンストップの質問を与えるだけの大声でも、あなたはそれを対比する何かを持っていなければならない。 どうして？ 狂気が普通の世界は退屈だから！ 東京ショックのアウトプットの大半ではうまくいかず、ここではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのクレジットに、それはいくつかの個人的なキャラクタードラマとの不快感を対比しようとします。 どのようなキャラクタードラマ？ ああ、私は彼らが空に飛んでくるのを見たという事実にもかかわらず、たくさんの人々がローラーコースターから落ちることで死に至る危険にさらされていると信じている種類のチームロケットスタイルと地面に安全に着陸する 数分前にけがはありませんでした。 あなたが知っている、ドン・ブルースの恐ろしい側にある偽善的で完全にひどい種類のキャラクタードラマ - 私たちは背中を背負っています：物の上に積まれた恐竜の物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、このショーの多くの問題は、ドン・ブルースの没落、特にRock-A-DoodleやA Troll In Central Parkを彷彿とさせる映画を思い起こさせるものです。 いくつかのエピソードはプロダクションで大きな欠点を抱えていますが、キャラクターアニメーション自体は一貫してひどいものですが、無意味なフィラー、存在しないストーリー、まばらなキャラクター、 少なくとも感覚のビットを作ってください。 このショーでは、Rock-A-DoodleのTweedle-ly Deeのやりとりとは対照的な、まともなロックソングを持っているという利点がありますが、その映画よりもかなり長いので、この利点は打ち消されます。 エドモンド自身も、フルハウスのキャストメンバーとして働いた子供が演じていることから、かなり迷惑なキャラクターでしたが、ローリング・ガールズが集中していたキャラクターと比べて、ハムレットを気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メイン4は個性とストーリーの重要性の点では存在しないので、ショーに出席している理由が不思議に思えます。それは、おそらく私が見た「自分自身を見つける」旅をするためのもっとも辛い試みです しばらく。 私はその主人公のスタイルがThe Great Gatsbyのようなもので働くことができると理解していますが、女の子は彼らの外部の役割において本当に重要なものを代表するだけでなく、ショーの中心となるギャツビーもありません。 そして、彼らが旅に出すすべてのキャラクターが面白くないことに不慣れすぎることに焦点を当てた怠惰な漫画のステレオタイプであり、彼らの個人的な物語はいつも単純な誤解に基づいており、間違った思い込みや間違い ディズニー・チャンネルで何かを感じるのが難しいショーを恥ずかしくする無意味なハイパーリアル・ロジック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、ロッカーの女の子が完全に無意味なロボットのようなデバイスで何人かの人に誘拐されてから、ロッカーの女の子と彼女のmikoの友人が、 前者の母親はそれを指導していますが、未熟な女の子はあまり気を散らすので意識していません。 ええ、あなたの友人の気持ちを壊すことがずっと良いからです。 しかし、すべてのことが明らかにされた後、彼らは何年ものように見えたものに続いて恨みを解決することができないという事実にもかかわらず、突然ロックの力で再び最高の友人です。 私はその物語の要点が何であるか、どのように意味があるのか​​、あるいはその名のとおりのローリングガールズがその物語にどのような貢献をしたのか、全く知らない。 しかし、コンサートはとてもファックしているので、誰が気にかかっています&amp;hellip;私は神様のことを気にします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、傷害に侮辱を加えるだけで、ショーの最終的なクライマックスは、主要な女の子の1人はイカの異星人であり、全く描かれずに完全に馬鹿に見える巨大なロボットで世界を引き継ぐ陰謀があるということです。 どうして？ 作家は彼らが冷静に見えると思ったので。 極端な体重を持つドラマチックな要素については、設定があまりにも狂っているという事実をファックしてください。 他の物語のどれもがこれらのプロットのねじれに貢献しないという事実をファックしてください。 最終的なクライマックスは、あまりにも多くのことが起こっているナンセンスのビジュアルを無頓着にしてしまうという事実をファックし、ショーの要点はすべてのタイタンがサポートと友情を必要としているということであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いメッセージではありませんが、メインキャラクターはショー全体を通してジャックをサポートしています。 真実は、何も達成せず、何も学んでいないし、謀略を持つ郵便配達人と同じくらい効率的に移動し、結局は何もない！ 私は自分の名前を覚えていない（私はこのレビューのためにそれらを見なければならなかった）、私は彼らの存在を気にしない、そして確かに私はクリエイターよりも彼らの役割を定義するために多くの努力をするつもりはない。 彼らはビジュアル、ロジック、エンターテインメントの価値ほど空であったので、このたわごとが私に与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには何も楽しみがありません！ ストーリーはありません！ 私はコードギアスとサンライズのそれをコピーしようとするような馬鹿げた点に非常に誇張された簡単な物語を見ていません。 も意味ない！ 笑いはありません！ あなたは4人の女の子が奇妙な設定と文字の原型でいっぱいの終末論的な日本を横断して乗っていると思いますが、面白いことが起こります。 しかし、これまで何もしていない！ 私はRolling GirlsがGuilty CrownやSpace Dandyと同じ静脈でアニメ/アニメーションショーケースのパロディーになっていると知らされている人もいます。 たぶん、それは悪いものです。ローリングガールズはこれらのジャンルのいずれにも興味深いものはないようです。 私はこのショーを見ると、そのトピックについての洞察力の高い分析はありません。 私はファン・ベースでメタ・コメンタリーを見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見ているのは、情報がまったくなく、その話が完成したように感じられたように、ファンサイトを扱う人々の集まりが書いた貧弱な、あまり書き込まれていないジャンクフードです。 ファックこのショー。 クリエイティブなチームを性交させる。 おやすみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t even know where to start complaining about this one. I thought I had gotten over my dislike for bizarre nonsensical anime, but then Rolling Girls came into my life and reignited my hatred like that guy who your ex-wife cheated on showing up to your office as your new boss. And just to rub it in, he fucks her constantly in his office whilst leaving the door open so you can hear her yells from your cubicle across the room and feel pain akin to being skull-fucked yourself with each thrust. Did I mention this anime was written by the guy who wrote Bible Black and a bunch of other crappy anime about fucking? I’m surprised True Blue isn’t on his resume, because I sure felt like as much of a useless statue as the girls who got fucked in that atrocity after sitting through this pigshit!    The main reason for my irritation regarding this anime is how it seems to have this incredibly smug attitud &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misacchin&#34;&gt;misacchin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーフリー（私は試してみる：p）
ちょうど免責条項、私は他のレビューが参照しているもの、ストーリーとサッキープロットなどの欠如を参照することができますしかし、私はローリングガールズの最も重要な部分は私が持っているレビューでカバーしていないキャラクターの開発だったように感じる 読む。 このシリーズは誰にとってもそうでないかもしれません。 プロットが集中しているシリーズを好む人は、プロットはありますが（プロットがありますが、各エピソードにはエピソードのあるプロットがあります（プロットは2-3エピソードまで延長され、最後の3  Klkが好きな人はローリングガールズを好きではないかもしれません（しかし、私は逃げ出します）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要点に戻って、私は、このシリーズが主としてそれが主張するものであると判断されるべきであると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション：ジャンルを見て、はい、それは少しアクションですが、アクションファンは、シリーズの途中で戦いの欠如に少し失望することがありますので、私はそれをマークダウンすると言った.5 / 10。 そこにいる戦いは、実際にはかなりよく描かれていて、目が覚める。 シリーズがもっと戦闘シーンを持っていたら、このジャンルのようなものはかなりこのシリーズを楽しむだろうが、悲しいことにそれがタグ付けされているために不足しているアクション：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベンチャー： &amp;lsquo;冒険小説は、冒険、リスクと物理的危険を伴うエキサイティングな取り組みが主要なストーリーラインを形成するフィクションのジャンルです。この定義によれば、ローリングガールズはアドベンチャージャンルに正確に配置されます。 彼らは、ヒロインの故郷のベストの代理人として、彼らの人生を危険にさらして分割された日本全土を旅します。 それほど議論することはできません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SUPER POWER：ここに興味深い部分があります。 スーパーパワーはシリーズ全体で表示されます。 ベストは素晴らしい光沢のあるものですが、レストは私たちの毎日の普通の人々です。 これは私たちのプロット（かなり欠けている）の大きな部分を占めています。 これらのスーパーパワーは、レース、戦いなどを通してさまざまな方法でシリーズ全体に表示されますが、私はヒロインズを通して示されているように感じます。 このスポイラーを無料で保つために、冒険の間、ヒロインは自分自身についてより多くを発見し、彼らの超大国が何であるかを知る（文字通り超大国ではないかどうかは、 それは公式ではないかもしれないが、私はどこかで自分の意見を述べるべきだと感じている：pp 10/10（すべての点で可能u003e 83）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはepで見るかもしれない戦いにもかかわらず： 図1および図2に示すように、これは人生の一部である。 ヒロインたちは、小さな町を代表する旅に出かけ、小さな冒険に進むにつれて、自分自身と彼らの内なる強さについてもっと知ることができます。 ばかばかしい戦い場面やプロットを脇に置き、実際にキャラクターを見ると、そこには「スライスオブライフ」が間違いなく見えます。 ただ想像します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり長いですが、他のレビューがこのシリーズも好きな人たちを怖がらせているような気がします; A;. はい、プロットは明るくないですが、文字は素晴らしいです。 彼らは迷惑な萌えの女の子のように見えるかもしれませんが（私もそうだと思いましたが）、結末は私のために変わったのです。 私はこのシリーズに7-8 / 10を与えましたが、最後の最後のビットでは私はシリーズを別の視点から見ていました。 これは誰にも起こりえないかもしれませんが、私は気づくことが重要だと感じています。 うまくいけば、このレビューはあまりにも長すぎる/それほど恐ろしいことではありませんでした。 多くの人がこのコメントに同意しないことに同意するかもしれませんが、私はあなたがショーをどのように見えるかを変えるかもしれないことを読んだあなたのために願っています。 しかし、それは最高のシリーズではありませんが、私はそれが過小評価されているように感じる（そして、私はそれを過度に評価している、私はちょうどそれを試してみる価値がある人々をそこに欲しい）
読んでいただきありがとうございました。うまくいけば、このレビューはあなたに考えさせてくれます（たとえ0.01％のような小さなビットでも、＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/misacchin/reviews&#34;&gt;misacchin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILER-FREE (I try :p)  Just a disclaimer, I can see what the other reviews refer to, lack of story and sucky plot, etc. However I feel like the most important part of Rolling Girls was the character development, which I have not seen covered in the reviews I have read. This series might not be for everyone; those who like a plot intensive series will not find it here (there is a plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedamijo&#34;&gt;bedamijo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にローリングガールズの概要を読んだとき、私は自分自身に言ったのは「&amp;hellip;..これは一体何ですか？ しかし、「これはとても愚かなように見えます。 より多くのような &amp;lsquo;地上で何が起こっているのだろう？&amp;rsquo; 愛らしい暴力団の女の子と花の爆発の12回のエピソードの後、私は誇らしげに言えば&amp;hellip;私はまだ私が見たものはまだ分かりません。 皆さん、ここにアニメのローリングガールズの私の意見があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedamijo/reviews&#34;&gt;bedamijo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first read the synopsis for Rolling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;育って、子供たちは常に彼らが欲しいものの夢を持っています。 消防士、警察官、宇宙飛行士。 私達はもっと何かになることを切望しています。 私にとっては、プロのホッケーのゴールキーパーだった。 私の心の中では、彼らは巨大なセーブが行われたときにゴールだけでなく、すべての栄光を取り入れるときに、すべてのフラークを得る最後の防衛ラインです。 そして、私の夢は成熟したものではありませんが、大人の場合でも、私はまだその基本原則を維持しています。  Rolling☆Girlsは、このアイデアをベースにしていますが、かなりのビジュアルやさまざまなサウンドトラックが、豊富なエラーを補うことはできません。あなたの意見や感想を教えてください：自分のレビューを作成するu003eカスタマーレビューを見る 他の場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの星は、伝説の「マッハ・グリーン」の熱狂的なファン、ノルモミ・モリトモ（Nozomi Moritomo）。マッハ・グリーンが決闘中に怪我をしたとき、新型の恋愛恋人、小坂幸佳、御園千家が一緒に田舎を横断して契約を完成させる 彼女のアイドルにはまだ到着していなかった。 一生の冒険をしている間、すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見る最善の方法は、ミクロおよびマクロスケールです。 つまり、個々のスライス・オブ・ライフのインスタンスと、それをすべて結びつける最も重要な物語があります。 この欠如したつながりの感覚は、いつものように、何の価値もなかったかのように感じました。 本質的に、小さなキャンプから始まって、女の子はヒジンクに参加する場所から場所に移動しながら、世界中に面白い裏話を提供します。 興味深いのは間違った言葉です。 むしろ不気味です。 要するに、「文化的に多様」というわけではありません。つまり、それぞれの地域は、独自のモチーフを維持しています。 アニメに執着した街から、バイクや魚の像で繁栄する村まで、見るべき光景は決して鈍い瞬間ではありません。 しかし、これはすでに見苦しい問題、つまり、ばらばらになっています。 これらの別々のインスタンスの間に実際に存在する唯一の共通点は、少女です。 イベントの1つのセットから次のセットへの相関はありません。つまり、1つの問題が解決された場合、またはそれが処理された後に廃棄され、忘れられた場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような問題を解決する1つの方法は、マクロレベルが何らかの形態の一体性を組み込むことです。 ここでは、チヤヤのエイリアンのサブプロットが生まれました。 しかし、もう一度、問題はそれがどれほど有意義なものであるかということにあります。 当初、Chiayaの背景は謎に包まれていましたが、それは後に特色になりました。 人々は彼女を探していましたが、確かに、彼女の状態や苦境は、決着を除いて決してマイクロインスタンスに直接影響しませんでした。 この時点で、アニメは、以前の岩場のプロットに何らかの形を持たせるために必要な詳細をすべて公開して、博覧会ダンプを通過します。 しかし、それは「あまりにも遅すぎる」ということです。コンパクトな出来事は、女の子を育てることは決してなかったし、大きな出来事は決して終わり以外の目的の感覚を維持することは決してできませんでした。 それは女の子がシンプルな観光客だったように、目撃したすべてのことにもかかわらず充実した体験を持たずに、さまざまなランドマークを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズの最強の側面は、それに付随するアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、強いことは間違った言葉かもしれません。 それはしばしばそれが作り出すことに魅了されます。 最も明白なディテールは色づけであり、常に活気と鮮やかさが見えます。 アニメ内のすべてのものには、夜空に星があるよりも多くの色が使用されているため、それぞれの場所がポップで、ほとんど現実的でないような色合いと色調で鳴り響きます。 しかし、その影響をもっと大きくするためには、背景は水色であり、それぞれの環境を荒く穏やかな形にしています。 それぞれの場所は美しく扱われており、多様性の出現のために、ショーはその時に合ったものを作り出す十分な機会が与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはスーツに従います。 ローリングガールズのほぼすべてのものと同様に、キャラクターが自分の設定の一部であるため、誰もが自分のサインを持つことができます。  Nozomiにはバイク用のギアが、Aiにはハーフビキニ、半分はレザージャケットの服が、Yukkipeにはオールブルーファッションがマッチしています。 そして、若い芸者からバーを所有するバトラー、さらにはクロコダイルマスク付きのティーンエイジャーに至るまで、それぞれのキャラクターには、自分の才能を生み出す独自のデザインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは、ショー全体のほぼ平均以上です。 回路のレース、花火のコンサート、巨大なロボットの空中戦など、いくつかの例が挙げられます。 しかし、最も魅力的なシナリオは、Bestsがやっていることです。「彼らはベストを尽くしています。」彼らは文字通り、彼らの力だけでなく、それぞれのパンチ、ジャンプ、 または握られた剣スイング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズになると、キャストの大部分は自ら立つことができません。 メインメンバーのNozomiは、シリーズ全体で何の役にも立たず、主役の中で最も圧倒的な登場人物の1人です。  Yukkipeは似ていますが、彼女の唯一の特徴は彼女の悪いことではないが悪くない描写であり、恐ろしい方向感が過度に冗談になりすぎるからです。 側面のキャラクターも同じ悪い習慣に陥る。 彼らは、重要な意味を持つケースを作るために、マイナーな関連する背景情報を与えられます。 しかしすでに議論されているように、これらのキャラクターは1エピソードまたは2エピソードの周りにあり、そのような人間の発達を物事の壮大な計画において弱くまたは重要でないように見える。 なぜ、両脇にもっと焦点が集中し、その結果、より多くの開発が主要な相手と比較されるのかについての1つの議論は、女の子が「不幸」である間に彼らがベストであるという単純な理由のためである。 しかし、これは確立されたテーマに反する。 もし私たちがすべて何か良いことができるなら、そうすることができる人に注意を払うのはなぜですか？ これはほとんど直感的ではありません。たとえこれがメッセージであることがわかっていても、それが文字とその行動を通じて達成されることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにかかわらず、チアヤはずっとうまく運ばない。 彼女を害から守るために自宅に閉じ込められてしまった彼女は、学校、パーティー、そして何よりも友人を経験することはなかった。 だから、彼らのこの旅はそれだけでした。 女の子たちはお互いの間で最高と最低を持っていますが、最終的には、Chiayaと他の人たちが最高の友人になり、彼女が彼女の一生を求めてくれていることを願っています。 彼女の性格は、時折、彼女の本当の、異質な形に無作為に変わるかわいい女の子だけではありません。 そして悲しいことに、達成された結果でさえ達成されたような気がしません。 アニメは新しいキャラクターの絶え間ない流れに多くの時間を費やし、グループに焦点を当てると、彼らは仲間のタイトな編み物バンドとして脱落することはほとんどありません。 お互いだけではなく一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及に値する唯一の文字は愛ですが、これはあまり言っていません。 ギャングに最初から参加した理由は、単に「ベスト」になるということでした。それだけです。 しかし、関係するすべての人のうち、彼女は他の人と彼女を区別する唯一の性格を持っているようです。 彼女はやや利己的なものから外れるだけでなく、彼女の前に置かれた苦難に引き込まれません。 彼女は何度も試みて失敗しますが、彼女のハードワークは報酬をテーマにした洞察とキャラクターと聴衆に「レベルアップ」をもたらします。 彼女は多かれ少なかれ、人間として、彼女の行動と強さの両方で成長します。 しかし、それは最小限です。 第1回目を繰り返すためには、このような記念碑的な変化がフィナーレの近くで起こるのは、アニメの過程で育てるよりもむしろ急いで急落したからです。 したがって、Aiのキャラクターがインパクトあるのではなく、他のキャストメンバーよりもわずかに無駄にしかなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしこのアニメが将来何かのために記憶されていれば、それは最も重要なのは確かにそのオープニングテーマです。 それは、持っている楽しいもの、それが絡み合っているロックのある音楽、そして演奏中のアイデアを完全に捉える素晴らしい作品です。 その非常にキャッチーなビートとシンプルな歌詞は本当にあなたが&amp;rdquo;それを手に入れたい&amp;rdquo;ようにしてくれます。期待通り、エンディングテーマは大きなステップです。 同じロックンロールのインストゥルメンタルバイブを使いますが、同じアドレナリンポンピング感はありません。 長さと遅さは、OPと悪いやり方で対比し、アニメそのものの動きにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のサウンドトラックは、アニメのスタイルを念頭に置いて大量のトラックを詰めていっぱいです。  「マチャガリンBasasu Shikkou」のようなトラックには、世界のユニークさを強調するピアノとハードギターが混在していますが、「Mame Sen Dai」は、多くの場所で急上昇する文化的影響を示しています。 まだ予知感のある気分のように演奏しながら、ロッカーの音を保ちます。 そしてそれを超えて、各エリアには、小さなプロットラインのそれぞれのクライマックスで通常演奏する独自の歌詞トラックがあります。 これはさらに、各自の異なる環境を設定するだけでなく、OSTの全体的な強さを向上させます。 ローリング・ガールズは、このようなバンドのような演奏を含めて、共感の考え方に大きく傾いているので、この文脈では意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのために演じる声は、平均のどこかにあります。 特別な叫び声は、彼女のあまりにもガーリーな声のためのノゾミとしての小澤莉と、彼女の話し方のためのアイとしてのリサ・タネダに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれを見たとき、そしてそれが最初に放送を開始したときでさえ、私はそれが何か良いものになるとかなり確信していました。 私が今まで見たことのない最高のものではありませんが、少なくとも何をしようとしていたものであっても、それが最終的に包まれたときに記憶できるものでした。 面白い世界、面白いキャラクター、クールなビジュアルや音楽を楽しむために、すべての作品がそこにありました。 しかし、ガソリンなしのランボルギーニのように、それはかなり見えたが、どこにも行かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが続く時間が長くなればなるほど、それはすべて一緒にブレンドし始めました。 それは途中の各停留所で同じ関係の修復が起こって、繰り返しのポイントに達しました。 そして、それらの&amp;rdquo;楽しい&amp;rdquo;キャラクターは、一度目立つようになったら、輝きを失い始めました。  Nozomi、Chiaya、そして他の人たちはそんなに苦労していたので、すべてがちょっと退屈になった。 アニメの進歩に感情を投資することはもちろん、私はそれらを気遣うことができませんでした。 笑いが減った。 唯一の本当のドラマは遅すぎた。 そして実際の結末は理想よりも少なかった。 それは、ショー自身のデバイスによって浪費された可能性のある山積みだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング☆ガールズは「話す」ことができ、短期間「歩く」ことができたがゆっくりとクロールし、最終的には完全に止まった。 芸術とアニメーションは一流ですが、サウンドワークはきれいに処理されますが、それは不気味なストーリー、特にそれに含まれている信じられないほど弱いキャストを補うものではありません。 またはアニメの言葉では、それはベストの一つではありません。 それはレストと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、マイクロとマクロのインスタンスは、自分自身でも一元的にも機能しません。「ベスト」は強く、不適切に調査されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、活気に満ちた水色のアート、素敵なキャラクターデザイン、平均的な実際のアニメーションより上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ひどい、ほとんどすべての人が愛のほかに役に立たず、それでも十分な目的を保証するには十分ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い、素晴らしいOP、良いED、非常に素晴らしいサウンドトラック、平均的なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、最初は面白かったですが、やがて繰り返しと退屈に続きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Growing up, kids always have dreams of what they want to become. A fire fighter, a police man, an astronaut; we all aspire to be something more. For me, it was a professional hockey goalie. In my mind, they’re the last line of defense who get all of the flak when a goal is let in but also all of the glory when that huge save is made. And while that dream of mine never came true, even as an adult, I still maintain that underlying principle: to be someone greater than who I am right now. For while you or I may be content with our current selves, as they say, “there is always room for improvement.” Rolling☆Girls uses this idea as its base, but the pretty visuals and varying soundtrack cannot make up for the plentiful errors elsewhere.      STORY    Rolling Girls stars Nozomi Moritomo, an avid fan of the legendary “Maccha Green.” When Maccha Green is injured during a duel, Nozomi, along with her newfound buddies Ai Hibiki, Yukina Kosaka, and Chiaya Misono, traverses the countryside to complete the contracts her idol had yet to get to. All the while having the adventure of a lifetime.    The best way to view this show is on a micro and macro scale. That is, there are the individual, slice-of-life instances and the overarching narrative that ties it all together. Essentially, starting in the small camp, the girls move from location to locati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetaljo&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれが私が見ていたものを説明するのに役立ちませんので、私は任意の数字で投げるのを避けるために始めています。 ベテランのアニメの消費者であるあなたたちのために、おそらくアニメの中で芸術的表現の媒体としてよく使われる共通のテーマや決まり文句があるかもしれません。 ローリング・ガールズは、これらをストーリーの進歩手段として活用するという素晴らしい仕事をしていると言えますが、私が2015年の最も芸術的に健全なアニメと呼べるものにユーモアを組み込む方法としてもそうです。 意見は私にそれを引用しないでください）。 また、あなたが一気に慌てて突っ込んだように感じないのであれば、私は最後にレビューの要約版を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動きとペーシングはこのシリーズの多くが動いているので対処すべきこのパズルのもう一つの部分です。 私が以前に言ったように、芸術のスタイルは、3つのタイプの視覚的表現の独特のブレンドです。 偏見があるにもかかわらず、CGIが2次元アニメーションで使用されるのに邪魔になることがあります。これは、標準より上のカットです。  CGIは、外れたり、不自然さを感じません。 ショーのペーシングは、あなたの顎を落とす絶対的な混乱と激しいスピードと誇大妄想の瞬間があるという点で、キャラクターの動き（私は詳しく述べる）にマッチします。 これらの瞬間には、平和と静けさと誠実な行動の瞬間が続きます。 それはあなたのグループと一緒に恋人探しのロードトリップのようなものです、スポイラーアラートは、シリーズが実際に従っている、良い友人のグループと一緒にロードトリップ。 最初から（そして私は最初は右を意味する）シリーズを終了するには、花火に爆発するパンチを含むハイオクタンの尻を蹴るフェスティバルであなたを砲撃するでしょう。 振り付けは、ショーのばかげた倍音にもかかわらず、魅力的で興味深い戦闘シーンのグループを作る、鮮明で目的があります。 これらのポイントは、あなたが呼吸してキャラクターの性格に合った感覚を得ることができるように、一連のポイントを冷やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体を芸術的作品としてまとめることは、キャラクターです。 特定のキャラクターについて詳しく説明するつもりはありませんが、ショーのキャストは爽快で親しみやすいものです。 初期の印象や前提条件にもかかわらず、これらのアニメーションアバターには性格があります。 それはかわいい女の子がかわいいことをするために捧げられた別のモエブロブガリーアニメのように見えるかもしれませんが、実際はそうではありません。 ショーの野性的で爆発的な性質を相殺するキャラクターの間の親密な瞬間は正直で意味があると感じます。 このようなシリーズのための通常の期待は、それはちょうどグーフィーとオーバー - トップとキャストに感情的なステークを提供していないだろうが、側の文字でさえ自分自身の些細な夢や希望を持っている 非常に人間だと感じる。 そして、それは私に出くわす主要なことは、シリーズのオープニングを構成する最初の決意にもかかわらず、基本的に人間の冒険について何かがあり、それはすべて自分自身の美しさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの伝説は謎のものです。 スーパーパワーの女の子同士がパンチすることについては、シリーズにとって不必要で複雑なようですが、時間がたつにつれて理解しやすくなります。 あなたがすぐに最高のスピードで飛んでいるロケットに縛られているように、すぐに理解しようとする時間と労力が感じられるようになります。 時間が経つとプロット自体がますます増え、全体的な世界が明確になります。 その明快さがなくても、シリーズはまだ喜びですが、時間の経過とともに理解しやすくなります。 また、シリーズに戻ってくることは、フィナーレにつながる微妙なヒントを拾い上げる傾向があることに言及する価値があります。このフィナーレは、本物のケアがあったようなシリーズの気持ちについて私が言ったことにつながります。 たとえそれ自体が存在していなくても、非常に計画的で意欲的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの技術的側面（演技、方向性、ユーモアなど）について私は平和と言うでしょうし、私はこれを書くには全く時間がかかりすぎているので、このレビューでやり遂げられると思います。 声優（サブとダブの両方）はスポットでオンであり、配信（時には強制的に見えるように見えますが）は、ポイントとキャラクタのアイデンティティを取得します。 私が逸脱して個人的な好みについて話すことができれば、私はユーモアがよりリラックスしてカジュアルなやり方で出てきたので、私がサブのものよりもダブのほうを好まれました。 ユーモアとラインデリバリはそれぞれの人の趣味に主観的なものであるため、これはやはり好みのものです。 その上にスキミングされた部分がありましたが、私はシリーズがわずか12エピソード長いので、イベントとより簡潔にする必要性を理解しています。 サウンドトラックは私がここに入ることができなかった何か他のものです。なぜなら、私は可聴音ではなく視覚的な表現に焦点を当てていたからです。しかし、シリーズ全体にはっきりとした褒め言葉です。 この経験を定義する興奮と仲間を捉えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、ローリング・ガールズは、芸術的表現の素晴らしい宝石であり、本物の楽しみであり、その中心にあるのはアニメです。 カラフルな性質とスムーズな行動の両方で、すばらしいアニメがすべきすべてのものだと感じています。 最近の失望したアニメシリーズを考えると、私はかなり冷笑的で、期待はしていませんでしたが、私の期待がそれ以上高くならないと思った時でさえ、すべてのステップを吹き飛ばされました。 アニメが提供することができる多くの特質を強調し、ベテランのウォッチャーでさえそれを蹴散らすことができるので、シーンに初めての方は初心者アニメとしてお勧めします。 あまりにも重大なことはしませんが、それにかかわらず有意義な能力を持っています。 私はそれを傑作と呼ぶつもりはありませんが、それは今年の同シリーズの間では間違いなく際立っているように、年を追うほど良くなるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fullmetaljo/reviews&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On to the review! Rolling Girls is a 12 episode series adapted and animated by Wit Studio whose previous works consist primarily of their adaptation of Shingeki no Kyojin (Attack on Titan). Whether you are or are not a fan of Attack on Titan one thing can be universally agreed upon regarding the anime and that is that the animation is spectacular. The visuals are both aesthetically pleasing and fluid when in motion and Rolling Girls continues Wit Studio&amp;rsquo;s impressive reputation despite appearing to be a dinky side project when compared to its larger predecessor. There are plenty of animated series out there that utilize lazy animation techniques to progress the series and meet dead &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hofmann-hightype&#34;&gt;Hofmann-Hightype&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズ、まずオフ、私を警戒しないでください。 私は否定的なレビュー、異なるフォーラムのフィードバック、そして多かれ少なかれそれがそれを憎んだことを読んだ。 私は私の決定を後悔しないが、私はそれを拾ったときに私は躊躇した。 私が見つけたのは、ラフの心臓部にある真のダイヤモンドでした。あなたの焦点を褒める厄介な、狂った、かなり速いペースでの物語、すべての関連性のある奇妙なキャラクター、そしてシリーズ やっていた。 はい、イカの​​エイリアンとスーパーヒーローの戦いです。 一見無駄で信じられないほど幸運な女の子たちがシリーズ全体のイベントを監督し、成長していきます。 それはかなり子供のような物語です。 しかし、それはまさにそれについてとても魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も、批評家を理解しました。 それは誰にとっても意味のあるシリーズではありません。 しかし、あなたが子供だった時代に感謝し、すべてが贅沢に、イライラしていて、何とかすばらしいのであれば、それで楽しい時間を過ごすことができます。 ローリング・ガールズの世界は、それがパステルカラーで夢のようなやり方であり、それはシリーズの幼稚なシュールレアリスムの一部です。 複雑で成熟したあなたの時間に報いることを望むなら、Mononokeか何かを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、シリーズ自体に興味があれば、どうぞお試しください。 それは時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはストーナーにとって完璧なショーです。 サウンドトラックはショーの半分を作り、70年代の曲リストとそれに沿って転がるストーリーラインがどのようにフィットするかはユーガーシュマチックです。 アニメーションはかなり楽しくリラックスしています。 ストーリーラインはかなりまともなメッセージを持っていて、終わりに向かってかなり上手く締め付けています。  loliの騎士の弓は、フィラーのように感じた唯一のものでした。 全体的に420/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hofmann-Hightype/reviews&#34;&gt;Hofmann-Hightype&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Rolling Girls, first off, caugh me off guard. I had read the negative reviews, the feedback on different forums, and how more or less a majority hated it. I was hesitant wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancehot&#34;&gt;Lancehot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL：DR; 時には視覚的に見事な＆amp; 爆発的な未来の日本を楽しむロードトリップ、ローリングガールズはFooly Cooly、Michiko＆amp; ハッチン、リトル・ウィッチアカデミア＆amp; 他のそのようなショーはシリーズから欲しいでしょう。 悲しいことに、Rolling Girlsはすべての約束にもかかわらず、実際に楽しむのではなくむしろ楽しみたいと思う余りにも多くの時間を費やして、焦点を絞ったストーリーテリング、ぎこちないキャラクターの開発、時には貧弱なアートディレクション＆amp; それは何らかの理由で12回のエピソードシリーズになった実験的な60〜120分のOVAであるという一般的な意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウィットスタジオは、わずか3年間活動しているアニメーションスタジオの評判を高めています（これは、アニメーション制作会社のプロダクションI.G.の子会社ではありません）。 フーズキーレイツだけで、Hal＆amp; もちろん、タイタンの名前にアタックすると、私は確かにアニメーションのための感覚を持っていることを確かめたスタジオからの最初の元のアニメーションが出てくるのを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の登場時にローリングガールズは、私が望むことができたすべてのもののように見えました。 もっと。 カラフルなカオスが降りてきた。  ＆amp;の間の戦いはどうなるでしょうか？ 他の母親の姉妹であるぞっとりした姉、声優として最高の人だけが注目に値すると思われる世界では、自分自身のための場所を休息地と見なすだろうか？ 最初の2つのエピソードは、埼玉県の2つのライバルBests of Saitama州、Masami Utoku＆amp; 志賀国子。 それは狂っている。 エキサイティングです。 ベスト＆amp; 見知らぬ友人が2つのベストの間のライバルの関係を変えたように、東京大戦の戦後の日本社会がいかに魅力的であるかについての休息モチーフ。 私はもっ​​と知りたかった。 この狂った世界の詳細＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Masami＆amp; 国子は入院して＆amp; ガリバーズ・トラベルズ（Gulliver&amp;rsquo;s Travels）タイプの旅を日本文化と音楽のさまざまな要素の寓話となる様々な場所を通って行くための道具として役立ちます。 ヒロインに乗っている私たちのカルテットは、自分自身、互いのこと、 うまくいけば、旅の途中にあるさまよう渦巻きの中心に本当に何かを見つけることができます。 ショーの方向は、Nozomi＆amp; Noのための自己発見の自転車乗り物ロードトリップの方向に変わる。 他の3人の女の子：最高の自分になりたいぞっとしたアイ。 方向性がなく芸術家になりたいと思っている不器用なゆきな。  ＆amp; すべてのベストが着ている心臓の塊を収集したいと思っていた奇妙なモブログChiaya。 また、決して会ったことのない彼女たちも、何とか他の女の子を知っています。 これは必ずしも悪いことではありません。 彼らの旅は、表面的に行われているので、日本の周りの様々な紛争の中で、平野部長が平和犯罪者としての役割を果たすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が旅に訪れる場所は確かに多様で＆amp; 興味深い束。 彼らの最初のストップは、常に戦争の社会が絶え間ない慣行の一つとなっている、常にCominaの状態です。 コスプレ、コスプレイングBest Thunderoadという名前で見守った。 それぞれの場所のストーリーは、お互いに葛藤している最高の2つのグループの傾向があります。 ローリング・ガールズは（パン・ファン）＆amp; 何らかの形で、それぞれのストーリー・アークの主人公が、彼らの胸の形の支払いの代償として、彼らがどんな問題を解決しても助けてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズのこの部分でのストーリー自体はかなり単純ですが、友人の間の葛藤やThunderroadのケースでは、時にはあなたが望むものを得ることは、それを得るために支払う必要がある価格に値するものではないということを学びます。 ほとんどの部分が十分に＆amp; おそらく最も重要なのは、ローリングガールズが2015年冬に放映される他のショーとは一線を画く視覚的な芸術を促進することです。しかし、多くの場合、イベントを便利に収束させてすべてを終わらせます。 その周りに起こっているすべての花火でさえ、いくらか敵意があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、ローリングガールズはひとつの重要な点で失敗します。それはあなたが主人公を気にすることに失敗します。 良いロードトリップは、実際に人々が行く場所ではなく、そこに行くことから学ぶものです。  The Motorcycle Diariesのような映画は興味深いものではありません。 南米で起こっている出来事。 興味深いのは、チェ・ゲーバラになる男の心が、そんなものによってどのように形づくられているかを見るからです。 ローリングガールズはこれを達成できません。 はい、グループの各少女は、この旅に乗り出す理由は自分のものを持っていますが、ほとんどの場合、ストップごとにストーリーと関連づけられていることはめったにありません。 確かに、女の子たちが自分のゴールをリアルタイムで考えている中間のエピソードでしかありません。 友人としての役割を果たすことになっています。そうでなければ、本当に自分の話に二次的に重要であるべきものに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこれが問題であるかの最良の例は、ゆきなの性格にあります。 彼女の「奇妙な」は、それがそうであったように、彼女は方向性と恐怖感がひどいということです。 主人公の4人組で、誰もが気にするほどの未開発の話です。 しばしば失われる。 これは本当に面白いジョーク＆amp; amp; おそらく本当の方向感を持たない彼女自身の人生の感情を反映しています。 問題は、彼女がグループから離れるたびに、彼女が帰って来なければ何か本当の違いがあるのだろうかと疑問に思いましたか？ これは、視聴者がこのような一連の名目上重要なグループメンバーについてどのように感じているかではないはずです。 真実はすべての文字について同じことが言える。 これは自己発見の旅になるはずですが、代わりにローリングガールズは、そうでなければ未接続のイベントを一緒にストリングするための怠惰な方法としてその旅を使います。 その結果、話が短すぎて、＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズには本当に良いことがいくつかあるので、あまりにも残念です。 私は女の子達が訪れた奇妙な世界を楽しんだ。 女の子がいる個人的な発見の旅とそれぞれを結びつけるためにもっと努力が払われたことを本当に望みます。 彼らが収集しようとしている心臓の塊は、それが本当にキャラクターと強さの強さであることを示す唯一の象徴的なものであることが好きでした。 残りの部分からベストをマークしてください。 私は本当にNozomi、Chi、Ai＆amp; amp; キャラクターとキャラクターの両方で十分に異なるユキナ。 答えを探している4人の女の子の話をするのはとても簡単だったはずです。 それが終わるよりもはるかに魅力的な友情を見つけること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズがギアをやり直して試してみると、終わりに向かって悪化するだけです。 そのシリーズを通して進行中のすべての異なるサブプロットを一つの大きなフィナーレにまとめた最終的な物語の弧を形成する。 残念ながら、それは完全な混乱です。 ヤクザ、海賊、mechs、宇宙船、kung-fu emu＆amp; amp; 宇宙人についてのどこかでの物語。 すべてのことが、それに関わる誰にとっても全く意味をなさない、巨大で視覚的に混乱している戦いでクライマックスします。  Otomi Deai監督の事件のように、Fooly Cooly＆amp; amp; それで十分です。 それだけでは十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Rolling Girlsが非常に頼りにしている映像は、私が望んでいたよりも混在しています。 それがうまくいくと、速くて流動的なアニメーションが、アニメーションの標準よりももっと柔らかく、より多様なカラーパレットと結びついて、驚くほど素晴らしいものになります。 すでに言及したMasami＆amp; クニコは早すぎるハイポイントですが、京都での最終的なバイクレースなど、他の場面もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドアートに水彩画を使用することを選択すると、シリーズ全体で実行される鮮やかな色合いがさらに向上します。 キャラクターデザインにはかなりの多様性があります。 シンナーボーダーライン＆amp; 彼らのためのより柔らかい、パステルカラーは、キャラクターがスクリーンの前に立っているかのように、バックグラウンドから飛び出しているように見えるアニメーションの問題を避けるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Rolling Girls art＆amp; amp; amp; アニメーション、悪いことがあります。 彼らが働くとき、アクションシーンは素晴らしいです。 しかし、しばしば彼らは圧倒的に混沌とした感情を感じることができます。 マイケルベイトランスフォーマーの戦いのアニメ相当物に従うのは難しいです。 私がすでに言及したクライマックスの最終的なアクションシーンは、爆発のカポフォニー、戦い＆amp; 焦点感覚や訓練された芸術的な方向性が欠けている飛行物体（5分で2〜3回再使用されるロケット打撃を含む）。 ものはちょうど起こって＆amp; 明らかにそれのために起きている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの背景も、混合された祝福です。 特に室内では、小さくて色の違うたくさんの物体を描こうとしているという意味でとても忙しくなることがあります。外観はほとんど濁っているようです。 アートの方向性は、何もしていない文字がある多くの場面では不足しています。 しばしば、彼らはショットで何が起こっているのかではなく、観客に直接嫌な表現を凝視しています。 それは、しばしば紛らわしく目立つようになるのに十分なほど頻繁に発生します。 同様に、キャラクターデザインのより単純な性質は、アニメーション化されたときにより多くの流体の動きを作りますが、スタティックではしばしば見ることができます。 彼らは十分な詳細を描く時間や予算を持っていないかのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、The Rolling Girlsの音楽は、そのシリーズを作るOSTの一つとして目立つように見せていると同時に、声優が歌うことができる音楽に制限されているように感じているようだ。 すべてのロック＆amp; これは、Fooly CoolyやMichiko＆amp; amp;のために特に作ったThe Pillowsのようなサウンドトラックではありません。 ブラチリアン・ジャズ、サンバ、ヒップホップ＆アンサンブルを通じたハッチンのヨーロッパ的旅。 岩。 代わりに、トラックのいくつかは聞いて楽しいですが、彼らはすべて忘れがたいと思っています。または、オタクのアイドルが本当にロック＆フィールの感情を捉えるものではなく、 ロール。 どんな意味でも悪くないですが、Rolling Girlsがショーのビジュアルスタイルに合ったサウンドトラックのように感じることもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Rolling Girls＆amp; amp;のすべての約束を見てショーを見るのは悪い気分になるかもしれません。 それは誇大宣告まで生きることができないだけでなく、良いことを管理することさえできないと結論づけなければならない。 本当にそれを楽しむことができない人でさえも、あまり頻繁に来ないものとして認識しにくいという、記憶に残る何かのものとして目立つショーの一つになることを本当に約束しました。 ローリング・ガールズのクレジットにとって、それは確かに、少なくとも最初はそれだけであるように試みているように感じる。 しかしそれを知っているだけで、それは非常にフラットになるのを見るために、ほとんど悲しみ、それはより多くの失望させる。  Wit Studio、Otomi Deai、作家の武藤康行などがさらなるプロジェクトの試みを止めることはないと確信しています。 私はローリングガールズ＆amp; それは私が失敗を過ぎて見ることができるほど十分にしました。 その瑕疵があってもそれは見守る価値があると言います。 ほぼ、しかしそれほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lancehot/reviews&#34;&gt;Lancehot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL:DR; An at times visually stunning &amp;amp; entertaining road trip through a bombastic future Japan, The Rolling Girls should be everything fans of Fooly Cooly, Michiko &amp;amp; Hatchin, Little Witch Acadamia &amp;amp; other such shows would want from a series. Sadly, despite all its promise, Rolling Girls ultimately is a show that I spent too much time wanting to enjoy rather than actually enjoying, let down by unfocused storytelling, sloppy character development, occasionally poor art direction &amp;amp; a general sense that this is an experimental 60-120 minute OVA that for some reason got made into a 12 episode series instead.    Wit Studio have garnered quite the reputation for an animation studio that has been active for only three years (not withstanding that it is a subsidiary of animation powerhouse Production I.G.). With only Hoozuki no Reitsu, film Hal &amp;amp; of course Attack on Titan to their name, I was certainly interested to see what the first original animation from a studio that has certainly shown itself to have a flair for animation would come out with.     On first appearance Rolling Girls seemed like everything I could have wanted &amp;amp; more. A visual  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;py687&#34;&gt;Py687&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[6] &amp;mdash;アート[7] &amp;mdash;サウンド[6] &amp;mdash;キャラクター[6] &amp;mdash;エンジョイメント[8]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサイトのさまざまなレビューのスコアを見ることは私にとっては驚くべきことではありません。 ローリング☆ガールズはすべてからインスピレーションを受け、何にも優秀ではなく、終わりには何も解決しません。 それで私はなぜそれがとても楽しくてリラックスしているのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行けばすぐに、ローリング☆ガールズに何が影響したのかが分かります。  FLCL、KLK、サムライフラメンコ、キュゾウギガは私の頭に浮かぶものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ローリング☆ガールズの話は、常に最前線にとどまっておらず、主にショーを始める前提です。 私たちのメインの女の子は、彼女の負傷した友人のための代替の「平和メディエーター」として記入し、戦争後の日本を旅します。 それぞれのアークは、問題を解決しなければならない問題であろうと、解決する必要があるローカルな問題であろうと、新しい問題に取り組んでいる少女たちのグループに焦点を当てています。 また、最後の弧までは物事が個人的になり、女の子たちは自分自身を重大な問題の一部に見いだしています。 実際には、問題のほとんどは、女の子がサポートを行い、他の地元の人達に動機付けを促すためにのみ解決されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、「Bests」（モザ）とその支持者である「Rests」（mobs）の背景のアイデアに多大な影響を与えます。  Nozomiは彼女のベストフレンドのためのレストとしての能力の欠如を超越したいと思っていますが、彼女と彼女の友人は問題解決の主要な選手ではありません。 彼らの関与は、休息としての彼らの役割に沿って、人工的であり、気高く感じられます。 皮肉なことに、ショーのキャプションが最初からそれを綴り込んでいるということです。  &amp;lsquo;ローリング、落ちる、スクランブルガールズ。 他の人のために。 自分のために。 たとえ彼らが「群衆」であることが運命づけられていても; うん、キーワードは「運命づけられている」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にあなたはサイドキャラクターのショーを見ています。 すべての人気のある戦いや謎のアニメで注目していないキャラクター。 スポットライトを主張したり、認識を得ることになったときに、スティックの短い端を取得する文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化？ そこにはありますが、女の子のスキルと動機に疑問がある最後の弧までは完全にはっきりしていません。 それはショーの原点ではありませんが、それはそこにあり、二次的なキャラクターについてのショーに期待するほど明白で重要ではありません。 私はもっ​​と進んでいくつもりですが、要は、少女が少しずつ成長し、より成熟した、あるいは独立したものになるということです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;視覚的に見ると、アニメーションは現代的で、KLKよりも単純なレベルです。 実際、KLKからの爆発的なアクションの多くは、各県の超能力の戦闘機「ベストズ」の戦いの間にローリング☆ガールズで発生します。 さらに、キャラクターのデザインはかわいいと楽しいです。 一方、背景世界は、都道府県/弧の間で視覚的に区別されます。 キャラクターのカラフルさと風変わりさは、ショーのテーマが似ていなくても、奇妙な京都のことを思い起こさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だからモチーフに移りましょう。 私がインスピレーションとしてFLCLと命名した最大の理由は、スクーターやバイク、そして女の子が結びつく過去の普及した世代のバンドストーンです。 オープニングのための80年代後半の歌のカバーを追加すると、ショーのトーンの写真を取得し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はサムライフラメンコもRolling☆Girlsの主題を提供していると思います。  Nozomiはこれらのスーパーヒーロー層のベストを見上げ、Masayoshiのようなスーパーヒーローになるのではなく、サポーターとして残りますが、彼女は彼女に直面するすべての新しい課題に取り組むために彼女のベストを尽くします。 ローリング☆女の子の結論の近くに、突然の予期せぬ紛争はサムライフラメンコの狂気の中での飛躍に少し似ています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ローリング☆ガールズは何にも優秀ではありません。 言い換えれば、決して一度も何かを極端にすることは決してありません。あなたはその物語の中で緊急性や感動を感じることは決してありません。 ベストの間の戦いは穏やかで、各アークの争いは軽度で壊滅的ではありません。 ローリング☆ガールズはKLKの視覚的カオスにはマッチしませんが、世界は決してキュゾウギガのように生き生きとしていません。そして、悪いことに、サムライフラメンコのイベントのエスカレーションは、ローリング☆ガールの最終戦を矮小化します。 残念ながら、サウンドトラックはFLCLの記念碑の近くにはありません。 主人公が惑星から永遠に離れるという事実にもかかわらず、エンディングは軽快で楽なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどローリング☆ガールズを、見慣れない学校以外の設定でかわいい、かわいい女の子のファンにおすすめすることができます。 ちょっとした行動がありますが、ローリング☆ガールズは真面目なことができないほどミドルグラウンドですが、すべてを笑うこともできません。 それは軽快で、楽しく、穏やかで、善意である。 結論は涙や拍手であなたを持っていませんが、あなたも怒っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て楽しい時間を過ごしていたし、このレビューがあなたが期待するかもしれないよりもそれに飽きることはありませんでした。 私は間違いなく、干ばつを過ごすためにそれを1年か2年かけて見直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！ 私は最初のレビューのために驚くほど多くの言葉を書きましたが、うまくいけば私の主なポイントがわかりました。 あなたが私と一緒にこれについて議論したいのなら、私のプロフィールを打ちなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Py687/reviews&#34;&gt;Py687&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY [6] &amp;mdash; ART [7] &amp;mdash; SOUND [6] &amp;mdash; CHARACTER [6] &amp;mdash; ENJOYMENT [8]    Seeing the varied review scores on this site is unsurprising to me. Rolling☆Girls takes inspiration from everything, doesn&amp;rsquo;t excel at anything, and at the end of the day resolves nothing. So why did I find it so enjoyable and relaxing?    Right from the get-go it&amp;rsquo;s easy to see what influenced Rolling☆Girls. FLCL, KLK, Samurai Flamenco, and Kyousougiga are the ones that jump to my mind.    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  The story of Rolling☆Gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamesthereviewer&#34;&gt;JamestheReviewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の包括的なレビュー*は、ローリングガールズ*は、一貫性のある感覚を作る視覚的に見事なアニメ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Titanのアタックをもたらしたスタジオからは、ローリング・ガールズ、冬のシーズンのキル・ラ・キル、少なくともエピソード3まで&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの最初の2つのエピソードでは、観客を世界のコンセプトに紹介するカラフルな戦いが繰り広げられ、シリーズはこれらのエピソードでは間違いなくピークに達しています。 シリーズの残りの部分は他の女の子に続き、プロットはますます複雑になり、進行するにつれて混乱します。 私がローリングガールズを楽しんでいたくらい、通常は2つの部分の冒険は理解できないほどです。 時には、他のものよりもうまくいくいくつかのストーリーで何が起こっているのかを理解することができますが、何度も私は自分自身が「何が起こっているのですか？ 各エピソードへのより簡単なアプローチは、より簡単にストーリーに従うことで最も効果的でした。 最後に、シリーズは全体的なプロットを集めようとしますが、それはある程度は機能しますが、シリーズ全体を保存するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、キャラクターは少なくとも可愛くて好きで、心の瞬間、特にシリーズの終わりの間に振りかざされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウィット・スタジオのアニメーションは、あなたがローリング・ガールズを見に戻ってくるのを引きつけるものです。 視覚的に言えば、ローリングガールズはクレイジーな色のはじまりで、視覚的にも魅力的です！ 背景のための水彩画のような芸術の使用から、柔らかいキャラクターデザインまで、シリーズは見るだけの楽しみです。 時折のアクションシーケンスの間、アニメーションは色と流体アニメーションの爆発によってさらに輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もうひとつの注目点はJ-Rockサウンドトラックで、OPは冬のより良いものの1つであり、すべてのエピソードを見ました（完全なポストで見ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魅力的なビジュアルと潜在的な楽しみのコンセプトで、ローリングガールズは、少なくとも愚かなエンターテイメントを提供するための確かな賭けだったはずです。 残念なことに、完全に矛盾したストーリーテイストのスタイルは、シリーズを時々雑用にしています。 しかし、あなたが本当に芸術スタイルを愛しているなら、それはちょうど見る価値があるかもしれません。
あなたが好きなら、_ウォッチ：_カラフルな芸術
* -6.1 / 10 *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184232&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JamestheReviewer/reviews&#34;&gt;JamestheReviewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My abridged review of &lt;em&gt;The Rolling Girls&lt;/em&gt;, a visually stunning anime that makes absolutely no coherent sense!    From the studio that brought us Attack on Titan comes The Rolling Girls, the winter season&amp;rsquo;s Kill la Kill,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugarhoney322&#34;&gt;sugarhoney322&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの私の最初の考えはすべてのアクション・アニメでしたが、私はそれについて間違っていたと思います。実際には、ストリート・レース、コンサート、お互いに最高の戦闘を含むようなものが含まれていました。 しかし、あなたが実際にそれらのもののより多くを望むことは本当にエキサイティングなアクションではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が半分混乱していたので、前回のエピソードを見てからリリースされたエピソードを見て、私が何か重要なことを見逃していないことを確認してください。 エピソードは何とか関係していないので、何かを逃したかのように感じました。 混乱しましたが、平和を築き、友情を奨励しようとする全体的なコンセプトは成功しました。あなたはまだそのキャラクターのいくつかの感触を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初の考えではかなりいい感じでした。漫画スタイルのように描かれていて、派手でかわいいように見えました。 アクション中のブリング・ブリングがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発が良かったため、あなたはポジティブな側面のキャラクターを知るようになりましたが、ネガティブな側面はたくさんありません。 しかし、あなたは主人公の間の結合がより良く成長するのを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sugarhoney322/reviews&#34;&gt;sugarhoney322&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first thought of Rolling Girls was an all out action anime, but I guess I was wrong about that, it certain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malikkkk27&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトルが述べているように、「ローリングガールズ」には、エアーヘッドの4人の女の子、「ベスト」になる熱心な女の子、面白いアイデザインとエイリアンタコスの女の子が描くことができる女の子がいる。 彼らは何をしていますか、彼らはMacca greenのための潜水艦であり、日本を探索します。 私のレビューを短くしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10  - ストーリーが流れている、それはあまりにもランダムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10  - とても鮮やかでカラフルなアートワークのデザインですが、一部の地域は少し漫画的ですが、一部のアニメーションは少し離れていますが、まだ鮮やかなデザインでは8点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10  - ちょうど聞く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10  - あなたは見て、あなたは知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10  - ランダムでも、コメディシーンは少なくとも退屈にするよりはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/malikkkk27_/reviews&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As what the title stated, the &amp;lsquo;rolling girls&amp;rsquo;&amp;hellip; we have four girls who are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giancarlols&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私も知っています。自分自身も信じられませんでした。 つまり、どうしたの？ ローリング・ガールズは2015年の私の予想されるアニメの1つでした。しかし、このようなアニメを精査していないので、私はこの精査でどこを通るのかを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、始めましょう。 長年にわたり、自動車産業には、適切なオフロードカーと適切なロードカーとの間に一種の車両をスロットすることに関する「ギャップ」があります。 それはピックアップトラックが常にそのギャップを埋め尽くしていた車両だと人々は理解できないが、自動車メーカーは「都市SUV」と呼ばれるソリューションを選別することができた。それはまもなく「コンパクトSUV 彼らはオフロードに行くことができないので、一般的に「ソフトローダー」と呼ばれています。 フォードには、RAV4を搭載したトヨタ、ツーソンを搭載した現代車、Q3とX3を搭載したアウディやBMWなどの大型ブランドまで、フォードにはいくつかのブランドがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このメタファーについては、例を挙げます。 フォードのエコスポーツ - フォードの南米およびアジア市場向けの「コンパクトSUV」：私は知っている車に近づくが、その代わりにしたくない。 紙とコマーシャルでは、フォードは、川の上、滝の方へ、そして険しい森を過ぎて、道路に戻って戻ってくることができるほど印象的であるように設計しているようです。 十分に印象的な、フォードはこれがちょうどコンパクトなSUVではないと言います、それは「クロスオーバ」です。 事は、「コンパクトSUV」または「クロスオーバ」であるということは、コンパクトなSUVエンジンが装備されていることを意味します。フォードフェスタから交差する傾斜4ミル。 それでも、オフロードの印象を与えるために地面から200mm上がっていますが、Fiestaシャーシのフィエスタに属しているショックがあり、それには差がないので最終的にはフォード スタイリストのフィエスタ：これ以上のものはありませんが、本当のソフトローダーの「車」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、それは私をローリングガールズに戻します。
フォード・エコスポーツがオフ・ローダーになりたがっているのと同じように、クッションを維持しながらアクション・イになる傾向のあるアニメですが、盛り上がったサスペンスでかわいいフィエスタです。 それは両方の人が一度に2つのことになることに失敗したために問題です。 どちらも失望となった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 6
物語は主人公（MC）が「休息」で始まるもので、これはショーの「支持者」の言葉です。 エピソード1は、魅力的な綿のキャンディーの爆薬で始まり、イベントのターンで、MCは「ベスト」で「Maccha Green」と呼ばれる彼女の友人を助けたかった。 プロットが冒険に向かって積極的に発展し、結果として行われたいくつかの出来事で、彼女はその後彼女の友人を代用することに決めました。 彼女は3つのモエと合流しました。以前に会ったモエ、最初に敵の側で会った別のモエ、もう1つのモエは会って会って帰ってから会いました。 フォード・エコスポーツに乗っている冒険家たちは、森林や丘陵をぶらつくことを本当に考えています。キル・ラ・キルがあなたの椅子をどのように扱ったか、Jロック・エスク K-Onに似ていてfuwa-fuwaである曲。 これは野心的だが、非常に予期している見通しのように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタライゼーション= 3
しかし、物語の進展に伴い、野猿がそのことを決断した後、道を去った後、キャラクターの発展は消え去った。 私は、本当に意味します。 ローリング・ガールズが本当に開発したのは、甘美な輝きと花の咲き誇った美しいビジュアル・エフェクトでしたが、キャンディ・ホイル・ラッパーのようなものでした。 それは問題ではなく、箔であるキャンディでした。 フォード・エコスポーツのパンフレットが「キャンディ・レッド」、「インゴット・シルバー」、「マーズ・レッド」、「ブルー・ウィン」などの色をしていて、ジェリーの香りのように聞こえるが、フィエスタ・オン・スタイル キャンディー・レッド・ペイントではなく、地形を越えてあなたを追いかけるものです。 いくつかのクレジットを与えるために、ローリングガールズの前半は興奮を上げています。 それは時計にとって価値のあるものであり、実際には何らかの特徴付けが行われているようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半を過ぎて、あなたはただ気付いていないように思っただけです。 実際、キャラクターの開発は、作家がストーリーを概説していたときには戻っていないようです。 あるいは彼は忘れていたかもしれません。
EcoSportのウォーターウェーディングのようなものでしたが、フォードのエンジニアは水たまりの深さを水で濡らすと思っていたに違いありません。 これまでの唯一の決定であった野望の決定の後、彼らは助けになりました。 彼らは、そうでないときに役立ち、そうでなければならないときに役立ちました。 本当に何が起こったのかは、4人のモエが背中を取っているように見えて、誰も追い詰めていないようだった。 誰も「休む」または支持することから変わったり、発展したりしなかった。 たぶんこの思考キャラクターの開発の作家は、HTTの曲のように聞こえるギターやチューンのモエ・イッシュなので、必ずしも必要ではありませんでした。 しかし、それはちょうど起こることができなかったので、私は残念です。 これはK-OnやKinMoza、Koufuku Graffitiではありません。 キャラクターを何に、どのように発展させるかの本質を持たずに、この冒険行動のジャンル（または、どのようなものであるか）に「モエ」を描くことはできません。 プロットは音楽や茶、ヨーロッパやユニオンジャックや料理に関するものではないので、プロットが彼らに要求するので、MCは発展する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、最終製品はそれ以上のことではありませんが、4つのMCがまったく関係ないバックシート駆動型のプロットです。 彼らがしたのは、何か助けになると決めた後でバイクを運転することでした。一方、あるエピソードから次のエピソードに漂った後、プロットは自分自身を明らかにしました。 事実、イベントの発表は非常に強かったので、ケージのカラスが石を凍らせ、ライバルの競争が起こることでバイクの競技が決定され、その後ロッカーとゲイシャと悪役が突然停止した。 プロット要素が空からちょうど量子数で落ちたようになり、ついには誰とも何の関係もありません。 これらはすべて、不思議なスクリプトの中の不可抗力のマッシュアップであるか、ひどく書かれています。 これはEcoSportになるためのフィエスタの考え方に似ていますが、オフロードがもたらす厳しい処罰については決して考えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 10
ローリング・ガールズが転がり落ち、崩壊し、最終的には他の場所で失われることになっていた芸術が、あるいは少なくともすべての補償を上げようとしたときに、弱くて、 まばゆい光とオーロラ・ボレアリスを組み合わせた都市を打ち負かしているのは、すべて花で、光沢があり、万華鏡です。 しかし、私は、このことをアニメーション化することを任されたアニメーターが、自分が注ぎ込んだ時間と才能の完全な無駄を理解していたに違いないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音= 7
オープニングとエンディングのためのJ-rockチューンと音楽構成は、あなたにK-On！ 感じ、まだ心を動かすと忘れられない本当に来ることはありません。
西友、田田リサ、日高リナは、このことについてよく知られていますが、いずれもRolling Girlsが期待していたことを実証しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ= 4
私はローリングガールズを楽しんでいました。本当に私がやったことは、後半までそれを見てくれることを楽しみにしていたことから、私はすべてが混乱を見つけてここに書きました。 最近の2014/2015 CGDCTアニメーション、またはあなたが知っているように、FateシリーズやPsycho Passやその他の壮大なアニメの口径を保持していないアニメの種類のリストには、もう一つの控えが加えられています。 比喩的に、Ford EcoSportは2013年に発売される前にこのように感じています。私はこのクロスオーバーSUVに大きな期待を持っていましたが、私がその欠陥を認識したことを個人的に調べた後でしか見つかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 5
おそらくこれは私が5と評価した最初のアニメで、私が高く評価したかったかもしれませんが、正直言って私はそうではありません。 あなたが私のアニメリストを見たなら、Infinite Stratosのようなエッチアニメは私にとっては6と評価されました。なぜなら私はローリングガールズよりも好きではありませんが、一般的に、それを感謝する人がいます。 エッチを好きです。  Infinite Stratosを評価するのは、野良犬が、ソーセージの犬が食べていなかった残り物が好きだと同意するのと同じです。 それは、チューナーの効果が気に入らなければ気にしないので、ステッカー付きホンダシビックに誇らしげに思うような改造やアップグレードのような感覚を与えるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Rolling Girlsに5を与えることは、KyousouGigaの花火プレゼンテーションでWizard Barristersを見たり、Glasslipを見ているような気がするのです。 私はこれをKill la Killと比較していません。 フォード・エコスポーツが好きな人には、笑顔と頷けないような気がします。なぜなら、その車やクロスオーバーやコンパクトSUVにはそれほど何も提供されていないからです。なぜオフロードに見える車を買ったのですか？ オフロードをやる？ ローリング・ガールズはそうです：プロットやキャラクタライゼーションに悲惨に失敗したとき、なぜアクション・アンド・モエでそれを気にかけますか？ たぶん、あなたがプロットや開発に気を使わず、そのようなアニメの不安に抱かれていて、あなたがフォードのマーケティング担当者の目指す目標であれば、ローリングガールズはあなたのために輝きを放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外の場合は、代わりに2つの全く異なるショーとして、アクション-yとモ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verdict：もうひとつのCGDCTアニメは衰えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GiancarloLS/reviews&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rolling girls is a disappointment.    Yes, I know, I couldn’t believe myself either. I mean, how did this happen? Rolling Girls was one of my anticipated anime this 2015. But do read where I will be getting through with this scrutiny because I haven’t scrutinized an anime so bad as this.    So let&amp;rsquo;s begin. Over the years, there is a ‘gap’ in the car industry about slotting a kind of vehicle between a proper off-roader and a proper road car. It’s a mystery why people can’t figure out that pickup trucks are the vehicles that had always been filling that gap, but car manufacturers were able to sort out a solution called the ‘urban-SUV’, which soon morphed as ‘compact-SUVs’—and got commonly referred as ‘soft-roaders’ because they can’t go off-roading. Ford has them with some, so is Toyota with its RAV4, Hyundai with the Tucson, and up to the even big brands like Audi and BMW with the Q3 and X3 respectively.    For this metap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sleepwalker&#34;&gt;sleepwalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは私が楽しみにしていたアニメでしたが、私の目には完全に浮かんでいました。 それは大きな可能性を秘めていましたが、最終的には実体不足で浪費されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの最初の2つのエピソードは、絶対に素晴らしいシリーズの基礎を築いた。 これらのエピソードは、面白い世界にカラフルな背景を置いています。 それは、ベストであることが何を意味するのか、そしてレストであることが何を意味するのかに関する物語でした。 コミックアークの後でも、私はこのシリーズを愛していました。 しかし、時間が経つにつれて、何が起こっているのかについての本当のプロットがないことは明らかでした。 各円弧は、予測可能な同じフォーマットに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして終わりはまだそれほど良くなかった。 ショーが終わると、シリーズ全体を通して説明されているはずのすべてのことを知る必要があります。  「プロット」はすべて終わり近くに集まっていますが、実行によって私たちはユキナと同じように方向性がないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールのすべてが美しいです。 戦いのシーンから、水彩の背景に。 動きは流動的で、色は明るく、場所は創造的で楽しいです。 キャラクターはすべてユニークで面白くデザインされており、すべての人物がその人物の個性に合っています。 最終的には、いくつかのコーナーがカットされたように見え、アニメーターは単に「十分に良い」と言ったように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの音楽は、それを私に分かつものでした。 このシリーズではバンドThe Blue Heartsによる多数の曲が使用され、カバーされています。  OP、人にやさしく、キャッチーで泡立つ、ED、月の爆破キキ、物事を包み込むような曲があります。 インサート・ソングは、すべてではないにしても、ほとんどが同じバンドのカバーです。 いずれにせよ、音楽は驚異的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメの（やや）節約の猶予です。 はい、K-Onの女の子をほぼ模倣した女性リードの別の4人組です。 あなたは大声で、楽しく、ビートの女の子、静かなもの、他の静かな、まだ楽しい愛する人、真の主人公を持っています。 彼らの4人はすべて自分の旅行に行くための自分の動機づけと自分自身の癖を持っています。 彼らのデザインはかなりユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドのキャラクターもうまく設計され、良い動機を持っています。 一方、アンタゴニストは、真の動機づけが不十分なようである（特に京都弧の間）。 無意味なアンタゴニストの過飽和は悪者のほとんどをかなりまばゆくさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズはそれほどエキサイティングではありませんでした。 アニメは急いで、退屈だった。 エピソード5または6の周りを過ぎた後、それは見守ることの多くになりました。 それは楽しい瞬間を持っていますが、私を巻き戻すのに十分ではありませんでした。私はエピソードを終わらせず、別のものを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズはちょっとしたことがあって、間違っていました。 プロットの欠如は、包括的な話に従うことを困難にした。 キャラクター、芸術、そしてサウンドは素晴らしかったが、それを保存するのに十分なものはなかった。 アニメは、よりアクション・アドベンチャーに焦点を当てたアニメで探検できる世界を作り出した後、人生の一部になるのが難しかった。 彼らは最初のエピソードで設立された恐らく、「これは起こったし、今これが起きている」と言って、おそらく青々とした裏話に掘り下げたことはありません。 結局のところ、バックストーリーの小さなヒントは、シリーズの最後でさえ、ほとんど役割を果たしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは、もし私にとって大きなものです。 それが24のエピソードシリーズだったらどうなりますか？ もっとプロットがあったら？ もし彼らが行動についていたら？ 残念ながら、私たちは決して知らないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sleepwalker/reviews&#34;&gt;sleepwalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rolling Girls was an anime that I was looking forward to, but utterly flopped in my eyes. It was filled with such potential to do something great, but in the end it was squandered with a lack of substance.    Story: 2    The first two episode of Rolling Girls put down a foundation for the series that was absolutely amazing. These episodes put up a co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skh24&#34;&gt;Skh24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はレビューのすべての憎悪、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーが非常に楽しく楽しく、ほとんどが愚かであり、他のアニメと同じくらい深くはないが、ショーは、それが何をするか、楽しんで、深刻なものをすべて取っていない、良い仕事をしている。 私は愚かなものを見たいものをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、女の子が異なる分野にいるかもしれないし、紛争の間に各一族やグループを支援することを示しています。シンプルであり、メッセージが失われたり、友情が失われたりしても解決しません。 シンプルながら、私はそれが物語の各部分に明確な終わりを与えると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは最高ではありませんが、どちらも悪くないです、私はお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skh24/reviews&#34;&gt;Skh24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not sure of why all the hate on the reviews,    I find the show v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;canaan&#34;&gt;Canaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2回目のレビュー - ローリングガールズ、どこで始めるのか、私はこのアニメを見始めたとき、私は「私も見ているの？ しかし、私はアニメを見て続けたように私は本当にそれを楽しむようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、旅行に行く女の子とヤダダダのことです。ディスクを読んでください。 あなたは一般的な考えを得る。 それは狂ったと奇妙だったが、あなたがそれを見たことが多いほど、私はそれから抜け出して楽しんだ。 彼らはジョークや面白い場面に入れて、アニメは深刻なものにはならないし、退屈するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体も面白くなっていて、彼らは独自の特質と独自のスタイルを持っていました。 個人的に私はショーについてこれを愛し、それはそれに特徴を与え、あなたが進化する個々の人格を見て楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、あなたがアニメを欲しがっていて、プロットラインに関するものなら、これはあなたのためのものではない、これは実際にプロットにとどまる面白いアニメですが、面白いアニメーションです。 私は正直言って、私はそれが私に笑いを与え、アニメがすべき楽しみに関するすべてだったので、これを再び見るのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナン〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Canaan/reviews&#34;&gt;Canaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Second review - Rolling Girls, where to even begin, when i started watching this anime I was more like &amp;lsquo;wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spartakiss&#34;&gt;spartakiss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは楽観主義者を「何が起こっているのか分かりませんが、少し不安を停止して何が起こるかを見てみましょう」と思うショーのようなものです。 何が起こるかは、あなたの不信仰が非常に高いので、それは成層圏のどこかに浮かんでいるが、あなたの忍耐は無関心になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は厳しいです。 私はこのアニメに何をもたらしたのか話しましょう。 芸術は手を振って幻想的で、美しい広がりのある現実的な設定と魅力的なキャラクターデザインが起動します。 最初の2つのエピソードは、2人の姉妹の関係によって、その心に追いやられたスーパーヒーローに陽気で、様式化された偽装を約束します。 しかし、ショーは全く違うタックをとり、最終的には、ロードトリップスタイルのノスタルジアとゼロの開発を得ている星のキャラクターがないロードトリップによって一緒に開催された、12エピソードにあまりにも多くのプロットを埋め込むことを試みる。 公正であるためには、単に時間が足りません！ このショーがやろうとしたことをする時間がなく、その理由から、あまりにも多くの瞬間を混乱させ混乱させた混乱を巻き起こします。彼らはちょうどその時に正しい場所にいたのです。 理由&amp;hellip;咳 &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、公正であるためには、私はあまりそれを期待して停止した後、私はこのアニメを楽しんだ。 そのパワーは幻想的なアニメーションとサウンドを使用して、あなたの感情を「地獄のええ」に増幅させる個々のシーンにあります！ あなたのキャラクターからの完全な切断にもかかわらず、熱狂する。 そのスキルには何かがあります。 このショーはまた非常に面白く、日本のことをあまり知らない人の頭を越えるかもしれない参考ユーモアがありますが、それはまだ新鮮で活気があり、真剣に取り組まない。 トーンとアニメーションはショーを作るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは成功するには十分ですか？ 私は残念だと言っていません。 シリーズの最初の半分で楽しくても、足もとに足を引っ張ってもらえませんでした。何もない面倒なことに投資するキャラクターやリスクはありません。 結局、私は失望していますが、不幸ではありません。 潜在的にそこにあった、それはちょうど引き抜かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spartakiss/reviews&#34;&gt;spartakiss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the sort of show that will make the optimists out there think something like &amp;lsquo;I have no idea what&amp;rsquo;s going on, but I&amp;rsquo;ll suspend my disbelief for a bit and see what happens.&amp;rsquo; What happens is that you wind up wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rolling☆Girlsを見ているのは、newbがビデオゲームをするのを見るようなものです。 あなたは彼らがボタンをマッシュしている間、あなたは無力に見て、実質的なものがそこから来ることを願っています。 彼らはあなたが前進するすべての機会を無視したり、いくつかの点にスコアをつけたりするように歯を磨く。 しかし、あなたがコントロールを取って、それがどのように行われているかを示すのと同じくらい、見た目や方向性が無意識に走り回っているのを見て、観客に任せるだけです。
本当に浪費する価値のあるものを作る機会があれば、ショーは適切な方向性や目的を欠いているようです。 代わりに、私たちが得意とするのは、かわいい女の子たちが愚かなセナニガンに巻き込まれている別のモエ・ブロブ・アドベンチャーです。 彼らは、魔法の石を含む何らかの種類の「生きているより大きい」プロットを示唆しています。それは、確かめられたときにホルダー力を与えますが、それは、かわいらしさと鈍いコメディーの爆発的な試みによって単純に隠されているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「道路」アニメとしては、進歩や適切な世界の構築についての真の感覚が得られないので失敗します。 何も本当に探検されていないし、我々が得る唯一の設定の探検は、第1話の安い情報ダンプの形である。 彼らは単に日本の都道府県の間で領土戦争の素早い裏話を付けるだけで、現在の状態になったと言われています。 これは、後に、他のライバルを支配するために「ベスト」として知られている魔法の石の所有者が出てくるギャングの紛争につながる。 しかし、それはプロットの面で実質的な何かが起こることは、ショーの9エピソードまでではありません。 このショーは、モエ・ダンゴ・ボールがどんなふうふうなテンションレス・コンフリクトに巻き込まれるように、ある目的地から別の場所に無用にジャンプします。これは単に達成感なしに解決されるためです。 彼らは何の原因も文脈もなくこの単調なサイクルを繰り返す。 彼らは単に新しい目的地に到着し、愚かなことが起こりました。そして、それは決して起こらなかったように次の場所へ出発します。それは文字通りです。 ショーは、単に「かなり」のビジュアルとばかげたハイジンクを示すための言い訳として存在するようです。 彼らはたとえ1次元のキャストを肉体化しようとせず、基本的な原型としても失敗しました&amp;hellip;どのようにして基本的な原型が失われたとしても、あなたは自分の名前を書いていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話す唯一の恩恵は、気まぐれなアップテンポアートと一貫したアニメーションです。  R☆Gの世界は、ハイアクティブ10歳の心の中に色づいているように見え、あらゆるエピソードを見て魅力的です。 それは活気に満ちた、目を引くと経験をより美味しくした。 しかしそれはそれに関するものです。アートやアニメーションの外にあるR☆Gはあなたの歯を沈めるものは何も持っていません。 ショーは楽しませようとしていますが、「プロット」が何であるかという手がかりを持たないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは単なるモエ・ブロブ・ショーであり、かわいらしいビジュアルです。 それ以外は魂がなく、忘れることができず、どんな目的も欠いています。 これは、アニメが得ることができるように、唯一存在しているように見えるだけで、邪悪な脱走で視聴者に酔いしれているように見えます。 ここには12のエピソードを保証するものは何もない。 あなたの時間はどこか別のところでよりよく消費されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことをするが、より洗練された程度の他のタイトルについては、私はあなたに向けて指摘する：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キル・ラ・キル：トッププレゼンテーションには夢中ですが、より集中した構造と進行感があります。 その前提で何かをしていて、愚かな萌え/かわいい女の子のためにそれを浪費していないような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえゲームいいえ生命：ビジュアルの驚異的な類似性と過度のパンダリング。 しかし、R☆Gとは違って、それは明確な目標とより良い接地されたプロットを持っています。 それは最後に、マンガの終わりを読んで、支払いはしませんが、少なくとも始まる方向感がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FLCL：ユニークなアートスタイルでトッププレゼンテーションに似ていますが、フィネスで扱われ、より自覚的です。 より明確なカットの目的、モチーフとアレゴリーの素晴らしい使い方を持っていますが、最も重要なことは、R☆Gがキャプチャに失敗するように思われる「楽しい」感覚が含まれていたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183806&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching Rolling☆Girls is like watching a newb play a video game. You helplessly look on as they mash buttons and hope something substantial will come from it. You grit your teeth as they ignore all the opportunity to advance or even score a few points. But as much as you&amp;rsquo;d like to take the controls and show them how it&amp;rsquo;s done, you&amp;rsquo;re simply delegated to being an onlooker, as you watch them  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;girlgirl5218-1&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの最初の2つのエピソードは、光と色の爆発的なものであり、視聴者はこの変わった、クレイジーで興味深いものがどんなショーを見せているのか疑問に思っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;答えは：たくさんありません。
ローリング・ガールズは、元々の約束を守ることはできません。 ストーリーは、第3話について紹介されたプレミアとはまったく異なるキャラクターに焦点を当てることに決めました。 それは都市から都市に飛び移り、文字を導入しますが、視聴者が実際に気にするのに十分な時間を費やすことはありません。 ローリング・ガールズ自身、野望、ゆきな、愛、そしてチャイヤーは、ほとんどの時間を、うまく達成することに費やしていません。
今、芸術の評価を説明する。 このショーは可愛いし、デュエルアニメーションは美しさだ。 すべての背景は、面白い雰囲気を与える水彩画の絵です。
残念ながら、ショーの残りの部分は挫折のようなものです。 執筆は基本的には自分自身をコーナーに戻し、ショーはそれが入ってきたエネルギーをもっと少なくして出て行く。 物語の終わりはあなたを去ります - 少なくとも、それは私を去りました - 「待って、何？」 ショーにはいくつかの大丈夫なアークがありましたが、全体的にはフロップのようなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Girlgirl5218/reviews&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first two episodes of Rolling Girls are an explosion of light and colour, leaving the viewer wondering what sort o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;link-of-hyrule-1&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズはあなたが売り切れたときに起こることです。 それはあなたの製品が実際の品質を保証するのではなく、販売することを保証するために、あなた自身のビジョンと創造性を放棄するという形態です。 このアニメは、10年近くもの間、世話できないモエのゴミでアニメ業界を悩ませてきた、利益を上回る品質のマインドセットの大きな実例です。 今や、この番組では、怠惰なモエ・ブロブ・エンターテイメントの最悪の犯罪者であるため、このショーではそれほど熱心ではありませんが、実際には良いものになるための構造と予算を持っているため、意識的には何か愚かで一般的なものになることを選択します。 それは私にとって、究極の犯罪です。 あなたローリングガールズのファンは、おそらく私がその熱心な紹介の後に詳述してほしいので、これに飛び乗るようにしましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：別の現実では、日本は複数の派閥に分かれており、それぞれの派閥は1つまたは複数のモエ・ブロブによって管理されています。  Hijinksが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードまたは2つのローリングガールズを見た後、あなたは、このショーが実際のプロット、実際のキャラクター、そして凝った設定を持っていると考えることに騙されるかもしれません。 そうではない、このアニメにはそれらのものがないから。 あなたがこのショーを見て楽しむことができる唯一の想像できる理由は、韻や理由のない派手なアニメーション、多量のモエのためです。 これは、心のない娯楽の典型です。 ショーがそれが何であるかについて正直であったならば、それはすべて上質で素敵ですが、そうではありません。 ローリングガールズは、明らかにそうではない時に、コヒーレントなストーリーと合法的な多次元のキャラクターを開発することをあなたに納得させようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本が派閥に分かれているという考えは、ショーの設定やキャラクターをサポートするキャラクターをエピソード2つごとに変更する言い訳にすぎないと気づくまで、クールで想像力豊かなアイデアのようです。 主にエピソード的なスタイルに続いて、キャラクターは、自分の名前を記憶に託す前に、キャラクターの性格や動機がはるかに少なくなる前に出たり来たりします。 すべての単一のサブプロットは信じられないほど浅く無意味で、開始した場所と同じ場所で終わります。 繰り返すが、このショーでは何の意義もない。 そこにあることをあなたに確信させようとしても、一貫したプロットはありません。 それを見る唯一の理由は、あなたが騙されることなく他の多くの番組に参加することができる、コメディ、モエ・ヒジンクのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モエ・ブロブ・ショーから期待されるかもしれないキャラクターは、完全に1次元で、退屈で、区別がつかない。 彼らはすべて、まったく同じユーモア感覚を持っています。 彼らは完全に無意味で、元気ではなく、無駄な努力をしています。 しかし、もう一度、ショーはそれらがそれ以上であると思うようにあなたを誘惑しようとします。 最初の2つのエピソードは、女の子のバックストーリー、動機、性格が実際にある時点で出現することを強く示しています。 言うまでもなく、彼らはしません。 これはプロットのないコメディショーで、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズが賞賛すべき唯一のものは、明るくカラフルなアニメーションです。 彼らが実際に何かをアニメーション化することを決定するとき、このショーは絶対に美しいです。 ファンタスティック（まれに利用されることはめったにありません）の振り付けは、鮮やかな色彩と結合して、実際に画面を飛び越えて、決して目を離さないようにします。 これは、実際にアニメを見る唯一の理由です、ショーが持っている心のないエンターテインメントの全体のテーマと非常によく合います。 オープニングはアイドル・ガール・シークエンスであり、OSTは穏やかなので、サウンドトラックはかなり注目に値する。  voiceactingはあなたの標準的なモエ・クルークであり、どちらも思い出深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、ローリングガールズは悪いショーですか？ 必ずしもそうではありませんが、それは確かに魅力的ではありません。 それは実際には面白いかもしれませんし、色はかわいいですが、それには、他のモエブロブコメディよりもこのショーをお勧めする理由はありません。 特に多くの他のショーがコメディーの部分をはるかに良くし、実際にはそうでないときは、プロットやキャラクターに深みを持てるようなふりをしない。 私は人々がそれを見て楽しむ方法を見ることができますが、私はローリングガールズをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Link_of_Hyrule/reviews&#34;&gt;Link_of_Hyrule&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/strong&gt;    Rolling Girls is what happens when you sell out. It’s the embodiment of relinquishing your own vision and creativity to ensure that your product sells rather than ensuring its actual quality. This anime is a great exemplification of the profit-over-quality mindset that has plagued the anime industry with its indistinguishable moe garbage for nearly a decade. Now, I’m not being so h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karlstein12-1&#34;&gt;karlstein12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは約束を込めて現場に入った。 広く知られているキル・ラ・キルの道をたどったローリング・ガールズは、様々な鮮やかで芸術的な色を持ち、次の大きなものになる可能性はかなりありました。 しかし、それは期待通りに生きていますか？ そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;東京内のすべての地域と地区が分かれていて、さまざまな人々によって支配されている時期に設定されています。あなたがローリングガールズから最初に目にするのはポジティブです。 あなたがこのアニメを始めたばかりの場合、Maccha Greenのような最初の2つのエピソードのための良い乗り物のために、Tokorozawa地区のための &amp;lsquo;Best&amp;rsquo;はHigashiramamaamaのための &amp;lsquo;ベスト&amp;rsquo;であるShunyo国家に反対です。 スタート時の戦いシーンは、非常にクールでスタイリッシュで、美しい美しさと素晴らしいアートスタイルを備えています。 しかし、そのショーはその魅力をはっきりと失ってしまったので、それは数回のエピソードだけ続く。 戦いが終わると、Maccha GreenとKunikoの両方が負傷し、自分の領土を守ることができなくなり、Maccha Greenのチームのための「Rest」と代わりのNozomiが、Maccha Greenのための様々な地区と場所への旅に出かけ、 それを身に着けている人に力を与え、それによって彼らがより強くなり、「ベスト」になるのを助けると信じられているハート型の宝石を探してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rolling Girlsの最大の資産は疑いの余地なく、その芸術です。 キル・ラ・キルの特徴に続いて、ローリング・ガールズは非常にユニークでエレガントで誇張されたアートスタイルを使用しています。 文字が描かれている様子は本当に美しく、油絵の芸術に合った背景が目を惹きつけています。 ショーがさらに進むにつれ、ローリング・ガールズは非常に退屈になり、女の子たちは場所を選ばずに繰り返している傾向があります。 その結果、プロットはどこにでもあるように見えますが、私がそれに夢中になったことの1つは、確かにその美的視覚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にMaccha Greenと次の戦いを見たいと思っていましたが、彼らはNozomiと彼女の友人たちに多くの注目を集めてすぐに水に投げ捨てられました。  。 それぞれのキャラクターのための開発は、彼らをより強くしてしまう石で争っているものの、大抵の場合、事故を引き起こすことになるので、進歩的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、Rolling Girlsのもうひとつの要因は、サウンドトラックです。 オープニングのテーマはキャッチーで、あなたの頭の中にすばやく入り、素敵なビジュアルが表示されます。 各エピソードにいくつかのトラックが挿入されており、シナリオに完全に合っています。 アートとこれのサウンドトラックは、ローリング・ガールズを見続けるのに十分な理由でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは冒険的で不気味だが、ショーが進行するにつれて最終的には失敗する。 あなたには良いアニメにするために必要なすべてのものがありましたが、良いプロットにはなりませんでした。 私は本当にそれが持っていたもののためにこのショーを楽しむことを試みたが、アニメ自体の中核が悪い場合、私ができる方法はありません。 これはRolling Girlsがひどいショーであることを意味するものではなく、素晴らしいアートスタイルやビジュアルだけで簡単に好きになるかもしれません。 私は2番目のシーズンだけを望むことができましたが、それはかなり満足していて、それ自体がシャットダウンするノートで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karlstein12/reviews&#34;&gt;karlstein12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in a period where all the territories and districts inside Tokyo are divided and ruled by various people, the first glance you&amp;rsquo;d get from Rolling Girls is a positive one. If you just started this anime you&amp;rsquo;re in for a good ride for the first couple of episodes as Maccha Green, the &amp;lsquo;Best&amp;rsquo;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのことについてどこで不平を言うのか分からない。 私は奇妙な無意味なアニメのために私の嫌悪感を得たと思ったが、ローリングガールズは私の人生に入って、あなたの元妻があなたの新しい上司としてあなたのオフィスに現れたことを騙したその男のように私の憎しみをreignited。 そして、それをこすりつけるだけで、彼は部屋を横切ってあなたの部屋から彼女の叫び声を聞くことができるようにドアを開いたままで彼のオフィスで絶えず彼女と性交し、それぞれのスラストで頭骨を犯したような痛みを感じる。 私はこのアニメが聖書の黒を書いた男と犯罪についての他の熱狂的なアニメによって書かれたと言いましたか？ 私は真のブルーが彼の履歴書にはないことに驚いています。なぜなら、このお尻に座った後に残虐行為で犯された女の子ほど無駄な像のように感じるからです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメに関する私の心配の主な理由は、アニメファンがクールに見える限り、文脈にかかわらず何かを見ると思うこの信じられないほどまろやかな態度を持つように見える方法です。 ねえ、アニメファンはクールな戦いが大好きですね？ この番組にそれらを入れてみましょう。 ねえ、アニメファンはロックコンサートが大好きですね？ ショーに入る。 ああ、彼らはまた、かわいい女の子や気まぐれな無意識のオブジェクトやエイリアンやハート型の豚が好きですか？ 何の意味がなく、文脈がなくても、それはまったく魅力的で無意味で、まったく無邪気な純粋な希釈されていないフィラーとして来ます。 彼の重要でないお尻の上にフックのいくつかの並べ替えを持っている間、それらのすべてをショーに入れてください。 真剣に、この馬鹿はどれくらい私を連れて行くのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私はこのショーがコンテクストのないものであると言うと、真剣です。  2人のライバルギャング指導者が病院に入院するまでに互いに傷ついた後、その指導者の一人をノゾミという名前の姉として見上げる女の子は、平和を捧げるという仕事を引き継ぐことに決めた 戦後の東京トライブの何年かの種類のサカリン版に変身した戦後日本のさまざまな部分に、自信を得るために通知する。 彼女の冒険に参加するのは、新人の雪乃さん、愛の反対側の女の子、そしてチヤヤと呼ばれる完全な見知らぬ人で、彼ら自身の個人的な理由で参加します。 このように、アニメの大部分は、4つの旅行に焦点を当てていますが、何かをバックグラウンドで料理しています。 しかし、これはプロットではありませんが、そのプロットを使用してコンテキストを作成します。 私がこのアニメーションの背後にいる人々が世話してくれれば驚くことになるので、あなたが文脈が何であるかをさらに教えてくれるならば、私は迷ってしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメ作家ですか？ あなたが聞いていないもう一つの新しいルールを確立したいが、とにかくそれを言うだろう。 あなたは、GainaxがFLCLや迷惑メールのようなもので普及していることを、私たちは気楽な&amp;rdquo;ユーモアのある風変わりな&amp;rdquo;ユーモアのスタイルにすることを知っていますか？ あなたはその周りのあなたのショーのすべての要素を基にすることは許されません！ あなたはそれを持つことができないと言っているわけではありません。 結局のところ、Edgar Wrightは映画界でとても人気がある理由があります。 しかし、20種類のスイス製の拷問機械の存在の背後にあるロジスティクスに関するノンストップの質問を与えるだけの大声でも、あなたはそれを対比する何かを持っていなければならない。 どうして？ 狂気が普通の世界は退屈だから！ 東京ショックのアウトプットの大半ではうまくいかず、ここではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのクレジットに、それはいくつかの個人的なキャラクタードラマとの不快感を対比しようとします。 どのようなキャラクタードラマ？ ああ、私は彼らが空に飛んでくるのを見たという事実にもかかわらず、たくさんの人々がローラーコースターから落ちることで死に至る危険にさらされていると信じている種類のチームロケットスタイルと地面に安全に着陸する 数分前にけがはありませんでした。 あなたが知っている、ドン・ブルースの恐ろしい側にある偽善的で完全にひどい種類のキャラクタードラマ - 私たちは背中を背負っています：物の上に積まれた恐竜の物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、このショーの多くの問題は、ドン・ブルースの没落、特にRock-A-DoodleやA Troll In Central Parkを彷彿とさせる映画を思い起こさせるものです。 いくつかのエピソードはプロダクションで大きな欠点を抱えていますが、キャラクターアニメーション自体は一貫してひどいものですが、無意味なフィラー、存在しないストーリー、まばらなキャラクター、 少なくとも感覚のビットを作ってください。 このショーでは、Rock-A-DoodleのTweedle-ly Deeのやりとりとは対照的な、まともなロックソングを持っているという利点がありますが、その映画よりもかなり長いので、この利点は打ち消されます。 エドモンド自身も、フルハウスのキャストメンバーとして働いた子供が演じていることから、かなり迷惑なキャラクターでしたが、ローリング・ガールズが集中していたキャラクターと比べて、ハムレットを気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メイン4は個性とストーリーの重要性の点では存在しないので、ショーに出席している理由が不思議に思えます。それは、おそらく私が見た「自分自身を見つける」旅をするためのもっとも辛い試みです しばらく。 私はその主人公のスタイルがThe Great Gatsbyのようなもので働くことができると理解していますが、女の子は彼らの外部の役割において本当に重要なものを代表するだけでなく、ショーの中心となるギャツビーもありません。 そして、彼らが旅に出すすべてのキャラクターが面白くないことに不慣れすぎることに焦点を当てた怠惰な漫画のステレオタイプであり、彼らの個人的な物語はいつも単純な誤解に基づいており、間違った思い込みや間違い ディズニー・チャンネルで何かを感じるのが難しいショーを恥ずかしくする無意味なハイパーリアル・ロジック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、ロッカーの女の子が完全に無意味なロボットのようなデバイスで何人かの人に誘拐されてから、ロッカーの女の子と彼女のmikoの友人が、 前者の母親はそれを指導していますが、未熟な女の子はあまり気を散らすので意識していません。 ええ、あなたの友人の気持ちを壊すことがずっと良いからです。 しかし、すべてのことが明らかにされた後、彼らは何年ものように見えたものに続いて恨みを解決することができないという事実にもかかわらず、突然ロックの力で再び最高の友人です。 私はその物語の要点が何であるか、どのように意味があるのか​​、あるいはその名のとおりのローリングガールズがその物語にどのような貢献をしたのか、全く知らない。 しかし、コンサートはとてもファックしているので、誰が気にかかっています&amp;hellip;私は神様のことを気にします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、傷害に侮辱を加えるだけで、ショーの最終的なクライマックスは、主要な女の子の1人はイカの異星人であり、全く描かれずに完全に馬鹿に見える巨大なロボットで世界を引き継ぐ陰謀があるということです。 どうして？ 作家は彼らが冷静に見えると思ったので。 極端な体重を持つドラマチックな要素については、設定があまりにも狂っているという事実をファックしてください。 他の物語のどれもがこれらのプロットのねじれに貢献しないという事実をファックしてください。 最終的なクライマックスは、あまりにも多くのことが起こっているナンセンスのビジュアルを無頓着にしてしまうという事実をファックし、ショーの要点はすべてのタイタンがサポートと友情を必要としているということであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いメッセージではありませんが、メインキャラクターはショー全体を通してジャックをサポートしています。 真実は、何も達成せず、何も学んでいないし、謀略を持つ郵便配達人と同じくらい効率的に移動し、結局は何もない！ 私は自分の名前を覚えていない（私はこのレビューのためにそれらを見なければならなかった）、私は彼らの存在を気にしない、そして確かに私はクリエイターよりも彼らの役割を定義するために多くの努力をするつもりはない。 彼らはビジュアル、ロジック、エンターテインメントの価値ほど空であったので、このたわごとが私に与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには何も楽しみがありません！ ストーリーはありません！ 私はコードギアスとサンライズのそれをコピーしようとするような馬鹿げた点に非常に誇張された簡単な物語を見ていません。 も意味ない！ 笑いはありません！ あなたは4人の女の子が奇妙な設定と文字の原型でいっぱいの終末論的な日本を横断して乗っていると思いますが、面白いことが起こります。 しかし、これまで何もしていない！ 私はRolling GirlsがGuilty CrownやSpace Dandyと同じ静脈でアニメ/アニメーションショーケースのパロディーになっていると知らされている人もいます。 たぶん、それは悪いものです。ローリングガールズはこれらのジャンルのいずれにも興味深いものはないようです。 私はこのショーを見ると、そのトピックについての洞察力の高い分析はありません。 私はファン・ベースでメタ・コメンタリーを見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見ているのは、情報がまったくなく、その話が完成したように感じられたように、ファンサイトを扱う人々の集まりが書いた貧弱な、あまり書き込まれていないジャンクフードです。 ファックこのショー。 クリエイティブなチームを性交させる。 おやすみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184115&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t even know where to start complaining about this one. I thought I had gotten over my dislike for bizarre nonsensical anime, but then Rolling Girls came into my life and reignited my hatred like that guy who your ex-wife cheated on showing up to your office as your new boss. And just to rub it in, he fucks her constantly in his office whilst leaving the door open so you can hear her yells from your cubicle across the room and feel pain akin to being skull-fucked yourself with each thrust. Did I mention this anime was written by the guy who wrote Bible Black and a bunch of other crappy anime about fucking? I’m surprised True Blue isn’t on his resume, because I sure felt like as much of a useless statue as the girls who got fucked in that atrocity after sitting through this pigshit!    The main reason for my irritation regarding this anime is how it seems to have this incredibly smug attitud &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misacchin-1&#34;&gt;misacchin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーフリー（私は試してみる：p）
ちょうど免責条項、私は他のレビューが参照しているもの、ストーリーとサッキープロットなどの欠如を参照することができますしかし、私はローリングガールズの最も重要な部分は私が持っているレビューでカバーしていないキャラクターの開発だったように感じる 読む。 このシリーズは誰にとってもそうでないかもしれません。 プロットが集中しているシリーズを好む人は、プロットはありますが（プロットがありますが、各エピソードにはエピソードのあるプロットがあります（プロットは2-3エピソードまで延長され、最後の3  Klkが好きな人はローリングガールズを好きではないかもしれません（しかし、私は逃げ出します）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要点に戻って、私は、このシリーズが主としてそれが主張するものであると判断されるべきであると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション：ジャンルを見て、はい、それは少しアクションですが、アクションファンは、シリーズの途中で戦いの欠如に少し失望することがありますので、私はそれをマークダウンすると言った.5 / 10。 そこにいる戦いは、実際にはかなりよく描かれていて、目が覚める。 シリーズがもっと戦闘シーンを持っていたら、このジャンルのようなものはかなりこのシリーズを楽しむだろうが、悲しいことにそれがタグ付けされているために不足しているアクション：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベンチャー： &amp;lsquo;冒険小説は、冒険、リスクと物理的危険を伴うエキサイティングな取り組みが主要なストーリーラインを形成するフィクションのジャンルです。この定義によれば、ローリングガールズはアドベンチャージャンルに正確に配置されます。 彼らは、ヒロインの故郷のベストの代理人として、彼らの人生を危険にさらして分割された日本全土を旅します。 それほど議論することはできません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SUPER POWER：ここに興味深い部分があります。 スーパーパワーはシリーズ全体で表示されます。 ベストは素晴らしい光沢のあるものですが、レストは私たちの毎日の普通の人々です。 これは私たちのプロット（かなり欠けている）の大きな部分を占めています。 これらのスーパーパワーは、レース、戦いなどを通してさまざまな方法でシリーズ全体に表示されますが、私はヒロインズを通して示されているように感じます。 このスポイラーを無料で保つために、冒険の間、ヒロインは自分自身についてより多くを発見し、彼らの超大国が何であるかを知る（文字通り超大国ではないかどうかは、 それは公式ではないかもしれないが、私はどこかで自分の意見を述べるべきだと感じている：pp 10/10（すべての点で可能u003e 83）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはepで見るかもしれない戦いにもかかわらず： 図1および図2に示すように、これは人生の一部である。 ヒロインたちは、小さな町を代表する旅に出かけ、小さな冒険に進むにつれて、自分自身と彼らの内なる強さについてもっと知ることができます。 ばかばかしい戦い場面やプロットを脇に置き、実際にキャラクターを見ると、そこには「スライスオブライフ」が間違いなく見えます。 ただ想像します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり長いですが、他のレビューがこのシリーズも好きな人たちを怖がらせているような気がします; A;. はい、プロットは明るくないですが、文字は素晴らしいです。 彼らは迷惑な萌えの女の子のように見えるかもしれませんが（私もそうだと思いましたが）、結末は私のために変わったのです。 私はこのシリーズに7-8 / 10を与えましたが、最後の最後のビットでは私はシリーズを別の視点から見ていました。 これは誰にも起こりえないかもしれませんが、私は気づくことが重要だと感じています。 うまくいけば、このレビューはあまりにも長すぎる/それほど恐ろしいことではありませんでした。 多くの人がこのコメントに同意しないことに同意するかもしれませんが、私はあなたがショーをどのように見えるかを変えるかもしれないことを読んだあなたのために願っています。 しかし、それは最高のシリーズではありませんが、私はそれが過小評価されているように感じる（そして、私はそれを過度に評価している、私はちょうどそれを試してみる価値がある人々をそこに欲しい）
読んでいただきありがとうございました。うまくいけば、このレビューはあなたに考えさせてくれます（たとえ0.01％のような小さなビットでも、＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/misacchin/reviews&#34;&gt;misacchin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILER-FREE (I try :p)  Just a disclaimer, I can see what the other reviews refer to, lack of story and sucky plot, etc. However I feel like the most important part of Rolling Girls was the character development, which I have not seen covered in the reviews I have read. This series might not be for everyone; those who like a plot intensive series will not find it here (there is a plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedamijo-1&#34;&gt;bedamijo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にローリングガールズの概要を読んだとき、私は自分自身に言ったのは「&amp;hellip;..これは一体何ですか？ しかし、「これはとても愚かなように見えます。 より多くのような &amp;lsquo;地上で何が起こっているのだろう？&amp;rsquo; 愛らしい暴力団の女の子と花の爆発の12回のエピソードの後、私は誇らしげに言えば&amp;hellip;私はまだ私が見たものはまだ分かりません。 皆さん、ここにアニメのローリングガールズの私の意見があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedamijo/reviews&#34;&gt;bedamijo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first read the synopsis for Rolling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;育って、子供たちは常に彼らが欲しいものの夢を持っています。 消防士、警察官、宇宙飛行士。 私達はもっと何かになることを切望しています。 私にとっては、プロのホッケーのゴールキーパーだった。 私の心の中では、彼らは巨大なセーブが行われたときにゴールだけでなく、すべての栄光を取り入れるときに、すべてのフラークを得る最後の防衛ラインです。 そして、私の夢は成熟したものではありませんが、大人の場合でも、私はまだその基本原則を維持しています。  Rolling☆Girlsは、このアイデアをベースにしていますが、かなりのビジュアルやさまざまなサウンドトラックが、豊富なエラーを補うことはできません。あなたの意見や感想を教えてください：自分のレビューを作成するu003eカスタマーレビューを見る 他の場所。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの星は、伝説の「マッハ・グリーン」の熱狂的なファン、ノルモミ・モリトモ（Nozomi Moritomo）。マッハ・グリーンが決闘中に怪我をしたとき、新型の恋愛恋人、小坂幸佳、御園千家が一緒に田舎を横断して契約を完成させる 彼女のアイドルにはまだ到着していなかった。 一生の冒険をしている間、すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見る最善の方法は、ミクロおよびマクロスケールです。 つまり、個々のスライス・オブ・ライフのインスタンスと、それをすべて結びつける最も重要な物語があります。 この欠如したつながりの感覚は、いつものように、何の価値もなかったかのように感じました。 本質的に、小さなキャンプから始まって、女の子はヒジンクに参加する場所から場所に移動しながら、世界中に面白い裏話を提供します。 興味深いのは間違った言葉です。 むしろ不気味です。 要するに、「文化的に多様」というわけではありません。つまり、それぞれの地域は、独自のモチーフを維持しています。 アニメに執着した街から、バイクや魚の像で繁栄する村まで、見るべき光景は決して鈍い瞬間ではありません。 しかし、これはすでに見苦しい問題、つまり、ばらばらになっています。 これらの別々のインスタンスの間に実際に存在する唯一の共通点は、少女です。 イベントの1つのセットから次のセットへの相関はありません。つまり、1つの問題が解決された場合、またはそれが処理された後に廃棄され、忘れられた場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような問題を解決する1つの方法は、マクロレベルが何らかの形態の一体性を組み込むことです。 ここでは、チヤヤのエイリアンのサブプロットが生まれました。 しかし、もう一度、問題はそれがどれほど有意義なものであるかということにあります。 当初、Chiayaの背景は謎に包まれていましたが、それは後に特色になりました。 人々は彼女を探していましたが、確かに、彼女の状態や苦境は、決着を除いて決してマイクロインスタンスに直接影響しませんでした。 この時点で、アニメは、以前の岩場のプロットに何らかの形を持たせるために必要な詳細をすべて公開して、博覧会ダンプを通過します。 しかし、それは「あまりにも遅すぎる」ということです。コンパクトな出来事は、女の子を育てることは決してなかったし、大きな出来事は決して終わり以外の目的の感覚を維持することは決してできませんでした。 それは女の子がシンプルな観光客だったように、目撃したすべてのことにもかかわらず充実した体験を持たずに、さまざまなランドマークを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズの最強の側面は、それに付随するアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、強いことは間違った言葉かもしれません。 それはしばしばそれが作り出すことに魅了されます。 最も明白なディテールは色づけであり、常に活気と鮮やかさが見えます。 アニメ内のすべてのものには、夜空に星があるよりも多くの色が使用されているため、それぞれの場所がポップで、ほとんど現実的でないような色合いと色調で鳴り響きます。 しかし、その影響をもっと大きくするためには、背景は水色であり、それぞれの環境を荒く穏やかな形にしています。 それぞれの場所は美しく扱われており、多様性の出現のために、ショーはその時に合ったものを作り出す十分な機会が与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のデザインはスーツに従います。 ローリングガールズのほぼすべてのものと同様に、キャラクターが自分の設定の一部であるため、誰もが自分のサインを持つことができます。  Nozomiにはバイク用のギアが、Aiにはハーフビキニ、半分はレザージャケットの服が、Yukkipeにはオールブルーファッションがマッチしています。 そして、若い芸者からバーを所有するバトラー、さらにはクロコダイルマスク付きのティーンエイジャーに至るまで、それぞれのキャラクターには、自分の才能を生み出す独自のデザインがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のアニメーションは、ショー全体のほぼ平均以上です。 回路のレース、花火のコンサート、巨大なロボットの空中戦など、いくつかの例が挙げられます。 しかし、最も魅力的なシナリオは、Bestsがやっていることです。「彼らはベストを尽くしています。」彼らは文字通り、彼らの力だけでなく、それぞれのパンチ、ジャンプ、 または握られた剣スイング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズになると、キャストの大部分は自ら立つことができません。 メインメンバーのNozomiは、シリーズ全体で何の役にも立たず、主役の中で最も圧倒的な登場人物の1人です。  Yukkipeは似ていますが、彼女の唯一の特徴は彼女の悪いことではないが悪くない描写であり、恐ろしい方向感が過度に冗談になりすぎるからです。 側面のキャラクターも同じ悪い習慣に陥る。 彼らは、重要な意味を持つケースを作るために、マイナーな関連する背景情報を与えられます。 しかしすでに議論されているように、これらのキャラクターは1エピソードまたは2エピソードの周りにあり、そのような人間の発達を物事の壮大な計画において弱くまたは重要でないように見える。 なぜ、両脇にもっと焦点が集中し、その結果、より多くの開発が主要な相手と比較されるのかについての1つの議論は、女の子が「不幸」である間に彼らがベストであるという単純な理由のためである。 しかし、これは確立されたテーマに反する。 もし私たちがすべて何か良いことができるなら、そうすることができる人に注意を払うのはなぜですか？ これはほとんど直感的ではありません。たとえこれがメッセージであることがわかっていても、それが文字とその行動を通じて達成されることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにかかわらず、チアヤはずっとうまく運ばない。 彼女を害から守るために自宅に閉じ込められてしまった彼女は、学校、パーティー、そして何よりも友人を経験することはなかった。 だから、彼らのこの旅はそれだけでした。 女の子たちはお互いの間で最高と最低を持っていますが、最終的には、Chiayaと他の人たちが最高の友人になり、彼女が彼女の一生を求めてくれていることを願っています。 彼女の性格は、時折、彼女の本当の、異質な形に無作為に変わるかわいい女の子だけではありません。 そして悲しいことに、達成された結果でさえ達成されたような気がしません。 アニメは新しいキャラクターの絶え間ない流れに多くの時間を費やし、グループに焦点を当てると、彼らは仲間のタイトな編み物バンドとして脱落することはほとんどありません。 お互いだけではなく一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及に値する唯一の文字は愛ですが、これはあまり言っていません。 ギャングに最初から参加した理由は、単に「ベスト」になるということでした。それだけです。 しかし、関係するすべての人のうち、彼女は他の人と彼女を区別する唯一の性格を持っているようです。 彼女はやや利己的なものから外れるだけでなく、彼女の前に置かれた苦難に引き込まれません。 彼女は何度も試みて失敗しますが、彼女のハードワークは報酬をテーマにした洞察とキャラクターと聴衆に「レベルアップ」をもたらします。 彼女は多かれ少なかれ、人間として、彼女の行動と強さの両方で成長します。 しかし、それは最小限です。 第1回目を繰り返すためには、このような記念碑的な変化がフィナーレの近くで起こるのは、アニメの過程で育てるよりもむしろ急いで急落したからです。 したがって、Aiのキャラクターがインパクトあるのではなく、他のキャストメンバーよりもわずかに無駄にしかなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしこのアニメが将来何かのために記憶されていれば、それは最も重要なのは確かにそのオープニングテーマです。 それは、持っている楽しいもの、それが絡み合っているロックのある音楽、そして演奏中のアイデアを完全に捉える素晴らしい作品です。 その非常にキャッチーなビートとシンプルな歌詞は本当にあなたが&amp;rdquo;それを手に入れたい&amp;rdquo;ようにしてくれます。期待通り、エンディングテーマは大きなステップです。 同じロックンロールのインストゥルメンタルバイブを使いますが、同じアドレナリンポンピング感はありません。 長さと遅さは、OPと悪いやり方で対比し、アニメそのものの動きにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のサウンドトラックは、アニメのスタイルを念頭に置いて大量のトラックを詰めていっぱいです。  「マチャガリンBasasu Shikkou」のようなトラックには、世界のユニークさを強調するピアノとハードギターが混在していますが、「Mame Sen Dai」は、多くの場所で急上昇する文化的影響を示しています。 まだ予知感のある気分のように演奏しながら、ロッカーの音を保ちます。 そしてそれを超えて、各エリアには、小さなプロットラインのそれぞれのクライマックスで通常演奏する独自の歌詞トラックがあります。 これはさらに、各自の異なる環境を設定するだけでなく、OSTの全体的な強さを向上させます。 ローリング・ガールズは、このようなバンドのような演奏を含めて、共感の考え方に大きく傾いているので、この文脈では意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのために演じる声は、平均のどこかにあります。 特別な叫び声は、彼女のあまりにもガーリーな声のためのノゾミとしての小澤莉と、彼女の話し方のためのアイとしてのリサ・タネダに値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれを見たとき、そしてそれが最初に放送を開始したときでさえ、私はそれが何か良いものになるとかなり確信していました。 私が今まで見たことのない最高のものではありませんが、少なくとも何をしようとしていたものであっても、それが最終的に包まれたときに記憶できるものでした。 面白い世界、面白いキャラクター、クールなビジュアルや音楽を楽しむために、すべての作品がそこにありました。 しかし、ガソリンなしのランボルギーニのように、それはかなり見えたが、どこにも行かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが続く時間が長くなればなるほど、それはすべて一緒にブレンドし始めました。 それは途中の各停留所で同じ関係の修復が起こって、繰り返しのポイントに達しました。 そして、それらの&amp;rdquo;楽しい&amp;rdquo;キャラクターは、一度目立つようになったら、輝きを失い始めました。  Nozomi、Chiaya、そして他の人たちはそんなに苦労していたので、すべてがちょっと退屈になった。 アニメの進歩に感情を投資することはもちろん、私はそれらを気遣うことができませんでした。 笑いが減った。 唯一の本当のドラマは遅すぎた。 そして実際の結末は理想よりも少なかった。 それは、ショー自身のデバイスによって浪費された可能性のある山積みだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング☆ガールズは「話す」ことができ、短期間「歩く」ことができたがゆっくりとクロールし、最終的には完全に止まった。 芸術とアニメーションは一流ですが、サウンドワークはきれいに処理されますが、それは不気味なストーリー、特にそれに含まれている信じられないほど弱いキャストを補うものではありません。 またはアニメの言葉では、それはベストの一つではありません。 それはレストと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、マイクロとマクロのインスタンスは、自分自身でも一元的にも機能しません。「ベスト」は強く、不適切に調査されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：偉大な、活気に満ちた水色のアート、素敵なキャラクターデザイン、平均的な実際のアニメーションより上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：ひどい、ほとんどすべての人が愛のほかに役に立たず、それでも十分な目的を保証するには十分ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い、素晴らしいOP、良いED、非常に素晴らしいサウンドトラック、平均的なVA作品&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、最初は面白かったですが、やがて繰り返しと退屈に続きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Growing up, kids always have dreams of what they want to become. A fire fighter, a police man, an astronaut; we all aspire to be something more. For me, it was a professional hockey goalie. In my mind, they’re the last line of defense who get all of the flak when a goal is let in but also all of the glory when that huge save is made. And while that dream of mine never came true, even as an adult, I still maintain that underlying principle: to be someone greater than who I am right now. For while you or I may be content with our current selves, as they say, “there is always room for improvement.” Rolling☆Girls uses this idea as its base, but the pretty visuals and varying soundtrack cannot make up for the plentiful errors elsewhere.      STORY    Rolling Girls stars Nozomi Moritomo, an avid fan of the legendary “Maccha Green.” When Maccha Green is injured during a duel, Nozomi, along with her newfound buddies Ai Hibiki, Yukina Kosaka, and Chiaya Misono, traverses the countryside to complete the contracts her idol had yet to get to. All the while having the adventure of a lifetime.    The best way to view this show is on a micro and macro scale. That is, there are the individual, slice-of-life instances and the overarching narrative that ties it all together. Essentially, starting in the small camp, the girls move from location to locati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetaljo-1&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれが私が見ていたものを説明するのに役立ちませんので、私は任意の数字で投げるのを避けるために始めています。 ベテランのアニメの消費者であるあなたたちのために、おそらくアニメの中で芸術的表現の媒体としてよく使われる共通のテーマや決まり文句があるかもしれません。 ローリング・ガールズは、これらをストーリーの進歩手段として活用するという素晴らしい仕事をしていると言えますが、私が2015年の最も芸術的に健全なアニメと呼べるものにユーモアを組み込む方法としてもそうです。 意見は私にそれを引用しないでください）。 また、あなたが一気に慌てて突っ込んだように感じないのであれば、私は最後にレビューの要約版を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動きとペーシングはこのシリーズの多くが動いているので対処すべきこのパズルのもう一つの部分です。 私が以前に言ったように、芸術のスタイルは、3つのタイプの視覚的表現の独特のブレンドです。 偏見があるにもかかわらず、CGIが2次元アニメーションで使用されるのに邪魔になることがあります。これは、標準より上のカットです。  CGIは、外れたり、不自然さを感じません。 ショーのペーシングは、あなたの顎を落とす絶対的な混乱と激しいスピードと誇大妄想の瞬間があるという点で、キャラクターの動き（私は詳しく述べる）にマッチします。 これらの瞬間には、平和と静けさと誠実な行動の瞬間が続きます。 それはあなたのグループと一緒に恋人探しのロードトリップのようなものです、スポイラーアラートは、シリーズが実際に従っている、良い友人のグループと一緒にロードトリップ。 最初から（そして私は最初は右を意味する）シリーズを終了するには、花火に爆発するパンチを含むハイオクタンの尻を蹴るフェスティバルであなたを砲撃するでしょう。 振り付けは、ショーのばかげた倍音にもかかわらず、魅力的で興味深い戦闘シーンのグループを作る、鮮明で目的があります。 これらのポイントは、あなたが呼吸してキャラクターの性格に合った感覚を得ることができるように、一連のポイントを冷やします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体を芸術的作品としてまとめることは、キャラクターです。 特定のキャラクターについて詳しく説明するつもりはありませんが、ショーのキャストは爽快で親しみやすいものです。 初期の印象や前提条件にもかかわらず、これらのアニメーションアバターには性格があります。 それはかわいい女の子がかわいいことをするために捧げられた別のモエブロブガリーアニメのように見えるかもしれませんが、実際はそうではありません。 ショーの野性的で爆発的な性質を相殺するキャラクターの間の親密な瞬間は正直で意味があると感じます。 このようなシリーズのための通常の期待は、それはちょうどグーフィーとオーバー - トップとキャストに感情的なステークを提供していないだろうが、側の文字でさえ自分自身の些細な夢や希望を持っている 非常に人間だと感じる。 そして、それは私に出くわす主要なことは、シリーズのオープニングを構成する最初の決意にもかかわらず、基本的に人間の冒険について何かがあり、それはすべて自分自身の美しさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの伝説は謎のものです。 スーパーパワーの女の子同士がパンチすることについては、シリーズにとって不必要で複雑なようですが、時間がたつにつれて理解しやすくなります。 あなたがすぐに最高のスピードで飛んでいるロケットに縛られているように、すぐに理解しようとする時間と労力が感じられるようになります。 時間が経つとプロット自体がますます増え、全体的な世界が明確になります。 その明快さがなくても、シリーズはまだ喜びですが、時間の経過とともに理解しやすくなります。 また、シリーズに戻ってくることは、フィナーレにつながる微妙なヒントを拾い上げる傾向があることに言及する価値があります。このフィナーレは、本物のケアがあったようなシリーズの気持ちについて私が言ったことにつながります。 たとえそれ自体が存在していなくても、非常に計画的で意欲的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの技術的側面（演技、方向性、ユーモアなど）について私は平和と言うでしょうし、私はこれを書くには全く時間がかかりすぎているので、このレビューでやり遂げられると思います。 声優（サブとダブの両方）はスポットでオンであり、配信（時には強制的に見えるように見えますが）は、ポイントとキャラクタのアイデンティティを取得します。 私が逸脱して個人的な好みについて話すことができれば、私はユーモアがよりリラックスしてカジュアルなやり方で出てきたので、私がサブのものよりもダブのほうを好まれました。 ユーモアとラインデリバリはそれぞれの人の趣味に主観的なものであるため、これはやはり好みのものです。 その上にスキミングされた部分がありましたが、私はシリーズがわずか12エピソード長いので、イベントとより簡潔にする必要性を理解しています。 サウンドトラックは私がここに入ることができなかった何か他のものです。なぜなら、私は可聴音ではなく視覚的な表現に焦点を当てていたからです。しかし、シリーズ全体にはっきりとした褒め言葉です。 この経験を定義する興奮と仲間を捉えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば、ローリング・ガールズは、芸術的表現の素晴らしい宝石であり、本物の楽しみであり、その中心にあるのはアニメです。 カラフルな性質とスムーズな行動の両方で、すばらしいアニメがすべきすべてのものだと感じています。 最近の失望したアニメシリーズを考えると、私はかなり冷笑的で、期待はしていませんでしたが、私の期待がそれ以上高くならないと思った時でさえ、すべてのステップを吹き飛ばされました。 アニメが提供することができる多くの特質を強調し、ベテランのウォッチャーでさえそれを蹴散らすことができるので、シーンに初めての方は初心者アニメとしてお勧めします。 あまりにも重大なことはしませんが、それにかかわらず有意義な能力を持っています。 私はそれを傑作と呼ぶつもりはありませんが、それは今年の同シリーズの間では間違いなく際立っているように、年を追うほど良くなるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fullmetaljo/reviews&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On to the review! Rolling Girls is a 12 episode series adapted and animated by Wit Studio whose previous works consist primarily of their adaptation of Shingeki no Kyojin (Attack on Titan). Whether you are or are not a fan of Attack on Titan one thing can be universally agreed upon regarding the anime and that is that the animation is spectacular. The visuals are both aesthetically pleasing and fluid when in motion and Rolling Girls continues Wit Studio&amp;rsquo;s impressive reputation despite appearing to be a dinky side project when compared to its larger predecessor. There are plenty of animated series out there that utilize lazy animation techniques to progress the series and meet dead &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hofmann-hightype-1&#34;&gt;Hofmann-Hightype&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズ、まずオフ、私を警戒しないでください。 私は否定的なレビュー、異なるフォーラムのフィードバック、そして多かれ少なかれそれがそれを憎んだことを読んだ。 私は私の決定を後悔しないが、私はそれを拾ったときに私は躊躇した。 私が見つけたのは、ラフの心臓部にある真のダイヤモンドでした。あなたの焦点を褒める厄介な、狂った、かなり速いペースでの物語、すべての関連性のある奇妙なキャラクター、そしてシリーズ やっていた。 はい、イカの​​エイリアンとスーパーヒーローの戦いです。 一見無駄で信じられないほど幸運な女の子たちがシリーズ全体のイベントを監督し、成長していきます。 それはかなり子供のような物語です。 しかし、それはまさにそれについてとても魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も、批評家を理解しました。 それは誰にとっても意味のあるシリーズではありません。 しかし、あなたが子供だった時代に感謝し、すべてが贅沢に、イライラしていて、何とかすばらしいのであれば、それで楽しい時間を過ごすことができます。 ローリング・ガールズの世界は、それがパステルカラーで夢のようなやり方であり、それはシリーズの幼稚なシュールレアリスムの一部です。 複雑で成熟したあなたの時間に報いることを望むなら、Mononokeか何かを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、シリーズ自体に興味があれば、どうぞお試しください。 それは時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これはストーナーにとって完璧なショーです。 サウンドトラックはショーの半分を作り、70年代の曲リストとそれに沿って転がるストーリーラインがどのようにフィットするかはユーガーシュマチックです。 アニメーションはかなり楽しくリラックスしています。 ストーリーラインはかなりまともなメッセージを持っていて、終わりに向かってかなり上手く締め付けています。  loliの騎士の弓は、フィラーのように感じた唯一のものでした。 全体的に420/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203048&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hofmann-Hightype/reviews&#34;&gt;Hofmann-Hightype&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Rolling Girls, first off, caugh me off guard. I had read the negative reviews, the feedback on different forums, and how more or less a majority hated it. I was hesitant wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lancehot-1&#34;&gt;Lancehot&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL：DR; 時には視覚的に見事な＆amp; 爆発的な未来の日本を楽しむロードトリップ、ローリングガールズはFooly Cooly、Michiko＆amp; ハッチン、リトル・ウィッチアカデミア＆amp; 他のそのようなショーはシリーズから欲しいでしょう。 悲しいことに、Rolling Girlsはすべての約束にもかかわらず、実際に楽しむのではなくむしろ楽しみたいと思う余りにも多くの時間を費やして、焦点を絞ったストーリーテリング、ぎこちないキャラクターの開発、時には貧弱なアートディレクション＆amp; それは何らかの理由で12回のエピソードシリーズになった実験的な60〜120分のOVAであるという一般的な意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウィットスタジオは、わずか3年間活動しているアニメーションスタジオの評判を高めています（これは、アニメーション制作会社のプロダクションI.G.の子会社ではありません）。 フーズキーレイツだけで、Hal＆amp; もちろん、タイタンの名前にアタックすると、私は確かにアニメーションのための感覚を持っていることを確かめたスタジオからの最初の元のアニメーションが出てくるのを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の登場時にローリングガールズは、私が望むことができたすべてのもののように見えました。 もっと。 カラフルなカオスが降りてきた。  ＆amp;の間の戦いはどうなるでしょうか？ 他の母親の姉妹であるぞっとりした姉、声優として最高の人だけが注目に値すると思われる世界では、自分自身のための場所を休息地と見なすだろうか？ 最初の2つのエピソードは、埼玉県の2つのライバルBests of Saitama州、Masami Utoku＆amp; 志賀国子。 それは狂っている。 エキサイティングです。 ベスト＆amp; 見知らぬ友人が2つのベストの間のライバルの関係を変えたように、東京大戦の戦後の日本社会がいかに魅力的であるかについての休息モチーフ。 私はもっ​​と知りたかった。 この狂った世界の詳細＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Masami＆amp; 国子は入院して＆amp; ガリバーズ・トラベルズ（Gulliver&amp;rsquo;s Travels）タイプの旅を日本文化と音楽のさまざまな要素の寓話となる様々な場所を通って行くための道具として役立ちます。 ヒロインに乗っている私たちのカルテットは、自分自身、互いのこと、 うまくいけば、旅の途中にあるさまよう渦巻きの中心に本当に何かを見つけることができます。 ショーの方向は、Nozomi＆amp; Noのための自己発見の自転車乗り物ロードトリップの方向に変わる。 他の3人の女の子：最高の自分になりたいぞっとしたアイ。 方向性がなく芸術家になりたいと思っている不器用なゆきな。  ＆amp; すべてのベストが着ている心臓の塊を収集したいと思っていた奇妙なモブログChiaya。 また、決して会ったことのない彼女たちも、何とか他の女の子を知っています。 これは必ずしも悪いことではありません。 彼らの旅は、表面的に行われているので、日本の周りの様々な紛争の中で、平野部長が平和犯罪者としての役割を果たすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子が旅に訪れる場所は確かに多様で＆amp; 興味深い束。 彼らの最初のストップは、常に戦争の社会が絶え間ない慣行の一つとなっている、常にCominaの状態です。 コスプレ、コスプレイングBest Thunderoadという名前で見守った。 それぞれの場所のストーリーは、お互いに葛藤している最高の2つのグループの傾向があります。 ローリング・ガールズは（パン・ファン）＆amp; 何らかの形で、それぞれのストーリー・アークの主人公が、彼らの胸の形の支払いの代償として、彼らがどんな問題を解決しても助けてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズのこの部分でのストーリー自体はかなり単純ですが、友人の間の葛藤やThunderroadのケースでは、時にはあなたが望むものを得ることは、それを得るために支払う必要がある価格に値するものではないということを学びます。 ほとんどの部分が十分に＆amp; おそらく最も重要なのは、ローリングガールズが2015年冬に放映される他のショーとは一線を画く視覚的な芸術を促進することです。しかし、多くの場合、イベントを便利に収束させてすべてを終わらせます。 その周りに起こっているすべての花火でさえ、いくらか敵意があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、ローリングガールズはひとつの重要な点で失敗します。それはあなたが主人公を気にすることに失敗します。 良いロードトリップは、実際に人々が行く場所ではなく、そこに行くことから学ぶものです。  The Motorcycle Diariesのような映画は興味深いものではありません。 南米で起こっている出来事。 興味深いのは、チェ・ゲーバラになる男の心が、そんなものによってどのように形づくられているかを見るからです。 ローリングガールズはこれを達成できません。 はい、グループの各少女は、この旅に乗り出す理由は自分のものを持っていますが、ほとんどの場合、ストップごとにストーリーと関連づけられていることはめったにありません。 確かに、女の子たちが自分のゴールをリアルタイムで考えている中間のエピソードでしかありません。 友人としての役割を果たすことになっています。そうでなければ、本当に自分の話に二次的に重要であるべきものに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこれが問題であるかの最良の例は、ゆきなの性格にあります。 彼女の「奇妙な」は、それがそうであったように、彼女は方向性と恐怖感がひどいということです。 主人公の4人組で、誰もが気にするほどの未開発の話です。 しばしば失われる。 これは本当に面白いジョーク＆amp; amp; おそらく本当の方向感を持たない彼女自身の人生の感情を反映しています。 問題は、彼女がグループから離れるたびに、彼女が帰って来なければ何か本当の違いがあるのだろうかと疑問に思いましたか？ これは、視聴者がこのような一連の名目上重要なグループメンバーについてどのように感じているかではないはずです。 真実はすべての文字について同じことが言える。 これは自己発見の旅になるはずですが、代わりにローリングガールズは、そうでなければ未接続のイベントを一緒にストリングするための怠惰な方法としてその旅を使います。 その結果、話が短すぎて、＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズには本当に良いことがいくつかあるので、あまりにも残念です。 私は女の子達が訪れた奇妙な世界を楽しんだ。 女の子がいる個人的な発見の旅とそれぞれを結びつけるためにもっと努力が払われたことを本当に望みます。 彼らが収集しようとしている心臓の塊は、それが本当にキャラクターと強さの強さであることを示す唯一の象徴的なものであることが好きでした。 残りの部分からベストをマークしてください。 私は本当にNozomi、Chi、Ai＆amp; amp; キャラクターとキャラクターの両方で十分に異なるユキナ。 答えを探している4人の女の子の話をするのはとても簡単だったはずです。 それが終わるよりもはるかに魅力的な友情を見つけること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズがギアをやり直して試してみると、終わりに向かって悪化するだけです。 そのシリーズを通して進行中のすべての異なるサブプロットを一つの大きなフィナーレにまとめた最終的な物語の弧を形成する。 残念ながら、それは完全な混乱です。 ヤクザ、海賊、mechs、宇宙船、kung-fu emu＆amp; amp; 宇宙人についてのどこかでの物語。 すべてのことが、それに関わる誰にとっても全く意味をなさない、巨大で視覚的に混乱している戦いでクライマックスします。  Otomi Deai監督の事件のように、Fooly Cooly＆amp; amp; それで十分です。 それだけでは十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Rolling Girlsが非常に頼りにしている映像は、私が望んでいたよりも混在しています。 それがうまくいくと、速くて流動的なアニメーションが、アニメーションの標準よりももっと柔らかく、より多様なカラーパレットと結びついて、驚くほど素晴らしいものになります。 すでに言及したMasami＆amp; クニコは早すぎるハイポイントですが、京都での最終的なバイクレースなど、他の場面もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドアートに水彩画を使用することを選択すると、シリーズ全体で実行される鮮やかな色合いがさらに向上します。 キャラクターデザインにはかなりの多様性があります。 シンナーボーダーライン＆amp; 彼らのためのより柔らかい、パステルカラーは、キャラクターがスクリーンの前に立っているかのように、バックグラウンドから飛び出しているように見えるアニメーションの問題を避けるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Rolling Girls art＆amp; amp; amp; アニメーション、悪いことがあります。 彼らが働くとき、アクションシーンは素晴らしいです。 しかし、しばしば彼らは圧倒的に混沌とした感情を感じることができます。 マイケルベイトランスフォーマーの戦いのアニメ相当物に従うのは難しいです。 私がすでに言及したクライマックスの最終的なアクションシーンは、爆発のカポフォニー、戦い＆amp; 焦点感覚や訓練された芸術的な方向性が欠けている飛行物体（5分で2〜3回再使用されるロケット打撃を含む）。 ものはちょうど起こって＆amp; 明らかにそれのために起きている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの背景も、混合された祝福です。 特に室内では、小さくて色の違うたくさんの物体を描こうとしているという意味でとても忙しくなることがあります。外観はほとんど濁っているようです。 アートの方向性は、何もしていない文字がある多くの場面では不足しています。 しばしば、彼らはショットで何が起こっているのかではなく、観客に直接嫌な表現を凝視しています。 それは、しばしば紛らわしく目立つようになるのに十分なほど頻繁に発生します。 同様に、キャラクターデザインのより単純な性質は、アニメーション化されたときにより多くの流体の動きを作りますが、スタティックではしばしば見ることができます。 彼らは十分な詳細を描く時間や予算を持っていないかのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、The Rolling Girlsの音楽は、そのシリーズを作るOSTの一つとして目立つように見せていると同時に、声優が歌うことができる音楽に制限されているように感じているようだ。 すべてのロック＆amp; これは、Fooly CoolyやMichiko＆amp; amp;のために特に作ったThe Pillowsのようなサウンドトラックではありません。 ブラチリアン・ジャズ、サンバ、ヒップホップ＆アンサンブルを通じたハッチンのヨーロッパ的旅。 岩。 代わりに、トラックのいくつかは聞いて楽しいですが、彼らはすべて忘れがたいと思っています。または、オタクのアイドルが本当にロック＆フィールの感情を捉えるものではなく、 ロール。 どんな意味でも悪くないですが、Rolling Girlsがショーのビジュアルスタイルに合ったサウンドトラックのように感じることもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Rolling Girls＆amp; amp;のすべての約束を見てショーを見るのは悪い気分になるかもしれません。 それは誇大宣告まで生きることができないだけでなく、良いことを管理することさえできないと結論づけなければならない。 本当にそれを楽しむことができない人でさえも、あまり頻繁に来ないものとして認識しにくいという、記憶に残る何かのものとして目立つショーの一つになることを本当に約束しました。 ローリング・ガールズのクレジットにとって、それは確かに、少なくとも最初はそれだけであるように試みているように感じる。 しかしそれを知っているだけで、それは非常にフラットになるのを見るために、ほとんど悲しみ、それはより多くの失望させる。  Wit Studio、Otomi Deai、作家の武藤康行などがさらなるプロジェクトの試みを止めることはないと確信しています。 私はローリングガールズ＆amp; それは私が失敗を過ぎて見ることができるほど十分にしました。 その瑕疵があってもそれは見守る価値があると言います。 ほぼ、しかしそれほどではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lancehot/reviews&#34;&gt;Lancehot&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL:DR; An at times visually stunning &amp;amp; entertaining road trip through a bombastic future Japan, The Rolling Girls should be everything fans of Fooly Cooly, Michiko &amp;amp; Hatchin, Little Witch Acadamia &amp;amp; other such shows would want from a series. Sadly, despite all its promise, Rolling Girls ultimately is a show that I spent too much time wanting to enjoy rather than actually enjoying, let down by unfocused storytelling, sloppy character development, occasionally poor art direction &amp;amp; a general sense that this is an experimental 60-120 minute OVA that for some reason got made into a 12 episode series instead.    Wit Studio have garnered quite the reputation for an animation studio that has been active for only three years (not withstanding that it is a subsidiary of animation powerhouse Production I.G.). With only Hoozuki no Reitsu, film Hal &amp;amp; of course Attack on Titan to their name, I was certainly interested to see what the first original animation from a studio that has certainly shown itself to have a flair for animation would come out with.     On first appearance Rolling Girls seemed like everything I could have wanted &amp;amp; more. A visual  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;py687-1&#34;&gt;Py687&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[6] &amp;mdash;アート[7] &amp;mdash;サウンド[6] &amp;mdash;キャラクター[6] &amp;mdash;エンジョイメント[8]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサイトのさまざまなレビューのスコアを見ることは私にとっては驚くべきことではありません。 ローリング☆ガールズはすべてからインスピレーションを受け、何にも優秀ではなく、終わりには何も解決しません。 それで私はなぜそれがとても楽しくてリラックスしているのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行けばすぐに、ローリング☆ガールズに何が影響したのかが分かります。  FLCL、KLK、サムライフラメンコ、キュゾウギガは私の頭に浮かぶものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ローリング☆ガールズの話は、常に最前線にとどまっておらず、主にショーを始める前提です。 私たちのメインの女の子は、彼女の負傷した友人のための代替の「平和メディエーター」として記入し、戦争後の日本を旅します。 それぞれのアークは、問題を解決しなければならない問題であろうと、解決する必要があるローカルな問題であろうと、新しい問題に取り組んでいる少女たちのグループに焦点を当てています。 また、最後の弧までは物事が個人的になり、女の子たちは自分自身を重大な問題の一部に見いだしています。 実際には、問題のほとんどは、女の子がサポートを行い、他の地元の人達に動機付けを促すためにのみ解決されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、「Bests」（モザ）とその支持者である「Rests」（mobs）の背景のアイデアに多大な影響を与えます。  Nozomiは彼女のベストフレンドのためのレストとしての能力の欠如を超越したいと思っていますが、彼女と彼女の友人は問題解決の主要な選手ではありません。 彼らの関与は、休息としての彼らの役割に沿って、人工的であり、気高く感じられます。 皮肉なことに、ショーのキャプションが最初からそれを綴り込んでいるということです。  &amp;lsquo;ローリング、落ちる、スクランブルガールズ。 他の人のために。 自分のために。 たとえ彼らが「群衆」であることが運命づけられていても; うん、キーワードは「運命づけられている」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にあなたはサイドキャラクターのショーを見ています。 すべての人気のある戦いや謎のアニメで注目していないキャラクター。 スポットライトを主張したり、認識を得ることになったときに、スティックの短い端を取得する文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化？ そこにはありますが、女の子のスキルと動機に疑問がある最後の弧までは完全にはっきりしていません。 それはショーの原点ではありませんが、それはそこにあり、二次的なキャラクターについてのショーに期待するほど明白で重要ではありません。 私はもっ​​と進んでいくつもりですが、要は、少女が少しずつ成長し、より成熟した、あるいは独立したものになるということです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;視覚的に見ると、アニメーションは現代的で、KLKよりも単純なレベルです。 実際、KLKからの爆発的なアクションの多くは、各県の超能力の戦闘機「ベストズ」の戦いの間にローリング☆ガールズで発生します。 さらに、キャラクターのデザインはかわいいと楽しいです。 一方、背景世界は、都道府県/弧の間で視覚的に区別されます。 キャラクターのカラフルさと風変わりさは、ショーのテーマが似ていなくても、奇妙な京都のことを思い起こさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;だからモチーフに移りましょう。 私がインスピレーションとしてFLCLと命名した最大の理由は、スクーターやバイク、そして女の子が結びつく過去の普及した世代のバンドストーンです。 オープニングのための80年代後半の歌のカバーを追加すると、ショーのトーンの写真を取得し始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はサムライフラメンコもRolling☆Girlsの主題を提供していると思います。  Nozomiはこれらのスーパーヒーロー層のベストを見上げ、Masayoshiのようなスーパーヒーローになるのではなく、サポーターとして残りますが、彼女は彼女に直面するすべての新しい課題に取り組むために彼女のベストを尽くします。 ローリング☆女の子の結論の近くに、突然の予期せぬ紛争はサムライフラメンコの狂気の中での飛躍に少し似ています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ローリング☆ガールズは何にも優秀ではありません。 言い換えれば、決して一度も何かを極端にすることは決してありません。あなたはその物語の中で緊急性や感動を感じることは決してありません。 ベストの間の戦いは穏やかで、各アークの争いは軽度で壊滅的ではありません。 ローリング☆ガールズはKLKの視覚的カオスにはマッチしませんが、世界は決してキュゾウギガのように生き生きとしていません。そして、悪いことに、サムライフラメンコのイベントのエスカレーションは、ローリング☆ガールの最終戦を矮小化します。 残念ながら、サウンドトラックはFLCLの記念碑の近くにはありません。 主人公が惑星から永遠に離れるという事実にもかかわらず、エンディングは軽快で楽なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどローリング☆ガールズを、見慣れない学校以外の設定でかわいい、かわいい女の子のファンにおすすめすることができます。 ちょっとした行動がありますが、ローリング☆ガールズは真面目なことができないほどミドルグラウンドですが、すべてを笑うこともできません。 それは軽快で、楽しく、穏やかで、善意である。 結論は涙や拍手であなたを持っていませんが、あなたも怒っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て楽しい時間を過ごしていたし、このレビューがあなたが期待するかもしれないよりもそれに飽きることはありませんでした。 私は間違いなく、干ばつを過ごすためにそれを1年か2年かけて見直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！ 私は最初のレビューのために驚くほど多くの言葉を書きましたが、うまくいけば私の主なポイントがわかりました。 あなたが私と一緒にこれについて議論したいのなら、私のプロフィールを打ちなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Py687/reviews&#34;&gt;Py687&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY [6] &amp;mdash; ART [7] &amp;mdash; SOUND [6] &amp;mdash; CHARACTER [6] &amp;mdash; ENJOYMENT [8]    Seeing the varied review scores on this site is unsurprising to me. Rolling☆Girls takes inspiration from everything, doesn&amp;rsquo;t excel at anything, and at the end of the day resolves nothing. So why did I find it so enjoyable and relaxing?    Right from the get-go it&amp;rsquo;s easy to see what influenced Rolling☆Girls. FLCL, KLK, Samurai Flamenco, and Kyousougiga are the ones that jump to my mind.    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  The story of Rolling☆Gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamesthereviewer-1&#34;&gt;JamestheReviewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の包括的なレビュー*は、ローリングガールズ*は、一貫性のある感覚を作る視覚的に見事なアニメ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Titanのアタックをもたらしたスタジオからは、ローリング・ガールズ、冬のシーズンのキル・ラ・キル、少なくともエピソード3まで&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの最初の2つのエピソードでは、観客を世界のコンセプトに紹介するカラフルな戦いが繰り広げられ、シリーズはこれらのエピソードでは間違いなくピークに達しています。 シリーズの残りの部分は他の女の子に続き、プロットはますます複雑になり、進行するにつれて混乱します。 私がローリングガールズを楽しんでいたくらい、通常は2つの部分の冒険は理解できないほどです。 時には、他のものよりもうまくいくいくつかのストーリーで何が起こっているのかを理解することができますが、何度も私は自分自身が「何が起こっているのですか？ 各エピソードへのより簡単なアプローチは、より簡単にストーリーに従うことで最も効果的でした。 最後に、シリーズは全体的なプロットを集めようとしますが、それはある程度は機能しますが、シリーズ全体を保存するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、キャラクターは少なくとも可愛くて好きで、心の瞬間、特にシリーズの終わりの間に振りかざされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウィット・スタジオのアニメーションは、あなたがローリング・ガールズを見に戻ってくるのを引きつけるものです。 視覚的に言えば、ローリングガールズはクレイジーな色のはじまりで、視覚的にも魅力的です！ 背景のための水彩画のような芸術の使用から、柔らかいキャラクターデザインまで、シリーズは見るだけの楽しみです。 時折のアクションシーケンスの間、アニメーションは色と流体アニメーションの爆発によってさらに輝きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もうひとつの注目点はJ-Rockサウンドトラックで、OPは冬のより良いものの1つであり、すべてのエピソードを見ました（完全なポストで見ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魅力的なビジュアルと潜在的な楽しみのコンセプトで、ローリングガールズは、少なくとも愚かなエンターテイメントを提供するための確かな賭けだったはずです。 残念なことに、完全に矛盾したストーリーテイストのスタイルは、シリーズを時々雑用にしています。 しかし、あなたが本当に芸術スタイルを愛しているなら、それはちょうど見る価値があるかもしれません。
あなたが好きなら、_ウォッチ：_カラフルな芸術
* -6.1 / 10 *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184232&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JamestheReviewer/reviews&#34;&gt;JamestheReviewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My abridged review of &lt;em&gt;The Rolling Girls&lt;/em&gt;, a visually stunning anime that makes absolutely no coherent sense!    From the studio that brought us Attack on Titan comes The Rolling Girls, the winter season&amp;rsquo;s Kill la Kill,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugarhoney322-1&#34;&gt;sugarhoney322&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの私の最初の考えはすべてのアクション・アニメでしたが、私はそれについて間違っていたと思います。実際には、ストリート・レース、コンサート、お互いに最高の戦闘を含むようなものが含まれていました。 しかし、あなたが実際にそれらのもののより多くを望むことは本当にエキサイティングなアクションではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話が半分混乱していたので、前回のエピソードを見てからリリースされたエピソードを見て、私が何か重要なことを見逃していないことを確認してください。 エピソードは何とか関係していないので、何かを逃したかのように感じました。 混乱しましたが、平和を築き、友情を奨励しようとする全体的なコンセプトは成功しました。あなたはまだそのキャラクターのいくつかの感触を得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初の考えではかなりいい感じでした。漫画スタイルのように描かれていて、派手でかわいいように見えました。 アクション中のブリング・ブリングがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発が良かったため、あなたはポジティブな側面のキャラクターを知るようになりましたが、ネガティブな側面はたくさんありません。 しかし、あなたは主人公の間の結合がより良く成長するのを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sugarhoney322/reviews&#34;&gt;sugarhoney322&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first thought of Rolling Girls was an all out action anime, but I guess I was wrong about that, it certain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malikkkk27-1&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトルが述べているように、「ローリングガールズ」には、エアーヘッドの4人の女の子、「ベスト」になる熱心な女の子、面白いアイデザインとエイリアンタコスの女の子が描くことができる女の子がいる。 彼らは何をしていますか、彼らはMacca greenのための潜水艦であり、日本を探索します。 私のレビューを短くしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10  - ストーリーが流れている、それはあまりにもランダムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10  - とても鮮やかでカラフルなアートワークのデザインですが、一部の地域は少し漫画的ですが、一部のアニメーションは少し離れていますが、まだ鮮やかなデザインでは8点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10  - ちょうど聞く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10  - あなたは見て、あなたは知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10  - ランダムでも、コメディシーンは少なくとも退屈にするよりはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/malikkkk27_/reviews&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As what the title stated, the &amp;lsquo;rolling girls&amp;rsquo;&amp;hellip; we have four girls who are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giancarlols-1&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私も知っています。自分自身も信じられませんでした。 つまり、どうしたの？ ローリング・ガールズは2015年の私の予想されるアニメの1つでした。しかし、このようなアニメを精査していないので、私はこの精査でどこを通るのかを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、始めましょう。 長年にわたり、自動車産業には、適切なオフロードカーと適切なロードカーとの間に一種の車両をスロットすることに関する「ギャップ」があります。 それはピックアップトラックが常にそのギャップを埋め尽くしていた車両だと人々は理解できないが、自動車メーカーは「都市SUV」と呼ばれるソリューションを選別することができた。それはまもなく「コンパクトSUV 彼らはオフロードに行くことができないので、一般的に「ソフトローダー」と呼ばれています。 フォードには、RAV4を搭載したトヨタ、ツーソンを搭載した現代車、Q3とX3を搭載したアウディやBMWなどの大型ブランドまで、フォードにはいくつかのブランドがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このメタファーについては、例を挙げます。 フォードのエコスポーツ - フォードの南米およびアジア市場向けの「コンパクトSUV」：私は知っている車に近づくが、その代わりにしたくない。 紙とコマーシャルでは、フォードは、川の上、滝の方へ、そして険しい森を過ぎて、道路に戻って戻ってくることができるほど印象的であるように設計しているようです。 十分に印象的な、フォードはこれがちょうどコンパクトなSUVではないと言います、それは「クロスオーバ」です。 事は、「コンパクトSUV」または「クロスオーバ」であるということは、コンパクトなSUVエンジンが装備されていることを意味します。フォードフェスタから交差する傾斜4ミル。 それでも、オフロードの印象を与えるために地面から200mm上がっていますが、Fiestaシャーシのフィエスタに属しているショックがあり、それには差がないので最終的にはフォード スタイリストのフィエスタ：これ以上のものはありませんが、本当のソフトローダーの「車」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、それは私をローリングガールズに戻します。
フォード・エコスポーツがオフ・ローダーになりたがっているのと同じように、クッションを維持しながらアクション・イになる傾向のあるアニメですが、盛り上がったサスペンスでかわいいフィエスタです。 それは両方の人が一度に2つのことになることに失敗したために問題です。 どちらも失望となった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 6
物語は主人公（MC）が「休息」で始まるもので、これはショーの「支持者」の言葉です。 エピソード1は、魅力的な綿のキャンディーの爆薬で始まり、イベントのターンで、MCは「ベスト」で「Maccha Green」と呼ばれる彼女の友人を助けたかった。 プロットが冒険に向かって積極的に発展し、結果として行われたいくつかの出来事で、彼女はその後彼女の友人を代用することに決めました。 彼女は3つのモエと合流しました。以前に会ったモエ、最初に敵の側で会った別のモエ、もう1つのモエは会って会って帰ってから会いました。 フォード・エコスポーツに乗っている冒険家たちは、森林や丘陵をぶらつくことを本当に考えています。キル・ラ・キルがあなたの椅子をどのように扱ったか、Jロック・エスク K-Onに似ていてfuwa-fuwaである曲。 これは野心的だが、非常に予期している見通しのように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタライゼーション= 3
しかし、物語の進展に伴い、野猿がそのことを決断した後、道を去った後、キャラクターの発展は消え去った。 私は、本当に意味します。 ローリング・ガールズが本当に開発したのは、甘美な輝きと花の咲き誇った美しいビジュアル・エフェクトでしたが、キャンディ・ホイル・ラッパーのようなものでした。 それは問題ではなく、箔であるキャンディでした。 フォード・エコスポーツのパンフレットが「キャンディ・レッド」、「インゴット・シルバー」、「マーズ・レッド」、「ブルー・ウィン」などの色をしていて、ジェリーの香りのように聞こえるが、フィエスタ・オン・スタイル キャンディー・レッド・ペイントではなく、地形を越えてあなたを追いかけるものです。 いくつかのクレジットを与えるために、ローリングガールズの前半は興奮を上げています。 それは時計にとって価値のあるものであり、実際には何らかの特徴付けが行われているようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半を過ぎて、あなたはただ気付いていないように思っただけです。 実際、キャラクターの開発は、作家がストーリーを概説していたときには戻っていないようです。 あるいは彼は忘れていたかもしれません。
EcoSportのウォーターウェーディングのようなものでしたが、フォードのエンジニアは水たまりの深さを水で濡らすと思っていたに違いありません。 これまでの唯一の決定であった野望の決定の後、彼らは助けになりました。 彼らは、そうでないときに役立ち、そうでなければならないときに役立ちました。 本当に何が起こったのかは、4人のモエが背中を取っているように見えて、誰も追い詰めていないようだった。 誰も「休む」または支持することから変わったり、発展したりしなかった。 たぶんこの思考キャラクターの開発の作家は、HTTの曲のように聞こえるギターやチューンのモエ・イッシュなので、必ずしも必要ではありませんでした。 しかし、それはちょうど起こることができなかったので、私は残念です。 これはK-OnやKinMoza、Koufuku Graffitiではありません。 キャラクターを何に、どのように発展させるかの本質を持たずに、この冒険行動のジャンル（または、どのようなものであるか）に「モエ」を描くことはできません。 プロットは音楽や茶、ヨーロッパやユニオンジャックや料理に関するものではないので、プロットが彼らに要求するので、MCは発展する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、最終製品はそれ以上のことではありませんが、4つのMCがまったく関係ないバックシート駆動型のプロットです。 彼らがしたのは、何か助けになると決めた後でバイクを運転することでした。一方、あるエピソードから次のエピソードに漂った後、プロットは自分自身を明らかにしました。 事実、イベントの発表は非常に強かったので、ケージのカラスが石を凍らせ、ライバルの競争が起こることでバイクの競技が決定され、その後ロッカーとゲイシャと悪役が突然停止した。 プロット要素が空からちょうど量子数で落ちたようになり、ついには誰とも何の関係もありません。 これらはすべて、不思議なスクリプトの中の不可抗力のマッシュアップであるか、ひどく書かれています。 これはEcoSportになるためのフィエスタの考え方に似ていますが、オフロードがもたらす厳しい処罰については決して考えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 10
ローリング・ガールズが転がり落ち、崩壊し、最終的には他の場所で失われることになっていた芸術が、あるいは少なくともすべての補償を上げようとしたときに、弱くて、 まばゆい光とオーロラ・ボレアリスを組み合わせた都市を打ち負かしているのは、すべて花で、光沢があり、万華鏡です。 しかし、私は、このことをアニメーション化することを任されたアニメーターが、自分が注ぎ込んだ時間と才能の完全な無駄を理解していたに違いないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音= 7
オープニングとエンディングのためのJ-rockチューンと音楽構成は、あなたにK-On！ 感じ、まだ心を動かすと忘れられない本当に来ることはありません。
西友、田田リサ、日高リナは、このことについてよく知られていますが、いずれもRolling Girlsが期待していたことを実証しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ= 4
私はローリングガールズを楽しんでいました。本当に私がやったことは、後半までそれを見てくれることを楽しみにしていたことから、私はすべてが混乱を見つけてここに書きました。 最近の2014/2015 CGDCTアニメーション、またはあなたが知っているように、FateシリーズやPsycho Passやその他の壮大なアニメの口径を保持していないアニメの種類のリストには、もう一つの控えが加えられています。 比喩的に、Ford EcoSportは2013年に発売される前にこのように感じています。私はこのクロスオーバーSUVに大きな期待を持っていましたが、私がその欠陥を認識したことを個人的に調べた後でしか見つかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 5
おそらくこれは私が5と評価した最初のアニメで、私が高く評価したかったかもしれませんが、正直言って私はそうではありません。 あなたが私のアニメリストを見たなら、Infinite Stratosのようなエッチアニメは私にとっては6と評価されました。なぜなら私はローリングガールズよりも好きではありませんが、一般的に、それを感謝する人がいます。 エッチを好きです。  Infinite Stratosを評価するのは、野良犬が、ソーセージの犬が食べていなかった残り物が好きだと同意するのと同じです。 それは、チューナーの効果が気に入らなければ気にしないので、ステッカー付きホンダシビックに誇らしげに思うような改造やアップグレードのような感覚を与えるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Rolling Girlsに5を与えることは、KyousouGigaの花火プレゼンテーションでWizard Barristersを見たり、Glasslipを見ているような気がするのです。 私はこれをKill la Killと比較していません。 フォード・エコスポーツが好きな人には、笑顔と頷けないような気がします。なぜなら、その車やクロスオーバーやコンパクトSUVにはそれほど何も提供されていないからです。なぜオフロードに見える車を買ったのですか？ オフロードをやる？ ローリング・ガールズはそうです：プロットやキャラクタライゼーションに悲惨に失敗したとき、なぜアクション・アンド・モエでそれを気にかけますか？ たぶん、あなたがプロットや開発に気を使わず、そのようなアニメの不安に抱かれていて、あなたがフォードのマーケティング担当者の目指す目標であれば、ローリングガールズはあなたのために輝きを放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外の場合は、代わりに2つの全く異なるショーとして、アクション-yとモ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Verdict：もうひとつのCGDCTアニメは衰えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GiancarloLS/reviews&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rolling girls is a disappointment.    Yes, I know, I couldn’t believe myself either. I mean, how did this happen? Rolling Girls was one of my anticipated anime this 2015. But do read where I will be getting through with this scrutiny because I haven’t scrutinized an anime so bad as this.    So let&amp;rsquo;s begin. Over the years, there is a ‘gap’ in the car industry about slotting a kind of vehicle between a proper off-roader and a proper road car. It’s a mystery why people can’t figure out that pickup trucks are the vehicles that had always been filling that gap, but car manufacturers were able to sort out a solution called the ‘urban-SUV’, which soon morphed as ‘compact-SUVs’—and got commonly referred as ‘soft-roaders’ because they can’t go off-roading. Ford has them with some, so is Toyota with its RAV4, Hyundai with the Tucson, and up to the even big brands like Audi and BMW with the Q3 and X3 respectively.    For this metap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sleepwalker-1&#34;&gt;sleepwalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは私が楽しみにしていたアニメでしたが、私の目には完全に浮かんでいました。 それは大きな可能性を秘めていましたが、最終的には実体不足で浪費されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの最初の2つのエピソードは、絶対に素晴らしいシリーズの基礎を築いた。 これらのエピソードは、面白い世界にカラフルな背景を置いています。 それは、ベストであることが何を意味するのか、そしてレストであることが何を意味するのかに関する物語でした。 コミックアークの後でも、私はこのシリーズを愛していました。 しかし、時間が経つにつれて、何が起こっているのかについての本当のプロットがないことは明らかでした。 各円弧は、予測可能な同じフォーマットに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして終わりはまだそれほど良くなかった。 ショーが終わると、シリーズ全体を通して説明されているはずのすべてのことを知る必要があります。  「プロット」はすべて終わり近くに集まっていますが、実行によって私たちはユキナと同じように方向性がないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールのすべてが美しいです。 戦いのシーンから、水彩の背景に。 動きは流動的で、色は明るく、場所は創造的で楽しいです。 キャラクターはすべてユニークで面白くデザインされており、すべての人物がその人物の個性に合っています。 最終的には、いくつかのコーナーがカットされたように見え、アニメーターは単に「十分に良い」と言ったように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズの音楽は、それを私に分かつものでした。 このシリーズではバンドThe Blue Heartsによる多数の曲が使用され、カバーされています。  OP、人にやさしく、キャッチーで泡立つ、ED、月の爆破キキ、物事を包み込むような曲があります。 インサート・ソングは、すべてではないにしても、ほとんどが同じバンドのカバーです。 いずれにせよ、音楽は驚異的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、このアニメの（やや）節約の猶予です。 はい、K-Onの女の子をほぼ模倣した女性リードの別の4人組です。 あなたは大声で、楽しく、ビートの女の子、静かなもの、他の静かな、まだ楽しい愛する人、真の主人公を持っています。 彼らの4人はすべて自分の旅行に行くための自分の動機づけと自分自身の癖を持っています。 彼らのデザインはかなりユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドのキャラクターもうまく設計され、良い動機を持っています。 一方、アンタゴニストは、真の動機づけが不十分なようである（特に京都弧の間）。 無意味なアンタゴニストの過飽和は悪者のほとんどをかなりまばゆくさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズはそれほどエキサイティングではありませんでした。 アニメは急いで、退屈だった。 エピソード5または6の周りを過ぎた後、それは見守ることの多くになりました。 それは楽しい瞬間を持っていますが、私を巻き戻すのに十分ではありませんでした。私はエピソードを終わらせず、別のものを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリングガールズはちょっとしたことがあって、間違っていました。 プロットの欠如は、包括的な話に従うことを困難にした。 キャラクター、芸術、そしてサウンドは素晴らしかったが、それを保存するのに十分なものはなかった。 アニメは、よりアクション・アドベンチャーに焦点を当てたアニメで探検できる世界を作り出した後、人生の一部になるのが難しかった。 彼らは最初のエピソードで設立された恐らく、「これは起こったし、今これが起きている」と言って、おそらく青々とした裏話に掘り下げたことはありません。 結局のところ、バックストーリーの小さなヒントは、シリーズの最後でさえ、ほとんど役割を果たしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローリング・ガールズは、もし私にとって大きなものです。 それが24のエピソードシリーズだったらどうなりますか？ もっとプロットがあったら？ もし彼らが行動についていたら？ 残念ながら、私たちは決して知らないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187780&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sleepwalker/reviews&#34;&gt;sleepwalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rolling Girls was an anime that I was looking forward to, but utterly flopped in my eyes. It was filled with such potential to do something great, but in the end it was squandered with a lack of substance.    Story: 2    The first two episode of Rolling Girls put down a foundation for the series that was absolutely amazing. These episodes put up a co &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skh24-1&#34;&gt;Skh24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はレビューのすべての憎悪、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーが非常に楽しく楽しく、ほとんどが愚かであり、他のアニメと同じくらい深くはないが、ショーは、それが何をするか、楽しんで、深刻なものをすべて取っていない、良い仕事をしている。 私は愚かなものを見たいものをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、女の子が異なる分野にいるかもしれないし、紛争の間に各一族やグループを支援することを示しています。シンプルであり、メッセージが失われたり、友情が失われたりしても解決しません。 シンプルながら、私はそれが物語の各部分に明確な終わりを与えると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは最高ではありませんが、どちらも悪くないです、私はお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skh24/reviews&#34;&gt;Skh24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not sure of why all the hate on the reviews,    I find the show v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;canaan-1&#34;&gt;Canaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2回目のレビュー - ローリングガールズ、どこで始めるのか、私はこのアニメを見始めたとき、私は「私も見ているの？ しかし、私はアニメを見て続けたように私は本当にそれを楽しむようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、旅行に行く女の子とヤダダダのことです。ディスクを読んでください。 あなたは一般的な考えを得る。 それは狂ったと奇妙だったが、あなたがそれを見たことが多いほど、私はそれから抜け出して楽しんだ。 彼らはジョークや面白い場面に入れて、アニメは深刻なものにはならないし、退屈するかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター自体も面白くなっていて、彼らは独自の特質と独自のスタイルを持っていました。 個人的に私はショーについてこれを愛し、それはそれに特徴を与え、あなたが進化する個々の人格を見て楽しむことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、あなたがアニメを欲しがっていて、プロットラインに関するものなら、これはあなたのためのものではない、これは実際にプロットにとどまる面白いアニメですが、面白いアニメーションです。 私は正直言って、私はそれが私に笑いを与え、アニメがすべき楽しみに関するすべてだったので、これを再び見るのが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カナン〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199676&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Canaan/reviews&#34;&gt;Canaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Second review - Rolling Girls, where to even begin, when i started watching this anime I was more like &amp;lsquo;wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spartakiss-1&#34;&gt;spartakiss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは楽観主義者を「何が起こっているのか分かりませんが、少し不安を停止して何が起こるかを見てみましょう」と思うショーのようなものです。 何が起こるかは、あなたの不信仰が非常に高いので、それは成層圏のどこかに浮かんでいるが、あなたの忍耐は無関心になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は厳しいです。 私はこのアニメに何をもたらしたのか話しましょう。 芸術は手を振って幻想的で、美しい広がりのある現実的な設定と魅力的なキャラクターデザインが起動します。 最初の2つのエピソードは、2人の姉妹の関係によって、その心に追いやられたスーパーヒーローに陽気で、様式化された偽装を約束します。 しかし、ショーは全く違うタックをとり、最終的には、ロードトリップスタイルのノスタルジアとゼロの開発を得ている星のキャラクターがないロードトリップによって一緒に開催された、12エピソードにあまりにも多くのプロットを埋め込むことを試みる。 公正であるためには、単に時間が足りません！ このショーがやろうとしたことをする時間がなく、その理由から、あまりにも多くの瞬間を混乱させ混乱させた混乱を巻き起こします。彼らはちょうどその時に正しい場所にいたのです。 理由&amp;hellip;咳 &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、公正であるためには、私はあまりそれを期待して停止した後、私はこのアニメを楽しんだ。 そのパワーは幻想的なアニメーションとサウンドを使用して、あなたの感情を「地獄のええ」に増幅させる個々のシーンにあります！ あなたのキャラクターからの完全な切断にもかかわらず、熱狂する。 そのスキルには何かがあります。 このショーはまた非常に面白く、日本のことをあまり知らない人の頭を越えるかもしれない参考ユーモアがありますが、それはまだ新鮮で活気があり、真剣に取り組まない。 トーンとアニメーションはショーを作るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは成功するには十分ですか？ 私は残念だと言っていません。 シリーズの最初の半分で楽しくても、足もとに足を引っ張ってもらえませんでした。何もない面倒なことに投資するキャラクターやリスクはありません。 結局、私は失望していますが、不幸ではありません。 潜在的にそこにあった、それはちょうど引き抜かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206667&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spartakiss/reviews&#34;&gt;spartakiss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the sort of show that will make the optimists out there think something like &amp;lsquo;I have no idea what&amp;rsquo;s going on, but I&amp;rsquo;ll suspend my disbelief for a bit and see what happens.&amp;rsquo; What happens is that you wind up wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>