<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gilgamesh/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gilgamesh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gilgamesh</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gilgamesh</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gilgamesh</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/6640.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/385/Gilgamesh/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/385/Gilgamesh/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsumayouji&#34;&gt;Tsumayouji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、これが私が見ている運命を持っていたよりオリジナリティーなシリーズの1つだと言うことは間違いありません。 このシリーズは、あなたの心と感情を掴み、それらを去らせる前に激しく絞るでしょう。 それは言われている、これは間違いなく&amp;rdquo;accquired tase&amp;rdquo;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのシンポジウムは、少なくともこのアニメの正義はしていません。 私は、ここで提供されるプロットサマリーを見ているほとんどの人がアニメを、実際にはそれとは根本的に異なるものとして認識します。 アニメ自体は面白くて、各エピソードは自立していた。 複雑な物語が実際にアニメを動かすと言うことにしましょう。 あなたは本当に物事をエキサイティングに保ちますが、非常に悪化することもあります。 プロット、バックストーリー、キャラクターそのものは、すべてではなく、少しずつビットごとに公開されています。 ある面はカズマツリの裏話のような単純な形で与えられますが、主な葛藤に直面するすべてのものは謎に包まれています。 ショーのタグライン： &amp;lsquo;あなたは誰ですか？&amp;rsquo; あなたがアニメの終わりまで2つの戦争面の真の動機と性質の概念を持っていないという点で、むしろばかばかしいです。 すべてが爆発的で紆余曲折に終わっているように見えるが、このアニメは私が終わりまで耐え忍ぶものではない。 言い換えれば、ウィッチ・ハンター・ロビンを見ているときのような深い結論が出ていることを前提に、あなただけが見守っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意の言葉：このアニメは象徴主義で極端に飽和しています。 したがって、分析的な見解を持つ人は、あまりにも深く隠喩や哲学を掘り下げたくない人よりも、それをもっと楽しむことができます。 しかし、アニメは後者のカテゴリではまだ報われています&amp;hellip;終わりまでです。 終わりはあなたの顔の象徴的/深い意味で非常にあります。物事の壮大な計画の中で特定のことが何を意味しているのかを試してみるのであれば、あなたは気まぐれな気分になります。 私自身は当初、私はそれを見たときにエンディングが完全な創造的なコスチュームだと考えました。 ファンのフォーラムを徹底的に調べたり、仲間のファンの解説を読んだり、ショーがその名前を派生させたり、物語や物語を借りたりするギルガメッシュの叙事詩を読んだ後、私は今大いに尊敬し、感謝しています。 あなたがギルガメッシュの叙事詩を読んで、結末に抱かれた隠喩の内容について議論したくないのであれば、このアニメをバイパスするように警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜Art〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、もともと私がそのシリーズに惹かれていたものでした。 私はそれに慣れていくことを認めます。 プロダクションの大部分は暗くてクールな色彩のスキームで満たされており、感情、情熱、暴力、性格の関連性を重視して、赤色の色彩を帯びたパステルカラーと鮮やかな色彩から離れています。 キャラクターのデザインはすべて非常に独特で、強く、ユニークです。 彼らはあまりにも塊状、鋭い髪、深い、浸透している目、大きな唇で何かに慣れます。 与えられたスタイルで信じられないほど素早く素晴らしい一人のキャラクターは、伯爵夫人のものです。 私は、スタイル全体が彼女の性格のために実装されたという意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術の私の1つの牛は、アクションシーケンスのいくつかは少しスケッチであるということです。 特定のenounctersが刺激よりもむしろ暗示されているように思われる。 アクションシーケンスが発展する度合いは、華麗に振り付けられたものや、急がれて不完全なものなど、大きく変動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトからバックグラウンドノイズ、エピソードの音楽まで、このアニメは音楽の欲望を捉える能力に優れています。 私が高音質と呼ぶべきではないシリーズの音楽の唯一のビットは、エンディングテーマです。 私のroomieと私は長い間冗談を笑っていました。私は終わりのテーマシンガーと一緒に歌うことができました。そして、私はこれを痛快にすることができます：私は歌うことができません。 まったく。 それは、壊れたガラスのマイルトレッキングで高速度で猫を聞くことに似ています。 それが終わりのテーマは私の上に成長したと言われています。 それは私がそれを演奏するたびに、または本物の喜びのために、それと共に猫の壁から抜け出した、私が本当に言うことができないほどの喜びのためでした。 いずれにしても、あなたの隣人が「楽しむ」ことができるようになるたびに、エンディングのテーマを楽しませることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの1つについて多くのコメントをする気がしません。 私はシリーズのそれぞれのキャラクターが好きだと言います。 特にKazmatsuri。 一見、彼は冷たい心のジャーフェイスです。 しかし、あなたが彼を知った後、彼は冷たい心のジャークフェイスです。 私が彼を愛する主な理由は、特にアニメの終わりに向かって1つのシーンのためです。 私はあなたに何が起こるか教えてくれませんが、子供たちが彼の家で彼に答えを求めるというエピソードを探します。 私の部屋と私は去った後に何かのために笑って死にました（私はユーモアやそこに不足しているのは純粋に主観的ですが、少なくとも彼の行動は予想外です）。 それを探す！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはすばらしく素晴らしいシリーズです。 心の弱い人や年齢の若い人のためのものではありません。 それは少し暴力的なビットを取得し、一般的により成熟した方法で物事を扱う。  （これは、Akira、Elfen Lied、Hellsingの標準の近くにあるが、Meh。PG-13ishの範囲に収まるだろうと思っている。 それは貴重な毛羽立たしい瞬間を持っていますが、軽くてふわふわしたものを愛する人のためではありません。 しかし、あなたが何かオリジナルであり、あなたが英語のエッセイと分析を幸せにしたいという欲求を持っているなら、私は行くと言います。 今すぐ！ 今やれ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4232&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsumayouji/reviews&#34;&gt;Tsumayouji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can safely say that this is one of the more origianl series that I&amp;rsquo;ve had the fortune of seeing. Edgy, dark, and tantilizingly mysterious this series will grip your mind and emotions and squeeze them violently before letting them go. That being said, this is definetly more of an &amp;lsquo;accquired tase.&amp;rsquo;    ~Story~    The plot synposis does not in the least do this anime justice. I get the impression that most people who just look at the plot summary provided here will perceive the anime as being something radically different from what it actually is, not to mention it really over-simplifies &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、誰も見たことのない最高のショーの1つです。それは遅くなることがあります。暗く、荒れ果てることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私が見た中で最高のショーの一つでした。 明らかに、これは皆のお茶の杯になることはありません。 まず第一に、このショーは確かに英語で見られるべきです、英国のダブは驚異的です、より具体的には、ショーのダブは一般的に、アリス・フルークの伯爵夫人の演奏の追加によって良くなりました。私の意見では、 彼女は非常に混乱しやすい女性です。私はアリス自身がこの謎を洗い流す謎を解き放つことができたと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このショーの芸術はあまり活気ではありません。もしあなたがここでそれを見つけられない、鮮やかで華やかな色を探していたら、このショーの多くは白と白をたくさん持っています。 しかし、真実が語られる、私は、ビッグ・オー以来、あまりにもうまく引き離された暗いノワール・アイを見たことがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのサウンドも一流です。爆発、テレポート、闘いの助けとなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメントはどのショーにとっても重要ですが、一般にすべての重要なキャラクターはこのショーの途中で進化しています。これはどうやって起こるのか詳細には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、一般的に無視されてスクラップパイルに投げられ、批評家はそれが鈍いか粗悪なものであると不平を言いながら、ショー全体で座っていたら非常に悲劇的なストーリー 私の意見では、ショーが終わると誰もが涙になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is probably one of the best shows that no one has seen, yes it can be slow, it&amp;rsquo;s dark and it can be dreary.    But to me it was one of the best shows I ever  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nebuchan&#34;&gt;NeBuchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後のレビューはとても古いので&amp;hellip;私のために？ 私は見たことのある最高のアニメから1つ - それは私が少し若かったときにテレビで2007年に近い、数年前に4回、Gilgameshを見たの4/5のようだった - 私はもう一度前にそれを見て、それはまだ 見ることが大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当にクールで、良いものと悪いものがあります - それらのすべてが本当に楽しまれているようです - 素晴らしいアニメーションの暗闇（そしてピアノ1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeBuchan/reviews&#34;&gt;NeBuchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Last review is very old so&amp;hellip; for me? One fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallnknightfakir&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしいシリーズでしたが、何をもっと言えますか？ アニメレビューサイトの多くが圧倒的に肯定的なスコアを出しているので、これをチェックしました（私は主に、ディスクごとにレーティングがどのように変化するかを確認し、Gilgameshのスコアは最初の音量から最後の音量に上がっています）。 今、私は他のレビューがショーから何を期待するかについて私の意見を味わってはいけないようにしようとしていますが、少なくとも私は実際に何か良いことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが原因でどこにクレジットを与えるだろう、音はかなり良い、ここではほとんど音楽を意味していた。 確かに、ダブは有能でしたが、確かに私はショーのためにもう気にしませんでした。 残念なことに、（Aレンジのそれについての良いレビューと組み合わせて）かなりキャッチオープニングは、私が最初にかなりの良いかもしれないが、間違いなくそれを偽の広告と呼ぶかもしれないが、 一般的にそのOPまたはその得点のどちらかと同じくらい良いまたは面白い半分になることはありません。 私はまだよく聞いてきましたが、ちょうどそのことを見る価値はほとんどありません。 アートのもう一つの混在した袋は、私はそれを嫌っていました。あなたは毎回の戦闘で安いアニメーションカットを見ることができましたが、時にはうまくいくものもありました。 キャラクターのデザインはちょっと怖かったですが、私はビショネンのようなデザインであまりにも多くのショーを見ていないことを認めます。 あなたはそれからより多くの走行距離を得るかもしれませんが、誰もがいつも常に同じ表情を常に着ているわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれを10のうち4点にします。実際には本当に恐ろしい領域に入ってこないように十分に進んでいますが、それと同時に悪くはない それは確かに再ウォッチする価値はありません。 いくつかのエピソードはかなり速く私のところに行きましたが、全体として、歯を引っ張るような感じでした。いつでも麻酔を使って助けてもらえますが、それは全く同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FallnKnightFakir/reviews&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a horrible series, what more can I say? Well plenty, I checked this out because many anime review sites gave it overwhelmingly positive scores (I mostly check for how the ratings change on a per disc basis and Gilgamesh&amp;rsquo;s scores for the most part went up from the first volume to the last). Now, I try not to let other reviews flavor my opinion of what to expect from the show, but at the very least I was expecting something actually good.    The story was just horrible, I popped in the first disc and saw the first 5 episodes and found myse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formosan&#34;&gt;formosan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは美しく描かれ、デザインされた叙事詩です。 それは非常に暗く、少し憂鬱ですが、主に感情的に関与しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのキャラクターはたくさんありますが、私は落ち着いて見守ることができます。私は気にしないからです。 しかし、ギルガメシュのキャラクターは感情的に魅力的です。 私は彼らの話を信じて、痛みを感じたとき、それは私にとって大きな問題でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感じると、それはTexhnolyzeのようなビットです。  Ergo Proxyはいくつかの気分の類似点を持っていますが、全く異なるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルスタイルでは、近くに来るショーはほとんどありません。 おそらくウィッチハンターロビンは視覚的な美しさのライバルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/formosan/reviews&#34;&gt;formosan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an epic story that is beautifully drawn and designed. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koekwaus&#34;&gt;Koekwaus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書いています。なぜなら、この&amp;rdquo;たわごと&amp;rdquo;を賛美する人が非常に多いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは多くの貴重な時間を無駄にしようとしている人たちへの警告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はタイトルのためにこのアニメに引き寄せられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメシュはギルガメッシュ叙事詩（ギルガメシュの叙事詩）の中で書かれた古代メソポタミア王であり、古くからの偉大な文学作品の最初の部分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあそれは素晴らしいですね？
あまりにもアニメはそれに近づくことはあまりにも悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ全体は、中間に捉えられた2人の子供との良い対悪いことについての何らかの種類のポスト・ポカイプティック・スタイルの物語です。 私の意見では特別なものではありませんでしたが、私はそれを見始めませんでした。 私はまもなくそれが重大な誤りであることを気づきました。私は戻ってこない貴重な時間を無駄にしてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはそれほど悪くないわけではありませんが、それは間違いなく良いことですが、それは普通です。
しかし、それは古いアニメであるにもかかわらず、それはむしろ退屈であり、演奏された方法は演奏されます。
私は善と悪との中間の後の黙示録的な世界と2人の子供を言ったように。 彼らは実際に世界を現在の位置に置いている1人の男の子です。 彼らはギルガメッシュと呼ばれるグループによって狩られ、動力学的なタイプの力を持つ他の子供たちの中にギルガメスと戦っている。 これが間違っているところです。 すべての戦いは、これらの力を介して戦っているとそれはちょうど不自由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は無垢で、まったくインスピレーションを受けていません。 グラフィックスはひどく、モーションはまったくありません。 それは、あるアニメーションをもう一方のアニメーションから見ているようなものです。 キャラクターの動きは最小限で、貧弱で、バックグラウンドが実行され、貧弱です。 それは本当に何も提供していません。 これはおそらくアニメがとても退屈な主な理由です。 なぜなら、アートとグラフィックス/モーションがドープであれば、アニメははるかにクールだったはずだからです。 テレキネティクスの戦いのシーン、爆発と壁の崩壊シーンはすべて細部に至るまで最小限であるため、ちょっとしたことであなたを驚かせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については何も言えません。 それは何も特別なものではなく、これは普通のアニメであっても大丈夫だったはずです。それはアニメを盛り上げませんが、エンハンスもしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど本当に再び演奏されました。 文字は細部の不足で不自然に見えます。 例えば、髪の毛と顔はこのアニメでは本当にひどいです。 背景のストーリーは、実際には深くなく、本当に興味深いものでもありません。 それはまるでこのアニメのメーカーが実際にそれを作ることを望んでいないかのようにすべてです。
あたかも彼らがひどく不足していて、「それがどうなるのかわかったよ」と書いています。 あなたがそれをリリースすれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私にたくさんの息を吐きました&amp;hellip;.
&lt;em&gt;一口&lt;/em&gt;&amp;hellip;なぜ私はこれを見ていますか？
* pfff &lt;em&gt;本当にこれを見ていますか？&lt;/em&gt;
私はこれを見て止めるつもりです&amp;hellip;
* ehh *私はまだこれを見ている
*クリックストップ*ああ、ついにフリー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身に好意を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見ないでください!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとうございました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koekwaus/reviews&#34;&gt;Koekwaus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this review because I see so many people praising this &amp;ldquo;shit&amp;rdquo;.    And this is just a warning to those who are about to waste a lot of precious time.    I got drawn to this anime because of the title.    Gilgamesh is an ancient Mesopotamian king written about in the Gilgamesh Epic (Epic of Gil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atobe333&#34;&gt;Atobe333&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいと約束した、トレーラーはそれが素晴らしいだろうと言った。
そして、私はそれがこの明らかな素晴らしいを提供しなかったという事実について言うことができます。
私は何かが起きるのを待っているシリーズ全体を見ていた、それはすべてだったが、何の混乱だった。 私は、すべてのエピソードが何か起こるのを待っているのを見て、私はそれをすべて見ていると信じていません。 私が得たのは、恥ずかしがりなエイリアンと大量虐殺だけだった。
私はドラゴンボールの映画のように、このアニメにはほとんど失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Atobe333/reviews&#34;&gt;Atobe333&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime promised awesome, the trailer told  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drcakey&#34;&gt;DrCakey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、マリオ、英雄の王は別のアニメに入っています。  = D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュはおそらく私が日本語で見た最初の5つのアニメの1つでした。 三番目、私は信じています&amp;hellip;遊戯王！  GXは最初に、デスノートは2番目となりました。 それは私の心の中に特別な場所を保持しています。それは良い場所ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ギルガメッシュは私が見た最初のアニメの一つであり、その時、私はそれが非常に奇妙で混乱していることを発見しました。 私は年上で、賢明で、ハンサムであり（そしてもっと多くのアニメを見てきました）、それは私にとって完璧な意味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュは素早く絶望的なエヴァンゲリオン・リップ・オフです&amp;hellip;私はその日をチェックした瞬間まで考えていました。 マンガは1976年から1978年まで、アニメは2003年からです（それはかなり大きなギャップです&amp;hellip;）。 私は1999年にGilgameshが出てきたと誓っていたかもしれません（エヴァンゲリオンの幕開けから1年以上経ちました）。 すばらしいです。 今私はこの全体のレビューを再構成する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえそれが文字通りエヴァンゲリオンの裂け目ではないとしても、表面的な類似点は目立ちます。 半ポスト黙示録設定。 クラシック音楽の使用。 子供のグループ対エイリアンの脅威。 無意味な技術の使用。 エンディングはやや似ています。 実際、あなたがあなた自身のGilgameshを作る方法は次のとおりです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.エヴァンゲリオンを取る（誰でもやり直して、それがリビルドでないことを確かめる）。
2.メカを取り外します。
3.心理学的分析を取り除く。
4.エンジェルを基本的に人間にして、それらのいずれかを殺さないでください。 キャラクターに繰り返し戦ってもらう。
5.それは退屈なようにすべての黒と灰色のペイントの束を注ぐ。
6.？
7.利益？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は、あなたがエヴァンゲリオンが好きでないなら、あなたはこれを好まないと言って、私の一般的な考えを包み込むことができます。 あなたがエヴァンゲリオンを好きなら、あなたはこれを好まないように洗練されているはずです。 さて、ここに進みましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー！ 私はこれを4年以上前に見ました。だから、私のこれまでの思い出は少し不気味です。 第1の行為で明らかにされた前提といくつかの物質はまともではないが、第2の行為は停滞し、第3の行為は単に不条理に陥る（エヴァンゲリオンの全体像を想像する。  。 これに取り組んでいる誰も、各エピソードのイベントを一緒に意味のある全体に参加させようとはしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート！ ギルガメッシュの芸術はあまり良くありません。 私がそのスタイルを記述していたならば、それは、それほどカラフルでなく（5年後に作られたため）滑らかであることを除けば、シリアル実験Lainとかなり似ていると言えるでしょう。  Lainのように、文字はポーズがあり、見栄えが良く、どこがひどく見えますか。  Lainを除いて、私はそれが意図的だったと思う。 ここでは、彼らはちょうどオフモデルです。 アニメーション予算は明らかに限られていました。戦いが簡単で、可能な限り一般的な動きは避けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音！ 彼らが本当に印象的でない限り、私はサウンドトラックを覚えていない傾向があります。 言い換えれば、ショーが好きなら、サウンドトラックに気づくでしょう。 あなたが気付かなかった場合、私はギルガメッシュが好きではありませんでした。 オープニング・ソングは良い、または少なくとも面白いです - 待ってください！ それはエヴァンゲリオンと共通している別のものです！ 中毒性のオープニング曲！ しかし、残酷な天使の論文はこれではありません。 それはまったくのようにショーにも合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は声の演技に関して何かを思い起こさせません（思い出して、私はそれが落ちたのを見ました）。 実際、それはかなり弱いかもしれませんが、私はそれを覚えていないので、私はそれについてコメントすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター！ 私が物語に関して言ったように、ギルガメシュのすべては非常にばらばらになっています。 私が思い出しているように、これはエピソードごとに任意に特徴づけされるキャラクターにも当てはまります（風変わりなスティグマを見たなら、私が何を意味するか知っています）。 私の記憶はあまりにもぼんやりとしています（私はなぜこのレビューを書いていますか？）ので、私たちはそのことを検討します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ！ 私は最後まで見た。 それは何かです。 私は今終わりまで眺めるだろうか？ 疑わしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DrCakey/reviews&#34;&gt;DrCakey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gilgamesh was probably one of the first five anime I watched in Japanese. The third, I believe&amp;hellip;Yu-Gi-Oh! GX would have been first and Death Note second. So it holds a special place in my heart - not a good place by any means, but still.    As I said, Gilgamesh was one of the first anime I watched, and at the time I found it very strange and confusing, particularly in regards to th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;celeste2070&#34;&gt;celeste2070&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;IMO、おそらく、そこにあるゴシック様式の終末論的アニメの中で最も評価の低いものです。 魅力的なプロットまでは、サーフェスプロットは少し欠けていますが、プロットの紆余曲折とキャラクターエンゲージメントは絶対に第一のレートです。 それは簡単な時計ですが、このことをダビングして見ないでください。 英語の俳優は恐ろしいですが、私はホリドを意味します - 彼らはあなたのためにそれを完全に台無しにするでしょう。 私はそれがとてもユニークだったので芸術が好きでしたが、ショーを見ることさえできないほどにオフになっている少数の人々を知っています。 サウンドトラックはショーに最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/celeste2070/reviews&#34;&gt;celeste2070&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMO, probably the most under-rated of all the gothic p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninaflieskites&#34;&gt;ninaflieskites&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ninaflieskites/reviews&#34;&gt;ninaflieskites&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this show was unbearable. If you like innovative and beautiful story lines, good animation, sensible editing, great action scene &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もが一見悪いアニメを放つためにいくつのエピソードの後に​​自分自身のポリシーがあります。 一部の人々は最初のエピソードの後に​​、いくつかの人々が座って3つのエピソードを与えるかもしれないし、6つのエピソードを介してすべての希望を失う前に座って何人かを与える。 それは私がインターネットで何度も見た議論です。 しかし、もしショーがより良い（あるいはかなり驚くべき）得るためにかなり多くの時間を必要とすればどうなるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュは私が偶然遭遇したショーで、それ以外のことは聞いたことがないかもしれません。 それは実際にアニメについて最も話されていません。 にもかかわらず、プロットの要約は本当に私の関心を引いた。 悲しいことに、あなたはこれを抱くために神のような忍耐が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、不思議な研究現場で起こっている世界的な災害で非常に有望視されているにも関わらず、最初のエピソードの最後のクレジットの前に握られています。 ショーの2/3については、プロットは低い炎で燃焼しています。 はい、すべてが謎に包まれていますが、最終的に直面しなければならない脅威に対処するためにキャラクターが緊急性を発揮することは決してないのであれば十分ではありません。 研究現場での事件の結果である不思議な鏡空は、死後の環境を不安定にするほどの脅威を感じることはありません。 これをはるかによくする他のショー（NGEやRahxephonのような）とは違って、あなたはいつもメインストーリーを気にしなければならない理由をあなた自身に尋ねます。 ヴィリア人でさえ、決して危機感を感じることはありません。
NGEやRhaxephonのように、Gilgameshはショーの最後の3分の前にすべてを明らかにしていませんが、前述のショーとは異なり、26のエピソードの最後の3分の前には何も意味しません。 あなたがまだこの時点でギルガメッシュを見ているなら、あなたは大事なことをしています。
何かを台無しにすることなく、私は本当に最後の10かそこらのエピソードがかなり驚くほど私がショーを見続けることを余儀なくされました。  NGEと同様の方法で、さまざまなフラッシュバックのエピソードを通じてインシデントにつながったイベントを洞察します。 それは、ワールのショーを変えて、あなたは非常に異なった方法でキャラクターを見ることができます。 そして最後にはシェイクスピアのアプローチによる最後のエピソードがあります。そして、エヴァンゲリオンはお金のために走ります（最後のエピソードの後、クレジットスクロールが終わるまで待ってください^^）。 言うまでもなく、私はこのアニメの最後の印象的な部分に着くために座っていたものに感心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことは、人物、その関係、およびそれらの発展のために行く。 ギルガメシュの前半は、彼らにベアボーンの特徴付けしか与えません（感情状態の情報の大部分は様々な反応ショットでしか描かれません）。そして、感情的に関心がなくて、非常に遠くに感じるように、彼らに共感することは本当に難しいです。 これは、ある種のキャラクターに謎の空気を与える良い方法かもしれませんが、この種のキャラクター化とは対照的である場合にのみ、正確に反対のキャラクターになります。 悲しいことにそこにはありません&amp;hellip;私はキャスト全体から得る気分を説明する最善の方法は、雨の日に長い散歩です、あなたはexpresionless人々が傘の下に隠れているのを見ている間。 最も興味深い関係は、Tatsuyaと彼の姉妹の間のものであり、その主な理由は議論の余地がある性質のためです。
幸運なことに、ショーの最後の3分の1で変化します。 ストーリーだけではなく、キャラクタードラマもあります。 これはかなり突然来るかもしれないし、特に最後の3分の1は、あなたが非常にソウルクラッシュな結末の前に行かせることなく、あなたの次の後にキャラクターplottwistをスローすることを考慮して、ガードからあなたをキャッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタジオとしてリストされているグループTACは、実際にそこにある有名なスタジオの1つではありませんので、アート/アニメーション部門で何を期待しているのか分かりませんでした。 あまりにも負の、あるいは不公平な音を出すことなく、ビジュアルプレゼンテーションの最大の欠陥かもしれません。 通常は私は気にしない、時には独特の魅力的な芸術を抱くことさえありますが、堅いアニメーションと組み合わせると、チャーターズはほとんどの場合、人生のない人形のように感じます。 非常に想像力に欠け、安い戦いの振り付けにも同じです。 アニメーションの品質は後で改善されますが、安いフラッシュアニメーションのように感じることは決してありません。
ショーが落ち込んだ設定を作成するために使用するトーンダウンされた配色は、むしろヒットまたはミスです。 私はそれが作成し、それがかなり合っていることがわかった気楽な気が気に入った。
ギルガメッシュが特定のシーンやその神話的なルーツに深い意味を伝えるために使用する象徴主義の量が多いことにも同じです。
一方、サウンドトラックは一貫して堅実ですが、何も目立ちません。 非常に強烈な雰囲気を作り出す不気味な合唱のテーマがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのギルガメッシュは、まさに混合バッグの定義です。 はい、かなり興味深い話ですが、その後のキャラクタードラマはかなり激しくなりますが、ショー全体の最初の3分の2は非常に退屈であり、非常に退屈なので、良いものになるのは誰にも勧められません。 象徴主義と大気を抑圧するアニメを欲しがっている人たちに。
それでも、あなたは最悪のアニメ番組の一つと闘わなければなりません（私はしばらく見ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.5 / 10
キャラクター：7/10
アート/アニメ：5/10
音楽：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：6.9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everyone has his or her own policy on after how many episodes to drop a seemingly bad anime. Some people give up after the first episode, some people maybe give it 3 episodes to sit in and others sit through 6 episodes before loosing all hope. It&lt;code&gt;s a discussion i&lt;/code&gt;ve seen countless times on the internet. But what if a show needs significantly more time to get better (or even quite amazing)?    Gilgamesh is a show i only stumbled upon by accident and would have maybe never heard of otherwise. It`s not really the most talked about anime.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slywolf808&#34;&gt;slywolf808&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとても退屈だったので、最後にはうまくいった.2以上の評価は寛大である。 ストーリーは遅く、配信は遅かったし、全体的に音楽の選択肢が貧弱だった。 私はWataMoteとChuunibyouのデモでもKoi ga Shitaiでもこの1つの地獄を持っている限り、アニメを楽しんだことは一度もありません！ 私は一度私はそれらを見終わっている私からのより良いレビューを得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいて、あなたがしたいことではない私のレビューを読んだ後にそれを見に行きたくないなら、これはちょうど私の意見です。 あなた自身のために嘆願して、このアニメにあなた自身の判断を下してください。これはただの私の意見です。私はこのアニメを楽しんでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slywolf808/reviews&#34;&gt;slywolf808&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime was so boring it only got good at the end any thing abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dralnu&#34;&gt;Dralnu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、最初に導入されたときには、十分に単純であるように見えますが、すべてがそうであるとは限りません。 テーブル上のすべてのカードを使って話を楽しむ人々は、実際に何が起こっているのか推測し続けるのと同じくらい、このショーを楽しむことはあまりありません。  「悪い人」と「良い人」の行は決して明確に定義されていません。 プロットラインは、主人公やアンタゴニストの好き嫌いを許す素晴らしい仕事をしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベートーヴェンや他の著名な古典的な作品が、すぐに融合し、そのように感じます。 このキャラクターは、他のほとんどのアニメではほとんど見られないレベルの楽譜とのつながりを構築します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安定した進歩的なキャラクター開発が好きな人は、ここに欠けていることに気付くでしょう。 多くのキャラクターは過去について何も知らず、隠されているキャラクターも知らない。 あなたがキャラクターが本当に誰であるかを完全に理解できる時までには、シリーズはまさにワーピングになります。 キャラクターが個性を持ち、つきやすいように、これだけでショーを見ることを妨げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に何が起こっているのか把握しようと思っている人や、スプーンで回答が得られない人は、Gilgameshシリーズを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dralnu/reviews&#34;&gt;Dralnu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    Although the story, when first introduced, seems simple enough one is quick to understand that not everything is as it seems. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lostinblue087&#34;&gt;Lostinblue087&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが好きなアニメの種類や、アニメを楽しんでいる人の数、そして彼らが好きな理由については、1トンの要素があります。 それは物語の人のために、多くの人々がその芸術的（視覚的に特別な）メリットのためにアニメを楽しんでいます。 どのようにキャラクターが相互作用し、どのようなキャラクターであり、どんな冒険があるのか​​。 一部の人々は、謎や複雑さの空気、少し暗い、エッジのような、あなたの思考やあなたを気分にさせるものでアニメを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメシュにはこれが全く含まれていません。 ある意味では、あなたがそれに入ることを期待しているものを得られないので、その意味であなたを驚かせることができます。 あなたは実際に何かを提供すると期待しているからですが、そうではありません。 もし私がギルガメッシュから取ったプラスのものが1つあれば、あなたはカバーやその前提で本を判断することはできません。 ギルガメッシュは実際にその芸術に魅力を持ち、興味深いセットを持っているからです。 科学的な大惨事のために、空は鏡になり、電子メディアはもはや機能しなくなり、イベントの後に生まれた子供たちは奇妙な精神運動能力を持っています。 本当に面白いね。 しかし、最初のエピソードから、それは決して非常にリベットな物語であるようには見えません。演技、サウンドトラック、色彩の口蓋、アニメーション自体はすべて何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は実際にはほとんどの場合、ショーの最強のポイントですが、それはほとんど言わない、他のすべてがとても信じられないほど悪いので。 直ちに、ショーの最も印象的な特徴は、その淡い色と灰色の色と雰囲気です（時折、赤、鮮やかな青、茶色と黄色のスプラッシュが追加されることがあります。 この雰囲気は初めは涼しいものですが、それは第3話の頃には疲れてしまい、それ以上にエキサイティングなことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやキャラクターのデザインは大変です。 ほぼすべてのキャラクターがこのような奇妙な魚の顔をしており、非常に堅く平易に動きます。 あなたは、精神運動の子供たちの間で、これらのすべてのエキサイティングな戦いがあると思うだろう、彼らの心でお互いを投げ、お互いに大きな、血まみれの、そして動いている心のbrawlsでエネルギーを投げる。 ギルガメッシュの子供たちは、めったに使用されない変形をしています（そして超大笑いに見えます）。 かなりの数の戦いがありますが、その90％はエネルギーシールドとテレポートを投げているだけです。悪役は通常2回の攻撃の後に後退します。 アニメーションは非常に怠惰で、声優とSFXはハーフアシストされ、戦いはショーに絶対に何も追加しません。 彼らはそれをもう面白くもエキサイティングにもしません。彼らはただそこにいます。 私はサウンドトラックについて非常に多くのことを言うつもりはありません。なぜなら私はここでそれを非常に簡潔に言うことができるからです。それは陽気で悪いことです。それはあなたが知る必要があることです。 あなたはそれが演奏していることに気付くことさえほとんどなくなります（オープニングのテーマもひどいので、ショーをまったく設定しません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがまだこの面倒な見張りを見たいと思っているなら、私はエンディングを台無しにしませんが、それは超ぎこちない3deep5youとあなたはおそらくちょうど得られないので、私はちょうどあなたが端に自分自身を切らないように注意するように警告しましょう それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、要約すると、ギルガメッシュは、退屈で、不気味で、厄介で面倒なアニメの言い訳です。 私が自分の味を他の誰よりも良くはないと言っているのではなく、あなたが知っていることを言っているわけではないので、ふりをするような洗練された、そして成熟した味を持っていると思っている人は、 私が意味したのは）。 興味深いメッセージの芸術的な心理アニメの後には、これは面白くなく、あなたが探しているものではないので、私は誠意をもってこれを見て時間を無駄にすることをお勧めできません。 それは、クールな力と強い性格を持つ超曖昧なアクションアニメでもありません。  KornのTシャツを学校に着用するのと同じくらいぎこちなく、一杯の水のように深いところで、Gilgameshは、あなたの興味が何であれ、あなたの価値あるアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lostinblue087/reviews&#34;&gt;Lostinblue087&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a tonne of factors to what kind of anime they like, or how much someone enjoys an anime and why they like it. For some people it’s the story, a lot of people enjoy anime for its artistic (visual specifically) merits. How the characters interact, what kind of characters they are and what kind of adventures they have. Some people enjoy their anime with an air of mystery and complexity, something a little darker, edgier, something that makes you think or something that makes you feel.    Gilgamesh contains absolutely none of this. In a sense it’s good at catching you by su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puck342&#34;&gt;Puck342&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギルガメシュ。 このアニメについて何が言いたいのはそれを不快にしないだろうか？ どのくらいの頻度で、すべての時間の最も古い神話、未来的なプロット、悲劇、他のキャラクターに気付かれず軽く嘲笑される穏やかな兄弟/姉妹関係を融合させたプロット？ また、主なアンタゴニスト、その背後に存在する影のある科学者、真の起源、まさにそのすべてが終わったときに起こる何かへの真の洞察を完全に否定するのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたを混乱させましたか？ それがあれば大丈夫です。 このアニメは、完全に、悲劇的に欠陥があるが、完全に信じられ、関連性のある、そして人間でもある文字を提供するという知識で簡単に休止する。 私はこのシリーズを見ていた（私が約1.5日でやったのは、一度ポップすると止まらないからです）、私はいつも思いつきました。 カラシの最後をより満足できるようにするために、このような苦痛を経験しているのは明らかに西洋の文章で起こるような、これらの文字を保存しようとしているのでしょうか？ 右？&amp;rsquo; 違う。 そして私はそれほど間違っていることを楽しんだことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ、美しいアニメーション、幽霊のキャラクター、または素晴らしい戦いよりも、素敵なユニークな異なるプロットを使用しています。 もしDeath Noteが新しいアイデアを論理的で妥当な結論に導く良い基準であれば、Gilgameshは、本当に有益な、もっとも信じがたい、最も有益ではない（そして全く驚くほど楽しませる）ストーリーを作成するためのベンチマークでなければならない ちょうど26のエピソードで配信されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Puck342/reviews&#34;&gt;Puck342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gilgamesh. What to say about this anime that wouldn&amp;rsquo;t do it a disservice? How often do you find plots that blend one of the oldest myths of all time, a fut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serowenczak&#34;&gt;serowenczak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が遭遇するほど幸運だったシリーズの1つでした。 このシリーズの物語はとても創造的で魅力的で、キャラクターの動機は非常に正確です。 最初はキャラクターが非常に信じられているとは思わなかったが、シリーズが進行するにつれて、彼らはシリーズを非常に魅力的なものにする動機を明らかにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の評価者がこのシリーズに悪い評価を与えていることに気付きましたが、このシリーズには本当に深く涼しいアニメの私の好きなエンディングの1つがあるので、人々は最後までそれを強調してください。 それは実際にシリーズ全体のテーマを本当に固めている最後の深い声明を実際に作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serowenczak/reviews&#34;&gt;serowenczak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of those series that I was lucky enough to stumble u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akusa&#34;&gt;Akusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の神様、私は今見たことがありますか？ 私は4日間でこのシリーズを終了しましたが、何がいいですか？ 振り返ってみると、アニメの最初の2〜3つのエピソードを見ることをお勧めします。 ギルガメッシュのために、最初の3つのエピソードは、エドガー・アラン・ポーの高水準の緊張感に包まれた、すごく美しいゴシック・ノワールのスタイルでした。 科学のテーマは後で取り入れられ、残っている。 情報の断片と過去の断片が一緒になり、エピソード10/25周りにすべての断片が集まってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイエンス、変態モンスター、トランスジェニック、銃、兄弟愛、養子縁組家族、愛情の異なる種族がすべてこのシリーズの26エピソードを埋めるのを愛する。 確かに一般的なストーリーラインはかなり良い（私はこれを後で明らかにする理由を与えた）、そして唯一の現実的な問題はシーンの過度の再使用でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に知る必要があるものはすべてです：彼女の霊的指揮の子供たちと彼女の元愛人との伯爵夫人は、自分たちの「平和」を宇宙にもたらすために互いに戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今どこがうまくいかなかったのですか？  -9DMGでこのシリーズを殺したのは何ですか？ エピソード25では、このシリーズがどのように終わるのか非常に興味があった。 それは可能でしたか？ 最後のエピソードで1文字を引用させてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;これは愚かなひどく書かれた演劇が最終的に終わったように見える&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が最後のエピソードで激しく皮肉、笑い、そしてそれを抑圧することによって笑っていると思います。 一体？ それは学校の日と新世紀エヴァンゲリオンをハッピーエンディングのように見せます。 ガー&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでのストーリーを特に気に入っていません。それは特にリベットかリバースではありませんが、それは耐え忍ぶことができ、重要なポイントを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か深く何かを探していて、ねじれた結末を見て気にしないなら、これは一生行く価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、このシリーズは最高のEPISODE PREVIEWSを持っています：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akusa/reviews&#34;&gt;Akusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh My God, what have I just watched? I&amp;rsquo;ve finished this series in four days, but what the hell? In retrospect, I will always suggest watching the first two or three episodes of an anime befor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemegeton&#34;&gt;Lemegeton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュは、あなたがそれをどれだけ楽しんでいるかに驚くほど多くのことを期待しておらず、今や驚いていることを示すショーの一つです。 しかし、それはかなりゆっくりと始まり、全体的に遅いペースを維持するので、いくつかの忍耐を必要とします。
私が好きなもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルも本当に良いです。 ギルガメシュの世界は幸せな場所ではありません。芸術のスタイルは暗い色と濃淡を帯びており、すべてが本当のゴシック感を持っています。
そして最後にプロットがかなり遅いペースで動いている間に、ここでは良い話があり、とても面白い結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったこと&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、このショーではすべてが良いとは限りません。 本当にいくつかの欠陥があり、特に大きな欠陥が1つあります。 この主な欠点は、中核となっているのは良い対悪の話であるが、ギルガメッシュ側のキャラクターの開発にはほとんど時間がかからないということである。 戦いに出演すること以外には、私たちは決してそれらを見ることができず、主要な悪役Enkiduはシリーズの非常に遅くまで現れません。 これは、ギルガメシュのメンバーの一部が本当に悪い顔をしているような逃したチャンスでした。彼らの個性の一見から、彼らは本当に面白いキャラクターに見えます。 ショーは実際にギルガメシュのメンバーを開発するのにもう少し時間を費やして恩恵を受けたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入らなかったもう一つのものは、戦闘シーンとアクションシーンでした。 彼らは言うまでもなく、非常に一般的で、見ることが楽しいというわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はギルガメッシュが好きだった。 それは新しい地面を壊すことはありません、その過度に暗い、憂鬱な色調と芸術スタイルは、時々オフにすることができ、物語のペーシングはより良い可能性があります。 しかし、それがゆっくりと始まっている間、それは着実に蒸気を作り、うまくいっています、そしてそれはいくつかの本当に面白いキャラクターと関係を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lemegeton/reviews&#34;&gt;Lemegeton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gilgamesh is one of those shows that you don&amp;rsquo;t expect much from and end up being presently surprised at how much you enjoyed it. It does however require some patience as it starts off pretty slowly and maintains a slow pace throughout.  What I liked    One of the main things I liked about the show was how it seemed so ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yellowbird4eva&#34;&gt;yellowbird4eva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは世界で最も愚かなアニメでした。 もしあなたがうんざりの26エピソードに座りたいのなら&amp;hellip;これは完璧です。 私は最後に何が起こったのかを意味します。 私は彼らがこの事件で26のエピソードを無駄にしたことを嫌い、もっと価値のあるものにではなく&amp;hellip;不滅の刃のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yellowbird4eva/reviews&#34;&gt;yellowbird4eva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it was the stupidest anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crimsonia&#34;&gt;Crimsonia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーフリー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;災害+子供の誕生+特別な声+暗い雰囲気+奇妙なアートワークは良いアニメを作っていません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私は興奮していた/シリーズ全体を見ることを楽しみにしていた&amp;hellip;最初に私はある程度ユニークな作品に魅了されたことを認めます。 さらに、物語は有望であるように見えました。
しかし、シリーズが進行するにつれ、私は全く退屈な経験をしていました&amp;hellip;ストーリーペースは非常に遅く、ほとんどアクションフリーです。浅いキャラクターと平均的なサウンドトラックについてはあまり言及されません。
このシリーズを見た後、私はライターが、楽しくコヒーレントな物語を作るために、必要な細部に細心の注意を払わずに、一般的な基本的なプロットとエンディングを考えたかのように感じました。
あなたが暗い雰囲気のポスト黙示録的なアニメになったら、いつか渡して、このアニメの遅いペースの進歩に耐える神経を持っていきたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crimsonia/reviews&#34;&gt;Crimsonia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Spoiler free)    A DISASTER+CHILDREN BORN WITH SPECIAL POWERS+A DARK ATMOSPHERE+A WEIRD ARTWORK &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prefuturism-0&#34;&gt;PreFuturism-0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;不思議なことに、このシリーズに起因する洗練された概要と繁殖プロモーションのアートワークは、偶然にも既に苦労している自己を傷つける何かにとって究極的には誇張です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例外的に伸ばしたプロットだけでなく、キャラクターのデザインを超えたビジュアルも、年齢や気の利いたサウンドトラックを考慮しても粗末なものです。 結局のところ、これらの欠点と、まだ伝えられていた落ち着いたテーマの組み合わせから、ギルガメッシュは陰鬱な視聴体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PreFuturism-0/reviews&#34;&gt;PreFuturism-0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The scenario— where an unprecedented phenomenon proclaimed to be caused by an act of terrorism has befallen the earth leaving its inhabitants vulnerable—naturally has a large amount of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meados&#34;&gt;Meados&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Spoilerを無料でダウンロード&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを見た。 それは非常に遅いペースのアニメであり、特に初心者では少し混乱しますが、どのくらいの時間が経過するとそれはより明確になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は非常に優れていませんが、私にとってはこのアニメの強みではなく、誰もが違っていて、アニメーションがどのように進歩するかに応じて心理状態が進化します。
話は大丈夫、恐らく最悪の点（子どもたちが超自然力を持つ典型的な世界的災害）です。 ドローイングのデザインとサウンドにはマイナーな欠陥があり、特にオリジナルのドローイングデザインが感じられます。  （唇、目、まつげ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには全く別個の2つの側面があり、人類（ngeのようなもの）を浄化したい人、ギルガメスと世界を望む人（忍者のような人）、伯爵夫人と子供たちがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後は壮大で、もう一度私を覚えているNGE、私は最後のエピソードを嫌って始めたが、1つのポイントの後、それは私のお気に入りの一つになった。  （予測できなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが私たちが愛しているか、私たちが嫌いであると言っている人々に完全に同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは傑作ではありませんが、黙示録的なもの、NGE（深くて物語によるもの）、アクションのピンチ、良いキャラクターの開発、科学（生物学/考古学）への言及、歴史と神話I このシリーズを完全にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが未定の場合は、最初のエピソードを見て、あなたが気に入っているかどうか、また何人かによって頻繁に批判されるドローデザインを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meados/reviews&#34;&gt;Meados&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just watched this anime; It is a very slow paced anime and bit confuse, especially in the begin, but how long it progresses it gets more clear.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsumayouji-1&#34;&gt;Tsumayouji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、これが私が見ている運命を持っていたよりオリジナリティーなシリーズの1つだと言うことは間違いありません。 このシリーズは、あなたの心と感情を掴み、それらを去らせる前に激しく絞るでしょう。 それは言われている、これは間違いなく&amp;rdquo;accquired tase&amp;rdquo;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットのシンポジウムは、少なくともこのアニメの正義はしていません。 私は、ここで提供されるプロットサマリーを見ているほとんどの人がアニメを、実際にはそれとは根本的に異なるものとして認識します。 アニメ自体は面白くて、各エピソードは自立していた。 複雑な物語が実際にアニメを動かすと言うことにしましょう。 あなたは本当に物事をエキサイティングに保ちますが、非常に悪化することもあります。 プロット、バックストーリー、キャラクターそのものは、すべてではなく、少しずつビットごとに公開されています。 ある面はカズマツリの裏話のような単純な形で与えられますが、主な葛藤に直面するすべてのものは謎に包まれています。 ショーのタグライン： &amp;lsquo;あなたは誰ですか？&amp;rsquo; あなたがアニメの終わりまで2つの戦争面の真の動機と性質の概念を持っていないという点で、むしろばかばかしいです。 すべてが爆発的で紆余曲折に終わっているように見えるが、このアニメは私が終わりまで耐え忍ぶものではない。 言い換えれば、ウィッチ・ハンター・ロビンを見ているときのような深い結論が出ていることを前提に、あなただけが見守っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意の言葉：このアニメは象徴主義で極端に飽和しています。 したがって、分析的な見解を持つ人は、あまりにも深く隠喩や哲学を掘り下げたくない人よりも、それをもっと楽しむことができます。 しかし、アニメは後者のカテゴリではまだ報われています&amp;hellip;終わりまでです。 終わりはあなたの顔の象徴的/深い意味で非常にあります。物事の壮大な計画の中で特定のことが何を意味しているのかを試してみるのであれば、あなたは気まぐれな気分になります。 私自身は当初、私はそれを見たときにエンディングが完全な創造的なコスチュームだと考えました。 ファンのフォーラムを徹底的に調べたり、仲間のファンの解説を読んだり、ショーがその名前を派生させたり、物語や物語を借りたりするギルガメッシュの叙事詩を読んだ後、私は今大いに尊敬し、感謝しています。 あなたがギルガメッシュの叙事詩を読んで、結末に抱かれた隠喩の内容について議論したくないのであれば、このアニメをバイパスするように警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜Art〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは、もともと私がそのシリーズに惹かれていたものでした。 私はそれに慣れていくことを認めます。 プロダクションの大部分は暗くてクールな色彩のスキームで満たされており、感情、情熱、暴力、性格の関連性を重視して、赤色の色彩を帯びたパステルカラーと鮮やかな色彩から離れています。 キャラクターのデザインはすべて非常に独特で、強く、ユニークです。 彼らはあまりにも塊状、鋭い髪、深い、浸透している目、大きな唇で何かに慣れます。 与えられたスタイルで信じられないほど素早く素晴らしい一人のキャラクターは、伯爵夫人のものです。 私は、スタイル全体が彼女の性格のために実装されたという意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術の私の1つの牛は、アクションシーケンスのいくつかは少しスケッチであるということです。 特定のenounctersが刺激よりもむしろ暗示されているように思われる。 アクションシーケンスが発展する度合いは、華麗に振り付けられたものや、急がれて不完全なものなど、大きく変動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトからバックグラウンドノイズ、エピソードの音楽まで、このアニメは音楽の欲望を捉える能力に優れています。 私が高音質と呼ぶべきではないシリーズの音楽の唯一のビットは、エンディングテーマです。 私のroomieと私は長い間冗談を笑っていました。私は終わりのテーマシンガーと一緒に歌うことができました。そして、私はこれを痛快にすることができます：私は歌うことができません。 まったく。 それは、壊れたガラスのマイルトレッキングで高速度で猫を聞くことに似ています。 それが終わりのテーマは私の上に成長したと言われています。 それは私がそれを演奏するたびに、または本物の喜びのために、それと共に猫の壁から抜け出した、私が本当に言うことができないほどの喜びのためでした。 いずれにしても、あなたの隣人が「楽しむ」ことができるようになるたびに、エンディングのテーマを楽しませることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの1つについて多くのコメントをする気がしません。 私はシリーズのそれぞれのキャラクターが好きだと言います。 特にKazmatsuri。 一見、彼は冷たい心のジャーフェイスです。 しかし、あなたが彼を知った後、彼は冷たい心のジャークフェイスです。 私が彼を愛する主な理由は、特にアニメの終わりに向かって1つのシーンのためです。 私はあなたに何が起こるか教えてくれませんが、子供たちが彼の家で彼に答えを求めるというエピソードを探します。 私の部屋と私は去った後に何かのために笑って死にました（私はユーモアやそこに不足しているのは純粋に主観的ですが、少なくとも彼の行動は予想外です）。 それを探す！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはすばらしく素晴らしいシリーズです。 心の弱い人や年齢の若い人のためのものではありません。 それは少し暴力的なビットを取得し、一般的により成熟した方法で物事を扱う。  （これは、Akira、Elfen Lied、Hellsingの標準の近くにあるが、Meh。PG-13ishの範囲に収まるだろうと思っている。 それは貴重な毛羽立たしい瞬間を持っていますが、軽くてふわふわしたものを愛する人のためではありません。 しかし、あなたが何かオリジナルであり、あなたが英語のエッセイと分析を幸せにしたいという欲求を持っているなら、私は行くと言います。 今すぐ！ 今やれ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4232&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsumayouji/reviews&#34;&gt;Tsumayouji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can safely say that this is one of the more origianl series that I&amp;rsquo;ve had the fortune of seeing. Edgy, dark, and tantilizingly mysterious this series will grip your mind and emotions and squeeze them violently before letting them go. That being said, this is definetly more of an &amp;lsquo;accquired tase.&amp;rsquo;    ~Story~    The plot synposis does not in the least do this anime justice. I get the impression that most people who just look at the plot summary provided here will perceive the anime as being something radically different from what it actually is, not to mention it really over-simplifies &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox-1&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく、誰も見たことのない最高のショーの1つです。それは遅くなることがあります。暗く、荒れ果てることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私が見た中で最高のショーの一つでした。 明らかに、これは皆のお茶の杯になることはありません。 まず第一に、このショーは確かに英語で見られるべきです、英国のダブは驚異的です、より具体的には、ショーのダブは一般的に、アリス・フルークの伯爵夫人の演奏の追加によって良くなりました。私の意見では、 彼女は非常に混乱しやすい女性です。私はアリス自身がこの謎を洗い流す謎を解き放つことができたと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このショーの芸術はあまり活気ではありません。もしあなたがここでそれを見つけられない、鮮やかで華やかな色を探していたら、このショーの多くは白と白をたくさん持っています。 しかし、真実が語られる、私は、ビッグ・オー以来、あまりにもうまく引き離された暗いノワール・アイを見たことがない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのサウンドも一流です。爆発、テレポート、闘いの助けとなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメントはどのショーにとっても重要ですが、一般にすべての重要なキャラクターはこのショーの途中で進化しています。これはどうやって起こるのか詳細には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、一般的に無視されてスクラップパイルに投げられ、批評家はそれが鈍いか粗悪なものであると不平を言いながら、ショー全体で座っていたら非常に悲劇的なストーリー 私の意見では、ショーが終わると誰もが涙になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1120&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is probably one of the best shows that no one has seen, yes it can be slow, it&amp;rsquo;s dark and it can be dreary.    But to me it was one of the best shows I ever  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nebuchan-1&#34;&gt;NeBuchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後のレビューはとても古いので&amp;hellip;私のために？ 私は見たことのある最高のアニメから1つ - それは私が少し若かったときにテレビで2007年に近い、数年前に4回、Gilgameshを見たの4/5のようだった - 私はもう一度前にそれを見て、それはまだ 見ることが大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当にクールで、良いものと悪いものがあります - それらのすべてが本当に楽しまれているようです - 素晴らしいアニメーションの暗闇（そしてピアノ1&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeBuchan/reviews&#34;&gt;NeBuchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Last review is very old so&amp;hellip; for me? One fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fallnknightfakir-1&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしいシリーズでしたが、何をもっと言えますか？ アニメレビューサイトの多くが圧倒的に肯定的なスコアを出しているので、これをチェックしました（私は主に、ディスクごとにレーティングがどのように変化するかを確認し、Gilgameshのスコアは最初の音量から最後の音量に上がっています）。 今、私は他のレビューがショーから何を期待するかについて私の意見を味わってはいけないようにしようとしていますが、少なくとも私は実際に何か良いことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが原因でどこにクレジットを与えるだろう、音はかなり良い、ここではほとんど音楽を意味していた。 確かに、ダブは有能でしたが、確かに私はショーのためにもう気にしませんでした。 残念なことに、（Aレンジのそれについての良いレビューと組み合わせて）かなりキャッチオープニングは、私が最初にかなりの良いかもしれないが、間違いなくそれを偽の広告と呼ぶかもしれないが、 一般的にそのOPまたはその得点のどちらかと同じくらい良いまたは面白い半分になることはありません。 私はまだよく聞いてきましたが、ちょうどそのことを見る価値はほとんどありません。 アートのもう一つの混在した袋は、私はそれを嫌っていました。あなたは毎回の戦闘で安いアニメーションカットを見ることができましたが、時にはうまくいくものもありました。 キャラクターのデザインはちょっと怖かったですが、私はビショネンのようなデザインであまりにも多くのショーを見ていないことを認めます。 あなたはそれからより多くの走行距離を得るかもしれませんが、誰もがいつも常に同じ表情を常に着ているわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれを10のうち4点にします。実際には本当に恐ろしい領域に入ってこないように十分に進んでいますが、それと同時に悪くはない それは確かに再ウォッチする価値はありません。 いくつかのエピソードはかなり速く私のところに行きましたが、全体として、歯を引っ張るような感じでした。いつでも麻酔を使って助けてもらえますが、それは全く同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20091&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FallnKnightFakir/reviews&#34;&gt;FallnKnightFakir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a horrible series, what more can I say? Well plenty, I checked this out because many anime review sites gave it overwhelmingly positive scores (I mostly check for how the ratings change on a per disc basis and Gilgamesh&amp;rsquo;s scores for the most part went up from the first volume to the last). Now, I try not to let other reviews flavor my opinion of what to expect from the show, but at the very least I was expecting something actually good.    The story was just horrible, I popped in the first disc and saw the first 5 episodes and found myse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formosan-1&#34;&gt;formosan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは美しく描かれ、デザインされた叙事詩です。 それは非常に暗く、少し憂鬱ですが、主に感情的に関与しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのキャラクターはたくさんありますが、私は落ち着いて見守ることができます。私は気にしないからです。 しかし、ギルガメシュのキャラクターは感情的に魅力的です。 私は彼らの話を信じて、痛みを感じたとき、それは私にとって大きな問題でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感じると、それはTexhnolyzeのようなビットです。  Ergo Proxyはいくつかの気分の類似点を持っていますが、全く異なるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルスタイルでは、近くに来るショーはほとんどありません。 おそらくウィッチハンターロビンは視覚的な美しさのライバルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/formosan/reviews&#34;&gt;formosan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an epic story that is beautifully drawn and designed. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koekwaus-1&#34;&gt;Koekwaus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを書いています。なぜなら、この&amp;rdquo;たわごと&amp;rdquo;を賛美する人が非常に多いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは多くの貴重な時間を無駄にしようとしている人たちへの警告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はタイトルのためにこのアニメに引き寄せられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメシュはギルガメッシュ叙事詩（ギルガメシュの叙事詩）の中で書かれた古代メソポタミア王であり、古くからの偉大な文学作品の最初の部分である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあそれは素晴らしいですね？
あまりにもアニメはそれに近づくことはあまりにも悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ全体は、中間に捉えられた2人の子供との良い対悪いことについての何らかの種類のポスト・ポカイプティック・スタイルの物語です。 私の意見では特別なものではありませんでしたが、私はそれを見始めませんでした。 私はまもなくそれが重大な誤りであることを気づきました。私は戻ってこない貴重な時間を無駄にしてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはそれほど悪くないわけではありませんが、それは間違いなく良いことですが、それは普通です。
しかし、それは古いアニメであるにもかかわらず、それはむしろ退屈であり、演奏された方法は演奏されます。
私は善と悪との中間の後の黙示録的な世界と2人の子供を言ったように。 彼らは実際に世界を現在の位置に置いている1人の男の子です。 彼らはギルガメッシュと呼ばれるグループによって狩られ、動力学的なタイプの力を持つ他の子供たちの中にギルガメスと戦っている。 これが間違っているところです。 すべての戦いは、これらの力を介して戦っているとそれはちょうど不自由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は無垢で、まったくインスピレーションを受けていません。 グラフィックスはひどく、モーションはまったくありません。 それは、あるアニメーションをもう一方のアニメーションから見ているようなものです。 キャラクターの動きは最小限で、貧弱で、バックグラウンドが実行され、貧弱です。 それは本当に何も提供していません。 これはおそらくアニメがとても退屈な主な理由です。 なぜなら、アートとグラフィックス/モーションがドープであれば、アニメははるかにクールだったはずだからです。 テレキネティクスの戦いのシーン、爆発と壁の崩壊シーンはすべて細部に至るまで最小限であるため、ちょっとしたことであなたを驚かせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については何も言えません。 それは何も特別なものではなく、これは普通のアニメであっても大丈夫だったはずです。それはアニメを盛り上げませんが、エンハンスもしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど本当に再び演奏されました。 文字は細部の不足で不自然に見えます。 例えば、髪の毛と顔はこのアニメでは本当にひどいです。 背景のストーリーは、実際には深くなく、本当に興味深いものでもありません。 それはまるでこのアニメのメーカーが実際にそれを作ることを望んでいないかのようにすべてです。
あたかも彼らがひどく不足していて、「それがどうなるのかわかったよ」と書いています。 あなたがそれをリリースすれば、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私にたくさんの息を吐きました&amp;hellip;.
&lt;em&gt;一口&lt;/em&gt;&amp;hellip;なぜ私はこれを見ていますか？
* pfff &lt;em&gt;本当にこれを見ていますか？&lt;/em&gt;
私はこれを見て止めるつもりです&amp;hellip;
* ehh *私はまだこれを見ている
*クリックストップ*ああ、ついにフリー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身に好意を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見ないでください!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとうございました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Koekwaus/reviews&#34;&gt;Koekwaus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this review because I see so many people praising this &amp;ldquo;shit&amp;rdquo;.    And this is just a warning to those who are about to waste a lot of precious time.    I got drawn to this anime because of the title.    Gilgamesh is an ancient Mesopotamian king written about in the Gilgamesh Epic (Epic of Gil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atobe333-1&#34;&gt;Atobe333&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいと約束した、トレーラーはそれが素晴らしいだろうと言った。
そして、私はそれがこの明らかな素晴らしいを提供しなかったという事実について言うことができます。
私は何かが起きるのを待っているシリーズ全体を見ていた、それはすべてだったが、何の混乱だった。 私は、すべてのエピソードが何か起こるのを待っているのを見て、私はそれをすべて見ていると信じていません。 私が得たのは、恥ずかしがりなエイリアンと大量虐殺だけだった。
私はドラゴンボールの映画のように、このアニメにはほとんど失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Atobe333/reviews&#34;&gt;Atobe333&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime promised awesome, the trailer told  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drcakey-1&#34;&gt;DrCakey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、マリオ、英雄の王は別のアニメに入っています。  = D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュはおそらく私が日本語で見た最初の5つのアニメの1つでした。 三番目、私は信じています&amp;hellip;遊戯王！  GXは最初に、デスノートは2番目となりました。 それは私の心の中に特別な場所を保持しています。それは良い場所ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、ギルガメッシュは私が見た最初のアニメの一つであり、その時、私はそれが非常に奇妙で混乱していることを発見しました。 私は年上で、賢明で、ハンサムであり（そしてもっと多くのアニメを見てきました）、それは私にとって完璧な意味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュは素早く絶望的なエヴァンゲリオン・リップ・オフです&amp;hellip;私はその日をチェックした瞬間まで考えていました。 マンガは1976年から1978年まで、アニメは2003年からです（それはかなり大きなギャップです&amp;hellip;）。 私は1999年にGilgameshが出てきたと誓っていたかもしれません（エヴァンゲリオンの幕開けから1年以上経ちました）。 すばらしいです。 今私はこの全体のレビューを再構成する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえそれが文字通りエヴァンゲリオンの裂け目ではないとしても、表面的な類似点は目立ちます。 半ポスト黙示録設定。 クラシック音楽の使用。 子供のグループ対エイリアンの脅威。 無意味な技術の使用。 エンディングはやや似ています。 実際、あなたがあなた自身のGilgameshを作る方法は次のとおりです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.エヴァンゲリオンを取る（誰でもやり直して、それがリビルドでないことを確かめる）。
2.メカを取り外します。
3.心理学的分析を取り除く。
4.エンジェルを基本的に人間にして、それらのいずれかを殺さないでください。 キャラクターに繰り返し戦ってもらう。
5.それは退屈なようにすべての黒と灰色のペイントの束を注ぐ。
6.？
7.利益？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は、あなたがエヴァンゲリオンが好きでないなら、あなたはこれを好まないと言って、私の一般的な考えを包み込むことができます。 あなたがエヴァンゲリオンを好きなら、あなたはこれを好まないように洗練されているはずです。 さて、ここに進みましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー！ 私はこれを4年以上前に見ました。だから、私のこれまでの思い出は少し不気味です。 第1の行為で明らかにされた前提といくつかの物質はまともではないが、第2の行為は停滞し、第3の行為は単に不条理に陥る（エヴァンゲリオンの全体像を想像する。  。 これに取り組んでいる誰も、各エピソードのイベントを一緒に意味のある全体に参加させようとはしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート！ ギルガメッシュの芸術はあまり良くありません。 私がそのスタイルを記述していたならば、それは、それほどカラフルでなく（5年後に作られたため）滑らかであることを除けば、シリアル実験Lainとかなり似ていると言えるでしょう。  Lainのように、文字はポーズがあり、見栄えが良く、どこがひどく見えますか。  Lainを除いて、私はそれが意図的だったと思う。 ここでは、彼らはちょうどオフモデルです。 アニメーション予算は明らかに限られていました。戦いが簡単で、可能な限り一般的な動きは避けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音！ 彼らが本当に印象的でない限り、私はサウンドトラックを覚えていない傾向があります。 言い換えれば、ショーが好きなら、サウンドトラックに気づくでしょう。 あなたが気付かなかった場合、私はギルガメッシュが好きではありませんでした。 オープニング・ソングは良い、または少なくとも面白いです - 待ってください！ それはエヴァンゲリオンと共通している別のものです！ 中毒性のオープニング曲！ しかし、残酷な天使の論文はこれではありません。 それはまったくのようにショーにも合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は声の演技に関して何かを思い起こさせません（思い出して、私はそれが落ちたのを見ました）。 実際、それはかなり弱いかもしれませんが、私はそれを覚えていないので、私はそれについてコメントすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター！ 私が物語に関して言ったように、ギルガメシュのすべては非常にばらばらになっています。 私が思い出しているように、これはエピソードごとに任意に特徴づけされるキャラクターにも当てはまります（風変わりなスティグマを見たなら、私が何を意味するか知っています）。 私の記憶はあまりにもぼんやりとしています（私はなぜこのレビューを書いていますか？）ので、私たちはそのことを検討します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ！ 私は最後まで見た。 それは何かです。 私は今終わりまで眺めるだろうか？ 疑わしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DrCakey/reviews&#34;&gt;DrCakey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gilgamesh was probably one of the first five anime I watched in Japanese. The third, I believe&amp;hellip;Yu-Gi-Oh! GX would have been first and Death Note second. So it holds a special place in my heart - not a good place by any means, but still.    As I said, Gilgamesh was one of the first anime I watched, and at the time I found it very strange and confusing, particularly in regards to th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;celeste2070-1&#34;&gt;celeste2070&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;IMO、おそらく、そこにあるゴシック様式の終末論的アニメの中で最も評価の低いものです。 魅力的なプロットまでは、サーフェスプロットは少し欠けていますが、プロットの紆余曲折とキャラクターエンゲージメントは絶対に第一のレートです。 それは簡単な時計ですが、このことをダビングして見ないでください。 英語の俳優は恐ろしいですが、私はホリドを意味します - 彼らはあなたのためにそれを完全に台無しにするでしょう。 私はそれがとてもユニークだったので芸術が好きでしたが、ショーを見ることさえできないほどにオフになっている少数の人々を知っています。 サウンドトラックはショーに最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/celeste2070/reviews&#34;&gt;celeste2070&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMO, probably the most under-rated of all the gothic p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninaflieskites-1&#34;&gt;ninaflieskites&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ninaflieskites/reviews&#34;&gt;ninaflieskites&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching this show was unbearable. If you like innovative and beautiful story lines, good animation, sensible editing, great action scene &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut-1&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もが一見悪いアニメを放つためにいくつのエピソードの後に​​自分自身のポリシーがあります。 一部の人々は最初のエピソードの後に​​、いくつかの人々が座って3つのエピソードを与えるかもしれないし、6つのエピソードを介してすべての希望を失う前に座って何人かを与える。 それは私がインターネットで何度も見た議論です。 しかし、もしショーがより良い（あるいはかなり驚くべき）得るためにかなり多くの時間を必要とすればどうなるでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュは私が偶然遭遇したショーで、それ以外のことは聞いたことがないかもしれません。 それは実際にアニメについて最も話されていません。 にもかかわらず、プロットの要約は本当に私の関心を引いた。 悲しいことに、あなたはこれを抱くために神のような忍耐が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、不思議な研究現場で起こっている世界的な災害で非常に有望視されているにも関わらず、最初のエピソードの最後のクレジットの前に握られています。 ショーの2/3については、プロットは低い炎で燃焼しています。 はい、すべてが謎に包まれていますが、最終的に直面しなければならない脅威に対処するためにキャラクターが緊急性を発揮することは決してないのであれば十分ではありません。 研究現場での事件の結果である不思議な鏡空は、死後の環境を不安定にするほどの脅威を感じることはありません。 これをはるかによくする他のショー（NGEやRahxephonのような）とは違って、あなたはいつもメインストーリーを気にしなければならない理由をあなた自身に尋ねます。 ヴィリア人でさえ、決して危機感を感じることはありません。
NGEやRhaxephonのように、Gilgameshはショーの最後の3分の前にすべてを明らかにしていませんが、前述のショーとは異なり、26のエピソードの最後の3分の前には何も意味しません。 あなたがまだこの時点でギルガメッシュを見ているなら、あなたは大事なことをしています。
何かを台無しにすることなく、私は本当に最後の10かそこらのエピソードがかなり驚くほど私がショーを見続けることを余儀なくされました。  NGEと同様の方法で、さまざまなフラッシュバックのエピソードを通じてインシデントにつながったイベントを洞察します。 それは、ワールのショーを変えて、あなたは非常に異なった方法でキャラクターを見ることができます。 そして最後にはシェイクスピアのアプローチによる最後のエピソードがあります。そして、エヴァンゲリオンはお金のために走ります（最後のエピソードの後、クレジットスクロールが終わるまで待ってください^^）。 言うまでもなく、私はこのアニメの最後の印象的な部分に着くために座っていたものに感心しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことは、人物、その関係、およびそれらの発展のために行く。 ギルガメシュの前半は、彼らにベアボーンの特徴付けしか与えません（感情状態の情報の大部分は様々な反応ショットでしか描かれません）。そして、感情的に関心がなくて、非常に遠くに感じるように、彼らに共感することは本当に難しいです。 これは、ある種のキャラクターに謎の空気を与える良い方法かもしれませんが、この種のキャラクター化とは対照的である場合にのみ、正確に反対のキャラクターになります。 悲しいことにそこにはありません&amp;hellip;私はキャスト全体から得る気分を説明する最善の方法は、雨の日に長い散歩です、あなたはexpresionless人々が傘の下に隠れているのを見ている間。 最も興味深い関係は、Tatsuyaと彼の姉妹の間のものであり、その主な理由は議論の余地がある性質のためです。
幸運なことに、ショーの最後の3分の1で変化します。 ストーリーだけではなく、キャラクタードラマもあります。 これはかなり突然来るかもしれないし、特に最後の3分の1は、あなたが非常にソウルクラッシュな結末の前に行かせることなく、あなたの次の後にキャラクターplottwistをスローすることを考慮して、ガードからあなたをキャッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションスタジオとしてリストされているグループTACは、実際にそこにある有名なスタジオの1つではありませんので、アート/アニメーション部門で何を期待しているのか分かりませんでした。 あまりにも負の、あるいは不公平な音を出すことなく、ビジュアルプレゼンテーションの最大の欠陥かもしれません。 通常は私は気にしない、時には独特の魅力的な芸術を抱くことさえありますが、堅いアニメーションと組み合わせると、チャーターズはほとんどの場合、人生のない人形のように感じます。 非常に想像力に欠け、安い戦いの振り付けにも同じです。 アニメーションの品質は後で改善されますが、安いフラッシュアニメーションのように感じることは決してありません。
ショーが落ち込んだ設定を作成するために使用するトーンダウンされた配色は、むしろヒットまたはミスです。 私はそれが作成し、それがかなり合っていることがわかった気楽な気が気に入った。
ギルガメッシュが特定のシーンやその神話的なルーツに深い意味を伝えるために使用する象徴主義の量が多いことにも同じです。
一方、サウンドトラックは一貫して堅実ですが、何も目立ちません。 非常に強烈な雰囲気を作り出す不気味な合唱のテーマがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのギルガメッシュは、まさに混合バッグの定義です。 はい、かなり興味深い話ですが、その後のキャラクタードラマはかなり激しくなりますが、ショー全体の最初の3分の2は非常に退屈であり、非常に退屈なので、良いものになるのは誰にも勧められません。 象徴主義と大気を抑圧するアニメを欲しがっている人たちに。
それでも、あなたは最悪のアニメ番組の一つと闘わなければなりません（私はしばらく見ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.5 / 10
キャラクター：7/10
アート/アニメ：5/10
音楽：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：6.9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211944&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everyone has his or her own policy on after how many episodes to drop a seemingly bad anime. Some people give up after the first episode, some people maybe give it 3 episodes to sit in and others sit through 6 episodes before loosing all hope. It&lt;code&gt;s a discussion i&lt;/code&gt;ve seen countless times on the internet. But what if a show needs significantly more time to get better (or even quite amazing)?    Gilgamesh is a show i only stumbled upon by accident and would have maybe never heard of otherwise. It`s not really the most talked about anime.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slywolf808-1&#34;&gt;slywolf808&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはとても退屈だったので、最後にはうまくいった.2以上の評価は寛大である。 ストーリーは遅く、配信は遅かったし、全体的に音楽の選択肢が貧弱だった。 私はWataMoteとChuunibyouのデモでもKoi ga Shitaiでもこの1つの地獄を持っている限り、アニメを楽しんだことは一度もありません！ 私は一度私はそれらを見終わっている私からのより良いレビューを得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んでいて、あなたがしたいことではない私のレビューを読んだ後にそれを見に行きたくないなら、これはちょうど私の意見です。 あなた自身のために嘆願して、このアニメにあなた自身の判断を下してください。これはただの私の意見です。私はこのアニメを楽しんでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slywolf808/reviews&#34;&gt;slywolf808&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime was so boring it only got good at the end any thing abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dralnu-1&#34;&gt;Dralnu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、最初に導入されたときには、十分に単純であるように見えますが、すべてがそうであるとは限りません。 テーブル上のすべてのカードを使って話を楽しむ人々は、実際に何が起こっているのか推測し続けるのと同じくらい、このショーを楽しむことはあまりありません。  「悪い人」と「良い人」の行は決して明確に定義されていません。 プロットラインは、主人公やアンタゴニストの好き嫌いを許す素晴らしい仕事をしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベートーヴェンや他の著名な古典的な作品が、すぐに融合し、そのように感じます。 このキャラクターは、他のほとんどのアニメではほとんど見られないレベルの楽譜とのつながりを構築します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安定した進歩的なキャラクター開発が好きな人は、ここに欠けていることに気付くでしょう。 多くのキャラクターは過去について何も知らず、隠されているキャラクターも知らない。 あなたがキャラクターが本当に誰であるかを完全に理解できる時までには、シリーズはまさにワーピングになります。 キャラクターが個性を持ち、つきやすいように、これだけでショーを見ることを妨げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に何が起こっているのか把握しようと思っている人や、スプーンで回答が得られない人は、Gilgameshシリーズを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dralnu/reviews&#34;&gt;Dralnu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    Although the story, when first introduced, seems simple enough one is quick to understand that not everything is as it seems. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lostinblue087-1&#34;&gt;Lostinblue087&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが好きなアニメの種類や、アニメを楽しんでいる人の数、そして彼らが好きな理由については、1トンの要素があります。 それは物語の人のために、多くの人々がその芸術的（視覚的に特別な）メリットのためにアニメを楽しんでいます。 どのようにキャラクターが相互作用し、どのようなキャラクターであり、どんな冒険があるのか​​。 一部の人々は、謎や複雑さの空気、少し暗い、エッジのような、あなたの思考やあなたを気分にさせるものでアニメを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ギルガメシュにはこれが全く含まれていません。 ある意味では、あなたがそれに入ることを期待しているものを得られないので、その意味であなたを驚かせることができます。 あなたは実際に何かを提供すると期待しているからですが、そうではありません。 もし私がギルガメッシュから取ったプラスのものが1つあれば、あなたはカバーやその前提で本を判断することはできません。 ギルガメッシュは実際にその芸術に魅力を持ち、興味深いセットを持っているからです。 科学的な大惨事のために、空は鏡になり、電子メディアはもはや機能しなくなり、イベントの後に生まれた子供たちは奇妙な精神運動能力を持っています。 本当に面白いね。 しかし、最初のエピソードから、それは決して非常にリベットな物語であるようには見えません。演技、サウンドトラック、色彩の口蓋、アニメーション自体はすべて何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は実際にはほとんどの場合、ショーの最強のポイントですが、それはほとんど言わない、他のすべてがとても信じられないほど悪いので。 直ちに、ショーの最も印象的な特徴は、その淡い色と灰色の色と雰囲気です（時折、赤、鮮やかな青、茶色と黄色のスプラッシュが追加されることがあります。 この雰囲気は初めは涼しいものですが、それは第3話の頃には疲れてしまい、それ以上にエキサイティングなことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやキャラクターのデザインは大変です。 ほぼすべてのキャラクターがこのような奇妙な魚の顔をしており、非常に堅く平易に動きます。 あなたは、精神運動の子供たちの間で、これらのすべてのエキサイティングな戦いがあると思うだろう、彼らの心でお互いを投げ、お互いに大きな、血まみれの、そして動いている心のbrawlsでエネルギーを投げる。 ギルガメッシュの子供たちは、めったに使用されない変形をしています（そして超大笑いに見えます）。 かなりの数の戦いがありますが、その90％はエネルギーシールドとテレポートを投げているだけです。悪役は通常2回の攻撃の後に後退します。 アニメーションは非常に怠惰で、声優とSFXはハーフアシストされ、戦いはショーに絶対に何も追加しません。 彼らはそれをもう面白くもエキサイティングにもしません。彼らはただそこにいます。 私はサウンドトラックについて非常に多くのことを言うつもりはありません。なぜなら私はここでそれを非常に簡潔に言うことができるからです。それは陽気で悪いことです。それはあなたが知る必要があることです。 あなたはそれが演奏していることに気付くことさえほとんどなくなります（オープニングのテーマもひどいので、ショーをまったく設定しません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがまだこの面倒な見張りを見たいと思っているなら、私はエンディングを台無しにしませんが、それは超ぎこちない3deep5youとあなたはおそらくちょうど得られないので、私はちょうどあなたが端に自分自身を切らないように注意するように警告しましょう それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、要約すると、ギルガメッシュは、退屈で、不気味で、厄介で面倒なアニメの言い訳です。 私が自分の味を他の誰よりも良くはないと言っているのではなく、あなたが知っていることを言っているわけではないので、ふりをするような洗練された、そして成熟した味を持っていると思っている人は、 私が意味したのは）。 興味深いメッセージの芸術的な心理アニメの後には、これは面白くなく、あなたが探しているものではないので、私は誠意をもってこれを見て時間を無駄にすることをお勧めできません。 それは、クールな力と強い性格を持つ超曖昧なアクションアニメでもありません。  KornのTシャツを学校に着用するのと同じくらいぎこちなく、一杯の水のように深いところで、Gilgameshは、あなたの興味が何であれ、あなたの価値あるアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lostinblue087/reviews&#34;&gt;Lostinblue087&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are a tonne of factors to what kind of anime they like, or how much someone enjoys an anime and why they like it. For some people it’s the story, a lot of people enjoy anime for its artistic (visual specifically) merits. How the characters interact, what kind of characters they are and what kind of adventures they have. Some people enjoy their anime with an air of mystery and complexity, something a little darker, edgier, something that makes you think or something that makes you feel.    Gilgamesh contains absolutely none of this. In a sense it’s good at catching you by su &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puck342-1&#34;&gt;Puck342&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギルガメシュ。 このアニメについて何が言いたいのはそれを不快にしないだろうか？ どのくらいの頻度で、すべての時間の最も古い神話、未来的なプロット、悲劇、他のキャラクターに気付かれず軽く嘲笑される穏やかな兄弟/姉妹関係を融合させたプロット？ また、主なアンタゴニスト、その背後に存在する影のある科学者、真の起源、まさにそのすべてが終わったときに起こる何かへの真の洞察を完全に否定するのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたを混乱させましたか？ それがあれば大丈夫です。 このアニメは、完全に、悲劇的に欠陥があるが、完全に信じられ、関連性のある、そして人間でもある文字を提供するという知識で簡単に休止する。 私はこのシリーズを見ていた（私が約1.5日でやったのは、一度ポップすると止まらないからです）、私はいつも思いつきました。 カラシの最後をより満足できるようにするために、このような苦痛を経験しているのは明らかに西洋の文章で起こるような、これらの文字を保存しようとしているのでしょうか？ 右？&amp;rsquo; 違う。 そして私はそれほど間違っていることを楽しんだことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ、美しいアニメーション、幽霊のキャラクター、または素晴らしい戦いよりも、素敵なユニークな異なるプロットを使用しています。 もしDeath Noteが新しいアイデアを論理的で妥当な結論に導く良い基準であれば、Gilgameshは、本当に有益な、もっとも信じがたい、最も有益ではない（そして全く驚くほど楽しませる）ストーリーを作成するためのベンチマークでなければならない ちょうど26のエピソードで配信されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Puck342/reviews&#34;&gt;Puck342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gilgamesh. What to say about this anime that wouldn&amp;rsquo;t do it a disservice? How often do you find plots that blend one of the oldest myths of all time, a fut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serowenczak-1&#34;&gt;serowenczak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が遭遇するほど幸運だったシリーズの1つでした。 このシリーズの物語はとても創造的で魅力的で、キャラクターの動機は非常に正確です。 最初はキャラクターが非常に信じられているとは思わなかったが、シリーズが進行するにつれて、彼らはシリーズを非常に魅力的なものにする動機を明らかにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の評価者がこのシリーズに悪い評価を与えていることに気付きましたが、このシリーズには本当に深く涼しいアニメの私の好きなエンディングの1つがあるので、人々は最後までそれを強調してください。 それは実際にシリーズ全体のテーマを本当に固めている最後の深い声明を実際に作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serowenczak/reviews&#34;&gt;serowenczak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of those series that I was lucky enough to stumble u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akusa-1&#34;&gt;Akusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の神様、私は今見たことがありますか？ 私は4日間でこのシリーズを終了しましたが、何がいいですか？ 振り返ってみると、アニメの最初の2〜3つのエピソードを見ることをお勧めします。 ギルガメッシュのために、最初の3つのエピソードは、エドガー・アラン・ポーの高水準の緊張感に包まれた、すごく美しいゴシック・ノワールのスタイルでした。 科学のテーマは後で取り入れられ、残っている。 情報の断片と過去の断片が一緒になり、エピソード10/25周りにすべての断片が集まってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイエンス、変態モンスター、トランスジェニック、銃、兄弟愛、養子縁組家族、愛情の異なる種族がすべてこのシリーズの26エピソードを埋めるのを愛する。 確かに一般的なストーリーラインはかなり良い（私はこれを後で明らかにする理由を与えた）、そして唯一の現実的な問題はシーンの過度の再使用でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に知る必要があるものはすべてです：彼女の霊的指揮の子供たちと彼女の元愛人との伯爵夫人は、自分たちの「平和」を宇宙にもたらすために互いに戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今どこがうまくいかなかったのですか？  -9DMGでこのシリーズを殺したのは何ですか？ エピソード25では、このシリーズがどのように終わるのか非常に興味があった。 それは可能でしたか？ 最後のエピソードで1文字を引用させてください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;これは愚かなひどく書かれた演劇が最終的に終わったように見える&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が最後のエピソードで激しく皮肉、笑い、そしてそれを抑圧することによって笑っていると思います。 一体？ それは学校の日と新世紀エヴァンゲリオンをハッピーエンディングのように見せます。 ガー&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここでのストーリーを特に気に入っていません。それは特にリベットかリバースではありませんが、それは耐え忍ぶことができ、重要なポイントを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か深く何かを探していて、ねじれた結末を見て気にしないなら、これは一生行く価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、このシリーズは最高のEPISODE PREVIEWSを持っています：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akusa/reviews&#34;&gt;Akusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh My God, what have I just watched? I&amp;rsquo;ve finished this series in four days, but what the hell? In retrospect, I will always suggest watching the first two or three episodes of an anime befor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemegeton-1&#34;&gt;Lemegeton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ギルガメッシュは、あなたがそれをどれだけ楽しんでいるかに驚くほど多くのことを期待しておらず、今や驚いていることを示すショーの一つです。 しかし、それはかなりゆっくりと始まり、全体的に遅いペースを維持するので、いくつかの忍耐を必要とします。
私が好きなもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルも本当に良いです。 ギルガメシュの世界は幸せな場所ではありません。芸術のスタイルは暗い色と濃淡を帯びており、すべてが本当のゴシック感を持っています。
そして最後にプロットがかなり遅いペースで動いている間に、ここでは良い話があり、とても面白い結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きではなかったこと&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、このショーではすべてが良いとは限りません。 本当にいくつかの欠陥があり、特に大きな欠陥が1つあります。 この主な欠点は、中核となっているのは良い対悪の話であるが、ギルガメッシュ側のキャラクターの開発にはほとんど時間がかからないということである。 戦いに出演すること以外には、私たちは決してそれらを見ることができず、主要な悪役Enkiduはシリーズの非常に遅くまで現れません。 これは、ギルガメシュのメンバーの一部が本当に悪い顔をしているような逃したチャンスでした。彼らの個性の一見から、彼らは本当に面白いキャラクターに見えます。 ショーは実際にギルガメシュのメンバーを開発するのにもう少し時間を費やして恩恵を受けたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気に入らなかったもう一つのものは、戦闘シーンとアクションシーンでした。 彼らは言うまでもなく、非常に一般的で、見ることが楽しいというわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はギルガメッシュが好きだった。 それは新しい地面を壊すことはありません、その過度に暗い、憂鬱な色調と芸術スタイルは、時々オフにすることができ、物語のペーシングはより良い可能性があります。 しかし、それがゆっくりと始まっている間、それは着実に蒸気を作り、うまくいっています、そしてそれはいくつかの本当に面白いキャラクターと関係を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lemegeton/reviews&#34;&gt;Lemegeton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gilgamesh is one of those shows that you don&amp;rsquo;t expect much from and end up being presently surprised at how much you enjoyed it. It does however require some patience as it starts off pretty slowly and maintains a slow pace throughout.  What I liked    One of the main things I liked about the show was how it seemed so ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yellowbird4eva-1&#34;&gt;yellowbird4eva&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは世界で最も愚かなアニメでした。 もしあなたがうんざりの26エピソードに座りたいのなら&amp;hellip;これは完璧です。 私は最後に何が起こったのかを意味します。 私は彼らがこの事件で26のエピソードを無駄にしたことを嫌い、もっと価値のあるものにではなく&amp;hellip;不滅の刃のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yellowbird4eva/reviews&#34;&gt;yellowbird4eva&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it was the stupidest anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crimsonia-1&#34;&gt;Crimsonia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーフリー）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;災害+子供の誕生+特別な声+暗い雰囲気+奇妙なアートワークは良いアニメを作っていません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私は興奮していた/シリーズ全体を見ることを楽しみにしていた&amp;hellip;最初に私はある程度ユニークな作品に魅了されたことを認めます。 さらに、物語は有望であるように見えました。
しかし、シリーズが進行するにつれ、私は全く退屈な経験をしていました&amp;hellip;ストーリーペースは非常に遅く、ほとんどアクションフリーです。浅いキャラクターと平均的なサウンドトラックについてはあまり言及されません。
このシリーズを見た後、私はライターが、楽しくコヒーレントな物語を作るために、必要な細部に細心の注意を払わずに、一般的な基本的なプロットとエンディングを考えたかのように感じました。
あなたが暗い雰囲気のポスト黙示録的なアニメになったら、いつか渡して、このアニメの遅いペースの進歩に耐える神経を持っていきたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crimsonia/reviews&#34;&gt;Crimsonia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Spoiler free)    A DISASTER+CHILDREN BORN WITH SPECIAL POWERS+A DARK ATMOSPHERE+A WEIRD ARTWORK &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prefuturism-0-1&#34;&gt;PreFuturism-0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;不思議なことに、このシリーズに起因する洗練された概要と繁殖プロモーションのアートワークは、偶然にも既に苦労している自己を傷つける何かにとって究極的には誇張です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例外的に伸ばしたプロットだけでなく、キャラクターのデザインを超えたビジュアルも、年齢や気の利いたサウンドトラックを考慮しても粗末なものです。 結局のところ、これらの欠点と、まだ伝えられていた落ち着いたテーマの組み合わせから、ギルガメッシュは陰鬱な視聴体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PreFuturism-0/reviews&#34;&gt;PreFuturism-0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The scenario— where an unprecedented phenomenon proclaimed to be caused by an act of terrorism has befallen the earth leaving its inhabitants vulnerable—naturally has a large amount of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meados-1&#34;&gt;Meados&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Spoilerを無料でダウンロード&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを見た。 それは非常に遅いペースのアニメであり、特に初心者では少し混乱しますが、どのくらいの時間が経過するとそれはより明確になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は非常に優れていませんが、私にとってはこのアニメの強みではなく、誰もが違っていて、アニメーションがどのように進歩するかに応じて心理状態が進化します。
話は大丈夫、恐らく最悪の点（子どもたちが超自然力を持つ典型的な世界的災害）です。 ドローイングのデザインとサウンドにはマイナーな欠陥があり、特にオリジナルのドローイングデザインが感じられます。  （唇、目、まつげ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには全く別個の2つの側面があり、人類（ngeのようなもの）を浄化したい人、ギルガメスと世界を望む人（忍者のような人）、伯爵夫人と子供たちがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後は壮大で、もう一度私を覚えているNGE、私は最後のエピソードを嫌って始めたが、1つのポイントの後、それは私のお気に入りの一つになった。  （予測できなかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが私たちが愛しているか、私たちが嫌いであると言っている人々に完全に同意します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは傑作ではありませんが、黙示録的なもの、NGE（深くて物語によるもの）、アクションのピンチ、良いキャラクターの開発、科学（生物学/考古学）への言及、歴史と神話I このシリーズを完全にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが未定の場合は、最初のエピソードを見て、あなたが気に入っているかどうか、また何人かによって頻繁に批判されるドローデザインを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meados/reviews&#34;&gt;Meados&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just watched this anime; It is a very slow paced anime and bit confuse, especially in the begin, but how long it progresses it gets more clear.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>