<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shangri-la/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shangri-la/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shangri-La</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shangri-la</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shangri-la</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/77061.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5220/Shangri-La/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5220/Shangri-La/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが少なくとも1つのアニメを知っていますが、ほとんどの場合はまともではありませんが、もう少し計画が簡単に解決できるような基本的な失敗によって痛めつけられ、アニメが徐々に商業的に実行可能になってきたことは残念です。 現象は着実に増加している。 それは悲しい事実ですが、主な回避可能な欠陥の1つは、少しの常識が修正できるものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事例はShangri-Laです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;池上栄一のSF小説シリーズにも同じ名前の漫画が登場し、アニメ版はかなりストーリーが描かれている。 完全シリーズ（映画にもかかわらず）を演出したのは事実ではあるが、後藤真子監督はシリーズに活躍をもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球温暖化の影響を緩和するために、21世紀半ばに設定された世界は、世界のすべてのCO2生産国に「炭素税」を強制する国際委員会として実際に非常に奇妙な場所になっています。 現在の税金を相殺するために、より多くの国が炭素市場に資金を投入したことにより、世界の金融市場と経済市場は大きく変化しました。 残念なことに、日本は大規模な地震に襲われ、この間にインフラの大部分が破壊され、さらに複合的な問題になるため、日本の炭素税率は先例となる恐れから外されず、日本を最貧国の一つにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、土地そのものがジャングルに渡されている間に、土地をはるかに超えて東京を再建するプロジェクトであるATLASの形で、負傷した国に生命線が投げ込まれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女が2年間暮らしていた日本の収容センターから解放された少女から始まります。 彼女は、メタル・エイジと呼ばれる反政府グループのリーダー、ホジョ・クニコです。彼女の新しい自由は、世界を揺るがす一連の出来事を引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進むにつれて、シャングリ・ラには誰もが望むことができるほとんどすべてがあると言うことができますが、これもアキレス腱です。 一般的にかなりうまくペースされているプロットは、アニメのイベントを正当化するために暴かれたトラックから外れる傾向があり、これが全体が解明し始めるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあ、シャングリ・ラは24エピソードにあまりにも多くを詰め込もうとします。 これまでにかなり長編のストーリーを紹介していたのは、このアニメにどれだけのコンテンツが含まれているかの例であり、実写的な脚本を作り上げる努力を感謝する一方、Onogi Hiroshiのような経験豊富な脚本家は、 ストーリー全体を画面に表示してみてください。 ディレクターと同様に、ああといくつかの経験がありました！ メガミ様とアーミテージ：デュアル・マトリックス映画は、物事をもっと単純に保つために努力していたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在のように、シャングリ・ラは悪いシリーズではありませんが、日本の将来を担う数多くのねじれ、ターン、プロット、カウンタープロット、ダブルクロス、迫害、ブラックメイル、復讐派、派閥、 すべてがストーリーを適切に曇らせる役目を果たし、ショーが突然変化した新たな方向に掻き回される可能性のある視聴者を混乱させる。 シリーズはさまざまなゆるい部分を縛り、実際に何が起こったのかを説明しているが、一度に吸収するにはあまりにも多くのことがあり、多くの人々は、すでに起こったことを吸収できるように、 多分それを理解するかもしれない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、シリーズはかなりよくアニメーションされており、キャラクターはうまく動いています。 しかし、ショーがアクションや戦闘に向かうときはいつでも、クラックが現れ始めます。 アクション・シーケンスは、それほどのものではありませんが、キャラクターが何らかの形で物理学の法則に反している（ATLAS外のクニコの回転ブーメラン攻撃は、これの大きな例です）。 これは、これを、細部への注意の顕著な欠如、またはショーをそれよりも「より冷たい」ように見せようとする試みにのみ帰することができます。 場合によっては、Gonzoは彼らが最善の仕事であることから遠い道のりであるため、Shangri-Laで自分自身を失望させてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プラス面では、バックグラウンドと設定がうまく実現しています。 同様に、キャラクターも合理的にうまく設計されていますが、特にクニコの場合、キャラクターが顔をしているように見えますが、モモコを除いて全く変化していないので、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はRange Murata（Last ExileとBlue Submarine No.6のキャラクターをデザインした人物）がデザインしたキャラクターで、シリーズのテーマと設定に沿ってもう少し何かを期待していましたが、 このショーでは、この部門はちょっと混じったバッグです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的にはショーはちょっとヒットしミスです。  May&amp;rsquo;nによる「Kimi Shinitamo Koto Nakare」と呼ばれるボップスの小さなJ-POPトラックOPは、それに合わせて非常によく振り付けられた映像をいくつか持っています。  EDはもうひとつのJ-POPトラックで、今度はMidoriの「はじまりのあさに光」と呼ばれていますが、それはちょっといいところですが、決して記憶に残るものではありません。  OPとEDはともにまともなトラックですが、シリーズはいくつかの貧弱でテーマの強い音楽によって鎮圧されています。 それはアニメの気分の音楽のすべてが悪いと言うわけではありません。いいえ、それは単純に、特定のトラックの使用が愚かな側に少しあるということです。 非常に最初のエピソードの1つの例は、視聴者がATLASで初めて登場したときに発生します。暗くて前向きな「Castle of Ultimate Despair」スタイルの音楽に合わせてください。 視聴者が間違いなく悪人が誰かに残っているように、シリーズの特定の部分を本当に台無しにするのは、この巧妙な音楽の使用です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえショーが正しいか間違っているかの定義が少しばかり曖昧になってしまったとしても（そして、どうして彼らがそのルートを去ってもらいたいのですが）、音楽は単にゲームを離れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技が進む限り、全体的にはかなり良いです。 キャストはかなり才能があり、良い感情を表現することができますが、ドラマが本当に「ハムアップ」されている場面がいくつかありますが、シーンの気分をいくらか失ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラの最大の問題の1つは、それが豊かなキャラクターだということです。 このショーには、いくつかのリードと多数のサポートキャラクターがあります。これは、紙では正しく処理されれば大きな進歩を遂げるでしょう。 残念なことに、キャラクターの大部分の開発は、しばしば不安定であり、完全に鈍化しています。その理由は、シリーズがすべてを正当化しようとしているからです。 シンプルな言い方をすると、ショーはすべてのキャラクターに自分の行動、考え、理想、感情などの理由を与えようとします。そのため、ショーの時間が不足しているため主役の役割には本当の焦点はありません。 なぜ多くの人々が非常に急いでエンディングを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラは悪いシリーズではなく、私はそれを楽しんでいないと言ったら私は嘘をついていただろう。 ショーには、それを推薦する興味深いコンセプトがたくさんありますが、脚本家が小説シリーズ全体を24個のエピソードに詰め込もうとする試みのため、完全には探究されていません。  Sci-Fiのねじれは物語の後の超自然的な角度と結びついていますが、これは悪いことではありませんが、ショーではこれを、リンクを完全に説明することなく、特定の行動や出来事の正当性として使用しています。 ショーのバージョンの秋葉原での生活のように、バーチャルカーボンの貿易嫌いは、少なくともOVAのために作られた可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で環境メッセージも欠落してしまった。 野心的なことはすべてうまくやっているが、シリーズに害を及ぼしてはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体では、多くのことについて批判する必要がありますが、それは欠陥のためにゴソだと思うことにだまされません。 全体が部品の合計よりも大きいと言われており、シャングリ・ラはその仕事の一例です。 数多くの欠陥があっても、ストーリーはかなり魅力的で、キャラクターは親切で親しみやすく、設定は見やすかったし、音楽の大部分は耳にかなり簡単だったことがわかりました。 それは、シリーズが医薬品のレベルを上回って上昇する理由であり、プロットは少し歪んで、あまりにも複雑で複雑なものであるかもしれませんが、それが自分の利益であるという理由であり、それは前提やストーリーが悪いことを意味しません 。 実際に何が起こっているか把握するためには少し難しくしなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに潜在的な潜在的可能性を持って、私たちはショーが見えなくてはならなかったことは残念です。 それでも、次回は運が良ければ、Gonzoらは間違いから学ぶことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everybody knows of at least one anime that, while being rather decent for the most part, is sorely let down by certain rudimentary failings which a little more planning could have easily resolved, and it&amp;rsquo;s unfortunate that as anime has gradually become more commercially viable, this phenomenon steadily been increasing. It&amp;rsquo;s a sad fact though that one of the main avoidable flaws is also one that a little common sense could fix.    A case in point is Shangri-La.    Adapted from the manga of the same name, which in turn is an adaptation of a series of science fiction light novels by Ikegami Eiichi, the anime version is a reasonably good envisioning of the story. In what is effectively his first time directing a full series (movies notwithstanding), director Bessho Makoto has done a pretty decent job of bringing the series to life.     Set in the mid 21st century, the world has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherryhawk&#34;&gt;CherryHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの最初のエピソードを放送日に捉えてしまったので、最後までそれを詰め込んだ。 私はこのアニメを終えたときに私が非常に満足していると言わなければならない。私はその「叙事詩的な旅」の気持ちを残している。 さて、それに着くことができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;STORY &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 面白かったですが、息をのむように魅了しているとは言いません。 時には、世界の架空の経済についての議論があり、対話が一方の耳と他方の耳に入る可能性が低いほど洗練されていない場合もあります。 真ん中に向かって、プロットが接線になり始めるのを感じるかもしれませんが、最終的には結びつきます。 全体的に、それはそれが「素晴らしい」瞬間を持っていて、それは「控え目な」瞬間であり、エンディングは&amp;hellip;それは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私はこの種のものについて個人的に卑劣ではありませんが、それは私によく見えました。 素晴らしい爆発、素敵な背景、アクションシーン、キャラクターがよく描かれていました（特にトランスセクシュアルのように見えるトランスセクシュアル）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10  - 私は個人的にはバックグラウンドミュージックを思い出すことができず、それだけで十分に言及している注目すべきインサートはないと思います。  SFXは最新のもので、何をすべきか、素晴らしいものでした。 私は7つの原因を与えます。私はオープニングとエンディングのクレジットを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - メインキャラクターは非常に好きですが、可愛いですが、私の意見では「モエ」に溺れていません。 他の有名なキャラクターの多くはかわいい女の子です。 私が最も興味深かったのは、物語の中で大きな役割を果たしたメインキャストのトランスセクシュアルズの存在だった。 彼らは本当にうまく自分の役割に合っていて、皮肉なことに母性的な役割を果たすだけでなく、彼らの感情的なユーモアの自分の感覚を持つだけでなく、 彼らはこのアニメにとってもっと記憶に残る資産の一つかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 簡単に言えば、私はそれを楽しんだ：）。 私は新しいエピソードが出るのを待っている間に寝転んで転がしているわけではありませんでしたが、私がビートをスキップして彼らを見ていませんでした。 私はおそらくそれをもう一度見ないだろうが、私はそれを見てうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを好きではないと判断する前に、私はそれを見ていない人のために私はそれを3-4エピソードを与えるだろう。 主人公が見た目に何かをすることができるアニメが好きなら、あなたはこれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryHawk/reviews&#34;&gt;CherryHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I happened to have caught the first episode of this anime on it&amp;rsquo;s air date and I stuck it through all the way to the end. I must say that I am very pleased as upon finishing this anime I am left with that &amp;lsquo;epic journey&amp;rsquo; feeling. We &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hapnaruai&#34;&gt;Hapnaruai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャングリラの話は、あなたがそれを「都市のジャングル」と呼ぶような、女の子の冒険に関する話です。 私たちが今知っているいわゆる地球は、地球温暖化による被害を受けており、現在、国々は、自らを救うために二酸化炭素排出量を排除できるシステムを持っています。 東京は現在、世界最大の炭素吸収地帯となっており、現在はアトラスと呼ばれる都市が塔の上にあります。
この話は、ほとんどのアニメには表示されないキャラクターではかなりユニークです。
主人公、ホジョクニコさんはあなたの平均的な女の子ではありませんが、10歳に見えるかもしれませんが、実際には18歳で、ややエネルギッシュでハイパーです。 彼女とともに、性転換者のモモコです。 今、あなたはアニメではあまり見ない。 このアニメには、蟻を殺す気にはならないが、私を信じないような少女のような奇妙なキャラクターがいっぱい手に入る&amp;hellip;彼女はさらに悪い。
非常に面白い戦闘シーンや陽気な秒をパックします。 このアニメはあなたに「何が起こっているの？  〜へ！ 信じられない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それ自体も非常に奇妙です。 どうやって？
まあ、私は説明していないので、まずそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、警告、音量を高くしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hapnaruai/reviews&#34;&gt;Hapnaruai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So the story of Shangri-la is about a girl&amp;rsquo;s adventure in a &amp;lsquo;urban jungle&amp;rsquo; as you would call it. The so called Eart &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、シャングリ・ラは、Gonzoだけでなく、北米とフランスのライチェンジャーにとっても大きな財政的失敗だった。 長いストーリーは、彼らが望んだものではありませんでした。 ゴンゾーを嫌う視聴者は、意見を形成するのに助けを必要としません。すでに視聴している人もいます。 何を期待するのか分からない新しい視聴者はどうですか？ なぜこのシリーズは失敗したのですか？ 実際には、品質の欠如のためではありません。 テーマや題材を掘り下げて、人々をつかまえたり、時にはあまりにも微妙なやり方でそれを提示したりして、実際に何が起こったのか知りたくない人もいます。 それは本当に良いシリーズですが、もしあなたがそれを見るのに適していれば; これはほとんどのシリーズに当てはまりますが、これは特に「正しいビューア」が狭いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを簡単にするために、私はセクションでこれを分割して、可能性の尺度内のスポイラーも避けています（次の3つのパラグラフをスキップしたい場合は、何が来るのかについて全くヒントを得たくないかもしれません）  ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは、その闘いを構築しながら世界を設定し、キャラクターを紹介するという前提を説明するのにゆっくりと始まります。 この部分は、多くの人々が離れて戻ったことがない理由かもしれません。 それは、国連が先導する「炭素経済」が現在支配的な世界を紹介し、経済を詳細に扱っている。 シリーズのさまざまなグループには、最終的な目的を達成するためのネット、スキーム、経済的および政治的操作を使用するハッカー、政府、およびスーパー企業が含まれます。 最大の問題は、デスノートなどのショーとは異なり、何かについて面白くて魅力的ですが、何が起こっているか、何が起こっているかについては何も説明せず、ほとんどの視聴者が経済に精通していると仮定していることです。 これは最初の6つのエピソードが多くのかわいそうのようにほとんど聞こえることにつながり、残念ながらいくつかの理由で誰かが勝ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜなら、このユートピアは、それが見えるだけではなく、その支配者がどれほど恐ろしいのか、彼らの市民はどのように外部者と比較され、なぜ反乱が正当化されたのかという理由が分かります。 シリーズは、その悪役と残酷な行為のいずれかでパンチを保持していません。 中心的なテーマであるユートピアは、この部分と次の部分を通してより完全に探求されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3部（シリーズの後半）は明らかに紛争の肉を扱っている。 それは確かにより重い行動になるだろう。 それはまた、より多くの経済、いくつかの植物学、宗教的要素のヒント、政治的陰謀、および超自然的/神学的要素を引き継ぐ。 もっと言いたいのですが、スポイラーは新しい潜在的視聴者に役立つレビューをするものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、あなたが推測するように、そのテーマと知的な内容が魅力的です。 驚くべきことですが、このような要素の1つは、SFの設定でシリーズ化されているにもかかわらず、それはまだ超自然的な要素を持っています。 私たちはサイエンスを使って超自然的な要素を試して説明しようとするsci-fiシリーズに慣れていますか？ まあ、このシリーズは、超自然的な要素と魔法のすぐそばにある科学的要素を、科学的な説明と一緒にミックスしています。 それが良いことであるかどうかはあなた次第ですが、私は個人的にそれがシリーズに独特の雰囲気を与え、それのために働いたことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、そのコンセプトにも驚くかもしれません。 それは、高速道路の真ん中で、ナチスによって運営されている少年収容所のようなものを公開処刑で捨てる。中世の馬車は若い女奴隷を運んでいる。 トランスセクシュアルズは、弾を止める鞭とそのおっぱいで戦っている。 ブーメランの投げ、反乱の指導者、学校の女の子、金属スラッシュの口紅を&amp;hellip;しかし、おそらくもっとも驚くべきことは、これらの要素が、すべてのオッズに対して、真剣かつ現実的に提示されていることです（少なくともシリーズの文脈の中で）。 あなたはこれがコメディのための無駄な機会になると思うだろうが、彼らは要素がうまく機能させるようにして、実際にコミックを救済する可能性を無駄にしていただろう。 非常に巧みに扱われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、ビジュアル、風景、その他の技術的要素はすべて、Gonzoの標準に従って最高のレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は混在した袋です。 彼女の支持するキャストは、同じレベルではなく、しっかりしているものの、リードは役割のためのもの以上のものです。 あなたは、テディベアスーツや強固な国際組織や国に隠れているのが好きだが、社会的に厄介で豊かなハッカーであるカリンに好意を持ちそうです。 中央アンタゴニストは役割には完璧だが、彼女の支持キャストはリードと同じ問題（固体であるが、時にはより多くのフレージングを使用する可能性がある）に悩まされている。 月の僧侶は悪意のある人ではないが、ちょっとした精神病者でなくても愛らしい。 あなたは正直なところ、ショーの後半まで、月女神と彼女のお母さんに感謝するつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい！ 萌えから行動、経済学まであらゆるものを提供するかなり素晴らしいシリーズです。 あなたがそれを試してみる前に好きになるだろうシリーズは、ヒットやミスが多いようですが、ほとんどのシリーズよりもそうです。 私は個人的にそれを大いに楽しみました。そして、私はそれが他の視聴者とのその場所を見つけることも確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Shangri-La was a major financial failure for not just Gonzo, but the North American and French licencors as well. Long story short, it wasn&amp;rsquo;t what they hoped. Viewers who hate Gonzo need no help in forming an opinion, those who have already seen the show as well; but what about new viewers who don’t know what to expect? So why was this series a failure? Not because of a lack of quality, actually. It delved into themes and issues that simply don’t grab people and presented it in a sometimes too subtle manner that w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frate&#34;&gt;Frate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが過小評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは抜群で、ジャンルの宝石だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは賢明で楽しいものであり、ある意味では悲しいほど楽しいものであり、最初から最後まで夢中にさせてくれました。 それは、コードギアスの感情のようなものを与えるので、私はそれを楽しんでショックではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に見た唯一の否定的な側面は、キャラクターのいくつかをもう少し発展させることができたということでした。 しかし、私がこのシリーズでそれを拡張することができれば、そのような機会を与えるならば、私はこのシリーズでは明らかにならないほどの可能性を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は面白かったし、時には複雑になった。 しかし、私はプロットラインのいくつかの複雑さが好きです。観客が不思議に思ったり、推測したり、もっと知りたがっているからです。 そして、これは美しく描かれ、美しく制定され、シャングリ・ラを美しく思った場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Frate/reviews&#34;&gt;Frate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime extremely underrated.    This anime was outstanding and a jewel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiroshotgun&#34;&gt;HiroShotgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラは私にとって奇妙なショーです。なぜなら、私は正直にこのショーが誰のためか分からないからです。 ストーリー・ラインとプロット・スレッドの長いリストがすべて一緒にマッシュアップされ、さまざまなトーンと主題を持つストーリーを自分のものに伝えようとすると、少なくともこのショーについて好きなことがあると思うでしょう。 少なくともそれから取り除くために積極的な何かで。 実際には、このショーは、アニメスープのように一緒に詰め込まれた自分のシリーズを持つように意図された多くの異なるアイデアになるように意図されたように感じます。 実際には、この番組のプロット要素の多くには潜在的な可能性があると私は考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が歌う曲のようなものだったかもしれない。 エピソード1の始まりから、私はこのように感じました。 最初はポスト・ポンカリプティックな状況に興味深いように思えます。世界の極氷の氷塊が溶けているのは、世界中の人口が生活空間を統合し、最も大きな引用を残すような驚くべき速さです。 世界の炭素バランスを守るために必要な森林。 このショーはまた、炭素に基づく単語経済がどんなものかを示しています。これらは実際に私にとってショーの最も面白い部分のいくつかですが、私は誰もがわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまだ混乱しています。
「さて、そこにたくさんの行動を起こしてエピソードを作ろう！
クニコはアクションベースのキャラクターなので、予算を無駄にして、あまりにも長い間支えているキャストに集中するようなことはしないでください。
&amp;lsquo;黙れ！ 私たちが上半期にほとんどの予算を払わなければ、誰もこのショーを気にしません！
今やもう少し爆発を起こして、1人のひよこがウェイターの男をもう一度打ち負かすと、それは人々に全く不快感を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラは私の意見では非常に平均的です。 それには良いことがいくつかありますが、同時に多くのばかげたやり方もあります。 これを簡潔に記述するには、おそらく平凡なことが最善の方法でしょう。
この番組はFunimationによってライセンスされており、DVDでは比較的安いです。 もしあなたが疑問に思っているのなら、英語のダブがあります。 フランス語のダブもあります。
このショーは私の本の中で5/10を得ますが、ちょっと混乱して座っても構わないと思うなら、私はそれをお勧めします。 読んでいただきありがとうございます。この情報が役に立つかどうか教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HiroShotgun/reviews&#34;&gt;HiroShotgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shangri-La is a weird show to me because I honestly can&amp;rsquo;t tell who this show is for. With a long list of story lines and plot threads all mashed up together, all trying to tell there own stories with varied tones and subject matter, you would think in all of that there would at least be something you can like about this show, or at very least something positive to take away fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luckyceci&#34;&gt;LuckyCeci&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは素晴らしいスタートです。あなたにそれを過度に許さずに謎の空気を与えます。 私はそれが私が見ている最高のプロットだとは言わないが、それは私が見たアニメのいくつかよりも優れている。 プラス、私はしばらくの間、いくつかの未来的なアニメが好きです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：良い爆発とアクションシーンがありますが、それほど素晴らしいものではありません。 それは私にとっては平均的なことですが、私はその件に関して非常に嫌なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は音が好きですが、私が芸術で言ったように、それは平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：クニコはかわいい好きなキャラクターですが、彼女は18歳であまりにも素朴で愚かではないかと思います。他のキャラクターはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は彼らがエンディングでより良い仕事をしたかったが、私はこのショーを非常に楽しんだ、私はちょうどそのエンディングがあまりにも迅速だったと感じた。 プロットのねじれはあまり驚くべきことではありませんでしたが、ショーに素晴らしい味を加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：素晴らしい、素晴らしいアクションシーン、さらにはかわいいロマンチックなシーンです。 私はこれまで最高のショーだとは言えませんが、確かに私の本ではかなり高いランクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuckyCeci/reviews&#34;&gt;LuckyCeci&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: It has a nice start, giving you a slight air of mystery while not overdoing it. I won&amp;rsquo;t say it&amp;rsquo;s the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオのハメ撮りからのショーは、本当にヒット、ミスです。 ショー前提が驚異的（ラスト・エグザイル）であるにもかかわらず、彼らは幾分不思議な感情的なジェットコースター（爆走）や、彼らが手元のキャラクターにとって何かを感じさせない。 シャングリラは悲しげに後者にもっと傾いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に興味深い設定で始まる：非常に興味深い設定を開始することは非常に興味深い設定をしています：環境の汚染は、ジャンクルは、風変わりなスピードで景観をカバーして二酸化炭素レベルへの反応で、住人にならないようになった。 最後の手段として、政府は少なくとも選択された人々のために人口のための新しい家を作るためにATLASと呼ばれる巨大な塔を建設する。 そしてそこに紛争が起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラは、基本的な前提がまっすぐなものであり把握が容易であるにもかかわらず、相互に絡み合ったさまざまな概念の混乱した混乱である。ハッカー・ロリは、いわゆる炭素税を操作してお金を稼ぎ、詳細な黙示録的世界経済と政治 、環境問題、子供、彼女の思考で殺すことができる、圧制的な政府、すべてを結びつける超自然の謎、そしてトランスセクシュアルスイングの鞭。
問題はこれが26エピソードにはあまりにも多すぎるということです。 特に景気のテーマは、経済に精通していなくて、ショーの後の環境問題がプロットをもっと複雑にするように感じられたら、彼らは理解するのが難しいので、私にとって大きな打撃を与えました。 超自然的要素は、本当に私がショーを続けさせて、結末が絶対に価値があったと言わせたのです。 それはほとんどNGEのように感じました、ちょうどキリスト教の象徴主義の代わりに日本の民間伝承/神話で。 問題は次のとおりです。すべての質問に対する回答は、最後の対決の直前の最後のエピソードで3-4分の情報ダンプで与えられます。 それにもかかわらず、ストーリーはショーの最高の部分でしたが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;キャラクターはいませんでした。 悲しいことにシャングリ・ラスのキャラクターには、視聴者に感情的な愛着がありません。 特に女性のリードは、時には無人の人形のように見え、感じる。 残りのキャストはかなり忘れられていた。 はい、トランスセクシュアル・サイドキックのアイデアはやや面白かったですが、彼（または彼女）は、主人公の父親（母親）の一種としてしか役に立たなかったいくつかの面白い行にしか役に立たなかったのです。 サイドキャラクター、とりわけヴィリアンはもっと面白かったし、私は喜んで彼らの裏話をもっと見たいと思っていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術的に私は言うことができます：まあ、それはスタジオゴンゾー、彼らは彼らが何を知っている。 背景や風景はカラフルで細かく、キャラクターデザインはかなり興味深い/紛れもないものです。 しかし、サウンドトラックはかなりキャッチーなオープニングを除いて、むしろ勇敢です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、シャングリ・ラは非常にユニークで興味深いショーでした。 ストーリーはf ***として巻き込まれていますが、前半は（少なくとも私の好みでは）あまりにも多くの経済性を備えていますが、最後のエピソードは確実に価値があります。 最大の欠点は間違いなく弱いキャラクターだ。 それにもかかわらず、それはまともな時計です、特にあなたがよりユニークで知的なアニメを見たい場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター6.9 / 10
アート/アニメ8/10
音楽8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決7.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shows from studio Gonzo are really a hit or miss for me. Either they are a somewhat strange emotional rollercoaster ride (Bokurano) or they completely fail to make me feel anything for the characters at hand even though the shows premise is extraordinary (Last Exile). Shangri-La sadly leans more towards the latter.    The show has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズがうまく引き出すことができた1つの要素は、その視覚的なプレゼンテーションです。  Atlasの内部、有毒なジャングル、クノコの故郷であるDuomoスポーツの鮮やかな色と高いディテールなどの風景撮影。 キャラクターのデザインは典型的なスタイルで描かれていますが、鮮やかな色や細部と同じようにスポーツが楽しめます。 アクションシーンでは、クニコのブーメランとサヨコの医療機器を武器に使用するなど、ユニークなアプローチでソリッドな振り付けが行われていますが、アニメーションショートカットがあり、ポイントで使用されるCGアニメーションも通常のアニメーションから抜け出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、シャングリ・ラは走っている間、あまりにも多くのジャグリングをしようとしていたようだ。 このシリーズは成熟したテーマやストーリーテリングをその設定で実装しようとしましたが、視聴者に迷惑をかけたり、ユーモアやコンテンツを実装して若者のように見せたりしました。 それは未来的な設定を固めますが、神秘的な要素を取り入れようとしています。 いくつかのキャラクターのストーリーラインに焦点を当てているが、時には堅実な開発をしているが、そのキャラクターのうち2人はまれであるか、開発に欠けている。 これは、アニメのタイトルを掘り起こす絶え間ないヒット・ミスの努力の中で、Gonzoのさらに別の控えめな努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;d be hopping back to Shangri-La again. When I think of this series, I think wasted potential. A post-apocalyptic anime focused around themes such as reduction of a country&amp;rsquo;s carbon footprint for economic stability and dealing with the corrupt creator of a utopian city would seem like interesting ideas on paper for an anime series. However, Shangri-La chooses to mix said ideas around while sticking to conventional territory in its focus on our lead heroine Kuniko an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれほど多くのアニメを低いレートで与えたことは一度もありません。このアニメに何が起こったのか分かりません。私はそれを見て気になります。それを見た人は悪いと言いましたが、 私は失望していて、とても悲しい悪い冗談を見ているような気がしました。私は決して否定的な評価を書いたことはありません。 誰もが1点ずつ話すことができます。最初は良い点ですが、それほど多くはありません&amp;hellip;. 1  - それは謎を持ってしっかりした始まりです。
2-fantasticly interesting characters。
3人の強い女性のリードキャラクター。
4つの良い音（ちょうどいい他に何もない）
5人の偉大な声優。それは今すべて悪いものです&amp;hellip; 1  - 物語は自己を展開しますが、謎は依然として謎であり、物語はあなたが何回目を見ても何も得られない炭素指数に基づいています それはあなたがそれを得ると思うとき私達が把握できないその市場で何か他のものが起こる、彼らが完全にそれを説明する時間を取らない物語の主要な点ファンがそれを得るかどうか気にしなかったように ない。
2  - 英語の声優は素晴らしかったです（私はそれ以外の場合、それは4であったでしょうが、それは私が潜水艦で見ているでしょうが）。しかし、いくつかのダイアログは、特に物語の説明を悪く吸って、 詩と謎と言葉は聞いたことがないし、1分後にそれを信じることができるのですか？それは自分自身の話よりも説明が混乱していたので、私はとても怒っていました。 何か深刻で誠実な瞬間が続くと、彼らはSeanを性交させるために冗談を投げた。私は対話ディレクターを嫌っていた。対話はあまりにもアメリカニーズで、心から感情的ではなく、誰かが本を読んでいるようだったから。 声優を導く）
3  - アニメーションは良い -  7、背景は良好だったが、文字表情は実際に彼らは顔の表情を持っていない吸った、彼らは全くアニメーションされていないと彼らの目はアニメーションされていない（そのような彼らは芸術 アニメのキャラクターであるためアニメをしているはずです。人形のショーや人形の踊りを見ているようなものでした。  ）彼らは業界を憎むだろう神の愛のために私はそれを見ていない私は今のようにそれを見て自分を憎み始めます!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i have never given an anime this much of a low rate,i don&amp;rsquo;t know what happen to this anime it makes me so upset that i watched it.people who watched it said it was bad but i still wanted to give a chance but i was disappointed and felt like im watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millguy&#34;&gt;millguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組を最初から最後まで見てきました。なぜなら、熱帯魚は興味深くて驚くべきことでした。ポスト・エンドサイクロプス/グローバル・危機型のフィクションと魔法と科学の奇妙な組み合わせで、14歳のテロリストのリーダー 短いスカート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはしばしば非常に減圧されていました&amp;hellip;奇妙なことに、作家がどこでそれを使っていたのかは決して明確ではありませんでしたが、結局はすべてが斬新な方法で一緒になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はシリーズがいいけど素晴らしいとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/millguy/reviews&#34;&gt;millguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot was often ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedheadred&#34;&gt;bedheadred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;将来、地球温暖化の影響で地球が荒廃します。 植物群落は激しく文明を追い抜き、後退します。 日本では、完璧なユートピア社会、アトラスが建設され、選ばれた少数を避難させ、社会の残りは文明の遺跡に身を投じています。 世界経済は炭素に基づいています。 世界のCO2生産国は、大きな税金を払う必要があります。 ビジネスマン、ハッカー、テロリストは、同様に世界市場と権力を支配するために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、メタル・エイジと呼ばれる「テロリスト」組織の相続人である激しい少女、国子を中心に展開しています。 メタル・エイジは、日本政府の排除主義に反対し、アトラスの安全にアクセスすることですべての人々を守ることを望んでいます。 彼女は彼女の個人的な悪魔と戦い、彼女の人々に行動を促すように、クニコに従います。 彼女の年月を超えた強さと決意をもって、彼女の決定は世界を変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラはユニークなキャラクターの作成に成功しました。 私の心の中で最も記憶に残っているのは、地下品を扱っている3人の賢いオタクと、クヌイコの里親と仲間として働く性転換者のモモコです。 彼らはアニメに非常に必要な漫画の救済を提供します。 サポートキャラクターの脇役があります。 それぞれのキャラクターは、彼らの個人的な動機を説明するバックストーリーで十分に洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラは視覚的に魅力的です。 滅菌したアトラス、侵入しているジャングル、そして社会の遺跡の間には、劇的なカラーパレットの違いがあります。 これらの違いは、これら3つの同じように重要なプロットの分離を強調するのに役立ちます。 邦子のキャラクターデザインと洋服（セーラー型の制服）は若い時代を強調している。 性転換のモモコのワードローブは頻繁に変わり、彼女の個性と同じくらいユニークでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラのオーディオは魅力的ではなかった。 有能ではあるが、声優は比較的未知である。  May&amp;rsquo;nによる「Kimo Shinitamo Koto Nakare」というOPは本当に私の気分を作りませんでした。 オーディオは悪くはなかったが、それは注目に値しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その絡み合ったプロットで、シャングリラは理解できるストーリー・ラインを作っています。 ルージュコンピュータプログラム; 政府の権力闘争。 環境問題; 個人的な対人闘争はすべて非常に興味深いテーマですが、一緒になって、あふれたアイデアが混乱するようになります。 作者が達成しようとしているのは50 +エピソードのアニメで達成されたかもしれないが、私は本当にこのシナリオでシンプルな方が良いと思う。 プロットとサブプロットを選び、あなたの話を織りなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedheadred/reviews&#34;&gt;bedheadred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolves around a spirited young girl, Kuniko, who is heiress to a &amp;lsquo;terrorist&amp;rsquo; organization called Metal Age. Metal Age opposes the exclusionist principles of the Japanese government and wishes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenyanke&#34;&gt;Kenyanke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他のアニメのオリジナルなので楽しかったですが、同時に非常に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーのペースはあまりにも速く動いて、それ以上のものを扱おうとしたが、最終的にはそれを大きなプロットにぶつけたが、全体的には良好だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
非常に良い、May&amp;rsquo;n（オープニングシンガー）、Accel Worldから彼女を知って、素晴らしい声、エンディングテーマはすべてのエピソードに切り替えられましたが、まともな、挿入された音楽はエピソードのペースを保ち、いいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
奇妙だがユニークなアニメにふさわしい、それにはトランスセクシュアル、狂った老人たちがいて、アニメのスタイルに完全に合っている。 主人公クニキオは、ブーメランを使って何かをスラッシュしているが、彼女の年齢は彼女のキャラクターデザインに合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はアニメを楽しんだ、それは面白かった、クールで、面白い、面白いと同時にだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アニメは腕時計に値するもので、それ以上のレビューが混在するでしょう。私は彼らがそれを拡張し、すべてをよりうまくリンクするべきだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kenyanke/reviews&#34;&gt;Kenyanke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime was quite original from other Anime s, It was enjoyable but also very disappointing at the sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが少なくとも1つのアニメを知っていますが、ほとんどの場合はまともではありませんが、もう少し計画が簡単に解決できるような基本的な失敗によって痛めつけられ、アニメが徐々に商業的に実行可能になってきたことは残念です。 現象は着実に増加している。 それは悲しい事実ですが、主な回避可能な欠陥の1つは、少しの常識が修正できるものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事例はShangri-Laです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;池上栄一のSF小説シリーズにも同じ名前の漫画が登場し、アニメ版はかなりストーリーが描かれている。 完全シリーズ（映画にもかかわらず）を演出したのは事実ではあるが、後藤真子監督はシリーズに活躍をもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地球温暖化の影響を緩和するために、21世紀半ばに設定された世界は、世界のすべてのCO2生産国に「炭素税」を強制する国際委員会として実際に非常に奇妙な場所になっています。 現在の税金を相殺するために、より多くの国が炭素市場に資金を投入したことにより、世界の金融市場と経済市場は大きく変化しました。 残念なことに、日本は大規模な地震に襲われ、この間にインフラの大部分が破壊され、さらに複合的な問題になるため、日本の炭素税率は先例となる恐れから外されず、日本を最貧国の一つにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、土地そのものがジャングルに渡されている間に、土地をはるかに超えて東京を再建するプロジェクトであるATLASの形で、負傷した国に生命線が投げ込まれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼女が2年間暮らしていた日本の収容センターから解放された少女から始まります。 彼女は、メタル・エイジと呼ばれる反政府グループのリーダー、ホジョ・クニコです。彼女の新しい自由は、世界を揺るがす一連の出来事を引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進むにつれて、シャングリ・ラには誰もが望むことができるほとんどすべてがあると言うことができますが、これもアキレス腱です。 一般的にかなりうまくペースされているプロットは、アニメのイベントを正当化するために暴かれたトラックから外れる傾向があり、これが全体が解明し始めるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあまあ、シャングリ・ラは24エピソードにあまりにも多くを詰め込もうとします。 これまでにかなり長編のストーリーを紹介していたのは、このアニメにどれだけのコンテンツが含まれているかの例であり、実写的な脚本を作り上げる努力を感謝する一方、Onogi Hiroshiのような経験豊富な脚本家は、 ストーリー全体を画面に表示してみてください。 ディレクターと同様に、ああといくつかの経験がありました！ メガミ様とアーミテージ：デュアル・マトリックス映画は、物事をもっと単純に保つために努力していたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在のように、シャングリ・ラは悪いシリーズではありませんが、日本の将来を担う数多くのねじれ、ターン、プロット、カウンタープロット、ダブルクロス、迫害、ブラックメイル、復讐派、派閥、 すべてがストーリーを適切に曇らせる役目を果たし、ショーが突然変化した新たな方向に掻き回される可能性のある視聴者を混乱させる。 シリーズはさまざまなゆるい部分を縛り、実際に何が起こったのかを説明しているが、一度に吸収するにはあまりにも多くのことがあり、多くの人々は、すでに起こったことを吸収できるように、 多分それを理解するかもしれない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、シリーズはかなりよくアニメーションされており、キャラクターはうまく動いています。 しかし、ショーがアクションや戦闘に向かうときはいつでも、クラックが現れ始めます。 アクション・シーケンスは、それほどのものではありませんが、キャラクターが何らかの形で物理学の法則に反している（ATLAS外のクニコの回転ブーメラン攻撃は、これの大きな例です）。 これは、これを、細部への注意の顕著な欠如、またはショーをそれよりも「より冷たい」ように見せようとする試みにのみ帰することができます。 場合によっては、Gonzoは彼らが最善の仕事であることから遠い道のりであるため、Shangri-Laで自分自身を失望させてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、プラス面では、バックグラウンドと設定がうまく実現しています。 同様に、キャラクターも合理的にうまく設計されていますが、特にクニコの場合、キャラクターが顔をしているように見えますが、モモコを除いて全く変化していないので、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はRange Murata（Last ExileとBlue Submarine No.6のキャラクターをデザインした人物）がデザインしたキャラクターで、シリーズのテーマと設定に沿ってもう少し何かを期待していましたが、 このショーでは、この部門はちょっと混じったバッグです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽的にはショーはちょっとヒットしミスです。  May&amp;rsquo;nによる「Kimi Shinitamo Koto Nakare」と呼ばれるボップスの小さなJ-POPトラックOPは、それに合わせて非常によく振り付けられた映像をいくつか持っています。  EDはもうひとつのJ-POPトラックで、今度はMidoriの「はじまりのあさに光」と呼ばれていますが、それはちょっといいところですが、決して記憶に残るものではありません。  OPとEDはともにまともなトラックですが、シリーズはいくつかの貧弱でテーマの強い音楽によって鎮圧されています。 それはアニメの気分の音楽のすべてが悪いと言うわけではありません。いいえ、それは単純に、特定のトラックの使用が愚かな側に少しあるということです。 非常に最初のエピソードの1つの例は、視聴者がATLASで初めて登場したときに発生します。暗くて前向きな「Castle of Ultimate Despair」スタイルの音楽に合わせてください。 視聴者が間違いなく悪人が誰かに残っているように、シリーズの特定の部分を本当に台無しにするのは、この巧妙な音楽の使用です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえショーが正しいか間違っているかの定義が少しばかり曖昧になってしまったとしても（そして、どうして彼らがそのルートを去ってもらいたいのですが）、音楽は単にゲームを離れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技が進む限り、全体的にはかなり良いです。 キャストはかなり才能があり、良い感情を表現することができますが、ドラマが本当に「ハムアップ」されている場面がいくつかありますが、シーンの気分をいくらか失ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラの最大の問題の1つは、それが豊かなキャラクターだということです。 このショーには、いくつかのリードと多数のサポートキャラクターがあります。これは、紙では正しく処理されれば大きな進歩を遂げるでしょう。 残念なことに、キャラクターの大部分の開発は、しばしば不安定であり、完全に鈍化しています。その理由は、シリーズがすべてを正当化しようとしているからです。 シンプルな言い方をすると、ショーはすべてのキャラクターに自分の行動、考え、理想、感情などの理由を与えようとします。そのため、ショーの時間が不足しているため主役の役割には本当の焦点はありません。 なぜ多くの人々が非常に急いでエンディングを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラは悪いシリーズではなく、私はそれを楽しんでいないと言ったら私は嘘をついていただろう。 ショーには、それを推薦する興味深いコンセプトがたくさんありますが、脚本家が小説シリーズ全体を24個のエピソードに詰め込もうとする試みのため、完全には探究されていません。  Sci-Fiのねじれは物語の後の超自然的な角度と結びついていますが、これは悪いことではありませんが、ショーではこれを、リンクを完全に説明することなく、特定の行動や出来事の正当性として使用しています。 ショーのバージョンの秋葉原での生活のように、バーチャルカーボンの貿易嫌いは、少なくともOVAのために作られた可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;途中で環境メッセージも欠落してしまった。 野心的なことはすべてうまくやっているが、シリーズに害を及ぼしてはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズ全体では、多くのことについて批判する必要がありますが、それは欠陥のためにゴソだと思うことにだまされません。 全体が部品の合計よりも大きいと言われており、シャングリ・ラはその仕事の一例です。 数多くの欠陥があっても、ストーリーはかなり魅力的で、キャラクターは親切で親しみやすく、設定は見やすかったし、音楽の大部分は耳にかなり簡単だったことがわかりました。 それは、シリーズが医薬品のレベルを上回って上昇する理由であり、プロットは少し歪んで、あまりにも複雑で複雑なものであるかもしれませんが、それが自分の利益であるという理由であり、それは前提やストーリーが悪いことを意味しません 。 実際に何が起こっているか把握するためには少し難しくしなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに潜在的な潜在的可能性を持って、私たちはショーが見えなくてはならなかったことは残念です。 それでも、次回は運が良ければ、Gonzoらは間違いから学ぶことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everybody knows of at least one anime that, while being rather decent for the most part, is sorely let down by certain rudimentary failings which a little more planning could have easily resolved, and it&amp;rsquo;s unfortunate that as anime has gradually become more commercially viable, this phenomenon steadily been increasing. It&amp;rsquo;s a sad fact though that one of the main avoidable flaws is also one that a little common sense could fix.    A case in point is Shangri-La.    Adapted from the manga of the same name, which in turn is an adaptation of a series of science fiction light novels by Ikegami Eiichi, the anime version is a reasonably good envisioning of the story. In what is effectively his first time directing a full series (movies notwithstanding), director Bessho Makoto has done a pretty decent job of bringing the series to life.     Set in the mid 21st century, the world has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherryhawk-1&#34;&gt;CherryHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの最初のエピソードを放送日に捉えてしまったので、最後までそれを詰め込んだ。 私はこのアニメを終えたときに私が非常に満足していると言わなければならない。私はその「叙事詩的な旅」の気持ちを残している。 さて、それに着くことができます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;STORY &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 面白かったですが、息をのむように魅了しているとは言いません。 時には、世界の架空の経済についての議論があり、対話が一方の耳と他方の耳に入る可能性が低いほど洗練されていない場合もあります。 真ん中に向かって、プロットが接線になり始めるのを感じるかもしれませんが、最終的には結びつきます。 全体的に、それはそれが「素晴らしい」瞬間を持っていて、それは「控え目な」瞬間であり、エンディングは&amp;hellip;それは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私はこの種のものについて個人的に卑劣ではありませんが、それは私によく見えました。 素晴らしい爆発、素敵な背景、アクションシーン、キャラクターがよく描かれていました（特にトランスセクシュアルのように見えるトランスセクシュアル）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10  - 私は個人的にはバックグラウンドミュージックを思い出すことができず、それだけで十分に言及している注目すべきインサートはないと思います。  SFXは最新のもので、何をすべきか、素晴らしいものでした。 私は7つの原因を与えます。私はオープニングとエンディングのクレジットを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10  - メインキャラクターは非常に好きですが、可愛いですが、私の意見では「モエ」に溺れていません。 他の有名なキャラクターの多くはかわいい女の子です。 私が最も興味深かったのは、物語の中で大きな役割を果たしたメインキャストのトランスセクシュアルズの存在だった。 彼らは本当にうまく自分の役割に合っていて、皮肉なことに母性的な役割を果たすだけでなく、彼らの感情的なユーモアの自分の感覚を持つだけでなく、 彼らはこのアニメにとってもっと記憶に残る資産の一つかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 簡単に言えば、私はそれを楽しんだ：）。 私は新しいエピソードが出るのを待っている間に寝転んで転がしているわけではありませんでしたが、私がビートをスキップして彼らを見ていませんでした。 私はおそらくそれをもう一度見ないだろうが、私はそれを見てうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを好きではないと判断する前に、私はそれを見ていない人のために私はそれを3-4エピソードを与えるだろう。 主人公が見た目に何かをすることができるアニメが好きなら、あなたはこれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryHawk/reviews&#34;&gt;CherryHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I happened to have caught the first episode of this anime on it&amp;rsquo;s air date and I stuck it through all the way to the end. I must say that I am very pleased as upon finishing this anime I am left with that &amp;lsquo;epic journey&amp;rsquo; feeling. We &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hapnaruai-1&#34;&gt;Hapnaruai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャングリラの話は、あなたがそれを「都市のジャングル」と呼ぶような、女の子の冒険に関する話です。 私たちが今知っているいわゆる地球は、地球温暖化による被害を受けており、現在、国々は、自らを救うために二酸化炭素排出量を排除できるシステムを持っています。 東京は現在、世界最大の炭素吸収地帯となっており、現在はアトラスと呼ばれる都市が塔の上にあります。
この話は、ほとんどのアニメには表示されないキャラクターではかなりユニークです。
主人公、ホジョクニコさんはあなたの平均的な女の子ではありませんが、10歳に見えるかもしれませんが、実際には18歳で、ややエネルギッシュでハイパーです。 彼女とともに、性転換者のモモコです。 今、あなたはアニメではあまり見ない。 このアニメには、蟻を殺す気にはならないが、私を信じないような少女のような奇妙なキャラクターがいっぱい手に入る&amp;hellip;彼女はさらに悪い。
非常に面白い戦闘シーンや陽気な秒をパックします。 このアニメはあなたに「何が起こっているの？  〜へ！ 信じられない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それ自体も非常に奇妙です。 どうやって？
まあ、私は説明していないので、まずそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、警告、音量を高くしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hapnaruai/reviews&#34;&gt;Hapnaruai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So the story of Shangri-la is about a girl&amp;rsquo;s adventure in a &amp;lsquo;urban jungle&amp;rsquo; as you would call it. The so called Eart &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender-1&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、シャングリ・ラは、Gonzoだけでなく、北米とフランスのライチェンジャーにとっても大きな財政的失敗だった。 長いストーリーは、彼らが望んだものではありませんでした。 ゴンゾーを嫌う視聴者は、意見を形成するのに助けを必要としません。すでに視聴している人もいます。 何を期待するのか分からない新しい視聴者はどうですか？ なぜこのシリーズは失敗したのですか？ 実際には、品質の欠如のためではありません。 テーマや題材を掘り下げて、人々をつかまえたり、時にはあまりにも微妙なやり方でそれを提示したりして、実際に何が起こったのか知りたくない人もいます。 それは本当に良いシリーズですが、もしあなたがそれを見るのに適していれば; これはほとんどのシリーズに当てはまりますが、これは特に「正しいビューア」が狭いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを簡単にするために、私はセクションでこれを分割して、可能性の尺度内のスポイラーも避けています（次の3つのパラグラフをスキップしたい場合は、何が来るのかについて全くヒントを得たくないかもしれません）  ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは、その闘いを構築しながら世界を設定し、キャラクターを紹介するという前提を説明するのにゆっくりと始まります。 この部分は、多くの人々が離れて戻ったことがない理由かもしれません。 それは、国連が先導する「炭素経済」が現在支配的な世界を紹介し、経済を詳細に扱っている。 シリーズのさまざまなグループには、最終的な目的を達成するためのネット、スキーム、経済的および政治的操作を使用するハッカー、政府、およびスーパー企業が含まれます。 最大の問題は、デスノートなどのショーとは異なり、何かについて面白くて魅力的ですが、何が起こっているか、何が起こっているかについては何も説明せず、ほとんどの視聴者が経済に精通していると仮定していることです。 これは最初の6つのエピソードが多くのかわいそうのようにほとんど聞こえることにつながり、残念ながらいくつかの理由で誰かが勝ってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜなら、このユートピアは、それが見えるだけではなく、その支配者がどれほど恐ろしいのか、彼らの市民はどのように外部者と比較され、なぜ反乱が正当化されたのかという理由が分かります。 シリーズは、その悪役と残酷な行為のいずれかでパンチを保持していません。 中心的なテーマであるユートピアは、この部分と次の部分を通してより完全に探求されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3部（シリーズの後半）は明らかに紛争の肉を扱っている。 それは確かにより重い行動になるだろう。 それはまた、より多くの経済、いくつかの植物学、宗教的要素のヒント、政治的陰謀、および超自然的/神学的要素を引き継ぐ。 もっと言いたいのですが、スポイラーは新しい潜在的視聴者に役立つレビューをするものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、あなたが推測するように、そのテーマと知的な内容が魅力的です。 驚くべきことですが、このような要素の1つは、SFの設定でシリーズ化されているにもかかわらず、それはまだ超自然的な要素を持っています。 私たちはサイエンスを使って超自然的な要素を試して説明しようとするsci-fiシリーズに慣れていますか？ まあ、このシリーズは、超自然的な要素と魔法のすぐそばにある科学的要素を、科学的な説明と一緒にミックスしています。 それが良いことであるかどうかはあなた次第ですが、私は個人的にそれがシリーズに独特の雰囲気を与え、それのために働いたことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、そのコンセプトにも驚くかもしれません。 それは、高速道路の真ん中で、ナチスによって運営されている少年収容所のようなものを公開処刑で捨てる。中世の馬車は若い女奴隷を運んでいる。 トランスセクシュアルズは、弾を止める鞭とそのおっぱいで戦っている。 ブーメランの投げ、反乱の指導者、学校の女の子、金属スラッシュの口紅を&amp;hellip;しかし、おそらくもっとも驚くべきことは、これらの要素が、すべてのオッズに対して、真剣かつ現実的に提示されていることです（少なくともシリーズの文脈の中で）。 あなたはこれがコメディのための無駄な機会になると思うだろうが、彼らは要素がうまく機能させるようにして、実際にコミックを救済する可能性を無駄にしていただろう。 非常に巧みに扱われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、ビジュアル、風景、その他の技術的要素はすべて、Gonzoの標準に従って最高のレベルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は混在した袋です。 彼女の支持するキャストは、同じレベルではなく、しっかりしているものの、リードは役割のためのもの以上のものです。 あなたは、テディベアスーツや強固な国際組織や国に隠れているのが好きだが、社会的に厄介で豊かなハッカーであるカリンに好意を持ちそうです。 中央アンタゴニストは役割には完璧だが、彼女の支持キャストはリードと同じ問題（固体であるが、時にはより多くのフレージングを使用する可能性がある）に悩まされている。 月の僧侶は悪意のある人ではないが、ちょっとした精神病者でなくても愛らしい。 あなたは正直なところ、ショーの後半まで、月女神と彼女のお母さんに感謝するつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい！ 萌えから行動、経済学まであらゆるものを提供するかなり素晴らしいシリーズです。 あなたがそれを試してみる前に好きになるだろうシリーズは、ヒットやミスが多いようですが、ほとんどのシリーズよりもそうです。 私は個人的にそれを大いに楽しみました。そして、私はそれが他の視聴者とのその場所を見つけることも確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Shangri-La was a major financial failure for not just Gonzo, but the North American and French licencors as well. Long story short, it wasn&amp;rsquo;t what they hoped. Viewers who hate Gonzo need no help in forming an opinion, those who have already seen the show as well; but what about new viewers who don’t know what to expect? So why was this series a failure? Not because of a lack of quality, actually. It delved into themes and issues that simply don’t grab people and presented it in a sometimes too subtle manner that w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frate-1&#34;&gt;Frate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが過小評価されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは抜群で、ジャンルの宝石だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは賢明で楽しいものであり、ある意味では悲しいほど楽しいものであり、最初から最後まで夢中にさせてくれました。 それは、コードギアスの感情のようなものを与えるので、私はそれを楽しんでショックではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に見た唯一の否定的な側面は、キャラクターのいくつかをもう少し発展させることができたということでした。 しかし、私がこのシリーズでそれを拡張することができれば、そのような機会を与えるならば、私はこのシリーズでは明らかにならないほどの可能性を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は面白かったし、時には複雑になった。 しかし、私はプロットラインのいくつかの複雑さが好きです。観客が不思議に思ったり、推測したり、もっと知りたがっているからです。 そして、これは美しく描かれ、美しく制定され、シャングリ・ラを美しく思った場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26820&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Frate/reviews&#34;&gt;Frate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I find this anime extremely underrated.    This anime was outstanding and a jewel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hiroshotgun-1&#34;&gt;HiroShotgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラは私にとって奇妙なショーです。なぜなら、私は正直にこのショーが誰のためか分からないからです。 ストーリー・ラインとプロット・スレッドの長いリストがすべて一緒にマッシュアップされ、さまざまなトーンと主題を持つストーリーを自分のものに伝えようとすると、少なくともこのショーについて好きなことがあると思うでしょう。 少なくともそれから取り除くために積極的な何かで。 実際には、このショーは、アニメスープのように一緒に詰め込まれた自分のシリーズを持つように意図された多くの異なるアイデアになるように意図されたように感じます。 実際には、この番組のプロット要素の多くには潜在的な可能性があると私は考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が歌う曲のようなものだったかもしれない。 エピソード1の始まりから、私はこのように感じました。 最初はポスト・ポンカリプティックな状況に興味深いように思えます。世界の極氷の氷塊が溶けているのは、世界中の人口が生活空間を統合し、最も大きな引用を残すような驚くべき速さです。 世界の炭素バランスを守るために必要な森林。 このショーはまた、炭素に基づく単語経済がどんなものかを示しています。これらは実際に私にとってショーの最も面白い部分のいくつかですが、私は誰もがわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはまだ混乱しています。
「さて、そこにたくさんの行動を起こしてエピソードを作ろう！
クニコはアクションベースのキャラクターなので、予算を無駄にして、あまりにも長い間支えているキャストに集中するようなことはしないでください。
&amp;lsquo;黙れ！ 私たちが上半期にほとんどの予算を払わなければ、誰もこのショーを気にしません！
今やもう少し爆発を起こして、1人のひよこがウェイターの男をもう一度打ち負かすと、それは人々に全く不快感を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラは私の意見では非常に平均的です。 それには良いことがいくつかありますが、同時に多くのばかげたやり方もあります。 これを簡潔に記述するには、おそらく平凡なことが最善の方法でしょう。
この番組はFunimationによってライセンスされており、DVDでは比較的安いです。 もしあなたが疑問に思っているのなら、英語のダブがあります。 フランス語のダブもあります。
このショーは私の本の中で5/10を得ますが、ちょっと混乱して座っても構わないと思うなら、私はそれをお勧めします。 読んでいただきありがとうございます。この情報が役に立つかどうか教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HiroShotgun/reviews&#34;&gt;HiroShotgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shangri-La is a weird show to me because I honestly can&amp;rsquo;t tell who this show is for. With a long list of story lines and plot threads all mashed up together, all trying to tell there own stories with varied tones and subject matter, you would think in all of that there would at least be something you can like about this show, or at very least something positive to take away fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luckyceci-1&#34;&gt;LuckyCeci&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これは素晴らしいスタートです。あなたにそれを過度に許さずに謎の空気を与えます。 私はそれが私が見ている最高のプロットだとは言わないが、それは私が見たアニメのいくつかよりも優れている。 プラス、私はしばらくの間、いくつかの未来的なアニメが好きです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：良い爆発とアクションシーンがありますが、それほど素晴らしいものではありません。 それは私にとっては平均的なことですが、私はその件に関して非常に嫌なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は音が好きですが、私が芸術で言ったように、それは平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：クニコはかわいい好きなキャラクターですが、彼女は18歳であまりにも素朴で愚かではないかと思います。他のキャラクターはかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は彼らがエンディングでより良い仕事をしたかったが、私はこのショーを非常に楽しんだ、私はちょうどそのエンディングがあまりにも迅速だったと感じた。 プロットのねじれはあまり驚くべきことではありませんでしたが、ショーに素晴らしい味を加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：素晴らしい、素晴らしいアクションシーン、さらにはかわいいロマンチックなシーンです。 私はこれまで最高のショーだとは言えませんが、確かに私の本ではかなり高いランクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18974&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LuckyCeci/reviews&#34;&gt;LuckyCeci&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: It has a nice start, giving you a slight air of mystery while not overdoing it. I won&amp;rsquo;t say it&amp;rsquo;s the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut-1&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオのハメ撮りからのショーは、本当にヒット、ミスです。 ショー前提が驚異的（ラスト・エグザイル）であるにもかかわらず、彼らは幾分不思議な感情的なジェットコースター（爆走）や、彼らが手元のキャラクターにとって何かを感じさせない。 シャングリラは悲しげに後者にもっと傾いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に興味深い設定で始まる：非常に興味深い設定を開始することは非常に興味深い設定をしています：環境の汚染は、ジャンクルは、風変わりなスピードで景観をカバーして二酸化炭素レベルへの反応で、住人にならないようになった。 最後の手段として、政府は少なくとも選択された人々のために人口のための新しい家を作るためにATLASと呼ばれる巨大な塔を建設する。 そしてそこに紛争が起こる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリ・ラは、基本的な前提がまっすぐなものであり把握が容易であるにもかかわらず、相互に絡み合ったさまざまな概念の混乱した混乱である。ハッカー・ロリは、いわゆる炭素税を操作してお金を稼ぎ、詳細な黙示録的世界経済と政治 、環境問題、子供、彼女の思考で殺すことができる、圧制的な政府、すべてを結びつける超自然の謎、そしてトランスセクシュアルスイングの鞭。
問題はこれが26エピソードにはあまりにも多すぎるということです。 特に景気のテーマは、経済に精通していなくて、ショーの後の環境問題がプロットをもっと複雑にするように感じられたら、彼らは理解するのが難しいので、私にとって大きな打撃を与えました。 超自然的要素は、本当に私がショーを続けさせて、結末が絶対に価値があったと言わせたのです。 それはほとんどNGEのように感じました、ちょうどキリスト教の象徴主義の代わりに日本の民間伝承/神話で。 問題は次のとおりです。すべての質問に対する回答は、最後の対決の直前の最後のエピソードで3-4分の情報ダンプで与えられます。 それにもかかわらず、ストーリーはショーの最高の部分でしたが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;キャラクターはいませんでした。 悲しいことにシャングリ・ラスのキャラクターには、視聴者に感情的な愛着がありません。 特に女性のリードは、時には無人の人形のように見え、感じる。 残りのキャストはかなり忘れられていた。 はい、トランスセクシュアル・サイドキックのアイデアはやや面白かったですが、彼（または彼女）は、主人公の父親（母親）の一種としてしか役に立たなかったいくつかの面白い行にしか役に立たなかったのです。 サイドキャラクター、とりわけヴィリアンはもっと面白かったし、私は喜んで彼らの裏話をもっと見たいと思っていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術的に私は言うことができます：まあ、それはスタジオゴンゾー、彼らは彼らが何を知っている。 背景や風景はカラフルで細かく、キャラクターデザインはかなり興味深い/紛れもないものです。 しかし、サウンドトラックはかなりキャッチーなオープニングを除いて、むしろ勇敢です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、シャングリ・ラは非常にユニークで興味深いショーでした。 ストーリーはf ***として巻き込まれていますが、前半は（少なくとも私の好みでは）あまりにも多くの経済性を備えていますが、最後のエピソードは確実に価値があります。 最大の欠点は間違いなく弱いキャラクターだ。 それにもかかわらず、それはまともな時計です、特にあなたがよりユニークで知的なアニメを見たい場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター6.9 / 10
アート/アニメ8/10
音楽8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決7.8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shows from studio Gonzo are really a hit or miss for me. Either they are a somewhat strange emotional rollercoaster ride (Bokurano) or they completely fail to make me feel anything for the characters at hand even though the shows premise is extraordinary (Last Exile). Shangri-La sadly leans more towards the latter.    The show has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズがうまく引き出すことができた1つの要素は、その視覚的なプレゼンテーションです。  Atlasの内部、有毒なジャングル、クノコの故郷であるDuomoスポーツの鮮やかな色と高いディテールなどの風景撮影。 キャラクターのデザインは典型的なスタイルで描かれていますが、鮮やかな色や細部と同じようにスポーツが楽しめます。 アクションシーンでは、クニコのブーメランとサヨコの医療機器を武器に使用するなど、ユニークなアプローチでソリッドな振り付けが行われていますが、アニメーションショートカットがあり、ポイントで使用されるCGアニメーションも通常のアニメーションから抜け出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、シャングリ・ラは走っている間、あまりにも多くのジャグリングをしようとしていたようだ。 このシリーズは成熟したテーマやストーリーテリングをその設定で実装しようとしましたが、視聴者に迷惑をかけたり、ユーモアやコンテンツを実装して若者のように見せたりしました。 それは未来的な設定を固めますが、神秘的な要素を取り入れようとしています。 いくつかのキャラクターのストーリーラインに焦点を当てているが、時には堅実な開発をしているが、そのキャラクターのうち2人はまれであるか、開発に欠けている。 これは、アニメのタイトルを掘り起こす絶え間ないヒット・ミスの努力の中で、Gonzoのさらに別の控えめな努力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t think I&amp;rsquo;d be hopping back to Shangri-La again. When I think of this series, I think wasted potential. A post-apocalyptic anime focused around themes such as reduction of a country&amp;rsquo;s carbon footprint for economic stability and dealing with the corrupt creator of a utopian city would seem like interesting ideas on paper for an anime series. However, Shangri-La chooses to mix said ideas around while sticking to conventional territory in its focus on our lead heroine Kuniko an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika-1&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれほど多くのアニメを低いレートで与えたことは一度もありません。このアニメに何が起こったのか分かりません。私はそれを見て気になります。それを見た人は悪いと言いましたが、 私は失望していて、とても悲しい悪い冗談を見ているような気がしました。私は決して否定的な評価を書いたことはありません。 誰もが1点ずつ話すことができます。最初は良い点ですが、それほど多くはありません&amp;hellip;. 1  - それは謎を持ってしっかりした始まりです。
2-fantasticly interesting characters。
3人の強い女性のリードキャラクター。
4つの良い音（ちょうどいい他に何もない）
5人の偉大な声優。それは今すべて悪いものです&amp;hellip; 1  - 物語は自己を展開しますが、謎は依然として謎であり、物語はあなたが何回目を見ても何も得られない炭素指数に基づいています それはあなたがそれを得ると思うとき私達が把握できないその市場で何か他のものが起こる、彼らが完全にそれを説明する時間を取らない物語の主要な点ファンがそれを得るかどうか気にしなかったように ない。
2  - 英語の声優は素晴らしかったです（私はそれ以外の場合、それは4であったでしょうが、それは私が潜水艦で見ているでしょうが）。しかし、いくつかのダイアログは、特に物語の説明を悪く吸って、 詩と謎と言葉は聞いたことがないし、1分後にそれを信じることができるのですか？それは自分自身の話よりも説明が混乱していたので、私はとても怒っていました。 何か深刻で誠実な瞬間が続くと、彼らはSeanを性交させるために冗談を投げた。私は対話ディレクターを嫌っていた。対話はあまりにもアメリカニーズで、心から感情的ではなく、誰かが本を読んでいるようだったから。 声優を導く）
3  - アニメーションは良い -  7、背景は良好だったが、文字表情は実際に彼らは顔の表情を持っていない吸った、彼らは全くアニメーションされていないと彼らの目はアニメーションされていない（そのような彼らは芸術 アニメのキャラクターであるためアニメをしているはずです。人形のショーや人形の踊りを見ているようなものでした。  ）彼らは業界を憎むだろう神の愛のために私はそれを見ていない私は今のようにそれを見て自分を憎み始めます!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i have never given an anime this much of a low rate,i don&amp;rsquo;t know what happen to this anime it makes me so upset that i watched it.people who watched it said it was bad but i still wanted to give a chance but i was disappointed and felt like im watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millguy-1&#34;&gt;millguy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組を最初から最後まで見てきました。なぜなら、熱帯魚は興味深くて驚くべきことでした。ポスト・エンドサイクロプス/グローバル・危機型のフィクションと魔法と科学の奇妙な組み合わせで、14歳のテロリストのリーダー 短いスカート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはしばしば非常に減圧されていました&amp;hellip;奇妙なことに、作家がどこでそれを使っていたのかは決して明確ではありませんでしたが、結局はすべてが斬新な方法で一緒になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はシリーズがいいけど素晴らしいとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128321&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/millguy/reviews&#34;&gt;millguy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot was often ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedheadred-1&#34;&gt;bedheadred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;将来、地球温暖化の影響で地球が荒廃します。 植物群落は激しく文明を追い抜き、後退します。 日本では、完璧なユートピア社会、アトラスが建設され、選ばれた少数を避難させ、社会の残りは文明の遺跡に身を投じています。 世界経済は炭素に基づいています。 世界のCO2生産国は、大きな税金を払う必要があります。 ビジネスマン、ハッカー、テロリストは、同様に世界市場と権力を支配するために戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、メタル・エイジと呼ばれる「テロリスト」組織の相続人である激しい少女、国子を中心に展開しています。 メタル・エイジは、日本政府の排除主義に反対し、アトラスの安全にアクセスすることですべての人々を守ることを望んでいます。 彼女は彼女の個人的な悪魔と戦い、彼女の人々に行動を促すように、クニコに従います。 彼女の年月を超えた強さと決意をもって、彼女の決定は世界を変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラはユニークなキャラクターの作成に成功しました。 私の心の中で最も記憶に残っているのは、地下品を扱っている3人の賢いオタクと、クヌイコの里親と仲間として働く性転換者のモモコです。 彼らはアニメに非常に必要な漫画の救済を提供します。 サポートキャラクターの脇役があります。 それぞれのキャラクターは、彼らの個人的な動機を説明するバックストーリーで十分に洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラは視覚的に魅力的です。 滅菌したアトラス、侵入しているジャングル、そして社会の遺跡の間には、劇的なカラーパレットの違いがあります。 これらの違いは、これら3つの同じように重要なプロットの分離を強調するのに役立ちます。 邦子のキャラクターデザインと洋服（セーラー型の制服）は若い時代を強調している。 性転換のモモコのワードローブは頻繁に変わり、彼女の個性と同じくらいユニークでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャングリラのオーディオは魅力的ではなかった。 有能ではあるが、声優は比較的未知である。  May&amp;rsquo;nによる「Kimo Shinitamo Koto Nakare」というOPは本当に私の気分を作りませんでした。 オーディオは悪くはなかったが、それは注目に値しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その絡み合ったプロットで、シャングリラは理解できるストーリー・ラインを作っています。 ルージュコンピュータプログラム; 政府の権力闘争。 環境問題; 個人的な対人闘争はすべて非常に興味深いテーマですが、一緒になって、あふれたアイデアが混乱するようになります。 作者が達成しようとしているのは50 +エピソードのアニメで達成されたかもしれないが、私は本当にこのシナリオでシンプルな方が良いと思う。 プロットとサブプロットを選び、あなたの話を織りなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedheadred/reviews&#34;&gt;bedheadred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolves around a spirited young girl, Kuniko, who is heiress to a &amp;lsquo;terrorist&amp;rsquo; organization called Metal Age. Metal Age opposes the exclusionist principles of the Japanese government and wishes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenyanke-1&#34;&gt;Kenyanke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他のアニメのオリジナルなので楽しかったですが、同時に非常に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーのペースはあまりにも速く動いて、それ以上のものを扱おうとしたが、最終的にはそれを大きなプロットにぶつけたが、全体的には良好だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
非常に良い、May&amp;rsquo;n（オープニングシンガー）、Accel Worldから彼女を知って、素晴らしい声、エンディングテーマはすべてのエピソードに切り替えられましたが、まともな、挿入された音楽はエピソードのペースを保ち、いいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
奇妙だがユニークなアニメにふさわしい、それにはトランスセクシュアル、狂った老人たちがいて、アニメのスタイルに完全に合っている。 主人公クニキオは、ブーメランを使って何かをスラッシュしているが、彼女の年齢は彼女のキャラクターデザインに合わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はアニメを楽しんだ、それは面白かった、クールで、面白い、面白いと同時にだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アニメは腕時計に値するもので、それ以上のレビューが混在するでしょう。私は彼らがそれを拡張し、すべてをよりうまくリンクするべきだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kenyanke/reviews&#34;&gt;Kenyanke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This Anime was quite original from other Anime s, It was enjoyable but also very disappointing at the sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>