<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/1995-winter/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/1995-winter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Magic Knight Rayearth</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/magic-knight-rayearth</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/magic-knight-rayearth</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/61113.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/435/Magic_Knight_Rayearth/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/435/Magic_Knight_Rayearth/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、90年代の女性戦士/魔法のスタイルを新しく取り入れたもので、今日でも非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;攻撃的な材料が出る限り、このタイトルにはいくつかの血がある。 今、エピソードのかなりの部分が赤いものを表示せずに消えることができます。 女の子が刺され、血液が下から垂れ下がったり、傷口に沿って走っているシーンがいくつかあります。 それは決して誇張されて出ることはありませんが、まだ少ないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
今日の明快さを見ると、ほとんどの人が眉をひそめるかもしれませんが、色と詳細な背景は、これが出てきたときに最高の状態になりました。 何も本当にそれ以上のことを感じることはありませんし、あなたが景観に付着して感じることはありません。 キャラクターのデザインもかなり魅力的です。彼らはそれぞれスタイルとフレアのシーンを持っていて、クランプ（それのメーカー）が本当に素敵な魅力を与えるように努力していると言えます。 私の唯一の苦情は表情でした。彼らは時には硬すぎるように思えました。時には、適切な瞬間に感じていたものとつながることが難しいと感じることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：6/10
アートワークと同様に、年代も表示されます。 忘れられない唯一のバックグラウンドミュージックが戦いの間に演奏されるにもかかわらず、そのほとんどは進行中のものとよくマッチし、冒険と闘争の余地があります。 私はこのオープニングとクローズが大好きで、両方とも同じ歌手によって歌われ、弾き強い魔法の女の子ビートのような高いピッチのように演奏されます。 私は今あなたに話すことができます、それはすべてが魅力的ではないことがあります。 今では声優に関しては、彼らは正しい女の子に適切な役割を与えるのにはかなり良い仕事をしたと思います。 いくつかの声は少し誇張されているかもしれませんが（特にいくつかの悪役について）、私はそれをかなりうまく取り除いたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私は本当にそれらを掘った、彼らはそれぞれの深さと類似の一定量を持っています。 物語が進むにつれて、あなたは彼らの最大の属性が何であるか、そして最大の恐怖と共に、ますますそれらを知るようになります。 彼らはお互いを非常に信じています。あなたは本当に彼らが家に帰るのを苦労しているので、彼らは皆が分かち合っている友情を感じます！ 誰も害虫やクリシェとして来ることはありません。それは実際にあなたがそれが実装する物語を信じさせるのです。 再び、私は彼らがエピソードの長さにあまりにも多くの人々を追加したと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
マジックナイトレイアースは、いくつかのフィラースタイルのエピソードといくつかの反復的な戦いシーンが含まれていますが、あなたはそれを過ぎることができる場合は、まだアニメファンの大半にアピールするには、 良い。 それは全体的に楽しいと楽しい小さなシリーズはあなたがそれが終わったので、後悔感を残しながら、それが終わるとあなたを満足させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはMagic Knight Rayearthの最初のシーズンに関するものであり、2番目のゲームはまったく新しいボールゲームであり、最初のものまでは生きていないと感じました。 ちょうど私が話していたことをあなたは知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth was a fresh new take on the female warrior/magical style back in the 90&amp;rsquo;s, that still holds up very well today.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Basically we follow three high school girls who get sucked in an alternate dimension, and need to defeat the main enemy oppressing the land, and thus make it home in one peace. Its pretty straight forward in that regards, but along the way they end up meeting endearing friends and allies that assist them in their mission(s). You will also be treated to nice litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セーラームーン、ふしぎ遊戯、オーラバトラーダンバインを混ぜてみると、あなたはこのアニメを手に入れますが、私はそれもそれらのアニメの観客の外にアピールすると言います。 セーラームーンと比較して、女の子たちは別の世界にあり、自分のアイデンティティを隠す必要はありません。 しかし、彼らはセーラームーンのようなスーパーヒーロー少女のような悪いことが何故悪いのかを非常に劇的に表現しているわけではありません。 しかし、Sailor Moon（特にStarsシリーズ）のように、Hikaruは敵と精神的に異論を交わし、戦闘が間違っていると嘆願します。 他の魔法の女の子アニメと比較して、アニメはより男性的で物理的であり、キャラクターが魔法の力よりも依存する形で提示され、開発される方法は、彼ら自身の自然な戦闘能力と大きな心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の自然な戦闘力に頼ると、剣道のヒカル、フェンシングのウミ、アーチェリーのフーなどがあります。 セーラームーンのようなものではありません。セーラームーンでは、彼女がシーズンのサインをするためのオープニングを見つけるまで戦いを避けています。 ふしぎ遊戯と共に、その女の子たちは別の世界に運ばれ、彼らは救世主として見なされます。 しかし、MKRのこれらの女の子は、天才僧侶ではなく戦士であるように選ばれ、時には最小限の助けを借りて敵と戦わなければなりません。  Aura Battler Dunbineに関しては、私があなたに説明するとスポイラーになるでしょうが、オープニングクレジットのすべての終わりに見ると、あなたは私が何を意味するのかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ストーリーが進行するように、それはあなたが古い学校の和風RPGゲームを見ているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はもちろんクランプであるので、目の大きさや独特のスタイルを描く方法を認識することができます。 目は似ているだけの唯一のものですが、キャラクターは制服、顔や体の形など、デザインにさまざまなバリエーションがあります。 しかし、ヘアスタイルのような他の要因の面では、それは典型的なもので、他のアニメで見られるのは自然な色の青い髪の毛で、アニメの基本的な許容基準ではないものです。 このアニメの大半は別の世界で行われているため、Innovaのような架空の生き物を耳に入れて、カラディーナのすてきなジプシーの衣装やZagatoの重い鎧のような衣装を持つことは自由です。 鎧や衣装のデザインは非常に魅力的で、Cefiroの環境は本当に息を呑むようなもので、Final Fantasyから浮かんでいる大陸とほぼ同じもので、中世の世界でもモンスターや魔法のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、他の魔法の女の子のアニメのように、魔法の力を使うときなど、多くのリサイクルされた映像が使用されます。 ヒカルがフレアの矢などを使用するたびに、赤い背景などを持つアニメーションシーケンスが同じです。 しかし、これは1990年代半ばになされたもので、ある割合のアニメはそれに似ていて容認できるものでした。 しかし、アニメの方が新しくなればなるほど、このアニメが最初に出てきたので、これは私よりもあなたを悩ませるかもしれません。 その後ユーモアのために、人物が小型化することがあります。 私はそれを子供に魅力的に保ち、それにユーモアを与えるためにこれを言う。 私はそれを扱うことができますが、一部の人にとっては、迷惑に感じるかもしれません。 それ以外に、彼らが戦うために魔法に頼っていないとき、彼らの自然な戦闘能力の使用がうまくいって、戦いでよりエキサイティングなビルドを与え、それをより楽しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常に優れており、美しいです。 オープニングテーマ「ゆずれないなあ」は、いつもの好きなオープニング曲の一つです。 私はそれが最初の数秒間に非常に遅くなってからバムになるのが好きです。それはロックとポップのようになります。 テンポとペーシングの感覚がよく、歌詞は強い意志を持っていることをテーマにして、常にあなたの夢に固執する素晴らしい方法です。 英語版やタガログ版のような他の言語版では、曲を忠実に保つように努めています。 私は英語のSega Saturnのバージョンがアニメ版の曲とは別の曲を持っていることを知っています。 エンディングのテーマ「Asu He No Yuuki」や「Tomorrow to Courage」は、よりポップであるが、同じことをより明るい心構えで共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、特にショーの状況がそのように提示されているため、次のエピソードが前のシーンに戻ったときには非常に激しいものです。 音楽は雰囲気を設定する様々な方法があり、よりメイドの世界の環境のためにオーケストラになる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語版の声は完璧です。 私は本当にキャストが大好きです。 私はInnovaとしてOkiayu Ryotaroが好きです。 完璧。  Zagatoが彼の顔に完全にマッチするようにJuusuruta Kusogiと同じ。 一方、英語の声はそれほど大きくないので、アニメファンの中にはダブが嫌いです。 個人的には、私は土星ゲームのダビングは非常に優れており、キャラクターがより忠実であると考えました。 ヒカルは馬鹿で乱暴な、うみは正式で、ふふは知的である。 定期的なアニメのダブは私のためにそれをカットしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他の魔法少女アニメがアクションやストーリーのために他の先代者と比べて女性らしいものではないことを、より普遍的に訴求しています。 アニメや漫画が出る前に、1998年後半に出てきたサターンの試合がありました。それはアメリカに来るサターンの最後の試合でした。 それはいくつかの素晴らしいステッカーと高品質のボックスアートが付属しています。 ゲーム自体は、あなたが3文字のコントロールを持っていることを除いて、過去のリンクのような古い学校のゼルダのゲームのようなものです。 グラフィックスはまだバックグラウンドの点で優れていますが、ゲームのプレイスタイルは、ゼルダのようにchibiizedされた文字を持っています。 それは大きな課題と元の素材にまだ忠実な物語そのものを提供しますが、より多くのキャラクターと開発の代替物語を提供します。 それは土星所有者のための高い推薦です。 あなたはキャラクター、アクション、そして予測不可能なストーリーのアニメをお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Try to mix Sailor Moon, Fushigi Yuugi and Aura Battler Dunbine and you get this animme but I say it appeals to outside the audiences of those animes as well. In comparison to Sailor Moon, the girls are in another world and have no need to conceal their identities. However, they don&amp;rsquo;t make highly dramatic speeches of why evil is wrong or anything like in a super hero shoujo like Sailor Moon. But like Sailor Moon (specifically in the Stars series), Hikaru does try to emotionally reason with enemies and plea with them that fighting is wrong. The anime in comparison to other magical girl animes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の女の子の月に戻ってようこそ。 クランプについてもう一度話しましょう。 はい、xxxHolicとCardcaptor Sakuraの背後にある同じスタジオです。 さて、私はすでに彼らの最も有名な魔法少女シリーズについて話しましたが、私はその映画の1つを見ることができましたが、今月はもう1つ、Magic Knight Rayearthを見てみましょう。 クランプについての奇妙なことの一つは、彼らのアニメの適応はすべて異なるスタジオで扱われるように見えるということです。  Cardcaptor SakuraはMadhouseのプロデュースで、Production IGはxxxHolicでした。このシリーズは、ルパン、Detective Conan、Sonic X＆amp; amp; モンスターランチャー。 私が見直したものはありません。 そこで、クランプの仕事をどのように扱うかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は東京タワーで開かれ、3つの異なる学校がすべて同時にフィールドトリップに出ます。 それはちょっと便利だと思うけど、実際には東京タワーで起こっていることは正直に分かっていないので、私はそれをやりましょう。 それは有名なランドマークであり、無関係な複数の学校が同時に訪れるのは、まったく正常な出来事かもしれません。  3人の女の子Fuu、Umi、Hikaruは、浮かんだ石で奇妙な世界に現れます。 彼らは自分をClefと名付けた小さな男に会う。 彼は女の子たちに世界に戻ってくるために、ルーン神々を復活させ、魔法の騎士になり、セフィロと呼ばれる土地を救わなければならないと伝えます。 彼らの王女と世界の柱、Emeraudeは、Zagatoという悪人に誘拐されている。 しかし、Clefの博覧会のダンプは、Zagatoのミニオンの一人であるAlcyoneの到着によって中断されます。 クレフは彼らが逃げるために時間を割いて、大軍の鍛冶屋プレセアを見つけて武器を捏造すると言っています。 だから、女の子たちはザガトを止めてセフィロを救うために挑戦した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題から始めましょう。 最大のものはキャラクターの死を含む。 死のスピーチや癒しの魔法の時はありません。 正直なところ、彼らは場面を持ち、Fuuが何もしなかったということだけを説明するという事実は、作家が彼女が癒しの呪文を忘れてしまったように見せかけるか、実際の重大な瞬間 彼らは後で犯したことを認識していました。 私は誰が死亡するかを台無しにしませんが、私はこの時点で、Fuuが癒しの魔法を持っていることが証明されており、このキャラクターが死んでいる間、彼女は事をしません。 後で、彼らはあなたが見たイベントの後に彼女が彼女の治癒スペルをオフスクリーンで試したことをあなたに伝えますが、なぜ彼女が早くそれをしなかったのかという問題があります。 なぜこの他のキャラクターが話を止め、動いて彼らを助けようとするのを待つのか？ 彼らはまだ話している間に演技をしてスピーチを中断することを心配していましたか？ それは単に魔法の騎士たちが反応が遅く、無能になるのが辛うじて遅く見えるようにする。 最悪の部分は、それを修正する2つの簡単な方法があるということです。 方法1、Fuuは戦闘中にノックアウトされ、すでに終了するまで目を覚まさない。 方法2、問題のキャラクターが即座に死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しの問題もあります。 例えば、魔法の騎士たちは、同じ数の少尉と長時間過ごす時間を過ごす。  Zagatoは5つの主要な役割を持つと示されており、その半数以上が2つのシリーズで費やされています。 他の3人は本当に騎士との闘争を急いでしまい、そのほとんどはスクリーンタイムや開発の余地がない。 ストーリーはかなり上手く表現されているのでかなり予測可能ですが、かなり若い視聴者を対象としているので、少なくともイベントは多少驚くべきものだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、シリーズは何を物語っているのだろうか？ まあ、それは来ているイベントを予見するのに良いことです。それは、意図された聴衆に良い頭部といくつかの緊張の源を与えるでしょう。 ヒーローの旅の要素も、素敵で安定した進行でかなりよく行われます。 ロマンスの要素は、まあまあではありませんが、Clampの通常の作品から期待されるものよりも優れています。  1つは、少女のうちの1人だけが愛の関心を得るが、続編はそれを変えるかもしれない。 別のこととして、彼はプロットにとって重要であり、クランプのためのまれな動きの中で、彼は彼女にとってあまりにも古くないし、彼女にも関係していない。 確かに、クランプは通常ロマンスを書くのにはとてもかわいいので、それは肯定的なことですが、重大でないか過度に関与していないものを書いてもらうことができます。 私はまた、3人のヒロインのすべてが、時にはスポットライト、自分のサブプロット、自分の輝いている瞬間を得て、かなり均等にフォーカスを共有していることも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり混じっている。 ヒカル、フー、ウミはかなりのレベルの発展を遂げていますが、いくぶん洗練されています。 しかし、サイドキャラクターはかなり弱いです。 それらの大部分は、非常に基本的で一般的な文字タイプに従っており、そのタイプに従う他の文字と区別することはありません。 彼らはひどくも攻撃的にも書かれていませんが、それは良いことでも面白いことでもありません。 愛の関心さえもあなたの典型的な魅力的な不正なキャラクターです。 彼らは悪党を共感させようとしますが、そのほとんどは、怠け者の&amp;rdquo;愛のためにやっている&amp;rdquo;言い訳を使用して、魅力的なものや魅力的なものを作るのに実際に何の努力もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、シリーズはよく見えません。 ええ、それはすべてが手描きであったために作られたので、今日の基準で少し古いものになるかもしれませんが、同じ時代以前に出てきた他のアニメと比較してもかなり悪いです。 私は文字や環境の面で興味深いデザインがいくつかあることを認めますが、アニメーションは不安定で、実際には目立つアートエラーが多く、通常は描画面と関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主な3つは、椎名ヘキル（ひかり）、吉田コナミ（うみ）、笠原弘子（ふう）によって響き渡っています。 彼らのキャリアは最高ですが、誰もが優秀な公演を行います。 あなたは、全体として同じことを言うことができます、それは有能ですが、特別なものではありません。 音楽は&amp;hellip;そこにあります。 それは悪くはないが、それは本当に良いことでもない。 いいんだよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。 ヒカル、ウミ、フーが彼らの関係を強め、それらのいくつかは友情の領域を超えているような気がします。 それでも、それは明らかに熟考されておらず、何も来ていません。 だから、私はホーイイイファクターを3/10と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magic Knight Rayearthはかなり標準的なシリーズです。 それはかなりうまくやっているいくつかのものがありますが、それらのほとんどは2つの間にあります。 全体的に、平均です。 あなたがそれについて好奇心を持っているなら、それをチェックすることを傷つけることはありませんが、あなたがそれをスキップしてもあなたは何かを逃しません。 私の最終評価は5/10です。 来週、Umi Monogatari：Anata ga Ite Kureta Kotoを見て、月に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back to magical girl month. Let&amp;rsquo;s talk about Clamp again. Yes, the same studio behind xxxHolic and Cardcaptor Sakura. Now, I&amp;rsquo;ve already talked about their most famous magical girl series and, although I could look at one of its films, this month let&amp;rsquo;s look at the other major one, Magic Knight Rayearth. One of the odd things about Clamp is that their anime adaptations all seem to be handled by different studios. Cardcaptor Sakura was a Madhouse production, Production IG did xxxHolic and this series was handled by TMS, a studio that&amp;rsquo;s done a lot of famous stuff like Lupin, Detective Conan, Sonic X &amp;amp; Monster Rancher. None of which I&amp;rsquo;ve reviewed. So, let&amp;rsquo;s take a look a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indexxx&#34;&gt;IndexXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何が「ファンタジー」アニメをとてもいいものにするのでしょうか？ 誰かが幻想を言う時、私の心に来る最初の言葉は「世界を救う」ことです。 マジックナイトレイアースは、この種のプラットフォームで立ち上がったアニメの1つです。 はい、非常に一般的で非常に予測可能です。  1994年に放映されたこのアニメは、今度は多くのアニメが幻想です。 子供の頃、私は昔の学校のアニメをたくさん見て育ちました。そのほとんどは、人類を救う人々のグループ、信じられないほどの力、そして非常に悪いアニメーションスタイルを言うには不必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]ストーリー -  [/ b]
物語そのものは非常に一般的なもので、宇宙、世界、または他の国を救うことについては何も新しいことはありません。私は子供の頃このアニメを見ましたが、昨日までそれを実際に終わらせる機会はありませんでした。 ストーリーはエンディングを除いて予測可能です。  CLAMPの作品は、予期せぬ、信じられないほどのエンディングを持つことが知られています。  ChobitsやCode Geassのような他の作品からも分かるように、彼らはエンディングに夢中になりました。これは物語がとても良くても悪い（どんな人が見ているかによりますが）、このシリーズの終わりはありません それは良いですが、私はそれが非常に信じられないことを認めなければなりません。 ペーシングが速かったのでシリーズを見て回っていたが、各エピソードのすべての終わりに、次の冒険に何が起こるかを知ることができるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]アート -  [/ b]
アニメは悪いですが、1994年にアニメが制作されたことを考えると、本当に何もできないと言います。 このシリーズについて私が気に入っていることの1つは、CLAMPがどのようにしてルーン・ゴッド・キャラクターにとって非常に優れた、きわめて詳細なロボット・デザインを作成することができたかということです。 私はこれがCode GeassのKnightmareデザインのアイディアを得た場所だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]サウンド -  [/ b]
これは、アニメが際立つ場所です。 田村直美のオープニングとテーマ「ゆずれないねぎ」がシリーズ全体に命を与えました。 アニメを見ている私の全時間で、これは第2回目、あるいはおそらく3回目です。私はClannadとAngel Beatsのような良いサウンドトラックに魅了されました。 彼らはこの曲のさまざまなバリエーションを作り、それをシリーズに挿入し、シリーズを見ながら何か良い気持ちと興奮を実際に加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]キャラクター -  [/ b]
3人のMCが「セフィロ」と呼ばれる世界に巻き込まれましたが、意外にも、彼らは怖がったり気になるように見えたり、感情が欠けているように見えません。 このキャラクターは非常に人気のあるRPGのようなものです。 魔術師、騎士、大祭司、召喚師、イリュージョニスト、鍛冶屋、王女。 各キャラクターは非常にゆっくりと、しかし確実に発達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]楽しさ -  [/ b]
私はそれを見ている間に私が見つけたすべてのプロットの穴のために私が本当にシリーズを楽しむと言うことはできません。 悪いアニメーションは、物語は予測可能であり、他の顕著な穴はシリーズを仕上げることを困難にした。 私は一日中座って、とても楽しかったら24話の長編を見ることができますが、今回はそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]全体的 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; [/ b]
それでも、私が子供のころに始めたシリーズを見終わったことは、まだ良いことです。 このアニメの唯一のことは、OSTです。 ファンタジーアニメが好きなら、これをチェックしてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IndexXx/reviews&#34;&gt;IndexXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes a &amp;lsquo;Fantasy&amp;rsquo; anime so good? When someone says fantasy, the very first word that comes to my mind is &amp;lsquo;saving the world&amp;rsquo;. Magic Knight Rayearth is one of those anime who stood up in this kind of platform. Yes, very common and very predictable. The anime aired in 1994, a lot of anime produced this time  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilsatan&#34;&gt;LiLSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのレビューを書くつもりは考えていなかった〜うん、私はこのアニメを見直し終わったばかりだよ〜このアニメが恋しい&amp;hellip;前回は1996年か97年であった。 私のすべての時間好きな&amp;hellip;カントは、これがアニメXDの少女型だと信じて〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
別の惑星の王女が地球から召喚した3人の女の子とその惑星Cephiroを救う唯一の方法についてのその話は、それ以上のことです&amp;hellip;子供と子供たち 心から簡単に理解できる。 すべての友情の力について、何を信じる力にせよも諦めないでください。 その典型的なRPGゲームのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは私がMKRについて一番好きな部分です。  CLAMPによって作られたキャラクターデザインは、常に美しく、特に3人の少女のユニフォーム、彼らの尊敬されている要素の色とかわいいです。 次は鎧のデザインですが、最初は普通の鎧のように見えますが、物語が進行してレベルアップ（レベルアップ？）すると涼しく冷たくなります。最後の鎧、剣と同じもの、私はそれを特別に愛しています 光の剣のデザイン。  Mechaのデザイン、そんなに悪くない&amp;hellip;その日には、それらのメカを見て、特別に組み合わせると、私は興奮する。 エメロードのデザインもシンプルだけどエレガントです。 黒いローブを着ているザガトは、あなたが「ああ、悪い男」と思うようにする。 彼らがちびモードにいるときにそれを愛する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
なぜ、私は本当にMKRのオープニング曲が好きなのか知りません。私の言語に翻訳されていて、それでも歌うことが多いのです。 声優/女優については、彼らは常に自分の役割で良い仕事をしています。特にEmeraudeは常に助けを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
ヒカルは、小さく、元気な、トムボーイ型。 ウミはおじさまさま、ふふは眼鏡をかけた女の子。 彼らについての少しの背景物語はいいです。 私はキャラクターに少し興味を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
あなたが良い剣と魔法のシーンの多くの種類を見た場合、あなたはこれを少し楽しむでしょう。 まあ、私にとっては懐かしいと感じました。 私は子供の頃、このアニメを本当に楽しんでいます。そのすべてのスラッシュとマジックシーンは、特にZagatoの魔法の呪文です&amp;hellip;最後の2つのエピソードで見ることができるちょっとしたメカシャンがあります。 私は今それを見たとき、私はそのボスがちょっと泥棒と戦っているのが分かりました〜彼らの装備が水平になったときに簡単に殴られました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
これは、すべての年齢の男の子と女の子のための素晴らしいアニメです〜私が言うことができるすべてはちょうどそれを見ている&amp;hellip; XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LiLSatan/reviews&#34;&gt;LiLSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i never thought i will write a review of an anime~ well i guess ill try~ I just finished re-watching this anime~ I miss this anime&amp;hellip; last time ive seen it was 1996 or 97&amp;hellip; and become one of my all time favorite&amp;hellip; cant believe that this is a Shouj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rmmr111&#34;&gt;rmmr111&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古い学校の魔法少女を見たいですか？ マジックナイトレイアースでそれに行きましょう、しかし、警戒して、前十代のロマンス、光沢のあるアクセサリー、レーシックのユニフォームを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
私はアニメ愛好家の多くと同じくらい大きなクランプファンです。
彼らが物語を伝える方法を愛し、それをやっている間に元のものを作るように見える方法。 これは例外ではありません。
主なプロットは最初は少し陳腐であるかもしれませんが、パラレルワールドでは絶滅の恐れのある王女が悪魔の魔法使いから救出する必要があり、選ばれた人だけがそれをやることができますが、ゆっくりと物語そのものに夢中になります 適切にyada yada yada  - それはすべての最後に驚くべきひねりに出てくる。
これは私が今では女の子が実際に見ていた最初の魔法少女だった&amp;hellip;。 戦った？
つまり、主なアクションは繊細な渦巻きと心臓の形の攻撃ではありませんでした。 彼らは剣を持っていて、それで獣を撃った。 私は暴力のためだけではありませんが、そのような幻想的で繊細なジャンルの中に自然にある現実主義を見ていると、とても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
正直なところ、私はこのアニメーションと芸術が嫌いでした。
私は漫画からいくつかのランダムなスキャンを見たので、それを見始めたと正直言って、それは本当に魅力的に見えた。 私がそれを見始めたのは&amp;hellip; 4年前、私はアニメを見るときに通常アートに優先順位をつけるのではなくても、彼らがそれを適用した方法には少しショックを受けました。
私はこのアニメについてこう言っています。「ああ、1995年に作られたんですけど、気まずいてはいけません」と言っていて、どういうわけか、私には意味がありません。 セーラームーンのようなMKRよりも早く作られた美しいアニメ。
アニメを見る前に漫画を見るべきではないという事件の1つです。参照があるとすぐに芸術がかなり悪く見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
だから、あなたはシリーズでそれほどキャラクターが得られなかったので、私は7を与えました。 私は、あなたはそれらを表面的に知っていますが、ヒカルの家族が剣道を所有していること、ウミが彼女の学校のフェンシングチームのキャプテンだということ、  &amp;hellip;ああ&amp;hellip;あなたは実際に少なくとも最初のシーズンでは、彼女は弓を撃つことができるだけでなく、フーについての情報を得ることはありません。
一方、私は彼らが特に比較して女の子のいずれかを強調しない方法を愛する、決して正確な&amp;rdquo;リード&amp;rdquo;のキャラクターは、彼らはすべて重要であり、それは非常に興味深いです。 すべての文字は面白いですが、十分に調べることはできません。
（そして、私を始めさせないで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、これは堅実な8です。
私がやった芸術を過ぎることができれば、Zagatoが代表する破壊からEmeraudeとCephiroの救いの道を探して、Umi、Fuu、Hikaru、Mokonaと一緒に、Cephiroの神秘的な世界に没頭します。
それは時々、おどけて楽しいことができますし、少し劇的なこともありますが、それはいつも楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rmmr111/reviews&#34;&gt;rmmr111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Want to watch some old school maho shojo? Well go for it, with Magic Knight Rayearth, but be warned, don&amp;rsquo;t expect pre-teen romance, glittery accessories and lacy uniforms you won&amp;rsquo;t get it here.    Story: 9  I – as many of my anime loving friends- am a big Clamp fan.   Love the way they can tell a stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、地球からの普通の人々の古典的な物語で、別の次元に移って別の土地を救っています。 文字は好きで無実ですが、少し幼稚です。 アニメは、90年代スタイルの人気があった（巨大な目、かわいい髪の毛など）、キャラクターは多少開発されていました。ストーリーは主に3つにしか集中していませんでした。  。 それは楽しい話だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth is a classic story about or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ふしぎ遊戯、セーラームーン、そしてダンジョンズとドラゴンズのバイブをあまりにも多くのコメディーなジョークで過ごすとどうなりますか？ まあ、私はこれがそれを示すと思います。 キャラクターはかなり一般的です。ストーリーはかなり一般的です。そして、それを一掃するために、主人公は、スマートであると思われる富を含めて、むしろ馬鹿に見えます。 実際に、最初のエピソードの間に頭の中で実際に正しい考えを持っていた唯一の本当のキャラクターは、家に帰ろうとしていたウミでした。 もちろん、彼女はゆっくりと最初のものの後に他のキャラクターのスイングに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくつもりはない。 文字はディップシットです。 彼らは愚かな本当の理由がなくても、ほとんどの場合完全に愚かです。 ひかりは、しばらくの間、賢い方法で、ちょうど彼女の愚かさの中で瞬間を崩してしまったのですが、それは私を驚かせました。 彼女は戦いに頭を先に行くことにほとんどのバーを保持していないので、彼女は他の2つよりも速くレベルを上げることは不思議ではありません。 メインキャラクターだけではなく、サイドキャラクターまでのすべてのキャラクターは、いつも本当にすべきことをはるかに多く説明するこの奇妙な方法を持っているようです。 彼らはプロットの非常に小さな部分を説明するので、かなり大きなモノログになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウミはいつもいつも彼女の心と悲しみを語り続けてくれる大声で、それはいつも騒々しい淫らな馬鹿馬鹿しくすることです。 彼女はすべて、「疲れている」、「足が痛い」、「いつ東京に帰ることができるの？ 彼女はすべてのキャラクターがショーを通していたずらになる傾向があるにもかかわらず、私の最も好きなキャラクターの1つです。  Fuuはいつも誰かを気遣うようだが、それでも、彼女はある種の計画なしで長い間戦いに立ち向かうことはない、かなり甘い少女である。 そして、あなたが少なくともそれを期待するとき、彼女は彼女のグループの他の人を考えずに何か愚かなことをします。 彼女は彼女が言うことを決してしないので、彼女は多人物の障害や何かを持っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ferioはいつも変わっているような気がします。 誰かが実際にそのトリックスターが言う言葉を信じていることに驚いた。 そして、クレフは何の助けにもならない。なぜなら、彼は心から彼らに話すとき、彼の唇はまったく動かないので、本当に彼または実際には時にはトリックスターであるか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この段落は私が本当に問題がある大きなスポイラーについてです。 結末は良いけれど、青から出てきて本当に意味をなさない。 ルーンの神々はメカであることが判明し、彼らを召喚した人を殺さなければなりません。 良い姫を「邪悪な」魔術師から救うためのものだ。 魔術師は誤解され、何の理由もなく殺されたことが分かります。 私はすべて1000人を救うために1人を殺すためだが、この場合、少なくとも4人の人生が失われた。なぜなら、プリンセスは男の上にガガをしたからだ。他に誰もがモンスターや他の災害で死んだのは言うまでもない。 この王女は、その面で甘やかされていた小柄だっ​​た。 私は間違っていない、私はすべての愛のためだが、これはちょっと嘲笑を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすべての場所にジャンプし、通常から、ちび、過度に劇的に劇的に行く。 私はこれらのシーンの1つが約3分でこれをしたと信じています。 それだけでなく、彼らは現金を傷つけているかのように、まだ多くの静止ショットや実際にはほとんど動きません。私はきれいなお尻のアニメーション戦術と考えています。 実際、Clefが石に変わった後、彼が話を終えるたびに、彼は彼を示すホログラムの中で全く唇を動かさない。 彼が話すことになっているときに彼を見せたいなら、少なくとも少しは口を動かすか、彼のイメージなしで彼の声を出そうとするならば、私は来ることを意味する。 すべてのキャラクターはジェネリックに見えますが、一般的な見た目のヒロイン、一般的な見た目のサイドキックのぬいぐるみ、そしてこの世界全体を視野に入れてくれるジェネリックなお姫様があります。 すべてのキャラクターは、実際にはかなり尖っている顔のほとんどを占める非常に広い目を持っています&amp;hellip;顎と頬？ キャラクターはセーラームーンのショーのように実際には長い足であり、xxxHolicのような非常に細長いボディに行くこともあります。 キャラクターはタフィーマシンに1分投げられたように見える必要はなく、実際には次のチャービーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、それが思われるコメディのすべてですが、私はダーバーズのすべてをそれに責めません。 アニメーションもこれを示していますが、私はすでにそれについて話しました。 私はこれらのキャラクターに疲れていますが、意外にも彼らはいい仕事をしています。 事実は、彼らはこの方法でジョークを裂くように見え、ショーが気の利いた小さな冗談でできたどんな良いドラマも破っているということです。 彼らはそのようなことをするループのために私をスローしますが、私はまだマンガを読んでいないので、クランプが実際にそれをしたかどうかは分かりません。 私は、彼らが少し明白になっているときに、実際にそれを指摘しているのが好きです。 声を拾うとき、私は彼らが一般的なキャラクターの声を選ぶことにしたと信じています。 チョビットのユミ、カードキャプターのミリング、ヒカルと演奏したジュリー・マッダレーナ。  AhのBelldandyを演じたBridget Hoffman！  FuuとしてChobitsから私の女神とChitose、。  Wendee Leeは、UhrdをUhmとし、Ale My GoddessのUrdとBleachのUruruをUmiとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, what happens when you cross Fushigi Yugi, Sailor Moon, and a Dungeons and Dragons vibe with way too many comedic jokes? Well, I guess this shows it. The characters are pretty much generic, the story is pretty generic and to top it all off, the main characters seem rather stupid, including Fuu who is supposed to be smart. In fact, the only real character that actually had the right thought in the head during the first episode was Umi who kept trying to get back home. Of course, she slowly gets into the swing of the ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fitzytail89&#34;&gt;fitzytail89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の騎士レイアースは90年代の私の好きなアニメと私の最初のアニメの一つです。 物語は3つの普通でユニークな女の子です：ヒカリ（赤い頭のトムボーイ）、ウミ（優雅な高級Lass）、そして最後にFuu（スマートで親切なガール）は、神秘的なセフィロの魔法の土地に召喚されます ピラー（基本的にはリーダー）プリンセス・エメロードは土地を救う。 少女たちはMaster Clef（姫の右手、お子様のように見えますが、実際には女の子よりも年上です）を迎え、Zagato（主要な悪役）からThe Pillarを救う必要があることを彼らに説明します。 ルーン神々と彼と彼の卑劣者たちと戦うために。 最初（ヒカルを除いて）消極的ではありますが、女の子たちは最終的に家に帰るために心を尽くして仕事をします。 ストーリーが進むにつれて、彼らは新しい武器、武器、力、そして同盟国と敵を獲得する。 彼らは「誠」と呼ばれるかわいい生き物の助けを借りています。その唯一の目的は、テントを召喚して漫画を救い、王女の羅針盤として行動することです。 ストーリーの進歩として、彼らは最終的に彼らが召喚された本当の理由を見つけ、究極の選択をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fitzytail89/reviews&#34;&gt;fitzytail89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knights Rayearth is one of my all time favorite anime from the 90&amp;rsquo;s as well as my first anime. The story is abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxlilmiakaxx&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に小さいので、私はこのショーを見始め、私はそれに恋していた。 私はひかりと同じようになりたかった。 そのシリーズはちょっとしたものになるかもしれませんが、全体的には私が全員にお勧めする素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは基本的に別の世界に送られる3人の女の子の話に従います。 東京に戻れるようにするためには、まずその世界のプリンセスを救う必要があります。 私はシリーズ全体を持っているし、私はそれを私の友人に貸し出し、彼らもそれを愛してきた。 あなたがセーラームーンやスレイヤーのようなショーのファンなら、間違いなくこのシリーズが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxlilmiakaxx/reviews&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this show since I was very little and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightcrawlercyp&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦いが実際に何だったかを理解し始めた15のエピソードまでショーが好きだった。 それは最初私をセーラームーンのままにした。 とてもかわいい素敵でした。 しかし、終わりは少し迷惑だった。 私が思ったのは、「セフィロの人々が平和と安全のために祈ることができないなら、セフィロは滅ぼされなければならない。 一人一人の肩にこのすべてを置くのはあまりにも大きい！&amp;rdquo; 私は結末が好きではなく、死の中で再会するすべてを買わなかった。 私の意見では、村人たちはルーン・ゴッド、クレフ、モコナです。 彼らはすべて破壊されなければならない世界の利益のために女の子たちを嘘をついて欺いた。 私は嘘つきが大嫌いで、嘘をついた人は自分の動機にかかわらず自分自身をいいと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightcrawlercyp/reviews&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked the show until the 15 episode when I started realising what the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelsea5465&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法騎士レイアースは非常にユニークなアニメです。 同じアートスタイルを持つセーラームーンとは違って、このシリーズの主人公は女の子なので、私は例外ではない。 マジックレイアースはクランプの別のシリーズです。私は、マコーナが第1話に登場したときに気付きました。 今は誰もがこのシリーズにロマンス、冒険、コメディ、そしてあなたの友人が奪われていることが分かっている苦労があることを試してみるべきだと思っていて、それらを保存しなければならない素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chelsea5465/reviews&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight rayearth is a very unique anime. Unlike  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davensjournal&#34;&gt;davensjournal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;明らかに何かで始まりましょう。それは、ストーリー自体にも言及されています。 これはビデオゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは風景を旅し、プロットクーポンを集め、レベルアップし、より多くのものを手に入れ、挑戦をし、仲間を作って、悪者に反対し、最終的にあなたの結末を逃すために十分なプロットクーポンを持っています。 それは最初のシーズンの20のエピソードの全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは今これを知っていますが、それでもあなたは最後のエピソードまで推測し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの紆余曲折は衝撃的ではありませんが、それは大きな驚きではありませんが、彼らは楽しく、彼らはあなたの座席の端に座っていなくても、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、文字は単純な概念ではあるが2次元だけではない。 彼らには深みがあり、面白くて個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、アニメは老人のために書かれていません。 典型的な12歳の少女のために書かれたもので、愛と友情と欲望などのテーマがあります。 かわいい要素がありますが、バーフを作るのに十分ではありません。 キビがありますが、極端な感情を強調する方法としてしか見えません。 だから、そこにはすべての要素があります。 スカートショットがなく、ヌード変身シーンの近くに極端なものはないが、かわいくて見栄えが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをお子様連れの誰にでもおすすめできます。 それはあなたのための良い固体運賃です。 リワッチ値？ おそらく行くつもりはないが、あなたは決して知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davensjournal/reviews&#34;&gt;davensjournal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start off with something obvious, and which is even mentioned in the story itself; this is a video game.    You travel through the landscape, y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、90年代の女性戦士/魔法のスタイルを新しく取り入れたもので、今日でも非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;攻撃的な材料が出る限り、このタイトルにはいくつかの血がある。 今、エピソードのかなりの部分が赤いものを表示せずに消えることができます。 女の子が刺され、血液が下から垂れ下がったり、傷口に沿って走っているシーンがいくつかあります。 それは決して誇張されて出ることはありませんが、まだ少ないです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
今日の明快さを見ると、ほとんどの人が眉をひそめるかもしれませんが、色と詳細な背景は、これが出てきたときに最高の状態になりました。 何も本当にそれ以上のことを感じることはありませんし、あなたが景観に付着して感じることはありません。 キャラクターのデザインもかなり魅力的です。彼らはそれぞれスタイルとフレアのシーンを持っていて、クランプ（それのメーカー）が本当に素敵な魅力を与えるように努力していると言えます。 私の唯一の苦情は表情でした。彼らは時には硬すぎるように思えました。時には、適切な瞬間に感じていたものとつながることが難しいと感じることがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：6/10
アートワークと同様に、年代も表示されます。 忘れられない唯一のバックグラウンドミュージックが戦いの間に演奏されるにもかかわらず、そのほとんどは進行中のものとよくマッチし、冒険と闘争の余地があります。 私はこのオープニングとクローズが大好きで、両方とも同じ歌手によって歌われ、弾き強い魔法の女の子ビートのような高いピッチのように演奏されます。 私は今あなたに話すことができます、それはすべてが魅力的ではないことがあります。 今では声優に関しては、彼らは正しい女の子に適切な役割を与えるのにはかなり良い仕事をしたと思います。 いくつかの声は少し誇張されているかもしれませんが（特にいくつかの悪役について）、私はそれをかなりうまく取り除いたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
私は本当にそれらを掘った、彼らはそれぞれの深さと類似の一定量を持っています。 物語が進むにつれて、あなたは彼らの最大の属性が何であるか、そして最大の恐怖と共に、ますますそれらを知るようになります。 彼らはお互いを非常に信じています。あなたは本当に彼らが家に帰るのを苦労しているので、彼らは皆が分かち合っている友情を感じます！ 誰も害虫やクリシェとして来ることはありません。それは実際にあなたがそれが実装する物語を信じさせるのです。 再び、私は彼らがエピソードの長さにあまりにも多くの人々を追加したと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
マジックナイトレイアースは、いくつかのフィラースタイルのエピソードといくつかの反復的な戦いシーンが含まれていますが、あなたはそれを過ぎることができる場合は、まだアニメファンの大半にアピールするには、 良い。 それは全体的に楽しいと楽しい小さなシリーズはあなたがそれが終わったので、後悔感を残しながら、それが終わるとあなたを満足させるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューはMagic Knight Rayearthの最初のシーズンに関するものであり、2番目のゲームはまったく新しいボールゲームであり、最初のものまでは生きていないと感じました。 ちょうど私が話していたことをあなたは知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth was a fresh new take on the female warrior/magical style back in the 90&amp;rsquo;s, that still holds up very well today.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Basically we follow three high school girls who get sucked in an alternate dimension, and need to defeat the main enemy oppressing the land, and thus make it home in one peace. Its pretty straight forward in that regards, but along the way they end up meeting endearing friends and allies that assist them in their mission(s). You will also be treated to nice litt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セーラームーン、ふしぎ遊戯、オーラバトラーダンバインを混ぜてみると、あなたはこのアニメを手に入れますが、私はそれもそれらのアニメの観客の外にアピールすると言います。 セーラームーンと比較して、女の子たちは別の世界にあり、自分のアイデンティティを隠す必要はありません。 しかし、彼らはセーラームーンのようなスーパーヒーロー少女のような悪いことが何故悪いのかを非常に劇的に表現しているわけではありません。 しかし、Sailor Moon（特にStarsシリーズ）のように、Hikaruは敵と精神的に異論を交わし、戦闘が間違っていると嘆願します。 他の魔法の女の子アニメと比較して、アニメはより男性的で物理的であり、キャラクターが魔法の力よりも依存する形で提示され、開発される方法は、彼ら自身の自然な戦闘能力と大きな心です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の自然な戦闘力に頼ると、剣道のヒカル、フェンシングのウミ、アーチェリーのフーなどがあります。 セーラームーンのようなものではありません。セーラームーンでは、彼女がシーズンのサインをするためのオープニングを見つけるまで戦いを避けています。 ふしぎ遊戯と共に、その女の子たちは別の世界に運ばれ、彼らは救世主として見なされます。 しかし、MKRのこれらの女の子は、天才僧侶ではなく戦士であるように選ばれ、時には最小限の助けを借りて敵と戦わなければなりません。  Aura Battler Dunbineに関しては、私があなたに説明するとスポイラーになるでしょうが、オープニングクレジットのすべての終わりに見ると、あなたは私が何を意味するのかを知るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ストーリーが進行するように、それはあなたが古い学校の和風RPGゲームを見ているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はもちろんクランプであるので、目の大きさや独特のスタイルを描く方法を認識することができます。 目は似ているだけの唯一のものですが、キャラクターは制服、顔や体の形など、デザインにさまざまなバリエーションがあります。 しかし、ヘアスタイルのような他の要因の面では、それは典型的なもので、他のアニメで見られるのは自然な色の青い髪の毛で、アニメの基本的な許容基準ではないものです。 このアニメの大半は別の世界で行われているため、Innovaのような架空の生き物を耳に入れて、カラディーナのすてきなジプシーの衣装やZagatoの重い鎧のような衣装を持つことは自由です。 鎧や衣装のデザインは非常に魅力的で、Cefiroの環境は本当に息を呑むようなもので、Final Fantasyから浮かんでいる大陸とほぼ同じもので、中世の世界でもモンスターや魔法のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、他の魔法の女の子のアニメのように、魔法の力を使うときなど、多くのリサイクルされた映像が使用されます。 ヒカルがフレアの矢などを使用するたびに、赤い背景などを持つアニメーションシーケンスが同じです。 しかし、これは1990年代半ばになされたもので、ある割合のアニメはそれに似ていて容認できるものでした。 しかし、アニメの方が新しくなればなるほど、このアニメが最初に出てきたので、これは私よりもあなたを悩ませるかもしれません。 その後ユーモアのために、人物が小型化することがあります。 私はそれを子供に魅力的に保ち、それにユーモアを与えるためにこれを言う。 私はそれを扱うことができますが、一部の人にとっては、迷惑に感じるかもしれません。 それ以外に、彼らが戦うために魔法に頼っていないとき、彼らの自然な戦闘能力の使用がうまくいって、戦いでよりエキサイティングなビルドを与え、それをより楽しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は非常に優れており、美しいです。 オープニングテーマ「ゆずれないなあ」は、いつもの好きなオープニング曲の一つです。 私はそれが最初の数秒間に非常に遅くなってからバムになるのが好きです。それはロックとポップのようになります。 テンポとペーシングの感覚がよく、歌詞は強い意志を持っていることをテーマにして、常にあなたの夢に固執する素晴らしい方法です。 英語版やタガログ版のような他の言語版では、曲を忠実に保つように努めています。 私は英語のSega Saturnのバージョンがアニメ版の曲とは別の曲を持っていることを知っています。 エンディングのテーマ「Asu He No Yuuki」や「Tomorrow to Courage」は、よりポップであるが、同じことをより明るい心構えで共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、特にショーの状況がそのように提示されているため、次のエピソードが前のシーンに戻ったときには非常に激しいものです。 音楽は雰囲気を設定する様々な方法があり、よりメイドの世界の環境のためにオーケストラになる傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語版の声は完璧です。 私は本当にキャストが大好きです。 私はInnovaとしてOkiayu Ryotaroが好きです。 完璧。  Zagatoが彼の顔に完全にマッチするようにJuusuruta Kusogiと同じ。 一方、英語の声はそれほど大きくないので、アニメファンの中にはダブが嫌いです。 個人的には、私は土星ゲームのダビングは非常に優れており、キャラクターがより忠実であると考えました。 ヒカルは馬鹿で乱暴な、うみは正式で、ふふは知的である。 定期的なアニメのダブは私のためにそれをカットしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、他の魔法少女アニメがアクションやストーリーのために他の先代者と比べて女性らしいものではないことを、より普遍的に訴求しています。 アニメや漫画が出る前に、1998年後半に出てきたサターンの試合がありました。それはアメリカに来るサターンの最後の試合でした。 それはいくつかの素晴らしいステッカーと高品質のボックスアートが付属しています。 ゲーム自体は、あなたが3文字のコントロールを持っていることを除いて、過去のリンクのような古い学校のゼルダのゲームのようなものです。 グラフィックスはまだバックグラウンドの点で優れていますが、ゲームのプレイスタイルは、ゼルダのようにchibiizedされた文字を持っています。 それは大きな課題と元の素材にまだ忠実な物語そのものを提供しますが、より多くのキャラクターと開発の代替物語を提供します。 それは土星所有者のための高い推薦です。 あなたはキャラクター、アクション、そして予測不可能なストーリーのアニメをお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Try to mix Sailor Moon, Fushigi Yuugi and Aura Battler Dunbine and you get this animme but I say it appeals to outside the audiences of those animes as well. In comparison to Sailor Moon, the girls are in another world and have no need to conceal their identities. However, they don&amp;rsquo;t make highly dramatic speeches of why evil is wrong or anything like in a super hero shoujo like Sailor Moon. But like Sailor Moon (specifically in the Stars series), Hikaru does try to emotionally reason with enemies and plea with them that fighting is wrong. The anime in comparison to other magical girl animes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の女の子の月に戻ってようこそ。 クランプについてもう一度話しましょう。 はい、xxxHolicとCardcaptor Sakuraの背後にある同じスタジオです。 さて、私はすでに彼らの最も有名な魔法少女シリーズについて話しましたが、私はその映画の1つを見ることができましたが、今月はもう1つ、Magic Knight Rayearthを見てみましょう。 クランプについての奇妙なことの一つは、彼らのアニメの適応はすべて異なるスタジオで扱われるように見えるということです。  Cardcaptor SakuraはMadhouseのプロデュースで、Production IGはxxxHolicでした。このシリーズは、ルパン、Detective Conan、Sonic X＆amp; amp; モンスターランチャー。 私が見直したものはありません。 そこで、クランプの仕事をどのように扱うかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は東京タワーで開かれ、3つの異なる学校がすべて同時にフィールドトリップに出ます。 それはちょっと便利だと思うけど、実際には東京タワーで起こっていることは正直に分かっていないので、私はそれをやりましょう。 それは有名なランドマークであり、無関係な複数の学校が同時に訪れるのは、まったく正常な出来事かもしれません。  3人の女の子Fuu、Umi、Hikaruは、浮かんだ石で奇妙な世界に現れます。 彼らは自分をClefと名付けた小さな男に会う。 彼は女の子たちに世界に戻ってくるために、ルーン神々を復活させ、魔法の騎士になり、セフィロと呼ばれる土地を救わなければならないと伝えます。 彼らの王女と世界の柱、Emeraudeは、Zagatoという悪人に誘拐されている。 しかし、Clefの博覧会のダンプは、Zagatoのミニオンの一人であるAlcyoneの到着によって中断されます。 クレフは彼らが逃げるために時間を割いて、大軍の鍛冶屋プレセアを見つけて武器を捏造すると言っています。 だから、女の子たちはザガトを止めてセフィロを救うために挑戦した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題から始めましょう。 最大のものはキャラクターの死を含む。 死のスピーチや癒しの魔法の時はありません。 正直なところ、彼らは場面を持ち、Fuuが何もしなかったということだけを説明するという事実は、作家が彼女が癒しの呪文を忘れてしまったように見せかけるか、実際の重大な瞬間 彼らは後で犯したことを認識していました。 私は誰が死亡するかを台無しにしませんが、私はこの時点で、Fuuが癒しの魔法を持っていることが証明されており、このキャラクターが死んでいる間、彼女は事をしません。 後で、彼らはあなたが見たイベントの後に彼女が彼女の治癒スペルをオフスクリーンで試したことをあなたに伝えますが、なぜ彼女が早くそれをしなかったのかという問題があります。 なぜこの他のキャラクターが話を止め、動いて彼らを助けようとするのを待つのか？ 彼らはまだ話している間に演技をしてスピーチを中断することを心配していましたか？ それは単に魔法の騎士たちが反応が遅く、無能になるのが辛うじて遅く見えるようにする。 最悪の部分は、それを修正する2つの簡単な方法があるということです。 方法1、Fuuは戦闘中にノックアウトされ、すでに終了するまで目を覚まさない。 方法2、問題のキャラクターが即座に死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しの問題もあります。 例えば、魔法の騎士たちは、同じ数の少尉と長時間過ごす時間を過ごす。  Zagatoは5つの主要な役割を持つと示されており、その半数以上が2つのシリーズで費やされています。 他の3人は本当に騎士との闘争を急いでしまい、そのほとんどはスクリーンタイムや開発の余地がない。 ストーリーはかなり上手く表現されているのでかなり予測可能ですが、かなり若い視聴者を対象としているので、少なくともイベントは多少驚くべきものだと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、シリーズは何を物語っているのだろうか？ まあ、それは来ているイベントを予見するのに良いことです。それは、意図された聴衆に良い頭部といくつかの緊張の源を与えるでしょう。 ヒーローの旅の要素も、素敵で安定した進行でかなりよく行われます。 ロマンスの要素は、まあまあではありませんが、Clampの通常の作品から期待されるものよりも優れています。  1つは、少女のうちの1人だけが愛の関心を得るが、続編はそれを変えるかもしれない。 別のこととして、彼はプロットにとって重要であり、クランプのためのまれな動きの中で、彼は彼女にとってあまりにも古くないし、彼女にも関係していない。 確かに、クランプは通常ロマンスを書くのにはとてもかわいいので、それは肯定的なことですが、重大でないか過度に関与していないものを書いてもらうことができます。 私はまた、3人のヒロインのすべてが、時にはスポットライト、自分のサブプロット、自分の輝いている瞬間を得て、かなり均等にフォーカスを共有していることも好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり混じっている。 ヒカル、フー、ウミはかなりのレベルの発展を遂げていますが、いくぶん洗練されています。 しかし、サイドキャラクターはかなり弱いです。 それらの大部分は、非常に基本的で一般的な文字タイプに従っており、そのタイプに従う他の文字と区別することはありません。 彼らはひどくも攻撃的にも書かれていませんが、それは良いことでも面白いことでもありません。 愛の関心さえもあなたの典型的な魅力的な不正なキャラクターです。 彼らは悪党を共感させようとしますが、そのほとんどは、怠け者の&amp;rdquo;愛のためにやっている&amp;rdquo;言い訳を使用して、魅力的なものや魅力的なものを作るのに実際に何の努力もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、シリーズはよく見えません。 ええ、それはすべてが手描きであったために作られたので、今日の基準で少し古いものになるかもしれませんが、同じ時代以前に出てきた他のアニメと比較してもかなり悪いです。 私は文字や環境の面で興味深いデザインがいくつかあることを認めますが、アニメーションは不安定で、実際には目立つアートエラーが多く、通常は描画面と関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主な3つは、椎名ヘキル（ひかり）、吉田コナミ（うみ）、笠原弘子（ふう）によって響き渡っています。 彼らのキャリアは最高ですが、誰もが優秀な公演を行います。 あなたは、全体として同じことを言うことができます、それは有能ですが、特別なものではありません。 音楽は&amp;hellip;そこにあります。 それは悪くはないが、それは本当に良いことでもない。 いいんだよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しです。 ヒカル、ウミ、フーが彼らの関係を強め、それらのいくつかは友情の領域を超えているような気がします。 それでも、それは明らかに熟考されておらず、何も来ていません。 だから、私はホーイイイファクターを3/10と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Magic Knight Rayearthはかなり標準的なシリーズです。 それはかなりうまくやっているいくつかのものがありますが、それらのほとんどは2つの間にあります。 全体的に、平均です。 あなたがそれについて好奇心を持っているなら、それをチェックすることを傷つけることはありませんが、あなたがそれをスキップしてもあなたは何かを逃しません。 私の最終評価は5/10です。 来週、Umi Monogatari：Anata ga Ite Kureta Kotoを見て、月に続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back to magical girl month. Let&amp;rsquo;s talk about Clamp again. Yes, the same studio behind xxxHolic and Cardcaptor Sakura. Now, I&amp;rsquo;ve already talked about their most famous magical girl series and, although I could look at one of its films, this month let&amp;rsquo;s look at the other major one, Magic Knight Rayearth. One of the odd things about Clamp is that their anime adaptations all seem to be handled by different studios. Cardcaptor Sakura was a Madhouse production, Production IG did xxxHolic and this series was handled by TMS, a studio that&amp;rsquo;s done a lot of famous stuff like Lupin, Detective Conan, Sonic X &amp;amp; Monster Rancher. None of which I&amp;rsquo;ve reviewed. So, let&amp;rsquo;s take a look a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indexxx-1&#34;&gt;IndexXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何が「ファンタジー」アニメをとてもいいものにするのでしょうか？ 誰かが幻想を言う時、私の心に来る最初の言葉は「世界を救う」ことです。 マジックナイトレイアースは、この種のプラットフォームで立ち上がったアニメの1つです。 はい、非常に一般的で非常に予測可能です。  1994年に放映されたこのアニメは、今度は多くのアニメが幻想です。 子供の頃、私は昔の学校のアニメをたくさん見て育ちました。そのほとんどは、人類を救う人々のグループ、信じられないほどの力、そして非常に悪いアニメーションスタイルを言うには不必要なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]ストーリー -  [/ b]
物語そのものは非常に一般的なもので、宇宙、世界、または他の国を救うことについては何も新しいことはありません。私は子供の頃このアニメを見ましたが、昨日までそれを実際に終わらせる機会はありませんでした。 ストーリーはエンディングを除いて予測可能です。  CLAMPの作品は、予期せぬ、信じられないほどのエンディングを持つことが知られています。  ChobitsやCode Geassのような他の作品からも分かるように、彼らはエンディングに夢中になりました。これは物語がとても良くても悪い（どんな人が見ているかによりますが）、このシリーズの終わりはありません それは良いですが、私はそれが非常に信じられないことを認めなければなりません。 ペーシングが速かったのでシリーズを見て回っていたが、各エピソードのすべての終わりに、次の冒険に何が起こるかを知ることができるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]アート -  [/ b]
アニメは悪いですが、1994年にアニメが制作されたことを考えると、本当に何もできないと言います。 このシリーズについて私が気に入っていることの1つは、CLAMPがどのようにしてルーン・ゴッド・キャラクターにとって非常に優れた、きわめて詳細なロボット・デザインを作成することができたかということです。 私はこれがCode GeassのKnightmareデザインのアイディアを得た場所だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]サウンド -  [/ b]
これは、アニメが際立つ場所です。 田村直美のオープニングとテーマ「ゆずれないねぎ」がシリーズ全体に命を与えました。 アニメを見ている私の全時間で、これは第2回目、あるいはおそらく3回目です。私はClannadとAngel Beatsのような良いサウンドトラックに魅了されました。 彼らはこの曲のさまざまなバリエーションを作り、それをシリーズに挿入し、シリーズを見ながら何か良い気持ちと興奮を実際に加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]キャラクター -  [/ b]
3人のMCが「セフィロ」と呼ばれる世界に巻き込まれましたが、意外にも、彼らは怖がったり気になるように見えたり、感情が欠けているように見えません。 このキャラクターは非常に人気のあるRPGのようなものです。 魔術師、騎士、大祭司、召喚師、イリュージョニスト、鍛冶屋、王女。 各キャラクターは非常にゆっくりと、しかし確実に発達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]楽しさ -  [/ b]
私はそれを見ている間に私が見つけたすべてのプロットの穴のために私が本当にシリーズを楽しむと言うことはできません。 悪いアニメーションは、物語は予測可能であり、他の顕著な穴はシリーズを仕上げることを困難にした。 私は一日中座って、とても楽しかったら24話の長編を見ることができますが、今回はそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b]全体的 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; [/ b]
それでも、私が子供のころに始めたシリーズを見終わったことは、まだ良いことです。 このアニメの唯一のことは、OSTです。 ファンタジーアニメが好きなら、これをチェックしてみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IndexXx/reviews&#34;&gt;IndexXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes a &amp;lsquo;Fantasy&amp;rsquo; anime so good? When someone says fantasy, the very first word that comes to my mind is &amp;lsquo;saving the world&amp;rsquo;. Magic Knight Rayearth is one of those anime who stood up in this kind of platform. Yes, very common and very predictable. The anime aired in 1994, a lot of anime produced this time  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilsatan-1&#34;&gt;LiLSatan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのレビューを書くつもりは考えていなかった〜うん、私はこのアニメを見直し終わったばかりだよ〜このアニメが恋しい&amp;hellip;前回は1996年か97年であった。 私のすべての時間好きな&amp;hellip;カントは、これがアニメXDの少女型だと信じて〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
別の惑星の王女が地球から召喚した3人の女の子とその惑星Cephiroを救う唯一の方法についてのその話は、それ以上のことです&amp;hellip;子供と子供たち 心から簡単に理解できる。 すべての友情の力について、何を信じる力にせよも諦めないでください。 その典型的なRPGゲームのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは私がMKRについて一番好きな部分です。  CLAMPによって作られたキャラクターデザインは、常に美しく、特に3人の少女のユニフォーム、彼らの尊敬されている要素の色とかわいいです。 次は鎧のデザインですが、最初は普通の鎧のように見えますが、物語が進行してレベルアップ（レベルアップ？）すると涼しく冷たくなります。最後の鎧、剣と同じもの、私はそれを特別に愛しています 光の剣のデザイン。  Mechaのデザイン、そんなに悪くない&amp;hellip;その日には、それらのメカを見て、特別に組み合わせると、私は興奮する。 エメロードのデザインもシンプルだけどエレガントです。 黒いローブを着ているザガトは、あなたが「ああ、悪い男」と思うようにする。 彼らがちびモードにいるときにそれを愛する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
なぜ、私は本当にMKRのオープニング曲が好きなのか知りません。私の言語に翻訳されていて、それでも歌うことが多いのです。 声優/女優については、彼らは常に自分の役割で良い仕事をしています。特にEmeraudeは常に助けを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
ヒカルは、小さく、元気な、トムボーイ型。 ウミはおじさまさま、ふふは眼鏡をかけた女の子。 彼らについての少しの背景物語はいいです。 私はキャラクターに少し興味を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
あなたが良い剣と魔法のシーンの多くの種類を見た場合、あなたはこれを少し楽しむでしょう。 まあ、私にとっては懐かしいと感じました。 私は子供の頃、このアニメを本当に楽しんでいます。そのすべてのスラッシュとマジックシーンは、特にZagatoの魔法の呪文です&amp;hellip;最後の2つのエピソードで見ることができるちょっとしたメカシャンがあります。 私は今それを見たとき、私はそのボスがちょっと泥棒と戦っているのが分かりました〜彼らの装備が水平になったときに簡単に殴られました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
これは、すべての年齢の男の子と女の子のための素晴らしいアニメです〜私が言うことができるすべてはちょうどそれを見ている&amp;hellip; XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LiLSatan/reviews&#34;&gt;LiLSatan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i never thought i will write a review of an anime~ well i guess ill try~ I just finished re-watching this anime~ I miss this anime&amp;hellip; last time ive seen it was 1996 or 97&amp;hellip; and become one of my all time favorite&amp;hellip; cant believe that this is a Shouj &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rmmr111-1&#34;&gt;rmmr111&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古い学校の魔法少女を見たいですか？ マジックナイトレイアースでそれに行きましょう、しかし、警戒して、前十代のロマンス、光沢のあるアクセサリー、レーシックのユニフォームを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
私はアニメ愛好家の多くと同じくらい大きなクランプファンです。
彼らが物語を伝える方法を愛し、それをやっている間に元のものを作るように見える方法。 これは例外ではありません。
主なプロットは最初は少し陳腐であるかもしれませんが、パラレルワールドでは絶滅の恐れのある王女が悪魔の魔法使いから救出する必要があり、選ばれた人だけがそれをやることができますが、ゆっくりと物語そのものに夢中になります 適切にyada yada yada  - それはすべての最後に驚くべきひねりに出てくる。
これは私が今では女の子が実際に見ていた最初の魔法少女だった&amp;hellip;。 戦った？
つまり、主なアクションは繊細な渦巻きと心臓の形の攻撃ではありませんでした。 彼らは剣を持っていて、それで獣を撃った。 私は暴力のためだけではありませんが、そのような幻想的で繊細なジャンルの中に自然にある現実主義を見ていると、とても爽やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：5
正直なところ、私はこのアニメーションと芸術が嫌いでした。
私は漫画からいくつかのランダムなスキャンを見たので、それを見始めたと正直言って、それは本当に魅力的に見えた。 私がそれを見始めたのは&amp;hellip; 4年前、私はアニメを見るときに通常アートに優先順位をつけるのではなくても、彼らがそれを適用した方法には少しショックを受けました。
私はこのアニメについてこう言っています。「ああ、1995年に作られたんですけど、気まずいてはいけません」と言っていて、どういうわけか、私には意味がありません。 セーラームーンのようなMKRよりも早く作られた美しいアニメ。
アニメを見る前に漫画を見るべきではないという事件の1つです。参照があるとすぐに芸術がかなり悪く見えるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
だから、あなたはシリーズでそれほどキャラクターが得られなかったので、私は7を与えました。 私は、あなたはそれらを表面的に知っていますが、ヒカルの家族が剣道を所有していること、ウミが彼女の学校のフェンシングチームのキャプテンだということ、  &amp;hellip;ああ&amp;hellip;あなたは実際に少なくとも最初のシーズンでは、彼女は弓を撃つことができるだけでなく、フーについての情報を得ることはありません。
一方、私は彼らが特に比較して女の子のいずれかを強調しない方法を愛する、決して正確な&amp;rdquo;リード&amp;rdquo;のキャラクターは、彼らはすべて重要であり、それは非常に興味深いです。 すべての文字は面白いですが、十分に調べることはできません。
（そして、私を始めさせないで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、これは堅実な8です。
私がやった芸術を過ぎることができれば、Zagatoが代表する破壊からEmeraudeとCephiroの救いの道を探して、Umi、Fuu、Hikaru、Mokonaと一緒に、Cephiroの神秘的な世界に没頭します。
それは時々、おどけて楽しいことができますし、少し劇的なこともありますが、それはいつも楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rmmr111/reviews&#34;&gt;rmmr111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Want to watch some old school maho shojo? Well go for it, with Magic Knight Rayearth, but be warned, don&amp;rsquo;t expect pre-teen romance, glittery accessories and lacy uniforms you won&amp;rsquo;t get it here.    Story: 9  I – as many of my anime loving friends- am a big Clamp fan.   Love the way they can tell a stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan-1&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マジックナイトレイアースは、地球からの普通の人々の古典的な物語で、別の次元に移って別の土地を救っています。 文字は好きで無実ですが、少し幼稚です。 アニメは、90年代スタイルの人気があった（巨大な目、かわいい髪の毛など）、キャラクターは多少開発されていました。ストーリーは主に3つにしか集中していませんでした。  。 それは楽しい話だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight Rayearth is a classic story about or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、ふしぎ遊戯、セーラームーン、そしてダンジョンズとドラゴンズのバイブをあまりにも多くのコメディーなジョークで過ごすとどうなりますか？ まあ、私はこれがそれを示すと思います。 キャラクターはかなり一般的です。ストーリーはかなり一般的です。そして、それを一掃するために、主人公は、スマートであると思われる富を含めて、むしろ馬鹿に見えます。 実際に、最初のエピソードの間に頭の中で実際に正しい考えを持っていた唯一の本当のキャラクターは、家に帰ろうとしていたウミでした。 もちろん、彼女はゆっくりと最初のものの後に他のキャラクターのスイングに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくつもりはない。 文字はディップシットです。 彼らは愚かな本当の理由がなくても、ほとんどの場合完全に愚かです。 ひかりは、しばらくの間、賢い方法で、ちょうど彼女の愚かさの中で瞬間を崩してしまったのですが、それは私を驚かせました。 彼女は戦いに頭を先に行くことにほとんどのバーを保持していないので、彼女は他の2つよりも速くレベルを上げることは不思議ではありません。 メインキャラクターだけではなく、サイドキャラクターまでのすべてのキャラクターは、いつも本当にすべきことをはるかに多く説明するこの奇妙な方法を持っているようです。 彼らはプロットの非常に小さな部分を説明するので、かなり大きなモノログになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウミはいつもいつも彼女の心と悲しみを語り続けてくれる大声で、それはいつも騒々しい淫らな馬鹿馬鹿しくすることです。 彼女はすべて、「疲れている」、「足が痛い」、「いつ東京に帰ることができるの？ 彼女はすべてのキャラクターがショーを通していたずらになる傾向があるにもかかわらず、私の最も好きなキャラクターの1つです。  Fuuはいつも誰かを気遣うようだが、それでも、彼女はある種の計画なしで長い間戦いに立ち向かうことはない、かなり甘い少女である。 そして、あなたが少なくともそれを期待するとき、彼女は彼女のグループの他の人を考えずに何か愚かなことをします。 彼女は彼女が言うことを決してしないので、彼女は多人物の障害や何かを持っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ferioはいつも変わっているような気がします。 誰かが実際にそのトリックスターが言う言葉を信じていることに驚いた。 そして、クレフは何の助けにもならない。なぜなら、彼は心から彼らに話すとき、彼の唇はまったく動かないので、本当に彼または実際には時にはトリックスターであるか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この段落は私が本当に問題がある大きなスポイラーについてです。 結末は良いけれど、青から出てきて本当に意味をなさない。 ルーンの神々はメカであることが判明し、彼らを召喚した人を殺さなければなりません。 良い姫を「邪悪な」魔術師から救うためのものだ。 魔術師は誤解され、何の理由もなく殺されたことが分かります。 私はすべて1000人を救うために1人を殺すためだが、この場合、少なくとも4人の人生が失われた。なぜなら、プリンセスは男の上にガガをしたからだ。他に誰もがモンスターや他の災害で死んだのは言うまでもない。 この王女は、その面で甘やかされていた小柄だっ​​た。 私は間違っていない、私はすべての愛のためだが、これはちょっと嘲笑を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはすべての場所にジャンプし、通常から、ちび、過度に劇的に劇的に行く。 私はこれらのシーンの1つが約3分でこれをしたと信じています。 それだけでなく、彼らは現金を傷つけているかのように、まだ多くの静止ショットや実際にはほとんど動きません。私はきれいなお尻のアニメーション戦術と考えています。 実際、Clefが石に変わった後、彼が話を終えるたびに、彼は彼を示すホログラムの中で全く唇を動かさない。 彼が話すことになっているときに彼を見せたいなら、少なくとも少しは口を動かすか、彼のイメージなしで彼の声を出そうとするならば、私は来ることを意味する。 すべてのキャラクターはジェネリックに見えますが、一般的な見た目のヒロイン、一般的な見た目のサイドキックのぬいぐるみ、そしてこの世界全体を視野に入れてくれるジェネリックなお姫様があります。 すべてのキャラクターは、実際にはかなり尖っている顔のほとんどを占める非常に広い目を持っています&amp;hellip;顎と頬？ キャラクターはセーラームーンのショーのように実際には長い足であり、xxxHolicのような非常に細長いボディに行くこともあります。 キャラクターはタフィーマシンに1分投げられたように見える必要はなく、実際には次のチャービーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブは、それが思われるコメディのすべてですが、私はダーバーズのすべてをそれに責めません。 アニメーションもこれを示していますが、私はすでにそれについて話しました。 私はこれらのキャラクターに疲れていますが、意外にも彼らはいい仕事をしています。 事実は、彼らはこの方法でジョークを裂くように見え、ショーが気の利いた小さな冗談でできたどんな良いドラマも破っているということです。 彼らはそのようなことをするループのために私をスローしますが、私はまだマンガを読んでいないので、クランプが実際にそれをしたかどうかは分かりません。 私は、彼らが少し明白になっているときに、実際にそれを指摘しているのが好きです。 声を拾うとき、私は彼らが一般的なキャラクターの声を選ぶことにしたと信じています。 チョビットのユミ、カードキャプターのミリング、ヒカルと演奏したジュリー・マッダレーナ。  AhのBelldandyを演じたBridget Hoffman！  FuuとしてChobitsから私の女神とChitose、。  Wendee Leeは、UhrdをUhmとし、Ale My GoddessのUrdとBleachのUruruをUmiとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94647&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, what happens when you cross Fushigi Yugi, Sailor Moon, and a Dungeons and Dragons vibe with way too many comedic jokes? Well, I guess this shows it. The characters are pretty much generic, the story is pretty generic and to top it all off, the main characters seem rather stupid, including Fuu who is supposed to be smart. In fact, the only real character that actually had the right thought in the head during the first episode was Umi who kept trying to get back home. Of course, she slowly gets into the swing of the ot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fitzytail89-1&#34;&gt;fitzytail89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法の騎士レイアースは90年代の私の好きなアニメと私の最初のアニメの一つです。 物語は3つの普通でユニークな女の子です：ヒカリ（赤い頭のトムボーイ）、ウミ（優雅な高級Lass）、そして最後にFuu（スマートで親切なガール）は、神秘的なセフィロの魔法の土地に召喚されます ピラー（基本的にはリーダー）プリンセス・エメロードは土地を救う。 少女たちはMaster Clef（姫の右手、お子様のように見えますが、実際には女の子よりも年上です）を迎え、Zagato（主要な悪役）からThe Pillarを救う必要があることを彼らに説明します。 ルーン神々と彼と彼の卑劣者たちと戦うために。 最初（ヒカルを除いて）消極的ではありますが、女の子たちは最終的に家に帰るために心を尽くして仕事をします。 ストーリーが進むにつれて、彼らは新しい武器、武器、力、そして同盟国と敵を獲得する。 彼らは「誠」と呼ばれるかわいい生き物の助けを借りています。その唯一の目的は、テントを召喚して漫画を救い、王女の羅針盤として行動することです。 ストーリーの進歩として、彼らは最終的に彼らが召喚された本当の理由を見つけ、究極の選択をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fitzytail89/reviews&#34;&gt;fitzytail89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knights Rayearth is one of my all time favorite anime from the 90&amp;rsquo;s as well as my first anime. The story is abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxlilmiakaxx-1&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に小さいので、私はこのショーを見始め、私はそれに恋していた。 私はひかりと同じようになりたかった。 そのシリーズはちょっとしたものになるかもしれませんが、全体的には私が全員にお勧めする素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは基本的に別の世界に送られる3人の女の子の話に従います。 東京に戻れるようにするためには、まずその世界のプリンセスを救う必要があります。 私はシリーズ全体を持っているし、私はそれを私の友人に貸し出し、彼らもそれを愛してきた。 あなたがセーラームーンやスレイヤーのようなショーのファンなら、間違いなくこのシリーズが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxlilmiakaxx/reviews&#34;&gt;xxlilmiakaxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I started watching this show since I was very little and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightcrawlercyp-1&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦いが実際に何だったかを理解し始めた15のエピソードまでショーが好きだった。 それは最初私をセーラームーンのままにした。 とてもかわいい素敵でした。 しかし、終わりは少し迷惑だった。 私が思ったのは、「セフィロの人々が平和と安全のために祈ることができないなら、セフィロは滅ぼされなければならない。 一人一人の肩にこのすべてを置くのはあまりにも大きい！&amp;rdquo; 私は結末が好きではなく、死の中で再会するすべてを買わなかった。 私の意見では、村人たちはルーン・ゴッド、クレフ、モコナです。 彼らはすべて破壊されなければならない世界の利益のために女の子たちを嘘をついて欺いた。 私は嘘つきが大嫌いで、嘘をついた人は自分の動機にかかわらず自分自身をいいと呼ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightcrawlercyp/reviews&#34;&gt;nightcrawlercyp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked the show until the 15 episode when I started realising what the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chelsea5465-1&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魔法騎士レイアースは非常にユニークなアニメです。 同じアートスタイルを持つセーラームーンとは違って、このシリーズの主人公は女の子なので、私は例外ではない。 マジックレイアースはクランプの別のシリーズです。私は、マコーナが第1話に登場したときに気付きました。 今は誰もがこのシリーズにロマンス、冒険、コメディ、そしてあなたの友人が奪われていることが分かっている苦労があることを試してみるべきだと思っていて、それらを保存しなければならない素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chelsea5465/reviews&#34;&gt;Chelsea5465&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Magic Knight rayearth is a very unique anime. Unlike  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davensjournal-1&#34;&gt;davensjournal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;明らかに何かで始まりましょう。それは、ストーリー自体にも言及されています。 これはビデオゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは風景を旅し、プロットクーポンを集め、レベルアップし、より多くのものを手に入れ、挑戦をし、仲間を作って、悪者に反対し、最終的にあなたの結末を逃すために十分なプロットクーポンを持っています。 それは最初のシーズンの20のエピソードの全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは今これを知っていますが、それでもあなたは最後のエピソードまで推測し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの紆余曲折は衝撃的ではありませんが、それは大きな驚きではありませんが、彼らは楽しく、彼らはあなたの座席の端に座っていなくても、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことに、文字は単純な概念ではあるが2次元だけではない。 彼らには深みがあり、面白くて個性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、アニメは老人のために書かれていません。 典型的な12歳の少女のために書かれたもので、愛と友情と欲望などのテーマがあります。 かわいい要素がありますが、バーフを作るのに十分ではありません。 キビがありますが、極端な感情を強調する方法としてしか見えません。 だから、そこにはすべての要素があります。 スカートショットがなく、ヌード変身シーンの近くに極端なものはないが、かわいくて見栄えが良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをお子様連れの誰にでもおすすめできます。 それはあなたのための良い固体運賃です。 リワッチ値？ おそらく行くつもりはないが、あなたは決して知らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davensjournal/reviews&#34;&gt;davensjournal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start off with something obvious, and which is even mentioned in the story itself; this is a video game.    You travel through the landscape, y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Romeo no Aoi Sora</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/romeo-no-aoi-sora</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/romeo-no-aoi-sora</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/17979.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2559/Romeo_no_Aoi_Sora/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2559/Romeo_no_Aoi_Sora/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;anomalous&#34;&gt;Anomalous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロメオの青い空は、10年近くもの間に作られた最後の世界傑作劇場アニメの一つです。  WMTのファンは既にシリーズの意味を理解しているので、ファン以外のファンにはすでに3つのことが分かっているはずです：1.スイスの若者向けの海外の本をベースにしています。  2.それは現代のオタク語では古いとみなされるかもしれないが、よく老化している。  3.それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのアニメのほとんどのように、ロメオの青い空は悲劇から始まります。 この場合、11歳の少年のロメオは、彼の家族を支援するために、小さな村に死の神、街に煙突掃除として販売する子供を購入する恐ろしい男を残す。 まもなく、ロメオはアルフレドに会い、彼の親友になる煙突掃引のほか、彼と同じ運命を持つ多くの男の子たちも出迎えます。 シリーズが進むにつれて、ロミオは新しい人生に適応します。家族は非常に親切で危険な仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、シリーズのペースは完璧です。物事はかなり遅い速度で起こりますが、それはいつも面白く、いつも正しい量の紛争があります。 しかし、エピソード24から、ペーシングは非常に急いで行われます。 この番組のテレビ視聴率はかなり低いので、ショーは約50エピソードから33に設定されていたものから短く切り詰められました。変更はぎこちなく、プロットの全体的な質はいくらかノッチを下げますが、 物語の心が甘くてエキサイティングなものにならないようにしてください。 確かに、それは子供のためであり、それは鈍いナレーションで、そしていくつかの痛みを伴わずに直接的なエピソードを示しています。  。  。 私は日本で育ったことを願っていました。私は子供のころにこのような素晴らしいショーを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ知らされていない場合は、視覚的に番組について知っておくべきことが1つあります：VHSリップだけがある英語ファンサブです。 しかし、これは視覚的に見事なショーを楽しむことを妨げるものではありません！ 世代のVHSコピーを通しても、それが非常にきれいであることは明らかです。 特にキャラクターのデザインは非常に見栄えが良いです。 最も深刻な状況では機能するが、子供向けのショーには適している。 私がめったに気づかないような背景も同様に印象的です。 彼らは非常に没頭していると実際に設定が本当の場所であり、いくつかの構成された漫画の設定ではないことを視聴者に示す。 あなたがこのシリーズを90年代から、またはVHSリリースの性質のために渡したならば、あなたは何か美しいものを逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は気付かない傾向がありますが、私はこのシリーズに気付きました。 そして、私を信じて、それは良いことです。 バックグラウンドミュージックは、それが使用されている状況に美しくフィットしています。オープニングテーマソング「Sora E&amp;hellip;」は、スタンドアローンの曲としては豪華で、オープニングアニメーションと組み合わせてもさらに優れています。 さらに、歌詞や気分はシリーズによく合います。 最後に、終わりのテーマソング「Si Si Ciao」は、EDの珍しい、そして恐らく最も興味深い作品の1つですが、まだまだ堅実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、シリーズの他の要素と同様、非常に好感が持てます。 ロメオはアニメを賞賛する甘い子供の一人であり、すぐに私の心を勝ち取りました。 残りのキャストは同様に甘く好都合ですが、現実的な程度です。  Alfredoは無私です。  Angelettaは親切です&amp;hellip;私はキャラクターの良質を列挙することができますが、私はそれを残しておきます：ほとんどのキャラクターが持つ唯一の欠点は、彼らの良質をあまりにも遠くに奪うことです（ロメオ、例えば 正直であっても不正解が論理的である場合でも）。 時にはこれはちょっとですが、それは主にユニークで愛想の良いキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はよく見える、よりエキサイティングなサウンド、より成熟した、または単に新しいものを見せてくれるショーでよく見過ごされます。 しかし、このシリーズを試してみるファンはほとんどいませんが、驚くべきショーで報われます。 どのように見ても、シリーズはあらゆる面で素晴らしいです。 あなたが若い聴衆、古いシリーズ、またはあいまいシリーズのための本の適応を既に好むなら、ロメオの青い空はあなたにぴったりです。 しかし、あなたがしなくても、それはまだ奇跡的なシリーズ、本当の心で何かをしたい人のために強く推奨されるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anomalous/reviews&#34;&gt;Anomalous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo no Aoi Sora is one of the last World Masterpiece Theater anime that was made before their nearly ten-year hiatus. WMT fans already know what that means about the series, non-fans should be told that it already tells us three things: 1. It is based on a foreign book for a young audience, this one from Switzerland; 2. It may be considered old in modern otaku terms but has aged well; 3. It&amp;rsquo;s awesome.    Like most of these type &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lynchan&#34;&gt;Lynchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメシリーズを100回目で見ることにも飽き飽きしません!!
私のために、ロミオの青い空は古典的なシリーズの一つです。
ロミオの人生は苦難と悲劇でいっぱいだったので、私はこれを見て非常に熱心でした。 彼の人生はちょうどとても心温まるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここですべてのキャラクターを崇拝し、愛しています。ロメオを除いて、アルフレッドとビアンカは私のすべての時代の好きなアニメキャラクターのひとりです。
まあ！ ああアルフレッド!! 彼は私に涙の川を泣かせたことは決してありませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛と友情のこの古典的な物語は、私の子供時代の思い出を常に思い出させます：DD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lynchan/reviews&#34;&gt;Lynchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never get tired of watching this anime series even for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオのブルースカイは、日本アニメーションが制作しアニメーション化したワールド・マスターピース・シアター・シリーズのコレクションに、より短く最近追加されたものの1つです。 もう一度、Lisa Tetznerによって書かれた小説「Die schwarzenBrüder」にもとづいて、ヨーロッパから始まった文学作品の収穫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、奴隷制度に売却された若い少年の物語を伝え、彼が過去に経験したことよりもはるかに荒れ果てて生き残れなければならない世界に買いました。 それは、不公正な社会に直面している貧しい人々や虐げられた人々の生活を見ることです。 子供たちが奴隷制度に売却し、遠く離れた都市で働くことを余儀なくされたことを私たちに示して、彼らが見つける住人を知らない。 しかし、このすべてのショーの大部分は、あなたの家族から離れて強制されるという影響について詳しく説明しています。
この主題は、ロミオの青空の物語構造に反映されています。 ショーは本質的に3つの異なるアークに分かれており、叙事詩の叙述的な感覚で開発され、最終的に1つのアークのイベントが貢献し、最終的な結論に達するまで次のイベントに影響を及ぼす。 これらのアークの中で、根底にあるテーマとトーンは、常にあなたが愛する人たちとは別に強制されることの影響についてです。 これをテーマに反復するボア・フェストにならないようにするために、このシリーズは主題のテーマに直接関係するさまざまな懸案事項を調査し、探索する自由を果たし、ほぼ完璧な流動性でこれを実現します。 児童虐待、窃盗、正義、ギャング、背中合わせ、裏切りなどの懸念はすべてショーを運び、とても魅力的なものにします。 示されたこれらの側面は、今まで感じることなく沢山の注意を払っていますし、痛みを伴ってゆっくりと感じることもなく、イベントとこれらのコンセプトとの間の移行は嫌に思われることもなく、
ある特定のことがあったとしたら、それは不満を抱かなければならないナレーションであり、自分の解釈に十分なものを残していないと批判されることがあります。 私は間違いなく、他の場所でそれが最悪のケースを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のキャラクターはそれぞれ優れた発達を享受し、多くの場合、顕著なジャンルのクリシェがショーの恩恵を受けるキャラクターのパーソナリティを支配することなく現実的なキャラクタータイプになります。 これに基づいて、ショーはキャラクターが多様化することによってこの事実を利用しています：いくつかは成熟していて、何人かは真っ赤な人、他の人はちょうど生計で自分のポケットに別のペニーを得る方法を見つけています。 たとえ2人の特定のキャラクターが同じような目的を共有していても、彼らはお互いの単純なコピーケットではなく、それぞれのキャラクターは自分の個人的な問題と、（外見を除いて）
このショーでは、ロフオ自身の自己意識を、周囲の文字、特にアルフレドとAngelettaシリーズの中間部で強く支持されているキャラクターとして発展させているストーリーテリングに取り入れています。 ロミオは柔軟な人格を持ち、彼がいる環境の条件に適応することができ、起こる苦難を乗り越えることができます。 これは非常によく表示されており、最も注目すべき努力ですが、彼は彼の周囲との素晴らしい化学を持っている複雑なキャラクターであり、これは強制的なことなしに確立されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターによる一連の他の疑わしいアクションもありましたが、シリーズ全体を動かすような非論理的または愚かなものはありませんでした。 このような小さな苦情の外には、執筆者の性格が一貫して高く、魅力的な登場人物や、ショーの主題の細部にかなりの注意が払われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、日本のアニメーションは、今日のスタンダードでも芸術は一流で魅力的です。 キャラクターのデザインはちょっとフラットですが、それはその時代の産物です。実際に出てくるアニメーションの輝きは背景イラストです。 街並みが美しくて、抱きしめる場所。 私はあなたが夕日を目撃している特定の場面について言及したいと思います。この夕日は教会の概要をキャプチャしており、多くの尖塔です。 それは絶対に豪華な芸術であり、今日の芸術の基準によっても評価されます。 アニメーションに関しては、シリーズには流体アニメーションがありますが、ここではいくつかのショートカットが作成されましたが、ほとんどの場合、気づきにくいです。 いくつかの注目すべきシーンでは、いくつかの苦情がありますが、他のシーンとは対照的に、1秒あたりのフレーム数がわずかに減少しているように見えますが、全体としてはそうです。 手描きアニメーションのために非常にうまくいきます。 ショーが行われた時間を考慮したフィーチャーである、シリーズのほとんどの背景の細部に注目する。
サウンドトラックはもちろん、多くのオーケストラ作品がシーンを美しく設定し、不適切なものを感じることはなく、特に、シーンが特定の感情的なときやシーンが恐ろしいときにその感情を家に導くのに役立ちます。 静かで落ち着いた雰囲気からエキササイズとアドレナリンポンプまで。 これに加えて、声優は一流のものであり、キャラクターラインは常にアニメーションと同期していました。
プロダクションの立場からは、ロミオのブルースカイは驚くべきことですが、このショーの技術的側面に取り組む努力は単なる畏敬の念であり、映画であれば想像できませんでした。 それはより良いアニメーションされていただろうとシェルの幽霊とアキラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供のショーとして、教育の重要性を示し、文学作品の理解と浸漬を促し、世界の道の運営を促す子どもたちにとって、このショーは多くの優れた道徳的なメッセージを持っています。 あなたの人生の経験から学ぶレッスンに感謝する方法を教える、悲しい、悲しい、心地よく、心温まる、感情が他のものの知識なしに存在することはできません。 あなたの善意からの出発の準備と、あなたが目標に挑戦し、これらの目標を達成することを妨げることを望む世界の方法に立ち向かい、多くの混乱の後に暖かい終わりを受け入れることが最も重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、あらゆる意味での古典的なシリーズです。 最初のフレームから最後までのストーリーテリング、スクリーンを支配する偉大で親しみやすい、魅力的な多くのキャラクターが、日本アニメのWMTフランチャイズの偉大なエディションです（私にとっては最高です）とロミオのブルースカイは これらの古典的な作品に新人のための優れた作品を体験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies is one of the shorter and more recent additions to the collection of World Masterpiece Theatre series produced and animated by Nippon Animation. Once again it is an adaption of a work of literature originating from Europe, this time based on the novel &amp;lsquo;Die schwarzen Brüder&amp;rsquo; written by Lisa Tetzner.    It tells the story of a young boy sold into slavery and bought into a world that he must survive that is far more desolate than that he had ever experienced in the past. It is a look into the life of the poor and oppressed in the face of an unfair society. Showing us the hardships that children sold into slavery and forced to work in far away cities experience, unaware of the inhabitants they will find; but most of important of all this show elaborates on the repercussions of being forced apart from your family.   This thematic concern is implemented into the story structure of Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies. The show is essentially divided into three distinct arcs an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;captainskate&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオの蒼井そだは、いつも私の好きなアニメだけでなく、すべての時間の私の好きなアニメのテレビ番組であり、それに対する迅速な答えはありません。 私がショーを見るように人々に言う主な理由は、ショーが持っているリラックスしてシンプルな雰囲気のためですが、私はこのショーとの関係について正義をしていないと思っています。 私のお気に入りの番組や私が一番嫌いなものについて書いてくれた最近のほとんどの時間を捧げました。なぜこの番組が大好きなのかを詳しく説明した別のエッセイを書くことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かの魅力を説明することは私にとって非常に難しいことではありません。なぜなら、ロミオが注目に値する素晴らしいショーであることをその人に伝える言葉が見つからないからではなく、ショーの魅力はそれを見ている人物 視聴者が彼が見ているショーとどのような個人的関係を形成できるか。 スライス・オブ・ライフは、視聴者のための体験であるエンターテインメントの媒体以上のものを示しています。ライフ・ショーのスライスは、キャラクターの世俗的な生活と、視聴者がそれらの経験にどの程度関わっているかを表示する必要があります。 の最も重要な側面
ショーの下にあるLifeショーや要素のスライスは、現実的な光の中で人間の経験を表現して、視聴者にそのキャラクターが感じていることを感じさせなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけたロメオの青い空の最も馬鹿げた批判（私は非常に文字通り私のアニメリストやHummingbird、エッセイを書くサイトの外にインターネットで唯一の人だから、 このショーについては、少なくとも彼の作品でそれを言及しています。トラックに戻って行くと、子供のショーは必然的に悪いというこの考えを信じていないと彼らのほとんどは実際に楽しいと私は生命のスライス 面白いことは何も起こっていないということです（そのほとんどはこの種のものを何も見せません）。ショーのエピソード的な性質は一部の人にとってはオフになるかもしれませんが、ショーはそれだけで素晴らしいものです。 アニメファンたちは、多くのショーが持っている連続的な物語のアニメを見ているし、エピソードショーでは頻繁に消えてしまいますが、私はMushishiのようなエピソードショーを楽しみますが、ロミオの青い空をエピソードショーとして見ることはできません ムシシがエピソード的なショーと同じように、ロミオは決定的な点で始まって終わる一連の出来事のまとまりです。 それを出す最も簡単な方法は、最初から最後までショーが素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではロミオの青い空の最初のエピソードはショーの魅力を完全に要約し、ショーの最初のエピソードでショーの基礎を取ることができる 偉大な最初の良いエピソード、多くのショーは、すべての素晴らしい最初のエピソードは私の意見で見つけることは難しい）、明るい音楽を持つ若い男の子の静かな生活、鮮やかな色が落ち着いた、楽しい雰囲気 それと同時に、あまりにも明白ではありませんが、それほど明白ではない予兆をもって、すべての人に根本的な冷静さをもたらします。 声優であっても、最初から非常に優れています（長い漫画のシリーズを見る人は、声優のほとんどが自分のキャラクターに付き添う時間が必要です）が、これは子供を演じた経験豊富な声優にも認定されます このショーでは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に簡単にロメオの青い空のキーファベに買うことができました。 ロミオ・アオイ・ソーラを見ているうちに、私は物語と文字に迷ってしまいます。これは、これが他の人が書いた物語であり、他の誰かがその時に経験したのと全く同じ経験ではなく、  。 私がミラノの街が現実のように現実の場所とランドマークが描かれているのを見たら、この時期（15世紀イタリア）に存在していたかもしれない衣服を着ている子供たちがいます。 これらの小さな細部（私はすべて細かいことがすべてです）はすべて、この世界の中にこれらの文字が実際に存在するというアイデアを買うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点から、私はショーについての小さなスポイラーを与えるつもりです&amp;hellip;邪悪なことを見て、それは良いですが、あなたが気にしない場合、いくつかのマイナーなスポイラーが続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの最初のエピソードでショーの完全な魅力を理解することは、ショーのいくつかのエピソードを見るだけでほとんど不可能ですが、あなたはショーを見て得るものを理解することができるかもしれませんが、このショーの完全な魅力は理解されている すべてを体験することによって。 ロメオがミラノに行くことを決めると、ロミオはミラノで煙突のスイーパーとして何が起こるのか分かりません。 私たちは、ロミオがミラノに行くことを決めた理由と、それが他の誰からではなく、彼自身の選択であることを認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロミオの最初の2つのエピソードを楽しんでも、私たちが見ているものはすべてロミオの経験であり、自分の状況についての彼の理解の欠如を共有していることを理解する必要があります。 ロミオが自分の父親の作物の火を責めている瞬間から、シンプルな子供ができない選択肢を作って、彼の選択のために（そして通常の子供のように行動する）ロミオは、 チムニースイーパーとしてミラノの街で6ヶ月働くことを指示する契約を締結する。 ロミオは観客の代理人ではありませんが、シリーズが進行するにつれてロミオの本質を発見することは非常に重要だと思います。 ロミオを知ることの経験と、自分の世界に生息するすべての人物が、彼らが互いに交流する方法を見ている経験は、ロメオの青い空の物語です。 そういうわけで、ショーの魅力を理解するためには、ショーとショーとの関係が非常に重要です。 ミラノでの6ヶ月のうちにロミオの人生を体験することによって初めて、ロミオと彼の友達をキャラクターとして完全に理解することができます。そのため、後のエピソードはとても感情的で有意義です。 私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最初のエピソードではロミオについてたくさん学ぶことができます。宮崎駿からの引用があります。私のブログではよく使っています。私たちはキャラクターについて、彼らが最も穏やかに見ることができるときに多くを学ぶからです。 私たちのキャラクターが息を飲むのを見て、彼らについて何かを知る必要があるので、生命の要素の一部がショーにとって重要だと考えてください。 最初のエピソードでは、私たちはロメオの日常を見ることができます。遅く目を覚まして教会に行くと、鐘を持ってきて、バージンの像にぎこちなく踏み込んだり、 ヴァージン・マリーの彫像に敬意を表しながら、彼の場所にある彫像は、これらの小さな行為は博覧会をする必要なしに文字について私たちに教えてくれるものであり、一人ひとりが「私はLuffrutoだ 私は魂の社会の王になりたい&amp;rdquo;（恐ろしい冗談のために私を許しなさい）。 このオープニングシーンでロメオが作った行為を見てみると、ロミオは疎外感のあるものだが、宗教家庭で育てられた非常に尊敬される子供だと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はあなた自身が経験しなければならないショーです。スライスオブライフアニメのように、キャラクターに投資して十分な経験を得るために設定する必要があります。なぜショーが素晴らしいのかを書いてみたいです エピソードベースのエピソードで、いつか近い将来には、私は十分な人々が私の将来のブログを完全に理解するためにショーを見るようにしていますが、このブログで私の意図は、あなたがこのショーを見て、 すべての時間の私の好きなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情のパワー、アニメの過度のミーム、そしてクリシェのようなロミオの青い空に見えるかもしれない。 ロミオと彼のギャング（ブラックブラザーズ）の友情は、ショーの後半の最も重要な側面の一つです。  The Black Brothersの主な目的は、必要なときにお互いを助け、前進させるのは友人がいるという単純な事実ではなく、自分の背中を押してお互いを助けてくれる友人たちです より良い人と常に最高のお互いをしようとする。 ロメオと共演主人アルフレドとの友情はこれの最良の例であり、その2つは他の多くのアニメとは違って、スタジオとしては始まりませんでした。アルフレドは一種のジャークであり、ロメオは馬鹿げたものでした。 彼らの2人が一緒に過ごす経験は、生き残るためにはお互いが必要であることを彼ら2人に認識させ、彼らの関係はすべてのアニメの中で私の好きなブロマースに素早く進化します。 相互改善の友情は、私の友人がこのアプリでより大きくてより良いブログを作ったときと同じように、私は自分のコンテンツを改善する必要があると感じました。 それは最後のものよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの真の中心テーマは、教育と潜在的な喪失ではありません。 中心的な物語を重視しているにもかかわらず、そのテーマはショー全体に存在するテーマではありません。 受け入れのテーマは、ショーの中心的な物語のポイントです。 何らかの形で問題を抱えているショーのすべてのキャラクターは、自分の状況を受け入れることができないため、ロミオ自身がショーでこの状況を2回経験しますが、最後に彼はあきらめずに彼に起こっていることを受け入れます より良い人になるために、このショーは、私が自分自身を創り上げた状況、つまり私がやったことと、私がいた人と、おそらく私がなるという状況に就く必要があることを実感しました。 私はコンセンサスの傑作であるためにこのショーが大好きではないので、私はそのアニメに与えることをやめた9/10ではなく、銀河の英雄の伝説に躊躇せずに10/10を与えるだろう。 私の10/10のショーが最高のものであることを見て、何か有益なことをしたショーにそのスコアを与えて、ロメオの青い空が大好きです。なぜなら、それはコンセンサスの傑作だからです。 私がなった人について私は気分が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CaptainSkate/reviews&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Explaining the appeal of something is quite hard for me, not because I don’t find the words to tell that person why Romeo is an amazing show that deserves attention, the appeal of the show has to do with the person which is watching it and what kind of personal relationship the viewer is able to form with the show that he watches. Slice of Life shows more than a medium of entertainment are an experience for the viewer, slice of life shows should display the mundane life of the characters and how much a viewer can relate to those experiences. The most important aspect of   Slice of Life shows or elements beneath the show is that they should portray human experience in a realistic light making the viewer feel what those characters are feeling.    The most ridiculous criticism of Romeo no Aoi Sora that I was able to find (there wasn’t too many critics of the show because I’m quite literally the only person in the internet outside of sites like My Anime List or Hummingbird that writes essays about this show or at least mentions it in his work. Going back on track ì don’t believe in this notion that kid’s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;margarette12&#34;&gt;Margarette12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が今まで見たことのあるシリーズ（13年前のようなもの）の1つで、デパートのおならのように私を泣かせたのは間違いありません（嘘つきではありませんでした、Alfred huhuhu）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はキックスタートで、悲劇が起こるたびにいつもくすぐります（これは私が言わなければならないショーでは非常に一般的ですが）、実際には人生の現実です。 ストーリーラインは進行し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はその背景や風景に関しては傑出しています。物語の本当の地形からはあまり離れていません（私はヨーロッパの物語に基づいていると思います）。 キャラクターの芸術スタイルはシンプルでしたが、あなたは一人ひとりの違いを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマソングは非常にぎこちなくて、オープニングソングが演奏されているときにはいつもティッシュを取りたいですが、それは毎回ガチョウの音を出します。 あなたはいつかYouTubeで再生したいかもしれません。 私はそれがそのテーマの幼年時代の思い出を思い起こさせるだけであるかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、彼らは非常に現実的で、シリーズのアンタゴニストのめちゃくちゃなものだった。 あなたはただ顔でパンチしたいだけです。 子どもたち（シリーズの主人公）は非常によく特徴付けられていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は実際にはあまりにも多くの悲しいシーンとストーリーラインでの出来事のそれを楽しんでいなかった。 再び、私はいつも顔の悪役を打つこの感情を得る。 しかし、このショーではいつでもあなたを楽しませる希望が常にあります。 犠牲の瞬間も角を曲がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズは大いに推奨されています（いくつかの組織を準備してください）
あなたはシリーズを楽しむでしょうが、特定の出来事のBC、それはあなたの心の中にいくつかの空白のスペースを残します。 お楽しみください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Margarette12/reviews&#34;&gt;Margarette12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime is one of the first series that I have ever watched (that was like 13 years ago) and is undeniably the first to made me cry like a brat kid in a department store (wasn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aldones&#34;&gt;Aldones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメが何であるか、なぜその名前が空を描いているのか尋ねると、私はあなたにこれを伝えます。
雲などのサーフィンを期待しないでください。 最後のほんの終わりに私はついにそれを実現しました。
空は隠喩です。 ロミオの人生観に対する隠喩。 彼の軽快さ。 多くの苦難を乗り越え、後悔に陥ることのない内なる力。 みんなに刺激を与え、彼らに飛行機の気持ちを与える力（友情がどのように咲くか見てください）。 何が来ても、人生の驚異を見て興奮を感じる能力。 あなたの敵を目の中にまっすぐに見えるようにするには、敵意なしに彼を受け入れ、彼自身が認めることのできない部分を見てください。 鳥のように通りの犬を見下ろす&amp;hellip;
少数の人々だけがそのために十分強いです。 ロメオがどのように感じているかを感じ、彼の見方を見て、あなたの人生が少し良くなるのを見いだすかもしれません。
これはこのアニメのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は面白くない部分です。 いくつかのメリットとデメリットは次のとおりです。
+かなり深いドラマが最終的に明らかになります。 私はたくさん泣き叫ぶ。
+都市の芸術的な雰囲気。 大勢の人。 ストリート危険。 そして、屋根を自由に移動することができます&amp;hellip;クール！ とてもロマンチック。
+良い詳細な視覚芸術、特に古いイタリアの風景のそれ。 似顔絵はありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;しばしば、特に最初は、物語はあまりにも人工的です：予測可能で非現実的です。 ロミオにとって何が起こっているかを皮肉って笑うことができます。先に起こる可能性のある、または不可能なトラブルの可能性がある場合、確かにそれに入るでしょう。 まず、彼の信じられない馬鹿のために。 第二に、古典的に行動している古典的に悪質な男たちの集団が、是非とも意味しているからです。 若い聴衆はすぐにこれに気づくことはありませんが、私にとってはこの問題に少し慣れる必要があります。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;少数の文字のみが詳細に記述されます。 他はただの背景です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Angelettaは何とか変わった話から捨てられました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aldones/reviews&#34;&gt;Aldones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you ask me what is this anime about and why the name mentions skies, I tell you this.  Don&amp;rsquo;t expect surfing clouds or such. Only near the end I finally realized it.  Skies are a metaphor. A m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は間違いなく、最もアクセスしやすい、最も人気のある（ダディロングレッグスの後ろにある）世界傑作劇場アニメの1つを完成させました！ 私はずっと前の最初のエピソードを見たことがあるのですが、それはリマスターに取り組んでいるfansubグループがNobody&amp;rsquo;s Boy RemiとTreasure Islandで作業していたときでした。 彼らがそれに取り組むと、私はそれを見る機会に飛び乗った。 私はそれを非常に気に入っていましたが、私はまだやっていますが、学校や悪いダウンロードなどのようなものを見るのを妨げようとしばしば試みました。しかし、しばらくして、私はついにそれを終わらせなければなりませんでした。 再び、これはWMTとフジテレビの間の衝突によって実際に影響を受けたWMTアニメの1つです。 どうやらロミオは1年は行くつもりだったのですが、33話になってしまいました。 それはかなり奇妙です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この話は、イタリアでの彼の人生で幸せにならないロミオという村の子供についてです。 彼は素敵な家族、偉大な友人、そして苦しい時に崩れ落ちる良いコミュニティを持っています。 しかし、彼がコンテストに勝つように、村の作物のほとんどが火事で破壊され、飢饉の原因となります。 何が悪いですか？ 彼の父親は病気になり、医者に支払うお金はありません。 しかし、ロミオは、1つの解決策を見つける：恐怖の死の神に奴隷として自分自身を販売する、モニカは、人を動かす男に与え、彼らはミラノで煙突の掃引として働かせます。 ロミオは家族から離れたくないが、医者に支払うためのお金を得られないかどうかは知っているが、家族は台無しになる可能性があるので、彼自身を売ってミラノに行く。 しかし、その過程でのように人々は言うほど悪くはないが、彼は多くの新しい友達を作り、彼の親友は甘くて虚弱な少女Angeletta、彼の師の娘Alfredo、仲間の煙突のスイープ 彼は秘密にしておきたい。 ロミオは、彼の友人が彼の側にいることを知って、あらゆる種類の虐待を耐えながら、彼の仕事を逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かが、このアニメのキャラクターが他のWMTシリーズの他の人たちと気に入っているように見えますか？  AlfredoはNelloとAloisの子供のように見え、AngelettaはSara Creweと同じ双子のように見えます。 まあ、それはニックピッキングだけです。 とにかく、紛争がWMTとフジテレビの間で勃発する前の80年代の他のWMTアニメと比べると、アニメーションはそれほど良くはないものの、それはまだ本当にうまくいきます。 それはどんなコーナーもカットしておらず、必要なことをするだけで、うまくいきます。 さらに、色は柔らかくニュートラルなので、Popolocroisのアニメーション（またはそれについて考えるとほとんどすべての90年代アニメ）のような目には簡単です。 サウンドトラックも本当にいいですね。 曲は柔らかく、心地よく、普通は少女アニメに合っていて、その主題にもかかわらず本当にうまくフィットし、メロドラマチックでも強制的でもない（アニメとは違う、  Saban Entertainmentの作曲家によって作られた！）。 真剣に、私は本当にこれらの種類のもののためにもっと多くのことを考え出す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このシリーズのキャラクターは他のWMTアニメよりずっと簡単ですが、誰もがここでもそこに健全な発展を続けています。 それは混在した袋です。 しかし、反対側では、このショーの唯一の本当に悪いキャラクターは、シリーズの大人の90％です。 平易でシンプルな：彼らはまったくまったく開発されていない、弱い、近視眼的な、控えめな、または邪悪なものです。 私はスポイラーなしではるかに言うことができません。 ごめんなさい。 私は認めます、それらのいくつかは完全に穏やかで片面で、彼らは磨かれていませんが、他の人が輝くとき、彼らは本当に輝きます。 例えば、私は本当にロメオを主役として好きです。 彼はばかな英雄ではなく、彼は完璧です。 彼は19世紀に住んでいる普通の村の子供であり、苦難に耐え、できる限り多くのことで喜びを感じなければなりません。彼は自分自身を本当にうまく扱います。 彼はまた、彼が必要とするときに自分の2フィートに立ち、彼ができないことを知っているときに彼の友人に依存しています。 そして、はい、彼は衝動的ですが、悪い方法ではない、彼の意図は常に良いです。 より多くの男性キャラクターが彼の例に従う必要があります！ 私はAngelettaとAlfredoも好きでしたが、Angelettaが完全な小さな天使のMary Sueを嫌悪者に育ててもいいかもしれません（彼女のキャラクターはMary Sueを驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ついに象の部屋から出てきました。 とにかく、私が描いた巨大なダークスポット以外の、ロメオのブルースカイは、魅力的で楽しい小さなアニメで、偉大なキャラクターと偉大な道徳とメッセージがチーズやクリシェの代わりに心臓で届けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I&amp;rsquo;ve finished arguably one of the most accessible and most popular (just behind Daddy Long Legs) World Masterpiece Theater anime yet! I remember seeing the first episode of this long ago, but that was when the fansub group working on the remasters was working on Nobody&amp;rsquo;s Boy Remi and Treasure Island. Once they got to working on it, I jumped at the opportunity to watch it. I liked it immensely, and I still do, but things often tried preventing me from watching it, like school, bad downloads, etc. But after a long while, I finally got to finish it, and I am proud of it! Again, this is one of the WMT anime that really got affected by the conflict between WMT and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandalovingtaco&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「遠く離れていても、私たちはいつも一緒にいるよ。
-ロミオ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズは、ロメオの青い空とロミオの青い空とも呼ばれ、日本のプロダクションであるワールドマスターピース劇場で作られた古典的なシリーズですが、若い視聴者を対象にしていますが、 子供たちが大人になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズの冒頭で、悲劇が襲います。 ロミオは、お金を医者に支払うために、煙突の掃除として自分を売る。 ミラノへ向かう途中、ロメオはもう一つの煙突掃引であるアルフレドと出会い、すぐに親友になる。 ロミオとアルフレドは後に他の煙突の掃除を行い、すべての男の子は彼らを待つ厳しい生活に適応しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオとブラックブラザーズの冒険、ドラマ、ロマンス、人生の断片、歴史的な特徴はすぐには現れなかった。 ペーシングはかなり遅いですが、最終的には一緒になります。 しかし、評価の欠如のため、ショーは短くなった。 ペーシングは少し速くなりましたが、大幅な変化はあまりありませんでした。 品質は変わりましたが、全体的には印象的です。 つまり、品質とペーシングは完璧である必要はなく、完璧なものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は見ているすべての音を無視する傾向があります。 これは、ロミオとブラックブラザーズの音楽がひどいことを意味しますか？ いいえ、単に音楽に気を配らなかっただけです。 でも、その音がアニメと同じくらい美しいと確信していますが、オープニングとエンディングの曲が私に迷惑な子どもたちを思い出させてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオ、アルフレド、ビアンカ、ダンテ、そして関係するすべてのキャラクターは、多方面でアニメを演奏し、影響を与えました。 私はここのすべての性格が好きで、煙突の掃除の前に男の子に何が起こったのかを知るために、いくつかの人物の背景を見なければならないという事実を愛していました。 キャラクターの大部分は共通して正直なところが一つあります。 私はロミオが決して嘘をつくことはないと時々迷惑をかけることを認めなければならないが、それがキャラクター、キャラクターを作るものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ロミオとブラックブラザーズ、ロミオの青い空とロミオの青い空は素晴らしいアニメです。 物語、芸術、音、そしてキャラクターは、これほど素晴らしいアニメを憎むことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaLovingTaco/reviews&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;We&amp;rsquo;ll always be together, no matter how far apart.&amp;rsquo;  -Romeo    Romeo and the Black Brothers, otherwise known as Romeo no Aoi Sora, and Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies, is a classic series, made by the World Masterpiece Theater, a producti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anomalous-1&#34;&gt;Anomalous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロメオの青い空は、10年近くもの間に作られた最後の世界傑作劇場アニメの一つです。  WMTのファンは既にシリーズの意味を理解しているので、ファン以外のファンにはすでに3つのことが分かっているはずです：1.スイスの若者向けの海外の本をベースにしています。  2.それは現代のオタク語では古いとみなされるかもしれないが、よく老化している。  3.それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのアニメのほとんどのように、ロメオの青い空は悲劇から始まります。 この場合、11歳の少年のロメオは、彼の家族を支援するために、小さな村に死の神、街に煙突掃除として販売する子供を購入する恐ろしい男を残す。 まもなく、ロメオはアルフレドに会い、彼の親友になる煙突掃引のほか、彼と同じ運命を持つ多くの男の子たちも出迎えます。 シリーズが進むにつれて、ロミオは新しい人生に適応します。家族は非常に親切で危険な仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、シリーズのペースは完璧です。物事はかなり遅い速度で起こりますが、それはいつも面白く、いつも正しい量の紛争があります。 しかし、エピソード24から、ペーシングは非常に急いで行われます。 この番組のテレビ視聴率はかなり低いので、ショーは約50エピソードから33に設定されていたものから短く切り詰められました。変更はぎこちなく、プロットの全体的な質はいくらかノッチを下げますが、 物語の心が甘くてエキサイティングなものにならないようにしてください。 確かに、それは子供のためであり、それは鈍いナレーションで、そしていくつかの痛みを伴わずに直接的なエピソードを示しています。  。  。 私は日本で育ったことを願っていました。私は子供のころにこのような素晴らしいショーを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだ知らされていない場合は、視覚的に番組について知っておくべきことが1つあります：VHSリップだけがある英語ファンサブです。 しかし、これは視覚的に見事なショーを楽しむことを妨げるものではありません！ 世代のVHSコピーを通しても、それが非常にきれいであることは明らかです。 特にキャラクターのデザインは非常に見栄えが良いです。 最も深刻な状況では機能するが、子供向けのショーには適している。 私がめったに気づかないような背景も同様に印象的です。 彼らは非常に没頭していると実際に設定が本当の場所であり、いくつかの構成された漫画の設定ではないことを視聴者に示す。 あなたがこのシリーズを90年代から、またはVHSリリースの性質のために渡したならば、あなたは何か美しいものを逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は気付かない傾向がありますが、私はこのシリーズに気付きました。 そして、私を信じて、それは良いことです。 バックグラウンドミュージックは、それが使用されている状況に美しくフィットしています。オープニングテーマソング「Sora E&amp;hellip;」は、スタンドアローンの曲としては豪華で、オープニングアニメーションと組み合わせてもさらに優れています。 さらに、歌詞や気分はシリーズによく合います。 最後に、終わりのテーマソング「Si Si Ciao」は、EDの珍しい、そして恐らく最も興味深い作品の1つですが、まだまだ堅実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、シリーズの他の要素と同様、非常に好感が持てます。 ロメオはアニメを賞賛する甘い子供の一人であり、すぐに私の心を勝ち取りました。 残りのキャストは同様に甘く好都合ですが、現実的な程度です。  Alfredoは無私です。  Angelettaは親切です&amp;hellip;私はキャラクターの良質を列挙することができますが、私はそれを残しておきます：ほとんどのキャラクターが持つ唯一の欠点は、彼らの良質をあまりにも遠くに奪うことです（ロメオ、例えば 正直であっても不正解が論理的である場合でも）。 時にはこれはちょっとですが、それは主にユニークで愛想の良いキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はよく見える、よりエキサイティングなサウンド、より成熟した、または単に新しいものを見せてくれるショーでよく見過ごされます。 しかし、このシリーズを試してみるファンはほとんどいませんが、驚くべきショーで報われます。 どのように見ても、シリーズはあらゆる面で素晴らしいです。 あなたが若い聴衆、古いシリーズ、またはあいまいシリーズのための本の適応を既に好むなら、ロメオの青い空はあなたにぴったりです。 しかし、あなたがしなくても、それはまだ奇跡的なシリーズ、本当の心で何かをしたい人のために強く推奨されるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anomalous/reviews&#34;&gt;Anomalous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo no Aoi Sora is one of the last World Masterpiece Theater anime that was made before their nearly ten-year hiatus. WMT fans already know what that means about the series, non-fans should be told that it already tells us three things: 1. It is based on a foreign book for a young audience, this one from Switzerland; 2. It may be considered old in modern otaku terms but has aged well; 3. It&amp;rsquo;s awesome.    Like most of these type &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lynchan-1&#34;&gt;Lynchan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメシリーズを100回目で見ることにも飽き飽きしません!!
私のために、ロミオの青い空は古典的なシリーズの一つです。
ロミオの人生は苦難と悲劇でいっぱいだったので、私はこれを見て非常に熱心でした。 彼の人生はちょうどとても心温まるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここですべてのキャラクターを崇拝し、愛しています。ロメオを除いて、アルフレッドとビアンカは私のすべての時代の好きなアニメキャラクターのひとりです。
まあ！ ああアルフレッド!! 彼は私に涙の川を泣かせたことは決してありませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;愛と友情のこの古典的な物語は、私の子供時代の思い出を常に思い出させます：DD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lynchan/reviews&#34;&gt;Lynchan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I never get tired of watching this anime series even for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jodyqt-1&#34;&gt;Jodyqt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオのブルースカイは、日本アニメーションが制作しアニメーション化したワールド・マスターピース・シアター・シリーズのコレクションに、より短く最近追加されたものの1つです。 もう一度、Lisa Tetznerによって書かれた小説「Die schwarzenBrüder」にもとづいて、ヨーロッパから始まった文学作品の収穫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、奴隷制度に売却された若い少年の物語を伝え、彼が過去に経験したことよりもはるかに荒れ果てて生き残れなければならない世界に買いました。 それは、不公正な社会に直面している貧しい人々や虐げられた人々の生活を見ることです。 子供たちが奴隷制度に売却し、遠く離れた都市で働くことを余儀なくされたことを私たちに示して、彼らが見つける住人を知らない。 しかし、このすべてのショーの大部分は、あなたの家族から離れて強制されるという影響について詳しく説明しています。
この主題は、ロミオの青空の物語構造に反映されています。 ショーは本質的に3つの異なるアークに分かれており、叙事詩の叙述的な感覚で開発され、最終的に1つのアークのイベントが貢献し、最終的な結論に達するまで次のイベントに影響を及ぼす。 これらのアークの中で、根底にあるテーマとトーンは、常にあなたが愛する人たちとは別に強制されることの影響についてです。 これをテーマに反復するボア・フェストにならないようにするために、このシリーズは主題のテーマに直接関係するさまざまな懸案事項を調査し、探索する自由を果たし、ほぼ完璧な流動性でこれを実現します。 児童虐待、窃盗、正義、ギャング、背中合わせ、裏切りなどの懸念はすべてショーを運び、とても魅力的なものにします。 示されたこれらの側面は、今まで感じることなく沢山の注意を払っていますし、痛みを伴ってゆっくりと感じることもなく、イベントとこれらのコンセプトとの間の移行は嫌に思われることもなく、
ある特定のことがあったとしたら、それは不満を抱かなければならないナレーションであり、自分の解釈に十分なものを残していないと批判されることがあります。 私は間違いなく、他の場所でそれが最悪のケースを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分のキャラクターはそれぞれ優れた発達を享受し、多くの場合、顕著なジャンルのクリシェがショーの恩恵を受けるキャラクターのパーソナリティを支配することなく現実的なキャラクタータイプになります。 これに基づいて、ショーはキャラクターが多様化することによってこの事実を利用しています：いくつかは成熟していて、何人かは真っ赤な人、他の人はちょうど生計で自分のポケットに別のペニーを得る方法を見つけています。 たとえ2人の特定のキャラクターが同じような目的を共有していても、彼らはお互いの単純なコピーケットではなく、それぞれのキャラクターは自分の個人的な問題と、（外見を除いて）
このショーでは、ロフオ自身の自己意識を、周囲の文字、特にアルフレドとAngelettaシリーズの中間部で強く支持されているキャラクターとして発展させているストーリーテリングに取り入れています。 ロミオは柔軟な人格を持ち、彼がいる環境の条件に適応することができ、起こる苦難を乗り越えることができます。 これは非常によく表示されており、最も注目すべき努力ですが、彼は彼の周囲との素晴らしい化学を持っている複雑なキャラクターであり、これは強制的なことなしに確立されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターによる一連の他の疑わしいアクションもありましたが、シリーズ全体を動かすような非論理的または愚かなものはありませんでした。 このような小さな苦情の外には、執筆者の性格が一貫して高く、魅力的な登場人物や、ショーの主題の細部にかなりの注意が払われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、日本のアニメーションは、今日のスタンダードでも芸術は一流で魅力的です。 キャラクターのデザインはちょっとフラットですが、それはその時代の産物です。実際に出てくるアニメーションの輝きは背景イラストです。 街並みが美しくて、抱きしめる場所。 私はあなたが夕日を目撃している特定の場面について言及したいと思います。この夕日は教会の概要をキャプチャしており、多くの尖塔です。 それは絶対に豪華な芸術であり、今日の芸術の基準によっても評価されます。 アニメーションに関しては、シリーズには流体アニメーションがありますが、ここではいくつかのショートカットが作成されましたが、ほとんどの場合、気づきにくいです。 いくつかの注目すべきシーンでは、いくつかの苦情がありますが、他のシーンとは対照的に、1秒あたりのフレーム数がわずかに減少しているように見えますが、全体としてはそうです。 手描きアニメーションのために非常にうまくいきます。 ショーが行われた時間を考慮したフィーチャーである、シリーズのほとんどの背景の細部に注目する。
サウンドトラックはもちろん、多くのオーケストラ作品がシーンを美しく設定し、不適切なものを感じることはなく、特に、シーンが特定の感情的なときやシーンが恐ろしいときにその感情を家に導くのに役立ちます。 静かで落ち着いた雰囲気からエキササイズとアドレナリンポンプまで。 これに加えて、声優は一流のものであり、キャラクターラインは常にアニメーションと同期していました。
プロダクションの立場からは、ロミオのブルースカイは驚くべきことですが、このショーの技術的側面に取り組む努力は単なる畏敬の念であり、映画であれば想像できませんでした。 それはより良いアニメーションされていただろうとシェルの幽霊とアキラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供のショーとして、教育の重要性を示し、文学作品の理解と浸漬を促し、世界の道の運営を促す子どもたちにとって、このショーは多くの優れた道徳的なメッセージを持っています。 あなたの人生の経験から学ぶレッスンに感謝する方法を教える、悲しい、悲しい、心地よく、心温まる、感情が他のものの知識なしに存在することはできません。 あなたの善意からの出発の準備と、あなたが目標に挑戦し、これらの目標を達成することを妨げることを望む世界の方法に立ち向かい、多くの混乱の後に暖かい終わりを受け入れることが最も重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、あらゆる意味での古典的なシリーズです。 最初のフレームから最後までのストーリーテリング、スクリーンを支配する偉大で親しみやすい、魅力的な多くのキャラクターが、日本アニメのWMTフランチャイズの偉大なエディションです（私にとっては最高です）とロミオのブルースカイは これらの古典的な作品に新人のための優れた作品を体験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jodyqt/reviews&#34;&gt;Jodyqt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies is one of the shorter and more recent additions to the collection of World Masterpiece Theatre series produced and animated by Nippon Animation. Once again it is an adaption of a work of literature originating from Europe, this time based on the novel &amp;lsquo;Die schwarzen Brüder&amp;rsquo; written by Lisa Tetzner.    It tells the story of a young boy sold into slavery and bought into a world that he must survive that is far more desolate than that he had ever experienced in the past. It is a look into the life of the poor and oppressed in the face of an unfair society. Showing us the hardships that children sold into slavery and forced to work in far away cities experience, unaware of the inhabitants they will find; but most of important of all this show elaborates on the repercussions of being forced apart from your family.   This thematic concern is implemented into the story structure of Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies. The show is essentially divided into three distinct arcs an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;captainskate-1&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロミオの蒼井そだは、いつも私の好きなアニメだけでなく、すべての時間の私の好きなアニメのテレビ番組であり、それに対する迅速な答えはありません。 私がショーを見るように人々に言う主な理由は、ショーが持っているリラックスしてシンプルな雰囲気のためですが、私はこのショーとの関係について正義をしていないと思っています。 私のお気に入りの番組や私が一番嫌いなものについて書いてくれた最近のほとんどの時間を捧げました。なぜこの番組が大好きなのかを詳しく説明した別のエッセイを書くことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かの魅力を説明することは私にとって非常に難しいことではありません。なぜなら、ロミオが注目に値する素晴らしいショーであることをその人に伝える言葉が見つからないからではなく、ショーの魅力はそれを見ている人物 視聴者が彼が見ているショーとどのような個人的関係を形成できるか。 スライス・オブ・ライフは、視聴者のための体験であるエンターテインメントの媒体以上のものを示しています。ライフ・ショーのスライスは、キャラクターの世俗的な生活と、視聴者がそれらの経験にどの程度関わっているかを表示する必要があります。 の最も重要な側面
ショーの下にあるLifeショーや要素のスライスは、現実的な光の中で人間の経験を表現して、視聴者にそのキャラクターが感じていることを感じさせなければならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見つけたロメオの青い空の最も馬鹿げた批判（私は非常に文字通り私のアニメリストやHummingbird、エッセイを書くサイトの外にインターネットで唯一の人だから、 このショーについては、少なくとも彼の作品でそれを言及しています。トラックに戻って行くと、子供のショーは必然的に悪いというこの考えを信じていないと彼らのほとんどは実際に楽しいと私は生命のスライス 面白いことは何も起こっていないということです（そのほとんどはこの種のものを何も見せません）。ショーのエピソード的な性質は一部の人にとってはオフになるかもしれませんが、ショーはそれだけで素晴らしいものです。 アニメファンたちは、多くのショーが持っている連続的な物語のアニメを見ているし、エピソードショーでは頻繁に消えてしまいますが、私はMushishiのようなエピソードショーを楽しみますが、ロミオの青い空をエピソードショーとして見ることはできません ムシシがエピソード的なショーと同じように、ロミオは決定的な点で始まって終わる一連の出来事のまとまりです。 それを出す最も簡単な方法は、最初から最後までショーが素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではロミオの青い空の最初のエピソードはショーの魅力を完全に要約し、ショーの最初のエピソードでショーの基礎を取ることができる 偉大な最初の良いエピソード、多くのショーは、すべての素晴らしい最初のエピソードは私の意見で見つけることは難しい）、明るい音楽を持つ若い男の子の静かな生活、鮮やかな色が落ち着いた、楽しい雰囲気 それと同時に、あまりにも明白ではありませんが、それほど明白ではない予兆をもって、すべての人に根本的な冷静さをもたらします。 声優であっても、最初から非常に優れています（長い漫画のシリーズを見る人は、声優のほとんどが自分のキャラクターに付き添う時間が必要です）が、これは子供を演じた経験豊富な声優にも認定されます このショーでは&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に簡単にロメオの青い空のキーファベに買うことができました。 ロミオ・アオイ・ソーラを見ているうちに、私は物語と文字に迷ってしまいます。これは、これが他の人が書いた物語であり、他の誰かがその時に経験したのと全く同じ経験ではなく、  。 私がミラノの街が現実のように現実の場所とランドマークが描かれているのを見たら、この時期（15世紀イタリア）に存在していたかもしれない衣服を着ている子供たちがいます。 これらの小さな細部（私はすべて細かいことがすべてです）はすべて、この世界の中にこれらの文字が実際に存在するというアイデアを買うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点から、私はショーについての小さなスポイラーを与えるつもりです&amp;hellip;邪悪なことを見て、それは良いですが、あなたが気にしない場合、いくつかのマイナーなスポイラーが続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの最初のエピソードでショーの完全な魅力を理解することは、ショーのいくつかのエピソードを見るだけでほとんど不可能ですが、あなたはショーを見て得るものを理解することができるかもしれませんが、このショーの完全な魅力は理解されている すべてを体験することによって。 ロメオがミラノに行くことを決めると、ロミオはミラノで煙突のスイーパーとして何が起こるのか分かりません。 私たちは、ロミオがミラノに行くことを決めた理由と、それが他の誰からではなく、彼自身の選択であることを認識しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがロミオの最初の2つのエピソードを楽しんでも、私たちが見ているものはすべてロミオの経験であり、自分の状況についての彼の理解の欠如を共有していることを理解する必要があります。 ロミオが自分の父親の作物の火を責めている瞬間から、シンプルな子供ができない選択肢を作って、彼の選択のために（そして通常の子供のように行動する）ロミオは、 チムニースイーパーとしてミラノの街で6ヶ月働くことを指示する契約を締結する。 ロミオは観客の代理人ではありませんが、シリーズが進行するにつれてロミオの本質を発見することは非常に重要だと思います。 ロミオを知ることの経験と、自分の世界に生息するすべての人物が、彼らが互いに交流する方法を見ている経験は、ロメオの青い空の物語です。 そういうわけで、ショーの魅力を理解するためには、ショーとショーとの関係が非常に重要です。 ミラノでの6ヶ月のうちにロミオの人生を体験することによって初めて、ロミオと彼の友達をキャラクターとして完全に理解することができます。そのため、後のエピソードはとても感情的で有意義です。 私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最初のエピソードではロミオについてたくさん学ぶことができます。宮崎駿からの引用があります。私のブログではよく使っています。私たちはキャラクターについて、彼らが最も穏やかに見ることができるときに多くを学ぶからです。 私たちのキャラクターが息を飲むのを見て、彼らについて何かを知る必要があるので、生命の要素の一部がショーにとって重要だと考えてください。 最初のエピソードでは、私たちはロメオの日常を見ることができます。遅く目を覚まして教会に行くと、鐘を持ってきて、バージンの像にぎこちなく踏み込んだり、 ヴァージン・マリーの彫像に敬意を表しながら、彼の場所にある彫像は、これらの小さな行為は博覧会をする必要なしに文字について私たちに教えてくれるものであり、一人ひとりが「私はLuffrutoだ 私は魂の社会の王になりたい&amp;rdquo;（恐ろしい冗談のために私を許しなさい）。 このオープニングシーンでロメオが作った行為を見てみると、ロミオは疎外感のあるものだが、宗教家庭で育てられた非常に尊敬される子供だと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオの青い空はあなた自身が経験しなければならないショーです。スライスオブライフアニメのように、キャラクターに投資して十分な経験を得るために設定する必要があります。なぜショーが素晴らしいのかを書いてみたいです エピソードベースのエピソードで、いつか近い将来には、私は十分な人々が私の将来のブログを完全に理解するためにショーを見るようにしていますが、このブログで私の意図は、あなたがこのショーを見て、 すべての時間の私の好きなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情のパワー、アニメの過度のミーム、そしてクリシェのようなロミオの青い空に見えるかもしれない。 ロミオと彼のギャング（ブラックブラザーズ）の友情は、ショーの後半の最も重要な側面の一つです。  The Black Brothersの主な目的は、必要なときにお互いを助け、前進させるのは友人がいるという単純な事実ではなく、自分の背中を押してお互いを助けてくれる友人たちです より良い人と常に最高のお互いをしようとする。 ロメオと共演主人アルフレドとの友情はこれの最良の例であり、その2つは他の多くのアニメとは違って、スタジオとしては始まりませんでした。アルフレドは一種のジャークであり、ロメオは馬鹿げたものでした。 彼らの2人が一緒に過ごす経験は、生き残るためにはお互いが必要であることを彼ら2人に認識させ、彼らの関係はすべてのアニメの中で私の好きなブロマースに素早く進化します。 相互改善の友情は、私の友人がこのアプリでより大きくてより良いブログを作ったときと同じように、私は自分のコンテンツを改善する必要があると感じました。 それは最後のものよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの真の中心テーマは、教育と潜在的な喪失ではありません。 中心的な物語を重視しているにもかかわらず、そのテーマはショー全体に存在するテーマではありません。 受け入れのテーマは、ショーの中心的な物語のポイントです。 何らかの形で問題を抱えているショーのすべてのキャラクターは、自分の状況を受け入れることができないため、ロミオ自身がショーでこの状況を2回経験しますが、最後に彼はあきらめずに彼に起こっていることを受け入れます より良い人になるために、このショーは、私が自分自身を創り上げた状況、つまり私がやったことと、私がいた人と、おそらく私がなるという状況に就く必要があることを実感しました。 私はコンセンサスの傑作であるためにこのショーが大好きではないので、私はそのアニメに与えることをやめた9/10ではなく、銀河の英雄の伝説に躊躇せずに10/10を与えるだろう。 私の10/10のショーが最高のものであることを見て、何か有益なことをしたショーにそのスコアを与えて、ロメオの青い空が大好きです。なぜなら、それはコンセンサスの傑作だからです。 私がなった人について私は気分が良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CaptainSkate/reviews&#34;&gt;CaptainSkate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Explaining the appeal of something is quite hard for me, not because I don’t find the words to tell that person why Romeo is an amazing show that deserves attention, the appeal of the show has to do with the person which is watching it and what kind of personal relationship the viewer is able to form with the show that he watches. Slice of Life shows more than a medium of entertainment are an experience for the viewer, slice of life shows should display the mundane life of the characters and how much a viewer can relate to those experiences. The most important aspect of   Slice of Life shows or elements beneath the show is that they should portray human experience in a realistic light making the viewer feel what those characters are feeling.    The most ridiculous criticism of Romeo no Aoi Sora that I was able to find (there wasn’t too many critics of the show because I’m quite literally the only person in the internet outside of sites like My Anime List or Hummingbird that writes essays about this show or at least mentions it in his work. Going back on track ì don’t believe in this notion that kid’s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;margarette12-1&#34;&gt;Margarette12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が今まで見たことのあるシリーズ（13年前のようなもの）の1つで、デパートのおならのように私を泣かせたのは間違いありません（嘘つきではありませんでした、Alfred huhuhu）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体はキックスタートで、悲劇が起こるたびにいつもくすぐります（これは私が言わなければならないショーでは非常に一般的ですが）、実際には人生の現実です。 ストーリーラインは進行し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はその背景や風景に関しては傑出しています。物語の本当の地形からはあまり離れていません（私はヨーロッパの物語に基づいていると思います）。 キャラクターの芸術スタイルはシンプルでしたが、あなたは一人ひとりの違いを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマソングは非常にぎこちなくて、オープニングソングが演奏されているときにはいつもティッシュを取りたいですが、それは毎回ガチョウの音を出します。 あなたはいつかYouTubeで再生したいかもしれません。 私はそれがそのテーマの幼年時代の思い出を思い起こさせるだけであるかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、彼らは非常に現実的で、シリーズのアンタゴニストのめちゃくちゃなものだった。 あなたはただ顔でパンチしたいだけです。 子どもたち（シリーズの主人公）は非常によく特徴付けられていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は実際にはあまりにも多くの悲しいシーンとストーリーラインでの出来事のそれを楽しんでいなかった。 再び、私はいつも顔の悪役を打つこの感情を得る。 しかし、このショーではいつでもあなたを楽しませる希望が常にあります。 犠牲の瞬間も角を曲がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズは大いに推奨されています（いくつかの組織を準備してください）
あなたはシリーズを楽しむでしょうが、特定の出来事のBC、それはあなたの心の中にいくつかの空白のスペースを残します。 お楽しみください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Margarette12/reviews&#34;&gt;Margarette12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime is one of the first series that I have ever watched (that was like 13 years ago) and is undeniably the first to made me cry like a brat kid in a department store (wasn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aldones-1&#34;&gt;Aldones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメが何であるか、なぜその名前が空を描いているのか尋ねると、私はあなたにこれを伝えます。
雲などのサーフィンを期待しないでください。 最後のほんの終わりに私はついにそれを実現しました。
空は隠喩です。 ロミオの人生観に対する隠喩。 彼の軽快さ。 多くの苦難を乗り越え、後悔に陥ることのない内なる力。 みんなに刺激を与え、彼らに飛行機の気持ちを与える力（友情がどのように咲くか見てください）。 何が来ても、人生の驚異を見て興奮を感じる能力。 あなたの敵を目の中にまっすぐに見えるようにするには、敵意なしに彼を受け入れ、彼自身が認めることのできない部分を見てください。 鳥のように通りの犬を見下ろす&amp;hellip;
少数の人々だけがそのために十分強いです。 ロメオがどのように感じているかを感じ、彼の見方を見て、あなたの人生が少し良くなるのを見いだすかもしれません。
これはこのアニメのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は面白くない部分です。 いくつかのメリットとデメリットは次のとおりです。
+かなり深いドラマが最終的に明らかになります。 私はたくさん泣き叫ぶ。
+都市の芸術的な雰囲気。 大勢の人。 ストリート危険。 そして、屋根を自由に移動することができます&amp;hellip;クール！ とてもロマンチック。
+良い詳細な視覚芸術、特に古いイタリアの風景のそれ。 似顔絵はありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;しばしば、特に最初は、物語はあまりにも人工的です：予測可能で非現実的です。 ロミオにとって何が起こっているかを皮肉って笑うことができます。先に起こる可能性のある、または不可能なトラブルの可能性がある場合、確かにそれに入るでしょう。 まず、彼の信じられない馬鹿のために。 第二に、古典的に行動している古典的に悪質な男たちの集団が、是非とも意味しているからです。 若い聴衆はすぐにこれに気づくことはありませんが、私にとってはこの問題に少し慣れる必要があります。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;少数の文字のみが詳細に記述されます。 他はただの背景です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Angelettaは何とか変わった話から捨てられました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aldones/reviews&#34;&gt;Aldones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you ask me what is this anime about and why the name mentions skies, I tell you this.  Don&amp;rsquo;t expect surfing clouds or such. Only near the end I finally realized it.  Skies are a metaphor. A m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012-1&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は間違いなく、最もアクセスしやすい、最も人気のある（ダディロングレッグスの後ろにある）世界傑作劇場アニメの1つを完成させました！ 私はずっと前の最初のエピソードを見たことがあるのですが、それはリマスターに取り組んでいるfansubグループがNobody&amp;rsquo;s Boy RemiとTreasure Islandで作業していたときでした。 彼らがそれに取り組むと、私はそれを見る機会に飛び乗った。 私はそれを非常に気に入っていましたが、私はまだやっていますが、学校や悪いダウンロードなどのようなものを見るのを妨げようとしばしば試みました。しかし、しばらくして、私はついにそれを終わらせなければなりませんでした。 再び、これはWMTとフジテレビの間の衝突によって実際に影響を受けたWMTアニメの1つです。 どうやらロミオは1年は行くつもりだったのですが、33話になってしまいました。 それはかなり奇妙です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この話は、イタリアでの彼の人生で幸せにならないロミオという村の子供についてです。 彼は素敵な家族、偉大な友人、そして苦しい時に崩れ落ちる良いコミュニティを持っています。 しかし、彼がコンテストに勝つように、村の作物のほとんどが火事で破壊され、飢饉の原因となります。 何が悪いですか？ 彼の父親は病気になり、医者に支払うお金はありません。 しかし、ロミオは、1つの解決策を見つける：恐怖の死の神に奴隷として自分自身を販売する、モニカは、人を動かす男に与え、彼らはミラノで煙突の掃引として働かせます。 ロミオは家族から離れたくないが、医者に支払うためのお金を得られないかどうかは知っているが、家族は台無しになる可能性があるので、彼自身を売ってミラノに行く。 しかし、その過程でのように人々は言うほど悪くはないが、彼は多くの新しい友達を作り、彼の親友は甘くて虚弱な少女Angeletta、彼の師の娘Alfredo、仲間の煙突のスイープ 彼は秘密にしておきたい。 ロミオは、彼の友人が彼の側にいることを知って、あらゆる種類の虐待を耐えながら、彼の仕事を逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の誰かが、このアニメのキャラクターが他のWMTシリーズの他の人たちと気に入っているように見えますか？  AlfredoはNelloとAloisの子供のように見え、AngelettaはSara Creweと同じ双子のように見えます。 まあ、それはニックピッキングだけです。 とにかく、紛争がWMTとフジテレビの間で勃発する前の80年代の他のWMTアニメと比べると、アニメーションはそれほど良くはないものの、それはまだ本当にうまくいきます。 それはどんなコーナーもカットしておらず、必要なことをするだけで、うまくいきます。 さらに、色は柔らかくニュートラルなので、Popolocroisのアニメーション（またはそれについて考えるとほとんどすべての90年代アニメ）のような目には簡単です。 サウンドトラックも本当にいいですね。 曲は柔らかく、心地よく、普通は少女アニメに合っていて、その主題にもかかわらず本当にうまくフィットし、メロドラマチックでも強制的でもない（アニメとは違う、  Saban Entertainmentの作曲家によって作られた！）。 真剣に、私は本当にこれらの種類のもののためにもっと多くのことを考え出す必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このシリーズのキャラクターは他のWMTアニメよりずっと簡単ですが、誰もがここでもそこに健全な発展を続けています。 それは混在した袋です。 しかし、反対側では、このショーの唯一の本当に悪いキャラクターは、シリーズの大人の90％です。 平易でシンプルな：彼らはまったくまったく開発されていない、弱い、近視眼的な、控えめな、または邪悪なものです。 私はスポイラーなしではるかに言うことができません。 ごめんなさい。 私は認めます、それらのいくつかは完全に穏やかで片面で、彼らは磨かれていませんが、他の人が輝くとき、彼らは本当に輝きます。 例えば、私は本当にロメオを主役として好きです。 彼はばかな英雄ではなく、彼は完璧です。 彼は19世紀に住んでいる普通の村の子供であり、苦難に耐え、できる限り多くのことで喜びを感じなければなりません。彼は自分自身を本当にうまく扱います。 彼はまた、彼が必要とするときに自分の2フィートに立ち、彼ができないことを知っているときに彼の友人に依存しています。 そして、はい、彼は衝動的ですが、悪い方法ではない、彼の意図は常に良いです。 より多くの男性キャラクターが彼の例に従う必要があります！ 私はAngelettaとAlfredoも好きでしたが、Angelettaが完全な小さな天使のMary Sueを嫌悪者に育ててもいいかもしれません（彼女のキャラクターはMary Sueを驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、ついに象の部屋から出てきました。 とにかく、私が描いた巨大なダークスポット以外の、ロメオのブルースカイは、魅力的で楽しい小さなアニメで、偉大なキャラクターと偉大な道徳とメッセージがチーズやクリシェの代わりに心臓で届けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I&amp;rsquo;ve finished arguably one of the most accessible and most popular (just behind Daddy Long Legs) World Masterpiece Theater anime yet! I remember seeing the first episode of this long ago, but that was when the fansub group working on the remasters was working on Nobody&amp;rsquo;s Boy Remi and Treasure Island. Once they got to working on it, I jumped at the opportunity to watch it. I liked it immensely, and I still do, but things often tried preventing me from watching it, like school, bad downloads, etc. But after a long while, I finally got to finish it, and I am proud of it! Again, this is one of the WMT anime that really got affected by the conflict between WMT and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandalovingtaco-1&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「遠く離れていても、私たちはいつも一緒にいるよ。
-ロミオ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズは、ロメオの青い空とロミオの青い空とも呼ばれ、日本のプロダクションであるワールドマスターピース劇場で作られた古典的なシリーズですが、若い視聴者を対象にしていますが、 子供たちが大人になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロミオとブラックブラザーズの冒頭で、悲劇が襲います。 ロミオは、お金を医者に支払うために、煙突の掃除として自分を売る。 ミラノへ向かう途中、ロメオはもう一つの煙突掃引であるアルフレドと出会い、すぐに親友になる。 ロミオとアルフレドは後に他の煙突の掃除を行い、すべての男の子は彼らを待つ厳しい生活に適応しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオとブラックブラザーズの冒険、ドラマ、ロマンス、人生の断片、歴史的な特徴はすぐには現れなかった。 ペーシングはかなり遅いですが、最終的には一緒になります。 しかし、評価の欠如のため、ショーは短くなった。 ペーシングは少し速くなりましたが、大幅な変化はあまりありませんでした。 品質は変わりましたが、全体的には印象的です。 つまり、品質とペーシングは完璧である必要はなく、完璧なものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は見ているすべての音を無視する傾向があります。 これは、ロミオとブラックブラザーズの音楽がひどいことを意味しますか？ いいえ、単に音楽に気を配らなかっただけです。 でも、その音がアニメと同じくらい美しいと確信していますが、オープニングとエンディングの曲が私に迷惑な子どもたちを思い出させてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロメオ、アルフレド、ビアンカ、ダンテ、そして関係するすべてのキャラクターは、多方面でアニメを演奏し、影響を与えました。 私はここのすべての性格が好きで、煙突の掃除の前に男の子に何が起こったのかを知るために、いくつかの人物の背景を見なければならないという事実を愛していました。 キャラクターの大部分は共通して正直なところが一つあります。 私はロミオが決して嘘をつくことはないと時々迷惑をかけることを認めなければならないが、それがキャラクター、キャラクターを作るものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ロミオとブラックブラザーズ、ロミオの青い空とロミオの青い空は素晴らしいアニメです。 物語、芸術、音、そしてキャラクターは、これほど素晴らしいアニメを憎むことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaLovingTaco/reviews&#34;&gt;PandaLovingTaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;We&amp;rsquo;ll always be together, no matter how far apart.&amp;rsquo;  -Romeo    Romeo and the Black Brothers, otherwise known as Romeo no Aoi Sora, and Romeo&amp;rsquo;s Blue Skies, is a classic series, made by the World Masterpiece Theater, a producti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slam Dunk</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/slam-dunk</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/slam-dunk</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/19655.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/170/Slam_Dunk/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/170/Slam_Dunk/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisvarick&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当に何かを見たいと思っていないときに感じていることを知っていますが、あなたがそれをやり始めると、驚くほど楽しめますか？ それはSlam Dunkが私にしていることなので、私はそうします。 陸上高校のこのバスケットボールチームとその主人公、桜木さんは、バスケットボール選手として自分自身を完成させ、晴子という女の子の愛を得ようとしています。 チーズが聞こえますが、私を信じてください。以前経験したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最初の数回のエピソードから、当時大きな賞賛を受けたこのアニメは、バスケットボールがほとんど存在しなかった国でバスケットボールの人気を広める明確な目標を持っていることは明らかです。 このシリーズのいくつかの素晴らしい動きを見たいと思っているこのゲームの本当のファンのために、失望が待っています。 問題は、日本のスタジオが必ずしも最も重要で美しいものではないバスケットボールの分野を強調したことです。 本当のファンにとっては、あなたが20歳のときに「読む方法を読む」ビデオを見るようなものです。 この側面から、アニメは古くなっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が一番驚いたのは、ジョークは時代遅れではなかったということでした。 バスケットボールのシーンが気に入らなければ、コメディとして見て、私を信じて、あなたは失望しないでしょう。 時間を経て、あなたはキャラクターに慣れていても、自分の話を楽しむことさえできます。 私たちはそれを作ったアメリカの高校のチームに関するすべての映画を持っています。 これは私のために新しいものでした。私はそれをあきらめませんでした。 愛、バスケットボール、友情、競争そして笑いがたくさんあります - これはあなたがSlam Dunkから期待できる（そして受け取るべき）ものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを簡単に言うことができます：スラムダンクを嫌うバスケットボールファンがあり、このアニメを愛する非バスケットボールのファンがいます。 ちょうどそれを試してみてください、そして、あなたが数回楽しく過ごすなら、それはすでにそれの価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisVarick/reviews&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that feeling when you don&amp;rsquo;t really want to watch something but when you start doing it, amazingly, you have lots of fun? Well I do because that is what Slam Dunk is doing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poorqs&#34;&gt;poorqs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはスポーツアニメの先駆者と考えられています。 すべての愉快なジョークから、感動的なスピーチまで、90年代の傑作です。 お互いに強い結びつきを確立したり、決して諦めるなど、多くの貴重な人生の道徳を教えています。 私の子供時代の一部であるアニメです。最初のエピソードから、陽気なことが分かっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
このプロットは、189cm、16歳の、バスケットボールを嫌っている連れ去られた自己中心主義者の桜木花道を中心にしていました。 そして、女の子を感動させるために、彼はスポーツをしようとすると、悲惨にそれに失敗し、バスケットボールチームのキャプテンと女子の兄弟であった相手をズボンに縛ることさえした。 しかし、それでも、彼はまだ何とかバスケットボールチームに乗ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体は、主に盛り上がっています。 それは、日本の神奈川県で脅威とは考えられないチームである松北バスケットボールチームの本拠地です。 主に熟練した選手が不足しているためチームは本当にチームキャプテンの赤城武範またはゴリラで構成され、サクラギは彼を呼びたいと思っています。 しかし、新しい年がいくつかの新しい選手で圧延スーパースター初心者ルカワカエデ、そして私たちの主人公は、自己宣言天才桜木花道を含むチームに参加しています。 ストーリー全体は、チームの3年目の夢だったので、国民にそれをさせるというアイデアの周りをかなり回転しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はそれを言及し、夢と、すべてのキャラクターの目標は、実際にアニメで大きな役割を果たす。 これはショーの決定、情熱、そしてキャラクターの開発の多くの主な理由でした。 私は、現実の生活の中で私たちは皆自分の夢を持っているので、私たちがそれを達成するために熱心に働いてくれるので、私はこの側面が大好きです。 ショーのこの側面でも、それはこれまでの人生アニメの最高のスライスの1つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
アニメは、巨大なキャラクターの集大成に焦点を当てています。陸上バスケットボールチームだけでなく、他のチームの選手や桜木のナットジョーの一団もそうです。 今では大きな文字のキャストを持つことは正しいことではない場合、明確な問題になる可能性がありますが、Slam Dunkはそのキャラクターを持ち、それらを最大限に活用します。 すべてのキャラクターは、複雑で多様で好きな性格を持っています。 しかし、私がこのアニメを愛する最も重要な理由は、キャラクターが描いた膨大な量のキャラクターの開発でした。 桜木が最初にデビューしたとき、私は本当に傲慢で利己的な人のように思えたので、私は彼のキャラクターを楽しんだとは言いませんが、アニメの終わりには、チームメートに頼る方法を学び、 尊敬し、そのために彼はアニメの私のすべての時間のお気に入りのキャラクターの一つになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの研究をした後に私が気づいたのは、アニメのキャラクターが90年代の実際のバスケットボール選手たちに実際に基づいていたということでした。 あなたがバスケットボール選手を知っていて、アニメを見れば、あなたはどのキャラクターが実際のプレイヤーであるかを理解し始めるでしょうから、本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]
今ではこのアニメの最大の不満は、他のものについては分かりませんが、私は時代遅れのアートスタイルを嫌う傾向があります。私が若い頃にそれを見ないと、おそらく ショー。 このショーは90年代半ばに作られたものなので、90年代の典型的なアートスタイルです。新世紀エヴァンゲリオンのような他のショーを見ていると、おそらくそれに精通していました。 芸術は手で描かれているので、通常はちょっと頑丈で荒いです。 そして、キャラクターのデザインは、今日私たちが慣れ親しんだものではなく、実際にもっとリアルに見えます。 しかし、それは私がそれを再ウォッチしたときのように多くの問題ではないことが判明しました。なぜなら、あなたは2つのエピソードの後に​​芸術に慣れているからです。 しかし、あなたが真剣に古いアニメを持つアニメを見ることに大きな問題を抱えているなら、これはあなたにとって問題かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
このショーでは、最も素晴らしいOPやEDがあります。彼らは古い学校の日本のポップミュージックです。 彼らは絶対に優れている、彼らはショーと一緒に行くので、スポーツの感じを補完する。 他のSlam Dunkのレビューを読んだことがあります。  BGMはアニメとの互換性がかなりありました。私は本当にそれについてもっと詳しくお話したいと思いますが、正直言ってそれほど多くはありませんでした。 現代のスポーツのアニメと比べると、Slam DunkはBGMがほとんどありませんが、サウンドエフェクトがたくさんあるので気づくことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]
全体的には、スラム・ダンクは驚くべきことです。あなたが90年代にそれを見ていても、今のところそれを見ていても。 芸術のスタイルは少し錆びているかもしれませんが、驚くべき物語やキャラクターは間違いなくそれを補うものです。 そして、スポーツアニメを見るという考えがあなたを失望させ、コメディを見たら、とにかく楽しむことができると確信しています。 私は最近シリーズを見て楽しんでいたし、10年前と同じくらい驚くほどに見える、それは本当に傑作であり、何十年も人々にバスケットボールをしてプレイする傑作だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/poorqs/reviews&#34;&gt;poorqs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is considered a pioneer of sports anime. All from its witty jokes to its inspiring speeches, it’s a masterpiece from the 90s. It teaches many valuable morals of life such as establishing strong bonds with each other, and to never give up. It’s an anime that’s been a part of my childhood, and I knew from its first episode that it would be hilarious.     [Story]  The plot was centered on our self-centered protagonist Sakuragi Hanamichi, a 189cm tall, 16 year old, delinquent who hates baske &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツアニメの古典のひとつです。 あなたはいつもそれについて聞いて、スライスされたパンのために実際にそれが最高のものかどうか疑問に思います。 まあ、そうではありません。 しかし、あなたが忍耐力を持っていれば、それは面白く面白くて価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校でGTOを想像し、バスケットボールをして、スラムダンク（Slam Dunk）に魅了された女の子に近づく方法を学ぶことに決めました！ ストーリーは、多くのスポーツや少年アニメに共通する反復ストーリー・ラインであるスキルを習得することが期待されていますが、少々の延滞、少しの改革、片側の小さな ロマンス。 ストーリーの真の欠点は、DBZ / Naruto-esqueの時限凍結に時々移動することです：3つのエピソードのように1つのバスケットボールの試合がかかることがあり、最後の20分でわずか2分のアニメ時間が経過した可能性があります リアルタイム。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は時には少し荒く、時代の典型的なものです。 静止画にはたくさんのパンがあり、同じイメージでは繰り返し見ています。 それはちょっと迷惑なことがありますが、私はそれが作られたときに思い出させ続けました（1993-1996！）、私はそれを乗り越えました。 私が一番気づいたのは、おそらくNBAやオリンピック裁判所の裁判所の鍵が本物の鍵と違って見えるという事実でしたが、私はそれについていくつかのエピソードを考えるのをやめることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の性格は、全身を面白くするものです。 彼はかっこ悪い、触手がなく、荒く愚かです。そして、なんらかの奇妙な理由のために、本当に面白いです。 彼が私の神経に乗るときでさえ、彼は無作為かつばかげて何かをやるが、それはちょうど私を台無しにしてしまう。 彼はいつも自分自身を天才と呼んでいます（何かをする方法がわからない時）、この不愉快で狡猾なやり方で笑っていますが、どういうわけかとにかく可愛くて、カリスマ的な理由で彼に根を張ります。 彼が本当にうれしいのは、彼がどれほど欠陥があるのか​​&amp;hellip;彼は自然な運動能力を持っていますが、彼はバスケットボールのコートには自然ではなく、彼は忠実で強く、献身的ですが、 大声で そして、彼は興味深く多様なチームのチームによって本当にきれいにバックアップされています。それぞれのチームは、魅力的な時間を過ごし、それぞれがチームとして一緒に仕事をしながら自分の苦労を乗り越えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は実際のゲームのいくつかのペースが遅いにも関わらず、Slam Dunkを楽しんでいました。 それは面白いことですが、それは面白いです。それは、初代の一等師と偉大な教師鬼塚を見たことのある人にはよく知られています。 あなたがアメリカ人のバスケットボール選手であれば、ショーにいくつかの問題があるかもしれませんが、面白いことを探しているだけであれば、 再探している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is one of those classics of sports anime. You always hear about it and wonder if it actually is the best thing since sliced bread. Well, it isn&amp;rsquo;t. But it is funny and entertaining and worthwhile if you have the patience for it.    Imagine GTO in high school and determin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほとんどすべてを持っています。 アクション、コメディ、悲劇、ロマンチックな緊張、男らしい瞬間など。キャストはかなり巨大で、可能な場合は、各キャラクターやグループが輝くチャンスを得ます。 キャラクターの大部分がそれぞれストーリーの進歩に貢献したり、太陽の下でその瞬間を得たりします。 それは桜木、またはそれ以外の東北チームである必要はありません。 桜木のギャングでさえも、何時でも何かをするチャンスを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この物語について私が本当に触れるのは、人間関係がいかに強くなっているかです。 特に、サクラギのギャングの忠誠心と、彼らがバスケットボールチームの一員となるまでの距離はどれくらいですか？ サクラギと彼の友人たちは最高の脳を持っていないかもしれないが、彼らの心でそれを補う。そして、このアニメはそれの大きな部分を持っている。 私は多くの人々がスポーツアニメのコンセプトによって離反していることを知っていますが、私は人々がこれをチャンスにする必要があると思います。 物語は非常に緩やかなペースで動き、私はキャラクターが非常に親しみやすく、日本の高校スポーツの文化を現実的に描写していることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえサクラギが女の子に印象づけるためにバスケットボールを始めたとしても、彼がどのように進歩し、何かを始めたあなたの友人のように彼を応援し始めるのは楽しいことです。 彼はスポーツのための完全な遺伝学に才能があったにもかかわらず、彼はまだ最初から学ばなければならず、彼の苦労のいくつかは少なくともバスケットボールの基礎を知っている人にとっては少年ですが、あなたは本当に正しい時に彼の情熱を感じます 彼が最大限の可能性まで生きることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたはショコウだけでなく、他のチームもまたどのように彼らの夢を持っているのか、それを実現するのが難しいように他のキャラクターを見ます。 悪い人はいないし、誰もが自分のやり方で親切であり、それぞれが何かを証明する必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先ほど、私は日本のスポーツスポーツ文化の現実的な側面について言及しました。 日本ではスポーツチームで多くの高校が知られており、運動能力に基づいて子供たちを学校に募集しています。 これは、高校の世界シリーズである甲子園が日本で非常に重要な野球で特に顕著です。 私は彼らが遼安高校のコーチからこれをどのように触れたか好きでした。 いくつかの学生がこの特定の人によって指導されるチームに参加するために学校に加わり、実際にどのようにそれに触れるのが好きなのは本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの中でキャラクターデザインが本当に好きです。 井上先生が漫画でやった様子からやり直すのは少し難しいですが、アニメはそれだけで機能しています。それは今でも今も続いているこの芸術的な区別です。 私はデザインが非常に多様であることを発見し、物語の中やキャラクターの間に多くの雰囲気を表現しています。 それは非常に現実的な、または非常に漫画的なことができます。 いくつかのキャラクターは、晴子のような一般的なアニメのデザインを持っているか、または彼女の兄弟のように現実的に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、仙人のアニメのデザインが私を悩ませました。 彼は目をより矩形にすることによって、高校生のようには見えませんでした。 元の漫画では、彼の目はより円形で、私は彼が10代のようにより適切に見えていたと思っていました。 しかし、アニメは、時々、マキのような時代、そして時には赤城の時代を見ているよりも年上の人物について扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、選手の解剖学がバスケットボール選手の様子を正確にどのように反映しているか本当に好きです。 スリムな筋肉のようなビルドで、スピードと高カーディオが特徴です。 当然のことながら、当然のことながら、より大きなプレーヤーはセンターをプレイし、早い段階で、Shaq、Dwight Howard、Wilt Chamberlainのようなセンターや背の高いプレーヤーのある割合がフリースローでは最善ではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールの試合は、1990年代のNBA試合のような強さをもたらすかもしれませんが、観戦するのはかなり面白いですし、スポーツに精通していない人々のためにバスケットボールの基本を説明するアニメもあります。 彼らの能力が恐竜を殺すことに等しいテニスの王子のゲームのようなものではない。 そんなに愚かなことは期待しないでください。 井上先生は雑誌からNBA写真をたくさん引用していて、レイアップやスラムダンクに登場するキャラクターの姿勢はちょうどその高さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワはマイケル・ジョーダンのように感じ、サクラギはロッドマン、ミヤギはモグジー・ブギーのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、井上先生は、非常に特定の写真を参照することに困っていると聞きましたが、私は愚かだと思って著作権を争いました。 芸術家の誰もが、芸術家がいつも参考になっていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;解像度とコントラストはやや粒状に見えますが、私は気にしません。 私はそれが時代遅れに見えるのとは対照的に、このシリーズの非行と男らしさによく似ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマ、Kimi Ga Suki Da To Sakebitaiは、サウンド部門の10/10となっています。 それはちょうど女の子を感動させ、あなたのベストを尽くしたいということについて、シリーズの本質を正確に反映したこのエネルギーと強さをもたらします。 あなたは、ドラムビートとギターのリックで流れがあると感じることができます。 それは私達がすべて関連することができる歌です。 私は人がトップアニメの曲のリストを作っていて、キキ・ガ・スキー・ダをサケバイに載せていないと感じます。彼らは本当のアニメファンではありません（そして、私が言うことができる唯一の歌は、聖闘士星矢のペガサスファンタジー、  Rurouni Kenshinの剣）。 聞くだけですばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本で高校バスケットボールの試合を観るときはいつでも、開会式でこの歌を聞く可能性が高いです。 ほとんどの場合、私は1つに行って、私はいつもこの歌を聞いて、それはスラムダンクが日本でバスケットボールにどれだけ持っていたかを示しています。 他のテーマ曲も、シリーズの性質を反映したものと同じ性質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の10/10のもうひとつの理由は、みどり川光だけがルカワの声であることです。 彼は大声で叫び声を出す最高の才能のひとりです。 彼はMarmalade Boyの熱狂的なマイケル、Fushigi YuugiのロマンチックなTamahome、Gundam WingのHeero Yuyの暗殺者、そして今回は反社会的なRukawaからあらゆる種類のキャラクターを演奏することに非常に優れています。 彼は誰とでも遊ぶことができます。 桜木は90年代の別名、草間隆、ドラゴンボールのトランクスの声で演奏されています。 未来のトランクとして、彼は積極的に聞こえましたが、彼はまだ柔らかい声の何かを持っていました。 ざらつきや傷みとともに、時にはそれは適切にコメディです。 ある意味では、必要に応じてバランスの取れた意味で機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだのは、田楽秀之の小暮の声、あるいはメガネくんの桜木の声でした。 あなたが知らない場合は、メタルギアソリッドのオタコンとヒューイの日本人の声です。 キャラクターのデザインは、エメリッヒのように物理的に見え、私は声が完全に合っていると思っていました。このような伝説的な役割を果たしたのはこのパフォーマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも書いたように、仙人さんが十代の若者よりも年上の気持ちになっているような気がしていましたが、納得のいく大塚氏の声は、 あなたがその特定の役割に精通しているなら、彼の声は本当に分かりやすいですが、私は彼のジョークでリラックスした性質が若干の点で若さをもたらすと思います。 仙子はユーモアのセンスがあり、何らかの形で感じます。彼の声はそれを反映しています。 それではGガンダムのChibodeeのように極端には進まず、Domon JapaneseとSaisaishi Chineseと呼んでいます。私は彼の発音方法が好きです。 キャストと音楽はちょうど繰り返されています。私は音楽愛好家や流行の恋人に感じます。それだけで、Slam Dunkを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、インターネット上の多くの人がスポーツアニメを好まないのは知っていますが、少なくとも日本では魅力がある理由があります。 まだ学生の間にスポーツクラブに参加するのは本当に大事なことですが、アメリカではアメリカのスポーツが大好きではありません。 日本の学校は、特に高レベルの日本の学校では、チームワークの勉強、先輩とコワイの関係の理解、目標の達成とそれに取り組むこと、楽しくて難しいことなど、社会のために人々を準備すると感じるため、 作業。 日本人にとっては、それが自分の若者に関係しているのか、まだ生徒であれば自分の人生に何が起こっているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にはオープニング曲だけで十分だったし、90年代の時代に戻ってきたし、その時代の選手もどうやって大好きだったのだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、見ていると、桜木が成長するのを見るでしょう。 時々あなたは彼の愚かさを笑ってくれるでしょうし、時には彼を残念に思うでしょう。 シリーズは彼が何を通過するのすべての側面を示し、あなたは彼が成長するのを見るでしょう。 また、チームメイトとの関係がどのように成長するのかもわかります。 彼は自分自身でいっぱいかもしれませんが、厳しい状況になると、彼は懸命に働いて引っ張ります。 誰もが何かに潜在力を持っていることを示すアニメです。 自然なものもあれば、他のものよりも頑張る必要のあるものもあれば、それに気づいたときはすべてが可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私の大きな問題は、マンガから2試合しか残っていないところで終わるということでした。 アニメはすでにキャラクターを紹介していますが、それらの問題を解決することなく終了します。 ローロニー・ケンシンの真珠弧がアニメ化されていないので、それは駄作と同じ大きさです。 しかしアニメエンディングは、サクラギが個別に成長するのを見るように働くが、マンガはサクラギがどのようにしてチームが彼を必要とするのかを示している。 私はアニメを見て、残りのマンガを読んだ後に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has almost everything. Action, comedy, tragedy, romantic tensions, manly moments, etc. The cast is pretty huge and when possible, each character or group gets their chance to shine. A great percentage of the characters each contribute something to the advancement of the story and/or get their moment in the sun so. It doesn’t have to be Sakuragi, or the rest of the Shohoku team. Even Sakuragi’s gang gets their chance to do something every now and then.     But what really touches me about this story is how strong the relationships develop. Especially the loyalty of Sakuragi’s gang and how far they go in their support that he gets to be part of the basketball team. Even though Sakuragi and his friends may not have the best brains, they make up for it with their hearts and this anime has a big amount of it. I know a lot of people are put off by the concept of sports anime, but I think people need to give this one a chance. The story moves at a very moderate  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killua&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは、私の意見では、私が見た中で最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は典型的なアニメスポーツプロットで、バスケットボールを嫌いになる中心的なキャラクター（ハナミチ）ですが、彼の愛の関心のために学校のチームとスタンドがそれを愛しています。 他のアニメとの違いは、あなたの努力がベストを尽くす点でより良い視点を提供することです。 ほとんどのアニメでは、中央のキャラクターは大きな努力をして、時間のない世界でも最高のプレイヤーになります。代わりにスラムダンクがあなたに唯一の練習ではないことを示しています。  （私はもっと説明するのが好きでしたが、それはスポイラーに変わります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
典型的な90年代のアニメアート。 私はそれが好きで、キャラクターはたくさん表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は、音についてはあまりよく分かりません。 最初のオープニングは本当に素晴らしいですし、シリーズの感じと一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これがこのアニメを偉大なものにしてくれるのです。ただあなたはすべての性格を愛さなければなりません。 私は漢字よりもアニメのキャラクターには近いとは思わなかった。 私は実際に彼に触れることができるように感じた。 また、それらのすべてがあなたの感情を感じさせます。 私はそれが一般的にコメディだが、泣いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたがこのアニメを楽しんでいないのなら、あなたが楽しむことを見て、楽しい時間を過ごしてみてください。でも、楽しんでいただけると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_killua_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is, in my opinion, the best anime i&amp;rsquo;ve seen.    Story  The story is a typical anime sports plot, a central character (h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiisawesome&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが若いとき、私たちはしばしば無意識のうちにさまざまなことを試してみることを試みます。 私たちの何人かは退屈で、一部の人は私たちが気づきたい人に感銘を受けし、私たちの一部は新しいことを見つけることによって目的を見つけようとします。 これは特に、私たちにとって価値のあるものを見つけるために自己発見の旅に出くわす、高校や大学の後期に当てはまります。 私はここで実存主義について話しているわけではありません。私たちが愛するものを見つけ出し、情熱を注ぐことを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはこのような話の一つです。 若い男が愛への情熱を求めて話し、女の子とスポーツを見つける。
これはどれくらいうまくいくのですか？ 非常によく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にサクラギとバスケットボールのための彼の情熱を中心にしています。これは人として成長し、初めから最後までプレーヤーとして成長しているという事実のためにとてもうまくいきます。 ここでは、不幸なことに、アニメが時期尚早に終了し、アニメだけの視聴者が、後になっていることのヒントになるため、むしろ不幸なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のエネルギッシュで過酷な、まだ知られていない、むしろ無知なバスケットボールの姿勢は非常にうまくいっており、女の子の気持ちとは無関係にスポーツに情熱を感じることができます（これが彼がクラブに入会した理由です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チームメイトとのダイナミクスではない場合、彼はキャラクターとしても機能しません。そのすべてが魅力的であり、非常にうまく跳ね返ります。 ルカワは一般的なクールな男ではありませんが、アカギは典型的なリーダーキャラクターではありません。 キャラクターは非常にうまく溶け込み、彼らはすべて素早く彼らの決まり文句を過ぎ去る。 彼らは面白く、複雑でダイナミックで、それらのすべてがバスケットボールをしたいと思う理由が異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは素晴らしく、ショー全体を通して自然で一貫した感じがします。キャラクターは互いに識別でき、表情は分かりやすいです。 キャラクターのデザインは、これまでに見たアニメとは非常にユニークで異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は、その時間は平均を上回っていますが、ショー全体で一貫性があり、まともではありません（ショーのほとんどは関連していません）。これは101エピソードであることを考えると意外です。 ペーシングはシーンからシーンに自然に流れ、音色の変化は一貫して自然に感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に面白くて魅力的ですが、残念ながら決定的な結末はなく、アニメだけのファンが続編を待つ必要があるかもしれません（現時点ではそう思わないかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スポーツファンや信じられないほど好きなキャラクターのキャストを見たいアニメ視聴者には非常にお勧めですが、マンガは、より良いまたは悪いのための完全な経験を得るためのnessacaryです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点では、バスケットボールとアニメファンの関心を惹きつけていることは、面白いが、現実主義が現れている限り、黒子のバスケットに関係していることを考えると、 多くのアニメファンが好きだが、年齢によって無視されるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローで安定した、安定したスポーツアニメを見たいと思えば、スラムダンクはあなたにとって大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sushiisawesome/reviews&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;When we are young, we often aimlessly try to experiment doing different things. Some of us do it out of boredom, some of us do it to impress someone we want to notice us, and some of us try to find a purpose through finding new things to do. This is especially true in our late high school and university years, where we venture on  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ishraq21&#34;&gt;ishraq21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ishraq21/reviews&#34;&gt;ishraq21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a little biased, this is my favorite anime/manga of all time. And as it turns out, not just mine. Slam Dunk has been voted as being Japa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;that-tall-guy&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が約7歳だったので、私の好きなアニメの一つ。 それは陽気で、ドラマ、コメディ、サスペンス、アクションの完璧な量を（それ自身の権利で）持っています。 私が飽きるたびにいつでもエピソードを再視聴したり再視聴したりするのが大好きです。
主人公の桜木万一は、いつも自分の魂をバスケットボール選手にしているように見えるし、コメディーな機能も笑ってしまう。
彼の態度と、彼の弱点を乗り越えてより良くなるように促すことは、やはり感動的です。
全体的に素晴らしいアニメ、私のお気に入りの一つ。 私が嫌っていたのは、井上先生が続かずに、私たちがInter-high&amp;hellip;の前にぶら下がっていたということでした。 彼らは、アニメーションの質を向上させて、何かをすぐに思いついてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/that_tall_guy/reviews&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my favourite animes since I was around 7 years old. It&amp;rsquo;s hilarious, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purebending&#34;&gt;purebending&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のためにあらゆる面でストレート10です。 テレビでエピソードが限られていて、私が6歳の時に初めて見ました。  Slam Dunkが私がバスケットボールを始め、そのスポーツを大いに愛した理由です。 日本だけでなく、他の国でもバスケットの人気が高まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、テンサイのバスケットボール選手、桜木花道を中心に展開されています。 当初、彼はバスケットボールをたくさん嫌う人です（私はスポイラーのためにその理由を述べたくないので、セリの冒頭でそれを理解するでしょう）。 しかし、その姿勢は晴子と会ったときに変わった。 セリエ全体を通して、彼がパンクからまともなバスケットボール選手までどのように発展しているか見ることは素晴らしいことです。 アニメはその気持ちをすばらしく与える。 彼が作り上げたすべての改善を伴ってあなたが開発しているもののようなものです。 それは感情的にも精神的にも可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもここで強い地位を​​占めています。 彼らの背景と目標は、視聴者に非常によく与えられただけでなく、いくつかの紹介もありました。 彼らの関係も破壊されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に基づいて、それは本当に古い学校に見え、私はそんなに好きです。 あまりにも多くの90はそれの上にあります。 最も好きなものは、状況によっては顔が面白いということです。 それは文字に完全に適合します。 私はたくさんのアニメを手に入れましたが、Slam Dunkはこの状況を単に素晴らしいものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たのはスラムダンクの最初のアニメだ。 それは私のためのすべての始まりでした。 そして、それは私の最初の、そして最高のアニメとして常に私の心の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/purebending/reviews&#34;&gt;purebending&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is straight 10 in every aspects for me. I had watched first time when I was 6 six years old with its limited episodes on TV. Slam Dunk is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;npk005&#34;&gt;Npk005&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam dunkはかなり有名なアニメの一つです。 私の意見では、このアニメは、それをサポートする内容のない過度に誇張されています。 最初のストーリー、ストーリー自体は少し鈍い感じです。 私はあまりにも洗練されたエピソードでは物語が驚くべきものだったので、鈍いと言った。 私は物語を台無しにしませんが、このアニメは101エピソードのアニメのための少し内容があります。 試合は長く（エピソード賢明）、私はこのアニメで今まで見た中で最も小さい試合は5話だった。 あなたはアニメの途中で退屈だと感じます。 キャラクターの発達は良いペースで感じられ、キャラクターは良いです。 キャラクターはコメディ要素を物語に置くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ストーリーは伸びているように感じますが、ストーリーの性格からちょっと良い感じです。 あなたが何もしておらず、時間を過ごしたいなら、私はこのアニメを参照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Npk005/reviews&#34;&gt;Npk005&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is one of the anime which is pretty well known. In my opinion this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeloveraaa&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;***&lt;strong&gt;&lt;em&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***
 - これは本当のバスケットボールです
 - これは魔法のバスケットボールです
 - これは本当のアニメがいかにべきであるか
 - 私は漫画を読んでいないが、読書しようとしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見なければならないかどうか、自分自身と議論していた。 しかし、幸いにも私はそれをしました。 このアニメは、他のバスケットボールのアニメとは違って、本当に古典的で本当に楽しいものです。このアニメは、魔法、ファンタジー、スーパーパワーではなく、本当のスキルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
初心者のバスケットボール選手、バスケットボールについて何も知らず、それを嫌い、最初はそれを見下ろしていた小北高校の桜木花道。 しかし、彼が好きな女の子は彼に遊びを勧めていたので、バスケットボールの生活が始まった。 彼はその直後にバスケットボールチームに参加しました。 アニメでは初心者から全国のバスケットボール選手にどれだけ改善されたかがわかります。 そして、あなたは彼のチームと彼が全国チャンピオンになるために行ったことを見るでしょう。 苦難と忍耐の面で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
芸術は悪くない。  Imはアニメのアートについて非常に難解です。  2000年の初めから、1990年代前半（いいえから約20年）というアニメも見ることはめったにありませんでした。なぜなら、それは非常に苛酷だったからです。  20年前のことを考えれば芸術は良いです。 もちろん、いくつかの不完全さがあります。 芸術は、現在は主にコンピュータとは異なり、手で描かれています。 しかし、私は異なる世代のアニメを比較することはできません。 それにもかかわらず、芸術はシンプルですが、驚くほど良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は何かを批判するつもりです。 彼らが人々をブロックする方法はどちらですか？ それは同時に本当に面白いと恐ろしいです。 彼らが踊っているように人々をブロックする方法！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
このアニメのオープニング曲は素晴らしいです。 信じられないかもしれないが、私はこのアニメの一つのオープニングをスキップしていない。 私が好きなときにフルバージョンを聞くことができるので、私は通常、アニメのオープニングやエンディングの曲をスキップします。 私は本当にその曲が好きでない限り。 しかし、結末の曲はそれほど（私にとっては）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）
代表的な少年アニメ主人公である桜木花道。 どのような特性を持っている：
 - シンプトン（愚か）
-頭でっかち
いいえ
&amp;ndash;Dream big
 - 簡単に炎症を感じる
 - 女性に対して
 - 戦いを選ぶように
 - 注意の中心
 - 頑固な
 - 人気がありません
顔を簡単に変えることができる（性格）
ライバル
 - 多くの可能性を秘めている***
私は彼について他に何を言わなければならないのか、上記から判断していますか？ ハハ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワ楓他の主人公。 桜木花道のライバルは誰ですか？ 彼は本当に熟練していて、経験があり、クールに向いていて、言葉があまりなくて、ハンサムで人気のある人がいるので、桜木花道とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のキャラクターについては言わない。 あなたは自分でそれらを探索する必要があります。 他のキャラクターも面白いです！ みんなユニークな個性とスキルを持っています。 本当にチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）
予選にあまりにも多くのフィラー（要点）がない場合、私は9を与えるだろう。 重要な部分の真ん中に要約がポップアップ表示されます。 そしてそれは本当に刺激的でした。 そして、カイナンと遼南の試合では、それはあまりにも長くなってしまった。 私はそれが30以上のエピソードのために引っ張ったと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのタイトルは、私の意見では本当に良いです。 タイトルには主人公の名前がないため。 そうでない場合、スリルと興奮はありません。 すべてが主人公の道として行くように。 それは少年アニメなので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はそれがエピソード40かそこらの真ん中で本当に面白いと思っています。 その後、本当に予測できないように、次に起こることを考えさせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8）
このアニメは本当に良いです！ 私はあなた自身でそれを見る目を持っているので、これについて多くのことを言うことはありません。 そしてあなた自身でそれを判断してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeLoverAAA/reviews&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;******this review contain minor spoilers ******   -This is REAL basketball   -This is NO magic basketball   -This is how REAL shounen anime should be  -I&amp;rsquo;ve not read the manga but am going to read    I was debating with myself whether i should watch this. BUT luckily i did. This anime is really classic and really enjoyable unlike some other basketball anime.This anime is ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crave4cake&#34;&gt;Crave4cake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私はスラムダンクが大好きですが、私はアニメが嫌いでした。 マンガは誇大宣伝だったので、エキサイティングなことですが、アニメはどうやって素晴らしいものになるのでしょうか？ 残念ながら、私のためにそれを台無しにしたアニメにいくつか問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画を読んだら、物語はかなり上品だったと言わなければならないが、正直言って私はそれを大いに楽しんだ。 また、Slam Dunkがジャンルを普及させたスポーツアニメの波の前に来たことを覚えておく必要があります。 私は初年度の英雄、桜木花道を好きなキャラクターに見出しましたが、それはあくまで私が延滞者を吸う人のためかもしれません。 彼は典型的な少年のファッションでは馬鹿げた速い成長率を示しますが、彼は自己宣言されたテンサイですので、私の意見は重要ではありません。 他のキャラクターはスクリーンタイムを取るが、私は本当にそれらをすべて個別に話すのには悩まされない。 彼らはあなたの乱暴な二年目であり、訓練された三年目です。 このショーは、チームが主人公が参加する年前に犬がいたことに気づいたときに、ジャンルに当てはまります.3年目は卒業する前に残っています。 私は実際にチームの構築を楽しんだだけでなく、ほとんどの桜木の成長を見て、本当に私のためにそのアニメを殺したものは、不器用なペースペーシングだった。 この25のエピソードを示すために、彼らのチームは1試合の試合でしかプレーしていませんでした。 この時点で、私はそれに忍耐を失い、最終的な悪徳はそれ以上見守ることができず、それを落とすことはできないと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がダンクと抱えていたもう一つの問題は、率直かつ時代遅れのアートとアニメーションでした。 漫画は優れた芸術を持っていると思っていましたが、私はアニメについて同じことを言うことができませんでした。 私はかつて私がPing Pong the Animation（AMAZING）のようなものを見て、まったく問題がなかったので、私が泥酔した芸術を気にしなかったと信じていました。 しかし、一度私は私の8歳のいとこが描いた可能性のある1つのエピソードを座らなければならないことに気がついたので、約20のエピソードの後で非常に面倒です。 音は注目に値するものではなかった。 オープニングは吸い上げられ、私はエンディングを覚えていない。  BGMからも注目に値するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソリッドなキャラクターとストーリーを持っているためにダニを与えていましたが、私たちが得たものにはぎこちなく適応してしまいました。 ダング。 漫画はとても良かったですが、悲しいことにアニメはIMOに近づくことさえありません。 遅くて醜いので、私は入ることができませんでした。 多分、私が最初にマンガを読んでいなかったら、もっと忍耐強く、長く抱いているかもしれません。 しかし、それは私が始めるには素晴らしいシリーズを探している人にお勧めするものではありません。 私の推薦はそれを見ながらそれを読んでいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crave4cake/reviews&#34;&gt;Crave4cake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I love slam dunk, but I hated the anime. The manga was so hype, so exciting, how could the anime be anything but amazing. Sadly, there were some problems with I had with the anime that ruined it for me.    Having read the manga I have to say that the story was qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyira&#34;&gt;Keyira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク、私に教えてくれる最初のものはバスケットボールです！  :)私は今いつかのためにbballをしてきました、そして、このアニメは、私が生まれる前に外でした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 非常に良いストーリーがあるにもかかわらず、私は嫌いな部分があります:)特に、何人かの人が愚かであり、物事を理解できなかった時！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド - このアニメは非常に古く、私が言う唯一のことは、今日作られているアニメと比較すると、このアニメの芸術レベルは一番上にはないが、これに使用されるいくつかの戦闘シーンはまだ &amp;ldquo; classic &amp;ldquo;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私は、このアニメのキャラクターは非常に良い、特にhanamichi（私は彼が間違って綴られている場合sry:)、彼は非常に面白いキャラクターだ、私はあなたを与えるだろう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメの99％をかなり楽しんだ:)私はこのZELION TIMESを見ました:)それはすごく楽しいものでした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのアニメのsooを大いに愛しています:)しかし、最近、吸血鬼の騎士、Nabariのおお、ブリーチ/ナルト、コードギアスR2、PoTのNT、私は不気味、はるかに:)のようなすべての新しいアニメと、 とにかく、このアニメには面白い部分がたくさんあります:)と見て非常に良いアニメです。このアニメに戻ってくる時間がたくさんあります。 私は彼らがインターハイトーナメントを続けることを望んだだけだった:(悲しいことに彼らはそれのために漫画しか持っていなかった:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます:)これは私の経験に基づいており、私の最初のレビューです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keyira/reviews&#34;&gt;Keyira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk, the first thing it&amp;rsquo;d tell me is Basketball! :) i&amp;rsquo;ve been playing bball for sometime now, and this anime was out just before i was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berriepepper&#34;&gt;BerriePepper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを永遠に見てきました。私は子供のころに見始めました。私が何歳だったかを忘れて、私はそれに夢中になりました。 私は学校でバスケットボールチームに参加しようとしましたが、私は選ばれませんでした。 それから、何年も後、私は高校に通っているときに再びそれを見て、それに再び執着しました。 私は初めてそれを見ているように感じ、それは私が多くを覚えていないので、エキサイティングだった。 しかし、その後、私はアニメをダウンロードし始めた、それは私の喜びの源です。 それが私がこのアニメに夢中になっている様子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだ私に迷惑をかけることがあります。 特に芸術では、私はその古いことを意味します。 私は2016年だからもっと視覚的なグラフィックがほしいと思うので、私はいつもそれに耐えられません。私がそのような質を見たとき、私の目は痛くなります。 しかし、マンガは良い芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは本当に私の好みです。 音と特にイントロは私の心の中に埋め込まれています。 彼らは、ランニングマンコリアでSlam Dunk BGMの1つを演奏するときにそれを認識します。 私はそれに気づかないと思う？ ギターリフは涼しく、Slam Dunkと本当によく合います。 私は本当にBGMの信用を与えたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは深刻なときでさえ、キャラクターは面白いです。  Slam Dunkは、キャラクターのそれぞれを完璧かつ現実的に際立たせる数少ないキャラクターの1つです。 主人公の桜木花道さんからバスケットボールの初心者です。彼の主な理由は女の子だからですが、話がゆっくりと始まり、ゲームが好きになりました。 物語が進むにつれ、桜木は少しずつ自分のゲームを改善し始め、国全体に衝撃を与えた。 多分。 しかし、井上武彦は本当に自分の性格をより現実的なものにしています。 本当に桜木が熟練しているとは思えませんが、彼の運動能力と力は、ストーリーの中のキャラクターだけでなく、視聴者にも衝撃を与えるでしょう。私は本当に桜木がもっと良くなっているのを見たいと思っていましたが&amp;hellip;  3ヶ月のサクラギがバスケットボールに加わるので、3ヶ月のプレーでは人のスキルを向上させることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは地獄のように大丈夫です。 熟練したキャラクターがたくさんありますが、私はそれを台無しにするつもりはありません。ちょうどその物語を見て、そのまま楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BerriePepper/reviews&#34;&gt;BerriePepper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watch this anime since forever, I started watching it when I was a kid, forgot what age I was, I started obsessed with it. I try to join the basketball team in my school but I didn&amp;rsquo;t get chosen. Then, after year &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enzo2123&#34;&gt;enzo2123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューのパラグラフを書くのではなく、基本的に私が思っていたすべての良いものをリストアップします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常によく提示されています。 バスケットボールだけに焦点を当てるのではなく、キャラクターの生活をも表示します。 文字の展開は、フィラーのエピソードではなく、主要なストーリーアークの間に発生します。 詰め物といえば、他のアニメとは違って、通常は詰め物が望ましくないので、スラムのダンクフィラーで見るのはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしく、音楽は何とかショーを生き生きとさせます。 コメディーな状況から緊張した行動に至るまで、音楽は提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのアニメで特にユニークなのですか？ 彼らは彼の話全体を通して発展し続けているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、デスノートやブリーチやドラゴンボールのようなアクション中心のアニメ（DBZは議論することができます：P）のような驚異的なショーから休みを取りたい人にとって、完璧なカジュアルアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enzo2123/reviews&#34;&gt;enzo2123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Instead of writing a paragraph of review, I will basically list all the good things I thought a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzle&#34;&gt;Cruzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ スポーツバスケットボールのチームと新人の桜木花道の話を聞くスポーツコメディアニメです。過去に女の子に投げ捨てられた後、少女の注目を集めるために基本的にクラブに加わりました。 そしてあなたが推測するように、サクラギは本当にハードトレーニングと自分自身を見つけることでバスケットボールに興味を持ち、バスケットボールと女の子の両方の注目の面でライバルなのです。 物語そのものは、まあまあまあまあまあ、あまりにも予測可能です。 このアニメはすでに何年も前に見られたことを考慮すると、このアニメのアニメーションとサウンド（音楽、声優など）は平均です。 キャラクターはあまりにも大丈夫ですが、私は彼らが少し鈍いと簡単に長期的に見つかりました。 私の意見では、101のエピソードに収まるキャラクターまでの深さがあったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ 沢山の人が漫画を賞賛していることを聞いて以来、私には大きな失望感がありました。 今私が間違ってはいけない、スラムダンク！ 最初の30のエピソードで少なくとも少なくとも面白いです。 それ以降は、あまりにも繰り返してゆっくりとして、鈍くなるのを続けるだけです。このアニメは60エピソードがあまりにも多いようです。 個人的には、アニメの半分を残したくないという習慣からちょうど最後の20-or-soエピソードを見るように強制する必要がほとんどありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが良いスポーツコメディアニメを探しているなら、はじめてのIppoかテニスの王子で始めるべきです。 それは少なくとも私の意見です。 あなたが見ることができるアニメを探しているなら、あなたは目を閉じたままにして、ここでいくつかのエピソードをスキップしても、そのプロットがSlam Dunkと一緒にどこに行くのかを知ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-C&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzle/reviews&#34;&gt;Cruzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk! Is a sports comedy anime telling a story of a school basketball team and a newcomer Sakuragi Hanamichi, who basicly joins the club just to get the atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kkornelia&#34;&gt;kkornelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはおそらく私が今までに見た中で最も美しいスポーツアニメの1つです。 それはあなたがそれを見た後に永遠に記憶に残るアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールを理解しようとする人にとって、これはあなたのためのアニメです。
ちょうど良い笑いを探している人のために、これはそれです。
そして、ただ移動したい人のために、私はこのアニメを大いに推奨し、それはスリラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初はもう一つの典型的なスポーツアニメのように見えるかもしれませんが、そうではありません。  Slam Dunkは実際に視聴者を泣かせたり笑ったり、恋に落ちたりすることができる数少ないアニメの一つです。 個性、友情、チームワーク、情熱、そしてチームのゴールに達する決意はあるものの、傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UPS：
 - 現実的な目標を持つ簡単な楽しいキャラクター！
 - クリエイティブで思い出に残るコメディ
 - サスペンスは、実際にポンドを心にすることができる
 - 動く。 非常に動いている。
 - 偉大なオーディオ素晴らしいイラスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダウンス：
 - アニメはマンガとは全く違う形で終わった。 マンガは、明らかに、より良い終わりを持つものです。
 - 少し古いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kkornelia/reviews&#34;&gt;kkornelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is probably one of the most beautiful sports anime I have ever come acrossed. It is one of those animes that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doyuevencarry&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;論争の的になるアニメレビューのためのあなたの＃1ソース：
私はアニメのトンを見てきました、私はちょうどそれらをMAL、時間のb / cと他の理由で置くことはありません。 私はこのレビューを短く、スポイラーフリーで甘いものにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
偉大なキャラクターの開発（実際に特定のキャラクターとの結びつきを確立し、時にはそれがどう感じるか）、ユーモアは特定のコメディーアニメとはまったく違っていて、非常に人間的な（欠点のある）主人公とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：いくつかのアートアニメーションはちょっと醜いかもしれませんが、再びアニメは少し古くなるので、私はこれにパス（意図しない言い訳）を与えます。 実際のバスケットボールゲームのペーシングはちょっと遅いようです。バスケットボールゲームの1〜2分は実際のアニメの10分の時間がかかるかもしれませんが、ちょっと引っ張られてしまいます。おそらくこれは私自身がバスケットボール選手だから、 裁判所を走り回っている間にチャットするのではなく、時計が稼働している間にプレイヤーがどのように立って話しているのかが重要です。 これらの瞬間は、字幕を読むときに入り込む傾向のある「トランスのような」状態から私を引き出しました。代わりに、私の心の状態を「大丈夫に」持ち込むことで、この部分を「視点」に置きます。 最後に、私は本当に「Slam Dunk」のホイルキャラクターの極端な過度の人気であることが幾分迷惑であることが判明しました。  「ナルトのサスケウチチャ」や「フェアリーテールズグレイフルバスター」のようなキャラクターが賞賛されていると思うなら、ルカワカエデの準備をしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にファンタスティックなアニメですが、続編を持たないのは私が個人的にほとんどアニメで見たことのない最大の落胆です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doyuevencarry/reviews&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Your #1 Source for controversial anime reviews:  I&amp;rsquo;ve seen tons of anime, I just don&amp;rsquo;t put them on MAL, b/c of time and such other reasons. I&amp;rsquo;ll keep this r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moerbeck&#34;&gt;Moerbeck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツのアニメ傑作であり、モチベーションと心理的な強さ、技術的能力とハードトレーニング、創造性と才能を組み合わせたものです。 全国選手権の征服への道のりで、私たちは陸軍バスケットボールチームがスポーツの観点からだけでなく人間の視点からも成長するのを見ています。 私はSlam Dunkを、関連する課題の現実的でバランスのとれた力で評価しました。  Shohokuは圧倒されていないか、弱すぎて技術的に多くの試合が行われる可能性があります。 また、ゲームのテクニカルと戦術的な解説は、バスケットボールのスポーツの世界の良い洞察力を与える、非常に良いです、多くのスポーツアニメは本当にそれをやっていない、幻想的で神秘的な能力にあまりにも多く入って。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スラムダンクの最も強力な特徴、そして私がこのショーを本当に見ていたのは、良い性格とコミュニティです。 何度も私は非常に笑った、主人公桜木菜道はあまりにも面白く、非常に他の性格との関係は非常に特殊でユニークです。 すべての独特の物語は良い説明され、ショーは彼らの心の洞察を与えるために十分な時間がかかる彼らのキャラクターの丸い説明を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も弱い特徴は、後半中盤のゲームがやや長すぎることです。 この厳しい重要なゲームをあまりにも劇的に描くのは普通ですが、ゲームが複数のエピソードのためにまったく発展しないことがあり、これはイライラする可能性があります。 いくつかあまりにも多くのフラッシュバックと遅いペーシングのほかに、ショーは非常に面白くて面白くて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツの要素を特徴とする軽く楽しいショーを望むなら、これは非常に良い出発点かもしれません。  Slam Dunkは古典的なカルトアニメです。 バスケットボールの天才アナキン桜木の神話を知ろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moerbeck/reviews&#34;&gt;Moerbeck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a sport&amp;rsquo;s anime masterpiece and the one who set up the standards for the one to come after &amp;ndash; a mix of motivation and psychological strength, technical ability and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chilli-kun&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に良い気分でもう1つを見ていますスポーツジャンルアニメシリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの野球のアニメ、次にテニス、サッカーを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diamond No AceとHaikyuuを見た後！ 私は黒子のバスケットとスラムダンクの2つのおすすめがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に評価されていて、最も古くなっているSlamdunkは黒子のバスケットよりも面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスポーツにはチームワークはありません。 特に花道は、基本的なルールを学ぶ努力をしていないし、大声で口を開けて自分自身を天才と呼んでいます&amp;hellip;私が言うならば、裁判所にはスペースが無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のライバルのルカワは自分の劇を演じる。チームのメンバーや相手がボールを盗んで得点するかどうかは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マッチした試合はあまりにもドラマチックで不必要なドラマです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は30のエピソードを負うことができましたが、31-33が私の目を開き、もう見ることができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chilli_kun/reviews&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am in really good mood to watch one more Sport genre Anime-Series    I have wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkongshrest&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いたくなかったが、黒子のBasukeのトップレビューをSlam Dunkと比較して、それが良いかもしれないと言ったときに感じたことが分かった。 イエス・キリストの人々、あなたは過去の古典的な作品を過度に誇張し過激なショーと比較しています。 私たちは強みと弱みを持つ信じられないキャラクターを持っています。ハーフ・コート・ショットをここで行うことはできません。ホラー・フープをやっているようなポジションではショットできません。 好きな文字、開発。 アートとサウンドは最高ではありませんが、それは90年代のものです。 それは、それが派手な動きと芸術のためだけに良いショーが彼らが実際にバスケットボールをするショーと同じくらい良いとか、それ以上に良いと言われるとき、私を終わらせないように悩ます。 この番組が好きだったのは明らかです。黒子を見たら、実際にこのショーを見てから比較してください。黒子のものはバスケットボールではありません。 バスケットボールのマジックトリックですが、もちろんマジックトリックは人々を楽しませます。 あなたが実際に十分に情報を得た場合、あなたは魔法のトリックと実際のバスケットボールの違いを電話で知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKongShrest/reviews&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t want to write a review but i felt i had to when i read the top reviews of Kuroko no Basuke comparing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、Slam DunkはAXNの子供として見たアニメの1つでした。 日本の陸上バスケットボールチームとの関係やフィットネスレベルの開発についてです。 このアニメでは、バスケットボールは本当にあらゆる種類のトリックで来ていると私は彼らがボールをドリブルとネットにボールをスローする方法が好きだと言う。 ネットがスコアを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、有名なロック歌手の大黒麻衣さんによるエンディングテーマ曲「私はあなたの目を持っています」を愛していました。 芸術は1992年に作られたにもかかわらずうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、バスケットボールの選手だと言うと、筋肉、身体的にフィット、背の高いものにする必要があります。また、ボールを投げて正確にする必要があるだけでなく、 これらのものは手に渡ります。 バスケットボールの選手たちは、すべての学校で最高のバスケットボールチームになるために戦った。 私はチームとしてどのように学び、どのようにチームとして発展するのが好きでした。 彼らはゲームに勝つための戦略を開発する。 しかし時には時には物事が逆行する可能性があるので、時には戦略が常に機能するとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、桜木のようにかなり迷惑をかける人もいると思います。 彼は彼が常にバスケットボールの天才だと思う傲慢であり、結果的に彼は不調にプレーし、目標を失います。 しかし、時間が経つにつれて、彼はキャラクターとして成長する。 私にとって、私はある程度文字に付き添っているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にそれほど感動しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春子は桜木の愛の関心事です。 しかし、化学や接続はそれほど大きくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが短いエピソードに凝縮されている限り、アニメを好きにするか、嫌いになる可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Slam Dunkはかつて1990年代の壮大なシリーズだったが、もはや叙事詩ではない。 あなたは、アニメーションが古くなっていると言うことができます。 しかし、再び、それは時間のテスト上の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを好きでも嫌いでもない。 私はちょうど混合意見を持っています。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の意見を尊重してください、よろしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To me, Slam Dunk was one of the anime I used to watch as a kid on AXN. It is about the national Shohoku basketball team developing their relationships as well as their fitness levels. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toki-kuro&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私の英語の謝罪&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは最高のものの一つで、私にとっては最高のスポーツシリーズです。 それが与える強度と心臓のポンピング作用は、他のどのシリーズとも並行していません。 そして私がこれを言うとき、私はアニメ版ではなく、このシリーズの漫画版を意味しました（アニメ最初のbtwを見ました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクアニメはマンガ正義をしません。 程遠い。 このアニメが高い評価を受ける理由は、ノスタルジックな感じがあり、「過去のアニメはより良いアニメです」思考プロセスのためです。 私に間違ってもらってはいけない、それは全く悪くない。 輝く瞬間がありますが、それだけです。 主な焦点は、バスケットボールの試合は、非常に漫画に比べて退屈です。 登場人物の中には、おばあちゃんのように見えるものもあります。 アニメがしようとすることはすべて、マンガの近くに来ることさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バスケットボールシリーズはアニメより漫画として優れている？」 混乱する権利？ どのように対話の写真は、アニメ化されたバスケットボールの試合よりも優れていますか？ まあまあです。 アニメの実行方法は貧弱です。 または、マンガがあまりにも良いかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは簡単です。アニメにあなたの時間を無駄にしないでください。 それはあなたに完全なSlam Dunk awesomenessを与えるわけではありません。 マンガを読んでください。 それは読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
アート-7
サウンド -  10
キャラクター -  9
楽しさ-2
全体的 -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toki_Kuro/reviews&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Apologies for my english&lt;/em&gt;    Slam Dunk is one of the best thing out there and for me is the best sport series. The intensity and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zhouthien&#34;&gt;ZhouThien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？！ うわー〜！ 私はスポーツのようにアニメスポーツシリーズはしません！ これはスポーツアニメやスポーツ全般を見る私にとって唯一の例外です！ このアニメは、私が忘れられない記憶を残します。私は笑顔、笑い、泣き、悲しみなどになりました。このアニメはバスケットボールと日本をさらに愛してくれます!! それは私の人生の肯定的な心にも影響を与えます。 私はそれを5回以上見ました&amp;hellip;このアニメの唯一の悪いことは、それが101のエピソードで止まったということです:(それはマンガのように続けることができたらいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZhouThien/reviews&#34;&gt;ZhouThien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyment?! wow~! i dont like sports let alone Anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;insaneazn22&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が寝た老人の宝石の一つです。 それは20年近く経っており、これまで私が見てきた最高のスポーツアニメのひとつです。 最初は100匹程度のエピソードでアニメシリーズ全体を見てみましょう。 この長さの周りには私がコミットできなかったアニメがたくさんありました。 長い間、私は夢中になった。  1日に10回以上のエピソードを見て、私は1週間以内に終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは楽しませるだけでなく、バ​​スケットボールの基礎に関する事実情報を含んでいます。 キャラクターのデザインは細工されており、現実的でした。 音楽の選択は素晴らしく、その日のアートワークはおそらく目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがバスケットボールのファンであり、アニメのような場合、これはあなたのための右のアニメです。
（サイドノート*このアニメは、ジョーダンのブランドにも敬意を表してくれてとても嬉しく思っています。そして、私はジョーダンのスニーカーを愛しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InsaneAZN22/reviews&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those gems of the old that I have slept on. It is almost 20 years old and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wei-jay-tan&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレポート：Slam Dunk
エピソード数：9/101
評価：初め、まだ全体的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSlam Dunkに関する私の最初の報告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wei_Jay_Tan/reviews&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Report: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joy4ever&#34;&gt;Joy4ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;IMO Slam Dunkはスポーツアニメの最高峰です！
それはすべて純粋な才能と勤勉です。 それはチームワークとインスピレーション、スキルとパワー、楽しい時と悲しい時代、戦略と強さについてです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サクラギ花道は、春子の気持ちからバスケットボールチームの小北チームに加わりましたが、陸上競技のバスケットボールの勉強が始まると、桜木はスポーツを好きになり、最高のプレイヤーになることを決めました。
彼は最高の選手になるために訓練する時間を通じて、彼はバスケットボール、チームワーク、テクニック、パワーについて多くのことを学び、バスケットボールの彼の隠された才能を示しています
彼のチームが他のチームとマッチしたものは、シリーズ全体の中で最も信じられない瞬間でした。 そして、松北と三ノの間の最後の試合（漫画にしか見られない）は、SO FUCKING EPICでした！ すべての時間のスポーツの最高の戦いの一つ！ 私はそれを何度も読んでいましたが、それでもそれから誇張されています。
全体的にこのアニメは信じられないほどの価値があり、時代の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joy4ever/reviews&#34;&gt;Joy4ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMO Slam Dunk is one of the best of sport anime!   It&amp;rsquo;s all about pure talent and hardwork. It&amp;rsquo;s abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luttt&#34;&gt;luttt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かがあなたの注意をそんなに奪って、それを放置するのが難しいと感じたことはありますか？ 私はSlam Dunkを見ながらこの気持ちを持っていました。 私にとって、それは最高のスポーツ関連のアニメとはじまりのIppoと結びついている。 上記の評価ポイントで評価します。
キャラクター - 私はRukawaを除いて、すべての陸上バスケットボールチームが好きでした。 その男はサスケのような人格を持っているので、初めから私の神経に乗っていました。 花道は神です！
音 - 私はMOSTを楽しんだ。
ストーリー - ストーリー - うーん、私は決してバスケットボールの一番のファンではありませんでしたが、それでもそれは支配していました。
アート - 私は古いスタイルの芸術の偉大なファンなので、私はそれのために悪いことを言うことはできません。
楽しさ - 私は最初から最後までそれを楽しんだ。
全体的には素晴らしいアニメです。 そんなに好きではないという同情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luttt/reviews&#34;&gt;luttt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Did you ever had the feeling that something grabs your attention so hard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blindtofu&#34;&gt;BlindTofu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Y wassup、私のレビューでBlindtofu。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは私の子供時代でしたが、私は子供のように最後まで完全に見ることはできませんでしたが、今私は若い大人です私はこの懐かしい宝石を私の弟と分かち合う機会を得ました。 その魔法を失った。 私はエピソード72のマークの周りにいると私は私が見たことに基づいてこのレビューを行うことができます、それにもかかわらずそれに入ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
Slam dunkは、50回連続して棄却された不祥事の桜木花道の旅についての話で、バスケットボールチームに加わって赤城晴子の愛情を勝ち取ろうとしている。 遠く離れていなくても、これはすでにかなり一般的なショーン開発であり、全乗りは彼らが国民に届くために直面​​する苦労と苦難です。 ロマンスは媒体に保存されていますが、より一般的なテーマは兄弟愛と敬意です。決意と勇気はもちろんです。 このショーは熱心でとてもインスピレーションを得て、最も一般的な新アニメを納品と磨きで打ち負かしています。 バスケットボールの事実はすべて真実であり、私がスラムダンクについて愛しているのは、アニメのほぼ現実主義であり、唯一の道具が彼らの決定の才能であることを意味するすべてのスーパーパワーはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは9を得る唯一の理由は、その年齢のために本当に、一度私はブルーム時代に導入されたとして、ちょうど私の意見は、戻って行くことはありません。 色が古い、それは最も正確な説明であり、HxHと同じ扱いをしたいと思っています。 老朽化の兆しを見せているにもかかわらず、アートはまだすばらしいように見えますが、井上武彦の作品は、ヴァガボンドのような彼の新しい作品でさらに向上しています。 アニメーションは今やトップグレードのアニメの一部と一致し、バスケットボールのシーンはすべて美しく、特にオープニングアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ここではスラムダンクも目立ち、サウンドエフェクトと雰囲気はすべて一緒になってスタジアム自体の中でゲームを見ているかのようにいつも気分がいいようになっています。サウンドキューはすばらしく、スニーカーのくすみはすべて鮮明です。 本当に緊張が高まる。 オープニングのテーマは聴くのに最適で、ボイスも素晴らしいです。 声優は本当に信じられないほどの少年たちのチームを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
各キャラクターはこのショーでは視覚的でも個性的でもユニークです。 桜木の独特の赤毛と怒った表情で、赤城先輩のゴリラは、花道のポーカーフェイスを花道のギャングの不思議な姿勢に変身させ、最高の男の水戸陽平の「究極の仲間」のキャラクターを生み出します。 スラムダンクは、各選手、特にサクラギとの大きな成長を示しています。 ルカワを抜く桜木の熱血な決意は、才能のある騎手が彼を選手と個人として変え、サクラギを守っている。 戦いやその他の問題を含むチーム全体の試練は、彼らをより強くし、より緊密に結び付ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は最初のエピソードから夢中になりました。Slam dunkはあなたの輝きを魅了し、次の20のエピソードをマラソンしたいという偉大なアニメの1つです。 ペーシングは素晴らしいです。私は、裁判外の出来事を迅速に通過させ、大部分の時間を裁判所に費やすことは素晴らしい考えだと思います。 文学的には難しいと言えば、スラムダンクはアニメをどうすべきかということです。何十年もの間、その偉大さを保っている古典です。 バスケットボールについて何も知らなくても、小型のDr.Tは圧倒的な専門用語を使わずに説明します。 エピソードを見て、私は再びバスケットボールをするように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
真のクラシック、スラムダンクはその栄光を持ち、ノスタルジアは高級ワインのように成熟しています。 私はこの美しい冒険を拾い、私の兄弟たちと分かち合ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlindTofu/reviews&#34;&gt;BlindTofu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Y wassup, Blindtofu with my review.     Slam dunk was my childhood, I didn&amp;rsquo;t get to watch it completely till the end as a kid but now that I&amp;rsquo;m a young adult I took the chance to share this nostalgic gem with my little brother and I feel as if it hasn&amp;rsquo;t lost any of its magic. I&amp;rsquo;m around the episode 72 mark and I can only make this review based on what I&amp;rsquo;ve seen, neverthele &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lvstrip&#34;&gt;lvstrip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバスケットボールが大好きです。そして、誰もがシリーズでこの試合に情熱を持っているという事実は素晴らしいです。 キャラクターの背景と、彼らが最終的に同じチームでプレーして、驚くほどの演劇や動きで互いに仲直りしている（ハナミチとルカワを除く）ということは、  ？）、心を持ち上げ、シリーズ全体を通して彼らの人格と技能の発展は、私を各章を厳粛に見守っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lvstrip/reviews&#34;&gt;lvstrip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love basketball, and the fact that everyone is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;esaoud&#34;&gt;esaoud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはクラシックです。 私はスポーツアニメにはかなり魅力的ですが、私には簡単に受け入れられるが偉大ではないアニメのタイプですが、Slam Dunkはかなり良い作品です。 私はそれを丸めた7.499999のように持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは本当にすべてを合理的にうまくやっています。 私の意見では本当に素晴らしいことはしませんが、スポーツシーンはいいです、私はキャラクターを楽しんで、ユーモアはしっかりしています。 これは単なる非常に堅実なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメが今年作られたならば、おそらく驚くべきことです。 それは本当に古いスタイルのアニメーションを持っていて、ちょうど古いと感じるという事実は少しスコアを押し下げますが、これは間違いなく確かな時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/esaoud/reviews&#34;&gt;esaoud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a classic. The thing is I&amp;rsquo;m pretty meh on sports anime,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i-love-pikachu&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I_Love_Pikachu/reviews&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to give this anime a shot. I really did. I enjoy sports anime but all I wanted to do was hit my head against a brick wall. The main character made my ears bleed, he was so annoying. Tot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisvarick-1&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当に何かを見たいと思っていないときに感じていることを知っていますが、あなたがそれをやり始めると、驚くほど楽しめますか？ それはSlam Dunkが私にしていることなので、私はそうします。 陸上高校のこのバスケットボールチームとその主人公、桜木さんは、バスケットボール選手として自分自身を完成させ、晴子という女の子の愛を得ようとしています。 チーズが聞こえますが、私を信じてください。以前経験したことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、最初の数回のエピソードから、当時大きな賞賛を受けたこのアニメは、バスケットボールがほとんど存在しなかった国でバスケットボールの人気を広める明確な目標を持っていることは明らかです。 このシリーズのいくつかの素晴らしい動きを見たいと思っているこのゲームの本当のファンのために、失望が待っています。 問題は、日本のスタジオが必ずしも最も重要で美しいものではないバスケットボールの分野を強調したことです。 本当のファンにとっては、あなたが20歳のときに「読む方法を読む」ビデオを見るようなものです。 この側面から、アニメは古くなっているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が一番驚いたのは、ジョークは時代遅れではなかったということでした。 バスケットボールのシーンが気に入らなければ、コメディとして見て、私を信じて、あなたは失望しないでしょう。 時間を経て、あなたはキャラクターに慣れていても、自分の話を楽しむことさえできます。 私たちはそれを作ったアメリカの高校のチームに関するすべての映画を持っています。 これは私のために新しいものでした。私はそれをあきらめませんでした。 愛、バスケットボール、友情、競争そして笑いがたくさんあります - これはあなたがSlam Dunkから期待できる（そして受け取るべき）ものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを簡単に言うことができます：スラムダンクを嫌うバスケットボールファンがあり、このアニメを愛する非バスケットボールのファンがいます。 ちょうどそれを試してみてください、そして、あなたが数回楽しく過ごすなら、それはすでにそれの価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisVarick/reviews&#34;&gt;ChrisVarick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that feeling when you don&amp;rsquo;t really want to watch something but when you start doing it, amazingly, you have lots of fun? Well I do because that is what Slam Dunk is doing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poorqs-1&#34;&gt;poorqs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはスポーツアニメの先駆者と考えられています。 すべての愉快なジョークから、感動的なスピーチまで、90年代の傑作です。 お互いに強い結びつきを確立したり、決して諦めるなど、多くの貴重な人生の道徳を教えています。 私の子供時代の一部であるアニメです。最初のエピソードから、陽気なことが分かっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
このプロットは、189cm、16歳の、バスケットボールを嫌っている連れ去られた自己中心主義者の桜木花道を中心にしていました。 そして、女の子を感動させるために、彼はスポーツをしようとすると、悲惨にそれに失敗し、バスケットボールチームのキャプテンと女子の兄弟であった相手をズボンに縛ることさえした。 しかし、それでも、彼はまだ何とかバスケットボールチームに乗ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体は、主に盛り上がっています。 それは、日本の神奈川県で脅威とは考えられないチームである松北バスケットボールチームの本拠地です。 主に熟練した選手が不足しているためチームは本当にチームキャプテンの赤城武範またはゴリラで構成され、サクラギは彼を呼びたいと思っています。 しかし、新しい年がいくつかの新しい選手で圧延スーパースター初心者ルカワカエデ、そして私たちの主人公は、自己宣言天才桜木花道を含むチームに参加しています。 ストーリー全体は、チームの3年目の夢だったので、国民にそれをさせるというアイデアの周りをかなり回転しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はそれを言及し、夢と、すべてのキャラクターの目標は、実際にアニメで大きな役割を果たす。 これはショーの決定、情熱、そしてキャラクターの開発の多くの主な理由でした。 私は、現実の生活の中で私たちは皆自分の夢を持っているので、私たちがそれを達成するために熱心に働いてくれるので、私はこの側面が大好きです。 ショーのこの側面でも、それはこれまでの人生アニメの最高のスライスの1つになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]
アニメは、巨大なキャラクターの集大成に焦点を当てています。陸上バスケットボールチームだけでなく、他のチームの選手や桜木のナットジョーの一団もそうです。 今では大きな文字のキャストを持つことは正しいことではない場合、明確な問題になる可能性がありますが、Slam Dunkはそのキャラクターを持ち、それらを最大限に活用します。 すべてのキャラクターは、複雑で多様で好きな性格を持っています。 しかし、私がこのアニメを愛する最も重要な理由は、キャラクターが描いた膨大な量のキャラクターの開発でした。 桜木が最初にデビューしたとき、私は本当に傲慢で利己的な人のように思えたので、私は彼のキャラクターを楽しんだとは言いませんが、アニメの終わりには、チームメートに頼る方法を学び、 尊敬し、そのために彼はアニメの私のすべての時間のお気に入りのキャラクターの一つになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの研究をした後に私が気づいたのは、アニメのキャラクターが90年代の実際のバスケットボール選手たちに実際に基づいていたということでした。 あなたがバスケットボール選手を知っていて、アニメを見れば、あなたはどのキャラクターが実際のプレイヤーであるかを理解し始めるでしょうから、本当にクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]
今ではこのアニメの最大の不満は、他のものについては分かりませんが、私は時代遅れのアートスタイルを嫌う傾向があります。私が若い頃にそれを見ないと、おそらく ショー。 このショーは90年代半ばに作られたものなので、90年代の典型的なアートスタイルです。新世紀エヴァンゲリオンのような他のショーを見ていると、おそらくそれに精通していました。 芸術は手で描かれているので、通常はちょっと頑丈で荒いです。 そして、キャラクターのデザインは、今日私たちが慣れ親しんだものではなく、実際にもっとリアルに見えます。 しかし、それは私がそれを再ウォッチしたときのように多くの問題ではないことが判明しました。なぜなら、あなたは2つのエピソードの後に​​芸術に慣れているからです。 しかし、あなたが真剣に古いアニメを持つアニメを見ることに大きな問題を抱えているなら、これはあなたにとって問題かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音]
このショーでは、最も素晴らしいOPやEDがあります。彼らは古い学校の日本のポップミュージックです。 彼らは絶対に優れている、彼らはショーと一緒に行くので、スポーツの感じを補完する。 他のSlam Dunkのレビューを読んだことがあります。  BGMはアニメとの互換性がかなりありました。私は本当にそれについてもっと詳しくお話したいと思いますが、正直言ってそれほど多くはありませんでした。 現代のスポーツのアニメと比べると、Slam DunkはBGMがほとんどありませんが、サウンドエフェクトがたくさんあるので気づくことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]
全体的には、スラム・ダンクは驚くべきことです。あなたが90年代にそれを見ていても、今のところそれを見ていても。 芸術のスタイルは少し錆びているかもしれませんが、驚くべき物語やキャラクターは間違いなくそれを補うものです。 そして、スポーツアニメを見るという考えがあなたを失望させ、コメディを見たら、とにかく楽しむことができると確信しています。 私は最近シリーズを見て楽しんでいたし、10年前と同じくらい驚くほどに見える、それは本当に傑作であり、何十年も人々にバスケットボールをしてプレイする傑作だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/poorqs/reviews&#34;&gt;poorqs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is considered a pioneer of sports anime. All from its witty jokes to its inspiring speeches, it’s a masterpiece from the 90s. It teaches many valuable morals of life such as establishing strong bonds with each other, and to never give up. It’s an anime that’s been a part of my childhood, and I knew from its first episode that it would be hilarious.     [Story]  The plot was centered on our self-centered protagonist Sakuragi Hanamichi, a 189cm tall, 16 year old, delinquent who hates baske &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell-1&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツアニメの古典のひとつです。 あなたはいつもそれについて聞いて、スライスされたパンのために実際にそれが最高のものかどうか疑問に思います。 まあ、そうではありません。 しかし、あなたが忍耐力を持っていれば、それは面白く面白くて価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校でGTOを想像し、バスケットボールをして、スラムダンク（Slam Dunk）に魅了された女の子に近づく方法を学ぶことに決めました！ ストーリーは、多くのスポーツや少年アニメに共通する反復ストーリー・ラインであるスキルを習得することが期待されていますが、少々の延滞、少しの改革、片側の小さな ロマンス。 ストーリーの真の欠点は、DBZ / Naruto-esqueの時限凍結に時々移動することです：3つのエピソードのように1つのバスケットボールの試合がかかることがあり、最後の20分でわずか2分のアニメ時間が経過した可能性があります リアルタイム。  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は時には少し荒く、時代の典型的なものです。 静止画にはたくさんのパンがあり、同じイメージでは繰り返し見ています。 それはちょっと迷惑なことがありますが、私はそれが作られたときに思い出させ続けました（1993-1996！）、私はそれを乗り越えました。 私が一番気づいたのは、おそらくNBAやオリンピック裁判所の裁判所の鍵が本物の鍵と違って見えるという事実でしたが、私はそれについていくつかのエピソードを考えるのをやめることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の性格は、全身を面白くするものです。 彼はかっこ悪い、触手がなく、荒く愚かです。そして、なんらかの奇妙な理由のために、本当に面白いです。 彼が私の神経に乗るときでさえ、彼は無作為かつばかげて何かをやるが、それはちょうど私を台無しにしてしまう。 彼はいつも自分自身を天才と呼んでいます（何かをする方法がわからない時）、この不愉快で狡猾なやり方で笑っていますが、どういうわけかとにかく可愛くて、カリスマ的な理由で彼に根を張ります。 彼が本当にうれしいのは、彼がどれほど欠陥があるのか​​&amp;hellip;彼は自然な運動能力を持っていますが、彼はバスケットボールのコートには自然ではなく、彼は忠実で強く、献身的ですが、 大声で そして、彼は興味深く多様なチームのチームによって本当にきれいにバックアップされています。それぞれのチームは、魅力的な時間を過ごし、それぞれがチームとして一緒に仕事をしながら自分の苦労を乗り越えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は実際のゲームのいくつかのペースが遅いにも関わらず、Slam Dunkを楽しんでいました。 それは面白いことですが、それは面白いです。それは、初代の一等師と偉大な教師鬼塚を見たことのある人にはよく知られています。 あなたがアメリカ人のバスケットボール選手であれば、ショーにいくつかの問題があるかもしれませんが、面白いことを探しているだけであれば、 再探している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is one of those classics of sports anime. You always hear about it and wonder if it actually is the best thing since sliced bread. Well, it isn&amp;rsquo;t. But it is funny and entertaining and worthwhile if you have the patience for it.    Imagine GTO in high school and determin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはほとんどすべてを持っています。 アクション、コメディ、悲劇、ロマンチックな緊張、男らしい瞬間など。キャストはかなり巨大で、可能な場合は、各キャラクターやグループが輝くチャンスを得ます。 キャラクターの大部分がそれぞれストーリーの進歩に貢献したり、太陽の下でその瞬間を得たりします。 それは桜木、またはそれ以外の東北チームである必要はありません。 桜木のギャングでさえも、何時でも何かをするチャンスを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この物語について私が本当に触れるのは、人間関係がいかに強くなっているかです。 特に、サクラギのギャングの忠誠心と、彼らがバスケットボールチームの一員となるまでの距離はどれくらいですか？ サクラギと彼の友人たちは最高の脳を持っていないかもしれないが、彼らの心でそれを補う。そして、このアニメはそれの大きな部分を持っている。 私は多くの人々がスポーツアニメのコンセプトによって離反していることを知っていますが、私は人々がこれをチャンスにする必要があると思います。 物語は非常に緩やかなペースで動き、私はキャラクターが非常に親しみやすく、日本の高校スポーツの文化を現実的に描写していることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえサクラギが女の子に印象づけるためにバスケットボールを始めたとしても、彼がどのように進歩し、何かを始めたあなたの友人のように彼を応援し始めるのは楽しいことです。 彼はスポーツのための完全な遺伝学に才能があったにもかかわらず、彼はまだ最初から学ばなければならず、彼の苦労のいくつかは少なくともバスケットボールの基礎を知っている人にとっては少年ですが、あなたは本当に正しい時に彼の情熱を感じます 彼が最大限の可能性まで生きることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、あなたはショコウだけでなく、他のチームもまたどのように彼らの夢を持っているのか、それを実現するのが難しいように他のキャラクターを見ます。 悪い人はいないし、誰もが自分のやり方で親切であり、それぞれが何かを証明する必要がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先ほど、私は日本のスポーツスポーツ文化の現実的な側面について言及しました。 日本ではスポーツチームで多くの高校が知られており、運動能力に基づいて子供たちを学校に募集しています。 これは、高校の世界シリーズである甲子園が日本で非常に重要な野球で特に顕著です。 私は彼らが遼安高校のコーチからこれをどのように触れたか好きでした。 いくつかの学生がこの特定の人によって指導されるチームに参加するために学校に加わり、実際にどのようにそれに触れるのが好きなのは本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの中でキャラクターデザインが本当に好きです。 井上先生が漫画でやった様子からやり直すのは少し難しいですが、アニメはそれだけで機能しています。それは今でも今も続いているこの芸術的な区別です。 私はデザインが非常に多様であることを発見し、物語の中やキャラクターの間に多くの雰囲気を表現しています。 それは非常に現実的な、または非常に漫画的なことができます。 いくつかのキャラクターは、晴子のような一般的なアニメのデザインを持っているか、または彼女の兄弟のように現実的に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、仙人のアニメのデザインが私を悩ませました。 彼は目をより矩形にすることによって、高校生のようには見えませんでした。 元の漫画では、彼の目はより円形で、私は彼が10代のようにより適切に見えていたと思っていました。 しかし、アニメは、時々、マキのような時代、そして時には赤城の時代を見ているよりも年上の人物について扱っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、選手の解剖学がバスケットボール選手の様子を正確にどのように反映しているか本当に好きです。 スリムな筋肉のようなビルドで、スピードと高カーディオが特徴です。 当然のことながら、当然のことながら、より大きなプレーヤーはセンターをプレイし、早い段階で、Shaq、Dwight Howard、Wilt Chamberlainのようなセンターや背の高いプレーヤーのある割合がフリースローでは最善ではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールの試合は、1990年代のNBA試合のような強さをもたらすかもしれませんが、観戦するのはかなり面白いですし、スポーツに精通していない人々のためにバスケットボールの基本を説明するアニメもあります。 彼らの能力が恐竜を殺すことに等しいテニスの王子のゲームのようなものではない。 そんなに愚かなことは期待しないでください。 井上先生は雑誌からNBA写真をたくさん引用していて、レイアップやスラムダンクに登場するキャラクターの姿勢はちょうどその高さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワはマイケル・ジョーダンのように感じ、サクラギはロッドマン、ミヤギはモグジー・ブギーのような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、井上先生は、非常に特定の写真を参照することに困っていると聞きましたが、私は愚かだと思って著作権を争いました。 芸術家の誰もが、芸術家がいつも参考になっていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;解像度とコントラストはやや粒状に見えますが、私は気にしません。 私はそれが時代遅れに見えるのとは対照的に、このシリーズの非行と男らしさによく似ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマ、Kimi Ga Suki Da To Sakebitaiは、サウンド部門の10/10となっています。 それはちょうど女の子を感動させ、あなたのベストを尽くしたいということについて、シリーズの本質を正確に反映したこのエネルギーと強さをもたらします。 あなたは、ドラムビートとギターのリックで流れがあると感じることができます。 それは私達がすべて関連することができる歌です。 私は人がトップアニメの曲のリストを作っていて、キキ・ガ・スキー・ダをサケバイに載せていないと感じます。彼らは本当のアニメファンではありません（そして、私が言うことができる唯一の歌は、聖闘士星矢のペガサスファンタジー、  Rurouni Kenshinの剣）。 聞くだけですばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本で高校バスケットボールの試合を観るときはいつでも、開会式でこの歌を聞く可能性が高いです。 ほとんどの場合、私は1つに行って、私はいつもこの歌を聞いて、それはスラムダンクが日本でバスケットボールにどれだけ持っていたかを示しています。 他のテーマ曲も、シリーズの性質を反映したものと同じ性質を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の10/10のもうひとつの理由は、みどり川光だけがルカワの声であることです。 彼は大声で叫び声を出す最高の才能のひとりです。 彼はMarmalade Boyの熱狂的なマイケル、Fushigi YuugiのロマンチックなTamahome、Gundam WingのHeero Yuyの暗殺者、そして今回は反社会的なRukawaからあらゆる種類のキャラクターを演奏することに非常に優れています。 彼は誰とでも遊ぶことができます。 桜木は90年代の別名、草間隆、ドラゴンボールのトランクスの声で演奏されています。 未来のトランクとして、彼は積極的に聞こえましたが、彼はまだ柔らかい声の何かを持っていました。 ざらつきや傷みとともに、時にはそれは適切にコメディです。 ある意味では、必要に応じてバランスの取れた意味で機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しんだのは、田楽秀之の小暮の声、あるいはメガネくんの桜木の声でした。 あなたが知らない場合は、メタルギアソリッドのオタコンとヒューイの日本人の声です。 キャラクターのデザインは、エメリッヒのように物理的に見え、私は声が完全に合っていると思っていました。このような伝説的な役割を果たしたのはこのパフォーマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも書いたように、仙人さんが十代の若者よりも年上の気持ちになっているような気がしていましたが、納得のいく大塚氏の声は、 あなたがその特定の役割に精通しているなら、彼の声は本当に分かりやすいですが、私は彼のジョークでリラックスした性質が若干の点で若さをもたらすと思います。 仙子はユーモアのセンスがあり、何らかの形で感じます。彼の声はそれを反映しています。 それではGガンダムのChibodeeのように極端には進まず、Domon JapaneseとSaisaishi Chineseと呼んでいます。私は彼の発音方法が好きです。 キャストと音楽はちょうど繰り返されています。私は音楽愛好家や流行の恋人に感じます。それだけで、Slam Dunkを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、インターネット上の多くの人がスポーツアニメを好まないのは知っていますが、少なくとも日本では魅力がある理由があります。 まだ学生の間にスポーツクラブに参加するのは本当に大事なことですが、アメリカではアメリカのスポーツが大好きではありません。 日本の学校は、特に高レベルの日本の学校では、チームワークの勉強、先輩とコワイの関係の理解、目標の達成とそれに取り組むこと、楽しくて難しいことなど、社会のために人々を準備すると感じるため、 作業。 日本人にとっては、それが自分の若者に関係しているのか、まだ生徒であれば自分の人生に何が起こっているのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にはオープニング曲だけで十分だったし、90年代の時代に戻ってきたし、その時代の選手もどうやって大好きだったのだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、見ていると、桜木が成長するのを見るでしょう。 時々あなたは彼の愚かさを笑ってくれるでしょうし、時には彼を残念に思うでしょう。 シリーズは彼が何を通過するのすべての側面を示し、あなたは彼が成長するのを見るでしょう。 また、チームメイトとの関係がどのように成長するのかもわかります。 彼は自分自身でいっぱいかもしれませんが、厳しい状況になると、彼は懸命に働いて引っ張ります。 誰もが何かに潜在力を持っていることを示すアニメです。 自然なものもあれば、他のものよりも頑張る必要のあるものもあれば、それに気づいたときはすべてが可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私の大きな問題は、マンガから2試合しか残っていないところで終わるということでした。 アニメはすでにキャラクターを紹介していますが、それらの問題を解決することなく終了します。 ローロニー・ケンシンの真珠弧がアニメ化されていないので、それは駄作と同じ大きさです。 しかしアニメエンディングは、サクラギが個別に成長するのを見るように働くが、マンガはサクラギがどのようにしてチームが彼を必要とするのかを示している。 私はアニメを見て、残りのマンガを読んだ後に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime has almost everything. Action, comedy, tragedy, romantic tensions, manly moments, etc. The cast is pretty huge and when possible, each character or group gets their chance to shine. A great percentage of the characters each contribute something to the advancement of the story and/or get their moment in the sun so. It doesn’t have to be Sakuragi, or the rest of the Shohoku team. Even Sakuragi’s gang gets their chance to do something every now and then.     But what really touches me about this story is how strong the relationships develop. Especially the loyalty of Sakuragi’s gang and how far they go in their support that he gets to be part of the basketball team. Even though Sakuragi and his friends may not have the best brains, they make up for it with their hearts and this anime has a big amount of it. I know a lot of people are put off by the concept of sports anime, but I think people need to give this one a chance. The story moves at a very moderate  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;killua-1&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは、私の意見では、私が見た中で最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は典型的なアニメスポーツプロットで、バスケットボールを嫌いになる中心的なキャラクター（ハナミチ）ですが、彼の愛の関心のために学校のチームとスタンドがそれを愛しています。 他のアニメとの違いは、あなたの努力がベストを尽くす点でより良い視点を提供することです。 ほとんどのアニメでは、中央のキャラクターは大きな努力をして、時間のない世界でも最高のプレイヤーになります。代わりにスラムダンクがあなたに唯一の練習ではないことを示しています。  （私はもっと説明するのが好きでしたが、それはスポイラーに変わります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
典型的な90年代のアニメアート。 私はそれが好きで、キャラクターはたくさん表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私は、音についてはあまりよく分かりません。 最初のオープニングは本当に素晴らしいですし、シリーズの感じと一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これがこのアニメを偉大なものにしてくれるのです。ただあなたはすべての性格を愛さなければなりません。 私は漢字よりもアニメのキャラクターには近いとは思わなかった。 私は実際に彼に触れることができるように感じた。 また、それらのすべてがあなたの感情を感じさせます。 私はそれが一般的にコメディだが、泣いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたがこのアニメを楽しんでいないのなら、あなたが楽しむことを見て、楽しい時間を過ごしてみてください。でも、楽しんでいただけると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12139&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_killua_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;killua&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is, in my opinion, the best anime i&amp;rsquo;ve seen.    Story  The story is a typical anime sports plot, a central character (h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sushiisawesome-1&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちが若いとき、私たちはしばしば無意識のうちにさまざまなことを試してみることを試みます。 私たちの何人かは退屈で、一部の人は私たちが気づきたい人に感銘を受けし、私たちの一部は新しいことを見つけることによって目的を見つけようとします。 これは特に、私たちにとって価値のあるものを見つけるために自己発見の旅に出くわす、高校や大学の後期に当てはまります。 私はここで実存主義について話しているわけではありません。私たちが愛するものを見つけ出し、情熱を注ぐことを話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはこのような話の一つです。 若い男が愛への情熱を求めて話し、女の子とスポーツを見つける。
これはどれくらいうまくいくのですか？ 非常によく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主にサクラギとバスケットボールのための彼の情熱を中心にしています。これは人として成長し、初めから最後までプレーヤーとして成長しているという事実のためにとてもうまくいきます。 ここでは、不幸なことに、アニメが時期尚早に終了し、アニメだけの視聴者が、後になっていることのヒントになるため、むしろ不幸なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のエネルギッシュで過酷な、まだ知られていない、むしろ無知なバスケットボールの姿勢は非常にうまくいっており、女の子の気持ちとは無関係にスポーツに情熱を感じることができます（これが彼がクラブに入会した理由です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チームメイトとのダイナミクスではない場合、彼はキャラクターとしても機能しません。そのすべてが魅力的であり、非常にうまく跳ね返ります。 ルカワは一般的なクールな男ではありませんが、アカギは典型的なリーダーキャラクターではありません。 キャラクターは非常にうまく溶け込み、彼らはすべて素早く彼らの決まり文句を過ぎ去る。 彼らは面白く、複雑でダイナミックで、それらのすべてがバスケットボールをしたいと思う理由が異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは素晴らしく、ショー全体を通して自然で一貫した感じがします。キャラクターは互いに識別でき、表情は分かりやすいです。 キャラクターのデザインは、これまでに見たアニメとは非常にユニークで異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は、その時間は平均を上回っていますが、ショー全体で一貫性があり、まともではありません（ショーのほとんどは関連していません）。これは101エピソードであることを考えると意外です。 ペーシングはシーンからシーンに自然に流れ、音色の変化は一貫して自然に感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常に面白くて魅力的ですが、残念ながら決定的な結末はなく、アニメだけのファンが続編を待つ必要があるかもしれません（現時点ではそう思わないかもしれません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、スポーツファンや信じられないほど好きなキャラクターのキャストを見たいアニメ視聴者には非常にお勧めですが、マンガは、より良いまたは悪いのための完全な経験を得るためのnessacaryです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点では、バスケットボールとアニメファンの関心を惹きつけていることは、面白いが、現実主義が現れている限り、黒子のバスケットに関係していることを考えると、 多くのアニメファンが好きだが、年齢によって無視されるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローで安定した、安定したスポーツアニメを見たいと思えば、スラムダンクはあなたにとって大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196204&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sushiisawesome/reviews&#34;&gt;sushiisawesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;When we are young, we often aimlessly try to experiment doing different things. Some of us do it out of boredom, some of us do it to impress someone we want to notice us, and some of us try to find a purpose through finding new things to do. This is especially true in our late high school and university years, where we venture on  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ishraq21-1&#34;&gt;ishraq21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ishraq21/reviews&#34;&gt;ishraq21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a little biased, this is my favorite anime/manga of all time. And as it turns out, not just mine. Slam Dunk has been voted as being Japa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;that-tall-guy-1&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が約7歳だったので、私の好きなアニメの一つ。 それは陽気で、ドラマ、コメディ、サスペンス、アクションの完璧な量を（それ自身の権利で）持っています。 私が飽きるたびにいつでもエピソードを再視聴したり再視聴したりするのが大好きです。
主人公の桜木万一は、いつも自分の魂をバスケットボール選手にしているように見えるし、コメディーな機能も笑ってしまう。
彼の態度と、彼の弱点を乗り越えてより良くなるように促すことは、やはり感動的です。
全体的に素晴らしいアニメ、私のお気に入りの一つ。 私が嫌っていたのは、井上先生が続かずに、私たちがInter-high&amp;hellip;の前にぶら下がっていたということでした。 彼らは、アニメーションの質を向上させて、何かをすぐに思いついてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/that_tall_guy/reviews&#34;&gt;that_tall_guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of my favourite animes since I was around 7 years old. It&amp;rsquo;s hilarious, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;purebending-1&#34;&gt;purebending&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のためにあらゆる面でストレート10です。 テレビでエピソードが限られていて、私が6歳の時に初めて見ました。  Slam Dunkが私がバスケットボールを始め、そのスポーツを大いに愛した理由です。 日本だけでなく、他の国でもバスケットの人気が高まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、テンサイのバスケットボール選手、桜木花道を中心に展開されています。 当初、彼はバスケットボールをたくさん嫌う人です（私はスポイラーのためにその理由を述べたくないので、セリの冒頭でそれを理解するでしょう）。 しかし、その姿勢は晴子と会ったときに変わった。 セリエ全体を通して、彼がパンクからまともなバスケットボール選手までどのように発展しているか見ることは素晴らしいことです。 アニメはその気持ちをすばらしく与える。 彼が作り上げたすべての改善を伴ってあなたが開発しているもののようなものです。 それは感情的にも精神的にも可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターもここで強い地位を​​占めています。 彼らの背景と目標は、視聴者に非常によく与えられただけでなく、いくつかの紹介もありました。 彼らの関係も破壊されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に基づいて、それは本当に古い学校に見え、私はそんなに好きです。 あまりにも多くの90はそれの上にあります。 最も好きなものは、状況によっては顔が面白いということです。 それは文字に完全に適合します。 私はたくさんのアニメを手に入れましたが、Slam Dunkはこの状況を単に素晴らしいものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たのはスラムダンクの最初のアニメだ。 それは私のためのすべての始まりでした。 そして、それは私の最初の、そして最高のアニメとして常に私の心の中にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/purebending/reviews&#34;&gt;purebending&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is straight 10 in every aspects for me. I had watched first time when I was 6 six years old with its limited episodes on TV. Slam Dunk is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;npk005-1&#34;&gt;Npk005&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam dunkはかなり有名なアニメの一つです。 私の意見では、このアニメは、それをサポートする内容のない過度に誇張されています。 最初のストーリー、ストーリー自体は少し鈍い感じです。 私はあまりにも洗練されたエピソードでは物語が驚くべきものだったので、鈍いと言った。 私は物語を台無しにしませんが、このアニメは101エピソードのアニメのための少し内容があります。 試合は長く（エピソード賢明）、私はこのアニメで今まで見た中で最も小さい試合は5話だった。 あなたはアニメの途中で退屈だと感じます。 キャラクターの発達は良いペースで感じられ、キャラクターは良いです。 キャラクターはコメディ要素を物語に置くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、ストーリーは伸びているように感じますが、ストーリーの性格からちょっと良い感じです。 あなたが何もしておらず、時間を過ごしたいなら、私はこのアニメを参照します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Npk005/reviews&#34;&gt;Npk005&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam dunk is one of the anime which is pretty well known. In my opinion this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeloveraaa-1&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;***&lt;strong&gt;&lt;em&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***
 - これは本当のバスケットボールです
 - これは魔法のバスケットボールです
 - これは本当のアニメがいかにべきであるか
 - 私は漫画を読んでいないが、読書しようとしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見なければならないかどうか、自分自身と議論していた。 しかし、幸いにも私はそれをしました。 このアニメは、他のバスケットボールのアニメとは違って、本当に古典的で本当に楽しいものです。このアニメは、魔法、ファンタジー、スーパーパワーではなく、本当のスキルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）
初心者のバスケットボール選手、バスケットボールについて何も知らず、それを嫌い、最初はそれを見下ろしていた小北高校の桜木花道。 しかし、彼が好きな女の子は彼に遊びを勧めていたので、バスケットボールの生活が始まった。 彼はその直後にバスケットボールチームに参加しました。 アニメでは初心者から全国のバスケットボール選手にどれだけ改善されたかがわかります。 そして、あなたは彼のチームと彼が全国チャンピオンになるために行ったことを見るでしょう。 苦難と忍耐の面で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7）
芸術は悪くない。  Imはアニメのアートについて非常に難解です。  2000年の初めから、1990年代前半（いいえから約20年）というアニメも見ることはめったにありませんでした。なぜなら、それは非常に苛酷だったからです。  20年前のことを考えれば芸術は良いです。 もちろん、いくつかの不完全さがあります。 芸術は、現在は主にコンピュータとは異なり、手で描かれています。 しかし、私は異なる世代のアニメを比較することはできません。 それにもかかわらず、芸術はシンプルですが、驚くほど良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は何かを批判するつもりです。 彼らが人々をブロックする方法はどちらですか？ それは同時に本当に面白いと恐ろしいです。 彼らが踊っているように人々をブロックする方法！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）
このアニメのオープニング曲は素晴らしいです。 信じられないかもしれないが、私はこのアニメの一つのオープニングをスキップしていない。 私が好きなときにフルバージョンを聞くことができるので、私は通常、アニメのオープニングやエンディングの曲をスキップします。 私は本当にその曲が好きでない限り。 しかし、結末の曲はそれほど（私にとっては）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8）
代表的な少年アニメ主人公である桜木花道。 どのような特性を持っている：
 - シンプトン（愚か）
-頭でっかち
いいえ
&amp;ndash;Dream big
 - 簡単に炎症を感じる
 - 女性に対して
 - 戦いを選ぶように
 - 注意の中心
 - 頑固な
 - 人気がありません
顔を簡単に変えることができる（性格）
ライバル
 - 多くの可能性を秘めている***
私は彼について他に何を言わなければならないのか、上記から判断していますか？ ハハ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカワ楓他の主人公。 桜木花道のライバルは誰ですか？ 彼は本当に熟練していて、経験があり、クールに向いていて、言葉があまりなくて、ハンサムで人気のある人がいるので、桜木花道とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のキャラクターについては言わない。 あなたは自分でそれらを探索する必要があります。 他のキャラクターも面白いです！ みんなユニークな個性とスキルを持っています。 本当にチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8）
予選にあまりにも多くのフィラー（要点）がない場合、私は9を与えるだろう。 重要な部分の真ん中に要約がポップアップ表示されます。 そしてそれは本当に刺激的でした。 そして、カイナンと遼南の試合では、それはあまりにも長くなってしまった。 私はそれが30以上のエピソードのために引っ張ったと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのタイトルは、私の意見では本当に良いです。 タイトルには主人公の名前がないため。 そうでない場合、スリルと興奮はありません。 すべてが主人公の道として行くように。 それは少年アニメなので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はそれがエピソード40かそこらの真ん中で本当に面白いと思っています。 その後、本当に予測できないように、次に起こることを考えさせてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（8）
このアニメは本当に良いです！ 私はあなた自身でそれを見る目を持っているので、これについて多くのことを言うことはありません。 そしてあなた自身でそれを判断してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeLoverAAA/reviews&#34;&gt;AnimeLoverAAA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;******this review contain minor spoilers ******   -This is REAL basketball   -This is NO magic basketball   -This is how REAL shounen anime should be  -I&amp;rsquo;ve not read the manga but am going to read    I was debating with myself whether i should watch this. BUT luckily i did. This anime is really classic and really enjoyable unlike some other basketball anime.This anime is ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crave4cake-1&#34;&gt;Crave4cake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私はスラムダンクが大好きですが、私はアニメが嫌いでした。 マンガは誇大宣伝だったので、エキサイティングなことですが、アニメはどうやって素晴らしいものになるのでしょうか？ 残念ながら、私のためにそれを台無しにしたアニメにいくつか問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画を読んだら、物語はかなり上品だったと言わなければならないが、正直言って私はそれを大いに楽しんだ。 また、Slam Dunkがジャンルを普及させたスポーツアニメの波の前に来たことを覚えておく必要があります。 私は初年度の英雄、桜木花道を好きなキャラクターに見出しましたが、それはあくまで私が延滞者を吸う人のためかもしれません。 彼は典型的な少年のファッションでは馬鹿げた速い成長率を示しますが、彼は自己宣言されたテンサイですので、私の意見は重要ではありません。 他のキャラクターはスクリーンタイムを取るが、私は本当にそれらをすべて個別に話すのには悩まされない。 彼らはあなたの乱暴な二年目であり、訓練された三年目です。 このショーは、チームが主人公が参加する年前に犬がいたことに気づいたときに、ジャンルに当てはまります.3年目は卒業する前に残っています。 私は実際にチームの構築を楽しんだだけでなく、ほとんどの桜木の成長を見て、本当に私のためにそのアニメを殺したものは、不器用なペースペーシングだった。 この25のエピソードを示すために、彼らのチームは1試合の試合でしかプレーしていませんでした。 この時点で、私はそれに忍耐を失い、最終的な悪徳はそれ以上見守ることができず、それを落とすことはできないと決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がダンクと抱えていたもう一つの問題は、率直かつ時代遅れのアートとアニメーションでした。 漫画は優れた芸術を持っていると思っていましたが、私はアニメについて同じことを言うことができませんでした。 私はかつて私がPing Pong the Animation（AMAZING）のようなものを見て、まったく問題がなかったので、私が泥酔した芸術を気にしなかったと信じていました。 しかし、一度私は私の8歳のいとこが描いた可能性のある1つのエピソードを座らなければならないことに気がついたので、約20のエピソードの後で非常に面倒です。 音は注目に値するものではなかった。 オープニングは吸い上げられ、私はエンディングを覚えていない。  BGMからも注目に値するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はソリッドなキャラクターとストーリーを持っているためにダニを与えていましたが、私たちが得たものにはぎこちなく適応してしまいました。 ダング。 漫画はとても良かったですが、悲しいことにアニメはIMOに近づくことさえありません。 遅くて醜いので、私は入ることができませんでした。 多分、私が最初にマンガを読んでいなかったら、もっと忍耐強く、長く抱いているかもしれません。 しかし、それは私が始めるには素晴らしいシリーズを探している人にお勧めするものではありません。 私の推薦はそれを見ながらそれを読んでいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crave4cake/reviews&#34;&gt;Crave4cake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I love slam dunk, but I hated the anime. The manga was so hype, so exciting, how could the anime be anything but amazing. Sadly, there were some problems with I had with the anime that ruined it for me.    Having read the manga I have to say that the story was qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyira-1&#34;&gt;Keyira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク、私に教えてくれる最初のものはバスケットボールです！  :)私は今いつかのためにbballをしてきました、そして、このアニメは、私が生まれる前に外でした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 非常に良いストーリーがあるにもかかわらず、私は嫌いな部分があります:)特に、何人かの人が愚かであり、物事を理解できなかった時！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド - このアニメは非常に古く、私が言う唯一のことは、今日作られているアニメと比較すると、このアニメの芸術レベルは一番上にはないが、これに使用されるいくつかの戦闘シーンはまだ &amp;ldquo; classic &amp;ldquo;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私は、このアニメのキャラクターは非常に良い、特にhanamichi（私は彼が間違って綴られている場合sry:)、彼は非常に面白いキャラクターだ、私はあなたを与えるだろう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はこのアニメの99％をかなり楽しんだ:)私はこのZELION TIMESを見ました:)それはすごく楽しいものでした:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私はこのアニメのsooを大いに愛しています:)しかし、最近、吸血鬼の騎士、Nabariのおお、ブリーチ/ナルト、コードギアスR2、PoTのNT、私は不気味、はるかに:)のようなすべての新しいアニメと、 とにかく、このアニメには面白い部分がたくさんあります:)と見て非常に良いアニメです。このアニメに戻ってくる時間がたくさんあります。 私は彼らがインターハイトーナメントを続けることを望んだだけだった:(悲しいことに彼らはそれのために漫画しか持っていなかった:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます:)これは私の経験に基づいており、私の最初のレビューです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keyira/reviews&#34;&gt;Keyira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk, the first thing it&amp;rsquo;d tell me is Basketball! :) i&amp;rsquo;ve been playing bball for sometime now, and this anime was out just before i was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berriepepper-1&#34;&gt;BerriePepper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを永遠に見てきました。私は子供のころに見始めました。私が何歳だったかを忘れて、私はそれに夢中になりました。 私は学校でバスケットボールチームに参加しようとしましたが、私は選ばれませんでした。 それから、何年も後、私は高校に通っているときに再びそれを見て、それに再び執着しました。 私は初めてそれを見ているように感じ、それは私が多くを覚えていないので、エキサイティングだった。 しかし、その後、私はアニメをダウンロードし始めた、それは私の喜びの源です。 それが私がこのアニメに夢中になっている様子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まだ私に迷惑をかけることがあります。 特に芸術では、私はその古いことを意味します。 私は2016年だからもっと視覚的なグラフィックがほしいと思うので、私はいつもそれに耐えられません。私がそのような質を見たとき、私の目は痛くなります。 しかし、マンガは良い芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは本当に私の好みです。 音と特にイントロは私の心の中に埋め込まれています。 彼らは、ランニングマンコリアでSlam Dunk BGMの1つを演奏するときにそれを認識します。 私はそれに気づかないと思う？ ギターリフは涼しく、Slam Dunkと本当によく合います。 私は本当にBGMの信用を与えたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは深刻なときでさえ、キャラクターは面白いです。  Slam Dunkは、キャラクターのそれぞれを完璧かつ現実的に際立たせる数少ないキャラクターの1つです。 主人公の桜木花道さんからバスケットボールの初心者です。彼の主な理由は女の子だからですが、話がゆっくりと始まり、ゲームが好きになりました。 物語が進むにつれ、桜木は少しずつ自分のゲームを改善し始め、国全体に衝撃を与えた。 多分。 しかし、井上武彦は本当に自分の性格をより現実的なものにしています。 本当に桜木が熟練しているとは思えませんが、彼の運動能力と力は、ストーリーの中のキャラクターだけでなく、視聴者にも衝撃を与えるでしょう。私は本当に桜木がもっと良くなっているのを見たいと思っていましたが&amp;hellip;  3ヶ月のサクラギがバスケットボールに加わるので、3ヶ月のプレーでは人のスキルを向上させることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは地獄のように大丈夫です。 熟練したキャラクターがたくさんありますが、私はそれを台無しにするつもりはありません。ちょうどその物語を見て、そのまま楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BerriePepper/reviews&#34;&gt;BerriePepper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watch this anime since forever, I started watching it when I was a kid, forgot what age I was, I started obsessed with it. I try to join the basketball team in my school but I didn&amp;rsquo;t get chosen. Then, after year &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enzo2123-1&#34;&gt;enzo2123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューのパラグラフを書くのではなく、基本的に私が思っていたすべての良いものをリストアップします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常によく提示されています。 バスケットボールだけに焦点を当てるのではなく、キャラクターの生活をも表示します。 文字の展開は、フィラーのエピソードではなく、主要なストーリーアークの間に発生します。 詰め物といえば、他のアニメとは違って、通常は詰め物が望ましくないので、スラムのダンクフィラーで見るのはとても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは素晴らしく、音楽は何とかショーを生き生きとさせます。 コメディーな状況から緊張した行動に至るまで、音楽は提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのアニメで特にユニークなのですか？ 彼らは彼の話全体を通して発展し続けているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、デスノートやブリーチやドラゴンボールのようなアクション中心のアニメ（DBZは議論することができます：P）のような驚異的なショーから休みを取りたい人にとって、完璧なカジュアルアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enzo2123/reviews&#34;&gt;enzo2123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Instead of writing a paragraph of review, I will basically list all the good things I thought a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cruzle-1&#34;&gt;Cruzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ スポーツバスケットボールのチームと新人の桜木花道の話を聞くスポーツコメディアニメです。過去に女の子に投げ捨てられた後、少女の注目を集めるために基本的にクラブに加わりました。 そしてあなたが推測するように、サクラギは本当にハードトレーニングと自分自身を見つけることでバスケットボールに興味を持ち、バスケットボールと女の子の両方の注目の面でライバルなのです。 物語そのものは、まあまあまあまあまあ、あまりにも予測可能です。 このアニメはすでに何年も前に見られたことを考慮すると、このアニメのアニメーションとサウンド（音楽、声優など）は平均です。 キャラクターはあまりにも大丈夫ですが、私は彼らが少し鈍いと簡単に長期的に見つかりました。 私の意見では、101のエピソードに収まるキャラクターまでの深さがあったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンク！ 沢山の人が漫画を賞賛していることを聞いて以来、私には大きな失望感がありました。 今私が間違ってはいけない、スラムダンク！ 最初の30のエピソードで少なくとも少なくとも面白いです。 それ以降は、あまりにも繰り返してゆっくりとして、鈍くなるのを続けるだけです。このアニメは60エピソードがあまりにも多いようです。 個人的には、アニメの半分を残したくないという習慣からちょうど最後の20-or-soエピソードを見るように強制する必要がほとんどありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが良いスポーツコメディアニメを探しているなら、はじめてのIppoかテニスの王子で始めるべきです。 それは少なくとも私の意見です。 あなたが見ることができるアニメを探しているなら、あなたは目を閉じたままにして、ここでいくつかのエピソードをスキップしても、そのプロットがSlam Dunkと一緒にどこに行くのかを知ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-C&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cruzle/reviews&#34;&gt;Cruzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk! Is a sports comedy anime telling a story of a school basketball team and a newcomer Sakuragi Hanamichi, who basicly joins the club just to get the atte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kkornelia-1&#34;&gt;kkornelia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはおそらく私が今までに見た中で最も美しいスポーツアニメの1つです。 それはあなたがそれを見た後に永遠に記憶に残るアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスケットボールを理解しようとする人にとって、これはあなたのためのアニメです。
ちょうど良い笑いを探している人のために、これはそれです。
そして、ただ移動したい人のために、私はこのアニメを大いに推奨し、それはスリラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初はもう一つの典型的なスポーツアニメのように見えるかもしれませんが、そうではありません。  Slam Dunkは実際に視聴者を泣かせたり笑ったり、恋に落ちたりすることができる数少ないアニメの一つです。 個性、友情、チームワーク、情熱、そしてチームのゴールに達する決意はあるものの、傷つけることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;UPS：
 - 現実的な目標を持つ簡単な楽しいキャラクター！
 - クリエイティブで思い出に残るコメディ
 - サスペンスは、実際にポンドを心にすることができる
 - 動く。 非常に動いている。
 - 偉大なオーディオ素晴らしいイラスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダウンス：
 - アニメはマンガとは全く違う形で終わった。 マンガは、明らかに、より良い終わりを持つものです。
 - 少し古いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23412&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kkornelia/reviews&#34;&gt;kkornelia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is probably one of the most beautiful sports anime I have ever come acrossed. It is one of those animes that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doyuevencarry-1&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;論争の的になるアニメレビューのためのあなたの＃1ソース：
私はアニメのトンを見てきました、私はちょうどそれらをMAL、時間のb / cと他の理由で置くことはありません。 私はこのレビューを短く、スポイラーフリーで甘いものにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
偉大なキャラクターの開発（実際に特定のキャラクターとの結びつきを確立し、時にはそれがどう感じるか）、ユーモアは特定のコメディーアニメとはまったく違っていて、非常に人間的な（欠点のある）主人公とは違います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：いくつかのアートアニメーションはちょっと醜いかもしれませんが、再びアニメは少し古くなるので、私はこれにパス（意図しない言い訳）を与えます。 実際のバスケットボールゲームのペーシングはちょっと遅いようです。バスケットボールゲームの1〜2分は実際のアニメの10分の時間がかかるかもしれませんが、ちょっと引っ張られてしまいます。おそらくこれは私自身がバスケットボール選手だから、 裁判所を走り回っている間にチャットするのではなく、時計が稼働している間にプレイヤーがどのように立って話しているのかが重要です。 これらの瞬間は、字幕を読むときに入り込む傾向のある「トランスのような」状態から私を引き出しました。代わりに、私の心の状態を「大丈夫に」持ち込むことで、この部分を「視点」に置きます。 最後に、私は本当に「Slam Dunk」のホイルキャラクターの極端な過度の人気であることが幾分迷惑であることが判明しました。  「ナルトのサスケウチチャ」や「フェアリーテールズグレイフルバスター」のようなキャラクターが賞賛されていると思うなら、ルカワカエデの準備をしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にファンタスティックなアニメですが、続編を持たないのは私が個人的にほとんどアニメで見たことのない最大の落胆です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doyuevencarry/reviews&#34;&gt;doyuevencarry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Your #1 Source for controversial anime reviews:  I&amp;rsquo;ve seen tons of anime, I just don&amp;rsquo;t put them on MAL, b/c of time and such other reasons. I&amp;rsquo;ll keep this r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moerbeck-1&#34;&gt;Moerbeck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは、スポーツのアニメ傑作であり、モチベーションと心理的な強さ、技術的能力とハードトレーニング、創造性と才能を組み合わせたものです。 全国選手権の征服への道のりで、私たちは陸軍バスケットボールチームがスポーツの観点からだけでなく人間の視点からも成長するのを見ています。 私はSlam Dunkを、関連する課題の現実的でバランスのとれた力で評価しました。  Shohokuは圧倒されていないか、弱すぎて技術的に多くの試合が行われる可能性があります。 また、ゲームのテクニカルと戦術的な解説は、バスケットボールのスポーツの世界の良い洞察力を与える、非常に良いです、多くのスポーツアニメは本当にそれをやっていない、幻想的で神秘的な能力にあまりにも多く入って。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、スラムダンクの最も強力な特徴、そして私がこのショーを本当に見ていたのは、良い性格とコミュニティです。 何度も私は非常に笑った、主人公桜木菜道はあまりにも面白く、非常に他の性格との関係は非常に特殊でユニークです。 すべての独特の物語は良い説明され、ショーは彼らの心の洞察を与えるために十分な時間がかかる彼らのキャラクターの丸い説明を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も弱い特徴は、後半中盤のゲームがやや長すぎることです。 この厳しい重要なゲームをあまりにも劇的に描くのは普通ですが、ゲームが複数のエピソードのためにまったく発展しないことがあり、これはイライラする可能性があります。 いくつかあまりにも多くのフラッシュバックと遅いペーシングのほかに、ショーは非常に面白くて面白くて面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポーツの要素を特徴とする軽く楽しいショーを望むなら、これは非常に良い出発点かもしれません。  Slam Dunkは古典的なカルトアニメです。 バスケットボールの天才アナキン桜木の神話を知ろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moerbeck/reviews&#34;&gt;Moerbeck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a sport&amp;rsquo;s anime masterpiece and the one who set up the standards for the one to come after &amp;ndash; a mix of motivation and psychological strength, technical ability and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chilli-kun-1&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に良い気分でもう1つを見ていますスポーツジャンルアニメシリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの野球のアニメ、次にテニス、サッカーを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diamond No AceとHaikyuuを見た後！ 私は黒子のバスケットとスラムダンクの2つのおすすめがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に評価されていて、最も古くなっているSlamdunkは黒子のバスケットよりも面白かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスポーツにはチームワークはありません。 特に花道は、基本的なルールを学ぶ努力をしていないし、大声で口を開けて自分自身を天才と呼んでいます&amp;hellip;私が言うならば、裁判所にはスペースが無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のライバルのルカワは自分の劇を演じる。チームのメンバーや相手がボールを盗んで得点するかどうかは関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マッチした試合はあまりにもドラマチックで不必要なドラマです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は30のエピソードを負うことができましたが、31-33が私の目を開き、もう見ることができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chilli_kun/reviews&#34;&gt;Chilli_kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am in really good mood to watch one more Sport genre Anime-Series    I have wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingkongshrest-1&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューを書いたくなかったが、黒子のBasukeのトップレビューをSlam Dunkと比較して、それが良いかもしれないと言ったときに感じたことが分かった。 イエス・キリストの人々、あなたは過去の古典的な作品を過度に誇張し過激なショーと比較しています。 私たちは強みと弱みを持つ信じられないキャラクターを持っています。ハーフ・コート・ショットをここで行うことはできません。ホラー・フープをやっているようなポジションではショットできません。 好きな文字、開発。 アートとサウンドは最高ではありませんが、それは90年代のものです。 それは、それが派手な動きと芸術のためだけに良いショーが彼らが実際にバスケットボールをするショーと同じくらい良いとか、それ以上に良いと言われるとき、私を終わらせないように悩ます。 この番組が好きだったのは明らかです。黒子を見たら、実際にこのショーを見てから比較してください。黒子のものはバスケットボールではありません。 バスケットボールのマジックトリックですが、もちろんマジックトリックは人々を楽しませます。 あなたが実際に十分に情報を得た場合、あなたは魔法のトリックと実際のバスケットボールの違いを電話で知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingKongShrest/reviews&#34;&gt;KingKongShrest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t want to write a review but i felt i had to when i read the top reviews of Kuroko no Basuke comparing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mercury1980-1&#34;&gt;mercury1980&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、Slam DunkはAXNの子供として見たアニメの1つでした。 日本の陸上バスケットボールチームとの関係やフィットネスレベルの開発についてです。 このアニメでは、バスケットボールは本当にあらゆる種類のトリックで来ていると私は彼らがボールをドリブルとネットにボールをスローする方法が好きだと言う。 ネットがスコアを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、有名なロック歌手の大黒麻衣さんによるエンディングテーマ曲「私はあなたの目を持っています」を愛していました。 芸術は1992年に作られたにもかかわらずうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、バスケットボールの選手だと言うと、筋肉、身体的にフィット、背の高いものにする必要があります。また、ボールを投げて正確にする必要があるだけでなく、 これらのものは手に渡ります。 バスケットボールの選手たちは、すべての学校で最高のバスケットボールチームになるために戦った。 私はチームとしてどのように学び、どのようにチームとして発展するのが好きでした。 彼らはゲームに勝つための戦略を開発する。 しかし時には時には物事が逆行する可能性があるので、時には戦略が常に機能するとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、桜木のようにかなり迷惑をかける人もいると思います。 彼は彼が常にバスケットボールの天才だと思う傲慢であり、結果的に彼は不調にプレーし、目標を失います。 しかし、時間が経つにつれて、彼はキャラクターとして成長する。 私にとって、私はある程度文字に付き添っているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当にそれほど感動しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春子は桜木の愛の関心事です。 しかし、化学や接続はそれほど大きくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが短いエピソードに凝縮されている限り、アニメを好きにするか、嫌いになる可能性が高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Slam Dunkはかつて1990年代の壮大なシリーズだったが、もはや叙事詩ではない。 あなたは、アニメーションが古くなっていると言うことができます。 しかし、再び、それは時間のテスト上の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを好きでも嫌いでもない。 私はちょうど混合意見を持っています。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の意見を尊重してください、よろしいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mercury1980/reviews&#34;&gt;mercury1980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To me, Slam Dunk was one of the anime I used to watch as a kid on AXN. It is about the national Shohoku basketball team developing their relationships as well as their fitness levels. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toki-kuro-1&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私の英語の謝罪&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは最高のものの一つで、私にとっては最高のスポーツシリーズです。 それが与える強度と心臓のポンピング作用は、他のどのシリーズとも並行していません。 そして私がこれを言うとき、私はアニメ版ではなく、このシリーズの漫画版を意味しました（アニメ最初のbtwを見ました）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクアニメはマンガ正義をしません。 程遠い。 このアニメが高い評価を受ける理由は、ノスタルジックな感じがあり、「過去のアニメはより良いアニメです」思考プロセスのためです。 私に間違ってもらってはいけない、それは全く悪くない。 輝く瞬間がありますが、それだけです。 主な焦点は、バスケットボールの試合は、非常に漫画に比べて退屈です。 登場人物の中には、おばあちゃんのように見えるものもあります。 アニメがしようとすることはすべて、マンガの近くに来ることさえありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バスケットボールシリーズはアニメより漫画として優れている？」 混乱する権利？ どのように対話の写真は、アニメ化されたバスケットボールの試合よりも優れていますか？ まあまあです。 アニメの実行方法は貧弱です。 または、マンガがあまりにも良いかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることは簡単です。アニメにあなたの時間を無駄にしないでください。 それはあなたに完全なSlam Dunk awesomenessを与えるわけではありません。 マンガを読んでください。 それは読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
アート-7
サウンド -  10
キャラクター -  9
楽しさ-2
全体的 -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toki_Kuro/reviews&#34;&gt;Toki_Kuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Apologies for my english&lt;/em&gt;    Slam Dunk is one of the best thing out there and for me is the best sport series. The intensity and h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zhouthien-1&#34;&gt;ZhouThien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？！ うわー〜！ 私はスポーツのようにアニメスポーツシリーズはしません！ これはスポーツアニメやスポーツ全般を見る私にとって唯一の例外です！ このアニメは、私が忘れられない記憶を残します。私は笑顔、笑い、泣き、悲しみなどになりました。このアニメはバスケットボールと日本をさらに愛してくれます!! それは私の人生の肯定的な心にも影響を与えます。 私はそれを5回以上見ました&amp;hellip;このアニメの唯一の悪いことは、それが101のエピソードで止まったということです:(それはマンガのように続けることができたらいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZhouThien/reviews&#34;&gt;ZhouThien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enjoyment?! wow~! i dont like sports let alone Anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;insaneazn22-1&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が寝た老人の宝石の一つです。 それは20年近く経っており、これまで私が見てきた最高のスポーツアニメのひとつです。 最初は100匹程度のエピソードでアニメシリーズ全体を見てみましょう。 この長さの周りには私がコミットできなかったアニメがたくさんありました。 長い間、私は夢中になった。  1日に10回以上のエピソードを見て、私は1週間以内に終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは楽しませるだけでなく、バ​​スケットボールの基礎に関する事実情報を含んでいます。 キャラクターのデザインは細工されており、現実的でした。 音楽の選択は素晴らしく、その日のアートワークはおそらく目立つものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがバスケットボールのファンであり、アニメのような場合、これはあなたのための右のアニメです。
（サイドノート*このアニメは、ジョーダンのブランドにも敬意を表してくれてとても嬉しく思っています。そして、私はジョーダンのスニーカーを愛しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/InsaneAZN22/reviews&#34;&gt;InsaneAZN22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those gems of the old that I have slept on. It is almost 20 years old and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wei-jay-tan-1&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレポート：Slam Dunk
エピソード数：9/101
評価：初め、まだ全体的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはSlam Dunkに関する私の最初の報告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wei_Jay_Tan/reviews&#34;&gt;Wei_Jay_Tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Report: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joy4ever-1&#34;&gt;Joy4ever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;IMO Slam Dunkはスポーツアニメの最高峰です！
それはすべて純粋な才能と勤勉です。 それはチームワークとインスピレーション、スキルとパワー、楽しい時と悲しい時代、戦略と強さについてです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サクラギ花道は、春子の気持ちからバスケットボールチームの小北チームに加わりましたが、陸上競技のバスケットボールの勉強が始まると、桜木はスポーツを好きになり、最高のプレイヤーになることを決めました。
彼は最高の選手になるために訓練する時間を通じて、彼はバスケットボール、チームワーク、テクニック、パワーについて多くのことを学び、バスケットボールの彼の隠された才能を示しています
彼のチームが他のチームとマッチしたものは、シリーズ全体の中で最も信じられない瞬間でした。 そして、松北と三ノの間の最後の試合（漫画にしか見られない）は、SO FUCKING EPICでした！ すべての時間のスポーツの最高の戦いの一つ！ 私はそれを何度も読んでいましたが、それでもそれから誇張されています。
全体的にこのアニメは信じられないほどの価値があり、時代の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joy4ever/reviews&#34;&gt;Joy4ever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMO Slam Dunk is one of the best of sport anime!   It&amp;rsquo;s all about pure talent and hardwork. It&amp;rsquo;s abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luttt-1&#34;&gt;luttt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは何かがあなたの注意をそんなに奪って、それを放置するのが難しいと感じたことはありますか？ 私はSlam Dunkを見ながらこの気持ちを持っていました。 私にとって、それは最高のスポーツ関連のアニメとはじまりのIppoと結びついている。 上記の評価ポイントで評価します。
キャラクター - 私はRukawaを除いて、すべての陸上バスケットボールチームが好きでした。 その男はサスケのような人格を持っているので、初めから私の神経に乗っていました。 花道は神です！
音 - 私はMOSTを楽しんだ。
ストーリー - ストーリー - うーん、私は決してバスケットボールの一番のファンではありませんでしたが、それでもそれは支配していました。
アート - 私は古いスタイルの芸術の偉大なファンなので、私はそれのために悪いことを言うことはできません。
楽しさ - 私は最初から最後までそれを楽しんだ。
全体的には素晴らしいアニメです。 そんなに好きではないという同情。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/luttt/reviews&#34;&gt;luttt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Did you ever had the feeling that something grabs your attention so hard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blindtofu-1&#34;&gt;BlindTofu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Y wassup、私のレビューでBlindtofu。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スラムダンクは私の子供時代でしたが、私は子供のように最後まで完全に見ることはできませんでしたが、今私は若い大人です私はこの懐かしい宝石を私の弟と分かち合う機会を得ました。 その魔法を失った。 私はエピソード72のマークの周りにいると私は私が見たことに基づいてこのレビューを行うことができます、それにもかかわらずそれに入ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
Slam dunkは、50回連続して棄却された不祥事の桜木花道の旅についての話で、バスケットボールチームに加わって赤城晴子の愛情を勝ち取ろうとしている。 遠く離れていなくても、これはすでにかなり一般的なショーン開発であり、全乗りは彼らが国民に届くために直面​​する苦労と苦難です。 ロマンスは媒体に保存されていますが、より一般的なテーマは兄弟愛と敬意です。決意と勇気はもちろんです。 このショーは熱心でとてもインスピレーションを得て、最も一般的な新アニメを納品と磨きで打ち負かしています。 バスケットボールの事実はすべて真実であり、私がスラムダンクについて愛しているのは、アニメのほぼ現実主義であり、唯一の道具が彼らの決定の才能であることを意味するすべてのスーパーパワーはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
これは9を得る唯一の理由は、その年齢のために本当に、一度私はブルーム時代に導入されたとして、ちょうど私の意見は、戻って行くことはありません。 色が古い、それは最も正確な説明であり、HxHと同じ扱いをしたいと思っています。 老朽化の兆しを見せているにもかかわらず、アートはまだすばらしいように見えますが、井上武彦の作品は、ヴァガボンドのような彼の新しい作品でさらに向上しています。 アニメーションは今やトップグレードのアニメの一部と一致し、バスケットボールのシーンはすべて美しく、特にオープニングアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ここではスラムダンクも目立ち、サウンドエフェクトと雰囲気はすべて一緒になってスタジアム自体の中でゲームを見ているかのようにいつも気分がいいようになっています。サウンドキューはすばらしく、スニーカーのくすみはすべて鮮明です。 本当に緊張が高まる。 オープニングのテーマは聴くのに最適で、ボイスも素晴らしいです。 声優は本当に信じられないほどの少年たちのチームを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
各キャラクターはこのショーでは視覚的でも個性的でもユニークです。 桜木の独特の赤毛と怒った表情で、赤城先輩のゴリラは、花道のポーカーフェイスを花道のギャングの不思議な姿勢に変身させ、最高の男の水戸陽平の「究極の仲間」のキャラクターを生み出します。 スラムダンクは、各選手、特にサクラギとの大きな成長を示しています。 ルカワを抜く桜木の熱血な決意は、才能のある騎手が彼を選手と個人として変え、サクラギを守っている。 戦いやその他の問題を含むチーム全体の試練は、彼らをより強くし、より緊密に結び付ける&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は最初のエピソードから夢中になりました。Slam dunkはあなたの輝きを魅了し、次の20のエピソードをマラソンしたいという偉大なアニメの1つです。 ペーシングは素晴らしいです。私は、裁判外の出来事を迅速に通過させ、大部分の時間を裁判所に費やすことは素晴らしい考えだと思います。 文学的には難しいと言えば、スラムダンクはアニメをどうすべきかということです。何十年もの間、その偉大さを保っている古典です。 バスケットボールについて何も知らなくても、小型のDr.Tは圧倒的な専門用語を使わずに説明します。 エピソードを見て、私は再びバスケットボールをするように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
真のクラシック、スラムダンクはその栄光を持ち、ノスタルジアは高級ワインのように成熟しています。 私はこの美しい冒険を拾い、私の兄弟たちと分かち合ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlindTofu/reviews&#34;&gt;BlindTofu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Y wassup, Blindtofu with my review.     Slam dunk was my childhood, I didn&amp;rsquo;t get to watch it completely till the end as a kid but now that I&amp;rsquo;m a young adult I took the chance to share this nostalgic gem with my little brother and I feel as if it hasn&amp;rsquo;t lost any of its magic. I&amp;rsquo;m around the episode 72 mark and I can only make this review based on what I&amp;rsquo;ve seen, neverthele &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lvstrip-1&#34;&gt;lvstrip&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバスケットボールが大好きです。そして、誰もがシリーズでこの試合に情熱を持っているという事実は素晴らしいです。 キャラクターの背景と、彼らが最終的に同じチームでプレーして、驚くほどの演劇や動きで互いに仲直りしている（ハナミチとルカワを除く）ということは、  ？）、心を持ち上げ、シリーズ全体を通して彼らの人格と技能の発展は、私を各章を厳粛に見守っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lvstrip/reviews&#34;&gt;lvstrip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love basketball, and the fact that everyone is s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;esaoud-1&#34;&gt;esaoud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkはクラシックです。 私はスポーツアニメにはかなり魅力的ですが、私には簡単に受け入れられるが偉大ではないアニメのタイプですが、Slam Dunkはかなり良い作品です。 私はそれを丸めた7.499999のように持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Slam Dunkは本当にすべてを合理的にうまくやっています。 私の意見では本当に素晴らしいことはしませんが、スポーツシーンはいいです、私はキャラクターを楽しんで、ユーモアはしっかりしています。 これは単なる非常に堅実なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメが今年作られたならば、おそらく驚くべきことです。 それは本当に古いスタイルのアニメーションを持っていて、ちょうど古いと感じるという事実は少しスコアを押し下げますが、これは間違いなく確かな時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/esaoud/reviews&#34;&gt;esaoud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slam Dunk is a classic. The thing is I&amp;rsquo;m pretty meh on sports anime,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i-love-pikachu-1&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I_Love_Pikachu/reviews&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I tried to give this anime a shot. I really did. I enjoy sports anime but all I wanted to do was hit my head against a brick wall. The main character made my ears bleed, he was so annoying. Tot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taiho Shichau zo</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/taiho-shichau-zo</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/taiho-shichau-zo</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/21601.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/1577/Taiho_Shichau_zo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/1577/Taiho_Shichau_zo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「この警察署は、まるでドラマのように走っています。」 - カチョフ（エピソード3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1994年はアニメのタイトルにとってはかなり良い年でした。 環境問題を中心としたスタジオジブの映画「ポムポコ」がありました。 ストリートファイターの映画は、人気のあるビデオゲームシリーズに基づいて、簡単にスポットライトに突き当たりました。  1994年には、よく知られている学校指向のシリーズであるMarmalade Boyにアニメの世界が紹介されました。 最後に、94年は、あなたが逮捕されたあなた（YUA）と名づけられた隠された宝石であるミニシリーズをテレビネットワークが発見した年でした。 人々は警察のことを考えるとき、善良な警官/不正警官の役割、殺人と誘拐の精神的なイメージ、犯罪者の隠れ家を襲った秘密の警備員を描く。 あなたが逮捕されている人は、典型的な警官のシリーズの完全な反対であるため、視聴者にこれらの画像を引き立てません。 これは、コメディが行動の代わりに最前線に立つショーです。人々がコミットする唯一の重大な犯罪は、無謀なスピードです。また、役員は何よりも友情を維持することにもっと関心があります（そして、 彼らは本当に真剣です）。 これらの要素がプロットに挿入されて、このアニメは4つの楽しいエピソードの警察官ナツミとミユキの冒険を探る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが逮捕されている間は確かに楽しいOVAですが、それはその欠陥がないわけではありません。 シリーズでの演技は最高ではない、サポートキャラクターは重要でないいくつかのラインに追いつめられ、（もしあなたが本当に重要であることを望むなら）アニメーションは、  他の主人公はChief以外にも魅力的ですが、Natsumiはそれを超えています。 90年代。 しかし、私は5つの主人公のおかげで、これらの欠陥を克服することができます。 ミユキは美貌を持ち、メカニックとして趣味のある穏やかな役人/ドライバーです（基本的には、ウィンリー・ロックベル前のウィンリー・ロックベルです）。 シリーズ最高の声優であることを証明したばかげたゴシパーは、アニメがアニメと呼ばれるためには必然的に持っていなければならない1人のメスである。 ケンは私の好きなキャラクター、サングラスを着たタフな男/モーターサイクル主義者。本当にみゆきを愛していて、他の役人から愛されているのはケニーです。 カチュー元帥は、命令を出したり状況を考えたりするだけでなく（私はその人がそこにいないのと同じように行動します）、実際にはあまり効果がありません。 一番面白いのは、主人公のナツミです。 彼女は紫色の目、衝動的な傾向、睡眠のための悪名高い評判、酔っ払う習慣、そしてモーターサイクリストとしての完璧なスキルを備えた熱狂的なスラッカーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のアニメのリスト（馬小屋の予定）に逮捕されている場所を正確にはわからない。 私はInuyashaのために持っている無慈悲な憎しみではなく、私がMonsterのためにする神秘的な畏敬の念を持つこのシリーズについては言及していない。 それは交互にあなたをスリリングし、道に沿ってあなたの鼓動を引っ張ります。 あなたは逮捕されるのではなく、厳しい批判や深い分析をせずに、私のために特別なカテゴリーに定住します。  YUAへの感謝の気持ちを説明できる最良の方法です。 私にとって、このアニメは初めてのことですが、郷愁の波を誘発します。 たぶん私にとって魅力的な美しいテーマソングや、活気にあふれたショーのサウンドトラックで、ジャズのヒントを添えてくれます。 たぶん、あなたが逮捕している心配の雰囲気は、私を催眠する本当に感動的な瞬間に散らばっているかもしれません。 たぶんそれは優秀なエピソード4（「On the Road&amp;hellip; again」と題された）か、Kenが私にこのように情熱的に書くようにさせている乱暴な炎から彼のバイクを乗っているエピソードで起こった素晴らしいシーケンスかもしれない。 たぶん、YUAは、私がそれを大好きにしてくれる青い月に舞い上がる呪いのほかに、子供たちには完全に適していると思うかもしれません（それを信じるかどうか、これはアニメでは頻繁に起こることではありません）。 いずれにしても、You&amp;rsquo;re Under ArrestはこのOVAの完璧なタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This police station has been running a lot more like a soap opera,&amp;rsquo; - Chief Kachou (Episode 3)    1994 was a pretty good year for anime titles. There was the Studio Ghibi film Pom Poko, a story centered around environmental issues. The Street Fighter movie, based on a wildly popular videogame series, briefly fumbled its way into the spotlight. 1994 also introduced the anime world to Marmalade Boy, a we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tchaos&#34;&gt;TCHaos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは逮捕されています警察署の事件、特に交通部の役員に従います。  OVAとして放送され、後で同じ名前のテレビシリーズの最初の4つのエピソードになった。 しかし、このレビューでは、スタンドアローンとしてのパフォーマンスが評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アニメーション -
OVAから期待されるように、アニメーションの品質は素晴らしいです。 表情や一般的な動きの流動性に大きなディテールが加わりました。 背景も非常に細かく、ほとんどのテレビシリーズに共通の色調の違いはありません。 藤島康介は熱狂的なモータースポーツ愛好家であり、あなたが逮捕されていることが、車、バイク、その他の機械の優れた動画を特集していることを確認しました。 それは私達にこのシリーズをもたらした車とアニメの彼の愛のための明らかなマッチだった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
サウンドトラックは、ほとんどの場合、穏やかですが、追跡シーケンス中に使用される「サスペンス/アクション」のテーマを抱えていると、すぐにあなた自身の心が期待通りに鼓動します。 エフェクトの面では、主に交通/車両関連の音（ドリフト、回転、ギアチェンジなど）に焦点を当てています。 銃器を見たり聞いたりすることは期待しないでください - これは警察のアニメだから見逃しています。 いくつかの対話の適応にもかかわらず、ダビングバージョンはうまく指揮されています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
物語はパートナー関係を中心に展開されているため、2つのリードに専念するために多くの時間が必要です。 唯一の4つのエピソードがありますが、あなたはキャスト自身の性格のフレアを得ています。これは、おそらくステレオタイプの点で非常に異なっています。 どちらにせよ、デザインはこのマンガの独特なスタイルを示していますが、他のタイトルのキャラクターには必然的に似ています（Ah My Goddess！）。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;VALUE＆amp; エンジョイ -
前述のように、あなたは逮捕され、警察官の人間のドラマとその日常の関係を紹介しようとします。 このことを念頭に置いて、それは車の追いかけること以外には多くの行動を誇るものではないので、警察のドラマ視聴者がハードコアになることは失望するかもしれない。 ストーリーラインは4つのエピソードに分割されていますが、OVAの終わりまでに結論に至る2つのプロットとして見るべきです。
個人的には、さまざまな要素（ロマンス、コメディ、ドラマ、アクション）を明るく心地よい現実的なストーリーに収めることができるため、これを「オールラウンド」と考えています。 そのため、数年後にこれを見直すことができたら、私は驚くことはありません。私が知っていることは分かっています。
最後に、優秀なアニメーションだけでも価値のある時計が作れるので、短期間はボーナスになります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TCHaos/reviews&#34;&gt;TCHaos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;re Under Arrest follows the happenings of a police station and in particular those officers of the Traffic division. Aired as an OVA, this later came to be the first 4 episodes of the TV series bearing the same name. However, this review will asse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオディーンは、アニメの幅広いジャンルを作っており、監督にチャンスを与えているようです。 逮捕された方には、以前のUrusei Yatsuraのアニマルディレクター、古橋和弘さんが本当に最初のチャンスを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、トラフィック部門の役員についての簡単なドラマです。 パトレイバーには多くの類似点があり、幾分奇異な部門の警官の日常生活については、驚くほど多くの行動とユーモアがあります。 それだけで4つのエピソードOVAシリーズであるため、アニメーションと音質はパトレイバーOVAシリーズのように素晴らしいです。 すべては、芸術的な背景からモーターバイクのスピードメーターまで、非常に詳細なものがあります。 メカニカルなディテールは、アニメの中にどれくらいの愛情があるのか​​を主人公がどれくらい愛しているかをよく表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、アニメは非常に短いので、アクションはシーンを追跡し、ユーモアはかなり早く消えます。 関係は短い紹介以外には実際には作られておらず、開発は存在せず、対話はやや単純です。 そのほとんどは、それは完全に失敗しているわけではありませんが、ショーの長さに関する問題の多くです。 あなたが逮捕されていることが非常に強く、それが何よりも大きかった可能性を考えれば、これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた芸術、アニメーション、機械的なディテール、素敵な交通警察のデュオは、それほど素晴らしい午後の時計ではありません。 幸いなことに、結局、この番組はピックアップされ、最終的に100プラスエピソードのマークを越えるようになった。 何かあれば、このOVAは特別なものへの入り口です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Deen sure does make a wide range of anime and seems to take chances on their directors. For You’re Under Arrest, the previous animation director of Urusei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vigorousjammer&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが逮捕されているのは、私が本当に楽しんでいた非常に幻想的に作られた古典的なOVAです。 それを特別なものにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はアートを指摘したい。 ここには本当に素晴らしい瞬間があります。 それはちょうど幻想的に生気に満ちており、見て豪華です。 あなたが印象的な佐賀を探しているなら、あなたは正しい場所に来ました。 それほど時間がかからず、その部分はきれいにアニメーション化されていませんが、アーティストはまだクリーン＆amp; 一貫して 私はキャラクターのデザインは少し典型的だと思うが、それはまた大嫌いで、キャラクターが描写するのに十分うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて言えば、彼らは興味深い集まりで、すべて異なった魅力的な個性を持ち、これらの4つのエピソードの過程でそれらを知ることは本当にうれしいです。 キャラクターはあまり成長しません。つまり、彼らは人生の教訓や何かを変えたり学んだりしません。しかし、ショーは彼らをそのまま絵を描き、効果的にそれらを実際に知ることができます 対話と良好な特徴付け。 彼らは世界で最も興味深いキャラクターではありませんが、彼らは楽しい束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、私が一番弱い部分だと言います。 それぞれのエピソードには違う話があり、あなたが見るプロットのタイプには様々なバリエーションがあります&amp;hellip;しかし、それはすべて非常に標準的だと感じています。 彼らがここで作り出した物語には驚きはありません。 それは必ずしも悪いことではありません。エピソードのすべてがよく書かれていて、キャラクターは物語を引き出すのに十分興味深いですが、ストーリー自体は非常に基本的なものであり、ただ楽しく使いやすいものに終わります 物の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーへのサウンドトラックは素晴らしいです、オープニングのテーマは、私が助けることはできませんでしたが、それが来るたびにスーパーポンプを取得する折衷的で、古典的な、アップビートJポップトラックです。 ショーの間に演奏したトラックは、非常に警戒感のあるドラマな雰囲気を放ち、どんな場面でも正しい音色を演出します。日本人の声優たちは彼らのキャラクターを描いた素晴らしい仕事をしました。サウンド効果は微妙です 他の時代には大きくてエキサイティングな響きがあります。 全体が素晴らしく混ざり合っていて、オーディオデザインでは何の欠陥もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのOVAを本当に楽しんでいました。 唯一の4つのエピソードで、これらのキャラクターを紹介し、それらを本当に好きにしました。 楽しい話、アクション満載の＆amp; 信じられないほど活気に満ちたアクションシーン、全体的には本当に良い気持ちで私を残しました。 私はショーを誰にでもおすすめしますが、特に美しいアニメーションに興味のある人や、楽しい、簡単に消化できる警官番組を探している人たちにおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vigorousjammer/reviews&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;re Under Arrest is a pretty fantastically made classic OVA that I really enjoyed. Let&amp;rsquo;s go over what makes it so special.    First and foremost, I like to point out the art. There are some really great moments here &amp;amp; there that are just fantastically animated, and go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1994年はアニメにとってははるかに単純な時間だったが、その多くはファンタジー・シミュレータではなく、アニメが漫画として扱われていたことに由来する。 今日の市場では、あなたが逮捕されるようなショーはうまくいかないでしょう。 それは、あまりにも愚かさと十分な結束ではなく、現代のアニメファンを和らげるために適切な量のファンサービスが不足している。 あなたは私のハイパーポリスのレビューから覚えているかもしれませんが、私は90年代のアニメのための吸盤です。 スタイル、サウンド、普及した愚かさ。 それは同時にかわいい女の子がかわいいものをやっていると同時に完全に悪い時だった。 そして、あなたが逮捕されているところには、4つのエピソードOVAがあります。そのOVAは、100のエピソードの大巨獣に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;辻本夏美は東京警察の一部門に加わっている。 彼女は野生で気晴らしで、彼女と提携している女性とはかなり対照をなしています。 にもかかわらず、4つのエピソードは、2つのガールナーに友情を示し、彼らが高速で危険な犯罪者を止めるとき、その攻撃に従う。 途中で恋愛のヒントと納税者の金の悪用がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに本当のプロットはありません。警官だけが悪者を追いかけています。 銃もない、OVAは時折車を追う。 これらは通常かなりエキサイティングですが、一般的には何らかの点でスーパーダムを得る（ナツミは何とか足で車を止めることができます）。 そのエピソードと、その年に起こった重要なことはまったくありませんが、1年が過ぎたと思われる4つのエピソードの間に一貫性はありません。 実際のキャラクターの開発やストーリーの進行はありません。 すべてがちょうど停滞し、エピソード的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私が以前に言及した漫画的な魅力を持っています。 現実に根ざしているわけではなく、それを知っている非常にばかげたショーです。 あなたはそれから多くの楽しみを得る。 キャラクターは警察の制服のすべての暑い女性です。 彼らはすべて、90歳のアニメのベイビーの典型的な特徴を示しています。それは、真剣から馬鹿に至るまで、他のキャラクターをOTPしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提示された4つのエピソードについて私が言うことはあまりありません。 彼らは楽しい気晴らしではありませんが、思い出に残るものではありません。 それは、私のような人々を喜ばせることができる別の時間への素晴らしい脱出です。 しかし、他の人にとっては、見る価値がないかもしれません。 それはちょうどあなたが漫画アニメにいかに快適であるかによって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Natsumi Tsujimoto is joining up with a division of the Tokyo police. She’s wild and carefree, a stark contrast with the woman she’s partnered with, Miyuki, whose m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07-1&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「この警察署は、まるでドラマのように走っています。」 - カチョフ（エピソード3）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1994年はアニメのタイトルにとってはかなり良い年でした。 環境問題を中心としたスタジオジブの映画「ポムポコ」がありました。 ストリートファイターの映画は、人気のあるビデオゲームシリーズに基づいて、簡単にスポットライトに突き当たりました。  1994年には、よく知られている学校指向のシリーズであるMarmalade Boyにアニメの世界が紹介されました。 最後に、94年は、あなたが逮捕されたあなた（YUA）と名づけられた隠された宝石であるミニシリーズをテレビネットワークが発見した年でした。 人々は警察のことを考えるとき、善良な警官/不正警官の役割、殺人と誘拐の精神的なイメージ、犯罪者の隠れ家を襲った秘密の警備員を描く。 あなたが逮捕されている人は、典型的な警官のシリーズの完全な反対であるため、視聴者にこれらの画像を引き立てません。 これは、コメディが行動の代わりに最前線に立つショーです。人々がコミットする唯一の重大な犯罪は、無謀なスピードです。また、役員は何よりも友情を維持することにもっと関心があります（そして、 彼らは本当に真剣です）。 これらの要素がプロットに挿入されて、このアニメは4つの楽しいエピソードの警察官ナツミとミユキの冒険を探る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが逮捕されている間は確かに楽しいOVAですが、それはその欠陥がないわけではありません。 シリーズでの演技は最高ではない、サポートキャラクターは重要でないいくつかのラインに追いつめられ、（もしあなたが本当に重要であることを望むなら）アニメーションは、  他の主人公はChief以外にも魅力的ですが、Natsumiはそれを超えています。 90年代。 しかし、私は5つの主人公のおかげで、これらの欠陥を克服することができます。 ミユキは美貌を持ち、メカニックとして趣味のある穏やかな役人/ドライバーです（基本的には、ウィンリー・ロックベル前のウィンリー・ロックベルです）。 シリーズ最高の声優であることを証明したばかげたゴシパーは、アニメがアニメと呼ばれるためには必然的に持っていなければならない1人のメスである。 ケンは私の好きなキャラクター、サングラスを着たタフな男/モーターサイクル主義者。本当にみゆきを愛していて、他の役人から愛されているのはケニーです。 カチュー元帥は、命令を出したり状況を考えたりするだけでなく（私はその人がそこにいないのと同じように行動します）、実際にはあまり効果がありません。 一番面白いのは、主人公のナツミです。 彼女は紫色の目、衝動的な傾向、睡眠のための悪名高い評判、酔っ払う習慣、そしてモーターサイクリストとしての完璧なスキルを備えた熱狂的なスラッカーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私のアニメのリスト（馬小屋の予定）に逮捕されている場所を正確にはわからない。 私はInuyashaのために持っている無慈悲な憎しみではなく、私がMonsterのためにする神秘的な畏敬の念を持つこのシリーズについては言及していない。 それは交互にあなたをスリリングし、道に沿ってあなたの鼓動を引っ張ります。 あなたは逮捕されるのではなく、厳しい批判や深い分析をせずに、私のために特別なカテゴリーに定住します。  YUAへの感謝の気持ちを説明できる最良の方法です。 私にとって、このアニメは初めてのことですが、郷愁の波を誘発します。 たぶん私にとって魅力的な美しいテーマソングや、活気にあふれたショーのサウンドトラックで、ジャズのヒントを添えてくれます。 たぶん、あなたが逮捕している心配の雰囲気は、私を催眠する本当に感動的な瞬間に散らばっているかもしれません。 たぶんそれは優秀なエピソード4（「On the Road&amp;hellip; again」と題された）か、Kenが私にこのように情熱的に書くようにさせている乱暴な炎から彼のバイクを乗っているエピソードで起こった素晴らしいシーケンスかもしれない。 たぶん、YUAは、私がそれを大好きにしてくれる青い月に舞い上がる呪いのほかに、子供たちには完全に適していると思うかもしれません（それを信じるかどうか、これはアニメでは頻繁に起こることではありません）。 いずれにしても、You&amp;rsquo;re Under ArrestはこのOVAの完璧なタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;This police station has been running a lot more like a soap opera,&amp;rsquo; - Chief Kachou (Episode 3)    1994 was a pretty good year for anime titles. There was the Studio Ghibi film Pom Poko, a story centered around environmental issues. The Street Fighter movie, based on a wildly popular videogame series, briefly fumbled its way into the spotlight. 1994 also introduced the anime world to Marmalade Boy, a we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tchaos-1&#34;&gt;TCHaos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは逮捕されています警察署の事件、特に交通部の役員に従います。  OVAとして放送され、後で同じ名前のテレビシリーズの最初の4つのエピソードになった。 しかし、このレビューでは、スタンドアローンとしてのパフォーマンスが評価されます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アニメーション -
OVAから期待されるように、アニメーションの品質は素晴らしいです。 表情や一般的な動きの流動性に大きなディテールが加わりました。 背景も非常に細かく、ほとんどのテレビシリーズに共通の色調の違いはありません。 藤島康介は熱狂的なモータースポーツ愛好家であり、あなたが逮捕されていることが、車、バイク、その他の機械の優れた動画を特集していることを確認しました。 それは私達にこのシリーズをもたらした車とアニメの彼の愛のための明らかなマッチだった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
サウンドトラックは、ほとんどの場合、穏やかですが、追跡シーケンス中に使用される「サスペンス/アクション」のテーマを抱えていると、すぐにあなた自身の心が期待通りに鼓動します。 エフェクトの面では、主に交通/車両関連の音（ドリフト、回転、ギアチェンジなど）に焦点を当てています。 銃器を見たり聞いたりすることは期待しないでください - これは警察のアニメだから見逃しています。 いくつかの対話の適応にもかかわらず、ダビングバージョンはうまく指揮されています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
物語はパートナー関係を中心に展開されているため、2つのリードに専念するために多くの時間が必要です。 唯一の4つのエピソードがありますが、あなたはキャスト自身の性格のフレアを得ています。これは、おそらくステレオタイプの点で非常に異なっています。 どちらにせよ、デザインはこのマンガの独特なスタイルを示していますが、他のタイトルのキャラクターには必然的に似ています（Ah My Goddess！）。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;VALUE＆amp; エンジョイ -
前述のように、あなたは逮捕され、警察官の人間のドラマとその日常の関係を紹介しようとします。 このことを念頭に置いて、それは車の追いかけること以外には多くの行動を誇るものではないので、警察のドラマ視聴者がハードコアになることは失望するかもしれない。 ストーリーラインは4つのエピソードに分割されていますが、OVAの終わりまでに結論に至る2つのプロットとして見るべきです。
個人的には、さまざまな要素（ロマンス、コメディ、ドラマ、アクション）を明るく心地よい現実的なストーリーに収めることができるため、これを「オールラウンド」と考えています。 そのため、数年後にこれを見直すことができたら、私は驚くことはありません。私が知っていることは分かっています。
最後に、優秀なアニメーションだけでも価値のある時計が作れるので、短期間はボーナスになります。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TCHaos/reviews&#34;&gt;TCHaos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;re Under Arrest follows the happenings of a police station and in particular those officers of the Traffic division. Aired as an OVA, this later came to be the first 4 episodes of the TV series bearing the same name. However, this review will asse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオディーンは、アニメの幅広いジャンルを作っており、監督にチャンスを与えているようです。 逮捕された方には、以前のUrusei Yatsuraのアニマルディレクター、古橋和弘さんが本当に最初のチャンスを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、トラフィック部門の役員についての簡単なドラマです。 パトレイバーには多くの類似点があり、幾分奇異な部門の警官の日常生活については、驚くほど多くの行動とユーモアがあります。 それだけで4つのエピソードOVAシリーズであるため、アニメーションと音質はパトレイバーOVAシリーズのように素晴らしいです。 すべては、芸術的な背景からモーターバイクのスピードメーターまで、非常に詳細なものがあります。 メカニカルなディテールは、アニメの中にどれくらいの愛情があるのか​​を主人公がどれくらい愛しているかをよく表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、アニメは非常に短いので、アクションはシーンを追跡し、ユーモアはかなり早く消えます。 関係は短い紹介以外には実際には作られておらず、開発は存在せず、対話はやや単純です。 そのほとんどは、それは完全に失敗しているわけではありませんが、ショーの長さに関する問題の多くです。 あなたが逮捕されていることが非常に強く、それが何よりも大きかった可能性を考えれば、これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた芸術、アニメーション、機械的なディテール、素敵な交通警察のデュオは、それほど素晴らしい午後の時計ではありません。 幸いなことに、結局、この番組はピックアップされ、最終的に100プラスエピソードのマークを越えるようになった。 何かあれば、このOVAは特別なものへの入り口です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Deen sure does make a wide range of anime and seems to take chances on their directors. For You’re Under Arrest, the previous animation director of Urusei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vigorousjammer-1&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが逮捕されているのは、私が本当に楽しんでいた非常に幻想的に作られた古典的なOVAです。 それを特別なものにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はアートを指摘したい。 ここには本当に素晴らしい瞬間があります。 それはちょうど幻想的に生気に満ちており、見て豪華です。 あなたが印象的な佐賀を探しているなら、あなたは正しい場所に来ました。 それほど時間がかからず、その部分はきれいにアニメーション化されていませんが、アーティストはまだクリーン＆amp; 一貫して 私はキャラクターのデザインは少し典型的だと思うが、それはまた大嫌いで、キャラクターが描写するのに十分うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて言えば、彼らは興味深い集まりで、すべて異なった魅力的な個性を持ち、これらの4つのエピソードの過程でそれらを知ることは本当にうれしいです。 キャラクターはあまり成長しません。つまり、彼らは人生の教訓や何かを変えたり学んだりしません。しかし、ショーは彼らをそのまま絵を描き、効果的にそれらを実際に知ることができます 対話と良好な特徴付け。 彼らは世界で最も興味深いキャラクターではありませんが、彼らは楽しい束です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は、私が一番弱い部分だと言います。 それぞれのエピソードには違う話があり、あなたが見るプロットのタイプには様々なバリエーションがあります&amp;hellip;しかし、それはすべて非常に標準的だと感じています。 彼らがここで作り出した物語には驚きはありません。 それは必ずしも悪いことではありません。エピソードのすべてがよく書かれていて、キャラクターは物語を引き出すのに十分興味深いですが、ストーリー自体は非常に基本的なものであり、ただ楽しく使いやすいものに終わります 物の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーへのサウンドトラックは素晴らしいです、オープニングのテーマは、私が助けることはできませんでしたが、それが来るたびにスーパーポンプを取得する折衷的で、古典的な、アップビートJポップトラックです。 ショーの間に演奏したトラックは、非常に警戒感のあるドラマな雰囲気を放ち、どんな場面でも正しい音色を演出します。日本人の声優たちは彼らのキャラクターを描いた素晴らしい仕事をしました。サウンド効果は微妙です 他の時代には大きくてエキサイティングな響きがあります。 全体が素晴らしく混ざり合っていて、オーディオデザインでは何の欠陥もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのOVAを本当に楽しんでいました。 唯一の4つのエピソードで、これらのキャラクターを紹介し、それらを本当に好きにしました。 楽しい話、アクション満載の＆amp; 信じられないほど活気に満ちたアクションシーン、全体的には本当に良い気持ちで私を残しました。 私はショーを誰にでもおすすめしますが、特に美しいアニメーションに興味のある人や、楽しい、簡単に消化できる警官番組を探している人たちにおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vigorousjammer/reviews&#34;&gt;vigorousjammer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You&amp;rsquo;re Under Arrest is a pretty fantastically made classic OVA that I really enjoyed. Let&amp;rsquo;s go over what makes it so special.    First and foremost, I like to point out the art. There are some really great moments here &amp;amp; there that are just fantastically animated, and go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573-1&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1994年はアニメにとってははるかに単純な時間だったが、その多くはファンタジー・シミュレータではなく、アニメが漫画として扱われていたことに由来する。 今日の市場では、あなたが逮捕されるようなショーはうまくいかないでしょう。 それは、あまりにも愚かさと十分な結束ではなく、現代のアニメファンを和らげるために適切な量のファンサービスが不足している。 あなたは私のハイパーポリスのレビューから覚えているかもしれませんが、私は90年代のアニメのための吸盤です。 スタイル、サウンド、普及した愚かさ。 それは同時にかわいい女の子がかわいいものをやっていると同時に完全に悪い時だった。 そして、あなたが逮捕されているところには、4つのエピソードOVAがあります。そのOVAは、100のエピソードの大巨獣に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;辻本夏美は東京警察の一部門に加わっている。 彼女は野生で気晴らしで、彼女と提携している女性とはかなり対照をなしています。 にもかかわらず、4つのエピソードは、2つのガールナーに友情を示し、彼らが高速で危険な犯罪者を止めるとき、その攻撃に従う。 途中で恋愛のヒントと納税者の金の悪用がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに本当のプロットはありません。警官だけが悪者を追いかけています。 銃もない、OVAは時折車を追う。 これらは通常かなりエキサイティングですが、一般的には何らかの点でスーパーダムを得る（ナツミは何とか足で車を止めることができます）。 そのエピソードと、その年に起こった重要なことはまったくありませんが、1年が過ぎたと思われる4つのエピソードの間に一貫性はありません。 実際のキャラクターの開発やストーリーの進行はありません。 すべてがちょうど停滞し、エピソード的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私が以前に言及した漫画的な魅力を持っています。 現実に根ざしているわけではなく、それを知っている非常にばかげたショーです。 あなたはそれから多くの楽しみを得る。 キャラクターは警察の制服のすべての暑い女性です。 彼らはすべて、90歳のアニメのベイビーの典型的な特徴を示しています。それは、真剣から馬鹿に至るまで、他のキャラクターをOTPしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提示された4つのエピソードについて私が言うことはあまりありません。 彼らは楽しい気晴らしではありませんが、思い出に残るものではありません。 それは、私のような人々を喜ばせることができる別の時間への素晴らしい脱出です。 しかし、他の人にとっては、見る価値がないかもしれません。 それはちょうどあなたが漫画アニメにいかに快適であるかによって異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Natsumi Tsujimoto is joining up with a division of the Tokyo police. She’s wild and carefree, a stark contrast with the woman she’s partnered with, Miyuki, whose m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>