<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/fullmetal-alchemist-the-conqueror-of-shamballa/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/fullmetal-alchemist-the-conqueror-of-shamballa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Fullmetal Alchemist The Conqueror of Shamballa</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/fullmetal-alchemist-the-conqueror-of-shamballa</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/fullmetal-alchemist-the-conqueror-of-shamballa</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/20113.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/430/Fullmetal_Alchemist__The_Conqueror_of_Shamballa/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/430/Fullmetal_Alchemist__The_Conqueror_of_Shamballa/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5語またはそれ未満のレビュー：シリーズの後に見る必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師に起こった出来事に本当の結論を出したいですか？ それから、鋼の錬金術師：Shamballaの征服者を見てみるべきです。 私の意見では、シリーズだけを見てから実際に閉鎖することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを見て、私のように宗教的にそれに従っていれば、あなたはおそらくエドとアルがお互いの人生を危険にさらしていることに驚いているでしょう。 それが事実なら、あなたはおそらく、シリーズが2人の兄弟、つまり1923年にドイツで地球上のエドと別れて終わったことにもショックを受け、Alはアムステルダム、特にResemboolに留まりました。 映画では、地球とResemboolはお互いに平行して扱われ、プロセス中に彼らがどのように相互作用するかを見ると、2人の兄弟は自分自身を再会しようとします。 それは間違いなく視聴者に彼らが求めている結論を与える素晴らしいストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物事を新鮮でエキサイティングなものに保つために、キャラクターたちは新しいストーリーに行くための新しい姿を与えられたと思う。  EdとAlは確かに成熟しています（そして、彼らは涼しく見えます）、WinryやRoy Mustangのようなマイナーなキャラクターにも同じことが起こります。 私は何かを台無しにしたくはありませんが、ここではヒントがあります - 死んだ人物は映画でも生き生きとさえありますが、人格は異なります。 すべてのキャラクターにはまだシリーズの声優がいますが、Noa（沢井美由）というジプシーの女の子のようにキャストに新しく追加されたものもあります。 悪人、Dietlinde Eckhart（加藤和子）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のビジュアルも新しく改良されました。 キャラクターのデザインはより洗練され、背景はより詳細で魅力的であり、カラーコーディネーションはシリーズよりも優れています。 私は特に、アーストリスの色が明るく活気があり、地球の色がやや風通しの良い表情をしているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽に取り組んでいた大島みちるも映画のために音楽を作って帰ってきたが、私はシリーズの音楽が好きだと言わなければならない。 このシリーズの音楽は、映画の音楽に比べてより印象的で記憶に残っていました。  L&amp;rsquo;Arc〜en〜cielは映画のオープニングとエンディングのテーマを歌いました。シリーズと同じように、彼らはまた、これもキャッチーな曲を思いつきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画を好きだったのと同じくらい、私はシリーズがもっと好きだと言わなければなりません。 それはプロット自体のせいではありませんが、私は映画に錬金術の話が少ないことに失望しました。 錬金術はシリーズで非常に重要なので、プロットを作ったが、それは映画の場合ではなかった。 さらに、私の好きなキャラクターの2人であるAlとWinryは十分なスクリーン時間を取らなかったので、それはちょっと残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が以前に言ったように、Fullmetal Alchemist：The Movie  -  Shamballaの征服者はシリーズの閉鎖を提供するので、私はまだ映画を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;5 WORDS OR LESS REVIEW: Must watch after the series    Want a real conclusion to the events that happened in Fullmetal Alchemist? Then you should watch Fullmetal Alchemist: The Movie - Conqueror of Shamballa. In my opinion, it is impossible to get some real closure from watching the series alon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarmoon&#34;&gt;LunarMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここでコンセンサスから私の意見を分けなければならないでしょう。 私はこのシリーズの長年のファンだったが、映画は前者の質を取り戻すための、鈍い、断絶された努力だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
これは物事が崩壊するところです。 ストーリーの一般的な前提は高品質であったが、ソースの素材に関連した実行は貧弱だった。 残念なことに、映画はこれらの多数のプロットスレッドに対処しようとする時間が少なくて済み、時間をかけてより大きな時間を費やして自分自身の大きな質問を作成します。 これはそれだけでは問題ありませんが、Shambhalaは本質的にスタンドアローンの作品ではなくシリーズの続きです。 それは未解決の一連の質問から始まり、新しい一連の質問をもたらし、結局、それらのいずれかに答えることで結論づけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
いつものように美しくて流動的です。これは長編映画なので、さらにそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
平均をはるかに上回ります。 映画は、前作シリーズ（兄弟、天空の精神）の無駄に本当に思い出深い作品に欠けているが、それは作成する世界に視聴者をキャプチャすることができます。 それはバックグラウンドにうまく融合し、そうでなければほとんど言わない。 注目すべき例外は、映画のオープニングであるLinkというもので、フランチャイズのベストオブの中で簡単にランク付けされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
そして、これがストーリーのコメントが有効になる場所です。 戻り文字はうまく処理されます。 一方、新人は映画の限られた長さの犠牲者になる。  NoahとDietlindeがダンボールのカットアウトとして登場するオリジナルの文字には、かなりの時間が費やされます。 悪人は、後半に目立つようになり、ステレオタイプの悪いやり方で行動し、その行動を促す意欲を持ち、その後は文字通り非人道的になるようになる。 他の新しい文字は、それが動機付けられている理由について2つの文章の理由で同様のやり方で扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
面白いです。 それをシリーズの続きとして取り上げると、その中に織り込まれたプロットスレッドには結論が出ないことがあります。スタンドアロン作品として見ると、キャラクター部門にはまだ目立つ問題があります。 それでも、その想像力は視聴者の注目を集めることができなければならず、他の多くの特質は一流です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論7.5 / 10
全体的なプレゼンテーションは素晴らしかったが、ストーリーやキャラクターの欠陥はしばしば無視するように目立つようになった。 平均スコアを上回っていますが、傑作の平均スコアはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LunarMoon/reviews&#34;&gt;LunarMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to have to diverge my opinion from the consensus here. Though I had been a long time fan of the series, the movie was a dull, disconnected effort to recapture the quality of the former.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This is where things fall apart. The g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realanimefan&#34;&gt;realanimefan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：Shamballaレビューの征服者by realanimefan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、第一次世界大戦後のドイツの緊張感をはっきりと感じ取る素晴らしい作品です。 この映画を書いた人々は、ナチス社会の側面（ヒトラーとオカルトとの考えを含む）を使って、魅力的な経験をするために、彼らの歴史と民俗伝承を知っている。 私は映画の中で作られた多くの参考文献を見て、それらのほとんどが実在していることを知りました。 この設定はまた、多くの文字の競合につながります。 例えばヒューズ（私たちの世界のマイエス）は、第一次世界大戦後のドイツの兵士であり、ナチスの党に絶望した。 彼は本当にナチスが正しいことをしていると思っている（これらのキャラクターのどれも、これがどこにつながるのかを知る贅沢さがないことを忘れないでください）。 それは非常に動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズのキャラクターはすべてそこにあります。 エドは私たちの世界で起こっている映画の大半を中心にステージを踏み出します。  Alと彼の代わりのバージョンの機能は目立つ。  WrathとGluttonyを持つ地下都市のAl＆rsquo; sビットは素晴らしいです。  WinryやHawkeyeのような他のキャラクターのいくつかは、多少の浮気を見せていますが、実際には、そのキャラクターのキャラクターは、別のバージョンであっても登場します。 映画の最後は絶対に面白い）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションはノンストップのお菓子です。 戦いのシーンとアクションのシーケンスはすべて流動的で、完全に振り付けられていますが、その半分だけがその部分です。 背景と環境は青々としており、細かい部分は美しさを吹き飛ばしています。 私は大画面でこの映画を見に来て感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShambalaのConquerorにランクインするのは難しい。 あなたがテレビシリーズを見たなら、あなたはこの映画を賞賛します。 あなたがショーに出演していない場合、すべてのかわいいアニメーションが好きですが、ストーリーはあなたの頭の上に完全に行きます。 それでも、適切な文脈で見れば、この映画は9から10の評価に値する。 そして、あなたがテレビシリーズを見たことがないなら、あなた自身に好意を持ってそれをチェックしてみてください。 あなたがしてうれしく思います。 フルメタルの錬金術師は、日本から長いうちに出てくる最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご質問がありましたら、この映画の私のレビューを読んでいただきありがとうございます。私の友達のリストに参加してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=526&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/realanimefan/reviews&#34;&gt;realanimefan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Full Metal Alchemist: the Conqueror Of Shambala Review by realanimefan      This is a brilliantly written film that works in the tension of post WWI Germany to the plot exceedingly well. The people who wrote this film know their history and their folk lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piegoose&#34;&gt;Piegoose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：Shamballaを征服した人は、私が実際に抱いていたものと比べて、私が見てきた最も認識できないアニメ作品でなければなりません。 これは映画であり、明らかにその背後には高い予算があります。 当時、マンガは不完全で、アニメはそれ自身のイメージで独自のルートで物語を頼りにしなければならなかった。 また、それから、この映画が本当に何であるかと混同してはいけません。 これは、鋼の錬金術師のような副作用ではありません：ミロスの神聖な星、これは元のシリーズの終わりです。 そして、いいえ、これは別の月の伝説の築姫です。 映画は早い段階でいくつかの基本を再説明していますが、これは友人をフランチャイズに連れて行くショーの良いサンプルでもありません。 これは文字どおりシリーズの終わりであり、誰かがそれを他の何かと考えるように拒否する状態にあることができます。 この映画を見る前に、2003年のテレビシリーズ全体を終了することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ映画は、それぞれのシリーズの中で最も記憶に残る部分のひとつであることに驚いた映画のラインナップです（エヴァンゲリオンの終わり、涼宮ハルヒの消失、そしてカウボーイビバップ - 天国の扉のノッキング）。 それは、映画とテレビ番組が2つの異なるものであり、文学やあらゆる視覚的表現がいくぶん類似しているからかもしれません。 テレビシリーズは、より多くのダウンタイムとより複雑な設定を可能にします。 ムービーには、優先順位のバランスを取りたい場合は、実行時間がありませんが、大量のコンテンツを挿入することで、より長い時間に何かを視聴できるようなフォーマットが可能です 観客に大きな敬意を払うことで、 良い映画はそれを念頭に置いて優先順位のバランスをとっています。そして、実際には鋼の錬金術師：シャンバラの征服者の最も弱い部分だと感じます。 それは否定的なものから始まるのは驚くかもしれませんが、否定的ではないと言うのはさらに驚くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMA：Shamballaの征服者は映画であり、提示できるものに限られています。 それは、全体的な楽しみのために特に必要ではない側面において犠牲を払うが、依然としてそれらを望んでいる一部の人々が失望する欠けている要素を作り出す。 このようにして、いくつかの映画は、彼らが期待していたものではなかったもの、または何か違うものを提供してくれるものを与えるためにこの映画を話しました。 この理由から、もっと魅力的な結末を抱く姉妹シリーズ「鋼の錬金術師：兄弟姉妹」にもっと盛り上がっています。 私は戻って、なぜ違うのが悪いのか尋ねたいと思いますか？ この映画は確かに異なっており、予期せぬ不必要な結果を伴って予期しない奇妙な状況に優先順位を置いています。 しかし、これは、映画がテレビシリーズの終わりに作成されたプロット要素に固執しながら、どんな方向にも行くことができると感じる興味深いセットアップを作成します。 それらの要素と連携して、驚くほどフィッティングする物語を結びつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が批判されていることの1つは、それが物語の要素をあまり蓄積していないということです。 ストーリーが未知であることから、ストーリーから知られているものと緊密に連携しながら、より多くのことが機能します。 映画がシリーズのプロット要素を構築する時間があれば、より多くの説明を付けることによって、映画全体がより楽しいものになっていたことは事実です。 しかし、この映画の長さは3時間ではなく、6エピソードの長さ近くでしか動かすことができません。 これは、優先順位の現実を取り戻し、また別のポイントにつながります。 あなたが &amp;lsquo;2001：A Space Odyssey&amp;rsquo;を見たことがあるなら（そして、まだ見ていないのであれば、それを見てください）、未知のことが間に合っていることは間違いありません。  ShamballaのFMA：Conquerorの場合も同様です。 だから、なぜこの映画は2001年と同じ賞賛を呼んでいないのだろうか？ プロット要素を構築することは間違いなくプラスですが、必ずしも必要ではありません。 元の漫画を書いた人よりも結末全体を扱っている人がいることを考慮すると、壊れていないものを壊さない方が良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえその批判のそばにまだ立つことがあっても、文字通り映画の中から文字通り何が聞かれているのかを考慮に入れないのは不合理なようです。 人々は彼らの視覚的な仕事のためにUfotableを賞賛し、それは尊敬できるが、Fullmetal Alchemist：Shamballaの征服者はもっと大きなものを持っている。 オリジナルの「フルメタル」シリーズは、すでにかなり良いアニメーションを持っていましたが、突然これから上昇して、これ以上のものを望みます。 アニメーションと芸術は、この映画が演奏されている最中に一流です。 背景の芸術は驚異的で、カウボーイビバップのレベルに近づいています。「Knockin &amp;lsquo;on Heaven&amp;rsquo;s Door」 芸術スタイルはテレビシリーズのものですが、品質管理は超高に設定されており、その品質が完全な可能性を満たしていない時期はありません。  1秒あたりのフレーム数も映画のハイライトの多くで増加しています。このアニメーションは、SVPスムージングソフトウェアで視聴する必要がなくても（それでも改善されます）十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、この映画の監督は、私が今までアニメで見た中で最高のものです。 この水島清志監督は、業界からも一般からも注目を集める必要があります。  Seijiには才能があり、この映画は彼の最高の可能性があります。  2003年の彼の作品「鋼の錬金術師シリーズ」は依然として素晴らしいものでしたが、この予算のすべてを把握していたため、そのような制限はありませんでした（他の可能性と未知の要因を考慮していません）。 彼はタイミングを完璧に扱い、およそ2時間の映画の中で膨大な量のコンテンツに収まり、突っ込んだペースのオーラを持たないようにしました。 彼は物事を限界まで押し込んだが、彼はとても素晴らしかった。 映画はテレビ番組ではなく、Seijiがシリーズのこの部分をこの形式のメディアにもっと適したものとして扱う方法が優先されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルシリーズの壮大なサウンドトラックは、鮮やかに再ハッシュされたオーケストレーションで多くの映画を取り上げています。今度は、映画の形式で発表し、オーディオローラーコースター全体の関与を歓迎します。 それでも、まだ聞こえる新しい音楽がいくつかありますが、変更された設定や文字に合わせるために、主に新しいテーマソングに関わっています。 シリーズの多くのテーマはまだ存在していますが、冗長感はありません。 実際、この映画はサウンドトラックを、あたかもそのような方法で経験されていたように感じさせます。 サウンドは一般的に驚くべきことですが、私はこの映画を劇場で体験することは決してできないことが分かっているのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この映画の予算の面では予算削減は行われておらず、ストーリーテリングや脚本にもつながっています。 これはシリーズの本当のフィニッシュの仕上がりに戻るが、最初に脚本を書き留めておく。 もし2003年のシリーズの対話に感心したら、私はこの映画がその時点からバーを上げることを知らせてくれるでしょう。 対話はいつも面白いままで、あたかもフィラーの会話や思考を外すために何度も読まれたかのように感じます。 これは質の高い対話であり、徹底的な脚本もあります。 この執筆はシリーズのプロット要素を説明するものではありませんが、ストーリーの次の段階に驚くほどよく似ています。 このフェーズはゲームチェンジャーであり、Fullmetal Alchemistのようなストーリーでは、質の高いストーリーテリングを高いレベルで維持するためにいくつかの作業とスタイルが必要です。 まあ、シャンバラの征服者は、映画を制作するためにスタッフがしなければならなかった膨大な量の研究によって、このバーを再び上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は無駄で無駄なためにこの映画を恥ずかしがりますが、これはシリーズの終わりであり、その主な目標は思慮深い閉鎖であることを覚えていません。 一部の人はすぐにそれを聞いて、それがまだ不足していると言いますが、私が「思いやりのある」と言うとき、私は「思慮深い」という意味ではありません。 この映画はまだキャラクターの運命の中で興味深い方向をとり、キャラクターはスポットライトを受け取る。 シリーズと映画の終わりまでに、基本的にすべてのキャラクターは思慮深いクロージャーを受け取りますが、そのクロージャーの奇妙で「残酷な」方向性がいくつかの問題です。 それは問題ありませんが、他人がこの映画を試してもらうのを妨げるものではありません。 意見は意見であり、他のものより優れているわけではありませんが、誰かがこの映画の3/10以下の評価を正当化するのは難しいと感じています。 確かに、いくつかのビジュアルはすべてではないが、この映画はまだそれを公園からノックアウトする。 確かに、いくつかのサウンドはすべてではありませんが、雰囲気が魅力的ではないシーンを求めたいと思います。 最後にストーリーには、誰もがすべてのストーリーが好きではなく、2003年のシリーズの方向性はいつものものとはまったく異なります。 それでも、ストーリーのそのような表面的な部分は、それらがまだよく扱われているなら、そのような大きなネガティブとして取られるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：シャンバラの征服者は大いに議論の余地があり、一部の人はキャラクターを閉鎖する方法を嫌うかもしれませんが、それに同意することはできますが、誰かがこのムービーを時間の無駄だと考えることはできません。 認識しないものとして もしそのような表面的な側面が誰かに話の終わりを認めたくないのであれば、それを &amp;lsquo;ファンフィクション&amp;rsquo;と考えれば、それは自分自身の「ファンフィクション」の終わりで問題の人に逆手に逆らうだろう。  Fullmetal Alchemist：Shamballaの征服者は、2003年の鋼の錬金術師の終焉です。私はあなたがそれを楽しむことを願っています。 あなたが行くと予想されるのは、それが取る方向性に対する少しの許容差です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたが映画の私の試験を見たい場合は、ここに行く：&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/blog.php?eid=760355&#34;&gt;http://myanimelist.net/blog.php?eid=760355&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、このレベルの予算に常に達しているオリジナルのシリーズを、Kara no Kyoukaiのような映画フォーマットでリメイクしたいだけです。 微調整のビットで、それは間違いなく最高のアニメになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Piegoose/reviews&#34;&gt;Piegoose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shamballa would have to be the most unrecognized piece of anime I&amp;rsquo;ve come across, compared to what it really holds within. This is a movie and it clearly has a high budget behind it. At the time the manga was incomplete, the anime having to recourse the story on its own route with its own image of itself. Also, coming from that, one shouldn&amp;rsquo;t be confused with what this movie really is. This isn&amp;rsquo;t a side-story like Fullmetal Alchemist: The Sacred Star of Milos, this is the ending of the original series. And no, this isn&amp;rsquo;t another Lunar Legend Tsukihime. While the movie re-explains some basics early on, this isn&amp;rsquo;t a good sample of the show to get a friend into the franchise either. This is literally the ending of the series, and one can only be in a state of denial to think it as anything else. It&amp;rsquo;s recommended that, before watching this movie, one finishes the entire 2003, television series.    This anime movie is in a line of movies that surprised me by being one of the most memorable parts of their respective series (some being: End of Evangelion, The Disappearance of Haruhi Suzumiya, and Cowboy Bebop - Knocki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adeadaccountlol&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全金属錬金術師を見て楽しんだ後、この映画は大きな失望でした。 それはアニメ化された奇妙なAUのファンフィクションを見ているような感じでした。 この映画には多くの穴があり、実際には完全には感じられません。アニメから知る必要があるキャラクターは、キャラクターの中には見えませんでした。 アニメーションもシリーズに比べて少し変わっていて、満足感からは遠い感じがしています（（しかし、映画全体が満足できるものではありませんでした）。 アクションは無意味であり、多くの面白い瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をFMAのファンに推薦するつもりはありません。なぜなら、シリーズの領域内では意味をなさないし、無意味な無用なフィラーのように感じるからです。しかし、FMAの世界への新規参入者にはこの映画をおすすめしません。 物語はアニメが終わった後に起こります。 結論として、この映画を実際に推薦する人は誰もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adeadaccountlol/reviews&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching and enjoying Full Metal Alchemist the series, this movie was a major disappointme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のアニメと兄弟の両方の前に、鋼の錬金術師について話しました。 両方のシリーズが多くの良い要素を持っていることは、大変ポジティブでした。 さて、元のシリーズはそれに基づいた映画を持っていました、そして、それは私たちが今日見ているもの、ShamballaのConquerorです。 それはフランチャイズの残りの部分に生きていますか、それは恥ずかしいですか？ 確認してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の新爆弾をAlphonseに見せている科学者が、フルメタル錬金術士に間違いを見せて映画が開きます。 どのような斬新なアイデアなのか。 彼の世界には説明のつかない精神的および魔法的な力を持つ人々がいるので、少し頭が引っかかる。 彼は国家錬金術師が彼の爆弾を彼らの上層部に提示するのを手助けしたい。  Alphonseは拒否し、科学者は怒り、彼を攻撃する。 それは彼の悪い動きだ。 彼は聞くはずの国家錬金術士を見つけるのが良いと思うだろうが、これは常識を示して行動シーケンスにはならないだろう。 エドは爆発し、兄弟たちは科学者と戦うことができます。 最後の溝の中で人間の核変換を使用して、それらを止めるのは誰ですか？ この結果、彼はゲートを通過し、再び見られることはありません。 私たちは、恋人と非常によく似ている人物と話を関連付けるような世界で、エドワードに向かって前進しました。彼は、錬金術のアイデアが正当な科学的練習として不合理であったために笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人は、ロケットを見せるためにカーニバルに行くローマのグループに加わります。 エドは、ノーマという若いローマの女の子が3人の凶悪犯に追われているのを見るために、デモからちょうど自分自身を言います。 彼は踏み込んで、彼女を救助します。  Thule社会の注目を集める彼は、ナチス党に再編成されたDeutsche Arbeiterparteiを後援したオカルト主義者のグループとして、あなたの歴史から覚えているかもしれません。 トゥールの社会は、エドワードの元の世界への扉を開こうとしています。シャンバラは無敵の軍隊を得ようとしているので、ナチスはドイツと世界を引き継ぐことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に間違っていることから始めましょうか？ 大きな点は、プロットポイントの多くがあまり意味がないということです。 ゲートそのものの問題もあります。 適切なシリーズでは、ゲートを開くことは、それを行うすべての人にとってひどい結果をもたらすことがわかりました。 これで、科学者との最初の事件を除いて、何度も血まみれの事を起こさずに数回開きます。 一部のキャラクターは死ぬが、ゲートを開くことに関係のない理由で死んでしまう。 私たちが一番近いところは、ゲートを開いている人がいるために死んでしまう人がいるということです。 トゥールソサエティの計画は、明らかに愚かです。 彼らは、他の世界、エドワード、ホーエンハイム＆amp; 羨望。 そのうち2人は世界で錬金術を持っていない普通の人で、何も問題なく捕まえることができる3人です。 それで、この世界は無敵の軍隊をどのくらい与えてくれるのでしょうか？ もちろん、担当する女性には別の計画があり、それは愚かでもあるので、それがあります。 我々はまた、いくつかの実際のプロットの工夫を得る。 例えば、ウィンリィはエドに新しい自動車の腕と脚を持ってきて、彼が脚本を先読みしていたので、彼女がどれくらい成長しているかを正確に知っているので、補うことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は積極的な側面で、私はこれらの2つの平行な世界の考え方と、両側の人々がどのように外観を共有できるかを好きです。 私はまた、エドワードの物語の中で、この映画がそれをうまく扱えないとしても、彼がいた世界に住む代わりに、彼がいる世界に住むことを学ぶことについての可能性があると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは鋼の錬金術師からの主要キャラクターのキャスト全体を見ることができます。 もちろん、フィルムはそれらのいくつかをねじます。 そしてそれはノアとナチ以外の元のオリジナルキャラクターのいくつかを洗い出したかもしれない。 特にRoy Mustang。 どうやらシリーズの終わりとこれとの間に、彼は降格を決めて、離れた場所に移動してemoになることに決めました。 ええ、それは戦争から彼の悩みを取り、強烈な政治力をつかむことを試みたキャラクターにとって理にかなっています。 その後、元の文字があります。 彼らはフラットな動機を持つかなり一次元のグループです。 多分私たちの悪役はナチスなのです。 あなたは本当にその人に動機を与えたり、性格を鍛えたりする必要はないからです。 あなたはそれらを悪にすることができ、誰もが頷いて、「はい、それはナチスの方法です」と言います。あなたはこのラウンドに勝利しますが、Shamballaの征服者ですが、私はまだそれを怠け者と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画のクレジットを与える、ビジュアルは、ほとんどが本当に良いです。 キャラクターのデザインはシリーズのキャラクターのデザインと同じで、バックグラウンドは詳細です。 アクションシーケンスはさらに混じっています。 彼らは実際には効果がないいくつかのエフェクトを使用します。時には激しいアニメーションスタイルを与えることもあります。 いくつかの戦闘シーンはひどくやりすぎです。 怒りと貪食との戦いは弱いだけでなく、早期に羨望を取り戻す簡単な方法もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のキャストは彼らの役割を再現し、彼らはすべてうまくいく。 そこに心配はありません。 何にも何の役にも間違いありません。 音楽も良い、少なくとも楽器のものです。 叙情的なもののいくつかは間違ってひどく行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には本当に何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shamballaの征服者は私がBonesから見た最悪の事です。 それは悪い映画ではありませんが、それは間違いなく多くの物語の問題といくつかの特徴と＆amp; アートの問題。 結局のところ、それは元のアニメシリーズを終了するために弱く、残念な方法です。 私の最終評価は4/10です。 来週、私はOVAの2番目の3x3の目を見るでしょう。 銀魂の審査がいつ予定されるのか不思議な人のために、20日にそれを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve talked about Fullmetal Alchemist before, both the first anime and Brotherhood. It was largely positive, with both series having a lot of good elements. Well, the original series had a film based on it and that&amp;rsquo;s what we&amp;rsquo;re looking at today, Conqueror of Shamballa. Does it live up to the rest of the franchise, is it an embarrassment? Let&amp;rsquo;s find out.    Story:    The film opens with a scientist showing Alphonse his new bomb, mistaking him for the Fullmetal alchemist. What a novel idea, we&amp;rsquo;ve never seen that before. He wants a State Alchemist to help him present his bomb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trenchkamen&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが高校の歴史を通して眠っていて、あなたが誰なのか知っているなら、この映画の深さに対するあなたの感謝は、ベルサイユ条約、ワイマール共和国、ナチス党の誕生（  1920年代）、マンハッタン計画、Thule社会（はい、それは本当です）、シャンバラ（はい、それは本当です）、ナチス・オカルト主義、もしあなたが何とかそれを見逃したならば、ホロコースト。 核兵器に関する日本の見解は、第二次世界大戦の歴史を基本的に把握している人にとっては明らかであるはずです。 彼らは決して日本のメディアで良いこととして描写されず、率直に言って、私はそれらを責めることはできません。 それらは、崩壊の象徴である総破壊と恐ろしい兵器の最終的なものである。 このレース・メモリーは、1945年以前のパラレル・ユニバース・ドイツに住んでいるにもかかわらず、「ウラン爆弾」という言葉を聞く瞬間から、エドとアルに埋め込まれているようだ。 世界の歴史とのこの絡み合いは映画全体で流行していますが、時には少し重いものもありますが、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には「シャンバラの征服者」が賞賛すべきよりも深いのだろうかと疑問に思うかもしれませんが、TVシリーズに登場するストーリーテリングの魅力と深みを考えれば疑いの余地があります。 私は、ドイツのワイマールで描かれているようなテレビシリーズの私の好きなキャラクターの行動やちょっとした理想に衝撃を与え、恐怖を感じました（私はあなたにヒントを与えます：彼の娘はちょうど3歳になりました）。 私たちは状況の産物であり、現代のアメリカ人として私は1920年代に国家社会主義労働者党のメンバーだった人々の判断に立つ権利はないと感じている 。 それは本当の人々の革命のように聞こえ始め、Adolf Hitlerは真のカリスマ的なリーダーでした。 私はちょうどあなたのことを期待していただろう、ヒューズ、特にあなたがアリーナを除くすべてのレースについて神秘的に神話を買うとき。 私はクリスタルナイトが亡くなった後、彼が自分の感覚に覚めて祈っています。 私は次の新しいシリーズが言うだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私が映画で持っていた最大の問題であったと思う。 私は、ヒューズが反ナチスの活動家であることは、より象徴的であるかのように感じましたが、我々の理想化はしばしば現実と一致しません。 そして、これは私に、映画に特有のテーマをもたらします：人々は、存在しない理想化を探しているほど多くを破壊します。  L&amp;rsquo;arc〜en〜Cielは、終わりのテーマで「私たちが持っていなかったものを放棄している」と表現しました。 それは、Shambalaの神話の土地、ドイツ人のための国、詐欺師、等価交換所、軍隊改革のムスタングの理想など、いずれの人物も、 それがかわいい時でさえ、そしてそれが悲しんでいる時でさえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、LiorとMunichが平行な宇宙につながっていることは興味深いことが分かりました。 両方の都市は荒廃し、預言者を熱心に探し出して救い、元の栄光に戻すことを願っていました。 これは理想化の破壊的側面です。 人々はカリスマ的な指導者によって使用されることに脆弱になります。 彼らは自分自身を気まぐれにする。 彼らは理想的な世界を妨げるものとして見えるものを破壊することを意味していても、理想への献身の中で恐ろしくなります。 時にはそれらのものは殺人児です。 あなたはこれがどこにあるのかを見ます。 等。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが、すべてが考慮された恒星の映画であると言って、私の非常にラウンドアバウトの方法だと思います。 それは私を胸の四角に打ち、私を裂くようにしました。そして、それはテレビシリーズの終わりに残されたゆるい端の多くを縛ります。 ロイ・ムスタングは復讐の準備をして帰ってきて、彼とホーキーが結局一緒になってくれることを願っています。 私の心はWinryのためにほとんど壊れた。 彼女はTVシリーズの女性よりも、より強く、よりスマートで、才能のある女の子になっています。  Alphonseはまだ痛々しく素朴で、根底にあるテーマに戻って、彼の理想主義とnarousは映画の終わりに向かってハードで彼を噛むようになる。 エドワードは少し穏やかになり、少し賢く、もう少し遠くになりましたが、最終的に彼はまだテレビシリーズにいたのと同じ熱烈な、頑固な男の子ではありません。 アートワークは壮大で豊かで現実的で、音楽は盛んです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はスタンドアローンとして見ることができるように書かれていますが、あなたがテレビシリーズ全体を見ているならば、量子レベルで楽しむことができます。 そして、あなたがテレビシリーズを見ていることを計画しているなら、映画はまったくそれを損なってしまいます。 私はFMAのファンには十分に勧められません。 それは甘く、奇妙で、苦痛ですが、最終的には、サガのしっかりした終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrenchKamen/reviews&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you slept through high school history, and you know who you are, your appreciation of the depth of this movie will be greatly enhanced by reviewing the following things: Treaty of Versailles, Weimar Republic, rise of the Nazi party (including history in the 1920&amp;rsquo;s), the Manhattan Project, the Thule Society (yes, it&amp;rsquo;s real), Shambala (yes, it&amp;rsquo;s real), Nazi occultism, and, if you somehow missed it, the Holocaust. Japan&amp;rsquo;s opinion of nuclear weapons should be obvious &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;適切なエンディングはアニメ業界ではまれです。 業界がどのように動作しているかで、完全なストーリーを伝えることはほとんど利益のないオプションになることはめったにありません。アニメファンは楽しいと感じるシリーズを少なくとも1つは教えてもらえますが、 シリーズを外に出すか、巨大な「漫画のクリフハンガーを買う」で終わることさえできます。 この点に関して、フルメタルアルケミストは、そのアニメシリーズの両方が適切かつ決定的なエンディングを受けていることで非常に幸運でした（ただし、重要かつ商業的なスマッシュヒットはあなたの運を助ける傾向があります）。  2003年のシリーズは、「シャンバラの征服者」の結論に至りました。これは、オリジナルのシリーズが知られている驚異的な甘さを残してくれるスリラー・アクション・フリックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、もしあなたが本当に掘り出したいのなら、物語は100％気密ではありません。 カップルプロットの利便性があり、オープニングシーンにはフランチャイズへの新規参入者をスピードアップするための明確な説明が含まれています。 しかし、あなたがそれを見逃して、スクリーン上でクールのルールを楽しむなら、Elrick BrothersがROCKET NAZISと戦うのを見ることができます。 そして、完璧ではないが、プロットは、他のものから気をそらすことはありません。 ストーリーのトーンは、FMAの宇宙の残りの部分と一貫しています。物事は必ずしも良い人の道を行くとは限らず、最良の意図さえ必ずしも肯定的な結果につながるわけではないので、苦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;財務ブームの時代に、国際的に有名なアニメのアダルトでスマッシュヒットした漫画を取り上げ、主要なスタジオが扱う100分の映画にするとどうなりますか？ あなたは魅力的なアニメーションの品質を得ます。  &amp;lsquo;Shamballa&amp;rsquo;はアニメーションの優れた流動性と一貫性をもたらします。  Brotherhoodが知られているアートシフトのユーモアもほとんどありませんが、それがプラスかマイナスかは言いません。 しかし、編集では間違いがあります。シャンバラは、カットしたシーンが前のシーンの直後に明瞭に発生しても、しばしば長いブラックアウトカットを使用します。 私は通常、編集やシーンのトランジションの細部にはあまり注意を払っていませんが、これは私を悩ませました。 そうでなければ、優れた技術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTには、デニエントの近くで演奏される1曲のフォークソングを除いて、覚えておく価値のあるものはありません。  「Shamballa」はオリジナルシリーズの自宅声優を保持していますが、これはサウンド部門のスコアを上回るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMAは、優れたキャラクター・ライティングによって、少年の人口学における競争とは常に切り離してきました。 このシリーズは、そのキャラクターを壊して、経験によってそれらを再編するのが大好きです。  Mustangの選択肢の中には、少ししか見えないものもあるが、Alは彼の弧でそれを補う。  「Shamballa」はまた、皮肉のために確立された元のシリーズのパラレルワールドを利用しています（Our World Maes Hughesの決定のいくつかは&amp;hellip;.彼の性格を知っている人たちにとって興味深いものになるでしょう）  。 クライマックスでの主人公のエドの戦いは、彼らのモチベーションが実際にはっきりしていないか、よく定義されておらず、本当のビルドアップなしでどこからでも出てきて、とても弱く、忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きな、爆発的なFMAの縄跳び。 クールなフィルムのルールとして優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：シャンバラの征服者は完全には完璧ではありませんが、オリジナルシリーズのストーリーラインを決定的に閉鎖している非常に面白い映画です。  Arakawa Hiromuの傑作のファンには必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Proper endings are so rare in the anime industry. Because of the way the industry operates, telling complete stories rarely works out to be the most profitable option, and any anime fan can tell you about at least one series they found enjoyable but had a final act that was obviously rushed, bloated with filler to drag the series out, or even ending  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anim3punk&#34;&gt;Anim3Punk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師の復習：シャンバラの征服者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者レビュー：鋼の錬金術師：シャンバラを征服する者は、鋼の錬金術師の続編です。 彼らはお互いから離れて生きているので、両兄弟の視点から話を続ける。 続編は、兄弟が成熟し、最終的に彼らが住んでいる世界で彼らの場所と役割を受け入れるように、暗いテーマを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブかサブ？：両方。 彼らは同じ声優を使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター（7/10）：鋼の錬金術の資産業団の終わり以来、誰もがその時点からストーリーを続けることは不可能だと思った。 幸いにも、シリーズが終了した後もストーリーラインを続けることができます。 残念ながら、それは私がそれが期待された方法を明らかにしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルリック・ブラザーズ：兄弟、エドワードとアルフォンスは、贖いと発見を求めて退いた。 映画の中で、エドワードはもう彼の錬金術を使うことができず、Alphonseは彼らの家の宇宙で彼の兄弟になったので少し役に立たないように思えた。 彼らの新しい目標は、エドワードを家に帰る方法を見つけることです。 他のものを言うなら、残りの映画を台無しにするので、私は残念ながらまだ受け入れられていない結末のヒントをあなたに残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持するキャストメンバー：支持するキャストのほとんどはマイナーなカメオの出演をしますが、それらを再び見るという欲求を軽減するにはまだ十分ではありません。 ショーをもう一度やり直す以外に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人：悪人は、ナチス前ドイツのツレ協会です。 これは、エドワードが他の宇宙で彼のお父さんと出会ったときのショーの終わり近くに暗示されています（あなたが覚えていないなら、WWIゼプトリンはイギリスを攻撃していました）。 私は、ナチスが力の知識を与えられていたが、それを正しく理解したり使用することができなかった無知な悪役に過ぎないと感じました。 さらに、彼らの究極の目標（Amestrisを征服すること）は非常に非現実的であるように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（10/10）：アート/アニメーションはショーに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック（10/10）：サウンド/音楽は十分に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：私はそれを楽しんだが、プロット、キャラクター/悪役は本当にペグの下で私のレベルの楽しさを取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約/全体的（8/10）：ストーリーはより良いものになりました。 キャラクターの開発は（ほとんどがショーに示されていたので）最小限であり、これを見た後の満足度はまあまあでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー＃8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anim3Punk/reviews&#34;&gt;Anim3Punk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Review of Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shamballa    Initial Review for Newcomers: Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shamballa is a sequel to Fullmetal Alchemist. It continues the story from both the brothers&amp;rsquo; viewpoints as t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;king-of-light&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、シリーズを完成した後にあなたが本当に空いていることを知っていますか？ 誰もがそれを感じた。 それはちょうどひどいと感じます。 今あなたが本当にシリーズを完了したら、あなたは空の気持ちを知っていますか？ ええ、それは私が今持っている気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
もしあなたが鋼の錬金術師の終わりを見たことがあるなら（兄弟姉妹ではない）、ダングのようなものだったら&amp;hellip;次に何が起こるのか知りたいです！ あなたは正常です！ そしてこの映画はあなたにぴったりです！ この映画は基本的に、FMAで行われたイベントの後、あなたが蛇に変わった後、スリッピーになった、あるいは今までに再会したことなど、何が起こったかなどのすべての質問に答えます。 確かに答えられない（私は考えることはできません）いくつかのことがあるかもしれませんが、あなたが答えたいものはすべて答えられます。 私は結末が好きではありませんでしたが（彼らは2つの場所があったので、映画を見た後に彼らが結局望んでいたものを推測しました：P）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
このアニメのアート・スタイルは2003年のFMAのものと一致していたので、私はアート・スタイルの格付けを変更しなかった。 しかし、私は、地球から「Shamballa」に持ち込まれたロボットは、アニメで通常使用されているアートスタイルとは違うようであり、良い方法ではないと言います。 彼らは、アニメの感触を乱してしまった時に飛び出しているように見えましたが、私はそれが悪い評価を受けているとは思わなかったが、それはただ見ているだけのものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
この映画は本当に素晴らしいサウンドエフェクトを持っていて、本当に状況に合っていました。 すべての叫び、爆発、銃火は完璧でした。 私がFMAのサウンドに関して持っていた最大の怒りは、音楽が誰かの対話で繰り返し演奏されることだったが、それは映画の中では決して起こらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
この映画の中ではキャラクターの発展はごくわずかでしたが、キャラクターがまだ素人ではないのであれば、いくつか問題があると思います。 また、FMAの敵がこの映画の中でどのように味方であったのか、そしてその逆であるのを見ることは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
この映画は初めから終わりまでのスリル満ちていた。 それは速いペースであり、それはあなたが映画を終える前に彼らがあなたにもう1つのプロットをねじって与える最後まで見続けてほしいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
これは、2003年のFMAのイベントの後に、次に何が起こるかを知りたい場合には必見です。 それはそれが芸術のスタイルであり、FMAのダビングされたバージョンからの声優のすべてではないにしても多くがそうであることにも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/King_Of_Light/reviews&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that really empty feeling you get after completing a series? Everyone&amp;rsquo;s felt it. It just feels awful. Now do you know the empty feeling you get once you REALLY complete a series? Yeah that&amp;rsquo;s the feeling I have right now.     Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;migimigi&#34;&gt;MigiMigi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私は専門家ではありません私はレビューに1つを言ったと他のアニメファンにフィードバックを与えることを試みているアニメファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく最悪の結末には決して何も解決されていないWTFはそれほど多くのプロットホールを開いたままにしておきます。まず第一に、全体的な宇宙全体のテーマは実際には本当に素晴らしく、ちょっと気に入っています。 ストーリーを破棄するのではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これには悲しい瞬間がありました。私はAlがどのように成長したのか、代替宇宙でどのようになったのかを見たいと思っていましたが、まだAlに行ってしまいました。私はEdを見て、  =あなたが、しかし彼はあなたが実際の兄弟ではなく、彼が生きているかどうかわからない、エンディングのポイントはあなたの心を引くことですが、いい方法で私はあなたの好きなキャラクターを地獄に置くつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが可能だったと全体的にそれだけでそれを見ていない場合は、私はすでに好きだったそれは私が羨望の嫌いにした物語に何も追加していない あなたのためにFMAを捨てるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MigiMigi/reviews&#34;&gt;MigiMigi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: I am NOT a PROFESIONAL reviewer I’m only a anime fan trying to give feed back to other anime fans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、最初のTVシリーズが放映された場所の直接続きであり、この映画を理解し、この映画を完全に閉鎖したものとして見るために、テレビシリーズを最初に見ることを強く示唆しています。 テレビシリーズを定義していることを私が感じる良い部分の魅力はまだ存在しており、帰ってくるキャラクターには存在感がありますが、私の意見では十分に使用できません。 ムスタングは彼のことをしていますが、私は何らかの形で彼らがまだ彼の性格を発達させていると思います。 しかし、エドとアルとの関係だけでなく、エドとアルの一般的なキャラクターの開発については、実際に私はあなたがそれがどうやってどうやって自分が見なければならないと感じている仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それは閉鎖を与えますが、映画のいくつかはいくつかの未解決の質問があります。 ノアは、なぜ彼らに触れるだけで、誰かの人生を見る力を持っている理由を説明していない。 そしてその外に、彼女は本当に物語には役に立たないが、彼女の存在は、その時点でドイツで行われている歴史を強調するために、ジプシーがドイツ人によって軽蔑されたことを象徴する。 私が気に入らなかったもう一つの要因は、それ以降の開業がどれほど重要であるかということでした。 それは重要なことであると思われ、あなたはそれが何であるべきかという考えを得ています（あなたの科学と歴史の知識に基づいています）。その後、それは本当に物語の全体的な貢献はありません。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がテレビシリーズについて語ったことをとり、それを2倍にすると、あなたはこの映画の芸術とアニメーションの品質を完全に得ます。  Edのメカニカルアームが最初に現れた瞬間、それは非常に詳細でレンダリングされていますが、2Dアートと完全に同期しています。 キャラクターのデザインは、単に演劇的な品質のためですが、もちろん、フィーチャーへの成熟度も示しています。 具体的には、エドだけでなく、背が高くなることによって彼の頭の王冠の近くに彼のポニーテールを配置することによって彼は大人であることを象徴し、彼はより学術的に見えるようにする。 環境と行動の順序についての私の考えは変わらず、質はまだありますが、明らかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽と声優について語っていることは、テレビシリーズの私のレビューですでに言われています。 英語と日本語の両方で動作する声は、私が見上げる基準と考えている品質です。 新しいキャラクターに加えて、私たちは新しいキャラクターを手に入れました。 ノアは、実際にセーラームーンをライブアクションのバージョンでプレイしている沢井美由が演じています。 彼女は英語で彼女の女優だけでなく、孤立していて、まだ好奇心が強い、素晴らしい仕事をしています。  Alphonseは、GTOとGokusenのライブアクション版でもあった小栗旬が演奏しています。また、私が以前にレビューしたアニメのWangan Midnightのアニメ版でAsakura Akioの声を出しました。 私は彼が、2人のキャラクターの間に新しい種類の兄弟関係をもたらして、Edの声であるPark Romiと良い化学を持っていたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は信じられないほどです。 オープニングとエンディングのテーマ、Link and Lost Heavenは、いつもの二番目に優れたJ-Rockバンド、L&amp;rsquo;Arc〜En〜Cielによって（X-Japanの後ろに）歌われています。 テレビシリーズのテーマ。 これらの曲のための彼らのスタイルは、ハードの伝統でより多くですが、まだフランチャイズのロマン主義をキャプチャします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに最初のTVシリーズを見たことがあるなら、これはすでに視聴している可能性が高いです。 しかし、あなたがテレビシリーズを持っておらず、それを見たり、現在それを見たりすることを意味していたら、とにかくこれはとにかく見るつもりです。 エクストラでは、元の最初のドラフトが2〜3時間の間になることが明らかになりました。そして、95分の映画が実際には短すぎて、このフルメタルアルケミストの割賦を少し小さすぎると感じました。 個人的には、最初のスクリプトに基づいたOAVシリーズが機能している可能性があります。または、最初にそのスクリプトに基づいてムービーを作成した可能性があります。 そこに2時間以上のアニメ映画があります、なぜこれを短縮治療を与える？ それはいくつかのものにいくつかの混乱を加えますが、大きな写真は&amp;hellip;です&amp;hellip;それを忘れて&amp;hellip;私がそれに遭遇した場合、スポイラーになるでしょうが、私はそれから欲しがっているもののかなりの部分を取りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is a direct continuation of where the first TV series leaves off and it’s STRONGLY suggested you watch the TV series first in order to understand this movie, and to see this movie as a complete closure to it as well. A good portion charms I feel of what defines the TV series are still present, and the returning characters do have presence, but not to their fullest use in my opinion. Mustang does his thing, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brand-182&#34;&gt;brand_182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師の最後のエピソードが終わったところで、Shamballaの征服者が拾い上げる。  EdとAlは現在、交互の次元になっています。 エドの世界は、第二次世界大戦前のドイツで設定された独自のものですが、AlはFMAシリーズの世界に残ります。 兄弟たちが互いに再会する方法を見つけようとしている間、エドの世界のThule SocietyはAdolf Hitlerのもとで新しいナチス政権を支える準備をしています。 錬金術の力を求めて、社会はAlの世界に渡る道を探します。 エドとアルは、お互いに旅し合うために、両方の世界の支配に屈する恐ろしい敵に直面しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャンバラはかなり良い映画です：アニメーションはシリーズのものと同じです（もっと詳細で洗練されていなければ）、視聴者は同等のオーディオを期待するべきです。 ストーリーラインは、シリーズの最後にぶら下がっている私たちのために必要なものですが、ほぼ2時間の映画でさえあまりにも野心的です。 プロットは全体的に強いですが、エンディングと敵の両方が強制されているように見え、質問で私を残しました。 いくつかのケースでは、それらの質問に答えられましたが、答えは満足できませんでした。 例えば、他の世界の単なる人間である主な敵は、突然訓練された国家錬金術師たちと一致する錬金術力を持つ獣ですか？ さらに重要なことは、シャンバラを破壊して征服したいという彼女の動機は何ですか？ 彼女は視聴者に答えを与えますが、それは非常に弱く、映画の中で簡単に低い点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るい面では、映画がどのようにラップにメインストーリーラインをもたらしているのか、ファンは喜んでいるはずです.2つの世界のシステムについて説明し、EdとAlに何が起こるかを見つけ、Roy Mustangが 彼の人生を休む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shamballaのケースでは、賛否両論が重視されています。 アニメーション、オーディオ、ストーリーはすべて楽しいものです。 キャラクターをもう一度見るのはうれしいことです。基本的な前提は十分に発達しています。 強制的な劇的なエンディング戦と最終的な敵のようなものとは別に、Shamballaはヒットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：B +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スナップショットと高品質のダウンロードについては、私のブログ&lt;a href=&#34;http://animefiend.blogspot.comをご覧ください&#34;&gt;http://animefiend.blogspot.comをご覧ください&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brand_182/reviews&#34;&gt;brand_182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Conqueror of Shamballa picks up where the final episode of Fullmetal Alchemist left off. Ed and Al are now in alternate dimensions, worlds which differ in the path technology chose to follow. Ed&amp;rsquo;s world is our own, set i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klownart&#34;&gt;KlownArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャンバラの征服者は、あまり書かれていないファンフィクションのように演じる。その唯一の目的は、銃を横向きにしてシリーズを殺すことである。  FMAのファンが受けた結末ではありません。 これは面白い映画ではありません。 それは、一度だけ、そしてすべてのためにシリーズを仕上げることが目的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意。 私たちがそれに入る前に私はBrotherhoodを今日まで見たことがありません。 また、私はFMA 03シリーズに10のうち9を与えます。これは、未完成のエンディングの外ではほぼ傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の問題はそれがプロットであることです。  FMAの終わりは決まった。 特定の主なアンタゴニストは依然として開発に値する。 代わりに、この映画のおかげで、特定の文字が浮かび上がったような怠け者の説明を受け入れるようになりました。 代わりに、このシリーズは新しい悪役を紹介します。 それらの主要な悪役はひどいです。 彼女はもう少し仕事をして大丈夫だと思ったかもしれませんが、それが立てば物事も急いで急落します。 あなたはキャラクターを十分に信じさせるものではありません。 彼女はばかだから邪悪なのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、元のシリーズが終了した世界で設定が行われます。 それはクールですが、同時に怠惰です。 これがアニメにつながったワンタイム映画だったらいいよ。 しかし、これにより、シリーズは多かれ少なかれ、外国（ish）文字で外国の設定で完全に終了します。 それはシリーズの残りの部分とテーマに合っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、映画の終わりはそれが目的を明確にします。 彼らが形づくっている結末は、その慣れ親しんだ設定でもアニメのそれ以上のものができないように設計されています。 それはシリーズの殺害ショットだった。 彼らはそれがこれまでに戻ることができないように終わらせたくなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は良いです。 芸術はいいです。 戦闘シーンは良いです。 他のすべての側面はただのレットダウンです。 私はこの映画のような人々を知っていますが、私はそれを見ることはできません。 私はむしろエピソード51のアニメの終わりを望んでいた。包まれる必要があった唯一のものはとにかく包み込まれなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KlownArt/reviews&#34;&gt;KlownArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Conqueror of Shamballa plays out like a poorly written fan fiction whose only purpose is to turn the gun sideways to kill shot the series. It&amp;rsquo;s not the ending that FMA fans deserved. It&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potatogod64&#34;&gt;PotatoGod64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、Fullmetal Alchemistの傑作がひどいエンディングになった後、この映画はエンディングを解決します。 それはオリジナルより良かったですか？  NO。 さて、次のレビューにスポイラーがあるかもしれないので、警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アヘッド!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/10）まあ、元気な世界の多くを見てみたいと思っています。 しかし、代わりに、この映画はナチスに関するいくつかのプロットに関わってきました。 そう、ええ、非常に残念です。 少なくとも私たちはオリジナルのものを少し見ました。 しかし、それは文字通りどこにも行かないので、私は物語が嫌いです&amp;hellip;。 文字通り、映画の終わりにEdが選んだのはとても馬鹿だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）まあ、アートは実際には少し悪かった。 アニメーションはまだ流動的でしたが、アートはとても鈍いグレーでした。 元のシリーズでは、それは見て美しいでしたが、ここでは、どこでも灰色で、暗く、鈍い、ちょうど良いものではありませんでした。 それは恐ろしいことではありませんでしたが、本当の抑止力でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）しかし、まだ、fmaに比べて欠けている。 それは私が言わなければならないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）元のキャラクター（そのうちのいくつかは少なくとも）が元気に戻ってきます。  Alphonseはずいぶん戻ってきましたが、映画は彼の情熱を持っていませんでした!! 理由を知りたいですか？ ムービーは、文字通り開発や何も興味のない無駄な文字に焦点を当てているからです。 それらの1つはDIEDさえ！ うわー、そのような無駄。 少なくともArmstrongは戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2/10）少年、私は本当にその映画の途中でこの映画をやりたかった。 いいえ、それのすべて。 私はそれを嫌った。 私は非常に失望していた。 あなたの大部分が私に同意しないと知っています。それは問題ありませんが、元のキャラクターの一部が戻ってきた少数のシーンを除いて、私は全く楽しまなかった（約1分間）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：長所：長所：
+元のシリーズのものが解決されました。
+いくつかの文字が戻って来るのを見ていいです。
短所：
 - すべてが元のFMAからの一歩でした。
 - 驚くべき話
 - アートは、まだまともなながらも、元のものに比べて非常に欠けていた。
新しいキャラクターには何も面白くないし、開発も全くありません。
 - さらに悪いことに、元のFMAが終了する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：5/10
マイ・スコア：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を誰にも、新人でもFMAファンにも勧めていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PotatoGod64/reviews&#34;&gt;PotatoGod64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after the masterpiece of Fullmetal Alchemist gets a terrible ending, this movie &amp;lsquo;solves&amp;rsquo; the ending. Was it better than the original? NO. Well, there might be spoilers in the following review, so you have been warned.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年12月2日。Review＃76：鋼の錬金術師：Shamballaの征服者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間と空間を旅行することはやりにくいビジネスですが、慎重に、非常に慎重でなければなりません。 このアニメ映画は実際にこれほど多くのことを扱っておらず、この映画が続くショーでは時間旅行は決し​​て実現されませんでした。 そう言って、聞いて！、ここは鋼の錬金術師：シャンバラの征服者！  Allons-y！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドワード・エルリックが自分の世界から引きずられてから2年が経ち、彼の国、彼の友人と彼の弟、アルフォンスが残されました。 彼の錬金術師の力を奪われた彼は、アルフォンセ・ハイデリッヒ（Alphonse Heiderich）と一緒にロケット弾を研究していました。アルフォンセ・ハイデリッヒは、いつか家に帰ることを望んで、彼の兄と似ています。 これまでの彼の努力は無駄だったが、困ったジプシーの女の子を助けた後、エドワードは両世界で大混乱を招く一連の出来事に投げ込まれる。 一方、彼自身の世界では、Alphonse Elricは兄と再会する方法を探して錬金術の謎を深く掘り下げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはスタジオボンズ制作であり、これはフルメタルアルケミストの続編であり、オリジナルの2003年シリーズの終わりであり、アニメーションはショーに比べて素晴らしいようです。それは明らかに演劇映画 ）。 アニメーションはEdの世界と私たちの世界の間に良いコントラストを持っています。 エドの世界は明るく、活気がありますが、私たちの世界はそうではありません。 これはアニメーションの面白い面であり、私はこのシリーズの最後とこの映画の近くで水嶋誠司がこの視覚的アプローチを行った理由を知ることができます。 アニメーションはとても良いですが、完璧ではありません。 この映画は3Dモーションが少しあり、映画の前に見たものとは少し違って感じます。 アクションシーンはショーよりもはるかに高く、最後まで素晴らしいビジュアルがあります。 長期的には、アニメーションは非常に良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が間違っていることが1つあるなら、元のシリーズがこれでうまくいった十分な時間をキャラクターに与えないということです。 私に説明させてください。 私がキャラクターに持っている主な問題は、甘い効果が働いても、彼らのほとんどが適切な閉鎖を得られないということです。 エドワードは素晴らしい賞賛を得て、アルフォンスもそうしました。 現実世界のキャラクターに費やす時間と、エドとアルの世界に費やす時間は多かったです。  Mustang、Hawkeye、Armstrongのようなキャラクターは、わずか30分もの時間がかかりません。 映画の前に起こった出来事を考えれば、これはシリーズ全体で巨大なステップダウンであり、これが結論です。 彼らの時代を超越した登場人物をもう一度見てうれしいですが、軍人たちは最後の半時間までちょっとした気分になりました。 少なくともAlphonseは適切な賞を与えられ、エドワードの商標Red Coatを身に付けたことは素晴らしいことでした。 実世界のキャラクターについては、私は本当にそれを気にしなかったので、私は歴史の記事でそれらを探すことに固執するだけです。 私がこの映画で持っている別の問題は、いくつかのセンドオフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の主な問題がどこにあるのか、全体の話は元のシリーズが導かれていたすべての後の執筆への巨大なステップダウンです。 このシリーズの初めにいくつか疑問視されていたにもかかわらず、ショーは順調でした。シリーズの終わり近くに欠陥がありましたが、よく書かれました。 このアニメの価値を失うことはありませんが、残念ですが、少なくともそれはひどい結論ではありませんでした。 鋼の錬金術師が達成することができたのは、漫画の6巻を取ることであった。 それは実際にマンガと同じように面白かったし、動いているとまったく違った道を辿り、まともな結末を迎えました。 このショーの終わりはShamballaのConquerorが作られた理由である質問を提起したが、映画はより多くの質問を追加し、彼らは答えられず、映画はより多くのプロットの穴を作る。 ショーをとても愛していたのは、アニメーション、ストーリー、キャラクター、音楽のバランスが取れていたからです。 これの半分はShamballaの征服者の中にあり、最も重要な半分は不均衡です。 ストーリーは適切な結論のようには感じられませんし、キャラクターとの十分なバランスがないので、ShamballaのConquerorが失望しているのがわかります。 しかし、私は完全に正直である、私は実際にこの映画をある程度楽しんだ。 それは完璧ではありませんが、実際には大丈夫な映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：Shamballaの征服者はFunimationから入手可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、鋼の錬金術師：シャンバラの征服者は、非常に良いアニメーションと本当に良い音楽を持っています。 残念なことに、残念ながらいくつかのキャラクターが不平等になり、少数の映画独占キャラクターがそうしている間はあまり見えない。 ストーリーはショーに比べて巨大なステップダウンであり、いくつかを失望させるだろう。 完璧ではないかもしれませんが、大丈夫です。 この映画だけでなく、結論ははるかに優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は鋼の錬金術師：シャンバラの征服者に10点中5.8点を与えている、それはそうだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お気軽にコメントを残してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: December 2, 2013. Review #76: Fullmetal Alchemist: Conqueror of Shamballa.       Traveling through time and space is tricky business, one must be careful and very cautious when dealing with all that wibbly wobbly timey wimey&amp;hellip;stuff. This anime film doesn’t really deal with this as much and time travel was never implemented in the show that this movie follows. With that said, Listen up!, Here’s Fullmetal Alchemist: Conqueror of Shamballa! Allons-y!      In Munich, Germany, 1923. Two years have passed since Edward Elric was dragged from his own world into our own, leaving behind his country, his friends and his younger brother, Alphon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boba-ganush06&#34;&gt;Boba_Ganush06&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aは、FMAシリーズを愛していたあなたのために見る必要があります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はショーが終わるところから始まり、それは私がショーが大好きだったけれどもっと欲しかったけれど、そのように吊り下げることができなかったので、私は幸せになれる。 映画の内容は、ショーの内容すべてに真実を残していて、この映画がそんなに好きだった理由の一つです。 全体的に、この映画は私の好きなショーのひとつに素晴らしい結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Boba_Ganush06/reviews&#34;&gt;Boba_Ganush06&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A must see for those of you who loved th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strife12&#34;&gt;strife12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的には、この映画を初心者にはお勧めしません。 あなたがシリーズの前に映画を見るなら、プロットはあなたにほとんどまたは全く意味を成さないでしょう。 それはまた、映画が中断した場所からピックアップするように、シリーズの終わりを台無しにするでしょう。 フランチャイズに初めての方はまずシリーズを見てください。あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は素晴らしいシリーズの満足のいく結論です。 それはゆるい端を縛る良い仕事をします。 物語はよく書かれ、オリジナルです。 私はアドルフ・ヒットラーやフリッツ・ラングのような現実の人々の追加が特に好きでした。 この映画は、第一次世界大戦が終わって数年後の1923年、そしてヒトラーが刑務所に送られる前の年に行われます。 明らかに、この映画には多くの努力が払われています。歴史的に非常によく研究されており、映画は信じられて興味深いものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミュンヘンとシャンバラ（アムステルダムとも呼ばれる）の2つの設定のコントラストは非常に微妙です。 文字の類似点や近代科学と錬金術の違いがあります - それを比較するのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、映画は多くの点で優れていますが、完璧ではありません。 私は映画が失われた何かがあるように感じたので映画が少し残念だと思った。 シリーズと比べると、映画の錬金術ほど重視されていないと思う。 このシリーズの主なテーマの1つでした。 これは、錬金術がどのように機能するかについての魅力的な概念（フルメタル錬金術師宇宙では、少なくとも）のために、最初は魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、映画は良いスタンドアローン作品を作っていない。 あなたは以前に起こったことの記憶をリフレッシュするか、プロットのより良い理解を得るために、シリーズを見る必要性を感じるかもしれません。 全体的に見ると、特にフルメタル・アルケミストのファンやファンタジージャンルのファンにとって、この映画は注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/strife12/reviews&#34;&gt;strife12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally, I would not recommend this movie to newcomers. If you watch the movie before the series, the plot will make little or no sense to you whatsoever. It will also spoil the end &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphirst&#34;&gt;aphirst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;元の漫画を考えると、私たちの世界は関与していませんでした。  2003年のアニメの「エンディング」は、それを制作している人たちが夢見てきたものだということ。 この映画はシリーズのプロットスレッドを拡張する驚くほど良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に、彼らがナチス党の台頭（オカルトとのナチスの執着などと面白く統合されている）と、プロットの出来事を相互に結びつける方法を好んだ。 明らかに完璧ではありませんでしたが、彼らは自分が持っていたものの素晴らしい仕事をしました。 私の意見では、1時間と3分の3が費やされました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート&#34;&gt;アート&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;何も目立たない。 それは非常に詳細ではない、または芸術的に壮大ではありません。 しかし、それは一貫して視覚的に満足しており、同様に満足できる品質のシリーズを若干改善しています。 ここには非常に素晴らしい視覚効果が投げ込まれています。 過去半世紀のほとんどのアニメと同様に、主にコンピュータでレンダリングされています（すっきりとした線と正確な色）。 彼らはしばしば何が起きているのか、つまり3Dレンダリングを2D環境/文字と統合して恐ろしく失敗しようとしているところでは行っていません。 いつもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;音&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはオーケストラであり、両方ともよく書かれており、非常に良い音質であった。 ほとんどのセイユはそのシリーズの役目を再現し、そのすべてはキャラクターに適していただけでなく、一度ばかげて迷惑をかけることなくシーンのトーンを伝える方法を知っていました。 日本人女性がこれで失敗することもあるが、これは成功だった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;あまりにも時間がかかり、退屈になるので、私はメインシリーズのキャラクターのすべてに入ることはありません。 この映画に登場する人物のほとんどが10/10になると言うだけで十分です。  （私の意見では）この映画の主要なアンタゴニストは、いくぶん説明が不十分だった（そして、彼らの動機は、最後に強制的に接触を感じる）ということでした。 ホムンクリの出現はあまり意味をなさないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しみ&#34;&gt;楽しみ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;これは楽しくてエキサイティングな映画でした。 アクションシーケンスがよく表現され、ストーリー進行シーンは一貫して面白かった。 いくつかのシーンは2つの井戸を組み合わせたものでもあります。 実際、映画の実際の楽しさを損なうものは何もなかった。 もちろん、この映画を「傑作」にする叙事詩、光景、または鋭敏なウィットは含まれていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;この映画はとても良かったです。 私は実際にそれを9に与えることはできません。主にそれについて特に革新的なものは何もなかったし、本当に重要な叙事詩レベルに達していなかったからです。  2003年のシリーズを楽しんだら、この映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがシリーズの知識をたくさん前提としているので、あなたがいなければそれを見ないでください。 これは良いことです。なぜなら、私の意見では、それが視聴経験から損なわれていたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aphirst/reviews&#34;&gt;aphirst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  STORY  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Considering in the original manga, our world wasn&amp;rsquo;t even involved; and that the &amp;lsquo;ending&amp;rsquo; of the 2003 animé was dreamt up by those producing it; this film is a surprisingly good way to extend on the series&amp;rsquo; plot threads.    I particularly liked the way in which they in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nintendofan204&#34;&gt;Nintendofan204&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは私の最初のレビューです。 だからここに行く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについての混乱したことを聞いてこの映画を見始めた。 確かにそれはこのウェブサイト上でかなり良い得点を持っていたが、私が知っていた人の中には、それが正しかったと言った人がいた。 しかし、私はそれが間違っている可能性があることをまだ期待して、それが偉大になるのを見始めた。 しかし、それは彼らが言ったように、ちょうどOKに終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：テレビシリーズの最後にはたくさんの質問が残っていました。 すべてのこの映画はあなたの心に質問を追加し、それらに不十分に答えるか全く答えません。 物語はちょっと混乱していて、その設定は「鋼の錬金術師（Fullmetal Alchemist）」のように感じさせませんでした。 最初は少し面白かったですが、私の興味は後の部分に向かって滑り始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：アートはかなり良かったです。 それはそれが映画であると考えられることが期待されるTVシリーズよりも優れています。 私が好きではなかったことの1つは、彼らが映画のこれらの装甲服であり、移動するときに、この厄介な3Dアニメーションで示されているということでした。 私は2Dアニメーションが混在した3Dアニメーションが好きではなかったので、このように私をオフにしました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音（7/10）：何も目立たない。 音楽はバックグラウンドでよく混じり合っています（私は本当にそれに気付かなかった）、オープニング音楽はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）：これは主に離れている場所だと思います。 それは元のシリーズのすべてのキャラクターを絞ろうとしたような気がしました。 あなたが5秒間のように見ている多くの文字は、映画から消えてしまいます。 そして、彼らが多くを示したものは、本当に自分のように行動しませんでした。 導入されたものも素晴らしいものではありませんでした。 私はノアが好きでしたが、主なアンタゴニストは、まったく穏やかで興味深いあなたの常設の悪役でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）：別の平凡なエリア。 私は初めを楽しんでいましたが、30分くらい退屈しました。そのアクションは単調なものでしたし、強制的に感じました。私が徹底的に錬金術師の映画を見ていたことを忘れていない唯一の理由は、 画面。 元のショーと同じくらい壮大なものではなく、すべてが不自然に感じられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）：この映画は普通ではありませんでした。 それについては何も私には目立たなかった。 私はそれが不必要であると感じ、すでに驚くべきエンディングを持っていなかった元の2003シリーズを少し変色させました。 この映画のエンディングはそれほど良くはなかったし、セッティングやキャラクターは別のショーのようだった。 それはいくつかの良い要素を持っていたが、アニメほど楽しめなかった。 エドワードは自分のように感じましたが、アルは全くありませんでした。 私は他のキャラクターがそうしたかどうかを教えてくれるだろうが、スクリーンには5秒間しか登場しなかったので、私は言うことができなかった。 私は、より多くのスクリーン時間を持ったものについてもっと言えたらいいのに、それから私はものを台無しにするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが元のアニメを見た場合、これは価値がありますか？ 私はそうは思わない。 しかし、私はあなたがそれを見てはならないとは言わない。 それは間違いなく悪化している可能性があり、それに関するすべてが悪いわけではありません。 私のレビューでは少し過度に否定的に聞こえるかもしれませんが、これはおそらく終わりが口に悪い味を残したからでしょう。 映画は本当に悪くはない。 それは単に良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私の最初のレビューです。 それはちょっと混乱している場合、または詳細や偉大な推論が欠けている場合は申し訳ありません。 私はちょうどそれが過度のスコアを見た後、この1つを見直さなければならなかった。 それはまともで不要な映画ですが、悪化している可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nintendofan204/reviews&#34;&gt;Nintendofan204&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is my first review. So here we go&amp;hellip;    I started watching this movie hearing mixed things about it. Sure it had a pretty good score on this website, but some people I know who had seen it said it was just OK. But I started watching it still hopeful that they could be wrong and it would be great. But it ended up being just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フルンメタルアルケミストを見終わってから少なくとも1ヶ月もかかっても、シャンバラの征服者は素晴らしい腕時計でした。 もしあなたがここにいるなら、私はエドワードが自分のものではない別の世界に閉じ込められていることをすでに知っていると思います。 彼は自分の世界に戻って兄と出会うことができます。 これはあなたがシリーズから期待している素晴らしいアクションにもつながります。 私が正しく覚えていれば、彼はシリーズでそれをあまり使わなかったので、アルフォンスからのすばらしい錬金術を見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の半分ほどではありませんでした。なぜなら、人々が始めようとした戦争までの時間が長すぎたからです。 情報の一部は必要でしたが、実際に提供された情報はそれほど多くなかったため、少し短くなっていた可能性があります。 終盤は退屈な前半を補う。 兄弟は再会し、一緒に達成する別の目標を持っています。 この終わりは退屈なスタートに終わったが、映画はまだクリフハンガーと未解決の質問を残しているので、私は8/10以上を与えることはできない。 私はエドワードとアルフォンスが再会することが重要だと思いますが、それは達成されました。 少なくとも映画は私が主目的と考えるものを完成させた。 オリジナルシリーズが好きなら、これを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really the first half of the movie or so because it was too long &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inkmouse&#34;&gt;inkmouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、FMAのための完全な10。 確かに、エピソード50まで、あなたはこれが起こるとは思わないでしょうが、彼らはそれを働かせました。 それは単に絶対に素晴らしいことでした。 あなたがそれらの心臓を苦しめている場合、シリーズのほとんどのように、悲しみに襲われた物語は、あなたが映画に失望することはありませんでした。 明らかに、彼らの体を元に戻す元のプロットには従いません。 私がそれを呼ぶのが好きな「アフター・プロット」は、よく発達していました。 彼らはお互いを見つけようとしているだけで、彼らが作った犠牲は本当にあなたに戻ってきます。そして、それがもたらす新しい悲しみもプラスになります。 私はあまりにも多くをあきらめたくないので、これは少し混乱していると思います。 私は物語の中で私たちの世界をどのように使うのか本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：彼らはショーの元の芸術を使用し、ショーのように、戦いのシーンは素晴らしかったです。 私は特に体の動きが大好きです。 彼らはとても自然で、しかもはるかに流動的で信じられないようです。 それは本当にあなたが信じられないようなスタントのいくつかが可能であると思うようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：彼らは映画を通して3つの異なる歌のみたいに使います。 オープニング・クレジットのためのものは、あまりにも異世界ではありませんでした。 私は本当に楽しかった、ジプシーが歌う、本当に短い歌があった。 しかし、映画のトレードマークの曲（または、少なくとも私がインパクトの大部分を成し遂げたと思うもの）は、終わりのためのものでした。  「失われた天国」は非常に適切で、私はそれが素晴らしい品質であると信じています。 英語では、キャラクターの発声は予想どおり優れていると思います。彼らはすべてキャラクターをよく表していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私を信じて、あなたがそのキャラクターのために感じなかったらこの映画はとても悲しそうに見えません。 彼らはすべて私が思うと非常に現実的です。 ドイツのヒューズは、セントラル・ヒューズとはかなり対照的なので、いい感じでした。 たとえ彼らが同じように見えても、彼らは自分の人だということを実感できるからです。 もちろん、新しいキャラクターについては、時間制限のためにあまり詳しく説明することはできませんでしたが、作成には優れていました。 フラットで無意味なキャラクターではありません。初めからわからなくても、最初からプロットの一部です。 また、私は注意しなければならない、あなたはエドがとても成長したと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたはたぶんエンディングを憎むだろうが、それはひどく書かれているか、あまりにも面白いからではない。 それどころか、私は最もふさわしい結末があるとは思っていませんが、HAPPENSがあなたを離れて何を抱きしめるのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inkmouse/reviews&#34;&gt;inkmouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, a perfect 10 for FMA. Certainly, until episode 50, you&amp;rsquo;d never would have suspected this would happen, but they made it work. It was simply so absolutely amazing. If you are into those heart-wrenching, grief-stricken stories, like m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unluckyjesstar&#34;&gt;unluckyjesstar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数年前のマンガの一部を読んでいたにもかかわらず、ちょうど最近、フルメタルの錬金術師を見る機会があったようです。 ここで私はこのことを序文します：いいえ私はマンガを読んだり、ブラザーフッドを見たりしていません。 私のお金を節約する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shamballaの征服者に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、これを見て、元のアニメを見直したり、マンガの一部を読んだり、できれば兄弟姉妹を見たりするのに2時間も節約できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は本当に重大ではなく、実際には何も成し遂げられておらず、最悪の部分は - 私は映画中のキャラクターを本当に気にしませんでした。 ええ、それはノンキヤノンの映画のポイントだと理解していますが、実際には戦闘シーンでさえ、短くて元のシリーズではより良いアクションがあるので、2時間をかけて座っておく価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のアクションシーケンスは、映画の最初の5分に発生します。 最高の場面は、アニフォンのようにアルフォンスとエドワードのゴーフが最初の数分で外れているのを見ているだけですが、それは問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のほとんどは、私たちが本当に気にしない多くの切断されたサブプロットで費やされています。 もちろん、私たちはエドワードとアルフォンスがお互いに会いたいと思っていますが、私たちは映画の大部分を誰も気にかけない退屈な対話と説明でそれを構築するのに費やしています。 また、Alchemyは、他の世界でも、Alchemyが使用できないとのアニメが終わったにもかかわらず、突然、突然連続して働くようになったことを決して説明しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の世界のAlはロケットを造っています。彼は2年前からエドワードとしか知られていませんでした。彼らは本当に兄弟のように行動しないので、AlphonseとEdwardはお互いの気持ちを理解しません。 エドワードはアルフォンスを見ることができないということについては忙しすぎているので、私たちが知っている52エピソードを喜んだエドワードのように感じさえしない。 他のAlphonseは彼の経験を思い出すことができないので、アニメから知っている強い小さな兵士のように感じることはありません。 それは誰もがアニメからの彼らの元の貝殻のように感じる問題です。 ムスタングでさえも騒動が続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のAlに関する私の苦情のすべてにもかかわらず、彼は印象的なAlchemyを披露し、彼の魂のビットを彼の魂に入れて鎧に服を着せることで、彼の魂が鎧につけられていることを賞賛します。 私はまだシリーズの錬金術の論理のいくつかと矛盾しているように感じていますが、これはまったくキヤノンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの唯一のドラマは、映画の最後の20分ほどでポータルが開くまで誰もが落ち込んでいるということです。 誰も気にせず、エドワードとアルフォンスへの利益を本当に理解していない魔法の世界にいるので、私たちが失うことになることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに声優たちは皆それを試して気をつけてもらうのに最高のショットを与えているが、プロットは空で無意味だ。 他の世界のアニメの元老者たちはたくさんいますが、パラダイムなので、自分のような行動をとる人はいません。本当の性格のヒントを示したら、それは持続しないでしょう。 誰も要求していなかった奇妙なクロスオーバー、誰がなぜナチス・マーズ・ヒューズを望むのだろうか？ 彼はまだ素敵なキャラクターの一人でしたが、彼はナチを作ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の私の主な問題はプロットだと言うことができると思います。 どのようにすべての文字が私たちが知っているもののように感じるのではなく、むしろ空の殻を空に感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのものに比べて何もありませんが、音楽とアニメーションはほとんど標準です。音楽はまた私のための劇的な緊張を台無しにする奇妙な場所で、ここで、始まって停止するようです。 アニメーションが著しく劣っている部分がいくつかありますが、次の数秒間はやや不快なオーバードライブになることがあります。 主に怒り対グロトンの戦いで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は、シリーズの全体的な質と同じですが、覚えやすいほど近くにはないので、同じ重さや目的を持っていません。
本質的に私は映画を楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはアニメに比べてかなり劣っています、実際にはすべてのプロットが賢明で、アクションウィスがアニメシリーズに比べて退屈であり、なぜあなたはそれが私が疑問に思っているのを見ることができるかを見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スポイラーズ -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;また、アルフォンスとエドワードはウィリーを気にしすぎて、エドワードとアルフォンスの方が良いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/unluckyjesstar/reviews&#34;&gt;unluckyjesstar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who has only just recently had the chance to watch Fullmetal Alchemist despite reading some of the manga a few years back. Now I will preface this with: No I haven&amp;rsquo;t finished reading the manga nor have I watched Brotherhood. Saving up my money for that.    Onto The Conqueror of Shamballa.    Honestly to sum up: Save the 2 hours you could spend watching this and rewatch the original anime or read some of the manga, or watch Brotherhood if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiranimmo&#34;&gt;AkiraNimmo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Fullmetal Alchemistを見た後、私はそれが終わったところで動揺してしまいました。私は実際には一種の失望でしたが、それがシリーズの実際の終わりではないことが分かった直後でした。 鋼の錬金術師は、映画の中でシリーズを終わらせることに決めました。無意味なのです。なぜシリーズの長さを伸ばすのではないのですか？ いずれにせよ、それは非常にうまくいっていて、ナチスのためにもっと楽しんでいました！ 鋼の錬金術師：Shamballaの征服者はシリーズの非常に良い終わりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkiraNimmo/reviews&#34;&gt;AkiraNimmo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching Fullmetal Alchemist i was left upse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pacman2847&#34;&gt;pacman2847&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FMAの欠けている終わりを見た後、私は彼らが映画を傑作にすることを大いに期待していました。 私は私の望みに間違っていた。 問題の主要部分を単純に映画に取り入れることで、NAZIを映画に入れても、あなたが特定のキャラクターを分けたとき（特に誰を知っていても）、それは良いものになりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはアンダーバジェットではなかったので、映画の品質は悪くない、方向があった）。 プロットを2つの異なるユニバースに設定することは、異なる時間に導入される場合にのみ、面白いことがあります。 あなたは彼が兄を見つけることを試みてAlphonseで始まったらショーが興味深いかもしれないことに同意するだろうか（彼がいなければすぐに死ぬだろうと彼は理解している） 彼を殺すことを試みるNAZIを止めない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナチスの使用は、映画に詰め掛けられた失敗した試みとして私に来る。 敵に戦いたいと思っていて、それに多大な努力を払う必要がなければ、誰もがNAZIのように普遍的に軽蔑するものを選んでください。 私のポイントは、あなたがプロットのコーナーを削っているときに、ストーリーに十分な深さを与えることができないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お金が動機でない限り、この映画が実際に必要とされる必要はありませんでした.FMAのフィラーエンディングがそれを包み込んで、私たちの生活を変えることができました。 悲しいことに、フックは私たちを首につけて、これを見るために私たちをドラッグしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pacman2847/reviews&#34;&gt;pacman2847&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the dissapointing ending of FMA, I was in high hopes that they would make the movie into a masterpiece. I was wrong in my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightscream&#34;&gt;Nightscream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを見た場合、これは残された物語への完璧な結論です。 映画の他のすべての側面はアニメの私のレビューでよく説明されるので、あなたはその偉大さを理解することができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「この物語は他のアニメでは決して見られなかったことであり、それが素晴らしい方法だと言われています。 最初のエピソードから、私があなたが失望することはないと言っているときに、私が向きを変えて信じることがどれほど素晴らしいかを見ることができます。
ビジュアル品質は一番上のノッチであり、どのエピソードでも落ちない。
すべての曲は真の傑作であり、実際に提示されるさまざまな状況に対応しています。
キャラクターの開発は、これまでにアニメで見た中で最高です。 みんなのモチベーションは一貫しており、あなたは本当にすべての性格を知るようになっています。 あなたが本当に嫌いと理解を得る（あなたが彼を嫌っているにもかかわらず）同時に、あなたが世界に入るようにするこの小さな細部は、1人のキャラクター（私はそれをあなたに傷つけません）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、ミステリー、裏切り、友情、笑い、そして本当の人間を構成するほとんどすべての色：偉大なアニメのすべての側面を結集して管理するので、私はこのアニメには何の不満もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだそれを見ていない場合、あなたは本当にたくさん見逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なコメントとして、あなたがそれを見に行くなら、私はアメリカのダブの上に日本の声を推奨します。 日本人のキャストの声は、英語の声よりもあらゆる性格と年齢に適しています。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nightscream/reviews&#34;&gt;Nightscream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you watched the anime then this is the perfect conclusion to the story that was left behind. Every other aspect of the movie is better explained  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjazombie2015&#34;&gt;Ninjazombie2015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は少し失望していた、それは私が望んでいた満足のいく終わりを私に与えなかった。 それはショーのビジネスをある意味で結論づけましたが、それ以上のものが残っていると感じています。  EdとWinreyとの愛の弧は、私が本当に完全に見たいと思ったものでしたが、残念ながらそれは起こりません。 私は、BrotherhoodがEdward Elricの物語について、それが別の話であっても、より満足のいく結末を持っていると感じます。 今度はブラザーフッドを式から削除しても、この映画がちょっと不完全なだけのショーを残したような気がします。 あなたがBrotherhoodよりも元のショーを好むならそれを見てください。しかし、Brotherhoodをもっと楽しむなら、おそらくもっと私のように感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ninjazombie2015/reviews&#34;&gt;Ninjazombie2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was a little disappointed, it did not give me the satisfying end &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tenshigirl94&#34;&gt;TenshiGirl94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、芸術がとても良いと言うかもしれません。 それは美しく、シリーズからのアップグレードです。 また、演技はとても良いです。 元の日本の声は良いです（ただし、あなたが兄弟姉妹の声に慣れていればあなたを捨てるかもしれませんが）。 ドイツ語の文字にはドイツ語のアクセントがありませんが、ダブは良いです。 大島ミチルのサウンドトラックも美しいです。 今、私は不愉快な部分に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は美しい芸術以外にもこの映画が好きな理由、演技の良い声、美しいサウンドトラックを聞く理由を理解していません。 映画はひどいです！ 元のアニメシリーズは素晴らしかったです。 兄弟のキャラクター開発は素晴らしかったです。 他のキャラクター（Winry、Mustang、Hawkeye、Izumiなど）は楽しくて良いキャラクターでした。 正直言って私はシリーズの終わりが好きだった。 私は1920年代、特に第二次世界大戦でドイツの歴史を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ShamballaのConquerorで我々はBonesが考えることができる最もまばゆい文字に紹介されます。 あなたがローズについて欲しいものを言うが、彼女は元のアニメでまともなキャラクターだった。 だから、彼女は映画の中で彼女に役割を与えたのではなく（彼女はアニメで大きな役割を担っていた）、私たちは段ボールをオルタナティブ・セルフで切り取っている。 また、Alphonse（2番目に重要なキャラクター）の多くを見る代わりに、彼は厚紙を切り抜けることもできます！ 私はこれが哀れなことを意味し、エドワードはただ彼の兄弟を置き換えます！ また、悪役！ 彼女はダンテと比べてとても穏やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戻ってくるキャラクターたちに、ムスタングは何の理由もなくウービーに変身します。 アニメは、彼のキャラクターが新しい政権を進める上で進んでいくことを計画しました。 これは哀れです。 私たちはウィンリィが良いことを知っていますが、それは良くありません。 また、映画の終わりに、Winryはごみのような側面に投げられます。 彼は幸せそうに見えた。 彼はIshvalで起こったことを過ぎて進んでいた。 代わりに、彼は回帰するだけです。 また、エドと父親のことをもっと欲しかったのですか？ いいえ、パパは再びエドを放棄します！ 彼らの関係は閉鎖しない。  Winryと一緒に、彼女は彼女が彼に会う機会を得て、Edのためにオートバイを運んでいます。 どのように彼女は自動車がフィットするだろうと知ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーンズが別の50以上のエピソードをやったのではなく、この別の世界のひねりをやりたければ、私は正直なところだろうか。 映画は、この物語の正義（特に大きなキャストを考える）をするつもりはありません。 私の好きなファンキーシー・オブ・オールタイム（光輝ゆうきが自分自身を探し求めている人）は、骨ができたことの美しい例です。 エドワードは父親とのよりよい関係を得ることができました。 彼は自宅の友人（ローズ、アル、ヒューズなど）から切り取られていない人と友人になることができました。 彼の旅についての説得的な話があったかもしれない。 私たちは、Alが自分の権利で素晴らしい錬金術師になるのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;骨が乱れた この映画は良くありません。 私はそれが将来のリメイク（兄弟姉妹）をより良く見せることが唯一の目的だと感じています。  ShamballaのConquerorが良い続編であった場合、私はBrotherhoodよりも高いオリジナルをランク付けします。 私はこの映画がFMAのような美しいシリーズをどのように取ってしまい、それを破壊するだけなのかではできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMA（2003）の終わりは非常に魅力的で、この映画はほとんど潜在的に欠けていた。 それは何もしませんが、素朴なプロットを提示し、私たちのすべての好きなキャラクターを破棄します（段ボールのカットアウトを導入することに賛成です！）。 申し訳ありませんが、この2つのシリーズ、マンガ、Light novel、Milosと比較すると、この映画は比較できません。 ボーンズはいくつかの素晴らしいアニメを作りましたが、彼らはまたいくつかのダメをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TenshiGirl94/reviews&#34;&gt;TenshiGirl94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, may I say the art is very good. It is beautiful and is an upgrade from the series. Also the voice acting is very good. The original Japanese voices are good (although they might throw you off if your used to the Brotherhood voices). The dub is good although the german characters do not have german accents which is odd. Also the soundtra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重要なお知らせ：このレビューを読む前に、2003 FMAシリーズをご覧ください。 それはスポイラーを含むかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の表紙を見たとき、私は「うーん&amp;hellip;私の頭の中に感じるようなものが分からない。 オリジナルのFMAシリーズのエンディングはうまくいっていて、FMAマンガの作者でさえ、アニメの適応のためのエンディングが承認されましたが、ファンは「エンディングはまったくありません！ または何？！ このエンディングはシリーズの恥辱です!! シリーズが終了したとき。 だからスタジオボーンズとFMAシリーズのチームは、シリーズを終わらせたFMA映画を作ることに決めました。その答えは、コンバレアオブシャンバラでした。 この映画は全員に愛され、FMAファンの間でカルト・ヒットとなり、「オリジナル・ショーの真の終わり」として正式に宣言されました。 まあ、それを買うことにしました。それは、面白い映画ですが、これまでに見たことのない最高のものではありません.FMA映画では、多くのFMAファンが見逃した大きな欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドイツのミュンヘンでエドワード・エルリックが現実の世界に住んでいるのを見て、元々のシリーズの2年後にシャンバラの征服者が誕生しました。彼は弟アルフォンスと似ていて、逃げ道を見つけるアルフォンス・ハイデリッヒとロケット弾を研究しています この世界と彼の世界に戻って。 それは、Edがエッハハットとカールが率いるThe Thule Societyというナチス組織のために働く男の群れによって追われている、人々の考えと夢を読む力を持つNoahというジプシーの女性を救助するまでです。 彼らは、Shamballaと呼ばれる場所を見つけるためにポータルを開こうとしています。Shamballaは、戦争、死、または腐敗のない楽園です。 一方、アムネスティスでは、アルフォンスはエドワードを見つけるために新しい錬金術力を学んでいたので、シリーズの最後のエピソードで失った忘れられた思い出を回復することができます。 エルリック・ブラザーズの生涯の冒険をもう一度始めると、今度はもっと破壊や流血を起こすことなく彼らが一緒になることができるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは良いですが、いくつかの欠陥があります。 私は、科学と錬金術のこの理論が、2つの異なる世界から科学と錬金術を組み合わせることができ、それをどのようにしてこの世界に変えることができるのか、 私は科学と錬金術の専門家ではありません（すべての理論を研究するのに何年もかかります）。しかし、それは非常に面白いものです。 また、新作のノアとアルフォンズは、この映画では驚くほどよく開発されています。 彼はドイツの誇り高い市民になりたいと思っていたので、Alfonsの世話をしました。 ノアに関しては&amp;hellip;説明するのは難しいですが、私にとっては、彼女はジプシーであり、ジプシーがあったと主張しているので、彼女は寂しさと悲しみの人だからです。 ノアは非常に優しい人であり、彼女が望むのは世界の人々の間に生きることです。 また、1927年の有名映画メトロポリスの伝説的ドイツ監督として知られているフリッツ・ラングも非常に興味深いキャラクターであり、シャンバラへの入り口であるエドワード氏に説明する場面が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役EckhartとKarlはひどいです。 彼らは面白くなく、彼らの動機は愚かではなく、エドワードとエッカートとの最後の戦いは大きな落胆であった（BTW、エッカートとカールは実際に第二次世界大戦の歴史の真実の人々だった）。 アルフォンスとエドワードとの関係は、まだ深く思い出深いものの、非常に短いと感じました。 彼らは、幸せな再会、悲しい憂鬱な瞬間、戦いの場面、そして終わりを持ち、Elric Brothersの関係がもっと長くなることを期待していました。 他の欠陥はヒトラーとのサブプロットであり、本当に世界でトゥール社会はヒットラーに、それを使用して戦争に勝つために別の世界に連れて行くことができる魔法のポータルを使用するように説得したのですか？ それはちょうど正しいことではなく、私はヒトラーは神聖な靴を持っていなかったことに驚いています！ 彼は別の世界に彼を連れて行くことができるポータルを見たときの応答。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションとアニメーションは素晴らしいです。 アクションは今回はちょっと短いですが、少なくともそれは地獄として満足し、戦いはまだ十分にアニメーション化されており、貪食に対する怒りとの戦いはかなり叙事詩です。 地獄、各ファンのお気に入りのキャラクターは、映画では、ファンのお気に入りFMAの文字がほとんど映画では役に立たなかったミロスの神聖な星（私は後で検討する）とは異なり、映画の中で彼らの大きな瞬間を取得します。 ボーンズのアニメーションはまだまだ壮大で、背景は流動的なディテールやカラーリングで豪華で、キャラクターモデルは見た目もかなり美しく、カラースキームのデザインを大幅にアップグレードし、アートはいつものように最高です。 声優も高く評価されています.FMAシリーズのオリジナルの英語声優はすべてここにいて、彼らはすべてパフォーマンスで素晴らしい仕事をしています。でも、Jason Liebrechtはアルフォンズとして非常に深い才能を発揮します。 音楽は、一連の驚異的な音楽として画期的なものではないが、それでもなお役に立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはFMAシリーズの高さには達しませんが、ShamballaのConquerorはBonesからの素晴らしい努力であり、2003年のFMAシリーズのソースに真のままで楽しい経験を提供します。 これがシリーズのような画期的なものであるとは期待しないでください。そうしないと、このアニメを見た後に非常に失望します。 全体として、あなたがFMAのファンなら、見た目には価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMPORTANT NOTE: Watch the 2003 FMA series before you read this review. It may contain spoilers.    When I saw the cover for this movie, I was left with a &amp;lsquo;Hmm&amp;hellip; I don&amp;rsquo;t know&amp;rsquo; sorta feel in my head. The ending for the original FMA series was well done and even the author of the FMA manga approved the ending for the anime adaptation, but fans were like &amp;lsquo;the ending is bullshit!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;WHAT?! This ending is a disgrace to the series!!&amp;rsquo; when the series ended. So Studio Bones and the FMA series team decided to make a FMA movie that ended the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「鋼の錬金術師：シャンバラの征服者」への私の主な希望は、一連の細部についての説明を私に提供することだった。 私が探していたものが見つかりませんでした。 私が代わりに見つけたのは、シリーズが去って本質的にストーリーを盛り上げる場所で単に続ける映画です。 それ自体楽しい映画だが、「シャンバラの征服者」は少し残念だと感じている。 それはそれほど間違っているわけではありません。シリーズとの比較は避けられず、シリーズは非常に格別で、大失望を避けるために何か特別なものを取るでしょう&amp;hellip;そして、この映画はそうではありません 特別。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「シャンバラの征服者」は、シリーズのアートスタイルを維持していますが、一般的には強化されて磨かれているように見え、色はより豊かに見えます。 バックグラウンドミュージックは全く新しいですが、シリーズで聞いたものと似たスタイルです。 それはかなり良いですが、私はそれに一つの賛否両論を持っています：「兄弟」、私にとっては、「鋼の錬金術師」の感触の大部分をカプセル化したこの曲は、この映画で使われていないようです。 オリジナルのシリーズの心と魂にあったトラックを省略することは、私の意見では重大な誤りです。 プレゼンテーションとは別に、ストーリーの設定も元のシリーズとは異なります。 エドの冒険の半分は、錬金術がめったに見られない「私たちの」世界に設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のすべてが元のシリーズと同じような感触を持っているにもかかわらず、私はシリーズを見ていたのと同じスリルを感じなかった。
おそらくエドの半分の錬金術の欠如は、ちょっとした興奮から逃れることができます（これは元のシリーズのファンタジー要素の重要性と強さを強調していると思います）  。 しかし、私が言ったように、それは驚くほどのシリーズの素晴らしい感じを再現するために、任意の映画の長さのアニメのための大きな秩序だったでしょう。 それでも、それにもかかわらず、続編が出る限り、それは「鋼の錬金術師」のサガへの適切な結論として役立つと感じています。 今度は「鋼の錬金術師：兄弟姉妹」が出ていますが、実際にはどちらの方が良いかについてのコンテストはないので、この代替のエンディングを忘れることはあまり好ましくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My main hope coming into &amp;lsquo;Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shambala&amp;rsquo; is that it would provide me with some explanations on some of the details that the series failed to clear up on. I did not find what I was looking for. What I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaggy&#34;&gt;Jaggy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜警告：このレビューはフルメタルの錬金術師（テレビシリーズ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ：鋼の錬金術師：シャンバラの征服者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイプ：映画 -  1話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：コメディー、ドラマ、ファンタジー、歴史、少年&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの概要：
Shambalaの征服者は、エドワード・エルリックが彼の世界から「現実世界」に連れて行かれてから2年後、ドイツのミュンヘンで開催されます。 エドワードはもはや錬金術の力を持たず、現実世界の物理学によって生きなければなりません。 彼はアルフォンス・ハイデリッヒという男の助けを借りて、錬金術界に残したエドワードの兄弟アルフォンス・エルリックと似ている人を助けていた。 現実世界では、エドワードは錬金術界で家に帰り、友人や家族に帰る道を模索していましたが、アルフォンス・エルリックはエドワードを錬金術に戻す道を模索していました。 現実世界の邪悪な人々が錬金術界に侵入する方法を発見すると、両方の世界が衝突し、混乱が解消されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）
この映画のストーリーラインは、テレビシリーズのストーリーラインにほぼ100％正確に従います。 また、第一次世界大戦時代の歴史的な出来事が映画で表現されています。 ヒトラーとナチス党のミュンヘン・プッチでの失敗は、エドワードが現実世界にいる間に起こり、ヴェルサイユ条約への言及は、政府が共産主義者に引き継がれていることに不満を示しているために示されている。 テレビシリーズから一人立ち、ストーリーラインは混乱しているように見え、アニメの登場人物の多くは理解できない。 この映画を十分に楽しむには、誰かがテレビシリーズを見てから、兄弟同士のつながりをよりよく感じることができ、テレビシリーズを通じてキャラクターの発展を体験できるようにすることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（9/10）
この映画のキャラクターは優れていた。 錬金術世界のキャラクターの多くは、現実世界に対応していて、その逆もあります。 この映画に歴史的な意味を加えるために、アドルフ・ヒットラー、無声映画監督、フリッツ・ラング、有名人のエリック・ヤン・ハヌサン、地政学教授のカール・ハウハウパーといった歴史的な人物も関わっていました。 キャラクターの中には、エドワードよりもスクリーンの時間が少なくなっているものの、クリエイターは、その外観を実行し、ストーリーに統合するのに良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：（10/10）
美しく、素晴らしい、そして素晴らしい品質。 アニメーションはスムーズに動いて、キャラクターやシーンの美しい芸術やデザインによって強化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演技/音楽：（9/10）
私が見たダビングされたバージョンは滑らかな声のダビングをしていて、音楽は映画のシーンを強調する良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（9/10）
この映画は、テレビシリーズの素晴らしい適応であり、キャラクターを紹介し、それらに重要性を与えて優れた仕事をしました。 この映画はまた、テレビシリーズに満足のいく結論を与え、ストーリーの中で面白くて悲劇的な面を持っていた。 全体の実行は非常にきれいに行われた、私は任意のフルメタル錬金術師にこの映画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaggy/reviews&#34;&gt;Jaggy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Warning: This review may contain spoilers from Full Metal Alchemist (TV Series.~    Anime: Full Metal Alchemist: The Conqueror of Shambala    Type: Movie - 1 episode    Genre: Comedy, Drama, Fantasy, Historical, Shounen    Plot Synopsis:  The Conqueror of Shambala takes place in Munich, Germany, 2 years after Edwa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeted-love7&#34;&gt;Animeted_love7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FMAのためのスポイラーとこの映画は続く：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10星。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングされたと見られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animeted_love7/reviews&#34;&gt;Animeted_love7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoilers for FMA and this film ensue:    There&amp;rsquo;s a big division in the FMA fandom with this film. people i know that have seen it didn&amp;rsquo;t have much nice to say about it. Most found it weak and not finale  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomereader&#34;&gt;TomeReader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TomeReader/reviews&#34;&gt;TomeReader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to admit that I did not like the original full-metal alchemist series, I watched the entire show because there was so much hype about it, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;critic&#34;&gt;critic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ映画は私の本の5星中5星です。なぜなら、完全に金属の錬金術士テレビシリーズをうまく包み込んだからです。 絶対に美しい芸術と完全に再監視可能。 実際の生活史とそのファンタジー世界がどのようにつながっているかのBSingは素晴らしいです。 私は彼らが自分の話にそれをどう対応させるのが大好きです。 非常に触れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいです!!!!!! ワンダフル!!!!! 貿易hoooo！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/critic/reviews&#34;&gt;critic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime movie is a 5 out of 5 stars &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;5語またはそれ未満のレビュー：シリーズの後に見る必要があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師に起こった出来事に本当の結論を出したいですか？ それから、鋼の錬金術師：Shamballaの征服者を見てみるべきです。 私の意見では、シリーズだけを見てから実際に閉鎖することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを見て、私のように宗教的にそれに従っていれば、あなたはおそらくエドとアルがお互いの人生を危険にさらしていることに驚いているでしょう。 それが事実なら、あなたはおそらく、シリーズが2人の兄弟、つまり1923年にドイツで地球上のエドと別れて終わったことにもショックを受け、Alはアムステルダム、特にResemboolに留まりました。 映画では、地球とResemboolはお互いに平行して扱われ、プロセス中に彼らがどのように相互作用するかを見ると、2人の兄弟は自分自身を再会しようとします。 それは間違いなく視聴者に彼らが求めている結論を与える素晴らしいストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物事を新鮮でエキサイティングなものに保つために、キャラクターたちは新しいストーリーに行くための新しい姿を与えられたと思う。  EdとAlは確かに成熟しています（そして、彼らは涼しく見えます）、WinryやRoy Mustangのようなマイナーなキャラクターにも同じことが起こります。 私は何かを台無しにしたくはありませんが、ここではヒントがあります - 死んだ人物は映画でも生き生きとさえありますが、人格は異なります。 すべてのキャラクターにはまだシリーズの声優がいますが、Noa（沢井美由）というジプシーの女の子のようにキャストに新しく追加されたものもあります。 悪人、Dietlinde Eckhart（加藤和子）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のビジュアルも新しく改良されました。 キャラクターのデザインはより洗練され、背景はより詳細で魅力的であり、カラーコーディネーションはシリーズよりも優れています。 私は特に、アーストリスの色が明るく活気があり、地球の色がやや風通しの良い表情をしているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽に取り組んでいた大島みちるも映画のために音楽を作って帰ってきたが、私はシリーズの音楽が好きだと言わなければならない。 このシリーズの音楽は、映画の音楽に比べてより印象的で記憶に残っていました。  L&amp;rsquo;Arc〜en〜cielは映画のオープニングとエンディングのテーマを歌いました。シリーズと同じように、彼らはまた、これもキャッチーな曲を思いつきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画を好きだったのと同じくらい、私はシリーズがもっと好きだと言わなければなりません。 それはプロット自体のせいではありませんが、私は映画に錬金術の話が少ないことに失望しました。 錬金術はシリーズで非常に重要なので、プロットを作ったが、それは映画の場合ではなかった。 さらに、私の好きなキャラクターの2人であるAlとWinryは十分なスクリーン時間を取らなかったので、それはちょっと残念でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が以前に言ったように、Fullmetal Alchemist：The Movie  -  Shamballaの征服者はシリーズの閉鎖を提供するので、私はまだ映画を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;5 WORDS OR LESS REVIEW: Must watch after the series    Want a real conclusion to the events that happened in Fullmetal Alchemist? Then you should watch Fullmetal Alchemist: The Movie - Conqueror of Shamballa. In my opinion, it is impossible to get some real closure from watching the series alon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarmoon-1&#34;&gt;LunarMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここでコンセンサスから私の意見を分けなければならないでしょう。 私はこのシリーズの長年のファンだったが、映画は前者の質を取り戻すための、鈍い、断絶された努力だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
これは物事が崩壊するところです。 ストーリーの一般的な前提は高品質であったが、ソースの素材に関連した実行は貧弱だった。 残念なことに、映画はこれらの多数のプロットスレッドに対処しようとする時間が少なくて済み、時間をかけてより大きな時間を費やして自分自身の大きな質問を作成します。 これはそれだけでは問題ありませんが、Shambhalaは本質的にスタンドアローンの作品ではなくシリーズの続きです。 それは未解決の一連の質問から始まり、新しい一連の質問をもたらし、結局、それらのいずれかに答えることで結論づけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
いつものように美しくて流動的です。これは長編映画なので、さらにそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
平均をはるかに上回ります。 映画は、前作シリーズ（兄弟、天空の精神）の無駄に本当に思い出深い作品に欠けているが、それは作成する世界に視聴者をキャプチャすることができます。 それはバックグラウンドにうまく融合し、そうでなければほとんど言わない。 注目すべき例外は、映画のオープニングであるLinkというもので、フランチャイズのベストオブの中で簡単にランク付けされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
そして、これがストーリーのコメントが有効になる場所です。 戻り文字はうまく処理されます。 一方、新人は映画の限られた長さの犠牲者になる。  NoahとDietlindeがダンボールのカットアウトとして登場するオリジナルの文字には、かなりの時間が費やされます。 悪人は、後半に目立つようになり、ステレオタイプの悪いやり方で行動し、その行動を促す意欲を持ち、その後は文字通り非人道的になるようになる。 他の新しい文字は、それが動機付けられている理由について2つの文章の理由で同様のやり方で扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
面白いです。 それをシリーズの続きとして取り上げると、その中に織り込まれたプロットスレッドには結論が出ないことがあります。スタンドアロン作品として見ると、キャラクター部門にはまだ目立つ問題があります。 それでも、その想像力は視聴者の注目を集めることができなければならず、他の多くの特質は一流です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論7.5 / 10
全体的なプレゼンテーションは素晴らしかったが、ストーリーやキャラクターの欠陥はしばしば無視するように目立つようになった。 平均スコアを上回っていますが、傑作の平均スコアはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LunarMoon/reviews&#34;&gt;LunarMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to have to diverge my opinion from the consensus here. Though I had been a long time fan of the series, the movie was a dull, disconnected effort to recapture the quality of the former.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This is where things fall apart. The g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realanimefan-1&#34;&gt;realanimefan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：Shamballaレビューの征服者by realanimefan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、第一次世界大戦後のドイツの緊張感をはっきりと感じ取る素晴らしい作品です。 この映画を書いた人々は、ナチス社会の側面（ヒトラーとオカルトとの考えを含む）を使って、魅力的な経験をするために、彼らの歴史と民俗伝承を知っている。 私は映画の中で作られた多くの参考文献を見て、それらのほとんどが実在していることを知りました。 この設定はまた、多くの文字の競合につながります。 例えばヒューズ（私たちの世界のマイエス）は、第一次世界大戦後のドイツの兵士であり、ナチスの党に絶望した。 彼は本当にナチスが正しいことをしていると思っている（これらのキャラクターのどれも、これがどこにつながるのかを知る贅沢さがないことを忘れないでください）。 それは非常に動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズのキャラクターはすべてそこにあります。 エドは私たちの世界で起こっている映画の大半を中心にステージを踏み出します。  Alと彼の代わりのバージョンの機能は目立つ。  WrathとGluttonyを持つ地下都市のAl＆rsquo; sビットは素晴らしいです。  WinryやHawkeyeのような他のキャラクターのいくつかは、多少の浮気を見せていますが、実際には、そのキャラクターのキャラクターは、別のバージョンであっても登場します。 映画の最後は絶対に面白い）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のアニメーションはノンストップのお菓子です。 戦いのシーンとアクションのシーケンスはすべて流動的で、完全に振り付けられていますが、その半分だけがその部分です。 背景と環境は青々としており、細かい部分は美しさを吹き飛ばしています。 私は大画面でこの映画を見に来て感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShambalaのConquerorにランクインするのは難しい。 あなたがテレビシリーズを見たなら、あなたはこの映画を賞賛します。 あなたがショーに出演していない場合、すべてのかわいいアニメーションが好きですが、ストーリーはあなたの頭の上に完全に行きます。 それでも、適切な文脈で見れば、この映画は9から10の評価に値する。 そして、あなたがテレビシリーズを見たことがないなら、あなた自身に好意を持ってそれをチェックしてみてください。 あなたがしてうれしく思います。 フルメタルの錬金術師は、日本から長いうちに出てくる最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご質問がありましたら、この映画の私のレビューを読んでいただきありがとうございます。私の友達のリストに参加してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=526&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/realanimefan/reviews&#34;&gt;realanimefan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Full Metal Alchemist: the Conqueror Of Shambala Review by realanimefan      This is a brilliantly written film that works in the tension of post WWI Germany to the plot exceedingly well. The people who wrote this film know their history and their folk lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piegoose-1&#34;&gt;Piegoose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：Shamballaを征服した人は、私が実際に抱いていたものと比べて、私が見てきた最も認識できないアニメ作品でなければなりません。 これは映画であり、明らかにその背後には高い予算があります。 当時、マンガは不完全で、アニメはそれ自身のイメージで独自のルートで物語を頼りにしなければならなかった。 また、それから、この映画が本当に何であるかと混同してはいけません。 これは、鋼の錬金術師のような副作用ではありません：ミロスの神聖な星、これは元のシリーズの終わりです。 そして、いいえ、これは別の月の伝説の築姫です。 映画は早い段階でいくつかの基本を再説明していますが、これは友人をフランチャイズに連れて行くショーの良いサンプルでもありません。 これは文字どおりシリーズの終わりであり、誰かがそれを他の何かと考えるように拒否する状態にあることができます。 この映画を見る前に、2003年のテレビシリーズ全体を終了することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ映画は、それぞれのシリーズの中で最も記憶に残る部分のひとつであることに驚いた映画のラインナップです（エヴァンゲリオンの終わり、涼宮ハルヒの消失、そしてカウボーイビバップ - 天国の扉のノッキング）。 それは、映画とテレビ番組が2つの異なるものであり、文学やあらゆる視覚的表現がいくぶん類似しているからかもしれません。 テレビシリーズは、より多くのダウンタイムとより複雑な設定を可能にします。 ムービーには、優先順位のバランスを取りたい場合は、実行時間がありませんが、大量のコンテンツを挿入することで、より長い時間に何かを視聴できるようなフォーマットが可能です 観客に大きな敬意を払うことで、 良い映画はそれを念頭に置いて優先順位のバランスをとっています。そして、実際には鋼の錬金術師：シャンバラの征服者の最も弱い部分だと感じます。 それは否定的なものから始まるのは驚くかもしれませんが、否定的ではないと言うのはさらに驚くかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMA：Shamballaの征服者は映画であり、提示できるものに限られています。 それは、全体的な楽しみのために特に必要ではない側面において犠牲を払うが、依然としてそれらを望んでいる一部の人々が失望する欠けている要素を作り出す。 このようにして、いくつかの映画は、彼らが期待していたものではなかったもの、または何か違うものを提供してくれるものを与えるためにこの映画を話しました。 この理由から、もっと魅力的な結末を抱く姉妹シリーズ「鋼の錬金術師：兄弟姉妹」にもっと盛り上がっています。 私は戻って、なぜ違うのが悪いのか尋ねたいと思いますか？ この映画は確かに異なっており、予期せぬ不必要な結果を伴って予期しない奇妙な状況に優先順位を置いています。 しかし、これは、映画がテレビシリーズの終わりに作成されたプロット要素に固執しながら、どんな方向にも行くことができると感じる興味深いセットアップを作成します。 それらの要素と連携して、驚くほどフィッティングする物語を結びつけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が批判されていることの1つは、それが物語の要素をあまり蓄積していないということです。 ストーリーが未知であることから、ストーリーから知られているものと緊密に連携しながら、より多くのことが機能します。 映画がシリーズのプロット要素を構築する時間があれば、より多くの説明を付けることによって、映画全体がより楽しいものになっていたことは事実です。 しかし、この映画の長さは3時間ではなく、6エピソードの長さ近くでしか動かすことができません。 これは、優先順位の現実を取り戻し、また別のポイントにつながります。 あなたが &amp;lsquo;2001：A Space Odyssey&amp;rsquo;を見たことがあるなら（そして、まだ見ていないのであれば、それを見てください）、未知のことが間に合っていることは間違いありません。  ShamballaのFMA：Conquerorの場合も同様です。 だから、なぜこの映画は2001年と同じ賞賛を呼んでいないのだろうか？ プロット要素を構築することは間違いなくプラスですが、必ずしも必要ではありません。 元の漫画を書いた人よりも結末全体を扱っている人がいることを考慮すると、壊れていないものを壊さない方が良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえその批判のそばにまだ立つことがあっても、文字通り映画の中から文字通り何が聞かれているのかを考慮に入れないのは不合理なようです。 人々は彼らの視覚的な仕事のためにUfotableを賞賛し、それは尊敬できるが、Fullmetal Alchemist：Shamballaの征服者はもっと大きなものを持っている。 オリジナルの「フルメタル」シリーズは、すでにかなり良いアニメーションを持っていましたが、突然これから上昇して、これ以上のものを望みます。 アニメーションと芸術は、この映画が演奏されている最中に一流です。 背景の芸術は驚異的で、カウボーイビバップのレベルに近づいています。「Knockin &amp;lsquo;on Heaven&amp;rsquo;s Door」 芸術スタイルはテレビシリーズのものですが、品質管理は超高に設定されており、その品質が完全な可能性を満たしていない時期はありません。  1秒あたりのフレーム数も映画のハイライトの多くで増加しています。このアニメーションは、SVPスムージングソフトウェアで視聴する必要がなくても（それでも改善されます）十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、この映画の監督は、私が今までアニメで見た中で最高のものです。 この水島清志監督は、業界からも一般からも注目を集める必要があります。  Seijiには才能があり、この映画は彼の最高の可能性があります。  2003年の彼の作品「鋼の錬金術師シリーズ」は依然として素晴らしいものでしたが、この予算のすべてを把握していたため、そのような制限はありませんでした（他の可能性と未知の要因を考慮していません）。 彼はタイミングを完璧に扱い、およそ2時間の映画の中で膨大な量のコンテンツに収まり、突っ込んだペースのオーラを持たないようにしました。 彼は物事を限界まで押し込んだが、彼はとても素晴らしかった。 映画はテレビ番組ではなく、Seijiがシリーズのこの部分をこの形式のメディアにもっと適したものとして扱う方法が優先されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルシリーズの壮大なサウンドトラックは、鮮やかに再ハッシュされたオーケストレーションで多くの映画を取り上げています。今度は、映画の形式で発表し、オーディオローラーコースター全体の関与を歓迎します。 それでも、まだ聞こえる新しい音楽がいくつかありますが、変更された設定や文字に合わせるために、主に新しいテーマソングに関わっています。 シリーズの多くのテーマはまだ存在していますが、冗長感はありません。 実際、この映画はサウンドトラックを、あたかもそのような方法で経験されていたように感じさせます。 サウンドは一般的に驚くべきことですが、私はこの映画を劇場で体験することは決してできないことが分かっているのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この映画の予算の面では予算削減は行われておらず、ストーリーテリングや脚本にもつながっています。 これはシリーズの本当のフィニッシュの仕上がりに戻るが、最初に脚本を書き留めておく。 もし2003年のシリーズの対話に感心したら、私はこの映画がその時点からバーを上げることを知らせてくれるでしょう。 対話はいつも面白いままで、あたかもフィラーの会話や思考を外すために何度も読まれたかのように感じます。 これは質の高い対話であり、徹底的な脚本もあります。 この執筆はシリーズのプロット要素を説明するものではありませんが、ストーリーの次の段階に驚くほどよく似ています。 このフェーズはゲームチェンジャーであり、Fullmetal Alchemistのようなストーリーでは、質の高いストーリーテリングを高いレベルで維持するためにいくつかの作業とスタイルが必要です。 まあ、シャンバラの征服者は、映画を制作するためにスタッフがしなければならなかった膨大な量の研究によって、このバーを再び上げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々は無駄で無駄なためにこの映画を恥ずかしがりますが、これはシリーズの終わりであり、その主な目標は思慮深い閉鎖であることを覚えていません。 一部の人はすぐにそれを聞いて、それがまだ不足していると言いますが、私が「思いやりのある」と言うとき、私は「思慮深い」という意味ではありません。 この映画はまだキャラクターの運命の中で興味深い方向をとり、キャラクターはスポットライトを受け取る。 シリーズと映画の終わりまでに、基本的にすべてのキャラクターは思慮深いクロージャーを受け取りますが、そのクロージャーの奇妙で「残酷な」方向性がいくつかの問題です。 それは問題ありませんが、他人がこの映画を試してもらうのを妨げるものではありません。 意見は意見であり、他のものより優れているわけではありませんが、誰かがこの映画の3/10以下の評価を正当化するのは難しいと感じています。 確かに、いくつかのビジュアルはすべてではないが、この映画はまだそれを公園からノックアウトする。 確かに、いくつかのサウンドはすべてではありませんが、雰囲気が魅力的ではないシーンを求めたいと思います。 最後にストーリーには、誰もがすべてのストーリーが好きではなく、2003年のシリーズの方向性はいつものものとはまったく異なります。 それでも、ストーリーのそのような表面的な部分は、それらがまだよく扱われているなら、そのような大きなネガティブとして取られるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：シャンバラの征服者は大いに議論の余地があり、一部の人はキャラクターを閉鎖する方法を嫌うかもしれませんが、それに同意することはできますが、誰かがこのムービーを時間の無駄だと考えることはできません。 認識しないものとして もしそのような表面的な側面が誰かに話の終わりを認めたくないのであれば、それを &amp;lsquo;ファンフィクション&amp;rsquo;と考えれば、それは自分自身の「ファンフィクション」の終わりで問題の人に逆手に逆らうだろう。  Fullmetal Alchemist：Shamballaの征服者は、2003年の鋼の錬金術師の終焉です。私はあなたがそれを楽しむことを願っています。 あなたが行くと予想されるのは、それが取る方向性に対する少しの許容差です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたが映画の私の試験を見たい場合は、ここに行く：&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/blog.php?eid=760355&#34;&gt;http://myanimelist.net/blog.php?eid=760355&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、このレベルの予算に常に達しているオリジナルのシリーズを、Kara no Kyoukaiのような映画フォーマットでリメイクしたいだけです。 微調整のビットで、それは間違いなく最高のアニメになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Piegoose/reviews&#34;&gt;Piegoose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shamballa would have to be the most unrecognized piece of anime I&amp;rsquo;ve come across, compared to what it really holds within. This is a movie and it clearly has a high budget behind it. At the time the manga was incomplete, the anime having to recourse the story on its own route with its own image of itself. Also, coming from that, one shouldn&amp;rsquo;t be confused with what this movie really is. This isn&amp;rsquo;t a side-story like Fullmetal Alchemist: The Sacred Star of Milos, this is the ending of the original series. And no, this isn&amp;rsquo;t another Lunar Legend Tsukihime. While the movie re-explains some basics early on, this isn&amp;rsquo;t a good sample of the show to get a friend into the franchise either. This is literally the ending of the series, and one can only be in a state of denial to think it as anything else. It&amp;rsquo;s recommended that, before watching this movie, one finishes the entire 2003, television series.    This anime movie is in a line of movies that surprised me by being one of the most memorable parts of their respective series (some being: End of Evangelion, The Disappearance of Haruhi Suzumiya, and Cowboy Bebop - Knocki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adeadaccountlol-1&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全金属錬金術師を見て楽しんだ後、この映画は大きな失望でした。 それはアニメ化された奇妙なAUのファンフィクションを見ているような感じでした。 この映画には多くの穴があり、実際には完全には感じられません。アニメから知る必要があるキャラクターは、キャラクターの中には見えませんでした。 アニメーションもシリーズに比べて少し変わっていて、満足感からは遠い感じがしています（（しかし、映画全体が満足できるものではありませんでした）。 アクションは無意味であり、多くの面白い瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をFMAのファンに推薦するつもりはありません。なぜなら、シリーズの領域内では意味をなさないし、無意味な無用なフィラーのように感じるからです。しかし、FMAの世界への新規参入者にはこの映画をおすすめしません。 物語はアニメが終わった後に起こります。 結論として、この映画を実際に推薦する人は誰もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8932&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adeadaccountlol/reviews&#34;&gt;adeadaccountlol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching and enjoying Full Metal Alchemist the series, this movie was a major disappointme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のアニメと兄弟の両方の前に、鋼の錬金術師について話しました。 両方のシリーズが多くの良い要素を持っていることは、大変ポジティブでした。 さて、元のシリーズはそれに基づいた映画を持っていました、そして、それは私たちが今日見ているもの、ShamballaのConquerorです。 それはフランチャイズの残りの部分に生きていますか、それは恥ずかしいですか？ 確認してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の新爆弾をAlphonseに見せている科学者が、フルメタル錬金術士に間違いを見せて映画が開きます。 どのような斬新なアイデアなのか。 彼の世界には説明のつかない精神的および魔法的な力を持つ人々がいるので、少し頭が引っかかる。 彼は国家錬金術師が彼の爆弾を彼らの上層部に提示するのを手助けしたい。  Alphonseは拒否し、科学者は怒り、彼を攻撃する。 それは彼の悪い動きだ。 彼は聞くはずの国家錬金術士を見つけるのが良いと思うだろうが、これは常識を示して行動シーケンスにはならないだろう。 エドは爆発し、兄弟たちは科学者と戦うことができます。 最後の溝の中で人間の核変換を使用して、それらを止めるのは誰ですか？ この結果、彼はゲートを通過し、再び見られることはありません。 私たちは、恋人と非常によく似ている人物と話を関連付けるような世界で、エドワードに向かって前進しました。彼は、錬金術のアイデアが正当な科学的練習として不合理であったために笑っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人は、ロケットを見せるためにカーニバルに行くローマのグループに加わります。 エドは、ノーマという若いローマの女の子が3人の凶悪犯に追われているのを見るために、デモからちょうど自分自身を言います。 彼は踏み込んで、彼女を救助します。  Thule社会の注目を集める彼は、ナチス党に再編成されたDeutsche Arbeiterparteiを後援したオカルト主義者のグループとして、あなたの歴史から覚えているかもしれません。 トゥールの社会は、エドワードの元の世界への扉を開こうとしています。シャンバラは無敵の軍隊を得ようとしているので、ナチスはドイツと世界を引き継ぐことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に間違っていることから始めましょうか？ 大きな点は、プロットポイントの多くがあまり意味がないということです。 ゲートそのものの問題もあります。 適切なシリーズでは、ゲートを開くことは、それを行うすべての人にとってひどい結果をもたらすことがわかりました。 これで、科学者との最初の事件を除いて、何度も血まみれの事を起こさずに数回開きます。 一部のキャラクターは死ぬが、ゲートを開くことに関係のない理由で死んでしまう。 私たちが一番近いところは、ゲートを開いている人がいるために死んでしまう人がいるということです。 トゥールソサエティの計画は、明らかに愚かです。 彼らは、他の世界、エドワード、ホーエンハイム＆amp; 羨望。 そのうち2人は世界で錬金術を持っていない普通の人で、何も問題なく捕まえることができる3人です。 それで、この世界は無敵の軍隊をどのくらい与えてくれるのでしょうか？ もちろん、担当する女性には別の計画があり、それは愚かでもあるので、それがあります。 我々はまた、いくつかの実際のプロットの工夫を得る。 例えば、ウィンリィはエドに新しい自動車の腕と脚を持ってきて、彼が脚本を先読みしていたので、彼女がどれくらい成長しているかを正確に知っているので、補うことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は積極的な側面で、私はこれらの2つの平行な世界の考え方と、両側の人々がどのように外観を共有できるかを好きです。 私はまた、エドワードの物語の中で、この映画がそれをうまく扱えないとしても、彼がいた世界に住む代わりに、彼がいる世界に住むことを学ぶことについての可能性があると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは鋼の錬金術師からの主要キャラクターのキャスト全体を見ることができます。 もちろん、フィルムはそれらのいくつかをねじます。 そしてそれはノアとナチ以外の元のオリジナルキャラクターのいくつかを洗い出したかもしれない。 特にRoy Mustang。 どうやらシリーズの終わりとこれとの間に、彼は降格を決めて、離れた場所に移動してemoになることに決めました。 ええ、それは戦争から彼の悩みを取り、強烈な政治力をつかむことを試みたキャラクターにとって理にかなっています。 その後、元の文字があります。 彼らはフラットな動機を持つかなり一次元のグループです。 多分私たちの悪役はナチスなのです。 あなたは本当にその人に動機を与えたり、性格を鍛えたりする必要はないからです。 あなたはそれらを悪にすることができ、誰もが頷いて、「はい、それはナチスの方法です」と言います。あなたはこのラウンドに勝利しますが、Shamballaの征服者ですが、私はまだそれを怠け者と呼んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画のクレジットを与える、ビジュアルは、ほとんどが本当に良いです。 キャラクターのデザインはシリーズのキャラクターのデザインと同じで、バックグラウンドは詳細です。 アクションシーケンスはさらに混じっています。 彼らは実際には効果がないいくつかのエフェクトを使用します。時には激しいアニメーションスタイルを与えることもあります。 いくつかの戦闘シーンはひどくやりすぎです。 怒りと貪食との戦いは弱いだけでなく、早期に羨望を取り戻す簡単な方法もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のキャストは彼らの役割を再現し、彼らはすべてうまくいく。 そこに心配はありません。 何にも何の役にも間違いありません。 音楽も良い、少なくとも楽器のものです。 叙情的なもののいくつかは間違ってひどく行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には本当に何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shamballaの征服者は私がBonesから見た最悪の事です。 それは悪い映画ではありませんが、それは間違いなく多くの物語の問題といくつかの特徴と＆amp; アートの問題。 結局のところ、それは元のアニメシリーズを終了するために弱く、残念な方法です。 私の最終評価は4/10です。 来週、私はOVAの2番目の3x3の目を見るでしょう。 銀魂の審査がいつ予定されるのか不思議な人のために、20日にそれを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186783&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve talked about Fullmetal Alchemist before, both the first anime and Brotherhood. It was largely positive, with both series having a lot of good elements. Well, the original series had a film based on it and that&amp;rsquo;s what we&amp;rsquo;re looking at today, Conqueror of Shamballa. Does it live up to the rest of the franchise, is it an embarrassment? Let&amp;rsquo;s find out.    Story:    The film opens with a scientist showing Alphonse his new bomb, mistaking him for the Fullmetal alchemist. What a novel idea, we&amp;rsquo;ve never seen that before. He wants a State Alchemist to help him present his bomb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trenchkamen-1&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが高校の歴史を通して眠っていて、あなたが誰なのか知っているなら、この映画の深さに対するあなたの感謝は、ベルサイユ条約、ワイマール共和国、ナチス党の誕生（  1920年代）、マンハッタン計画、Thule社会（はい、それは本当です）、シャンバラ（はい、それは本当です）、ナチス・オカルト主義、もしあなたが何とかそれを見逃したならば、ホロコースト。 核兵器に関する日本の見解は、第二次世界大戦の歴史を基本的に把握している人にとっては明らかであるはずです。 彼らは決して日本のメディアで良いこととして描写されず、率直に言って、私はそれらを責めることはできません。 それらは、崩壊の象徴である総破壊と恐ろしい兵器の最終的なものである。 このレース・メモリーは、1945年以前のパラレル・ユニバース・ドイツに住んでいるにもかかわらず、「ウラン爆弾」という言葉を聞く瞬間から、エドとアルに埋め込まれているようだ。 世界の歴史とのこの絡み合いは映画全体で流行していますが、時には少し重いものもありますが、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には「シャンバラの征服者」が賞賛すべきよりも深いのだろうかと疑問に思うかもしれませんが、TVシリーズに登場するストーリーテリングの魅力と深みを考えれば疑いの余地があります。 私は、ドイツのワイマールで描かれているようなテレビシリーズの私の好きなキャラクターの行動やちょっとした理想に衝撃を与え、恐怖を感じました（私はあなたにヒントを与えます：彼の娘はちょうど3歳になりました）。 私たちは状況の産物であり、現代のアメリカ人として私は1920年代に国家社会主義労働者党のメンバーだった人々の判断に立つ権利はないと感じている 。 それは本当の人々の革命のように聞こえ始め、Adolf Hitlerは真のカリスマ的なリーダーでした。 私はちょうどあなたのことを期待していただろう、ヒューズ、特にあなたがアリーナを除くすべてのレースについて神秘的に神話を買うとき。 私はクリスタルナイトが亡くなった後、彼が自分の感覚に覚めて祈っています。 私は次の新しいシリーズが言うだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私が映画で持っていた最大の問題であったと思う。 私は、ヒューズが反ナチスの活動家であることは、より象徴的であるかのように感じましたが、我々の理想化はしばしば現実と一致しません。 そして、これは私に、映画に特有のテーマをもたらします：人々は、存在しない理想化を探しているほど多くを破壊します。  L&amp;rsquo;arc〜en〜Cielは、終わりのテーマで「私たちが持っていなかったものを放棄している」と表現しました。 それは、Shambalaの神話の土地、ドイツ人のための国、詐欺師、等価交換所、軍隊改革のムスタングの理想など、いずれの人物も、 それがかわいい時でさえ、そしてそれが悲しんでいる時でさえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、LiorとMunichが平行な宇宙につながっていることは興味深いことが分かりました。 両方の都市は荒廃し、預言者を熱心に探し出して救い、元の栄光に戻すことを願っていました。 これは理想化の破壊的側面です。 人々はカリスマ的な指導者によって使用されることに脆弱になります。 彼らは自分自身を気まぐれにする。 彼らは理想的な世界を妨げるものとして見えるものを破壊することを意味していても、理想への献身の中で恐ろしくなります。 時にはそれらのものは殺人児です。 あなたはこれがどこにあるのかを見ます。 等。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが、すべてが考慮された恒星の映画であると言って、私の非常にラウンドアバウトの方法だと思います。 それは私を胸の四角に打ち、私を裂くようにしました。そして、それはテレビシリーズの終わりに残されたゆるい端の多くを縛ります。 ロイ・ムスタングは復讐の準備をして帰ってきて、彼とホーキーが結局一緒になってくれることを願っています。 私の心はWinryのためにほとんど壊れた。 彼女はTVシリーズの女性よりも、より強く、よりスマートで、才能のある女の子になっています。  Alphonseはまだ痛々しく素朴で、根底にあるテーマに戻って、彼の理想主義とnarousは映画の終わりに向かってハードで彼を噛むようになる。 エドワードは少し穏やかになり、少し賢く、もう少し遠くになりましたが、最終的に彼はまだテレビシリーズにいたのと同じ熱烈な、頑固な男の子ではありません。 アートワークは壮大で豊かで現実的で、音楽は盛んです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はスタンドアローンとして見ることができるように書かれていますが、あなたがテレビシリーズ全体を見ているならば、量子レベルで楽しむことができます。 そして、あなたがテレビシリーズを見ていることを計画しているなら、映画はまったくそれを損なってしまいます。 私はFMAのファンには十分に勧められません。 それは甘く、奇妙で、苦痛ですが、最終的には、サガのしっかりした終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrenchKamen/reviews&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you slept through high school history, and you know who you are, your appreciation of the depth of this movie will be greatly enhanced by reviewing the following things: Treaty of Versailles, Weimar Republic, rise of the Nazi party (including history in the 1920&amp;rsquo;s), the Manhattan Project, the Thule Society (yes, it&amp;rsquo;s real), Shambala (yes, it&amp;rsquo;s real), Nazi occultism, and, if you somehow missed it, the Holocaust. Japan&amp;rsquo;s opinion of nuclear weapons should be obvious &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor-1&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;適切なエンディングはアニメ業界ではまれです。 業界がどのように動作しているかで、完全なストーリーを伝えることはほとんど利益のないオプションになることはめったにありません。アニメファンは楽しいと感じるシリーズを少なくとも1つは教えてもらえますが、 シリーズを外に出すか、巨大な「漫画のクリフハンガーを買う」で終わることさえできます。 この点に関して、フルメタルアルケミストは、そのアニメシリーズの両方が適切かつ決定的なエンディングを受けていることで非常に幸運でした（ただし、重要かつ商業的なスマッシュヒットはあなたの運を助ける傾向があります）。  2003年のシリーズは、「シャンバラの征服者」の結論に至りました。これは、オリジナルのシリーズが知られている驚異的な甘さを残してくれるスリラー・アクション・フリックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくことはありません、もしあなたが本当に掘り出したいのなら、物語は100％気密ではありません。 カップルプロットの利便性があり、オープニングシーンにはフランチャイズへの新規参入者をスピードアップするための明確な説明が含まれています。 しかし、あなたがそれを見逃して、スクリーン上でクールのルールを楽しむなら、Elrick BrothersがROCKET NAZISと戦うのを見ることができます。 そして、完璧ではないが、プロットは、他のものから気をそらすことはありません。 ストーリーのトーンは、FMAの宇宙の残りの部分と一貫しています。物事は必ずしも良い人の道を行くとは限らず、最良の意図さえ必ずしも肯定的な結果につながるわけではないので、苦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;財務ブームの時代に、国際的に有名なアニメのアダルトでスマッシュヒットした漫画を取り上げ、主要なスタジオが扱う100分の映画にするとどうなりますか？ あなたは魅力的なアニメーションの品質を得ます。  &amp;lsquo;Shamballa&amp;rsquo;はアニメーションの優れた流動性と一貫性をもたらします。  Brotherhoodが知られているアートシフトのユーモアもほとんどありませんが、それがプラスかマイナスかは言いません。 しかし、編集では間違いがあります。シャンバラは、カットしたシーンが前のシーンの直後に明瞭に発生しても、しばしば長いブラックアウトカットを使用します。 私は通常、編集やシーンのトランジションの細部にはあまり注意を払っていませんが、これは私を悩ませました。 そうでなければ、優れた技術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTには、デニエントの近くで演奏される1曲のフォークソングを除いて、覚えておく価値のあるものはありません。  「Shamballa」はオリジナルシリーズの自宅声優を保持していますが、これはサウンド部門のスコアを上回るものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMAは、優れたキャラクター・ライティングによって、少年の人口学における競争とは常に切り離してきました。 このシリーズは、そのキャラクターを壊して、経験によってそれらを再編するのが大好きです。  Mustangの選択肢の中には、少ししか見えないものもあるが、Alは彼の弧でそれを補う。  「Shamballa」はまた、皮肉のために確立された元のシリーズのパラレルワールドを利用しています（Our World Maes Hughesの決定のいくつかは&amp;hellip;.彼の性格を知っている人たちにとって興味深いものになるでしょう）  。 クライマックスでの主人公のエドの戦いは、彼らのモチベーションが実際にはっきりしていないか、よく定義されておらず、本当のビルドアップなしでどこからでも出てきて、とても弱く、忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きな、爆発的なFMAの縄跳び。 クールなフィルムのルールとして優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：シャンバラの征服者は完全には完璧ではありませんが、オリジナルシリーズのストーリーラインを決定的に閉鎖している非常に面白い映画です。  Arakawa Hiromuの傑作のファンには必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Proper endings are so rare in the anime industry. Because of the way the industry operates, telling complete stories rarely works out to be the most profitable option, and any anime fan can tell you about at least one series they found enjoyable but had a final act that was obviously rushed, bloated with filler to drag the series out, or even ending  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anim3punk-1&#34;&gt;Anim3Punk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師の復習：シャンバラの征服者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者レビュー：鋼の錬金術師：シャンバラを征服する者は、鋼の錬金術師の続編です。 彼らはお互いから離れて生きているので、両兄弟の視点から話を続ける。 続編は、兄弟が成熟し、最終的に彼らが住んでいる世界で彼らの場所と役割を受け入れるように、暗いテーマを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブかサブ？：両方。 彼らは同じ声優を使いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター（7/10）：鋼の錬金術の資産業団の終わり以来、誰もがその時点からストーリーを続けることは不可能だと思った。 幸いにも、シリーズが終了した後もストーリーラインを続けることができます。 残念ながら、それは私がそれが期待された方法を明らかにしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルリック・ブラザーズ：兄弟、エドワードとアルフォンスは、贖いと発見を求めて退いた。 映画の中で、エドワードはもう彼の錬金術を使うことができず、Alphonseは彼らの家の宇宙で彼の兄弟になったので少し役に立たないように思えた。 彼らの新しい目標は、エドワードを家に帰る方法を見つけることです。 他のものを言うなら、残りの映画を台無しにするので、私は残念ながらまだ受け入れられていない結末のヒントをあなたに残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支持するキャストメンバー：支持するキャストのほとんどはマイナーなカメオの出演をしますが、それらを再び見るという欲求を軽減するにはまだ十分ではありません。 ショーをもう一度やり直す以外に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人：悪人は、ナチス前ドイツのツレ協会です。 これは、エドワードが他の宇宙で彼のお父さんと出会ったときのショーの終わり近くに暗示されています（あなたが覚えていないなら、WWIゼプトリンはイギリスを攻撃していました）。 私は、ナチスが力の知識を与えられていたが、それを正しく理解したり使用することができなかった無知な悪役に過ぎないと感じました。 さらに、彼らの究極の目標（Amestrisを征服すること）は非常に非現実的であるように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（10/10）：アート/アニメーションはショーに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ミュージック（10/10）：サウンド/音楽は十分に良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：私はそれを楽しんだが、プロット、キャラクター/悪役は本当にペグの下で私のレベルの楽しさを取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約/全体的（8/10）：ストーリーはより良いものになりました。 キャラクターの開発は（ほとんどがショーに示されていたので）最小限であり、これを見た後の満足度はまあまあでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー＃8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anim3Punk/reviews&#34;&gt;Anim3Punk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Review of Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shamballa    Initial Review for Newcomers: Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shamballa is a sequel to Fullmetal Alchemist. It continues the story from both the brothers&amp;rsquo; viewpoints as t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;king-of-light-1&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、シリーズを完成した後にあなたが本当に空いていることを知っていますか？ 誰もがそれを感じた。 それはちょうどひどいと感じます。 今あなたが本当にシリーズを完了したら、あなたは空の気持ちを知っていますか？ ええ、それは私が今持っている気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
もしあなたが鋼の錬金術師の終わりを見たことがあるなら（兄弟姉妹ではない）、ダングのようなものだったら&amp;hellip;次に何が起こるのか知りたいです！ あなたは正常です！ そしてこの映画はあなたにぴったりです！ この映画は基本的に、FMAで行われたイベントの後、あなたが蛇に変わった後、スリッピーになった、あるいは今までに再会したことなど、何が起こったかなどのすべての質問に答えます。 確かに答えられない（私は考えることはできません）いくつかのことがあるかもしれませんが、あなたが答えたいものはすべて答えられます。 私は結末が好きではありませんでしたが（彼らは2つの場所があったので、映画を見た後に彼らが結局望んでいたものを推測しました：P）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
このアニメのアート・スタイルは2003年のFMAのものと一致していたので、私はアート・スタイルの格付けを変更しなかった。 しかし、私は、地球から「Shamballa」に持ち込まれたロボットは、アニメで通常使用されているアートスタイルとは違うようであり、良い方法ではないと言います。 彼らは、アニメの感触を乱してしまった時に飛び出しているように見えましたが、私はそれが悪い評価を受けているとは思わなかったが、それはただ見ているだけのものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
この映画は本当に素晴らしいサウンドエフェクトを持っていて、本当に状況に合っていました。 すべての叫び、爆発、銃火は完璧でした。 私がFMAのサウンドに関して持っていた最大の怒りは、音楽が誰かの対話で繰り返し演奏されることだったが、それは映画の中では決して起こらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
この映画の中ではキャラクターの発展はごくわずかでしたが、キャラクターがまだ素人ではないのであれば、いくつか問題があると思います。 また、FMAの敵がこの映画の中でどのように味方であったのか、そしてその逆であるのを見ることは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
この映画は初めから終わりまでのスリル満ちていた。 それは速いペースであり、それはあなたが映画を終える前に彼らがあなたにもう1つのプロットをねじって与える最後まで見続けてほしいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
これは、2003年のFMAのイベントの後に、次に何が起こるかを知りたい場合には必見です。 それはそれが芸術のスタイルであり、FMAのダビングされたバージョンからの声優のすべてではないにしても多くがそうであることにも当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/King_Of_Light/reviews&#34;&gt;King_Of_Light&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that really empty feeling you get after completing a series? Everyone&amp;rsquo;s felt it. It just feels awful. Now do you know the empty feeling you get once you REALLY complete a series? Yeah that&amp;rsquo;s the feeling I have right now.     Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;migimigi-1&#34;&gt;MigiMigi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私は専門家ではありません私はレビューに1つを言ったと他のアニメファンにフィードバックを与えることを試みているアニメファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく最悪の結末には決して何も解決されていないWTFはそれほど多くのプロットホールを開いたままにしておきます。まず第一に、全体的な宇宙全体のテーマは実際には本当に素晴らしく、ちょっと気に入っています。 ストーリーを破棄するのではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これには悲しい瞬間がありました。私はAlがどのように成長したのか、代替宇宙でどのようになったのかを見たいと思っていましたが、まだAlに行ってしまいました。私はEdを見て、  =あなたが、しかし彼はあなたが実際の兄弟ではなく、彼が生きているかどうかわからない、エンディングのポイントはあなたの心を引くことですが、いい方法で私はあなたの好きなキャラクターを地獄に置くつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが可能だったと全体的にそれだけでそれを見ていない場合は、私はすでに好きだったそれは私が羨望の嫌いにした物語に何も追加していない あなたのためにFMAを捨てるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MigiMigi/reviews&#34;&gt;MigiMigi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: I am NOT a PROFESIONAL reviewer I’m only a anime fan trying to give feed back to other anime fans &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、最初のTVシリーズが放映された場所の直接続きであり、この映画を理解し、この映画を完全に閉鎖したものとして見るために、テレビシリーズを最初に見ることを強く示唆しています。 テレビシリーズを定義していることを私が感じる良い部分の魅力はまだ存在しており、帰ってくるキャラクターには存在感がありますが、私の意見では十分に使用できません。 ムスタングは彼のことをしていますが、私は何らかの形で彼らがまだ彼の性格を発達させていると思います。 しかし、エドとアルとの関係だけでなく、エドとアルの一般的なキャラクターの開発については、実際に私はあなたがそれがどうやってどうやって自分が見なければならないと感じている仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それは閉鎖を与えますが、映画のいくつかはいくつかの未解決の質問があります。 ノアは、なぜ彼らに触れるだけで、誰かの人生を見る力を持っている理由を説明していない。 そしてその外に、彼女は本当に物語には役に立たないが、彼女の存在は、その時点でドイツで行われている歴史を強調するために、ジプシーがドイツ人によって軽蔑されたことを象徴する。 私が気に入らなかったもう一つの要因は、それ以降の開業がどれほど重要であるかということでした。 それは重要なことであると思われ、あなたはそれが何であるべきかという考えを得ています（あなたの科学と歴史の知識に基づいています）。その後、それは本当に物語の全体的な貢献はありません。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がテレビシリーズについて語ったことをとり、それを2倍にすると、あなたはこの映画の芸術とアニメーションの品質を完全に得ます。  Edのメカニカルアームが最初に現れた瞬間、それは非常に詳細でレンダリングされていますが、2Dアートと完全に同期しています。 キャラクターのデザインは、単に演劇的な品質のためですが、もちろん、フィーチャーへの成熟度も示しています。 具体的には、エドだけでなく、背が高くなることによって彼の頭の王冠の近くに彼のポニーテールを配置することによって彼は大人であることを象徴し、彼はより学術的に見えるようにする。 環境と行動の順序についての私の考えは変わらず、質はまだありますが、明らかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽と声優について語っていることは、テレビシリーズの私のレビューですでに言われています。 英語と日本語の両方で動作する声は、私が見上げる基準と考えている品質です。 新しいキャラクターに加えて、私たちは新しいキャラクターを手に入れました。 ノアは、実際にセーラームーンをライブアクションのバージョンでプレイしている沢井美由が演じています。 彼女は英語で彼女の女優だけでなく、孤立していて、まだ好奇心が強い、素晴らしい仕事をしています。  Alphonseは、GTOとGokusenのライブアクション版でもあった小栗旬が演奏しています。また、私が以前にレビューしたアニメのWangan Midnightのアニメ版でAsakura Akioの声を出しました。 私は彼が、2人のキャラクターの間に新しい種類の兄弟関係をもたらして、Edの声であるPark Romiと良い化学を持っていたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は信じられないほどです。 オープニングとエンディングのテーマ、Link and Lost Heavenは、いつもの二番目に優れたJ-Rockバンド、L&amp;rsquo;Arc〜En〜Cielによって（X-Japanの後ろに）歌われています。 テレビシリーズのテーマ。 これらの曲のための彼らのスタイルは、ハードの伝統でより多くですが、まだフランチャイズのロマン主義をキャプチャします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに最初のTVシリーズを見たことがあるなら、これはすでに視聴している可能性が高いです。 しかし、あなたがテレビシリーズを持っておらず、それを見たり、現在それを見たりすることを意味していたら、とにかくこれはとにかく見るつもりです。 エクストラでは、元の最初のドラフトが2〜3時間の間になることが明らかになりました。そして、95分の映画が実際には短すぎて、このフルメタルアルケミストの割賦を少し小さすぎると感じました。 個人的には、最初のスクリプトに基づいたOAVシリーズが機能している可能性があります。または、最初にそのスクリプトに基づいてムービーを作成した可能性があります。 そこに2時間以上のアニメ映画があります、なぜこれを短縮治療を与える？ それはいくつかのものにいくつかの混乱を加えますが、大きな写真は&amp;hellip;です&amp;hellip;それを忘れて&amp;hellip;私がそれに遭遇した場合、スポイラーになるでしょうが、私はそれから欲しがっているもののかなりの部分を取りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13286&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is a direct continuation of where the first TV series leaves off and it’s STRONGLY suggested you watch the TV series first in order to understand this movie, and to see this movie as a complete closure to it as well. A good portion charms I feel of what defines the TV series are still present, and the returning characters do have presence, but not to their fullest use in my opinion. Mustang does his thing, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brand-182-1&#34;&gt;brand_182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師の最後のエピソードが終わったところで、Shamballaの征服者が拾い上げる。  EdとAlは現在、交互の次元になっています。 エドの世界は、第二次世界大戦前のドイツで設定された独自のものですが、AlはFMAシリーズの世界に残ります。 兄弟たちが互いに再会する方法を見つけようとしている間、エドの世界のThule SocietyはAdolf Hitlerのもとで新しいナチス政権を支える準備をしています。 錬金術の力を求めて、社会はAlの世界に渡る道を探します。 エドとアルは、お互いに旅し合うために、両方の世界の支配に屈する恐ろしい敵に直面しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャンバラはかなり良い映画です：アニメーションはシリーズのものと同じです（もっと詳細で洗練されていなければ）、視聴者は同等のオーディオを期待するべきです。 ストーリーラインは、シリーズの最後にぶら下がっている私たちのために必要なものですが、ほぼ2時間の映画でさえあまりにも野心的です。 プロットは全体的に強いですが、エンディングと敵の両方が強制されているように見え、質問で私を残しました。 いくつかのケースでは、それらの質問に答えられましたが、答えは満足できませんでした。 例えば、他の世界の単なる人間である主な敵は、突然訓練された国家錬金術師たちと一致する錬金術力を持つ獣ですか？ さらに重要なことは、シャンバラを破壊して征服したいという彼女の動機は何ですか？ 彼女は視聴者に答えを与えますが、それは非常に弱く、映画の中で簡単に低い点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るい面では、映画がどのようにラップにメインストーリーラインをもたらしているのか、ファンは喜んでいるはずです.2つの世界のシステムについて説明し、EdとAlに何が起こるかを見つけ、Roy Mustangが 彼の人生を休む&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shamballaのケースでは、賛否両論が重視されています。 アニメーション、オーディオ、ストーリーはすべて楽しいものです。 キャラクターをもう一度見るのはうれしいことです。基本的な前提は十分に発達しています。 強制的な劇的なエンディング戦と最終的な敵のようなものとは別に、Shamballaはヒットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：B +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スナップショットと高品質のダウンロードについては、私のブログ&lt;a href=&#34;http://animefiend.blogspot.comをご覧ください&#34;&gt;http://animefiend.blogspot.comをご覧ください&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brand_182/reviews&#34;&gt;brand_182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Conqueror of Shamballa picks up where the final episode of Fullmetal Alchemist left off. Ed and Al are now in alternate dimensions, worlds which differ in the path technology chose to follow. Ed&amp;rsquo;s world is our own, set i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;klownart-1&#34;&gt;KlownArt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャンバラの征服者は、あまり書かれていないファンフィクションのように演じる。その唯一の目的は、銃を横向きにしてシリーズを殺すことである。  FMAのファンが受けた結末ではありません。 これは面白い映画ではありません。 それは、一度だけ、そしてすべてのためにシリーズを仕上げることが目的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意。 私たちがそれに入る前に私はBrotherhoodを今日まで見たことがありません。 また、私はFMA 03シリーズに10のうち9を与えます。これは、未完成のエンディングの外ではほぼ傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の問題はそれがプロットであることです。  FMAの終わりは決まった。 特定の主なアンタゴニストは依然として開発に値する。 代わりに、この映画のおかげで、特定の文字が浮かび上がったような怠け者の説明を受け入れるようになりました。 代わりに、このシリーズは新しい悪役を紹介します。 それらの主要な悪役はひどいです。 彼女はもう少し仕事をして大丈夫だと思ったかもしれませんが、それが立てば物事も急いで急落します。 あなたはキャラクターを十分に信じさせるものではありません。 彼女はばかだから邪悪なのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、元のシリーズが終了した世界で設定が行われます。 それはクールですが、同時に怠惰です。 これがアニメにつながったワンタイム映画だったらいいよ。 しかし、これにより、シリーズは多かれ少なかれ、外国（ish）文字で外国の設定で完全に終了します。 それはシリーズの残りの部分とテーマに合っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、映画の終わりはそれが目的を明確にします。 彼らが形づくっている結末は、その慣れ親しんだ設定でもアニメのそれ以上のものができないように設計されています。 それはシリーズの殺害ショットだった。 彼らはそれがこれまでに戻ることができないように終わらせたくなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は良いです。 芸術はいいです。 戦闘シーンは良いです。 他のすべての側面はただのレットダウンです。 私はこの映画のような人々を知っていますが、私はそれを見ることはできません。 私はむしろエピソード51のアニメの終わりを望んでいた。包まれる必要があった唯一のものはとにかく包み込まれなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218924&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KlownArt/reviews&#34;&gt;KlownArt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Conqueror of Shamballa plays out like a poorly written fan fiction whose only purpose is to turn the gun sideways to kill shot the series. It&amp;rsquo;s not the ending that FMA fans deserved. It&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potatogod64-1&#34;&gt;PotatoGod64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、Fullmetal Alchemistの傑作がひどいエンディングになった後、この映画はエンディングを解決します。 それはオリジナルより良かったですか？  NO。 さて、次のレビューにスポイラーがあるかもしれないので、警告されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アヘッド!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/10）まあ、元気な世界の多くを見てみたいと思っています。 しかし、代わりに、この映画はナチスに関するいくつかのプロットに関わってきました。 そう、ええ、非常に残念です。 少なくとも私たちはオリジナルのものを少し見ました。 しかし、それは文字通りどこにも行かないので、私は物語が嫌いです&amp;hellip;。 文字通り、映画の終わりにEdが選んだのはとても馬鹿だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）まあ、アートは実際には少し悪かった。 アニメーションはまだ流動的でしたが、アートはとても鈍いグレーでした。 元のシリーズでは、それは見て美しいでしたが、ここでは、どこでも灰色で、暗く、鈍い、ちょうど良いものではありませんでした。 それは恐ろしいことではありませんでしたが、本当の抑止力でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）しかし、まだ、fmaに比べて欠けている。 それは私が言わなければならないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）元のキャラクター（そのうちのいくつかは少なくとも）が元気に戻ってきます。  Alphonseはずいぶん戻ってきましたが、映画は彼の情熱を持っていませんでした!! 理由を知りたいですか？ ムービーは、文字通り開発や何も興味のない無駄な文字に焦点を当てているからです。 それらの1つはDIEDさえ！ うわー、そのような無駄。 少なくともArmstrongは戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（2/10）少年、私は本当にその映画の途中でこの映画をやりたかった。 いいえ、それのすべて。 私はそれを嫌った。 私は非常に失望していた。 あなたの大部分が私に同意しないと知っています。それは問題ありませんが、元のキャラクターの一部が戻ってきた少数のシーンを除いて、私は全く楽しまなかった（約1分間）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：長所：長所：
+元のシリーズのものが解決されました。
+いくつかの文字が戻って来るのを見ていいです。
短所：
 - すべてが元のFMAからの一歩でした。
 - 驚くべき話
 - アートは、まだまともなながらも、元のものに比べて非常に欠けていた。
新しいキャラクターには何も面白くないし、開発も全くありません。
 - さらに悪いことに、元のFMAが終了する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合スコア：5/10
マイ・スコア：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を誰にも、新人でもFMAファンにも勧めていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PotatoGod64/reviews&#34;&gt;PotatoGod64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after the masterpiece of Fullmetal Alchemist gets a terrible ending, this movie &amp;lsquo;solves&amp;rsquo; the ending. Was it better than the original? NO. Well, there might be spoilers in the following review, so you have been warned.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy-1&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年12月2日。Review＃76：鋼の錬金術師：Shamballaの征服者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間と空間を旅行することはやりにくいビジネスですが、慎重に、非常に慎重でなければなりません。 このアニメ映画は実際にこれほど多くのことを扱っておらず、この映画が続くショーでは時間旅行は決し​​て実現されませんでした。 そう言って、聞いて！、ここは鋼の錬金術師：シャンバラの征服者！  Allons-y！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エドワード・エルリックが自分の世界から引きずられてから2年が経ち、彼の国、彼の友人と彼の弟、アルフォンスが残されました。 彼の錬金術師の力を奪われた彼は、アルフォンセ・ハイデリッヒ（Alphonse Heiderich）と一緒にロケット弾を研究していました。アルフォンセ・ハイデリッヒは、いつか家に帰ることを望んで、彼の兄と似ています。 これまでの彼の努力は無駄だったが、困ったジプシーの女の子を助けた後、エドワードは両世界で大混乱を招く一連の出来事に投げ込まれる。 一方、彼自身の世界では、Alphonse Elricは兄と再会する方法を探して錬金術の謎を深く掘り下げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはスタジオボンズ制作であり、これはフルメタルアルケミストの続編であり、オリジナルの2003年シリーズの終わりであり、アニメーションはショーに比べて素晴らしいようです。それは明らかに演劇映画 ）。 アニメーションはEdの世界と私たちの世界の間に良いコントラストを持っています。 エドの世界は明るく、活気がありますが、私たちの世界はそうではありません。 これはアニメーションの面白い面であり、私はこのシリーズの最後とこの映画の近くで水嶋誠司がこの視覚的アプローチを行った理由を知ることができます。 アニメーションはとても良いですが、完璧ではありません。 この映画は3Dモーションが少しあり、映画の前に見たものとは少し違って感じます。 アクションシーンはショーよりもはるかに高く、最後まで素晴らしいビジュアルがあります。 長期的には、アニメーションは非常に良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が間違っていることが1つあるなら、元のシリーズがこれでうまくいった十分な時間をキャラクターに与えないということです。 私に説明させてください。 私がキャラクターに持っている主な問題は、甘い効果が働いても、彼らのほとんどが適切な閉鎖を得られないということです。 エドワードは素晴らしい賞賛を得て、アルフォンスもそうしました。 現実世界のキャラクターに費やす時間と、エドとアルの世界に費やす時間は多かったです。  Mustang、Hawkeye、Armstrongのようなキャラクターは、わずか30分もの時間がかかりません。 映画の前に起こった出来事を考えれば、これはシリーズ全体で巨大なステップダウンであり、これが結論です。 彼らの時代を超越した登場人物をもう一度見てうれしいですが、軍人たちは最後の半時間までちょっとした気分になりました。 少なくともAlphonseは適切な賞を与えられ、エドワードの商標Red Coatを身に付けたことは素晴らしいことでした。 実世界のキャラクターについては、私は本当にそれを気にしなかったので、私は歴史の記事でそれらを探すことに固執するだけです。 私がこの映画で持っている別の問題は、いくつかのセンドオフです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の主な問題がどこにあるのか、全体の話は元のシリーズが導かれていたすべての後の執筆への巨大なステップダウンです。 このシリーズの初めにいくつか疑問視されていたにもかかわらず、ショーは順調でした。シリーズの終わり近くに欠陥がありましたが、よく書かれました。 このアニメの価値を失うことはありませんが、残念ですが、少なくともそれはひどい結論ではありませんでした。 鋼の錬金術師が達成することができたのは、漫画の6巻を取ることであった。 それは実際にマンガと同じように面白かったし、動いているとまったく違った道を辿り、まともな結末を迎えました。 このショーの終わりはShamballaのConquerorが作られた理由である質問を提起したが、映画はより多くの質問を追加し、彼らは答えられず、映画はより多くのプロットの穴を作る。 ショーをとても愛していたのは、アニメーション、ストーリー、キャラクター、音楽のバランスが取れていたからです。 これの半分はShamballaの征服者の中にあり、最も重要な半分は不均衡です。 ストーリーは適切な結論のようには感じられませんし、キャラクターとの十分なバランスがないので、ShamballaのConquerorが失望しているのがわかります。 しかし、私は完全に正直である、私は実際にこの映画をある程度楽しんだ。 それは完璧ではありませんが、実際には大丈夫な映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鋼の錬金術師：Shamballaの征服者はFunimationから入手可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、鋼の錬金術師：シャンバラの征服者は、非常に良いアニメーションと本当に良い音楽を持っています。 残念なことに、残念ながらいくつかのキャラクターが不平等になり、少数の映画独占キャラクターがそうしている間はあまり見えない。 ストーリーはショーに比べて巨大なステップダウンであり、いくつかを失望させるだろう。 完璧ではないかもしれませんが、大丈夫です。 この映画だけでなく、結論ははるかに優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は鋼の錬金術師：シャンバラの征服者に10点中5.8点を与えている、それはそうだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お気軽にコメントを残してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: December 2, 2013. Review #76: Fullmetal Alchemist: Conqueror of Shamballa.       Traveling through time and space is tricky business, one must be careful and very cautious when dealing with all that wibbly wobbly timey wimey&amp;hellip;stuff. This anime film doesn’t really deal with this as much and time travel was never implemented in the show that this movie follows. With that said, Listen up!, Here’s Fullmetal Alchemist: Conqueror of Shamballa! Allons-y!      In Munich, Germany, 1923. Two years have passed since Edward Elric was dragged from his own world into our own, leaving behind his country, his friends and his younger brother, Alphon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boba-ganush06-1&#34;&gt;Boba_Ganush06&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Aは、FMAシリーズを愛していたあなたのために見る必要があります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はショーが終わるところから始まり、それは私がショーが大好きだったけれどもっと欲しかったけれど、そのように吊り下げることができなかったので、私は幸せになれる。 映画の内容は、ショーの内容すべてに真実を残していて、この映画がそんなに好きだった理由の一つです。 全体的に、この映画は私の好きなショーのひとつに素晴らしい結末です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Boba_Ganush06/reviews&#34;&gt;Boba_Ganush06&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A must see for those of you who loved th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;strife12-1&#34;&gt;strife12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的には、この映画を初心者にはお勧めしません。 あなたがシリーズの前に映画を見るなら、プロットはあなたにほとんどまたは全く意味を成さないでしょう。 それはまた、映画が中断した場所からピックアップするように、シリーズの終わりを台無しにするでしょう。 フランチャイズに初めての方はまずシリーズを見てください。あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は素晴らしいシリーズの満足のいく結論です。 それはゆるい端を縛る良い仕事をします。 物語はよく書かれ、オリジナルです。 私はアドルフ・ヒットラーやフリッツ・ラングのような現実の人々の追加が特に好きでした。 この映画は、第一次世界大戦が終わって数年後の1923年、そしてヒトラーが刑務所に送られる前の年に行われます。 明らかに、この映画には多くの努力が払われています。歴史的に非常によく研究されており、映画は信じられて興味深いものになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミュンヘンとシャンバラ（アムステルダムとも呼ばれる）の2つの設定のコントラストは非常に微妙です。 文字の類似点や近代科学と錬金術の違いがあります - それを比較するのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、映画は多くの点で優れていますが、完璧ではありません。 私は映画が失われた何かがあるように感じたので映画が少し残念だと思った。 シリーズと比べると、映画の錬金術ほど重視されていないと思う。 このシリーズの主なテーマの1つでした。 これは、錬金術がどのように機能するかについての魅力的な概念（フルメタル錬金術師宇宙では、少なくとも）のために、最初は魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、映画は良いスタンドアローン作品を作っていない。 あなたは以前に起こったことの記憶をリフレッシュするか、プロットのより良い理解を得るために、シリーズを見る必要性を感じるかもしれません。 全体的に見ると、特にフルメタル・アルケミストのファンやファンタジージャンルのファンにとって、この映画は注目に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/strife12/reviews&#34;&gt;strife12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally, I would not recommend this movie to newcomers. If you watch the movie before the series, the plot will make little or no sense to you whatsoever. It will also spoil the end &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphirst-1&#34;&gt;aphirst&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-1&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;元の漫画を考えると、私たちの世界は関与していませんでした。  2003年のアニメの「エンディング」は、それを制作している人たちが夢見てきたものだということ。 この映画はシリーズのプロットスレッドを拡張する驚くほど良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に、彼らがナチス党の台頭（オカルトとのナチスの執着などと面白く統合されている）と、プロットの出来事を相互に結びつける方法を好んだ。 明らかに完璧ではありませんでしたが、彼らは自分が持っていたものの素晴らしい仕事をしました。 私の意見では、1時間と3分の3が費やされました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-1&#34;&gt;アート&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;何も目立たない。 それは非常に詳細ではない、または芸術的に壮大ではありません。 しかし、それは一貫して視覚的に満足しており、同様に満足できる品質のシリーズを若干改善しています。 ここには非常に素晴らしい視覚効果が投げ込まれています。 過去半世紀のほとんどのアニメと同様に、主にコンピュータでレンダリングされています（すっきりとした線と正確な色）。 彼らはしばしば何が起きているのか、つまり3Dレンダリングを2D環境/文字と統合して恐ろしく失敗しようとしているところでは行っていません。 いつもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;音-1&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはオーケストラであり、両方ともよく書かれており、非常に良い音質であった。 ほとんどのセイユはそのシリーズの役目を再現し、そのすべてはキャラクターに適していただけでなく、一度ばかげて迷惑をかけることなくシーンのトーンを伝える方法を知っていました。 日本人女性がこれで失敗することもあるが、これは成功だった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-1&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;あまりにも時間がかかり、退屈になるので、私はメインシリーズのキャラクターのすべてに入ることはありません。 この映画に登場する人物のほとんどが10/10になると言うだけで十分です。  （私の意見では）この映画の主要なアンタゴニストは、いくぶん説明が不十分だった（そして、彼らの動機は、最後に強制的に接触を感じる）ということでした。 ホムンクリの出現はあまり意味をなさないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しみ-1&#34;&gt;楽しみ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;これは楽しくてエキサイティングな映画でした。 アクションシーケンスがよく表現され、ストーリー進行シーンは一貫して面白かった。 いくつかのシーンは2つの井戸を組み合わせたものでもあります。 実際、映画の実際の楽しさを損なうものは何もなかった。 もちろん、この映画を「傑作」にする叙事詩、光景、または鋭敏なウィットは含まれていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-1&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;この映画はとても良かったです。 私は実際にそれを9に与えることはできません。主にそれについて特に革新的なものは何もなかったし、本当に重要な叙事詩レベルに達していなかったからです。  2003年のシリーズを楽しんだら、この映画を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがシリーズの知識をたくさん前提としているので、あなたがいなければそれを見ないでください。 これは良いことです。なぜなら、私の意見では、それが視聴経験から損なわれていたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aphirst/reviews&#34;&gt;aphirst&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  STORY  &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;  Considering in the original manga, our world wasn&amp;rsquo;t even involved; and that the &amp;lsquo;ending&amp;rsquo; of the 2003 animé was dreamt up by those producing it; this film is a surprisingly good way to extend on the series&amp;rsquo; plot threads.    I particularly liked the way in which they in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nintendofan204-1&#34;&gt;Nintendofan204&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは私の最初のレビューです。 だからここに行く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれについての混乱したことを聞いてこの映画を見始めた。 確かにそれはこのウェブサイト上でかなり良い得点を持っていたが、私が知っていた人の中には、それが正しかったと言った人がいた。 しかし、私はそれが間違っている可能性があることをまだ期待して、それが偉大になるのを見始めた。 しかし、それは彼らが言ったように、ちょうどOKに終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：テレビシリーズの最後にはたくさんの質問が残っていました。 すべてのこの映画はあなたの心に質問を追加し、それらに不十分に答えるか全く答えません。 物語はちょっと混乱していて、その設定は「鋼の錬金術師（Fullmetal Alchemist）」のように感じさせませんでした。 最初は少し面白かったですが、私の興味は後の部分に向かって滑り始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：アートはかなり良かったです。 それはそれが映画であると考えられることが期待されるTVシリーズよりも優れています。 私が好きではなかったことの1つは、彼らが映画のこれらの装甲服であり、移動するときに、この厄介な3Dアニメーションで示されているということでした。 私は2Dアニメーションが混在した3Dアニメーションが好きではなかったので、このように私をオフにしました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音（7/10）：何も目立たない。 音楽はバックグラウンドでよく混じり合っています（私は本当にそれに気付かなかった）、オープニング音楽はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）：これは主に離れている場所だと思います。 それは元のシリーズのすべてのキャラクターを絞ろうとしたような気がしました。 あなたが5秒間のように見ている多くの文字は、映画から消えてしまいます。 そして、彼らが多くを示したものは、本当に自分のように行動しませんでした。 導入されたものも素晴らしいものではありませんでした。 私はノアが好きでしたが、主なアンタゴニストは、まったく穏やかで興味深いあなたの常設の悪役でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）：別の平凡なエリア。 私は初めを楽しんでいましたが、30分くらい退屈しました。そのアクションは単調なものでしたし、強制的に感じました。私が徹底的に錬金術師の映画を見ていたことを忘れていない唯一の理由は、 画面。 元のショーと同じくらい壮大なものではなく、すべてが不自然に感じられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）：この映画は普通ではありませんでした。 それについては何も私には目立たなかった。 私はそれが不必要であると感じ、すでに驚くべきエンディングを持っていなかった元の2003シリーズを少し変色させました。 この映画のエンディングはそれほど良くはなかったし、セッティングやキャラクターは別のショーのようだった。 それはいくつかの良い要素を持っていたが、アニメほど楽しめなかった。 エドワードは自分のように感じましたが、アルは全くありませんでした。 私は他のキャラクターがそうしたかどうかを教えてくれるだろうが、スクリーンには5秒間しか登場しなかったので、私は言うことができなかった。 私は、より多くのスクリーン時間を持ったものについてもっと言えたらいいのに、それから私はものを台無しにするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが元のアニメを見た場合、これは価値がありますか？ 私はそうは思わない。 しかし、私はあなたがそれを見てはならないとは言わない。 それは間違いなく悪化している可能性があり、それに関するすべてが悪いわけではありません。 私のレビューでは少し過度に否定的に聞こえるかもしれませんが、これはおそらく終わりが口に悪い味を残したからでしょう。 映画は本当に悪くはない。 それは単に良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それは私の最初のレビューです。 それはちょっと混乱している場合、または詳細や偉大な推論が欠けている場合は申し訳ありません。 私はちょうどそれが過度のスコアを見た後、この1つを見直さなければならなかった。 それはまともで不要な映画ですが、悪化している可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nintendofan204/reviews&#34;&gt;Nintendofan204&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is my first review. So here we go&amp;hellip;    I started watching this movie hearing mixed things about it. Sure it had a pretty good score on this website, but some people I know who had seen it said it was just OK. But I started watching it still hopeful that they could be wrong and it would be great. But it ended up being just  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フルンメタルアルケミストを見終わってから少なくとも1ヶ月もかかっても、シャンバラの征服者は素晴らしい腕時計でした。 もしあなたがここにいるなら、私はエドワードが自分のものではない別の世界に閉じ込められていることをすでに知っていると思います。 彼は自分の世界に戻って兄と出会うことができます。 これはあなたがシリーズから期待している素晴らしいアクションにもつながります。 私が正しく覚えていれば、彼はシリーズでそれをあまり使わなかったので、アルフォンスからのすばらしい錬金術を見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の半分ほどではありませんでした。なぜなら、人々が始めようとした戦争までの時間が長すぎたからです。 情報の一部は必要でしたが、実際に提供された情報はそれほど多くなかったため、少し短くなっていた可能性があります。 終盤は退屈な前半を補う。 兄弟は再会し、一緒に達成する別の目標を持っています。 この終わりは退屈なスタートに終わったが、映画はまだクリフハンガーと未解決の質問を残しているので、私は8/10以上を与えることはできない。 私はエドワードとアルフォンスが再会することが重要だと思いますが、それは達成されました。 少なくとも映画は私が主目的と考えるものを完成させた。 オリジナルシリーズが好きなら、これを見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232474&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really the first half of the movie or so because it was too long &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inkmouse-1&#34;&gt;inkmouse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度、FMAのための完全な10。 確かに、エピソード50まで、あなたはこれが起こるとは思わないでしょうが、彼らはそれを働かせました。 それは単に絶対に素晴らしいことでした。 あなたがそれらの心臓を苦しめている場合、シリーズのほとんどのように、悲しみに襲われた物語は、あなたが映画に失望することはありませんでした。 明らかに、彼らの体を元に戻す元のプロットには従いません。 私がそれを呼ぶのが好きな「アフター・プロット」は、よく発達していました。 彼らはお互いを見つけようとしているだけで、彼らが作った犠牲は本当にあなたに戻ってきます。そして、それがもたらす新しい悲しみもプラスになります。 私はあまりにも多くをあきらめたくないので、これは少し混乱していると思います。 私は物語の中で私たちの世界をどのように使うのか本当に好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：彼らはショーの元の芸術を使用し、ショーのように、戦いのシーンは素晴らしかったです。 私は特に体の動きが大好きです。 彼らはとても自然で、しかもはるかに流動的で信じられないようです。 それは本当にあなたが信じられないようなスタントのいくつかが可能であると思うようになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：彼らは映画を通して3つの異なる歌のみたいに使います。 オープニング・クレジットのためのものは、あまりにも異世界ではありませんでした。 私は本当に楽しかった、ジプシーが歌う、本当に短い歌があった。 しかし、映画のトレードマークの曲（または、少なくとも私がインパクトの大部分を成し遂げたと思うもの）は、終わりのためのものでした。  「失われた天国」は非常に適切で、私はそれが素晴らしい品質であると信じています。 英語では、キャラクターの発声は予想どおり優れていると思います。彼らはすべてキャラクターをよく表していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私を信じて、あなたがそのキャラクターのために感じなかったらこの映画はとても悲しそうに見えません。 彼らはすべて私が思うと非常に現実的です。 ドイツのヒューズは、セントラル・ヒューズとはかなり対照的なので、いい感じでした。 たとえ彼らが同じように見えても、彼らは自分の人だということを実感できるからです。 もちろん、新しいキャラクターについては、時間制限のためにあまり詳しく説明することはできませんでしたが、作成には優れていました。 フラットで無意味なキャラクターではありません。初めからわからなくても、最初からプロットの一部です。 また、私は注意しなければならない、あなたはエドがとても成長したと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたはたぶんエンディングを憎むだろうが、それはひどく書かれているか、あまりにも面白いからではない。 それどころか、私は最もふさわしい結末があるとは思っていませんが、HAPPENSがあなたを離れて何を抱きしめるのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22195&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/inkmouse/reviews&#34;&gt;inkmouse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once again, a perfect 10 for FMA. Certainly, until episode 50, you&amp;rsquo;d never would have suspected this would happen, but they made it work. It was simply so absolutely amazing. If you are into those heart-wrenching, grief-stricken stories, like m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unluckyjesstar-1&#34;&gt;unluckyjesstar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数年前のマンガの一部を読んでいたにもかかわらず、ちょうど最近、フルメタルの錬金術師を見る機会があったようです。 ここで私はこのことを序文します：いいえ私はマンガを読んだり、ブラザーフッドを見たりしていません。 私のお金を節約する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shamballaの征服者に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、これを見て、元のアニメを見直したり、マンガの一部を読んだり、できれば兄弟姉妹を見たりするのに2時間も節約できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は本当に重大ではなく、実際には何も成し遂げられておらず、最悪の部分は - 私は映画中のキャラクターを本当に気にしませんでした。 ええ、それはノンキヤノンの映画のポイントだと理解していますが、実際には戦闘シーンでさえ、短くて元のシリーズではより良いアクションがあるので、2時間をかけて座っておく価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のアクションシーケンスは、映画の最初の5分に発生します。 最高の場面は、アニフォンのようにアルフォンスとエドワードのゴーフが最初の数分で外れているのを見ているだけですが、それは問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のほとんどは、私たちが本当に気にしない多くの切断されたサブプロットで費やされています。 もちろん、私たちはエドワードとアルフォンスがお互いに会いたいと思っていますが、私たちは映画の大部分を誰も気にかけない退屈な対話と説明でそれを構築するのに費やしています。 また、Alchemyは、他の世界でも、Alchemyが使用できないとのアニメが終わったにもかかわらず、突然、突然連続して働くようになったことを決して説明しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の世界のAlはロケットを造っています。彼は2年前からエドワードとしか知られていませんでした。彼らは本当に兄弟のように行動しないので、AlphonseとEdwardはお互いの気持ちを理解しません。 エドワードはアルフォンスを見ることができないということについては忙しすぎているので、私たちが知っている52エピソードを喜んだエドワードのように感じさえしない。 他のAlphonseは彼の経験を思い出すことができないので、アニメから知っている強い小さな兵士のように感じることはありません。 それは誰もがアニメからの彼らの元の貝殻のように感じる問題です。 ムスタングでさえも騒動が続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のAlに関する私の苦情のすべてにもかかわらず、彼は印象的なAlchemyを披露し、彼の魂のビットを彼の魂に入れて鎧に服を着せることで、彼の魂が鎧につけられていることを賞賛します。 私はまだシリーズの錬金術の論理のいくつかと矛盾しているように感じていますが、これはまったくキヤノンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの唯一のドラマは、映画の最後の20分ほどでポータルが開くまで誰もが落ち込んでいるということです。 誰も気にせず、エドワードとアルフォンスへの利益を本当に理解していない魔法の世界にいるので、私たちが失うことになることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに声優たちは皆それを試して気をつけてもらうのに最高のショットを与えているが、プロットは空で無意味だ。 他の世界のアニメの元老者たちはたくさんいますが、パラダイムなので、自分のような行動をとる人はいません。本当の性格のヒントを示したら、それは持続しないでしょう。 誰も要求していなかった奇妙なクロスオーバー、誰がなぜナチス・マーズ・ヒューズを望むのだろうか？ 彼はまだ素敵なキャラクターの一人でしたが、彼はナチを作ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の私の主な問題はプロットだと言うことができると思います。 どのようにすべての文字が私たちが知っているもののように感じるのではなく、むしろ空の殻を空に感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのものに比べて何もありませんが、音楽とアニメーションはほとんど標準です。音楽はまた私のための劇的な緊張を台無しにする奇妙な場所で、ここで、始まって停止するようです。 アニメーションが著しく劣っている部分がいくつかありますが、次の数秒間はやや不快なオーバードライブになることがあります。 主に怒り対グロトンの戦いで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は、シリーズの全体的な質と同じですが、覚えやすいほど近くにはないので、同じ重さや目的を持っていません。
本質的に私は映画を楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションはアニメに比べてかなり劣っています、実際にはすべてのプロットが賢明で、アクションウィスがアニメシリーズに比べて退屈であり、なぜあなたはそれが私が疑問に思っているのを見ることができるかを見ていますか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;スポイラーズ -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;また、アルフォンスとエドワードはウィリーを気にしすぎて、エドワードとアルフォンスの方が良いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/unluckyjesstar/reviews&#34;&gt;unluckyjesstar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who has only just recently had the chance to watch Fullmetal Alchemist despite reading some of the manga a few years back. Now I will preface this with: No I haven&amp;rsquo;t finished reading the manga nor have I watched Brotherhood. Saving up my money for that.    Onto The Conqueror of Shamballa.    Honestly to sum up: Save the 2 hours you could spend watching this and rewatch the original anime or read some of the manga, or watch Brotherhood if y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akiranimmo-1&#34;&gt;AkiraNimmo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Fullmetal Alchemistを見た後、私はそれが終わったところで動揺してしまいました。私は実際には一種の失望でしたが、それがシリーズの実際の終わりではないことが分かった直後でした。 鋼の錬金術師は、映画の中でシリーズを終わらせることに決めました。無意味なのです。なぜシリーズの長さを伸ばすのではないのですか？ いずれにせよ、それは非常にうまくいっていて、ナチスのためにもっと楽しんでいました！ 鋼の錬金術師：Shamballaの征服者はシリーズの非常に良い終わりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkiraNimmo/reviews&#34;&gt;AkiraNimmo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching Fullmetal Alchemist i was left upse &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pacman2847-1&#34;&gt;pacman2847&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FMAの欠けている終わりを見た後、私は彼らが映画を傑作にすることを大いに期待していました。 私は私の望みに間違っていた。 問題の主要部分を単純に映画に取り入れることで、NAZIを映画に入れても、あなたが特定のキャラクターを分けたとき（特に誰を知っていても）、それは良いものになりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはアンダーバジェットではなかったので、映画の品質は悪くない、方向があった）。 プロットを2つの異なるユニバースに設定することは、異なる時間に導入される場合にのみ、面白いことがあります。 あなたは彼が兄を見つけることを試みてAlphonseで始まったらショーが興味深いかもしれないことに同意するだろうか（彼がいなければすぐに死ぬだろうと彼は理解している） 彼を殺すことを試みるNAZIを止めない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナチスの使用は、映画に詰め掛けられた失敗した試みとして私に来る。 敵に戦いたいと思っていて、それに多大な努力を払う必要がなければ、誰もがNAZIのように普遍的に軽蔑するものを選んでください。 私のポイントは、あなたがプロットのコーナーを削っているときに、ストーリーに十分な深さを与えることができないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お金が動機でない限り、この映画が実際に必要とされる必要はありませんでした.FMAのフィラーエンディングがそれを包み込んで、私たちの生活を変えることができました。 悲しいことに、フックは私たちを首につけて、これを見るために私たちをドラッグしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pacman2847/reviews&#34;&gt;pacman2847&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the dissapointing ending of FMA, I was in high hopes that they would make the movie into a masterpiece. I was wrong in my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightscream-1&#34;&gt;Nightscream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを見た場合、これは残された物語への完璧な結論です。 映画の他のすべての側面はアニメの私のレビューでよく説明されるので、あなたはその偉大さを理解することができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「この物語は他のアニメでは決して見られなかったことであり、それが素晴らしい方法だと言われています。 最初のエピソードから、私があなたが失望することはないと言っているときに、私が向きを変えて信じることがどれほど素晴らしいかを見ることができます。
ビジュアル品質は一番上のノッチであり、どのエピソードでも落ちない。
すべての曲は真の傑作であり、実際に提示されるさまざまな状況に対応しています。
キャラクターの開発は、これまでにアニメで見た中で最高です。 みんなのモチベーションは一貫しており、あなたは本当にすべての性格を知るようになっています。 あなたが本当に嫌いと理解を得る（あなたが彼を嫌っているにもかかわらず）同時に、あなたが世界に入るようにするこの小さな細部は、1人のキャラクター（私はそれをあなたに傷つけません）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、ミステリー、裏切り、友情、笑い、そして本当の人間を構成するほとんどすべての色：偉大なアニメのすべての側面を結集して管理するので、私はこのアニメには何の不満もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだそれを見ていない場合、あなたは本当にたくさん見逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なコメントとして、あなたがそれを見に行くなら、私はアメリカのダブの上に日本の声を推奨します。 日本人のキャストの声は、英語の声よりもあらゆる性格と年齢に適しています。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nightscream/reviews&#34;&gt;Nightscream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you watched the anime then this is the perfect conclusion to the story that was left behind. Every other aspect of the movie is better explained  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjazombie2015-1&#34;&gt;Ninjazombie2015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は少し失望していた、それは私が望んでいた満足のいく終わりを私に与えなかった。 それはショーのビジネスをある意味で結論づけましたが、それ以上のものが残っていると感じています。  EdとWinreyとの愛の弧は、私が本当に完全に見たいと思ったものでしたが、残念ながらそれは起こりません。 私は、BrotherhoodがEdward Elricの物語について、それが別の話であっても、より満足のいく結末を持っていると感じます。 今度はブラザーフッドを式から削除しても、この映画がちょっと不完全なだけのショーを残したような気がします。 あなたがBrotherhoodよりも元のショーを好むならそれを見てください。しかし、Brotherhoodをもっと楽しむなら、おそらくもっと私のように感じるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ninjazombie2015/reviews&#34;&gt;Ninjazombie2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was a little disappointed, it did not give me the satisfying end &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tenshigirl94-1&#34;&gt;TenshiGirl94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、芸術がとても良いと言うかもしれません。 それは美しく、シリーズからのアップグレードです。 また、演技はとても良いです。 元の日本の声は良いです（ただし、あなたが兄弟姉妹の声に慣れていればあなたを捨てるかもしれませんが）。 ドイツ語の文字にはドイツ語のアクセントがありませんが、ダブは良いです。 大島ミチルのサウンドトラックも美しいです。 今、私は不愉快な部分に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は美しい芸術以外にもこの映画が好きな理由、演技の良い声、美しいサウンドトラックを聞く理由を理解していません。 映画はひどいです！ 元のアニメシリーズは素晴らしかったです。 兄弟のキャラクター開発は素晴らしかったです。 他のキャラクター（Winry、Mustang、Hawkeye、Izumiなど）は楽しくて良いキャラクターでした。 正直言って私はシリーズの終わりが好きだった。 私は1920年代、特に第二次世界大戦でドイツの歴史を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ShamballaのConquerorで我々はBonesが考えることができる最もまばゆい文字に紹介されます。 あなたがローズについて欲しいものを言うが、彼女は元のアニメでまともなキャラクターだった。 だから、彼女は映画の中で彼女に役割を与えたのではなく（彼女はアニメで大きな役割を担っていた）、私たちは段ボールをオルタナティブ・セルフで切り取っている。 また、Alphonse（2番目に重要なキャラクター）の多くを見る代わりに、彼は厚紙を切り抜けることもできます！ 私はこれが哀れなことを意味し、エドワードはただ彼の兄弟を置き換えます！ また、悪役！ 彼女はダンテと比べてとても穏やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戻ってくるキャラクターたちに、ムスタングは何の理由もなくウービーに変身します。 アニメは、彼のキャラクターが新しい政権を進める上で進んでいくことを計画しました。 これは哀れです。 私たちはウィンリィが良いことを知っていますが、それは良くありません。 また、映画の終わりに、Winryはごみのような側面に投げられます。 彼は幸せそうに見えた。 彼はIshvalで起こったことを過ぎて進んでいた。 代わりに、彼は回帰するだけです。 また、エドと父親のことをもっと欲しかったのですか？ いいえ、パパは再びエドを放棄します！ 彼らの関係は閉鎖しない。  Winryと一緒に、彼女は彼女が彼に会う機会を得て、Edのためにオートバイを運んでいます。 どのように彼女は自動車がフィットするだろうと知ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーンズが別の50以上のエピソードをやったのではなく、この別の世界のひねりをやりたければ、私は正直なところだろうか。 映画は、この物語の正義（特に大きなキャストを考える）をするつもりはありません。 私の好きなファンキーシー・オブ・オールタイム（光輝ゆうきが自分自身を探し求めている人）は、骨ができたことの美しい例です。 エドワードは父親とのよりよい関係を得ることができました。 彼は自宅の友人（ローズ、アル、ヒューズなど）から切り取られていない人と友人になることができました。 彼の旅についての説得的な話があったかもしれない。 私たちは、Alが自分の権利で素晴らしい錬金術師になるのを見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;骨が乱れた この映画は良くありません。 私はそれが将来のリメイク（兄弟姉妹）をより良く見せることが唯一の目的だと感じています。  ShamballaのConquerorが良い続編であった場合、私はBrotherhoodよりも高いオリジナルをランク付けします。 私はこの映画がFMAのような美しいシリーズをどのように取ってしまい、それを破壊するだけなのかではできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FMA（2003）の終わりは非常に魅力的で、この映画はほとんど潜在的に欠けていた。 それは何もしませんが、素朴なプロットを提示し、私たちのすべての好きなキャラクターを破棄します（段ボールのカットアウトを導入することに賛成です！）。 申し訳ありませんが、この2つのシリーズ、マンガ、Light novel、Milosと比較すると、この映画は比較できません。 ボーンズはいくつかの素晴らしいアニメを作りましたが、彼らはまたいくつかのダメをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TenshiGirl94/reviews&#34;&gt;TenshiGirl94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, may I say the art is very good. It is beautiful and is an upgrade from the series. Also the voice acting is very good. The original Japanese voices are good (although they might throw you off if your used to the Brotherhood voices). The dub is good although the german characters do not have german accents which is odd. Also the soundtra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma-1&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重要なお知らせ：このレビューを読む前に、2003 FMAシリーズをご覧ください。 それはスポイラーを含むかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の表紙を見たとき、私は「うーん&amp;hellip;私の頭の中に感じるようなものが分からない。 オリジナルのFMAシリーズのエンディングはうまくいっていて、FMAマンガの作者でさえ、アニメの適応のためのエンディングが承認されましたが、ファンは「エンディングはまったくありません！ または何？！ このエンディングはシリーズの恥辱です!! シリーズが終了したとき。 だからスタジオボーンズとFMAシリーズのチームは、シリーズを終わらせたFMA映画を作ることに決めました。その答えは、コンバレアオブシャンバラでした。 この映画は全員に愛され、FMAファンの間でカルト・ヒットとなり、「オリジナル・ショーの真の終わり」として正式に宣言されました。 まあ、それを買うことにしました。それは、面白い映画ですが、これまでに見たことのない最高のものではありません.FMA映画では、多くのFMAファンが見逃した大きな欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドイツのミュンヘンでエドワード・エルリックが現実の世界に住んでいるのを見て、元々のシリーズの2年後にシャンバラの征服者が誕生しました。彼は弟アルフォンスと似ていて、逃げ道を見つけるアルフォンス・ハイデリッヒとロケット弾を研究しています この世界と彼の世界に戻って。 それは、Edがエッハハットとカールが率いるThe Thule Societyというナチス組織のために働く男の群れによって追われている、人々の考えと夢を読む力を持つNoahというジプシーの女性を救助するまでです。 彼らは、Shamballaと呼ばれる場所を見つけるためにポータルを開こうとしています。Shamballaは、戦争、死、または腐敗のない楽園です。 一方、アムネスティスでは、アルフォンスはエドワードを見つけるために新しい錬金術力を学んでいたので、シリーズの最後のエピソードで失った忘れられた思い出を回復することができます。 エルリック・ブラザーズの生涯の冒険をもう一度始めると、今度はもっと破壊や流血を起こすことなく彼らが一緒になることができるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは良いですが、いくつかの欠陥があります。 私は、科学と錬金術のこの理論が、2つの異なる世界から科学と錬金術を組み合わせることができ、それをどのようにしてこの世界に変えることができるのか、 私は科学と錬金術の専門家ではありません（すべての理論を研究するのに何年もかかります）。しかし、それは非常に面白いものです。 また、新作のノアとアルフォンズは、この映画では驚くほどよく開発されています。 彼はドイツの誇り高い市民になりたいと思っていたので、Alfonsの世話をしました。 ノアに関しては&amp;hellip;説明するのは難しいですが、私にとっては、彼女はジプシーであり、ジプシーがあったと主張しているので、彼女は寂しさと悲しみの人だからです。 ノアは非常に優しい人であり、彼女が望むのは世界の人々の間に生きることです。 また、1927年の有名映画メトロポリスの伝説的ドイツ監督として知られているフリッツ・ラングも非常に興味深いキャラクターであり、シャンバラへの入り口であるエドワード氏に説明する場面が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役EckhartとKarlはひどいです。 彼らは面白くなく、彼らの動機は愚かではなく、エドワードとエッカートとの最後の戦いは大きな落胆であった（BTW、エッカートとカールは実際に第二次世界大戦の歴史の真実の人々だった）。 アルフォンスとエドワードとの関係は、まだ深く思い出深いものの、非常に短いと感じました。 彼らは、幸せな再会、悲しい憂鬱な瞬間、戦いの場面、そして終わりを持ち、Elric Brothersの関係がもっと長くなることを期待していました。 他の欠陥はヒトラーとのサブプロットであり、本当に世界でトゥール社会はヒットラーに、それを使用して戦争に勝つために別の世界に連れて行くことができる魔法のポータルを使用するように説得したのですか？ それはちょうど正しいことではなく、私はヒトラーは神聖な靴を持っていなかったことに驚いています！ 彼は別の世界に彼を連れて行くことができるポータルを見たときの応答。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションとアニメーションは素晴らしいです。 アクションは今回はちょっと短いですが、少なくともそれは地獄として満足し、戦いはまだ十分にアニメーション化されており、貪食に対する怒りとの戦いはかなり叙事詩です。 地獄、各ファンのお気に入りのキャラクターは、映画では、ファンのお気に入りFMAの文字がほとんど映画では役に立たなかったミロスの神聖な星（私は後で検討する）とは異なり、映画の中で彼らの大きな瞬間を取得します。 ボーンズのアニメーションはまだまだ壮大で、背景は流動的なディテールやカラーリングで豪華で、キャラクターモデルは見た目もかなり美しく、カラースキームのデザインを大幅にアップグレードし、アートはいつものように最高です。 声優も高く評価されています.FMAシリーズのオリジナルの英語声優はすべてここにいて、彼らはすべてパフォーマンスで素晴らしい仕事をしています。でも、Jason Liebrechtはアルフォンズとして非常に深い才能を発揮します。 音楽は、一連の驚異的な音楽として画期的なものではないが、それでもなお役に立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはFMAシリーズの高さには達しませんが、ShamballaのConquerorはBonesからの素晴らしい努力であり、2003年のFMAシリーズのソースに真のままで楽しい経験を提供します。 これがシリーズのような画期的なものであるとは期待しないでください。そうしないと、このアニメを見た後に非常に失望します。 全体として、あなたがFMAのファンなら、見た目には価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;IMPORTANT NOTE: Watch the 2003 FMA series before you read this review. It may contain spoilers.    When I saw the cover for this movie, I was left with a &amp;lsquo;Hmm&amp;hellip; I don&amp;rsquo;t know&amp;rsquo; sorta feel in my head. The ending for the original FMA series was well done and even the author of the FMA manga approved the ending for the anime adaptation, but fans were like &amp;lsquo;the ending is bullshit!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;WHAT?! This ending is a disgrace to the series!!&amp;rsquo; when the series ended. So Studio Bones and the FMA series team decided to make a FMA movie that ended the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「鋼の錬金術師：シャンバラの征服者」への私の主な希望は、一連の細部についての説明を私に提供することだった。 私が探していたものが見つかりませんでした。 私が代わりに見つけたのは、シリーズが去って本質的にストーリーを盛り上げる場所で単に続ける映画です。 それ自体楽しい映画だが、「シャンバラの征服者」は少し残念だと感じている。 それはそれほど間違っているわけではありません。シリーズとの比較は避けられず、シリーズは非常に格別で、大失望を避けるために何か特別なものを取るでしょう&amp;hellip;そして、この映画はそうではありません 特別。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「シャンバラの征服者」は、シリーズのアートスタイルを維持していますが、一般的には強化されて磨かれているように見え、色はより豊かに見えます。 バックグラウンドミュージックは全く新しいですが、シリーズで聞いたものと似たスタイルです。 それはかなり良いですが、私はそれに一つの賛否両論を持っています：「兄弟」、私にとっては、「鋼の錬金術師」の感触の大部分をカプセル化したこの曲は、この映画で使われていないようです。 オリジナルのシリーズの心と魂にあったトラックを省略することは、私の意見では重大な誤りです。 プレゼンテーションとは別に、ストーリーの設定も元のシリーズとは異なります。 エドの冒険の半分は、錬金術がめったに見られない「私たちの」世界に設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のすべてが元のシリーズと同じような感触を持っているにもかかわらず、私はシリーズを見ていたのと同じスリルを感じなかった。
おそらくエドの半分の錬金術の欠如は、ちょっとした興奮から逃れることができます（これは元のシリーズのファンタジー要素の重要性と強さを強調していると思います）  。 しかし、私が言ったように、それは驚くほどのシリーズの素晴らしい感じを再現するために、任意の映画の長さのアニメのための大きな秩序だったでしょう。 それでも、それにもかかわらず、続編が出る限り、それは「鋼の錬金術師」のサガへの適切な結論として役立つと感じています。 今度は「鋼の錬金術師：兄弟姉妹」が出ていますが、実際にはどちらの方が良いかについてのコンテストはないので、この代替のエンディングを忘れることはあまり好ましくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My main hope coming into &amp;lsquo;Fullmetal Alchemist: The Conqueror of Shambala&amp;rsquo; is that it would provide me with some explanations on some of the details that the series failed to clear up on. I did not find what I was looking for. What I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaggy-1&#34;&gt;Jaggy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜警告：このレビューはフルメタルの錬金術師（テレビシリーズ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ：鋼の錬金術師：シャンバラの征服者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイプ：映画 -  1話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：コメディー、ドラマ、ファンタジー、歴史、少年&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの概要：
Shambalaの征服者は、エドワード・エルリックが彼の世界から「現実世界」に連れて行かれてから2年後、ドイツのミュンヘンで開催されます。 エドワードはもはや錬金術の力を持たず、現実世界の物理学によって生きなければなりません。 彼はアルフォンス・ハイデリッヒという男の助けを借りて、錬金術界に残したエドワードの兄弟アルフォンス・エルリックと似ている人を助けていた。 現実世界では、エドワードは錬金術界で家に帰り、友人や家族に帰る道を模索していましたが、アルフォンス・エルリックはエドワードを錬金術に戻す道を模索していました。 現実世界の邪悪な人々が錬金術界に侵入する方法を発見すると、両方の世界が衝突し、混乱が解消されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）
この映画のストーリーラインは、テレビシリーズのストーリーラインにほぼ100％正確に従います。 また、第一次世界大戦時代の歴史的な出来事が映画で表現されています。 ヒトラーとナチス党のミュンヘン・プッチでの失敗は、エドワードが現実世界にいる間に起こり、ヴェルサイユ条約への言及は、政府が共産主義者に引き継がれていることに不満を示しているために示されている。 テレビシリーズから一人立ち、ストーリーラインは混乱しているように見え、アニメの登場人物の多くは理解できない。 この映画を十分に楽しむには、誰かがテレビシリーズを見てから、兄弟同士のつながりをよりよく感じることができ、テレビシリーズを通じてキャラクターの発展を体験できるようにすることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（9/10）
この映画のキャラクターは優れていた。 錬金術世界のキャラクターの多くは、現実世界に対応していて、その逆もあります。 この映画に歴史的な意味を加えるために、アドルフ・ヒットラー、無声映画監督、フリッツ・ラング、有名人のエリック・ヤン・ハヌサン、地政学教授のカール・ハウハウパーといった歴史的な人物も関わっていました。 キャラクターの中には、エドワードよりもスクリーンの時間が少なくなっているものの、クリエイターは、その外観を実行し、ストーリーに統合するのに良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：（10/10）
美しく、素晴らしい、そして素晴らしい品質。 アニメーションはスムーズに動いて、キャラクターやシーンの美しい芸術やデザインによって強化されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演技/音楽：（9/10）
私が見たダビングされたバージョンは滑らかな声のダビングをしていて、音楽は映画のシーンを強調する良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（9/10）
この映画は、テレビシリーズの素晴らしい適応であり、キャラクターを紹介し、それらに重要性を与えて優れた仕事をしました。 この映画はまた、テレビシリーズに満足のいく結論を与え、ストーリーの中で面白くて悲劇的な面を持っていた。 全体の実行は非常にきれいに行われた、私は任意のフルメタル錬金術師にこの映画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaggy/reviews&#34;&gt;Jaggy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Warning: This review may contain spoilers from Full Metal Alchemist (TV Series.~    Anime: Full Metal Alchemist: The Conqueror of Shambala    Type: Movie - 1 episode    Genre: Comedy, Drama, Fantasy, Historical, Shounen    Plot Synopsis:  The Conqueror of Shambala takes place in Munich, Germany, 2 years after Edwa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeted-love7-1&#34;&gt;Animeted_love7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FMAのためのスポイラーとこの映画は続く：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8.5 / 10星。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングされたと見られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animeted_love7/reviews&#34;&gt;Animeted_love7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoilers for FMA and this film ensue:    There&amp;rsquo;s a big division in the FMA fandom with this film. people i know that have seen it didn&amp;rsquo;t have much nice to say about it. Most found it weak and not finale  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tomereader-1&#34;&gt;TomeReader&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TomeReader/reviews&#34;&gt;TomeReader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to admit that I did not like the original full-metal alchemist series, I watched the entire show because there was so much hype about it, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;critic-1&#34;&gt;critic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメ映画は私の本の5星中5星です。なぜなら、完全に金属の錬金術士テレビシリーズをうまく包み込んだからです。 絶対に美しい芸術と完全に再監視可能。 実際の生活史とそのファンタジー世界がどのようにつながっているかのBSingは素晴らしいです。 私は彼らが自分の話にそれをどう対応させるのが大好きです。 非常に触れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいです!!!!!! ワンダフル!!!!! 貿易hoooo！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/critic/reviews&#34;&gt;critic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime movie is a 5 out of 5 stars &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>