<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/avenger/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/avenger/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Avenger</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/avenger</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/avenger</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/19921.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/56/Avenger/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/56/Avenger/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;neoswordmaster&#34;&gt;neoswordmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批判的に高く評価された映画、「人の子どもたち」は、人間が再生できないために人類の終わりという考えを持っていました。 その数年前にリリースされたアヴェンジャーは、同様のプロットラインを持っていましたが、そこから得られる楽しさはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のように、Laylaは良い主役ではありません。 彼女は戦う能力のほかに好都合な特性を持たないだけでなく、いくつかの無意味な行動も行います。  Laylaが人形をパンチバッグとして使用していた男性を打ち負かすシーンを撮影してください。 特に、この特定の場面が自衛のためにまとめられている場合は特にそうですが、彼女の武器を男のガールフレンドと老婦人に変えずに、実際に攻撃する前に暴行の瞬間を止めるだけです。 これはレイラ自身が最初のエピソードで何の理由もなく人形を打つのと同じように、さらに皮肉にもなりました。 このような不可解なシーンはアニメ全体に存在するが、Laylaはそのほとんどを演じているようだ。 レイラだけではありませんが、スピードを除いて、キャスト全体には個性やリアリズムが欠けているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーは、笑い声の悪い執筆だけでなく、アニメーションの非常に顕著な欠如に苦しんでいます。 シーンは、ドラマを構築する絶望的な試みの中で、長く引き出された沈黙を通して引き出されるように見える。 これらの場面が完全に失敗すると言及する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ストーリーとキャラクターが最高で平凡なのであれば、おそらく戦闘シーンはいいですよね？ 違う。 ここでは、アヴェンジャーの予算の明確さが強調されています。 スピードラインはランダムであり、ショーを通して流行っている。 かなり楽しいだけいくつかの戦いがあります。 音楽に関しては、それはショーの最も良い部分です。  OST全体はかなり忘れがたいものですが、スコアや特にオープニングを含む数多くの曲が実際にはかなりキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一次元のキャラクター、混乱している執筆、そして「&amp;hellip;」と読む数々の対話を組み合わせることで、退屈なアニメが生まれます。 それは唯一の楽しい部分ですので、あなた自身の好意とYouTubeのオープニングを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neoswordmaster/reviews&#34;&gt;neoswordmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The critically acclaimed movie, Children of Man, had the idea of the end of the human race due to the inability of humans being able to reproduce. Avenger, released a few years before that, had a similar plotline, but has little to no enjoyment that can be garnered from it.    Taking place on the planet Mars, humanity is at the end of its rope. Because Eart &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowblazer3000&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BEE TRAINのファンであることから、Animeのコンベンションで、Avengerを完全なコレクション形式で購入することにしました。 私はそれがお金の完全な無駄だったとは思わないが、それはまだ彼らから個人的なお気に入りではなかったし、そうではありません。 それは私が愛している彼らの商標のスタイルを持っていますが、実行と最終的な結論は私に不満を残しました。 あなたが退屈で、短いアニメを探しているなら、これを試してみたいと思うかもしれないが、私はAvengerを完全にオフにしていないだろう。 あなたが深いストーリーラインを持つ短いまたは中程度の長さのアニメを探している場合、これはあなたのためではありません。 全体的なアヴェンジャーは、あなたの脳をオフにしてそれを見たいかもしれないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちが数え切れないほどのメカのアニメで見た通常のポスト技術的な終末論的な世界なので、明らかな設定では巨大なロボットがないことに驚くかもしれません。 アイデアは、地球の代わりに火星でそれを持っていることは、物事を行う通常の方法とは異なるが、十分に異ならないという点でかなりユニークです。 物語は、長い間悪用されていて、肩にチップを持っていて、うまくいくモペイ女性キャラクターを再び特徴としています。 彼女はまた、この愛らしい小さな人形を持っています（スポイラースポイラースポイラー***&lt;strong&gt;&lt;em&gt;実際に人間&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***スポイラーです）。 もちろん、マッチョはメカニックをすることができます。 キャラクターはかなり典型的で予測可能ですが、驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆はかなり退屈で退屈ですが、戦闘は剣闘士になると思われる何かのためにはほとんどなく、ほとんどの場合、それを捕らえるために外に出ているミニオン人形からは逃げ出しています。 全体的に私たちがすでに今まで推測していた可能性のある驚きやユニークな啓示はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私が期待していたよりもうまくいった。 私はAli Projectのファンではないとは言えませんが、私はNoir OpeningとMy-Hime Video Gameの1つのコンポジションで楽しく過ごしましたが、同時にこれは .hack // Rootsを引き出すことができませんでした。 この番組ではいくつかの記念すべき作品を作っており、そのテーマは古典的な曲の途中である第2のエンディングテーマを含む典型的なテーマです（私はそれが「マウンテンキングのホールで 私は確信していない）。 音楽はルーツの音楽よりもこの雰囲気の方が合っていましたが、息をのむようなものでも画期的なものでもなく、まったく新しいものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MashimoはBlade of the Immortalよりもはるかに強固な方向性を持っていますが、それ以上のものだったと思います。 私はたくさんのことを期待していませんでしたが、私は驚きは出ませんでした。 これは、BEE TRAINのスタイルに非常によく似ている、短い、かなり典型的な簡単なアニメです。 小島真紀子のカラーパレットはかなり宇宙的で、このジャンルのショーに期待されており、撮影は暗くて荒れ果てている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに何かを台無しにすることなく、終わりはおそらく私が今までに見た中で最悪のものでした。 私は結末をかなり容認しているが、これは私には絶対に意味がなく、最後には演劇のすべてのルールを完全に変えた。 そして、再び、本当に宇宙のルールは確立されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;復讐者は最高で平凡です。 だから大丈夫です。それは単なる平均的なものであり、多大な努力をする価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBlazer3000/reviews&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being the BEE TRAIN fan I am I decided to buy Avenger in the complete collection form while at an Anime convention. I don&amp;rsquo;t think it was a total waste of money but still it wasn&amp;rsquo;t and won&amp;rsquo;t ever be a personal favorite from them. It has their trademarked styles which I love, but the execution and ultimate conclusion left me dissatisfied. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adrik&#34;&gt;adrik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
遠い未来の黙示録的なSFの種類。 火星は男性によって植民地化されています。 しかし、社会の構造は引き裂かれ、それはすべて悪化しています。 新しいマーティンは生存のために苦労している。 元来の入植者の残骸は12オリンピアの神々の一種であり、支配者、とりわけ彼らの時が来たことを知っている暴君フォルクである。 子供たちはもはや生まれないので、社会は崩壊する運命にあります。これらは、「人形」と呼ばれるアンドロイドに置き換えられています。 品物は剣闘士競技場の戦闘で獲得されます。  Layla AshleyはSerena Cityの代表的な戦闘機です。  LaylaがLaylaに対してVolkとGarciaに対して復讐を求めているとき、これはまた復讐に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
第二のレートは、聖者の聖者を思い出させる。 戦いはあまりにもスケッチです。 しかし、それはいくつかのカルトの魅力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
少なくとも私が持っているバージョンでは、混合は貧弱です。 音楽のテーマは、プラスチック製の90年代のアーケードゲームのパンフルートから、悪い人を告げる不吉なチュチェンのオルガンまで、多様なものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
スピーディーは、簡単で楽になり魅力的な人形の修理師であり、私はRakushun（Juuni Kokukiのラットマン）を思い出させます。 暗い剣士のレイラ・アシュリーは、曖昧なキャラクター、主に肯定的なヒーローだけでなく、暗黙の、不親切な、寒さのような、うんざりしたKuchiki Byakuyaのような（最高の日本スタイルで）。 これらはすべて過去のドラマに由来しています。 ネイのキャラクターは魅力的ではありませんし、プロテクターが必要です。 しかし、一般的に彼らはキャラクターの開発を気にせず、そのほとんどは空のシェルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
アヴェンジャーにはその魅力があり、それは私が見て楽しいものでした。 主人公は不気味で、不気味な火星の風景を彷彿とさせる町から街を回り、執拗な人形がそれらを追いかけている。 空の巨大な赤い月が、刃物のような感触を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adrik/reviews&#34;&gt;adrik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Kind of cliche post-apocalyptic sci-fi in a far future. Mars is colonized by men. But the fabric of society is torn, it is all deteriorating. The new martians have a hard t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;byte&#34;&gt;byte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hooooly SH&amp;hellip;.
それは弱かった。
本当に。 以来、初めてのことです&amp;hellip;時間が過ぎてから、私はアニメを見てきました。アニメは文字通り意味がありません。
音楽は恐ろしいものだった。 私は本当にj-musicが好きです。 しかし、このオープニングはあなたの大きな悪夢に耳を傾けることができます。 エピソードの間にちょっとちょっと良かったです。  MIDIサンプルはそこにrox&amp;hellip;
キャラクター&amp;hellip;わたしは&amp;hellip;コローズシテママス。 キリストのために私を殺して、それを残しなさい！ 主人公 - レイラ・アシュレイは完全に変質した心理的な女の子で、殺されることになりました。 残念ながら、彼女はあなたが彼女に触れる前に、あなたのお尻からくそを打ちました。 あなたが見る限り、彼女の夢はできません。
彼女の主な敵 -  Volkは、OverFitness（xD）が大きくて奇妙に見えました（この鎧は神ですよ。面白かったです。
世界は単純に&amp;hellip;ああ。 いいえ、なぜかそんなにばかげている理由を説明しようとしない。
だから&amp;hellip;あなたがアニメの物語、音、キャラクターを気にしないなら、これを見ることができます。 一度。
カップルの瞬間がありました。グラフィックはかなりいいですが、大抵は普通です&amp;hellip;
全体的に間違っています。 なぜ彼らはエデンのようなマンガをアニメ化しなかったのですか？それは無限の世界ですが、こういうふうにやっていますか？ 私はあなたがこれにあなたの時間を無駄にしなかったことを願っています。 あなたはこのアニメを見た後、オープニングthameはu週間追跡します。 そしてそれは楽しい気分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/byte/reviews&#34;&gt;byte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hooooly sh&amp;hellip;.  That WAS weak.  Really. For the first time since&amp;hellip; since loooong time, I&amp;rsquo;ve watched anime, which has absolutely no, li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formosan&#34;&gt;formosan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、いくつかのリスナーが嫌いなAli Projectによって行われました。  Ali Projectはノワールのサウンドトラックを演奏したので、その番組のオープニングが好きなら、あなたはサウンドトラックを聴くためにあなた自身にそれを借りなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、サウンドトラックを聴いて歌詞を読むことは、このショーの最も重要な部分です。 全体的に、私はこのショーが私の望みを空高く見せて、再びそれらを押しつぶしたことを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は信じられないほど有望だった。 話は優れたSFやドラマを持っていた可能性があります。 最初の数回のエピソードは、驚くべきキャラクターのやりとりを暗示していました。 しかし、約13話の第5話では、その物語はいたるところで激しく揺れていた。 作家はあまりにも多くの謎を残し、情報を伝えようとはしていませんでした。 戦いの場面がありましたが、戦闘はこのシリーズの最初の部分ではありませんでした。 最後の近くにエピソードがあり、それは他のエピソードとはかなり違った形で伝えられています。素敵なタッチですが、プロットやキャラクター開発の機会を救うのに十分に近くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ私のMP3プレーヤーのサウンドトラックを持っており、頻繁にそれを聞いています。 ショーは、しかし、アニメをしない方法の私のリストの一番上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/formosan/reviews&#34;&gt;formosan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The soundtrack was done by Ali Project, whom some listeners hate. Ali Project did the soundtrack to Noir, so if you li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;case649&#34;&gt;case649&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーを見に回るのに私は約10年かかった。 私はノワールの本当のファンでした。ビール・トレインの最初の独立系シリーズです。最初に出てきたときに戻ってきました。そして、私はずっと後にアヴェンジャーを見てきましたが、かなりスタイリッシュでユニークなものに見えました。 対戦戦、キラー子どものアンドロイド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズをオフにしていました。なぜなら、常に最初に見た方が良いように思えたからです。私は長いアニメファンが経験していると確信しています。 後見では、それをずっと長くするという私の決断は、私の潜在意識であったかもしれませんが、話す方法でDVDをその表紙で判断しないように警告しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーはそんなに多くのことが間違っているだけで、どこから始めるのか決定するのは難しいです。 シリーズは13のエピソードでさえも通じるための雑用のように感じられました.1時間か2時間の退屈が私の上に忍び寄ったので、私は何か他のものを見たいと思っていたので、完了するまでには完全に4日間かかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のレビューが既にカバーされているように、この話は基本的には火星の植民地化と、都市の最高の戦闘機を狙った武術競技による食料と天然資源の競争を伴います。 主人公Layla Ashleyは、競技に参加している剣闘士の一人です。 彼女のケアでは、レイラがエピソード1で初めて会ったのか、あるいは彼らがしばらく一緒になったのか不明確である、ニーと呼ばれる不思議な巧みに作られたアンドロイドの女の子がいます。 主人公のトリオを打ち砕くのは、スピードリーという名前のロボットメカニックです。スピードリーは、シリーズ全体を通して大勢の話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーが非常に残念に思うのは、レイラとネイの2人の最も重要なキャラクターが、話しているラインが非常に少なく、私が今まで遭遇したことのあるフィクションの中で最も感情的に表現しにくいキャラクターの一部です。 レイラの競技への参加の動機は頻繁に示唆されているが、シリーズの終わりまで視聴者にはっきりと明らかにされていないし、シンプル以外の戦いに何らかの意味がある場合、成功か失敗か心配するのは本当に難しい 生存は不明である。 スピーディーは他の2人の役に立たない沈黙を補うために最善を尽くしますが、彼はただのサポートキャラクターなので、信頼と協力の重要性についてのアイドルチャーターは、彼が提供できる最高のものです。 レイラとネイの過去と未来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、少なくとも3つの主要な争いがあります。最初はレイラのグラディエータートーナメントへの参加と復讐の探求です。 第二はネイの過去とレイラから彼女を引き離そうとする火星の支配者の絶え間ない試みです。  3つ目は、侵入している赤い月に起因する何らかの原因不明の自然災害による、火星の世界の差し迫った破壊です。 観客の注意を守るために、各エピソードは、各競技に関連するイベント、時折のセキュリティのアンドロイドの待ち伏せで交代するイベント、または剣闘士の戦いを交互にすることによって、時間を埋める。 ショーの結論は、怒り狂って反クリマチックであり、私が今説明した3つの紛争のいずれかに明確な閉鎖を与えず、シリーズの終わりに主催者とその惑星を非特異的に高められた緊急状態に置いた 最初のエピソードに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが実際に配信するように設計されたペイロードのように時々感じる、自分自身の戦いは、それほどエキサイティングではありません。 火星の減速した重力の中には多くの飛躍がありますし、一般的なキックボクシングの多くは一人の相手から次の対戦相手まで一意ではありません。 レイラ自身の格闘スタイルは、ちょっとした専門的な味を持っているので、彼女が投げるよりもはるかに多くのパンチを避けて、非常に柔道や体操指向です。 彼らのアニメーションは悪くはありませんが、2回見るのには面白くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの芸術とアニメーションは、ビー・トレインのショーのどれかと同じくらい鮮明できれいで、音楽はひどいものではありませんが、完全な壁の代わりにサウンドトラックに少なくとも1人のパフォーマーがいればうれしいです -wall Aliプロジェクト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私がすでに述べたように、アヴェンジャーは基本的なコンセプトが約束したようなエンターテイメント価値はほとんどない深い泥だらけの沼地を通り抜けていましたが、 ちょうど説明しました。 あなたがこの作品のフェンスにいる場合は、おそらく、Avengerを倒して、同じジャンルの他のものを選んで幸せになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/case649/reviews&#34;&gt;case649&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me almost ten years to get around to seeing Avenger. I was a really big fan of Noir, which was Bee Train&amp;rsquo;s first independent series, back when it first came out, and the promos I started seeing for Avenger not long after made it look pretty stylish and unique, what with the Martian setting, hand-to-hand combat, and killer child androids.    I kept putting the series off though, because there always seemed to be something better to watch first, a feeling I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nemrick&#34;&gt;Nemrick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、アヴェンジャーは少し遅いショーです。
多くの瞬間が文字の目に向いていた。
しかし、それでもそれには良いアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ悪いショーではありませんが、エンディングは本当にイライラしています。
多くの質問と無回答に。
ショー自体で作成されたものは、すべて新しいもののために壊れているようです。
しかし、本当に意味がありません。 終わりのLaylaからの行動は私の奇跡です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、かなり、本当に大きな楽しさが大丈夫〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーはレイラとネイの間にすばらしい場面を与えます。 誰かが何かを守るのが好きな人は、リグのショーが見つかるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nemrick/reviews&#34;&gt;Nemrick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First to say, Avenger is a show that&amp;rsquo;s a bit slow.  Many moments we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonnyseven&#34;&gt;jonnyseven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;予想通り、スタジオのビートレインでは、ブラックまたはブラックに奇妙な奇妙なイメージを提供しています。 ハック/ / SIGN、例えば、非常に良いグラフィックスとオリジナルの音楽。 ここで、私たちは人類が消えようとしている黙示録的な世界に入る。 生存のための戦いが一般的である不確定な将来において、雰囲気は非常に神秘的で珍しい行動である。 戦いについて言えば、たとえ短くてもかなりスタイリッシュで、眠りにつくときに利益を得ることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jonnyseven/reviews&#34;&gt;jonnyseven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As one might expect, the studio Bee Train we offe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twm&#34;&gt;TWM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが離れていたいと思っているものです。救いの恩恵は、戦闘中に話をしたり効果音を出すときに激しくぶつかるチャンスがあるので、アニメ全体を完全に吸い取っていない声優のキャストになる可能性があります。 キャラクターとその相互作用はともにむしろ鈍いです。あなたがこの宇宙の誰かが好きかもしれないが、ここでしか扱うことができないにもかかわらず、あなたの「すべての時間のお気に入り」の1つとしてキャラクターを守るために思い出に残るものはありません。 アクションやアドベンチャーシリーズにもかかわらず、それは存在しないの隣に、少数ながら戦い自体が残虐です。 レイラの反復された行は、戦闘に入るときに「私を殺すようにしてください」と言っているので、面倒で興味がありません。 アンタゴニストと主役との最終的な葛藤は恐ろしいものであり、シーケンスのロジックが私を困惑させる。 このシリーズでは、サウンドや音楽が、再生中のシーンに合っていないか、バックグラウンドではなくフォアグラウンドで、画面上に他の文字が表示されている場合があります。 それは本当に約5時間の無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TWM/reviews&#34;&gt;TWM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is something you would want to stay away from, its saving grace could be the cast of voice actors who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neoswordmaster-1&#34;&gt;neoswordmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批判的に高く評価された映画、「人の子どもたち」は、人間が再生できないために人類の終わりという考えを持っていました。 その数年前にリリースされたアヴェンジャーは、同様のプロットラインを持っていましたが、そこから得られる楽しさはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のように、Laylaは良い主役ではありません。 彼女は戦う能力のほかに好都合な特性を持たないだけでなく、いくつかの無意味な行動も行います。  Laylaが人形をパンチバッグとして使用していた男性を打ち負かすシーンを撮影してください。 特に、この特定の場面が自衛のためにまとめられている場合は特にそうですが、彼女の武器を男のガールフレンドと老婦人に変えずに、実際に攻撃する前に暴行の瞬間を止めるだけです。 これはレイラ自身が最初のエピソードで何の理由もなく人形を打つのと同じように、さらに皮肉にもなりました。 このような不可解なシーンはアニメ全体に存在するが、Laylaはそのほとんどを演じているようだ。 レイラだけではありませんが、スピードを除いて、キャスト全体には個性やリアリズムが欠けているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーは、笑い声の悪い執筆だけでなく、アニメーションの非常に顕著な欠如に苦しんでいます。 シーンは、ドラマを構築する絶望的な試みの中で、長く引き出された沈黙を通して引き出されるように見える。 これらの場面が完全に失敗すると言及する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ストーリーとキャラクターが最高で平凡なのであれば、おそらく戦闘シーンはいいですよね？ 違う。 ここでは、アヴェンジャーの予算の明確さが強調されています。 スピードラインはランダムであり、ショーを通して流行っている。 かなり楽しいだけいくつかの戦いがあります。 音楽に関しては、それはショーの最も良い部分です。  OST全体はかなり忘れがたいものですが、スコアや特にオープニングを含む数多くの曲が実際にはかなりキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一次元のキャラクター、混乱している執筆、そして「&amp;hellip;」と読む数々の対話を組み合わせることで、退屈なアニメが生まれます。 それは唯一の楽しい部分ですので、あなた自身の好意とYouTubeのオープニングを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neoswordmaster/reviews&#34;&gt;neoswordmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The critically acclaimed movie, Children of Man, had the idea of the end of the human race due to the inability of humans being able to reproduce. Avenger, released a few years before that, had a similar plotline, but has little to no enjoyment that can be garnered from it.    Taking place on the planet Mars, humanity is at the end of its rope. Because Eart &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowblazer3000-1&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BEE TRAINのファンであることから、Animeのコンベンションで、Avengerを完全なコレクション形式で購入することにしました。 私はそれがお金の完全な無駄だったとは思わないが、それはまだ彼らから個人的なお気に入りではなかったし、そうではありません。 それは私が愛している彼らの商標のスタイルを持っていますが、実行と最終的な結論は私に不満を残しました。 あなたが退屈で、短いアニメを探しているなら、これを試してみたいと思うかもしれないが、私はAvengerを完全にオフにしていないだろう。 あなたが深いストーリーラインを持つ短いまたは中程度の長さのアニメを探している場合、これはあなたのためではありません。 全体的なアヴェンジャーは、あなたの脳をオフにしてそれを見たいかもしれないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちが数え切れないほどのメカのアニメで見た通常のポスト技術的な終末論的な世界なので、明らかな設定では巨大なロボットがないことに驚くかもしれません。 アイデアは、地球の代わりに火星でそれを持っていることは、物事を行う通常の方法とは異なるが、十分に異ならないという点でかなりユニークです。 物語は、長い間悪用されていて、肩にチップを持っていて、うまくいくモペイ女性キャラクターを再び特徴としています。 彼女はまた、この愛らしい小さな人形を持っています（スポイラースポイラースポイラー***&lt;strong&gt;&lt;em&gt;実際に人間&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***スポイラーです）。 もちろん、マッチョはメカニックをすることができます。 キャラクターはかなり典型的で予測可能ですが、驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆はかなり退屈で退屈ですが、戦闘は剣闘士になると思われる何かのためにはほとんどなく、ほとんどの場合、それを捕らえるために外に出ているミニオン人形からは逃げ出しています。 全体的に私たちがすでに今まで推測していた可能性のある驚きやユニークな啓示はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は私が期待していたよりもうまくいった。 私はAli Projectのファンではないとは言えませんが、私はNoir OpeningとMy-Hime Video Gameの1つのコンポジションで楽しく過ごしましたが、同時にこれは .hack // Rootsを引き出すことができませんでした。 この番組ではいくつかの記念すべき作品を作っており、そのテーマは古典的な曲の途中である第2のエンディングテーマを含む典型的なテーマです（私はそれが「マウンテンキングのホールで 私は確信していない）。 音楽はルーツの音楽よりもこの雰囲気の方が合っていましたが、息をのむようなものでも画期的なものでもなく、まったく新しいものでもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MashimoはBlade of the Immortalよりもはるかに強固な方向性を持っていますが、それ以上のものだったと思います。 私はたくさんのことを期待していませんでしたが、私は驚きは出ませんでした。 これは、BEE TRAINのスタイルに非常によく似ている、短い、かなり典型的な簡単なアニメです。 小島真紀子のカラーパレットはかなり宇宙的で、このジャンルのショーに期待されており、撮影は暗くて荒れ果てている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに何かを台無しにすることなく、終わりはおそらく私が今までに見た中で最悪のものでした。 私は結末をかなり容認しているが、これは私には絶対に意味がなく、最後には演劇のすべてのルールを完全に変えた。 そして、再び、本当に宇宙のルールは確立されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;復讐者は最高で平凡です。 だから大丈夫です。それは単なる平均的なものであり、多大な努力をする価値はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBlazer3000/reviews&#34;&gt;ShadowBlazer3000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being the BEE TRAIN fan I am I decided to buy Avenger in the complete collection form while at an Anime convention. I don&amp;rsquo;t think it was a total waste of money but still it wasn&amp;rsquo;t and won&amp;rsquo;t ever be a personal favorite from them. It has their trademarked styles which I love, but the execution and ultimate conclusion left me dissatisfied. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adrik-1&#34;&gt;adrik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
遠い未来の黙示録的なSFの種類。 火星は男性によって植民地化されています。 しかし、社会の構造は引き裂かれ、それはすべて悪化しています。 新しいマーティンは生存のために苦労している。 元来の入植者の残骸は12オリンピアの神々の一種であり、支配者、とりわけ彼らの時が来たことを知っている暴君フォルクである。 子供たちはもはや生まれないので、社会は崩壊する運命にあります。これらは、「人形」と呼ばれるアンドロイドに置き換えられています。 品物は剣闘士競技場の戦闘で獲得されます。  Layla AshleyはSerena Cityの代表的な戦闘機です。  LaylaがLaylaに対してVolkとGarciaに対して復讐を求めているとき、これはまた復讐に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
第二のレートは、聖者の聖者を思い出させる。 戦いはあまりにもスケッチです。 しかし、それはいくつかのカルトの魅力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
少なくとも私が持っているバージョンでは、混合は貧弱です。 音楽のテーマは、プラスチック製の90年代のアーケードゲームのパンフルートから、悪い人を告げる不吉なチュチェンのオルガンまで、多様なものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
スピーディーは、簡単で楽になり魅力的な人形の修理師であり、私はRakushun（Juuni Kokukiのラットマン）を思い出させます。 暗い剣士のレイラ・アシュリーは、曖昧なキャラクター、主に肯定的なヒーローだけでなく、暗黙の、不親切な、寒さのような、うんざりしたKuchiki Byakuyaのような（最高の日本スタイルで）。 これらはすべて過去のドラマに由来しています。 ネイのキャラクターは魅力的ではありませんし、プロテクターが必要です。 しかし、一般的に彼らはキャラクターの開発を気にせず、そのほとんどは空のシェルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
アヴェンジャーにはその魅力があり、それは私が見て楽しいものでした。 主人公は不気味で、不気味な火星の風景を彷彿とさせる町から街を回り、執拗な人形がそれらを追いかけている。 空の巨大な赤い月が、刃物のような感触を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adrik/reviews&#34;&gt;adrik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  Kind of cliche post-apocalyptic sci-fi in a far future. Mars is colonized by men. But the fabric of society is torn, it is all deteriorating. The new martians have a hard t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;byte-1&#34;&gt;byte&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hooooly SH&amp;hellip;.
それは弱かった。
本当に。 以来、初めてのことです&amp;hellip;時間が過ぎてから、私はアニメを見てきました。アニメは文字通り意味がありません。
音楽は恐ろしいものだった。 私は本当にj-musicが好きです。 しかし、このオープニングはあなたの大きな悪夢に耳を傾けることができます。 エピソードの間にちょっとちょっと良かったです。  MIDIサンプルはそこにrox&amp;hellip;
キャラクター&amp;hellip;わたしは&amp;hellip;コローズシテママス。 キリストのために私を殺して、それを残しなさい！ 主人公 - レイラ・アシュレイは完全に変質した心理的な女の子で、殺されることになりました。 残念ながら、彼女はあなたが彼女に触れる前に、あなたのお尻からくそを打ちました。 あなたが見る限り、彼女の夢はできません。
彼女の主な敵 -  Volkは、OverFitness（xD）が大きくて奇妙に見えました（この鎧は神ですよ。面白かったです。
世界は単純に&amp;hellip;ああ。 いいえ、なぜかそんなにばかげている理由を説明しようとしない。
だから&amp;hellip;あなたがアニメの物語、音、キャラクターを気にしないなら、これを見ることができます。 一度。
カップルの瞬間がありました。グラフィックはかなりいいですが、大抵は普通です&amp;hellip;
全体的に間違っています。 なぜ彼らはエデンのようなマンガをアニメ化しなかったのですか？それは無限の世界ですが、こういうふうにやっていますか？ 私はあなたがこれにあなたの時間を無駄にしなかったことを願っています。 あなたはこのアニメを見た後、オープニングthameはu週間追跡します。 そしてそれは楽しい気分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/byte/reviews&#34;&gt;byte&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hooooly sh&amp;hellip;.  That WAS weak.  Really. For the first time since&amp;hellip; since loooong time, I&amp;rsquo;ve watched anime, which has absolutely no, li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formosan-1&#34;&gt;formosan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、いくつかのリスナーが嫌いなAli Projectによって行われました。  Ali Projectはノワールのサウンドトラックを演奏したので、その番組のオープニングが好きなら、あなたはサウンドトラックを聴くためにあなた自身にそれを借りなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、サウンドトラックを聴いて歌詞を読むことは、このショーの最も重要な部分です。 全体的に、私はこのショーが私の望みを空高く見せて、再びそれらを押しつぶしたことを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は信じられないほど有望だった。 話は優れたSFやドラマを持っていた可能性があります。 最初の数回のエピソードは、驚くべきキャラクターのやりとりを暗示していました。 しかし、約13話の第5話では、その物語はいたるところで激しく揺れていた。 作家はあまりにも多くの謎を残し、情報を伝えようとはしていませんでした。 戦いの場面がありましたが、戦闘はこのシリーズの最初の部分ではありませんでした。 最後の近くにエピソードがあり、それは他のエピソードとはかなり違った形で伝えられています。素敵なタッチですが、プロットやキャラクター開発の機会を救うのに十分に近くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ私のMP3プレーヤーのサウンドトラックを持っており、頻繁にそれを聞いています。 ショーは、しかし、アニメをしない方法の私のリストの一番上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7698&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/formosan/reviews&#34;&gt;formosan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The soundtrack was done by Ali Project, whom some listeners hate. Ali Project did the soundtrack to Noir, so if you li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;case649-1&#34;&gt;case649&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーを見に回るのに私は約10年かかった。 私はノワールの本当のファンでした。ビール・トレインの最初の独立系シリーズです。最初に出てきたときに戻ってきました。そして、私はずっと後にアヴェンジャーを見てきましたが、かなりスタイリッシュでユニークなものに見えました。 対戦戦、キラー子どものアンドロイド。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズをオフにしていました。なぜなら、常に最初に見た方が良いように思えたからです。私は長いアニメファンが経験していると確信しています。 後見では、それをずっと長くするという私の決断は、私の潜在意識であったかもしれませんが、話す方法でDVDをその表紙で判断しないように警告しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーはそんなに多くのことが間違っているだけで、どこから始めるのか決定するのは難しいです。 シリーズは13のエピソードでさえも通じるための雑用のように感じられました.1時間か2時間の退屈が私の上に忍び寄ったので、私は何か他のものを見たいと思っていたので、完了するまでには完全に4日間かかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のレビューが既にカバーされているように、この話は基本的には火星の植民地化と、都市の最高の戦闘機を狙った武術競技による食料と天然資源の競争を伴います。 主人公Layla Ashleyは、競技に参加している剣闘士の一人です。 彼女のケアでは、レイラがエピソード1で初めて会ったのか、あるいは彼らがしばらく一緒になったのか不明確である、ニーと呼ばれる不思議な巧みに作られたアンドロイドの女の子がいます。 主人公のトリオを打ち砕くのは、スピードリーという名前のロボットメカニックです。スピードリーは、シリーズ全体を通して大勢の話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーが非常に残念に思うのは、レイラとネイの2人の最も重要なキャラクターが、話しているラインが非常に少なく、私が今まで遭遇したことのあるフィクションの中で最も感情的に表現しにくいキャラクターの一部です。 レイラの競技への参加の動機は頻繁に示唆されているが、シリーズの終わりまで視聴者にはっきりと明らかにされていないし、シンプル以外の戦いに何らかの意味がある場合、成功か失敗か心配するのは本当に難しい 生存は不明である。 スピーディーは他の2人の役に立たない沈黙を補うために最善を尽くしますが、彼はただのサポートキャラクターなので、信頼と協力の重要性についてのアイドルチャーターは、彼が提供できる最高のものです。 レイラとネイの過去と未来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、少なくとも3つの主要な争いがあります。最初はレイラのグラディエータートーナメントへの参加と復讐の探求です。 第二はネイの過去とレイラから彼女を引き離そうとする火星の支配者の絶え間ない試みです。  3つ目は、侵入している赤い月に起因する何らかの原因不明の自然災害による、火星の世界の差し迫った破壊です。 観客の注意を守るために、各エピソードは、各競技に関連するイベント、時折のセキュリティのアンドロイドの待ち伏せで交代するイベント、または剣闘士の戦いを交互にすることによって、時間を埋める。 ショーの結論は、怒り狂って反クリマチックであり、私が今説明した3つの紛争のいずれかに明確な閉鎖を与えず、シリーズの終わりに主催者とその惑星を非特異的に高められた緊急状態に置いた 最初のエピソードに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが実際に配信するように設計されたペイロードのように時々感じる、自分自身の戦いは、それほどエキサイティングではありません。 火星の減速した重力の中には多くの飛躍がありますし、一般的なキックボクシングの多くは一人の相手から次の対戦相手まで一意ではありません。 レイラ自身の格闘スタイルは、ちょっとした専門的な味を持っているので、彼女が投げるよりもはるかに多くのパンチを避けて、非常に柔道や体操指向です。 彼らのアニメーションは悪くはありませんが、2回見るのには面白くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの芸術とアニメーションは、ビー・トレインのショーのどれかと同じくらい鮮明できれいで、音楽はひどいものではありませんが、完全な壁の代わりにサウンドトラックに少なくとも1人のパフォーマーがいればうれしいです -wall Aliプロジェクト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私がすでに述べたように、アヴェンジャーは基本的なコンセプトが約束したようなエンターテイメント価値はほとんどない深い泥だらけの沼地を通り抜けていましたが、 ちょうど説明しました。 あなたがこの作品のフェンスにいる場合は、おそらく、Avengerを倒して、同じジャンルの他のものを選んで幸せになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/case649/reviews&#34;&gt;case649&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me almost ten years to get around to seeing Avenger. I was a really big fan of Noir, which was Bee Train&amp;rsquo;s first independent series, back when it first came out, and the promos I started seeing for Avenger not long after made it look pretty stylish and unique, what with the Martian setting, hand-to-hand combat, and killer child androids.    I kept putting the series off though, because there always seemed to be something better to watch first, a feeling I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nemrick-1&#34;&gt;Nemrick&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、アヴェンジャーは少し遅いショーです。
多くの瞬間が文字の目に向いていた。
しかし、それでもそれには良いアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ悪いショーではありませんが、エンディングは本当にイライラしています。
多くの質問と無回答に。
ショー自体で作成されたものは、すべて新しいもののために壊れているようです。
しかし、本当に意味がありません。 終わりのLaylaからの行動は私の奇跡です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、かなり、本当に大きな楽しさが大丈夫〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アヴェンジャーはレイラとネイの間にすばらしい場面を与えます。 誰かが何かを守るのが好きな人は、リグのショーが見つかるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nemrick/reviews&#34;&gt;Nemrick&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First to say, Avenger is a show that&amp;rsquo;s a bit slow.  Many moments we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jonnyseven-1&#34;&gt;jonnyseven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;予想通り、スタジオのビートレインでは、ブラックまたはブラックに奇妙な奇妙なイメージを提供しています。 ハック/ / SIGN、例えば、非常に良いグラフィックスとオリジナルの音楽。 ここで、私たちは人類が消えようとしている黙示録的な世界に入る。 生存のための戦いが一般的である不確定な将来において、雰囲気は非常に神秘的で珍しい行動である。 戦いについて言えば、たとえ短くてもかなりスタイリッシュで、眠りにつくときに利益を得ることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jonnyseven/reviews&#34;&gt;jonnyseven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As one might expect, the studio Bee Train we offe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twm-1&#34;&gt;TWM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが離れていたいと思っているものです。救いの恩恵は、戦闘中に話をしたり効果音を出すときに激しくぶつかるチャンスがあるので、アニメ全体を完全に吸い取っていない声優のキャストになる可能性があります。 キャラクターとその相互作用はともにむしろ鈍いです。あなたがこの宇宙の誰かが好きかもしれないが、ここでしか扱うことができないにもかかわらず、あなたの「すべての時間のお気に入り」の1つとしてキャラクターを守るために思い出に残るものはありません。 アクションやアドベンチャーシリーズにもかかわらず、それは存在しないの隣に、少数ながら戦い自体が残虐です。 レイラの反復された行は、戦闘に入るときに「私を殺すようにしてください」と言っているので、面倒で興味がありません。 アンタゴニストと主役との最終的な葛藤は恐ろしいものであり、シーケンスのロジックが私を困惑させる。 このシリーズでは、サウンドや音楽が、再生中のシーンに合っていないか、バックグラウンドではなくフォアグラウンドで、画面上に他の文字が表示されている場合があります。 それは本当に約5時間の無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44733&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TWM/reviews&#34;&gt;TWM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is something you would want to stay away from, its saving grace could be the cast of voice actors who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>