<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rozen-maiden/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/rozen-maiden/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Rozen Maiden</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rozen-maiden</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/rozen-maiden</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/15728.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/64/Rozen_Maiden/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/64/Rozen_Maiden/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kulsprutejojjo&#34;&gt;Kulsprutejojjo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;インターネット上で何らかのコインシデンスが起こると、私はローゼンメイデンと知り合ったことがあります。 私は秋にどこかでローゼンメイデンを見始め、12月より前にどこかで見終わった。 ここにアニメの私のレビューが来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - これは、ローゼンメイデンのハイライトの1つです。  6月の話と人形との接触の仕方は、アクション満載の、感情的でユーモラスなソトリーです。 ローゼンメイデンのメイカーは、ユーモア、ドラマ、アクションの間の微妙なミックスを作りました。そして、それぞれのシーンが何であるかは、むしろ明らかです。 どのエピソードが物語を進展させるのかははっきりしているはずです。 しかし、いくつかのことは混乱するかもしれませんが、これらはアニメを通して何らかの形で説明されます。 物語のプロットの穴は、いくつかの質問でウォッチャーを離れる。 しかし、これらのプロットの穴の多くは怪物に埋もれているので、これは見守る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私がここで言うことができるのは本当に1つだけです。 芸術は抜群で、ショーの主要な特質の一つです。 物語の大部分が現れる日本の近代的な郊外スタイルから、N-fieldの19世紀のビクトリア様式に至るまで、アニメの視覚的な範囲は単に素晴らしいです。 人形は設計上の人間とは明らかに異なっています。  19世紀の人形のスタイルは、現代人の見た目からはっきりと際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - これはローゼンメイデンの唯一の欠点です。 オープニング・クレジットは最初の数回聞くのが面白いかもしれませんが、何度か聞いた後に、あなたの神経に乗っていると感じ始めるでしょう。 サウンド部門で目立つものがあれば、間違いなく声優です。 オープニング・クレジットは、私が聞いた最高のものではありません。 エンディングクレジットについては、オープニングクレジットと同じように迷惑ではありません。 それはかなり静かで楽しいものでもあり、オープニングクレジットとは違って、数回後には迷惑にならない。 ショーに出てくる音楽は、あらゆる種類のシーンに特有の音楽を伴い、シーンとの良好な関係にあります。 しかし、多くの人がとても一般的に演奏され、あなたがそれらを聞くたびにあなたがそれらを認識するようになります。 オープニング・クレジットと違って、迷惑なことではありませんが、同じ自然のあらゆる場面で同じ曲を聞いたときは、変化のためにいくつかの異なる音楽が必要になります。 声優については、日本人の声の演技が、すでに演奏されたものよりも優れた仕事をすることができなかったと私は信じている。 声は偉大なキャラクターにフィットし、私は欠陥を考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - これはローゼンメイデンの輝くポイントの別のものでなければなりません。 すべてのキャラクターには独自の特徴があります。 例えば、メインのキャラクター、ジュンは、超自然的なものを購入することに興味がある、外傷を負った傷つきやすい少年です。 しかし、物語が進行するにつれて、彼は連絡を取った人形への反応として彼がどのように変化するのか気付くでしょう。 人形そのものは独特で、それぞれ独自の特質や個性を持っています。 例えば、新宿は貴族的で支配的ですが、水族館は冷たくて悲しみに満ちていますが、ひなちょこは子供のように無実です。 キャラクターの間に絆が成長するのを助けるように見えるキャラクターは、ジュンと恋人とケアがたくさんある人形の両方を扱う、姉の姉ノリです。 彼女はキャラクターの中で最も顕著ではなく、主要なプロットでは不可欠ではありませんが、彼女は重要なキャラクターですが、誰にでも強い支持をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - すぐに言えば、これは私が見ている最高のアニメです。 ユーモア、アクション、ドラマが豊富で、とても良い方法でまとめられています。 あなたはアニメのすべての側面をキャッチするためにこれを何度も見たいかもしれません。 これは本当に覚えておくべきアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私が前に言ったように、これは私が見ている最高のアニメです。 あなたが好きなユーモアのセンスとドラマが好きなら、これはあなたのためのアニメです。 私は、あなたが不平を言うことはないと約束します。 美しいスタイルで素敵な物語、そして多様性があり、このアニメをあなたに関連付けることができます。 オリジナルアニメが好きな人は、TraumendとOuvertureを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おゔぇらっｌ ｓこれ： １０／１０ です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kulsprutejojjo/reviews&#34;&gt;Kulsprutejojjo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By some coinsidence on the internet, I came into contact with Rozen Maiden through the probably all to known DESU meme, and random recommendations from several websites. I started watching Rozen Maiden somewhere during fall, and finished watching somewhere before December. Here comes my review of the anime.    Story - This is one of the highlights of the Rozen Maiden. The story about Jun and how he comes in contact with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく私が通常見ているジャンルではありませんが、それを考えれば、それはそれができたほど悪くないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 正直言って、このシリーズは12エピソードだけ長い間にも、プロットが何であるかを理解するのにはしばらくかかりました。私がそれを理解したとき、私はあまり感銘を受けませんでした。 最初は、すべてがかなり恣意的に起こったように見えました。 実際には何も説明されておらず、物事はほとんどまたはまったく起こらないように見えました。 これは迷惑だったし、私はかなり早く関心を失っていた。 説明できないファンタジー要素を持つスライス・オブ・ライフでした。 そしてストーリーがついに登場したとき、それは最高の気持ちにならないように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは他の非常に普通の世界のファンタジー要素だったので、人形とアリスゲームの物語は、中学校の隠喩の社会不安闘争よりもはるかに興味深いようでした。 しかし、実際には、いずれの当事者にも共感することが難しいと感じました。 人形は共感を覚えるほど十分に説明されておらず、最終的に（二番目から最後までのエピソードのように）状況はあまりにもばかばかしく単純であるように見えましたが、まだ感銘を受けませんでした。 ジュンの苦境はシリーズの最後まで漠然としか書かれていなかったし、人形の話よりも印象的だった。 私の反応はかなりだった。「あなたは真剣ですか？ 私はもっ​​と悲劇的なことを期待していました。 ある程度、それほどシンプルなものであっても、特に日本社会の圧力を考慮して、人に大きな影響を与えることができると考えるのは面白いと思うが、実際には効果的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公として、ShinkuとJunがシリーズ全体で唯一の真の発展を遂げることができます。 私にとって最も興味深かったのは、一連のコースを通して、特に個々のプロットラインに結びついているため、徐々に関係が徐々に進行し、発展したことでした。  Shinkuは6月よりも変化の余地が少なかったが、両者とも成長したが、ローゼンメイデンの結論の唯一の本当の良い部分であったかもしれないシリーズの終わりまでに人（人形）としてより高いレベルに卒業した。 かわいいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - 当初から、人形たちは人形のロリータファッションのすべてを詳述するのに多くの時間を費やしました。 それぞれの人形は正確には異なる種類のロリータを表しており、すべてがきれいにレンダリングされています。 人間のキャラクターのデザインは確かに比類なきものですが、とにかく普通の学校の子供であるはずです。 アニメーションは良好で滑らかでしたが、いくつかの背景要素や特殊効果は少し安いようでした（たとえば、渦巻く雲）。 全体的には、ローゼンメイデンは目を見てとても喜んでいました。 背景を抱かせるのは一つのことです。 キャラクターのすべてのフリルやリボンをアニメートする必要があるときは、それはまったく別のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私はアリプロジェクトに偏見があります。 私はAli Projectが大好きです。 しかし、実際には、華麗で高音域のヴァイオリンは本当にローゼンメイデンの主題とスタイルに合っていると思います。 結局のところ、古典的な要素はロリータに関連していることが多い。 オープニングの「Kinjirareta Asobi」は、かなり典型的なAliプロジェクトです。予期と緊急性が高く、速くて美しく繊細なサウンドを同時に発揮します。 歌詞は実際にはかなり興味深いですが、シリーズとの関連性がどれくらいか分かりません。  refio + Toshi Shimotsukiの「Tomei Shelter」というテーマは、それぞれのエピソードをかなり上手くフォローしていました。私はいつももっと元気なものを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のシリーズのサウンドトラックは、オープニングのスタイルと雰囲気をエコーし​​ているように見えます。そのため、ここでは作曲家ではないにしても、多くのユキ・カイジュラの作品が思い出されます。 ローゼンメイデンには非常に動いているヴァイオリンの作品がいくつかありましたが、それはあなたがシリーズを鑑賞すること以外に聞くことをお勧めするサウンドトラックです。 それからもう一度、私はバイオリンやピアノ、古典的なジャンクを吸うだけかもしれない。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクション - 私はそうだとは思いますが&amp;hellip;キャラクターがあまり好きではないのですが、スーセイ関は楽しい声で、「すべて」については「デスデュー」と思っています。 実際にはかなりオリジナルです。 確かに、彼女は言葉をほとんどすべてにつけている最初のキャラクターではない（秩父と竜一の「no da」と「na no da」が頭に浮かぶ）が、「-desu」は最初であり、 日本の自国語で誇張して大声を上げている。 関宗世の「ぼく」はそれほど話が進んでいないかもしれないが、おそらく珍しい生き物であるリバーストラップだと思うかもしれない。 キャラクターの言葉のパターンがあまりにも多くを指示するとき、私はそれが興味深いと思う。 とにかく聞くのが楽しくなり、両方の双子の声優は彼らと素晴らしい仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多少の無関係な注：ヒナ一族の新出に対する叫び声は、コードギアスR2における「興興」に対する天子の叫び声と全く同じように聞こえる。 それはとても奇妙だった。  D8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ローゼンメイデンは、私の弟が私に捨ててきたファンボーイな勧告を考えたときには残念だったが、これは本当に私のジャンルではないという考えに私の関心が欠けているかどうか疑問に思う。 実際のストーリーはそれに価値があることに大きな遅延をもたらさなかったし、2次元の無益なキャラクターが本当にそれを私のために引きずった。 シリーズでは何も説明する時間がなかったし、今でもたくさんの質問がありますが、本当に面白いものではないので、本当に答えを探すのに迷うことはありません。 しかし、彼らが完全に無意味なサブプロット（例えば、花を頂いたハンバーガーの探求）に非常に多くの時間を費やしたときに、彼らがあまりにも多くを省いたことを知ることは、イライラしていた。 私はそれが最終的にはかわいいことを認めますが、その可愛らしさは私が抱かなければならなかったものを補うものではありませんでした。 たぶん私は大規模な萌えの影響を全く受けていないかもしれません。 私は第2シーズンがはるかに優れていると言われているし、最終的にはそれに慣れていくだろうが、今のところはそれほど気にならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This definitely isn&amp;rsquo;t a genre I&amp;rsquo;d usually watch from, but given that, I guess it wasn&amp;rsquo;t as bad as it could have been.    STORY - To be honest, despite this series only being twelve episodes long, it took a while for me to figure out what exactly the plot was, and when I figured it out, I wasn&amp;rsquo;t much impressed. In the beginning, everything seemed to happen pretty arbitrarily. Nothing was really explained, and things just seemed to keep happening for little or no reason. This was annoying, and I found myself losing interest pretty quickly. It was slice-of-life with unexplained fantasy elements. And when the story did finally emerge, it still seemed mediocre at best.     Because they were the fantasy elements in an otherwise very ordinary world, the story of the d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：ローゼンメイデン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ、アニメ：ローゼンメイデンはもともとはPeach-Pit（DearSとZombie-Loanのマンガでも有名）によって作られたマンガで、2002年9月にMonthly Comics Birzで活動を開始しました。 今年は急に雑誌から姿を消した。 誰も何が起こったのかは分かりません。  2つの主な噂は、編集部がPeach-Pitが提出した章を失った、あるいはPeach-Pitと編集部との間に意見の相違があったことです。 いずれにしても、7月号に最終回の記事が掲載され、突然ストーリーを終わらせたが、それでも継続することができたので、いくつかの論争の原因となった。 漫画は8巻で構成されており、全部日本で発売されている。 漫画はTokyopop Statesideによってライセンスされ、第5巻は同じ月に日本での販売が終了した（2007年7月）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体はスタジオ・ノマド（ソロとチョコット・シスターのアニメーション作品で有名）とマウソ・コウ（監督：レッド・ガーデン、ミレニアム・プロダクションのプロデューサーとしての役目）の監督で行われました。  2004年10月7日から2004年12月23日まで、日本のテレビで放送されました。  GeneonはStatesideをライセンスしており、第3巻は来週火曜日（8月28日）にリリースされる予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6月、学校に行くことを拒否し、精神的な外傷のために家の外に出ることを控える失礼な小さなかわい子は、自分の部屋で超自然的なアイテムをインターネット上で注文し、虚偽を証明してから、 戻り期間は終了する。 彼の最近の買収は、傷がつくと人生に来る新興という人形であり、他の人形との超自然の戦いに巻き込まれている。 そのためには、彼女は力を引き出すための媒体が必要です。 その媒体が誰になるのだろうか？  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのクレジットを与えなければならない。 それはリードの中で最も嫌な文字のいくつかを持っています。 私が最も好きになってしまった人、そしてあなたが最も同情的だと感じる人は悪役です！ しかし、彼らはそれに理由を与える。 そして、文字のほとんどは少し改善してしまうので、それほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは特に顕著ではない。 しかし、それ以降は長さが増えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そしてどうですか？ シリーズでは、Shinku / Junヒント、kthnxbyeは必要ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：家に書いたり、吐き出すことは何もありませんが、絶対に悲惨ではありません。 特定の配色はありません。  CGとnot-CGはよく混和します。 したがって、ほとんどの場合、かなり標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：EDとそのシリーズのバックグラウンドミュージックはかなり目立たない。 私はおそらくOSTをダウンロードするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしOPは♥です。  WINのためのALIプロジェクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：これはシリーズにいくつかの問題があり、ストーリーに結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、フィラー、新しい人形、またはアリスゲームの3つのカテゴリがあります。 そして、問題は、ショーは非常に多くの謎を引き起こし、それらをすべてカバーしないことです。 謎の大部分はまだシリーズの終わりまでぶら下がっており、Fillerに有利に捨てられています。  12のエピソードで、それは本当にそれを買うことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてもう一度、第2シーズンとOVA（それ以上は私がカバーするものではない）があります。 だから多少の希望があるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：Suigin TouのseiyuuはWINの作られています。 そうでなければ、私は何の問題もない/傑出した役割を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：N / A、DVDは買っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：全体的に、このアニメは傑出した瞬間をいくつか持っていますが、いくつか問題があります。 おそらく、OVAと第2シーズンはそれらを修正することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
アート：8/10
音楽：8/10
長さ：7/10
西友：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：37/50;  74％（C）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Rozen Maiden    Manga, Anime: Rozen Maiden was originally a manga created by Peach-Pit (also well-known for the manga for DearS and Zombie-Loan), and began running in Monthly Comics Birz in September of 2002. Chapters were released regularly up until March of this year, when it abruptly disappeared from the magazine. No one&amp;rsquo;s quite sure what happened; the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyfa&#34;&gt;Lyfa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私から2番目のレビュー、ちょうど私がそれらを書くことに悪いので、楽しみのために作ら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
速く見つからないユニークなストーリー。 学校に行くという恐怖を抱く少年は、美しい生きている人形新明の奉仕者になる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
偉大でユニークな芸術、人形はあなたが他のアニメではマッチを見ることができない服で作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：
声優さんは、本当にぴったりの他のキャラクターと同じようにする必要があると思うのですが、オープニングテーマとオープニングテーマである「アリプロジェクト」は、オープニングテーマを歌い、 私はエンディングのテーマをよく知らないけど、それでもいいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ジュンは学校に行くのを恐れているし、お互いに連絡をしたくない少年です。いつも婦人である彼女のしもべを作る人形は真っ黒です。祖父母と漱石と漱石から妹を、ヒナイチゴより少し小さくハイパーワン 、Soseiseki、そして、私たちは最後にSuigintouに謎のタイプとapearsが敵の割り当てをしていた&amp;hellip;そして、これらのキャラクターは、彼らがどのように見えるか、そしてどのようにそうであるかと完全に一致しています。 私の目にはプラス&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
それは非常に混乱している割り当てられたドラマでも、人々はこれを楽しむだろう、また面白いことが起こっている、私は男の子と一緒に住んでいる&amp;rdquo;今変わった&amp;rdquo;人形を楽しんでいない人を意味する&amp;hellip;しかし 私はそれがかなり混乱した悲しい事を持っている前に言った（第二の季節にはより多くのが、このレビューは最初のものである：P）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はそれが本当に速く人々に推薦する、私はそれが特別なmutchではないと思う前に私が見た後、私はそれを愛したので、他の人も私が推測するmutch ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyfa/reviews&#34;&gt;Lyfa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Second Review from me, just made for fun because I&amp;rsquo;m bad at writing them&amp;hellip;    Story:  A unique story which you will not find that fast. It&amp;rsquo;s about Jun a boy who hase a fear for g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyree&#34;&gt;Lyree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは私が見た最初のアニメでした。それが私がメディアに入った理由でした。 だからこそ、このタイトルは私にとってとても特別で、そのために私には何か感情があるかもしれません。 このシリーズについて数年前から忘れてしまった後に、それを見直して、私はこのアニメについての私の考えを分かち合うためのレビューを書くことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話の主人公は、両親と別に暮らし、学校に通っておらず、出かけることもめったにない10代の桜田潤です。 彼は多くの贅沢なものをオンラインで注文し、返金する前に返す。 ある日、彼は真剣に受け止めない不思議な手紙を受け取り、「風になるかどうか」と尋ねられ、彼は同意する。 その結果、彼は生きた人形の新館の所有者になりました。  （あるいは、彼の所有者になるのは真紅ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進むにつれて、より多くの人形が紹介され、それらの背後にある理由が明らかにされている。 ロングストーリーの短い人形は、どれが完璧な人形に最も近いかを決めるために互いに戦うことになっています。伝説の人形ローゼンが探している人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンのアニメのこの最初のシーズンでは、それが主な焦点である6月のケースです。 そのために、人形間の戦いの進行は遅いです。 個人的には、私たちの主人公の家の愚かなコメディー/ライフスライスシーンに多くの時間が費やされていることが少し残念です。 私はそれを助けることはできませんが、いくつかの可能性が無駄になっているように感じます。 一方で、日々の軽い心のおかげで、キャラクターをよりよく知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の最善のポイントはおそらく、キャラクターの開発であり、これは主に6月のケースで顕著である。 あなたは人形のすべてが好きではないかもしれません、自分自身も私がそれらを好きではなかった物語の大ファンであっても、私はまだ彼らが良いキャラクターだと思う。 それぞれにはいくつかの独自性があります。 最初のシーズンはそれらのすべてを紹介するわけではありませんが、2番目のシーズン（それはもっと良くなりました）がこれを補うもので、これが彼らの間の適切な戦いが始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンはかなり古いアニメなので、芸術的スタイルはかなり特殊です。 背景には多くの簡素化がありますが、一般的には悪く見えません。 キャラクターのデザインは、人形の場合は非常に良いです。 多くの詳細とユニークさがあります。 アニメーションの質も良いです。 全体として、芸術は際立っていませんが、それは少なくともまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、音楽はとても良いです。 サウンドトラックはユニークで、シリーズの気候に非常に合っています。 オープニング曲は、私の最愛のAli Projectによって歌われていて、とても典型的なものですが、アニメにも合っています。 ククイの「トゥメイシェルター」の終わりの歌は落ち着いた素敵な歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには否定できない瑕疵がいくつかありますが、まだそれはとても楽しいかもしれません。
コンセプト自体はかなり興味深いですが、この最初のシーズンは、ストーリーの後半部分の紹介にもっと似ています。 ローゼンメイデンの最初のシーズンが少なくともまともでないことが分かった場合、それは確実に時間とともにより良くなり、面白くなるので、残りの部分を見ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及する価値があるのは、このシリーズは非常に気候的なことです。 それは時々おとぎ話のようなものです。
生活の人形、魔法、夢 - この種の多くの動機がこのショーに登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、孤立、脱走、または重要な人の喪失に対処できないような思考を誘発する問題に取り組んでいます。 これらの動機はうまく処理されますが、私が以前に言ったように、無駄な潜在意識が時々存在するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマやコメディ、時には幼稚なやり方、そして全体的にかなり具体的な結果の不均衡な量に気にしないなら、私はそれを見守ることをお勧めします。
私はそれに試して、少なくともいくつかのエピソードを見ることをお勧めします。 私はこのシリーズが時間とともに良くなることを保証します。 最初は馬鹿に見えるかもしれませんが、このショーの気候と自然を理解すれば、それは好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは完璧ではないが、それはそれ以上のものかもしれないうまくいっているショーだ。 その欠陥にもかかわらず、それは確かに試してみる価値のあるユニークなアニメです。 それらの12のエピソードはそれほど時間ではなく、あなたはこの魔法のようなおとぎ話のような物語に魅了されるかもしれません。 私の場合、これは私が見たことの中で最高のものだとは言えないが、いつも私の心の中に特別な場所を持つショーです。
私はそれに固体7を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyree/reviews&#34;&gt;Lyree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden was the first anime I&amp;rsquo;ve seen and it was the very reason I got into the medium. That&amp;rsquo;s why this title is so special to me and because of that there might be some sentiment speaking through me. Having rewatched it after having had forgotten about the series for a few years, I decided to write a review to share my thoughts about this anime.    The main character of this story is Jun Sakurada, a shut in teenager, who lives apar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kagami&#34;&gt;Kagami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは、より多くの知られているタイトルの完全な世界で失われた宝石であり、まだ古典ではない場合になります。 ロリザ・メイデンはロリバートではなく、時にはソース素材から自分自身を切り離して動作させることができると誰にも伝えなければならない。 本当に、それは非常に危険なことがあり、複数の媒体がその事実を証明しているので完全な失敗で終わる可能性がありますが、その材料が良いもので本当に面白いものであればどうなりますか？ 女性や皆さん、あなたはローゼンメイデンになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にローゼンメイデンを始めたとき、私はすべての正直さでそれが自分のものかどうか確信が持てませんでした。2012年末までは重い行動とDBZのファンでしたが、いくつかのエピソードがあると疑いがありました。 ストーリー自体はローゼンメイデンだけには完全にユニークではなく、ローゼンメイデンの運営方法から判断しても、BtooomやZatch Bellなどの他のタイトルには多くの立場の最後のアイデアが存在します。 ザッツベル。 すばやく6月に入学しましょう。6月は完全に閉鎖され、学校の子供たちの否定的な経験から傷ついています。 私は中学生や高校生でも、学校に通うのに苦労している人は、その人に関係しているような気がします。 少なくとも一度はいじめられていない人は誰ですか？ 続けて、JunはWebから非常に珍しいものを注文するという趣味を持っています。これは、Junが選択肢を与えられ、その選択が最終的に彼がAlice Gameに参加し、 ブロンドの人形真紅が優勝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンの芸術はやや鈍いと言えるかもしれませんが、実際は私は反対します。 見事なEF：記憶のレベルではありませんが、私は本当にそれが良かったと思います。  2004年のローゼンメイデンはそのすべてを必要としていませんでしたが、2004年にはそれが素晴らしいと魅力的だと思っていました。 今、音はどうですか？ まず、あなたと同じようにダブとサブロックの両方を見ています。 第二に、その開口部は本当に非常にキャッチーです。  Another openingのファンですか？ さて、同じ人たちによって行われたので、この曲をチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは良い物語、魅力的なサウンドとルックスを持っていますが、キャラクターはどうですか？ 彼らは肯定的なフィードバックに値するでしょうか？ まあ、それは事です。  6月から個人的に好きなSuigintouに至るまでのローゼンメイデンのカラフルなキャラクターセットは、本当にアニメを素晴らしいものにします。 それは真6月の成熟を見て、真紅が変わっていくのを見て、彼女が本当に誰であったのかを知っていても、 これは最高のアニメであり、一流のキャラクターです。  26エピソードに及ぶキャラクター開発は、このアニメの正義を本当に行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がローゼンメイデンから得た喜びは、言葉を超えたものでした。 多分、モノガタリほどスマートではなく、マジカマジカのような画期的なものであったかもしれませんが、スマートでもパワフルでも、必ずしも楽しみには関係しません。 ローゼンメイデンはそれを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？  10/10、簡単。 あなたがまだローゼンメイデンを試していないなら、次の理由があります：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ロリバートのように見える&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2004年は古いようです&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;原材料に従わない&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;チャンスを与えてください。 あなたは鼻の下に隠された宝石を見つけることになるかもしれません。 私は終わった、私はいくつかのお茶を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kagami/reviews&#34;&gt;Kagami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden is a gem lost in a world full of more known titles and will be if not yet a classic. While some of taken jabs at this series for not following the source material and being supposed lolibait, I for one must tell everyone that Rozen Maiden is NOT lolibait and sometimes seperating yourself from source material can work &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは完璧な人形になるために戦わなければならない人形についての物語です。 彼らのクリエイターは、私が自分の娘になる可能性があると信じている完璧な女の子をつくろうとしていたので、人形を作って最高の人物を見ました。 ほとんどの人は、このコンセプトはお互いに戦っている女の子たちがおしゃぶりを逃げていくだけのファンサービスのためのものであると他のショーによく似ていると思うのですが、かなり誤解されています。 実際には、衣装が見られている間に女の子が下着に座っているかもしれないが、それはむしろやや控えめであるかもしれないが、ショーのファンサービスはほとんどないだろう。 人形は性的なものではありません。 実際、彼らはすべて、磁器の人形と同じ身体構造を持っています。 私が初めてこれを見始めたとき、それは少し上級クラスになるという点でシーンがとても落ち着いていたことに私を驚かせました。 それは素晴らしい変化でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分自身の性格を持っている人形とその背後にある物語が、面白いものになります。 女の子にはごめんなさい。人間のキャラクターと同じように、浮き沈みを理解することができます。 このショーの最大の要素の1つは、私たち全員が持っていた欠陥とその欠陥でも愛を見つけようとする方法でした。 キャラクターは完璧な人格を持つ完璧な女の子ではありません。 ある人は幼稚で、他の人は貧しい人で、ある人はやや偉大で強大な習慣を持っていますが、それでもすべてが息苦しそうになると、彼らはすべてかなり人間です。 完璧な「アリス」となる人を見つけようとする戦いで、彼らはすべて完璧な人間になりました。 私たちが時々見る人形や人間の夢の中には、お互いの間の欠陥のための多くのメタファーがあります。 それは、私が実際に主な拮抗薬Suigintouに深い感情を持っていた理由の1つでした。  Suigintouの話は実際にショーの非常に大きなスポイラーですが、私はそれが非常に悲しいと言うことができ、私は彼女が彼女のように行動する理由の一部を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、エピソードの大部分は人生の断片のようにプレイし、人形が戦っているという話をしています。 ショーにはほとんど戦いがありませんし、キャラクターや家の周りを走っていることについて多くのことを学んでいます。 私はこのショーで見つけた最大の欠陥だと思う。 私は超自然的な側面の多くを望んでいましたし、Alice Gameとその背後にある物語については、人生全体のものではなく、より多くを求めていました。 それでも、それはキャラクターの欠陥を示す助けとなり、キャラクターとしてそれらを理解するのを助けました。 私は彼らが超自然的な説明とキャラクターの成長の両方を行うことができることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、特にオープニングとクローズになりたいときにはかなりいいです。 私が見る問題は、2つの異なるスタイルが使用されているように感じるということです。  1つは人間の世界と人間の世界では本当に正常なアニメスタイルですが、人形は非常に高い詳細なオカルトスタイルのショーになるように完全に設計されています。 人形は非常に詳細で、それらを見るだけで、あなたは彼らがどのような性格を持つかを知ることができます。 ヒナイチゴはピンクの服と子供のような表情でかわいいです。 私はこれが奇妙に聞こえるかもしれないが、実際には暗いやり方でややカラフルです。 彼らがよりコメディーなパートの間にコーナーを切っているように見える時があり、それが実際に私を厄介な気分にさせた。 彼らがそうした理由があったかもしれないと思うが、それはむしろ面白い。 色はほとんどの場合、明るいですが、オカルトの領域に入っても、色はまだかなり強力です。 彼らが鈍っている唯一の時は、彼らがある領域を表すことになっている時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングは実際にはかなり良いですが、キャラクターの中には慣れるものがあります。 彼らのカップルのほうが、私が頭を下げたいと思うようになった声がかなり高いですが、しばらくすると、私は成長しました。 彼らが良かったと言っているわけではなく、まともなものだった。 彼らの声で私を悩ますようなキャラクターの2人は、Rebecca ForstadtとSherry Lynnが声を掛けたHinaichigoの吹雪と呼ばれていました。 彼らの両方は、私が少し私を投げたような高い声を持っていた。 ヒナイチゴは幼いキャラクターになっていて、声がどのようにマッチしなければならなかったのか分かっていましたが、泣いたり泣いたりするだけで、私は迷惑になりました。 一方、スセセセキは、彼女がどのように行動し、彼女の声がとても高かったかとは違って私に迷惑をかけました。 私が言ったように、彼らは私の上で成長しましたが、それまでに彼らはまともであり、私が望むほど良くはありませんでした。 私はオープニングソングに恋しました。 ストーリーラインのすべての部分に一致しない場合でも、ショーにあなたを連れて行くための完璧なラッシュがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは実際にはうまくやっていて、私はショーの中に深い会話とメタファーが入っているのが好きでした。 私はストーリーの心理について少し考えさせました。 その一方で、声と変わった芸術スタイルはちょっと止まった。 私はまだこのショーにはそれが良いものだったので、それを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a story about dolls that must battle to become the perfect doll. Their creator was trying to create the perfect girl who I believe could be his daughter so he made the dolls to see who was the best. While most people would think that this concept is a lot like other shows where the girls fighting each other is only for the sake of a bit of fan service if a boob escapes their clothing, they are pretty much mistaken. In fact, there is barely any sort of fan service in the show besides maybe one point where the girls are in their undergarments while their clothing is being watched, but even that is rather modest. The dolls are no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonnibelpeebles&#34;&gt;BonnibelPeebles_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは、ドラマ、アクション、コメディを完璧に調和させたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ制作者の周りを回っているアニメは、「ローゼンメイデン」と呼ばれる7つのリビング人形の伝説的コレクションを作ってゲームに出し、どの人形が完璧な女の子「アリス」になるのか知るために、 物語は、学校のトラウマがあり、間違って五番目の人形、真っ黒のマスターになる、六木森に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは憂鬱で神秘的な空気を持っていますが、これは主にアニメのオープニングやシナリオで見ることができます。 それは非常に興味深い物語と愛らしいキャラクターを持っています。
このアニメでは非常に興味深いのは、主人公が人形を囲むように少年と物語をして、女の子だけが人形に巻き込まれるべきであるというステレオタイプを壊してしまったことです。 それはプロットに焦点を当てていなくても漫画の状況であなたを逮捕することができるようなアニメの種類です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画にはあまり忠実ではないし、残念ながら一部のキャラクターの特徴が変更されている。マンガのShinkuはこのアニメほど深刻ではない。Suigintou dollと同じことだ。 アニメはより深刻です。  6月の姉妹はまた、思春期について多くのジョークをしますが、アニメでは事実上存在しません。 これらの違いがあっても、アニメはまだプロットの主なアイデアを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最中、主人公のトラウマ、さらには姉妹や人形のような登場人物の進化を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考えているのは、ローゼンメイデンの創作者についてはあまり話されておらず、彼のやり方とその正確な理由は何もありませんでした。 マンガではもっとはっきりと言われていますが、アニメでは少し気づかれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇と少しのドラマで、何か違うものを探しているなら、ローゼンメイデンは良い選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BonnibelPeebles_/reviews&#34;&gt;BonnibelPeebles_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden, an anime that can have drama, action and comedy all in perfect harmony.    The anime revolves around a creator of dolls created a legendary collection of 7 living dolls, called &amp;lsquo;Roz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kimeugenemylove&#34;&gt;kimeugenemylove&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見でこれまでに行われた最高のアニメの1つ。 それはユニークなストーリーラインを含んでおり、キャラクター開発部門では非常に優れています。 それがかわいいと面白いしようとすると、それはかわいいと面白いです。 真剣にしようとすると、それは深刻です。 それはシリーズの最初のシーズン以来、人々にTraumend、第2シーズン、ローゼンメイデンのアンタゴニストに関する話であるOuvertureを見てもらうように人々を魅了するには十分なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kimeugenemylove/reviews&#34;&gt;kimeugenemylove&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best animes ever done in my opinion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;radeon&#34;&gt;Radeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは数年前に見たかったアニメでしたが、私はそれを手に入れることができなかったので、とても興味深いものでした。 数日前まで、今年のアニメのリストを見ると、明らかにRozen Maidenは、今年頃に放映された第3シーズン、Rozen Maiden（2013年）という興味をそそる。 とにかく、それを脇に置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオノマド、非常によく知られているスタジオのアニメーションと、私はその時の作品、すなわち、KampferとOuran Highschool Host Clubを見たことがあります。私の意見では、この2つのタイトルはあまり際立っていませんでした。 ローゼンメイデンは人形を手にした桜田潤という少年から始まります。少年は人形と出会います。 人形は少年と出会う。 男の子は人形を目覚めさせる。 人形乱用少年。 はしゃぎ。 最初のエピソードとローゼンメイデンのコアストーリーはかなり解読が難しいです。 シリーズが進行するにつれて、このショーでは、人形やいわゆるローゼンメイデンの存在理由があいまいに説明され、最終的にアニメの途中で実際のプロットが展開されます。 キャラクターの中には、実際に何が起こっているのかを詳しく調べることなく、「Alice Game」という名前に言及する習慣がありました。 ショーはまた、物語の重要な部分をフィラーのようないくつかのエピソードの間に置く傾向があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィラーのエピソードそのものはそれほど悪くないとは言えませんが、それは堅実なコメディで満たされているので、見ることはできますが、アクションシーンは叙事詩ではありませんでした。 私は、より魅力的で、最先端の座席の戦いでアクションアニメを見たことがあります。 これらは実際には生きている人形であることに注意してください。 身体の「目に見える関節」で明白であり、魔法の助けを借りて人生にもたらされるが、彼らはまだ普通の人間のように感情を持ち、食べて飲む。 では、すべての食べ物はどこに行きますか？ いい考えはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初および最後のいくつかのエピソード、すなわち1,2,3,10,11および12のエピソードは、  12  - おそらくあなたがこのアニメから得ることができる最も楽しいです。 しかし、エンディングはまあまあだったが、シリーズを完成した後でさえ、人形のメーカーは彼の名前以外にはまだ明らかにされていない。 おそらく次のシーズンに&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;文字&#34;&gt;文字=&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;すべての得点は5点満点です。最低1点は嫌われています。 最高の愛されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;櫻田潤：（1/5）男性の主人公第2123号。 彼が主人公としての役割を果たすことについて、特別なことや面白いことは何もありません。 普通の退屈。 彼はあまりにも不快なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shinku：6月のローゼンメイデン（3/5）、ローゼンメイデンの5番。  6月は身体的、口頭で乱用されることが多い。 いくらかのツンデレ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suigintou：（5/5）おそらくシリーズで一番有名なキャラクターは、ウェブサイトの彼女の壁紙/写真/その他のものの多くに遭遇し、それが彼女であることに気付いた。  Suigintouは私が好きなアニメの数少ない悪役のひとりです。 ロザン・メイデンの中では最初の、そしておそらく最も強い。 サディスティック、パワフル、傲慢、美しい、などシリーズ全体での個人的なお気に入り。 欲しい。 私が彼女を人格として愛するのと同じくらい、しかし主な敵対者としては、そうではありません。  1つとしての彼女の役割は公正です：彼女はアリスゲームの勝者になりたいです。 彼女はまた、単に「愛されたい」アンタゴニストのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雪瀬スキー：（3/5）異色感覚デス。  Shinkuのように、彼女はしばしばJunを虐待しますが、ほとんどが言葉遣いです。 しかし、彼女は非常に愛らしいことができます&amp;hellip;時々だけです。 少し刺激することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漱石：（4/5）恵比寿の妹。 彼女の妹よりももっと好きです。 新車のように、彼女はグループの中でより成熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;花一族：（2/5）騒々しい、甘やかされた、幼稚な、など必要ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;柏和智恵：（3/5）6月の同級生の学校。 他の人間のキャラクターの中で、彼女はまともなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桜田紀：（2/5）6月の妹。 いつも彼女の名前を忘れてしまった。 このレビューを書くまで&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は非常に弱いです。  6月の桜田は、人形の助けを借りて後でひきこもりになることは少なくなりましたが、少し改善が見られました。それは最後のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、新しいアニメや人物のビジュアルは、（明らかに）非常に日付が明記されているように、明るく鮮やかではない一方で、「ローゼンメイデン」の詳細は、まだまだ優れています。 より近年のアニメと比較した場合には同等である。 要約すると、アートスタイル/ビジュアルには、良い品質と悪い品質があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマのボーカリストは非常に目立つものです。 彼女の特徴的な声や歌の種類から、OPを聞いてほんの数秒しかかからず、ALI PROJECTがRMのオープニングテーマを演奏していたことが私にはっきりと分かりました。 率直に言って、彼女の歌のほとんどは私にアピールするものではなく、これも同じです。 エンディングのテーマを複数回聞いても気になりませんでした。  OPのように、EDも私に魅力的ではありません。 しかし、全体的な声の演技は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、RMにはいくつかの欠陥がありますが、結果はまだかなり楽しいものでした。 遅いペーシング、淡々とした主人公、良いものから悪いものまでのビジュアルは、最初と最後のいくつかのエピソードと愛らしいキャラクター（主人公は別として）によってすべて償還されます。 あなたがこのアニメを見ることを計画しているならば、あまり期待しないでください。 このシリーズの私の複雑な気持ち（と少しの失望）でも、私は第2シーズンと第3シーズンに進みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Radeon/reviews&#34;&gt;Radeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden was an anime I wanted to watch several years ago, but then since I wasn&amp;rsquo;t able to get my hands on it for a very long time, and just like that, all my interest vanished. Until few days ago, upon seeing the list of upcoming anime this year, inexplicably Rozen Maiden is going to have it&amp;rsquo;s third season aired around this year, simply named Rozen Maiden(2013) - Interest regained. Anyway, putting that aside.    Animated by studio Nomad, a studio which is quite well-known and I&amp;rsquo;ve seen some of their works b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clefairiess&#34;&gt;Clefairiess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングな、悲しい、心温まる、愛らしい、人形..？ 楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなアニメシリーズですが、まったく満足しています。 ローゼンメイデンの人形は、特別なキーを使用して手で傷つけられた人形のグループを単に置くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は私はこのアニメを見て恐れていた。 私はそれが幼稚な人形のような物語だと思った。 まあ、それは判明しました。 新州、カナリア、いちご、その他のローゼンメイデン人形はローゼンが作ったものです。 彼は人形工芸の巨人でした。 すべての人形は彼を愛していますが、彼らは常にローゼンが夢見ていた完璧な女性の象徴である「アリス」になるためには互いに戦わなければなりません。 それぞれの季節を通して、彼ら（そして私たち）は重要な人たちの重要性、姉妹間の絆、父親が長く父親に会うことができたかどうか、本当の美しさは何か、そして最も重要なのは、 秋。 これは非常に素晴らしく、感動的ですが、アクションのダッシュで簡単な話です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Clefairiess/reviews&#34;&gt;Clefairiess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Exciting, Heartbreaking, Heartwarming, Adorable, Dolls..? Fun.    A simple anime series, y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;peimun&#34;&gt;Peimun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは元々はアニメのジャンルであり、ショーの前提は人形を話すという理由から拾い上げることをとても躊躇していましたが、明らかに欠陥があるにもかかわらず、私はショットをくれたことをうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rozen Maidenは、有名な会社ではなく、OKHC（桜蘭高校ホストクラブ）やKampferなどの成功した番組を持っているStudio Nomadによって2004年後半に制作され、リリースされました。 それがリリースされた直後では、4Chanで恵比寿の悪名高い「Desu」meme（彼女の名前を正しく発音するために私は約5話を要した）が作られて以来、その番組は比較的人気が高まっていた。 そのすべてを脇に、話に移りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーの主なプロットは最初は分かりにくかったし、エピソード1にも存在しなかった。これにもかかわらず、ストーリーの独創性は間違いなく爽やかだった。 シリーズが進行するにつれ、私はアニメがどんな単純な物語で始まっていたのかを理解するようになりました。そして、戦闘シーケンスを開始したりキャラクターの発展を進めるための言い訳としてしか使用していなかったかのように見えました。 シリーズの中間部分は、暖かい心のコメディフィラーのように感じられ、実際のプロットにはほとんど関連性がありませんでした。 物語の中にあったいくつかの戦闘シーンは、非常にサスペンスではなく、通常はいつも他の人形からの助けを借りて、いつも新幹とすいがとうとの間にあり、シリーズ全体の「アクション」の部分は少し単調で、  。 人形がお互いに戦わなければならない「アリスゲーム」のコンセプトは、優勝者だけが人形の父親や「ローゼン」と出会うことです。 そのコンセプトは勝者のように思えるが、ゲームでの人形の関与は漠然として説明され、皮肉なことに、コメディのためのフィラーエピソードによって実際の物語が急いで押し出されたようだ。 アニメは感情的にシリーズの要点を引っ込めようとしましたが、それは全くうまく実行されていないか、または効果的ではないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
ほとんどの場合、シリーズのキャラクターはメインの主人公を除いて見て楽しかったです：Jun。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真紅：ジュンが所有するコレクションの5番目の人形で、シリーズのメインの女性主人公でもあります。  Shinkuは人形のような女性で、何人かの英国の貴族を思い起こさせてくれます。そして、彼女は何をしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jun：典型的なひきこもり。何も特別なものはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒナ・イチゴ：幼児の体系化を図ったコレクションの6番目の人形で、頻繁にすべての人形を怒らせ、彼女はしばしばシリーズの人形の中で最も好まれていない人物だと認識されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーセイセキ：「デス」は、人形の憎しみ、人の憎しみ、他の人形への彼女の憎しみから、ヒナ一族と一緒にシリーズのコメディアンな要素が増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Souseiski：妹の妹よりももっと寛容で成熟している妹姉妹。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suigintou：彼女のローゼン・ミスティカを奪うために彼女を弱体化させるために、彼女のグループ、アリス・ゲームと邪悪な自然に勝つための彼女の不屈の精神は彼女のものになります 彼女が他の人形にやっていることにもかかわらず、それらの好きな拮抗薬の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノリとトモエ：一般的で幸せな幸運な女の子たちは、ジュンと人形の世話をし、食事とお茶を準備します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は明らかにショーの強みではありませんでしたが、それは存在しましたが、残念ながらあまり効果的ではありませんでした。シリーズの唯一の主なキャラクターの開発は最後のエピソードでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
古いアニメであるにもかかわらず、アニメーションは半分ではありませんでしたが、今日の基準と同レベルではありません。 アニメーションに含まれていた細かいディテールは、それを高めるものです。 アニメーションが良かったり悪かったりしていた時もありましたが、それは混在した感じでした（それはアニメ全体を描いています）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は実際にシリーズのオープニング・ソングがかなり好きでした。戦闘の瞬間や悲しみのような適切なシーンで適切な音楽が演奏されました。 サウンドトラックから本当に目立った曲はなかったものの、すべてが適切に音を立てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの考え：
結論として、RMは間違いなく、楽しいアニメです。 残念なことに、アニメはシリーズの最初の数回と最後のエピソードで本当に輝いています。 このアニメでは、ショー全体を通してさまざまな感情を感じましたが、愛らしいキャラクターとまともなプロットがそれを補うものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコアの内訳：
ストーリー：6/10
キャラクター：7/10
アニメーション：7/10
サウンド：8/10
私の楽しみ：7/10
最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はレビューの要請を受けますので、あなたが提出したいのであれば私のプロフィールにコメントしてください。読んでいただきありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Peimun/reviews&#34;&gt;Peimun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden was originally an anime I very hesitant to pick up due to the genre of the anime and the premise of the show being talking dolls, but I am glad I gave it a shot despite it&amp;rsquo;s evident flaws.    Rozen Maiden was produced and released in late 2004 by Studio Nomad, which isn&amp;rsquo;t a renowned company but has had successful shows such as OKHC (Ouran Kokou Host Club) and Kampfer. Not soon after it&amp;rsquo;s release, the infamous &amp;lsquo;Desu&amp;rsquo; meme with Suiseiseki (It took me about 5 episodes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samildanachemrys&#34;&gt;SamildanachEmrys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています。 私は通常、スポイラーを私のレビューに入れないようにしていますが、私が努力する気がしなかったので、ここではほとんど傷つきません。 その後、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は当初、ローゼンメイデンを見ることに決めました。なぜなら、人気アニメレビューサイトの多くの人がそれが素晴らしいと思えたからです。 すべての肯定的なコメントの後、私はサイトのレビューをチェックアウトし、それは「ゴシックホラー」と書かれていて、人形に焦点を当てて取り除かれるべきではないとアドバイスしました。 悲しいことに、ローゼンメイデンは決して恐怖でもゴシックでもありません（人形の衣服を除いて、私はゴシック様式の衣装が全体のゴシック様式にならないとあなたに伝える必要はないと確信しています）。 しかし、このレビューは正しいことですが、シリーズが人形に関することを理由にしてはいけません。 あなたを離そうとするのは、その人形の実際の登場人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良い点から始めます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは合理的にかなりです。 人間のキャラクターはデザイン面でいくつかの注意を奪われているようだが、少なくともジュンはかわいい男の子ではない。 人形自体は非常によくデザインされており、その衣装は他の視覚的要素よりも多くの仕事を受けているようです。 また、Sinkuのバラの花びらは、上品で活気にあふれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルとは別に、全体の最高の特徴は、作品の悪役、より大きく、より強力で大人に見える人形Suigintouです。  Suigintouには深みがありませんが、それはすべてのキャラクターに当てはまります。 彼女の邪悪な行為の理由は、最終的なエピソードの死にかけている数分間でしか光りません。それは大きなショックではありません。 にもかかわらず、Suigintouは十分にプロットで彼女の目的を果たし、彼女はいつでも私の神経に乗っていない唯一のキャラクターであることを名誉を持っています（Soseisekiを除いて、  、ほとんど何もしなかったし、人格や特徴を全く欠いていた。彼女は彼女が作った印象のすべての椅子だったかもしれない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての良い方法です。 今悪い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズについて作る最初のそして最大の苦情は文字です。 ああ、キャラ！ 6月の彼女の扱い方に照らして、彼女の苦境に対するいくつかの同情を感じるだろう。 最初のエピソードでは、6月の「ヒーロー」は、オンラインでタトゥーを常に注文し、すぐに長年苦しんでいる兄弟を作ることによって、妹の命を悲惨にする、自己中心的で自己嫌悪感のあるティーンエイジャーのレイヴアバウトであることが明らかになりました 彼はそれを返すことができるように郵便局にそれを持っていきます。 あなたは、6月は家を出ることはありません参照してください。 彼は病気でも何でもないからではありません。 ああ。 彼は学校に行きたくないので、毎日、毎日家にいます。 それでおしまい。 明白な理由がないため、ジュンと妹（名前がわからない）は不在の両親を抱えているので、彼女の弟を世話するのは彼女の責任です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまだ人形に行っていない。 メインの人形、Sinkuは、当初彼女が彼に会う瞬間、Junを叩いて私からいくつかのポイントを得る。 私が上で述べたように、スセセセキの双子の姉妹漱石は、性格も性格もないので、彼女を飛ばしてみましょう。 存在する人形はいろいろありますが、どれも登場しません。 残念ながら、彼女がシリーズ全体を通して大まかに彼を扱っているにもかかわらず、彼女は彼が誰よりも優れた人になるいくつかの隠された品質を持っていると思っていることが非常に明確になっています。 ホンハム。 他の人形は、Sinkuの後に到着する、彼らはすべて、率直に、ごみです。 すべての人形は子供のように見えますが（少年少年に見える水族館は例外ですが）、ヒナは外見上だけでなく、子供のようなものです。 彼女は本質的に鋭利な小鳥です。 それはあなたが彼女について知る必要があるだけであり、確かにすべてが知っていることです。 雪セイキは最初は大丈夫です。他人から孤立していますが、すぐにヒナの箔のようになります。 彼女はひなとちょうど同じくらい幼稚ですが、反対の目標を持っている傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がここにいる間、私は音について簡単に言及します。 私が初めてローゼンメイデンを見始めたとき、私は実際に音楽に興奮していました。 オープニングのテーマは迷惑ですが（時間はたまりませんが）、偶発的な音楽のほとんどは偽のクラシックなサウンドを持っています。 残念なことに、音楽の選択は、通常、シリーズで何が起こっているのか分かりません。 チェンバースタイルのクラシック音楽は全く異なるタイプのシリーズを提案します。  SinkuがSuigintouとの戦いで優位を獲得するたびに演奏されるバックグラウンドミュージックが1つあります。実際にはかなり良いです。RPGボスの戦いを思い起こさせる小さなメロディー、ソフトロックのギターとドラムをストリングで重ねたもの /弦のようなキーボード。 私は、その曲を聞くために、複数回バトルシーンを見終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ローゼンメイデンは本当に気にする価値がありません。 私がそれを与えた評価は、あなたが今私の苦情をすべて読んだことを混乱させるかもしれませんが、真実はローゼンメイデンが悪くないということです。 どこにも行かないシンプルで浅く、予測可能なプロット。 迷惑な文字。 素敵だが不適切な音楽&amp;hellip;エピソード6以降は、平均的なセミアクションの出来事ですが、楽しいですが何も特別なものはありません。 エピソード1〜5はフィラーです。 私は前半が嫌い、後半は気にしなかったので、全体的に6点を与えた。 悪化する可能性があります、もっと良いことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamildanachEmrys/reviews&#34;&gt;SamildanachEmrys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains spoilers. I usually avoid putting spoilers in my reviews, but there is really so little to spoil here that I didn&amp;rsquo;t feel like making the effort. Onward, then:     I originally decided to watch Rozen Maiden because lots of people on a certain popular anime review site seemed to think it was great. After all the positive comments, I checked out the site&amp;rsquo;s review of the series, and it was described as &amp;lsquo;gothic horror&amp;rsquo;, with advice to not be put off by the focus on dolls. Sadly, Rozen Maiden is in no way a horror, or even gothic (except for the clothing of the dolls, and I&amp;rsquo;m sure I don&amp;rsquo;t need to tell you that gothic costumes don&amp;rsquo;t make for overall gothicness). The review was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sam&#34;&gt;Sam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを単純なままにしておくと、これは私のアニメリストから私のお気に入りのアニメです。 私はこのレビューをそれぞれの寓話に分けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：物語はとても面白いです。 人形の戦いのコンセプトは興味深いものであり、世界中で関心を集めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は非常に明るく陽気ですが、時には必要に応じて暗く暗いテーマに効果的に変更することができます。 これ以上の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ローゼンメイデンとは非常に多様なサウンドトラックがありますが、サウンドトラックの他の曲が使用されていたかもしれない1〜2つのイベントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメにはさまざまな性格のキャラクターがあります。 そのようなキャラクターは、どのショーの中でも私のお気に入りのものになっています。 特に彼女の「デスデル」で有名なスイススキー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：110％満足！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、確かに最低限の価値がある完璧なアニメ、見ることの試み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sam/reviews&#34;&gt;Sam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keeping this review simple, this is my favorite anime out of my anime list. I shall split this r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、これはすべての味のためではないシリーズです。 私は今それを知らせるでしょう。 あなたのアニメが忍者スクロール、ゴダナール、バーストエンジェル、またはシェルのゴーストと同じ品種でなければならない場合。 それでは、ローゼンメイデンは最初は非常に暗い、または重く行動を起こしたショーではないので、ここには何もありません。 私はそれをAngelic LayerとAzumanga Daiohを似て混ぜる以上のことを言います。 これは、かわいいキャラクター、人形との戦い、いくつかのドラマ、そしてトップコメディーに関するそのスタイルによるものです。 アクションシーンがありますが、これはセールスポイントではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その核心部分では、ローゼンメイデンは主にキャラクター駆動です。 間もなくさらにいくつかの人形が出現し、それぞれに個性があります。 彼らのそれぞれには、発展するのに十分な時間を与えられた人物がたくさんあります。 キャラクターの発展は、どのキャラクターがお気に入りになるかを選ぶ機会を視聴者に与えることによって非常に強力です。 これは非常に現実的な感情と地上感情の文字を提供する例外的な文章によって行われます。 含ませるために、両方の言語のための素晴らしい声の仕事は、彼らの魅力を引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタンドアロンのエピソード形式では、2つのプロットが起こることがあります。 これは、実際にはペーシングの問題に関する私の意見の一つが取り上げられるところです。 プロットの1つは、「アリスゲーム」の起源と目的で行われます。 このゲームは、ローザ・ミスティカのための各人形の1つの戦いの1つです。 敗者は普通の人形になり、すべての人生を奪われます。 勝者は「アリス」に近づき、「アリス」と出会うためには完璧な存在になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suigintouと名付けられたリードの悪役は、必要な手段でゲームに勝つことに決めました。 他の人形との彼女の最初の対立は、アクションファンの注意をつかむでしょう。 このプロットは削除されたように見えるかもしれませんが、スタンドアローンのエピソードのいくつかとセカンダリプロットと一緒に織り込まれています。 セカンド・プロットは、ジュンが孤独から逃れるのを助ける人形を扱っています。 マイナーなペーシングの問題がマイナスの影響を及ぼす可能性があるため、深刻な行動を重視するファンがこのシリーズを嫌うか、実際には気にしないと思います。 視聴者がキャラクター主導のストーリーを好んで、そのキャラクターに、特にトップコメディーのエピソード5を超えて、すでに販売されている場合。 その後、シリーズの残りの部分を理解することは、実際に私の見解では強く終わるので簡単になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは特定のテーマに触れています。 私は彼らがかなりうまく縛られていると感じます。 いくつかの質問は答えられていますが、完全ではありません。彼らは、彼らが理にかなっているだけでなく、謎に加わっています。 全員が日本のコメディに関心を持つ視聴者の嗜好によって異なります。 コメディは面白いか迷惑なことができます。 私はその大部分が正しい印をつけているのを発見しました。 対話の中で私の最も顕著なものです。 文字の中には非常に軽い違法な言葉を使っている人もいますが、私はそれを実際のトイレ口ではないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、人形ごとに豪華であり、彫刻の色がある程度深いという印象を与えています。 私はまた、Suigintouのダークディメンションの背景やアートワークが壊れたおもちゃで散らばっているのが好きだった。 しかし、人形が異なる高さに見えることがあり、非常に目立つことがあるため、矛盾しています。 アニメーション全体は非常にきれいで、戦闘中は流動的です。 これはまた、顔や目の動きなどの細部にも適用されます。 サウンドトラックには素敵なメロディーがあり、毎回正確なヴァイオリンの部分を正確に捉えています。 私の傑出した曲は、Tuomei Shelterと呼ばれる終わりのテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初のシーズンは強いノートで終わり、プロセスではほとんど2番目のシーズンになりますローゼンメイデン：あなたがすでにキャラクターに販売されている場合は、外傷aを参照する必要があります。 残念ながら、第2シーズンは前任者ほど強力ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：キャラクター開発＆amp; 良いインタラクション、美しいキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：一貫性のないアニメーション、コメディ、スタイルは誰にもアピールしません。マイナーなペースの問題&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Without a doubt this is a series that is not for all taste. I&amp;rsquo;ll make it known right now. If your anime must be of the same breed as Ninja Scroll, Godannar, Burst Angel, or even Ghost in the Shell. Then there is nothing here for you because Rozen Maiden is not a very dark or heavily action driven show in the first place. I will say it more than resembles and blends Angelic Layer and Azumanga Daioh. This is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tesora&#34;&gt;tesora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデン、どうして私はあなたを愛しているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣にでも、私はこのアニメを私が見てきたものよりも崇拝しました。 私は笑って、最後の2つのエピソードの間に、私は泣いた。 私はそれを助けることができなかった、それはすべてとても感動していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10。 それは、子供がいじめや物事を抱えて隠れていくのではなく、生きている人形を助けるような、さわやかなものです。 それはかなりユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：10/10オハイオ州私のgoddd、私はこの芸術が大好きです。 必要なときに明るく明るいですが、時が来ると暗くて嵐です。 私は人形のための服装を崇拝し、それらを着用するだろう！ 人形の目、特に真紅の目は、とても胸が痛いほどの感情を抱いていました。 私が持っていた唯一の問題は、6月と彼の妹のための髪型だった。 私は彼らをまったく気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10キャラクターの声はとても合っていた。 時には恥ずかしがり屋だったスーセセセキも、スノーホワイトのリハーサルには完璧な悪、サディスティックな笑いを持っていました。 オープニング曲はとても陽気で、観客は平和的な考え方に慣れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10。 彼らが私を苛立たせた時でさえ、私はすべての性格を愛していました。 真紅は一番私を苛立たせましたが、彼女は間違いなく私を育てました。 迷惑な4歳の人形ひな一族と同じです。彼女の声は非常に高すぎました。 すべてのキャラクターには欠陥がありましたが、それがより現実的なものになっています。 私は最後にSuigintouにごめんなさいと感じました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。 私は次のエピソードを見るのを待つことができず、メガビデオでこれを見ていたので、「あなたは72分を見ました&amp;hellip;.」ポップアップでうんざりし、Googleを他の場所を見つけようとする私の奴隷にしました それ。 私はできるだけ早くこれをDVDで購入するつもりです、確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10。 明るく陽気な何かを探していても、暗い色調を残している場合、ローゼンメイデンはあなたにとっては間違いなくアニメです。 退屈な時がありますが、ショーはしませんか？ それにもかかわらず、それは直ちにバックアップを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勧告？ ああ、少女アニメが好きでない人でも、私はローゼンメイデンをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リワッチ？ 私ができる限り何度も。 私が言ったように、私はDVDを買っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tesora/reviews&#34;&gt;tesora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden, how I love thee.    Seriously though, I adored this anime more than any other that I&amp;rsquo;ve watched. I laughed, and during the last two or so episodes, I cried. I couldn&amp;rsquo;t help it, it was all so touching!    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;himenokokoro&#34;&gt;himenokokoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを初めて見たとき、私は思った：「かなり怖い！
しかし、あなたはそれを乗り越えます。
最初のエピソードの後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはローゼンメイデンのように、それだけで基本的なプロットラインを好むことができます。これは単にユニークです。 しかし、別の意味を解読できる人は、今日の女性と女の子が完璧に到達できると思う方法を象徴することができたことに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたの邪悪なアニメが好きなら、これはあなたのためです。 もちろんですが。 それはすべて不吉なわけではありません。 それをバランスさせる面白い部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素敵で、テーマによくマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はBGMが大好きです^ ^それは驚くべきことですが、不気味な空気、緊張、または気持ちを感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は、はるかに私の意見で最も発展したものです。
最初の恨みのある、少し落ち込んだ、寂しい。
第二の愉快な、上司は、大きな自我を持っています。
3番目の大声で、素敵な、上司。
4番目の静かで、思いやりのある、思いやりのある、賢明な人。
第五の上司、指揮官、敏感な人。
6番目のかわいい、楽しい、幸運な、魅力的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に美しいアニメです。 私は誰にでもそれを提案したい^ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9680&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/himenokokoro/reviews&#34;&gt;himenokokoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw this anime I thought: &amp;lsquo;looks quite scary!&amp;rsquo;   But you get over that.  After the first episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayase&#34;&gt;_Ayase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメを好きな人に評価されるべきアニメです。 それは、アニメの異なる側面とジャンルを示しています。 驚き、感情とユーモアのフル。 ローゼンメイデンはまた、実際の描画の意味を詳細に定義します。 すべてのインチと波はアニメの芸術の救済のためにあなたの飢えを完全に素晴らしく満たしています。 また、アニメのシリーズをプロットする際のバリエーションも示しています。 ストーリーが揺れ動く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情の絆と兄弟の間。  [メイン]
 - それぞれの人は、時には私たちに多くのプレッシャーを与えていても、私たちの人生をもっとカラフルにするさまざまな特徴を持って
 - 孤独ではなく、私たちの幸せを癒し、不完全に感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このアニメはカラフルで、多くのバリエーションを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Ayase/reviews&#34;&gt;_Ayase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This an anime that should be appreciated by those who fond of anime. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.0） - プロットは悪くないが、何も素晴らしいものではない。
このアニメの物語は、普通の男の子とは違う少年のジュンについて話しています。彼は多くの恐怖を抱いていて、それに直面していないからです。その結果、彼は家で自分の時間のほとんどを過ごします。 学校に行く。 しかし、ある日、人形は彼の人生に現れます。新人&amp;hellip;人形は特別な人形で、他の人形との特別な戦争に巻き込まれています。 その瞬間から、ジュンの人生は変わります&amp;hellip;
何も素晴らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7.3） - これは私が受け入れられると言えるものです。 悪くも驚くべきことでもありません&amp;hellip;デザインが良いところがいくつかあります。他の状況ではあまり良くありません。アニメは、アニメにいくらかのクレジットを与えるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.5） - バックグラウンドミュージックは本当に素晴らしいものではありません&amp;hellip;エドとオペラは、アニメを台無しにするほどのものではありません。声は大丈夫です。再び、私はこれが平均であると言います、私は見ました はるかに悪く、またはるかに良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（7.5） - この場合も、平均は平均です。 しかし、私はここに何か言いたいことがあります。主人公、特にshinkuとjunは注目に値するものですが、私は悪人Suigintouに同情しました。私の意見では、 このショーへの関心。 スーセイセキも私の注目を集めましたが、このアニメから私のお気に入りは確かにスギントウです。
すべてのキャラクターが同じように開発されているわけではありませんが、シリーズの中ではデベロップメントや主人公が欠けているキャラクターもあります。 しかし私はここに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7.0） - いくつかのアクション、いくつかの面白い部分は、しかし、話はあまりにも前に言ったように面白いです。 いくつかの部分は私の注意のいくつかを持って、他の人はほとんど私を終了させた、よく、私はそれを悪いと考える。 ここに7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7.0） - これは私が平均的なアニメと呼んでいるものです。本当に私に興味を持っているものは何もありません。私がこの1つから取る唯一の素敵なものは、おそらくSuigintouが私が好きなキャラクターですが、 それ。 アニメではないことを強くお勧めします..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7.0) - The plot is not bad, but its nothing great..  The story of this anime tells us about a boy, Jun, who is different from normal boys, since he has a lot of fears and dont face them&amp;hellip;as a resul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pageprophet&#34;&gt;pageprophet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデン：貧弱なストーリーの方向性に打ち勝つ興味深いコンセプト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死への戦いは、実際には過度に使用されているコンセプトです.Battle Royale、Hunger Games、Fate / Zeroがあります。 しかし、それに新しい味を加えることによって、clichédのコンセプトは興味深いかもしれません。 ローゼンメイデンの場合、新しい味は、戦闘の参加者が人形であるという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形は象徴主義と容易に結びつくことができるので、これは興味深いものです。 ローゼンメイデンは、「人形」であること、「完璧」であることを意味すること、そして象徴的人形にリンクできる他の概念を哲学的に洞察しています。 しかし、悲しいことに、ローゼンメイデンは執行の問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fate / Zeroのように、Alice GameにはMaster-Servantの関係があり、優勝者には「完璧な」人形の状態を達成し、クリエイター、Fatherと出会う究極の賞が与えられます。 私は知恵と魔法の戦いを期待していましたが、その話はその方向には行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形の間の壮大な戦いの代わりに、物語はハレムの方向に行く。 桜田淳と、イチゴやナンセンス茶道の小柄な戦いを見せてくれる - 私は死のストーリーとの戦いではほとんど期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1と2はアリスゲームのトーンを設定するのに本当に良いですが、エピソード3〜9はそれを捨てて、ランダムなキャラクタのやりとりに焦点を当てているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エピソード3〜9は純粋にランダムではありません。 時々、彼らはアリスゲームを含むシーケンスを持っています。 しかし、少なくともそれは別の方法でなければなりません！ 彼らはAlice Gameに焦点を当てるべきであり、時折のみ、彼らはイチゴと紅茶についてのシーケンスを追加することができます。 しかし、本当に、なぜ人形は一緒になっていますか？ 彼らはお互いに戦っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの方向性はすべて悪いわけではない。 それは、エピソード10から12でそれを償還し、その物語はアリスゲームに焦点を戻します。 ストーリーが本物の焦点であるアリス・ゲームに戻ったという事実だけで、これらのエピソードは本当に良いものになります。 そのコンセプトだけがそれらを運びます。 シリーズ全体でアニメがアリスゲームに集中していれば、さらに何がありますか？ それは激しかったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が特に気に入っているのは、音楽です。 サウンドトラックは、オーケストラ楽器を時折使用して、準ビクトリアンの雰囲気を感じます。 ビクトリアンの印象に完璧にフィットするいくつかのゴシックトラックがあります。
ビクトリアンの印象といえば、私は本当に人物、特に人形のデザインが好きです。 彼らのドレスは非常に複雑で、VictorianとLolitaのファッションの素敵な触れ合いがあります。 他の人物、人間のデザインは画期的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの特徴は、やや弱いです。 桜田潤は本質的に興味深い原型を持っていますが、主に書面と実行のために取り除かれません。 人形の大半はよく成型されていません。 唯一の堅実なものは、ローゼンメイデンの特徴キャラクター、真紅です。  Suigintouも面白いキャラクターですが、彼女は彼女をしっかりしたキャラクターにするために十分に拡張されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ローゼンメイデンは素晴らしいコンセプトの浪費だと思う。 ストーリーの方向がエピソード3から変わっていなければ、少なくとも平均以上のアニメであったかもしれない。 それがAlice Gameに深く浸透し、うまく成型されたキャラクターを作成した場合、Fate / Zeroの女性版であった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っている否定的なことにもかかわらず、私はまだローゼンメイデンが面白い時計だと思っています。 そしてその物語が正しい結論を持っていないので、私は他のローゼンメイデンのタイトルも見て、ブログでそれらを見直すでしょう。 私は、これらのタイトルで、ストーリー方向の問題が修正されたことを願っています。 本当に、私はAlice Gameに登録したいのですが、茶道には登録しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pageprophet/reviews&#34;&gt;pageprophet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ROZEN MAIDEN: An interesting concept ruined by poor story direction    Battle to the death is actually an overused concept &amp;ndash; we have Battle Royale, Hunger Games, Fate/Zero, you name it. But a clichéd concept can be interesting by adding a new flavour into it. In the case of Rozen Maiden, the new flavour is the fact that the participants of the battle are dolls.    This is an intere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンシリーズを実際に知らない人はほとんどいないでしょう。ローゼンメイデンシリーズを見ていなくても、その人気とロリータスタイルのキャラクターのために、実際にそれを知ることはできません。 私は普段のアニメを見るといつも気分が悪いように感じます。おそらく、私は何か頭がおかしい、チャットスピーキングのweabooのような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は実際に、私が住んでいるところではない、まともな地元のアニメファンがいないという巨大な塊を削除しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：そのサーヴァント/マスター、戦闘機/ユーザーなどを持つシリーズは、ラブレスのように、私が何かに頭を打ちたいと思う傾向があります。 奇妙なことに、彼らはとても元気で退屈です。 彼らには色んなものがあります。 私はプロットが少し面白いと思う。  1つの悪い男、良い人はそれらを倒す必要がある、主な良い男は、 &amp;lsquo;戦闘機&amp;rsquo;の助けを借りて、悪い男を倒すものです。 それは物語の中に深さが全くないように感じました。 ローゼンメイデンの唯一の良いことは、キャラクターによって作られたユーモラスな雰囲気が戦闘機/ユーザーのテーマを補うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ピーチ・ピットは大理石のような芸術で知られています。 どちらのデザインも良いですが、本当に興奮するものはありません。  Peach-Pitは、人形や人形のようなキャラクターのキャラクターデザインに最適です。 人形のデザインにはたくさんの努力が払われていますが、私は人間のキャラクターが見えなくなってしまったと感じています。 ジュンとノリ（特に6月）は、デジモンやベイブレードのような馬鹿から逃げているように見える。 実際には、6月は、私が皮肉なことだと思ったおおもみかくしから、私にヒロシを思い出させる。 彼らの精神も同じように聞こえる。 アニメーションは&amp;hellip;アニメーションは良いものでしたが、それ以上のことはありません。 それはきれいだったので、苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はかなり良かった。 私はEmilie Autumnのために私の愛のために、ヴァイオリンとそのようなものが混ざり合った、ハープシコードのようなビクトリア朝の楽器を崇拝します。 申し訳ありませんが、私はこれについて多くを拡張することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメの本当の魅力。 あなたは本当に人形を愛することはできません。 それぞれが独自の個性や性格を持っていますが、そのすべてが純粋であり、彼らは真紅を含めてどれほどエレガントに見えますが、すべてが幼い子どものように行動します。 私は子供が嫌いですが、私は家の周りにいることも大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、シリーズについてはかなり幸せ。 たとえストーリーが少しばかりではなかったとしても、キャラクターやアートはそれを見落としてしまい、最終的なスコアは7になりました。私はDAL / Pullip / Blytheローゼンメイデンの人形やDVDを見ても誘惑さえします 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are probably not many who actually DON&amp;rsquo;T know of the Rozen Maiden series, even if they haven&amp;rsquo;t watched it, there is no way they could actually not know about it, because of its popularity and &amp;lsquo;Lolita&amp;rsquo; styled characters. I always feel awkward when I watch popular anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;desuninja&#34;&gt;DesuNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを恵比寿のために見始めたに過ぎないと言わなければならない。 しかし、彼女が話に入った頃には、私はすでに夢中でした。 話は本当に面白かったし、芸術は信じられないほどだった。 私がそれに対して反対の唯一のことは、アクションシーンであるはずのものが本当に不自由で遅いということです。 全体的に、私はそれが偉大なアニメであり、興味のある人にそれを示唆していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34390&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DesuNinja/reviews&#34;&gt;DesuNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should mention that I only started to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;桜田潤は学校を辞めて家を出ることを拒否した十代の少年です。 彼は、彼が住んでいる姉、ノリ（Nori）によって手と足に染み込んでいます。 あなたが知っているのは、これはアニメであり、10代の主人公は両親と一緒に暮らしているだけなので、異端です。 彼は、ちょうどそれを使用してオンラインで迷惑メールの束を注文し、その後、日本の悪名高い「クール・オフ・ピリオド」法を悪用するために時間をちょうど返すことによって、彼の時間を費やしている。 ある日、彼はただ一つの簡単な質問をするというオファーを受け取ります：「あなたはそれを巻くのだろうか、それともあなたはしませんか？」彼は退屈な好奇心からはいをクリックし、ずっと後に、 赤い南のベールのドレスに金髪のボールジョイントの人形。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は約束どおりにこの人形を巻いて、実際に起きて話を始めるとショックを受けます！ それは&amp;hellip;私は、彼女が&amp;hellip;真紅、魔法のローゼンメイデン人形のシリーズの5番目として自分自身を紹介し、彼は彼女のしもべに選ばれました！ この傲慢なトータスが彼の周りを注文し、飛行機で彼の家に到着する他の人形の束（私は文字通り彼らが窓を突破することを意味する）、このひきこもりの人生はいつも同じだろうか？ あるいは、彼の人生は永遠にこれらの人形とその神秘的な&amp;rdquo;Alice Game&amp;rdquo;との関わりによって変わるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めてローゼンメイデンを見たとき、私はアニメーションの質にはあまり感銘を受けませんでしたが、私はそれに合格するつもりでした&amp;hellip;結局のところ、それは見た目に日付通り、おそらく 90年代後半、そうですか？ しかし、その後、私は2004年にオンラインになったことを知りました。スタジオ・ノマドという名前が出てくるまで、私は黙っていました。  Nomadは前MadhouseとPierrotのスタッフで構成されたスタジオで、どちらも、本当にどこにいても、特に早期に生産品質の最前線にいたことはありません。 私はピエロのタイトルを12世紀に遡って見直しました。一般的に8/10を与えていましたが、アニメーションは私が与えたいと思ったより高い得点を得られなかったいくつかの要因の1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ローゼンメイデンはスタジオノマドのための最初の外出でした。ちょうどそれほど有望ではありません。 アニメは私が醜いと呼ぶものではありません&amp;hellip;私を信じて、DeenやXebecレベルの悪いところはどこにもありません&amp;hellip;しかし、彼らの予算がいかに低いか見てみるのは熟視されていません 。 キャラクターの動きはぎくしゃくしていて、いくつかのショットでオフ・モデルに見えることがあります。 視覚的な方向性はかなり優れています。これを担当している人は、見た目よりも見た目の良さを明確にしようと努力していましたが、それだけで済むようになりました。 アニメーションが本当に印象づける唯一の時間は、戦いのシーンの間です&amp;hellip;はい、これらのボールジョイント人形はお互いに戦う、そしてそれは音として素晴らしいです&amp;hellip;私はそれらのために信用を与えるでしょう。 それが起こっているときのアクションは、キネティックであり、多くの楽しみを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートワークは本当に奇妙です。 夢の世界で起こるストーリーの部分については、ビジュアルは印象的で、想像力豊かで、非常に美しく、非常に調和のとれたイメージで満たされています。 現実の世界では、しかしそれはどこにも面白くない。 確かに多くのディテールがありますが、それでもまだ生き生きとしていなくて平らな感じがしています。テレビ画面のステッカーのように、キャラクターはタックを感じます。 キャラクターのデザインはかなり素敵ですが、特に人形や色彩のスキームや衣装は個性や性格に関して多くのことを言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の吹き替えについては&amp;hellip; Woof。 これは私が聞くチャンスがあったより厄介なものの一つです。 それはちょうど私かもしれません&amp;hellip;メインの2人の俳優は、このダブのリリース時に非常に流行していたメラリーとモナ・マーシャルです。私はどちらかのファンではありません。 私はメラ・リーを下ろすために怒りを覚えることはないと思う。彼女の役割の大部分はスプレンダのような声で聞こえるが、マーシャルを同じ野球場に置くとかなりのファンダンを怒らせるかもしれない 。 だから私に説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はモナの作品を尊敬しています&amp;hellip;つまり、Daws ButlerとMel Blancを合わせた人よりも多くの漫画のキャラクターを演じた人をどうして尊敬できないのでしょうか？ 彼女は非常に印象的な範囲と才能を持っていますが、若い男の子を演じるとき、彼女はThe LoraxのZac Efronほど説得力があります。 私は狼の雨のようにそれほど心配していませんでしたが、彼は静かな人物でしたが、6月には彼女の声がちょうど向こうにあります。 それは私が本当に彼女のことが好きではない、そしてこのダブのMela Leeよりも悪いと言っても過言ではない残酷な音です&amp;hellip;しかしそれは本当です。 キャストの残りの部分は、柔らかくてふわふわしたものから柔らかくて穏やかになるように見えるので、それほど良くはありません。 少なくともシェリー・リンはひな一族として楽しんでいるように聞こえますが、彼女がキューカードのラインを読んでいるような気がします。 彼女がキャラクターの上部の地殻のアクセントを釘付けにしたので、それは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブの唯一の本当の節約の恵みは、シリーズの悪役であるSuigintoの役目を果たすKaren Strassmanです。 元の奏者は気が狂って不気味だったが、Strassmanは実際に彼女より優れていて、苦い苦痛と嫉妬の層をミックスに加えた。 それは素晴らしいことですが、私たちが知る限り、それはまさに彼女が嫌な敵の敵です。 残念ながら、1つの堅実な演奏では推薦のベースとするには十分ではありません。だから、私はこのサブオーバーダブと呼ぶ必要があります。 この音楽は、まだかなり一般的で反復性があり、サウンドトラックの大半を支配する標準的な軽快なスライス・オブ・ライフ・チューンと、多くのアクションシーンに投入されたオープニングのインストゥルメンタル・バージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンの物語と執筆について話すとき、それを調べる必要がある3つの異なる側面があります。 最初のものは、SuigintoとThe Alice Gameの周りを回るメインプロットです。 あなたが注意を払っていないのであれば少し混乱するかもしれませんが、ゲームの目標は明らかに、それらを作成した父親に会う最初の人形になることです。 このプロットは、シリーズのすべてのアクションが存在する理由であり、Suigintoをコアにすることで、シリーズにはかなり頑丈で威圧的なアンタゴニストが与えられます。 それはあなたが実際に気にする少数の人形のためにだけでなく、彼らの人間の巨匠のために、そしてSuigintoのためにさえ、非常に高いステークを作ります。 問題は、あなたがそれを正しく理解すると、実際に何か起こることを望んでいる唯一のキャラクターが悪人だということです。 私は主人公のファンではなく、現状を保ち、平和な生活を送ることのみが目標です&amp;hellip;それは私が索引にレールンを好む理由の1つです&amp;hellip;それについてのスーパーメタでない限り。 しかし、キャスト全体は存在する以外のものを望んでいません。 何も起こっていないとき、それは彼らのために根を張るのは難しいのです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの第2面は、少なくとも3人の私が好きなキャラクターであり、キャラクターの大部分が持っているような物語です。 これは、スライス・オブ・ライフの側面です。 シリーズのスクリーン・タイムの約半分は、6月のノリと、家の周りに吊り下がってお互いにやりとりする人形のまわりを中心にしています。 私はここで面白いことは何も起こらなかったと言えば、私は嘘をついていただろう&amp;hellip;真紅とトイレの初期のギャグは私を縫うようにしていた&amp;hellip;しかし、ほとんどの場合、このショーはあまり面白くない。 ジョークは反復的であるか、あまりにも引き抜かれているかのいずれかであり、材料のいくつかは単なる痛みを伴うものである。 そして、あなたは、6月と新宿の間のロマンスに実際に投資されていない限り、FF7のAerisと同じくらい無意味だったSnow Whiteリハーサルのような海岸線を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、このコメディーは物語のスライス・ライフ・サイドで間違った唯一のものではありません。 私がこのショーで持っていたもう一つの巨大な問題は、今週の2回目の観覧まで私が完全に理解できなかったことです&amp;hellip;本質的に、精巧な小児好奇心です。 ええ、ナンシー・グレイスの狂気の領域に入っていますが、私のことを聞いてください&amp;hellip; Shinkuと彼女の友達はアニメの人形で、Rozen Maidenは、 すべてのオプションが小さな女の子であるハーレム。 彼らはロリのステレオタイプにもマッチするようです&amp;hellip;あなたは早熟なもの、ツンデレのもの、恥ずかしがるもの、ハイキキーのものを持っています。 それは愛ひなとイチゴマシュマロの奇妙な組み合わせのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたが私にそれをあまりにも遠くに見ていることを伝え始める前に、問題のキャラクターは生物学的な人間ではないので、実際のロリではないので、私は2つのことを指摘したいと思います。 まず第一に、UFO Ultramaiden Valkyrieのlolisは人間ではありませんでしたが、このショーはまだまだ気味悪いものでした。  「彼らは人間ではない」という言い訳は、ほんの少しの言い訳である。 そして第二に、これらのキャラクターは本当に人形のような気がしません&amp;hellip;彼らはボールジョイントとは独立して動いています。なぜなら、私は彼らが最初にそれらを持っているのか疑問に思う必要があります。 空腹、食べ、彼らが食べているものを味わう。 これらの事実を考慮に入れると、JunとShinkuの間の性的緊張の不安定なレベルと、これらのキャラクターが本当にちょうどボールジョイントの人形を歩いているという幻想を握るのは本当に難しいです。  「男は女の子の束を世話します」という設定はそこにあるので、観客は6月の靴で自分自身を想像することができます。これはまったく画面に表示されないような放蕩が起こることを意図しています。 洗濯物のエピソードは残っている、彼らはそれについてかなり透明なfreakingです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の最終面は私の好きなものです。それはキャラクターとしての桜田潤の発展です。 ローゼンメイデンは、チョビットとNHKへようこそ。ヒキコモリのキャラクターに取り組むための最初のストーリーの一つであり、他の2つのアプローチとはかなり異なるアプローチをとっています。  （この部分は少しスポイラーである。）失敗した大学生や妄想麻薬中毒者ではなく、ジュンは彼の状況においてはるかに信頼できる。 彼は非常に印象的な学生、彼の学年で最高の1つとして立って立っていたが、これは彼を得た注目&amp;hellip;子供たちを覚えて、日本の学校は誰もが見るために壁にあなたの成績を投稿&amp;hellip; 彼の肩にはたくさんの圧力がかかっていた。教師と学生の両方が、彼らがすべて彼を置いていた台座を通して彼を知っていたにもかかわらず、彼は天才として話していた。 だから、彼が最終的に圧力の下で洞くつくようになって悪い成績を出すと、反発は耐え難いものでした。 さらに、彼は縫うような誇りを持っていてもらうようになっていて、すべてが彼を押しつぶしたので、彼は精神的な崩壊を起こし、自分の部屋に身を包んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり説得力のあるものです、そして、彼がそこに戻ってくるというアイデアが非常に強いと直面するたびに彼が描いている方法です。 残念ながら、彼女の姉妹と一緒にシーンを盛り上げると、彼女はいくつかのことを言っています&amp;hellip;見てみましょう、私はここで嫌な思いをしています&amp;hellip;まあ、彼女は彼に涙の感情的な話をします。 彼の性格の点ではあるが、彼がすでに感じている以上に罪悪感を感じさせようとしているように正直に聞こえる。 彼女は彼に言います「いいえ、あなたは私たちに不快感を与える恐ろしい人ではありません。私たちはあなたを苦しめることのない恐ろしい人々のように感じます！」素晴らしい、あなたは彼にもう少し悪影響を与える あなたの人生にあった？ さあ、あなたのような姉妹と一緒に、社会的不安を必要とする？ ああ、そしてある時点で、彼女はまったく彼についてもセックスの夢を持っています。 それをあなたがするものにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについての理論を持っており、それはシーズン1のみに基づいています&amp;hellip;これまで見たことのあるものはどれですか。 私の理論は、人形は実際にはリアルではないということです。 彼は彼らが到着した順番とペースでオンラインで注文し、彼が彼らと一緒に持っているインタラクションや物語を想像しています。 そして、彼の妹&amp;hellip;彼を愛し、彼のために何かをする親愛なる妹&amp;hellip;茶のパーティーをして、彼の弟と彼の人形との幻想的な演劇セッションをしている。 彼女が彼を可能にして正しいことをしているかどうかは問わない）。 それはなぜ彼女が決して彼女のように人形への反応をアニメーション化していないのかを説明するだろう。 それはスピットボール理論のようなもので、実際の証拠はありませんが、それについて考えながらショーを見てみましょう&amp;hellip;実際には、サッカーパークのエピソードのように、カートマンが 人形を体系的に殺してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンはもともとGeneonから入手できました。もちろん、オリジナルのボール高価な個別の4つのエピソードDVDは絶版です。 現在、Sentai Filmworksから入手可能です。この時点で、購入できるDVDセットがいくつかあります&amp;hellip;日本以外のBlu-rayでも利用できるとは思いません。 いずれにしても、フランチャイズの4回の反復はすべてCrunchyrollでストリーミングすることができます。 個人的には、今シーズンに加えて、第2シーズンと2つのエピソードOVAを含む2011 Sentaiボックスセットをお勧めします。 ディスクは5枚しかなく、比較的安価ですが、ディスクが1つのスピンドルに積み重ねられています。 誤ってディスクを引き出している間にディスクをクラックさせる可能性があるので、より安全なケースに移動することはおそらく良い考えです。 セカンドシーズンとOVAに加えて、2013年には新しいシーズンがありました。それは実際にはSentaiによって吹奏されていましたので、そのセットでより良いダブを期待しています&amp;hellip;少なくとも、ナンシー NovotnyはNoriを演奏していた。 なぜなら&amp;hellip; Ew。 私の最も好きなキャラクター、少なくとも私のお気に入りの俳優を演じた。 それは楽しいレビューになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを本当にお勧めしているとは言えませんが&amp;hellip;私はまだ他の季節を見ていないので、私の意見は変わるかもしれません&amp;hellip;本当に悪いアニメでもありませんでした。 それは混ざったバッグのようなものです。 それは、それが生産上の価値と明白なロリ・ハレム・リーンという点で問題の公平な分担以上のものですが、それについて愛することもたくさんあります。 芸術そのものがぶつかったり、見逃されたりしても、芸術のデザインは本当に強く、ビジュアルやイメージはきれいに美しくできます。 それは非常にかわいい、とてもペースが速いショーです。それは私のためではありませんが、ユーモアの効果は視聴者によって異なります。 ボールジョイントの人形のファンは、それが大好きなものとして興味をそそる他のショーはないと思うので、それを愛して死にたいと思っています。 私はそれを本当に楽しむことはできませんでしたが、なぜ多くの人々がそうするのか分かりました。私はローゼンメイデンに6/10を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jun Sakurada is a teenage boy who has left school and refuses to leave the house. He’s doted on hand and foot by his older sister, Nori, who he lives with. you know, because this is an anime, and teenage protagonists living with their parents would just be heresy. He occupies his time by ordering a bunch of junk online, using it briefly, and then returning it just in time to exploit Japan’s infamous ‘cooling off period” law. One day, he receives an offer that asks him one simple question: “Will you wind it, or won’t you?” He clicks yes out of bored curiosity, and not long after, a suitcase appears on his floor, containing a beautiful blonde ball-joint doll in a red southern belle dress.    He winds this doll, as per his promise, and is shocked when it actually wakes up and starts talking to him! It&amp;hellip; I mean, she&amp;hellip; Introduces herself as Shinku, the fifth in a series of magical Rozen Maiden dolls, and he’s been selected to be her servant! With this haughty totty ordering him around, and a bunch of other dolls arriving at his house via airmail(I mean that literally, they crash through his window), will this hikikomori’s life ever be the same? Or will his life forever be changed by his involvement with these duelling dolls and their mysterious “Alice Game?”    When I first watched Rozen Maiden, I wasn’t very impressed by the animation quality, but I was willing to give it a pass&amp;hellip; After all, as dated as it looked, it was probably one of the better looking  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pascalandtaylor&#34;&gt;PascalAndTaylor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クリエイティブとオリジナルのストーリー✔
愛らしい、愛らしいキャラクター✔
アクションとコメディーユーモアの両方の良いミックス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは本当にユニークなアニメです。2004年のアートは非常に素晴らしく、2013年のリメイクの前にこのバージョンを見るとさらに優れています。 アニメには、瞬時に恋に落ちるユニークなキャラクターがあります。 死に至るまで戦っている人形についてのアニメは、かなり怖いと恐怖のように思えるだろうが、これは完全な反対であり、実際にはより明るくコメディーなイメージを示し、同時に良いペースのアクションとキャラクターの開発を維持する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が改善することができると言う唯一のことは、時にはプロットの欠如だろう。 時々、アニメは不均等にペーシングされ、あるエピソードでは死に向かって戦い、次はお互いに戦いがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにもかかわらず、このアニメは疑いの余地がない時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PascalAndTaylor/reviews&#34;&gt;PascalAndTaylor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Creative and original story ✔  Lovable and adorable characters ✔  Good mix of both acti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icerydragon&#34;&gt;icerydragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの漫画版の写真を見たとき、このシリーズはまず目を引くようになりました。シリーズのアニメ版があることがわかったとき、私はそれをチェックすることにしました。 私は自分が動いて（傷ついているときに）動くことができ、また話すことができる動く人形を持ったシリーズを見たことがないので、プロットは面白かったと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトルシーケンスはかなりうまくいったと思っていて、アリスゲームのコンセプトが面白いと感じました。 私が思ったシリーズはかなりうまくいっていましたが、エンディングが急いで、最後のいくつかのエピソードは私には少しの失望感を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOPやEDが好きではありませんでしたが、音楽は良かったですが（EDは本当にそれほど悪くはありませんでしたが、私には本当の印象はありませんでした） まあ、マンガほど細かくはありませんでした。マンガはアニメの形に変わったときに多くのシリーズに起こります。 全体的に、私はシリーズが好きでしたが、シリーズはそれほど短くはないと思っていましたし、シリーズの終わりは私のように私を少し失望させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icerydragon/reviews&#34;&gt;icerydragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series first caught me eye when I saw a picture from the manga version of this series and when I found o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;earl-of-sandvich&#34;&gt;earl_of_sandvich&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がビジュアルスタイルのために何よりも選択したアニメです。それはその時に放映されたものです。  「ひきこもり」という言葉は私には新しいものでした。自分の人生で苦労していた時に、私は見始めました。 だから私はすぐに6月と彼の苦労して、またはむしろ、彼の人生で悪魔から逃げると特定した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マトリックスからの青と赤の丸薬のような奇妙な言葉で記された手紙を入力してください、彼が受け入れるときに彼がどんなところに入っているのか分かりません。 同様に、私は他の人形との壮大な闘いに驚くべき力を持っている生きている人形が覇権をとって完璧な女の子になることを期待していませんでした。 今私は完全に魅了されました。ここには偉大なる可能性を秘めた話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形は一見したところではうまく設計されているように見えますが、二次元的に描かれています。貴族、サディスト、クライベイビー、ツンデレ、おとぎ話があります。 しかしショーが進行するにつれて、私は人形の人格の他の側面を学び、ジュンとの交流を通じて彼らは私の上で成長しました。でも、主なアンタゴニストは悲劇的な状況の産物として華麗に書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの中心にある兄弟姉妹は、学校で耐えられている兄弟のトラウマと闘うため、シリーズで自分の旅をしています。  6月の学校からの自発的追放についてはほとんど言及されていないが、これは日本の教育や社会全体のいじめ問題、そして冷たい現実から離れようとしている子供たちの話を始めた作品の一つである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;抜群のデザインと特性をはっきりさせるために、業界が従うべき例として、キャスティングをする必要があります。 ミユキチのアルトの声は、誇りがありながらも優しい新車、ナクチャンにはぴったりです。スーセイセキは典型的なツンデレです。田中理恵と、女王様とサディスティックなティーンエイジとしてのパフォーマンスはほとんどありません。 私は、彼女の演奏に対する彼女の予約にもかかわらず、野上さくらは、特に彼女が広告ライブラリに指示されたとき、かわいいと陽気なひな一族を作ったことがわかった。 一部の人は彼女を迷惑に思うかもしれませんが、実際の5歳の女の子が不愉快に大声で聞いたので、このパフォーマンスを聞くのは安堵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでは不十分であれば、ピーチ・ピットのメンバーとプロダクション・クルーは、19世紀ヨーロッパの方法に慣れ親しんだ人形が現代日本の人生にどのように適応するかによって表現されるコメディーな天才感があります。 多くの作品において、壊れたキャラクターはしばしば悪い形であると考えられていますが、このアニメは真紅の代わりに陽気なギャグに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが終わったとき、私はそれが終わったと言いましたが、それは続編のために叫んでいます。 マンガは当時まだ進行中でしたが、これはおそらくオリジナルと一緒に行くことができ、1つのコース（サガ全体のサブプロットではありますが）で完全なストーリーを提示し、 その後の季節。 アニメ自身のメリットでは、物語はエピソード的にはかなり安定しており、非常に効果的に人形と人間の間の葛藤と緊張を非常に効果的に引き出す。 しかし、権力闘争と「理想の女の子」に関する重要な質問はほとんど触れられず、結末はスタジオに十分な柔軟性を与えて、後ろの端を縛りつけたり、順応を放棄したりした。 私がその動機を理解している間、私はこれが元のマテリアルを適応させるための特に優れたアプローチであるかどうかはわかりませんが、結論として、スタジオはTraumendの傷つきの世界のために自分自身を立てていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、アニメはキャラクターのデザインだけでなく、人形の戦場となる環境にも優れています。 ピンクのおもちゃがいっぱいの土地から荒涼とした街まで、オリジナルの漫画の背後にある芸術家たちの驚くべき想像力を披露します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;部分的に古典的な楽器のサウンドトラックは、生産の美しい背景です。  「Battle of Rose」は、ピアノと弦の感情的な深み（ピアノカルテット？）とロックバンドの打撃ビートを組み合わせた、私のお気に入りの曲です。 ティーザーのためにその抜粋を使用するという決定は、「人生は戦い」のテーマを演奏し、私の脳にイヤーワーム（良いもの）を埋め込む素晴らしい方法でした。 ジュンの心の中で、「悪のゴシック人形の侵略」を演じるバロックとクラシックのインスピレーションを受けた人形のテーマと対照的に、自ら追放された亡命者のジュンの人生に対するより現代的なテーマは対照的です。 何よりも、作曲家の三光宗一氏でさえ、奇妙なユーモア感覚を持っています。迷惑メールのテーマはシナリオほど面白くないからです。 誰かがハープシコードを知っていたのは、ある場面では気になるかもしれないし、別の場面で先見の明があり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズのためのアリプロジェクトの歌がオープニングクレジットのための興味深い選択だと思った。 最初にショーを見たとき、私は人形のために子供を拷問する非常に暗いアニメを期待していましたが、ショーのライフスタイルとコメディーの面で私を準備していませんでした（しかし、 漫画を読んでください）。 あるブロガーが「泣いているサイレン音楽」と言った3つのエピソードの後、私は自分の心と手を守るためにシリーズをファンバンク化することになるまで、オープニングクレジットをスキップした。 それを終えた後、私はオープニングテーマとテーマテーマを持たないシリーズを想像することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、10のうち9つ。プロデュースが際立ち、プロットが堅実である間に、スタジオは元の素材で自由度を取りました（しかし、シーズン2の範囲ではありませんでした）。 話を続ける。 それは、うつ病との麻痺戦闘から解放されることに大きな助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/earl_of_sandvich/reviews&#34;&gt;earl_of_sandvich&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime I selected more for visual style than anything, as it was just airing at the time. The term &amp;lsquo;hikikomori&amp;rsquo; was new to me, and I started watching at a time when I was struggling with issues in my own life. So I immediately identified with Jun and his struggling, or rather, fleeing from demons in his life.    Enter a letter worded oddly like the blue and red pills from The Matrix, only Jun has no idea what he&amp;rsquo;s getting into when he accepts. Likewise, I didn&amp;rsquo;t expect a living doll with extraordinary powers locked in an epic struggle  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xfactor30seconds&#34;&gt;xfactor30seconds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが大好き！ それは素晴らしかった！ それをすばらしくしたことの1つは、続いて起こったキャラクター開発でした。 例えば、私たちは、6月のシリーズの進歩を見ることができ、徐々に彼自身の世界から抜け出し、そのような完全な孤独な人ではなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も素晴らしいです。 これは私が今まで見た中で一番美しいシリーズの一つです。芸術は普通ではなく、とてもきれいです。 アニメをさらに良くするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16356&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xfactor30seconds/reviews&#34;&gt;xfactor30seconds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved this series! It was great! One of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anjamusen&#34;&gt;anjamusen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はローゼンメイデンから何も期待していませんでした。 そう言って、私は喜んで驚いた。 それは非常に甘い、ユーモア、少し暗いと時には少し悲しいです。 全体的に、それは感情的なジェットコースターで私を持っていた、そして、私はアニメでそれを好む傾向がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
物語は初めに理解するのが少し難しいです。 私はそれを見てから完全に理解しているとは思えませんが、2回目のシーズンを見終えたら、それは助けになるでしょう！ しかし、私はその話を楽しんだ。 偉大なフィナーレにはうってつけだったが、時には、新車と水上人の間のすべての小さな戦いが私の神経の上に少しあった。 まず、水軍隊長が登場し、邪悪な魔女のように笑って、何の理由もなく立ち去り、後で同じことをやり直すためにエピソードを戻してくるだけです。 そして、私はまだ彼らがお互いをあまりに憎む理由を完全には得ていない。多くの未解決の質問が残っている。 しかし、これは唯一の最初のシーズンですが、私はこれを許します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
ここで言うことはあまりありません。 アニメーションはよかったです。芸術はきれいで、ガーリーでした。 私は彼らが人間のキャラクターのデザインに少しやったような気がします - 彼らは人形の半分のようには見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
彼らはサウンドトラックと音楽が本当にうまくアニメにフィットします。 それはアニメに非常に素晴らしい雰囲気を与えました - それは私がそれを見たときに私に何かを感じさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクター、特に人形はとても愛らしいです。  6月にはキャラクターの荒廃があり、それも真紅です。 他のすべてのキャラクターは、サポートキャラクターとしてうまくやっていました。 特に、雪景色は季節を通じて私の上で成長しています。彼女はまずは迷惑になりましたが、彼女は私の上に成長するような性格を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
それはいい時計だった - 私はちょっと笑って、&amp;rdquo;awww&amp;rdquo;に行くことができる素晴らしいアニメを探していた - そしてローゼンメイデンはそれには完璧だった。 あまりにも複雑ではありませんが、それはまだ少しあなたを疑問に思うし、これらの小さな人形についてもっと知りたい私に残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私はそれを楽しんで、私はすぐにシーズン2に移動している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anjamusen/reviews&#34;&gt;anjamusen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really expect anything from Rozen Maiden. With that said, I became pleasently surprised. It&amp;rsquo;s very sweet, humorous, a bit dark and sometimes a little sad too. Overall, it had me on an emotional roller coaste &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miaskyler14&#34;&gt;MiaSkyler14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの愛を愛する愛を愛する！ 私はyoutubeを見回し、オープニングに興味を持っているときに、共演によってこのアニメを見ました。 開口部は憂鬱に見えますが、それはほとんどありません！ 多くの部分は本当に面白いと私はあごをかすかに笑顔になります。 はい、いくつかの部分は劇的ですが、それはこのアニメをとてもいいものにしています。 完璧にバランスがとれています。 私はローゼンメイデンの視聴をやめることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常にユニークで興味深いものです。 プロットが遅くなってくると直ぐにそれが再び拾い上げられ、私は邪魔されることに戻る。 私は第2シーズンを見始めているので、私は明らかにプロットに非常に込み入っていますし、次に何が起こるでしょう。 このアニメが何であるかについては、説明するのが少し難しいので、あなた自身で見つけなければなりません。 私はあなたにヒントを与えるでしょう：生きている人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は美しかったです。 芸術は素晴らしく、壮大なものではありませんでしたが、私は人形がどのように見え、そのデザインはとてもユニークです。
今、キャラクターは、本当に私がローゼンメイデンと恋に落ちたのです。 ジュンは素敵な主人公で、関係しやすく、とても愛らしい人です。 笑。 そしてShinkuは、彼女の小さな傲慢な人格と同じくらい愛らしいですが、まだまだ気をつけていて、時には面白いです！ 私が愛している他の人形も、あなたが2年目のシーズンにもっと近づくと思うSuignitouの心を持っていることさえあります。 文字は素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんで、誰にでも本当にそれをお勧めします。 ユニークで、面白く、劇的で、とても面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiaSkyler14/reviews&#34;&gt;MiaSkyler14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I LOVE LOVE LOVE THIS ANIME!!! I saw this anime by coincedence when looking around on youtube and being interested by the opening. The opening makes it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dimi-san&#34;&gt;dimi-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;..私はローゼンメイデンは何か特別なものを持っていると思います（共通の物語を持つ共通のアニメではありません）。 それはコメディ、ドラマ、アクション、そして私の好きな&amp;hellip;超自然的なものです。 それは私が見た最も特殊なアニメのひとつであり、最高のアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dimi-san/reviews&#34;&gt;dimi-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;overall&amp;hellip;..I think Roze &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はスコアを10にします。 それは本当に良い、ユニークな話です、そして私はそれを愛していました。
芸術：芸術は驚くべきものでした。
サウンド：音楽は素晴らしかったし、効果音も声も良かった。  10。
キャラクター：10.キャラクターたちはすべて、とても個性豊かでかわいいものでした。
全体的で楽しい：10.私はこのシリーズを愛し、それは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンはユニークなシリーズで、すばらしいプロットと素敵なキャラクターを持っていました。 彼らはエンディングを変え、マンガが終わったので、私はそれが好きだった。 これは最初のシーズンですが、シーズン2と2つのエピソードがあります。 マンガエンディングが好きではない理由は、本当に混乱していたからです。 アニメにマンガと同じ感情を付け加えれば唯一良かっただろう。 これは簡単なレビューです。なぜなら、私は書いていないので、長いレビューを読んでみたくないからです。 とにかく、私は本当にこのシリーズをお勧めします！ 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I give it a 10 for a score. It&amp;rsquo;s a really good, unique story, and I loved it.   Art: Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kokuyo-mm-money&#34;&gt;Kokuyo-MM-money&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーのプロットは、私が実際にそれに織り込まれたものではありません。それは、私が人形のうちの2つを見たコスプレ画像です。 私はそれがすべて素晴らしいと思うことにしましたが、ドレスは素晴らしいので、私は1つのエピソードを見ることに決めました。
私は考えていた、これはおそらくいくつかの愚かなプロット、hufのthになるだろうか&amp;hellip;&amp;hellip;エピソードの最後に私は間違っていることがわかった。
究極の人間になるために戦っている7つの非常にユニークでかわいい人形の物語、もっと美しく、より純粋なアリスという名前が付けられています。
私はまた、主人公の結末が最終的に彼の殻から最終的にどのように出てきたかを愛しました。この物語はちょうどかわいいと渡していいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このシリーズのアートワークは非常に素晴らしく、何も冷たくないが、何も変わらない。 それは私に非常にナイースを与え、穏やかな感覚を芸術を見るとき与えます。 素敵な物語で行くためのとても素敵な芸術。 非常に涼しく、落ち着いています。 何も目が飛び出したり吸い取ったりすることはありません。完璧/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：キャラクターの声はすべてうまくいきます。私は本当に彼女のキャラクターに合うように、声をかけることが大好きです。
スセセセキとヒネイチコスの声は、そのキャラクターにも完全にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメのキャラクターは、それぞれ独自の物語と特性を持っています。 彼らには持っているものがあり、彼らは彼らが愛するものを持っています。 彼らはすべて悲しみと幸せな瞬間を共有しています。彼らはとてもかわいいと素晴らしいですが、すべてのエピソードで常に悲しみが残っています。 彼らは常に100幸せに見えることはありません。 しかし、彼らはそれを一緒に経験することを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを楽しむことを期待した以上、このアニメを完全に楽しんだ。 その上に私のすべてのトップ5の最高のアニメを見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&amp;hellip;&amp;hellip;.シリーズを読んだり、腕時計を見たりしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kokuyo-MM-money/reviews&#34;&gt;Kokuyo-MM-money&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: the plot of the story is not what really got me interseted in it, it was acctaully a cosplay picture I saw of 2 of the dolls. I decided to think it would be all gre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolerji&#34;&gt;lolerji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は何かを明確にしたい、私はいくつか、それを置く方法、ユニークは正しくないが、異なる可能性があります、はい、このアニメについての別の考え。 また、ローゼンメイデンシリーズは私が見た最初のアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言うには、私はインターネットで見た人物、Suigintouに興味を持ってRozen Maidenを見始めたばかりです。 最初の3つのエピソードは私の本当の頭痛でした。また、ローゼンメイデンは私が決して見ないだろうと思ったシリーズでした。 しかし、私はそれを見て、おそらくそれ以来私が見ているすべてのアニメよりも愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンシリーズは人生観の視点が少し違う。 私はそれがスーパーであるようなトピックを販売するつもりはない、それ以上のもの、アリスゲームとローゼンメイデン人形は、ほとんどの人がシリーズを見ていることをやめたり、ガールフレンドや幼稚なものにしたりするのはちょっとばかげている。 しかし、あなたがアニメ全体の意味を理解しようとすると、Rozen Maidenシリーズが実際にそれほど悪くないことがわかります。代わりに、それを良いものと考えるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンシリーズが私たちに見せようとしているのは、反社会的人やヒキコモリスが世界をどのように見ているか、どのように考えているかです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lolerji/reviews&#34;&gt;lolerji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I want to make something clear, I have some, how to put it, unique won&amp;rsquo;t be right but may be differ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mazzmoney&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;100.ストーリーは35、キャラクターは35、プロダクションバリューは30です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;期待を上回るショーについて語る。 ローゼンメイデンは一見するより真剣に優れています。 私はこれが最初に放映されたときに私がアニメのファンであったことを認めます、私はおそらく単独で前提からそれを無視していたでしょう。 ファイト人形？  Meh、それほど興味深いことはできません。 うん、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの味に応じて、これらの文字があなたの神経にかかる可能性があることを認めます。 実際、この番組の中のほとんどのキャラクターが、栄光を込めている真紅を除いて、迷惑をかけることがあります。 私はそれを理解していますが、それは単に私ではありません。 私はキャラクターのいずれかに問題はなく、ほとんどすべてが好きだった。 ひな一族や雪景色のようなキャラクターは、間違いなく人々を怒らせてくれるでしょうが、あなたはこのキャストが好きですか？ 彼らの最高のものの一つは、IMOは、それぞれが異なる理由でアリスゲームに登場する様子です。 完璧に到達したい人もいれば、ただ遊びたい人もいます。 みんながこのゲームをどのように扱うのか見てみると、誰もが違う何かを持っているので、ショーは少し面白くなります。  （30/35）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の制作価値は驚くほど高くなっています。 私はこの部門ではあまり期待していなかったが、私の期待はほぼ即時に上回った。  同様に、ショーはハイクラスの非常に女性らしい人形を特徴とし、音楽はハイクラスパーティー（バイオリンなど）でここのように聞こえる。 私はそれが馬鹿に聞こえることを知っていますが、それは私が説明するのが難しいためですが、私を信じて、音楽は良いです。  （27/30）。 DVDの品質でそれを見ても十分な正義IMOをしませんでしたが、それでもアニメーションは良く見えました。 すべてが流動的で、戦いも非常によく見えました。 色のいくつかはやや鈍く見えましたが、それはSentaiのDVDリリースだったかもしれません。  Sentai Filmworksといえば、ダブはかなり悪い（敬意を表し、ダブができる最悪のこと）。 スコアはあったものの、アニメーションよりも優れたものは何か。 まず、オープニングとエンディングが良かった（私はオープニングが本当に好きだった）。バックグラウンドミュージックは素晴らしかった。 ショーの雰囲気に合った音楽について話してください。  BGMがどのようにフィットしているかを言葉で表現するのは難しいですが、あなたがそれを見たときにはっきりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだそれを見ていないなら、特に2番目のシーズン、2つのOVAのエピソード、そして2013年の夏に出てくる3番目のシーズンがあるので、このショーはまだ見たことがないなら、見る価値があります。 うまくいけばシリーズの残りの部分はこれまで生きていけるはずです。  （89/100）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mazzmoney/reviews&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review out of 100. 35 for Story, 35 for Characters, and 30 for Production Value.    Talk about a show that beats expectations. Rozen Maiden is seriously better than it looks at first glance. I admit that had I been an anime fan when this first aired, I probably would have ignored it just from the premise alone. Fighting dolls? Meh, can&amp;rsquo;t be that interesting. Yeah, I was wrong.     The story of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生に来る人形のアニメはかなり奇妙なコンセプトですが、ローゼンメイデンの場合はどうにかして動作します。 これの主な理由は、最も良いアニメの場合のように、文字の強さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、自分の時間を過ごす少年の6月の周りを回って、自分の部屋の中で物事を買ってから、自分の外傷に苦しんで学校に行くのではなく、期限前にそれを返す。  2番目の引き出しに注文するように要求するウェブサイトを訪れた後、スンクケースが真紅と呼ばれる人形が入った窓を飛びます。  6月に人形を巻いた後、真紅が生きているのが分かる。 しかし、真紅は人形のために断固たる性格を持ち、6月を僕だけの僕として扱う。 人形が増えてきたので、純の孤独な人生が複雑になり、様々な夢の世界で邪悪な恋人との戦いに乗り出しているのですが、人生をあきらめて戦うのを止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは、人形と6月の妹、ノリが好きな少年が、彼女に告白をしようとするたびに撃ち落とされて、6月以上のことを叩かれている。 ローゼンメイデンのクレジットには、このコメディはかなり繰り返しているにもかかわらず古いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格の強さと良い物語があるにもかかわらず、ローゼンメイデンは素晴らしいことができました。 それが人形を含む物語よりも人間のトラウマを解決することにもっと集中すれば、私は何か特別なことを見直すだろうが、もしかしたら私は何が不思議に思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なショーが、より多くの可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime about dolls that come to life is a pretty odd concept yet in the case of Rozen Maiden it somehow works. The main reason for this, as is the case o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeroen-mathon&#34;&gt;Jeroen_Mathon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの人形のタイプにあなたの場合は、これはあなたのための何かです！
私はそれがいつものアクションドラマとは違うものだったので、個人的に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白い文字と良い声のキャストがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeroen_Mathon/reviews&#34;&gt;Jeroen_Mathon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your into the dol &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairyn&#34;&gt;Kairyn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きです。 音楽はバックグラウンドミュージックが素晴らしく、アートはきれいで、物語は違っていてユニークです。 私のトップ10シリーズの一つです。  ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kairyn/reviews&#34;&gt;Kairyn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theshehzorez&#34;&gt;TheShehzoreZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデン; アニメは見守っていませんでした。 それは私の時間の価値がなかったガーリーショーのようだった。 私は間違っていた。 ローゼンメイデンは、ロマンスとコメディーの輪を持つ深いアニメであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは簡単です。 外傷のイベントに苦しんで外に出るのを拒否した少年がいる。 彼は人形を見つけ、ローゼンメイデンの世界に投げ込まれます。 正直言って、新しいコンセプトは、物語を進めていくと本当に深くなります。 人形が自分のやり方で「アリス」になるためには、暖かい雰囲気を味わうことができます。 エピソードにコメディーを導入することで、それが本当に大事になり、決して状況に深刻なものになることはありません。 物語が進行するにつれて、物語のように、キャラクターのフラッシュバックや悲劇的な出来事など、空虚感を感じることができます。ローゼンメイデンのコアを維持するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はちょうどこれを言うだろう、私はローゼンメイデンのアニメーションの大ファンではない。 それは最高ですが大丈夫です。 キャラクターのデザインは、人形にのみ良いです。 他のものは平均以下です。 戦い場面も大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ローゼンメイデンがアートスタイルに欠けているのは、それが音楽を補うものです。 このアニメのすべての音楽はオープニングとエンディングからOSTまで素晴らしいです。 オープニングは、特に、人形のビクトリア時代ロリータテーマに合っています。 メロドラマティックな音楽は悲しい部分を補完します。 背景音楽の選択およびタイミングもまた例示的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ローゼンメイデンの登場人物についてはあまり言わない。 すべての人物は自分の尊敬の面で驚くべきものです。 それぞれのキャラクターが違った感情を持っているときは、各キャラクターの存在感を重視するのは難しいです。 アニメーションでは、それらのすべてを同等の役割を果たすことは困難です。 これはローゼンメイデンが驚くほどのことです。 このような短いシリーズにもかかわらず、キャラクターの性格のビルドアップは大いに行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私がローゼンメイデンを見た本当の理由は楽しかったです。 ローゼンメイデンの物語は吸い込まれるものではありませんが、ローゼンメイデンの全体的な雰囲気は素晴らしいです。 私は本当に誰が「アリス」になったのかを気にする必要はありませんでしたが、私は恵比寿がひなichigoをやっているのを見て、六月を髪で撫でているのを見て、いつも笑顔が顔に浮かんだ。 これらの小さな瞬間は、視聴者が楽しむ永続的な雰囲気を作り出し、誰もがローゼンの乙女を再び見たいと望む本当の理由を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの恋人の中には、アニメが見えるように時間を奪うことが大切です。 それをすぐに終える必要はなく、ちょうど週に数回ローゼンメイデンの1つまたは2つのエピソードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheShehzoreZ/reviews&#34;&gt;TheShehzoreZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden; an anime i was reluctant to watch. It seemed to me like a girly show which was not worth my time. I was wrong. Rozen Maiden turned out to be a deep anime with a ring of romance and comedy to it.    Story:  The story is straightforward. There is b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kulsprutejojjo-1&#34;&gt;Kulsprutejojjo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;インターネット上で何らかのコインシデンスが起こると、私はローゼンメイデンと知り合ったことがあります。 私は秋にどこかでローゼンメイデンを見始め、12月より前にどこかで見終わった。 ここにアニメの私のレビューが来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - これは、ローゼンメイデンのハイライトの1つです。  6月の話と人形との接触の仕方は、アクション満載の、感情的でユーモラスなソトリーです。 ローゼンメイデンのメイカーは、ユーモア、ドラマ、アクションの間の微妙なミックスを作りました。そして、それぞれのシーンが何であるかは、むしろ明らかです。 どのエピソードが物語を進展させるのかははっきりしているはずです。 しかし、いくつかのことは混乱するかもしれませんが、これらはアニメを通して何らかの形で説明されます。 物語のプロットの穴は、いくつかの質問でウォッチャーを離れる。 しかし、これらのプロットの穴の多くは怪物に埋もれているので、これは見守る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 私がここで言うことができるのは本当に1つだけです。 芸術は抜群で、ショーの主要な特質の一つです。 物語の大部分が現れる日本の近代的な郊外スタイルから、N-fieldの19世紀のビクトリア様式に至るまで、アニメの視覚的な範囲は単に素晴らしいです。 人形は設計上の人間とは明らかに異なっています。  19世紀の人形のスタイルは、現代人の見た目からはっきりと際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 - これはローゼンメイデンの唯一の欠点です。 オープニング・クレジットは最初の数回聞くのが面白いかもしれませんが、何度か聞いた後に、あなたの神経に乗っていると感じ始めるでしょう。 サウンド部門で目立つものがあれば、間違いなく声優です。 オープニング・クレジットは、私が聞いた最高のものではありません。 エンディングクレジットについては、オープニングクレジットと同じように迷惑ではありません。 それはかなり静かで楽しいものでもあり、オープニングクレジットとは違って、数回後には迷惑にならない。 ショーに出てくる音楽は、あらゆる種類のシーンに特有の音楽を伴い、シーンとの良好な関係にあります。 しかし、多くの人がとても一般的に演奏され、あなたがそれらを聞くたびにあなたがそれらを認識するようになります。 オープニング・クレジットと違って、迷惑なことではありませんが、同じ自然のあらゆる場面で同じ曲を聞いたときは、変化のためにいくつかの異なる音楽が必要になります。 声優については、日本人の声の演技が、すでに演奏されたものよりも優れた仕事をすることができなかったと私は信じている。 声は偉大なキャラクターにフィットし、私は欠陥を考えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - これはローゼンメイデンの輝くポイントの別のものでなければなりません。 すべてのキャラクターには独自の特徴があります。 例えば、メインのキャラクター、ジュンは、超自然的なものを購入することに興味がある、外傷を負った傷つきやすい少年です。 しかし、物語が進行するにつれて、彼は連絡を取った人形への反応として彼がどのように変化するのか気付くでしょう。 人形そのものは独特で、それぞれ独自の特質や個性を持っています。 例えば、新宿は貴族的で支配的ですが、水族館は冷たくて悲しみに満ちていますが、ひなちょこは子供のように無実です。 キャラクターの間に絆が成長するのを助けるように見えるキャラクターは、ジュンと恋人とケアがたくさんある人形の両方を扱う、姉の姉ノリです。 彼女はキャラクターの中で最も顕著ではなく、主要なプロットでは不可欠ではありませんが、彼女は重要なキャラクターですが、誰にでも強い支持をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - すぐに言えば、これは私が見ている最高のアニメです。 ユーモア、アクション、ドラマが豊富で、とても良い方法でまとめられています。 あなたはアニメのすべての側面をキャッチするためにこれを何度も見たいかもしれません。 これは本当に覚えておくべきアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私が前に言ったように、これは私が見ている最高のアニメです。 あなたが好きなユーモアのセンスとドラマが好きなら、これはあなたのためのアニメです。 私は、あなたが不平を言うことはないと約束します。 美しいスタイルで素敵な物語、そして多様性があり、このアニメをあなたに関連付けることができます。 オリジナルアニメが好きな人は、TraumendとOuvertureを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おゔぇらっｌ ｓこれ： １０／１０ です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kulsprutejojjo/reviews&#34;&gt;Kulsprutejojjo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By some coinsidence on the internet, I came into contact with Rozen Maiden through the probably all to known DESU meme, and random recommendations from several websites. I started watching Rozen Maiden somewhere during fall, and finished watching somewhere before December. Here comes my review of the anime.    Story - This is one of the highlights of the Rozen Maiden. The story about Jun and how he comes in contact with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく私が通常見ているジャンルではありませんが、それを考えれば、それはそれができたほど悪くないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 正直言って、このシリーズは12エピソードだけ長い間にも、プロットが何であるかを理解するのにはしばらくかかりました。私がそれを理解したとき、私はあまり感銘を受けませんでした。 最初は、すべてがかなり恣意的に起こったように見えました。 実際には何も説明されておらず、物事はほとんどまたはまったく起こらないように見えました。 これは迷惑だったし、私はかなり早く関心を失っていた。 説明できないファンタジー要素を持つスライス・オブ・ライフでした。 そしてストーリーがついに登場したとき、それは最高の気持ちにならないように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは他の非常に普通の世界のファンタジー要素だったので、人形とアリスゲームの物語は、中学校の隠喩の社会不安闘争よりもはるかに興味深いようでした。 しかし、実際には、いずれの当事者にも共感することが難しいと感じました。 人形は共感を覚えるほど十分に説明されておらず、最終的に（二番目から最後までのエピソードのように）状況はあまりにもばかばかしく単純であるように見えましたが、まだ感銘を受けませんでした。 ジュンの苦境はシリーズの最後まで漠然としか書かれていなかったし、人形の話よりも印象的だった。 私の反応はかなりだった。「あなたは真剣ですか？ 私はもっ​​と悲劇的なことを期待していました。 ある程度、それほどシンプルなものであっても、特に日本社会の圧力を考慮して、人に大きな影響を与えることができると考えるのは面白いと思うが、実際には効果的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公として、ShinkuとJunがシリーズ全体で唯一の真の発展を遂げることができます。 私にとって最も興味深かったのは、一連のコースを通して、特に個々のプロットラインに結びついているため、徐々に関係が徐々に進行し、発展したことでした。  Shinkuは6月よりも変化の余地が少なかったが、両者とも成長したが、ローゼンメイデンの結論の唯一の本当の良い部分であったかもしれないシリーズの終わりまでに人（人形）としてより高いレベルに卒業した。 かわいいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - 当初から、人形たちは人形のロリータファッションのすべてを詳述するのに多くの時間を費やしました。 それぞれの人形は正確には異なる種類のロリータを表しており、すべてがきれいにレンダリングされています。 人間のキャラクターのデザインは確かに比類なきものですが、とにかく普通の学校の子供であるはずです。 アニメーションは良好で滑らかでしたが、いくつかの背景要素や特殊効果は少し安いようでした（たとえば、渦巻く雲）。 全体的には、ローゼンメイデンは目を見てとても喜んでいました。 背景を抱かせるのは一つのことです。 キャラクターのすべてのフリルやリボンをアニメートする必要があるときは、それはまったく別のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私はアリプロジェクトに偏見があります。 私はAli Projectが大好きです。 しかし、実際には、華麗で高音域のヴァイオリンは本当にローゼンメイデンの主題とスタイルに合っていると思います。 結局のところ、古典的な要素はロリータに関連していることが多い。 オープニングの「Kinjirareta Asobi」は、かなり典型的なAliプロジェクトです。予期と緊急性が高く、速くて美しく繊細なサウンドを同時に発揮します。 歌詞は実際にはかなり興味深いですが、シリーズとの関連性がどれくらいか分かりません。  refio + Toshi Shimotsukiの「Tomei Shelter」というテーマは、それぞれのエピソードをかなり上手くフォローしていました。私はいつももっと元気なものを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のシリーズのサウンドトラックは、オープニングのスタイルと雰囲気をエコーし​​ているように見えます。そのため、ここでは作曲家ではないにしても、多くのユキ・カイジュラの作品が思い出されます。 ローゼンメイデンには非常に動いているヴァイオリンの作品がいくつかありましたが、それはあなたがシリーズを鑑賞すること以外に聞くことをお勧めするサウンドトラックです。 それからもう一度、私はバイオリンやピアノ、古典的なジャンクを吸うだけかもしれない。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスアクション - 私はそうだとは思いますが&amp;hellip;キャラクターがあまり好きではないのですが、スーセイ関は楽しい声で、「すべて」については「デスデュー」と思っています。 実際にはかなりオリジナルです。 確かに、彼女は言葉をほとんどすべてにつけている最初のキャラクターではない（秩父と竜一の「no da」と「na no da」が頭に浮かぶ）が、「-desu」は最初であり、 日本の自国語で誇張して大声を上げている。 関宗世の「ぼく」はそれほど話が進んでいないかもしれないが、おそらく珍しい生き物であるリバーストラップだと思うかもしれない。 キャラクターの言葉のパターンがあまりにも多くを指示するとき、私はそれが興味深いと思う。 とにかく聞くのが楽しくなり、両方の双子の声優は彼らと素晴らしい仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多少の無関係な注：ヒナ一族の新出に対する叫び声は、コードギアスR2における「興興」に対する天子の叫び声と全く同じように聞こえる。 それはとても奇妙だった。  D8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ローゼンメイデンは、私の弟が私に捨ててきたファンボーイな勧告を考えたときには残念だったが、これは本当に私のジャンルではないという考えに私の関心が欠けているかどうか疑問に思う。 実際のストーリーはそれに価値があることに大きな遅延をもたらさなかったし、2次元の無益なキャラクターが本当にそれを私のために引きずった。 シリーズでは何も説明する時間がなかったし、今でもたくさんの質問がありますが、本当に面白いものではないので、本当に答えを探すのに迷うことはありません。 しかし、彼らが完全に無意味なサブプロット（例えば、花を頂いたハンバーガーの探求）に非常に多くの時間を費やしたときに、彼らがあまりにも多くを省いたことを知ることは、イライラしていた。 私はそれが最終的にはかわいいことを認めますが、その可愛らしさは私が抱かなければならなかったものを補うものではありませんでした。 たぶん私は大規模な萌えの影響を全く受けていないかもしれません。 私は第2シーズンがはるかに優れていると言われているし、最終的にはそれに慣れていくだろうが、今のところはそれほど気にならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This definitely isn&amp;rsquo;t a genre I&amp;rsquo;d usually watch from, but given that, I guess it wasn&amp;rsquo;t as bad as it could have been.    STORY - To be honest, despite this series only being twelve episodes long, it took a while for me to figure out what exactly the plot was, and when I figured it out, I wasn&amp;rsquo;t much impressed. In the beginning, everything seemed to happen pretty arbitrarily. Nothing was really explained, and things just seemed to keep happening for little or no reason. This was annoying, and I found myself losing interest pretty quickly. It was slice-of-life with unexplained fantasy elements. And when the story did finally emerge, it still seemed mediocre at best.     Because they were the fantasy elements in an otherwise very ordinary world, the story of the d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：ローゼンメイデン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ、アニメ：ローゼンメイデンはもともとはPeach-Pit（DearSとZombie-Loanのマンガでも有名）によって作られたマンガで、2002年9月にMonthly Comics Birzで活動を開始しました。 今年は急に雑誌から姿を消した。 誰も何が起こったのかは分かりません。  2つの主な噂は、編集部がPeach-Pitが提出した章を失った、あるいはPeach-Pitと編集部との間に意見の相違があったことです。 いずれにしても、7月号に最終回の記事が掲載され、突然ストーリーを終わらせたが、それでも継続することができたので、いくつかの論争の原因となった。 漫画は8巻で構成されており、全部日本で発売されている。 漫画はTokyopop Statesideによってライセンスされ、第5巻は同じ月に日本での販売が終了した（2007年7月）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体はスタジオ・ノマド（ソロとチョコット・シスターのアニメーション作品で有名）とマウソ・コウ（監督：レッド・ガーデン、ミレニアム・プロダクションのプロデューサーとしての役目）の監督で行われました。  2004年10月7日から2004年12月23日まで、日本のテレビで放送されました。  GeneonはStatesideをライセンスしており、第3巻は来週火曜日（8月28日）にリリースされる予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6月、学校に行くことを拒否し、精神的な外傷のために家の外に出ることを控える失礼な小さなかわい子は、自分の部屋で超自然的なアイテムをインターネット上で注文し、虚偽を証明してから、 戻り期間は終了する。 彼の最近の買収は、傷がつくと人生に来る新興という人形であり、他の人形との超自然の戦いに巻き込まれている。 そのためには、彼女は力を引き出すための媒体が必要です。 その媒体が誰になるのだろうか？  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのクレジットを与えなければならない。 それはリードの中で最も嫌な文字のいくつかを持っています。 私が最も好きになってしまった人、そしてあなたが最も同情的だと感じる人は悪役です！ しかし、彼らはそれに理由を与える。 そして、文字のほとんどは少し改善してしまうので、それほど悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは特に顕著ではない。 しかし、それ以降は長さが増えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そしてどうですか？ シリーズでは、Shinku / Junヒント、kthnxbyeは必要ありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：家に書いたり、吐き出すことは何もありませんが、絶対に悲惨ではありません。 特定の配色はありません。  CGとnot-CGはよく混和します。 したがって、ほとんどの場合、かなり標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：EDとそのシリーズのバックグラウンドミュージックはかなり目立たない。 私はおそらくOSTをダウンロードするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしOPは♥です。  WINのためのALIプロジェクト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：これはシリーズにいくつかの問題があり、ストーリーに結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには、フィラー、新しい人形、またはアリスゲームの3つのカテゴリがあります。 そして、問題は、ショーは非常に多くの謎を引き起こし、それらをすべてカバーしないことです。 謎の大部分はまだシリーズの終わりまでぶら下がっており、Fillerに有利に捨てられています。  12のエピソードで、それは本当にそれを買うことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてもう一度、第2シーズンとOVA（それ以上は私がカバーするものではない）があります。 だから多少の希望があるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：Suigin TouのseiyuuはWINの作られています。 そうでなければ、私は何の問題もない/傑出した役割を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：N / A、DVDは買っていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：全体的に、このアニメは傑出した瞬間をいくつか持っていますが、いくつか問題があります。 おそらく、OVAと第2シーズンはそれらを修正することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
アート：8/10
音楽：8/10
長さ：7/10
西友：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：37/50;  74％（C）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Rozen Maiden    Manga, Anime: Rozen Maiden was originally a manga created by Peach-Pit (also well-known for the manga for DearS and Zombie-Loan), and began running in Monthly Comics Birz in September of 2002. Chapters were released regularly up until March of this year, when it abruptly disappeared from the magazine. No one&amp;rsquo;s quite sure what happened; the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyfa-1&#34;&gt;Lyfa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私から2番目のレビュー、ちょうど私がそれらを書くことに悪いので、楽しみのために作ら&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
速く見つからないユニークなストーリー。 学校に行くという恐怖を抱く少年は、美しい生きている人形新明の奉仕者になる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
偉大でユニークな芸術、人形はあなたが他のアニメではマッチを見ることができない服で作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：
声優さんは、本当にぴったりの他のキャラクターと同じようにする必要があると思うのですが、オープニングテーマとオープニングテーマである「アリプロジェクト」は、オープニングテーマを歌い、 私はエンディングのテーマをよく知らないけど、それでもいいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ジュンは学校に行くのを恐れているし、お互いに連絡をしたくない少年です。いつも婦人である彼女のしもべを作る人形は真っ黒です。祖父母と漱石と漱石から妹を、ヒナイチゴより少し小さくハイパーワン 、Soseiseki、そして、私たちは最後にSuigintouに謎のタイプとapearsが敵の割り当てをしていた&amp;hellip;そして、これらのキャラクターは、彼らがどのように見えるか、そしてどのようにそうであるかと完全に一致しています。 私の目にはプラス&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
それは非常に混乱している割り当てられたドラマでも、人々はこれを楽しむだろう、また面白いことが起こっている、私は男の子と一緒に住んでいる&amp;rdquo;今変わった&amp;rdquo;人形を楽しんでいない人を意味する&amp;hellip;しかし 私はそれがかなり混乱した悲しい事を持っている前に言った（第二の季節にはより多くのが、このレビューは最初のものである：P）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はそれが本当に速く人々に推薦する、私はそれが特別なmutchではないと思う前に私が見た後、私はそれを愛したので、他の人も私が推測するmutch ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyfa/reviews&#34;&gt;Lyfa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Second Review from me, just made for fun because I&amp;rsquo;m bad at writing them&amp;hellip;    Story:  A unique story which you will not find that fast. It&amp;rsquo;s about Jun a boy who hase a fear for g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyree-1&#34;&gt;Lyree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは私が見た最初のアニメでした。それが私がメディアに入った理由でした。 だからこそ、このタイトルは私にとってとても特別で、そのために私には何か感情があるかもしれません。 このシリーズについて数年前から忘れてしまった後に、それを見直して、私はこのアニメについての私の考えを分かち合うためのレビューを書くことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話の主人公は、両親と別に暮らし、学校に通っておらず、出かけることもめったにない10代の桜田潤です。 彼は多くの贅沢なものをオンラインで注文し、返金する前に返す。 ある日、彼は真剣に受け止めない不思議な手紙を受け取り、「風になるかどうか」と尋ねられ、彼は同意する。 その結果、彼は生きた人形の新館の所有者になりました。  （あるいは、彼の所有者になるのは真紅ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進むにつれて、より多くの人形が紹介され、それらの背後にある理由が明らかにされている。 ロングストーリーの短い人形は、どれが完璧な人形に最も近いかを決めるために互いに戦うことになっています。伝説の人形ローゼンが探している人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンのアニメのこの最初のシーズンでは、それが主な焦点である6月のケースです。 そのために、人形間の戦いの進行は遅いです。 個人的には、私たちの主人公の家の愚かなコメディー/ライフスライスシーンに多くの時間が費やされていることが少し残念です。 私はそれを助けることはできませんが、いくつかの可能性が無駄になっているように感じます。 一方で、日々の軽い心のおかげで、キャラクターをよりよく知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の最善のポイントはおそらく、キャラクターの開発であり、これは主に6月のケースで顕著である。 あなたは人形のすべてが好きではないかもしれません、自分自身も私がそれらを好きではなかった物語の大ファンであっても、私はまだ彼らが良いキャラクターだと思う。 それぞれにはいくつかの独自性があります。 最初のシーズンはそれらのすべてを紹介するわけではありませんが、2番目のシーズン（それはもっと良くなりました）がこれを補うもので、これが彼らの間の適切な戦いが始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンはかなり古いアニメなので、芸術的スタイルはかなり特殊です。 背景には多くの簡素化がありますが、一般的には悪く見えません。 キャラクターのデザインは、人形の場合は非常に良いです。 多くの詳細とユニークさがあります。 アニメーションの質も良いです。 全体として、芸術は際立っていませんが、それは少なくともまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、音楽はとても良いです。 サウンドトラックはユニークで、シリーズの気候に非常に合っています。 オープニング曲は、私の最愛のAli Projectによって歌われていて、とても典型的なものですが、アニメにも合っています。 ククイの「トゥメイシェルター」の終わりの歌は落ち着いた素敵な歌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには否定できない瑕疵がいくつかありますが、まだそれはとても楽しいかもしれません。
コンセプト自体はかなり興味深いですが、この最初のシーズンは、ストーリーの後半部分の紹介にもっと似ています。 ローゼンメイデンの最初のシーズンが少なくともまともでないことが分かった場合、それは確実に時間とともにより良くなり、面白くなるので、残りの部分を見ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及する価値があるのは、このシリーズは非常に気候的なことです。 それは時々おとぎ話のようなものです。
生活の人形、魔法、夢 - この種の多くの動機がこのショーに登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、孤立、脱走、または重要な人の喪失に対処できないような思考を誘発する問題に取り組んでいます。 これらの動機はうまく処理されますが、私が以前に言ったように、無駄な潜在意識が時々存在するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマやコメディ、時には幼稚なやり方、そして全体的にかなり具体的な結果の不均衡な量に気にしないなら、私はそれを見守ることをお勧めします。
私はそれに試して、少なくともいくつかのエピソードを見ることをお勧めします。 私はこのシリーズが時間とともに良くなることを保証します。 最初は馬鹿に見えるかもしれませんが、このショーの気候と自然を理解すれば、それは好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは完璧ではないが、それはそれ以上のものかもしれないうまくいっているショーだ。 その欠陥にもかかわらず、それは確かに試してみる価値のあるユニークなアニメです。 それらの12のエピソードはそれほど時間ではなく、あなたはこの魔法のようなおとぎ話のような物語に魅了されるかもしれません。 私の場合、これは私が見たことの中で最高のものだとは言えないが、いつも私の心の中に特別な場所を持つショーです。
私はそれに固体7を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyree/reviews&#34;&gt;Lyree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden was the first anime I&amp;rsquo;ve seen and it was the very reason I got into the medium. That&amp;rsquo;s why this title is so special to me and because of that there might be some sentiment speaking through me. Having rewatched it after having had forgotten about the series for a few years, I decided to write a review to share my thoughts about this anime.    The main character of this story is Jun Sakurada, a shut in teenager, who lives apar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kagami-1&#34;&gt;Kagami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは、より多くの知られているタイトルの完全な世界で失われた宝石であり、まだ古典ではない場合になります。 ロリザ・メイデンはロリバートではなく、時にはソース素材から自分自身を切り離して動作させることができると誰にも伝えなければならない。 本当に、それは非常に危険なことがあり、複数の媒体がその事実を証明しているので完全な失敗で終わる可能性がありますが、その材料が良いもので本当に面白いものであればどうなりますか？ 女性や皆さん、あなたはローゼンメイデンになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初にローゼンメイデンを始めたとき、私はすべての正直さでそれが自分のものかどうか確信が持てませんでした。2012年末までは重い行動とDBZのファンでしたが、いくつかのエピソードがあると疑いがありました。 ストーリー自体はローゼンメイデンだけには完全にユニークではなく、ローゼンメイデンの運営方法から判断しても、BtooomやZatch Bellなどの他のタイトルには多くの立場の最後のアイデアが存在します。 ザッツベル。 すばやく6月に入学しましょう。6月は完全に閉鎖され、学校の子供たちの否定的な経験から傷ついています。 私は中学生や高校生でも、学校に通うのに苦労している人は、その人に関係しているような気がします。 少なくとも一度はいじめられていない人は誰ですか？ 続けて、JunはWebから非常に珍しいものを注文するという趣味を持っています。これは、Junが選択肢を与えられ、その選択が最終的に彼がAlice Gameに参加し、 ブロンドの人形真紅が優勝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンの芸術はやや鈍いと言えるかもしれませんが、実際は私は反対します。 見事なEF：記憶のレベルではありませんが、私は本当にそれが良かったと思います。  2004年のローゼンメイデンはそのすべてを必要としていませんでしたが、2004年にはそれが素晴らしいと魅力的だと思っていました。 今、音はどうですか？ まず、あなたと同じようにダブとサブロックの両方を見ています。 第二に、その開口部は本当に非常にキャッチーです。  Another openingのファンですか？ さて、同じ人たちによって行われたので、この曲をチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは良い物語、魅力的なサウンドとルックスを持っていますが、キャラクターはどうですか？ 彼らは肯定的なフィードバックに値するでしょうか？ まあ、それは事です。  6月から個人的に好きなSuigintouに至るまでのローゼンメイデンのカラフルなキャラクターセットは、本当にアニメを素晴らしいものにします。 それは真6月の成熟を見て、真紅が変わっていくのを見て、彼女が本当に誰であったのかを知っていても、 これは最高のアニメであり、一流のキャラクターです。  26エピソードに及ぶキャラクター開発は、このアニメの正義を本当に行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がローゼンメイデンから得た喜びは、言葉を超えたものでした。 多分、モノガタリほどスマートではなく、マジカマジカのような画期的なものであったかもしれませんが、スマートでもパワフルでも、必ずしも楽しみには関係しません。 ローゼンメイデンはそれを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？  10/10、簡単。 あなたがまだローゼンメイデンを試していないなら、次の理由があります：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ロリバートのように見える&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;2004年は古いようです&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;原材料に従わない&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;チャンスを与えてください。 あなたは鼻の下に隠された宝石を見つけることになるかもしれません。 私は終わった、私はいくつかのお茶を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kagami/reviews&#34;&gt;Kagami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden is a gem lost in a world full of more known titles and will be if not yet a classic. While some of taken jabs at this series for not following the source material and being supposed lolibait, I for one must tell everyone that Rozen Maiden is NOT lolibait and sometimes seperating yourself from source material can work &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは完璧な人形になるために戦わなければならない人形についての物語です。 彼らのクリエイターは、私が自分の娘になる可能性があると信じている完璧な女の子をつくろうとしていたので、人形を作って最高の人物を見ました。 ほとんどの人は、このコンセプトはお互いに戦っている女の子たちがおしゃぶりを逃げていくだけのファンサービスのためのものであると他のショーによく似ていると思うのですが、かなり誤解されています。 実際には、衣装が見られている間に女の子が下着に座っているかもしれないが、それはむしろやや控えめであるかもしれないが、ショーのファンサービスはほとんどないだろう。 人形は性的なものではありません。 実際、彼らはすべて、磁器の人形と同じ身体構造を持っています。 私が初めてこれを見始めたとき、それは少し上級クラスになるという点でシーンがとても落ち着いていたことに私を驚かせました。 それは素晴らしい変化でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分自身の性格を持っている人形とその背後にある物語が、面白いものになります。 女の子にはごめんなさい。人間のキャラクターと同じように、浮き沈みを理解することができます。 このショーの最大の要素の1つは、私たち全員が持っていた欠陥とその欠陥でも愛を見つけようとする方法でした。 キャラクターは完璧な人格を持つ完璧な女の子ではありません。 ある人は幼稚で、他の人は貧しい人で、ある人はやや偉大で強大な習慣を持っていますが、それでもすべてが息苦しそうになると、彼らはすべてかなり人間です。 完璧な「アリス」となる人を見つけようとする戦いで、彼らはすべて完璧な人間になりました。 私たちが時々見る人形や人間の夢の中には、お互いの間の欠陥のための多くのメタファーがあります。 それは、私が実際に主な拮抗薬Suigintouに深い感情を持っていた理由の1つでした。  Suigintouの話は実際にショーの非常に大きなスポイラーですが、私はそれが非常に悲しいと言うことができ、私は彼女が彼女のように行動する理由の一部を理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、エピソードの大部分は人生の断片のようにプレイし、人形が戦っているという話をしています。 ショーにはほとんど戦いがありませんし、キャラクターや家の周りを走っていることについて多くのことを学んでいます。 私はこのショーで見つけた最大の欠陥だと思う。 私は超自然的な側面の多くを望んでいましたし、Alice Gameとその背後にある物語については、人生全体のものではなく、より多くを求めていました。 それでも、それはキャラクターの欠陥を示す助けとなり、キャラクターとしてそれらを理解するのを助けました。 私は彼らが超自然的な説明とキャラクターの成長の両方を行うことができることを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、特にオープニングとクローズになりたいときにはかなりいいです。 私が見る問題は、2つの異なるスタイルが使用されているように感じるということです。  1つは人間の世界と人間の世界では本当に正常なアニメスタイルですが、人形は非常に高い詳細なオカルトスタイルのショーになるように完全に設計されています。 人形は非常に詳細で、それらを見るだけで、あなたは彼らがどのような性格を持つかを知ることができます。 ヒナイチゴはピンクの服と子供のような表情でかわいいです。 私はこれが奇妙に聞こえるかもしれないが、実際には暗いやり方でややカラフルです。 彼らがよりコメディーなパートの間にコーナーを切っているように見える時があり、それが実際に私を厄介な気分にさせた。 彼らがそうした理由があったかもしれないと思うが、それはむしろ面白い。 色はほとんどの場合、明るいですが、オカルトの領域に入っても、色はまだかなり強力です。 彼らが鈍っている唯一の時は、彼らがある領域を表すことになっている時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングは実際にはかなり良いですが、キャラクターの中には慣れるものがあります。 彼らのカップルのほうが、私が頭を下げたいと思うようになった声がかなり高いですが、しばらくすると、私は成長しました。 彼らが良かったと言っているわけではなく、まともなものだった。 彼らの声で私を悩ますようなキャラクターの2人は、Rebecca ForstadtとSherry Lynnが声を掛けたHinaichigoの吹雪と呼ばれていました。 彼らの両方は、私が少し私を投げたような高い声を持っていた。 ヒナイチゴは幼いキャラクターになっていて、声がどのようにマッチしなければならなかったのか分かっていましたが、泣いたり泣いたりするだけで、私は迷惑になりました。 一方、スセセセキは、彼女がどのように行動し、彼女の声がとても高かったかとは違って私に迷惑をかけました。 私が言ったように、彼らは私の上で成長しましたが、それまでに彼らはまともであり、私が望むほど良くはありませんでした。 私はオープニングソングに恋しました。 ストーリーラインのすべての部分に一致しない場合でも、ショーにあなたを連れて行くための完璧なラッシュがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは実際にはうまくやっていて、私はショーの中に深い会話とメタファーが入っているのが好きでした。 私はストーリーの心理について少し考えさせました。 その一方で、声と変わった芸術スタイルはちょっと止まった。 私はまだこのショーにはそれが良いものだったので、それを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a story about dolls that must battle to become the perfect doll. Their creator was trying to create the perfect girl who I believe could be his daughter so he made the dolls to see who was the best. While most people would think that this concept is a lot like other shows where the girls fighting each other is only for the sake of a bit of fan service if a boob escapes their clothing, they are pretty much mistaken. In fact, there is barely any sort of fan service in the show besides maybe one point where the girls are in their undergarments while their clothing is being watched, but even that is rather modest. The dolls are no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bonnibelpeebles-1&#34;&gt;BonnibelPeebles_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは、ドラマ、アクション、コメディを完璧に調和させたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ制作者の周りを回っているアニメは、「ローゼンメイデン」と呼ばれる7つのリビング人形の伝説的コレクションを作ってゲームに出し、どの人形が完璧な女の子「アリス」になるのか知るために、 物語は、学校のトラウマがあり、間違って五番目の人形、真っ黒のマスターになる、六木森に続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは憂鬱で神秘的な空気を持っていますが、これは主にアニメのオープニングやシナリオで見ることができます。 それは非常に興味深い物語と愛らしいキャラクターを持っています。
このアニメでは非常に興味深いのは、主人公が人形を囲むように少年と物語をして、女の子だけが人形に巻き込まれるべきであるというステレオタイプを壊してしまったことです。 それはプロットに焦点を当てていなくても漫画の状況であなたを逮捕することができるようなアニメの種類です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画にはあまり忠実ではないし、残念ながら一部のキャラクターの特徴が変更されている。マンガのShinkuはこのアニメほど深刻ではない。Suigintou dollと同じことだ。 アニメはより深刻です。  6月の姉妹はまた、思春期について多くのジョークをしますが、アニメでは事実上存在しません。 これらの違いがあっても、アニメはまだプロットの主なアイデアを得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最中、主人公のトラウマ、さらには姉妹や人形のような登場人物の進化を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が考えているのは、ローゼンメイデンの創作者についてはあまり話されておらず、彼のやり方とその正確な理由は何もありませんでした。 マンガではもっとはっきりと言われていますが、アニメでは少し気づかれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;喜劇と少しのドラマで、何か違うものを探しているなら、ローゼンメイデンは良い選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BonnibelPeebles_/reviews&#34;&gt;BonnibelPeebles_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden, an anime that can have drama, action and comedy all in perfect harmony.    The anime revolves around a creator of dolls created a legendary collection of 7 living dolls, called &amp;lsquo;Roz &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kimeugenemylove-1&#34;&gt;kimeugenemylove&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見でこれまでに行われた最高のアニメの1つ。 それはユニークなストーリーラインを含んでおり、キャラクター開発部門では非常に優れています。 それがかわいいと面白いしようとすると、それはかわいいと面白いです。 真剣にしようとすると、それは深刻です。 それはシリーズの最初のシーズン以来、人々にTraumend、第2シーズン、ローゼンメイデンのアンタゴニストに関する話であるOuvertureを見てもらうように人々を魅了するには十分なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kimeugenemylove/reviews&#34;&gt;kimeugenemylove&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best animes ever done in my opinion &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;radeon-1&#34;&gt;Radeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは数年前に見たかったアニメでしたが、私はそれを手に入れることができなかったので、とても興味深いものでした。 数日前まで、今年のアニメのリストを見ると、明らかにRozen Maidenは、今年頃に放映された第3シーズン、Rozen Maiden（2013年）という興味をそそる。 とにかく、それを脇に置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオノマド、非常によく知られているスタジオのアニメーションと、私はその時の作品、すなわち、KampferとOuran Highschool Host Clubを見たことがあります。私の意見では、この2つのタイトルはあまり際立っていませんでした。 ローゼンメイデンは人形を手にした桜田潤という少年から始まります。少年は人形と出会います。 人形は少年と出会う。 男の子は人形を目覚めさせる。 人形乱用少年。 はしゃぎ。 最初のエピソードとローゼンメイデンのコアストーリーはかなり解読が難しいです。 シリーズが進行するにつれて、このショーでは、人形やいわゆるローゼンメイデンの存在理由があいまいに説明され、最終的にアニメの途中で実際のプロットが展開されます。 キャラクターの中には、実際に何が起こっているのかを詳しく調べることなく、「Alice Game」という名前に言及する習慣がありました。 ショーはまた、物語の重要な部分をフィラーのようないくつかのエピソードの間に置く傾向があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィラーのエピソードそのものはそれほど悪くないとは言えませんが、それは堅実なコメディで満たされているので、見ることはできますが、アクションシーンは叙事詩ではありませんでした。 私は、より魅力的で、最先端の座席の戦いでアクションアニメを見たことがあります。 これらは実際には生きている人形であることに注意してください。 身体の「目に見える関節」で明白であり、魔法の助けを借りて人生にもたらされるが、彼らはまだ普通の人間のように感情を持ち、食べて飲む。 では、すべての食べ物はどこに行きますか？ いい考えはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初および最後のいくつかのエピソード、すなわち1,2,3,10,11および12のエピソードは、  12  - おそらくあなたがこのアニメから得ることができる最も楽しいです。 しかし、エンディングはまあまあだったが、シリーズを完成した後でさえ、人形のメーカーは彼の名前以外にはまだ明らかにされていない。 おそらく次のシーズンに&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;文字-1&#34;&gt;文字=&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;すべての得点は5点満点です。最低1点は嫌われています。 最高の愛されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;櫻田潤：（1/5）男性の主人公第2123号。 彼が主人公としての役割を果たすことについて、特別なことや面白いことは何もありません。 普通の退屈。 彼はあまりにも不快なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shinku：6月のローゼンメイデン（3/5）、ローゼンメイデンの5番。  6月は身体的、口頭で乱用されることが多い。 いくらかのツンデレ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suigintou：（5/5）おそらくシリーズで一番有名なキャラクターは、ウェブサイトの彼女の壁紙/写真/その他のものの多くに遭遇し、それが彼女であることに気付いた。  Suigintouは私が好きなアニメの数少ない悪役のひとりです。 ロザン・メイデンの中では最初の、そしておそらく最も強い。 サディスティック、パワフル、傲慢、美しい、などシリーズ全体での個人的なお気に入り。 欲しい。 私が彼女を人格として愛するのと同じくらい、しかし主な敵対者としては、そうではありません。  1つとしての彼女の役割は公正です：彼女はアリスゲームの勝者になりたいです。 彼女はまた、単に「愛されたい」アンタゴニストのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雪瀬スキー：（3/5）異色感覚デス。  Shinkuのように、彼女はしばしばJunを虐待しますが、ほとんどが言葉遣いです。 しかし、彼女は非常に愛らしいことができます&amp;hellip;時々だけです。 少し刺激することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漱石：（4/5）恵比寿の妹。 彼女の妹よりももっと好きです。 新車のように、彼女はグループの中でより成熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;花一族：（2/5）騒々しい、甘やかされた、幼稚な、など必要ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;柏和智恵：（3/5）6月の同級生の学校。 他の人間のキャラクターの中で、彼女はまともなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桜田紀：（2/5）6月の妹。 いつも彼女の名前を忘れてしまった。 このレビューを書くまで&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は非常に弱いです。  6月の桜田は、人形の助けを借りて後でひきこもりになることは少なくなりましたが、少し改善が見られました。それは最後のエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、新しいアニメや人物のビジュアルは、（明らかに）非常に日付が明記されているように、明るく鮮やかではない一方で、「ローゼンメイデン」の詳細は、まだまだ優れています。 より近年のアニメと比較した場合には同等である。 要約すると、アートスタイル/ビジュアルには、良い品質と悪い品質があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマのボーカリストは非常に目立つものです。 彼女の特徴的な声や歌の種類から、OPを聞いてほんの数秒しかかからず、ALI PROJECTがRMのオープニングテーマを演奏していたことが私にはっきりと分かりました。 率直に言って、彼女の歌のほとんどは私にアピールするものではなく、これも同じです。 エンディングのテーマを複数回聞いても気になりませんでした。  OPのように、EDも私に魅力的ではありません。 しかし、全体的な声の演技は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、RMにはいくつかの欠陥がありますが、結果はまだかなり楽しいものでした。 遅いペーシング、淡々とした主人公、良いものから悪いものまでのビジュアルは、最初と最後のいくつかのエピソードと愛らしいキャラクター（主人公は別として）によってすべて償還されます。 あなたがこのアニメを見ることを計画しているならば、あまり期待しないでください。 このシリーズの私の複雑な気持ち（と少しの失望）でも、私は第2シーズンと第3シーズンに進みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Radeon/reviews&#34;&gt;Radeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden was an anime I wanted to watch several years ago, but then since I wasn&amp;rsquo;t able to get my hands on it for a very long time, and just like that, all my interest vanished. Until few days ago, upon seeing the list of upcoming anime this year, inexplicably Rozen Maiden is going to have it&amp;rsquo;s third season aired around this year, simply named Rozen Maiden(2013) - Interest regained. Anyway, putting that aside.    Animated by studio Nomad, a studio which is quite well-known and I&amp;rsquo;ve seen some of their works b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clefairiess-1&#34;&gt;Clefairiess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エキサイティングな、悲しい、心温まる、愛らしい、人形..？ 楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなアニメシリーズですが、まったく満足しています。 ローゼンメイデンの人形は、特別なキーを使用して手で傷つけられた人形のグループを単に置くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は私はこのアニメを見て恐れていた。 私はそれが幼稚な人形のような物語だと思った。 まあ、それは判明しました。 新州、カナリア、いちご、その他のローゼンメイデン人形はローゼンが作ったものです。 彼は人形工芸の巨人でした。 すべての人形は彼を愛していますが、彼らは常にローゼンが夢見ていた完璧な女性の象徴である「アリス」になるためには互いに戦わなければなりません。 それぞれの季節を通して、彼ら（そして私たち）は重要な人たちの重要性、姉妹間の絆、父親が長く父親に会うことができたかどうか、本当の美しさは何か、そして最も重要なのは、 秋。 これは非常に素晴らしく、感動的ですが、アクションのダッシュで簡単な話です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Clefairiess/reviews&#34;&gt;Clefairiess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Exciting, Heartbreaking, Heartwarming, Adorable, Dolls..? Fun.    A simple anime series, y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;peimun-1&#34;&gt;Peimun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは元々はアニメのジャンルであり、ショーの前提は人形を話すという理由から拾い上げることをとても躊躇していましたが、明らかに欠陥があるにもかかわらず、私はショットをくれたことをうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rozen Maidenは、有名な会社ではなく、OKHC（桜蘭高校ホストクラブ）やKampferなどの成功した番組を持っているStudio Nomadによって2004年後半に制作され、リリースされました。 それがリリースされた直後では、4Chanで恵比寿の悪名高い「Desu」meme（彼女の名前を正しく発音するために私は約5話を要した）が作られて以来、その番組は比較的人気が高まっていた。 そのすべてを脇に、話に移りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーの主なプロットは最初は分かりにくかったし、エピソード1にも存在しなかった。これにもかかわらず、ストーリーの独創性は間違いなく爽やかだった。 シリーズが進行するにつれ、私はアニメがどんな単純な物語で始まっていたのかを理解するようになりました。そして、戦闘シーケンスを開始したりキャラクターの発展を進めるための言い訳としてしか使用していなかったかのように見えました。 シリーズの中間部分は、暖かい心のコメディフィラーのように感じられ、実際のプロットにはほとんど関連性がありませんでした。 物語の中にあったいくつかの戦闘シーンは、非常にサスペンスではなく、通常はいつも他の人形からの助けを借りて、いつも新幹とすいがとうとの間にあり、シリーズ全体の「アクション」の部分は少し単調で、  。 人形がお互いに戦わなければならない「アリスゲーム」のコンセプトは、優勝者だけが人形の父親や「ローゼン」と出会うことです。 そのコンセプトは勝者のように思えるが、ゲームでの人形の関与は漠然として説明され、皮肉なことに、コメディのためのフィラーエピソードによって実際の物語が急いで押し出されたようだ。 アニメは感情的にシリーズの要点を引っ込めようとしましたが、それは全くうまく実行されていないか、または効果的ではないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
ほとんどの場合、シリーズのキャラクターはメインの主人公を除いて見て楽しかったです：Jun。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真紅：ジュンが所有するコレクションの5番目の人形で、シリーズのメインの女性主人公でもあります。  Shinkuは人形のような女性で、何人かの英国の貴族を思い起こさせてくれます。そして、彼女は何をしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jun：典型的なひきこもり。何も特別なものはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒナ・イチゴ：幼児の体系化を図ったコレクションの6番目の人形で、頻繁にすべての人形を怒らせ、彼女はしばしばシリーズの人形の中で最も好まれていない人物だと認識されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーセイセキ：「デス」は、人形の憎しみ、人の憎しみ、他の人形への彼女の憎しみから、ヒナ一族と一緒にシリーズのコメディアンな要素が増します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Souseiski：妹の妹よりももっと寛容で成熟している妹姉妹。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suigintou：彼女のローゼン・ミスティカを奪うために彼女を弱体化させるために、彼女のグループ、アリス・ゲームと邪悪な自然に勝つための彼女の不屈の精神は彼女のものになります 彼女が他の人形にやっていることにもかかわらず、それらの好きな拮抗薬の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノリとトモエ：一般的で幸せな幸運な女の子たちは、ジュンと人形の世話をし、食事とお茶を準備します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は明らかにショーの強みではありませんでしたが、それは存在しましたが、残念ながらあまり効果的ではありませんでした。シリーズの唯一の主なキャラクターの開発は最後のエピソードでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
古いアニメであるにもかかわらず、アニメーションは半分ではありませんでしたが、今日の基準と同レベルではありません。 アニメーションに含まれていた細かいディテールは、それを高めるものです。 アニメーションが良かったり悪かったりしていた時もありましたが、それは混在した感じでした（それはアニメ全体を描いています）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は実際にシリーズのオープニング・ソングがかなり好きでした。戦闘の瞬間や悲しみのような適切なシーンで適切な音楽が演奏されました。 サウンドトラックから本当に目立った曲はなかったものの、すべてが適切に音を立てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりの考え：
結論として、RMは間違いなく、楽しいアニメです。 残念なことに、アニメはシリーズの最初の数回と最後のエピソードで本当に輝いています。 このアニメでは、ショー全体を通してさまざまな感情を感じましたが、愛らしいキャラクターとまともなプロットがそれを補うものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコアの内訳：
ストーリー：6/10
キャラクター：7/10
アニメーション：7/10
サウンド：8/10
私の楽しみ：7/10
最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はレビューの要請を受けますので、あなたが提出したいのであれば私のプロフィールにコメントしてください。読んでいただきありがとうございます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Peimun/reviews&#34;&gt;Peimun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden was originally an anime I very hesitant to pick up due to the genre of the anime and the premise of the show being talking dolls, but I am glad I gave it a shot despite it&amp;rsquo;s evident flaws.    Rozen Maiden was produced and released in late 2004 by Studio Nomad, which isn&amp;rsquo;t a renowned company but has had successful shows such as OKHC (Ouran Kokou Host Club) and Kampfer. Not soon after it&amp;rsquo;s release, the infamous &amp;lsquo;Desu&amp;rsquo; meme with Suiseiseki (It took me about 5 episodes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samildanachemrys-1&#34;&gt;SamildanachEmrys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています。 私は通常、スポイラーを私のレビューに入れないようにしていますが、私が努力する気がしなかったので、ここではほとんど傷つきません。 その後、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は当初、ローゼンメイデンを見ることに決めました。なぜなら、人気アニメレビューサイトの多くの人がそれが素晴らしいと思えたからです。 すべての肯定的なコメントの後、私はサイトのレビューをチェックアウトし、それは「ゴシックホラー」と書かれていて、人形に焦点を当てて取り除かれるべきではないとアドバイスしました。 悲しいことに、ローゼンメイデンは決して恐怖でもゴシックでもありません（人形の衣服を除いて、私はゴシック様式の衣装が全体のゴシック様式にならないとあなたに伝える必要はないと確信しています）。 しかし、このレビューは正しいことですが、シリーズが人形に関することを理由にしてはいけません。 あなたを離そうとするのは、その人形の実際の登場人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良い点から始めます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは合理的にかなりです。 人間のキャラクターはデザイン面でいくつかの注意を奪われているようだが、少なくともジュンはかわいい男の子ではない。 人形自体は非常によくデザインされており、その衣装は他の視覚的要素よりも多くの仕事を受けているようです。 また、Sinkuのバラの花びらは、上品で活気にあふれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルとは別に、全体の最高の特徴は、作品の悪役、より大きく、より強力で大人に見える人形Suigintouです。  Suigintouには深みがありませんが、それはすべてのキャラクターに当てはまります。 彼女の邪悪な行為の理由は、最終的なエピソードの死にかけている数分間でしか光りません。それは大きなショックではありません。 にもかかわらず、Suigintouは十分にプロットで彼女の目的を果たし、彼女はいつでも私の神経に乗っていない唯一のキャラクターであることを名誉を持っています（Soseisekiを除いて、  、ほとんど何もしなかったし、人格や特徴を全く欠いていた。彼女は彼女が作った印象のすべての椅子だったかもしれない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべての良い方法です。 今悪い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズについて作る最初のそして最大の苦情は文字です。 ああ、キャラ！ 6月の彼女の扱い方に照らして、彼女の苦境に対するいくつかの同情を感じるだろう。 最初のエピソードでは、6月の「ヒーロー」は、オンラインでタトゥーを常に注文し、すぐに長年苦しんでいる兄弟を作ることによって、妹の命を悲惨にする、自己中心的で自己嫌悪感のあるティーンエイジャーのレイヴアバウトであることが明らかになりました 彼はそれを返すことができるように郵便局にそれを持っていきます。 あなたは、6月は家を出ることはありません参照してください。 彼は病気でも何でもないからではありません。 ああ。 彼は学校に行きたくないので、毎日、毎日家にいます。 それでおしまい。 明白な理由がないため、ジュンと妹（名前がわからない）は不在の両親を抱えているので、彼女の弟を世話するのは彼女の責任です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまだ人形に行っていない。 メインの人形、Sinkuは、当初彼女が彼に会う瞬間、Junを叩いて私からいくつかのポイントを得る。 私が上で述べたように、スセセセキの双子の姉妹漱石は、性格も性格もないので、彼女を飛ばしてみましょう。 存在する人形はいろいろありますが、どれも登場しません。 残念ながら、彼女がシリーズ全体を通して大まかに彼を扱っているにもかかわらず、彼女は彼が誰よりも優れた人になるいくつかの隠された品質を持っていると思っていることが非常に明確になっています。 ホンハム。 他の人形は、Sinkuの後に到着する、彼らはすべて、率直に、ごみです。 すべての人形は子供のように見えますが（少年少年に見える水族館は例外ですが）、ヒナは外見上だけでなく、子供のようなものです。 彼女は本質的に鋭利な小鳥です。 それはあなたが彼女について知る必要があるだけであり、確かにすべてが知っていることです。 雪セイキは最初は大丈夫です。他人から孤立していますが、すぐにヒナの箔のようになります。 彼女はひなとちょうど同じくらい幼稚ですが、反対の目標を持っている傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がここにいる間、私は音について簡単に言及します。 私が初めてローゼンメイデンを見始めたとき、私は実際に音楽に興奮していました。 オープニングのテーマは迷惑ですが（時間はたまりませんが）、偶発的な音楽のほとんどは偽のクラシックなサウンドを持っています。 残念なことに、音楽の選択は、通常、シリーズで何が起こっているのか分かりません。 チェンバースタイルのクラシック音楽は全く異なるタイプのシリーズを提案します。  SinkuがSuigintouとの戦いで優位を獲得するたびに演奏されるバックグラウンドミュージックが1つあります。実際にはかなり良いです。RPGボスの戦いを思い起こさせる小さなメロディー、ソフトロックのギターとドラムをストリングで重ねたもの /弦のようなキーボード。 私は、その曲を聞くために、複数回バトルシーンを見終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ローゼンメイデンは本当に気にする価値がありません。 私がそれを与えた評価は、あなたが今私の苦情をすべて読んだことを混乱させるかもしれませんが、真実はローゼンメイデンが悪くないということです。 どこにも行かないシンプルで浅く、予測可能なプロット。 迷惑な文字。 素敵だが不適切な音楽&amp;hellip;エピソード6以降は、平均的なセミアクションの出来事ですが、楽しいですが何も特別なものはありません。 エピソード1〜5はフィラーです。 私は前半が嫌い、後半は気にしなかったので、全体的に6点を与えた。 悪化する可能性があります、もっと良いことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamildanachEmrys/reviews&#34;&gt;SamildanachEmrys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contains spoilers. I usually avoid putting spoilers in my reviews, but there is really so little to spoil here that I didn&amp;rsquo;t feel like making the effort. Onward, then:     I originally decided to watch Rozen Maiden because lots of people on a certain popular anime review site seemed to think it was great. After all the positive comments, I checked out the site&amp;rsquo;s review of the series, and it was described as &amp;lsquo;gothic horror&amp;rsquo;, with advice to not be put off by the focus on dolls. Sadly, Rozen Maiden is in no way a horror, or even gothic (except for the clothing of the dolls, and I&amp;rsquo;m sure I don&amp;rsquo;t need to tell you that gothic costumes don&amp;rsquo;t make for overall gothicness). The review was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sam-1&#34;&gt;Sam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを単純なままにしておくと、これは私のアニメリストから私のお気に入りのアニメです。 私はこのレビューをそれぞれの寓話に分けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：物語はとても面白いです。 人形の戦いのコンセプトは興味深いものであり、世界中で関心を集めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は非常に明るく陽気ですが、時には必要に応じて暗く暗いテーマに効果的に変更することができます。 これ以上の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ローゼンメイデンとは非常に多様なサウンドトラックがありますが、サウンドトラックの他の曲が使用されていたかもしれない1〜2つのイベントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメにはさまざまな性格のキャラクターがあります。 そのようなキャラクターは、どのショーの中でも私のお気に入りのものになっています。 特に彼女の「デスデル」で有名なスイススキー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：110％満足！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、確かに最低限の価値がある完璧なアニメ、見ることの試み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=882&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sam/reviews&#34;&gt;Sam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keeping this review simple, this is my favorite anime out of my anime list. I shall split this r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、これはすべての味のためではないシリーズです。 私は今それを知らせるでしょう。 あなたのアニメが忍者スクロール、ゴダナール、バーストエンジェル、またはシェルのゴーストと同じ品種でなければならない場合。 それでは、ローゼンメイデンは最初は非常に暗い、または重く行動を起こしたショーではないので、ここには何もありません。 私はそれをAngelic LayerとAzumanga Daiohを似て混ぜる以上のことを言います。 これは、かわいいキャラクター、人形との戦い、いくつかのドラマ、そしてトップコメディーに関するそのスタイルによるものです。 アクションシーンがありますが、これはセールスポイントではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その核心部分では、ローゼンメイデンは主にキャラクター駆動です。 間もなくさらにいくつかの人形が出現し、それぞれに個性があります。 彼らのそれぞれには、発展するのに十分な時間を与えられた人物がたくさんあります。 キャラクターの発展は、どのキャラクターがお気に入りになるかを選ぶ機会を視聴者に与えることによって非常に強力です。 これは非常に現実的な感情と地上感情の文字を提供する例外的な文章によって行われます。 含ませるために、両方の言語のための素晴らしい声の仕事は、彼らの魅力を引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタンドアロンのエピソード形式では、2つのプロットが起こることがあります。 これは、実際にはペーシングの問題に関する私の意見の一つが取り上げられるところです。 プロットの1つは、「アリスゲーム」の起源と目的で行われます。 このゲームは、ローザ・ミスティカのための各人形の1つの戦いの1つです。 敗者は普通の人形になり、すべての人生を奪われます。 勝者は「アリス」に近づき、「アリス」と出会うためには完璧な存在になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suigintouと名付けられたリードの悪役は、必要な手段でゲームに勝つことに決めました。 他の人形との彼女の最初の対立は、アクションファンの注意をつかむでしょう。 このプロットは削除されたように見えるかもしれませんが、スタンドアローンのエピソードのいくつかとセカンダリプロットと一緒に織り込まれています。 セカンド・プロットは、ジュンが孤独から逃れるのを助ける人形を扱っています。 マイナーなペーシングの問題がマイナスの影響を及ぼす可能性があるため、深刻な行動を重視するファンがこのシリーズを嫌うか、実際には気にしないと思います。 視聴者がキャラクター主導のストーリーを好んで、そのキャラクターに、特にトップコメディーのエピソード5を超えて、すでに販売されている場合。 その後、シリーズの残りの部分を理解することは、実際に私の見解では強く終わるので簡単になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは特定のテーマに触れています。 私は彼らがかなりうまく縛られていると感じます。 いくつかの質問は答えられていますが、完全ではありません。彼らは、彼らが理にかなっているだけでなく、謎に加わっています。 全員が日本のコメディに関心を持つ視聴者の嗜好によって異なります。 コメディは面白いか迷惑なことができます。 私はその大部分が正しい印をつけているのを発見しました。 対話の中で私の最も顕著なものです。 文字の中には非常に軽い違法な言葉を使っている人もいますが、私はそれを実際のトイレ口ではないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは、人形ごとに豪華であり、彫刻の色がある程度深いという印象を与えています。 私はまた、Suigintouのダークディメンションの背景やアートワークが壊れたおもちゃで散らばっているのが好きだった。 しかし、人形が異なる高さに見えることがあり、非常に目立つことがあるため、矛盾しています。 アニメーション全体は非常にきれいで、戦闘中は流動的です。 これはまた、顔や目の動きなどの細部にも適用されます。 サウンドトラックには素敵なメロディーがあり、毎回正確なヴァイオリンの部分を正確に捉えています。 私の傑出した曲は、Tuomei Shelterと呼ばれる終わりのテーマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初のシーズンは強いノートで終わり、プロセスではほとんど2番目のシーズンになりますローゼンメイデン：あなたがすでにキャラクターに販売されている場合は、外傷aを参照する必要があります。 残念ながら、第2シーズンは前任者ほど強力ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：キャラクター開発＆amp; 良いインタラクション、美しいキャラクターデザイン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：一貫性のないアニメーション、コメディ、スタイルは誰にもアピールしません。マイナーなペースの問題&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Without a doubt this is a series that is not for all taste. I&amp;rsquo;ll make it known right now. If your anime must be of the same breed as Ninja Scroll, Godannar, Burst Angel, or even Ghost in the Shell. Then there is nothing here for you because Rozen Maiden is not a very dark or heavily action driven show in the first place. I will say it more than resembles and blends Angelic Layer and Azumanga Daioh. This is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tesora-1&#34;&gt;tesora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデン、どうして私はあなたを愛しているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣にでも、私はこのアニメを私が見てきたものよりも崇拝しました。 私は笑って、最後の2つのエピソードの間に、私は泣いた。 私はそれを助けることができなかった、それはすべてとても感動していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10。 それは、子供がいじめや物事を抱えて隠れていくのではなく、生きている人形を助けるような、さわやかなものです。 それはかなりユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：10/10オハイオ州私のgoddd、私はこの芸術が大好きです。 必要なときに明るく明るいですが、時が来ると暗くて嵐です。 私は人形のための服装を崇拝し、それらを着用するだろう！ 人形の目、特に真紅の目は、とても胸が痛いほどの感情を抱いていました。 私が持っていた唯一の問題は、6月と彼の妹のための髪型だった。 私は彼らをまったく気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10キャラクターの声はとても合っていた。 時には恥ずかしがり屋だったスーセセセキも、スノーホワイトのリハーサルには完璧な悪、サディスティックな笑いを持っていました。 オープニング曲はとても陽気で、観客は平和的な考え方に慣れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10。 彼らが私を苛立たせた時でさえ、私はすべての性格を愛していました。 真紅は一番私を苛立たせましたが、彼女は間違いなく私を育てました。 迷惑な4歳の人形ひな一族と同じです。彼女の声は非常に高すぎました。 すべてのキャラクターには欠陥がありましたが、それがより現実的なものになっています。 私は最後にSuigintouにごめんなさいと感じました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10。 私は次のエピソードを見るのを待つことができず、メガビデオでこれを見ていたので、「あなたは72分を見ました&amp;hellip;.」ポップアップでうんざりし、Googleを他の場所を見つけようとする私の奴隷にしました それ。 私はできるだけ早くこれをDVDで購入するつもりです、確かに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10。 明るく陽気な何かを探していても、暗い色調を残している場合、ローゼンメイデンはあなたにとっては間違いなくアニメです。 退屈な時がありますが、ショーはしませんか？ それにもかかわらず、それは直ちにバックアップを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;勧告？ ああ、少女アニメが好きでない人でも、私はローゼンメイデンをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リワッチ？ 私ができる限り何度も。 私が言ったように、私はDVDを買っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tesora/reviews&#34;&gt;tesora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden, how I love thee.    Seriously though, I adored this anime more than any other that I&amp;rsquo;ve watched. I laughed, and during the last two or so episodes, I cried. I couldn&amp;rsquo;t help it, it was all so touching!    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;himenokokoro-1&#34;&gt;himenokokoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを初めて見たとき、私は思った：「かなり怖い！
しかし、あなたはそれを乗り越えます。
最初のエピソードの後。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはローゼンメイデンのように、それだけで基本的なプロットラインを好むことができます。これは単にユニークです。 しかし、別の意味を解読できる人は、今日の女性と女の子が完璧に到達できると思う方法を象徴することができたことに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたの邪悪なアニメが好きなら、これはあなたのためです。 もちろんですが。 それはすべて不吉なわけではありません。 それをバランスさせる面白い部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は素敵で、テーマによくマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はBGMが大好きです^ ^それは驚くべきことですが、不気味な空気、緊張、または気持ちを感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は、はるかに私の意見で最も発展したものです。
最初の恨みのある、少し落ち込んだ、寂しい。
第二の愉快な、上司は、大きな自我を持っています。
3番目の大声で、素敵な、上司。
4番目の静かで、思いやりのある、思いやりのある、賢明な人。
第五の上司、指揮官、敏感な人。
6番目のかわいい、楽しい、幸運な、魅力的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に美しいアニメです。 私は誰にでもそれを提案したい^ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9680&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/himenokokoro/reviews&#34;&gt;himenokokoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw this anime I thought: &amp;lsquo;looks quite scary!&amp;rsquo;   But you get over that.  After the first episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayase-1&#34;&gt;_Ayase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメを好きな人に評価されるべきアニメです。 それは、アニメの異なる側面とジャンルを示しています。 驚き、感情とユーモアのフル。 ローゼンメイデンはまた、実際の描画の意味を詳細に定義します。 すべてのインチと波はアニメの芸術の救済のためにあなたの飢えを完全に素晴らしく満たしています。 また、アニメのシリーズをプロットする際のバリエーションも示しています。 ストーリーが揺れ動く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情の絆と兄弟の間。  [メイン]
 - それぞれの人は、時には私たちに多くのプレッシャーを与えていても、私たちの人生をもっとカラフルにするさまざまな特徴を持って
 - 孤独ではなく、私たちの幸せを癒し、不完全に感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、このアニメはカラフルで、多くのバリエーションを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Ayase/reviews&#34;&gt;_Ayase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This an anime that should be appreciated by those who fond of anime. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3-1&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.0） - プロットは悪くないが、何も素晴らしいものではない。
このアニメの物語は、普通の男の子とは違う少年のジュンについて話しています。彼は多くの恐怖を抱いていて、それに直面していないからです。その結果、彼は家で自分の時間のほとんどを過ごします。 学校に行く。 しかし、ある日、人形は彼の人生に現れます。新人&amp;hellip;人形は特別な人形で、他の人形との特別な戦争に巻き込まれています。 その瞬間から、ジュンの人生は変わります&amp;hellip;
何も素晴らしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7.3） - これは私が受け入れられると言えるものです。 悪くも驚くべきことでもありません&amp;hellip;デザインが良いところがいくつかあります。他の状況ではあまり良くありません。アニメは、アニメにいくらかのクレジットを与えるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.5） - バックグラウンドミュージックは本当に素晴らしいものではありません&amp;hellip;エドとオペラは、アニメを台無しにするほどのものではありません。声は大丈夫です。再び、私はこれが平均であると言います、私は見ました はるかに悪く、またはるかに良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（7.5） - この場合も、平均は平均です。 しかし、私はここに何か言いたいことがあります。主人公、特にshinkuとjunは注目に値するものですが、私は悪人Suigintouに同情しました。私の意見では、 このショーへの関心。 スーセイセキも私の注目を集めましたが、このアニメから私のお気に入りは確かにスギントウです。
すべてのキャラクターが同じように開発されているわけではありませんが、シリーズの中ではデベロップメントや主人公が欠けているキャラクターもあります。 しかし私はここに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7.0） - いくつかのアクション、いくつかの面白い部分は、しかし、話はあまりにも前に言ったように面白いです。 いくつかの部分は私の注意のいくつかを持って、他の人はほとんど私を終了させた、よく、私はそれを悪いと考える。 ここに7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7.0） - これは私が平均的なアニメと呼んでいるものです。本当に私に興味を持っているものは何もありません。私がこの1つから取る唯一の素敵なものは、おそらくSuigintouが私が好きなキャラクターですが、 それ。 アニメではないことを強くお勧めします..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6158&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (7.0) - The plot is not bad, but its nothing great..  The story of this anime tells us about a boy, Jun, who is different from normal boys, since he has a lot of fears and dont face them&amp;hellip;as a resul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pageprophet-1&#34;&gt;pageprophet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデン：貧弱なストーリーの方向性に打ち勝つ興味深いコンセプト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死への戦いは、実際には過度に使用されているコンセプトです.Battle Royale、Hunger Games、Fate / Zeroがあります。 しかし、それに新しい味を加えることによって、clichédのコンセプトは興味深いかもしれません。 ローゼンメイデンの場合、新しい味は、戦闘の参加者が人形であるという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形は象徴主義と容易に結びつくことができるので、これは興味深いものです。 ローゼンメイデンは、「人形」であること、「完璧」であることを意味すること、そして象徴的人形にリンクできる他の概念を哲学的に洞察しています。 しかし、悲しいことに、ローゼンメイデンは執行の問題を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fate / Zeroのように、Alice GameにはMaster-Servantの関係があり、優勝者には「完璧な」人形の状態を達成し、クリエイター、Fatherと出会う究極の賞が与えられます。 私は知恵と魔法の戦いを期待していましたが、その話はその方向には行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形の間の壮大な戦いの代わりに、物語はハレムの方向に行く。 桜田淳と、イチゴやナンセンス茶道の小柄な戦いを見せてくれる - 私は死のストーリーとの戦いではほとんど期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1と2はアリスゲームのトーンを設定するのに本当に良いですが、エピソード3〜9はそれを捨てて、ランダムなキャラクタのやりとりに焦点を当てているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エピソード3〜9は純粋にランダムではありません。 時々、彼らはアリスゲームを含むシーケンスを持っています。 しかし、少なくともそれは別の方法でなければなりません！ 彼らはAlice Gameに焦点を当てるべきであり、時折のみ、彼らはイチゴと紅茶についてのシーケンスを追加することができます。 しかし、本当に、なぜ人形は一緒になっていますか？ 彼らはお互いに戦っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの方向性はすべて悪いわけではない。 それは、エピソード10から12でそれを償還し、その物語はアリスゲームに焦点を戻します。 ストーリーが本物の焦点であるアリス・ゲームに戻ったという事実だけで、これらのエピソードは本当に良いものになります。 そのコンセプトだけがそれらを運びます。 シリーズ全体でアニメがアリスゲームに集中していれば、さらに何がありますか？ それは激しかったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が特に気に入っているのは、音楽です。 サウンドトラックは、オーケストラ楽器を時折使用して、準ビクトリアンの雰囲気を感じます。 ビクトリアンの印象に完璧にフィットするいくつかのゴシックトラックがあります。
ビクトリアンの印象といえば、私は本当に人物、特に人形のデザインが好きです。 彼らのドレスは非常に複雑で、VictorianとLolitaのファッションの素敵な触れ合いがあります。 他の人物、人間のデザインは画期的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの特徴は、やや弱いです。 桜田潤は本質的に興味深い原型を持っていますが、主に書面と実行のために取り除かれません。 人形の大半はよく成型されていません。 唯一の堅実なものは、ローゼンメイデンの特徴キャラクター、真紅です。  Suigintouも面白いキャラクターですが、彼女は彼女をしっかりしたキャラクターにするために十分に拡張されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ローゼンメイデンは素晴らしいコンセプトの浪費だと思う。 ストーリーの方向がエピソード3から変わっていなければ、少なくとも平均以上のアニメであったかもしれない。 それがAlice Gameに深く浸透し、うまく成型されたキャラクターを作成した場合、Fate / Zeroの女性版であった可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言っている否定的なことにもかかわらず、私はまだローゼンメイデンが面白い時計だと思っています。 そしてその物語が正しい結論を持っていないので、私は他のローゼンメイデンのタイトルも見て、ブログでそれらを見直すでしょう。 私は、これらのタイトルで、ストーリー方向の問題が修正されたことを願っています。 本当に、私はAlice Gameに登録したいのですが、茶道には登録しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pageprophet/reviews&#34;&gt;pageprophet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ROZEN MAIDEN: An interesting concept ruined by poor story direction    Battle to the death is actually an overused concept &amp;ndash; we have Battle Royale, Hunger Games, Fate/Zero, you name it. But a clichéd concept can be interesting by adding a new flavour into it. In the case of Rozen Maiden, the new flavour is the fact that the participants of the battle are dolls.    This is an intere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection-1&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンシリーズを実際に知らない人はほとんどいないでしょう。ローゼンメイデンシリーズを見ていなくても、その人気とロリータスタイルのキャラクターのために、実際にそれを知ることはできません。 私は普段のアニメを見るといつも気分が悪いように感じます。おそらく、私は何か頭がおかしい、チャットスピーキングのweabooのような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は実際に、私が住んでいるところではない、まともな地元のアニメファンがいないという巨大な塊を削除しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：そのサーヴァント/マスター、戦闘機/ユーザーなどを持つシリーズは、ラブレスのように、私が何かに頭を打ちたいと思う傾向があります。 奇妙なことに、彼らはとても元気で退屈です。 彼らには色んなものがあります。 私はプロットが少し面白いと思う。  1つの悪い男、良い人はそれらを倒す必要がある、主な良い男は、 &amp;lsquo;戦闘機&amp;rsquo;の助けを借りて、悪い男を倒すものです。 それは物語の中に深さが全くないように感じました。 ローゼンメイデンの唯一の良いことは、キャラクターによって作られたユーモラスな雰囲気が戦闘機/ユーザーのテーマを補うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ピーチ・ピットは大理石のような芸術で知られています。 どちらのデザインも良いですが、本当に興奮するものはありません。  Peach-Pitは、人形や人形のようなキャラクターのキャラクターデザインに最適です。 人形のデザインにはたくさんの努力が払われていますが、私は人間のキャラクターが見えなくなってしまったと感じています。 ジュンとノリ（特に6月）は、デジモンやベイブレードのような馬鹿から逃げているように見える。 実際には、6月は、私が皮肉なことだと思ったおおもみかくしから、私にヒロシを思い出させる。 彼らの精神も同じように聞こえる。 アニメーションは&amp;hellip;アニメーションは良いものでしたが、それ以上のことはありません。 それはきれいだったので、苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音はかなり良かった。 私はEmilie Autumnのために私の愛のために、ヴァイオリンとそのようなものが混ざり合った、ハープシコードのようなビクトリア朝の楽器を崇拝します。 申し訳ありませんが、私はこれについて多くを拡張することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：アニメの本当の魅力。 あなたは本当に人形を愛することはできません。 それぞれが独自の個性や性格を持っていますが、そのすべてが純粋であり、彼らは真紅を含めてどれほどエレガントに見えますが、すべてが幼い子どものように行動します。 私は子供が嫌いですが、私は家の周りにいることも大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、シリーズについてはかなり幸せ。 たとえストーリーが少しばかりではなかったとしても、キャラクターやアートはそれを見落としてしまい、最終的なスコアは7になりました。私はDAL / Pullip / Blytheローゼンメイデンの人形やDVDを見ても誘惑さえします 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are probably not many who actually DON&amp;rsquo;T know of the Rozen Maiden series, even if they haven&amp;rsquo;t watched it, there is no way they could actually not know about it, because of its popularity and &amp;lsquo;Lolita&amp;rsquo; styled characters. I always feel awkward when I watch popular anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;desuninja-1&#34;&gt;DesuNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを恵比寿のために見始めたに過ぎないと言わなければならない。 しかし、彼女が話に入った頃には、私はすでに夢中でした。 話は本当に面白かったし、芸術は信じられないほどだった。 私がそれに対して反対の唯一のことは、アクションシーンであるはずのものが本当に不自由で遅いということです。 全体的に、私はそれが偉大なアニメであり、興味のある人にそれを示唆していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34390&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DesuNinja/reviews&#34;&gt;DesuNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should mention that I only started to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer-1&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;桜田潤は学校を辞めて家を出ることを拒否した十代の少年です。 彼は、彼が住んでいる姉、ノリ（Nori）によって手と足に染み込んでいます。 あなたが知っているのは、これはアニメであり、10代の主人公は両親と一緒に暮らしているだけなので、異端です。 彼は、ちょうどそれを使用してオンラインで迷惑メールの束を注文し、その後、日本の悪名高い「クール・オフ・ピリオド」法を悪用するために時間をちょうど返すことによって、彼の時間を費やしている。 ある日、彼はただ一つの簡単な質問をするというオファーを受け取ります：「あなたはそれを巻くのだろうか、それともあなたはしませんか？」彼は退屈な好奇心からはいをクリックし、ずっと後に、 赤い南のベールのドレスに金髪のボールジョイントの人形。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は約束どおりにこの人形を巻いて、実際に起きて話を始めるとショックを受けます！ それは&amp;hellip;私は、彼女が&amp;hellip;真紅、魔法のローゼンメイデン人形のシリーズの5番目として自分自身を紹介し、彼は彼女のしもべに選ばれました！ この傲慢なトータスが彼の周りを注文し、飛行機で彼の家に到着する他の人形の束（私は文字通り彼らが窓を突破することを意味する）、このひきこもりの人生はいつも同じだろうか？ あるいは、彼の人生は永遠にこれらの人形とその神秘的な&amp;rdquo;Alice Game&amp;rdquo;との関わりによって変わるだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が初めてローゼンメイデンを見たとき、私はアニメーションの質にはあまり感銘を受けませんでしたが、私はそれに合格するつもりでした&amp;hellip;結局のところ、それは見た目に日付通り、おそらく 90年代後半、そうですか？ しかし、その後、私は2004年にオンラインになったことを知りました。スタジオ・ノマドという名前が出てくるまで、私は黙っていました。  Nomadは前MadhouseとPierrotのスタッフで構成されたスタジオで、どちらも、本当にどこにいても、特に早期に生産品質の最前線にいたことはありません。 私はピエロのタイトルを12世紀に遡って見直しました。一般的に8/10を与えていましたが、アニメーションは私が与えたいと思ったより高い得点を得られなかったいくつかの要因の1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、ローゼンメイデンはスタジオノマドのための最初の外出でした。ちょうどそれほど有望ではありません。 アニメは私が醜いと呼ぶものではありません&amp;hellip;私を信じて、DeenやXebecレベルの悪いところはどこにもありません&amp;hellip;しかし、彼らの予算がいかに低いか見てみるのは熟視されていません 。 キャラクターの動きはぎくしゃくしていて、いくつかのショットでオフ・モデルに見えることがあります。 視覚的な方向性はかなり優れています。これを担当している人は、見た目よりも見た目の良さを明確にしようと努力していましたが、それだけで済むようになりました。 アニメーションが本当に印象づける唯一の時間は、戦いのシーンの間です&amp;hellip;はい、これらのボールジョイント人形はお互いに戦う、そしてそれは音として素晴らしいです&amp;hellip;私はそれらのために信用を与えるでしょう。 それが起こっているときのアクションは、キネティックであり、多くの楽しみを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートワークは本当に奇妙です。 夢の世界で起こるストーリーの部分については、ビジュアルは印象的で、想像力豊かで、非常に美しく、非常に調和のとれたイメージで満たされています。 現実の世界では、しかしそれはどこにも面白くない。 確かに多くのディテールがありますが、それでもまだ生き生きとしていなくて平らな感じがしています。テレビ画面のステッカーのように、キャラクターはタックを感じます。 キャラクターのデザインはかなり素敵ですが、特に人形や色彩のスキームや衣装は個性や性格に関して多くのことを言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の吹き替えについては&amp;hellip; Woof。 これは私が聞くチャンスがあったより厄介なものの一つです。 それはちょうど私かもしれません&amp;hellip;メインの2人の俳優は、このダブのリリース時に非常に流行していたメラリーとモナ・マーシャルです。私はどちらかのファンではありません。 私はメラ・リーを下ろすために怒りを覚えることはないと思う。彼女の役割の大部分はスプレンダのような声で聞こえるが、マーシャルを同じ野球場に置くとかなりのファンダンを怒らせるかもしれない 。 だから私に説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はモナの作品を尊敬しています&amp;hellip;つまり、Daws ButlerとMel Blancを合わせた人よりも多くの漫画のキャラクターを演じた人をどうして尊敬できないのでしょうか？ 彼女は非常に印象的な範囲と才能を持っていますが、若い男の子を演じるとき、彼女はThe LoraxのZac Efronほど説得力があります。 私は狼の雨のようにそれほど心配していませんでしたが、彼は静かな人物でしたが、6月には彼女の声がちょうど向こうにあります。 それは私が本当に彼女のことが好きではない、そしてこのダブのMela Leeよりも悪いと言っても過言ではない残酷な音です&amp;hellip;しかしそれは本当です。 キャストの残りの部分は、柔らかくてふわふわしたものから柔らかくて穏やかになるように見えるので、それほど良くはありません。 少なくともシェリー・リンはひな一族として楽しんでいるように聞こえますが、彼女がキューカードのラインを読んでいるような気がします。 彼女がキャラクターの上部の地殻のアクセントを釘付けにしたので、それは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブの唯一の本当の節約の恵みは、シリーズの悪役であるSuigintoの役目を果たすKaren Strassmanです。 元の奏者は気が狂って不気味だったが、Strassmanは実際に彼女より優れていて、苦い苦痛と嫉妬の層をミックスに加えた。 それは素晴らしいことですが、私たちが知る限り、それはまさに彼女が嫌な敵の敵です。 残念ながら、1つの堅実な演奏では推薦のベースとするには十分ではありません。だから、私はこのサブオーバーダブと呼ぶ必要があります。 この音楽は、まだかなり一般的で反復性があり、サウンドトラックの大半を支配する標準的な軽快なスライス・オブ・ライフ・チューンと、多くのアクションシーンに投入されたオープニングのインストゥルメンタル・バージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンの物語と執筆について話すとき、それを調べる必要がある3つの異なる側面があります。 最初のものは、SuigintoとThe Alice Gameの周りを回るメインプロットです。 あなたが注意を払っていないのであれば少し混乱するかもしれませんが、ゲームの目標は明らかに、それらを作成した父親に会う最初の人形になることです。 このプロットは、シリーズのすべてのアクションが存在する理由であり、Suigintoをコアにすることで、シリーズにはかなり頑丈で威圧的なアンタゴニストが与えられます。 それはあなたが実際に気にする少数の人形のためにだけでなく、彼らの人間の巨匠のために、そしてSuigintoのためにさえ、非常に高いステークを作ります。 問題は、あなたがそれを正しく理解すると、実際に何か起こることを望んでいる唯一のキャラクターが悪人だということです。 私は主人公のファンではなく、現状を保ち、平和な生活を送ることのみが目標です&amp;hellip;それは私が索引にレールンを好む理由の1つです&amp;hellip;それについてのスーパーメタでない限り。 しかし、キャスト全体は存在する以外のものを望んでいません。 何も起こっていないとき、それは彼らのために根を張るのは難しいのです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの第2面は、少なくとも3人の私が好きなキャラクターであり、キャラクターの大部分が持っているような物語です。 これは、スライス・オブ・ライフの側面です。 シリーズのスクリーン・タイムの約半分は、6月のノリと、家の周りに吊り下がってお互いにやりとりする人形のまわりを中心にしています。 私はここで面白いことは何も起こらなかったと言えば、私は嘘をついていただろう&amp;hellip;真紅とトイレの初期のギャグは私を縫うようにしていた&amp;hellip;しかし、ほとんどの場合、このショーはあまり面白くない。 ジョークは反復的であるか、あまりにも引き抜かれているかのいずれかであり、材料のいくつかは単なる痛みを伴うものである。 そして、あなたは、6月と新宿の間のロマンスに実際に投資されていない限り、FF7のAerisと同じくらい無意味だったSnow Whiteリハーサルのような海岸線を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、このコメディーは物語のスライス・ライフ・サイドで間違った唯一のものではありません。 私がこのショーで持っていたもう一つの巨大な問題は、今週の2回目の観覧まで私が完全に理解できなかったことです&amp;hellip;本質的に、精巧な小児好奇心です。 ええ、ナンシー・グレイスの狂気の領域に入っていますが、私のことを聞いてください&amp;hellip; Shinkuと彼女の友達はアニメの人形で、Rozen Maidenは、 すべてのオプションが小さな女の子であるハーレム。 彼らはロリのステレオタイプにもマッチするようです&amp;hellip;あなたは早熟なもの、ツンデレのもの、恥ずかしがるもの、ハイキキーのものを持っています。 それは愛ひなとイチゴマシュマロの奇妙な組み合わせのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたが私にそれをあまりにも遠くに見ていることを伝え始める前に、問題のキャラクターは生物学的な人間ではないので、実際のロリではないので、私は2つのことを指摘したいと思います。 まず第一に、UFO Ultramaiden Valkyrieのlolisは人間ではありませんでしたが、このショーはまだまだ気味悪いものでした。  「彼らは人間ではない」という言い訳は、ほんの少しの言い訳である。 そして第二に、これらのキャラクターは本当に人形のような気がしません&amp;hellip;彼らはボールジョイントとは独立して動いています。なぜなら、私は彼らが最初にそれらを持っているのか疑問に思う必要があります。 空腹、食べ、彼らが食べているものを味わう。 これらの事実を考慮に入れると、JunとShinkuの間の性的緊張の不安定なレベルと、これらのキャラクターが本当にちょうどボールジョイントの人形を歩いているという幻想を握るのは本当に難しいです。  「男は女の子の束を世話します」という設定はそこにあるので、観客は6月の靴で自分自身を想像することができます。これはまったく画面に表示されないような放蕩が起こることを意図しています。 洗濯物のエピソードは残っている、彼らはそれについてかなり透明なfreakingです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の最終面は私の好きなものです。それはキャラクターとしての桜田潤の発展です。 ローゼンメイデンは、チョビットとNHKへようこそ。ヒキコモリのキャラクターに取り組むための最初のストーリーの一つであり、他の2つのアプローチとはかなり異なるアプローチをとっています。  （この部分は少しスポイラーである。）失敗した大学生や妄想麻薬中毒者ではなく、ジュンは彼の状況においてはるかに信頼できる。 彼は非常に印象的な学生、彼の学年で最高の1つとして立って立っていたが、これは彼を得た注目&amp;hellip;子供たちを覚えて、日本の学校は誰もが見るために壁にあなたの成績を投稿&amp;hellip; 彼の肩にはたくさんの圧力がかかっていた。教師と学生の両方が、彼らがすべて彼を置いていた台座を通して彼を知っていたにもかかわらず、彼は天才として話していた。 だから、彼が最終的に圧力の下で洞くつくようになって悪い成績を出すと、反発は耐え難いものでした。 さらに、彼は縫うような誇りを持っていてもらうようになっていて、すべてが彼を押しつぶしたので、彼は精神的な崩壊を起こし、自分の部屋に身を包んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり説得力のあるものです、そして、彼がそこに戻ってくるというアイデアが非常に強いと直面するたびに彼が描いている方法です。 残念ながら、彼女の姉妹と一緒にシーンを盛り上げると、彼女はいくつかのことを言っています&amp;hellip;見てみましょう、私はここで嫌な思いをしています&amp;hellip;まあ、彼女は彼に涙の感情的な話をします。 彼の性格の点ではあるが、彼がすでに感じている以上に罪悪感を感じさせようとしているように正直に聞こえる。 彼女は彼に言います「いいえ、あなたは私たちに不快感を与える恐ろしい人ではありません。私たちはあなたを苦しめることのない恐ろしい人々のように感じます！」素晴らしい、あなたは彼にもう少し悪影響を与える あなたの人生にあった？ さあ、あなたのような姉妹と一緒に、社会的不安を必要とする？ ああ、そしてある時点で、彼女はまったく彼についてもセックスの夢を持っています。 それをあなたがするものにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについての理論を持っており、それはシーズン1のみに基づいています&amp;hellip;これまで見たことのあるものはどれですか。 私の理論は、人形は実際にはリアルではないということです。 彼は彼らが到着した順番とペースでオンラインで注文し、彼が彼らと一緒に持っているインタラクションや物語を想像しています。 そして、彼の妹&amp;hellip;彼を愛し、彼のために何かをする親愛なる妹&amp;hellip;茶のパーティーをして、彼の弟と彼の人形との幻想的な演劇セッションをしている。 彼女が彼を可能にして正しいことをしているかどうかは問わない）。 それはなぜ彼女が決して彼女のように人形への反応をアニメーション化していないのかを説明するだろう。 それはスピットボール理論のようなもので、実際の証拠はありませんが、それについて考えながらショーを見てみましょう&amp;hellip;実際には、サッカーパークのエピソードのように、カートマンが 人形を体系的に殺してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンはもともとGeneonから入手できました。もちろん、オリジナルのボール高価な個別の4つのエピソードDVDは絶版です。 現在、Sentai Filmworksから入手可能です。この時点で、購入できるDVDセットがいくつかあります&amp;hellip;日本以外のBlu-rayでも利用できるとは思いません。 いずれにしても、フランチャイズの4回の反復はすべてCrunchyrollでストリーミングすることができます。 個人的には、今シーズンに加えて、第2シーズンと2つのエピソードOVAを含む2011 Sentaiボックスセットをお勧めします。 ディスクは5枚しかなく、比較的安価ですが、ディスクが1つのスピンドルに積み重ねられています。 誤ってディスクを引き出している間にディスクをクラックさせる可能性があるので、より安全なケースに移動することはおそらく良い考えです。 セカンドシーズンとOVAに加えて、2013年には新しいシーズンがありました。それは実際にはSentaiによって吹奏されていましたので、そのセットでより良いダブを期待しています&amp;hellip;少なくとも、ナンシー NovotnyはNoriを演奏していた。 なぜなら&amp;hellip; Ew。 私の最も好きなキャラクター、少なくとも私のお気に入りの俳優を演じた。 それは楽しいレビューになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを本当にお勧めしているとは言えませんが&amp;hellip;私はまだ他の季節を見ていないので、私の意見は変わるかもしれません&amp;hellip;本当に悪いアニメでもありませんでした。 それは混ざったバッグのようなものです。 それは、それが生産上の価値と明白なロリ・ハレム・リーンという点で問題の公平な分担以上のものですが、それについて愛することもたくさんあります。 芸術そのものがぶつかったり、見逃されたりしても、芸術のデザインは本当に強く、ビジュアルやイメージはきれいに美しくできます。 それは非常にかわいい、とてもペースが速いショーです。それは私のためではありませんが、ユーモアの効果は視聴者によって異なります。 ボールジョイントの人形のファンは、それが大好きなものとして興味をそそる他のショーはないと思うので、それを愛して死にたいと思っています。 私はそれを本当に楽しむことはできませんでしたが、なぜ多くの人々がそうするのか分かりました。私はローゼンメイデンに6/10を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179264&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jun Sakurada is a teenage boy who has left school and refuses to leave the house. He’s doted on hand and foot by his older sister, Nori, who he lives with. you know, because this is an anime, and teenage protagonists living with their parents would just be heresy. He occupies his time by ordering a bunch of junk online, using it briefly, and then returning it just in time to exploit Japan’s infamous ‘cooling off period” law. One day, he receives an offer that asks him one simple question: “Will you wind it, or won’t you?” He clicks yes out of bored curiosity, and not long after, a suitcase appears on his floor, containing a beautiful blonde ball-joint doll in a red southern belle dress.    He winds this doll, as per his promise, and is shocked when it actually wakes up and starts talking to him! It&amp;hellip; I mean, she&amp;hellip; Introduces herself as Shinku, the fifth in a series of magical Rozen Maiden dolls, and he’s been selected to be her servant! With this haughty totty ordering him around, and a bunch of other dolls arriving at his house via airmail(I mean that literally, they crash through his window), will this hikikomori’s life ever be the same? Or will his life forever be changed by his involvement with these duelling dolls and their mysterious “Alice Game?”    When I first watched Rozen Maiden, I wasn’t very impressed by the animation quality, but I was willing to give it a pass&amp;hellip; After all, as dated as it looked, it was probably one of the better looking  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pascalandtaylor-1&#34;&gt;PascalAndTaylor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クリエイティブとオリジナルのストーリー✔
愛らしい、愛らしいキャラクター✔
アクションとコメディーユーモアの両方の良いミックス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは本当にユニークなアニメです。2004年のアートは非常に素晴らしく、2013年のリメイクの前にこのバージョンを見るとさらに優れています。 アニメには、瞬時に恋に落ちるユニークなキャラクターがあります。 死に至るまで戦っている人形についてのアニメは、かなり怖いと恐怖のように思えるだろうが、これは完全な反対であり、実際にはより明るくコメディーなイメージを示し、同時に良いペースのアクションとキャラクターの開発を維持する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が改善することができると言う唯一のことは、時にはプロットの欠如だろう。 時々、アニメは不均等にペーシングされ、あるエピソードでは死に向かって戦い、次はお互いに戦いがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにもかかわらず、このアニメは疑いの余地がない時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PascalAndTaylor/reviews&#34;&gt;PascalAndTaylor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Creative and original story ✔  Lovable and adorable characters ✔  Good mix of both acti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icerydragon-1&#34;&gt;icerydragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの漫画版の写真を見たとき、このシリーズはまず目を引くようになりました。シリーズのアニメ版があることがわかったとき、私はそれをチェックすることにしました。 私は自分が動いて（傷ついているときに）動くことができ、また話すことができる動く人形を持ったシリーズを見たことがないので、プロットは面白かったと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バトルシーケンスはかなりうまくいったと思っていて、アリスゲームのコンセプトが面白いと感じました。 私が思ったシリーズはかなりうまくいっていましたが、エンディングが急いで、最後のいくつかのエピソードは私には少しの失望感を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOPやEDが好きではありませんでしたが、音楽は良かったですが（EDは本当にそれほど悪くはありませんでしたが、私には本当の印象はありませんでした） まあ、マンガほど細かくはありませんでした。マンガはアニメの形に変わったときに多くのシリーズに起こります。 全体的に、私はシリーズが好きでしたが、シリーズはそれほど短くはないと思っていましたし、シリーズの終わりは私のように私を少し失望させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=330&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icerydragon/reviews&#34;&gt;icerydragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series first caught me eye when I saw a picture from the manga version of this series and when I found o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;earl-of-sandvich-1&#34;&gt;earl_of_sandvich&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私がビジュアルスタイルのために何よりも選択したアニメです。それはその時に放映されたものです。  「ひきこもり」という言葉は私には新しいものでした。自分の人生で苦労していた時に、私は見始めました。 だから私はすぐに6月と彼の苦労して、またはむしろ、彼の人生で悪魔から逃げると特定した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マトリックスからの青と赤の丸薬のような奇妙な言葉で記された手紙を入力してください、彼が受け入れるときに彼がどんなところに入っているのか分かりません。 同様に、私は他の人形との壮大な闘いに驚くべき力を持っている生きている人形が覇権をとって完璧な女の子になることを期待していませんでした。 今私は完全に魅了されました。ここには偉大なる可能性を秘めた話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人形は一見したところではうまく設計されているように見えますが、二次元的に描かれています。貴族、サディスト、クライベイビー、ツンデレ、おとぎ話があります。 しかしショーが進行するにつれて、私は人形の人格の他の側面を学び、ジュンとの交流を通じて彼らは私の上で成長しました。でも、主なアンタゴニストは悲劇的な状況の産物として華麗に書かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの中心にある兄弟姉妹は、学校で耐えられている兄弟のトラウマと闘うため、シリーズで自分の旅をしています。  6月の学校からの自発的追放についてはほとんど言及されていないが、これは日本の教育や社会全体のいじめ問題、そして冷たい現実から離れようとしている子供たちの話を始めた作品の一つである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;抜群のデザインと特性をはっきりさせるために、業界が従うべき例として、キャスティングをする必要があります。 ミユキチのアルトの声は、誇りがありながらも優しい新車、ナクチャンにはぴったりです。スーセイセキは典型的なツンデレです。田中理恵と、女王様とサディスティックなティーンエイジとしてのパフォーマンスはほとんどありません。 私は、彼女の演奏に対する彼女の予約にもかかわらず、野上さくらは、特に彼女が広告ライブラリに指示されたとき、かわいいと陽気なひな一族を作ったことがわかった。 一部の人は彼女を迷惑に思うかもしれませんが、実際の5歳の女の子が不愉快に大声で聞いたので、このパフォーマンスを聞くのは安堵でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでは不十分であれば、ピーチ・ピットのメンバーとプロダクション・クルーは、19世紀ヨーロッパの方法に慣れ親しんだ人形が現代日本の人生にどのように適応するかによって表現されるコメディーな天才感があります。 多くの作品において、壊れたキャラクターはしばしば悪い形であると考えられていますが、このアニメは真紅の代わりに陽気なギャグに変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが終わったとき、私はそれが終わったと言いましたが、それは続編のために叫んでいます。 マンガは当時まだ進行中でしたが、これはおそらくオリジナルと一緒に行くことができ、1つのコース（サガ全体のサブプロットではありますが）で完全なストーリーを提示し、 その後の季節。 アニメ自身のメリットでは、物語はエピソード的にはかなり安定しており、非常に効果的に人形と人間の間の葛藤と緊張を非常に効果的に引き出す。 しかし、権力闘争と「理想の女の子」に関する重要な質問はほとんど触れられず、結末はスタジオに十分な柔軟性を与えて、後ろの端を縛りつけたり、順応を放棄したりした。 私がその動機を理解している間、私はこれが元のマテリアルを適応させるための特に優れたアプローチであるかどうかはわかりませんが、結論として、スタジオはTraumendの傷つきの世界のために自分自身を立てていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、アニメはキャラクターのデザインだけでなく、人形の戦場となる環境にも優れています。 ピンクのおもちゃがいっぱいの土地から荒涼とした街まで、オリジナルの漫画の背後にある芸術家たちの驚くべき想像力を披露します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;部分的に古典的な楽器のサウンドトラックは、生産の美しい背景です。  「Battle of Rose」は、ピアノと弦の感情的な深み（ピアノカルテット？）とロックバンドの打撃ビートを組み合わせた、私のお気に入りの曲です。 ティーザーのためにその抜粋を使用するという決定は、「人生は戦い」のテーマを演奏し、私の脳にイヤーワーム（良いもの）を埋め込む素晴らしい方法でした。 ジュンの心の中で、「悪のゴシック人形の侵略」を演じるバロックとクラシックのインスピレーションを受けた人形のテーマと対照的に、自ら追放された亡命者のジュンの人生に対するより現代的なテーマは対照的です。 何よりも、作曲家の三光宗一氏でさえ、奇妙なユーモア感覚を持っています。迷惑メールのテーマはシナリオほど面白くないからです。 誰かがハープシコードを知っていたのは、ある場面では気になるかもしれないし、別の場面で先見の明があり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズのためのアリプロジェクトの歌がオープニングクレジットのための興味深い選択だと思った。 最初にショーを見たとき、私は人形のために子供を拷問する非常に暗いアニメを期待していましたが、ショーのライフスタイルとコメディーの面で私を準備していませんでした（しかし、 漫画を読んでください）。 あるブロガーが「泣いているサイレン音楽」と言った3つのエピソードの後、私は自分の心と手を守るためにシリーズをファンバンク化することになるまで、オープニングクレジットをスキップした。 それを終えた後、私はオープニングテーマとテーマテーマを持たないシリーズを想像することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、10のうち9つ。プロデュースが際立ち、プロットが堅実である間に、スタジオは元の素材で自由度を取りました（しかし、シーズン2の範囲ではありませんでした）。 話を続ける。 それは、うつ病との麻痺戦闘から解放されることに大きな助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/earl_of_sandvich/reviews&#34;&gt;earl_of_sandvich&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime I selected more for visual style than anything, as it was just airing at the time. The term &amp;lsquo;hikikomori&amp;rsquo; was new to me, and I started watching at a time when I was struggling with issues in my own life. So I immediately identified with Jun and his struggling, or rather, fleeing from demons in his life.    Enter a letter worded oddly like the blue and red pills from The Matrix, only Jun has no idea what he&amp;rsquo;s getting into when he accepts. Likewise, I didn&amp;rsquo;t expect a living doll with extraordinary powers locked in an epic struggle  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xfactor30seconds-1&#34;&gt;xfactor30seconds&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが大好き！ それは素晴らしかった！ それをすばらしくしたことの1つは、続いて起こったキャラクター開発でした。 例えば、私たちは、6月のシリーズの進歩を見ることができ、徐々に彼自身の世界から抜け出し、そのような完全な孤独な人ではなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も素晴らしいです。 これは私が今まで見た中で一番美しいシリーズの一つです。芸術は普通ではなく、とてもきれいです。 アニメをさらに良くするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16356&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xfactor30seconds/reviews&#34;&gt;xfactor30seconds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved this series! It was great! One of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anjamusen-1&#34;&gt;anjamusen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はローゼンメイデンから何も期待していませんでした。 そう言って、私は喜んで驚いた。 それは非常に甘い、ユーモア、少し暗いと時には少し悲しいです。 全体的に、それは感情的なジェットコースターで私を持っていた、そして、私はアニメでそれを好む傾向がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
物語は初めに理解するのが少し難しいです。 私はそれを見てから完全に理解しているとは思えませんが、2回目のシーズンを見終えたら、それは助けになるでしょう！ しかし、私はその話を楽しんだ。 偉大なフィナーレにはうってつけだったが、時には、新車と水上人の間のすべての小さな戦いが私の神経の上に少しあった。 まず、水軍隊長が登場し、邪悪な魔女のように笑って、何の理由もなく立ち去り、後で同じことをやり直すためにエピソードを戻してくるだけです。 そして、私はまだ彼らがお互いをあまりに憎む理由を完全には得ていない。多くの未解決の質問が残っている。 しかし、これは唯一の最初のシーズンですが、私はこれを許します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
ここで言うことはあまりありません。 アニメーションはよかったです。芸術はきれいで、ガーリーでした。 私は彼らが人間のキャラクターのデザインに少しやったような気がします - 彼らは人形の半分のようには見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
彼らはサウンドトラックと音楽が本当にうまくアニメにフィットします。 それはアニメに非常に素晴らしい雰囲気を与えました - それは私がそれを見たときに私に何かを感じさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクター、特に人形はとても愛らしいです。  6月にはキャラクターの荒廃があり、それも真紅です。 他のすべてのキャラクターは、サポートキャラクターとしてうまくやっていました。 特に、雪景色は季節を通じて私の上で成長しています。彼女はまずは迷惑になりましたが、彼女は私の上に成長するような性格を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
それはいい時計だった - 私はちょっと笑って、&amp;rdquo;awww&amp;rdquo;に行くことができる素晴らしいアニメを探していた - そしてローゼンメイデンはそれには完璧だった。 あまりにも複雑ではありませんが、それはまだ少しあなたを疑問に思うし、これらの小さな人形についてもっと知りたい私に残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私はそれを楽しんで、私はすぐにシーズン2に移動している！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anjamusen/reviews&#34;&gt;anjamusen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really expect anything from Rozen Maiden. With that said, I became pleasently surprised. It&amp;rsquo;s very sweet, humorous, a bit dark and sometimes a little sad too. Overall, it had me on an emotional roller coaste &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miaskyler14-1&#34;&gt;MiaSkyler14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの愛を愛する愛を愛する！ 私はyoutubeを見回し、オープニングに興味を持っているときに、共演によってこのアニメを見ました。 開口部は憂鬱に見えますが、それはほとんどありません！ 多くの部分は本当に面白いと私はあごをかすかに笑顔になります。 はい、いくつかの部分は劇的ですが、それはこのアニメをとてもいいものにしています。 完璧にバランスがとれています。 私はローゼンメイデンの視聴をやめることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常にユニークで興味深いものです。 プロットが遅くなってくると直ぐにそれが再び拾い上げられ、私は邪魔されることに戻る。 私は第2シーズンを見始めているので、私は明らかにプロットに非常に込み入っていますし、次に何が起こるでしょう。 このアニメが何であるかについては、説明するのが少し難しいので、あなた自身で見つけなければなりません。 私はあなたにヒントを与えるでしょう：生きている人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は美しかったです。 芸術は素晴らしく、壮大なものではありませんでしたが、私は人形がどのように見え、そのデザインはとてもユニークです。
今、キャラクターは、本当に私がローゼンメイデンと恋に落ちたのです。 ジュンは素敵な主人公で、関係しやすく、とても愛らしい人です。 笑。 そしてShinkuは、彼女の小さな傲慢な人格と同じくらい愛らしいですが、まだまだ気をつけていて、時には面白いです！ 私が愛している他の人形も、あなたが2年目のシーズンにもっと近づくと思うSuignitouの心を持っていることさえあります。 文字は素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんで、誰にでも本当にそれをお勧めします。 ユニークで、面白く、劇的で、とても面白いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiaSkyler14/reviews&#34;&gt;MiaSkyler14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I LOVE LOVE LOVE THIS ANIME!!! I saw this anime by coincedence when looking around on youtube and being interested by the opening. The opening makes it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dimi-san-1&#34;&gt;dimi-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に&amp;hellip;..私はローゼンメイデンは何か特別なものを持っていると思います（共通の物語を持つ共通のアニメではありません）。 それはコメディ、ドラマ、アクション、そして私の好きな&amp;hellip;超自然的なものです。 それは私が見た最も特殊なアニメのひとつであり、最高のアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dimi-san/reviews&#34;&gt;dimi-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;overall&amp;hellip;..I think Roze &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatchetgirl-1&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私はスコアを10にします。 それは本当に良い、ユニークな話です、そして私はそれを愛していました。
芸術：芸術は驚くべきものでした。
サウンド：音楽は素晴らしかったし、効果音も声も良かった。  10。
キャラクター：10.キャラクターたちはすべて、とても個性豊かでかわいいものでした。
全体的で楽しい：10.私はこのシリーズを愛し、それは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンはユニークなシリーズで、すばらしいプロットと素敵なキャラクターを持っていました。 彼らはエンディングを変え、マンガが終わったので、私はそれが好きだった。 これは最初のシーズンですが、シーズン2と2つのエピソードがあります。 マンガエンディングが好きではない理由は、本当に混乱していたからです。 アニメにマンガと同じ感情を付け加えれば唯一良かっただろう。 これは簡単なレビューです。なぜなら、私は書いていないので、長いレビューを読んでみたくないからです。 とにかく、私は本当にこのシリーズをお勧めします！ 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HatchetGirl/reviews&#34;&gt;HatchetGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: I give it a 10 for a score. It&amp;rsquo;s a really good, unique story, and I loved it.   Art: Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kokuyo-mm-money-1&#34;&gt;Kokuyo-MM-money&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーのプロットは、私が実際にそれに織り込まれたものではありません。それは、私が人形のうちの2つを見たコスプレ画像です。 私はそれがすべて素晴らしいと思うことにしましたが、ドレスは素晴らしいので、私は1つのエピソードを見ることに決めました。
私は考えていた、これはおそらくいくつかの愚かなプロット、hufのthになるだろうか&amp;hellip;&amp;hellip;エピソードの最後に私は間違っていることがわかった。
究極の人間になるために戦っている7つの非常にユニークでかわいい人形の物語、もっと美しく、より純粋なアリスという名前が付けられています。
私はまた、主人公の結末が最終的に彼の殻から最終的にどのように出てきたかを愛しました。この物語はちょうどかわいいと渡していいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このシリーズのアートワークは非常に素晴らしく、何も冷たくないが、何も変わらない。 それは私に非常にナイースを与え、穏やかな感覚を芸術を見るとき与えます。 素敵な物語で行くためのとても素敵な芸術。 非常に涼しく、落ち着いています。 何も目が飛び出したり吸い取ったりすることはありません。完璧/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：キャラクターの声はすべてうまくいきます。私は本当に彼女のキャラクターに合うように、声をかけることが大好きです。
スセセセキとヒネイチコスの声は、そのキャラクターにも完全にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメのキャラクターは、それぞれ独自の物語と特性を持っています。 彼らには持っているものがあり、彼らは彼らが愛するものを持っています。 彼らはすべて悲しみと幸せな瞬間を共有しています。彼らはとてもかわいいと素晴らしいですが、すべてのエピソードで常に悲しみが残っています。 彼らは常に100幸せに見えることはありません。 しかし、彼らはそれを一緒に経験することを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はそれを楽しむことを期待した以上、このアニメを完全に楽しんだ。 その上に私のすべてのトップ5の最高のアニメを見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&amp;hellip;&amp;hellip;.シリーズを読んだり、腕時計を見たりしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kokuyo-MM-money/reviews&#34;&gt;Kokuyo-MM-money&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: the plot of the story is not what really got me interseted in it, it was acctaully a cosplay picture I saw of 2 of the dolls. I decided to think it would be all gre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolerji-1&#34;&gt;lolerji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は何かを明確にしたい、私はいくつか、それを置く方法、ユニークは正しくないが、異なる可能性があります、はい、このアニメについての別の考え。 また、ローゼンメイデンシリーズは私が見た最初のアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言うには、私はインターネットで見た人物、Suigintouに興味を持ってRozen Maidenを見始めたばかりです。 最初の3つのエピソードは私の本当の頭痛でした。また、ローゼンメイデンは私が決して見ないだろうと思ったシリーズでした。 しかし、私はそれを見て、おそらくそれ以来私が見ているすべてのアニメよりも愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンシリーズは人生観の視点が少し違う。 私はそれがスーパーであるようなトピックを販売するつもりはない、それ以上のもの、アリスゲームとローゼンメイデン人形は、ほとんどの人がシリーズを見ていることをやめたり、ガールフレンドや幼稚なものにしたりするのはちょっとばかげている。 しかし、あなたがアニメ全体の意味を理解しようとすると、Rozen Maidenシリーズが実際にそれほど悪くないことがわかります。代わりに、それを良いものと考えるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンシリーズが私たちに見せようとしているのは、反社会的人やヒキコモリスが世界をどのように見ているか、どのように考えているかです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lolerji/reviews&#34;&gt;lolerji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I want to make something clear, I have some, how to put it, unique won&amp;rsquo;t be right but may be differ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mazzmoney-1&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;100.ストーリーは35、キャラクターは35、プロダクションバリューは30です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;期待を上回るショーについて語る。 ローゼンメイデンは一見するより真剣に優れています。 私はこれが最初に放映されたときに私がアニメのファンであったことを認めます、私はおそらく単独で前提からそれを無視していたでしょう。 ファイト人形？  Meh、それほど興味深いことはできません。 うん、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの味に応じて、これらの文字があなたの神経にかかる可能性があることを認めます。 実際、この番組の中のほとんどのキャラクターが、栄光を込めている真紅を除いて、迷惑をかけることがあります。 私はそれを理解していますが、それは単に私ではありません。 私はキャラクターのいずれかに問題はなく、ほとんどすべてが好きだった。 ひな一族や雪景色のようなキャラクターは、間違いなく人々を怒らせてくれるでしょうが、あなたはこのキャストが好きですか？ 彼らの最高のものの一つは、IMOは、それぞれが異なる理由でアリスゲームに登場する様子です。 完璧に到達したい人もいれば、ただ遊びたい人もいます。 みんながこのゲームをどのように扱うのか見てみると、誰もが違う何かを持っているので、ショーは少し面白くなります。  （30/35）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の制作価値は驚くほど高くなっています。 私はこの部門ではあまり期待していなかったが、私の期待はほぼ即時に上回った。  同様に、ショーはハイクラスの非常に女性らしい人形を特徴とし、音楽はハイクラスパーティー（バイオリンなど）でここのように聞こえる。 私はそれが馬鹿に聞こえることを知っていますが、それは私が説明するのが難しいためですが、私を信じて、音楽は良いです。  （27/30）。 DVDの品質でそれを見ても十分な正義IMOをしませんでしたが、それでもアニメーションは良く見えました。 すべてが流動的で、戦いも非常によく見えました。 色のいくつかはやや鈍く見えましたが、それはSentaiのDVDリリースだったかもしれません。  Sentai Filmworksといえば、ダブはかなり悪い（敬意を表し、ダブができる最悪のこと）。 スコアはあったものの、アニメーションよりも優れたものは何か。 まず、オープニングとエンディングが良かった（私はオープニングが本当に好きだった）。バックグラウンドミュージックは素晴らしかった。 ショーの雰囲気に合った音楽について話してください。  BGMがどのようにフィットしているかを言葉で表現するのは難しいですが、あなたがそれを見たときにはっきりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだそれを見ていないなら、特に2番目のシーズン、2つのOVAのエピソード、そして2013年の夏に出てくる3番目のシーズンがあるので、このショーはまだ見たことがないなら、見る価値があります。 うまくいけばシリーズの残りの部分はこれまで生きていけるはずです。  （89/100）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mazzmoney/reviews&#34;&gt;Mazzmoney&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review out of 100. 35 for Story, 35 for Characters, and 30 for Production Value.    Talk about a show that beats expectations. Rozen Maiden is seriously better than it looks at first glance. I admit that had I been an anime fan when this first aired, I probably would have ignored it just from the premise alone. Fighting dolls? Meh, can&amp;rsquo;t be that interesting. Yeah, I was wrong.     The story of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26-1&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生に来る人形のアニメはかなり奇妙なコンセプトですが、ローゼンメイデンの場合はどうにかして動作します。 これの主な理由は、最も良いアニメの場合のように、文字の強さです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、自分の時間を過ごす少年の6月の周りを回って、自分の部屋の中で物事を買ってから、自分の外傷に苦しんで学校に行くのではなく、期限前にそれを返す。  2番目の引き出しに注文するように要求するウェブサイトを訪れた後、スンクケースが真紅と呼ばれる人形が入った窓を飛びます。  6月に人形を巻いた後、真紅が生きているのが分かる。 しかし、真紅は人形のために断固たる性格を持ち、6月を僕だけの僕として扱う。 人形が増えてきたので、純の孤独な人生が複雑になり、様々な夢の世界で邪悪な恋人との戦いに乗り出しているのですが、人生をあきらめて戦うのを止めることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデンは、人形と6月の妹、ノリが好きな少年が、彼女に告白をしようとするたびに撃ち落とされて、6月以上のことを叩かれている。 ローゼンメイデンのクレジットには、このコメディはかなり繰り返しているにもかかわらず古いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格の強さと良い物語があるにもかかわらず、ローゼンメイデンは素晴らしいことができました。 それが人形を含む物語よりも人間のトラウマを解決することにもっと集中すれば、私は何か特別なことを見直すだろうが、もしかしたら私は何が不思議に思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なショーが、より多くの可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An anime about dolls that come to life is a pretty odd concept yet in the case of Rozen Maiden it somehow works. The main reason for this, as is the case o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeroen-mathon-1&#34;&gt;Jeroen_Mathon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの人形のタイプにあなたの場合は、これはあなたのための何かです！
私はそれがいつものアクションドラマとは違うものだったので、個人的に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白い文字と良い声のキャストがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeroen_Mathon/reviews&#34;&gt;Jeroen_Mathon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your into the dol &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairyn-1&#34;&gt;Kairyn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きです。 音楽はバックグラウンドミュージックが素晴らしく、アートはきれいで、物語は違っていてユニークです。 私のトップ10シリーズの一つです。  ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kairyn/reviews&#34;&gt;Kairyn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theshehzorez-1&#34;&gt;TheShehzoreZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ローゼンメイデン; アニメは見守っていませんでした。 それは私の時間の価値がなかったガーリーショーのようだった。 私は間違っていた。 ローゼンメイデンは、ロマンスとコメディーの輪を持つ深いアニメであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは簡単です。 外傷のイベントに苦しんで外に出るのを拒否した少年がいる。 彼は人形を見つけ、ローゼンメイデンの世界に投げ込まれます。 正直言って、新しいコンセプトは、物語を進めていくと本当に深くなります。 人形が自分のやり方で「アリス」になるためには、暖かい雰囲気を味わうことができます。 エピソードにコメディーを導入することで、それが本当に大事になり、決して状況に深刻なものになることはありません。 物語が進行するにつれて、物語のように、キャラクターのフラッシュバックや悲劇的な出来事など、空虚感を感じることができます。ローゼンメイデンのコアを維持するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はちょうどこれを言うだろう、私はローゼンメイデンのアニメーションの大ファンではない。 それは最高ですが大丈夫です。 キャラクターのデザインは、人形にのみ良いです。 他のものは平均以下です。 戦い場面も大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ローゼンメイデンがアートスタイルに欠けているのは、それが音楽を補うものです。 このアニメのすべての音楽はオープニングとエンディングからOSTまで素晴らしいです。 オープニングは、特に、人形のビクトリア時代ロリータテーマに合っています。 メロドラマティックな音楽は悲しい部分を補完します。 背景音楽の選択およびタイミングもまた例示的である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ローゼンメイデンの登場人物についてはあまり言わない。 すべての人物は自分の尊敬の面で驚くべきものです。 それぞれのキャラクターが違った感情を持っているときは、各キャラクターの存在感を重視するのは難しいです。 アニメーションでは、それらのすべてを同等の役割を果たすことは困難です。 これはローゼンメイデンが驚くほどのことです。 このような短いシリーズにもかかわらず、キャラクターの性格のビルドアップは大いに行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私がローゼンメイデンを見た本当の理由は楽しかったです。 ローゼンメイデンの物語は吸い込まれるものではありませんが、ローゼンメイデンの全体的な雰囲気は素晴らしいです。 私は本当に誰が「アリス」になったのかを気にする必要はありませんでしたが、私は恵比寿がひなichigoをやっているのを見て、六月を髪で撫でているのを見て、いつも笑顔が顔に浮かんだ。 これらの小さな瞬間は、視聴者が楽しむ永続的な雰囲気を作り出し、誰もがローゼンの乙女を再び見たいと望む本当の理由を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの恋人の中には、アニメが見えるように時間を奪うことが大切です。 それをすぐに終える必要はなく、ちょうど週に数回ローゼンメイデンの1つまたは2つのエピソードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheShehzoreZ/reviews&#34;&gt;TheShehzoreZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rozen Maiden; an anime i was reluctant to watch. It seemed to me like a girly show which was not worth my time. I was wrong. Rozen Maiden turned out to be a deep anime with a ring of romance and comedy to it.    Story:  The story is straightforward. There is b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>