<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/karigurashi-no-arrietty/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/karigurashi-no-arrietty/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Karigurashi no Arrietty</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/karigurashi-no-arrietty</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/karigurashi-no-arrietty</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/75905.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7711/Karigurashi_no_Arrietty/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7711/Karigurashi_no_Arrietty/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuro4735&#34;&gt;Kuro4735&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオ・ジブリはかなりの有名ファミリー映画のポートフォリオで有名ですが、あなたは間違いなく奇跡のアリエッティをそのリストに加えることができます。 ジブリは普通、2種類の映画を制作しています。社会の中で問題になっているテーマに焦点を当てたファンタジー映画（宮崎のMononoke PrincessとNausiccaが気に入っています）ですが、最近ではもっとスライス・オブ・ライフのファンタジー 冒険映画。  Arriettyは、後者にもっとフィットします。それは、現代社会の中に小さな小さなひねりを加えたものです。 家の下に住む小さい、小さい人がいて、生き残るために人間から借りています。  5〜8センチの身長のような小さい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の魅力的な側面の1つは、間違いなく、小さな人々の存在を信じられるようにする細部に注がれた注意の量です。  Arriettyの家族が「人間」の家を探索するために作った小さなツールセットのように、Arriettyとその家族が描かれている独創的でシンプルな方法は魅力的です。 彼らは、釣りフック、両面スコッチテープ、糸のスプールなどの日常的なアイテムを使用して、自分の人生を少し楽にし、文字を魅力的に信じさせるツールを満載した独自のリュックサックを作り出しています。 細部にこだわった創造性と思考は、釣りのフックやスコッチテープから、Arriettyの手の中で十分な大きさのパッケージのような綺麗な小さな砂糖のキューブまで、最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画について本当に楽しんだのは、私たちの「普通の人間」の視点とは対照的に、小さなArriettyの観点からどのように語られているかです。  Arriettyの視点からあなたの日常の裏庭で見つけられるシンプルなものは、突然すべて彼らに壮大な感情を持っています。 シンプルなブドウのようなものは、古い家の壁を這うようなものが、葉や茎の複雑な梯子になって屋根に変わり、草や花の畑が広大な森になります。 この映画はあなたの毎日の裏庭をとり、探索するためにそれを広大な新しい世界に変えます。 景色やアートワークが鮮やかで色彩豊かであることは傷ついていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドトラックは特に適しています。 このジブリ映画のジョー・ヒサシの音楽の欠如は、すぐに目立つようになり、一部の作品はヒサシの作品の壮大さに欠けているかもしれないが、サウンドトラックはまだまだ完成している。 ちょっと珍しいのは、実際にサウンドトラックがジブリ作品の巨大なファンでスタジオに彼女の作品のサンプルを送ったフランスの歌手とセルティックのハープ、セシールコルベルによって行われた方法です。 サウンドトラックのケルトの影響はすぐに目に見えますが、それは間違いなくジブリの一番の選択でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の登場人物のキャラクターは、まったく魅力的ではなく、エキゾチックなものではありませんでしたが、主なキャストは大部分が信じられていて、自分自身の魅力がありました。 私は無邪気に好奇心が強いが、Arriettyの姿勢はかなり好都合であることがわかった。 ショーとのちょっと奇妙な関係、ショーの彼女の感覚はとても魅力的で、ある意味では賞賛に値するものでした。 わかりにくい小さな人々と巨大な人間との間の微妙な緊張がここではうまくいきます。これは、ArriettyとShoの間にかなり緊張した瞬間を加えます。 私は、キャラクタリゼーションがここでは大部分が上品に扱われていたと言いたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、今、この映画の最大の弱点です。 プロットの進行とキャラクタライゼーションはすべてうまくいっていましたが、コンフリクトと悪役は実際にセットアップの点で冗談でした。 深刻なことに、春のお姉ちゃんは小柄な人たちに対してどんな恨みを持っていましたか？ 彼らはなぜ彼らが小さな人を狩っていたのか、なぜ彼らが嫌悪感を味わっているのかどうかわかりにくい言い訳をしているだけでは説明しなかった。 悪役はちょうど非常に不満を感じ、ちょうどこの映画の大気と全く合わない。 この紛争は、主なアンタゴニストの統合が不十分であったため、私の目には紛らわしいものでしたが、ここには改善の余地があります。 プロットの進行は、罰金とすべてが、時にはやや遅かった。 私は個人的にゆっくりとしたペースを気にしませんでしたが（それはもっと物事を沈めることができます）、この映画ではゆっくりペースのシーンがたくさんありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyを偉大な腕時計にするのは、そのセッティング、美しい芸術と音楽、そしてそのキャラクターのためのすばらしい方向性に関する細部への大きな関心です。 プロットは認められないほどです（特に大葛藤、それ以上の仕事をしている可能性があります）が、新監督のための最高の映画として、この映画はすばらしい驚きであることが判明しました。 しかし、結末はまだ終わっていないように感じられ、多くの緩やかな終わりで、非常にオープンな気分になっています。 ジブリ映画の続編の可能性は非常にスリムですが、私はこの特定の映画の続編にはまったく問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート：9.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.0 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しみ：8.5 / 10（MALで9に切り上げられる）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38061&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuro4735/reviews&#34;&gt;Kuro4735&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli is quite renowned for it’s rather large portfolio of acclaimed family movies, and you could definitely add Karigurashi no Arrietty to that list. Ghibli usually makes two types of movies, either fantasy movies that focus on themes that are rather critical of problems in society (Miyazaki’s Princess Mononoke and Nausicca come to mind), whereas in more recent times we’ve seen more slice-of-life fantasy adventure movies. Arrietty fits more into the latter, with it’s setting being modern day &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;p3t3rp4n&#34;&gt;P3t3rP4n&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、スタジオジブリ2001年のスピリテリアウェイに非常によく似ています。私たちを「メイン」キャラクターに導くどこかに車で走っています。 スピリットアウェイのアウディ、アリエッティのメルセデス。  11年後の同様のオープニングテーマで、彼らはそれが効果的であることが判明したに違いありません。 宮崎駿の作家、スピリット・アウェイのディレクター、Howl&amp;rsquo;s Moving Castle（2004）、Arriettyの秘密世界の企画と脚本。 ストーリーラインは、メアリーノートンの「The Borrowers」と、ハープによって特に強化された多くのケルトのテーマを取り入れた音楽に基づいています.CécileCorbelのものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話ははるかにスリリングであったかもしれない。 私はキャラクターの発展を楽しんで、Arriettyとその家族の状況を評価しましたが、私の興味を掴むのに時間がかかりました。 私は映画の終わりに家族が木々を突き抜けて突っ走っているので、冒険が起こることを期待していました。  14歳のArriettyは、彼女の家族、彼女の役割、そして彼女の人物からの最初のアイテム（ピン）を「借りる」方法を考え出して、Arriettyは興味があります。 彼女は物理的に病気であるが、母親から小規模な人が家にいると聞いた人間の翔と話をすることにした。 彼はArriettyを見て友情を望んでいるので、最初に落とした砂糖を置き換え、そして台所を人形の家からArriettyの家族を助けるために置き換えることによって、彼らを助けようとします。
これは、家の春春からの不本意な関心を引き寄せ、Arriettyのお母さんを捕まえて小柄な人に対処するためにExterminators / &amp;lsquo;Capturers&amp;rsquo;を呼び出すと、少しのユーモアが光ります。  Arriettyの家族は見られたので動くことに決めました。Arriettyは彼女が見えたのでこれに責任を感じ、彼らは新しい家を見つけるために出発します。 翔はArriettyとのつながりを弱め、何らかの理由で家の猫に続き、Arriettyを見つけて別れを告げる。 私はもっ​​と何かが必要でした。 要素はそこにあったが、視聴者の関心を捕らえるために利用されなかったため、 &amp;lsquo;6&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは見た目が素晴らしく、シーンごとに非常にスムーズに移行しました。 私が受け取った全体的な落ち着きの効果を高めたマイナーなCGセクションがありました。 ショーは、彼がかなり静かに見える家の前に立っていくつかのシーンがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったです。 私は映画全体に散らばっていたセルティック・ツイストとジグ・リズムを徹底的に楽しんだ。 映画の冒頭にあるハープはシンプルでありながら、驚くほど鮮明な鳴り声で魔法をかき立てていました。  （興味深いことにMorestsu Uchuu Kaizoku（2012）もこのテーマをテーマにしています）私が気づいたのは、Arriettyが彼女のドレスを通してピンを「シース」したときでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyのキャラクターは、主人公として期待される映画のなかで最も多く開発されましたが、私は彼女の性格を感じ、表面は表面を傷つけました。 この映画は彼女の性格についてのものではなく、彼女の旅の進歩と同じくらいです。 彼女が両親に謝罪した後、翔に別れを告げる泣き声をあげた最後まで、多くの反省はなかった。 ショーは彼女よりも彼女の世界にもっと焦点を当てていました。もしそれが希望だったら、彼らはいい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何を期待するのか分からなかったので、私は映画を楽しんだが、Arriettysのキャラクターのためにはるかに多くの葛藤があったような気がしたので、私の期待は明らかに高すぎた。 私は新しい冒険が待っているかもしれない場所に川の下で家族を追ってきたことが大好きでした。 それが私にとってストーリーが掴んでいた場所です。
ストーリー：6
アート：8
サウンド：10
キャラクター：6
楽しさ：6
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/P3t3rP4n/reviews&#34;&gt;P3t3rP4n&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie started very similar to Spirited Away by Studio Ghibli 2001. Driving in a car to somewhere introducing us to the &amp;lsquo;main&amp;rsquo; character. AUDI in Spirited Away, Mercedes in Arrietty. With a similar opening theme 11 years later they must have found it effective. Hayao Miyazaki writer and Director of Spirited Away, Howl&amp;rsquo;s Moving Castle(2004), and planning and Scr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugendreamu&#34;&gt;MugenDreamu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが独特のものだと思っています。ミニサイズの人間の生活をテーマにして、私はそれを見て、それを深く感じることに非常に興味があります。 ファンタジーの色合いはとても強く、誇張されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは、退屈なシーンなしで、良いペースで、シンプルなものです。 エンディングはほぼ完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンドはとてもそうです、私はそれの背景技術が好きです、私は本当にそれ以外のコメントはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：デザインは上品で、性格もセイウ声もうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アニメのファンではありませんが、誰もが楽しめる奇麗なArriettyだと思います。 私が前に言ったように、それは私のために深い感情を残すので、私には、それをただ一回見るだけでは十分ではないように感じ、再びそれを見直したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MugenDreamu/reviews&#34;&gt;MugenDreamu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think this anime is kind of unique, with mini sized human live as theme, ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kexiu&#34;&gt;Kexiu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arriettyの私の印象&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この信じられないほどの手描きのアニメーションのディテールは、息を呑むようなものであり、名前にふさわしいスタジオにしか帰せません。 これまでのところ、私たちは恐らく驚異的な魔法のスタジオジブリの芸術に慣れ親しんでいるでしょう。設定や環境はとても活気があり、よく言い表せません。 しかし、ジブリの作品に対する私たちの高い期待は、映画を始めるたびに私たちの驚きを抑えるものではなく、今度は「借り手」の日々の機能にどのくらいの創造力が注がれているか、どのように使用しているかによって完全に吹き飛ばされました 彼らは彼らの謙虚な住居と呼んでいるものの、比類なき豊かな資源を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を見ているのは、あなたが何キロもの高さになるまで収縮線で叩かれたようなものでした。そして、あなたの家から実際に遠く離れていない人の家に投げ込まれました。 私たちが未使用の小さなオブジェクト、砂糖の1つのキューブまたはナプキンの単一のシートと同じくらいの価値を持つアイテムとして捨てるものは、「借り手」が調達する冒険の形で彼らの人生を危険にさらします。
Sho / Shawnのキャラクター（David Henrie）は完全な見直しを受けたが、Arrietty（Bridget Mendler）は彼女の本との一貫性のある部分を示したが、映画のプロットやキャラクターはMary Roononの小説 &amp;lsquo;The Borrowers&amp;rsquo; それに相当する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyの両親について少し話しましょう。彼らのキャラクターは、映画のリアリズムを際立たせるために非常に基本的です。  Arriettyは好奇心が強い、冒険的な少女で、Shoは柔らかく口語的な男の子であるが、観客の大半（子供は子供であるが被験者ではない）は2人の主人公の中で自分自身の要素を探す。 しかし、実際に映画を私たちに語りかける契約破綻者は、Homily（Amy Poehler）とPod（Will Arnett）の描写であり、Homilyは心配している母親であり、Podはストイックで保護的な父親であり、私たちは正直に関連している それとは全く違って、同時に珍しい「借り手」の世界になっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのジブリ映画のように、主人公は新しいことを経験する旅に乗り出すが、自己発見（スピリット・アウェイとハウルが思い浮かぶ）を通して自分自身について最も学ぶことに終わる。  Arriettyの実際のプロットは、あなたが典型的な人間であれば、日常生活の出来事のように見えますが、非常に平凡で何も壮大なものではありません。 しかし、我々は典型的な人間の視点を与えられていない、我々はポケットサイズに最小化されている、それはそれの美しさです、突然鳥がドラゴンズのサイズになると、あなたのローカル害虫のコントロールは、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sho / Shawnのキャラクターは、提示されているよりもはるかに多くの可能性を秘めていたようで、個人的には終わりの後には何も作られていないと私は幾分困惑していました。 その美しい人形の家は​​、Arriettyの家族のための完璧な最終ゲームのように見えたが、映画をあまりにも予測可能にしただろう。 私たちの主人公の間の苦い思い出は、聴衆の子供たちだけでなく、より多くの思考と悲しみを呼び起こす終わりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が少し失望していないと言ったら、私は嘘をつきます。私の関心は賞賛されました。しかし、Arrietty、「借り手」とShoについての十分な情報が与えられる前に、映画は突然終了しました。 映画全体は、開始時と同じように神秘的に終わった試練だった。「借り手」はどこから来たのだろうか？  Arriettyとその家族はどこに行きましたか？ 翔はどうなるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kexiu/reviews&#34;&gt;Kexiu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My impressions on Arrietty    The level of detail in this incredible hand drawn animation is breath-taking, and can only be attributed to the studio that&amp;rsquo;s worthy of its name. By now we are probably all familiar with the surreal magic Studio Ghibli casts on their art, the settings and environments are so vibrant and well&amp;hellip; indescribable. But our high  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zozobra&#34;&gt;zozobra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スタジオジブリはアニメーションの世界でも絶大な名声を得ています。 車2は、他にも優れたバックカタログでは安らかだったかもしれない。 残念ながら私は自分自身をジブリーのファンと呼ぶことができたので、長い時間が経ちました。 アカデミー賞を受賞して以来、このスタジオは率直に評価されていたハウルの動く城、ポニョ、テイルズオブアースシーの低所得者で、劇的なリターンを奪われてしまった。 ジブリーは2011年に借り手のアリエッティと戻ってきました。私はファンとして私を襲っています。これは、これが形に戻るかどうか、あるいは模範的な評判で食べ続ける腐敗ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が日の光を見た前でさえ、これはすでに読まれている文学の古典であるMary MortonによるThe Borrowersのリメイクであり、嘲笑の犠牲者であった。 あなたがこの物語に前に出会ったことがない場合は、それとArriettyの両方が、彼の家の下に住む信じられないほど小さな人々の家族がいることを発見した若い病弱な少年の物語を伝えます。 これらの小さな生き物は、借り手であり、彼らは小さな商品や食料を借りて、彼らの名前を逃すことはありません。 家族の娘であるArriettyは病気のShoと一緒に走っており、両者はお互いの生活をより良く変えてしまいます。 紛争の不足があるかもしれないが、あなたは本当に停止してストックを取る時間がないすべての暖かさに酔っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyは簡単な話だ。 それはまた、幻想的なすべてのことで知られているスタジオからの最も直面した映画です。  Miyizakiが脚本を執筆しているにもかかわらず、これは彼が知られているファンシーな、あるいは生態学的なテーマの飛行も、高畑功の社会的な解説もありません。  Diehard Ghibliのファンは、象徴的なバナーの下に収められたこのようなストレートな映画の中で、セナニガンと呼ぶかもしれません。他にも、私を含めて、最も有名ないとこの複雑さから解放されたシンプルな映画です。 さらに、これは、カジュアルでメインストリームの視聴者のためにアクセスしづらいものになるための完璧なエントリーポイントです。 アニメとジブリの両方として人気があるので、それらのグループに合ったものが誰でも見ることができると言うことができる機会はほとんどなく、Arriettyはそのような映画です。 日本のアニメーションと主流の観客がアクセスできる唯一の他の唯一の映画は、第一次世界大戦中に臆病者のために豚になった男のMiyizakiのカサブランカ様式の物語であるPorco Rossoです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは有名なコンセプトの重いスタジオの最もまっすぐな適応かもしれませんが、それはこれが古いおじいちゃんと共通の何も持っていないと言っているわけではありません。 このような徹底的な発言をすることは、あなたが多くの小さな触れや敬意を忘れたことを意味するでしょう。 映画がこのような価値を日常と自然界にもたらす方法は、私の隣のトトロとの完璧な仲間です。 実際には、これらの2つの映画は想像できる最も美しい二重の法案を作るでしょう。  Shoは、Laputaの男性鉛であるPazuのリサイクルされたキャラクターモデルであり、映画の途中に現れているSpillerという少年がいます.SpillerはMononoke姫からAshitakaに似ています。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyを見ているときに気付く最も初期のものは、アニメーションチームの熟練した手によって思い描かれたまったく純粋な美しさです。 西洋でリリースされたすべてのアニメーション映画がコンピュータの近くにあるこの時代に、手描きのアニメーションの個性を持つものを見ることがとても爽やかです。 伝統的なジブリ映画のビジョンの範囲はないかもしれませんが、それは単純な庭であろうとそれとももっと世俗的な家の部屋であろうと、この映画のボード上のアーティストが毎日を代表することを止めたわけではありません ケアと愛情。 画面上で多大な量が発生することはないかもしれませんし、映画の最後の3分の1を除けば多大な争いはないかもしれませんが、ビジュアルと映画撮影が完璧なのでビジュアルになる映画のひとつです 。 私が本当に思い浮かべることができる唯一の否定は、歌のサウンドトラックであり、インストゥルメンタルには完全に合っています。  「私は14歳です、私はかわいい」のような歌詞で、それは本当にいくつかの曲を呑み込む苦い丸薬にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;借り手Arrietty、Arrietty、またはあなたがそれを呼びたいと思っているものは、世界で最も愛されている映画スタジオのひとりに敬意を払うように感じるかもしれません。私はそれを否定的なものとして解釈しません。 これは美しい生き生きとした愛情のある物語で、すべての正しい方法で報酬を与える多彩なキャラクターのキャストです。 米林宏正監督によるこの映画は、アニメとジブリのすべてのエントリポイントに最適です。 あなたがチャンスを得るが、それが元の日本語または英語のダブのいずれかであることを確認する場合は、それを時計を与えます。 アメリカのダブのキャストは悪夢を引き起こすのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zozobra/reviews&#34;&gt;zozobra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio Ghibli has a massive reputation in the world of animation, deservedly sitting at the zenith alongside the equally excellent Pixar. Cars 2 might have been a lull in the otherwise excellent back catalogue; unfortunately it’s been a long time since I could happily call myself a fan of Ghibli. Since the Oscar-winning Spirited Away, the studio has been stuck in a state of ever diminishing returns with the frankly over-rated Howl’s Moving Castle, Ponyo and the low point in Tales of the Ear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guigeek&#34;&gt;guigeek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはENGLISHとFRENCHの両方で行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はArriettyのNRJ12（フランス第12チャンネル）の今日の放送を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族の家の下に住む小さな人々の存在を発見した病気の少年についての、同情的でかわいい話。 物語はかなりシンプルで、途中で美しい物語を作るために複雑にする必要はありません。 しかし、映画の長さはわずか90分だが、あなたは簡単に入るので、開発が不足していることがわかった。しかし、シナリオはかなり変わっている。なぜなら、それは、フリークインの世界にみんなを救う標準ヒーローではないが、 彼の謙虚なレベルで彼の控えめな貢献をもたらしました。 若い男の子/女の子が回答/親戚/平和/何かを見つけるための冒険に行くのと同じ永遠の体系はありません&amp;hellip;あなたのやり方でより良い行動を取る方法を示しています。 さらに、絶望的な少年は、生き方やこれらの人々がさらされている危険性を理解しながら、希望を取り戻します。 結末はもっと欲しかった。 私はそれが未完成であったように感じた（cf. Characters参照）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、現実的なジブリスタイルが私に作用しました。 美しく、しかもシンプルです。 アニメーションは故意に映画のファンタジー部分を高めるのが遅いです。 この芸術は、「人生の断片」の物語によく合います。 何も言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は信じられないほど美しく、柔らかく、落ち着いています。 アニメーションの遅さに加えて、映画に夢のような側面をもたらします。両方とも、あなたが夢を見ているような気分になります。 また、適切な時に感情面を向上させます。 映画の雰囲気にぴったりです！
リハーサル値：10/10
オープニングとエンディングも本当にいいです（少なくとも音楽のために、歌詞は私のためにフランス語でした）
私はフランス語でそれを見たので、私は演技の声について話すことができません（フランス語チャネルoblige）。  [ところで、それはダビングのためにかなり良かった]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 &amp;lsquo;文字（申し訳ありません^^&amp;rsquo; &amp;lsquo;）は明確に定義されていますが、何かが不足している、それらの関係は表面的であり、それを好きには役立ちません。 私がストーリーのセクションで言ったように、映画は短くて発展できないかもしれませんが、あなたはそれらに簡単に関連付けることはできません。 彼らの欠陥と強さはほとんど目立たない。
«悪役»、老人のための動機の欠如は、物語に有害です。 彼女は彼女がしていることをするだけで&amp;hellip;理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい音楽、シンプルな物語、とても感動的な映画、あなたに子供を持っていれば価値がある 複雑で魅力的なものではなく、疲れを癒してくれる映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合：7.4 / 10はMAL上で8に切り上げられたのでジブリx）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランス：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族の家の屋根裏の小さな生き物の存在（後者は彼女の叔母が保留中の操作）を発見する病気の少年について、気取らない、シンプルでモクセイソウ物語。 ストーリーは非常に簡単ですが、それは話が予測可能ではないこと、（映画の継続時間が原因である可能性があり）どんでん返しの欠如のように感じているが、この欠如は数字（セクション文字を参照）に反映されています。
シナリオは、それが全世界を保存する若い英雄の質問はありませんが、少年は謙虚な手段と家族を支援しようという意味で、標準ではありません。 シナリオは感動となり、標準的な値は、そのような私たちは希望を失ってはならないことは、正しいことを行うことができますどのようになどのペニーのための説教されることなく、この介して送信され、それは楽しいです！
しかし、映画は本当に私の空腹に私を残し&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザイン/アニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように私たちが好きなように、良いジブリ。 現実的な、強力な、シンプルで美しいです。 アニメーションは漠然とした側、幻想的なフィルムを強化する意図的にだるいです。 映画「人生のスライス」のために完璧にマッチ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミュージック：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は信じられないほど、美しく柔らかで落ち着いた純粋な傑作です。 特によく使用され、それが重要な場面の間に送信感情を強化します。  OP / EDのための同じ事。 音声に関しては、私は（フランスのテレビが必要です）VFになったので、私はVOを判断することはできません。  【VFはかつてのためにかなり良かったです]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しもフラットな文字は、他の人が少なすぎる彼のノートを倒さフィルムへの深刻なハンディキャップを開発しました。 それらの間の関係は非常に不十分かもしれない二つの主な主人公（と再び&amp;hellip;）を除いて、開発されています。 文字を識別することは非常に困難である、それは残念です。 また、物語の「悪役」は、それが（またはので、私の理解を超えて）同じように害する全く正当な理由がありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い映画、良い音楽、単純な話、触れること（しかし理由キャラクターの成長の欠如の十分ではありません）。 恋人toudoux映画や子どもと一緒に良い映画を楽しむことを望む親のためのお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的な評価：7.4 / 10 8 MAL、ジブリ効果^^）に丸みを帯びました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/guigeek/reviews&#34;&gt;guigeek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is both in ENGLISH and FRENCH.    I took advantage of today&amp;rsquo;s broadcasting on NRJ12 (French 12th channel) of Arriety to watch it.    Story : &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    A sympathetic cute story about a sick boy who discovers the existence of some tiny people living under the family home. The story is pretty simple, no need to be complicated to make a beautiful story by the way. But I found it lacks of developments, maybe because the movie is only 90 min long but you easily get in. However the scenario is pretty unique sinc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hangbin9&#34;&gt;hangbin9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;宮崎駿は新しい幻想的な冒険をスクリーンにもたらします！ 彼の以前の傑作と同じように、芸術、音、物語があなたを傷つけるでしょう。 小説「借り手」に基づいて、この映画は人間の家屋に密かに住む小さな人々の話を伝えている。  Arriettyはそのような少女で、両親と同居しています。 しかし、彼女の最初の「借り」の間、彼女は母親からの小さな人の存在について聞いた人間の少年翔に遭遇する。  Arriettyが人間と接触したので、彼女の家族は外に出ることにしたが、Shoは借り手に会いたがっている&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画について褒めたい最初のことは、アートです。  ArriettyとShoが住む別荘は、「My Neighbor Totoro」の家に似ています。 緑は、特に、私に多くの印象を与えました。 ヴィラの庭はとても豪華です。 静かで落ち着いて静かです。 これは、主にこの映画を見ている気分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関係する想像力はまた天才の仕事です。 通常のファンタジー（スピリッツ、モンスターなど）に基づいた「スピリット・アウェイ」や「ハウルの動く城」とは異なり、借り手が私たちの毎日のもの（ティッシュ、針など）を適用する方法から、 驚くほど想像力豊かで創造的で華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はArrietyとShoであり、敵対者Haruと対立している。  Arriettyは14歳でとてもきれいです。 ショーはとても静かで静かです。 彼はまた、悪い心臓病を抱えているので、なぜ毎日家にいるのかが分かります。 春は老婆のような家庭教師で、彼女は最初の出会いから借り手を探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はこの映画のサウンドトラックも驚くべきことを言っています。 ちょうど私が歌を鳴らし続けて、それをできるだけ早くダウンロードしたと言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hangbin9/reviews&#34;&gt;hangbin9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hayao Miyazaki brings a new fantastic adventure to screen! Like his previous masterworks, the art, sound and story will blow you mind. Based on the novel &amp;lsquo;Borrowers&amp;rsquo;, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reikanongaku&#34;&gt;ReikanOngaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「友情は小さすぎない」 ここで私はそれに関連するかどうか疑問に思う。 すべてのジョークを除いて、これは子供の映画です。映画のジャンルは少年と西園の群衆に広がるファンタジーです。 ストーリー自体は、すべてのジブリ映画の共通の特質を保っています。冒険的、優美的、魅力的、そして単に愛らしい。 プロットは非常にシンプルで、元の英国小説からの基本的な概念を保持しています：借り手。 この紛争は、実際に安全な生活を送ることができるように、借り手の真の存在を謎に保つというかなり広い概念です。 プロットはかなり上手く進み、簡単に習得できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、通常のサイズであろうと指のサイズであろうと、キャラクターはすべて同じで表現力豊かです。  Arrietty：映画の冒険的で、親切で、勇敢で楽観的な主人公。 彼女は立っている点でかなり強いキャラクターであり、プロットがかなりスムーズに動くように助けます。 ショーンはArriettyの好奇心を保つ病気の少年です。 彼は非常に親切で、寛大で、理解して、子供たちに真の友人のような気持ちを与えます。  Homilyはいつも心配していて、時々少し悲観的であると見ることができる妄想の母ですが、それは彼女がおそらく最も心配しているだけです。 その後、原作小説からソフィー叔母役を演じるジェシカ（日本語版サダコ）があります。 また、Arriettyの父親Podもあります.Homilyが親切に提供した「最も才能のある借り手」という記述は、家族の提供者であり、かなりクールであることが証明されています。 最後に私達は家の家であるハラを持っています（小説のRosa Pitchhacketと並行しています）。貧しいハラは借り手にとって残酷と見なされ、彼らを昆虫/害虫のように扱うアンタゴニストの役割を担っています 1つの瓶は瓶の中に女性の虫を入れ、プラスチック製の蓋で覆います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は残りのジブリのタイトルと同程度です。 この声明は決して批判ではなく、作品の賞賛であり、映画は常に簡単な流れを実現しているシンプルなデザインを描いています。 風景やキャラクターの動きは、リラックスして見ることができる視聴者の目に雄大な魅力を与えます。 ジブリ芸術は常に壮大で、常に賞賛されるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なテーマはセシール・コルベルの「Arrietty&amp;rsquo;s Song」でした。 セシールは若くて憧れのフランスのミュージシャンで、映画のスコアを制作していました。 彼女は非常に才能のあるミュージシャンであり、スコアの完全な品質から、リスナーは彼女のファンになり、彼女がジブリとディズニーでキャリアを続けるよう促すべきです。 スコア自体にも、アジアのような要素がいくつか残っていますが、アニメには芸術をうまく褒めてくれます。 私は後でアリエッティの声を出したディズニー・スタートのブリジット・メドラーが「サマータイム」と題した映画の米国のテーマを発見しました。 ディズニースターの音楽から予想されるように、私の意見ではセシールのシングルのスタンダードを下げ、大きな失望として役立つ、使いすぎたポップが使用されています。 それは普通です。 しかし、それはより若い子供を引き付けるために設計されています。  「サマータイム」のほかに、私は映画のスコアと全体的な音が大好きでした。
私は個人的にすべての翻訳を見て、自分の時間に日本人を見直し、私の兄弟と共にイギリス版を数十回見てもらうために映画を楽しんだ。 私は両親がそれを楽しんでいるのを見て、見ることができると思った。 私はこの映画に10点満点中8点を与えました。 しかし私は、米国版を10点中7点に評価したいと思う。 ほとんどの家族が楽しめるだけでなく、見ることができるだけでなく、この映画を他のジブリの作品と同じように、傑出したものと考えることが大切だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReikanOngaku/reviews&#34;&gt;ReikanOngaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;No friendship is too small.&amp;rsquo; Here I start to wonder whether or not I could relate to that. All jokes aside, this is a kid&amp;rsquo;s movie.The film’s genre is fantasy that stretches out to the Shonen and Seinen crowds. The story itself holds common qualities from all Ghibli films: adventurous, graceful, enchanting and simply lovable. The plot is very simple and holds the basic concepts from the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanders-man772&#34;&gt;Sanders_Man772&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、この映画が傑作であることを知らせたいと思います。 そのアニメーションは非常に鮮やかでカラフルで、あなたを見ている最初の5分間は、環境全体を含めてあなたが見ているものに驚くでしょう。
あなたが若くて借り手を見たことがあれば、私はこれが同じ面に落ちています。人々や動物から遠ざかり、気づかない人間から食べ物を借りようとしている人はほとんどいません。
ストーリーは素晴らしいです。 人間と借り手との間に広がる人間、動物、紛争の借り入れの困難は非常に感情的です。 その物語自体はあなたを座らせ続け、見守ることを望んでいます。
今私が賞を受賞しているアートをお話しましょう。 グラフィックデザインとレイアウトは賞を受賞しています。 レイアウトを借り手と比較することは、彼らの目を通して世界を見るのはすばらしいことです。 この映画は非常にカラフルで、ある意味では魔法です。
全体的な到着は楽しく、愛され、甘いものです。 私はすべてがこのカラフルで楽しいアニメーション映画と恋に落ちると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sanders_Man772/reviews&#34;&gt;Sanders_Man772&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First I would like to make known that this movie is a masterpiece. Its animation is so vivid and colorful that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shangwen-ren&#34;&gt;shangwen_ren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画を愛した。 私は映画を見た後、感情を書き留めてしまう衝動を感じてから数ヶ月が経ちました
。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ArriettyはSpillerのベリーを受け入れました。 彼らは将来、おそらく愛のためではなく、彼らの種の継続のために結婚することは非常にもっともらしいです。 彼女が本当にロマンチックな方法で崇拝していない人と一緒にいることは、非常に難しく、単独であるよりも悪いことがあります。 しかし、Arriettyには選択肢がありません。 私たちの多くは、家族の背景が一致しているため、または他の誰かのように見えないため、結婚の時代に達するために、似たような状況に直面します。 実際、Arriettyと同じ責任を負いませんので、そうする必要はありません。 少なくとも自分では、現実に服従するのではなく、私の心に耳を傾けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画には不合理なシーンもいくつかあります。 例えば、Shoは自宅がどこにあるのか、そしてArriettyに砂糖をどこに届けたらいいのでしょうか？ アリエッティは、母親のそれが遠くから叫んでいるのをどう聞くことができますか？ 借り手は一定の方法でお互いにつながっていますか？ 春は、Arriettyのお母さんをキッチンで隠していたが、どうだった？ また、Arriettyの声は、彼女が彼女を見つけようとしたとき、彼女の母親によって容易に聞こえました。 彼女のサイズを考慮して、それほど大声ではないと思われた。 ショーのおばあちゃんが帰ったとき、ショウは古い家の遺物を取り除いただけでなく、キッチンを人形の家に戻しただけでなく、ドアを開けてパジャマに変わった。 私はそれらの行動のために十分な時間があったとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実は、私たちは想像力を広げて、借り手の生活様式、すなわち、ガスや電気を借りる方法、言語学の数学、工学、自然科学（おそらく人間から）、平均年齢などについて学ぶ方法&amp;hellip; Spiller  Arrietyと彼女の家族と同じレース、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：比較的無関係な質問：そこにいるカラスは何ですか？ 当初はArriettyを猫から守るようです。 後で、それは彼女を攻撃していた。
PSS：私は本当に借り手の家のすべての細部の肖像画、そして彼らの人生の生き方にも感銘を受けた。 私も本当に猫が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shangwen_ren/reviews&#34;&gt;shangwen_ren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;.   My analysis begins with the tear-drawing part of the movie. I wiped when Arrietty and Sho exchanging a forever farewell. When Arrietty grabbed Sho&amp;rsquo;s finger cried, I couldn&amp;rsquo;t help but follow her. From the opening narration, we knew that Sho only stayed at house for a week. So whatever romance happened during this course, it would not last longer than a week. Of course, having watched so many romantic movies, we know that directors can always somehow carve the love story deep and unforgettable. In Arrietty and Sho&amp;rsquo;s case, their love is extremely sweet and innocent, but moreover, they are destined not to be together-unrequited love. Arrietty grew up in an isolated social environment. She did not communicate to anyone but her parents. Even though &amp;lsquo;all humans are dangers&amp;rsquo; must have been ingrained into her mind; young and inexperienced as she was, she would still easily fall for a human&amp;rsquo;s kindness, which could either be a disastrous trap or a precious encounter. We all were glad that this ti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helios90&#34;&gt;helios90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何年もそれを所有した後、ついにこの映画を見ました。 私は何を期待するか分からなかった。 オープニング・ミュージックは楽しく、アートワークは印象的です。 最初からストーリーは非常に親密な感じになります。 設定はあなたを気を散らすために多くの騒音なしで非常に居心地の良いです。 それは物語の焦点がはるかに小さい世界にあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルで、少数の中央文字でしかありません。 ストーリーもかなり遅く、開発に時間がかかります。 これは、借り手の世界の多くをあなたに示すために多くの時間を惜しまない。 それがこの映画の最大の弱点だと私は感じている。 私はそれが終わるとすぐに始まったと感じました。 ほとんどあなたがゆっくりと運転しているように、この美しい世界を垣間見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、この映画は魅力的でした。 雨の日には心地よい気晴らしです。 私はもっ​​とたくさんあったかっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helios90/reviews&#34;&gt;helios90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finally watched this movie after having owned it for years. I had no idea what to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、今度はもう一つの本の改訂版です。今回は、メアリー・ノートンによって書かれた借り手です。人間のホストと秘密の共生関係で生活している小さな人々についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も顕著なのは、ArriettyのSecret Worldはとても美しい映画です。 ディテールへの注意はすばらしく、通常の日常的な要素を取り入れて、地面から4インチのところから見事なものに変身させることに成功します。 一方で、ストーリーは、私が思うよりも非常に単純で遅いです。 矛盾がありますが、それは最小限でビルドアップは圧倒的な報酬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなゆっくりとした腕時計にもかかわらず、私はポーニョよりもすぐにこのようなことを見るだろう。 それは、子供たちの映画とは違ったスタイルで、大気や強烈なキャラクターの相互作用に大きく依存しています。 人口統計とスタイルの面では、非常に強烈なスピリットアウェイを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロングショットでは最高のジブリ映画ではありませんでしたが、それはまだ甘くて動く時計でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少し覚えておきたいのは、宮崎駿の監督を受けていないにもかかわらず、劇場版とDVD版の両方で販売されていることです。 偉大な映画ではなかったとしても、これらの映画をアメリカで受け続けることが重要であれば、これらの映画は入場料の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yet, another book adaptation, this time The Borrowers written by Mary Norton, about tiny people living in a secret commensalistic relat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;domochama&#34;&gt;Domochama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は奇跡のArriettyを見終わったばかりで、とても満足しています。 すべてのGhili映画のように、これは私を楽しませず、私を満足させ続けることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、ジブリがもたらすアートワークは美しく、絶対に完璧です。 ストーリー・ラインは、年配の方にとっては少しシンプルであるかもしれませんが、まだ非常に楽しく、ストーリーのモラルには価値がありませんでした。 それは魔法のように暖かい結末を迎え、その後何が起きるかを視聴者に想像させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは生き残るために何をしなければならないかを見て、リトル・ピープルにもたくさんの共感があります（彼はそれだけではありませんが、お気に入りのキャラクターはスピラーです）。 この映画では、すべてに2つの側面があり、すべてがそうではないことが示されています。さらに見ると、驚きの隠れがあるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは素晴らしい130分かそこらだったので、私は本当に美しく楽しい映画を見たいと思っている人にお勧めします。 あなたの年齢にかかわらず、これはあなたが笑顔になると思います。
私はこのレビューが誰かがArriettyを見るのを助けるのに役立つことを願っています。正直なところ、私にとっては素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153149&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Domochama/reviews&#34;&gt;Domochama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have just finished watching Karigurashi No Arrietty and I am extremely pleased with it. Like all Ghili films, this has no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;afrootaku917&#34;&gt;AfroOtaku917&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最新のスタジオジブリ映画「秘密の世界」を見ました。 私はこれを見直して以来、レビューをしたいと思っていました。私はちょっと誇張しました。 それがスタジオの最高のものだと言って、戻って見ると&amp;hellip;.私は映画にいくつかの欠陥を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shaunと名付けられた14歳の少年は、彼の偉大な叔母と一緒に暮らすために行きます。 そこでは、「借り手」と呼ばれる小さなグループの人々が階下に住んでいます。 しかし、「借り手」という名前は技術的に暴力的であるため誤解を招きます。 しかし、それは盗難について教えていません。 彼らはただ人間が逃すことのないものを取ります。 生き残るために必要な砂糖、ティシュ、石けんなど。 しかし、若い女の子Arriettyが少年に見られると、生存のチャンスは薄い氷の上にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、映画の欠陥の大部分がどこから来るのかです。 現実世界に住む小さな人々のアイデアは新しいものではありません。 私は大声で激しい映画からの休憩と素敵な静かな映画を見ているだけで何人かの人にはいいと思う。 確かに物語は少し弱いですが、Avatarのような映画ほどではありません。 しかし、独創的なアイデアや物語を持っている他の映画とは違って、*咳*アバター*咳*新しいことがあります。 借り手のライフスタイルのように。 彼らは家のような人形、彼らが家を回る方法、そして人間が使うような小さな要素がどんなものを使うのか、あなたがどのように生きるかを見ています。 もう一つの欠点は、いくつかの解答、文字、およびストーリー要素が少し発達していないことです。 あなたの種類の最後の移動や問題のように。 しかしそれはそれほど気にならなかった。 この映画のペースとペースは遅いですが、退屈なところではありません。 正直なところ、それは良いことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これは映画の最も重要なポイントの1つです。 スタジオの特徴的な機能だけでなく、新しい側面も備えています。 アニメーションは、映画が私たちに提供できる別の新しいものと考えることができます。 背景のほとんどが絵画のルック・アンド・フィールを持っているように。 アニメーションに関するもう一つの楽しいことは、借り手が持っているツールです。 壁に登るためにアヒルのテープを使用することから、刀としてピンを使うことまで。 家の細部は言うまでもありません。 あなたが密接に見て、あなたはいくつかの素敵なものを見ることができます。 スタンプは絵のように額装されていますが、人形の家の一部は部屋や台所として使われています。 もう少しクールな側面は、借り手の世界の動物です。 草のホッパーやアリなどの昆虫はペットのサイズですが、家の猫は危険な生き物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・ダブ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現在では、典型的には、ディズニーはアメリカのリリースのためにダビングを行いました。そして、ディズニーチャンネルスターや歌手がそこに含まれることは明らかです。 しかし、正直なところ&amp;hellip;.それはかなりうまくいった。 エイミー・ポーラーは両方の映画でママを演じ、キャロル・バーネットは両方の映画で悪役を演じている。 多分、それは多分何らかの叫び声でしたか？ それからDavid HenrieがShaunとして登場します。 おそらく誰がダビングの一部を弱めるのだろうか。 私は彼が悪いと言っているわけではありません、実際に彼は降下の仕事をしましたが、私は彼の声が14歳のために少し古いと感じた。 私は間違っているかもしれませんが。 ええ、ダブには欠陥があるかもしれませんが、マイリー・サイラスやジョナス・ブラザーズの一人もいないということに神様に感謝します。  （シャダーズ） ハウルの動く城以来のディズニーの最高のスタジオジブリ映画のダブだと言いたい。 私はブリジット・メンドラーがArriettyをもっと面白くしてくれたと思っていますが、本当に終わりにその狂った歌を歌う必要がありましたか？  -_-; ウィル・アーネットは父親としては驚くべきです。なぜなら、これはSNLで働いている人で、「兄弟ソロモン」のような映画にいたからです。 これは彼の演技の真面目な面をとても面白くしています。 私がダブについて面白いと分かったことの1つは、Amy PoehlerとCarol Burnettも含まれていることです。 小さな人々のホートン・ヒアズ・ア・ホワット（Horson Hears a Who）についての別の映画にも携わった。 さらに、この映画には、ホートンの役割とまったく同じ役割があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyの秘密の世界は、アニメーション映画のために2012年を始める絶好の方法です。 ストーリーとペーシングが少し弱い場合でも、チャーム、創造性、偉大なアニメーション、非常に興味深く好都合なキャラクターでそれを補うことができます。  （そこには未開発であるにもかかわらず）スピリット・アウェイ、モノノケ姫、魔女の宅配便などの映画と同じくらい良いですか？ いいえ。でも、以前の映画「ポニョ」の方が面白いと感じました。 もちろん、最初は少し誇張しているかもしれませんが、それは長い学校の週の後に私を元気づけたからです。 私はあなたたちについて知りませんが、これの続編を見たいと思います。 つまり、The Borrowersシリーズには書籍がたくさんあるので、なぜそれを作ることができなかったのか分かりません。 多分、この映画の未開発のテーマやキャラクターの詳細を探ることができました。 より多くの借り手を見て、キャラクターSpillerを探索すること。  （私はArrietty&amp;hellip;. hhhhhhhmmmmmとペアになって彼の写真を見続ける）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の評価：5 out of 5 stars。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AfroOtaku917/reviews&#34;&gt;AfroOtaku917&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the latest Studio Ghibli film, &amp;lsquo;The Secret World of Arrietty&amp;rsquo;. I&amp;rsquo;ve been wanting to do a review on this since looking back&amp;hellip;..I kinda over-exaggerated a bit. Saying that it&amp;rsquo;s one of the studio&amp;rsquo;s best, then looking back&amp;hellip;.I can see some flaws to the film.    The Story    A 14 year old boy named Shaun goes over to live with his great aunt. Where a tiny group of people called &amp;lsquo;Borrowers&amp;rsquo; live under the floors. Although, the name &amp;lsquo;Borrowers&amp;rsquo; does sound misleading because there technically STEALING. But it doesn&amp;rsquo;t teach about theft. They just take things that humans won&amp;rsquo;t miss. Like sugar, tissues, soap, and other stuff that they need for survival. But when a youn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clichereviewer&#34;&gt;ClicheReviewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは初めてのスタジオジブリ映画です。 一番長い間、何百人もの人々がこのスタジオの作品を夢中にしていましたが、プロットやものの面で私の関心を捉えたことはないので、 また、大名企業がそれをやっているからといって映画を見るつもりはありません。 最後に、ジブリの私の最初の経験はArriettyでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyは正直な映画だった。 それは非常に美しい景色を持っていました。そこではいくつかのオブジェクトがとてもリアルに描かれていました。 アニメーションとボイスの演技は、私が英語のダブで見た中で最高のものでしたが、ショー/ショーンを除き、深く単調な音でした。  ：P音楽は人間の鼓膜にも癒されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画で持っていた本当の問題は、すべてがいかに未開発であったか、現実的かどうか、それがどれほど単純かということでした。 人間の家に借りている人形の大きさの人がいるのなら誰が気にするのですか（実際には盗みますが、少なくとも盗むためにはもっと柔らかい言葉だから&amp;rdquo;take&amp;rdquo;という言葉を使うべきです） 別の日に生きるためには、ランダムなものがあります。 また、その過程で人間に捕らわれないようにする。 また、メインの男は本当に「借り手」のことを本当にうまくとってくれて、ほとんど即座にミニの人々とクールな仲間になりたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は本当に非常に視覚的に見事に、無害な映画を見たいと思う人々にこれをお勧めします。 簡単に退屈な人にはおすすめできません。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ClicheReviewer/reviews&#34;&gt;ClicheReviewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first ever studio Ghibli movie. For the longest time, tons upon tons of people have been raving about this studio&amp;rsquo;s works, yet I haven&amp;rsquo;t r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yenlingtiew&#34;&gt;yenlingtiew&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がYoutubeの予告編を見た瞬間から、TotoroとNausicaa風の谷の組み合わせが好きだと思った。 それはトレーラーを見た後に私に衝撃を与えたり誘惑したりしません。そしてまた、私はEarthseaからPonyoとTalesを見て、私は本当にこの映画を見ることを期待していませんでした。
それを見て、それは本当に私の心を吹き飛ばした。 それについて誇張していない私は真剣にそれがそうであるように意味します。 トトロとナウシカ以上のものでした。 私が注目しているのは、映画の芸術の詳細です。 この映画を見ると、本当にリラックス感と落ち着きが感じられます。
メインの主人公は、映画を通して家族と家を守るという彼女の全面的な決意を描いている。 これは、彼女が彼女の人間の友人、ショウと非常に多くの障害に直面したので、この映画をとても面白くしています。
詳細な芸術とキャラクターの優れた組み合わせは、この映画が他のアニメ映画とは非常に異なっているようにしています。
まあ、この映画を見るとき、それにはどんなロマンスも期待しないでください。 それは最後に失望させるでしょう。 全体として、その良い映画を見てください。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yenlingtiew/reviews&#34;&gt;yenlingtiew&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the moment when i watched the trailer from Youtube, i thought it will like the combination of Totoro and Naus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれらをやってからいくつかのStiudio Ghibliの映画を見直しました。 そのほとんどは肯定的な評価を得ている。 唯一の例外はEarthseaからのテイルです。 残念ながら、それは私が見直した最新のスタジオジブリ映画です。 そうだった。 今日、私はArriettyの秘密の世界を見て、Earthseaの物語は来るべき事の兆候ではないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Borrowersを読んだら、おそらく基本的なプロットの良い考えがあるでしょう。 病気の子供は、叔母の大きな家の外に出て国に出ます。 彼は母親からの小さな人々の話を聞いて、すぐにArriettyという冒険的な少女を見つけました。 二人はお互いに話し合い、借り手が目撃された後にどこかにいられないことを知らずに、彼らの生活を楽にしようと決心します。 この映画は、ストーリーの主な焦点を損なわず、ストーリーを読んでいてもダイナミックで面白いものにするという非常に優れた仕事をしています。 彼らが設定した競合は面白くて、彼らにはたくさんの緊張があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストはかなり小さく、スタジオジブリは非常に魅力的な作品になっています。 彼らはお互いにうまくやり取りし、物語を推進するのに本当に役立ちます。 唯一の例外は、いくつかのシーンを取得し、多くをしないSpillerです。 結果として、彼はかなり二次元的に感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 細部への関心が非常に高く、色は非常に鮮やかです。 スタジオジブリの芸術は常に優れています。 だからこそ、私は彼らが実際にこれよりも驚いたことに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は素晴らしいです。 それは非常に自然なことであり、キャスト全体が微妙に感情を表現し、映画を豊かにするという点で優れた仕事をしています。 三浦友和、上木竜之介、志田みらいのパフォーマンスが特に楽しかったです。 彼らの誰もが声優の経験をたくさん持っていないことに気付くと、特に印象的です。 音楽は美しく、壮大な音色をセットアップするのに本当に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 ここにはユリがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Secret World of Arriettyの最終評価は9.5 / 10です。 スタジオジブリが通常提供する魅力のすべてで、最初から最後まで魅力的な素晴らしい映画です。 あなたがスタジオジブリの作品のファンなら、これは間違いなく楽しめるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve reviewed several Stiudio Ghibli films since I started doing these. Most of which have gotten positive reviews. The only exception has been Tales from Earthsea. Unfortunately, that&amp;rsquo;s also the newest Studio Ghibli film I&amp;rsquo;ve rev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を愛していました。私は英国のダブバージョンでそれを見て、彼らは文字に輝かしい仕事と真の正義をしました&amp;hellip;なぜこの映画を見なければならない4つのポインタ..
1  - プロットは珍しいキャラクターでいっぱいです。
対処するための問題と、それぞれが世界をどのように見ているかはまったく異なっています
物語は私たちに重要なメッセージを与えます。生命と尊厳を決して与えない
それに直面するための服装。何人かの人々はそれを聞く必要があります。
2人の芸術は非常に美しく、自然で滑らかで非常に素早く素早いものでした&amp;hellip;現実の人々が状況にどのように反応するかのように&amp;hellip;人物の感情は完全に実行されました。 私はそれを愛し、慰めのために偽の笑顔を与え、一人で泣く。
3曲はとても甘くて、時間が来るとトリリングが始まり、このアニメと完全に一致するオープニングとエンディングの曲は、私が泣いて最後に微笑んだので、触っていたので、私の心に触れました&amp;hellip;.
4  - 私はそれを完全に楽しんだ完全にかわいかったが、深刻な、すべてが一緒にうまくいったので、この傑作を見て、あなたが最大限に持っている人生を楽しむ、PSによって作られたスタジオGHIBLI私はより多くを言わなければならない!! あなたは今それを見るのを待っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i loved this movie..i watch it in UK dub version and they did a brilliant job and true justice to the characters&amp;hellip;4 point &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arriettyはジブリのスタジオを少し驚かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このトレーラーは、特別なデザイン、いつも見ることになっているものではなく、もっと見るために、映画をすぐに見たいという欲求を残している、美しく活気のある音楽をいつも特別なものとして示しています。
Arriettyは宮崎の指揮を受けていないが、英語の小説家が書いた物語を元に戻すという本来の考えを持っていたが、原稿と全体のデザインを書くことに参加した。 彼はトーチを通過しましたが、高い期待にもかかわらず、いつも許されるミスを見つけようとする傾向があるにもかかわらず、米林はうまくいきます。 非常によく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法はまだそこにある。 ショーの到着は私にスピリット・アウェイの始まりを思い出させてくれる。スロングジャーの小さな世界で足元に満ちているのは彼のおかげです。 絵は絶対に豪華で、いつも、細かく、色と詩がいっぱいです。 ジブリスタジオの他の映画と違って、私たちは家と庭の壁を離れず、大きな美しい屋外の景色を発見しません。 探検と旅行は家の中にあり、私たちは小さな人がどのように適応し、別の世界の中に世界を造り、人間の創造物を使ってよりよく生きるかを発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは豊かで動きがあり、とても親しみやすくフレンドリーです。 映画の「悪」は、もっと恐ろしいもので、彼女は悪くなく、限られているだけでなく、映画全体で彼女を見て喜んでいます。
これらの行為は映画の小さな春であり、実際の話はその小柄な泥棒のものであり、彼らを脅かす危険から生き延びる方法、彼らが世界と外部の人間を知覚する方法、そしてリンクがどのように作成されるのか Arriettyと病気の若い男の子との間には、これによって他人よりも開放的で忍耐強い人がいる。
残念なことに、ヒステリックな母親の性格は、映画の調和を壊し、楽しむよりも迷惑になります。 いくつかのシーンで彼女の存在は、彼らが必要以上に重くなり、残りの部分によって作成されたほとんど空気のような明るさによって時間を無駄にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は穏やかな雰囲気を確立するのに役立ち、明るくて明るい人物によって、映画から出てくるユーモアを強調します。 映画を開く曲は、それが伴奏する場面では重すぎるかもしれませんが、すぐに私たちが提供されているイメージを掘り下げるのは迷います。 モノノーケ・ヒメやスピリット・アウェイのような音楽はそれほど良いものではなく、単独では聞く価値はないが、その役割を果たし、ジブリの終わりのテーマソングはいつものように頭の中に残っている 映画、そして部屋の出口で感じる良い気分に貢献する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arriettyは最高の宮崎と同じくらい深刻ではありませんが、ジブリ映画の詩はまだ残っていて、ユーモアもあり、イメージがとても美しく、映画が止まるのを受け入れにくいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arrietty a little marvel of Ghibli studios.    The trailer shows images as always extraordinary, with specific designs, beautiful and lively music, which remains in the head, all this giving desire to see the movie immediately, to see more, instead of the one you&amp;rsquo;re actually come to see.  Arr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diablomask&#34;&gt;DiabloMask&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画について多くのことを言っているわけではありません。特に、ジブリの映画を数多く見たことがないので、これは試してみる価値があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はリラックスして、魅力的で、見やすいものを探していましたが、これは完璧な選択でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最高の物語を持っていませんが、それは非常に美しいものを持っています。 通常の人間の家の下に住んでいる3人の「小さな人間」Arriettyとその両親は、人間から「借りる」ものを見ているうちに、彼らに見つからないようにしようとします。 残りの部分はスポイラーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リラックスした映画として、私はいつもそれが退屈だと思っていますが、私は驚いていました。いつも面白かったです。 私はそれについて唯一不平を言う、それは美しい冒険の映画を作る可能性を持っていたということですが、それは小さな人間のための「毎日の生活」の映画の多くでした。 それは少しでも冒険があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは何も特別なものではありませんでしたが、Arriettyが好きです。彼女は愛らしいです。 たとえ短期間だけ出現したとしても、Spillerはありますが、彼は見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリのスタジオから期待されていたように、アートは美しく、私は作品のファンではありませんでしたが、私はいつもアートワークを賞賛しました。 ちょっとした細部までよくできています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング/エンディングは美しく、それをアートと組み合わせると、見ている間にあなたのすべての問題を忘れるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーが好きで、陽気で少し劇的なものを見たいが、暴力や悲しみで台無しにならないようにすれば、全体的に美しい映画だった。これは素晴らしい経験になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=144769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DiabloMask/reviews&#34;&gt;DiabloMask&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t have too much to say about this movie, especially since I haven&amp;rsquo;t watched many Ghibli movies, although I think this one was worth a try.    I was look &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に_Arrietty_を見た。 まず最初に、アニメーションは美しく、バックグラウンドはこれまでのジブリ映画には匹敵し、ディテールはそこにあり、時計チックのようなものの量を増やすことから、小規模で現実的な水に作用するものまで（例えば、母親 茶の流れではなく、1〜2滴の茶を吐き出す）。 コルベールの音楽は素晴らしいです、私は久石史がそれをもっとうまくやったとは思わない。 キャラクターのデザインは素晴らしく（ArriettyはMononoke Princess以来の最もジブチな主人公です）、すでに述べたように世界はうまく設計されています。 家はそれ自体の性質のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人？ まあ、ジブリ映画の自己パロディや盗作の要素が始まっています。開かれたとき、私は「ああ、Spirited Away_からの道、あの男は_Howl&amp;rsquo;s Moving Castle_のようなものか、  、これはハートの__Hisperからの猫です！ &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、重大な問題は、プロットは*ひどい*です。 僕の羽は、ちょうど無意識のうちに悪意を持っていて、小さな人を嫌っています。文字通り、彼女は影をつけて眺めて、王子を部屋に閉じ込めます。 映画の中で最も近いのは、泥棒であることについての1つか2つのスロー・アウェイ・ラインです。 ショーは、春自身のように、劇的な緊張を偽る以外は、「心臓病」（または私はそれを「アニメ病」と呼ぶのが好きです）の必要はありません。 さらに、彼は何度も考えなくても家の屋根を裂いたときと同じように、馬鹿のボールを何度も握るようにされています。 ドアの正面に横たわっていた（ドアはどのように閉じていたのですか？ショーは最初にクローバーを忘れてしまったのですか？）。 最後のArriettyとShoの対話は、彼の環境を最悪の道徳的な最悪の宮崎（彼がそれを読んでいないなら、再現しないために日本人に潜在的な亀裂があるかもしれない）でうんざりしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットは、人間と借り手の漸進的な会合を重ね、人形家に住んでいる人たちと一緒に仕上げるだけで完璧にうまくいっていたかもしれませんが、私は物語について言わなければならない唯一の良いことは、 借り手の移動を正直にして、最後のハリウッドの「すべては固定された」エンディングをしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally watched &lt;em&gt;Arrietty&lt;/em&gt;. First, the good: the animation is beautiful, the backgrounds rival any Ghibli movie ever, the details are there and they are striking, ranging from increasing the volume of things like clock ticks to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見二年待ってから、ポノンが成功したあと待望の次のスタジオジブリの映画がようやくここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリは私たちを空の城、山の勇士、超自然の動く城、水中の世界に導いてきました。そして、彼らは私たちを小さな人々の世界に連れて行くでしょう。 いつものように、ジブリは私たちを小規模な開拓者の架空の世界でのユニークな冒険に導きます。 彼らはいつも心温まる、刺激的で冒険的な物語を作る方法を常に知っています。 ジブリの驚くべきユニークなアイデアは、実際には商標であり、人々は常に次の仕事を期待しています。 彼らの作品はいつもドラマ、コメディ、ミステリー、超自然と完璧であり、常にロマンスのヒントがあります。 それは常に感動的で無邪気です。 そしてそれに伴う冒険はいつもエキサイティングで面白いです。 それは常に魔法と魔法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、主人公は超自然の世界から来たものか、人と人との間のインタラクションや物語がいつもいつも興味深く、確かにヒットするため、常に興味深い人間です。 今回のキャラクターは、彼らよりもはるかに大きい人のために世界に住むことを苦労している人達や小さな人達のことです。 それに伴う冒険はいつも面白くてエキサイティングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのアニメーションにとても驚いています。 世界がどのように小規模な人々のように見えるかについての詳細はとても素晴らしいです。 それのイラストレーションは非常に詳細であり、それが細かく行われていることがわかります。 ハードワークは非常に明白です。 キャラクターを見るだけでジブリの作品だと思うでしょう。 彼らはあなた自身の商標であると思うでしょう。 そしていつものように音楽はすごく素晴らしいです。 どういうわけか、真にジブリ映画を見ているように感じます。 彼らは常に心温まると最高の音を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジブリは自分のすべての仕事で私を驚かせることは決してありません。なぜなら私はいつも次のプロジェクトを期待しているからです。 ストーリーが彼らのものかどうかにかかわらず、彼らはいつもそのような素晴らしい映画を作る方法を知っています。 私はいつも彼らが次に何を作るのだろうと思っています。 彼らの作品は常に待つ価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After waiting two seemingly years, after the successful Ponyo the much awaited next film of Studio Ghibli is finally here.    Ghibli had brought us to a castle in the sky, a warrior princess in the mountains, a world of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mustachedninja&#34;&gt;MustachedNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここで最高の査読者ではないので、あなたが誰かをより良くしたいなら、しばらくこのことをした他の人々をすべて見ることができます。 しかし、私はまだこの映画を見た後、私は泣いていたので、それは同時に幸せで悲しい結末だったと言いたい。
私はあなたに映画の質を見せてあげましょう。
物語は完璧でした。 そんなに感情や感情が映画に入れられるとは思えませんでした。それが私が10話にした理由です。 しかし、再び、もしあなたが行動の恋人であれば、これは平和で美しいので、これはあなたのためではありません。
芸術とサウンドは素晴らしい、良いグラフィックス、良い音楽、良いディテール、そして適切なフォーカシングでした、それは映画から離れません。
キャラクターは映画の本当に重要な部分でした。  Shouはほとんどの時病気だったが、彼はとても親切で気遣っていた。  ArriettyはShouと出会ったときにちょっとやわらかくなるこの激しいキャラクターを持っています（もちろんあまりありません）。 また、映画の一部を除いてそれほど重要ではない少佐の世話人もいる。  Shesは、私が彼女にフライパンを投げることができるかどうかを意味します。
楽しさはあまり行動がないので、私のレビューでは8ですが、通常、平和的な思考や会話以外は何も起こっていませんが、その会話は多くの意味を表しています。
私が好きなシーンで「私たちは友人になれる」と言います。 その非常に感動的な映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60617&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MustachedNinja/reviews&#34;&gt;MustachedNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not the best reviewer here, so if you want someone better then you can look at all of the other people that have done this for a while. But i still &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yami&#34;&gt;Yami-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、アニメ界の最高の映画の一つです。 それはあなたがすべて「ワイアア」になるようにする、この魅惑的な雰囲気を持っています！ または &amp;lsquo;オハイ！&amp;rsquo; 見守りのプロセス全体を通して。 小さな人間として知られている、すぐになる絶滅種についてです。 彼らは人間と同じように生きています。 彼らがかわいそうなキビが彼らから隠れていることを除けば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート？ 完璧。 創造的な詳細なアートは、あなたを一時停止させ、すべてが適切かつ正確に描かれた方法を観察するだけで、アートは真剣に私をいつも「vhujikld」にしました。 アニメシリーズを長い間観ていないからですが、これを信用すれば、芸術は美しいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要なことは、この映画に入れられている性欲観のない気持ちです。 私はアニメが時には女性キャラクターを地球上の弱い/壊れやすい人間として表示する方法を嫌い、この映画は私を完全に満足させました。 キャラクターは、スライス・オブ・ライフであり、各キャラクターは自分の側面を持っています。 彼らはシンプルで、平均的で、関連するタイプの文字だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;創造性、リアリズム、ファンタジー、awesomeness、ふわふわ、すべてがそこにあった。 スタジオジブリから何を期待できますか？ 彼らはあなたの完全な注目を常に引き付けるその映画の中でユニークな「もの」を持っています。 私はguttaこの2つの親指を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yami-/reviews&#34;&gt;Yami-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Karigurashi no Arrietty in my opinion, is one of the finest movies of the anime world. It has this captivating atmosphere that wou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>