<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kazemakase-tsukikage-ran/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kazemakase-tsukikage-ran/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kazemakase Tsukikage Ran</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kazemakase-tsukikage-ran</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kazemakase-tsukikage-ran</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/16745.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/606/Kazemakase_Tsukikage_Ran/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/606/Kazemakase_Tsukikage_Ran/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;cookiebun&#34;&gt;CookieBun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;年が経過すると、物事が変わります。 そう、アニメを行う。 かつて、人々が見たほとんどのアニメシリーズは、ほとんどの場合、楽しみに集中した軽快なシリーズでした。 今、多くのシリーズは野心的で、次の大きなものになることを最も難しくしています。 それは決して悪いことではなく、多くのすばらしいタイトルを生み出しますが、時にはそれに疲れてしまうこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ジャッキーちゃんの映画のように、人々は見るだけの楽しいものを探します。  Kazemakase Tsukikage Ranは、その短い栄光でまさにそれを実現します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;グレード：偉大なキャラクターと楽しみのために7、+ 1追加ポイント：8  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このショーは、観客がいつも期待しているものではなく、伝統的な日本のスタイルの歌で観客を迎えます。 オープニングの発表でさえ、古い日本のテレビシリーズの思い出であり、それはシリーズの設定と気分を考慮して、シリーズと一緒に本当にうまく行く。
OST自体は驚くべきことではありませんが、途中でうまく機能しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、当時のテレビシリーズで期待できるものであり、コメディーの部分で大きなディップをとっています。 しかし、彼のトランプカード「アクションシーン」を出せるようになるまで、秋田大一郎監督はそれを最大限に活用するのにかなり熟練しています。 彼のアクションシーンはすばやくペースが速く、素敵に振り付けられ、キャラクターの中で最高のものを引き出します。 なぜ、本当の剣の戦いはこのクールではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは趣のあるデザインでとても魅力的です。 彼らは素朴な中国語のダブルパンとaruの口調のチックを控えている。 蘭は優雅でかわいく見えますが、真剣に受け止められるほどの恐怖を感じます。 残念ながら、ほとんどのキャラクターはこの扱いを受けず、非常にコミカルに見えますが、それは許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体は非常に好都合です。 ミツバチは、実際には、ハイパー・バビが普通に入る厄介な領域に入ることなく、面白​​いことを管理します。 蘭は一言で言えば最高です。 彼女は尊敬の価値がある驚くべき剣士ですが、彼女のおかしなことはちょうど本当に面白いです。 彼女は彼女のセックスを隠していることに気をつけず、渡り歩く美しい放浪者として自分自身に取り組んでいます。 他人のことを気にしない人にとって、本当にクールなことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RanとMeowは、文字通り、お尻をキックする。  Meowは彼女の武道のスキルを披露するために多くのスクリーン時間を得ることはありませんが、Ranのショーのように理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはエピソード的で、楽しむことができますが、どれも素晴らしいものではありません。 今はそれが私が期待していたもので、私はそれでいいですが、彼らはデュオの背景に深く関わっておらず、それだけをヒントしていないことに失望しています。 理解できますが、悲しいことに、私が好きなキャラクターについてもっと学ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメで探している最大のもののひとつは楽しさです。 野心的になることを試みることはありませんが、それが持つものとうまくやり合って、素晴らしい仕事をします。 最新の番組のみを視聴している視聴者の新しい世代は、シリーズには忍耐を持たないかもしれませんが、古い視聴者にとっては、視聴する価値のあるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CookieBun/reviews&#34;&gt;CookieBun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As years pass, things change. So do anime. Once, most anime series that people watched were lighthearted series that for the most part concentrated on the fun. Now, many series are trying their hardest to be ambitious and be the next big thing. It is no way a bad thing, and from it spawns many wonderful titles, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace52387&#34;&gt;ace52387&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;風に人生を残していくと、火かくれ塚が描かれている。 このシリーズは、旅の剣士、Ran、そして彼女のパートナーMeow（あるいは、おそらくはMiao）が町から町に移動するときに運命と偶然の気まぐれで苦労と運命につまずく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; キャラクター：
中央プロットのようなものはありませんが、それは特に劇的ではなく、そのエピソードは少し公式です。 おそらく、このシリーズをとても楽しませるドラマチックでメロドラマチックなものを忘れることを伝える、このシンプルで優しいアプローチです。 それは安全です。 あなたは何を期待しているか知っていますし、偽りのない哲学の教訓も、苦痛な瞬間も、アクションコメディを一番単純な形で台無しにしてしまいます。 もちろん、トレードオフはエピソードがかなり予測可能になることですが、キャラクターはその事実にもかかわらず楽しい冒険を楽しめるほど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;蘭とミャオ族はどちらも自分のやり方では愚かです。 ミャオ族はかなり単純に高密度です。 ミャオ族はまともな騒動の話をしている人を助け、蘭はアルコールを拒否して探す。 彼らは別々です。 ミャオ族は最終的に彼女が噛むことができる以上に噛まれ、蘭が救助に来ることを理解している。 彼女はしばしばRanの薄く覆い隠された背中合わせの褒め言葉によって賞賛されます。 一方、蘭は、無能さの点では鈍いです。 彼女は旅館経営者以外の誰にも敬意を払わず、酒を持って来たからだ。 アルコールは彼女の1つの世俗的な欲求であり、それはそのことに対する熱狂的な欲求である。 彼女の自然とシンプルさは、剣で彼女の​​信じられないほどのスキルを隠したいと思っていますが、謙信やVashの似たようなキャラクターとは違い、Ranは英雄ではありません。 彼女の自由意志の態度は彼女の道徳にも及ぶ。 彼女は不法行為を罰しますが、それは彼女の目の前で行われ、彼女が絶望的な嘆願から抜け出す方法は正義に関する彼女の「見えない、心のない」姿勢を示しています。 エピソードのかなり厳格な公式は、すべてこれらのキャラクターの欠陥に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアも同様に繰り返します。 主にミャオ族の馬鹿馬鹿と蘭の社会的不当から遊んでいる。 唯一の13のエピソードで、それは古いことなく掻き集めることを管理する。 ミャオ族とラーン族の病気は、薬物取引、迫害、詐欺などから、状況のユーモアとシリーズをいくらか新鮮に保つための十分な多様性を生み出します。 私はTsukikage Ranをmarathoningすることを勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; 音楽：
70年代のアジアのポップ・オープニングとエンディング、そして80年代の高橋留美子は、時代をうまく隠しています。 私はそれが2000年に作られたと読むときに私は二重取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ranの試合は、速くて簡潔であり（時には反時計回りになる点まで）、アニメーションは特に優れていませんが、少なくとも完全にアニメーションされ、画面や切り抜きはありません。 キャラクターの大半は2人の手でKatanaを握っていますが、Ranは1つしか使用せず、マチェッテのようにハッキングします。 それは彼女の非正統性にぴったりしており、彼女は侍を嫌っています。 ミャオ族は手を振って戦うが、彼女の格闘技は最高で馬鹿に見え、最悪でばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は完全なスローバックです。  OPやEDだけでなく、通常のBGMもあり、その多くは古いスタジオで録音されたように聞こえます。 古い録音の典型的な高音域では、わずかな曖昧さがあります。 その古典的な魅力のためにその範囲に行くことは印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;一度にたくさんの雪景色の蘭を見ることは、その反復性を悪化させます。 惜しい腕時計スケジュールで、雪景色は純粋な形に蒸留されたアクションコメディです。 フェティッシュのキャラクターはなく、社会的な政治的なコメントはありません。古典的なboke tsukommiコメディーのデュオによって対処されたちょうどいい素敵な男対悪い男の行為はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ace52387/reviews&#34;&gt;ace52387&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Leaving life to the wind perfectly describes Kazemakase Tsukikage Ran. The series follows the traveling swordswoman, Ran, and her partner Meow (or more likely, Miao) as they move from town to town, stumbling upon troubles and fortunes at the whims of fate and coincidence.    Story &amp;amp; Characters:  There isn&amp;rsquo;t a semblance of a central plot, it&amp;rsquo;s not particularly dramatic and its epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scottro11&#34;&gt;scottro11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくそれは私が式典の西洋が普及していた時期に育ちましたが、半分の時間は私たちのヒロインの単独エピソードが町に入って（ほとんどのエピソードで）物事を正しくするために何かをして私に訴えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くのアニメがオープニングポップのテーマを持っているとき、これはより伝統的な響きの演歌で開きます。 私はオープニング曲をスキップしたことのない唯一のアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘場面のいくつかは、適度に現実的な剣作であり、非常にうまくいった。  （血の不足と、オープニングシーンで見られるように、一度に2,3人を攻撃するのではなく、悪人たちの共通の罠が、一度に2〜3個を殺すのではなく、一杯になってしまいます。 彼が突然酒を飲んだときに小さな男の子のようになったら、名前の映画の男のイーストウッド。 ヤコブは愚かな側近です。 私は、エピソードごとに少なくとも1つの大騒ぎを持っていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは過小評価された番組だったし、もっとエピソードがあることを望む。 他の人が言ったように、シンプルだがとても楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/scottro11/reviews&#34;&gt;scottro11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps it&amp;rsquo;s because I grew up during a time when the formulaic western was popular, but half hour st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;雪景色は、産業史前の女性武士と仲間の女性武道家の旅人（江戸時代？これらの時代には厳しいです）です。 それは、すべての人が漫画的であり、誇張された表情や漫画のダストクラウドを引っ張って、ジャンルを非常にうんざりさせるものです。 しかし、戦いが崩れたとき、突然アニメーションがこの巨大なジャンプを奪い、パンチやジャンプ、剣のスイングがきめ細かくなり、グーフィーセットアップよりもはるかに爽快でエキサイティングなシーンになります。 私は彼らがそれぞれの戦いのために同じ動きを生み出すという卑劣な疑いを持っていますが、私はその錯覚を気に入っています。 また、キャラクターのアートワークは、他の2000年代のアニメを悩ます問題を回避し、顔の陰影を正しく表示しないので、顎を持たないように見えます。 今日のアニメでは2000円相当の鼻が消えているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はTsukikage Ranを私に「フラッフ」として説明しましたが、それは確かです。 それぞれのエピソードは、2人の主人公が酒を探して町にさまよい、何らかの地元のカーフルルに巻き込まれたスタンドアロンの物語です。 物語は、通常、脳のように黒く白くなる。 何人かの子供は、何でもお金を稼ぐために地元のヤクザに関わってきました。 頭のヤクザのキャラクターは、たいてい、陽気で汚れた邪悪な似顔絵です。 私は彼らが彼の手を絞めて、スポークを使って赤ちゃんを食べたのと同じ低粘り声で、同じエピソードで悪人を声を掛けるために同じ男がいると確信しています。 彼らが赤ちゃんを食べていて、敵の頭蓋骨で溺死した血を飲んでいるのではない理由は、彼らが歩いているときに主人公によって即座にひっくり返される、完全に無能な敗者だからです。 自分のビジネス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは特に深いアニメではありませんが、2人の主人公のキャラクターがどれだけうまく実現しているか、対話がどれだけうまく書かれているかが原因です。 この点に関しては、この文章は非常に鋭いものであり、「私の赤ちゃんではない、私はとても純粋です。花が咲きます」などのフレーズをほとんど使わずに私を守ります。 私は特に、アルコールの潜在的な飲み物に直面したときに蘭の鉛の侍の偽善を愛する。 彼女は自分の誇りを汚れに押し込んだり、背中を奪われた服を着ていたり、屋敷を使って172億人の家族を殺したりすることができました。彼女はそれが大丈夫だと自分自身に正当化しようとしました。 酒の瓶に手を置くだけの方法。 私はまた、彼女が自分自身を紹介するたびに「美しい」と彼女がどのように言及しているかなど、やや異論的な側面を愛しています。 私はキャプテン・ハーロックやブラック・ジャックのような全然深刻な、全知の超人的キャラクターの特に大きなファンではなかったし、ランはそれらのタイプのキャラクターの転覆のように感じた。 彼女はすべてのことを知っていて、すべて真剣に行動し、通常はその日を節約しましたが、彼女は彼女に、より欠陥があり、人として面白いようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、築地ランはそれほど浅いので、訴訟に投資しすぎることはありません。 江戸時代の（？）時代の劇的な精度で劇的でゆるやかなアニメ「サムライ・シャンプー」と明らかに比較することができます。  Champlooのように、各エピソードはキャラクターが場所を移動するにつれてかなり独立しています。 しかし、Champlooには、あなたがより感情的に付き合うようになる、より強いキャラクターフォーカスがあります。 私たちは過去について学びながら、なぜ彼らが旅行しているのか、そして本当に誰であるのかを学びます。 雪景色の蘭は本当にそれを持っていません。  2つのエピソードの総数があり、過去のキャラクターについてある程度学ぶことができました。さらに、彼らは誰であるか、なぜ彼らが旅行しているのかについてほとんど話しません。 今それが本当にポイントかもしれません。 彼らは旅行のために旅行しています。 それだけでは特に興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、Tsukikage Ranは楽しいです。 私は英語の吹き替えが好きだったでしょう。なぜなら、その設定ではうまくいきませんでしたが、私がそれを見て、他のものをやっている限り、私はゾーンアウトすることができたからです。 それはあなたの完全な注意を要求するように設計されたショーではありません。 あなたはバックグラウンドでそれを持っていて、こことそこで気の利いた線を拾い上げます。そして、各エピソードのプロットは、とても簡単で些細なものであり、詳細を拾っても楽しまないでしょう。 ちなみに、私はつきかげ蘭を批判していますが、それは決して軽いエンターテイメントであることを意図したものではなかったことではないことを批判しています。 それは私がそれから出ることができる楽しみの限られた量があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tsukikage Ran is about a female samurai and her fellow female martial artist travelling companion in pre-industrial era Japan (Edo period? I&amp;rsquo;m terrible with the exact dates of these period pieces). It&amp;rsquo;s a very goofy take on the genre, with everyone acting all cartoony and pulling exaggerated facial expressions and cartoon dust clouds, and the animation plays it suitably free and loose during those areas. However when a fight is going down, suddenly the animation takes this huge jump in qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  OKこれは冒険、コメディ、スライス・オブ・ライフ・アニメ、そして過去のキャラクターについての劇的なアクションとドラマのヒットであり、 驚くほど良質で（90〜2000年に作られた）、戦いの席で非常に速く素早く、心地よく頑張っています。  .Niceと美しい背景がきれいにクリアなアニメーション素晴らしいトップnotch.SOUND-非常に私はENCAミックス（私は歌詞を知っているので、それを聞いて）それは新鮮な経験だった、 偉大で珍しい、古い歴史的なencaと素晴らしいテンポのメロディーなEN彼らの曲はとてもスムーズでクールなので、あなたの腕を鳴らしてそれを歌いたい（私はこのような曲にこのような新しいアプローチを聞いたことはない ）普通の落ち着いた音がしますが、物事が深刻になると、あなたはそれを知ることなく大きく変化します（私たちは物語に注意を払い、プロットと一緒に動くようにすべきです）、戦闘セーンスではすばらしかったです 江戸時代にマッチしていて、たくさんのドラムとアップテンポがありますので、もっと聞きたいです）
私は非常にコアにこのアニメを楽しんだそれは特別なと私に懐かしいでしたが、その上にあなたが欠場し、文字をそんなに愛する&amp;hellip;私はそれを受け入れます&amp;hellip;あなたがコメディとロマンスのヒント 背中とチラックスと時計が走って、他の誰も楽しまないようなニャンニャンの蹴り：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;YOU WILL NEVER GET BORD WATCHING THIS ANIME,WISHED THERE WHERE MORE EPISODES OR ANOTHER SEASON OR A REMAKE BUT WITH THE SAME MUSIC STYLE,SAME AWESOME ENGLISH DUB ACTORS OMG THEY WHERE TERRIFIC,brought the characters to life and portrayed there personalities and emotions correctly and had the comic timing perfectly&amp;rsquo;you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rasco&#34;&gt;Rasco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは2000年に放映されたので、少し古い、人々は理解できるエアーアニメを見ている傾向がある、私がリラックスしていたときに私はこのアニメを見つけた、巨大な侍であることを知っていた私は楽しんでいたことを知っていたKazemakase Tsukikage Ran。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身が笑いを見つけた。
あなたが私が何を意味するか知っているだろうアニメを見始めるように）おかしいので、キャラクターはsooo freakin陽気な蘭メインキャラクターが私は面白い見つけるいくつかの習慣があります。
ちょうどあなたが知っている私は思考蘭アニメのいくつかのランダムな文字のような男だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っておくべき巨大なものがあります。このアニメをストーリーラインで見ないでください。 全シリーズエピソードは非常にランダムであり、いくつかは接続していません.1つか2つのエピソードかもしれませんが、13 epsのようにしかありません。 別のものは13エピソードをtheres！ このアニメはとてもデュアブルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meow彼女のいわゆるサイドキックは武道家であり、彼女は通常Sisとして蘭を参照して追加にさらに追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングされたバージョン：警告私はダビングされたこのアニメを見たので、あなたがサブベッドでそれを見つけたら、楽しさを知らないのは同じだろう。 私は他の手で私は心配しないバージョンのアニメをしないので、私は苦情はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の友人は、結末がひどいと感じたと言っていましたが、本当に本当の結末はあまりありませんが、それは素晴らしいと思いました。 私は風とすべてのランダムな複合体によってCarriedを逃すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコンセプトは素晴らしいです。多くの人がこのアニメを嫌に思うかもしれませんが、それは単に古いアニメと呼ばれているからです。私はこれを見て大きな理由があるのです。 チャンスを取って、このアニメが実際に良いかどうかを見てください。それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rasco/reviews&#34;&gt;Rasco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kazemakase Tsukikage Ran is More a Comedy relief I found myself laughing.  Ok so the Characters are sooo freakin Hilarious Ran the Main charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cookiebun-1&#34;&gt;CookieBun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;年が経過すると、物事が変わります。 そう、アニメを行う。 かつて、人々が見たほとんどのアニメシリーズは、ほとんどの場合、楽しみに集中した軽快なシリーズでした。 今、多くのシリーズは野心的で、次の大きなものになることを最も難しくしています。 それは決して悪いことではなく、多くのすばらしいタイトルを生み出しますが、時にはそれに疲れてしまうこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ジャッキーちゃんの映画のように、人々は見るだけの楽しいものを探します。  Kazemakase Tsukikage Ranは、その短い栄光でまさにそれを実現します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;グレード：偉大なキャラクターと楽しみのために7、+ 1追加ポイント：8  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このショーは、観客がいつも期待しているものではなく、伝統的な日本のスタイルの歌で観客を迎えます。 オープニングの発表でさえ、古い日本のテレビシリーズの思い出であり、それはシリーズの設定と気分を考慮して、シリーズと一緒に本当にうまく行く。
OST自体は驚くべきことではありませんが、途中でうまく機能しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、当時のテレビシリーズで期待できるものであり、コメディーの部分で大きなディップをとっています。 しかし、彼のトランプカード「アクションシーン」を出せるようになるまで、秋田大一郎監督はそれを最大限に活用するのにかなり熟練しています。 彼のアクションシーンはすばやくペースが速く、素敵に振り付けられ、キャラクターの中で最高のものを引き出します。 なぜ、本当の剣の戦いはこのクールではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクターは趣のあるデザインでとても魅力的です。 彼らは素朴な中国語のダブルパンとaruの口調のチックを控えている。 蘭は優雅でかわいく見えますが、真剣に受け止められるほどの恐怖を感じます。 残念ながら、ほとんどのキャラクターはこの扱いを受けず、非常にコミカルに見えますが、それは許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体は非常に好都合です。 ミツバチは、実際には、ハイパー・バビが普通に入る厄介な領域に入ることなく、面白​​いことを管理します。 蘭は一言で言えば最高です。 彼女は尊敬の価値がある驚くべき剣士ですが、彼女のおかしなことはちょうど本当に面白いです。 彼女は彼女のセックスを隠していることに気をつけず、渡り歩く美しい放浪者として自分自身に取り組んでいます。 他人のことを気にしない人にとって、本当にクールなことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RanとMeowは、文字通り、お尻をキックする。  Meowは彼女の武道のスキルを披露するために多くのスクリーン時間を得ることはありませんが、Ranのショーのように理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはエピソード的で、楽しむことができますが、どれも素晴らしいものではありません。 今はそれが私が期待していたもので、私はそれでいいですが、彼らはデュオの背景に深く関わっておらず、それだけをヒントしていないことに失望しています。 理解できますが、悲しいことに、私が好きなキャラクターについてもっと学ぶことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメで探している最大のもののひとつは楽しさです。 野心的になることを試みることはありませんが、それが持つものとうまくやり合って、素晴らしい仕事をします。 最新の番組のみを視聴している視聴者の新しい世代は、シリーズには忍耐を持たないかもしれませんが、古い視聴者にとっては、視聴する価値のあるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CookieBun/reviews&#34;&gt;CookieBun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As years pass, things change. So do anime. Once, most anime series that people watched were lighthearted series that for the most part concentrated on the fun. Now, many series are trying their hardest to be ambitious and be the next big thing. It is no way a bad thing, and from it spawns many wonderful titles, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ace52387-1&#34;&gt;ace52387&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;風に人生を残していくと、火かくれ塚が描かれている。 このシリーズは、旅の剣士、Ran、そして彼女のパートナーMeow（あるいは、おそらくはMiao）が町から町に移動するときに運命と偶然の気まぐれで苦労と運命につまずく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; キャラクター：
中央プロットのようなものはありませんが、それは特に劇的ではなく、そのエピソードは少し公式です。 おそらく、このシリーズをとても楽しませるドラマチックでメロドラマチックなものを忘れることを伝える、このシンプルで優しいアプローチです。 それは安全です。 あなたは何を期待しているか知っていますし、偽りのない哲学の教訓も、苦痛な瞬間も、アクションコメディを一番単純な形で台無しにしてしまいます。 もちろん、トレードオフはエピソードがかなり予測可能になることですが、キャラクターはその事実にもかかわらず楽しい冒険を楽しめるほど面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;蘭とミャオ族はどちらも自分のやり方では愚かです。 ミャオ族はかなり単純に高密度です。 ミャオ族はまともな騒動の話をしている人を助け、蘭はアルコールを拒否して探す。 彼らは別々です。 ミャオ族は最終的に彼女が噛むことができる以上に噛まれ、蘭が救助に来ることを理解している。 彼女はしばしばRanの薄く覆い隠された背中合わせの褒め言葉によって賞賛されます。 一方、蘭は、無能さの点では鈍いです。 彼女は旅館経営者以外の誰にも敬意を払わず、酒を持って来たからだ。 アルコールは彼女の1つの世俗的な欲求であり、それはそのことに対する熱狂的な欲求である。 彼女の自然とシンプルさは、剣で彼女の​​信じられないほどのスキルを隠したいと思っていますが、謙信やVashの似たようなキャラクターとは違い、Ranは英雄ではありません。 彼女の自由意志の態度は彼女の道徳にも及ぶ。 彼女は不法行為を罰しますが、それは彼女の目の前で行われ、彼女が絶望的な嘆願から抜け出す方法は正義に関する彼女の「見えない、心のない」姿勢を示しています。 エピソードのかなり厳格な公式は、すべてこれらのキャラクターの欠陥に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアも同様に繰り返します。 主にミャオ族の馬鹿馬鹿と蘭の社会的不当から遊んでいる。 唯一の13のエピソードで、それは古いことなく掻き集めることを管理する。 ミャオ族とラーン族の病気は、薬物取引、迫害、詐欺などから、状況のユーモアとシリーズをいくらか新鮮に保つための十分な多様性を生み出します。 私はTsukikage Ranをmarathoningすることを勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; 音楽：
70年代のアジアのポップ・オープニングとエンディング、そして80年代の高橋留美子は、時代をうまく隠しています。 私はそれが2000年に作られたと読むときに私は二重取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ranの試合は、速くて簡潔であり（時には反時計回りになる点まで）、アニメーションは特に優れていませんが、少なくとも完全にアニメーションされ、画面や切り抜きはありません。 キャラクターの大半は2人の手でKatanaを握っていますが、Ranは1つしか使用せず、マチェッテのようにハッキングします。 それは彼女の非正統性にぴったりしており、彼女は侍を嫌っています。 ミャオ族は手を振って戦うが、彼女の格闘技は最高で馬鹿に見え、最悪でばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は完全なスローバックです。  OPやEDだけでなく、通常のBGMもあり、その多くは古いスタジオで録音されたように聞こえます。 古い録音の典型的な高音域では、わずかな曖昧さがあります。 その古典的な魅力のためにその範囲に行くことは印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;一度にたくさんの雪景色の蘭を見ることは、その反復性を悪化させます。 惜しい腕時計スケジュールで、雪景色は純粋な形に蒸留されたアクションコメディです。 フェティッシュのキャラクターはなく、社会的な政治的なコメントはありません。古典的なboke tsukommiコメディーのデュオによって対処されたちょうどいい素敵な男対悪い男の行為はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ace52387/reviews&#34;&gt;ace52387&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Leaving life to the wind perfectly describes Kazemakase Tsukikage Ran. The series follows the traveling swordswoman, Ran, and her partner Meow (or more likely, Miao) as they move from town to town, stumbling upon troubles and fortunes at the whims of fate and coincidence.    Story &amp;amp; Characters:  There isn&amp;rsquo;t a semblance of a central plot, it&amp;rsquo;s not particularly dramatic and its epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scottro11-1&#34;&gt;scottro11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくそれは私が式典の西洋が普及していた時期に育ちましたが、半分の時間は私たちのヒロインの単独エピソードが町に入って（ほとんどのエピソードで）物事を正しくするために何かをして私に訴えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くのアニメがオープニングポップのテーマを持っているとき、これはより伝統的な響きの演歌で開きます。 私はオープニング曲をスキップしたことのない唯一のアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘場面のいくつかは、適度に現実的な剣作であり、非常にうまくいった。  （血の不足と、オープニングシーンで見られるように、一度に2,3人を攻撃するのではなく、悪人たちの共通の罠が、一度に2〜3個を殺すのではなく、一杯になってしまいます。 彼が突然酒を飲んだときに小さな男の子のようになったら、名前の映画の男のイーストウッド。 ヤコブは愚かな側近です。 私は、エピソードごとに少なくとも1つの大騒ぎを持っていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは過小評価された番組だったし、もっとエピソードがあることを望む。 他の人が言ったように、シンプルだがとても楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/scottro11/reviews&#34;&gt;scottro11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps it&amp;rsquo;s because I grew up during a time when the formulaic western was popular, but half hour st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;雪景色は、産業史前の女性武士と仲間の女性武道家の旅人（江戸時代？これらの時代には厳しいです）です。 それは、すべての人が漫画的であり、誇張された表情や漫画のダストクラウドを引っ張って、ジャンルを非常にうんざりさせるものです。 しかし、戦いが崩れたとき、突然アニメーションがこの巨大なジャンプを奪い、パンチやジャンプ、剣のスイングがきめ細かくなり、グーフィーセットアップよりもはるかに爽快でエキサイティングなシーンになります。 私は彼らがそれぞれの戦いのために同じ動きを生み出すという卑劣な疑いを持っていますが、私はその錯覚を気に入っています。 また、キャラクターのアートワークは、他の2000年代のアニメを悩ます問題を回避し、顔の陰影を正しく表示しないので、顎を持たないように見えます。 今日のアニメでは2000円相当の鼻が消えているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はTsukikage Ranを私に「フラッフ」として説明しましたが、それは確かです。 それぞれのエピソードは、2人の主人公が酒を探して町にさまよい、何らかの地元のカーフルルに巻き込まれたスタンドアロンの物語です。 物語は、通常、脳のように黒く白くなる。 何人かの子供は、何でもお金を稼ぐために地元のヤクザに関わってきました。 頭のヤクザのキャラクターは、たいてい、陽気で汚れた邪悪な似顔絵です。 私は彼らが彼の手を絞めて、スポークを使って赤ちゃんを食べたのと同じ低粘り声で、同じエピソードで悪人を声を掛けるために同じ男がいると確信しています。 彼らが赤ちゃんを食べていて、敵の頭蓋骨で溺死した血を飲んでいるのではない理由は、彼らが歩いているときに主人公によって即座にひっくり返される、完全に無能な敗者だからです。 自分のビジネス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは特に深いアニメではありませんが、2人の主人公のキャラクターがどれだけうまく実現しているか、対話がどれだけうまく書かれているかが原因です。 この点に関しては、この文章は非常に鋭いものであり、「私の赤ちゃんではない、私はとても純粋です。花が咲きます」などのフレーズをほとんど使わずに私を守ります。 私は特に、アルコールの潜在的な飲み物に直面したときに蘭の鉛の侍の偽善を愛する。 彼女は自分の誇りを汚れに押し込んだり、背中を奪われた服を着ていたり、屋敷を使って172億人の家族を殺したりすることができました。彼女はそれが大丈夫だと自分自身に正当化しようとしました。 酒の瓶に手を置くだけの方法。 私はまた、彼女が自分自身を紹介するたびに「美しい」と彼女がどのように言及しているかなど、やや異論的な側面を愛しています。 私はキャプテン・ハーロックやブラック・ジャックのような全然深刻な、全知の超人的キャラクターの特に大きなファンではなかったし、ランはそれらのタイプのキャラクターの転覆のように感じた。 彼女はすべてのことを知っていて、すべて真剣に行動し、通常はその日を節約しましたが、彼女は彼女に、より欠陥があり、人として面白いようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、築地ランはそれほど浅いので、訴訟に投資しすぎることはありません。 江戸時代の（？）時代の劇的な精度で劇的でゆるやかなアニメ「サムライ・シャンプー」と明らかに比較することができます。  Champlooのように、各エピソードはキャラクターが場所を移動するにつれてかなり独立しています。 しかし、Champlooには、あなたがより感情的に付き合うようになる、より強いキャラクターフォーカスがあります。 私たちは過去について学びながら、なぜ彼らが旅行しているのか、そして本当に誰であるのかを学びます。 雪景色の蘭は本当にそれを持っていません。  2つのエピソードの総数があり、過去のキャラクターについてある程度学ぶことができました。さらに、彼らは誰であるか、なぜ彼らが旅行しているのかについてほとんど話しません。 今それが本当にポイントかもしれません。 彼らは旅行のために旅行しています。 それだけでは特に興味深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、Tsukikage Ranは楽しいです。 私は英語の吹き替えが好きだったでしょう。なぜなら、その設定ではうまくいきませんでしたが、私がそれを見て、他のものをやっている限り、私はゾーンアウトすることができたからです。 それはあなたの完全な注意を要求するように設計されたショーではありません。 あなたはバックグラウンドでそれを持っていて、こことそこで気の利いた線を拾い上げます。そして、各エピソードのプロットは、とても簡単で些細なものであり、詳細を拾っても楽しまないでしょう。 ちなみに、私はつきかげ蘭を批判していますが、それは決して軽いエンターテイメントであることを意図したものではなかったことではないことを批判しています。 それは私がそれから出ることができる楽しみの限られた量があることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tsukikage Ran is about a female samurai and her fellow female martial artist travelling companion in pre-industrial era Japan (Edo period? I&amp;rsquo;m terrible with the exact dates of these period pieces). It&amp;rsquo;s a very goofy take on the genre, with everyone acting all cartoony and pulling exaggerated facial expressions and cartoon dust clouds, and the animation plays it suitably free and loose during those areas. However when a fight is going down, suddenly the animation takes this huge jump in qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lakshika-1&#34;&gt;lakshika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  OKこれは冒険、コメディ、スライス・オブ・ライフ・アニメ、そして過去のキャラクターについての劇的なアクションとドラマのヒットであり、 驚くほど良質で（90〜2000年に作られた）、戦いの席で非常に速く素早く、心地よく頑張っています。  .Niceと美しい背景がきれいにクリアなアニメーション素晴らしいトップnotch.SOUND-非常に私はENCAミックス（私は歌詞を知っているので、それを聞いて）それは新鮮な経験だった、 偉大で珍しい、古い歴史的なencaと素晴らしいテンポのメロディーなEN彼らの曲はとてもスムーズでクールなので、あなたの腕を鳴らしてそれを歌いたい（私はこのような曲にこのような新しいアプローチを聞いたことはない ）普通の落ち着いた音がしますが、物事が深刻になると、あなたはそれを知ることなく大きく変化します（私たちは物語に注意を払い、プロットと一緒に動くようにすべきです）、戦闘セーンスではすばらしかったです 江戸時代にマッチしていて、たくさんのドラムとアップテンポがありますので、もっと聞きたいです）
私は非常にコアにこのアニメを楽しんだそれは特別なと私に懐かしいでしたが、その上にあなたが欠場し、文字をそんなに愛する&amp;hellip;私はそれを受け入れます&amp;hellip;あなたがコメディとロマンスのヒント 背中とチラックスと時計が走って、他の誰も楽しまないようなニャンニャンの蹴り：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lakshika/reviews&#34;&gt;lakshika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;YOU WILL NEVER GET BORD WATCHING THIS ANIME,WISHED THERE WHERE MORE EPISODES OR ANOTHER SEASON OR A REMAKE BUT WITH THE SAME MUSIC STYLE,SAME AWESOME ENGLISH DUB ACTORS OMG THEY WHERE TERRIFIC,brought the characters to life and portrayed there personalities and emotions correctly and had the comic timing perfectly&amp;rsquo;you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rasco-1&#34;&gt;Rasco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは2000年に放映されたので、少し古い、人々は理解できるエアーアニメを見ている傾向がある、私がリラックスしていたときに私はこのアニメを見つけた、巨大な侍であることを知っていた私は楽しんでいたことを知っていたKazemakase Tsukikage Ran。  ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身が笑いを見つけた。
あなたが私が何を意味するか知っているだろうアニメを見始めるように）おかしいので、キャラクターはsooo freakin陽気な蘭メインキャラクターが私は面白い見つけるいくつかの習慣があります。
ちょうどあなたが知っている私は思考蘭アニメのいくつかのランダムな文字のような男だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っておくべき巨大なものがあります。このアニメをストーリーラインで見ないでください。 全シリーズエピソードは非常にランダムであり、いくつかは接続していません.1つか2つのエピソードかもしれませんが、13 epsのようにしかありません。 別のものは13エピソードをtheres！ このアニメはとてもデュアブルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meow彼女のいわゆるサイドキックは武道家であり、彼女は通常Sisとして蘭を参照して追加にさらに追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダビングされたバージョン：警告私はダビングされたこのアニメを見たので、あなたがサブベッドでそれを見つけたら、楽しさを知らないのは同じだろう。 私は他の手で私は心配しないバージョンのアニメをしないので、私は苦情はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私の友人は、結末がひどいと感じたと言っていましたが、本当に本当の結末はあまりありませんが、それは素晴らしいと思いました。 私は風とすべてのランダムな複合体によってCarriedを逃すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコンセプトは素晴らしいです。多くの人がこのアニメを嫌に思うかもしれませんが、それは単に古いアニメと呼ばれているからです。私はこれを見て大きな理由があるのです。 チャンスを取って、このアニメが実際に良いかどうかを見てください。それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rasco/reviews&#34;&gt;Rasco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kazemakase Tsukikage Ran is More a Comedy relief I found myself laughing.  Ok so the Characters are sooo freakin Hilarious Ran the Main charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>