<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/servamp/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/servamp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Servamp</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/servamp</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/servamp</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/80953.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31229/Servamp/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31229/Servamp/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;anesubt&#34;&gt;anesubt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、「友情」を前提に「深く」しようとすると、あまりにも真剣に取り上げられます。 それは恐ろしく失敗し、キャラクターは「あなたは私を友人と呼んだ」などの理由で非合理的に行動します。 キャラクターそのものが穏やかになってきて、一層のバックストーリーや動機を持って深みを増して、もっと笑えるようにしています。  12のうち4つのエピソードの後、私はプロットが何であったかを覚えていなくても、気にしなかったように思えたので気にしませんでした。 あなたが何か動いている限りあなたの画面を見つめているのが好きなら、あなたはこのアニメを許すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anesubt/reviews&#34;&gt;anesubt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is takes itself too seriously by trying to be &amp;lsquo;dee &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animejuli&#34;&gt;Animejuli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は現在、このアニメのすべての4つのエピソードを現在見てきました。
それらの放映された4つのエピソードの評価、私は物語が非常に興味深いと思います。
このアニメは悲劇やロマンスアニメに焦点を当てていませんが、それでも私は第4話の終わり近くに涙を流しました。
したがって、物語のために私はそれを与える9。
それは私の要件を満たし、私は感情的に不安定になるアニメを本当に楽しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のために、それはむしろ基本的に見えます。
私は芸術がかわいいと思います。 黒のファッションは私に萌えと思うが、それはポイントではない。
芸術は私の平均的な基準を超えています。
それに私の評価を導く、別の9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な賢さのために、私はそれをあまり楽しんだかどうかは分かりません。
しかし、いつものように声優は信じられないほどだった。
オープニングはアニメのそれと一致したので、ビートは私の好みではありませんでしたが、私は理解しました。
サウンドは7になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、アニメのキャラクターはとても面白かったです。
Kuroの怠惰な性格は実際にアニメを明るくし、ウォッチャーが簡単に消費できるようにしました。
吸血鬼に関する物語は現実的ではありませんが、MCは現実感のある人間の感情を表示します。
サポートキャラクターは、自分の仕事がうまくいったようにストーリーを持ち出すために本当に必要だったように感じました。 時にはアニメでは、サポーターは仕事をうまくやっていないので、ウォッチャーは彼らが一般的に必要ではないと考えるようになります。
これらの詳細が含まれていれば、このセクションではさらに9つのスコアが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、楽しみは、誰もが異なるアニメで自分の楽しみのレベルを持っているので、これはちょうど個人的かもしれませんが、私は10でした。
このアニメは、プロットの発展とサスペンスで私を導いた。
私は次のエピソードを待つことができず、現在放送されているものをすべて見終わったことを知ったとき、私はむしろ荒廃していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは百日咳の9点です。
私はこのアニメを試してみることをお勧めします。あなたが何もしなくていいか、本当にあなたを興奮させるアニメを探しているなら。
これで私のレビューは終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animejuli/reviews&#34;&gt;Animejuli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve currently watched all 4 episodes of this anime so far.  Rating on those aired 4 episodes, i think the story is very interesting.  This anime isn&amp;rsquo;t focused on a tragedy or a romance anime, but it still ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rievlyne&#34;&gt;Rievlyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は妖精のアニメをたくさん見てきましたが、他のジャンルとはかなり区別できるようになるとはっきりと言うことができます。ほとんどの場合、キャラクターが物語を構成し、リアリズムに高い関心を持っています。  Servampは私の興味を引いた。なぜならそれはジャンルの1つになることが起こり、例外的なものになったからだ。 例外的にそれは非常にひどく行われ、結果的に逆効果に終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampの物語はMahiruに続きます&amp;hellip;実際に; メインストーリーは概要でかなり覆われているので、私は別の言葉で同じことを逆流させる理由はあまりありません。 簡単に言えば、Servampは以前何百回も見たことがあります。 普通の高校生は奇妙なもの（この場合は黒い猫）に会い、ライブや死の状況に巻き込まれ、私たちはそのような物語を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あらゆる面で独創性の欠如という前提は間違っていません。 しかし、サーンプはちょうど感じる&amp;hellip;。 このショーでは、悪い吸血鬼は人間を殺す生き物だと説明しているが、すべてがとても平凡で軽いと感じているので、緊急感はない。 あたかもショー全体が真剣に取り上げられるようなものです。 かなり空です。 プロットは、戦争少年シリーズであなたが遭遇するものです。 あなたが詳細なプロットを探しているなら、ショーには何もないのでさらに見てください。 プロットの中のすべてが黒と白でかなりクリアですが、悪い人は明白であり、良い人はいつも良い人の側にあります。 最初の数回のエピソードは、ほとんど実際の進行がないコメディに向けられています。 実際のコメディはあまりにも悪くないし、いくつかの瞬間はかなり面白いですが、ヒットやミスジョークは面白い何かを作るのに十分ではありません。 それから、このシリーズは、アクションでより多くのバトルショーンに移りますが、アクションはそれほど面白くなく、ほとんどの時間が常に1つのスラッシュで終わるので、急いで感じます。 私はまた、音色がかなりわかりません、私は知らない&amp;hellip;適切ではないと言いたいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく&amp;hellip;私達は主要な主人公を見ることができ、主要な悪役は背中のストーリー（それはすべて悲しい/悲劇的なストーリーです）を得ますが、どういうわけかそれは私たちに共感できるように十分ではありませんでした。 短くても時間がないため、サポートはさらに悪化します。 彼の夢は人を守ることだが、それはなぜか彼が誰と気にしない少年のように見えるかを決して説明できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、短い長さのために、提起された質問の多くは未解決のまま残されており、不満足な結論（それは何も結論ではない）と結びついています。 それは視聴者に7つの罪に基づく7つのサーブがあると言ったが、シリーズの終わりには5つしか存在せず、エンディングはディズニーのエンディングのように感じられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、確かにServampの最高の領域である芸術があります。 しかし、それでも少なくとも2年前にはシリーズを上回っていません。 すべてのキャラクターに幅広い色が使用されていますが、これは素晴らしいですが、背景はちょうどいいと思います。 アニメーションの質はまともです。 彼らがノッチを上げる例はいくつかありますが、これはたいてい2分以上続くことのほとんどないアクションシーンのためのものです。 すべての点で今日の標準に合致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは大丈夫だった。 オープニングは大丈夫だったし、シリーズにも適していたが、かなり一般的なテーマだった。 オープニングのテーマは、エピソードをかなりうまく設定していて、アニメーションのストーリーと実際に関連していました。 残りのサウンドトラックは、注目に値するものではありませんでしたが、シーンの雰囲気にマッチし、全体的によく言われました。 しかし、私はEDがひどいと感じましたが、それは実際の批判よりも贅沢に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サーブアンプは非常に圧倒的なアクション/コメディシリーズですエピソードの初期のカップルは多分おもしろい面白いかもしれませんが、シリーズ全体としては本当の閉鎖の欠如のためにかなりイライラしています。 私たちは大規模なキャストを紹介されていますが、多くの人がまともなバックストーリーを欠いていました。 メインキャラクターになっているマヒルは、特に興味深いわけではありませんでしたが、ほとんどの人が輝く時間がほとんどなくても、サイドキャラクターはそうでした。 それは非常に急いで感じる中間のエピソードで、楽しさの大部分が失われる。 生産量は堅実ですが、誰も吹き飛ばすことはありません。 伝統的な吸血鬼を見ることを期待しているなら、あなたは一般的に失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられたシリーズと、おそらく私が個人的に悪いと思った数少ないJoseiシリーズの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
アート5/10
サウンド5/10
キャラクター4/10
楽しさ4/10
全体的な4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;類似の提言：Fate / Zero、Ao no Exorcist、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rievlyne/reviews&#34;&gt;Rievlyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have seen plenty of Josei anime to the point I can surely say what makes it quite distinguishing from other genre is that most of the time, it consisting characters driven story and has high attention to the realism. Servamp caught my interest because it happens to fallen to be one of the genres and it ended up to be exceptional. Exceptional that it is so badly done that ends up being counterproductive.    The story of Servamp follows Mahiru&amp;hellip; actually; the main story is pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cheri-bonnefoy&#34;&gt;Cheri_Bonnefoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、これらの典型的なshounen、blah、plain MC ectのようなこのアニメをブラッシュします。 しかし、第3話と第4話のどこかで、Mahiruは私の上で成長しました。 彼は特別な何かではなく、彼の考え方ですから。 私は、Mahiruの言葉が私の人生の残りの部分に私に固執することを否定することはできません。 いつでもどこでも、誰かが来ることを願っている人が常にいて、その人が間違いなく出現するだろうから、世界は去っていきます。 それはただの彼またはただの黒になることはありませんが、それはそれらになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが黒の問題ならば、マヒルはそこにいなければならない。一人で直面することはない。 問題はクロのことかもしれないが、マヒルは彼の前夜、彼のパートナー、そして彼の「理由」です。  （ミクニが言ったように）そして真剣に、すべてにもかかわらず、あなたたちは本当にこれを「オハイオ州の敵対者を刺すようにしたい、彼が捧げた、終わりはあなたが欲しいものを終わらせるようなものですか？ 私は結末がとても素敵で平和で、不愉快ではなかったと思います。 それは素晴らしい変化でした。 私はどこにいても血が飛ぶのを見る必要はありませんし、人々はそれを大勝利と呼ぶために死にたいと思います！  = _ =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Licht、Lawless、Kuro、Mahiru、Tsubaki、Sakuyaは本当に面白いキャラクターで、プライド・ペアとラスト・ペアのようなキャラクターを誇示するのにアニメは最高ではなかったが、 目立つ 私はGreedペアを最も楽しんでいます（驚きはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだった理由の1つは、現在のアニメの中で怒りが増しているからです。それだけでなく、今や人々は今、スパムの恐怖/怒り/否定的な感情を守っているからです。 私はこのアニメが様々な欠陥があるにもかかわらずどのようになったのか本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cheri_Bonnefoy/reviews&#34;&gt;Cheri_Bonnefoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I just brush off this anime like those typical shounen, blah, plain MC ect. But somewhere through the 3rd and 4th episode, Mahiru grew on me. Not because h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maou-san&#34;&gt;maou_san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが「3」と評価されたトップ評価は非常に誇張されているようです。  「3」と評価されたアニメは、ストーリーだけでなく、アート、サウンド、キャラクターにも欠けています。 それが本当でない理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
これは以前から多くの人が見てきた設定です。 普通の高校生は超自然と会って、まったく違う世界に引っ張られます。 これまでのところ、それについてはあまりにも驚くべきことはないようです。 しかし、私はまだこの超自然的な生き物が文字通りショーの中で最も怠惰な人物であるという話に遭遇していません。それはしばしば彼がむしろどうやったらどうなるかについての面白いコメントで 何かをするよりもお昼寝が「煩わしい」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アニメーションは素晴らしいですし、キャラクターのデザインは私のお気に入りです。 明るい色彩、独特なキャラクターデザインは、誰が誰であるかを混乱させないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
私は本当にアニメの暗いテーマに合ったOldcodexのオープニングが大好きですが、特に「暗い」エピソードがある場合には、あなたにもっと楽しく幸せな気持ちを与えるエンディングも大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
主人公はあなたの毎日のヒーローで、友人を守りたいと思っています。 本当に私を引っ張ったのは、第二の主人公で、（地球上で最も怠惰な人の1人であるが）依然として強力なものになっていて、時には面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードは、あなたが過去に何が起こったかをより深く見るようになったときに、黒のキャラクターの発展が始まるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は本当に私はこれらのエピソードのいずれかを見て嫌って言うことはできません。 私はいつも次のものを楽しみにしていて、私はエピソードのいずれかで時間を無駄にしたように感じるとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
あなたが美しい芸術のスタイルと明るい色のアニメを楽しんでいる人なら、何とか「深い」アニメは面白くて面白い場面を持ち運ぶことができます。 あなたへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maou_san/reviews&#34;&gt;maou_san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The top rated review for this being a &amp;lsquo;3&amp;rsquo; seems very exaggerated. An anime that is rated a &amp;lsquo;3&amp;rsquo; lacks not only in story, but also art, sound and character. Here&amp;rsquo;s why that is not true:    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;常にキャラクターやアイデアを追加することが好きなシリーズを探して、それをすべて重ねて何もしませんか？ その場合、&amp;rdquo;Servamp&amp;rdquo;があなたの同盟国の真上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事を明確にするために、私はショーが提供しなければならないアイデアを気にしません。 私はServampsとEvesのコンセプトがかなり面白いと感じました。 私が持っていた問題は、すべてがどのように提示されたかということでした。 それぞれのエピソードは、私たちに新しいサブプロットを与えてくれました。最終的に結論はほとんどなく、同時に起こっている一連のことが起こりました。 その後、何か新しいことが起こったときに突然優先されるので、主なプロットが何であるか疑問に思う。 シリーズが終了する頃には、多くのものが廃棄され、未回答のままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに類似して、キャラクターは性格に関して決してどこにも行かない。 彼らはただ現れて、それが何もなかったように紛争に関与することに決めました。 主人公は存在感がなく、主人公のように感じることさえありません。 実際のアンタゴニストが誰だったのか、それとも誰かがいるのかどうかは分かりませんでした。 それぞれのエピソードについて2人以上のキャラクターが登場すると言っても過言ではありません。 私たちは、ほとんど存在しないこれらの人々のすべてに圧倒されています。 私が言いたいことが一つあります。 各サーブアンプは7つの致命的な罪のうちの1つを表し、そのうち2つは無視され、ショーの後半にはフラッシュバックシーンのために保存されます。 私の驚きは、この2つがマンガの5つの章に現れていたことです。その理由は、その選択がなぜ行われたのかわからないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれについて言うことができる唯一の肯定的なことは、アニメーションです。 実際にそれほど悪くはありません。 キャラクターデザインはユニークで、各エピソードはしばしば一貫していました。 アクションシーケンスはひどいものではありませんでしたが、やはり少し面白くありませんでした。 私はそれが好きでした。そのスタイルがServampがその力を使っているように変わったとき、あるいは私たちが心の中にいたときのように変わったとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いアイデアやアニメーションがあったにもかかわらず、&amp;rdquo;Servamp&amp;rdquo;はまだそれには何の意味もないほど退屈です。 もし私が完全に正直であれば、私が本当にショーから出てきたのはオープニングテーマだけでした。 それは私が愛する音楽のスタイルの1つですが、私が得たものはそれがどういう予期せぬものだったのです。 私はこれが少女漫画に基づいていることを事前に知っていたので、このオープニングは私を驚かせました。 漫画に大きな違いがあることを知って、私はいつかそのショットを与えるかもしれません。 そうでなければ、私はアニメを再訪する予定はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a series that constantly likes to add characters and ideas, then let it all pile up and do nothing with them? If that’s the case, then “Servamp” is right up your ally.    To make things clear, I do not mind the ideas the show ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animetrash&#34;&gt;&lt;em&gt;AnimeTrash&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は約1〜2週間前にServampを終了しました。 私はそれが面白いとかなり良いアニメだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、おそらくそれがおそらく最大の落とし穴の1つであるときにはかなり混乱していました。 いくつかのエピソードは、互いに結びついているようには感じられませんでした。 私は彼らが友情のテーマを表現しようとしている方法が最高ではなかったと思います。 挑戦的にそれに少し挑戦していた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にキャラクターが大好きです。 私は彼らが独自の方法でユニークだと思う。 しかし、私は他のアニメキャラクターとの類似点を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Servampは私の意見では素晴らしいアニメでしたが、開発の余地があります。 私はそれがまだこのアニメを知っていないことについて話したいので、それがより一般的になることを願っています：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_AnimeTrash_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;AnimeTrash&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished Servamp about a week or two ago. I thought it was funny an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;catcupcakes&#34;&gt;catcupcakes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの漫画のコレクターと読者として、私はアニメが出てきたときに本当に興奮しました&amp;hellip;しかし、この時点で、私は誰にもこれを紹介しなければならなかったので、まずマンガを読むように言います。 私は適応がうまくいったように感じましたが、それは行ったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、それはどのマンガの適応の多くで起こるように、プロットのシーケンスは少し変化し、それはかなりの遅延になる可能性があります。 元のストーリーの一部は適応されておらず、他のストーリーは短くなっているか拡張されています。 それはエピソードのエピソードのように感じ、ショー自身のあなたの意見は変更されます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンのように、芸術と効果はまだよく行われています。 ザ
マンガカのオリジナルのスタイルは、「劇的な」エフェクトのための太くて荒いペイントブラシストロークのように、良い方法で組み込まれています。 アニメーションも非常に明確です。 私はコメディシーンでのキャラクターモーションのストップスタートではなかったと言いたいのですが&amp;hellip;コメディシーンであったという観念をウォッチャーに与えるために十分なことがなかったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;bgmはやや良いかもしれません。 それが良かったら、それは私が言うだろう人生に瞬間をもたらすためにうまくいった。 テーマ曲は、好きなようにショーの雰囲気を盛り上げるのに役立ちます。OLDCODEXオペレーションが暗くてアクション的な感触を放ち、cvエンディングが人生に多くの人生をもたらします。  （かわいそうだったので本当にエドが楽しかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CVはキャラクターのボイスを作るのにとても良い仕事をしています&amp;hellip;キャラクターが登場したときにはたくさんの瞬間がありました。私は「うわー、それはまさに私が彼のように聞こえると思ったものです！ 開発が進んでいる限り、いくつかのキャラクターは他のキャラクターに重点を置いているので、もっと知っているような気がします（例えば黒とマヒル）、他の人は自分の役割にちょうど合っています。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は漫画を行うのと同じくらいアダプテーションを楽しんでいます。 私は友情のテーマに気付きました。それはプロットの強い蔓延です&amp;hellip;それは悪くないですが、シリーズそのものの大きなテーマを構成しています&amp;hellip;それを取り出して、それは完全に異なっていて、おそらくもっと成熟した気分になるでしょう それ。 アクションはいいですし、劇的シーンは私が信じるもう少しの作業を使用していた可能性があります。  &amp;lsquo;はい！！ この世にはもっと暗黒少女が必要です！ 私が最初にシリーズを楽しんだときに思ったものです（そして結局は本当です）。 それはすべての男（yessss）です。それで、少女/逆浜のファンのために、偏見か2つを見つけることは非常に難しくありません。 それはプロットに干渉しないようにロマンスも（それは私にとってはプラスでした）。 私はアニメが少し過小評価されたと思うが、そこにウォッチャーの異なるタイプがありますか？
~~~レビュー2になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/catcupcakes/reviews&#34;&gt;catcupcakes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a collector and reader of the manga of this series, I was really excited when the anime came out… but at this point, if I were to refer this to anyone I&amp;rsquo;d tell them to read the manga first. I feel like the adaptation went well but not as well as it could have wen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアのような吸血鬼のようなものから期待される通常のものの中には、再生、強さなどが増していることを否定するものではありません。私は、それらをイブと呼ばれる人間に結合させ、 ペア。 ペアを組むことで少し壊れやすくなりましたが、他の人も助けてくれました。すべてのペアは自分だけでなく、他のサーブとイブのペアでもうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はつばきの開発、黒と貪欲のが好きだった。 私はまた、Mahiruと他のイブがどのように成長したか楽しみました。 このアクションは、常に優れていても、ショーには大きなプラスでした。 ショーを楽しんでいるにもかかわらず、私はあまりにも多くのプロットの紆余曲折があったと思う。 彼らが1つの計画を実行するたびに、別の巨大な巨大な出来事、あるいはまもなく彼らが説明しなかったいつかは起こります。 私はまだそれが本当に楽しいだったので、この8/10を与えるでしょう、テーマソングは良い気分に追加され、文字が悪くはなかった。 あなたが思っていれば、私は音が面白いと言いましたが、そうでなければ、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked Tsubaki&amp;rsquo;s development, Kuro&amp;rsquo;s, and Greed&amp;rsquo;s; I also &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smmshelby&#34;&gt;smmshelby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの無料レビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完全に正直になるつもりです。 私はこのアニメに何が起こるかの手がかりがなくて歩いた。 私はYouTubeとBAMをスクロールしていました！ 私はこのアニメのAMVを見つけました。 私の最初のことは、「今はもう見ることがないので、今まで何もしていない」ということでした。 さて、私はアニメを終えました。 私はそれが起こっていると思ったようにそれは何もなかった。 私はアニメにどれくらい楽しんでいたのかという理由で10月10日を与えましたが、私が実際にどのように感じているかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまともだった。 私はほとんどすべてのキャラクターがうつ病のバックストーリーをどのようにしていたかは本当に好きではありませんでした。 第4のバックストーリーによって、私はほとんど迷惑になっていたので、それを完全にスキップしたいと思っていました。  Servampのプロットは、「主流」と呼ぶ人もいました。 本当に特別なことは何も私のために立ち往生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かったし、戦闘シーンは見て楽しんでいた。 ロマンス/ミステリーのアニメを見つけようとする人からのものです。 本当に驚いたのは、音楽だった。 あなたが古典的なかわいいモエアニメのオープニングを聞くつもりだったと思ったら、あなたは間違っています。 あなたは萌えを知っていますか？ 終了。 その結末はひどかった。 オープニングはほぼ良かった。 私は彼らに信用を与える必要があります。 アニメの視聴を開始する前に、多くの人があなたの耳に叫んでいる音を楽しむわけではないので、彼らはその曲を選ぶのに非常に勇敢だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、いま、私はそのキャラクターについて話をしなければなりません。 私は本当にそれらについて多くのことを言うことはありません。 彼らは十分に建設されたとは思わない。 それぞれのキャラクターはツンデレ、ダンデル、または本当に元気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメはそれほど悪くはありませんでした。 私は壁に頭をぶつけたい時があったことを認めています。なぜなら、時代は私が「友人」という言葉を聞いていたからです。 それ以外にも、私はプロットや芸術が好きで、驚くほど「あなたの席の辺縁」のバトルシーンも好きでした。  Servampは見て楽しかったし、謎の超自然的なアニメが好きな人にもおすすめです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smmshelby/reviews&#34;&gt;smmshelby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[SPOILER FREE REVIEW]    I am going to be completely honest. I walked into this anime with no clue what was going to happen. I was scrolling through YouTube and BAM! I found an AMV of this anime. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firemercury&#34;&gt;firemercury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常はアニメとマンガのレビューを別々にしていますが、このシリーズの場合はマンガを考慮する必要があります。 私は吸血鬼を扱っているものに関しては私が大変なことに注意したいと思っています。もし私が吸血鬼シリーズを好きなら、それについて何か良いものがなければなりません。
全体的に私はこのシリーズを本当に楽しんだ。 私はすべてのキャラクターを崇拝し、あなたがシルバー・プラッターであなたに素材を渡すことが大好きです。 これは誰もが扇動するキャラクターを持っていて、声のキャストは非常にスポットである別のシリーズです。 物語はまた、吸血鬼が飲む人に仕え、彼らに縛られているというアイデアで非常にユニークです。 それはそれに少し黒い執事の感触を持っているので、私はこのシリーズのファン（私は1つです）がこのショーのその側面を本当に楽しむように感じます。
しかし、このショーには無視できないほどの欠陥がありますが、これらの問題のほとんどが第2シーズンで解決できると私は言いました。 私はすぐに漫画を読んで見つけたので、アニメの第9話は漫画の第31章であることに気付きました。 アニメチームは、12人のエピソードで重要な14人のキャラクターを適切に紹介しようとするのではなく、主に2人の主人公に焦点を当てたストーリーアーチを選ぶことを選択し、おそらく残りの 最初のシーズンがうまくいけば、シーズン2には緑色に点灯します。私は、物語のアーチがマンガで言われている順序とは違った順序で簡単に伝えられることが分かりました。 シーズン2が発生した場合は修正されます。
そのことを念頭に置いて、このシリーズには2つの問題があります。 まず、吸血鬼の力がなぜこのように働くのか、あるいは彼らの力の働きが正確にどのように働くのか、さらには写真のような質問が、世界の唯一の吸血鬼なのか、 このように働く。 漫画では、これらのことの多くは吸血鬼自身にとってさえも謎であると言われています。なぜなら、彼らは何かを特に気に入らず、それ以上調査したくないからです。 私の他の問題は、アニメのこの部分の終わりが超高速であり、問​​題が実際にどのように解決されたかを全く説明しないことです。 私はまだ完全にマンガに追いついていないが、アニメが制作されていると同時に最後の物語アーチの包み込みもほぼ同時に起こっていたと思うし、再びエンディングが最初のエピソード 別の季節の
全体的に私はストーリーのテーマとキャラクターのためにこのシリーズを見て楽しんでいました（そして、これはチャックハンバーの話を聞いたことのない面白い役割です）。 私は黒いバトラーや青いエクソシストのようなものを楽しんでいても、将来それが持つ可能性のあるオープンな気持ちを保ち、あるいはマンガを読む人にも勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firemercury/reviews&#34;&gt;firemercury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Normally I try to keep anime and manga reviews separate but in the case of this series I think the manga needs to be taken into account. I also want to make note that I am HUGELY particular when it comes to anything dealing with vampires so if I liked a vampire series there must be something good a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sn4uz&#34;&gt;SN4UZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこのアニメのマンガの大ファンだから、本当にいいと思ったのですが、本当に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep。  1-3それはマンガのようなもので、その後シーンを削除し、本当に良いところでシーンを変更し、悪化させます。 私がC3でのエピソードのように同時に実行できるように、重要なシーンをできるだけ短くするために使用した最初のアニメです。
私にとっては、彼らはできるだけ早く12エピソードのすべてを持って来たいと思うように見えます。
アニメは、「友情」と呼ばれる大きな厄介な問題に基づいています。  1つまたは2つの「友情の瞬間/文章」をこれまでに使用したことがあれば、少し良くなるかもしれません。
文字は面白いが本当はそれほど良いものではない。 私たちには7 + 1の吸血鬼があり、そこにはイブといくつかのフリークがあり、それは奇妙なドクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[私の英語はそれほど良いものではないと申し訳ない]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SN4UZ/reviews&#34;&gt;SN4UZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From Ep. 1-3 it&amp;rsquo;s exactly like in the manga, after that they deleted scenes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcd00ty&#34;&gt;MCd00ty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CTRL（リンゴ農民の場合はコマンド）+ Fを押してtl; dr：3と入力します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はServampが本当に好きです。 少しユーモアがうまくいっていると思って、その話は私がショーを落とさないように十分に握っていた。 それは十分に握ることについて「ちょうど」だったので、このショーが間違いなくそれをするので、驚くべきストーリーが楽しめると期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字に。 猫に変身できる吸血鬼の黒があります。 マヒロ、シンプルな男ですが、かなりユニークです。 彼の仲間といろいろなキャラクターがいる坂屋（私は思う）。 私はKuroが本当に好きで、彼のbackstoryについて学びたいと思っていました。私はそれを提供しました。 残りのキャストは大丈夫だし、唯一目立つのは、ショーの私のサイドサイドキャラクターであるLawlessとLichtです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは本当に良いです。 おそらくトップ10かもしれない。 私が慣れていたものと比べて、ソフトコア・アイス・ロックです。本当にうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 本当に素晴らしいビジュアルのフル1080はショーに良い影響を与えます。 アングルはワンピースがクレイジーではありませんが、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は本当にそれが好きですが、私に迷惑をかけたものが1つあり、それは&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了。 それは説明されていません。 私が崖っぷりのハンガーであるところまで、私はそれが終わったときにxがなぜ起こったのか分からなかった。 それはbs tbhだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかくここに感謝するのは長すぎる：セクションを読まなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr本当に素敵なショー私はそれを楽しんだ、病気のop、病気のビジュアルが悪い結末と多くのことができる文字を覚えていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MCd00ty/reviews&#34;&gt;MCd00ty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Press CTRL (command if an apple peasant) + F and enter tl;dr :3    Personally I really like Servamp. I thought what little humor it had was done we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;negative-zero&#34;&gt;Negative_Zero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ多くの人がこのショーを嫌っているのか、私は本当に分かりません。 私はそれが最高ではなかったと言うでしょうが、それは吸いませんでした。 私はServampに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話はそれほど悪くはありませんでした。 しかし、それはどんな深さも持っていませんでした。 それはまあまあでした。  MCは何か特別なものを得て、世界を救おうとします。 しかし、サーブアンプのコンセプト全体がこれを補う。 あなたがすでにそれを知らなかったならば、サーブはサバントの吸血鬼です。 私はその話が好きで、よく書かれました。 結末を除いて、ちょうど言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
芸術と音は全く悪くありませんでした。 しかし、彼らは驚くべきことではありませんでした。 芸術は平均だったが、ひどいものではなかった。 それはカラフルで、それにいくらか詳細がありました。 そして、いくつかの場面では、芸術は素晴らしかったです。 音に関しては、それは本当に私には目立たなかったが、ショーにうまく合った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は個人的にキャラクターを愛していました。 多くの画面時間を持たないキャラクタでさえ、まだOKです。 私は本当にどんなキャラクターも嫌いではなかった。 悪い男、ツバキ。 私は気違いだ！ しかし、MC、Mahiruはまあまあだった。 彼はバトルヘッドに走り、友人のために人生を危険にさらし、その種の性格を知っている。 私のお気に入りのキャラクターは、ローレスとライヒトでなければなりません。 彼らが最初に紹介されたとき、私は彼らが私の最も好きなキャラクターになると思った、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はServampを本当に楽しんだ。 それは良い戦いのシーン、良いコメディ、そして素敵な流れる物語を持っていた。 しかし、結末はちょっと辛かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お役に立てれば ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Negative_Zero/reviews&#34;&gt;Negative_Zero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t really understand why many people dislike this show. I will say it wasn&amp;rsquo;t the best, but it didn&amp;rsquo;t suck. I give Servamp an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.    Story:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatyonna&#34;&gt;Tatyonna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど最後のエピソードを見終わった、私は本当にそれが好きではなかった。 私は個人的には、アニメが12/24のエピソードアニメになっていたかもしれないものを12のエピソードアニメに合わせようとしたと思う。 これは、サーブランプとイブの多くを導入しなかったこと、C3を説明しなかったこと、組織化されていなかったためです。 それは非常に気候が悪く、全体的に混乱していました。 私はまた、このアニメのキャラクターが貧弱だと考えています。
〜それは大きな可能性を秘めたアニメの1つですが、貧弱な設定（u003eのようなものはあまり整理されていませんでした）ですが、これは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、キャラクターの開発とプロットは私にとって大きなものです。私はいくつかの人々のためにそれがないと知っている、それは人々が私に同意しないかもしれませんが、これは私のすべての2セントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tatyonna/reviews&#34;&gt;Tatyonna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching the last episode, I didn&amp;rsquo;t really like it. I personally think the anime tried to fit what could&amp;rsquo;ve been a &lt;sup&gt;24&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;25&lt;/sub&gt; episode anime into a 12 episode anime. This is because they didn&amp;rsquo;t introduce a lot of the servamps and eves, didn&amp;rsquo;t explain C3, and was unorganized. It w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelectricow&#34;&gt;thelectricow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL;最後にDR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜はスポイラーを含んでいます〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampは奇数です。 シリーズ自体ではなく、決してユニークではないからです。 それが実際に嘉義誌に掲載されたという事実だけが私を困惑させます。 誰がそれが良いアイデアだと思った？&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のfreindsのためにfigthingを追加すると、あなたは何を得ますか？1!!! サバイバルゲームで吸血鬼と一緒に？ 答えは、キャラクターの群れであり、ひどく実行されたマスター/サーヴァントの関係のために覚えていない名前の不自然な動機を持つ戦いです。 プロットはポイントでフォローするのが非常に難しいですが、私が続いたことから、それはあまり良いことではありませんでした。 結論は、それを上回るために、満足です。 非常に満足しています。 私は、シリーズが実際に何か良いものを早く持っていればと思っていましたので、少なくとも少し楽しんだことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampの芸術とアニメーションはただ悲鳴を上げる。 アニメーションは、いくつかの部分で奇妙に見える難し​​い文字の位置を避けるように思われる。 芸術は、少なくともカラフルですが、それはあまりにも長い間太陽に座っていたように、まだほとんど乾いているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、演奏される声は、半分が迷惑だったものの、独特のものであり、恐ろしい人物をもう少し区別しやすくしました。 それ以外の部分は&amp;hellip;あなたの耳に重い金属が鳴っているように思えば、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私にイライラしています。 ほとんどの場合、女性の方々には非常にセクシュアリティがありますが、そのうちのいくつかはまだかなり涼しく見えます。 クロ、特にそのロブスターの男。 ああ、ピアノの子供。 私は彼らの名前を調べる理由はありません。 ショーは私に1つを与えませんでした。 魅力的なデザインを持っているものもあるが、動機はあまりにも不自由なので、アニメキャラクターだけが叫ぶように笑わないのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+満足感満点
+良いキャラクターデザイン
-ほかのすべて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampはあなたの時間の価値がない、正直なところ。 まさにこのようなアニメを探していても、尾張のセラフはあらゆる点でそれを上回ります。 そして、何かを言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelectricow/reviews&#34;&gt;thelectricow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR at the end    ~Contains Spoilers~    Servamp is odd. Not the series itself, because it is by no means unique. Just the fact that it was actually published in a Josei magazine baffles me. Who thought it was a good idea?   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mangastar&#34;&gt;mangastar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、他のレビューの一部を読んだことがありますが、未定であることを念頭に置いて作成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は数年前にマンガの章の最初のカップルを読んで覚えて以来、私はこのアニメを見ることに決めました。 漫画がどのように進行しているのか分かりませんが、このアニメがまだ12回しかないのに、まだ漫画が出版されていることを考慮すれば、明らかにマンガをT字に追いかけることはありません。 それは、それがそれ自身では偉大ではないことを意味するわけではありません。 残念なことに、私がマンガを読んでみたいと思っている間に、アニメが物事をどれほどひどくひどく痛感したかを知りたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
物語の前提はまあまあですが、アニメの進歩はひどいものでした。 終わりに向かって1つのエピソードがありました。そこでは、良い塊が、プロットのために事実上何もしなかったキャラクターのバックストーリーでした。  （長いものとは対照的に）2分間の簡単なフラッシュバックに簡単に要約することができたので、視聴者はこのキャラクターと他のいくつかの間のダイナミクスのいくつかを理解することができた。 一方、最も予想される戦いのいくつかは&amp;hellip;まあ、画面時間を取得します。 明らかに、作家は最後のエピソードのための特別な最後の行を作るのに気にすることができなかったので、シリーズの終わりは、エピソードのいくつかのデフォルトの結末であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
芸術は時々面白かったが、最終的に特別なものはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
オープニングは重金属なので、私はそのジャンルのファンではなく、私はそれに偏っていたと認めます。 私は最初に全部聞くことを試みたが、ちょうど自分自身をもたらすことができなかった。 クローズはシリーズにとってかなり無作為で、オープニングとの全体的なコントラストです。 シリーズの多くには音楽がありますが（演奏者の礼儀正しい）、演奏された音楽は間違った感じがして迷惑をかけることがあります。 私が感じたキャラクター（ヒント、「幸せな誕生日」と言う人）の音がうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
主人公のマヒルは迷惑になりました。 それで、私は彼のキャラクタータイプ（それは迷惑でもあります）を意味するわけではありませんが、彼は文字通り彼のタイプでも特に迷惑になることを意味しました。 どのようにして彼は物事が「シンプル」（彼の単純な定義は平均ではない）を好きなのか何度思い出さなければならないのでしょうか？ かなり頻繁に出てくる。 もうひとつの主人公の黒は、実際に私が最後までアニメ全体で気にした唯一のキャラクターです。 キティクロと彼の愚かな瞬間は、実際に私のためのショーのいくつかのハイライトのいくつかです。
それらの2つに加えて、我々はツンデレの友人を持っています。 最初のエピソードの外にスクリーン時間がほとんどない2人の余分な友人。 スヌービー豊かな子供。 ロリコンのように見える&amp;rdquo;熱い&amp;rdquo;男（誰もコメントしていない&amp;hellip;）。 サイコであるが、悲しいバックストーリーを持つ悪役をフィーチャーしている&amp;hellip;実際には、その悪役を作る。 それはすべてではありませんが、あなたはそのアイデアを得ることができます。 確かに、ステレオタイプの文字種は、文字がリサイクルされていない場所ではうまくいくが、このアニメではそうではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
これを見るための最善の方法は、恐らく1日か2日で気をつけて終了することです。 彼らはまだあなたが完了した後にすべての失望と欲求不満を沈めるために自分自身がまだ現れていないという不満を覚えるのに十分な時間を与えずに、それらの啓示と壮大な戦闘シーンを予期し続けるので、 私は個人的に見て、2日間でシリーズを終了し、私は今週、それが放映されているのを見た場合、私はどのように感じるだろうと思うしたくないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
正直言って、私はおそらく寛大ですが、私の意見ではそこにはさらに悪いことがあります。 私はこれを素材のソース（マンガ）と比較することはできません。 私は、出版されたものに基づいてできるだけ多くを詰め込んで、代わりの結末を作りながら完全なシリーズを作り出そうと思っています。 非常に率直に、吸い終わったエンディング。 空き時間があり、何も見ない方がいいなら、Servampを見てください。 さもなければ、あなたのto-watchリストの次のシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mangastar/reviews&#34;&gt;mangastar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is made with those who have read some of the other reviews, but are still undecided, in mind.    I decided to watch this anime since I remember reading the first couple of chapters of the manga a few years ago. While I have no idea how the manga progressed, considering this anime was only 12 episodes while the manga is still publishing, it&amp;rsquo;s obviously not going to follow the manga to a tee; that be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ptims4&#34;&gt;Ptims4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガを一度も読んでいない人として、これは最初はかなり良い芸術と性格の開発をしている、いい吸血鬼のアニメでした。 途中で眠りにつくことなく、あるいは何か他のことをすることなく、エピソード全体に座るだけで、5〜10分でほとんどのシリーズが見られました。 約7.5 / 10で開始したが、ゆっくりと約4.5-5 / 10に達した。 私はすべてのアクション/予期後に、エンディングが「シーズン最終戦い」で終わるわけではないことに非常に失望しました。 心配しないでください、それは何のスポイラーでもありませんが、これは穏やかなアニメです。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ptims4/reviews&#34;&gt;Ptims4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who never read the manga, this at first was an alr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrmuffinlord&#34;&gt;MrMuffinLord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今ここにいるのはマンガ、GTFOについて話している人、これはアニメではなくアニメです。マンガはここでは何の役割も果たしていません。私はウォッチャーに何かを読ませるのはばかげているのでアニメだけで判断します そうでなければあなたの仕事の完全な感触を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私の牛は何ですか？ あなたはすでにそれを見てきたと思うが、それは恐ろしい吸血鬼だ。 なぜ彼らは吸血鬼と呼ばれているのですか？ 彼らは血を吸う必要はありません、彼らは不滅であり、人間によって作成されています。 だからこそ、なぜあなたは彼らに名前と血と品目を与えた後でそれらを従わせるのですか？ あなたが素晴らしい動物を作るなら、あなたは彼らが他の誰かに従い、あなたの右に行くことを望んでいませんか？ それはかなり愚かな間違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたはそれらを殺すだけでオブジェクトを破壊することができます。もしあなたがそれらを攻撃すれば、それはちょっとかわいい状態に戻ります。 しかし、彼らが彼らの &amp;lsquo;cuute&amp;rsquo;状態にあるとき、彼らはそれらにオブジェクトを持っていないので、彼らはその時までにほとんど不滅です。  ANDオブジェクトはマスターによって与えられるので、マスターを持たないと今でも死ぬことはできませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょっとしたことで、主人公の逃し、地獄の開発や、MudanTVを検索したときに私のチャンネルで便利に見つけられるその他のものを嫌いにしていた理由のほんの一部です。 私はそこにいくつかの面白いスケッチを投げて、ビデオで10時間の仕事を夢中にし、20人しか見ることができず、そのような人生です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrMuffinLord/reviews&#34;&gt;MrMuffinLord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now whoever comes here talking about the manga, GTFO, this is servamp ANIME, not manga, the manga doesn&amp;rsquo;t play any role here and i&amp;rsquo;m basing my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anesubt-1&#34;&gt;anesubt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、「友情」を前提に「深く」しようとすると、あまりにも真剣に取り上げられます。 それは恐ろしく失敗し、キャラクターは「あなたは私を友人と呼んだ」などの理由で非合理的に行動します。 キャラクターそのものが穏やかになってきて、一層のバックストーリーや動機を持って深みを増して、もっと笑えるようにしています。  12のうち4つのエピソードの後、私はプロットが何であったかを覚えていなくても、気にしなかったように思えたので気にしませんでした。 あなたが何か動いている限りあなたの画面を見つめているのが好きなら、あなたはこのアニメを許すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anesubt/reviews&#34;&gt;anesubt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is takes itself too seriously by trying to be &amp;lsquo;dee &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animejuli-1&#34;&gt;Animejuli&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は現在、このアニメのすべての4つのエピソードを現在見てきました。
それらの放映された4つのエピソードの評価、私は物語が非常に興味深いと思います。
このアニメは悲劇やロマンスアニメに焦点を当てていませんが、それでも私は第4話の終わり近くに涙を流しました。
したがって、物語のために私はそれを与える9。
それは私の要件を満たし、私は感情的に不安定になるアニメを本当に楽しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のために、それはむしろ基本的に見えます。
私は芸術がかわいいと思います。 黒のファッションは私に萌えと思うが、それはポイントではない。
芸術は私の平均的な基準を超えています。
それに私の評価を導く、別の9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;健全な賢さのために、私はそれをあまり楽しんだかどうかは分かりません。
しかし、いつものように声優は信じられないほどだった。
オープニングはアニメのそれと一致したので、ビートは私の好みではありませんでしたが、私は理解しました。
サウンドは7になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、アニメのキャラクターはとても面白かったです。
Kuroの怠惰な性格は実際にアニメを明るくし、ウォッチャーが簡単に消費できるようにしました。
吸血鬼に関する物語は現実的ではありませんが、MCは現実感のある人間の感情を表示します。
サポートキャラクターは、自分の仕事がうまくいったようにストーリーを持ち出すために本当に必要だったように感じました。 時にはアニメでは、サポーターは仕事をうまくやっていないので、ウォッチャーは彼らが一般的に必要ではないと考えるようになります。
これらの詳細が含まれていれば、このセクションではさらに9つのスコアが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、楽しみは、誰もが異なるアニメで自分の楽しみのレベルを持っているので、これはちょうど個人的かもしれませんが、私は10でした。
このアニメは、プロットの発展とサスペンスで私を導いた。
私は次のエピソードを待つことができず、現在放送されているものをすべて見終わったことを知ったとき、私はむしろ荒廃していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このアニメは百日咳の9点です。
私はこのアニメを試してみることをお勧めします。あなたが何もしなくていいか、本当にあなたを興奮させるアニメを探しているなら。
これで私のレビューは終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animejuli/reviews&#34;&gt;Animejuli&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve currently watched all 4 episodes of this anime so far.  Rating on those aired 4 episodes, i think the story is very interesting.  This anime isn&amp;rsquo;t focused on a tragedy or a romance anime, but it still ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rievlyne-1&#34;&gt;Rievlyne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は妖精のアニメをたくさん見てきましたが、他のジャンルとはかなり区別できるようになるとはっきりと言うことができます。ほとんどの場合、キャラクターが物語を構成し、リアリズムに高い関心を持っています。  Servampは私の興味を引いた。なぜならそれはジャンルの1つになることが起こり、例外的なものになったからだ。 例外的にそれは非常にひどく行われ、結果的に逆効果に終わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampの物語はMahiruに続きます&amp;hellip;実際に; メインストーリーは概要でかなり覆われているので、私は別の言葉で同じことを逆流させる理由はあまりありません。 簡単に言えば、Servampは以前何百回も見たことがあります。 普通の高校生は奇妙なもの（この場合は黒い猫）に会い、ライブや死の状況に巻き込まれ、私たちはそのような物語を期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あらゆる面で独創性の欠如という前提は間違っていません。 しかし、サーンプはちょうど感じる&amp;hellip;。 このショーでは、悪い吸血鬼は人間を殺す生き物だと説明しているが、すべてがとても平凡で軽いと感じているので、緊急感はない。 あたかもショー全体が真剣に取り上げられるようなものです。 かなり空です。 プロットは、戦争少年シリーズであなたが遭遇するものです。 あなたが詳細なプロットを探しているなら、ショーには何もないのでさらに見てください。 プロットの中のすべてが黒と白でかなりクリアですが、悪い人は明白であり、良い人はいつも良い人の側にあります。 最初の数回のエピソードは、ほとんど実際の進行がないコメディに向けられています。 実際のコメディはあまりにも悪くないし、いくつかの瞬間はかなり面白いですが、ヒットやミスジョークは面白い何かを作るのに十分ではありません。 それから、このシリーズは、アクションでより多くのバトルショーンに移りますが、アクションはそれほど面白くなく、ほとんどの時間が常に1つのスラッシュで終わるので、急いで感じます。 私はまた、音色がかなりわかりません、私は知らない&amp;hellip;適切ではないと言いたいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく&amp;hellip;私達は主要な主人公を見ることができ、主要な悪役は背中のストーリー（それはすべて悲しい/悲劇的なストーリーです）を得ますが、どういうわけかそれは私たちに共感できるように十分ではありませんでした。 短くても時間がないため、サポートはさらに悪化します。 彼の夢は人を守ることだが、それはなぜか彼が誰と気にしない少年のように見えるかを決して説明できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、短い長さのために、提起された質問の多くは未解決のまま残されており、不満足な結論（それは何も結論ではない）と結びついています。 それは視聴者に7つの罪に基づく7つのサーブがあると言ったが、シリーズの終わりには5つしか存在せず、エンディングはディズニーのエンディングのように感じられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、確かにServampの最高の領域である芸術があります。 しかし、それでも少なくとも2年前にはシリーズを上回っていません。 すべてのキャラクターに幅広い色が使用されていますが、これは素晴らしいですが、背景はちょうどいいと思います。 アニメーションの質はまともです。 彼らがノッチを上げる例はいくつかありますが、これはたいてい2分以上続くことのほとんどないアクションシーンのためのものです。 すべての点で今日の標準に合致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは大丈夫だった。 オープニングは大丈夫だったし、シリーズにも適していたが、かなり一般的なテーマだった。 オープニングのテーマは、エピソードをかなりうまく設定していて、アニメーションのストーリーと実際に関連していました。 残りのサウンドトラックは、注目に値するものではありませんでしたが、シーンの雰囲気にマッチし、全体的によく言われました。 しかし、私はEDがひどいと感じましたが、それは実際の批判よりも贅沢に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サーブアンプは非常に圧倒的なアクション/コメディシリーズですエピソードの初期のカップルは多分おもしろい面白いかもしれませんが、シリーズ全体としては本当の閉鎖の欠如のためにかなりイライラしています。 私たちは大規模なキャストを紹介されていますが、多くの人がまともなバックストーリーを欠いていました。 メインキャラクターになっているマヒルは、特に興味深いわけではありませんでしたが、ほとんどの人が輝く時間がほとんどなくても、サイドキャラクターはそうでした。 それは非常に急いで感じる中間のエピソードで、楽しさの大部分が失われる。 生産量は堅実ですが、誰も吹き飛ばすことはありません。 伝統的な吸血鬼を見ることを期待しているなら、あなたは一般的に失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れられたシリーズと、おそらく私が個人的に悪いと思った数少ないJoseiシリーズの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー4/10
アート5/10
サウンド5/10
キャラクター4/10
楽しさ4/10
全体的な4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;類似の提言：Fate / Zero、Ao no Exorcist、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rievlyne/reviews&#34;&gt;Rievlyne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have seen plenty of Josei anime to the point I can surely say what makes it quite distinguishing from other genre is that most of the time, it consisting characters driven story and has high attention to the realism. Servamp caught my interest because it happens to fallen to be one of the genres and it ended up to be exceptional. Exceptional that it is so badly done that ends up being counterproductive.    The story of Servamp follows Mahiru&amp;hellip; actually; the main story is pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cheri-bonnefoy-1&#34;&gt;Cheri_Bonnefoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、これらの典型的なshounen、blah、plain MC ectのようなこのアニメをブラッシュします。 しかし、第3話と第4話のどこかで、Mahiruは私の上で成長しました。 彼は特別な何かではなく、彼の考え方ですから。 私は、Mahiruの言葉が私の人生の残りの部分に私に固執することを否定することはできません。 いつでもどこでも、誰かが来ることを願っている人が常にいて、その人が間違いなく出現するだろうから、世界は去っていきます。 それはただの彼またはただの黒になることはありませんが、それはそれらになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが黒の問題ならば、マヒルはそこにいなければならない。一人で直面することはない。 問題はクロのことかもしれないが、マヒルは彼の前夜、彼のパートナー、そして彼の「理由」です。  （ミクニが言ったように）そして真剣に、すべてにもかかわらず、あなたたちは本当にこれを「オハイオ州の敵対者を刺すようにしたい、彼が捧げた、終わりはあなたが欲しいものを終わらせるようなものですか？ 私は結末がとても素敵で平和で、不愉快ではなかったと思います。 それは素晴らしい変化でした。 私はどこにいても血が飛ぶのを見る必要はありませんし、人々はそれを大勝利と呼ぶために死にたいと思います！  = _ =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Licht、Lawless、Kuro、Mahiru、Tsubaki、Sakuyaは本当に面白いキャラクターで、プライド・ペアとラスト・ペアのようなキャラクターを誇示するのにアニメは最高ではなかったが、 目立つ 私はGreedペアを最も楽しんでいます（驚きはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだった理由の1つは、現在のアニメの中で怒りが増しているからです。それだけでなく、今や人々は今、スパムの恐怖/怒り/否定的な感情を守っているからです。 私はこのアニメが様々な欠陥があるにもかかわらずどのようになったのか本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cheri_Bonnefoy/reviews&#34;&gt;Cheri_Bonnefoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I just brush off this anime like those typical shounen, blah, plain MC ect. But somewhere through the 3rd and 4th episode, Mahiru grew on me. Not because h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maou-san-1&#34;&gt;maou_san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これが「3」と評価されたトップ評価は非常に誇張されているようです。  「3」と評価されたアニメは、ストーリーだけでなく、アート、サウンド、キャラクターにも欠けています。 それが本当でない理由は次のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
これは以前から多くの人が見てきた設定です。 普通の高校生は超自然と会って、まったく違う世界に引っ張られます。 これまでのところ、それについてはあまりにも驚くべきことはないようです。 しかし、私はまだこの超自然的な生き物が文字通りショーの中で最も怠惰な人物であるという話に遭遇していません。それはしばしば彼がむしろどうやったらどうなるかについての面白いコメントで 何かをするよりもお昼寝が「煩わしい」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アニメーションは素晴らしいですし、キャラクターのデザインは私のお気に入りです。 明るい色彩、独特なキャラクターデザインは、誰が誰であるかを混乱させないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
私は本当にアニメの暗いテーマに合ったOldcodexのオープニングが大好きですが、特に「暗い」エピソードがある場合には、あなたにもっと楽しく幸せな気持ちを与えるエンディングも大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
主人公はあなたの毎日のヒーローで、友人を守りたいと思っています。 本当に私を引っ張ったのは、第二の主人公で、（地球上で最も怠惰な人の1人であるが）依然として強力なものになっていて、時には面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードは、あなたが過去に何が起こったかをより深く見るようになったときに、黒のキャラクターの発展が始まるときです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私は本当に私はこれらのエピソードのいずれかを見て嫌って言うことはできません。 私はいつも次のものを楽しみにしていて、私はエピソードのいずれかで時間を無駄にしたように感じるとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
あなたが美しい芸術のスタイルと明るい色のアニメを楽しんでいる人なら、何とか「深い」アニメは面白くて面白い場面を持ち運ぶことができます。 あなたへ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maou_san/reviews&#34;&gt;maou_san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The top rated review for this being a &amp;lsquo;3&amp;rsquo; seems very exaggerated. An anime that is rated a &amp;lsquo;3&amp;rsquo; lacks not only in story, but also art, sound and character. Here&amp;rsquo;s why that is not true:    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  This is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92-1&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;常にキャラクターやアイデアを追加することが好きなシリーズを探して、それをすべて重ねて何もしませんか？ その場合、&amp;rdquo;Servamp&amp;rdquo;があなたの同盟国の真上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事を明確にするために、私はショーが提供しなければならないアイデアを気にしません。 私はServampsとEvesのコンセプトがかなり面白いと感じました。 私が持っていた問題は、すべてがどのように提示されたかということでした。 それぞれのエピソードは、私たちに新しいサブプロットを与えてくれました。最終的に結論はほとんどなく、同時に起こっている一連のことが起こりました。 その後、何か新しいことが起こったときに突然優先されるので、主なプロットが何であるか疑問に思う。 シリーズが終了する頃には、多くのものが廃棄され、未回答のままでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに類似して、キャラクターは性格に関して決してどこにも行かない。 彼らはただ現れて、それが何もなかったように紛争に関与することに決めました。 主人公は存在感がなく、主人公のように感じることさえありません。 実際のアンタゴニストが誰だったのか、それとも誰かがいるのかどうかは分かりませんでした。 それぞれのエピソードについて2人以上のキャラクターが登場すると言っても過言ではありません。 私たちは、ほとんど存在しないこれらの人々のすべてに圧倒されています。 私が言いたいことが一つあります。 各サーブアンプは7つの致命的な罪のうちの1つを表し、そのうち2つは無視され、ショーの後半にはフラッシュバックシーンのために保存されます。 私の驚きは、この2つがマンガの5つの章に現れていたことです。その理由は、その選択がなぜ行われたのかわからないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれについて言うことができる唯一の肯定的なことは、アニメーションです。 実際にそれほど悪くはありません。 キャラクターデザインはユニークで、各エピソードはしばしば一貫していました。 アクションシーケンスはひどいものではありませんでしたが、やはり少し面白くありませんでした。 私はそれが好きでした。そのスタイルがServampがその力を使っているように変わったとき、あるいは私たちが心の中にいたときのように変わったとき。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いアイデアやアニメーションがあったにもかかわらず、&amp;rdquo;Servamp&amp;rdquo;はまだそれには何の意味もないほど退屈です。 もし私が完全に正直であれば、私が本当にショーから出てきたのはオープニングテーマだけでした。 それは私が愛する音楽のスタイルの1つですが、私が得たものはそれがどういう予期せぬものだったのです。 私はこれが少女漫画に基づいていることを事前に知っていたので、このオープニングは私を驚かせました。 漫画に大きな違いがあることを知って、私はいつかそのショットを与えるかもしれません。 そうでなければ、私はアニメを再訪する予定はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Looking for a series that constantly likes to add characters and ideas, then let it all pile up and do nothing with them? If that’s the case, then “Servamp” is right up your ally.    To make things clear, I do not mind the ideas the show ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animetrash-1&#34;&gt;&lt;em&gt;AnimeTrash&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は約1〜2週間前にServampを終了しました。 私はそれが面白いとかなり良いアニメだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、おそらくそれがおそらく最大の落とし穴の1つであるときにはかなり混乱していました。 いくつかのエピソードは、互いに結びついているようには感じられませんでした。 私は彼らが友情のテーマを表現しようとしている方法が最高ではなかったと思います。 挑戦的にそれに少し挑戦していた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にキャラクターが大好きです。 私は彼らが独自の方法でユニークだと思う。 しかし、私は他のアニメキャラクターとの類似点を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Servampは私の意見では素晴らしいアニメでしたが、開発の余地があります。 私はそれがまだこのアニメを知っていないことについて話したいので、それがより一般的になることを願っています：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_AnimeTrash_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;AnimeTrash&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I finished Servamp about a week or two ago. I thought it was funny an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;catcupcakes-1&#34;&gt;catcupcakes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの漫画のコレクターと読者として、私はアニメが出てきたときに本当に興奮しました&amp;hellip;しかし、この時点で、私は誰にもこれを紹介しなければならなかったので、まずマンガを読むように言います。 私は適応がうまくいったように感じましたが、それは行ったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語のために、それはどのマンガの適応の多くで起こるように、プロットのシーケンスは少し変化し、それはかなりの遅延になる可能性があります。 元のストーリーの一部は適応されておらず、他のストーリーは短くなっているか拡張されています。 それはエピソードのエピソードのように感じ、ショー自身のあなたの意見は変更されます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンのように、芸術と効果はまだよく行われています。 ザ
マンガカのオリジナルのスタイルは、「劇的な」エフェクトのための太くて荒いペイントブラシストロークのように、良い方法で組み込まれています。 アニメーションも非常に明確です。 私はコメディシーンでのキャラクターモーションのストップスタートではなかったと言いたいのですが&amp;hellip;コメディシーンであったという観念をウォッチャーに与えるために十分なことがなかったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;bgmはやや良いかもしれません。 それが良かったら、それは私が言うだろう人生に瞬間をもたらすためにうまくいった。 テーマ曲は、好きなようにショーの雰囲気を盛り上げるのに役立ちます。OLDCODEXオペレーションが暗くてアクション的な感触を放ち、cvエンディングが人生に多くの人生をもたらします。  （かわいそうだったので本当にエドが楽しかった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CVはキャラクターのボイスを作るのにとても良い仕事をしています&amp;hellip;キャラクターが登場したときにはたくさんの瞬間がありました。私は「うわー、それはまさに私が彼のように聞こえると思ったものです！ 開発が進んでいる限り、いくつかのキャラクターは他のキャラクターに重点を置いているので、もっと知っているような気がします（例えば黒とマヒル）、他の人は自分の役割にちょうど合っています。 まったく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は漫画を行うのと同じくらいアダプテーションを楽しんでいます。 私は友情のテーマに気付きました。それはプロットの強い蔓延です&amp;hellip;それは悪くないですが、シリーズそのものの大きなテーマを構成しています&amp;hellip;それを取り出して、それは完全に異なっていて、おそらくもっと成熟した気分になるでしょう それ。 アクションはいいですし、劇的シーンは私が信じるもう少しの作業を使用していた可能性があります。  &amp;lsquo;はい！！ この世にはもっと暗黒少女が必要です！ 私が最初にシリーズを楽しんだときに思ったものです（そして結局は本当です）。 それはすべての男（yessss）です。それで、少女/逆浜のファンのために、偏見か2つを見つけることは非常に難しくありません。 それはプロットに干渉しないようにロマンスも（それは私にとってはプラスでした）。 私はアニメが少し過小評価されたと思うが、そこにウォッチャーの異なるタイプがありますか？
~~~レビュー2になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/catcupcakes/reviews&#34;&gt;catcupcakes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a collector and reader of the manga of this series, I was really excited when the anime came out… but at this point, if I were to refer this to anyone I&amp;rsquo;d tell them to read the manga first. I feel like the adaptation went well but not as well as it could have wen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanilla5-1&#34;&gt;Vanilla5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴァンパイアのような吸血鬼のようなものから期待される通常のものの中には、再生、強さなどが増していることを否定するものではありません。私は、それらをイブと呼ばれる人間に結合させ、 ペア。 ペアを組むことで少し壊れやすくなりましたが、他の人も助けてくれました。すべてのペアは自分だけでなく、他のサーブとイブのペアでもうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はつばきの開発、黒と貪欲のが好きだった。 私はまた、Mahiruと他のイブがどのように成長したか楽しみました。 このアクションは、常に優れていても、ショーには大きなプラスでした。 ショーを楽しんでいるにもかかわらず、私はあまりにも多くのプロットの紆余曲折があったと思う。 彼らが1つの計画を実行するたびに、別の巨大な巨大な出来事、あるいはまもなく彼らが説明しなかったいつかは起こります。 私はまだそれが本当に楽しいだったので、この8/10を与えるでしょう、テーマソングは良い気分に追加され、文字が悪くはなかった。 あなたが思っていれば、私は音が面白いと言いましたが、そうでなければ、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vanilla5/reviews&#34;&gt;Vanilla5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked Tsubaki&amp;rsquo;s development, Kuro&amp;rsquo;s, and Greed&amp;rsquo;s; I also &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smmshelby-1&#34;&gt;smmshelby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[スポイラーの無料レビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完全に正直になるつもりです。 私はこのアニメに何が起こるかの手がかりがなくて歩いた。 私はYouTubeとBAMをスクロールしていました！ 私はこのアニメのAMVを見つけました。 私の最初のことは、「今はもう見ることがないので、今まで何もしていない」ということでした。 さて、私はアニメを終えました。 私はそれが起こっていると思ったようにそれは何もなかった。 私はアニメにどれくらい楽しんでいたのかという理由で10月10日を与えましたが、私が実際にどのように感じているかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はまともだった。 私はほとんどすべてのキャラクターがうつ病のバックストーリーをどのようにしていたかは本当に好きではありませんでした。 第4のバックストーリーによって、私はほとんど迷惑になっていたので、それを完全にスキップしたいと思っていました。  Servampのプロットは、「主流」と呼ぶ人もいました。 本当に特別なことは何も私のために立ち往生。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かったし、戦闘シーンは見て楽しんでいた。 ロマンス/ミステリーのアニメを見つけようとする人からのものです。 本当に驚いたのは、音楽だった。 あなたが古典的なかわいいモエアニメのオープニングを聞くつもりだったと思ったら、あなたは間違っています。 あなたは萌えを知っていますか？ 終了。 その結末はひどかった。 オープニングはほぼ良かった。 私は彼らに信用を与える必要があります。 アニメの視聴を開始する前に、多くの人があなたの耳に叫んでいる音を楽しむわけではないので、彼らはその曲を選ぶのに非常に勇敢だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、いま、私はそのキャラクターについて話をしなければなりません。 私は本当にそれらについて多くのことを言うことはありません。 彼らは十分に建設されたとは思わない。 それぞれのキャラクターはツンデレ、ダンデル、または本当に元気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメはそれほど悪くはありませんでした。 私は壁に頭をぶつけたい時があったことを認めています。なぜなら、時代は私が「友人」という言葉を聞いていたからです。 それ以外にも、私はプロットや芸術が好きで、驚くほど「あなたの席の辺縁」のバトルシーンも好きでした。  Servampは見て楽しかったし、謎の超自然的なアニメが好きな人にもおすすめです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smmshelby/reviews&#34;&gt;smmshelby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[SPOILER FREE REVIEW]    I am going to be completely honest. I walked into this anime with no clue what was going to happen. I was scrolling through YouTube and BAM! I found an AMV of this anime. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firemercury-1&#34;&gt;firemercury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常はアニメとマンガのレビューを別々にしていますが、このシリーズの場合はマンガを考慮する必要があります。 私は吸血鬼を扱っているものに関しては私が大変なことに注意したいと思っています。もし私が吸血鬼シリーズを好きなら、それについて何か良いものがなければなりません。
全体的に私はこのシリーズを本当に楽しんだ。 私はすべてのキャラクターを崇拝し、あなたがシルバー・プラッターであなたに素材を渡すことが大好きです。 これは誰もが扇動するキャラクターを持っていて、声のキャストは非常にスポットである別のシリーズです。 物語はまた、吸血鬼が飲む人に仕え、彼らに縛られているというアイデアで非常にユニークです。 それはそれに少し黒い執事の感触を持っているので、私はこのシリーズのファン（私は1つです）がこのショーのその側面を本当に楽しむように感じます。
しかし、このショーには無視できないほどの欠陥がありますが、これらの問題のほとんどが第2シーズンで解決できると私は言いました。 私はすぐに漫画を読んで見つけたので、アニメの第9話は漫画の第31章であることに気付きました。 アニメチームは、12人のエピソードで重要な14人のキャラクターを適切に紹介しようとするのではなく、主に2人の主人公に焦点を当てたストーリーアーチを選ぶことを選択し、おそらく残りの 最初のシーズンがうまくいけば、シーズン2には緑色に点灯します。私は、物語のアーチがマンガで言われている順序とは違った順序で簡単に伝えられることが分かりました。 シーズン2が発生した場合は修正されます。
そのことを念頭に置いて、このシリーズには2つの問題があります。 まず、吸血鬼の力がなぜこのように働くのか、あるいは彼らの力の働きが正確にどのように働くのか、さらには写真のような質問が、世界の唯一の吸血鬼なのか、 このように働く。 漫画では、これらのことの多くは吸血鬼自身にとってさえも謎であると言われています。なぜなら、彼らは何かを特に気に入らず、それ以上調査したくないからです。 私の他の問題は、アニメのこの部分の終わりが超高速であり、問​​題が実際にどのように解決されたかを全く説明しないことです。 私はまだ完全にマンガに追いついていないが、アニメが制作されていると同時に最後の物語アーチの包み込みもほぼ同時に起こっていたと思うし、再びエンディングが最初のエピソード 別の季節の
全体的に私はストーリーのテーマとキャラクターのためにこのシリーズを見て楽しんでいました（そして、これはチャックハンバーの話を聞いたことのない面白い役割です）。 私は黒いバトラーや青いエクソシストのようなものを楽しんでいても、将来それが持つ可能性のあるオープンな気持ちを保ち、あるいはマンガを読む人にも勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firemercury/reviews&#34;&gt;firemercury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Normally I try to keep anime and manga reviews separate but in the case of this series I think the manga needs to be taken into account. I also want to make note that I am HUGELY particular when it comes to anything dealing with vampires so if I liked a vampire series there must be something good a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sn4uz-1&#34;&gt;SN4UZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこのアニメのマンガの大ファンだから、本当にいいと思ったのですが、本当に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep。  1-3それはマンガのようなもので、その後シーンを削除し、本当に良いところでシーンを変更し、悪化させます。 私がC3でのエピソードのように同時に実行できるように、重要なシーンをできるだけ短くするために使用した最初のアニメです。
私にとっては、彼らはできるだけ早く12エピソードのすべてを持って来たいと思うように見えます。
アニメは、「友情」と呼ばれる大きな厄介な問題に基づいています。  1つまたは2つの「友情の瞬間/文章」をこれまでに使用したことがあれば、少し良くなるかもしれません。
文字は面白いが本当はそれほど良いものではない。 私たちには7 + 1の吸血鬼があり、そこにはイブといくつかのフリークがあり、それは奇妙なドクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[私の英語はそれほど良いものではないと申し訳ない]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SN4UZ/reviews&#34;&gt;SN4UZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From Ep. 1-3 it&amp;rsquo;s exactly like in the manga, after that they deleted scenes, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mcd00ty-1&#34;&gt;MCd00ty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CTRL（リンゴ農民の場合はコマンド）+ Fを押してtl; dr：3と入力します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はServampが本当に好きです。 少しユーモアがうまくいっていると思って、その話は私がショーを落とさないように十分に握っていた。 それは十分に握ることについて「ちょうど」だったので、このショーが間違いなくそれをするので、驚くべきストーリーが楽しめると期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字に。 猫に変身できる吸血鬼の黒があります。 マヒロ、シンプルな男ですが、かなりユニークです。 彼の仲間といろいろなキャラクターがいる坂屋（私は思う）。 私はKuroが本当に好きで、彼のbackstoryについて学びたいと思っていました。私はそれを提供しました。 残りのキャストは大丈夫だし、唯一目立つのは、ショーの私のサイドサイドキャラクターであるLawlessとLichtです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは本当に良いです。 おそらくトップ10かもしれない。 私が慣れていたものと比べて、ソフトコア・アイス・ロックです。本当にうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいです。 本当に素晴らしいビジュアルのフル1080はショーに良い影響を与えます。 アングルはワンピースがクレイジーではありませんが、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は本当にそれが好きですが、私に迷惑をかけたものが1つあり、それは&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終了。 それは説明されていません。 私が崖っぷりのハンガーであるところまで、私はそれが終わったときにxがなぜ起こったのか分からなかった。 それはbs tbhだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかくここに感謝するのは長すぎる：セクションを読まなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr本当に素敵なショー私はそれを楽しんだ、病気のop、病気のビジュアルが悪い結末と多くのことができる文字を覚えていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MCd00ty/reviews&#34;&gt;MCd00ty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Press CTRL (command if an apple peasant) + F and enter tl;dr :3    Personally I really like Servamp. I thought what little humor it had was done we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;negative-zero-1&#34;&gt;Negative_Zero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ多くの人がこのショーを嫌っているのか、私は本当に分かりません。 私はそれが最高ではなかったと言うでしょうが、それは吸いませんでした。 私はServampに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話はそれほど悪くはありませんでした。 しかし、それはどんな深さも持っていませんでした。 それはまあまあでした。  MCは何か特別なものを得て、世界を救おうとします。 しかし、サーブアンプのコンセプト全体がこれを補う。 あなたがすでにそれを知らなかったならば、サーブはサバントの吸血鬼です。 私はその話が好きで、よく書かれました。 結末を除いて、ちょうど言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
芸術と音は全く悪くありませんでした。 しかし、彼らは驚くべきことではありませんでした。 芸術は平均だったが、ひどいものではなかった。 それはカラフルで、それにいくらか詳細がありました。 そして、いくつかの場面では、芸術は素晴らしかったです。 音に関しては、それは本当に私には目立たなかったが、ショーにうまく合った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は個人的にキャラクターを愛していました。 多くの画面時間を持たないキャラクタでさえ、まだOKです。 私は本当にどんなキャラクターも嫌いではなかった。 悪い男、ツバキ。 私は気違いだ！ しかし、MC、Mahiruはまあまあだった。 彼はバトルヘッドに走り、友人のために人生を危険にさらし、その種の性格を知っている。 私のお気に入りのキャラクターは、ローレスとライヒトでなければなりません。 彼らが最初に紹介されたとき、私は彼らが私の最も好きなキャラクターになると思った、私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はServampを本当に楽しんだ。 それは良い戦いのシーン、良いコメディ、そして素敵な流れる物語を持っていた。 しかし、結末はちょっと辛かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お役に立てれば ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Negative_Zero/reviews&#34;&gt;Negative_Zero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t really understand why many people dislike this show. I will say it wasn&amp;rsquo;t the best, but it didn&amp;rsquo;t suck. I give Servamp an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.    Story:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatyonna-1&#34;&gt;Tatyonna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど最後のエピソードを見終わった、私は本当にそれが好きではなかった。 私は個人的には、アニメが12/24のエピソードアニメになっていたかもしれないものを12のエピソードアニメに合わせようとしたと思う。 これは、サーブランプとイブの多くを導入しなかったこと、C3を説明しなかったこと、組織化されていなかったためです。 それは非常に気候が悪く、全体的に混乱していました。 私はまた、このアニメのキャラクターが貧弱だと考えています。
〜それは大きな可能性を秘めたアニメの1つですが、貧弱な設定（u003eのようなものはあまり整理されていませんでした）ですが、これは私の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ることができるように、キャラクターの開発とプロットは私にとって大きなものです。私はいくつかの人々のためにそれがないと知っている、それは人々が私に同意しないかもしれませんが、これは私のすべての2セントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tatyonna/reviews&#34;&gt;Tatyonna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching the last episode, I didn&amp;rsquo;t really like it. I personally think the anime tried to fit what could&amp;rsquo;ve been a &lt;sup&gt;24&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;25&lt;/sub&gt; episode anime into a 12 episode anime. This is because they didn&amp;rsquo;t introduce a lot of the servamps and eves, didn&amp;rsquo;t explain C3, and was unorganized. It w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelectricow-1&#34;&gt;thelectricow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL;最後にDR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜はスポイラーを含んでいます〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampは奇数です。 シリーズ自体ではなく、決してユニークではないからです。 それが実際に嘉義誌に掲載されたという事実だけが私を困惑させます。 誰がそれが良いアイデアだと思った？&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のfreindsのためにfigthingを追加すると、あなたは何を得ますか？1!!! サバイバルゲームで吸血鬼と一緒に？ 答えは、キャラクターの群れであり、ひどく実行されたマスター/サーヴァントの関係のために覚えていない名前の不自然な動機を持つ戦いです。 プロットはポイントでフォローするのが非常に難しいですが、私が続いたことから、それはあまり良いことではありませんでした。 結論は、それを上回るために、満足です。 非常に満足しています。 私は、シリーズが実際に何か良いものを早く持っていればと思っていましたので、少なくとも少し楽しんだことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampの芸術とアニメーションはただ悲鳴を上げる。 アニメーションは、いくつかの部分で奇妙に見える難し​​い文字の位置を避けるように思われる。 芸術は、少なくともカラフルですが、それはあまりにも長い間太陽に座っていたように、まだほとんど乾いているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、演奏される声は、半分が迷惑だったものの、独特のものであり、恐ろしい人物をもう少し区別しやすくしました。 それ以外の部分は&amp;hellip;あなたの耳に重い金属が鳴っているように思えば、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私にイライラしています。 ほとんどの場合、女性の方々には非常にセクシュアリティがありますが、そのうちのいくつかはまだかなり涼しく見えます。 クロ、特にそのロブスターの男。 ああ、ピアノの子供。 私は彼らの名前を調べる理由はありません。 ショーは私に1つを与えませんでした。 魅力的なデザインを持っているものもあるが、動機はあまりにも不自由なので、アニメキャラクターだけが叫ぶように笑わないのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+満足感満点
+良いキャラクターデザイン
-ほかのすべて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Servampはあなたの時間の価値がない、正直なところ。 まさにこのようなアニメを探していても、尾張のセラフはあらゆる点でそれを上回ります。 そして、何かを言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelectricow/reviews&#34;&gt;thelectricow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR at the end    ~Contains Spoilers~    Servamp is odd. Not the series itself, because it is by no means unique. Just the fact that it was actually published in a Josei magazine baffles me. Who thought it was a good idea?   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mangastar-1&#34;&gt;mangastar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、他のレビューの一部を読んだことがありますが、未定であることを念頭に置いて作成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は数年前にマンガの章の最初のカップルを読んで覚えて以来、私はこのアニメを見ることに決めました。 漫画がどのように進行しているのか分かりませんが、このアニメがまだ12回しかないのに、まだ漫画が出版されていることを考慮すれば、明らかにマンガをT字に追いかけることはありません。 それは、それがそれ自身では偉大ではないことを意味するわけではありません。 残念なことに、私がマンガを読んでみたいと思っている間に、アニメが物事をどれほどひどくひどく痛感したかを知りたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
物語の前提はまあまあですが、アニメの進歩はひどいものでした。 終わりに向かって1つのエピソードがありました。そこでは、良い塊が、プロットのために事実上何もしなかったキャラクターのバックストーリーでした。  （長いものとは対照的に）2分間の簡単なフラッシュバックに簡単に要約することができたので、視聴者はこのキャラクターと他のいくつかの間のダイナミクスのいくつかを理解することができた。 一方、最も予想される戦いのいくつかは&amp;hellip;まあ、画面時間を取得します。 明らかに、作家は最後のエピソードのための特別な最後の行を作るのに気にすることができなかったので、シリーズの終わりは、エピソードのいくつかのデフォルトの結末であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
芸術は時々面白かったが、最終的に特別なものはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
オープニングは重金属なので、私はそのジャンルのファンではなく、私はそれに偏っていたと認めます。 私は最初に全部聞くことを試みたが、ちょうど自分自身をもたらすことができなかった。 クローズはシリーズにとってかなり無作為で、オープニングとの全体的なコントラストです。 シリーズの多くには音楽がありますが（演奏者の礼儀正しい）、演奏された音楽は間違った感じがして迷惑をかけることがあります。 私が感じたキャラクター（ヒント、「幸せな誕生日」と言う人）の音がうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
主人公のマヒルは迷惑になりました。 それで、私は彼のキャラクタータイプ（それは迷惑でもあります）を意味するわけではありませんが、彼は文字通り彼のタイプでも特に迷惑になることを意味しました。 どのようにして彼は物事が「シンプル」（彼の単純な定義は平均ではない）を好きなのか何度思い出さなければならないのでしょうか？ かなり頻繁に出てくる。 もうひとつの主人公の黒は、実際に私が最後までアニメ全体で気にした唯一のキャラクターです。 キティクロと彼の愚かな瞬間は、実際に私のためのショーのいくつかのハイライトのいくつかです。
それらの2つに加えて、我々はツンデレの友人を持っています。 最初のエピソードの外にスクリーン時間がほとんどない2人の余分な友人。 スヌービー豊かな子供。 ロリコンのように見える&amp;rdquo;熱い&amp;rdquo;男（誰もコメントしていない&amp;hellip;）。 サイコであるが、悲しいバックストーリーを持つ悪役をフィーチャーしている&amp;hellip;実際には、その悪役を作る。 それはすべてではありませんが、あなたはそのアイデアを得ることができます。 確かに、ステレオタイプの文字種は、文字がリサイクルされていない場所ではうまくいくが、このアニメではそうではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
これを見るための最善の方法は、恐らく1日か2日で気をつけて終了することです。 彼らはまだあなたが完了した後にすべての失望と欲求不満を沈めるために自分自身がまだ現れていないという不満を覚えるのに十分な時間を与えずに、それらの啓示と壮大な戦闘シーンを予期し続けるので、 私は個人的に見て、2日間でシリーズを終了し、私は今週、それが放映されているのを見た場合、私はどのように感じるだろうと思うしたくないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
正直言って、私はおそらく寛大ですが、私の意見ではそこにはさらに悪いことがあります。 私はこれを素材のソース（マンガ）と比較することはできません。 私は、出版されたものに基づいてできるだけ多くを詰め込んで、代わりの結末を作りながら完全なシリーズを作り出そうと思っています。 非常に率直に、吸い終わったエンディング。 空き時間があり、何も見ない方がいいなら、Servampを見てください。 さもなければ、あなたのto-watchリストの次のシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mangastar/reviews&#34;&gt;mangastar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is made with those who have read some of the other reviews, but are still undecided, in mind.    I decided to watch this anime since I remember reading the first couple of chapters of the manga a few years ago. While I have no idea how the manga progressed, considering this anime was only 12 episodes while the manga is still publishing, it&amp;rsquo;s obviously not going to follow the manga to a tee; that be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ptims4-1&#34;&gt;Ptims4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マンガを一度も読んでいない人として、これは最初はかなり良い芸術と性格の開発をしている、いい吸血鬼のアニメでした。 途中で眠りにつくことなく、あるいは何か他のことをすることなく、エピソード全体に座るだけで、5〜10分でほとんどのシリーズが見られました。 約7.5 / 10で開始したが、ゆっくりと約4.5-5 / 10に達した。 私はすべてのアクション/予期後に、エンディングが「シーズン最終戦い」で終わるわけではないことに非常に失望しました。 心配しないでください、それは何のスポイラーでもありませんが、これは穏やかなアニメです。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ptims4/reviews&#34;&gt;Ptims4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who never read the manga, this at first was an alr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrmuffinlord-1&#34;&gt;MrMuffinLord&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今ここにいるのはマンガ、GTFOについて話している人、これはアニメではなくアニメです。マンガはここでは何の役割も果たしていません。私はウォッチャーに何かを読ませるのはばかげているのでアニメだけで判断します そうでなければあなたの仕事の完全な感触を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで私の牛は何ですか？ あなたはすでにそれを見てきたと思うが、それは恐ろしい吸血鬼だ。 なぜ彼らは吸血鬼と呼ばれているのですか？ 彼らは血を吸う必要はありません、彼らは不滅であり、人間によって作成されています。 だからこそ、なぜあなたは彼らに名前と血と品目を与えた後でそれらを従わせるのですか？ あなたが素晴らしい動物を作るなら、あなたは彼らが他の誰かに従い、あなたの右に行くことを望んでいませんか？ それはかなり愚かな間違いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたはそれらを殺すだけでオブジェクトを破壊することができます。もしあなたがそれらを攻撃すれば、それはちょっとかわいい状態に戻ります。 しかし、彼らが彼らの &amp;lsquo;cuute&amp;rsquo;状態にあるとき、彼らはそれらにオブジェクトを持っていないので、彼らはその時までにほとんど不滅です。  ANDオブジェクトはマスターによって与えられるので、マスターを持たないと今でも死ぬことはできませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょっとしたことで、主人公の逃し、地獄の開発や、MudanTVを検索したときに私のチャンネルで便利に見つけられるその他のものを嫌いにしていた理由のほんの一部です。 私はそこにいくつかの面白いスケッチを投げて、ビデオで10時間の仕事を夢中にし、20人しか見ることができず、そのような人生です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233886&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrMuffinLord/reviews&#34;&gt;MrMuffinLord&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now whoever comes here talking about the manga, GTFO, this is servamp ANIME, not manga, the manga doesn&amp;rsquo;t play any role here and i&amp;rsquo;m basing my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>