<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/xxxholic-rou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/xxxholic-rou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>xxxHOLiC Rou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/xxxholic-rou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/xxxholic-rou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/25080.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6864/xxxHOLiC_Rou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6864/xxxHOLiC_Rou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;8thsin&#34;&gt;8thSin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVA「xxxHOLiC Rou」は、綿貫のパートタイマー時代の10年後のアニメシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、夢や思い出を問わず、ジューリ・イブン - ユキコの失踪のようなものから始まります。 渡辺は帰国を待つことを約束し、自分が信じている限り夢が実現すると信じている。 彼が目を開けた時、萬之は「お店」の新人だった。 もはや不安定で不器用な高校生ではなく、綿貫は権威と自信を持っています。 しかし、家の周りを走るマル、モロ、モコナの「お店」にはケアフリーの雰囲気があり、料理人としての役割は変わっていない。  Doumekiは近くの大学の助教授になりましたが、高校時代の綿貫のような使い方をして、「店」に代わって使命を果たしましたが、綿貫はまだ尊敬していません。 私が日本のブログで読んだことから、より多くの時間が過ぎたことを除けば、設定はマンガに似ています。  「xxxHOLiC Rou」の物語は、Doumekiが古い邸宅に隠された遺物を見つけるために持ってきた任務の要求についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは以前のOVAから大幅に改善されていませんが、文字の比率は &amp;lsquo;Kei&amp;rsquo;に比べてはるかに現実的です。 音楽はとても素晴らしく、特定のシーンで不気味な気持ちを作り出すのに効果的でした。 声の演技は、もう一度、非常によく行われます。 このOVAの技術的側面は間違いなくWow-Factorを欠いていましたが、それは信じられないほどよく指揮されました。 ペースとセッティングは約10分で明確に確立され、プロットはすばらしく最後まで流れました。 綿貫とDoumekiの間には、MokonaやMaru / Mokoが突然途切れている。これは「自分で解釈する」結論だった。  OVAは、ドゥメキが撮影したカメラ映像を効果的に活用し、ストーリーを進めるためにワタヌキが視聴するだけでなく、沈黙と休止の優れた使用による真の日本映画の感触を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガシリーズには従っていませんが、「xxxHOLiC Rou」の設定は非常に簡単でした（ただし、Yuukoの失踪と過去10年間のことについては多くの質問があります）。 今回のミッションは目立つものではありませんが、裕子の復帰をテーマにしています。また、ワタヌキの「お店」マスターとしての「船の走り方」を紹介しています。 もう一度、あなたがそのようなものに興味を持っているなら、非常に興味深い日本の神話の言葉がたくさんあります。 キャラクターは実際のショーでは開発のためのスペースがあまりありませんでしたが、ユウコがいない10年の間にキャラクターがどのように発展したかを示すものです。 キャラクタ描写は、半 - 特徴長OVAとして非常によく行われた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前の失望のOVA「Shunmuki」とは違って、「xxxHOLiC Rou」は、40分のランタイムを非常に効率的に使用する完璧なエピソードであり、ストーリーはうまく伝えられました。 それは必ずしも &amp;lsquo;xxxHOLiC&amp;rsquo;シリーズや &amp;lsquo;Rou&amp;rsquo;ストーリーアークに閉鎖をもたらすわけではありませんが、私は個人的には好奇心を刺激して以来、「xxxHOLiC」シリーズの別のシーズンの優れた先駆者とイントロです イベントは10年後に起こりました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;2番目のOVAエピソードは、「Adayume」（Empty Dream）というタイトルです。 今回は、「xxxHOLiC Shunmuki」OVAに登場した祖母のはるかさんの夢の夢に、このミッションがもたらされます。 前提は前のエピソードと変わりませんが、遥かに遥かなる春が夢の中で変わることを夢の中で繰り広げ、Doumekiの過去の出来事を追っています。 もう一度、民俗学ではかなり重いですが、バク、夢の餌食、そして妹の夢を購入して、彼女の妻の妻（妹は夢を解釈できませんでした）を購入したと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のエピソードは、ストーリーの長さと深さの両方で少し欠けていると感じましたが、過去の出来事を再訪する際にいくつかのノスタルジアの価値があります。 また、今後の紛争も祐子の予兆となっているので、それ以上のエピソードが出るかもしれない。  「Adayume」は10年後に何が起こったのかという疑問を追加しました。 すべてがどのように要約されるのか見ていくことは面白いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/8thSin/reviews&#34;&gt;8thSin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OVA &amp;lsquo;xxxHOLiC Rou&amp;rsquo; is set 10 years after Watanuki&amp;rsquo;s part-timer years in the anime series.    The story begins with Ghibli-evil-assimilation-like disappearance of Yuuko, whether a dream or reminiscence, we are not certain. Watanuki makes a promise that he will wait for her return, and that he believes dream will come true as long as he believes in it. Watanuki was the new master at the &amp;lsquo;shop&amp;rsquo; when he opens his eyes. No longer a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vongolaxsora&#34;&gt;vongolaxsora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OHのようCRO Uでお願いします
この後遺症は、ユウコが未知の理由で姿を消した後に何が起こったのかを示している。また、自分が行ったことが今ではどうなっているのか、そして、 アニメは疑いもなく、欲しいもののために支払うべきものを私たちに与える傑作でもありません。また、あなたの幻想を信じるなら、それが実現するかもしれないということを示しています。 この世では偶然のことだが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vongolaxsora/reviews&#34;&gt;vongolaxsora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;xxxholic Rou   this sequel show us what happens after y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingdomclow&#34;&gt;kingdomclow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私が書いたフォーマットは、私が行をスキップすると、それはその新しい段落を意味するということです。 私に新しい行があれば、同じ話題です。 ちょうど別の点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして&amp;hellip;..私はそれを知っていることなくスポイラーを含むかもしれない&amp;hellip;..予防策として、私は今お詫び申し上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、「死」か「消滅」の10年後に物語が起こり、文字がどれだけ変化したかがわかります。  Hiwamariは結婚、doumekiは教授、kohaneは同じ大学の学生です。この設定はマンガと同じですが、マンガにはこのようなことはないので、物語はうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの簡単な要約はドゥメキであり、ある教授は邸宅のような家に行っていくつかのアーティファクトとチャームをチェックしています。 そして、ドゥメキがそこにいたとき、彼は無名の女の子に会った。あまりに神秘的だった。
そして、次回に行くと、彼らは木箱を通り抜けていて、木箱の中は鐘でした。 一度ベルが鳴ったら、バスはドアを開け、すべての凶暴な行動を起こし、教授を刺し、混乱を引き起こす。
doumekiとwatanakiはさらに捜査して、izura tamerやそのようなものを探します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが私を混乱させた。 だから女の子が所有して、すべてを破壊して、パイプキツネが救助に来て、彼らは箱を見つけて、彼女はキツネに変わる？ それに追いつくのはあまりにも大きかった。
そして、私は終わりによって多くのアニメやマンガを審査する人です。 ストーリーラインがいかに良いかに関わらず、悪く不完全な、または突っ込んだエンディングがアニメを台無しにした。
xxxHolicの結末も混乱していた。 同等の支払いはどうなりましたか？ 女の子がキツネに変わるにはどうすればいいですか？ 由子に何が起こったのですか？
エンディングは急いではなく、私は不完全でした。 もっとエピソードが必要なような気がした。
ストーリーラインは私のためにそれを台無しにした唯一のものでした。 これは本当に良いことが分かったので、それは残念なことでした。
しかし、それだけ私です。 多分あなたは私のように不在ではなく、ストーリーラインを理解するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、通常のxxxholicスタイルの芸術、単純な目、および艶消しの色でした。
コハネは身長が増し、より成熟しているように見えますが、ドゥメキは変わらず、10年以来、ワタヌキもありません。 それとは別に、芸術は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしいです。 それは、適切な雰囲気と設定を作成しました。 あなたがこのアニメをミュートで見ていたら、このアニメが恐怖であることに気付かないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はおそらく最も際立つものでした。  Kohaneは（半分）気晴らしの少女であり、彼女はもはや彼女が以前は安全でない子供ではありません。  doumekiは変わっていません。 彼はまだ要求の厳しい、感情のないタイプの男です。 しかし、一方で、ワタナキは劇的に変化しました。 彼は深刻な裕子のように大きくなっています。  （私が深刻なゆうこを言ったとき、彼女は彼女が彼女の顧客の周りにいて、その不気味な態度が遊び心のある酒に襲われていないことを意味する）彼はもはや溢れず、もはや私が愛する過度に劇的な反応をもはやしません。 代わりに、彼はパイプを喫煙し、非常に穏やかな音色と正式であるが厳しい要求を取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメや卵子は、それとは異なる設定をしているので、そこにある他のすべてのxxxholic ovasとは異なっていました。
私はそれを得ていなくても楽しんだし、それはかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのあまりにもスポーティーなラインでこの非常に長いレビューを終了するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ようこそ、ゆうこ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kingdomclow/reviews&#34;&gt;kingdomclow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So my format I set this out in is that if I skip a line, that means its a new paragraph. If I have a new line, its the same topic; just a different point.    and&amp;hellip;..I might include spoilers without me knowing it so&amp;hellip;..As a precaution, I&amp;rsquo;ll apologise now.    So the story takes place 10 years after yuko&amp;rsquo;s &amp;lsquo;death&amp;rsquo; or &amp;lsquo;disappearance&amp;rsquo; and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yakshiki&#34;&gt;Yakshiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;祐子の死後。 そして彼女の死。 あなたがツバサクロニクルに続けるなら、このシリーズと頻繁につながるシリーズ。
この続編で、彼はゆうこが帰るのを待っている。 非常に悲しいですが、私は綿貫のこの面を見て楽しんでいました。 私が怒っている唯一の部分は、クランプがアニメのためにこのスペースに彼を残すことです。 彼は決して見せない人を待っている。 彼は、彼の能力が十分に強くても彼はできるだけ店を出ることはありません。 私が欲しかったのは閉鎖でした。あなたはここからそれを得るつもりはありません。 しかし、見る価値のあるものはすべて同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はストーリーに7を与えました。 クランプはあなたを怒らせるほどのハッピーエンディングではありませんでしたが、これは何をするつもりだったのですが、それを終わらせることができました。 彼らは何が起こっているのかのヒントを与えてくれるだけで、私たちを崖の上に永久に残しました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9芸術はシリーズの残りの部分と同じです。 それは私の紅茶のカップではありませんが、そのすべてはまだ非常に良い芸術とあなたはそれが好きでない場合は、それは個人的な好みだが、なぜショーを見る？ 私はそれを楽しんだので、私は品質の低下を見た瞬間はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は9のグレードを与えました。私が言ったように、ストーリーは私たちを怒らせます。 しかし、それは私のために欲しいあなたを残す方法で言われました。 私は結末には感心していないし、彼らは窓からそれを投げると感じるが、私はその価値があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57003&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yakshiki/reviews&#34;&gt;Yakshiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After Yuuko&amp;rsquo;s death. And yes her death. If you were keeping up with Tsubasa Chronicle the series that often connects with this one.  In  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>