<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kuuchuu-buranko/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kuuchuu-buranko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kuuchuu Buranko</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kuuchuu-buranko</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kuuchuu-buranko</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/18386.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6774/Kuuchuu_Buranko/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6774/Kuuchuu_Buranko/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;detective&#34;&gt;Detective&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;視聴者の90％を奪うアニメがここにあります。 どうして？ なぜならそれははっきりと異なっているからです。 最初のエピソードを見た残りの10％は、このアニメがどれほど素晴らしいかすでに分かっているでしょう。 今度は、これらの数字を切り替えてみんなが楽しめるようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
物語は、父親の病院の副会長でもある精神科医のイラブ博士です。 彼は多くの患者を歓迎する非常に熟練した医者であり、彼の治療は常にビタミン注射です。 陽気な？ はい。 あなたがそれにチャンスを与えれば、異様な医師と彼のちょうど変な患者の織り交ぜられた10日間の話は、必ずあなたを楽しませるでしょう。 物語は、OCD（強迫神経症）、NPD（ナルシシズム性人格障害）などの障害を持つ人々を中心に展開されています。 物語は12月16日から12月25日の10日間ですべて起こり、細かく劇的にも、すべての物語はどういう関係にも影響します。 これまでは、これは本当に荒々しく真剣に思えるかもしれませんね。 違う。 ストーリーはほとんどの場合非常に軽い心があり、コメディは無限です。 男が制御不能なボーナーを抱えている場合があります。それを治す唯一の方法は、彼の過去を忘れることです。 原油？ はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
まあ。 あなたはそれを憎むかもしれない。 あなたはそれを愛するかもしれません。 しかし、あなたが認めなければならない、それは見て興味深いです。 中村賢二はモノノケと同じようにトラペッツで同じ種類の芸術を使っていました。 あなたが彼のファンであれば、本当にクールなものです。 すごく奇妙なスタイルは本当にこのアニメの気分、サイケデリックなキーのような気分 - 奇妙なもの - を助けます。 そしてここで聞いてみてください、これはアニメはそれが奇妙なものです。  Trapezeは、時には顔や体のような実写素材を組み込んで、通常のアニメとは別に設定します。 あなたがMononoke、Mind Game、Gankustuouのようなアニメのアートスタイルを好きなら、これはあなたのための芸術的なfartsyアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
イラブのキャラクターの声は素晴らしいです。 奇妙で鋭く、速くペースが速く、ゆっくりと揺れる - 実際には3つの異なる声（2人の声優）。 イラブが中高年からベアマスク、子供の形にペルソナを変えたとき、彼の声の変化と人格は少し変化します。 本当に素敵なタッチ。 残りのキャストは、普通の、良い声ではなく、歴史的なものではありません。 オープニングはゆるやかで奇妙で、アニメにはうまく収まります。それはあなたがハムノイズするかもしれない良いビートを持っています。 結末は本当に素晴らしいです。 それはアニメに完全にフィットし、私がそれを聞くたびに、私はダンスのように感じる。 エンディングは、Trapezeのエピソードの終わりに得られる感情に合っています。それは本当に重要です。 キャッチーな曲をキャッチーなものにするだけでなく、視聴者の感情に影響を与えるために接続する必要があります。これがTrapezeの役割です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
エピソードごとに新しいキャラクター？ どのように私はそれを好むと思いますか？ 人が困っていることを恐れている記者がいます。子供の俳優がいまだに「持っている」と思っている人がいます。触れていないような野球のスターがいて、鋭いエッジを恐れている男さえあります。 ただあなた自身のためにそれらをチェックしてください。 彼らが20分で消えれば、私は気にしません！ 右？ 違う。 文字の偉大なキャストは、それらの約すべての1つだけ思い出に残る。 私がすでに触れているイラブ、注射と裂け目を患者に与える無邪気なメイド看護婦、時にはポップアップして観客に知らせるライブアクションの医者フクイッチです 彼が慣れ親しんでいないかもしれない事柄について（すなわちOCDは何か）。 交換のキャストは患者です。 すべてが複数のエピソードに出現しますが、主に1つのエピソードだけがそれらに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Detective/reviews&#34;&gt;Detective&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is an anime that will turn 90% of its viewers away. Why? Because it dares to be distinctly different. For the remaining 10% who watched after the first episode, you probably know already how great this anime is. Now let&amp;rsquo;s hope to switch these figures, so everyone can enjoy.    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story is of Dr. Irabu, a psychiatrist who also happens to be the vice chairman  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicepants&#34;&gt;nicepants&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Trapezeは青い月に一度来るショーです。 ここで見つけられるモエはありません。 マユミの注射は別として、ファンサービスはありません。  lolisはありません。 芸術のスタイルは奇妙で、流血もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、なぜあなたはそれを見なければならないのですか？  Trapezeは、独創的で魅力的な芸術スタイルをサポートしながら、驚くべきライティングと強いキャラクターで、劇的に異なっていることを挑戦する物語です。 声優はトップノッチで、ストーリーは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12月中旬から後半にかけて、ショーはほとんど同じエピソードで、同じ時間枠をカバーしています。 キャラクターは自分自身以外のエピソードに出演し、ショー全体を結びつけて生き生きとした世界を作り出しています。 物語はすべて非常に人間であり、ほとんどがむしろ感動しています。 すべてのエピソードは強く、患者に焦点を当て、毎日の生活の中で彼を追跡し、精神病がどのようにそれらを衰弱させるのかを強く示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のショーストーラーは、イラブ博士です。  Ego、Superego、Idを代表する彼の3つの出演は様々な視点を持ち、福井は実際の医学的アドバイスをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trapezeは、それが当然のように信じられないほど異なっているので、価値があるほど普及しないショーです。 すばらしいショーが何であるかの例は決して見られません。 それがこのコメディの悲劇です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21847&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nicepants/reviews&#34;&gt;nicepants&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trapeze is a show that comes along once in a blue moon. There is no moe to be found here. There is no fanservice (apart from Mayumi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eririri&#34;&gt;eririri&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当にあなたの周りの人を知っていますか？ あなたはあなたの側に飛ぶチャープカナリアンに気付いていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;精神医学は重大な問題を扱う。 恐らくは過去のトラウマによって引き起こされたものであり、おそらくは魅力的ではないものであろう。 患者さんは日々の生活に苦労しています。 この重力は、認定された精神科医のイラブイチローが邪悪なキャラクターに惑わされる原因です。 彼の魅力的な看護師マユミに伴い、精神障害を患っている人々のための相談と治療を提供する精神科病棟を運営しています。  Kuuchuu Burankoの信じられないほど単純な前提は、人間の心と社会の驚異的な探検の基礎を築いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々の目をつかむための最初のKuuchuu Burankoは、しばしばアニメーション、実写、およびロトスコピーの組み合わせを利用した独特の芸術的スタイルです。 色は活気があり活発です。 ポップアートに触発されたパターンは、様々な背景オブジェクトをオーバーレイし、サイケデリックな雰囲気の中で視聴者を囲むようにビビッドなパレットと連携します。 雰囲気は現実と現実の間の線をまたぐ。 心理的な調子を確立しようとする表面的な試みとは異なり、現実感と想像力が交差する人間精神の調査には、ユニークなスタイルが適しています。 奇妙なことは、ラインから外に出ることはありません。現実的なキャラクターデザインとストーリーの誠実さは、両方とも現実のショーを支える役割を果たします。 人間の心は外人の場所になることができますが、それが引き起こすかもしれない問題はそれにもかかわらず本当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードのアニメとして、各エピソードは新しい患者とその障害を扱う。 医師イラブと相談する人は、誇張された特徴や障害を表示することがありますが、これは一般的な問題を反映しています。 観客の心の洞察は、キャラクターの物語の展開と解明とともに続く。  Kuuchuu Burankoは軽く障害を取りません。 彼らは現実のように深刻な困難につながる可能性があります。 しかし、この障害のコミカルな描写は、視聴者に、より軽い程度に表示される可能性のある特性の、時には皮肉な見解を視聴者に与える。 確かに個人的な問題に関する一見外れた立場は、精神医学における視点の重要性を強調する。 それぞれのエピソードは、上昇するノートで終わるが、障害が常に治癒するわけではないので、盲目的に楽観的ではない。 むしろ、各エピソードの終わりまでに変化する問題についての展望です。 精神は、動的かつ柔軟な存在として示されています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoのテーマの多くは、Irabu博士自身が最もよく実装しています。Irabu自身は、パッチを当てたteddybear、若い大人、子供の間で散発的に変換します。 無関心で、他の世話をする時には、それぞれの人格は独特の性格によって特徴付けられる。 彼は意志どおりにいつでもどこにでも出現するので、身体的な限界に無関係であるように見えます。 イラブ博士は、実写的な顔を持たない唯一のキャラクターであり、現実的なキャラクターとして登場するのではなく、患者とショーのメッセージを推進するコンセプトを具体化しています。 精神医学では治癒の源は常に患者であり、医師や薬剤は患者の自己発見を促進するだけである。 イラブは、伝統的な医療倫理と慣行に関わらず、自分の気まぐれで完全に動いているため、患者治療に対する体系的なアプローチではなく、パーソナライズされた適応治療の重要性を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要性が控えめになっているのは、看護師であり、その明確なファンサービスシーンは、彼女の比較的小さな特徴を隠すかもしれません。 最初のいくつかのエピソードでは単に目の保腹として示されていますが、彼女の人道的な側面は徐々に明らかになります。 微妙なジェスチャーと短い発言を通して、彼女はイラブ博士とは対照的に、おそらくすべての人物の中で最も人間であると確信しています。 ライブアクションテクニックを使用して完全にアニメ化された彼女は、医師に箔の役目を果たし、周りの人をケアすることの重要性を強調しています。 私たちは人間であり、それぞれの行動の背後にある自分の気持ちと動機を持っています。 彼女は他のみんなと同じように、静かで微妙に自分のやり方で他の人たちをバックグラウンドから支えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;医者と看護師は面白くてテーマが密集していますが、久チュウ・ブランカの真のハイライトは、残りの部分です。 プロット進行よりむしろキャラクタライゼーションに焦点を当てて、患者は、それぞれが単一のエピソードでのみ投げられているにもかかわらず、有意な深さおよび発達を示す。 各エピソードは、広範な問題を人の精神的障害に凝縮させ、ゆっくりとその問題の視点と洞察を提供し、決定的に満足のいく方法で終了する。 例えば感情的なビジネスマンが義務と愛国心の感覚を通して若者を救うために苦労しているエピソード10を取る。 青少年、誇りと強さという、しばしば欺瞞的な考え方だけを扱うのではなく、私たちが考えている自分と私たちの他の概念との間の不一致についても論じています。 対処される問題は、通常ははっきりとはるかに広いですが、特定の問題が取り組まれ、開発された深さと有効性のために、一般的に幅広さから生じる表面的な問題に悩まされません。  Kuuchuu Burankoは私たちを知っているので強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人たちはあなたがそうしているように世界を見ません。 それぞれの人は自分自身の苦労と不完全さを持っています。 私たちの周りの人たちを真に理解し共感しようとすることなく、私たちは絶対に額を超えて見ることはありません。  Kuuchuu Burankoは、精神科の専門家や患者についての単なる物語ではありません。 私たち一人ひとりが私たちの心に苦しんで、それを取り巻く世界と闘うという話です。 あなた、私の友人、あなたの側に飛んでいる鳴き声のカナリアに注目してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eririri/reviews&#34;&gt;eririri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you truly know the people around you? Do you notice the chirping canaries that fly by your side?    Psychiatry deals with grave issues; perhaps triggered by a past trauma, perhaps by an insufferable present; patients find themselves struggling to cope with their daily lives. This gravity is what makes the eccentric Irabu Ichiro, certified psychiatrist, so bewildering a character. Accompanied by his seductive nurse Mayumi, he runs a psychiatric ward offering consultation and treatment for people suffering from various mental disorders. The deceptively simple premise  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;matas&#34;&gt;Matas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;誰も完璧ではありません！&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが問題を抱えている、誰もが恐れている、誰もが時々助けを必要としますが、私たちが社会であることに間違いがあるにもかかわらず、スムーズに前進しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoは、私たちが持っている問題や疑問の芸術的、サイケデリックな表現です。 私たちの中には、私たちの家族に対処できず、逃げようとすること、コントロールできない勃起やその間のすべての問題など、共通の恐怖や不安があります。 それは私たちがこのショーで扱う経験のタイプです。私は実生活の問題の「表現」であり、非常に現実的で外見的には内臓であるにもかかわらず、非常に人間的であると感じているからです。 それは視覚的な方法で様々な心理的問題を提示し、彼らが根本的に問題を切り裂こうとする際に見えないように見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのキャラクターは、最も洗練されたものではないかもしれませんが、非常に魅力的で、共感でき、そして最も重要なのは人間です。 それらの中には問題によって定義されているものもあれば、その一部はそうではありませんが、執筆の質を高めながらスクリメージをオーバーアーキングするエピソードを補うものはいつでもあります。 久チュウはいつも心と魂をテーマとキャラクターに込めています。常に活発で野心的ですが、決して恥ずかしがりや誠実ではありません。 時々、執筆はここで、そしてそこにはぼやけて見えるかもしれませんが、それにもかかわらず、それは多くの意味、芸術、表現、そして心を持つ傑作として証明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを「シュールレア」または「バット・シット・クレイジー・マインド・トリップ」と表現しました。それは主にアートディレクションと関係しています。 これは、鮮やかな色、実生活の人や背景、ロトスコピングの多くを持つ伝統的なスタイルのアニメの興味深い集大成です。 私がロトスコーピングを言うとき、あなたの多くは丘のために走りたいと思っていますが、ここではうまくいきます。 それはもっとコメディ的なやり方で、あるいは表情を適切に出すために使用されますが、ほとんどコメディです。 私がショーの音をこの点まで完全に深刻なものにしてしまえば、それは間違いありません。 プレゼンテーションでは本当に魅力的で極端にグーフィーで、テーマも暗くて強いですが、ショーはいつ真剣に取り組むべきなのか、何か偉大な風刺を投げ入れる時期を正確に知っています。 私の視点から少なくとも、耳障りなトーン・シフトはなく、そのコメディは本当にうまくいきます。 芸術に戻って、Kuuchuuは視覚的な隠喩のトンを特色にし、象徴にかなり重いです、それは象徴として象徴を使用しないで意味がありますが、確かにショーに多くのコンテンツを追加します。 あなたがそのようなタイプのものを深く見ているタイプなら、あなたはこのショーからもっと多くを得るでしょう。 オール・イン・オール・オール・イン・オール・イン・オール・オール・イン・オール・イン・オール・イン・オール・イン・オール・イン・オール・イン・オール・イン・オール・イン・オールイン・オールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオールインオール&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は、少なくとも言うには恒星です。 誰もが本当に説得力のあるパフォーマンスをもたらし、実際にパク・ロミと伊良部三宅裕次郎のキャラクターを生き生きとさせてくれるのですが、彼が表現している個性に合わせて3つの異なる出演者が出演しています。 同様に、彼は次のように表示されます：クマの服装をした大男、子供、そして中型のより普通の形。 彼のセイウウスは本当に彼の個性を引き出し、彼の小さな奇妙なものを完全に捉えています。私は彼と別の人を想像することはできません。 久しゅうはまた、ユーロダンスやテクノポップを思い起こさせる、OPやEDをはじめとした音楽が満載の面白いサウンドトラックを特集しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoは本当にメリットのある芸術的な宝石です。 それはformulaicであることを揺さぶられることはありません。最もエピソード的なショーの問題です。 しかし、それはそれにもかかわらず、それは叙情的な物語と芸術の方向性、人間のキャラクター、堅実なコメディ、素晴らしいforeshadowing、それのテーマの素晴らしい実行であるにもかかわらず、信じられないほど魅力的なことを管理します。 あなたが心理的なアニメのファンなら、あなたの快適ゾーンからビジュアルの観点から喜んで出て行き、エピソードショーを気にしないなら、私はこれを完全にお勧めします。あなたは非常に強力で異なった経験をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.5 / 10
キャラクター：7.5 / 10
アート/アニメ：8.5 / 10
サウンド：8/10
楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Matas/reviews&#34;&gt;Matas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;No one is perfect!&amp;rsquo;    Everybody has problems, everybody has fears, everybody needs help sometimes, but despite being as flawed as we are society seamlessly moves forward and knowingly or not we are each an important gear in advancing our culture and world.     Kuuchuu Buranko is an artistic, psychedelic expression of problems or doubts we have and getting through them or bettering ourselves. Some of us have common fears and anxieties from not being able to deal with our families and trying to run away, to maybe some stranger problems like uncontrollable erections, as well as everyth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenji-the-engi&#34;&gt;Kenji_The_Engi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私は私の精神科医に、誰もが私を嫌っていると言った。 彼は私がばかげていると言った - 誰も私にまだ会っていない。
-Rodney Dangerfield&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
久チュウ・ブランコの物語は、イラブ総合病院の精神科病院で働くイラブという名の精神科医の周りを回るエピソード的な話です。 各エピソードには、イラブが本当に誇張された形で表現されている心理的問題を解決させるために、別の患者が来るようになっています。  1人のキャラクターはパーマ・ボナーに苦しんでおり、もう1人はすべての鋭い物を恐れ、まだヤクザのメンバーです。 ほとんどの心理的問題は、本当に視覚的で狂った形で提示され、患者の日常生活の影響を実際に表現しています。各話は他の話とゆるやかに結びついていますが、  2つのエピソードは畳の銀河ですが、それぞれが非常に強く、非常に魅力的であると主張しています。 これらのエピソードは、先に述べたような鋭いものを恐れているヤクザのメンバーのような皮肉な感覚では、ほとんどのコメディーがトーンの面で変化する傾向がありますが、他のエピソードは、エピソード10のように本当に感情的になることがあります。 彼が効果的にそれに対処する方法を見つけただけで、いつも各患者の障害を完全に治すことはできません。 それにもかかわらず、各エピソードは非常にカタルシスなノートで終わり、視聴者は口に良い味を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
Kuuchuu Burankoのキャラクターは、ほとんどのキャストが1つのエピソードにしか出演しないにもかかわらず、とても良いです。 イラブ自身は非常に愛らしい主人公で、彼は偏心的で、狂っていて、幾分サイケデリックです。 地獄には、アニメの一部でさえ、彼は彼の患者にビタミンのショットを与えることを楽しんでいるので、彼はまっすぐサディスティックに見える。 患者自身は個々に非常によく融合している。 私たちは、日常生活の障害に取り組んで、その原因を理解するために奮闘し、イーバブと非常に個人的なやり方でやりとりしなければならないことに気づきます。 本当に人間のように感じて、克服するために苦労しているこれらのキャラクターの近くで成長した後、私たちは最終的にそれぞれのエピソードの終わりにカタルシスの瞬間を得て、彼らに良い気分にさせます。 この番組は一時的なものであり、短い時間で多くの取り組みをしているにもかかわらず、実際には急いで感じることはないが、私たちは各エピソードの性格と最奥の問題と葛藤を知るのに多くの時間を与えられている。 全体のプロセスはまっすぐに華麗に処理​​され、決して楽しまない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：10/10
久住ブランカは、スタジオ東映アニメーションでアニメ化されていたので、もっとうまくやったとは言えません。 ビジュアルは、Irabuが常駐する抽象的なオフィスとそのキャラクターに色彩と人生を加えたショーのサイケデリックな性質を補強します。 イラブは、ショーを通して3つの異なる形でアニメ化されています.1つはベアマスク、1つはめまいの仲間の眼鏡、もう1つは子供です。 これについての説明は決して与えられず、あなたが望むとにかくそれを解釈するのはあなた次第です。 患者はまた、彼らにいくつかのクールなビジュアルを持っている、最初の彼らの障害から視覚的な見地から非常に上の程度に誇張されている、例えば、羽を嘔吐する男がいる。 また、イラブが各エピソードでビタミンを投与した後、患者の頭部は何らかの形でキャラクターの障害に関連する動物の頭部に変換されます。例えば、perma boner manにはサイコヘッドがあります&amp;hellip;&amp;hellip;ライノスにはHORNSがあるからです。 このアニメは、キャラクターの感情を非常に詳細な方法で伝え、不安感を示すことに多くの焦点を当てています。 これは主に、キャラクターの顔のための非常によく実行されたロトスコピングによって行われます。 キャラクターが住んでいる世界も非常にスタイリスティックで、重要でないキャラクターは1次元の段ボールのカットアウトとして描かれています&amp;hellip;彼らは一次元のキャラクターであり、外側の建物は非常に素敵なミニマルな外観を持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽10/10：
Kuuchuu Burankoには、私が聞いた最高のサウンドトラックの1つがあり、各トラックはアニメで起こっていることに合わせて完全に使用されています。 オープニングとエンディングのテーマは、本当に面白いサウンドを持ち、とてもキャッチーです。 声の演技もすべての声がキャラクター、特にイラブにフィットするので非常によく行われます&amp;hellip;彼は見た目に狂ったように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
久チュウ・ブランコの各エピソードは非常に面白かったです。私がそれを見直すために戻ったとき、私はそれほど楽しかったです。 私は抽象的なビジュアルスタイル、非常にうまく融合するキャラクター、または精神医学だけでアニメを楽しむ人には、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：9/10強くおすすめ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169221&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kenji_The_Engi/reviews&#34;&gt;Kenji_The_Engi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;I told my psychiatrist that everyone hates me. He said I was being ridiculous - everyone hasn&amp;rsquo;t met me yet.&amp;rsquo;  -Rodney Dangerfield    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story of Kuuchuu Buranko is an episodic one revolving around a psychiatrist by the name of Irabu who works in the psychiatric ward of the Irabu General Hospital. Each episode has another patient coming to see Irabu to have him solve their psychological problems which are represented in a really exaggerated way. One character suffe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jedimindtricks&#34;&gt;JediMindTricks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;心理学の研究は、特にそれが文学やアニメのようなある種の媒体の焦点であるとき、私にとって魅力的な主題です。 私がKuuchuu Burankoを考えるときに気になる言葉は奇妙です。 このシリーズでは、あなたに混乱と驚きを覚えさせる独特の、幾分グロテスクなビジュアルで視聴者を襲う。 このアニメは人間の精神の相互作用にカラフルで混乱する旅であるため、ウサギの穴を塞ぐ準備をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、若い心理学者のイラブ・イチロー（Irabiro Irabiro）に続き、うつ病や強迫神経症などの障害を持つ人々に助言を与える。 多くの場合、彼は自分の心を征服しようとするために、患者を自分の快適ゾーンから脱出させる。 幸せであることはどういう意味ですか？ 人々は自分たちのために真の幸福を発見しようと一生懸命過ごし、何度もそれを見つけることはありません。  Kuuchuu Burankoは、幸福の根源は、一歩後退して自分自身を客観的に調べる能力にあると信じています。 私たちには欠陥があり、それらをスムーズにするための第一歩は、それが存在するかどうか、それが私たちの周りの人の助けを必要とするか否か、あるいはおそらく専門家の助けを必要とするか否かに関わらずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはエピソードシリーズです。 エピソードは、再発する文字によってのみリンクされています。 シリーズが進むにつれて、彼らはお互いの生活を交差させ、お互いに大きな影響を与えています。 エピソードシリーズはキャラクターに依存してストーリーを伝えますが、これは久チュウ・ブランコが成功する場所です。 精神科病棟の患者はすべて、すべての年齢の人々が毎日対処しなければならない非常に本当の、非常に関係の深い問題に直面しています。 この障害は、観察者が検査中のキャラクターが感じている不安をほとんど感じさせるような方法で提示され検査される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、このシリーズの芸術は本当に奇妙です。 すべてのエピソードは、緑豊かで鮮やかなカラーパレットを使用してサイケデリックな雰囲気を作り出します。 キャラクターもこのアートスタイルの影響を受けます。 時間と時間をもう一度、生き生きとした顔が、パニックや他の不快感を抱かせるような現実的なものに切り替わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心理学のジャンルは長い間、ストーリーテリングに違った、時には奇妙なアプローチをとっていることが知られています。 このジャンルの多くのタイトルがヒットし、欠場し、Kuuchuu Burankoも例外ではありません。 多くの人が幻想的な芸術スタイルによって捨てられるでしょう。 しかし、このユニークなメディアへのアプローチを楽しむことが分かった場合、これは人間の心の中で真にユニークで楽しい見方になることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JediMindTricks/reviews&#34;&gt;JediMindTricks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The study of psychology has always been a fascinating subject to me, particularly when it is the focal point of some kind of medium such as literature or anime. One word that comes to mind when I think of Kuuchuu Buranko is bizarre. This series assaults  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kapodaco&#34;&gt;Kapodaco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;内部紛争の問題を解決する最善の方法は、誰かに話すことです。 これが真実であるかどうかは、紛争を起こした人たちによって決定されるべきですが、そうであっても、良心を和らげるためにこれらの人々の誰が話すべきですか？ 友人、家族、見知らぬ人、有名人？ これらはすべて可能性のある可能性がありますが、問題の最も重要な選択肢は、地元の精神科医です。 人々は、精神医学者が心の中で何が起こっているのかを知るため、心理学の学位や人間開発やインタラクションの分野における学位を持っているため、精神的な問題を解決するのに適した選択肢を作っていると信じています。 しかし、Kuuchuu Burankoが指標であれば、すべての患者はまったく同じ問題を抱えており、治療の責任を負っている医師は、内的な闘いと戦うためにはるか遠ざける必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを見ることを選ぶ人は、最初のシーケンスからすぐに気づくでしょう、それは奇妙です。 アニメーションが標準的なアニメーションと実写の間で切り替わるという意味では奇妙で、一部のイメージはとても鮮やかで明るいので、夢の中にいると思うでしょう。 意味が分からないシーンもあるが、久チュウ・ブランカは失われた原因として始まる。 無秩序に、シリーズは、単一の個人がクマのヘルメットの医師によって導かれることで異常なことをしているランダムなキャラクターのちょうど混乱です。 あなたがシリーズを続けることを選択した場合、最初のエピソード内で発生するイベントは、時系列のシステムに巻き戻され、それぞれのキャラクターを包み込み、医者を1つの中心的な設定に巡回するようになります。 気まずい決断を通じて、このシリーズのプロットは、私たち自身の連続ストレートフォワードストーリープログレッションのイメージを踊り、これまで考えられていたよりも考えられるプロットラインを修復する他の方法があることを示しています。 菊池ブランコのスターであるイラブ・イチロー博士のおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;医者を考えるとき、彼らはきれいで、新鮮で、プロフェッショナルで、ビジネスにまっすぐであると期待します。 イラブ博士は、これらの特徴の全てとはまったく反対であり、自動的に彼はクリシェのキャラクターになります。 しかし、このようなクリシェは、彼の魅力は、彼の素朴な子どものような嫌悪感と、その背後にある純粋な意図との組み合わせから来ているのが好きです。 ショーで彼の役割は、プロットを前方にプッシュし、患者が自分の問題から回復するのを助けることですが、このアニメの美しいものは彼があまり表示されていないということです。 それが下に来るとき、彼は精神科医であり、彼の仕事は患者を助けることです。 この役割を果たすことによって、彼は患者と比較して、それぞれのエピソードの本当の星になるだけの副次的なキャラクターになります。 しかし、彼の治療法のおかげで、患者が各エピソードの終わりに自分自身の中に平和を見つけると、患者の理解を得るための足がかりとなるだけで、満足感を得ることは難しい 彼ら自身の癖。 再び、これは医者としての彼の役割のもう一つの例であり、一般的な性格として彼をあまり不快にさせない。 もちろん、彼は本当に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イラブと彼の患者はストーリーの進歩と嗜好の背後にある原動力であるが、認識に値する重要な副キャラクターがある。 真由美、伊良部博士の「セクシーな看護婦」は通常、生き生きしたアクションショットを見せている。 彼女は、イラブ博士の助けを借りて、各患者に注射ショットを与えます。どちらも極端な喜びを感じます。基本的に、彼女はコミックリリーフの助手です。 しかし、彼女はまた、最小限だとは言っても、彼女にヒューマニズムの感覚を与える個々のシーンを持っています。 それから、空中から自発的に飛び出して、誰もが見ていない事実を視聴者に知らせるフクチッチがいる。 彼はファクトマシンとしてのみ機能し、各患者の状態に応じた追加情報を提供します。 ほとんどの場合、物事は興味深いと言われましたが、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、このシリーズから最も注目すべきことは、アートスタイルとアニメーションの方向性です。 各エピソード内の標準的なアニメーションとライブアクションを、通常は各患者とミックスするのが好きですが、マユウミは通常は実写であり、フクキチはいつも実写です。 その非現実的なデザインに存在する象徴の量もまた影響を及ぼす。 イラブ博士の患者に注射されるたびに、患者の頭部（またはその他の肢部）は動物の頭部に変わり、後でその状態で闘うときはいつでも出現する。 各動物は、各患者が何らかの形で持っている状態を表し、これは面白い時計になります。 イラブ博士とマユミ博士はこれらの動物主義的な変容を見ることができるが、他の誰も見ることができないように、最も奇妙な問題が生じる。 これが、患者が通過するかどうかを見ることができるかどうかを確認することはまだ確定されていないが、それは説得力のある理論であろう。 これ以外にも、特に最後のエピソードでは、各患者が可能性の範囲外に進む闘いを表現する視覚現象があります。 それは通常ドットですが、他のシンボルも使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、このシリーズは象徴に縛られていると信じていました。私はその話に集中することが難しかったのですが、それぞれの合間のシーンでは、ストーリーはそれほど難しくなりました。  2つ目のエピソードの終わりまで、私は各エピソードが一般的に定式化されているように感じましたが、永遠に持続する糸の球を作り、それぞれのキャラクターを一緒にして 独創的で創造性と創造力の創造。 クウチュウ・ブランコは到着時に強さを強くしようとしないので、「良いものは待っている人に来ます」という言葉は、この種のシリーズには容易に適用できます。 それは芸術的なデザインで聴衆に誘惑するのに十分な魅力を持ち、観客が細部と象徴への注意を見守っているのを保ちます。 エピソード1と11の間で中心的なキャラクターが変わっていないのを見て、視聴者がシリーズの終わりに感情的に影響を受けたと感じるのは難しいですが、本当に重要なことに対して感謝の念を抱きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kapodaco/reviews&#34;&gt;Kapodaco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What those who choose to watch this series will immediately notice from the beginning sequences is that it&amp;rsquo;s bizarre. It is bizarre in the sense that the animation switches between standard animation and live-action, and some of the imagery is so vivid and bright that they would think they were in a dream. Along with some scenes that don&amp;rsquo;t make sense, Kuuchuu Buranko begins as a lost cause. To the unknowing, the series is just a mess of random characters doing unusual things with a single individual being guided by a doctor in a bear helm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoは、奥田秀夫の短編小説をベースにしています。 ストーリーは、複数のライブアクション映画、テレビドラマ、東映アニメーションのこのアニメシリーズに適応しています。 それはドラゴンボール、セーラームーン、プリキュア、デジモン、その他多くのアニメの後ろにある同じスタジオです。 だから、彼らはこのシリーズでどのようにしましたか？ 掘り下げよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イラブは、あらゆる種類の患者と協力する心理学者です。 シリーズは基本的に彼の事件の11をカバーしています。 彼らの神経症はどのようなもので、彼はそれらをどう扱うのか。 すべてのことがコメディであるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれはシリーズの大きな欠陥でもあります。 主に実際に面白いことではありません。 ユーモアの多くは、ビタミンのショットのためのイラブの奇妙なフェチ、実際に面白くない動物の頭と他のもので示されている彼の患者は、アートのスタイルをシフトから来ることになっています。 彼らは奇妙です、確かに、奇妙なことは必ずしもコメディと同じではありません。 問題の一部は、設定がすべてかなり似ているということだけです。 私たちは患者とその問題を垣間見ることができます。 イラブは彼らに注射を与えてから、私たちは彼らの生活を少しずつ見ているが、イラブはアドバイスを払うために彼らに従っている。そしてエピソードが終わる前に状況がうまくいっているという小さな指標を得る。 超現実的なアートワークに非常に頼っているシリーズのために、コメディはすべて無菌で予測可能です。 コメディアンの観点からは、それはかなり暗いです。 もう一つの問題は、コメディコンテンツの試みがシリーズのより深刻な要素を弱体化させるのに十分気を散らしているということです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは言われている、シリーズはあなたの注意をかなりよく維持します。 さまざまな人々の日々の生活や、彼らの精神的な問題をコントロールしようとしている間にどのように行動するかを見ることは興味深いことです。 私はシリーズが、実際にその病気がどのように働いているのか、それとも純粋なフィクションであるのかを伝えることに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の面では、これは奇妙なシリーズの一種です。 主要なキャラクターはそれほど多くありません。 イラブは単なる奇妙なものです。 彼の看護師、まゆみは、風邪をひかれること以外の人格はあまりありません。 しかし、サイドのキャラクター、つまり患者は、きれいに洗練されています。 シリーズはそれらを設定する時間を費やし、それらの大部分は、信じられないキャラクターを洗い出します。 なぜシリーズの心理学的側面が一般的に機能するのかは、大きな部分を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは、私が見た他のシリーズとは異なり、アートスタイルを持っています。 良い3つまたは4つの異なる芸術のスタイルがあり、シリーズはそれらを一緒にミックス、それらの間のシフトとそれはかなり超現実的な雰囲気になります。 それは言われている、すべてのことに失敗した1つのメジャーがあります。 それはあまりにも忙しいです。 明るい原色とシフトアートワークの組み合わせは、見るのが物理的に苦痛になることがあります。 私がエピソードの途中で見て止めなければならないところには、私の光景を離れてしばらくの間、私の目を休まなければならなかった複数のポイントがありました。 特にそれはかなり一定しているので特に。 不快感を脇に置いていても、半分の不協和音と半分の不自然さを感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は別の重く混在した要素です。 このシリーズはいくつかの良い俳優、パク・ロミー＆amp; 彼らは普通に話していても大丈夫だが、しばしば普通に話すことはない。  Brian Blessedのサウンドを微妙に変える、大声で誇張された大胆な演奏で動作します。 前述の俳優の両方が時々声を出すイラブの性格は、それが最悪の場合です。 マウスの頭で彼を見るたびに、彼は耳をかったように耳障りなように聞こえます。 音楽はBlack Rock Shooter TVの音楽にも携わっていた森秀春によって私たちにもたらされます。 大丈夫。 私はそれを好きではなかったが、私はそれも嫌いではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズには本当に何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがすぐに来ると、九州のブランコとの大きな問題は、それがあまりにも爆発的だということです。 演技の多くは大げさです。 来週、私はHaibane Renmeiと心理学的な何かを見ます。 それまでは、素晴らしいことを続けてください。 アートワークは、苦痛を伴うことがありそうなところまで行き過ぎです。 コメディーは、物事が過度に奇妙であり、他の誇張された要因に依存している。 心理的要素は一般的にうまくいくと言われていますが、それは心理的コメディであり、コメディアン要素は一般的に機能しないので、私がそれを推薦できるかどうかはわかりません。 最終的にはかなり平均的なシリーズです。 私の最終評価は5/10です。 仕事をしているものはうまくいっていて、嫌なものに引っ張られないものはうまくいく。 ちょっと違うものがあり、心理的な要素が好きなら、それはあなたを楽しませるかもしれません。 あなたがコメディやドラマチックな要素を望むなら、あなたはおそらく失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuuchuu Buranko is based on a series of short stories by Okuda Hideo. The stories have been adapted into multiple live action films, a television drama and this anime series from Toei animation. That&amp;rsquo;s right, the same studio behind Dragonball, Sailor Moon, Precure, Digimon and many other anime. So, how did they do with this series? Let&amp;rsquo;s delve in.    Story:    Irabu is a psychologist who works with all kinds of patients. The series basically covers eleven of his cases. What their neuro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyboardkafe&#34;&gt;KeyboardKafe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マインドはウェブスターの辞典と類義語辞典で定義されています。
世界とその経験を知り、思考し、感じることを可能にする人の要素。 意識と思考の能力。
同義語。 脳、知性、知性&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私たちの心は奇妙な場所か何ですか？ 私たちの脳は、思考や空想、私たちが持っている会話、聞いていること、私たちが見ていることを同時に処理することができます。 言うまでもなく、誰も認めたくない、暗くてねじれたものは、私たちの心を横切って&amp;hellip;（それは私だけですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは複雑なプロセスです。 当然のことながら、私たちは脳のすべてを知りません。今日、私は人間の精神を探求するあいまいで小さなアニメを発見するためにここに来ました。そして未解決の多くの謎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Buranko、または英語で&amp;rdquo;Trapeze&amp;rdquo;は、病院の腸で働く精神的な精神科医のことである&amp;rdquo;イラブ将軍&amp;rdquo;の心理コメディ/ドラマです。メンタルヘルスに問題がある患者は誰でも彼に送られ、  、彼はそれらを助けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;-プロット - -
認識が必要な精神的なジレンマをお持ちですか？ 何かの診断？ あるいは、完全に必要なビタミン注射ですか？ ドクター・イラブの事務所に立ち寄り、彼ができる最善の方法を手伝ってくれるでしょう！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;すぐにシリーズについてあなたをつかまえなければならないのは、まったく奇妙なプレゼンテーションです。 それはあなたに尋ねることができます、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほぼすべてのエピソードの間に。 そのユニークなスタイルは他のものとは違って、奇妙でカラフルなコラージュは日本のすばらしい国でしか見つからず、個々の物語はその外観とまったく異なっています。  Trapezeは、話題に半期的なアプローチを取っている（しばしばそれが原因でひどく混乱している）、1週間の間に精神科医のIrabiro Irabiroさんの多くの患者を追跡し、問題解決のために援助する。 各エピソードは異なる患者をカバーしていますが、ほとんどの人はOCD（DSM-IV 300.3、&amp;rdquo;Obsessive Compulsive Disorder&amp;rdquo;）の変更された形に悩まされています。 携帯電話。 その他の問題は、感情的な困難（DSM-IV 300.11、「Somatoform Disorder」の一種である「Conversion Disorder」）に起因する身体的な問題であり、決して顔を作ることはできないが、笑顔と終わりはない 勃起。 また&amp;hellip;それは冗談でもありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、イラブは常に患者を直ちに治すことができません。 ほとんどの場合、彼ができることは、彼らが何を苦しんでいるのか、それを引き起こしているのかを認識させることです。 彼は最初の到着後、彼らの周りを次々に過ごし、自分の問題が日々の生活にどのように影響しているのかを見て、彼らが何をすべきかを指導します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして注射のために彼らは彼の事務所に着きます、彼らの状態は外界が直面するたびに無作為に動物に変わります。 前記動物のステレオタイプまたは挙動は、それらが有する問題も反映する。 永遠の勃起をしている人はサイ（絶滅した​​動物、heh heh、それを手に入れますか？）です。いつも自分の携帯電話にいる子供は、もっと多くの例の中でキツツキに変わります。 このシリーズは、このような二重の意味、象徴主義（患者の全員ではないにしても、複数の鉱夫に適合する鉱山用カナリアの目的、そして曖昧で曖昧な対話を伴う）若者、両親、 選手、そしてヤクザのメンバーまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、これらの異なるタイプの人々は、どのようにお互いにぴったり合っていますか？ これらの論評はどのように相互に関連していますか？ 彼らは一日の終わりには何ですか、単に10代の若者たちですか？ 単に医者ですか？ 弁護士や犯罪者？  （あたかも違いがあるように、OW、ZING！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョークはさておきません。 私たちはもっと簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは年齢や社会的地位にかかわらず、ただの人です。 これらの異なる個人の問題は、人間が苦しんでいる問題全体をまとめるために結びついています。 誰も完璧ではありません。  Kuuchuu Burankoは、それを治癒せずに対処することによって、その不完全さの概念を探っています。 分かち合った人口としての私たちの心理的問題は決して去ることはありませんが、私たちができる最善の方法で彼らと一緒に暮らすことを学べば、それらの問題が実際にどこにあるのかを理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの頭の中に。
&amp;mdash;プロット得点： - 驚くべき&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;キャラクター&amp;mdash;
解説/比喩的な側面のためにアニメーションはそのプロットで成功する。 しかし、それが本当に優れているのは、その患者のキャラクターと個々の経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cueイチローイラブ、物語の精神科医。  （DSM-IV 300.13、以前は「複数の人格障害」として知られていた）解離性身体障害を始めた当初から、彼は彼の事務所に来る患者を助ける&amp;hellip;
&amp;hellip;それらに注射を与える。 彼らはそれを必要としなくても。 彼には針のフェチがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、あなたはその権利を聞いた。 イラブは針に降ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼の注射の唯一のポイントではありません。 彼は、患者のために何をするのかを知っているため、不利な動機を持っています。 これは、プラセボ効果を賦課する一形態です。  （プラシーボ・レスポンスとも呼ばれるプラセボ・エフェクトは、「偽治療」が有用であると考えられる場合に患者の状態を改善することができる一般的な現象です）患者が長期の投薬で彼らを助けていると信じさせた場合、 彼らが心理学的に回復しやすくなります。 これは、人間の心の領域をさらに探求します。私たちの頭の中の状態だけでなく、治療もそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は気まぐれでペルソナの間をジャンプします。そのうちの1人はベアマスクの太りすぎの男性、もう1人はマスクなしで自分のより薄い大人と子供のバージョンです。 彼のクマのキャラクターは壁から離れている。 彼とその周りの人々の周りの世界に魅了されています。 その性格は、他の大人と同様に翻訳されます。 しかし、本当に面白いのは、彼の子供のフォームです。 いつものように好奇心が強いが、感情的にずっと穏やかで、より多くのフィルタリングされ、予約されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;潜在的なスポイラー&amp;mdash;
だから、これの目的は何ですか？ イラブの二重の意味は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イラブの問題は心理学的なものなので、日常的に見ている多くの患者のように、おそらく彼自身が治療を受ける方法は、サポートが必要な他の人の精神科医になることでしょう。 それはとにかく私の仮説です。
&amp;mdash;スポイラー以上&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のアシスタント、マユミ（またはあなたが好きなら、MAYUMIII CHANNNNNNNNN！）は、彼女が彼の患者を注射するように、イラブを喜ばせる可能性が最も高いエロチックな衣装の巨乳な、連鎖喫煙の看護婦です。 当初は彼女の後ろにはあまり目的がないように見えるが、彼女はイラブの患者が対処して回復するのを助ける重要な動機であることが多い。 彼女の言葉はあまりありませんが、インパクトをもたらすほどの洞察力があります。彼女は、回復のための間接的な財産ですが、非常に必要なものになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3キャラクター（実際にはキャラクターはほとんどありませんが）は福井医です。 彼はエピソードの過程で数回ランダムにポップアップし、いつも真実を伝えているとは思えないが、心理学や患者の状態に関する事実を提示する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたがこれらのワコが何かであると思ったら、あなたが人間のキャラクターになるまで待ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、このシリーズでは人間の精神の基本を探っています。 私たちの恐怖と心配、そして私たちが何をしているのか。 このシリーズで扱われるすべての人は、その問題によって最終的に影響を受けるユニークな人生を持ち、アニメは患者の障害の背後にある理由と意味を探る素晴らしい仕事をします。 無視されるか、何らかの形で人として発展しない患者はありません。 イラブの治療法はあまり好きではないように見えるかもしれませんが、明らかにそれが実現しない人がいても、驚くべきことは明らかです。 このようにして、彼はほとんどの実際の精神科医よりずっと優れた精神科医です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこのアニメは完全にキャラクター駆動です。 キャラクターとその日常のやりとりや、問題や、イラブがどのように対処するのかについては、それがすべてです。 彼らは決して複雑な文字ではありませんが、関係のある問題や性格（たとえ誇張されていても）が本当に家にぶつかるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;人についてです。 実際の問題を抱えた実在の人たち。
&amp;mdash;キャラクターの得点： - 驚くべき&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;-アニメーション - -
「日本のみ」それはそれを置く最良の方法です。 私はそれを見ている人に関係なく、彼らは自動的に&amp;rdquo;おそらく日本人&amp;rdquo;と知っています。しかし、私は、このユニークなスタイルが、予算や人材の不足の存在を隠すことを助けることはできません。 ストーリーに直結していないキャラクターは、大体の段ボールのカットアウトであり、ムービングアニメーションは時々不安定でぼんやりしているので、後ろのスタジオ（東映アニメーション、そのロゴはショーに複数回出演する） その実際の品質を隠していた。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;そして、ここでは、アニメがどこにあるのか&amp;hellip;ほとんどの人が見ることができます。 すでに奇妙なスタイルは、ロトスコープされたライブアクションのフェイスと組み合わせられ、文字のボディに重ねられます。 マユウミ（眉毛の助手看護師）は実際には、世界に生まれた、実際には緑色のスクリーンを通した本当の女性です。 奇妙なアニメを見るのはその1つですが、本当の人がいるときはまったく違うボールゲームです。 これは必ずしもそうではありません。アニメは描かれたものから本当のものに変わるたびに頻繁に切り替わりますが、それが起こると、トリッピーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それが持っている問題にもかかわらず、（ライブアクションを問題と呼んでいない）Kuuchuu Burankoの世界は非常にユニークです。 それは非常に&amp;rdquo;サイケデリックな&amp;rdquo;感情を持っています。  Kawaiiの日本のゲームショーとまったくの狂気の少々の振りかけで。 奇妙でかわいい、ピンク、淡い黄色、赤ちゃんのブルース、ポーランドのドットがいっぱい。  （おそらくLSDが関わっていたと思うので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは真剣にそれが奇妙です。
&amp;mdash;アニメーションスコア： - グレート&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;サウンドトラック&amp;mdash;
BOYはこのアニメにサウンドトラックが1つあります。 実際、日本のゲームにふさわしいのは、アニメーションと同じように批判的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OOOOオハイオ州オハイオ州それを得ました！ これがサウンドエフェクトを作りました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;櫛または隆起したクレジットカードを傷つける爪
スティックで缶詰を固める&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ドラムシンバルで叩く&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;カウベルを磨く&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;藁を通って吹く&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;久チュウ・ブランコには楽しいサウンドがあります。デンキーグルーヴとMAYUMIII CHANN&amp;rsquo;Sの素晴らしいオープニング「Upside Down」のように、音楽には即興演奏がたくさんあります。  80年代の素晴らしいシンセ・テーマ「It&amp;rsquo;s Love」。ニコライ・リムスキー・コルサコフの「フン・ザ・バンブルビー」のような古典的な楽譜の面白い使い方はもちろん。
&amp;mdash;サウンドトラックスコア： - 驚くべき&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レポート後：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PROS：
 - 前提はシンプルで、非常に興味をそそられ、社会問題、人間精神についての解説を提供することができ、人間性の関連する文脈のために私たちを笑わせると同時に泣かせる
 - 魅力的で人間的なキャラクター、イラブと彼のスタッフのような多分面白い多面的なキャラクターを開発する
 - ワンダーフィルサウンドトラック、巧みにコメディーな古典音楽と独自のユニークな楽器の使用
 - 視覚的な象徴、メタファー、二重の意味、対話を使用して驚くほどに提示されるテーマと道徳
 - ちょっとしたエピソードがあるにもかかわらず、すべての異なるストーリーは、人々の様子と同じように結びついています（しかし、わかりません）
ミックス：
 - &amp;ldquo;脳のような&amp;rdquo;ビジュアルスタイルは悪くありません。 日本の想像力の中には、ほとんどの人が見ることが非常に難しい（特にライブアクションのために）
短所：
 - ペーシングは、すべて一週間に一度に行われるため、歪んでいます。いつ、どこで何が起こっているかを時々伝えるのが難しくなります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的： - ブリリアント -
私はこの小さな隠された宝石を見つけたのでとてもうれしいです。 それにはそれほど多くのことがあります。 まだ技術的にはあなたのことを念頭に置いていますが、その設定は広範囲であり、別のコースを取得するのに十分です。 無限の裁判所、実際には。 それは変だけど、奇妙なことですが、それは確かに日本からのものですが、あなたがこのような奇妙なものに入っているならば、これを撃ってください。 針があまりにも傷つくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MAYUMI CHANNN！ 私に10/10のスコアを与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（補足として、略語DSMV-IVを含む小さな注釈は、「DSM-IV-TRとしても知られている精神障害の診断と統計マニュアル第4版テキストリビジョン」を意味します。 これらの前記条件の実際の情報はもう少しであり、それらを参照する場合には参照のためのコードがある）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KeyboardKafe/reviews&#34;&gt;KeyboardKafe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Mind is as defined by Webster’s Dictionary and Thesaurus;  /noun/   the element of a person that enables them to be aware of the world and their experiences, to think, and to feel; the faculty of consciousness and thought.  Synonyms; brain, intellect, intelligence    Oh man, is our mind a weird place or what? Our brains are able to process thoughts and daydreams, the conversations we’re having, what we’re hearing, and what we’re looking at, all at the same time. Not to mention, all the dark, twisted things no one wants to admit crossed our minds… (or is that just me?)    All in all, it’s a complex process. So naturally, we don’t know everything about our brains, and today I’m here to uncover an obscure little anime that explores the human psyche and it’s many unsolved mysteries.     Kuuchuu Buranko, or in English, “Trapeze,” is a psychological comedy/drama about an insane psychiatrist that works in the bowels of the hospital, “Irabu General.” Any patient with a mental health problem is sent to him, and just maybe, he can help them out.         &amp;mdash;PLOT&amp;mdash;  Have a mental dilemma in need of recognizing? A diagnosis of some kind? Or maybe a vitamin injection that’s TOTALLY necessary? Drop on by Doctor Irabu’s office, and he’ll help you ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smileyboyrocks&#34;&gt;smileyboyrocks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カウチュー・ブランコの真の天才は、カラフルなキャラクター、ユーモラスな対話と方向性をもって隠れている。 確かに、暗黙的なサブテキストがなければ、それは興味深いノベルティに過ぎないでしょう、少し慣れないドキュメンタリーです。 このショーがディスペンスして熟考していく階層化されたメッセージによって、それは視覚媒体の最も完璧な傑作の1つとなり、それは厄介なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは正しい：色とコメディの下で、Kuuchuu Burankoは、自分の聴衆に熱狂的な攻撃を特徴とするシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;設定は簡単です。各エピソードはマッドカップ精神科医のイラブイチロー（初心者の方法論が絶対ナンセンスに話すことを含む）と彼の多くの患者の間の相互作用に従うもので、イラブの精神医学的治療法は当初は困惑していました。 提起される問題には、一般的な恐怖症、OCD、セクシュアリティ、中毒などがあります。少なくとも1つのエピソードがあなたやあなたが知っている人に関連しているように見えるでしょう。 フクイッチと呼ばれるキャラクターは、何が起こっているのかをより深く理解するために、半定期的にショーを休止し、様々な心理状態を説明します。 その理解はショーの根底にあるメッセージの鍵であり、それはよりサブテキスト的であり、単純に意識を高めるための重大な試みの上でシリーズを上げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、Kuuchuu Burankoの主なテーマは共感です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：私たちは今、軽度のスポイラーの領域に挑戦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで注目すべき重要なことは、九州のブランコは信じられないほど面白いということです。 あなたはイラブの奇妙なおかしなことや絶対的な話し合いを笑ってしまうだろう。だから、おそらく、やっぱり重要ではないキャラクターの奇妙な行動を笑ってしまうだろう。 ペン（そしてゴーグルのペアによって妨げられている）と、恒久的な弓で歩き回るサラリーマン。 これらのキャラクターが後で患者のように見えるとき、あなたはこのシリーズが実際に起こっていることを拾い始めるかもしれません。 ショーの絶対的な残酷なフィナーレが始まると、ちょっとしたこと以上の気持ちになります。 要点は、行動が正常に見えない人を笑い、それを単に奇妙なものとして却下することですが、そのようにすることは理解の欠如を示唆し、その行動がその行動を反映する可能性を検討することを拒否することです 非常に本当の心理的外傷。 珍しいやり方で行動する人々を通り道を通ることは珍しいことではなく、ソーシャルコンベンションであなた自身の妥当性を検証することで、行動を却下して簡単にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれはKuuchuu Burankoの本当の角度です。 さまざまなエピソード的な物語の糸と、カリスマ的なイラブを中心に織り交ぜながら、観衆は自分が吸収したことを知らないという偏見を払拭し、 最終的なエピソードのパンチ。 小説の例の中には、これと同じくらい効果的にイントロスペクションを促進するものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたを愛しているので、あなたを傷つけます。  Kuuchuu Burankoは単にあなたがより良い人間になることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの美的スタイルは、人々が少し苦労しているところかもしれません。 私は多くの人がロトスコープを嫌っていることを知っています。他のアニメに近づくようにシリーズに近づければ芸術に関するものは普通だとは言えませんが、私は個人的に色、象徴的な視覚的モチーフ イラブの変わったキャラクターデザイン。 ロトスコピングでさえ、キャラクターを少しだけ人間に感じさせる役目を果たし、このシリーズがそれを取り巻く業界から離れている別の方法です。 私は美学やアニメーションには何の欠陥も見つけませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている1つの問題は、シリーズには女性キャラクターがほとんどなく、女性患者がまったくないため、ショーの性別の枠組みに関連しています。 女性キャストメンバーは、実際のキャラクターよりもスーパーモデルであり、ほとんど目的を果たさないイラブのセクシーな実写看護師に限られています。 これを行う結果、メッセージはちょっと排他的だと感じられ、女性の心理的トラウマにあまり重要ではないと主張したり、女性キャラクターと容易に共感できない男性の聴衆を単に信じているようです。 このシリーズの特定の患者さんが女性ではないという本当の理由はありませんでした。その結果、より包括的でより幅広い聴衆にアクセス可能なシリーズになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、テレビ番組や映画が完璧に近づいたのは殆どありません。この1つの特別な欠陥の結果として、私がKuuchuu Burankoをそれほど効果的でないと主張するのは難しいです。 それがこの問題を持っていなかったら、私は実際にそれを完璧と呼んでいるかもしれません。 それがそうであるように、それはほぼ完璧です。 その聴衆の感性に対する強力で積極的な攻撃は、他の物語のフィクションの例では目にしたことのないものです。その結果、それを見るすべての人に顕著な影響を及ぼす本当に際立つアニメシリーズです。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smileyboyrocks/reviews&#34;&gt;smileyboyrocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The true genius of Kuuchuu Buranko is difficult to pick up on, veiled as it is by colourful characters, humorous dialogue and direction that rivals the likes of Satoshi Kon&amp;rsquo;s work for sheer weirdness. Indeed, without the implicit subtext it would be little more than an intriguing novelty, a slightly unconventional documentary almost. With the layered messages that this show dispenses and leaves you to ponder, it becomes one of the most near-perfect masterpieces of the visual medium, and a hauntingly bitter one at that.    That&amp;rsquo;s right &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chevybow&#34;&gt;chevybow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを純粋に私が見たものとは異なる視点を提供するために書いています。 これは誰もが好むアニメのタイプではありません。 私はそれによってむしろ失望したものになりました。 同意しないと自由に感じることができますが、ここでは、これがすべての10/10レビューに対抗するかなり平凡なショーだと思った人からのレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに与える主な賛辞は、それが独特で、何か違うことをしようとしているということです。 あなたはこのアニメのような多くのアニメを見ることはできないでしょう。 これは、物語と芸術の中で最も明白です。 彼は11人の患者を治療するので、イチロー博士の話に続きます。 エピソード1人の患者。 彼らにはそれぞれ違う障害があり、問題を解決するのに多少役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が全体的なストーリーで持っていた主な問題は、ペーシングがやや遅く感じることでした。 そして、いくつかのキャラクタアークは、他のものよりも優れていました。 アークの1つについては、問題がランダムに解決されたと感じました。患者を治癒させる「治療」を試みるだけで、実際に巻き戻して何が起こったかを再度確認しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのエピソードは、お互いの上に実際に構築されていませんが、生きている呼吸の世界ですべてが起こっていることは、そのfibeを放つということは素晴らしいことです。 患者の多くは、ある方法や他の方法で他の患者とのつながりを持っています。あなたが1つのエピソードで垣間見る人が別のエピソードで患者になり、彼らの裏話を学ぶことができることを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一般的に物語はかなり退屈で、部分的には鈍いです。 最初のエピソードは、「Wtf is this」のようなエピソードの数式にまっすぐにジャンプするだけなので、入りにくかった。 確かに私が好きだった部分がありましたが、これは11のエピソードシリーズのために完了するのに長い時間がかかりました。 これは、症例の退屈な性質、その半分がOCDであったこと、そして患者が完全に治癒したように感じさせることのないエピソードへのむしろ速い結末に起因するものです。 私はこれが最もシリーズのアニメではないことを知っていますが、これは非常にユニークで他のものではないので、問題を洗い流すことはできません。 また、これはコメディーとラベルが付けられていて、面白い部分があるのを見つけながら、あなたが笑ってくれることを期待してこのアニメを見ないでください。 たいてい、私はちょっとばかげたシーンで微笑んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は、前に述べたように、確かにユニークです。 そして、私はそれを特に良い方法で意味するものではありません。 そんなに好きではなかったし、他の人たちもアニメーションで控えられると思うよ。 それは慣れるまでに時間がかかり、私はそれを楽しんでいたことは認めています。 カラフルな環境は素晴らしかったですが、文字のデザインはあまりにも残っていました。 音は素晴らしかったです。 オープニングとエンディングの曲は大丈夫だった。 特別なものはありません。 文字は良いと思う。 看護師が注射をしている間、私の好きな音のビットはおそらく歌だった。それは本当に気分に完全に合っていた。 私はアニメとサウンドの一部を楽しんでいたが、違うという理由だけで10分の1を与えないので、アニメのこの部分に7/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターは、質の面で本当に変化します。 たぶん私は実際に楽しんで3人の患者があり、私の好きなキャラクターは全体的に看護師でした。 医者は面白いかもしれませんし、明らかに面白いことをしようとするキャラクターですが、時々彼はちょうど迷惑になり、私はあまり気にしませんでした。 私はこのアニメのキャラクターについてもう少し書くようにしていますが、私はそれらのほとんどがただ平凡であるために既に忘れてしまったことを理解しています。 このアニメのキャラクターの面で特別なものはありません。 その家族のメンバーは複数のエピソードを持っているので、興味深いアニメに家族が1人いるのですが。 私はちょうどmehのための4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを2回捨てることに近づきました。 私は後のエピソードのいくつかが私が好きだったものがあるので、私が続けたことに感謝していますが、これは私がそれを持っていた全体的な楽しさについて何かを述べるべきです。 ユニークではあるが、私はそれがほとんどそれに行くことがわかった。 多くの人がこのアニメを好きになると確信しています。 しかし私のためには、私はそれに入ることができませんでした。 おそらく私が医療ドラマにもっと興味を持っていれば、私はもっとそれを感謝するだろう。 しかし全体的に私は失望した。 本当にアニメになった人が10/10を与えるのを見たとき、私はこのアニメを見つけました。 彼らが10/10を与えた唯一のアニメだった、アニメの説明を読んで、それが好きかもしれないと思った。 私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：5.5 / 10（上記のスコアの私の正確な平均が5.4であるので、5に丸めます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのレビューを読んでから、私は、このショーのような人がまともな存在になることがわかります。 しかし、私にとっては、それは独特で退屈で平凡であることが分かった。 このショーのプロップは、何か違うものを試してみたが、どれくらい私がそれを好きにしようとしても、私はそれに入ることができなかった。 あなたがそれを好きになるかどうかを判断する最善の方法は、最初のエピソードを見ていることです。 私はこのユニークなものを探しているなら、このアニメを試してみることをお勧めしますが、これが誰のためでもないと思っているので、それを見るための公式の勧告を与えることはできません。 確かに私のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189816&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chevybow/reviews&#34;&gt;chevybow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this review purely to offer a different perspective from the ones I&amp;rsquo;ve seen. This isn&amp;rsquo;t the type of anime that everyone likes. I happen to be one that was rather disappointed by it. Feel free to disagree, but here is a review from someone who thought this was a pretty mediocre show to counter all the &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; reviews.       Story: &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The one major compliment I will give this anime is that it is rather unique and does try to do something different. Chances are you won&amp;rsquo;t see many anime&amp;rsquo;s quite like thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pippyh&#34;&gt;Pippyh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に奇妙なショーで、私が見た中で最も奇妙なショーの一つです。 しかし、この狂気のどこかには、思い出に残る人物でいっぱいの楽しいショーがあります。 芸術のスタイルは多くの視聴者には不向きかもしれませんが、過去を見れば宝石を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はあまり進歩的ではなく、エピソードごとに異なるキャラクターが登場し、特定のエピソードにはいくつかの絡み合いがあります（半分のキャラクターには何らかのOCDがあることがわかりました）。 各エピソードでは、実際の心理学者が現れ、現実の問題を説明し、自分のような心理学に興味のある人のための教育ショーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰もがこのショーを楽しむわけではないが、それは試してみる価値があることを認識している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231245&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pippyh/reviews&#34;&gt;Pippyh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very weird show, one of the weirdest I&amp;rsquo;ve seen. But somewhe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seficus&#34;&gt;Seficus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このショーは素晴らしいです。 今日は心理学者と精神科医に焦点を当てています。 例えば、今日の社会における典型的な心理学者は、最も単純な障害のために患者の薬や薬を処方するだけです。 しかし、このショーでは、精神科医が何をすべきかを重視しています。 実際に人々が自分の問題の根底に立ち、それを解決するのに役立ちます。 哲学と心理学をかなり扱わなければならないショーを楽しむなら、これはあなたに欠かせないものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは現代精神科医の合併症だけでなく、優れた芸術と音楽も持っています。 私は各映画が抽象的で美しい芸術とどのように相関していたかを愛しました。 各シーンは、ショーポップに人生をもたらした鮮やかな色彩によって補強されました。 まだ、音楽は暖かく、魅力的でした。 それは美学と交響曲の驚異の素晴らしい組み合わせでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、物語は絶対に魅力的な物語とそれをバックアップする巨匠を持っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ、セフ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seficus/reviews&#34;&gt;Seficus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is amazing, in my opinion. It focuses on psychologist and psychiatrist today. For exam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;そして今はまったく違うもの -  John Cleese&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは医療ドラマシリーズを見たことがありますか？ 人々は異常な異常や緊急の医療緊急事態に魅了されているので、世界中で非常に人気があります。 これらのショーは本質的に「比較的現実的な」シナリオで現実世界で行われている間に、ミステリー、心理学、そして緊張のドラマのジャンルを本質的に組み合わせています。 今、私はあなたに2番目の質問があります。「あなたは家のエピソードを見たことがありますか？私がLSDにいたら、これはもっと良い方法でしょうか？ 以前の質問に「はい」と答えた場合は、Kuuchuu Burankoがあなたのためのショーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoを説明することは、それほどバットシットが狂っているので、簡単ではありません！  「House」と「PeeWee&amp;rsquo;s Playhouse」の子孫を想像してみてください！ その区別は、モンスターのベッカー博士になるだろう。医師は3人の外科手術を知っていて、最初の1時間で全員を殺したので、非常に無能な外科医だった。 それはかなりこのショーです。 主人公は、非常に非正身の精神科医であるイラブ博士です。 彼は、OCDから全般性不安障害、持続勃起症（男性男性の連続勃起）まで、それぞれのエピソードで新しい患者を見る。 イラブ博士は薬を処方するのではなく、心理的にすべての問題を解決しようとする傾向があり、なぜセラピストになったのか不思議です。 イラブ博士はニードル注射のために性的なフェチをしています（私は深刻です）。彼はすべての患者に各エピソードで完全に不要なビタミン注射をするためにセクシーな看護師を雇います。 どうやら、イラブ博士は医療過誤訴訟を避けるアニメ超能力を持っていて、彼のパワーレベルは9,000以上です！ しかし、イラブ博士のしばしば不器用な治療法は、各エピソードの最後まで働く傾向があります。 つまり、イラブは、アニメ史上最悪の医師ではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はイラブ博士ですが、私の好きなキャラクターは、第4壁を壊して精神医学についての事実を伝えるナレーターです。 これらのうちのいくつかは実際には正確で、他の時間に彼はちょっとした冗談を言うためにポップインします。 彼は1つのエピソードでさえも、そのエピソードのプロットは医学的に正確ではないことを指摘して、ショー自体を修正する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoの芸術は時々少し面倒になることがありますが、彼らは確かに独特であることに成功しました。  Kuuchuu Burankoは、サウスパーク、奇妙な回転技法、伝統的なアニメーションとライブアクションが混在するような切り抜きの文字を使用しています。 それは基本的にすべてそれを行い、あなたの顔の真っ只中の結果を投げます。 あなたの走行距離は異なる場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードごとに楽譜が変わりますが、クラシック音楽に重点が置かれていますので、私は最大限の承認を得ています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoはちょっと変わったショーで、確かに誰のためでもない。 しかし、医療ドラマが好きで、アバンギャルドの芸術に少しでも気をつけていれば、それは見ておく価値があります。 私は個人的にはこのシリーズを絶対的な傑作と考えるほどには行きませんが、全体的に見て、11のエピソードすべてを見る価値のあるとても良いショーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185181&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:     &amp;lsquo;And now for something completely different&amp;rsquo; - John Cleese      Have you ever watched a medical drama series? They are VERY popular all over the world because people are fascinated by unusual disorders and tense medical emergencies. These shows essentially combine the genres of mystery, psych &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yolermit&#34;&gt;yolerMit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワオ。
これはほぼすべての面で明らかに異なっていました。
Kuuchuu Burankoはあなたを &amp;lsquo;何か地獄に行くの？&amp;rsquo; 最初の瞬間から 私は本当に最初のエピソードを見て幸せな人だった。 私に説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
私は再び心理学についてのアニメには立ち向かいませんでした。 私は心理学のジャンルを指すのではなく、心理学そのものを指しています。 すべてのエピソードでは、心理的な問題の異なるケース、その原因、セラピストが推奨する治療法を調べます。 まあ、セラピストは典型的なものでも彼の治療法でもありません - これはコメディとサイケデリックな要素を追加するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケースが提示される方法は最初からあなたの関心を引くものであり、エピソードが進むにつれてキャラクターに共感し、最終的に癒されるまで待つことはできません。 場合によっては、あなたが与えられた情報によって原因の根源が何であるかを推測することができます。 この障害は科学的に説明されています。あなたのことを啓発し、あなたにアドバイスするたびに、ポップアップする男が説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：最初のエピソードでは、説明できないシーンがいくつか見つかりますが、後で説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術は間違いなく非伝統的でした。 文字はしばしば実在の人の顔に置き換えられました。 それは少し混乱したり、刺激的ではありませんが、それは本当の楽しみです。 現実的な看護師の描写は、なぜ患者が医師が各症例ごとに課す痛みを伴う注射を容認するのかを観察者が理解するのを助ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一の問題は、時々私はそれが文字のデザインに関しては単純で少し粗いことがわかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
ここには何も言えません。 声優はうまくいきました。それは、各人の性格を完全に反映していました。 テーマも面白かった、特にエンディングのテーマ。 しかし、普通ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
心理学者 - そしてそのシリーズの主人公 - は偏見的で、サディスティックで不安定なペルソナであり、彼の患者には慣習的ではなく時に危険な治療法を提案している。 それにもかかわらず、彼は非常に有能であり、障害の原因と治療法をすぐに見つけることができます。しかし、患者を助ける前に患者を苦しめることを楽しんでいます。 彼は非常に遠くて潔白であるような見事な看護師（注射の女の子）の助けを借りていますが、場合によっては患者を助け、共感します。 唯一の欠点は、自分の背後を知らないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;患者はすべて自分の性格や行動に面白い問題を抱えています。 各ケースのバックラウンドとストーリーは、キャラクターの日々の生活のためにどれほど重大であるかを理解し、彼を残念に思うようにします。 しかし、医師はいつもその厄介さを強調し、非常に効果的な方法で大気を緩和することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私はこのアニメが本当に好きだった。 それは魅力的だった。 それは面白かったです。 私の時間を過ごすには素晴らしい方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yolerMit/reviews&#34;&gt;yolerMit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow.  This was definitely different in almost every aspect.  Kuuchuu Buranko makes you go &amp;lsquo;what the hell??&amp;rsquo; from the very first moment. I really was a happy person after watching the first episode. Let me explain.    Story : 10  I haven&amp;rsquo;t bumped into an anime about psychology again. I&amp;rsquo;m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;movoning&#34;&gt;movoning&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが精神科医に行ったことがあるなら、これを見なければなりません。
心理学が疑問に思って、なぜあなたの精神状態があなたからあなたを隠す権利を持っていると思っている見知らぬ人によって開かれているのか疑問に思うなら、このシリーズはあなたの心を変えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イラブは、すべての精神科医と同様、患者の行動に基づいて診断を行い、すべての精神科医と同様に、彼は自分の問題が何であるかを曖昧に伝えます。 代わりに、恐怖、不安、隠された気持ちが浮かび上がるような状況に巻き込まれます。 この方法は必ずしも成功を保証するとは限らず、実際に彼の患者のすべてがうまく治療されるわけではありません。 しかし、最終的に何が変わったのかは、完全に治癒していない人々は、その問題点にあるということです。 彼らは誰であるか受け入れました。
私にそれは精神科医がすべきで唯一のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の人と一緒にアニメを見たことがない場合は、芸術に時間を掛けていますが、あなたが見守っていれば、あなたはそれに慣れて、私のようにそれを愛することさえあります。 合計11人の患者がいるが、彼らの人生はお互いに交差する。 これらの患者の大部分は、その問題が何であるかを知っており、治療法も知っていますが、このシリーズの焦点はOCD、PTSD、yipsなどを具体的に治療する方法ではありません。 日常生活の中で起こるこれらの問題をどのように考えているかについては、より多くのことがあります。 それを見るもう1つの方法：問題としてこれらの問題が見える場合、彼らは常に方法で取得します。 あなたがそれらを気にしないならば、あなた自身が違うことを気にしないでください。そしてあなたは健康な人です。 それは精神的健康にあるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーがこの単純な事実を本当にうまく表明していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/movoning/reviews&#34;&gt;movoning&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve been to a psychiatrist, you should see this.   If you doubt psychiatry to the core and question why your mental state should be cracked open by strangers who t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuchu Burankoは、ストーリーテリングとアニメーションの両方で、アニメタイトルのための標準から抜け出すために確かに十分です。 シリーズへのプロットは、強迫性障害、自己愛的性格障害およびイップスのような心理的な問題がイラブの患者の生活にどのように悪影響を及ぼしているかを探求することで、エピソード的であり、コメディーとドラマを混ぜている。 それぞれの物語の登場人物は、彼らの個人的な生活がどのようなものか、その障害がどのように起こったのか、その障害がどのようにしてそれらに悪影響を及ぼしているのかを知るに足る場所で十分に洗練されています。  NHKへようこそように、あなたはこれらの人々に影響を与える問題を同時に笑うように誘惑される可能性があります。あなたや近くの人と一緒に、これらの問題が現実の生活の中で起こることを遅かれ早かれ不快に感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのよりコミックな要素は、患者を悩ませている問題について合法的に精通しているように見えるが、彼の個人的な娯楽や利益のために自分の個人的な問題に直面するように患者を残しながら行動することが多い。 注目すべきは、イラブは3つの異なる形態をとっており、彼の患者が彼らの日常生活にどのような影響を与えるかを評価する際に、子供、大人および彼のマウス頭部の形をとってタグ付けする。 また、実際の心理学者が定期的な話を中断し、症状や治療方法など患者に影響を及ぼす疾患のさまざまな側面について意見を述べる場合、シリーズは時には第4壁を壊すこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuchu Burankoのアニメーションスタイルは、実際に実装されているライブアクションと2Dアニメーションのミックスで際立っています。 心理的に影響を受けたキャラクターのクローズアップショットは、通常、それらの状態がそれらに影響を及ぼすキーシーンを高めるために、実写の顔のショットにミックスされます。 また、イラブの看護婦マユミは、画面に現れたときにはいつでも実写で撮影され、患者にショットを送ったり、その患者に気の利いた発言をするように見える。  2Dアニメーションは明るい色の細部を特色とし、通常、イラブのキャラクターの偏心や患者の悩みのいずれかを反映するために使用される奇妙なデザインパターンでミックスされます。 それはまた、幻覚を経験するか、または彼らが直面している問題を表す動物の頭部に向かうキャラクターのターンの頭部を見るような、患者の問題を見ることの劇的な効果を高めるために、異なる映画効果を利用する。  2Dアニメーションとライブアクションのミックスは、ライブアクションのビットが顕著に出現する瞬間を持っていますが、このシリーズのキャラクターストーリーの要素を強化するのにまだ有効です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuchu Burankoは、その前衛的なアニメーションとエピソード的なストーリーテリングのおかげで、誰もが楽しめることは間違いありません。 しかし、あなたがより一般的なタイトルで見つけることができる従来の要素の多くから解放されているアニメのタイトルを探している場合、Kuchu Burankoは、ユニークなプレゼンテーションとストーリーテリングで確実にうまくいくはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuchu Buranko certainly does enough to stick out of the norm for an anime title with both its storytelling and animation. The plotting to the series is mostly episodic, mixing comedy and drama in exploring how different types of psychological problems like Obsessive Compulsive Disorder, Narcissistic Pers &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roboto56&#34;&gt;roboto56&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoは、あなたが見るかもしれない典型的なアニメと比較すると、それ自体を提示する方法では少し異なります。 ある意味では、それはその作図が書かれている方法でKon Satoshiの作品によく似ていますが、それはあなたの心に混乱するようなやや穏やかです。 しかし、それはあなたを忘れさせてはいけません。これは、見る時間の価値がある素敵な小さな宝石ですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、エピソードをゆるやかに結びつけている間に、全体的にエピソード的であり、プロットを通してではなく、他の側面を通して見られる。 だから、基本的にすべてのエピソードは大部分がユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング曲は素晴らしく、ショーの全体的なテーマに本当にフィットし、あなたを没頭させるのに役立ちます。 しかしそれ以外にも、エドは欠けていて、あなたがたいていエピソードを聞いている1つの曲以外は目立つものがほとんどありません。 一部の人にとっては、オーディオは本当に大したことではありませんが、あなたが私のようなものであれば、ショーが始まったら興味を持ってもらうのに良いオーディオが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このショーは独特の芸術スタイルで愉快に愉快になりました。そして、キャラクターを通してショー全体で見られるさまざまな障害を描写する方法は、本当にきれいな治療でした。 特にイラブ、彼のキャラクターは本当に扱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがユニークな経験を求めているのならば、あなたは素晴らしい奇妙な話を楽しんで、それを試してみてください。 それはあなたのお茶のカップではない場合、それはあなたが本当に楽しむことができない何かを見て強制的にしかないので、ペストのようにそれを避ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roboto56/reviews&#34;&gt;roboto56&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuuchuu Buranko is a bit different in the way that it presents itself when you compare it to the typical anime that you might see. In a sense its mor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baconzombie&#34;&gt;Baconzombie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今ここに私を邪魔したショーがありますが、良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
額面価格では、Kuuchuu Buranko、Trapezeは、心理学のケーススタディの集まりのようです。  11人の患者の症状は、約9日間続く短期間にわたって検査される。 患者は、彼らの条件の背後にある理由を理解しようとする、むしろ短くて面白い「旅」に沿って一緒に参加するとき、それぞれがスポットライトの完全なエピソードを与えられる。  Trapezeは、各患者を診察する際に、生物心理社会的アプローチを適用します（私はこのレビューの中で3つの部分を参照します）。 治療は医学に限定されず、すべての場合と同様に、ビタミン剤や処方薬では問題を解決するには不十分です（生物学的アプローチ）。 心理学は単純なことではなく、中村健治監督は奥田英雄の小説を正しく理解するためには、賢明で面白い経験をするために、彼の想像力の境界を広げなければならないと知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして少年はそれがうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;白黒のすべてを説明する代わりに、トラペーズの物語には2つの主要な形のストーリーテリングがあります。 最初は、私がスライス・オブ・ライフスタイル（社会的アプローチ）と呼ぶものです。 私たちは、各患者がどのように（彼はすべての患者が男性であるか）毎日の生活を見て、彼の状態が最終的に彼の人生に否定的な影響を与えるかを見ます。 第2の形式は、第1のものよりはるかに一般的ではないが、状況をさらに知らせるために第4の壁を壊す小さな「医者」であるフクチッチ（Fukuicchi）が視聴者がショーを一時停止する必要はない。 いつもよりもあいまいかもしれない情報のグッド。 両方の形式がうまく組み合わされているし、フクチッチの面白い事実（早く10倍と言ってみると）は、エピソードのペースをめったに崩さない。 さらに、このようなショーは、虚偽、漠然とした、または複雑なことによって視聴者に過負荷をかける可能性があります。 しかし、Trapezeは適切な均衡を見つけます。 ショーは時々見ることが困難だったが、材料のほとんどは臆病だが、面白いやり方で対処された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を驚かせた物語の最後の1つは、その連続性でした。 エピソード的であるにもかかわらず、過去または将来のエピソードからの患者は時折出現することがある。  Trapezeは、同じカフェにいても、患者とのやりとりをしていても、これらの試みの大部分を強制されることなく、本当に小さな世界であることを証明する方法を見つけます。 心理学において異なる視点が重要であるように、Trapezeはまた、ストーリーテリングの観点からの視点の重要性を強調している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なる条件（または同じ条件の異なるバリエーション）を持つ多種多様なケースを提供することで、トラペズの物語は確かにユニークで記憶に残る体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アートやアニメーションの場合、多くの視聴者は彼らが慣れ親しんだアートスタイルを好むでしょう。 なぜ彼らはいないでしょうか？ 結局のところ、親しみは好みを増やす傾向があります。 今日の市場ではおそらく、アートスタイルはほんの数種類あり、その大部分はモエの文字を中心にバービーのような体格の巨大な目や文字があります。 言い換えれば、彼らはできるだけ魅力的に見えるように作られています。  Trapezeの芸術的スタイルの即座の停止は、それが違うということです。 カラーパレットははるかに多様であり、キャラクターの顔は現実的に見えるように作られています。 多くの場合、芸術のスタイルは実際の人間の顔をとり、それらを文字に置きます。 決して魅力的ではないことは決してありませんが、何らかの理由でそれが他の方法で提示されるとは想像できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術自体はストーリーテリングの一形態です。 私たちの素敵な看護師マユミが幸運な患者にビタミンを撃った後、彼の体は別の形を取ります。 ほとんどの場合、それは一種の動物です。 興味深いのは、彼が「変身」する動物が、患者の内面性格を正確に反映しているか、または患者の性格と何らかの関係があることです。 彼がサイになっても鶏になっても、狂気の背後には常に理由があります。 これ以外の風景は、むしろ&amp;hellip;華やかです。 私は、背景の芸術スタイルによって曖昧な形の象徴を見逃してしまったと確信していますが、時には芸術がトップになって気を散らすこともあります。 それにもかかわらず、アニメーションの流動性の問題と若干の問題にもかかわらず、Trapezeの芸術的スタイルは異なっており意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音を全体的に見ることになると、Trapezeが優れている点や短い点があります。 まず、悪いニュースを手に入れましょう。 私には、OSTはむしろ意地悪ではなかった。 多くの場合、BGMは目立たないか欠けていました。 本当に私に出会った唯一の曲は、福井が来るときに演奏するBGMか、まゆみがビタミンのショットをするたびに演奏するBGMでした。 それ以外にも、私には他にも沢山の不満があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優の面では、ほとんどの声がうまくいきました。 与えられたそれぞれの性格の感情は、彼または彼女の声で明らかであり、偏心熊頭イラブのようないくつかの演奏は特に思い出深いものでした。 サウンドエフェクトなどの小さな要素も適切に配置されました。 デンキーグルーヴのオープニングは、思い出深いキャッチーな曲ですが、ボーカルパートは特別なものではありませんでした。 しかし、終わりのシャングリ・ラ（も、電気グルーヴ）は、聞こえるばかばかしい歌です。 正統派のアートスタイルのように、何らかの奇妙な理由から、これらの曲はシリーズによく合います。 全体的にみると、サウンドセット全体が浮き沈みしていました。 シリーズはかなり忘れられているOSTによって後退しましたが、優れた声の演技は私が平均を上回ると考えるトラペーゼのサウンドセットを作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Trapezeが最も自慢する1つの側面は、それぞれのキャラクターに与えられる膨大な量の深さと発達です（1人の患者につき20〜30分程度）。 この偉業は私が前に述べたスライス・オブ・ライフスタイルの枝であると主張する別の形のストーリーテリングを通して達成される。 視聴者として、私たちはしばしば彼の人格のより良い理解を得るために患者の内面の思考にさらされています（心理的アプローチ、すべて3つあります）。 言い換えれば、彼らは日々の状況をどのように認識しているのかを知ることができます。 精神科医の患者を扱うことについてのアニメの特典の1つは、私たちが実際に文字を知ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Trapezeのキャラクターをより鮮やかにするのは、そのキャストが非常に多様であるということです。 文字通信に夢中になったティーンエイジャーから、心理的な嘔吐の問題で有名なロマンスの小説家に至るまで、ショーは多様性から逃れることはありません。 これらの個性をすべて結びつけるのは、私たちの奇妙な精神科医、イラブイチロー博士と素敵な看護婦マユミです。 これらのキャラクターのうち、シリーズの中で最も興味深いのは、イラブ博士です。 彼は3つの異なるサイズで来る：子供の形、若い成人の形、および太ったクマの形をした形。 それは十分に奇妙に見えるかもしれませんが、イラブの3つの異なる形は、それぞれが精神のフロイトの構造の3つの部分の1つを反映する3つの異なる性格を持っています。 私たちが心理学についてのアニメを持っているならば、フロイト博士自身を参照してみませんか？ 私はあなたにそれを残して、どちらがid、自我、またはsuperegoかを決定します。 まゆみについては、視聴者は患者とのやりとりを通じて個性の宝物を見ることができますが、それ以外にも、彼女はイラブをきれいに褒めてくれるキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このカラフルで印象的なキャストを提供する際に抱える多くのリスクは、最終的に私が今までに見た中で最も面白いキャストの1つを提供するため、配当を支払うことになります。 私は女性患者一人か二人を見るのが大好きでしたが、それはこのショーが提供しなければならない優れたキャストから離れない、マイナーで個人的な好みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体
8/10、8.8 / 10
このシリーズは見るのが難しいです。 もし私が毎分楽しんでいると言えば、私は嘘をついています。 時々私は芸術のスタイルに気を取られ、時には多くのエピソードの突然の移行に伴って失われました。 コメディーとラベル付けされているので、私は私の椅子から落ちる多くの瞬間があったとは言いませんが、チャックルに値する多くの場面がありました。 このサイトでドラえもんのような奇妙な理由で無意識のうちにラベル付けされていれば、私が実際に得た最も劇的なものは最後のエピソードであると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、全体的な経験はむしろ面白く、キーワードはユニークでした。 これは間違いなく、私はそれを体験するためではなく、本当にこのシリーズが提供しているものを楽しむために見ることをお勧めするアニメです。 エピソードの後に​​アート・スタイルやペースであなたをオフにした場合、残りのシリーズを楽しむことはできません。 しかし、あなたの快適ゾーンの外に出てくるアニメを試してみたいと思ったら、私はトラピーズを推薦するのをためらっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私の評価の一般的な解釈のための私のプロファイルの私のセクションの下で私の評価のスケールを参照してください&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、心理学への私のむしろ少年の参照のための私を許しなさい。 私は専門家ではなく、私は誰かに怒らせるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Baconzombie/reviews&#34;&gt;Baconzombie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now here’s a show that caught me off-guard, but in a good way.     Story:   &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  At face value, Kuuchuu Buranko, or Trapeze, seems like a collection of psychological case studies. Symptoms of eleven patients are examined throughout a short span that lasts for about 9 days. Patients are each given a full episode of spotlight as we join along in their rather short, but entertaining “journeys” of trying to figure out the reasons behind their conditions. True to form, Trapeze applies the biopsychosocial approach (I’ll be referencing the three parts within this review) when examining each patient. Treatments are not limited to medicine, and as in all cases, a vitamin shot or some prescription drugs aren’t enough to solve the problem (the biological approach). Psychology is no simple matter, and director Kenji Nakamura knew that in order to properly realize Hideo Okuda’s novel, he would have to stretch the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いらっしゃああいいいい！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuuchuu Burankoはあなたの心を吹き飛ばしてくれる、本当に素晴らしいアニメです。とても実験的なので、多くの人に無益ではない非常に奇妙なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは継続的に12月16日から24日まで繰り返され、彼の患者を扱う際にイラブに精神科医を従えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはあまりなく、11のエピソードにまたがる11の異なるケースで構成されていますが、それぞれのエピソードでは1人のキャラクターが扱われますが、エピソード患者とやりとりしたり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは独特のもので、アニメのように描かれていますが、描かれている髪や服に混じっている現実の生きている俳優の姿も描かれています。 背景は常によく描かれていて色や形が違うので、退屈な灰色のコンクリートの建物はここでは見つかりません。 彼らが歩いているときに、通りの上にいる人々は段ボールのカットアウトとして描かれています。 アニメーションはまあまあです。このスタイルのショーでは、スムーズなアニメーションが必要です。すべてが揺れたり、揺れているので、アニメーションが必要なシーケンスがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング・ソングは、いくつかの英語のラインを使用してクールな曲ですが、それはまた、いくつかの興味深いビジュアルを持っています、エンディングのテーマソングは、少しラップが含まれていますが、 バックグラウンドミュージックは、一般的によくフィットしていますが、オープニングと同じくらいユニークではありませんが、さまざまな場面に役立ちます。 声の仕事は大丈夫です、伊良部は彼の奇妙なキャラクターに合わせて3つの異なる声をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当にこのショーを作るものです、イラブは、自分自身の3つの異なるバージョンとして表示される極端にexcentric精神科医です、クマの頭の衣装を持つ太った男、スモールクマの耳を持つ普通の男、そして過度に大きな白 コート、そして彼らは奇跡的に文字のいずれかが言及するように見えるシーンの間に変化し、また傷害のための愛（フェチ）を持っています。 マユウミ、イラバスの看護師は、患者に注射を提供します。注意しておいたことはあまり良くなく、実際に訓練された看護師かどうかは不思議です。 患者としてのイラブに来る登場人物は、すべて、さまざまな症状や条件、イップス、さまざまな強迫観念や堕落などがあり、彼らは自分自身の背景や問題を発展させる理由を持っています。 いつでも表示することができます。 私たちはまた、切り取ったドアから出てきて、視聴者（私たち）に話し、表示されるケースに関するさまざまな情報を説明するフクイッチを持っています。また、ショーの症状を経験した場合には、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このような多くのショー、イラブを見るためのユニークで極端な楽しみ、そして彼が物事をどのように扱うのかを見ることはできません。 あなたがアニメのようなものではないと思うなら、あなたは落ち着きますが、それはまともなチャンスを与えられなければならないショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32296&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Irasshaaaiiii!!!    Kuuchuu Buranko is a truly brilliant and ‘different’ Anime that will blow your mind, it is a very weird show that will likely not apeal to a lot of people because it is so experimental.    It continuously repeats the dates 16th through to the 24th of December and follows Irabu a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>