<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hoshi-no-koe/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hoshi-no-koe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hoshi no Koe</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hoshi-no-koe</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hoshi-no-koe</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/2389.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/256/Hoshi_no_Koe/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/256/Hoshi_no_Koe/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormy-77&#34;&gt;Stormy_77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別の隠された宝石が再検討されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブロックバスターのアニメセクションでこのDVDをランダムに選んで、それから何も期待しなかった。そして25分後、私は&amp;hellip;&amp;hellip;!!!!!! 翌日、私は10人にこの映画について語った。 それが私にどれほど*得られたかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星の声〜遠くの星の声〜は本質的に少年と少女の間の長距離の愛と郵便のメッセージです。 映画は本当に短いですが、その時に2人は友人であることが分かり、女の子は宇宙の軍隊と共に送り出されますが、彼らはお互いにテキストです。 時間が過ぎると（地球上で）、少年は数百万光年離れた少女よりも早く老化するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが愛する人から時間や距離によって離れたことがあるなら、この映画はあなたと非常に強く共鳴します。 クレネックスを準備する。 あなたは映画が悲しいので本当に泣くことはありません。あなたは憧れていて欲しいと他の感情のために泣くでしょう。映画を見て、私の言いたいことを理解してください。 それは名作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは、その感情的なパンチを25分にパックする完全な能力で、今はストーリーライティングの才能です。 それは映画が良いキャラクターの発展を持つためには長い間なければならないという神話を完全に裏付けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに驚くべきことは、この全アニメが1人のApple Macで1人で行われたことです。 彼と彼の妻は両方のキャラクターのために行動する声を出しました。 男は新海誠です。 私は彼のキャリアに従うことを誓いました。 彼のキャリアが始まったホシノコエ以来、彼は「私たちの早い日に約束した場所」と「五丁目5センチメートル」の後ろの才能です。 この男はとてもいいので、彼が作るすべてのアニメを買うよ、それは良いことが分かるからね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見てください、強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stormy_77/reviews&#34;&gt;Stormy_77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another hidden gem gets reviewed.    I randomly picked this DVD up at Blockbuster&amp;rsquo;s Anime section and expected nothing much from it and 25 minutes later I was &amp;hellip;&amp;hellip; ! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuu-chan&#34;&gt;Shuu-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くべき5センチメートル/秒を見た後、私は自分自身に、新海誠の最初の遠い星の声を見て欲しいと思った。 レビューはそれを賞賛し、それは良いものでなければならないと思いました。 あなたは彼らが仮定していることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
バットをオフにして、私はストーリーについて確信が持てませんでした。 私は5cm 1秒でかなりうまくいったので、遠く離れた愛のコンセプトが好きでしたが、テキストメッセージの遅れのアイデアはちょっとばかりです。 私が気にしているのは、昇船や長嶺にとって大変なことではありません。 物語はちょうど混乱です。 面倒な、自己嫌悪感、混乱。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; あなたは2046年にもっと効果的なコミュニケーションの方法を発明したと思うでしょうが、シンカイ・マコトはそう思わなかったと思います。 また、携帯電話を見て！ 未来の技術のヒントを持っている電話機を設計することさえなかった。 ああ、彼らは巨大な、宇宙旅行、メカを発明することができましたが、より高度な形のモバイル通信デバイスは、式から外れています！ 移動すると、ストーリーは始めから終わりまでうまくいかず、何も解決されません。 長嶺氏と安保氏が分かち合っているコネクションについて、視聴者の真の理解をさらに強化しようとする試みは実際には行われていない。 彼らはお互いが好きで、何かを意味することを期待しています。 何年もの間、意味のある一貫した感覚がなくなり、時間の経過はかなり正しいと感じられなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
最初の印象は混乱と嫌悪感が混じっていた。 文字はぎこちなく設計されています。 シーンによっては、角度によっては見た目が大きく違って見えて、リードや新しいキャラクターの1つであることが時々気づくことができませんでした。 比例は、私が本当に怒りからスクリーンを突き刺す衝動に抵抗しなければならなかった角度でもあった。 感情は私が期待するようにはっきりとわかるものではありません。これは、このOVAをほとんど耳にすることのできない他の欠陥を持つ化合物です。 宇宙戦闘シーンは実際にはOVAの最優秀芸術として際立っていますが、何も意味がありません。 メカデザインとアニメーションは平均的で、魅力的ではありません。 ヤーン &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
これの音は、それがどれほど恐ろしいかでも私の心を吹き飛ばします。 あなたは音楽がどれくらい悪いか知っていますか？ だから悪い私はそれが何のように聞こえるか思い出すことができません。 私はこの中に音楽があったかどうか覚えていない！ そして、映画はトワイライトの映画俳優としての感情に欠けている。 宇宙戦闘シーンでの効果音は平均的なもので、そのようなものに期待するものなので、何の印象もありません。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字がありましたか？ 本当に？ &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; 私はちょうど塗装された木のスラブを話していると思った。 彼らはあまり言わなかった。  OVAは、観客が彼らが分かれている車を与えるために、長嶺と能の関係の性質を確立するのに十分な時間を費やさなかったので、関係者の感情にはそれほど欠けている。 私は彼らがお互いを愛していることを正確に見てみたい。 登場人物は遠く、空白で感情のない男で、長嶺はぎこちない息子の子供です。 どちらも開発されておらず、どちらも顕著な個性を持たない。 そして、他のキャラクターの欠如は私の心を吹き飛ばします。 本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
5センチメートル/秒は、今日まで、私のお気に入りのアニメ映画/ OVAの1つであり、この厄介な汚物の後に来たので、新海誠は非常に才能のある男だと思う。 彼はあなたが関係することができる雰囲気とキャラクター、状況と感情を確立する方法を知っています。 彼はこの分野の技術をこのOVAに持ってこなかった。 フラットなキャラクター、ばかげた前提、感情のない妖精、恐ろしい芸術はすべて、私が今まで見たことのない、最悪のアニメのひとつです。 非常に多くの人がこのゴミをどのように楽しむことができるかは、決して理解できません。 私はこれを見てはお勧めしません。 新海誠の他の作品が投資価値があるので、時間を節約してください。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shuu-chan/reviews&#34;&gt;Shuu-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the amazing 5 Centimeters Per Second, I figure I owed it to myself to watch Shinkai Makoto&amp;rsquo;s first work Voices of a Distant Star. Reviews praised it and I assumed that it must be good. Well you know what they say about assuming.    Story:  Right off the bat I was unsure about the story. I liked the concept of love separated by distance as it worked quite well in 5cm Per Sec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milnivek&#34;&gt;milnivek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初に大学で2004年にこの映画を見てきました。そして、典型的な少年アニメが約2つの悲鳴でプロットを進めることができた時に、この短編映画が伝えている感情と感情のまさに深みによって吹き飛ばされていることを思い出してください。 パワーアップとファイアボール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年後にこの映画に戻って、私は映画の私の思い出が、古い、冷笑的な、30何かの自己による再ウォッチまでいかに保つだろうかと心配しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去10年間のアニメーションの進歩を考えると、アートはかなり普通です。 風景のショットのいくつかはかなり息を呑むように見えますが、顔は特にゆがんで形が崩れる傾向があります。 プロットもかなり普通で、要約すれば特別なことはありません。 私たちが2人の主人公と過ごす短い時間で、私たちは彼らの歴史や動機を実際には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠点を抱えて、なぜこの映画は10/10、完全なスコアに値するのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠（監督）は、やや平凡な要素を取り入れ、それらを混ぜ合わせて、その部分の合計よりも大きい素晴らしい映画に変えます。 どういうわけか、平凡でシンプルな芸術にもかかわらず、あなたは本当に空間の広大な空虚感と、距離と時間の両方によってさらに遠くから離れていくミカコが感じる孤独と孤独を感じます。 どういうわけか、限られた特徴付けにもかかわらず、あなたは本当に彼らがどれくらい強く感じているのか、彼らの絶望、愛、希望を理解するようになります。 新風真実は、2002年に家庭用コンピュータを使って自分でこれをやっていました。ほとんどの人がコンピュータを使ってポルノなどのサーフィンをする方法を発見していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星の恋は感情に関する映画で、20分でそういう気持ちをどのように伝えるのか、本当に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milnivek/reviews&#34;&gt;milnivek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched this movie in 2004 in university and remember being blown away by the sheer depth of emotions and feelings that this short film manages to convey in the time that the t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savepoints&#34;&gt;Savepoints&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「愛については遠く離れているわけではありません。彼らの間に数マイルの距離があっても、心を結びつける方法は常に見つけます」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;25分でいい話をするのは難しいことかもしれませんが、新幹真（ほとんど）は星の声でそれを独り占めできました。 しかし、実際には1人の人間によって作られただけなので、他の人よりも顕著ないくつかの欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）
物語は簡単です。  2人の幼なじみの友人は離れていますが、互いの距離が伸びても、お互いに接しています。 これはむしろ感情的なラブストーリーを作り出し、25分の短期間でそれをすべて行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても短いので、あまりにもそれについて言うべきではありませんが、新海はこのような物語を提供する素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（8/10）
芸術は、このOVAの最大の欠点のひとつですが、同時にとても美しいものです。  Hoshi no Koeは、2Dと3Dアニメーションの組み合わせを使用します。ほとんどの場合、メカや宇宙船には後者を使用し、文字や背景は2Dに残ります。 背景は素晴らしく、とてもよく見えますが、これはどこに問題が起こるかです。このような美しい背景のなかで、文字がとても奇妙に見えるのはむしろ奇妙です。 キャラクターアートのための時間はほとんどないように感じられます。本当に目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あまりにも問題はありませんでしたが、アートの他の側面（一般的にはOVA）は、あなたがそれを知る前にキャラクターのデザインからあなたの心を奪うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（8/10）
このOVAの（明らかに）2つのバージョンがあります。 新海とその妻がすべての声を出したところ、適切な声優がいた妻。 私は前者を見ました。明らかに、彼らの声がうまくいかなかったことを意味します。 いくつかのダイアログ・ラインは古くなったように感じましたが、これはOVAの残りの部分と比較してすばやく消える問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは非常に感情的なピアノを中心としたサウンドトラックを持ち、実際にあらゆる場面で感情を引き出すのを助けました。 音楽そのものは素晴らしいですし、クレジット・ソング「Years and Far Away」は、OVAが設定したトーンを実際に捉える全く美しい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（7/10）
あなたが話をするのに25分しかないときは、多くのキャラクターの開発のための時間が全くないことは明らかです。 それにもかかわらず、キャラクターは本当の、そして幾分かの関係性を感じました（私はこれまで自分で似たような状況にいたことはないので、伝えにくいです）。 しかし、私が好きだったのは、サポートキャラクターがいないということです。これは、時間と空間で分かれたこの2人の友人の話であり、感情や気を養うためには、 あなたがこれを見ているときにたくさんの気持ちを取り去ったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（8/10）
私はこのOVAを本当に楽しんでいましたし、そのような短時間で何をするのかをどう管理していますか？ 時にはむしろ感情的で悲しかったですが、あなたがコントロールできないほど泣いているところではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
あなたが手に25-30分を持っている、そして/またはあなたが単にこれらのタイプの映画（5CPS、約束された場所）のファンであるなら、私はこれを見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+非常に短い時間で大きなラブストーリーを伝えます。
+ファンタスティックなサウンドトラック。
+ 2Dアニメーションと3Dアニメーションの素晴らしい組み合わせ。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;美しい背景&#34;&gt;+美しい背景。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - キャラクターアートは本当に不足しています。
 - 音声の演技は、（実際のVAを持っていないために）時には少し「オフ」に感じることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Savepoints/reviews&#34;&gt;Savepoints&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“There is no long distance about love, it always finds a way to bring hearts together no matter how many miles there are between them.”    Telling a good story in only 25 minutes can be a difficult task, but Shinkai Makoto (almost) single-handedly managed to do so with Hoshi no Koe. However, since it was in fact only made by one person, it does have i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suicideducky&#34;&gt;suicideducky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点を除いて、全く美しい傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、2人の愛好家の話を、時間と空間で分けて、唯一のつながりは、15歳の私の誕生日から幸せな24歳の誕生日を祝うメッセージが送信される点まで、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、完璧なラブストーリーを得て、余分な脂肪をすべて取り除き、生の感情を25分まで収縮させる最終結果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に難しいアニメでした。もしあなたがこの25分を取って他のアニメと同じ長さのものと比較するならば、離れたスタートの声は手を下ろすでしょうが、 結局、私はそれがちょうど20分でさえも続くことを望んでいました。 私は満足感を感じましたが、かなり毛羽立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがこのアニメと何をしようとしたのかを見て、それを精製して蒸留し、それに関しては完璧に取り除かれました。 私が持っている1つの問題は、キャラクターがスティックの短い端を描いたと感じ、時にはストーリーラインがかなり急に感じられたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術スタイルはとても美しく、ストーリーラインには正義がありますが、ストーリーラインはそれがもう少し発展したように感じますが、遠くの星の声は私が覚えていないと思っていた全く驚くほど息をのむようなシーンを持っています 25分以内に改善する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、25分以内にも美しいものが生まれることがあるという完璧な例ですが、これによって私はもっと多くのことを望んでいました。  a 10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に忘れられないアニメと、私が強く推薦するもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suicideducky/reviews&#34;&gt;suicideducky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An absolutely beautiful masterpeice in all but a few regards.    Voices of a distant star tells the tale of two lovers, seperated by time and space whos only connection is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そこでは最短アニメの一つ、遠方星の声も私の最も謙虚な意見で、私が今までに遭遇した最高のものの1つです。  2人の若い友人の話に続いて、彼らは突然空間の範囲に分割されます。 彼らのお互いの接触は、テキストメッセージングに限定されます。 まもなくメッセージは届くまでに数日かかるし、数ヶ月、そして最終的には何年もかかります。 今では有名な新海誠を地図に載せた作品で、この甘い物語は見逃せないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Distant Starの声は、25分の試合全体に25回の平均的なシリーズより多くの感情を詰め込んだ物語です。 物語の進展は、あらゆる瞬間に、より望ましくない結果につながりますが、それが提供する希望の小さな光線を失うことはありません。 自然界の短編小説では、細かい点で多くのことを混乱させないようにしていますが、SFの設定はやりにくいです。 それでも、ボイスは、主人公「美香子」と「昇船」を中心に、アニメを中心にできるだけシンプルにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカコとノボルの全てから奪われたキャストは、自分の個人的な感情や内的な葛藤を通じて物語を語ります。 これは物語を少し深くするだけではなく、2人の子供たちが互いの愛をあまりにも遅く感じるようになった2人の子供よりもはるかに多くの人を癒します。 彼らの個人的な気持ちは、これらのような状況のキャラクターが扱われる心配を超えた感情の内部交響曲を反映しています。 彼らは表面的または偽りとして出くわすことはありません。 これは誰もが何らかの関係を持つことができる純粋な人間のドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことにもう一つ別のことは、このアニメ全体が新進誠のPC上でアニメ化され、本当に望むなら誰でもアニメを作ることができるということです。 結果は実際にはむしろプロフェッショナルにも見えます。 ロボットのシーンやエイリアンの世界では超現実的ですが、より劇的なシーンは現実には激しく縛られています。 今日のように細部へのこだわりが注ぎ込まれています。細やかな造形は、アニメのしっかりした見た目と繊細な感触をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはTENMONによって構成されました。TENMONは今や記憶の物語で彼の作品でよりよく知られています。 それは重くピアノを積んでおり、それは悪いことではありません。 メロディーは壊れ易く、美しく、最初の音符が演奏されると、最後の「Through the Years and Far Away」は私を涙にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、遠方星の声は私が今までに見た中で最高のアニメの一つです。 それは短く、そのメッセージの中で普遍的な、よく書かれた、よく書かれたものです。 それが完全でないことを保つ唯一の事は、この世界には完璧なものは何もないということです。 しかし、それを見てください。 あなたは言い訳がありませんので、ちょうど25分です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は遠くの星の声を10のうち10点に当てはめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the shortest anime out there, Voices of a Distant Star is also in my most humble opinion, one of the best I&amp;rsquo;ve ever come across. Following the story of two young friends, they are suddenly divided by the reaches of space. Their contact with each other becomes limited to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vgckenny&#34;&gt;VGCKenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は非常によく受け取られたアニメです。 どんな理由で私を超えているのですか？ このアニメはちょっと悪いです。 たぶん私は最も養殖された人ではないかもしれませんが、泣き言と不平を言う2人の人が私の娯楽の考えではないことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは正しいアイデアを持っています。ただ何もしていないようです。 お互いのことを気にしながら、離れて分かれている2人の人が、崇高なアイデアであり、働いていたかもしれないが、それは2人だけに不平を言っているだけで、他のものはほとんどないからです。 確かにそこにいくつかのアクションシーケンスがありますが、彼らは退屈です。 このようなことをやろうとするならば、少なくとも、キャラクターと会話しているキャラクターを彼らの場所に見せてください。  2人の間を行き来するだけでは面白くない。 私は正直なところ、監督がストーリーを広げようとしなかったと思っています。 結論としては、少なくともこのストーリーはうまくいっていたかもしれませんが、それを呼び出すことができるのであれば、相互作用のほかに何もないことによって、それ自体が成り立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ここで、ボイスが実際に崩壊するキャラクターを紹介します。 ミカコとノボールの両方は、あまりにも狂っているだけです。 彼らはとてもうんざりです、彼らに共感するのは難しいです。 彼らはお互いが見逃しているという事実の他に、基本的に感情がありません。 それはちょうど「ああ、私はあなたを様々な方法で25分間恋しいです。 彼らはそれについて何か悲しそうに見えず、ちょっと落ち込んでいます。 彼らは嘆きと不平を言うにもかかわらず、私はミカコが悪いと思う。  1.彼女はもっと不平を言います、そして2.彼女はできるだけ彼女と一緒にするために、軍の外に出ていません。 しかし、まだ両方のキャラクターはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：全体的にまともなアートでした。 地球の設定は本当に良かったが、他の設定は興味深いものや目を引くものがなかった。 今、あなたが目を引く空間を作れないときは、あなたは挑戦的に芸術部門にいくつかの問題を抱えています。 キャラクターのデザインはOKでしたが、ミカコのデザインはLainのキャラクターデザインから直接リッピングされたようです。 しかし、3Dアートは、アートがそれ自身を引きずり始める場所です。 それはちょうど収まらない。 それは貧弱にコンパイルされていて、まったく整理されていないように見えます。 三次元の芸術について私が言うことができる唯一の良いことは、敵の船がHaunterのように見えるということです。Haunterは素晴らしいポケモンです。 しかし、それだけで全体的にまともなので、それは芸術を救うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽はかなり忘れられて退屈です。 確かに、彼らがピアノでやったことのいくつかは面白かったですが、それでもまだ退屈で忘れられています。 彼らが同じ曲を演奏するのと同じくらい、何度も何度も繰り返します。 英語の声はまともで、効果音は面白かったですが、それほど多くはなかったので、覚えていません。 音の部分はちょっと退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこのアニメを好きな人がなぜ多くいるのか分かりませんが、25分だけ2人の人が不平を言うのです。 それはエンターテインメントではなく、それは高校ドラマであり、率直に言って、これよりも高校ドラマを見るのに良い方法があります。 あなたが長い間不平を言うのを見たいと思えば、私はあなたのために申し訳ありません。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VGCKenny/reviews&#34;&gt;VGCKenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star is a very well received anime. For what reason is beyond me. This anime is just bad. Maybe I&amp;rsquo;m not the most cultured person, but seeing two people whining and complaining isn&amp;rsquo;t my idea of entertainment.    Story: The story has the right idea, it just doesn&amp;rsquo;t seem to do anything. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laevus&#34;&gt;Laevus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは単なるシンプルですが、彼らがそれを描写する方法はただのファンタスティックでした。 私たちは皆、おそらくこのような物語を考えているかもしれませんが、この物語がいかにこのアニメの物語をとても美しくしたかの2人のキャラクター間の情熱に満ちていました。 このアニメは、愛がどれほど容易に自分の将来と思考を決定できるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が良かったにもかかわらず、主人公がまだ高校にいて、宇宙に出かけていたアニメの瞬間でさえ、何も起こりませんでした。 しかし、これはアニメに劇的な影響を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2-D効果と3-D効果をどのように一緒に使うのか興味深かったです。 船舶とメッカは3-Dスタイルで素敵に行われました。 残念なことにキャラクターのデザインはぎこちなく行われました。  2002年のOVAであっても、景観がより良く、2Dであったという事実を考慮に入れて、キャラクターのデザインを大幅に改善することができました。 キャラクターデザインのためにしばらくの間、私は間違ったアニメを見ていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間の不足のため、私の見解では、音と性格についてはあまり言い表せません。 劇的なシーンでは音がうまく演奏され、ミサイルの発射など他の部分にも効果がありました。  BMGだけで人を泣かせることができます。 文字は23分の関係で大きく発展しました。  5cmとThe Promiseの後でこのシリーズを見ることへの落胆は、キャラクターの性格が非常に似ているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAを楽しんで、心を壊す経験です。 私は20-30分を手にしている人にこれを提案します。 また、この美しさを完全に把握したい場合は、5cm前にこれを見て、当初の日に約束した場所。 私はこれが他のアニメを台無しにするとは思わないが、アミンのテーマをさらに強化する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laevus/reviews&#34;&gt;Laevus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line is just simple but how they portrayed it was just FANTASTIC. We all probably can think of a story like this one but its how the story was full of passion between th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;electricslime&#34;&gt;ElectricSlime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;離れた星の声、短い&amp;hellip;しかし甘い。 名誉ある監督新海誠によるOVAのように、それは印象的な血統がありますが、決して動いていないような気がします。 この物語は、銀河間戦争によって分かれた若い少年と少女のことを伝えています。 優れているとは言えますが、実際に戦っている理由や戦っている相手の意識を伝えることは決してありません。 ストーリーがより洗練されて映画フォーマットに置かれれば、私はこれが本当の勝者であったと思う。 それはそれほど悪くはありませんが、もっと多くのことがあったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートの方向性は、離れた星の声が本当に離れているところです。 どのシーンでも、細かいディテールが完璧かつリアルにアニメーション化されています。  CG mechsは6年前に作られたことを考えると非常にうまくいっています。 特に背景や空はいつも一流で、とてもよく描かれています。 すべてのトップマーク。 キャラクターモデルは見た目が少しばかげていましたが、それでも私を悩ますだけでは十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と音は本当に距離感を与える。 これは奇妙な表現方法ですが、音楽は実際に戦いにスケールを与え、叙事詩が起こっているような気分にさせます。 私がその音について不平を言うならば、それは声の演技でしょう。 それは不十分に行われたわけではありませんでしたが、より良いことがありました。 女の子が感情的になって泣いていたとき、私はそれを感じていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカトとノボルが登場するのは、このキャラクターだけです。 それは1つのエピソードOVAだけであるので、何らかのバックストーリーを見たり、ストーリーを肉食したりする機会はありません。 提供された時間では、彼らはほとんどが一緒になりたいとの希望とお互いの愛情に集中していました。 彼らは全く性格がなく、非常に一次元です。 それを乗り越える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAの方がはるかに良いと思っていましたが、それほど素晴らしいクイックウォッチではありません。 映画としては、これはずっと良かったと思うし、他のトップノッチ映画と一緒に置かれるだろう。 それが起こっていることや気にすることの感覚を得るのに十分な時間はありませんが、そうです。 しかし、まだ見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElectricSlime/reviews&#34;&gt;ElectricSlime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star, short&amp;hellip; but sweet. As a one off OVA by acclaimed director Shinkai Makoto it comes with a rather impressive pedigree, but I feel like it never really got moving. The story tells of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ran614&#34;&gt;ran614&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長距離関係を試みたことがありますか？ それは簡単ではない、私を信じてください。 しかし、遠く離れていると想像できますか？ 彼女をもう一度見られるかどうか分からなくても、彼女を愛することはできますか？ 星の甲：星に書かれた愛の物語。 私はかつて一年半それを試みた、そしてそれは本当に難しいです。 信託は男性を、彼らはキラーです。 あなたはいつも一緒にいるわけではないので、彼女は本当に何をしているのか分からない。 彼女はあなたが聞きたいと思っていると言っていますが、本当に真実かどうかはわかりません。 その関係の後、私たちは友達になりました（あなたはそれを信じることができますか？）、彼女はその時に事件を起こしていると私に言った。 何雌犬！ とにかく、私の状況は世界中の何百万人もの長距離関係のひとりに過ぎませんでした。 あなたが愛しているものから数マイル離れていることは、本当に難しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長距離の関係を持っていた時、コミュニケーションに関しては非常に厳しいです。 彼女にメッセージを送ると、私はできるだけ早く返信したい。 そうそう！ これは誠実な新海の映画です。作品の一部を見ていれば、あなたのことを驚かせることもなく、あなたを満足させることもできません。 でも、私は個人的に好きで、（byfar）は私の好きな新海誠映画です。 私が鉱山を送ってから5分後に応答があったら、私は変形してThe Hulkになります。 しかし、何年も離れた応答があれば、誰かが感じることはありますか？  Hoshi no Koeは、どちらの当事者も来るかどうかわからないテキストメッセージを待っています。 これが本当の人生であれば、男はたぶん数ヶ月後に交換を見つけたでしょう（彼は私のように見える場合は日、彼はあなたのように見える場合は年）。 しかし、これはアニメなので、男は忠実なままです（M）。 この短い20分のワンショットで、この2人の恋人が感じることを想像するのは、本当に心の痛いだけです。 自分で感じたことがあります（経験したことの少なくとも0.5％）、私は痛みを理解しています。 ちょっと悲劇的だけどオープンエンディングの新神誠はもう一度お届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが私の尊敬を集めたのではなく、2人のキャラクターについて何も言いたくありません。 彼らはまだ互いを愛しているかどうかわからなくても、お互いを愛し続けることができます。 私は状況が幾分似ていると思う。 それとは別に、私はそれらについて何も言いません。 シリーズがちょうど20分ほど走っていても、彼らはまだ好きなキャラクターです。 もし私がそれについて悪いことを指摘できれば、それはおそらくその男だ。 その男はあまりにもマゾヒズムです。 彼は、彼が好きな女の子たちを簡単に拾うことができ、孤独ではないだろうが、彼は苦労を続けていくために女の子に忠実に留まることを決めた。 彼の士気はちょっと尊敬できるが、もっと笑える。 人はそれを実生活で行うことはできません。 誘惑はいつも勝つでしょう。 私は何とか彼らの状況をSaikanoのChiseとYuuji（Saishu Heiki Kanojo aka。私はSorry  -  The Animationです）と関連づけます。 知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠はヴァイオリンとピアノが好きなようだ。 ほとんどの映画で、ピアノとバイオリンは決して失われないだろうと思います。 音楽は本当に感情的です。 このワンショットの前提に完全にマッチします。 ダブに関しては、私は本当にそれが好きです。 あなたは確かに声優が描いた感情を感じることができます。 あなたはそれに孤独、悲しみ、苦しみを聞くでしょう。 私は本当にそれが特にAdam Colonが好きです。 彼のダブは本当に感情的です&amp;hellip;まるで彼のキャラクターが感じているのと全く同じことを感じるかのようです。 よくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井真。 それだけで、このワンショットのアニメーションが本当に良いことを知るには十分です。 キャラクターデザインやアニメーションは少し古くなっていますが、それでもやはり典型的な誠実な誠の品質に従います。 それは少し古いように見えますが、（その時代の）アニメーションの品質は本当に美しいです。 ワンショットには、実際にクールに見えるいくつかのメカとアクションがあります。 典型的な誠実な真新。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長距離関係の心臓を描写するために、ホシノのコエを悲劇と見なします。 彼が彼女に従おうとしていたときに終わったので、少し失望した。 しかし、それが終わったままになっているので、私はそれで大丈夫でした。 それは私がそれを見終わった後でさえ、私はまだそれが終わったために起こる可能性のあるシナリオを考えていたという少数のショーの一つです。 このような結末は私の好きなものの一つです。たとえそれが終わっても、終わらないように感じるからです。  1997年以来、愛は必ずしも日照や虹のことではない、と彼は教えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、いくつかのランダムな計算の後、私は喜んで遠くの星の声に10のうち7.9の全体的な評価を与えるだろう。あなたが2マイルで愛するものから離れて経験していなくても、 星の甲はあなたにそれに伴う苦難と道を示します。 最初はそれを見て少し悲しかったですが、一度座って考えてみると、本当にロマンチックなワンショットになりました。 なぜそれをチェックアウトしないのですか？ それはわずか20分で何も失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代替アニメの推奨事項：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代替アニメの推薦のために、なぜあなたは葵文学を試してみませんか？ それのすべてではありません（あなたができるなら、それは良いシリーズですので、すべてを見てください）。  Aoi Bungakuのエピソード9と10：&amp;rdquo;Run、Melos！&amp;rdquo; 両方の物語は、「待っている」というコンセプトと、それに繋がる苦労を中心に展開しています。 両方の話は、「痛みを最も経験する人は誰ですか？ 待っている人か、待っていた人はいますか？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、言及したように、私は残念です - アニメーション&amp;hellip;私はSaikanoを意味します。 両方のシリーズにはマゾキズムの男がいて、それぞれのシリーズの女の子たちは、軍事義務のために愛する人から離れていて、しかも非現実的（しかし夢のような）ロマンスです。 二人の間で、あなたが本当に好きなものを見つけてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私のためです。 いつものようにすべてを読んでくれてありがとう。 さようなら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ran614/reviews&#34;&gt;ran614&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever tried having a long distance relationship? It’s not easy, believe me. I once tried it for a year and a half and it was really hard. The trust issues men, they’re killer. You don’t know what she’s really doing because you are not always together. Though she tells you want you want to hear, you will not know if it’s really the truth. After the relationship, we became friends (can you believe it?) and she told me she was having an affair during that time. What a bitch! Anyway, my situation was just one of the millions of long distance relationships all over the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegavesko&#34;&gt;omegavesko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAは確かに潜在的なものだと感じましたが、私にとっては約束したものを実際には提供しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメのリストを見てみると、これは間違いなく私が完全に楽しむことが期待される物語であることがわかります。  SFからロマンス、プロットを推進するユニークな要素に至るまで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょうどそのような気がしませんでした。どこにでも行きました。 もちろん、私は20分間のOVAから多くのキャラクターが登場するとは思っていませんが、キャラクターたちは彼らが全く個性に近くないように感じました。 初めからまだ明らかにされていない開発や、キャラクターの開発やプロットの進行がほとんどなく、MALの説明からの前提は基本的にすべてのストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、科学のフィクションでは虚偽の予測を遡及的に指摘することは賢明には簡単ですが、2002年頃の携帯電話の並置とエイリアンやFTL旅行のコミックのような未来の設定を見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションをオンにします。 実際のキーフレームアニメーションが（平均以下でない場合でも）普通のものではないにもかかわらず、プロダクションの品質がデジタルアニメーションから大幅に利益を得たところは明らかです。 しかし、これは2002年の3Dアニメーションの過度使用によって打ち消されました。このアニメーションは当時でも外れていて、2015年には完全に経験を破壊してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、3Dアニメーションに多大な努力を注ぐという選択肢につながる状況を知りません。それは予算上の理由であっても、最新の可能な技術でプレーしたいという希望であっても、13年後のことです。 間違った決定をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は星の声はそれが持っている小さな音楽をうまく利用していると言う。そして、ディレクターは、良いサウンドトラックがどのようにして特定の場面で感情を引き出すのかについての感触を持っていると確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;補足として、私は当初は英語が実際によく書かれているように印象づけられましたが、日本語文法の不自然な使用は、後の英語の行ではっきりと明らかになりました。  「敵がいる」などというより「敵が存在する」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2002年から20分間のOVAの期待を大きく膨らませたのかもしれませんが、ホシノコは個人的にはレットダウンでした。 私はまだ新海の他の作品を見ていないが、もっと楽しむつもりだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/omegavesko/reviews&#34;&gt;omegavesko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This OVA definitely felt like it had potential, but for me, it didn&amp;rsquo;t really deliver on what it promised.    Anyone who takes a look at my anime list will know that this is definitely the kind of story that I would expect to thoroughl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeelitist&#34;&gt;AnimeElitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛についての憂鬱の物語、美しい画像でいっぱいの長い旅。  30分も経たないうちに、新幹線はあなたを日本のどこかの退屈な終わりの駅から遠隔の銀河に導きます。 彼はサイエンスとサイエンスフィクションを混合することによって、すべてのプロセスを非常に巧みに実行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は自分ですべての仕事をしたことは注目に値する。 特に文字のアニメーション、静的な背景に見られる欠点は非常に素晴らしいです。 映画はより精巧なシナリオに値する。 アニメーションは私の意見では完全に不要で、このジャンルではアニメーションがなくてもかなり快適に感じるはずです。 一方、彼らは非常にうまくいっていると言わなければならない。 素晴らしいサウンドエフェクトや音楽にも同じです。 特にロマンチックな瞬間には、雨や風の音、バックグラウンドの街、ピアノのライトトーンが雰囲気をほぼ完璧にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが完全にこの作品を楽しんでみたいのであれば、キャラクターのための少なくとも少しの共感を得なければなりません。 より合理的な性質の人にとっては、多くの点で不合理なSMSを8年待つことがあります。
はい、彼のスタイルは誰のために甘くて素朴なものかもしれません。私は絶対にそれを手に入れることができます。しかし、終わりのような甘い声は、新海の「原稿」のように典型的です。 憂鬱と紅茶のビットで最高。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeElitist/reviews&#34;&gt;AnimeElitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Melancholic story about love and long journey full of beautiful images. In less than half an hour Shinkai will drag you from the &amp;lsquo;bori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk8erprince&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ：遠い星の声はおそらくオレンジ・ロードの隣で、私が見た中で最も驚異的なアニメの1つです（私はまだこれまでに作成された最悪のアニメとみなしています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、ええ、私はそれを得る。 それはラブストーリーです。 それらの多くを見た。 悲しいことに、VoDSはこの点で際立っていません。 そして、神のために、HECKが2047年にフリップ電話を使用するのは誰ですか？ テクノロジーの進歩のためには大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは正直なところ、専門的に制作されたアニメよりもファンアニメーションのように見えます。 冗談じゃないよ。 フレームレートはとてもひどいので、私はさえできません&amp;hellip;！ アー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの唯一の償還品質。 それでも、シンシア・マルティネス（ミカコ）とシル・エスクのAIシステムの声だけがいいです。  Adam Colon（Nobuo）はFLATでした。 彼には半分の時間しか聞こえませんでした。  CynthiaがAdamよりも彼女のキャリアにおいてなぜ成功したのかは本当に不思議ではありません。 それは、元気にできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらのキャラクターも特に面白いものとして打ち負かされないので、この点についてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、whaddayaだと思いますか？ 恐ろしいことですが、間違いなく これがシリーズだったら？  OMFG。 私はOrange Roadでやったように間違いなく早送りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VoDSの唯一の償還品質は、残念なことに声優のほんの一部です。 私は誰にもこれをお勧めしますか？ おそらくそうではありません。 私はそれがいかに苛酷であるかでLAUGHに私の友人にそれをリンクするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sk8erPrince/reviews&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro: Voices of a Distant Star is probably one of the most appalling anime I&amp;rsquo;ve watched, next to Orange Road (which I still regard as the wors &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は信じられないほどの物語の短い25分のOVAです。 スターは恋人を横に横切って、それは本当に信じられないこの小さなエピソードの生産の物語です。 ボイスは、彼のマック・コンピューターで一人の新井真琴によって書かれ、演出され、制作された。 彼はサウンドトラックを提供した友人に音楽をアウトソーシングした。 マコトと妻のミコは作業編集のための声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この小さなOVAは奇跡です。 非常に限られた生産価値を考えれば、声は印象的です。 芸術のスタイルはシンプルですが、とてもうまくアニメ化されています。  mechs、エイリアン、宇宙空間の設定をアニメーション化するために使用されたCGIはたくさんありますが、それは非常に明白に日付が付けられていますが、一人の人間と彼のアップルによって達成されたことを再度覚えておいてください。 明らかに限られた予算で有名ブランドのスタジオが作ったアニメよりもはるかに印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テンモンが作曲した音楽は、すべてそれ自身で涙を浮かべることができます。 メロディーは美しく、憂鬱です。 非常に薄いものが天秤にぶら下がっているかのようにいつも感じています。そして私たちは、不安定なミカコとノボールの状況が本当にどれほどのものかをよく知っています。 繰り返しますが、非常にシンプルなアレンジは、すべてピアノで行われ、拘束力があれば非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、技術的な成果とは別に、物語は美しく書かれています。 私は高校生の2人のティーンエイジャー、嫌なラブストーリー、エイリアンメックの戦争ドラマについての短編映画は、短期間で私を涙にしてしまったことに驚いていました。 新海は25分間で25回のアニメを管理するよりも、感情を増やしました。 音楽のように、状況が脆弱であるという感覚が常にあります。すべてのことが一瞬で間違っていても、それでもなお希望の光があります。 言葉やショットが無駄にならず、全体のことが、あなたの標準的なテレビ番組のエピソードよりもずっと長く感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私は別の短編映画「ホタルビの森」との比較を描きたいところですが、2011年に人気を博した短編映画です。  2つは全体的なテーマでも似ています。ホタルビは、二年生の間に、一見不可能なラブストーリーが発展する約二人のティーンエイジャーです。 しかしHotarubiはプロットポイントの半分を持っていて、Voicesとしてランタイムのほぼ2倍を占めていました。そして、Voicesは依然としてより説得力のある感情的な話をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、新柄のマトコがストーリーテリングのために持っている才能を示しているだけです（これは、彼の2枚の映画、さらには毎秒5センチメートル、早い時期に約束された場所によっても証明されています）。 これは本当に隠された宝石です。 それを見て30分を取る、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star is a short 25 minute OVA with an incredible story. Star crossed lovers aside, it’s the tale of this little episode’s production that’s really unbelievable. Voices was written, directed, and produced by one man, Makoto Shinkai, on h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obtrice&#34;&gt;obtrice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声 - 新幹誠を有名にして、どこにいても不思議な十代の若者の心に触れた作品。 なぜこれが尊敬されるのか理解してもらえたら幸いです。 新海は音楽以外のすべてをやったことは注目に値するが、中空の物語を書いて次の宮崎と呼ぶ免許が与えられているのは分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いものから始めましょう。  Shinkaiはアニメーションのマスターであり、おそらくビジネス界で最高の存在であり、Distant Starの声も例外ではありません。 ノートパソコンで一人の男が作ったかもしれないが、スタジオの仕事よりも優れている。 彼のキャリアの初期段階でさえ、新世界が目指す細部にまでこだわり、他の人たちとはほとんど同じように自分の世界を生き生きとさせることができます。 この素晴らしい世界は、飽くなき時代のピアノ作品を特集した美しいサウンドトラックに設定されています。 テンモンは新海がアニメーションにするものを音楽にすることであり、一緒にチームを作ることでライバルになることはほとんどありません。 そして、他に何もないなら、30分も経たないうちに動くラブストーリーを語る遠方の声の声は野心的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいかな、悲しいかな。 アニメーションは豪華ですが、制限は本当に表示されます。  3Dシーンは時間のテストに耐えられず、痛い親指のように突き出ていないし、キャラクターのデザインはとてもコミックで悪いので、スクエアヘッドの土地にようこそ。 忘れがたいクライマックスの宇宙/アクショントラックには、テンモンもそれほど素晴らしいものではありません。 そして、日本人の声のキャスト（新海を含む）はいいですが、イギリスの声のキャストは、キネの旅のエルメスとしての役割で有名なシンシア・マルティネスによって台無しにされています。 たとえあなたがマルティネスの声を立てることができたとしても、それは本来の対話から非常に離れているので、ダブは本質的に無益です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「だから？」と言っているかもしれません。「私は本当のアニメファンであり、私はサブウェイを見ているだけです。 そして、私は正方形の頭を抜けていくことができます。 新海の作品を見たことがある人は、自分のテーマが距離と時間によって愛されていることを知っています。遠くの星の声はすべて始まった場所です。 ある意味では、ネガミンとテラオは、その概念を説明するのに完璧な文字です。それは、文字通り軽い年月を経て、制御不能な状況によって切り裂かれ、次の短いテキストメッセージを待つことを意味するとしても、 問題は文字とその関係が顕著に未開発であることです。 彼らは紹介され、彼らは深く愛に溢れていると言われています（彼らは中学生ではないことに気付きました）。そして突然、ネガミンは魂の仲間と再会することを願って宇宙に出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて私にとってひどいメロドラマ的なものであり、新海の作品で頻繁に起こる問題です。 基本的なアイデアは美しいですが、観客が実際にキャラクターとその分離を感じるようにするには、彼らが真に愛しているという前提を売る必要があります。 さもなければ、それらに共感することは不可能になり、残されているのはかなりゆっくりとペーシングして起動する一桁のプロットです。 確かに、この映画はわずか25分であるが、より多くの時間（5センチメートル/秒）が与えられても、同じトラップに落ちた。 彼は、キャラクターとその関係に彼らが必要としている注意力を与えると、はるかに良くなります。そして、幸いなことに、彼の最新作「Garden of Words」は、彼が練習で改善していることを示唆しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は独特の作品です。本質的には一人の愛の労働ですが、あなた自身でそれをすべて行うのは難しいです。 新車は彼の苦労の功績に値するが、彼は保証された以上に多くのことを受けている。 そこにはたくさんの良いラブストーリーがあり、これはリストを作ることに近づくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obtrice/reviews&#34;&gt;obtrice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star — the work that made Makoto Shinkai famous and touched the hearts of angsty teenagers everywhere. Feel free to help me understand why this is revered. I get that it’s remarkable that Shinkai did everything but the music, but I fail to see how it gives him license to write a hollow story and be called the next Miyazaki for it.    Let’s start &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samfury&#34;&gt;SamFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;ストーリー&#34;&gt;ストーリー&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;そして、愛は分離の時までに自分の深さを知らないことが知られてきた。&amp;rdquo;
-Khalil Gibran&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人の男の子が避難所のためにバス停に走っている間に、不毛の通りに雨のシートが幕を開けました。 彼は白い布地が彼の薄い肉体についていて、影は彼の特徴に彩られていたので、彼はいつもより肌触りがよく見えました。 ベンチの上を滑りながら、彼は携帯電話を滑り落ちて、画面がちょっと揺れ動く前にちょっと手を加えました。 このビープ音は、彼の心臓を突き刺して電気の衝撃を受け、彼が受け取った電子メールに注意を向けた。 彼は彼女の名前が「From：Mikako」とタイプされたことを見るために1年も待っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は、劇場の宇宙オペラやスター・ウォーズのような比率の銀河間叙事詩であるという野望を持っていません。 それは、人類のすべてを破壊しようとするメカとエイリアンで飾られた、サイエンスフィクションのドレスを着たロマンチックな心です。 エキサイティングではないですか？ しかし、私たちは皆、愛は性格であり、外見ではないことを知っています。 旋風ミサイルの煙スクリーンとタシリアン戦艦の巻き線の触手には、宇宙戦闘によって裂かれた2つのスター・クロスの恋人の物語があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新進誠は、未来の仕事、社会の現実に惑わされた2人の恋人、その枠組み、そして愛の薄い指が遠方の無限の境界にどのように伸びていくのかというモチーフを設定します。 これは、5センチメートル/秒の深度でこれらのテーマを開発している新海の心に微視的な鏡であり、初期の時代に約束された場所ですが、これらの文字の間の分離感は、 天。 彼の2人の俳優、ミカコと野村は、高校を一緒に過ごすこと、剣道クラブの夢を売ること、地元のコンビニでアイスクリームを買うという中学生です。 ミカコが彼女がパイロットになることが明らかになると、これらの昼間の反響は粉々になり、人類への脅威に対抗するメカをつくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、2人の友人によって交換された電子メールに左右されます。分割する光年は、メッセージの配信に時間がかかり、長くなるためです。 分と時間は数ヵ月と数年の間に急速に沈殿する。 一日の幅が広がるにつれて、彼女の心の中でうそをつくように、ミカコの憂鬱さと孤独が触知できるようになります。 地上の時代からの彼女の放浪者は、老いている時代のように15歳のフレームで凍りついて見苦しいです。 数年後には、ノブラが彷徨うテキストを受け取り、憂鬱と拒絶反応の層が見る人に溢れるように、エクスチェンジは微妙にクライマックスを育む。 それは甘いですが、それが私のチョコレートを取る方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;アニメーション&#34;&gt;アニメーション&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;遠くの星からの声のフレームは、スケッチブックのページから引き裂かれます。 擦れた線は互いに交差し、パステルの水彩画を洗うことで形になっています。 それは息を呑むが、不思議で控えめで、「Random Japanse Suburb 1」の隠れた挨拶の代わりに、キャラクターの相互作用に集中するように聴衆に求めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;街の穏やかな大群は、巨大なロボット、逸脱したエイリアン、そして天体の移動体を含む高度な技術的CGIシーケンスによって崩壊している。 セクションは、地球の静かな色合いに比べて、目立つように見えます。 理由は、3Dセクションはアマチュア品質で、テクスチャは粒状であり、レンダリングにはエイリアスがほとんどなく、過大な照明効果で固められています。 スチールクラッドのタイタンが各場面でつまずくので、アニメーションは比較的厄介です。 私のホームシック感は、カメラが「無作為な日本の郊外1」のダルセの玄関に戻ったときにすぐに消えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;音&#34;&gt;音&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;孤立したピアノはメトロノームの痛みによって守られます。 楽器は、和音ミカコの疎外とノブロの不屈の精神のように弱いです。 これは、シンカイが組み立てたコラージュを、自分のイメージや対話と組み合わせて接着する接着剤です。 元気の新会と婚約者は鉛の声を出し、プロの奏者は大量配布版に採用された。 いずれにしても、ミカコの声は、終わりまで感情的な変化を起こさない単調な雑音です。 野郎は同様の苦しみに苦しむが、少なくとも彼の声は聞こえる。 アニメーションと同様に、サウンドと音楽は不均等な立場にあり、時折揺れ動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;キャラクター&#34;&gt;キャラクター&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;両方の主人公は彼らのフリップブックスタイルのアートワークに反映されていません。 私たちが知っていることのほとんどは、23分以内に展開されるイベントから来ています。バックストーリーは無視されています。 キャラクター開発の大部分は、2人の学生間のコミュニケーションと最終的な瞬間にカタルシスにどのような影響を与えているかによって引き起こされます。 私は短編映画からもっと多くを求めることができず、彼らのロマンスが私に及ぼした影響の大きさに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;全体&#34;&gt;全体&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;私は彼女の恋人が、さよならを言うのではなく、頬のリンゴに私にキスしたので、空港に座って、前にこれらの気持ちを持っていました。 ロッキー山脈、砂漠、大平原、ウィスコンシンが私たちをどのように分けたのか考えました。 私の心は、Quicktimeカウンターから最後の数秒間傷をつけたように私の胸に押しつけられました。 遠方星の声は、強力な芸術作品であり、私が強くお勧めするストーリーテリングの素晴らしい展示です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamFury/reviews&#34;&gt;SamFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;=====  Story  =====    “And ever has it been known that love knows not its own depth until the hour of separation.”  -Khalil Gibran     The sheets of rain curtained onto the barren streets, while a single boy runs for shelter into a bus stop. He looked skinnier than usual, as the white fabric clung to his pale flesh and the shadows plastered to his features. Sliding onto the bench, he slipped out his cellphone, fiddling with it for a bit before the screen came chirping to life. The beep ricocheted through his heart like a jolt of elect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thresholden&#34;&gt;thresholden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星からのテキスト：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：遠方星の声は、南北戦争中のサリバンバローの有名な手紙のような、愛された1話への戦争手紙の更新です。 応答の遅い苦労している待ち時間は、宇宙旅行の影響のためにキャラクターの年齢が異なると、SFスピンを与えられます。 長嶺が空間の奥深くを旅するにつれて、彼女の童話は彼女の幼年時代の友人と恋人の昇天に長時間かかります。 このコンセプトは非常に鋭敏で、時間と空間の冷たい距離がそれらを分離し、ゆっくりと引き離しているので、カップルにとって大きな共感を感じることができます。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題：
しかしながら問題は、非常に短時間で特性評価の悪い実行である。  OVAはわずか25分で、ストーリーをサポートするのに必要な感情を構築するには十分ではありません。 キャラクター化の場面が無計画に飛び交い、プロットをアンダーカットするので、あなたは時間の苦痛を理解しません。 彼らの感情は安く、彼らの関係を構築するためにほとんど努力が行われていない、そしてその後の孤独感が激減する。 その代わりに、あまりにも多くの時間が文字の開発から離れて時間を奪う背景アートの光沢のある宇宙の戦いと表示に置かれます。 すべてがあまりにも急いで、素晴らしいコンセプトは満たされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
惑星やメカの風景は、その時代には非常に美しく描写されていました。 しかし、キャラクターは彼らの割合がひどく、アニメでさえも苦しんでいます。彼らの顔は奇形です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
登場人物、長嶺氏、英国の声門長官の3つの声しかありません。 悲しいことに、主人公は感情的に納得できない魅力的でないVAを持っています。 スコアは記憶に残るものではなく、気分をうまく設定しません。 最高の音は、さまざまなビープ音とアクションシーケンスからの爆発であり、再び感情的側面を打ち破っています。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターを共感させるのに十分な特徴がありません。 それらを分ける距離と時間のプロットは感情的ですが、それはまばらな、未確定の、そして納得できないままです。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
遠方星の声は欠陥のある製品であり、実行は貧弱で急いでいる。  Shinkaiは良い話をするのではなく、ビジュアルで彼の努力を忘れてしまった。 したがって、その可能性はまだ十分ではありません。 私は文字とその感情に適切に焦点を当てるので、代わりに優れた漫画の適応を読むことをお勧めします。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thresholden/reviews&#34;&gt;thresholden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Texts from a Distant Star:    Story: Voices of a Distant Star is an update to the war letters to a loved one story, such as the real case of Sullivan Ballou&amp;rsquo;s famous letters during the Civil War. The slow agonizing wait of reply is given a sci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「星の声」について本当に良いことをいくつか聞いた。 賞賛の額を考えれば、このわずかな時間のOVAにとっては、このようにわずかな時間がかかったことがありました。私はそれが単にチェックアウトしなければならないものだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、少し気が&amp;hellip;失望した。 主な問題は、それが短すぎるということです。 すべての誇大宣伝のために、私はもっと多くを期待していた。 いくつかの場所では、「星の甲」が特別な雰囲気を生み出すのに成功していますが、30分の時間に詰めることができるものは、それ以上のものに固執するには不十分です。 対話/モノローグの重いフォーマットは、懐かしいものよりも多くの言葉に頼っている短いOVAであるため、「生徒の舞踏」を少し思い起こさせるものですが、「生徒の舞踏」は親によって既に非常に強い背景を持っています これはそうではありませんでしたが、結果としてこれはもう少し空であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来的には、「星の声」のメインストーリーは、はるか遠距離にお互いにメッセージを送る2人の友人の周りを回っている。 これは、チーズ携帯電話広告のための幻想的な輪郭のように聞こえるかもしれませんが、そのアイデアは非常によく使われています。  2人の主人公の間の距離が大きくなるにつれて、相手に近づくにはテキストメッセージの方が長く長くなります。 秒と分が時間に変わり、時間が変わり、最終的に数ヶ月と数年になる日々を見ると、深刻な悲しみがあります。あなたが親しい友人にメッセージを送るのは想像できますか？ または数年前のメッセージを受信することができます。これが通信できる唯一の方法ですか？ 確かに、文字通り文明から何年も戦争を戦っているときには、テキストメッセージがまだ機能しているのは、私にとってはむしろ奇妙なようです（再び、携帯電話の広告から期待される携帯電話のパワーを誇張しています：P） しかし、結果として生み出された感情は心が荒れて、私は人為的なシナリオをほぼ許すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「星の甲斐」が目立っているのは、それが一人の人間によって作られたということです。 それがどれほどうまくいったかを考えると、莫大な努力をしています。 それでも、一人で作ったということは、生産価値は驚くほど良いものの、「ガンダムシード」​​のキャリバーを演出する光沢のあるアドレナリンのマッハの戦いシーン、実際には「ホシ 私が「バンドリード」の人たちを思い出させる程度に混乱しているコエはいません。それは良いことではありません。 メカを言えば、派手な戦いとはまったく関係のないこのようなアニメの中で少し見ているので、彼らはタックのように感じます。 私はまた、キャラクターのデザインがかなり悪いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その欠陥にもかかわらず、それが呼び出すことができる感情は、それがまだ良いアニメであることを意味します。 私が聞いたすべてのステラの賞賛を考えると、私はこれからもっと多くのことを期待していました。そして、結局、それは私がそれに完全に夢中になるにはあまりにも短いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d heard some really good things about &amp;lsquo;Hoshi no Koe&amp;rsquo;. Considering the amount of praise there&amp;rsquo;s been for this seemingly insignificant half hour long OVA, I felt that it was something I simply HAD to check out.    Having watched it, I feel a bit&amp;hellip; disappointed. The main problem is that it&amp;rsquo;s just too short. Du &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inteati&#34;&gt;Inteati&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の好意を持ち、マンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のポスターと同じように、私はマンガを読んだ後、これを見ました。 潜在的にそこにあったが、悲しいことに5cm /秒の方法で実行されなかった。 これはわずか25分の卵です。 私は芸術がサブパールであると感じました。 キャラクターの発達にはいくつかの自由があり、全体的に感じが変わった。 卵子の重視はメカ空間での戦いでした。そのために、私はキャラクターの関係が後ろから座っていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、漫画を読んで、サービスをしてください。 長距離の愛の関係ははるかによく表現されており、全体の感触ははるかに苦いです。 アニメには存在しない本当の「感情的なパンチ」が感じられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをアニメーションにする試みを見てうれしく思いましたが、全体的にはそれは実現しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inteati/reviews&#34;&gt;Inteati&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Similar to some other posters, I watched this after reading the manga. The p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justiceundone&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどアニメを見終わったので、私はまだこれを見て圧倒されているので、すぐにレビューを書いてもらいたかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は誰もが公式のMALを読んだことを前提としているので、ストーリーの要約は含まない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：11&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私は本当に芸術が好きだった！ それは非常に詳細で徹底的に行われました。 特に色は美しかったです。 メカのデザインは私の紅茶ではなく、2人のキャラクターの顔のデザインでした。 しかし、これは最終的に重要ではない小さなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンドも素晴らしかった、それは本当に話を支え、豊かにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
2つの文字しかありませんが、あなたはそれについて全く考えないでしょう。 物語は非常に魅力的で、あなたは両方のキャラクターを非常に最初から愛しています。 彼らの必要以上に言わずに、彼らは深くて成熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は確かに約30分の視聴を楽しんだ。 物語は本当に悲しかったが、それでも明るくて美しいものを保持していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.5
これはアニメを見る必要があります！ 私はこれまで多くのアニメが見られているのを見たことはありませんでしたが、これは間違いなく何百もの人を見た後に私が覚えているものの1つです。 それは、好きになるために過度である必要がない、または視聴者を描くためにさまざまなトリックを求めるアニメの1つです。 それはそれがそれ自身の純度であり、見つけることはまれであるように美しいです。 それは、それが示す以上のものであるとは思わないし、正直さが魅力的である。 これをお見逃しなく、それは私たちの毎日の狂気の落ち着きの小さなオアシスのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JusticeUndone/reviews&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching the anime and wanted so much to write a review right away, because I&amp;rsquo;m still overwhelmed after watching this.    (I won&amp;rsquo;t include a summary of the story, since I assume everyone has read the official MAL one)    Story: 11  Yes.. 11! The story is quite simple to grasp. In a nutshell &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabermetrics&#34;&gt;sabermetrics&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このような短いOVAで、あなたは本当にこれの多くを期待することはできません&amp;hellip;私が最初に思ったものでした。  OVAの最初の5分間を見て、私はこれが通常のOVAよりはるかに多くあることに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）：短いOVAだったことを考えると、30分のシーケンスの後ろにストーリーライン全体を収めるために、新海誠監督の才能と彼の能力は驚くべきものです。 ドラマとロマンスが一緒になって、あなたは本当にこれで間違って行くことはできません。 この話は運転手の座席にあなたを置き、主人公が実際に行っていることを体験できるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：このような評価では、ほとんどの人がそのようなアニメにとって非常に低い得点を見つけます。 しかし、潜在的なウォッチャーに警告するために、新海誠はこれを短期間で行いました。2002年にリリースされましたが、アニメーションの質とアートワークはこれまでのものに似ています。 正直言って、正方形のブロック状の頭が画面の外に突き出ているように見えたので、キャラクターの目の前で私が苦しんだところが何度もありました。 あなたがアニメの品質で厄介でない限り、是非、このアニメを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：OVA全体を通して、小さなステップや階段の登りは非常に滑らかで、とても上手く見えました。 爆発や降雨などの正確な音は本当に生き物のような経験をもたらしました。 このタイプのドラマでは、挿入歌が本当にアニメの劇的な連続を引き出し、新海真実は本当に素晴らしいものを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターとの唯一の問題は、非常に単調な声でした。 非常に直接的で、コンピュータのように、彼らは定期的な会話のようなスピーチではありませんでした。 しかし、ストーリーラインのために、私は実際には、これがむしろうまくいっていることを実際に発見しました。 しかし全体として、キャラクターはよく表現され、その行動によって表されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）：長いアニメを探していないなら、大ヒットからこれを選んでください。 この30分間のOVAは、組織のボックスに到達する理由を与え、OVAが完了してからさらに30分間そこに座る。 まあ、正確には30分ではありませんが、ディレクターがこのOVAを作ったやり方は、OVAが終わった後でも、あなたを座席の端に留めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）：これを見ていない人は、本当にこのコピーを拾い、すぐにそれを見てください。 あなたは星の甲斐で間違っていることはできません、そして30分で、それはあなたの日からあまりにも多くの時間を費やすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sabermetrics/reviews&#34;&gt;sabermetrics&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With such a short OVA, you can&amp;rsquo;t really expect much out of this&amp;hellip; was what I thought first. Watching the first 5 minutes of the OVA, I realized that this was much more than a regular OVA.     Story (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Given that it was a short OVA, to be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marow&#34;&gt;Marow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメバイキングに掲載されました-http-animeviking-wordpress-com&#34;&gt;アニメバイキングに掲載されました：&lt;a href=&#34;http://animeviking.wordpress.com/&#34;&gt;http://animeviking.wordpress.com/&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私が遠くの星の声を見たのは、私がたった14歳だった2007年の夜の真っ只中でした。 スウェーデンで最大のテレビチャンネルの1つがアニメマラソンを午前12時から開催していた。  A.M。 そして当然、私はアニメファンであり、これはまれな出来事だったので、私は単に起きてそれをすべて見なければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての短編映画、OVA、映画が放映されたのは、遠く離れた星の声だった。 これは驚くべきことではありません。 素敵な音楽と映像を伴って、しばしば実質的で現実的に描写された物語（現実世界または架空の物語のいずれか）は、正に、私が知る限り、アニメ産業において独特です。 新幹が何を伝えたいのかという明確なビジョンがあり、自分の目標を妥協せずに、あるいは少なくともそれがどのように起こっているのかについて明確なビジョンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、新海はいつも自分の作品がストーリー自体ではなくキャラクターに焦点を当てていることから、著名なキャラクターとのつながりを感じさせてくれるのに困っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は、文字通り、空間と時間で分かれている2人の恋人について話しています。そのうちの1人は地球上に止まり、もう1人は宇宙を旅しているからです。 彼らの唯一のコミュニケーションの手段は、携帯電話を使ってメールメッセージを送信することですが、距離が伸びるにつれて連絡が取れなくなります。 それは物語のためのシンプルで完璧なアイデアですが、新車は心に響く物語を作るチャンスを見逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、主に前述のキャラクターとのつながりの欠如にあります。 お互いにどれくらいの意味があるのか​​は実際にはわかりません。われわれが理解したいのであれば、電子メールだけに依存しなければなりません。 しかし、電子メールはむしろ疎と無意味なので、これは動作しません。 理論的には、特に視聴者がキャラクターと同じことを経験しているからですが、実際には若干中空になっています。 キャラクターがお互いに気を配っているのを見て、メッセージを理解しますが、どうして&amp;hellip;私が同じことをしていない限り、どうして私は気にする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声を妨げる別のものは全体的な生産であり、特に今日は非常にシンプルであり、時代遅れです。 醜い頭や静的なイメージを無視することは可能ですが、貧弱なCGIシーンを宇宙で受け入れることは難しく、仕上げのタッチ（シーンのドラッグ、奇妙なシーンの展示など）を欠いています。 新海は本質的にすべてを自分でやったので、これは理解できるものですが、経験から少しを取り除いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧ではないが、離れた星の声は、わずか30分で魅力的な物語を語り続ける。 しかし、悲しいことに、それが持つ可能性のある高さに達することは決してありません。 しかし、これは悪いことではありません。 それはただの機会ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marow/reviews&#34;&gt;Marow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  The first time I saw Voices of a Distant Star was in the middle of the night back in 2007 when I was merely 14 years old. One of the biggest television channels in Sweden was holding an anime marathon from 12:00A.M. to 06:00A.M. and naturally, since I was an anime fan and thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に多くのことを話すことができませんでした。それは実際にはあまり説明しませんでした。 それは実際のショーではなく、何かにパイロットのように感じる。 残念ながら、これは本当の感触を得るのは難しいです。 それはメカではうまくいかないロマンスについてたくさんあります。 それがいかに遅いかによって、これはあまり興奮していません。 わずか25分のショーのために、興奮は約10分で起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカコはメカを操縦するのは良いキャラクターのようには見えませんが、もう一度、私はガンダムロジックを使う部分だと思います。 彼女はたくさん叫んで、彼女の友達と一緒にいたいと思っていることについてたくさん声をかけています。 私が思う戦いのための感情的な方法と、なぜ彼らはパイロットにそのようなメカを持たせることにしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはちょっと奇妙で、塗りつぶされたいくつかの領域のスケッチのようなものを探しています。 キャラクターはメカのように角度があり、よりロボット的に見えます。 ほとんどの場合、キャラクターはあまり動かないように見えるので、ゲームの一部を見ているような気がします。 ほとんどの画像は実際には、特にMikakoと彼女の友人の初めにモノログの間に風景にもっと集中します。 このショーは、バックグラウンドで5センチメートル/秒に似ており、特徴的にはアコースティックです。 ミカコは決して彼女の衣服を変えない。 私は中学校制服がメカで戦うのに良いとは思わない。 私はそれがアートワークに合っているとは思わないが、3D面は問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は彼らがちょうど読書ラインであるように鳴り響く、ダビングで試みているように感じることさえしない。 それは、彼らが実際にそこに行っていることを実際に感じているような気がしません。  Mikakoは少し上手ですが、まだ読書だけのように聞こえます。 今、この執筆は実際には詩集的で穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見るのは面白かったが、本当に私をつかまえなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I couldn’t really get the story line much, it didn’t really explain much and I think it just points the the novel and manga for more information though I have no clue if they actually say more. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistersister&#34;&gt;MISTERSISTER&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も感情的なOAVでしょう！ 面白いのは、物語の大半は宇宙で起こるので、主人公は決してキスしないか、その恋人はどんなものでもありません。 他のすべてのレベルにロマンスがかかります。 それはずっと遠い遠い関係のようなものです。 私は本当に泣いた。 それはとても美しいものでした。 アニメ史上最強の25分間のOAV。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MISTERSISTER/reviews&#34;&gt;MISTERSISTER&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is perhaps the most emotional OAV I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laichie&#34;&gt;LaiChie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私がAoi bungakuの最初の4つのエピソードで以前に抱えていた衝撃を受けて、最短の時間に私の記録を保持しています。
私は無作為にこのシリーズを見たので、私はそれを見て、私は25分のようだった、その良いかどうか見てみましょう。私は爆発しました。
星の声や遠い星の声（私は日本語を勉強していますが、これは星の声でなければなりません）は、宇宙探検の一員に選ばれた少女と彼女が残した少年とのコミュニケーションです。 ただし、メールの送信には、通信距離が離れているため通信に時間がかかります。
宇宙での時間は地球とは違って流れていて、老化していないということを意味しています。 ロマンスと憧れについて多くの感情。
創造者としての驚くべき人と一緒に。これは見なければなりません。ちょうど25分、驚くほどです。
だからちょうどそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaiChie/reviews&#34;&gt;LaiChie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is the holder of my record for the SHORTEST TIME ANY ANIME COULD LEAVE ME WITH AN IMPACT whi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theesilent&#34;&gt;TheeSilent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エイリアンの技術と船ではなく、本当に悪い通信技術を持つ超高度な技術と戦闘機mechs&amp;hellip;何？
私の論理は死んだ。 しかし、再び、私の論理は間違っている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2002年のアニメだからアートを過ぎて見なければならないでしょう。 それはおそらくその年齢にとって非常に良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは別のオープン・エンディングを除いて、心臓がひっくり返って良いです！ そして、それだけでそれを台無しにする。  &lt;em&gt;怒りを表現する&lt;/em&gt;
それ以外にも、短いエピソードにはすごく詰まっています。 物語は感じをもたらし、音楽はあなたを引き込みます。終わりまで見ている素晴らしい経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の仕事やストーリーを読者に投げ捨てるのではなく、ストーリーを完成させるのに十分な大胆さがあれば、スコアを上げたでしょうか。 しかしそれは好みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長距離の関係で心の痛む愛の物語が好きで、あなたが作りたい結末があれば、それはあなたにとって完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheeSilent/reviews&#34;&gt;TheeSilent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Super advanced technology and fighter mechs with alien tech and ships but really bad  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walkampf&#34;&gt;Walkampf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
重要なことは知っておくと、離れた星の声はわずか25分のアニメです。
これはかなり短いようですが、真実を伝えるには時間がかかります。
25分は非常に良い使用されています。 ストーリーにはフィラーはなく、無関係なものは表示されません。
キャラクターの間で話すことさえも最低限に抑えられていますが、それでも十分です。
実際には、話のほとんどは短いメッセージで、2人のキャラクターの携帯電話の間で送信されます。
そして、それはこのアニメを本当にユニークなものにするこれらのメッセージです。
ミカコは地球から遠ざかっているので、メッセージはノブロに到達するまでに時間がかかります。
しかし、本当に興味深い部分は、いつも、ミカコがメッセージを送った後、このメッセージが到着したときにノブロを見ました。
それは基本的にあなたが見える未来です。
観客がメッセージにノブロスの反応を見た後、時間と空間を経てキカコに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最初はストーリーテリングを少し難しくしていますが、結果は叙事詩です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
芸術は本当に私の味を打ち、メカは本当にクールに見えました。
それほど美しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
サウンドトラックはすべてのシーンに完全に合っています。
それがすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
このアニメでは2文字しかありません。
これは少なく見えるかもしれませんが、ストーリー全体が関係を中心に集中しているので十分です。
基本的に彼女の話はちょうど数日であるので、Mikakosの個人的な発達はあまりありません。
一方、ノブロスの開発は、タイムジャンプのために数年にわたって見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私はこのショーを完全に楽しんだ。
もう一度、ここに追加するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
遠くの星の声は本当に際立っています。
最初はとても短かったので慎重だったが、結局、私は「うわー！」と思った。
物語は特別なものではなく、状況によってテストされる古典的なラブストーリーかもしれませんが、この物語を伝える方法は、このアニメをまったく新しいユニークな体験にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメをほぼすべての人にオススメします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに：それはあなたの味ではなくても、25分しかないので、あなたは多くを失うことはありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28891&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Walkampf/reviews&#34;&gt;Walkampf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  It´s important to know, that Voices of a Distant Star is a only 25 minutes long anime.  This seems to be quite short, but to tell the truth, it´s plenty of time.  The 25 mins are very good used. The st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnny-quid&#34;&gt;johnny_quid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私は「ドラマ」と「ロマンス」が私の好きなアニメのジャンルではないことを認めなければなりませんが、「遠くの星の声」も美しい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ 次のテキストにはスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9！  -  1人の少女、1人の男の子、そして1人の愛のための尾。 ああ、そしてテキストメッセージの束も。  2人の学生愛好家のための尾。誰にもかかわらず、それらの間の関係を維持する。 私は何かが欠けていると思うので、私は &amp;lsquo;9&amp;rsquo;を与える​​。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3！  - それは私の弱点だった。 かなり迷惑なアート。 すべてのアニメーションもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10！  - 素晴らしい、素晴らしい音。 特別な瞬間と結びつく素晴らしい配置の音。 最後の曲はハートブレイカーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8！  - 私は両方が好きだった。 彼らの欠陥（主に年齢から）、感情と夢を持つ実在の人。 希望、愛、勇気の若い男たちがいっぱい - あなただけのOVAエピソードで必要なものすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10！  - そして私の最も重要な指標。 笑、それは全く素晴らしいと面白い経験だった。 あなたはそれをプレイすることはできますが、それを止めることはできません。 それはあなたの座席のためにあなたを結びつけます、あなたは終わりのキャプションを見るまであなたは動くことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8！  - &amp;lsquo;とても良い&amp;rsquo;。 私はこれが公正だと思う。 その芸術がそうでなければアニメは傑作になる可能性を秘めています。 しかし、残りはOKです（OKよりも優れています）。それで、座って、「Play」を押して楽しんでください。 あなたは20-25分を失いますが、あなたはアニメ界のこの純粋な美しさの部分から特別な経験を1つ獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S：これは私の最初のレビューです。 してください、甘やかされてください。 そして読書に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johnny_quid/reviews&#34;&gt;johnny_quid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, first I must admit that &amp;lsquo;Drama&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Romance&amp;rsquo; aren&amp;rsquo;t my favourite anime genres, but, dammit [!], I must admit &amp;lsquo;Voices of a Distant Star&amp;rsquo; is one beau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serowenczak&#34;&gt;serowenczak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フィラーアニメの数百時間を見た後、これは新鮮な空気の本当の息吹です。  25分で、このアニメは私をつかまえ、私の柔らかい部分で私を襲った。 このアニメは、話をするのに24エピソードは必要ないことを証明しています。 このアニメはシンプルです（愛している2人の孤独な人物の物語ですが）。そういう意味では、最初からあなたを本当に吸っています。 間違いなく無関係のプロットがあります。 彼らはあなたが知る必要があるものすべてをカットします。 彼らは何が起こっているのかはよく分かりませんが、プロットのためにすべてが犠牲にされているので、大丈夫です。 このアニメの中で重要なのは状況ではなく、感情と二人の関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは短く甘いです。 これをチェックする必要はありません。 それは唯一の25分であり、私はあなたがそれを後悔しないことを約束します（あなたが控えめな物語を気にしないと、それでもそれは少し穏やかに傷つける可能性があるので、それを見なければなりません） 私のレビューを読んで、あなたは間違いなく25分持っています。 シュート、実際のアニメの長さよりもこのレビューに手を加えるのに時間がかかりました。 だから、私はやめてしまいます。 ただそれを見に行ってください。 後でありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serowenczak/reviews&#34;&gt;serowenczak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching hundreds of hours of filler anime this one is a real breath of fresh air. In 25 minutes this anime mana &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xieon&#34;&gt;Xieon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、同じクリエイターの「5センチメートル/秒」からこれまでに見た映画のように、コメントやレビューで受け取った誇大広告までは生きていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話に特に感動しませんでした。 それは、哲学的な方法で、遠く離れていること、同じ年齢からメッセージを得ることについて、面白い計画を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいOVAだったかもしれないが、おそらくそれがもっと長くても、おそらくは結束し直したのだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメッセージを愛と共有しなければならないとすれば、人生はどうなるか考えたからです。 それはさておき、スコアが低くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xieon/reviews&#34;&gt;Xieon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately, like the movie I saw before this from the same cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gagan5867&#34;&gt;gagan5867&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この1OVAは、私がOVAを完了するとすぐに私がマンガをダウンロードしたほどに私に触れました。 物語は、長距離の関係にある女の子と少年のことです（州、国、大陸ではなく、惑星によって区切られたものではありません）。あなたのコミュニケーションの唯一の方法は、配送に長年かかるメールです。 これは、あなたがそれを完了したいと確信している一つの心に触れる物語です。
ストーリー：私が上で述べたような話は、女の子とそのような距離に耐えることができるが、状況に与えることができないように互いにとても真実の男のことです。 私はそれに9/10を与える
芸術：全体的な芸術は良いです。 私たちが物語で見る唯一の2人はもう少しよく見えたと私は信じています。
サウンド：サウンドはアニメを完全に補完します。  8人
文字：文字の純度は私に触れたものです。 彼らが断念した本当の愛の気持ちはすごく素晴らしいものでした。 もう一度8。
楽しさ：それは完全な話だったら私は確かに泣くだろう。 このOVAがどれくらい私に触れたのか 再び8
あなたは間違いなく試してみてください。 その唯一の24分はそれを見て害はない。 私は今、私の大学に遅刻しています。なぜなら、私は人々にこのシリーズを認めてもらいたいと思ったからです。 私の努力を無駄にしないでください:)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gagan5867/reviews&#34;&gt;gagan5867&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This 1 OVA touched me so much that I downloaded the manga as soon as I completed the OVA. The story is about a girl and a boy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormchasar&#34;&gt;stormchasar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメです。私は何を作るのかよく分かりません。 大部分を見て、私は思っていた、「おい、これは吸う」 とにかく、長いレビューの短い私はそれが非常に良いと思う奇妙なアニメと私はこの監督からより多くの仕事をチェックアウトするつもりです。 まず？ 芸術はフリッキンがひどいです。 真剣に。 人々は3歳に引き寄せられたように見えます。 第二に、それは非常に短いので、それは文字が基本的に性格を持たず、ストーリー・プロットのようにもほとんど見えないほど速く突進する。 結局、私は「よく、それはその30分の無駄でした」と思って、その後、私は実際に深く動いたことに気付きました。 私はあなたがそれを線形の物語として見ることを実際に意味するものではないことに気付きました。 私はあなたがそれを何と呼ぶか​​はわかりませんが、それが何であれ、あなたはそれをアバンギャルドと呼ぶこともできると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stormchasar/reviews&#34;&gt;stormchasar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime I&amp;rsquo;m not quite sure what to make of. Through most of watching it,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;munsuta&#34;&gt;Munsuta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古典的な戦争の時代のラブストーリー。 戦いに行くために愛から隔離されていることは、対処するうえで憂慮すべきことです。 彼女がメッセージを受け取るのにおよそ8年かかってしまうまで、彼女は愛する人がテキストメッセージを受け取るのに長い時間をかけて、宇宙に飛び回った。 彼はまた、生きているのか死んでいるのか、別のメッセージを受け取るのか分からないという事実に対処しなければならなかった。 非常によくプロットされたストーリーとアニメーションは素晴らしかったです。  9/10星&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Munsuta/reviews&#34;&gt;Munsuta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A calassic war time love story. Being seperated from a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2人の若い友人、長嶺美香子と寺尾昇は、ミカコがターシャンの宇宙人による地球の侵略と戦うためにトレーサー、メカロボットを飛ぶように選ばれたときに分離され、ますます 戦争が行われるにつれて、宇宙空間ではそれ以上のことはめったにありません。最初は1ヶ月、次に1年、そして最後に8年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メカ/エイリアンアニメがメチャアニメではないので、戻るボタンをクリックしてください。 代わりに、あなたはインテリジェントで勇敢なストーリーを欠くものは何もない25分の映画を手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはあなたが愛している人のために憧れているし、私がそのような状況にあった個人的な視点からは特に印象的です。 映画はますます激しくなり、終わりまで続く。 私はスポイラーなしでそれがどれほど感情的になるかを表現することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは壮大で、ストーリーは美しく、あなたはキャラクターと共感でき、音楽は完璧です。英語のダビングもいいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、プロダクションスタッフがいない自宅のコンピューターで作った新海誠の最初のアニメだと言えるでしょう。 最初にマスターピースを制作するのはすごく素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのはそれを見ることです、あなたは失望しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two young friends, Mikako Nagamine and Noboru Terao, are separated when Mikako is selected to fly a Tracer, a mecha robot, to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animazed&#34;&gt;Animazed-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、短くて簡単な見直しになります。 まず、このアニメのレビューを書こうと思ったのは、いつかマンガを読んでいたからです。 物語自体は非常に驚くほど甘いです。 私はクランチロールでメカのジャンルを検索するまで、これのアニメ版があったことは知らなかった。 この短編映画を見た後、私はこのマンガを読んでみると、これを読んだ人は誰でも書いて奨励する必要があると感じました。 芸術はそれほど印象的ではありませんが、私はストーリーがどれだけ素晴らしいかを知っていたので、とにかく見続けました。 アニメが私の心の弦を引くのに十分ではなかったように感じました。 全体的に、私はそれに7を与えました。しかし、それは、それがどれほど驚くべきかを知っているからかもしれません。 一言で言えば、私はこのアニメーションから、物語を読んでいるときと同じ感情を得ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animazed-/reviews&#34;&gt;Animazed-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This will hopefully be a short and straightforward review. First of all, I deci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は2003年に新大信に戻った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しい事実：離れた星の声は、まことのPower Mac G4で全面的に書かれ、演出され、制作されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、そうです。 では、この1人の男の生産はどのようになったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは25-30分のアニメ映画に過ぎないかもしれませんが、1時間か2時間以上続いたかのように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、寺尾昇と長嶺美香子の2人の十代のキャラクターと、それらを分ける距離に沿っている。  （それは何年も離れている）、そして孤独感を克服するための彼らの闘い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性キャラクターのミカコは、ライセテアとアメリカの宇宙軍と共に、Tarsiansとして知られるエイリアンと戦っているのに対し、Noburuは彼らが再び戻ってくるために一緒に共有していた日と夜のために地球の憧れに残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人は電子メール/テキストメッセージを使ってコミュニケーションをとり、ミカコは宇宙にさらに漂っていくので、数週間から数か月、そして最後にミカコが送信するメッセージは8時間かかります 彼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなりピアノをベースにしており、このアニメの感覚と調子に合っています。主な曲は「何年もかけて」、それはまさに最高の曲ではありませんが、まだいいですし、アニメの音色にも合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、お互いに愛する人物や、彼らが再び会うことができないことに気づいたときに、自分の気持ちをすぐに告白しないという後悔のことです。 アニメ映画が24エピソードのロマンスアニメシリーズを恥ずかしく思うかもしれないことはまれですが、これにはSF映画の要素も含まれていますが、映画の主なプロットに追加されているのは分離の悲しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがリリースされた年（2002）を振り返ってみると、遠くの星の声のアニメーションスタイルは、サイカノ、フルメタルパニック、カノンのような仕事を越えたり、さらには上がるこ​​とさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは一緒に幸せな日々のまともなバックストーリーを手に入れ、年を重ねるにつれて本当にうまく発達します。  （まあまあまあ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを考えると、私はこの映画の予算がどうなるのだろうと思っていました。私はいくつかの調査をしましたが、実際には彼のノートパソコンのアニメーション作品、 音楽作品と彼自身と彼の妻は、演技の声を出しましたか？ 彼は素晴らしいアニメを何のものからも提供することで多くの賞賛を受けるべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメはとても楽しいものでした。もっと長く、12シリーズのアニメシリーズにしたいと思っていますが、それでも私の意見では十分な価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a distant star was made by Makoto Shinkai back in 2003.     Fun fact: Voices of a Distant Star was written, directed and produced entirely by Makoto on his Power Mac G4.     Yes really. So how did this this one man production go?     It went great this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aindah&#34;&gt;aindah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;星の恋は25回、25話で成功しないシリーズは25分あります。それは、昇順とミカコとの関係を通してうまく発達しています。 それは妥当な文字を作成することを管理する。
全体的なグレードの背後にある理由は、8つの芸術にある。 登られ、ミカコは本当にひどく描かれています。 私はこれが味の問題だとは思わない。 それは事実です。なぜ私が間違って描かれたかの見落としができたのは、彼らが物語にとって不可欠であるにもかかわらず、彼らは予想通りに存在しないからです。
トレーサ（メカシャ）とテリアン（エイリアン）も、満足感はありませんでしたが、受け入れられました。
しかし、星の甲斐には驚くべき芸術的な瞬間があり、この欠陥をほぼ完全に補うことができます。 風景、空&amp;hellip;実際には、私が欠点として言及してきたものを除いてはすべて、非常に美しくて目立ちます。 私は特に雨が降った方法と、夕方の曇った空を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aindah/reviews&#34;&gt;aindah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hoshi no Koe manages to do in 25 minutes what many series don&amp;rsquo;t succeed in 25 episodes: it has a wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goatcelery96&#34;&gt;goatcelery96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり簡単です。 シンプルだけど素晴らしい。 特にそれが宇宙の場面にあるならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザイン..私は &amp;lsquo;bleh&amp;rsquo;と言うでしょう。  XD
キャラクターのデザインは、他の人気アニメとは違い、それほど良いものではありません。
ちょうど彼らの頭の形に気づく。 あなたはそれが好きではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいです。 ロマンスや愛のジャンルに焦点を当てています。 ユニークなラブストーリー。 ユニークで、ノスタルジックな、シンプルな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当にこのアニメを楽しむだろう。 短いアニメですが、とても素敵で、深い意味の物語があります。 ロマンスのような人でさえも、これが大好きです。 私は彼らの一人です。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に..ちょうどこのアニメを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/goatcelery96/reviews&#34;&gt;goatcelery96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animation is pretty simple. Simple but amazing. Especial &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠方星の声は、真新真実の非常に短いOVAです。 そして私はもう一度恋に落ちました。 あなたが5センチメートル/秒を好むなら、私はあなたがこれを好きになることを保証します。 最初から、あなたは2人のキャラクターの間の愛情と、それらに対抗する距離と時間を克服しようとする方法を見ます。 私は5分泣いていた。物語は本当にとても感動的で非常に悲しい。 私はどのようにしてすぐに物語に取り込まれたのか好きだった。  5分ではなく、私はすでにそれを愛しています。 あなたが涙を流している場合は、光年を超越した愛を見て座って30分かかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star is a very short OVA by Makoto Shin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mscandy&#34;&gt;msCandy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初に私のフォルダの中でこのOVAを見たとき、私は「オハイオ州24ミントのように思える。  &amp;lsquo;..
私はあなたを愛しているとは思わない！
静寂、植物、エイリアン間の戦争..
すべてはとても穏やかで平和だった..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は約15年の女の子が宇宙に出て、宇宙人を見つけて戦うために行った
彼女のクラスメート「昇船」と結びついていて、常に手紙を送っていますが、遠く離れていたときにはメッセージが届くのに時間がかかります！
最初の年、二年目、そして年々年月が経ちました。
彼女が地球に戻ってこないように、悲しいです。メッセージを受け取るのは悲しいことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にはドローが悪かったです。通常の日にはビデオをクローズして削除します！
しかし、このOVAを見る私の悪い気分のおかげで！
あなたが地球上でうんざりしていて、どんな方法で走ってもらいたいと思うときには、それは素晴らしいことです！
卵子の後に私は &amp;lsquo;あなたに神に感謝のように思う！ 私は毎日私の家族が1つの短いメッセージを読むために8年間待っているのを見ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;申し訳ありません4私の悪い英語：$&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/msCandy/reviews&#34;&gt;msCandy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;when i first saw this OVA in my folder i think like &amp;lsquo; oh 24 mint .. good move to spend time ! &amp;rsquo; ..  never &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;desian&#34;&gt;Desian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に素晴らしい作品です。 その不足にもかかわらず非常に感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
プロットの戦争のテーマからの手紙は、距離にもかかわらず文字を一緒にもたらす、天才のストロークです。 ほとんどのアニメは、暴かれた道から遠く離れています。 クライマックスに触れ、終わりを告げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
この短いアニメの最強の品質は、その芸術です。 風景と環境は巧みによく描かれています&amp;hellip;人々のために実行されます。 人々はアニメの残りの部分よりもはるかに低い画質レベルで描かれます。 このアニメとは別にキャラクターイメージは30分の長さで素晴らしいスコアを出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド; &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
いつものように、tenmonはすばらしい壮大なサウンドトラックを提供します。 このアニメに才能を借りて誇らしげに貸し出して、すでにそれを上回っています。 リップシンクはすべてターゲットになっており、バトルシーンやバックグラウンドのサウンドエフェクトはすべて信念と質の高いものです。 音楽はアニメの感情によく加わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
アニメの不足はキャラクターをほとんど知ることを不可能にする一方で、視聴者はキャラクターが互いに対してスクリーンから放射する愛の感覚を感じることができない。 主人公（一定の焦点が1つの特定の個人ではない）の不在は、キャラクターを見て感情を見て、両方のキャラクターからの状況でユニークなビューを得る視聴者につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はこの短いアニメを見て、偉大なアニメーション、偉大な音楽、そして私の顔に笑顔でシンプルで甘いストーリーラインを身につけました。 私は徹底的にこの1つを楽しんで、今、同様の満足のためにこのディレクターによって他の人を求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
余分な時間を過ごすのに最適な方法です。 あなたの友人や家族にこれを示してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サイドノート）私はいつもと同じように、私は英語のサブと日本語でこれを見ることをお勧めします。 ダブが吸うようなものではなく、リップシンクがオフで、感情は英語でやや平坦です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Desian/reviews&#34;&gt;Desian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;truly a great work. quite touching despite its shortness.    Story:&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  the letters from war theme of the plot is a stroke of genius, bringing the characters together despite the distan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;finishedwiththis&#34;&gt;finishedwiththis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、私はこの映画のためのレビューを読むとき、主要な固執点は常に映画の長さのように思われる。  30分で、それはアニメーション兄弟のほとんどよりも短いです。
しかし、遠方の星の声（ホシノ・コエ）の長さに欠けているのは、その物語の密度とそれの強さを補うものではない。
私はこの作品にどのくらいの感情が詰まっているかに驚いていました。他の多くの12〜26のエピソードシリーズで感じたよりもはるかに優れています。 しかし、これは部分的に私の自然な傾向に、よりメランコリックな部分やwabi-sabiの部分があるかもしれません:)
とりわけ、この短い作品を試してみることから他のレビューがあなたを邪魔しないようにしてください。 あなた自身のためだけに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/finishedwiththis/reviews&#34;&gt;finishedwiththis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, when I read reviews for this movie, the major sticking poi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魅力的で美しいアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：若手のカップルを時間と空間で分け合って、新海は何とかこの短編映画を信じられないほど多層化して握っています！ ストーリーラインは非常によく考えられ、順調です。  25分ごとに1秒ごとにうまく使用され、静かなイントロスペクションと同様に行動に与えられる十分な時間があります。 若い女の子としてのミカコの描写は非常に優れており、彼が残したボーイフレンドとしてのノボールの性格も素晴らしいです。 この短いことは、時間と空間がますます増えていくにつれて、これら二つの人々の感情を完全に捉えることができます。 それは本当に素晴らしくまとまったプロットです。 私が持っている唯一の苦情は、私がもっと欲しがっているということです。外来の脅威がより良く発達し、より強固な結末もいいでしょうが、全体的に私は遠方星の声に非常に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：うわー。 これが新車誠と彼のコンピューターの唯一の仕事だとは信じられません。 アニメーションは何も美しいものではありません。スカイプや風景は素晴らしく、色をすばらしく使用しています。 キャラクターのデザインはこれまでに見た中で最高のものではありませんが、一貫しています。 アクションシーンとCGIの使用もインスパイアされています。これは本当に独立したアニメーションの勝利です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; 声優：私が見たのは新海だったのですが、彼の婚約者は声の仕事をしてくれました。 音楽はシンプルで控えめで、その役目を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の全体的な声は、私が見た中で最高の短編映画のひとつに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Compelling and beautifully animated.    PLOT: Dealing with a young couple that are separated by time and space, Shinkai somehow manages to make this short movie incredibly multi-l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eindeadmiles&#34;&gt;eindeadmiles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スコアはこのOVAには何も意味がありません。それは短くて強力です。あなたの価値があるほどあなたの感情を呼び起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブストーリーが気に入らなければ、これを気にしないでください。 正直言って私はその話がとても短いので、その話について詳しくは触れられません。 私の言葉を聞いてそれを見てください。 最初の12分のうちに、私はすでに20分で涙を流していた。 それは悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの唯一の真実はアートスタイルです。 キャラクターはちょっとしたディテールでちょっと変わって見えます。  mechsなどのCGIは非常に安く見えますが、これは伝えるメッセージを得る目的では関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAの鎧の唯一のもう一つの欠点は、音楽が際立っていないことです。 しかし、少なくともそれは迷惑でも何もなかった。 一方の声は完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は9/10がこのOVAにとって完璧だと思うのは、芸術のために1ポイントしか取れていないということです。 ガンダムのように完全に2Dだったら、これは完全な10/10だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eindeadmiles/reviews&#34;&gt;eindeadmiles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Scores don&amp;rsquo;t really mean anything when it comes to this OVA.It&amp;rsquo;s short, powerful, and invokes so much emot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mindlink&#34;&gt;mindlink&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがリリースされたときにこの権利を見て、誰も2人の友人とこれすべてをやったディレクターを知っていた。 私はおそらく毎年1回それを見て、それはまだ少し古いものを得ていない。 新海誠は、私がメディアとして恋に落ちるようにしてくれる何かを持っているので、それ以来ずっと（宮崎駿と同じように）見る人のリストに入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのショーは、100のエピソードでキャラクターとコンセプトを表現することができませんが、この傑作はほんの数分で実現します。 私がその経験を説明しなければならない場合、このショーは一連のハイカスのようなもので、一緒に5秒間のセクションでまとめられるビネットを描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、コミュニケーションと、時間と距離の両方を超えた個人間の人間のつながりに関するアニメです。 それをSFやロマンス（またはその他のゴムスタンプ）とみなすことは、それを大きな打撃にすることです。 キャラクターの感情は、光景や色彩を使ってモネを呼び出す美しく鮮やかな芸術作品や健全な作品に支えられ、あらゆる場面で触れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は続けることができますが、あなたの時間を無駄にして、ショーを見て過ごすことになります。 新海の長編作品である「雲の向こうに」は良いフォローであり、同じ考え方を別の方法で探求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mindlink/reviews&#34;&gt;mindlink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this right when it was released, and no one knew the director, who had done all of this with two friends. I probably watch it on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sooshi&#34;&gt;sooshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その短期間を考えれば、遠方の星の声には、幸福から悲しみまで、多くの感情が詰まっています。
遠くの星の声は、そこにある最も長距離のラブストーリーです。ストーリーは、愛の友人関係の少年と少女のことです。 その女の子は銀河の探検隊に派遣されますが、別れても何年にもわたって郵送し続けます。
私は、そのような短い時間にすべての細部がどのように行われたかを愛しており、その2人はとても愛し合っていて、25分のような時間をお互いに考えています。 新海誠がやったことは、何とか楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sooshi/reviews&#34;&gt;sooshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Considering its short time Voices of a Distant Star is has lots o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lambchops&#34;&gt;lambchops&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今週は新海びいんに行きました。 毎秒5センチメートルを見た後、私は彼の残りの仕事に着手しました。 互いにお互いにメッセージを送る&amp;hellip; 私はすぐに5センチメートルが彼の最高の仕事であることをすぐに認識しました。 遠くの星の声は、おそらく彼がやったことの最も弱いアニメーション（「彼女と彼女の猫」のほかに）でしょう。 ストーリーのテーマは悪くないが、新海の再来の愛のテーマのために、私はこのアニメーションを見たときには古かった。 実際のプロットは弱くて、ほとんど言わないほど空洞だった。 私の意見ではアニメーションは非常に不完全でした（新海の他の作品とは反対です）。 キャラクターの展開は、あなたが映画の長さについて考えていたよりも優れていました。 申し訳ありませんが、それは決してとても良いことではありませんでした。  1つの最後の暴言&amp;hellip;すべてのテキストメッセージは日本語であり、それのためのダブまたはサブがなかった（どのようなリップ）最後に、あなたが彼らが何であるかを知る権利がない日本語を読むことができないなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lambchops/reviews&#34;&gt;lambchops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This week I went on a Shinkai binge. After seeing 5 centimeters per second, I launched into his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jkalyana&#34;&gt;jkalyana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声、映画とタイトルはちょうどお互いに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は男の子と女の子の愛を示しています。男の子と女の子は距離だけでなく時間も離れています。 新井誠の傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も指定されていないTarsians攻撃と呼ばれる奇妙な宇宙人の勢力が、エイリアンと戦うために人間の宇宙船で戦闘ロボットを指揮する特定の個人を選ぶ。 バトルに参加したい少女長嶺が選ばれ、バッチのトッパーになる。 一方、少年野郎は地球上の地上義務を負う。 どちらも距離によって分かれています。  Nagamineが送信するすべてのメッセージが効率的でないという技術は、Norobuに距離を置くために6ヶ月かかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が望むのは、すべての戦いの間に、すべては、地上で再び荒木と一緒にいることです。 人間の国連軍の数が著しく多い戦闘中に、彼らはいくつかのコースでいくつかの光年を逃れました。 それから、彼女は今、彼らがノロブに到達するたびに、約8年6か月かかるだろうということを知り、それを郵送します。 彼は毎日自分のメールを受け取ることはできませんが、毎日チェックしています。 彼女が光速で旅行して以来、旅の途中で、長嶺はまだ地球を去った時代であり、野呂の年齢は15歳のままである。 信長が実際にメールを1年チェックしていない時が来る。 しかし、メッセージを受け取った日には、「Happy 24th birthday」と書かれています。 残りのメッセージは失われます。 彼女がどれほど気にしているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は多くの国連軍隊と一緒に別の太陽系に入りますが、非常に大きなエイリアンフォースに遭遇し、1つの大きなリシテアを除くすべての国連船舶を奪います。 彼女はすでに一つの腕を失っているが、彼女はそれを守るために行く。 彼女は残りの1つの大きなエイリアン船や他の船を破壊し、戦闘ロボットもエネルギーを失う。 すべてが吹き飛ばされ、損傷したロボットの彼女だけが漂っていることが示されています。 戦闘中の長嶺と戸野の両者は、距離と時間を超えて考えることができると思っています。そして、それが真実であれば、彼らが持っていた思い出を経験し、学校に通ったり、 ちょっとでも、彼らは何を思い浮かべるでしょう、他の人は何を考えますか？ どちらも「私はここにいる」と思っています。彼女は一人一人を無限の空間に無邪気に漂わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングはとてもいいですが、一部の人はそれが気に入らず、より正確なエンディングを望んでいました。 私はそれが好き。 彼女はまだ15歳のようで、まだ彼を考えています。 すべてが彼女のために終わったことを知っていても、彼女は自分の心の中にイメージを持っていると考え、自分が「私はここにいる」と言って、彼女に言いたいことをして、無限の空間に漂っていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に強い感情と非常に悲しい感情的な終わりを持つ非常に素晴らしい映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大さ、すべては、その実行時間の25分で収まります。 私のお気に入りの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jkalyana/reviews&#34;&gt;jkalyana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices Of A Distant Star, the movie and the title fit each other exactly.    This movie shows the love between a boy and a girl, who are not only separated by distance but also time. A masterpiece by Makoto Shinkai.    When a strange alien force called Tarsians attacks, of which nothing is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5ynny50rr0w&#34;&gt;5ynny50rr0w&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようにこれを愛することはできません！
私は昨日これを見て楽しんだし、本当に私の中の深い感情的なコードを打ちました。
あまりにも愛と恐ろしい距離のこの物語のように私の感情を揺さぶらせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長距離の関係にあるので、私は完全に関係しており、私のように自分の人が自分のように感じることを願うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大でユニークなストーリー+すばらしいビジュアルはもちろんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私は悪いJポップミュージックについて文句を言うことができますが、ここで使用されている音楽はとてもフィット感があり、まさに素晴らしいものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰にでもこれをお勧めします！ あなたが愛している人とそれを見てください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5ynny50rr0w/reviews&#34;&gt;5ynny50rr0w&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can you not love this!  I had the pleasure of watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良き友人と愛する人の間の分離は、特に戦争/紛争の時代にはとりわけ難しいです。 遠くの星の声は、私たちの心を掘り下げ、この短い、しかし非常に優れたアニメのunreelsとして表向するために私たちの内面の感情を引き出すワンショットのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、ミカコ（ヒロイン）が他の人を探検するために送られることに気付くだけで、同じ高校に行き、幸せに一緒に過ごすことを望んでいる、中学校の2人の非常に良い友達についての感動的な物語です ソーラーシステムと戦闘tarsians。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカコとノボルの間で利用可能なコミュニケーションの唯一の形式として、ミカコは連絡をとるために電子メールを送信しますが、すぐに気づくように、ノボルが受け取るのに数時間もかからなかったメッセージには数週間、 一歩踏み込んだメッセージが登場するまで永遠のように思えるようになるまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、わずか2文字のワンショットアニメはあなたにはあまり見えないかもしれませんが、離れた星の声がそのような小さな時間と素材で処理することで、ほんの少ししかできない友人についての美しくて感動的な傑作をつくることです 彼らがどれくらいのことを望んでいても、お互いに連絡を取り合ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見ていないなら、あなたはしなければなりません。 ジャンルやテーマが気に入らなければ、とにかくそれを見てください。 わずか25分の時間を費やして、あなたはこの特定のワンショットアニメを見るのに非常に価値があったことに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Separation between good friends and loved ones are always hard to take in, especially in times of war/strife. Voices of a Distant Star is a one sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risan07&#34;&gt;Risan07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメについての複数のレビューを聞いていました。 いくつかはそれが素晴らしい、種類の隠された宝石を見た。 他の人はそれがひどいと言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし何らかの理由で私はそれを撃つことにしました。 結局のところ、ちょうど1時間半のエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は認めている、これは私のお茶のプロットが賢明ではなかった。 星の恋は時空間で文字通りに分かれた2人のティーンエイジャーのラブストーリーです。 地球はエイリアンの侵略の真っ只中にあり、ヒロインミカコは抵抗に加わり、攻撃者を倒す使命を遂行する。 しかし、ただ一つの問題があります。 彼女は長い時間の友人を残し、興味を抱いている、昇下、後ろに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;離しても、2人はお互いに接触し続けることができない。 そして、ここでもう一つの問題が発生します。彼らが通信できる唯一の方法は、携帯電話でお互いにテキストメッセージを送ることです。 彼らがお互いからメッセージを受け取るには何ヶ月もかかりますが、ミカコが宇宙にいっそう近づくにつれて、メッセージが送られるのに長くかかるようになり、最終的に連絡なしで何年にもなりました。 物語は両側を示し、ミカコは地球から離れて幾分奇妙な光年の侵略39を戦った; そして、彼が年を重ねても、ミカコを決して忘れずに永遠に愛することを誓った昇男と、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それよりもそれ以上のことはありません。それはそれほど短くないので、それ以上のことはできません。 しかし、私はそれの終わりまでに、私の心の中に何か、何かを感じたことを認めます。 彼らはそのような長い距離で分かれていますが、お互いに伝えたいのは、彼らが彼らを愛しているということだけです。 それは同時にとても悲しくて心温まるものでした。私は少し高いスコアを与えることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カバーがあなたを騙さないようにしてください。アニメーションの品質はかなりひどいです。 私はそれがOVAだけだったのか予算が低いのか分からなかったが、私はそれがまったく気に入らないことを確かに知っている。 私は実際にはアニメーションのためにそれをほとんど落としましたが、それは1つのエピソードだけだったので、それはかなり哀れでしたと思いました。 私は最後までそれに慣れていることを認めますが、それはアマチュアのように見えないということではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、信用供与が必要なところで信用を与えなければならないが、風景はまったく素晴らしいものだった。 色のコントラストは非常に固いものでした。 残念なことに、それほど悪くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の判断の根拠となる音はあまりありませんでした。 オープニングとエンディングのシークエンスは単純なピアノのメロディーだったし、宇宙銃の撮影以外にそれ以上のことはなかった。 それは恐ろしいではなかった、それは壮観ではなかった、それはまあまあだった&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、シリーズは非常に短いので、キャラクターの背景や性格を開発する時間はあまりありません。 星の恋は、与えられた時間枠でうまくやった。 しかし、実際に宇宙に上がった人物だったので、ミカコにはさらに多くのキャラクター開発が行われました。 それは戦争の時に、女性が家にいる間に男性が外に出て戦うという従来の考え方を破るからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の文字はとてもシンプルなので、私は実際にそれらにもっと関連付けることができます。 キャラクターが悩まされていた暗い過去はありませんでした。 彼らは単に一緒になりたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを憎んだのですか？ いいえ、私はそれを愛しましたか？ 私はそれほど遠くに行きません。 星の恋はただ座って見ているシリーズの一つです。 それは、あなたの悩みからあなたの心を奪うものです。 これ以上何もない。 私が普通に見るアニメのタイプではありませんでしたが、時間の浪費ではないと感じました。 それを見るために私が入れなければならなかった努力の量は大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピーパンダと悲しいパンダ賞の今は時間です。 これは、私がアニメの最高と最悪の部分を指摘し、彼らに「賞」を与える私の小さな奇抜です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピーパンダに行く：ストーリー！
キャラクターよりもスコアが低いにもかかわらず、本当に私を心臓に突き刺してねじれさせる「決してできない」プロットについては何かがあります。 感情的な終わりは確かにアニメを作ったものです。 私はそれについて考えて寒さを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいパンダは行く：芸術！
私はほとんど芸術のためにエピソードを落とした、私はもっと言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計スコア：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;30&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt; =.6
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに気を散らすようなものを探していたら、ホシの声を見てください。 もしあなたが「たわごと私の友人が一度も見たことがない」というコレクションを作りたいなら、星の声を見てください。 それ以上のことをしたいのであれば、あなたはこの1つを飛び越えて何か他のものに取り掛かることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Risan07/reviews&#34;&gt;Risan07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, I had heard mixed reviews about this anime. Some saw it&amp;rsquo;s fantastic, a hidden gem of sorts. Others say it&amp;rsquo;s awful.     But for whatever reason I decided to give it a shot. I mean, it was only one half an hour long episode after all.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Now I’ll admit, this wasn’t my cup of tea plot wise. Hoshi no koe is a love story about two teenagers who are separated between time and space-literally. The Earth is in the midst of an alien invasio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zu&#34;&gt;Zu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、期間（約30分）を見てこのアニメを判断した後、これを後で一緒に見ていたら、近くの壁に頭を抱かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いアニメはどうでしょうか？確かに、あなたがそれを終えた後に皮肉なことに欠けています。何とかこの不足があると、あなたは空虚状態に陥ります（そうでなければこれらを傷つけます）。 これはおそらく悲しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-1&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それは感動的でユニークです.Samesはそのストーリーラインのために行きます。クリエイターは、甘やかされた瞬間を断ち切って、ミカコが宇宙のために出発しなければならない理由を記入することができました。クリエイターが使用した時間を考えると、 優れた。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメーション-1&#34;&gt;アニメーション&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、星の声はこれまでにない最高の背景を持っていました。しかし、非常に残念なことに、キャラクターのデザインは貧弱でステレオタイプです。メカシーンは悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音-1&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;クリエイターと彼の妻は声優を演じましたが、それはかなり良いことでした。唯一のISTは思い出深いものです.BGMは非常に希少ですが、その目的によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-1&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;あまりにも短すぎて、ほとんどの人はその話を伝えていませんでした。しかし、ここのミカコとノブロの2人のキャラクターはお互いに愛情と情熱だけを捧げています。 セクションのために。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しみ&#34;&gt;楽しみ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、私はそれを楽しんで、それは価値があった（わずか30分）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-1&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;十分な時間を奪った？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価-8（切り上げ）
強くお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zu/reviews&#34;&gt;Zu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all,if you ever did judge this anime by looking at the duration(around 30minutes) and ended up watch this later then together,lets bang our heads o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dannofthursday&#34;&gt;dannofthursday&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはロマンスで何を見たいですか？ 些細な問題を抱えているもう一人の恋人？ いいえ、私はあなたがアニメやOVAのそれらのタイプに疲れていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方星の声は私が今まで見てきた別の目を開くOVAです。 それはあなたに本当の愛が何であるかのいくつかの意味を与えます。 距離だけでなく時によっても分かれている2人の間に住みます。
どのようにして彼らはお互いの心を保つことができましたか？ あなたはそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dannofthursday/reviews&#34;&gt;dannofthursday&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you want to see in romance? Another l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;antmen99&#34;&gt;Antmen99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はプロットが素晴らしかったと思った。 それを置く他の方法はありません。 しかし、芸術はかなりサブパールだった。 私はそれが挑戦的に芸術が行く限りよりうまく実行されたかもしれないと思う。 しかし全体のプロットは本当に良かったです。 私は距離が人をどのように変えることができるかについて本当に精緻化した方法が好きでした。 そしてそれの上に、あなたが光の時間のスピードで移動するときに、あなたにとってははるかにゆっくり動き、ゆっくりと老化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Antmen99/reviews&#34;&gt;Antmen99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought the plot was great. No other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormy-77-1&#34;&gt;Stormy_77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別の隠された宝石が再検討されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブロックバスターのアニメセクションでこのDVDをランダムに選んで、それから何も期待しなかった。そして25分後、私は&amp;hellip;&amp;hellip;!!!!!! 翌日、私は10人にこの映画について語った。 それが私にどれほど*得られたかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星の声〜遠くの星の声〜は本質的に少年と少女の間の長距離の愛と郵便のメッセージです。 映画は本当に短いですが、その時に2人は友人であることが分かり、女の子は宇宙の軍隊と共に送り出されますが、彼らはお互いにテキストです。 時間が過ぎると（地球上で）、少年は数百万光年離れた少女よりも早く老化するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが愛する人から時間や距離によって離れたことがあるなら、この映画はあなたと非常に強く共鳴します。 クレネックスを準備する。 あなたは映画が悲しいので本当に泣くことはありません。あなたは憧れていて欲しいと他の感情のために泣くでしょう。映画を見て、私の言いたいことを理解してください。 それは名作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーは、その感情的なパンチを25分にパックする完全な能力で、今はストーリーライティングの才能です。 それは映画が良いキャラクターの発展を持つためには長い間なければならないという神話を完全に裏付けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに驚くべきことは、この全アニメが1人のApple Macで1人で行われたことです。 彼と彼の妻は両方のキャラクターのために行動する声を出しました。 男は新海誠です。 私は彼のキャリアに従うことを誓いました。 彼のキャリアが始まったホシノコエ以来、彼は「私たちの早い日に約束した場所」と「五丁目5センチメートル」の後ろの才能です。 この男はとてもいいので、彼が作るすべてのアニメを買うよ、それは良いことが分かるからね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見てください、強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=334&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stormy_77/reviews&#34;&gt;Stormy_77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another hidden gem gets reviewed.    I randomly picked this DVD up at Blockbuster&amp;rsquo;s Anime section and expected nothing much from it and 25 minutes later I was &amp;hellip;&amp;hellip; ! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuu-chan-1&#34;&gt;Shuu-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くべき5センチメートル/秒を見た後、私は自分自身に、新海誠の最初の遠い星の声を見て欲しいと思った。 レビューはそれを賞賛し、それは良いものでなければならないと思いました。 あなたは彼らが仮定していることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
バットをオフにして、私はストーリーについて確信が持てませんでした。 私は5cm 1秒でかなりうまくいったので、遠く離れた愛のコンセプトが好きでしたが、テキストメッセージの遅れのアイデアはちょっとばかりです。 私が気にしているのは、昇船や長嶺にとって大変なことではありません。 物語はちょうど混乱です。 面倒な、自己嫌悪感、混乱。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; あなたは2046年にもっと効果的なコミュニケーションの方法を発明したと思うでしょうが、シンカイ・マコトはそう思わなかったと思います。 また、携帯電話を見て！ 未来の技術のヒントを持っている電話機を設計することさえなかった。 ああ、彼らは巨大な、宇宙旅行、メカを発明することができましたが、より高度な形のモバイル通信デバイスは、式から外れています！ 移動すると、ストーリーは始めから終わりまでうまくいかず、何も解決されません。 長嶺氏と安保氏が分かち合っているコネクションについて、視聴者の真の理解をさらに強化しようとする試みは実際には行われていない。 彼らはお互いが好きで、何かを意味することを期待しています。 何年もの間、意味のある一貫した感覚がなくなり、時間の経過はかなり正しいと感じられなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
最初の印象は混乱と嫌悪感が混じっていた。 文字はぎこちなく設計されています。 シーンによっては、角度によっては見た目が大きく違って見えて、リードや新しいキャラクターの1つであることが時々気づくことができませんでした。 比例は、私が本当に怒りからスクリーンを突き刺す衝動に抵抗しなければならなかった角度でもあった。 感情は私が期待するようにはっきりとわかるものではありません。これは、このOVAをほとんど耳にすることのできない他の欠陥を持つ化合物です。 宇宙戦闘シーンは実際にはOVAの最優秀芸術として際立っていますが、何も意味がありません。 メカデザインとアニメーションは平均的で、魅力的ではありません。 ヤーン &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
これの音は、それがどれほど恐ろしいかでも私の心を吹き飛ばします。 あなたは音楽がどれくらい悪いか知っていますか？ だから悪い私はそれが何のように聞こえるか思い出すことができません。 私はこの中に音楽があったかどうか覚えていない！ そして、映画はトワイライトの映画俳優としての感情に欠けている。 宇宙戦闘シーンでの効果音は平均的なもので、そのようなものに期待するものなので、何の印象もありません。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字がありましたか？ 本当に？ &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; 私はちょうど塗装された木のスラブを話していると思った。 彼らはあまり言わなかった。  OVAは、観客が彼らが分かれている車を与えるために、長嶺と能の関係の性質を確立するのに十分な時間を費やさなかったので、関係者の感情にはそれほど欠けている。 私は彼らがお互いを愛していることを正確に見てみたい。 登場人物は遠く、空白で感情のない男で、長嶺はぎこちない息子の子供です。 どちらも開発されておらず、どちらも顕著な個性を持たない。 そして、他のキャラクターの欠如は私の心を吹き飛ばします。 本当に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
5センチメートル/秒は、今日まで、私のお気に入りのアニメ映画/ OVAの1つであり、この厄介な汚物の後に来たので、新海誠は非常に才能のある男だと思う。 彼はあなたが関係することができる雰囲気とキャラクター、状況と感情を確立する方法を知っています。 彼はこの分野の技術をこのOVAに持ってこなかった。 フラットなキャラクター、ばかげた前提、感情のない妖精、恐ろしい芸術はすべて、私が今まで見たことのない、最悪のアニメのひとつです。 非常に多くの人がこのゴミをどのように楽しむことができるかは、決して理解できません。 私はこれを見てはお勧めしません。 新海誠の他の作品が投資価値があるので、時間を節約してください。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29545&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shuu-chan/reviews&#34;&gt;Shuu-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the amazing 5 Centimeters Per Second, I figure I owed it to myself to watch Shinkai Makoto&amp;rsquo;s first work Voices of a Distant Star. Reviews praised it and I assumed that it must be good. Well you know what they say about assuming.    Story:  Right off the bat I was unsure about the story. I liked the concept of love separated by distance as it worked quite well in 5cm Per Sec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;milnivek-1&#34;&gt;milnivek&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初に大学で2004年にこの映画を見てきました。そして、典型的な少年アニメが約2つの悲鳴でプロットを進めることができた時に、この短編映画が伝えている感情と感情のまさに深みによって吹き飛ばされていることを思い出してください。 パワーアップとファイアボール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年後にこの映画に戻って、私は映画の私の思い出が、古い、冷笑的な、30何かの自己による再ウォッチまでいかに保つだろうかと心配しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;過去10年間のアニメーションの進歩を考えると、アートはかなり普通です。 風景のショットのいくつかはかなり息を呑むように見えますが、顔は特にゆがんで形が崩れる傾向があります。 プロットもかなり普通で、要約すれば特別なことはありません。 私たちが2人の主人公と過ごす短い時間で、私たちは彼らの歴史や動機を実際には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの欠点を抱えて、なぜこの映画は10/10、完全なスコアに値するのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠（監督）は、やや平凡な要素を取り入れ、それらを混ぜ合わせて、その部分の合計よりも大きい素晴らしい映画に変えます。 どういうわけか、平凡でシンプルな芸術にもかかわらず、あなたは本当に空間の広大な空虚感と、距離と時間の両方によってさらに遠くから離れていくミカコが感じる孤独と孤独を感じます。 どういうわけか、限られた特徴付けにもかかわらず、あなたは本当に彼らがどれくらい強く感じているのか、彼らの絶望、愛、希望を理解するようになります。 新風真実は、2002年に家庭用コンピュータを使って自分でこれをやっていました。ほとんどの人がコンピュータを使ってポルノなどのサーフィンをする方法を発見していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;星の恋は感情に関する映画で、20分でそういう気持ちをどのように伝えるのか、本当に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/milnivek/reviews&#34;&gt;milnivek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched this movie in 2004 in university and remember being blown away by the sheer depth of emotions and feelings that this short film manages to convey in the time that the t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savepoints-1&#34;&gt;Savepoints&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「愛については遠く離れているわけではありません。彼らの間に数マイルの距離があっても、心を結びつける方法は常に見つけます」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;25分でいい話をするのは難しいことかもしれませんが、新幹真（ほとんど）は星の声でそれを独り占めできました。 しかし、実際には1人の人間によって作られただけなので、他の人よりも顕著ないくつかの欠点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（8/10）
物語は簡単です。  2人の幼なじみの友人は離れていますが、互いの距離が伸びても、お互いに接しています。 これはむしろ感情的なラブストーリーを作り出し、25分の短期間でそれをすべて行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても短いので、あまりにもそれについて言うべきではありませんが、新海はこのような物語を提供する素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（8/10）
芸術は、このOVAの最大の欠点のひとつですが、同時にとても美しいものです。  Hoshi no Koeは、2Dと3Dアニメーションの組み合わせを使用します。ほとんどの場合、メカや宇宙船には後者を使用し、文字や背景は2Dに残ります。 背景は素晴らしく、とてもよく見えますが、これはどこに問題が起こるかです。このような美しい背景のなかで、文字がとても奇妙に見えるのはむしろ奇妙です。 キャラクターアートのための時間はほとんどないように感じられます。本当に目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あまりにも問題はありませんでしたが、アートの他の側面（一般的にはOVA）は、あなたがそれを知る前にキャラクターのデザインからあなたの心を奪うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（8/10）
このOVAの（明らかに）2つのバージョンがあります。 新海とその妻がすべての声を出したところ、適切な声優がいた妻。 私は前者を見ました。明らかに、彼らの声がうまくいかなかったことを意味します。 いくつかのダイアログ・ラインは古くなったように感じましたが、これはOVAの残りの部分と比較してすばやく消える問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは非常に感情的なピアノを中心としたサウンドトラックを持ち、実際にあらゆる場面で感情を引き出すのを助けました。 音楽そのものは素晴らしいですし、クレジット・ソング「Years and Far Away」は、OVAが設定したトーンを実際に捉える全く美しい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（7/10）
あなたが話をするのに25分しかないときは、多くのキャラクターの開発のための時間が全くないことは明らかです。 それにもかかわらず、キャラクターは本当の、そして幾分かの関係性を感じました（私はこれまで自分で似たような状況にいたことはないので、伝えにくいです）。 しかし、私が好きだったのは、サポートキャラクターがいないということです。これは、時間と空間で分かれたこの2人の友人の話であり、感情や気を養うためには、 あなたがこれを見ているときにたくさんの気持ちを取り去ったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（8/10）
私はこのOVAを本当に楽しんでいましたし、そのような短時間で何をするのかをどう管理していますか？ 時にはむしろ感情的で悲しかったですが、あなたがコントロールできないほど泣いているところではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
あなたが手に25-30分を持っている、そして/またはあなたが単にこれらのタイプの映画（5CPS、約束された場所）のファンであるなら、私はこれを見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+非常に短い時間で大きなラブストーリーを伝えます。
+ファンタスティックなサウンドトラック。
+ 2Dアニメーションと3Dアニメーションの素晴らしい組み合わせ。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;美しい背景-1&#34;&gt;+美しい背景。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - キャラクターアートは本当に不足しています。
 - 音声の演技は、（実際のVAを持っていないために）時には少し「オフ」に感じることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Savepoints/reviews&#34;&gt;Savepoints&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“There is no long distance about love, it always finds a way to bring hearts together no matter how many miles there are between them.”    Telling a good story in only 25 minutes can be a difficult task, but Shinkai Makoto (almost) single-handedly managed to do so with Hoshi no Koe. However, since it was in fact only made by one person, it does have i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suicideducky-1&#34;&gt;suicideducky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点を除いて、全く美しい傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、2人の愛好家の話を、時間と空間で分けて、唯一のつながりは、15歳の私の誕生日から幸せな24歳の誕生日を祝うメッセージが送信される点まで、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、完璧なラブストーリーを得て、余分な脂肪をすべて取り除き、生の感情を25分まで収縮させる最終結果です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に難しいアニメでした。もしあなたがこの25分を取って他のアニメと同じ長さのものと比較するならば、離れたスタートの声は手を下ろすでしょうが、 結局、私はそれがちょうど20分でさえも続くことを望んでいました。 私は満足感を感じましたが、かなり毛羽立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがこのアニメと何をしようとしたのかを見て、それを精製して蒸留し、それに関しては完璧に取り除かれました。 私が持っている1つの問題は、キャラクターがスティックの短い端を描いたと感じ、時にはストーリーラインがかなり急に感じられたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術スタイルはとても美しく、ストーリーラインには正義がありますが、ストーリーラインはそれがもう少し発展したように感じますが、遠くの星の声は私が覚えていないと思っていた全く驚くほど息をのむようなシーンを持っています 25分以内に改善する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、25分以内にも美しいものが生まれることがあるという完璧な例ですが、これによって私はもっと多くのことを望んでいました。  a 10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に忘れられないアニメと、私が強く推薦するもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suicideducky/reviews&#34;&gt;suicideducky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An absolutely beautiful masterpeice in all but a few regards.    Voices of a distant star tells the tale of two lovers, seperated by time and space whos only connection is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter-1&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そこでは最短アニメの一つ、遠方星の声も私の最も謙虚な意見で、私が今までに遭遇した最高のものの1つです。  2人の若い友人の話に続いて、彼らは突然空間の範囲に分割されます。 彼らのお互いの接触は、テキストメッセージングに限定されます。 まもなくメッセージは届くまでに数日かかるし、数ヶ月、そして最終的には何年もかかります。 今では有名な新海誠を地図に載せた作品で、この甘い物語は見逃せないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Distant Starの声は、25分の試合全体に25回の平均的なシリーズより多くの感情を詰め込んだ物語です。 物語の進展は、あらゆる瞬間に、より望ましくない結果につながりますが、それが提供する希望の小さな光線を失うことはありません。 自然界の短編小説では、細かい点で多くのことを混乱させないようにしていますが、SFの設定はやりにくいです。 それでも、ボイスは、主人公「美香子」と「昇船」を中心に、アニメを中心にできるだけシンプルにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカコとノボルの全てから奪われたキャストは、自分の個人的な感情や内的な葛藤を通じて物語を語ります。 これは物語を少し深くするだけではなく、2人の子供たちが互いの愛をあまりにも遅く感じるようになった2人の子供よりもはるかに多くの人を癒します。 彼らの個人的な気持ちは、これらのような状況のキャラクターが扱われる心配を超えた感情の内部交響曲を反映しています。 彼らは表面的または偽りとして出くわすことはありません。 これは誰もが何らかの関係を持つことができる純粋な人間のドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことにもう一つ別のことは、このアニメ全体が新進誠のPC上でアニメ化され、本当に望むなら誰でもアニメを作ることができるということです。 結果は実際にはむしろプロフェッショナルにも見えます。 ロボットのシーンやエイリアンの世界では超現実的ですが、より劇的なシーンは現実には激しく縛られています。 今日のように細部へのこだわりが注ぎ込まれています。細やかな造形は、アニメのしっかりした見た目と繊細な感触をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはTENMONによって構成されました。TENMONは今や記憶の物語で彼の作品でよりよく知られています。 それは重くピアノを積んでおり、それは悪いことではありません。 メロディーは壊れ易く、美しく、最初の音符が演奏されると、最後の「Through the Years and Far Away」は私を涙にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、遠方星の声は私が今までに見た中で最高のアニメの一つです。 それは短く、そのメッセージの中で普遍的な、よく書かれた、よく書かれたものです。 それが完全でないことを保つ唯一の事は、この世界には完璧なものは何もないということです。 しかし、それを見てください。 あなたは言い訳がありませんので、ちょうど25分です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は遠くの星の声を10のうち10点に当てはめました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the shortest anime out there, Voices of a Distant Star is also in my most humble opinion, one of the best I&amp;rsquo;ve ever come across. Following the story of two young friends, they are suddenly divided by the reaches of space. Their contact with each other becomes limited to t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vgckenny-1&#34;&gt;VGCKenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は非常によく受け取られたアニメです。 どんな理由で私を超えているのですか？ このアニメはちょっと悪いです。 たぶん私は最も養殖された人ではないかもしれませんが、泣き言と不平を言う2人の人が私の娯楽の考えではないことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは正しいアイデアを持っています。ただ何もしていないようです。 お互いのことを気にしながら、離れて分かれている2人の人が、崇高なアイデアであり、働いていたかもしれないが、それは2人だけに不平を言っているだけで、他のものはほとんどないからです。 確かにそこにいくつかのアクションシーケンスがありますが、彼らは退屈です。 このようなことをやろうとするならば、少なくとも、キャラクターと会話しているキャラクターを彼らの場所に見せてください。  2人の間を行き来するだけでは面白くない。 私は正直なところ、監督がストーリーを広げようとしなかったと思っています。 結論としては、少なくともこのストーリーはうまくいっていたかもしれませんが、それを呼び出すことができるのであれば、相互作用のほかに何もないことによって、それ自体が成り立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ここで、ボイスが実際に崩壊するキャラクターを紹介します。 ミカコとノボールの両方は、あまりにも狂っているだけです。 彼らはとてもうんざりです、彼らに共感するのは難しいです。 彼らはお互いが見逃しているという事実の他に、基本的に感情がありません。 それはちょうど「ああ、私はあなたを様々な方法で25分間恋しいです。 彼らはそれについて何か悲しそうに見えず、ちょっと落ち込んでいます。 彼らは嘆きと不平を言うにもかかわらず、私はミカコが悪いと思う。  1.彼女はもっと不平を言います、そして2.彼女はできるだけ彼女と一緒にするために、軍の外に出ていません。 しかし、まだ両方のキャラクターはひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：全体的にまともなアートでした。 地球の設定は本当に良かったが、他の設定は興味深いものや目を引くものがなかった。 今、あなたが目を引く空間を作れないときは、あなたは挑戦的に芸術部門にいくつかの問題を抱えています。 キャラクターのデザインはOKでしたが、ミカコのデザインはLainのキャラクターデザインから直接リッピングされたようです。 しかし、3Dアートは、アートがそれ自身を引きずり始める場所です。 それはちょうど収まらない。 それは貧弱にコンパイルされていて、まったく整理されていないように見えます。 三次元の芸術について私が言うことができる唯一の良いことは、敵の船がHaunterのように見えるということです。Haunterは素晴らしいポケモンです。 しかし、それだけで全体的にまともなので、それは芸術を救うものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽はかなり忘れられて退屈です。 確かに、彼らがピアノでやったことのいくつかは面白かったですが、それでもまだ退屈で忘れられています。 彼らが同じ曲を演奏するのと同じくらい、何度も何度も繰り返します。 英語の声はまともで、効果音は面白かったですが、それほど多くはなかったので、覚えていません。 音の部分はちょっと退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はこのアニメを好きな人がなぜ多くいるのか分かりませんが、25分だけ2人の人が不平を言うのです。 それはエンターテインメントではなく、それは高校ドラマであり、率直に言って、これよりも高校ドラマを見るのに良い方法があります。 あなたが長い間不平を言うのを見たいと思えば、私はあなたのために申し訳ありません。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VGCKenny/reviews&#34;&gt;VGCKenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star is a very well received anime. For what reason is beyond me. This anime is just bad. Maybe I&amp;rsquo;m not the most cultured person, but seeing two people whining and complaining isn&amp;rsquo;t my idea of entertainment.    Story: The story has the right idea, it just doesn&amp;rsquo;t seem to do anything. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laevus-1&#34;&gt;Laevus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは単なるシンプルですが、彼らがそれを描写する方法はただのファンタスティックでした。 私たちは皆、おそらくこのような物語を考えているかもしれませんが、この物語がいかにこのアニメの物語をとても美しくしたかの2人のキャラクター間の情熱に満ちていました。 このアニメは、愛がどれほど容易に自分の将来と思考を決定できるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が良かったにもかかわらず、主人公がまだ高校にいて、宇宙に出かけていたアニメの瞬間でさえ、何も起こりませんでした。 しかし、これはアニメに劇的な影響を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2-D効果と3-D効果をどのように一緒に使うのか興味深かったです。 船舶とメッカは3-Dスタイルで素敵に行われました。 残念なことにキャラクターのデザインはぎこちなく行われました。  2002年のOVAであっても、景観がより良く、2Dであったという事実を考慮に入れて、キャラクターのデザインを大幅に改善することができました。 キャラクターデザインのためにしばらくの間、私は間違ったアニメを見ていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時間の不足のため、私の見解では、音と性格についてはあまり言い表せません。 劇的なシーンでは音がうまく演奏され、ミサイルの発射など他の部分にも効果がありました。  BMGだけで人を泣かせることができます。 文字は23分の関係で大きく発展しました。  5cmとThe Promiseの後でこのシリーズを見ることへの落胆は、キャラクターの性格が非常に似ているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAを楽しんで、心を壊す経験です。 私は20-30分を手にしている人にこれを提案します。 また、この美しさを完全に把握したい場合は、5cm前にこれを見て、当初の日に約束した場所。 私はこれが他のアニメを台無しにするとは思わないが、アミンのテーマをさらに強化する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Laevus/reviews&#34;&gt;Laevus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story line is just simple but how they portrayed it was just FANTASTIC. We all probably can think of a story like this one but its how the story was full of passion between th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;electricslime-1&#34;&gt;ElectricSlime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;離れた星の声、短い&amp;hellip;しかし甘い。 名誉ある監督新海誠によるOVAのように、それは印象的な血統がありますが、決して動いていないような気がします。 この物語は、銀河間戦争によって分かれた若い少年と少女のことを伝えています。 優れているとは言えますが、実際に戦っている理由や戦っている相手の意識を伝えることは決してありません。 ストーリーがより洗練されて映画フォーマットに置かれれば、私はこれが本当の勝者であったと思う。 それはそれほど悪くはありませんが、もっと多くのことがあったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとアートの方向性は、離れた星の声が本当に離れているところです。 どのシーンでも、細かいディテールが完璧かつリアルにアニメーション化されています。  CG mechsは6年前に作られたことを考えると非常にうまくいっています。 特に背景や空はいつも一流で、とてもよく描かれています。 すべてのトップマーク。 キャラクターモデルは見た目が少しばかげていましたが、それでも私を悩ますだけでは十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽と音は本当に距離感を与える。 これは奇妙な表現方法ですが、音楽は実際に戦いにスケールを与え、叙事詩が起こっているような気分にさせます。 私がその音について不平を言うならば、それは声の演技でしょう。 それは不十分に行われたわけではありませんでしたが、より良いことがありました。 女の子が感情的になって泣いていたとき、私はそれを感じていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカトとノボルが登場するのは、このキャラクターだけです。 それは1つのエピソードOVAだけであるので、何らかのバックストーリーを見たり、ストーリーを肉食したりする機会はありません。 提供された時間では、彼らはほとんどが一緒になりたいとの希望とお互いの愛情に集中していました。 彼らは全く性格がなく、非常に一次元です。 それを乗り越える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAの方がはるかに良いと思っていましたが、それほど素晴らしいクイックウォッチではありません。 映画としては、これはずっと良かったと思うし、他のトップノッチ映画と一緒に置かれるだろう。 それが起こっていることや気にすることの感覚を得るのに十分な時間はありませんが、そうです。 しかし、まだ見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElectricSlime/reviews&#34;&gt;ElectricSlime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star, short&amp;hellip; but sweet. As a one off OVA by acclaimed director Shinkai Makoto it comes with a rather impressive pedigree, but I feel like it never really got moving. The story tells of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ran614-1&#34;&gt;ran614&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長距離関係を試みたことがありますか？ それは簡単ではない、私を信じてください。 しかし、遠く離れていると想像できますか？ 彼女をもう一度見られるかどうか分からなくても、彼女を愛することはできますか？ 星の甲：星に書かれた愛の物語。 私はかつて一年半それを試みた、そしてそれは本当に難しいです。 信託は男性を、彼らはキラーです。 あなたはいつも一緒にいるわけではないので、彼女は本当に何をしているのか分からない。 彼女はあなたが聞きたいと思っていると言っていますが、本当に真実かどうかはわかりません。 その関係の後、私たちは友達になりました（あなたはそれを信じることができますか？）、彼女はその時に事件を起こしていると私に言った。 何雌犬！ とにかく、私の状況は世界中の何百万人もの長距離関係のひとりに過ぎませんでした。 あなたが愛しているものから数マイル離れていることは、本当に難しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長距離の関係を持っていた時、コミュニケーションに関しては非常に厳しいです。 彼女にメッセージを送ると、私はできるだけ早く返信したい。 そうそう！ これは誠実な新海の映画です。作品の一部を見ていれば、あなたのことを驚かせることもなく、あなたを満足させることもできません。 でも、私は個人的に好きで、（byfar）は私の好きな新海誠映画です。 私が鉱山を送ってから5分後に応答があったら、私は変形してThe Hulkになります。 しかし、何年も離れた応答があれば、誰かが感じることはありますか？  Hoshi no Koeは、どちらの当事者も来るかどうかわからないテキストメッセージを待っています。 これが本当の人生であれば、男はたぶん数ヶ月後に交換を見つけたでしょう（彼は私のように見える場合は日、彼はあなたのように見える場合は年）。 しかし、これはアニメなので、男は忠実なままです（M）。 この短い20分のワンショットで、この2人の恋人が感じることを想像するのは、本当に心の痛いだけです。 自分で感じたことがあります（経験したことの少なくとも0.5％）、私は痛みを理解しています。 ちょっと悲劇的だけどオープンエンディングの新神誠はもう一度お届けします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが私の尊敬を集めたのではなく、2人のキャラクターについて何も言いたくありません。 彼らはまだ互いを愛しているかどうかわからなくても、お互いを愛し続けることができます。 私は状況が幾分似ていると思う。 それとは別に、私はそれらについて何も言いません。 シリーズがちょうど20分ほど走っていても、彼らはまだ好きなキャラクターです。 もし私がそれについて悪いことを指摘できれば、それはおそらくその男だ。 その男はあまりにもマゾヒズムです。 彼は、彼が好きな女の子たちを簡単に拾うことができ、孤独ではないだろうが、彼は苦労を続けていくために女の子に忠実に留まることを決めた。 彼の士気はちょっと尊敬できるが、もっと笑える。 人はそれを実生活で行うことはできません。 誘惑はいつも勝つでしょう。 私は何とか彼らの状況をSaikanoのChiseとYuuji（Saishu Heiki Kanojo aka。私はSorry  -  The Animationです）と関連づけます。 知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井誠はヴァイオリンとピアノが好きなようだ。 ほとんどの映画で、ピアノとバイオリンは決して失われないだろうと思います。 音楽は本当に感情的です。 このワンショットの前提に完全にマッチします。 ダブに関しては、私は本当にそれが好きです。 あなたは確かに声優が描いた感情を感じることができます。 あなたはそれに孤独、悲しみ、苦しみを聞くでしょう。 私は本当にそれが特にAdam Colonが好きです。 彼のダブは本当に感情的です&amp;hellip;まるで彼のキャラクターが感じているのと全く同じことを感じるかのようです。 よくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新井真。 それだけで、このワンショットのアニメーションが本当に良いことを知るには十分です。 キャラクターデザインやアニメーションは少し古くなっていますが、それでもやはり典型的な誠実な誠の品質に従います。 それは少し古いように見えますが、（その時代の）アニメーションの品質は本当に美しいです。 ワンショットには、実際にクールに見えるいくつかのメカとアクションがあります。 典型的な誠実な真新。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長距離関係の心臓を描写するために、ホシノのコエを悲劇と見なします。 彼が彼女に従おうとしていたときに終わったので、少し失望した。 しかし、それが終わったままになっているので、私はそれで大丈夫でした。 それは私がそれを見終わった後でさえ、私はまだそれが終わったために起こる可能性のあるシナリオを考えていたという少数のショーの一つです。 このような結末は私の好きなものの一つです。たとえそれが終わっても、終わらないように感じるからです。  1997年以来、愛は必ずしも日照や虹のことではない、と彼は教えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、いくつかのランダムな計算の後、私は喜んで遠くの星の声に10のうち7.9の全体的な評価を与えるだろう。あなたが2マイルで愛するものから離れて経験していなくても、 星の甲はあなたにそれに伴う苦難と道を示します。 最初はそれを見て少し悲しかったですが、一度座って考えてみると、本当にロマンチックなワンショットになりました。 なぜそれをチェックアウトしないのですか？ それはわずか20分で何も失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代替アニメの推奨事項：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代替アニメの推薦のために、なぜあなたは葵文学を試してみませんか？ それのすべてではありません（あなたができるなら、それは良いシリーズですので、すべてを見てください）。  Aoi Bungakuのエピソード9と10：&amp;rdquo;Run、Melos！&amp;rdquo; 両方の物語は、「待っている」というコンセプトと、それに繋がる苦労を中心に展開しています。 両方の話は、「痛みを最も経験する人は誰ですか？ 待っている人か、待っていた人はいますか？&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、言及したように、私は残念です - アニメーション&amp;hellip;私はSaikanoを意味します。 両方のシリーズにはマゾキズムの男がいて、それぞれのシリーズの女の子たちは、軍事義務のために愛する人から離れていて、しかも非現実的（しかし夢のような）ロマンスです。 二人の間で、あなたが本当に好きなものを見つけてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは私のためです。 いつものようにすべてを読んでくれてありがとう。 さようなら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ran614/reviews&#34;&gt;ran614&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever tried having a long distance relationship? It’s not easy, believe me. I once tried it for a year and a half and it was really hard. The trust issues men, they’re killer. You don’t know what she’s really doing because you are not always together. Though she tells you want you want to hear, you will not know if it’s really the truth. After the relationship, we became friends (can you believe it?) and she told me she was having an affair during that time. What a bitch! Anyway, my situation was just one of the millions of long distance relationships all over the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omegavesko-1&#34;&gt;omegavesko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAは確かに潜在的なものだと感じましたが、私にとっては約束したものを実際には提供しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメのリストを見てみると、これは間違いなく私が完全に楽しむことが期待される物語であることがわかります。  SFからロマンス、プロットを推進するユニークな要素に至るまで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ちょうどそのような気がしませんでした。どこにでも行きました。 もちろん、私は20分間のOVAから多くのキャラクターが登場するとは思っていませんが、キャラクターたちは彼らが全く個性に近くないように感じました。 初めからまだ明らかにされていない開発や、キャラクターの開発やプロットの進行がほとんどなく、MALの説明からの前提は基本的にすべてのストーリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、科学のフィクションでは虚偽の予測を遡及的に指摘することは賢明には簡単ですが、2002年頃の携帯電話の並置とエイリアンやFTL旅行のコミックのような未来の設定を見つけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションをオンにします。 実際のキーフレームアニメーションが（平均以下でない場合でも）普通のものではないにもかかわらず、プロダクションの品質がデジタルアニメーションから大幅に利益を得たところは明らかです。 しかし、これは2002年の3Dアニメーションの過度使用によって打ち消されました。このアニメーションは当時でも外れていて、2015年には完全に経験を破壊してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、3Dアニメーションに多大な努力を注ぐという選択肢につながる状況を知りません。それは予算上の理由であっても、最新の可能な技術でプレーしたいという希望であっても、13年後のことです。 間違った決定をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は星の声はそれが持っている小さな音楽をうまく利用していると言う。そして、ディレクターは、良いサウンドトラックがどのようにして特定の場面で感情を引き出すのかについての感触を持っていると確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;補足として、私は当初は英語が実際によく書かれているように印象づけられましたが、日本語文法の不自然な使用は、後の英語の行ではっきりと明らかになりました。  「敵がいる」などというより「敵が存在する」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2002年から20分間のOVAの期待を大きく膨らませたのかもしれませんが、ホシノコは個人的にはレットダウンでした。 私はまだ新海の他の作品を見ていないが、もっと楽しむつもりだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/omegavesko/reviews&#34;&gt;omegavesko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This OVA definitely felt like it had potential, but for me, it didn&amp;rsquo;t really deliver on what it promised.    Anyone who takes a look at my anime list will know that this is definitely the kind of story that I would expect to thoroughl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeelitist-1&#34;&gt;AnimeElitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛についての憂鬱の物語、美しい画像でいっぱいの長い旅。  30分も経たないうちに、新幹線はあなたを日本のどこかの退屈な終わりの駅から遠隔の銀河に導きます。 彼はサイエンスとサイエンスフィクションを混合することによって、すべてのプロセスを非常に巧みに実行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は自分ですべての仕事をしたことは注目に値する。 特に文字のアニメーション、静的な背景に見られる欠点は非常に素晴らしいです。 映画はより精巧なシナリオに値する。 アニメーションは私の意見では完全に不要で、このジャンルではアニメーションがなくてもかなり快適に感じるはずです。 一方、彼らは非常にうまくいっていると言わなければならない。 素晴らしいサウンドエフェクトや音楽にも同じです。 特にロマンチックな瞬間には、雨や風の音、バックグラウンドの街、ピアノのライトトーンが雰囲気をほぼ完璧にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが完全にこの作品を楽しんでみたいのであれば、キャラクターのための少なくとも少しの共感を得なければなりません。 より合理的な性質の人にとっては、多くの点で不合理なSMSを8年待つことがあります。
はい、彼のスタイルは誰のために甘くて素朴なものかもしれません。私は絶対にそれを手に入れることができます。しかし、終わりのような甘い声は、新海の「原稿」のように典型的です。 憂鬱と紅茶のビットで最高。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=165117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeElitist/reviews&#34;&gt;AnimeElitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Melancholic story about love and long journey full of beautiful images. In less than half an hour Shinkai will drag you from the &amp;lsquo;bori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sk8erprince-1&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロ：遠い星の声はおそらくオレンジ・ロードの隣で、私が見た中で最も驚異的なアニメの1つです（私はまだこれまでに作成された最悪のアニメとみなしています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、ええ、私はそれを得る。 それはラブストーリーです。 それらの多くを見た。 悲しいことに、VoDSはこの点で際立っていません。 そして、神のために、HECKが2047年にフリップ電話を使用するのは誰ですか？ テクノロジーの進歩のためには大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは正直なところ、専門的に制作されたアニメよりもファンアニメーションのように見えます。 冗談じゃないよ。 フレームレートはとてもひどいので、私はさえできません&amp;hellip;！ アー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの唯一の償還品質。 それでも、シンシア・マルティネス（ミカコ）とシル・エスクのAIシステムの声だけがいいです。  Adam Colon（Nobuo）はFLATでした。 彼には半分の時間しか聞こえませんでした。  CynthiaがAdamよりも彼女のキャリアにおいてなぜ成功したのかは本当に不思議ではありません。 それは、元気にできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらのキャラクターも特に面白いものとして打ち負かされないので、この点についてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、whaddayaだと思いますか？ 恐ろしいことですが、間違いなく これがシリーズだったら？  OMFG。 私はOrange Roadでやったように間違いなく早送りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VoDSの唯一の償還品質は、残念なことに声優のほんの一部です。 私は誰にもこれをお勧めしますか？ おそらくそうではありません。 私はそれがいかに苛酷であるかでLAUGHに私の友人にそれをリンクするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sk8erPrince/reviews&#34;&gt;Sk8erPrince&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Intro: Voices of a Distant Star is probably one of the most appalling anime I&amp;rsquo;ve watched, next to Orange Road (which I still regard as the wors &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie-1&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は信じられないほどの物語の短い25分のOVAです。 スターは恋人を横に横切って、それは本当に信じられないこの小さなエピソードの生産の物語です。 ボイスは、彼のマック・コンピューターで一人の新井真琴によって書かれ、演出され、制作された。 彼はサウンドトラックを提供した友人に音楽をアウトソーシングした。 マコトと妻のミコは作業編集のための声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この小さなOVAは奇跡です。 非常に限られた生産価値を考えれば、声は印象的です。 芸術のスタイルはシンプルですが、とてもうまくアニメ化されています。  mechs、エイリアン、宇宙空間の設定をアニメーション化するために使用されたCGIはたくさんありますが、それは非常に明白に日付が付けられていますが、一人の人間と彼のアップルによって達成されたことを再度覚えておいてください。 明らかに限られた予算で有名ブランドのスタジオが作ったアニメよりもはるかに印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テンモンが作曲した音楽は、すべてそれ自身で涙を浮かべることができます。 メロディーは美しく、憂鬱です。 非常に薄いものが天秤にぶら下がっているかのようにいつも感じています。そして私たちは、不安定なミカコとノボールの状況が本当にどれほどのものかをよく知っています。 繰り返しますが、非常にシンプルなアレンジは、すべてピアノで行われ、拘束力があれば非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、技術的な成果とは別に、物語は美しく書かれています。 私は高校生の2人のティーンエイジャー、嫌なラブストーリー、エイリアンメックの戦争ドラマについての短編映画は、短期間で私を涙にしてしまったことに驚いていました。 新海は25分間で25回のアニメを管理するよりも、感情を増やしました。 音楽のように、状況が脆弱であるという感覚が常にあります。すべてのことが一瞬で間違っていても、それでもなお希望の光があります。 言葉やショットが無駄にならず、全体のことが、あなたの標準的なテレビ番組のエピソードよりもずっと長く感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私は別の短編映画「ホタルビの森」との比較を描きたいところですが、2011年に人気を博した短編映画です。  2つは全体的なテーマでも似ています。ホタルビは、二年生の間に、一見不可能なラブストーリーが発展する約二人のティーンエイジャーです。 しかしHotarubiはプロットポイントの半分を持っていて、Voicesとしてランタイムのほぼ2倍を占めていました。そして、Voicesは依然としてより説得力のある感情的な話をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、新柄のマトコがストーリーテリングのために持っている才能を示しているだけです（これは、彼の2枚の映画、さらには毎秒5センチメートル、早い時期に約束された場所によっても証明されています）。 これは本当に隠された宝石です。 それを見て30分を取る、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star is a short 25 minute OVA with an incredible story. Star crossed lovers aside, it’s the tale of this little episode’s production that’s really unbelievable. Voices was written, directed, and produced by one man, Makoto Shinkai, on h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obtrice-1&#34;&gt;obtrice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声 - 新幹誠を有名にして、どこにいても不思議な十代の若者の心に触れた作品。 なぜこれが尊敬されるのか理解してもらえたら幸いです。 新海は音楽以外のすべてをやったことは注目に値するが、中空の物語を書いて次の宮崎と呼ぶ免許が与えられているのは分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いものから始めましょう。  Shinkaiはアニメーションのマスターであり、おそらくビジネス界で最高の存在であり、Distant Starの声も例外ではありません。 ノートパソコンで一人の男が作ったかもしれないが、スタジオの仕事よりも優れている。 彼のキャリアの初期段階でさえ、新世界が目指す細部にまでこだわり、他の人たちとはほとんど同じように自分の世界を生き生きとさせることができます。 この素晴らしい世界は、飽くなき時代のピアノ作品を特集した美しいサウンドトラックに設定されています。 テンモンは新海がアニメーションにするものを音楽にすることであり、一緒にチームを作ることでライバルになることはほとんどありません。 そして、他に何もないなら、30分も経たないうちに動くラブストーリーを語る遠方の声の声は野心的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいかな、悲しいかな。 アニメーションは豪華ですが、制限は本当に表示されます。  3Dシーンは時間のテストに耐えられず、痛い親指のように突き出ていないし、キャラクターのデザインはとてもコミックで悪いので、スクエアヘッドの土地にようこそ。 忘れがたいクライマックスの宇宙/アクショントラックには、テンモンもそれほど素晴らしいものではありません。 そして、日本人の声のキャスト（新海を含む）はいいですが、イギリスの声のキャストは、キネの旅のエルメスとしての役割で有名なシンシア・マルティネスによって台無しにされています。 たとえあなたがマルティネスの声を立てることができたとしても、それは本来の対話から非常に離れているので、ダブは本質的に無益です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「だから？」と言っているかもしれません。「私は本当のアニメファンであり、私はサブウェイを見ているだけです。 そして、私は正方形の頭を抜けていくことができます。 新海の作品を見たことがある人は、自分のテーマが距離と時間によって愛されていることを知っています。遠くの星の声はすべて始まった場所です。 ある意味では、ネガミンとテラオは、その概念を説明するのに完璧な文字です。それは、文字通り軽い年月を経て、制御不能な状況によって切り裂かれ、次の短いテキストメッセージを待つことを意味するとしても、 問題は文字とその関係が顕著に未開発であることです。 彼らは紹介され、彼らは深く愛に溢れていると言われています（彼らは中学生ではないことに気付きました）。そして突然、ネガミンは魂の仲間と再会することを願って宇宙に出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて私にとってひどいメロドラマ的なものであり、新海の作品で頻繁に起こる問題です。 基本的なアイデアは美しいですが、観客が実際にキャラクターとその分離を感じるようにするには、彼らが真に愛しているという前提を売る必要があります。 さもなければ、それらに共感することは不可能になり、残されているのはかなりゆっくりとペーシングして起動する一桁のプロットです。 確かに、この映画はわずか25分であるが、より多くの時間（5センチメートル/秒）が与えられても、同じトラップに落ちた。 彼は、キャラクターとその関係に彼らが必要としている注意力を与えると、はるかに良くなります。そして、幸いなことに、彼の最新作「Garden of Words」は、彼が練習で改善していることを示唆しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は独特の作品です。本質的には一人の愛の労働ですが、あなた自身でそれをすべて行うのは難しいです。 新車は彼の苦労の功績に値するが、彼は保証された以上に多くのことを受けている。 そこにはたくさんの良いラブストーリーがあり、これはリストを作ることに近づくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obtrice/reviews&#34;&gt;obtrice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star — the work that made Makoto Shinkai famous and touched the hearts of angsty teenagers everywhere. Feel free to help me understand why this is revered. I get that it’s remarkable that Shinkai did everything but the music, but I fail to see how it gives him license to write a hollow story and be called the next Miyazaki for it.    Let’s start &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samfury-1&#34;&gt;SamFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;ストーリー-2&#34;&gt;ストーリー&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;そして、愛は分離の時までに自分の深さを知らないことが知られてきた。&amp;rdquo;
-Khalil Gibran&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一人の男の子が避難所のためにバス停に走っている間に、不毛の通りに雨のシートが幕を開けました。 彼は白い布地が彼の薄い肉体についていて、影は彼の特徴に彩られていたので、彼はいつもより肌触りがよく見えました。 ベンチの上を滑りながら、彼は携帯電話を滑り落ちて、画面がちょっと揺れ動く前にちょっと手を加えました。 このビープ音は、彼の心臓を突き刺して電気の衝撃を受け、彼が受け取った電子メールに注意を向けた。 彼は彼女の名前が「From：Mikako」とタイプされたことを見るために1年も待っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は、劇場の宇宙オペラやスター・ウォーズのような比率の銀河間叙事詩であるという野望を持っていません。 それは、人類のすべてを破壊しようとするメカとエイリアンで飾られた、サイエンスフィクションのドレスを着たロマンチックな心です。 エキサイティングではないですか？ しかし、私たちは皆、愛は性格であり、外見ではないことを知っています。 旋風ミサイルの煙スクリーンとタシリアン戦艦の巻き線の触手には、宇宙戦闘によって裂かれた2つのスター・クロスの恋人の物語があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新進誠は、未来の仕事、社会の現実に惑わされた2人の恋人、その枠組み、そして愛の薄い指が遠方の無限の境界にどのように伸びていくのかというモチーフを設定します。 これは、5センチメートル/秒の深度でこれらのテーマを開発している新海の心に微視的な鏡であり、初期の時代に約束された場所ですが、これらの文字の間の分離感は、 天。 彼の2人の俳優、ミカコと野村は、高校を一緒に過ごすこと、剣道クラブの夢を売ること、地元のコンビニでアイスクリームを買うという中学生です。 ミカコが彼女がパイロットになることが明らかになると、これらの昼間の反響は粉々になり、人類への脅威に対抗するメカをつくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、2人の友人によって交換された電子メールに左右されます。分割する光年は、メッセージの配信に時間がかかり、長くなるためです。 分と時間は数ヵ月と数年の間に急速に沈殿する。 一日の幅が広がるにつれて、彼女の心の中でうそをつくように、ミカコの憂鬱さと孤独が触知できるようになります。 地上の時代からの彼女の放浪者は、老いている時代のように15歳のフレームで凍りついて見苦しいです。 数年後には、ノブラが彷徨うテキストを受け取り、憂鬱と拒絶反応の層が見る人に溢れるように、エクスチェンジは微妙にクライマックスを育む。 それは甘いですが、それが私のチョコレートを取る方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;アニメーション-2&#34;&gt;アニメーション&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;遠くの星からの声のフレームは、スケッチブックのページから引き裂かれます。 擦れた線は互いに交差し、パステルの水彩画を洗うことで形になっています。 それは息を呑むが、不思議で控えめで、「Random Japanse Suburb 1」の隠れた挨拶の代わりに、キャラクターの相互作用に集中するように聴衆に求めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;街の穏やかな大群は、巨大なロボット、逸脱したエイリアン、そして天体の移動体を含む高度な技術的CGIシーケンスによって崩壊している。 セクションは、地球の静かな色合いに比べて、目立つように見えます。 理由は、3Dセクションはアマチュア品質で、テクスチャは粒状であり、レンダリングにはエイリアスがほとんどなく、過大な照明効果で固められています。 スチールクラッドのタイタンが各場面でつまずくので、アニメーションは比較的厄介です。 私のホームシック感は、カメラが「無作為な日本の郊外1」のダルセの玄関に戻ったときにすぐに消えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;音-2&#34;&gt;音&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;孤立したピアノはメトロノームの痛みによって守られます。 楽器は、和音ミカコの疎外とノブロの不屈の精神のように弱いです。 これは、シンカイが組み立てたコラージュを、自分のイメージや対話と組み合わせて接着する接着剤です。 元気の新会と婚約者は鉛の声を出し、プロの奏者は大量配布版に採用された。 いずれにしても、ミカコの声は、終わりまで感情的な変化を起こさない単調な雑音です。 野郎は同様の苦しみに苦しむが、少なくとも彼の声は聞こえる。 アニメーションと同様に、サウンドと音楽は不均等な立場にあり、時折揺れ動く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;キャラクター-2&#34;&gt;キャラクター&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;両方の主人公は彼らのフリップブックスタイルのアートワークに反映されていません。 私たちが知っていることのほとんどは、23分以内に展開されるイベントから来ています。バックストーリーは無視されています。 キャラクター開発の大部分は、2人の学生間のコミュニケーションと最終的な瞬間にカタルシスにどのような影響を与えているかによって引き起こされます。 私は短編映画からもっと多くを求めることができず、彼らのロマンスが私に及ぼした影響の大きさに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;全体-2&#34;&gt;全体&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;私は彼女の恋人が、さよならを言うのではなく、頬のリンゴに私にキスしたので、空港に座って、前にこれらの気持ちを持っていました。 ロッキー山脈、砂漠、大平原、ウィスコンシンが私たちをどのように分けたのか考えました。 私の心は、Quicktimeカウンターから最後の数秒間傷をつけたように私の胸に押しつけられました。 遠方星の声は、強力な芸術作品であり、私が強くお勧めするストーリーテリングの素晴らしい展示です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19760&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamFury/reviews&#34;&gt;SamFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;=====  Story  =====    “And ever has it been known that love knows not its own depth until the hour of separation.”  -Khalil Gibran     The sheets of rain curtained onto the barren streets, while a single boy runs for shelter into a bus stop. He looked skinnier than usual, as the white fabric clung to his pale flesh and the shadows plastered to his features. Sliding onto the bench, he slipped out his cellphone, fiddling with it for a bit before the screen came chirping to life. The beep ricocheted through his heart like a jolt of elect &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thresholden-1&#34;&gt;thresholden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星からのテキスト：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：遠方星の声は、南北戦争中のサリバンバローの有名な手紙のような、愛された1話への戦争手紙の更新です。 応答の遅い苦労している待ち時間は、宇宙旅行の影響のためにキャラクターの年齢が異なると、SFスピンを与えられます。 長嶺が空間の奥深くを旅するにつれて、彼女の童話は彼女の幼年時代の友人と恋人の昇天に長時間かかります。 このコンセプトは非常に鋭敏で、時間と空間の冷たい距離がそれらを分離し、ゆっくりと引き離しているので、カップルにとって大きな共感を感じることができます。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題：
しかしながら問題は、非常に短時間で特性評価の悪い実行である。  OVAはわずか25分で、ストーリーをサポートするのに必要な感情を構築するには十分ではありません。 キャラクター化の場面が無計画に飛び交い、プロットをアンダーカットするので、あなたは時間の苦痛を理解しません。 彼らの感情は安く、彼らの関係を構築するためにほとんど努力が行われていない、そしてその後の孤独感が激減する。 その代わりに、あまりにも多くの時間が文字の開発から離れて時間を奪う背景アートの光沢のある宇宙の戦いと表示に置かれます。 すべてがあまりにも急いで、素晴らしいコンセプトは満たされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
惑星やメカの風景は、その時代には非常に美しく描写されていました。 しかし、キャラクターは彼らの割合がひどく、アニメでさえも苦しんでいます。彼らの顔は奇形です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
登場人物、長嶺氏、英国の声門長官の3つの声しかありません。 悲しいことに、主人公は感情的に納得できない魅力的でないVAを持っています。 スコアは記憶に残るものではなく、気分をうまく設定しません。 最高の音は、さまざまなビープ音とアクションシーケンスからの爆発であり、再び感情的側面を打ち破っています。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターを共感させるのに十分な特徴がありません。 それらを分ける距離と時間のプロットは感情的ですが、それはまばらな、未確定の、そして納得できないままです。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
遠方星の声は欠陥のある製品であり、実行は貧弱で急いでいる。  Shinkaiは良い話をするのではなく、ビジュアルで彼の努力を忘れてしまった。 したがって、その可能性はまだ十分ではありません。 私は文字とその感情に適切に焦点を当てるので、代わりに優れた漫画の適応を読むことをお勧めします。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thresholden/reviews&#34;&gt;thresholden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Texts from a Distant Star:    Story: Voices of a Distant Star is an update to the war letters to a loved one story, such as the real case of Sullivan Ballou&amp;rsquo;s famous letters during the Civil War. The slow agonizing wait of reply is given a sci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「星の声」について本当に良いことをいくつか聞いた。 賞賛の額を考えれば、このわずかな時間のOVAにとっては、このようにわずかな時間がかかったことがありました。私はそれが単にチェックアウトしなければならないものだと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、少し気が&amp;hellip;失望した。 主な問題は、それが短すぎるということです。 すべての誇大宣伝のために、私はもっと多くを期待していた。 いくつかの場所では、「星の甲」が特別な雰囲気を生み出すのに成功していますが、30分の時間に詰めることができるものは、それ以上のものに固執するには不十分です。 対話/モノローグの重いフォーマットは、懐かしいものよりも多くの言葉に頼っている短いOVAであるため、「生徒の舞踏」を少し思い起こさせるものですが、「生徒の舞踏」は親によって既に非常に強い背景を持っています これはそうではありませんでしたが、結果としてこれはもう少し空であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将来的には、「星の声」のメインストーリーは、はるか遠距離にお互いにメッセージを送る2人の友人の周りを回っている。 これは、チーズ携帯電話広告のための幻想的な輪郭のように聞こえるかもしれませんが、そのアイデアは非常によく使われています。  2人の主人公の間の距離が大きくなるにつれて、相手に近づくにはテキストメッセージの方が長く長くなります。 秒と分が時間に変わり、時間が変わり、最終的に数ヶ月と数年になる日々を見ると、深刻な悲しみがあります。あなたが親しい友人にメッセージを送るのは想像できますか？ または数年前のメッセージを受信することができます。これが通信できる唯一の方法ですか？ 確かに、文字通り文明から何年も戦争を戦っているときには、テキストメッセージがまだ機能しているのは、私にとってはむしろ奇妙なようです（再び、携帯電話の広告から期待される携帯電話のパワーを誇張しています：P） しかし、結果として生み出された感情は心が荒れて、私は人為的なシナリオをほぼ許すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「星の甲斐」が目立っているのは、それが一人の人間によって作られたということです。 それがどれほどうまくいったかを考えると、莫大な努力をしています。 それでも、一人で作ったということは、生産価値は驚くほど良いものの、「ガンダムシード」​​のキャリバーを演出する光沢のあるアドレナリンのマッハの戦いシーン、実際には「ホシ 私が「バンドリード」の人たちを思い出させる程度に混乱しているコエはいません。それは良いことではありません。 メカを言えば、派手な戦いとはまったく関係のないこのようなアニメの中で少し見ているので、彼らはタックのように感じます。 私はまた、キャラクターのデザインがかなり悪いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その欠陥にもかかわらず、それが呼び出すことができる感情は、それがまだ良いアニメであることを意味します。 私が聞いたすべてのステラの賞賛を考えると、私はこれからもっと多くのことを期待していました。そして、結局、それは私がそれに完全に夢中になるにはあまりにも短いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d heard some really good things about &amp;lsquo;Hoshi no Koe&amp;rsquo;. Considering the amount of praise there&amp;rsquo;s been for this seemingly insignificant half hour long OVA, I felt that it was something I simply HAD to check out.    Having watched it, I feel a bit&amp;hellip; disappointed. The main problem is that it&amp;rsquo;s just too short. Du &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inteati-1&#34;&gt;Inteati&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の好意を持ち、マンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のポスターと同じように、私はマンガを読んだ後、これを見ました。 潜在的にそこにあったが、悲しいことに5cm /秒の方法で実行されなかった。 これはわずか25分の卵です。 私は芸術がサブパールであると感じました。 キャラクターの発達にはいくつかの自由があり、全体的に感じが変わった。 卵子の重視はメカ空間での戦いでした。そのために、私はキャラクターの関係が後ろから座っていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、漫画を読んで、サービスをしてください。 長距離の愛の関係ははるかによく表現されており、全体の感触ははるかに苦いです。 アニメには存在しない本当の「感情的なパンチ」が感じられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをアニメーションにする試みを見てうれしく思いましたが、全体的にはそれは実現しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inteati/reviews&#34;&gt;Inteati&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Similar to some other posters, I watched this after reading the manga. The p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justiceundone-1&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどアニメを見終わったので、私はまだこれを見て圧倒されているので、すぐにレビューを書いてもらいたかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は誰もが公式のMALを読んだことを前提としているので、ストーリーの要約は含まない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：11&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
私は本当に芸術が好きだった！ それは非常に詳細で徹底的に行われました。 特に色は美しかったです。 メカのデザインは私の紅茶ではなく、2人のキャラクターの顔のデザインでした。 しかし、これは最終的に重要ではない小さなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンドも素晴らしかった、それは本当に話を支え、豊かにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
2つの文字しかありませんが、あなたはそれについて全く考えないでしょう。 物語は非常に魅力的で、あなたは両方のキャラクターを非常に最初から愛しています。 彼らの必要以上に言わずに、彼らは深くて成熟しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私は確かに約30分の視聴を楽しんだ。 物語は本当に悲しかったが、それでも明るくて美しいものを保持していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.5
これはアニメを見る必要があります！ 私はこれまで多くのアニメが見られているのを見たことはありませんでしたが、これは間違いなく何百もの人を見た後に私が覚えているものの1つです。 それは、好きになるために過度である必要がない、または視聴者を描くためにさまざまなトリックを求めるアニメの1つです。 それはそれがそれ自身の純度であり、見つけることはまれであるように美しいです。 それは、それが示す以上のものであるとは思わないし、正直さが魅力的である。 これをお見逃しなく、それは私たちの毎日の狂気の落ち着きの小さなオアシスのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JusticeUndone/reviews&#34;&gt;JusticeUndone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching the anime and wanted so much to write a review right away, because I&amp;rsquo;m still overwhelmed after watching this.    (I won&amp;rsquo;t include a summary of the story, since I assume everyone has read the official MAL one)    Story: 11  Yes.. 11! The story is quite simple to grasp. In a nutshell &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabermetrics-1&#34;&gt;sabermetrics&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このような短いOVAで、あなたは本当にこれの多くを期待することはできません&amp;hellip;私が最初に思ったものでした。  OVAの最初の5分間を見て、私はこれが通常のOVAよりはるかに多くあることに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10/10）：短いOVAだったことを考えると、30分のシーケンスの後ろにストーリーライン全体を収めるために、新海誠監督の才能と彼の能力は驚くべきものです。 ドラマとロマンスが一緒になって、あなたは本当にこれで間違って行くことはできません。 この話は運転手の座席にあなたを置き、主人公が実際に行っていることを体験できるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：このような評価では、ほとんどの人がそのようなアニメにとって非常に低い得点を見つけます。 しかし、潜在的なウォッチャーに警告するために、新海誠はこれを短期間で行いました。2002年にリリースされましたが、アニメーションの質とアートワークはこれまでのものに似ています。 正直言って、正方形のブロック状の頭が画面の外に突き出ているように見えたので、キャラクターの目の前で私が苦しんだところが何度もありました。 あなたがアニメの品質で厄介でない限り、是非、このアニメを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：OVA全体を通して、小さなステップや階段の登りは非常に滑らかで、とても上手く見えました。 爆発や降雨などの正確な音は本当に生き物のような経験をもたらしました。 このタイプのドラマでは、挿入歌が本当にアニメの劇的な連続を引き出し、新海真実は本当に素晴らしいものを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターとの唯一の問題は、非常に単調な声でした。 非常に直接的で、コンピュータのように、彼らは定期的な会話のようなスピーチではありませんでした。 しかし、ストーリーラインのために、私は実際には、これがむしろうまくいっていることを実際に発見しました。 しかし全体として、キャラクターはよく表現され、その行動によって表されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）：長いアニメを探していないなら、大ヒットからこれを選んでください。 この30分間のOVAは、組織のボックスに到達する理由を与え、OVAが完了してからさらに30分間そこに座る。 まあ、正確には30分ではありませんが、ディレクターがこのOVAを作ったやり方は、OVAが終わった後でも、あなたを座席の端に留めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）：これを見ていない人は、本当にこのコピーを拾い、すぐにそれを見てください。 あなたは星の甲斐で間違っていることはできません、そして30分で、それはあなたの日からあまりにも多くの時間を費やすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2930&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sabermetrics/reviews&#34;&gt;sabermetrics&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With such a short OVA, you can&amp;rsquo;t really expect much out of this&amp;hellip; was what I thought first. Watching the first 5 minutes of the OVA, I realized that this was much more than a regular OVA.     Story (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Given that it was a short OVA, to be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marow-1&#34;&gt;Marow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメバイキングに掲載されました-http-animeviking-wordpress-com-1&#34;&gt;アニメバイキングに掲載されました：&lt;a href=&#34;http://animeviking.wordpress.com/&#34;&gt;http://animeviking.wordpress.com/&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私が遠くの星の声を見たのは、私がたった14歳だった2007年の夜の真っ只中でした。 スウェーデンで最大のテレビチャンネルの1つがアニメマラソンを午前12時から開催していた。  A.M。 そして当然、私はアニメファンであり、これはまれな出来事だったので、私は単に起きてそれをすべて見なければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての短編映画、OVA、映画が放映されたのは、遠く離れた星の声だった。 これは驚くべきことではありません。 素敵な音楽と映像を伴って、しばしば実質的で現実的に描写された物語（現実世界または架空の物語のいずれか）は、正に、私が知る限り、アニメ産業において独特です。 新幹が何を伝えたいのかという明確なビジョンがあり、自分の目標を妥協せずに、あるいは少なくともそれがどのように起こっているのかについて明確なビジョンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、新海はいつも自分の作品がストーリー自体ではなくキャラクターに焦点を当てていることから、著名なキャラクターとのつながりを感じさせてくれるのに困っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は、文字通り、空間と時間で分かれている2人の恋人について話しています。そのうちの1人は地球上に止まり、もう1人は宇宙を旅しているからです。 彼らの唯一のコミュニケーションの手段は、携帯電話を使ってメールメッセージを送信することですが、距離が伸びるにつれて連絡が取れなくなります。 それは物語のためのシンプルで完璧なアイデアですが、新車は心に響く物語を作るチャンスを見逃しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、主に前述のキャラクターとのつながりの欠如にあります。 お互いにどれくらいの意味があるのか​​は実際にはわかりません。われわれが理解したいのであれば、電子メールだけに依存しなければなりません。 しかし、電子メールはむしろ疎と無意味なので、これは動作しません。 理論的には、特に視聴者がキャラクターと同じことを経験しているからですが、実際には若干中空になっています。 キャラクターがお互いに気を配っているのを見て、メッセージを理解しますが、どうして&amp;hellip;私が同じことをしていない限り、どうして私は気にする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声を妨げる別のものは全体的な生産であり、特に今日は非常にシンプルであり、時代遅れです。 醜い頭や静的なイメージを無視することは可能ですが、貧弱なCGIシーンを宇宙で受け入れることは難しく、仕上げのタッチ（シーンのドラッグ、奇妙なシーンの展示など）を欠いています。 新海は本質的にすべてを自分でやったので、これは理解できるものですが、経験から少しを取り除いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完璧ではないが、離れた星の声は、わずか30分で魅力的な物語を語り続ける。 しかし、悲しいことに、それが持つ可能性のある高さに達することは決してありません。 しかし、これは悪いことではありません。 それはただの機会ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marow/reviews&#34;&gt;Marow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;-  The first time I saw Voices of a Distant Star was in the middle of the night back in 2007 when I was merely 14 years old. One of the biggest television channels in Sweden was holding an anime marathon from 12:00A.M. to 06:00A.M. and naturally, since I was an anime fan and thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際に多くのことを話すことができませんでした。それは実際にはあまり説明しませんでした。 それは実際のショーではなく、何かにパイロットのように感じる。 残念ながら、これは本当の感触を得るのは難しいです。 それはメカではうまくいかないロマンスについてたくさんあります。 それがいかに遅いかによって、これはあまり興奮していません。 わずか25分のショーのために、興奮は約10分で起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカコはメカを操縦するのは良いキャラクターのようには見えませんが、もう一度、私はガンダムロジックを使う部分だと思います。 彼女はたくさん叫んで、彼女の友達と一緒にいたいと思っていることについてたくさん声をかけています。 私が思う戦いのための感情的な方法と、なぜ彼らはパイロットにそのようなメカを持たせることにしたのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはちょっと奇妙で、塗りつぶされたいくつかの領域のスケッチのようなものを探しています。 キャラクターはメカのように角度があり、よりロボット的に見えます。 ほとんどの場合、キャラクターはあまり動かないように見えるので、ゲームの一部を見ているような気がします。 ほとんどの画像は実際には、特にMikakoと彼女の友人の初めにモノログの間に風景にもっと集中します。 このショーは、バックグラウンドで5センチメートル/秒に似ており、特徴的にはアコースティックです。 ミカコは決して彼女の衣服を変えない。 私は中学校制服がメカで戦うのに良いとは思わない。 私はそれがアートワークに合っているとは思わないが、3D面は問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は彼らがちょうど読書ラインであるように鳴り響く、ダビングで試みているように感じることさえしない。 それは、彼らが実際にそこに行っていることを実際に感じているような気がしません。  Mikakoは少し上手ですが、まだ読書だけのように聞こえます。 今、この執筆は実際には詩集的で穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見るのは面白かったが、本当に私をつかまえなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I couldn’t really get the story line much, it didn’t really explain much and I think it just points the the novel and manga for more information though I have no clue if they actually say more. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistersister-1&#34;&gt;MISTERSISTER&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見た中で最も感情的なOAVでしょう！ 面白いのは、物語の大半は宇宙で起こるので、主人公は決してキスしないか、その恋人はどんなものでもありません。 他のすべてのレベルにロマンスがかかります。 それはずっと遠い遠い関係のようなものです。 私は本当に泣いた。 それはとても美しいものでした。 アニメ史上最強の25分間のOAV。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MISTERSISTER/reviews&#34;&gt;MISTERSISTER&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is perhaps the most emotional OAV I&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laichie-1&#34;&gt;LaiChie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私がAoi bungakuの最初の4つのエピソードで以前に抱えていた衝撃を受けて、最短の時間に私の記録を保持しています。
私は無作為にこのシリーズを見たので、私はそれを見て、私は25分のようだった、その良いかどうか見てみましょう。私は爆発しました。
星の声や遠い星の声（私は日本語を勉強していますが、これは星の声でなければなりません）は、宇宙探検の一員に選ばれた少女と彼女が残した少年とのコミュニケーションです。 ただし、メールの送信には、通信距離が離れているため通信に時間がかかります。
宇宙での時間は地球とは違って流れていて、老化していないということを意味しています。 ロマンスと憧れについて多くの感情。
創造者としての驚くべき人と一緒に。これは見なければなりません。ちょうど25分、驚くほどです。
だからちょうどそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaiChie/reviews&#34;&gt;LaiChie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is the holder of my record for the SHORTEST TIME ANY ANIME COULD LEAVE ME WITH AN IMPACT whi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theesilent-1&#34;&gt;TheeSilent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エイリアンの技術と船ではなく、本当に悪い通信技術を持つ超高度な技術と戦闘機mechs&amp;hellip;何？
私の論理は死んだ。 しかし、再び、私の論理は間違っている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2002年のアニメだからアートを過ぎて見なければならないでしょう。 それはおそらくその年齢にとって非常に良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは別のオープン・エンディングを除いて、心臓がひっくり返って良いです！ そして、それだけでそれを台無しにする。  &lt;em&gt;怒りを表現する&lt;/em&gt;
それ以外にも、短いエピソードにはすごく詰まっています。 物語は感じをもたらし、音楽はあなたを引き込みます。終わりまで見ている素晴らしい経験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の仕事やストーリーを読者に投げ捨てるのではなく、ストーリーを完成させるのに十分な大胆さがあれば、スコアを上げたでしょうか。 しかしそれは好みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長距離の関係で心の痛む愛の物語が好きで、あなたが作りたい結末があれば、それはあなたにとって完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231478&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheeSilent/reviews&#34;&gt;TheeSilent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Super advanced technology and fighter mechs with alien tech and ships but really bad  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walkampf-1&#34;&gt;Walkampf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
重要なことは知っておくと、離れた星の声はわずか25分のアニメです。
これはかなり短いようですが、真実を伝えるには時間がかかります。
25分は非常に良い使用されています。 ストーリーにはフィラーはなく、無関係なものは表示されません。
キャラクターの間で話すことさえも最低限に抑えられていますが、それでも十分です。
実際には、話のほとんどは短いメッセージで、2人のキャラクターの携帯電話の間で送信されます。
そして、それはこのアニメを本当にユニークなものにするこれらのメッセージです。
ミカコは地球から遠ざかっているので、メッセージはノブロに到達するまでに時間がかかります。
しかし、本当に興味深い部分は、いつも、ミカコがメッセージを送った後、このメッセージが到着したときにノブロを見ました。
それは基本的にあなたが見える未来です。
観客がメッセージにノブロスの反応を見た後、時間と空間を経てキカコに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最初はストーリーテリングを少し難しくしていますが、結果は叙事詩です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
芸術は本当に私の味を打ち、メカは本当にクールに見えました。
それほど美しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
サウンドトラックはすべてのシーンに完全に合っています。
それがすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
このアニメでは2文字しかありません。
これは少なく見えるかもしれませんが、ストーリー全体が関係を中心に集中しているので十分です。
基本的に彼女の話はちょうど数日であるので、Mikakosの個人的な発達はあまりありません。
一方、ノブロスの開発は、タイムジャンプのために数年にわたって見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私はこのショーを完全に楽しんだ。
もう一度、ここに追加するものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
遠くの星の声は本当に際立っています。
最初はとても短かったので慎重だったが、結局、私は「うわー！」と思った。
物語は特別なものではなく、状況によってテストされる古典的なラブストーリーかもしれませんが、この物語を伝える方法は、このアニメをまったく新しいユニークな体験にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメをほぼすべての人にオススメします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに：それはあなたの味ではなくても、25分しかないので、あなたは多くを失うことはありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28891&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Walkampf/reviews&#34;&gt;Walkampf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  It´s important to know, that Voices of a Distant Star is a only 25 minutes long anime.  This seems to be quite short, but to tell the truth, it´s plenty of time.  The 25 mins are very good used. The st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;johnny-quid-1&#34;&gt;johnny_quid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私は「ドラマ」と「ロマンス」が私の好きなアニメのジャンルではないことを認めなければなりませんが、「遠くの星の声」も美しい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ 次のテキストにはスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9！  -  1人の少女、1人の男の子、そして1人の愛のための尾。 ああ、そしてテキストメッセージの束も。  2人の学生愛好家のための尾。誰にもかかわらず、それらの間の関係を維持する。 私は何かが欠けていると思うので、私は &amp;lsquo;9&amp;rsquo;を与える​​。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：3！  - それは私の弱点だった。 かなり迷惑なアート。 すべてのアニメーションもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10！  - 素晴らしい、素晴らしい音。 特別な瞬間と結びつく素晴らしい配置の音。 最後の曲はハートブレイカーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8！  - 私は両方が好きだった。 彼らの欠陥（主に年齢から）、感情と夢を持つ実在の人。 希望、愛、勇気の若い男たちがいっぱい - あなただけのOVAエピソードで必要なものすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10！  - そして私の最も重要な指標。 笑、それは全く素晴らしいと面白い経験だった。 あなたはそれをプレイすることはできますが、それを止めることはできません。 それはあなたの座席のためにあなたを結びつけます、あなたは終わりのキャプションを見るまであなたは動くことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8！  - &amp;lsquo;とても良い&amp;rsquo;。 私はこれが公正だと思う。 その芸術がそうでなければアニメは傑作になる可能性を秘めています。 しかし、残りはOKです（OKよりも優れています）。それで、座って、「Play」を押して楽しんでください。 あなたは20-25分を失いますが、あなたはアニメ界のこの純粋な美しさの部分から特別な経験を1つ獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S：これは私の最初のレビューです。 してください、甘やかされてください。 そして読書に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/johnny_quid/reviews&#34;&gt;johnny_quid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, first I must admit that &amp;lsquo;Drama&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Romance&amp;rsquo; aren&amp;rsquo;t my favourite anime genres, but, dammit [!], I must admit &amp;lsquo;Voices of a Distant Star&amp;rsquo; is one beau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serowenczak-1&#34;&gt;serowenczak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フィラーアニメの数百時間を見た後、これは新鮮な空気の本当の息吹です。  25分で、このアニメは私をつかまえ、私の柔らかい部分で私を襲った。 このアニメは、話をするのに24エピソードは必要ないことを証明しています。 このアニメはシンプルです（愛している2人の孤独な人物の物語ですが）。そういう意味では、最初からあなたを本当に吸っています。 間違いなく無関係のプロットがあります。 彼らはあなたが知る必要があるものすべてをカットします。 彼らは何が起こっているのかはよく分かりませんが、プロットのためにすべてが犠牲にされているので、大丈夫です。 このアニメの中で重要なのは状況ではなく、感情と二人の関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは短く甘いです。 これをチェックする必要はありません。 それは唯一の25分であり、私はあなたがそれを後悔しないことを約束します（あなたが控えめな物語を気にしないと、それでもそれは少し穏やかに傷つける可能性があるので、それを見なければなりません） 私のレビューを読んで、あなたは間違いなく25分持っています。 シュート、実際のアニメの長さよりもこのレビューに手を加えるのに時間がかかりました。 だから、私はやめてしまいます。 ただそれを見に行ってください。 後でありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serowenczak/reviews&#34;&gt;serowenczak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching hundreds of hours of filler anime this one is a real breath of fresh air. In 25 minutes this anime mana &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xieon-1&#34;&gt;Xieon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、同じクリエイターの「5センチメートル/秒」からこれまでに見た映画のように、コメントやレビューで受け取った誇大広告までは生きていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその話に特に感動しませんでした。 それは、哲学的な方法で、遠く離れていること、同じ年齢からメッセージを得ることについて、面白い計画を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしいOVAだったかもしれないが、おそらくそれがもっと長くても、おそらくは結束し直したのだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はメッセージを愛と共有しなければならないとすれば、人生はどうなるか考えたからです。 それはさておき、スコアが低くなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xieon/reviews&#34;&gt;Xieon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately, like the movie I saw before this from the same cr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gagan5867-1&#34;&gt;gagan5867&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この1OVAは、私がOVAを完了するとすぐに私がマンガをダウンロードしたほどに私に触れました。 物語は、長距離の関係にある女の子と少年のことです（州、国、大陸ではなく、惑星によって区切られたものではありません）。あなたのコミュニケーションの唯一の方法は、配送に長年かかるメールです。 これは、あなたがそれを完了したいと確信している一つの心に触れる物語です。
ストーリー：私が上で述べたような話は、女の子とそのような距離に耐えることができるが、状況に与えることができないように互いにとても真実の男のことです。 私はそれに9/10を与える
芸術：全体的な芸術は良いです。 私たちが物語で見る唯一の2人はもう少しよく見えたと私は信じています。
サウンド：サウンドはアニメを完全に補完します。  8人
文字：文字の純度は私に触れたものです。 彼らが断念した本当の愛の気持ちはすごく素晴らしいものでした。 もう一度8。
楽しさ：それは完全な話だったら私は確かに泣くだろう。 このOVAがどれくらい私に触れたのか 再び8
あなたは間違いなく試してみてください。 その唯一の24分はそれを見て害はない。 私は今、私の大学に遅刻しています。なぜなら、私は人々にこのシリーズを認めてもらいたいと思ったからです。 私の努力を無駄にしないでください:)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gagan5867/reviews&#34;&gt;gagan5867&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This 1 OVA touched me so much that I downloaded the manga as soon as I completed the OVA. The story is about a girl and a boy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormchasar-1&#34;&gt;stormchasar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメです。私は何を作るのかよく分かりません。 大部分を見て、私は思っていた、「おい、これは吸う」 とにかく、長いレビューの短い私はそれが非常に良いと思う奇妙なアニメと私はこの監督からより多くの仕事をチェックアウトするつもりです。 まず？ 芸術はフリッキンがひどいです。 真剣に。 人々は3歳に引き寄せられたように見えます。 第二に、それは非常に短いので、それは文字が基本的に性格を持たず、ストーリー・プロットのようにもほとんど見えないほど速く突進する。 結局、私は「よく、それはその30分の無駄でした」と思って、その後、私は実際に深く動いたことに気付きました。 私はあなたがそれを線形の物語として見ることを実際に意味するものではないことに気付きました。 私はあなたがそれを何と呼ぶか​​はわかりませんが、それが何であれ、あなたはそれをアバンギャルドと呼ぶこともできると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8832&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/stormchasar/reviews&#34;&gt;stormchasar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime I&amp;rsquo;m not quite sure what to make of. Through most of watching it,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;munsuta-1&#34;&gt;Munsuta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;古典的な戦争の時代のラブストーリー。 戦いに行くために愛から隔離されていることは、対処するうえで憂慮すべきことです。 彼女がメッセージを受け取るのにおよそ8年かかってしまうまで、彼女は愛する人がテキストメッセージを受け取るのに長い時間をかけて、宇宙に飛び回った。 彼はまた、生きているのか死んでいるのか、別のメッセージを受け取るのか分からないという事実に対処しなければならなかった。 非常によくプロットされたストーリーとアニメーションは素晴らしかったです。  9/10星&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Munsuta/reviews&#34;&gt;Munsuta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A calassic war time love story. Being seperated from a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26-1&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2人の若い友人、長嶺美香子と寺尾昇は、ミカコがターシャンの宇宙人による地球の侵略と戦うためにトレーサー、メカロボットを飛ぶように選ばれたときに分離され、ますます 戦争が行われるにつれて、宇宙空間ではそれ以上のことはめったにありません。最初は1ヶ月、次に1年、そして最後に8年です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メカ/エイリアンアニメがメチャアニメではないので、戻るボタンをクリックしてください。 代わりに、あなたはインテリジェントで勇敢なストーリーを欠くものは何もない25分の映画を手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはあなたが愛している人のために憧れているし、私がそのような状況にあった個人的な視点からは特に印象的です。 映画はますます激しくなり、終わりまで続く。 私はスポイラーなしでそれがどれほど感情的になるかを表現することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは壮大で、ストーリーは美しく、あなたはキャラクターと共感でき、音楽は完璧です。英語のダビングもいいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、プロダクションスタッフがいない自宅のコンピューターで作った新海誠の最初のアニメだと言えるでしょう。 最初にマスターピースを制作するのはすごく素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのはそれを見ることです、あなたは失望しません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Two young friends, Mikako Nagamine and Noboru Terao, are separated when Mikako is selected to fly a Tracer, a mecha robot, to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animazed-1&#34;&gt;Animazed-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、短くて簡単な見直しになります。 まず、このアニメのレビューを書こうと思ったのは、いつかマンガを読んでいたからです。 物語自体は非常に驚くほど甘いです。 私はクランチロールでメカのジャンルを検索するまで、これのアニメ版があったことは知らなかった。 この短編映画を見た後、私はこのマンガを読んでみると、これを読んだ人は誰でも書いて奨励する必要があると感じました。 芸術はそれほど印象的ではありませんが、私はストーリーがどれだけ素晴らしいかを知っていたので、とにかく見続けました。 アニメが私の心の弦を引くのに十分ではなかったように感じました。 全体的に、私はそれに7を与えました。しかし、それは、それがどれほど驚くべきかを知っているからかもしれません。 一言で言えば、私はこのアニメーションから、物語を読んでいるときと同じ感情を得ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animazed-/reviews&#34;&gt;Animazed-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This will hopefully be a short and straightforward review. First of all, I deci &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat-1&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠方の星の声は2003年に新大信に戻った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しい事実：離れた星の声は、まことのPower Mac G4で全面的に書かれ、演出され、制作されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、そうです。 では、この1人の男の生産はどのようになったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは25-30分のアニメ映画に過ぎないかもしれませんが、1時間か2時間以上続いたかのように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、寺尾昇と長嶺美香子の2人の十代のキャラクターと、それらを分ける距離に沿っている。  （それは何年も離れている）、そして孤独感を克服するための彼らの闘い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性キャラクターのミカコは、ライセテアとアメリカの宇宙軍と共に、Tarsiansとして知られるエイリアンと戦っているのに対し、Noburuは彼らが再び戻ってくるために一緒に共有していた日と夜のために地球の憧れに残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人は電子メール/テキストメッセージを使ってコミュニケーションをとり、ミカコは宇宙にさらに漂っていくので、数週間から数か月、そして最後にミカコが送信するメッセージは8時間かかります 彼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなりピアノをベースにしており、このアニメの感覚と調子に合っています。主な曲は「何年もかけて」、それはまさに最高の曲ではありませんが、まだいいですし、アニメの音色にも合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、お互いに愛する人物や、彼らが再び会うことができないことに気づいたときに、自分の気持ちをすぐに告白しないという後悔のことです。 アニメ映画が24エピソードのロマンスアニメシリーズを恥ずかしく思うかもしれないことはまれですが、これにはSF映画の要素も含まれていますが、映画の主なプロットに追加されているのは分離の悲しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがリリースされた年（2002）を振り返ってみると、遠くの星の声のアニメーションスタイルは、サイカノ、フルメタルパニック、カノンのような仕事を越えたり、さらには上がるこ​​とさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは一緒に幸せな日々のまともなバックストーリーを手に入れ、年を重ねるにつれて本当にうまく発達します。  （まあまあまあ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを考えると、私はこの映画の予算がどうなるのだろうと思っていました。私はいくつかの調査をしましたが、実際には彼のノートパソコンのアニメーション作品、 音楽作品と彼自身と彼の妻は、演技の声を出しましたか？ 彼は素晴らしいアニメを何のものからも提供することで多くの賞賛を受けるべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメはとても楽しいものでした。もっと長く、12シリーズのアニメシリーズにしたいと思っていますが、それでも私の意見では十分な価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a distant star was made by Makoto Shinkai back in 2003.     Fun fact: Voices of a Distant Star was written, directed and produced entirely by Makoto on his Power Mac G4.     Yes really. So how did this this one man production go?     It went great this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aindah-1&#34;&gt;aindah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;星の恋は25回、25話で成功しないシリーズは25分あります。それは、昇順とミカコとの関係を通してうまく発達しています。 それは妥当な文字を作成することを管理する。
全体的なグレードの背後にある理由は、8つの芸術にある。 登られ、ミカコは本当にひどく描かれています。 私はこれが味の問題だとは思わない。 それは事実です。なぜ私が間違って描かれたかの見落としができたのは、彼らが物語にとって不可欠であるにもかかわらず、彼らは予想通りに存在しないからです。
トレーサ（メカシャ）とテリアン（エイリアン）も、満足感はありませんでしたが、受け入れられました。
しかし、星の甲斐には驚くべき芸術的な瞬間があり、この欠陥をほぼ完全に補うことができます。 風景、空&amp;hellip;実際には、私が欠点として言及してきたものを除いてはすべて、非常に美しくて目立ちます。 私は特に雨が降った方法と、夕方の曇った空を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aindah/reviews&#34;&gt;aindah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hoshi no Koe manages to do in 25 minutes what many series don&amp;rsquo;t succeed in 25 episodes: it has a wel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goatcelery96-1&#34;&gt;goatcelery96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり簡単です。 シンプルだけど素晴らしい。 特にそれが宇宙の場面にあるならば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザイン..私は &amp;lsquo;bleh&amp;rsquo;と言うでしょう。  XD
キャラクターのデザインは、他の人気アニメとは違い、それほど良いものではありません。
ちょうど彼らの頭の形に気づく。 あなたはそれが好きではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいです。 ロマンスや愛のジャンルに焦点を当てています。 ユニークなラブストーリー。 ユニークで、ノスタルジックな、シンプルな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当にこのアニメを楽しむだろう。 短いアニメですが、とても素敵で、深い意味の物語があります。 ロマンスのような人でさえも、これが大好きです。 私は彼らの一人です。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に..ちょうどこのアニメを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/goatcelery96/reviews&#34;&gt;goatcelery96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animation is pretty simple. Simple but amazing. Especial &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana-1&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠方星の声は、真新真実の非常に短いOVAです。 そして私はもう一度恋に落ちました。 あなたが5センチメートル/秒を好むなら、私はあなたがこれを好きになることを保証します。 最初から、あなたは2人のキャラクターの間の愛情と、それらに対抗する距離と時間を克服しようとする方法を見ます。 私は5分泣いていた。物語は本当にとても感動的で非常に悲しい。 私はどのようにしてすぐに物語に取り込まれたのか好きだった。  5分ではなく、私はすでにそれを愛しています。 あなたが涙を流している場合は、光年を超越した愛を見て座って30分かかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices of a Distant Star is a very short OVA by Makoto Shin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mscandy-1&#34;&gt;msCandy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初に私のフォルダの中でこのOVAを見たとき、私は「オハイオ州24ミントのように思える。  &amp;lsquo;..
私はあなたを愛しているとは思わない！
静寂、植物、エイリアン間の戦争..
すべてはとても穏やかで平和だった..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は約15年の女の子が宇宙に出て、宇宙人を見つけて戦うために行った
彼女のクラスメート「昇船」と結びついていて、常に手紙を送っていますが、遠く離れていたときにはメッセージが届くのに時間がかかります！
最初の年、二年目、そして年々年月が経ちました。
彼女が地球に戻ってこないように、悲しいです。メッセージを受け取るのは悲しいことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にはドローが悪かったです。通常の日にはビデオをクローズして削除します！
しかし、このOVAを見る私の悪い気分のおかげで！
あなたが地球上でうんざりしていて、どんな方法で走ってもらいたいと思うときには、それは素晴らしいことです！
卵子の後に私は &amp;lsquo;あなたに神に感謝のように思う！ 私は毎日私の家族が1つの短いメッセージを読むために8年間待っているのを見ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;申し訳ありません4私の悪い英語：$&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/msCandy/reviews&#34;&gt;msCandy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;when i first saw this OVA in my folder i think like &amp;lsquo; oh 24 mint .. good move to spend time ! &amp;rsquo; ..  never &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;desian-1&#34;&gt;Desian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に素晴らしい作品です。 その不足にもかかわらず非常に感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
プロットの戦争のテーマからの手紙は、距離にもかかわらず文字を一緒にもたらす、天才のストロークです。 ほとんどのアニメは、暴かれた道から遠く離れています。 クライマックスに触れ、終わりを告げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
この短いアニメの最強の品質は、その芸術です。 風景と環境は巧みによく描かれています&amp;hellip;人々のために実行されます。 人々はアニメの残りの部分よりもはるかに低い画質レベルで描かれます。 このアニメとは別にキャラクターイメージは30分の長さで素晴らしいスコアを出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド; &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
いつものように、tenmonはすばらしい壮大なサウンドトラックを提供します。 このアニメに才能を借りて誇らしげに貸し出して、すでにそれを上回っています。 リップシンクはすべてターゲットになっており、バトルシーンやバックグラウンドのサウンドエフェクトはすべて信念と質の高いものです。 音楽はアニメの感情によく加わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
アニメの不足はキャラクターをほとんど知ることを不可能にする一方で、視聴者はキャラクターが互いに対してスクリーンから放射する愛の感覚を感じることができない。 主人公（一定の焦点が1つの特定の個人ではない）の不在は、キャラクターを見て感情を見て、両方のキャラクターからの状況でユニークなビューを得る視聴者につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はこの短いアニメを見て、偉大なアニメーション、偉大な音楽、そして私の顔に笑顔でシンプルで甘いストーリーラインを身につけました。 私は徹底的にこの1つを楽しんで、今、同様の満足のためにこのディレクターによって他の人を求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
余分な時間を過ごすのに最適な方法です。 あなたの友人や家族にこれを示してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サイドノート）私はいつもと同じように、私は英語のサブと日本語でこれを見ることをお勧めします。 ダブが吸うようなものではなく、リップシンクがオフで、感情は英語でやや平坦です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5370&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Desian/reviews&#34;&gt;Desian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;truly a great work. quite touching despite its shortness.    Story:&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  the letters from war theme of the plot is a stroke of genius, bringing the characters together despite the distan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;finishedwiththis-1&#34;&gt;finishedwiththis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが知っている、私はこの映画のためのレビューを読むとき、主要な固執点は常に映画の長さのように思われる。  30分で、それはアニメーション兄弟のほとんどよりも短いです。
しかし、遠方の星の声（ホシノ・コエ）の長さに欠けているのは、その物語の密度とそれの強さを補うものではない。
私はこの作品にどのくらいの感情が詰まっているかに驚いていました。他の多くの12〜26のエピソードシリーズで感じたよりもはるかに優れています。 しかし、これは部分的に私の自然な傾向に、よりメランコリックな部分やwabi-sabiの部分があるかもしれません:)
とりわけ、この短い作品を試してみることから他のレビューがあなたを邪魔しないようにしてください。 あなた自身のためだけに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/finishedwiththis/reviews&#34;&gt;finishedwiththis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know, when I read reviews for this movie, the major sticking poi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caraniel-1&#34;&gt;Caraniel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;魅力的で美しいアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PLOT：若手のカップルを時間と空間で分け合って、新海は何とかこの短編映画を信じられないほど多層化して握っています！ ストーリーラインは非常によく考えられ、順調です。  25分ごとに1秒ごとにうまく使用され、静かなイントロスペクションと同様に行動に与えられる十分な時間があります。 若い女の子としてのミカコの描写は非常に優れており、彼が残したボーイフレンドとしてのノボールの性格も素晴らしいです。 この短いことは、時間と空間がますます増えていくにつれて、これら二つの人々の感情を完全に捉えることができます。 それは本当に素晴らしくまとまったプロットです。 私が持っている唯一の苦情は、私がもっと欲しがっているということです。外来の脅威がより良く発達し、より強固な結末もいいでしょうが、全体的に私は遠方星の声に非常に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：うわー。 これが新車誠と彼のコンピューターの唯一の仕事だとは信じられません。 アニメーションは何も美しいものではありません。スカイプや風景は素晴らしく、色をすばらしく使用しています。 キャラクターのデザインはこれまでに見た中で最高のものではありませんが、一貫しています。 アクションシーンとCGIの使用もインスパイアされています。これは本当に独立したアニメーションの勝利です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽＆amp; 声優：私が見たのは新海だったのですが、彼の婚約者は声の仕事をしてくれました。 音楽はシンプルで控えめで、その役目を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の全体的な声は、私が見た中で最高の短編映画のひとつに過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caraniel/reviews&#34;&gt;Caraniel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Compelling and beautifully animated.    PLOT: Dealing with a young couple that are separated by time and space, Shinkai somehow manages to make this short movie incredibly multi-l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eindeadmiles-1&#34;&gt;eindeadmiles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スコアはこのOVAには何も意味がありません。それは短くて強力です。あなたの価値があるほどあなたの感情を呼び起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブストーリーが気に入らなければ、これを気にしないでください。 正直言って私はその話がとても短いので、その話について詳しくは触れられません。 私の言葉を聞いてそれを見てください。 最初の12分のうちに、私はすでに20分で涙を流していた。 それは悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの唯一の真実はアートスタイルです。 キャラクターはちょっとしたディテールでちょっと変わって見えます。  mechsなどのCGIは非常に安く見えますが、これは伝えるメッセージを得る目的では関係ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAの鎧の唯一のもう一つの欠点は、音楽が際立っていないことです。 しかし、少なくともそれは迷惑でも何もなかった。 一方の声は完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は9/10がこのOVAにとって完璧だと思うのは、芸術のために1ポイントしか取れていないということです。 ガンダムのように完全に2Dだったら、これは完全な10/10だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eindeadmiles/reviews&#34;&gt;eindeadmiles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Scores don&amp;rsquo;t really mean anything when it comes to this OVA.It&amp;rsquo;s short, powerful, and invokes so much emot &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mindlink-1&#34;&gt;mindlink&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがリリースされたときにこの権利を見て、誰も2人の友人とこれすべてをやったディレクターを知っていた。 私はおそらく毎年1回それを見て、それはまだ少し古いものを得ていない。 新海誠は、私がメディアとして恋に落ちるようにしてくれる何かを持っているので、それ以来ずっと（宮崎駿と同じように）見る人のリストに入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのショーは、100のエピソードでキャラクターとコンセプトを表現することができませんが、この傑作はほんの数分で実現します。 私がその経験を説明しなければならない場合、このショーは一連のハイカスのようなもので、一緒に5秒間のセクションでまとめられるビネットを描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、コミュニケーションと、時間と距離の両方を超えた個人間の人間のつながりに関するアニメです。 それをSFやロマンス（またはその他のゴムスタンプ）とみなすことは、それを大きな打撃にすることです。 キャラクターの感情は、光景や色彩を使ってモネを呼び出す美しく鮮やかな芸術作品や健全な作品に支えられ、あらゆる場面で触れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は続けることができますが、あなたの時間を無駄にして、ショーを見て過ごすことになります。 新海の長編作品である「雲の向こうに」は良いフォローであり、同じ考え方を別の方法で探求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mindlink/reviews&#34;&gt;mindlink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this right when it was released, and no one knew the director, who had done all of this with two friends. I probably watch it on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sooshi-1&#34;&gt;sooshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その短期間を考えれば、遠方の星の声には、幸福から悲しみまで、多くの感情が詰まっています。
遠くの星の声は、そこにある最も長距離のラブストーリーです。ストーリーは、愛の友人関係の少年と少女のことです。 その女の子は銀河の探検隊に派遣されますが、別れても何年にもわたって郵送し続けます。
私は、そのような短い時間にすべての細部がどのように行われたかを愛しており、その2人はとても愛し合っていて、25分のような時間をお互いに考えています。 新海誠がやったことは、何とか楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sooshi/reviews&#34;&gt;sooshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Considering its short time Voices of a Distant Star is has lots o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lambchops-1&#34;&gt;lambchops&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今週は新海びいんに行きました。 毎秒5センチメートルを見た後、私は彼の残りの仕事に着手しました。 互いにお互いにメッセージを送る&amp;hellip; 私はすぐに5センチメートルが彼の最高の仕事であることをすぐに認識しました。 遠くの星の声は、おそらく彼がやったことの最も弱いアニメーション（「彼女と彼女の猫」のほかに）でしょう。 ストーリーのテーマは悪くないが、新海の再来の愛のテーマのために、私はこのアニメーションを見たときには古かった。 実際のプロットは弱くて、ほとんど言わないほど空洞だった。 私の意見ではアニメーションは非常に不完全でした（新海の他の作品とは反対です）。 キャラクターの展開は、あなたが映画の長さについて考えていたよりも優れていました。 申し訳ありませんが、それは決してとても良いことではありませんでした。  1つの最後の暴言&amp;hellip;すべてのテキストメッセージは日本語であり、それのためのダブまたはサブがなかった（どのようなリップ）最後に、あなたが彼らが何であるかを知る権利がない日本語を読むことができないなら&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21261&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lambchops/reviews&#34;&gt;lambchops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This week I went on a Shinkai binge. After seeing 5 centimeters per second, I launched into his &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jkalyana-1&#34;&gt;jkalyana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声、映画とタイトルはちょうどお互いに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は男の子と女の子の愛を示しています。男の子と女の子は距離だけでなく時間も離れています。 新井誠の傑作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も指定されていないTarsians攻撃と呼ばれる奇妙な宇宙人の勢力が、エイリアンと戦うために人間の宇宙船で戦闘ロボットを指揮する特定の個人を選ぶ。 バトルに参加したい少女長嶺が選ばれ、バッチのトッパーになる。 一方、少年野郎は地球上の地上義務を負う。 どちらも距離によって分かれています。  Nagamineが送信するすべてのメッセージが効率的でないという技術は、Norobuに距離を置くために6ヶ月かかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が望むのは、すべての戦いの間に、すべては、地上で再び荒木と一緒にいることです。 人間の国連軍の数が著しく多い戦闘中に、彼らはいくつかのコースでいくつかの光年を逃れました。 それから、彼女は今、彼らがノロブに到達するたびに、約8年6か月かかるだろうということを知り、それを郵送します。 彼は毎日自分のメールを受け取ることはできませんが、毎日チェックしています。 彼女が光速で旅行して以来、旅の途中で、長嶺はまだ地球を去った時代であり、野呂の年齢は15歳のままである。 信長が実際にメールを1年チェックしていない時が来る。 しかし、メッセージを受け取った日には、「Happy 24th birthday」と書かれています。 残りのメッセージは失われます。 彼女がどれほど気にしているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は多くの国連軍隊と一緒に別の太陽系に入りますが、非常に大きなエイリアンフォースに遭遇し、1つの大きなリシテアを除くすべての国連船舶を奪います。 彼女はすでに一つの腕を失っているが、彼女はそれを守るために行く。 彼女は残りの1つの大きなエイリアン船や他の船を破壊し、戦闘ロボットもエネルギーを失う。 すべてが吹き飛ばされ、損傷したロボットの彼女だけが漂っていることが示されています。 戦闘中の長嶺と戸野の両者は、距離と時間を超えて考えることができると思っています。そして、それが真実であれば、彼らが持っていた思い出を経験し、学校に通ったり、 ちょっとでも、彼らは何を思い浮かべるでしょう、他の人は何を考えますか？ どちらも「私はここにいる」と思っています。彼女は一人一人を無限の空間に無邪気に漂わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングはとてもいいですが、一部の人はそれが気に入らず、より正確なエンディングを望んでいました。 私はそれが好き。 彼女はまだ15歳のようで、まだ彼を考えています。 すべてが彼女のために終わったことを知っていても、彼女は自分の心の中にイメージを持っていると考え、自分が「私はここにいる」と言って、彼女に言いたいことをして、無限の空間に漂っていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に強い感情と非常に悲しい感情的な終わりを持つ非常に素晴らしい映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大さ、すべては、その実行時間の25分で収まります。 私のお気に入りの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jkalyana/reviews&#34;&gt;jkalyana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Voices Of A Distant Star, the movie and the title fit each other exactly.    This movie shows the love between a boy and a girl, who are not only separated by distance but also time. A masterpiece by Makoto Shinkai.    When a strange alien force called Tarsians attacks, of which nothing is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5ynny50rr0w-1&#34;&gt;5ynny50rr0w&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのようにこれを愛することはできません！
私は昨日これを見て楽しんだし、本当に私の中の深い感情的なコードを打ちました。
あまりにも愛と恐ろしい距離のこの物語のように私の感情を揺さぶらせることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長距離の関係にあるので、私は完全に関係しており、私のように自分の人が自分のように感じることを願うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大でユニークなストーリー+すばらしいビジュアルはもちろんありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、私は悪いJポップミュージックについて文句を言うことができますが、ここで使用されている音楽はとてもフィット感があり、まさに素晴らしいものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰にでもこれをお勧めします！ あなたが愛している人とそれを見てください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5ynny50rr0w/reviews&#34;&gt;5ynny50rr0w&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can you not love this!  I had the pleasure of watching  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx-1&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良き友人と愛する人の間の分離は、特に戦争/紛争の時代にはとりわけ難しいです。 遠くの星の声は、私たちの心を掘り下げ、この短い、しかし非常に優れたアニメのunreelsとして表向するために私たちの内面の感情を引き出すワンショットのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠くの星の声は、ミカコ（ヒロイン）が他の人を探検するために送られることに気付くだけで、同じ高校に行き、幸せに一緒に過ごすことを望んでいる、中学校の2人の非常に良い友達についての感動的な物語です ソーラーシステムと戦闘tarsians。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカコとノボルの間で利用可能なコミュニケーションの唯一の形式として、ミカコは連絡をとるために電子メールを送信しますが、すぐに気づくように、ノボルが受け取るのに数時間もかからなかったメッセージには数週間、 一歩踏み込んだメッセージが登場するまで永遠のように思えるようになるまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、わずか2文字のワンショットアニメはあなたにはあまり見えないかもしれませんが、離れた星の声がそのような小さな時間と素材で処理することで、ほんの少ししかできない友人についての美しくて感動的な傑作をつくることです 彼らがどれくらいのことを望んでいても、お互いに連絡を取り合ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見ていないなら、あなたはしなければなりません。 ジャンルやテーマが気に入らなければ、とにかくそれを見てください。 わずか25分の時間を費やして、あなたはこの特定のワンショットアニメを見るのに非常に価値があったことに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14059&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Separation between good friends and loved ones are always hard to take in, especially in times of war/strife. Voices of a Distant Star is a one sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;risan07-1&#34;&gt;Risan07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメについての複数のレビューを聞いていました。 いくつかはそれが素晴らしい、種類の隠された宝石を見た。 他の人はそれがひどいと言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし何らかの理由で私はそれを撃つことにしました。 結局のところ、ちょうど1時間半のエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は認めている、これは私のお茶のプロットが賢明ではなかった。 星の恋は時空間で文字通りに分かれた2人のティーンエイジャーのラブストーリーです。 地球はエイリアンの侵略の真っ只中にあり、ヒロインミカコは抵抗に加わり、攻撃者を倒す使命を遂行する。 しかし、ただ一つの問題があります。 彼女は長い時間の友人を残し、興味を抱いている、昇下、後ろに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;離しても、2人はお互いに接触し続けることができない。 そして、ここでもう一つの問題が発生します。彼らが通信できる唯一の方法は、携帯電話でお互いにテキストメッセージを送ることです。 彼らがお互いからメッセージを受け取るには何ヶ月もかかりますが、ミカコが宇宙にいっそう近づくにつれて、メッセージが送られるのに長くかかるようになり、最終的に連絡なしで何年にもなりました。 物語は両側を示し、ミカコは地球から離れて幾分奇妙な光年の侵略39を戦った; そして、彼が年を重ねても、ミカコを決して忘れずに永遠に愛することを誓った昇男と、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それよりもそれ以上のことはありません。それはそれほど短くないので、それ以上のことはできません。 しかし、私はそれの終わりまでに、私の心の中に何か、何かを感じたことを認めます。 彼らはそのような長い距離で分かれていますが、お互いに伝えたいのは、彼らが彼らを愛しているということだけです。 それは同時にとても悲しくて心温まるものでした。私は少し高いスコアを与えることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カバーがあなたを騙さないようにしてください。アニメーションの品質はかなりひどいです。 私はそれがOVAだけだったのか予算が低いのか分からなかったが、私はそれがまったく気に入らないことを確かに知っている。 私は実際にはアニメーションのためにそれをほとんど落としましたが、それは1つのエピソードだけだったので、それはかなり哀れでしたと思いました。 私は最後までそれに慣れていることを認めますが、それはアマチュアのように見えないということではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、信用供与が必要なところで信用を与えなければならないが、風景はまったく素晴らしいものだった。 色のコントラストは非常に固いものでした。 残念なことに、それほど悪くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の判断の根拠となる音はあまりありませんでした。 オープニングとエンディングのシークエンスは単純なピアノのメロディーだったし、宇宙銃の撮影以外にそれ以上のことはなかった。 それは恐ろしいではなかった、それは壮観ではなかった、それはまあまあだった&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、シリーズは非常に短いので、キャラクターの背景や性格を開発する時間はあまりありません。 星の恋は、与えられた時間枠でうまくやった。 しかし、実際に宇宙に上がった人物だったので、ミカコにはさらに多くのキャラクター開発が行われました。 それは戦争の時に、女性が家にいる間に男性が外に出て戦うという従来の考え方を破るからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の文字はとてもシンプルなので、私は実際にそれらにもっと関連付けることができます。 キャラクターが悩まされていた暗い過去はありませんでした。 彼らは単に一緒になりたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを憎んだのですか？ いいえ、私はそれを愛しましたか？ 私はそれほど遠くに行きません。 星の恋はただ座って見ているシリーズの一つです。 それは、あなたの悩みからあなたの心を奪うものです。 これ以上何もない。 私が普通に見るアニメのタイプではありませんでしたが、時間の浪費ではないと感じました。 それを見るために私が入れなければならなかった努力の量は大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピーパンダと悲しいパンダ賞の今は時間です。 これは、私がアニメの最高と最悪の部分を指摘し、彼らに「賞」を与える私の小さな奇抜です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハッピーパンダに行く：ストーリー！
キャラクターよりもスコアが低いにもかかわらず、本当に私を心臓に突き刺してねじれさせる「決してできない」プロットについては何かがあります。 感情的な終わりは確かにアニメを作ったものです。 私はそれについて考えて寒さを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいパンダは行く：芸術！
私はほとんど芸術のためにエピソードを落とした、私はもっと言う必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;合計スコア：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;30&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt; =.6
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに気を散らすようなものを探していたら、ホシの声を見てください。 もしあなたが「たわごと私の友人が一度も見たことがない」というコレクションを作りたいなら、星の声を見てください。 それ以上のことをしたいのであれば、あなたはこの1つを飛び越えて何か他のものに取り掛かることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Risan07/reviews&#34;&gt;Risan07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, I had heard mixed reviews about this anime. Some saw it&amp;rsquo;s fantastic, a hidden gem of sorts. Others say it&amp;rsquo;s awful.     But for whatever reason I decided to give it a shot. I mean, it was only one half an hour long episode after all.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Now I’ll admit, this wasn’t my cup of tea plot wise. Hoshi no koe is a love story about two teenagers who are separated between time and space-literally. The Earth is in the midst of an alien invasio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zu-1&#34;&gt;Zu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、期間（約30分）を見てこのアニメを判断した後、これを後で一緒に見ていたら、近くの壁に頭を抱かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いアニメはどうでしょうか？確かに、あなたがそれを終えた後に皮肉なことに欠けています。何とかこの不足があると、あなたは空虚状態に陥ります（そうでなければこれらを傷つけます）。 これはおそらく悲しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-3&#34;&gt;ストーリー&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それは感動的でユニークです.Samesはそのストーリーラインのために行きます。クリエイターは、甘やかされた瞬間を断ち切って、ミカコが宇宙のために出発しなければならない理由を記入することができました。クリエイターが使用した時間を考えると、 優れた。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;アニメーション-3&#34;&gt;アニメーション&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、星の声はこれまでにない最高の背景を持っていました。しかし、非常に残念なことに、キャラクターのデザインは貧弱でステレオタイプです。メカシーンは悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;音-3&#34;&gt;音&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;クリエイターと彼の妻は声優を演じましたが、それはかなり良いことでした。唯一のISTは思い出深いものです.BGMは非常に希少ですが、その目的によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-3&#34;&gt;キャラクター&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;あまりにも短すぎて、ほとんどの人はその話を伝えていませんでした。しかし、ここのミカコとノブロの2人のキャラクターはお互いに愛情と情熱だけを捧げています。 セクションのために。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しみ-1&#34;&gt;楽しみ&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、私はそれを楽しんで、それは価値があった（わずか30分）&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-3&#34;&gt;全体&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;十分な時間を奪った？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価-8（切り上げ）
強くお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zu/reviews&#34;&gt;Zu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all,if you ever did judge this anime by looking at the duration(around 30minutes) and ended up watch this later then together,lets bang our heads o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dannofthursday-1&#34;&gt;dannofthursday&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはロマンスで何を見たいですか？ 些細な問題を抱えているもう一人の恋人？ いいえ、私はあなたがアニメやOVAのそれらのタイプに疲れていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遠方星の声は私が今まで見てきた別の目を開くOVAです。 それはあなたに本当の愛が何であるかのいくつかの意味を与えます。 距離だけでなく時によっても分かれている2人の間に住みます。
どのようにして彼らはお互いの心を保つことができましたか？ あなたはそれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dannofthursday/reviews&#34;&gt;dannofthursday&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you want to see in romance? Another l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;antmen99-1&#34;&gt;Antmen99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はプロットが素晴らしかったと思った。 それを置く他の方法はありません。 しかし、芸術はかなりサブパールだった。 私はそれが挑戦的に芸術が行く限りよりうまく実行されたかもしれないと思う。 しかし全体のプロットは本当に良かったです。 私は距離が人をどのように変えることができるかについて本当に精緻化した方法が好きでした。 そしてそれの上に、あなたが光の時間のスピードで移動するときに、あなたにとってははるかにゆっくり動き、ゆっくりと老化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Antmen99/reviews&#34;&gt;Antmen99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought the plot was great. No other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>