<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/minami-ke-okawari/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/minami-ke-okawari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Minami-ke Okawari</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/minami-ke-okawari</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/minami-ke-okawari</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/73556.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3225/Minami-ke_Okawari/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3225/Minami-ke_Okawari/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;k4emic&#34;&gt;K4emic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約 -
全体的に、私は誰にもオカワリをお勧めしません。 たとえ彼らが元のシリーズを心から愛していたとしても。 オカワリはシリーズの貧弱な続きですが、私はそれが価値があると言えば正直ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -
オカワリは、かな、はるか、千秋の生活に焦点を当てたオリジナルの南北シリーズの続きです。 最初のシーズンと同様に、主人公が達成するためのプロットや大きな目標はありません。 南家族は正規化されており、コメディのアニメを見ていることが時々忘れられます。 オカワリは元のシリーズがどこで終わったのかを拾い上げ、彼らはまったく新しいものを紹介することはめったにありません。 後ですぐにXがYと一緒に出るかどうかを知りたい場合を除き、観客が次のエピソードを観る理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -
オカワリは、品質面で前任者より優れています。 アニメーションはよく描画され、ラインアート自体はかなり詳細です。 しかし、このスタイルはアニメには合わないし、元のシリーズを見ている人は、おそらくそれに目をつぶってしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 -
オカワリには素敵でシンプルなサウンドエフェクトがあり、元のシリーズと比べると遥かにコミックなものです。 いくつかはそうではないが、これは良いと考える人もいるかもしれない。
バックグラウンドの音楽はしばしば大きな音になりがちで、対話からの注目を引き離します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -
元のシリーズがすでにキャラクターを魅了していたのを見ている。 私はキャラクターがどのように適応されたかについて新しいシリーズを評価しています。
人格はほとんど同じです。 はるかはしっかりしていますが、依然として慎重なホストと「お母さん」です。 カナはまだ活動的でない中学生で、彼女の行動にはほとんど考慮されていません。 しかし、千秋は、過度に知的で暴力的な姉妹の混乱からほぼ完全に辞任し、「ダンバス」以上のことを知っていることなく、かなが自由に嫌がらせをすることができる被害者の役割を担っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -
私が元のシリーズで楽しんだユーモアのセンスは、より良い言葉の欠如の中で、完全になくなっています。 オカワリにコメディーと呼ぶほどのストレッチです。 これは、奇妙なイメージを視聴者の頭の中に入れて、ファンタジーに恋しているわずかにロマンチックなライフ・アニメです。
私は、ホサカが登場したときに何かが起こるのがすばらしいことを望んで、懇願していないと思っていましたが、ここでも、私は失望しました。 彼は単純に現れ、意味を持たない（何らかの形でユーモラスではない）と誰かが額を叩き、「馬鹿」、「奇妙な」または「グロス」の行に沿って何かを混乱させると言う。 私は十分に私のdissapointmentを表現することはできません。 私は比較的短い時間で元のシリーズを見て、最後のドロップまで大好きでした。オカワリは怒っているスモ男があなたの股を踏ん張っているように感じます。 それはユーモアの常識を持たない無意味なアニメであり、日本のコマーシャルや文化への奇妙な言及はほとんどなく、ほとんど理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/K4emic/reviews&#34;&gt;K4emic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary -  Overall, I wouldn&amp;rsquo;t recommend Okawari to anyone. Even if they loved the original series by all their heart. Okawari is a poor continuation of the orignal series and I wouldn&amp;rsquo;t be honest if I said that its worth watching.    Story -  Okawari is a continuation of the original Minami-Ke series, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;増加したファンサービス、より多くのキャラクターと特別なネコのシーンと同じもののさらに多くのもの！ その場で話をしていくと、基本的には2回目にあなたのお金を払うことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（非常に良い）
その記述が言うように、それは3人の南姉妹の日常生活の継続です。 それは無知な人へのプロットです。 シトコム（google it）とも呼ばれます。 今度は、実際には、この3人の女の子をサポートするキャラクターのかなり大きなキャストが実際にあります。 女の子たちは以前よりもばかげた嫌悪感にさらされ、同時にその過程で多くの肌を見せます。 あなたが考えたファンサービスの提案があれば、それは第2シーズンで最も可能性が高い第1シーズンでは見逃されました。 お風呂のような一般的な状況、冬の時間のヒジンク、そしてバレンタインデーのブルースなど、すべてがそこにあり、説明されています。 そのすべての非常に聖職者 &amp;lsquo;しかし、このような偉大なショーのために助けることはできませんが、彼らの形で女の子を見て、大きな笑い声。 コメディーの物語/プロットが、コメディーについて何でも知っているのか、コメディーアニメがすべてであるのかわからない場合は、コメディーの物語/プロットが実現していないと分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（グレート）
あなたはすべてのエピソードで3人の姉妹を見に行くことができますが、今ではいつも彼らはある状況で友人に囲まれています。 彼らは「より多くの慈悲」のアプローチに従い、そのような陽気な状況にすべてを置く。 彼らの顔の表情は、空気中の腕を完全に完成させるほど古典的です。 あなたが好きなキャラクターを持っていたら、彼らはもっともっと好きになるだろう（私のためのはるか）。 彼らの太ももの高、ミニスカートの制服を除いて、彼らはエピソードごとに多くの異なるファッションを身に着けています。 それの上にも、すべてのエピソードでより多くの嫌悪感と愚かさがあります。 私の唯一の不満は、彼らの友人たちがやや親切であるということです。 彼らは通常の友人よりも頻繁に南姉妹のために何かをするのが好きであることを意味します。 しかし、もう一度、これはとても面白い理由が大きい理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（非常に良い）
バックグラウンドのサウンドエフェクトはすべて以前のものと同じです。 ハードウッドで走っている素足の多く、コンピュータファンが走っている音など。以前と同じ。 音楽はこれまでとまったく同じです。このような明るく心地良い、明るい色のかわいいアニメのための罰金です。 主にピアノのソロと軽い打楽器と風の楽器。 オープニングテーマは最初の季節ほど大きくはありませんが、エンディングのテーマはかなり良いですが、実際には派手で声が大きいです。 少なくとも歌手は同じだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（グレート）
芸術は実際に余分な刻み目をつけられているように見えるかもしれません。 バックグラウンドアートはシーズン1と同じスタイルですが、今回はすべてのエピソードでさらに多くの設定を行います。 彼らのアパートや学校などのランダムショットがたくさんありますが、その上にはリビングルームやキッチンだけでなく、アパート全体でもっと多くのものを見ることさえできます。 また、彼らは外にもっとたくさんのことをしています。 しかし、明らかな違いは、背景技術からだけではありません。 静的な物は、干しぶら下がったランダムな下着から乾燥した肉にいたるまで、フライヤーに投げ込まれています。 彼らは余分なノッチを完成したように見える。 しかし、アートワークの主な違いは、文字とです。 確かにtheresはスクリーン上のより多くのメインとサポートのキャストしかし、彼らがどのようにそれらをすべてのショー（学校制服を離れて）のためのすべての異なる衣装を与えるために管理するかはかなり私の意見で印象的です。 あなたは彼らが給与計算にファッションスタイリストを持っているかどうかほとんど疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最初のシーズンは何だったのでしょうか？ したがって本質的に完璧な続編。 同じエピソードでは、多くの追加機能が追加されています。 私が以前に述べたものには、もっと多くの肌が含まれているという警告が少しあります。 しかし、すべての余分な文字を追加すると、チャックルまたは2つのどこかにバインドされています。 異なる製作会社がDomuの古典的な喜びを模倣しようとしたのは明らかです。  Domuのファンはわずかな違いを見つけることができますが、ほとんどの場合、それはタクトでかなりうまくとどまります。 そのようにうまくやって、普通のアニメの視聴者（私のような）でさえ、それが別の会社によって作られたとはほとんど言えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even more of same stuff with INCREASED fanservice, more CHARACTERS and extra neko scenes!! With a fleshed out story in place, you&amp;rsquo;re basically getting more bang for your buck the second time around!      Story (Very Good)  As the description says, its a continuation of the daily lives of the three Minami Sisters. Thats a plot to the uninformed. Also called a sitcom (google it). Now this time around they actually h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maybelletea&#34;&gt;maybelletea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、最初のシリーズを知っていた誰もが知っているように、オリジナルの南ケンシリーズの続きです。 最初のことは、それが最初のシーズンの半分ではないということです。  2番目のことは、その事実にもかかわらず、それはまだ非常に楽しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が出てきたとき、私は岡原南大を追っていましたが、私はep 4の周りで止まって、それはもう見ていませんでした。 そして最初のシーズンで、私は最後のエピソードまで毎週新しいエピソードを探しました。 それを見るには数ヶ月かかりましたが、一度見直してみると、それほど悪くないと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つのことは、最初のものが魅力を持っているようには見えないと思います。 それは面白くない、私はあなたにそれを伝えることができます。 その瞬間はありますが、岡原のいくつかのエピソードはちょっとおもしろいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーと声優とキャラクターは最初のものと変わらないが、それは少なくとも良いことである。 あなたが知らないなら、物語は1屋根の下に住んでいる3人の姉妹と彼らの日常生活から成っています。 それはストーリーやキャラクターのためのものです。 それは一見退屈なように聞こえるかもしれませんが、それは決してひっくり返らないほどうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターやストーリーは最初のシーズンと同様に描かれていないので、最初のシーズンよりも少し低いスコアを与えます。 アニメーションは非常に異なっていますが、問題はあまり見つけられませんでしたが、このシーズンにはもっと沢山のファンタジーがあります。 オカワリのアニメーションはすばらしく行われていませんが、それは十分ですが、今シーズンにはどのように「レギュラー・トゥー・シング」のスタイルを保っていたかが気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんでいたが、最初は私がエピソードを見るのに苦労していたので、毎週放送されているので、それらを見ていなかったので、私はそれをあまりにも高く与えることはできませんでした。 あなたが最初のシーズンの良いファンだったら、これは少しdissapointingとしてオフになる可能性があります。 しかし、私はもう少し南北系を受け入れてうれしかったし、それはまだ良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5314&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maybelletea/reviews&#34;&gt;maybelletea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Minami-ke Okawari, is, as anyone who watched the first series would know, a continuation of the original Minami-ke series. The first thing to be said is that it&amp;rsquo;s not as half as good as the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;h0riz0nline&#34;&gt;h0riz0nLine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは今年初めての私のレビューで、昨年からの私の7回目のレビューです。 私はこのシリーズに関心を持ち始めました。最初に南恵を見ました。 残念ながら、このシリーズは私の期待通りではありません。 理由を知りたいですか？ 私のレビューを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー〜
&amp;hellip; はい！ 南ケがまた戻ってきた！ これは私が実際に岡原を見る前に言ったことです。  &amp;hellip;ああ？ この冗談は少し不自由ではないですか？ これはオカワリのエピソードはほとんど見たことがないと言いました。これは悪い点です。 最初のシーズンを見たことのある人にとって、私のように終わるかもしれません。 失望。 他の会社がショーをリメイクして以来、これは助けられないと思います。
このシリーズは3人の南姉妹の普通の日であるので、それほどプロットが少ないのでプロットについては何も言えません。 これは単なる生命のアニメであるので、何も変わっていません。 彼らの普通の生活は私たちには普通ではないので、この問題は控えてください。 したがって、彼らのあらゆる行動は、みんなの顔に笑顔を浮かせてくれるでしょう。 これは良い点です。
ファンサービス？ はい、もちろん私はそれが好きです！ しかし、残念ながら、このシリーズではありません。 うん、私は、このシリーズを担当していた人は、間違いなくハーフベールの変態オタクだと思う。 彼らは私たちがそれに満足するとは思っていません！ 私たちが純粋なコメディアニメで欲しいもの！ それはちょうど&amp;hellip;コメディです。 私はこれに良い点を与えたいと思いますが&amp;hellip;申し訳ありませんが、本当に好きではないので、悪い点です。
さて、私たち（前の最初の南猫を見た人）が岡原のエピソードを見ると、私はちょうど私たちにフラッシュバックのようなものです。 はい、これは真実です。 彼らは単に最初からストーリーを修正しただけです。 最初のものよりも優れているものもあれば、最初のものよりも悪いものもあります。 だから、物語の全体的な7、良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート〜
芸術について多くのことを言うことはできませんが、私はまだそれに関するいくつかのコメントがあります。 オカワリの背景やキャラクターの色は、作品の中で滑らかな色を使っていた最初の南猫に比べて強い。 両方とも彼らの芸術において独自の特徴を持っているので、彼らについては何も言いません。 しかし、キャラクターの色付けのために、私はそれらを本当に好きではありません。 キャラクターの髪の毛の色を変えるだけです。 例のための千秋、なぜ彼女は彼女の髪の2色を得た！ 私は彼らが色にトーンを与えたいという事実を理解していますが、これはあまりにも多くあります。 私は10のエピソードを見た後でさえ彼女の髪の色に慣れていないようです。 彼らが色を無意識に変えなければ、私は9を与えるだろうが、&amp;hellip;申し訳ありませんが、あなたは私の7に満足することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド〜
これは素晴らしい、本当によく作られています。 さて、彼らは会社を変えたが、彼らはまだ元のseiyuuを保存しました。 彼らは傑出したOPとEDを手に入れました。私は退屈していたり​​、迷惑をかけるようです。 彼らのバックグラウンドミュージックはまだ保存されていますが、私は何を言うことができますか？ 全く欠陥はありません！  10音に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター〜
ええ、彼らのキャラクターは織物です&amp;hellip;私はユニークな意味です。 彼らのすべてのキャラクターは自分自身の性格を持っていて、彼らの愚かな行動を見るのはとても楽しいです。 10に9を与えることはできません。 ホサカ！ どうすれば彼について忘れることができますか？ はい！ 彼は私が今まで見てきたすべてのアニメにおいて最もユニークなキャラクターです！ しかし残念なことに、彼らは本当にオカワリでホサカの人格を台無しにしていた。 これは残念です。 どのようにして純粋な心の良い（しかし変わった）人を変態者に変えることができますか？ これは、やりすぎ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ〜
7躊躇せずに。 それは十分に良いことを意味します。 私はまだそれを落とさずにこのシリーズを見続けることができます。 彼らは多分悪い芸術を持っているかもしれませんが、それでも&amp;hellip;誰がそれを気にしていますか？ 彼らはまだ南ケンです！ 私は南ケを愛しているので、それを私がそれ以上に下げる理由はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的〜
彼らが作ったいくつかの欠陥を除いて、非常に良い。 それにもかかわらず、これはまだ素晴らしいアニメです。 あなたがコメディのジャンルに入っていれば、これはあなたのためです。  8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでくれてありがとう。 私の他のレビューも読んでください。 ありがとうございます。  （私はこのシリーズを最初のものと実際に比較することはできませんが、まだ彼らは南の猫ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/h0riz0nLine/reviews&#34;&gt;h0riz0nLine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, this is my first ever review in this year and my seventh reviews since last year. I started to took interest in this series after I watched Minami-ke the first. Sadly, This series isn&amp;rsquo;t within my expectation. Want to know why? read my review.    Story~  &amp;hellip; Yes! Minami-ke is back again! This is what I said before I actually watch the Okawari. &amp;hellip; Huh? Isn&amp;rsquo;t this joke a bit lame? Thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「南猫」と「南猫〜岡原〜」は陽気なシリーズですが、私がエピソードを観るたびに、すぐに別のエピソードを見たり、前のエピソードの1つをもう一度見たりすることはできませんでした。
南姉妹、はるか、かな、千秋、そして多くの友達の日々の生活に焦点を当て、特に、かな、千秋、豆馬、誠の間で、コメディと会話の練習に満ちたライフシリーズの素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが笑い声を爆発させることに決して失敗しない堅実な喜劇です。私はそれを感謝することができます。 このシリーズは主にかなと千秋の奇妙な動きと、姉妹の春香がどう対処しなければならないのか、彼らの友人である東名と誠が傑出したエピソードを楽しんでいた。 チアキーの両校の友人トーマは、チアキーが彼女の「兄弟」としてブランド化されている、トゥーボーイな女の子であり、ほとんどの人は少年のふりをしているが、誠はチアキーのクラスの女の子としてドレスを交差させ、 起動するのが好きです。 彼らの組み合わせたクロスドレッシングから生まれたユーモラスな状況は、時には主人公の愚かさよりも面白いことが判明した。 私は、「南明〜岡原〜」の後半に、トゥマとマコトがもっと恋しかった。彼らは、南の姉妹の多くの友人の間ではあまり目立っていなかった（そして今シーズントーマの兄弟は完全に消えている）。
また、姉妹の遥かな姉妹春香は美貌と優れた学力を備えた完璧な主婦であり、妹のかなはいつも最年少の妹を叱る怠け者だ 千秋は、はるかに尊敬する非常に深刻なブックウォームです。 シリーズの中で、彼らの性格にかかわらず、南姉妹のすべてが姉妹のために愛情を失った人になったことが明らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の季節は様々な制作スタジオで行われているので、キャラクターデザインには明確な違いがありますが、特にアニメスタイルではキャラクターが時々描かれる「真剣な」フェイスモードを維持していないからです。 他のシリーズでは時々見られるちび顔の表情が現実的な様になり、軽くて愚かな内容に比べて馬鹿げた重大な怒りを与えます。
両方のシリーズのための異なるスタイルは、彼らが背中合わせに放送され、主にエピソードのプロットやイベントを含むので、他の顕著ではないだろう各シーズンにユニークな感じを与える。  「南猫」と「南猫〜岡原〜」の両方にとって、アニメーションそのものはいいですし、それは特に優れたものではありませんが、決して落ちることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは珍しいがコメディーシリーズでは代表的なものだが、メインシユウで歌われた第1シーズンの「南ケン」のオープニング曲「けいかんでんじゅうちゅう」は、シリーズにふさわしいとてもキャッチーで幸せな幸運なトラックだ よく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の「南明」のシーズンは、最初から最後まで楽しいものだったので、あなたが良い笑いを探しているなら、このシリーズをチェックしたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Minami-ke&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Minami-ke ~Okawari~&amp;rsquo; are such hilarious series, each time I had watched an episode, I couldn&amp;rsquo;t help but watch another one right away or watch one of the previous episodes again.   Focused on the daily life of the Minami sisters, Haruka, Kana, Chiaki and their many friends, it&amp;rsquo;s a nice mix of a slice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オカワリは新年の翌朝から南ケに続き、3人目の姉妹の生涯に続いて3学期に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがスタジオを変えるとき、特にこのような成功した最初のシリーズの裏には、常に心配しています。 これらの恐怖は岡原で実現されており、第1シリーズと第2シリーズの間でストーリースタイルに大きな違いがあります。 まず第一に、小川さんは人生のジャンルではるかに多くを演じていましたが、前の南米人はちょっとばかげていましたが、あまりにも陽気ではありませんでした（雨を避けるために茅を縛るかなを忘れることができる人） キャラクターの相互作用にもっと集中しています。 また、エピソードスタイルも変更されましたが、最初のシリーズではそれぞれのエピソードがミニチュアストーリーに分割され、オカワリはエピソード全体を1つのストーリーラインに捧げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いことではないかもしれませんが、それを取り除くシリーズはたくさんありますが、最初のシリーズは事件から事件までビルドアップをほとんど必要とせずに飛んでいましたが、冗談を重ねて関連するストーリーテリング ちょっと待っている次の笑いに出かける。  7回目のエピソードでは、このことが特に難しいと感じました。かなは、ちなみの良い仕事を続けて、実際に私をかなのキャラクターに悩ませました。  Kanaはおそらく最初のシリーズから私の好きなキャラクターだったし、実際に彼女を刺激することが悪いストーリーテリングの主要な例であることを私に見せてくれる。 トゥーマーの家族の残りの部分が消える（私は夏木と遥香がうまく乗っていると思った）スタジオの買収にはいくつかの損失があり、ストーリーラインのために何もしない、新しい無名の隣人が追加され、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はストーリーが最初のシリーズの優れたスタンダードまではないと不平を言うことが多いが、ストーリーラインの大部分はまともであり、ファンからのファンサービスを追加して、 伝統的な温泉のスケッチで女の子（それは私がシリーズのいずれかが必要だと感じたわけではない）を、そしてすべての場面で女の子はバスでジャンプする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンの「ソフト・アート」（真面目なポーズ）に恋してしまったので、新しいスタジオが何を変えるか心配していた。 注目すべき驚きは、アートワークが以前と同じソフトアートスタイリングであり、深刻なポーズが含まれていることが注目に値する例外なしに見つかることです。 新しいスタジオがアニメに追加したものは、より優れた背景です.Okawariは、目立たなくても美しいアニメーションの最初のシリーズよりはるかに多くの場所で行われるような、気づかれない小さな背景オブジェクトをたくさん持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な苦情は、キャラクターデザインの変更に起因しています。 最初のシーズンの最初のショットは、それぞれの部屋で目を覚ます女の子を示していますが、新年の時に失われたどこかがかなと千秋の部屋の壁です。 それらは、連続性または生産の観点から実際には意味をなさないカーテンによって隔てられた小さな部屋に移されています。 第二に、目と髪のキャラクターの変化、目の深みや色の濃さが増していますが、遥かに晴香の目が赤く変わったときには、私は真っ裸になりました。 最初のシリーズ）、髪にも明るい色と2つのトーンの色が与えられています - 澄んだ汚れたブロンドからちょっと変わったブロンド/汚れた茶色の2色のコンビネーションに変わるチアキーの髪。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変更に慣れればほとんど気付かれませんが、最初の数回のエピソードでは、スクリーン上の誰かがドンならば主人公であるかどうかを調べようとしているときに、ストーリーから注意を払うことがあります 顔が黒くなっている。 スタジオが実際に顔の特徴を追加することなく、残りのキャラクターを黒で塗りつぶすことがなくなると、さまざまな種類の背景を高水準でレンダリングする信頼できる技術が完全に打ち負かされます。 それは本当に奇妙に見えますが、それ以外の幻想的にアニメ化されたショーにはぴったりではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての声優は同じままだったので、文字に変更はありません。  OPは本当にうまくいかないシリーズではうまくいきません。シリーズには十分に活発ではありませんし、十分に魅力的ですが、そこにはたくさんの曲があり、OPにとってはより良い選択肢でした。  EDはOPよりも優れていますが、やはり実際に少し失望しているシリーズの本質を捉えていません。彼女が歩いているときにかなを振っているアニメーションのシーケンスはちょっと変わっています。 それ。 ショー全体のバックグラウンドミュージックは、オリジナルと同じ素晴らしい作品ですが、ジョークをうまく設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はすべて同じままであり、すべて鮮やかです。 シリーズの唯一の全く新しいキャラクターは、南の隣に移動し、そのような失望のキャラクターです冬樹です。 彼は拘束された良い男のタイプのキャラクター、常に他の人などのためにものをやっているが、彼は実際に彼はあなたが実際に彼を見逃したり、 女の子は彼と気を取られるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのシリーズのキャストは、トゥマ、フジオカ、ホサカ、マコトを主人公としています（主にマコちゃんと思われます）。 しかし、私が思っていた東名の南の残りの部分は、奈良のキャラクターがホサカの奇妙さと相殺されているのが好きだったので、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいエピソード形式とより多くのライフタイプのショーへの移行により、ミナミケの魅力の少しがミックスで失われてしまったと思うが、それは最初のものと同じくらい面白くない。 しかし、私が最近見た最も楽しいショーと比べても、あまり公平ではないかもしれません。岡原はまだ見て楽しかったし、キャラクターたちが新しい スタイリング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコアを実際に7.6 / 10に下げれば、オカワリはオリジナルからずっと離れていたかもしれないと感じました（私は9を与えました）。 最終的にスコアを下げるのは、物語に関わる変化であり、物語はユーモアよりも人生の断片に焦点を当て、シリーズの楽しさは減少し、冬樹の追加は肯定的ではなく有害である。 それはまだ良いショーであり、最初のシリーズを楽しんだなら、それをお勧めしますが、あなたがそれを知っているように南北がないことを警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Okawari follows on from Minami-ke starting the morning after New Year and once again follows the lives of the three Miname sisters as they enter their third semester.     When an anime changes studio’s it’s always worrying, especially on the back of such a successful first series. These fears are realised in Okawari and there are large differences in story styles between the first and second series. Firstly Okawari plays a lot more on the slice of life genre, whereas the previous Minami-ke had some ridiculous, but none the less hilarious moments (Who can forget Kana tying Chiaki up to ward off the rain), this series tones down the ridiculousness and concentrates more on the character  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;napalmbrain&#34;&gt;Napalmbrain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生き生きとした人生アニメシリーズ「南米」から、南家族とその友だちの日常生活の話が続きます。 第2シーズンは、全く新しい制作スタッフに切り替わります（声優は変わりませんが）。 オカワリは前任者の多くを変えています&amp;hellip;主に悪化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オカワリの主な問題は、それがコメディであることをしばしば忘れているという事実です。 ジョークの機会は頻繁に無駄になり、出現するジョークは通常はむしろ不自由です。 ユーモアの瞬間がありますが、大部分はオーガワリと同じように、3人の姉妹の日常生活を見て、面白いことが起こることを願って辛抱強く待っています。 前シーズンからのキャストの大部分は歓迎の返事をします（しかし、ホサカは今までと同じ面白さではありませんが、今は無作為に何もしません）。しかし、新人の冬木はやや面倒で面倒な性格です。 今シーズンにトゥマの兄弟（他の南家族）に会うことさえないのは残念ですが、彼らは南ケでかなり良いキャラクターだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのもう一つの問題は、本質的にエッチアニメと呼ぶことができるポイントまで、「fanservice」の無償量です。 シリーズは、どんな理由であれ、キャラクターを浴衣につけたり、衣服をほとんどまたは全く持たないチャンスを逃したりすることはありません。もちろん、すべての人生のアニメで必須と思われる公衆浴場のエピソードがあります。 公正であること、その特定のエピソードはより楽しいものの1つです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンに改良されたことの1つは、アートです。 ほとんどの場合、かなり有能で重大な問題はありませんが、何らかの理由で背景文字が完全にアニメーション化され、髪型やすべてが、黒く塗られて顔を見ることができないことを除けば、すべてがアニメーション化されます。 あなたが動いているのを見て、それはかなり奇妙に見え、かなり慣れています。 特に彼らが話すとき&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽はかなり良いです。 シリーズのオープニングテーマとエンディングテーマは少し奇妙で、シリーズのトーンとジャンルにはあま​​り合いませんが、同時に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのすべての欠点に対して、岡原はもっと悪くなる可能性があります。 このシリーズは試してみると面白いかもしれませんし、反することがないほど悪くはありません。 オカワリは前任者の基準を満たしていないが、悪いシリーズではない。 作家が不必要なエッチやユーモアに集中していなかった場合、勝者になる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Napalmbrain/reviews&#34;&gt;Napalmbrain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following on from the hilarious slice of life anime series Minami-ke, Okawari continues the story of the daily lives of the Minami family and their friends. For its second season, Minami-ke switches to an entirely new production staff (though the voice actors remain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南柯（オカワリ）の第2シーズンに入ると、最初のシーズンからほとんど変わっていないことが分かります。 しかし、それが持っているコンテンツのほとんどは、そこの南柯ファンにはよく知られているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミナメケの岡原は、その内容の封筒は押さないが、エピソード1には、若い子どもたちが眉をひそめるかもしれない「簡単なエッチ」が含まれている。 しかしPGの評価以上の何も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、芸術は変わってきました。私はこれが全く必要ではないと感じています。 このシリーズはまだソフトアニメ芸術のスタイルを保持しています、そしてそれはそれが「ソフトアート」として最もよく記述される方法です。 なんらかの理由で、文字の口が目立つように見えました。三角形のため、ウサギや魚を思い起こさせるでしょう。  （たぶん私自身の想像力）私は、姉妹のことがもっと深刻な気分になると、彼らは邪悪な大人のように描いていた。 彼らがなぜこれをしたのか分からず、少し外れていて不必要なように思えて、最後には少し余裕があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クローズとオープニングの両方のテーマは、幸せなビート・ソングではまだポートレイドである（しかし、シーズン1よりも少し暗い）。 バックグラウンドの音楽は期待通りにはまばらですが、多くの場面ではトラックがまったくなく、リラックスした雰囲気を再現しています。 それはいくつかのそれを再生するときは、柔らかい &amp;lsquo;ピアノスタイルのメロディーの形で来る、私は本当にそれが好き！ トラックの唯一の悪い点は、シーズン1からリサイクルされていることです。新しいことを聞いたことはありません。 しかし、最高の部分はキャラクターの声であり、それらのすべてはお互いによく合い、キャラクターとは違うものを見つけることができませんでした。 そして、はい、元の声のキャストは今シーズンに戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生き生きとしたアニメの中で、キャラクターはシリーズの重要な部分ですが、好きな人以外は楽しめません。 ありがたいことに、これらの3人の姉妹はそれぞれ好みの性格を持っています。  彼女はこれらのエピソードでもう少し&amp;rdquo;より良い&amp;rdquo;ように見える。 しかしあまりにも極端ではないが、彼女はまだその人格を保持している - 「70歳の男、10歳の体に閉じ込められた」。 （Kana）から非常に離散した（Chiaki）、中央のどこかに及ぶ。  （最長のはるか）かなは、何かを消してしまうかもしれません。彼女は自分のやり方を好む傾向があり、時には状況を妨げるように見えますが、大したことはありません。 私がキャラクターに関して考えることができる唯一の本当の悪いことは、これがコメディのタイトルであることです。それらの多く（サポートキャスト）はお互いのように行動する傾向があり、それらのうちのいくつかは、 あります。 しかし、これを手助けするために、よりユニークなサポートキャラクターは、アニメが時々自分の状況に移行する傾向があるので、かなり良いスポットライト時間を得る。 それは素晴らしかったし、あなたはいつも三人の姉妹を見ているような気分にならないでしょう。 新しい隣人のような新キャラクターもミックスに追加されました。 キャラクター「千秋」の中で、性格が変わる限り、ちょっと変わったのは唯一の人だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Minakke Okawari&amp;rsquo;didにはヒットとミスがあり、面白いエピソードがいくつかありますが、あまり好きではないものの、全体的に見ればファンを失望させることはありません。 より現実的なユーモア感覚を感じるなら、いいタイトルです。 キャラクターは特に深くはなく、すべてのエピソードが最も面白いとは限りません。 キャストは好きで面白い束ですが、終わったらあなたの心を捉えるべきです。 あなたがすでに最初のシーズンを見ている（またはコメディを持つ生命のアニメのファンである）場合は、これを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon going into season 2 of Minami-Ke (Okawari), you will first notice that the most noticeable change has come from the art style, it&amp;rsquo;s been almost &amp;rsquo;re-done&amp;rsquo; from the first season. However, most of the content that it has should be familiar to the Minami-Ke fans out there.    The story seems to have picked up sometime later from where season one ended. Since this is a &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; anime it has to be rated on its episode by episode plots. Her we find ourselves partaking in the daily lives of the three Minami sisters, who live alone in an apartmen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giancarlols&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューをシーズン3（Okaeri）を終えて書きました、そして、はい、私はこのようなアニメに短所を指摘したくないほど、これは解決する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南北のファンは、シーズン1が提供していることの多くを知っています。カナネス、千秋、そして遥かに楽しむ遥かな季節です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、シーズン1がどこに残ったかのように選ばれました。 それは最初のエピソードで「温泉浴場」と「より少なく見せかける、より肌を見せている」を見続けると、最初の瑕疵があります。 それだけでなく、さらなるエピソードでそれらを見続ける。 南ケはそれほど健康ではありませんが、アニメーターは何を見せないかを知っています。 ここでは、2番目のシーズンは別のルートをとったようで、どのファンサービスの視聴者を魅了しようとしました。 それでも、南北のファンがよく知っているし、まだこのショーを楽しんでいたファンがいますが、私たちは皆さんが知っている「南の猫」はどうでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート= 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメーション全体の「南のネス」を喚起しなかっただけでなく、技術的に言えば、CG志向の作品に功績を見せてくれます。 この種のアートワークは他のアニメには適していますが、最初のシーズンが私たちに提供したばかりのことを知っている南ケーではなく、彼らは彼らと不思議に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド= 7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは新しい曲を作りました、そして、彼らはシャッフルから来ているようなオープニングとエンディングの曲が本当に良かったです！ 灼眼のシャナ。 音楽はアニメの雰囲気を維持するためのアイデンティティのひとつなので（Kotokoを聞くとハヤテの五徳を考えるように）、Okawariの新しい曲はただ解決しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字= 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、思春期のピーク時にかなや千秋、成人時のはるかのようなキャラクターのためにG＆amp; D（成長と開発）のキャラクターが適用されたと考えました。 しかし、シーズン3では、オカワリでのキャラクター化が「外れ」に変わったと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ= 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際には酷かった。 このアニメーションは、アニメ全体で使用されていれば許すことができますが、南北ではオリジナルから逃した要素がたくさんあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南大門の岡原さんは、南北系全体の不必要な季節です。 あなたはそれを見て、おそらく何人かの作家/スタッフが南ケをいくつかのエッチやファンサービスのメリットと共に紹介しようと考えていたかもしれません。アニメの要素のようなものは嫌悪しています。 それを言うにはオカワリを忘れて、おかえりにちょうど向かい、あなたはものを見逃すことはありません。 オカワリは全く違ったアニメのように扱うことができ、その要素（プロットやキャラクター）はすべて窓から出てきました。 それは元の南米概念から遠く離れて別のアプローチを試みましたが、元のコンセプトを元にしたシーズン3では、岡原の季節は単なる孤立しています。 今は季節を忘れることができますし、南ケの3シーズンであるおかえりに行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、南北ファンにとっては今シーズンを見て、シリーズ全体を完成させることができます。 たぶん、あなたはオカワリでの変更を許してもいいかもしれませんし、ただそれだけで笑うことができます。 結局のところ、シーズン3では楽しみにしていることがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GiancarloLS/reviews&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wrote this review after finishing season 3 (Okaeri), and yes, as much as I don&amp;rsquo;t like to point cons to anime such as this, this needs to be settled.    Minami-ke fans know much of what season 1 offered: the Kana-ness, Chiaki-ness, and Haruka-ness that we all enjoy&amp;mdash;and to which, almost none of this existed on this season.      St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、最初のシーズンからこれに移動した後、私は喜劇が落ちた理由を聞いてうれしく思います。 登場人物は新しい制作クルーと関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、残念ながら、主は私たちの期待が期待していたものとは反対に、残念なことに私たち南大門の別の季節に直面しているので、主は去って行きます。 最初のシーズンのファンから来て、それが何をしたのかについての大きなファン、今シーズンは多くの点でちょうどうつ病です。 まず、フォーマットを変更してネガティブリストを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル。 私は色、風景、そして最初のシーズンのすべてをどれだけ楽しんでいるかは分かりません。そのようなターンを取るにはとても奇妙でした。 私はこのシーズンが最後の第1シーズンのエピソードの後に​​それのプレビューを見たときに全く違うことを知っていましたので、前に似たような経験をしていたので、 前の季節が後者と比較したときの方法です。 そして、その待っていることで私はここで多くの助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに詳しく説明すると、芸術はこれまでよりもさらに詳細になり、とても美しく見えますが、色や他のいくつかの側面が、あなたが何かに繋がって成長する方法で目に不快感を与えています。 性質上「類似した」ものに置き換えられるが、本質的ではない。 キャラクター自身も私が好きではない変更に直面しました。 最初のシーズンでは、彼らの目はほとんどのアニメとは一意に違って描かれていましたが、今シーズン、ほとんどのように大きくてカラフルなクリシェに従います。 そして、彼らの目は小さくて、最初のシーズンではまだ詳細で独創的で、非常に円形なので、BIGを意味します。 ここでは、文字通り、一般的なアニメの目のカーボンコピーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがここにいるので、私は最初のシーズンを見て、キャラクター・スポイラーはこれ以上問題にならないと思っていました。あなたはおそらく誰もがよく知っているでしょうから、私は一番大きな変化があったと感じて、 他のものの詳細。 私は最初のシーズンのカウンターパートの比較も描いて、どのくらい変化したのか本当に分かるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千秋&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンワン：ちっちゃんのような女の子、チアキは彼女の年齢のために非常に知的です。 しかし、彼女は多くの人、特に彼女の姉、カナに向かって極端に不愉快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、彼女は、彼女が知っていない大人の問題を、彼女の年齢にふさわしい無邪気さを維持しているように、カナに依頼します。 かなは、通常、喜喜の悩みのように、喜んで喜んで答えますが、何度か丁寧に答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は無作為に作った奇妙な顔や、カナーに似ている彼女の人格の本質を、彼女が失礼でいいことができるという意味で、非常に愛らしい人物です。 それは書面では非常に豊かですが）、チアキーとの違いは、彼女が無作為にではなく特定の人にそうすることです。 最も有名なのは、父親の姿である藤岡です。 以前にも予告されていなかったアニメに潜在的な深刻な裏話をもたらしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外見は賢明ですが、怒っているにもかかわらず、茶色の髪、かわいらしい顔をしています。 実際には時々非常にかわいく見えます。 彼女はこの季節に、このアニメの他のどの季節よりも、姉妹のようにカナーに最もよく似ているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はまた、藤岡の膝の上にいつも座って、彼女が彼の姿を見ているという上記の情報に対応するために、目立って走り続けている。 彼女はいつも彼の上に座って喜びを感じているようだし、そうするときには無邪気な顔を表している。藤岡はかなめに近づくように成長していて、 春香と同じような敬意を払って、藤岡を侮辱することはなく、常に遥か笑顔で話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2：ああ、楽しさは終わりです。 さて、彼女は個性的に大きく変わっていませんでしたが、彼女のアートスタイルは本当に私を捨てています。 私が前に述べたように、キャラクターたちはアニメの目を盛り上げるようになりましたが、チアキーは彼女の姿を際立たせています。 地獄、彼女の顔面の表情などは、彼らのためにここまで慣れていたのと同じように感じないので、覗き見の新しい変化によっても影響されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際に昨シーズンのアートスタイルの巨大なファンであったなら、それはほとんどのアニメから見え方が異なるためだと確信していますが、チアキーが最も一般的なアニメのように見えるように変身しているのを見て憂鬱です。 彼女の髪は今、ブロンドですが、茶色のヒントがあります。 前シーズンには茶色だったので、彼女はおそらくそれをそのように染めたことを示唆しています。 しかし、彼女の目は今や彼女の髪とマッチし、今シーズンの遺伝子の変化を知っていることを暗示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外観はさておき、彼女の個性はそれほど変わっていませんが、実際にここで少し成熟したようです。 彼女はまだカナーをいつもと同じように扱いますが、彼女は以前よりも（カナーが合理的である時に）彼女の話を聞くことができ、時には彼女のコメディー・ルーチンで彼女を助けることさえあります。 しかし、今シーズンの性格にやや劇的なアプローチを取るために、ちあきはちょっと激しく、キャラクターを少し変えてしまう深刻な瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、私たちは、彼女の失礼な性格は、彼女がより成熟した姉妹遥香の周りにいるときはいつでもそうするように、本当の自己を表現することを恐れていることを前提にしていましたが、 ここでも同じようにします。 彼女が他者を助けようとしていたときに彼女の性格が実際には失礼ではないと思って以来、大きな転換期になっています。 しかし、残念なことに、今シーズンは彼女をそのようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのレビューを少し遅く書きましたので、この特定のシーズンを少しは見たことはありませんが、私はまだChiakiの2つの性質を十分に把握するのに十分覚えています。 あなたが先のシーズンを見たなら、あなたはここで彼女に失望しますが、それはあなたのためにアニメを台無しにするのに十分な大きさではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チアキーの外には、この新しい芸術のスタイルの結果として、他のキャラクターのほとんどが目立つように見えます。 私が指摘したいのは、茶色の代わりに金髪をした藤岡です。 それはもう少し長く、より頑丈で目立って異なっています。 人気のある男の子であるという彼の評判は、これまでと変わらないほど大切ではありませんでしたが、まだ損なわれていません。 彼の信者の一人がシリーズの最初の愛の三角形をもたらし、不思議なことに彼の直後に彼の次のものが消えていく。 後に主なキャストのメンバーの1人になると同時に、カナーの仮面舞踏会をそのままにしなければならないケイコのさらなる妨げになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体の1つのノートは活動です。 以前はキャラクターたちの学校生活がはるかに活発だったので、彼らは実際には生涯のジャンルのジャンルを取り入れていたようです。 カジュアルな雰囲気から少し離れたエピソードのいくつかに実際の出来事があったとしても、ちょっとした気分になりました。 また、それは、それが、最初のもののいつも楽しいコメディではなく、クルーの新しい変化を補うために、さらなるアニメクリシェを追加することに頼って少し残念です。 しかし、私はイベントを嫌っていませんでした。 彼らはちょっとやっかいだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミックスノートでは、私は負と正の間にスローインします。 彼らは、この季節において、はるかをより厳しい方法で権威者にしました。 彼らは彼女の赤い、恐ろしい目を与え、彼女の髪はChiakiのような金髪の遺伝子を受け入れるように見えた。  1つのエピソードは、はるかに春香を強烈な強烈な宮殿に変えた。彼女はかなと千秋を処罰して、エピソード全体が白黒に変わって非常に邪魔になるほどのシンプルなことを罰した。 そして、あなたが知っているのは、まもなく、クレジットに消えます。 全体的に、遥はもっと積極的になり、彼女の穏やかな性格にはまったく適していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、すべての途中で、それは私の好きな部分のための時間です：陽性。 あなたは疑問に思うかもしれません：なぜユーモアが言及されなかったのですか？ 彼らはドラマを追加したと言いましたが、今シーズンは新しい人がいると言いましたが、コメディが変わったとは決して言いませんでした。 はい、幸運にも、アニメはこれまでどおり面白かったですが、今シーズンには実際に否定的な態度を取らなくてはなりません。 簡単に言えば、コメディの配信はまだ本当に良いですが、ここではいくつかのドラマの部分やその他の不要なビットを扱う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、すべてのエピソードは現在、セグメントショーの代わりに全エピソードになっています。これはおそらく、ドラマに追加した理由の1つです。 また、出演に関する無関係の注記では、多くのキャラクターが今シーズンにもう少し年齢を見ています。 最も顕著なのは、あるシーンでは春香の隣に立っているときに等尺性の視点を縮小した時のチアキは、実際には今の時代のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンをお勧めしますか？ もしもあなたがそのコメディーのための最初のファンであれば、それは本質的にはまだそれと非常に似ているので、それに行きましょう。 しかし、私は今思い出すことができます、それは前のシーズンで見つかった多くの特性を放棄します。 最も注目すべきは、陽気な二宮くんのセグメントで、「南家庭」のシンプルさと他の小さなコメディーな面を警告するエピソードの紹介です。 デザインの変更、ドラマ、あなたが気に入っているかもしれない、あるいはそうでないかもしれない他の小さな変更もたくさんあります。 それにもかかわらず、それはほとんど同じように感じる、それはチェックアウトする時間の無駄ではないだろう。 しかし、あなたは多くの変更をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, after moving from the first season to this, I am glad to hear that the reason the comedy dropped, the seriousness increased, and is even there at all for that matter; and the characters face new personalities are all relating to a new production crew.    Yes, unfortunately, the Lord giveth, the Lord taketh away as we are faced with another season of Minami-ke that unfortunately delivers the entire opposite of what our expectations were expecting. Coming from a fan of the first season, a BIG fan at that for what it did, this season is just depressing in a lot of ways. So, as a first, I will change up my format and list the negatives first.    The art style. Man, I can not tell you how much I enjoyed the colors, scenery and everything about the first season, so for it to take such a drastic turn was so weird. I even knew this season was going to be entirely different when I saw a preview of it after the final first season episode, so I feared for the worst and patiently waited a month be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;岡脇南明「セカンド・ヘルプ」は、3人の姉妹とその友人の周りを回っているジョークをテーマにしたシリーズ・ミナミケの第2弾です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのシリーズで何を得ようとしていますか？すべての通常のジョーク/いたずらは、すべてのあなたの好きな文字からだけでなく、すべての愚かさだけでなく、最初のシーズンから実行ギャグは、 新素材の欠如と同様に。 あなたはすぐに、この「第二の助け」があなたが食べることができる以上のものであり、自分自身のように、シリーズを完成させる理由を見つけるのに苦労することに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前身とは違って、すべてのジョークが行われるマテリアルは、もはや最初のシーズンのように単に面白いのではなく、それを完成させるにはあまりにも多くの意志を必要とする（シリーズを完成させたいと思うほど）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、オープニング・トラックも外れているということです。 この曲は、アクション・タイプのアニメに適しているように思えましたが（壮大な戦いやメカのように）、「笑い」の気分にはならないコメディー/生命のスライスのオープニングとして挿入されました。 これは、私が気分をうまく設定すれば、実際のアニメと同じくらい多くのオープニングを楽しむことができます（オープニングがひどい場合は逆もあります）。 それは私の「カバーで本を判断する」と言っているわけではありませんが、OPがより適切であればシリーズをもっと楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新素材の欠如や一見奇妙なオープニングで、オカワリ南大は、最初のシーズンで注目を集めていない興味深い要素を欠いていました。私はマラソンをやり終えようとしているので、飽き飽きしました。 このアニメのすべての贖いの性質は、最初のシーズンに見つかった重要な要素です（例えば、南国のすべての人に見られる単純なユーモア）ので、新しいことはありません。 最終的に、この第二の分割払いは、最初の「おいしい」ものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke Okawari “second helping” is the second instalment to the series minami-ke which is all about jokes revolving around 3 sisters and their friends.     What you are going to get in this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*大丈夫ですので、Lucky Starのようですが、微妙な違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animation&amp;rsquo;s better, as is the conclusion. That&amp;rsquo;s all I feel I can say in favor of this season over the previous one. In every other way, Okaw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;papajan&#34;&gt;Papajan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカワリ南公子は、第1シーズンの続きです。あなたが最初のシーズンを見たことがないなら、おそらくオカワリを楽しむことはありません。 アニメーション/サウンド/文字/ユーモアの大部分は同じままです。 私は笑って泣いているとは思わないが、まだ陽気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにはほとんど変化がありません。  Chiakiの髪の色が不思議に変わってしまい、かわいい犬のシャツにI AM BOSSの代わりにかわいい犬のシャツがある。 いくつかのシーンの詳細なアニメーションスタイルは、より慎重ではないので、より軽視されます。 チアキンは今シーズンにクロスアイになっているように見えますが、これは足の底のかゆみのように邪魔になります。 悲しいことに、二の宮君は（明らかに）岩石で殺されたり、貧しい格付けから取り消されたりしています。 報酬として、ホサカははるかに楽しく、今シャツの狭い性質から自由にしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またマイナープラス - これは、名前が異なる他のマルチシーズンアニメと比較して、これが第2シーズンであることを覚えておくのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Papajan/reviews&#34;&gt;Papajan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke Okawari is a continuation of the first season, and you probably won&amp;rsquo;t enjoy Okawari if you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daydreamrose&#34;&gt;daydreamrose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミナミケの第2シーズンは、少し不満を感じたままになった&amp;hellip;.大丈夫多くの理由のために最初は失望した。 ちょっとしたアニメーションである理由の1つは、新しいプロデューサーがキャラクターが完全に見えるように変更しただけでなく、ランダムな歩行者の顔を描かなくても怠けているということです。実際には服や髪 ）。 私が失望したもう一つの理由は、今シーズンはちょうど最後のものが私を間違えてしまうような気の利いた面白さではなかったからです。 しかし、私は間違ってはいけない私はまだ実際には、このアニメを楽しんで実際にエピソードの最後のカップは私のお気に入りだったと私はちょうど最初のシーズンに興奮していた。 全体的に私はまだ、ミナミケオカワリはいいアニメだと思うのですが、ちょうど醜い冗談が1秒シーズンと同レベルにならなかったのと同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daydreamrose/reviews&#34;&gt;daydreamrose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the 2nd season of minami ke left me feeling a little dissapointed&amp;hellip;.okay a lot disappoint &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cbsheadstock&#34;&gt;CBSHeadstock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;陽気なコメディシリーズの南北の第2シーズンは、活躍することがたくさんあったが、完全に平らになった。 それはもはやコメディではなく、軽い日常生活の「物語」は信じられないほど退屈です。
芸術は比較的大丈夫ですが、かわいい女の子に焦点を当てたショーは、無差別な芸術のない水で死んでしまうでしょう。 すべてのバックグラウンド文字は黒っぽい黒の影の人で、彼らは金髪に変わった。 悲しいことに、冗談も深刻な顔をしています。
少なくとも音楽には、スライス・オブ・ライフのショーで見つけられる、いつもの幸せな曲が含まれています。 正直言って、おそらく今シーズンの最高の要素です。
彼らは、何もしない、あるいはどこにも行かないミルハウス型のキャラクターを加え、最後に移動します。 どのような時間の無駄です！
ボトムライン：南柯は素晴らしいショーですが、ここではヒントがあります。 シーズン3はやや良く、シーズン4は素晴らしいシーズンと同じですので、クラフトをカットしたい場合はミスしてください。 しかし、あなたがミナミスを無条件に愛しているなら、それを試してみてください&amp;hellip;私はあなたに警告していないと言わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CBSHeadstock/reviews&#34;&gt;CBSHeadstock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Season two of the hilarious comedy series Minami-Ke had a lot to live up to but fell completely flat. It&amp;rsquo;s h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;k4emic-1&#34;&gt;K4emic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約 -
全体的に、私は誰にもオカワリをお勧めしません。 たとえ彼らが元のシリーズを心から愛していたとしても。 オカワリはシリーズの貧弱な続きですが、私はそれが価値があると言えば正直ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -
オカワリは、かな、はるか、千秋の生活に焦点を当てたオリジナルの南北シリーズの続きです。 最初のシーズンと同様に、主人公が達成するためのプロットや大きな目標はありません。 南家族は正規化されており、コメディのアニメを見ていることが時々忘れられます。 オカワリは元のシリーズがどこで終わったのかを拾い上げ、彼らはまったく新しいものを紹介することはめったにありません。 後ですぐにXがYと一緒に出るかどうかを知りたい場合を除き、観客が次のエピソードを観る理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -
オカワリは、品質面で前任者より優れています。 アニメーションはよく描画され、ラインアート自体はかなり詳細です。 しかし、このスタイルはアニメには合わないし、元のシリーズを見ている人は、おそらくそれに目をつぶってしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 -
オカワリには素敵でシンプルなサウンドエフェクトがあり、元のシリーズと比べると遥かにコミックなものです。 いくつかはそうではないが、これは良いと考える人もいるかもしれない。
バックグラウンドの音楽はしばしば大きな音になりがちで、対話からの注目を引き離します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -
元のシリーズがすでにキャラクターを魅了していたのを見ている。 私はキャラクターがどのように適応されたかについて新しいシリーズを評価しています。
人格はほとんど同じです。 はるかはしっかりしていますが、依然として慎重なホストと「お母さん」です。 カナはまだ活動的でない中学生で、彼女の行動にはほとんど考慮されていません。 しかし、千秋は、過度に知的で暴力的な姉妹の混乱からほぼ完全に辞任し、「ダンバス」以上のことを知っていることなく、かなが自由に嫌がらせをすることができる被害者の役割を担っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -
私が元のシリーズで楽しんだユーモアのセンスは、より良い言葉の欠如の中で、完全になくなっています。 オカワリにコメディーと呼ぶほどのストレッチです。 これは、奇妙なイメージを視聴者の頭の中に入れて、ファンタジーに恋しているわずかにロマンチックなライフ・アニメです。
私は、ホサカが登場したときに何かが起こるのがすばらしいことを望んで、懇願していないと思っていましたが、ここでも、私は失望しました。 彼は単純に現れ、意味を持たない（何らかの形でユーモラスではない）と誰かが額を叩き、「馬鹿」、「奇妙な」または「グロス」の行に沿って何かを混乱させると言う。 私は十分に私のdissapointmentを表現することはできません。 私は比較的短い時間で元のシリーズを見て、最後のドロップまで大好きでした。オカワリは怒っているスモ男があなたの股を踏ん張っているように感じます。 それはユーモアの常識を持たない無意味なアニメであり、日本のコマーシャルや文化への奇妙な言及はほとんどなく、ほとんど理解できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/K4emic/reviews&#34;&gt;K4emic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary -  Overall, I wouldn&amp;rsquo;t recommend Okawari to anyone. Even if they loved the original series by all their heart. Okawari is a poor continuation of the orignal series and I wouldn&amp;rsquo;t be honest if I said that its worth watching.    Story -  Okawari is a continuation of the original Minami-Ke series, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;増加したファンサービス、より多くのキャラクターと特別なネコのシーンと同じもののさらに多くのもの！ その場で話をしていくと、基本的には2回目にあなたのお金を払うことができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（非常に良い）
その記述が言うように、それは3人の南姉妹の日常生活の継続です。 それは無知な人へのプロットです。 シトコム（google it）とも呼ばれます。 今度は、実際には、この3人の女の子をサポートするキャラクターのかなり大きなキャストが実際にあります。 女の子たちは以前よりもばかげた嫌悪感にさらされ、同時にその過程で多くの肌を見せます。 あなたが考えたファンサービスの提案があれば、それは第2シーズンで最も可能性が高い第1シーズンでは見逃されました。 お風呂のような一般的な状況、冬の時間のヒジンク、そしてバレンタインデーのブルースなど、すべてがそこにあり、説明されています。 そのすべての非常に聖職者 &amp;lsquo;しかし、このような偉大なショーのために助けることはできませんが、彼らの形で女の子を見て、大きな笑い声。 コメディーの物語/プロットが、コメディーについて何でも知っているのか、コメディーアニメがすべてであるのかわからない場合は、コメディーの物語/プロットが実現していないと分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（グレート）
あなたはすべてのエピソードで3人の姉妹を見に行くことができますが、今ではいつも彼らはある状況で友人に囲まれています。 彼らは「より多くの慈悲」のアプローチに従い、そのような陽気な状況にすべてを置く。 彼らの顔の表情は、空気中の腕を完全に完成させるほど古典的です。 あなたが好きなキャラクターを持っていたら、彼らはもっともっと好きになるだろう（私のためのはるか）。 彼らの太ももの高、ミニスカートの制服を除いて、彼らはエピソードごとに多くの異なるファッションを身に着けています。 それの上にも、すべてのエピソードでより多くの嫌悪感と愚かさがあります。 私の唯一の不満は、彼らの友人たちがやや親切であるということです。 彼らは通常の友人よりも頻繁に南姉妹のために何かをするのが好きであることを意味します。 しかし、もう一度、これはとても面白い理由が大きい理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（非常に良い）
バックグラウンドのサウンドエフェクトはすべて以前のものと同じです。 ハードウッドで走っている素足の多く、コンピュータファンが走っている音など。以前と同じ。 音楽はこれまでとまったく同じです。このような明るく心地良い、明るい色のかわいいアニメのための罰金です。 主にピアノのソロと軽い打楽器と風の楽器。 オープニングテーマは最初の季節ほど大きくはありませんが、エンディングのテーマはかなり良いですが、実際には派手で声が大きいです。 少なくとも歌手は同じだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（グレート）
芸術は実際に余分な刻み目をつけられているように見えるかもしれません。 バックグラウンドアートはシーズン1と同じスタイルですが、今回はすべてのエピソードでさらに多くの設定を行います。 彼らのアパートや学校などのランダムショットがたくさんありますが、その上にはリビングルームやキッチンだけでなく、アパート全体でもっと多くのものを見ることさえできます。 また、彼らは外にもっとたくさんのことをしています。 しかし、明らかな違いは、背景技術からだけではありません。 静的な物は、干しぶら下がったランダムな下着から乾燥した肉にいたるまで、フライヤーに投げ込まれています。 彼らは余分なノッチを完成したように見える。 しかし、アートワークの主な違いは、文字とです。 確かにtheresはスクリーン上のより多くのメインとサポートのキャストしかし、彼らがどのようにそれらをすべてのショー（学校制服を離れて）のためのすべての異なる衣装を与えるために管理するかはかなり私の意見で印象的です。 あなたは彼らが給与計算にファッションスタイリストを持っているかどうかほとんど疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最初のシーズンは何だったのでしょうか？ したがって本質的に完璧な続編。 同じエピソードでは、多くの追加機能が追加されています。 私が以前に述べたものには、もっと多くの肌が含まれているという警告が少しあります。 しかし、すべての余分な文字を追加すると、チャックルまたは2つのどこかにバインドされています。 異なる製作会社がDomuの古典的な喜びを模倣しようとしたのは明らかです。  Domuのファンはわずかな違いを見つけることができますが、ほとんどの場合、それはタクトでかなりうまくとどまります。 そのようにうまくやって、普通のアニメの視聴者（私のような）でさえ、それが別の会社によって作られたとはほとんど言えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even more of same stuff with INCREASED fanservice, more CHARACTERS and extra neko scenes!! With a fleshed out story in place, you&amp;rsquo;re basically getting more bang for your buck the second time around!      Story (Very Good)  As the description says, its a continuation of the daily lives of the three Minami Sisters. Thats a plot to the uninformed. Also called a sitcom (google it). Now this time around they actually h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maybelletea-1&#34;&gt;maybelletea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、最初のシリーズを知っていた誰もが知っているように、オリジナルの南ケンシリーズの続きです。 最初のことは、それが最初のシーズンの半分ではないということです。  2番目のことは、その事実にもかかわらず、それはまだ非常に楽しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が出てきたとき、私は岡原南大を追っていましたが、私はep 4の周りで止まって、それはもう見ていませんでした。 そして最初のシーズンで、私は最後のエピソードまで毎週新しいエピソードを探しました。 それを見るには数ヶ月かかりましたが、一度見直してみると、それほど悪くないと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つのことは、最初のものが魅力を持っているようには見えないと思います。 それは面白くない、私はあなたにそれを伝えることができます。 その瞬間はありますが、岡原のいくつかのエピソードはちょっとおもしろいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーと声優とキャラクターは最初のものと変わらないが、それは少なくとも良いことである。 あなたが知らないなら、物語は1屋根の下に住んでいる3人の姉妹と彼らの日常生活から成っています。 それはストーリーやキャラクターのためのものです。 それは一見退屈なように聞こえるかもしれませんが、それは決してひっくり返らないほどうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、キャラクターやストーリーは最初のシーズンと同様に描かれていないので、最初のシーズンよりも少し低いスコアを与えます。 アニメーションは非常に異なっていますが、問題はあまり見つけられませんでしたが、このシーズンにはもっと沢山のファンタジーがあります。 オカワリのアニメーションはすばらしく行われていませんが、それは十分ですが、今シーズンにはどのように「レギュラー・トゥー・シング」のスタイルを保っていたかが気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんでいたが、最初は私がエピソードを見るのに苦労していたので、毎週放送されているので、それらを見ていなかったので、私はそれをあまりにも高く与えることはできませんでした。 あなたが最初のシーズンの良いファンだったら、これは少しdissapointingとしてオフになる可能性があります。 しかし、私はもう少し南北系を受け入れてうれしかったし、それはまだ良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5314&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maybelletea/reviews&#34;&gt;maybelletea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Minami-ke Okawari, is, as anyone who watched the first series would know, a continuation of the original Minami-ke series. The first thing to be said is that it&amp;rsquo;s not as half as good as the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;h0riz0nline-1&#34;&gt;h0riz0nLine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは今年初めての私のレビューで、昨年からの私の7回目のレビューです。 私はこのシリーズに関心を持ち始めました。最初に南恵を見ました。 残念ながら、このシリーズは私の期待通りではありません。 理由を知りたいですか？ 私のレビューを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー〜
&amp;hellip; はい！ 南ケがまた戻ってきた！ これは私が実際に岡原を見る前に言ったことです。  &amp;hellip;ああ？ この冗談は少し不自由ではないですか？ これはオカワリのエピソードはほとんど見たことがないと言いました。これは悪い点です。 最初のシーズンを見たことのある人にとって、私のように終わるかもしれません。 失望。 他の会社がショーをリメイクして以来、これは助けられないと思います。
このシリーズは3人の南姉妹の普通の日であるので、それほどプロットが少ないのでプロットについては何も言えません。 これは単なる生命のアニメであるので、何も変わっていません。 彼らの普通の生活は私たちには普通ではないので、この問題は控えてください。 したがって、彼らのあらゆる行動は、みんなの顔に笑顔を浮かせてくれるでしょう。 これは良い点です。
ファンサービス？ はい、もちろん私はそれが好きです！ しかし、残念ながら、このシリーズではありません。 うん、私は、このシリーズを担当していた人は、間違いなくハーフベールの変態オタクだと思う。 彼らは私たちがそれに満足するとは思っていません！ 私たちが純粋なコメディアニメで欲しいもの！ それはちょうど&amp;hellip;コメディです。 私はこれに良い点を与えたいと思いますが&amp;hellip;申し訳ありませんが、本当に好きではないので、悪い点です。
さて、私たち（前の最初の南猫を見た人）が岡原のエピソードを見ると、私はちょうど私たちにフラッシュバックのようなものです。 はい、これは真実です。 彼らは単に最初からストーリーを修正しただけです。 最初のものよりも優れているものもあれば、最初のものよりも悪いものもあります。 だから、物語の全体的な7、良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート〜
芸術について多くのことを言うことはできませんが、私はまだそれに関するいくつかのコメントがあります。 オカワリの背景やキャラクターの色は、作品の中で滑らかな色を使っていた最初の南猫に比べて強い。 両方とも彼らの芸術において独自の特徴を持っているので、彼らについては何も言いません。 しかし、キャラクターの色付けのために、私はそれらを本当に好きではありません。 キャラクターの髪の毛の色を変えるだけです。 例のための千秋、なぜ彼女は彼女の髪の2色を得た！ 私は彼らが色にトーンを与えたいという事実を理解していますが、これはあまりにも多くあります。 私は10のエピソードを見た後でさえ彼女の髪の色に慣れていないようです。 彼らが色を無意識に変えなければ、私は9を与えるだろうが、&amp;hellip;申し訳ありませんが、あなたは私の7に満足することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド〜
これは素晴らしい、本当によく作られています。 さて、彼らは会社を変えたが、彼らはまだ元のseiyuuを保存しました。 彼らは傑出したOPとEDを手に入れました。私は退屈していたり​​、迷惑をかけるようです。 彼らのバックグラウンドミュージックはまだ保存されていますが、私は何を言うことができますか？ 全く欠陥はありません！  10音に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター〜
ええ、彼らのキャラクターは織物です&amp;hellip;私はユニークな意味です。 彼らのすべてのキャラクターは自分自身の性格を持っていて、彼らの愚かな行動を見るのはとても楽しいです。 10に9を与えることはできません。 ホサカ！ どうすれば彼について忘れることができますか？ はい！ 彼は私が今まで見てきたすべてのアニメにおいて最もユニークなキャラクターです！ しかし残念なことに、彼らは本当にオカワリでホサカの人格を台無しにしていた。 これは残念です。 どのようにして純粋な心の良い（しかし変わった）人を変態者に変えることができますか？ これは、やりすぎ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ〜
7躊躇せずに。 それは十分に良いことを意味します。 私はまだそれを落とさずにこのシリーズを見続けることができます。 彼らは多分悪い芸術を持っているかもしれませんが、それでも&amp;hellip;誰がそれを気にしていますか？ 彼らはまだ南ケンです！ 私は南ケを愛しているので、それを私がそれ以上に下げる理由はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的〜
彼らが作ったいくつかの欠陥を除いて、非常に良い。 それにもかかわらず、これはまだ素晴らしいアニメです。 あなたがコメディのジャンルに入っていれば、これはあなたのためです。  8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューを読んでくれてありがとう。 私の他のレビューも読んでください。 ありがとうございます。  （私はこのシリーズを最初のものと実際に比較することはできませんが、まだ彼らは南の猫ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/h0riz0nLine/reviews&#34;&gt;h0riz0nLine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, this is my first ever review in this year and my seventh reviews since last year. I started to took interest in this series after I watched Minami-ke the first. Sadly, This series isn&amp;rsquo;t within my expectation. Want to know why? read my review.    Story~  &amp;hellip; Yes! Minami-ke is back again! This is what I said before I actually watch the Okawari. &amp;hellip; Huh? Isn&amp;rsquo;t this joke a bit lame? Thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smithy-1&#34;&gt;Smithy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「南猫」と「南猫〜岡原〜」は陽気なシリーズですが、私がエピソードを観るたびに、すぐに別のエピソードを見たり、前のエピソードの1つをもう一度見たりすることはできませんでした。
南姉妹、はるか、かな、千秋、そして多くの友達の日々の生活に焦点を当て、特に、かな、千秋、豆馬、誠の間で、コメディと会話の練習に満ちたライフシリーズの素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが笑い声を爆発させることに決して失敗しない堅実な喜劇です。私はそれを感謝することができます。 このシリーズは主にかなと千秋の奇妙な動きと、姉妹の春香がどう対処しなければならないのか、彼らの友人である東名と誠が傑出したエピソードを楽しんでいた。 チアキーの両校の友人トーマは、チアキーが彼女の「兄弟」としてブランド化されている、トゥーボーイな女の子であり、ほとんどの人は少年のふりをしているが、誠はチアキーのクラスの女の子としてドレスを交差させ、 起動するのが好きです。 彼らの組み合わせたクロスドレッシングから生まれたユーモラスな状況は、時には主人公の愚かさよりも面白いことが判明した。 私は、「南明〜岡原〜」の後半に、トゥマとマコトがもっと恋しかった。彼らは、南の姉妹の多くの友人の間ではあまり目立っていなかった（そして今シーズントーマの兄弟は完全に消えている）。
また、姉妹の遥かな姉妹春香は美貌と優れた学力を備えた完璧な主婦であり、妹のかなはいつも最年少の妹を叱る怠け者だ 千秋は、はるかに尊敬する非常に深刻なブックウォームです。 シリーズの中で、彼らの性格にかかわらず、南姉妹のすべてが姉妹のために愛情を失った人になったことが明らかになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の季節は様々な制作スタジオで行われているので、キャラクターデザインには明確な違いがありますが、特にアニメスタイルではキャラクターが時々描かれる「真剣な」フェイスモードを維持していないからです。 他のシリーズでは時々見られるちび顔の表情が現実的な様になり、軽くて愚かな内容に比べて馬鹿げた重大な怒りを与えます。
両方のシリーズのための異なるスタイルは、彼らが背中合わせに放送され、主にエピソードのプロットやイベントを含むので、他の顕著ではないだろう各シーズンにユニークな感じを与える。  「南猫」と「南猫〜岡原〜」の両方にとって、アニメーションそのものはいいですし、それは特に優れたものではありませんが、決して落ちることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは珍しいがコメディーシリーズでは代表的なものだが、メインシユウで歌われた第1シーズンの「南ケン」のオープニング曲「けいかんでんじゅうちゅう」は、シリーズにふさわしいとてもキャッチーで幸せな幸運なトラックだ よく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の「南明」のシーズンは、最初から最後まで楽しいものだったので、あなたが良い笑いを探しているなら、このシリーズをチェックしたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smithy/reviews&#34;&gt;Smithy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Minami-ke&amp;rsquo; and &amp;lsquo;Minami-ke ~Okawari~&amp;rsquo; are such hilarious series, each time I had watched an episode, I couldn&amp;rsquo;t help but watch another one right away or watch one of the previous episodes again.   Focused on the daily life of the Minami sisters, Haruka, Kana, Chiaki and their many friends, it&amp;rsquo;s a nice mix of a slice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox-1&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オカワリは新年の翌朝から南ケに続き、3人目の姉妹の生涯に続いて3学期に入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがスタジオを変えるとき、特にこのような成功した最初のシリーズの裏には、常に心配しています。 これらの恐怖は岡原で実現されており、第1シリーズと第2シリーズの間でストーリースタイルに大きな違いがあります。 まず第一に、小川さんは人生のジャンルではるかに多くを演じていましたが、前の南米人はちょっとばかげていましたが、あまりにも陽気ではありませんでした（雨を避けるために茅を縛るかなを忘れることができる人） キャラクターの相互作用にもっと集中しています。 また、エピソードスタイルも変更されましたが、最初のシリーズではそれぞれのエピソードがミニチュアストーリーに分割され、オカワリはエピソード全体を1つのストーリーラインに捧げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは悪いことではないかもしれませんが、それを取り除くシリーズはたくさんありますが、最初のシリーズは事件から事件までビルドアップをほとんど必要とせずに飛んでいましたが、冗談を重ねて関連するストーリーテリング ちょっと待っている次の笑いに出かける。  7回目のエピソードでは、このことが特に難しいと感じました。かなは、ちなみの良い仕事を続けて、実際に私をかなのキャラクターに悩ませました。  Kanaはおそらく最初のシリーズから私の好きなキャラクターだったし、実際に彼女を刺激することが悪いストーリーテリングの主要な例であることを私に見せてくれる。 トゥーマーの家族の残りの部分が消える（私は夏木と遥香がうまく乗っていると思った）スタジオの買収にはいくつかの損失があり、ストーリーラインのために何もしない、新しい無名の隣人が追加され、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はストーリーが最初のシリーズの優れたスタンダードまではないと不平を言うことが多いが、ストーリーラインの大部分はまともであり、ファンからのファンサービスを追加して、 伝統的な温泉のスケッチで女の子（それは私がシリーズのいずれかが必要だと感じたわけではない）を、そしてすべての場面で女の子はバスでジャンプする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンの「ソフト・アート」（真面目なポーズ）に恋してしまったので、新しいスタジオが何を変えるか心配していた。 注目すべき驚きは、アートワークが以前と同じソフトアートスタイリングであり、深刻なポーズが含まれていることが注目に値する例外なしに見つかることです。 新しいスタジオがアニメに追加したものは、より優れた背景です.Okawariは、目立たなくても美しいアニメーションの最初のシリーズよりはるかに多くの場所で行われるような、気づかれない小さな背景オブジェクトをたくさん持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な苦情は、キャラクターデザインの変更に起因しています。 最初のシーズンの最初のショットは、それぞれの部屋で目を覚ます女の子を示していますが、新年の時に失われたどこかがかなと千秋の部屋の壁です。 それらは、連続性または生産の観点から実際には意味をなさないカーテンによって隔てられた小さな部屋に移されています。 第二に、目と髪のキャラクターの変化、目の深みや色の濃さが増していますが、遥かに晴香の目が赤く変わったときには、私は真っ裸になりました。 最初のシリーズ）、髪にも明るい色と2つのトーンの色が与えられています - 澄んだ汚れたブロンドからちょっと変わったブロンド/汚れた茶色の2色のコンビネーションに変わるチアキーの髪。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変更に慣れればほとんど気付かれませんが、最初の数回のエピソードでは、スクリーン上の誰かがドンならば主人公であるかどうかを調べようとしているときに、ストーリーから注意を払うことがあります 顔が黒くなっている。 スタジオが実際に顔の特徴を追加することなく、残りのキャラクターを黒で塗りつぶすことがなくなると、さまざまな種類の背景を高水準でレンダリングする信頼できる技術が完全に打ち負かされます。 それは本当に奇妙に見えますが、それ以外の幻想的にアニメ化されたショーにはぴったりではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての声優は同じままだったので、文字に変更はありません。  OPは本当にうまくいかないシリーズではうまくいきません。シリーズには十分に活発ではありませんし、十分に魅力的ですが、そこにはたくさんの曲があり、OPにとってはより良い選択肢でした。  EDはOPよりも優れていますが、やはり実際に少し失望しているシリーズの本質を捉えていません。彼女が歩いているときにかなを振っているアニメーションのシーケンスはちょっと変わっています。 それ。 ショー全体のバックグラウンドミュージックは、オリジナルと同じ素晴らしい作品ですが、ジョークをうまく設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はすべて同じままであり、すべて鮮やかです。 シリーズの唯一の全く新しいキャラクターは、南の隣に移動し、そのような失望のキャラクターです冬樹です。 彼は拘束された良い男のタイプのキャラクター、常に他の人などのためにものをやっているが、彼は実際に彼はあなたが実際に彼を見逃したり、 女の子は彼と気を取られるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのシリーズのキャストは、トゥマ、フジオカ、ホサカ、マコトを主人公としています（主にマコちゃんと思われます）。 しかし、私が思っていた東名の南の残りの部分は、奈良のキャラクターがホサカの奇妙さと相殺されているのが好きだったので、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいエピソード形式とより多くのライフタイプのショーへの移行により、ミナミケの魅力の少しがミックスで失われてしまったと思うが、それは最初のものと同じくらい面白くない。 しかし、私が最近見た最も楽しいショーと比べても、あまり公平ではないかもしれません。岡原はまだ見て楽しかったし、キャラクターたちが新しい スタイリング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコアを実際に7.6 / 10に下げれば、オカワリはオリジナルからずっと離れていたかもしれないと感じました（私は9を与えました）。 最終的にスコアを下げるのは、物語に関わる変化であり、物語はユーモアよりも人生の断片に焦点を当て、シリーズの楽しさは減少し、冬樹の追加は肯定的ではなく有害である。 それはまだ良いショーであり、最初のシリーズを楽しんだなら、それをお勧めしますが、あなたがそれを知っているように南北がないことを警告します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Okawari follows on from Minami-ke starting the morning after New Year and once again follows the lives of the three Miname sisters as they enter their third semester.     When an anime changes studio’s it’s always worrying, especially on the back of such a successful first series. These fears are realised in Okawari and there are large differences in story styles between the first and second series. Firstly Okawari plays a lot more on the slice of life genre, whereas the previous Minami-ke had some ridiculous, but none the less hilarious moments (Who can forget Kana tying Chiaki up to ward off the rain), this series tones down the ridiculousness and concentrates more on the character  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;napalmbrain-1&#34;&gt;Napalmbrain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;生き生きとした人生アニメシリーズ「南米」から、南家族とその友だちの日常生活の話が続きます。 第2シーズンは、全く新しい制作スタッフに切り替わります（声優は変わりませんが）。 オカワリは前任者の多くを変えています&amp;hellip;主に悪化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オカワリの主な問題は、それがコメディであることをしばしば忘れているという事実です。 ジョークの機会は頻繁に無駄になり、出現するジョークは通常はむしろ不自由です。 ユーモアの瞬間がありますが、大部分はオーガワリと同じように、3人の姉妹の日常生活を見て、面白いことが起こることを願って辛抱強く待っています。 前シーズンからのキャストの大部分は歓迎の返事をします（しかし、ホサカは今までと同じ面白さではありませんが、今は無作為に何もしません）。しかし、新人の冬木はやや面倒で面倒な性格です。 今シーズンにトゥマの兄弟（他の南家族）に会うことさえないのは残念ですが、彼らは南ケでかなり良いキャラクターだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのもう一つの問題は、本質的にエッチアニメと呼ぶことができるポイントまで、「fanservice」の無償量です。 シリーズは、どんな理由であれ、キャラクターを浴衣につけたり、衣服をほとんどまたは全く持たないチャンスを逃したりすることはありません。もちろん、すべての人生のアニメで必須と思われる公衆浴場のエピソードがあります。 公正であること、その特定のエピソードはより楽しいものの1つです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンに改良されたことの1つは、アートです。 ほとんどの場合、かなり有能で重大な問題はありませんが、何らかの理由で背景文字が完全にアニメーション化され、髪型やすべてが、黒く塗られて顔を見ることができないことを除けば、すべてがアニメーション化されます。 あなたが動いているのを見て、それはかなり奇妙に見え、かなり慣れています。 特に彼らが話すとき&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽はかなり良いです。 シリーズのオープニングテーマとエンディングテーマは少し奇妙で、シリーズのトーンとジャンルにはあま​​り合いませんが、同時に悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのすべての欠点に対して、岡原はもっと悪くなる可能性があります。 このシリーズは試してみると面白いかもしれませんし、反することがないほど悪くはありません。 オカワリは前任者の基準を満たしていないが、悪いシリーズではない。 作家が不必要なエッチやユーモアに集中していなかった場合、勝者になる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Napalmbrain/reviews&#34;&gt;Napalmbrain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following on from the hilarious slice of life anime series Minami-ke, Okawari continues the story of the daily lives of the Minami family and their friends. For its second season, Minami-ke switches to an entirely new production staff (though the voice actors remain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南柯（オカワリ）の第2シーズンに入ると、最初のシーズンからほとんど変わっていないことが分かります。 しかし、それが持っているコンテンツのほとんどは、そこの南柯ファンにはよく知られているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミナメケの岡原は、その内容の封筒は押さないが、エピソード1には、若い子どもたちが眉をひそめるかもしれない「簡単なエッチ」が含まれている。 しかしPGの評価以上の何も。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、芸術は変わってきました。私はこれが全く必要ではないと感じています。 このシリーズはまだソフトアニメ芸術のスタイルを保持しています、そしてそれはそれが「ソフトアート」として最もよく記述される方法です。 なんらかの理由で、文字の口が目立つように見えました。三角形のため、ウサギや魚を思い起こさせるでしょう。  （たぶん私自身の想像力）私は、姉妹のことがもっと深刻な気分になると、彼らは邪悪な大人のように描いていた。 彼らがなぜこれをしたのか分からず、少し外れていて不必要なように思えて、最後には少し余裕があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クローズとオープニングの両方のテーマは、幸せなビート・ソングではまだポートレイドである（しかし、シーズン1よりも少し暗い）。 バックグラウンドの音楽は期待通りにはまばらですが、多くの場面ではトラックがまったくなく、リラックスした雰囲気を再現しています。 それはいくつかのそれを再生するときは、柔らかい &amp;lsquo;ピアノスタイルのメロディーの形で来る、私は本当にそれが好き！ トラックの唯一の悪い点は、シーズン1からリサイクルされていることです。新しいことを聞いたことはありません。 しかし、最高の部分はキャラクターの声であり、それらのすべてはお互いによく合い、キャラクターとは違うものを見つけることができませんでした。 そして、はい、元の声のキャストは今シーズンに戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生き生きとしたアニメの中で、キャラクターはシリーズの重要な部分ですが、好きな人以外は楽しめません。 ありがたいことに、これらの3人の姉妹はそれぞれ好みの性格を持っています。  彼女はこれらのエピソードでもう少し&amp;rdquo;より良い&amp;rdquo;ように見える。 しかしあまりにも極端ではないが、彼女はまだその人格を保持している - 「70歳の男、10歳の体に閉じ込められた」。 （Kana）から非常に離散した（Chiaki）、中央のどこかに及ぶ。  （最長のはるか）かなは、何かを消してしまうかもしれません。彼女は自分のやり方を好む傾向があり、時には状況を妨げるように見えますが、大したことはありません。 私がキャラクターに関して考えることができる唯一の本当の悪いことは、これがコメディのタイトルであることです。それらの多く（サポートキャスト）はお互いのように行動する傾向があり、それらのうちのいくつかは、 あります。 しかし、これを手助けするために、よりユニークなサポートキャラクターは、アニメが時々自分の状況に移行する傾向があるので、かなり良いスポットライト時間を得る。 それは素晴らしかったし、あなたはいつも三人の姉妹を見ているような気分にならないでしょう。 新しい隣人のような新キャラクターもミックスに追加されました。 キャラクター「千秋」の中で、性格が変わる限り、ちょっと変わったのは唯一の人だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Minakke Okawari&amp;rsquo;didにはヒットとミスがあり、面白いエピソードがいくつかありますが、あまり好きではないものの、全体的に見ればファンを失望させることはありません。 より現実的なユーモア感覚を感じるなら、いいタイトルです。 キャラクターは特に深くはなく、すべてのエピソードが最も面白いとは限りません。 キャストは好きで面白い束ですが、終わったらあなたの心を捉えるべきです。 あなたがすでに最初のシーズンを見ている（またはコメディを持つ生命のアニメのファンである）場合は、これを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Upon going into season 2 of Minami-Ke (Okawari), you will first notice that the most noticeable change has come from the art style, it&amp;rsquo;s been almost &amp;rsquo;re-done&amp;rsquo; from the first season. However, most of the content that it has should be familiar to the Minami-Ke fans out there.    The story seems to have picked up sometime later from where season one ended. Since this is a &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; anime it has to be rated on its episode by episode plots. Her we find ourselves partaking in the daily lives of the three Minami sisters, who live alone in an apartmen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giancarlols-1&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューをシーズン3（Okaeri）を終えて書きました、そして、はい、私はこのようなアニメに短所を指摘したくないほど、これは解決する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南北のファンは、シーズン1が提供していることの多くを知っています。カナネス、千秋、そして遥かに楽しむ遥かな季節です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、シーズン1がどこに残ったかのように選ばれました。 それは最初のエピソードで「温泉浴場」と「より少なく見せかける、より肌を見せている」を見続けると、最初の瑕疵があります。 それだけでなく、さらなるエピソードでそれらを見続ける。 南ケはそれほど健康ではありませんが、アニメーターは何を見せないかを知っています。 ここでは、2番目のシーズンは別のルートをとったようで、どのファンサービスの視聴者を魅了しようとしました。 それでも、南北のファンがよく知っているし、まだこのショーを楽しんでいたファンがいますが、私たちは皆さんが知っている「南の猫」はどうでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート= 6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメーション全体の「南のネス」を喚起しなかっただけでなく、技術的に言えば、CG志向の作品に功績を見せてくれます。 この種のアートワークは他のアニメには適していますが、最初のシーズンが私たちに提供したばかりのことを知っている南ケーではなく、彼らは彼らと不思議に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド= 7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは新しい曲を作りました、そして、彼らはシャッフルから来ているようなオープニングとエンディングの曲が本当に良かったです！ 灼眼のシャナ。 音楽はアニメの雰囲気を維持するためのアイデンティティのひとつなので（Kotokoを聞くとハヤテの五徳を考えるように）、Okawariの新しい曲はただ解決しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字= 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、思春期のピーク時にかなや千秋、成人時のはるかのようなキャラクターのためにG＆amp; D（成長と開発）のキャラクターが適用されたと考えました。 しかし、シーズン3では、オカワリでのキャラクター化が「外れ」に変わったと言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ= 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際には酷かった。 このアニメーションは、アニメ全体で使用されていれば許すことができますが、南北ではオリジナルから逃した要素がたくさんあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南大門の岡原さんは、南北系全体の不必要な季節です。 あなたはそれを見て、おそらく何人かの作家/スタッフが南ケをいくつかのエッチやファンサービスのメリットと共に紹介しようと考えていたかもしれません。アニメの要素のようなものは嫌悪しています。 それを言うにはオカワリを忘れて、おかえりにちょうど向かい、あなたはものを見逃すことはありません。 オカワリは全く違ったアニメのように扱うことができ、その要素（プロットやキャラクター）はすべて窓から出てきました。 それは元の南米概念から遠く離れて別のアプローチを試みましたが、元のコンセプトを元にしたシーズン3では、岡原の季節は単なる孤立しています。 今は季節を忘れることができますし、南ケの3シーズンであるおかえりに行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、南北ファンにとっては今シーズンを見て、シリーズ全体を完成させることができます。 たぶん、あなたはオカワリでの変更を許してもいいかもしれませんし、ただそれだけで笑うことができます。 結局のところ、シーズン3では楽しみにしていることがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GiancarloLS/reviews&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wrote this review after finishing season 3 (Okaeri), and yes, as much as I don&amp;rsquo;t like to point cons to anime such as this, this needs to be settled.    Minami-ke fans know much of what season 1 offered: the Kana-ness, Chiaki-ness, and Haruka-ness that we all enjoy&amp;mdash;and to which, almost none of this existed on this season.      St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane-1&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、最初のシーズンからこれに移動した後、私は喜劇が落ちた理由を聞いてうれしく思います。 登場人物は新しい制作クルーと関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、残念ながら、主は私たちの期待が期待していたものとは反対に、残念なことに私たち南大門の別の季節に直面しているので、主は去って行きます。 最初のシーズンのファンから来て、それが何をしたのかについての大きなファン、今シーズンは多くの点でちょうどうつ病です。 まず、フォーマットを変更してネガティブリストを作成します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル。 私は色、風景、そして最初のシーズンのすべてをどれだけ楽しんでいるかは分かりません。そのようなターンを取るにはとても奇妙でした。 私はこのシーズンが最後の第1シーズンのエピソードの後に​​それのプレビューを見たときに全く違うことを知っていましたので、前に似たような経験をしていたので、 前の季節が後者と比較したときの方法です。 そして、その待っていることで私はここで多くの助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに詳しく説明すると、芸術はこれまでよりもさらに詳細になり、とても美しく見えますが、色や他のいくつかの側面が、あなたが何かに繋がって成長する方法で目に不快感を与えています。 性質上「類似した」ものに置き換えられるが、本質的ではない。 キャラクター自身も私が好きではない変更に直面しました。 最初のシーズンでは、彼らの目はほとんどのアニメとは一意に違って描かれていましたが、今シーズン、ほとんどのように大きくてカラフルなクリシェに従います。 そして、彼らの目は小さくて、最初のシーズンではまだ詳細で独創的で、非常に円形なので、BIGを意味します。 ここでは、文字通り、一般的なアニメの目のカーボンコピーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがここにいるので、私は最初のシーズンを見て、キャラクター・スポイラーはこれ以上問題にならないと思っていました。あなたはおそらく誰もがよく知っているでしょうから、私は一番大きな変化があったと感じて、 他のものの詳細。 私は最初のシーズンのカウンターパートの比較も描いて、どのくらい変化したのか本当に分かるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千秋&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンワン：ちっちゃんのような女の子、チアキは彼女の年齢のために非常に知的です。 しかし、彼女は多くの人、特に彼女の姉、カナに向かって極端に不愉快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、彼女は、彼女が知っていない大人の問題を、彼女の年齢にふさわしい無邪気さを維持しているように、カナに依頼します。 かなは、通常、喜喜の悩みのように、喜んで喜んで答えますが、何度か丁寧に答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は無作為に作った奇妙な顔や、カナーに似ている彼女の人格の本質を、彼女が失礼でいいことができるという意味で、非常に愛らしい人物です。 それは書面では非常に豊かですが）、チアキーとの違いは、彼女が無作為にではなく特定の人にそうすることです。 最も有名なのは、父親の姿である藤岡です。 以前にも予告されていなかったアニメに潜在的な深刻な裏話をもたらしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外見は賢明ですが、怒っているにもかかわらず、茶色の髪、かわいらしい顔をしています。 実際には時々非常にかわいく見えます。 彼女はこの季節に、このアニメの他のどの季節よりも、姉妹のようにカナーに最もよく似ているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はまた、藤岡の膝の上にいつも座って、彼女が彼の姿を見ているという上記の情報に対応するために、目立って走り続けている。 彼女はいつも彼の上に座って喜びを感じているようだし、そうするときには無邪気な顔を表している。藤岡はかなめに近づくように成長していて、 春香と同じような敬意を払って、藤岡を侮辱することはなく、常に遥か笑顔で話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2：ああ、楽しさは終わりです。 さて、彼女は個性的に大きく変わっていませんでしたが、彼女のアートスタイルは本当に私を捨てています。 私が前に述べたように、キャラクターたちはアニメの目を盛り上げるようになりましたが、チアキーは彼女の姿を際立たせています。 地獄、彼女の顔面の表情などは、彼らのためにここまで慣れていたのと同じように感じないので、覗き見の新しい変化によっても影響されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが実際に昨シーズンのアートスタイルの巨大なファンであったなら、それはほとんどのアニメから見え方が異なるためだと確信していますが、チアキーが最も一般的なアニメのように見えるように変身しているのを見て憂鬱です。 彼女の髪は今、ブロンドですが、茶色のヒントがあります。 前シーズンには茶色だったので、彼女はおそらくそれをそのように染めたことを示唆しています。 しかし、彼女の目は今や彼女の髪とマッチし、今シーズンの遺伝子の変化を知っていることを暗示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外観はさておき、彼女の個性はそれほど変わっていませんが、実際にここで少し成熟したようです。 彼女はまだカナーをいつもと同じように扱いますが、彼女は以前よりも（カナーが合理的である時に）彼女の話を聞くことができ、時には彼女のコメディー・ルーチンで彼女を助けることさえあります。 しかし、今シーズンの性格にやや劇的なアプローチを取るために、ちあきはちょっと激しく、キャラクターを少し変えてしまう深刻な瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、私たちは、彼女の失礼な性格は、彼女がより成熟した姉妹遥香の周りにいるときはいつでもそうするように、本当の自己を表現することを恐れていることを前提にしていましたが、 ここでも同じようにします。 彼女が他者を助けようとしていたときに彼女の性格が実際には失礼ではないと思って以来、大きな転換期になっています。 しかし、残念なことに、今シーズンは彼女をそのようにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのレビューを少し遅く書きましたので、この特定のシーズンを少しは見たことはありませんが、私はまだChiakiの2つの性質を十分に把握するのに十分覚えています。 あなたが先のシーズンを見たなら、あなたはここで彼女に失望しますが、それはあなたのためにアニメを台無しにするのに十分な大きさではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チアキーの外には、この新しい芸術のスタイルの結果として、他のキャラクターのほとんどが目立つように見えます。 私が指摘したいのは、茶色の代わりに金髪をした藤岡です。 それはもう少し長く、より頑丈で目立って異なっています。 人気のある男の子であるという彼の評判は、これまでと変わらないほど大切ではありませんでしたが、まだ損なわれていません。 彼の信者の一人がシリーズの最初の愛の三角形をもたらし、不思議なことに彼の直後に彼の次のものが消えていく。 後に主なキャストのメンバーの1人になると同時に、カナーの仮面舞踏会をそのままにしなければならないケイコのさらなる妨げになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ自体の1つのノートは活動です。 以前はキャラクターたちの学校生活がはるかに活発だったので、彼らは実際には生涯のジャンルのジャンルを取り入れていたようです。 カジュアルな雰囲気から少し離れたエピソードのいくつかに実際の出来事があったとしても、ちょっとした気分になりました。 また、それは、それが、最初のもののいつも楽しいコメディではなく、クルーの新しい変化を補うために、さらなるアニメクリシェを追加することに頼って少し残念です。 しかし、私はイベントを嫌っていませんでした。 彼らはちょっとやっかいだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミックスノートでは、私は負と正の間にスローインします。 彼らは、この季節において、はるかをより厳しい方法で権威者にしました。 彼らは彼女の赤い、恐ろしい目を与え、彼女の髪はChiakiのような金髪の遺伝子を受け入れるように見えた。  1つのエピソードは、はるかに春香を強烈な強烈な宮殿に変えた。彼女はかなと千秋を処罰して、エピソード全体が白黒に変わって非常に邪魔になるほどのシンプルなことを罰した。 そして、あなたが知っているのは、まもなく、クレジットに消えます。 全体的に、遥はもっと積極的になり、彼女の穏やかな性格にはまったく適していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、すべての途中で、それは私の好きな部分のための時間です：陽性。 あなたは疑問に思うかもしれません：なぜユーモアが言及されなかったのですか？ 彼らはドラマを追加したと言いましたが、今シーズンは新しい人がいると言いましたが、コメディが変わったとは決して言いませんでした。 はい、幸運にも、アニメはこれまでどおり面白かったですが、今シーズンには実際に否定的な態度を取らなくてはなりません。 簡単に言えば、コメディの配信はまだ本当に良いですが、ここではいくつかのドラマの部分やその他の不要なビットを扱う必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、すべてのエピソードは現在、セグメントショーの代わりに全エピソードになっています。これはおそらく、ドラマに追加した理由の1つです。 また、出演に関する無関係の注記では、多くのキャラクターが今シーズンにもう少し年齢を見ています。 最も顕著なのは、あるシーンでは春香の隣に立っているときに等尺性の視点を縮小した時のチアキは、実際には今の時代のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンをお勧めしますか？ もしもあなたがそのコメディーのための最初のファンであれば、それは本質的にはまだそれと非常に似ているので、それに行きましょう。 しかし、私は今思い出すことができます、それは前のシーズンで見つかった多くの特性を放棄します。 最も注目すべきは、陽気な二宮くんのセグメントで、「南家庭」のシンプルさと他の小さなコメディーな面を警告するエピソードの紹介です。 デザインの変更、ドラマ、あなたが気に入っているかもしれない、あるいはそうでないかもしれない他の小さな変更もたくさんあります。 それにもかかわらず、それはほとんど同じように感じる、それはチェックアウトする時間の無駄ではないだろう。 しかし、あなたは多くの変更をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, after moving from the first season to this, I am glad to hear that the reason the comedy dropped, the seriousness increased, and is even there at all for that matter; and the characters face new personalities are all relating to a new production crew.    Yes, unfortunately, the Lord giveth, the Lord taketh away as we are faced with another season of Minami-ke that unfortunately delivers the entire opposite of what our expectations were expecting. Coming from a fan of the first season, a BIG fan at that for what it did, this season is just depressing in a lot of ways. So, as a first, I will change up my format and list the negatives first.    The art style. Man, I can not tell you how much I enjoyed the colors, scenery and everything about the first season, so for it to take such a drastic turn was so weird. I even knew this season was going to be entirely different when I saw a preview of it after the final first season episode, so I feared for the worst and patiently waited a month be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;setvenx-1&#34;&gt;setvenx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;岡脇南明「セカンド・ヘルプ」は、3人の姉妹とその友人の周りを回っているジョークをテーマにしたシリーズ・ミナミケの第2弾です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのシリーズで何を得ようとしていますか？すべての通常のジョーク/いたずらは、すべてのあなたの好きな文字からだけでなく、すべての愚かさだけでなく、最初のシーズンから実行ギャグは、 新素材の欠如と同様に。 あなたはすぐに、この「第二の助け」があなたが食べることができる以上のものであり、自分自身のように、シリーズを完成させる理由を見つけるのに苦労することに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前身とは違って、すべてのジョークが行われるマテリアルは、もはや最初のシーズンのように単に面白いのではなく、それを完成させるにはあまりにも多くの意志を必要とする（シリーズを完成させたいと思うほど）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのことは、オープニング・トラックも外れているということです。 この曲は、アクション・タイプのアニメに適しているように思えましたが（壮大な戦いやメカのように）、「笑い」の気分にはならないコメディー/生命のスライスのオープニングとして挿入されました。 これは、私が気分をうまく設定すれば、実際のアニメと同じくらい多くのオープニングを楽しむことができます（オープニングがひどい場合は逆もあります）。 それは私の「カバーで本を判断する」と言っているわけではありませんが、OPがより適切であればシリーズをもっと楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新素材の欠如や一見奇妙なオープニングで、オカワリ南大は、最初のシーズンで注目を集めていない興味深い要素を欠いていました。私はマラソンをやり終えようとしているので、飽き飽きしました。 このアニメのすべての贖いの性質は、最初のシーズンに見つかった重要な要素です（例えば、南国のすべての人に見られる単純なユーモア）ので、新しいことはありません。 最終的に、この第二の分割払いは、最初の「おいしい」ものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/setvenx/reviews&#34;&gt;setvenx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke Okawari “second helping” is the second instalment to the series minami-ke which is all about jokes revolving around 3 sisters and their friends.     What you are going to get in this s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp-1&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*大丈夫ですので、Lucky Starのようですが、微妙な違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The animation&amp;rsquo;s better, as is the conclusion. That&amp;rsquo;s all I feel I can say in favor of this season over the previous one. In every other way, Okaw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;papajan-1&#34;&gt;Papajan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オカワリ南公子は、第1シーズンの続きです。あなたが最初のシーズンを見たことがないなら、おそらくオカワリを楽しむことはありません。 アニメーション/サウンド/文字/ユーモアの大部分は同じままです。 私は笑って泣いているとは思わないが、まだ陽気だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにはほとんど変化がありません。  Chiakiの髪の色が不思議に変わってしまい、かわいい犬のシャツにI AM BOSSの代わりにかわいい犬のシャツがある。 いくつかのシーンの詳細なアニメーションスタイルは、より慎重ではないので、より軽視されます。 チアキンは今シーズンにクロスアイになっているように見えますが、これは足の底のかゆみのように邪魔になります。 悲しいことに、二の宮君は（明らかに）岩石で殺されたり、貧しい格付けから取り消されたりしています。 報酬として、ホサカははるかに楽しく、今シャツの狭い性質から自由にしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またマイナープラス - これは、名前が異なる他のマルチシーズンアニメと比較して、これが第2シーズンであることを覚えておくのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Papajan/reviews&#34;&gt;Papajan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke Okawari is a continuation of the first season, and you probably won&amp;rsquo;t enjoy Okawari if you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daydreamrose-1&#34;&gt;daydreamrose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミナミケの第2シーズンは、少し不満を感じたままになった&amp;hellip;.大丈夫多くの理由のために最初は失望した。 ちょっとしたアニメーションである理由の1つは、新しいプロデューサーがキャラクターが完全に見えるように変更しただけでなく、ランダムな歩行者の顔を描かなくても怠けているということです。実際には服や髪 ）。 私が失望したもう一つの理由は、今シーズンはちょうど最後のものが私を間違えてしまうような気の利いた面白さではなかったからです。 しかし、私は間違ってはいけない私はまだ実際には、このアニメを楽しんで実際にエピソードの最後のカップは私のお気に入りだったと私はちょうど最初のシーズンに興奮していた。 全体的に私はまだ、ミナミケオカワリはいいアニメだと思うのですが、ちょうど醜い冗談が1秒シーズンと同レベルにならなかったのと同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daydreamrose/reviews&#34;&gt;daydreamrose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the 2nd season of minami ke left me feeling a little dissapointed&amp;hellip;.okay a lot disappoint &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cbsheadstock-1&#34;&gt;CBSHeadstock&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;陽気なコメディシリーズの南北の第2シーズンは、活躍することがたくさんあったが、完全に平らになった。 それはもはやコメディではなく、軽い日常生活の「物語」は信じられないほど退屈です。
芸術は比較的大丈夫ですが、かわいい女の子に焦点を当てたショーは、無差別な芸術のない水で死んでしまうでしょう。 すべてのバックグラウンド文字は黒っぽい黒の影の人で、彼らは金髪に変わった。 悲しいことに、冗談も深刻な顔をしています。
少なくとも音楽には、スライス・オブ・ライフのショーで見つけられる、いつもの幸せな曲が含まれています。 正直言って、おそらく今シーズンの最高の要素です。
彼らは、何もしない、あるいはどこにも行かないミルハウス型のキャラクターを加え、最後に移動します。 どのような時間の無駄です！
ボトムライン：南柯は素晴らしいショーですが、ここではヒントがあります。 シーズン3はやや良く、シーズン4は素晴らしいシーズンと同じですので、クラフトをカットしたい場合はミスしてください。 しかし、あなたがミナミスを無条件に愛しているなら、それを試してみてください&amp;hellip;私はあなたに警告していないと言わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CBSHeadstock/reviews&#34;&gt;CBSHeadstock&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Season two of the hilarious comedy series Minami-Ke had a lot to live up to but fell completely flat. It&amp;rsquo;s h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>