<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/eureka-seven-pocket-ga-niji-de-ippai/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/eureka-seven-pocket-ga-niji-de-ippai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Eureka Seven Pocket ga Niji de Ippai</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/eureka-seven-pocket-ga-niji-de-ippai</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/eureka-seven-pocket-ga-niji-de-ippai</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/23494.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4246/Eureka_Seven__Pocket_ga_Niji_de_Ippai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4246/Eureka_Seven__Pocket_ga_Niji_de_Ippai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmx&#34;&gt;CMX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もがこれが別の宇宙であると言っているにもかかわらず、改訂されたストーリーと、オリジナルのストーリーをこの映画と分離するために言わなければならないものは何でも&amp;hellip;まあ、あなたにはニュースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでもユーレカセブンの宇宙は関わっていますが、出来事の日には多くの人が注意を払っているようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、アニメシリーズの出来事の前にすべてがどのようになったのかを物語っています。 この映画は21世紀に設定され、アニメシリーズは何年も後に行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ一つの映画のためだけに新しいキャラクターを導入するのではなく、BONESはオリジナルのキャストを使って惑星の詩篇の前にその物語を伝えました。 だからレントン先生ドミニクのような変わった役柄を古いキャラクターが満たしているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは非常に興味深いものです。なぜなら、コーラルが人類とどのように触れ合ったかを示すだけでなく、ユーレカのようなキャラクターの性格を変えてしまうからです。彼女は恥ずかしがり屋ではなく、 アニメシリーズの始まり。 彼女はもっとフレンドリーで、レントンに気を配っていて、いくつかの点で、彼女の周りに起こっているすべてのことを怖がっています。 全体的に、彼女はもっと心を開いているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、彼らは簡単に12エピソードシリーズにすべてを拡張することができたかもしれませんが、私は同じ文字で同じ宇宙で2つの時間設定を持つことは、すでに起こっているものよりもさらに混乱を作成することがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがBONES、高品質のアニメーション、そして特殊効果から期待するすべてのものなので、アートについてのレビューはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドはアニメシリーズに比べて、人間とロボットのロマンチックな出会いを含むプロットのために常に（戦闘シーンであっても）あまりにも深刻であるため、音質はあまり良くありません。 それはよりメランコリックで悲しいと感じさせる。 映画の最後には、ニルバッシュが別のメカユニットと戦っているときに聞いていた、元のシリーズのおなじみの楽曲を聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに説明したように、このキャラクターはさまざまな役割を与えられているため、この時点での見直しは全く無意味です。 しかし、彼らの人格は大きく変化しました。 おそらく最も変化のあった人物がアネモネで、あなたがアニメシリーズを見たことがあるのはなぜか分かります。 私が本当に気にしていたのは、元のシリーズのほとんどの人がいつもカメオの出現を見ることができるので、彼らはキャストの一員としてチャールズと彼の妻（名前を忘れて申し訳ありません）を含めなかったという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;期間はユーレカ・セブンの宇宙ではなく変更されたものであるという事実を理解すれば、映画は完全に楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のコメントとして、RentonとEurekaがお互いの気持ちをもっと公然と表明しているのを見てうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CMX/reviews&#34;&gt;CMX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite what everyone is saying that this is another universe, a revamped story and whatever it needs to be said in order to separate the original story with this movie&amp;hellip; well, I got news for you, it&amp;rsquo;s not.    It still involves the universe of Eureka Seven, however, it seems that n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prophetess&#34;&gt;Prophetess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることから始めたいのですが、誰かがこれを基にしたファンフィクションを書いた人は、とても残念です。  /皮肉&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一生のうちにアニメ映画のためのより暗い言い訳を見たことがない。 ユーレカセブンはこれまでに作られた最高のシリーズの一つです。 アニメとサウンドトラックは、キャラクターの発展とバランスの取れたプロットだけでなく、並外れて一流のノッチです。 その叙事詩のアニメーションと同じ名前の映画のこの申し訳ありません言い訳は、悪いcosplayerのようなスティックで打ち負かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブンシリーズの真のファン、2時間の拷問を忘れないでください。 あなたがEurekaとRentonのかわいいファン写真やストーリーをしたいのであれば、インターネットを閲覧するだけです。 おそらく、あなたをより満足させるより多くのものを見つけるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;移動して、それぞれのカテゴリに下りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：5.なぜ？ 申し訳ありませんが、実際のアニメーションのプロットを2時間に集約し、すべての主要なプロットポイントの名前を変更することは創造的ではありません。 オリジナルではありません。 それは愚かです。 さて、確かに、あなたはキャラクターのいくつかを悪にして、それは少し違っていました。 地獄、ユーレカは彼らが少しだったのでRentonを知っていても愛らしいと呼ばれることができました！ ドミニクの吸血鬼の先生はもちろん、彼のすばらしいアドロックのような栄光で彼を忘れないようにしよう！ しかし、考え出された小さなプロットは、最初は「絶望の病気」の興味深い裏話のように見え、その後Image（* coughCoraliancough *）に関連する何らかの後方の泉のようなものに移った。 もしそれがもう少し説明されていれば、私はそれをもっと尊重することができたかもしれませんが、それは従うのが難しく、適切に考え出されず、ちょうどアニメーション形式に吐き出されました。 ニースを試してみよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：2.完成したアニメからシーンを撮り、それらを編集して映画にすることは芸術的ではない。 私は、実際にアニメのイメージを巧みに使いこなすことに気を取られていたので、私は映画に集中することができませんでした（私は実際には止めて試してみて、どのエピソードから来たのかと思っていました。  whoo！）。  Mamma Miaとは違って&amp;hellip;すでに作られたものを取って映画に絡ませようとするのはここではうまくいかない！  ABBAの曲と一緒に使えるからといって、完璧なメカアニメで試してみる必要はありません。 良さのために、何かオリジナルを作ってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：7.私は音が気に入った。 私はエンディング曲が好きだった。 私は本当にそれほど注意を払っていませんでした。 奇妙なミニ・フェアリー！ニルバッシュがかわいい素敵な騒音を出すという事実によって、私は満足できます。  （はい、本当に私の好きなものの一つでした。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7.これを実際のESシリーズとは別のものとして考え、キャラクターをよりよく理解するためにこの考えを使用して、私はまずみんながどのように変化したかに興味を持った。 賢者は非常に重要な軍人となった。 私は承認しません。 オランダと月光国家は悪い誤った魂になった。 ドミニクとアネモネは主要人物であり、映画全体のステータスにとって非常に重要です。 正直言って、私は本当にこの変更に感謝することができます。 私はそれのいくつかを嫌っていましたが、ここで私は尊敬できる発展がありました。 それでも、Gekko Stateのメンバーの何人かが私に迷惑をかけました。 悪と誤解は大丈夫です。 しかし、悪意のあるパラノイの強姦犯？ ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは自明です。 それは私がそれを好きではなかったか、それを見て自分自身を楽しまなかったことは明らかです。 しかし、私はそのカテゴリーを4つ与えました。  EurekaとRentonのある部分では、時には苦痛を伴うシーン編集のすべてに座る価値がありました。 私はそれらの2つをあまりにも愛していると思うが、次回はそのようなかわいいものが欲しい、私はちょうどそれをgoogleするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆さんも同じことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prophetess/reviews&#34;&gt;Prophetess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start by saying&amp;hellip; whoever wrote the fanfiction that this was based on, I&amp;rsquo;m so sorry. /sarcasm    I have never seen a more pathetic excuse for an anime movie in my entire life. Eureka Seven is one of the greatest series to ever be created. It&amp;rsquo;s animation and soundtrack is unusually top notch as well as it&amp;rsquo;s character development and well balanced plot.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fura&#34;&gt;fura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私、私。 私の最初のレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「52nd」のエピソードの噂がインターネット上で浮かび上がって以来、私はこの映画を楽しみにしていました。そして幸運なことに、私の欲望は満たされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、同じキャラクターと、シリーズの紹介したアイデアのほとんどを取り戻しますが、全く異なるスピンをそれにもたらします。 キャラクターの役割は変わり、インタラクションは新しく、物事は改名され、私たちがシリーズから愛したのと同じアクションとロマンスが戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、最悪の側面を取り除きましょう。 ストーリーはシリーズとは全く異なり、1時間45分の映画に詰め込まれているので、自然に急いで感じる。 レントンとユーレカはまだ素晴らしいです。 さらに、ほとんどの場合、ほとんどの場合意味がありません。 視聴者が一連の以前のすべての知識をブロックすると仮定すると、多くのプロットホールが存在しますが、それと同時に、それ以前のシリーズには無数の敬意があります。 たとえば、シリーズに含まれるシーンの多くは再び表示されますが、まったく異なるコンテキストで新しい意味が示されます。 これはすべて悪いことですか？ あなたがシリーズにすべてを接続しようとしない限り、実際にはありません。 レントンとユーレカ周辺の世界全体が混乱していますが、あなたのすべての注意がそれらの2つにあることを意味しています。 ペーシングが改善されたばかりでなく、無駄なミソスが残っていれば、これははるかに優れたストーリーでした。 文字は、主に同じ理由により、少し浅くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシリーズと同じスタイルですが、今は映画の予算を除いています。 これは派手で、最初のシリーズで使用された素晴らしいアニメーション技法が戻ってきました。 しかし、ユーレカ7のアニメに使われている色や光の幅が再現されているため、このスコアは高い評価を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのように、この音楽は驚異的で、おそらく映画の最高のポイントです。 シリーズのトラックは、完全なオーケストラのスコアとともに戻され、適切な曲が適切なタイミングで再生されます。 あなたが感じるべき感情がわからないところまで物語が巻き込まれていても、音楽はあなたを導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いアクションフリックのように、楽しくエキサイティングな乗り物を探している人は、この映画で1つを見つけるでしょう。 しかし、それはそれのためにそれを見ないでください。 これは、期待していなくても、最初の分析なしで最もよく見られる映画です。 全体的に、この映画はファンのための素晴らしい時計ですが、別の物語でさえ、ユーレカ7に精通していない人は、注意深く見なければなりません - これは楽しい腕時計ですが、これはシリーズの代表者ではありません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fura/reviews&#34;&gt;fura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My, my. My first review.    I have been looking forward to this movie ever since rumors of a &amp;lsquo;52nd&amp;rsquo; episode started floating around on the internet, and luckily, my desires have been fulfilled&amp;hellip; for the most part.    This movie brings back the same characters, and most of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekkro&#34;&gt;Nekkro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初から始めるために、映画はシリーズの続きではなく、ストーリーはかなり異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：プロデューサーはプロットを変えて私たちにこの映画を紹介することができました。ストーリーは悪くないですが、シリーズほど良くはありません。映画の最初の30分でストーリーが急上昇し、 前のシリーズを見てかなり混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は良くなりました。文字のデザインは同じですが、周辺には多くの細部があります。私はそれがまだ素晴らしいアートが好きでした。多くのシーンが非常によくレンダリングされていました。 それは、アートに多くの時間が投げられたことを示しています。それで、あなたはそれから失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いい音だったよ。それは最高だとは言えませんが、映画を見ているうちに気にすることはありません。キャラクターの声はまだよく賑やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは私が映画の中で一番気に入っているものです。ユーレカが世話をした子供たちは（少なくとも私たちは彼らを1つの場面だけ見る）消えてしまい、多くのことが変わります。ユーリカはいつも心配していません そういう意味で彼女の性格は大きく改善され、神様には良いことに感謝しています。彼女はシリーズのような彼女の反応では奇妙ではありませんが、彼女の面白い性格の少し良い部分を失ったかもしれません。 早いうちに、シリーズを見ている人が喜んで失望したのは、プロットがその事実から大きく苦しんでいるからです。変更された他のものは、Hapの個性です。今度は彼は悪い尻に変わりました。 子どもたちを物語の背景に残すことは、それが良いものと悪いものを持っていたからです。彼らの迷惑な存在のレベルは低下しますが、そのためにプロットは再び苦しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたがシリーズを楽しんでいれば、あなたは映画を楽しむことができます。それはちょうど同じキャラクターです。彼らは映画ではあまりよく考えられていない小さなものでしたが、あなたの楽しみを台無しにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は悪くありません。私はもっと期待しましたが、多分あなたはそれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekkro/reviews&#34;&gt;Nekkro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start from the beginning the movie is not a continuation of the series and the story is pretty much different.    Story: The producers changed the plot so they could introduce us this movie.The story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;um-esper&#34;&gt;um_esper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それが壊れていなければ、それを修正しようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、この映画が完全にレイプではないにしても、シリーズの美しさと微妙な複雑さを完全に歪めている方法を読んだことがあります。 私もあまりにも裏切られているように感じます。 私はこのレビューを書いて、これが行われた理由を示唆しています。 あなたがその物語を初めて知りたければ、あなたはそれがビフォンコンプリートであることを知るでしょう。 しかし、あなたがシリーズを気に入っていれば、おそらくアニメーションを超えてこれを楽しむつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサーの変化は、新しい観客のためにシリーズの象徴とテーマを「凝縮」する努力だと私は信じている。 中心的なテーマやキャラクターを取り入れて抽象化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーを見て、起こっていることは、パラレルユニバースにあることをすぐに理解しています。 プロットはサブサンゴを「イメージ」として定義し、愛の夏はドーハの苦境に置き換えられます。 シリーズキャラクターやイベントの再構成や変形がありますが、これらの変更が全体的に何を意味するのかについての結論に至ることができるので、この2つに重点を置くことは興味深いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドーハの悲しみとして愛の夏を改めて、私は生産者がシリーズよりもさらに残忍で執拗な世界を明らかにしていると確信しています。 イノセンスが失われたのは、シリーズ主題の核が凝縮しているようです。 これは、ユーレカのキャラクターが見えるようになるにつれてより明確になり、ゲコステートの背後が明らかになり、ユーレカとレントンの関係は自己犠牲ロマンスではなく、致命的なドライ・ヒッポンになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブサンゴをイメージとして再定義するにあたって何かがあれば、ファンはこれらの生き物が何であるかをもっと知ることができます。あなたがシリーズから十分な結論を引き出すことができなかったと仮定します。 私の唯一の疑問は、今ではなぜ、この賞を受賞したシリーズを要約し、それを再編して約2時間に凝縮しようとするのか。 後編や後編を見るのはもっと面白かったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度&amp;hellip; &amp;lsquo;それが壊れなければ、それを修正しようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/um_esper/reviews&#34;&gt;um_esper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;If it aint broke, don&amp;rsquo;t try to fix it.&amp;rsquo;    Of course you&amp;rsquo;ve read how this movie completely distorts, if not entirely rapes, the beauty and subtle complexity of the series. I too feel betrayed to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princessgod&#34;&gt;PrincessGod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はユーレカ7を見ているのにちょっと遅かったが、ついにそれを見る時間を見つけた。 私はテレビシリーズをマラソンし、2日半で終わりました。 それを絶対に愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを終えた直後にこの映画を見ましたので、簡単に直接比較することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがテレビシリーズを愛していたら、映画を見ないでください。 あなたが愛するようになったキャラクターだけを台無しにして、あなたにユーレカ7の恐ろしい印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のシーンの90％が元のシリーズから再利用されています。 これには、ほとんどすべての戦闘シーンや月光船で発生するシーンが含まれます。 私は人々がなぜアニメーションがもっと良くなったのか、そのシリーズとまったく同じであると言っている理由を知らない。 私はそれが2005年に放映され、映画が2009年に公開されたからだと思っています。人々は4年間で多くを忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、新しい音声トラックを持つアニメのシーンの編集だけではありません。 この映画で語られた話は、シリーズに比べてごみだけです。 それは、ファンがこれが何か新しいものだと思うようにトリックすることによって、シリーズからより多くのお金を稼ぐ安い方法を探しているかのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はRenton x Eurekaカップルを逃した人にこの映画を推薦するだけで、もっとかわいい場面やAnemone saneを見たい人を見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての50のエピソードを見ずにユーレカ7の物語を知るための素早い方法を探している人には、この映画をリゾートとして使用しないでください。 この映画はユーレカ7ではありません。あなたがシリーズや過去のエピソード9以上で始めると、あなたがそれを知る前に50エピソードは終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画は答えではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PrincessGod/reviews&#34;&gt;PrincessGod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m kinda late in watching Eureka 7 but I finally found time to watch it. I marathoned the TV series and finished in 2 and a &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; days. Absolutely loved it.    I watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;positiveputty&#34;&gt;Positiveputty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に、私はテレビシリーズを見ました&amp;hellip;そしてこれはいいえ、これは拡張ではなく、名前と文字を除いてTVシリーズにも何ら関係していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズを見たことのない人のための素早い背景情報：これは、メカとロマンスを持つ人対エイリアンです。 ボンズ（信じられないほどのアートワーク）によって制作されました。 エイリアンは「イメージ」と呼ばれ、文字通りスペースを切り取ることができる巨大な宇宙魚のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
基本的に、レントンは特別な子です（この映画にはニルヴァシュがいます）、ユーレカと共に成長しますが、彼女は軍隊に捕らえられて、ニルバッシュと一緒に彼女を救う使命を果たします。 一方、人類は、「イメージ」の存在を完全に根絶することができる「神の槌」（究極の武器）の使用について議論しているが、地球を生きられないものにする可能性もある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはテレビシリーズとはまったく異なり、基本的にはパラレルユニバースのようです。 私は個人的に古いストーリーほど新しいストーリーのようなことはしませんでした。なぜなら、それは残酷さの重いコントラスト（まさにユーレカの部分にあります）がなかったからです。 それはまだ楽しいものでしたが、それは特別なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
現象的。 ボンズからは何も期待しないでください。 戦いの場面は信じられないほど流動的で、見ることは絶対に素晴らしいです。 戦いの外でさえ、すべてが非常によく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
大きな苦情はなく、EDはボーナスとして素晴らしいトラックです。 私は、クライマックスの戦いのシーンの中で真ん中のカラオケは、すべて適切だと思う&amp;hellip;それは私がそれを10を与えなかった理由です。 それはまだそれなしで素晴らしい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ストーリーのセクションですでに言及されているように、キャラクターの成長はあまりありませんが、映画が50エピソードのテレビシリーズと一緒に働かなければならない長さを考えるとやや理解できます。 私は本当にユーレカとアネモネの黒い部分が欠けていることに不満を抱いていました。 あなたがテレビシリーズを見たら&amp;hellip;ほとんどすべてのキャラクターは、テレビシリーズの終わりにやったのと同じ姿勢/態度を持っています。 静かな、オランダの柔らかい側を見せる&amp;hellip;など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、時々、テレビシリーズに登場するキャラクターからのカメオの登場は、「ああ、美しい」、あるいは何かばかげたこと以外は何もしなかったので、非常に不必要で時間を無駄にしていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
BONESが集めた驚くべきアートワークだけでなく、これは非常に楽しい時計です。 私はキャラクターがもっと成長を見せてもらいたいと思っていますが、ムービーの利用可能時間はそれを比較している50エピソードのテレビシリーズよりずっと短いので、私はあまりにも不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画が好きなら、テレビシリーズを見てみることをお勧めします〜あなたはおそらくキャラクターのためのさまざまな気分や味方を見せてくれるので、もっとテレビシリーズを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Positiveputty/reviews&#34;&gt;Positiveputty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I have seen the TV series&amp;hellip; and this is no, this is not an extension, nor related in any way to the TV series except for the name and characters.    Some quick background information for those who havent seen the TV series: This is a Man vs. Alien with mecha and romance. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;forganesolid&#34;&gt;Forganesolid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは個人的な意見であり、そのようにする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブン：私が正直なところ私はそれを購入する必要はなかったお金を費やす前に店で約2時間店にいた私はそれが私はYoutubeで見たのamvので、 私は夢中になると思っていた。 私は驚くことを期待していた。 私は準備ができていて、吹き飛ばされたかった！  &amp;hellip;私は何を得たのですか？ ゴミの積み荷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はEureka Seven TVの巨大なファンです。 しかし、私が元のシリーズを見たことがない人でも、このシリーズではもう1つのポイントしか得られない可能性があることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はRentonとEurekaに子供として公開され、一緒に育てられた方法のポイントを作っています。 この開口部はとてもかわいくて楽しいです。  Nirvashの少しぬいぐるみのバージョンで、そしてDominicは先生の役割を担っています。 残念なことに、この短い紹介の後、すべてが変わります。 数年後、レントンは、ユーレカを見つけるために軍に加わりました&amp;hellip;軍隊を分裂させるために軍を憎むべきとき、それはどういう意味がありますか。それは他の方法があります（元のシリーズでは、 政府）に物事を行き渡らせる。 しかし、とにかく、彼はそこにいて、突然、彼女は戦場の真ん中にいます（軍隊が安全に隠されていなければならない別のものです）。いずれにせよ、ユーレカは グリーン私は伝説の病気であり、私たちはそこから魅力的な（皮肉の）ストーリーラインに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのレビューを正しくさせてください。 私は怒りを最小限に抑えようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術4：芸術はほとんどの場合非常に良い、文字のデザインは元のシリーズと同じです。 残念ながら、彼らは元のシリーズから物事を再現しようとし、同時に叙事詩的に失敗します。 例えば、ニルヴァシュの外観は完全に（非常に似ていますが、私が知っている愛しているニルヴァシではありません）違っていて、良い方法ではありません。 それだけでなく、それが変わるとき（それは一層悪化します）。 芸術は良いですが、私がそれを許していない分野では失敗します。 だから私はそれに4を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このセクションに3が付いた唯一の理由は、1つの理由と理由の1つです。  Nirvash&amp;hellip;.チャイの声はないはずよ！ その痛いほど馬鹿だ。 この映画の最も叙事詩的な部分は、戦いの最も劇的な部分で私の耳に針を叫ぶこの小さな声によって完全に台無しにされています。 それ以外の音は大丈夫だったけど、テーブルにはまったく新しいものは何も持ってこなかったし、デスノートのライブアクション映画が失敗したのと同じように戻ってきたかもしれない最高の音楽を放棄することは言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5：私はキャラクターを変えてこのストーリーで異なる役割を果たすのが好きですが、それはキャラクターについて私が言えることだけです。 彼らはすべての夢と馬鹿です。 ユーレカ、シリーズとは違って、いつも人に頼りにして、自分で何かをする能力がない厄介な少女です。 レントンは、不気味な小さなパンジーのemoになります。  Gecko全体は、慎重に事前に指定された教師になります。 正直なところ、この映画ではAnemoneとDominicを唯一の良いキャラクターにしていて、彼らは映画にはほとんど登場しません（Dominicは初めてのシーンを手に入れて、その後Rentonによってバッシングされます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1：あなたは何もオリジナルを作ることができず、驚くべきショーや壊滅的なことから偉大なものを盗むだけでなく、子供たちのストーリーを取り入れようと試みることに頼っていないときには哀れです。 だから明らかにレントンとユーレカはワルシャワ地域で飼育されましたか？ 彼らがやった元のシリーズから取ることができるすべてのクリシェのようなものです。 その後、それをネバーランド全体のテーマでピーターパンにしようとしています&amp;hellip;それは私を嫌にします。 何もオリジナルを作成することは、人々が続編から驚くべきシリーズへと望んでいるものではなく、これを見た後にスタンドアロンの作品と言う人は誰もがあなたは完全に馬鹿だと言う！ 彼らが元の物語に直接接続する代わりの世界を示す主要なプロットシーンがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをパスし、この映画を見ている人は私がそれに対して警告したことを覚えておいて祈っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Forganesolid/reviews&#34;&gt;Forganesolid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is only a personal opinion and should be taken as such.    Eureka Seven: Pocket Full of Rainbows made its way onto my shelves after I gasmed over it being in stores for about two hours before spending money that I honestly didn&amp;rsquo;t have to buy it because of an amv I saw of it on Youtube. I was expecting to be wowed. I was expecting to be astounded. I was ready and willing to be blown away! &amp;hellip;What did I get &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ones&#34;&gt;ones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に非常に失望していた。
ストーリー・ラインはまったく違った形になっています。
そして、私は、彼らが - つまり、プロダクションチームが、愚かなアニメーションやTVシリーズの大部分のバトルシーンから予算を逸していたことを意味すると思います。 バトルシーンだけでなく、多くの通常のシーンも！
私はシリーズが私のお気に入りの上にあるので、映画から何かを期待していた。
しかし、 &amp;lsquo;一息&amp;rsquo;私は本当に失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ones/reviews&#34;&gt;ones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was extremely disappointed with this movie.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eka&#34;&gt;Eka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：
ユーレカseveN：Pocketful of Rainbows
ユーレカ・セブン：グッドナイト・スリープ・タイト・ヤング・ラヴァーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
このレビューを読んでいる人もいるかもしれません。なぜなら、この映画を見るかどうかのあなたの決定に役立つ最近のユーレカの映画についての意見を聞きたいからです。 あなたの中にはテレビシリーズのファンかもしれない人もいれば、テレビシリーズをチェックするのを怠っている人もいるかもしれないが、とにかくこの映画に興味がある人もいる。 さて、良いことは、この映画が別の宇宙に設定されているので、これを見る前に最初にテレビシリーズを見る必要はないことです。 そう言われても、ほとんどのファンはこれを聞いてとても満足していませんでした：リサイクル/再利用された映像が関わっていたときにはもっとそうでした。 さまざまなオンラインソースやアニメーターとのインタビューによると、新しい映像の40％以上しか使用されていなかったようです。 つまり、この映画が漏れた状況ではあまり期待できませんでした。
つまり、実際の映画がオンラインで（そして後に米国の劇場で）公開され、ファンとニューベーシックが似ているまで！ 私自身は本当に本当に巨大なユーレカのファンです。 彼の使命の1つは、もちろん、ユーレカである秘密の軍事物を回収することです。 彼は彼女を救助し、Gekkostate Crewの本当の意図の背後にある全体のプロットは、映画が進むにつれてImage / EIZOの治世の終わりと同様に展開されます。 私にとって、テレビシリーズはこれまでに創作された最も偉大かつ元々のアニメの1つでした。 それで、映画については？ 多くのファンが憧れていた光っている新しいアニメーションのため、最初の5分間で喜びの涙が私の目の下を流れていました。 それで、この映画のプロットは、これに沿ったものです。Image / EIZOとして知られているエイリアンレースに対して、それは戦争の時です。 ユーレカとレントンは小さな幼い友人で、ドミニクの教授と一緒に気晴らしの生活をしています。 ユーレカはヒューマノイドImage / EIZOであり、人間との生活の思い出を掘り下げ、最終的にそれらの思い出をImage / EIZOに渡して捨てるために作られたものです。 彼女はテストのために軍隊によって若い年齢でRentonから取り去られ、Rentonはコストに関係なく彼女を救うことを約束します。  8年後、彼はGekkostateとして知られている第303軍部隊の中尉である。
そう！ 映画のプロットラインは実際にはまともです。 あなたがテレビシリーズのファンであれば、Gekkostateの「真の意図」よりも最初は少し飲み込むのが難しいようです。 彼らが何であるかを正確に理解するには別の視点が必要かもしれません。 また、リサイクルされた映像は怖くないものです。 再使用された映像は実際に少し編集されました（例えば夜のDevilfishの操縦席に座っているオランダは、昼間はDevilfishの操縦席でオランダの叫び声に変わります）。 あなたはすでにそれを見たので退屈した。  NEWアニメーションは全く美しいものでした。 私はKinema CitrusがStudio BONESをアニメーション化するのを助けたと信じています。だから、それはおそらくとても光沢がありました。  xD
映画自体は短すぎないか、長すぎる（それは素晴らしい）わけではありません。合計で約2時間、3〜5分を与えるか、3〜5分かかるからです。 サウンドトラックはもう一度驚異的なものです（佐藤直樹さんから期待されるものではありません）。チャンスをつかんだときには購入/ダウンロードをお勧めします。
終わりは&amp;hellip;混乱していた。 実際に私は3回それを見て、2つのディスカッションまたは2つは自分の理論を思いついたが、私を信じて、一度あなたがその理論を考えれば、すべてが理にかなっている。 あなたが映画を見ているとき、私はあなたに様々な宗教の知識をテーブルに持って来ることを勧めます。 テレビシリーズは宗教的な微妙さがあり、映画も同様です。 あなたがエンディングの途中で絶対に困っている場合は、Wikipediaにアクセスしてください。 負荷を助ける巨大なトリビアセクションがあります。
全体的に、それは素晴らしい映画だった。 素晴らしい音楽、偉大な新しいアニメーション、すてきなプロット、ユーレカでの全体的な新鮮な見せ方。 それが欠けていた唯一のもの（私が見つけた）は、AnemoneとDominicの役割/ストーリーラインの深さでした。 映画を見れば、私の言いたいことを知ることができます。
このレビューを読んでいただきありがとうございます。私はあなたが映画を楽しんでいただければ幸いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eka/reviews&#34;&gt;Eka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title(s):   Eureka seveN: Pocket Full of Rainbows  Eureka Seven: Good Night Sleep Tight Young Lovers    Rating: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Review:  Some of you may be reading this review because you&amp;rsquo;d like to hear an opinion on the recent Eureka seveN film which will thus aid you in your decision of whether or not to see this movie. Some of you may be fans of the TV series, whereas some of you may have neglected to check out the TV series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faito&#34;&gt;Faito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画の監督であった京田智樹は、古代の寺院遺跡の探検の中で、アフリカで休暇をとった。
寺の中で、彼は奇妙な彫刻がついた壷を見つけました。 彼はそれからダストをクリアするために壷をこすったとき、彼は盲目的な白い光で包まれ、どこにもない真ん中に裸で浮かんでいることに気づいた。
突然、彼は彼の脳に直接話していたような深い声の音を立てます。「人間、あなたは私の壷を見つけました。 あなたが欲しいものは何でも尋ねてください。
トモキは数秒間考えて、答えは明らかになった。  「私はいつも最高のアニメーション映画を作っていきたい！」彼は大きな決意をもって無邪気に叫んだ。
「そうだよ」と声が言った。 そして耳障りな音の後、彼は汗で覆われたホテルの部屋で目が覚めた。 彼が見たことがただの夢だったのかどうか疑問に思って、彼は彼の新しいプロイセ「ユーレカ・セブン：ポケット・オブ・レインボーズ」を始めた。
彼は2009年に映画をリリースしたとき、映画の壮大な成功だけでなく、彼の望みが認められたことを知っていたので喜んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにいくつかの人々のために、この映画が神の上司によって作られたことは、あまりにも狂ったように聞こえるかもしれないことを暗示しています。 しかし、数え切れないほどのショー、OVA、そしてムービーが見れば、平凡さと弱いプロットが生まれる。 この映画は、この世界から何かか誰かによって作られたような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の狂気の散歩の十分な、このレビューを開始しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロットの開発 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;印象的な話、信じられないほどうまく実行。 この物語はすべて、チャーの開発、（多くの）アクション、ドラマ、そして愛を持っていますが、何よりも4つの間で完璧なバランスを保っています。 例えば：
戦いが勃発し、戦いの後にプロットが進行し、少し前に行くと、現在の緩い終わりのいくつかを説明しているフラッシュバックを見て、次に別の戦い、調査サブプロットが現れ、プロットが進んで、別の戦い、  、文字relatioshipsシフト、フラッシュバック、などです。
映画の焦点は常に変化しており、そのダイナミズムは常に新鮮であるように見せ、何かが起こるように見えるようにして、ここでランダムなばかげた出来事がないようにします。
ストーリーが特定の目的地に進むと分かりますが、まっすぐ直線的に進むのではなく、違ったルートに沿って移動します。 これは、この映画が持っている膨大な量のサポートキャラクターに感謝しなければなりません。そして、それらのサプリメントチャンスのほとんどすべては、彼らの話を伝える機会を得ます。 そして、あなたはそれらのすべての物語がどのように終わっているか見ることができます。
また、物語はテレビ番組の話とは関係がありませんが、映画は自己決定的です。 新しいプロットは、映画の期間中に提示され、結論づけられます。 だから、映画を理解するためにテレビ番組を見たことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは美しく見え、ロボットは印象的です。エイリアンは恐ろしく見え、背景は単に息を吹きます。 私はこの映画の芸術について言いたいことは一つもありません。
アニメーションも10になります。 戦いは壮観で、ロボットの動きは本当に自然に見えますが、この映画の中で最も叙事詩的なアニメーションは爆発で見られます。
私は実際にアニメーションや着色テクニックについてあまり知らないので、このセクションでは「技術的」を得ることができません。 しかし、何も知らなくても、アートとアニメーションはとても楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブン：ポケット・フル・オブ・レインボーのサウンドは、私が見た他の映画とは別のレベルです。  5.1サラウンドシステムまたは強力なヘッドセットで、最大の音量でこの映画を観ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/キャラクター開発 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、このセクションが10を取得する理由は、この映画にアーキタイプが含まれていないためです。  Archetypesは、各ジャンルの10の番組のうち9つで見つかる一般的な過度の文字です。 たとえば、子供の頃の友人、いたずらなロリータ、眼鏡を着た静かな女の子など
この映画の各キャラクターはユニークで、現在のショー/映画で見つけるのは本当に珍しいものです。 魅力的な働きがあることが知られている人気キャラクターの数式から脱却するには、多くの勇気が必要です。
今すぐキャラクター開発のために。 キャラクターの開発は、この映画のプロットの重要な側面です。 物語はあなたが &amp;lsquo;ああ、この男はこの女の子を保護したい、彼はそれを言っておくだけでいいよ。 いいえ、あなたは、なぜ彼らが彼らのように行動するのか、なぜ彼らは彼らが何を選択するのかを理解するために、みんなの過去（そしてプロットが発展するにつれて存在する）
作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複雑ではあるが、プロット、ユニークな文字、外側の芸術、アニメーション、およびサウンドについて完全に説明されている。 誰かがこの映画を楽しまない方法はありません。 私の謙虚な意見ではそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は必見です、それは固体10（TEN）を取得します。 私は誰にとってもそれをお勧めします。 あまりにもたくさんのプロットが気に入らず、むしろファンタスティックでいっぱいの「moeblob」を見たい人にとっても。 ちょうどそれを試してみてください、あなたは素晴らしい驚きを得るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37220&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faito/reviews&#34;&gt;Faito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tomoki Kyoda (the director of this movie), was on vacations in afrika in an expedition of some ancient temple ruins.  Inside the temple, he found an urn with some weird carvings. When he rubbed the urn to clear the dust from it, he was enveloped by a blinding white light and found himself floating naked in the middle of nowhere.  Suddenly he head the sound of a deep voice, that felt like it was talking directly to his brain: &amp;lsquo;Human, you have found my urn and for that i shall grant you one wish. Ask anything y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;llight&#34;&gt;Llight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まったく気に入らなかった。 ストーリーに論理はなく、文字の動作に論理はありません。 最初の30分は笑えないほどです。何が起こっているか教えてもらえません！ 著者たちは激しい涼しい風景を想像し、それらを結びつけず、これをやろうともしなかったようです。
彼らは私たちにユーレカを示しただけで十分です&amp;hellip;
だから全体的に - 恐ろしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Llight/reviews&#34;&gt;Llight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linkark07&#34;&gt;Linkark07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブン：ポケット・フルまたはレインボーが最初で、当面はユーレカ・セブンをベースにした唯一の映画です。 続編やプレクエルを行う代わりに骨は元のユーレカ・セブンのキャラクターと元のシリーズを見た人が覚えていることを使って別の宇宙を作ることに決めました。 さて、レビューを始めましょうが、元のアニメを見たことは、映画についてのいくつかの複雑な気持ちがあることを警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは良いですが、それはオリジナルに近づかない。 この映画では、レントンとユーレカは子供だったので友達だった。突然、ある日、軍隊はユーレカがいる場所に来て、彼らをレントンから離れる。 彼が育ったとき、彼は軍隊に入り、そして彼はGekko Goに入るために募集されます。 彼らが町を守っていたとき、レントンはユーレカを見つけ出し、彼を伯子に連れて行く。 これは映画の話の始まりに過ぎませんが、面白くて驚きがたくさんあります。 私の話は8/10になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：元のユーレカ・セブンと比較すると、ビジュアルのアップグレードがありますが、それは良く見えますが、アートの悪い点が1つあります。私はかなり悩ましいものです。元のユーレカセブン 。 ええ、初めのようにこの映画のために作られた場所がいくつかありますが、その後ほとんどすべてがリサイクルされています。 このために、映画は7/10を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：元のオリジナルのオリジナルと同じように、元のように、彼らは彼らのキャラクターをボイスにする良い仕事をしました。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ボーンズが元のシリーズの同じ文字を使ってこの映画を作ったとしても、一部のキャラクターにはかなりの変更があります。  Rentonはオリジナルとほとんど同じですが、今回は新しいNirvashを理解する人です。例えば、Eurekaのような文字は大きく変化します。例えば、元のEurekaは初めにほとんど話していない静かな少女でしたが、 レントンバカは、何かばかげたことをすると、ここのオリジナルの無謀な男ではなく、ドミニクは深刻な男で、レントンとユーレカの先生、他はハプ、アネモネのようにも変わっています&amp;hellip;悪いところは、 元のキャラクターの開発がほぼ2時間の映画であることは大丈夫です。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ユーレカセブン：ポケットレインボーの完全な良い映画です。 アニメを見ていない人にとっては、それがたくさん好きになると思っても、アニメを見た人は、あなたが私のように感じても、あなたが見たことがたくさんありますが、いくつかの違いがあります。 個人的に私はGekko Goの乗組員の裏話があまり好きではなかったし、ドミニクとアネモネも元のような積極的な役割を果たさなかったか、あまり説明していなかった。 実際に私をオフにしたものがあります.NirvashとTheEndはもともと私たちが知っているロボットではありませんでしたが、妖精と呼ばれるいくつかの「かわいい」小さなもので、なんらかの理由で彼らは明らかにメカに変わることができます 私がこの映画を嫌っていたのは、彼らが何だったのか、どのように彼らがメカの骨に変身したのかを説明するのではなく、唯一のことでした。 全体的に私はユーレカ・セブンを与えます：映画は7/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linkark07/reviews&#34;&gt;Linkark07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eureka Seven: Pocket Full or Rainbows is the first and for the time being, the only movie based on Eureka Seven. Bones instead of doing a sequel or prequel decided to make an alternate universe using the characters of the original Eureka Seven and also many things that people that have seen the original series will rem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdkyo&#34;&gt;tdkyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ映画に関する他のレビューを読んでおり、私は彼らの批評と総合評価に共感しています。 しかし、私はこの映画を別の見方から守ることによってこの映画を守ることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この映画は元のシリーズからの連続的なストーリーを提供せず、多くのもの（私を含む）は非常に混乱していました。 私は映画のプロットが遠い未来にあるかどうかを知るために頭を抱き締めようとしていましたが、分が進むにつれて映画には独自のプロットがあることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが本当に映画を感謝するためには、別の視点で自分自身を武装する必要があると述べた。 プロットは独立していますが、この映画の強さはユーレカセブンの世界でのキャラクターの継続からもたらされます。  RentonまたはEurekaの動作方法は、元のシリーズの以前の部分よりもはるかに成熟した（または開発された）方法に気付くでしょう。 私は、映画監督たちが苦労して（そして成功した）キャラクターを継続し、さらに発展させようと努力したと思います。 このことは実際には私たち（誰が元のシリーズを見たか）が、馴染みのないプロットは重要な気晴らしになりますが、私たちのおなじみのキャラクターと簡単につなげることができます。 これは、ドミニクのようなある種の文字が、視聴者に不快感を与えずにプロットでより成熟した位置を保持する理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;豊かなキャラクターの発展と優れた楽譜で、私はプロットに関する難しさを見逃しやすいと信じています。 このタイプの映画に新しい物語をもたらすことには、重要な利点が1つあります。物語が「悪臭」した場合でも、映画シリーズとシリーズのプロットが明確に分離されているため、元のシリーズのプロットは失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 あなたは私がやっただけでなく、映画を楽しんでもらいたいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tdkyo/reviews&#34;&gt;tdkyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have read other reviews regarding this anime movie, and I sympathize with their criticisms as well as their overall rating. However, I would like to vindicate this movie by def &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heiwatsuki&#34;&gt;Heiwatsuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは多くの賛否両論にかかわらず素晴らしい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私に興味を持ったのは、ファンタジーと未来的な環境でした.2人の熱心な愛好家が、彼らが最も愛している世界に対して苦労していました。 ストーリーはうまく流れました。主にレンレンとユーレカの周りを回って、この映画は世界的な出来事と他のサブキャラクターとの戦いを示し、物語の構造的発展と理解を助けました。 芸術は素晴らしく、いくつかの再描画されたアクションシーンがあるという事実は、かなりの悪い後味を残さない。 映画は時々、派手なパワーアップと一般的な同窓会である程度主流かもしれませんが、とてもシンプルで過度に使用されているものは常に毎回素晴らしい心温まる人になることができます。 映画内の小さな欠陥を見落とすことができれば、この映画は本当に価値がある
音楽はうまくフィットし、サスペンスは凄かったし、過度に誇張されていませんでした。 私は映画をとても楽しんだ。 確かに時間の無駄ではない、あなたのハードコア崇拝者が邪悪な感情を鎮圧することを拒否しない限り、またはテーマが優先ではない場合を除きます。この映画は、偏見比較なしで真剣に行動し、行動に関心を持つ人 ロマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heiwatsuki/reviews&#34;&gt;Heiwatsuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a great movie regardless of many dis favorable opinions.    What truly compelled me to be interested was the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konomasa&#34;&gt;konomasa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれを私ができるほど良く説明しようとします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは良かったが、シリーズのようなものではなかった。私はストーリーの中にいくつかのギャップがあったはずだが、あなたは映画の目を見ても問題はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は驚くべきものでした。私はこのシリーズのアートと無限のワルツを受け入れることができませんでしたが、これ以外には、これは本当にオスカー賞に値すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは驚異的な音楽だった、真剣に私はオオカミの雨にそれを比較することができたが正直に私は車でOSTをバンプするだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターのやり方は、シリーズとはまったく異なりました。 申し訳ありませんが私はどんなスポイラーも与えませんが、彼らは間違いなくあなたの座席に接着し続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが私に見ることができるように、映画はすばらしい男です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はあなたがそれを楽しんでレビューを書いてくれることを楽しみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konomasa/reviews&#34;&gt;konomasa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well i&amp;rsquo;ll try to explain this as good as i can    Story: The story was good but not like th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heartless-panda&#34;&gt;heartless_panda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、映画とシリーズの間に何の関係も見当たりません。 タイムラインはすべて乱されています。 それは以前の人生のようなものだった。 私はアニメシリーズがこの映画がなくてはずっと良かったと思う。 彼らが子供であることを確認するだけでかわいいですが、他のすべては混乱しています。 私は休むことができず、私はシリーズ全体を見てきました。 この映画はちょうど私を台無しにし、今私の頭が痛い。  -__- &amp;lsquo;
アニメーションは良いです。 このシリーズよりも、ほぼ、そしておそらく1インチも優れています。 物語は、私が悪いファンフィクション作家が壮大な裏話を作ろうとしたと思うが、それは最初に書くことがあったので、彼らは叙事詩的に吸い込まれたと思う。 音は大丈夫です。あなたがそれを見たときにあなたが知っているので、私はそこに行っていません。 楽しさ&amp;hellip;私は明らかに最初の10分間に興味を失い、残りの部分を見守っていた。 全体的にはそれが良いかもしれません。 いいえ、私はそれを取り戻す。 それは間違いなくもっと良いことがありました。 これまで誰もこれを、大型の頭の外傷で意識がなくなるまで、大きな物体で頭に打つ必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/heartless_panda/reviews&#34;&gt;heartless_panda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To me, i can&amp;rsquo;t see any relationship between the movie and the series. The time lines all messed up. its  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joe00123&#34;&gt;Joe00123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブンは、私の心の中に親愛なる場所を持っています。 アクション、ドラマ、ロマンス、コメディを融合させた巨大なロボットジャンルに優れた作品です。 そういうわけで、映画に対する私の期待は高かった。 実際、かなり高い。 ボーンズは、シリーズの魔法を完全に凝縮させて2時間の映画にすることができなかったなら、許されたかもしれない。 このシリーズほど良くない映画を作ったことは恥ずかしいですよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーンズが本当にまともな映画を作っていたのかもしれません。 悲しいかな、若い恋人たちは想像力に恵まれず、まともな映画です。 地獄、それは大丈夫でもない。 意味のないナンセンスで、私はそれを文字通り意味します。 それは完全に理解できないので、シリーズからのリサイクルを繰り返している間に、リワークされたストーリーを魅力的にして魅力的で面白いものは何もないので、無意味です。 そして、私はあいまいでは理解できないというわけではありません。 プレゼンテーションが不明瞭であるか、または異なる解釈に責任があるわけではありません。 キャラクターが重要なプロットポイントを説明しているとき、それは視聴者を混乱させる不気味で哲学的な不気味さで話します。 私はまだ私が見たものがわからないが、私は知りたくないとかなり自信がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には他にも問題があります。 ペーシング、展覧会、および文字は、元のものと比較してすべて淡い。 個人的な趣味として、私はKLFの幼虫の形が非常に厄介で、かなり深刻であった、映画の中で非常に迷惑で完全な場所ではないことを発見しました。 ビジュアルは大部分が良く、時には美しいものでした。 音楽に関しては、正直言ってそれに注意を払うことさえほとんどなかったので、私に印象を与えることはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、この映画は災害であり、フランチャイズがこの映画でこのような誤った見方をするのは非常に残念です。 ボーンズの創造的な財産をすべて価値のあるものにするという恥知らずの試みです。 ユーレカ・セブンとアニメファンは、この映画を見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joe00123/reviews&#34;&gt;Joe00123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eureka Seven holds a dear place in my heart. Its an excellent take on the giant robot genre that wonderfully fuses action, drama, romance and comedy. As such, my expectations for the movie wer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itadakiimasu&#34;&gt;Itadakiimasu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画についての詳細を説明する前に、映画自体を見る前に視聴者がまずアニメを見ることを個人的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はあらゆる観点からアニメから変更されていますが、視聴者はアニメに精通していない人よりも映画のプロットをよく楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は21世紀に、オリジナルのアニメとは異なり、後で長年に渡って行われますが、オリジナルアニメのすべての主要キャラクターはムービーに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のアニメーションはかなりスリリングでした。 それはそこで最高の高精細アニメ映画の一つであり、サウンドエフェクトはアニメーションと一緒になってより良いオーラを作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のようなアニメ愛好家のために、私は一生に一度しか体験できない映画の一つであるので、この映画を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Itadakiimasu/reviews&#34;&gt;Itadakiimasu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before i start telling you details about the movie, I personally recommend that viewer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sliverq0&#34;&gt;sliverq0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの大ファンであり、私の見たものの涙で映画が終わるのは私の本性の中でした.-:(
まあ、私は映画を見て、私は映画では非常に残念だと言わなければならない。 彼らはまったく意味をなさないランダムな駄目を投げつけ続けた。 キャラクターの間にこれほどまでの発展はなかった。 なぜ彼らはGEKKO TEAMをCRAZY TOSSERSの束にしましたか？ 真剣に しかし、私は戦いが良いrlyだったと言う必要があります。 グッド・オールド・スクール・メック・ファイト・イェイ。 しかし、私は全体的に私は5年目のようにシリーズの継続であることを願ってユーレカ7の映画を楽しみにしていました。私の顔にはスローなものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他の偉大なアニメの時計エルゴプロキシを知りたい場合は、そうです。 おそらく、私が見た中で最も良いアダルトアニメの1つです。 すべてのユーレカセブンファンにおすすめ!!!! 平和&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sliverq0/reviews&#34;&gt;sliverq0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being a Big fan of the Series, it was in my nature to see the movie only to end in tear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;srv1025&#34;&gt;srv1025&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画が時間の完全な無駄ではなかった唯一の理由は、いくつかの追加の関係シーン（Talho / HollandとAnemoneとDominic）があることでした。 正直私はそれを好きにしようとしましたが、ちょうどできなかった、本当のキャラクターの開発はなく、物語は急いで感じました。 ああ、ユーレカとレントンのシーンは本当に穏やかだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/srv1025/reviews&#34;&gt;srv1025&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only reason this movie wasn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメ史上最悪のOVAでなければなりません！  OVAの原則として、主要なセレーズの一部ではありません。 これは大丈夫ですし、キャラクターを別のやり方で見て楽しむことができます。  OVAはゴミ箱だと言われています
ストーリー：これはメインシリーズの一部ではありませんのでご注意ください。 それで、彼らはすべてのことを伝えるのに十分な時間がない、複雑で複雑な話をしようとしました。  eureakはスパイロートであり、geko州の繁栄は死んでおり、poepleとnervoshは宇宙犬である。 セネーゼはいない？ うーん、OVA！ それはミニシリーズとして働いた可能性がありますが、卵子ではありませんでした。
アート：アニメシリーズの30％を使って70％新しくなりました（何人かはシリーズの一部だと思うかもしれませんが）彼らはこの卵子の古い猫をたくさん使っていました。
サウンド：シリーズに素晴らしいBGMと音楽があったことを思い起こさせてください:)卵子には何もありませんでした。  （もしあなたがそれを呼ぶことができれば）結末の歌は不自由だった。 努力は全くありませんでした。  vocie演技は私がこの卵について言うことができる唯一の良いものです。
キャラクター：彼らは私がシリーズから好きなものを取り、それを殺すのが最善の方法でした。 唯一の2つはユーレカとレトンだった。 それでもそれは悪かった。
楽しさ：痛みが止まり、私は卵子の後で気分が良くなったという事実のそばで？ なし。 これは卵子の壮大な失敗です。
全体：このOVAを見ないでください！ あなたがこのシリーズを愛していたり​​、それを見に行くなら。 これは私の警告ですので、それを避けるように注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this has to be the worst OVA in anime history! OVA&amp;rsquo;s as a rule are not part of the main sereies. this is allright and can be fun to see the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myfriendsam&#34;&gt;MyFriendSam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に簡単なレビューになるだろう。 私はこの映画の全体的な感情を出したいだけです。 ちょうど私の助言を取る、あなたがこの映画を見ているときに、アニメについて考えることさえ、私を信じて、あなたは映画のためのより大きな理解と感謝を持っています。 それには10/10 映画を見て、私は全く失望しませんでした。 ユーレカ・セブンのアニメやキャラクターを新しい光で見るのは面白くて新鮮なものでした。 何かが急いで感じると私は彼らがGekkoの乗組員と何をしたか本当に好きではなかった。 それでも、映画は本当に良かったです。 ストーリー賢明、私はアニメと映画の間にこだわっています。 両方とも彼らの浮き沈みを抱えていましたが、私の心の中では、映画はもっと好ましい結末を持っていました。  （単純にそれがとても複雑で理解しにくいからではありません）最後に、この映画をアニメと比較している、または比較しようとしているすべての人々に&amp;hellip;そうしないでください。 これはアニメではない、文字は同じではない、背景は同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（申し訳ありませんが、そのすべてが簡単ではない場合）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MyFriendSam/reviews&#34;&gt;MyFriendSam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a very brief review. I only want to get out my overall feeling about this film.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasteraz&#34;&gt;Jasteraz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが過去の物語、地球を説明した方法は好きですが、アニメからのシーンを使って、キャラクターの性格を変えてそれらを変えたり、元のものから役割を切り替えるのは好きではありませんが、 それはちょうどアニメを台無しにする私はこの映画について素晴らしい何かを期待していたが、私はそれを見ていないはずだったが、私はちょうどアニメを終了し、この映画を見てみることを望んでいたしたい&amp;hellip;それは実際にシリーズ終了、 彼らが過去についての物語をどのように作り直し、いくつかのシーンを撮り直してそれを再編集したのが好きではない、それはもっと悪くなったが、私はそれを与えるだろう。私はそれが恐ろしい ユーレカ・セブンは傑作だったので、それは私のお気に入りですが、映画はまったく混乱していませんでしたが、私はちょうどそれが好きではありません、私はシリーズのキャラクターを見て、 みんな&amp;hellip;とにかくEUREKA SEVEN BEST ANIME!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jasteraz/reviews&#34;&gt;Jasteraz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like how they explained the story of the past, the earth but using the scenes from the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dstruct101&#34;&gt;DStruct101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、正直言って、私はそれがユーレカセブン宇宙の興味深いテイクだと思った。 しかし、使用されたシーンの多くは、アニメーションで使用されたちょうど色が変わった細胞でした。 私はショーのキャラクターがこの映画のために作られた別のスクリプトを演出していると言っています。 あなたがそのように考えるなら、映画はずっと簡単に下がるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DStruct101/reviews&#34;&gt;DStruct101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well to be honest I thought that it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunsolkyle&#34;&gt;Gunsolkyle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私は数年前にテレビシリーズを見ました。そして映画について聞いたとき、それは続編になると思っていました。 しかし、それは同じcharacetrsしかし、別の話を学んだ。 私は映画がかなり良いと思ったが、映画の終わりにユーレカと少し混乱していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gunsolkyle/reviews&#34;&gt;Gunsolkyle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First I watched the TV series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;droolled&#34;&gt;droolled&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一つのことは確かです：映画はシリーズよりもはるかに悪いです。私はそれが出てきたのを見たとき、私は &amp;lsquo;まあ、私は今それを見なければならない&amp;rsquo;のようだった。 まともで実用的なバージョンを得るために苦労して数週間後、私は本当にdissapointed得た。
ストーリーは一番上です。 彼らはユーレカのキャラクターを彼女の迷惑に変えました。 彼女はもはや私たちがシリーズから知っているユーレカではありませんが、大きな胸を持っていないことを除けば、「泥酔したエッチアニメから愛する少女」のようなものです。
映画を完成させたいと思ったのは、音楽とアニメーションのみでした。 芸術はまだ素晴らしいですし、音楽はあなたが気づいていないものではありませんが、すべてを見ている。
それでも、私のような大きなユーレカ・セブンファンの皆さんにそれをお勧めするには十分ではありません。 あなたが本当にそれを見たいと思ったら、私のようにあなたが本当に不幸になるかもしれないので、あなたの希望をあまりにも高くしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/droolled/reviews&#34;&gt;droolled&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing is for sure: the movie is much worse than the series When I saw it come out I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmx-1&#34;&gt;CMX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もがこれが別の宇宙であると言っているにもかかわらず、改訂されたストーリーと、オリジナルのストーリーをこの映画と分離するために言わなければならないものは何でも&amp;hellip;まあ、あなたにはニュースがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでもユーレカセブンの宇宙は関わっていますが、出来事の日には多くの人が注意を払っているようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、アニメシリーズの出来事の前にすべてがどのようになったのかを物語っています。 この映画は21世紀に設定され、アニメシリーズは何年も後に行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ一つの映画のためだけに新しいキャラクターを導入するのではなく、BONESはオリジナルのキャストを使って惑星の詩篇の前にその物語を伝えました。 だからレントン先生ドミニクのような変わった役柄を古いキャラクターが満たしているのが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは非常に興味深いものです。なぜなら、コーラルが人類とどのように触れ合ったかを示すだけでなく、ユーレカのようなキャラクターの性格を変えてしまうからです。彼女は恥ずかしがり屋ではなく、 アニメシリーズの始まり。 彼女はもっとフレンドリーで、レントンに気を配っていて、いくつかの点で、彼女の周りに起こっているすべてのことを怖がっています。 全体的に、彼女はもっと心を開いているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、彼らは簡単に12エピソードシリーズにすべてを拡張することができたかもしれませんが、私は同じ文字で同じ宇宙で2つの時間設定を持つことは、すでに起こっているものよりもさらに混乱を作成することがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがBONES、高品質のアニメーション、そして特殊効果から期待するすべてのものなので、アートについてのレビューはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドはアニメシリーズに比べて、人間とロボットのロマンチックな出会いを含むプロットのために常に（戦闘シーンであっても）あまりにも深刻であるため、音質はあまり良くありません。 それはよりメランコリックで悲しいと感じさせる。 映画の最後には、ニルバッシュが別のメカユニットと戦っているときに聞いていた、元のシリーズのおなじみの楽曲を聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに説明したように、このキャラクターはさまざまな役割を与えられているため、この時点での見直しは全く無意味です。 しかし、彼らの人格は大きく変化しました。 おそらく最も変化のあった人物がアネモネで、あなたがアニメシリーズを見たことがあるのはなぜか分かります。 私が本当に気にしていたのは、元のシリーズのほとんどの人がいつもカメオの出現を見ることができるので、彼らはキャストの一員としてチャールズと彼の妻（名前を忘れて申し訳ありません）を含めなかったという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;期間はユーレカ・セブンの宇宙ではなく変更されたものであるという事実を理解すれば、映画は完全に楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のコメントとして、RentonとEurekaがお互いの気持ちをもっと公然と表明しているのを見てうれしく思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CMX/reviews&#34;&gt;CMX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite what everyone is saying that this is another universe, a revamped story and whatever it needs to be said in order to separate the original story with this movie&amp;hellip; well, I got news for you, it&amp;rsquo;s not.    It still involves the universe of Eureka Seven, however, it seems that n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prophetess-1&#34;&gt;Prophetess&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言っていることから始めたいのですが、誰かがこれを基にしたファンフィクションを書いた人は、とても残念です。  /皮肉&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一生のうちにアニメ映画のためのより暗い言い訳を見たことがない。 ユーレカセブンはこれまでに作られた最高のシリーズの一つです。 アニメとサウンドトラックは、キャラクターの発展とバランスの取れたプロットだけでなく、並外れて一流のノッチです。 その叙事詩のアニメーションと同じ名前の映画のこの申し訳ありません言い訳は、悪いcosplayerのようなスティックで打ち負かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブンシリーズの真のファン、2時間の拷問を忘れないでください。 あなたがEurekaとRentonのかわいいファン写真やストーリーをしたいのであれば、インターネットを閲覧するだけです。 おそらく、あなたをより満足させるより多くのものを見つけるだろうと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;移動して、それぞれのカテゴリに下りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：5.なぜ？ 申し訳ありませんが、実際のアニメーションのプロットを2時間に集約し、すべての主要なプロットポイントの名前を変更することは創造的ではありません。 オリジナルではありません。 それは愚かです。 さて、確かに、あなたはキャラクターのいくつかを悪にして、それは少し違っていました。 地獄、ユーレカは彼らが少しだったのでRentonを知っていても愛らしいと呼ばれることができました！ ドミニクの吸血鬼の先生はもちろん、彼のすばらしいアドロックのような栄光で彼を忘れないようにしよう！ しかし、考え出された小さなプロットは、最初は「絶望の病気」の興味深い裏話のように見え、その後Image（* coughCoraliancough *）に関連する何らかの後方の泉のようなものに移った。 もしそれがもう少し説明されていれば、私はそれをもっと尊重することができたかもしれませんが、それは従うのが難しく、適切に考え出されず、ちょうどアニメーション形式に吐き出されました。 ニースを試してみよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：2.完成したアニメからシーンを撮り、それらを編集して映画にすることは芸術的ではない。 私は、実際にアニメのイメージを巧みに使いこなすことに気を取られていたので、私は映画に集中することができませんでした（私は実際には止めて試してみて、どのエピソードから来たのかと思っていました。  whoo！）。  Mamma Miaとは違って&amp;hellip;すでに作られたものを取って映画に絡ませようとするのはここではうまくいかない！  ABBAの曲と一緒に使えるからといって、完璧なメカアニメで試してみる必要はありません。 良さのために、何かオリジナルを作ってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：7.私は音が気に入った。 私はエンディング曲が好きだった。 私は本当にそれほど注意を払っていませんでした。 奇妙なミニ・フェアリー！ニルバッシュがかわいい素敵な騒音を出すという事実によって、私は満足できます。  （はい、本当に私の好きなものの一つでした。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7.これを実際のESシリーズとは別のものとして考え、キャラクターをよりよく理解するためにこの考えを使用して、私はまずみんながどのように変化したかに興味を持った。 賢者は非常に重要な軍人となった。 私は承認しません。 オランダと月光国家は悪い誤った魂になった。 ドミニクとアネモネは主要人物であり、映画全体のステータスにとって非常に重要です。 正直言って、私は本当にこの変更に感謝することができます。 私はそれのいくつかを嫌っていましたが、ここで私は尊敬できる発展がありました。 それでも、Gekko Stateのメンバーの何人かが私に迷惑をかけました。 悪と誤解は大丈夫です。 しかし、悪意のあるパラノイの強姦犯？ ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは自明です。 それは私がそれを好きではなかったか、それを見て自分自身を楽しまなかったことは明らかです。 しかし、私はそのカテゴリーを4つ与えました。  EurekaとRentonのある部分では、時には苦痛を伴うシーン編集のすべてに座る価値がありました。 私はそれらの2つをあまりにも愛していると思うが、次回はそのようなかわいいものが欲しい、私はちょうどそれをgoogleするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆さんも同じことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prophetess/reviews&#34;&gt;Prophetess&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start by saying&amp;hellip; whoever wrote the fanfiction that this was based on, I&amp;rsquo;m so sorry. /sarcasm    I have never seen a more pathetic excuse for an anime movie in my entire life. Eureka Seven is one of the greatest series to ever be created. It&amp;rsquo;s animation and soundtrack is unusually top notch as well as it&amp;rsquo;s character development and well balanced plot.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fura-1&#34;&gt;fura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私、私。 私の最初のレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「52nd」のエピソードの噂がインターネット上で浮かび上がって以来、私はこの映画を楽しみにしていました。そして幸運なことに、私の欲望は満たされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、同じキャラクターと、シリーズの紹介したアイデアのほとんどを取り戻しますが、全く異なるスピンをそれにもたらします。 キャラクターの役割は変わり、インタラクションは新しく、物事は改名され、私たちがシリーズから愛したのと同じアクションとロマンスが戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、最悪の側面を取り除きましょう。 ストーリーはシリーズとは全く異なり、1時間45分の映画に詰め込まれているので、自然に急いで感じる。 レントンとユーレカはまだ素晴らしいです。 さらに、ほとんどの場合、ほとんどの場合意味がありません。 視聴者が一連の以前のすべての知識をブロックすると仮定すると、多くのプロットホールが存在しますが、それと同時に、それ以前のシリーズには無数の敬意があります。 たとえば、シリーズに含まれるシーンの多くは再び表示されますが、まったく異なるコンテキストで新しい意味が示されます。 これはすべて悪いことですか？ あなたがシリーズにすべてを接続しようとしない限り、実際にはありません。 レントンとユーレカ周辺の世界全体が混乱していますが、あなたのすべての注意がそれらの2つにあることを意味しています。 ペーシングが改善されたばかりでなく、無駄なミソスが残っていれば、これははるかに優れたストーリーでした。 文字は、主に同じ理由により、少し浅くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はシリーズと同じスタイルですが、今は映画の予算を除いています。 これは派手で、最初のシリーズで使用された素晴らしいアニメーション技法が戻ってきました。 しかし、ユーレカ7のアニメに使われている色や光の幅が再現されているため、このスコアは高い評価を得ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのように、この音楽は驚異的で、おそらく映画の最高のポイントです。 シリーズのトラックは、完全なオーケストラのスコアとともに戻され、適切な曲が適切なタイミングで再生されます。 あなたが感じるべき感情がわからないところまで物語が巻き込まれていても、音楽はあなたを導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いアクションフリックのように、楽しくエキサイティングな乗り物を探している人は、この映画で1つを見つけるでしょう。 しかし、それはそれのためにそれを見ないでください。 これは、期待していなくても、最初の分析なしで最もよく見られる映画です。 全体的に、この映画はファンのための素晴らしい時計ですが、別の物語でさえ、ユーレカ7に精通していない人は、注意深く見なければなりません - これは楽しい腕時計ですが、これはシリーズの代表者ではありません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fura/reviews&#34;&gt;fura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My, my. My first review.    I have been looking forward to this movie ever since rumors of a &amp;lsquo;52nd&amp;rsquo; episode started floating around on the internet, and luckily, my desires have been fulfilled&amp;hellip; for the most part.    This movie brings back the same characters, and most of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekkro-1&#34;&gt;Nekkro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初から始めるために、映画はシリーズの続きではなく、ストーリーはかなり異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：プロデューサーはプロットを変えて私たちにこの映画を紹介することができました。ストーリーは悪くないですが、シリーズほど良くはありません。映画の最初の30分でストーリーが急上昇し、 前のシリーズを見てかなり混乱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は良くなりました。文字のデザインは同じですが、周辺には多くの細部があります。私はそれがまだ素晴らしいアートが好きでした。多くのシーンが非常によくレンダリングされていました。 それは、アートに多くの時間が投げられたことを示しています。それで、あなたはそれから失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いい音だったよ。それは最高だとは言えませんが、映画を見ているうちに気にすることはありません。キャラクターの声はまだよく賑やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは私が映画の中で一番気に入っているものです。ユーレカが世話をした子供たちは（少なくとも私たちは彼らを1つの場面だけ見る）消えてしまい、多くのことが変わります。ユーリカはいつも心配していません そういう意味で彼女の性格は大きく改善され、神様には良いことに感謝しています。彼女はシリーズのような彼女の反応では奇妙ではありませんが、彼女の面白い性格の少し良い部分を失ったかもしれません。 早いうちに、シリーズを見ている人が喜んで失望したのは、プロットがその事実から大きく苦しんでいるからです。変更された他のものは、Hapの個性です。今度は彼は悪い尻に変わりました。 子どもたちを物語の背景に残すことは、それが良いものと悪いものを持っていたからです。彼らの迷惑な存在のレベルは低下しますが、そのためにプロットは再び苦しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたがシリーズを楽しんでいれば、あなたは映画を楽しむことができます。それはちょうど同じキャラクターです。彼らは映画ではあまりよく考えられていない小さなものでしたが、あなたの楽しみを台無しにしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は悪くありません。私はもっと期待しましたが、多分あなたはそれを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16392&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nekkro/reviews&#34;&gt;Nekkro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start from the beginning the movie is not a continuation of the series and the story is pretty much different.    Story: The producers changed the plot so they could introduce us this movie.The story  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;um-esper-1&#34;&gt;um_esper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;それが壊れていなければ、それを修正しようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、この映画が完全にレイプではないにしても、シリーズの美しさと微妙な複雑さを完全に歪めている方法を読んだことがあります。 私もあまりにも裏切られているように感じます。 私はこのレビューを書いて、これが行われた理由を示唆しています。 あなたがその物語を初めて知りたければ、あなたはそれがビフォンコンプリートであることを知るでしょう。 しかし、あなたがシリーズを気に入っていれば、おそらくアニメーションを超えてこれを楽しむつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサーの変化は、新しい観客のためにシリーズの象徴とテーマを「凝縮」する努力だと私は信じている。 中心的なテーマやキャラクターを取り入れて抽象化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーを見て、起こっていることは、パラレルユニバースにあることをすぐに理解しています。 プロットはサブサンゴを「イメージ」として定義し、愛の夏はドーハの苦境に置き換えられます。 シリーズキャラクターやイベントの再構成や変形がありますが、これらの変更が全体的に何を意味するのかについての結論に至ることができるので、この2つに重点を置くことは興味深いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドーハの悲しみとして愛の夏を改めて、私は生産者がシリーズよりもさらに残忍で執拗な世界を明らかにしていると確信しています。 イノセンスが失われたのは、シリーズ主題の核が凝縮しているようです。 これは、ユーレカのキャラクターが見えるようになるにつれてより明確になり、ゲコステートの背後が明らかになり、ユーレカとレントンの関係は自己犠牲ロマンスではなく、致命的なドライ・ヒッポンになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブサンゴをイメージとして再定義するにあたって何かがあれば、ファンはこれらの生き物が何であるかをもっと知ることができます。あなたがシリーズから十分な結論を引き出すことができなかったと仮定します。 私の唯一の疑問は、今ではなぜ、この賞を受賞したシリーズを要約し、それを再編して約2時間に凝縮しようとするのか。 後編や後編を見るのはもっと面白かったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度&amp;hellip; &amp;lsquo;それが壊れなければ、それを修正しようとしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16534&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/um_esper/reviews&#34;&gt;um_esper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;If it aint broke, don&amp;rsquo;t try to fix it.&amp;rsquo;    Of course you&amp;rsquo;ve read how this movie completely distorts, if not entirely rapes, the beauty and subtle complexity of the series. I too feel betrayed to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princessgod-1&#34;&gt;PrincessGod&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はユーレカ7を見ているのにちょっと遅かったが、ついにそれを見る時間を見つけた。 私はテレビシリーズをマラソンし、2日半で終わりました。 それを絶対に愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを終えた直後にこの映画を見ましたので、簡単に直接比較することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがテレビシリーズを愛していたら、映画を見ないでください。 あなたが愛するようになったキャラクターだけを台無しにして、あなたにユーレカ7の恐ろしい印象を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のシーンの90％が元のシリーズから再利用されています。 これには、ほとんどすべての戦闘シーンや月光船で発生するシーンが含まれます。 私は人々がなぜアニメーションがもっと良くなったのか、そのシリーズとまったく同じであると言っている理由を知らない。 私はそれが2005年に放映され、映画が2009年に公開されたからだと思っています。人々は4年間で多くを忘れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、新しい音声トラックを持つアニメのシーンの編集だけではありません。 この映画で語られた話は、シリーズに比べてごみだけです。 それは、ファンがこれが何か新しいものだと思うようにトリックすることによって、シリーズからより多くのお金を稼ぐ安い方法を探しているかのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はRenton x Eurekaカップルを逃した人にこの映画を推薦するだけで、もっとかわいい場面やAnemone saneを見たい人を見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての50のエピソードを見ずにユーレカ7の物語を知るための素早い方法を探している人には、この映画をリゾートとして使用しないでください。 この映画はユーレカ7ではありません。あなたがシリーズや過去のエピソード9以上で始めると、あなたがそれを知る前に50エピソードは終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画は答えではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PrincessGod/reviews&#34;&gt;PrincessGod&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m kinda late in watching Eureka 7 but I finally found time to watch it. I marathoned the TV series and finished in 2 and a &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; days. Absolutely loved it.    I watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;positiveputty-1&#34;&gt;Positiveputty&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に、私はテレビシリーズを見ました&amp;hellip;そしてこれはいいえ、これは拡張ではなく、名前と文字を除いてTVシリーズにも何ら関係していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テレビシリーズを見たことのない人のための素早い背景情報：これは、メカとロマンスを持つ人対エイリアンです。 ボンズ（信じられないほどのアートワーク）によって制作されました。 エイリアンは「イメージ」と呼ばれ、文字通りスペースを切り取ることができる巨大な宇宙魚のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
基本的に、レントンは特別な子です（この映画にはニルヴァシュがいます）、ユーレカと共に成長しますが、彼女は軍隊に捕らえられて、ニルバッシュと一緒に彼女を救う使命を果たします。 一方、人類は、「イメージ」の存在を完全に根絶することができる「神の槌」（究極の武器）の使用について議論しているが、地球を生きられないものにする可能性もある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはテレビシリーズとはまったく異なり、基本的にはパラレルユニバースのようです。 私は個人的に古いストーリーほど新しいストーリーのようなことはしませんでした。なぜなら、それは残酷さの重いコントラスト（まさにユーレカの部分にあります）がなかったからです。 それはまだ楽しいものでしたが、それは特別なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
現象的。 ボンズからは何も期待しないでください。 戦いの場面は信じられないほど流動的で、見ることは絶対に素晴らしいです。 戦いの外でさえ、すべてが非常によく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
大きな苦情はなく、EDはボーナスとして素晴らしいトラックです。 私は、クライマックスの戦いのシーンの中で真ん中のカラオケは、すべて適切だと思う&amp;hellip;それは私がそれを10を与えなかった理由です。 それはまだそれなしで素晴らしい作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ストーリーのセクションですでに言及されているように、キャラクターの成長はあまりありませんが、映画が50エピソードのテレビシリーズと一緒に働かなければならない長さを考えるとやや理解できます。 私は本当にユーレカとアネモネの黒い部分が欠けていることに不満を抱いていました。 あなたがテレビシリーズを見たら&amp;hellip;ほとんどすべてのキャラクターは、テレビシリーズの終わりにやったのと同じ姿勢/態度を持っています。 静かな、オランダの柔らかい側を見せる&amp;hellip;など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、時々、テレビシリーズに登場するキャラクターからのカメオの登場は、「ああ、美しい」、あるいは何かばかげたこと以外は何もしなかったので、非常に不必要で時間を無駄にしていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
BONESが集めた驚くべきアートワークだけでなく、これは非常に楽しい時計です。 私はキャラクターがもっと成長を見せてもらいたいと思っていますが、ムービーの利用可能時間はそれを比較している50エピソードのテレビシリーズよりずっと短いので、私はあまりにも不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画が好きなら、テレビシリーズを見てみることをお勧めします〜あなたはおそらくキャラクターのためのさまざまな気分や味方を見せてくれるので、もっとテレビシリーズを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16493&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Positiveputty/reviews&#34;&gt;Positiveputty&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I have seen the TV series&amp;hellip; and this is no, this is not an extension, nor related in any way to the TV series except for the name and characters.    Some quick background information for those who havent seen the TV series: This is a Man vs. Alien with mecha and romance. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;forganesolid-1&#34;&gt;Forganesolid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは個人的な意見であり、そのようにする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブン：私が正直なところ私はそれを購入する必要はなかったお金を費やす前に店で約2時間店にいた私はそれが私はYoutubeで見たのamvので、 私は夢中になると思っていた。 私は驚くことを期待していた。 私は準備ができていて、吹き飛ばされたかった！  &amp;hellip;私は何を得たのですか？ ゴミの積み荷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はEureka Seven TVの巨大なファンです。 しかし、私が元のシリーズを見たことがない人でも、このシリーズではもう1つのポイントしか得られない可能性があることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はRentonとEurekaに子供として公開され、一緒に育てられた方法のポイントを作っています。 この開口部はとてもかわいくて楽しいです。  Nirvashの少しぬいぐるみのバージョンで、そしてDominicは先生の役割を担っています。 残念なことに、この短い紹介の後、すべてが変わります。 数年後、レントンは、ユーレカを見つけるために軍に加わりました&amp;hellip;軍隊を分裂させるために軍を憎むべきとき、それはどういう意味がありますか。それは他の方法があります（元のシリーズでは、 政府）に物事を行き渡らせる。 しかし、とにかく、彼はそこにいて、突然、彼女は戦場の真ん中にいます（軍隊が安全に隠されていなければならない別のものです）。いずれにせよ、ユーレカは グリーン私は伝説の病気であり、私たちはそこから魅力的な（皮肉の）ストーリーラインに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこのレビューを正しくさせてください。 私は怒りを最小限に抑えようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術4：芸術はほとんどの場合非常に良い、文字のデザインは元のシリーズと同じです。 残念ながら、彼らは元のシリーズから物事を再現しようとし、同時に叙事詩的に失敗します。 例えば、ニルヴァシュの外観は完全に（非常に似ていますが、私が知っている愛しているニルヴァシではありません）違っていて、良い方法ではありません。 それだけでなく、それが変わるとき（それは一層悪化します）。 芸術は良いですが、私がそれを許していない分野では失敗します。 だから私はそれに4を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このセクションに3が付いた唯一の理由は、1つの理由と理由の1つです。  Nirvash&amp;hellip;.チャイの声はないはずよ！ その痛いほど馬鹿だ。 この映画の最も叙事詩的な部分は、戦いの最も劇的な部分で私の耳に針を叫ぶこの小さな声によって完全に台無しにされています。 それ以外の音は大丈夫だったけど、テーブルにはまったく新しいものは何も持ってこなかったし、デスノートのライブアクション映画が失敗したのと同じように戻ってきたかもしれない最高の音楽を放棄することは言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター5：私はキャラクターを変えてこのストーリーで異なる役割を果たすのが好きですが、それはキャラクターについて私が言えることだけです。 彼らはすべての夢と馬鹿です。 ユーレカ、シリーズとは違って、いつも人に頼りにして、自分で何かをする能力がない厄介な少女です。 レントンは、不気味な小さなパンジーのemoになります。  Gecko全体は、慎重に事前に指定された教師になります。 正直なところ、この映画ではAnemoneとDominicを唯一の良いキャラクターにしていて、彼らは映画にはほとんど登場しません（Dominicは初めてのシーンを手に入れて、その後Rentonによってバッシングされます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1：あなたは何もオリジナルを作ることができず、驚くべきショーや壊滅的なことから偉大なものを盗むだけでなく、子供たちのストーリーを取り入れようと試みることに頼っていないときには哀れです。 だから明らかにレントンとユーレカはワルシャワ地域で飼育されましたか？ 彼らがやった元のシリーズから取ることができるすべてのクリシェのようなものです。 その後、それをネバーランド全体のテーマでピーターパンにしようとしています&amp;hellip;それは私を嫌にします。 何もオリジナルを作成することは、人々が続編から驚くべきシリーズへと望んでいるものではなく、これを見た後にスタンドアロンの作品と言う人は誰もがあなたは完全に馬鹿だと言う！ 彼らが元の物語に直接接続する代わりの世界を示す主要なプロットシーンがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをパスし、この映画を見ている人は私がそれに対して警告したことを覚えておいて祈っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Forganesolid/reviews&#34;&gt;Forganesolid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is only a personal opinion and should be taken as such.    Eureka Seven: Pocket Full of Rainbows made its way onto my shelves after I gasmed over it being in stores for about two hours before spending money that I honestly didn&amp;rsquo;t have to buy it because of an amv I saw of it on Youtube. I was expecting to be wowed. I was expecting to be astounded. I was ready and willing to be blown away! &amp;hellip;What did I get &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ones-1&#34;&gt;ones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画に非常に失望していた。
ストーリー・ラインはまったく違った形になっています。
そして、私は、彼らが - つまり、プロダクションチームが、愚かなアニメーションやTVシリーズの大部分のバトルシーンから予算を逸していたことを意味すると思います。 バトルシーンだけでなく、多くの通常のシーンも！
私はシリーズが私のお気に入りの上にあるので、映画から何かを期待していた。
しかし、 &amp;lsquo;一息&amp;rsquo;私は本当に失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ones/reviews&#34;&gt;ones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was extremely disappointed with this movie.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eka-1&#34;&gt;Eka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：
ユーレカseveN：Pocketful of Rainbows
ユーレカ・セブン：グッドナイト・スリープ・タイト・ヤング・ラヴァーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：
このレビューを読んでいる人もいるかもしれません。なぜなら、この映画を見るかどうかのあなたの決定に役立つ最近のユーレカの映画についての意見を聞きたいからです。 あなたの中にはテレビシリーズのファンかもしれない人もいれば、テレビシリーズをチェックするのを怠っている人もいるかもしれないが、とにかくこの映画に興味がある人もいる。 さて、良いことは、この映画が別の宇宙に設定されているので、これを見る前に最初にテレビシリーズを見る必要はないことです。 そう言われても、ほとんどのファンはこれを聞いてとても満足していませんでした：リサイクル/再利用された映像が関わっていたときにはもっとそうでした。 さまざまなオンラインソースやアニメーターとのインタビューによると、新しい映像の40％以上しか使用されていなかったようです。 つまり、この映画が漏れた状況ではあまり期待できませんでした。
つまり、実際の映画がオンラインで（そして後に米国の劇場で）公開され、ファンとニューベーシックが似ているまで！ 私自身は本当に本当に巨大なユーレカのファンです。 彼の使命の1つは、もちろん、ユーレカである秘密の軍事物を回収することです。 彼は彼女を救助し、Gekkostate Crewの本当の意図の背後にある全体のプロットは、映画が進むにつれてImage / EIZOの治世の終わりと同様に展開されます。 私にとって、テレビシリーズはこれまでに創作された最も偉大かつ元々のアニメの1つでした。 それで、映画については？ 多くのファンが憧れていた光っている新しいアニメーションのため、最初の5分間で喜びの涙が私の目の下を流れていました。 それで、この映画のプロットは、これに沿ったものです。Image / EIZOとして知られているエイリアンレースに対して、それは戦争の時です。 ユーレカとレントンは小さな幼い友人で、ドミニクの教授と一緒に気晴らしの生活をしています。 ユーレカはヒューマノイドImage / EIZOであり、人間との生活の思い出を掘り下げ、最終的にそれらの思い出をImage / EIZOに渡して捨てるために作られたものです。 彼女はテストのために軍隊によって若い年齢でRentonから取り去られ、Rentonはコストに関係なく彼女を救うことを約束します。  8年後、彼はGekkostateとして知られている第303軍部隊の中尉である。
そう！ 映画のプロットラインは実際にはまともです。 あなたがテレビシリーズのファンであれば、Gekkostateの「真の意図」よりも最初は少し飲み込むのが難しいようです。 彼らが何であるかを正確に理解するには別の視点が必要かもしれません。 また、リサイクルされた映像は怖くないものです。 再使用された映像は実際に少し編集されました（例えば夜のDevilfishの操縦席に座っているオランダは、昼間はDevilfishの操縦席でオランダの叫び声に変わります）。 あなたはすでにそれを見たので退屈した。  NEWアニメーションは全く美しいものでした。 私はKinema CitrusがStudio BONESをアニメーション化するのを助けたと信じています。だから、それはおそらくとても光沢がありました。  xD
映画自体は短すぎないか、長すぎる（それは素晴らしい）わけではありません。合計で約2時間、3〜5分を与えるか、3〜5分かかるからです。 サウンドトラックはもう一度驚異的なものです（佐藤直樹さんから期待されるものではありません）。チャンスをつかんだときには購入/ダウンロードをお勧めします。
終わりは&amp;hellip;混乱していた。 実際に私は3回それを見て、2つのディスカッションまたは2つは自分の理論を思いついたが、私を信じて、一度あなたがその理論を考えれば、すべてが理にかなっている。 あなたが映画を見ているとき、私はあなたに様々な宗教の知識をテーブルに持って来ることを勧めます。 テレビシリーズは宗教的な微妙さがあり、映画も同様です。 あなたがエンディングの途中で絶対に困っている場合は、Wikipediaにアクセスしてください。 負荷を助ける巨大なトリビアセクションがあります。
全体的に、それは素晴らしい映画だった。 素晴らしい音楽、偉大な新しいアニメーション、すてきなプロット、ユーレカでの全体的な新鮮な見せ方。 それが欠けていた唯一のもの（私が見つけた）は、AnemoneとDominicの役割/ストーリーラインの深さでした。 映画を見れば、私の言いたいことを知ることができます。
このレビューを読んでいただきありがとうございます。私はあなたが映画を楽しんでいただければ幸いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eka/reviews&#34;&gt;Eka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title(s):   Eureka seveN: Pocket Full of Rainbows  Eureka Seven: Good Night Sleep Tight Young Lovers    Rating: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Review:  Some of you may be reading this review because you&amp;rsquo;d like to hear an opinion on the recent Eureka seveN film which will thus aid you in your decision of whether or not to see this movie. Some of you may be fans of the TV series, whereas some of you may have neglected to check out the TV series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faito-1&#34;&gt;Faito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画の監督であった京田智樹は、古代の寺院遺跡の探検の中で、アフリカで休暇をとった。
寺の中で、彼は奇妙な彫刻がついた壷を見つけました。 彼はそれからダストをクリアするために壷をこすったとき、彼は盲目的な白い光で包まれ、どこにもない真ん中に裸で浮かんでいることに気づいた。
突然、彼は彼の脳に直接話していたような深い声の音を立てます。「人間、あなたは私の壷を見つけました。 あなたが欲しいものは何でも尋ねてください。
トモキは数秒間考えて、答えは明らかになった。  「私はいつも最高のアニメーション映画を作っていきたい！」彼は大きな決意をもって無邪気に叫んだ。
「そうだよ」と声が言った。 そして耳障りな音の後、彼は汗で覆われたホテルの部屋で目が覚めた。 彼が見たことがただの夢だったのかどうか疑問に思って、彼は彼の新しいプロイセ「ユーレカ・セブン：ポケット・オブ・レインボーズ」を始めた。
彼は2009年に映画をリリースしたとき、映画の壮大な成功だけでなく、彼の望みが認められたことを知っていたので喜んでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かにいくつかの人々のために、この映画が神の上司によって作られたことは、あまりにも狂ったように聞こえるかもしれないことを暗示しています。 しかし、数え切れないほどのショー、OVA、そしてムービーが見れば、平凡さと弱いプロットが生まれる。 この映画は、この世界から何かか誰かによって作られたような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の狂気の散歩の十分な、このレビューを開始しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロットの開発 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;印象的な話、信じられないほどうまく実行。 この物語はすべて、チャーの開発、（多くの）アクション、ドラマ、そして愛を持っていますが、何よりも4つの間で完璧なバランスを保っています。 例えば：
戦いが勃発し、戦いの後にプロットが進行し、少し前に行くと、現在の緩い終わりのいくつかを説明しているフラッシュバックを見て、次に別の戦い、調査サブプロットが現れ、プロットが進んで、別の戦い、  、文字relatioshipsシフト、フラッシュバック、などです。
映画の焦点は常に変化しており、そのダイナミズムは常に新鮮であるように見せ、何かが起こるように見えるようにして、ここでランダムなばかげた出来事がないようにします。
ストーリーが特定の目的地に進むと分かりますが、まっすぐ直線的に進むのではなく、違ったルートに沿って移動します。 これは、この映画が持っている膨大な量のサポートキャラクターに感謝しなければなりません。そして、それらのサプリメントチャンスのほとんどすべては、彼らの話を伝える機会を得ます。 そして、あなたはそれらのすべての物語がどのように終わっているか見ることができます。
また、物語はテレビ番組の話とは関係がありませんが、映画は自己決定的です。 新しいプロットは、映画の期間中に提示され、結論づけられます。 だから、映画を理解するためにテレビ番組を見たことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは美しく見え、ロボットは印象的です。エイリアンは恐ろしく見え、背景は単に息を吹きます。 私はこの映画の芸術について言いたいことは一つもありません。
アニメーションも10になります。 戦いは壮観で、ロボットの動きは本当に自然に見えますが、この映画の中で最も叙事詩的なアニメーションは爆発で見られます。
私は実際にアニメーションや着色テクニックについてあまり知らないので、このセクションでは「技術的」を得ることができません。 しかし、何も知らなくても、アートとアニメーションはとても楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブン：ポケット・フル・オブ・レインボーのサウンドは、私が見た他の映画とは別のレベルです。  5.1サラウンドシステムまたは強力なヘッドセットで、最大の音量でこの映画を観ることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/キャラクター開発 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、このセクションが10を取得する理由は、この映画にアーキタイプが含まれていないためです。  Archetypesは、各ジャンルの10の番組のうち9つで見つかる一般的な過度の文字です。 たとえば、子供の頃の友人、いたずらなロリータ、眼鏡を着た静かな女の子など
この映画の各キャラクターはユニークで、現在のショー/映画で見つけるのは本当に珍しいものです。 魅力的な働きがあることが知られている人気キャラクターの数式から脱却するには、多くの勇気が必要です。
今すぐキャラクター開発のために。 キャラクターの開発は、この映画のプロットの重要な側面です。 物語はあなたが &amp;lsquo;ああ、この男はこの女の子を保護したい、彼はそれを言っておくだけでいいよ。 いいえ、あなたは、なぜ彼らが彼らのように行動するのか、なぜ彼らは彼らが何を選択するのかを理解するために、みんなの過去（そしてプロットが発展するにつれて存在する）
作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複雑ではあるが、プロット、ユニークな文字、外側の芸術、アニメーション、およびサウンドについて完全に説明されている。 誰かがこの映画を楽しまない方法はありません。 私の謙虚な意見ではそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は必見です、それは固体10（TEN）を取得します。 私は誰にとってもそれをお勧めします。 あまりにもたくさんのプロットが気に入らず、むしろファンタスティックでいっぱいの「moeblob」を見たい人にとっても。 ちょうどそれを試してみてください、あなたは素晴らしい驚きを得るかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37220&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faito/reviews&#34;&gt;Faito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tomoki Kyoda (the director of this movie), was on vacations in afrika in an expedition of some ancient temple ruins.  Inside the temple, he found an urn with some weird carvings. When he rubbed the urn to clear the dust from it, he was enveloped by a blinding white light and found himself floating naked in the middle of nowhere.  Suddenly he head the sound of a deep voice, that felt like it was talking directly to his brain: &amp;lsquo;Human, you have found my urn and for that i shall grant you one wish. Ask anything y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;llight-1&#34;&gt;Llight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まったく気に入らなかった。 ストーリーに論理はなく、文字の動作に論理はありません。 最初の30分は笑えないほどです。何が起こっているか教えてもらえません！ 著者たちは激しい涼しい風景を想像し、それらを結びつけず、これをやろうともしなかったようです。
彼らは私たちにユーレカを示しただけで十分です&amp;hellip;
だから全体的に - 恐ろしい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Llight/reviews&#34;&gt;Llight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linkark07-1&#34;&gt;Linkark07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブン：ポケット・フルまたはレインボーが最初で、当面はユーレカ・セブンをベースにした唯一の映画です。 続編やプレクエルを行う代わりに骨は元のユーレカ・セブンのキャラクターと元のシリーズを見た人が覚えていることを使って別の宇宙を作ることに決めました。 さて、レビューを始めましょうが、元のアニメを見たことは、映画についてのいくつかの複雑な気持ちがあることを警告してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは良いですが、それはオリジナルに近づかない。 この映画では、レントンとユーレカは子供だったので友達だった。突然、ある日、軍隊はユーレカがいる場所に来て、彼らをレントンから離れる。 彼が育ったとき、彼は軍隊に入り、そして彼はGekko Goに入るために募集されます。 彼らが町を守っていたとき、レントンはユーレカを見つけ出し、彼を伯子に連れて行く。 これは映画の話の始まりに過ぎませんが、面白くて驚きがたくさんあります。 私の話は8/10になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：元のユーレカ・セブンと比較すると、ビジュアルのアップグレードがありますが、それは良く見えますが、アートの悪い点が1つあります。私はかなり悩ましいものです。元のユーレカセブン 。 ええ、初めのようにこの映画のために作られた場所がいくつかありますが、その後ほとんどすべてがリサイクルされています。 このために、映画は7/10を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：元のオリジナルのオリジナルと同じように、元のように、彼らは彼らのキャラクターをボイスにする良い仕事をしました。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ボーンズが元のシリーズの同じ文字を使ってこの映画を作ったとしても、一部のキャラクターにはかなりの変更があります。  Rentonはオリジナルとほとんど同じですが、今回は新しいNirvashを理解する人です。例えば、Eurekaのような文字は大きく変化します。例えば、元のEurekaは初めにほとんど話していない静かな少女でしたが、 レントンバカは、何かばかげたことをすると、ここのオリジナルの無謀な男ではなく、ドミニクは深刻な男で、レントンとユーレカの先生、他はハプ、アネモネのようにも変わっています&amp;hellip;悪いところは、 元のキャラクターの開発がほぼ2時間の映画であることは大丈夫です。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ユーレカセブン：ポケットレインボーの完全な良い映画です。 アニメを見ていない人にとっては、それがたくさん好きになると思っても、アニメを見た人は、あなたが私のように感じても、あなたが見たことがたくさんありますが、いくつかの違いがあります。 個人的に私はGekko Goの乗組員の裏話があまり好きではなかったし、ドミニクとアネモネも元のような積極的な役割を果たさなかったか、あまり説明していなかった。 実際に私をオフにしたものがあります.NirvashとTheEndはもともと私たちが知っているロボットではありませんでしたが、妖精と呼ばれるいくつかの「かわいい」小さなもので、なんらかの理由で彼らは明らかにメカに変わることができます 私がこの映画を嫌っていたのは、彼らが何だったのか、どのように彼らがメカの骨に変身したのかを説明するのではなく、唯一のことでした。 全体的に私はユーレカ・セブンを与えます：映画は7/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linkark07/reviews&#34;&gt;Linkark07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eureka Seven: Pocket Full or Rainbows is the first and for the time being, the only movie based on Eureka Seven. Bones instead of doing a sequel or prequel decided to make an alternate universe using the characters of the original Eureka Seven and also many things that people that have seen the original series will rem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdkyo-1&#34;&gt;tdkyo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ映画に関する他のレビューを読んでおり、私は彼らの批評と総合評価に共感しています。 しかし、私はこの映画を別の見方から守ることによってこの映画を守ることを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、この映画は元のシリーズからの連続的なストーリーを提供せず、多くのもの（私を含む）は非常に混乱していました。 私は映画のプロットが遠い未来にあるかどうかを知るために頭を抱き締めようとしていましたが、分が進むにつれて映画には独自のプロットがあることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが本当に映画を感謝するためには、別の視点で自分自身を武装する必要があると述べた。 プロットは独立していますが、この映画の強さはユーレカセブンの世界でのキャラクターの継続からもたらされます。  RentonまたはEurekaの動作方法は、元のシリーズの以前の部分よりもはるかに成熟した（または開発された）方法に気付くでしょう。 私は、映画監督たちが苦労して（そして成功した）キャラクターを継続し、さらに発展させようと努力したと思います。 このことは実際には私たち（誰が元のシリーズを見たか）が、馴染みのないプロットは重要な気晴らしになりますが、私たちのおなじみのキャラクターと簡単につなげることができます。 これは、ドミニクのようなある種の文字が、視聴者に不快感を与えずにプロットでより成熟した位置を保持する理由を説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;豊かなキャラクターの発展と優れた楽譜で、私はプロットに関する難しさを見逃しやすいと信じています。 このタイプの映画に新しい物語をもたらすことには、重要な利点が1つあります。物語が「悪臭」した場合でも、映画シリーズとシリーズのプロットが明確に分離されているため、元のシリーズのプロットは失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 あなたは私がやっただけでなく、映画を楽しんでもらいたいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tdkyo/reviews&#34;&gt;tdkyo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have read other reviews regarding this anime movie, and I sympathize with their criticisms as well as their overall rating. However, I would like to vindicate this movie by def &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heiwatsuki-1&#34;&gt;Heiwatsuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは多くの賛否両論にかかわらず素晴らしい映画でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私に興味を持ったのは、ファンタジーと未来的な環境でした.2人の熱心な愛好家が、彼らが最も愛している世界に対して苦労していました。 ストーリーはうまく流れました。主にレンレンとユーレカの周りを回って、この映画は世界的な出来事と他のサブキャラクターとの戦いを示し、物語の構造的発展と理解を助けました。 芸術は素晴らしく、いくつかの再描画されたアクションシーンがあるという事実は、かなりの悪い後味を残さない。 映画は時々、派手なパワーアップと一般的な同窓会である程度主流かもしれませんが、とてもシンプルで過度に使用されているものは常に毎回素晴らしい心温まる人になることができます。 映画内の小さな欠陥を見落とすことができれば、この映画は本当に価値がある
音楽はうまくフィットし、サスペンスは凄かったし、過度に誇張されていませんでした。 私は映画をとても楽しんだ。 確かに時間の無駄ではない、あなたのハードコア崇拝者が邪悪な感情を鎮圧することを拒否しない限り、またはテーマが優先ではない場合を除きます。この映画は、偏見比較なしで真剣に行動し、行動に関心を持つ人 ロマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50845&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heiwatsuki/reviews&#34;&gt;Heiwatsuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a great movie regardless of many dis favorable opinions.    What truly compelled me to be interested was the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;konomasa-1&#34;&gt;konomasa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれを私ができるほど良く説明しようとします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは良かったが、シリーズのようなものではなかった。私はストーリーの中にいくつかのギャップがあったはずだが、あなたは映画の目を見ても問題はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は驚くべきものでした。私はこのシリーズのアートと無限のワルツを受け入れることができませんでしたが、これ以外には、これは本当にオスカー賞に値すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは驚異的な音楽だった、真剣に私はオオカミの雨にそれを比較することができたが正直に私は車でOSTをバンプするだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターのやり方は、シリーズとはまったく異なりました。 申し訳ありませんが私はどんなスポイラーも与えませんが、彼らは間違いなくあなたの座席に接着し続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが私に見ることができるように、映画はすばらしい男です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はあなたがそれを楽しんでレビューを書いてくれることを楽しみました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/konomasa/reviews&#34;&gt;konomasa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well i&amp;rsquo;ll try to explain this as good as i can    Story: The story was good but not like th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heartless-panda-1&#34;&gt;heartless_panda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、映画とシリーズの間に何の関係も見当たりません。 タイムラインはすべて乱されています。 それは以前の人生のようなものだった。 私はアニメシリーズがこの映画がなくてはずっと良かったと思う。 彼らが子供であることを確認するだけでかわいいですが、他のすべては混乱しています。 私は休むことができず、私はシリーズ全体を見てきました。 この映画はちょうど私を台無しにし、今私の頭が痛い。  -__- &amp;lsquo;
アニメーションは良いです。 このシリーズよりも、ほぼ、そしておそらく1インチも優れています。 物語は、私が悪いファンフィクション作家が壮大な裏話を作ろうとしたと思うが、それは最初に書くことがあったので、彼らは叙事詩的に吸い込まれたと思う。 音は大丈夫です。あなたがそれを見たときにあなたが知っているので、私はそこに行っていません。 楽しさ&amp;hellip;私は明らかに最初の10分間に興味を失い、残りの部分を見守っていた。 全体的にはそれが良いかもしれません。 いいえ、私はそれを取り戻す。 それは間違いなくもっと良いことがありました。 これまで誰もこれを、大型の頭の外傷で意識がなくなるまで、大きな物体で頭に打つ必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26458&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/heartless_panda/reviews&#34;&gt;heartless_panda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To me, i can&amp;rsquo;t see any relationship between the movie and the series. The time lines all messed up. its  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joe00123-1&#34;&gt;Joe00123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブンは、私の心の中に親愛なる場所を持っています。 アクション、ドラマ、ロマンス、コメディを融合させた巨大なロボットジャンルに優れた作品です。 そういうわけで、映画に対する私の期待は高かった。 実際、かなり高い。 ボーンズは、シリーズの魔法を完全に凝縮させて2時間の映画にすることができなかったなら、許されたかもしれない。 このシリーズほど良くない映画を作ったことは恥ずかしいですよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーンズが本当にまともな映画を作っていたのかもしれません。 悲しいかな、若い恋人たちは想像力に恵まれず、まともな映画です。 地獄、それは大丈夫でもない。 意味のないナンセンスで、私はそれを文字通り意味します。 それは完全に理解できないので、シリーズからのリサイクルを繰り返している間に、リワークされたストーリーを魅力的にして魅力的で面白いものは何もないので、無意味です。 そして、私はあいまいでは理解できないというわけではありません。 プレゼンテーションが不明瞭であるか、または異なる解釈に責任があるわけではありません。 キャラクターが重要なプロットポイントを説明しているとき、それは視聴者を混乱させる不気味で哲学的な不気味さで話します。 私はまだ私が見たものがわからないが、私は知りたくないとかなり自信がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には他にも問題があります。 ペーシング、展覧会、および文字は、元のものと比較してすべて淡い。 個人的な趣味として、私はKLFの幼虫の形が非常に厄介で、かなり深刻であった、映画の中で非常に迷惑で完全な場所ではないことを発見しました。 ビジュアルは大部分が良く、時には美しいものでした。 音楽に関しては、正直言ってそれに注意を払うことさえほとんどなかったので、私に印象を与えることはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、この映画は災害であり、フランチャイズがこの映画でこのような誤った見方をするのは非常に残念です。 ボーンズの創造的な財産をすべて価値のあるものにするという恥知らずの試みです。 ユーレカ・セブンとアニメファンは、この映画を見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36073&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joe00123/reviews&#34;&gt;Joe00123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eureka Seven holds a dear place in my heart. Its an excellent take on the giant robot genre that wonderfully fuses action, drama, romance and comedy. As such, my expectations for the movie wer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itadakiimasu-1&#34;&gt;Itadakiimasu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画についての詳細を説明する前に、映画自体を見る前に視聴者がまずアニメを見ることを個人的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はあらゆる観点からアニメから変更されていますが、視聴者はアニメに精通していない人よりも映画のプロットをよく楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は21世紀に、オリジナルのアニメとは異なり、後で長年に渡って行われますが、オリジナルアニメのすべての主要キャラクターはムービーに表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のアニメーションはかなりスリリングでした。 それはそこで最高の高精細アニメ映画の一つであり、サウンドエフェクトはアニメーションと一緒になってより良いオーラを作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のようなアニメ愛好家のために、私は一生に一度しか体験できない映画の一つであるので、この映画を見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Itadakiimasu/reviews&#34;&gt;Itadakiimasu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before i start telling you details about the movie, I personally recommend that viewer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sliverq0-1&#34;&gt;sliverq0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの大ファンであり、私の見たものの涙で映画が終わるのは私の本性の中でした.-:(
まあ、私は映画を見て、私は映画では非常に残念だと言わなければならない。 彼らはまったく意味をなさないランダムな駄目を投げつけ続けた。 キャラクターの間にこれほどまでの発展はなかった。 なぜ彼らはGEKKO TEAMをCRAZY TOSSERSの束にしましたか？ 真剣に しかし、私は戦いが良いrlyだったと言う必要があります。 グッド・オールド・スクール・メック・ファイト・イェイ。 しかし、私は全体的に私は5年目のようにシリーズの継続であることを願ってユーレカ7の映画を楽しみにしていました。私の顔にはスローなものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが他の偉大なアニメの時計エルゴプロキシを知りたい場合は、そうです。 おそらく、私が見た中で最も良いアダルトアニメの1つです。 すべてのユーレカセブンファンにおすすめ!!!! 平和&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sliverq0/reviews&#34;&gt;sliverq0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Being a Big fan of the Series, it was in my nature to see the movie only to end in tear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;srv1025-1&#34;&gt;srv1025&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画が時間の完全な無駄ではなかった唯一の理由は、いくつかの追加の関係シーン（Talho / HollandとAnemoneとDominic）があることでした。 正直私はそれを好きにしようとしましたが、ちょうどできなかった、本当のキャラクターの開発はなく、物語は急いで感じました。 ああ、ユーレカとレントンのシーンは本当に穏やかだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/srv1025/reviews&#34;&gt;srv1025&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only reason this movie wasn&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore-1&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメ史上最悪のOVAでなければなりません！  OVAの原則として、主要なセレーズの一部ではありません。 これは大丈夫ですし、キャラクターを別のやり方で見て楽しむことができます。  OVAはゴミ箱だと言われています
ストーリー：これはメインシリーズの一部ではありませんのでご注意ください。 それで、彼らはすべてのことを伝えるのに十分な時間がない、複雑で複雑な話をしようとしました。  eureakはスパイロートであり、geko州の繁栄は死んでおり、poepleとnervoshは宇宙犬である。 セネーゼはいない？ うーん、OVA！ それはミニシリーズとして働いた可能性がありますが、卵子ではありませんでした。
アート：アニメシリーズの30％を使って70％新しくなりました（何人かはシリーズの一部だと思うかもしれませんが）彼らはこの卵子の古い猫をたくさん使っていました。
サウンド：シリーズに素晴らしいBGMと音楽があったことを思い起こさせてください:)卵子には何もありませんでした。  （もしあなたがそれを呼ぶことができれば）結末の歌は不自由だった。 努力は全くありませんでした。  vocie演技は私がこの卵について言うことができる唯一の良いものです。
キャラクター：彼らは私がシリーズから好きなものを取り、それを殺すのが最善の方法でした。 唯一の2つはユーレカとレトンだった。 それでもそれは悪かった。
楽しさ：痛みが止まり、私は卵子の後で気分が良くなったという事実のそばで？ なし。 これは卵子の壮大な失敗です。
全体：このOVAを見ないでください！ あなたがこのシリーズを愛していたり​​、それを見に行くなら。 これは私の警告ですので、それを避けるように注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this has to be the worst OVA in anime history! OVA&amp;rsquo;s as a rule are not part of the main sereies. this is allright and can be fun to see the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;myfriendsam-1&#34;&gt;MyFriendSam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に簡単なレビューになるだろう。 私はこの映画の全体的な感情を出したいだけです。 ちょうど私の助言を取る、あなたがこの映画を見ているときに、アニメについて考えることさえ、私を信じて、あなたは映画のためのより大きな理解と感謝を持っています。 それには10/10 映画を見て、私は全く失望しませんでした。 ユーレカ・セブンのアニメやキャラクターを新しい光で見るのは面白くて新鮮なものでした。 何かが急いで感じると私は彼らがGekkoの乗組員と何をしたか本当に好きではなかった。 それでも、映画は本当に良かったです。 ストーリー賢明、私はアニメと映画の間にこだわっています。 両方とも彼らの浮き沈みを抱えていましたが、私の心の中では、映画はもっと好ましい結末を持っていました。  （単純にそれがとても複雑で理解しにくいからではありません）最後に、この映画をアニメと比較している、または比較しようとしているすべての人々に&amp;hellip;そうしないでください。 これはアニメではない、文字は同じではない、背景は同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（申し訳ありませんが、そのすべてが簡単ではない場合）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MyFriendSam/reviews&#34;&gt;MyFriendSam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a very brief review. I only want to get out my overall feeling about this film.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jasteraz-1&#34;&gt;Jasteraz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが過去の物語、地球を説明した方法は好きですが、アニメからのシーンを使って、キャラクターの性格を変えてそれらを変えたり、元のものから役割を切り替えるのは好きではありませんが、 それはちょうどアニメを台無しにする私はこの映画について素晴らしい何かを期待していたが、私はそれを見ていないはずだったが、私はちょうどアニメを終了し、この映画を見てみることを望んでいたしたい&amp;hellip;それは実際にシリーズ終了、 彼らが過去についての物語をどのように作り直し、いくつかのシーンを撮り直してそれを再編集したのが好きではない、それはもっと悪くなったが、私はそれを与えるだろう。私はそれが恐ろしい ユーレカ・セブンは傑作だったので、それは私のお気に入りですが、映画はまったく混乱していませんでしたが、私はちょうどそれが好きではありません、私はシリーズのキャラクターを見て、 みんな&amp;hellip;とにかくEUREKA SEVEN BEST ANIME!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jasteraz/reviews&#34;&gt;Jasteraz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like how they explained the story of the past, the earth but using the scenes from the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dstruct101-1&#34;&gt;DStruct101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、正直言って、私はそれがユーレカセブン宇宙の興味深いテイクだと思った。 しかし、使用されたシーンの多くは、アニメーションで使用されたちょうど色が変わった細胞でした。 私はショーのキャラクターがこの映画のために作られた別のスクリプトを演出していると言っています。 あなたがそのように考えるなら、映画はずっと簡単に下がるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DStruct101/reviews&#34;&gt;DStruct101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well to be honest I thought that it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunsolkyle-1&#34;&gt;Gunsolkyle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に私は数年前にテレビシリーズを見ました。そして映画について聞いたとき、それは続編になると思っていました。 しかし、それは同じcharacetrsしかし、別の話を学んだ。 私は映画がかなり良いと思ったが、映画の終わりにユーレカと少し混乱していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gunsolkyle/reviews&#34;&gt;Gunsolkyle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First I watched the TV series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;droolled-1&#34;&gt;droolled&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一つのことは確かです：映画はシリーズよりもはるかに悪いです。私はそれが出てきたのを見たとき、私は &amp;lsquo;まあ、私は今それを見なければならない&amp;rsquo;のようだった。 まともで実用的なバージョンを得るために苦労して数週間後、私は本当にdissapointed得た。
ストーリーは一番上です。 彼らはユーレカのキャラクターを彼女の迷惑に変えました。 彼女はもはや私たちがシリーズから知っているユーレカではありませんが、大きな胸を持っていないことを除けば、「泥酔したエッチアニメから愛する少女」のようなものです。
映画を完成させたいと思ったのは、音楽とアニメーションのみでした。 芸術はまだ素晴らしいですし、音楽はあなたが気づいていないものではありませんが、すべてを見ている。
それでも、私のような大きなユーレカ・セブンファンの皆さんにそれをお勧めするには十分ではありません。 あなたが本当にそれを見たいと思ったら、私のようにあなたが本当に不幸になるかもしれないので、あなたの希望をあまりにも高くしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/droolled/reviews&#34;&gt;droolled&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One thing is for sure: the movie is much worse than the series When I saw it come out I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>