<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/layton-kyouju-to-eien-no-utahime/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/layton-kyouju-to-eien-no-utahime/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Layton Kyouju to Eien no Utahime</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/layton-kyouju-to-eien-no-utahime</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/layton-kyouju-to-eien-no-utahime</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/25873.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6172/Layton_Kyouju_to_Eien_no_Utahime/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6172/Layton_Kyouju_to_Eien_no_Utahime/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由でゲームのアダプテーションは、ほとんどのアニメスタジオにとって難しいテーマのようです。 他の理由でゲームの人気に賭けるよりも、完全に優れたゲームが平凡なショーに変わった例は数多くあります。 問題の一部は、特定のゲームのファンが、その硬貨の額面を硬貨で費やすという誤った信念に由来し、アニメの適応を購入する人がいる一方で、得られる収入は、 最初の場所でショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての適応が悪いです。 多くの人が既存のストーリーとキャラクターを使用して単純な方法を採用していますが、正直言ってそれ以上のものはありませんが、もっと修正的なアプローチをとってゲームのストーリーラインのさまざまな要素を調整しようとするものがあります（プロット、 新しいテーマを追加し、既存の文字を改善する - ティアーズ・トゥ・ティアラは、修正主義的アプローチの良い例です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コインの反対側には、ゲームの既存のキャラクターと彼らが完全に新しい物語を作り出すために生きる世界を単に使用するアニメ化があります。 テイルズオブヴェスペリア：First Strikeのようなタイトルは、この方法が直接的な適応ができない方法でゲームを強化する方法を証明していますが、この方法も固有の問題を抱えています（例えば、プロットが実際にゲームの世界の枠組み ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授とエイリアン・ウイト・ヒメ（レイトン教授と永遠の歌姫）は後者のカテゴリーに入り、子供たちやゲームのファンを対象としたショーのように見えるかもしれませんが、驚くほど深みがあります 期待する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、考古学とパズル愛好家のハースルレイトンと彼の自画像「ナンバーワンの弟子」ルークの教授から始まります。ビッグベンの盗難を調査しています（知らないあなたには、ビッグベンは実際にはベルのニックネームです。 ほとんどの人がタワーのためにそれを使います）。 この調査の成功に続いて、レイトンが古い知り合いであるオペラ歌手、ジェニス・クワトレーヌから手紙を受け取るまで、ペアは通常の仕事を続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして別の冒険が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から目立つものの1つは、すべての視聴者がゲームに精通しているわけではないという認識である。 オープニング5分は、キャラクターと世界をビジュアルで説明的な意味で簡潔に紹介しています。 必然的に重要な事実だけが伝えられますが、最初のいくつかのシーンでは、劇的な視聴者を除いてすべての人が映画を楽しむのに十分な情報があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは表面上は子供向けの映画であることを考えると、適切なストーリーはうまく形成され、すばらしいペースで進められますが、特定のキャラクターやイベントについては、予測可能性があります。 プロットは、ほとんどの場合、いくぶん単純化されていますが、視聴者の年齢に関係なく、視聴者の推測を維持できる独創性の点滅があります。 しかし、おそらくエターナル・ディーバの最も驚くべき側面は、それが実際には面白い映画だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ゲームのメカニックのいくつかの側面をかなり興味深い方法で組み込んでいます。 これがレイトン教授の世界に基づいていることを考えると、解決すべきパズルがありますが、これに加えて、映画とゲームを非常に微妙な方法でリンクさせている点が散見されています。 その一例は、ゲームのパズルに使用されているフォントとまったく同じフォントであるため、最初のパズルのレイトンとルークが短い話を解くための数字表記です。 この細部への注意は、ゲームをプレイした人に特に役立つかもしれませんが、没入型の品質はレイトン教授のことを聞いたことがない人にとっても実感できるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映像の面では、永遠の歌姫は、ゲームのファンが見たいと思うすべてのものです。 レイトンとルークはゲームのように正確に表示され、残りのキャラクターはできるだけ個性的に見えるように設計されています。 ムービー内の誰もが、自分の衣服にまっすぐに異なるルック・アンド・フィールを持っています。デザインに取り入れられた努力だけを賞賛することができます。 彼らはシンプルな側面にあると認めていますが、ショーでの個性的な特徴の数は他にも多くあります。 この細部へのこだわりは、ファンが望むような風変わりで表現力豊かな風景にも当てはまりますが、CGの使い方は背景から少しは目立っていますが、不一致はごくわずかであり、バランスを崩すほどではありません シーンの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーには非常に優れたアニメーションも含まれていますが、その多くは非常に流動性が高く、振り付けが良いですが、特定のキャラクターのアクションや動きがあります。 つまり、これはキッズ映画であり、アニメーションの見知らぬ側面は、映画のターゲットオーディエンスに、より高齢の人よりも魅力的かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、彼の帽子を握ってレイトンの戦いを見なければならないという事実が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトンとルークの主役が小泉義と堀北真希の3人のゲームで声優の声で演奏されているため、エターナル・ディーヴァはちょっと珍しいです。 残りのキャストはJenis QuatlaneのMizuki NanaとMelina WhistlerのOrikasa Fumikoを含むかなり有名な名前で構成されており、彼らが映画にもたらす経験は本当に語っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでもディスプレイに豊富な効果がありますが、それぞれ非常に明確でよく同期していますが、ショーの星の1つは実際には音楽です。 タイトルが示唆しているように、音楽は永遠の歌姫で重要な役割を果たしており、映画は提供されている作品を大いに活用しています。 これに加えて、ボーカル・トラックはインストゥルメンタル・トラックと同じように吸収され、そのすべてが手続きに真正性のある空気を加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ひとつの小さな不満は、映画が意味のある方法で文字を開発するのに十分な時間に近くないことです。永遠の歌姫も例外ではありません。 一部の人々とあまりにもよく座っていないかもしれないアニメの側面の1つは、レイトンとルークの両方が少なくとも最初の試合をプレイした場合には十分に評価できるという事実であり、したがって5分の導入の理由です。 しかし、問題は、もし1人がThe Curious VillageとPandora&amp;rsquo;s Box（The Eternal Divaの前にリリースされた唯一の2つのゲーム）をプレイしたとしても、まだ不足しているものがあるということです。 映画は本当にレイトンやルークを何とか開発しようとはしません。私はそれらをキャラクターとして好きですが、真実は彼らが最初から最後まで非常に一次元であるということです。 映画の中ではうまくいきますが、残念ながら、キャラクターを前方に運ぶだけでは不十分です。実際には冒険をしているのではなく、単に冒険をしているような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この「浅み」は、話し手の役割を果たす他のすべての人物の近くにも存在し、映画の全体的な楽しさを損なうことはありませんが、それを真剣に受け止めることも難しくなります。 残念ながら、映画のビデオゲームの起源からの遺産であるように見えます。将来の作品では、劇場での試合に出すのではなく、文字を試してみることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうであれば、正直なところ私は永遠の歌を楽しんだが、再び、私はむしろゲームを楽しんだ。 ムービーはあまり複雑でも課税もされていないし、Sherlock Holmes、Tomb Raider、A-Teamの間の奇妙な交わりのようなものに物語を作り出すいくつかの素敵なコンセプトが紹介されている。 映画を見て）、すべてのいくつかの非常に適切なマナーに包まれ、乾燥英国ウィット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは映画が子供やゲームのファンに非常に明らかに食べ物であると認められていますが、ほとんどの人を幸せにするためには十分です。 永遠の歌姫は、レイトン教授の話の余分な章のようなものではありません。そのため、多くの真っ直ぐな順変換がちょうど一致しないように見えるという魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、フランチャイズがどれくらい多くのゲームを販売するのだろうかと思うのですが、これは賞賛された広告ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Game adaptations seem to be a bit of a tricky subject for most anime studios for some reason. There are numerous examples of a perfectly good game being turned into mediocre show for no other reason than to cash in on the game&amp;rsquo;s popularity. Part of the problem stems from the mistaken belief that fans of a particular game will spend their hard earned cash on a sub par representation of it, and while there are people who will buy the anime adaptation, the resulting income barely justifies the cost of making the show in the first place.    Not all adaptations are bad though. While many adopt a rather simplistic method using the existing storyline and characters (and nothing more than that to be honest), there are a few that take a more revisionist approach and attempt to reconcile various elements of the game&amp;rsquo;s storyline (t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kindergraph&#34;&gt;kindergraph&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的な視聴者の間では、映画の作品が血液と性別が「成熟している」という縫い目で爆発する必要があるという大きな誤解があるようです。 レイトン教授と永遠の歌姫、それに映画のように、風化したベテランの名誉のバッジのようなRの格付けを付けた映画を見る人が増え、その損失です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Eternal Diva」は、Layton教授の一連のパズルゲームをベースにした一連のアニメ映画の中では初めてのシリーズです。 ゲームは誰のためのものではありませんが、ゲームのタイムラインよりもずっと前から映画が撮られています（始めの短いシーンは例外ですが、何が起こっているのかを簡単に伝えることができます）。 長い既存のキヤノンまで。 プロットは簡単です：レイトンとルークは、勝者が不滅を得る不思議なマスクされた男が主催するコンテストの真っ只中に閉じ込められ、不運な敗者はすべて死ぬでしょう。 しかし、すべてがそうであるとは限りません（それはこれまでですか？）、教授と彼の若い見習いは、事件の底に到達することを彼らの使命にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは多面的であり、思考があり、素早く歩調を合わせていますが、それは決して馬鹿げていません（ハーセル・レイトンはこのヘリコプターをスクラップの箱でジャングルの中に作りました！）。 映画がそのクライマックスに向かって構築されるにつれて、それはますます奇妙になるが、その点ではあまりにも真剣にそれを取っているようではない。 それはいつまでも楽しいことだと思っています。視聴者がレイトンを何百フィートも見送って、彼のトレードマークのトップハットをその場所から邪魔しないように見守ることができれば、 プロットの残りの部分と一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この執筆は、マイナーキャラクターでさえも目立つ仕事をしています。 彼らはすべて不死の賞を追い求める理由を持っています。 すべてのキャラクターは、「クルキーキー」を除いて、明確な人格とモチベーションを持っていません（グロスキーを除いて、彼は悪いキャラクターではありませんが、正義の奉仕、サメレスリング、毛むくじゃらの胸のつぼみをしています）。 主人公については、教授の名前は、父親のキャラクターであり、その患者は、最も過激な被験者でさえも、遠慮していても、エリートや卑劣に見えるのではなく、キャラクターに対する尊敬の感覚を与える。 それは不器用な文章に導かれた）。 私たちの若いワトソンであるルーク・トライトンは、観察者の神経に格子を付けずにかわいくて、確かに子供のように扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインはアニメの中でもユニークで、（私のような）視聴者をさらに愛し、他の人を追い払う。 芸術的なスタイルは、非常にシンプルなもので、西洋の漫画を模倣したもので、日本人のひねりを受けています。この映画は、埃の多い日当たりの良いエドワード朝のイングランドに置き換えられています。 芸術やキャラクターが動く方法さえも表現力豊かで充分に流動的であるため、キャラクターをすばやく見ても視聴者は自分の個性を知ることができます。 キャラクターのデザインを見ると、同じ幼稚園の漫画が絵に描かれていることを期待して許されるかもしれませんが、OLMはビクトリア朝の建築やその他の設定を気に入った細部に描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授のゲームに精通している人は、サウンドトラックの曲をいくつか、特にレイトン自身のキャッチーなライトモティフをカメオのように見せてくれます。 映画のオリジナル曲は、水木奈々の驚くほど魅力的なボーカル作品を魅了しています（私は彼女の声がグレーティング以外のものになったのは初めてです）。 マイナーなキャラクターの中には誇張されたものや、言葉遣いの良いものがありますが、それはうまくいきますが、予期しないことではありません（これは結局のところ漫画です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画について流しているように聞こえたら、それはおそらく私だからです。 私がこのアニメを楽しんだのは最後のことを覚えていません。それはおそらく、私の想像以上の期待とそれに基づいたゲームの愛に起因するものですが、レイトン教授と永遠の歌姫を正直に悪いと呼ぶ人はいません 映画。 それはチャンスの価値がある。 それを1つ与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kindergraph/reviews&#34;&gt;kindergraph&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There seems to be some great misconception among the general viewership that a work of film needs to be bursting at the seams with blood and sex to be “mature”. More people will see a film that wears an R rating like a badge of honour on a weathered veteran than will see Professor Layton and the Eternal Diva and films like it, and it’s their loss.    ‘Eternal Diva’ is the first in a planned series of anime films base &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piegoose&#34;&gt;Piegoose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授のゲームをプレイしたり聞いたことがある人には、この映画はその宇宙の中でそれ自身の物語として役立ちます。 私はゲームのプロットとこの映画の関係を見るためにゲームをプレイしていませんでしたが、誰が誰で、誰がゲームの主人公であるかを理解するのに問題はありませんでした。 それだけではなく、ゲームをプレイしたことはありませんでした（しかし常に素晴らしい品質を聞いています）。私はいつもレイトン教授は、解明するにはやや複雑なものを持つミステリー解決の集中ゲームだと考えていました。 この映画は、MAL上では、それを記述するためのジャンルの「謎」しか含まれていませんが、レイトンの靴を持っていて、一見不可能な問題のリストを解決する方法を見ていると思います。 私がジャンルを選ぶことを担当していたのなら、「冒険」と「ファンタジー」が含まれていて、これが実際にどのような映画であるかをよりよく知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授のゲームをプレイしたことは一度もなかったことを思い出させたり、彼らのようなものを尋ねたりしたことを思い出して、私はいつも問題が解決されたことのないデバイス あらゆる形のファンタジー関与。 それは常にカラフルなシャーロックホームズのライン上の何かとしてカバー写真に自分自身を提示しました。これは私がこの映画に入る前に何を持っていたかを示しています。 私はそれが少し家族にやさしいと思っていましたが、そうですが、プロットへのファンタジーの関与は、私が望んでいたよりはるかに強かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービー全体を通して、ファンタジーに頼らない3〜4つの謎を解くことができました（これは、それを解決することがより不合理になるでしょう）。 これらのミステリーの一部はちょっと賢いものでしたが、一部のものはそれほどではありませんでした。 一般的に謎の面はかなり弱く、私はこの映画でもっとも大きな失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとそのインタラクションはおそらく、映画の中で最も興味深い部分であり、最初に近い雰囲気でした。 芸術的なスタイルも素晴らしいアニメーションで面白かったですが、時には、絵の品質は本格的な映画にとってはやや単純すぎるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の幻想的な側面に注意するもう1つの点は、彼らが特に悪くないことであり、深み（実際には謎の深さよりも皮肉なほど深い）ですが、謎の映画はファンタジーを 解決策を試してみてください。 この映画は、その深い幻想のテーマの中で、人間がどのようにしてそれが他の人々の信念と衝突しても、それが本当に何が起こっているのかを理解することは不可能であるということについての独自の理解を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画を嫌うことはありませんでしたが、私はそれにも感銘を受けませんでした。 私の期待や前提は、シリーズのファンがこの映画で期待していたものを正確に得ているかもしれないので、事前に注意する必要があります。 それは非常によくシリーズの偉大な適応かもしれません。 それは、この映画では非常にシンプルで非常に希少であることがわかった、その謎の側面を概観しているように見えるだけのシリーズです。 私は、この映画が謎の映画としてではなく、家族に優しい、冒険の幻想のようなものになってはならないというゲームに慣れていない人たちのために言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Piegoose/reviews&#34;&gt;Piegoose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those who&amp;rsquo;ve played or heard of the Professor Layton games, this movie serves as its own story within that universe. While I haven&amp;rsquo;t played any of the games myself to see the relations of those game&amp;rsquo;s plots and this movie, I had no issues understanding who is who and who is most likely the main characters of the games. That as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanaji&#34;&gt;Hanaji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はルパン三世とカリオストロの城を何度も完成させたような気がしましたが、実際には、ルパン三世と Cagliostroは私が今まで見た中で最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてレイトン教授から始まります。そして、ルック教授はレイトン教授の元知り合いだった非常に重要な人物によってオペラに招待されています。レイトン教授の映画を見て、すべての演技が突然狂ってしまう 完成したパズルが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prof.Laytonのすべてのゲームで聞いたように、スコアは驚くほど驚異的で、スタジオジブリが行ったショーを見ているような気分になります。CGに少し頼るかもしれませんが、実際にはかなりうまくいく すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は彼らが米国中の映画館でこれを公開しなかったことに失望しています。ポニョを売る可能性がありました。 あなたが子供だったときに経験した興奮を感じさせるアニメが必要な場合、これはあなたが探しているアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hanaji/reviews&#34;&gt;Hanaji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d have to tell you one thing, Finishing this anime made me feel like I finished Lupin III and the Castle o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyfighter&#34;&gt;Tyfighter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブッシュの周りには打ちのめされません、レイトン教授と永遠の歌姫は良いビデオゲーム映画の一つです。 私はそれが買う価値があると言うことを敢えてするだろう！ 私は飛行中に日本へ行く途中、初めてこれを見たときに頭を傷つけていました。 幸いにも、この映画には英語の字幕があり、私はそのプロットを理解することができました。 私はそれを見終わったとき、私はうれしく驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最も重要な要素の1つはストーリーです。 それは、ビデオゲームのいずれにも基づいていないオリジナルのストーリーであり、ファンの素晴らしい特典であるゲームのタイムラインを使ったキヤノンであるはずです。 ゲームのように、主なプロットは、視聴者が推測し続ける本物の謎と、この映画の移行で完璧に起こるパズルです。 パズルは強制されていないと実際にプロットを続ける。 それは、キャラクターがそれを解決する前に、パズルを解決するための視聴者のゲームのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはとてもいいです。 私はそれが伝統的な手描きのアニメーションとコンピュータ生成の画像の両方でビデオゲームと同じスタイルでどのように行われるのが大好きです。 船や島の背景を見るのはすばらしく、アクションシーンは自然に動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はこの映画の中で一番私には際立っていました。 映画は永遠の歌姫と呼ばれているので、良いボーカルに適しています。 ボーカルの曲とオーケストラ曲の両方が美しく聞こえます。 もちろんレイトン教授のビデオゲームのテーマが演奏されますが、私の好きな曲は「Jenis &amp;lsquo;Tears」、「Sun of Song」、「The Eternal Diva」です。曲の詳細はあまり書かれていません ストーリーにとって重要なのですが、ストーリー、トーン、そしてムードの中で、これらを合計したものと信じています。 私は彼らのMP3を常に聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、これは素晴らしいアニメ映画とビデオゲームのムービーです。 それは日本で多くの称賛を受け、それにアメリカのDVDリリースもありました。 あなたはおそらくウォルマート（それは私がどこにいるか）またはアニメストアでコピーを見つけることができます。 私は映画のサウンドトラックは持っていませんが、所有する価値があると思います。 私はいつもこの映画を何度も見てうれしいです。  Layton教授と永遠のDivaがMyAnimeListで10/10、Rotten Tomatoesで5/5を獲得しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tyfighter/reviews&#34;&gt;Tyfighter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let’s not beat around the bush, Professor Layton and the Eternal Diva is one of the good video game movies. I would even dare to say that it’s worth buying! I was scratching my head when I first saw this on my way to Japan o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xowlreed&#34;&gt;Xowlreed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は全く驚いているわけではありません。
レイトン教授のゲームは私がプレイした最高のゲームです。 これまで
そして、ゲームと同じように、この映画のストーリーラインはまったく叙事詩であり、音楽は最高です（あなたが思うかもしれないEPICに似た他の形容詞もあります）。
私はこの映画がもっと知られていたはずだと思っていますが、もちろんそれを見ている皆さんはゲームのせいです。
だから、私の「アドバイス」はあなたがこの映画を見るだけでなく、あなたが見ている平均的なゲームではないので、ゲームをプレイすることです。 ちょうどこの映画のように、彼らは完璧なストーリーラインに焦点を当て、他の重要なものではない。
とにかく、叙事詩、驚くべき、伝説的な、素晴らしい、&amp;rdquo;sugoi»、この映画はすべてそれをやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xowlreed/reviews&#34;&gt;Xowlreed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, its not that I&amp;rsquo;m surprised at all.  The Professor Layton games are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyclonestar&#34;&gt;Cyclonestar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はレイトン教授の年齢層のファンでした。その映画について聞いたとき、私は好奇心を持っていました。私はそれについても素晴らしい評価をしていました。 本当にそれは良い？ 私が知っているようにレイトン教授は物語の点で決して失敗しないので、ついに映画を見ることになった。私はそれが好きだった？私はそれが嫌いでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
この映画の話は壮観です。ゲームとは異なり、非常によく書かれていて、すべてのパズルのための探求がありました。 私がそれを持っていた唯一の欠点は、結局のところ、答えられていない質問がいくつか残っていたことです。エミー賞は動物虐待を使用しています。 そして、唯一の他の欠陥（あるいは多分私はレイトン・プロのあまりにも多くのものだったし、自分自身を考え出した）が、レイトンが映画の終わり近くのどこに向かうのかを明らかにすることができた。 あなたはそれを見た。
アート8/10
さて、芸術についてはあまり言いませんが、それはゲームのCGIカットシーンと同じです。ロンドンの昔にどのように設定されているかを思い起こさせる素敵な手描きの芸術だと言わざるを得ません。
Sound7 / 10
声の演技は素晴らしかった。私が持っている唯一の欠点は、音楽の一部です。特に、メインテーマになるときです。それは、レイトン教授の最初の教訓のリミックスであり、とても良いものではありませんでした。
キャラクター10/10
さて、すべてのキャラクターは素敵なキャラクターを持っていました。 エミー賞がラスト・スペクターでやったように、エミー賞がもう少し貢献してくれたら、私はそれが好きだったでしょう。 私が本当に愛してくれるキャラクターはAmelia Ruthでした。 彼女はよく発達しており、世話をしています。 さらに、ポイントは彼女がどれほどスマートであるかを知ることができます。 彼女はレイトン自身のパズルと同じようにスマートです。そして彼らはスクリーンショットで頭を大きくしても、フロアにカメオとしてフィットすることができました（FLORA RULES!!申し訳ありませんが、フローラファン）。 私はまた、メリナは素晴らしい人物だと思う。 そしてJaniceが2人は非常にシンプルな性格を持っています。それは残念ですが、これらのキャラクターのどれもがロンドンの人生ではありません（はい、Last SpectreとLondon Lifeが以前に出てきましたが、
楽しさ10/10
しかし、私の妹は楽しんでいませんでしたが（途中で2分も見ましたが）、私はこの映画を楽しんでいました。映画のいたるところでいつも飽きることがなく、一時停止したような気がしませんでした。
全体的な9/10
この映画はすごく素晴らしく、私は誰にでも推薦します。シリーズに参加した人は、Last Spectreを最初に再生してから映画を観る必要があるかもしれません。私はCyclonestarです。 私のレビューが半分以下になるまでこれは役に立たないと言ってはいけません（このウェブサイト全体で1回の他のすべてのレビューと同じように）次回まで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyclonestar/reviews&#34;&gt;Cyclonestar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay,I&amp;rsquo;ve been a Professor Layton fan for ages and when I heard about the movie,I got curious.I found wonderful reviews about it,even it being given a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; about 900 times or so.I thought &amp;lsquo;Is is really that good?&amp;rsquo; as I know Professor Layton never fails in terms o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由でゲームのアダプテーションは、ほとんどのアニメスタジオにとって難しいテーマのようです。 他の理由でゲームの人気に賭けるよりも、完全に優れたゲームが平凡なショーに変わった例は数多くあります。 問題の一部は、特定のゲームのファンが、その硬貨の額面を硬貨で費やすという誤った信念に由来し、アニメの適応を購入する人がいる一方で、得られる収入は、 最初の場所でショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての適応が悪いです。 多くの人が既存のストーリーとキャラクターを使用して単純な方法を採用していますが、正直言ってそれ以上のものはありませんが、もっと修正的なアプローチをとってゲームのストーリーラインのさまざまな要素を調整しようとするものがあります（プロット、 新しいテーマを追加し、既存の文字を改善する - ティアーズ・トゥ・ティアラは、修正主義的アプローチの良い例です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コインの反対側には、ゲームの既存のキャラクターと彼らが完全に新しい物語を作り出すために生きる世界を単に使用するアニメ化があります。 テイルズオブヴェスペリア：First Strikeのようなタイトルは、この方法が直接的な適応ができない方法でゲームを強化する方法を証明していますが、この方法も固有の問題を抱えています（例えば、プロットが実際にゲームの世界の枠組み ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授とエイリアン・ウイト・ヒメ（レイトン教授と永遠の歌姫）は後者のカテゴリーに入り、子供たちやゲームのファンを対象としたショーのように見えるかもしれませんが、驚くほど深みがあります 期待する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、考古学とパズル愛好家のハースルレイトンと彼の自画像「ナンバーワンの弟子」ルークの教授から始まります。ビッグベンの盗難を調査しています（知らないあなたには、ビッグベンは実際にはベルのニックネームです。 ほとんどの人がタワーのためにそれを使います）。 この調査の成功に続いて、レイトンが古い知り合いであるオペラ歌手、ジェニス・クワトレーヌから手紙を受け取るまで、ペアは通常の仕事を続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして別の冒険が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から目立つものの1つは、すべての視聴者がゲームに精通しているわけではないという認識である。 オープニング5分は、キャラクターと世界をビジュアルで説明的な意味で簡潔に紹介しています。 必然的に重要な事実だけが伝えられますが、最初のいくつかのシーンでは、劇的な視聴者を除いてすべての人が映画を楽しむのに十分な情報があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは表面上は子供向けの映画であることを考えると、適切なストーリーはうまく形成され、すばらしいペースで進められますが、特定のキャラクターやイベントについては、予測可能性があります。 プロットは、ほとんどの場合、いくぶん単純化されていますが、視聴者の年齢に関係なく、視聴者の推測を維持できる独創性の点滅があります。 しかし、おそらくエターナル・ディーバの最も驚くべき側面は、それが実際には面白い映画だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ゲームのメカニックのいくつかの側面をかなり興味深い方法で組み込んでいます。 これがレイトン教授の世界に基づいていることを考えると、解決すべきパズルがありますが、これに加えて、映画とゲームを非常に微妙な方法でリンクさせている点が散見されています。 その一例は、ゲームのパズルに使用されているフォントとまったく同じフォントであるため、最初のパズルのレイトンとルークが短い話を解くための数字表記です。 この細部への注意は、ゲームをプレイした人に特に役立つかもしれませんが、没入型の品質はレイトン教授のことを聞いたことがない人にとっても実感できるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映像の面では、永遠の歌姫は、ゲームのファンが見たいと思うすべてのものです。 レイトンとルークはゲームのように正確に表示され、残りのキャラクターはできるだけ個性的に見えるように設計されています。 ムービー内の誰もが、自分の衣服にまっすぐに異なるルック・アンド・フィールを持っています。デザインに取り入れられた努力だけを賞賛することができます。 彼らはシンプルな側面にあると認めていますが、ショーでの個性的な特徴の数は他にも多くあります。 この細部へのこだわりは、ファンが望むような風変わりで表現力豊かな風景にも当てはまりますが、CGの使い方は背景から少しは目立っていますが、不一致はごくわずかであり、バランスを崩すほどではありません シーンの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーには非常に優れたアニメーションも含まれていますが、その多くは非常に流動性が高く、振り付けが良いですが、特定のキャラクターのアクションや動きがあります。 つまり、これはキッズ映画であり、アニメーションの見知らぬ側面は、映画のターゲットオーディエンスに、より高齢の人よりも魅力的かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、彼の帽子を握ってレイトンの戦いを見なければならないという事実が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトンとルークの主役が小泉義と堀北真希の3人のゲームで声優の声で演奏されているため、エターナル・ディーヴァはちょっと珍しいです。 残りのキャストはJenis QuatlaneのMizuki NanaとMelina WhistlerのOrikasa Fumikoを含むかなり有名な名前で構成されており、彼らが映画にもたらす経験は本当に語っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでもディスプレイに豊富な効果がありますが、それぞれ非常に明確でよく同期していますが、ショーの星の1つは実際には音楽です。 タイトルが示唆しているように、音楽は永遠の歌姫で重要な役割を果たしており、映画は提供されている作品を大いに活用しています。 これに加えて、ボーカル・トラックはインストゥルメンタル・トラックと同じように吸収され、そのすべてが手続きに真正性のある空気を加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ひとつの小さな不満は、映画が意味のある方法で文字を開発するのに十分な時間に近くないことです。永遠の歌姫も例外ではありません。 一部の人々とあまりにもよく座っていないかもしれないアニメの側面の1つは、レイトンとルークの両方が少なくとも最初の試合をプレイした場合には十分に評価できるという事実であり、したがって5分の導入の理由です。 しかし、問題は、もし1人がThe Curious VillageとPandora&amp;rsquo;s Box（The Eternal Divaの前にリリースされた唯一の2つのゲーム）をプレイしたとしても、まだ不足しているものがあるということです。 映画は本当にレイトンやルークを何とか開発しようとはしません。私はそれらをキャラクターとして好きですが、真実は彼らが最初から最後まで非常に一次元であるということです。 映画の中ではうまくいきますが、残念ながら、キャラクターを前方に運ぶだけでは不十分です。実際には冒険をしているのではなく、単に冒険をしているような感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この「浅み」は、話し手の役割を果たす他のすべての人物の近くにも存在し、映画の全体的な楽しさを損なうことはありませんが、それを真剣に受け止めることも難しくなります。 残念ながら、映画のビデオゲームの起源からの遺産であるように見えます。将来の作品では、劇場での試合に出すのではなく、文字を試してみることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうであれば、正直なところ私は永遠の歌を楽しんだが、再び、私はむしろゲームを楽しんだ。 ムービーはあまり複雑でも課税もされていないし、Sherlock Holmes、Tomb Raider、A-Teamの間の奇妙な交わりのようなものに物語を作り出すいくつかの素敵なコンセプトが紹介されている。 映画を見て）、すべてのいくつかの非常に適切なマナーに包まれ、乾燥英国ウィット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは映画が子供やゲームのファンに非常に明らかに食べ物であると認められていますが、ほとんどの人を幸せにするためには十分です。 永遠の歌姫は、レイトン教授の話の余分な章のようなものではありません。そのため、多くの真っ直ぐな順変換がちょうど一致しないように見えるという魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、フランチャイズがどれくらい多くのゲームを販売するのだろうかと思うのですが、これは賞賛された広告ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Game adaptations seem to be a bit of a tricky subject for most anime studios for some reason. There are numerous examples of a perfectly good game being turned into mediocre show for no other reason than to cash in on the game&amp;rsquo;s popularity. Part of the problem stems from the mistaken belief that fans of a particular game will spend their hard earned cash on a sub par representation of it, and while there are people who will buy the anime adaptation, the resulting income barely justifies the cost of making the show in the first place.    Not all adaptations are bad though. While many adopt a rather simplistic method using the existing storyline and characters (and nothing more than that to be honest), there are a few that take a more revisionist approach and attempt to reconcile various elements of the game&amp;rsquo;s storyline (t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kindergraph-1&#34;&gt;kindergraph&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的な視聴者の間では、映画の作品が血液と性別が「成熟している」という縫い目で爆発する必要があるという大きな誤解があるようです。 レイトン教授と永遠の歌姫、それに映画のように、風化したベテランの名誉のバッジのようなRの格付けを付けた映画を見る人が増え、その損失です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Eternal Diva」は、Layton教授の一連のパズルゲームをベースにした一連のアニメ映画の中では初めてのシリーズです。 ゲームは誰のためのものではありませんが、ゲームのタイムラインよりもずっと前から映画が撮られています（始めの短いシーンは例外ですが、何が起こっているのかを簡単に伝えることができます）。 長い既存のキヤノンまで。 プロットは簡単です：レイトンとルークは、勝者が不滅を得る不思議なマスクされた男が主催するコンテストの真っ只中に閉じ込められ、不運な敗者はすべて死ぬでしょう。 しかし、すべてがそうであるとは限りません（それはこれまでですか？）、教授と彼の若い見習いは、事件の底に到達することを彼らの使命にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは多面的であり、思考があり、素早く歩調を合わせていますが、それは決して馬鹿げていません（ハーセル・レイトンはこのヘリコプターをスクラップの箱でジャングルの中に作りました！）。 映画がそのクライマックスに向かって構築されるにつれて、それはますます奇妙になるが、その点ではあまりにも真剣にそれを取っているようではない。 それはいつまでも楽しいことだと思っています。視聴者がレイトンを何百フィートも見送って、彼のトレードマークのトップハットをその場所から邪魔しないように見守ることができれば、 プロットの残りの部分と一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この執筆は、マイナーキャラクターでさえも目立つ仕事をしています。 彼らはすべて不死の賞を追い求める理由を持っています。 すべてのキャラクターは、「クルキーキー」を除いて、明確な人格とモチベーションを持っていません（グロスキーを除いて、彼は悪いキャラクターではありませんが、正義の奉仕、サメレスリング、毛むくじゃらの胸のつぼみをしています）。 主人公については、教授の名前は、父親のキャラクターであり、その患者は、最も過激な被験者でさえも、遠慮していても、エリートや卑劣に見えるのではなく、キャラクターに対する尊敬の感覚を与える。 それは不器用な文章に導かれた）。 私たちの若いワトソンであるルーク・トライトンは、観察者の神経に格子を付けずにかわいくて、確かに子供のように扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインはアニメの中でもユニークで、（私のような）視聴者をさらに愛し、他の人を追い払う。 芸術的なスタイルは、非常にシンプルなもので、西洋の漫画を模倣したもので、日本人のひねりを受けています。この映画は、埃の多い日当たりの良いエドワード朝のイングランドに置き換えられています。 芸術やキャラクターが動く方法さえも表現力豊かで充分に流動的であるため、キャラクターをすばやく見ても視聴者は自分の個性を知ることができます。 キャラクターのデザインを見ると、同じ幼稚園の漫画が絵に描かれていることを期待して許されるかもしれませんが、OLMはビクトリア朝の建築やその他の設定を気に入った細部に描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授のゲームに精通している人は、サウンドトラックの曲をいくつか、特にレイトン自身のキャッチーなライトモティフをカメオのように見せてくれます。 映画のオリジナル曲は、水木奈々の驚くほど魅力的なボーカル作品を魅了しています（私は彼女の声がグレーティング以外のものになったのは初めてです）。 マイナーなキャラクターの中には誇張されたものや、言葉遣いの良いものがありますが、それはうまくいきますが、予期しないことではありません（これは結局のところ漫画です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画について流しているように聞こえたら、それはおそらく私だからです。 私がこのアニメを楽しんだのは最後のことを覚えていません。それはおそらく、私の想像以上の期待とそれに基づいたゲームの愛に起因するものですが、レイトン教授と永遠の歌姫を正直に悪いと呼ぶ人はいません 映画。 それはチャンスの価値がある。 それを1つ与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kindergraph/reviews&#34;&gt;kindergraph&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There seems to be some great misconception among the general viewership that a work of film needs to be bursting at the seams with blood and sex to be “mature”. More people will see a film that wears an R rating like a badge of honour on a weathered veteran than will see Professor Layton and the Eternal Diva and films like it, and it’s their loss.    ‘Eternal Diva’ is the first in a planned series of anime films base &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;piegoose-1&#34;&gt;Piegoose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授のゲームをプレイしたり聞いたことがある人には、この映画はその宇宙の中でそれ自身の物語として役立ちます。 私はゲームのプロットとこの映画の関係を見るためにゲームをプレイしていませんでしたが、誰が誰で、誰がゲームの主人公であるかを理解するのに問題はありませんでした。 それだけではなく、ゲームをプレイしたことはありませんでした（しかし常に素晴らしい品質を聞いています）。私はいつもレイトン教授は、解明するにはやや複雑なものを持つミステリー解決の集中ゲームだと考えていました。 この映画は、MAL上では、それを記述するためのジャンルの「謎」しか含まれていませんが、レイトンの靴を持っていて、一見不可能な問題のリストを解決する方法を見ていると思います。 私がジャンルを選ぶことを担当していたのなら、「冒険」と「ファンタジー」が含まれていて、これが実際にどのような映画であるかをよりよく知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイトン教授のゲームをプレイしたことは一度もなかったことを思い出させたり、彼らのようなものを尋ねたりしたことを思い出して、私はいつも問題が解決されたことのないデバイス あらゆる形のファンタジー関与。 それは常にカラフルなシャーロックホームズのライン上の何かとしてカバー写真に自分自身を提示しました。これは私がこの映画に入る前に何を持っていたかを示しています。 私はそれが少し家族にやさしいと思っていましたが、そうですが、プロットへのファンタジーの関与は、私が望んでいたよりはるかに強かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービー全体を通して、ファンタジーに頼らない3〜4つの謎を解くことができました（これは、それを解決することがより不合理になるでしょう）。 これらのミステリーの一部はちょっと賢いものでしたが、一部のものはそれほどではありませんでした。 一般的に謎の面はかなり弱く、私はこの映画でもっとも大きな失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとそのインタラクションはおそらく、映画の中で最も興味深い部分であり、最初に近い雰囲気でした。 芸術的なスタイルも素晴らしいアニメーションで面白かったですが、時には、絵の品質は本格的な映画にとってはやや単純すぎるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の幻想的な側面に注意するもう1つの点は、彼らが特に悪くないことであり、深み（実際には謎の深さよりも皮肉なほど深い）ですが、謎の映画はファンタジーを 解決策を試してみてください。 この映画は、その深い幻想のテーマの中で、人間がどのようにしてそれが他の人々の信念と衝突しても、それが本当に何が起こっているのかを理解することは不可能であるということについての独自の理解を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画を嫌うことはありませんでしたが、私はそれにも感銘を受けませんでした。 私の期待や前提は、シリーズのファンがこの映画で期待していたものを正確に得ているかもしれないので、事前に注意する必要があります。 それは非常によくシリーズの偉大な適応かもしれません。 それは、この映画では非常にシンプルで非常に希少であることがわかった、その謎の側面を概観しているように見えるだけのシリーズです。 私は、この映画が謎の映画としてではなく、家族に優しい、冒険の幻想のようなものになってはならないというゲームに慣れていない人たちのために言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Piegoose/reviews&#34;&gt;Piegoose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those who&amp;rsquo;ve played or heard of the Professor Layton games, this movie serves as its own story within that universe. While I haven&amp;rsquo;t played any of the games myself to see the relations of those game&amp;rsquo;s plots and this movie, I had no issues understanding who is who and who is most likely the main characters of the games. That as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hanaji-1&#34;&gt;Hanaji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はルパン三世とカリオストロの城を何度も完成させたような気がしましたが、実際には、ルパン三世と Cagliostroは私が今まで見た中で最高のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてレイトン教授から始まります。そして、ルック教授はレイトン教授の元知り合いだった非常に重要な人物によってオペラに招待されています。レイトン教授の映画を見て、すべての演技が突然狂ってしまう 完成したパズルが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prof.Laytonのすべてのゲームで聞いたように、スコアは驚くほど驚異的で、スタジオジブリが行ったショーを見ているような気分になります。CGに少し頼るかもしれませんが、実際にはかなりうまくいく すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、私は彼らが米国中の映画館でこれを公開しなかったことに失望しています。ポニョを売る可能性がありました。 あなたが子供だったときに経験した興奮を感じさせるアニメが必要な場合、これはあなたが探しているアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hanaji/reviews&#34;&gt;Hanaji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d have to tell you one thing, Finishing this anime made me feel like I finished Lupin III and the Castle o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tyfighter-1&#34;&gt;Tyfighter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブッシュの周りには打ちのめされません、レイトン教授と永遠の歌姫は良いビデオゲーム映画の一つです。 私はそれが買う価値があると言うことを敢えてするだろう！ 私は飛行中に日本へ行く途中、初めてこれを見たときに頭を傷つけていました。 幸いにも、この映画には英語の字幕があり、私はそのプロットを理解することができました。 私はそれを見終わったとき、私はうれしく驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最も重要な要素の1つはストーリーです。 それは、ビデオゲームのいずれにも基づいていないオリジナルのストーリーであり、ファンの素晴らしい特典であるゲームのタイムラインを使ったキヤノンであるはずです。 ゲームのように、主なプロットは、視聴者が推測し続ける本物の謎と、この映画の移行で完璧に起こるパズルです。 パズルは強制されていないと実際にプロットを続ける。 それは、キャラクターがそれを解決する前に、パズルを解決するための視聴者のゲームのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはとてもいいです。 私はそれが伝統的な手描きのアニメーションとコンピュータ生成の画像の両方でビデオゲームと同じスタイルでどのように行われるのが大好きです。 船や島の背景を見るのはすばらしく、アクションシーンは自然に動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はこの映画の中で一番私には際立っていました。 映画は永遠の歌姫と呼ばれているので、良いボーカルに適しています。 ボーカルの曲とオーケストラ曲の両方が美しく聞こえます。 もちろんレイトン教授のビデオゲームのテーマが演奏されますが、私の好きな曲は「Jenis &amp;lsquo;Tears」、「Sun of Song」、「The Eternal Diva」です。曲の詳細はあまり書かれていません ストーリーにとって重要なのですが、ストーリー、トーン、そしてムードの中で、これらを合計したものと信じています。 私は彼らのMP3を常に聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、これは素晴らしいアニメ映画とビデオゲームのムービーです。 それは日本で多くの称賛を受け、それにアメリカのDVDリリースもありました。 あなたはおそらくウォルマート（それは私がどこにいるか）またはアニメストアでコピーを見つけることができます。 私は映画のサウンドトラックは持っていませんが、所有する価値があると思います。 私はいつもこの映画を何度も見てうれしいです。  Layton教授と永遠のDivaがMyAnimeListで10/10、Rotten Tomatoesで5/5を獲得しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tyfighter/reviews&#34;&gt;Tyfighter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let’s not beat around the bush, Professor Layton and the Eternal Diva is one of the good video game movies. I would even dare to say that it’s worth buying! I was scratching my head when I first saw this on my way to Japan o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xowlreed-1&#34;&gt;Xowlreed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は全く驚いているわけではありません。
レイトン教授のゲームは私がプレイした最高のゲームです。 これまで
そして、ゲームと同じように、この映画のストーリーラインはまったく叙事詩であり、音楽は最高です（あなたが思うかもしれないEPICに似た他の形容詞もあります）。
私はこの映画がもっと知られていたはずだと思っていますが、もちろんそれを見ている皆さんはゲームのせいです。
だから、私の「アドバイス」はあなたがこの映画を見るだけでなく、あなたが見ている平均的なゲームではないので、ゲームをプレイすることです。 ちょうどこの映画のように、彼らは完璧なストーリーラインに焦点を当て、他の重要なものではない。
とにかく、叙事詩、驚くべき、伝説的な、素晴らしい、&amp;rdquo;sugoi»、この映画はすべてそれをやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xowlreed/reviews&#34;&gt;Xowlreed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, its not that I&amp;rsquo;m surprised at all.  The Professor Layton games are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cyclonestar-1&#34;&gt;Cyclonestar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はレイトン教授の年齢層のファンでした。その映画について聞いたとき、私は好奇心を持っていました。私はそれについても素晴らしい評価をしていました。 本当にそれは良い？ 私が知っているようにレイトン教授は物語の点で決して失敗しないので、ついに映画を見ることになった。私はそれが好きだった？私はそれが嫌いでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
この映画の話は壮観です。ゲームとは異なり、非常によく書かれていて、すべてのパズルのための探求がありました。 私がそれを持っていた唯一の欠点は、結局のところ、答えられていない質問がいくつか残っていたことです。エミー賞は動物虐待を使用しています。 そして、唯一の他の欠陥（あるいは多分私はレイトン・プロのあまりにも多くのものだったし、自分自身を考え出した）が、レイトンが映画の終わり近くのどこに向かうのかを明らかにすることができた。 あなたはそれを見た。
アート8/10
さて、芸術についてはあまり言いませんが、それはゲームのCGIカットシーンと同じです。ロンドンの昔にどのように設定されているかを思い起こさせる素敵な手描きの芸術だと言わざるを得ません。
Sound7 / 10
声の演技は素晴らしかった。私が持っている唯一の欠点は、音楽の一部です。特に、メインテーマになるときです。それは、レイトン教授の最初の教訓のリミックスであり、とても良いものではありませんでした。
キャラクター10/10
さて、すべてのキャラクターは素敵なキャラクターを持っていました。 エミー賞がラスト・スペクターでやったように、エミー賞がもう少し貢献してくれたら、私はそれが好きだったでしょう。 私が本当に愛してくれるキャラクターはAmelia Ruthでした。 彼女はよく発達しており、世話をしています。 さらに、ポイントは彼女がどれほどスマートであるかを知ることができます。 彼女はレイトン自身のパズルと同じようにスマートです。そして彼らはスクリーンショットで頭を大きくしても、フロアにカメオとしてフィットすることができました（FLORA RULES!!申し訳ありませんが、フローラファン）。 私はまた、メリナは素晴らしい人物だと思う。 そしてJaniceが2人は非常にシンプルな性格を持っています。それは残念ですが、これらのキャラクターのどれもがロンドンの人生ではありません（はい、Last SpectreとLondon Lifeが以前に出てきましたが、
楽しさ10/10
しかし、私の妹は楽しんでいませんでしたが（途中で2分も見ましたが）、私はこの映画を楽しんでいました。映画のいたるところでいつも飽きることがなく、一時停止したような気がしませんでした。
全体的な9/10
この映画はすごく素晴らしく、私は誰にでも推薦します。シリーズに参加した人は、Last Spectreを最初に再生してから映画を観る必要があるかもしれません。私はCyclonestarです。 私のレビューが半分以下になるまでこれは役に立たないと言ってはいけません（このウェブサイト全体で1回の他のすべてのレビューと同じように）次回まで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cyclonestar/reviews&#34;&gt;Cyclonestar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay,I&amp;rsquo;ve been a Professor Layton fan for ages and when I heard about the movie,I got curious.I found wonderful reviews about it,even it being given a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; about 900 times or so.I thought &amp;lsquo;Is is really that good?&amp;rsquo; as I know Professor Layton never fails in terms o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>