<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/iron-man/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/iron-man/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Iron Man</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/iron-man</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/iron-man</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/26227.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6875/Iron_Man/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6875/Iron_Man/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;soujimisatori&#34;&gt;SoujimiSatori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、エピソードの進行に合わせて必要に応じてこのレビューを編集しますので、お楽しみください！ 私はアイアンマンが大好きで、これがうまくいくことを願っています。 私はスコアを9から8に落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは有望そうです。うまくいけば良い展開の余地が十分にあります。 しかし、アイアンマン1＆amp; 2の実写映画のように、人々がトニー・スタークの技術を盗もうとしていることを前提としているようです。 何か違ったことがあっただろうが、そんな技術が欲しい人はいつもいるだろう。  *ショック*エピソード2以降、トニーの胸にコアの輝きがあることをアニメが示すので、プロデューサーは感謝してアニメを映画に近づけようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はそれがまともであり、スーツやキャラクターのデザインがかなり良いと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：このアニメのオープニングテーマとエンディングテーマは、歌詞を含む通常のオープニングではなく、音楽だけでした。 これはちょっと爽やかな変化でした。私は個人的にはオープニングとエンディングの音楽が好きでした。異なるテンポと時間の緊急性をもたらしました。 サウンドエフェクトは優れていましたが、アイアンマンのファンには、反発光線のより素晴らしいライブアクションムービー効果が聞こえることはありませんが、サウンドエフェクトのリミックスバージョンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは個人的に私にとってはもっと失望した部分でした。 私が好きだったのと同様に、キャラクターの紹介は行われなかったし、特定の女性リードの導入はあまりにも急に感じられた。  （私はあなたがすべてあなた自身でそれを理解することができると確信しています！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：最初のエピソードは私の心のレースをした、私は非常に楽しんでいた。 戦いの場面は良くなっていて、エピソードの終わりには小さなクリフハンガーが私に次のエピソードを見たいと思った。 しかし、トニーがエピソード2で新しい十二宮のサインと戦わなければならないという事実を考えれば、彼は戦うためにさらに10つの兆候があると推測できる。 これにより、アニメが視聴者に与える可能性のあるサスペンスが減少し、全体としての楽しみが減少しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私が前に述べたように、それは有望に見えます。 私は次の少数のエピソードがこの今シーズンのより好きなアニメの1つになるためにこのアニメを形作るのを助けることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoujimiSatori/reviews&#34;&gt;SoujimiSatori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, I will edit this review if necessary as the episodes go along, so stay tuned! I quite like Iron Man, and hope this will turn out well. I&amp;rsquo;ve dropped the score from a 9 to an 8.    Story: The story seems prom &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunlocksp&#34;&gt;gunlocksp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメの初めてのレビューです&amp;hellip;しかし、このアニメは悪いと私は本当にそれについて何かを言う必要があることが失望している&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見てみましょう&amp;hellip;私は最初にアイアンマンアニメを聞いたとき、私は本当に、特に最初のアイアンマン映画（私の心を完全に吹く）で、
それから、私はそれを見始めた&amp;hellip;すべての12のエピソードと誰かがあなたにこのアニメを手渡して、それを見てあなたに言うなら、私にこれを教えさせてください&amp;hellip;しないでください!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語そのものを見直します&amp;hellip;普通の芸術ではなく、悪魔の音楽でもひどい人物でもないなど&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫だった&amp;hellip;私はちょっと子供の時から十代の若者への成果を示し、彼が最初に作ったアイアンマンスーツを使って捕虜から逃げたときのシーンをどのように挿入したのか、オープニングが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードを見たとき、私はそれがアメリカに拠点を置くことを期待していたのですが&amp;hellip;それは日本のトニー・スタークに終わったのですか？ それは奇妙なことですが、技術的にはまだこれを取ることができます。これはANIMEです&amp;hellip; lolxx&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;エピソードが進行すると&amp;hellip;ボールが下り坂に転がり始めるときだった&amp;hellip;メイクスと戦う&amp;hellip;そしてこれは何？ マインドコントロール？  WTH？ 今、X-Menを見ていますか？ 私は真剣に彼らが思い付くことができる他のより良いアイデアがあるのですか？ 日本でそれをベースにしても大丈夫です&amp;hellip;しかし、全面的な戦いを続けるゾディアックは、世界を占有したいと思っています。世界は独創的ではありません&amp;hellip;. =。=
そしてそれの最悪のことは、死んでいると思われる人を育てることさえあるということです！ 何が一体？ エピソードはいつ間違っていたのですか？ どのように間違っていたのですか？ なぜそれは間違っていたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいたもう一つのことは、ほとんどがアイアンマンが彼の手のひらを彼の手に渡した最後の6つのエピソードの間に、彼がまだアイアンマンの奇跡であることを知っていることです。
そして女の子が変身する/変身する/閃光する&amp;hellip;鎧を着るシーン&amp;hellip;どうしたの？ それはどんな技術ですか？ ナノテクノロジー！？パワーレンジャー？ アイアンマンはそれをすることさえできなかった！ 彼ができるならば、トニー・スタークは、彼が欲しいときにいつでも大声で叫ぶことができた。 アイアンマンアーマーON！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、良いエピソードと悪いエピソード（例えばフィラー）を持つアニメがありますが、これは実際にケーキを取る&amp;hellip;それはそれほど悪く、私は引用 &amp;lsquo;あなたはむしろバッファローをあなたの耳の中にジアロエアダンプを取る&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが作った12のエピソード&amp;hellip;私が見た12のエピソード&amp;hellip; 12のエピソードはひどくねじ込み、彼らは沈んだひびの穴で&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunlocksp/reviews&#34;&gt;gunlocksp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first-ever review on an anime&amp;hellip; but this anime is sooo bad and disappointing that I really need to say something about it&amp;hellip;     Let&amp;rsquo;s see&amp;hellip; when I first heard of an Iron Man anime, I was REALLY excited to say the least - especia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;swordfish-san&#34;&gt;swordfish-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マーベルのこれまでに成長してきた自我とアニメ業界の発展との間の明白なつながりを除けば、鉄人は平凡で、かなり無意味なショーです。 明らかにショーは日本でどのようにショーが行われているのかによって、西洋と日本の両方の文化が混ざり合っていますが、トニー・スタークはまともな日本語を話せませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人にとって、このショーは、アニメを宣伝するアニメーション予告編とアニメ自体の間に明確かつ絶望的な対比を示すため、大きな失望です。 アニメーションそのものは、鎧をまとめるなどの特別な場面を適度に満たしているように感じますが、いずれの映画にも当てはまりません。 彼らは首都を持たないため、同社は映画に生きていないと言えるでしょう。 しかし、トレーラーからの虚偽の表示は、アニメの裂け目がどのくらいあるかを示しています。 監督がキャラクターの代わりにアイアンマンをもっと見ることにしたら、ショーはますます良くなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私を特徴づける別のポイントに導く。 トニー・スタークのキャラクターとしての原作を尊重していないようだが、マンガやムービーの実際のキャラクターのような感じがするが、正直言ってキャラクターのようには感じられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/swordfish-san/reviews&#34;&gt;swordfish-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aside from the obvious connection between Marvel&amp;rsquo;s ever growing ego and the development of the anime industry, iron man is a med &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;babels&#34;&gt;Babels&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Babels/reviews&#34;&gt;Babels&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m honestly shocked that this series is any good at all. I don&amp;rsquo;t like Iron man much, I&amp;rsquo;ve never read the comics, and I don&amp;rsquo;t find that adapti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ご存知のように、私はMarvel / Madhouseのコラボレーションアニメシリーズについて悲観的になる人ではありません。 それは頭の傷つき者だし、当時アメリカの漫画本を日本の観客にアニメの形で紹介するのは良いアイデアのように思えます。アイアンマンの映画やマーベル自体が大衆的な人気を博して以来、 彼らが現金を入れたり、アニメ地域に進出したりすることができます。 今これが驚愕アニメの最初のものであることを見て、あなたはこれが私にとって新しい経験であろうと思っていますが、私はもうBladeアニメを見直してからではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トニー・スタークは物理学者、エンジニア、主要な武器製造会社のCEOです。 戦場では、彼は自分の武器から怪我をしてテロリストによって捕虜になりました。 彼自身の心臓を打ち負かすために、彼はアイアンマンスーツを作成し、脱出する。 自由になったらスタークはアイアンマンの技術で世界の平和を追求することに決めたので、世界で初めてのアークリアクターの本拠地である「研究室23」の資源を日本に移します。 この研究に完全に専念するために、StarkはIronmanとして退職し、彼の任務を果たすためのスーツの量産を発表することにしました。 しかし、発表式では、彼は「ゾディアック」と呼ばれる神秘的な組織に攻撃され、彼の計画は変わらなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのプロットは、アイアンマンの映画界のどこかで、最初の映画がそれ自体から切り落とされ、それが私のように感じられるもののようなものです。 それは作家が現実には進歩しなかったように作家がちょうど作ったようなものだと感じましたが、「この悪い組織がアイアンマンの力で世界を引き継ぐことを望んでいます」ストーリーラインによって、アニメ全体が物語の発展と事実 そのほとんどは非常に面白くなく、ほとんどの時間あなたを寝かせることができます。 私を信じて、私はシリーズを2回見て眠りに落ちました。 さらに、私は映画にほとんど似ているが、少し変わったし、改善されていないような気分を味わっている。ホー・イェンセン、テロリストの洞窟で人質に拘束されていたアイアンマンのデザインでトニーを助けた科学者 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのキャラクターとしてのトニー・スタークは、他の相手にはあまり好きではない。 彼は、あなたが彼について何も感じないか、彼に何が起こるかについて何も気にしないように、ちょっと軽蔑され、特徴がないように思えます。 他のキャラクターは、後で彼に慣れ親をした同盟国の基本的な株主文字であり、シュパット・ポッツがアニメにいるにもかかわらず、愛の関心があるかもしれない科学者でもある。 まだショーではカップルですが、私は逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート＆amp; amp; マドハウスが作ったショーのデザインは、Tony Starkのデザインから始まってOKから平凡までの範囲をとります。トニー・スタークは、マスクされていない悪人のようです（セーラー・ムーンやその他の少年で見られる岬があれば） アニメ。 キャラクターがプラスチックのように見えるか、ボディーワックスを浴びているように、すべてがとても光って見えます。 音楽は非常に在庫のギター/&amp;ldquo;叙事詩のような&amp;rdquo;音楽です。これはアメリカの漫画と同じようなものです。これはやるべきことですが、私には少し不足しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブはアイアンマンのキャラクターに珍しい声をもたらしました。それはタイトルキャラクターを演じているエイドリアンパスダーです。 今はロバート・ダウニー・ジュニアのようなパフォーマンスを期待していません（ブレード・アニメでウェズリー・スナイプスのようなパフォーマンスを期待していなかったのと同じですが）、彼はシリーズの最初の部分でやや硬めで、 後半になる。 そして、それを知っているウルヴァリンはこれに登場し、Milo Ventimigliaによって声が上がりました。「はい、ウルヴァリンのアニメも上がっています。 ああ、私が言及した俳優の両方は、その番組&amp;rdquo;英雄&amp;rdquo;にもいて、彼らはスーパーヒーローを演じています。  &lt;em&gt;厄介な笑い声&lt;/em&gt; OK、終わった。 要するに、ダビングは恒星よりも少なかったが、それは行うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な検証：これは退屈です。 それはそれを置く簡単な方法です、私はそれを悪いとかそういうものと呼ぶべきかどうかわかりません。 しかし、あなたがアニメについて興味があり、あなたが率直に何の期待もせずに入ってみたいと思ったら、すぐに行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95351&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As you may know, I’m not one of those people that get pessimistic about the Marvel/Madhouse collaboration anime series. It’s a bit of a head scratcher and it does seem like a good idea at the time to introduce an American comic book character to Japanese audiences in anime form and since the Iron Man movies and Marvel itself has been in full popularity, it would make sense for them to cash in or foray into anime territory. Now &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mugen900&#34;&gt;Mugen900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの他の批評家のレビューを読んだので、私はおそらく、彼らにはポイントがあるかもしれないと言えるだろうから、私の評価を8から4に変更します。 どのようにこのアニメが行くのですか？ 主に、ある批評家によると何とかしていくつかの面では少しばかり普通の話に関連している。 しかし、私はまだそれがエンターテイメントの価値があると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は、「アイロンマン」の背後にある理論的科学について議論することにもっと興味があります。私はアニメであり、それはエンターテインメントのためのものだと知っていますが、可能ならそれは可能であり、 トニー・スタークなので、始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初に、IRON MANの鎧や外皮から始めましょう。 それは特殊なチタン合金で作られていると言われていますが、そのような合金はタンクのフロントアーマーほどの耐久性とアルミシートほどの軽さのためにある程度の厚さ、可鍛性、重量を必要とします 開発から何年も離れている。 しかし、トニーがそれを行うことができれば、彼は適切な金属組成を見つけたり、ある種の複合材料を開発しなければならないでしょう。それを行う一つの方法は、地球上で最も頑丈な鉱物と同じ分子構造を持つ材料を作り出すことです。 はい、あなたはそれを推測する、それはダイヤモンドです。 しかしトニーがダイヤモンドの炭素構造を特定の金属と結合させるためには、多くの実験が必要です。 また、鎧は特定の熱、寒さ、放射線、EMP（Electro Magnetic Pulse）から内部を守ることができなければならず、また化学、生物、静電気の危険からトーンを保護する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、内部部品はすべて外皮と同じ材料から作られなければならず、すべてのボルトとねじは極端な摩耗や裂傷から重い罰を受けることができなければならない。電子部品も同様にあらゆる種類の要素から保護される EMP、化学、生物、静電気の危険性があります。これは、Tonyが鎧の内部を鉛、アスベスト、特殊ゴム、プラスチックシートの組み合わせで積層しなければならないことを意味します。 しかし、それは鎧をトニーの動きを制限する宇宙服のように見せるので、そのような有害な外部要素から大量に保護されるためには、鎧を特殊な 内部と内部の部品を絶縁する導電性の複合材料である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、電源、我々はすべての鎧の力の主なソースは、彼の胸のトニーのアーク発電機にあることを知っているが、非常におそらく、それを自己生成するアーク発電機は、 理論物理学者は通常、太陽の再生可能エネルギー源の概念を持ち、燃料源は再生可能な海水です。 トニーのアーク・ジェネレータは、胸のアーク・ジェネレータが燃料源として自分の体液を使うという点を除いて、このようなコンセプトを実行します。 そうすれば、再びプルトニウムに似た何らかの放射性物質が、より安全なものになり、人生を支えることができるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、OS（Operating System）プログラムでは、映画の中から、アーマーのOSプログラム（アニメではない）の役目を果たしているのがJARVISだということがわかっています。 このようなプログラムには、数百万の計算をミリ秒単位で実行するAI（Artificial Intelligences）インターフェイスと、マイクロソフトが生産できないソフトウェアが必要です。言い換えれば、何十億ものコンピュータが1つのチップに収まると考えています。 トニーの鎧が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第五、コスト、OKトニーは豊かですが、本当に！ どのくらいのプロトタイプコストと理論では、そのような鎧を作るためにトニーがどれくらい時間がかかりますか？ そのようなプロジェクトはおよそ6000億ドルのコストがかかると推定されています。プロトタイプを作成するには約20年かかります。 なぜなら、新しい材料の実験、研究、開発が数多く行われるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、そのようなスーツが可能かもしれませんが、大規模な軍隊を維持することは時代遅れになるであろう次の世紀にはおそらく周りにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mugen900/reviews&#34;&gt;Mugen900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so as the episode goes on, I hereby change my rating from a 8 to a 4, This is because as I&amp;rsquo;ve read the reviews of other critic of this anime I&amp;rsquo;d probably say that they may have a point as to how this anime is going. Mostly is related to the story that somehow according to one critic is a bit of a mediocre in some aspects. But I&amp;rsquo;d still say that it&amp;rsquo;s worth the entertainment so 4 should it be.    But I&amp;rsquo;m more inte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apocalypsex&#34;&gt;ApocalypseX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソード8まで放映されているので、スコアは後で変わることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを真剣に驚嘆の漫画から映画/シリーズ/アニメにクロスオーバーを引き起こすことは、エピソードごとに繰り返されるストーリーラインで要約することができる本物の状態に彼/彼女を置くことによってスーパーヒーローのイメージを吸って破壊する 愚かな悪役に来て、愚かな悪役は彼/彼女がスーパーヒーロー、スーパーヒーロー、スーパーヒーロー、彼のお尻、リンスとリピートをキックする方法についての長い講演を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は驚いたが、このアニメは本当にうまくいっている、芸術は素晴らしい、サウンドトラックは素晴らしい、それは本当に楽しいです、元の映画のそれに近いかもしれないストーリーかもしれないが、 時計の価値がある、その素晴らしいと私は本当にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけの12エピソード、その良いアニメとストーリーラインが良い可能性を持っている、おそらくそれはこの方法より良いそれはナルトのようなより多くのフィラーエピソードで終わるだろう -  _-、私はそれに7つの理由をあまりにも短く与えた 彼らはおそらく急いで残りの4つのエピソードを包んでする必要があります..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは1月1日までにウルヴァリンで始めるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は同じ男がメタルギアをするのを待つことができない固体、男私は誰かが既にそれをやることを望む..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ApocalypseX/reviews&#34;&gt;ApocalypseX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;okay first of all up to episode 8 has been aired so the scores may vary later.    i started on this anime with doubts seriously caus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;urbankid101&#34;&gt;urbankid101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、読者は、全年齢者を見ていない人のレビューが無効であることを知る必要があります。 これを知って、私はこのアニメが何を達成したかについての素晴らしいレビューであなたを啓発するために最善を尽くすつもりです。 アイアンマンをアニメにすることは簡単なことではないことを理解しなければなりません。 数百万の漫画、漫画のトン、鉄人の映画2本があり、本物のものを作ることは非常に難しいでしょう。 しかし、驚異とのコラボレーションで、このアニメの脚本と制作を担当していた人々。 このアニメを可能な限りユニークなものにするには非常に良い仕事をしました。 今レビュー：私はそれが最も重要な部分であると信じているので、私は楽しさで始めるでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これはレビューの重要な部分であり、最も重要です。 アニメは偉大な音、芸術、堅実なストーリーを持っているかもしれませんが、楽しいものでなければ価値がなくなります。 このアニメは実際にはかなり楽しいです。 あなたが止めることができなくなるまで夢中になるのに十分強力ではありませんが、それは確かに娯楽の偉大な仕事です。 戦いのシーンは、良い音楽と熱血アクションを伴って半分悪くはない、それはすべて動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私たちは皆、アイアンマンの話を知っているので、アニメにスキップします。 物語自体は全く悪くない。 ちょうど12のエピソードで何かを考え出すのは難しいですが、彼らは私たちにまともな話を与えてくれたようです。 それは非常に簡単で簡単でした。 ほとんどの場合、もっと複雑なことが予想されますが、私たちの大部分は時には簡単なストーリーラインを理解することができます。 そこには特別なものはありませんが、楽しいものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は重要ではありませんが、彼らはアニメのアイアンマンや他の機械的な人物のアニメーションで良い仕事をしたようです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
それを信じるかどうか、良い音はアニメをより楽しくさせます。 良い音楽を持っていると、実際よりも瞬間がより強く感じられるようになります。 また、悲しい瞬間をあなたに付けたりすることもできます。 鉄人の音と音楽はまあまあですが、そこには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと少なく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33602&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/urbankid101/reviews&#34;&gt;urbankid101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, reader must know that REVIEWS BY PEOPLE WHO HAVEN&amp;rsquo;T WATCHED THE WHOLE ANIME IS VOID. Knowing this, i will try my best to enlighten you with a great review of what this anime accomplish &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pippoz&#34;&gt;pippoz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを始めたとき、あまり期待していなかったと言わざるを得ない。 私は90年代のアメリカの漫画を見たことがありますが、ひどいチーズだが、彼のスーパーパワーマレットでさえ、漫画の本に盛り込まれています。 それから、現在、ニックに流行っている恐ろしいシリーズがあります。アイアンマン：装甲冒険。 巨大なプロットホールがいっぱいですが、子供のための何かがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、レビューに&amp;hellip;
私はむしろそれを楽しんだ。 アイアンマンの漫画家の読者にとって、おそらくあなたは少しでも死にたいと思うだろうが、それでもそれは楽しい。 私は最初のアイアンマンの映画を見ている人、見て見て楽しむ人、平均的な視聴者のためだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここで私はシリーズの短所と長所を言及している。 なぜ最初に短所？ 私はあなたが思っていたことが間違っているのを見て、彼らが正しいことを終わらせたいからです。
短所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本での撮影：これはシリーズで実際に見つかった最大のエラーです。 トニーがそこに何かを造っていてもそこに住んでいても意味がありませんし、それ以外はトニーにそこにいる理由を与えても、それは本当に意味をなさないのです。 彼はおそらく訪問のために飛び乗るだろうが、トニーは実際には男のような手ではなく、もっと実際にはアークリアクターを作ってほしい。あなたはアークリアクターを構築する*ここに行く。  ..すべて完了&amp;rsquo; 。 彼はビルドし、それを実行することを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arc Reactor：映画の詩と漫画に合ったプロットホール。  TonyはArc Reactor Techを日本や他の国と共有することはできません。 その彼自身の技術、そして両方の映画で、トニーは本当に誰ともそれを共有したくない。 それは彼が作り出したものであり、共有したくないものです。 その彼の&amp;hellip;私！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タナカ博士との関係：大丈夫です。 いいえ。トニー・キャラクターには、彼が変わった後でさえ、まったく適合しません。 トニーは最初の映画の終わりまでPepperとはっきりと恋をしています。彼が会う女性と恋に落ちるという事実は私には意味がありません。 はい、彼女は素敵でスマートですが、トニーのタイプではありません。 トニーは強い女性を必要とし、田中博士は追従者です。 私は彼女のキャラクターが好きではなかった、スマートな人になる必要があったが、ラブストーリーのようなものが投げ込まれているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何があったのか髪：神のトニーの髪は、彼が90年代に持っていた小麦と同じくらい悪くはないが、それでも70年代の男からそれを引っ張って頭につけたようだった。 トニーの髪は明らかに黒です。 そしてYinsen、Dudeは髪を育て、キラーな眉毛を育てました。 映画のように大げかれではないということは大丈夫だったのですが、眉をひそめました。 それは自然ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメント：このショーはとても面白かったです。 それは各エピソードの座席の端にあるかもしれないが、私は戻ってきた。 ストーリーラインのために何もしなかった2つのフィラーeps以外、すべてが説明されてきれいに包まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：Tonyの髪の毛とYinsenの運命の眉毛にもかかわらず、素晴らしいArtスタイルを見つけました。 私が見た200年代のアニメの中で最も吹き飛んだのは、日本人の目を見たのは初めてのアニメで、レース/原産国のためにトニーの目ははっきりと違っていました。 色は素晴らしかったし、他のものは非常に安っぽいものでした。 そして、映画の変容まで生きようと努力しなければならなかった時、私は彼らが喜ばれるように努力したと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：私は認めなければならない、ゾディアックは非常にチーズな名前です。 しかしそれは漫画の中にあります。 だから、私はそれらのための小道具を与える。 彼らはすでに確立されているものを取って自分のスーツを追加してもそれを所有させるように非常に努力しました。 私は桜井と彼のサムライがアイアンマンスーツを見て静かだったので、彼はトニーにマッチする良いキャラクターでした。 すべてのプロットは最後に結論づけられ、すべてのエピソードは良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はあなたがアイアンマンムービーのファンだったら、この時計を与えます。 それはあなたを水から吹き飛ばすことはありませんが、あなたはそれを楽しむでしょう。  :)私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pippoz/reviews&#34;&gt;pippoz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say, when i started this anime I wasn&amp;rsquo;t expecting too much. I&amp;rsquo;ve seen the old 90&amp;rsquo;s American Cartoon and while horribly cheesey, it does live up to the comic book, even with his super powered mullet. Then there is the current horrible series airing on Nick now, Iron Man : Armored Adventures, which to say the least&amp;hellip; stinks. Its full of huge plot holes, but hey its somethin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファーストインプレッション＆amp; amp; バイアス：
だからStan Leeは、アイアンマンの適応を頼む今度はコーヒーを頼むのに十分ではなかったのですか？ まあ、私はなぜあなたは確かにこのショーであなたの顔を見せていない知っている！
さて、私は実際にこれから何か確かなものを期待していました。 私は本当に多くの驚嘆のショーを見たことはありません。 しかし、アメリカのコミックの初心者だったにもかかわらず、このショーは退屈で、最初から予測可能でした。 恐ろしいアニメーションが十分に悪くないなら、何らかの理由で彼らはトニー・スタークをとても愛らしいキャラクターにしました。
期待：6
エピソードスコア： - 、 - 、 - 、 - 、6,5,8,7,7,7,7,4
実際：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分析：
だからトニー・スタークは日本で彼のお尻を所有するために出発し、少年は彼をやる。 世界の平和をもたらすために彼の「アークリアクター」を建設し、彼は常に日本に対する悪として描写され、悪魔の十二支と戦う！ はい、悪魔ゾディアックはスタークとの関係を持っています。彼らはすべてのエピソードで彼をねじ込んで、週スタイルの悪い男になります。 実際には悪くないものもあれば、悪いものもあります。 ショーのアニメーションは一般的には問題ありませんが、試合は控えめで、ちょっと退屈です。 邪悪なロボットを取り巻く出来事は冷静で魅力的ですが、あなたがアイアンマンか敵のいずれかが瞬時にスチームを吹き飛ばしていくにつれて、あなたの目を転がすようになってしまいます。
全体のショーはエピソード的ですが、周りにはまっているものはまごえのようです。 トニーの周りに何もしない、何もしない、ちょっとしたことが出てきて、途中で邪魔になるか、彼に手を貸してくれる初心者の記者。 彼女の存在については、私はそれが唯一の見通しから地獄を迷惑と彼女の頭を危険にさらすことを恐れていない&amp;rdquo;有能な&amp;rdquo;女性を追加することだと推測することができます。 トニーが恋に落ちるアシスタントは、今度は脳を持っていますが、何らかの理由で私をあまりにも怒らせます。 スポイラーのために無名のまま残っている主要な悪役も、トニーの目の平和のためのロールモデルであるにもかかわらず、彼の性格を完全に逆転させる貧弱な考え方にもかかわらず。 真実を伝えるために私が楽しんだのはSakaraiだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Stan Lee, if asking for coffee was not enough this time your asking for a Ironman adaption? Well, I know why you didn&amp;rsquo;t show your face in this show that is for sure!  Now, I actually expected someth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;machtan&#34;&gt;machtan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズをアニメファンとしてだけでなく、マーベルとDCコミックのファンとしても見ていたことを心に留めておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど見ることを終えた、そして正直なところ、それはすべての私の期待を下回る。 アイアンマンのようなタイトルのようなタイトルと、それを開発するのに使われた時間はもっと探求されていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：クラップ、正直なところ&amp;hellip;アイアンマンが日本に行って、何か新しいことをしようという考えは確かに約束していました。 しかし、なぜゾディアックが作られたのか、その目的の背後にある動機については、多くの説明がありませんでした。  「ああ！ 日本は強力で尊敬されるだろう!!  。  。  。 クリシェ、正直言って。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：実際、アニメのような3Dはアニメには適していません（私の見解を思い出してください）。  PVアニメーション（特別なシーンの戦いに関するもの）は良い方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音は完璧でした、私は認めます。 ヘビーギターはアイアンマンと完璧にマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：何か私は文句を言うことはできません。 トニー・スタークはアイアンマン映画のトニーと非常によく似ていました。（ファンとして）私は「豊かでスマートなプレイボーイ」のアイデアによく合っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：正直言って、それは退屈だった。 私は何かを落とすことが嫌いなので、終わりまで見ました、特に私はそれのためにいくつかの時間を待っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたが漫画のようなものを待っているなら、それから離れてください。 あなたがトニー・スタークが何か新しい、または狡猾な発明を思い付くのを待っているなら、あなたの時間を無駄にしないでください。 観客を喜ばせるもう一つのメカ/アクション・ショート・シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/machtan/reviews&#34;&gt;machtan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to start the review saying for ya&amp;rsquo;ll to keep in mind that I watched this series not only as a anime fan, buts as a fan of Marvel and DC com &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missnightowl&#34;&gt;MissNightOwl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;：免責事項： 私はそれをよく見直しているわけではありませんが、私は自分の考えを伝えたいだけです。
私がCrackleに参加したとき、Iron Manをベースにしたアニメがあり、見て面白いと思った。 私はすべての12のエピソードをマラソンにすることに決めました。
私は最初のエピソードでいくつかのかなり厄介なカットオフがあったことに気付き、他の11のエピソードではいくつかあった。 シーンが何かにジャンプするだけなので、時々私は一緒にフォローできませんでした。 このアニメの中の多くのものは非常に便利だったようですが、アイアンマンは問題を抱えてポップします！ 解決策があります。
私が思った芸術はかなりまともで一貫していましたが、アイアンマンの3Dモデル（時にはちょっとしたもの）が合わないことがありました。
私はまた、大きな悪い人がエピソード1からだと分かっていました。 私はそれが好きではなかった。 それが明らかになったとき、私はちょうどそこに座っていた。楽しみにしていた表現が「ええ、私はそれを知っていた」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=150705&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MissNightOwl/reviews&#34;&gt;MissNightOwl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;.:DISCLAMER:. I&amp;rsquo;m not that good at reviewing, but I just want to give my thoughts.  Whe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oxana&#34;&gt;oxana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、アイアンマン！ あなたには決して十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語版を見ましたが、私は日本語版に興味がありました（主にロバート・ダウニー・ジュニアがトニー・スタークを演奏した後、エイドリアン・パスダールはすべての努力をしていたからです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トニー・スタークは、クリーンエネルギーを求めて日本に目を向け、アイアンマンを引退する準備はできていますが、スーパーヒーローにとってこれほど簡単なことはありません。 自分自身をゾディアックと呼ぶ新しい敵のグループに直面し、同盟国とは思えない同盟国に直面して、彼は日本の人々に勝ち、自ら、彼の会社、世界をその過程で救おうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションはうまくいっていて、物語はうまく進んでいます。 特に装甲の中と外にあるときは、音が少し変わっていましたが、それは変わっていましたが、英語版のみでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が「ヒーローズ」で好きだった - それは、ウルヴァリンが爆発してミロ・ヴェンティミリアに声をかけて笑って止めることができなかったことを意味していた。  Pasdarの兄弟を演じる「Heroes」でも見られる）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oxana/reviews&#34;&gt;oxana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Iron Man! There&amp;rsquo;s never enough of you.    I viewed the English version, although I&amp;rsquo;m interested in the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shaja&#34;&gt;Shaja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは正直なところ、逆アメリカ化のように感じられ、人々はいつもアニメが英語に吹き替えられ、多くの問題を抱えていると不平を言う。 これは、日本の視聴者のために作り直されたアメリカのコンテンツの逆です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのための私の嫌悪感の大部分は、トニー・スタークの性格に由来しています。 彼はソース資料に描かれている方法と比べてとても偽物で退屈だと感じています。 彼は皮肉でも、失礼でも、知的にもアニメでは挑戦的ではない。 彼の全体のキャラクターは、日本ではアメリカとは違って、ある程度理解できるので書き直されていますが、彼は自分の驚嘆の世界で見知らぬ人のように感じます。 それから別の苦情は彼のキャラクターアートです。彼の顔と頭が奇妙に描かれています。私はガラスの人形の目と痩せた小さな笑顔で彼を見ることはほとんどできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの実際のプロットは非常に急いで、彼らはもちろん12エピソードで戦うために彼のための12の敵を持っている黄道帯を倒す必要があります。 あなたは、この短いシリーズで彼らがどれだけ多くの部屋を離れたかを想像することができます。 あなたが本当にただの光沢を見て、半分の時間の間、すべてのエピソードの2分の政治について議論している間に、真っ直ぐ飛んできて、クラッシュするのを見ているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはぎこちなく、キャラクターはフランチャイズの中で外れています。 見て、これを見て、私は鉄人の映画がどれほど人気を博しているかを考えればいいと思った。 アイアンマンスーツを除いて、そのソースの材料がちょうど空っぽであると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが非常に平凡なアニメを好きで、何かすべての鉄人のメディアを見なければならない硬い鉄の男のファンが死んでいない限り、これをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shaja/reviews&#34;&gt;Shaja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This honestly feels like reverse Americanization, people always complain how anime gets dubbed into English and has a myriad of problems. This is the reverse o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>