<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/higashi-no-eden-movie-ii-paradise-lost/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/higashi-no-eden-movie-ii-paradise-lost/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Higashi no Eden Movie II Paradise Lost</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/higashi-no-eden-movie-ii-paradise-lost</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/higashi-no-eden-movie-ii-paradise-lost</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/26126.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6637/Higashi_no_Eden_Movie_II__Paradise_Lost/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6637/Higashi_no_Eden_Movie_II__Paradise_Lost/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;detective&#34;&gt;Detective&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イースト映画「Paradise Lost」の第2エデンについては、多くのことが言える。 最初に言及されることは、テレビシリーズに比べて「アンダーミング」になるだろう。 いつも非常に速いペースで高い思考プロセスであるEotEと違って、エンディングは終わりなしで終わったとあなたに伝えます。 これが本当にEotEの終わりなのかどうかは少しはっきりしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMALのある人があなたにこの映画が「たわごと」だったかどうかにかかわらず、この映画を見てほしいと言って、このレビューを書いています。 それだけでなく、それだけでなく、この映画もEotE宇宙についての多くの質問に答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
ストーリーはロマンス、アクション、グローバルな政治の元々のベンチャーであり、政治だけに堕落していますが、この映画は悪いものではありません。 物語はSakiとEastサーバーのEdenから離れ、滝沢晃が本当に誰であるかに焦点を合わせます。 ロッポノギが滝沢氏にプライベートジェットを与え、首相の妻と出会うために、首相の息子であると信じていたことから、 あなたのために映画を台無しにするかもしれないが、ビルドが素晴らしく、解決が非常に面白いというサスペンスを約束できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：10/10
神、私は生産I.Gが大好きです。 アニメーションは元のシリーズや最初のムービーとほぼ同じです（あたかも知らなかったかのように）、もちろんゴージャスです。 特にEotEで見られるアニメーションよりもさらに高いレベルでアニメーションが上がっていますが、1つのシーンはおそらく最も強力なシーンの1つですが、特に1つのシーンがあります。 私はどちらを言いませんが、あなたがそれを見ると、私が何を話しているのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
学校の食糧処罰はオリジナルのテレビシリーズに終わったし、私は本当に彼らのサウンドが好きだったので、彼らにオープニングとエンディングをさせると、私はかなり幸せになった。 バックグラウンドミュージックは、言及なしに残すものでもありません。 音楽は時々かなり激しくなり、間違いなくサスペンスが増えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
EotEはしばしばそれが文字のために最も厳しく批判されている。 滝沢明はこの映画の主題であり、あなたはこのシリーズ全体が彼に関するものであると技術的には言えるかもしれませんが、それは彼が開発する必要のある唯一のキャラクターであるということを意味するものではありません。 シリーズの終わりには、実際に栽培されていない非常に多くの文字があります。 サキは、滝沢を見つけようと、ロマンチックな挑戦をしている少女です。 この映画では、新しいキャラクター、首相の妻、滝沢さんのお母さん、首相自身、ボールガールズ、そしてとりわけアウトサイドさんの2人のキャラクターが紹介されます。  Ato Saizoはこの映画の中で最も新しい顔です。 もう一度、私はスポイラーのために遠すぎて掘り下げるつもりはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
最後の3分かかっても、私にとってこの映画の楽しさは10点満点でした。 彼らは本当にEotEの話全体を包み込み、それに素敵な弓をいくつか入れました。そして突然、非常に不必要なプロットのツイストが終わりました。 この目的に不満はあるものの、私はこの映画のすべての怒りを取り除き、ひどいと呼んでいません。 私のように、多くの人が東のエデンへのエンディングを見たいと思っていたので、この映画の得点は低いですね。 これがそうであるか否かにかかわらず、今のところ、私たちはエデンの終わりに達しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
この映画は、EotEシリーズに関する多くの情報で私たちを補完します。ファンには欠かせません。 それはどんなコーナーも切らずにシリーズの元の劇的でサスペンスな性質を保ちます - それは1時間半の純粋なストーリーです。 この映画を終えた後、私はこのシリーズを徹底的に追ってきたことをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Detective/reviews&#34;&gt;Detective&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many things can be said about the second Eden of the East movie &amp;lsquo;Paradise Lost.&amp;rsquo; The first thing that would probably be mentioned would be &amp;lsquo;underwhelming&amp;rsquo; because compared to the TV series, it is. The ending was definitely unexpected, because unlike EotE which is always so fast paced and high thought process, the end simply tells you the story is over without ending. It&amp;rsquo;s a bit  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;demi-v&#34;&gt;Demi_V&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東のエデンのファンとして、私はファンが神山賢二の方がずっと良い結末になると信じています。 パラダイス・ロストは、エデンのフランチャイズ全体のサスペンス・プロット全体に逆らって行った。 ゲームの謎は説明できません。  2人の主人公の間にはロマンスはありません。 それは、非論理的な結論、明確化、さらにはクリフハンガーにつながるより多くの疑問をもって、失望して東のエデンシリーズを締結する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*レビューの残りの部分にはマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはもはや危険なゲームではなく、それが描かれたものです。 ミスター・アウターサイドは登場し、彼は犯人の魔術師や悪役の脚本には合わない。 この映画の最後の数分でゲームに最後の変更があり、それまでのシリーズ全体で発生したすべての深刻さを排除します。 それとは別に、サポーターを明らかにしたり、Juizがどのように動作しているかについて説明することなく、ゲームが終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズのように、滝沢はすべてを奇妙な動きで終わらせ、誰もが「何をしているのか」、「なぜこれをやっているのだろう」と疑問を呈しています。滝沢は何を考えているのですか？ また、シリーズが深刻なように見えるときには、それは馬鹿げたやり方で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の主人公の間には幸せなことはありません。 滝沢と咲と変わるものはありません。 滝沢さんは王座の後継者であるドラマに取り組んでいますが、佐々木さんは長年亡くなった母親を探し求めています。 すべてが終わった後、滝沢とさきは基本的に別の道を行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような時代には、私は別のエンディングのためのアダプテーションに目を向けるだろう。 悲しいことに、東のエデンに関連する漫画はなく、神山賢二の小説はテレビシリーズと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアドバイスは、「東のエデン」シリーズを始める前に「東のエデンII：パラダイス・ロスト」のレビューを読むことです。 シリーズは良いノートで始まりますが、最終的な結末は普通ではなく、プロット全体をひねります。 すでにシリーズを見ていたら、それを完了する必要があるかもしれません。 しかし、あなたが望むものを手に入れないでください。なぜなら、シリーズ全体に向けて捧げた献身はおそらく悲惨さにつながるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Demi_V/reviews&#34;&gt;Demi_V&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a Higashi no Eden fan, I believe fans deserve a much better ending from writer Kenji Kamiyama. Paradise Lost went against the entire suspenseful plot of the Eden franchise in general. The mystery of the game is inexplicab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apatch3&#34;&gt;apatch3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に興味深いシリーズとして始まったのは残念な終わりです。 私はエデンの忠実主義者が私に同意しないと確信しています。 私は映画2の計画が急上昇し、思い出深いクライマックスに達することを期待していました。私は愚かなプロットをしていますが、個人的には、セレコにかなり厳しいリクエストが与えられたときに、  「私をこの国の王様にしてください」と言いました。なぜなら、地球上で誰も、早くにジュズに彼らを王とするよう求めることを試みたのは誰にも戸惑ってしまったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;滝沢さんは記憶を拭き取って愛しているように思えます。「他人をまるで犠牲者として使うことの罪を抱きたくありません。 彼は非常に印象的ではないことを除いて、ずっと最後には難解なMr.Outsideが登場するが、彼は彼の誇大宣伝にまったく生きていない。 滝沢さんが首相の不法な息子になる可能性は探検されていますが、私は弱い話を引きずりません。皆さんが自分たちで判断するようにします。 私が言及することの1つは、エンディングが開いたままになっているということです、それは正しいOPENです！  2つの非常に停滞した映画を待たなければならないという試練の後、私は視聴者として決定的な結末に値すると信じています。 私にとって、結末は、支配から外れてしまったプロットへの変わった結論のように感じました。彼らはこの映画でそれをまとめて、突然終了させなければなりませんでした。 良い番組に悪い結末が与えられたときよりも、私はもっと仕事をしてくれません。 ロストプラネット2（私がまだふりをしていないゲーム）をプレイするときに感じた失望とほとんど同じくらい悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画について私が楽しんだのは、非常に大気のサウンドトラックだけでした。 この映画が私から7を得ている唯一の理由は、それがアニメシリーズの成功に乗っているからです。私の一部はまだ6を与えたいと思っています！ あなたがシリーズを見たことがないなら、あなたがこれを見るつもりはないので、私が提供できる唯一のアドバイスは、彼らが潰されるので非常に高い期待でそれに入ることではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;頑丈なEDEN！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/apatch3/reviews&#34;&gt;apatch3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A disappointing end to what started off as a very intriguing series. I&amp;rsquo;m sure Eden loyalists will disagree with me. After the rather uneventful first movie I expected movie 2&amp;rsquo;s plot to skyrocket  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trzr23&#34;&gt;trzr23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東のエデン：パラダイス・ロスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JAPタイトル：東のエデン：劇場版IIパラダイスロスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「このゲームでカーテンを描く時が来た&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[3分レビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2番目の映画「Paradise Lost」では、東フランチャイズのエデンが閉幕します。 そしてそれはどんな乗り心地でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、最初の映画が完成した正確な瞬間からピックアップします。  AkiraとSakiは日本に向かう飛行機に乗っています。 そこでは、彼らは後期総理大臣の妻と会い、物事を分類する。 一方、他のセレカオは勝利への道を計画し始めた。 それは私がスポイラーを明らかにせずに言うことができるすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、あなたが思っているものとは違った形で、以前のものよりも多くのアクションパックになっています。なぜなら、私がアクションパックを言うと、私は車の追跡と銃撃を意味しないからです。 ショーはこの状況の大きさを最終的に実感し、存在しない警察は生き生きとしている。 日常的で退屈な側面のキャラクターは、最終的にはプレイする役割を担い、Akiraと彼のEdenの仲間の活動からの素早い移行は本当にスムーズです。 ペーシングは改善されるが、依然として一貫性がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは決して予測できないものです。  1マイル離れたところから何が来ているのかを見ることができますが、それはまだ楽しいです。 この映画はエキサイティングであり、その理由は視聴者がこの1時間42分後にも東のエデンがなくなることを知っているからです。 未回答の質問の多くは最終的に処理されます。 答えは満足できるものではありませんが、生産者は、少なくとも緩い終わりのほとんどを縛り付けようとしていたことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりは一目見てばかげて、突然、愚かなように見えるかもしれませんが、再監視の後、物事ははるかに明確になります。 私は繰り返す - あなたが結末に混乱して残っているなら、あなたはこの映画と最初のもののビットさえも再見なければならない。 それは言われている、エンディングはまだマークまでではありません。 制作者は上品で洗練されたエンディングを提供することで賢明にしようとしましたが、彼らはかなり悲惨に失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクター自体は今までと同じくらい面倒ですが、少なくとも今回は重要な役割を担っているので、彼らはあなたを魅了し続けます。 サキはついに、いくつかの新しい感情を示していますが、これまでの彼女の悲惨な単調な役割を補うのにまだ十分ではありません。  Akiraは今までと同じように偏心しています。 私はこれを言っているとは信じられませんが、私はその狂った男を見逃します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは今までと同じくらい豪華です。 元のシリーズのファンとプレクエルは、魅力的なアニメーションの品質を認識しなければならないので、ここで言いたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDの両方が、SchoolFoodPunishmentによって行われますが、これは本当にクールです。 この映画のBGMは元のシリーズよりもはるかに優れており、最初の映画と音楽が最終的に際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このコンセプトは、奇妙な主人公、華麗なアニメーション、スーパーバックグラウンドスコアがこのアニメの拠点ですが、ペーシングが悪く、退屈なサイドキャラクターと過度のエンディングが原因です。 しかし、パラダイス・ロストは、エデンの前任者キングよりももっと映画感覚を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン：
この映画は、純粋にそのような革新的なショーの終わりを告げる（そして、私がショーと最初の映画に8を与えるために少し罪悪感を感じるので）9を得る。 これは東方のエデンのファンにとって必見の必読品です。 この映画は叙事詩ではないかもしれませんし、フランチャイズの良い終わりではありませんが、それはまだwatchableです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trzr23/reviews&#34;&gt;trzr23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eden of the East : Paradise Lost    JAP title : Higashi no Eden : Gekijouban II Paradise Lost    “It’s time to draw the curtains on this game…”    [ 3 MINUTE REVIEW ]    With this second movie, Paradise Lost, the Eden of the East franchise comes to a close. And what a ride it has been!    This movie picks up from the exact moment where th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは東のエデンの終わりです。私はそれについて幸せですか？ 正直なところ、私です。 シリーズはかなり面白い乗り物だったが、最初の映画はかなり無意味だった。 パラダイス・ロストはシリーズの終わりですが、実際にはまったく結論が出ません。 それはもっと何もないように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に変です。 このシリーズは、これらの12人の人々が日本の福祉に及ぼした影響とはるかに大きな結果に焦点を当てるはずですが、本当に変化するものはあまりありません。 いくつかのことを変えたミサイルがありますが、その後、これらのキャラクターには本当に価値のある結果はありません。  Paradise Lostの終わりには、あなたが何か不完全な感じのために何も見なかったような気がします。 そして、それは終わりが不自由なので（それはエキサイティングではなく、実際には意味をなさないが）、この映画がシリーズと最後の映画のように、明確な終わりなしで切り取られるためではない。 これは継続することを意図しているようですが、誰かがそれが良い考えではなく、プロジェクトを缶詰めしたことに気付きました。  3番目の映画になるはずだったのかもしれないが、最初の2人はとても反発し、誰も3分の1を望んでいなかったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が撮った時間と半分は、以前の映画よりもプロットの進行が多くなっていますが、私が言ったように、何も感じられず、すべてが重要ではないようです。 状況は起こっていますが、どれも意味がありません。 滝沢はそれをやや退屈に終わらせている。 シリーズと2枚の映画は、ペイント・ドライを見ながらスリリングな結論に至る。 それでも、それは結論ではありません。 悪い男がいますが、どれも良いものではありません（私が過去2回のレビューで言ったように）。 ここでは何も変更されません。 それは何の束でもありません。 そして、誰かの気持ちを傷つけて申し訳ありませんが、このシリーズはそれほどスマートではなく、何もしないという事実のためにそれほど良いものではありません。 滝沢と咲は日本に戻ってゲームを終了する。 彼らは滝沢の過去について少し覚えています（滝沢は魔法のように多くの思い出を取り戻しました）。 そして、何も長く伸びていません。 これはすべて最終的な対決に仕上がっていますが、すべてを包み込むフィナーレはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、これについては何が良いですか？ アニメーションとサウンド。 その背後には心がない。 そこに行く。 そうでなければ、物語は鈍い、興味がなく、理解不能で、無意味です。 文字はほとんど同じです。 プロットについては何も目立たない。 それについては特に良いことはありません。 それについて何も刺激的ではありません。 それはすべての任意の感じです。 誰かがこれを書いたとしても、それを書いて強制され、本当に気にしなかったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として見れば、シリーズは好調に始まりますが、時間が経つにつれて劣化します。 私が前に言ったように、私は前提を愛するので、それは悲しいです。 しかし、これがあなたがエンディングのために得たものなら、これがすべてのシリーズにつながるなら、私は時間を無駄にしたように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Paradise Lostは適切な名前です。 最初はこのシリーズは私が本当に愛するもののようでした。 それは、メインシリーズの途中でそれが望みを失い、そこから下り坂に行くということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s strange really. This series is supposed to be focused on far reaching consequences and the results that these twelve people have on the well-being of Japan, yet you don’t see much of anything really change. There’s the missiles, which changed some things, but after that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benatron&#34;&gt;Benatron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イーストのエデンは、シリーズと2本の映画の1年後に最終的に終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に、私はこのシリーズが本当に好きだった。 私はそれがスタイルが好きだった。 それは形です。 物語。 そしてそれはそれが使用したペーシングです。 ストーリーの各部分には8があります。さらに、ブートするのに最適なサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまだその素晴らしい音楽を持っています。 その洗練されたアートスタイル。 すべての質問に答えた、思慮深く興味をそそるシリーズへの良い終わり。 だから完全です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは「ゲーム」のすべての状況を通ってキャラクターを見てきましたが、それらを持ち出すことができ、あなたは何が起こっているのかを知ることができます。 映画の中の誰もあなたがその人物を疑うことはありません。 彼らはすべて自分自身に忠実です。 それ以前にすべてを見たら、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのレビューは、この映画がイーストシリーズのエデンにも当てはまり、このシリーズがうまく終了するためにはペースを速める必要がないという事実を主張することです。 これは、ナイーブな理想がミサイルを5分ごとに撃ち落とす必要がない場所ではない映画です。 だから、この映画のスポイラーがたくさんあるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは滝沢明の問題を引き起こします。 誰も滝沢さんは弱いキャラクターだと思うのは、シリーズの初め前にすべてを忘れてしまったからです。 私たちは皆、滝沢はOutsideがキャストしたこの「ゲーム」で成功した若い理想主義者であることを知っています。彼はシリーズ終了時に他のSelecaoと対戦しています。 その後、シリーズの最後に再び洗脳されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;滝沢が何度も自分の記憶を失うということは、悪い動きでもキャラクターの欠陥でもないという事実を述べましょう。 それはあなたの頭をその状況のまわりで包み込む方法です。 自分自身を状況に何度も紹介しながら、彼は新しいアイデアにアプローチすることができます。 また、滝沢は魔法のように自分の記憶を取り戻すということは間違いありません。 最初の映画は彼が再びすべてに紹介されたことであり、2番目の映画はその結果です。 洗脳は100％働かないと思います。 私は医者がシリーズにもそう言っていたと信じています（私はそうではないので、私に挑戦しないでください）。 映画の最後には、強制的な洗脳がゲームの結果として彼にさえ影響を与えないことが分かった。 他の映画、アニメ、テレビ番組では、何とか思い出を100％消去することができないことが示されています。 さて、人々は本当にその議論を強化する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画にはMr. Outsideのミーティングも含まれています。 私たち全員が待っていた会議。 人々は泣き叫んで、それが圧倒されていることについて泣き叫ぶ。 しかし、Outside氏に会う前に、誰もが映画の2分間を忘れてしまったようだ。 その男は30年間寝ていた。 彼が彼の邸宅や巨大な企業の建物のどこかで彼を見ることを期待していたなら、皆さんは「寝る」という点を忘れてしまったのではないかと心配しています。 その男は周りに「タクシー」を運転します。 このタクシーは彼が彼の「ゲーム」のために彼の12人のプレイヤーに会った方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のタクシーの最後の時間にMr. Outsideと出会ったことは、彼が過去30年間基本的に住んでいたことが、この完全なショーに完璧にフィットする。 誰もSelecaosがゲームのマスターによって導かれる11人の普通の人々であることを忘れているようです。 その会合は普通だった。 彼の11人の選手が彼に会ったように。 それがどのように適合するか見てみましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、プロットについては遅いです。 それは残りのセレカスと誰もがした大きな決定のために遅いです。 最初は、一緒に働く人がいました。 その後、お互いに対抗し、人々はゲームを失った。 プレイヤーがたくさんいない場合、プレイヤーは他のプレイヤーが動くのを待つので、状況は減速するようです。 大きな動きをした人は、通常、最大の報酬を得ました。 その最大の動きは、あなたがそれを取り除かなければ、あなたがゲームを失うことにもなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のエンディングは良かったし、最高ではなく、良い、そしてフィッティングでした。 急いでも不完全でもありませんでした。 滝沢は信仰のすべてを国民に与えました。 だから、アウトサイド氏は、誰かが自分のお金を社会のために見せた方法で使ったので、ゲームを呼び出して勝者を宣言することを決めました。 若い主人公が、アウトサイド氏に話したときに作りたかったものです。 誰もがそれを費やすよりもお金を稼ぐであろう社会。 それらを押すために、彼はすべての発信者に1円を与える。  「ああ、今私は彼の計画を見る！」 あなたは言う。 滝沢氏は、すべての社会を一つの思考の中でシフトさせることはできなかった。 代わりに、彼は全国の背後にあるすべての「未知の英雄」に信仰を置いた。  Mononobeはそのような動きを起こした可能性がありますが、それは皆の個人的な自由を損なうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Benatron/reviews&#34;&gt;Benatron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eden of the East has finally ended after a year of a series and two movies.    Personally, I really liked this series. I liked it&amp;rsquo;s style. It&amp;rsquo;s form. The story. And the pacing it used. Each piece of the story got an 8. Plus, a great soundtrack to boot.    The show still has that great music. That refined art style. And a good ending to a thoughtful and intriguing series that answered every question. So it&amp;rsquo;s complete!    You&amp;rsquo;ve seen the characters  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後に、この最終的な映画にエデンの物語が包まれています。 何かを台無しにすることなく、私はこれがあなたが終わり、愛も憎もするものだと思う。 私はこれが起こったことを物語を適切に考慮して適切に終わったと知りました。 これは第2の映画であり、第1の映画のように、スタンドアローンのストーリーよりも長く長いエピソードです。 あなたは本当にこの映画を見ようとする前に、11エピソードシリーズとそれ以前の映画を見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は、彼らがシリーズで持っていた気分に戻ってきました。 私は最初の映画が多くの点で切り離されていると感じましたが、この映画は私がシリーズを再び見ているように感じました。 フォーカスは彼らが関わっていたゲームに戻り、いくつかのキャラクターで少し成長しました。 こことそこにいくつかの驚きがあったが、私はそれがどのように結論づけられたかに大いに感銘を受けた。 私はサピー/ハッピーエンディングを期待していたが、それはそういう風にはならないと安心した。 私はそれが悲劇的な終わりではないと言うでしょう、そしてそれは狂った終わりでもありません。 一部の人はそれが不足しているか奇妙であると感じるかもしれませんが、このケースでは個人に伝わります。 それは少し予期せず、少し開いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の中では、ストーリーの過程で多かれ少なかれ発生するすべてが近づいてきます。 未回答の質問がいくつか残っていますが、私はまったく気にしませんでした。 想像力にいくつかのことを残すことはいいことです。 これは私が望んでいた結末ではありませんでしたが、結論に満足して本当に好きでした。 私は最初の11回のエピソードのようにそれを愛していませんでしたが、とてもうまくいったと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画には、まったく価値があります。 私はそれが絶対にチェックアウトする価値があると思う。 私はそれに高い全体8を与え、それはエデンのファンのために見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally the Eden story is wrapped up in this final movie. Without spoiling anything I think this is one that you&amp;rsquo;ll finish and either love or hate. I happened to find this e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jamestbrosnan&#34;&gt;JamesTBrosnan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注 - これはイースト・オブ・ザ・イースト、元のシリーズと2つの続編の映画のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;書く -  10月
私は本当にトップクラスのライティングを見ていない男です。 私には、10/10の書かれたスクリプトは、私がキャラクターを愛し、世界を愛し、結果を愛し、セットアップを愛し、それがどのように行われるか（これは私には希少です）です。
スクリプトが非常に複雑（笑）でタイトなスタンドアローンコンプレックスのようなものは、私の本の11/10という余分な点です。 私にとってそれが執筆にあたって最も重要なのは&amp;hellip;私はそれが好きですか？ 私は作者がこのルートの代わりにこのルートをとったことをうれしく思いますか？ これのために、私はそうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション -  9.5 / 10
それは典型的な生産I.Gです。 本当に標準。 優れた芸術、流体アニメーション、驚くべき振り付け、映画撮影がI.G. とてもよく知られています。  -0.5は、映画がシリーズよりほんの少しだけ良く見えたが、依然として許容できる方法と関係している。 私はcgiを個人的には問題なかった。主にそれがうまく処理されたからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
河合賢二は、再びシーンを賞賛する優れたオストを提供します。 激しい瞬間には、その激しいBGMなど。これまでのスタンドアウトは、テロ攻撃が発生したときに演奏される遅くて強力なBGMと、フィナーレでの音楽です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -
エデンオブザイーストはエンターテイメントの素晴らしい作品でした。 一度に面白い、愚かで、スマートで、美しいものでした。私はそれを愛していました。  （彼らはオアシスを開いたままにしておきたいと思っていました）
東のエデン - エデンの王も優秀だった。 特にNo.1が再び動き始める後半。
イースト・オブ・ザ・イースト - パラダイス・ロストは、私にとって、満足のいく結論でした。 しかし、それはより多くのことが来るかもしれないと感じましたが、それはそれなしで完全に立つことができます。 それは素晴らしいシリーズに素晴らしい閉鎖を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは疑いの余地のない、おそらく私のお気に入りの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JamesTBrosnan/reviews&#34;&gt;JamesTBrosnan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE - This is a review of all Eden Of The East, the original series and the two sequel films.    Writing - &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I&amp;rsquo;m a guy who doesn&amp;rsquo;t really look top class writing. To me a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; writt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryantang&#34;&gt;ryantang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;不完全な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはパラダイスが失われたことを説明するために私が使用する唯一の言葉です。 それは満足していないという気持ちで私を残しました。 しかし、人々の言うことにかかわらず、十分なペースでそれについてコメントする必要があります。 私はそれが「Spurts」の行動をしていることを発見しましたが、この最後の部分はプロックルよりもはるかに完全にプロットの技術的側面に従事していました。 私は最後の部分を楽しんだが、本当に、本当に、本当に望む。 夢はない。 プロダクションI.G.でこの素晴らしいシリーズを「完成させる」第3部の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryantang/reviews&#34;&gt;ryantang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Incomplete.     This would be the sole word I would  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erabareshiderura&#34;&gt;ErabareshiDerura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エイブラセリデラは、東のエデンシリーズ（私はすべてのテレビと2つの映画としてシリーズについて話している）についての意見を述べるためにここにいる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー &amp;lsquo;9&amp;rsquo;
このストーリーは、死の試合を強制されて救世主（国の救助者）になるための部隊について話しています。
そのスタートはちょっとばかりで、ええ、私は &amp;lsquo;これが何であるべきなのか&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;lsquo;と言われましたが、映画1が始まったときにもう一度元気づけられたので、それはよりストーリーになりました。
しかし、一般的に、私は物語に驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート &amp;lsquo;9&amp;rsquo;
ええ、ちょっと違和感がありますが、特に検閲ですが、実際はとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター &amp;lsquo;10&amp;rsquo;
作家はすべての人物を偉大にし、それぞれの人物は彼の立場に応じて良い性格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10 &amp;lsquo;という音がする
それは単純に素晴らしかった、ええ、日本語のアクセントの英語はいつものように控えめですが、それは悪くはありません。私はそれが面白くなると思います。
だから私はそれらの俳優に信用を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ &amp;lsquo;10&amp;rsquo;
このアニメは傑作ですが、冒頭で何が起こっているのか分からないが、それは謎の場面を与えるので、とても楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのマークをまとめて5で割ると、推定値が「10」になると「9.6」になります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2泊しました。私はアニメと映画を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがそれを気に入っていたら便利だとマークしてください。そして、私はErabareshi Deruraが次回にあなたをつかまえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=116577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ErabareshiDerura/reviews&#34;&gt;ErabareshiDerura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey Guys, Erabareshi Derura is here to tell his opinion about Higashi no Eden series (I am talking about series as all the TV and two  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;matethetiger&#34;&gt;Matethetiger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告！ スポイラーが含まれています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の映画、NEETs、SELECAOsに関する全シリーズの終わり、健忘症のある少女と純粋な女の子たち：Dほとんどの質問は答えを見つけ、勝者を獲得しています。 明の本当の敵？ アウトサイダーの男は誰ですか？ 東のエデンとはどうなりますか？ なぜ楽園が失われたのですか？
ジュゼを呼ぶことさえしないでください&amp;hellip;彼女はあなたを助けません！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=ストーリー=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のプロットはここで終わります！ ついにストーリーラインが速くなった！ しかし、テレビシリーズのようなスローポークの後には、いくつかの面では、最後の映画だけで&amp;hellip;高速に行く！ だから私たちは車を持っている（または私はトラック：D）追求、動的なエスケープシーン（もちろんそれらの真ん中のlooooongダイアログ）と私たちに実際に起こったことと何が起こることができるかについてのいくつかの答えを与えることができる多くのフラッシュバック その。 私が最後のレビューで触れたように、私たちは新しいプレーヤー、日本政府を持っています。 まあ&amp;hellip;私にとって彼らはこれであまりにも遠くに行きましたが&amp;hellip;私たちが物語の解決を考えればそれを許すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意してください、いくつかのスポイラーの時間と画面上に表示されているものの一般的な解釈！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私たちはSELECAO no。  1&amp;hellip;彼は本当にやりたいことをするためにお金が必要なかった！ 彼は国の状況（賢明な男！XD）のために社会を非難していると彼はちょうどそれのいくつかの圧力を入れようとしました。 人々に共通の敵を示すためには、それを恐れて、最後に愛国者と分離主義のバナーの下に集めてください！ 今私は陰謀を広めたくはないが、アメリカで9年前に戻って、いくつかの結論を導き出す。もちろん、私たちにはAkiraのような良い人がいる。 ええ、彼はゲームに勝つことができます！
そして、うーん&amp;hellip;政府と彼の母親の話&amp;hellip;この動機はちょうど&amp;hellip;吸うよ！ 再びアニメの作者はそれを適切に解決するための適切な時間を計算しなかった。 結果？ サブプロットは主なプロットになり、ノブレス・オベリゲの携帯電話、オーストサイダーの男と死の情報ゲームのすべての美しい気候を完全に破壊します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの非常に著者のおかげで、アニメの最後は救われました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、Noblesse Oblige phoneとHigay no Edenプログラムのプロトプラストは、Akiraの主なツールです&amp;hellip;「日本をより良くする」という主要ツール！ 彼の最後の演説は非常に豪華ですが、この言葉を通して大きな道徳的な流れが&amp;hellip;アウトサイダー氏は側面のキャラクターによって発見され、彼は満足していました。 もし私が彼になると私は私の国を救おうとすれば喜ぶだろう。今日の世界は本当に若者の手にすべきだから。 私は、例えば、2人の全教者制度によって経験された国に住んでいます。 そして、別の政治が互いを非難して、他の国の代理人であるという、別のニュースを聞くと、彼らは「汚れた」過去を持っていると言います。 そして若者たち？ アイデア、エネルギー、モチベーションがいっぱいの人たち？ 彼らはちょうど使用されています。 彼らは長年の教育の後に適切な仕事をすることはできません、彼らは自分の国での開発に影響を与えることさえできません！ 歴史を離れ、新しい世代の肩に未来を造り始めるのは本当に時です！
Akiraは誰もが仮想コインを1つ与えてチャンスを与えました。 何百万円も持っていて、すべてをやり遂げることができる秘書よりも、コイン1枚を持って自分で掛け合わせる方がいいです。 どうして？ あなたはあなたの努力でこのお金を稼ぐので、それはあなたとあなたの国の両方にとって良いことになるでしょう！ 国は市民のための国民のためではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてオースティンダー氏は何をしましたか？ 彼は彼ができる最善のことをした&amp;hellip;彼はすべてのSELECAOのための贈り物を与えた&amp;hellip;すべての人間に与えられるべき贈り物。 チャンスです。 最初からすべてを始めるチャンス。 では、Noblesse Obligeの究極の賞は何ですか？ 思い出を消す！ だから&amp;hellip;滝沢はすでにこのゲームに勝った&amp;hellip;二度！ しかし今、彼は誰のためにもそれを獲得しました。
記憶が失われていることを知っているかもしれません。 しかし、見てください。 彼女はAkiraにキスした。 彼は戻ることを約束します。 どうして？ 私たちが一度感じた感情も忘れられないからです。 サキは滝沢のアンカーのようなもので、彼は彼を前方に押し進め続けます&amp;hellip;記憶を失う前にやったよりももっともっとクレイジーで効果的なことをする&amp;hellip;スカイキング+アウトサイダー？  =保存された国;） 記憶喪失があると、私たちは名前を知らないかもしれませんし、私たちはアカウント番号と私たちの仕事を扱います。 しかし、私たちはすべてを失うことはありません。 私たちはまだ私たちの個性を持っている、私たちは特定の行動を持っている、私たちはまだ才能とスキルを持っています！ たとえそれが本当に覚えていないとしても、私たちは知識と経験を持っています&amp;hellip;しかし、最も美しいのは、私たちは本当に自分自身です。 他の人の影響はなく、環境の影響はありません&amp;hellip;私たちは誰ですか？ そして、他人とその気持ちはどうですか？  Sakiを見てください。 彼は再び記憶を失った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最後に私はストーリーラインの9を与えている。 私は8を与えるだろうが、アニメの終わりを流れるメッセージは本当に本当に意味があり、東のエデンの救い主になった：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：9（素晴らしい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;= Art =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術について話しているなら、最後の映画を見てから何も私を驚かせることができないと思った。しかし、私の息は映画の冒頭に撮られた！ ええ、3D要素はアニメではかなり人気がありますが、SELECAO番号のルーレットサークルがある動機があります。 そして、我々はそのゲームの動いている円を転がっている小さな金属球を持っています&amp;hellip;そして、私がこの動いている球の周囲の反射を見たときに&amp;hellip;ああ、まあ！ そして、彼らはそれを「ちょうど」開いたのです！ すごい仕事！ いいえ、いいえ&amp;hellip;私は言うべきです&amp;hellip;優秀な仕事、プロデューサー！ 私はあなたのグラフィックがニートだと信じています^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：10（未処理）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=サウンド=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は最後のレビューでひどい間違いをしたことを告白する必要があります！  Paradiseの最後のシーンSakiとAkiraがキスしているときに失われた最後のシーンは、シリーズ全体で、きれいで陽気な（私にとっては何とかクリスマスキャロルのように聞こえます）音楽志向の私の耳を開いたときに失われました！
Brenda Vaughnの「Reveal the world」&amp;hellip;はい、これは間もなく私のMP3に間に合うだろう=
スコアは1ポイント上がっています！ 非常に良い仕事！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：8（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=文字=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで言いたいこと&amp;hellip;作者はシリーズ全体をやっているのと全く同じことをやっただけです。 だから彼らは物語に新しいキャラクター（PM妻、Juize&amp;rdquo;voices&amp;rdquo;、PM自身、そしてAkiraの母親）を追加しますが、ここではそれらを完全に拡張する時間はありません。 他に何が&amp;hellip;「Interest Hunter」のストーリーが早すぎるのか（救済XD）、他のキャラクターはポーンだけであり、全能のミスター・アウターサイドと一緒にサイドキャラクターを組み立てる操作&amp;hellip;まあ私はそうではないと思う 良い解像度：/
だから、スコアは変わっていませんが、古いキャラクターのファンとスタッススのクォートは1ポイント上がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=楽しさ=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、楽しかった！ 物語はついに解決され、より多くのアクションが提供され、私は偉大な音楽とこの傑出したグラフィックのために私の耳を開いた&amp;hellip;
私たちは著者からのメッセージとストーリーラインのかなり良い終わりをこれに加えることができます！
まあ&amp;hellip;一般的に私は良いエンディングが嫌いですが&amp;hellip;私は別の例外を作ってみましょう、よろしいですか？  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：8（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=全体=&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして全体的に今。 真実を伝えるために、これは実際には全シリーズの全体です！
終わりのあるいくつかの終わりでさえ、答えられていない質問や一般的に2つの主人公に加えてNEET（：P）の無数の数字に焦点を当てた物語は、とても陽気で魅力的なものです^^とても重要なもの、 日常生活の中で動きたいと思っていますが、東のエデンに見せられている様子は本当に食べられ消化しやすいです。 ノブレス・オブライジの携帯電話の気候は独特で、ウィンドウのすぐ後ろに見ることができ、ウォッチャーに実際に影響を与えます。 しかし、それは私たちに良い影響を与えます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noblesse Oblige&amp;hellip;いいえ、いいえ&amp;hellip;私たちはみなスカイキングスになろう！ 人生をつかみ、私たちと子供たちのためにそれをより良くしよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：9（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Matethetiger/reviews&#34;&gt;Matethetiger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING! CONTAINS SPOILERS!!!    The second movie and the very end of whole series about the NEETs, SELECAOs some guys with amnesia and a pure-hearted girls :D At last almost all questions finds their answers and we have a winners and we have a… winners :P Who was the real enemy of Akira? Who is Outsider guy? What will happen with Higashi no Eden? Why the paradise have been lost?  Don’t even try to call Juize… she won’t help you! :D     =Story=    The whole plot ends here! At last the storyline get it fast! But after slowpokes like TV series and, in some aspects, last movie it is going just… to fast! So we have a car (or should I say truck :D) pursuits, dynamic escaping scenes (of course with the looooong dialogs in middle of them) and many flashbacks that can give us some answers on w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>