<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/concrete-revolutio-choujin-gensou---the-last-song/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/concrete-revolutio-choujin-gensou---the-last-song/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Concrete Revolutio Choujin Gensou - The Last Song</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/concrete-revolutio-choujin-gensou---the-last-song</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/concrete-revolutio-choujin-gensou---the-last-song</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/80050.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32313/Concrete_Revolutio__Choujin_Gensou_-_The_Last_Song/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32313/Concrete_Revolutio__Choujin&lt;em&gt;Gensou&lt;/em&gt;-_The_Last_Song/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを前に言った、私は再びそれを言うだろう：コンクリートRevolutioは、そこで最も過小評価されたショーの一つです。 クリエイターが明確に心を注いだプロジェクトです。 それは戦後の日本の社会的な解説と批評がいっぱいで、それが何であるかを考えながら話をまとめることは満足です。 当然、私はこのショーの第2シーズンに非常に興奮しています。 それは私の期待を満たし、素晴らしい製品を提供しましたか？ はい、それは適格はいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
具体的なRevolutioの最も強力な側面は、常にその物語であり、The Last Songの場合も同様です。 物語は、シーズン1の最後のエピソードのイベントの数年後にピックアップし、物事は最悪のために変更されています。 ジロは、今や逃亡者であり、彼が住む超人の論争の激しい世界で正義、真実、そして意味を見つけることを目指している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンは複雑なキャラクターや状況でいっぱいの巨大な世界を作るために物語を使っていましたが、第2シーズンはもっと内面的なアプローチをとっています。 各エピソードは、主に二郎に焦点を当て、彼が自分が見つけた超人中心イベントをどのように扱うかを選んだ。彼の元の友人たちは彼の理想と行動を批判している。 彼は、自分が何も知らず、モンスターであることを決定するのに正しいことが強いという意識を持つことになります。 彼は崩壊して元に戻ってきたが、彼は依然として訴える強い正義感を見つけることができない。 二郎は悲劇的なヒーローであり、彼の変革は刺激的ですが、時には不満を募らせています。 しかし、私はそれがポイントだと思う。 この世界では黒や白のものは何もなく、これを例にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要な語りは、珍しい形式です。 最初の2つのエピソードは、ストーリーを前方に移動させ、季節間のタイムキーピングの最大イベントを説明します。 しかし、次の4つまたは5つのストリングは本質的に1回限りのものであり、重要なプロットに寄与しないエピソードです。 私は、これらのエピソードの多くはゲストの作家によって書かれたもので、ショーの残りの部分とのつながりの欠如を説明すると言われました。 これらのワンオフは大抵の場合、悪いことではありません。 それぞれが異なる方法でジローの性格をテストし、さらに挑戦される彼の正義感につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの私の最大の不満は、エンディングと関係があります。 コンクリートのような複雑な仕事をすることは難しいはずですが、私は彼らができる限り仕事の良さを感じていません。 最後のメッセージとモチーフには満足していましたが、最終的なエピソードでそこに着く道は混乱して不満でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：9/10
すべてがここでチェックされます。 アートワークは、アニメーションの品質に目立った驚異はなく、最初のシーズンと同じくらい活気があり独特です。
ラスト・ソングのオープニングは単なる驚異的です。 誇大宣伝のビジュアル、純粋に壊れた英語で書かれた1行または2つの話、そしてダンスを特徴とするダブステップの内訳（Dimension WのOPはこれらのボックスのすべてをチェックする）など、オープニングから欲しいものがすべてあります。  EDは十分に良いですが、最初のシーズンは私にとって少し良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
第1シーズンの私のレビューでは、コンクリートには1トンの文字があると述べました。 しかし、今シーズンは二郎に重点を置いている。 残念ながら、これは文字の残りの部分が少し苦しんでいることを意味します。 いくつかのキャラクターは、（地球ちゃんやライートのように、主にJiroと提携していたものがほとんど）肉付けされていますが、大部分のキャストは成長の余地がありません。 この点で、EmiとKikkoのキャラクターが最も苦しんでいました。 キッコはラストソングのほとんどすべてを過ごすことなく過ごす。 そしてEmi  -  poor Emi  - は、彼女が最初のシーズンと同じように不思議で未熟なままです。 彼女はフィナーレではるかに積極的な役割を演じていますが、それが彼女の発展のためのものだったら、私はボーンズには申し訳ありませんが、それだけでは不十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
コンクリートの第1シーズンに向けられた主な批判の1つは、その物語が畳み込まれており、追跡が難しいことでした。 これはエピソードが非時系列的に設定されていたためであり、物語のタイムラインを一緒にまとめるのはウォッチャーの責任でした。 あなたがこの思考の学校に入ると、最後の歌が線形のタイムラインを持っていることを知ってうれしいです！ エピソードの間には時間のギャップがありますが、それらはすべて時系列順に再生されるため、今回の話を続けるのはかなり簡単です。 以前のエピソードのイベントは頻繁に参照されますが、注意を払っている限り、あまり混乱しないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
ラスト・ソングは野生の乗り物であり、大部分はとても良い状態でした。 それは私に、過去と現在の日米の社会的基準と、それが批判的思考にインスピレーションを与え、それが多くを上回っているという事実、多くのショーを考えるようになった。
しかし、私はショーの最後に残る傾向がある査読者です。 このように、私はコンクリートRevolutioのこの2番目のシーズンは、最初のように良いとは言えません。 そのストーリーの終わりは、最初のシーズンのように私を吹き飛ばすことはありませんでした。そして、サポートするキャストのほとんどがどのように処理されたかに満足していませんでした。
しかし、間違ってはいけない。 コンクリートRevolutio：ラストソングはまだあなたの時間の価値がある素晴らしいショーです。 あなたが最初のシーズンを楽しめなかったとしても、私はこれを試してみたいと思います。あなたが夢中になることを保証します。 さらに、私はコンクリートが批判的に考えるのを見ている皆さんにお勧めしたいと思います。 それぞれのエピソードで起こる出来事や、実際の生活の中でどのようなことが起こっているのかを考えてみてください。 彼らがショーで話し合う真実と正義の感覚が、個人や社会にどのような影響を与えるか考えてみましょう。 あなたがそれに気づいているなら、このショーについて読んで話してください。 コンクリートのエピソードですばらしい執筆をする複数のブログや、すべてが何を意味するかについて慎重な議論をしてくれる複数のコミュニティがあります。 あなたは友達と一緒にショーを見ることができ、一緒に各エピソードについて話すことができれば、さらに良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioと最後の歌はあなたの時間の価値があると確信していると私は強く直接プロットを超えて価値と意味を持つ彼らのショーを楽しんで誰にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve said it before and I&amp;rsquo;ll say it again: Concrete Revolutio is one of the most underrated shows out there. It&amp;rsquo;s a project that its creators clearly poured their hearts into. It&amp;rsquo;s full of social commentary and critiques of post-war Japan, and it&amp;rsquo;s satisfying to piece the story together while figuring out what it all means. So naturally, I&amp;rsquo;ve been very excited for the second season of this show. Did it meet my expectations and deliver a great product? Yes, but that&amp;rsquo;s a qualified yes.     Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Concrete Revolutio&amp;rsquo;s most powerful aspect has always been its narrative, and that rings true for The Last Song as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;市場でのニッチな魅力を浮き彫りにしているConcrete Revolutioは、常に拡大しているスーパーヒーローのジャンルの中で、よりユニークなエントリーの1つとなっています。 その時代と違って、それは大部分の社会によって倫理的ではないと考えられている特定の理想を非難しながら、スーパーヒーローに栄誉を与えるだけでなく、正義の布地に疑問を抱くことを選択し、 スーパーヒーロー関連のコンテンツが狂った状態で放映されているため、コンクリートの未知のアプローチは、対象を新鮮な視点で見ることを可能にすることによって、「スーパーヒーローの疲れ」の差し迫った感情を緩和するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートの物語へのこの最後の記事は、混合された袋です。 一方で、彼らは第1シーズンから空中に残っていた多くのプロットラインを解決しました。また、最初のコンセプトのレイヤーを剥がして、より多くの思考を盛り上げました。 一方で、その親スタジオの不名誉は、これまで以上に輝いています。遅くとも骨格の努力のパンとバターになっている、巧妙で、しばしば壊れている物語のスレッドがあります。 このフォローアップによって達成されたすべての賞賛に値する努力のために、同じように頭痛を誘発するアドオンが好都合に機能しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、もしあなたがジロのキャラクターアークに投資されたならば、この第2シーズンは、ショーがバーゲンの終わりを遂げる上で立派な仕事をしたからです（散発的な物語のクロスヘアでさえ）。 しかし、それ以上のものに投資して、どのように大きなプロットポイントがどのように解決されるのか不思議であった場合、目的地までの多くの障害物に遭遇することがあります。 作成者が特定のストーリービートをカバーしたいと思っていただけで、そこに到達する方法がわからなかったことがすぐに明らかになりました。その結果、既にストーンに設定されている最終目標を達成するためにいくつかのイベントが再調整されました。 それは、最後の一つを提示したショーになりました。ジローのキャラクター・アークに沿って、それを取り巻くすべてのものを否定するか、それをすべて取り入れて、そのショーがその意図したマークに到達するのに必要な強制的な物語の選択に困惑します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二郎の啓示は二重の剣のようなもので、タイトルがコンセプトよりも高くなるのを防ぐための最大のハイライトとなります。 一方で、彼の個人的な円は完全なサークルをもたらし、彼の物語に最終的な意味を与えるが、他方では、ジロの物語に役立つ啓示は、間接的にその点まで来たストーリーラインを薄める。 これはM. Night Shyamalanのプロットのようなもので、驚くほどの光景ですが、出来事の順番通りに物語を遡って考案しました。 それはすでに混乱したプロットをさらに混乱させました。 私の以前の姿勢は、ショーの執筆を、通常よりも難しく本質的に悪くはないとして防御したところで、私はもはやショーをさらに守ることはできません。 強制的な再調整は決して私が主張するものではありません。 この新しいスタンスはストーリーに限らず、これらの問題もキャラクター部門にも生じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の私の見直しでは、私は「これらは決定的な性格の形質が彼らの大国と同じくらい面白い人物です」と述べました。 彼らは、彼らが誰であるかよりも、彼らができることによって、よりよく定義されています。 私がそれを書いたとき、私はこのショーの続きで私が個人としての彼らの成長について話し合うことができるという希望をもってそれをしました。 第1シーズンは中盤で始まり、最終的にジロの裏切りの事件を解決したので、フォローアップシーズンには、それまで無視されていたメインキャストの個性を満たす余地があることを期待していました。 悲しいことに、私の最初のレビューで自分の人格に関して私が作ったステートメントは、ここでそれらを説明する上で引き継いでいます。  Raito Shibaの外に、誰も他の内省を許すために脚光を浴びている。 すべてのストーリーラインが最終的な行為に混ざり合うまでには、非常に薄い紙です。 彼らのために行ってきたことはすべて人格の癖であり、倫理と正義という異なる理想を横断する方法として主題が使われているので、無駄な努力でした。 これらのキャラクターで見つけられるのは良いことですが、ショーは彼らが不当に繁栄することを否定した時にそれを引き出しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの傷みにもかかわらず、ここでも賞賛に値するものがあります。 その一つは、スーパーヒーローであることを巡る考え方です。 区別しても、統治機関は人間と超人の違いに向かっています。特定のスーパーヒーローを分類する一般的な記述は決してありません。彼らは常に超人や獣と呼ばれますが、スーパーの共通語 &amp;lsquo;ヒーロー/悪役&amp;rsquo;。 これは、二郎の個人的な信念よりも明瞭です。 エピソード7では、誰かとの会話の中で、二郎は超人であるかどうか聞かれました。彼は「いいえ、私は超人に見える人間です&amp;hellip;私にとって、超人は何をすることができるのですか？ 人間はできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシンプルでしかも華麗な交換は、ほとんどのショーが試みることができるよりも、ジロの精神をよく説明しています。 彼は能力によってではなく意図によって超人を特定し、技術的に超人であるにもかかわらず標準的な定義によって彼自身はその光の中に自分自身を投げ入れない。 彼は必然的に追求することができたが、決して本当に得ることができなかった何かが彼には不可能である。 これらの言葉の背後には非常に多くの重さがあります。そして、延長によって、ジローの戦いの背後には大きな重みがあります。 ショーが最後にジローのバックストーリーを見せてくれると、それは痛快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真の超人が彼らといっしょに満ちた世界にいるのを見るこの方法は、これまでのショーのアイデアに新しい層を加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートが秀でた別の領域は、間違いなくショーのオーディオビジュアル面であった。 ボーンズは同じ壁から壁にかけての色と漫画の本に触発されたスティプル（ハーフトーン）効果を提供しながら、再びAゲームをもたらします。 どんなに乱雑なスクリプトでも、ボーンズは目に見えない印象を与えることは決してありません。  ZAQのオープニング・ソング「Wareru Doukoku」もまた、あなたの音楽の嗜好に応じて、最初のものを上回る可能性がありました。 ポップロックとEDMを組み合わせることで、あらゆるエピソードに視聴者を惹きつけて、イベントに追いつくようになってくれました。 結末はまた、音のミキシングと視覚的な方向性を完全なパッケージにして、それ自体をかなりよく保持しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの楽しさを妨げた問題にもかかわらず、私はまだコンクリートにこだわりました。 それは時々私の興味を失い、私はしばしばその決定を却下したが、すべてにもかかわらず、私は全体的な経験にまだ満足していた。 他の人に推薦することを躊躇するタイトルかもしれませんが、誰かがそれを始めることに興味があれば、チャンスを与えてもらえるように十分な努力をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にはすべてが表に載っていて、具体的なRevolutioはそれが実証した早期の約束を完全に果たしましたか？ まあまあです。 最初に利益を心配していたものではなく、視聴者が消費して熟考するという考えを表示したかったのです。 それは私の提案リストでは高くないかもしれませんが、その「アートはまず、利益を上げる」という考え方で、私はあなたのレーダーを守る価値のあるタイトルだと言います。 それがいくつかの事柄を閉鎖させたが、特定の議題を推進するために行った啓示は、クリエイターの手から遠く離れた問題に対する瞬間的解決策のように感じることが多かった。 多くの興味をそそる部分は、時期尚早にカットされ、多くのシーズンの成果を妨げていました。 結局のところ、ショーはあまりにも暴力的だった。 それは星のために撮影し、コースから漂った。 それが改訂されたか、さらにはさらに拡張されていれば、その結果はより満足できるものでした。 そのことを念頭に置いても、コンクリートが輝いていた瞬間は、壮大な形でそうしました。 それはされている可能性のある一見だけかもしれないが、それでも彼らは素晴らしい性質でした。 コンクリートはすべての関係者からの情熱プロジェクトのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Carving out a niche appeal for itself in the market, Concrete Revolutio stands as one of the more unique entries in the ever-expanding superhero genre. Unlike its contemporaries, it doesn&amp;rsquo;t just glorify superheroes while vilifying certain ideals deemed unethical by most societies but chooses to question the very fabric of justice and what it means to those with the power to implement their version of it. With superhero related content being produced ad nauseam, Concrete&amp;rsquo;s unfamiliar approach help subside the impending feeling of &amp;lsquo;superhero fatigue&amp;rsquo;, by allowing the subject matter to be seen through a fresh perspective.     By treating superhumans and other supernatural entities as placeholders for the man vs man parable, Concrete is able to delve into several topics that draw from real world issues involving ethical dispute, social critique of post-war Japan and civil rights in general. This isn&amp;rsquo;t to say Concrete&amp;rsquo;s position is set on uncharted wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burger-meister&#34;&gt;Burger-Meister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;このレビューは、このシリーズの両方の季節についての私の考えを含んでいます。 シリーズの重要な情報は含まれていません（細かいことも議論されるかもしれませんが）ので、ショー自体について気にせずに読むことができます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;スーパーヒーロー、カイジュゥ、スーパー戦隊（または西側の視聴者のためのパワーレンジャー）。  3人全員が、世界中の漫画家のおとなやオタクたちによって長く愛され続けています。 しかし、もし彼らが本当だったら？ 彼らが同時に存在したら？ それはコンクリートのRevolutioが私たちにもたらした世界です。  Studio Bonesによって制作されたこの作品は、2015年秋と2016年春の季節に分かれ、合計24のエピソードで放送されました。 最初は上半身をピックアップしたとき、コンクリートは私に印象づけなかった。 それはひどいことではありませんでしたが、初期のエピソードは、何が来るのかについての最初の印象ではありませんでした。 そして、何が来たのか、おそらく過去数年間で最も評価の低いアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは主に、人形の二人、スカーフとピンクの髪の毛が最も特徴的な人物です。 彼は基本的に宇宙人、魔女、幽霊、妖怪のような架空の存在を記述するために宇宙で使われる用語である超人として知られる存在を保護するために述べられたグループに加わることに決めました。 しかし、時間が経つにつれて、彼は、公的には超人局として知られているグループと、一般的に世界のグループとで、何かが魚介類であることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Concrete Revolutioは、その物語を手配する方法で有名です。 通常、ほとんどのアニメはストレートなストーリーを持っている傾向があり、その間に過去の出来事を時折フラッシュバックします。 政府とその反対派は、どちらも優秀で卑劣な行動をしている。それはまったく現実的ではないだけでなく、あなたの脳と少しずつ関係している。 しかし、具体的なRevolutioは意図的にスクランブルされたその物語を持っています。 これにより、エピソード的な冒険やマルチエピソードアークを介して、世界の奇妙な性質を十分に表現することができます。 しかし、かなり速いペーシングに加えて、新しい視聴者を混乱させる犠牲を払うことになります。 これは、視聴者が過去の出来事を覚えやすくするため、マラソンの場面で最もよく見られるショーです。 物語には多くの根底にあるテーマがあり、現代の世界と容易に絡み合う方法で、多くの話題、主に道徳について話し合います。 トーンは一般的に深刻ですが、ちょっとした愚かさをもたらします。 しかし、それは彼らが属していない場所にこれらの軽い瞬間を置くわけではありません。 このショーでは、灰色の道徳を最も優れたものにも利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらくConcrete Revolutioの最大の業績は、芸術的スタイルとアニメーションだけではなく、ショーの漫画的要素と深刻な要素の両方を生き生きとさせるだけでなく、視覚的に見事な戦いのシーケンスを作り出すことです。 サウンドトラックはショーによく合います。最初のシーズンに向けてのオープニング、ビジュアルの視聴者への展示、ZAQによるキラーチューンの大きな話題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般的に、コンクリートレボルチューオはボールを転がすのにしばらく時間がかかるかもしれませんが、明るくてカラフルな世界と驚くほど良いキャラクターのキャストを使って非常に有能な話をしています。 最初のいくつかのエピソードは、（自分自身を含む）いくつかのものに打ち勝っているかもしれませんが、私はそれを過ぎてチャンスを与えることを提案します。 誰が知っている、あなたは何か興味深いものを見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Burger-Meister/reviews&#34;&gt;Burger-Meister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superheroes, Kaijuu, Super Sentai (or Power Rangers for more western viewers). All 3 have been long cherished by comic book guys and nerds alike around the world. But what if they were real? What if they existed at the same time? That&amp;rsquo;s the world Concrete Revolutio brings to us. Produced by Studio Bones, it was split between the Fall 2015 and Spring 2016 seasons, running for a total of 24 episodes. Initially when I picked up the first half, Concrete didn&amp;rsquo;t exactly impress me. It wasn&amp;rsquo;t awful, but the early episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kddd&#34;&gt;KDDD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、英語は母国語ではないことに注意してください。 私は最初、英語で最大限に自分自身を正しく表現することができなくなる恐れがあるので、これを（または他のショーについて）見直す予定はありませんでしたが、私はベストを尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコンクリートのRevolutioが私にとって特別なシリーズだからです。 ここ数年で見たメディアの中で最も野心的なものの1つで、個人的なレベルで私と共鳴することができました。 私はこのレビューでは両方の季節について話しています。なぜなら、コンクリートのRevolutioは、季節を個別に見れば十分に評価できないような気がするからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は具体的なRevolutioでの書き込みをどうしても悪くすることはできません。 しかし、それは欠陥があった、と言いました。 シリーズの背後には真の才能があり、私はそれを大いに尊重していますが、最初の裁判所の一定期間のジャンプにより、シリーズはもっと混乱していなければなりませんでした。 いくつかのプロットスレッドは非常に突然閉じられ、エンディングは間違いなく急ぎました。 また、主人公のアークが最後まで一緒に結ばれていたのに対し、副次的なキャラクターは、かなりのスクリーン時間の重大な欠如に悩まされていました。 このシリーズには、本編を完璧にまとめるためにいくつかのエピソードが必要でしたし、キャラクターに焦点を当てたエピソードもいくつか必要でした。  Concrete Revolutioにはいくつかの偉大なキャラクターがいるので、それは本当に残念だが、ショーのようなエピソードを完全に開発していないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、アニメーションは一貫して良かったし、こことそこにいくつかのぎこちない瞬間といくつかの本当に素晴らしい戦いのシーンがあった。 演出について本当に印象づけるものは何もありませんでしたが、私はそれが悪いとは思っていませんでしたが、公平な判断を下すために特別な注意を払ってシリーズを再ウォッチする必要があります。 反対側のサウンドトラックはとても良かったです。 私は両方のオープニングが本当に好きで、シリーズのエンディングを大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が具体的なRevolutioについて言うことができる他の多くのことがあります。 ショーが政治をどのように扱うように、社会的な論評は、どのように、テーマごとに、すべてのエピソードが1つと他のものと信じられないほど良く結びついている（エピソードは完全なフィラーであるとは思わない）。 しかし、私は自分自身でショーを見て、自分たちの結論を引き出すことに興味がある人には良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズと8を与えたが、私の得点は腸の感情だけに基づいている。 私はどんな種類の採点システムも持っていないので、数字を真剣に取る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は確かに灰色かもしれませんが、私たちは常に超人間を覚えていますが、それでも欠陥があっても、私は常にコンクールRevolutioを素晴らしい経験として覚えています。 本当に注目すべき芸術作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KDDD/reviews&#34;&gt;KDDD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And that’s because Concrete Revolutio is a special series to me. It’s one of the most ambitious pieces of media I’ve seen in the last couple of years and one which managed to resonate with me at a personal level. I will be talking about both seasons in this review, because I feel like Concrete Revolutio can’t be fully appreciated if you just look at the seasons individually.     The first season introduces us to a fascin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theslydaxter&#34;&gt;TheSlyDaxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スーパーヒーローとはどういう意味ですか？ 正義とは何ですか？ 良いものと悪いものを定義できますか？ 多くのショーや映画は、これらの話題に取り組み、予測可能な公式に巻き込まれたり、信念に混乱したり、そこで「テーマ」を試したりしないようにしています。 コンクリートRevolutioは、十分な深さ、野心、スタイルでこれらの質問に様々な答えを与えることによって、飽和ジャンルを通じて自分自身を定義する例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが正しいこと：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+興味深い概念とアイデア
ConRevoは、伝えることがたくさんあり、頼むほどたくさんの答えがあります。 ショーのほとんどすべてのキャラクターは、彼らが待機し、従うことを望んでいるという信念を持っています。 そして、それが信念に疑問を投げかけ、新しい結論や解決策を思いつくような葛藤が起こります。 それは主なプロットからサイド・ストーリーまでのショーの基本的な要点です。 道徳と倫理はテストに置かれ、司法は絶えず尋問されている、スーパーヒーローであることの意味は決して明確なカットではありません。  ConRevoは時には過度に過度にすることは時々単純化されているにもかかわらず、そのタイムラインを利用して独自の代替イベントを提供し、テーマを補完する社会的な解説を行い、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+強く始まり強く終わる
ConRevoの最強の瞬間は、両季節の始まりと終わりに起こるメインストーリーの中にあります。 毎シーズンの初演とフィナーレは、私たちを驚かせることを止めずに、ショーが何をしようとしていたかを網羅した、必要な答えを与える最高のステークと啓示をもたらしました。 多くの紆余曲折を期待していますが、何らかの考えの後には意味があります。 終わりは特に不条理に見えるかもしれない満足のいく壮大な光景ですが、最終的にメインリードを包み込んできてとてもいいです。それ以外の方法はないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+面白いメインリード
あなたが見たかもしれない写真やPVから、私たちの主人公は典型的な怒り狂った男であると推測するかもしれません。 私たちの主導者である人吉二郎は、感謝の気持ちではなく、本当にうまく対処しています。 彼は、常に疑問を抱く信念によって動かされる、自分の動機と行動を持つ複雑な人物です。 彼の成長を示す鋭い引用符で彼の対話報酬に注意を払うだけでなく、彼のキャラクターだけでなく、ConRevoがもたらす質問やテーマに自然に感じる。 魅力的な主題の間に、刑事柴犬、ふろりた、地球ちゃんのような他の側面のキャラクターが言及する価値があります。 これらの人たちは、AI、灰色の道徳観、幼稚な信念を超えて見るなど、熟考するためのより洞察力のある話題を提起します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+スタイルはストレート・アップ・クールです
ConRevoのプレゼンテーションは、Studio Bonesから期待どおりに行われた仕事です。 芸術のスタイルは、一種で独特です。 それは通常のアニメのスタイルとクールな西洋の漫画のようなブレンドを組み合わせた雰囲気を持っています。 キャラクターデザインも同様のメリットがあり、今日の多くのジェネリックショーに悩まされている典型的な日常的なデザインの新鮮な空気が息づいています。 背景色のパレットは、注目に値するものであり、太字、明るく、野生として表示されます。 そのテーマとアイデアが最前線にあるかもしれませんが、戦いは注意を払うための素晴らしい報酬として役立ちます。 各戦闘は、メカとスーパーヒーローの両方のフェイナニガンの爽快で速いペースのブレンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+サウンドトラックはストレート・アップ・クールです
ConRevoのサウンドトラックは、必要なときにフィットする電子から通常の感情的なトラックの範囲です。 何も外れていませんでしたが、苦情はありませんが、私の頭の中から主なテーマを取り出すことはできません。 それは叙事詩で、神秘的で、このショーのために作られています。 この特定のトラック以外に、最初の2つの開口部は素晴らしいです。 両方とも、電子手段、ギターリフ、さらにはダブステップを通した強いビルドアップを持っています！ 私はエンディングを気にしないが、少なくとも彼らはクールなトリッピーのビジュアルを持っていた。 私が知っている限り、このショーのためのダビングはありません、そして、私はこのショーが確かに1つから恩恵を受けると感じます。 私は声優の専門家ではないが、ここの公演は上手くいって、典型的な感情的な瞬間も同様にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違ったこと：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;慣習的な物語
おそらく最初のエピソード以来のコンクリート革命の最大の苦情は、不安定な時間のジャンプです。 これは、映画のためのストーリーテリングの層を開くが、24エピソードショーで注目と精神ノートを支払うタスクは、疲れて取得することができます混乱として解雇することができます。 このため、私は各シーケンスのノートを取ることをお勧めします。 これは面倒なように見えるかもしれませんが、作品をまとめることで、性格や外観が違って見える人物や物語の理解を深めることができます。 私はConRevoがいくつかのリスクを抱えていたことをうれしく思っていますが、簡単なアプローチはうまくいっていて、間違いなく良いでしょう。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;エピソード的なフォーマット
私にとってConRevoはいつもJiroと彼の旅に焦点を当てていたときに輝いていました。 ショーの大部分は1回限りの物語だった。 ジローのキャラクターに少し追加したようなものはそれほど間違っていませんが、小さな物語そのものは思い出深いものではありませんでした。 基本的な設定は、主要なリードと同じですが、各キャラクターは自分の信念のセットを持っているだけで、挑戦して欲しいものです。 最終的には、特定のエピソードが繰り返されたり、混乱したり、忘れられたりするような状況に至るまで、定式化されました。 私を間違ってはいけない、却下されないハイライトや出来事がいくつかありましたが、ConRevoは主な目的に集中しているときは常に最高です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;文字をシャインにする時間を取らない
柴犬探偵と、ふろったと地球ちゃんのほかに、サイドキャストはほとんど無視されていた。 私は理解して、キャストは、より多くの文字が導入されて巨大です。 いくつかは一度限りであると書かれており、開発のシェアを得ていますが、KikkoやEmiのような大きな役割を果たす人たちは言い訳にはなりません。 彼らはより多くの鑑賞を必要としました。 我々は、他のキャラクターに興味を持たせるファンタズムの信念を得ることも、その目的を説明するのに十分なバックストーリーを得ることもできない。 それがなければ、彼らは機械からの逸脱や物語の前進のための単純なプロット装置として外に出る。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私の無意味な楽しさ：
私はConRevoが提供しなければならなかったテーマ、社会的な解説、質問を本当に楽しんだし、最近の基本的なものよりも深い深みを持っています。 二郎と芝探偵の弧は、魅力的で、喜ばしく、見て満足していました。 他の重要な副キャラクターが品質のレベルに達することができなかったことは残念であり、退屈ではないが、確かにハイライトではなかった。 私の喜びは、不気味な物語から少し苦しんでいたが、音符をとって一緒にまとめることはいくらか軽減した。 それは確かにより多くの脳力を見て、私は私の脳を使用するにはあまりにも怠惰なことができますが、このショーは価値のある努力をした報酬だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ConRevoは、その「ヒーローズ」を賞賛するのではなく、むしろ彼らとその信念を掘り下げたタイトルとして、群衆から目立っています。 明白な理由のために悲しいことに過小評価されているタイトルであり、決して光を見ることができないかもしれませんが、努力して喜んでいただければ、チャンスを与えてください。 ユニークなスタイル、壮大な奥行き、そして強力なリードでConRevoに抱かれる野心を見ることができます。 その野望は多分多分複雑かもしれませんが、ショーが正しいことについては、私はそのポジティブがネガティブを上回ると言いたいと思っています。 私はコンクリートRevolutio全体として6.5 / 10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：私のレビューにコメントしてください。 私は常にアドバイスを受けているので、私のレビュースキルを向上させることができます。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PSS：すぐにビデオのバージョンが登場し、より批判的で、冗談なジョーク、そして映像があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheSlyDaxter/reviews&#34;&gt;TheSlyDaxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What does it mean to be a superhero? What is justice? Can good and bad be defined? Many shows and films have tried to tackle these topics only to get caught up in their predictable formula, get muddled into their beliefs, or just not try and shove “themes” in there. Concrete Revolutio is an exception that defines itself through the saturated genre through giving various answers to these questions with enough depth, ambition, and style.    What It Does Right:     +Interesting Concept and Ideas  ConRevo is a show that has so much to tell, so much to ask, and so many answers. Almost every character in the show has a belief they stand by and wish to follow. Then a conflict comes along that makes them question that belief and come up with a new conclusion or solution &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この話の最初の部分が気に入らなければ、おそらくあなたはアニメーションが好きでも、この部分を見直すことができます。私のアドバイスはもちろんです。「それは子供と同時に成長する &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;妖怪、エイリアン、カイジュ、ロボット、魔女、幽霊、超人！ 私たちが使える最高のもののいくつかは、いつも私たちのショーで読んで見るのが好きです。なぜなら、彼らはこの世界の正常性から外れているから、想像力はいつも普通のものを欲しがる私たちの心の中で最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最初の部分では、これらの不自然な存在にふさわしい役割を果たすことができない世界でこの存在との現在について話しました。その話を説明するために、私たちはいくつかの人生を見て、共存が未来を創り出す 我々は少し理解しているが、空気中に多くの質問があるので完全に理解できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最後の曲は、答えと質問の融合です。以前のアニメと同じように、この物語は現在の未来の交替を持っていますが、過去には重い役割が演奏されているので、すべての章で喜ぶでしょう あなたはアクションと楽しみで待っている答えをどのように受け取るのでしょうか？しかし、総計ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが開かれた心を持っていないか、多分あなたが最初のアドバイスを残した理由は、最も重要なものに追いつくしたくない場合は、ストーリーのトラックを簡単に失うことができることを理解してほしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、私のようなすべての子供や大きな子供たちが毎朝持っている夢や想像力について私たちに語ってくれました。しかし、大人の必要性を感じて、人間を考えてほしいから、超人、タグ 優しさと破壊と愚かさをもたらす人間の柔らかくて堅い側面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのオープンマインドを持っていて、あなたの子供の側の子供の部分とあなたの大人のための深いものを待っているなら、私は、あなたが他のユーザーによる過小評点でさえ、このショーを最大限に楽しむことを約束します 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのレビューのポイントに達しましたか？ それをすべて読んでくれてありがとう、私はあなたがこのアニメのために同じことをすることができますしたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you don&amp;rsquo;t like the first part of this story, maybe you can reconsider see this part, my advice of course, even if you like the anime, it&amp;rsquo;s: &amp;lsquo;See it as a Child and a Grown-Up at the same time&amp;rsquo;.    Yokai, Alien &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあここで私はコンクリートRevolutioの続編、去年の私の逃走好きなアニメだけでなく、マーベルのNetflixが彼らの非shittinessで私の心を吹いていた時に私の好きなスーパーヒーローのものです。 それを達成することができた理由は、キャラクターの開発や「楽しい」制作のためのキャラクターの開発を伴わない実際のストーリーテリングと素晴らしいコンセプトを結びつけることができたからです。  「あなたのお金が欲しい」以外の最終目標はありません。 もしあなたが愛しているすべてのアニメが同じ世界に住んでいて、軍の武器や宇宙探索のために政府によって使われていたのであれば、どうでしょうか？ 彼らは本当の力を持っているので彼ら自身の国のラップトッグになるのだろうか、彼らが反抗するだろうか？ 具体的なRevolutioは、Baccanoのタイムジャンプスタイルと実質的なキャラクターの発展と歴史的な日本のメタファとの結びつきを成功に導いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言って、私は最後の歌の存在を心配することはできませんでした。 私たちすべてが今知っているように、ボーンズは、ショーが長くなるほど、プロットのコントロールを失ったという歴史があります。そして、ショーの輝きの最初の発見時の最初の興奮は消えてしまっています。 継続とそれに関連してゴソフルな「より多くの同じ」方針があるため、続編は私を感動させるために本当に一生懸命努力しなくてはなりませんでした。 また、Revolutioの魅力の一部は、かつてはうまくいった人々を将来的に変えるために起こった問題であり、そのような答えは実際のビルドアップほど刺激的ではないので、Last Songは それが放映される前にハンディキャップがたくさん詰まっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、第1シーズンのエピソード的なアプローチを維持することに問題はないが、私はラスト・ソングがジロが超人局を離れてこれらの作品を推進する理由の背後にある謎と同じくらい強いものを見つけたと思う。 ラストソングのイベントの大半は、政府自身以外にはっきりとした悪人がいないが、あまりにも漠然と定義されているため、超人と非超人の両方の命を奪ってしまうと、本当に熱意を呼び起こすのは難しい。 そして今度は、超人的ではない焦点がたくさんあります。おそらく、大きなイベントになると、戦争に直接関わっていなくても誰も救われないことを示すためです。  Brexitの決定を見るだけです。 ほとんどのアメリカ人は、それが彼ら（私は自分自身の詳細についてはiffy）にどのように影響するのかまだ分かりませんが、私は私が株式市場をプレイしていないとうれしいことを言うとき私を信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これらのことは素晴らしいことですが、彼らは一般的に、ショーの焦点になると主張されているリードと多くの化学を持っていない一度限りの文字に焦点を当てており、政治的なメタファーはedutainment 彼らが噛むこと以上に噛み砕く作家の結果として。 特に、ウロブチ氏が書いたベトナム戦争のエピソードは私には際立っています。 私はその争いに気にしないので、エピソードは私にとって印象に残っていましたが、私が抱き合っているかなりの人によると、それはテーマが疲れていたため、 ヒューマン・マンのエピソードよりも悲劇的な結果だったのを除いて、ジロー自身の物語にはまったく新しいものをもたらさずに終わった。 また、これらのキャラクターの良い塊は、地球ちゃんやライトのような哲学ではあまり面白くないし、あまりにも長くつまらない人は、宇宙から逃げようとするのが好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは大部分のために、私たちの主人公は、自分の話を多く提供することなく、これらのワン・オフ・キャラクターの発展を助けるだけでなく、活発な役割をほとんど果たさない。 私は知郎の物語の一部が彼の周りを回って、根本的に欠陥があることに気付かずに新しい哲学を守ろうとしているのを知っていますが、その事実を実現するためには半期は必要ありません。 また、EmiがKikkoやJaguarのようにスポットライトを当てたいと望んだ人は、彼女がプロットに積極的な役割を果たしていても、終わりの謎にとどまっているので、大いに失望する準備をすべきである 。 私はそのようなことで大丈夫ですが、彼女はジローとの強いつながりを持っています。なぜなら、それがあいまいな5秒間の交換と一緒に育った理由以外の理由を本当に理解できないのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後の曲をお勧めします。 それはまだ興味深い歴史的なメタファーでいっぱいですが、キャラクターアークはまだまだ一般的に強いですし、必要なすべての要素をまとめて結論づけることができます。 何かを台無しにすることなく、今現在私が住んでいる現在のスーパーヒーローブームと、それが現在の政治的な出来事にどのように結びついているか、特に今年の混沌とし​​た状況を考えると、 また、最後の数分は陽気で、逆のことは何も聞こえません。 しかし、私たちは皆、自分のパパと同じくらいうまくいかない続編についてどのように感じているのか、それが生産者に楽しませる限り、私たちはそれ以上のことを望んでいるので、 私が言っているのは、なんてこった。 あなたが進歩する方向に進化することを目指していないなら、なぜ私はまだ自分のお金であなたの多くをサポートしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラスト・ソングが作った最初の季節のステップダウンのリストを続けることで、このレビューを終了しましょう。 アニメーションは以前よりも悪化しています。特に、そのシーズンの他の2つのショーと比較すると、アニメーションがさらに悪くなります。 このショーの存在を考えれば、Revolutioの売り上げはAku no Hanaよりも悪いという事実に加えて、それは本当に驚くべきことではありませんが、まだ目に見えて大変残念です。 ショーは重要なアクションシーンではまだアニメーションのピークを経験していますが、私はJiroの過去が宣伝映画を通じて彼と世界中に公開されていたエピソードが好きだったので、私の神は恐ろしいものでした。 私はこれがBonesによって時々作られたとは信じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、最後の曲は、私が「オハイオ州に行くようにしました、その骨を作ったボーンズは、最後までにジェリー・スプリングナーの戦いよりも面倒です。 死者を含むすべての人はお互いに約20倍の反響を持ち、ショーの最終行為として機能するさまざまなタイプのスーパー人間の間の「内戦」は最終製品から1時間が切れたように感じます このシーズンは最後の2つのエピソードよりも短いという事実の結果、私はすぐにバットマンvスーパーマン/ギャッチャマンの群衆のような延長カットを手に入れているとは思わない。 エンディングが理にかなっているので、正確には分かれていません。退屈であるのに対して、より大きなイメージを欠いていることを望みます。 それでも、今シーズン（そして最初のシーズンも同様です）は、ほとんどのテレビドラマが私の呼吸室が必要であるため、エピソードを出して1時間の長さから利益を得ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的なポイントとして、オープニングとエンディングのクレジットは、彼らのより元気な前任者に比べてかなり不景気です。 クールなビジュアルが付属していますが、実際にあなたのiPhoneにそれらの曲をダウンロードして列車で聞くのですか？ 私は確かにそうではないでしょう.Funimationは私の意見に同意していると思います。 しかし、再び、それはボーンズショーの典型でもありますか？ 最初のエンディングクレジットはBlackより暗く、Eureka Sevenへの最初のオープニングクレジットは聴く楽しさですが、最初の13のエピソード以降は、社会に貢献するだけの価値のあるJ-pop / rock 不眠症治療薬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here we are with a sequel to Concrete Revolutio, my runaway favorite anime of last year as well as my favorite superhero thing during a time when Marvel&amp;rsquo;s Netflix shows were blowing my mind with their not-shittiness. The reason it managed to achieve that was because it managed to marry an awesome concept with actual storytelling that doesn&amp;rsquo;t involve character development for the sake of character development or producing &amp;lsquo;fun&amp;rsquo; in the hopes that it&amp;rsquo;ll distract you from the fact that it doesn&amp;rsquo;t have any end goal other than &amp;lsquo;we want your money&amp;rsquo;. What if all those anime tropes you love so much lived in the same world and were used by the government as military weapons or exploring space? Would they become lapdogs of their own country, or will they rebel because they&amp;rsquo;re the ones with the true  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;somaisbatman-1&#34;&gt;somaisbatman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを前に言った、私は再びそれを言うだろう：コンクリートRevolutioは、そこで最も過小評価されたショーの一つです。 クリエイターが明確に心を注いだプロジェクトです。 それは戦後の日本の社会的な解説と批評がいっぱいで、それが何であるかを考えながら話をまとめることは満足です。 当然、私はこのショーの第2シーズンに非常に興奮しています。 それは私の期待を満たし、素晴らしい製品を提供しましたか？ はい、それは適格はいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
具体的なRevolutioの最も強力な側面は、常にその物語であり、The Last Songの場合も同様です。 物語は、シーズン1の最後のエピソードのイベントの数年後にピックアップし、物事は最悪のために変更されています。 ジロは、今や逃亡者であり、彼が住む超人の論争の激しい世界で正義、真実、そして意味を見つけることを目指している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンは複雑なキャラクターや状況でいっぱいの巨大な世界を作るために物語を使っていましたが、第2シーズンはもっと内面的なアプローチをとっています。 各エピソードは、主に二郎に焦点を当て、彼が自分が見つけた超人中心イベントをどのように扱うかを選んだ。彼の元の友人たちは彼の理想と行動を批判している。 彼は、自分が何も知らず、モンスターであることを決定するのに正しいことが強いという意識を持つことになります。 彼は崩壊して元に戻ってきたが、彼は依然として訴える強い正義感を見つけることができない。 二郎は悲劇的なヒーローであり、彼の変革は刺激的ですが、時には不満を募らせています。 しかし、私はそれがポイントだと思う。 この世界では黒や白のものは何もなく、これを例にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も重要な語りは、珍しい形式です。 最初の2つのエピソードは、ストーリーを前方に移動させ、季節間のタイムキーピングの最大イベントを説明します。 しかし、次の4つまたは5つのストリングは本質的に1回限りのものであり、重要なプロットに寄与しないエピソードです。 私は、これらのエピソードの多くはゲストの作家によって書かれたもので、ショーの残りの部分とのつながりの欠如を説明すると言われました。 これらのワンオフは大抵の場合、悪いことではありません。 それぞれが異なる方法でジローの性格をテストし、さらに挑戦される彼の正義感につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの私の最大の不満は、エンディングと関係があります。 コンクリートのような複雑な仕事をすることは難しいはずですが、私は彼らができる限り仕事の良さを感じていません。 最後のメッセージとモチーフには満足していましたが、最終的なエピソードでそこに着く道は混乱して不満でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：9/10
すべてがここでチェックされます。 アートワークは、アニメーションの品質に目立った驚異はなく、最初のシーズンと同じくらい活気があり独特です。
ラスト・ソングのオープニングは単なる驚異的です。 誇大宣伝のビジュアル、純粋に壊れた英語で書かれた1行または2つの話、そしてダンスを特徴とするダブステップの内訳（Dimension WのOPはこれらのボックスのすべてをチェックする）など、オープニングから欲しいものがすべてあります。  EDは十分に良いですが、最初のシーズンは私にとって少し良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
第1シーズンの私のレビューでは、コンクリートには1トンの文字があると述べました。 しかし、今シーズンは二郎に重点を置いている。 残念ながら、これは文字の残りの部分が少し苦しんでいることを意味します。 いくつかのキャラクターは、（地球ちゃんやライートのように、主にJiroと提携していたものがほとんど）肉付けされていますが、大部分のキャストは成長の余地がありません。 この点で、EmiとKikkoのキャラクターが最も苦しんでいました。 キッコはラストソングのほとんどすべてを過ごすことなく過ごす。 そしてEmi  -  poor Emi  - は、彼女が最初のシーズンと同じように不思議で未熟なままです。 彼女はフィナーレではるかに積極的な役割を演じていますが、それが彼女の発展のためのものだったら、私はボーンズには申し訳ありませんが、それだけでは不十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
コンクリートの第1シーズンに向けられた主な批判の1つは、その物語が畳み込まれており、追跡が難しいことでした。 これはエピソードが非時系列的に設定されていたためであり、物語のタイムラインを一緒にまとめるのはウォッチャーの責任でした。 あなたがこの思考の学校に入ると、最後の歌が線形のタイムラインを持っていることを知ってうれしいです！ エピソードの間には時間のギャップがありますが、それらはすべて時系列順に再生されるため、今回の話を続けるのはかなり簡単です。 以前のエピソードのイベントは頻繁に参照されますが、注意を払っている限り、あまり混乱しないようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
ラスト・ソングは野生の乗り物であり、大部分はとても良い状態でした。 それは私に、過去と現在の日米の社会的基準と、それが批判的思考にインスピレーションを与え、それが多くを上回っているという事実、多くのショーを考えるようになった。
しかし、私はショーの最後に残る傾向がある査読者です。 このように、私はコンクリートRevolutioのこの2番目のシーズンは、最初のように良いとは言えません。 そのストーリーの終わりは、最初のシーズンのように私を吹き飛ばすことはありませんでした。そして、サポートするキャストのほとんどがどのように処理されたかに満足していませんでした。
しかし、間違ってはいけない。 コンクリートRevolutio：ラストソングはまだあなたの時間の価値がある素晴らしいショーです。 あなたが最初のシーズンを楽しめなかったとしても、私はこれを試してみたいと思います。あなたが夢中になることを保証します。 さらに、私はコンクリートが批判的に考えるのを見ている皆さんにお勧めしたいと思います。 それぞれのエピソードで起こる出来事や、実際の生活の中でどのようなことが起こっているのかを考えてみてください。 彼らがショーで話し合う真実と正義の感覚が、個人や社会にどのような影響を与えるか考えてみましょう。 あなたがそれに気づいているなら、このショーについて読んで話してください。 コンクリートのエピソードですばらしい執筆をする複数のブログや、すべてが何を意味するかについて慎重な議論をしてくれる複数のコミュニティがあります。 あなたは友達と一緒にショーを見ることができ、一緒に各エピソードについて話すことができれば、さらに良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートRevolutioと最後の歌はあなたの時間の価値があると確信していると私は強く直接プロットを超えて価値と意味を持つ彼らのショーを楽しんで誰にもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/somaisbatman/reviews&#34;&gt;somaisbatman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve said it before and I&amp;rsquo;ll say it again: Concrete Revolutio is one of the most underrated shows out there. It&amp;rsquo;s a project that its creators clearly poured their hearts into. It&amp;rsquo;s full of social commentary and critiques of post-war Japan, and it&amp;rsquo;s satisfying to piece the story together while figuring out what it all means. So naturally, I&amp;rsquo;ve been very excited for the second season of this show. Did it meet my expectations and deliver a great product? Yes, but that&amp;rsquo;s a qualified yes.     Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Concrete Revolutio&amp;rsquo;s most powerful aspect has always been its narrative, and that rings true for The Last Song as  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;市場でのニッチな魅力を浮き彫りにしているConcrete Revolutioは、常に拡大しているスーパーヒーローのジャンルの中で、よりユニークなエントリーの1つとなっています。 その時代と違って、それは大部分の社会によって倫理的ではないと考えられている特定の理想を非難しながら、スーパーヒーローに栄誉を与えるだけでなく、正義の布地に疑問を抱くことを選択し、 スーパーヒーロー関連のコンテンツが狂った状態で放映されているため、コンクリートの未知のアプローチは、対象を新鮮な視点で見ることを可能にすることによって、「スーパーヒーローの疲れ」の差し迫った感情を緩和するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートの物語へのこの最後の記事は、混合された袋です。 一方で、彼らは第1シーズンから空中に残っていた多くのプロットラインを解決しました。また、最初のコンセプトのレイヤーを剥がして、より多くの思考を盛り上げました。 一方で、その親スタジオの不名誉は、これまで以上に輝いています。遅くとも骨格の努力のパンとバターになっている、巧妙で、しばしば壊れている物語のスレッドがあります。 このフォローアップによって達成されたすべての賞賛に値する努力のために、同じように頭痛を誘発するアドオンが好都合に機能しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つは、もしあなたがジロのキャラクターアークに投資されたならば、この第2シーズンは、ショーがバーゲンの終わりを遂げる上で立派な仕事をしたからです（散発的な物語のクロスヘアでさえ）。 しかし、それ以上のものに投資して、どのように大きなプロットポイントがどのように解決されるのか不思議であった場合、目的地までの多くの障害物に遭遇することがあります。 作成者が特定のストーリービートをカバーしたいと思っていただけで、そこに到達する方法がわからなかったことがすぐに明らかになりました。その結果、既にストーンに設定されている最終目標を達成するためにいくつかのイベントが再調整されました。 それは、最後の一つを提示したショーになりました。ジローのキャラクター・アークに沿って、それを取り巻くすべてのものを否定するか、それをすべて取り入れて、そのショーがその意図したマークに到達するのに必要な強制的な物語の選択に困惑します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二郎の啓示は二重の剣のようなもので、タイトルがコンセプトよりも高くなるのを防ぐための最大のハイライトとなります。 一方で、彼の個人的な円は完全なサークルをもたらし、彼の物語に最終的な意味を与えるが、他方では、ジロの物語に役立つ啓示は、間接的にその点まで来たストーリーラインを薄める。 これはM. Night Shyamalanのプロットのようなもので、驚くほどの光景ですが、出来事の順番通りに物語を遡って考案しました。 それはすでに混乱したプロットをさらに混乱させました。 私の以前の姿勢は、ショーの執筆を、通常よりも難しく本質的に悪くはないとして防御したところで、私はもはやショーをさらに守ることはできません。 強制的な再調整は決して私が主張するものではありません。 この新しいスタンスはストーリーに限らず、これらの問題もキャラクター部門にも生じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の私の見直しでは、私は「これらは決定的な性格の形質が彼らの大国と同じくらい面白い人物です」と述べました。 彼らは、彼らが誰であるかよりも、彼らができることによって、よりよく定義されています。 私がそれを書いたとき、私はこのショーの続きで私が個人としての彼らの成長について話し合うことができるという希望をもってそれをしました。 第1シーズンは中盤で始まり、最終的にジロの裏切りの事件を解決したので、フォローアップシーズンには、それまで無視されていたメインキャストの個性を満たす余地があることを期待していました。 悲しいことに、私の最初のレビューで自分の人格に関して私が作ったステートメントは、ここでそれらを説明する上で引き継いでいます。  Raito Shibaの外に、誰も他の内省を許すために脚光を浴びている。 すべてのストーリーラインが最終的な行為に混ざり合うまでには、非常に薄い紙です。 彼らのために行ってきたことはすべて人格の癖であり、倫理と正義という異なる理想を横断する方法として主題が使われているので、無駄な努力でした。 これらのキャラクターで見つけられるのは良いことですが、ショーは彼らが不当に繁栄することを否定した時にそれを引き出しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの傷みにもかかわらず、ここでも賞賛に値するものがあります。 その一つは、スーパーヒーローであることを巡る考え方です。 区別しても、統治機関は人間と超人の違いに向かっています。特定のスーパーヒーローを分類する一般的な記述は決してありません。彼らは常に超人や獣と呼ばれますが、スーパーの共通語 &amp;lsquo;ヒーロー/悪役&amp;rsquo;。 これは、二郎の個人的な信念よりも明瞭です。 エピソード7では、誰かとの会話の中で、二郎は超人であるかどうか聞かれました。彼は「いいえ、私は超人に見える人間です&amp;hellip;私にとって、超人は何をすることができるのですか？ 人間はできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシンプルでしかも華麗な交換は、ほとんどのショーが試みることができるよりも、ジロの精神をよく説明しています。 彼は能力によってではなく意図によって超人を特定し、技術的に超人であるにもかかわらず標準的な定義によって彼自身はその光の中に自分自身を投げ入れない。 彼は必然的に追求することができたが、決して本当に得ることができなかった何かが彼には不可能である。 これらの言葉の背後には非常に多くの重さがあります。そして、延長によって、ジローの戦いの背後には大きな重みがあります。 ショーが最後にジローのバックストーリーを見せてくれると、それは痛快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真の超人が彼らといっしょに満ちた世界にいるのを見るこの方法は、これまでのショーのアイデアに新しい層を加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンクリートが秀でた別の領域は、間違いなくショーのオーディオビジュアル面であった。 ボーンズは同じ壁から壁にかけての色と漫画の本に触発されたスティプル（ハーフトーン）効果を提供しながら、再びAゲームをもたらします。 どんなに乱雑なスクリプトでも、ボーンズは目に見えない印象を与えることは決してありません。  ZAQのオープニング・ソング「Wareru Doukoku」もまた、あなたの音楽の嗜好に応じて、最初のものを上回る可能性がありました。 ポップロックとEDMを組み合わせることで、あらゆるエピソードに視聴者を惹きつけて、イベントに追いつくようになってくれました。 結末はまた、音のミキシングと視覚的な方向性を完全なパッケージにして、それ自体をかなりよく保持しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの楽しさを妨げた問題にもかかわらず、私はまだコンクリートにこだわりました。 それは時々私の興味を失い、私はしばしばその決定を却下したが、すべてにもかかわらず、私は全体的な経験にまだ満足していた。 他の人に推薦することを躊躇するタイトルかもしれませんが、誰かがそれを始めることに興味があれば、チャンスを与えてもらえるように十分な努力をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にはすべてが表に載っていて、具体的なRevolutioはそれが実証した早期の約束を完全に果たしましたか？ まあまあです。 最初に利益を心配していたものではなく、視聴者が消費して熟考するという考えを表示したかったのです。 それは私の提案リストでは高くないかもしれませんが、その「アートはまず、利益を上げる」という考え方で、私はあなたのレーダーを守る価値のあるタイトルだと言います。 それがいくつかの事柄を閉鎖させたが、特定の議題を推進するために行った啓示は、クリエイターの手から遠く離れた問題に対する瞬間的解決策のように感じることが多かった。 多くの興味をそそる部分は、時期尚早にカットされ、多くのシーズンの成果を妨げていました。 結局のところ、ショーはあまりにも暴力的だった。 それは星のために撮影し、コースから漂った。 それが改訂されたか、さらにはさらに拡張されていれば、その結果はより満足できるものでした。 そのことを念頭に置いても、コンクリートが輝いていた瞬間は、壮大な形でそうしました。 それはされている可能性のある一見だけかもしれないが、それでも彼らは素晴らしい性質でした。 コンクリートはすべての関係者からの情熱プロジェクトのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Carving out a niche appeal for itself in the market, Concrete Revolutio stands as one of the more unique entries in the ever-expanding superhero genre. Unlike its contemporaries, it doesn&amp;rsquo;t just glorify superheroes while vilifying certain ideals deemed unethical by most societies but chooses to question the very fabric of justice and what it means to those with the power to implement their version of it. With superhero related content being produced ad nauseam, Concrete&amp;rsquo;s unfamiliar approach help subside the impending feeling of &amp;lsquo;superhero fatigue&amp;rsquo;, by allowing the subject matter to be seen through a fresh perspective.     By treating superhumans and other supernatural entities as placeholders for the man vs man parable, Concrete is able to delve into several topics that draw from real world issues involving ethical dispute, social critique of post-war Japan and civil rights in general. This isn&amp;rsquo;t to say Concrete&amp;rsquo;s position is set on uncharted wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;burger-meister-1&#34;&gt;Burger-Meister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;このレビューは、このシリーズの両方の季節についての私の考えを含んでいます。 シリーズの重要な情報は含まれていません（細かいことも議論されるかもしれませんが）ので、ショー自体について気にせずに読むことができます。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;スーパーヒーロー、カイジュゥ、スーパー戦隊（または西側の視聴者のためのパワーレンジャー）。  3人全員が、世界中の漫画家のおとなやオタクたちによって長く愛され続けています。 しかし、もし彼らが本当だったら？ 彼らが同時に存在したら？ それはコンクリートのRevolutioが私たちにもたらした世界です。  Studio Bonesによって制作されたこの作品は、2015年秋と2016年春の季節に分かれ、合計24のエピソードで放送されました。 最初は上半身をピックアップしたとき、コンクリートは私に印象づけなかった。 それはひどいことではありませんでしたが、初期のエピソードは、何が来るのかについての最初の印象ではありませんでした。 そして、何が来たのか、おそらく過去数年間で最も評価の低いアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは主に、人形の二人、スカーフとピンクの髪の毛が最も特徴的な人物です。 彼は基本的に宇宙人、魔女、幽霊、妖怪のような架空の存在を記述するために宇宙で使われる用語である超人として知られる存在を保護するために述べられたグループに加わることに決めました。 しかし、時間が経つにつれて、彼は、公的には超人局として知られているグループと、一般的に世界のグループとで、何かが魚介類であることを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、Concrete Revolutioは、その物語を手配する方法で有名です。 通常、ほとんどのアニメはストレートなストーリーを持っている傾向があり、その間に過去の出来事を時折フラッシュバックします。 政府とその反対派は、どちらも優秀で卑劣な行動をしている。それはまったく現実的ではないだけでなく、あなたの脳と少しずつ関係している。 しかし、具体的なRevolutioは意図的にスクランブルされたその物語を持っています。 これにより、エピソード的な冒険やマルチエピソードアークを介して、世界の奇妙な性質を十分に表現することができます。 しかし、かなり速いペーシングに加えて、新しい視聴者を混乱させる犠牲を払うことになります。 これは、視聴者が過去の出来事を覚えやすくするため、マラソンの場面で最もよく見られるショーです。 物語には多くの根底にあるテーマがあり、現代の世界と容易に絡み合う方法で、多くの話題、主に道徳について話し合います。 トーンは一般的に深刻ですが、ちょっとした愚かさをもたらします。 しかし、それは彼らが属していない場所にこれらの軽い瞬間を置くわけではありません。 このショーでは、灰色の道徳を最も優れたものにも利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらくConcrete Revolutioの最大の業績は、芸術的スタイルとアニメーションだけではなく、ショーの漫画的要素と深刻な要素の両方を生き生きとさせるだけでなく、視覚的に見事な戦いのシーケンスを作り出すことです。 サウンドトラックはショーによく合います。最初のシーズンに向けてのオープニング、ビジュアルの視聴者への展示、ZAQによるキラーチューンの大きな話題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般的に、コンクリートレボルチューオはボールを転がすのにしばらく時間がかかるかもしれませんが、明るくてカラフルな世界と驚くほど良いキャラクターのキャストを使って非常に有能な話をしています。 最初のいくつかのエピソードは、（自分自身を含む）いくつかのものに打ち勝っているかもしれませんが、私はそれを過ぎてチャンスを与えることを提案します。 誰が知っている、あなたは何か興味深いものを見つけるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Burger-Meister/reviews&#34;&gt;Burger-Meister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Superheroes, Kaijuu, Super Sentai (or Power Rangers for more western viewers). All 3 have been long cherished by comic book guys and nerds alike around the world. But what if they were real? What if they existed at the same time? That&amp;rsquo;s the world Concrete Revolutio brings to us. Produced by Studio Bones, it was split between the Fall 2015 and Spring 2016 seasons, running for a total of 24 episodes. Initially when I picked up the first half, Concrete didn&amp;rsquo;t exactly impress me. It wasn&amp;rsquo;t awful, but the early episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kddd-1&#34;&gt;KDDD&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、英語は母国語ではないことに注意してください。 私は最初、英語で最大限に自分自身を正しく表現することができなくなる恐れがあるので、これを（または他のショーについて）見直す予定はありませんでしたが、私はベストを尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコンクリートのRevolutioが私にとって特別なシリーズだからです。 ここ数年で見たメディアの中で最も野心的なものの1つで、個人的なレベルで私と共鳴することができました。 私はこのレビューでは両方の季節について話しています。なぜなら、コンクリートのRevolutioは、季節を個別に見れば十分に評価できないような気がするからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は具体的なRevolutioでの書き込みをどうしても悪くすることはできません。 しかし、それは欠陥があった、と言いました。 シリーズの背後には真の才能があり、私はそれを大いに尊重していますが、最初の裁判所の一定期間のジャンプにより、シリーズはもっと混乱していなければなりませんでした。 いくつかのプロットスレッドは非常に突然閉じられ、エンディングは間違いなく急ぎました。 また、主人公のアークが最後まで一緒に結ばれていたのに対し、副次的なキャラクターは、かなりのスクリーン時間の重大な欠如に悩まされていました。 このシリーズには、本編を完璧にまとめるためにいくつかのエピソードが必要でしたし、キャラクターに焦点を当てたエピソードもいくつか必要でした。  Concrete Revolutioにはいくつかの偉大なキャラクターがいるので、それは本当に残念だが、ショーのようなエピソードを完全に開発していないようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、アニメーションは一貫して良かったし、こことそこにいくつかのぎこちない瞬間といくつかの本当に素晴らしい戦いのシーンがあった。 演出について本当に印象づけるものは何もありませんでしたが、私はそれが悪いとは思っていませんでしたが、公平な判断を下すために特別な注意を払ってシリーズを再ウォッチする必要があります。 反対側のサウンドトラックはとても良かったです。 私は両方のオープニングが本当に好きで、シリーズのエンディングを大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が具体的なRevolutioについて言うことができる他の多くのことがあります。 ショーが政治をどのように扱うように、社会的な論評は、どのように、テーマごとに、すべてのエピソードが1つと他のものと信じられないほど良く結びついている（エピソードは完全なフィラーであるとは思わない）。 しかし、私は自分自身でショーを見て、自分たちの結論を引き出すことに興味がある人には良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズと8を与えたが、私の得点は腸の感情だけに基づいている。 私はどんな種類の採点システムも持っていないので、数字を真剣に取る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は確かに灰色かもしれませんが、私たちは常に超人間を覚えていますが、それでも欠陥があっても、私は常にコンクールRevolutioを素晴らしい経験として覚えています。 本当に注目すべき芸術作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KDDD/reviews&#34;&gt;KDDD&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And that’s because Concrete Revolutio is a special series to me. It’s one of the most ambitious pieces of media I’ve seen in the last couple of years and one which managed to resonate with me at a personal level. I will be talking about both seasons in this review, because I feel like Concrete Revolutio can’t be fully appreciated if you just look at the seasons individually.     The first season introduces us to a fascin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theslydaxter-1&#34;&gt;TheSlyDaxter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スーパーヒーローとはどういう意味ですか？ 正義とは何ですか？ 良いものと悪いものを定義できますか？ 多くのショーや映画は、これらの話題に取り組み、予測可能な公式に巻き込まれたり、信念に混乱したり、そこで「テーマ」を試したりしないようにしています。 コンクリートRevolutioは、十分な深さ、野心、スタイルでこれらの質問に様々な答えを与えることによって、飽和ジャンルを通じて自分自身を定義する例外です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが正しいこと：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+興味深い概念とアイデア
ConRevoは、伝えることがたくさんあり、頼むほどたくさんの答えがあります。 ショーのほとんどすべてのキャラクターは、彼らが待機し、従うことを望んでいるという信念を持っています。 そして、それが信念に疑問を投げかけ、新しい結論や解決策を思いつくような葛藤が起こります。 それは主なプロットからサイド・ストーリーまでのショーの基本的な要点です。 道徳と倫理はテストに置かれ、司法は絶えず尋問されている、スーパーヒーローであることの意味は決して明確なカットではありません。  ConRevoは時には過度に過度にすることは時々単純化されているにもかかわらず、そのタイムラインを利用して独自の代替イベントを提供し、テーマを補完する社会的な解説を行い、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+強く始まり強く終わる
ConRevoの最強の瞬間は、両季節の始まりと終わりに起こるメインストーリーの中にあります。 毎シーズンの初演とフィナーレは、私たちを驚かせることを止めずに、ショーが何をしようとしていたかを網羅した、必要な答えを与える最高のステークと啓示をもたらしました。 多くの紆余曲折を期待していますが、何らかの考えの後には意味があります。 終わりは特に不条理に見えるかもしれない満足のいく壮大な光景ですが、最終的にメインリードを包み込んできてとてもいいです。それ以外の方法はないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+面白いメインリード
あなたが見たかもしれない写真やPVから、私たちの主人公は典型的な怒り狂った男であると推測するかもしれません。 私たちの主導者である人吉二郎は、感謝の気持ちではなく、本当にうまく対処しています。 彼は、常に疑問を抱く信念によって動かされる、自分の動機と行動を持つ複雑な人物です。 彼の成長を示す鋭い引用符で彼の対話報酬に注意を払うだけでなく、彼のキャラクターだけでなく、ConRevoがもたらす質問やテーマに自然に感じる。 魅力的な主題の間に、刑事柴犬、ふろりた、地球ちゃんのような他の側面のキャラクターが言及する価値があります。 これらの人たちは、AI、灰色の道徳観、幼稚な信念を超えて見るなど、熟考するためのより洞察力のある話題を提起します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+スタイルはストレート・アップ・クールです
ConRevoのプレゼンテーションは、Studio Bonesから期待どおりに行われた仕事です。 芸術のスタイルは、一種で独特です。 それは通常のアニメのスタイルとクールな西洋の漫画のようなブレンドを組み合わせた雰囲気を持っています。 キャラクターデザインも同様のメリットがあり、今日の多くのジェネリックショーに悩まされている典型的な日常的なデザインの新鮮な空気が息づいています。 背景色のパレットは、注目に値するものであり、太字、明るく、野生として表示されます。 そのテーマとアイデアが最前線にあるかもしれませんが、戦いは注意を払うための素晴らしい報酬として役立ちます。 各戦闘は、メカとスーパーヒーローの両方のフェイナニガンの爽快で速いペースのブレンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+サウンドトラックはストレート・アップ・クールです
ConRevoのサウンドトラックは、必要なときにフィットする電子から通常の感情的なトラックの範囲です。 何も外れていませんでしたが、苦情はありませんが、私の頭の中から主なテーマを取り出すことはできません。 それは叙事詩で、神秘的で、このショーのために作られています。 この特定のトラック以外に、最初の2つの開口部は素晴らしいです。 両方とも、電子手段、ギターリフ、さらにはダブステップを通した強いビルドアップを持っています！ 私はエンディングを気にしないが、少なくとも彼らはクールなトリッピーのビジュアルを持っていた。 私が知っている限り、このショーのためのダビングはありません、そして、私はこのショーが確かに1つから恩恵を受けると感じます。 私は声優の専門家ではないが、ここの公演は上手くいって、典型的な感情的な瞬間も同様にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違ったこと：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;慣習的な物語
おそらく最初のエピソード以来のコンクリート革命の最大の苦情は、不安定な時間のジャンプです。 これは、映画のためのストーリーテリングの層を開くが、24エピソードショーで注目と精神ノートを支払うタスクは、疲れて取得することができます混乱として解雇することができます。 このため、私は各シーケンスのノートを取ることをお勧めします。 これは面倒なように見えるかもしれませんが、作品をまとめることで、性格や外観が違って見える人物や物語の理解を深めることができます。 私はConRevoがいくつかのリスクを抱えていたことをうれしく思っていますが、簡単なアプローチはうまくいっていて、間違いなく良いでしょう。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;エピソード的なフォーマット
私にとってConRevoはいつもJiroと彼の旅に焦点を当てていたときに輝いていました。 ショーの大部分は1回限りの物語だった。 ジローのキャラクターに少し追加したようなものはそれほど間違っていませんが、小さな物語そのものは思い出深いものではありませんでした。 基本的な設定は、主要なリードと同じですが、各キャラクターは自分の信念のセットを持っているだけで、挑戦して欲しいものです。 最終的には、特定のエピソードが繰り返されたり、混乱したり、忘れられたりするような状況に至るまで、定式化されました。 私を間違ってはいけない、却下されないハイライトや出来事がいくつかありましたが、ConRevoは主な目的に集中しているときは常に最高です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;文字をシャインにする時間を取らない
柴犬探偵と、ふろったと地球ちゃんのほかに、サイドキャストはほとんど無視されていた。 私は理解して、キャストは、より多くの文字が導入されて巨大です。 いくつかは一度限りであると書かれており、開発のシェアを得ていますが、KikkoやEmiのような大きな役割を果たす人たちは言い訳にはなりません。 彼らはより多くの鑑賞を必要としました。 我々は、他のキャラクターに興味を持たせるファンタズムの信念を得ることも、その目的を説明するのに十分なバックストーリーを得ることもできない。 それがなければ、彼らは機械からの逸脱や物語の前進のための単純なプロット装置として外に出る。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私の無意味な楽しさ：
私はConRevoが提供しなければならなかったテーマ、社会的な解説、質問を本当に楽しんだし、最近の基本的なものよりも深い深みを持っています。 二郎と芝探偵の弧は、魅力的で、喜ばしく、見て満足していました。 他の重要な副キャラクターが品質のレベルに達することができなかったことは残念であり、退屈ではないが、確かにハイライトではなかった。 私の喜びは、不気味な物語から少し苦しんでいたが、音符をとって一緒にまとめることはいくらか軽減した。 それは確かにより多くの脳力を見て、私は私の脳を使用するにはあまりにも怠惰なことができますが、このショーは価値のある努力をした報酬だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ConRevoは、その「ヒーローズ」を賞賛するのではなく、むしろ彼らとその信念を掘り下げたタイトルとして、群衆から目立っています。 明白な理由のために悲しいことに過小評価されているタイトルであり、決して光を見ることができないかもしれませんが、努力して喜んでいただければ、チャンスを与えてください。 ユニークなスタイル、壮大な奥行き、そして強力なリードでConRevoに抱かれる野心を見ることができます。 その野望は多分多分複雑かもしれませんが、ショーが正しいことについては、私はそのポジティブがネガティブを上回ると言いたいと思っています。 私はコンクリートRevolutio全体として6.5 / 10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：私のレビューにコメントしてください。 私は常にアドバイスを受けているので、私のレビュースキルを向上させることができます。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PSS：すぐにビデオのバージョンが登場し、より批判的で、冗談なジョーク、そして映像があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221129&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheSlyDaxter/reviews&#34;&gt;TheSlyDaxter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What does it mean to be a superhero? What is justice? Can good and bad be defined? Many shows and films have tried to tackle these topics only to get caught up in their predictable formula, get muddled into their beliefs, or just not try and shove “themes” in there. Concrete Revolutio is an exception that defines itself through the saturated genre through giving various answers to these questions with enough depth, ambition, and style.    What It Does Right:     +Interesting Concept and Ideas  ConRevo is a show that has so much to tell, so much to ask, and so many answers. Almost every character in the show has a belief they stand by and wish to follow. Then a conflict comes along that makes them question that belief and come up with a new conclusion or solution &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brdrawolf-1&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この話の最初の部分が気に入らなければ、おそらくあなたはアニメーションが好きでも、この部分を見直すことができます。私のアドバイスはもちろんです。「それは子供と同時に成長する &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;妖怪、エイリアン、カイジュ、ロボット、魔女、幽霊、超人！ 私たちが使える最高のもののいくつかは、いつも私たちのショーで読んで見るのが好きです。なぜなら、彼らはこの世界の正常性から外れているから、想像力はいつも普通のものを欲しがる私たちの心の中で最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最初の部分では、これらの不自然な存在にふさわしい役割を果たすことができない世界でこの存在との現在について話しました。その話を説明するために、私たちはいくつかの人生を見て、共存が未来を創り出す 我々は少し理解しているが、空気中に多くの質問があるので完全に理解できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最後の曲は、答えと質問の融合です。以前のアニメと同じように、この物語は現在の未来の交替を持っていますが、過去には重い役割が演奏されているので、すべての章で喜ぶでしょう あなたはアクションと楽しみで待っている答えをどのように受け取るのでしょうか？しかし、総計ではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが開かれた心を持っていないか、多分あなたが最初のアドバイスを残した理由は、最も重要なものに追いつくしたくない場合は、ストーリーのトラックを簡単に失うことができることを理解してほしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、私のようなすべての子供や大きな子供たちが毎朝持っている夢や想像力について私たちに語ってくれました。しかし、大人の必要性を感じて、人間を考えてほしいから、超人、タグ 優しさと破壊と愚かさをもたらす人間の柔らかくて堅い側面です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのオープンマインドを持っていて、あなたの子供の側の子供の部分とあなたの大人のための深いものを待っているなら、私は、あなたが他のユーザーによる過小評点でさえ、このショーを最大限に楽しむことを約束します 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのレビューのポイントに達しましたか？ それをすべて読んでくれてありがとう、私はあなたがこのアニメのために同じことをすることができますしたい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221359&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BrDrawolf/reviews&#34;&gt;BrDrawolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you don&amp;rsquo;t like the first part of this story, maybe you can reconsider see this part, my advice of course, even if you like the anime, it&amp;rsquo;s: &amp;lsquo;See it as a Child and a Grown-Up at the same time&amp;rsquo;.    Yokai, Alien &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあここで私はコンクリートRevolutioの続編、去年の私の逃走好きなアニメだけでなく、マーベルのNetflixが彼らの非shittinessで私の心を吹いていた時に私の好きなスーパーヒーローのものです。 それを達成することができた理由は、キャラクターの開発や「楽しい」制作のためのキャラクターの開発を伴わない実際のストーリーテリングと素晴らしいコンセプトを結びつけることができたからです。  「あなたのお金が欲しい」以外の最終目標はありません。 もしあなたが愛しているすべてのアニメが同じ世界に住んでいて、軍の武器や宇宙探索のために政府によって使われていたのであれば、どうでしょうか？ 彼らは本当の力を持っているので彼ら自身の国のラップトッグになるのだろうか、彼らが反抗するだろうか？ 具体的なRevolutioは、Baccanoのタイムジャンプスタイルと実質的なキャラクターの発展と歴史的な日本のメタファとの結びつきを成功に導いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言って、私は最後の歌の存在を心配することはできませんでした。 私たちすべてが今知っているように、ボーンズは、ショーが長くなるほど、プロットのコントロールを失ったという歴史があります。そして、ショーの輝きの最初の発見時の最初の興奮は消えてしまっています。 継続とそれに関連してゴソフルな「より多くの同じ」方針があるため、続編は私を感動させるために本当に一生懸命努力しなくてはなりませんでした。 また、Revolutioの魅力の一部は、かつてはうまくいった人々を将来的に変えるために起こった問題であり、そのような答えは実際のビルドアップほど刺激的ではないので、Last Songは それが放映される前にハンディキャップがたくさん詰まっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、第1シーズンのエピソード的なアプローチを維持することに問題はないが、私はラスト・ソングがジロが超人局を離れてこれらの作品を推進する理由の背後にある謎と同じくらい強いものを見つけたと思う。 ラストソングのイベントの大半は、政府自身以外にはっきりとした悪人がいないが、あまりにも漠然と定義されているため、超人と非超人の両方の命を奪ってしまうと、本当に熱意を呼び起こすのは難しい。 そして今度は、超人的ではない焦点がたくさんあります。おそらく、大きなイベントになると、戦争に直接関わっていなくても誰も救われないことを示すためです。  Brexitの決定を見るだけです。 ほとんどのアメリカ人は、それが彼ら（私は自分自身の詳細についてはiffy）にどのように影響するのかまだ分かりませんが、私は私が株式市場をプレイしていないとうれしいことを言うとき私を信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これらのことは素晴らしいことですが、彼らは一般的に、ショーの焦点になると主張されているリードと多くの化学を持っていない一度限りの文字に焦点を当てており、政治的なメタファーはedutainment 彼らが噛むこと以上に噛み砕く作家の結果として。 特に、ウロブチ氏が書いたベトナム戦争のエピソードは私には際立っています。 私はその争いに気にしないので、エピソードは私にとって印象に残っていましたが、私が抱き合っているかなりの人によると、それはテーマが疲れていたため、 ヒューマン・マンのエピソードよりも悲劇的な結果だったのを除いて、ジロー自身の物語にはまったく新しいものをもたらさずに終わった。 また、これらのキャラクターの良い塊は、地球ちゃんやライトのような哲学ではあまり面白くないし、あまりにも長くつまらない人は、宇宙から逃げようとするのが好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは大部分のために、私たちの主人公は、自分の話を多く提供することなく、これらのワン・オフ・キャラクターの発展を助けるだけでなく、活発な役割をほとんど果たさない。 私は知郎の物語の一部が彼の周りを回って、根本的に欠陥があることに気付かずに新しい哲学を守ろうとしているのを知っていますが、その事実を実現するためには半期は必要ありません。 また、EmiがKikkoやJaguarのようにスポットライトを当てたいと望んだ人は、彼女がプロットに積極的な役割を果たしていても、終わりの謎にとどまっているので、大いに失望する準備をすべきである 。 私はそのようなことで大丈夫ですが、彼女はジローとの強いつながりを持っています。なぜなら、それがあいまいな5秒間の交換と一緒に育った理由以外の理由を本当に理解できないのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後の曲をお勧めします。 それはまだ興味深い歴史的なメタファーでいっぱいですが、キャラクターアークはまだまだ一般的に強いですし、必要なすべての要素をまとめて結論づけることができます。 何かを台無しにすることなく、今現在私が住んでいる現在のスーパーヒーローブームと、それが現在の政治的な出来事にどのように結びついているか、特に今年の混沌とし​​た状況を考えると、 また、最後の数分は陽気で、逆のことは何も聞こえません。 しかし、私たちは皆、自分のパパと同じくらいうまくいかない続編についてどのように感じているのか、それが生産者に楽しませる限り、私たちはそれ以上のことを望んでいるので、 私が言っているのは、なんてこった。 あなたが進歩する方向に進化することを目指していないなら、なぜ私はまだ自分のお金であなたの多くをサポートしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラスト・ソングが作った最初の季節のステップダウンのリストを続けることで、このレビューを終了しましょう。 アニメーションは以前よりも悪化しています。特に、そのシーズンの他の2つのショーと比較すると、アニメーションがさらに悪くなります。 このショーの存在を考えれば、Revolutioの売り上げはAku no Hanaよりも悪いという事実に加えて、それは本当に驚くべきことではありませんが、まだ目に見えて大変残念です。 ショーは重要なアクションシーンではまだアニメーションのピークを経験していますが、私はJiroの過去が宣伝映画を通じて彼と世界中に公開されていたエピソードが好きだったので、私の神は恐ろしいものでした。 私はこれがBonesによって時々作られたとは信じられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、最後の曲は、私が「オハイオ州に行くようにしました、その骨を作ったボーンズは、最後までにジェリー・スプリングナーの戦いよりも面倒です。 死者を含むすべての人はお互いに約20倍の反響を持ち、ショーの最終行為として機能するさまざまなタイプのスーパー人間の間の「内戦」は最終製品から1時間が切れたように感じます このシーズンは最後の2つのエピソードよりも短いという事実の結果、私はすぐにバットマンvスーパーマン/ギャッチャマンの群衆のような延長カットを手に入れているとは思わない。 エンディングが理にかなっているので、正確には分かれていません。退屈であるのに対して、より大きなイメージを欠いていることを望みます。 それでも、今シーズン（そして最初のシーズンも同様です）は、ほとんどのテレビドラマが私の呼吸室が必要であるため、エピソードを出して1時間の長さから利益を得ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的なポイントとして、オープニングとエンディングのクレジットは、彼らのより元気な前任者に比べてかなり不景気です。 クールなビジュアルが付属していますが、実際にあなたのiPhoneにそれらの曲をダウンロードして列車で聞くのですか？ 私は確かにそうではないでしょう.Funimationは私の意見に同意していると思います。 しかし、再び、それはボーンズショーの典型でもありますか？ 最初のエンディングクレジットはBlackより暗く、Eureka Sevenへの最初のオープニングクレジットは聴く楽しさですが、最初の13のエピソード以降は、社会に貢献するだけの価値のあるJ-pop / rock 不眠症治療薬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well here we are with a sequel to Concrete Revolutio, my runaway favorite anime of last year as well as my favorite superhero thing during a time when Marvel&amp;rsquo;s Netflix shows were blowing my mind with their not-shittiness. The reason it managed to achieve that was because it managed to marry an awesome concept with actual storytelling that doesn&amp;rsquo;t involve character development for the sake of character development or producing &amp;lsquo;fun&amp;rsquo; in the hopes that it&amp;rsquo;ll distract you from the fact that it doesn&amp;rsquo;t have any end goal other than &amp;lsquo;we want your money&amp;rsquo;. What if all those anime tropes you love so much lived in the same world and were used by the government as military weapons or exploring space? Would they become lapdogs of their own country, or will they rebel because they&amp;rsquo;re the ones with the true  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>