<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---tsuioku-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---tsuioku-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Rurouni Kenshin Meiji Kenkaku Romantan - Tsuioku-hen</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---tsuioku-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/rurouni-kenshin-meiji-kenkaku-romantan---tsuioku-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/13160.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/44/Rurouni_Kenshin__Meiji_Kenkaku_Romantan_-_Tsuioku-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/44/Rurouni_Kenshin__Meiji_Kenkaku&lt;em&gt;Romantan&lt;/em&gt;-_Tsuioku-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thecriticsclub&#34;&gt;TheCriticsClub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメショーンの話までは、普遍的に受け入れられている真実があります.10回のうち9回は、アニメはアニメの順応よりも優れています。 ルーロニーケンシンの場合はそうだが、ルーニー・ケンシンとのスタジオ・ディーンの作品は、傑作とは言い切れない。 漫画では、戦争と苦難に満ちている謙信の過去を描いているが、状況の深刻さを全面的に打ち消すためのコメディを手がけている。 スタジオDEENは、ワツキが行った小さなコメディを廃止し、完璧に近い完璧なものとして、完璧に近づくことができる理想的な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーニー謙信TVシリーズのスタイルから一歩を踏み出して、執行役は、より暗く、より厳しい方法でプレゼンテーションを行います。 テレビシリーズの最初の、そして最も顕著な変化は、現実的な血液飛散と同様に、様々な剣様式の描写と場面での彼らの雇用である。  TVシリーズは、これらのスタイルの技法の効果と能力を強調していますが、Tsuiokuhenはその物語に現実的な剣をもたらします。 テレビシリーズではこれらのキャラクターは深刻だが、まだコメディーな傾向がありますが、これらのすべてがこれらのOVAで削除され、ストーリーに深刻な影響を与えます。 これらの変更に加えて、Tsuiokuhenはアニメーションを通してその設定に重点を置いています。 徳川政権下の日本、サムライの旗、奴隷の掛け布団、建物や衣服のすべてまで、それは間違いなく日本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9.7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽サウンドトラックは美しく強烈です。 加えて、本物の剣の戦い、効果音への配慮、選ばれた声優のような剣の戦いを組み合わせると、握手の音は華麗ではありません。 このキャラクターの声は、冷たく基本的に無感覚なので、このアニメが冷酷な描写をしているのに対して、他のキャラクターは普通の声の表情や明るい表情をしています。 このような偉大な物語、キャラクター、アニメーションによって、徳岡はサウンド部門の支配を容易に緩めることができましたが、このショーは短期間で止まるわけではありません。 偉大なサウンドの選択は、最終的な結果が真の傑作であることを実際に決定し、すでに素晴らしいショーに加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンは、ヒマラ・ケンシンでアニメの最も好きでよく発達したキャラクターになるための基礎を提供します。 このアニメの焦点は、彼が青年期から成人期に移行する際のケンシンの成長と、世界での彼の役割についての言葉としての彼の闘いです。 ルーニー謙信の新人たちは、謙信の生活の中で著しい役割を果たす様々なユニークなキャラクターに紹介されます。 歴史的/武道的なジャンルのファンは、新選組の沖田宗生と斉藤元によく知られた顔を見せます。 剣道家の賢人ひこはまた、謙信の理想主義と対抗する役目を果たしています。彼の疲れた人生と剣は単なる殺人の道具であるという信念です。 すでに剣心を刀身の逆刀で迷っている武士として熟知している人たちは、一族の戦友との関係、謙信を形作り、人生の方向性を与えた出来事を垣間見ることができます。 宍戸誠とえにしゆきしろのカメオは、謙信の未来に果たす役割や役割を見ている人にとっては、もっと目立ち、幾分懐かしいように見えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンの物語は、ヒムラ・ケンシンの過去と、彼が十字形の傷跡の起源に至るまで、一度もヒトキリ・バトゥササイとして知られていたこと、そして再び殺さないという誓いを描いている。 それは、幕末の謙信の試練と苦難と、漫画の読者が馴染み深いことから、朋恵幸四郎と弟のえにしとの関係を示している。 スタジオ・ディーンがここで成し遂げた美しさは、彼らが物語を語り続ける暗い、繁殖し、感情的な方法の中にあります。  TVシリーズのようなものとは対照的に、Tsuiokuhenは、より成熟した見通しで、すべての戦いで示されている過剰な血とゴアで簡単に明らかになりました。 唯一の4つのOVAでそのストーリーを伝えることで、ストーリーは決して緩やかに見えることはありませんが、最初から最後まで興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツオオクヘンは、暴力と劇的なストーリー性を結集しています。これは、多くのショーがゴア、アクション、ナレーションのいずれかに溢れていることが多いため、大きな成果です。 ここでスタジオ・ディーンは、ショーの歴史的、劇的な側面に真剣に取り組む、非常に荒々しく、地球の様式で物語を描く素晴らしい仕事をしました。 同時に、暴力は非常に未加工、残忍、そして感覚に衝撃的ですが、素晴らしい剣の戦いがある間、焦点はそれらの背後にある目的にとどまります。 微妙で冷たいサウンドトラックと組み合わされて、これはショーに成熟した空気をもたらし、謙信が一員になった不安定で不安な環境に貢献します。 このOVAは非常に軽快ではありませんが、それはほとんどの視聴者を喜ばせると思われる非常にユニークなブレンドであり、Rurouni Kenshin：アニメファンのために見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  9.74&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、「評論家と鑑賞者」クラブのメンバーで構成された審査チームの最終結果です。 チームメンバーは以下のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックマジック（BlackMagic） - キャラクターとエンゲージメントのセクションを作成し、個々のレビューパーツをまとめて全体にまとめました。
BURNlTHEPRIEST  - アート/アニメーションとサウンドセクションを誰が書いたのですか？
vindemon64  - 誰が紹介とストーリーのセクションを書いたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのための彼らの個々のスコアリングはここにあります：
カテゴリ -  Blackmagicの、BURNlTHElPRIEST、vindemon64&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション -  9,9,9
サウンド -  9,10,10
キャラクター -  10,10,10
ストーリー -  10,10,10
楽しさ -  10,10,10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニケンシンのために開催されたクラブの広範な投票では：ツイオクエンンは、総合的な評価として9.09&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7088&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheCriticsClub/reviews&#34;&gt;TheCriticsClub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a universally accepted truth as far as anime shounen stories go: nine times out of ten, the manga is better than the anime adaptation. While that is the case with Rurouni Kenshin as a whole, what Studio DEEN did with Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen can be called nothing short of a masterpiece. In the manga, Nobuhiro Watsuki describes Kenshin&amp;rsquo;s past that&amp;rsquo;s full of strife and hardship, but with a touch of comedy to help tone down the entire seriousness of the situation. Studio DEEN abolished what little comedy Watsuki went with and, along with flawless animation, a unique art style, and a beautifully compo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistress-reebi&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;また、「Samurai X：Trust and Betrayal」という名前のアニメシリーズ「Rurouni Kenshin」のプレクエルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのための1つの言葉：驚くべきこと！ それはそれほど良いことではありません。 これは、視聴者の顎を床に落として感情に満ちた唯一のアニメシリーズの1つです。 ルーロニー剣心のファンたちはそれを愛するでしょう。 このシリーズの初心者はまだそれを好きです。 それはドラマなので、若い視聴者には面白くないかもしれないし、アニメより成熟しているかもしれない。 極端な暴力や血に敏感な人は、いくつかの場面で頭を振りたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、過去から現在にスキップするので少し跳ね上がります。これは、謙信以外のファンには混乱を招くかもしれません。 躍動感の他に、プロットは優れています。 ドラマの場合、ペーシングは薄くて遅くなく、設定には最適です。 信頼と裏切りへの物語は、通常のシリーズよりはるかに楽しいです。  （これは楽しいものです）このキャラクター化はシリーズにはいくらか示されており、さらに発展させることができます。  1人は、半分の人をスライスして初めて殺した後、謙信が無慈悲な男奴隷になっていることを知り、後に感情を示さない。 しかし、他のキャラクターの個性はそれほど発展していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品はワツキノブヒロのオリジナルコンセプトに比べて現実主義ですが、最高のアートワークです。 現実主義のアートワークに入らない人は、このシリーズが面白いと感じるでしょう。 彼らはコンピュータの3次元グラフィックスを主にバックグラウンドで使用していましたが、従来のアニメーションには引き続き使用していました。 伝統的なアニメーションでは、最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、フル・オーケストラを使用することで畏敬の念を抱かせます。 気分やテーマを作成して、視聴者に感情がいっぱいになるようにします。 音楽はこのOVAを信じられないほどにする主な要因ですが、それはすでに始まったばかりの壮大なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはこのアニメのために両方のキャストで最高の俳優を雇った。 日本の謙信の声（鈴鹿Mayo）はあまりにもガーリーで、英語のTomoeの声（Rebecca Davis）はあまりにも感情的ではないので、彼女が脚本を読んでいるように聞こえる。 声は、通常のアニメシリーズとは異なる音色をしています。これは素晴らしい変化です。  OVAの声は現実的であり、ドラマのトーンを設定しますが、アニメはあまりにも漫画的な誇張した声をしています。 謙信の声でさえ違っていますが、どの声に適しているかを決めるのは難しいです。  （OVAのシャノン・ウィーバー、アニメのリチャード・ヘイワース）ランドリー・ディレクターはダビングされた英語で最高の演技パフォーマンスを出しましたが、演技はまだ素晴らしいです。 より多くの感情が文字で使用できるが、音声は文字と一致した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、アニメ界で知られているアニメの中で最も評価が低いものでなければなりません。 このアニメは注目に値するので、ほとんどのポピュラーなシリーズが始まるのは決して「流行」または傾向ではなく、やや悲しいことです。  （OVAには起こらないはずの流行はいつも嫌いですが）OVAに関するすべては、音楽からアートワークまで素晴らしいものです。 このOVAに関わる人は誰もが努力を重ねることが非常に難しく、明らかにそれを示しています。 このOVAはアニメファンのすべての棚に置いておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistress_reebi/reviews&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Also named: &amp;lsquo;Samurai X: Trust and Betrayal&amp;rsquo;, this is a prequel to the anime series &amp;lsquo;Rurouni Kenshin.&amp;rsquo;    One word for this anime: Amazing! It&amp;rsquo;s so good that it&amp;rsquo;s hard to decribe. This is one of the only anime series that will make the viewer&amp;rsquo;s jaw drop to the floor and be filled with emotion. Those who are Ruro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatterdemalion&#34;&gt;Tatterdemalion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは驚くべきことですが、実際には良い侍アニメを見つけるのは本当に珍しいです。 黒澤明は1954年の「七つの武士」で本書を閉じ、その後も誰もがそのジャンルに取り組もうとしているように見えますが、武士のジャンルが進むにつれて、 すべての本物のセンスとスーパーパワー、吸血鬼、エイリアン、またはヒップホップ（必ずしも悪いことではありませんが、それは確かに面倒になる）を追加します。 それがルーロニー謙信が爽快な理由のひとつです。明治革命の激変な時代に、武村謙信の若村武士が暗殺されたことを、驚くほどリアルに再現しています。 少年マンガから。 要するに：ルーニー謙信：ツイオクヘンは、その言葉の心からの傑作である。 武士のジャンルの境界を壊すだけでなく、アニメーション作品で達成することができる芸術の真の作品です。
ストーリー-
ツムオフンは、幕末の間に暴走勢力のような悪名高い人物の登場を詳述し、究極的には十字型の傷跡の起源と、決して再び殺さないという誓いを描いたヒムラ・ケンシンの物語を語る。 物語の美しさは生の不気味な執行にある。 漫画やTVシリーズとは対照的に、明石革命の残忍さには、あなたを本当に引き付ける成熟した明瞭さと、あなたを残してくれる感情的な生の味方を呈します。 ストーリーは決してゆるいものではなく、4つのOVAで言われているにもかかわらず、最初から最後まで統一され、魅了され続ける映画の感覚が増えています。
キャラクター -
ツイオ録音は、特にテレビシリーズを見てマンガを読んだことを文字通り楽しむことができますが、OVAで提示されたヒムラ・ケンシンのキャラクターは、自分の上に立つだけでなく、キャラクターデザインの牽引役となります。 このアニメの焦点は、幕末の混乱の中で青春期から成熟期に移行する謙信の時代と、より明るい未来の名声で暴力行為を続けながら理想主義を維持しようとする彼の闘いです。  OVA全体のキャラクターデザインの素晴らしさは、それぞれのキャラクターがどのように納得できるか、それぞれの行動は信じられ、同情的であり、さらにあなたをストーリーに導きます。
アニメーション-
より暗くて現実的なテーマは、1990年代後半に作られたにもかかわらず、非常に鮮明で幻想的で現実的なアニメーションで見ることができます。 アニメーションは流動的で、アクションは未加工で残忍です。 テレビシリーズやマンガに存在していたアニメーションスタイルへのコメディエッジは完全になくなり、深刻なトーンを増やしています。
音-
音楽はストーリーと同じように暗くて強烈であり、サウンドエフェクトのリアリズムに大きな注意を払っています。 声優はそれぞれ素晴らしいパフォーマンスを演出します（特に、私の意見では、鈴鹿麻生の謙信の暗い解釈）。 全体的に、このサウンドはすでに素晴らしい作品になってしまっているだけです。
全体-
これはアニメを楽しむ人、特に歴史の描写や武士のジャンルのファン（テレビシリーズを見たり、マンガを読んだ人）の正確さを高く評価している人にとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tatterdemalion/reviews&#34;&gt;Tatterdemalion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surprising though it may be, it’s really incredibly rare to find a samurai anime that is actually good. As far as the samurai genre goes, Akira Kurosawa pretty much closed the book with 1954’s “Seven Samurai” and since then, is seems as if whenever anyone attempts to tackle the genre, there exists a mysterious force that compel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;過去数十年間、日本の歴史と文化はさまざまな媒体、特に日本の歴史の最後の2世紀に頻繁に起こる映画のもので描かれることが多い。 この時代は、江戸時代から明治時代にかけての、伝統的なものから西洋の近代化への移行が遅く、1868年の日本の革命としても知られています。 ローロニー・ケンシン：明治憲章ロマンタン・ツイオクヘンは、ヒムラ・ケンシンの過去の物語と、彼が直面した過酷な現実に対する彼自身の信念との闘いを語る。 説得力のあるストーリー、完璧なキャラクター、素晴らしいアニメーションとサウンドを持つ、本当に傑作です。 英語のタイトルが示すように、ロマンス、信頼と裏切りの物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は幼少時代の剣士ヒコ・セイジュロの虐殺から救われたヒムラ・ケンシンに焦点を当てている。 近くの村で助けを求めるように助言を求めるセイジョロは、数日後に帰ってきて、その時の紳士の名前であった神社を見つけて、敵と味方のすべての人に墓を作った。 幼い少年の行動に驚かされ、取り去られた彼は、彼を連れて究極の剣術である隆三里木を教えることに決めました。 時間が経つにつれて、謙信は、現時点で起こっている出来事を彼の哲学において容認できないものと信じて、より良い、より公正な世界であると信じているものを支援し、手助けすることを目指す。 しかし、旅の間、彼はすぐに、すべてのことが、世界の厳しい未加工の現実に直面しているように単純ではないことを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの出来事はすべて明治時代の成立につながる1868年の日本革命の数年前に起こります。 設定自体は興味深いですが、アニメが本当に輝く場所は、物語の中にあり、それがケンシンの過去に近づき、探求する方法です。 観客は彼の幼年期から彼の現在の自己への主人公の人生を観察し、それに従います。そこでは、剣術の学習が行われ、彼の理想がどのように形成され、想起されました。 愛、報復と裏切りは、彼の過去を通じて探検される他のテーマです。 ストーリーのペースは、あまりにも遅くなく短くもなく、視聴者を席の端に保つのにふさわしい、戦闘や会話を必要以上に過ごしたり、長引かせたりすることは決してありませんでした。 物語には現実的で自然な進歩があり、全体的な経験が向上しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの他の大きな側面は、現代を、特に日本の革命のそれを見事に表現することができるということです。 その主な焦点はヒムラの過去を表示することにありますが、それは過度に集中することなく、イベントのより大きなイメージを示し、プロットされたものよりもキャラクター駆動のストーリーになります。 それは、その特定の時代の社会的不安定さと社会だけでなく、物語の設定を視聴者に伝え、描写することができました。 反革命とその反対派、この場合は政府との運営方法に加えて、いかなる革命の雰囲気もうまく提示された。 当然のことながら、後者のイベントのいくつかは、キャラクターの紹介の一部が視聴者に伝えられなかったため、このキャラクターをあらかじめ予告することはほとんどなかったため、少し明るくないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ロロウニ剣心 - 追い越し」に登場するキャラクターのキャストは小さく、全体的なストーリーラインにとって非常に重要です。 最も重要なキャラクターは当然ヒムラ・ケンシン自身です。 このキャラクターは、OVA全体の中で最も大きなキャラクターの開発を容易に受けます。 彼は最初にステレオタイプを表現しているように見えるかもしれないが、視聴者は実際にそうではないことをすぐに理解する。 彼が経験した環境や状況のために、若い時から元々の日本の革命に至るまで、彼は理想主義的な若い男の子から、人を殺すことから苦しみを鎮めるために、頑固で感情のない暗殺者まで成長する。 しかし、彼は本当に彼が新しい時代を導き、鍛えるのを手伝っているという彼の唯一の信念の中でこれを続けています。  Tomoeとの運命的な出会いによって、彼の世界が逆さまになった直後に言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の物語と発展は、説得力のある、二次的なキャラクターの良いキャストがなければ可能ではありません。 革命家、新生派、謙信の巨匠、ひづそ城次郎、または朋友自身のキャラクターの発展にとって非常に重要な、様々な個人とのこのような相互作用は非常に重要です。 革命家のような支持者のキャストやその理由についての十分な注意を払っていないと主張する人もいますが、それはほとんどの動機が真の歴史的出来事に結びついているため、 事実、真にその変更を信じている人、または自分の興味のある個人だけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アニメーションとサウンド〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rorouni Kenshin  -  Tioiohukenのアニメーションは、スタジオDEENによって行われ、1999年にリリースされたと見なしても確かに非常にうまくいきます。戦いは非常にダイナミックで流動的で、ショーネショーから視聴者を利用することができます 戦闘の振り付け、使用されたさまざまな剣のスタイル、さらにその時代の恐ろしい深刻な雰囲気をさらに強調するための豊かな血の描写に加えて、 キャラクターのデザインは現実的であり、漫画の適応よりもはるかに少ない「漫画的」であり、それは物語をさらに強化した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはアニメにとっても重要な役割を演じた。岩崎拓作の「最後のオオカミの戦争」のような壮大で雄大な存在である。 これらは実際には視聴者を物語に浸した。 彼らが描写しようとしていたキャラクターとうまく一致する声優を持つことに加えて、それは非常に現実的なその音が剣を戦うことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しむ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：明治憲章ロマンタン - ツイオクエンは、ストーリーと物語から完璧なキャラクターの開発や壮大なOSTやアニメーションまで、あらゆる面で喜んで楽しむ素晴らしい経験でした。 私が個人的に好きだった他の側面は、マンガのより漫画的な芸術スタイルをより深刻なものに切り捨てて、実際に物語に没頭することをより簡単にし、コメディータッチを除去して軽くした テレビシリーズの雰囲気を崩してしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはスタンドアロンシリーズとして見ることができますが、私は特に、これらのOVAがオリジナルのTVシリーズ「Rurouni Kenshin：Meiji Kenkaku Romantan」を完成させた後に視聴されることをお勧めします。 ヒムラー・ケンシの過去と、なぜ彼がそのような人になるために進化したのかを理解する。 したがって、私はこれを人口統計の潜在的な視聴者に推薦することができますが、私は完全な経験のために、あらかじめオリジナルのTVシリーズを完成させることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Throughout the past decades, japanese history and culture is often portrayed in various mediums, in particular that of movies which often take place in the last two centuries of Japan&amp;rsquo;s history. This era is characterised by a slow shift from feudal traditions to the modernization brought from the west, being the transition from the Edo period to the Meiji period, also known as the japanese revolution in 1868, of importance in this case. Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan - Tsuiokuhen narrates the tale of Himura Kenshin&amp;rsquo;s past and his struggle with his own beliefs against the harsh reality he faced. It is truly a masterpiece, with a compelling story, flawless characterization, and fantastic animation and sound. It i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;js930&#34;&gt;js930&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、傑作という言葉があまりにも多く使われています。私はルーロニー謙信と同じくらいタイトルにふさわしいものは何も見ていません。 元祖るろうに剣心は典型的な少年（コメディー、アクション、ロマンスのビット？）を意味しますが、これは深刻な歴史的ドラマです。 その言葉はあなたを失望させるかもしれませんが、あなたはそれがどれほどうまくいっているのか驚くでしょう：真にスムーズに動揺することは決してありません。決してアクションが失望することはありません。決してアニメーションはあなたを驚かせません。 そして音楽。 ああ、音楽。 岩崎拓氏の最善を尽くす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深刻で悲しい話。 ロマンチックなドラマ。 それとも歴史的に良い言葉ですか？ 結局のところ、これはひときりバットサウイの物語だけではありません。 焦点は彼の行動にあるが、全体的な話は明治維新以前の幕末と血まみれの戦争である。  OVAはこの伝説的な戦いで美しくプレーしますが、バックグラウンドにプッシュするのではなく、リードすることもできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初はあまりにも暗く見えるかもしれませんが、それは実際にはかなり合っています。 キャラクターは深刻で、成熟しており、その感情は顔にはっきりと見える。 設定は特に美しいです：背景、建物、あなたが通りで見る群衆さえ、それらはすべて現実に見えます。 同じことが剣術にも当てはまります。 典型的な少年アニメは、自然の法則に違反したり、光の点滅のみを表示します。 ツイオクヘンには意味を持たない1つの戦いはありません。 おそらく、それは戦いの最高の部分です - 血、傷、疲労、それらはすべて現実のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての人物が本当に重要です。 最小の文字はプロットにとって重要です。 これは短いOVAだからかもしれませんが、ストーリーがとてもよく書かれていて、すべてのキャラクターの目からそのストーリーを見ることができたらどうでしょうか？ キャラクターの顔をほんの少し長めにしておくことで、あなたが少なくともそれを期待するときに、（サイドの）ストーリーがあなたをつかむでしょう。 沖田宗生や小倉桂などの歴史的文字は無視されません。 一人一人のキャラクターがストーリーに影響を与え、それによって謙信の人生に何かが加わります。それは良いことか悪いことかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  11。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は11/10を与えることができたらいいと思う。 私はすでに岩崎拓のファンだったが、今はもっと良い作曲家がいないと確信している。 声優はフィッティング（真剣なキャラクターのための深刻な声）、サウンドエフェクトは（特に戦いの中で）素晴らしいですが、私はあまりにも気を散らしました。 まあ、実際には..しかし、サウンドトラックは、私がちょうどそれらについて考えるなら、私に震えを与える。 音楽は適切なタイミングで激しくなりますが、美しさを失うことはありません。 合成物ではないとは言えません。  「これはOSTがこのアニメのために作られたかのようだ」とほとんど言いたい。  Hehe。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことを止めることのできないロマンチックで歴史的なドラマ。 あなたのボリュームが十分に高い場合は、戦闘シーンが始まるときにあなたの背中を冷ややかに感じるでしょう。 あなたはあまりにも多くの歴史的側面に退屈することはありませんし、すべての戦いが血まみれですが、ゴアはそれほど扱い過ぎるほどではありません。 死、憎しみ、裏切りなどの深刻なテーマは避けられません。それはそこで止まらないのです。 かなり長い間私のことを止めさせていない成熟したOVA。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の頬の十字型の傷跡を持つ男が流血を終わらせるために命を捧げ、決して再び殺さないことを誓うようにするのは何ですか？ これを見て。 あなたは知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/js930/reviews&#34;&gt;js930&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The word masterpiece is used too much these days.. I haven&amp;rsquo;t seen anything that deserves that title as much as Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen. While the original Rurouni Kenshin is meant as a typical shounen (comedy, action, a bit of romance?), this is a serious historical drama. Those words might turn you off, but you&amp;rsquo;ll be surpri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューが必要なのかどうか不思議な私の一部があります。  「おかしい」アニメではなく、「悲しい」アニメではなく、最高の「アクション」アニメではなく、境界を崩して分類を破るアニメ - このOVAは言及されている 必ず。 パーティーに少し遅れたので、私は最初にこれを5〜6年前に見ました。 幼い頃、ルーロニー・ケンシンを英語のテレビで見たことがありましたが、後にサブベッドのリリースを見直すと、より成熟した視聴者を対象とした、賢くスクリプトされたフランチャイズのOVAがあると聞きました。 私が見たどこでも、人々はその賞賛を歌います。 私は「古典」や「傑作」のような言葉を軽く取っていない人なので、このような言葉を炎のような蛾の中に描いたこのショーを見ると、私は皮肉な顔をして見て、 すべての大騒ぎは約だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以来、私はこれらの4つのエピソードを再ウォッチした回数を数えることさえできません。 娯楽のために提供された価値観と視聴に費やされた時間の点で、このOVAよりも多くのアニメーションが私に与えられていません。 私の言葉が雨滴のようにこのプロダクションを囲むような崇拝の海に消えてしまう可能性は非常に高いですが、ここで時間を無駄にしているような気がしません。 私はこのショーに何か借りているので、私の目には、これが私ができることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー・ケンシンのテレビシリーズを見た人は、私たちの主人公に馴染み深いです。かつてバークマツで比類のない技術と無慈悲な殺人犯だった親切な男。 しかし、このシリーズは、謙信が子供であったときのすべての前に始まり、彼を男性に形作った一連の出来事を示しています。 それは彼が彼のマスターと代​​理の父ヒコSeijuroから受け取った訓練を光栄にし、すぐに徳川幕府の終わりをもたらすために働く革命家のグループ、Choshu一族内の暗殺者として彼の募集に移動します。 私は、簡潔さとスポイラーを避けるためにあまりにも多くを言うことはできませんが、プロットは複雑に織り込まれており、劇的な皮肉に満ちていて、見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化の面では、OVAはテレビシリーズよりもはるかに暗い見通しをとります。 一人ひとりが幼少時代から抱く哲学が正しいかどうかを再評価するために、 それは現実主義に対する理想主義の戦いです：若い謙信は他の人の苦しみを終わらせ、自分の手ですべてを守ることを望んでいますが、彼が望む終わりが彼の手段を正当化しないかもしれないと彼が理解する殺人的な正義は、  。 キャラクターは成長し、OVAが進行するにつれて成熟し、一度偉大な男奴隷のストーニーマスクを身に着けていた誠実な若者に真の深みを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ケンシンはキャストで唯一の面白いキャラクターではありません。 彼は、シリーズが進行するにつれて作品が少しずつ現われる若い女性であるTomoeが参加し、4回目のエピソードでは、謙信自身と同じくらい豊かに発展したキャラクターになっています。 そして、もちろん、謙信の最高ライバルであった2人の新選組の役人がいます。謙信とは違って、自分の理想と信念の意志によってのみ苦しみを払わずにいます。 私は誰も言及することはできませんが、それがプロット、教義的に動機付けされているかどうか、またはテレビシリーズにすてきな関係を提供するかどうかに関わらず、信頼と裏切りの広範なキャストのすべてのキャラクターは明確な目的を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に、このOVAは華やかに見えます。 背景は、雪で覆われた森林であろうと、日本の畑や湖の深い緑と青の広がりであろうと、完璧ではない細部に注意を払って壮大に描かれています。 京都の街は、月が部分的に照らされていて、ケンシンが一時的なレヴェナントのように漂流する不気味な迷路となっています。  OVAは、より人間的に見える丸みを帯びた顔のデザインに賛成して、テレビシリーズの角度キャラクターのデザインを捨て去り、このリアリズムのタッチから大きく恩恵を受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的で滑らかです。 戦闘シーンは、かなり可愛くて魅力的な一種の残忍な詩で演じる。 太陽の光を反射する剣は、虹色の青い半月を空中に映し出してから目標を打つ。 白い衣服に深みのある真紅の血がひどく美しい結果をもたらします。 すべての動きは完全に振り付けられ、完全に考察され、徹底した精密さと技能を持ち歩いているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その生産のあらゆる面で、このOVAは飛躍的に「平均」を上回っていますが、音楽は本当にこのような結束力のある強力な作品です。 フルートとパーカッションで完成した数多くのオーケストラ・ナンバーは、このシリーズのサウンドトラックの大部分を占めています。何が起きているかのように見えます。音楽はそれを補完します。 ケンシンとトモエが暗殺者の悲しい生活を語るにつれて、愚かで柔らかい歌が演奏される。 伝統的な愛国心のある歌は、行動の瞬間を際立たせます。 私の意見では、OVAの最後のエピソードの最後の5分間に、サウンドトラックのベストが演奏されます。 私は言葉にタイミングがいかに良いかを言い表すことはできません：待望の決闘で2人の戦士が剣を交差させるのと同じように、ドラムの爆発的な爆発で歌が爆発し、初めて私が寒い このシーンが展開されているのを見て、それは間違った嘘だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が記述したすべての要素が組み合わさると、結果は素晴らしいものになります。 このOVAには魅力的ではない品質がありますが、私が一番近い言葉は「伝説」だと思います。 このOVAは、歴史書、絵画、後にキャンプファイヤーの世代の周りでささやく男のことを実際に描写しているような気がします。 彼の剣と彼のために立っていた男が、彼の名前を永遠に時間の布地に揺らした。 私たちは物語が小説であることを認識していますが、私たちが見るようにそれを感じるわけではありません。これは執筆の偉大な成果です。 信頼と裏切りは、これをスペードで達成する、美しく象徴的に豊かな創造物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a part of me that wonders if this review is even necessary. Whenever I have a discussion with someone about &amp;lsquo;great&amp;rsquo; anime&amp;ndash;not the &amp;lsquo;funniest&amp;rsquo; anime, not the &amp;lsquo;saddest&amp;rsquo; anime, not the best &amp;lsquo;action&amp;rsquo; anime, but anime that breaks boundaries and defies classifications&amp;ndash;this OVA is mentioned without fail. Being a little late to the party, I first saw this five or six years ago; having watched Rurouni Kenshin on English television as a child, and later rewatching a subbed release, my interest was piqued when I heard that there was an OVA in the franchise that was intelligently scripted and intended for more mature audiences &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;prequelが実際に良いことは可能ですか？ サムライX：信頼と裏切りが存在するので、答えはYESです！ このプレオーケルOVAは、偉大な物語、偉大なキャラクター、美しい音楽、驚くべきアニメーション、血まみれの武士のアクションがたくさんあります。 このレビューでは、Trusts and Betrayalが1990年代のアニメの絶対的な傑作である理由だけでなく、これが歴史的なフィクションであることから少しの歴史教訓を説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーナスセクション：歴史とRurouni謙信（あなたは歴史について気にしない場合は、次の2段落をスキップ！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinとそのprequelは実際にカジュアルな視聴者に少々の日本の歴史を教えることができます。 たとえば、1868年、皇帝を王位に戻し、近代化したい帝国主義者と、孤立主義の現状を支持したいと望んでいた徳川幕府との間に内戦があったことを、ルーニー・ケンシンは示している 彼らは店主を打ち負かし、涼しく見えたので剣を持っていたほとんどの凶悪犯の大部分でした。 強力な武士のクラスを持つ将軍。 ルーニー剣心のアニメよりも、信頼と裏切りがもっと現実的で、深刻で、憂鬱であるにもかかわらず、それは実際の歴史的リアリズムからまだ遠く離れている。 サムライXは、日本の内戦を、主に剣で戦った絶対的な血行として示し、京都から東京までの距離を「何十万人もの死者」で赤色にしました。 実際には戦争では3,500人しか死亡せず、VASTの大半は銃で殺されました。  EPICと京都の血まみれの戦いは合計350人を殺した。 もう一度、大部分が撃たれました！ 新選組と呼ばれる警察の刀身が存在していたが、彼らはたいてい民間人を強姦し、人類史上最もエリートな剣士ではなかった。 彼らが鎧を着ていなかったことは、彼らが徳川幕府のエリート部隊ではないという強い手がかりになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再びスポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは絶対に素晴らしいです！ 私はルーロニー謙信シリーズのサウンドトラックが大好きでしたが、元作曲家の朝倉紀行がいなくても、この新しい作曲家は本当に輝きます。 アクショントラックはパワフルで動きがあり、悲しいトラックが涙を浮かべます。 私はこのサウンドトラックを所有しており、私はとてもうれしいです。 私はこれを海賊さえしなかった、私はこのたわごとをまっすぐ現金で買いました！ ところで、スポーツを観ていないオタクにとって、最後の文は、ランディ・モスというアメリカのサッカー選手を言い換えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、通常のシリーズよりもアニメーションの品質が大幅に向上しています。 通常のアニメは元の漫画にもっと近いものに見えますが、Watsukiのグーフィースタイルは本当にこの映画に確立された深刻なトーンには合わないのです。 より暗い芸術のスタイルへの変更は非常に適切でした。 唯一の欠点は、水や火などの環境でCGを使ってCGを使用しようとすることがあり、ほとんどの1990年代のCGのように、見るのはかなり痛いということです。 美しいアニメーションからPS1 cutsceneのクオリティーウォーターまでの鞭打ちは、あなたが慎重でないと首を壊すかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;animenewsnetworkがアニメレビューのための大きなサイトだった10年前に批評家がそれを完成させたように、この映画は完璧ですか？ ではない正確に。 私は他の1990年代のOVAsの基準によっても悪いことを意味する。 それは実際に他のアニメが叩かれてしまう同じ罪のいくつかを持っていますが、それは人々が軽い傷を見逃すことを望んでいる他の部分でもうまくいきます。 私はまだこの映画が絶対的な傑作だと思うし、それにはいくつかの欠陥があると認識していますが、私はこの映画を最後まで守ります！ ルーロニー剣心のファンなら、この映画を見逃して、GO SEE IT！ あなたが若いアニメファンであり、ルーロニーケンシンがどんなファックなのか分からないなら、それを見てください！ これは非常に少数のアニメの1つですが、私はかなり多くの人にお勧めします。あなたが11歳で、どこにでも散布されている血液のガロンがあなたを魅了しない限り。 その場合、私は数年待つかもしれません。 この映画は何らかの理由でRと評価されています。 私はまた、サブウーファーで日本のオーディオを見てみることをお勧めします。なぜなら、YouTubeで利用できる英語のダブが悪いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Is it possible for a prequel to actually be good? The answer is YES, because Samurai X: Trust and Betrayal exists! This prequel OVA has something for everyone: great story, great characters, beautiful music, amazing animation, and plenty of bloody samurai action! In this review I will explain not only why Trust and Betrayal is an absolute masterpiece of 1990s anime, but also give a little history lesson, since this IS a historical fiction afterall.      Bonus Section: History and Rurouni Kenshin (skip the next 2 paragraphs if you don&amp;rsquo;t care about history!)    Rurouni Kenshin and its prequel can actually teach casual viewers a small amount of Japanese history. For example, Rurouni Kenshin shows that in 1868 there was a civil war between the Imperialists that wished to put the Emperor back on the throne and modernize Japan, vs. the Tokugawa Shogunate, who wished to uphold the status quo of isolationism and rule by feudal Shoguns with a powerful samurai class. Even though Trust and Betrayal is FAR more realistic, serious, and somber than the main Rurouni Kenshin anime, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetaljo&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私が見たものの正確な概要を与えるために任意の数字を避けています。  Rurouni Kenshinはシリーズです私は多くの人が子供時代に迎え入れてくれたことは確かです（少なくとも私はそうしました）、私はそのシリーズに私たちを引き寄せた多くのものがあると確信しています。 愛らしい人たちのキャスト、オーバー・ザ・トップのアクション、ユーモア、ロマンス、あなたはそれを名前を挙げて、ケンシンはすべて私たちが心に染み込んだものです。 あなたがシリーズのファンであれば、謙信の歴史については想像力に任せられていることは分かっていますが、それは問題ありませんが、赤ちゃんの放浪者にとって決定的な&amp;rdquo;はい、これは起こったことです&amp;rdquo; Studio DeenのOVA狂乱の最初の部分は、Rurouni Kenshin：Tsuiokuhen（またはSamurai X：Trust and Betrayal）です。 ストーリーそのものは（技術的に）カノンではありませんが、カノンはあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信頼と裏切りは、行動、色彩、物語の素晴らしいパレードです。 私は前に（a）のレビューでそれを言いました、そして私は再びそれを言うでしょう、スタジオディーンのアクション振り付けは素晴らしいです。 ロモンスはまた、薫とケンシンのロマンスのファンであった人々を元のシリーズを通して怒らせるかもしれませんが、それは主観的です。 現象的。 私が最初にOVAsを取り上げたのは事実です（2010年頃）。 キャラクターは3次元的（いくつかのばかげた状況を除く）であり、差し迫った革命に伴う荒涼とした状況の中で面白い。 すべてのこの努力、このすべての物語、十字形の傷跡の物語を伝えるために。 素晴らしい。 しかし、瑕疵がないとは言わないが、キャラクターの要求や行動が不合理に見える時がある。 ユーモア部門ではかなり乾燥しているので、誰もが自分の気分の悪い肛門にきれいに詰まったサカバトを持っているように見える（私はそれが深刻な話だと理解している。しかし、あなたが笑ったり、 彼らを真剣に受け入れることを期待していますか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは本当にうまくいっています。 私は成熟したアクションアニメを好きな人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fullmetaljo/reviews&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trust and Betrayal is a wonderful parade of action, color and story. I’ve said it in (a) reviews before and I’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は作るべき自白を持っている：私はRurouni謙信を見たことがない。 私は長い間その存在を知っていたが、私は90エピソードのアニメを見ていない。 私はその1つのエピソードがダビングされたのを見ましたが、それは私の大学のアニメクラブが3つの他のショーと一緒に歴史的フィクションの週にそれを示したからです。 それは私には決して関心がなく、それは今でも私にはあまり興味がありません。 私は90エピソードのアニメに自分自身をコミットすることはできませんと思う、特にその無意味なフィラーの完全な場合。 しかし、私の好きなブロガーの一人は、これを賞賛して、それを楽しむためにショーやマンガについて知る必要はないと言っていました。私は何も見なかったので、暗くて成熟したものを見たいと思っていました 暗くて成熟した番組がしばらくあります。 私はこれを言っているとは信じられません&amp;hellip;しかし、私は本当にルーニー謙信について何も知らないにも関わらず、信頼と裏切りを崇拝しています。アニメもマンガもありません（私はできる限りマンガを読むかもしれません。 それは図書館で）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;寒い夜、戦士の一団が奴隷トレーダーを殺し、唯一の生存者として少年を残す。 朱雀賢二という剣士が少年を取り込み、謙信の名前を変更し、剣の道を教えてくれる。 ケンシンは、腐敗、病気、貧困、悪意、貪欲に感染した世界で無実を守るために人々を殺すキラーに成長します。 彼の人間性は良かったと思うだろうが、状況によって彼は朋恵幸四郎という女性と対戦しなければならない時に、剣を持たない人生が実際に彼にとって良いことができ、世界はすべてではない 悪の。 しかし、ひどい真理はまだ残っており、誰もが信頼できるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当にうまく機能します。 オープニングのテーマソングはなく、エンディングテーマソングは主にインストゥルメンタル曲ですが、私は本当に素晴らしいとは言えません。 それが不気味になりたいとき、音楽は不気味です。 戦いや剣の戦いが続くと、音楽は壮大で爆発的です。 静かな瞬間には静かな音楽が流れます。 バックグラウンド・ミュージックはすべて1枚1枚で非常によく使用され、すべてが割り当てられたシーンに合っています。 微妙なときと本当にすべてを出すときを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はショーを盗んだ人で、ストーリーはちょうど4つのエピソードの中で完全に集中しているので、彼らは素晴らしく発展する。 それらの間の恋愛さえも、美しく微妙に実行され、それらの間には何も強制されないか、人工的ではありません。 一方、サイドのキャラクターは、あまり進まない。 彼らの中には、彼らの行動のために私も嫌いです。  KenshinとTomoeはこのOVAの星であり、OVAはそれを知っており、それらをすべて詳細に詳しく調べています。 彼らはOVAをかなりのものにしています。お互いを学び、悲劇に直面していても、生き方やお互いの新しい側面について学ぶ2人の恋人の話です。 私はこのOVAが彼らの中にいなければ良いとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ええ、偉大なビルド、強烈なシーン、そしてうまく実行されたロマンスで本当に良い話が欲しいなら、間違いなくあなたのリストに入れてください。 英語では見ないでください。 そして、たくさんの血と塊があるので、それは心がかすかなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a confession to make: I&amp;rsquo;ve never seen Rurouni Kenshin. I&amp;rsquo;ve known of its existence for a long time, but I haven&amp;rsquo;t seen the 90 episode anime. I did see one episode of it dubbed, but that was because my college anime club showed it for historical fiction week, along with three other shows. It never interested me, and in a way it still doesn&amp;rsquo;t interest me now. I don&amp;rsquo;t think I can commit myself to a 90 episode anime, especially if its full of pointless filler. But one of my favorite bloggers was praising this up the wazoo and said that I didn&amp;rsquo;t need to know about the show or manga in order to enjoy it, and I kinda wanted to watch something dark and mature since I hadn&amp;rsquo;t seen any dark  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、これがシリーズのファンにとって必見であるということです。 これはプレクエルの役目を果たしていますが、トーンとスタイルがまったく違うので、テレビシリーズをまだ見ていない人にはお勧めできません。常にユーモアを盛り込んだテレビシリーズには間違った期待を寄せます。 このOAVでは、ドラマは揃っていて、悲劇に満ちていて、テレビシリーズを定義したコメディーな瞬間はありません。 しかし、それはこのOAVの品質を否定しますか？ 確かにそうではありません。 ペーシングはやや遅いですが、あなたは謙信のことを知り、心を通って他のキャラクターを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのテレビシリーズのように、実際の日本の歴史からのイベントやキャラクターも実装しています。 例えば、忠信の指導者である桂氏がその一人である。 明治天皇の権力回復の役割など、日本人の30％弱が日本の歴史に対する意義を認識していないと聞きました。 そして、この洞窟の物語の中で行われた出来事は、新撰組が日本の歴史の中で印をつけた池田屋です。 だから私はそれがストーリーを進行させ、トーンを設定するのに効果的なタッチだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがテレビシリーズを見て、漫画を読んでいないなら、私はこれをチェックすると言う。 ルーニー謙信とはまったく異なるテイクを見ることができます。それはまだシリーズの連続性に合っていて、彼が若いからだけではなく、彼が苦労していることと、 連続テレビ番組。 漫画読者にとっては、このフラッシュバックを忠実に適応させるので、あなたはそれを感謝することができますが、私が入ってこない別の芸術のスタイルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランチャイズのファンが分かるように、キャラクターのデザインはテレビシリーズやマンガとはまったく異なる方向性を持っています。 漫画やアニメは独自の形でより一般的に見えたが、このバージョンの芸術の質は、はるかに劇的で現実的である。 浅井麻衣のような解像度、衣服、顔、目、そしてそれ以外のものは、少年ジャンプのものよりも感じがよく、OAVの雰囲気と気分は非常によく合っています。 さらに、これは死の日に謙信であるため、より多くの血と暴力を見ることになります。 私はそれがキラーのイチのレベルにあるとは言いませんが、かなり暴力的で激しいです。 私はテクニック中心の行動を賞賛しましたが、それは本当にここにはありません。 あなたは謙信が劉智元をやっているのを見ることはできませんが、彼はハックとスラッシュを見るだけですが、私は飯田と剣道をしている私の友人から学んだ知識から、 映画と私はそれが現実的であることを目指して行くと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、高音質のバンドとテコ、音響、そして謙信の音楽のお尻を作るすべてのことは本当に完璧ではありません。 何かがあれば、一般的に音楽はその中心的な存在でも存在しない。 私は沈黙があいまいさと予測不能の適切な感じを与え、ドラマの異なるスタイルをもたらしたと感じました。 このOAVを見て、私は音楽を感じ、時にはあなたの顔にあまりにも多く、自分のやり方で音楽が欠けていると感じていました。 しかし、私はこのオーブンが異なる意図と方向性を持っていることを完全に理解しているので、それ自体の仕方で動作します。 私は結末やテーマを開くことを望むだけで、TM Revolutionを使って、なぜ私が謙信が好きなのかという意味で、謙信に独特のアイデンティティを与えることに貢献することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、鈴鹿メイヨーは謙信として再開し、池田秀一はヒコセイジュウロとしての役割を再開し、鈴木裕隆は斉藤に戻った。 しかし、彼らについては、他の人について話す時間は十分です。 私は誰も彼女を演奏できたと思っていますが、岩男純子さんはTomoeの声を聞いたと思った。 彼女は予備と秘書です。それだけで十分です。 そして私の個人的な好みである関智和は、桂の役目を果たしています。 彼は魅力的で、カリスマ的で公正です。  DBZのフリーザとして最も有名な中尾龍生と、GTOとも呼ばれる多才な高木渡は、謙信の芽をいくつか演奏する。 彼らは事実上ほとんど誰も演じませんが、よく知られた声（少なくとも私にとっては）が際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このオアブが晋州弧のこの部分を優れて捕らえたと言わなければなりません。 このストーリーは最初は暗いものでしたが、私はアートスタイルを感じていました。音楽にあまり依存しないようなアプローチは、気分が新鮮になり、あなたには異なる洞察を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All I have to say is that this is a must see for fans of the series. Even though this serves as a prequel, I would not recommend this to people who have not yet seen the TV series because the tone and style is completely different and will probably give you the wrong set of expectations for the TV series which always implements humor. While in this OAV, it’s flat out drama and full of tragedy, and none of the comedic moments of what defined the TV series is pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theoutlawxanadu&#34;&gt;TheOutlawXanadu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：ツイオクエンは観客の尊敬のゆえに素晴らしい映画です（このレビューでは、すべての集中的な目的のためにこれを分類します）。 作品の2時間の長さには、ストーリーが紆余曲折を誘発し、視聴者にショックを与えることを可能にする無数の機会が提示されているが、代わりに、生産の最終四半期に行われるターンは、 彼らは主人公、姫村謙信に暴露される前に、しばしば視聴者に明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この技法は、映画の早い段階で何が起こるべきかを視聴者に示唆し、キャラクターの関係が発展するにつれて特定の状況がどのように変化するかを解釈するように挑戦する方法である。 それは、単に彼らに提示されるのではなく、エンターテイメントを通して考えることを好む人たちに再生され、古橋一弘監督の象徴主義（同じように虹彩を考えることは決してない）によって再び補完される。 ツヨクネンは日本アニメの驚異ではないが、より正確には、ストーリーテリング全体が、アメリカで最も伝説的なハリウッドドラマの多くと同じレベルの驚異であると主張するのは公正だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に見つかった欠陥がある場合は、実写画像を特定のシーンに挿入することが不適切です。 時々、この技法は機能しますが、描かれている画像が驚くべきものであるため、すべてが描かれたかったと思う方が多いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紀伊國屋書店の津軽徹は、他の何よりも多分その文字で注目されています。 剣心は、彼の剣で人を引き裂いても、悪質に見えることはありませんが、常に苦しそうに見えます。 ケンシンは何か助けてくれると思っているだけなので、他の誰かが信じていることをすることに自分の人生を捧げている人がいますが、そうすることで、何も何もしたくない人に圧倒的な悲しみを感じます。 謙信の意図と彼らが魂の上に横たわる悲惨な影響は、現代の世界では彼を怪物と見なすかもしれないという事実にもかかわらず、彼に共感するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行するにつれて、ケンシンは、地上で破壊的なカタルシスに溶け込むある種のキャラクターとの関係を発展させます。 映画の最後の数分は、船から出てくる帆船のようなものですが、岩崎拓の壮大なサウンドトラックは心の中で響き渡ります。 そのような悲しい映画は耐え難いと思うだろうが、驚くことではない。 この映画ははっきりと楽しめるものであり、ペースが遅いにもかかわらず、あなたのあらゆる注意を忘れることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に知世音を見た後、それを見てから、私は脊椎を震えさせて、ほとんどのプレゼンテーションが残っていました。 物語を愛するすべての人に、そして巧みに作られた芸術のすべての支持者にとって、作品全体がいかにアクセシブルであるかを強調することはできません。 私は巨大なアニメファンではありません - それははるかに明らかにすべきです - しかし、フックや詐欺で私はこのアニメを見つけました、そして、私は無知でそれを愛しています。 無知でない人のために、私はその経験がもっと良いと想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheOutlawXanadu/reviews&#34;&gt;TheOutlawXanadu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen is a great film (which I will classify it as throughout this review, for all intensive purposes) because of the respect that it has for its audience. Throughout the work&amp;rsquo;s two hour running length there are countless opportunities presented that could&amp;rsquo;ve allowed for the story to introduce twists &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redswordheart&#34;&gt;RedSwordHeart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAはRKアニメーションに対する私の信念を回復しました。 私はOVAの2番目のセットが嫌い、私の好みではあまりにも幼稚なテレビシリーズを見つけるが、この宝石はすべてそれを持っています。 それはアニメよりも深刻ですが、最後のOVAのような無意味なエモ・トラギーラップではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、幕末の間に、賢人が剃刀の狂気の端で若い暗殺者であるときに設定されます。 毎晩、日本の人々に新しい平和の時代をもたらすことを期待して、彼は血を流す。 毎晩、彼の魂はもう少し死にます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある夜、彼は謙信が彼の中に入る前に頬に傷つけることができる若い幕府の剣士と剣を交差させる。若い剣士が死ぬと、彼は愛する婚約者の名前を叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一ヶ月後、謙信は雨の中で神秘的な女性と出会う。 彼女は自分の腕の中を通って、彼女を彼女の家に連れてきて、生きていく。 少しずつ、謙信と巴がお互いに恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、状況によっては、大津に逃げ去って薬師会の場に出ます。 謙信は、田舎の闘い魂の平和の尺度を見つけます。 あまりにも早すぎると、戦争の現実は彼らに押しつけられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケンシンとトモエは幸せを見つけるか、致命的な秘密が永遠にそれらを裂くだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedSwordHeart/reviews&#34;&gt;RedSwordHeart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This OVA restored my faith in RK animation. I hate the second set of OVAs and find the TV series just too childish for my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enishi&#34;&gt;Enishi-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすでに信頼と裏切りについてのレビューを書いていますが、さらなる検討の結果、その部分を少し高く評価したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライX：信頼と裏切りは、ただの頭でモナリザの絵のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてを結びつけるパズルの魔法の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただし、完全な効果を得るには、完全再起動に統合する必要があります。 つまり、これはまだ信じられないほどのアニメOVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信仰と裏切りは、ルーロニー謙信の漫画の中の「思い出の弧」だっただろうが、ユーモアはまったくない。 それは、1860年代の日本の革命時に暗殺者になった奴隷の人生と、彼が思春期に生きた信じられないほどの荒れ狂ったメランコリックな人生を描いています。 彼は人生の唯一の目的が新しい時代のために殺されることを見ているので、彼の人生にとって全く価値がなく、彼の血まみれの剣は日本全土で恐れられています。  15歳までに彼はすでにアルコールに依存しており、何百人もの男性を殺し、魂に深い傷跡を残している。 しかし、雨の中で不思議で美しい女性たちと出会った時、トモエ・ユキシロという名前が付けられています。  OVAの残りの部分は、革命の闇の中に咲く微妙でありながらもセンセーショナルなロマンス、そしてぞっとするような暴力的な期間に幸せを実現しようとする究極の悲劇を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、主人公のアニメシリーズでは、ケンシンは多かれ少なかれ幸運なキャラクターだったので、幕末の剣心とは全く異なる視点を示しています。 しかし、このprequelは、彼が心を癒すことはない深い傷跡があり、彼は人々が彼を心配しないようにこのように行動するので、メインシリーズの彼のすべてのぎこちなさが単なるファサードであることを示しています。 実際には、彼は非常に苦しんで落ち込んでいる人であり、信頼と裏切りは私たちに可能な限り最大限の理由を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の基準では幾分古くなっていましたが、時間のために、それは自分自身のクラスで最も可能性がありました。 特にマンガやアニメシリーズと比較して、非常に人間化した見た目のキャラクター。 設定は非常に暗くて荒いですが、それは完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しみと絶望の深遠な感情を誘発する情緒的に刺激的なサウンドトラックは、「Hauntingly Beautiful」と簡単に言えるでしょう。
しかし、このOVAで動作する声は、OSTの対応部分には及ばない。 重要なシーン、特にTomoeやKenshinでは、日本のVAは感情が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：謙信がトモエを扇動する場面では、彼の声は何の感情も欠いている。 シーンそのものは、彼が言っていることを含め、美しく作られていますが、彼の声の単調なトーンは、聴衆が感じると思われる感情の一部をサイフォンから取り除いています。 興味深いことに、SPANISH DUBは絶対にこのシーンを豪華に釘付けにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tomoeは彼女について非常に予約されて静かな態度を持っていますが、それは話の文脈で彼女によく合います。 謙信はまた、彼に非常に深刻な側面を示しています、そして、彼はこのOVAでノンストップを殺しているという事実のために期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：トモエがケンシンを救うために彼女の人生を犠牲にしようとしているキャビン内のシーンで、彼女は不安定な状態に陥っています。 このシーンのマンガの部分では、彼女ははるかに収集され、彼女の最後の瞬間はより優雅です - 読者として私たちは彼女の犠牲がOVAバージョンよりもさらに尊敬を感じるように感じさせる。  （OVAはTomoeがマンガで自分自身を犠牲にしたときの非合理的なアプローチを修正しました -  IEは背中に拳銃を刺していません - 拳闘機はOVAにナイフを持っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、Rurouni Kenshinが僕の大好きなアニメだったので、10年後にこの全く新しい側面を見てみると、懐かしい気分でした。 私はこのOVAがケンシンの性格についてどのように明らかにされたかに感銘を受けました。 スタンドアローンのアニメとしても、私はこれに9/10を与えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2時間の長いOVAは、メインシリーズのすべての95エピソードよりも優れています。これは過言ではありません。 あなたが信頼と裏切りをヒムラ謙信の話の文脈に取り入れるとき、これは常に客観的かつ主観的に最高のアニメです。 それが言われると、スタンドアローンのアニメほど強くはありません。 あなたがシリーズに沿ってスタンドとしてこのOVAを評価した場合、それはキャラクターの開発が目立つほどではないので、おそらく9/10です。 しかし、これは真のRKファンには当てはまりません。このOVAは偏見を持たず、ヒムラ・ケンシンを最も多面的なアニメキャラクターの歴史に変えます。そのため、このOVAは年齢にかかわらず今までに作成された最高のOVAだと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの再起動があったとしたら、この物語は聴衆に忠実な弧に完全にフィットし、ルーニー謙信のアニメを「クラシック少年アニメ」から最大のものにする可能性が高い アニメのすべての時間 - そしてそれに大きなマージン。 ヒムラ・ケンシンの物語は、真剣に伝えられたときにちょっと面白かったです。本当に考えてみると、償還を求める日本の歴史の中で最も致命的な暗殺者に基づいた物語にコメディはうまく収まりますか？ いいえ、違います。 だからこそ、このOVAは完璧に近い気がしていて、なぜRKのこの部分が漫画のそれよりも優れていると思うのですか？ 私はこのOVAを16歳以上の誰にでも推薦します - それは非常に成熟しており、微妙な複雑さがあり、若い聴衆はそれが本当の「作品」であると評価しないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enishi-/reviews&#34;&gt;Enishi-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samurai X: Trust and Betrayal is like the painting of the Mona Lisa with just its head.    It&amp;rsquo;s the magic piece of the puzzle that ties everything together.    However, it needs to be integrated into a full reboot to have full effect. That being said, this is still an incredible anime OVA.    Trust and Betrayal is what would have been the &amp;lsquo;remembrance arc&amp;rsquo; in the Rurouni Kenshin manga, but it is devoid of any humor whatsoever. It depicts the life of a slave turned into assassin during the Japanese Revolution of the 1860&amp;rsquo;s, and the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeremyc&#34;&gt;JeremyC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも私の好きなアニメの1つにレビューを投稿していた頃でした。 サムライX：ツイオクエン（信仰と裏切り）は、OVAの傑作であり、ルーニー謙信のアニメシリーズの前編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを完成させた後、私が失望したと言うのは、控えめな表現になるでしょう。 このOVAシリーズは、Rurouni Kenshinにとって私に新しい感謝を与えたものです。 言うまでもなく、このシリーズに入る前にシリーズを見て、私がしたのと同じように感じられるようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは一流です。 それは見るべき美しさです。 岩崎拓が作曲した楽譜は、アニメ自体と同じ叙事詩であるが、サウンドトラックを聴くと幾分繰り返しているように感じた。 ストーリーに関しては、そのアクションが詰まったスタートから非常に悲しい結末に至るまで、それは絶対に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれをとても楽しんだ理由の1つは、一緒に集められたアクションとロマンスのためでした。 戦いのシーンは本当に速いペースで素晴らしいです。 最初の半分のトラストはより行動ベースであるのに対し、後半の裏切り者はストーリーのロマンス部分に焦点を当てています。 私はエピソード3の平和を愛しました。アクションを探しているだけの人々は、このエピソードでそれがないことに失望しているかもしれません。 これはドラマであり、アクションとロマンスが必要です。 私は最初の2つのエピソードと最後の2つのエピソードの間に、完璧なバランスがとれたと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは明らかにアニメファンのために見る必要があります。  Rurouni Kenshinシリーズのファンは、Saitouの出演はもちろんのこと、最高の状態でKenshinを見ることができます。 たとえ何らかの理由でルーロニー謙信を楽しんでいないとしても、私はこれを信じて、信頼と憎悪の時代を超越する古典的な物語であることは間違いないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JeremyC/reviews&#34;&gt;JeremyC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I figured it was about time I posted a review on one of my favorite anime of all time. Samurai X: Tsuiokuhen (Trust and Betrayal) is a masterpiece of an OVA, and the prequ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formidable-delta&#34;&gt;Formidable_Delta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Samurai X：Turst / Betrayalは、他のアニメと似ていません。 それは、迅速な正義と、目の正義のための目を強調するのではなく、むしろ人生を生きる方法です（それはシリーズの前にケンシンに何が起こったかを伝えます）。 あなたはあなたが決して忘れることのない冗談な話です。 戦争があなたの人生にどのように影響を及ぼし、あなたの内なる平和は、あなたや他の人のためにより良い世界を作りたいと思っているのかを知ることです。 私は誰がこれを言ったのか覚えていないが、誰かが「あなたが見たいと思っている変化がある」と言った。これはケンシンが実現したものである。 ケンシンはマスターヒコの教えを誤解したり無視したりしていました。彼はトモエと一緒に人生を過ごしたときだけ、ついに数年前に教えられていたことを理解しました。 彼女は彼に平和をもたらす正しい方法を示しました。 残念ながら、彼は離れて苦しんで命を犠牲にしなければならない。 裏切り（明らかに）と非常に重い悲劇の話。 私の意見では、それはこれまでに作成された偉大なアニメであり、今後数年間続くでしょう。 しかし、あなたは自分のために決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Formidable_Delta/reviews&#34;&gt;Formidable_Delta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samurai X: Turst/Betrayal is not like a lot of other animes. It doesn&amp;rsquo;t stress swift justice, and eye for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;レビューはDirector&amp;rsquo;s Cut版です&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「るろ​​うに剣心」の漫画は、裕福なゴーホーボールさまを抱く武士の物語を語る、非常に成功した古典的な少年バトルシリーズであり、豊富な量のRom-Comが混在している。 しかし、この侍は、彼が最初に現れたのではなく、彼の2人の人物の間の執拗な内部闘争である。「Himura Kenshin」、再び殺さないという誓いのシンボルとして後ろ向きの刃を使う男、 幕末の間に無数の男性を殺した無慈悲な男殺害者、 オリジナルのマンガとアニメがヒムラ・ケンシンの物語ならば、「信頼と裏切り」は一族の誕生の話です。 これは、古い、より成熟した、深刻なファンが待っている &amp;lsquo;Ruroken&amp;rsquo;の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元の漫画は、彼の罪のために償いをしようとする男の話です。  &amp;lsquo;T＆amp; B&amp;rsquo;はそれらの罪の話を伝えます。 オリジナルはコメディ、このOVAシリーズは悲劇です。 原作の漫画の剣心のフラッシュバックからほとんど変化していないが、アニメ化されたメディアのためにストーリーを合理化するためわずかな変更が加えられている。 ワタスキーの象徴的な武士は、彼の後ろ向きの刀を使わず、ここに死があり、体が落ち、どこに血がもらえ、金属の剣で触れられていない人でさえ、自分自身が違う形で怪我をしているのです。 ここの色調は、正しい方法で原材料よりも暗いです。 漫画は、人の理想と現実の現実との切り離しにうんざりしていたかもしれないが、「T＆amp; B」は2時間の実行時間全体と闘う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、この話は完全には語られていません。 マンガからの聴衆の知識を借りて、いくつかのギャップを埋めることに頼っています（Saito Hajime、Shishio、またはEnishiのような文字の重要性は、ソース資料の読者にはっきりしています）。 また、ペーシングはやや不均一である。 前半には急速なプロットポイントと激しいストリートファイトがあり、後半では遅い人生のキャラクター開発を使用し、観客は最終対決を待っています。 一言で言えば、内戦時の人工物資の無作為なモンタージュは感情的なものですが、最初に原作を読んでいる人が、「丸明」を知らない人にどれほどの影響を与えているのか分かりません そのリリース後10年以上にわたっていくぶんあいまいであると思われる人の99％が、おそらくソース資料のファンだから、おそらくこれは疑問な質問です）。 話は賢人ファンの傑作ですが、新人が完全に吹き飛ばされることは確実に言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的な質は90年代後半のOVAシリーズにとっては申し分ありませんが、私は全く気にしていないとは言えません。  DEENは、いくつかの戦闘シーンでストロボ効果を使用する厄介な習慣を持っていました。そして、「信頼と裏切り」の後半は、現実の写真や映像をアニメーションと組み合わせて背景を作成する浸水破壊効果を使用することがよくあります。 私はこれが同じ時代の他のアニメだと思っていました。それは当時の様式であるようでしたが、時にはキャラクターのデザインが私のためにアンキャニーバレーに落ちてしまいました、かなり「アニメ」や「現実的」ではありません。 それでも、ここでは弁護士の不満はない。  （私は芸術的な側面として、オープニングシーンで掘り起こされた若い謙信の墓のほとんどがキリスト教の十字架で飾られていたことがちょっと奇妙であることを知った。幕府が宗教を抑圧した 200年以上もの間、特に普通の教育を受けていない農民の息子にとっては特に奇妙なことです。確かに、それは墓標がまったくないよりも劇的に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リトル・トゥ・イン・ジャパン ケンシンのイングリッシュ・ダブの声は最高のものではないので、あなたは間違いなくイングリッシュ・サブを欲しいでしょう。  OSTはオーケストラと伝統的な日本の音楽が混ざり合っていて、シリーズにうまく収まり込んでしまう。 全体的に、サウンドは強く実行され、Subで見ている間に不平を言う理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私がストーリーのセクションで述べたように、ソースの知識があるため、キャストの客観的な見方を得るのは難しいです。 私はすでに謙信社の個性や動機を知っているので、新人が混乱する可能性のある空白を無意識に記入するのは簡単です。 しかし、Tomoeのほかに誰も意味のある開発をする人はいませんが、TrustとBetrayalはKenshin（とBattosai&amp;rsquo;s）の話であるため、これは許されます。 トモエの弟は何の目的でしたか？ 私はマンガを読むので知っている。 なぜ、背の高い新選組の役人が、あまりにも重要な扱いを受けたのですか？ 私はマンガを読むので知っている。 帝国主義者たちが物語の終わりに募集した新しい暗殺者？ マンガ。 時間の制約のために映画や短いOVAシリーズではテレビシリーズよりも常に開発が難しいですが、T＆amp; Bは理想主義的な若い剣士として謙信を発展させるうえでまともな仕事をしたと思います。 彼が防ぐために誓った他の人たちにも非常に苦痛を与えることさえあります（最大の影響はマンガを読んでいる人にのみ利用可能です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既存のファンはこのOVAシリーズを愛するだろう。 初心者の方は、最初にソースを読んでおいたほうが良いのは、ソースの素材が完全に楽しむために必要な場合や、トーンがとても違って「トラスト＆amp; 他の方法ではなく、マンガへの裏切り、あなたの期待は串刺しになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の悲劇は、ルーニー謙信の中で最も暗くて成熟したものですが、それだけで頑張ってしまうかもしれません。  Rurouni謙信の文脈の中でそれは必見です。 しかし、新人はまずマンガを読む必要があります。 ファンはこれを愛するだろうが、ファンベースの外側は魅力的だろう。 既存のファンとして、私はポップカルチャーの有名な侍の血の染みた過去を見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Review is for Director&amp;rsquo;s Cut version&lt;/em&gt;    The &amp;lsquo;Rurouni Kenshin&amp;rsquo; manga is a highly successful classic Shonen Battle Series with a generous dose of Rom-Com mixed in, telling the story of a lovable goofball wandering samurai. But this samurai is not what he might first appear, beneath the airhead exterior is a relentless internal struggle between that man&amp;rsquo;s two personas: &amp;lsquo;Himura Kenshin&amp;rsquo; the man who wields a backwards blade as a symbol of his vow to never kill again, and &amp;lsquo;Hitokiri Battosai&amp;rsquo; the remorseless man-slayer who killed countless men during the Bakumatsu. If the original Manga and Anime are the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quixoticknight&#34;&gt;QuixoticKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は小さな歴史の教訓でこのレビューを始めるつもりです。 私は逃亡のために謝罪します。 あなたがそれをスキップしてレビューを読むことができますが、私は謙虚にあなたにそれを読んでもらいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;2300年前、アショカと呼ばれる男がインドのモーリヤン帝国の王位に昇格した。 彼は卑劣な人であり、多くの偽善的な行為を犯し、特別に建てられた宮殿で敵を拷問することが特に好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の戴冠式の8年後、彼はカリンガ王国との戦いを繰り広げた。カリンガ王国は、亜大陸横断のマウリヤン帝国の縄跳びから解放された数少ない地域の一つである。  200,000人以上の魂が命を失った激しい戦いが続いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マウリヤンの軍隊が莫大な武力を行使し、遺族の遺族や孤児（奴隷にされた）は、残酷な王の驚異的な変容をもたらしました。 戦いの後すぐに、彼は戦争を放棄し、仏教に変身し、彼の罪のために償うための平和の忠実な提唱者となった。 彼の後援の下で、仏教の僧侶たちは、中国、スリランカ、日本、東南アジアに彼らの教えと非暴力とダルマの原理（義務と責任）を持ち、河川宗派を世界の主要宗教の一つにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この不名誉な天皇を平和の使節に変身させることで、偉大な作家、HGウェルズは、「歴史、皇帝、優雅さと静寂と王の栄誉とを集めた何万人もの君主の中で、 アショカの名前が輝き、ほとんど一人で星を輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー・ケンシン：明治剣道ロマンタンを見終わったとき、私は助手士をアショカと比較することはできませんでした。 後者のように、ケンシンの手は無数の血で染められ、アショカのように、殺人犯から善行のために変身した（後者の場合、平和的な周遊運動）。 しかし、どのような出来事が起こったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rurouni謙信：思い出し、この心の変化の原動力について学びます。  「爆丸幕」の激動的な環境の中で、忘れられない思い出は2つの星を交わした恋人の想い出である。 映画はまた、謙信がどのように彼の商標の十字形の傷跡を得たかを明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がReminiscenceについて最も愛していたことの1つは、それが設定されている時代の気分をどれくらい美しくキャプチャしているかです。その時代の騒々しい環境に合わせて、Reminiscenceはミュートされたカラーパレットを、 明治初期の日本の希望を反映した、元気なテレビシリーズの明るく陽気なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Reminiscenceは元のシリーズのドラマチックな恋人を捨て、時代に合わせてムービー全体に暗い色調を維持します。 これらの両方の点は、視聴者がストーリーにもっとつながりあうことを可能にする真実の空気を提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、プラナントとメランコリックなOST（これらの夜のうちの1つは、これまで聞いたことのないベストトラックでもある）は、その時代の陰鬱な性格をさらに強調し、映画の激しいシーンの感情的な影響を高める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思い出したのは、ケンシンとトモエの2人の主人公を徹底的に洗い出し、メロドラマや外見に訴えることなく、彼らの運命の物語を非常に現実的な方法で伝えていることです。 彼らの物語は信じられないほど心臓のレンダリングであり、プロットの欠点は非常に強く、私はほとんど涙に動かされたような痰のような人でさえも満たされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、息を呑むようなディテール（その時代）のアクションシーン、完璧なボイス演技、ユニークなアートスタイルを取り入れた流体アニメーションは、偉大な映画のパンテオンでその場所を固めているReminiscenceへの魅力を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Reminiscenceを見ていることは本当に壮観な経験であり、これまでほとんど映画がなかったので私の感情を揺さぶった。 私の意見では、この映画は、芸術形態が達成できるすべてのアニメーションの実施形態です。 あなたが元のシリーズを見たことがない場合でも、この映画を一枚のショットにするよう、読者全員にアドバイスしてください。 私を信じて、あなたは失望しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/QuixoticKnight/reviews&#34;&gt;QuixoticKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to start this review with a little history lesson; I apologize for the digression. If you want you can skip it and read the review only, but I humbly request you to read it.  ______________________________________________________________    2300 years ago, a man called Ashoka ascended the throne of the Mauryan Empire in India; he was a vile person, had committed many flagitious deeds, and was especially fond of torturing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon&#34;&gt;Moon-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（正しい馬車​​）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いショーは、テーマやキャラクターを微妙な方法で提示し、開発する必要があります。この方法は、より自然でより自然な感じで、もっと流動的で楽しいものになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ああ、サムライX、運命、償還と受け入れについてのショー、それ以上に深く愛するショー。
武士X 94 epsシリーズのTransvestiteを見て成長した人にとっては、漫画がはるかに優れているし、DEENが適切なマンガを正しくカバーしないで殺すのが好きなので、これを言うと、私はこの4 eps OVAによって トラスト＆amp; 裏切り。
最初に私達はすべての人を守り、新しい世界を作りたいと思っている奴隷少年が彼の主人公の師匠によって訓練されて主人公になり、すべてのハーレムの雛が得られるという前提を持っています。  ..待って、それはそれが好きではない？  - ああ、もちろん、これは愚かなHarem shounenではないことをほとんど忘れてしまった。
Samurai XやRurouni Kenshinは私たちに暗殺者であることを示しています。それは驚くべきショーの雰囲気を育むのに役立つ、非常に抑うつ的な方法ですべてを取り上げ、喜びを漂わせたり、  、暗いとそれは人を殺すことについての期待から何が期待されるか（それを正しく、akameガ殺す）、それは固体で非常によく書かれた物語であり、ペースはうつ病の雰囲気に追加するのが遅く、 それと同時に、作品と聴衆の両方に敬意を表しながら、すべてをより良くしてくれるのです。これは、私が言うことができるサムライXでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私たちの喉（paracyte）に押し込まれていないが、ストーリーの中で展開されている哲学もある。 それは私たちを「思いやり」に導いてくれるものです。どんな種類のメディアが必要なのかは、作品のさまざまな要素を区別し、1時間のepで爆撃されたような エヴァンゲリオン、彼女と彼女の猫、月見のあいさつ、または私の好きなショー5CMPSのようなショーは、これを非常にうまく発散することができました。それは、キャラクターの間の対話、 アクションや単純な表現や感情..実際には本当に重要なのは物語がいかに自然で流動的であるかということです。コメディ（ニチジュウやカワイコン）や無謀な楽しみのようなショーがあります（天元のtoppa  、Kill La kill）は、このような繊細さは持っていません。なぜなら、血液が勢いづき、微妙でゆっくりではなく、勢いを失い、提案されたものを達成できなくなってしまうからです。 より複雑なものを目指し、良いキャラクターを書くことを目指しているショーは、常にshow要素間の微妙な作りをしなければなりません。 結局、OVAは強くて堅実な現実的な話をして、人が殺され死が実際に悪いときに死に至る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私はディーンがライブアクションの風景のような安い予算削減を使用し、最終的にはそれが合意している間に、最小限には激減しているという事実に関して論争があることを認識しています。 それはショーの雰囲気を保ってカットそれは私たちの古い友人のCGIのように愚かに見えることなく、ショーのリアリズムをreforced&amp;hellip;彼らはよくアニメーションされた大部分のための戦いについて、ゴアは驚くほどに見える、カラーパレットははるかに あなたが考えるよりも変わったが、通常は黒、赤、青、茶の濃い色調に頼っていた。 私はまた、かなり素敵な水の色の背景を見ることができ、文字のデザインは現実的かつ区別可能に見えました。  DEENのようなスタジオでも、アートやアニメーションをかなりいいものにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
そのサウンドは絶対に美しくてフィッティングで、武士の古代の雰囲気が本当にあり、素敵な振り付けがあり、それは素晴らしい雰囲気をもたらし、シーンやイベントに大きな影響を与えました。 すべてがかなり現実的であると感じました。私はそれが90年代の偉大なもので作られたという事実を高く評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
それが楽しみになると、私はこれほど多くのプレクエルを楽しむことはできないと思ったことはありませんでした。それは非常に良いArea 88 OVAの横に、私のトップ5にあって美しく、その最高でした。 そして今私は評価システムと物語を持っているので、A +でキャラクター、Bでアート、B +でサウンド、 それは素晴らしい戦争ドラマとその非常に現実的な、と私はあなたが5センチメートル/秒を推奨するショーのロマンスの側面のためのエリア88 OVAをお勧めします、これはハーフムーンであり、後で見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon-/reviews&#34;&gt;Moon-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;( PROPER MINDSET )    A good show needs to present and develop the themes and the characters in a subtle way, this way it will make everything more fluid and enjoyable as it feels much more natural    STORY:  Oh yes Samurai X, a show about fate, redemption and acceptance, a show to reflect over and deeply love.  For someone who grow up watching the Transvestite that is the Samurai X 94 eps series, I say this because the manga is much better and DEEN likes to murder good Manga by not covering it correctly, I was much pleased by this 4 eps OVA by the name of Trust &amp;amp; Betrayal.  At first we have this premise where it shows a slave boy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悲劇はルルーニ謙信の信仰と裏切りの中でこれまでに起こったことです。 これはルルーニ謙信テレビシリーズの前編です。ここでは、剣心のバックストーリーと剣術についての彼の見解、そして彼の顔と彼の最初の愛で有名なxマークがどこにあるのかを知ることができます。 また、これはルルーニ・ケンシンのアニメシリーズに入ってもらいたい新人や、テレビシリーズを最初に見た人たちのために、アニメの始まりである英雄になる前にケンシンを実際に見てみたい人に最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：信頼と裏切りのプロットは、彼の幼い頃からのヒムラ謙信という男の人生が、京都の内戦で最初のインストラクターと父親の指導のもと、敵対する軍隊の一員として剣士になるまでの生活を示しています。 この間、日本は混沌とした状態にあり、戦争の原因となった2つの異なる考え方がありました。 彼らは、天皇の独裁政権を支持する人々と、日本全国の民主主義を望む者たちでした。 京都にいる間、彼は人生を永遠に変える女性に出会う。 彼は後にテレビシリーズになる男に変身する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術作品は美しいですが、現実的で暗い調子を与えます。 すべては、彼らが家に着る服や日常生活用品、湖と川、日没と月から非常に詳細です。 アーティストたちは、これらの4つのエピソードで素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：あなたは4つのエピソードのダブまたはサブを見ることができます英語と日本の両方のキャストは、人生をもたらし、彼らの闘争、恐怖と悲しみを示している本当に良い仕事を行います。 信頼と裏切りのための音楽は素晴らしく、あらゆる場面に音楽を持ち、仕事の雰囲気を設定します。 音楽は実際にそこにある戦いの場面と平和な場面でも動作します。 しかし、謙信の悲劇と、日本が通っていた暗い時代を思い起こさせる、全体的な調子は悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは好き嫌いから邪悪まで、本当に良いです。 私に印象的だったキャラクターは、ケンシンと彼のマスターと彼の最初のガールフレンドでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのシリーズのこの前編の4つのエピソードを楽しんだ。 また、シリーズ終了後もこれが行われたにもかかわらず、まだテレビシリーズにつながる最初の話であるという事実が気に入っています。 さらに、信頼と裏切りは、ケンシンの過去の人生の小さな一見しか示していないテレビシリーズよりも、ケンシンの背景の多くを提供します。 また、テレビシリーズに比べて暗くて真剣なことが好きで、ルーニーの最も記憶に残る物語でもあるルルーニケンシンテレビシリーズのエピソード28〜62である、 謙信シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：信頼と裏切りは、ストーリーからアニメーション、音楽、キャラクターまで素晴らしいです。 そして、本当にrurouni謙信テレビシリーズとテレビシリーズに入りたい人への大きな前置きです。 しかし、それははるかに血まみれで暴力的なテレビシリーズですが、それを越えることができれば。 それでは、悲しいけど素晴らしいケンシンの物語がどれほどのものかを実感します。 だからあなたのお気に入りの1つになるかもしれない試してみてください。 その後、信頼と裏切りを見た後、ルーロニー謙信テレビシリーズ、特に第2シーズンのエピソード28〜62を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tragedy builds character and boy does it ever in Rurouni Kenshin Trust and Betrayal . This is the prequel to the Rurouni Kenshin tv series.In here you find out about Kenshin&amp;rsquo;s backstory and his views on swordsmanship and where he got that famous x mark on his face and his first love. Also , this is great for newcomers who want to get into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spaz4444&#34;&gt;spaz4444&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいシリーズでした（あなたが4つのOVAのシリーズを呼ぶことができれば）。 もし私が9.5を与えることができたら、私はそうするでしょう。 私の顎を完全に落とした何かが欠けているだけで、幻想的でした。それで、私はちょうどそれを10にすることができませんでした。完全に見る価値があり、誰にでもこれをお勧めします。 それはかなりグラフィックを得ることができます（最初のエピソードのオープンは、恐ろしい暴力の面では実際には悪いので、それを乗り越えることができれば良いはずです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10）：ストーリーは抜群でした。 これは単なる別のアクションアニメではない。 いいえ、アクションと剣の戦いは、プロットを進める手段の多くです。 ペースはちょうどいい感じでした。 興味深いストーリーラインがあなたを関わり続けるでしょう。 かなり元気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：アクションシーンは完全に行われました。 芸術は時々ずっと素晴らしいと美しい。 よくやった。 繰り返しますが、10を得るには吹き飛ばすほど素晴らしいだけで気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：私は英語のダブでシリーズを見始めたが、それは私にとってはあまり働いていなかった。 私はおそらくそれを公正なショットを与えることはありませんでしたが、それにもかかわらず、私は最初のエピソードを通してサブ部の方法に切り替えました。 私はサブと何の問題もなかったし、キャラクターのなかには（特にケンシンは、彼の本当の性格を明らかにしていたので）柔らかい声が好きだった。 あなたが望むならば、ダブを試してみてください。しかし、あなたがサブを気にしないなら、私はサブをお勧めします。 音楽はとても合っていて効果はちょうど良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：素敵なキャラクター展開。 キャラクターの開発は、おそらくこのアニメのすべてのことであり、彼らはそれを釘付けにして、同情と謎の正しい組み合わせを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：全体的に非常に楽しいアニメ。 再び私は非常にそれをお勧めします。 ちょうどそれを見てください（さあ、それは4つのエピソードだけです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spaz4444/reviews&#34;&gt;spaz4444&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a great series (if you could call four OVA&amp;rsquo;s a series). If I could give it a 9.5, I would. It was fantastic, only lacking something that made my jaw completely drop, which is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ketuekigami&#34;&gt;Ketuekigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家と評議会のクラブから少し編集されたレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
世紀の歴史的テーマに完全に合ったアニメーション。 ツイオクエンの芸術は他のほとんどのアニメとはうまくいかないと私は正直に言うことができます。また、ツイオクエンで使用されるより深刻なトーンは、この卵の深刻な物語に謙信のテレビのセールよりもぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はアニメの間に起こっている音楽には普通は注意を払っていませんが、ツイオクエンにとっては違っていました。 歴史的な日本の音楽は、あらゆる場面にその行動や悲劇を問わずより大きな感情を与えます。 日本の声優は本当に素晴らしく、ダビングされた数少ないアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
アニメはケンシンとその物語に焦点を当てていますが、他のキャラクターは自分自身の野心と苦難によって表現されています。 しかし、謙信は、あなたが今までに見ていた最も深く、ずっと悲しい過去と個性を持っていることを非常によく表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
キャラクターに焦点を当て、キャラクターだけが関わっ​​ているより大きいプロットではなく、苦労があるので、ストーリーは他の歴史的な武家アニメの上に立つ。私は個人的にキャラクター駆動でプロットされていないアニメを好むので、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたは私が本当にこのアニメを楽しんだと言うことができます。 私はまた、感情的にどれほど強力なので、何回か戻って見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ketuekigami/reviews&#34;&gt;Ketuekigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slightly edited review from Critics and Connoisseurs club.    Animation   The animation fits perfectly with the historical theme to Tsuiokuhen. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanaev&#34;&gt;Kanaev&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはRurouni謙信の中で最も暗い弧をとり、そこに書いたすべてのジョークを取り出して少し柔らかくし、すべての暗い点を磨いて、刃の縁の真紅の色で煌めくようにした。
アニメーションの忠実度は抜群です。 そのような品質がまれにしか見えないのを振り返りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まれに、適応が原材料を超える場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanaev/reviews&#34;&gt;Kanaev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They took the darkest arc in Rurouni  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシンは、90年代半ばから90年代にかけて、かなりよく知られているアニメです。  Studio Gallopはその作業を開始し、その約2/3がStudio Deenによって完成されました。 その人気にもかかわらず、私はそれを見ていません。 私たちが今日見ているのは、Studio Deenの90年代末尾のOVAです.Rurouni Kenshin：Meiji Kenkaku Romantan- Tsuiokuhen。 幸いにも、それは前置きです。 そういうわけで、誰も本当にシリーズに精通していないということは、私が重要な細部を見落としていることを意味すると不平を言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、行進する人々のグループと開きます。 あなたは彼らがどこに行くのか、なぜ、彼らの状況に満足していないのか分かりません。 ある夜、彼は3人の男性を殺し、その結果として頬に傷をつける。 ちょっと待ってから、傷が出て、雨が降ったときに娘が出会います。 彼女の名前は巴幸四郎であり、彼女は先見の明があります。 彼らが剣で凶悪犯の群に攻撃されたのはその時です。 グループのほとんどは、若い男の子のために節約されます。 彼は最後の瞬間に逃げ出したRoninによって救助されました。 少年は死人を葬り、悲しい旅の真実をロニンに伝えます。  RoninはHiko Seijuurouとして彼自身を紹介し、少年の名前を尋ねる。 その少年は、Shinta＆amp; 神社が剣士にとって柔らかすぎるので、すぐに彼の名前が謙信に変わった。 数年後、謙信は、世界をより良く変えようと、ヒコの反論にもかかわらず、忠州族の暗殺者として働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAはすごくいい話をしています。 謙信の傷跡をテーマにした使用は本当にうまくいっています。 報復のテーマは本当によく扱われています。 ペーシングは優れており、ゆっくりとした瞬間が巧みに利用されています。 非線形の側面は本当によく考えられ、巧みに使われています。 ロマンスの様相は本当に複雑で重量もありますが、特に謙信のために少し急いでいます。 エンディングも本当に強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの文字は本当にうまくやっていて複雑です。 特にケンシンとトモエは本当に魅力的です。 マイナーキャラクターでさえ、実際の人のように見えるほど十分に開発されており、あなたは彼らが何であるかについて強い意識を持ちます。 例外は、物語に多くの目的を果たしていない、特に複雑ではない、えにしと呼ばれる少年です。 私は彼がメインシリーズの間に重要であり、おそらくそこに開発されているかもしれないと推測していますが、彼は本当にここにいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーションはどちらも本当に強いです。 背景の詳細​​は本当に良いです。 キャラクターのデザインはうまくいき、ほとんどの場合、アクションシーケンスは滑らかで強烈です。 その短い期間にもかかわらず。 いくつかの例外があります。 彼らには、奇妙なストロボ効果の多い2つのアクションシーケンスがあります。このストロボエフェクトでは、かすれて見えにくい発作警告が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーカル公演は素晴らしいです。  Suzukaze Mayo＆amp;  Iwao Junkoは両方とも信じられないほど強力なパフォーマンスを提供します。 二次的なキャラクターはよく声が響き、残りの部分からは池田秀一が立っている。 音楽も本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エラー404：ho-yayが見つかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー謙信：明治憲章ロマンターン - ツイオ録音、本当に素晴らしいです。 物語は本当に強いです。 文字は魅力的です。 カップルのアクションシーケンスを除いて、アートワークは恒星であり、演技は強力で、あなたにキャラクターと個性の本当の感覚を与えます。 このOVAの最終評価は熱狂的な9/10になるでしょう。 あなたが悲劇的なラブストーリーや叙事詩的な武士のストーリーを見ることに興味があるなら、私はそれをお勧めします。 来週、私はルーニー・ケンシンの過去から、シャル・スタンド・アローン・コンプレックスのサイバーパンク未来のゴーストに行くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin is a fairly well known anime from the mid to late 90s. Studio Gallop began work on it, doing roughly two thirds of it and it was finished by Studio Deen. In spite of its popularity, I haven&amp;rsquo;t seen it. What we&amp;rsquo;re looking at today is an OVA from the tail end of the 90s by Studio Deen, Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan- Tsuiokuhen. Fortunately, it&amp;rsquo;s a prequel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;restivesilence&#34;&gt;restivesilence&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は実際にルーロニー謙信のシリーズを見たことがないので、私が書くのは空白のスレートの観点からです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - これは本当に美しく悲しかった。 既に暗殺者であることを好きではない暗殺者の作図のアイデアは、既に完了していますが、完全にリマスタリングされ、独自の方法で考え出されました。 私は最初から完全に夢中になっていたし、どこがうまくいくか完全にはわからなかった。 私は、彼らがショーを見ていない誰かが理解でき、emmersedことができるように、これを書くように見えたという事実が好きです。 私はこれをスタンドアローンとして間違いなく見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 時には私はこのスタイルが好きかどうか分からなかった。 彼らは水と火のためのライブショットを使用し、私は本当にそれが好きではなかった。 おそらくそれは個人的な好みのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私は、それぞれのキャラクターの紆余曲折を愛していました。 私はこの中の誰もが予測できないと思いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがすごく完成した作品だと思っています。実際のショーを見るのに興味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2460&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/restivesilence/reviews&#34;&gt;restivesilence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;ve never actually watched the series Rurouni Kenshin, so everything I write is from a blan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunrise110&#34;&gt;sunrise110&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは4つのエピソードの話ですが、それはおそらくすべてのアニメにとって2位のマークではないはずですが、私の書籍の中では最高のOAVであることは間違いありません。 また、このサイトのアニメの現在のリーダーである天元のtoppa gurren-lagannをトップにしています。 私は天元突破グーレン・ラガーンが現時点で最高のスポットを持っていることに怒っているので、言及しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがルーロニー謙信を気に入っていて、あなたのバックグラウンドストーリーに興味があれば、このOAVについて多くのことを言っているわけではありません。 あなたが血と古典的な武士の戦いが好きなら、あなたはまたそれから蹴りを得るべきです。 それは見つけるのが最も簡単な短いシリーズではなく、その問題の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが非常に古いファッションを持っていたと思いますが、面白いシナリオがたくさんあります。 キャラクターの表情は、視聴者をキャラクターの靴の中に入れて、ショーを見るよりも乗り物のように見えるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11188&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sunrise110/reviews&#34;&gt;sunrise110&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I realize that this is only a 4 episode story, and that it probably shouldn&amp;rsquo;t have the second &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完璧は（おそらく）達成不可能ですが、しばらくの間、アニメがきつく近くに来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「るろ​​うに謙信：ツイクヘン」はそのようなアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともと「Rurouni Kenshin：Tsuiokuhen」を見ていませんでした。 私はステラ格付けでOVAに引き寄せられましたが、それを見るためにメインシリーズの長さではあまりにも厄介でした。 結局、私は長いシリーズのために自分のアレルギーから育って、&amp;rdquo;Rurouni謙信&amp;rdquo;の95のエピソードを見ました。 その後、これに戻って、私は前もってそれを見ることが急いではないことを望んだ - 最初の回であったのと同じくらい、シリーズの後ではるかに意味があり、この素晴らしい作品を体験することは素晴らしいことだったであろう。 最初の腕時計の完全な可能性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[注：このレビューの残りの部分については、私とは違って、あなたがこれに来る前に既にシリーズを見ていたことが分かりましたので、このレビューではシリーズへの参照があるかもしれません]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Rurouni Kenshin：Tsuiokuhen」は、剣心がどのように剣士になったのか、どのように彼が革命に参加したのか、どのように彼の十字型の傷跡を得るために来たのかの話です。 それは、平和主義者としての彼の後半の年の前に、そしてシリーズで示唆された彼の最初の愛について、人殺しを作ることを記録したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイリスティックに、「つうほくん」はメインセリとは違った獣です。すべてのコメディ要素は消えてしまいました。このOVAは致命的な深刻なものであり、悲しい心のものではありません。 それは、スレーブワゴンに対する強盗の攻撃を含む、残忍な衝撃的なプロローグで始まります。 男と女は同じように刈り取られ、剣は喉を通され、血が噴出する。 暴力はグラフィックですが、無償ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;屠殺を控えて、アートワークの美しさとアニメーションの流動性に気付かないのは難しいです。 現実的にデザインされたキャラクターは、超変形もなく、伝統的な大きな目 - 小さな口の様式も見えない、深刻なトーンを反映しています。 視覚的には、「追憶」は信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロローグの印象とは対照的に、「追憶」は全く重いものではない。 このアニメの気分はしばしば抑圧されています（実際に私は声の一部が少しフラットであると感じました）。そして穏やかな瞬間がたくさんあります。たとえば、謙信の田舎での平和な生活 アクションとのカウンターバランス。 物語には、革命の前に続いた権力闘争を描写するような、多くの政治要素が含まれています。 数多くのイベントをリンクしている参考文献がたくさんあります。その多くは、謙信のストーリーに関連する実際の歴史的なものです。 これらの出来事のいくつかをクリックして見るのはかなりスリルがありますし、斉藤元氏のような重要なキャラクターのカメオを見ることができて興奮しています（残念ながら、  ）、それのいくつかは私の頭の上に行きました。 私の日本の歴史についての私の知識は非常に限定されており、謙信とは直接関係のない歴史的な人物の政治的裏付けの一部は少し冗長で紛らわしいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に重要なのは、謙信自身の裏話です。 この短いOVAシリーズは、謙信の初期の生活の重要な部分をカバーしています。 若いケンシンの性格と後の人生の選択に影響を及ぼすことの重要性は誇張することはできませんが、それを十分に理解するためにはメインシリーズを見守っておく必要があります。  「ツイコヘン」は、スタンドアローンとして見るには簡単には十分に強いですが、メインシリーズを見ずに、若くて謙虚な彼のオープンで陽気な将来の自己とは対照的です。 また、謙信の行動の結果に関するヒントなど、このシリーズを見た人にとって意味と深みを十分に加えたここでの巧みなタッチを拾うこともありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードではすべてが壮大なフィナーレで結ばれ、愛と復讐、信頼と裏切りの壮大なファッションの話が終わります。 もし私が何かニッピーピングをしていれば、謙信がやったゴートレットはあまりにも熟練したように見えて、そのような成熟した雰囲気のショーのためにスタイルをしているようだ。 しかし、磨かれた行動と感情の激流が同時にピークを迎え、息を呑むようなクライマックスを作り出すように、多くの人々がそのことについて猿の投げをすることは疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;速いペースでアクション、痛い美しいロマンスドラマ、キャラクターとストーリーの深み、「Rurouni謙信：ツイオクヘン」はすべて（コメディから離れて）それを持っています。 このOVAを最大限に鑑賞したい場合は、「ルーウニケンシン」メインシリーズを「京都伝説」の終わりまで見てください。 私を信じて、それは努力の価値がある（そしてシリーズはどちらも悪くない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfection is (probably) unattainable, but once in a while, an anime comes along that gets pretty damn close.     &amp;lsquo;Rurouni Kenshin: Tsuikuhen&amp;rsquo; is one such anime.    I originally watched &amp;lsquo;Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen&amp;rsquo; without watching the main series. I was drawn to the OVA&amp;rsquo;s by its stella ratings, but was too daunted by the length of the main series to watch that. Eventually, I grew out of my allergy for long series and watched the 95 episodes of &amp;lsquo;Rurouni Kenshin&amp;rsquo;. Coming  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kergen&#34;&gt;Kergen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：ルーニー謙信のこのレビュー：明治剣客浪漫譚 - タイトル（地獄​​）は、ショーの私の意見です。 それを見た後に形成された、私は皆さんが同じことをしてあなた自身の形を作ることをお勧めします。 書かれた言葉は強力ですが、疑問のない真実として取られるべきではありません。 私はこれをスポイラーフリーにしておきますが、私はそうすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rurouni KenshinやSamurai Xは英語で知られているが、1990年代にはやや古典的なアニメだ。 それは偉大な反乱時に​​暗殺者として働く謙信という剣士のことでした。  Meiji Kenkaku Romantan  -  Tsuiokuhenはオリジナルの出来事の前の主人公の人生を扱うこの長編シリーズの前編です。 これは、バックストーリーの短いクリアカット版のようなもので、一種のプライマーとして見ることができるので、複数のエピソードにわたってすべてをまとめておく必要はありません。 限られた量のオリジナルでさえ、私はそれが私のために大量にクリアされたと言うことができ、それ以外の場合は、あなたに謙信の頬に浮かぶその象徴的な恐怖の起源を与えると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に物語はうまくペースされます。 各エピソードで何かが達成され、過度の飛躍やプロットの穴が無くなり、物語が前進します。 導入された文字は、まったくアイドル状態や無意味なままにならない程度の大きさに使用されます。 開発に欠けている数字がありますが、これはオリジナルシリーズで大きな役割を果たすためです。 私は、情報のいくつかが短いか、または細かい形で与えられているように、それを追跡することが困難であることが分かった時がありました。 しかし、もう一度私はショーの予選の性質のためにこれを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の名誉ある言葉はアニメーションとアクションです。 使用されるパレットはあなたが何とか活気づけるものではありませんが、アニメートはコントラストを非常にうまく使っています。 彼らはまた、季節的な変化を播種する素晴らしい仕事をしました。 変化は秋から冬にかけてあったが、移行は目に見えて、私はそれがうまくやめられたことが分かった。 アクションはまた、活気があり、剣術は、ある程度、現実的でした。 進行中の目の攻撃よりも速く動くレーザービームのカットや移動はありませんでした。 それはすべてその背後に形と重さを持っていた。 実際にそのように戦っている人々をほぼ視覚化することができます。もう一度私はそれが爽やかであると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから今これを包みましょう。 私はこれをとても楽しんでいました。そして、それは私がオリジナルのRurouni Kenshinを見たいと思うように働いています。 この短いシリーズを最初に見て、私は今私が理解して、それからもっと多くを得ると感じています。 それは私がスタンドアロンのエーテルとしてパースするものではありません。 それはうまくアニメ化され、エピソードOVAのためにこれの間に話された物語は、それ自身のメリットで判断することができる点まで綿密になった。 しかし、私は英語の声の演技はサブですが、あなたは最初のエピソードの終わりまでにそれを乗り越えると言います。 それは誰もが何かを得るので、それを行って良いすべての丸の内です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はケルゲンであり、あなたは読んでいます。 平和！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kergen/reviews&#34;&gt;Kergen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: This review of Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan – Tsuiokuhen (hell of a title), is just my opinion of the show. It was formed after watching it and I would encourage you all to do the same and form you own. The written word is powerful but not to be taken as truth without question. I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tehbohemian&#34;&gt;tehbohemian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinのレビューで述べたように、RKはいつもの私の好きな漫画であり、アニメの習得はマンガほどではないが、私が子供だったときに真剣にアニメ/マンガに入ったものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、私が今までに見たアニメーションの中でも最も大きい作品であり、アートワークから始めることができます。 このシリーズは、単に胸が痛むほど美しいです。 元の素材とは対照的に、より詳細で現実的なスタイルとして描かれています。実際には良いものではなかったでしょう。 アニメーションは非常によく熟成しており、現代のアクションアニメよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、実際にはフラッシュバックシーケンスであるルーニー謙信の巻19-21の適応です。それは、すでにかなり暗いストーリーのアークにもっと暗くアプローチし、いつもあなたに印象を残します。 別のことは、あなた自身が非常にうまく立ち上がることを知るためにルーニュケンシン（またはそれを読む）を見る必要がないということです。 サムライXトラスト＆2時間の映画を見るよりも、何かの4時間を見たくない場合は、 裏切り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は良いですし、ダブはパーの上ですが、彼らはTomoeとTomoを発音するので、私を怒らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのことは素晴らしいです&amp;hellip;
私はオタクやRKのファン、そしてオタク以外のオタクにもオススメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tehbohemian/reviews&#34;&gt;tehbohemian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I stated in my Rurouni Kenshin review RK is my favorite manga of all time and the anime adaption while not as good as the manga was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toastkins&#34;&gt;Toastkins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、どこから始めるの？ これはまさに素晴らしいアニメ映画です。 そして私のすべての時間favsの1つ！ 武士の巨匠が拾って剣の道を教えた孤児の物語。 実際の日本の歴史に基づいた架空の物語。 それについて言うのは悪いことではありません。 だから私はあなたにそれを見るいくつかの理由を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテレビシリーズの前にこの映画を見ることができたらいいと思う。 これは長い話の始まりです。 本当に心のこもったロマンスの話はうまく進んでいます。 ストーリーはそのキャラクターの深さがとても深いです。 あなたは助けを得ることはできませんが、吸い込まれます。アクション＆amp; ロマンス！ 私がアニメで探している2つの主なもの。 これはドットの上でそれを打つ。 アクションは血まみれだが、過度のポイントにはならない。 その後、ロマンス。 その女の子は決して恥ずかしがり屋ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだテレビシリーズを見たことがあるなら。 私はこの映画を最初に始めることをお勧めします。 テレビシリーズは、移動の数学の後に行く。 全95エピソード！  95！ 私は当然知っている。
しかし、このストーリーはさらに深くなっています。 そして95年が終わった後、はい、ルーロニー・ケンシンと一緒に仕上げます：Seisouhen。 私の目に涙を浮かべた素晴らしい物語の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを見たことがない、またはあなたがこの映画を見たことがないし、あなたが行方不明の場合でも&amp;hellip;それをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toastkins/reviews&#34;&gt;Toastkins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow where to begin. This is an amazing anime movie all around. And one of my all time favs! A story about an orphan kid who g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuyudragon&#34;&gt;YuYuDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の興味深い考え方では、ショーのすべてのOVA部分を1つの大きなショーのように数えます。 このルーニー謙信のこの部分は、実際のルーロニー賢人とそれに続くOVAシリーズと同じショーの私の心の一部になります。 サイトが完成したときにサイト全体で全体をグレードアップできたが、それは起こらず、私はその理由を理解している。 私はこれを楽しんだと言わなければならない。なぜなら、このサイトでなぜそれが高く評価されているのかがわかる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは複雑で暗かったので、本当に楽しかったです。 私が今までに見た中で最もリアルなショーだったし、いつもの超自然的なショーが好きになりました。 あなたが男性であろうと女性であろうと、誰も血まみれの行動と裏切りで溶け込んだラブストーリーに抵抗することはできません。 これは一言で言えば、OVAです。 コメディやホラーを除くジャンルのすべての要素を追加してショーを深く暗くし、震えを背骨に伝えます。 私は良い悲劇が大好きです。それは、キャラクターの発展と再現できない聴衆との感情的なつながりを追加します。 ペーシングは完璧で、文字通り完璧でした。 私は1秒を取ったり、別の秒を追加してもそれは素晴らしいパフォーマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 芸術は信じられないほどだった。 アニメで良い芸術を高く評価する人は誰もこれを愛しています。 色は鮮明で、血は美しく、アニメーションの夢の中で見られるのはまさに景色です。 アニメで私の個人的に好きな芸術作品はFMA Brotherhoodであり、私はこのショーがその芸術がどれほど華やかであるかというお金のために走ったことを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サウンドは、ショーが行われた耳を実際に描いたものです。 それはそれに古い感触を持っていて、ショーには非常に適していました。 私が見たバージョンでは、オープニングもエンディングもなく、天才的なアイデアかもしれません。 それらのいずれかがなければ、曲が暗いかバラードのようなものであっても、さらに深刻な気分が加わります。 オープニングやエンディングを追加しないことをお勧めします。 私はSubでショーを観ることにした。俳優たちはそれを釘付けにした。パフォーマンスはとても良かったし、信じられないほどだった。 そのような深刻で、暗く、複雑で悲しいキャラクターを描いた声優には、彼らがしたやり方で多くの信用を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には素晴らしいショーでした。 私はほとんど何かを与えることを好まない9または10; それは本当にそれに値するし、もともと私は8でそれを持っていた。OVAの最後の2つの部分は、私の心を変えてくれた。 アクションは残酷で、ストーリーはフラッシュライトが助けないほど暗くなった。 私はこのショーに多くの信用を与える、私は武士に関するアニメに懐疑的で、今は元のシリーズを開始するのを待つことができません。 このショーは、愛、憎しみ、行動、死、報復、裏切り、そして複雑なキャラクターのセットを楽しむ人にとっては必見です。 後悔していないソリッド9アウト10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuYuDragon/reviews&#34;&gt;YuYuDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my interesting way of thinking, I count all OVA parts of a show as if it was one big show. This part of Rurouni Kenshin will be in my mind part of the same show as actual Rurouni Kenshin and the OVA series after that. If only the site allowed me to grade it all as a whole when I fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icehawkdown&#34;&gt;IcehawkDown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何年も前に謙信のことを見ていましたが、大きな間違いだった覚醒を見終わったことはありませんでした。なぜなら、必然的に謙信が彼自身をアニメにしている出来事を説明する非常に良いOVAだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンは短く、主なケンシンのアニメを見たことがあるかどうかはほとんどわかりません。 唯一の4つのエピソードで、それは単に見るのに数時間かかるだけで、経験に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは「行為」に分かれています。 行為IとIIは、時代の政治と戦いを中心にしています。 私はこの下敷きを見ました。そして、私は、すべての一族とそのようなストレートの名前を維持するのが難しいと感じました。 私はどこにもいろいろな言葉が投げかけられましたが、それでもまだ良いとはいえ、それは本当に私のために物語を弱めました。 しかし、アクションは絶対にすごいです。 すべてのアクションシーンは驚くほど鮮明で元気ですが、唯一の欠点はこれらシーンの一部ではあまりにも暗すぎるかもしれないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクト3は、ケンシンがどのように彼がアニメになってしまった男に変わったかを実際に記録した行為です。 これは私の大好きな行為であり、キャラクターの発展が多く、全体としては本当に強い行動でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4幕はすべてを終結させる。 それは悲しすぎ、感情的です&amp;hellip;しかし、私はすべてのビルドの後に期待していたレベルではありません。 私はそれを楽しんだが、私が望んでいたほどではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンは短くて楽しいです。 私は謙信を見ている人、それほどよくない人には簡単に勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IcehawkDown/reviews&#34;&gt;IcehawkDown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched Kenshin years ago, for whatever reason, I never ended up watching Tsuiokuhen, which was a big mistake, as it&amp;rsquo;s a very good OVA that explain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-fox25&#34;&gt;red_fox25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、私の好きなアニメーション作品の一つです。 アニメファンやアニメ以外のファンも同様に楽しむことができ、おそらく懐疑的な人や初心者にアニメを紹介する最良の方法の1つです。 このショーは、愛と戦争の深くて強力なテーマをカバーし、動いており、面白くて複雑で親しみやすいキャラクターを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはルーロニー謙信テレビシリーズの前編ですが、テレビシリーズの最初の2つの季節を見てみると、OVAの視聴経験が増えるとは言えますが、独立して見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は、謙信が日本の人々を助けるために内戦で戦いたいと思っていた理想主義のティーンエイジャーから、悲鳴をあげる機会を与えずに犠牲者を素早く殺害した心温まる殺人者に、そして彼が 人類を救い、贖いに向けての長い旅を始める。 この話は、国民の共通の利益のために人を殺すことが、誤った考えであるかもしれないことを考えさせます。特に、自分の判断ではなく、他の人の命令の下で行われた場合。 それはまた、憎しみと愛の両方の力と、これらの感情がどのように絡み合っているのかを語ります。 しかし、このアニメはキャラクターのいずれかを判断するものではなく、ストーリーを示し、あなたが正しい人物と間違っている人物を自分の結論として描くことができます。 それは、各キャラクターが戦っていることを示していて、「すべての人は罪でいっぱいです」という文字が1つあり、誰もが戦争で汚れていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アニメーションは非常に優れています。 私は特に、悲しみ、無関心、ショック、幸福など、さまざまな感情を明らかにするためにケンシンの目が描かれた方法が好きでした。 背景は非常に現実的に描かれており、描写されている期間の代表であり、一般的な雰囲気に加えられています。 クリエイターは、血や痛みから逃れることはありません。これは、OVAをより感情的に見ている経験をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音楽は美しく、雰囲気を作り出すのに非常に適していました。 私は音楽が戦いに栄光を与えていないことを知りました。戦いは技能を発揮する剣士ではなく、人間を殺したという罪悪感で生計を立てて、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は興味深く、立体的で、傷ついています。 あなたは2人の主人公だけでなく、他の人物の動機も理解しています。 ある意味では、明確な邪悪な登場人物は皆無であり、誰も悪い、あるいは不道徳なものとみなすことができます。 内戦や不安の時には、誰も清潔な手で出くわしません。 誰もが殺すか、殺すために他の人に命じるか、または復讐を求める。 銚子の兵士が滞在している宿の女性たちも、男性の仕事をよく理解し、自らの議題に黙って同意する。 実際の歴史的な人物（斉藤、沖田、桂など）の多くがこのOVAをさらに興味深いものにしているという事実は、この物語が妥当ではなく、そのような激しい期間 日本の歴史。 キャラクターの開発も非常にうまくいっています。 結局、ほとんど誰もが大幅に変化する（斉藤を除いて、彼は何であれ、Aku Sokan Zanの原則に忠実であり、もしあれば、彼の羽を丸めることはほとんどない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
楽しさは、OVAを見てから何か考えていることから来ます。 彼らはすべての欠陥があるにもかかわらず、文字やその物語を気にすることになります。 憎しみ、愛、復讐、罪悪、贖いの力について考えさせます。 これはあなたの時計の後であなたの心の中にとどまる物語です。あなたが謙信について相反する気持ちを持つ可能性があります。 時々あなたは彼のために根を張ります、他の人は彼と同意見ではありません。 このOVAは本当にあなたがケンシンと同意したいかどうかを考えさせます。 このショーでは、他の視点（マスター、桂、新選組の視点など）が得られますが、どちらかが正しいかどうかはそれほど明白ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点
私に迷惑をかける唯一の事は、初めて（私はこのOVAを少なくとも3回見ていました）初めて見たときだけでした。いくつかの出来事がうまく説明されていなかったということでした。 すべてのキャラクターが誰であるか、そして彼らの意図や議題が何であるかを初めて見ているときは理解するのが少し難しいです。 私はこれを見て前にテレビシリーズを見たので、間違いなく私の理解に役立ったが、私はまだ時々少し混乱していた。 私は明治革命の歴史をよく理解していると、理解度が大幅に向上すると感じています。 私はそれが物語の感情的関与から取り去られたように感じません。
一部の人は、第3部分のやや遅いペースで悩まされるかもしれませんが、それは本当に私を気にしませんでした。 彼が暗殺者になれなかったら、謙信の人生がどう変わったのかを示す必要があると私は思う。 ある意味では、それは謙信の運命の悲劇に加わる。
私が彼らが違ったやり方でやりたかったことは、テレビシリーズで明らかになったように、ChoshuとShinsengumiの間の競争を強調していました。 しかし、両方のグループが自分の理想のために戦い、彼らが敵であるという事実が第二に来るように、彼らはそれにあまりにも多くのアクセントを置くことを望まないことは理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
これは間違いなくOVAの価値があると思いますが、私は血液やゴアのあるシーン、アニメ初心者、特にテレビシリーズのファンや武道のアニメや映画を見るのに十分な年齢の人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット9/10（一部の文字やイベントのコンテキストが不足しているため）（素晴らしい）
アニメーション10/10（未処理）
文字10/10（未処理）
サウンド10/10（抜群）
楽しさ10/10（残高）
全体的な10/10（残高）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/red_fox25/reviews&#34;&gt;red_fox25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is, without doubt, one of my favorite pieces of animated work. It can be enjoyed equally by anime fans and non-anime fans alike, and it is probably one of the best ways to introduce anime to a skeptic or novice. This show covers deep, powerful themes of love and war, is moving, and has interesting, complex, relatable characters.     This is a prequel to the Rurouni Kenshin TV series, but it can be watched independently, though I would say watching the first two seasons of the TV series will make the experience of watching the OVA better.     Story  The story shows how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-link5107&#34;&gt;B_Link5107&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは光が最も明るい色と美しさで輝くことができる最も暗い峡谷にしかありません。 同じように、苦難と死に囲まれたロマンスと人生を強調しているため、謙信の傑作としての傑作としての物語が傑作となっています。 この4つのエピソードの予告編は、94のエピソードで決して達成されなかった謙信の性格の深みを明らかにするでしょう。 このアニメを見ている瞬間、物語、芸術、音、キャラクターがあなたを引き込み、ショーを終えても何日もあなたを忘れさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ruroni Kenshinのメインストーリーに示された明治時代の穏やかで平穏な安定は、市民が貧しく、血が流され、暗殺者が生まれた時に、大規模な政治闘争と経済危機の後にのみ設立されました。 これは、江戸幕府の闇の血まみれのバクマツの中で、ヒムラ・ケンシンがどのように訓練され、最終的には無敵の暗殺者（ヒットキリ）の一人として知られているかについての物語です。 軽くて面白いPGのRurouni Kenshiを見たいと思っているなら、あなたは間違ったアニメを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
ストーリーは抜群でした。 それはこの善いものにしただけのものではありませんでした。 プロットやキャラクターは、強力な音楽、フィッティングアート、興味​​深いシーンの選択肢で強化されました。 これは、ヒムラ・ケンシンの過去を中心としたキャラクター・ベースの物語です。 だから話の進行によって、あなたは謙信の純粋さが彼をより強くし、彼の目の光がどのように鈍くなり、その輝きを取り戻すのかを学びます。 それは愛の呪いと、これが人々の中で最も痛い傷跡をどのように作り出すことができるかを示しています。 最後に、ケンシンの幸福行為に隠された過去と、続編のストーリーに示されている愚かなことを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
あなたが期待しているように、優れた剣戦闘シーンがあります。 彼らはまた、いくつかの自然な場面に現実のビデオ映像を取り入れ、興味深い効果を加えました。 色、影の効果、剣心の物語と象徴に象徴される照明効果の点で、多くの良い仕事がアートに施されています。 芸術はかなり古いものですが、ショーのテーマとして特に適したアートスタイルであるため、落胆することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
4つのエピソードすべてで素晴らしい音楽とFXを鑑賞してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
キャラクターはこのアニメの最高の部分でした。 背景のストーリーのない主要な文字は見つかりません。 そして、あなたは薫のような迷惑なキャラクターは見つけられません。すべての重要なキャラクターは、現実的で興味深い人物でうまく丸められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
ピザとお茶を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
これを見た後、あなたが見るすべてのものの楽しさが低下していると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B_Link5107/reviews&#34;&gt;B_Link5107&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is only in the the darkest ravine where light can shine with its brightest color and beauty. In the same way, the story about Kenshin lusters as a masterpiece because it accentuates romance and life surrounded by bitterness and death. This 4 episode prequel will reveal a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;月は罹患した世界に仲間入りしている。 この病気の治癒はありません。全レースが無意識に破壊に向かいます。 巨大な力の人でさえも、不可避なことを防ぐことができるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;19世紀半ばの日本のヒコ・セイジョロという文字は、上の引用符です。 徳川幕府は、基本的には200年以上もの間、恐怖と人質による支配で日本を完全に支配していました。 それは単純化されたバージョンですが、それはポイントを取得します。 将軍は皇帝の声であり、投獄や死につながる争点はこれまでなかった。  19世紀には授業体系が変化し始め、幕府が各クラスに課す制限が沸騰し始め、幕府の孤立主義政策が起こった。 オランダの外では、日本は外界との取引を拒否しました。 それはすぐに帝国主義と18世紀に変わった。 最初のアヘン戦争でイングランドが中国を敗北させ、ロシアが日本の領土を侵害していて、太平洋と日本を目の当たりにした米国がある。 これは悪名高い「ブラック・シップス」とペリー提督の到着につながり、幕府に外国を全国に開放させた。 この恥ずかしさと侮辱は内戦と幕府の崩壊の崩壊を招き、信頼と憎悪が起きる日本の支配のために多くの異なる側と派閥が戦った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、今日のアニメーションの標準によって幾分時代遅れですが、目立ったことではなく、信念と裏切りが美しくアニメーションされ、それぞれのキャラクターやシーンに徹底的に細かいディテールが加わります。 信念と裏切りのアクションは、リベットと暴力的であり、これはスタジオ・ディーンの歴史的なディテールの証であり、シーンはすばらしく計画され、アニメ化されました。  OSTは岩崎拓氏が「最後の狼の戦争」と「思い出の中で男の子が会う」という劇的で映画的なスコアを集めたもので、アニメシーンの褒め言葉や感情的な瞬間、そして 周囲の最も美しいアニメサウンドトラックの1つを作成します。 私は字幕が好きなので、アニメ映画や映画の大ファンというわけではありませんが、英語の声優は翻訳者と同じように映画ではかなり良い仕事をしています。だから私は誰にも影響しないと思っています 彼らはそれがダビングされているか、字幕で見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連のアニメ映画、シリーズ、OVAは数多くありますが、話の裏に真の意味を持つものや、メッセージをうまく伝えるものはほとんどありません。 私は、Now、Then / Here、There、Kino&amp;rsquo;s Journey、Fullmetal Alchemistなどのいくつかの名前をいくつか挙げると思います。  Rurouni Kenshin：信仰と裏切りは別です。 歴史的OVAは、18世紀半ばの日本とフィクションの乱れた時代を完璧に融合させ、私たちの行動の結果や紛争解決への答えではなく、死がゆっくりと魂を奪う方法について、 そのアニメーション、偉大なアクションと美しい音楽と一緒に殺人者の、そしてそれは日付付きですが、それでも素晴らしいアニメーションと一緒に。 あなたはヒマラ・ケンシンのキャラクターについて何も知る必要はありません。また、マンガを信頼と裏切りとして読むことは起源の物語なので、アニメファンや映画ファンには信頼と裏切りが必須です。 これまでに作成された最高の書かれた文字の誕生を経験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The moon peers down on a diseased world. There is no cure for the disease, an entire race walks mindlessly into destruction. Not even a man of colossal power, would be able to prevent the inevitable.&amp;rsquo;    Every choice has a consequence, and every action will cause a reaction that will impact you whether realize it or not, and the decisions by the characters in Trust and Betrayal, but by more importantly the legendary Himura Kenshin will shape a nation for years to come, and cause a great deal of pain and suffering in his own life. For those of you unfamiliar with the character Himura Kenshin, he is the creation of acclaimed Japanese manga artist and author Nobuhiro Watsuki. Nobuhiro Watsuki likes to use real life characters and events for his stories, and very loosely basis Himura Kenshin on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itisidio&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshin Tsuiokuhenは、暗殺者/武士についてのシリーズや、彼らの主人公に焦点を当てた物語や、彼らがやったことやその変化の様子についてのシリーズを楽しむなら、あなたにとって良い選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見直す前に、私は他のルーニー謙信シリーズのコンテンツを見ていないことを付け加えたいと思います。つまり、このプロットがフランチャイズとどのように結びついているのか分かりません。 私を失った。 それは映画の長さを持っていたので、私はこれをアニメ映画として扱います。 それでよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語では詳しく説明しませんが、私が言うことは、基本的に彼がサインアップしていることを知るために人生について十分に知りませんでしたが、自分の道を選んだ暗殺者の人生を探検するということです。 行う。 彼は良いことを願って、一族の指導者に続き、彼らのために殺されました。 彼の旅がどこに行くかについてもっと詳しく説明すると、私はあなた自身のために見せてくれるでしょう。 主人公のケンシンの人生は面白い旅をしていて、あなたの人生の中で道を選択して何か他の選択肢について知識がなくても何が起こるかを探求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのすべてが何か他のものがケンシン、主人公の周りを回って、キャラクターのどれもが自分自身ではあまり関連性がないと私は言うでしょう。 しかし、シリーズに設定された期間のほとんどのキャラクターはシンプルで短時間でシリーズにはストーリーとその主役に重点を置いているので、それはうまいです。 私はちょうど主人公以外の誰もが本当に特に記憶に残るとは言いませんが、キャラクターは主に主人公を設定し変更する手段として使われています。 私が言ったように、それは何か悪いことではありませんが、あなたが映画の中に置かれた様々な人々の生活についてのストーリーを望むなら、少なくとも注目すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は少し古いですが、それにもかかわらずそれはまだ比較的よく見えるように管理します。 品質は今日と同じように保てないという事実のために、それは黄色くちょっとしたものを見ているすべてのものの日付のついた外観を持っています。 主に、アニメが設定されているシナリオは、色が特に必要とされない場所にあるため、場合によっては、使用されていたユニークなアニメーションテクニックがいくつかあるため、ややこしいことです。 したがって、私はまだアートスタイルをやや良いと呼んでいます。 サウンドに関しては、サウンドはシリーズのために良い音色を設定します。 世界はかなり良い周囲の騒音を持っており、決して本当に適切な雰囲気を作り出すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、誰かの人生と彼らの行動についての彼らの視点を探求する映画を見て楽しむ人は、このシリーズを楽しむだろうと言っているだろうし、間違いなくこれを試してみてください。 物語はシンプルですが、かなり楽しいものです。 私が誰かがこれを楽しむために見ることができる唯一の本当のセットバックは、それが映画と同じように設定されているという事実ですが、あなたはその続編を通してシリーズを続けることができます。 あなたの興味、私はあなたがこのシリーズのために実際の後退を持っているとは言わないでしょう。 暗殺者が若者の生活をどのようにしているのかを知ることができたら、これを見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItIsIDio/reviews&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin Tsuiokuhen is a good choice for you if you enjoy series about assassins/samurai or any stories that put a great deal focus on their main character and their perspective on everything they&amp;rsquo;ve done and how that changes.    Before I proceed reviewing this I&amp;rsquo;d like to add that I haven&amp;rsquo;t watched any content fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roys-our-boy&#34;&gt;Roys_Our_Boy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが元のルーロニ謙信を見たことがないので、あなたが見ることができ、完全に理解することができます心配していないために見て議論している場合、 このショーは、私がこれを見ていたときに感じたような意味に満ちています。これらのオヴァスには一枚のショットが無かったので、ひとりひとりがストーリーに貢献しました。 これらのおしゃべりは、私たちの主人公に意味のある、信じられないほどのキャラクターの進行を与えるすばらしい仕事をします。 芸術は少し古くなっていますが、非常に流動的なアニメーションは、あなたが古いアートを使ってショーを見るのが好きでなければ、それを乗り越えるのに役立ちます。私はサブを見ました、そしてそれは非常に良かったので、 ダブです）。 最後に、このショーのいくつかのゴアに備えていますが、ゴアはこのショーを暗いものにするものではなく、いくつかの深いテーマにも備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roys_Our_Boy/reviews&#34;&gt;Roys_Our_Boy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off if you are debating not watching because you haven&amp;rsquo;t seen the original Ruroni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;damned-33rd&#34;&gt;damned_33rd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここで正直になるよ。 私はロマンチックな、修正主義の歴史的なアニメーションの大ファンではない。 そして私がロマンチックなことを意味するとき。 私は、その言葉の最大の範囲とその定義の他の派生語を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライX：信仰と裏切りの物語は、冷戦時代の将軍の冷たい血を流した熟練した保持者に関係しています。 いくつかの政治的陰謀があるが、その大半は時代の背景知識を必要とするだろうが、その主な焦点は、彼の行動の保持者の実現と、人を救うための彼の元々の高貴な意図にもかかわらず、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これのほとんどは、最初は寒いけれどゆっくりとした感情的な壁をひび割れる女性のものです。 悲しいことに、極端な暴力とロマンスを構築するにはやや弱い試みの間のコントラストは、理想的で便利な（いくつかのプロットアークが続く）と、関係がどのように頻繁に長いぎこちない コールド・スタア、トーン・デアフ・ライティングなどがあります。 私は、ストーリーのほとんどがそれに関係しているので、これが作家のロマンスの考えではないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不平等は、暴力が暴力に意味のある何かを言うための隠喩として使われていないため、より強くなっています。 暴力のための暴力です。 それは冷静ではなく、社会に不可欠な人生のさまざまな側面を説明するためにロマンスと並んでは決してありません。それは、「嫌いなもの」や「ああ」のために、 男はディックです。 言い換えれば、暴力は観客をキャラクターから遠ざけるために使われていない。 それは、内部の紛争ではなく、優雅で賞賛に富んだ行動であることを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は償還の話だと主張することができますが、あなたは自分を償うために何かが必要になるでしょう。 アミールはカイト・ランナーが自分の裏切りのために償還しなければならなかったが、ジョン・マーストンはアメリカの産業界に迷惑をかけて償還しなければならず、ここの剣士は人を殺害したことを償還している。 そのモチベーションは信じられないほど空洞で非定型で、映画全体の色調を鈍らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってこれに一つの恩恵があるなら、それはむしろ流動的な芸術的な方向でなければならないだろう。 明白な視覚的な光景を見せてください。これはSpartacusを見るようなもので、派手ではありますが最終的にはぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/damned_33rd/reviews&#34;&gt;damned_33rd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be honest here. I&amp;rsquo;m not a big fan of romanticized, revisionist historical animation. And when I mean romanticized; I mean to the fullest extent of the word and any other derivation of its definition.     Samurai X: Trust and Betra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;niirogal&#34;&gt;NiiroGal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインがマンガから少しずれていても、それはまだうまくいっていました。 もちろん、このOVAのアートワークは素晴らしかったです。 正直言って、これは実際に私がsubbedバージョンで持っていた唯一の本当の問題でした。 謙信女優の声優を抜けてしまうと、ダビングされたバージョンで下位バージョンが勝ち上がり、手を下ろします。 全体的に、私はOVAが好きで、アニメのRuro-Kenストーリーラインでかなりうまく流れます。 しかし、私は、下敷きまたはダビングされたバージョンが優れているかどうかを判断するのは苦労しました。 私の意見では、ダビングされたバージョンの声優はずっとよく響きましたが、ダビングされたバージョンの品質は、俳優の日本語の誤った発音、場合によっては誤訳によって妨げられました。 しかし、良いことに、誤訳は全体のストーリーラインを変更していないということです。 日本語の誤った発音は、特にストーリーライン内の「キーワード」で頻繁に発生しました。 たとえば、誰もが常に「徳川」（および他の日本語の単語）を間違って誤って発音してしまったため、刺激になりました。 今、適切な日本語の発音についての知識が限られている場合、または存在しない場合、おそらくこの問題に悩まされることはありません。 下地版は良かった。 しかし、私は本当にケンシンの一部をしている女性の声優によってオフになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiiroGal/reviews&#34;&gt;NiiroGal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though the storyline deviated from the manga a little, it was still well done. Of course, the artwork in this OVA was superb. H &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koxikosi&#34;&gt;koxikosi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinシリーズだけを見ても、あなたはうまく行かないでしょう。 確かにそれは素晴らしいですが、これは多くのより良いです。 あなたは剣心が彼のX傷跡をどうやって得たのだろうかと疑問に思いましたか？ それからあなたは剣心のより暗い側面を見つけなければなりません - 血まみれで力強く、より情熱的で心臓の鍛錬です。 どのように雨が降ったのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を笑ってはいけないが、私は新入生の高校だったのでこのOAVを見ていて、今でもこのアニメに恋している。 私はこれに慣れません - これまで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、謙信の「平和な」日々、人々の正義と幸福のための戦い、神谷薫の愛のテーマ、そしてシリーズの徳川時代の日本の歴史観に慣れているなら、このOVAを見てみてください。 あなたの人生の一部を見逃さなかったことをうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/koxikosi/reviews&#34;&gt;koxikosi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching the Rurouni Kenshin series alone won&amp;rsquo;t do you any good. Sure it is g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいろいろなジャンルのアニメを見てきましたが、よくこのようなものが出てくることはよくありません。 要約すると、私は滑らかなアニメーション、深刻なトーン、ユーモアが試されていないということ、退屈ではなかったということが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのファンが関心を持っていると思われる謙信の過去を物語っています。私は数年後にシリーズを再考することなく、これらのOVAをリワッチしただけです。 謙信を知らない人のために、あなたはここでいくつかのキッカーの侍活動を悲劇的なプロットと共に見つけるでしょう。
話はかなりペースが速く、進行中の戦争についてのいくつかの詳細を見逃すことさえあるかもしれません。 場所のいたるところに簡単にフラッシュバックが挿入されています。 彼らは本当にあなたにすべてを投げるだけです。 しかし、重要なものをまとめてまとめることができるはずです。 戦争に関しては、彼らがあなたをループのようなものから去っていくのは良いことだと思います。 それは、謙信が何かを変えるのに無力であったこと、彼が実際に殺したこと以外にはほとんど関与していなかったことを示しているだけです。 この話は戦争ではない。 それは謙信とTomoeについてです。
OVA全体の謙信の変化は十分説得力があります。 彼とTomoeが互いに開発している気持ちも説得力があります。 時にはアニメの関係は本当に浅くて基本的ですが、一緒になって何が起こっているのか、そして人生と感情がどのように影響を受けているのかを見ることができます。 トモエの状況は非常に難しくなり、生きる価値があるのか​​どうか疑問に思う。 彼女は幸せな生活がほとんど不可能になる隅に追い込まれます。 それは&amp;hellip;とても悲しいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にモダンでうまくいった。 アニメはアニメ映画のように滑らかで細かいものでした。 剣の戦いは特にうまくいっていて、かなりの数があった。 彼らは短いですが、何人かのランダムな相手が巨大な謙信に直面しているときに、あなたは何を期待できますか？ 私はアニメでこのような暴力が好きです。  20エピソードの戦いをいくつか描いたものではなく、血液を使って迅速に戦いを終わらせることができる深刻な生死の攻撃です。  3Dや多分実際の撮影をしている小さなビットがいくつかありましたが、私は他のアニメではかなり悪化しています。 ここには本当に必要なものではありませんでしたが、実際に私にも気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックがないところにはたくさんの時間がありましたが、私はこの罰金を見つけ、それが真剣な調子に追加されたと感じました。 適切な時代に音楽があり、それが必要ない音楽はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは良かったです。 ケンシンとトモエは、自分の過去や気持ちについてはあまり話しませんが、そのレベルに達するには時間がかかりますし、そうしたことを少しは分かち合います。 物語が進むにつれて、あなたはそれらを知り、それが変化するのを見ることができます。これは良いことです。 裏切り者を除いて、他のキャラクターはそれほど重要ではなかった。 彼らは裏切り者が誰であるか、それに多くのことに焦点を当てているかについて何の示唆もしなかった。 ほとんどの場合、敵が謙信を知っていて、何かが結果として起こるようになっていることを予示していました。 しかし、彼の性格はかなり一貫しており、彼の一般的な態度や行動は、彼が裏切り者であることを実感させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終える前にもっと触れたいことがいくつかあります&amp;hellip;大きな汗の雫、ちび顔、何かばかげたものを見つけることに地面にぶつかったり、^ _ ^のような「アニメ表現」の欠如。  Hellsingのような悪質なものでさえ、そのようなものを持っています&amp;hellip;ここには典型的なアニメや漫画の救済がないことを見てうれしいです。 率直に言って、それはかなり過度であり、しばしば面白くない。 これは、それがちょっといい、真面目な武士のストーリーだということが、そのことによって汚されていないのはいいことです。
もう一つは、これは退屈ではないということです。 多くの真剣な話は、そのペースが遅い傾向がありますが、速いペースとアクションのビットは、私にとってこの面白いものを保ち続けました。 多くの場合、「真剣な話」は、複雑な背景や複雑な対話や計画を意味し、視聴者は何が起こっているのか、そしてその話が何であるかを把握してからだけ楽しませる。 本質的に戦争への愛着はないが、この物語はかなりシンプルで、そのまま楽しむことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、この話は、それほどうっすらとしていないのであれば、もう少し触れているかもしれませんが、それは本当に悪いことではありません。 私はおそらく、Tomoeの状況がどのように終わったのかによるものだと思う。 すみません、すみませんが、私は、彼が死んでいく腕の中に血まみれのトモエを抱いている謙信の絵がかなり明らかになっているはずです。 彼女はもはや生きることができなくなったので、私たちはちょうど死ぬために彼女の選択を受け入れる必要があります。 それは触れるのではなく、単に落ち込んでいる場所です。 彼女がもっと明るい未来を望んでいて、生きたいと思ったら、それはおそらく価値があると思うだろう。 しかし、そのようなことは彼女の状況では不可能です。 とにかく、私はまだそれを見つけて満足のいく結末になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen all sorts of anime of different genres, but it&amp;rsquo;s not often I come across one like this. To sum it up, I liked the smooth animation, the serious tone, the fact that there&amp;rsquo;s no humour attempted, and that it wasn&amp;rsquo;t boring.     The story reveals Kenshin&amp;rsquo;s past, which any fan of the series would probably be interested in. I just rewatched these OVAs after several years without reacquainting myself with the series and found this stands on its own just fine. For those that don&amp;rsquo;t know Ken &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostoutofshell&#34;&gt;GhostOutOfShell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinシリーズのこれまでの知識は、これを見て感謝する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：
ストーリーの前提を与えられれば、キャラクター開発のOVAだと思うかもしれないし、単にファンを喜ばせるために/フランチャイズを作って、実際にはこの2時間のショーはそれ以上の成果をあげている。 オリジナルを見たことのない人たちが見ることができ、完全に楽しむことができるのは、それ自身の点で芸術作品です。 シンプルで美しく、そして詩的な文章でさえ、この小さな宝石を祝福し、元のシリーズに慣れ親しんでいたよりも輝くようになりました。 ナッツの殻の中には、不可能な愛のドラマチックな物語、よく振り付けられたアクションシーンと小さな歴史的なひねりがあります。 一方で、それはより多くの方法を持っている人生の物語、人を彼のものにした物語として見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8/10）：
私たちの2人の主人公にもかかわらず、キャストはかなり一般的ですが、他の人たちはプロットを動かしたり、仕事をしたりするのに興味がありますが、面白くもダイナミックでもありません。 それは映画のランニングタイムを持っており、多くの強いキャラクターを作ることができず、彼らにスクリーンの時間を与えることができないことをよく承知しているので、フォーカスはメインの2人だけに置かれ、多くの場合、 悪いこと、それは今のやり方ではありません。 ケンシンとトモエの間の化学は驚くほど美しく、それらの間のあらゆる相互作用はまったく静かなようですが、同時に詩的で、シンプルで、感情的でカラフルなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル（9/10）：
スタジオディーンは常に一貫したものではありませんが、彼らが驚くほど美しく見せるようにしたい場合、これがそのケースの1つです。 アート・スタイルはきめ細かくリアルで、日本の革命の大気を感じさせるように作られました。そこから道を奪うことはできません。純粋に好きなものではないので純粋にすべきです。 これを10の代わりに9にする唯一の部分は、アニメーションです。ほとんどの時間は、それが何をするかに堪能ですが、振り付けにはいくつかの静止フレームがあるにもかかわらず、戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：
サウンドトラックは、すでに十分に作られた雰囲気を新しい高さに築くことを手助けすることであり、それを達成することは容易です。 日本人の声優もよく仕事をしてくれました。日本人の声では、英語のダブがありません。これはかなりショックなので、かなりショックを受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：
私はこの小さな宝石の中で彼にとって楽しいものがない人を見つけるのは非常に難しいと思うだろう。短い時計なので、誰もが試してみるべきだ。最初から驚いているだろう。 個人的な楽しさについては、私は少なくともいくつかの部分を楽しんでいたが、このショーでは本当に退屈な瞬間ではなく、退屈で重要でない戦いシーンでもなく、対話でも詩と 巨大なパレットの微妙な色。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GhostOutOfShell/reviews&#34;&gt;GhostOutOfShell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Any prior knowledge of Rurouni Kenshin series is not needed to watch and appreciate this one.    Story (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  Will given the premise of the story, one could just assume it’s a character development OVA’s or made simply to please the fans/mill the franchise , in reality this 2 hour long show acc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rockatiki&#34;&gt;RockaTiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらの卵子の最初の2つのエピソードは素晴らしいです。 私たちは謙信の起源と革命の始まりを見ていますが、私たちはケンシンの悲劇的な過去を知ることが最も重要です。 私は彼らの性格から外れているとは思わない私は彼らが良いまたは悪いのために変化していると思う。 また、これらの4つのエピソードは非常に悲劇的な物語とこの悲劇的な物語の終わりを伝えているので、テレビシリーズの明るいスタイルは卵子を通して見つけることができないので、一部の人々が「うつ病の物語」と呼んでいたものを私たちに与えている。 それは本当に悲しいですが、それはまた良いです。 アニメ賢く見える、サウンドトラックも非常に良いです。 しかし、私の推薦は、最初にこのシリーズを見ることです。あなたがこれらのキャラクターの誰かを理解するでしょう。 最後の2つのエピソードは、ルーロニー謙信のサガへの結論であり、私の意見ではシリーズのための非常に良いフィナーレです。 しかし、この2つの最後のエピソードは、実際の新しいストーリーよりも、シリーズ全体のサマリーのように感じるということです。 まだ見て嬉しいですし、それはまた、テレビシリーズの素晴らしい仲間です。 言い換えれば、どんなルーニー謙信のファンにも必要なものです。 そして、あなたがこのシリーズの初心者であれば、これらの4本の卵子のエピソードを見ることは、始めるのに適しているかもしれません。 多くの人々は、「リフレクション」では、キャラクターの大部分がキャラクターから外れており、そのストーリーはあまりにも憂鬱であると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RockaTiki/reviews&#34;&gt;RockaTiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first two episodes of these ova are great. We see Kenshin&amp;rsquo;s origins and the beginning of the revolution but most important we  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;30k&#34;&gt;30k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたは本当に血の雨を降らせる&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Rurouni Kenshin：Meiji Kenkaku Romantan  -  Tsuiokuhen」または「Samurai X：Trust＆amp; 英語版の「裏切り」は、1999年にスタジオ・ディーンが制作し、アニュアル・シリーズの監督を務めたフルハハシ・カズヒロ監督の4部構成のOVAでした。  OVAは、アニメシリーズの前編として、同じ名前のマンガの第165〜179章の脚色として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼の未来のマスターである彦光誠十郎が、幕末時代の暗殺者である一族舞踏家としての彼の頃までの彼の幼少時代からのヒムラ謙信の起源を示している。 それは暗殺者としての謙信の視点とそれを行う理由を示し、キャラクターとしての深みを与え、アニメシリーズを最初に見たときにあなたが聞いた質問に答えます。  OVAは、賢人の生活を永遠に変えてしまった殺人を拒絶した放浪者として生まれた女性である斉藤元と、朋恵幸四郎との謙信の闘いの起源を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは元の素材からいくつかの変更を加えました。 ファンタジーキャラクターが江戸時代のキャラクターに見えるようになり、コメディーのビットが窓から投げ出され、戦闘は実際にテレポートされない漫画よりも、より暗く、成熟した現実的なアプローチをとる。 私が言ったように、物語そのものはルーロニー謙信のフランチャイズの起源であり、マンガやアニメを見たり読んだりすることなく見ることができますが、京都の弧が見えるまで少なくともアニメシリーズを観るべきです それはより記憶に残っており、あなたは文字に親しみを感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、アニメーションは、トラスト＆amp; 思い出に残る裏切り者とスタジオ・ディーンは、できるだけ現実的なアニメーションを作りようとしています。 たとえば、「光三仁」というテクニックは、ヒコとケンシンのテクニックが非常に高速で残忍なテクニックとして描かれており、ディーンは実際に飛行と輸送の攻撃のセットではなく、それを正確にそうしようと努力しました。 キャラクターデザインには共通のアニメデザインはなく、昔は日本語が実際に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Studio Deenはまた、アニメーションにあらゆるフレームの詳細を持たせるための努力をしています。 あなたはすべての葉、木、剣、そして血の上のテクスチャを見ることができます。 しかし、スタジオでは、実際のクリップを使用してアニメーションの一部を置き換えることがあります.OVAを見れば、あなたを邪魔することがあります。 しかしそれにもかかわらず、アニメーションはまだ滑らかで豊かな詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岩崎拓は、OVAの雰囲気とバックグラウンドをバックアップする大気音楽を提供し、作曲しました。 サウンドトラックには、東洋音楽と西洋音楽が混在しています。 サウンドトラックの一部、個人的な好み。 思い出の中でKO-TO-WA-RIはまた、OVAにおける最も重要な瞬間のひとつに気分を据えるのを助けました。
サウンドデザインも素晴らしいです。 サウンドチームがさまざまなことを用意していることが分かります。 血を除いて、すべてのカタカナ、雨、皮膚と肉の切れ目。 それは、日本人がどのように血液が働いているのか想像してしまうほどの高音を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人の声優も秀逸だが、鈴鹿麻生は声を姫村謙信に戻した。彼女は声を響かせて声を響かせた。 岩尾純子も、黙っている朋友幸四郎の声を響かせた。 オリジナルのアニメシリーズの出演者の中には、鈴木弘隆、池田秀一、斉藤元、鈴木誠二などの作品もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは、チャンバラと悲劇のジャンルに属する偉大なアニメの1つです。 また、今日のアニメ規格ではこれまでに生み出された最高のアニメーションの1つです。  OVAはスタンドアローンとして見ることもできますし、アニメシリーズを見た後で見ることもできます（京都弧で停止してからこれを観察してください）。 それはルルーニ謙信のフランチャイズのファンや歴史的なアニメのファンを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のレビューです。重要なアドバイスは非常に高く評価されており、英語は母国語ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/30k/reviews&#34;&gt;30k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;You truly make blood rain&amp;hellip;&amp;rsquo;    &amp;lsquo;Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan - Tsuiokuhen&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Samurai X: Trust &amp;amp; Betrayal&amp;rsquo; in the English release was an 4-parts OVA produced by Studio Deen in 1999 and directed by Kazuhiro Furuhashi, who also served as a director of the anime series. The OVA serves as a prequel to the anime series and an adaption of Chapter 165 - 179 of the manga of the same name.    Story:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;black-butterfly&#34;&gt;Black_Butterfly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生を奪う前に、彼らは約束しようとしている行動を理解しなければなりません。 あなたがそれが「行うか死ぬ」状況であり、あなたが犠牲者の人生に影響するだけでなく、あなた自身があなたが本当に能力のある人を殺すことができるということを認識したとき。 しかし、殺人の結果や反響にどのように対処していますか？ サムライX：トラスト＆amp; 裏切りとは、殺人行為やその結果や痛みを経験することができる物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラスト＆amp; 裏切りは、「るろうに剣心」シリーズの予告編となる物語です。 キャラクター、ヒムラ・ケンシンをいつものコメディーで幸せに見せることを期待しているなら、あなたは失礼な目覚めをするでしょう。 トラスト＆amp; 裏切りは、ケンシンがメインシリーズの前に耐えたメランコリックで悲劇的な過去を示しています。 幕末革命の時代であるOVAが誕生した時期のため、殺人事件のおかげですべてを失った少年として謙信が紹介されます。 彼の未来の主人、ヒコ・セイジュロが彼を見つけたとき、彼は憎しみと絶望の時に生きている男の子の壊れた殻であると見る。 彼の主人が殺しの芸術を教えることに決めたとき、謙信は刀を使って日本の清掃の旅を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのOVAが輝いているのは、あなたがそれを見た後に得るメッセージです。これは、あなたが蒔いたものを刈り取ることです。  OVA全体を通してKenshinを経験することで、殺人時の感情を抑え、凶悪な行動として典型的に尊敬されている人物をマスターにすることができます。 しかし、ケンシンは正義のために使用されると殺人を正義のものと見なすが、彼は自分の行動にどのような影響を及ぼす可能性があるかを学び始める。 この啓示により、トラスト＆amp; 最終的に謙信に向かってだけでなく、視聴者にも、人生の教訓として役立つための裏切り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはまた、数年前からの音楽やアニメーションがまだ見て聴くのには素晴らしいことを証明しています。 トラスト＆アートの芸術。 裏切りは、息を呑むほど暗くてカラフルです。同時に、野生生物やその他の自然の様子を美しく表現する現実的な映画撮影の非常にユニークな使い方で合併しています。 サウンドトラックはまた非常に素晴らしいです。 それは偉大な音だけでなく、映画やショーの中で達成するのが非常に難しい、物語を見ながら実際に感情を感じて創造させる原因にもなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAシリーズには多くの優れた点がありますが、ペーシングである小さな欠点もあります。 シリーズの中には、目のまばたきの中で登場人物や登場人物が登場する瞬間があり、その名前の大部分とその物語がいかに重要であるかを忘れてしまいます。 日本の歴史についての情報を提供するほとんどのシーンでは、いくつかの見出しが表示されますが、ほんの数秒しか画面に表示されません。 結局のところ、ペーシングは迷惑ですが、このシリーズの偉大さからあなたをそんなに混乱させてはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライX：トラスト＆amp; 裏切りは傑作にとどまらない。 これは非常に少数のシリーズの一つで、私はキャラクターの人生と行動を自分の目で体験しているかのように感じました。 このシリーズは、驚異的な剣術、方向、映画撮影、音楽、芸術のほかに、人生における結果や道徳性、そして私たちの過去が人生の現在の状態をどのように変えうるかについての壮大な解説となります。 このシリーズの感情的な影響を完全に体験したいのであれば、マンガのボリュームを十分に読んだり、メインアニメシリーズの少なくとも半分を見ることを強くおすすめします。 これを済ませたら、私はこのOVAシリーズを特別で忘れられないものと見なすことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Black_Butterfly/reviews&#34;&gt;Black_Butterfly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before taking away a life, one must realize the act that they are about to commit. Only when you have come to the realization that it is a &amp;lsquo;do or die&amp;rsquo; situation, and that you will not only affect the victim&amp;rsquo;s life but also your very own is when you are truly able kill. But how does one cope with the consequences and repercussions of murder? Samurai X: Trust &amp;amp; Betrayal is a story th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the3rdgarden&#34;&gt;the3rdgarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私は全体的な評価のためにそれを10のうち9つ、他のすべてのカテゴリを10/10としましたか？  2つの理由から：
A.この4つのエピソードのすべてを見た後、この4つのパネル化された絵画のうち、作品は他のすべてのアニメを比較する基準点になります。 これは私が何年も見てきた中で、一番洗練された、洗練された、そしてうまく構築されたプロットスレッドであり、残念ながらメインストリームのアニメと同じ口径のプロダクションを見つけることができないという悲惨な後味です。 そこには多くの優れたアニメがありますが、サウンド/アート/ストーリー/その他すべての別々の要素のウェルの調和のように、連続性と品質の一貫性に近いものはありません
B.卵子、性格の発達、参考文献および見解を十分に理解するためには、このシリーズを見たことがあるはずです。 テーマとトーンの点で白黒のコントラスト。 卵子は、すべての目的と目的でスタンドアローンと見なされるべきではなく、視聴者はあまりにも多くを欠場するだけです。 その魅力の一部は、シリーズと卵子の間に作られた空間に依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（a）年代順、逆フラッシュ、夢と予兆を華麗に使用する。
シーンのセグウェイは非常に微妙で、あなたがそれらをキャッチすると絶対に啓発です。 そして、非常に頻繁に省略されている何か - 声の演技は間違いなく注目に値するものであり、起立の拍手に値するものです。 日本人の声優は、キャラクターのために多くの体重を支え、シーンへのそれぞれの特別な反応に対する深みと露出を実際に加えました。 感情とサスペンスを高めるための負の時間と空間の使用。
妥当性、結束力、献身性などを考慮すると、これをおそらくアニメの最大の作品にするための注意と時間を見逃すことはできません。
注意：
私が知る限り、2つの下位バージョンがあります。 私が最初に出てきたときに見たことがあるのは、幸運にも一番古いものでしたが、翻訳に関してははるかに正確で、本当に対話の中の文字列の本質を捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the3rdgarden/reviews&#34;&gt;the3rdgarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why did I give it a 9 out of 10 for overall rating, and all the other categories a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;? For two reasons:  A. After you watch all four episodes, of this &amp;lsquo;4 paneled painting&amp;rsquo;, the work becomes a refere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linalovesanime&#34;&gt;linalovesanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVAを見た後、私はただ驚いた！ それは私の意見では誰もが泣かせるような、心に響く物語です。本当に感情的ですが、確かに誰もが見なければならないものです。 私はエピソード3と4で泣きましたが、とにかくそれを見て後悔していません。アクションは4つのエピソードでよく紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜOVAを見た後にアニメを見たくないのか分かりません.OVAはとても劇的で、私の印象を変えたいと思うかもしれません。また、キャラクターはアニメよりもOVAで優れていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/linalovesanime/reviews&#34;&gt;linalovesanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching that OVA im just amazed! Its a heart beak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freshshazam&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はそれほど多く発達した少年のアニメを見たことがありません。それから素晴らしいOVAです。 私は実際にこれがなぜ起こることがあるのか​​実際には知りませんでした。  彼らはそれを現実的にしました。なぜなら、本当にたくさんのアニメがあり、人が激減し、実際には何も起こらないからです。 ルルーニ謙信の信仰と裏切りでは、誰かが刺されたときに何が起こるべきかがすべてです。 芸術は、残念ながら最高ではありません。 1つは、物語は最高のive見ている、それについてのすべてがちょうど良いです。 文字は素晴らしく、バットサイ、新撰組、トモエ、えにしなどの謙信。 これらのこと全てを見るには、ほとんど厄介です。 それほど異なるので。 えにんは子供のように、ケンシンは無作為に &amp;lsquo;オーロ&amp;rsquo;に切り替えるトップアサシンです。 シリーズで。 だから、見ることがほとんど違う。 それに関わるアクションはすごく素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に何かがトップアニメになるためのOVAのために、あなたはその良いことを伝えることができます、私は誰にでもこれを提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FRESHShaZaM/reviews&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of well first off i havent ever seen a shonen anime that has been developed so much, then an e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legiogallica&#34;&gt;legiogallica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に私をアニメに夢中にさせたアニメで、ネオン起源のエヴァンゲリオンや他の傑作を見に来てくれました。 したがって、いつも私のお気に入りのアニメのリストの上に多年生の場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が完全に最初から完全に吸収されたような深みとそのようなぎりぎりのストーリーラインを持っていました。 謙信の理想主義的な闘争と彼の周りの解き明かす日本の歴史は、本当に驚異的で影響力のあるものです。 とくに謙信の主人公のヒコ・セイジュロとの対話は本当に洞察力があります。 それは少し予測可能な進歩を持っていますが、物語はあなたがOVAの影響を増加させる謙信と共感することを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAに付随するスコアも真に印象的です。特に、「最後のオオカミの戦争」は信じられないほど動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが正当に主張する傑作を楽しんでみたい方全員にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/legiogallica/reviews&#34;&gt;legiogallica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the anime that really got me hooked on animes and introduced me into watching other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umb&#34;&gt;UMB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：ツイオクヘンこのアニメ（OVA）は、ルルーニ・ケンシンのシリーズの主人公の過去についてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、弱者の可能性が最も高い少年の完璧なシナリオを持っています。シナリオの半分はすでに日本の歴史に基づいているので、与えられていますが、嫌いな剣士の話の主要部分に行きましょう 邪悪なものであり、何かの暗殺者である、謙信（主人公）は、彼が殺されることになっているすべての人のための憎しみを除き、何も感じないと感じる人です。 この話は、謙信が左の頬にその傷をつけた様子を説明し、謙信が他の主人公と出会ったときにはどんどん広がり、心の始まりはやっと軟化し始めるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは1999年の20世紀に作られたものの、それほど素晴らしいものではありません。  （音は満足です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに楽しかったです。 このOVAにはコメディやパロディはありません。ドラマのタイプが気に入らない人は、それを開始しない方がいいでしょう。 ドラマ、念頭に置かれたゲームではない純粋な残忍主義と虐殺は、幕末が始まる直前の時代の男性の間のいくつかの点で、このアニメを描く主なものの一部であり、武士の時代がまだ終わっていない細部だけがこのアニメ 全部の虐殺をしているが、私が最も楽しかったのは、アニメが悲しい瞬間を見せていなくても泣きたい夢のようなサウンドトラックのドラマだったし、戦い、保護、自己犠牲が このアニメが教える最も重要なこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はとてもうまく整理され、お互いに結びついています。悲観的な顔は涙が詰まっているので、それぞれの性格に合っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10傑作an outstanding anime&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UMB/reviews&#34;&gt;UMB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen this anime (OVA) is pretty much about the past of tha main character from the series Rurouni Kenshin.    The story has a perfect scenario about a boy that is mos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zabu-san&#34;&gt;zabu_san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての目的と目的のために、サムライXは残りの記事のために「T＆amp; B」と呼ばれます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー剣心のマンガ・アニメを見たことがある人は、ヒムラ・ケンシンの過去について疑問を抱いていて、本当の説明は今までになかったと驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、伝説のバトササイがどのようになったのか不思議に思うことはもうありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「T＆amp; B」は、ルーロニー剣心のアニメやマンガのイベントの前に、若い男の子から大人まで、そしてその間のすべてのヒムラの出来事を記したものです。
彼の初期の訓練の日から、彼がどのように石の冷たい殺人者になるか、彼の悪名高い、sakabatō（逆ブレードの剣）を作成する決定に至るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しいアニメーションと全く驚くべき登場人物、そしてはっきり言ってもまだよく分かっている素晴らしいストーリーで、「T＆amp; B」はアニメファンがその図書館に含めるべき絶対に息を呑む物語です。
あなたがこのシリーズを見たことも聞いたことがない場合でも、このOVAを見た直後にアニメを最初から最後まで見ることを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメファン/コレクターのためのインスタント！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zabu_san/reviews&#34;&gt;zabu_san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all intents and purposes, Samurai X will be called &amp;rsquo;T&amp;amp;B&amp;rsquo; for the remainder of the post)    If you have e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noppee&#34;&gt;noppee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、まず、このOVAはかなり良いです。 漫画を読んでテレビ番組を見た後、これを見た後、アニメ全体のやり方の変化と、謙信の性格の変化はかなり苦しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは、基本的には仁義幸子との関係、そして朋恵幸四郎との関係です。 それは私がスポイラーエリアに行くことなく、本当にそれについて言うことができるすべてです。 私はこれを言うだろうが、それはちょっと悲しいために自分自身を抑える。
アート：
漫画やアニメと比べるとかなり違っていますが、私はショーのために非常に深刻で少し落ち込んでいるような変化を歓迎しました。もっと現実的な芸術が全体の経験に加わると思います。 それにはさらに多くのものがあります。 いいえ、それは大祭儀ではありませんが、確かにより多くの血と暴力が存在します。
音楽/声優：
音楽はしっかりしています。 素敵なオーケストレーションから構成されています。
演奏する声は、時折発音の誤りを除いて、このダブで実際に間違って行くことはできません。 サブの場合、私はそれを見ることができないので、私はサブを見なかったので、そしてルーロニーケンシンについては、私はいつも英語のダブをしている、それは良いので、私は感じない それが落ちるのを見なければならない。 ダブが良い場合は、ダブを見てみませんか？ ええ、それはちょうど私の意見です。
キャラクター：
前にも述べたように、ケンシンの性格の変化はかなり激しいものです。 キャラクターはかなり面白いですし、後でOVAのアクションのいくつかは驚きです。
楽しみ：
私は本当に楽しんだように、これを見て楽しんでいました。 それはちょうど非常にうまくいっています。
それはそれを見た後私にかなり落ち込んでいたが、それは全体の経験に追加された種類。
全体的に、私はこれを10にします。あなたが既にローロニー・ケンシンのファンであれば、これを見るために自分自身に借りています。そして、あなたがいなくても、それはまだかなり良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noppee/reviews&#34;&gt;noppee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay first off, This OVA is pretty damn good. After having watched this after reading the manga and watching the TV show, the change of the way the whole anime is done, and the change in K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andydaghost&#34;&gt;AndyDaGhost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが行く限り、これは私の最初のレビューです。 誰もがそれが役に立つと思うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ謙信：つくねんは私の絶対好きなアニメ作品です。 すべての時間。 正直なところ、この作品がどれほど美しく、動いて、信じられないほど適切かをカバーできる言葉はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは悲劇的だが動いている。 それは完全に10/10のスコアに値する。 ストーリーがスピードを上げるまでにはほとんど時間がかかりません。 あなたはすぐに主人公の頭の中に入り、彼らが経験している感情を理解します。 彼らの損失のために同情を感じる、あなたは成功のために喜びを感じる。 まったく予期せぬ悲しい結末と比較することはできません。 私はスポイラーを残したくはありませんが、それは素晴らしいことです。感情があれば、泣くでしょう。 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はアニメーションの美しさです。 血液やゴアの効果は現実的であり、今日のアニメのように完全に誇張されているわけではありません。 木から降ってくる花は、美しくて実生活です。 これが9/10になる唯一の理由は、ライブアクションのためです。 それはうまく配置されていますが、それはチーズで厄介です。 あなたは本当にそれに合っていないので、あなたはそれで笑いを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなり強固です。 封建日本の音は、この芸術作品の中で正確に現実にもたらされます。 人生は変わることはありませんが、信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字、ああ、彼らがあなたを動かす方法。 主人公は、私が以前に述べたように、自分の感情を感じさせます。 あなたは彼らが通過する気持ちを理解している、あなたは彼らが通過する刺すような痛みを感じる。 ツイストエンディングが発生したときの感情を正確に伝えることはできません。 真剣に私がその人物であるかのように、彼らが行ったことを経てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、まっすぐ10/10、簡単です。 私の好きなアニメOVA、そして好きなアニメは一般的には何でも。 この4つのエピソードOVAは、人生を変えるのには何も足りなかったので、これを読まずに今すぐ見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AndyDaGhost/reviews&#34;&gt;AndyDaGhost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as it goes, this is my first review. I hope that everyone finds it helpful.    Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen is my absolute favorite anime piece. In all time. Honestly, there&amp;rsquo;s no amount  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdysphoria&#34;&gt;XDysphoria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が非常にうつ病であることを発見しました。 私は映画の中でかなり退屈していましたが、何の行動もない場面がたくさんあったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に迷惑をかけるいくつかの事柄は、キャラクターの声がそうであるように、芸術はアニメシリーズのものとまったく異なっていたということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズの大ファンなら、謙信の過去についてのヒープと、彼の頬の傷をどうやって知ることができるかを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XDysphoria/reviews&#34;&gt;XDysphoria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this movie to be extremely depressing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beyn&#34;&gt;beyn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメの一つです。 あなたが最初のエピソードを見るとき、あなたはこのアニメがあまり良くないと思うかもしれませんが、あなたは4つのエピソードすべてを見て、あなたの意見を言うことをお勧めします。 私は完全な物語は完璧で、それは実際に他のアニメ番組とは非常に異なっていると思います。 ルルーニ・ケンシンについてのもう一つのすばらしいエピソードをすべて見ると、少し違う気がします：ツイオクヘン。 唯一悪いのは、芸術や登場人物の見方です。 彼らは非常によく似ており、それは非常にこのアニメの最初の印象をベッドに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beyn/reviews&#34;&gt;beyn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite anime. When you watch firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spoons&#34;&gt;spoons&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;リベッティング。 積極的に&lt;em&gt;リベット打ち&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作を見直すことさえできないので、私は試してもいません。 私は他の人が簡単に言えないものを言葉に入れようと努力していると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高評価のレビューを読んだ後、単にそれを見てください。 それは言い訳がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spoons/reviews&#34;&gt;spoons&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Riveting. Positively *riveti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destonydbaby&#34;&gt;destonyDbaby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：明治憲章ロマンタン - 追憶は当初ルルーニ・ケンシンの物語の漫画の中ではっきりと戻ってきており、明朗な謙信：明治憲章のロマンタンは4エピソードの卵子であるにもかかわらず、 雰囲気と芸術はまったく異なっており、より重要なことにはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
それはあまりにもあまりにもなかったので、物語は非常に簡単ですが、それは4エピソードのショーをいっぱいにするのに十分です。 テーマは暗くてゴージャスですが、真のサムライショーの期待は何でしょうか。 信者のために戦っている戦士たち、お互いを殺すことを躊躇せずにお金と栄光を引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は偉大なアニメーションで単に驚くべきものでした。 色はあまり明るくないかもしれませんが、この暗いアニメではその仕事をしています。 キャラクターは偉大でユニークで、彼らはそれらの京都アニメーションキャラクターとして見ていない（ありがとう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音楽は大丈夫だった。 声優は素晴らしかった、彼らはこれについてあまり言わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこの謙信がもっと好きで、彼が今の謙信を好きだった。 この1つは真剣であり、戦いで生き残るためにほとんど何でもするでしょう。 彼は、彼らを惜しまず、逆の剣で戦う代わりに、実際の剣で相手を殺す可能性が最も高いでしょう。 彼女はうまく構成された女性だったので、Tomoeははるかに好都合なキャラクターだったので、カオルは私たちを悩ます画面時間を取らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
これは本当に素晴らしいシリーズです。 先ほどお話したように、このショーは本当に暗くて悲惨です。そして、それはルルーニ・ケンシンシリーズがどうだったのかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はアクションとダーク・ゴリ・アニメを愛するすべての人々にこれをお勧めします。 しかし、私もメインショーを見ることをお勧めします。だから、あなたはどんな失望でもそれを体験して、それをもっと驚かせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/destonyDbaby/reviews&#34;&gt;destonyDbaby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan - Tsuiokuhen is originally a flash back in the manga of the story of rurouni kenshin and quite frankly I have to admit that its better then &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;del1337&#34;&gt;DEL1337&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、それが得るほど良いものです。 すべての側面で提供する非常に強力な映画。 行動は非常に良好で、現実的な方法で暴力的ですが、ストーリーは暴力を賞賛しないだけでなく、暴力から恩恵を受ける可能性も示します。 図面は美しく、時々見事です。 音もとてもいいし、音楽も美しいです。 キャラクターは信じられないほど古典的なアニメにも当てはまります。 行動、裏切り、政治、歴史など、ほとんどすべてがあります。傑作であり、必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DEL1337/reviews&#34;&gt;DEL1337&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is about as good as it get&amp;rsquo;s. A very powerf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samurai X - Trust and Betrayal is a four episode OVA that acts as a prelude to Ruroni Kenshin set during some civil war in Japan. It begins with Kenshin being found by a swordsman &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gyatzin&#34;&gt;Gyatzin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がそれが大好きだった主な理由は、それがもっと私たちを受け入れ、私たちに謙信をより深く理解させたからです。 話はちょうどいい、私はシリーズをすばらしいものにしてくれるほどのものでした。 芸術は本当に素晴らしく、キャラクターはすばらしかった。 私は偉大な話を楽しんでも、私はまだ戦いと行動を楽しんでいます。 しかし、レビューを読んで読んではいけません。 これがあなたのためにそれを見なければならないことを本当に理解するために。 そう、ええ、これらのレビューを読んで停止し、それを見に行く。 正直、あなたを吹き飛ばすだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gyatzin/reviews&#34;&gt;Gyatzin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main reason i liked it so much was because, it let &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuvie&#34;&gt;Yuvie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは多くの良いと深刻なサムライアニメを頻繁に見つけることはありませんが、これはかなり短いシリーズですが、これは両方を管理し、見ることが楽しいです。 それは私がかなり新しくなっているので、Rurouni謙信のブランドに関心を向けている。 物語そのもの、私は優秀だと思って、それは最初から私を吸った。 それはassasinの満足と悲劇的な＆amp; それの皮肉な損失。 短いですが、シリーズはかなり遅いペースで動作します。 アートワークは、ほとんどのアニメの半分以上にあり、アクションシーンはかなり印象的です。 私は、テレビシリーズを始めとした物語の他の部分が、ルーロニー謙信のこのバージョンがどれほどうまくいったかを存分に堪能できることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuvie/reviews&#34;&gt;Yuvie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You don&amp;rsquo;t often find many good and serious samurai anime but this manage &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thecriticsclub-1&#34;&gt;TheCriticsClub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメショーンの話までは、普遍的に受け入れられている真実があります.10回のうち9回は、アニメはアニメの順応よりも優れています。 ルーロニーケンシンの場合はそうだが、ルーニー・ケンシンとのスタジオ・ディーンの作品は、傑作とは言い切れない。 漫画では、戦争と苦難に満ちている謙信の過去を描いているが、状況の深刻さを全面的に打ち消すためのコメディを手がけている。 スタジオDEENは、ワツキが行った小さなコメディを廃止し、完璧に近い完璧なものとして、完璧に近づくことができる理想的な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーニー謙信TVシリーズのスタイルから一歩を踏み出して、執行役は、より暗く、より厳しい方法でプレゼンテーションを行います。 テレビシリーズの最初の、そして最も顕著な変化は、現実的な血液飛散と同様に、様々な剣様式の描写と場面での彼らの雇用である。  TVシリーズは、これらのスタイルの技法の効果と能力を強調していますが、Tsuiokuhenはその物語に現実的な剣をもたらします。 テレビシリーズではこれらのキャラクターは深刻だが、まだコメディーな傾向がありますが、これらのすべてがこれらのOVAで削除され、ストーリーに深刻な影響を与えます。 これらの変更に加えて、Tsuiokuhenはアニメーションを通してその設定に重点を置いています。 徳川政権下の日本、サムライの旗、奴隷の掛け布団、建物や衣服のすべてまで、それは間違いなく日本です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9.7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽サウンドトラックは美しく強烈です。 加えて、本物の剣の戦い、効果音への配慮、選ばれた声優のような剣の戦いを組み合わせると、握手の音は華麗ではありません。 このキャラクターの声は、冷たく基本的に無感覚なので、このアニメが冷酷な描写をしているのに対して、他のキャラクターは普通の声の表情や明るい表情をしています。 このような偉大な物語、キャラクター、アニメーションによって、徳岡はサウンド部門の支配を容易に緩めることができましたが、このショーは短期間で止まるわけではありません。 偉大なサウンドの選択は、最終的な結果が真の傑作であることを実際に決定し、すでに素晴らしいショーに加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンは、ヒマラ・ケンシンでアニメの最も好きでよく発達したキャラクターになるための基礎を提供します。 このアニメの焦点は、彼が青年期から成人期に移行する際のケンシンの成長と、世界での彼の役割についての言葉としての彼の闘いです。 ルーニー謙信の新人たちは、謙信の生活の中で著しい役割を果たす様々なユニークなキャラクターに紹介されます。 歴史的/武道的なジャンルのファンは、新選組の沖田宗生と斉藤元によく知られた顔を見せます。 剣道家の賢人ひこはまた、謙信の理想主義と対抗する役目を果たしています。彼の疲れた人生と剣は単なる殺人の道具であるという信念です。 すでに剣心を刀身の逆刀で迷っている武士として熟知している人たちは、一族の戦友との関係、謙信を形作り、人生の方向性を与えた出来事を垣間見ることができます。 宍戸誠とえにしゆきしろのカメオは、謙信の未来に果たす役割や役割を見ている人にとっては、もっと目立ち、幾分懐かしいように見えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンの物語は、ヒムラ・ケンシンの過去と、彼が十字形の傷跡の起源に至るまで、一度もヒトキリ・バトゥササイとして知られていたこと、そして再び殺さないという誓いを描いている。 それは、幕末の謙信の試練と苦難と、漫画の読者が馴染み深いことから、朋恵幸四郎と弟のえにしとの関係を示している。 スタジオ・ディーンがここで成し遂げた美しさは、彼らが物語を語り続ける暗い、繁殖し、感情的な方法の中にあります。  TVシリーズのようなものとは対照的に、Tsuiokuhenは、より成熟した見通しで、すべての戦いで示されている過剰な血とゴアで簡単に明らかになりました。 唯一の4つのOVAでそのストーリーを伝えることで、ストーリーは決して緩やかに見えることはありませんが、最初から最後まで興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツオオクヘンは、暴力と劇的なストーリー性を結集しています。これは、多くのショーがゴア、アクション、ナレーションのいずれかに溢れていることが多いため、大きな成果です。 ここでスタジオ・ディーンは、ショーの歴史的、劇的な側面に真剣に取り組む、非常に荒々しく、地球の様式で物語を描く素晴らしい仕事をしました。 同時に、暴力は非常に未加工、残忍、そして感覚に衝撃的ですが、素晴らしい剣の戦いがある間、焦点はそれらの背後にある目的にとどまります。 微妙で冷たいサウンドトラックと組み合わされて、これはショーに成熟した空気をもたらし、謙信が一員になった不安定で不安な環境に貢献します。 このOVAは非常に軽快ではありませんが、それはほとんどの視聴者を喜ばせると思われる非常にユニークなブレンドであり、Rurouni Kenshin：アニメファンのために見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  9.74&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、「評論家と鑑賞者」クラブのメンバーで構成された審査チームの最終結果です。 チームメンバーは以下のとおりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックマジック（BlackMagic） - キャラクターとエンゲージメントのセクションを作成し、個々のレビューパーツをまとめて全体にまとめました。
BURNlTHEPRIEST  - アート/アニメーションとサウンドセクションを誰が書いたのですか？
vindemon64  - 誰が紹介とストーリーのセクションを書いたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのための彼らの個々のスコアリングはここにあります：
カテゴリ -  Blackmagicの、BURNlTHElPRIEST、vindemon64&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション -  9,9,9
サウンド -  9,10,10
キャラクター -  10,10,10
ストーリー -  10,10,10
楽しさ -  10,10,10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニケンシンのために開催されたクラブの広範な投票では：ツイオクエンンは、総合的な評価として9.09&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7088&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheCriticsClub/reviews&#34;&gt;TheCriticsClub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a universally accepted truth as far as anime shounen stories go: nine times out of ten, the manga is better than the anime adaptation. While that is the case with Rurouni Kenshin as a whole, what Studio DEEN did with Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen can be called nothing short of a masterpiece. In the manga, Nobuhiro Watsuki describes Kenshin&amp;rsquo;s past that&amp;rsquo;s full of strife and hardship, but with a touch of comedy to help tone down the entire seriousness of the situation. Studio DEEN abolished what little comedy Watsuki went with and, along with flawless animation, a unique art style, and a beautifully compo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistress-reebi-1&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;また、「Samurai X：Trust and Betrayal」という名前のアニメシリーズ「Rurouni Kenshin」のプレクエルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのための1つの言葉：驚くべきこと！ それはそれほど良いことではありません。 これは、視聴者の顎を床に落として感情に満ちた唯一のアニメシリーズの1つです。 ルーロニー剣心のファンたちはそれを愛するでしょう。 このシリーズの初心者はまだそれを好きです。 それはドラマなので、若い視聴者には面白くないかもしれないし、アニメより成熟しているかもしれない。 極端な暴力や血に敏感な人は、いくつかの場面で頭を振りたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、過去から現在にスキップするので少し跳ね上がります。これは、謙信以外のファンには混乱を招くかもしれません。 躍動感の他に、プロットは優れています。 ドラマの場合、ペーシングは薄くて遅くなく、設定には最適です。 信頼と裏切りへの物語は、通常のシリーズよりはるかに楽しいです。  （これは楽しいものです）このキャラクター化はシリーズにはいくらか示されており、さらに発展させることができます。  1人は、半分の人をスライスして初めて殺した後、謙信が無慈悲な男奴隷になっていることを知り、後に感情を示さない。 しかし、他のキャラクターの個性はそれほど発展していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品はワツキノブヒロのオリジナルコンセプトに比べて現実主義ですが、最高のアートワークです。 現実主義のアートワークに入らない人は、このシリーズが面白いと感じるでしょう。 彼らはコンピュータの3次元グラフィックスを主にバックグラウンドで使用していましたが、従来のアニメーションには引き続き使用していました。 伝統的なアニメーションでは、最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、フル・オーケストラを使用することで畏敬の念を抱かせます。 気分やテーマを作成して、視聴者に感情がいっぱいになるようにします。 音楽はこのOVAを信じられないほどにする主な要因ですが、それはすでに始まったばかりの壮大なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはこのアニメのために両方のキャストで最高の俳優を雇った。 日本の謙信の声（鈴鹿Mayo）はあまりにもガーリーで、英語のTomoeの声（Rebecca Davis）はあまりにも感情的ではないので、彼女が脚本を読んでいるように聞こえる。 声は、通常のアニメシリーズとは異なる音色をしています。これは素晴らしい変化です。  OVAの声は現実的であり、ドラマのトーンを設定しますが、アニメはあまりにも漫画的な誇張した声をしています。 謙信の声でさえ違っていますが、どの声に適しているかを決めるのは難しいです。  （OVAのシャノン・ウィーバー、アニメのリチャード・ヘイワース）ランドリー・ディレクターはダビングされた英語で最高の演技パフォーマンスを出しましたが、演技はまだ素晴らしいです。 より多くの感情が文字で使用できるが、音声は文字と一致した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、アニメ界で知られているアニメの中で最も評価が低いものでなければなりません。 このアニメは注目に値するので、ほとんどのポピュラーなシリーズが始まるのは決して「流行」または傾向ではなく、やや悲しいことです。  （OVAには起こらないはずの流行はいつも嫌いですが）OVAに関するすべては、音楽からアートワークまで素晴らしいものです。 このOVAに関わる人は誰もが努力を重ねることが非常に難しく、明らかにそれを示しています。 このOVAはアニメファンのすべての棚に置いておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=480&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistress_reebi/reviews&#34;&gt;mistress_reebi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Also named: &amp;lsquo;Samurai X: Trust and Betrayal&amp;rsquo;, this is a prequel to the anime series &amp;lsquo;Rurouni Kenshin.&amp;rsquo;    One word for this anime: Amazing! It&amp;rsquo;s so good that it&amp;rsquo;s hard to decribe. This is one of the only anime series that will make the viewer&amp;rsquo;s jaw drop to the floor and be filled with emotion. Those who are Ruro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatterdemalion-1&#34;&gt;Tatterdemalion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは驚くべきことですが、実際には良い侍アニメを見つけるのは本当に珍しいです。 黒澤明は1954年の「七つの武士」で本書を閉じ、その後も誰もがそのジャンルに取り組もうとしているように見えますが、武士のジャンルが進むにつれて、 すべての本物のセンスとスーパーパワー、吸血鬼、エイリアン、またはヒップホップ（必ずしも悪いことではありませんが、それは確かに面倒になる）を追加します。 それがルーロニー謙信が爽快な理由のひとつです。明治革命の激変な時代に、武村謙信の若村武士が暗殺されたことを、驚くほどリアルに再現しています。 少年マンガから。 要するに：ルーニー謙信：ツイオクヘンは、その言葉の心からの傑作である。 武士のジャンルの境界を壊すだけでなく、アニメーション作品で達成することができる芸術の真の作品です。
ストーリー-
ツムオフンは、幕末の間に暴走勢力のような悪名高い人物の登場を詳述し、究極的には十字型の傷跡の起源と、決して再び殺さないという誓いを描いたヒムラ・ケンシンの物語を語る。 物語の美しさは生の不気味な執行にある。 漫画やTVシリーズとは対照的に、明石革命の残忍さには、あなたを本当に引き付ける成熟した明瞭さと、あなたを残してくれる感情的な生の味方を呈します。 ストーリーは決してゆるいものではなく、4つのOVAで言われているにもかかわらず、最初から最後まで統一され、魅了され続ける映画の感覚が増えています。
キャラクター -
ツイオ録音は、特にテレビシリーズを見てマンガを読んだことを文字通り楽しむことができますが、OVAで提示されたヒムラ・ケンシンのキャラクターは、自分の上に立つだけでなく、キャラクターデザインの牽引役となります。 このアニメの焦点は、幕末の混乱の中で青春期から成熟期に移行する謙信の時代と、より明るい未来の名声で暴力行為を続けながら理想主義を維持しようとする彼の闘いです。  OVA全体のキャラクターデザインの素晴らしさは、それぞれのキャラクターがどのように納得できるか、それぞれの行動は信じられ、同情的であり、さらにあなたをストーリーに導きます。
アニメーション-
より暗くて現実的なテーマは、1990年代後半に作られたにもかかわらず、非常に鮮明で幻想的で現実的なアニメーションで見ることができます。 アニメーションは流動的で、アクションは未加工で残忍です。 テレビシリーズやマンガに存在していたアニメーションスタイルへのコメディエッジは完全になくなり、深刻なトーンを増やしています。
音-
音楽はストーリーと同じように暗くて強烈であり、サウンドエフェクトのリアリズムに大きな注意を払っています。 声優はそれぞれ素晴らしいパフォーマンスを演出します（特に、私の意見では、鈴鹿麻生の謙信の暗い解釈）。 全体的に、このサウンドはすでに素晴らしい作品になってしまっているだけです。
全体-
これはアニメを楽しむ人、特に歴史の描写や武士のジャンルのファン（テレビシリーズを見たり、マンガを読んだ人）の正確さを高く評価している人にとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tatterdemalion/reviews&#34;&gt;Tatterdemalion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surprising though it may be, it’s really incredibly rare to find a samurai anime that is actually good. As far as the samurai genre goes, Akira Kurosawa pretty much closed the book with 1954’s “Seven Samurai” and since then, is seems as if whenever anyone attempts to tackle the genre, there exists a mysterious force that compel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nervin-1&#34;&gt;Nervin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;過去数十年間、日本の歴史と文化はさまざまな媒体、特に日本の歴史の最後の2世紀に頻繁に起こる映画のもので描かれることが多い。 この時代は、江戸時代から明治時代にかけての、伝統的なものから西洋の近代化への移行が遅く、1868年の日本の革命としても知られています。 ローロニー・ケンシン：明治憲章ロマンタン・ツイオクヘンは、ヒムラ・ケンシンの過去の物語と、彼が直面した過酷な現実に対する彼自身の信念との闘いを語る。 説得力のあるストーリー、完璧なキャラクター、素晴らしいアニメーションとサウンドを持つ、本当に傑作です。 英語のタイトルが示すように、ロマンス、信頼と裏切りの物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は幼少時代の剣士ヒコ・セイジュロの虐殺から救われたヒムラ・ケンシンに焦点を当てている。 近くの村で助けを求めるように助言を求めるセイジョロは、数日後に帰ってきて、その時の紳士の名前であった神社を見つけて、敵と味方のすべての人に墓を作った。 幼い少年の行動に驚かされ、取り去られた彼は、彼を連れて究極の剣術である隆三里木を教えることに決めました。 時間が経つにつれて、謙信は、現時点で起こっている出来事を彼の哲学において容認できないものと信じて、より良い、より公正な世界であると信じているものを支援し、手助けすることを目指す。 しかし、旅の間、彼はすぐに、すべてのことが、世界の厳しい未加工の現実に直面しているように単純ではないことを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの出来事はすべて明治時代の成立につながる1868年の日本革命の数年前に起こります。 設定自体は興味深いですが、アニメが本当に輝く場所は、物語の中にあり、それがケンシンの過去に近づき、探求する方法です。 観客は彼の幼年期から彼の現在の自己への主人公の人生を観察し、それに従います。そこでは、剣術の学習が行われ、彼の理想がどのように形成され、想起されました。 愛、報復と裏切りは、彼の過去を通じて探検される他のテーマです。 ストーリーのペースは、あまりにも遅くなく短くもなく、視聴者を席の端に保つのにふさわしい、戦闘や会話を必要以上に過ごしたり、長引かせたりすることは決してありませんでした。 物語には現実的で自然な進歩があり、全体的な経験が向上しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの他の大きな側面は、現代を、特に日本の革命のそれを見事に表現することができるということです。 その主な焦点はヒムラの過去を表示することにありますが、それは過度に集中することなく、イベントのより大きなイメージを示し、プロットされたものよりもキャラクター駆動のストーリーになります。 それは、その特定の時代の社会的不安定さと社会だけでなく、物語の設定を視聴者に伝え、描写することができました。 反革命とその反対派、この場合は政府との運営方法に加えて、いかなる革命の雰囲気もうまく提示された。 当然のことながら、後者のイベントのいくつかは、キャラクターの紹介の一部が視聴者に伝えられなかったため、このキャラクターをあらかじめ予告することはほとんどなかったため、少し明るくないことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ロロウニ剣心 - 追い越し」に登場するキャラクターのキャストは小さく、全体的なストーリーラインにとって非常に重要です。 最も重要なキャラクターは当然ヒムラ・ケンシン自身です。 このキャラクターは、OVA全体の中で最も大きなキャラクターの開発を容易に受けます。 彼は最初にステレオタイプを表現しているように見えるかもしれないが、視聴者は実際にそうではないことをすぐに理解する。 彼が経験した環境や状況のために、若い時から元々の日本の革命に至るまで、彼は理想主義的な若い男の子から、人を殺すことから苦しみを鎮めるために、頑固で感情のない暗殺者まで成長する。 しかし、彼は本当に彼が新しい時代を導き、鍛えるのを手伝っているという彼の唯一の信念の中でこれを続けています。  Tomoeとの運命的な出会いによって、彼の世界が逆さまになった直後に言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の物語と発展は、説得力のある、二次的なキャラクターの良いキャストがなければ可能ではありません。 革命家、新生派、謙信の巨匠、ひづそ城次郎、または朋友自身のキャラクターの発展にとって非常に重要な、様々な個人とのこのような相互作用は非常に重要です。 革命家のような支持者のキャストやその理由についての十分な注意を払っていないと主張する人もいますが、それはほとんどの動機が真の歴史的出来事に結びついているため、 事実、真にその変更を信じている人、または自分の興味のある個人だけである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アニメーションとサウンド〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rorouni Kenshin  -  Tioiohukenのアニメーションは、スタジオDEENによって行われ、1999年にリリースされたと見なしても確かに非常にうまくいきます。戦いは非常にダイナミックで流動的で、ショーネショーから視聴者を利用することができます 戦闘の振り付け、使用されたさまざまな剣のスタイル、さらにその時代の恐ろしい深刻な雰囲気をさらに強調するための豊かな血の描写に加えて、 キャラクターのデザインは現実的であり、漫画の適応よりもはるかに少ない「漫画的」であり、それは物語をさらに強化した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはアニメにとっても重要な役割を演じた。岩崎拓作の「最後のオオカミの戦争」のような壮大で雄大な存在である。 これらは実際には視聴者を物語に浸した。 彼らが描写しようとしていたキャラクターとうまく一致する声優を持つことに加えて、それは非常に現実的なその音が剣を戦うことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜楽しむ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：明治憲章ロマンタン - ツイオクエンは、ストーリーと物語から完璧なキャラクターの開発や壮大なOSTやアニメーションまで、あらゆる面で喜んで楽しむ素晴らしい経験でした。 私が個人的に好きだった他の側面は、マンガのより漫画的な芸術スタイルをより深刻なものに切り捨てて、実際に物語に没頭することをより簡単にし、コメディータッチを除去して軽くした テレビシリーズの雰囲気を崩してしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはスタンドアロンシリーズとして見ることができますが、私は特に、これらのOVAがオリジナルのTVシリーズ「Rurouni Kenshin：Meiji Kenkaku Romantan」を完成させた後に視聴されることをお勧めします。 ヒムラー・ケンシの過去と、なぜ彼がそのような人になるために進化したのかを理解する。 したがって、私はこれを人口統計の潜在的な視聴者に推薦することができますが、私は完全な経験のために、あらかじめオリジナルのTVシリーズを完成させることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nervin/reviews&#34;&gt;Nervin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Throughout the past decades, japanese history and culture is often portrayed in various mediums, in particular that of movies which often take place in the last two centuries of Japan&amp;rsquo;s history. This era is characterised by a slow shift from feudal traditions to the modernization brought from the west, being the transition from the Edo period to the Meiji period, also known as the japanese revolution in 1868, of importance in this case. Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan - Tsuiokuhen narrates the tale of Himura Kenshin&amp;rsquo;s past and his struggle with his own beliefs against the harsh reality he faced. It is truly a masterpiece, with a compelling story, flawless characterization, and fantastic animation and sound. It i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;js930-1&#34;&gt;js930&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近、傑作という言葉があまりにも多く使われています。私はルーロニー謙信と同じくらいタイトルにふさわしいものは何も見ていません。 元祖るろうに剣心は典型的な少年（コメディー、アクション、ロマンスのビット？）を意味しますが、これは深刻な歴史的ドラマです。 その言葉はあなたを失望させるかもしれませんが、あなたはそれがどれほどうまくいっているのか驚くでしょう：真にスムーズに動揺することは決してありません。決してアクションが失望することはありません。決してアニメーションはあなたを驚かせません。 そして音楽。 ああ、音楽。 岩崎拓氏の最善を尽くす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深刻で悲しい話。 ロマンチックなドラマ。 それとも歴史的に良い言葉ですか？ 結局のところ、これはひときりバットサウイの物語だけではありません。 焦点は彼の行動にあるが、全体的な話は明治維新以前の幕末と血まみれの戦争である。  OVAはこの伝説的な戦いで美しくプレーしますが、バックグラウンドにプッシュするのではなく、リードすることもできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初はあまりにも暗く見えるかもしれませんが、それは実際にはかなり合っています。 キャラクターは深刻で、成熟しており、その感情は顔にはっきりと見える。 設定は特に美しいです：背景、建物、あなたが通りで見る群衆さえ、それらはすべて現実に見えます。 同じことが剣術にも当てはまります。 典型的な少年アニメは、自然の法則に違反したり、光の点滅のみを表示します。 ツイオクヘンには意味を持たない1つの戦いはありません。 おそらく、それは戦いの最高の部分です - 血、傷、疲労、それらはすべて現実のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての人物が本当に重要です。 最小の文字はプロットにとって重要です。 これは短いOVAだからかもしれませんが、ストーリーがとてもよく書かれていて、すべてのキャラクターの目からそのストーリーを見ることができたらどうでしょうか？ キャラクターの顔をほんの少し長めにしておくことで、あなたが少なくともそれを期待するときに、（サイドの）ストーリーがあなたをつかむでしょう。 沖田宗生や小倉桂などの歴史的文字は無視されません。 一人一人のキャラクターがストーリーに影響を与え、それによって謙信の人生に何かが加わります。それは良いことか悪いことかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  11。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は11/10を与えることができたらいいと思う。 私はすでに岩崎拓のファンだったが、今はもっと良い作曲家がいないと確信している。 声優はフィッティング（真剣なキャラクターのための深刻な声）、サウンドエフェクトは（特に戦いの中で）素晴らしいですが、私はあまりにも気を散らしました。 まあ、実際には..しかし、サウンドトラックは、私がちょうどそれらについて考えるなら、私に震えを与える。 音楽は適切なタイミングで激しくなりますが、美しさを失うことはありません。 合成物ではないとは言えません。  「これはOSTがこのアニメのために作られたかのようだ」とほとんど言いたい。  Hehe。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことを止めることのできないロマンチックで歴史的なドラマ。 あなたのボリュームが十分に高い場合は、戦闘シーンが始まるときにあなたの背中を冷ややかに感じるでしょう。 あなたはあまりにも多くの歴史的側面に退屈することはありませんし、すべての戦いが血まみれですが、ゴアはそれほど扱い過ぎるほどではありません。 死、憎しみ、裏切りなどの深刻なテーマは避けられません。それはそこで止まらないのです。 かなり長い間私のことを止めさせていない成熟したOVA。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の頬の十字型の傷跡を持つ男が流血を終わらせるために命を捧げ、決して再び殺さないことを誓うようにするのは何ですか？ これを見て。 あなたは知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/js930/reviews&#34;&gt;js930&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The word masterpiece is used too much these days.. I haven&amp;rsquo;t seen anything that deserves that title as much as Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen. While the original Rurouni Kenshin is meant as a typical shounen (comedy, action, a bit of romance?), this is a serious historical drama. Those words might turn you off, but you&amp;rsquo;ll be surpri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow-1&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューが必要なのかどうか不思議な私の一部があります。  「おかしい」アニメではなく、「悲しい」アニメではなく、最高の「アクション」アニメではなく、境界を崩して分類を破るアニメ - このOVAは言及されている 必ず。 パーティーに少し遅れたので、私は最初にこれを5〜6年前に見ました。 幼い頃、ルーロニー・ケンシンを英語のテレビで見たことがありましたが、後にサブベッドのリリースを見直すと、より成熟した視聴者を対象とした、賢くスクリプトされたフランチャイズのOVAがあると聞きました。 私が見たどこでも、人々はその賞賛を歌います。 私は「古典」や「傑作」のような言葉を軽く取っていない人なので、このような言葉を炎のような蛾の中に描いたこのショーを見ると、私は皮肉な顔をして見て、 すべての大騒ぎは約だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以来、私はこれらの4つのエピソードを再ウォッチした回数を数えることさえできません。 娯楽のために提供された価値観と視聴に費やされた時間の点で、このOVAよりも多くのアニメーションが私に与えられていません。 私の言葉が雨滴のようにこのプロダクションを囲むような崇拝の海に消えてしまう可能性は非常に高いですが、ここで時間を無駄にしているような気がしません。 私はこのショーに何か借りているので、私の目には、これが私ができることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー・ケンシンのテレビシリーズを見た人は、私たちの主人公に馴染み深いです。かつてバークマツで比類のない技術と無慈悲な殺人犯だった親切な男。 しかし、このシリーズは、謙信が子供であったときのすべての前に始まり、彼を男性に形作った一連の出来事を示しています。 それは彼が彼のマスターと代​​理の父ヒコSeijuroから受け取った訓練を光栄にし、すぐに徳川幕府の終わりをもたらすために働く革命家のグループ、Choshu一族内の暗殺者として彼の募集に移動します。 私は、簡潔さとスポイラーを避けるためにあまりにも多くを言うことはできませんが、プロットは複雑に織り込まれており、劇的な皮肉に満ちていて、見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化の面では、OVAはテレビシリーズよりもはるかに暗い見通しをとります。 一人ひとりが幼少時代から抱く哲学が正しいかどうかを再評価するために、 それは現実主義に対する理想主義の戦いです：若い謙信は他の人の苦しみを終わらせ、自分の手ですべてを守ることを望んでいますが、彼が望む終わりが彼の手段を正当化しないかもしれないと彼が理解する殺人的な正義は、  。 キャラクターは成長し、OVAが進行するにつれて成熟し、一度偉大な男奴隷のストーニーマスクを身に着けていた誠実な若者に真の深みを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ケンシンはキャストで唯一の面白いキャラクターではありません。 彼は、シリーズが進行するにつれて作品が少しずつ現われる若い女性であるTomoeが参加し、4回目のエピソードでは、謙信自身と同じくらい豊かに発展したキャラクターになっています。 そして、もちろん、謙信の最高ライバルであった2人の新選組の役人がいます。謙信とは違って、自分の理想と信念の意志によってのみ苦しみを払わずにいます。 私は誰も言及することはできませんが、それがプロット、教義的に動機付けされているかどうか、またはテレビシリーズにすてきな関係を提供するかどうかに関わらず、信頼と裏切りの広範なキャストのすべてのキャラクターは明確な目的を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的に、このOVAは華やかに見えます。 背景は、雪で覆われた森林であろうと、日本の畑や湖の深い緑と青の広がりであろうと、完璧ではない細部に注意を払って壮大に描かれています。 京都の街は、月が部分的に照らされていて、ケンシンが一時的なレヴェナントのように漂流する不気味な迷路となっています。  OVAは、より人間的に見える丸みを帯びた顔のデザインに賛成して、テレビシリーズの角度キャラクターのデザインを捨て去り、このリアリズムのタッチから大きく恩恵を受ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的で滑らかです。 戦闘シーンは、かなり可愛くて魅力的な一種の残忍な詩で演じる。 太陽の光を反射する剣は、虹色の青い半月を空中に映し出してから目標を打つ。 白い衣服に深みのある真紅の血がひどく美しい結果をもたらします。 すべての動きは完全に振り付けられ、完全に考察され、徹底した精密さと技能を持ち歩いているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その生産のあらゆる面で、このOVAは飛躍的に「平均」を上回っていますが、音楽は本当にこのような結束力のある強力な作品です。 フルートとパーカッションで完成した数多くのオーケストラ・ナンバーは、このシリーズのサウンドトラックの大部分を占めています。何が起きているかのように見えます。音楽はそれを補完します。 ケンシンとトモエが暗殺者の悲しい生活を語るにつれて、愚かで柔らかい歌が演奏される。 伝統的な愛国心のある歌は、行動の瞬間を際立たせます。 私の意見では、OVAの最後のエピソードの最後の5分間に、サウンドトラックのベストが演奏されます。 私は言葉にタイミングがいかに良いかを言い表すことはできません：待望の決闘で2人の戦士が剣を交差させるのと同じように、ドラムの爆発的な爆発で歌が爆発し、初めて私が寒い このシーンが展開されているのを見て、それは間違った嘘だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が記述したすべての要素が組み合わさると、結果は素晴らしいものになります。 このOVAには魅力的ではない品質がありますが、私が一番近い言葉は「伝説」だと思います。 このOVAは、歴史書、絵画、後にキャンプファイヤーの世代の周りでささやく男のことを実際に描写しているような気がします。 彼の剣と彼のために立っていた男が、彼の名前を永遠に時間の布地に揺らした。 私たちは物語が小説であることを認識していますが、私たちが見るようにそれを感じるわけではありません。これは執筆の偉大な成果です。 信頼と裏切りは、これをスペードで達成する、美しく象徴的に豊かな創造物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a part of me that wonders if this review is even necessary. Whenever I have a discussion with someone about &amp;lsquo;great&amp;rsquo; anime&amp;ndash;not the &amp;lsquo;funniest&amp;rsquo; anime, not the &amp;lsquo;saddest&amp;rsquo; anime, not the best &amp;lsquo;action&amp;rsquo; anime, but anime that breaks boundaries and defies classifications&amp;ndash;this OVA is mentioned without fail. Being a little late to the party, I first saw this five or six years ago; having watched Rurouni Kenshin on English television as a child, and later rewatching a subbed release, my interest was piqued when I heard that there was an OVA in the franchise that was intelligently scripted and intended for more mature audiences &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;prequelが実際に良いことは可能ですか？ サムライX：信頼と裏切りが存在するので、答えはYESです！ このプレオーケルOVAは、偉大な物語、偉大なキャラクター、美しい音楽、驚くべきアニメーション、血まみれの武士のアクションがたくさんあります。 このレビューでは、Trusts and Betrayalが1990年代のアニメの絶対的な傑作である理由だけでなく、これが歴史的なフィクションであることから少しの歴史教訓を説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーナスセクション：歴史とRurouni謙信（あなたは歴史について気にしない場合は、次の2段落をスキップ！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinとそのprequelは実際にカジュアルな視聴者に少々の日本の歴史を教えることができます。 たとえば、1868年、皇帝を王位に戻し、近代化したい帝国主義者と、孤立主義の現状を支持したいと望んでいた徳川幕府との間に内戦があったことを、ルーニー・ケンシンは示している 彼らは店主を打ち負かし、涼しく見えたので剣を持っていたほとんどの凶悪犯の大部分でした。 強力な武士のクラスを持つ将軍。 ルーニー剣心のアニメよりも、信頼と裏切りがもっと現実的で、深刻で、憂鬱であるにもかかわらず、それは実際の歴史的リアリズムからまだ遠く離れている。 サムライXは、日本の内戦を、主に剣で戦った絶対的な血行として示し、京都から東京までの距離を「何十万人もの死者」で赤色にしました。 実際には戦争では3,500人しか死亡せず、VASTの大半は銃で殺されました。  EPICと京都の血まみれの戦いは合計350人を殺した。 もう一度、大部分が撃たれました！ 新選組と呼ばれる警察の刀身が存在していたが、彼らはたいてい民間人を強姦し、人類史上最もエリートな剣士ではなかった。 彼らが鎧を着ていなかったことは、彼らが徳川幕府のエリート部隊ではないという強い手がかりになるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再びスポイラーズ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは絶対に素晴らしいです！ 私はルーロニー謙信シリーズのサウンドトラックが大好きでしたが、元作曲家の朝倉紀行がいなくても、この新しい作曲家は本当に輝きます。 アクショントラックはパワフルで動きがあり、悲しいトラックが涙を浮かべます。 私はこのサウンドトラックを所有しており、私はとてもうれしいです。 私はこれを海賊さえしなかった、私はこのたわごとをまっすぐ現金で買いました！ ところで、スポーツを観ていないオタクにとって、最後の文は、ランディ・モスというアメリカのサッカー選手を言い換えたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、通常のシリーズよりもアニメーションの品質が大幅に向上しています。 通常のアニメは元の漫画にもっと近いものに見えますが、Watsukiのグーフィースタイルは本当にこの映画に確立された深刻なトーンには合わないのです。 より暗い芸術のスタイルへの変更は非常に適切でした。 唯一の欠点は、水や火などの環境でCGを使ってCGを使用しようとすることがあり、ほとんどの1990年代のCGのように、見るのはかなり痛いということです。 美しいアニメーションからPS1 cutsceneのクオリティーウォーターまでの鞭打ちは、あなたが慎重でないと首を壊すかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;animenewsnetworkがアニメレビューのための大きなサイトだった10年前に批評家がそれを完成させたように、この映画は完璧ですか？ ではない正確に。 私は他の1990年代のOVAsの基準によっても悪いことを意味する。 それは実際に他のアニメが叩かれてしまう同じ罪のいくつかを持っていますが、それは人々が軽い傷を見逃すことを望んでいる他の部分でもうまくいきます。 私はまだこの映画が絶対的な傑作だと思うし、それにはいくつかの欠陥があると認識していますが、私はこの映画を最後まで守ります！ ルーロニー剣心のファンなら、この映画を見逃して、GO SEE IT！ あなたが若いアニメファンであり、ルーロニーケンシンがどんなファックなのか分からないなら、それを見てください！ これは非常に少数のアニメの1つですが、私はかなり多くの人にお勧めします。あなたが11歳で、どこにでも散布されている血液のガロンがあなたを魅了しない限り。 その場合、私は数年待つかもしれません。 この映画は何らかの理由でRと評価されています。 私はまた、サブウーファーで日本のオーディオを見てみることをお勧めします。なぜなら、YouTubeで利用できる英語のダブが悪いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    Is it possible for a prequel to actually be good? The answer is YES, because Samurai X: Trust and Betrayal exists! This prequel OVA has something for everyone: great story, great characters, beautiful music, amazing animation, and plenty of bloody samurai action! In this review I will explain not only why Trust and Betrayal is an absolute masterpiece of 1990s anime, but also give a little history lesson, since this IS a historical fiction afterall.      Bonus Section: History and Rurouni Kenshin (skip the next 2 paragraphs if you don&amp;rsquo;t care about history!)    Rurouni Kenshin and its prequel can actually teach casual viewers a small amount of Japanese history. For example, Rurouni Kenshin shows that in 1868 there was a civil war between the Imperialists that wished to put the Emperor back on the throne and modernize Japan, vs. the Tokugawa Shogunate, who wished to uphold the status quo of isolationism and rule by feudal Shoguns with a powerful samurai class. Even though Trust and Betrayal is FAR more realistic, serious, and somber than the main Rurouni Kenshin anime, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetaljo-1&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが私が見たものの正確な概要を与えるために任意の数字を避けています。  Rurouni Kenshinはシリーズです私は多くの人が子供時代に迎え入れてくれたことは確かです（少なくとも私はそうしました）、私はそのシリーズに私たちを引き寄せた多くのものがあると確信しています。 愛らしい人たちのキャスト、オーバー・ザ・トップのアクション、ユーモア、ロマンス、あなたはそれを名前を挙げて、ケンシンはすべて私たちが心に染み込んだものです。 あなたがシリーズのファンであれば、謙信の歴史については想像力に任せられていることは分かっていますが、それは問題ありませんが、赤ちゃんの放浪者にとって決定的な&amp;rdquo;はい、これは起こったことです&amp;rdquo; Studio DeenのOVA狂乱の最初の部分は、Rurouni Kenshin：Tsuiokuhen（またはSamurai X：Trust and Betrayal）です。 ストーリーそのものは（技術的に）カノンではありませんが、カノンはあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信頼と裏切りは、行動、色彩、物語の素晴らしいパレードです。 私は前に（a）のレビューでそれを言いました、そして私は再びそれを言うでしょう、スタジオディーンのアクション振り付けは素晴らしいです。 ロモンスはまた、薫とケンシンのロマンスのファンであった人々を元のシリーズを通して怒らせるかもしれませんが、それは主観的です。 現象的。 私が最初にOVAsを取り上げたのは事実です（2010年頃）。 キャラクターは3次元的（いくつかのばかげた状況を除く）であり、差し迫った革命に伴う荒涼とした状況の中で面白い。 すべてのこの努力、このすべての物語、十字形の傷跡の物語を伝えるために。 素晴らしい。 しかし、瑕疵がないとは言わないが、キャラクターの要求や行動が不合理に見える時がある。 ユーモア部門ではかなり乾燥しているので、誰もが自分の気分の悪い肛門にきれいに詰まったサカバトを持っているように見える（私はそれが深刻な話だと理解している。しかし、あなたが笑ったり、 彼らを真剣に受け入れることを期待していますか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは本当にうまくいっています。 私は成熟したアクションアニメを好きな人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190100&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fullmetaljo/reviews&#34;&gt;fullmetaljo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trust and Betrayal is a wonderful parade of action, color and story. I’ve said it in (a) reviews before and I’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012-1&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は作るべき自白を持っている：私はRurouni謙信を見たことがない。 私は長い間その存在を知っていたが、私は90エピソードのアニメを見ていない。 私はその1つのエピソードがダビングされたのを見ましたが、それは私の大学のアニメクラブが3つの他のショーと一緒に歴史的フィクションの週にそれを示したからです。 それは私には決して関心がなく、それは今でも私にはあまり興味がありません。 私は90エピソードのアニメに自分自身をコミットすることはできませんと思う、特にその無意味なフィラーの完全な場合。 しかし、私の好きなブロガーの一人は、これを賞賛して、それを楽しむためにショーやマンガについて知る必要はないと言っていました。私は何も見なかったので、暗くて成熟したものを見たいと思っていました 暗くて成熟した番組がしばらくあります。 私はこれを言っているとは信じられません&amp;hellip;しかし、私は本当にルーニー謙信について何も知らないにも関わらず、信頼と裏切りを崇拝しています。アニメもマンガもありません（私はできる限りマンガを読むかもしれません。 それは図書館で）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;寒い夜、戦士の一団が奴隷トレーダーを殺し、唯一の生存者として少年を残す。 朱雀賢二という剣士が少年を取り込み、謙信の名前を変更し、剣の道を教えてくれる。 ケンシンは、腐敗、病気、貧困、悪意、貪欲に感染した世界で無実を守るために人々を殺すキラーに成長します。 彼の人間性は良かったと思うだろうが、状況によって彼は朋恵幸四郎という女性と対戦しなければならない時に、剣を持たない人生が実際に彼にとって良いことができ、世界はすべてではない 悪の。 しかし、ひどい真理はまだ残っており、誰もが信頼できるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当にうまく機能します。 オープニングのテーマソングはなく、エンディングテーマソングは主にインストゥルメンタル曲ですが、私は本当に素晴らしいとは言えません。 それが不気味になりたいとき、音楽は不気味です。 戦いや剣の戦いが続くと、音楽は壮大で爆発的です。 静かな瞬間には静かな音楽が流れます。 バックグラウンド・ミュージックはすべて1枚1枚で非常によく使用され、すべてが割り当てられたシーンに合っています。 微妙なときと本当にすべてを出すときを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はショーを盗んだ人で、ストーリーはちょうど4つのエピソードの中で完全に集中しているので、彼らは素晴らしく発展する。 それらの間の恋愛さえも、美しく微妙に実行され、それらの間には何も強制されないか、人工的ではありません。 一方、サイドのキャラクターは、あまり進まない。 彼らの中には、彼らの行動のために私も嫌いです。  KenshinとTomoeはこのOVAの星であり、OVAはそれを知っており、それらをすべて詳細に詳しく調べています。 彼らはOVAをかなりのものにしています。お互いを学び、悲劇に直面していても、生き方やお互いの新しい側面について学ぶ2人の恋人の話です。 私はこのOVAが彼らの中にいなければ良いとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ええ、偉大なビルド、強烈なシーン、そしてうまく実行されたロマンスで本当に良い話が欲しいなら、間違いなくあなたのリストに入れてください。 英語では見ないでください。 そして、たくさんの血と塊があるので、それは心がかすかなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a confession to make: I&amp;rsquo;ve never seen Rurouni Kenshin. I&amp;rsquo;ve known of its existence for a long time, but I haven&amp;rsquo;t seen the 90 episode anime. I did see one episode of it dubbed, but that was because my college anime club showed it for historical fiction week, along with three other shows. It never interested me, and in a way it still doesn&amp;rsquo;t interest me now. I don&amp;rsquo;t think I can commit myself to a 90 episode anime, especially if its full of pointless filler. But one of my favorite bloggers was praising this up the wazoo and said that I didn&amp;rsquo;t need to know about the show or manga in order to enjoy it, and I kinda wanted to watch something dark and mature since I hadn&amp;rsquo;t seen any dark  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないことは、これがシリーズのファンにとって必見であるということです。 これはプレクエルの役目を果たしていますが、トーンとスタイルがまったく違うので、テレビシリーズをまだ見ていない人にはお勧めできません。常にユーモアを盛り込んだテレビシリーズには間違った期待を寄せます。 このOAVでは、ドラマは揃っていて、悲劇に満ちていて、テレビシリーズを定義したコメディーな瞬間はありません。 しかし、それはこのOAVの品質を否定しますか？ 確かにそうではありません。 ペーシングはやや遅いですが、あなたは謙信のことを知り、心を通って他のキャラクターを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのテレビシリーズのように、実際の日本の歴史からのイベントやキャラクターも実装しています。 例えば、忠信の指導者である桂氏がその一人である。 明治天皇の権力回復の役割など、日本人の30％弱が日本の歴史に対する意義を認識していないと聞きました。 そして、この洞窟の物語の中で行われた出来事は、新撰組が日本の歴史の中で印をつけた池田屋です。 だから私はそれがストーリーを進行させ、トーンを設定するのに効果的なタッチだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがテレビシリーズを見て、漫画を読んでいないなら、私はこれをチェックすると言う。 ルーニー謙信とはまったく異なるテイクを見ることができます。それはまだシリーズの連続性に合っていて、彼が若いからだけではなく、彼が苦労していることと、 連続テレビ番組。 漫画読者にとっては、このフラッシュバックを忠実に適応させるので、あなたはそれを感謝することができますが、私が入ってこない別の芸術のスタイルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランチャイズのファンが分かるように、キャラクターのデザインはテレビシリーズやマンガとはまったく異なる方向性を持っています。 漫画やアニメは独自の形でより一般的に見えたが、このバージョンの芸術の質は、はるかに劇的で現実的である。 浅井麻衣のような解像度、衣服、顔、目、そしてそれ以外のものは、少年ジャンプのものよりも感じがよく、OAVの雰囲気と気分は非常によく合っています。 さらに、これは死の日に謙信であるため、より多くの血と暴力を見ることになります。 私はそれがキラーのイチのレベルにあるとは言いませんが、かなり暴力的で激しいです。 私はテクニック中心の行動を賞賛しましたが、それは本当にここにはありません。 あなたは謙信が劉智元をやっているのを見ることはできませんが、彼はハックとスラッシュを見るだけですが、私は飯田と剣道をしている私の友人から学んだ知識から、 映画と私はそれが現実的であることを目指して行くと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、高音質のバンドとテコ、音響、そして謙信の音楽のお尻を作るすべてのことは本当に完璧ではありません。 何かがあれば、一般的に音楽はその中心的な存在でも存在しない。 私は沈黙があいまいさと予測不能の適切な感じを与え、ドラマの異なるスタイルをもたらしたと感じました。 このOAVを見て、私は音楽を感じ、時にはあなたの顔にあまりにも多く、自分のやり方で音楽が欠けていると感じていました。 しかし、私はこのオーブンが異なる意図と方向性を持っていることを完全に理解しているので、それ自体の仕方で動作します。 私は結末やテーマを開くことを望むだけで、TM Revolutionを使って、なぜ私が謙信が好きなのかという意味で、謙信に独特のアイデンティティを与えることに貢献することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、鈴鹿メイヨーは謙信として再開し、池田秀一はヒコセイジュウロとしての役割を再開し、鈴木裕隆は斉藤に戻った。 しかし、彼らについては、他の人について話す時間は十分です。 私は誰も彼女を演奏できたと思っていますが、岩男純子さんはTomoeの声を聞いたと思った。 彼女は予備と秘書です。それだけで十分です。 そして私の個人的な好みである関智和は、桂の役目を果たしています。 彼は魅力的で、カリスマ的で公正です。  DBZのフリーザとして最も有名な中尾龍生と、GTOとも呼ばれる多才な高木渡は、謙信の芽をいくつか演奏する。 彼らは事実上ほとんど誰も演じませんが、よく知られた声（少なくとも私にとっては）が際立っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このオアブが晋州弧のこの部分を優れて捕らえたと言わなければなりません。 このストーリーは最初は暗いものでしたが、私はアートスタイルを感じていました。音楽にあまり依存しないようなアプローチは、気分が新鮮になり、あなたには異なる洞察を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All I have to say is that this is a must see for fans of the series. Even though this serves as a prequel, I would not recommend this to people who have not yet seen the TV series because the tone and style is completely different and will probably give you the wrong set of expectations for the TV series which always implements humor. While in this OAV, it’s flat out drama and full of tragedy, and none of the comedic moments of what defined the TV series is pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theoutlawxanadu-1&#34;&gt;TheOutlawXanadu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：ツイオクエンは観客の尊敬のゆえに素晴らしい映画です（このレビューでは、すべての集中的な目的のためにこれを分類します）。 作品の2時間の長さには、ストーリーが紆余曲折を誘発し、視聴者にショックを与えることを可能にする無数の機会が提示されているが、代わりに、生産の最終四半期に行われるターンは、 彼らは主人公、姫村謙信に暴露される前に、しばしば視聴者に明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この技法は、映画の早い段階で何が起こるべきかを視聴者に示唆し、キャラクターの関係が発展するにつれて特定の状況がどのように変化するかを解釈するように挑戦する方法である。 それは、単に彼らに提示されるのではなく、エンターテイメントを通して考えることを好む人たちに再生され、古橋一弘監督の象徴主義（同じように虹彩を考えることは決してない）によって再び補完される。 ツヨクネンは日本アニメの驚異ではないが、より正確には、ストーリーテリング全体が、アメリカで最も伝説的なハリウッドドラマの多くと同じレベルの驚異であると主張するのは公正だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画に見つかった欠陥がある場合は、実写画像を特定のシーンに挿入することが不適切です。 時々、この技法は機能しますが、描かれている画像が驚くべきものであるため、すべてが描かれたかったと思う方が多いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紀伊國屋書店の津軽徹は、他の何よりも多分その文字で注目されています。 剣心は、彼の剣で人を引き裂いても、悪質に見えることはありませんが、常に苦しそうに見えます。 ケンシンは何か助けてくれると思っているだけなので、他の誰かが信じていることをすることに自分の人生を捧げている人がいますが、そうすることで、何も何もしたくない人に圧倒的な悲しみを感じます。 謙信の意図と彼らが魂の上に横たわる悲惨な影響は、現代の世界では彼を怪物と見なすかもしれないという事実にもかかわらず、彼に共感するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行するにつれて、ケンシンは、地上で破壊的なカタルシスに溶け込むある種のキャラクターとの関係を発展させます。 映画の最後の数分は、船から出てくる帆船のようなものですが、岩崎拓の壮大なサウンドトラックは心の中で響き渡ります。 そのような悲しい映画は耐え難いと思うだろうが、驚くことではない。 この映画ははっきりと楽しめるものであり、ペースが遅いにもかかわらず、あなたのあらゆる注意を忘れることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に知世音を見た後、それを見てから、私は脊椎を震えさせて、ほとんどのプレゼンテーションが残っていました。 物語を愛するすべての人に、そして巧みに作られた芸術のすべての支持者にとって、作品全体がいかにアクセシブルであるかを強調することはできません。 私は巨大なアニメファンではありません - それははるかに明らかにすべきです - しかし、フックや詐欺で私はこのアニメを見つけました、そして、私は無知でそれを愛しています。 無知でない人のために、私はその経験がもっと良いと想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheOutlawXanadu/reviews&#34;&gt;TheOutlawXanadu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen is a great film (which I will classify it as throughout this review, for all intensive purposes) because of the respect that it has for its audience. Throughout the work&amp;rsquo;s two hour running length there are countless opportunities presented that could&amp;rsquo;ve allowed for the story to introduce twists &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redswordheart-1&#34;&gt;RedSwordHeart&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAはRKアニメーションに対する私の信念を回復しました。 私はOVAの2番目のセットが嫌い、私の好みではあまりにも幼稚なテレビシリーズを見つけるが、この宝石はすべてそれを持っています。 それはアニメよりも深刻ですが、最後のOVAのような無意味なエモ・トラギーラップではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、幕末の間に、賢人が剃刀の狂気の端で若い暗殺者であるときに設定されます。 毎晩、日本の人々に新しい平和の時代をもたらすことを期待して、彼は血を流す。 毎晩、彼の魂はもう少し死にます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある夜、彼は謙信が彼の中に入る前に頬に傷つけることができる若い幕府の剣士と剣を交差させる。若い剣士が死ぬと、彼は愛する婚約者の名前を叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一ヶ月後、謙信は雨の中で神秘的な女性と出会う。 彼女は自分の腕の中を通って、彼女を彼女の家に連れてきて、生きていく。 少しずつ、謙信と巴がお互いに恋に落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、状況によっては、大津に逃げ去って薬師会の場に出ます。 謙信は、田舎の闘い魂の平和の尺度を見つけます。 あまりにも早すぎると、戦争の現実は彼らに押しつけられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケンシンとトモエは幸せを見つけるか、致命的な秘密が永遠にそれらを裂くだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedSwordHeart/reviews&#34;&gt;RedSwordHeart&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This OVA restored my faith in RK animation. I hate the second set of OVAs and find the TV series just too childish for my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enishi-1&#34;&gt;Enishi-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はすでに信頼と裏切りについてのレビューを書いていますが、さらなる検討の結果、その部分を少し高く評価したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライX：信頼と裏切りは、ただの頭でモナリザの絵のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてを結びつけるパズルの魔法の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただし、完全な効果を得るには、完全再起動に統合する必要があります。 つまり、これはまだ信じられないほどのアニメOVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信仰と裏切りは、ルーロニー謙信の漫画の中の「思い出の弧」だっただろうが、ユーモアはまったくない。 それは、1860年代の日本の革命時に暗殺者になった奴隷の人生と、彼が思春期に生きた信じられないほどの荒れ狂ったメランコリックな人生を描いています。 彼は人生の唯一の目的が新しい時代のために殺されることを見ているので、彼の人生にとって全く価値がなく、彼の血まみれの剣は日本全土で恐れられています。  15歳までに彼はすでにアルコールに依存しており、何百人もの男性を殺し、魂に深い傷跡を残している。 しかし、雨の中で不思議で美しい女性たちと出会った時、トモエ・ユキシロという名前が付けられています。  OVAの残りの部分は、革命の闇の中に咲く微妙でありながらもセンセーショナルなロマンス、そしてぞっとするような暴力的な期間に幸せを実現しようとする究極の悲劇を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、主人公のアニメシリーズでは、ケンシンは多かれ少なかれ幸運なキャラクターだったので、幕末の剣心とは全く異なる視点を示しています。 しかし、このprequelは、彼が心を癒すことはない深い傷跡があり、彼は人々が彼を心配しないようにこのように行動するので、メインシリーズの彼のすべてのぎこちなさが単なるファサードであることを示しています。 実際には、彼は非常に苦しんで落ち込んでいる人であり、信頼と裏切りは私たちに可能な限り最大限の理由を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の基準では幾分古くなっていましたが、時間のために、それは自分自身のクラスで最も可能性がありました。 特にマンガやアニメシリーズと比較して、非常に人間化した見た目のキャラクター。 設定は非常に暗くて荒いですが、それは完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しみと絶望の深遠な感情を誘発する情緒的に刺激的なサウンドトラックは、「Hauntingly Beautiful」と簡単に言えるでしょう。
しかし、このOVAで動作する声は、OSTの対応部分には及ばない。 重要なシーン、特にTomoeやKenshinでは、日本のVAは感情が欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：謙信がトモエを扇動する場面では、彼の声は何の感情も欠いている。 シーンそのものは、彼が言っていることを含め、美しく作られていますが、彼の声の単調なトーンは、聴衆が感じると思われる感情の一部をサイフォンから取り除いています。 興味深いことに、SPANISH DUBは絶対にこのシーンを豪華に釘付けにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tomoeは彼女について非常に予約されて静かな態度を持っていますが、それは話の文脈で彼女によく合います。 謙信はまた、彼に非常に深刻な側面を示しています、そして、彼はこのOVAでノンストップを殺しているという事実のために期待されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：トモエがケンシンを救うために彼女の人生を犠牲にしようとしているキャビン内のシーンで、彼女は不安定な状態に陥っています。 このシーンのマンガの部分では、彼女ははるかに収集され、彼女の最後の瞬間はより優雅です - 読者として私たちは彼女の犠牲がOVAバージョンよりもさらに尊敬を感じるように感じさせる。  （OVAはTomoeがマンガで自分自身を犠牲にしたときの非合理的なアプローチを修正しました -  IEは背中に拳銃を刺していません - 拳闘機はOVAにナイフを持っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、Rurouni Kenshinが僕の大好きなアニメだったので、10年後にこの全く新しい側面を見てみると、懐かしい気分でした。 私はこのOVAがケンシンの性格についてどのように明らかにされたかに感銘を受けました。 スタンドアローンのアニメとしても、私はこれに9/10を与えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2時間の長いOVAは、メインシリーズのすべての95エピソードよりも優れています。これは過言ではありません。 あなたが信頼と裏切りをヒムラ謙信の話の文脈に取り入れるとき、これは常に客観的かつ主観的に最高のアニメです。 それが言われると、スタンドアローンのアニメほど強くはありません。 あなたがシリーズに沿ってスタンドとしてこのOVAを評価した場合、それはキャラクターの開発が目立つほどではないので、おそらく9/10です。 しかし、これは真のRKファンには当てはまりません。このOVAは偏見を持たず、ヒムラ・ケンシンを最も多面的なアニメキャラクターの歴史に変えます。そのため、このOVAは年齢にかかわらず今までに作成された最高のOVAだと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの再起動があったとしたら、この物語は聴衆に忠実な弧に完全にフィットし、ルーニー謙信のアニメを「クラシック少年アニメ」から最大のものにする可能性が高い アニメのすべての時間 - そしてそれに大きなマージン。 ヒムラ・ケンシンの物語は、真剣に伝えられたときにちょっと面白かったです。本当に考えてみると、償還を求める日本の歴史の中で最も致命的な暗殺者に基づいた物語にコメディはうまく収まりますか？ いいえ、違います。 だからこそ、このOVAは完璧に近い気がしていて、なぜRKのこの部分が漫画のそれよりも優れていると思うのですか？ 私はこのOVAを16歳以上の誰にでも推薦します - それは非常に成熟しており、微妙な複雑さがあり、若い聴衆はそれが本当の「作品」であると評価しないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enishi-/reviews&#34;&gt;Enishi-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samurai X: Trust and Betrayal is like the painting of the Mona Lisa with just its head.    It&amp;rsquo;s the magic piece of the puzzle that ties everything together.    However, it needs to be integrated into a full reboot to have full effect. That being said, this is still an incredible anime OVA.    Trust and Betrayal is what would have been the &amp;lsquo;remembrance arc&amp;rsquo; in the Rurouni Kenshin manga, but it is devoid of any humor whatsoever. It depicts the life of a slave turned into assassin during the Japanese Revolution of the 1860&amp;rsquo;s, and the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeremyc-1&#34;&gt;JeremyC&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつも私の好きなアニメの1つにレビューを投稿していた頃でした。 サムライX：ツイオクエン（信仰と裏切り）は、OVAの傑作であり、ルーニー謙信のアニメシリーズの前編です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを完成させた後、私が失望したと言うのは、控えめな表現になるでしょう。 このOVAシリーズは、Rurouni Kenshinにとって私に新しい感謝を与えたものです。 言うまでもなく、このシリーズに入る前にシリーズを見て、私がしたのと同じように感じられるようにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは一流です。 それは見るべき美しさです。 岩崎拓が作曲した楽譜は、アニメ自体と同じ叙事詩であるが、サウンドトラックを聴くと幾分繰り返しているように感じた。 ストーリーに関しては、そのアクションが詰まったスタートから非常に悲しい結末に至るまで、それは絶対に魅力的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれをとても楽しんだ理由の1つは、一緒に集められたアクションとロマンスのためでした。 戦いのシーンは本当に速いペースで素晴らしいです。 最初の半分のトラストはより行動ベースであるのに対し、後半の裏切り者はストーリーのロマンス部分に焦点を当てています。 私はエピソード3の平和を愛しました。アクションを探しているだけの人々は、このエピソードでそれがないことに失望しているかもしれません。 これはドラマであり、アクションとロマンスが必要です。 私は最初の2つのエピソードと最後の2つのエピソードの間に、完璧なバランスがとれたと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは明らかにアニメファンのために見る必要があります。  Rurouni Kenshinシリーズのファンは、Saitouの出演はもちろんのこと、最高の状態でKenshinを見ることができます。 たとえ何らかの理由でルーロニー謙信を楽しんでいないとしても、私はこれを信じて、信頼と憎悪の時代を超越する古典的な物語であることは間違いないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JeremyC/reviews&#34;&gt;JeremyC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I figured it was about time I posted a review on one of my favorite anime of all time. Samurai X: Tsuiokuhen (Trust and Betrayal) is a masterpiece of an OVA, and the prequ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formidable-delta-1&#34;&gt;Formidable_Delta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Samurai X：Turst / Betrayalは、他のアニメと似ていません。 それは、迅速な正義と、目の正義のための目を強調するのではなく、むしろ人生を生きる方法です（それはシリーズの前にケンシンに何が起こったかを伝えます）。 あなたはあなたが決して忘れることのない冗談な話です。 戦争があなたの人生にどのように影響を及ぼし、あなたの内なる平和は、あなたや他の人のためにより良い世界を作りたいと思っているのかを知ることです。 私は誰がこれを言ったのか覚えていないが、誰かが「あなたが見たいと思っている変化がある」と言った。これはケンシンが実現したものである。 ケンシンはマスターヒコの教えを誤解したり無視したりしていました。彼はトモエと一緒に人生を過ごしたときだけ、ついに数年前に教えられていたことを理解しました。 彼女は彼に平和をもたらす正しい方法を示しました。 残念ながら、彼は離れて苦しんで命を犠牲にしなければならない。 裏切り（明らかに）と非常に重い悲劇の話。 私の意見では、それはこれまでに作成された偉大なアニメであり、今後数年間続くでしょう。 しかし、あなたは自分のために決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Formidable_Delta/reviews&#34;&gt;Formidable_Delta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samurai X: Turst/Betrayal is not like a lot of other animes. It doesn&amp;rsquo;t stress swift justice, and eye for  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor-1&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;レビューはDirector&amp;rsquo;s Cut版です&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「るろ​​うに剣心」の漫画は、裕福なゴーホーボールさまを抱く武士の物語を語る、非常に成功した古典的な少年バトルシリーズであり、豊富な量のRom-Comが混在している。 しかし、この侍は、彼が最初に現れたのではなく、彼の2人の人物の間の執拗な内部闘争である。「Himura Kenshin」、再び殺さないという誓いのシンボルとして後ろ向きの刃を使う男、 幕末の間に無数の男性を殺した無慈悲な男殺害者、 オリジナルのマンガとアニメがヒムラ・ケンシンの物語ならば、「信頼と裏切り」は一族の誕生の話です。 これは、古い、より成熟した、深刻なファンが待っている &amp;lsquo;Ruroken&amp;rsquo;の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元の漫画は、彼の罪のために償いをしようとする男の話です。  &amp;lsquo;T＆amp; B&amp;rsquo;はそれらの罪の話を伝えます。 オリジナルはコメディ、このOVAシリーズは悲劇です。 原作の漫画の剣心のフラッシュバックからほとんど変化していないが、アニメ化されたメディアのためにストーリーを合理化するためわずかな変更が加えられている。 ワタスキーの象徴的な武士は、彼の後ろ向きの刀を使わず、ここに死があり、体が落ち、どこに血がもらえ、金属の剣で触れられていない人でさえ、自分自身が違う形で怪我をしているのです。 ここの色調は、正しい方法で原材料よりも暗いです。 漫画は、人の理想と現実の現実との切り離しにうんざりしていたかもしれないが、「T＆amp; B」は2時間の実行時間全体と闘う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、この話は完全には語られていません。 マンガからの聴衆の知識を借りて、いくつかのギャップを埋めることに頼っています（Saito Hajime、Shishio、またはEnishiのような文字の重要性は、ソース資料の読者にはっきりしています）。 また、ペーシングはやや不均一である。 前半には急速なプロットポイントと激しいストリートファイトがあり、後半では遅い人生のキャラクター開発を使用し、観客は最終対決を待っています。 一言で言えば、内戦時の人工物資の無作為なモンタージュは感情的なものですが、最初に原作を読んでいる人が、「丸明」を知らない人にどれほどの影響を与えているのか分かりません そのリリース後10年以上にわたっていくぶんあいまいであると思われる人の99％が、おそらくソース資料のファンだから、おそらくこれは疑問な質問です）。 話は賢人ファンの傑作ですが、新人が完全に吹き飛ばされることは確実に言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的な質は90年代後半のOVAシリーズにとっては申し分ありませんが、私は全く気にしていないとは言えません。  DEENは、いくつかの戦闘シーンでストロボ効果を使用する厄介な習慣を持っていました。そして、「信頼と裏切り」の後半は、現実の写真や映像をアニメーションと組み合わせて背景を作成する浸水破壊効果を使用することがよくあります。 私はこれが同じ時代の他のアニメだと思っていました。それは当時の様式であるようでしたが、時にはキャラクターのデザインが私のためにアンキャニーバレーに落ちてしまいました、かなり「アニメ」や「現実的」ではありません。 それでも、ここでは弁護士の不満はない。  （私は芸術的な側面として、オープニングシーンで掘り起こされた若い謙信の墓のほとんどがキリスト教の十字架で飾られていたことがちょっと奇妙であることを知った。幕府が宗教を抑圧した 200年以上もの間、特に普通の教育を受けていない農民の息子にとっては特に奇妙なことです。確かに、それは墓標がまったくないよりも劇的に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リトル・トゥ・イン・ジャパン ケンシンのイングリッシュ・ダブの声は最高のものではないので、あなたは間違いなくイングリッシュ・サブを欲しいでしょう。  OSTはオーケストラと伝統的な日本の音楽が混ざり合っていて、シリーズにうまく収まり込んでしまう。 全体的に、サウンドは強く実行され、Subで見ている間に不平を言う理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私がストーリーのセクションで述べたように、ソースの知識があるため、キャストの客観的な見方を得るのは難しいです。 私はすでに謙信社の個性や動機を知っているので、新人が混乱する可能性のある空白を無意識に記入するのは簡単です。 しかし、Tomoeのほかに誰も意味のある開発をする人はいませんが、TrustとBetrayalはKenshin（とBattosai&amp;rsquo;s）の話であるため、これは許されます。 トモエの弟は何の目的でしたか？ 私はマンガを読むので知っている。 なぜ、背の高い新選組の役人が、あまりにも重要な扱いを受けたのですか？ 私はマンガを読むので知っている。 帝国主義者たちが物語の終わりに募集した新しい暗殺者？ マンガ。 時間の制約のために映画や短いOVAシリーズではテレビシリーズよりも常に開発が難しいですが、T＆amp; Bは理想主義的な若い剣士として謙信を発展させるうえでまともな仕事をしたと思います。 彼が防ぐために誓った他の人たちにも非常に苦痛を与えることさえあります（最大の影響はマンガを読んでいる人にのみ利用可能です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既存のファンはこのOVAシリーズを愛するだろう。 初心者の方は、最初にソースを読んでおいたほうが良いのは、ソースの素材が完全に楽しむために必要な場合や、トーンがとても違って「トラスト＆amp; 他の方法ではなく、マンガへの裏切り、あなたの期待は串刺しになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一騎当千の悲劇は、ルーニー謙信の中で最も暗くて成熟したものですが、それだけで頑張ってしまうかもしれません。  Rurouni謙信の文脈の中でそれは必見です。 しかし、新人はまずマンガを読む必要があります。 ファンはこれを愛するだろうが、ファンベースの外側は魅力的だろう。 既存のファンとして、私はポップカルチャーの有名な侍の血の染みた過去を見て楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Review is for Director&amp;rsquo;s Cut version&lt;/em&gt;    The &amp;lsquo;Rurouni Kenshin&amp;rsquo; manga is a highly successful classic Shonen Battle Series with a generous dose of Rom-Com mixed in, telling the story of a lovable goofball wandering samurai. But this samurai is not what he might first appear, beneath the airhead exterior is a relentless internal struggle between that man&amp;rsquo;s two personas: &amp;lsquo;Himura Kenshin&amp;rsquo; the man who wields a backwards blade as a symbol of his vow to never kill again, and &amp;lsquo;Hitokiri Battosai&amp;rsquo; the remorseless man-slayer who killed countless men during the Bakumatsu. If the original Manga and Anime are the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quixoticknight-1&#34;&gt;QuixoticKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は小さな歴史の教訓でこのレビューを始めるつもりです。 私は逃亡のために謝罪します。 あなたがそれをスキップしてレビューを読むことができますが、私は謙虚にあなたにそれを読んでもらいたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;2300年前、アショカと呼ばれる男がインドのモーリヤン帝国の王位に昇格した。 彼は卑劣な人であり、多くの偽善的な行為を犯し、特別に建てられた宮殿で敵を拷問することが特に好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の戴冠式の8年後、彼はカリンガ王国との戦いを繰り広げた。カリンガ王国は、亜大陸横断のマウリヤン帝国の縄跳びから解放された数少ない地域の一つである。  200,000人以上の魂が命を失った激しい戦いが続いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マウリヤンの軍隊が莫大な武力を行使し、遺族の遺族や孤児（奴隷にされた）は、残酷な王の驚異的な変容をもたらしました。 戦いの後すぐに、彼は戦争を放棄し、仏教に変身し、彼の罪のために償うための平和の忠実な提唱者となった。 彼の後援の下で、仏教の僧侶たちは、中国、スリランカ、日本、東南アジアに彼らの教えと非暴力とダルマの原理（義務と責任）を持ち、河川宗派を世界の主要宗教の一つにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この不名誉な天皇を平和の使節に変身させることで、偉大な作家、HGウェルズは、「歴史、皇帝、優雅さと静寂と王の栄誉とを集めた何万人もの君主の中で、 アショカの名前が輝き、ほとんど一人で星を輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー・ケンシン：明治剣道ロマンタンを見終わったとき、私は助手士をアショカと比較することはできませんでした。 後者のように、ケンシンの手は無数の血で染められ、アショカのように、殺人犯から善行のために変身した（後者の場合、平和的な周遊運動）。 しかし、どのような出来事が起こったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rurouni謙信：思い出し、この心の変化の原動力について学びます。  「爆丸幕」の激動的な環境の中で、忘れられない思い出は2つの星を交わした恋人の想い出である。 映画はまた、謙信がどのように彼の商標の十字形の傷跡を得たかを明らかにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がReminiscenceについて最も愛していたことの1つは、それが設定されている時代の気分をどれくらい美しくキャプチャしているかです。その時代の騒々しい環境に合わせて、Reminiscenceはミュートされたカラーパレットを、 明治初期の日本の希望を反映した、元気なテレビシリーズの明るく陽気なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Reminiscenceは元のシリーズのドラマチックな恋人を捨て、時代に合わせてムービー全体に暗い色調を維持します。 これらの両方の点は、視聴者がストーリーにもっとつながりあうことを可能にする真実の空気を提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに加えて、プラナントとメランコリックなOST（これらの夜のうちの1つは、これまで聞いたことのないベストトラックでもある）は、その時代の陰鬱な性格をさらに強調し、映画の激しいシーンの感情的な影響を高める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思い出したのは、ケンシンとトモエの2人の主人公を徹底的に洗い出し、メロドラマや外見に訴えることなく、彼らの運命の物語を非常に現実的な方法で伝えていることです。 彼らの物語は信じられないほど心臓のレンダリングであり、プロットの欠点は非常に強く、私はほとんど涙に動かされたような痰のような人でさえも満たされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、息を呑むようなディテール（その時代）のアクションシーン、完璧なボイス演技、ユニークなアートスタイルを取り入れた流体アニメーションは、偉大な映画のパンテオンでその場所を固めているReminiscenceへの魅力を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Reminiscenceを見ていることは本当に壮観な経験であり、これまでほとんど映画がなかったので私の感情を揺さぶった。 私の意見では、この映画は、芸術形態が達成できるすべてのアニメーションの実施形態です。 あなたが元のシリーズを見たことがない場合でも、この映画を一枚のショットにするよう、読者全員にアドバイスしてください。 私を信じて、あなたは失望しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229332&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/QuixoticKnight/reviews&#34;&gt;QuixoticKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am going to start this review with a little history lesson; I apologize for the digression. If you want you can skip it and read the review only, but I humbly request you to read it.  ______________________________________________________________    2300 years ago, a man called Ashoka ascended the throne of the Mauryan Empire in India; he was a vile person, had committed many flagitious deeds, and was especially fond of torturing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-1&#34;&gt;Moon-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（正しい馬車​​）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いショーは、テーマやキャラクターを微妙な方法で提示し、開発する必要があります。この方法は、より自然でより自然な感じで、もっと流動的で楽しいものになります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ああ、サムライX、運命、償還と受け入れについてのショー、それ以上に深く愛するショー。
武士X 94 epsシリーズのTransvestiteを見て成長した人にとっては、漫画がはるかに優れているし、DEENが適切なマンガを正しくカバーしないで殺すのが好きなので、これを言うと、私はこの4 eps OVAによって トラスト＆amp; 裏切り。
最初に私達はすべての人を守り、新しい世界を作りたいと思っている奴隷少年が彼の主人公の師匠によって訓練されて主人公になり、すべてのハーレムの雛が得られるという前提を持っています。  ..待って、それはそれが好きではない？  - ああ、もちろん、これは愚かなHarem shounenではないことをほとんど忘れてしまった。
Samurai XやRurouni Kenshinは私たちに暗殺者であることを示しています。それは驚くべきショーの雰囲気を育むのに役立つ、非常に抑うつ的な方法ですべてを取り上げ、喜びを漂わせたり、  、暗いとそれは人を殺すことについての期待から何が期待されるか（それを正しく、akameガ殺す）、それは固体で非常によく書かれた物語であり、ペースはうつ病の雰囲気に追加するのが遅く、 それと同時に、作品と聴衆の両方に敬意を表しながら、すべてをより良くしてくれるのです。これは、私が言うことができるサムライXでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私たちの喉（paracyte）に押し込まれていないが、ストーリーの中で展開されている哲学もある。 それは私たちを「思いやり」に導いてくれるものです。どんな種類のメディアが必要なのかは、作品のさまざまな要素を区別し、1時間のepで爆撃されたような エヴァンゲリオン、彼女と彼女の猫、月見のあいさつ、または私の好きなショー5CMPSのようなショーは、これを非常にうまく発散することができました。それは、キャラクターの間の対話、 アクションや単純な表現や感情..実際には本当に重要なのは物語がいかに自然で流動的であるかということです。コメディ（ニチジュウやカワイコン）や無謀な楽しみのようなショーがあります（天元のtoppa  、Kill La kill）は、このような繊細さは持っていません。なぜなら、血液が勢いづき、微妙でゆっくりではなく、勢いを失い、提案されたものを達成できなくなってしまうからです。 より複雑なものを目指し、良いキャラクターを書くことを目指しているショーは、常にshow要素間の微妙な作りをしなければなりません。 結局、OVAは強くて堅実な現実的な話をして、人が殺され死が実際に悪いときに死に至る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私はディーンがライブアクションの風景のような安い予算削減を使用し、最終的にはそれが合意している間に、最小限には激減しているという事実に関して論争があることを認識しています。 それはショーの雰囲気を保ってカットそれは私たちの古い友人のCGIのように愚かに見えることなく、ショーのリアリズムをreforced&amp;hellip;彼らはよくアニメーションされた大部分のための戦いについて、ゴアは驚くほどに見える、カラーパレットははるかに あなたが考えるよりも変わったが、通常は黒、赤、青、茶の濃い色調に頼っていた。 私はまた、かなり素敵な水の色の背景を見ることができ、文字のデザインは現実的かつ区別可能に見えました。  DEENのようなスタジオでも、アートやアニメーションをかなりいいものにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
そのサウンドは絶対に美しくてフィッティングで、武士の古代の雰囲気が本当にあり、素敵な振り付けがあり、それは素晴らしい雰囲気をもたらし、シーンやイベントに大きな影響を与えました。 すべてがかなり現実的であると感じました。私はそれが90年代の偉大なもので作られたという事実を高く評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
それが楽しみになると、私はこれほど多くのプレクエルを楽しむことはできないと思ったことはありませんでした。それは非常に良いArea 88 OVAの横に、私のトップ5にあって美しく、その最高でした。 そして今私は評価システムと物語を持っているので、A +でキャラクター、Bでアート、B +でサウンド、 それは素晴らしい戦争ドラマとその非常に現実的な、と私はあなたが5センチメートル/秒を推奨するショーのロマンスの側面のためのエリア88 OVAをお勧めします、これはハーフムーンであり、後で見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moon-/reviews&#34;&gt;Moon-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;( PROPER MINDSET )    A good show needs to present and develop the themes and the characters in a subtle way, this way it will make everything more fluid and enjoyable as it feels much more natural    STORY:  Oh yes Samurai X, a show about fate, redemption and acceptance, a show to reflect over and deeply love.  For someone who grow up watching the Transvestite that is the Samurai X 94 eps series, I say this because the manga is much better and DEEN likes to murder good Manga by not covering it correctly, I was much pleased by this 4 eps OVA by the name of Trust &amp;amp; Betrayal.  At first we have this premise where it shows a slave boy  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782-1&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悲劇はルルーニ謙信の信仰と裏切りの中でこれまでに起こったことです。 これはルルーニ謙信テレビシリーズの前編です。ここでは、剣心のバックストーリーと剣術についての彼の見解、そして彼の顔と彼の最初の愛で有名なxマークがどこにあるのかを知ることができます。 また、これはルルーニ・ケンシンのアニメシリーズに入ってもらいたい新人や、テレビシリーズを最初に見た人たちのために、アニメの始まりである英雄になる前にケンシンを実際に見てみたい人に最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：信頼と裏切りのプロットは、彼の幼い頃からのヒムラ謙信という男の人生が、京都の内戦で最初のインストラクターと父親の指導のもと、敵対する軍隊の一員として剣士になるまでの生活を示しています。 この間、日本は混沌とした状態にあり、戦争の原因となった2つの異なる考え方がありました。 彼らは、天皇の独裁政権を支持する人々と、日本全国の民主主義を望む者たちでした。 京都にいる間、彼は人生を永遠に変える女性に出会う。 彼は後にテレビシリーズになる男に変身する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術作品は美しいですが、現実的で暗い調子を与えます。 すべては、彼らが家に着る服や日常生活用品、湖と川、日没と月から非常に詳細です。 アーティストたちは、これらの4つのエピソードで素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：あなたは4つのエピソードのダブまたはサブを見ることができます英語と日本の両方のキャストは、人生をもたらし、彼らの闘争、恐怖と悲しみを示している本当に良い仕事を行います。 信頼と裏切りのための音楽は素晴らしく、あらゆる場面に音楽を持ち、仕事の雰囲気を設定します。 音楽は実際にそこにある戦いの場面と平和な場面でも動作します。 しかし、謙信の悲劇と、日本が通っていた暗い時代を思い起こさせる、全体的な調子は悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは好き嫌いから邪悪まで、本当に良いです。 私に印象的だったキャラクターは、ケンシンと彼のマスターと彼の最初のガールフレンドでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこのシリーズのこの前編の4つのエピソードを楽しんだ。 また、シリーズ終了後もこれが行われたにもかかわらず、まだテレビシリーズにつながる最初の話であるという事実が気に入っています。 さらに、信頼と裏切りは、ケンシンの過去の人生の小さな一見しか示していないテレビシリーズよりも、ケンシンの背景の多くを提供します。 また、テレビシリーズに比べて暗くて真剣なことが好きで、ルーニーの最も記憶に残る物語でもあるルルーニケンシンテレビシリーズのエピソード28〜62である、 謙信シリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：信頼と裏切りは、ストーリーからアニメーション、音楽、キャラクターまで素晴らしいです。 そして、本当にrurouni謙信テレビシリーズとテレビシリーズに入りたい人への大きな前置きです。 しかし、それははるかに血まみれで暴力的なテレビシリーズですが、それを越えることができれば。 それでは、悲しいけど素晴らしいケンシンの物語がどれほどのものかを実感します。 だからあなたのお気に入りの1つになるかもしれない試してみてください。 その後、信頼と裏切りを見た後、ルーロニー謙信テレビシリーズ、特に第2シーズンのエピソード28〜62を見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tragedy builds character and boy does it ever in Rurouni Kenshin Trust and Betrayal . This is the prequel to the Rurouni Kenshin tv series.In here you find out about Kenshin&amp;rsquo;s backstory and his views on swordsmanship and where he got that famous x mark on his face and his first love. Also , this is great for newcomers who want to get into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spaz4444-1&#34;&gt;spaz4444&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしいシリーズでした（あなたが4つのOVAのシリーズを呼ぶことができれば）。 もし私が9.5を与えることができたら、私はそうするでしょう。 私の顎を完全に落とした何かが欠けているだけで、幻想的でした。それで、私はちょうどそれを10にすることができませんでした。完全に見る価値があり、誰にでもこれをお勧めします。 それはかなりグラフィックを得ることができます（最初のエピソードのオープンは、恐ろしい暴力の面では実際には悪いので、それを乗り越えることができれば良いはずです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10）：ストーリーは抜群でした。 これは単なる別のアクションアニメではない。 いいえ、アクションと剣の戦いは、プロットを進める手段の多くです。 ペースはちょうどいい感じでした。 興味深いストーリーラインがあなたを関わり続けるでしょう。 かなり元気。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：アクションシーンは完全に行われました。 芸術は時々ずっと素晴らしいと美しい。 よくやった。 繰り返しますが、10を得るには吹き飛ばすほど素晴らしいだけで気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：私は英語のダブでシリーズを見始めたが、それは私にとってはあまり働いていなかった。 私はおそらくそれを公正なショットを与えることはありませんでしたが、それにもかかわらず、私は最初のエピソードを通してサブ部の方法に切り替えました。 私はサブと何の問題もなかったし、キャラクターのなかには（特にケンシンは、彼の本当の性格を明らかにしていたので）柔らかい声が好きだった。 あなたが望むならば、ダブを試してみてください。しかし、あなたがサブを気にしないなら、私はサブをお勧めします。 音楽はとても合っていて効果はちょうど良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：素敵なキャラクター展開。 キャラクターの開発は、おそらくこのアニメのすべてのことであり、彼らはそれを釘付けにして、同情と謎の正しい組み合わせを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：全体的に非常に楽しいアニメ。 再び私は非常にそれをお勧めします。 ちょうどそれを見てください（さあ、それは4つのエピソードだけです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spaz4444/reviews&#34;&gt;spaz4444&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a great series (if you could call four OVA&amp;rsquo;s a series). If I could give it a 9.5, I would. It was fantastic, only lacking something that made my jaw completely drop, which is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ketuekigami-1&#34;&gt;Ketuekigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家と評議会のクラブから少し編集されたレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
世紀の歴史的テーマに完全に合ったアニメーション。 ツイオクエンの芸術は他のほとんどのアニメとはうまくいかないと私は正直に言うことができます。また、ツイオクエンで使用されるより深刻なトーンは、この卵の深刻な物語に謙信のテレビのセールよりもぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はアニメの間に起こっている音楽には普通は注意を払っていませんが、ツイオクエンにとっては違っていました。 歴史的な日本の音楽は、あらゆる場面にその行動や悲劇を問わずより大きな感情を与えます。 日本の声優は本当に素晴らしく、ダビングされた数少ないアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
アニメはケンシンとその物語に焦点を当てていますが、他のキャラクターは自分自身の野心と苦難によって表現されています。 しかし、謙信は、あなたが今までに見ていた最も深く、ずっと悲しい過去と個性を持っていることを非常によく表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
キャラクターに焦点を当て、キャラクターだけが関わっ​​ているより大きいプロットではなく、苦労があるので、ストーリーは他の歴史的な武家アニメの上に立つ。私は個人的にキャラクター駆動でプロットされていないアニメを好むので、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
あなたは私が本当にこのアニメを楽しんだと言うことができます。 私はまた、感情的にどれほど強力なので、何回か戻って見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ketuekigami/reviews&#34;&gt;Ketuekigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Slightly edited review from Critics and Connoisseurs club.    Animation   The animation fits perfectly with the historical theme to Tsuiokuhen. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kanaev-1&#34;&gt;Kanaev&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはRurouni謙信の中で最も暗い弧をとり、そこに書いたすべてのジョークを取り出して少し柔らかくし、すべての暗い点を磨いて、刃の縁の真紅の色で煌めくようにした。
アニメーションの忠実度は抜群です。 そのような品質がまれにしか見えないのを振り返りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まれに、適応が原材料を超える場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kanaev/reviews&#34;&gt;Kanaev&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They took the darkest arc in Rurouni  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシンは、90年代半ばから90年代にかけて、かなりよく知られているアニメです。  Studio Gallopはその作業を開始し、その約2/3がStudio Deenによって完成されました。 その人気にもかかわらず、私はそれを見ていません。 私たちが今日見ているのは、Studio Deenの90年代末尾のOVAです.Rurouni Kenshin：Meiji Kenkaku Romantan- Tsuiokuhen。 幸いにも、それは前置きです。 そういうわけで、誰も本当にシリーズに精通していないということは、私が重要な細部を見落としていることを意味すると不平を言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの物語は、行進する人々のグループと開きます。 あなたは彼らがどこに行くのか、なぜ、彼らの状況に満足していないのか分かりません。 ある夜、彼は3人の男性を殺し、その結果として頬に傷をつける。 ちょっと待ってから、傷が出て、雨が降ったときに娘が出会います。 彼女の名前は巴幸四郎であり、彼女は先見の明があります。 彼らが剣で凶悪犯の群に攻撃されたのはその時です。 グループのほとんどは、若い男の子のために節約されます。 彼は最後の瞬間に逃げ出したRoninによって救助されました。 少年は死人を葬り、悲しい旅の真実をロニンに伝えます。  RoninはHiko Seijuurouとして彼自身を紹介し、少年の名前を尋ねる。 その少年は、Shinta＆amp; 神社が剣士にとって柔らかすぎるので、すぐに彼の名前が謙信に変わった。 数年後、謙信は、世界をより良く変えようと、ヒコの反論にもかかわらず、忠州族の暗殺者として働いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAはすごくいい話をしています。 謙信の傷跡をテーマにした使用は本当にうまくいっています。 報復のテーマは本当によく扱われています。 ペーシングは優れており、ゆっくりとした瞬間が巧みに利用されています。 非線形の側面は本当によく考えられ、巧みに使われています。 ロマンスの様相は本当に複雑で重量もありますが、特に謙信のために少し急いでいます。 エンディングも本当に強いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの文字は本当にうまくやっていて複雑です。 特にケンシンとトモエは本当に魅力的です。 マイナーキャラクターでさえ、実際の人のように見えるほど十分に開発されており、あなたは彼らが何であるかについて強い意識を持ちます。 例外は、物語に多くの目的を果たしていない、特に複雑ではない、えにしと呼ばれる少年です。 私は彼がメインシリーズの間に重要であり、おそらくそこに開発されているかもしれないと推測していますが、彼は本当にここにいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーションはどちらも本当に強いです。 背景の詳細​​は本当に良いです。 キャラクターのデザインはうまくいき、ほとんどの場合、アクションシーケンスは滑らかで強烈です。 その短い期間にもかかわらず。 いくつかの例外があります。 彼らには、奇妙なストロボ効果の多い2つのアクションシーケンスがあります。このストロボエフェクトでは、かすれて見えにくい発作警告が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーカル公演は素晴らしいです。  Suzukaze Mayo＆amp;  Iwao Junkoは両方とも信じられないほど強力なパフォーマンスを提供します。 二次的なキャラクターはよく声が響き、残りの部分からは池田秀一が立っている。 音楽も本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エラー404：ho-yayが見つかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー謙信：明治憲章ロマンターン - ツイオ録音、本当に素晴らしいです。 物語は本当に強いです。 文字は魅力的です。 カップルのアクションシーケンスを除いて、アートワークは恒星であり、演技は強力で、あなたにキャラクターと個性の本当の感覚を与えます。 このOVAの最終評価は熱狂的な9/10になるでしょう。 あなたが悲劇的なラブストーリーや叙事詩的な武士のストーリーを見ることに興味があるなら、私はそれをお勧めします。 来週、私はルーニー・ケンシンの過去から、シャル・スタンド・アローン・コンプレックスのサイバーパンク未来のゴーストに行くつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin is a fairly well known anime from the mid to late 90s. Studio Gallop began work on it, doing roughly two thirds of it and it was finished by Studio Deen. In spite of its popularity, I haven&amp;rsquo;t seen it. What we&amp;rsquo;re looking at today is an OVA from the tail end of the 90s by Studio Deen, Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan- Tsuiokuhen. Fortunately, it&amp;rsquo;s a prequel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;restivesilence-1&#34;&gt;restivesilence&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は実際にルーロニー謙信のシリーズを見たことがないので、私が書くのは空白のスレートの観点からです。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - これは本当に美しく悲しかった。 既に暗殺者であることを好きではない暗殺者の作図のアイデアは、既に完了していますが、完全にリマスタリングされ、独自の方法で考え出されました。 私は最初から完全に夢中になっていたし、どこがうまくいくか完全にはわからなかった。 私は、彼らがショーを見ていない誰かが理解でき、emmersedことができるように、これを書くように見えたという事実が好きです。 私はこれをスタンドアローンとして間違いなく見ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 時には私はこのスタイルが好きかどうか分からなかった。 彼らは水と火のためのライブショットを使用し、私は本当にそれが好きではなかった。 おそらくそれは個人的な好みのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 私は、それぞれのキャラクターの紆余曲折を愛していました。 私はこの中の誰もが予測できないと思いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがすごく完成した作品だと思っています。実際のショーを見るのに興味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2460&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/restivesilence/reviews&#34;&gt;restivesilence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;ve never actually watched the series Rurouni Kenshin, so everything I write is from a blan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunrise110-1&#34;&gt;sunrise110&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは4つのエピソードの話ですが、それはおそらくすべてのアニメにとって2位のマークではないはずですが、私の書籍の中では最高のOAVであることは間違いありません。 また、このサイトのアニメの現在のリーダーである天元のtoppa gurren-lagannをトップにしています。 私は天元突破グーレン・ラガーンが現時点で最高のスポットを持っていることに怒っているので、言及しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがルーロニー謙信を気に入っていて、あなたのバックグラウンドストーリーに興味があれば、このOAVについて多くのことを言っているわけではありません。 あなたが血と古典的な武士の戦いが好きなら、あなたはまたそれから蹴りを得るべきです。 それは見つけるのが最も簡単な短いシリーズではなく、その問題の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが非常に古いファッションを持っていたと思いますが、面白いシナリオがたくさんあります。 キャラクターの表情は、視聴者をキャラクターの靴の中に入れて、ショーを見るよりも乗り物のように見えるようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11188&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sunrise110/reviews&#34;&gt;sunrise110&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I realize that this is only a 4 episode story, and that it probably shouldn&amp;rsquo;t have the second &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完璧は（おそらく）達成不可能ですが、しばらくの間、アニメがきつく近くに来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「るろ​​うに謙信：ツイクヘン」はそのようなアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともと「Rurouni Kenshin：Tsuiokuhen」を見ていませんでした。 私はステラ格付けでOVAに引き寄せられましたが、それを見るためにメインシリーズの長さではあまりにも厄介でした。 結局、私は長いシリーズのために自分のアレルギーから育って、&amp;rdquo;Rurouni謙信&amp;rdquo;の95のエピソードを見ました。 その後、これに戻って、私は前もってそれを見ることが急いではないことを望んだ - 最初の回であったのと同じくらい、シリーズの後ではるかに意味があり、この素晴らしい作品を体験することは素晴らしいことだったであろう。 最初の腕時計の完全な可能性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[注：このレビューの残りの部分については、私とは違って、あなたがこれに来る前に既にシリーズを見ていたことが分かりましたので、このレビューではシリーズへの参照があるかもしれません]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Rurouni Kenshin：Tsuiokuhen」は、剣心がどのように剣士になったのか、どのように彼が革命に参加したのか、どのように彼の十字型の傷跡を得るために来たのかの話です。 それは、平和主義者としての彼の後半の年の前に、そしてシリーズで示唆された彼の最初の愛について、人殺しを作ることを記録したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタイリスティックに、「つうほくん」はメインセリとは違った獣です。すべてのコメディ要素は消えてしまいました。このOVAは致命的な深刻なものであり、悲しい心のものではありません。 それは、スレーブワゴンに対する強盗の攻撃を含む、残忍な衝撃的なプロローグで始まります。 男と女は同じように刈り取られ、剣は喉を通され、血が噴出する。 暴力はグラフィックですが、無償ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;屠殺を控えて、アートワークの美しさとアニメーションの流動性に気付かないのは難しいです。 現実的にデザインされたキャラクターは、超変形もなく、伝統的な大きな目 - 小さな口の様式も見えない、深刻なトーンを反映しています。 視覚的には、「追憶」は信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロローグの印象とは対照的に、「追憶」は全く重いものではない。 このアニメの気分はしばしば抑圧されています（実際に私は声の一部が少しフラットであると感じました）。そして穏やかな瞬間がたくさんあります。たとえば、謙信の田舎での平和な生活 アクションとのカウンターバランス。 物語には、革命の前に続いた権力闘争を描写するような、多くの政治要素が含まれています。 数多くのイベントをリンクしている参考文献がたくさんあります。その多くは、謙信のストーリーに関連する実際の歴史的なものです。 これらの出来事のいくつかをクリックして見るのはかなりスリルがありますし、斉藤元氏のような重要なキャラクターのカメオを見ることができて興奮しています（残念ながら、  ）、それのいくつかは私の頭の上に行きました。 私の日本の歴史についての私の知識は非常に限定されており、謙信とは直接関係のない歴史的な人物の政治的裏付けの一部は少し冗長で紛らわしいと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に重要なのは、謙信自身の裏話です。 この短いOVAシリーズは、謙信の初期の生活の重要な部分をカバーしています。 若いケンシンの性格と後の人生の選択に影響を及ぼすことの重要性は誇張することはできませんが、それを十分に理解するためにはメインシリーズを見守っておく必要があります。  「ツイコヘン」は、スタンドアローンとして見るには簡単には十分に強いですが、メインシリーズを見ずに、若くて謙虚な彼のオープンで陽気な将来の自己とは対照的です。 また、謙信の行動の結果に関するヒントなど、このシリーズを見た人にとって意味と深みを十分に加えたここでの巧みなタッチを拾うこともありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードではすべてが壮大なフィナーレで結ばれ、愛と復讐、信頼と裏切りの壮大なファッションの話が終わります。 もし私が何かニッピーピングをしていれば、謙信がやったゴートレットはあまりにも熟練したように見えて、そのような成熟した雰囲気のショーのためにスタイルをしているようだ。 しかし、磨かれた行動と感情の激流が同時にピークを迎え、息を呑むようなクライマックスを作り出すように、多くの人々がそのことについて猿の投げをすることは疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;速いペースでアクション、痛い美しいロマンスドラマ、キャラクターとストーリーの深み、「Rurouni謙信：ツイオクヘン」はすべて（コメディから離れて）それを持っています。 このOVAを最大限に鑑賞したい場合は、「ルーウニケンシン」メインシリーズを「京都伝説」の終わりまで見てください。 私を信じて、それは努力の価値がある（そしてシリーズはどちらも悪くない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perfection is (probably) unattainable, but once in a while, an anime comes along that gets pretty damn close.     &amp;lsquo;Rurouni Kenshin: Tsuikuhen&amp;rsquo; is one such anime.    I originally watched &amp;lsquo;Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen&amp;rsquo; without watching the main series. I was drawn to the OVA&amp;rsquo;s by its stella ratings, but was too daunted by the length of the main series to watch that. Eventually, I grew out of my allergy for long series and watched the 95 episodes of &amp;lsquo;Rurouni Kenshin&amp;rsquo;. Coming  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kergen-1&#34;&gt;Kergen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：ルーニー謙信のこのレビュー：明治剣客浪漫譚 - タイトル（地獄​​）は、ショーの私の意見です。 それを見た後に形成された、私は皆さんが同じことをしてあなた自身の形を作ることをお勧めします。 書かれた言葉は強力ですが、疑問のない真実として取られるべきではありません。 私はこれをスポイラーフリーにしておきますが、私はそうすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rurouni KenshinやSamurai Xは英語で知られているが、1990年代にはやや古典的なアニメだ。 それは偉大な反乱時に​​暗殺者として働く謙信という剣士のことでした。  Meiji Kenkaku Romantan  -  Tsuiokuhenはオリジナルの出来事の前の主人公の人生を扱うこの長編シリーズの前編です。 これは、バックストーリーの短いクリアカット版のようなもので、一種のプライマーとして見ることができるので、複数のエピソードにわたってすべてをまとめておく必要はありません。 限られた量のオリジナルでさえ、私はそれが私のために大量にクリアされたと言うことができ、それ以外の場合は、あなたに謙信の頬に浮かぶその象徴的な恐怖の起源を与えると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に物語はうまくペースされます。 各エピソードで何かが達成され、過度の飛躍やプロットの穴が無くなり、物語が前進します。 導入された文字は、まったくアイドル状態や無意味なままにならない程度の大きさに使用されます。 開発に欠けている数字がありますが、これはオリジナルシリーズで大きな役割を果たすためです。 私は、情報のいくつかが短いか、または細かい形で与えられているように、それを追跡することが困難であることが分かった時がありました。 しかし、もう一度私はショーの予選の性質のためにこれを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の名誉ある言葉はアニメーションとアクションです。 使用されるパレットはあなたが何とか活気づけるものではありませんが、アニメートはコントラストを非常にうまく使っています。 彼らはまた、季節的な変化を播種する素晴らしい仕事をしました。 変化は秋から冬にかけてあったが、移行は目に見えて、私はそれがうまくやめられたことが分かった。 アクションはまた、活気があり、剣術は、ある程度、現実的でした。 進行中の目の攻撃よりも速く動くレーザービームのカットや移動はありませんでした。 それはすべてその背後に形と重さを持っていた。 実際にそのように戦っている人々をほぼ視覚化することができます。もう一度私はそれが爽やかであると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから今これを包みましょう。 私はこれをとても楽しんでいました。そして、それは私がオリジナルのRurouni Kenshinを見たいと思うように働いています。 この短いシリーズを最初に見て、私は今私が理解して、それからもっと多くを得ると感じています。 それは私がスタンドアロンのエーテルとしてパースするものではありません。 それはうまくアニメ化され、エピソードOVAのためにこれの間に話された物語は、それ自身のメリットで判断することができる点まで綿密になった。 しかし、私は英語の声の演技はサブですが、あなたは最初のエピソードの終わりまでにそれを乗り越えると言います。 それは誰もが何かを得るので、それを行って良いすべての丸の内です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はケルゲンであり、あなたは読んでいます。 平和！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197852&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kergen/reviews&#34;&gt;Kergen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: This review of Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan – Tsuiokuhen (hell of a title), is just my opinion of the show. It was formed after watching it and I would encourage you all to do the same and form you own. The written word is powerful but not to be taken as truth without question. I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tehbohemian-1&#34;&gt;tehbohemian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinのレビューで述べたように、RKはいつもの私の好きな漫画であり、アニメの習得はマンガほどではないが、私が子供だったときに真剣にアニメ/マンガに入ったものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、私が今までに見たアニメーションの中でも最も大きい作品であり、アートワークから始めることができます。 このシリーズは、単に胸が痛むほど美しいです。 元の素材とは対照的に、より詳細で現実的なスタイルとして描かれています。実際には良いものではなかったでしょう。 アニメーションは非常によく熟成しており、現代のアクションアニメよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、実際にはフラッシュバックシーケンスであるルーニー謙信の巻19-21の適応です。それは、すでにかなり暗いストーリーのアークにもっと暗くアプローチし、いつもあなたに印象を残します。 別のことは、あなた自身が非常にうまく立ち上がることを知るためにルーニュケンシン（またはそれを読む）を見る必要がないということです。 サムライXトラスト＆2時間の映画を見るよりも、何かの4時間を見たくない場合は、 裏切り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は良いですし、ダブはパーの上ですが、彼らはTomoeとTomoを発音するので、私を怒らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのことは素晴らしいです&amp;hellip;
私はオタクやRKのファン、そしてオタク以外のオタクにもオススメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tehbohemian/reviews&#34;&gt;tehbohemian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I stated in my Rurouni Kenshin review RK is my favorite manga of all time and the anime adaption while not as good as the manga was &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toastkins-1&#34;&gt;Toastkins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、どこから始めるの？ これはまさに素晴らしいアニメ映画です。 そして私のすべての時間favsの1つ！ 武士の巨匠が拾って剣の道を教えた孤児の物語。 実際の日本の歴史に基づいた架空の物語。 それについて言うのは悪いことではありません。 だから私はあなたにそれを見るいくつかの理由を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテレビシリーズの前にこの映画を見ることができたらいいと思う。 これは長い話の始まりです。 本当に心のこもったロマンスの話はうまく進んでいます。 ストーリーはそのキャラクターの深さがとても深いです。 あなたは助けを得ることはできませんが、吸い込まれます。アクション＆amp; ロマンス！ 私がアニメで探している2つの主なもの。 これはドットの上でそれを打つ。 アクションは血まみれだが、過度のポイントにはならない。 その後、ロマンス。 その女の子は決して恥ずかしがり屋ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだテレビシリーズを見たことがあるなら。 私はこの映画を最初に始めることをお勧めします。 テレビシリーズは、移動の数学の後に行く。 全95エピソード！  95！ 私は当然知っている。
しかし、このストーリーはさらに深くなっています。 そして95年が終わった後、はい、ルーロニー・ケンシンと一緒に仕上げます：Seisouhen。 私の目に涙を浮かべた素晴らしい物語の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを見たことがない、またはあなたがこの映画を見たことがないし、あなたが行方不明の場合でも&amp;hellip;それをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36372&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toastkins/reviews&#34;&gt;Toastkins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow where to begin. This is an amazing anime movie all around. And one of my all time favs! A story about an orphan kid who g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuyudragon-1&#34;&gt;YuYuDragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の興味深い考え方では、ショーのすべてのOVA部分を1つの大きなショーのように数えます。 このルーニー謙信のこの部分は、実際のルーロニー賢人とそれに続くOVAシリーズと同じショーの私の心の一部になります。 サイトが完成したときにサイト全体で全体をグレードアップできたが、それは起こらず、私はその理由を理解している。 私はこれを楽しんだと言わなければならない。なぜなら、このサイトでなぜそれが高く評価されているのかがわかる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーは複雑で暗かったので、本当に楽しかったです。 私が今までに見た中で最もリアルなショーだったし、いつもの超自然的なショーが好きになりました。 あなたが男性であろうと女性であろうと、誰も血まみれの行動と裏切りで溶け込んだラブストーリーに抵抗することはできません。 これは一言で言えば、OVAです。 コメディやホラーを除くジャンルのすべての要素を追加してショーを深く暗くし、震えを背骨に伝えます。 私は良い悲劇が大好きです。それは、キャラクターの発展と再現できない聴衆との感情的なつながりを追加します。 ペーシングは完璧で、文字通り完璧でした。 私は1秒を取ったり、別の秒を追加してもそれは素晴らしいパフォーマンスでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - 芸術は信じられないほどだった。 アニメで良い芸術を高く評価する人は誰もこれを愛しています。 色は鮮明で、血は美しく、アニメーションの夢の中で見られるのはまさに景色です。 アニメで私の個人的に好きな芸術作品はFMA Brotherhoodであり、私はこのショーがその芸術がどれほど華やかであるかというお金のために走ったことを認めなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - サウンドは、ショーが行われた耳を実際に描いたものです。 それはそれに古い感触を持っていて、ショーには非常に適していました。 私が見たバージョンでは、オープニングもエンディングもなく、天才的なアイデアかもしれません。 それらのいずれかがなければ、曲が暗いかバラードのようなものであっても、さらに深刻な気分が加わります。 オープニングやエンディングを追加しないことをお勧めします。 私はSubでショーを観ることにした。俳優たちはそれを釘付けにした。パフォーマンスはとても良かったし、信じられないほどだった。 そのような深刻で、暗く、複雑で悲しいキャラクターを描いた声優には、彼らがしたやり方で多くの信用を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には素晴らしいショーでした。 私はほとんど何かを与えることを好まない9または10; それは本当にそれに値するし、もともと私は8でそれを持っていた。OVAの最後の2つの部分は、私の心を変えてくれた。 アクションは残酷で、ストーリーはフラッシュライトが助けないほど暗くなった。 私はこのショーに多くの信用を与える、私は武士に関するアニメに懐疑的で、今は元のシリーズを開始するのを待つことができません。 このショーは、愛、憎しみ、行動、死、報復、裏切り、そして複雑なキャラクターのセットを楽しむ人にとっては必見です。 後悔していないソリッド9アウト10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuYuDragon/reviews&#34;&gt;YuYuDragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my interesting way of thinking, I count all OVA parts of a show as if it was one big show. This part of Rurouni Kenshin will be in my mind part of the same show as actual Rurouni Kenshin and the OVA series after that. If only the site allowed me to grade it all as a whole when I fin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icehawkdown-1&#34;&gt;IcehawkDown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何年も前に謙信のことを見ていましたが、大きな間違いだった覚醒を見終わったことはありませんでした。なぜなら、必然的に謙信が彼自身をアニメにしている出来事を説明する非常に良いOVAだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンは短く、主なケンシンのアニメを見たことがあるかどうかはほとんどわかりません。 唯一の4つのエピソードで、それは単に見るのに数時間かかるだけで、経験に値するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは「行為」に分かれています。 行為IとIIは、時代の政治と戦いを中心にしています。 私はこの下敷きを見ました。そして、私は、すべての一族とそのようなストレートの名前を維持するのが難しいと感じました。 私はどこにもいろいろな言葉が投げかけられましたが、それでもまだ良いとはいえ、それは本当に私のために物語を弱めました。 しかし、アクションは絶対にすごいです。 すべてのアクションシーンは驚くほど鮮明で元気ですが、唯一の欠点はこれらシーンの一部ではあまりにも暗すぎるかもしれないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクト3は、ケンシンがどのように彼がアニメになってしまった男に変わったかを実際に記録した行為です。 これは私の大好きな行為であり、キャラクターの発展が多く、全体としては本当に強い行動でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4幕はすべてを終結させる。 それは悲しすぎ、感情的です&amp;hellip;しかし、私はすべてのビルドの後に期待していたレベルではありません。 私はそれを楽しんだが、私が望んでいたほどではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ツイオクエンは短くて楽しいです。 私は謙信を見ている人、それほどよくない人には簡単に勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IcehawkDown/reviews&#34;&gt;IcehawkDown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched Kenshin years ago, for whatever reason, I never ended up watching Tsuiokuhen, which was a big mistake, as it&amp;rsquo;s a very good OVA that explain &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-fox25-1&#34;&gt;red_fox25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、私の好きなアニメーション作品の一つです。 アニメファンやアニメ以外のファンも同様に楽しむことができ、おそらく懐疑的な人や初心者にアニメを紹介する最良の方法の1つです。 このショーは、愛と戦争の深くて強力なテーマをカバーし、動いており、面白くて複雑で親しみやすいキャラクターを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはルーロニー謙信テレビシリーズの前編ですが、テレビシリーズの最初の2つの季節を見てみると、OVAの視聴経験が増えるとは言えますが、独立して見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は、謙信が日本の人々を助けるために内戦で戦いたいと思っていた理想主義のティーンエイジャーから、悲鳴をあげる機会を与えずに犠牲者を素早く殺害した心温まる殺人者に、そして彼が 人類を救い、贖いに向けての長い旅を始める。 この話は、国民の共通の利益のために人を殺すことが、誤った考えであるかもしれないことを考えさせます。特に、自分の判断ではなく、他の人の命令の下で行われた場合。 それはまた、憎しみと愛の両方の力と、これらの感情がどのように絡み合っているのかを語ります。 しかし、このアニメはキャラクターのいずれかを判断するものではなく、ストーリーを示し、あなたが正しい人物と間違っている人物を自分の結論として描くことができます。 それは、各キャラクターが戦っていることを示していて、「すべての人は罪でいっぱいです」という文字が1つあり、誰もが戦争で汚れていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
アニメーションは非常に優れています。 私は特に、悲しみ、無関心、ショック、幸福など、さまざまな感情を明らかにするためにケンシンの目が描かれた方法が好きでした。 背景は非常に現実的に描かれており、描写されている期間の代表であり、一般的な雰囲気に加えられています。 クリエイターは、血や痛みから逃れることはありません。これは、OVAをより感情的に見ている経験をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音楽は美しく、雰囲気を作り出すのに非常に適していました。 私は音楽が戦いに栄光を与えていないことを知りました。戦いは技能を発揮する剣士ではなく、人間を殺したという罪悪感で生計を立てて、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
文字は興味深く、立体的で、傷ついています。 あなたは2人の主人公だけでなく、他の人物の動機も理解しています。 ある意味では、明確な邪悪な登場人物は皆無であり、誰も悪い、あるいは不道徳なものとみなすことができます。 内戦や不安の時には、誰も清潔な手で出くわしません。 誰もが殺すか、殺すために他の人に命じるか、または復讐を求める。 銚子の兵士が滞在している宿の女性たちも、男性の仕事をよく理解し、自らの議題に黙って同意する。 実際の歴史的な人物（斉藤、沖田、桂など）の多くがこのOVAをさらに興味深いものにしているという事実は、この物語が妥当ではなく、そのような激しい期間 日本の歴史。 キャラクターの開発も非常にうまくいっています。 結局、ほとんど誰もが大幅に変化する（斉藤を除いて、彼は何であれ、Aku Sokan Zanの原則に忠実であり、もしあれば、彼の羽を丸めることはほとんどない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
楽しさは、OVAを見てから何か考えていることから来ます。 彼らはすべての欠陥があるにもかかわらず、文字やその物語を気にすることになります。 憎しみ、愛、復讐、罪悪、贖いの力について考えさせます。 これはあなたの時計の後であなたの心の中にとどまる物語です。あなたが謙信について相反する気持ちを持つ可能性があります。 時々あなたは彼のために根を張ります、他の人は彼と同意見ではありません。 このOVAは本当にあなたがケンシンと同意したいかどうかを考えさせます。 このショーでは、他の視点（マスター、桂、新選組の視点など）が得られますが、どちらかが正しいかどうかはそれほど明白ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点
私に迷惑をかける唯一の事は、初めて（私はこのOVAを少なくとも3回見ていました）初めて見たときだけでした。いくつかの出来事がうまく説明されていなかったということでした。 すべてのキャラクターが誰であるか、そして彼らの意図や議題が何であるかを初めて見ているときは理解するのが少し難しいです。 私はこれを見て前にテレビシリーズを見たので、間違いなく私の理解に役立ったが、私はまだ時々少し混乱していた。 私は明治革命の歴史をよく理解していると、理解度が大幅に向上すると感じています。 私はそれが物語の感情的関与から取り去られたように感じません。
一部の人は、第3部分のやや遅いペースで悩まされるかもしれませんが、それは本当に私を気にしませんでした。 彼が暗殺者になれなかったら、謙信の人生がどう変わったのかを示す必要があると私は思う。 ある意味では、それは謙信の運命の悲劇に加わる。
私が彼らが違ったやり方でやりたかったことは、テレビシリーズで明らかになったように、ChoshuとShinsengumiの間の競争を強調していました。 しかし、両方のグループが自分の理想のために戦い、彼らが敵であるという事実が第二に来るように、彼らはそれにあまりにも多くのアクセントを置くことを望まないことは理にかなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
これは間違いなくOVAの価値があると思いますが、私は血液やゴアのあるシーン、アニメ初心者、特にテレビシリーズのファンや武道のアニメや映画を見るのに十分な年齢の人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット9/10（一部の文字やイベントのコンテキストが不足しているため）（素晴らしい）
アニメーション10/10（未処理）
文字10/10（未処理）
サウンド10/10（抜群）
楽しさ10/10（残高）
全体的な10/10（残高）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134103&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/red_fox25/reviews&#34;&gt;red_fox25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is, without doubt, one of my favorite pieces of animated work. It can be enjoyed equally by anime fans and non-anime fans alike, and it is probably one of the best ways to introduce anime to a skeptic or novice. This show covers deep, powerful themes of love and war, is moving, and has interesting, complex, relatable characters.     This is a prequel to the Rurouni Kenshin TV series, but it can be watched independently, though I would say watching the first two seasons of the TV series will make the experience of watching the OVA better.     Story  The story shows how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-link5107-1&#34;&gt;B_Link5107&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは光が最も明るい色と美しさで輝くことができる最も暗い峡谷にしかありません。 同じように、苦難と死に囲まれたロマンスと人生を強調しているため、謙信の傑作としての傑作としての物語が傑作となっています。 この4つのエピソードの予告編は、94のエピソードで決して達成されなかった謙信の性格の深みを明らかにするでしょう。 このアニメを見ている瞬間、物語、芸術、音、キャラクターがあなたを引き込み、ショーを終えても何日もあなたを忘れさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ruroni Kenshinのメインストーリーに示された明治時代の穏やかで平穏な安定は、市民が貧しく、血が流され、暗殺者が生まれた時に、大規模な政治闘争と経済危機の後にのみ設立されました。 これは、江戸幕府の闇の血まみれのバクマツの中で、ヒムラ・ケンシンがどのように訓練され、最終的には無敵の暗殺者（ヒットキリ）の一人として知られているかについての物語です。 軽くて面白いPGのRurouni Kenshiを見たいと思っているなら、あなたは間違ったアニメを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
ストーリーは抜群でした。 それはこの善いものにしただけのものではありませんでした。 プロットやキャラクターは、強力な音楽、フィッティングアート、興味​​深いシーンの選択肢で強化されました。 これは、ヒムラ・ケンシンの過去を中心としたキャラクター・ベースの物語です。 だから話の進行によって、あなたは謙信の純粋さが彼をより強くし、彼の目の光がどのように鈍くなり、その輝きを取り戻すのかを学びます。 それは愛の呪いと、これが人々の中で最も痛い傷跡をどのように作り出すことができるかを示しています。 最後に、ケンシンの幸福行為に隠された過去と、続編のストーリーに示されている愚かなことを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
あなたが期待しているように、優れた剣戦闘シーンがあります。 彼らはまた、いくつかの自然な場面に現実のビデオ映像を取り入れ、興味深い効果を加えました。 色、影の効果、剣心の物語と象徴に象徴される照明効果の点で、多くの良い仕事がアートに施されています。 芸術はかなり古いものですが、ショーのテーマとして特に適したアートスタイルであるため、落胆することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10
4つのエピソードすべてで素晴らしい音楽とFXを鑑賞してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
キャラクターはこのアニメの最高の部分でした。 背景のストーリーのない主要な文字は見つかりません。 そして、あなたは薫のような迷惑なキャラクターは見つけられません。すべての重要なキャラクターは、現実的で興味深い人物でうまく丸められます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
ピザとお茶を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
これを見た後、あなたが見るすべてのものの楽しさが低下していると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B_Link5107/reviews&#34;&gt;B_Link5107&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is only in the the darkest ravine where light can shine with its brightest color and beauty. In the same way, the story about Kenshin lusters as a masterpiece because it accentuates romance and life surrounded by bitterness and death. This 4 episode prequel will reveal a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;月は罹患した世界に仲間入りしている。 この病気の治癒はありません。全レースが無意識に破壊に向かいます。 巨大な力の人でさえも、不可避なことを防ぐことができるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;19世紀半ばの日本のヒコ・セイジョロという文字は、上の引用符です。 徳川幕府は、基本的には200年以上もの間、恐怖と人質による支配で日本を完全に支配していました。 それは単純化されたバージョンですが、それはポイントを取得します。 将軍は皇帝の声であり、投獄や死につながる争点はこれまでなかった。  19世紀には授業体系が変化し始め、幕府が各クラスに課す制限が沸騰し始め、幕府の孤立主義政策が起こった。 オランダの外では、日本は外界との取引を拒否しました。 それはすぐに帝国主義と18世紀に変わった。 最初のアヘン戦争でイングランドが中国を敗北させ、ロシアが日本の領土を侵害していて、太平洋と日本を目の当たりにした米国がある。 これは悪名高い「ブラック・シップス」とペリー提督の到着につながり、幕府に外国を全国に開放させた。 この恥ずかしさと侮辱は内戦と幕府の崩壊の崩壊を招き、信頼と憎悪が起きる日本の支配のために多くの異なる側と派閥が戦った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、今日のアニメーションの標準によって幾分時代遅れですが、目立ったことではなく、信念と裏切りが美しくアニメーションされ、それぞれのキャラクターやシーンに徹底的に細かいディテールが加わります。 信念と裏切りのアクションは、リベットと暴力的であり、これはスタジオ・ディーンの歴史的なディテールの証であり、シーンはすばらしく計画され、アニメ化されました。  OSTは岩崎拓氏が「最後の狼の戦争」と「思い出の中で男の子が会う」という劇的で映画的なスコアを集めたもので、アニメシーンの褒め言葉や感情的な瞬間、そして 周囲の最も美しいアニメサウンドトラックの1つを作成します。 私は字幕が好きなので、アニメ映画や映画の大ファンというわけではありませんが、英語の声優は翻訳者と同じように映画ではかなり良い仕事をしています。だから私は誰にも影響しないと思っています 彼らはそれがダビングされているか、字幕で見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一連のアニメ映画、シリーズ、OVAは数多くありますが、話の裏に真の意味を持つものや、メッセージをうまく伝えるものはほとんどありません。 私は、Now、Then / Here、There、Kino&amp;rsquo;s Journey、Fullmetal Alchemistなどのいくつかの名前をいくつか挙げると思います。  Rurouni Kenshin：信仰と裏切りは別です。 歴史的OVAは、18世紀半ばの日本とフィクションの乱れた時代を完璧に融合させ、私たちの行動の結果や紛争解決への答えではなく、死がゆっくりと魂を奪う方法について、 そのアニメーション、偉大なアクションと美しい音楽と一緒に殺人者の、そしてそれは日付付きですが、それでも素晴らしいアニメーションと一緒に。 あなたはヒマラ・ケンシンのキャラクターについて何も知る必要はありません。また、マンガを信頼と裏切りとして読むことは起源の物語なので、アニメファンや映画ファンには信頼と裏切りが必須です。 これまでに作成された最高の書かれた文字の誕生を経験してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;The moon peers down on a diseased world. There is no cure for the disease, an entire race walks mindlessly into destruction. Not even a man of colossal power, would be able to prevent the inevitable.&amp;rsquo;    Every choice has a consequence, and every action will cause a reaction that will impact you whether realize it or not, and the decisions by the characters in Trust and Betrayal, but by more importantly the legendary Himura Kenshin will shape a nation for years to come, and cause a great deal of pain and suffering in his own life. For those of you unfamiliar with the character Himura Kenshin, he is the creation of acclaimed Japanese manga artist and author Nobuhiro Watsuki. Nobuhiro Watsuki likes to use real life characters and events for his stories, and very loosely basis Himura Kenshin on  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itisidio-1&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshin Tsuiokuhenは、暗殺者/武士についてのシリーズや、彼らの主人公に焦点を当てた物語や、彼らがやったことやその変化の様子についてのシリーズを楽しむなら、あなたにとって良い選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見直す前に、私は他のルーニー謙信シリーズのコンテンツを見ていないことを付け加えたいと思います。つまり、このプロットがフランチャイズとどのように結びついているのか分かりません。 私を失った。 それは映画の長さを持っていたので、私はこれをアニメ映画として扱います。 それでよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語では詳しく説明しませんが、私が言うことは、基本的に彼がサインアップしていることを知るために人生について十分に知りませんでしたが、自分の道を選んだ暗殺者の人生を探検するということです。 行う。 彼は良いことを願って、一族の指導者に続き、彼らのために殺されました。 彼の旅がどこに行くかについてもっと詳しく説明すると、私はあなた自身のために見せてくれるでしょう。 主人公のケンシンの人生は面白い旅をしていて、あなたの人生の中で道を選択して何か他の選択肢について知識がなくても何が起こるかを探求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのすべてが何か他のものがケンシン、主人公の周りを回って、キャラクターのどれもが自分自身ではあまり関連性がないと私は言うでしょう。 しかし、シリーズに設定された期間のほとんどのキャラクターはシンプルで短時間でシリーズにはストーリーとその主役に重点を置いているので、それはうまいです。 私はちょうど主人公以外の誰もが本当に特に記憶に残るとは言いませんが、キャラクターは主に主人公を設定し変更する手段として使われています。 私が言ったように、それは何か悪いことではありませんが、あなたが映画の中に置かれた様々な人々の生活についてのストーリーを望むなら、少なくとも注目すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は少し古いですが、それにもかかわらずそれはまだ比較的よく見えるように管理します。 品質は今日と同じように保てないという事実のために、それは黄色くちょっとしたものを見ているすべてのものの日付のついた外観を持っています。 主に、アニメが設定されているシナリオは、色が特に必要とされない場所にあるため、場合によっては、使用されていたユニークなアニメーションテクニックがいくつかあるため、ややこしいことです。 したがって、私はまだアートスタイルをやや良いと呼んでいます。 サウンドに関しては、サウンドはシリーズのために良い音色を設定します。 世界はかなり良い周囲の騒音を持っており、決して本当に適切な雰囲気を作り出すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、誰かの人生と彼らの行動についての彼らの視点を探求する映画を見て楽しむ人は、このシリーズを楽しむだろうと言っているだろうし、間違いなくこれを試してみてください。 物語はシンプルですが、かなり楽しいものです。 私が誰かがこれを楽しむために見ることができる唯一の本当のセットバックは、それが映画と同じように設定されているという事実ですが、あなたはその続編を通してシリーズを続けることができます。 あなたの興味、私はあなたがこのシリーズのために実際の後退を持っているとは言わないでしょう。 暗殺者が若者の生活をどのようにしているのかを知ることができたら、これを見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItIsIDio/reviews&#34;&gt;ItIsIDio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin Tsuiokuhen is a good choice for you if you enjoy series about assassins/samurai or any stories that put a great deal focus on their main character and their perspective on everything they&amp;rsquo;ve done and how that changes.    Before I proceed reviewing this I&amp;rsquo;d like to add that I haven&amp;rsquo;t watched any content fro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roys-our-boy-1&#34;&gt;Roys_Our_Boy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが元のルーロニ謙信を見たことがないので、あなたが見ることができ、完全に理解することができます心配していないために見て議論している場合、 このショーは、私がこれを見ていたときに感じたような意味に満ちています。これらのオヴァスには一枚のショットが無かったので、ひとりひとりがストーリーに貢献しました。 これらのおしゃべりは、私たちの主人公に意味のある、信じられないほどのキャラクターの進行を与えるすばらしい仕事をします。 芸術は少し古くなっていますが、非常に流動的なアニメーションは、あなたが古いアートを使ってショーを見るのが好きでなければ、それを乗り越えるのに役立ちます。私はサブを見ました、そしてそれは非常に良かったので、 ダブです）。 最後に、このショーのいくつかのゴアに備えていますが、ゴアはこのショーを暗いものにするものではなく、いくつかの深いテーマにも備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189164&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roys_Our_Boy/reviews&#34;&gt;Roys_Our_Boy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off if you are debating not watching because you haven&amp;rsquo;t seen the original Ruroni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;damned-33rd-1&#34;&gt;damned_33rd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はここで正直になるよ。 私はロマンチックな、修正主義の歴史的なアニメーションの大ファンではない。 そして私がロマンチックなことを意味するとき。 私は、その言葉の最大の範囲とその定義の他の派生語を意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライX：信仰と裏切りの物語は、冷戦時代の将軍の冷たい血を流した熟練した保持者に関係しています。 いくつかの政治的陰謀があるが、その大半は時代の背景知識を必要とするだろうが、その主な焦点は、彼の行動の保持者の実現と、人を救うための彼の元々の高貴な意図にもかかわらず、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これのほとんどは、最初は寒いけれどゆっくりとした感情的な壁をひび割れる女性のものです。 悲しいことに、極端な暴力とロマンスを構築するにはやや弱い試みの間のコントラストは、理想的で便利な（いくつかのプロットアークが続く）と、関係がどのように頻繁に長いぎこちない コールド・スタア、トーン・デアフ・ライティングなどがあります。 私は、ストーリーのほとんどがそれに関係しているので、これが作家のロマンスの考えではないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不平等は、暴力が暴力に意味のある何かを言うための隠喩として使われていないため、より強くなっています。 暴力のための暴力です。 それは冷静ではなく、社会に不可欠な人生のさまざまな側面を説明するためにロマンスと並んでは決してありません。それは、「嫌いなもの」や「ああ」のために、 男はディックです。 言い換えれば、暴力は観客をキャラクターから遠ざけるために使われていない。 それは、内部の紛争ではなく、優雅で賞賛に富んだ行動であることを強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は償還の話だと主張することができますが、あなたは自分を償うために何かが必要になるでしょう。 アミールはカイト・ランナーが自分の裏切りのために償還しなければならなかったが、ジョン・マーストンはアメリカの産業界に迷惑をかけて償還しなければならず、ここの剣士は人を殺害したことを償還している。 そのモチベーションは信じられないほど空洞で非定型で、映画全体の色調を鈍らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとってこれに一つの恩恵があるなら、それはむしろ流動的な芸術的な方向でなければならないだろう。 明白な視覚的な光景を見せてください。これはSpartacusを見るようなもので、派手ではありますが最終的にはぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/damned_33rd/reviews&#34;&gt;damned_33rd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be honest here. I&amp;rsquo;m not a big fan of romanticized, revisionist historical animation. And when I mean romanticized; I mean to the fullest extent of the word and any other derivation of its definition.     Samurai X: Trust and Betra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;niirogal-1&#34;&gt;NiiroGal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインがマンガから少しずれていても、それはまだうまくいっていました。 もちろん、このOVAのアートワークは素晴らしかったです。 正直言って、これは実際に私がsubbedバージョンで持っていた唯一の本当の問題でした。 謙信女優の声優を抜けてしまうと、ダビングされたバージョンで下位バージョンが勝ち上がり、手を下ろします。 全体的に、私はOVAが好きで、アニメのRuro-Kenストーリーラインでかなりうまく流れます。 しかし、私は、下敷きまたはダビングされたバージョンが優れているかどうかを判断するのは苦労しました。 私の意見では、ダビングされたバージョンの声優はずっとよく響きましたが、ダビングされたバージョンの品質は、俳優の日本語の誤った発音、場合によっては誤訳によって妨げられました。 しかし、良いことに、誤訳は全体のストーリーラインを変更していないということです。 日本語の誤った発音は、特にストーリーライン内の「キーワード」で頻繁に発生しました。 たとえば、誰もが常に「徳川」（および他の日本語の単語）を間違って誤って発音してしまったため、刺激になりました。 今、適切な日本語の発音についての知識が限られている場合、または存在しない場合、おそらくこの問題に悩まされることはありません。 下地版は良かった。 しかし、私は本当にケンシンの一部をしている女性の声優によってオフになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14798&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiiroGal/reviews&#34;&gt;NiiroGal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though the storyline deviated from the manga a little, it was still well done. Of course, the artwork in this OVA was superb. H &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;koxikosi-1&#34;&gt;koxikosi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinシリーズだけを見ても、あなたはうまく行かないでしょう。 確かにそれは素晴らしいですが、これは多くのより良いです。 あなたは剣心が彼のX傷跡をどうやって得たのだろうかと疑問に思いましたか？ それからあなたは剣心のより暗い側面を見つけなければなりません - 血まみれで力強く、より情熱的で心臓の鍛錬です。 どのように雨が降ったのか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を笑ってはいけないが、私は新入生の高校だったのでこのOAVを見ていて、今でもこのアニメに恋している。 私はこれに慣れません - これまで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、謙信の「平和な」日々、人々の正義と幸福のための戦い、神谷薫の愛のテーマ、そしてシリーズの徳川時代の日本の歴史観に慣れているなら、このOVAを見てみてください。 あなたの人生の一部を見逃さなかったことをうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/koxikosi/reviews&#34;&gt;koxikosi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching the Rurouni Kenshin series alone won&amp;rsquo;t do you any good. Sure it is g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno-1&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいろいろなジャンルのアニメを見てきましたが、よくこのようなものが出てくることはよくありません。 要約すると、私は滑らかなアニメーション、深刻なトーン、ユーモアが試されていないということ、退屈ではなかったということが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのファンが関心を持っていると思われる謙信の過去を物語っています。私は数年後にシリーズを再考することなく、これらのOVAをリワッチしただけです。 謙信を知らない人のために、あなたはここでいくつかのキッカーの侍活動を悲劇的なプロットと共に見つけるでしょう。
話はかなりペースが速く、進行中の戦争についてのいくつかの詳細を見逃すことさえあるかもしれません。 場所のいたるところに簡単にフラッシュバックが挿入されています。 彼らは本当にあなたにすべてを投げるだけです。 しかし、重要なものをまとめてまとめることができるはずです。 戦争に関しては、彼らがあなたをループのようなものから去っていくのは良いことだと思います。 それは、謙信が何かを変えるのに無力であったこと、彼が実際に殺したこと以外にはほとんど関与していなかったことを示しているだけです。 この話は戦争ではない。 それは謙信とTomoeについてです。
OVA全体の謙信の変化は十分説得力があります。 彼とTomoeが互いに開発している気持ちも説得力があります。 時にはアニメの関係は本当に浅くて基本的ですが、一緒になって何が起こっているのか、そして人生と感情がどのように影響を受けているのかを見ることができます。 トモエの状況は非常に難しくなり、生きる価値があるのか​​どうか疑問に思う。 彼女は幸せな生活がほとんど不可能になる隅に追い込まれます。 それは&amp;hellip;とても悲しいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にモダンでうまくいった。 アニメはアニメ映画のように滑らかで細かいものでした。 剣の戦いは特にうまくいっていて、かなりの数があった。 彼らは短いですが、何人かのランダムな相手が巨大な謙信に直面しているときに、あなたは何を期待できますか？ 私はアニメでこのような暴力が好きです。  20エピソードの戦いをいくつか描いたものではなく、血液を使って迅速に戦いを終わらせることができる深刻な生死の攻撃です。  3Dや多分実際の撮影をしている小さなビットがいくつかありましたが、私は他のアニメではかなり悪化しています。 ここには本当に必要なものではありませんでしたが、実際に私にも気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックがないところにはたくさんの時間がありましたが、私はこの罰金を見つけ、それが真剣な調子に追加されたと感じました。 適切な時代に音楽があり、それが必要ない音楽はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは良かったです。 ケンシンとトモエは、自分の過去や気持ちについてはあまり話しませんが、そのレベルに達するには時間がかかりますし、そうしたことを少しは分かち合います。 物語が進むにつれて、あなたはそれらを知り、それが変化するのを見ることができます。これは良いことです。 裏切り者を除いて、他のキャラクターはそれほど重要ではなかった。 彼らは裏切り者が誰であるか、それに多くのことに焦点を当てているかについて何の示唆もしなかった。 ほとんどの場合、敵が謙信を知っていて、何かが結果として起こるようになっていることを予示していました。 しかし、彼の性格はかなり一貫しており、彼の一般的な態度や行動は、彼が裏切り者であることを実感させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終える前にもっと触れたいことがいくつかあります&amp;hellip;大きな汗の雫、ちび顔、何かばかげたものを見つけることに地面にぶつかったり、^ _ ^のような「アニメ表現」の欠如。  Hellsingのような悪質なものでさえ、そのようなものを持っています&amp;hellip;ここには典型的なアニメや漫画の救済がないことを見てうれしいです。 率直に言って、それはかなり過度であり、しばしば面白くない。 これは、それがちょっといい、真面目な武士のストーリーだということが、そのことによって汚されていないのはいいことです。
もう一つは、これは退屈ではないということです。 多くの真剣な話は、そのペースが遅い傾向がありますが、速いペースとアクションのビットは、私にとってこの面白いものを保ち続けました。 多くの場合、「真剣な話」は、複雑な背景や複雑な対話や計画を意味し、視聴者は何が起こっているのか、そしてその話が何であるかを把握してからだけ楽しませる。 本質的に戦争への愛着はないが、この物語はかなりシンプルで、そのまま楽しむことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、この話は、それほどうっすらとしていないのであれば、もう少し触れているかもしれませんが、それは本当に悪いことではありません。 私はおそらく、Tomoeの状況がどのように終わったのかによるものだと思う。 すみません、すみませんが、私は、彼が死んでいく腕の中に血まみれのトモエを抱いている謙信の絵がかなり明らかになっているはずです。 彼女はもはや生きることができなくなったので、私たちはちょうど死ぬために彼女の選択を受け入れる必要があります。 それは触れるのではなく、単に落ち込んでいる場所です。 彼女がもっと明るい未来を望んでいて、生きたいと思ったら、それはおそらく価値があると思うだろう。 しかし、そのようなことは彼女の状況では不可能です。 とにかく、私はまだそれを見つけて満足のいく結末になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42121&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen all sorts of anime of different genres, but it&amp;rsquo;s not often I come across one like this. To sum it up, I liked the smooth animation, the serious tone, the fact that there&amp;rsquo;s no humour attempted, and that it wasn&amp;rsquo;t boring.     The story reveals Kenshin&amp;rsquo;s past, which any fan of the series would probably be interested in. I just rewatched these OVAs after several years without reacquainting myself with the series and found this stands on its own just fine. For those that don&amp;rsquo;t know Ken &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostoutofshell-1&#34;&gt;GhostOutOfShell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Rurouni Kenshinシリーズのこれまでの知識は、これを見て感謝する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：
ストーリーの前提を与えられれば、キャラクター開発のOVAだと思うかもしれないし、単にファンを喜ばせるために/フランチャイズを作って、実際にはこの2時間のショーはそれ以上の成果をあげている。 オリジナルを見たことのない人たちが見ることができ、完全に楽しむことができるのは、それ自身の点で芸術作品です。 シンプルで美しく、そして詩的な文章でさえ、この小さな宝石を祝福し、元のシリーズに慣れ親しんでいたよりも輝くようになりました。 ナッツの殻の中には、不可能な愛のドラマチックな物語、よく振り付けられたアクションシーンと小さな歴史的なひねりがあります。 一方で、それはより多くの方法を持っている人生の物語、人を彼のものにした物語として見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8/10）：
私たちの2人の主人公にもかかわらず、キャストはかなり一般的ですが、他の人たちはプロットを動かしたり、仕事をしたりするのに興味がありますが、面白くもダイナミックでもありません。 それは映画のランニングタイムを持っており、多くの強いキャラクターを作ることができず、彼らにスクリーンの時間を与えることができないことをよく承知しているので、フォーカスはメインの2人だけに置かれ、多くの場合、 悪いこと、それは今のやり方ではありません。 ケンシンとトモエの間の化学は驚くほど美しく、それらの間のあらゆる相互作用はまったく静かなようですが、同時に詩的で、シンプルで、感情的でカラフルなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル（9/10）：
スタジオディーンは常に一貫したものではありませんが、彼らが驚くほど美しく見せるようにしたい場合、これがそのケースの1つです。 アート・スタイルはきめ細かくリアルで、日本の革命の大気を感じさせるように作られました。そこから道を奪うことはできません。純粋に好きなものではないので純粋にすべきです。 これを10の代わりに9にする唯一の部分は、アニメーションです。ほとんどの時間は、それが何をするかに堪能ですが、振り付けにはいくつかの静止フレームがあるにもかかわらず、戦います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）：
サウンドトラックは、すでに十分に作られた雰囲気を新しい高さに築くことを手助けすることであり、それを達成することは容易です。 日本人の声優もよく仕事をしてくれました。日本人の声では、英語のダブがありません。これはかなりショックなので、かなりショックを受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：
私はこの小さな宝石の中で彼にとって楽しいものがない人を見つけるのは非常に難しいと思うだろう。短い時計なので、誰もが試してみるべきだ。最初から驚いているだろう。 個人的な楽しさについては、私は少なくともいくつかの部分を楽しんでいたが、このショーでは本当に退屈な瞬間ではなく、退屈で重要でない戦いシーンでもなく、対話でも詩と 巨大なパレットの微妙な色。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GhostOutOfShell/reviews&#34;&gt;GhostOutOfShell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Any prior knowledge of Rurouni Kenshin series is not needed to watch and appreciate this one.    Story (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  Will given the premise of the story, one could just assume it’s a character development OVA’s or made simply to please the fans/mill the franchise , in reality this 2 hour long show acc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rockatiki-1&#34;&gt;RockaTiki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これらの卵子の最初の2つのエピソードは素晴らしいです。 私たちは謙信の起源と革命の始まりを見ていますが、私たちはケンシンの悲劇的な過去を知ることが最も重要です。 私は彼らの性格から外れているとは思わない私は彼らが良いまたは悪いのために変化していると思う。 また、これらの4つのエピソードは非常に悲劇的な物語とこの悲劇的な物語の終わりを伝えているので、テレビシリーズの明るいスタイルは卵子を通して見つけることができないので、一部の人々が「うつ病の物語」と呼んでいたものを私たちに与えている。 それは本当に悲しいですが、それはまた良いです。 アニメ賢く見える、サウンドトラックも非常に良いです。 しかし、私の推薦は、最初にこのシリーズを見ることです。あなたがこれらのキャラクターの誰かを理解するでしょう。 最後の2つのエピソードは、ルーロニー謙信のサガへの結論であり、私の意見ではシリーズのための非常に良いフィナーレです。 しかし、この2つの最後のエピソードは、実際の新しいストーリーよりも、シリーズ全体のサマリーのように感じるということです。 まだ見て嬉しいですし、それはまた、テレビシリーズの素晴らしい仲間です。 言い換えれば、どんなルーニー謙信のファンにも必要なものです。 そして、あなたがこのシリーズの初心者であれば、これらの4本の卵子のエピソードを見ることは、始めるのに適しているかもしれません。 多くの人々は、「リフレクション」では、キャラクターの大部分がキャラクターから外れており、そのストーリーはあまりにも憂鬱であると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RockaTiki/reviews&#34;&gt;RockaTiki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first two episodes of these ova are great. We see Kenshin&amp;rsquo;s origins and the beginning of the revolution but most important we  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;30k-1&#34;&gt;30k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたは本当に血の雨を降らせる&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Rurouni Kenshin：Meiji Kenkaku Romantan  -  Tsuiokuhen」または「Samurai X：Trust＆amp; 英語版の「裏切り」は、1999年にスタジオ・ディーンが制作し、アニュアル・シリーズの監督を務めたフルハハシ・カズヒロ監督の4部構成のOVAでした。  OVAは、アニメシリーズの前編として、同じ名前のマンガの第165〜179章の脚色として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼の未来のマスターである彦光誠十郎が、幕末時代の暗殺者である一族舞踏家としての彼の頃までの彼の幼少時代からのヒムラ謙信の起源を示している。 それは暗殺者としての謙信の視点とそれを行う理由を示し、キャラクターとしての深みを与え、アニメシリーズを最初に見たときにあなたが聞いた質問に答えます。  OVAは、賢人の生活を永遠に変えてしまった殺人を拒絶した放浪者として生まれた女性である斉藤元と、朋恵幸四郎との謙信の闘いの起源を示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは元の素材からいくつかの変更を加えました。 ファンタジーキャラクターが江戸時代のキャラクターに見えるようになり、コメディーのビットが窓から投げ出され、戦闘は実際にテレポートされない漫画よりも、より暗く、成熟した現実的なアプローチをとる。 私が言ったように、物語そのものはルーロニー謙信のフランチャイズの起源であり、マンガやアニメを見たり読んだりすることなく見ることができますが、京都の弧が見えるまで少なくともアニメシリーズを観るべきです それはより記憶に残っており、あなたは文字に親しみを感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、アニメーションは、トラスト＆amp; 思い出に残る裏切り者とスタジオ・ディーンは、できるだけ現実的なアニメーションを作りようとしています。 たとえば、「光三仁」というテクニックは、ヒコとケンシンのテクニックが非常に高速で残忍なテクニックとして描かれており、ディーンは実際に飛行と輸送の攻撃のセットではなく、それを正確にそうしようと努力しました。 キャラクターデザインには共通のアニメデザインはなく、昔は日本語が実際に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Studio Deenはまた、アニメーションにあらゆるフレームの詳細を持たせるための努力をしています。 あなたはすべての葉、木、剣、そして血の上のテクスチャを見ることができます。 しかし、スタジオでは、実際のクリップを使用してアニメーションの一部を置き換えることがあります.OVAを見れば、あなたを邪魔することがあります。 しかしそれにもかかわらず、アニメーションはまだ滑らかで豊かな詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岩崎拓は、OVAの雰囲気とバックグラウンドをバックアップする大気音楽を提供し、作曲しました。 サウンドトラックには、東洋音楽と西洋音楽が混在しています。 サウンドトラックの一部、個人的な好み。 思い出の中でKO-TO-WA-RIはまた、OVAにおける最も重要な瞬間のひとつに気分を据えるのを助けました。
サウンドデザインも素晴らしいです。 サウンドチームがさまざまなことを用意していることが分かります。 血を除いて、すべてのカタカナ、雨、皮膚と肉の切れ目。 それは、日本人がどのように血液が働いているのか想像してしまうほどの高音を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本人の声優も秀逸だが、鈴鹿麻生は声を姫村謙信に戻した。彼女は声を響かせて声を響かせた。 岩尾純子も、黙っている朋友幸四郎の声を響かせた。 オリジナルのアニメシリーズの出演者の中には、鈴木弘隆、池田秀一、斉藤元、鈴木誠二などの作品もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは、チャンバラと悲劇のジャンルに属する偉大なアニメの1つです。 また、今日のアニメ規格ではこれまでに生み出された最高のアニメーションの1つです。  OVAはスタンドアローンとして見ることもできますし、アニメシリーズを見た後で見ることもできます（京都弧で停止してからこれを観察してください）。 それはルルーニ謙信のフランチャイズのファンや歴史的なアニメのファンを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のレビューです。重要なアドバイスは非常に高く評価されており、英語は母国語ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/30k/reviews&#34;&gt;30k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;You truly make blood rain&amp;hellip;&amp;rsquo;    &amp;lsquo;Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan - Tsuiokuhen&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Samurai X: Trust &amp;amp; Betrayal&amp;rsquo; in the English release was an 4-parts OVA produced by Studio Deen in 1999 and directed by Kazuhiro Furuhashi, who also served as a director of the anime series. The OVA serves as a prequel to the anime series and an adaption of Chapter 165 - 179 of the manga of the same name.    Story:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;black-butterfly-1&#34;&gt;Black_Butterfly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人生を奪う前に、彼らは約束しようとしている行動を理解しなければなりません。 あなたがそれが「行うか死ぬ」状況であり、あなたが犠牲者の人生に影響するだけでなく、あなた自身があなたが本当に能力のある人を殺すことができるということを認識したとき。 しかし、殺人の結果や反響にどのように対処していますか？ サムライX：トラスト＆amp; 裏切りとは、殺人行為やその結果や痛みを経験することができる物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラスト＆amp; 裏切りは、「るろうに剣心」シリーズの予告編となる物語です。 キャラクター、ヒムラ・ケンシンをいつものコメディーで幸せに見せることを期待しているなら、あなたは失礼な目覚めをするでしょう。 トラスト＆amp; 裏切りは、ケンシンがメインシリーズの前に耐えたメランコリックで悲劇的な過去を示しています。 幕末革命の時代であるOVAが誕生した時期のため、殺人事件のおかげですべてを失った少年として謙信が紹介されます。 彼の未来の主人、ヒコ・セイジュロが彼を見つけたとき、彼は憎しみと絶望の時に生きている男の子の壊れた殻であると見る。 彼の主人が殺しの芸術を教えることに決めたとき、謙信は刀を使って日本の清掃の旅を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にこのOVAが輝いているのは、あなたがそれを見た後に得るメッセージです。これは、あなたが蒔いたものを刈り取ることです。  OVA全体を通してKenshinを経験することで、殺人時の感情を抑え、凶悪な行動として典型的に尊敬されている人物をマスターにすることができます。 しかし、ケンシンは正義のために使用されると殺人を正義のものと見なすが、彼は自分の行動にどのような影響を及ぼす可能性があるかを学び始める。 この啓示により、トラスト＆amp; 最終的に謙信に向かってだけでなく、視聴者にも、人生の教訓として役立つための裏切り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはまた、数年前からの音楽やアニメーションがまだ見て聴くのには素晴らしいことを証明しています。 トラスト＆アートの芸術。 裏切りは、息を呑むほど暗くてカラフルです。同時に、野生生物やその他の自然の様子を美しく表現する現実的な映画撮影の非常にユニークな使い方で合併しています。 サウンドトラックはまた非常に素晴らしいです。 それは偉大な音だけでなく、映画やショーの中で達成するのが非常に難しい、物語を見ながら実際に感情を感じて創造させる原因にもなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAシリーズには多くの優れた点がありますが、ペーシングである小さな欠点もあります。 シリーズの中には、目のまばたきの中で登場人物や登場人物が登場する瞬間があり、その名前の大部分とその物語がいかに重要であるかを忘れてしまいます。 日本の歴史についての情報を提供するほとんどのシーンでは、いくつかの見出しが表示されますが、ほんの数秒しか画面に表示されません。 結局のところ、ペーシングは迷惑ですが、このシリーズの偉大さからあなたをそんなに混乱させてはなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サムライX：トラスト＆amp; 裏切りは傑作にとどまらない。 これは非常に少数のシリーズの一つで、私はキャラクターの人生と行動を自分の目で体験しているかのように感じました。 このシリーズは、驚異的な剣術、方向、映画撮影、音楽、芸術のほかに、人生における結果や道徳性、そして私たちの過去が人生の現在の状態をどのように変えうるかについての壮大な解説となります。 このシリーズの感情的な影響を完全に体験したいのであれば、マンガのボリュームを十分に読んだり、メインアニメシリーズの少なくとも半分を見ることを強くおすすめします。 これを済ませたら、私はこのOVAシリーズを特別で忘れられないものと見なすことを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=147009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Black_Butterfly/reviews&#34;&gt;Black_Butterfly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before taking away a life, one must realize the act that they are about to commit. Only when you have come to the realization that it is a &amp;lsquo;do or die&amp;rsquo; situation, and that you will not only affect the victim&amp;rsquo;s life but also your very own is when you are truly able kill. But how does one cope with the consequences and repercussions of murder? Samurai X: Trust &amp;amp; Betrayal is a story th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the3rdgarden-1&#34;&gt;the3rdgarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私は全体的な評価のためにそれを10のうち9つ、他のすべてのカテゴリを10/10としましたか？  2つの理由から：
A.この4つのエピソードのすべてを見た後、この4つのパネル化された絵画のうち、作品は他のすべてのアニメを比較する基準点になります。 これは私が何年も見てきた中で、一番洗練された、洗練された、そしてうまく構築されたプロットスレッドであり、残念ながらメインストリームのアニメと同じ口径のプロダクションを見つけることができないという悲惨な後味です。 そこには多くの優れたアニメがありますが、サウンド/アート/ストーリー/その他すべての別々の要素のウェルの調和のように、連続性と品質の一貫性に近いものはありません
B.卵子、性格の発達、参考文献および見解を十分に理解するためには、このシリーズを見たことがあるはずです。 テーマとトーンの点で白黒のコントラスト。 卵子は、すべての目的と目的でスタンドアローンと見なされるべきではなく、視聴者はあまりにも多くを欠場するだけです。 その魅力の一部は、シリーズと卵子の間に作られた空間に依存しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（a）年代順、逆フラッシュ、夢と予兆を華麗に使用する。
シーンのセグウェイは非常に微妙で、あなたがそれらをキャッチすると絶対に啓発です。 そして、非常に頻繁に省略されている何か - 声の演技は間違いなく注目に値するものであり、起立の拍手に値するものです。 日本人の声優は、キャラクターのために多くの体重を支え、シーンへのそれぞれの特別な反応に対する深みと露出を実際に加えました。 感情とサスペンスを高めるための負の時間と空間の使用。
妥当性、結束力、献身性などを考慮すると、これをおそらくアニメの最大の作品にするための注意と時間を見逃すことはできません。
注意：
私が知る限り、2つの下位バージョンがあります。 私が最初に出てきたときに見たことがあるのは、幸運にも一番古いものでしたが、翻訳に関してははるかに正確で、本当に対話の中の文字列の本質を捉えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26778&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/the3rdgarden/reviews&#34;&gt;the3rdgarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why did I give it a 9 out of 10 for overall rating, and all the other categories a &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;? For two reasons:  A. After you watch all four episodes, of this &amp;lsquo;4 paneled painting&amp;rsquo;, the work becomes a refere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linalovesanime-1&#34;&gt;linalovesanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OVAを見た後、私はただ驚いた！ それは私の意見では誰もが泣かせるような、心に響く物語です。本当に感情的ですが、確かに誰もが見なければならないものです。 私はエピソード3と4で泣きましたが、とにかくそれを見て後悔していません。アクションは4つのエピソードでよく紹介されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はなぜOVAを見た後にアニメを見たくないのか分かりません.OVAはとても劇的で、私の印象を変えたいと思うかもしれません。また、キャラクターはアニメよりもOVAで優れていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/linalovesanime/reviews&#34;&gt;linalovesanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching that OVA im just amazed! Its a heart beak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freshshazam-1&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はそれほど多く発達した少年のアニメを見たことがありません。それから素晴らしいOVAです。 私は実際にこれがなぜ起こることがあるのか​​実際には知りませんでした。  彼らはそれを現実的にしました。なぜなら、本当にたくさんのアニメがあり、人が激減し、実際には何も起こらないからです。 ルルーニ謙信の信仰と裏切りでは、誰かが刺されたときに何が起こるべきかがすべてです。 芸術は、残念ながら最高ではありません。 1つは、物語は最高のive見ている、それについてのすべてがちょうど良いです。 文字は素晴らしく、バットサイ、新撰組、トモエ、えにしなどの謙信。 これらのこと全てを見るには、ほとんど厄介です。 それほど異なるので。 えにんは子供のように、ケンシンは無作為に &amp;lsquo;オーロ&amp;rsquo;に切り替えるトップアサシンです。 シリーズで。 だから、見ることがほとんど違う。 それに関わるアクションはすごく素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に何かがトップアニメになるためのOVAのために、あなたはその良いことを伝えることができます、私は誰にでもこれを提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9335&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FRESHShaZaM/reviews&#34;&gt;FRESHShaZaM&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of well first off i havent ever seen a shonen anime that has been developed so much, then an e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legiogallica-1&#34;&gt;legiogallica&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは本当に私をアニメに夢中にさせたアニメで、ネオン起源のエヴァンゲリオンや他の傑作を見に来てくれました。 したがって、いつも私のお気に入りのアニメのリストの上に多年生の場所があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が完全に最初から完全に吸収されたような深みとそのようなぎりぎりのストーリーラインを持っていました。 謙信の理想主義的な闘争と彼の周りの解き明かす日本の歴史は、本当に驚異的で影響力のあるものです。 とくに謙信の主人公のヒコ・セイジュロとの対話は本当に洞察力があります。 それは少し予測可能な進歩を持っていますが、物語はあなたがOVAの影響を増加させる謙信と共感することを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAに付随するスコアも真に印象的です。特に、「最後のオオカミの戦争」は信じられないほど動いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメが正当に主張する傑作を楽しんでみたい方全員にこのアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/legiogallica/reviews&#34;&gt;legiogallica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the anime that really got me hooked on animes and introduced me into watching other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umb-1&#34;&gt;UMB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：ツイオクヘンこのアニメ（OVA）は、ルルーニ・ケンシンのシリーズの主人公の過去についてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、弱者の可能性が最も高い少年の完璧なシナリオを持っています。シナリオの半分はすでに日本の歴史に基づいているので、与えられていますが、嫌いな剣士の話の主要部分に行きましょう 邪悪なものであり、何かの暗殺者である、謙信（主人公）は、彼が殺されることになっているすべての人のための憎しみを除き、何も感じないと感じる人です。 この話は、謙信が左の頬にその傷をつけた様子を説明し、謙信が他の主人公と出会ったときにはどんどん広がり、心の始まりはやっと軟化し始めるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは1999年の20世紀に作られたものの、それほど素晴らしいものではありません。  （音は満足です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに楽しかったです。 このOVAにはコメディやパロディはありません。ドラマのタイプが気に入らない人は、それを開始しない方がいいでしょう。 ドラマ、念頭に置かれたゲームではない純粋な残忍主義と虐殺は、幕末が始まる直前の時代の男性の間のいくつかの点で、このアニメを描く主なものの一部であり、武士の時代がまだ終わっていない細部だけがこのアニメ 全部の虐殺をしているが、私が最も楽しかったのは、アニメが悲しい瞬間を見せていなくても泣きたい夢のようなサウンドトラックのドラマだったし、戦い、保護、自己犠牲が このアニメが教える最も重要なこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はとてもうまく整理され、お互いに結びついています。悲観的な顔は涙が詰まっているので、それぞれの性格に合っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10/10傑作an outstanding anime&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UMB/reviews&#34;&gt;UMB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen this anime (OVA) is pretty much about the past of tha main character from the series Rurouni Kenshin.    The story has a perfect scenario about a boy that is mos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zabu-san-1&#34;&gt;zabu_san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての目的と目的のために、サムライXは残りの記事のために「T＆amp; B」と呼ばれます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーロニー剣心のマンガ・アニメを見たことがある人は、ヒムラ・ケンシンの過去について疑問を抱いていて、本当の説明は今までになかったと驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、伝説のバトササイがどのようになったのか不思議に思うことはもうありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「T＆amp; B」は、ルーロニー剣心のアニメやマンガのイベントの前に、若い男の子から大人まで、そしてその間のすべてのヒムラの出来事を記したものです。
彼の初期の訓練の日から、彼がどのように石の冷たい殺人者になるか、彼の悪名高い、sakabatō（逆ブレードの剣）を作成する決定に至るまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しいアニメーションと全く驚くべき登場人物、そしてはっきり言ってもまだよく分かっている素晴らしいストーリーで、「T＆amp; B」はアニメファンがその図書館に含めるべき絶対に息を呑む物語です。
あなたがこのシリーズを見たことも聞いたことがない場合でも、このOVAを見た直後にアニメを最初から最後まで見ることを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメファン/コレクターのためのインスタント！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zabu_san/reviews&#34;&gt;zabu_san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For all intents and purposes, Samurai X will be called &amp;rsquo;T&amp;amp;B&amp;rsquo; for the remainder of the post)    If you have e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noppee-1&#34;&gt;noppee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、まず、このOVAはかなり良いです。 漫画を読んでテレビ番組を見た後、これを見た後、アニメ全体のやり方の変化と、謙信の性格の変化はかなり苦しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーは、基本的には仁義幸子との関係、そして朋恵幸四郎との関係です。 それは私がスポイラーエリアに行くことなく、本当にそれについて言うことができるすべてです。 私はこれを言うだろうが、それはちょっと悲しいために自分自身を抑える。
アート：
漫画やアニメと比べるとかなり違っていますが、私はショーのために非常に深刻で少し落ち込んでいるような変化を歓迎しました。もっと現実的な芸術が全体の経験に加わると思います。 それにはさらに多くのものがあります。 いいえ、それは大祭儀ではありませんが、確かにより多くの血と暴力が存在します。
音楽/声優：
音楽はしっかりしています。 素敵なオーケストレーションから構成されています。
演奏する声は、時折発音の誤りを除いて、このダブで実際に間違って行くことはできません。 サブの場合、私はそれを見ることができないので、私はサブを見なかったので、そしてルーロニーケンシンについては、私はいつも英語のダブをしている、それは良いので、私は感じない それが落ちるのを見なければならない。 ダブが良い場合は、ダブを見てみませんか？ ええ、それはちょうど私の意見です。
キャラクター：
前にも述べたように、ケンシンの性格の変化はかなり激しいものです。 キャラクターはかなり面白いですし、後でOVAのアクションのいくつかは驚きです。
楽しみ：
私は本当に楽しんだように、これを見て楽しんでいました。 それはちょうど非常にうまくいっています。
それはそれを見た後私にかなり落ち込んでいたが、それは全体の経験に追加された種類。
全体的に、私はこれを10にします。あなたが既にローロニー・ケンシンのファンであれば、これを見るために自分自身に借りています。そして、あなたがいなくても、それはまだかなり良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noppee/reviews&#34;&gt;noppee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay first off, This OVA is pretty damn good. After having watched this after reading the manga and watching the TV show, the change of the way the whole anime is done, and the change in K &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andydaghost-1&#34;&gt;AndyDaGhost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それが行く限り、これは私の最初のレビューです。 誰もがそれが役に立つと思うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ謙信：つくねんは私の絶対好きなアニメ作品です。 すべての時間。 正直なところ、この作品がどれほど美しく、動いて、信じられないほど適切かをカバーできる言葉はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは悲劇的だが動いている。 それは完全に10/10のスコアに値する。 ストーリーがスピードを上げるまでにはほとんど時間がかかりません。 あなたはすぐに主人公の頭の中に入り、彼らが経験している感情を理解します。 彼らの損失のために同情を感じる、あなたは成功のために喜びを感じる。 まったく予期せぬ悲しい結末と比較することはできません。 私はスポイラーを残したくはありませんが、それは素晴らしいことです。感情があれば、泣くでしょう。 私は知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はアニメーションの美しさです。 血液やゴアの効果は現実的であり、今日のアニメのように完全に誇張されているわけではありません。 木から降ってくる花は、美しくて実生活です。 これが9/10になる唯一の理由は、ライブアクションのためです。 それはうまく配置されていますが、それはチーズで厄介です。 あなたは本当にそれに合っていないので、あなたはそれで笑いを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなり強固です。 封建日本の音は、この芸術作品の中で正確に現実にもたらされます。 人生は変わることはありませんが、信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字、ああ、彼らがあなたを動かす方法。 主人公は、私が以前に述べたように、自分の感情を感じさせます。 あなたは彼らが通過する気持ちを理解している、あなたは彼らが通過する刺すような痛みを感じる。 ツイストエンディングが発生したときの感情を正確に伝えることはできません。 真剣に私がその人物であるかのように、彼らが行ったことを経てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、まっすぐ10/10、簡単です。 私の好きなアニメOVA、そして好きなアニメは一般的には何でも。 この4つのエピソードOVAは、人生を変えるのには何も足りなかったので、これを読まずに今すぐ見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AndyDaGhost/reviews&#34;&gt;AndyDaGhost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as it goes, this is my first review. I hope that everyone finds it helpful.    Rurouni Kenshin: Tsuiokuhen is my absolute favorite anime piece. In all time. Honestly, there&amp;rsquo;s no amount  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdysphoria-1&#34;&gt;XDysphoria&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が非常にうつ病であることを発見しました。 私は映画の中でかなり退屈していましたが、何の行動もない場面がたくさんあったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に迷惑をかけるいくつかの事柄は、キャラクターの声がそうであるように、芸術はアニメシリーズのものとまったく異なっていたということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズの大ファンなら、謙信の過去についてのヒープと、彼の頬の傷をどうやって知ることができるかを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XDysphoria/reviews&#34;&gt;XDysphoria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this movie to be extremely depressing &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beyn-1&#34;&gt;beyn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメの一つです。 あなたが最初のエピソードを見るとき、あなたはこのアニメがあまり良くないと思うかもしれませんが、あなたは4つのエピソードすべてを見て、あなたの意見を言うことをお勧めします。 私は完全な物語は完璧で、それは実際に他のアニメ番組とは非常に異なっていると思います。 ルルーニ・ケンシンについてのもう一つのすばらしいエピソードをすべて見ると、少し違う気がします：ツイオクヘン。 唯一悪いのは、芸術や登場人物の見方です。 彼らは非常によく似ており、それは非常にこのアニメの最初の印象をベッドに与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beyn/reviews&#34;&gt;beyn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite anime. When you watch firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spoons-1&#34;&gt;spoons&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;リベッティング。 積極的に&lt;em&gt;リベット打ち&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作を見直すことさえできないので、私は試してもいません。 私は他の人が簡単に言えないものを言葉に入れようと努力していると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高評価のレビューを読んだ後、単にそれを見てください。 それは言い訳がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spoons/reviews&#34;&gt;spoons&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Riveting. Positively *riveti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destonydbaby-1&#34;&gt;destonyDbaby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ルルーニ・ケンシン：明治憲章ロマンタン - 追憶は当初ルルーニ・ケンシンの物語の漫画の中ではっきりと戻ってきており、明朗な謙信：明治憲章のロマンタンは4エピソードの卵子であるにもかかわらず、 雰囲気と芸術はまったく異なっており、より重要なことにはるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
それはあまりにもあまりにもなかったので、物語は非常に簡単ですが、それは4エピソードのショーをいっぱいにするのに十分です。 テーマは暗くてゴージャスですが、真のサムライショーの期待は何でしょうか。 信者のために戦っている戦士たち、お互いを殺すことを躊躇せずにお金と栄光を引き起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
芸術は偉大なアニメーションで単に驚くべきものでした。 色はあまり明るくないかもしれませんが、この暗いアニメではその仕事をしています。 キャラクターは偉大でユニークで、彼らはそれらの京都アニメーションキャラクターとして見ていない（ありがとう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
音楽は大丈夫だった。 声優は素晴らしかった、彼らはこれについてあまり言わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はこの謙信がもっと好きで、彼が今の謙信を好きだった。 この1つは真剣であり、戦いで生き残るためにほとんど何でもするでしょう。 彼は、彼らを惜しまず、逆の剣で戦う代わりに、実際の剣で相手を殺す可能性が最も高いでしょう。 彼女はうまく構成された女性だったので、Tomoeははるかに好都合なキャラクターだったので、カオルは私たちを悩ます画面時間を取らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
これは本当に素晴らしいシリーズです。 先ほどお話したように、このショーは本当に暗くて悲惨です。そして、それはルルーニ・ケンシンシリーズがどうだったのかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私はアクションとダーク・ゴリ・アニメを愛するすべての人々にこれをお勧めします。 しかし、私もメインショーを見ることをお勧めします。だから、あなたはどんな失望でもそれを体験して、それをもっと驚かせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/destonyDbaby/reviews&#34;&gt;destonyDbaby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rurouni Kenshin: Meiji Kenkaku Romantan - Tsuiokuhen is originally a flash back in the manga of the story of rurouni kenshin and quite frankly I have to admit that its better then &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;del1337-1&#34;&gt;DEL1337&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、それが得るほど良いものです。 すべての側面で提供する非常に強力な映画。 行動は非常に良好で、現実的な方法で暴力的ですが、ストーリーは暴力を賞賛しないだけでなく、暴力から恩恵を受ける可能性も示します。 図面は美しく、時々見事です。 音もとてもいいし、音楽も美しいです。 キャラクターは信じられないほど古典的なアニメにも当てはまります。 行動、裏切り、政治、歴史など、ほとんどすべてがあります。傑作であり、必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DEL1337/reviews&#34;&gt;DEL1337&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is about as good as it get&amp;rsquo;s. A very powerf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus-1&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21348&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Samurai X - Trust and Betrayal is a four episode OVA that acts as a prelude to Ruroni Kenshin set during some civil war in Japan. It begins with Kenshin being found by a swordsman &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gyatzin-1&#34;&gt;Gyatzin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がそれが大好きだった主な理由は、それがもっと私たちを受け入れ、私たちに謙信をより深く理解させたからです。 話はちょうどいい、私はシリーズをすばらしいものにしてくれるほどのものでした。 芸術は本当に素晴らしく、キャラクターはすばらしかった。 私は偉大な話を楽しんでも、私はまだ戦いと行動を楽しんでいます。 しかし、レビューを読んで読んではいけません。 これがあなたのためにそれを見なければならないことを本当に理解するために。 そう、ええ、これらのレビューを読んで停止し、それを見に行く。 正直、あなたを吹き飛ばすだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gyatzin/reviews&#34;&gt;Gyatzin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main reason i liked it so much was because, it let &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuvie-1&#34;&gt;Yuvie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは多くの良いと深刻なサムライアニメを頻繁に見つけることはありませんが、これはかなり短いシリーズですが、これは両方を管理し、見ることが楽しいです。 それは私がかなり新しくなっているので、Rurouni謙信のブランドに関心を向けている。 物語そのもの、私は優秀だと思って、それは最初から私を吸った。 それはassasinの満足と悲劇的な＆amp; それの皮肉な損失。 短いですが、シリーズはかなり遅いペースで動作します。 アートワークは、ほとんどのアニメの半分以上にあり、アクションシーンはかなり印象的です。 私は、テレビシリーズを始めとした物語の他の部分が、ルーロニー謙信のこのバージョンがどれほどうまくいったかを存分に堪能できることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuvie/reviews&#34;&gt;Yuvie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You don&amp;rsquo;t often find many good and serious samurai anime but this manage &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>