<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/bleach-movie-3-fade-to-black---kimi-no-na-wo-yobu/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/bleach-movie-3-fade-to-black---kimi-no-na-wo-yobu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bleach Movie 3 Fade to Black - Kimi no Na wo Yobu</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/bleach-movie-3-fade-to-black---kimi-no-na-wo-yobu</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/bleach-movie-3-fade-to-black---kimi-no-na-wo-yobu</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/64689.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4835/Bleach_Movie_3__Fade_to_Black_-_Kimi_no_Na_wo_Yobu/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4835/Bleach_Movie_3__Fade_to&lt;em&gt;Black&lt;/em&gt;-_Kimi_no_Na_wo_Yobu/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;きちんとした？ 圧倒？ あまりにもmachismoでいっぱいですか？ 草原よりもプロットの穴が多いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は漂白剤について話しているに違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が長年に渡って行ってきた少年アニメのほとんどを常に悩ましてきたことの一つは、時間の経過とともに創造的に不足していることです。  NLUTOらのように、ブリーチは最近、ますます起こっているように見える &amp;lsquo;アニメ化された現金牛&amp;rsquo;現象の代表例であり、この最新の取り組みである「フェード・トゥ・ブラック：君のために」 私はあなたの名前を呼んでいます）、それは最悪です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは映画なので、私は何かを放棄したくないので、適切な物語の詳細には入りません。 それは、「二十代の娘」や「桃子門」のような脚本を書いた高橋夏子が「スクールランブル」の最初の2つの季節の脚本を手掛けた理由と、 この映画の脚本は何らかの業績であったと主張することができますか？ このシリーズの長期的で合理的に知的なウォッチャーが知っているプロットは、実際には多くの可能性を秘めた最近の二次的考察である。 しかし、長時間走っている間にブリーチが触れた他の多くのものと同様、Ichigoがその日を救うために飛んでくるシーンがなければならないので、より興味深いものは決して探検されません。 人々は本当にそれが大脳の性質のためにshounenアニメを見ていないが、他の方向にあまりにも遠くに行っているようなものがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、プロットは穴がいっぱいです。 期間。 その事実を隠したり隠したりする本当の方法はなく、率直に言っても映画は試していない。 ここに一つの例があります、そして、私はこの質問を全員に投げ捨てるほど長い間私を悩ましています。  Seireiteiは何らかの障壁で保護されているはずです（ある特定の死からの救助ルキア全体を正しく覚えていれば - それはエピソードの70％を描いています）。もしそうなら、どうやって悪い みんな入ってる？ 特に、Hueco Mundoからの空洞のようなものは、どのようにSeireiteiに入るのですか？ 特にアイゼンの事の後には、特にそれを守ると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーはいくつかのテーマに触れられていますが、典型的な友情のテーマはあきらめませんが、ストーリーの原動力は「ルキア・ロッシャー」です。 これは単なる超自然的な記憶喪失の一例だと思うかもしれませんが、何らかの理由で原因が近くに存在することに影響を与えることができます。 そうであれば、ルキアの記憶喪失の原因は、ギテイ13の山本玄利斎戒隊のキャプテン隊長アイゼン、バントス、ヴィザード、アランカー、そして世界中の他のすべての人たちより潜在的に強力です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;穴について私が何を意味するのか見てみましょう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、あなたがこのシリーズについて何も知らないのであれば、実際にはより良いことです。このようなことの全体的なポイントは、シリーズの栄誉を与えられた広告ではなく、全体に追加することだと思いました（おめでとう マーケティング部門、あなたはこのラウンドに勝つ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは全体的にはまあまあですが、目立つ明白な問題があります。その1つは、多くの映画（特にIchigo、彼がスカウに「幸せ」であっても）に怒ったり便秘しているということです 。 キャラクターがいくつかの深い感情（例えば、悲しみ）を感じているときに、顔が不自然にゆがんでいることがあります。これは、問題のキャラクターのクローズアップでのみ悪化します。 私が「不自然な身体の位置」と呼ぶものもいくつかあります。これは、時には文字が何らかの形で「奇妙」に見えることを意味します（私が見た最も一般的なものは、 あなた自身のために参照してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション志向の映画は、少なくともいくつかの尊敬を得るために管理しています。 キャラクターはかなり動いていて、さまざまな戦闘のシーケンスはきれいですが、ブリーチのファンは、このシリーズではこの映画で見るよりはるかに優れていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人は声優に精通しています。特にシリーズを定期的に視聴している場合はそうです。 キャストは全体的にまともな仕事をしますが、これはまだブリーチの別のエピソードであるため、キャラクターには情熱がはっきりとしていませんが、主にキャストの演技ではなくスクリプティングと脚本が原因です。 例えば、森田雅子さん（Ichigo）は、彼の性格が何かに永遠に怒っていると思われ、肩に巨大なチップで暮らしているという問題があります。 これは最初は興味深いキャラクターのように見えるかもしれませんが、Ichigoをキャラクターとして実際に開発することなく、この長い間役割を果たした後、今はどのように「退屈」になるのかは分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私自身を文字にきちんと導きます。 ああ、ギャングはここにいる（チャド、オリヒメ、石田を忘れて - 驚くほど）。 ブリーチ全体の問題は、それが意味のある方法で文字を開発することを決して見ないことであり、この映画はテストされた（バース上の）方法を試したものでも例外ではありません。  IchigoとRukiaの間の「結び付き」を強調する微妙な試みがあったとしても、実際のキャラクターの発展の方法では、単なる映画として何も欠けてしまうことがあります。 しかし、より大きなシリーズの一環として、実際の進歩がないため、これはブリーチの別のエピソードのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクション映画としてこれはあまりにも悪くないことを認めます。 映画の目的が「楽しませる」ことであれば、それはまったくのことです。 フェード・トゥ・ブラックの問題の1つは、特に会話中に時間がたつとする傾向があるということです（誰もそのポイントに達することについて聞いたことがないようです）。 キャラクターについての緊急性がはっきりとはっきりしていない。ほとんどの場合、あまりにも難しいと思っているようだ。 これはシリーズのエピソードであれば、私はこれ以上のことを許すことができる映画なので、これはFade to Blackに低い得点を与えていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし全体的に、これは漂白安定剤から来るための最善の努力ではありません。  Diamond Dust Rebellionは実際にこれより多くの点で優れていたので、これは効果的にシリーズの一歩です。 それは楽しいものではないというわけではありません。映画にはほとんど若さの気持ちがあります。まるでもっと激しいアニメファンよりも、13歳のファンボーに夢中になっているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悲しいですが、それは漂白剤が最終的に蒸気を使い果たしたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cliched? Overbearing? Far too full of machismo? Has more plot holes than a colander?     I must be talking about Bleach.    The one thing that has always bugged me about most of the long running shounen anime is how creatively deficient they become over time. Bleach, like Naruto et al, is a prime example of the &amp;lsquo;anime-turned-cash-cow&amp;rsquo; phenomenon that seems to be occurring more and more these days, and this latest effort, Fade to Black: Kimi no Na wo Yobu (FtB: I Call Your Name), represents the series at it&amp;rsquo;s worst.    Since this is a movie, I won&amp;rsquo;t go into the details of the story proper as I don&amp;rsquo;t want to give anything away. That said, I would d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakesend&#34;&gt;sakesend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漂白剤：フェード・トゥ・ブラックは、誰も思い出がなく、ダイヤモンドダストの反乱の後で、3番目のブリーチ映画です。 プロットの主な前提は、ルキアがなくなってしまったこと、彼女がやったことはすべて、ソウルソサエティの誰もが忘れてしまったことです。そしてKonとIchigoを除いて現実世界のキャラクターも忘れ去られました。 物語はその後、ルキアを見つけようとしている一族と彼の記憶を失った彼の元の友人に彼とルキアの両方を覚えさせようと試みて展開する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、視聴者が少し混乱してしまう可能性のあるプロットの穴や隙間がほとんどなくてもよく書かれています。 主なテーマはシンプルですが、映画のために作られたバックストーリーと、ルキアが初めてイチゴと出会ったオリジナルシリーズのバックステレオがたくさんあります。 物語はまた、いくつかのサポートキャラクターにも集中する傾向がありますが、物語はルキアと他のキャラクターとの関係を中心に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェード・トゥ・ブラックの芸術は素晴らしいです。 キャラクターディテールとバックグラウンドアートの両方が幻想的です。 アニメーションは滑らかで流動的です。 完璧に描かれたいくつかの素晴らしい戦いのシーンで。 これは、あなたがブリーチのいずれかで見る最高の芸術のいくつかを持っていますが、元のシリーズにフラッシュバックが起こったときには更新されませんが、初めて見たときと同じように見えます。 しかし、そうしたシーンにはノスタルジックな感覚が加わったと思っていましたが、そうしたシーンを再現した場合にはこれを好まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、再び、非常に良いです。 シリーズのサウンドトラックから最高の作品を撮り、それらを使用する必要があります。 バックグラウンドミュージックはいつも気分に合っていて、決して一度も外見にはならず、表情豊かなシーンのための感情的なスコアや、戦いシーンのためのペースが速いクラシックがあります。 認識可能な音楽は、一般的に映画の感触に役立ちます。 声の演技は、これらの声優が予想していたように、すべての人物が非常にうまくやっています。 すべての必要な感情は、それが必要なときにそこにあり、キャラクターは本当にそれのために生きて来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの中心的なキャラクターは、もちろん、IchigoとRukiaです。 しかし、サポートキャラクターの大規模なキャストが助けにもたらされます。 何が起きているのかに対する各キャラクターの反応は非常によく描かれ、元のキャラクターの個性は完全に一致しています。 二次キャラクターの多くの主な紹介は、戦場のシーンのためのものであり、映画の過程でIchigoと一緒に、または最後に大きな戦いのためであるが、これは画面上の時間から、 これらの文字のうち、私たちはシリーズで十分に見えないものなので、それらを適切な戦いで見ることは常にエキサイティングです。 映画の悪役たちはよく書かれ、興味深いものです。 彼らの動機ははっきりと理解できます。 彼らはそれが気に入っているので、誰も攻撃しない狂った人々ではない。 彼らは裏話と他のキャラクターとの関係を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画は完全に楽しいものでした。 これまでにBLEACHのエピソードを見たことがないならば親しみやすいですが、最初の3シリーズ（ソウルソサエティアーク全体）を見た方が良いでしょう。 アランカルアーク。 それは、イチゴのソウルソサエティへの最初の旅を思い起こさせ、おそらくこれまでのブリーチのベストポイント、ブリーチのファン、またはこの一般的な少年アニメ この映画はとても気に入っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakesend/reviews&#34;&gt;sakesend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach: Fade to Black is the 3rd Bleach movie, after Memories of Nobody and Diamond Dust Rebellion. The main premise of the plot is Rukia has gone missing and everything she’s done has been forgotten by everyone in Soul Society, and characters in the real world as well, except Kon and soon Ichigo. The story then unfolds with Ichigo trying to find Rukia a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は数人の友人とこの映画を見ました。私たちは純粋にフィラー映画を作ることができないほどの好奇心からこの映画を見ました。 我々は失望していませんでした。 このフィラー映画はこのような品質のもので、最初の30分以内に私は実際にそれをオフにしました。 議論が終わった後、私たちは見守ることに決めましたが、今度はもっと低い基準でそれを完全に完全に無益なジャンクのために見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主な問題の1つは、フィラーであり無意味であることを除いて、エンターテインメントの価値は本当に低く、映画には多すぎるキャラクターがあって、その面で物語が本当にハッピーになったということです。 この映画は、私が今までアニメで見た中で最も悪いプロットの1つでした。 漂白剤に従事し、プロットに関係なく漂白剤のようなものの完全な熱狂的な人ではない、私はそれが非常に、非常にばかげていたと言うとき私はあなたが私に同意すると思います。 私はこれを見て熟考している誰かのためにこれを台無しにしたくないので、私はもはや言いませんが、プロットは非常に品質の悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、キツネの自然な姿勢のキャプテンがバンバイであることを知っていましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this movie with a couple of friends, we watched this purely out of curiosity of how bad they could make a filler &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suigen&#34;&gt;Suigen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は見る価値がある。 だから私は誰もがあなたのためにそれを見ることができるように台無しにしようとするつもりです。 まず第一に、ストーリーは平凡だった。 それは本当にバンを含んでいませんでした！ 映画鑑賞者は、潜水艦が出てくるのを待つ価値がないと思っていて、それを望むだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は芸術を愛していました。 いつものように、Tite Kuboは偉大なアーティストではありませんが、彼の話はすばらしくないかもしれません。 音は特に良いとは言えませんでしたが、それはあまりにも悪いとは言いませんでした。 あなたが私に尋ねるならば、私はそれを公正に与えるでしょう。 私はむしろアクションシーンのほうがブームとブーイングが多いですが、大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはオリジナルだった&amp;hellip;しかし、私はホムラを楽しんでいなかった。 しかし、シズクは偉大なキャラクターでしたが、彼はやや微妙な役割を果たしましたので、実際にはうまくいきませんでした。 私は特にダーク・ルキアを楽しんでいませんでした。 キャラクターの進行が速すぎる、すべてを急いでしようとしていたようだった。 これは映画の一部であり、実際は虚偽であった。 彼らはDark Rukiaにスクリーン時間を増やさせるべきだった。 映画はかなり楽しかったと思いますが、私はあまり言わないでしょう。 何度も鑑賞することができるように工夫されていますが、偉大な映画を憧れているときには、あなたが払ってくれるものではありません。 全体的には、アート、サウンド、楽しさのレベルのおかげで、映画はかなり良いと思うが、プロットやキャラクターの開発はまだいくつかの分野では欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は何を言うことができますか？ 映画を自分で見てみると、私の言いたいことを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suigen/reviews&#34;&gt;Suigen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is rather worthwhile to watch. So I&amp;rsquo;m going to try not to spoil for anyone so you guys can watch it for yourselves. First of all, the story was med &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kakers&#34;&gt;Kakers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Diamond Dust Rebellionはこれまでより優れた映画の一つでなければなりませんでした。 ストーリーラインは面白くて楽しいものであり、イチゴが初めて魂の社会に足を踏み入れた時代の出来事を思い起こさせる。 私のための唯一の欠点は、彼のハローマスクでIchigoの外観の欠如です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kakers/reviews&#34;&gt;Kakers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Diamond Dust Rebellion had to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imtherhetorician&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は映画を十分に好きでしたが、映画2の大きな改善ではありませんでしたが、それは良い時です。 それは見て、良いと思った&amp;hellip;いくつかのプロットホール、十分に説明されている必要がありますが、機能的な悪役といくつかの素敵な探している戦いと十分な物語を提供しました。 あなたがブリーチのファンなら、おそらくこの映画に夢中になることはありませんが、あなたはそれを間違いなく好きになり、それを全面的に楽しむでしょう。 あなたが私のレビューを好きなら、それは親指を与える！ ありがとう（：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheRhetorician/reviews&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach movie 3: Fade to Black a.k.a Kimi no Na o Yubo, is nothing special but if you&amp;rsquo;re a fan of the show as I am you&amp;rsquo;ll probably enjoy yourself. Perhaps my expectations were a bit higher than they should&amp;rsquo;ve been for some reason&amp;hellip;I thought it was going to be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は以前の映画と同様の要素を持っていた。 私の意見では、これはフェード・トゥ・ブラックの好意で働いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は10/10でした。 すべての途中で素晴らしい。 それは漂白アニメーションの頂点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは私の味のためにちょっとテクノだったけど、うまくいった。 アクションシーケンスのサウンドバイトが長くなっていた可能性があります。 全体的にそれは非常に楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、これまで作られた最高の少年アニメの一つであるブリーチを作るものであり、この映画は誰もが輝くようになった。 私は支持するキャストの多くがあったが、満足するのに十分であったことを望む。 ストーリーはいつものようにルキアとイチゴに焦点を当てていますが、それは解消しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画全体がとてもうまくいって、誇大宣伝まで生きていたと思った。 決して鈍い瞬間と私の唯一の苦情は、映画は5時間ではなかったということです。 それは偉大なアニメの象徴である、もっと欲しかったのでとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に漂白剤のファン、または初めての視聴者; あなたは映画を楽しむためにショーを見る必要はありません。 あなたがシリーズに追いついていない場合は、メインストーリーラインの重要性は少し控えめに見えるかもしれませんが、それを補う以上のアクション。 だから今これを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story had similar elements from previous movies; in my opinion this worked in Fade to Black&amp;rsquo;s favor.     The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prophet92&#34;&gt;prophet92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一つの年、別の疲れた漂白剤の映画。 私は、第二の外出後、私は漂白フィルムが改善し続けることを望んでいたと言わざるを得ないが、残念なことに第三の映画は再び震え、それは楽しい素材の公正な分け前を持っている間、
通常、レビューで私は物語について話すことから始めるだろうが、神はこの物語への物語が意味を成すかどうかを知っている。 何人かの子供がいる&amp;hellip;キングダムハーツのNobodiesの漂白剤版のような何か、そして彼らはルキアの心と思い出を盗み、誰もが彼女を忘れるようにする&amp;hellip;神、私はうんざりしない。 とにかく、それは誰もが彼女とIchigoを忘れるようにするので、Ichigoは彼女を救おうとするが、誰も彼を魂の協会の弧のように、何度も何度も何度も人々と戦わなければならない。 そして、ルキアは空洞や何かになり始める&amp;hellip;私は本当に知らない。 この1つの物語は絶対的な混乱であり、私はそれがクールな戦いのシーンを持つ言い訳になっていることを知っている間、私はちょうど私がこの馬鹿げた巻き返しのストーリーラインを理解しようとしていたので気にすることができませんでした。 私はある地点への畳み込みを扱うことができます（地獄、私はいくつかのSquare-Enixゲームのストーリーを愛しています、そしてそれらはあなたが得るほど畳み込まれています）が、これはただ耐え難いものでした。 芸術と音は大丈夫だったし、戦いは平均を超えていたが、私はハードコアなブリーチファンではない人のためにこれを推薦するとは本当に言えなかった。 あなたが大丈夫な行動をしたいなら、それに行きましょう。しかし、満足のいくストーリーを探しているなら、他の場所を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prophet92/reviews&#34;&gt;prophet92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another year, another tired Bleach movie. I have to say, after the Second outing I was hoping that the Bleach films would continue to improve, but unfortun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stephanienicole&#34;&gt;StephanieNicole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、私はこの映画で何が期待されているのか分からないが、それにもかかわらず非常に失望した。 フェード・トゥ・ブラックは、私にとっては本当にとても退屈でした。 さて、私はこれを見てすぐ前にThe DiamondDust Rebellionを見ましたが、この映画が全く面白くないと正直に言うことができるからです。 正直言って、ストーリーは本当に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では映画のためのスポイラーに入ることは許されないので、私は望んでいませんが、エンディングはひどいものでした（残りの部分とともに）。 なぜ映画の悪い男が彼らが正直に私に意味をなさないことをしたのかについての説明。 彼らの全体的なモチベーションは、実際にはばかげたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの（フィラー）映画が実際に良いアイデアだったのですが、誰を知りたいのですか？ 私は完全に私がこの映画を与えた3によって立つ。 今、あなたがこれを見たいなら、すぐに行きなさい。 私はあなたを止めません。 しかし、私は本当に誰にもこれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StephanieNicole/reviews&#34;&gt;StephanieNicole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly don&amp;rsquo;t know what I was expected with this movie, but I was highly disappointed no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jellabee&#34;&gt;jellabee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は実際にルキアの周りを回っています。人間の形の2つの空洞は、一緒になることができるように彼女を誘拐します。 それが起こっている間、ルキアの記憶はすべて消え始め、ichigoの記憶さえも消え去り始めたが、幸運にも彼は彼女を思い出した。 彼の側に誰もいないので、ichigoは1つの選択肢に残され、seireteiを戦い、ルーキアだけを探す。 本当に必見のアニメ映画です。 それは私を目を瞬きさせることさえできませんでした。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jellabee/reviews&#34;&gt;jellabee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story actually revolves around rukia, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukikazehana&#34;&gt;YukiKazehana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは標準的なBLEACHムービーラップシートに従います。 大量の陰謀/大きな問題がソウルソサエティで起こり、物事は人間の世界でうまくいきます。 いちごはソウルソサエティに行き、混乱をきれいにするなどの手助けをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bleach：Diamond Dust Rebellionを見たことがあるならば、それは本質的に異なる文字を除いて同じものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画に関する私の問題を説明することはできません、私は台無しになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてアートワークと音楽を楽しんでいます。 私はTite Kuboが作ったキャラクターが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは本質的にフィラー・ストーリーです。そこにある他のアニメ映画のように、時間/半分で合計されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「この映画を見に行ってはいけない」と言っているのではなく、「それを見て、それは最高のアニメ映画である」と言っているわけではありません。 あなたが退屈している場合はそれを見て、あなたは何もする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukiKazehana/reviews&#34;&gt;YukiKazehana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this follows the standard Bleach movie rapsheet. Massive conspiracy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linkark07&#34;&gt;Linkark07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、漂白剤、良い古い漂白剤、今の最も重要な少年シリーズの一つ。 ブリーチ・フェイド・トゥ・ブラックは、ブリーチ・フランチャイズの3番目の映画の前にThe Diamond Dust RebellionとMemories of Nobodyがあります。 あなたがこのシリーズが気に入らなければ、この映画を楽しむことはまずありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：サイドストーリーとして、この映画のストーリーはメインストーリーには関係しません。 何らかの奇妙な理由により、キャプテン・マユリが何かを実験していて、何とか白い液体が現れ、凍りつき始める。 一方、魂協会に所属していた陸軍ルキアは、武器の影響を受け、彼女はすべての思い出を失い、彼女を知っているすべての人々もルキアの思い出を失った&amp;hellip;まあ、ほとんど誰も、 影響を受けていないのはKonで、数分後にはIchigoだった。  IchigoはRukiaに何が起こったかを発見するための旅に出発する。 私は10点中6点をストーリーに載せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメと同じですが、ソウルソサエティに起こった出来事にはとてもよく適応します。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：同じ映画と同じ音楽ですが、実際には映画とうまく合う新しいものもあります。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：うーん、アニメと同じように、あなたにはいらいらのイチゴ、母親のケアルキア、冷たいビクヤヤ、その他6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：少年セリに基づいた映画では、面白い戦いがたくさん見られます。 あなたが漂白剤が好きではない場合でも、戦いがかなり良いと言うことはできませんし、漫画やアニメの戦いにほとんど現れないキャラクターを見ることができますので、その好意の良い点です。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ストーリーはそれほど興味深いものではありませんが、イチゴ、蓮司などを見て楽しむことは、ソウルソサエティのために戦うと同時に、ルキアの記憶を保存することはこの映画に命を与えるものです。 それは第二または最初の映画ほど面白くないが、それは素晴らしいです。 それは忘れることはできますが。 私がこの映画の好きではなかったのは、イチゴが彼のバンカイを虐待している（メインシリーズでそれをやろうとしているが）が、石田、佐渡、井上が全く出演せず、言及もされていないことだけである。  7/10はこの映画の全体像です。  2時間のような時計や浪費には良いが、もう一度見れる価値はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linkark07/reviews&#34;&gt;Linkark07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Bleach, the good old Bleach, one of the most important Shonen series right now. Bleach Fade to Black is the third movie of the Bleach franchise being preceded by The Diamond Dust Rebellion and Memories of Nobody. F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく私の7点のスコアはあなたの興味をそそるでしょうか？ あなたがアスパラガスやブルッソ芽を作っているように他の人がそれをサイドに押し付けているので（あなたが好きなら、あなたが最も嫌いな野菜を考えてください）？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、この映画はファンサービス以外のものになると本当に思っていたのですか？ いい加減にして！ それはshounenのために非常に典型的です、特にあなたの頬をつまんでいる人、またはあなたの大&amp;hellip; ahemについてコメントしているあなたの偉大な叔母バベットに非常に類似した作品の作品を量産するために、 まあ、私はあなたが写真を得ると確信しています。 それはフィラーであることを意味します！ 私は助けることができませんが、これを行うには、これらの映画は、ナルトの映画の領域で（遠くに私が今までに見たことがある最も固いものである）rangedされています。 ブリーチはナルトよりもはるかに成熟しているという点で、ブリーチが私からある程度の敬意を払います。 誰でも、レビューのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：真剣に、そこにはあまりないです。 ルキアの名前を叫び、ルキアの歴史を持ち、ソウルソサエティに侵入して深刻な被害をもたらした子供たちと戦っているのは、すべての行動とイチゴです。 これはオリジナルのものですか？ そうは思わなかった。 あなたはおそらく、これらの2人の白人の子供たちがソウルソサエティに入った経緯と、今までルキアを見つけて彼らを永遠に彼らのものにするまで待っていたのだろうと思っています。 気にしないでください。 この映画は大衆に奉仕するためのものです。 これがあなたの魂を圧倒しないようにしてください！  shounenの世界へようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&amp;hellip;ええと、何が言いたいの？ それはショーと同じです（Bountアーク（フィラー、EW）と呼ばれる卑劣なエピソードを除いて！）私はすべてのキャラクターが私に同じように見えることを意味します。 私は浦原を帽子なしで長時間見ることになったが、非常に満足していた。 見て、特別なことは何もない。 それが私を傷つけ、この映画が私に何か特別なものを覚えさせない限り、私は芸術のすべてではありません。 それは漂白剤の外観だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：さて、私は音楽に感動しました。 私はアニメ音楽をとても真剣に受け止めています。 そして、私はそれがこのサウンドトラックについて何だったのか分からないが、私は人々に動かされた。 絶対に満足しました。 音楽を聞いたときはいつも、私は喜びをそっとしていました。 暗くて魅力的です。 私はそれが音楽が組み込まれた各シーンと完全によく似ていると信じています。 それは間違いなく私にこの映画がそんなに好きになったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：人間は誰もいません（チャド、オリヒメ（神に感謝します）、竜流）。 すべての死神です。 ルキアの大量は、もちろん、彼女のこと、一味、けん、けいけ、蓮司、童子、白矢についてです。 私たちは、ランギク、イッカク、ユミチカ、ウキタケ、桜の男（私の人生は彼の気まぐれな名前を覚えていないので！）、老人司令官、Shuuhei？  （まあ、紫色の髪の毛、顔の黒い跡、いちごに似ています）、まゆり、与一、ソイフォン、ケニーはもちろん（爆笑したときに笑った） 真剣に、私は意味します。 ファンサービスといいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：本当に楽しかったです。 私は右の矛盾した音を知っていますか？ まあ、私は映画に入ったときに私が期待していたことを知っていました。 地獄私は少しでも（あなたが本当に知りたいならば、より多くのgoopy mush）何かを期待し、私が欲しかったものを正確に与えられたときに驚くほど喜んでいました。  IchigoとRukiaを眺めながら、90分の行為、見つけ出す線の間を読まなければならないプロット、そして好きなBleach Shinigamiのすべてを思い出してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたの漂白剤の楽しさがアップしてちょうどその映画を見てください。 すべてに行ってはいけない &amp;lsquo;オハイオ州私の神、この1つは良いことがあります。 あなたは失望した人々になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく同じものです。 同じくそ、別の日。
それを乗り越えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps my score of an 7 intrigues you? Because everyone else has pushed it to the side like you do your asparagus or brussell sprouts (if you like these, then please think of the vegetable you hate most)?    Honestly folks, were we really thinking this movie would be something other than fan service? Come on! It&amp;rsquo;s so typical for shounen, especially long runn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jcyui&#34;&gt;jcyui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すばらしい映画になる可能性のある素晴らしいスタートです。 しかし、もちろん、あなたが漂白剤のファンであり、過去のアークと映画を見ていれば、あなたはその物語が正確にわかるでしょう。  1人が誘拐され、敵対者は死神に恨みを持ち、彼らはすべて死んでもらいたい。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気を付けなければならないことは、どうやってそれをするのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[A / N：あなたがここに書いたすべてのことに同意するかもしれないし、そうではないかもしれませんが、もちろん、これは私の意見です。あなたの意見も聞きたいです。  =）
間違った文法などの言い訳をしてください。そして、読んでくれてありがとう！
ブラックフェイリー、ユイ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jcyui/reviews&#34;&gt;jcyui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The things that you need to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7  - 私は個人的に言うと、ダイヤモンドダストの反乱の話を賢明にするのは難しいです。 以前の映画のために、私は実際に入って来ました&amp;hellip;与えられたものをもう少し期待しています。 ストーリー・ラインは、興味深いものの、ブリーチの世界にとってはまったく驚異的なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10  - アートワークは、この特定のアニメにとって期待されるものであることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10  - サウンドと同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6  - 私たちはすべてのお気に入りのキャラクターをここでさらに愛することはできません。 ルキアでさえ本当に彼女にどんなキャラクターの深さも加えられません。 可能なのはおそらく6番目と12番目の隊長ですが、それは私たちがほとんど見ない傾向があるからでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8  - 私が望んでいたものではありませんが、確かに、感情は1つに引っ張られ、そこにあったユーモアはヒステリックでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：7  - この映画はもっと多くのことをそれに入れていた可能性があります。 それは、ブリーチのファンダムの残りの部分と同じ魅力を持っていない、それはdissapointingだったが、それはファンの至福の熱狂を食べるために働く、もしそれについて考えるなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7 - I will personally say, it is rather hard to top Diamond Dust Rebellion story wise. Because of the prev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bleach Fade to Black&amp;hellip;戦闘がうまかった、ストーリーラインがうまく流れて、アニメーションが期待どおりだったのですが、このシリーズの映画が期待していた偉大さに欠けているようでした。 おそらく、彼らはできるだけ多くのブリーチ関連の物語を汲み出しているからだ。誰が知っているのか&amp;hellip;それについての最も重要な部分は、野良猫の解放である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Bleach Fade to Black&amp;hellip; the fightin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkchao45&#34;&gt;Darkchao45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画には表示されていなかった驚くべき他の漂白剤のキャラクターです。 とにかく、私はこの映画を楽しんだ。 そのフィラー映画は、それは特定のブリーチ文字についての情報のいくつかの興味深いビットを得た。 この映画は魂の社会が破壊されるにつれて最も破壊的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービープロットはオリジナルではなく、許容できるものでした。 賢明なのは、あなたが細部に注意を払うならば、新しい角度が気づかれるかもしれませんが、それは他のブリーチ映画と同じままです。 サウンドトラックはおそらく他のブリーチ映画と比べて最高のものですが、もちろん私の個人的な意見/趣味はそうです。 あなたが漂白剤のファンなら、この映画は面白い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その価値のある時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkchao45/reviews&#34;&gt;Darkchao45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am kind of surprised other recurring Bleach characters were not shown &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukia-for3v3r&#34;&gt;Rukia_For3v3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のために何を言うことができますか？これは第3のブリーチ映画です。映画の初めには、セイレテイに何か不思議な崇拝があり、ルキアが盗まれるのを助けるために来たとき。誰もが彼女を忘れると、  Kurosaki IchigoとKon。それからIchigoとKonはSeireteiのすべての人に直面する。しかし誰もがRukiaについて知りませんが、彼女が彼女の記憶を失うにもかかわらず、彼女がshinigamiになり始める時だけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rukia_For3v3r/reviews&#34;&gt;Rukia_For3v3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well what can I say for this movie.This is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amywatkinson&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー23：ブリーチムービー3、フェードトゥブラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度&amp;hellip;..もうひとつ、すばやく面白いアクションフィルムが、私たちがこれまでに集めたコレクションに追加するためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の始まりで、私たちは魂の社会を助ける素晴らしい驚異の発明を生み出した後に、心配していた、もっとも小さなチームキャプテンMayuriを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、彼は彼の心を簡単に失うことはありません。 しかし、それはすぐに起こるので注意を払わなければなりません。  2人の不思議な人が現れ、1人は武器を持たず、もう1人はサイコを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鎌に当たったとき、それは魂の社会にとって重要なあなたの記憶の特定の小さな部分を忘れさせ、神秘的なデュオが彼らとIchigoにとってもっと重要なものを取り除くのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2人の不思議な悪役が、魂の社会とその住民のすべてを破壊しようとする唯一の理由は、一人の人のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルキア。 はい、そうです。私たちの愛するサイド・キックは、彼女の力の大部分を最終的に取り戻しました。これらの2人の神秘的な人々によって誘拐されました。 しかし、彼女が誘拐される前に、彼女はscytheでヒットした&amp;hellip;..これは、映画の残りの部分を設定するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがルキアを忘れ、そしてすぐにイチゴに忘れてしまう。 これはIchigoがEveryoneに彼とRukiaを覚えさせなければならないように、映画のシーン、ストーリー、雰囲気を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の途中には叙事詩の紆余曲折、元のエピソードや驚くべき戦闘シーンに合わせて現実的なフラッシュバックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は驚くべきものであり、すべてのアクションを驚かせています。 それはまだ、再びブリーチのクリエイターによる映画を見なければならず、hmvの棚に絶えず生きる価値があるが、オンラインで注文することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年3月2日土曜日。午後9時18分。  〜AmyXxx&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmyWatkinson/reviews&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review 23: Bleach Movie 3, Fade To Black.    Once again&amp;hellip;.. Another quick, funny action packed film to add to the collection that we&amp;rsquo;ve gathered so far.    In the begining of thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;きちんとした？ 圧倒？ あまりにもmachismoでいっぱいですか？ 草原よりもプロットの穴が多いですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は漂白剤について話しているに違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が長年に渡って行ってきた少年アニメのほとんどを常に悩ましてきたことの一つは、時間の経過とともに創造的に不足していることです。  NLUTOらのように、ブリーチは最近、ますます起こっているように見える &amp;lsquo;アニメ化された現金牛&amp;rsquo;現象の代表例であり、この最新の取り組みである「フェード・トゥ・ブラック：君のために」 私はあなたの名前を呼んでいます）、それは最悪です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは映画なので、私は何かを放棄したくないので、適切な物語の詳細には入りません。 それは、「二十代の娘」や「桃子門」のような脚本を書いた高橋夏子が「スクールランブル」の最初の2つの季節の脚本を手掛けた理由と、 この映画の脚本は何らかの業績であったと主張することができますか？ このシリーズの長期的で合理的に知的なウォッチャーが知っているプロットは、実際には多くの可能性を秘めた最近の二次的考察である。 しかし、長時間走っている間にブリーチが触れた他の多くのものと同様、Ichigoがその日を救うために飛んでくるシーンがなければならないので、より興味深いものは決して探検されません。 人々は本当にそれが大脳の性質のためにshounenアニメを見ていないが、他の方向にあまりにも遠くに行っているようなものがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、プロットは穴がいっぱいです。 期間。 その事実を隠したり隠したりする本当の方法はなく、率直に言っても映画は試していない。 ここに一つの例があります、そして、私はこの質問を全員に投げ捨てるほど長い間私を悩ましています。  Seireiteiは何らかの障壁で保護されているはずです（ある特定の死からの救助ルキア全体を正しく覚えていれば - それはエピソードの70％を描いています）。もしそうなら、どうやって悪い みんな入ってる？ 特に、Hueco Mundoからの空洞のようなものは、どのようにSeireiteiに入るのですか？ 特にアイゼンの事の後には、特にそれを守ると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーはいくつかのテーマに触れられていますが、典型的な友情のテーマはあきらめませんが、ストーリーの原動力は「ルキア・ロッシャー」です。 これは単なる超自然的な記憶喪失の一例だと思うかもしれませんが、何らかの理由で原因が近くに存在することに影響を与えることができます。 そうであれば、ルキアの記憶喪失の原因は、ギテイ13の山本玄利斎戒隊のキャプテン隊長アイゼン、バントス、ヴィザード、アランカー、そして世界中の他のすべての人たちより潜在的に強力です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;穴について私が何を意味するのか見てみましょう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、あなたがこのシリーズについて何も知らないのであれば、実際にはより良いことです。このようなことの全体的なポイントは、シリーズの栄誉を与えられた広告ではなく、全体に追加することだと思いました（おめでとう マーケティング部門、あなたはこのラウンドに勝つ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションは全体的にはまあまあですが、目立つ明白な問題があります。その1つは、多くの映画（特にIchigo、彼がスカウに「幸せ」であっても）に怒ったり便秘しているということです 。 キャラクターがいくつかの深い感情（例えば、悲しみ）を感じているときに、顔が不自然にゆがんでいることがあります。これは、問題のキャラクターのクローズアップでのみ悪化します。 私が「不自然な身体の位置」と呼ぶものもいくつかあります。これは、時には文字が何らかの形で「奇妙」に見えることを意味します（私が見た最も一般的なものは、 あなた自身のために参照してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション志向の映画は、少なくともいくつかの尊敬を得るために管理しています。 キャラクターはかなり動いていて、さまざまな戦闘のシーケンスはきれいですが、ブリーチのファンは、このシリーズではこの映画で見るよりはるかに優れていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人は声優に精通しています。特にシリーズを定期的に視聴している場合はそうです。 キャストは全体的にまともな仕事をしますが、これはまだブリーチの別のエピソードであるため、キャラクターには情熱がはっきりとしていませんが、主にキャストの演技ではなくスクリプティングと脚本が原因です。 例えば、森田雅子さん（Ichigo）は、彼の性格が何かに永遠に怒っていると思われ、肩に巨大なチップで暮らしているという問題があります。 これは最初は興味深いキャラクターのように見えるかもしれませんが、Ichigoをキャラクターとして実際に開発することなく、この長い間役割を果たした後、今はどのように「退屈」になるのかは分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私自身を文字にきちんと導きます。 ああ、ギャングはここにいる（チャド、オリヒメ、石田を忘れて - 驚くほど）。 ブリーチ全体の問題は、それが意味のある方法で文字を開発することを決して見ないことであり、この映画はテストされた（バース上の）方法を試したものでも例外ではありません。  IchigoとRukiaの間の「結び付き」を強調する微妙な試みがあったとしても、実際のキャラクターの発展の方法では、単なる映画として何も欠けてしまうことがあります。 しかし、より大きなシリーズの一環として、実際の進歩がないため、これはブリーチの別のエピソードのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクション映画としてこれはあまりにも悪くないことを認めます。 映画の目的が「楽しませる」ことであれば、それはまったくのことです。 フェード・トゥ・ブラックの問題の1つは、特に会話中に時間がたつとする傾向があるということです（誰もそのポイントに達することについて聞いたことがないようです）。 キャラクターについての緊急性がはっきりとはっきりしていない。ほとんどの場合、あまりにも難しいと思っているようだ。 これはシリーズのエピソードであれば、私はこれ以上のことを許すことができる映画なので、これはFade to Blackに低い得点を与えていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし全体的に、これは漂白安定剤から来るための最善の努力ではありません。  Diamond Dust Rebellionは実際にこれより多くの点で優れていたので、これは効果的にシリーズの一歩です。 それは楽しいものではないというわけではありません。映画にはほとんど若さの気持ちがあります。まるでもっと激しいアニメファンよりも、13歳のファンボーに夢中になっているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悲しいですが、それは漂白剤が最終的に蒸気を使い果たしたようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cliched? Overbearing? Far too full of machismo? Has more plot holes than a colander?     I must be talking about Bleach.    The one thing that has always bugged me about most of the long running shounen anime is how creatively deficient they become over time. Bleach, like Naruto et al, is a prime example of the &amp;lsquo;anime-turned-cash-cow&amp;rsquo; phenomenon that seems to be occurring more and more these days, and this latest effort, Fade to Black: Kimi no Na wo Yobu (FtB: I Call Your Name), represents the series at it&amp;rsquo;s worst.    Since this is a movie, I won&amp;rsquo;t go into the details of the story proper as I don&amp;rsquo;t want to give anything away. That said, I would d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakesend-1&#34;&gt;sakesend&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漂白剤：フェード・トゥ・ブラックは、誰も思い出がなく、ダイヤモンドダストの反乱の後で、3番目のブリーチ映画です。 プロットの主な前提は、ルキアがなくなってしまったこと、彼女がやったことはすべて、ソウルソサエティの誰もが忘れてしまったことです。そしてKonとIchigoを除いて現実世界のキャラクターも忘れ去られました。 物語はその後、ルキアを見つけようとしている一族と彼の記憶を失った彼の元の友人に彼とルキアの両方を覚えさせようと試みて展開する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、視聴者が少し混乱してしまう可能性のあるプロットの穴や隙間がほとんどなくてもよく書かれています。 主なテーマはシンプルですが、映画のために作られたバックストーリーと、ルキアが初めてイチゴと出会ったオリジナルシリーズのバックステレオがたくさんあります。 物語はまた、いくつかのサポートキャラクターにも集中する傾向がありますが、物語はルキアと他のキャラクターとの関係を中心に集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェード・トゥ・ブラックの芸術は素晴らしいです。 キャラクターディテールとバックグラウンドアートの両方が幻想的です。 アニメーションは滑らかで流動的です。 完璧に描かれたいくつかの素晴らしい戦いのシーンで。 これは、あなたがブリーチのいずれかで見る最高の芸術のいくつかを持っていますが、元のシリーズにフラッシュバックが起こったときには更新されませんが、初めて見たときと同じように見えます。 しかし、そうしたシーンにはノスタルジックな感覚が加わったと思っていましたが、そうしたシーンを再現した場合にはこれを好まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、再び、非常に良いです。 シリーズのサウンドトラックから最高の作品を撮り、それらを使用する必要があります。 バックグラウンドミュージックはいつも気分に合っていて、決して一度も外見にはならず、表情豊かなシーンのための感情的なスコアや、戦いシーンのためのペースが速いクラシックがあります。 認識可能な音楽は、一般的に映画の感触に役立ちます。 声の演技は、これらの声優が予想していたように、すべての人物が非常にうまくやっています。 すべての必要な感情は、それが必要なときにそこにあり、キャラクターは本当にそれのために生きて来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの中心的なキャラクターは、もちろん、IchigoとRukiaです。 しかし、サポートキャラクターの大規模なキャストが助けにもたらされます。 何が起きているのかに対する各キャラクターの反応は非常によく描かれ、元のキャラクターの個性は完全に一致しています。 二次キャラクターの多くの主な紹介は、戦場のシーンのためのものであり、映画の過程でIchigoと一緒に、または最後に大きな戦いのためであるが、これは画面上の時間から、 これらの文字のうち、私たちはシリーズで十分に見えないものなので、それらを適切な戦いで見ることは常にエキサイティングです。 映画の悪役たちはよく書かれ、興味深いものです。 彼らの動機ははっきりと理解できます。 彼らはそれが気に入っているので、誰も攻撃しない狂った人々ではない。 彼らは裏話と他のキャラクターとの関係を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画は完全に楽しいものでした。 これまでにBLEACHのエピソードを見たことがないならば親しみやすいですが、最初の3シリーズ（ソウルソサエティアーク全体）を見た方が良いでしょう。 アランカルアーク。 それは、イチゴのソウルソサエティへの最初の旅を思い起こさせ、おそらくこれまでのブリーチのベストポイント、ブリーチのファン、またはこの一般的な少年アニメ この映画はとても気に入っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakesend/reviews&#34;&gt;sakesend&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach: Fade to Black is the 3rd Bleach movie, after Memories of Nobody and Diamond Dust Rebellion. The main premise of the plot is Rukia has gone missing and everything she’s done has been forgotten by everyone in Soul Society, and characters in the real world as well, except Kon and soon Ichigo. The story then unfolds with Ichigo trying to find Rukia a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous-1&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は数人の友人とこの映画を見ました。私たちは純粋にフィラー映画を作ることができないほどの好奇心からこの映画を見ました。 我々は失望していませんでした。 このフィラー映画はこのような品質のもので、最初の30分以内に私は実際にそれをオフにしました。 議論が終わった後、私たちは見守ることに決めましたが、今度はもっと低い基準でそれを完全に完全に無益なジャンクのために見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の主な問題の1つは、フィラーであり無意味であることを除いて、エンターテインメントの価値は本当に低く、映画には多すぎるキャラクターがあって、その面で物語が本当にハッピーになったということです。 この映画は、私が今までアニメで見た中で最も悪いプロットの1つでした。 漂白剤に従事し、プロットに関係なく漂白剤のようなものの完全な熱狂的な人ではない、私はそれが非常に、非常にばかげていたと言うとき私はあなたが私に同意すると思います。 私はこれを見て熟考している誰かのためにこれを台無しにしたくないので、私はもはや言いませんが、プロットは非常に品質の悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、キツネの自然な姿勢のキャプテンがバンバイであることを知っていましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19383&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this movie with a couple of friends, we watched this purely out of curiosity of how bad they could make a filler &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suigen-1&#34;&gt;Suigen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は見る価値がある。 だから私は誰もがあなたのためにそれを見ることができるように台無しにしようとするつもりです。 まず第一に、ストーリーは平凡だった。 それは本当にバンを含んでいませんでした！ 映画鑑賞者は、潜水艦が出てくるのを待つ価値がないと思っていて、それを望むだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は芸術を愛していました。 いつものように、Tite Kuboは偉大なアーティストではありませんが、彼の話はすばらしくないかもしれません。 音は特に良いとは言えませんでしたが、それはあまりにも悪いとは言いませんでした。 あなたが私に尋ねるならば、私はそれを公正に与えるでしょう。 私はむしろアクションシーンのほうがブームとブーイングが多いですが、大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはオリジナルだった&amp;hellip;しかし、私はホムラを楽しんでいなかった。 しかし、シズクは偉大なキャラクターでしたが、彼はやや微妙な役割を果たしましたので、実際にはうまくいきませんでした。 私は特にダーク・ルキアを楽しんでいませんでした。 キャラクターの進行が速すぎる、すべてを急いでしようとしていたようだった。 これは映画の一部であり、実際は虚偽であった。 彼らはDark Rukiaにスクリーン時間を増やさせるべきだった。 映画はかなり楽しかったと思いますが、私はあまり言わないでしょう。 何度も鑑賞することができるように工夫されていますが、偉大な映画を憧れているときには、あなたが払ってくれるものではありません。 全体的には、アート、サウンド、楽しさのレベルのおかげで、映画はかなり良いと思うが、プロットやキャラクターの開発はまだいくつかの分野では欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は何を言うことができますか？ 映画を自分で見てみると、私の言いたいことを理解することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suigen/reviews&#34;&gt;Suigen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is rather worthwhile to watch. So I&amp;rsquo;m going to try not to spoil for anyone so you guys can watch it for yourselves. First of all, the story was med &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kakers-1&#34;&gt;Kakers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Diamond Dust Rebellionはこれまでより優れた映画の一つでなければなりませんでした。 ストーリーラインは面白くて楽しいものであり、イチゴが初めて魂の社会に足を踏み入れた時代の出来事を思い起こさせる。 私のための唯一の欠点は、彼のハローマスクでIchigoの外観の欠如です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kakers/reviews&#34;&gt;Kakers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Diamond Dust Rebellion had to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imtherhetorician-1&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は映画を十分に好きでしたが、映画2の大きな改善ではありませんでしたが、それは良い時です。 それは見て、良いと思った&amp;hellip;いくつかのプロットホール、十分に説明されている必要がありますが、機能的な悪役といくつかの素敵な探している戦いと十分な物語を提供しました。 あなたがブリーチのファンなら、おそらくこの映画に夢中になることはありませんが、あなたはそれを間違いなく好きになり、それを全面的に楽しむでしょう。 あなたが私のレビューを好きなら、それは親指を与える！ ありがとう（：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ImTheRhetorician/reviews&#34;&gt;ImTheRhetorician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bleach movie 3: Fade to Black a.k.a Kimi no Na o Yubo, is nothing special but if you&amp;rsquo;re a fan of the show as I am you&amp;rsquo;ll probably enjoy yourself. Perhaps my expectations were a bit higher than they should&amp;rsquo;ve been for some reason&amp;hellip;I thought it was going to be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun-1&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は以前の映画と同様の要素を持っていた。 私の意見では、これはフェード・トゥ・ブラックの好意で働いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は10/10でした。 すべての途中で素晴らしい。 それは漂白アニメーションの頂点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは私の味のためにちょっとテクノだったけど、うまくいった。 アクションシーケンスのサウンドバイトが長くなっていた可能性があります。 全体的にそれは非常に楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、これまで作られた最高の少年アニメの一つであるブリーチを作るものであり、この映画は誰もが輝くようになった。 私は支持するキャストの多くがあったが、満足するのに十分であったことを望む。 ストーリーはいつものようにルキアとイチゴに焦点を当てていますが、それは解消しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画全体がとてもうまくいって、誇大宣伝まで生きていたと思った。 決して鈍い瞬間と私の唯一の苦情は、映画は5時間ではなかったということです。 それは偉大なアニメの象徴である、もっと欲しかったのでとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に漂白剤のファン、または初めての視聴者; あなたは映画を楽しむためにショーを見る必要はありません。 あなたがシリーズに追いついていない場合は、メインストーリーラインの重要性は少し控えめに見えるかもしれませんが、それを補う以上のアクション。 だから今これを見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story had similar elements from previous movies; in my opinion this worked in Fade to Black&amp;rsquo;s favor.     The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prophet92-1&#34;&gt;prophet92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一つの年、別の疲れた漂白剤の映画。 私は、第二の外出後、私は漂白フィルムが改善し続けることを望んでいたと言わざるを得ないが、残念なことに第三の映画は再び震え、それは楽しい素材の公正な分け前を持っている間、
通常、レビューで私は物語について話すことから始めるだろうが、神はこの物語への物語が意味を成すかどうかを知っている。 何人かの子供がいる&amp;hellip;キングダムハーツのNobodiesの漂白剤版のような何か、そして彼らはルキアの心と思い出を盗み、誰もが彼女を忘れるようにする&amp;hellip;神、私はうんざりしない。 とにかく、それは誰もが彼女とIchigoを忘れるようにするので、Ichigoは彼女を救おうとするが、誰も彼を魂の協会の弧のように、何度も何度も何度も人々と戦わなければならない。 そして、ルキアは空洞や何かになり始める&amp;hellip;私は本当に知らない。 この1つの物語は絶対的な混乱であり、私はそれがクールな戦いのシーンを持つ言い訳になっていることを知っている間、私はちょうど私がこの馬鹿げた巻き返しのストーリーラインを理解しようとしていたので気にすることができませんでした。 私はある地点への畳み込みを扱うことができます（地獄、私はいくつかのSquare-Enixゲームのストーリーを愛しています、そしてそれらはあなたが得るほど畳み込まれています）が、これはただ耐え難いものでした。 芸術と音は大丈夫だったし、戦いは平均を超えていたが、私はハードコアなブリーチファンではない人のためにこれを推薦するとは本当に言えなかった。 あなたが大丈夫な行動をしたいなら、それに行きましょう。しかし、満足のいくストーリーを探しているなら、他の場所を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/prophet92/reviews&#34;&gt;prophet92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another year, another tired Bleach movie. I have to say, after the Second outing I was hoping that the Bleach films would continue to improve, but unfortun &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stephanienicole-1&#34;&gt;StephanieNicole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、私はこの映画で何が期待されているのか分からないが、それにもかかわらず非常に失望した。 フェード・トゥ・ブラックは、私にとっては本当にとても退屈でした。 さて、私はこれを見てすぐ前にThe DiamondDust Rebellionを見ましたが、この映画が全く面白くないと正直に言うことができるからです。 正直言って、ストーリーは本当に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では映画のためのスポイラーに入ることは許されないので、私は望んでいませんが、エンディングはひどいものでした（残りの部分とともに）。 なぜ映画の悪い男が彼らが正直に私に意味をなさないことをしたのかについての説明。 彼らの全体的なモチベーションは、実際にはばかげたものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの（フィラー）映画が実際に良いアイデアだったのですが、誰を知りたいのですか？ 私は完全に私がこの映画を与えた3によって立つ。 今、あなたがこれを見たいなら、すぐに行きなさい。 私はあなたを止めません。 しかし、私は本当に誰にもこれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StephanieNicole/reviews&#34;&gt;StephanieNicole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly don&amp;rsquo;t know what I was expected with this movie, but I was highly disappointed no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jellabee-1&#34;&gt;jellabee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は実際にルキアの周りを回っています。人間の形の2つの空洞は、一緒になることができるように彼女を誘拐します。 それが起こっている間、ルキアの記憶はすべて消え始め、ichigoの記憶さえも消え去り始めたが、幸運にも彼は彼女を思い出した。 彼の側に誰もいないので、ichigoは1つの選択肢に残され、seireteiを戦い、ルーキアだけを探す。 本当に必見のアニメ映画です。 それは私を目を瞬きさせることさえできませんでした。  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25556&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jellabee/reviews&#34;&gt;jellabee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story actually revolves around rukia, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukikazehana-1&#34;&gt;YukiKazehana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これは標準的なBLEACHムービーラップシートに従います。 大量の陰謀/大きな問題がソウルソサエティで起こり、物事は人間の世界でうまくいきます。 いちごはソウルソサエティに行き、混乱をきれいにするなどの手助けをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bleach：Diamond Dust Rebellionを見たことがあるならば、それは本質的に異なる文字を除いて同じものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画に関する私の問題を説明することはできません、私は台無しになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてアートワークと音楽を楽しんでいます。 私はTite Kuboが作ったキャラクターが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは本質的にフィラー・ストーリーです。そこにある他のアニメ映画のように、時間/半分で合計されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「この映画を見に行ってはいけない」と言っているのではなく、「それを見て、それは最高のアニメ映画である」と言っているわけではありません。 あなたが退屈している場合はそれを見て、あなたは何もする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukiKazehana/reviews&#34;&gt;YukiKazehana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, this follows the standard Bleach movie rapsheet. Massive conspiracy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;linkark07-1&#34;&gt;Linkark07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、漂白剤、良い古い漂白剤、今の最も重要な少年シリーズの一つ。 ブリーチ・フェイド・トゥ・ブラックは、ブリーチ・フランチャイズの3番目の映画の前にThe Diamond Dust RebellionとMemories of Nobodyがあります。 あなたがこのシリーズが気に入らなければ、この映画を楽しむことはまずありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：サイドストーリーとして、この映画のストーリーはメインストーリーには関係しません。 何らかの奇妙な理由により、キャプテン・マユリが何かを実験していて、何とか白い液体が現れ、凍りつき始める。 一方、魂協会に所属していた陸軍ルキアは、武器の影響を受け、彼女はすべての思い出を失い、彼女を知っているすべての人々もルキアの思い出を失った&amp;hellip;まあ、ほとんど誰も、 影響を受けていないのはKonで、数分後にはIchigoだった。  IchigoはRukiaに何が起こったかを発見するための旅に出発する。 私は10点中6点をストーリーに載せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメと同じですが、ソウルソサエティに起こった出来事にはとてもよく適応します。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：同じ映画と同じ音楽ですが、実際には映画とうまく合う新しいものもあります。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：うーん、アニメと同じように、あなたにはいらいらのイチゴ、母親のケアルキア、冷たいビクヤヤ、その他6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：少年セリに基づいた映画では、面白い戦いがたくさん見られます。 あなたが漂白剤が好きではない場合でも、戦いがかなり良いと言うことはできませんし、漫画やアニメの戦いにほとんど現れないキャラクターを見ることができますので、その好意の良い点です。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ストーリーはそれほど興味深いものではありませんが、イチゴ、蓮司などを見て楽しむことは、ソウルソサエティのために戦うと同時に、ルキアの記憶を保存することはこの映画に命を与えるものです。 それは第二または最初の映画ほど面白くないが、それは素晴らしいです。 それは忘れることはできますが。 私がこの映画の好きではなかったのは、イチゴが彼のバンカイを虐待している（メインシリーズでそれをやろうとしているが）が、石田、佐渡、井上が全く出演せず、言及もされていないことだけである。  7/10はこの映画の全体像です。  2時間のような時計や浪費には良いが、もう一度見れる価値はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Linkark07/reviews&#34;&gt;Linkark07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Bleach, the good old Bleach, one of the most important Shonen series right now. Bleach Fade to Black is the third movie of the Bleach franchise being preceded by The Diamond Dust Rebellion and Memories of Nobody. F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana-1&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく私の7点のスコアはあなたの興味をそそるでしょうか？ あなたがアスパラガスやブルッソ芽を作っているように他の人がそれをサイドに押し付けているので（あなたが好きなら、あなたが最も嫌いな野菜を考えてください）？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、この映画はファンサービス以外のものになると本当に思っていたのですか？ いい加減にして！ それはshounenのために非常に典型的です、特にあなたの頬をつまんでいる人、またはあなたの大&amp;hellip; ahemについてコメントしているあなたの偉大な叔母バベットに非常に類似した作品の作品を量産するために、 まあ、私はあなたが写真を得ると確信しています。 それはフィラーであることを意味します！ 私は助けることができませんが、これを行うには、これらの映画は、ナルトの映画の領域で（遠くに私が今までに見たことがある最も固いものである）rangedされています。 ブリーチはナルトよりもはるかに成熟しているという点で、ブリーチが私からある程度の敬意を払います。 誰でも、レビューのために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：真剣に、そこにはあまりないです。 ルキアの名前を叫び、ルキアの歴史を持ち、ソウルソサエティに侵入して深刻な被害をもたらした子供たちと戦っているのは、すべての行動とイチゴです。 これはオリジナルのものですか？ そうは思わなかった。 あなたはおそらく、これらの2人の白人の子供たちがソウルソサエティに入った経緯と、今までルキアを見つけて彼らを永遠に彼らのものにするまで待っていたのだろうと思っています。 気にしないでください。 この映画は大衆に奉仕するためのものです。 これがあなたの魂を圧倒しないようにしてください！  shounenの世界へようこそ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&amp;hellip;ええと、何が言いたいの？ それはショーと同じです（Bountアーク（フィラー、EW）と呼ばれる卑劣なエピソードを除いて！）私はすべてのキャラクターが私に同じように見えることを意味します。 私は浦原を帽子なしで長時間見ることになったが、非常に満足していた。 見て、特別なことは何もない。 それが私を傷つけ、この映画が私に何か特別なものを覚えさせない限り、私は芸術のすべてではありません。 それは漂白剤の外観だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：さて、私は音楽に感動しました。 私はアニメ音楽をとても真剣に受け止めています。 そして、私はそれがこのサウンドトラックについて何だったのか分からないが、私は人々に動かされた。 絶対に満足しました。 音楽を聞いたときはいつも、私は喜びをそっとしていました。 暗くて魅力的です。 私はそれが音楽が組み込まれた各シーンと完全によく似ていると信じています。 それは間違いなく私にこの映画がそんなに好きになったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：人間は誰もいません（チャド、オリヒメ（神に感謝します）、竜流）。 すべての死神です。 ルキアの大量は、もちろん、彼女のこと、一味、けん、けいけ、蓮司、童子、白矢についてです。 私たちは、ランギク、イッカク、ユミチカ、ウキタケ、桜の男（私の人生は彼の気まぐれな名前を覚えていないので！）、老人司令官、Shuuhei？  （まあ、紫色の髪の毛、顔の黒い跡、いちごに似ています）、まゆり、与一、ソイフォン、ケニーはもちろん（爆笑したときに笑った） 真剣に、私は意味します。 ファンサービスといいますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：本当に楽しかったです。 私は右の矛盾した音を知っていますか？ まあ、私は映画に入ったときに私が期待していたことを知っていました。 地獄私は少しでも（あなたが本当に知りたいならば、より多くのgoopy mush）何かを期待し、私が欲しかったものを正確に与えられたときに驚くほど喜んでいました。  IchigoとRukiaを眺めながら、90分の行為、見つけ出す線の間を読まなければならないプロット、そして好きなBleach Shinigamiのすべてを思い出してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたの漂白剤の楽しさがアップしてちょうどその映画を見てください。 すべてに行ってはいけない &amp;lsquo;オハイオ州私の神、この1つは良いことがあります。 あなたは失望した人々になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく同じものです。 同じくそ、別の日。
それを乗り越えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Perhaps my score of an 7 intrigues you? Because everyone else has pushed it to the side like you do your asparagus or brussell sprouts (if you like these, then please think of the vegetable you hate most)?    Honestly folks, were we really thinking this movie would be something other than fan service? Come on! It&amp;rsquo;s so typical for shounen, especially long runn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jcyui-1&#34;&gt;jcyui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すばらしい映画になる可能性のある素晴らしいスタートです。 しかし、もちろん、あなたが漂白剤のファンであり、過去のアークと映画を見ていれば、あなたはその物語が正確にわかるでしょう。  1人が誘拐され、敵対者は死神に恨みを持ち、彼らはすべて死んでもらいたい。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気を付けなければならないことは、どうやってそれをするのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[A / N：あなたがここに書いたすべてのことに同意するかもしれないし、そうではないかもしれませんが、もちろん、これは私の意見です。あなたの意見も聞きたいです。  =）
間違った文法などの言い訳をしてください。そして、読んでくれてありがとう！
ブラックフェイリー、ユイ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jcyui/reviews&#34;&gt;jcyui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The things that you need to w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yemi-hikari-1&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7  - 私は個人的に言うと、ダイヤモンドダストの反乱の話を賢明にするのは難しいです。 以前の映画のために、私は実際に入って来ました&amp;hellip;与えられたものをもう少し期待しています。 ストーリー・ラインは、興味深いものの、ブリーチの世界にとってはまったく驚異的なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10  - アートワークは、この特定のアニメにとって期待されるものであることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10  - サウンドと同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6  - 私たちはすべてのお気に入りのキャラクターをここでさらに愛することはできません。 ルキアでさえ本当に彼女にどんなキャラクターの深さも加えられません。 可能なのはおそらく6番目と12番目の隊長ですが、それは私たちがほとんど見ない傾向があるからでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8  - 私が望んでいたものではありませんが、確かに、感情は1つに引っ張られ、そこにあったユーモアはヒステリックでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：7  - この映画はもっと多くのことをそれに入れていた可能性があります。 それは、ブリーチのファンダムの残りの部分と同じ魅力を持っていない、それはdissapointingだったが、それはファンの至福の熱狂を食べるために働く、もしそれについて考えるなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yemi_Hikari/reviews&#34;&gt;Yemi_Hikari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7 - I will personally say, it is rather hard to top Diamond Dust Rebellion story wise. Because of the prev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;torii-chan-1&#34;&gt;Torii-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bleach Fade to Black&amp;hellip;戦闘がうまかった、ストーリーラインがうまく流れて、アニメーションが期待どおりだったのですが、このシリーズの映画が期待していた偉大さに欠けているようでした。 おそらく、彼らはできるだけ多くのブリーチ関連の物語を汲み出しているからだ。誰が知っているのか&amp;hellip;それについての最も重要な部分は、野良猫の解放である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25299&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Torii-chan/reviews&#34;&gt;Torii-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, Bleach Fade to Black&amp;hellip; the fightin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkchao45-1&#34;&gt;Darkchao45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画には表示されていなかった驚くべき他の漂白剤のキャラクターです。 とにかく、私はこの映画を楽しんだ。 そのフィラー映画は、それは特定のブリーチ文字についての情報のいくつかの興味深いビットを得た。 この映画は魂の社会が破壊されるにつれて最も破壊的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービープロットはオリジナルではなく、許容できるものでした。 賢明なのは、あなたが細部に注意を払うならば、新しい角度が気づかれるかもしれませんが、それは他のブリーチ映画と同じままです。 サウンドトラックはおそらく他のブリーチ映画と比べて最高のものですが、もちろん私の個人的な意見/趣味はそうです。 あなたが漂白剤のファンなら、この映画は面白い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その価値のある時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22280&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkchao45/reviews&#34;&gt;Darkchao45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am kind of surprised other recurring Bleach characters were not shown &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rukia-for3v3r-1&#34;&gt;Rukia_For3v3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のために何を言うことができますか？これは第3のブリーチ映画です。映画の初めには、セイレテイに何か不思議な崇拝があり、ルキアが盗まれるのを助けるために来たとき。誰もが彼女を忘れると、  Kurosaki IchigoとKon。それからIchigoとKonはSeireteiのすべての人に直面する。しかし誰もがRukiaについて知りませんが、彼女が彼女の記憶を失うにもかかわらず、彼女がshinigamiになり始める時だけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rukia_For3v3r/reviews&#34;&gt;Rukia_For3v3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well what can I say for this movie.This is th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amywatkinson-1&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー23：ブリーチムービー3、フェードトゥブラック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度&amp;hellip;..もうひとつ、すばやく面白いアクションフィルムが、私たちがこれまでに集めたコレクションに追加するためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の始まりで、私たちは魂の社会を助ける素晴らしい驚異の発明を生み出した後に、心配していた、もっとも小さなチームキャプテンMayuriを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、彼は彼の心を簡単に失うことはありません。 しかし、それはすぐに起こるので注意を払わなければなりません。  2人の不思議な人が現れ、1人は武器を持たず、もう1人はサイコを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鎌に当たったとき、それは魂の社会にとって重要なあなたの記憶の特定の小さな部分を忘れさせ、神秘的なデュオが彼らとIchigoにとってもっと重要なものを取り除くのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2人の不思議な悪役が、魂の社会とその住民のすべてを破壊しようとする唯一の理由は、一人の人のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルキア。 はい、そうです。私たちの愛するサイド・キックは、彼女の力の大部分を最終的に取り戻しました。これらの2人の神秘的な人々によって誘拐されました。 しかし、彼女が誘拐される前に、彼女はscytheでヒットした&amp;hellip;..これは、映画の残りの部分を設定するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがルキアを忘れ、そしてすぐにイチゴに忘れてしまう。 これはIchigoがEveryoneに彼とRukiaを覚えさせなければならないように、映画のシーン、ストーリー、雰囲気を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の途中には叙事詩の紆余曲折、元のエピソードや驚くべき戦闘シーンに合わせて現実的なフラッシュバックがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は驚くべきものであり、すべてのアクションを驚かせています。 それはまだ、再びブリーチのクリエイターによる映画を見なければならず、hmvの棚に絶えず生きる価値があるが、オンラインで注文することができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年3月2日土曜日。午後9時18分。  〜AmyXxx&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmyWatkinson/reviews&#34;&gt;AmyWatkinson&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review 23: Bleach Movie 3, Fade To Black.    Once again&amp;hellip;.. Another quick, funny action packed film to add to the collection that we&amp;rsquo;ve gathered so far.    In the begining of thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>