<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/evangelion-10-you-are-not-alone/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/evangelion-10-you-are-not-alone/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Evangelion 10 You Are Not Alone</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/evangelion-10-you-are-not-alone</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/evangelion-10-you-are-not-alone</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/74975.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2759/Evangelion__10_You_Are_Not_Alone/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2759/Evangelion__10_You_Are_Not_Alone/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;exes&#34;&gt;EXEs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、これを読む前に映画を見る前に、オリジナルのEVAシリーズを見たことがあると仮定しています。 そうでなければ、スポイラーはたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、はい、これは基本的に映画モードで元のエヴァンゲリオンのretelling、それは4つの映画の最初です。 この最初の映画は、元のシリーズの最初の6つのエピソードをカバーしているため、全く革新的ではなく、ストーリーについて驚くほど興味深いものはありません。 しかし、彼らはシンジの自己嫌悪感を忘れてしまったので、元のシリーズよりもはるかに改善されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は単に素晴らしいです。 元のシリーズは、すでに世代のための優れたアートワークを持っていた、そして彼らはそれを改善するために管理してきました。  CGの導入は間違いなく大きな動きであり、シーンをさらに良くしました。特に戦いの部分でした。 彼らはエンジェル・ラミエルで完全にシーンを再現し、伝統的な手描きのラミーをCGデザインに置き換えました。 言うまでもなく、そのシーンはまったく目を引くものに変わった。  CGの他の用途と統合は、グラフ、コンピュータの図表、背景に導入するなど、より微妙なものでした。 人間のキャラクターのデザインは、元のものから少し鋭くなっていたが、他の点では変わらなかった。 しかし、実際に光を盗んだのは、このリメイクにCGを統合したことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはほぼ同じですが、EVAやエンジェル、さらには素晴らしいエンディングに新しいサウンドエフェクトを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは事実上変わらないが、シンジの冗談や泣き声をたくさん消したので、間違いなく良い動きだ。 オリジナルのシリーズの半分のエピソードに反して、約5分間の泣き声しか見なかったので、映画をもっと楽しくしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、基本的にオリジナルのシリーズを撮り、それをオリジナルのシリーズと同じであると感じることなく楽しむことができるように、より良いグラフィックスで再製作されたので、見るのが楽しいものでした。 それは元の根から遠ざかります。 これは間違いなく古いファンからのノスタルジックな気持ちを持ち出し、新しいものを見て尊敬してくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、実際には、EVAの新人が元のシリーズの代わりにこれを見ることができ、起こったほとんどすべてを知ることができるように、十分に再考することができます。  （もちろん、それはとても深遠で革命的だった元のものを見て、実際にはお勧めしません。）これを見て、私は最後のものについて少し疑問がありますが、次の3つの映画に大きな期待を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EXEs/reviews&#34;&gt;EXEs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m assuming that you&amp;rsquo;ve already watched the original EVA series before watching the movie before reading this. If not, spoilers abound.    So yes, this is basically a retelling of the original Evangelion in movie mode, and it&amp;rsquo;s the first of 4 movies. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ni-go-zero-ichi&#34;&gt;Ni_Go_Zero_Ichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[注：このレビューの軽度のスポイラー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は劇場でEvangelion 1.0を見てから戻ってきました。それはいくつかの経験でした。 私はブームボックスにプリンスの1999年の裂けたCDを再生させることになったわけではありませんでしたが（そして血まみついたこともありますが）、それはまだ本当の治療でした。 観客は私が予想していたよりも大きかった - 実際に自分自身に劇場を持っているかどうかは疑問だった。これはこのようなニッチなリリースであったが、私は間違っていた。 トランスフォーマーのTシャツは、トランスフォーマーのTシャツを持っていましたが、トランスフォーマーの群衆ではありませんでした。私はすぐに半分以上の劇場が満たされたと言います。 ちなみに、私はまた、私は過去24時間以内に入浴していた聴衆のおよそ半分の人であり、誇りに思っていると信じています。 映画が始まる前にいくつかの短い話題と交流がありましたが、すぐに始まりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のものが最初に：それだけでは、トレーラーから伝えるのは難しいはずはありませんが、私はこの映画が絶対に豪華であることを確認することができます。 アニメーションは滑らかで滑らかで、ディテールへの注意は息を吹かせて豊かで、CGは主によく組み入れられている（初期のうわさに反して）、サダマトのキャラクターデザインはモレモではないにしても、美しく表現力があり微妙です。 エヴァスから重機械、ミサトのランジェリーまですべてが、現在数百万ドルのフランチャイズの予算が許すことのできる綿密な詳細のレベルで描かれています。  （唯一の収入源は映画俳優やアニメファンだけではないようだが、FritoLay®のDoritos®ブランドのコーンベースのスナックチップ™は現在Misatoのアパートで注目されており、Tokyo-3は PizzaHut®。）これは視覚的に目を見張るような映画です。 目を惹くといえば、これはPG-13映画のためのショッキングな量のT＆amp; Aを持っています。ショーからの最も記憶に残るファンタジックショットに加えて、シンジとレイの多くの新しいテイクを見る準備をします（そしてカヲルの ）裸のお尻、後者（レイ）からのいくつかの驚きのニップスリップについては言及していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、アニメファンとして、映画愛好家として、そして人として、私はエヴァンゲリオンの世界に戻ってきたと言うことを誇りに思っており、私はこの新しいシリーズの進歩に熱心に従います。 私は今周りの私に深く関係しているテーマです。私は私の人生のひび割れた砕けた断片をまとめようとしていますが、私は愛と自己肯定の旅を楽しみにしています。 古い友人シンジ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ni_Go_Zero_Ichi/reviews&#34;&gt;Ni_Go_Zero_Ichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[NOTE: Mild SPOILERS in this review]    I just got back from seeing Evangelion 1.0 in theaters, and it was some experience. Though I didn&amp;rsquo;t end up bringing the boom box playing a ripped CD of Prince&amp;rsquo;s 1999 (and a bloody shame that is, too) it was still a real treat. The crowd was bigger than I had anticipated - I wondered if I might actually have the theater to myself, this being such a niche release and all, but it turns out I was dead wrong. While I wouldn&amp;rsquo;t say every row was packed - it wasn&amp;rsquo;t exactly a Transformers crowd (though one guy did have a Transformers T-shirt) - I would readily say that well over half the theater was filled out. Incidentally, I also believe I was one of roughly half the audience that was present who had bathed within the last 24 hours, and of that I am proud. There was some brief buzz and exchange before the movie started, but in quick manner, start it did.    Well, first things first: It shouldn&amp;rsquo;t be hard to tell from the trailers alone, but I can confirm that this movie is absolutely go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindle&#34;&gt;Lindle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が新世紀エヴァンゲリオンシリーズのファンボーイであることを見て、あなたは私が言うすべてを塩の穀物で取らなければなりません。 それは、誰もがこれを見ている人は、すでにエヴァンゲリオンのファンであることは間違いありません。 それでは、これを明確にすることから始めましょう：これはエヴァンゲリオンではありません。 エヴァンゲリオンのように見えるかもしれませんが、それはエヴァンゲリオンと主張するかもしれませんが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はエピソード1から6までをカバーしています。シリーズと同じように始まり、5th Angelの攻撃で終わります。 ミサトがシンジを迎えるまで、忠実に再現されたシーンの多くを見て、できるだけ早く話し始める。 対話は、恐ろしい結果を伴って、1つの映画のスペースにできるだけ多くのシリーズを詰め込む、非常に薄く隠れた試みで、ばかげた速さで動きます。 数量のために品質を犠牲にしたことは、振り返ってみると、それが何だったのかの大きな部分を占めていたペーシングを完全に破壊します。 シリーズのトーンを構築するのに役立つ長い、大気のショットがたくさんあった、そしてここで、彼らは行っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、全体的なスタイルでさえ違っています。 正直言って元のシリーズのスタイルにはまったく合わないオリジナルより濃くて豊かな色を選ぶようです。 それ以来、アニメーションは元のシリーズから移動したが、その後、エヴァンゲリオンの終わりを見ていると主張することができる。 それは幻想的にアニメーション化され、シリーズのスタイルを完全に保っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがトラックを失ったように見える別のものは、サウンドトラックです。 元のシリーズがどのように指揮されたかのもう一つの興味深い部分は、バックグラウンドミュージックをほとんど使わなかったことであり、しばしば蝉だけで中断された無音を選択しています。 ここに？ ほとんどすべてのシーンには、その後ろに楽譜があります。 これは、エヴァンゲリオンがどのように機能するのかということではなく、ノーマルがどのように機能するのかを示しています。 それでも、エバとは対照的に、GainaxがGurren Lagannで使用していたもののように見えるものもあります。 より多くの音楽を考慮に入れて選択したとしても、これは比較的軽いニックピックですが、より良い仕事をしたように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの大きなポイントはダビングが非常に悪いことだということです。 すべての演技が強制的に非常に悪いという事実を除いて（これは俳優の欠点が少なく、より速く話を進めなければならないという事実はあるが）、特に顕著なのは、元のキャストのほとんどが ほとんどの場合、声優としてはあまりフィットしません。 いくつかの変更は歓迎されますが、例えば、トウジがメインシリーズでこれまでにしたことよりもはるかに優れた音を奏でるように、ほとんどが非常に気を散らしています。 そして、滞在した人でさえ、14年前のように遠隔的には聞こえません。 最も顕著な例は、スパイク・スペンサーのシンジとしてのパフォーマンスです。 映画の前半は、シンジの声優と入れ替わったと徹底的に確信していた。 女性の場合は、それ以上ではありません。 ショッキングなことに、スパイクは依然として役割を果たしていますが、彼のようにはまったく聞こえません。 シンジとシンジの過去14年間のノックオフを考えていると考えれば、絶対に謎に包まれていたかもしれないが、どういうわけか彼は彼の演技をかなりひどく傷つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれに対してかなり基本的な議論は、元のシリーズのようにしようとしていないことです。 これは、A：これを見ている人は、シリーズの基準で判断する人がほとんどです。B：自分自身でもうまく立つわけではありません。 ペーシングと対話は、これがエヴァンゲリオンの代わりになっていた可能性と、陰謀と指揮が間違っている可能性を台無しにしてしまった。 シリーズには、何が起きているのか知らずにいつもあなたを投げ捨てる習慣があることを考えれば、すべてが1分あたり1マイルであなたに投げられたときの動作を想像してください。 ヒント：あまりよくありません。 私はフランチャイズへの初心者が、ちょっとしたことが起こっていたことを少しだけ手がかりにするとは想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、私は多少心配していました。 私の驚いたことに、私は正しかった。 これは完全に失敗しました。 エヴァンゲリオンを魅力的なものにしたものは捉えていないし、欠点のいくつかを明らかにしているものの、バランスをとっていない。 唯一の償還機能は、映画の中の何か他のものよりもずっと良い、そして奇妙なことに、奇妙な数多くの新しいシーンがあります。特に、カワルについて膨大な量の質問を提起する最後のシーンです。 この映画を観る最大の理由の一つは、次の映画が非常に異なることを約束することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な言葉：どのような失望。  2.0がそれを価値あるものにしてくれることを祈りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/グラフィックス：8/10
ストーリー/プロット：5/10
音楽/背景：5/10
声優：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lindle/reviews&#34;&gt;Lindle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seeing as how I am a fanboy of the original series of Neon Genesis Evangelion, you will have to take everything I say with a grain of salt. That said, it is pretty much inevitable that everyone watching this is already a fan of Evangelion anyway. So let&amp;rsquo;s begin by making this clear: This is not Evangelion. It may look like Evangelion, it may claim to be Evangelion, but it isn&amp;rsquo;t.    The movie covers episodes 1 through 6, beginning in much the same way as the series did, and ending wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cory&#34;&gt;Cory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは間違いなく、10を超えています。 それぞれのカテゴリーについてもう少し詳しく説明して、私の主張をさらに証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：元のシリーズをリメイクしたストーリーは素晴らしいです。 プロットはこれまでのところ同じです（次回の映画ではそれが変わると確信しています）。 物語までの最大の変化の一つは、ラミエルとの戦いでした。 元のシリーズでは、それはスナイパーライフルのシンプルなショットでした&amp;hellip;ラミエルは2つの攻撃を受けました。 非常に基本的。 新しい映画では、戦闘はほぼ2倍長く続き、ラミエルはまだ狙撃ライフルで殺されていますが、八島作戦はもっと考えられています。  Rameilのアーセナルには、現在約5または6の攻撃が含まれています（これはCGIの強化で見られるほど印象的です）&amp;hellip; 物語は、いくつかの面でわずかに変更されています。 あなたが最初のものを見てどのようにうまくいったかに応じて、（新しいNERVとSEELEのロゴのような）小さな変化が見られます。 また、文字分析も少なくなっています。 あなたは主人公（Shinji、Misato、Rei）に焦点を当てます。 教室にはシンジが全く見えません。重要なもの以外にはほとんど交流がありません。 その理由は、 最初のシリーズを最初に見たことがあります。 それはあなたにもう少しキャラクターの背景を与えてくれたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私が言及したように、CGIの強化があります。 彼らはRameilとの戦いの間に多くを示しますが、それはエントリープラグの中で、そしてNERV本部内で多く使われています。 非常に印象的で、うまくいっています。 それはあまりにも少なく言い表し過ぎていませんでした。 エンハンスメントの量だけ。 あなたはまだ手描きのアニメを見ている気がしますが、ちょっとした蹴りをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：非常に印象的です。 音楽は元のシリーズのラインナップからちょっと変わった。 より重要な分野でクラシック音楽を演奏しています。 音楽とは別に、効果音もあります。 ショットの音、天使やエヴァスの生の音、そしてわずかなランダムな効果まで。 それらはすべて同期しており、すべてが一致する正しい時刻に一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、元のシリーズからまだスポットです。 シンジが元のシリーズよりも少し男性的だと私は信じているが、（そのシリーズを明らかにしているほとんどの人がやっているように）それではまず問題はなかった。 ミサトは新地への親近感をより早く発達させる。 彼女はすでにいくつかの事例で手をつかんでおり、あるシーンではシンジを叱った後に自分を叩いてしまった。 残りのキャストはほぼ同じです。 マイナーは明らかに変わりますが、大きなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれまでに2回それを見てきました&amp;hellip;両方から1週間離れています。 オリジナルのシリーズ（そしてマンガ）は私の好きなシリーズです。 彼らは私の心の中で完璧です、そして、この新しいシリーズの今後に、私はそれが何らかの形で欠陥があると言うほとんど理由を見ません。 それはオリジナルと同じくらい優れており、すべての機能拡張で、それはあなたが昔の学校の恋人を魅了するために、より良い&amp;hellip;または少なくとも結ばれた能力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、私は私が基本的に私の意見とシリーズのための希望を要約したと思う5つのカテゴリを介して、私は思う。 私はこれを書いているように、Evangelion 2.0：DivisionのRebuildを熱心に待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、
コーリー/イカシャシ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cory/reviews&#34;&gt;Cory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That&amp;rsquo;s right, 10&amp;rsquo;s across the board. I&amp;rsquo;ll go in depth a little bit about each category further proving my point.    Story: The story, as a remake of the original series, is fantastic. The plot is the same thus far (as I&amp;rsquo;m sure it will change in the next movies to come). The story has changed slightly in some aspects. Depen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonkingdomify&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、実際にはエヴァンゲリオンのほうがアニメーションが良くて、長いシーンが欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は悪い。 私はアニメの中で長いシーンを切り取ってしまうのが好きだったとは思わなかった。 これはあなたが前にNeon Genesisを見たことがあると仮定しています。あなたがいなくても、私が何を話しているのか分かりません。 しかし、元々のアニメから長いシーンが欠落しているため、キャラクターの育成が不十分で、実際にシンジが現実的ではなく笑って見えるだけです。 別のものは、光沢のないサウンドトラックだった、彼らは古典的な作曲からジェネリックアクションシリーズの音楽と本当に月のフライミーの落ち着いた品質が欠けているクレジット曲に行きました。 また、これはシリーズの最初の部分にすぎません。アスカが次の映画に登場するともう少し好きかもしれないと仮定しています。 これは、エヴァンゲリオンの終わりの生産品質を決して満たすものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことはおそらく芸術です、それはアニメーション部門で大規模なアップグレードを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私はそれを嫌っていませんでしたが、それは元の基準を満たしていませんでした。 私は新世紀のファンがそれを避けるよう提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonkingdomify/reviews&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So it was really just Evangelion with better animation and the long scenes cut out.    First the Bad. I didn&amp;rsquo;t thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリヲン新劇場版1.01：あなたは、エヴァンゲリオン新劇場版の最初のムービーです。これは、アンノが元々作っていたように映画を作り直して、以前のバージョンよりも使いやすくしたいということです。 それは2007年9月1日に劇場でリリースされ、まだStatesideのライセンスを受けていません。 スタジオ・カラ（スタジオ・カラ）（Rebuildシリーズは初の大作）、Anno Hideaki（オリジナルのGunbuster OVAと彼と彼女の状況で有名）、鶴巻和也（FLCLと彼の作品で有名 オリジナルガンバスターOVA）とマサユキ（新世紀エヴァンゲリオンの死のセグメント：死と再生）で有名です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.01の再構築：あなたは（いない）単独では本質的に元のテレビシリーズでエピソード1〜5の要約とエピソード6の再解釈です。 私がそれが最初の5つのエピソードの要約であると言う理由は、元のテレビ連続性におけるこれらのエピソードの事象および映画における対応する事象にはほとんどまたは全く相違がないということである。 ここで変更されているのは、特定の対話の場所/タイミング、そして比較的小さなイベントでの変更かもしれません。 これはシリーズの完全な再構築として要約されたものなので、私を苛立たせました。要点ではありません。 ストーリーの主な変更点は、6時間に及ぶエピソード6に始まります。これは、映画にちょうど1時間余りに相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私は3つの大きな変化について少し曖昧だと言わなければならない。 それらについて議論するには、いくつかのスポイラーが必要です。したがって、あなた自身のリスクで先読みしてください。 おそらくプロットを変えようとしているのは、LilithをShinjiに見せているMisatoですが、この時点では紹介されていませんが、間違いなくプロットに興味深い影響があります。  2番目に重要なプロットの変更は、薫が元のシリーズの好きなキャラクターの1人だったので、私にとってとても歓迎されています。そして、彼らを早く紹介することを選択したという事実も、プロットにとって非常に興味深いものです。 最後の変更は、八島作戦の主な変更であり、それは率直に言ってその出来事を驚くほど壮大なものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このためのアニメーションは、Gainaxのオリジナルのアニメーションよりもはるかに複雑でスムーズで、一般的にファンシーです。 そして、私は本当にそれが好きだと言う必要があります。多少なりとも外れたショットがあっても、「私たちを見てください！ 私たちは実際に今予算を持っています！ 私たちができることを見てください！&amp;rdquo; 私たちがシリーズで見たJudeoキリスト教の象徴にもっと重点が置かれ、Evasとfanserviceの本当の性質についてのより多くの血、ヒントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの連続で電話しなければならない。  NERVシンボルが最初に表示されたときにNERVシンボルを確認してから、後でそれをムービーでシーンと比較してください。 また、Lilithのマスクを最初に紹介したときや、映画の最後の数シーンで見てみましょう。 これが目的であるのか、それともアニメーターを過ぎてしまったのかはわかりませんが、私は次の映画まで待ってそのことを決断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは一般的には素晴らしい音楽です。 それは、シリーズ全体の新しい感触を与えるシリーズからのオリジナルのトラックの一般的に、非常に微妙なリワークです。 宇多田ヒカルも新しいEDテーマ「Beautiful World」をやっていますが、私はこの時点で少し曖昧です。 それはいい曲ですが、私は「Fly Me to the Moon」が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはまた、映画のためのシリーズのすべてのseiyuuを持っているので、一般的な品質に追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は半分悪くはありません。 私は、そのほとんどがほんのちょっとしたことであり、いくつかのわずかなアートの連続性の問題があることに気づいていますが、全体的にはアニメーション作品の方が優れていて、変更されている場合は前任者よりも優れています。 彼らがこれを維持できることを望みましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rebuild of Evangelion 1.01: You Are (Not) Alone is the first movie in the Rebuild of Evangelion tetralogy, which aims at remaking the movies the way Anno wanted to make them originally and make it more accessible than previous versions. It was released in theatres on September 1st, 2007, and has yet to be licensed Stateside. It was produced by Studio Khara (the Rebuild series is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucknsoul&#34;&gt;Lucknsoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;では、子供のスーパーロボットショーに直接関わるうつ病のある男がいるのですか？ あなたが私の友人を得るのは私たちが新世紀エヴァンゲリオンと呼ぶものです。 今や数年前にフラッシュフォワードして、今や人間は、これまでの最も影響力のあるメカアニメの1つを作ったと言われる熟達した監督だと言った。 もちろん、彼はできる限り幸せです。 今、彼は再び彼の大作を再訪しようとしている。 まもなくこの復帰になって、エヴァンゲリオンの再建と呼ばれることになった。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版は、これまで馴染みのない退役軍人たちの間で、あまり知られていなかった観客を紹介することを目的としていました。 それで、この四徴律の中でこれが最初にどれほど正確に測定されますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この最初の映画がほぼそのままのものであると言って始めます。元のテレビシリーズの最初の8つのエピソードは、こことそこにわずかな変更はありません。 これはいくつかのことを挫折させるかもしれないし、私はちょうどこの映画が特にフランチャイズのための新しい地盤を踏みにじっていないと言っている他人を気にしないかもしれません。 しかし、私は映画を見る前に元のシリーズを見たことがないので、これは私を気にしませんでした。 私はおそらく元のショーを見て周りに得る必要があります。 個人的には、元の映画を見たことがない人たちを歓迎してくれると思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、映画のもうひとつの問題は、単なるストーリーではなく、実際には別のストーリーにうまく流れないようにつながれたストーリーのストリングであるというような気がしていないことです。 これをさらに詳しく説明するために、基本的なストーリー構造をどのように持っているかを知っています。 展覧会、ライジングアクション、クライマックス、落ちるアクション、そして決断？ まあ、この映画は実際に2時間の映画ではなく、ちょうど8時間のエピソードをちょうど2時間に詰め込んだような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は驚くほどに見え、その時にはすでに良い顔をしていることを示しています。 私は映画全体のビジュアルが好きです。伝統的なラインアニメーションとコンピュータアニメーションが混在することを重視して、映画にスケール感を与えます。 複雑な詳細な背景から振り付けられたロボットの戦いまで、すべてのものが痛い目に見えます。 この映画は、私がそれを呼んだときに、このポストポスト黙示録的世界にあなたを連れて来るのにはうってつけです。 映画に使用されている曲の多くはテレビシリーズから直接取ったものですが、私が追加することは全く悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーの領域に入ることなく、プロットやキャラクターについてあまり話すことはできませんが、私はキャラクターが人間だと言うでしょう。 この映画の多くはシンジの窮状に捧げられており、これまでのシリーズの作品よりも優れた運賃です。 物語は、スーパーロボットアニメで発見された多くの一般的な罠で謎に包まれていますが、元のシリーズでは解体しようとしています。  TvTropesの言葉では、分解は、通常、より現実的な因果関係をアイデアや概念に適用することを意味します。 この私は、キャラクターのカラフルなキャストに沿って感じ、これは映画の最大の強さにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はEvangelion 1.0：その欠陥にもかかわらず、あなただけではありません。 ムービーは見た目が良くて、あまりにも悪く聞こえて、ムービーがどのようにペースを起こすのかは分かりません。 ショーを見たことのない人には絶対にお勧めしますが、最終的にはオリジナルのショーを見て、これらの新しい映画をより良く理解するように伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucknsoul/reviews&#34;&gt;Lucknsoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So what happens you have a guy in a bout with depression direct a supposedly children’s super robot show? What you get my friends is what we call Neon Genesis Evangelion. Now flash-forward a few years and now said man is an accomplished director who is credited for making one of the most influential mecha anime to date. So of course h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mune-sama&#34;&gt;Mune-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は私が物語を伝える主人であるか、または私が最も注目されるアニメファンだとは思わないが、この映画は私の口に悪い味を残した。 それは、ファンサービスとしてのみ作成された映画の急いでの仕事、またはそれではない場合、突然の仕事を壊した。 それは長い時間のファンに顔を叩くことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細部まで説明することなく、この映画の多くは、元のシリーズの優れた部分を突き進めたいと思うように感じます。 最初の30分には多くの瞬間がありますが、「ああ&amp;hellip;うーん、これはまったく同じ角度で、TVシリーズのシーンです」と感じました。 なぜこれがここにあるのか、ノスタルジアのために理解していますが、最初のいくつかのカットとペースト後に、この映画が元の深さと複雑さを取り戻すことを望んでいた存在しないグループの馬鹿を喜ばせるような気分になりました。 代わりに、それは映画の多くの間、浅くて真似するようになる。 彼らはキャラクターの開発の大部分を切り落として喜んでいましたが、そこに持っていくためには膨大な量の専門用語を含める必要があることがわかりました。 私はそれがこれらの場面で緊張を築くことは認めているが、残りの映画の欠点のために平らになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、エヴァンゲリオン「リメイク」の私の最大の問題は、彼らがリリースされる方法です。 スタンドアロンのフィルムとして、1.11はその表面に平らに落ちます。 これがOVAシリーズ、あるいは単に別の26エピソードのアニメシリーズであった場合、彼らはこのストーリーにふさわしい治療法を与えていた可能性があります。 簡単に言えば、オリジナルの偉大さを単純にそこに存在させなかったものの多くは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが最も欠けているものは魂です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29010&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mune-sama/reviews&#34;&gt;Mune-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t pretend I&amp;rsquo;m a master of story telling, or that I am the most observant anime fan, but this film left a bad taste in my proverbial mouth. It wreak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ender-wiggin&#34;&gt;Ender_Wiggin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私はこのレビューに少し個人的な偏見を導入する必要があります。 私はすでに新世紀エヴァンゲリオンシリーズの全体を見てきました。 そのため、映画の前半には、話の80％が元のものとまったく同じであったため、鈍い瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、編集はユーモアやファンサービスの一部を排除するように実行され、様々な場面が追加され、暗い雰囲気を醸し出し、シリーズ全体のテーマに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のEVAファンのいくつかに注意するべきことは、シリーズの終わりにもっとつなげるために微妙な変更が加えられたことです。 海はLCLで赤色になり、Kaworuはショーの初めに（おそらくリクエストによって）紹介され、Seeleは以前に紹介され、MisatoはLillithなどについて知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の後半は、より顕著な変化が起き始める時です。  Sachiel（第1の天使）とShamshel（第2のAngel Battle）との戦闘は新しいアニメーションセルを使用し、Ramiel（3番目の天使）との戦いはほぼあらゆる面で異なっています。 ラミエルは元のシリーズでは予算削減の成果だと思われましたが、リビルドでは映画の中で最も感情的で叙事詩的な部分に変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンの復興は、シリーズの本来の意図を、生産価値、プロットの発展、そして気分の面で正当化します。 私はアニメの視聴者にこの映画をオススメします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーはフィナーレの基礎をオリジナルよりもはるかによく設定し、戦いはあなたの座席の端にあなたを保つでしょう。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  CG要素はシームレスに取り入れられました。 バックグラウンドは、2番目のインパクトをはるかに詳細に反映しています。 リサイクルされたアニメーションは、リマスタリングされていますが、新しいシーンの中で何かを残しておきます。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド - 演劇的な経験から期待されるもの。 個人的には、英語の声優が好きです。何故なら、シンジは日本人のダブの女の子によって声が上がります。 しかし、スパイク・スペンサーが英語のダブを声に出してくれる保証はありません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクター - キャラクターはまだ多面的で面白いです。 文字はプロットの主な要素です。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全般 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ender_Wiggin/reviews&#34;&gt;Ender_Wiggin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately I have to introduce a little personal bias into this review. I have already seen the Neon Genesis Evangelion series in its entirety. Therefore there were dull moments in the first half of the film, given that 80 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版：1.01あなたは（いない）新世紀エヴァンゲリオンシリーズの4つの映画のうち、最初のものです。 この映画シリーズは、元のNGEシリーズを完全に再解釈するものではありません。最終的にはオリジナルでは見られなかった新しいコンテンツが最終的に含まれることになります。 最初の映画は、第6回天使の戦いまでNGEの最初の数回のエピソードと比較的類似しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：イカリシンジは、NERVの司令官イカリ・グッドの14歳の息子です。  ShinjiはTokyo-3に到着し、彼がAngelsと戦うためにEva Unit 01を操縦することを知ります。 彼はなぜ彼がこれをやっているのか疑問を抱いていますが、彼の質問に対する答えを見つけ出そうとしているにもかかわらず、エヴァにパイロットをします。 ムービーは、第6天使ラミエルとの決定的な戦いで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、シンジがオリジナルショーで彼の学校で持っていた余分な相互作用を十分に取り除く。 まだストーリーはうまく流れていますが、重要な場面はすべてそのまま残ります。 ラミエルの戦いは元の戦闘に比べて最も変化しました。 オペレーションヤシマは長くなり洗練された。 それは間違いなく映画に価値あるフィナーレバトルを与えました。 映画はRebuild 2.0へのより洗練された移行を開くためにSeeleとKaworu（オリジナルのシリーズの後半に紹介された）の紹介で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは今日のアニメーションで完全にアップグレードされました。エヴァンゲリオンの生活をより多くのものにする小さな変化がいくつかあります。 この映画は微妙なCGIエフェクトを使用し、CGIシーンを反転させるとアニメーションがより自然に見えるようにします。 景色はエヴァの世界で実際に動くようにもっと黙示的に考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：NGEの音楽の大部分は、映画や新しい曲で見つかることができます。 ラミエルの戦いの間に演奏している音楽は、おそらく私のために最も際立っています。 また、宇多田ヒカルの美しい世界をテーマにした映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：ShinjiはReiとオリジナルのキャストと共に、感情的で悲惨な若者として再び帰ってきます。 ミサトとシンジの関係は、元々のシリーズよりもはるかに明白で、より早く示されています。 原作と比べても、映画のレイ・インタラクションはあまりにも多すぎるようではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：私は沢山の人がいるので、巨大なエヴァのファンではありません。 私は個人的には素晴らしいNGEを見つけられませんでしたが、映画は新しい時代への10年+古いショーの移行にうまくいきます。 私は2.0を再構築するのを楽しみにしています。元のシリーズが最後のエピソードで持っていたほどの魂を追求していない感情的な旅はあまりないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rebuild of Evangelion: 1.01 YOU ARE (NOT) ALONE is the first of 4 movie adaptations to the Neon Genesis Evangelion series. The movie series is not to be taken as a complete retelling of the original NGE series as it will eventually contain new content neve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlith&#34;&gt;Moonlith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世紀エヴァンゲリオン、アニメの世界に何千ものオタク（私を含む）を紹介するショーが戻ってきました。 アップグレードされたDVD、Blu-Rays、その他の特別版の絶え間ないパレードで、エヴァンゲリオンとして知られているカシコウが忘れられていないことを確かめたからです。 したがって、オリジナルのシリーズの4部構成のリメイクが何年も前に発表されたとき、多くの冷笑的なファンの自然な反応でした。 同じ阻害要因に苦しんでいるのは、元々の作品を長い間敬愛していた私が、2000年代の技術を披露したときに、ついに私の好きなショーになったのを見て、見る時間をとったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に何があったのですか？ 短い答え：これまで以上に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イカリシンジ、無慈悲な父ゲンドー、自己守護守護隊員葛城美里の様々な心理的な問題を扱う、魅力的なキャラクターのキャスト、ユニークなSF設定、そして基礎的なストーリーがあります。 あなたが以前から覚えているか、またはすぐに十分に知り合っているすべての他の人格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはオリジナルからのすべての良質がそこにあることを確認しているだけです。それは与えられた全体的な等級9で明らかになるはずですか？ だから、元の作品を見たことのある人、おそらく何度も見ている人にとっても、これを見て価値があるのは何ですか？ これがより良いという事実。 アニメーションが良く、キャラクタリゼーションが良く、ストーリー性が良い。 すべてにおいて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1995年以来、確かに変わったことはありません。より洗練されたアニメーションの専門家として、私は、ここに関わる小さな技術的側面について、すこし戸惑うことはないと思いますが、それは問題ありません。 私は、あなたは誰でも、今の時と今の時の違いを見るのに専門家である必要はありません。 できるだけ少ない言葉で推測するために、アニメーションは元のものと比較してリビルドシリーズのこの最初の記事でははるかに流暢で美しいようです。 色はより柔らかく、自然に見えます（ミサトの新しい黒髪に近いftw！）.3D技術の適度な組み込みにより、全体的な動きがより穏やかになり、シンジ、レイ、ミサト、そして共同を作るアップグレードされたキャラクターデザイン。 今まで以上によく見えます。 天使たちもここで修正されています。今や骨が冷えている超人的な音と奇妙なデザインです。 すべての風景のための余分な言及も同様に; 丘陵の森林からネオンライトと超高層ビルを備えた都市の広大な広場まで、新鮮で新鮮なものがすべて見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタリゼーションには、ここで大きな変更は行われていません。 シンジはまだ心理的に不安定な14歳の少年、彼は冷たい遠くの指揮官のお気に入りレイ、ミサトは陽気で酔っぱらいと厳しいプロフェッショナル、など、何を望んでいるのか不明である。 より良いもののわずかな違いは、元のシリーズと比較して、これらのキャラクターがより深く与えられていることです。  Reiはもう少し格好いい、Misatoはやや大胆なやり方で、Gendo&amp;hellip; hoo boy。 元のショーの始めに誰かがいたら、後でこの男がまともな父親であることが分かっていたと信じていた人がいたら、今回はありません。 この男の卑劣さがここに下線を引いていることが強くあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1995年以来より良いものに変わったものを考えてみると、あなただけの（Not）Aloneのプロットはアニメーションとキャラクターの影に残されていません。 再構築シリーズの最初のムービーにここで設定されているストーリーラインは、古いものと新しいものの両方が楽しく混合されているようです。  1つか2つの目立った差異を除いて、劇的な変化はありませんでしたが、映画の1時間半は古い視聴者にとって興味深いいくつかの魅力的なメイクオーバーで満たされています。 そして、それらの1つか2つの目立つ相違について&amp;hellip;はい、彼らは私達が後で乗り物の1つの地獄のためにあることを示唆するのに十分大きいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何かについて不平を言うことを望むなら、それは細部のいくつかの上のトップ洞察力でなければなりません。 私が以前に言ったように、エンジェルのデザインは、まるでもっとクールな雰囲気で見せつけられました。これは大丈夫です。 しかし、まさに芸術的な形を変えている6人目（元の5人ではない）の天使ラミエルは、ばかげた馬小屋を手に入れます。  1995年のシリーズに精通したキリスト教徒のシンボルは、ほとんどの爆発が十字型であり、私の本の信頼性のためにはうまくいきません。 まだ説明されていない&amp;hellip;リビルドの海の赤みは、いくつかの疑問も生じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールドスクールのファンは、オリジナルのエヴァンゲリオンの懐かしい価値に傾倒し、この番組は90年代半ばの伝説の伝説だと主張するかもしれない。 しかし、正直なところ、現代のアニメーション技術、元々は話されていた話を伝える十分な予算、そして過去20年間にクリエイターの心の中で成熟した新鮮なアイデアは、この最初の部分 確かに何人かの古いファンや少数のファンの時代にふさわしい優れたリメイクとなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonlith/reviews&#34;&gt;Moonlith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Neon Genesis Evangelion, the show that was the one to introduce thousands of otakus (including me) to the world of anime is back. It&amp;rsquo;s not like this classic from the &amp;lsquo;90s was ever truly left alone, for the constant parade of upgraded DVDs, Blu-Rays and whatnot special editions has made sure the cashcow known as Evangelion hasn&amp;rsquo;t been forgotten by us for a moment. Thus slight reserve and revulsion was the natural reaction of many cynical fans when the entire four-part remake of the original series was announced years ago. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archangel199&#34;&gt;Archangel199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言いたい最初のことは、「復興」エヴァンゲリオンは決して必要ではないということです。 しかし、結果はあまりにもひどいものではなく、少なくともこの最初の映画では、元の番組に到達することはできません。 それはある視点にもよりますが、私は最初のセクションでその話をします。 結局のところ、動作パターンを破ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：すべての意図と目的のために、「あなたは（単独ではありません）」は、いくつかの新しいアニメーションで古典の最初の数回のエピソードを要約したリキャップ映画です。 多くの場面を省略しなければならず、いくつかの場面では、すべての出来事の要点はまだ理解できます。 待って、私は実際にそれを評価しなければならない。 私はちょうど何かが不足していると感じただけですが、もちろんそれが続編であれば、ショーの前にすべてを見ました。 兄弟愛が最初から急進的に進んでいたのと同じように、視聴者が既に「鋼の錬金術師」を見ていたのと同じように、彼らがやっていたことかもしれません。 それは今のところ、これが何であるかは分かりません。 彼らはリメイク映画をリメイクか続編のどちらかと見るための2つの方法です。 それほど興味深いのではないですか？ なぜなら、「エヴァンゲリオンの終わり」の出来事の後、全世界が何らかのループに入ったのかもしれないというかなり重い証拠があるからです。 私の頭の上では、海は突然赤くなり、カワルは文字通りそれが再び起こると言います。 もちろん、私はこれを考えたことはありません、私がここに書いているものは誰か他の人が集めたものです。 この理論にはもっと多くのことがありますが、何かが直接確認されるまではそれだけです。 理論。 今私は物語を評価しなければならないと、私はそれを良いと呼ぶだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：若干の改善ですが、それがポイントです。 それは大事なものではない。  10年以上経過し、古いショーはまだリメイクに立ち向かう。 私はそれが本当に印象的だと思います。 彼らはもうスティルフレームや他の予算節約のテクニックはありませんが、私が言及したように、そのシーンはエバの魅力に加わりました。 それが現代的な仕事であるとすれば、私は今度はスコアを下げます。 芸術は今日の印象的だった、今それは非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：同じサウンドデザイン、同じボイス・アクター、同じOSTでさえ、マイナーな変更を加えたものです。 マイナスオープニングとエンディング、どのような悲劇。 そして、私はこの映画のエンディングテーマが好きではないので、今回はすばらしいです。 それはほとんど同じですが、私は彼らがすべての行を再記録したと思います。 さて、彼らは良くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：今は何も変わっていないと言いたいのですが、そうではありません。 それはできません、これらの偉大な文字に費やしたショーは、映画の中に単にそこにないすべての時間が原因です。 繰り返しますが、これが続編であれば、すべての開発が行われ、ちょっと許されます。 しかし、私たちはそれを知らないので、残っているのは同様のキャラクタライゼーションです。それはちょっと深くなく、細かくはありません。 本当に、ショーを見れば、何か違うことを学ぶことはできません。これらのキャラクターの新しい側面はありません。そして、これを最初に見ると、エヴァンゲリオンはそのキャラクターと一緒にやったすばらしいことをすべて忘れてしまいます。 キャラクターはまだいいですね、変わった人や変わった人のようなものではありません&amp;hellip;だから、私はそれを8にすることができますね。 私は確かに同じことに感銘を受けなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は退屈していない、それは良いです。 しかし、基本的に見直しを見て、私もすべての面白いではなかった。 レイとシンジの最後のシーンがまた私を連れてきました。私はそれを認め、カワルを少し前に持ち込むことは興味深いことです。 私は、私の楽しみが公正であると思う。 ストーリーが元の前任者から逸脱し始めると、私たちが他に何を持っているのか、私は確かに楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、エヴァはうつ病に悩まされた人によって作られたこの特定の瞬間にしか働かなかったでしょう。 それは恐ろしいことではないですか？ しかし、私はこの映画を見て、私はちょっとそれのポイントが何か不思議です。 彼らは資金を持っていないことを後悔しているので、彼らはより良い見通しでそれをやり直したいのですか？ とにかくそれを本当に気にする人は誰もいませんでした。深みのあるテーマやキャラクターがエヴァンゲリオンを販売し、そのようなクラシックを作りました。 あるいは、彼らは本当に最終的に物事をクリアして、私たちが決して得られない閉鎖を与えたいと思っています。 それとも、お金のことですか&amp;hellip;ええ、おそらく。 なんて悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archangel199/reviews&#34;&gt;Archangel199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing i want to say is: &amp;lsquo;rebuilding&amp;rsquo; Evangelion was in no way necessary. However, the result is not too terrible, it just doesn&amp;rsquo;t manage to reach the original show, not at all, at least in this first movie. That depends on a certain viewpoint though, i will talk about that in the first section, the story. Never break a working pattern, after all.    Story: For all intents and purposes, &amp;lsquo;You  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acinonyx&#34;&gt;Acinonyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、ちょうどその時だと言いたい。 私はエピソードがリリースされたときにこのショーを見るために周りの世代から来ていて、時間の経過とともにシリーズの不一致が心臓の成長をやや少なくしていました。 私はAnnoの自殺うつ病を、シリーズの疲れを忘れてしまったことを批判しなければならないと思う。  Rebuild 1.0は、彼が精神的にうつ状態になっていない場合に行われたかもしれないやり方でシリーズをやり直すことで、Annoがその時の自分の感情を検証しようとする試みのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、復活したストーリーにコメントしたいと思います。 嫌なシーンや混乱しているシーンの多くが取り除かれている間に、たくさんの耐性のあるシーンが残っているのは素晴らしいです。 ムービーの特定の部分には、古いインカネーションとはまったく似ていない、通常は新鮮なオーディエンスに魅力的なシーンがあります。単純に制限されたフォーマットのためです。 シンジはもはや
最も厄介な性格のように、今までに想像されていたほど弱い。 彼とReiの両方は、Reiがわずかに変更されているように見えますが、より健康的な感情セットの恩恵を受けるようになり、今度はもっと成熟したように見えます。  AsukaはShinjiがより安定した性格で恩恵を受けるため、おそらく彼女の貧しい精神的な実績を考慮すると、これは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの古い芸術のスタイルを鑑賞することができますが、この新しいバージョンでは、新しいアニメーション技術を駆使して非常に洗練された外観にすることができます。 ビームエフェクトには芸術的な輝きがあり、アニメーションはより高速なアクションでよりスムーズになり、文字はより標準化されたクリーンな外観を持ち、ディテールの定義は間違いなくオリジナルのステップアップです。  CGは、ほとんど意図的に無視された役割を果たしています。 非常に少数のオブジェクトやそのようなものは、CGレンダリングの明白な痕跡を抱いています。ほとんどの場合、シーンエンハンサーとしての役割をはるかに鈍感にしています。 天使とエヴァスは特に新しいスタイルから多くの利益を得ます。 エンジェルは、より多くのアニメーション化された複雑なものです。エバスは、人間の特徴をよりよく知ることができます。 リリムや日本の風景が漂っているのと同じように、この番組のある側面は、彼らにははるかに「聖書的な災難」の感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は昔からの明確なステップです。 武器の火災、クリーチャー・ノイズ、キャラクター・フォーリー、さらにはランダムなバックグラウンド・ノイズでさえ、元の化身よりはるかに明瞭です。 音楽は間違いなくここのサウンド部門の作物のクリームです。 トラックの中には、より静かなものもあれば、必然的に必要な場面に雰囲気を与えるものもありました。 いくつかの戦闘シーンでは、特集されている新しいトラックにもいくつかの限られたボーカルがあり、私の意見では感動的なタッチです。 ビーム発射の効果のいくつかは、この時間を聞くのは本当に楽しいものでした。これは決して聴覚に疲れないものです。 私が満足していないことの1つは、エバ01がサッシエルの凶悪犯の告発中にした音です。 私は正直なところ、それは彼らが何年も前に日本の初版シリーズに登場したかどうかは分かりませんが、間違いなくその場では聞こえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は復活のこの巧みな仕事で、エバを再び信じることができると感じなければならないと言わなければならない。 私はこの四字訳に大きな期待を寄せています。私はより楽しい結末を期待しています。 神は天国にいて、すべてが世界によく合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Acinonyx/reviews&#34;&gt;Acinonyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off I just want to say it&amp;rsquo;s about time. I&amp;rsquo;m from the generation that was around to watch this show as the episodes were released, and over time the inconsistencies in the series made the heart grow somewhat less fond. I guess I have to blame Anno&amp;rsquo;s suicidal depression as the hodgepodge focus the series tired to show off. Rebuild 1.0 is like an attempt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pxhxcx&#34;&gt;PxHxCx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、ラミエル（そのダイヤモンド形の天使）までオリジナルとほとんど同じように物語に従います。 いくつかの変更がありますが、それらは非常に小さく、大きな違いはありません - 次に来るものは非常に異なることを示唆していますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのことを伝えるためにストーリーを圧縮しなければならなかったので、憂鬱なシーンやキャラクターの思考がたくさん欠けていて、そのモチベーションは少し空白で浅い感じがしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが単なるHDのリメイクであると思ったので、私はそれを見るのに多くの時間を費やしましたが、グラフィックスはそれほど良くはなく、一部のCGIも役に立たなかったし、1.0はほぼそのままリメイクされています 以前に明らかにされたものについての変化はほとんどなく、ストーリーの中では全く変化はありません。
私はそれが2.0を見る前にそれを見る必要があるとは思わないし、本当にシリーズに何も追加していないが、それは公正な楽しみと素敵な要約だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PxHxCx/reviews&#34;&gt;PxHxCx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It follows the story almost the same way as the original till Ramiel (that diamond shaped  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年1月21日。Review＃30：Evangelion 1.0：あなたは単独ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日は私の誕生日です。私は22歳になったばかりです。エヴァンゲリオン3.0がやっとリリースされ、エヴァンゲリオン最終版が今年リリースされる予定です。 エヴァンゲリヲン新劇場版にも取り組むことにしました。 今日の私の誕生日ですから、今日の私が見たいと思っているショットについてお話しします。エヴァンゲリオン1.0のレビューです：あなたは単独ではない、エヴァンゲリオン初め、エヴァンゲリオン1.01 / 1.11、オハイオ州はただ一つを与えます 名前を既に分けている！ エヴァンゲリオン1.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2015年のADであり、NERVと呼ばれる秘密組織で働いている父親によってイカリシンジが召喚され、父親は巨人を倒すために巨大なヒューマノイドを操縦することを要求しています 「天使」として知られています。 私は元のシリーズの私のレビューでこれをすでに言及しましたか？ はい、私はしたので、これについて言及して私の間違った点は何ですか？ まあ、これは、リメイクのこの最初の映画が元のシリーズの最初の6つのエピソードの再解釈であるということは驚くことではありません。 それはEvangelion 1.0の前提です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはStudio Khara製作であり、これが最初のリリースです。 スタジオ・カラはアナー自身の息子によって創設されました。これはおそらくこの映画がスタジオカラのもとでの最初のリリースである理由です。 スタジオのテクニカルを脇に置いて、アニメーションは初めから終わりまで目の当たりにしています。それは大部分が華やかに見えるので、どちらか一方も見逃してはいけません。 私は何かを明確にすることができます、アニメーションは素晴らしいです。  CGIの統合は大部分がコンピュータ上で行われていますが、Studio Gonzoを恥ずかしく思うべきです。 アクションシーンは壮観で、元のシリーズよりもはるかに優れています。 私は映画が最初に出てきたときに大きな問題を抱えていた、それは暗く、あるシーンはすべてを見るのが難しいことを指摘しておきたい。 これは、映画の &amp;lsquo;1.01&amp;rsquo;リリースにのみあります。  「Evangelion 1.11」と呼ばれる映画の2番目のリリースでは、暗闇の問題が修正され、元の数分が追加され、簡単に映画の好きなバージョンになります。 これは絶対にアニメーションとは関係なく、私はそれを指摘したいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのシリーズの音楽は、この映画ではほとんど聞かれていますが、これは、エピソード1〜6の再解釈であることを考えれば十分です。 そのエピソードの音楽もそうだったので、特定のシーンで同じ音楽が使用されていると不平を言うことは何もありません。 リメイクではオリジナルと比べて少し違った音色になります。 私が音楽を気に入らなかったのは、シンジが父親からエヴァンゲリオンをパイロットするように言われたときだけです。 元のシーンで演奏していた音楽はかなり効果的だったからです。 私はリメイクでそれほど効果的ではなかった。 それはほんのちょっとしたニックピックです。 鷺木史郎の音楽は、あなたが期待するもので、時には叙事詩的に聞こえるし、特定の瞬間を大きく補うトラックもある。  「天使の運命」のトラックは単なる素晴らしい曲ですが、リメイクの続編のテーマではあまりにも悪いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初の6つのエピソードとほとんど同じです。 シンジはあなたがこの映画を見ただけで面白いですね、彼は元のシリーズの終わりからちょっとしたミックスバッグです。 シンジはこの映画ではあまりにも悪くはありません。なぜなら、彼が何度かシーンで怒って怒っているにもかかわらず、理由があります。 シンジが反応して発展する方法は、実際には悪くなく、見過ごされてしまいます。 オリジナルシリーズで井深信治が好きでなかったら、この映画でもっと寛容です。 レイはまだ少し神秘的で、この映画で彼女についてはあまり言わない。 ミサトは、最初の映画の中で実際に面白いのですが、私はちょっと待ってください。玄堂イカリは、ボスのようです。  &amp;lsquo;言っ途切れる。 文字は大部分が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは物語になると、最初のエピソードから6番目までの元の素材に非常に忠実であり、私は同じことをアニメーションに向けて言います。 一部のオタクが持っていると思う唯一の問題は、これが元の6つのエピソードとほぼ同じように見えるということです。 正直なところ、アニメーションが元のシリーズの10倍も優れているので、私はこれで問題はありません。最初のエピソードは最初はあまり見栄えませんでしたが、ほとんどのエピソードは大丈夫です。 私があなたを悩ますことを指しているこの問題なら、あなたに一つのことを納得させてください。 映画の最後の3分の1がこれを補う。 それはラミエルが現れる時です。 ラミエルは元のシリーズに比べて劇的な変化を遂げました。  RamielはDeath Starのような戦いからシェイプアップの天使になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いスピーカーでホームシアタールームを持っている場合は、ラミエルは本当にいくつかの騒音を作るため、あなたが望むほどスピーカーを回します。 この最後の3分の1は映画のハイライトです。 最初の6つのエピソードとこの映画の間にはいくつかの違いがあります。 最初のRebuild映画は、シリーズの途中で彼女を明らかにするのではなく、興味深いことにLilithを表示します。 天使のために、Sachielは完全に変わらず、Shamshielは改良されているが外見はそれほど変わらない。 一方、ラミエルはすでに言及したが、ラミエルはこの映画の唯一のものであり、劇的な変化をもたらした元のものと比較している。 ミサトは実際に少し面白いいくつかの理由でリリスについて知っている、いくつかの戦いは同じように見えるが、アクションに重点を置いている。 それから、カワル、カワルがオリジナルシリーズの1つのエピソードにしか現れないという最終的なシーンがあります。カワルはただ一つの外観を超えています。 言及されたすべてで、たとえこの映画が元のシリーズのものの繰り返しであるように見えるとしても、このシリーズの映画の意図は元のシリーズのファンとシリーズの新しいファンの両方のためです。 私はこの映画が失望しないことを保証する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 1.0はFunimationから入手できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 1.0は、華麗でモダンなアニメーションやビジュアルの素晴らしい体験です。 革命的な古典の有望なリメイクのこの最初の行為は、最初の6つのエピソードはビジュアルなどの面で確固たるものであることを証明しています。 これは、それが見栄えを良くし、人々にこれが予算を持っていればできることだったことを人々に示すために作られました。 これを可能にするために、映画のリビルドには予算がかかります。 それは失望することはありませんが、それは私がそれが完璧であるとみなさない理由であるいくつかの衝突を持っています。 ほとんどの場合、Evangelion 1.0は堅実な最初の行為です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオン1.0を与える：あなたは（ない）単独で9.3のうち10.3、それは優れている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残して逃げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のプレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1人のエンジェルが東京3に大混乱を起こし、新しく導入されたEVAのパイロットがエンジェルを打ち負かすことに賛成したが、シンジが苦しい状況を伴う任務を続けることを余儀なくされたときに悲劇が起こる。 想像を絶するパワーを持つ。 それはすべてEvangelion 2.0で起こります。 そして、ファンサービスがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic&amp;rsquo;s Log - Earthdate: January 21, 2013. Review #30: Evangelion 1.0: You Are (Not) Alone    Today is my birthday and I have just turned 22. With Evangelion 3.0 being released a while back and the fact that Evangelion: Final is slated to be released this year. I decided to tackle the Rebuild of Evangelion series since I already have seen the original classic. Since it&amp;rsquo;s my birthday today, I will call the shots on what I want to review today, and here&amp;rsquo;s the review for Evangelion 1.0: You Are (Not) Alone, or Evangelion: Beginning, or Evangelion 1.01/1.11, OH JUST GIVE IT ONE FRACKING NAME ALREADY! Here&amp;rsquo;s Evangelion 1.0        It is the year 2015 A.D. and Shinji Ikari is summoned by his father who works at a secret organization called NERV and his father requests him to pilot a giant humanoid (or Giant robot if you like to call it that) in order to defeat a giant being known as an &amp;lsquo;Angel&amp;rsquo;. Did I already mention this in my review of the original series? Yes I did, so what&amp;rsquo;s the damn point in me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xgreeneyednekox&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;＆lt;＆lt;これは実際のNGEシリーズを見たことのない誰かからのレビューですので、私は映画の中に潜んでいると私に言っているのは、最終的に新しいアニメーションと同じことだと思うように書いています。  ＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を何もせずに避けてください。もしあなたがこれを気に入っていない、または興味をそそられていないなら、次の映画を潜在的に避けてください。 さすがに、実際のNGEを見に行きましょう。もしあなたがそれを好きなら、それからしかこの映画を見ないでください。 どんな意味でもNGEのことを知らずにそれを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？  MALの非常に高い評価にもかかわらず、それはひどいですか？
はい。 そしてここに私の正当化があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; 文字 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、この映画の1時間40分で対処しなければならなかったことに、私の指をどのように置くべきか、まだ分かりません。 最初の30分または40分の間、私はまだ私が見ていた地獄と、なぜ誰も説明を望まない、または気にしないことを思い出して頭を傷つけていましたが、突然私は途中で情報の途中で突然爆撃されるだけでした&amp;hellip; あまり説明しません。 私が間違ってはいけない、私は正直言って、ショーが言葉ではなく画像を使って話をしようとすると正直に感謝するが、この場合はそれをカットしていない。  （編集：NGEの最初の2つのエピソードを見た後、まだ何が起こっているのかをまだ伝えていないのに、どのように改善されたのかは分かりますが、メッセージは完全に送られました）。 言い換えれば、ペーシングは窓から出て自殺しただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、シンジが絶えずドラマの女王であるというこの映画の恩恵ではありませんでした。 私は悲しい行動をしようとしているキャラクターに問題はないが、父親の複合施設を持つ14歳の子供が自分自身で状況を見つけ出すことができるのは理解できる。 いいえ、実際にはそれには全く開発がなされていませんでしたが、私はそれを正当化しようとしました。 私は監督が何を見せようとしていたのかを見ることができますが、それは単に「切り離された」ものとして出てきました。
レイ、私はあまりにも彼女のことを気にしたり疑問に思ったりしましたが、私は彼女に潜在的に興味深いキャラクターになる可能性がありますが、Kaworuは私が映画の最後の20秒で自分自身を基盤にしていた唯一のキャラクターでした。 私の自身の表面的な理由（石田晃*咳*）から、実際にはかなり悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまたこの最初の映画がNGEの最初の6つのエピソードをカバーしていると聞きました&amp;hellip; 6x23min = 138分= 1時間40分に翻訳されたコンテンツは2時間18分です。  2人の違い（1つのエピソードと1つの半分）のわずか38分で、彼らは実際のシリーズよりも最悪のことをやっていました。 おめでとう！ 達成度「間違ったものに焦点を当てる」はロックされていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; サウンド：5,5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがより良く見えるとは思わない古いシリーズの映像を見ても、それは素晴らしかったです。 たぶんスムーズですが、本当に良いとは限りません。 実際には、元のエヴァンゲリオンを見た人たちのアイデンティティーとしての役割を果たさない限り、リメイクやレッテルメント（またはこれが何であれ）が必要だったとは思えません。 しかし、はい、実際に戦闘が良く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり忘れられていて、ある時点では実際にはまったく適合していなかったので、そこで何が起こったのか、どんな雰囲気を確立したいのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体的には3,5（四捨五入）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、上に挙げたすべての理由から、もう何が起こっているのかを知ることは非常に難しかったので、ポイント上の私の楽しみを要約しています。 私が見ていたこと、新世紀エヴァンゲリオン、それはエヴァンゲリオン、アニメ市場に革命をもたらしました。なぜなら、この映画から、私は何とか「新しいコンセプト」であると正当化しようとしてもそれを見ることができなかったからです。 私はできなかった。
しかし、私の退屈さは非常に高いので、元のNGEにチャンスを与えることに決めました。 ただ、あなたに痛みを救うために、私はあなたに、エヴァ初心者は、この映画を見ていないから何も見逃していることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xgreeneyednekox/reviews&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;&amp;lt;This is a review from somebody that has never yet watched the actual NGE series, so I&amp;rsquo;m mostly writing this to warn people like me that dive into the movie thinking it&amp;rsquo;s ultimately the same thing just with newer animation.&amp;gt;&amp;gt;    Avoid this movie at all costs ( and potentially the next ones if you didn&amp;rsquo;t already like or get intrigued by this one). At best, just go watch the actual N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xm0123&#34;&gt;xm0123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァとの私の歴史はちょっと面白いです。 私は約2年前にテレビシリーズを見ました。 私はそれに幾分感銘を受け、同時に同じように印象的でした。 私はエヴァンゲリオンの終わりをスキップし、正当な理由があることを選んだ。 それから、私は貞本義行のマンガを発見した。 私は本当にそれが好きだった。 そのマンガを読んでいると、私をエヴァのファンに変えたのです。  Rebuildシリーズはテレビ番組のようなものだと聞きましたが、不必要なフィラーを摘出しました。（マンガのように多くのフィラーをカットしたようなものです）、Blu-rayを手に入れて、私はこれを見ました。  PS3。 言うまでもなく、私はこれまで以上に大きなエヴァのファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：エバはMALでかなりよく知られているので、私はちょうどあなたにクリフのノートバージョンを与えます：天使と呼ばれるこれらのものは東京3​​を爆破しようとしています、そしてそれらを止めることができる唯一の人々はこれらを操縦することができる10代の子供です 要するにEvangelions、Evasと呼ばれるものです。 この最初の映画は、いくつかのシーンが追加され、いくつかのシーンが省略され、TVカノンまたはマンガカノンには表示されない新しいシーンがいくつか追加された、テレビシリーズの最初の6つのエピソードのかなりのリドゥです。 私の唯一の不満は、学校の新地の一部が切り取られたり縮まったりしていることです。 これらのシーンには良い説明がありましたが、それ以外の場合は全く悪くありません。 一部のシーンは、以前のバージョンよりもここで処理されます。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：エヴァテレビのショーは、実際にはかなりよく見ていましたが、それでも改善を使用していた可能性があります。 すべてが再描画されます。 アニメーションがより滑らかで、色がより鮮やかに、背景がより美しく、今ではCGIと手描きのセルとの完全な統合があります。 これは、正直言って、ジブリ映画の芸術性に匹敵し、今日はほとんどのアニメよりもよく見えます。  Blu-rayバージョンは、特にあなたがワイド​​スクリーンのHDモニターを持っている場合、必須です。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は確かにテレビのバージョンよりもはるかに良いと思う。 多くのスコアは、テレビシリーズの曲のリミックスに過ぎませんが、現在は6.1になっており、ハリウッドの機能から期待されるオーケストレーションがあります。 シンジのエヴァが最初に活性化したときに演奏する音楽は、私がここでそれを最初に聞いたときに私にガチョウの鳴き声を与えました。 それは良いことだ。 エンディング曲は素晴らしいです。 映画を送るための完璧な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のダブは、テレビシリーズのように、一流です。 そして再び、それは同じキャストを持っており、あなたはそれで間違って行くことはできません。 英語のダブについては。  。  。 まあ、それは古いのADVのダブよりも優れている（私はこれを見て前にYouTubeのビデオを比較した）が、残念なことに、シンジ、ミサト、およびGendoの英語の声はまだ音が出ず、 それは私の本の中で重大な損害です。 基本的に、もしあなたが絶対にコリン・クリンケンビアードを赤津律子のように聞く必要がなければ、これは私がサブベッドをお勧めするものです。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：私はあまり詳しく説明しません。なぜなら、これは私たちが話しているEvaだから、私はRebuildがそれらをどのように描写しているかについて話します。 シンジはまだ臆面もなく怒っているが、彼の怒りはやや軽視されている。私は彼がもっと現実的だと思う。  （彼はマンガのように軽快ではありませんでしたが、それはバマーでした。）また、この映画のMisatoのキャラクターは、テレビやマンガの以前の部分よりも良い印象を受けますが、他の人はまだまだです より良いか悪いのために同じ、。 私はEvaの特徴が気に入っています。私は、ToujiとKensukeのスクリメージが少なく、Asukaはまだ登場していません。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（比較的）欠陥が少ないにもかかわらず、ワイドスクリーンテレビでエヴァを見るのは他の何ものでもありません。 シンジの孤独、天使とエヴァスの恐怖、レイの静かな尊厳、これらのことは、テレビやマンガシリーズでやったことのない形で生きています。 私はこれがエバの真のバージョンであると考えられているという気持ちを持ち、他のバージョンはほんの偽りです。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今、Eva 2.0を心配しています。 私はそれがEva 1.0よりも良いと思われると聞いています。 私は、このシリーズがどのように展開するのか見てみる必要があります。 今のところ、Eva 1.0のBlu-rayカットは素晴らしいスタートです。  。  。 流血と胸のショットを気にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xm0123/reviews&#34;&gt;xm0123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My history with Eva is a bit interesting. I watched the tv series about two years ago; I was somewhat impressed by it, and somewhat unimpressed at the same time. I opted to skip the End of Evangelion, and with good reason. Then I discovered the manga by Yoshiyuki Sadamoto; I really liked it. Reading the manga is what turned me into a fan of Eva. I heard that the Rebuild series would be like the tv shows, but with the unnec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;post-human&#34;&gt;post_human&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、伝説のメカアニメ「新世紀エヴァンゲリオン」のリメイク版となる4枚目の映画（これまでにリリースされた3枚目）の第1弾です。 私はショーを見ていないが、私はかなり長い時間＆amp; 実際にはインターネット上の誇大宣伝から実際に多くのことを期待していただけでなく、それが約束されているようにうまくいかないかもしれないという恐ろしい恐怖がありました。 まあ、それは流れを持っていましたが、それは本当に大いに楽しまれる経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、第二次世界大戦の世界的大惨事が世界の人口の死者の半分を残した日本の未来的なバージョンの話です。 天使と呼ばれる存在との絶え間ない戦争の残りの部分は、非常に強力です。 物語は、私たちの主人公シンジが、彼の父親による天使NERVの本部に対する人間の主な防衛隊に彼を迎え入れるために送られたミサトが拾うのを待っていることから始まります。 次に、天使に対するEvangelion Unit 01のパイロットを強制されます。 物語はその後、彼自身のうつ病＆amp; 彼の幼年時代に彼を去った彼の父親によって認識され、受け入れられたいという欲望。 物語の過程で、彼はEvaユニット00のパイロットである綾波レイと一緒に紹介され、彼女のアクション＆amp; 彼は自分自身が望む父親との関係から嫉妬を覚える。 シンジは絶えず自分のうつ病や恐怖と戦いながら、Eva 01をパイロットする必要性の背後にある動機づけを見つけようとしています。そして、これを通して、映画は何とかそんなに多くの人の間で単純なメカアニメの殻を覆い、本当に感情的でエキサイティングな まだ現実的なヒーロー。
その話は本当にきれいに語られていますが、私はここでもう少し説明が好きだったと思いますが、それは私から10のうち9を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターの何人かがシンジやReiに気を配っていれば、本当に本当に輝くかもしれません。 しかし、残念ながらそうではありませんでした。 シンジの性格は、あなたが彼を好きではないかもしれない、あるいは時には彼の非常に非合理的な行動のために彼を憎むことさえあるが、作家が実際に彼を非常に気遣って作ったと言わなければならない。 すべての彼の苦悩、彼の偽りの希望と欲望、彼が直面しなければならない新しい強制的な現実との彼の闘い、Rei＆amp; amp; 彼の父親に対するすべての感情は完璧に行われ、アニメ形式ではまれです。 レイはまた、誰かがどのようにその行を忘れることができるように、非常に芸術的に行われるいくつかの感情的なビットを示しています。 他のすべてのキャラクターは、実際にはうまく開発されていないか、または本物のものと比べると場所が揃っていないように見えます。 キャラクターは私から10のうち8を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; アニメーションは本当に詳細で最高のものでしたが、実際にはほとんど完璧と思われます。 私は元の番組が放映された1995年にどのように戻ってきたのか分かりませんが、この映画のアニメーションは本当にとても滑らかで楽しいものでした。 ディレクターとスタジオは、この点で本当にうまくやっていて、賞賛される必要があります。 実際、映画の終わりに近いシーンがありました。私はそれが3〜4回あるかもしれないと見ていました。 これは10のうち9を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、映画内の音楽は本当にうまくいっていて、感情的なビットをとてもうまく補うことができました。 特に、シンジの感情的な混乱が実際の体験に深みを増しているのを見たときに使用された効果音と、これを賞賛する必要があります。 しかし、宇多田ヒカルのエンディング曲「美しい世界」は本当に好きではありませんでした。 それは実際には外れていると感じました。実際、私はそれをかなり悩ましていました。 それはいくつかの点を減じるので、音楽は10のうち8を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;進行はかなりうまくいっていて、本当に次の映画を楽しみに待っています。 私はサイドキャラクターのキャラクター開発をもう少し好きになりましたが、エンジェルと過去についてもう少し詳しく説明しますが、私は間違いなく続編をチェックします。 これには欠点のかなりの部分があるが、私はそれが残りの部分より上のカットであり、ほぼ傑作であることに同意しなければならない。
総合評点 -
8.5のうち10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/post_human/reviews&#34;&gt;post_human&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the 1st of 4 movies (3 released so far) that are to be made as remakes of the somewhat legendary mecha anime &amp;lsquo;Neon Genesis Evangelion&amp;rsquo;. While I haven&amp;rsquo;t watched the show I was meaning to check out this movie for quite a long time &amp;amp; really was expecting a lot from it as a matter of fact from all the hype over the internet, but also had a bit of irritating fear that it might not turn out to be as good as it pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasigah&#34;&gt;kasigah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ありがとうございました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の新世紀エヴァンゲリオンのレビューを読んだ人は、私がショーの最大のファンではないことを知っています。 私はRebuildシリーズに試してみることにしました。これまでのところ、私はとても幸せでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
もう一度、「シンジ、ロボットに乗ってラブクラフトホラーのプロットに挑戦して戻ってきた。 私が前に言ったように、私はこの前提を愛しています、特にEvasはパイロットの重大な傷害の危険を抱えているからです。 この映画では、エヴァに起こっている間にパイロットに実際に起こっているダメージを示すシーンもあり、それはさらに優れています。 さらに、映画の終わりには、あなたは怪しげな怪物だけでなく、自己疑惑を克服したことによる勝利感を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
今回はエヴァンゲリオンの予算があり、それが示しています。 芸術の方向性は驚異的ではありませんが、今回は特に6番目の天使がとてもきれいでした。 オール・イン・オール、それは目には気持ち良いもの、時には非常に光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
二番目の詩は、最初の詩と同じです。 サウンドは私がNGEのために賞賛したものであり、この時間のほとんどは今回も同じです。 今回私はいくつかのサウンドトラックに気付きました。 声優は、ほとんどの場合、同じです。 しかし、彼らはColleen Clinkenbeardに赤城博士を演奏させたので、ボーナスポイント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
ハレルヤ、成長があります！ この映画では、すべてが螺旋状に下がり始める前のショーのセクションをカバーしているので、ここから登場するキャラクターがまだ希望よりも少なくなる可能性があります。 しかし、この映画のように、あなたはキャラクターの成長を見ることができます。 ミサトはシンジを心配し、弟のように扱います。 シンジは恐怖に直面し始め、終わりまでの承認以上に戦っているように感じる。 彼の成長は完全ではありませんが、ちょっと、最初の弧。 レイはもう少し人間の行動を始めるが、もう一度、成長は完了していない。 剣道はまだまだです。 私はまだこの事実を受け入れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこの映画をかなり楽しんだ。 それは一度うつ病のプールのように感じることはありませんでしたが、むしろ &amp;lsquo;それは良くなることができます。 私がエヴァンゲリオンを別のものよりも薦めなければならないと、私はそれが当初のショーよりもリビルドの宇宙だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：8（ハァッ、ボード全体で8つの方法。行く方法、秀明！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kasigah/reviews&#34;&gt;kasigah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thank you!    Anyone who&amp;rsquo;s read my Neon Genesis Evangelion review knows that I&amp;rsquo;m not the biggest fan of the show. I decided to give the Rebuild series a try, and so far, I&amp;rsquo;ve been quite happy.    Story: 8  Once again, we&amp;rsquo;re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemmy7003&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10年以上前、世界には最も影響力のあるアニメのひとつである「新世紀エヴァンゲリオン」が放送されました。  10年先に飛ぶ。 新しい世代のファン、そして古くからのファンには、伝説のアニメの改訂版、よく再構築されたバージョン、「EvangelionのRebuild」というタイトルが付けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.0、あなたは（いない）単独で、再構築を形成するテトラオグラフィーの最初の映画です。  Annoはこのシリーズを「Evangelion」と呼ぶことが知られています。  1.0は、シリーズの最初の8つのエピソードを大まかに修正しますが、新しいストーリーポイント、新しい3D CGIテクノロジ、そしてシリーズが行っていることとは異なるアイデアを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：前​​述のように、新世紀エヴァンゲリオンの最初の8つのエピソードをエヴァンゲリオン1.0に適応させています。そして、ほとんどの場合、これは非常にうまくいって、シリーズのオープニングサルボを見る新しい方法を与えてくれます。 シンジとレイは今でも同じエンジェルと戦っているが、シンジはまだ父の愛を求めている。ミサトはまだミサチオなどだ。ほとんどの場合、映画はほとんど同じように物語を再解釈する。 いくつかの瞬間には、ストーリーは異なる方向を取るので、新しいストーリーを探している視聴者には興味があります。 このシリーズの約3分の1を語るこの献身的な見解は、強みであり、間違いなく映画の最大の欠点でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前のシリーズを見たことがある方は、Evangelion 2.0をスキップしても、何の話も見逃すことはありません。 それが終わると、リビルドの残りの部分を完全に経験するために必要なシーンが1つだけ気になります。 つまり、本質的には、テレビシリーズのようにストーリーは卓越していると言われており、テーブルにはそれ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：Evangelion 1.0で導入された最も大きな変更の1つは、更新されたグラフィックスとサウンドです。CGIについては非常に嫌です。 それは非常にうまくいくかもしれませんが、フィルムを完全に破壊することもあります。 幸いにも、それはこの映画の中で巧みに行われます。 映画の終わりにある気候変動の戦いは、私が長年見てきたアニメシーンの中でも最高のものであり、おそらくアニメで見たCGIを最大限に活用するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは元のシリーズよりも改善されています。 シンプルな旅行をしているシーンは、シーン全体で憂鬱な音楽が演奏されるため、巧みに改良されています。 天使との戦い中にオーケストラのトラックを拾うことは、これらの巨大な戦いに本当に合った素晴らしいスケール感を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：私の個人的に好きな、エヴァンゲリオンの全体像ですが、同じ話題に苦しんでいます。 それはシリーズとまったく同じですが、それは本当に悪いことではありません。 シンジはレイにまだ落ちているので、それはすでにポイントを与えている。 とにかく、キャラクターはまだ同じ経験をしていますが、シンジはまだ落ち込んでいます。 映画の中にはまだこのキャラクターが人気を集めているという事実以外に、ストーリーに関してはまだ言及されていないが、ここでは言うまでもなく多くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、「エヴァンゲリオン1.0」は、エヴァンゲリオン新劇場版「エヴァンゲリオン新劇場版」の優秀なオープニングサルボで、おそらく新しいファンのためのエヴァンゲリオンシリーズの魔法を再現したものです。 確かに、それはシリーズの最初の8つのエピソードから大きく分かれないかもしれませんが、それが何のために、それはほぼ完全になります。 それは、初めての伝説的なアニメシリーズをexpieranceするためにファンのまったく新しいグループを引き付ける力を持っている間、古い思い出に慣れるために古いファンのベースを引き付けるために十分です。 そして、彼らはここからだけ良くなるので、興奮しているはずです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lemmy7003/reviews&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More then a decade ago, the world was graced with one of the most influential anime to ever come to air, Neon Genesis Evangelion, written and directed by Hideki Anno. Jump ahead a decade. A new generation of fans, and old alike, are revisited with a revised and, well, rebuilt version of the legendary anime, the aptly titled Rebuild of Evangelion.    Evangelio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;batotaku13&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はショットの最初の6つのエピソードを本質的にリメイクして以来、このアニメーションのプロットについて書くつもりはありませんが、より良いアニメーションときれいなビジュアルがあります。 しかし、私はまず最初に一つのことを手放しましょう。私は元のEVAシリーズを愛していました。 ここでは、私たちの退屈で反復的なメカショーで、EVAがすべてのアニメと一緒にそれを逆さまにするようになった。 また、エヴァンゲリオンの最後はアニメの傑作ではなく、純粋なアニメーション映画の傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐにジャンプして、このリメイクで何が違うかを教えてくれるでしょう。 実際はあまりありません。 映画の最初の2/3は、本質的に最初の4つのエピソードのハイデフリメイクです。 最後の1/3までは、狙撃兵の天使の戦いが変わり、あなたのところに来るところで戦っています。 最終的な天使の戦いは、元のものとはまったく異なっており、ほとんど優れています。 重要なものは以前よりずっと早くシンジに公開されています。薫は月に大きな入り口を持っています。 うん、あなたは私がMOON（地球の周りを周回する大空間の物体で、私がEMPHASIZEを最後まで十分には行かなかった場合に備えて）を聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画についての最も良いことは、この宇宙を再訪していることです。 ショーのクリエイターである安野英明は、この新しい作品集で傑作を再解釈しようと努力しています。この最初の作品は、新しい素材を制作する素晴らしい仕事をしていると同時に、EVAが本当にすべてであるかについて完全に忠実です 約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは映画の問題の一部が存在する場所でもあります。 映画のほとんどは新しいものではなく、次の2枚の映画とフィナーレを待って、Annoがこの再解釈版のEVAで劇的な変化を実際に見なければなりません。 また、これは実際には問題ではありませんが、オリジナルシリーズのファンとして、この新しいムービーセットは元のものに置き換わることはありません。 オリジナルのエヴァンゲリオンシリーズは私にアニメーション映画制作を勉強させてくれました。この新しいセットの映画は単純に同じ効果がありません。 まだそれは本当に意味がなく、革命的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Evangelion 01のRebuildはその仕事をし、Annoが努力しているEVAシリーズのオーバーホールを設定します。 そのショーのように全く革新的ではないが、それはまだ映画制作の面白い実験であり、私はこの物語がショーを作ったすべてのものと、EVAの終わり（精神的なもの 故障とすべて）。 しかし、これらの映画が本当に必要としていることを理解するために、最初のシリーズとEVAの終わりを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BatOtaku13/reviews&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to write about the plot of this movie since its essentially a remake of the first 6 episodes of the show shot for shot but with better animation and crisper visuals. But let me get one thing out of the way first, I FREAKING LOVED the original  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trafz&#34;&gt;Trafz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、査読者のアニメの互換性をチェックして、アニメを楽しむかどうかを確認します。 このアニメとの最も高い相性の1つは、38.8％であり、それは高い評価を与えられているので、早い段階で私にフラグを立てたはずです。 だからもう少し追加するだけで小さなレビューを書いています。 人々に警告する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを見ていて、私が一番好きだったのはおそらくストーリーだと言いたい。
しかし、この映画は悪いです。 すごく悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは物語を完全に台無しにしてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはどのような方法でも芸術を変えていない。 多かれ少なかれ、このシリーズの恐るべきAMWです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは狂人かemoのいずれかのキャラクターを作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は上記で書いたことが好きではありません。 だから楽しさは哀れでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何か悪いことを想像することができるので、それが1を非常に多く受け取っても、私は2を与えます。 それは難しいですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trafz/reviews&#34;&gt;Trafz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I usually check the reviewers&amp;rsquo; anime compatibility to see if I&amp;rsquo;m likely to enjoy the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyzoryn&#34;&gt;Kyzoryn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[元AnimeNfo.comで書いた通り]  -  Via Kyzoryn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、95年に日本で放映されたオリジナルの創世記エヴァンゲリオンの要約です。 私はオリジナルのシリーズを見たことはないが、この映画はその物語をはっきりと伝え、それぞれの性格を十分に発達させる良い仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最新のグラフィックスとCGIを使って、アニメーションや戦闘シーンが優れています。瞬時に息を吹き飛ばしてください。それは、高品質で映画を見ている場合です。 フォアグラウンド、メカ、および文字（主人公だけでなく）に統合された詳細の量は膨大です。 サウンドは、シリーズによって引き起こされる各テーマを強化する効果的な仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、少し発達していませんが、はっきりしたものから遠く、明らかな天使と同様に多くの自己葛藤を経験します。 未開発のキャラクターに関しては、これは大丈夫です。なぜなら、各キャラクターを構築して開発するためにはさらに3つの映画があるからです。 あなたはひとりではありませんが、孤独は導入の役目を果たしますが、それを超えては孤独という本質的なテーマに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、孤独、あなたの世界は、人間の時代にハルマゲドンを経験していない私たちの現在の世界と比較して、ほとんど生きていません。 社会は遠く離れているので、一人ではありません。 主人公のシンジは、うつ病に苦しんで、父親に無駄があると感じます。 このような状況で私たちは彼が成長するのを見て、孤独感や無価値感を味わったことのある人は、私のように主人公のシンジを大いに理解し、感謝します。 別の主人公はやや神秘的ですが、来るべき映画で彼女についてもっと知ることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体はとてもシンプルで、生き残るために戦っていますが、この単純なプロットを超えて、生き続けるために生き続ける、生き続ける、そして現在の人を創造してきた、それぞれの人生のそれぞれに生きます。 また、未来的な社会の特徴を探求し、しばしば開発や説明が難しい、紛らわしい心理的なアイデアを紹介します。 これはエヴァンゲリオンシリーズの大きな欠陥の1つになりますが、それと同じように、それはやはり神秘的なアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：優秀、間違いなく価値がある
見て。 素晴らしいグラフィックスとサウンド。 ストーリーラインと深みのある文字は、膨大な数の視聴者に異なる印象を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点：過小評価されている、あるいは説明が不十分な心理的概念、または決して対処されていないプロットホールは、視聴者を混乱させる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;字幕/ダブ：ダブは悪くないが、反抗的には字幕が好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyzoryn/reviews&#34;&gt;Kyzoryn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[As Originally Written on AnimeNfo.com] - Via Kyzoryn      Essentially it is a recap of the original Genesis Evangelion which aired in Japan back in ’95. Though I haven’t watched the original series, this movie does a good job clearly telling its story and de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを開始するには、簡単なステートメントを作ってみましょう。このレビューのレイアウトは他のものとは異なるでしょう。これは再起動シリーズです。私は重いプロットの話にはならず、ブラシだけでストーリーの違いについて主に話します 、同じことが文字のために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は最初に映画とアニメーションという最も強い点について話し合うつもりです。 まず、郷愁を感じ、エヴァンゲリオンの気持ちを捉える、同じスタイルの賢明さを残した芸術。 この芸術はまた、環境やキャラクターが1995年のバージョンで大幅に詳細化され、よりダイナミックに感じられるより良い照明とショーのルック・アンド・フィールに大きな変更を加えたように、また、 それほど目立つことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様の方法でのアニメーションは、以前から非常に改善されています。これは、1995年版のようにたくさんのアニメーションが良いアニメーションを持っていたと言いますが、このバージョンでは、キャラクターのアニメーションが驚くほど速くて滑らかな戦いシーンを見ています 高い予算と優れた技術に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ショーのショーの中心的な出来事が、エンジェルとの戦いとキャラクターの発展の両方でまだ存在するため、元のものからかなり多く、そしてそれほど多くは変わっています。 この変更は、エヴァスがエンジェルに従事する方法や、後でアニメに登場するアニメーションがTV版より早く導入されるように、より小さくなると考えられます。
しかし、元のキャラクターとは違って、キャラクターの会話がかなり遅くなっているためにギャップが埋まる時間が少ないため、プロットはかなり速く動きます。キャラクターの開発と、天使から天使へとジャンプするショーのペーシングの両方に影響します 映画は急いで感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは映画のキャラクターには存在しない。なぜなら、開発時間が短いにもかかわらず、開発は邪魔にならず、主人公のシンジが1時間40分で開発を進めているからだ。 印象的。  Shijiといえば、私はキャラクターのデザインについて言及しましたが、1〜2人のキャラクターだけが少しずつ変わっただけで、ほとんど変わっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にこのレビューのストーリーエリアの一番上に、明らかにクリフハンガーであるエンディングについて話すことができますが、それが提示された方法は非常によく、次のものを見たいと思っています。クリフハンガーのエンディングは、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私が議論するのはサウンドトラックです。 最初は結末の曲から始まりますが、これは素晴らしい歌ですが、ショーの雰囲気にとてもよく合いますが、私にとどまってそれを聞かせてくれる強い衝動が欠けています。 もう一方のサウンドトラックは完璧なもので、耳のための本当のトリートメントです。古いサウンドトラックのミックスを使用して最も顕著に「決定的な戦い」オリジナルからの戦いの音楽を新しいアニメーションで再生しながらも、 新しいトラックやトラック私はちょうどそのアニメにあまりにもうまくフィットするように聞こえる（良いことです）前に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何時間ものコンテンツを再鑑賞したくない場合には、ショーを見直す気持ちがあるならば、全体の素晴らしい映画は、メカシャンジャンルとエヴァンゲリオンのフランチャイズの両方への新規参入者にとって素晴らしいスタートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start of this review, let me make a quick statement, the layout of this review will be different than others as this is reboot series I won&amp;rsquo;t go into heavy plot talk and will only brush over and mainly talk about the differences in story, same goes for the characters.    So to start I&amp;rsquo;ll first discuss the movie&amp;rsquo;s strongest point this b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mixxu&#34;&gt;Mixxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが人類を救うことができる唯一の人なら、あなたはそれを保存することができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン：1.0はTVシリーズとそれ以前のムービーのアップデート版です.3種類のムービーも収録した新しいEVAシリーズが始まりました。 このムービーでさえもいくつかのことが繰り返されています。見た目も新しいものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだまだ楽しいエヴァンゲリオンの物語で、プロットの変わった変化がありますが、まだ深く心理的な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、これらの映画が元にしたオリジナルの1-6エピソードよりも、この物語がはるかに説明したと思います。 私もそれが好きだったので、それはもっと多くの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはあまりにも速すぎるかもしれませんが、全体的に映画をまとめることを意図していたので、問題はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;くそー！ これは本当にエヴァンゲリオンなのですか？アニメーションはSDからHDの品質に大きな変化がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ネオンの色を加えた美しく詳細なEVAです。明るくて柔らかい色で素敵なカラースプラッシュを作りました。 また、素晴らしい反射効果といくつかの閃光を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがフラッシュバックを見せる方法をたくさん気に入っていましたが、大きな変化は天使に見られました。  3番目の天使はTvシリーズよりも実際には怖かったですが、6番目の天使は彼のモデルを更新するために使用した創造的な作品でした。 そのデザイン、OMGはとても素晴らしかったです。 それらは主に寒い色でしたが、青い氷の色はそれを愛する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爆弾の影響はあまりありませんが、煙の効果は素晴らしいボーナスでした。 私はまた、バックグラウンドアートもここで言及されると思う、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽にも大きな改善が見られました。ライブミュージックで更新された楽器のように、はっきりと鮮やかに聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は元々のTvシリーズで持っていた古い戦闘のテーマが好きだったので、この新しいものがあまり好きではありませんでした。 しかし、それ以外は素晴らしいリスニング体験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマも楽しいものでした。なぜなら、この映画が提供しなければならない言葉でこの映画を本当によく表しているからです。 キャッチーな歌の種類は私が言わなければならないだろうし、うまくドラムにペースをかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは、EVAシリーズのように元の位置を維持しました。 彼らに大きな出来事はなかった。 しかし、私はGendoがTvシリーズよりも多少親切だと気付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シンジがテレビシリーズで泣き叫ぶ泣き虫だと言う人は、私はいつもこの泣き虫ではないと言います。 もちろん、彼はまだ難しい時間と問題を抱えていたが、依然として彼の立場をよく維持していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を楽しんだと言わなければならない。 それは視聴者にとって素晴らしい雰囲気を与え、Tvシリーズよりも優れたものを説明します。 そして、彼らは完全に配信し、感情的な音楽を、その素晴らしい効果を好きではないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 1.0は、EVAシリーズにとって素晴らしい再生です。また、EVAシリーズの最新のコンセプトで、EVAの瞬間をお届けすることを約束しますが、通常よりも優れています。 それは間違いなく、シリーズが変化した後に不安を感じさせることができ、今後の映画にも新たな希望を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mixxu/reviews&#34;&gt;Mixxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are only one who can save mankind could you save it?    Evangelion: 1.0 is update version for TV-series and previous movies , it&amp;rsquo;s start of new EVA series that includes also 3 other movies too. Even this movie recaps some stuff, there is some new stuff to also look.    Story - 9    It&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agentofssusteel&#34;&gt;AgentofSSUSteel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世紀エヴァンゲリオンに精通していることで、最初のリビルドの質を映画として正確に評価することは難しくなりますが、フランチャイズの輝きを理解するためにエヴァに初めて出会った人にとっては難しいことではありません。  Rebuildの四面体は元のシリーズとは別のバージョンを伝えるために発達していますが、最初の6つのエピソードをカバーしています（そして圧倒的に凝縮しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく2時間30分の素材を100分のムービーに絞り込むと、ストーリーを徹底的に解読する必要があります.Eva 1.0は、雰囲気を作り上げる、繰り返したシーン/モチーフ、そしてすべてを叩くための説明会を犠牲にします 必要なビート。 アクションは、素早くペースに沿って動きます。イベントが真に表面のレベルを越えてキャラクターや設定を沈めたり、探索したりすることには関係ありません。 元のシリーズ（この映画を見ている人には当てはまると思います）を見て、私は映画のペーシングを判断するのが難しいです。 私は、この物語の最初の化身から私が覚えていることをすべてのギャップに半分意識的に記入しています。 実際に何が欠けているのかは分かりません。 私がドットを結ぶ方法をまだ分かっておらず、すべてのシーンから集めると予想されることをすでに理解しているなら、私はどのように行動に従うでしょうか？ どのように私は私の心の中でこれらの文字を構築するだろうか？ プロットのポイントは、線形で論理的なやり方でお互いにつながっているようですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの質問に答える方法を知らない。主に今話した理由からだ。 これらのシーンが一緒になって背景を素早く説明し、次の3つの映画のステージを設定するための情報の最も適切な断片を思い出させます。物事が実際に元のストーリーから離れ始めると、 画面上で起こっている行為を解釈するための前の文脈がない人は、接続をあまりしないでしょう。 ペースを守るために、映画は本当に重要な瞬間のほとんどを見せてくれます。そのような豊かで現実的なキャラクターでは、見る方法を知っていれば、少数のシーンから多くのことを学ぶことができます それらに。 私はこの映画がショーとは別のエンティティとして見ることができないかのように私が実際に感じるとき、キャラクターやストーリーには控えめな格付けを与えるのをためらっています。そのカテゴリーでは、  「私は理解できませんが（それは素晴らしいですが）」 それにもかかわらず、ショーから映画を取り除こうとする精神の中で、私はこの努力は努力しているものの、この100分間に何があったのかを反映するように格付けを下げなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.0は、ストーリーを伝えるよりも元のシリーズから最も象徴的なシーンやショットを再現することに重点を置いているように見えます。そのため、ムービーは離散的で粘着性のあるフィルムよりも長すぎるリピートのエピソードのようになります。 しかし、それらの象徴的なショットを要約すると、1.0はすばらしい性能を発揮します。 海辺に並べられた戦車、NERVの本部の中心に降りる無限のエレベーター、またはEva Unit 01への初回導入時のシンジの無指向性の捕捉など、シリーズのすべての古典的なイメージは、より華やかで、 これまで以上にモダン。  6番目の天使との戦いのシーケンスは、アニメーションの品質のアップスイングと全く新しい輝きを取ります。 私の最初の鑑賞では、字幕を読むのに十分長い間、動く部分から目を離すことはほとんどできませんでした。  1.0は、優れたアニメーションを持ち、観客が大切にしているものを取り除くという、1/2の恩恵を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、再構築の四極化の目的は、単にショーを磨き上げて見栄えを良くすることではなく、再現することです。 この映画は、エヴァの最初の6つのエピソードを再考したものに過ぎないと思っています。以前のコメントからもわかるように、私はそれをやるのが難しいと認めます。 これが、Rebuild 1.0が、Anno HideakiがEvaの話をどのように表現するかということであるなら、これはEvaの物語がこの新しい時代に経験された方法である。 また、新しい方向でストーリー全体が舞い降りていることもあり、サブプロットやキャラクターの特徴やモチーフは単に重要ではないし、関連性がないこともあります。 これまでのところ、2番目と3番目にはかなり強い適応症が提示されていたはずですが、これがどの程度であるかを明確に述べることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはノスタルジアと比較の力でいっそう魅力的な華やかな映画です。 私にとって、Rebuildingは2.0から始まります。  1.0は「このシリーズでできることはここにあります」と言っているような試練のようなものだと感じています。この映画は見て楽しむのが楽しいですが、ショーの文脈がなければギャップが埋まります 物語の次の記事の準備に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgentofSSUSteel/reviews&#34;&gt;AgentofSSUSteel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Familiarity with Neon Genesis Evangelion makes it difficult to accurately gauge the quality of the first Rebuild as a film, though perhaps not as difficult as it would be for someone encountering Eva for the first time through this film to understand the brilliance of the franchise. Though the Rebuild tetralogy diverges from the original series to tell an alternate version of the story, 1.0 remains essentially faithful to the source material, covering (and drastically condensing) the first six episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metallian&#34;&gt;metallian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的には、テレビ番組の最初の6〜7回のエピソードを要約すると、やり直しのバトルアニメーションと何もない新しいシーンが再現されます。 そのほとんどはショーからまっすぐリサイクルされたように見えましたが、これは本当に巨大なマージンでデジタルよりもセルアニメーションが好きなので良いですが、経験のノベルティと独創性を減らしています。 いくつかの戦闘シーンは面白かったですが、キューブの天使以外のオリジナルでは本当の改良ではありませんでした。 またCGIに参加している人は、建物が上下に動くのが好きかもしれません。 あなたがテレビ番組を見たことがあれば、本当に興奮することは新しいものはあまりありません。 どんな手段でも悪い映画ではなく、むしろ冗長です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/metallian/reviews&#34;&gt;metallian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically a recap of the first 6 or 7 episodes of the TV show with s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimisato&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この新作のエヴァンゲリオンは本当に素晴らしい作品です。 それは元のシリーズに非常に密接に従っています。新しいアニメーションがあるにもかかわらず、あなたはオリジナルを随時見ていると誓っています。これは私がプラスだと信じています。 ムービーが進行するにつれて、ストーリーの変化が見え始めます。その中には、混乱を招き、より多くの質問を作成するものもありますが（後で返答してほしい）、かなり効果的です。 しかし、これを見て、それは改造されたバージョンだけではなく、別の言葉遣いであることを心に留めておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は実際に映画であるという点で欠けており、彼らは急いで感じるように、映画のショーの約4分の1を詰め込んでいる。 多くの会話やイベントなどは除外されていますが、それは本当に重要ではありませんが、元のシリーズを見ていると特に気になりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はそれを補うものであり、新しいアイキャンディーが投げ込まれています。風景からバトルシーケンスやコンピュータディスプレイまでのすべてがアップグレードされました。 間違いなくオリジナルよりも魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画はいい仕事をしていますが、私は原作がおそらくもっと良いと言わなければなりません。 彼らが2つを混ぜることができれば、または4つの映画を作る代わりに、26のエピソードのすべてをリメイクすることは素晴らしいことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kawaiimisato/reviews&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This remade Evangelion is truly a great work. It follows the original series very closely, and even though there is new animation, you swea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sillywilly&#34;&gt;SillyWilly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世紀エヴァンゲリオンは傑作ですか？ なぜこれはアニメ界で非常に高く評価されていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテレビシリーズを見ようとしましたが、ちょうど12のエピソードの後に​​あまりにも退屈になった。 それを要約すると：びっくりfuckin EMOの子供たちは、MECH戦闘とイルミナティ象徴主義と混ざった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップグレードされたBlu-Ray &amp;lsquo;Evangelion 1.11&amp;rsquo;のリビルドはどうですか？ 同じクソだけど、より良いアニメーション、私はそれがクールで滑らかなファックに見える間違って取得しないでください。 私は実際にテレビシリーズよりもそれを楽しんだ。 少なくとも未成年のヌードを持つ幻想的なEMOの子供たちが存在し、MECHの戦いは「HD」でよりクールに見えますが、実際にキャラクターやストーリーを魅了するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットがどのように発展するか見るために、他のリメイクを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、正直なところ&amp;hellip;これは過大評価されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SillyWilly/reviews&#34;&gt;SillyWilly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Is Neon Genesis Evangelion a Masterpiece!? Why is this regarded so highly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、リメイク映画のファンではありません。 どちらかといえば、あまりにも劇的に変わって、何を想像しているかのような浅い表現に変わってしまったり、ここでのいくつかの余分なシーンを伴う細長い繰り返しのエピソードになります。 これらは、実際にリメイクされた場合の一般的な問題です。 しかし、しばらくの間、リメイクは輝くようになり、「見る価値のある」領域に入ります。 しかし、エヴァンゲリオン：1.0あなたはそうではありません。 いいえ、YANAはその層全体を凌駕しています。私が考えることができるのは私が考えることができる唯一のリメイクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ているのは、天使との最初の三つの戦いを構成する一連の出来事を再考することです。 ほとんどの場合、ストーリーのほとんどすべてがインタラクトに保たれています。 しかし、シリーズを見ていない人たちのために、物語は、青から完全に消えたエヴァンゲリオン（基本的に巨大なヒューマノイド型メカユニット）の責任を与えられた14歳の少年シンジに焦点を当てています。 人類が「天使」と呼ばれる巨大で巨大な生物からの攻撃を受けて、彼はエヴァを使って習得し、謎のクリエイター、Nervとして知られるグループに慣れることを学ぶ必要があります。 追加のシーンは2つありますが、1つのシーンはかなり劇的に変化しますが、私の意見では、Misatoがオリジナルよりも少し深刻で、かつ/または厳しいものになってくれるのは歓迎です。 彼らはあまりにもそれを変更したように感じるどこに十分な抜本的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、実際に私がシリーズを大幅に改善したと感じる最初のものに私を導く。 ペーシング。 私の意見では、NGEは非常に遅いスタートシリーズでした。 私はショーがプロットの重要なポイントに達するには時間がかかり過ぎたように感じました。そうしたとき、彼らは短命すぎました。 これはショーの感覚をエピソードに非常によく似ています。つまり、私が懸念している限り、ブエノはありません。  6番目の天使（映画が去ったところ）の後、ついに物事が始まりましたが、その前に、それは私にぶつかりました。 この映画が証明しているのは、時には実際に全体的な利益に向かって時間を短縮できることです。 諺の脂肪をトリミングすることで、NGEのエピソードにあった余分なものはすべてなくなり、関係する最も重要なプロット点を厳密に与えることになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして人はそれが大きな違いを生み出します。 映画は1時間半しかないかもしれませんが、本当に素晴らしいライドです。 アクションからドラマまですべてがノンストップで美しく流れる。 他に何もない場合、この映画は、これらの出来事がどれだけ素晴らしいかを証明するものであり、他のすべてのものが私たちを邪魔していなかったはずです。 しかし、信じられないことは、あなたが見ているシーンの大半がシリーズのようにほぼ正確に演奏されていることです（しかし、アートとサウンドは広大な変貌を遂げています）。 この急速なペーシング。 それでも、あなたが良いか悪いものかを見ているかどうかは、ショーのエピソードのあなたの意見が何であるかに依存しています。 あなたがそれらを徹底的に楽しんでいれば、たくさんのものが見つからないでしょう。 私のようにそれらが欠けていることが分かった場合、これは非常に歓迎すべき変更です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及したように、芸術とアニメーションはここでいくつかの大規模なオーバーホールを見てきました。 しかし、もう一度、これらの変更に向けられたユニークなアプローチは、驚くほど爽やかなビジュアルスタイルをもたらします。 基本的には、キャラクターが出る限り、そのデザインは元の外観からほとんど変化しません。 意味は、元の90人のキャラクターの絵をこの映画の同輩の横に置くとしたら、違いは基本的には表面的なものです。 もちろん、ライティング、シェーディング、シャドウエフェクトは改善されていますが、キャラクターが見える限り、まったく同じデザインで、着ている服と髪型のすぐ下にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり変わったのは、他のすべてのことだけです。  3D CGIは、Evaのものを含むかなりのシーンで追加されています。 一般的な環境の多くは、5番目と6番目のエンジェルも同様に大幅にアップグレードされています。 どちらも3Dでレンダリングされています。  5番目の天使は、飛ぶような性のおもちゃのようなものではなく、やや威圧感があります。6番目の天使は、今度はどんな梁でも形を変えるようになり、より感覚的になります。 ああ、それはもはやピンクのビーズのようなバイブレーターのように見えません。 結局のところ、90年代のアニメキャラクターを擁護している皆さんのために、この映画は私たちの時代のキャラクターと近代化されたバージョンのものを混ぜ合わせ、完璧に機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が出る限り、私はダブ・ヴォに入るつもりです。  NGEの英語のダブは面白いほどひどかった。 いつものように、私は潜水艦を見ることはないので、日本人の才能については本当に助けてくれません&amp;hellip;ごめんなさい。 私はダブを大いに支持していますが、いつでもそうですが、もしNGEが議論の中に登場すれば&amp;hellip;私はうんざりです。 それはちょうど&amp;hellip;傷ついている&amp;hellip;ほとんどの部分です。 ありがたいことに、この部門の大きな改善点である、かなりの変更が加えられました。 通常、Colleen ClinkenbeardがRitsukoに引き継ぐために買収され、また、いつものように、彼女は素晴らしい仕事をしています。 ブリナ・パレンシアがレイのために引き継ぎ、幸いにもレイのロボット的なトーンはブリナによく合うので、彼女はここで彼女のいい仕事をしています。 これまでに人気のあるGreg Ayresはケンスケをカバーしており、そこでは良い仕事をしています。 他にも新しいことがいくつかありますが、大きな違いはありません。 ああ、彼らがMonica Rialを買ったのを待って&amp;hellip;ペンペン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジとミサト・スパイクのスペンサーとアリソン・キースはロールを再現し、スパイクのNGEでの苦労はなかったが、ミサトはこのシリーズのイベントでかなり盛り上がっていた。 ありがたいことに、彼女のラインの多くはまったく同じであるにもかかわらず、彼女は現在より良い仕事をしています。 多分、彼女は今、年を重ねているし、声が変わったから、どちらかといえば、ここでは改善があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽などのために、それは元のシリーズのものとは異なりますが、それはまだ何も思い出に残るものではありません。 私はEDに部分的だと認めなければなりません。 愛宇多田ヒカル。 フリーキング・キングダム・ハーツ・マン&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、あなたはショーとまったく同じキャラクターを見ていて、同じ性格と特徴を持っています。 キャラクター開発について ここにはそれよりやや少ないです。 シンジの友達、学校のケンセケ、藤井は、映画の中では人生ではそれほど重要な役割を果たしていません。 基本的にシンジとレイは脚光を浴びている。 シンジの仕事ははるかに多くなっていますが、レイのことはまだ分かっています。その過程で、シンジの父Gendouを嫌いにする理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようで、リメイクなどを見て時間を無駄にすることに気をつけなければ、私は今あなたに言うでしょう、これはあなたの時間に間違いありません。 実際には、実際には、NGEで展開するのを見るのではなく、この映画を見てこの時間に特集されたイベントをよりよく理解できるかもしれないと言っています。 オリジナルを見たことがないなら、間違いなくこれを見てください。 この映画は、シリーズの初めから第6天使との戦いの後に起こるので、あなたはこれを見て何かを逃すことはありません、今日の基準で行く、それはよく保持しています。私は典型的にはない リメイク映画のファン。 どちらかといえば、あまりにも劇的に変わって、何を想像しているかのような浅い表現に変わってしまったり、ここでのいくつかの余分なシーンを伴う細長い繰り返しのエピソードになります。 これらは、実際にリメイクされた場合の一般的な問題です。 しかし、しばらくの間、リメイクは輝くようになり、「見る価値のある」領域に入ります。 しかし、エヴァンゲリオン：1.0あなたはそうではありません。 いいえ、YANAはその層全体を凌駕しています。私が考えることができるのは私が考えることができる唯一のリメイクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ているのは、天使との最初の三つの戦いを構成する一連の出来事を再考することです。 ほとんどの場合、ストーリーのほとんどすべてがインタラクトに保たれています。 しかし、シリーズを見ていない人たちのために、物語は、青から完全に消えたエヴァンゲリオン（基本的に巨大なヒューマノイド型メカユニット）の責任を与えられた14歳の少年シンジに焦点を当てています。 人類が「天使」と呼ばれる巨大で巨大な生物からの攻撃を受けて、彼はエヴァを使って習得し、謎のクリエイター、Nervとして知られるグループに慣れることを学ぶ必要があります。 追加のシーンは2つありますが、1つのシーンはかなり劇的に変化しますが、私の意見では、Misatoがオリジナルよりも少し深刻で、かつ/または厳しいものになってくれるのは歓迎です。 彼らはあまりにもそれを変更したように感じるどこに十分な抜本的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、実際に私がシリーズを大幅に改善したと感じる最初のものに私を導く。 ペーシング。 私の意見では、NGEは非常に遅いスタートシリーズでした。 私はショーがプロットの重要なポイントに達するには時間がかかり過ぎたように感じました。そうしたとき、彼らは短命すぎました。 これはショーの感覚をエピソードに非常によく似ています。つまり、私が懸念している限り、ブエノはありません。  6番目の天使（映画が去ったところ）の後、ついに物事が始まりましたが、その前に、それは私にぶつかりました。 この映画が証明しているのは、時には実際に全体的な利益に向かって時間を短縮できることです。 諺の脂肪をトリミングすることで、NGEのエピソードにあった余分なものはすべてなくなり、関係する最も重要なプロット点を厳密に与えることになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして人はそれが大きな違いを生み出します。 映画は1時間半しかないかもしれませんが、本当に素晴らしいライドです。 アクションからドラマまですべてがノンストップで美しく流れる。 他に何もない場合、この映画は、これらの出来事がどれだけ素晴らしいかを証明するものであり、他のすべてのものが私たちを邪魔していたはずはありませんでした。 しかし、信じられないことは、あなたが見ているシーンの大半がシリーズのようにほぼ正確に演奏されていることです（しかし、アートとサウンドは広大な変貌を遂げています）。 この急速なペーシング。 それでも、あなたが良いか悪いものかを見ているかどうかは、ショーのこれらのエピソードについてのあなたの意見が何であるかに依存しています。 あなたがそれらを徹底的に楽しむと、たくさんのものが見つからなくなるでしょう。 私のようにそれらが欠けていることが分かった場合、これは非常に歓迎すべき変更です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及したように、芸術とアニメーションはここでいくつかの大規模なオーバーホールを見てきました。 しかし、もう一度、これらの変更に向けられたユニークなアプローチは、驚くほど爽やかなビジュアルスタイルをもたらします。 基本的には、キャラクターが出る限り、そのデザインは元の外観からほとんど変化しません。 意味は、元の90人のキャラクターの絵をこの映画の同輩の横に置くとしたら、違いは基本的には表面的なものです。 もちろん、ライティング、シェーディング、シャドウエフェクトは改善されていますが、キャラクターが見える限り、まったく同じデザインで、着ている服と髪型のすぐ下にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり変わったのは、他のすべてのことだけです。  3D CGIは、Evaのものを含むかなりのシーンで追加されています。 一般的な環境の多くは、5番目と6番目のエンジェルも同様に大幅にアップグレードされています。 どちらも3Dでレンダリングされています。  5番目の天使は少し威圧感があり、飛ぶような性のおもちゃに似ていません。6番目の天使は今よりも意味があり、一般的にクールに見えます。 ああ、ドリルはもはやピンクのビーズのバイブレーターのようには見えません&amp;hellip;何らかの理由で、何千ものケルビムのコーラスがバックグラウンドで歌われているとは思われません。 結局のところ、90年代のアニメキャラクターを擁護している皆さんのために、この映画は私たちの時代のキャラクターと近代化されたバージョンのものを混ぜ合わせ、完璧に機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が出る限り、私はダブ・ヴォに入るつもりです。  NGEの英語のダブは面白いほどひどかった。 いつものように、私は潜水艦を見ることはないので、日本人の才能については本当に助けてくれません&amp;hellip;ごめんなさい。 私はダブを大いに支持していますが、いつでもそうですが、もしNGEが議論の中に登場すれば&amp;hellip;私はうんざりです。 それはちょうど&amp;hellip;傷ついている&amp;hellip;ほとんどの部分です。 ありがたいことに、この部門の大きな改善点である、かなりの変更が加えられました。 通常、Colleen ClinkenbeardがRitsukoに引き継ぐために買収され、また、いつものように、彼女は素晴らしい仕事をしています。 ブリナ・パレンシアがレイのために引き継ぎ、幸いにもレイのロボット的なトーンはブリナによく合うので、彼女はここで彼女のいい仕事をしています。 これまでに人気のあるGreg Ayresはケンスケをカバーしており、そこでは良い仕事をしています。 他にも新しいことがいくつかありますが、大きな違いはありません。 ああ、彼らがMonica Rialを買ったのを待って&amp;hellip;ペンペン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジとミサト・スパイクのスペンサーとアリソン・キースはロールを再現し、スパイクのNGEでの苦労はなかったが、ミサトはこのシリーズのイベントでかなり盛り上がっていた。 ありがたいことに、彼女のラインの多くはまったく同じであるにもかかわらず、彼女は現在より良い仕事をしています。 多分、彼女は今、年を重ねていて、声が変わったからです。いずれにしても、改善はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽などのために、それは元のシリーズのものとは異なりますが、それはまだ何も思い出に残るものではありません。 私はEDに部分的だと認めなければなりません。 愛宇多田ヒカル。 フリーキング・キングダム・ハーツ・マン&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、あなたはショーとまったく同じキャラクターを見ていて、同じ性格と特徴を持っています。 キャラクター開発について ここにはそれよりやや少ないです。 シンジの友達、学校のケンセケ、藤井は、映画の中では人生ではそれほど重要な役割を果たしていません。 基本的にシンジとレイは脚光を浴びている。 シンジの仕事ははるかに多くなっていますが、レイのことはまだ分かっています。その過程で、シンジの父Gendouを嫌いにする理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようで、リメイクなどを見て時間を無駄にすることに気をつけなければ、私は今あなたに言うでしょう、これはあなたの時間に間違いありません。 実際に、私は実際には、実際には、NGEで展開するのを見ているよりも、この映画を見てこの時間に特集されたイベントをよりよく理解できるかもしれないと言っています。 オリジナルを見たことがないなら、間違いなくこれを見てください。 この映画はシリーズの初めから第六天使との戦いの後に起こるので、あなたはこれを見て何かを逃してはいないし、今日の基準で行く、それ以上よく保持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m typically not a fan of remake movies. Either they change far too drastically, turning into something that&amp;rsquo;s little more than a shallow representation of what they&amp;rsquo;re supposed to be, or they turn out being elongated recap episodes with a few extra scenes here and there. These are common issues with just about any remake really. But every once in a while a remake manages to shine and elevate itself into the &amp;lsquo;worth watching&amp;rsquo; realm. But Evangelion: 1.0 You Are (Not) Alone doesn&amp;rsquo;t do this. No, YANA surpasses that whole tier and emerges as the only remake I can think of that I&amp;rsquo;ll safely say SURPASSES it&amp;rsquo;s source material in many ways.    As far as story goes, what you&amp;rsquo;re looking at is a retelling of the events in the series that made up the first three battles with Angels. For the most part, almost everything in terms of the story is kept intact, right down to the majority of the dialogue. But for those who haven&amp;rsquo;t seen the series, the story focuses on Shinji, a 14 year old boy that is given the responsibility of being an Evangelion (basically a giant humanoid shaped mech unit) pilot completely out of the blue. With the human race under assault from massive, monstrous creatures called &amp;lsquo;Angels&amp;rsquo; he must learn to master using his Eva and get used to their mysterious creators, a group known as Nerv. There&amp;rsquo;s an added scene or two, and one scene that changes rather drastically, though in my opinion it&amp;rsquo;s a welcome one as it makes Misato out to be a bit more serious and/or stern than she was in the orig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncannydoom&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヱヴァンゲリヲン新劇場版：新世紀エヴァンゲリオン新劇場版： これは、既存のファンが楽しむためには、新しいファンや変化のあるもの（より顕著には、現代のアニメーション）にアクセスしやすくするためのものです。 しかし、後者の点は、この映画の約束通りではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの始まりは、新世紀エヴァンゲリオンと変わりがないようです。 それは2015年、エンジェルス（文字通り取らないでください、彼らは大きなモンスターです）が、人類を破壊して脅かすようになっています。 これらの天使たちは、15年前に世界の人口の半数を滅ぼし、彼らは仕事を終えるために戻ってきました。 彼らの道に立つことのできる唯一のものは、Evangelionユニット、さまざまな種類の問題を抱えた10代の若者が操縦している巨大なロボットです。 物語の主なパイロットは、深刻な父親の問題や、エヴァを助けてエンジェルを倒すのを助けてくれるときの自分の苦悩を抱えている人物、シンジ・イカリです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見たことのある人として、ここでその話を変えるほどのことはありません。 それは基本的にシリーズのよりきれいなバージョンです。 主に後半のプロットポイントを早期に確立する際に、いくつかの説明と変更があります。 私は個人的に興味深いとはいえ、この予示的アプローチは混乱を招く可能性があります。 全体として、この映画はエヴァンゲリオンをより簡単に利用できるようにすることを目標としているようで、ストーリーをプッシュするためにショーから多くのものを取り除きます。 その結果、時には少し急いでいるように感じ、キャラクターの発達やペースがある程度失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現代のアニメーション技術で1995年からのショウを再加工するのは難しく、あらゆる面で優れたアニメーションを持っていないし、Evangelion 1.0はここでは失望しない。 すべてが鮮明に見え、色は鮮やかで、CGIの優れた使い方があり、照明ははっきりと優れています。 新しい芸術は、元のアニメシリーズでは不可能だったレベルのディテールを作り出します。 景色は不思議に見えます。幸いなことに、EvasとAngelsは、デジタルアニメーション技術を使っていることで何の問題も経験していません。 この映画は、視覚的な目のキャンディーに重いですし、アニメシリーズのための芸術の日付を考慮すると素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスキャストの経験が以前よりも優れたパフォーマンスを返すのに役立ち、マイナーな役割で多くのボーカルの才能を置き換えることで、以前は音声部門の欠陥が取り除かれていたことがすぐ明らかになります。 私が言うことの一つは、Gendo Ikariの置き換えについて何を考えるべきか分かりません。 しかし、剣道とは違って、レイの微妙な変化は正当化されているように思えます。そして、私は以前にも新しいラインと新しい俳優のために気分がなかったことを感じました。 キャラクターの背後にある元のパフォーマンスは、それに一定のトーンを持っていました。ステレオタイプで無感覚であったにもかかわらず、今のものよりもフィット感がありました。 剣道はまだまだジャークのようだが、それほど大きなものではなく、時には彼の言葉の後ろにいくらかの気持ちを持っている。 しかし、これは、私が感じた唯一のキャラクターは、おそらく欠陥のあるパフォーマンスである可能性があります。 誰もが改善です。  Spike Spencerは、彼が初期に持っていたいくつかの欠陥をいくつかのラインデリバリで修正します。  「私が逃げることはできません」という行は、それが何かの前にあったときには素晴らしいです。 シンジにはずいぶん不快感があり、パフォーマンスの違いは実際に私が彼の性格をもっと楽しんでいたのです。  Brina PalenciaはAyanami Reiの新しい声優としての役割を果たしました。これは以前のストイックで静かな性格の後ろにもっと感情を込めた別のケースでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音の最高の部分はこれまでのところOSTです。 古いクラシックは再加工され、新しいオペラ・トラックは絶対に素晴らしいです。 これらの新しい曲は、演奏するときに非常に叙事詩的な感覚を作り出し、巨大なロボットやモンスターが人類の成果のために戦っている映画には適していません。 新鮮な音楽があなたが以前に見たシーンを強調することができるときは本当に何かですが、それはここで起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ネオンジェネシスエヴァンゲリオンの最初の6つのエピソードを再演したため、難しいカテゴリーでした。これは、いくつかのキャラクターがここにないか、掘り下げられていないことを意味します。 特定のシーンは除外されており、キャラクター開発の特定の側面から取り除かれたような変化がいくつか見られました。 このことを踏まえて、アニメのエピソードを見ているのと同じ点で、以前よりももっとキャラクターを楽しませるような変化があったことはすでに述べました。 シンジはもっと自然な気分だし、速く成長していないが、もっと信じられそうだ。 レイははるかに人間らしいようですが、そこにはまだ少し謎があり、彼女のものがどうなるかは興味深いでしょう。 残っている問題を抱えているミサトは、早い時期に育ったが、元のアニメで見逃されたパイロットとの打撃に重点を置いているため、キャラクター開発領域では犠牲になるかもしれない。 この映画は、そのキャラクターで有名だったのと同じ心理的な問題を掘り下げていますが、概して、精神分析に焦点が絞られているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を自分のものにするためのより良い努力がなされたと思う。 確かに、私たちはそれが四徴法の一部であることを知っています、そして、それはエピソードの一部を伝えるだけですが、それには明確な終わりを与えます。 それは、観客がすでにシリーズを見ていたかどうかに基づいて、違う反応を起こすような崖っ子です。 それでも、多くの人がこれがエヴァンゲリオンのはずだったはずだと言うでしょうが、それはまだ残っています。 これがアニメの古典では単なるセクシーな新しい塗装であっても、Evangelion 1.0はまだ注目に値します。 それは以前の光景だった大規模な戦いでいっぱいであり、改善できるあらゆる技術面は成功です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UncannyDoom/reviews&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion 1.0 is the first of four films remaking and retelling Neon Genesis Evangelion. It is meant to be more accessible for new fans and changing things enough (Most notably, the modern animation) for existing fans to enjoy. The latter point however, doesn&amp;rsquo;t seem to live up to it&amp;rsquo;s promise in this movie.    Story - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The start of the story seems no different from Neon Genesis Evangelion. It&amp;rsquo;s 2015 and Angels (Don&amp;rsquo;t take it literally, they&amp;rsquo;re big monsters) are showing up to threaten humanity with destruction. These Angels previously annihilated half of the world&amp;rsquo;s populatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebusmatoi&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画で何が起こっているかを知る必要があり、それが2007年に出たときにそれを見たことがない場合に備えて、事実を明確にするために、この映画と元のネオンの最初の数回のエピソード 創世記エヴァンゲリオン。 すでにオリジナルのシリーズを見たことがある場合は、このムービーをスキップできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが壮大なエヴァンゲリオンのファンならば、ぜひこの映画を見てください。 彼の父Gendoは天使と呼ばれる軍隊から人類を救うEvaのパイロットを欲しがっているので、ShinjiがMisatoに取り込まれているという話は変わりません。 この映画はStudio Khara（ &amp;lsquo;Ponyo&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Up Poppy Hill&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Wolf Children&amp;rsquo;）によって制作されたものですが、Studio Gainaxのフランチャイズとアニメーションが初めての作品です。 他のアニメ映画と比較して、これは一流のもので、前のEvangelion OSTと同じくらい素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、オリジナルのショーの最初の半分を見たことがない場合を除いて、この映画についてはあまり言わないことがあります。 第二の映画はこの最初の映画を見る価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェバスはエヴァンゲリオン1.1を与える - あなたは（ない）単独である：5のうち4つの選択されたもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JebusMatoi/reviews&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So just to make things clear in case you need to know what happens in this movie and you didn&amp;rsquo;t see it back when it c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skarmory&#34;&gt;Skarmory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずこれをここで取り出そう。 私は新世紀エヴァンゲリオンの26エピソードシリーズを抱いていました。 私は混乱したくない、私はショーで利用可能な全体のプロットを持っていないとオンラインで何が起こっているか確認する必要が嫌い。 しかし、何よりも、私は退屈なことを嫌っていました。 私はこのシリーズを見て非常に退屈していました。 そして私が退屈していないとき、私は混乱しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見たとき、私は同じことを期待していましたが、結局同じ話です。 しかし、彼らはそれを修正しました！ 彼らはペーシングを修正しました！ 彼らはもっと良いアニメーションを持っている！ それはずっと良いです！ 私は実際には、私が遅いシリーズを通って行った突っ込みとは対照的に、他の映画を見ることを楽しみにしています。 これは素晴らしい映画だったし、残りのTetralogyを見るのを待つことはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は映画の残りの部分が出てくるまでそれを見続けることはお勧めしません。後で見ることができれば、常にクリフハンガーにいる理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skarmory/reviews&#34;&gt;Skarmory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me get this out here first. I HATED the 26 episode series of Neon Genesis Evangelion. I hat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camerawr528&#34;&gt;camerawr528&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく私がアニメの中で見た最も興味深い映画の一つでしょう。 心理的に不快な感情の面でホタルの幽霊に二番目に。 私は、Clannadシリーズ以来、ストーリーラインの詳細を詳しく調べることは一度もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
エヴァンゲリオン1.0の物語は、人類が毎日の恐怖の中に住んでいるポスト黙示録的な世界の14歳の少年を特徴としています。 デスティネーションに到着した後、彼はあらゆるエッセンスで悲惨、破壊、死の状況に陥る。 殺人マシンとの対決の後、彼は残念なことに彼に投げ込まれた責任を果たそうと努力しながら、人生における彼の目的を理解しようと毎日暮らしています。 信じられないほどユニークな話を見つけました。 機械は町家の典型的な部分（明らかに）でしたが、終末論的な時代に登場した町のジャンルはまれです。 特にこの映画のように胸が痛むほど満足しているもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
オリジナルのアニメ「新世紀エヴァンゲリオン」を見て、いくつかの変化が見られるまで、これを7または6にすることに困惑しました。 このアニメの芸術は、美しい芸術作品に匹敵するものではなく、（1995年に作られた）オリジナルのアニメを見ていても、私はその違いを知ることができませんでした。 カップルの変化。 しかし、アートの部分が私が興味を持っている主な事実ではありませんが、私はそれが持っているべきであるより高い評価を与えるように私に促した微妙でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
このアニメの音楽はかなり関連性がありました。特に、終わりの歌は「まったく何が起こったの？」という気分を保っていました。 映画を見て、最後のテーマソングを聞いた後、私はエヴァンゲリオンの世界をもっと理解してくれたオリジナルのシリーズを見ることが勧められました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
私は私のキャラクターにはかなり気が利いていて、一般的なキャラクター、特に「完璧な」ステレオタイプのキャラクターが好きではありませんが、イカジシンジは私が嫌いなキャラクター 哀れみを感じた。 視聴者は通常、キャラクターを嫌う傾向にあるので、これらの特性の両方を有することは、キャラクターにとっては容易ではないが、この場合、彼は理解されるべきキャラクターとして彼をもっと描いている。 彼は理解できない世界に投げ込まれているので、まだ若い時期には成長するのが彼の性格のためにたくさんあり、シンジは信頼できる非常に信じられない性格だった。心理的影響、恐怖、混乱、そして欲求不満 シンジでは完全に不完全なキャラクターに縛られていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私は完全に夢中だった。 オリジナルのアニメシリーズを見始めるだけでなく、その夜のシリーズの前半を終えました。 シリーズはもう少し深みを見せましたが、この映画はアニメを完全に描写しました。 シンジは長期的に私が理解できるキャラクターになると信じています。 おそらく、私が最初にこのシリーズに夢中になったかもしれないという信じられないほどの状況のた​​めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
私はこの映画を楽しんだ。 私は映画に関しては最善の注意を払っていませんが、最初はマシンを使って黙示録的なジャンル全体を捨ててしまいました。 エヴァンゲリオン、しかし; 失望しなかった。 エヴァンゲリオンの恐ろしい世界に投げ込まれた後、私は自分自身が物語の深みとイカリシンジの性格へと潜り込みたいと思っています。 私が持っているように、あなたはこのシリーズで満足していることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camerawr528/reviews&#34;&gt;camerawr528&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably one of the most curious movies that I have seen of anime. Second to Ghost of the Fireflies in terms of a psychological uncomfortable feelings. I have never been perplexed to go more in detail of a storyline ever since the Clannad series.     Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story of Evangelion 1.0 features a 14 year old young boy in a post apocalyptic wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shonenbat&#34;&gt;ShonenBat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメに影響を与える新世紀エヴァンゲリオンを呼び出すことは、太陽が地球に役立つと言っているようなものです。 前回以降のアニメは、より永続的なインパクトを持っていたり、熱心なファンベースを持っていません。 これは欠陥がないことを意味するものではなく、アニメ番組ではない映画のレビューであるため、実際に多くの人がここにリストアップするのは愚かであろう。 それで、リメイクはシリーズに必要なものであれば、それが合法的に価値のある決定的な結末を与えるだけのものかもしれないと言われています。 そこでここでは、4つの映画のうち最初のものが拡大拡大し、エヴァンゲリオンの創作者が実際に見たいものを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンは新しい発見された視覚的な腕前を披露する時間を無駄にする。 もはやオリジナルを悩ましていた予算の制約に縛られることなく、私たちは目のための饗宴に扱われます。 鮮明で詳細な背景、流動的なアニメーション、詳細なキャラクターモデルは、すべてが賞賛するものです。 エヴァンゲリオンとエンジェルのためのCGの巧妙な追加により、必要に応じて適切な時に使用され、感謝して虐待されることはありません。 キャラクターはデザインにほとんど変わりなく、いくつかの細部が加えられています。 言うまでもなく、アートはEvangelion 1.0の最強ポイントの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインも優れています。 多くの象徴的な小道は、いくつかの新しいものが追加されてこの外出に戻ります。 問題の新しい曲は、合唱団のアンサンブルを使用してオンスクリーンアクションを強調することがあります。 真のエヴァンゲリオンスタイルでは、彼らは馬鹿に聞こえるが、映画にすばやくフィットし、素晴らしいサウンドトラックを作り上げる。 クレジットを超えてクローズ・ピースを除いて、誰もそれを特に思い出深いものに見いだすだろうが、それはその仕事をして、それをうまくやる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンの登場人物は、常に鋼製のアキレス腱のようなものです。 どういうわけか、同時に最強かつ弱い点です。 文字は常に心理的に深く信じられないほど深いものでしたが、同時に激しく似ていませんでした。 それを受けて、慎重に慎重にケアをして、彼の拷問された内なる自己を保つようにしました。 彼らはこれをある程度まで顕著にうまく行っています。 シンジのキャラクターは、それほど拷問や怒りを味わうことはありませんが、彼はこれを自分自身で大切にしています。シリーズでは、感傷的な苦情の大部分を感謝して取り除いています。 ネオンジェネシスの他のキャラクターは、ほとんど同じように小さなメモを残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンのプロットが元のプロットとほぼ同じであることは驚くべきことではありません。 オリジナルの多くのシーンが、アニメーション予算の改善されたフレームごとに再現されています。 映画は視聴者の目の前で驚きを起こさず、欠陥に忠実です。 これは、シリーズの後半になるまで、アニメの最も目立つ問題の多くが発生しないため、許される可能性があります。 しかし、これは、エヴァンゲリオン1.0の再構成よりも、独自のアイデンティティと再編成が欠けている。 それで、全体のプロットは素晴らしく、決して急いで感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Evangelion 1.0は、プロットや文字の面でオリジナルをちょうど上回るかもしれないシリーズの最初の6つのエピソードの専門家の言葉遣いです。 それは言い換えれば、それは言葉遣いだけではなく、オリジナルのファンを驚かせるものは何もない。 これは、オリジナルのファンのための優れた時計であり、新しい人をシリーズに紹介する素晴らしい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShonenBat/reviews&#34;&gt;ShonenBat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To call Neon Genesis Evangelion influential to Anime would be like saying the Sun is rather helpful to the earth. No Anime before or since has had a more lasting impact or have such passionate fan base. This does not mean it was without its flaws, so many in fact that it would be foolish to list here, since this is a review of the mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tropeskiller&#34;&gt;Tropeskiller&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、エヴァンゲリオンはいつももっとも影響力のあるアニメフランチャイズの一つとみなされています。 安藤英明は、謎、象徴主義、劇的な陰謀でいっぱいの信じられないほど吸収的な世界を作り出しました。 それは、壮大なサウンドトラック、多様なキャスト、巨大なロボットを特色としています。 この映画は元のアニメを楽しんだ人には懐かしいキックで間違いないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの初心者の皆様には、この最初の再構築ムービーは、アニメシリーズの始まり、または元のアニメの最初の6つのエピソードの大まかな部分を強調表示します。 ショーを見たことがあるなら、間違いなくアニメーションの質に微妙な変化があることは間違いありません。 意味は、それは1995年よりもはるかに優れています。バックグラウンドはより詳細を提供し、メカデザインはより明るく、より詳細で人間的な比率を持ち、文字は明るくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か新しいことを見るためにこの映画を見ているなら、失望する可能性が最も高いでしょう（最後の5分を保存します）。 しかし、文字のやりとり（主に特定の対話を通じて）を変更して、より大きなものをヒントします。 あなたがフランチャイズに新しい人であれば、Lilith、Seele、Gendo Ikari自身の利益のような重要なトピックについてあまりにも曖昧でなく、キャラクターとEvangelionの世界への素晴らしい紹介として役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画は完璧ではない、それはプロットを迅速化するためにいくつかのコア動機に複雑なキャラクターのアイデアを簡素化し、ストーリーテリングのために扱われる少し重い戦いの天使の戦いの真の数を見つけるかもしれない。
ストーリー8/10これは主に以前のエヴァファンには新鮮なものがほとんどないからですが、ノスタルジックな価値と合理的な深みのあるキャラクターの動機が、価値あるキャラクターに感情を投資します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10単にアニメーションを置くと素晴らしいです。 このようなものが1995年にこのように見えたら、世界中の誰もが、戦いのシーケンスがどれほど明るくて流動的であるかを知っていることでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10エヴァは常に素晴らしいサウンドトラックで知られており、これも例外ではありません。 私は元のNGEからオリジナルのFly Me to the Moonをリミックスするエンディングテーマを特に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10私のいくつかの不満の1つは、これらの形式的に複雑なキャラクターのコア動機がプロットシンプルさのために分解されていることですが、それらを大きくしたものの多くはまだそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10月この卵の映画は素晴らしいと思うが、それは思春期を経る10代の子供がかわいいと陽気ではなく、暗いではなく、私たちが自分の靴で自分自身を描くことができるように感じさせたアニメの簡単な時間に戻ってくる。 それは素晴らしく、シリーズのファンがメモリレーンの下で優れた旅行を提供します。 初心者の方には興味をそそるキャラクターとデザインのメックシリーズをご用意しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10私は本当にこの10に10を与えたいと思っていましたが、新しいコンテンツをほとんど提供していないという事実は、これが私の最高得点を得ないようにしています。 しかし、私はオリジナルの巨大なファンでもあるので、あまり心配する必要はありませんでしたが、これらのキャラクターの動機とバックストーリーについてもっと知りたい場合は、再構築の続編ではなく元のシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tropeskiller/reviews&#34;&gt;Tropeskiller&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: Spoilers Included    Ok, So Evangelion is regarded as one of the most influential anime franchises of all time, and for good reason. Hideaki Anno created an incredibly absorbing world filled with mystery, symbolism, and dramatic intrigue. It featured a spectacular soundtrack, a diverse cast, and giant robots whose desi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9（悪いことではない元の番組の話に従います）
アート：10（クリアなデザインとカラー）
サウンド：9（元の数式にも当てはまります）
キャラクター：10（いつものようにユニーク）
楽しさ：8（これは最も楽しいシリーズではありませんが、戦闘セグメントは治療です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.2（偉大なシリーズの偉大なリメイク）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;applesmack&#34;&gt;Applesmack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画を始める前にエヴァンゲリオンのアニメを見ていませんでした。 古いものと私は映画を見るだけで十分だと思っていました。 物語は面白くてクールなメカアニメを取ります。 芸術とサウンドは、ショーを見せてもらうのに十分なものですが、あまりにも特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っている主な問題は、恐ろしい主人公です。 彼がこの映画全体でしたことは、泣き言であり、文字通り何かとすべてに文句を言う。 彼が他の登場人物と話していること、彼がどんなことをしているのか、彼が考えていることは何でも、泣き言と不平は出てきません。 それは本当に私を怒らせ、ショーのキャラクターとのつながりを難しくしました。 それにもかかわらず、その素晴らしい映画と私は誰もそれを見て断念することはありません。 恐ろしい主人公にちょうど注意してください。 うまくいけば、彼は次の映画のほうが上手くなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Applesmack/reviews&#34;&gt;Applesmack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t watch the Evangelion anime before starting the movie. Its kind of old and I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qwertybob300&#34;&gt;qwertybob300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qwertybob300/reviews&#34;&gt;qwertybob300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wasn&amp;rsquo;t a fan of the original Evangelion series, I actually really disliked it by the last episode but I had heard really good things about the two new mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scallion&#34;&gt;Scallion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より大きな予算、より良いアニメーション、より魅力的な音楽、フィラーなしのエヴァンゲリオンです。 より速いペーシングだけで、私にとってこの映画をテレビシリーズの上に置いたのです。 解説ダイアログが少なくて済み、キープロットポイント（およびいくつかの新しいもの）が早い段階で導入されているので、将来のいくつかの面白いシナリオでこの代替解釈が設定されます。 シリーズを熟読したエヴァのファンは、シリーズを一度も見たことのない人や、サダモトのコミックを読んだ人よりもはるかに多くの人を魅了するだろうが、それだけでは何も見逃していない。 より速いペースでは、ミッションのいくつかのサスペンスも高まり、キャラクターは微妙に微妙に動作するため、キャラクター同士のインタラクションがはるかに目立ちます。 シンジは赤ちゃんが少なくて（ちょっと騒いでいるのではなく、深刻な精神的な問題を抱えているように見える）レイはまだ寒くて遠いですが、なぜすぐに知っていますか？ ショーで暗示され、マンガに明示的に示されていることは再び触れられた。 ファンフィクションを始める。 または続行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メチャのファンは、洗練された（そして超セクシーな）エヴァのデザインから蹴り出してくれるでしょう。  Eva-01の新しいグローインダークパネルが発表されたとき、私はちょっと気味悪い気分でした。シリーズ全体が近代化されました。  1995年の現在の古代の現実の技術（後の映画でSega Saturnを保有していれば驚くだろう）が置き換えられ、GeofrontとNervのデザインがより合理化されてまとまっているように見える。  CGアニメーションは邪魔になるものではなく、本当に戦いを奮起させます。 彼らはショーからのシーンをほぼ正確に鏡映します。ピザはもっとたくさんあります。 スターウォーズトリロジー特別版アニメのように、泣いているファンボーがないと考えてください。 スターウォーズSEのように、象徴的な爆発が増強されており、天使の死はもっと涼しいです。 すべてが歌って輝き、地獄のように冷たく見える。
私はエヴァンゲリオンの日本人ダブのファンではありませんでしたが（ADVは素晴らしい仕事をしてくれました）、彼らはサービス可能な仕事をしています。  Gendouはまだ素晴らしい、Misatoはまだ私たちはより多くのfanserviceを望んでいますReiはまだ萌えであり、シンジは少女のように聞こえる - すべては、世界で正しいです。 うまくいけば、Funimationは彼らのダビングを録音するときに古い乗組員を一緒に集めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、テーマ「天使の天使」はEngrishly素晴らしいと言いましたか？ そうです。 大好きです。 それだけで、ショーのテーマソングのいくつかを失う価値がある。
それを見て、それを見て、それを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scallion/reviews&#34;&gt;Scallion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s Evangelion with a bigger budget, better animation, catchier music, and no filler. The faster pacing alone is what set this movie above the TV series for me. With less extraneous expository dialog, and the introduction of key plot points (and a few new o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostxlix&#34;&gt;ghostxlix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;**このレビューは、エヴァンゲリオンシリーズや映画を見たことがない人、またはそれに興味を持っている人を対象としています。シリーズを見た/愛している人は、自分が何をしているのかをすでに知っています。 このレビューを読む必要はありません&amp;hellip; **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大きなエヴァンゲリオンのファンだと言い始めます。 シリーズは私のトップ5のお気に入りのアニメの一つです、私はシリーズを所有し、2つの映画と私はマンガのタイトルのいくつかを読んだ。 もし私がEvaファンのためにこれを書いていたら、それはボード全体で10秒になるでしょう。 だから、ジャンプから、私はバイアスです、それは良いことです、と私は思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は私の立場から、私のような人のために作ったものです。 私はすでにストーリーラインを知っている、私はすでに何が起こるか知っている、私はプロットのねじれ、文字の動機、そのすべてを知っている。 本当に、それを見る唯一の理由は、新しい方法でエピソードの「再構築」を楽しむことです。  5/6番目のエンジェルBY FARとの戦いは、映画全体のハイライトであり、私が知ることができるものから、元のシリーズから実際に目に見える変化がある唯一の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのエヴァンゲリオンシリーズを見たことがないなら、私はあなたにこの映画をお勧めしません。  （それは8つの全体的な取得の理由です）すべてが非常に速く起こる、あなたはあなたが/シリーズを最初に見る場合、あなたがすることができる方法で文字のいずれかに実際に接続する十分な時間を与えられていません。 映画は、私が「クール」にさせたシリーズ/オリジナル映画からのものを参照しているが、それを見ていない人々は「うーん、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがエヴァンゲリオンに興味があり、シリーズに頭角を浮かべる前にちょっとした味をしたいのであれば、これは悪いことではありません。ちょっと混乱してもかまいません。 戦闘シーンはすばらしく、あなたがアクション・ジャンキーであれば、彼らはあなたを満足させてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが何らかの形で/形状/フォームであなたを助けてくれることを願っています。 ハッピーアニメウォッチング!!  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostxlix/reviews&#34;&gt;ghostxlix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;**Note, this review is for people who haven&amp;rsquo;t seen the Evangelion series and/or movies or are interested in getting into it&amp;hellip;people who have seen/love the series already know what they are getti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raptor73&#34;&gt;Raptor73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版：1.0あなたは、（いない）単独では、元のシリーズに沿って、優れたアニメ映画ですが、多くの分野で追加しています。 エヴァンゲリオンは非常に有名で、絶望、人間の心、そして他の深い哲学的アイデアとは対照的に、元のシリーズとは違って、映画のテーマとアイデアはわずかに異なり、希望、自己認識と人生における私たちの義務を探っています。 私は映画の哲学の欠如に少し失望したが、ストーリーラインの圧縮と、テーマのわずかな変化と共に、哲学を実装することは、90分の映画を聞くのはあまりにも多くのことである。 私は元のシリーズを見たことがある人、そして映画を見たことのない人にはオススメです（元気な純粋主義者、あなたは気分が悪くなります）、あるいは元のシリーズは見たことがないがSF /メカ・アニメに興味がある 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raptor73/reviews&#34;&gt;Raptor73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rebuild of Evangelion: 1.0 You are (not) alone is an excellent anime movie that keeps  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hrc&#34;&gt;hrc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見る前にエヴァンゲリオンシリーズを見たことがなかった。 私が映画を見たとき、誰もがそう言ったように、それは本当に混乱していました。 私は本当にアニメーションとサウンドが大好きで、声優も素晴らしかったです。 キャラクターはうまくいきました。そして、それが終わったとき、私はもっと欲しいものを残しました。 これは本当に素晴らしい映画で、シリーズで私を始めるには最適な方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hrc/reviews&#34;&gt;hrc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had never seen the Evangelion series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anirudhgarg&#34;&gt;AnirudhGarg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビューで、私はあなたがそれを好きになることを願っています。
エヴァンゲリオン1.0は、関心がある、またはロボットのようなものがあれば、かなり良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について： -
映画のキャラクターは本当に良いですが、メインキャラクターはパーティーポッパーと呼んでいます。強烈な個性を与えられたはずです。そうでなければサポートキャラクターが本当に役にふさわしく、実際に映画を一緒に開催しました。 かなりよく、彼らとルーツは映画をとても楽しませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：-
この映画のストーリーはあまりにもよく書かれており、そのキャラクターはサポートするものでさえも何らかの役割を果たすために死ぬことになっており、映画はより楽しくなり、ストーリーのすべての側面は 続編のためのサスペンスを殺す必要があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：-
映画の中の終わりと初めの曲は本当に良く、映画の真ん中の音楽で、シーンを完璧に固定して気持ちを良くし、気分に合わせてくれます。また、声優も映画で素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：-
この映画のグラフィックは2008年に作られたグラフィックなので、グラフィックはかなりいいですし、キャラクター、風景、ロボットのすべてが本当にうまくできているし、アニメーションにかなりの努力を払っています 良い3次元感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はあなたにロボットに関する少しの情報を提供させてください。彼らは本当に良いです、戦いは邪悪で、彼らは本当に超ハイテクです。
さて、それはそれだよ、私はあなたがそれを好きになるように私はこれをより良いものにする方法についての提案をお願いします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnirudhGarg/reviews&#34;&gt;AnirudhGarg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay its first review so I just hope you will like it.   Evangelion 1.0 is a pretty good movie if one has interest or like robots.    About the characters:-  Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talonic&#34;&gt;Talonic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を排除するという点で本当にシリーズを楽しんでいる人の私の一人。 今日まで、iveは私が見たアニメシリーズのためにリリースされた映画のほとんどを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見たときにうれしく驚いていました。この映画で彼らがアニメを完全に改善したと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、シリーズ全体を通して、「天使」は出血しない機械的な構造を示す。 天使たちは事実、人類の異なる可能な過程のためであるので、これは正しくありません。  （あなたが理解しているシリーズを見れば）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画を見たとき、私は彼らが天使たちをより「生きる」ようにしたという事実に非常に満足していました。それはひどい間違いを訂正するのを助け、恋愛映画/アニメを愛する人でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがシリーズを作り直す代わりに映画を作ったという事実に失望していますが。 彼らが何をしたかは、実際のストーリーからすべての「人生」を取って、ちょうど重要なビットを入れて、すべての行動を保っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いことではないと言っているわけではなく、アニメをベースにしたアクションのほうが短い方が好きな人もいます。でも、今でもアニメのビットをスキップして良いビットにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメでは、私は本当にこのシリーズの他の映画を見ていないが、あなたはそれらの &amp;lsquo;人生&amp;rsquo;シーンが必要です。 それは壮大な映画だった、私が話していた3つの天使の間で切り取った場面では、より多くの物語を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を、人間のような大きな「ロボット」の間の戦いを見るのが好きな人にお勧めします。 私はNeon Genesis：Evangelionも見てみることをお勧めしますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、あなたがこのシリーズを見た後でそれを見れば、あなたは技術をうまく使いこなし、エンジェルが機械的な構造ではなく生きているという事実をより多く残しているというリメイクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終結させ、バブルを単純化する。
この映画は元のシリーズのリメイク版ですが、その中にあるシーンを劇的に改善します。
それは劇的に短くなります。 この映画では3人の天使しかいません（元のシリーズを見てからしばらくそれを修正してください）。
Iveは、その映画が前任者のようなものではなく、シリーズではなく、それが素晴らしいアニメ映画であるという事実を変えないという事実にいくらか失望している。 そしてそれが別々にリリースされたという事実（私は個人的に短い映画をたくさんの超ロング映画を好む）
大規模な存在の恋人にお互いに戦っていることをお勧めします、そして、血が喜びの涙を染み込ませました。
一度このアニメを見ると、あなたはそれを終わらせたくないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talonic/reviews&#34;&gt;Talonic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im one of those people who really enjoy a series to the point of excluding movies. To date ive watched very little of the movies released for anime series that i have watched.    I was pleasantly surprised when i watched this movie, and i have to say they have total &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seinenninja&#34;&gt;SeinenNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、皆さんの多くは、新世紀エヴァンゲリオンをよく知っているか、見ています。  Gainaxはこれまでに最高のアニメの賞を獲得することができる印象的なアニメを作りました。 そして、2つの映画、いくつかのスピンオフ、そして様々な物語が本当に人気を呼んでいます。 それで、エヴァンゲリオンが一連の映画で劇場に戻っていたのは驚くべきことではなかったでしょう。 私たちはそれがオリジナルに従うのか、それとも全く別のルートになるのかはわかりませんが（エヴァとは何も終わりはありません）、確かにそれはまだ私たちに魅了されるでしょう ビジュアルとストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が怒っていることについては、Evangelion：1.0のリビルドシリーズの最初のムービーのレビューを続けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それはエヴァです、私はあなたが今ストーリーを知っていると思います。 しかし、1.0では、新しい視聴者やストーリーのファンにも、少し凝縮し、やや扱いやすいと感じました。 面白いところに行くか、シンジが大部分の映画のために狂った雌犬になっているのを見てもいいです（減らされた神に感謝します）。 ストーリーのためのB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：映画のほとんどは私が芸術に夢中になった。 それは視覚的に見事に素晴らしく、それは映画に本当に合っていました。 私は個人的にエバのデザインとエバスとNERV本部のモニターの詳細が大好きです。 また、風景は一流のノッチでした。  A +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは本当にテレビシリーズのように聞こえました。 もちろんリマスタリングされています。  A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの発展はテレビシリーズのようになった。 声は大丈夫だった。 でも、シンジの声はあまり好きではありません。  A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこの映画が大好きで、彼らがそれをどのように手配したかを見て楽しんだ。 エヴァが好きなら、この映画が大好きです。  A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はEvaファンや新人にも同様にお勧めします。 ファンはその変化を嫌い（または嫌い）、新人は見た目、感触、物語を愛するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、再構築シリーズは有望で、最初の映画の外見では最高になります。  Cantは2.0を待つ。 私はこのシリーズが間違いなくストーリーを変えるプロットのひねりを取らないことを意味する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SeinenNinja/reviews&#34;&gt;SeinenNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, many of you are either familiar with or seen Neon Genesis Evangelion, I mean who hasn&amp;rsquo;t these days. Gainax made an impressive anime that can get the award for best anime ever&amp;hellip;or most overrated ever.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;der-duckin&#34;&gt;Der_duckin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの再構築により、まったく新しい扉が開かれました。 これで芸術は素晴らしいですが、完璧ではないが、物語はまだ非常に良いです。 音は、畏敬の念を引いていました。 キャラクターはあなたがエヴァンゲリオンから期待していたものでした。 私はあなたが想像する以上にこのアニメを楽しんだ。 音楽、物語、キャラクターだけではありません。 私は天使が物を破壊し、エヴァユニットの戦いを見て出てきた純粋な楽しさだけで、次のDVDが出るのを待つのは嫌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このDVDにはep 1-6が収録されています。 次のDVDのリリースは間違いなく爆発するでしょう。 私が数年前に見た中で最もショッカーは、クレジットの後に来ました。 そう、信用状全体を見守ってください。 待つだけの価値があります。 それだけでなく、あなたは人々に彼らの会費を払わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Der_duckin/reviews&#34;&gt;Der_duckin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This rebuild of the series has opened up a whole new door. The art in this is amazin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princess-viola&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1.11は私にとっては失望だった、それは元の新世紀エヴァンゲリオンのテレビシリーズの最初の6つのエピソードのちょうど（ほとんど）ショットのためのリメイクだったように感じた。 キリストのために、私がそれを見ている間、私は彼らが言っているように行を暗唱することができました。 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション賢明、映画は豪華だった。  （そして、ショットのために撮影されたシーンは、元のシリーズの詳細への注意を示しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Princess_Viola/reviews&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1.11 was a disappointment for me, it fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formx&#34;&gt;FormX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズの代わりにこれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw私は元のテレビシリーズに4を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリメイクはその目的を果たします。レトロな感じがなくなり、一般的な品質がアップしています。フルHDでこれを取得することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットシフトや新しい開発のすべてが凝縮され、ペースははるかに安定しています。 私にとっては、これは肯定的な変化です。なぜなら元の26エピソードとエンディング映画は拷問のように感じるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の時点で、キャラクターは私が好きだとは言えないが、チューニングされているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが試してみることを議論しているなら、私は間違いなくリビルドのために時間と痛み（おそらく）を惜しまないと言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FormX/reviews&#34;&gt;FormX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Recommend watching this in place of the original series.    Btw I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelda95&#34;&gt;zelda95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこの映画を見ています。まず、何かを明確にしたいと思います。これは、アニメとまったく同じ物語ではなく、実際には「エヴァンゲリオンの終わり」の続きです。 私はあなたがすでにその映画を見ていたと思う&amp;hellip;そうでなければ&amp;hellip;それを見るxD
その映画の終わりに、Reiは人類が同じミスを2回繰り返すにもかかわらず、再びすべてを再開したいと思ったのかどうか慎重に尋ねたので、これは継続です。  。
だから&amp;hellip;私が表現したかったのは、たくさんの人がアニメと同じだと思うが、それはないと思うからだ。
私があなたに与えた理由で、私はこの映画の話が素晴らしいと思う。
芸術は素晴らしいですし、私はいつもこのアニメの曲を愛していました。私の意見では、音楽と音は優れています。
キャラクターは心理的なので、アスカはこの映画に登場しません（彼女は私のfavキャラクターxDです）。
私は本当に映画、モンスターや天使との戦いを楽しんだ&amp;hellip;どこがとてもクール!!!
だから&amp;hellip;これは私のレビューです。
私はどんなスポイラーも書かなかったと思う：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelda95/reviews&#34;&gt;zelda95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I &amp;rsquo;ve just watch this movie and first of all, I want to clarify something: This is not telling exactly the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huy&#34;&gt;Huy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ両方の映画を終えた後は、これまでのシリーズよりも優れていると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も顕著な違いはもちろんグラフィックスです。 最新のHDグラフィックスと改良されたアニメーション技術により、映画は15年前のシリーズよりもはるかに印象的でした。
私はエヴァンゲリオン1.0を見た後、エヴァンゲリオンの終わり、そしてエヴァンゲリオン2.0を含むシリーズを見ました。
最初の映画からシリーズに直接来て、グラフィックの違いが私の目に突き刺さった。 今では、古いバージョンでは見られなかった細部があります。鮮明で鮮やかで、見逃したくない映画が目立ちます。 ゲームを最小のグ​​ラフィックス設定から最大限に切り替えるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画は元々のシーンの多くに適応していましたが、Evangelion 2.0は元のプロットから遠ざかりました。 しかし、私は完全に承認しています。 最初の映画ではShinjiとの変更はほとんどありませんでしたが、2番目の映画では私は実際に彼を気に入っていました。 最後に、彼は地球を救う英雄のように大事にしています。
アスカは15年前に彼女のカウンターパートよりも、彼女をよりキュートでおしゃれなものにしてくれる、より多くのツンデレの特徴を得ました。 そして、アスカをサイコの雌犬に完全に変える代わりに、彼らはまったく興味深いキャラクター、マリを導入しました。 彼女についてはほとんど知られていませんが、私はすでに彼女が好きです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1995年のアニメからは改善されなかったことを指摘できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは最初の半分です。 私はまた、NGEの前半がちょっと好きだった。
私が本当に興味があるのは、3.0がどうなるかです。
NGEについての私の見解では、後半にはプロットとキャラクターの開発が下降したと私はすでに述べました。 巨大な穴とShinjiとAsukaの嫌悪は私が自分自身に別の時にやりたくないものにシリーズを変えた。 もし3.0がNGEのep 25/26の行にあると判明すれば、私はAnnoにいくつかの手紙爆弾+ _ +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huy/reviews&#34;&gt;Huy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finishing both Movies so far I can say that they are better than the original series up to this point.    The most striking difference is of course the graphics. Modern HD graphics a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;exes-1&#34;&gt;EXEs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、これを読む前に映画を見る前に、オリジナルのEVAシリーズを見たことがあると仮定しています。 そうでなければ、スポイラーはたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、はい、これは基本的に映画モードで元のエヴァンゲリオンのretelling、それは4つの映画の最初です。 この最初の映画は、元のシリーズの最初の6つのエピソードをカバーしているため、全く革新的ではなく、ストーリーについて驚くほど興味深いものはありません。 しかし、彼らはシンジの自己嫌悪感を忘れてしまったので、元のシリーズよりもはるかに改善されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は単に素晴らしいです。 元のシリーズは、すでに世代のための優れたアートワークを持っていた、そして彼らはそれを改善するために管理してきました。  CGの導入は間違いなく大きな動きであり、シーンをさらに良くしました。特に戦いの部分でした。 彼らはエンジェル・ラミエルで完全にシーンを再現し、伝統的な手描きのラミーをCGデザインに置き換えました。 言うまでもなく、そのシーンはまったく目を引くものに変わった。  CGの他の用途と統合は、グラフ、コンピュータの図表、背景に導入するなど、より微妙なものでした。 人間のキャラクターのデザインは、元のものから少し鋭くなっていたが、他の点では変わらなかった。 しかし、実際に光を盗んだのは、このリメイクにCGを統合したことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはほぼ同じですが、EVAやエンジェル、さらには素晴らしいエンディングに新しいサウンドエフェクトを追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは事実上変わらないが、シンジの冗談や泣き声をたくさん消したので、間違いなく良い動きだ。 オリジナルのシリーズの半分のエピソードに反して、約5分間の泣き声しか見なかったので、映画をもっと楽しくしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、基本的にオリジナルのシリーズを撮り、それをオリジナルのシリーズと同じであると感じることなく楽しむことができるように、より良いグラフィックスで再製作されたので、見るのが楽しいものでした。 それは元の根から遠ざかります。 これは間違いなく古いファンからのノスタルジックな気持ちを持ち出し、新しいものを見て尊敬してくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、実際には、EVAの新人が元のシリーズの代わりにこれを見ることができ、起こったほとんどすべてを知ることができるように、十分に再考することができます。  （もちろん、それはとても深遠で革命的だった元のものを見て、実際にはお勧めしません。）これを見て、私は最後のものについて少し疑問がありますが、次の3つの映画に大きな期待を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EXEs/reviews&#34;&gt;EXEs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m assuming that you&amp;rsquo;ve already watched the original EVA series before watching the movie before reading this. If not, spoilers abound.    So yes, this is basically a retelling of the original Evangelion in movie mode, and it&amp;rsquo;s the first of 4 movies. Th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ni-go-zero-ichi-1&#34;&gt;Ni_Go_Zero_Ichi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[注：このレビューの軽度のスポイラー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は劇場でEvangelion 1.0を見てから戻ってきました。それはいくつかの経験でした。 私はブームボックスにプリンスの1999年の裂けたCDを再生させることになったわけではありませんでしたが（そして血まみついたこともありますが）、それはまだ本当の治療でした。 観客は私が予想していたよりも大きかった - 実際に自分自身に劇場を持っているかどうかは疑問だった。これはこのようなニッチなリリースであったが、私は間違っていた。 トランスフォーマーのTシャツは、トランスフォーマーのTシャツを持っていましたが、トランスフォーマーの群衆ではありませんでした。私はすぐに半分以上の劇場が満たされたと言います。 ちなみに、私はまた、私は過去24時間以内に入浴していた聴衆のおよそ半分の人であり、誇りに思っていると信じています。 映画が始まる前にいくつかの短い話題と交流がありましたが、すぐに始まりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のものが最初に：それだけでは、トレーラーから伝えるのは難しいはずはありませんが、私はこの映画が絶対に豪華であることを確認することができます。 アニメーションは滑らかで滑らかで、ディテールへの注意は息を吹かせて豊かで、CGは主によく組み入れられている（初期のうわさに反して）、サダマトのキャラクターデザインはモレモではないにしても、美しく表現力があり微妙です。 エヴァスから重機械、ミサトのランジェリーまですべてが、現在数百万ドルのフランチャイズの予算が許すことのできる綿密な詳細のレベルで描かれています。  （唯一の収入源は映画俳優やアニメファンだけではないようだが、FritoLay®のDoritos®ブランドのコーンベースのスナックチップ™は現在Misatoのアパートで注目されており、Tokyo-3は PizzaHut®。）これは視覚的に目を見張るような映画です。 目を惹くといえば、これはPG-13映画のためのショッキングな量のT＆amp; Aを持っています。ショーからの最も記憶に残るファンタジックショットに加えて、シンジとレイの多くの新しいテイクを見る準備をします（そしてカヲルの ）裸のお尻、後者（レイ）からのいくつかの驚きのニップスリップについては言及していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、アニメファンとして、映画愛好家として、そして人として、私はエヴァンゲリオンの世界に戻ってきたと言うことを誇りに思っており、私はこの新しいシリーズの進歩に熱心に従います。 私は今周りの私に深く関係しているテーマです。私は私の人生のひび割れた砕けた断片をまとめようとしていますが、私は愛と自己肯定の旅を楽しみにしています。 古い友人シンジ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17904&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ni_Go_Zero_Ichi/reviews&#34;&gt;Ni_Go_Zero_Ichi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[NOTE: Mild SPOILERS in this review]    I just got back from seeing Evangelion 1.0 in theaters, and it was some experience. Though I didn&amp;rsquo;t end up bringing the boom box playing a ripped CD of Prince&amp;rsquo;s 1999 (and a bloody shame that is, too) it was still a real treat. The crowd was bigger than I had anticipated - I wondered if I might actually have the theater to myself, this being such a niche release and all, but it turns out I was dead wrong. While I wouldn&amp;rsquo;t say every row was packed - it wasn&amp;rsquo;t exactly a Transformers crowd (though one guy did have a Transformers T-shirt) - I would readily say that well over half the theater was filled out. Incidentally, I also believe I was one of roughly half the audience that was present who had bathed within the last 24 hours, and of that I am proud. There was some brief buzz and exchange before the movie started, but in quick manner, start it did.    Well, first things first: It shouldn&amp;rsquo;t be hard to tell from the trailers alone, but I can confirm that this movie is absolutely go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindle-1&#34;&gt;Lindle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が新世紀エヴァンゲリオンシリーズのファンボーイであることを見て、あなたは私が言うすべてを塩の穀物で取らなければなりません。 それは、誰もがこれを見ている人は、すでにエヴァンゲリオンのファンであることは間違いありません。 それでは、これを明確にすることから始めましょう：これはエヴァンゲリオンではありません。 エヴァンゲリオンのように見えるかもしれませんが、それはエヴァンゲリオンと主張するかもしれませんが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はエピソード1から6までをカバーしています。シリーズと同じように始まり、5th Angelの攻撃で終わります。 ミサトがシンジを迎えるまで、忠実に再現されたシーンの多くを見て、できるだけ早く話し始める。 対話は、恐ろしい結果を伴って、1つの映画のスペースにできるだけ多くのシリーズを詰め込む、非常に薄く隠れた試みで、ばかげた速さで動きます。 数量のために品質を犠牲にしたことは、振り返ってみると、それが何だったのかの大きな部分を占めていたペーシングを完全に破壊します。 シリーズのトーンを構築するのに役立つ長い、大気のショットがたくさんあった、そしてここで、彼らは行っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、全体的なスタイルでさえ違っています。 正直言って元のシリーズのスタイルにはまったく合わないオリジナルより濃くて豊かな色を選ぶようです。 それ以来、アニメーションは元のシリーズから移動したが、その後、エヴァンゲリオンの終わりを見ていると主張することができる。 それは幻想的にアニメーション化され、シリーズのスタイルを完全に保っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがトラックを失ったように見える別のものは、サウンドトラックです。 元のシリーズがどのように指揮されたかのもう一つの興味深い部分は、バックグラウンドミュージックをほとんど使わなかったことであり、しばしば蝉だけで中断された無音を選択しています。 ここに？ ほとんどすべてのシーンには、その後ろに楽譜があります。 これは、エヴァンゲリオンがどのように機能するのかということではなく、ノーマルがどのように機能するのかを示しています。 それでも、エバとは対照的に、GainaxがGurren Lagannで使用していたもののように見えるものもあります。 より多くの音楽を考慮に入れて選択したとしても、これは比較的軽いニックピックですが、より良い仕事をしたように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの大きなポイントはダビングが非常に悪いことだということです。 すべての演技が強制的に非常に悪いという事実を除いて（これは俳優の欠点が少なく、より速く話を進めなければならないという事実はあるが）、特に顕著なのは、元のキャストのほとんどが ほとんどの場合、声優としてはあまりフィットしません。 いくつかの変更は歓迎されますが、例えば、トウジがメインシリーズでこれまでにしたことよりもはるかに優れた音を奏でるように、ほとんどが非常に気を散らしています。 そして、滞在した人でさえ、14年前のように遠隔的には聞こえません。 最も顕著な例は、スパイク・スペンサーのシンジとしてのパフォーマンスです。 映画の前半は、シンジの声優と入れ替わったと徹底的に確信していた。 女性の場合は、それ以上ではありません。 ショッキングなことに、スパイクは依然として役割を果たしていますが、彼のようにはまったく聞こえません。 シンジとシンジの過去14年間のノックオフを考えていると考えれば、絶対に謎に包まれていたかもしれないが、どういうわけか彼は彼の演技をかなりひどく傷つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれに対してかなり基本的な議論は、元のシリーズのようにしようとしていないことです。 これは、A：これを見ている人は、シリーズの基準で判断する人がほとんどです。B：自分自身でもうまく立つわけではありません。 ペーシングと対話は、これがエヴァンゲリオンの代わりになっていた可能性と、陰謀と指揮が間違っている可能性を台無しにしてしまった。 シリーズには、何が起きているのか知らずにいつもあなたを投げ捨てる習慣があることを考えれば、すべてが1分あたり1マイルであなたに投げられたときの動作を想像してください。 ヒント：あまりよくありません。 私はフランチャイズへの初心者が、ちょっとしたことが起こっていたことを少しだけ手がかりにするとは想像できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、私は多少心配していました。 私の驚いたことに、私は正しかった。 これは完全に失敗しました。 エヴァンゲリオンを魅力的なものにしたものは捉えていないし、欠点のいくつかを明らかにしているものの、バランスをとっていない。 唯一の償還機能は、映画の中の何か他のものよりもずっと良い、そして奇妙なことに、奇妙な数多くの新しいシーンがあります。特に、カワルについて膨大な量の質問を提起する最後のシーンです。 この映画を観る最大の理由の一つは、次の映画が非常に異なることを約束することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な言葉：どのような失望。  2.0がそれを価値あるものにしてくれることを祈りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/グラフィックス：8/10
ストーリー/プロット：5/10
音楽/背景：5/10
声優：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lindle/reviews&#34;&gt;Lindle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seeing as how I am a fanboy of the original series of Neon Genesis Evangelion, you will have to take everything I say with a grain of salt. That said, it is pretty much inevitable that everyone watching this is already a fan of Evangelion anyway. So let&amp;rsquo;s begin by making this clear: This is not Evangelion. It may look like Evangelion, it may claim to be Evangelion, but it isn&amp;rsquo;t.    The movie covers episodes 1 through 6, beginning in much the same way as the series did, and ending wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cory-1&#34;&gt;Cory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは間違いなく、10を超えています。 それぞれのカテゴリーについてもう少し詳しく説明して、私の主張をさらに証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：元のシリーズをリメイクしたストーリーは素晴らしいです。 プロットはこれまでのところ同じです（次回の映画ではそれが変わると確信しています）。 物語までの最大の変化の一つは、ラミエルとの戦いでした。 元のシリーズでは、それはスナイパーライフルのシンプルなショットでした&amp;hellip;ラミエルは2つの攻撃を受けました。 非常に基本的。 新しい映画では、戦闘はほぼ2倍長く続き、ラミエルはまだ狙撃ライフルで殺されていますが、八島作戦はもっと考えられています。  Rameilのアーセナルには、現在約5または6の攻撃が含まれています（これはCGIの強化で見られるほど印象的です）&amp;hellip; 物語は、いくつかの面でわずかに変更されています。 あなたが最初のものを見てどのようにうまくいったかに応じて、（新しいNERVとSEELEのロゴのような）小さな変化が見られます。 また、文字分析も少なくなっています。 あなたは主人公（Shinji、Misato、Rei）に焦点を当てます。 教室にはシンジが全く見えません。重要なもの以外にはほとんど交流がありません。 その理由は、 最初のシリーズを最初に見たことがあります。 それはあなたにもう少しキャラクターの背景を与えてくれたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私が言及したように、CGIの強化があります。 彼らはRameilとの戦いの間に多くを示しますが、それはエントリープラグの中で、そしてNERV本部内で多く使われています。 非常に印象的で、うまくいっています。 それはあまりにも少なく言い表し過ぎていませんでした。 エンハンスメントの量だけ。 あなたはまだ手描きのアニメを見ている気がしますが、ちょっとした蹴りをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：非常に印象的です。 音楽は元のシリーズのラインナップからちょっと変わった。 より重要な分野でクラシック音楽を演奏しています。 音楽とは別に、効果音もあります。 ショットの音、天使やエヴァスの生の音、そしてわずかなランダムな効果まで。 それらはすべて同期しており、すべてが一致する正しい時刻に一致します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターは、元のシリーズからまだスポットです。 シンジが元のシリーズよりも少し男性的だと私は信じているが、（そのシリーズを明らかにしているほとんどの人がやっているように）それではまず問題はなかった。 ミサトは新地への親近感をより早く発達させる。 彼女はすでにいくつかの事例で手をつかんでおり、あるシーンではシンジを叱った後に自分を叩いてしまった。 残りのキャストはほぼ同じです。 マイナーは明らかに変わりますが、大きなものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこれまでに2回それを見てきました&amp;hellip;両方から1週間離れています。 オリジナルのシリーズ（そしてマンガ）は私の好きなシリーズです。 彼らは私の心の中で完璧です、そして、この新しいシリーズの今後に、私はそれが何らかの形で欠陥があると言うほとんど理由を見ません。 それはオリジナルと同じくらい優れており、すべての機能拡張で、それはあなたが昔の学校の恋人を魅了するために、より良い&amp;hellip;または少なくとも結ばれた能力を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：まあ、私は私が基本的に私の意見とシリーズのための希望を要約したと思う5つのカテゴリを介して、私は思う。 私はこれを書いているように、Evangelion 2.0：DivisionのRebuildを熱心に待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう、
コーリー/イカシャシ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2638&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cory/reviews&#34;&gt;Cory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That&amp;rsquo;s right, 10&amp;rsquo;s across the board. I&amp;rsquo;ll go in depth a little bit about each category further proving my point.    Story: The story, as a remake of the original series, is fantastic. The plot is the same thus far (as I&amp;rsquo;m sure it will change in the next movies to come). The story has changed slightly in some aspects. Depen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonkingdomify-1&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、実際にはエヴァンゲリオンのほうがアニメーションが良くて、長いシーンが欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は悪い。 私はアニメの中で長いシーンを切り取ってしまうのが好きだったとは思わなかった。 これはあなたが前にNeon Genesisを見たことがあると仮定しています。あなたがいなくても、私が何を話しているのか分かりません。 しかし、元々のアニメから長いシーンが欠落しているため、キャラクターの育成が不十分で、実際にシンジが現実的ではなく笑って見えるだけです。 別のものは、光沢のないサウンドトラックだった、彼らは古典的な作曲からジェネリックアクションシリーズの音楽と本当に月のフライミーの落ち着いた品質が欠けているクレジット曲に行きました。 また、これはシリーズの最初の部分にすぎません。アスカが次の映画に登場するともう少し好きかもしれないと仮定しています。 これは、エヴァンゲリオンの終わりの生産品質を決して満たすものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことはおそらく芸術です、それはアニメーション部門で大規模なアップグレードを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
私はそれを嫌っていませんでしたが、それは元の基準を満たしていませんでした。 私は新世紀のファンがそれを避けるよう提案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139727&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonkingdomify/reviews&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So it was really just Evangelion with better animation and the long scenes cut out.    First the Bad. I didn&amp;rsquo;t thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリヲン新劇場版1.01：あなたは、エヴァンゲリオン新劇場版の最初のムービーです。これは、アンノが元々作っていたように映画を作り直して、以前のバージョンよりも使いやすくしたいということです。 それは2007年9月1日に劇場でリリースされ、まだStatesideのライセンスを受けていません。 スタジオ・カラ（スタジオ・カラ）（Rebuildシリーズは初の大作）、Anno Hideaki（オリジナルのGunbuster OVAと彼と彼女の状況で有名）、鶴巻和也（FLCLと彼の作品で有名 オリジナルガンバスターOVA）とマサユキ（新世紀エヴァンゲリオンの死のセグメント：死と再生）で有名です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.01の再構築：あなたは（いない）単独では本質的に元のテレビシリーズでエピソード1〜5の要約とエピソード6の再解釈です。 私がそれが最初の5つのエピソードの要約であると言う理由は、元のテレビ連続性におけるこれらのエピソードの事象および映画における対応する事象にはほとんどまたは全く相違がないということである。 ここで変更されているのは、特定の対話の場所/タイミング、そして比較的小さなイベントでの変更かもしれません。 これはシリーズの完全な再構築として要約されたものなので、私を苛立たせました。要点ではありません。 ストーリーの主な変更点は、6時間に及ぶエピソード6に始まります。これは、映画にちょうど1時間余りに相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私は3つの大きな変化について少し曖昧だと言わなければならない。 それらについて議論するには、いくつかのスポイラーが必要です。したがって、あなた自身のリスクで先読みしてください。 おそらくプロットを変えようとしているのは、LilithをShinjiに見せているMisatoですが、この時点では紹介されていませんが、間違いなくプロットに興味深い影響があります。  2番目に重要なプロットの変更は、薫が元のシリーズの好きなキャラクターの1人だったので、私にとってとても歓迎されています。そして、彼らを早く紹介することを選択したという事実も、プロットにとって非常に興味深いものです。 最後の変更は、八島作戦の主な変更であり、それは率直に言ってその出来事を驚くほど壮大なものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このためのアニメーションは、Gainaxのオリジナルのアニメーションよりもはるかに複雑でスムーズで、一般的にファンシーです。 そして、私は本当にそれが好きだと言う必要があります。多少なりとも外れたショットがあっても、「私たちを見てください！ 私たちは実際に今予算を持っています！ 私たちができることを見てください！&amp;rdquo; 私たちがシリーズで見たJudeoキリスト教の象徴にもっと重点が置かれ、Evasとfanserviceの本当の性質についてのより多くの血、ヒントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの連続で電話しなければならない。  NERVシンボルが最初に表示されたときにNERVシンボルを確認してから、後でそれをムービーでシーンと比較してください。 また、Lilithのマスクを最初に紹介したときや、映画の最後の数シーンで見てみましょう。 これが目的であるのか、それともアニメーターを過ぎてしまったのかはわかりませんが、私は次の映画まで待ってそのことを決断します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは一般的には素晴らしい音楽です。 それは、シリーズ全体の新しい感触を与えるシリーズからのオリジナルのトラックの一般的に、非常に微妙なリワークです。 宇多田ヒカルも新しいEDテーマ「Beautiful World」をやっていますが、私はこの時点で少し曖昧です。 それはいい曲ですが、私は「Fly Me to the Moon」が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはまた、映画のためのシリーズのすべてのseiyuuを持っているので、一般的な品質に追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は半分悪くはありません。 私は、そのほとんどがほんのちょっとしたことであり、いくつかのわずかなアートの連続性の問題があることに気づいていますが、全体的にはアニメーション作品の方が優れていて、変更されている場合は前任者よりも優れています。 彼らがこれを維持できることを望みましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rebuild of Evangelion 1.01: You Are (Not) Alone is the first movie in the Rebuild of Evangelion tetralogy, which aims at remaking the movies the way Anno wanted to make them originally and make it more accessible than previous versions. It was released in theatres on September 1st, 2007, and has yet to be licensed Stateside. It was produced by Studio Khara (the Rebuild series is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucknsoul-1&#34;&gt;Lucknsoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;では、子供のスーパーロボットショーに直接関わるうつ病のある男がいるのですか？ あなたが私の友人を得るのは私たちが新世紀エヴァンゲリオンと呼ぶものです。 今や数年前にフラッシュフォワードして、今や人間は、これまでの最も影響力のあるメカアニメの1つを作ったと言われる熟達した監督だと言った。 もちろん、彼はできる限り幸せです。 今、彼は再び彼の大作を再訪しようとしている。 まもなくこの復帰になって、エヴァンゲリオンの再建と呼ばれることになった。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版は、これまで馴染みのない退役軍人たちの間で、あまり知られていなかった観客を紹介することを目的としていました。 それで、この四徴律の中でこれが最初にどれほど正確に測定されますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、この最初の映画がほぼそのままのものであると言って始めます。元のテレビシリーズの最初の8つのエピソードは、こことそこにわずかな変更はありません。 これはいくつかのことを挫折させるかもしれないし、私はちょうどこの映画が特にフランチャイズのための新しい地盤を踏みにじっていないと言っている他人を気にしないかもしれません。 しかし、私は映画を見る前に元のシリーズを見たことがないので、これは私を気にしませんでした。 私はおそらく元のショーを見て周りに得る必要があります。 個人的には、元の映画を見たことがない人たちを歓迎してくれると思います&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、映画のもうひとつの問題は、単なるストーリーではなく、実際には別のストーリーにうまく流れないようにつながれたストーリーのストリングであるというような気がしていないことです。 これをさらに詳しく説明するために、基本的なストーリー構造をどのように持っているかを知っています。 展覧会、ライジングアクション、クライマックス、落ちるアクション、そして決断？ まあ、この映画は実際に2時間の映画ではなく、ちょうど8時間のエピソードをちょうど2時間に詰め込んだような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は驚くほどに見え、その時にはすでに良い顔をしていることを示しています。 私は映画全体のビジュアルが好きです。伝統的なラインアニメーションとコンピュータアニメーションが混在することを重視して、映画にスケール感を与えます。 複雑な詳細な背景から振り付けられたロボットの戦いまで、すべてのものが痛い目に見えます。 この映画は、私がそれを呼んだときに、このポストポスト黙示録的世界にあなたを連れて来るのにはうってつけです。 映画に使用されている曲の多くはテレビシリーズから直接取ったものですが、私が追加することは全く悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスポイラーの領域に入ることなく、プロットやキャラクターについてあまり話すことはできませんが、私はキャラクターが人間だと言うでしょう。 この映画の多くはシンジの窮状に捧げられており、これまでのシリーズの作品よりも優れた運賃です。 物語は、スーパーロボットアニメで発見された多くの一般的な罠で謎に包まれていますが、元のシリーズでは解体しようとしています。  TvTropesの言葉では、分解は、通常、より現実的な因果関係をアイデアや概念に適用することを意味します。 この私は、キャラクターのカラフルなキャストに沿って感じ、これは映画の最大の強さにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はEvangelion 1.0：その欠陥にもかかわらず、あなただけではありません。 ムービーは見た目が良くて、あまりにも悪く聞こえて、ムービーがどのようにペースを起こすのかは分かりません。 ショーを見たことのない人には絶対にお勧めしますが、最終的にはオリジナルのショーを見て、これらの新しい映画をより良く理解するように伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lucknsoul/reviews&#34;&gt;Lucknsoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So what happens you have a guy in a bout with depression direct a supposedly children’s super robot show? What you get my friends is what we call Neon Genesis Evangelion. Now flash-forward a few years and now said man is an accomplished director who is credited for making one of the most influential mecha anime to date. So of course h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mune-sama-1&#34;&gt;Mune-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は私が物語を伝える主人であるか、または私が最も注目されるアニメファンだとは思わないが、この映画は私の口に悪い味を残した。 それは、ファンサービスとしてのみ作成された映画の急いでの仕事、またはそれではない場合、突然の仕事を壊した。 それは長い時間のファンに顔を叩くことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細部まで説明することなく、この映画の多くは、元のシリーズの優れた部分を突き進めたいと思うように感じます。 最初の30分には多くの瞬間がありますが、「ああ&amp;hellip;うーん、これはまったく同じ角度で、TVシリーズのシーンです」と感じました。 なぜこれがここにあるのか、ノスタルジアのために理解していますが、最初のいくつかのカットとペースト後に、この映画が元の深さと複雑さを取り戻すことを望んでいた存在しないグループの馬鹿を喜ばせるような気分になりました。 代わりに、それは映画の多くの間、浅くて真似するようになる。 彼らはキャラクターの開発の大部分を切り落として喜んでいましたが、そこに持っていくためには膨大な量の専門用語を含める必要があることがわかりました。 私はそれがこれらの場面で緊張を築くことは認めているが、残りの映画の欠点のために平らになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、エヴァンゲリオン「リメイク」の私の最大の問題は、彼らがリリースされる方法です。 スタンドアロンのフィルムとして、1.11はその表面に平らに落ちます。 これがOVAシリーズ、あるいは単に別の26エピソードのアニメシリーズであった場合、彼らはこのストーリーにふさわしい治療法を与えていた可能性があります。 簡単に言えば、オリジナルの偉大さを単純にそこに存在させなかったものの多くは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが最も欠けているものは魂です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29010&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mune-sama/reviews&#34;&gt;Mune-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t pretend I&amp;rsquo;m a master of story telling, or that I am the most observant anime fan, but this film left a bad taste in my proverbial mouth. It wreak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ender-wiggin-1&#34;&gt;Ender_Wiggin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私はこのレビューに少し個人的な偏見を導入する必要があります。 私はすでに新世紀エヴァンゲリオンシリーズの全体を見てきました。 そのため、映画の前半には、話の80％が元のものとまったく同じであったため、鈍い瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、編集はユーモアやファンサービスの一部を排除するように実行され、様々な場面が追加され、暗い雰囲気を醸し出し、シリーズ全体のテーマに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のEVAファンのいくつかに注意するべきことは、シリーズの終わりにもっとつなげるために微妙な変更が加えられたことです。 海はLCLで赤色になり、Kaworuはショーの初めに（おそらくリクエストによって）紹介され、Seeleは以前に紹介され、MisatoはLillithなどについて知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の後半は、より顕著な変化が起き始める時です。  Sachiel（第1の天使）とShamshel（第2のAngel Battle）との戦闘は新しいアニメーションセルを使用し、Ramiel（3番目の天使）との戦いはほぼあらゆる面で異なっています。 ラミエルは元のシリーズでは予算削減の成果だと思われましたが、リビルドでは映画の中で最も感情的で叙事詩的な部分に変えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンの復興は、シリーズの本来の意図を、生産価値、プロットの発展、そして気分の面で正当化します。 私はアニメの視聴者にこの映画をオススメします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ストーリーはフィナーレの基礎をオリジナルよりもはるかによく設定し、戦いはあなたの座席の端にあなたを保つでしょう。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
アート -  CG要素はシームレスに取り入れられました。 バックグラウンドは、2番目のインパクトをはるかに詳細に反映しています。 リサイクルされたアニメーションは、リマスタリングされていますが、新しいシーンの中で何かを残しておきます。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
サウンド - 演劇的な経験から期待されるもの。 個人的には、英語の声優が好きです。何故なら、シンジは日本人のダブの女の子によって声が上がります。 しかし、スパイク・スペンサーが英語のダブを声に出してくれる保証はありません。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクター - キャラクターはまだ多面的で面白いです。 文字はプロットの主な要素です。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
楽しさ -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全般 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ender_Wiggin/reviews&#34;&gt;Ender_Wiggin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately I have to introduce a little personal bias into this review. I have already seen the Neon Genesis Evangelion series in its entirety. Therefore there were dull moments in the first half of the film, given that 80 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi-1&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版：1.01あなたは（いない）新世紀エヴァンゲリオンシリーズの4つの映画のうち、最初のものです。 この映画シリーズは、元のNGEシリーズを完全に再解釈するものではありません。最終的にはオリジナルでは見られなかった新しいコンテンツが最終的に含まれることになります。 最初の映画は、第6回天使の戦いまでNGEの最初の数回のエピソードと比較的類似しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：イカリシンジは、NERVの司令官イカリ・グッドの14歳の息子です。  ShinjiはTokyo-3に到着し、彼がAngelsと戦うためにEva Unit 01を操縦することを知ります。 彼はなぜ彼がこれをやっているのか疑問を抱いていますが、彼の質問に対する答えを見つけ出そうとしているにもかかわらず、エヴァにパイロットをします。 ムービーは、第6天使ラミエルとの決定的な戦いで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、シンジがオリジナルショーで彼の学校で持っていた余分な相互作用を十分に取り除く。 まだストーリーはうまく流れていますが、重要な場面はすべてそのまま残ります。 ラミエルの戦いは元の戦闘に比べて最も変化しました。 オペレーションヤシマは長くなり洗練された。 それは間違いなく映画に価値あるフィナーレバトルを与えました。 映画はRebuild 2.0へのより洗練された移行を開くためにSeeleとKaworu（オリジナルのシリーズの後半に紹介された）の紹介で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは今日のアニメーションで完全にアップグレードされました。エヴァンゲリオンの生活をより多くのものにする小さな変化がいくつかあります。 この映画は微妙なCGIエフェクトを使用し、CGIシーンを反転させるとアニメーションがより自然に見えるようにします。 景色はエヴァの世界で実際に動くようにもっと黙示的に考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：NGEの音楽の大部分は、映画や新しい曲で見つかることができます。 ラミエルの戦いの間に演奏している音楽は、おそらく私のために最も際立っています。 また、宇多田ヒカルの美しい世界をテーマにした映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：ShinjiはReiとオリジナルのキャストと共に、感情的で悲惨な若者として再び帰ってきます。 ミサトとシンジの関係は、元々のシリーズよりもはるかに明白で、より早く示されています。 原作と比べても、映画のレイ・インタラクションはあまりにも多すぎるようではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：私は沢山の人がいるので、巨大なエヴァのファンではありません。 私は個人的には素晴らしいNGEを見つけられませんでしたが、映画は新しい時代への10年+古いショーの移行にうまくいきます。 私は2.0を再構築するのを楽しみにしています。元のシリーズが最後のエピソードで持っていたほどの魂を追求していない感情的な旅はあまりないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rebuild of Evangelion: 1.01 YOU ARE (NOT) ALONE is the first of 4 movie adaptations to the Neon Genesis Evangelion series. The movie series is not to be taken as a complete retelling of the original NGE series as it will eventually contain new content neve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlith-1&#34;&gt;Moonlith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世紀エヴァンゲリオン、アニメの世界に何千ものオタク（私を含む）を紹介するショーが戻ってきました。 アップグレードされたDVD、Blu-Rays、その他の特別版の絶え間ないパレードで、エヴァンゲリオンとして知られているカシコウが忘れられていないことを確かめたからです。 したがって、オリジナルのシリーズの4部構成のリメイクが何年も前に発表されたとき、多くの冷笑的なファンの自然な反応でした。 同じ阻害要因に苦しんでいるのは、元々の作品を長い間敬愛していた私が、2000年代の技術を披露したときに、ついに私の好きなショーになったのを見て、見る時間をとったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に何があったのですか？ 短い答え：これまで以上に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イカリシンジ、無慈悲な父ゲンドー、自己守護守護隊員葛城美里の様々な心理的な問題を扱う、魅力的なキャラクターのキャスト、ユニークなSF設定、そして基礎的なストーリーがあります。 あなたが以前から覚えているか、またはすぐに十分に知り合っているすべての他の人格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはオリジナルからのすべての良質がそこにあることを確認しているだけです。それは与えられた全体的な等級9で明らかになるはずですか？ だから、元の作品を見たことのある人、おそらく何度も見ている人にとっても、これを見て価値があるのは何ですか？ これがより良いという事実。 アニメーションが良く、キャラクタリゼーションが良く、ストーリー性が良い。 すべてにおいて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1995年以来、確かに変わったことはありません。より洗練されたアニメーションの専門家として、私は、ここに関わる小さな技術的側面について、すこし戸惑うことはないと思いますが、それは問題ありません。 私は、あなたは誰でも、今の時と今の時の違いを見るのに専門家である必要はありません。 できるだけ少ない言葉で推測するために、アニメーションは元のものと比較してリビルドシリーズのこの最初の記事でははるかに流暢で美しいようです。 色はより柔らかく、自然に見えます（ミサトの新しい黒髪に近いftw！）.3D技術の適度な組み込みにより、全体的な動きがより穏やかになり、シンジ、レイ、ミサト、そして共同を作るアップグレードされたキャラクターデザイン。 今まで以上によく見えます。 天使たちもここで修正されています。今や骨が冷えている超人的な音と奇妙なデザインです。 すべての風景のための余分な言及も同様に; 丘陵の森林からネオンライトと超高層ビルを備えた都市の広大な広場まで、新鮮で新鮮なものがすべて見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタリゼーションには、ここで大きな変更は行われていません。 シンジはまだ心理的に不安定な14歳の少年、彼は冷たい遠くの指揮官のお気に入りレイ、ミサトは陽気で酔っぱらいと厳しいプロフェッショナル、など、何を望んでいるのか不明である。 より良いもののわずかな違いは、元のシリーズと比較して、これらのキャラクターがより深く与えられていることです。  Reiはもう少し格好いい、Misatoはやや大胆なやり方で、Gendo&amp;hellip; hoo boy。 元のショーの始めに誰かがいたら、後でこの男がまともな父親であることが分かっていたと信じていた人がいたら、今回はありません。 この男の卑劣さがここに下線を引いていることが強くあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1995年以来より良いものに変わったものを考えてみると、あなただけの（Not）Aloneのプロットはアニメーションとキャラクターの影に残されていません。 再構築シリーズの最初のムービーにここで設定されているストーリーラインは、古いものと新しいものの両方が楽しく混合されているようです。  1つか2つの目立った差異を除いて、劇的な変化はありませんでしたが、映画の1時間半は古い視聴者にとって興味深いいくつかの魅力的なメイクオーバーで満たされています。 そして、それらの1つか2つの目立つ相違について&amp;hellip;はい、彼らは私達が後で乗り物の1つの地獄のためにあることを示唆するのに十分大きいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何かについて不平を言うことを望むなら、それは細部のいくつかの上のトップ洞察力でなければなりません。 私が以前に言ったように、エンジェルのデザインは、まるでもっとクールな雰囲気で見せつけられました。これは大丈夫です。 しかし、まさに芸術的な形を変えている6人目（元の5人ではない）の天使ラミエルは、ばかげた馬小屋を手に入れます。  1995年のシリーズに精通したキリスト教徒のシンボルは、ほとんどの爆発が十字型であり、私の本の信頼性のためにはうまくいきません。 まだ説明されていない&amp;hellip;リビルドの海の赤みは、いくつかの疑問も生じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールドスクールのファンは、オリジナルのエヴァンゲリオンの懐かしい価値に傾倒し、この番組は90年代半ばの伝説の伝説だと主張するかもしれない。 しかし、正直なところ、現代のアニメーション技術、元々は話されていた話を伝える十分な予算、そして過去20年間にクリエイターの心の中で成熟した新鮮なアイデアは、この最初の部分 確かに何人かの古いファンや少数のファンの時代にふさわしい優れたリメイクとなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moonlith/reviews&#34;&gt;Moonlith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Neon Genesis Evangelion, the show that was the one to introduce thousands of otakus (including me) to the world of anime is back. It&amp;rsquo;s not like this classic from the &amp;lsquo;90s was ever truly left alone, for the constant parade of upgraded DVDs, Blu-Rays and whatnot special editions has made sure the cashcow known as Evangelion hasn&amp;rsquo;t been forgotten by us for a moment. Thus slight reserve and revulsion was the natural reaction of many cynical fans when the entire four-part remake of the original series was announced years ago. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archangel199-1&#34;&gt;Archangel199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が言いたい最初のことは、「復興」エヴァンゲリオンは決して必要ではないということです。 しかし、結果はあまりにもひどいものではなく、少なくともこの最初の映画では、元の番組に到達することはできません。 それはある視点にもよりますが、私は最初のセクションでその話をします。 結局のところ、動作パターンを破ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：すべての意図と目的のために、「あなたは（単独ではありません）」は、いくつかの新しいアニメーションで古典の最初の数回のエピソードを要約したリキャップ映画です。 多くの場面を省略しなければならず、いくつかの場面では、すべての出来事の要点はまだ理解できます。 待って、私は実際にそれを評価しなければならない。 私はちょうど何かが不足していると感じただけですが、もちろんそれが続編であれば、ショーの前にすべてを見ました。 兄弟愛が最初から急進的に進んでいたのと同じように、視聴者が既に「鋼の錬金術師」を見ていたのと同じように、彼らがやっていたことかもしれません。 それは今のところ、これが何であるかは分かりません。 彼らはリメイク映画をリメイクか続編のどちらかと見るための2つの方法です。 それほど興味深いのではないですか？ なぜなら、「エヴァンゲリオンの終わり」の出来事の後、全世界が何らかのループに入ったのかもしれないというかなり重い証拠があるからです。 私の頭の上では、海は突然赤くなり、カワルは文字通りそれが再び起こると言います。 もちろん、私はこれを考えたことはありません、私がここに書いているものは誰か他の人が集めたものです。 この理論にはもっと多くのことがありますが、何かが直接確認されるまではそれだけです。 理論。 今私は物語を評価しなければならないと、私はそれを良いと呼ぶだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：若干の改善ですが、それがポイントです。 それは大事なものではない。  10年以上経過し、古いショーはまだリメイクに立ち向かう。 私はそれが本当に印象的だと思います。 彼らはもうスティルフレームや他の予算節約のテクニックはありませんが、私が言及したように、そのシーンはエバの魅力に加わりました。 それが現代的な仕事であるとすれば、私は今度はスコアを下げます。 芸術は今日の印象的だった、今それは非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：同じサウンドデザイン、同じボイス・アクター、同じOSTでさえ、マイナーな変更を加えたものです。 マイナスオープニングとエンディング、どのような悲劇。 そして、私はこの映画のエンディングテーマが好きではないので、今回はすばらしいです。 それはほとんど同じですが、私は彼らがすべての行を再記録したと思います。 さて、彼らは良くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：今は何も変わっていないと言いたいのですが、そうではありません。 それはできません、これらの偉大な文字に費やしたショーは、映画の中に単にそこにないすべての時間が原因です。 繰り返しますが、これが続編であれば、すべての開発が行われ、ちょっと許されます。 しかし、私たちはそれを知らないので、残っているのは同様のキャラクタライゼーションです。それはちょっと深くなく、細かくはありません。 本当に、ショーを見れば、何か違うことを学ぶことはできません。これらのキャラクターの新しい側面はありません。そして、これを最初に見ると、エヴァンゲリオンはそのキャラクターと一緒にやったすばらしいことをすべて忘れてしまいます。 キャラクターはまだいいですね、変わった人や変わった人のようなものではありません&amp;hellip;だから、私はそれを8にすることができますね。 私は確かに同じことに感銘を受けなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は退屈していない、それは良いです。 しかし、基本的に見直しを見て、私もすべての面白いではなかった。 レイとシンジの最後のシーンがまた私を連れてきました。私はそれを認め、カワルを少し前に持ち込むことは興味深いことです。 私は、私の楽しみが公正であると思う。 ストーリーが元の前任者から逸脱し始めると、私たちが他に何を持っているのか、私は確かに楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、エヴァはうつ病に悩まされた人によって作られたこの特定の瞬間にしか働かなかったでしょう。 それは恐ろしいことではないですか？ しかし、私はこの映画を見て、私はちょっとそれのポイントが何か不思議です。 彼らは資金を持っていないことを後悔しているので、彼らはより良い見通しでそれをやり直したいのですか？ とにかくそれを本当に気にする人は誰もいませんでした。深みのあるテーマやキャラクターがエヴァンゲリオンを販売し、そのようなクラシックを作りました。 あるいは、彼らは本当に最終的に物事をクリアして、私たちが決して得られない閉鎖を与えたいと思っています。 それとも、お金のことですか&amp;hellip;ええ、おそらく。 なんて悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archangel199/reviews&#34;&gt;Archangel199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing i want to say is: &amp;lsquo;rebuilding&amp;rsquo; Evangelion was in no way necessary. However, the result is not too terrible, it just doesn&amp;rsquo;t manage to reach the original show, not at all, at least in this first movie. That depends on a certain viewpoint though, i will talk about that in the first section, the story. Never break a working pattern, after all.    Story: For all intents and purposes, &amp;lsquo;You  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acinonyx-1&#34;&gt;Acinonyx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、ちょうどその時だと言いたい。 私はエピソードがリリースされたときにこのショーを見るために周りの世代から来ていて、時間の経過とともにシリーズの不一致が心臓の成長をやや少なくしていました。 私はAnnoの自殺うつ病を、シリーズの疲れを忘れてしまったことを批判しなければならないと思う。  Rebuild 1.0は、彼が精神的にうつ状態になっていない場合に行われたかもしれないやり方でシリーズをやり直すことで、Annoがその時の自分の感情を検証しようとする試みのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、復活したストーリーにコメントしたいと思います。 嫌なシーンや混乱しているシーンの多くが取り除かれている間に、たくさんの耐性のあるシーンが残っているのは素晴らしいです。 ムービーの特定の部分には、古いインカネーションとはまったく似ていない、通常は新鮮なオーディエンスに魅力的なシーンがあります。単純に制限されたフォーマットのためです。 シンジはもはや
最も厄介な性格のように、今までに想像されていたほど弱い。 彼とReiの両方は、Reiがわずかに変更されているように見えますが、より健康的な感情セットの恩恵を受けるようになり、今度はもっと成熟したように見えます。  AsukaはShinjiがより安定した性格で恩恵を受けるため、おそらく彼女の貧しい精神的な実績を考慮すると、これは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの古い芸術のスタイルを鑑賞することができますが、この新しいバージョンでは、新しいアニメーション技術を駆使して非常に洗練された外観にすることができます。 ビームエフェクトには芸術的な輝きがあり、アニメーションはより高速なアクションでよりスムーズになり、文字はより標準化されたクリーンな外観を持ち、ディテールの定義は間違いなくオリジナルのステップアップです。  CGは、ほとんど意図的に無視された役割を果たしています。 非常に少数のオブジェクトやそのようなものは、CGレンダリングの明白な痕跡を抱いています。ほとんどの場合、シーンエンハンサーとしての役割をはるかに鈍感にしています。 天使とエヴァスは特に新しいスタイルから多くの利益を得ます。 エンジェルは、より多くのアニメーション化された複雑なものです。エバスは、人間の特徴をよりよく知ることができます。 リリムや日本の風景が漂っているのと同じように、この番組のある側面は、彼らにははるかに「聖書的な災難」の感情を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は昔からの明確なステップです。 武器の火災、クリーチャー・ノイズ、キャラクター・フォーリー、さらにはランダムなバックグラウンド・ノイズでさえ、元の化身よりはるかに明瞭です。 音楽は間違いなくここのサウンド部門の作物のクリームです。 トラックの中には、より静かなものもあれば、必然的に必要な場面に雰囲気を与えるものもありました。 いくつかの戦闘シーンでは、特集されている新しいトラックにもいくつかの限られたボーカルがあり、私の意見では感動的なタッチです。 ビーム発射の効果のいくつかは、この時間を聞くのは本当に楽しいものでした。これは決して聴覚に疲れないものです。 私が満足していないことの1つは、エバ01がサッシエルの凶悪犯の告発中にした音です。 私は正直なところ、それは彼らが何年も前に日本の初版シリーズに登場したかどうかは分かりませんが、間違いなくその場では聞こえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は復活のこの巧みな仕事で、エバを再び信じることができると感じなければならないと言わなければならない。 私はこの四字訳に大きな期待を寄せています。私はより楽しい結末を期待しています。 神は天国にいて、すべてが世界によく合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Acinonyx/reviews&#34;&gt;Acinonyx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off I just want to say it&amp;rsquo;s about time. I&amp;rsquo;m from the generation that was around to watch this show as the episodes were released, and over time the inconsistencies in the series made the heart grow somewhat less fond. I guess I have to blame Anno&amp;rsquo;s suicidal depression as the hodgepodge focus the series tired to show off. Rebuild 1.0 is like an attempt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pxhxcx-1&#34;&gt;PxHxCx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、ラミエル（そのダイヤモンド形の天使）までオリジナルとほとんど同じように物語に従います。 いくつかの変更がありますが、それらは非常に小さく、大きな違いはありません - 次に来るものは非常に異なることを示唆していますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのことを伝えるためにストーリーを圧縮しなければならなかったので、憂鬱なシーンやキャラクターの思考がたくさん欠けていて、そのモチベーションは少し空白で浅い感じがしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが単なるHDのリメイクであると思ったので、私はそれを見るのに多くの時間を費やしましたが、グラフィックスはそれほど良くはなく、一部のCGIも役に立たなかったし、1.0はほぼそのままリメイクされています 以前に明らかにされたものについての変化はほとんどなく、ストーリーの中では全く変化はありません。
私はそれが2.0を見る前にそれを見る必要があるとは思わないし、本当にシリーズに何も追加していないが、それは公正な楽しみと素敵な要約だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PxHxCx/reviews&#34;&gt;PxHxCx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It follows the story almost the same way as the original till Ramiel (that diamond shaped  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy-1&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年1月21日。Review＃30：Evangelion 1.0：あなたは単独ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日は私の誕生日です。私は22歳になったばかりです。エヴァンゲリオン3.0がやっとリリースされ、エヴァンゲリオン最終版が今年リリースされる予定です。 エヴァンゲリヲン新劇場版にも取り組むことにしました。 今日の私の誕生日ですから、今日の私が見たいと思っているショットについてお話しします。エヴァンゲリオン1.0のレビューです：あなたは単独ではない、エヴァンゲリオン初め、エヴァンゲリオン1.01 / 1.11、オハイオ州はただ一つを与えます 名前を既に分けている！ エヴァンゲリオン1.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2015年のADであり、NERVと呼ばれる秘密組織で働いている父親によってイカリシンジが召喚され、父親は巨人を倒すために巨大なヒューマノイドを操縦することを要求しています 「天使」として知られています。 私は元のシリーズの私のレビューでこれをすでに言及しましたか？ はい、私はしたので、これについて言及して私の間違った点は何ですか？ まあ、これは、リメイクのこの最初の映画が元のシリーズの最初の6つのエピソードの再解釈であるということは驚くことではありません。 それはEvangelion 1.0の前提です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、これはStudio Khara製作であり、これが最初のリリースです。 スタジオ・カラはアナー自身の息子によって創設されました。これはおそらくこの映画がスタジオカラのもとでの最初のリリースである理由です。 スタジオのテクニカルを脇に置いて、アニメーションは初めから終わりまで目の当たりにしています。それは大部分が華やかに見えるので、どちらか一方も見逃してはいけません。 私は何かを明確にすることができます、アニメーションは素晴らしいです。  CGIの統合は大部分がコンピュータ上で行われていますが、Studio Gonzoを恥ずかしく思うべきです。 アクションシーンは壮観で、元のシリーズよりもはるかに優れています。 私は映画が最初に出てきたときに大きな問題を抱えていた、それは暗く、あるシーンはすべてを見るのが難しいことを指摘しておきたい。 これは、映画の &amp;lsquo;1.01&amp;rsquo;リリースにのみあります。  「Evangelion 1.11」と呼ばれる映画の2番目のリリースでは、暗闇の問題が修正され、元の数分が追加され、簡単に映画の好きなバージョンになります。 これは絶対にアニメーションとは関係なく、私はそれを指摘したいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのシリーズの音楽は、この映画ではほとんど聞かれていますが、これは、エピソード1〜6の再解釈であることを考えれば十分です。 そのエピソードの音楽もそうだったので、特定のシーンで同じ音楽が使用されていると不平を言うことは何もありません。 リメイクではオリジナルと比べて少し違った音色になります。 私が音楽を気に入らなかったのは、シンジが父親からエヴァンゲリオンをパイロットするように言われたときだけです。 元のシーンで演奏していた音楽はかなり効果的だったからです。 私はリメイクでそれほど効果的ではなかった。 それはほんのちょっとしたニックピックです。 鷺木史郎の音楽は、あなたが期待するもので、時には叙事詩的に聞こえるし、特定の瞬間を大きく補うトラックもある。  「天使の運命」のトラックは単なる素晴らしい曲ですが、リメイクの続編のテーマではあまりにも悪いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初の6つのエピソードとほとんど同じです。 シンジはあなたがこの映画を見ただけで面白いですね、彼は元のシリーズの終わりからちょっとしたミックスバッグです。 シンジはこの映画ではあまりにも悪くはありません。なぜなら、彼が何度かシーンで怒って怒っているにもかかわらず、理由があります。 シンジが反応して発展する方法は、実際には悪くなく、見過ごされてしまいます。 オリジナルシリーズで井深信治が好きでなかったら、この映画でもっと寛容です。 レイはまだ少し神秘的で、この映画で彼女についてはあまり言わない。 ミサトは、最初の映画の中で実際に面白いのですが、私はちょっと待ってください。玄堂イカリは、ボスのようです。  &amp;lsquo;言っ途切れる。 文字は大部分が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは物語になると、最初のエピソードから6番目までの元の素材に非常に忠実であり、私は同じことをアニメーションに向けて言います。 一部のオタクが持っていると思う唯一の問題は、これが元の6つのエピソードとほぼ同じように見えるということです。 正直なところ、アニメーションが元のシリーズの10倍も優れているので、私はこれで問題はありません。最初のエピソードは最初はあまり見栄えませんでしたが、ほとんどのエピソードは大丈夫です。 私があなたを悩ますことを指しているこの問題なら、あなたに一つのことを納得させてください。 映画の最後の3分の1がこれを補う。 それはラミエルが現れる時です。 ラミエルは元のシリーズに比べて劇的な変化を遂げました。  RamielはDeath Starのような戦いからシェイプアップの天使になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いスピーカーでホームシアタールームを持っている場合は、ラミエルは本当にいくつかの騒音を作るため、あなたが望むほどスピーカーを回します。 この最後の3分の1は映画のハイライトです。 最初の6つのエピソードとこの映画の間にはいくつかの違いがあります。 最初のRebuild映画は、シリーズの途中で彼女を明らかにするのではなく、興味深いことにLilithを表示します。 天使のために、Sachielは完全に変わらず、Shamshielは改良されているが外見はそれほど変わらない。 一方、ラミエルはすでに言及したが、ラミエルはこの映画の唯一のものであり、劇的な変化をもたらした元のものと比較している。 ミサトは実際に少し面白いいくつかの理由でリリスについて知っている、いくつかの戦いは同じように見えるが、アクションに重点を置いている。 それから、カワル、カワルがオリジナルシリーズの1つのエピソードにしか現れないという最終的なシーンがあります。カワルはただ一つの外観を超えています。 言及されたすべてで、たとえこの映画が元のシリーズのものの繰り返しであるように見えるとしても、このシリーズの映画の意図は元のシリーズのファンとシリーズの新しいファンの両方のためです。 私はこの映画が失望しないことを保証する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 1.0はFunimationから入手できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 1.0は、華麗でモダンなアニメーションやビジュアルの素晴らしい体験です。 革命的な古典の有望なリメイクのこの最初の行為は、最初の6つのエピソードはビジュアルなどの面で確固たるものであることを証明しています。 これは、それが見栄えを良くし、人々にこれが予算を持っていればできることだったことを人々に示すために作られました。 これを可能にするために、映画のリビルドには予算がかかります。 それは失望することはありませんが、それは私がそれが完璧であるとみなさない理由であるいくつかの衝突を持っています。 ほとんどの場合、Evangelion 1.0は堅実な最初の行為です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエヴァンゲリオン1.0を与える：あなたは（ない）単独で9.3のうち10.3、それは優れている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残して逃げないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のプレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1人のエンジェルが東京3に大混乱を起こし、新しく導入されたEVAのパイロットがエンジェルを打ち負かすことに賛成したが、シンジが苦しい状況を伴う任務を続けることを余儀なくされたときに悲劇が起こる。 想像を絶するパワーを持つ。 それはすべてEvangelion 2.0で起こります。 そして、ファンサービスがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98415&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic&amp;rsquo;s Log - Earthdate: January 21, 2013. Review #30: Evangelion 1.0: You Are (Not) Alone    Today is my birthday and I have just turned 22. With Evangelion 3.0 being released a while back and the fact that Evangelion: Final is slated to be released this year. I decided to tackle the Rebuild of Evangelion series since I already have seen the original classic. Since it&amp;rsquo;s my birthday today, I will call the shots on what I want to review today, and here&amp;rsquo;s the review for Evangelion 1.0: You Are (Not) Alone, or Evangelion: Beginning, or Evangelion 1.01/1.11, OH JUST GIVE IT ONE FRACKING NAME ALREADY! Here&amp;rsquo;s Evangelion 1.0        It is the year 2015 A.D. and Shinji Ikari is summoned by his father who works at a secret organization called NERV and his father requests him to pilot a giant humanoid (or Giant robot if you like to call it that) in order to defeat a giant being known as an &amp;lsquo;Angel&amp;rsquo;. Did I already mention this in my review of the original series? Yes I did, so what&amp;rsquo;s the damn point in me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xgreeneyednekox-1&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;＆lt;＆lt;これは実際のNGEシリーズを見たことのない誰かからのレビューですので、私は映画の中に潜んでいると私に言っているのは、最終的に新しいアニメーションと同じことだと思うように書いています。  ＆gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を何もせずに避けてください。もしあなたがこれを気に入っていない、または興味をそそられていないなら、次の映画を潜在的に避けてください。 さすがに、実際のNGEを見に行きましょう。もしあなたがそれを好きなら、それからしかこの映画を見ないでください。 どんな意味でもNGEのことを知らずにそれを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？  MALの非常に高い評価にもかかわらず、それはひどいですか？
はい。 そしてここに私の正当化があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; 文字 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、この映画の1時間40分で対処しなければならなかったことに、私の指をどのように置くべきか、まだ分かりません。 最初の30分または40分の間、私はまだ私が見ていた地獄と、なぜ誰も説明を望まない、または気にしないことを思い出して頭を傷つけていましたが、突然私は途中で情報の途中で突然爆撃されるだけでした&amp;hellip; あまり説明しません。 私が間違ってはいけない、私は正直言って、ショーが言葉ではなく画像を使って話をしようとすると正直に感謝するが、この場合はそれをカットしていない。  （編集：NGEの最初の2つのエピソードを見た後、まだ何が起こっているのかをまだ伝えていないのに、どのように改善されたのかは分かりますが、メッセージは完全に送られました）。 言い換えれば、ペーシングは窓から出て自殺しただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、シンジが絶えずドラマの女王であるというこの映画の恩恵ではありませんでした。 私は悲しい行動をしようとしているキャラクターに問題はないが、父親の複合施設を持つ14歳の子供が自分自身で状況を見つけ出すことができるのは理解できる。 いいえ、実際にはそれには全く開発がなされていませんでしたが、私はそれを正当化しようとしました。 私は監督が何を見せようとしていたのかを見ることができますが、それは単に「切り離された」ものとして出てきました。
レイ、私はあまりにも彼女のことを気にしたり疑問に思ったりしましたが、私は彼女に潜在的に興味深いキャラクターになる可能性がありますが、Kaworuは私が映画の最後の20秒で自分自身を基盤にしていた唯一のキャラクターでした。 私の自身の表面的な理由（石田晃*咳*）から、実際にはかなり悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまたこの最初の映画がNGEの最初の6つのエピソードをカバーしていると聞きました&amp;hellip; 6x23min = 138分= 1時間40分に翻訳されたコンテンツは2時間18分です。  2人の違い（1つのエピソードと1つの半分）のわずか38分で、彼らは実際のシリーズよりも最悪のことをやっていました。 おめでとう！ 達成度「間違ったものに焦点を当てる」はロックされていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション＆amp; サウンド：5,5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがより良く見えるとは思わない古いシリーズの映像を見ても、それは素晴らしかったです。 たぶんスムーズですが、本当に良いとは限りません。 実際には、元のエヴァンゲリオンを見た人たちのアイデンティティーとしての役割を果たさない限り、リメイクやレッテルメント（またはこれが何であれ）が必要だったとは思えません。 しかし、はい、実際に戦闘が良く見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり忘れられていて、ある時点では実際にはまったく適合していなかったので、そこで何が起こったのか、どんな雰囲気を確立したいのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体的には3,5（四捨五入）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、上に挙げたすべての理由から、もう何が起こっているのかを知ることは非常に難しかったので、ポイント上の私の楽しみを要約しています。 私が見ていたこと、新世紀エヴァンゲリオン、それはエヴァンゲリオン、アニメ市場に革命をもたらしました。なぜなら、この映画から、私は何とか「新しいコンセプト」であると正当化しようとしてもそれを見ることができなかったからです。 私はできなかった。
しかし、私の退屈さは非常に高いので、元のNGEにチャンスを与えることに決めました。 ただ、あなたに痛みを救うために、私はあなたに、エヴァ初心者は、この映画を見ていないから何も見逃していることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xgreeneyednekox/reviews&#34;&gt;xgreeneyednekox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lt;&amp;lt;This is a review from somebody that has never yet watched the actual NGE series, so I&amp;rsquo;m mostly writing this to warn people like me that dive into the movie thinking it&amp;rsquo;s ultimately the same thing just with newer animation.&amp;gt;&amp;gt;    Avoid this movie at all costs ( and potentially the next ones if you didn&amp;rsquo;t already like or get intrigued by this one). At best, just go watch the actual N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xm0123-1&#34;&gt;xm0123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァとの私の歴史はちょっと面白いです。 私は約2年前にテレビシリーズを見ました。 私はそれに幾分感銘を受け、同時に同じように印象的でした。 私はエヴァンゲリオンの終わりをスキップし、正当な理由があることを選んだ。 それから、私は貞本義行のマンガを発見した。 私は本当にそれが好きだった。 そのマンガを読んでいると、私をエヴァのファンに変えたのです。  Rebuildシリーズはテレビ番組のようなものだと聞きましたが、不必要なフィラーを摘出しました。（マンガのように多くのフィラーをカットしたようなものです）、Blu-rayを手に入れて、私はこれを見ました。  PS3。 言うまでもなく、私はこれまで以上に大きなエヴァのファンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：エバはMALでかなりよく知られているので、私はちょうどあなたにクリフのノートバージョンを与えます：天使と呼ばれるこれらのものは東京3​​を爆破しようとしています、そしてそれらを止めることができる唯一の人々はこれらを操縦することができる10代の子供です 要するにEvangelions、Evasと呼ばれるものです。 この最初の映画は、いくつかのシーンが追加され、いくつかのシーンが省略され、TVカノンまたはマンガカノンには表示されない新しいシーンがいくつか追加された、テレビシリーズの最初の6つのエピソードのかなりのリドゥです。 私の唯一の不満は、学校の新地の一部が切り取られたり縮まったりしていることです。 これらのシーンには良い説明がありましたが、それ以外の場合は全く悪くありません。 一部のシーンは、以前のバージョンよりもここで処理されます。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：エヴァテレビのショーは、実際にはかなりよく見ていましたが、それでも改善を使用していた可能性があります。 すべてが再描画されます。 アニメーションがより滑らかで、色がより鮮やかに、背景がより美しく、今ではCGIと手描きのセルとの完全な統合があります。 これは、正直言って、ジブリ映画の芸術性に匹敵し、今日はほとんどのアニメよりもよく見えます。  Blu-rayバージョンは、特にあなたがワイド​​スクリーンのHDモニターを持っている場合、必須です。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は確かにテレビのバージョンよりもはるかに良いと思う。 多くのスコアは、テレビシリーズの曲のリミックスに過ぎませんが、現在は6.1になっており、ハリウッドの機能から期待されるオーケストレーションがあります。 シンジのエヴァが最初に活性化したときに演奏する音楽は、私がここでそれを最初に聞いたときに私にガチョウの鳴き声を与えました。 それは良いことだ。 エンディング曲は素晴らしいです。 映画を送るための完璧な方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本のダブは、テレビシリーズのように、一流です。 そして再び、それは同じキャストを持っており、あなたはそれで間違って行くことはできません。 英語のダブについては。  。  。 まあ、それは古いのADVのダブよりも優れている（私はこれを見て前にYouTubeのビデオを比較した）が、残念なことに、シンジ、ミサト、およびGendoの英語の声はまだ音が出ず、 それは私の本の中で重大な損害です。 基本的に、もしあなたが絶対にコリン・クリンケンビアードを赤津律子のように聞く必要がなければ、これは私がサブベッドをお勧めするものです。  9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：私はあまり詳しく説明しません。なぜなら、これは私たちが話しているEvaだから、私はRebuildがそれらをどのように描写しているかについて話します。 シンジはまだ臆面もなく怒っているが、彼の怒りはやや軽視されている。私は彼がもっと現実的だと思う。  （彼はマンガのように軽快ではありませんでしたが、それはバマーでした。）また、この映画のMisatoのキャラクターは、テレビやマンガの以前の部分よりも良い印象を受けますが、他の人はまだまだです より良いか悪いのために同じ、。 私はEvaの特徴が気に入っています。私は、ToujiとKensukeのスクリメージが少なく、Asukaはまだ登場していません。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（比較的）欠陥が少ないにもかかわらず、ワイドスクリーンテレビでエヴァを見るのは他の何ものでもありません。 シンジの孤独、天使とエヴァスの恐怖、レイの静かな尊厳、これらのことは、テレビやマンガシリーズでやったことのない形で生きています。 私はこれがエバの真のバージョンであると考えられているという気持ちを持ち、他のバージョンはほんの偽りです。  10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今、Eva 2.0を心配しています。 私はそれがEva 1.0よりも良いと思われると聞いています。 私は、このシリーズがどのように展開するのか見てみる必要があります。 今のところ、Eva 1.0のBlu-rayカットは素晴らしいスタートです。  。  。 流血と胸のショットを気にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xm0123/reviews&#34;&gt;xm0123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My history with Eva is a bit interesting. I watched the tv series about two years ago; I was somewhat impressed by it, and somewhat unimpressed at the same time. I opted to skip the End of Evangelion, and with good reason. Then I discovered the manga by Yoshiyuki Sadamoto; I really liked it. Reading the manga is what turned me into a fan of Eva. I heard that the Rebuild series would be like the tv shows, but with the unnec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;post-human-1&#34;&gt;post_human&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、伝説のメカアニメ「新世紀エヴァンゲリオン」のリメイク版となる4枚目の映画（これまでにリリースされた3枚目）の第1弾です。 私はショーを見ていないが、私はかなり長い時間＆amp; 実際にはインターネット上の誇大宣伝から実際に多くのことを期待していただけでなく、それが約束されているようにうまくいかないかもしれないという恐ろしい恐怖がありました。 まあ、それは流れを持っていましたが、それは本当に大いに楽しまれる経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、第二次世界大戦の世界的大惨事が世界の人口の死者の半分を残した日本の未来的なバージョンの話です。 天使と呼ばれる存在との絶え間ない戦争の残りの部分は、非常に強力です。 物語は、私たちの主人公シンジが、彼の父親による天使NERVの本部に対する人間の主な防衛隊に彼を迎え入れるために送られたミサトが拾うのを待っていることから始まります。 次に、天使に対するEvangelion Unit 01のパイロットを強制されます。 物語はその後、彼自身のうつ病＆amp; 彼の幼年時代に彼を去った彼の父親によって認識され、受け入れられたいという欲望。 物語の過程で、彼はEvaユニット00のパイロットである綾波レイと一緒に紹介され、彼女のアクション＆amp; 彼は自分自身が望む父親との関係から嫉妬を覚える。 シンジは絶えず自分のうつ病や恐怖と戦いながら、Eva 01をパイロットする必要性の背後にある動機づけを見つけようとしています。そして、これを通して、映画は何とかそんなに多くの人の間で単純なメカアニメの殻を覆い、本当に感情的でエキサイティングな まだ現実的なヒーロー。
その話は本当にきれいに語られていますが、私はここでもう少し説明が好きだったと思いますが、それは私から10のうち9を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターの何人かがシンジやReiに気を配っていれば、本当に本当に輝くかもしれません。 しかし、残念ながらそうではありませんでした。 シンジの性格は、あなたが彼を好きではないかもしれない、あるいは時には彼の非常に非合理的な行動のために彼を憎むことさえあるが、作家が実際に彼を非常に気遣って作ったと言わなければならない。 すべての彼の苦悩、彼の偽りの希望と欲望、彼が直面しなければならない新しい強制的な現実との彼の闘い、Rei＆amp; amp; 彼の父親に対するすべての感情は完璧に行われ、アニメ形式ではまれです。 レイはまた、誰かがどのようにその行を忘れることができるように、非常に芸術的に行われるいくつかの感情的なビットを示しています。 他のすべてのキャラクターは、実際にはうまく開発されていないか、または本物のものと比べると場所が揃っていないように見えます。 キャラクターは私から10のうち8を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; アニメーションは本当に詳細で最高のものでしたが、実際にはほとんど完璧と思われます。 私は元の番組が放映された1995年にどのように戻ってきたのか分かりませんが、この映画のアニメーションは本当にとても滑らかで楽しいものでした。 ディレクターとスタジオは、この点で本当にうまくやっていて、賞賛される必要があります。 実際、映画の終わりに近いシーンがありました。私はそれが3〜4回あるかもしれないと見ていました。 これは10のうち9を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、映画内の音楽は本当にうまくいっていて、感情的なビットをとてもうまく補うことができました。 特に、シンジの感情的な混乱が実際の体験に深みを増しているのを見たときに使用された効果音と、これを賞賛する必要があります。 しかし、宇多田ヒカルのエンディング曲「美しい世界」は本当に好きではありませんでした。 それは実際には外れていると感じました。実際、私はそれをかなり悩ましていました。 それはいくつかの点を減じるので、音楽は10のうち8を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;進行はかなりうまくいっていて、本当に次の映画を楽しみに待っています。 私はサイドキャラクターのキャラクター開発をもう少し好きになりましたが、エンジェルと過去についてもう少し詳しく説明しますが、私は間違いなく続編をチェックします。 これには欠点のかなりの部分があるが、私はそれが残りの部分より上のカットであり、ほぼ傑作であることに同意しなければならない。
総合評点 -
8.5のうち10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/post_human/reviews&#34;&gt;post_human&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the 1st of 4 movies (3 released so far) that are to be made as remakes of the somewhat legendary mecha anime &amp;lsquo;Neon Genesis Evangelion&amp;rsquo;. While I haven&amp;rsquo;t watched the show I was meaning to check out this movie for quite a long time &amp;amp; really was expecting a lot from it as a matter of fact from all the hype over the internet, but also had a bit of irritating fear that it might not turn out to be as good as it pr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasigah-1&#34;&gt;kasigah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ありがとうございました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の新世紀エヴァンゲリオンのレビューを読んだ人は、私がショーの最大のファンではないことを知っています。 私はRebuildシリーズに試してみることにしました。これまでのところ、私はとても幸せでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
もう一度、「シンジ、ロボットに乗ってラブクラフトホラーのプロットに挑戦して戻ってきた。 私が前に言ったように、私はこの前提を愛しています、特にEvasはパイロットの重大な傷害の危険を抱えているからです。 この映画では、エヴァに起こっている間にパイロットに実際に起こっているダメージを示すシーンもあり、それはさらに優れています。 さらに、映画の終わりには、あなたは怪しげな怪物だけでなく、自己疑惑を克服したことによる勝利感を感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
今回はエヴァンゲリオンの予算があり、それが示しています。 芸術の方向性は驚異的ではありませんが、今回は特に6番目の天使がとてもきれいでした。 オール・イン・オール、それは目には気持ち良いもの、時には非常に光景です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
二番目の詩は、最初の詩と同じです。 サウンドは私がNGEのために賞賛したものであり、この時間のほとんどは今回も同じです。 今回私はいくつかのサウンドトラックに気付きました。 声優は、ほとんどの場合、同じです。 しかし、彼らはColleen Clinkenbeardに赤城博士を演奏させたので、ボーナスポイント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
ハレルヤ、成長があります！ この映画では、すべてが螺旋状に下がり始める前のショーのセクションをカバーしているので、ここから登場するキャラクターがまだ希望よりも少なくなる可能性があります。 しかし、この映画のように、あなたはキャラクターの成長を見ることができます。 ミサトはシンジを心配し、弟のように扱います。 シンジは恐怖に直面し始め、終わりまでの承認以上に戦っているように感じる。 彼の成長は完全ではありませんが、ちょっと、最初の弧。 レイはもう少し人間の行動を始めるが、もう一度、成長は完了していない。 剣道はまだまだです。 私はまだこの事実を受け入れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこの映画をかなり楽しんだ。 それは一度うつ病のプールのように感じることはありませんでしたが、むしろ &amp;lsquo;それは良くなることができます。 私がエヴァンゲリオンを別のものよりも薦めなければならないと、私はそれが当初のショーよりもリビルドの宇宙だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：8（ハァッ、ボード全体で8つの方法。行く方法、秀明！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186750&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kasigah/reviews&#34;&gt;kasigah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thank you!    Anyone who&amp;rsquo;s read my Neon Genesis Evangelion review knows that I&amp;rsquo;m not the biggest fan of the show. I decided to give the Rebuild series a try, and so far, I&amp;rsquo;ve been quite happy.    Story: 8  Once again, we&amp;rsquo;re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lemmy7003-1&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10年以上前、世界には最も影響力のあるアニメのひとつである「新世紀エヴァンゲリオン」が放送されました。  10年先に飛ぶ。 新しい世代のファン、そして古くからのファンには、伝説のアニメの改訂版、よく再構築されたバージョン、「EvangelionのRebuild」というタイトルが付けられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン1.0、あなたは（いない）単独で、再構築を形成するテトラオグラフィーの最初の映画です。  Annoはこのシリーズを「Evangelion」と呼ぶことが知られています。  1.0は、シリーズの最初の8つのエピソードを大まかに修正しますが、新しいストーリーポイント、新しい3D CGIテクノロジ、そしてシリーズが行っていることとは異なるアイデアを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：前​​述のように、新世紀エヴァンゲリオンの最初の8つのエピソードをエヴァンゲリオン1.0に適応させています。そして、ほとんどの場合、これは非常にうまくいって、シリーズのオープニングサルボを見る新しい方法を与えてくれます。 シンジとレイは今でも同じエンジェルと戦っているが、シンジはまだ父の愛を求めている。ミサトはまだミサチオなどだ。ほとんどの場合、映画はほとんど同じように物語を再解釈する。 いくつかの瞬間には、ストーリーは異なる方向を取るので、新しいストーリーを探している視聴者には興味があります。 このシリーズの約3分の1を語るこの献身的な見解は、強みであり、間違いなく映画の最大の欠点でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前のシリーズを見たことがある方は、Evangelion 2.0をスキップしても、何の話も見逃すことはありません。 それが終わると、リビルドの残りの部分を完全に経験するために必要なシーンが1つだけ気になります。 つまり、本質的には、テレビシリーズのようにストーリーは卓越していると言われており、テーブルにはそれ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：Evangelion 1.0で導入された最も大きな変更の1つは、更新されたグラフィックスとサウンドです。CGIについては非常に嫌です。 それは非常にうまくいくかもしれませんが、フィルムを完全に破壊することもあります。 幸いにも、それはこの映画の中で巧みに行われます。 映画の終わりにある気候変動の戦いは、私が長年見てきたアニメシーンの中でも最高のものであり、おそらくアニメで見たCGIを最大限に活用するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは元のシリーズよりも改善されています。 シンプルな旅行をしているシーンは、シーン全体で憂鬱な音楽が演奏されるため、巧みに改良されています。 天使との戦い中にオーケストラのトラックを拾うことは、これらの巨大な戦いに本当に合った素晴らしいスケール感を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：私の個人的に好きな、エヴァンゲリオンの全体像ですが、同じ話題に苦しんでいます。 それはシリーズとまったく同じですが、それは本当に悪いことではありません。 シンジはレイにまだ落ちているので、それはすでにポイントを与えている。 とにかく、キャラクターはまだ同じ経験をしていますが、シンジはまだ落ち込んでいます。 映画の中にはまだこのキャラクターが人気を集めているという事実以外に、ストーリーに関してはまだ言及されていないが、ここでは言うまでもなく多くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、「エヴァンゲリオン1.0」は、エヴァンゲリオン新劇場版「エヴァンゲリオン新劇場版」の優秀なオープニングサルボで、おそらく新しいファンのためのエヴァンゲリオンシリーズの魔法を再現したものです。 確かに、それはシリーズの最初の8つのエピソードから大きく分かれないかもしれませんが、それが何のために、それはほぼ完全になります。 それは、初めての伝説的なアニメシリーズをexpieranceするためにファンのまったく新しいグループを引き付ける力を持っている間、古い思い出に慣れるために古いファンのベースを引き付けるために十分です。 そして、彼らはここからだけ良くなるので、興奮しているはずです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lemmy7003/reviews&#34;&gt;Lemmy7003&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More then a decade ago, the world was graced with one of the most influential anime to ever come to air, Neon Genesis Evangelion, written and directed by Hideki Anno. Jump ahead a decade. A new generation of fans, and old alike, are revisited with a revised and, well, rebuilt version of the legendary anime, the aptly titled Rebuild of Evangelion.    Evangelio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;batotaku13-1&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はショットの最初の6つのエピソードを本質的にリメイクして以来、このアニメーションのプロットについて書くつもりはありませんが、より良いアニメーションときれいなビジュアルがあります。 しかし、私はまず最初に一つのことを手放しましょう。私は元のEVAシリーズを愛していました。 ここでは、私たちの退屈で反復的なメカショーで、EVAがすべてのアニメと一緒にそれを逆さまにするようになった。 また、エヴァンゲリオンの最後はアニメの傑作ではなく、純粋なアニメーション映画の傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐにジャンプして、このリメイクで何が違うかを教えてくれるでしょう。 実際はあまりありません。 映画の最初の2/3は、本質的に最初の4つのエピソードのハイデフリメイクです。 最後の1/3までは、狙撃兵の天使の戦いが変わり、あなたのところに来るところで戦っています。 最終的な天使の戦いは、元のものとはまったく異なっており、ほとんど優れています。 重要なものは以前よりずっと早くシンジに公開されています。薫は月に大きな入り口を持っています。 うん、あなたは私がMOON（地球の周りを周回する大空間の物体で、私がEMPHASIZEを最後まで十分には行かなかった場合に備えて）を聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画についての最も良いことは、この宇宙を再訪していることです。 ショーのクリエイターである安野英明は、この新しい作品集で傑作を再解釈しようと努力しています。この最初の作品は、新しい素材を制作する素晴らしい仕事をしていると同時に、EVAが本当にすべてであるかについて完全に忠実です 約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは映画の問題の一部が存在する場所でもあります。 映画のほとんどは新しいものではなく、次の2枚の映画とフィナーレを待って、Annoがこの再解釈版のEVAで劇的な変化を実際に見なければなりません。 また、これは実際には問題ではありませんが、オリジナルシリーズのファンとして、この新しいムービーセットは元のものに置き換わることはありません。 オリジナルのエヴァンゲリオンシリーズは私にアニメーション映画制作を勉強させてくれました。この新しいセットの映画は単純に同じ効果がありません。 まだそれは本当に意味がなく、革命的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Evangelion 01のRebuildはその仕事をし、Annoが努力しているEVAシリーズのオーバーホールを設定します。 そのショーのように全く革新的ではないが、それはまだ映画制作の面白い実験であり、私はこの物語がショーを作ったすべてのものと、EVAの終わり（精神的なもの 故障とすべて）。 しかし、これらの映画が本当に必要としていることを理解するために、最初のシリーズとEVAの終わりを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BatOtaku13/reviews&#34;&gt;BatOtaku13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to write about the plot of this movie since its essentially a remake of the first 6 episodes of the show shot for shot but with better animation and crisper visuals. But let me get one thing out of the way first, I FREAKING LOVED the original  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trafz-1&#34;&gt;Trafz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、査読者のアニメの互換性をチェックして、アニメを楽しむかどうかを確認します。 このアニメとの最も高い相性の1つは、38.8％であり、それは高い評価を与えられているので、早い段階で私にフラグを立てたはずです。 だからもう少し追加するだけで小さなレビューを書いています。 人々に警告する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを見ていて、私が一番好きだったのはおそらくストーリーだと言いたい。
しかし、この映画は悪いです。 すごく悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは物語を完全に台無しにしてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはどのような方法でも芸術を変えていない。 多かれ少なかれ、このシリーズの恐るべきAMWです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは狂人かemoのいずれかのキャラクターを作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は上記で書いたことが好きではありません。 だから楽しさは哀れでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何か悪いことを想像することができるので、それが1を非常に多く受け取っても、私は2を与えます。 それは難しいですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trafz/reviews&#34;&gt;Trafz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I usually check the reviewers&amp;rsquo; anime compatibility to see if I&amp;rsquo;m likely to enjoy the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kyzoryn-1&#34;&gt;Kyzoryn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[元AnimeNfo.comで書いた通り]  -  Via Kyzoryn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、95年に日本で放映されたオリジナルの創世記エヴァンゲリオンの要約です。 私はオリジナルのシリーズを見たことはないが、この映画はその物語をはっきりと伝え、それぞれの性格を十分に発達させる良い仕事をする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最新のグラフィックスとCGIを使って、アニメーションや戦闘シーンが優れています。瞬時に息を吹き飛ばしてください。それは、高品質で映画を見ている場合です。 フォアグラウンド、メカ、および文字（主人公だけでなく）に統合された詳細の量は膨大です。 サウンドは、シリーズによって引き起こされる各テーマを強化する効果的な仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、少し発達していませんが、はっきりしたものから遠く、明らかな天使と同様に多くの自己葛藤を経験します。 未開発のキャラクターに関しては、これは大丈夫です。なぜなら、各キャラクターを構築して開発するためにはさらに3つの映画があるからです。 あなたはひとりではありませんが、孤独は導入の役目を果たしますが、それを超えては孤独という本質的なテーマに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、孤独、あなたの世界は、人間の時代にハルマゲドンを経験していない私たちの現在の世界と比較して、ほとんど生きていません。 社会は遠く離れているので、一人ではありません。 主人公のシンジは、うつ病に苦しんで、父親に無駄があると感じます。 このような状況で私たちは彼が成長するのを見て、孤独感や無価値感を味わったことのある人は、私のように主人公のシンジを大いに理解し、感謝します。 別の主人公はやや神秘的ですが、来るべき映画で彼女についてもっと知ることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体はとてもシンプルで、生き残るために戦っていますが、この単純なプロットを超えて、生き続けるために生き続ける、生き続ける、そして現在の人を創造してきた、それぞれの人生のそれぞれに生きます。 また、未来的な社会の特徴を探求し、しばしば開発や説明が難しい、紛らわしい心理的なアイデアを紹介します。 これはエヴァンゲリオンシリーズの大きな欠陥の1つになりますが、それと同じように、それはやはり神秘的なアニメになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：優秀、間違いなく価値がある
見て。 素晴らしいグラフィックスとサウンド。 ストーリーラインと深みのある文字は、膨大な数の視聴者に異なる印象を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点：過小評価されている、あるいは説明が不十分な心理的概念、または決して対処されていないプロットホールは、視聴者を混乱させる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;字幕/ダブ：ダブは悪くないが、反抗的には字幕が好きだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kyzoryn/reviews&#34;&gt;Kyzoryn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[As Originally Written on AnimeNfo.com] - Via Kyzoryn      Essentially it is a recap of the original Genesis Evangelion which aired in Japan back in ’95. Though I haven’t watched the original series, this movie does a good job clearly telling its story and de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vince1996-1&#34;&gt;vince1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを開始するには、簡単なステートメントを作ってみましょう。このレビューのレイアウトは他のものとは異なるでしょう。これは再起動シリーズです。私は重いプロットの話にはならず、ブラシだけでストーリーの違いについて主に話します 、同じことが文字のために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は最初に映画とアニメーションという最も強い点について話し合うつもりです。 まず、郷愁を感じ、エヴァンゲリオンの気持ちを捉える、同じスタイルの賢明さを残した芸術。 この芸術はまた、環境やキャラクターが1995年のバージョンで大幅に詳細化され、よりダイナミックに感じられるより良い照明とショーのルック・アンド・フィールに大きな変更を加えたように、また、 それほど目立つことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様の方法でのアニメーションは、以前から非常に改善されています。これは、1995年版のようにたくさんのアニメーションが良いアニメーションを持っていたと言いますが、このバージョンでは、キャラクターのアニメーションが驚くほど速くて滑らかな戦いシーンを見ています 高い予算と優れた技術に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ショーのショーの中心的な出来事が、エンジェルとの戦いとキャラクターの発展の両方でまだ存在するため、元のものからかなり多く、そしてそれほど多くは変わっています。 この変更は、エヴァスがエンジェルに従事する方法や、後でアニメに登場するアニメーションがTV版より早く導入されるように、より小さくなると考えられます。
しかし、元のキャラクターとは違って、キャラクターの会話がかなり遅くなっているためにギャップが埋まる時間が少ないため、プロットはかなり速く動きます。キャラクターの開発と、天使から天使へとジャンプするショーのペーシングの両方に影響します 映画は急いで感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは映画のキャラクターには存在しない。なぜなら、開発時間が短いにもかかわらず、開発は邪魔にならず、主人公のシンジが1時間40分で開発を進めているからだ。 印象的。  Shijiといえば、私はキャラクターのデザインについて言及しましたが、1〜2人のキャラクターだけが少しずつ変わっただけで、ほとんど変わっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にこのレビューのストーリーエリアの一番上に、明らかにクリフハンガーであるエンディングについて話すことができますが、それが提示された方法は非常によく、次のものを見たいと思っています。クリフハンガーのエンディングは、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に私が議論するのはサウンドトラックです。 最初は結末の曲から始まりますが、これは素晴らしい歌ですが、ショーの雰囲気にとてもよく合いますが、私にとどまってそれを聞かせてくれる強い衝動が欠けています。 もう一方のサウンドトラックは完璧なもので、耳のための本当のトリートメントです。古いサウンドトラックのミックスを使用して最も顕著に「決定的な戦い」オリジナルからの戦いの音楽を新しいアニメーションで再生しながらも、 新しいトラックやトラック私はちょうどそのアニメにあまりにもうまくフィットするように聞こえる（良いことです）前に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何時間ものコンテンツを再鑑賞したくない場合には、ショーを見直す気持ちがあるならば、全体の素晴らしい映画は、メカシャンジャンルとエヴァンゲリオンのフランチャイズの両方への新規参入者にとって素晴らしいスタートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vince1996/reviews&#34;&gt;vince1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start of this review, let me make a quick statement, the layout of this review will be different than others as this is reboot series I won&amp;rsquo;t go into heavy plot talk and will only brush over and mainly talk about the differences in story, same goes for the characters.    So to start I&amp;rsquo;ll first discuss the movie&amp;rsquo;s strongest point this b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mixxu-1&#34;&gt;Mixxu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが人類を救うことができる唯一の人なら、あなたはそれを保存することができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン：1.0はTVシリーズとそれ以前のムービーのアップデート版です.3種類のムービーも収録した新しいEVAシリーズが始まりました。 このムービーでさえもいくつかのことが繰り返されています。見た目も新しいものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まだまだ楽しいエヴァンゲリオンの物語で、プロットの変わった変化がありますが、まだ深く心理的な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、これらの映画が元にしたオリジナルの1-6エピソードよりも、この物語がはるかに説明したと思います。 私もそれが好きだったので、それはもっと多くの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはあまりにも速すぎるかもしれませんが、全体的に映画をまとめることを意図していたので、問題はないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;くそー！ これは本当にエヴァンゲリオンなのですか？アニメーションはSDからHDの品質に大きな変化がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ネオンの色を加えた美しく詳細なEVAです。明るくて柔らかい色で素敵なカラースプラッシュを作りました。 また、素晴らしい反射効果といくつかの閃光を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがフラッシュバックを見せる方法をたくさん気に入っていましたが、大きな変化は天使に見られました。  3番目の天使はTvシリーズよりも実際には怖かったですが、6番目の天使は彼のモデルを更新するために使用した創造的な作品でした。 そのデザイン、OMGはとても素晴らしかったです。 それらは主に寒い色でしたが、青い氷の色はそれを愛する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爆弾の影響はあまりありませんが、煙の効果は素晴らしいボーナスでした。 私はまた、バックグラウンドアートもここで言及されると思う、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽にも大きな改善が見られました。ライブミュージックで更新された楽器のように、はっきりと鮮やかに聞こえました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は元々のTvシリーズで持っていた古い戦闘のテーマが好きだったので、この新しいものがあまり好きではありませんでした。 しかし、それ以外は素晴らしいリスニング体験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマも楽しいものでした。なぜなら、この映画が提供しなければならない言葉でこの映画を本当によく表しているからです。 キャッチーな歌の種類は私が言わなければならないだろうし、うまくドラムにペースをかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは、EVAシリーズのように元の位置を維持しました。 彼らに大きな出来事はなかった。 しかし、私はGendoがTvシリーズよりも多少親切だと気付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シンジがテレビシリーズで泣き叫ぶ泣き虫だと言う人は、私はいつもこの泣き虫ではないと言います。 もちろん、彼はまだ難しい時間と問題を抱えていたが、依然として彼の立場をよく維持していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を楽しんだと言わなければならない。 それは視聴者にとって素晴らしい雰囲気を与え、Tvシリーズよりも優れたものを説明します。 そして、彼らは完全に配信し、感情的な音楽を、その素晴らしい効果を好きではないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evangelion 1.0は、EVAシリーズにとって素晴らしい再生です。また、EVAシリーズの最新のコンセプトで、EVAの瞬間をお届けすることを約束しますが、通常よりも優れています。 それは間違いなく、シリーズが変化した後に不安を感じさせることができ、今後の映画にも新たな希望を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mixxu/reviews&#34;&gt;Mixxu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are only one who can save mankind could you save it?    Evangelion: 1.0 is update version for TV-series and previous movies , it&amp;rsquo;s start of new EVA series that includes also 3 other movies too. Even this movie recaps some stuff, there is some new stuff to also look.    Story - 9    It&amp;rsquo;s  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agentofssusteel-1&#34;&gt;AgentofSSUSteel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世紀エヴァンゲリオンに精通していることで、最初のリビルドの質を映画として正確に評価することは難しくなりますが、フランチャイズの輝きを理解するためにエヴァに初めて出会った人にとっては難しいことではありません。  Rebuildの四面体は元のシリーズとは別のバージョンを伝えるために発達していますが、最初の6つのエピソードをカバーしています（そして圧倒的に凝縮しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく2時間30分の素材を100分のムービーに絞り込むと、ストーリーを徹底的に解読する必要があります.Eva 1.0は、雰囲気を作り上げる、繰り返したシーン/モチーフ、そしてすべてを叩くための説明会を犠牲にします 必要なビート。 アクションは、素早くペースに沿って動きます。イベントが真に表面のレベルを越えてキャラクターや設定を沈めたり、探索したりすることには関係ありません。 元のシリーズ（この映画を見ている人には当てはまると思います）を見て、私は映画のペーシングを判断するのが難しいです。 私は、この物語の最初の化身から私が覚えていることをすべてのギャップに半分意識的に記入しています。 実際に何が欠けているのかは分かりません。 私がドットを結ぶ方法をまだ分かっておらず、すべてのシーンから集めると予想されることをすでに理解しているなら、私はどのように行動に従うでしょうか？ どのように私は私の心の中でこれらの文字を構築するだろうか？ プロットのポイントは、線形で論理的なやり方でお互いにつながっているようですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの質問に答える方法を知らない。主に今話した理由からだ。 これらのシーンが一緒になって背景を素早く説明し、次の3つの映画のステージを設定するための情報の最も適切な断片を思い出させます。物事が実際に元のストーリーから離れ始めると、 画面上で起こっている行為を解釈するための前の文脈がない人は、接続をあまりしないでしょう。 ペースを守るために、映画は本当に重要な瞬間のほとんどを見せてくれます。そのような豊かで現実的なキャラクターでは、見る方法を知っていれば、少数のシーンから多くのことを学ぶことができます それらに。 私はこの映画がショーとは別のエンティティとして見ることができないかのように私が実際に感じるとき、キャラクターやストーリーには控えめな格付けを与えるのをためらっています。そのカテゴリーでは、  「私は理解できませんが（それは素晴らしいですが）」 それにもかかわらず、ショーから映画を取り除こうとする精神の中で、私はこの努力は努力しているものの、この100分間に何があったのかを反映するように格付けを下げなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.0は、ストーリーを伝えるよりも元のシリーズから最も象徴的なシーンやショットを再現することに重点を置いているように見えます。そのため、ムービーは離散的で粘着性のあるフィルムよりも長すぎるリピートのエピソードのようになります。 しかし、それらの象徴的なショットを要約すると、1.0はすばらしい性能を発揮します。 海辺に並べられた戦車、NERVの本部の中心に降りる無限のエレベーター、またはEva Unit 01への初回導入時のシンジの無指向性の捕捉など、シリーズのすべての古典的なイメージは、より華やかで、 これまで以上にモダン。  6番目の天使との戦いのシーケンスは、アニメーションの品質のアップスイングと全く新しい輝きを取ります。 私の最初の鑑賞では、字幕を読むのに十分長い間、動く部分から目を離すことはほとんどできませんでした。  1.0は、優れたアニメーションを持ち、観客が大切にしているものを取り除くという、1/2の恩恵を受けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、再構築の四極化の目的は、単にショーを磨き上げて見栄えを良くすることではなく、再現することです。 この映画は、エヴァの最初の6つのエピソードを再考したものに過ぎないと思っています。以前のコメントからもわかるように、私はそれをやるのが難しいと認めます。 これが、Rebuild 1.0が、Anno HideakiがEvaの話をどのように表現するかということであるなら、これはEvaの物語がこの新しい時代に経験された方法である。 また、新しい方向でストーリー全体が舞い降りていることもあり、サブプロットやキャラクターの特徴やモチーフは単に重要ではないし、関連性がないこともあります。 これまでのところ、2番目と3番目にはかなり強い適応症が提示されていたはずですが、これがどの程度であるかを明確に述べることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはノスタルジアと比較の力でいっそう魅力的な華やかな映画です。 私にとって、Rebuildingは2.0から始まります。  1.0は「このシリーズでできることはここにあります」と言っているような試練のようなものだと感じています。この映画は見て楽しむのが楽しいですが、ショーの文脈がなければギャップが埋まります 物語の次の記事の準備に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AgentofSSUSteel/reviews&#34;&gt;AgentofSSUSteel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Familiarity with Neon Genesis Evangelion makes it difficult to accurately gauge the quality of the first Rebuild as a film, though perhaps not as difficult as it would be for someone encountering Eva for the first time through this film to understand the brilliance of the franchise. Though the Rebuild tetralogy diverges from the original series to tell an alternate version of the story, 1.0 remains essentially faithful to the source material, covering (and drastically condensing) the first six episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metallian-1&#34;&gt;metallian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的には、テレビ番組の最初の6〜7回のエピソードを要約すると、やり直しのバトルアニメーションと何もない新しいシーンが再現されます。 そのほとんどはショーからまっすぐリサイクルされたように見えましたが、これは本当に巨大なマージンでデジタルよりもセルアニメーションが好きなので良いですが、経験のノベルティと独創性を減らしています。 いくつかの戦闘シーンは面白かったですが、キューブの天使以外のオリジナルでは本当の改良ではありませんでした。 またCGIに参加している人は、建物が上下に動くのが好きかもしれません。 あなたがテレビ番組を見たことがあれば、本当に興奮することは新しいものはあまりありません。 どんな手段でも悪い映画ではなく、むしろ冗長です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/metallian/reviews&#34;&gt;metallian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically a recap of the first 6 or 7 episodes of the TV show with s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimisato-1&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この新作のエヴァンゲリオンは本当に素晴らしい作品です。 それは元のシリーズに非常に密接に従っています。新しいアニメーションがあるにもかかわらず、あなたはオリジナルを随時見ていると誓っています。これは私がプラスだと信じています。 ムービーが進行するにつれて、ストーリーの変化が見え始めます。その中には、混乱を招き、より多くの質問を作成するものもありますが（後で返答してほしい）、かなり効果的です。 しかし、これを見て、それは改造されたバージョンだけではなく、別の言葉遣いであることを心に留めておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は実際に映画であるという点で欠けており、彼らは急いで感じるように、映画のショーの約4分の1を詰め込んでいる。 多くの会話やイベントなどは除外されていますが、それは本当に重要ではありませんが、元のシリーズを見ていると特に気になりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はそれを補うものであり、新しいアイキャンディーが投げ込まれています。風景からバトルシーケンスやコンピュータディスプレイまでのすべてがアップグレードされました。 間違いなくオリジナルよりも魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画はいい仕事をしていますが、私は原作がおそらくもっと良いと言わなければなりません。 彼らが2つを混ぜることができれば、または4つの映画を作る代わりに、26のエピソードのすべてをリメイクすることは素晴らしいことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4678&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kawaiimisato/reviews&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This remade Evangelion is truly a great work. It follows the original series very closely, and even though there is new animation, you swea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sillywilly-1&#34;&gt;SillyWilly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世紀エヴァンゲリオンは傑作ですか？ なぜこれはアニメ界で非常に高く評価されていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテレビシリーズを見ようとしましたが、ちょうど12のエピソードの後に​​あまりにも退屈になった。 それを要約すると：びっくりfuckin EMOの子供たちは、MECH戦闘とイルミナティ象徴主義と混ざった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップグレードされたBlu-Ray &amp;lsquo;Evangelion 1.11&amp;rsquo;のリビルドはどうですか？ 同じクソだけど、より良いアニメーション、私はそれがクールで滑らかなファックに見える間違って取得しないでください。 私は実際にテレビシリーズよりもそれを楽しんだ。 少なくとも未成年のヌードを持つ幻想的なEMOの子供たちが存在し、MECHの戦いは「HD」でよりクールに見えますが、実際にキャラクターやストーリーを魅了するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットがどのように発展するか見るために、他のリメイクを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、正直なところ&amp;hellip;これは過大評価されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32748&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SillyWilly/reviews&#34;&gt;SillyWilly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Is Neon Genesis Evangelion a Masterpiece!? Why is this regarded so highly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;extendedrenegade-1&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、リメイク映画のファンではありません。 どちらかといえば、あまりにも劇的に変わって、何を想像しているかのような浅い表現に変わってしまったり、ここでのいくつかの余分なシーンを伴う細長い繰り返しのエピソードになります。 これらは、実際にリメイクされた場合の一般的な問題です。 しかし、しばらくの間、リメイクは輝くようになり、「見る価値のある」領域に入ります。 しかし、エヴァンゲリオン：1.0あなたはそうではありません。 いいえ、YANAはその層全体を凌駕しています。私が考えることができるのは私が考えることができる唯一のリメイクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ているのは、天使との最初の三つの戦いを構成する一連の出来事を再考することです。 ほとんどの場合、ストーリーのほとんどすべてがインタラクトに保たれています。 しかし、シリーズを見ていない人たちのために、物語は、青から完全に消えたエヴァンゲリオン（基本的に巨大なヒューマノイド型メカユニット）の責任を与えられた14歳の少年シンジに焦点を当てています。 人類が「天使」と呼ばれる巨大で巨大な生物からの攻撃を受けて、彼はエヴァを使って習得し、謎のクリエイター、Nervとして知られるグループに慣れることを学ぶ必要があります。 追加のシーンは2つありますが、1つのシーンはかなり劇的に変化しますが、私の意見では、Misatoがオリジナルよりも少し深刻で、かつ/または厳しいものになってくれるのは歓迎です。 彼らはあまりにもそれを変更したように感じるどこに十分な抜本的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、実際に私がシリーズを大幅に改善したと感じる最初のものに私を導く。 ペーシング。 私の意見では、NGEは非常に遅いスタートシリーズでした。 私はショーがプロットの重要なポイントに達するには時間がかかり過ぎたように感じました。そうしたとき、彼らは短命すぎました。 これはショーの感覚をエピソードに非常によく似ています。つまり、私が懸念している限り、ブエノはありません。  6番目の天使（映画が去ったところ）の後、ついに物事が始まりましたが、その前に、それは私にぶつかりました。 この映画が証明しているのは、時には実際に全体的な利益に向かって時間を短縮できることです。 諺の脂肪をトリミングすることで、NGEのエピソードにあった余分なものはすべてなくなり、関係する最も重要なプロット点を厳密に与えることになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして人はそれが大きな違いを生み出します。 映画は1時間半しかないかもしれませんが、本当に素晴らしいライドです。 アクションからドラマまですべてがノンストップで美しく流れる。 他に何もない場合、この映画は、これらの出来事がどれだけ素晴らしいかを証明するものであり、他のすべてのものが私たちを邪魔していなかったはずです。 しかし、信じられないことは、あなたが見ているシーンの大半がシリーズのようにほぼ正確に演奏されていることです（しかし、アートとサウンドは広大な変貌を遂げています）。 この急速なペーシング。 それでも、あなたが良いか悪いものかを見ているかどうかは、ショーのエピソードのあなたの意見が何であるかに依存しています。 あなたがそれらを徹底的に楽しんでいれば、たくさんのものが見つからないでしょう。 私のようにそれらが欠けていることが分かった場合、これは非常に歓迎すべき変更です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及したように、芸術とアニメーションはここでいくつかの大規模なオーバーホールを見てきました。 しかし、もう一度、これらの変更に向けられたユニークなアプローチは、驚くほど爽やかなビジュアルスタイルをもたらします。 基本的には、キャラクターが出る限り、そのデザインは元の外観からほとんど変化しません。 意味は、元の90人のキャラクターの絵をこの映画の同輩の横に置くとしたら、違いは基本的には表面的なものです。 もちろん、ライティング、シェーディング、シャドウエフェクトは改善されていますが、キャラクターが見える限り、まったく同じデザインで、着ている服と髪型のすぐ下にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり変わったのは、他のすべてのことだけです。  3D CGIは、Evaのものを含むかなりのシーンで追加されています。 一般的な環境の多くは、5番目と6番目のエンジェルも同様に大幅にアップグレードされています。 どちらも3Dでレンダリングされています。  5番目の天使は、飛ぶような性のおもちゃのようなものではなく、やや威圧感があります。6番目の天使は、今度はどんな梁でも形を変えるようになり、より感覚的になります。 ああ、それはもはやピンクのビーズのようなバイブレーターのように見えません。 結局のところ、90年代のアニメキャラクターを擁護している皆さんのために、この映画は私たちの時代のキャラクターと近代化されたバージョンのものを混ぜ合わせ、完璧に機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が出る限り、私はダブ・ヴォに入るつもりです。  NGEの英語のダブは面白いほどひどかった。 いつものように、私は潜水艦を見ることはないので、日本人の才能については本当に助けてくれません&amp;hellip;ごめんなさい。 私はダブを大いに支持していますが、いつでもそうですが、もしNGEが議論の中に登場すれば&amp;hellip;私はうんざりです。 それはちょうど&amp;hellip;傷ついている&amp;hellip;ほとんどの部分です。 ありがたいことに、この部門の大きな改善点である、かなりの変更が加えられました。 通常、Colleen ClinkenbeardがRitsukoに引き継ぐために買収され、また、いつものように、彼女は素晴らしい仕事をしています。 ブリナ・パレンシアがレイのために引き継ぎ、幸いにもレイのロボット的なトーンはブリナによく合うので、彼女はここで彼女のいい仕事をしています。 これまでに人気のあるGreg Ayresはケンスケをカバーしており、そこでは良い仕事をしています。 他にも新しいことがいくつかありますが、大きな違いはありません。 ああ、彼らがMonica Rialを買ったのを待って&amp;hellip;ペンペン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジとミサト・スパイクのスペンサーとアリソン・キースはロールを再現し、スパイクのNGEでの苦労はなかったが、ミサトはこのシリーズのイベントでかなり盛り上がっていた。 ありがたいことに、彼女のラインの多くはまったく同じであるにもかかわらず、彼女は現在より良い仕事をしています。 多分、彼女は今、年を重ねているし、声が変わったから、どちらかといえば、ここでは改善があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽などのために、それは元のシリーズのものとは異なりますが、それはまだ何も思い出に残るものではありません。 私はEDに部分的だと認めなければなりません。 愛宇多田ヒカル。 フリーキング・キングダム・ハーツ・マン&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、あなたはショーとまったく同じキャラクターを見ていて、同じ性格と特徴を持っています。 キャラクター開発について ここにはそれよりやや少ないです。 シンジの友達、学校のケンセケ、藤井は、映画の中では人生ではそれほど重要な役割を果たしていません。 基本的にシンジとレイは脚光を浴びている。 シンジの仕事ははるかに多くなっていますが、レイのことはまだ分かっています。その過程で、シンジの父Gendouを嫌いにする理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようで、リメイクなどを見て時間を無駄にすることに気をつけなければ、私は今あなたに言うでしょう、これはあなたの時間に間違いありません。 実際には、実際には、NGEで展開するのを見るのではなく、この映画を見てこの時間に特集されたイベントをよりよく理解できるかもしれないと言っています。 オリジナルを見たことがないなら、間違いなくこれを見てください。 この映画は、シリーズの初めから第6天使との戦いの後に起こるので、あなたはこれを見て何かを逃すことはありません、今日の基準で行く、それはよく保持しています。私は典型的にはない リメイク映画のファン。 どちらかといえば、あまりにも劇的に変わって、何を想像しているかのような浅い表現に変わってしまったり、ここでのいくつかの余分なシーンを伴う細長い繰り返しのエピソードになります。 これらは、実際にリメイクされた場合の一般的な問題です。 しかし、しばらくの間、リメイクは輝くようになり、「見る価値のある」領域に入ります。 しかし、エヴァンゲリオン：1.0あなたはそうではありません。 いいえ、YANAはその層全体を凌駕しています。私が考えることができるのは私が考えることができる唯一のリメイクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見ているのは、天使との最初の三つの戦いを構成する一連の出来事を再考することです。 ほとんどの場合、ストーリーのほとんどすべてがインタラクトに保たれています。 しかし、シリーズを見ていない人たちのために、物語は、青から完全に消えたエヴァンゲリオン（基本的に巨大なヒューマノイド型メカユニット）の責任を与えられた14歳の少年シンジに焦点を当てています。 人類が「天使」と呼ばれる巨大で巨大な生物からの攻撃を受けて、彼はエヴァを使って習得し、謎のクリエイター、Nervとして知られるグループに慣れることを学ぶ必要があります。 追加のシーンは2つありますが、1つのシーンはかなり劇的に変化しますが、私の意見では、Misatoがオリジナルよりも少し深刻で、かつ/または厳しいものになってくれるのは歓迎です。 彼らはあまりにもそれを変更したように感じるどこに十分な抜本的な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、実際に私がシリーズを大幅に改善したと感じる最初のものに私を導く。 ペーシング。 私の意見では、NGEは非常に遅いスタートシリーズでした。 私はショーがプロットの重要なポイントに達するには時間がかかり過ぎたように感じました。そうしたとき、彼らは短命すぎました。 これはショーの感覚をエピソードに非常によく似ています。つまり、私が懸念している限り、ブエノはありません。  6番目の天使（映画が去ったところ）の後、ついに物事が始まりましたが、その前に、それは私にぶつかりました。 この映画が証明しているのは、時には実際に全体的な利益に向かって時間を短縮できることです。 諺の脂肪をトリミングすることで、NGEのエピソードにあった余分なものはすべてなくなり、関係する最も重要なプロット点を厳密に与えることになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして人はそれが大きな違いを生み出します。 映画は1時間半しかないかもしれませんが、本当に素晴らしいライドです。 アクションからドラマまですべてがノンストップで美しく流れる。 他に何もない場合、この映画は、これらの出来事がどれだけ素晴らしいかを証明するものであり、他のすべてのものが私たちを邪魔していたはずはありませんでした。 しかし、信じられないことは、あなたが見ているシーンの大半がシリーズのようにほぼ正確に演奏されていることです（しかし、アートとサウンドは広大な変貌を遂げています）。 この急速なペーシング。 それでも、あなたが良いか悪いものかを見ているかどうかは、ショーのこれらのエピソードについてのあなたの意見が何であるかに依存しています。 あなたがそれらを徹底的に楽しむと、たくさんのものが見つからなくなるでしょう。 私のようにそれらが欠けていることが分かった場合、これは非常に歓迎すべき変更です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及したように、芸術とアニメーションはここでいくつかの大規模なオーバーホールを見てきました。 しかし、もう一度、これらの変更に向けられたユニークなアプローチは、驚くほど爽やかなビジュアルスタイルをもたらします。 基本的には、キャラクターが出る限り、そのデザインは元の外観からほとんど変化しません。 意味は、元の90人のキャラクターの絵をこの映画の同輩の横に置くとしたら、違いは基本的には表面的なものです。 もちろん、ライティング、シェーディング、シャドウエフェクトは改善されていますが、キャラクターが見える限り、まったく同じデザインで、着ている服と髪型のすぐ下にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり変わったのは、他のすべてのことだけです。  3D CGIは、Evaのものを含むかなりのシーンで追加されています。 一般的な環境の多くは、5番目と6番目のエンジェルも同様に大幅にアップグレードされています。 どちらも3Dでレンダリングされています。  5番目の天使は少し威圧感があり、飛ぶような性のおもちゃに似ていません。6番目の天使は今よりも意味があり、一般的にクールに見えます。 ああ、ドリルはもはやピンクのビーズのバイブレーターのようには見えません&amp;hellip;何らかの理由で、何千ものケルビムのコーラスがバックグラウンドで歌われているとは思われません。 結局のところ、90年代のアニメキャラクターを擁護している皆さんのために、この映画は私たちの時代のキャラクターと近代化されたバージョンのものを混ぜ合わせ、完璧に機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が出る限り、私はダブ・ヴォに入るつもりです。  NGEの英語のダブは面白いほどひどかった。 いつものように、私は潜水艦を見ることはないので、日本人の才能については本当に助けてくれません&amp;hellip;ごめんなさい。 私はダブを大いに支持していますが、いつでもそうですが、もしNGEが議論の中に登場すれば&amp;hellip;私はうんざりです。 それはちょうど&amp;hellip;傷ついている&amp;hellip;ほとんどの部分です。 ありがたいことに、この部門の大きな改善点である、かなりの変更が加えられました。 通常、Colleen ClinkenbeardがRitsukoに引き継ぐために買収され、また、いつものように、彼女は素晴らしい仕事をしています。 ブリナ・パレンシアがレイのために引き継ぎ、幸いにもレイのロボット的なトーンはブリナによく合うので、彼女はここで彼女のいい仕事をしています。 これまでに人気のあるGreg Ayresはケンスケをカバーしており、そこでは良い仕事をしています。 他にも新しいことがいくつかありますが、大きな違いはありません。 ああ、彼らがMonica Rialを買ったのを待って&amp;hellip;ペンペン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンジとミサト・スパイクのスペンサーとアリソン・キースはロールを再現し、スパイクのNGEでの苦労はなかったが、ミサトはこのシリーズのイベントでかなり盛り上がっていた。 ありがたいことに、彼女のラインの多くはまったく同じであるにもかかわらず、彼女は現在より良い仕事をしています。 多分、彼女は今、年を重ねていて、声が変わったからです。いずれにしても、改善はあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽などのために、それは元のシリーズのものとは異なりますが、それはまだ何も思い出に残るものではありません。 私はEDに部分的だと認めなければなりません。 愛宇多田ヒカル。 フリーキング・キングダム・ハーツ・マン&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが行く限り、あなたはショーとまったく同じキャラクターを見ていて、同じ性格と特徴を持っています。 キャラクター開発について ここにはそれよりやや少ないです。 シンジの友達、学校のケンセケ、藤井は、映画の中では人生ではそれほど重要な役割を果たしていません。 基本的にシンジとレイは脚光を浴びている。 シンジの仕事ははるかに多くなっていますが、レイのことはまだ分かっています。その過程で、シンジの父Gendouを嫌いにする理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のようで、リメイクなどを見て時間を無駄にすることに気をつけなければ、私は今あなたに言うでしょう、これはあなたの時間に間違いありません。 実際に、私は実際には、実際には、NGEで展開するのを見ているよりも、この映画を見てこの時間に特集されたイベントをよりよく理解できるかもしれないと言っています。 オリジナルを見たことがないなら、間違いなくこれを見てください。 この映画はシリーズの初めから第六天使との戦いの後に起こるので、あなたはこれを見て何かを逃してはいないし、今日の基準で行く、それ以上よく保持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ExtendedRenegade/reviews&#34;&gt;ExtendedRenegade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m typically not a fan of remake movies. Either they change far too drastically, turning into something that&amp;rsquo;s little more than a shallow representation of what they&amp;rsquo;re supposed to be, or they turn out being elongated recap episodes with a few extra scenes here and there. These are common issues with just about any remake really. But every once in a while a remake manages to shine and elevate itself into the &amp;lsquo;worth watching&amp;rsquo; realm. But Evangelion: 1.0 You Are (Not) Alone doesn&amp;rsquo;t do this. No, YANA surpasses that whole tier and emerges as the only remake I can think of that I&amp;rsquo;ll safely say SURPASSES it&amp;rsquo;s source material in many ways.    As far as story goes, what you&amp;rsquo;re looking at is a retelling of the events in the series that made up the first three battles with Angels. For the most part, almost everything in terms of the story is kept intact, right down to the majority of the dialogue. But for those who haven&amp;rsquo;t seen the series, the story focuses on Shinji, a 14 year old boy that is given the responsibility of being an Evangelion (basically a giant humanoid shaped mech unit) pilot completely out of the blue. With the human race under assault from massive, monstrous creatures called &amp;lsquo;Angels&amp;rsquo; he must learn to master using his Eva and get used to their mysterious creators, a group known as Nerv. There&amp;rsquo;s an added scene or two, and one scene that changes rather drastically, though in my opinion it&amp;rsquo;s a welcome one as it makes Misato out to be a bit more serious and/or stern than she was in the orig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncannydoom-1&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヱヴァンゲリヲン新劇場版：新世紀エヴァンゲリオン新劇場版： これは、既存のファンが楽しむためには、新しいファンや変化のあるもの（より顕著には、現代のアニメーション）にアクセスしやすくするためのものです。 しかし、後者の点は、この映画の約束通りではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの始まりは、新世紀エヴァンゲリオンと変わりがないようです。 それは2015年、エンジェルス（文字通り取らないでください、彼らは大きなモンスターです）が、人類を破壊して脅かすようになっています。 これらの天使たちは、15年前に世界の人口の半数を滅ぼし、彼らは仕事を終えるために戻ってきました。 彼らの道に立つことのできる唯一のものは、Evangelionユニット、さまざまな種類の問題を抱えた10代の若者が操縦している巨大なロボットです。 物語の主なパイロットは、深刻な父親の問題や、エヴァを助けてエンジェルを倒すのを助けてくれるときの自分の苦悩を抱えている人物、シンジ・イカリです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを見たことのある人として、ここでその話を変えるほどのことはありません。 それは基本的にシリーズのよりきれいなバージョンです。 主に後半のプロットポイントを早期に確立する際に、いくつかの説明と変更があります。 私は個人的に興味深いとはいえ、この予示的アプローチは混乱を招く可能性があります。 全体として、この映画はエヴァンゲリオンをより簡単に利用できるようにすることを目標としているようで、ストーリーをプッシュするためにショーから多くのものを取り除きます。 その結果、時には少し急いでいるように感じ、キャラクターの発達やペースがある程度失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現代のアニメーション技術で1995年からのショウを再加工するのは難しく、あらゆる面で優れたアニメーションを持っていないし、Evangelion 1.0はここでは失望しない。 すべてが鮮明に見え、色は鮮やかで、CGIの優れた使い方があり、照明ははっきりと優れています。 新しい芸術は、元のアニメシリーズでは不可能だったレベルのディテールを作り出します。 景色は不思議に見えます。幸いなことに、EvasとAngelsは、デジタルアニメーション技術を使っていることで何の問題も経験していません。 この映画は、視覚的な目のキャンディーに重いですし、アニメシリーズのための芸術の日付を考慮すると素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイスキャストの経験が以前よりも優れたパフォーマンスを返すのに役立ち、マイナーな役割で多くのボーカルの才能を置き換えることで、以前は音声部門の欠陥が取り除かれていたことがすぐ明らかになります。 私が言うことの一つは、Gendo Ikariの置き換えについて何を考えるべきか分かりません。 しかし、剣道とは違って、レイの微妙な変化は正当化されているように思えます。そして、私は以前にも新しいラインと新しい俳優のために気分がなかったことを感じました。 キャラクターの背後にある元のパフォーマンスは、それに一定のトーンを持っていました。ステレオタイプで無感覚であったにもかかわらず、今のものよりもフィット感がありました。 剣道はまだまだジャークのようだが、それほど大きなものではなく、時には彼の言葉の後ろにいくらかの気持ちを持っている。 しかし、これは、私が感じた唯一のキャラクターは、おそらく欠陥のあるパフォーマンスである可能性があります。 誰もが改善です。  Spike Spencerは、彼が初期に持っていたいくつかの欠陥をいくつかのラインデリバリで修正します。  「私が逃げることはできません」という行は、それが何かの前にあったときには素晴らしいです。 シンジにはずいぶん不快感があり、パフォーマンスの違いは実際に私が彼の性格をもっと楽しんでいたのです。  Brina PalenciaはAyanami Reiの新しい声優としての役割を果たしました。これは以前のストイックで静かな性格の後ろにもっと感情を込めた別のケースでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音の最高の部分はこれまでのところOSTです。 古いクラシックは再加工され、新しいオペラ・トラックは絶対に素晴らしいです。 これらの新しい曲は、演奏するときに非常に叙事詩的な感覚を作り出し、巨大なロボットやモンスターが人類の成果のために戦っている映画には適していません。 新鮮な音楽があなたが以前に見たシーンを強調することができるときは本当に何かですが、それはここで起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、ネオンジェネシスエヴァンゲリオンの最初の6つのエピソードを再演したため、難しいカテゴリーでした。これは、いくつかのキャラクターがここにないか、掘り下げられていないことを意味します。 特定のシーンは除外されており、キャラクター開発の特定の側面から取り除かれたような変化がいくつか見られました。 このことを踏まえて、アニメのエピソードを見ているのと同じ点で、以前よりももっとキャラクターを楽しませるような変化があったことはすでに述べました。 シンジはもっと自然な気分だし、速く成長していないが、もっと信じられそうだ。 レイははるかに人間らしいようですが、そこにはまだ少し謎があり、彼女のものがどうなるかは興味深いでしょう。 残っている問題を抱えているミサトは、早い時期に育ったが、元のアニメで見逃されたパイロットとの打撃に重点を置いているため、キャラクター開発領域では犠牲になるかもしれない。 この映画は、そのキャラクターで有名だったのと同じ心理的な問題を掘り下げていますが、概して、精神分析に焦点が絞られているように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を自分のものにするためのより良い努力がなされたと思う。 確かに、私たちはそれが四徴法の一部であることを知っています、そして、それはエピソードの一部を伝えるだけですが、それには明確な終わりを与えます。 それは、観客がすでにシリーズを見ていたかどうかに基づいて、違う反応を起こすような崖っ子です。 それでも、多くの人がこれがエヴァンゲリオンのはずだったはずだと言うでしょうが、それはまだ残っています。 これがアニメの古典では単なるセクシーな新しい塗装であっても、Evangelion 1.0はまだ注目に値します。 それは以前の光景だった大規模な戦いでいっぱいであり、改善できるあらゆる技術面は成功です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UncannyDoom/reviews&#34;&gt;UncannyDoom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Evangelion 1.0 is the first of four films remaking and retelling Neon Genesis Evangelion. It is meant to be more accessible for new fans and changing things enough (Most notably, the modern animation) for existing fans to enjoy. The latter point however, doesn&amp;rsquo;t seem to live up to it&amp;rsquo;s promise in this movie.    Story - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The start of the story seems no different from Neon Genesis Evangelion. It&amp;rsquo;s 2015 and Angels (Don&amp;rsquo;t take it literally, they&amp;rsquo;re big monsters) are showing up to threaten humanity with destruction. These Angels previously annihilated half of the world&amp;rsquo;s populatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jebusmatoi-1&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの映画で何が起こっているかを知る必要があり、それが2007年に出たときにそれを見たことがない場合に備えて、事実を明確にするために、この映画と元のネオンの最初の数回のエピソード 創世記エヴァンゲリオン。 すでにオリジナルのシリーズを見たことがある場合は、このムービーをスキップできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが壮大なエヴァンゲリオンのファンならば、ぜひこの映画を見てください。 彼の父Gendoは天使と呼ばれる軍隊から人類を救うEvaのパイロットを欲しがっているので、ShinjiがMisatoに取り込まれているという話は変わりません。 この映画はStudio Khara（ &amp;lsquo;Ponyo&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Up Poppy Hill&amp;rsquo;、 &amp;lsquo;Wolf Children&amp;rsquo;）によって制作されたものですが、Studio Gainaxのフランチャイズとアニメーションが初めての作品です。 他のアニメ映画と比較して、これは一流のもので、前のEvangelion OSTと同じくらい素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、オリジナルのショーの最初の半分を見たことがない場合を除いて、この映画についてはあまり言わないことがあります。 第二の映画はこの最初の映画を見る価値があるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェバスはエヴァンゲリオン1.1を与える - あなたは（ない）単独である：5のうち4つの選択されたもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123365&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JebusMatoi/reviews&#34;&gt;JebusMatoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So just to make things clear in case you need to know what happens in this movie and you didn&amp;rsquo;t see it back when it c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skarmory-1&#34;&gt;Skarmory&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずこれをここで取り出そう。 私は新世紀エヴァンゲリオンの26エピソードシリーズを抱いていました。 私は混乱したくない、私はショーで利用可能な全体のプロットを持っていないとオンラインで何が起こっているか確認する必要が嫌い。 しかし、何よりも、私は退屈なことを嫌っていました。 私はこのシリーズを見て非常に退屈していました。 そして私が退屈していないとき、私は混乱しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見たとき、私は同じことを期待していましたが、結局同じ話です。 しかし、彼らはそれを修正しました！ 彼らはペーシングを修正しました！ 彼らはもっと良いアニメーションを持っている！ それはずっと良いです！ 私は実際には、私が遅いシリーズを通って行った突っ込みとは対照的に、他の映画を見ることを楽しみにしています。 これは素晴らしい映画だったし、残りのTetralogyを見るのを待つことはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は映画の残りの部分が出てくるまでそれを見続けることはお勧めしません。後で見ることができれば、常にクリフハンガーにいる理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skarmory/reviews&#34;&gt;Skarmory&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me get this out here first. I HATED the 26 episode series of Neon Genesis Evangelion. I hat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;camerawr528-1&#34;&gt;camerawr528&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらく私がアニメの中で見た最も興味深い映画の一つでしょう。 心理的に不快な感情の面でホタルの幽霊に二番目に。 私は、Clannadシリーズ以来、ストーリーラインの詳細を詳しく調べることは一度もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
エヴァンゲリオン1.0の物語は、人類が毎日の恐怖の中に住んでいるポスト黙示録的な世界の14歳の少年を特徴としています。 デスティネーションに到着した後、彼はあらゆるエッセンスで悲惨、破壊、死の状況に陥る。 殺人マシンとの対決の後、彼は残念なことに彼に投げ込まれた責任を果たそうと努力しながら、人生における彼の目的を理解しようと毎日暮らしています。 信じられないほどユニークな話を見つけました。 機械は町家の典型的な部分（明らかに）でしたが、終末論的な時代に登場した町のジャンルはまれです。 特にこの映画のように胸が痛むほど満足しているもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
オリジナルのアニメ「新世紀エヴァンゲリオン」を見て、いくつかの変化が見られるまで、これを7または6にすることに困惑しました。 このアニメの芸術は、美しい芸術作品に匹敵するものではなく、（1995年に作られた）オリジナルのアニメを見ていても、私はその違いを知ることができませんでした。 カップルの変化。 しかし、アートの部分が私が興味を持っている主な事実ではありませんが、私はそれが持っているべきであるより高い評価を与えるように私に促した微妙でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
このアニメの音楽はかなり関連性がありました。特に、終わりの歌は「まったく何が起こったの？」という気分を保っていました。 映画を見て、最後のテーマソングを聞いた後、私はエヴァンゲリオンの世界をもっと理解してくれたオリジナルのシリーズを見ることが勧められました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
私は私のキャラクターにはかなり気が利いていて、一般的なキャラクター、特に「完璧な」ステレオタイプのキャラクターが好きではありませんが、イカジシンジは私が嫌いなキャラクター 哀れみを感じた。 視聴者は通常、キャラクターを嫌う傾向にあるので、これらの特性の両方を有することは、キャラクターにとっては容易ではないが、この場合、彼は理解されるべきキャラクターとして彼をもっと描いている。 彼は理解できない世界に投げ込まれているので、まだ若い時期には成長するのが彼の性格のためにたくさんあり、シンジは信頼できる非常に信じられない性格だった。心理的影響、恐怖、混乱、そして欲求不満 シンジでは完全に不完全なキャラクターに縛られていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私は完全に夢中だった。 オリジナルのアニメシリーズを見始めるだけでなく、その夜のシリーズの前半を終えました。 シリーズはもう少し深みを見せましたが、この映画はアニメを完全に描写しました。 シンジは長期的に私が理解できるキャラクターになると信じています。 おそらく、私が最初にこのシリーズに夢中になったかもしれないという信じられないほどの状況のた​​めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
私はこの映画を楽しんだ。 私は映画に関しては最善の注意を払っていませんが、最初はマシンを使って黙示録的なジャンル全体を捨ててしまいました。 エヴァンゲリオン、しかし; 失望しなかった。 エヴァンゲリオンの恐ろしい世界に投げ込まれた後、私は自分自身が物語の深みとイカリシンジの性格へと潜り込みたいと思っています。 私が持っているように、あなたはこのシリーズで満足していることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/camerawr528/reviews&#34;&gt;camerawr528&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Probably one of the most curious movies that I have seen of anime. Second to Ghost of the Fireflies in terms of a psychological uncomfortable feelings. I have never been perplexed to go more in detail of a storyline ever since the Clannad series.     Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story of Evangelion 1.0 features a 14 year old young boy in a post apocalyptic wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shonenbat-1&#34;&gt;ShonenBat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメに影響を与える新世紀エヴァンゲリオンを呼び出すことは、太陽が地球に役立つと言っているようなものです。 前回以降のアニメは、より永続的なインパクトを持っていたり、熱心なファンベースを持っていません。 これは欠陥がないことを意味するものではなく、アニメ番組ではない映画のレビューであるため、実際に多くの人がここにリストアップするのは愚かであろう。 それで、リメイクはシリーズに必要なものであれば、それが合法的に価値のある決定的な結末を与えるだけのものかもしれないと言われています。 そこでここでは、4つの映画のうち最初のものが拡大拡大し、エヴァンゲリオンの創作者が実際に見たいものを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンは新しい発見された視覚的な腕前を披露する時間を無駄にする。 もはやオリジナルを悩ましていた予算の制約に縛られることなく、私たちは目のための饗宴に扱われます。 鮮明で詳細な背景、流動的なアニメーション、詳細なキャラクターモデルは、すべてが賞賛するものです。 エヴァンゲリオンとエンジェルのためのCGの巧妙な追加により、必要に応じて適切な時に使用され、感謝して虐待されることはありません。 キャラクターはデザインにほとんど変わりなく、いくつかの細部が加えられています。 言うまでもなく、アートはEvangelion 1.0の最強ポイントの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインも優れています。 多くの象徴的な小道は、いくつかの新しいものが追加されてこの外出に戻ります。 問題の新しい曲は、合唱団のアンサンブルを使用してオンスクリーンアクションを強調することがあります。 真のエヴァンゲリオンスタイルでは、彼らは馬鹿に聞こえるが、映画にすばやくフィットし、素晴らしいサウンドトラックを作り上げる。 クレジットを超えてクローズ・ピースを除いて、誰もそれを特に思い出深いものに見いだすだろうが、それはその仕事をして、それをうまくやる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンの登場人物は、常に鋼製のアキレス腱のようなものです。 どういうわけか、同時に最強かつ弱い点です。 文字は常に心理的に深く信じられないほど深いものでしたが、同時に激しく似ていませんでした。 それを受けて、慎重に慎重にケアをして、彼の拷問された内なる自己を保つようにしました。 彼らはこれをある程度まで顕著にうまく行っています。 シンジのキャラクターは、それほど拷問や怒りを味わうことはありませんが、彼はこれを自分自身で大切にしています。シリーズでは、感傷的な苦情の大部分を感謝して取り除いています。 ネオンジェネシスの他のキャラクターは、ほとんど同じように小さなメモを残しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンのプロットが元のプロットとほぼ同じであることは驚くべきことではありません。 オリジナルの多くのシーンが、アニメーション予算の改善されたフレームごとに再現されています。 映画は視聴者の目の前で驚きを起こさず、欠陥に忠実です。 これは、シリーズの後半になるまで、アニメの最も目立つ問題の多くが発生しないため、許される可能性があります。 しかし、これは、エヴァンゲリオン1.0の再構成よりも、独自のアイデンティティと再編成が欠けている。 それで、全体のプロットは素晴らしく、決して急いで感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Evangelion 1.0は、プロットや文字の面でオリジナルをちょうど上回るかもしれないシリーズの最初の6つのエピソードの専門家の言葉遣いです。 それは言い換えれば、それは言葉遣いだけではなく、オリジナルのファンを驚かせるものは何もない。 これは、オリジナルのファンのための優れた時計であり、新しい人をシリーズに紹介する素晴らしい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShonenBat/reviews&#34;&gt;ShonenBat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To call Neon Genesis Evangelion influential to Anime would be like saying the Sun is rather helpful to the earth. No Anime before or since has had a more lasting impact or have such passionate fan base. This does not mean it was without its flaws, so many in fact that it would be foolish to list here, since this is a review of the mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tropeskiller-1&#34;&gt;Tropeskiller&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：スポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、エヴァンゲリオンはいつももっとも影響力のあるアニメフランチャイズの一つとみなされています。 安藤英明は、謎、象徴主義、劇的な陰謀でいっぱいの信じられないほど吸収的な世界を作り出しました。 それは、壮大なサウンドトラック、多様なキャスト、巨大なロボットを特色としています。 この映画は元のアニメを楽しんだ人には懐かしいキックで間違いないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの初心者の皆様には、この最初の再構築ムービーは、アニメシリーズの始まり、または元のアニメの最初の6つのエピソードの大まかな部分を強調表示します。 ショーを見たことがあるなら、間違いなくアニメーションの質に微妙な変化があることは間違いありません。 意味は、それは1995年よりもはるかに優れています。バックグラウンドはより詳細を提供し、メカデザインはより明るく、より詳細で人間的な比率を持ち、文字は明るくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か新しいことを見るためにこの映画を見ているなら、失望する可能性が最も高いでしょう（最後の5分を保存します）。 しかし、文字のやりとり（主に特定の対話を通じて）を変更して、より大きなものをヒントします。 あなたがフランチャイズに新しい人であれば、Lilith、Seele、Gendo Ikari自身の利益のような重要なトピックについてあまりにも曖昧でなく、キャラクターとEvangelionの世界への素晴らしい紹介として役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画は完璧ではない、それはプロットを迅速化するためにいくつかのコア動機に複雑なキャラクターのアイデアを簡素化し、ストーリーテリングのために扱われる少し重い戦いの天使の戦いの真の数を見つけるかもしれない。
ストーリー8/10これは主に以前のエヴァファンには新鮮なものがほとんどないからですが、ノスタルジックな価値と合理的な深みのあるキャラクターの動機が、価値あるキャラクターに感情を投資します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10単にアニメーションを置くと素晴らしいです。 このようなものが1995年にこのように見えたら、世界中の誰もが、戦いのシーケンスがどれほど明るくて流動的であるかを知っていることでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10エヴァは常に素晴らしいサウンドトラックで知られており、これも例外ではありません。 私は元のNGEからオリジナルのFly Me to the Moonをリミックスするエンディングテーマを特に愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10私のいくつかの不満の1つは、これらの形式的に複雑なキャラクターのコア動機がプロットシンプルさのために分解されていることですが、それらを大きくしたものの多くはまだそこにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10月この卵の映画は素晴らしいと思うが、それは思春期を経る10代の子供がかわいいと陽気ではなく、暗いではなく、私たちが自分の靴で自分自身を描くことができるように感じさせたアニメの簡単な時間に戻ってくる。 それは素晴らしく、シリーズのファンがメモリレーンの下で優れた旅行を提供します。 初心者の方には興味をそそるキャラクターとデザインのメックシリーズをご用意しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10私は本当にこの10に10を与えたいと思っていましたが、新しいコンテンツをほとんど提供していないという事実は、これが私の最高得点を得ないようにしています。 しかし、私はオリジナルの巨大なファンでもあるので、あまり心配する必要はありませんでしたが、これらのキャラクターの動機とバックストーリーについてもっと知りたい場合は、再構築の続編ではなく元のシリーズを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=175313&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tropeskiller/reviews&#34;&gt;Tropeskiller&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: Spoilers Included    Ok, So Evangelion is regarded as one of the most influential anime franchises of all time, and for good reason. Hideaki Anno created an incredibly absorbing world filled with mystery, symbolism, and dramatic intrigue. It featured a spectacular soundtrack, a diverse cast, and giant robots whose desi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18-1&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9（悪いことではない元の番組の話に従います）
アート：10（クリアなデザインとカラー）
サウンド：9（元の数式にも当てはまります）
キャラクター：10（いつものようにユニーク）
楽しさ：8（これは最も楽しいシリーズではありませんが、戦闘セグメントは治療です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9.2（偉大なシリーズの偉大なリメイク）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story: &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;applesmack-1&#34;&gt;Applesmack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画を始める前にエヴァンゲリオンのアニメを見ていませんでした。 古いものと私は映画を見るだけで十分だと思っていました。 物語は面白くてクールなメカアニメを取ります。 芸術とサウンドは、ショーを見せてもらうのに十分なものですが、あまりにも特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っている主な問題は、恐ろしい主人公です。 彼がこの映画全体でしたことは、泣き言であり、文字通り何かとすべてに文句を言う。 彼が他の登場人物と話していること、彼がどんなことをしているのか、彼が考えていることは何でも、泣き言と不平は出てきません。 それは本当に私を怒らせ、ショーのキャラクターとのつながりを難しくしました。 それにもかかわらず、その素晴らしい映画と私は誰もそれを見て断念することはありません。 恐ろしい主人公にちょうど注意してください。 うまくいけば、彼は次の映画のほうが上手くなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Applesmack/reviews&#34;&gt;Applesmack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t watch the Evangelion anime before starting the movie. Its kind of old and I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;qwertybob300-1&#34;&gt;qwertybob300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76535&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/qwertybob300/reviews&#34;&gt;qwertybob300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wasn&amp;rsquo;t a fan of the original Evangelion series, I actually really disliked it by the last episode but I had heard really good things about the two new mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scallion-1&#34;&gt;Scallion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より大きな予算、より良いアニメーション、より魅力的な音楽、フィラーなしのエヴァンゲリオンです。 より速いペーシングだけで、私にとってこの映画をテレビシリーズの上に置いたのです。 解説ダイアログが少なくて済み、キープロットポイント（およびいくつかの新しいもの）が早い段階で導入されているので、将来のいくつかの面白いシナリオでこの代替解釈が設定されます。 シリーズを熟読したエヴァのファンは、シリーズを一度も見たことのない人や、サダモトのコミックを読んだ人よりもはるかに多くの人を魅了するだろうが、それだけでは何も見逃していない。 より速いペースでは、ミッションのいくつかのサスペンスも高まり、キャラクターは微妙に微妙に動作するため、キャラクター同士のインタラクションがはるかに目立ちます。 シンジは赤ちゃんが少なくて（ちょっと騒いでいるのではなく、深刻な精神的な問題を抱えているように見える）レイはまだ寒くて遠いですが、なぜすぐに知っていますか？ ショーで暗示され、マンガに明示的に示されていることは再び触れられた。 ファンフィクションを始める。 または続行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メチャのファンは、洗練された（そして超セクシーな）エヴァのデザインから蹴り出してくれるでしょう。  Eva-01の新しいグローインダークパネルが発表されたとき、私はちょっと気味悪い気分でした。シリーズ全体が近代化されました。  1995年の現在の古代の現実の技術（後の映画でSega Saturnを保有していれば驚くだろう）が置き換えられ、GeofrontとNervのデザインがより合理化されてまとまっているように見える。  CGアニメーションは邪魔になるものではなく、本当に戦いを奮起させます。 彼らはショーからのシーンをほぼ正確に鏡映します。ピザはもっとたくさんあります。 スターウォーズトリロジー特別版アニメのように、泣いているファンボーがないと考えてください。 スターウォーズSEのように、象徴的な爆発が増強されており、天使の死はもっと涼しいです。 すべてが歌って輝き、地獄のように冷たく見える。
私はエヴァンゲリオンの日本人ダブのファンではありませんでしたが（ADVは素晴らしい仕事をしてくれました）、彼らはサービス可能な仕事をしています。  Gendouはまだ素晴らしい、Misatoはまだ私たちはより多くのfanserviceを望んでいますReiはまだ萌えであり、シンジは少女のように聞こえる - すべては、世界で正しいです。 うまくいけば、Funimationは彼らのダビングを録音するときに古い乗組員を一緒に集めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、テーマ「天使の天使」はEngrishly素晴らしいと言いましたか？ そうです。 大好きです。 それだけで、ショーのテーマソングのいくつかを失う価値がある。
それを見て、それを見て、それを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6060&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scallion/reviews&#34;&gt;Scallion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s Evangelion with a bigger budget, better animation, catchier music, and no filler. The faster pacing alone is what set this movie above the TV series for me. With less extraneous expository dialog, and the introduction of key plot points (and a few new o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostxlix-1&#34;&gt;ghostxlix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;**このレビューは、エヴァンゲリオンシリーズや映画を見たことがない人、またはそれに興味を持っている人を対象としています。シリーズを見た/愛している人は、自分が何をしているのかをすでに知っています。 このレビューを読む必要はありません&amp;hellip; **&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大きなエヴァンゲリオンのファンだと言い始めます。 シリーズは私のトップ5のお気に入りのアニメの一つです、私はシリーズを所有し、2つの映画と私はマンガのタイトルのいくつかを読んだ。 もし私がEvaファンのためにこれを書いていたら、それはボード全体で10秒になるでしょう。 だから、ジャンプから、私はバイアスです、それは良いことです、と私は思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は私の立場から、私のような人のために作ったものです。 私はすでにストーリーラインを知っている、私はすでに何が起こるか知っている、私はプロットのねじれ、文字の動機、そのすべてを知っている。 本当に、それを見る唯一の理由は、新しい方法でエピソードの「再構築」を楽しむことです。  5/6番目のエンジェルBY FARとの戦いは、映画全体のハイライトであり、私が知ることができるものから、元のシリーズから実際に目に見える変化がある唯一の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのエヴァンゲリオンシリーズを見たことがないなら、私はあなたにこの映画をお勧めしません。  （それは8つの全体的な取得の理由です）すべてが非常に速く起こる、あなたはあなたが/シリーズを最初に見る場合、あなたがすることができる方法で文字のいずれかに実際に接続する十分な時間を与えられていません。 映画は、私が「クール」にさせたシリーズ/オリジナル映画からのものを参照しているが、それを見ていない人々は「うーん、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがエヴァンゲリオンに興味があり、シリーズに頭角を浮かべる前にちょっとした味をしたいのであれば、これは悪いことではありません。ちょっと混乱してもかまいません。 戦闘シーンはすばらしく、あなたがアクション・ジャンキーであれば、彼らはあなたを満足させてくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューが何らかの形で/形状/フォームであなたを助けてくれることを願っています。 ハッピーアニメウォッチング!!  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostxlix/reviews&#34;&gt;ghostxlix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;**Note, this review is for people who haven&amp;rsquo;t seen the Evangelion series and/or movies or are interested in getting into it&amp;hellip;people who have seen/love the series already know what they are getti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raptor73-1&#34;&gt;Raptor73&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオン新劇場版：1.0あなたは、（いない）単独では、元のシリーズに沿って、優れたアニメ映画ですが、多くの分野で追加しています。 エヴァンゲリオンは非常に有名で、絶望、人間の心、そして他の深い哲学的アイデアとは対照的に、元のシリーズとは違って、映画のテーマとアイデアはわずかに異なり、希望、自己認識と人生における私たちの義務を探っています。 私は映画の哲学の欠如に少し失望したが、ストーリーラインの圧縮と、テーマのわずかな変化と共に、哲学を実装することは、90分の映画を聞くのはあまりにも多くのことである。 私は元のシリーズを見たことがある人、そして映画を見たことのない人にはオススメです（元気な純粋主義者、あなたは気分が悪くなります）、あるいは元のシリーズは見たことがないがSF /メカ・アニメに興味がある 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raptor73/reviews&#34;&gt;Raptor73&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Rebuild of Evangelion: 1.0 You are (not) alone is an excellent anime movie that keeps  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hrc-1&#34;&gt;hrc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見る前にエヴァンゲリオンシリーズを見たことがなかった。 私が映画を見たとき、誰もがそう言ったように、それは本当に混乱していました。 私は本当にアニメーションとサウンドが大好きで、声優も素晴らしかったです。 キャラクターはうまくいきました。そして、それが終わったとき、私はもっと欲しいものを残しました。 これは本当に素晴らしい映画で、シリーズで私を始めるには最適な方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hrc/reviews&#34;&gt;hrc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had never seen the Evangelion series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anirudhgarg-1&#34;&gt;AnirudhGarg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビューで、私はあなたがそれを好きになることを願っています。
エヴァンゲリオン1.0は、関心がある、またはロボットのようなものがあれば、かなり良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字について： -
映画のキャラクターは本当に良いですが、メインキャラクターはパーティーポッパーと呼んでいます。強烈な個性を与えられたはずです。そうでなければサポートキャラクターが本当に役にふさわしく、実際に映画を一緒に開催しました。 かなりよく、彼らとルーツは映画をとても楽しませました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：-
この映画のストーリーはあまりにもよく書かれており、そのキャラクターはサポートするものでさえも何らかの役割を果たすために死ぬことになっており、映画はより楽しくなり、ストーリーのすべての側面は 続編のためのサスペンスを殺す必要があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：-
映画の中の終わりと初めの曲は本当に良く、映画の真ん中の音楽で、シーンを完璧に固定して気持ちを良くし、気分に合わせてくれます。また、声優も映画で素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：-
この映画のグラフィックは2008年に作られたグラフィックなので、グラフィックはかなりいいですし、キャラクター、風景、ロボットのすべてが本当にうまくできているし、アニメーションにかなりの努力を払っています 良い3次元感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はあなたにロボットに関する少しの情報を提供させてください。彼らは本当に良いです、戦いは邪悪で、彼らは本当に超ハイテクです。
さて、それはそれだよ、私はあなたがそれを好きになるように私はこれをより良いものにする方法についての提案をお願いします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnirudhGarg/reviews&#34;&gt;AnirudhGarg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay its first review so I just hope you will like it.   Evangelion 1.0 is a pretty good movie if one has interest or like robots.    About the characters:-  Ch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;talonic-1&#34;&gt;Talonic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を排除するという点で本当にシリーズを楽しんでいる人の私の一人。 今日まで、iveは私が見たアニメシリーズのためにリリースされた映画のほとんどを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見たときにうれしく驚いていました。この映画で彼らがアニメを完全に改善したと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、シリーズ全体を通して、「天使」は出血しない機械的な構造を示す。 天使たちは事実、人類の異なる可能な過程のためであるので、これは正しくありません。  （あなたが理解しているシリーズを見れば）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画を見たとき、私は彼らが天使たちをより「生きる」ようにしたという事実に非常に満足していました。それはひどい間違いを訂正するのを助け、恋愛映画/アニメを愛する人でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らがシリーズを作り直す代わりに映画を作ったという事実に失望していますが。 彼らが何をしたかは、実際のストーリーからすべての「人生」を取って、ちょうど重要なビットを入れて、すべての行動を保っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いことではないと言っているわけではなく、アニメをベースにしたアクションのほうが短い方が好きな人もいます。でも、今でもアニメのビットをスキップして良いビットにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメでは、私は本当にこのシリーズの他の映画を見ていないが、あなたはそれらの &amp;lsquo;人生&amp;rsquo;シーンが必要です。 それは壮大な映画だった、私が話していた3つの天使の間で切り取った場面では、より多くの物語を見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を、人間のような大きな「ロボット」の間の戦いを見るのが好きな人にお勧めします。 私はNeon Genesis：Evangelionも見てみることをお勧めしますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、あなたがこのシリーズを見た後でそれを見れば、あなたは技術をうまく使いこなし、エンジェルが機械的な構造ではなく生きているという事実をより多く残しているというリメイクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを終結させ、バブルを単純化する。
この映画は元のシリーズのリメイク版ですが、その中にあるシーンを劇的に改善します。
それは劇的に短くなります。 この映画では3人の天使しかいません（元のシリーズを見てからしばらくそれを修正してください）。
Iveは、その映画が前任者のようなものではなく、シリーズではなく、それが素晴らしいアニメ映画であるという事実を変えないという事実にいくらか失望している。 そしてそれが別々にリリースされたという事実（私は個人的に短い映画をたくさんの超ロング映画を好む）
大規模な存在の恋人にお互いに戦っていることをお勧めします、そして、血が喜びの涙を染み込ませました。
一度このアニメを見ると、あなたはそれを終わらせたくないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Talonic/reviews&#34;&gt;Talonic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im one of those people who really enjoy a series to the point of excluding movies. To date ive watched very little of the movies released for anime series that i have watched.    I was pleasantly surprised when i watched this movie, and i have to say they have total &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seinenninja-1&#34;&gt;SeinenNinja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、皆さんの多くは、新世紀エヴァンゲリオンをよく知っているか、見ています。  Gainaxはこれまでに最高のアニメの賞を獲得することができる印象的なアニメを作りました。 そして、2つの映画、いくつかのスピンオフ、そして様々な物語が本当に人気を呼んでいます。 それで、エヴァンゲリオンが一連の映画で劇場に戻っていたのは驚くべきことではなかったでしょう。 私たちはそれがオリジナルに従うのか、それとも全く別のルートになるのかはわかりませんが（エヴァとは何も終わりはありません）、確かにそれはまだ私たちに魅了されるでしょう ビジュアルとストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が怒っていることについては、Evangelion：1.0のリビルドシリーズの最初のムービーのレビューを続けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それはエヴァです、私はあなたが今ストーリーを知っていると思います。 しかし、1.0では、新しい視聴者やストーリーのファンにも、少し凝縮し、やや扱いやすいと感じました。 面白いところに行くか、シンジが大部分の映画のために狂った雌犬になっているのを見てもいいです（減らされた神に感謝します）。 ストーリーのためのB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：映画のほとんどは私が芸術に夢中になった。 それは視覚的に見事に素晴らしく、それは映画に本当に合っていました。 私は個人的にエバのデザインとエバスとNERV本部のモニターの詳細が大好きです。 また、風景は一流のノッチでした。  A +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それは本当にテレビシリーズのように聞こえました。 もちろんリマスタリングされています。  A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの発展はテレビシリーズのようになった。 声は大丈夫だった。 でも、シンジの声はあまり好きではありません。  A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこの映画が大好きで、彼らがそれをどのように手配したかを見て楽しんだ。 エヴァが好きなら、この映画が大好きです。  A&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はEvaファンや新人にも同様にお勧めします。 ファンはその変化を嫌い（または嫌い）、新人は見た目、感触、物語を愛するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、再構築シリーズは有望で、最初の映画の外見では最高になります。  Cantは2.0を待つ。 私はこのシリーズが間違いなくストーリーを変えるプロットのひねりを取らないことを意味する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SeinenNinja/reviews&#34;&gt;SeinenNinja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, many of you are either familiar with or seen Neon Genesis Evangelion, I mean who hasn&amp;rsquo;t these days. Gainax made an impressive anime that can get the award for best anime ever&amp;hellip;or most overrated ever.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;der-duckin-1&#34;&gt;Der_duckin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの再構築により、まったく新しい扉が開かれました。 これで芸術は素晴らしいですが、完璧ではないが、物語はまだ非常に良いです。 音は、畏敬の念を引いていました。 キャラクターはあなたがエヴァンゲリオンから期待していたものでした。 私はあなたが想像する以上にこのアニメを楽しんだ。 音楽、物語、キャラクターだけではありません。 私は天使が物を破壊し、エヴァユニットの戦いを見て出てきた純粋な楽しさだけで、次のDVDが出るのを待つのは嫌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このDVDにはep 1-6が収録されています。 次のDVDのリリースは間違いなく爆発するでしょう。 私が数年前に見た中で最もショッカーは、クレジットの後に来ました。 そう、信用状全体を見守ってください。 待つだけの価値があります。 それだけでなく、あなたは人々に彼らの会費を払わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Der_duckin/reviews&#34;&gt;Der_duckin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This rebuild of the series has opened up a whole new door. The art in this is amazin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;princess-viola-1&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1.11は私にとっては失望だった、それは元の新世紀エヴァンゲリオンのテレビシリーズの最初の6つのエピソードのちょうど（ほとんど）ショットのためのリメイクだったように感じた。 キリストのために、私がそれを見ている間、私は彼らが言っているように行を暗唱することができました。 真剣に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション賢明、映画は豪華だった。  （そして、ショットのために撮影されたシーンは、元のシリーズの詳細への注意を示しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Princess_Viola/reviews&#34;&gt;Princess_Viola&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1.11 was a disappointment for me, it fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;formx-1&#34;&gt;FormX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズの代わりにこれを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Btw私は元のテレビシリーズに4を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリメイクはその目的を果たします。レトロな感じがなくなり、一般的な品質がアップしています。フルHDでこれを取得することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットシフトや新しい開発のすべてが凝縮され、ペースははるかに安定しています。 私にとっては、これは肯定的な変化です。なぜなら元の26エピソードとエンディング映画は拷問のように感じるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の時点で、キャラクターは私が好きだとは言えないが、チューニングされているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが試してみることを議論しているなら、私は間違いなくリビルドのために時間と痛み（おそらく）を惜しまないと言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FormX/reviews&#34;&gt;FormX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Recommend watching this in place of the original series.    Btw I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zelda95-1&#34;&gt;zelda95&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこの映画を見ています。まず、何かを明確にしたいと思います。これは、アニメとまったく同じ物語ではなく、実際には「エヴァンゲリオンの終わり」の続きです。 私はあなたがすでにその映画を見ていたと思う&amp;hellip;そうでなければ&amp;hellip;それを見るxD
その映画の終わりに、Reiは人類が同じミスを2回繰り返すにもかかわらず、再びすべてを再開したいと思ったのかどうか慎重に尋ねたので、これは継続です。  。
だから&amp;hellip;私が表現したかったのは、たくさんの人がアニメと同じだと思うが、それはないと思うからだ。
私があなたに与えた理由で、私はこの映画の話が素晴らしいと思う。
芸術は素晴らしいですし、私はいつもこのアニメの曲を愛していました。私の意見では、音楽と音は優れています。
キャラクターは心理的なので、アスカはこの映画に登場しません（彼女は私のfavキャラクターxDです）。
私は本当に映画、モンスターや天使との戦いを楽しんだ&amp;hellip;どこがとてもクール!!!
だから&amp;hellip;これは私のレビューです。
私はどんなスポイラーも書かなかったと思う：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zelda95/reviews&#34;&gt;zelda95&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I &amp;rsquo;ve just watch this movie and first of all, I want to clarify something: This is not telling exactly the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huy-1&#34;&gt;Huy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ両方の映画を終えた後は、これまでのシリーズよりも優れていると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最も顕著な違いはもちろんグラフィックスです。 最新のHDグラフィックスと改良されたアニメーション技術により、映画は15年前のシリーズよりもはるかに印象的でした。
私はエヴァンゲリオン1.0を見た後、エヴァンゲリオンの終わり、そしてエヴァンゲリオン2.0を含むシリーズを見ました。
最初の映画からシリーズに直接来て、グラフィックの違いが私の目に突き刺さった。 今では、古いバージョンでは見られなかった細部があります。鮮明で鮮やかで、見逃したくない映画が目立ちます。 ゲームを最小のグ​​ラフィックス設定から最大限に切り替えるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の映画は元々のシーンの多くに適応していましたが、Evangelion 2.0は元のプロットから遠ざかりました。 しかし、私は完全に承認しています。 最初の映画ではShinjiとの変更はほとんどありませんでしたが、2番目の映画では私は実際に彼を気に入っていました。 最後に、彼は地球を救う英雄のように大事にしています。
アスカは15年前に彼女のカウンターパートよりも、彼女をよりキュートでおしゃれなものにしてくれる、より多くのツンデレの特徴を得ました。 そして、アスカをサイコの雌犬に完全に変える代わりに、彼らはまったく興味深いキャラクター、マリを導入しました。 彼女についてはほとんど知られていませんが、私はすでに彼女が好きです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1995年のアニメからは改善されなかったことを指摘できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは最初の半分です。 私はまた、NGEの前半がちょっと好きだった。
私が本当に興味があるのは、3.0がどうなるかです。
NGEについての私の見解では、後半にはプロットとキャラクターの開発が下降したと私はすでに述べました。 巨大な穴とShinjiとAsukaの嫌悪は私が自分自身に別の時にやりたくないものにシリーズを変えた。 もし3.0がNGEのep 25/26の行にあると判明すれば、私はAnnoにいくつかの手紙爆弾+ _ +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huy/reviews&#34;&gt;Huy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finishing both Movies so far I can say that they are better than the original series up to this point.    The most striking difference is of course the graphics. Modern HD graphics a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>