<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/the-big-o/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/the-big-o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>The Big O</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/the-big-o</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/the-big-o</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/567.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/567/The_Big_O/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/567/The_Big_O/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、私は再び私がこの1つから非常に優れたレビューを書いていることを理解しています、私はアートのためにそれをドッキングしました。 しかし、本当に私はこのショーを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、あなたがメカファンであれば、このショーに大いに失望しているかもしれません。それにはもっと謎のような感覚があり、メカの戦いはあなたの好みに合わないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたが私のようなハードコアのメカファンではなく、アートの形のメカを鑑賞できるなら、あなたはこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーが大好きな主な理由は、それが素晴らしい謎であり、それが素晴らしいキャラクターだからです。 私はこのショーのすべてのキャラクターを愛しています。なぜなら、彼らは自分たちのやり方でややユニークだからです。  Schwarzwaldのように、多くの人が悪いと思われるキャラクターは、実際にはうまくしようとしています。  Alan Gabrielのような人々は完全に狂気であり、主要なVillain Alex Rosewaterは優れた複合体を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、私はこのシリーズに私の意見であるため、これをほぼ全面的に10にしました。 私はそれがよく話された話だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, I understand I&amp;rsquo;m again writing a very excellent review from this one, I did dock it one for art bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BIG Oはユニークなショーで、良いコンセプトを持っていました。 誰もが何が起こったか知っているが、誰もが彼らの心の中に手がかりを与えている。 それはダークシティの映画のことを私に思い出させる。 代わりに、キャラクターやストーリーに焦点を当てて、巨大なロボットのアニメに素敵なひねりがありました。 物語は素晴らしかった、あなたは見ることを止めることができなかった。  40年前に起こったことを捜すために、すべての紆余曲折が途中で進みました。 ストーリーとキャラクターはショーの最高の部分でした。 音楽は素晴らしく、アニメーションはかなりいいですし、アクションは良いものでした。 結末は素晴らしかったが、私はまだ本当に何が起こっていたのか分からない。 だからこそ、私はCartoon Networkがシーズン3に合意したことを願っています。私はそれが日本とアメリカの両方で普及していないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はBIG Oがほとんどのアニメファンに評価されていると思う。 誰もがこのシリーズをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BIG O was a unique show, with a good concept. Having everyone in the worlds memories er &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーは、多くの人がそれについて知っているアニメではなく、カルト・クラシックです。 あなたが1990年代後半のcartoonnetworkのtoonamiでそれを見て、2000年代初めに漫画ネットワークの大人が泳ぐのを見たことがない限り、このショーは見たことがありません。 そして、それは文字の感情を示す表情を持たない。 例えば、キャラクターが白っぽくて、それが恥ずかしそうになっているか、非常に怒っていることを示す炎のようなオーラがあることを意味します。 ほとんどのアニメに使用される通常の視覚ギャグは、このショーには含まれていません。 ショーは全体が深刻ですが、そこにコメディーもいくつかあります。ビッグオーは映画ノワール、ミステリー、マインドスクリュー、心理的恐怖、宗教や哲学への言及など、さまざまなジャンルを組み合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ビッグ・オオの話は、ロガー・スミスという男に関する話です。誰かが問題を解決したのは、その金額がどれほどであろうと、彼はパラダイス・シティという場所に住んでいます。その都市に住む人は、  40年前に起こったこと。クライアントの問題を解決している間、彼は40年後の思い出の一部を取り戻している人々がいることに気づいた。彼らは持っていないだろう。記憶は、 あなたはロジャー・スミスからの引用を少なくとも疑っています。それはこの都市にとって、それがそうであると思われるよりも多いようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーのアートワークは非常に良いです。第1シーズンは伝統的な手描きのアニメーションを使用し、第2シーズンはより多くのコンピュータアニメーションを使用し、ショーをよりモダンなものにします。キャラクターデザインはほとんどのキャラクターにとってうまくいくように見えます。 ショーの空は海と建物にとても見えます。ロボットの機械設計は、特にビッグオーバーや他のロボットにとっても非常に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ショーの英語ダブは素晴らしいです。  Roger Smith、Wendee LeeをAngel、Lia SargentをDorthy Waynwright、Michael McconohieとしてSchwarzwarld、Michael ForestをAlex Rosewater、Crispin FreemanをAlan Gabriel、Bob BuchholzをJason Beckとしてプレイしています。  Starwind on Outlaw Star。音楽も素晴らしいです。ジャズ、クラシック、ロック、ラブバラードなど様々です。 音楽は本当にショーの気分を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私がシリーズで好きだったのは、アニメシリーズのバットマンとカメラのアングルとショットに、彼らが感じる映画ノワール感覚を思い起こさせるアートワークです。また、ショーのさまざまな種類の音楽が好きでした。 さらに、ショーにあったさまざまなジャンルが好きだった。さらに、Schwarzwaldがシリーズで好きなキャラクターのひとりであることについて、人生についての哲学的議論やショーで起こったことが好きだった。しかし、好きではなかったことがいくつかあった 最初のシーズンの遅いペーシングとスタンドアローンのエピソードは、シーズンの終わりに向けて期待しています。さらに、作家は40年前の思い出を人々がどのように失ったかを説明するように見えます。 それは基本的にあなたの心とネジと最終的なエピソードでは、それを理解するためにエンディングを数回見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ビッグ・オーは悪いショーではないが、確かに最高のショーではないが、その良いshow.Whatsは、音楽、アートワーク、キャラクター、声優とそのパフォーマンスで素晴らしいですが、プロットは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Big O is a cult classic when it comes to anime not many people know about it. Unless you saw it on toonami on cartoonnetwork in the late 1990s and saw the saw second season of it on cartoonnetworks adult swim in the early 2000s.The show is unique in the sense that there is not many animes that look like it . And it does not have the facial expr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cidz&#34;&gt;cidz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最も好きなアニメの1つです。私は、ほとんどのシリーズのイブが将来、世界を救おうとしているようだと思っています（もう一つの例外はユーレカ7です。 世界を救おうとしている未来のバンチァティーンズ＆gt; _＆gt;しかし、それ以外にも）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それは基本的に交渉者がロジャー・スミスという名のついたもので、ビッグ・フリーキング・メカ、ビッグo。 後で、彼はこのスパイと秘密などのすべてで掃除される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは主に単独のエピソードであるロジャーは交渉者として雇われ、彼は都市の大部分を破壊している他のメカとの戦いに入る（それは奇跡的にちょうど正常に次のエピソードに戻ってくるだけである.OOアニメ、XDD  ）彼は、いつも自分自身を閉じ込めてしまうような変な犯罪者や、新聞記者が狂気になったシュワツツワルド、そして今では包帯で服を着て、火の中を歩いて行きたいと思うような、 真実を明らかにする より多くのyoullはシリーズをthrewoutを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cidz/reviews&#34;&gt;cidz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my most favorite animes, I&amp;rsquo;m not huge on mecha as most series ive seen seem to be about a bunc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jealousghost&#34;&gt;jealousghost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほぼすべてのエピソードの開始時に（または1人のキャラクターがショーごとに少なくとも1回は公表するように）言われるように、Paradigm Cityは健忘症の都市です。  40年前、誰もが記憶を失ったという事実があります。 さて、ショーのためのまともな前提として受け入れるのは簡単ですね。 しかし&amp;hellip;若い人たちはどうですか？ ええ、何らかの理由で、20代後半に現れる交渉主義者や主人公を含めて、過去のある時点で誰もが思い出を失ってしまっています。 私はこのショーを見て、私は理論を開発しました。これらは人間ではなく、むしろ長生きするエルフや進化したヒューマノイドです。 見て、それは若い外観と狂った、小さな、尖った耳の両方の外観を説明するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：声優だけでOKです。 主人公（ロジャー、ドロシー、エンジェル）の声は、これが行われた時の需要が高かった。 まともなキャラクターはメインであり、多くのサイドキャラクターがあることを除いては問題ありません。 音楽（OPとEDの両方）は素晴らしく、BGMのためのショーやプロットポイントとして使用される様々な音楽も素晴らしいです。 問題となる音は、効果音です。 ショーの人々は、あらゆる種類の地形を歩いていますが、足が地面に触れると、ただひとつの音しか出ません。すべての人とアンドロイドは、ちっちゃなハイヒールで這うようなポニーのように聞こえます。 あなたがそれをあまり聞いて、それが損なわれることを除いて、それは面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：Newtypeや他の雑誌で、アニメーションシリーズのバットマンのデザインを見ていることを覚えています。 そして、ブルース・ティムのスタイルが少し汚れているように見えます。 キャラクターは爪に尖っている指の代わりに尖ったタロンで激しい顔をしており、小さな尖った耳をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ロジャーはよく丸いキャラクターです。 確かに彼とノーマンはブルース・ウェインとアルフレッドに似ていることを意図していますが、シリーズに入るほど、関係はより多様化します。 また、最終的に市はビッグOとロジャーを彼らの保護者として受け入れ、彼らは自警団のための規範ではない都市自体を守ることができないと気付き、私はその変化を気に入った。 そして、ロジャーだけがうまくいくキャラクターではありません。 ドロシーはベックとローズウォーターのような悪役のいくつかと同様、素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ビッグ・オーの前半はエピソード的で楽しいものです。 後半はThe Big O IIと呼ばれ、ドラマの中に潜んでいます。前半は、基本的に「生命の断片」です&amp;hellip;メカニックのスラッシュ交渉者、アンドロイド、そして彼のおかしな人生の中で。 後半は、ロジャーがいつも不足している記憶に悩まされている中、天使はすべてのことでうんざりして動揺している。ドロシーは彼女のプログラミングを克服している。 私は前半を見ると言うでしょう。 あなたが本当にそれを楽しむなら、シリーズを仕上げてください。 さもなければ、ちょうどメチャ・ライフ・ドラマの前半部分を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jealousghost/reviews&#34;&gt;jealousghost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As you will be told at the start of nearly every episode (or one character will announce at least once per show), Paradigm City is the city of amnesia. The idea is that in some event 40 years ago, everyone lost their memory. Ok, that&amp;rsquo;s easy enough to accept as a decent premise for a sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについてどのように感じるのか分かりません。 したがって、このレビューはあいまいになるかもしれません&amp;hellip;.あなたが決定します。 私がビッグ・オーを夢中にしたことはありませんでした。たとえそれがC / N上にあった日であっても、ビッグ・オーはあまりにも夢中でした。 もう一度それを見直した後でも、私はまだ同じように感じています。 私が気にかかっていたり、まったく感銘を受けなかったりするのはあまりにも多くのことがありますが、私もショーについて好きだった部分がありました。 私は嫌いだった：私はあまりにもメカのアニメが特に巨大なロボットの様々なものを好んで過ごしたことはなかった。なぜなら、彼らはいつも彼らに飛び込みすぎて、すべてを解決しようとするのが速すぎて、 もちろん、ビッグ・オーもこれに当てはまるわけではありません。 しかし、私は謎の要素と愛三角のためのショーが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
このショーの芸術とアニメーションは迷惑だった。 このショーを見ると、ほとんどの人は、アニメーションを使いたいと思えば本当にすべてを出すことができたと言うことができます。 これは抑圧です。 もちろん、大きなロボットには注意と細部がたくさんあります。 ドラゴンや巨大な海蛇のような見た目のヒューマノイドのような独特で印象的なデザインがたくさんあります。 また、いくつかの適度な注意が建築に与えられました、他の場所よりもいくつかの場所、私は主にテラッツォからの街からの素晴らしい眺めで素晴らしいロジャーの家を想像することができます。 しかし、再び私は芸術がかなりそこにあるとは思わないと述べなければなりません&amp;hellip;まったく100％ではありません。 オオムファ、眩しさはなかったかもしれません。多分、色やシェーディングを使っていて、やっぱり私たちのたわごとに似ているようでした。 ええ、私が言っていることは、アニメよりもアメリカの漫画を見ているような気がします。 また、戦闘シーンはやや不調でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド
私は音楽について嘘をつくつもりもない&amp;hellip;それはひどい。  OP曲は、伝説的なロックグループQueenによるFlash Gordonテーマのトータルリップです。 はい、私はここに私の年齢を示していますが、私は間違いなくBig Oの曲が好きではありません！ 彼らが承認されたのか、それとも自分たちのようにポーズを取ろうとしているのかは分かりません。 クイーン/フレディ・マーキュリーは、一生生まれの鍛冶屋だった！ それはチャイナタウンで故意にプラダをノックオフして、それを真実に向かわせようとするのと同じです&amp;hellip;なぜですか？  EDテーマは、オフ・ブロードウェイ・ミュージカルのスコアから来たようなものです。 そして、私はブロードウェイのミュージカルを嫌う&amp;hellip;。 良いことは、英語の声のキャストは、カウボーイビバップの同じ俳優だったということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
ここで私はビッグ・オーとの最大の問題を抱えていましたが、少なくともストーリーは時にはあいまいで濁っていて、やや無意味であると同時に、完全に非合理ではないようでした。 物語はちょっとばらつきがあり、連続性は荒いです。誰かにあなたと話すようなものですが、各文章から3番目または4番目の単語が省略されている場合でも、メッセージは明確には受け取られません。 これはBig Oの問題であり、なぜ私の関心をかなえたのか。 ビッグOは、大きなロボットアニメとは別に、謎ですが、あなたの注意を引くのに十分なフックを持っていません。 私が言ったように、私は実際に物語やキャラクターで何が起こっていたのか心配していない時に、アニメのポイントを本当に理解していないことが分かりました。 ある時点で、包帯にいくつかのマニアックが走っていて、笑って、さまざまな悪の巨大なロボットに数多くのエピソードで飛び込んできました&amp;hellip;私にはそれのための本当のポイントはありませんでした。 また、いくつかのステージでは、私が始めたことを終わらせなければならないこの義務の義務を満足させるために、このシリーズを真剣に見ているような気がした。 幸運なことに、シリーズの終わりに少し近づいて、もう少し面白くなっていくように思えました。多分、エピソード18前後です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター
キャラクターは普通のアニメキャラクターのようには見えませんが、幾分奇妙で厄介な形になっていて、外に突き出た激しいアングルがたくさんあります。 そして全体的に、彼らはアメリカの漫画のキャラクターがアニメキャラクターのように見えるように見えました&amp;hellip;&amp;hellip;そうではありません。私はそれほど漠然としていませんが、アメリカはアートワークやキャラクターデザインに手​​を携えているように見えます。  Justice LeagueやNew Teen-Titansの人々のように、日本のアニメーションの世界から何かをするよりも、  1人のブロンドのシックなAngelを除いて、このシリーズの中で最高のキャラクターのために彼女が選んだのは、Harlockキャプテン、またはGalaxy Express 999のメテテルのEsmeraldas女王のための死者だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ザ・評決
ビッグ・オーは本当にショーではなく、他の人にも自信を持ってお勧めします。 しかし、もしあなたがメカラ愛好家なら、是非それを見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really have no idea about how I feel about this show. Therefore this review might wind up ambiguous&amp;hellip;.you decide. See, I was never too crazy about Big O, even from back in the day when it was on C/N. Even after re-watching it again now I still feel the same way. There are too many things about it that I either found irksome or just failed to impress me altogether but there were parts that I did like about the show too. What I disliked: for one, I&amp;rsquo;ve never been too fond of Mecha anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sinsenest&#34;&gt;sinsenest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを最初に見たときに最初に気がついたのは、「私はバットマンのものか、何か日本の再製作を見ていますか？ 彼は岬にはなく、代わりに、ガンダムのようなロボットであることを除いて、濃く見える男がすべて黒で服を着ているのを目の当たりにすると気づき始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.9 / 10）：
私の前の他の人のように、物語は基本的に主人公のロジャー・スミスがその種の物語を一緒に解決するという一連の謎に従っています。 私はストーリーがすごいものだったとは言いませんでした。 その話の主なものは、その馬鹿なロボット（そこにはメカのファンがいない）、ロジャーはいつも「セーブ・ザ・デイ」に電話しなければならない「ビッグ・オー」でした。 しかし、私はそれが一緒に物語を作っているロボットだと思います。 私は非常に良いミステリーストーリーが、あなたがそこにいるすべての謎のファンに、金田一のケースファイルであることを強く示唆しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：
芸術は本当にこのシリーズで本当にいいです、実際には、おそらく私はこのシリーズを最初に見ても私の最も注目を集めたものです。 私は、彼らの顔の半分の大きさの目を持つ女の子と、嫌な声のようなくすんだ声をした女の子とのアニメが好きではなかった。 そして、私はあなたに言わなければならない、これらのアニメを捉えるのは本当に難しいことです。彼らに深刻なテーマを持っていて、巨大なお尻の目をした7歳の女の子とは違って、 顔よりも大きなzサイズの胸。 そして、このような芸術のために、私は常に彼らに新鮮な10を与えるために通ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10！）：
このシリーズから実際に私の目を引っ張ったのは確かに音楽だった。 このシリーズの私の大好きなテーマはおそらく、ブリック・バラード、聖なるもの、魔法のようなものだったのですが、  （私はあなたがそれらを追跡することを望んだ場合のために&amp;hellip;）しかし、全体的に、私はおそらくこれがシリーズ全体から私の意図を引き出した主なものだと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：
あなたが私に尋ねるならば、このシリーズのキャラクターはかなり普通です。 誰も日本語版をアップロードしていないので、英語の吹き替え版を見るだけだから、英語のボイスオーバーにはかなり感銘を受けましたが、日本語か英語でその声に合っているかどうかはわかりません。 あなたが私に尋ねるならば、私が認めなければならないのは、彼が何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も声を聞いていたことです。 私は本当になぜ自分自身を知らないのですが、彼の声は本当に興味をそそられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）：
このアニメはおそらく私が次に起こることについて上下に飛び跳ねるタイプではありません。 そして、私が最初のエピソードを見た瞬間に10/10を与えたアニメシリーズ「Monster」のそれよりも、あなたが本当に興奮してくれることは間違いありません。 それは基本的にちょうど一連のミステリーと、私が思うには、その日を救う巨大なロボットに続き、全面的なストーリーを破滅させるだけです。 そして、まあ、私はあなたにこれを見ないようにと言っておらず、それは楽しいものではありませんでしたが、このショーには、キャラクターと言葉の間のコミュニケーションを本当に楽しんだような素晴らしいシーンがいくつかあります 私は自分自身を言うなら、実際にはかなり賢いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）：
全体的に私はそれを8.5にしなければならないでしょう。なぜなら、エンディングは本当にショーに最終的なタッチを与えなかったからです（そして本当に吸い込まれています）。そして、ロボットとミステリーでこの全部が残念ですが、 一緒に行く 私は、これがアンドロイドと人間との関係、あるいはロボットの歴史についてのいくつかの現象であればいいと思いますが、謎を扱うロボットを送って私を吹き飛ばします。 全体的に、ストーリーはかなり良かった、私は実際に私が泣かせたいくつかの場面があったことを認めていることを意味する。lolz、この警察官が母親を見るために戻ったときのシーンのように、  lolz&amp;hellip;しかし、全体的にそれは私がお勧めするもの、良かった - 親指アップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sinsenest/reviews&#34;&gt;sinsenest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing that caught my eye when I first watched this series was &amp;lsquo;Am I watching a Japanese re-make of Batman or something?&amp;rsquo; You can kind of start noticing when you see a rich lookin&amp;rsquo; guy dressed in all black with shades (and a butler of course), exept that he&amp;rsquo;s not in a cape but instead, a GundamWing-like robot.    Story (7.&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  Like the other person before me said, the story basically follows a series of mysteries that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eingya&#34;&gt;Eingya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグオーはメカを持ったノアレです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;40年前に起こった未知の出来事の中で、すべての人間がすべての記憶を失った黙示録的なSF都市で、ビッグ・オーは、記憶の主なテーマを探求し、 人の存在と目標を作るもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、古い学校のメカラを解体することから、漠然とした他の世界のラブクラフトのコンセプトや宗教的な参考文献などから抜け出しています。 これらのアイデアはすべて機能しているわけではありませんが、常に信頼と精巧さを備えています（第2シーズンで見つかった滑らかなアニメーションは、第1シーズンの粗いアニメーションよりもはるかに魅力的です） 面白いと奇妙な催眠術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBig Oのプロットがどのように発展しているかについて非常に興味深いと感じるのは、最初はシリーズが映画のノワールに典型的な絶望を覆すように見えるのですが（それは文字通り、あらゆるエピソードの終わりにメカと共に顔を打ち込むことによって） その転覆がその頭に上がったとしても終わりなさい。 プロットが進行するにつれて、劇的なイメージがますます普及するようになります。 シリーズのメロドラマは、グラント・モリソンのようなストーリーテラーを念頭に置くかもしれない一連の終わりのない実在のひねりの中で、セルフ・サービング・プレイとして劇的に明らかになるにつれて、マスクの下のマスクが引っ張られる（最終結果は何よりも悲観的である モリソンはこれまでに書いた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オー26のエピソードには本当にたくさんの窮屈さがありますが、この多くは必ずしも調和的ではなく、必須のモンスター・メカニック戦闘（特に第1シーズン）によって損なわれます。  &amp;hellip;しかし、あなたは何を知っている&amp;hellip;私は非常にそれらの欠陥にもかかわらず、とにかくビッグOを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが本当に作ったのは、それが何と言っても必ずしもスマートではないにもかかわらず、しばしば非常にそうであると言うことです。 ビッグ・オーは、映画のメディアを完全に使います。そのイメージは、そのテーマを反映するだけでなく、視聴者を魅了し、ショーの実存的な質問とカフカスの謎のスパイラルをより深く引き寄せるためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードが機能するわけではありませんが、その全体を取り上げれば、Big Oはかなりうまいです。 明らかに、擬似哲学的な曖昧さとそのテーマの非常に遅い探索のための寛容を持っていなければならないが、誰かがそれを受け入れることができれば、彼は感情的でメディアに精通した非常に個人的なシリーズを見つけるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eingya/reviews&#34;&gt;Eingya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in a post-apocalyptic sci-fi city in which all humans have lost all memories in an unknown event happened 40 years prior, The Big O throws a huge amount of concepts at the wall in its exploration of its main themes of memories and &amp;lsquo;what makes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eddiefb3&#34;&gt;eddiefb3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最初から面白いアニメでした。 まず、Paradigm市の交渉担当者について考えてみましょう。 しかし、物語が続くにつれて、実際には人生が本当に何であるかを見つけることが実際に行われていることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に深くなり、その前に自分の現実に疑問を投げかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのエンディングはまるで紛らわしいものでした。 私はそれを何度も見てきましたが、まだそれを理解するのは苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、思考したい私たちのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eddiefb3/reviews&#34;&gt;eddiefb3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was an interesting anime from the start. F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enslay&#34;&gt;enslay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーは、記憶とその表現についての哲学的なアニメです。 それを本当に理解するには、いくつかの視点が必要です。 例えば、このアニメのメカはアイデアや動き/記憶のシンボルであることは明らかではありません。 それを解釈する方法はそれほど明白ではありません。 各エピソードのストーリーは単なるサーフェイスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話は珍しい。 表面的には、それは穏やかに見えるかもしれません。  40年前に誰もが記憶を失った都市、パラダイムシティ？ 確かにBグレードのSci-Fiのように聞こえる。 しかし、あなたが私のようで、珍しいプロットが好きなら、これは間違いなく見ることです。 それ以外の場合は、ただチャンスを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が序文で述べたように、ストーリーはしばしば気づかないか理解されない細部を特徴とする。 それを複数回見る必要があるかもしれません。 確かに物語にはいくつかの緩い終わりがあるが、あまりにも多くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメは、バットマンの漫画のように見えることで珍しいです。 どうやらこのスタジオはバットマンのアニメーション化に手を携えていたようだ。 巨大なロボット以外にも、あなたのジェネリックアニメのようには見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとクロージングの曲はあまり良くありません。 しかし、サウンドスコアは抜群です！ ショーはオーケストラ、ジャズ、エレクトロニクスが混在しています。 曲の多くはかなり素晴らしいです。 サウンドスコアの品質は、アニメにとっては珍しいことです（少なくとも私が見たもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブとダブの両方でダブがかなり良いことが分かっていることは注目に値する。 実際、ダブを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはよく発達しており、ストーリー全体を通して概ね一貫しています。 私はDorothyがノーマン（執事）とRoger（主人公）の順で最も好きで思い出深いものであることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのアニメがとても楽しいと感じました。 大人の泳ぎでシーズン2を見て、私はDVDでシーズン1を購入する（私もシーズン2を買った）だけを見て購入することを余儀なくされた。 しかしそれはとても興味深いことを見つけるためにいくつかのエピソードを取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このアニメは素晴らしいです！ 思考、偉大なキャラクター、そして興味深いストーリーが必要な詳細やアイディアが満載のジャムです。 間違いなく何度も何度も見たいと思うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enslay/reviews&#34;&gt;enslay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Big O is a philosophical anime about memories and their representation. Really understanding it requires several viewings. It&amp;rsquo;s not obvious, for example, that the mecha in this anime are symbols of ideas/movement &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegl25&#34;&gt;thegl25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何年も前に大人を泳ぐプログラムブロックを見て、他の多くの人がビッグオーをはじめて訪れたように。 ショーに私を導いたのは何だったのか、音楽、行為、キャラクターのキャストだったのか分かりません。 私は何年も前にBig Oに引き寄せられた理由を知らないかもしれませんが、それ以来数回ショーを見ると、なぜ私の好きなアニメになったのかが分かります。 片山和義監督の「Big O」は、ガンダムフランチャイズとカウボーイビバップでも知られている日の出の娯楽作品である。
ビッグ・オーはパラダイム・シティで行われ、彼らは人間文明の最後の習慣です。 物語の出来事の40年前に、大惨事が世界の大部分を消滅させ、誰もが思い出した。 これらの思い出と世界の他の部分に起こったことは、ビッグ・オーの謎のほんの一部です。このショーの主人公はロジャー・スミス、ハンサム、リッチ、そして巨大な戦闘ロボット・パイロットです。 ロジャーは、その記憶を失った都市の破壊を止める唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグoについての最も良いことの1つは、オーディオの品質です。 声の効果からサウンドのエフェクトまでのすべてが素晴らしいサウンドトラックであり、サウンドトラックは善良である。サウンドトラックはユニークではなく、ストレート・エピックであり、アウトロ・ソングは、これまで聞いたことのない最高のものの一つであり、 私の2度目のお気に入りであり、ショーの外でも聴きたいものです。
視覚的には、私の意見では、ビッグoは、暗い背景と色を洗い流した映画のノワールに触発された自身のフレアで、素晴らしい見せ方です。 ビッグオーは、巨大なロボット（彼らは素敵に見える）から環境デザインと全体的な芸術スタイルにいたるまでキャラクターデザイン（彼らはすごく見える）からあらゆる可能性を際立たせています。 スタイルといえば、巨大なロボットの戦いはすべてのステップで素晴らしいです、大きなOはあなたが持っている重量と強さを感じることができます。 全てのピストンパンチは大きな衝撃を与えますが、これはあなたの普通の飛行ではありません。ガンダムを狙うレーザー剣、大砲はタンクです。それは激しく打撃を受け、厄介で遅くなります。 ビッグオーは素晴らしいショットで熟練して監督されているだけで、私は驚くばかりです。
Big Oが私の好きなアニメシリーズの1つであることは驚くことではありません。すばらしくて、偉大に聞こえるし、非常に興味深いプロットやソリッドキャラクターがあります。 私は大きな巨大なロボットの戦いについて言及しましたか？ 大きな巨大なロボットの戦いがたくさんあるので。 それは完璧ではありませんが、ビッグ・オーは、過去10年間のショーから得たことのない落ち着いた落ち着いた感覚を私に与える魅力とスタイルを持っています。 ビッグオーは間違いなく価値のある時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219926&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thegl25/reviews&#34;&gt;thegl25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Big O takes place in paradigm city, they last habit for human civilization. 40 years prior to the events in the story a cataclysmic event wiped out most of the world and the memories of everyone. What happened to these memories and the rest of the world are just a few of the mysteries in the Big O. Our man hero in this show is Roger Smith, handsome, Rich, and a Giant fighting robot pilot. Roger is the on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mliekseter&#34;&gt;Mliekseter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オー、ビッグ・オー・ビッグ・ビッグ・オー！
DAN DAN DAN DAN THEN THEN
神の名によってあなたを投げ、あなたは無罪です！
我々は条件に来た
BIG OOoo！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありません。
私が今までに見た中で最もスタイリッシュなアニメとして、ビッグ・オーは本当に私の心の中にこだわっています。  「あなたの巨大な肩パッドとファンシーなジェットパックを持っていて、メチャのジャンルの残りの部分に言います。 一部のGiant Piston ArmsとSolid Gray Iron Exteriorがあります。
そして、それは率直に、素晴らしいです。
私の多年生は、Mecha Animesに不満を抱いているのは、彼らのすべてがとても優雅でヒューマノイドだということです。  mechsは敵をパルプに打ち込む金属を歩くだけの巨大なハンキーではありません。 ビッグ・オーはこれまでのところ、この伝統に反して、それを楽しませるエピソードを持っています。 そして、もちろん、「楽しくする」ことは、スタイル、ポーズ、タクトで行われます。
それはさておき：
ビッグオーはすべての面でスタイルを持っています。 主人公が彼がトマトであると信じるとき以外は、超変形のためのアニメーションは入っていません。 その鮮明で明確な、その黒い線とストレート髪を持っています。 洗練されたクラスのオーラを放つ。
キャラクターは同じで、極端な感情や行動（ベック以外）には入っていません。 誰もが自分の役割（実際には非常に重要なプロットポイント）に設定され、彼らは自分の中で行動し、面倒な側面のプロットで絡まっていない。 各エピソードの話は、やや独立していますが、最終的には全体のプロットに影響します。 私はロマンスだと思いますが、控えめで控えめで、メインのプロットに不必要に侵入しません。 このようなショーに参加する必要があるため、ファンサービスはほとんど存在しません。
音楽は完璧です。 ジャズとクイーン、素晴らしい組み合わせ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、その未完成です。 私は誰もが言うことを気にしない、適切な結末だった方法はありません。 まったく解決されたものはありませんでした。私たちは単に高速で、私たちに投げ捨てられたものを混乱させるだけの負荷を与えました。 それは素晴らしかったかもしれませんが、それは素晴らしいことでしたが、それがそうであったように、シリーズ完成からの深い感覚を残すだけです。
責任者がこれを読んでいるなら、第3シーズンを作ってください！ 私は数年前のオンライン申請に署名したことを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mliekseter/reviews&#34;&gt;Mliekseter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BIG O, BIG O BIG BIG O!   DAN DAN DANN DAN DAN DANN  Cast thee in the Name Of GOD, Ye are Not Guilty!  We have come to Terms  BIG OOoo!    Sorry about that.  Right, Big O really sticks in my mind as the most St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trinitytiger&#34;&gt;trinitytiger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーで最初に気になったのは、バットマン・アイを感じていて、あなたが見たいと思っているワン・アニメです&amp;hellip;そしてすぐに永遠に落とします。 物語は、ユニークなコンセプト、良いキャラクター、そして奇妙なしかし興味深い設定を持つ最初の興味深いものです。 おもしろいいいえ？ いいえ、すぐに南に行き、ショーが進行するにつれて苦味を残します。 これまでのエピソードとは違った方向に進んでいます（実際にこのアニメを好きにしてくれたことを知っています）。  Bizaarの瞬間から、あなたを「何か」にするものまで このショーは潜在的に素晴らしいアニメを撮影し、それを破壊しました。 今私の暴言を止めて、ショーの最後の考えを伝えます。 ビッグオーは結末がひどいものの、良いキャラクター、偉大なアートワーク、素晴らしいサウンドトラックを持っていました。
私は最初の13のエピソードを見て、次に止めて、決して振り返らないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trinitytiger/reviews&#34;&gt;trinitytiger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having of a &amp;lsquo;batman-ish&amp;rsquo; feel to it at first Big O is one anime that you&amp;rsquo;ll want to watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brucege&#34;&gt;brucege&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Big Oは、一見してジェネリックな巨大なロボットショーに見えますが、奇妙なキャラクター、古い学校のアートワーク、そして超越的な音楽が特徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
このショーは、コメディー、ホラー、そしてロマンスの痕跡とミステリーとアクションのミックスです。 最初のシーズンは、ほとんどの場合、標準的なモンスター・オブ・ザ・デイ・イベントです。 一方、第2シーズンは、最も重要なプロットを特徴としています。 ストーリーはシンプルですが、ショーの本当の強みの優れた基礎となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
キャラクターは幾分二次元的であるが、活力とパナッシュで彼らの役割を引き離す。 ジェームス・ボンドとバットマンのハイブリッドであるロジャーは、成熟した、控えめで、非常に好都合な主人公であり、最近の多くのショーの馬小屋からの爽やかな変化です。 彼のアンドロイドコンパニオンドロシーはもちろんストイックですが、これは彼女の人間性、特に彼女のすばらしく乾いたユーモア感覚を、より貴重なものにしています。 支持鋳造も同様にカラフルで多様化している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
デザインは非常にヒットします。 私自身は最初、ショーのすごいロボットによって反撃されました。 私が何年も後にショーに戻ったとき、私は自分自身が古い学校のアートワークに積極的に魅了されているのを見つけました。 あなたが錆びたアンカーと大型のピストンアームを使って古くからのスクラップの塊を飾ることができるとき、妖精の妖精を吹き飛ばしているビーム・サーベルが必要なのは誰ですか？ まったくの不器用さは最高の男性性の空気を与えるだけでなく、ロボットのパンチ、コリジョン、そして時折ビームに重さと真偽を加えます。 クラシックなバットマンのテレビ番組に見られるような芸術的なスタイルも素晴らしいです。 輝く漫画の目、重力を無視した髪型、または人形の顔はここにありません。 ちょうど荒々しい映画のノワール。 これがBig Oの日本での低い評価と海外での高い評価の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽10/10
myanimelist.netが100/10を許可した場合、このショーの音楽はそれにふさわしいでしょう。 私が今日嫌うクイーンスタイルのオープニングの他に、この番組のサウ​​ンドトラックは、アニメで聞いたことがある最高のものです。 クラシックなスーパーヒーローバトル音楽だけのような、観客を魅了する「スタンド・ア・チャンス」のようなトラック。  「ブリック・バラード」のようなトラックは、パラディム・シティの疲れた走りを魅了します。  「ストーン（Stoning）」（そして「神の名前」、前者の変形）のようなトラックは、壮大な、ほぼ神聖な凶悪を伝えます。 それは、ロジャーの真実の絶え間ない追求に完璧な伴奏です。 特にこの2つのトラックは絶妙なので、モーツァルトのレクイエムの隣に立つことができます。 エンディングテーマ「And Forever」はダークトーンとはまったく違和感がありますが、その優しいハーモニーと魅力的なシンプルさは、エレクトロシンセ、ClariSのようなJ-POPゴミとは別です。 言い換えれば、ビッグ・オーの音楽は、単に最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
もし私が音楽を100/10と数えれば（この曲は本当にすべきです）、このアニメは完璧なスコアに平均化されますが、それは単なる愚かなことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brucege/reviews&#34;&gt;brucege&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While Big O appears to be a generic giant robot show at first glance, it distinguishes itself by its quirky characters, old-school artwork, and transcendent music.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The show is a mix of mystery and action with traces of comedy, horror, and romance. The first season is mostly a standard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freida5&#34;&gt;Freida5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は若いアニメファンだった時、トーナメントでこのショーを見て、縛られました。 私にとっては、このショーは基本的には巨大なロボットのバットマンでした。 しかし、最近私がそれを見直したとき、私はひどく失望しました。 文字はうまく細工されており、芸術と音楽は、彼らのノワールスタイルで素敵にお互いを称賛します。 ストーリーは、このショーがクラッシュして燃える場所です。 初めは非常に良い、多くの行動、そして少数の感動的なストーリーでさえあります。 ショーが2回目のシーズンに混乱するフラッシュバック、複雑なプロット、そして重い手書きの象徴に入ると、かなりまともなアクションショーを完全な災害に変えます。 私は郷愁から一度それを見ましたが、私は再びそれを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Freida5/reviews&#34;&gt;Freida5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was a young anime fan I saw this show on Toonami and was tra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jizzmasterzero&#34;&gt;Jizzmasterzero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はビッグ・オーのスタイルが大好きです。その恐ろしい名前とオープニング・ソングを除けば、それは最初のエピソードで多くの約束を示しました。 それは素晴らしい考えでした。 私はペーシングと1992年のアニメーションバットマンの外観が好きだった。 それは面白いアニメ、軽く心の楽しい（それは軽い心を持っている必要はありませんでしたが、そうでなければ取られたものは間違いです）深刻であることが意図されていますが、あまりにも多くの欠陥や奇妙なことが起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に。 それは良い、大気またはそれ以外のものではありませんが、オープニングとクローズの曲は本当にクラップケーキを取る。 それは存在の同じ面にさえありません。 文字や対話についても、それは良くありません。 あなたは本当にロジャーが交渉者として良いファサードを立てているとは決して確信していません。 かなり多くのキャラクターは何らかの形で奇妙であり、この世界では非常にリアルなキャラクターと考えるのは難しいです。 本当に迷惑だったのは、間違ったキリスト教のシンボルやクリスマスのエピソードでした。 それはちょうど奇妙なアニメにもっと奇妙なくそを加えました。 そして私を誤解しないでください、私は奇妙なものが好きです。私はこれが奇妙であると言うとき、私は不一致の非論理現象が一貫していないことを意味します。 あなたがそれの外観が好きなら誰でも、それは時計の価値がある、ちょうど偉大な物語と深いキャラクターの開発を期待しないでください。 そして、神の愛のために、カウボーイビバップとの比較をしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jizzmasterzero/reviews&#34;&gt;Jizzmasterzero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I love the style of Big O. Apart from its terrible name and opening song it showed a lot of promise in the first episode. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreadnaught-500&#34;&gt;Dreadnaught_500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しかった！ クラシックメカアニメ！  （個人的意見）
あなたがメカヤのアニメに参加しているなら、Big Oを試してみることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dreadnaught_500/reviews&#34;&gt;Dreadnaught_500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wkoppin10&#34;&gt;wkoppin10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジアのもう一つの堅実なブロック、私はショーがそのコースを実行した後、長年まで&amp;rdquo;ビッグO&amp;rdquo;を仕上げるために回っていませんでした。 確かに、多くの外部要素によって霊感を受け、芸術的、性格的、そして終結的であることは確かに珍しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Paradigm City、40年前、誰もが記憶を失った場所。 私の名前はロジャースミス、私は交渉者です..
柔らかいピアノとサクソフォンを伴って、私たちの主人公が中心になります。 スムーズな話しスミス、彼の水銀の執事、皮肉なアンドロイドDorothyを伴い、ユビキタスな「メガデュース」ビッグオーは、犯罪者、卑劣な者で構成されたパラダイムの暗い側面を取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは少し探偵作品とメカの戦闘/破壊の楽しいミックスです。 過去の都市のゆっくりとした描写や、キャラクターの開発は親切に扱われています。私は自分自身が、両方の相互作用と成長を再訪するためだけにシリーズを喜んで見直していることがわかりました。 結末は私が話してくれた多くの人にとって間違いなく偏極的な出来事です。 尊敬されたり嫌われたりしたが、第3シーズンは少なくともある時点では遠い可能性があることを知っていることは悲しいことである。  1つのウェブサイトでは、これはおそらくもっと混乱していたプロットスレッドにつながったと喜んで指摘しています。
流行しているミステリーの要素は、それを細部にわたって光沢を帯びていると見なすか、決してそれ自体を説明することのない視聴者を苛立たせる可能性がある。 私はビッグ・オアの空気がネオ・ノワールの魅力の一部だと分かっています。 それは複雑さと深さの迷路ではありませんが、尊敬できる物質でスタイルの快適な量の詳細&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、硬いエッジと色は背景や文字に重大さを与えます。 絶賛されたアニメーションバットマンシリーズのように、これは、暗い街が影のすべてで明白な気分を呼び起こすため、アニメーションの最小限の量を目立たせるのに役立ちます。 本当にアニメーションそのものは、家にはそれほど大したことではないかもしれません。そして、時々、滑らかさを妨げるグーフォーが目立ちます。 全体的に、アートはストーリーとキャラクターを賞賛し、向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、ブルージーなメロディーとクラシックな作品を適切なタイミングで提供します。 不気味な、愚かなトーンはここに非常に存在し、都市を確立するのに役立ちます。 戦いの場面には、適切なエネルギッシュで大きな音を伴います。 音響効果については、何も超人、すべての適切な。 ダブでの声の仕事は素晴らしいです。 それほど恐ろしい価値のある「エンリグリッシュ」は存在しないし、ロジャーのキップは本当に面白いかもしれない。 対話は土曜日の朝のスーパーヒーロー特別な品質を取ることができますが、トーンがシリーズの場合、それはまるでナルが無くてもまっすぐに演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロジャーは特に複雑ではありませんが、見て楽しむキャラクターは彼のビジネスと人間関係について語ります。 支持するキャストにはそれぞれ独自の癖がありますが、Rogerとお互いには素晴らしい褒め言葉があります。 ロジャーの不正なギャラリーは興味深いものです。ルパン三世のベック、永遠の説教と哲学のシュルツ、曖昧なジョーカーのエイリアンのアランです。 すべての物語とインタラクションの組み合わせでうまくミックスされ、ワンショットのキャラクターを昔のコンセプトの中で最前線に引き上げるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグオーを再監視するのをためらうことはありません。 第2シーズンの終わりは、視聴者にちょっとした思考を要求するために、定型的で引き出された独り言でプロットを説明することを明らかに妥協する。 標準的な巨大なロボットパンチの理解可能な外国のコンセプト。すべてアニメですが、歓迎されません。 そうでなければ、エピソードは多様で面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が正しく読むと、ショーは今年中にいつかテレビで再放送されることになっています（2014年）。 もしそうでなければ、私はこの古典を所有しないという圧倒的な理由を見つけることができないので、100ドルを落としてこれらの日の完全なセットを得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wkoppin10/reviews&#34;&gt;wkoppin10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another solid block of nostalgia, I didn&amp;rsquo;t get around to finishing &amp;lsquo;The Big O&amp;rsquo; until many years after the show had run its course. Certainly trope-ridden and unashamedly inspired by many outside elements, the art, characters, and ending certainly stand above mediocrity.    Paradigm City, a place where forty years ago, everyone lost their memories. My name is Roger Smith, and I&amp;rsquo;m a neg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パート1
EPISODES 1-13&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに書いた最初のアニメレビューは、4年前に書かれたもので、The Big Oに焦点を当てています。このサイトではそれが見えないと言われるのは言うまでもありませんが、200語からなるひどく書いた作品 シリーズの中のロボットは「メガデュース」と呼ばれているという事実を笑った。 それを得る？ 大きなポップのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は愚かな16歳だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がこのサイトの批判を怠ったアニメに焦点を当てた一連のレビューの始まりであるため、私は、私のおかしいBig Oのレビューを取り除き、より多くのもので書かれたもの 知性とアニメのより良い理解。 真剣に、ビッグOは、私がその時点で私の人生のすべての方法を見ていたかもしれない15番目のアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーの最初の13回のエピソードは、サンライズ・スタジオによって1999年にリリースされ、現在廃止されているバンダイエンターテイメントによって共同制作された。 ほとんどの人は私が最初に見たところである2001年に大人の泳ぎに放映されたので、昔から幼少時からそれを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロジャー・スミスは私たちの主人公、パラダイム・シティの交渉者です。  40年前、街の誰もが記憶を失ったが、とにかく人生は続いた。 都市の中では、貧しい人々が裸足で暮らすことを余儀なくされている間、ドームは富裕層のために建てられました。 人間の間でアンドロイドが歩き、忘れてはならない何かを覚えているときはいつも、メガデュースという巨大なロボットが登場します。 ここでのアイデアは、Paradigm CorporationとAlex Rosewaterの独裁者と戦うような、ある種の人々の心の中にランダムな思い出が現れることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、それは私がそれから取るものです。 プロットは地獄として巻き込まれ、シリーズが進行するにつれて悪化するだけです。 初めは一見インテリジェントで興味深いミステリーは、心の衰えた経験に直ちに移行します。特に、一度エピソード13になると、すべてがうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの最初の実行は、主なプレイヤーに私たちを紹介します。 ロジャーは、ブルース・ウェイン（Bruce Wayne）の豊かで紳士的なタイプです。 彼にはノーマンという名の執事がいます。 最初のエピソードでRogerはDorothyというアンドロイドの女の子を拾う。 ローズウォーターの秘書として働いているが、彼女自身の議題を持っている神秘的な金髪の女性もいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;交渉者であるロジャーはあらゆる種類の状況を扱っているが、その大部分は誘拐を伴うものであるが、一部の人には退職の確認を受けさせたり、魚の価格を下げる助けを借りなければならない。 仕事が終わった後、ロジャーの巨大ロボットであるビッグ・Oと別のロボットやカイジュとの戦いで、いくつかの人間ドラマが終わることが期待できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話を強調すると、非常にエピソード的で定式的ですが、退屈なことはありません。 どんな種類の神秘的な要素もすべて含まれている、良い物語があります。 少数の定期的な悪人は、最も興味深いものではありませんが、彼らは何のために良いですし、全体のマイナーキャラクターの大部分は退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Big Oの最大の魅力はスタイルです。  SunriseはBatman：Animated Seriesにいくつかの契約を締結しました。あなたは確かにその影響を見ることができます（できない場合、あなたは目が見えません）。 西洋のアニメーションスタイルは面白く、スタイルへのアプローチは多くの謎がどこから来るかです。 黒と白、影と光とのノアの偉大な研究は、私のお気に入りのアニメーションスタイルのすべてを提供するために衝突します。 外側のゴシック様式の建築と、奇妙で​​未来的なデザインが組み合わさって、夢のような質の2つの世界がひとつになっています。 それに加えて、キャラクターデザインとアーキタイプは、私のレビューのファンが私が愛していることを知っているノワールの空気を構築するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それでもビッグ・オーは、ジャンルの芸術性に感心していません。 ショーのロボットデザインは、アニメで最も記憶に残るもののいくつかであり、ビッグ・オアが遊ぶために出てくるとき、あなたはショーのためにいることを知っている。 私は軍の警察がロボットを下から撃って建物が破壊されたり、車が砕かれたり、戦闘の結果として破壊の巨大な波紋が残ったりするので、それらに影響を与えない方法が大好きです。 それはゴジラと古典的なカイジュ映画への後退です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の中で私のお気に入りの部分の1つは、ロジャーが地元やアパートを突破し、数十人の人を殺し、数千ドルの財産を壊してしまった最初のエピソードで、ロジャーがどれほど良い人に見えるかです。 シリーズが進行するにつれて、ロジャーがなぜ大観覧車に2人の人を救って、空気に突き刺して衝撃波が3つの建物に吹き抜けたのか、そんなに気をつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルのブレンドは、スタイリストとライティングセンスに非常によく作用し、素晴らしいサウンドトラックによってさらに助けられます。 象徴的なオープニングはFlash Gordonのチーズ・オードですが、エンディングは奇妙で楽しいラブソングのデュエットです。 ショー期間中の音楽は、クラシックからジャズ、チーズ・モンスターの映画音楽まで幅広く取り揃えています。 もう少し色々な曲がいいでしょうが、ここにはダウンロードにふさわしいものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーの前半は非常に豊富な経験です。  1940年代の犯罪映画の感情と巨大なモンスター映画の興奮と組み合わせた古典的なバットマンのチーズ感があります。 すべてのエピソードは興味深く、丁寧に書かれています。私の個人的な好みは、フランスの古い映画を見ている軍事警察官の夢を中心とした非常に詩的な犯罪劇です。 これは、古典的なアニメーション、映画、音楽のファンに魅力を感じるショーのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が言及したように、最後のエピソードは物事が崩れ落ちるところです。 ロジャーは特定の出来事の思い出を持ち始め、人々は殺されています。彼らは彼らがそうしてはならないことを覚えています。農夫は彼がそれらの記憶を移植し、トマトについての抽象的で変わった隠喩を作り始める人であることを暗示します。 すべてが狂ってしまう。 そして、それは決して悪いことではありません。それは圧倒的に感じ始めます。 聖書の言葉、視覚と口語のメタファーがあり、それは私には意味をなさない最終的な瞬間までにすべて終わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはもともと26回のエピソードを予定していたが、日本では悲惨に失敗した。 アダルトスイムで遊んだときに大ヒットとなりました。 そして私はそれを理解することができます。 これは、西側の視聴者に多くの魅力を与える可能性が高い番組です。 アニメーションスタイルはよく知られていて古典的であるだけでなく、物語や世界のスタイルも非常に西洋的です。 エピソード13の最後に「続ける」という言葉があれば、ショーが終了するまで緑がかかっていないサンライズにとっては、それはかなり悲しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、漫画ネットワークが支援を提供するために飛び乗り、第2シーズンが2003年に放映されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのDVDを本当に所有したいと思っていますが、バンダイアニメーションのために生産が中断しています。 現在、Sentai Filmworksはこの番組の権利を持っており、いつかはBlu-Rayでリリースする予定です。 おそらく、2つの別々の季節として販売され、それぞれに60ドルの費用がかかるだろう。なぜなら、彼らはアニメDVDのためにばかばかしい価格を使いたくない消費者だからだ（私はキラーラキルのリリースを見ている）。 しかし、それはまったく無関心の暴動です&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーの前半は素晴らしいショーです。 私はそれから地獄を楽しんで、私はそれがすぐに復活し、関心が戻ることを願っています。 今日では、それはより現代的なカウボーイビバップとTrigunによって隠された、不評の宝石です。 しかし私にとっては、両方よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パート2
EPISODES 14-26
Big Oの半分は、あなたがそれを愛しているか憎んでいるかを最終的に決めるものです。 最初の半分は混乱したアイデアを持ち、ポイントでフォローするのは難しいかもしれませんが、ユニークなスタイルと思い出深いキャラクターで、まだまだ楽しいエピソード体験でした。  2番目のシーズンは、私が今まで見たアニメの中で最も心に狂った狂気のフィナーレでなければならないものの混乱を増幅させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2シーズンは、最初のものがロジャーとビッグオーと一緒に海から来た3人のメガデューと戦っていたところから始まります。 これはシリーズ全体にとって物事が熱くなる場所です。 我々は、連合として知られ、パラダイムシティのリーダーシップと戦っている人々のグループに紹介され、記憶の断片を取ろうとしている。 第2シーズンの最初の部分を通じたロジャーの交渉は、ローワーウォーターと連合の指導者との間に立ち向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンが混乱し始める中で、それは最も重要な話があるが、前のシーズンと同じエピソード的な性質にかなり早く落ちる。 ロジャーは、人間のドラマ、巨大なロボットの戦いを交渉する契約を結ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そこに最後のいくつかのエピソードがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーIIにはフィナーレがあり、周りにいる限り、人々は困惑しています。  4年前にそれを見て、私はちょうど見たことがあったものをGoogleに持ってきて、すべての主要な象徴とその終わりの意味について何百万語のエッセイに連れて行った。 しかし、私はそれが非常に難しいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メモリ断片は個々の人であり、そのほとんどは実際に出会うものです。 ビッグスは、基本的に40年前（メモリワイプの直前）の人々の生まれ変わりであるため、ビッグスをパイロットすることができます。 当時、ゴードン・ローズウォーターは政府を担当していたが、同氏の仲間の政治家は、過去の知識がなくても、社会実験としてではなく、自信を持って完璧な人材を遺伝子操作した。 欠陥は、彼らが覚えている能力を持っているにもかかわらず、脇に投げ込まれたという事実によって怒られた連合を形成する荒れ地に送られた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはより文字どおりの解釈であり、私はそれが私達が考えていると考えているとは思わない。 私はこれがメタアニメ、おそらくこれまでに作られたメタアニメだと言いたい。 結局のところ、天使の幼少時の家は、単にカメラによって記録されたものであることがわかります。  Paradigmの永続的な特徴である街の上にある雲はクリアしてスタジオライティングに過ぎません。 ロジャーは自分自身を人間と定義するための記憶を必要としないと述べている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、彼らがアニメであることを理解している人々の束についてのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単な考えで、この理論は最初から働いています。 なぜ他の人が過去の思い出を持っていないのでしょうか？ ショーは出発点から書かれたので。 キャラクターはすべて、現実に住み、表情的な思い出を加えてキャラクターを与えます。  3次元のキャラクターが2次元キャラクターの世界にいる理由を理解しようとするようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gordon Rosewaterはスクリプタです。 彼はこれらの文字がすべて父親から来る場所です。 彼は良いトマト（アイデア）をとり、主要都市に置いて英雄とする。 彼は欠陥のあるトマトをとり、彼らを彼らの創作者に対してプロットする荒れ地に投げ捨てる。彼は好きな不良トマトを1つ保有し、権威のある場所に置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何を天使にするのですか？ 彼女は監督です。 彼女はその物語を操作する。 私たちは彼女のプレーを両側で見ていますが、どちらにも真に接近しません。 私たちは、世界がリセットされる前に、ロジャーが人であることについて彼女に理由づけようとしているのを見ています。 ロジャーが最初にやった交渉は、神と交渉することだった。 ビッグ・オーの中の天使は、ディレクターのメッセンジャー、つまりディレクターの記憶の断片かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、天使が街で何をしているのかに関わらず、街のコントロールを操作して、最後の小さな場面を見ます。 間違いなく監督役。 我々はまた、交渉のためにそこにロジャーとドロシーを見る。 それで、おそらくそれはうまくいって、ロジャーは彼がアニメを超越して真の人になるのに十分な金星と交渉しました。 ドロシーもなくロジャーとは何ですか？ おそらく彼女は彼の記憶を保持しているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはロジャーがロボットのように製造されていることを見て、ドロシーの概念設計とその上に立つ人形を見る。 これは創造的なプロセスです。キャラクターをステージに置く前に作業が行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがアニメに入っていることを理解しているのは、アニメのキャラクターだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心=吹く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、これは口が苦い味わいの人を、わたしは時折理解できるもの、特にアニメが大変な試みをしているときには、この面倒で理解しづらいものです。 しかし、私はビッグオーがスマートになるにはあまりにも難しいとは思わない、私はそれが本質的に賢いと感じる。 シリーズの早い段階でたくさんのことが示唆されていました。私が持っているショーよりもさらにショーを開くと、多くの意味があると思います。 巨大な&amp;rdquo;メタ&amp;rdquo;エクスペリエンスであるアニメのアイデアは、正確ではないかもしれません。 私はあなたが思考と解釈を残すショーが好きです。 これらは、終わった後ずっとずっと私と一緒にいるアニメです。最後に何かが見逃されたかどうかをもう一度見たいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Big Oのシーズン2は、ほとんどの権利で前任者よりも優れているかもしれません。 このキャラクターは、面白いジョーカー様式の悪質なバディー、さらにはファーストシーズンのお気に入りのリターンでさらに優れています。プロットはさらにエキサイティングであり、結論は奇妙で抽象的な方法で満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Big Oはこれまでに作られた偉大なアニメの一つです。 文字はすべて面白く思い出深いもので、プロットは素晴らしい、デザイン、アクション、音楽はすべて完璧に近い。 私にとっては、2つの部門でしか失敗しません（2つの分野について真実に同じ苦情があります）。 音楽が（音楽は絶対に恒星であるにも関わらず）再使用が多すぎるし、フッテージの再利用が多すぎる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがThe Big Oを見たことがないなら、あなたが見ているものを全て落として、自分自身にコミットしてください。 これは私の好きなアニメのひとつで、シリーズ全体では数回前に授与されたスコアを取得しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EPISODES 1-13    The first anime review I ever wrote was written four years ago and focused on The Big O. Needless to say you don’t see it on this site because it was a terribly written piece of crap comprised of two hundred words, one hundred of which laughed at the fact the robots in the series are called “Mega Deuces”. Get it? Like big poops.    God I was a stupid sixteen year old.    As this is the beginning of a series of reviews focusing on anime that I’ve neglected to critique for this site, I found it only fitting to rectify my getting rid of my shitty Big O review and replacing it with one that is written with more intelligence and a better understanding of anime. Seriously, Big O was maybe the fifteenth anime I’d watched all the way through in my life at that point.    The first thirteen episodes of Big O were released in 1999 by Sunrise Studios and was co-produced by the now defunct Bandai Entertainment. Most people know of it from childhoods long past as it aired on Adult Swim in 2001, which is where I initially saw it.    Roger Smith is our protagonist, a negotiator in Paradigm City. Forty years ago everyone in the city lost their memories but life continued anyway. Inside the city, domes were built for the rich to live under while the poor are forced to live outside in squalor. Androids walk among humans and giant robots called Mega De &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rae&#34;&gt;Rae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート：私が気づいた最初のことは、ユニークなアートスタイルでした。 一部の視聴者に見えるかもしれませんが、私は映画ノワールをテーマにしたアートディレクションのファンでした。 キャラクターのデザインの多くは、私が成長した西洋の漫画を思い起こさせ、落ち着いた色を気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OST：ショーのエピソードの大半は、公平であった。 私はインストゥルメンタルやオーケストラの音楽が好きなので、偏っているかもしれません。 しかし、私はOP / EDが記憶に残るものであるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ロジャー・スミスは謎めいた交渉者としてシリーズを開始し、同様の注記でシリーズを終了する。 彼の背景や動機をはっきりと感じ取ることはできませんでした。 思い出に関連する大きなテーマになるかもしれないが、それは最後に不完全であると感じた。  R. Dorothyは主役を務めることになっていたが、彼女は画面時間が限られていたため、彼女の理解を深めたいと思った。 私は他の査読者によって作られたバットマン/アイアンマンになされたいくつかの比較に同意します。 マイナーキャラクターは、エピソードごとに関連する小さなサイドストーリーを取得しますが、私が言及した2つに焦点を合わせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ストーリーラインの最初の弧は、スミスの事件に続いて私たちとかなり面白かったし、メカの戦いは通常すべてを解決する。 私は、全体のプロットホールと未解決のエンディングで2番目の弧が好きだとは言えません。 私は私の見ている間にいくつかの事実を逃した場合のために余分な情報を調べようとしましたが、有用なものは何も私の検索に来なかった。 私は文字のための何らかの解決のためのエピローグをほとんど期待していたが、それは私を失望させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なノート：芸術のスタイルを見てみる価値のあるエンターテイメントシリーズですが、過度のプロットや精巧なキャラクターを期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rae/reviews&#34;&gt;Rae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art: The first thing I noticed was the the unique art style. It may look dated to some viewers, but I was a fan of the film noir-themed art direction. Many of the cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otarocka626&#34;&gt;Otarocka626&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグオーをバットマンのエピソードのように考えてみましょう。アニメーションシリーズは、主要な村人＆amp;  Bruce WyaneはBig-o＆amp; amp; バットマンは非常に手＆amp; 手にはほんの少しの違いがあり、＆amp;  simularitesは偉大なノルマン人アルフレッドは、任意の海岸に依存する執事、ロジャーブルースは、億万長者＆自由時間の十分な男、＆amp;  Dorethy Barbara Bruceと一緒に暮らす少女は、バトラー＆amp; バーバラはアンドロイドではありませんでした。 人々が描かれているのは、遺跡＆amp; amp; あなたが古くからのバタムンシリーズが好きな人なら、巨大な人間がクラス、巨大なロボット、そして巨大なロボットのようなアニメのように保証されているならば、 ラヴリー・ピアノのメロディー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otarocka626/reviews&#34;&gt;Otarocka626&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Think of Big-O like an episode of Batman the animated series only diffrence is ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaz-nara&#34;&gt;Kaz_Nara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に偏った形で得点しているかもしれませんが、これは子供として成長している私の好きなショーの1つでした。 それが来たら、大人の泳ぎで、私はこのショーを見るだけで何時間も滞在し、私が小学校にいたときにはすべてが再開します。 それは私が今まで見た中で最も複雑で面白くて簡単なショーの一つでした。 キャラクターの開発は素晴らしかったし、各エピソードのトランジションはちょっとだけ多くの情報であなたを残してくれるので、いつももっと欲しがっていました。 それについての私の好きなことは、DorthyとRoger Smithの関係の間に、彼女の物語にちょっとした「ひねり」を加えたことです。 神様、私はこのショーが大好きです。 しかし、間違ってはいけません。 私はこのショーを子供の頃から3回、中学校でもう一度見ました。 それは一部の人々のための概要を取るかもしれませんが、ほとんどの時間、他の人はこのショーを最初に理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaz_Nara/reviews&#34;&gt;Kaz_Nara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I might be scoring in a very bias way, but this was one of my favorite shows growing up as a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox-1&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい、私は再び私がこの1つから非常に優れたレビューを書いていることを理解しています、私はアートのためにそれをドッキングしました。 しかし、本当に私はこのショーを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、あなたがメカファンであれば、このショーに大いに失望しているかもしれません。それにはもっと謎のような感覚があり、メカの戦いはあなたの好みに合わないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もしあなたが私のようなハードコアのメカファンではなく、アートの形のメカを鑑賞できるなら、あなたはこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーが大好きな主な理由は、それが素晴らしい謎であり、それが素晴らしいキャラクターだからです。 私はこのショーのすべてのキャラクターを愛しています。なぜなら、彼らは自分たちのやり方でややユニークだからです。  Schwarzwaldのように、多くの人が悪いと思われるキャラクターは、実際にはうまくしようとしています。  Alan Gabrielのような人々は完全に狂気であり、主要なVillain Alex Rosewaterは優れた複合体を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、私はこのシリーズに私の意見であるため、これをほぼ全面的に10にしました。 私はそれがよく話された話だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yes, I understand I&amp;rsquo;m again writing a very excellent review from this one, I did dock it one for art bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BIG Oはユニークなショーで、良いコンセプトを持っていました。 誰もが何が起こったか知っているが、誰もが彼らの心の中に手がかりを与えている。 それはダークシティの映画のことを私に思い出させる。 代わりに、キャラクターやストーリーに焦点を当てて、巨大なロボットのアニメに素敵なひねりがありました。 物語は素晴らしかった、あなたは見ることを止めることができなかった。  40年前に起こったことを捜すために、すべての紆余曲折が途中で進みました。 ストーリーとキャラクターはショーの最高の部分でした。 音楽は素晴らしく、アニメーションはかなりいいですし、アクションは良いものでした。 結末は素晴らしかったが、私はまだ本当に何が起こっていたのか分からない。 だからこそ、私はCartoon Networkがシーズン3に合意したことを願っています。私はそれが日本とアメリカの両方で普及していないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はBIG Oがほとんどのアニメファンに評価されていると思う。 誰もがこのシリーズをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BIG O was a unique show, with a good concept. Having everyone in the worlds memories er &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thenh782-1&#34;&gt;thenh782&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーは、多くの人がそれについて知っているアニメではなく、カルト・クラシックです。 あなたが1990年代後半のcartoonnetworkのtoonamiでそれを見て、2000年代初めに漫画ネットワークの大人が泳ぐのを見たことがない限り、このショーは見たことがありません。 そして、それは文字の感情を示す表情を持たない。 例えば、キャラクターが白っぽくて、それが恥ずかしそうになっているか、非常に怒っていることを示す炎のようなオーラがあることを意味します。 ほとんどのアニメに使用される通常の視覚ギャグは、このショーには含まれていません。 ショーは全体が深刻ですが、そこにコメディーもいくつかあります。ビッグオーは映画ノワール、ミステリー、マインドスクリュー、心理的恐怖、宗教や哲学への言及など、さまざまなジャンルを組み合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ビッグ・オオの話は、ロガー・スミスという男に関する話です。誰かが問題を解決したのは、その金額がどれほどであろうと、彼はパラダイス・シティという場所に住んでいます。その都市に住む人は、  40年前に起こったこと。クライアントの問題を解決している間、彼は40年後の思い出の一部を取り戻している人々がいることに気づいた。彼らは持っていないだろう。記憶は、 あなたはロジャー・スミスからの引用を少なくとも疑っています。それはこの都市にとって、それがそうであると思われるよりも多いようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ショーのアートワークは非常に良いです。第1シーズンは伝統的な手描きのアニメーションを使用し、第2シーズンはより多くのコンピュータアニメーションを使用し、ショーをよりモダンなものにします。キャラクターデザインはほとんどのキャラクターにとってうまくいくように見えます。 ショーの空は海と建物にとても見えます。ロボットの機械設計は、特にビッグオーバーや他のロボットにとっても非常に優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ショーの英語ダブは素晴らしいです。  Roger Smith、Wendee LeeをAngel、Lia SargentをDorthy Waynwright、Michael McconohieとしてSchwarzwarld、Michael ForestをAlex Rosewater、Crispin FreemanをAlan Gabriel、Bob BuchholzをJason Beckとしてプレイしています。  Starwind on Outlaw Star。音楽も素晴らしいです。ジャズ、クラシック、ロック、ラブバラードなど様々です。 音楽は本当にショーの気分を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私がシリーズで好きだったのは、アニメシリーズのバットマンとカメラのアングルとショットに、彼らが感じる映画ノワール感覚を思い起こさせるアートワークです。また、ショーのさまざまな種類の音楽が好きでした。 さらに、ショーにあったさまざまなジャンルが好きだった。さらに、Schwarzwaldがシリーズで好きなキャラクターのひとりであることについて、人生についての哲学的議論やショーで起こったことが好きだった。しかし、好きではなかったことがいくつかあった 最初のシーズンの遅いペーシングとスタンドアローンのエピソードは、シーズンの終わりに向けて期待しています。さらに、作家は40年前の思い出を人々がどのように失ったかを説明するように見えます。 それは基本的にあなたの心とネジと最終的なエピソードでは、それを理解するためにエンディングを数回見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：ビッグ・オーは悪いショーではないが、確かに最高のショーではないが、その良いshow.Whatsは、音楽、アートワーク、キャラクター、声優とそのパフォーマンスで素晴らしいですが、プロットは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193550&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thenh782/reviews&#34;&gt;thenh782&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Big O is a cult classic when it comes to anime not many people know about it. Unless you saw it on toonami on cartoonnetwork in the late 1990s and saw the saw second season of it on cartoonnetworks adult swim in the early 2000s.The show is unique in the sense that there is not many animes that look like it . And it does not have the facial expr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cidz-1&#34;&gt;cidz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最も好きなアニメの1つです。私は、ほとんどのシリーズのイブが将来、世界を救おうとしているようだと思っています（もう一つの例外はユーレカ7です。 世界を救おうとしている未来のバンチァティーンズ＆gt; _＆gt;しかし、それ以外にも）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、それは基本的に交渉者がロジャー・スミスという名のついたもので、ビッグ・フリーキング・メカ、ビッグo。 後で、彼はこのスパイと秘密などのすべてで掃除される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは主に単独のエピソードであるロジャーは交渉者として雇われ、彼は都市の大部分を破壊している他のメカとの戦いに入る（それは奇跡的にちょうど正常に次のエピソードに戻ってくるだけである.OOアニメ、XDD  ）彼は、いつも自分自身を閉じ込めてしまうような変な犯罪者や、新聞記者が狂気になったシュワツツワルド、そして今では包帯で服を着て、火の中を歩いて行きたいと思うような、 真実を明らかにする より多くのyoullはシリーズをthrewoutを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cidz/reviews&#34;&gt;cidz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my most favorite animes, I&amp;rsquo;m not huge on mecha as most series ive seen seem to be about a bunc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jealousghost-1&#34;&gt;jealousghost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほぼすべてのエピソードの開始時に（または1人のキャラクターがショーごとに少なくとも1回は公表するように）言われるように、Paradigm Cityは健忘症の都市です。  40年前、誰もが記憶を失ったという事実があります。 さて、ショーのためのまともな前提として受け入れるのは簡単ですね。 しかし&amp;hellip;若い人たちはどうですか？ ええ、何らかの理由で、20代後半に現れる交渉主義者や主人公を含めて、過去のある時点で誰もが思い出を失ってしまっています。 私はこのショーを見て、私は理論を開発しました。これらは人間ではなく、むしろ長生きするエルフや進化したヒューマノイドです。 見て、それは若い外観と狂った、小さな、尖った耳の両方の外観を説明するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：声優だけでOKです。 主人公（ロジャー、ドロシー、エンジェル）の声は、これが行われた時の需要が高かった。 まともなキャラクターはメインであり、多くのサイドキャラクターがあることを除いては問題ありません。 音楽（OPとEDの両方）は素晴らしく、BGMのためのショーやプロットポイントとして使用される様々な音楽も素晴らしいです。 問題となる音は、効果音です。 ショーの人々は、あらゆる種類の地形を歩いていますが、足が地面に触れると、ただひとつの音しか出ません。すべての人とアンドロイドは、ちっちゃなハイヒールで這うようなポニーのように聞こえます。 あなたがそれをあまり聞いて、それが損なわれることを除いて、それは面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：Newtypeや他の雑誌で、アニメーションシリーズのバットマンのデザインを見ていることを覚えています。 そして、ブルース・ティムのスタイルが少し汚れているように見えます。 キャラクターは爪に尖っている指の代わりに尖ったタロンで激しい顔をしており、小さな尖った耳をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ロジャーはよく丸いキャラクターです。 確かに彼とノーマンはブルース・ウェインとアルフレッドに似ていることを意図していますが、シリーズに入るほど、関係はより多様化します。 また、最終的に市はビッグOとロジャーを彼らの保護者として受け入れ、彼らは自警団のための規範ではない都市自体を守ることができないと気付き、私はその変化を気に入った。 そして、ロジャーだけがうまくいくキャラクターではありません。 ドロシーはベックとローズウォーターのような悪役のいくつかと同様、素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ビッグ・オーの前半はエピソード的で楽しいものです。 後半はThe Big O IIと呼ばれ、ドラマの中に潜んでいます。前半は、基本的に「生命の断片」です&amp;hellip;メカニックのスラッシュ交渉者、アンドロイド、そして彼のおかしな人生の中で。 後半は、ロジャーがいつも不足している記憶に悩まされている中、天使はすべてのことでうんざりして動揺している。ドロシーは彼女のプログラミングを克服している。 私は前半を見ると言うでしょう。 あなたが本当にそれを楽しむなら、シリーズを仕上げてください。 さもなければ、ちょうどメチャ・ライフ・ドラマの前半部分を楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164795&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jealousghost/reviews&#34;&gt;jealousghost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As you will be told at the start of nearly every episode (or one character will announce at least once per show), Paradigm City is the city of amnesia. The idea is that in some event 40 years ago, everyone lost their memory. Ok, that&amp;rsquo;s easy enough to accept as a decent premise for a sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについてどのように感じるのか分かりません。 したがって、このレビューはあいまいになるかもしれません&amp;hellip;.あなたが決定します。 私がビッグ・オーを夢中にしたことはありませんでした。たとえそれがC / N上にあった日であっても、ビッグ・オーはあまりにも夢中でした。 もう一度それを見直した後でも、私はまだ同じように感じています。 私が気にかかっていたり、まったく感銘を受けなかったりするのはあまりにも多くのことがありますが、私もショーについて好きだった部分がありました。 私は嫌いだった：私はあまりにもメカのアニメが特に巨大なロボットの様々なものを好んで過ごしたことはなかった。なぜなら、彼らはいつも彼らに飛び込みすぎて、すべてを解決しようとするのが速すぎて、 もちろん、ビッグ・オーもこれに当てはまるわけではありません。 しかし、私は謎の要素と愛三角のためのショーが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
このショーの芸術とアニメーションは迷惑だった。 このショーを見ると、ほとんどの人は、アニメーションを使いたいと思えば本当にすべてを出すことができたと言うことができます。 これは抑圧です。 もちろん、大きなロボットには注意と細部がたくさんあります。 ドラゴンや巨大な海蛇のような見た目のヒューマノイドのような独特で印象的なデザインがたくさんあります。 また、いくつかの適度な注意が建築に与えられました、他の場所よりもいくつかの場所、私は主にテラッツォからの街からの素晴らしい眺めで素晴らしいロジャーの家を想像することができます。 しかし、再び私は芸術がかなりそこにあるとは思わないと述べなければなりません&amp;hellip;まったく100％ではありません。 オオムファ、眩しさはなかったかもしれません。多分、色やシェーディングを使っていて、やっぱり私たちのたわごとに似ているようでした。 ええ、私が言っていることは、アニメよりもアメリカの漫画を見ているような気がします。 また、戦闘シーンはやや不調でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜サウンド
私は音楽について嘘をつくつもりもない&amp;hellip;それはひどい。  OP曲は、伝説的なロックグループQueenによるFlash Gordonテーマのトータルリップです。 はい、私はここに私の年齢を示していますが、私は間違いなくBig Oの曲が好きではありません！ 彼らが承認されたのか、それとも自分たちのようにポーズを取ろうとしているのかは分かりません。 クイーン/フレディ・マーキュリーは、一生生まれの鍛冶屋だった！ それはチャイナタウンで故意にプラダをノックオフして、それを真実に向かわせようとするのと同じです&amp;hellip;なぜですか？  EDテーマは、オフ・ブロードウェイ・ミュージカルのスコアから来たようなものです。 そして、私はブロードウェイのミュージカルを嫌う&amp;hellip;。 良いことは、英語の声のキャストは、カウボーイビバップの同じ俳優だったということでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
ここで私はビッグ・オーとの最大の問題を抱えていましたが、少なくともストーリーは時にはあいまいで濁っていて、やや無意味であると同時に、完全に非合理ではないようでした。 物語はちょっとばらつきがあり、連続性は荒いです。誰かにあなたと話すようなものですが、各文章から3番目または4番目の単語が省略されている場合でも、メッセージは明確には受け取られません。 これはBig Oの問題であり、なぜ私の関心をかなえたのか。 ビッグOは、大きなロボットアニメとは別に、謎ですが、あなたの注意を引くのに十分なフックを持っていません。 私が言ったように、私は実際に物語やキャラクターで何が起こっていたのか心配していない時に、アニメのポイントを本当に理解していないことが分かりました。 ある時点で、包帯にいくつかのマニアックが走っていて、笑って、さまざまな悪の巨大なロボットに数多くのエピソードで飛び込んできました&amp;hellip;私にはそれのための本当のポイントはありませんでした。 また、いくつかのステージでは、私が始めたことを終わらせなければならないこの義務の義務を満足させるために、このシリーズを真剣に見ているような気がした。 幸運なことに、シリーズの終わりに少し近づいて、もう少し面白くなっていくように思えました。多分、エピソード18前後です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター
キャラクターは普通のアニメキャラクターのようには見えませんが、幾分奇妙で厄介な形になっていて、外に突き出た激しいアングルがたくさんあります。 そして全体的に、彼らはアメリカの漫画のキャラクターがアニメキャラクターのように見えるように見えました&amp;hellip;&amp;hellip;そうではありません。私はそれほど漠然としていませんが、アメリカはアートワークやキャラクターデザインに手​​を携えているように見えます。  Justice LeagueやNew Teen-Titansの人々のように、日本のアニメーションの世界から何かをするよりも、  1人のブロンドのシックなAngelを除いて、このシリーズの中で最高のキャラクターのために彼女が選んだのは、Harlockキャプテン、またはGalaxy Express 999のメテテルのEsmeraldas女王のための死者だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ザ・評決
ビッグ・オーは本当にショーではなく、他の人にも自信を持ってお勧めします。 しかし、もしあなたがメカラ愛好家なら、是非それを見守ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really have no idea about how I feel about this show. Therefore this review might wind up ambiguous&amp;hellip;.you decide. See, I was never too crazy about Big O, even from back in the day when it was on C/N. Even after re-watching it again now I still feel the same way. There are too many things about it that I either found irksome or just failed to impress me altogether but there were parts that I did like about the show too. What I disliked: for one, I&amp;rsquo;ve never been too fond of Mecha anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sinsenest-1&#34;&gt;sinsenest&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを最初に見たときに最初に気がついたのは、「私はバットマンのものか、何か日本の再製作を見ていますか？ 彼は岬にはなく、代わりに、ガンダムのようなロボットであることを除いて、濃く見える男がすべて黒で服を着ているのを目の当たりにすると気づき始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.9 / 10）：
私の前の他の人のように、物語は基本的に主人公のロジャー・スミスがその種の物語を一緒に解決するという一連の謎に従っています。 私はストーリーがすごいものだったとは言いませんでした。 その話の主なものは、その馬鹿なロボット（そこにはメカのファンがいない）、ロジャーはいつも「セーブ・ザ・デイ」に電話しなければならない「ビッグ・オー」でした。 しかし、私はそれが一緒に物語を作っているロボットだと思います。 私は非常に良いミステリーストーリーが、あなたがそこにいるすべての謎のファンに、金田一のケースファイルであることを強く示唆しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：
芸術は本当にこのシリーズで本当にいいです、実際には、おそらく私はこのシリーズを最初に見ても私の最も注目を集めたものです。 私は、彼らの顔の半分の大きさの目を持つ女の子と、嫌な声のようなくすんだ声をした女の子とのアニメが好きではなかった。 そして、私はあなたに言わなければならない、これらのアニメを捉えるのは本当に難しいことです。彼らに深刻なテーマを持っていて、巨大なお尻の目をした7歳の女の子とは違って、 顔よりも大きなzサイズの胸。 そして、このような芸術のために、私は常に彼らに新鮮な10を与えるために通ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10！）：
このシリーズから実際に私の目を引っ張ったのは確かに音楽だった。 このシリーズの私の大好きなテーマはおそらく、ブリック・バラード、聖なるもの、魔法のようなものだったのですが、  （私はあなたがそれらを追跡することを望んだ場合のために&amp;hellip;）しかし、全体的に、私はおそらくこれがシリーズ全体から私の意図を引き出した主なものだと言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：
あなたが私に尋ねるならば、このシリーズのキャラクターはかなり普通です。 誰も日本語版をアップロードしていないので、英語の吹き替え版を見るだけだから、英語のボイスオーバーにはかなり感銘を受けましたが、日本語か英語でその声に合っているかどうかはわかりません。 あなたが私に尋ねるならば、私が認めなければならないのは、彼が何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も何度も声を聞いていたことです。 私は本当になぜ自分自身を知らないのですが、彼の声は本当に興味をそそられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）：
このアニメはおそらく私が次に起こることについて上下に飛び跳ねるタイプではありません。 そして、私が最初のエピソードを見た瞬間に10/10を与えたアニメシリーズ「Monster」のそれよりも、あなたが本当に興奮してくれることは間違いありません。 それは基本的にちょうど一連のミステリーと、私が思うには、その日を救う巨大なロボットに続き、全面的なストーリーを破滅させるだけです。 そして、まあ、私はあなたにこれを見ないようにと言っておらず、それは楽しいものではありませんでしたが、このショーには、キャラクターと言葉の間のコミュニケーションを本当に楽しんだような素晴らしいシーンがいくつかあります 私は自分自身を言うなら、実際にはかなり賢いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）：
全体的に私はそれを8.5にしなければならないでしょう。なぜなら、エンディングは本当にショーに最終的なタッチを与えなかったからです（そして本当に吸い込まれています）。そして、ロボットとミステリーでこの全部が残念ですが、 一緒に行く 私は、これがアンドロイドと人間との関係、あるいはロボットの歴史についてのいくつかの現象であればいいと思いますが、謎を扱うロボットを送って私を吹き飛ばします。 全体的に、ストーリーはかなり良かった、私は実際に私が泣かせたいくつかの場面があったことを認めていることを意味する。lolz、この警察官が母親を見るために戻ったときのシーンのように、  lolz&amp;hellip;しかし、全体的にそれは私がお勧めするもの、良かった - 親指アップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sinsenest/reviews&#34;&gt;sinsenest&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first thing that caught my eye when I first watched this series was &amp;lsquo;Am I watching a Japanese re-make of Batman or something?&amp;rsquo; You can kind of start noticing when you see a rich lookin&amp;rsquo; guy dressed in all black with shades (and a butler of course), exept that he&amp;rsquo;s not in a cape but instead, a GundamWing-like robot.    Story (7.&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  Like the other person before me said, the story basically follows a series of mysteries that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eingya-1&#34;&gt;Eingya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグオーはメカを持ったノアレです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;40年前に起こった未知の出来事の中で、すべての人間がすべての記憶を失った黙示録的なSF都市で、ビッグ・オーは、記憶の主なテーマを探求し、 人の存在と目標を作るもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、古い学校のメカラを解体することから、漠然とした他の世界のラブクラフトのコンセプトや宗教的な参考文献などから抜け出しています。 これらのアイデアはすべて機能しているわけではありませんが、常に信頼と精巧さを備えています（第2シーズンで見つかった滑らかなアニメーションは、第1シーズンの粗いアニメーションよりもはるかに魅力的です） 面白いと奇妙な催眠術。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBig Oのプロットがどのように発展しているかについて非常に興味深いと感じるのは、最初はシリーズが映画のノワールに典型的な絶望を覆すように見えるのですが（それは文字通り、あらゆるエピソードの終わりにメカと共に顔を打ち込むことによって） その転覆がその頭に上がったとしても終わりなさい。 プロットが進行するにつれて、劇的なイメージがますます普及するようになります。 シリーズのメロドラマは、グラント・モリソンのようなストーリーテラーを念頭に置くかもしれない一連の終わりのない実在のひねりの中で、セルフ・サービング・プレイとして劇的に明らかになるにつれて、マスクの下のマスクが引っ張られる（最終結果は何よりも悲観的である モリソンはこれまでに書いた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オー26のエピソードには本当にたくさんの窮屈さがありますが、この多くは必ずしも調和的ではなく、必須のモンスター・メカニック戦闘（特に第1シーズン）によって損なわれます。  &amp;hellip;しかし、あなたは何を知っている&amp;hellip;私は非常にそれらの欠陥にもかかわらず、とにかくビッグOを楽しむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが本当に作ったのは、それが何と言っても必ずしもスマートではないにもかかわらず、しばしば非常にそうであると言うことです。 ビッグ・オーは、映画のメディアを完全に使います。そのイメージは、そのテーマを反映するだけでなく、視聴者を魅了し、ショーの実存的な質問とカフカスの謎のスパイラルをより深く引き寄せるためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードが機能するわけではありませんが、その全体を取り上げれば、Big Oはかなりうまいです。 明らかに、擬似哲学的な曖昧さとそのテーマの非常に遅い探索のための寛容を持っていなければならないが、誰かがそれを受け入れることができれば、彼は感情的でメディアに精通した非常に個人的なシリーズを見つけるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eingya/reviews&#34;&gt;Eingya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Set in a post-apocalyptic sci-fi city in which all humans have lost all memories in an unknown event happened 40 years prior, The Big O throws a huge amount of concepts at the wall in its exploration of its main themes of memories and &amp;lsquo;what makes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eddiefb3-1&#34;&gt;eddiefb3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最初から面白いアニメでした。 まず、Paradigm市の交渉担当者について考えてみましょう。 しかし、物語が続くにつれて、実際には人生が本当に何であるかを見つけることが実際に行われていることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に深くなり、その前に自分の現実に疑問を投げかけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのエンディングはまるで紛らわしいものでした。 私はそれを何度も見てきましたが、まだそれを理解するのは苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、思考したい私たちのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eddiefb3/reviews&#34;&gt;eddiefb3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was an interesting anime from the start. F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enslay-1&#34;&gt;enslay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーは、記憶とその表現についての哲学的なアニメです。 それを本当に理解するには、いくつかの視点が必要です。 例えば、このアニメのメカはアイデアや動き/記憶のシンボルであることは明らかではありません。 それを解釈する方法はそれほど明白ではありません。 各エピソードのストーリーは単なるサーフェイスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話は珍しい。 表面的には、それは穏やかに見えるかもしれません。  40年前に誰もが記憶を失った都市、パラダイムシティ？ 確かにBグレードのSci-Fiのように聞こえる。 しかし、あなたが私のようで、珍しいプロットが好きなら、これは間違いなく見ることです。 それ以外の場合は、ただチャンスを与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が序文で述べたように、ストーリーはしばしば気づかないか理解されない細部を特徴とする。 それを複数回見る必要があるかもしれません。 確かに物語にはいくつかの緩い終わりがあるが、あまりにも多くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメは、バットマンの漫画のように見えることで珍しいです。 どうやらこのスタジオはバットマンのアニメーション化に手を携えていたようだ。 巨大なロボット以外にも、あなたのジェネリックアニメのようには見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングとクロージングの曲はあまり良くありません。 しかし、サウンドスコアは抜群です！ ショーはオーケストラ、ジャズ、エレクトロニクスが混在しています。 曲の多くはかなり素晴らしいです。 サウンドスコアの品質は、アニメにとっては珍しいことです（少なくとも私が見たもの）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サブとダブの両方でダブがかなり良いことが分かっていることは注目に値する。 実際、ダブを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターはよく発達しており、ストーリー全体を通して概ね一貫しています。 私はDorothyがノーマン（執事）とRoger（主人公）の順で最も好きで思い出深いものであることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこのアニメがとても楽しいと感じました。 大人の泳ぎでシーズン2を見て、私はDVDでシーズン1を購入する（私もシーズン2を買った）だけを見て購入することを余儀なくされた。 しかしそれはとても興味深いことを見つけるためにいくつかのエピソードを取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このアニメは素晴らしいです！ 思考、偉大なキャラクター、そして興味深いストーリーが必要な詳細やアイディアが満載のジャムです。 間違いなく何度も何度も見たいと思うことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=161307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enslay/reviews&#34;&gt;enslay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Big O is a philosophical anime about memories and their representation. Really understanding it requires several viewings. It&amp;rsquo;s not obvious, for example, that the mecha in this anime are symbols of ideas/movement &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegl25-1&#34;&gt;thegl25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何年も前に大人を泳ぐプログラムブロックを見て、他の多くの人がビッグオーをはじめて訪れたように。 ショーに私を導いたのは何だったのか、音楽、行為、キャラクターのキャストだったのか分かりません。 私は何年も前にBig Oに引き寄せられた理由を知らないかもしれませんが、それ以来数回ショーを見ると、なぜ私の好きなアニメになったのかが分かります。 片山和義監督の「Big O」は、ガンダムフランチャイズとカウボーイビバップでも知られている日の出の娯楽作品である。
ビッグ・オーはパラダイム・シティで行われ、彼らは人間文明の最後の習慣です。 物語の出来事の40年前に、大惨事が世界の大部分を消滅させ、誰もが思い出した。 これらの思い出と世界の他の部分に起こったことは、ビッグ・オーの謎のほんの一部です。このショーの主人公はロジャー・スミス、ハンサム、リッチ、そして巨大な戦闘ロボット・パイロットです。 ロジャーは、その記憶を失った都市の破壊を止める唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグoについての最も良いことの1つは、オーディオの品質です。 声の効果からサウンドのエフェクトまでのすべてが素晴らしいサウンドトラックであり、サウンドトラックは善良である。サウンドトラックはユニークではなく、ストレート・エピックであり、アウトロ・ソングは、これまで聞いたことのない最高のものの一つであり、 私の2度目のお気に入りであり、ショーの外でも聴きたいものです。
視覚的には、私の意見では、ビッグoは、暗い背景と色を洗い流した映画のノワールに触発された自身のフレアで、素晴らしい見せ方です。 ビッグオーは、巨大なロボット（彼らは素敵に見える）から環境デザインと全体的な芸術スタイルにいたるまでキャラクターデザイン（彼らはすごく見える）からあらゆる可能性を際立たせています。 スタイルといえば、巨大なロボットの戦いはすべてのステップで素晴らしいです、大きなOはあなたが持っている重量と強さを感じることができます。 全てのピストンパンチは大きな衝撃を与えますが、これはあなたの普通の飛行ではありません。ガンダムを狙うレーザー剣、大砲はタンクです。それは激しく打撃を受け、厄介で遅くなります。 ビッグオーは素晴らしいショットで熟練して監督されているだけで、私は驚くばかりです。
Big Oが私の好きなアニメシリーズの1つであることは驚くことではありません。すばらしくて、偉大に聞こえるし、非常に興味深いプロットやソリッドキャラクターがあります。 私は大きな巨大なロボットの戦いについて言及しましたか？ 大きな巨大なロボットの戦いがたくさんあるので。 それは完璧ではありませんが、ビッグ・オーは、過去10年間のショーから得たことのない落ち着いた落ち着いた感覚を私に与える魅力とスタイルを持っています。 ビッグオーは間違いなく価値のある時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219926&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thegl25/reviews&#34;&gt;thegl25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Big O takes place in paradigm city, they last habit for human civilization. 40 years prior to the events in the story a cataclysmic event wiped out most of the world and the memories of everyone. What happened to these memories and the rest of the world are just a few of the mysteries in the Big O. Our man hero in this show is Roger Smith, handsome, Rich, and a Giant fighting robot pilot. Roger is the on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mliekseter-1&#34;&gt;Mliekseter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オー、ビッグ・オー・ビッグ・ビッグ・オー！
DAN DAN DAN DAN THEN THEN
神の名によってあなたを投げ、あなたは無罪です！
我々は条件に来た
BIG OOoo！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありません。
私が今までに見た中で最もスタイリッシュなアニメとして、ビッグ・オーは本当に私の心の中にこだわっています。  「あなたの巨大な肩パッドとファンシーなジェットパックを持っていて、メチャのジャンルの残りの部分に言います。 一部のGiant Piston ArmsとSolid Gray Iron Exteriorがあります。
そして、それは率直に、素晴らしいです。
私の多年生は、Mecha Animesに不満を抱いているのは、彼らのすべてがとても優雅でヒューマノイドだということです。  mechsは敵をパルプに打ち込む金属を歩くだけの巨大なハンキーではありません。 ビッグ・オーはこれまでのところ、この伝統に反して、それを楽しませるエピソードを持っています。 そして、もちろん、「楽しくする」ことは、スタイル、ポーズ、タクトで行われます。
それはさておき：
ビッグオーはすべての面でスタイルを持っています。 主人公が彼がトマトであると信じるとき以外は、超変形のためのアニメーションは入っていません。 その鮮明で明確な、その黒い線とストレート髪を持っています。 洗練されたクラスのオーラを放つ。
キャラクターは同じで、極端な感情や行動（ベック以外）には入っていません。 誰もが自分の役割（実際には非常に重要なプロットポイント）に設定され、彼らは自分の中で行動し、面倒な側面のプロットで絡まっていない。 各エピソードの話は、やや独立していますが、最終的には全体のプロットに影響します。 私はロマンスだと思いますが、控えめで控えめで、メインのプロットに不必要に侵入しません。 このようなショーに参加する必要があるため、ファンサービスはほとんど存在しません。
音楽は完璧です。 ジャズとクイーン、素晴らしい組み合わせ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、その未完成です。 私は誰もが言うことを気にしない、適切な結末だった方法はありません。 まったく解決されたものはありませんでした。私たちは単に高速で、私たちに投げ捨てられたものを混乱させるだけの負荷を与えました。 それは素晴らしかったかもしれませんが、それは素晴らしいことでしたが、それがそうであったように、シリーズ完成からの深い感覚を残すだけです。
責任者がこれを読んでいるなら、第3シーズンを作ってください！ 私は数年前のオンライン申請に署名したことを覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mliekseter/reviews&#34;&gt;Mliekseter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BIG O, BIG O BIG BIG O!   DAN DAN DANN DAN DAN DANN  Cast thee in the Name Of GOD, Ye are Not Guilty!  We have come to Terms  BIG OOoo!    Sorry about that.  Right, Big O really sticks in my mind as the most St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trinitytiger-1&#34;&gt;trinitytiger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーで最初に気になったのは、バットマン・アイを感じていて、あなたが見たいと思っているワン・アニメです&amp;hellip;そしてすぐに永遠に落とします。 物語は、ユニークなコンセプト、良いキャラクター、そして奇妙なしかし興味深い設定を持つ最初の興味深いものです。 おもしろいいいえ？ いいえ、すぐに南に行き、ショーが進行するにつれて苦味を残します。 これまでのエピソードとは違った方向に進んでいます（実際にこのアニメを好きにしてくれたことを知っています）。  Bizaarの瞬間から、あなたを「何か」にするものまで このショーは潜在的に素晴らしいアニメを撮影し、それを破壊しました。 今私の暴言を止めて、ショーの最後の考えを伝えます。 ビッグオーは結末がひどいものの、良いキャラクター、偉大なアートワーク、素晴らしいサウンドトラックを持っていました。
私は最初の13のエピソードを見て、次に止めて、決して振り返らないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trinitytiger/reviews&#34;&gt;trinitytiger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having of a &amp;lsquo;batman-ish&amp;rsquo; feel to it at first Big O is one anime that you&amp;rsquo;ll want to watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brucege-1&#34;&gt;brucege&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Big Oは、一見してジェネリックな巨大なロボットショーに見えますが、奇妙なキャラクター、古い学校のアートワーク、そして超越的な音楽が特徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
このショーは、コメディー、ホラー、そしてロマンスの痕跡とミステリーとアクションのミックスです。 最初のシーズンは、ほとんどの場合、標準的なモンスター・オブ・ザ・デイ・イベントです。 一方、第2シーズンは、最も重要なプロットを特徴としています。 ストーリーはシンプルですが、ショーの本当の強みの優れた基礎となります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
キャラクターは幾分二次元的であるが、活力とパナッシュで彼らの役割を引き離す。 ジェームス・ボンドとバットマンのハイブリッドであるロジャーは、成熟した、控えめで、非常に好都合な主人公であり、最近の多くのショーの馬小屋からの爽やかな変化です。 彼のアンドロイドコンパニオンドロシーはもちろんストイックですが、これは彼女の人間性、特に彼女のすばらしく乾いたユーモア感覚を、より貴重なものにしています。 支持鋳造も同様にカラフルで多様化している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10
デザインは非常にヒットします。 私自身は最初、ショーのすごいロボットによって反撃されました。 私が何年も後にショーに戻ったとき、私は自分自身が古い学校のアートワークに積極的に魅了されているのを見つけました。 あなたが錆びたアンカーと大型のピストンアームを使って古くからのスクラップの塊を飾ることができるとき、妖精の妖精を吹き飛ばしているビーム・サーベルが必要なのは誰ですか？ まったくの不器用さは最高の男性性の空気を与えるだけでなく、ロボットのパンチ、コリジョン、そして時折ビームに重さと真偽を加えます。 クラシックなバットマンのテレビ番組に見られるような芸術的なスタイルも素晴らしいです。 輝く漫画の目、重力を無視した髪型、または人形の顔はここにありません。 ちょうど荒々しい映画のノワール。 これがBig Oの日本での低い評価と海外での高い評価の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽10/10
myanimelist.netが100/10を許可した場合、このショーの音楽はそれにふさわしいでしょう。 私が今日嫌うクイーンスタイルのオープニングの他に、この番組のサウ​​ンドトラックは、アニメで聞いたことがある最高のものです。 クラシックなスーパーヒーローバトル音楽だけのような、観客を魅了する「スタンド・ア・チャンス」のようなトラック。  「ブリック・バラード」のようなトラックは、パラディム・シティの疲れた走りを魅了します。  「ストーン（Stoning）」（そして「神の名前」、前者の変形）のようなトラックは、壮大な、ほぼ神聖な凶悪を伝えます。 それは、ロジャーの真実の絶え間ない追求に完璧な伴奏です。 特にこの2つのトラックは絶妙なので、モーツァルトのレクイエムの隣に立つことができます。 エンディングテーマ「And Forever」はダークトーンとはまったく違和感がありますが、その優しいハーモニーと魅力的なシンプルさは、エレクトロシンセ、ClariSのようなJ-POPゴミとは別です。 言い換えれば、ビッグ・オーの音楽は、単に最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
もし私が音楽を100/10と数えれば（この曲は本当にすべきです）、このアニメは完璧なスコアに平均化されますが、それは単なる愚かなことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brucege/reviews&#34;&gt;brucege&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While Big O appears to be a generic giant robot show at first glance, it distinguishes itself by its quirky characters, old-school artwork, and transcendent music.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The show is a mix of mystery and action with traces of comedy, horror, and romance. The first season is mostly a standard  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freida5-1&#34;&gt;Freida5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は若いアニメファンだった時、トーナメントでこのショーを見て、縛られました。 私にとっては、このショーは基本的には巨大なロボットのバットマンでした。 しかし、最近私がそれを見直したとき、私はひどく失望しました。 文字はうまく細工されており、芸術と音楽は、彼らのノワールスタイルで素敵にお互いを称賛します。 ストーリーは、このショーがクラッシュして燃える場所です。 初めは非常に良い、多くの行動、そして少数の感動的なストーリーでさえあります。 ショーが2回目のシーズンに混乱するフラッシュバック、複雑なプロット、そして重い手書きの象徴に入ると、かなりまともなアクションショーを完全な災害に変えます。 私は郷愁から一度それを見ましたが、私は再びそれを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Freida5/reviews&#34;&gt;Freida5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was a young anime fan I saw this show on Toonami and was tra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jizzmasterzero-1&#34;&gt;Jizzmasterzero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はビッグ・オーのスタイルが大好きです。その恐ろしい名前とオープニング・ソングを除けば、それは最初のエピソードで多くの約束を示しました。 それは素晴らしい考えでした。 私はペーシングと1992年のアニメーションバットマンの外観が好きだった。 それは面白いアニメ、軽く心の楽しい（それは軽い心を持っている必要はありませんでしたが、そうでなければ取られたものは間違いです）深刻であることが意図されていますが、あまりにも多くの欠陥や奇妙なことが起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に。 それは良い、大気またはそれ以外のものではありませんが、オープニングとクローズの曲は本当にクラップケーキを取る。 それは存在の同じ面にさえありません。 文字や対話についても、それは良くありません。 あなたは本当にロジャーが交渉者として良いファサードを立てているとは決して確信していません。 かなり多くのキャラクターは何らかの形で奇妙であり、この世界では非常にリアルなキャラクターと考えるのは難しいです。 本当に迷惑だったのは、間違ったキリスト教のシンボルやクリスマスのエピソードでした。 それはちょうど奇妙なアニメにもっと奇妙なくそを加えました。 そして私を誤解しないでください、私は奇妙なものが好きです。私はこれが奇妙であると言うとき、私は不一致の非論理現象が一貫していないことを意味します。 あなたがそれの外観が好きなら誰でも、それは時計の価値がある、ちょうど偉大な物語と深いキャラクターの開発を期待しないでください。 そして、神の愛のために、カウボーイビバップとの比較をしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jizzmasterzero/reviews&#34;&gt;Jizzmasterzero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I love the style of Big O. Apart from its terrible name and opening song it showed a lot of promise in the first episode. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreadnaught-500-1&#34;&gt;Dreadnaught_500&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しかった！ クラシックメカアニメ！  （個人的意見）
あなたがメカヤのアニメに参加しているなら、Big Oを試してみることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dreadnaught_500/reviews&#34;&gt;Dreadnaught_500&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wkoppin10-1&#34;&gt;wkoppin10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ノスタルジアのもう一つの堅実なブロック、私はショーがそのコースを実行した後、長年まで&amp;rdquo;ビッグO&amp;rdquo;を仕上げるために回っていませんでした。 確かに、多くの外部要素によって霊感を受け、芸術的、性格的、そして終結的であることは確かに珍しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Paradigm City、40年前、誰もが記憶を失った場所。 私の名前はロジャースミス、私は交渉者です..
柔らかいピアノとサクソフォンを伴って、私たちの主人公が中心になります。 スムーズな話しスミス、彼の水銀の執事、皮肉なアンドロイドDorothyを伴い、ユビキタスな「メガデュース」ビッグオーは、犯罪者、卑劣な者で構成されたパラダイムの暗い側面を取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは少し探偵作品とメカの戦闘/破壊の楽しいミックスです。 過去の都市のゆっくりとした描写や、キャラクターの開発は親切に扱われています。私は自分自身が、両方の相互作用と成長を再訪するためだけにシリーズを喜んで見直していることがわかりました。 結末は私が話してくれた多くの人にとって間違いなく偏極的な出来事です。 尊敬されたり嫌われたりしたが、第3シーズンは少なくともある時点では遠い可能性があることを知っていることは悲しいことである。  1つのウェブサイトでは、これはおそらくもっと混乱していたプロットスレッドにつながったと喜んで指摘しています。
流行しているミステリーの要素は、それを細部にわたって光沢を帯びていると見なすか、決してそれ自体を説明することのない視聴者を苛立たせる可能性がある。 私はビッグ・オアの空気がネオ・ノワールの魅力の一部だと分かっています。 それは複雑さと深さの迷路ではありませんが、尊敬できる物質でスタイルの快適な量の詳細&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、硬いエッジと色は背景や文字に重大さを与えます。 絶賛されたアニメーションバットマンシリーズのように、これは、暗い街が影のすべてで明白な気分を呼び起こすため、アニメーションの最小限の量を目立たせるのに役立ちます。 本当にアニメーションそのものは、家にはそれほど大したことではないかもしれません。そして、時々、滑らかさを妨げるグーフォーが目立ちます。 全体的に、アートはストーリーとキャラクターを賞賛し、向上させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、ブルージーなメロディーとクラシックな作品を適切なタイミングで提供します。 不気味な、愚かなトーンはここに非常に存在し、都市を確立するのに役立ちます。 戦いの場面には、適切なエネルギッシュで大きな音を伴います。 音響効果については、何も超人、すべての適切な。 ダブでの声の仕事は素晴らしいです。 それほど恐ろしい価値のある「エンリグリッシュ」は存在しないし、ロジャーのキップは本当に面白いかもしれない。 対話は土曜日の朝のスーパーヒーロー特別な品質を取ることができますが、トーンがシリーズの場合、それはまるでナルが無くてもまっすぐに演奏されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロジャーは特に複雑ではありませんが、見て楽しむキャラクターは彼のビジネスと人間関係について語ります。 支持するキャストにはそれぞれ独自の癖がありますが、Rogerとお互いには素晴らしい褒め言葉があります。 ロジャーの不正なギャラリーは興味深いものです。ルパン三世のベック、永遠の説教と哲学のシュルツ、曖昧なジョーカーのエイリアンのアランです。 すべての物語とインタラクションの組み合わせでうまくミックスされ、ワンショットのキャラクターを昔のコンセプトの中で最前線に引き上げるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグオーを再監視するのをためらうことはありません。 第2シーズンの終わりは、視聴者にちょっとした思考を要求するために、定型的で引き出された独り言でプロットを説明することを明らかに妥協する。 標準的な巨大なロボットパンチの理解可能な外国のコンセプト。すべてアニメですが、歓迎されません。 そうでなければ、エピソードは多様で面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が正しく読むと、ショーは今年中にいつかテレビで再放送されることになっています（2014年）。 もしそうでなければ、私はこの古典を所有しないという圧倒的な理由を見つけることができないので、100ドルを落としてこれらの日の完全なセットを得るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129505&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wkoppin10/reviews&#34;&gt;wkoppin10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another solid block of nostalgia, I didn&amp;rsquo;t get around to finishing &amp;lsquo;The Big O&amp;rsquo; until many years after the show had run its course. Certainly trope-ridden and unashamedly inspired by many outside elements, the art, characters, and ending certainly stand above mediocrity.    Paradigm City, a place where forty years ago, everyone lost their memories. My name is Roger Smith, and I&amp;rsquo;m a neg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573-1&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パート1
EPISODES 1-13&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに書いた最初のアニメレビューは、4年前に書かれたもので、The Big Oに焦点を当てています。このサイトではそれが見えないと言われるのは言うまでもありませんが、200語からなるひどく書いた作品 シリーズの中のロボットは「メガデュース」と呼ばれているという事実を笑った。 それを得る？ 大きなポップのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は愚かな16歳だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がこのサイトの批判を怠ったアニメに焦点を当てた一連のレビューの始まりであるため、私は、私のおかしいBig Oのレビューを取り除き、より多くのもので書かれたもの 知性とアニメのより良い理解。 真剣に、ビッグOは、私がその時点で私の人生のすべての方法を見ていたかもしれない15番目のアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーの最初の13回のエピソードは、サンライズ・スタジオによって1999年にリリースされ、現在廃止されているバンダイエンターテイメントによって共同制作された。 ほとんどの人は私が最初に見たところである2001年に大人の泳ぎに放映されたので、昔から幼少時からそれを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロジャー・スミスは私たちの主人公、パラダイム・シティの交渉者です。  40年前、街の誰もが記憶を失ったが、とにかく人生は続いた。 都市の中では、貧しい人々が裸足で暮らすことを余儀なくされている間、ドームは富裕層のために建てられました。 人間の間でアンドロイドが歩き、忘れてはならない何かを覚えているときはいつも、メガデュースという巨大なロボットが登場します。 ここでのアイデアは、Paradigm CorporationとAlex Rosewaterの独裁者と戦うような、ある種の人々の心の中にランダムな思い出が現れることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、それは私がそれから取るものです。 プロットは地獄として巻き込まれ、シリーズが進行するにつれて悪化するだけです。 初めは一見インテリジェントで興味深いミステリーは、心の衰えた経験に直ちに移行します。特に、一度エピソード13になると、すべてがうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの最初の実行は、主なプレイヤーに私たちを紹介します。 ロジャーは、ブルース・ウェイン（Bruce Wayne）の豊かで紳士的なタイプです。 彼にはノーマンという名の執事がいます。 最初のエピソードでRogerはDorothyというアンドロイドの女の子を拾う。 ローズウォーターの秘書として働いているが、彼女自身の議題を持っている神秘的な金髪の女性もいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;交渉者であるロジャーはあらゆる種類の状況を扱っているが、その大部分は誘拐を伴うものであるが、一部の人には退職の確認を受けさせたり、魚の価格を下げる助けを借りなければならない。 仕事が終わった後、ロジャーの巨大ロボットであるビッグ・Oと別のロボットやカイジュとの戦いで、いくつかの人間ドラマが終わることが期待できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの話を強調すると、非常にエピソード的で定式的ですが、退屈なことはありません。 どんな種類の神秘的な要素もすべて含まれている、良い物語があります。 少数の定期的な悪人は、最も興味深いものではありませんが、彼らは何のために良いですし、全体のマイナーキャラクターの大部分は退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Big Oの最大の魅力はスタイルです。  SunriseはBatman：Animated Seriesにいくつかの契約を締結しました。あなたは確かにその影響を見ることができます（できない場合、あなたは目が見えません）。 西洋のアニメーションスタイルは面白く、スタイルへのアプローチは多くの謎がどこから来るかです。 黒と白、影と光とのノアの偉大な研究は、私のお気に入りのアニメーションスタイルのすべてを提供するために衝突します。 外側のゴシック様式の建築と、奇妙で​​未来的なデザインが組み合わさって、夢のような質の2つの世界がひとつになっています。 それに加えて、キャラクターデザインとアーキタイプは、私のレビューのファンが私が愛していることを知っているノワールの空気を構築するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それでもビッグ・オーは、ジャンルの芸術性に感心していません。 ショーのロボットデザインは、アニメで最も記憶に残るもののいくつかであり、ビッグ・オアが遊ぶために出てくるとき、あなたはショーのためにいることを知っている。 私は軍の警察がロボットを下から撃って建物が破壊されたり、車が砕かれたり、戦闘の結果として破壊の巨大な波紋が残ったりするので、それらに影響を与えない方法が大好きです。 それはゴジラと古典的なカイジュ映画への後退です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の中で私のお気に入りの部分の1つは、ロジャーが地元やアパートを突破し、数十人の人を殺し、数千ドルの財産を壊してしまった最初のエピソードで、ロジャーがどれほど良い人に見えるかです。 シリーズが進行するにつれて、ロジャーがなぜ大観覧車に2人の人を救って、空気に突き刺して衝撃波が3つの建物に吹き抜けたのか、そんなに気をつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルのブレンドは、スタイリストとライティングセンスに非常によく作用し、素晴らしいサウンドトラックによってさらに助けられます。 象徴的なオープニングはFlash Gordonのチーズ・オードですが、エンディングは奇妙で楽しいラブソングのデュエットです。 ショー期間中の音楽は、クラシックからジャズ、チーズ・モンスターの映画音楽まで幅広く取り揃えています。 もう少し色々な曲がいいでしょうが、ここにはダウンロードにふさわしいものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーの前半は非常に豊富な経験です。  1940年代の犯罪映画の感情と巨大なモンスター映画の興奮と組み合わせた古典的なバットマンのチーズ感があります。 すべてのエピソードは興味深く、丁寧に書かれています。私の個人的な好みは、フランスの古い映画を見ている軍事警察官の夢を中心とした非常に詩的な犯罪劇です。 これは、古典的なアニメーション、映画、音楽のファンに魅力を感じるショーのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が言及したように、最後のエピソードは物事が崩れ落ちるところです。 ロジャーは特定の出来事の思い出を持ち始め、人々は殺されています。彼らは彼らがそうしてはならないことを覚えています。農夫は彼がそれらの記憶を移植し、トマトについての抽象的で変わった隠喩を作り始める人であることを暗示します。 すべてが狂ってしまう。 そして、それは決して悪いことではありません。それは圧倒的に感じ始めます。 聖書の言葉、視覚と口語のメタファーがあり、それは私には意味をなさない最終的な瞬間までにすべて終わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはもともと26回のエピソードを予定していたが、日本では悲惨に失敗した。 アダルトスイムで遊んだときに大ヒットとなりました。 そして私はそれを理解することができます。 これは、西側の視聴者に多くの魅力を与える可能性が高い番組です。 アニメーションスタイルはよく知られていて古典的であるだけでなく、物語や世界のスタイルも非常に西洋的です。 エピソード13の最後に「続ける」という言葉があれば、ショーが終了するまで緑がかかっていないサンライズにとっては、それはかなり悲しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、漫画ネットワークが支援を提供するために飛び乗り、第2シーズンが2003年に放映されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのDVDを本当に所有したいと思っていますが、バンダイアニメーションのために生産が中断しています。 現在、Sentai Filmworksはこの番組の権利を持っており、いつかはBlu-Rayでリリースする予定です。 おそらく、2つの別々の季節として販売され、それぞれに60ドルの費用がかかるだろう。なぜなら、彼らはアニメDVDのためにばかばかしい価格を使いたくない消費者だからだ（私はキラーラキルのリリースを見ている）。 しかし、それはまったく無関心の暴動です&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーの前半は素晴らしいショーです。 私はそれから地獄を楽しんで、私はそれがすぐに復活し、関心が戻ることを願っています。 今日では、それはより現代的なカウボーイビバップとTrigunによって隠された、不評の宝石です。 しかし私にとっては、両方よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パート2
EPISODES 14-26
Big Oの半分は、あなたがそれを愛しているか憎んでいるかを最終的に決めるものです。 最初の半分は混乱したアイデアを持ち、ポイントでフォローするのは難しいかもしれませんが、ユニークなスタイルと思い出深いキャラクターで、まだまだ楽しいエピソード体験でした。  2番目のシーズンは、私が今まで見たアニメの中で最も心に狂った狂気のフィナーレでなければならないものの混乱を増幅させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2シーズンは、最初のものがロジャーとビッグオーと一緒に海から来た3人のメガデューと戦っていたところから始まります。 これはシリーズ全体にとって物事が熱くなる場所です。 我々は、連合として知られ、パラダイムシティのリーダーシップと戦っている人々のグループに紹介され、記憶の断片を取ろうとしている。 第2シーズンの最初の部分を通じたロジャーの交渉は、ローワーウォーターと連合の指導者との間に立ち向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンが混乱し始める中で、それは最も重要な話があるが、前のシーズンと同じエピソード的な性質にかなり早く落ちる。 ロジャーは、人間のドラマ、巨大なロボットの戦いを交渉する契約を結ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そこに最後のいくつかのエピソードがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビッグ・オーIIにはフィナーレがあり、周りにいる限り、人々は困惑しています。  4年前にそれを見て、私はちょうど見たことがあったものをGoogleに持ってきて、すべての主要な象徴とその終わりの意味について何百万語のエッセイに連れて行った。 しかし、私はそれが非常に難しいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メモリ断片は個々の人であり、そのほとんどは実際に出会うものです。 ビッグスは、基本的に40年前（メモリワイプの直前）の人々の生まれ変わりであるため、ビッグスをパイロットすることができます。 当時、ゴードン・ローズウォーターは政府を担当していたが、同氏の仲間の政治家は、過去の知識がなくても、社会実験としてではなく、自信を持って完璧な人材を遺伝子操作した。 欠陥は、彼らが覚えている能力を持っているにもかかわらず、脇に投げ込まれたという事実によって怒られた連合を形成する荒れ地に送られた&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはより文字どおりの解釈であり、私はそれが私達が考えていると考えているとは思わない。 私はこれがメタアニメ、おそらくこれまでに作られたメタアニメだと言いたい。 結局のところ、天使の幼少時の家は、単にカメラによって記録されたものであることがわかります。  Paradigmの永続的な特徴である街の上にある雲はクリアしてスタジオライティングに過ぎません。 ロジャーは自分自身を人間と定義するための記憶を必要としないと述べている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、彼らがアニメであることを理解している人々の束についてのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは簡単な考えで、この理論は最初から働いています。 なぜ他の人が過去の思い出を持っていないのでしょうか？ ショーは出発点から書かれたので。 キャラクターはすべて、現実に住み、表情的な思い出を加えてキャラクターを与えます。  3次元のキャラクターが2次元キャラクターの世界にいる理由を理解しようとするようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gordon Rosewaterはスクリプタです。 彼はこれらの文字がすべて父親から来る場所です。 彼は良いトマト（アイデア）をとり、主要都市に置いて英雄とする。 彼は欠陥のあるトマトをとり、彼らを彼らの創作者に対してプロットする荒れ地に投げ捨てる。彼は好きな不良トマトを1つ保有し、権威のある場所に置く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何を天使にするのですか？ 彼女は監督です。 彼女はその物語を操作する。 私たちは彼女のプレーを両側で見ていますが、どちらにも真に接近しません。 私たちは、世界がリセットされる前に、ロジャーが人であることについて彼女に理由づけようとしているのを見ています。 ロジャーが最初にやった交渉は、神と交渉することだった。 ビッグ・オーの中の天使は、ディレクターのメッセンジャー、つまりディレクターの記憶の断片かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、天使が街で何をしているのかに関わらず、街のコントロールを操作して、最後の小さな場面を見ます。 間違いなく監督役。 我々はまた、交渉のためにそこにロジャーとドロシーを見る。 それで、おそらくそれはうまくいって、ロジャーは彼がアニメを超越して真の人になるのに十分な金星と交渉しました。 ドロシーもなくロジャーとは何ですか？ おそらく彼女は彼の記憶を保持しているのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはロジャーがロボットのように製造されていることを見て、ドロシーの概念設計とその上に立つ人形を見る。 これは創造的なプロセスです。キャラクターをステージに置く前に作業が行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らがアニメに入っていることを理解しているのは、アニメのキャラクターだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心=吹く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、これは口が苦い味わいの人を、わたしは時折理解できるもの、特にアニメが大変な試みをしているときには、この面倒で理解しづらいものです。 しかし、私はビッグオーがスマートになるにはあまりにも難しいとは思わない、私はそれが本質的に賢いと感じる。 シリーズの早い段階でたくさんのことが示唆されていました。私が持っているショーよりもさらにショーを開くと、多くの意味があると思います。 巨大な&amp;rdquo;メタ&amp;rdquo;エクスペリエンスであるアニメのアイデアは、正確ではないかもしれません。 私はあなたが思考と解釈を残すショーが好きです。 これらは、終わった後ずっとずっと私と一緒にいるアニメです。最後に何かが見逃されたかどうかをもう一度見たいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Big Oのシーズン2は、ほとんどの権利で前任者よりも優れているかもしれません。 このキャラクターは、面白いジョーカー様式の悪質なバディー、さらにはファーストシーズンのお気に入りのリターンでさらに優れています。プロットはさらにエキサイティングであり、結論は奇妙で抽象的な方法で満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Big Oはこれまでに作られた偉大なアニメの一つです。 文字はすべて面白く思い出深いもので、プロットは素晴らしい、デザイン、アクション、音楽はすべて完璧に近い。 私にとっては、2つの部門でしか失敗しません（2つの分野について真実に同じ苦情があります）。 音楽が（音楽は絶対に恒星であるにも関わらず）再使用が多すぎるし、フッテージの再利用が多すぎる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがThe Big Oを見たことがないなら、あなたが見ているものを全て落として、自分自身にコミットしてください。 これは私の好きなアニメのひとつで、シリーズ全体では数回前に授与されたスコアを取得しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EPISODES 1-13    The first anime review I ever wrote was written four years ago and focused on The Big O. Needless to say you don’t see it on this site because it was a terribly written piece of crap comprised of two hundred words, one hundred of which laughed at the fact the robots in the series are called “Mega Deuces”. Get it? Like big poops.    God I was a stupid sixteen year old.    As this is the beginning of a series of reviews focusing on anime that I’ve neglected to critique for this site, I found it only fitting to rectify my getting rid of my shitty Big O review and replacing it with one that is written with more intelligence and a better understanding of anime. Seriously, Big O was maybe the fifteenth anime I’d watched all the way through in my life at that point.    The first thirteen episodes of Big O were released in 1999 by Sunrise Studios and was co-produced by the now defunct Bandai Entertainment. Most people know of it from childhoods long past as it aired on Adult Swim in 2001, which is where I initially saw it.    Roger Smith is our protagonist, a negotiator in Paradigm City. Forty years ago everyone in the city lost their memories but life continued anyway. Inside the city, domes were built for the rich to live under while the poor are forced to live outside in squalor. Androids walk among humans and giant robots called Mega De &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rae-1&#34;&gt;Rae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アート：私が気づいた最初のことは、ユニークなアートスタイルでした。 一部の視聴者に見えるかもしれませんが、私は映画ノワールをテーマにしたアートディレクションのファンでした。 キャラクターのデザインの多くは、私が成長した西洋の漫画を思い起こさせ、落ち着いた色を気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OST：ショーのエピソードの大半は、公平であった。 私はインストゥルメンタルやオーケストラの音楽が好きなので、偏っているかもしれません。 しかし、私はOP / EDが記憶に残るものであるとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ロジャー・スミスは謎めいた交渉者としてシリーズを開始し、同様の注記でシリーズを終了する。 彼の背景や動機をはっきりと感じ取ることはできませんでした。 思い出に関連する大きなテーマになるかもしれないが、それは最後に不完全であると感じた。  R. Dorothyは主役を務めることになっていたが、彼女は画面時間が限られていたため、彼女の理解を深めたいと思った。 私は他の査読者によって作られたバットマン/アイアンマンになされたいくつかの比較に同意します。 マイナーキャラクターは、エピソードごとに関連する小さなサイドストーリーを取得しますが、私が言及した2つに焦点を合わせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：ストーリーラインの最初の弧は、スミスの事件に続いて私たちとかなり面白かったし、メカの戦いは通常すべてを解決する。 私は、全体のプロットホールと未解決のエンディングで2番目の弧が好きだとは言えません。 私は私の見ている間にいくつかの事実を逃した場合のために余分な情報を調べようとしましたが、有用なものは何も私の検索に来なかった。 私は文字のための何らかの解決のためのエピローグをほとんど期待していたが、それは私を失望させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なノート：芸術のスタイルを見てみる価値のあるエンターテイメントシリーズですが、過度のプロットや精巧なキャラクターを期待しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rae/reviews&#34;&gt;Rae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Art: The first thing I noticed was the the unique art style. It may look dated to some viewers, but I was a fan of the film noir-themed art direction. Many of the cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otarocka626-1&#34;&gt;Otarocka626&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ビッグオーをバットマンのエピソードのように考えてみましょう。アニメーションシリーズは、主要な村人＆amp;  Bruce WyaneはBig-o＆amp; amp; バットマンは非常に手＆amp; 手にはほんの少しの違いがあり、＆amp;  simularitesは偉大なノルマン人アルフレッドは、任意の海岸に依存する執事、ロジャーブルースは、億万長者＆自由時間の十分な男、＆amp;  Dorethy Barbara Bruceと一緒に暮らす少女は、バトラー＆amp; バーバラはアンドロイドではありませんでした。 人々が描かれているのは、遺跡＆amp; amp; あなたが古くからのバタムンシリーズが好きな人なら、巨大な人間がクラス、巨大なロボット、そして巨大なロボットのようなアニメのように保証されているならば、 ラヴリー・ピアノのメロディー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otarocka626/reviews&#34;&gt;Otarocka626&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Think of Big-O like an episode of Batman the animated series only diffrence is ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaz-nara-1&#34;&gt;Kaz_Nara&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に偏った形で得点しているかもしれませんが、これは子供として成長している私の好きなショーの1つでした。 それが来たら、大人の泳ぎで、私はこのショーを見るだけで何時間も滞在し、私が小学校にいたときにはすべてが再開します。 それは私が今まで見た中で最も複雑で面白くて簡単なショーの一つでした。 キャラクターの開発は素晴らしかったし、各エピソードのトランジションはちょっとだけ多くの情報であなたを残してくれるので、いつももっと欲しがっていました。 それについての私の好きなことは、DorthyとRoger Smithの関係の間に、彼女の物語にちょっとした「ひねり」を加えたことです。 神様、私はこのショーが大好きです。 しかし、間違ってはいけません。 私はこのショーを子供の頃から3回、中学校でもう一度見ました。 それは一部の人々のための概要を取るかもしれませんが、ほとんどの時間、他の人はこのショーを最初に理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaz_Nara/reviews&#34;&gt;Kaz_Nara&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I might be scoring in a very bias way, but this was one of my favorite shows growing up as a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>