<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/paniponi-dash/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/paniponi-dash/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Paniponi Dash</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/paniponi-dash</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/paniponi-dash</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/68901.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/490/Paniponi_Dash/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/490/Paniponi_Dash/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、家族全員が楽しむことができる楽しいコメディーの非常に明るくハッピーなスライスです。 最初のエピソードでその中指を心配しないでください。 このスタイルは何百万回も過ぎてしまっています。このジャンルのジャンルが何度も何度も作られ続けている理由のひとつにPani Poni Dashがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（公正）
ストーリーはかなりシンプルですが、古典的なコメディ・コメディーの基本（30分以内に解決できる問題）に従います。 話は教師がMITの11歳（年齢はエピソードによって異なります）のloli超天才に過ぎない教室を進化させます。 どのように、なぜ彼女は高校生の女の子のクラスを教えているのかは、かなり無関係です。 むしろ、本書に関連するストーリーおよび問題は、人々が関連する通常の日常的な問題を伴わない。 代わりに、彼らはできるだけ多くのパロディー、ワンショットギャグ、視覚冗談、ポップカルチャーレファレンスを可能な限りプラグインしながら、不気味で凶悪なアプローチをとる傾向があります。 一度このショーを見ると、そのスタイルが今日あなたが見ている大量の状況コメディアニメに影響を与えたと言うことができます。 私はちょうどそれがちょうど日本人だったので、私が入ることができなかった状況のいくつか（あなたが見始めると理解するでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（良い）
芸術のスタイルは、一般的な形の詳細なスタイルとシンプルなスタイルを切り替えるもので、笑いにふさわしい適切な場所に配置されています。  Theresは非常に多くの視力ギャグとほぼすべてのシーンで1つのショットあなたは積極的に次の冗談を見てしようとする画面を見ているでしょう。 芸術は大部分の時間の間働く。 あるスタイルが他のスタイルよりも使いすぎているような気がしません。 かなりかわいいファンサービスが関わっている場所でさえ、Theres時代。 このショーは、それが視覚的な喜びになると、間違いなく宿題でした。 芸術は漫画の相当品にもかなり忠実です。 彦川喜久の巨大な小道具、特に動物たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（素晴らしい）
音は純粋なコメディです。 しかし、やはり最近の演奏のサウンドと声には苦労します。 しかし、すべてのエピソードでは、8ビットの任天堂の曲からドラゴンのクエストの参考資料まで、ランダムな日本の本物のサウンドをすべてパロディーしているため、サウンド部門で高い得点を挙げることは難しい。 その非常に偉大なそのほとんどは、しかし、1つの傾きを助けるが、全体を笑うか、少なくとも彼らが持っているすべての異なるパロディーの歌から大声で叫ぶ。 その上に、opとedのテーマ曲は私が私の耳を置いた私のお気に入りの一つです。 私の個人的なfavは、最後の2つのopテーマの曲です。 彼らは間違いなくパニポニダッシュのエピソードを見て気分であなたを取得します。 もちろん、セイユを使って自分のテーマソングを歌っています。期待通りに歌います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（残高）
番組のパンとバターは、クラス1-Cを構成する文字のキャストです。 彼らはすべての聖職者のキャラクターの再ハッシュですが、パニポニ宇宙の中で一種のものにするために自分のひねりがあります。 また、ダビングされたバージョンは、あなたがダビングを見るチャンスを取るならば、日本のそれと同じくらい良いです。 その上、ヒメコの声もルキア・クッチキの声を耳にすることは決して気付かないでしょう。 例えば、ロリの天才&amp;hellip;学校の先生？ スマートなタイプ&amp;hellip;大きくて光沢のある額？ 恥ずかしがり屋静か&amp;hellip; masochist？ 確かに彼らは不自由を感じるが、それらを一緒に置くと、あなたはシットコムのキャラクターのかなり良いキャストを得る。 支持するキャストでさえ、ポップカルのオノマトペを吐き出すほど、彼らの文章に「ドットコム」または「年の」または「オメガ」を追加するのと同じくらい面白いです。 ボイスオーバーはベッキー、ヒメコ、メソウサなどの仕事をとてもうまくやっています。 ああ神Mesousa、Mesousaとしてかわいい（そして哀れな）別の動物キャラクターはないでしょう。 そのようなコメディのためのそのような完全なスタイルは、頻繁に使用されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（非常に良い）
私はこのショーのすべてのキャラクター、調理されたサラマンダーと豚のような男を愛していました。 いくつかの冗談は、それが冗談を言っていると非常に日本語なので、一部の視聴者には届きません。 私の唯一の不満は、あなたが日本の文化やアニメの参照が最新でない場合、このショーを見るのを待つことが望ましいかもしれないということです。 しかし、あなたのヒップと私のような涼しい（もちろん冗談）、このショーは笑い乱暴になります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：エピソードの最善の部分のいくつかはクレジットの後に起こる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is a very light hearted and hilarious slice of life comedy thats fun for the whole family to enjoy. Don&amp;rsquo;t worry about that middle finger on the first episode since thats the only vulgar thing in the whole show. This style has beend done a million times over and I believe Pani Poni Dash is one of the reasons why this style of genre keeps being made over and over.     Story: (Fair)  The story is pretty simplistic but follows the bas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まで痙攣、ランダムな喜劇パニポニダッシュに行く！ 誰のリストでもかなり高いでしょう。 率直に言って、私はそれがほんの3,000人のMALユーザーのリストで得点されていることに少し驚いています。 最高のところでは、PPDはガンダムからスタートレックとインディアナジョーンズへの参照を伴う陽気なパロディです。 残念なことに、多くの有益なオタクを除いて、ジョークとユーモアの多くは失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは11歳の天才レベッカ・ミヤモト（Rebecca Miyamoto）の功績に続き、高校の先生と新入生クラスになり、不思議なエイリアンが彼女を軌道から観察しています。 以下のコメディは、ばかげてランダムで、少し予測可能です。 このアニメは本当に面白いという話だから、物語はほとんど存在しない。 エピソードはかなりキャラクターの成長と発展を伴わずにかなりエピソード的に展開されます。 最終的には、シリーズが始まったときとほとんど同じままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、このショーの主な問題点を発見します。 これを見ようとしている大多数の国を超えて、日本の文化、歴史、アニメ、ポップカルチャーを理解するだけで十分です。 私が見たバージョンでは、さまざまな参考文献を説明しているノートがたくさんありましたが、冗談を説明しなければならないと面白いと言うことができますか？ それは何度も面白く面白くないと言っているわけではありませんが、おそらく頭を傷つけるほどのものもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の重要な問題は文字です。 そこにいるナンバーワンはあまりにも多くのことを気にしています！ 私は数えませんでしたが、40人いると私には驚かないでしょう。 そして、アニメの大半が6〜7だけの周りを回っていたのに対し、膨大な数の支持キャラクターがあまりにも多くを占めていました。 ほとんどの人は本当に愛する人がいくつか見つかりますが、すべてが標準的な原型になり、ほぼ完全に1次元です。 私が以前に言及したように、キャラクターの成長に関してはほとんど何もありません。 誰もが静的で不変ですが、それは必ずしも悪いことではありませんが、ショーの終わりに近づくにつれて少し反復するように感じさせます。 私がショーから1人のキャラクターを選ぶ必要があった場合、1-Cの奇妙なクラスの担当者がすべての人の中で最も面白くて面白くなることを発見しました。  「イチョウの祭典」を作り、彼女の妹を彼女のシャツに入れておいた人を愛してはいけないことは何ですか？ うん、それはあなたがそれを見るとき意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少し奇妙ですが、芸術とアニメーションは本当に良いです。 私はこのショーの本質的な調子に合っていると思います。 ユーモアの多くはアートワークから派生したものであり、あなたがそれを見るたびに異なるものを見つける可能性が高いです。 視覚的にあなたに提示される情報の量には感覚過負荷が少しあります。 強力な音声パフォーマンスが優れたサウンドトラックに加わります。 私は本当に音楽に惹かれていました。さまざまなOP / ENのテーマやアニメーションは素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、コメディの愛好家には好きなものがたくさんあります。 しかし、あまりにも多くのあいまいな、または日付の付いた参考文献（外国人のためのもの）のために、私は本当にこれ以上良い評価を与えることはできません。 それを愛することはたくさんあり、パロディアニメを好きな人にはこのショーをお勧めします。 そこに本当にハードコアのアニメファンのために、私はこれを見なければならないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as spastic, random comedies go Pani Poni Dash! would be pretty high on anyone’s list. Frankly, I am a little bit surprised that it is only scored on the lists of a mere 3,000 MAL users. At its best, PPD is a hilarious parody with references from Gundam to Star Trek and Indiana Jones. Unfortunately, a good many of its jokes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevo&#34;&gt;kevo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、私が今まで見た中で最高のコメディアニメのひとつです。 バックグラウンドの話は面白いですが、「天才の女の子」のことはこれまでに行われています。 しかし、Pani Poni DashはSchool RumbleやAzumanga Daiohのような他のスクールキッズのアニメとはかなり異なるアプローチを取っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、楽しいパロディー、カメオ、おかずなどでいっぱいです。  Pani Poni Dashのすべての脚注と参考文献を読むには、一時停止ボタンの上に指を置いた方がいいでしょう。 プロットは非常に緩いですが、アニメにユーモアを働かせるための枠組みを与えるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashの芸術はとてもカラフルで陽気で明るくユーモラスです。  Pani Poni Dashのパロディーの多くは、アニメアートであり、パロディーはすべてのエピソードで見ることができます。  Pani Poni Dashは完全にちびちゃん、おそらくアニメで見たことのある最高のちび。 それ以外に、通常の芸術は非常によく行われており、従来のアニメよりやや柔らかいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashの音楽はとても良いです。  OPやEDには多くの曲があります。 素晴らしいエピソードのスコアリングと効果音。 私はすべての3つのOPと2番目のEDが好きに成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashのキャラクター開発はユニークで、女子高生のコメディージャンルでは多くのことを言っています。 レベッカ・ミヤモトは、カワイ、態度、胸骨、そして少女の完璧なバランスです。 このアニメは、Peach Moon High Schoolの様々な生徒のさまざまなキャラクターアーキタイプを探求し、その結果、個性のバランスのとれたユニークなキャストを生み出しました。  Behoimiの「魔法の女の子」や、Kurumiのような未熟なキャラクターなど、過剰なキャラクタータイプをパロディーすることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Pani Poni Dashは、コメディアニメが好きな人のための確実なダウンロードです。 アニメは素晴らしいスタートを切るが、最後の5つのエピソードの近くでちょっと風が吹き荒れる。 間違いなく私は何度も何度も見ることができるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kevo/reviews&#34;&gt;kevo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is easily one of the best comedy anime I&amp;rsquo;ve ever watched. The background story is interesting but the &amp;lsquo;genius girl&amp;rsquo; thing has been done before. However, Pani Poni Dash &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jimbo1023&#34;&gt;jimbo1023&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私は何かを私の胸から出しましょう。 この番組は、もう少し有名なAzumanga Daiohという名前のアニメと非常によく似ています。 それは、クラス内の少女グループに起こる、学校環境における一見無関係の一連の出来事に関するものです。 ヘック、ショーには、奇妙な、話す、擬人化した猫がいます。 今私はそのようなつながりを持っているので、このレビューの残りの部分で再び言及しないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは完璧に機能していないコメディアニメですが、完璧なものではありません。 キャラクターにはそれぞれ楽しいパーソナリティーがあります（個人的な性格を持たないものもあります）、お互いにうまく跳ね返ってきます。子どもの先生は面白ければ面白いボーナスです。 あなたは私に思い出させる必要はありません、ありがとう。 あなたがそれらを越えることができるなら、おそらくパニポニダッシュのスラップスティックコメディを楽しむでしょう。 私の好きな部分の1つは、研究のための入札で学校のステージ全体を見守っている宇宙人の無能なキャストであり、基本的には軍事的議論の嘲笑をする。 彼らはまた、他のすべてのキャラクターと並置されたときに、場面をさらに楽しくさせる、うつ病の、ほとんどEmoのウサギを持っています。 もちろん、いくつかの問題があります。 走っているギャグのいくつかは非常に早く古くなる。 これは特に、宮古の額の大きな視覚化に当てはまります。 はい！ 彼女には大きな額があります。 私は最初の300回それを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションもかなり良いです。 それは、基本的なアニメと「ちび」アニメのかなりの混合物です。 色は私の好みではあまりにも明るすぎますが、このタイプのアニメのためには、この楽しい幸運な学校の設定でちょうどいいです。 しかし、時々、アニメーターはファンのサービスのビットをスライドしようとします。 私はファンサービスのためにすべてのものですが、それは非常に外れているようです。 あなたは、愚かな状況で笑うために、このアニメを見ている、（少なくとも、あなたはするべきではない）オンになることはありません。 また、私はloliファンではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については&amp;hellip;私、私は苦情はありません。 私は元の日本語でそれを見て、すべての人物は彼らの性格に合った声を出しました。 レベッカ先生の声は時々刺激的ですが、それは単なる必要な悪です。 音楽はまた、響きのある「メー」です。 それは機能的だった。 それは世界レベルの音楽天才によって行われたいくつかの真鍮と弦のアンサンブルで構成された、響きあう楽譜ではありませんでしたが、それは仕事を完了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてでは、Pani Poni Dashは私が全部ではなく一部にすることをお勧めする楽しいアニメです。 あなたが喜劇のファンならば、パニポニダッシュをチェックしてみてください。 あなたは笑ってそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jimbo1023/reviews&#34;&gt;jimbo1023&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I begin, let me get something off of my chest. This show is very similar to another, somewhat famous, anime by the name of Azumanga Daioh. It&amp;rsquo;s about a series of seemingly unrelated events in a school environment that happen to a small group of gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで本当に輝くアニメを完璧にレビューし、想像できるあらゆる方法で自分の好みを和らげています。  Pani Poni Dashも例外ではなく、私がそれについての単一の欠陥を見つけることができなかったので、私が本当に完全なスコアを得たと感じた最初のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこのアニメの他のレビューをスクロールし続ける前に、私が気を散らしているので、否定的な意見を与えていないアニメの過度に楽しいファンかもしれないことを恐れて、私はあなたが持っているものをすべて読んでほしい 最初に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたがランダムなコメディ、ばかばかしい物語、そして異なる雰囲気を放つキャラクターのキャストを求めるなら、Pani Poni Dashはこのカテゴリーの下に完全に落ちます。 実際、私はこれらのカテゴリを非常によく定義していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あずまんが大王まで、私たちは一つのアニメが高校時代のコメディーな性質を変えることはできないと考えました。 これは確かに、残りの部分から目立つように、十分なコメディの裏声、物語、 非常に印象的なアニメーションは、非常によく行われ、高精細で非常に詳細に見えるその時間のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Pani Poni Dashは文字通りこれだけでした。彼らはAzumanga Daiohを見て、コメディーなアプローチを取ることに決めました。  1つのスケールでも2つのスケールでもなく、このカルトが高校アニメに続いたから4つより高いスケールです。 実際、そのスタイルをコピーし始めたアニメの数が増えたことで、アニメのコメディシーンに新しいジャンルを導入することになると信じられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはアニメーションのうなずきの下にあるユーモアが含まれます。 浮動テキスト、気まぐれな気象条件、学校をレコーディングセットのように見せたり、より無作為な擬人化されたキャラクタを追加したりすることができます。 私は彼らがあなた自身のためにそれらを見るとき、それがより面白くなるので、彼らが何であるかを損なうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは、最初のエピソードで、このアニメがちょうどAzumanga Daiohの華麗さをコピーしようとしていると思うようにあなたを誘惑するような雰囲気を放つでしょう。 その後、青色のうち、ユーモアは次のエピソードとそれを素早く進めますが、次第に進化して、それが続くにつれてコアスタイルに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、できるだけ多くのコンテンツを提供することを目指しています。 これには、エピソードが終わるたびに文字通りエンドクレジットを変更することが含まれます。 曲ではなく、クレジット自体にアニメーションがうなずきます。 与えられたテーマにはそれぞれテーマがありますが、テーマは次のループまで続くループではありません。 それはあなたがそれを見るたびにそれを変えます。 そして、いくつかの点では、エンドクレジットは完全に変化します。 曲も。 そして、彼らはユーモラスに前のテーマに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの紹介は文字通りアニメの中で一番短いものです。なぜならこのアニメは時間の一部を消費する短いキャラクター紹介段階を経ることなくすぐに始まるからです。 それは非常にユニークな方法でそれらを紹介する、その時間のために、おそらくまだ他のアニメによって行われていなかった。 そして、これが原因でアニメの楽しさが増し、何か他のことをするためにも、ちょっとばかげた話から脱落することはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、実際には、中心的な話はありません。 このアニメは逃げ道に過ぎない！ あなたは文字が一つのことをし、次は何らかの新しい冒険に出ます。 また、このアニメは注意深くバックグラウンドに注意を払います。主なキャストは話しています。バックグラウンドで最もばかげたランダムなことをしている他のキャラクターが見えることもあります。 あなたが軽いコメディのおかずで面白くなってしまったことが簡単なら、このアニメは鈍い瞬間ではないための最良の処方になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードでは、それは少し鈍い、しかしまれにしかなりません。 そして、ランダム性は手に取れないかもしれませんが、日本の文化をたくさん楽しむなら、このアニメは純粋な参照の王です。 日本語を読むことができれば、背景は完全に参考になってしまいます。 そして、時には、カメラが他のキャラクターをパンして前にパンした場所に戻るたびに、テキストはバックグラウンドで変更されます。 絶対に理由なし！ それが元に戻ると、そのテキストも変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashはまた、すべての点でアニメーションを大量に使用します。 細かいことではなく、流動的です。 いくつかのコメディの側面には、不必要な流動性や極端な詳細がたくさんあります。 またはビデオゲームに変換することさえできます！ ほとんどの場合、コア・スタイルを維持していますが、それを頻繁に変更する心配がなければ心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このレビューは少し外に感じるかもしれません、そして、おそらく、このアニメは低いスコアに値するかもしれません。 しかし、このアニメは、ランダム性、コメディー、参考文献、アニメーション流動性、ディテール、さらには後者のエピソードで元のイベントを参照するコア・ストーリーに包むことさえ、アニメーションで楽しむあらゆる面を助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このレビューは、アニメのこれらの側面を楽しむ人にのみ捧げられています。 私が実際に一つのアニメを見つけたのは本当にまれです。 そして、それはまだいくつかのエピソードを見ただけで、すぐにDVDを購入し、それを作った人をサポートすることを義務づけられた最初のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がこのアニメを見直すたびに、それはあらゆる面で無作為であり、私はそれがしていることの大部分を覚えていないかもしれないし、多くは実際に新しい経験のように感じるでしょう。 ほとんどの場合、私はここでいくつかのシーンを認識するでしょうが、ほとんどの場合、ランダム性は少なくとも数回以上新しいものに感じるように本物のものに感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashはよく知られたアニメではなく、非常に過小評価されています。 それは良いオリジナルの声だけでなく、ダビングも本当に良い音を奏でます。 このアニメは、ちょうどアニメをすることを決めた友人のグループがいるときに起こることのまさにその定義です。 これはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについての私の唯一の否定的な意見は、もっとエピソードはないが、ありがたいことに、退屈な12の下に落ちなかったということだろう。 残念ながら最も良いアニメが十分に長いストーリーを書くことができないか、または予算の削減のためにどちらかを取るような道。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディに入り、Azumanga Daiohが高校コメディのやり方を変えた唯一のアニメだと思ったら、Pani Poni Dashはあなたの声明を完全に再考し、あなたの渇きを完全に消すための正しいアニメです アニメコメディのために。 実際には、それはあまりにもあなたを埋めるかもしれません、そして、あなたは毎回、そしてあなたが何度も何度も書かれてしまうことができるように休憩を取らなければならないかもしれません！ いずれにしても、このアニメはより多くのことをするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I only ever give a perfect review to an anime that truly shines in what it does and manages to appease my tastes in every way imaginable. Pani Poni Dash is no exception and is the first anime that I ever felt truly earned a perfect score from me as I could not find a single flaw about it.     Now, before you just continue scrolling to other reviews of this anime, fearing that I might just be some overly joyful fan of the anime that is not giving it any negative opinion because I am distracted, I want you to read all of what I have to say first.    Anyway, if you seek random comedy, absurd story and a cast of characters that give off a different vibe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni DashはShaftのようにAzumanga Daoihとして最もよく表現できます。 かわいい十代の女の子が束の間のものをやっていることについてのコメディ。 これは秋月慎吾のスタートアップスタジオによる最初のアニメーションの1つで、ムーンフェイズ後の2番目のアニメーションだけであり、彼のスタイルはこれまでと同じくらい普及しています。 クイックカット、オタクリファレンス、奇妙なイメージ、ダイナミックなカメラアングル、芸術のスタイルを変える、そして未熟な女性の形にいつも不安を抱くような魅力。 私はいつも自分のスタイルを好きになってきました（小児性愛以外は何でも）。それは、まるで話す頭よりもはるかに面白い場面を見るためです。 何かあれば、シンボは近年、奇妙な気分になっているかもしれない。  Pani Poni Dashはおそらく、彼の作品（Sayonara Zetsubo Senseiの可能性があるバー）の中で最も視覚的に偏心しているでしょう。 画面上で何か起こっていることは決してありません。 そのほとんどはまったく違った奇妙さで、私はシンボがこれでやろうとしていたことの間にある種のつながりを見つけるのに苦労していました。 それは結局クリックした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、パニポニダッシュにプロットや推進力がないことがわかります。 子どもの天才レベッカ・ミヤモトは、教師になって生徒の尊敬を得ようとしています。 彼らの使命は、レベッカを監視することになっていたが、彼らが行動したのは、テレビプロダクションの視聴者であり、プロットに従うことや自分の好きなキャラクターを選ぶことができないということだ。 しかし、実際には関心のある画面上の出来事はほとんどありませんでした。 本当の「ストーリー」は、アニメとしての存在を笑って、第4の壁を壊している監督の「シャフティ」でした。 カメラがズームアウトして、文字がすべてセットになっていることが明らかになることがよくあります。 大きなふわふわしたマイクが時には見えなくなることがあります。 ステージの手がカメラを横切って歩く。 視覚的な隠喩は文字によって注意を引くだろう。 巨大な手は、この巨大な手に気づき、彼の船長に今見たものを納得させようとしている外国人のためだけに、時間の経過を示すために世界を回るためにどこからも降りていませんでした。 それらのエイリアンは再登場キャラクターであり、私はそれらをたくさん好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメとしての存在としての楽しみを突き出すために引っ張られたような他の小さなトリックがたくさんありますが、私はそれらをすべて通過するつもりはありませんが、私はこの最後のものを言いたいと思います。 時には女の子が話していたときに、何らかのセクシーな姿勢でポーズをとり、その時点で何かナンセンスがあったとしても、彼らのカーブは増幅されました。  「これらのキャラクターが言っていることは重要ではない、彼らはあなたにアイデンジーを与えてくれる」という完璧な例でした。  Pani Poni Dashの直後に起こった「キュートな女の子をやっているかわいい女の子たち」のブームで、彼らが存在する前であっても、彼らの無意味さをモックしているのはむしろ面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashの問題は、実際にはこのトリックが1つしかなく、開発されないということです。 それはSZSからMaria Holicまでの初期のShaftアニメの多くで問題になっています。 ジョークの開発はありません。 彼らはちょうどワントリックのおならです。 それは素晴らしいトリックかもしれませんが、あなたがそれを繰り返し続けてもまだ古くなっています。 私が初期のシャフトのもので持っていたもう一つの問題は、ビジュアル・ファッカーは実際のストーリーとは関係がないということです。  Pani Poni Dashで接続されていないビジュアルが問題なのですが、ビジュアルにはそれが発達しないという話もあります。 これが私が荒川とマドカ・マジカの新時代のシャフトを愛する主な理由です。 彼らの狂ったビジュアルは、実際にはストーリーそのものを向上させ、ストーリーとともに発展させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashには何も開発されていません。 あずまんが比較してみると、あずまんががうまくクリックされたのは、時間の経過とともに登場するキャラクターやジョークのためです。 あずまんがの大きなことは、再発するジョークですが、ジョークがどうなっていくのかについてのあなたの認識に基づいて、シリーズが進行するにつれてこれらのジョークが発展します。 あずまんがの最後のエピソードは、いつも最高のエンディングのひとつだと思っています。なぜなら、それぞれのキャラクターで高校生活を送っているように感じて、彼らが発展するのを見ているからです。  Pani Poniにはそれが全くありません。 キャラクターは、刺激的な刺激物、または感情的な思考に関係しない行動をする人物です。 彼らはアニメの焦点では​​なく、ビジュアルを通した4番目の壁の破壊がありますが、それは時間の経過と共に発展しません。 それは信じられないほど速く停滞します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poniは本当に面白くて面白いですが、26エピソードが長いという権利は絶対にありません。 私はそれが13エピソード長いことさえある権利を持っているとは思わない。 私はこれを支払わない。 それで、それが価値があるもののために、最初の14のエピソードの私のレビュー。 面白いものですが、非常に早く古くなってしまいます。 シリーズの長さを冗談の売り切れ日をはるかに超えて延長することによって、実際にうまくいったことを安くして損害を与えます。 私が見ているほど、シリーズの熱意は私から奪われました。 実際には、私は14のエピソードの後に​​それを落としました。 あなたがそれのすべての部分を消費していない場合は、何かを見直すことはできません忍耐なしで、非専門家の批評家に電話してください。 私は6つのエピソードの後に​​私がPani Poni Dashから欲しかったものすべてを手に入れました。 それが改善するつもりは見られませんでした。 もう見ていると、私の意見が壊れてしまいます。 私は単に「適切なレビュー」とはみなされないので、私が好きではないことをやり続けるつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash can be best described as Azumanga Daoih as done by Shaft. A comedy about a bunch of cute teenage girls doing dumb stuff. This was one of the first anime made by Akiyuki Shinbo&amp;rsquo;s start up studio, only their second after Moonphase, and his style is as prevalent as ever. Quick cuts, otaku references, bizarre imagery, dynamic camera angles, shifting art styles and the usual unsettling fascination with the pre-pubescent female form. I&amp;rsquo;ve always rather liked his style (well, apart from the pedophilia, but whatever) because it ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Rebecca Miyamoto。 アメリカの父親と日本人の母親から生まれる。 学校の歴史の中で最も若い卒業生であるマサチューセッツ工科大学を卒業。 彼女はその後高校の先生になるために日本に戻った。 しかし、彼女は当時10歳に過ぎなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが聞いたかもしれない小さなマンガアニメの成功は、Azumanga Daiohと呼ばれる長い模倣者の鎖を生み出し、結局のところ、かわいい女の子たちがかわいいことを知っている多くの人のサブジャンルに成長しました 物事のジャンル。  Pani Poni Dashは、これらのショーの1つであり、上記の引用と相まって、このショーが何であるかを正確に知るためのプロットについて本当に必要なものでなければなりません。 ショーのクリエイターは、古い顔に新しい帽子を入れるだけでは十分ではないと判断し、最終的な結果は簡潔な分類に反しているので、試してみません。 本当に重要なことは、このショーはコメディとして意図されていることであり、これは存在する最も主観的なジャンルの1つです。 結果として、そのようなショーに正直で公正な批評を与えることは非常に困難なことがあります。 このレビューで取り上げるアプローチは、ショーが達成しようとしていること、視聴者を笑わせる方法、そしてその瞬間が「働く」かどうかを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーは独特のものであり、それは部分的にビジュアルに起因することを示唆しました。 プロダクションスタジオのSHAFTとAkiyuki Shinboのディレクターは、スタンダードアニメーションとストップモーションフォトとの融合、数多くのアートシフト、効果的なカラー選択の簡略化などで知られています&amp;hellip;私が言っていることは、 これは特にオープニングテーマとエンディングテーマに適用されます。 最も基本的なアニメーションは本当に印象的ではなく、モエのキャラクターデザインはかなり一般的ですが、いつも仕事が終わります。ショーが異なるアニメーションスタイルを試してみると、彼らは一貫してアンティを上げます。 ショーはまた、フォアグラウンドの面白い使用を行い、余分な表現力を追加します。 私が選ぶべき骨が1つあれば、それは非常に、非常に醜いです。 各教室のエキストラが異なるデザインをしていることを考えると、それらはすべて醜いです、私はそれが何らかの理由で意図的であると仮定することができます。 全体的には、このショーはほとんどうまく見えます。 私は、SHAFTの奇妙な映像がお金を節約する方法だと言っている人もいると聞いたことがありますが、そこに真実があるかもしれませんが、それでもなお印象は残ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、スライス・オブ・ライフのアニメから期待されるものです。リラックスしたり、奇妙なものが必要なときは、少し繰り返しますが、決して本当に嫌なことはありません。 これは、典型的な教室の設定やいくつかのより異国的なシナリオから取り除かれているいくつかのエピソードがあり、それぞれの場合に音楽が適切に適応するためです。 それでも、それは実際にショーを損なうことはありませんし、ラウンドアバウトの方法では、実際にはマッチを選別します。 それは特に記憶に残る音楽ではありませんが、大部分はうまくいっています。  「あなたが期待していることについて」と「大部分は上手くいく」は、日本のキャストを説明するのにも使われます。これは、典型的な柔らかいモエ・ガールの声でかなり構成されています。 決して悪くはないが、どちらも印象的ではない。 一方、ダブは、今や悪名高いADRのディレクタースティーブンフォスター（Steven Foster）によって処理されました。 彼の仕事に精通していない人のために、フォスターは彼が与えた材料で過度の自由を取る傾向があります。 これには、不快感や過小評価の不快な組み合わせに加えて、奇妙な場面に冒涜的な、または激しいコメントを挿入することも含まれます。 彼のいつものものはすべてここにあり、特にこのショーで演奏する声は、高音と木の両方で吹き飛びます。 いくつかの良い声優がここにいるので、私はフォスターにそれを責める傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、Pani Poni Dashでも！ 技術的には高校のコメディで、ショーの状況ユーモアは実際の高校とはほとんど関係がありません。 そのシナリオは、失われたカウリックを探すことから、エイリアンキノコの胞子を撲滅することから考古学的な掘り起こし、宇宙の巨大な彗星との戦いまで幅広いものがあります。 それは、エピソードによってエピソードが起こるものです。 たとえ学校での「日常生活」さえも、隠れた部屋、奇妙な動物、私が識別することすらできないもののいっぱいに満たされており、ほとんど常にバックグラウンドで起こっていることがあります。 ショーを録音しているようだ（彼らは何をしているのか分かりません）と、レベッカとその学生を軌道から監視しているような外界のグループがあります。 このショーでは、オタクのハードコアでさえ、少なくとも1〜2回は十分に切り抜かれています。 作家たちは、奇妙で興味深いアイデアを学校に充実させるために多くの努力を払っていました。 それらは重要な一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは決して巧妙なやり方でお互いのプレーをすることは決してありませんし、しばしば冗談を鳴らすためにキャラクターの外れに頼ってしまうこともあります。 たとえば、みんなが突然、「あまりにもいい」という理由で女の子を利用することを突然決定したエピソードがありました。 さらに悪いことに、キャラクターの中にはひどく不快感を与えることがあります。 あなたの走行距離は変わるかもしれませんが、レベッカの「かわいらしさ」がいつも激しく冷静になっているのを感じるのは難しいです。そして彼女のバックストーリーの最終的な見方は、大学に行くと信じられないほどに内向的で遠く、 無実の子供にはあまりにも妥当ではなく、モレスモである。 その結果、ほとんどの場合、彼女は早熟な小柄な人として姿を消してしまいます。 それは、姫子と彼女のマホについては何も言わないが、それは確実に耐え難くなる。 私が英語のダブが経験から実際に損なわれていない理由は、本当に不自由なものがないからです。キャラクターはすでに不自然に（そして多くの場合、意地悪な）行動しています。 フォスターが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パニポニダッシュ！ 最終的には一連の欠落した機会です。 この番組が本当に私を笑わせることができたいくつかの（そして私は非常に少ない）瞬間は、ショーがシンプルではっきりとしたアイデアをとり、それを奇妙だが論理的な結論に導いたときだった。 それはハードなものではなく、ショーの失敗をもっと不快にしています。 このシリーズでは、観客の注目を集めるために必要なことは何でもしないうちに、できる限りのことをしています。 それはまだ成熟していません。 明確にするために、私はこのショーを嫌うことはありません。 最初は私はそれが嫌いでしたが、私が終わりに近づくにつれて、私の怒りは多かれ少なかれ燃え尽きました。 それは何かが後天的な免疫であるならば、このショーが後天的な味であるとは言いません。 私が終わった時点で、私はこのショーを嫌うだけでも気にしませんでした。ちょうど退屈になっていました。これは、この注目を集めているショーのブラットがなるとは思わなかったことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がアニメで見た最悪のもののどこにもありません。 そこに何人かの人がいて、これを楽しむ人がいることは知っています。そして、あなたがその人の一人であるかどうかを、最初のエピソードか2つから伝えるのは簡単でしょう。 それにもかかわらず、私は自分がこのショーをどのような場面でも勧めているわけではなく、「それがあなたの前に置かれればチャンスを与えても」ではない。 それは次の通りです：Pani Poni Dashのshtickのすべて！ 私は他のアニメの方が良くなっているのを見てきましたが、そのうちのいくつかは良いとはみなされません。 私がこのシリーズのどこに立っているかは何よりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The success of a little manga-turned-anime you might have heard of called Azumanga Daioh spawned a long chain of imitators, eventually developing into the slice-of-life sub-genre that many of us know colloquially as the &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; genre. Pani Poni Dash is one of those shows, and that, coupled with the quote above, ought to be all I really need to say about the plot for you to know exactly what this show is like&amp;hellip; notice I said ought to be. The show&amp;rsquo;s creators decided that putting a new hat on an old face wasn&amp;rsquo;t enough for them, and the end result defies concise classification, so I won&amp;rsquo;t even try. What&amp;rsquo;s really important is that this show is intended as a comedy, which is one of the most subjective genres in existence. As a consequence, it can be extremely difficult to give such shows an honest and fair critique. The approach I&amp;rsquo;ll take for this review will be to look at what the show tries to achieve, how it attempts to make its audience laugh, and whether those moments &amp;lsquo;work&amp;rsquo;.    I hinted that th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deswitch&#34;&gt;DeSwitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は少しこれをレビューすることを危険にさらしているかもしれませんが、このアニメは多くの良いレビューを取得し、アニメコミュニティの多くの人々が好きでよく見直されているので、 私はこのアニメの私の考えを教えてくれると思ったので、そこに入ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2/10）
永遠の楽観主義者として、私は本当にこのショーが好きでした。 ランダムユーモアとファンにオタクのノーは、通常、私は面白いいたずらのサービングをラップアップしている。 私の親切な性質は、私が長い間見てきた無神論な無駄のないゴミの最大のヒープの一つによって提出されました。 最初のエピソードの終わりのクレジットが巻き込まれる前でさえ、私は大きな失望を予期していました。 私は、この番組がどれほど悪くなっていたのか、私は償還の瞬間がなく、6つのエピソードまでではありませんでした。 フィナーレが最終的に到着するように祈り、パニポーニダッシュの終わりに達することは不可能な傾斜を通って、それが上り坂の苦労であることを発見しました！ 一時的な性格は厳しい仕事であり、やや面白いジョークの一貫した繰り返しはすぐに残ったかもしれないユーモアを殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディーはあなたが目標の主題を見ている場合にのみ機能し、ショーの多くは日本人のショーや文化に基づいています。 笑顔（インディアナ・ジョーンズとスーパー・マリオ・ブラザーズ）をあまり知られていない（アイフーという保険会社の魅力的な楽しみに育てるかもしれない）騒々しい明白なものから、作家の目には何も神聖ではない。 結果的に面白いこともありますが、エンターテイメントは私のために殺されました。私は現在のジョークに関する情報の絶え間ないナゲットに追いつくために苦労しました。 私はこれを言うだろうと思ったことはありませんでしたが、それは一気に速く、あまりにも速かったです&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パニポニダッシュについて本当に私を悩ませたことの一つ！ 状況の背景が不足していた。 可愛いベッキーはちょうどピーチムーンアカデミーに到着しましたが、彼女が実際に仕事をした方法についてのビルドアップや説明はありません。  11歳の女の子が高校の先生になるためにインタビューされているのを見ていると面白いかもしれませんが、脚本家たちはこれを他の重要な機会の中で無視することにしました。 この種の省略はエスカレーターの上を間違って走っているように、脚が激しくポンピングしているようですが、本質的にはどこにも行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんそれは、私が使用したあいまいな日本風の風刺画を「取得」しなかったからかもしれません。あるいは、ショー全体が以前に見たリサイクルされたごみのように感じられるからです。 いずれにせよ、私はこの悲惨な奉仕を最終的に私の見物リストから抹消してうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）
SHAFTは、品質に対する評判を満たし、複数のビジュアルスタイルを含む平均よりわずかに上回ります。 キュートな女の子はうまく描かれていますが、実際の傑出したアニメーションは、エピソードの対象を補完するさまざまな外観から生まれています。 レトロなコンピュータゲームに設定を切り替えたり、オープニングスケッチの1つでパトレイバーに敬意を表すると、アートワークにはしっかりした瞬間があります。 悲しいことに、多くの面白い宝石のように、不完全なものがたくさんあります。 視覚的レイプとしてしか記述できないものでは、字幕、脚注、およびワープスピードで過去に点滅する余分な文字情報を大量に読み込むために一時停止する必要があるシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）
私がPaniponi Dashで楽しみにしていた唯一の事の一つ！ 驚くほど素晴らしいキック・アット・サウンドトラックでした。 数々の対照的な音楽ジャンルをスムーズに融合させ、60年代のスウィングスタイルから魔法の女の子の偽装まで、オーディオメドレー全体が非常にうまく機能します。 洗練された精神的なキャストも優しく演奏し、柔らかい若いベッキーと過活動姫に興奮する魅力を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（2/10）
ストーリーとともに、キャラクターはアニメの全体的な楽しさにおいて非常に重要であることがわかります。 恐ろしいスクリプトと一貫して、不完全なキャラクターはあたかも彼らが失望するように感じられる。 この問題の一部は、各女の子のための常習的なジョークの絶え間ない再発から始まり、最初のユーモアがショーの中間点の前にお尻で死んでいく結果に終わります。 未成年の先生レベッカは、ボルシェの引き裂かれているか、または厄介な涙のかわいそうで、彼女のフリップフロップの性格は、彼女が愛らしいものではなくてびっくりするようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラスの残りの部分は、いくつかの人に間違いなく魅力的な忘れられない文字から構成されていますが、他の人にはあまりにも多くのなりすましの結果のように感じます。 恥ずかしがる萌え、積極的なツンデレ&amp;hellip;独創性は、パニポニダッシュでは何も意味しません！そして、私は半透明の支持キャストについて好きなものを見つけるのに苦労しました。 ショーで紹介された幅広い個性の中で、虐待されたウサギ「メソウサ」と自動販売機に住む独特の神猫との関係は、最も信じられないほど奇妙なものでした。 潜在的な可能性を秘めた何かのために、これは貴重な姉妹の女性団体であったかもしれないものの完全な浪費のように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（3/10）
私は、パニポニダッシュが大好きなアニメコミュニティの巨大なセクションがあることを知っていますが、それだけで私を刺激したり興味をそそらなかったのです。 多数の2次元キャラクターとヒット・アンド・ミス・パンチが、4週間にわたって26エピソードを引き出し、毎回それを拾う気にならず、すぐに視覚的な雑用になった。 誰かが私のためにシリーズ全体をまとめた興味深いコメントをしました。これは逆の剽窃です。 あなたはLucky StarやSayonara Zetsubou Senseiなどの最近の番組でこれまでのコンテンツの多くを見たように感じますが、新しいサービスでは寛大な怒りでそれを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeSwitch/reviews&#34;&gt;DeSwitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I might be risking a little doing such a review on this but this anime gets a lot of good reviews and is liked and well reviewed by a lot of people in the anime community so I have taken it upon myself and after seeing the highest low score giving by Vivisection, I thought I would have a go and tell you my thoughts of this anime so lets get in to it.    Story (&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  As an eternal optimist, I really wanted to like this show; random humour and the otaku nod to fans usually have me lapping up any serving of amusing antics. My kind nature was instead bitch-slapped into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genericname&#34;&gt;GenericName&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;病気はすぐに何かを得る。 このショーは奇妙です。 そのコメディーのショーは終わっていますが、それはそれほど変わったスタイルではありません。 だからあなたが何か変わったことをしていないなら、このショーはあなたのためではないので、ちょうどここで読むことをやめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰でも、私はPaniPoni Dashが大好きだと言いました！ カラフルなキャラクターと奇妙なギャグが混ざり合ったことは決して古くないし、終わりまで楽しかった。 今、すべての評価基準に対応できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：その奇妙な。 そして、それはいつも最も理にかなっていません。それは、それがショーに完璧に役立つことを考えると、大丈夫です。 しかし、その狂気のために、私はそれにいくらか低いスコアを与えなければなりませんでした（それは意味がありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：PaniPoni Dashはかなり独特なアートスタイルを使用しています。 それはショーによく合い、キャラクターをさらに認識しやすくします。 アニメーションはうまくやっているので、私はこの部門で賞賛するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：イントロは、非常に素晴らしいビジュアルを伴った非常に素晴らしい曲です。 私は全体的にイントロを気に入っていました。 終わりのテーマもうまく変化しました。 サイドノートとして、ほとんどのアニメは、論理的な点で、あるいは何らかの順序で異なるオープニングテーマを使用していますが、PaniPoni Dashのようなものは、そのエピソードを使用したような気持ちになっています。 しかし、それは彼らが古くなるのを防ぎ、さらにその目的のために、彼らはショーの異なるキャラクターによって歌われるいくつかの開口部の様々なバージョンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：パニポニダッシュの最高点。 物事を面白く保つ奇妙で独特のキャラクターがいっぱい。 それぞれは他のものとはかなり異なっており、あなたは好きなものを持っていることを確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：かなり高い。  PaniPoni Dash！は奇妙なことを引き継いでユーモアを発揮し続けます。  Theresはめったに鈍い瞬間ではありません（ただし、エイリアンを持つセグメントは少し乾燥しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：Idはそれを全体的に8つ与える。 結構いい。 あなたがコメディが好きであり、その過程でいくらか狂気に耐えることができるなら、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GenericName/reviews&#34;&gt;GenericName&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill get something out of the way right now. This show is weird. Its a comedy show through and through, but it goes about it in a zany odd style. So if you&amp;rsquo;re not down for some weirdness then j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;songangel&#34;&gt;songangel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーはその中で最もランダムなものを持っています。 私の親友Claireと私のように、ちょっと変わった人だけが理解できるシーンを作ります。10歳の高校の教師とランダムなアニメが好きであれば、悪とサディスティックな学生を欺いて、 自分自身を神と呼ぶ猫は、このアニメを強くお勧めします。楽しむ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/songangel/reviews&#34;&gt;songangel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show has the most random things i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostintheruins&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは超面白いアニメです。 私はすべてのキャラクターが大好きです。 姫子は本当に面白いです、彼女はいつもマホと言っています。 エイリアンのキャプテンは、特に彼が揺れるスティックで部下をテストするときには最高です。 それは基本的にはランダムなものがたくさん入っている高校のコメディです。本当にいいですし、あなたが見逃してしまう画面上のジョークやパロディーをすべてキャッチするには、それを数回見なければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostintheruins/reviews&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a super funny anime. I love all of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cassiechan&#34;&gt;Cassiechan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、私のお気に入りのアニメのひとつであり、ストーリーのあらゆるキャラクターに起こるようなランダムなもののためです。 その最高の気分ではなく、良い笑いを必要とするなら、その非常に良い時計アニメ。 最初のエピソードの終わりまでに、私はあなたがあなたの悩みがあなたの後ろに来るようにとても笑ってくれることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：（良い）
私がストーリーラインを説明できる最善の方法は、プログレッシブな言葉です。 それは学年との進歩、ストーリーラインを通してのキャラクターの進歩の井戸の発展を意味する。 それ以外の場合は、すべてのランダムなエピソードを結びつける本物のストーリー・ラインはありませんが、ランダムなライナーのために、私はストーリー・プロットが欠けていることに気を付けるのが大変笑いかけていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：（偉大な）
あなたがAzumanga Daiohを見て、そのアニメに見られるアートワークが好きなら、Pani Poni Dashの非常に似通ったアートワークを知ってうれしいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（未処理）
私は私の家族の間で認めなければなりません。私たちはお互いに話すときに接していくことがしばしばあります。このアニメの小さなランダムライナーの多くは、私たちの間のジョークに道を開く傾向があります。 だから私はあなたのアドバイスを取って雨の日に座って、このアニメを見て願っています！ あなたは失望することはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cassiechan/reviews&#34;&gt;Cassiechan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is by far one of my favorite animes, because of the random things that just seem to happen to every single chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kopo&#34;&gt;Kopo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はShinbou..and Pani Poni Dashの大ファンです！ あなたが少なくともそれを期待していても意味をなさない方法であなたを笑わせるアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを2つの親指を与えるが、それは本当に &amp;lsquo;自分のそれぞれに&amp;rsquo;です。 プロットのあるアニメが好きで、あなたが思うようになるなら、おそらくPani Poni Dashが好きではないでしょう。 パニポニダッシュ！ 漠然とした単純なストーリーがあり、誰かをオフにしていいアニメにしてしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはアニメには深刻な部分はありません。それはすべて巧みにパロディーやミームをしています。 だから、あなたがハードコアのキャラクターの開発を探しているのであれば、P =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは新生の作品で多く見られるパターンを持っています。 といった; 軽い心臓/半機能不全の女の子、そして非常に少数の男性でいっぱいの学校。 しかし、彼らは常にあまりにも陳腐ではない方法でそれを再生するように見えます。  （私の意見では）そして、常にテーマがとてもよく流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パターンはこれまでに見られましたが、Pani Poni Dashにはユニークな要素があり、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;でも、忍のプロダクションに慣れていないなら、発作を起こす可能性があるので、エピソードの間に休憩をとることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど冗談=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私が最初の^^だったので、このレビューが役に立ちましたことを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kopo/reviews&#34;&gt;Kopo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a huge fan of Shinbou..and Pani Poni Dash! is just one of those animes that will make you laugh when you least expect it and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大多数の人にとって、このレビューは私の好みによって偏っていくことを覚えておいてください。 あなたは私のExcel Sagaのレビューを読んだことがありますが、私はユーモア/パロディーを特に気に入っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：そう。 これには線形プロット線はありません。 ばかばかしく、気持ちの良い、カラフルなものが欲しいなら、あなたはこれを見てうまくいくでしょう。 あなたが知っているのは、たくさんの活発なキャラクター、空からランダムに落ちるモンスター、ファンのサービスを/ / subtly /に挿入しようとする試みです。 ああ、あなたは、他のアニメ、マンガ、それ以外のものからのランダムな参照を知っています。 瞬時に、私たちはネギマシリーズ（同じディレクター）と何らかの関係がなければならないことを知っています。これは、学生よりも若い天才によって教えられたクラスの生徒に紹介されるときです。 別のアニメに似た何か他のことに気づくでしょうか？ それでは、アートパートに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ムーンフェイズ。 もう一度同じディレクターによって指示されます。 両方のシリーズのシーンと、建物や部屋の断面を切り取った設定のネギアに注目してください。 あなたは使用された色でさえ伝えることができます。 色が私をこのアニメに引き寄せたのは奇妙だと分かっています。 私は本当にこれのキャラクターデザインが好きではありません、彼らはすべて一見チョビーのように見えます。  Moon PhaseとNegimaと同じディレクターから期待されているように、アニメーションは素敵でスムーズですが、オープニングシーケンスではより滑らかです。 再び、PPD！、Moon PhaseとNegima！？では、オープニングとエンディングは芸術的で実験的な傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は大丈夫だった。 しかし、それを拡張することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Aaaah..アニメのようなものはほとんどありません。 レベッカとレイだけが私を悩まさなかった。 レイは深刻な自然のために私を悩ませず、彼女はシェイオンの風習によって声を上げました。 最も迷惑なのは姫子、彼女の個性、彼女の義理の行動、そして彼女は「魔法」と「オメガ」をどう使うかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見下ろしていたので、アニメやマンガなどとは別の言葉がたくさんありました。 実際にノートとサブの両方に追いつくのはとても難しかったし、すべてのノートやサブを時間通りに読むことができなくなった。 さらにシリーズに入ると、ファン・サブバーは実際のエピソードにノートを置くのをやめましたが、別の.pdfを作成しました。 あなたは本当にこのアニメのために忍耐が必要です。ノート/サブのためだけではなく、一般的にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please keep in mind, for the majority this review is going to biased due my tastes; you&amp;rsquo;ve read my Excel Saga review, you&amp;rsquo;ll know I don&amp;rsquo;t particularly like over-the-top humour/parody.    STORY: So. This really has no linear plot line. You&amp;rsquo;ll be f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは実際には本当に奇妙な作品です。 それは、エイリアンが見ている子供の天才である小さな女の子の周りを回っています。 ショーはSchool Rumble、Lucky Star、Azumanga Daiohのような感じです。 それはどこにでもあり、理解するのは難しいですが、それは楽しく元気です。 物語は本当にプロットの多くを持っていないし、それ自体も低予算のテレビ番組のように見える。 本当にショーを面白く保つのは、キャラクターだけです。 実際には多くのものが混ざり合っていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカは本当に奇妙な女の子ですが、スマートになるはずですが、彼女は絶対に彼女のことを示すことはありません。 彼女は賢いように見えるかもしれませんし、そこのキャラクターの大半はそれほど誇りではありません。 彼女は大声で、スマートなお尻の小さな女の子で、自分自身についてもっと気にして、その後ほとんどの生徒の気持ちを気にします。 彼女はちょっとした癖がありますが、ショーの唯一の魅力的なキャラクターかもしれません。 私は実際には他のキャラクターがすべて互いに溶け合っているように見えるので、すべてのことを確信しているわけではありません。 私は猫がどのように神ともみなされているかを知りません。 それはちょうど本当に奇妙に思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターは実際にはレベッカのウサギです。 歩くことはほとんどいつも落ち込んでいる、本当に変わった突然変異体ウサギです。 私にとっては、それはこのモエで誘発された世界で最高のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このオープニングは、サヨナラゼツボ先生と古いスパイショーの中には、全体が古い色合いで、ややざらざらしているように見えることがあります。 実際のショーのアートワークは時々右に狂っている。 非常に明るく、時には明るすぎることもあります。 キャラクターがスカッシュとストレッチをしたときに、スタイルがやや良いからやや上質にジャンプするので、見るのはやや難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫です。ほとんどの場合、私たちが普通に手に入れている辛口なものですが、依然として独自の存在であるにもかかわらず、ほぼAzumangaの感覚を持っています。 私は、なぜすべてのキャラクターが舞台照明のようにそれを呼んでいるように、「髪の毛」を持っているように見えるのか分かりません。 奇妙に感じるもう一つのことは、ショー全体がビデオゲームやステージになり、キャラクターがそれについて話し、ウォッチャーをもっと持ち込むために第4壁を壊す時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is actually really odd piece of work. It revolves around a small girl that is a child prodigy that is being watched by aliens. The show feels a lot like School Rumble, Lucky Star, and Azumanga Daioh. It’s all over th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;larry&#34;&gt;larry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは何です ？
タグ：学校、コメディ、パロディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い昔、私は灰色の夜を多様化できる学校のストーリーのジャンルで、肯定的、面白い、甘い、有益なものを探していました。  Pani Poni Dashはこの説明にはぴったりです。 信じられないほど抽象的で明るくカラフルな背景音楽は、ビデオ、多様で興味深い文字に適しています。  Pani Poni Dashは、最初は教師と学生の関係についてのいつものコメディでは単純ですが、後でプロットの隠された面を発見しました。 各キャラクターには長所と短所があることがわかります。 私たちはすでにアニメとのアソシエーションを探し、すべてのパロディを解明しようとするだろう、プロットの発展を予測しようとするが、それは不可能だろう。 ラッキースター（後で作ったが、ここからたくさん吸収された）、不思議の国のアリス、スターウォーズ、そして日本の魔法の生き物の物語が混在していることを想像してみてください。 準備はできていますか？ 良い握手と飲み物。 論理的思考の脳は、使用しない方が良いです。
しかし、現実を見た後、色彩豊かに見えないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/larry/reviews&#34;&gt;larry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s it ?  Tags: school, comedy, parody.    Long long ago, I was looking for something positive, funny, sweet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cossake&#34;&gt;cossake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パニポニダッシュ！  ：興味深く面白い設定の1つの地獄の1つの特別なアニメ。
宮本レベッカ（まだ子供、小学校、天才）は、かなり個人的な学生の先生として働き始めているということだけです。 それは、レベッカ自身でさえ、まったく奇妙なことです。
誰もが自分の面白い特色を持っていて、それがアニメを前進させ続けるものです。 実際には何も起こっていないからです。 それはすべて、昔のアニメやシリーズのほとんどをパロディーにしている狂ったランダムなものです。 キャラクターでさえ、ステレオタイプのパロディ自体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのすべてのキャラクターはとても素敵でよく作られています。 誰もが自分たちの役割を持ち、それをただ幻想的かつ面白いものにしています。 すべてが個性的なキャラクターがかなりたくさんあるので、私はちょうど主なキャストについて言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカ：上で言及したように、大人のように行動しようとしているが、ちょうど彼女の生徒が怖がっていて、おびえさせようとしている天才。
Rei：お金を愛していて、本当に彼女が欲しいのであれば悪魔になる可能性のある女の子。 彼女は料理ができる！
姫子：彼女はいつも「マホ」と言っていて、かなり活発な雰囲気を呼び起こす狂った少女です。  Ahoge。
Ichijou：彼女はアニメの中で最も神秘的なキャラクターに似ています。 彼女の行動はすべて予測不可能ですが、かなり面白くて鈍いです。
くるみ：特別な特質を持たない彼女の平凡な態度のためにほとんどの時間落ち込んでいる。 まあ、それは彼女があまりにも平野すぎるのでそれについてです。
宮子：もし、勉強バグが彼女を表現する言葉ならば、それはありますが、彼女は責任ある攻撃的な部分のすべてです。 簡単に怒らせるように。
さやか：彼女はいい女の子です。 いつも助けて、フレンドリーになる。 あなたは彼女について全く不平を言うことはできません。
Mesousa：まあ、彼は何か特別なものです。 彼はバニー、ちょうど非常に、非常に悲しい人生を持っている話すバニーです&amp;hellip;それはそれについてです&amp;hellip;笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽とアニメの作り方。 音楽は楽しいです。 オープニングは切り替わりますが、最初のものは本当に素晴らしいです。 そして非常に創造的です。 エンディングのために、かわいい、かわいい！ 見て楽しい。
アニメはシンプルに描かれていますが、とにかく面白い場面やパロディーに焦点を当てています。 そして、すべてのキャラクターも十分にかわいく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私はそれがパニポニダッシュだと言いたいと思います！ それ自身のリーグです。 アニメは他のアニメのパロディですが、それは本当ですが、それはあなたが最初から気に入っているような独自のチャームを持っています。 すべてのキャラクターは多くの愛をもって作られており、アニメは本当に面白くて面白いです！ それはすべて面白いです。
問題があるかもしれない何かは、パロディ参照のほとんどが理解するのが少し難しいかもしれないということです。 それはあなたがすべての冗談を取得させることはできませんが、あなたはまだ知識なしでアニメを楽しむことができます。 すべての種類の参照とすべての意味を取得したい場合は、すべてのエピソードは、見上げることの束を持っています。
しかし、今は十分に、アニメは素晴らしい、面白いと素敵です。 私がもっと見たいと思ったので、それが終わった後はちょっと悲しかった。 ですから、あなたが多くの参照と楽しいアニメを気に入っていれば、それを見てください。 それはちょっと失われた宝石です。 マホ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cossake/reviews&#34;&gt;cossake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash! : One special anime with one hell of an interesting and funny setting.  Simply all it is about is that Rebecca Miyamoto ( still a child, small and a genius) starts working as a teacher for some quite individual students. It means that they all are kinda strange even Rebecca herself.  Everyone &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ぱにぽに だｓｈ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ようこそ。 これまで最高のアニメの一つ！ （また、すべてを知る必要はありません、それはまだおかしい面白いです） 真剣に、それはスーパーコメディー、アニメからのコメディーを考えて、それからスーパーコメディーを広げます。  PaniPoniダッシュ！ アニメが完全に読み込まれ、参照が付いていますか？ あなたがラッキースターがアニメへの参照をたくさん持っていたと思ったら、PaniPoni Dash！ さらに一歩進んだり、いくつかのように進みます。 マンガ/アニメ雑誌、インディアナ・ジョーンズ、スター・ストリーク、仮面ライダーなど、あらゆるエピソードにマンガ・アーテ​​ィスト、西友、音楽芸術家、歴史家、アニメ、マンガ・アニメ雑誌などの参考文献があります。 私は何かが参照されない5分の期間があるとは思わないので、このアニメはほとんどテストのようなものです、あなたはあなたの日本の文化をどれくらいよく知っていますか？ 私はオタクなことを言うことさえできません。なぜなら、それはオタクの事よりもはるかに多いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからPaniPoni Dashって何？ 約？ うーん、何もないと同時にすべてのこと。  11歳の女の子、宮本レベッカについては、すでに有名なM.I.Tを卒業しています。  10歳で日本に行って教えています。 高校生ですか？ それは彼女がしていることであり、彼女が常時行っているすべてのものを監視して見ている3人のエイリアンがいて、彼らは宇宙に座ってゲームをしたり、Star Trekの参考文献やそのようなものの大半を占めています。 私が何を意味しているかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカ、または彼女のクラスが彼女を呼んでいるように、ベッキーは、ピーチムーン研究所のクラス1-Cを教えています。 彼女のクラスは、階級の代表者であり、ほとんどいつも無表情で、彼女はそれを「感じ」ているので、彼女は何かをしたいと思うならば、世界が構成するすべての法律を全く文字通り無視することができるので、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはカタギリヒメコを持っています。彼女はアホゲを持ち、魔法の力を持ち、いつも動き回っています。彼女は「マホ」（スーパーキュート）と愛していてベッキー（プラトニック）の愛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桃瀬くるみ; あなたはアニメの中で常にスーパースマート、スーパー、かなりクラス最高の、一番の女の子があることを知っています。 まあ、こんにちはその女の子ではありません。 実際彼女は100％平均です。 彼女は平均的なので、クラスの誰もが彼女の平野を呼んでいるので、存在しないことでうつ病になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上原雅子さん、巨大な頭を持つ女の子、真剣に、キャラクターとしての彼女の全貌は彼女の額です。時には彼女の眼鏡フレームと彼女の周りのシーンを反映するこの輝く、信じられないほど大きな額です。
スーパーコスプレイヤー、芹沢茜。 彼女はPaniPoni Dashで一番面白いキャラクターの一人です！ 常にコスプレで女の子たちを騙そうとするが、ほとんどいつも変装者に見えるようになると、私は彼女を見るといつも笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はウサギMesousaを忘れることはできません、彼は何も持てない、彼は誰にも無視されている、彼はいつも神様（猫）に出くわしているようで、 彼は頻繁に泣いていて、とても悲しいです。でも、それは本当に悪く聞こえますが、それはPaniPoni Dashのすべてで最も面白いものの1つです！ 彼が治療した方法で大声で笑って笑う、正直言って、それはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、巨大なキャラクターが登場し、サポートもさらに増えています。パニポニダッシュを作っているのは、性格や人物でいっぱいです！  PaniPoniの作品は、それぞれのエピソードがナンセンスに包まれ、多くのキャラクターがそれを見る価値があるので、退屈なことは不可能です。 関与している俳優、多くの才能を活かした強烈で傑出した仕事を忘れることもできない。 私は本当にPPDを退屈なアニメと呼ぶことはできないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル。 何のためPaniPoni Dash！ それはとても良いです。 ソフトでカラフルな、滑らかなラインと非常に非常に、私は絶対に愛らしい、非常にかわいいことを意味します。 すべての女の子は超かわいい、特にベッキー、ショーのスターです。  PPDについてのすばらしい点は、「標準」または「通常の」芸術様式以外にも、他のアニメや物語への参照が膨大であることを意味します。 この世界から狂った超現実的な、メガカエル、  PPDは実際に見ているのと同じくらい面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽：信じられないほど信じられない。 効果音、音楽、BGM、すべてと私はすべてを意味する、完璧です。  PPDには非常に多くの健全なデザインがあり、私の頭が頭に傷をつけるようになります。  PPDの中では非常に多くのことが起こっています。すべてのクレイジーないたずら、シーン、そしてサウンド面が巨大なものです。 参照は描画された芸術の側面だけで動作すると考えるとは限りません。 その変数の中でさえ、Rocky！の音楽のような他のものへの参照があるので、音楽を聴く準備をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PPD！ 行かなくても誰もが多くの楽しい仕事をしていると言うことができるアニメです。 参考文献、芸術、芸術家の行動の仕方、 私たちが捨てられているような世界は、すごく楽しいものです。 あまり意味をなさないが、ほとんどの参考文献はあなたの頭の上を飛ぶだろうが、PPDを止めない！ 私が今まで見たアニメの中で最高のもののひとつです。 それは信じられないほど面白いです、それは本当にかわいいです、それは超良いと最も価値のある見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;PaniPoni Dash!    Welcome to…. One of the best anime ever! Seriously, it’s a super comedy, think comedy from anime and then square it = super comedy. PaniPoni Dash! Is an anime filled, totally loaded, with references. If you thought Lucky Star had a lot of references to anime, PaniPoni Dash! goes one step further, or like several; every single episode has references to mangaka artists, seiyuu, music artists, historic figures, other anime, manga/anime magazines, Indiana Jones, Star Strek, Kamen Rider:…… yeah, a lot o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsubou-matt&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたを行かせるショーの一つです。  WTFは私が/私が見ていると、陽気です〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くの乱雑さが続き、エピソードで特定の部分を繰り返し再生しているすべてのことを見るのに数分かかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私を落胆させる1つの事は：1つは本当に知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに素晴らしいショーだが、気づいていないほどだ。 それは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：3それを見て、楽しんでお楽しみください〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zetsubou_Matt/reviews&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those shows which makes yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tubafication&#34;&gt;tubafication&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、Pani Poni Dash。 私はあなたをどうやって愛しているのですか？ 驚いたことに、これは私が見た最初のアニメの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ここでは何も、それは生命のランダムコメディのスライス、移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：非常に奇妙で活気のあるアートスタイルで、このアニメの色合いと感触を本当に褒めてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：英語のダブと日本語の両方のキャラクターは、すべてのキャラクターがかなり声がかかっていると思った。 私は英語の声がいくつかのケースではキャラクターの新しいテイクであり、実際にはかなりうまいと感じました。 あなたの英語ダブの嫌悪者でないなら、英語の声の演技は耳の痛みではなく、それは間違いなく楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：はい、文字は少しフラットです。 しかし、このアニメはかなりの風刺を使用しているため、ショーは各キャラクターを次のパロディーで使用できるように原型に置きます。 私は個人的に誰が誰だったのか基本的な人格であるのかを簡単に認識できました。多くの視聴者ができると確信しています。 名前？ ヘック・ノー それは私が初めてそれを見た後に来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が以前に言ったように、これは私が見た最初のアニメの一つでした。 だから、多くの（ほとんどの）参考文献は私のために失われました。 それは私がこのショーを絶対に愛することを止めさせたわけではありません。 その非常にランダムな、風刺的で、オメガのユーモアのセンスは、私がエピソード1を見てから私を中毒させました。私は言うべきですが、誰もがそうではない、私は絶対にそれから蹴りを得ているこのアニメを人々に示しました、 他の人は私が狂ったように私を見ている間。 さらに、あなたがこの番組を見た後、私はあなたが少なくとも1つの参考文献を見逃してしまうと言ってもほとんど間違いないと言えるでしょう。このため、この番組はとても再視聴可能です。私はPani Poni Dashを見直しました！ 毎回それを2倍に増やしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、試してみる価値があります。 たとえあなたが最もハードコアなオタクではないとしても、それはユーモアの気まぐれな感覚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tubafication/reviews&#34;&gt;tubafication&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh yes, Pani Poni Dash. How I love thee. Surprisingly, this was one of the first Animes I ever watched.    Story: None here, it&amp;rsquo;s slice of life random comedy, move on.    Art: A very q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashを表現する最善の方法！ いとみのコナタが「ラッキースター」で説明したようなものです。 あなたが設定し、それについて考えようとすると、本当に意味をなさないのであなたは狂ってしまうでしょう。 これは、これを完全に狂気の世界の上に創造した作家と芸術家を常にプロットしていることの前提です。 これは、作家がその日を延期することを決意したプロットを休めることができなくても、価値のあるコメディです。 芸術は素晴らしく、少し漫画的でしたが、素敵なデザインと色がありました。 音はシーンによく合いました。 物語は良かったですか、それはあなたが手をあまりにも多くの時間を過ごすか、飲むにはあまりにも多くを持っていた人によって孵化されたように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The best way to describe Pani Poni Dash! is the way Konata Izumi descr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebasilio&#34;&gt;ebasilio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にPani poni dashをオンラインで見たときに面白かったです。 私はエピソード4になったが、残りのすべてに字幕があったので、DVDを探すことに決めた。 私がラップトップにポップアップしたとき、私はちょっと心配していました。 私はこれが人生を変えるアニメではないことを知っていますが、それから砂漠人はそのような事をexististしますが、私は逃げ出します、私は少し心配していました。 私は、もしあれば、プロットの中に入って出ていたようだ。 私がディスク2を手に入れて、それが私の心を取り戻すまではなかった。 その後、私はこれがよく作られた購入であることを知っていた。  ichijoと彼女のすべてのshenangins&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ebasilio/reviews&#34;&gt;ebasilio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first watched Pani poni dash online it was int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misharu&#34;&gt;Misharu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは陽気なDaiohのような偉大なアニメのすべてのランダム性を持っている陽気なアニメです！ しかし、あまりにも多くのストーリーラインがあります。 導入の最初のエピソードの後、すべてのエピソードはランダムで完全に狂気の運動ですが、それはこのアニメのために悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれまでのシリーズを楽しんでいます。私が終わっていない唯一の理由は、私がエピソードを見つけるのが難しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一のターンオフは、乱雑さが多すぎることになるかもしれないが、純粋に個人的な喧嘩であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;姫子のクレイジーなカウィックとキャッチフレーズ「オメガ」からレベッカの怒りの爆発までのあらゆるキャラクターの偏心は、気まぐれで終わりのない笑いの源です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にユニークで、音質は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて私は非常にPani Poni Dashをお勧めします！ アニメのファンには好きですが、非熱狂者はあまり知られておらず、ランダムかつ時には奇妙なユーモアのために遠ざかりたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Misharu/reviews&#34;&gt;Misharu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is a hilarious anime which has all the randomness of great anime such as Azumanga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、家族全員が楽しむことができる楽しいコメディーの非常に明るくハッピーなスライスです。 最初のエピソードでその中指を心配しないでください。 このスタイルは何百万回も過ぎてしまっています。このジャンルのジャンルが何度も何度も作られ続けている理由のひとつにPani Poni Dashがあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（公正）
ストーリーはかなりシンプルですが、古典的なコメディ・コメディーの基本（30分以内に解決できる問題）に従います。 話は教師がMITの11歳（年齢はエピソードによって異なります）のloli超天才に過ぎない教室を進化させます。 どのように、なぜ彼女は高校生の女の子のクラスを教えているのかは、かなり無関係です。 むしろ、本書に関連するストーリーおよび問題は、人々が関連する通常の日常的な問題を伴わない。 代わりに、彼らはできるだけ多くのパロディー、ワンショットギャグ、視覚冗談、ポップカルチャーレファレンスを可能な限りプラグインしながら、不気味で凶悪なアプローチをとる傾向があります。 一度このショーを見ると、そのスタイルが今日あなたが見ている大量の状況コメディアニメに影響を与えたと言うことができます。 私はちょうどそれがちょうど日本人だったので、私が入ることができなかった状況のいくつか（あなたが見始めると理解するでしょう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（良い）
芸術のスタイルは、一般的な形の詳細なスタイルとシンプルなスタイルを切り替えるもので、笑いにふさわしい適切な場所に配置されています。  Theresは非常に多くの視力ギャグとほぼすべてのシーンで1つのショットあなたは積極的に次の冗談を見てしようとする画面を見ているでしょう。 芸術は大部分の時間の間働く。 あるスタイルが他のスタイルよりも使いすぎているような気がしません。 かなりかわいいファンサービスが関わっている場所でさえ、Theres時代。 このショーは、それが視覚的な喜びになると、間違いなく宿題でした。 芸術は漫画の相当品にもかなり忠実です。 彦川喜久の巨大な小道具、特に動物たち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（素晴らしい）
音は純粋なコメディです。 しかし、やはり最近の演奏のサウンドと声には苦労します。 しかし、すべてのエピソードでは、8ビットの任天堂の曲からドラゴンのクエストの参考資料まで、ランダムな日本の本物のサウンドをすべてパロディーしているため、サウンド部門で高い得点を挙げることは難しい。 その非常に偉大なそのほとんどは、しかし、1つの傾きを助けるが、全体を笑うか、少なくとも彼らが持っているすべての異なるパロディーの歌から大声で叫ぶ。 その上に、opとedのテーマ曲は私が私の耳を置いた私のお気に入りの一つです。 私の個人的なfavは、最後の2つのopテーマの曲です。 彼らは間違いなくパニポニダッシュのエピソードを見て気分であなたを取得します。 もちろん、セイユを使って自分のテーマソングを歌っています。期待通りに歌います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（残高）
番組のパンとバターは、クラス1-Cを構成する文字のキャストです。 彼らはすべての聖職者のキャラクターの再ハッシュですが、パニポニ宇宙の中で一種のものにするために自分のひねりがあります。 また、ダビングされたバージョンは、あなたがダビングを見るチャンスを取るならば、日本のそれと同じくらい良いです。 その上、ヒメコの声もルキア・クッチキの声を耳にすることは決して気付かないでしょう。 例えば、ロリの天才&amp;hellip;学校の先生？ スマートなタイプ&amp;hellip;大きくて光沢のある額？ 恥ずかしがり屋静か&amp;hellip; masochist？ 確かに彼らは不自由を感じるが、それらを一緒に置くと、あなたはシットコムのキャラクターのかなり良いキャストを得る。 支持するキャストでさえ、ポップカルのオノマトペを吐き出すほど、彼らの文章に「ドットコム」または「年の」または「オメガ」を追加するのと同じくらい面白いです。 ボイスオーバーはベッキー、ヒメコ、メソウサなどの仕事をとてもうまくやっています。 ああ神Mesousa、Mesousaとしてかわいい（そして哀れな）別の動物キャラクターはないでしょう。 そのようなコメディのためのそのような完全なスタイルは、頻繁に使用されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（非常に良い）
私はこのショーのすべてのキャラクター、調理されたサラマンダーと豚のような男を愛していました。 いくつかの冗談は、それが冗談を言っていると非常に日本語なので、一部の視聴者には届きません。 私の唯一の不満は、あなたが日本の文化やアニメの参照が最新でない場合、このショーを見るのを待つことが望ましいかもしれないということです。 しかし、あなたのヒップと私のような涼しい（もちろん冗談）、このショーは笑い乱暴になります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート：エピソードの最善の部分のいくつかはクレジットの後に起こる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is a very light hearted and hilarious slice of life comedy thats fun for the whole family to enjoy. Don&amp;rsquo;t worry about that middle finger on the first episode since thats the only vulgar thing in the whole show. This style has beend done a million times over and I believe Pani Poni Dash is one of the reasons why this style of genre keeps being made over and over.     Story: (Fair)  The story is pretty simplistic but follows the bas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まで痙攣、ランダムな喜劇パニポニダッシュに行く！ 誰のリストでもかなり高いでしょう。 率直に言って、私はそれがほんの3,000人のMALユーザーのリストで得点されていることに少し驚いています。 最高のところでは、PPDはガンダムからスタートレックとインディアナジョーンズへの参照を伴う陽気なパロディです。 残念なことに、多くの有益なオタクを除いて、ジョークとユーモアの多くは失われてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは11歳の天才レベッカ・ミヤモト（Rebecca Miyamoto）の功績に続き、高校の先生と新入生クラスになり、不思議なエイリアンが彼女を軌道から観察しています。 以下のコメディは、ばかげてランダムで、少し予測可能です。 このアニメは本当に面白いという話だから、物語はほとんど存在しない。 エピソードはかなりキャラクターの成長と発展を伴わずにかなりエピソード的に展開されます。 最終的には、シリーズが始まったときとほとんど同じままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、このショーの主な問題点を発見します。 これを見ようとしている大多数の国を超えて、日本の文化、歴史、アニメ、ポップカルチャーを理解するだけで十分です。 私が見たバージョンでは、さまざまな参考文献を説明しているノートがたくさんありましたが、冗談を説明しなければならないと面白いと言うことができますか？ それは何度も面白く面白くないと言っているわけではありませんが、おそらく頭を傷つけるほどのものもありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の重要な問題は文字です。 そこにいるナンバーワンはあまりにも多くのことを気にしています！ 私は数えませんでしたが、40人いると私には驚かないでしょう。 そして、アニメの大半が6〜7だけの周りを回っていたのに対し、膨大な数の支持キャラクターがあまりにも多くを占めていました。 ほとんどの人は本当に愛する人がいくつか見つかりますが、すべてが標準的な原型になり、ほぼ完全に1次元です。 私が以前に言及したように、キャラクターの成長に関してはほとんど何もありません。 誰もが静的で不変ですが、それは必ずしも悪いことではありませんが、ショーの終わりに近づくにつれて少し反復するように感じさせます。 私がショーから1人のキャラクターを選ぶ必要があった場合、1-Cの奇妙なクラスの担当者がすべての人の中で最も面白くて面白くなることを発見しました。  「イチョウの祭典」を作り、彼女の妹を彼女のシャツに入れておいた人を愛してはいけないことは何ですか？ うん、それはあなたがそれを見るとき意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少し奇妙ですが、芸術とアニメーションは本当に良いです。 私はこのショーの本質的な調子に合っていると思います。 ユーモアの多くはアートワークから派生したものであり、あなたがそれを見るたびに異なるものを見つける可能性が高いです。 視覚的にあなたに提示される情報の量には感覚過負荷が少しあります。 強力な音声パフォーマンスが優れたサウンドトラックに加わります。 私は本当に音楽に惹かれていました。さまざまなOP / ENのテーマやアニメーションは素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、コメディの愛好家には好きなものがたくさんあります。 しかし、あまりにも多くのあいまいな、または日付の付いた参考文献（外国人のためのもの）のために、私は本当にこれ以上良い評価を与えることはできません。 それを愛することはたくさんあり、パロディアニメを好きな人にはこのショーをお勧めします。 そこに本当にハードコアのアニメファンのために、私はこれを見なければならないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As far as spastic, random comedies go Pani Poni Dash! would be pretty high on anyone’s list. Frankly, I am a little bit surprised that it is only scored on the lists of a mere 3,000 MAL users. At its best, PPD is a hilarious parody with references from Gundam to Star Trek and Indiana Jones. Unfortunately, a good many of its jokes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kevo-1&#34;&gt;kevo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、私が今まで見た中で最高のコメディアニメのひとつです。 バックグラウンドの話は面白いですが、「天才の女の子」のことはこれまでに行われています。 しかし、Pani Poni DashはSchool RumbleやAzumanga Daiohのような他のスクールキッズのアニメとはかなり異なるアプローチを取っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、楽しいパロディー、カメオ、おかずなどでいっぱいです。  Pani Poni Dashのすべての脚注と参考文献を読むには、一時停止ボタンの上に指を置いた方がいいでしょう。 プロットは非常に緩いですが、アニメにユーモアを働かせるための枠組みを与えるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashの芸術はとてもカラフルで陽気で明るくユーモラスです。  Pani Poni Dashのパロディーの多くは、アニメアートであり、パロディーはすべてのエピソードで見ることができます。  Pani Poni Dashは完全にちびちゃん、おそらくアニメで見たことのある最高のちび。 それ以外に、通常の芸術は非常によく行われており、従来のアニメよりやや柔らかいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashの音楽はとても良いです。  OPやEDには多くの曲があります。 素晴らしいエピソードのスコアリングと効果音。 私はすべての3つのOPと2番目のEDが好きに成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashのキャラクター開発はユニークで、女子高生のコメディージャンルでは多くのことを言っています。 レベッカ・ミヤモトは、カワイ、態度、胸骨、そして少女の完璧なバランスです。 このアニメは、Peach Moon High Schoolの様々な生徒のさまざまなキャラクターアーキタイプを探求し、その結果、個性のバランスのとれたユニークなキャストを生み出しました。  Behoimiの「魔法の女の子」や、Kurumiのような未熟なキャラクターなど、過剰なキャラクタータイプをパロディーすることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、Pani Poni Dashは、コメディアニメが好きな人のための確実なダウンロードです。 アニメは素晴らしいスタートを切るが、最後の5つのエピソードの近くでちょっと風が吹き荒れる。 間違いなく私は何度も何度も見ることができるアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kevo/reviews&#34;&gt;kevo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is easily one of the best comedy anime I&amp;rsquo;ve ever watched. The background story is interesting but the &amp;lsquo;genius girl&amp;rsquo; thing has been done before. However, Pani Poni Dash &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jimbo1023-1&#34;&gt;jimbo1023&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が始める前に、私は何かを私の胸から出しましょう。 この番組は、もう少し有名なAzumanga Daiohという名前のアニメと非常によく似ています。 それは、クラス内の少女グループに起こる、学校環境における一見無関係の一連の出来事に関するものです。 ヘック、ショーには、奇妙な、話す、擬人化した猫がいます。 今私はそのようなつながりを持っているので、このレビューの残りの部分で再び言及しないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは完璧に機能していないコメディアニメですが、完璧なものではありません。 キャラクターにはそれぞれ楽しいパーソナリティーがあります（個人的な性格を持たないものもあります）、お互いにうまく跳ね返ってきます。子どもの先生は面白ければ面白いボーナスです。 あなたは私に思い出させる必要はありません、ありがとう。 あなたがそれらを越えることができるなら、おそらくパニポニダッシュのスラップスティックコメディを楽しむでしょう。 私の好きな部分の1つは、研究のための入札で学校のステージ全体を見守っている宇宙人の無能なキャストであり、基本的には軍事的議論の嘲笑をする。 彼らはまた、他のすべてのキャラクターと並置されたときに、場面をさらに楽しくさせる、うつ病の、ほとんどEmoのウサギを持っています。 もちろん、いくつかの問題があります。 走っているギャグのいくつかは非常に早く古くなる。 これは特に、宮古の額の大きな視覚化に当てはまります。 はい！ 彼女には大きな額があります。 私は最初の300回それを得た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションもかなり良いです。 それは、基本的なアニメと「ちび」アニメのかなりの混合物です。 色は私の好みではあまりにも明るすぎますが、このタイプのアニメのためには、この楽しい幸運な学校の設定でちょうどいいです。 しかし、時々、アニメーターはファンのサービスのビットをスライドしようとします。 私はファンサービスのためにすべてのものですが、それは非常に外れているようです。 あなたは、愚かな状況で笑うために、このアニメを見ている、（少なくとも、あなたはするべきではない）オンになることはありません。 また、私はloliファンではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音については&amp;hellip;私、私は苦情はありません。 私は元の日本語でそれを見て、すべての人物は彼らの性格に合った声を出しました。 レベッカ先生の声は時々刺激的ですが、それは単なる必要な悪です。 音楽はまた、響きのある「メー」です。 それは機能的だった。 それは世界レベルの音楽天才によって行われたいくつかの真鍮と弦のアンサンブルで構成された、響きあう楽譜ではありませんでしたが、それは仕事を完了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてでは、Pani Poni Dashは私が全部ではなく一部にすることをお勧めする楽しいアニメです。 あなたが喜劇のファンならば、パニポニダッシュをチェックしてみてください。 あなたは笑ってそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=300&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jimbo1023/reviews&#34;&gt;jimbo1023&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before I begin, let me get something off of my chest. This show is very similar to another, somewhat famous, anime by the name of Azumanga Daioh. It&amp;rsquo;s about a series of seemingly unrelated events in a school environment that happen to a small group of gir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane-1&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで本当に輝くアニメを完璧にレビューし、想像できるあらゆる方法で自分の好みを和らげています。  Pani Poni Dashも例外ではなく、私がそれについての単一の欠陥を見つけることができなかったので、私が本当に完全なスコアを得たと感じた最初のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこのアニメの他のレビューをスクロールし続ける前に、私が気を散らしているので、否定的な意見を与えていないアニメの過度に楽しいファンかもしれないことを恐れて、私はあなたが持っているものをすべて読んでほしい 最初に言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、あなたがランダムなコメディ、ばかばかしい物語、そして異なる雰囲気を放つキャラクターのキャストを求めるなら、Pani Poni Dashはこのカテゴリーの下に完全に落ちます。 実際、私はこれらのカテゴリを非常によく定義していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あずまんが大王まで、私たちは一つのアニメが高校時代のコメディーな性質を変えることはできないと考えました。 これは確かに、残りの部分から目立つように、十分なコメディの裏声、物語、 非常に印象的なアニメーションは、非常によく行われ、高精細で非常に詳細に見えるその時間のために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Pani Poni Dashは文字通りこれだけでした。彼らはAzumanga Daiohを見て、コメディーなアプローチを取ることに決めました。  1つのスケールでも2つのスケールでもなく、このカルトが高校アニメに続いたから4つより高いスケールです。 実際、そのスタイルをコピーし始めたアニメの数が増えたことで、アニメのコメディシーンに新しいジャンルを導入することになると信じられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはアニメーションのうなずきの下にあるユーモアが含まれます。 浮動テキスト、気まぐれな気象条件、学校をレコーディングセットのように見せたり、より無作為な擬人化されたキャラクタを追加したりすることができます。 私は彼らがあなた自身のためにそれらを見るとき、それがより面白くなるので、彼らが何であるかを損なうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターたちは、最初のエピソードで、このアニメがちょうどAzumanga Daiohの華麗さをコピーしようとしていると思うようにあなたを誘惑するような雰囲気を放つでしょう。 その後、青色のうち、ユーモアは次のエピソードとそれを素早く進めますが、次第に進化して、それが続くにつれてコアスタイルに入ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、できるだけ多くのコンテンツを提供することを目指しています。 これには、エピソードが終わるたびに文字通りエンドクレジットを変更することが含まれます。 曲ではなく、クレジット自体にアニメーションがうなずきます。 与えられたテーマにはそれぞれテーマがありますが、テーマは次のループまで続くループではありません。 それはあなたがそれを見るたびにそれを変えます。 そして、いくつかの点では、エンドクレジットは完全に変化します。 曲も。 そして、彼らはユーモラスに前のテーマに戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの紹介は文字通りアニメの中で一番短いものです。なぜならこのアニメは時間の一部を消費する短いキャラクター紹介段階を経ることなくすぐに始まるからです。 それは非常にユニークな方法でそれらを紹介する、その時間のために、おそらくまだ他のアニメによって行われていなかった。 そして、これが原因でアニメの楽しさが増し、何か他のことをするためにも、ちょっとばかげた話から脱落することはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、実際には、中心的な話はありません。 このアニメは逃げ道に過ぎない！ あなたは文字が一つのことをし、次は何らかの新しい冒険に出ます。 また、このアニメは注意深くバックグラウンドに注意を払います。主なキャストは話しています。バックグラウンドで最もばかげたランダムなことをしている他のキャラクターが見えることもあります。 あなたが軽いコメディのおかずで面白くなってしまったことが簡単なら、このアニメは鈍い瞬間ではないための最良の処方になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードでは、それは少し鈍い、しかしまれにしかなりません。 そして、ランダム性は手に取れないかもしれませんが、日本の文化をたくさん楽しむなら、このアニメは純粋な参照の王です。 日本語を読むことができれば、背景は完全に参考になってしまいます。 そして、時には、カメラが他のキャラクターをパンして前にパンした場所に戻るたびに、テキストはバックグラウンドで変更されます。 絶対に理由なし！ それが元に戻ると、そのテキストも変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashはまた、すべての点でアニメーションを大量に使用します。 細かいことではなく、流動的です。 いくつかのコメディの側面には、不必要な流動性や極端な詳細がたくさんあります。 またはビデオゲームに変換することさえできます！ ほとんどの場合、コア・スタイルを維持していますが、それを頻繁に変更する心配がなければ心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このレビューは少し外に感じるかもしれません、そして、おそらく、このアニメは低いスコアに値するかもしれません。 しかし、このアニメは、ランダム性、コメディー、参考文献、アニメーション流動性、ディテール、さらには後者のエピソードで元のイベントを参照するコア・ストーリーに包むことさえ、アニメーションで楽しむあらゆる面を助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このレビューは、アニメのこれらの側面を楽しむ人にのみ捧げられています。 私が実際に一つのアニメを見つけたのは本当にまれです。 そして、それはまだいくつかのエピソードを見ただけで、すぐにDVDを購入し、それを作った人をサポートすることを義務づけられた最初のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私がこのアニメを見直すたびに、それはあらゆる面で無作為であり、私はそれがしていることの大部分を覚えていないかもしれないし、多くは実際に新しい経験のように感じるでしょう。 ほとんどの場合、私はここでいくつかのシーンを認識するでしょうが、ほとんどの場合、ランダム性は少なくとも数回以上新しいものに感じるように本物のものに感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashはよく知られたアニメではなく、非常に過小評価されています。 それは良いオリジナルの声だけでなく、ダビングも本当に良い音を奏でます。 このアニメは、ちょうどアニメをすることを決めた友人のグループがいるときに起こることのまさにその定義です。 これはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについての私の唯一の否定的な意見は、もっとエピソードはないが、ありがたいことに、退屈な12の下に落ちなかったということだろう。 残念ながら最も良いアニメが十分に長いストーリーを書くことができないか、または予算の削減のためにどちらかを取るような道。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディに入り、Azumanga Daiohが高校コメディのやり方を変えた唯一のアニメだと思ったら、Pani Poni Dashはあなたの声明を完全に再考し、あなたの渇きを完全に消すための正しいアニメです アニメコメディのために。 実際には、それはあまりにもあなたを埋めるかもしれません、そして、あなたは毎回、そしてあなたが何度も何度も書かれてしまうことができるように休憩を取らなければならないかもしれません！ いずれにしても、このアニメはより多くのことをするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I only ever give a perfect review to an anime that truly shines in what it does and manages to appease my tastes in every way imaginable. Pani Poni Dash is no exception and is the first anime that I ever felt truly earned a perfect score from me as I could not find a single flaw about it.     Now, before you just continue scrolling to other reviews of this anime, fearing that I might just be some overly joyful fan of the anime that is not giving it any negative opinion because I am distracted, I want you to read all of what I have to say first.    Anyway, if you seek random comedy, absurd story and a cast of characters that give off a different vibe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni DashはShaftのようにAzumanga Daoihとして最もよく表現できます。 かわいい十代の女の子が束の間のものをやっていることについてのコメディ。 これは秋月慎吾のスタートアップスタジオによる最初のアニメーションの1つで、ムーンフェイズ後の2番目のアニメーションだけであり、彼のスタイルはこれまでと同じくらい普及しています。 クイックカット、オタクリファレンス、奇妙なイメージ、ダイナミックなカメラアングル、芸術のスタイルを変える、そして未熟な女性の形にいつも不安を抱くような魅力。 私はいつも自分のスタイルを好きになってきました（小児性愛以外は何でも）。それは、まるで話す頭よりもはるかに面白い場面を見るためです。 何かあれば、シンボは近年、奇妙な気分になっているかもしれない。  Pani Poni Dashはおそらく、彼の作品（Sayonara Zetsubo Senseiの可能性があるバー）の中で最も視覚的に偏心しているでしょう。 画面上で何か起こっていることは決してありません。 そのほとんどはまったく違った奇妙さで、私はシンボがこれでやろうとしていたことの間にある種のつながりを見つけるのに苦労していました。 それは結局クリックした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、パニポニダッシュにプロットや推進力がないことがわかります。 子どもの天才レベッカ・ミヤモトは、教師になって生徒の尊敬を得ようとしています。 彼らの使命は、レベッカを監視することになっていたが、彼らが行動したのは、テレビプロダクションの視聴者であり、プロットに従うことや自分の好きなキャラクターを選ぶことができないということだ。 しかし、実際には関心のある画面上の出来事はほとんどありませんでした。 本当の「ストーリー」は、アニメとしての存在を笑って、第4の壁を壊している監督の「シャフティ」でした。 カメラがズームアウトして、文字がすべてセットになっていることが明らかになることがよくあります。 大きなふわふわしたマイクが時には見えなくなることがあります。 ステージの手がカメラを横切って歩く。 視覚的な隠喩は文字によって注意を引くだろう。 巨大な手は、この巨大な手に気づき、彼の船長に今見たものを納得させようとしている外国人のためだけに、時間の経過を示すために世界を回るためにどこからも降りていませんでした。 それらのエイリアンは再登場キャラクターであり、私はそれらをたくさん好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、アニメとしての存在としての楽しみを突き出すために引っ張られたような他の小さなトリックがたくさんありますが、私はそれらをすべて通過するつもりはありませんが、私はこの最後のものを言いたいと思います。 時には女の子が話していたときに、何らかのセクシーな姿勢でポーズをとり、その時点で何かナンセンスがあったとしても、彼らのカーブは増幅されました。  「これらのキャラクターが言っていることは重要ではない、彼らはあなたにアイデンジーを与えてくれる」という完璧な例でした。  Pani Poni Dashの直後に起こった「キュートな女の子をやっているかわいい女の子たち」のブームで、彼らが存在する前であっても、彼らの無意味さをモックしているのはむしろ面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashの問題は、実際にはこのトリックが1つしかなく、開発されないということです。 それはSZSからMaria Holicまでの初期のShaftアニメの多くで問題になっています。 ジョークの開発はありません。 彼らはちょうどワントリックのおならです。 それは素晴らしいトリックかもしれませんが、あなたがそれを繰り返し続けてもまだ古くなっています。 私が初期のシャフトのもので持っていたもう一つの問題は、ビジュアル・ファッカーは実際のストーリーとは関係がないということです。  Pani Poni Dashで接続されていないビジュアルが問題なのですが、ビジュアルにはそれが発達しないという話もあります。 これが私が荒川とマドカ・マジカの新時代のシャフトを愛する主な理由です。 彼らの狂ったビジュアルは、実際にはストーリーそのものを向上させ、ストーリーとともに発展させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashには何も開発されていません。 あずまんが比較してみると、あずまんががうまくクリックされたのは、時間の経過とともに登場するキャラクターやジョークのためです。 あずまんがの大きなことは、再発するジョークですが、ジョークがどうなっていくのかについてのあなたの認識に基づいて、シリーズが進行するにつれてこれらのジョークが発展します。 あずまんがの最後のエピソードは、いつも最高のエンディングのひとつだと思っています。なぜなら、それぞれのキャラクターで高校生活を送っているように感じて、彼らが発展するのを見ているからです。  Pani Poniにはそれが全くありません。 キャラクターは、刺激的な刺激物、または感情的な思考に関係しない行動をする人物です。 彼らはアニメの焦点では​​なく、ビジュアルを通した4番目の壁の破壊がありますが、それは時間の経過と共に発展しません。 それは信じられないほど速く停滞します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pani Poniは本当に面白くて面白いですが、26エピソードが長いという権利は絶対にありません。 私はそれが13エピソード長いことさえある権利を持っているとは思わない。 私はこれを支払わない。 それで、それが価値があるもののために、最初の14のエピソードの私のレビュー。 面白いものですが、非常に早く古くなってしまいます。 シリーズの長さを冗談の売り切れ日をはるかに超えて延長することによって、実際にうまくいったことを安くして損害を与えます。 私が見ているほど、シリーズの熱意は私から奪われました。 実際には、私は14のエピソードの後に​​それを落としました。 あなたがそれのすべての部分を消費していない場合は、何かを見直すことはできません忍耐なしで、非専門家の批評家に電話してください。 私は6つのエピソードの後に​​私がPani Poni Dashから欲しかったものすべてを手に入れました。 それが改善するつもりは見られませんでした。 もう見ていると、私の意見が壊れてしまいます。 私は単に「適切なレビュー」とはみなされないので、私が好きではないことをやり続けるつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash can be best described as Azumanga Daoih as done by Shaft. A comedy about a bunch of cute teenage girls doing dumb stuff. This was one of the first anime made by Akiyuki Shinbo&amp;rsquo;s start up studio, only their second after Moonphase, and his style is as prevalent as ever. Quick cuts, otaku references, bizarre imagery, dynamic camera angles, shifting art styles and the usual unsettling fascination with the pre-pubescent female form. I&amp;rsquo;ve always rather liked his style (well, apart from the pedophilia, but whatever) because it ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt-1&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Rebecca Miyamoto。 アメリカの父親と日本人の母親から生まれる。 学校の歴史の中で最も若い卒業生であるマサチューセッツ工科大学を卒業。 彼女はその後高校の先生になるために日本に戻った。 しかし、彼女は当時10歳に過ぎなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが聞いたかもしれない小さなマンガアニメの成功は、Azumanga Daiohと呼ばれる長い模倣者の鎖を生み出し、結局のところ、かわいい女の子たちがかわいいことを知っている多くの人のサブジャンルに成長しました 物事のジャンル。  Pani Poni Dashは、これらのショーの1つであり、上記の引用と相まって、このショーが何であるかを正確に知るためのプロットについて本当に必要なものでなければなりません。 ショーのクリエイターは、古い顔に新しい帽子を入れるだけでは十分ではないと判断し、最終的な結果は簡潔な分類に反しているので、試してみません。 本当に重要なことは、このショーはコメディとして意図されていることであり、これは存在する最も主観的なジャンルの1つです。 結果として、そのようなショーに正直で公正な批評を与えることは非常に困難なことがあります。 このレビューで取り上げるアプローチは、ショーが達成しようとしていること、視聴者を笑わせる方法、そしてその瞬間が「働く」かどうかを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このショーは独特のものであり、それは部分的にビジュアルに起因することを示唆しました。 プロダクションスタジオのSHAFTとAkiyuki Shinboのディレクターは、スタンダードアニメーションとストップモーションフォトとの融合、数多くのアートシフト、効果的なカラー選択の簡略化などで知られています&amp;hellip;私が言っていることは、 これは特にオープニングテーマとエンディングテーマに適用されます。 最も基本的なアニメーションは本当に印象的ではなく、モエのキャラクターデザインはかなり一般的ですが、いつも仕事が終わります。ショーが異なるアニメーションスタイルを試してみると、彼らは一貫してアンティを上げます。 ショーはまた、フォアグラウンドの面白い使用を行い、余分な表現力を追加します。 私が選ぶべき骨が1つあれば、それは非常に、非常に醜いです。 各教室のエキストラが異なるデザインをしていることを考えると、それらはすべて醜いです、私はそれが何らかの理由で意図的であると仮定することができます。 全体的には、このショーはほとんどうまく見えます。 私は、SHAFTの奇妙な映像がお金を節約する方法だと言っている人もいると聞いたことがありますが、そこに真実があるかもしれませんが、それでもなお印象は残ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、スライス・オブ・ライフのアニメから期待されるものです。リラックスしたり、奇妙なものが必要なときは、少し繰り返しますが、決して本当に嫌なことはありません。 これは、典型的な教室の設定やいくつかのより異国的なシナリオから取り除かれているいくつかのエピソードがあり、それぞれの場合に音楽が適切に適応するためです。 それでも、それは実際にショーを損なうことはありませんし、ラウンドアバウトの方法では、実際にはマッチを選別します。 それは特に記憶に残る音楽ではありませんが、大部分はうまくいっています。  「あなたが期待していることについて」と「大部分は上手くいく」は、日本のキャストを説明するのにも使われます。これは、典型的な柔らかいモエ・ガールの声でかなり構成されています。 決して悪くはないが、どちらも印象的ではない。 一方、ダブは、今や悪名高いADRのディレクタースティーブンフォスター（Steven Foster）によって処理されました。 彼の仕事に精通していない人のために、フォスターは彼が与えた材料で過度の自由を取る傾向があります。 これには、不快感や過小評価の不快な組み合わせに加えて、奇妙な場面に冒涜的な、または激しいコメントを挿入することも含まれます。 彼のいつものものはすべてここにあり、特にこのショーで演奏する声は、高音と木の両方で吹き飛びます。 いくつかの良い声優がここにいるので、私はフォスターにそれを責める傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、Pani Poni Dashでも！ 技術的には高校のコメディで、ショーの状況ユーモアは実際の高校とはほとんど関係がありません。 そのシナリオは、失われたカウリックを探すことから、エイリアンキノコの胞子を撲滅することから考古学的な掘り起こし、宇宙の巨大な彗星との戦いまで幅広いものがあります。 それは、エピソードによってエピソードが起こるものです。 たとえ学校での「日常生活」さえも、隠れた部屋、奇妙な動物、私が識別することすらできないもののいっぱいに満たされており、ほとんど常にバックグラウンドで起こっていることがあります。 ショーを録音しているようだ（彼らは何をしているのか分かりません）と、レベッカとその学生を軌道から監視しているような外界のグループがあります。 このショーでは、オタクのハードコアでさえ、少なくとも1〜2回は十分に切り抜かれています。 作家たちは、奇妙で興味深いアイデアを学校に充実させるために多くの努力を払っていました。 それらは重要な一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは決して巧妙なやり方でお互いのプレーをすることは決してありませんし、しばしば冗談を鳴らすためにキャラクターの外れに頼ってしまうこともあります。 たとえば、みんなが突然、「あまりにもいい」という理由で女の子を利用することを突然決定したエピソードがありました。 さらに悪いことに、キャラクターの中にはひどく不快感を与えることがあります。 あなたの走行距離は変わるかもしれませんが、レベッカの「かわいらしさ」がいつも激しく冷静になっているのを感じるのは難しいです。そして彼女のバックストーリーの最終的な見方は、大学に行くと信じられないほどに内向的で遠く、 無実の子供にはあまりにも妥当ではなく、モレスモである。 その結果、ほとんどの場合、彼女は早熟な小柄な人として姿を消してしまいます。 それは、姫子と彼女のマホについては何も言わないが、それは確実に耐え難くなる。 私が英語のダブが経験から実際に損なわれていない理由は、本当に不自由なものがないからです。キャラクターはすでに不自然に（そして多くの場合、意地悪な）行動しています。 フォスターが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パニポニダッシュ！ 最終的には一連の欠落した機会です。 この番組が本当に私を笑わせることができたいくつかの（そして私は非常に少ない）瞬間は、ショーがシンプルではっきりとしたアイデアをとり、それを奇妙だが論理的な結論に導いたときだった。 それはハードなものではなく、ショーの失敗をもっと不快にしています。 このシリーズでは、観客の注目を集めるために必要なことは何でもしないうちに、できる限りのことをしています。 それはまだ成熟していません。 明確にするために、私はこのショーを嫌うことはありません。 最初は私はそれが嫌いでしたが、私が終わりに近づくにつれて、私の怒りは多かれ少なかれ燃え尽きました。 それは何かが後天的な免疫であるならば、このショーが後天的な味であるとは言いません。 私が終わった時点で、私はこのショーを嫌うだけでも気にしませんでした。ちょうど退屈になっていました。これは、この注目を集めているショーのブラットがなるとは思わなかったことの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がアニメで見た最悪のもののどこにもありません。 そこに何人かの人がいて、これを楽しむ人がいることは知っています。そして、あなたがその人の一人であるかどうかを、最初のエピソードか2つから伝えるのは簡単でしょう。 それにもかかわらず、私は自分がこのショーをどのような場面でも勧めているわけではなく、「それがあなたの前に置かれればチャンスを与えても」ではない。 それは次の通りです：Pani Poni Dashのshtickのすべて！ 私は他のアニメの方が良くなっているのを見てきましたが、そのうちのいくつかは良いとはみなされません。 私がこのシリーズのどこに立っているかは何よりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The success of a little manga-turned-anime you might have heard of called Azumanga Daioh spawned a long chain of imitators, eventually developing into the slice-of-life sub-genre that many of us know colloquially as the &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; genre. Pani Poni Dash is one of those shows, and that, coupled with the quote above, ought to be all I really need to say about the plot for you to know exactly what this show is like&amp;hellip; notice I said ought to be. The show&amp;rsquo;s creators decided that putting a new hat on an old face wasn&amp;rsquo;t enough for them, and the end result defies concise classification, so I won&amp;rsquo;t even try. What&amp;rsquo;s really important is that this show is intended as a comedy, which is one of the most subjective genres in existence. As a consequence, it can be extremely difficult to give such shows an honest and fair critique. The approach I&amp;rsquo;ll take for this review will be to look at what the show tries to achieve, how it attempts to make its audience laugh, and whether those moments &amp;lsquo;work&amp;rsquo;.    I hinted that th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deswitch-1&#34;&gt;DeSwitch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は少しこれをレビューすることを危険にさらしているかもしれませんが、このアニメは多くの良いレビューを取得し、アニメコミュニティの多くの人々が好きでよく見直されているので、 私はこのアニメの私の考えを教えてくれると思ったので、そこに入ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（2/10）
永遠の楽観主義者として、私は本当にこのショーが好きでした。 ランダムユーモアとファンにオタクのノーは、通常、私は面白いいたずらのサービングをラップアップしている。 私の親切な性質は、私が長い間見てきた無神論な無駄のないゴミの最大のヒープの一つによって提出されました。 最初のエピソードの終わりのクレジットが巻き込まれる前でさえ、私は大きな失望を予期していました。 私は、この番組がどれほど悪くなっていたのか、私は償還の瞬間がなく、6つのエピソードまでではありませんでした。 フィナーレが最終的に到着するように祈り、パニポーニダッシュの終わりに達することは不可能な傾斜を通って、それが上り坂の苦労であることを発見しました！ 一時的な性格は厳しい仕事であり、やや面白いジョークの一貫した繰り返しはすぐに残ったかもしれないユーモアを殺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パロディーはあなたが目標の主題を見ている場合にのみ機能し、ショーの多くは日本人のショーや文化に基づいています。 笑顔（インディアナ・ジョーンズとスーパー・マリオ・ブラザーズ）をあまり知られていない（アイフーという保険会社の魅力的な楽しみに育てるかもしれない）騒々しい明白なものから、作家の目には何も神聖ではない。 結果的に面白いこともありますが、エンターテイメントは私のために殺されました。私は現在のジョークに関する情報の絶え間ないナゲットに追いつくために苦労しました。 私はこれを言うだろうと思ったことはありませんでしたが、それは一気に速く、あまりにも速かったです&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パニポニダッシュについて本当に私を悩ませたことの一つ！ 状況の背景が不足していた。 可愛いベッキーはちょうどピーチムーンアカデミーに到着しましたが、彼女が実際に仕事をした方法についてのビルドアップや説明はありません。  11歳の女の子が高校の先生になるためにインタビューされているのを見ていると面白いかもしれませんが、脚本家たちはこれを他の重要な機会の中で無視することにしました。 この種の省略はエスカレーターの上を間違って走っているように、脚が激しくポンピングしているようですが、本質的にはどこにも行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんそれは、私が使用したあいまいな日本風の風刺画を「取得」しなかったからかもしれません。あるいは、ショー全体が以前に見たリサイクルされたごみのように感じられるからです。 いずれにせよ、私はこの悲惨な奉仕を最終的に私の見物リストから抹消してうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（6/10）
SHAFTは、品質に対する評判を満たし、複数のビジュアルスタイルを含む平均よりわずかに上回ります。 キュートな女の子はうまく描かれていますが、実際の傑出したアニメーションは、エピソードの対象を補完するさまざまな外観から生まれています。 レトロなコンピュータゲームに設定を切り替えたり、オープニングスケッチの1つでパトレイバーに敬意を表すると、アートワークにはしっかりした瞬間があります。 悲しいことに、多くの面白い宝石のように、不完全なものがたくさんあります。 視覚的レイプとしてしか記述できないものでは、字幕、脚注、およびワープスピードで過去に点滅する余分な文字情報を大量に読み込むために一時停止する必要があるシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）
私がPaniponi Dashで楽しみにしていた唯一の事の一つ！ 驚くほど素晴らしいキック・アット・サウンドトラックでした。 数々の対照的な音楽ジャンルをスムーズに融合させ、60年代のスウィングスタイルから魔法の女の子の偽装まで、オーディオメドレー全体が非常にうまく機能します。 洗練された精神的なキャストも優しく演奏し、柔らかい若いベッキーと過活動姫に興奮する魅力を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（2/10）
ストーリーとともに、キャラクターはアニメの全体的な楽しさにおいて非常に重要であることがわかります。 恐ろしいスクリプトと一貫して、不完全なキャラクターはあたかも彼らが失望するように感じられる。 この問題の一部は、各女の子のための常習的なジョークの絶え間ない再発から始まり、最初のユーモアがショーの中間点の前にお尻で死んでいく結果に終わります。 未成年の先生レベッカは、ボルシェの引き裂かれているか、または厄介な涙のかわいそうで、彼女のフリップフロップの性格は、彼女が愛らしいものではなくてびっくりするようになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クラスの残りの部分は、いくつかの人に間違いなく魅力的な忘れられない文字から構成されていますが、他の人にはあまりにも多くのなりすましの結果のように感じます。 恥ずかしがる萌え、積極的なツンデレ&amp;hellip;独創性は、パニポニダッシュでは何も意味しません！そして、私は半透明の支持キャストについて好きなものを見つけるのに苦労しました。 ショーで紹介された幅広い個性の中で、虐待されたウサギ「メソウサ」と自動販売機に住む独特の神猫との関係は、最も信じられないほど奇妙なものでした。 潜在的な可能性を秘めた何かのために、これは貴重な姉妹の女性団体であったかもしれないものの完全な浪費のように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（3/10）
私は、パニポニダッシュが大好きなアニメコミュニティの巨大なセクションがあることを知っていますが、それだけで私を刺激したり興味をそそらなかったのです。 多数の2次元キャラクターとヒット・アンド・ミス・パンチが、4週間にわたって26エピソードを引き出し、毎回それを拾う気にならず、すぐに視覚的な雑用になった。 誰かが私のためにシリーズ全体をまとめた興味深いコメントをしました。これは逆の剽窃です。 あなたはLucky StarやSayonara Zetsubou Senseiなどの最近の番組でこれまでのコンテンツの多くを見たように感じますが、新しいサービスでは寛大な怒りでそれを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeSwitch/reviews&#34;&gt;DeSwitch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I might be risking a little doing such a review on this but this anime gets a lot of good reviews and is liked and well reviewed by a lot of people in the anime community so I have taken it upon myself and after seeing the highest low score giving by Vivisection, I thought I would have a go and tell you my thoughts of this anime so lets get in to it.    Story (&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  As an eternal optimist, I really wanted to like this show; random humour and the otaku nod to fans usually have me lapping up any serving of amusing antics. My kind nature was instead bitch-slapped into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genericname-1&#34;&gt;GenericName&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;病気はすぐに何かを得る。 このショーは奇妙です。 そのコメディーのショーは終わっていますが、それはそれほど変わったスタイルではありません。 だからあなたが何か変わったことをしていないなら、このショーはあなたのためではないので、ちょうどここで読むことをやめてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰でも、私はPaniPoni Dashが大好きだと言いました！ カラフルなキャラクターと奇妙なギャグが混ざり合ったことは決して古くないし、終わりまで楽しかった。 今、すべての評価基準に対応できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：その奇妙な。 そして、それはいつも最も理にかなっていません。それは、それがショーに完璧に役立つことを考えると、大丈夫です。 しかし、その狂気のために、私はそれにいくらか低いスコアを与えなければなりませんでした（それは意味がありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：PaniPoni Dashはかなり独特なアートスタイルを使用しています。 それはショーによく合い、キャラクターをさらに認識しやすくします。 アニメーションはうまくやっているので、私はこの部門で賞賛するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：イントロは、非常に素晴らしいビジュアルを伴った非常に素晴らしい曲です。 私は全体的にイントロを気に入っていました。 終わりのテーマもうまく変化しました。 サイドノートとして、ほとんどのアニメは、論理的な点で、あるいは何らかの順序で異なるオープニングテーマを使用していますが、PaniPoni Dashのようなものは、そのエピソードを使用したような気持ちになっています。 しかし、それは彼らが古くなるのを防ぎ、さらにその目的のために、彼らはショーの異なるキャラクターによって歌われるいくつかの開口部の様々なバージョンを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：パニポニダッシュの最高点。 物事を面白く保つ奇妙で独特のキャラクターがいっぱい。 それぞれは他のものとはかなり異なっており、あなたは好きなものを持っていることを確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：かなり高い。  PaniPoni Dash！は奇妙なことを引き継いでユーモアを発揮し続けます。  Theresはめったに鈍い瞬間ではありません（ただし、エイリアンを持つセグメントは少し乾燥しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：Idはそれを全体的に8つ与える。 結構いい。 あなたがコメディが好きであり、その過程でいくらか狂気に耐えることができるなら、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GenericName/reviews&#34;&gt;GenericName&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill get something out of the way right now. This show is weird. Its a comedy show through and through, but it goes about it in a zany odd style. So if you&amp;rsquo;re not down for some weirdness then j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;songangel-1&#34;&gt;songangel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーはその中で最もランダムなものを持っています。 私の親友Claireと私のように、ちょっと変わった人だけが理解できるシーンを作ります。10歳の高校の教師とランダムなアニメが好きであれば、悪とサディスティックな学生を欺いて、 自分自身を神と呼ぶ猫は、このアニメを強くお勧めします。楽しむ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/songangel/reviews&#34;&gt;songangel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The show has the most random things i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostintheruins-1&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは超面白いアニメです。 私はすべてのキャラクターが大好きです。 姫子は本当に面白いです、彼女はいつもマホと言っています。 エイリアンのキャプテンは、特に彼が揺れるスティックで部下をテストするときには最高です。 それは基本的にはランダムなものがたくさん入っている高校のコメディです。本当にいいですし、あなたが見逃してしまう画面上のジョークやパロディーをすべてキャッチするには、それを数回見なければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8445&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostintheruins/reviews&#34;&gt;ghostintheruins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a super funny anime. I love all of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cassiechan-1&#34;&gt;Cassiechan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは、私のお気に入りのアニメのひとつであり、ストーリーのあらゆるキャラクターに起こるようなランダムなもののためです。 その最高の気分ではなく、良い笑いを必要とするなら、その非常に良い時計アニメ。 最初のエピソードの終わりまでに、私はあなたがあなたの悩みがあなたの後ろに来るようにとても笑ってくれることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：（良い）
私がストーリーラインを説明できる最善の方法は、プログレッシブな言葉です。 それは学年との進歩、ストーリーラインを通してのキャラクターの進歩の井戸の発展を意味する。 それ以外の場合は、すべてのランダムなエピソードを結びつける本物のストーリー・ラインはありませんが、ランダムなライナーのために、私はストーリー・プロットが欠けていることに気を付けるのが大変笑いかけていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：（偉大な）
あなたがAzumanga Daiohを見て、そのアニメに見られるアートワークが好きなら、Pani Poni Dashの非常に似通ったアートワークを知ってうれしいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（未処理）
私は私の家族の間で認めなければなりません。私たちはお互いに話すときに接していくことがしばしばあります。このアニメの小さなランダムライナーの多くは、私たちの間のジョークに道を開く傾向があります。 だから私はあなたのアドバイスを取って雨の日に座って、このアニメを見て願っています！ あなたは失望することはありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18155&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cassiechan/reviews&#34;&gt;Cassiechan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is by far one of my favorite animes, because of the random things that just seem to happen to every single chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kopo-1&#34;&gt;Kopo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はShinbou..and Pani Poni Dashの大ファンです！ あなたが少なくともそれを期待していても意味をなさない方法であなたを笑わせるアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを2つの親指を与えるが、それは本当に &amp;lsquo;自分のそれぞれに&amp;rsquo;です。 プロットのあるアニメが好きで、あなたが思うようになるなら、おそらくPani Poni Dashが好きではないでしょう。 パニポニダッシュ！ 漠然とした単純なストーリーがあり、誰かをオフにしていいアニメにしてしまうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはアニメには深刻な部分はありません。それはすべて巧みにパロディーやミームをしています。 だから、あなたがハードコアのキャラクターの開発を探しているのであれば、P =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは新生の作品で多く見られるパターンを持っています。 といった; 軽い心臓/半機能不全の女の子、そして非常に少数の男性でいっぱいの学校。 しかし、彼らは常にあまりにも陳腐ではない方法でそれを再生するように見えます。  （私の意見では）そして、常にテーマがとてもよく流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パターンはこれまでに見られましたが、Pani Poni Dashにはユニークな要素があり、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;でも、忍のプロダクションに慣れていないなら、発作を起こす可能性があるので、エピソードの間に休憩をとることをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど冗談=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私が最初の^^だったので、このレビューが役に立ちましたことを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kopo/reviews&#34;&gt;Kopo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a huge fan of Shinbou..and Pani Poni Dash! is just one of those animes that will make you laugh when you least expect it and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vivisection-1&#34;&gt;Vivisection&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大多数の人にとって、このレビューは私の好みによって偏っていくことを覚えておいてください。 あなたは私のExcel Sagaのレビューを読んだことがありますが、私はユーモア/パロディーを特に気に入っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：そう。 これには線形プロット線はありません。 ばかばかしく、気持ちの良い、カラフルなものが欲しいなら、あなたはこれを見てうまくいくでしょう。 あなたが知っているのは、たくさんの活発なキャラクター、空からランダムに落ちるモンスター、ファンのサービスを/ / subtly /に挿入しようとする試みです。 ああ、あなたは、他のアニメ、マンガ、それ以外のものからのランダムな参照を知っています。 瞬時に、私たちはネギマシリーズ（同じディレクター）と何らかの関係がなければならないことを知っています。これは、学生よりも若い天才によって教えられたクラスの生徒に紹介されるときです。 別のアニメに似た何か他のことに気づくでしょうか？ それでは、アートパートに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ムーンフェイズ。 もう一度同じディレクターによって指示されます。 両方のシリーズのシーンと、建物や部屋の断面を切り取った設定のネギアに注目してください。 あなたは使用された色でさえ伝えることができます。 色が私をこのアニメに引き寄せたのは奇妙だと分かっています。 私は本当にこれのキャラクターデザインが好きではありません、彼らはすべて一見チョビーのように見えます。  Moon PhaseとNegimaと同じディレクターから期待されているように、アニメーションは素敵でスムーズですが、オープニングシーケンスではより滑らかです。 再び、PPD！、Moon PhaseとNegima！？では、オープニングとエンディングは芸術的で実験的な傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は大丈夫だった。 しかし、それを拡張することはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Aaaah..アニメのようなものはほとんどありません。 レベッカとレイだけが私を悩まさなかった。 レイは深刻な自然のために私を悩ませず、彼女はシェイオンの風習によって声を上げました。 最も迷惑なのは姫子、彼女の個性、彼女の義理の行動、そして彼女は「魔法」と「オメガ」をどう使うかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見下ろしていたので、アニメやマンガなどとは別の言葉がたくさんありました。 実際にノートとサブの両方に追いつくのはとても難しかったし、すべてのノートやサブを時間通りに読むことができなくなった。 さらにシリーズに入ると、ファン・サブバーは実際のエピソードにノートを置くのをやめましたが、別の.pdfを作成しました。 あなたは本当にこのアニメのために忍耐が必要です。ノート/サブのためだけではなく、一般的にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27840&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vivisection/reviews&#34;&gt;Vivisection&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Please keep in mind, for the majority this review is going to biased due my tastes; you&amp;rsquo;ve read my Excel Saga review, you&amp;rsquo;ll know I don&amp;rsquo;t particularly like over-the-top humour/parody.    STORY: So. This really has no linear plot line. You&amp;rsquo;ll be f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは実際には本当に奇妙な作品です。 それは、エイリアンが見ている子供の天才である小さな女の子の周りを回っています。 ショーはSchool Rumble、Lucky Star、Azumanga Daiohのような感じです。 それはどこにでもあり、理解するのは難しいですが、それは楽しく元気です。 物語は本当にプロットの多くを持っていないし、それ自体も低予算のテレビ番組のように見える。 本当にショーを面白く保つのは、キャラクターだけです。 実際には多くのものが混ざり合っていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカは本当に奇妙な女の子ですが、スマートになるはずですが、彼女は絶対に彼女のことを示すことはありません。 彼女は賢いように見えるかもしれませんし、そこのキャラクターの大半はそれほど誇りではありません。 彼女は大声で、スマートなお尻の小さな女の子で、自分自身についてもっと気にして、その後ほとんどの生徒の気持ちを気にします。 彼女はちょっとした癖がありますが、ショーの唯一の魅力的なキャラクターかもしれません。 私は実際には他のキャラクターがすべて互いに溶け合っているように見えるので、すべてのことを確信しているわけではありません。 私は猫がどのように神ともみなされているかを知りません。 それはちょうど本当に奇妙に思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターは実際にはレベッカのウサギです。 歩くことはほとんどいつも落ち込んでいる、本当に変わった突然変異体ウサギです。 私にとっては、それはこのモエで誘発された世界で最高のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このオープニングは、サヨナラゼツボ先生と古いスパイショーの中には、全体が古い色合いで、ややざらざらしているように見えることがあります。 実際のショーのアートワークは時々右に狂っている。 非常に明るく、時には明るすぎることもあります。 キャラクターがスカッシュとストレッチをしたときに、スタイルがやや良いからやや上質にジャンプするので、見るのはやや難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫です。ほとんどの場合、私たちが普通に手に入れている辛口なものですが、依然として独自の存在であるにもかかわらず、ほぼAzumangaの感覚を持っています。 私は、なぜすべてのキャラクターが舞台照明のようにそれを呼んでいるように、「髪の毛」を持っているように見えるのか分かりません。 奇妙に感じるもう一つのことは、ショー全体がビデオゲームやステージになり、キャラクターがそれについて話し、ウォッチャーをもっと持ち込むために第4壁を壊す時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is actually really odd piece of work. It revolves around a small girl that is a child prodigy that is being watched by aliens. The show feels a lot like School Rumble, Lucky Star, and Azumanga Daioh. It’s all over th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;larry-1&#34;&gt;larry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは何です ？
タグ：学校、コメディ、パロディ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い昔、私は灰色の夜を多様化できる学校のストーリーのジャンルで、肯定的、面白い、甘い、有益なものを探していました。  Pani Poni Dashはこの説明にはぴったりです。 信じられないほど抽象的で明るくカラフルな背景音楽は、ビデオ、多様で興味深い文字に適しています。  Pani Poni Dashは、最初は教師と学生の関係についてのいつものコメディでは単純ですが、後でプロットの隠された面を発見しました。 各キャラクターには長所と短所があることがわかります。 私たちはすでにアニメとのアソシエーションを探し、すべてのパロディを解明しようとするだろう、プロットの発展を予測しようとするが、それは不可能だろう。 ラッキースター（後で作ったが、ここからたくさん吸収された）、不思議の国のアリス、スターウォーズ、そして日本の魔法の生き物の物語が混在していることを想像してみてください。 準備はできていますか？ 良い握手と飲み物。 論理的思考の脳は、使用しない方が良いです。
しかし、現実を見た後、色彩豊かに見えないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/larry/reviews&#34;&gt;larry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s it ?  Tags: school, comedy, parody.    Long long ago, I was looking for something positive, funny, sweet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cossake-1&#34;&gt;cossake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パニポニダッシュ！  ：興味深く面白い設定の1つの地獄の1つの特別なアニメ。
宮本レベッカ（まだ子供、小学校、天才）は、かなり個人的な学生の先生として働き始めているということだけです。 それは、レベッカ自身でさえ、まったく奇妙なことです。
誰もが自分の面白い特色を持っていて、それがアニメを前進させ続けるものです。 実際には何も起こっていないからです。 それはすべて、昔のアニメやシリーズのほとんどをパロディーにしている狂ったランダムなものです。 キャラクターでさえ、ステレオタイプのパロディ自体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのすべてのキャラクターはとても素敵でよく作られています。 誰もが自分たちの役割を持ち、それをただ幻想的かつ面白いものにしています。 すべてが個性的なキャラクターがかなりたくさんあるので、私はちょうど主なキャストについて言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカ：上で言及したように、大人のように行動しようとしているが、ちょうど彼女の生徒が怖がっていて、おびえさせようとしている天才。
Rei：お金を愛していて、本当に彼女が欲しいのであれば悪魔になる可能性のある女の子。 彼女は料理ができる！
姫子：彼女はいつも「マホ」と言っていて、かなり活発な雰囲気を呼び起こす狂った少女です。  Ahoge。
Ichijou：彼女はアニメの中で最も神秘的なキャラクターに似ています。 彼女の行動はすべて予測不可能ですが、かなり面白くて鈍いです。
くるみ：特別な特質を持たない彼女の平凡な態度のためにほとんどの時間落ち込んでいる。 まあ、それは彼女があまりにも平野すぎるのでそれについてです。
宮子：もし、勉強バグが彼女を表現する言葉ならば、それはありますが、彼女は責任ある攻撃的な部分のすべてです。 簡単に怒らせるように。
さやか：彼女はいい女の子です。 いつも助けて、フレンドリーになる。 あなたは彼女について全く不平を言うことはできません。
Mesousa：まあ、彼は何か特別なものです。 彼はバニー、ちょうど非常に、非常に悲しい人生を持っている話すバニーです&amp;hellip;それはそれについてです&amp;hellip;笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽とアニメの作り方。 音楽は楽しいです。 オープニングは切り替わりますが、最初のものは本当に素晴らしいです。 そして非常に創造的です。 エンディングのために、かわいい、かわいい！ 見て楽しい。
アニメはシンプルに描かれていますが、とにかく面白い場面やパロディーに焦点を当てています。 そして、すべてのキャラクターも十分にかわいく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私はそれがパニポニダッシュだと言いたいと思います！ それ自身のリーグです。 アニメは他のアニメのパロディですが、それは本当ですが、それはあなたが最初から気に入っているような独自のチャームを持っています。 すべてのキャラクターは多くの愛をもって作られており、アニメは本当に面白くて面白いです！ それはすべて面白いです。
問題があるかもしれない何かは、パロディ参照のほとんどが理解するのが少し難しいかもしれないということです。 それはあなたがすべての冗談を取得させることはできませんが、あなたはまだ知識なしでアニメを楽しむことができます。 すべての種類の参照とすべての意味を取得したい場合は、すべてのエピソードは、見上げることの束を持っています。
しかし、今は十分に、アニメは素晴らしい、面白いと素敵です。 私がもっと見たいと思ったので、それが終わった後はちょっと悲しかった。 ですから、あなたが多くの参照と楽しいアニメを気に入っていれば、それを見てください。 それはちょっと失われた宝石です。 マホ〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cossake/reviews&#34;&gt;cossake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash! : One special anime with one hell of an interesting and funny setting.  Simply all it is about is that Rebecca Miyamoto ( still a child, small and a genius) starts working as a teacher for some quite individual students. It means that they all are kinda strange even Rebecca herself.  Everyone &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arcadius-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ぱにぽに だｓｈ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ようこそ。 これまで最高のアニメの一つ！ （また、すべてを知る必要はありません、それはまだおかしい面白いです） 真剣に、それはスーパーコメディー、アニメからのコメディーを考えて、それからスーパーコメディーを広げます。  PaniPoniダッシュ！ アニメが完全に読み込まれ、参照が付いていますか？ あなたがラッキースターがアニメへの参照をたくさん持っていたと思ったら、PaniPoni Dash！ さらに一歩進んだり、いくつかのように進みます。 マンガ/アニメ雑誌、インディアナ・ジョーンズ、スター・ストリーク、仮面ライダーなど、あらゆるエピソードにマンガ・アーテ​​ィスト、西友、音楽芸術家、歴史家、アニメ、マンガ・アニメ雑誌などの参考文献があります。 私は何かが参照されない5分の期間があるとは思わないので、このアニメはほとんどテストのようなものです、あなたはあなたの日本の文化をどれくらいよく知っていますか？ 私はオタクなことを言うことさえできません。なぜなら、それはオタクの事よりもはるかに多いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからPaniPoni Dashって何？ 約？ うーん、何もないと同時にすべてのこと。  11歳の女の子、宮本レベッカについては、すでに有名なM.I.Tを卒業しています。  10歳で日本に行って教えています。 高校生ですか？ それは彼女がしていることであり、彼女が常時行っているすべてのものを監視して見ている3人のエイリアンがいて、彼らは宇宙に座ってゲームをしたり、Star Trekの参考文献やそのようなものの大半を占めています。 私が何を意味しているかを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レベッカ、または彼女のクラスが彼女を呼んでいるように、ベッキーは、ピーチムーン研究所のクラス1-Cを教えています。 彼女のクラスは、階級の代表者であり、ほとんどいつも無表情で、彼女はそれを「感じ」ているので、彼女は何かをしたいと思うならば、世界が構成するすべての法律を全く文字通り無視することができるので、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはカタギリヒメコを持っています。彼女はアホゲを持ち、魔法の力を持ち、いつも動き回っています。彼女は「マホ」（スーパーキュート）と愛していてベッキー（プラトニック）の愛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桃瀬くるみ; あなたはアニメの中で常にスーパースマート、スーパー、かなりクラス最高の、一番の女の子があることを知っています。 まあ、こんにちはその女の子ではありません。 実際彼女は100％平均です。 彼女は平均的なので、クラスの誰もが彼女の平野を呼んでいるので、存在しないことでうつ病になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上原雅子さん、巨大な頭を持つ女の子、真剣に、キャラクターとしての彼女の全貌は彼女の額です。時には彼女の眼鏡フレームと彼女の周りのシーンを反映するこの輝く、信じられないほど大きな額です。
スーパーコスプレイヤー、芹沢茜。 彼女はPaniPoni Dashで一番面白いキャラクターの一人です！ 常にコスプレで女の子たちを騙そうとするが、ほとんどいつも変装者に見えるようになると、私は彼女を見るといつも笑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はウサギMesousaを忘れることはできません、彼は何も持てない、彼は誰にも無視されている、彼はいつも神様（猫）に出くわしているようで、 彼は頻繁に泣いていて、とても悲しいです。でも、それは本当に悪く聞こえますが、それはPaniPoni Dashのすべてで最も面白いものの1つです！ 彼が治療した方法で大声で笑って笑う、正直言って、それはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、巨大なキャラクターが登場し、サポートもさらに増えています。パニポニダッシュを作っているのは、性格や人物でいっぱいです！  PaniPoniの作品は、それぞれのエピソードがナンセンスに包まれ、多くのキャラクターがそれを見る価値があるので、退屈なことは不可能です。 関与している俳優、多くの才能を活かした強烈で傑出した仕事を忘れることもできない。 私は本当にPPDを退屈なアニメと呼ぶことはできないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル。 何のためPaniPoni Dash！ それはとても良いです。 ソフトでカラフルな、滑らかなラインと非常に非常に、私は絶対に愛らしい、非常にかわいいことを意味します。 すべての女の子は超かわいい、特にベッキー、ショーのスターです。  PPDについてのすばらしい点は、「標準」または「通常の」芸術様式以外にも、他のアニメや物語への参照が膨大であることを意味します。 この世界から狂った超現実的な、メガカエル、  PPDは実際に見ているのと同じくらい面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽：信じられないほど信じられない。 効果音、音楽、BGM、すべてと私はすべてを意味する、完璧です。  PPDには非常に多くの健全なデザインがあり、私の頭が頭に傷をつけるようになります。  PPDの中では非常に多くのことが起こっています。すべてのクレイジーないたずら、シーン、そしてサウンド面が巨大なものです。 参照は描画された芸術の側面だけで動作すると考えるとは限りません。 その変数の中でさえ、Rocky！の音楽のような他のものへの参照があるので、音楽を聴く準備をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PPD！ 行かなくても誰もが多くの楽しい仕事をしていると言うことができるアニメです。 参考文献、芸術、芸術家の行動の仕方、 私たちが捨てられているような世界は、すごく楽しいものです。 あまり意味をなさないが、ほとんどの参考文献はあなたの頭の上を飛ぶだろうが、PPDを止めない！ 私が今まで見たアニメの中で最高のもののひとつです。 それは信じられないほど面白いです、それは本当にかわいいです、それは超良いと最も価値のある見て価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Arcadius_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Arcadius&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;PaniPoni Dash!    Welcome to…. One of the best anime ever! Seriously, it’s a super comedy, think comedy from anime and then square it = super comedy. PaniPoni Dash! Is an anime filled, totally loaded, with references. If you thought Lucky Star had a lot of references to anime, PaniPoni Dash! goes one step further, or like several; every single episode has references to mangaka artists, seiyuu, music artists, historic figures, other anime, manga/anime magazines, Indiana Jones, Star Strek, Kamen Rider:…… yeah, a lot o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsubou-matt-1&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはあなたを行かせるショーの一つです。  WTFは私が/私が見ていると、陽気です〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くの乱雑さが続き、エピソードで特定の部分を繰り返し再生しているすべてのことを見るのに数分かかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて私を落胆させる1つの事は：1つは本当に知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに素晴らしいショーだが、気づいていないほどだ。 それは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：3それを見て、楽しんでお楽しみください〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51585&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zetsubou_Matt/reviews&#34;&gt;Zetsubou_Matt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those shows which makes yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tubafication-1&#34;&gt;tubafication&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、Pani Poni Dash。 私はあなたをどうやって愛しているのですか？ 驚いたことに、これは私が見た最初のアニメの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ここでは何も、それは生命のランダムコメディのスライス、移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：非常に奇妙で活気のあるアートスタイルで、このアニメの色合いと感触を本当に褒めてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：英語のダブと日本語の両方のキャラクターは、すべてのキャラクターがかなり声がかかっていると思った。 私は英語の声がいくつかのケースではキャラクターの新しいテイクであり、実際にはかなりうまいと感じました。 あなたの英語ダブの嫌悪者でないなら、英語の声の演技は耳の痛みではなく、それは間違いなく楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：はい、文字は少しフラットです。 しかし、このアニメはかなりの風刺を使用しているため、ショーは各キャラクターを次のパロディーで使用できるように原型に置きます。 私は個人的に誰が誰だったのか基本的な人格であるのかを簡単に認識できました。多くの視聴者ができると確信しています。 名前？ ヘック・ノー それは私が初めてそれを見た後に来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私が以前に言ったように、これは私が見た最初のアニメの一つでした。 だから、多くの（ほとんどの）参考文献は私のために失われました。 それは私がこのショーを絶対に愛することを止めさせたわけではありません。 その非常にランダムな、風刺的で、オメガのユーモアのセンスは、私がエピソード1を見てから私を中毒させました。私は言うべきですが、誰もがそうではない、私は絶対にそれから蹴りを得ているこのアニメを人々に示しました、 他の人は私が狂ったように私を見ている間。 さらに、あなたがこの番組を見た後、私はあなたが少なくとも1つの参考文献を見逃してしまうと言ってもほとんど間違いないと言えるでしょう。このため、この番組はとても再視聴可能です。私はPani Poni Dashを見直しました！ 毎回それを2倍に増やしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、試してみる価値があります。 たとえあなたが最もハードコアなオタクではないとしても、それはユーモアの気まぐれな感覚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tubafication/reviews&#34;&gt;tubafication&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh yes, Pani Poni Dash. How I love thee. Surprisingly, this was one of the first Animes I ever watched.    Story: None here, it&amp;rsquo;s slice of life random comedy, move on.    Art: A very q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug-1&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashを表現する最善の方法！ いとみのコナタが「ラッキースター」で説明したようなものです。 あなたが設定し、それについて考えようとすると、本当に意味をなさないのであなたは狂ってしまうでしょう。 これは、これを完全に狂気の世界の上に創造した作家と芸術家を常にプロットしていることの前提です。 これは、作家がその日を延期することを決意したプロットを休めることができなくても、価値のあるコメディです。 芸術は素晴らしく、少し漫画的でしたが、素敵なデザインと色がありました。 音はシーンによく合いました。 物語は良かったですか、それはあなたが手をあまりにも多くの時間を過ごすか、飲むにはあまりにも多くを持っていた人によって孵化されたように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The best way to describe Pani Poni Dash! is the way Konata Izumi descr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ebasilio-1&#34;&gt;ebasilio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にPani poni dashをオンラインで見たときに面白かったです。 私はエピソード4になったが、残りのすべてに字幕があったので、DVDを探すことに決めた。 私がラップトップにポップアップしたとき、私はちょっと心配していました。 私はこれが人生を変えるアニメではないことを知っていますが、それから砂漠人はそのような事をexististしますが、私は逃げ出します、私は少し心配していました。 私は、もしあれば、プロットの中に入って出ていたようだ。 私がディスク2を手に入れて、それが私の心を取り戻すまではなかった。 その後、私はこれがよく作られた購入であることを知っていた。  ichijoと彼女のすべてのshenangins&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15822&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ebasilio/reviews&#34;&gt;ebasilio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first watched Pani poni dash online it was int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misharu-1&#34;&gt;Misharu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pani Poni Dashは陽気なDaiohのような偉大なアニメのすべてのランダム性を持っている陽気なアニメです！ しかし、あまりにも多くのストーリーラインがあります。 導入の最初のエピソードの後、すべてのエピソードはランダムで完全に狂気の運動ですが、それはこのアニメのために悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれまでのシリーズを楽しんでいます。私が終わっていない唯一の理由は、私がエピソードを見つけるのが難しいということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の唯一のターンオフは、乱雑さが多すぎることになるかもしれないが、純粋に個人的な喧嘩であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;姫子のクレイジーなカウィックとキャッチフレーズ「オメガ」からレベッカの怒りの爆発までのあらゆるキャラクターの偏心は、気まぐれで終わりのない笑いの源です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にユニークで、音質は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべて私は非常にPani Poni Dashをお勧めします！ アニメのファンには好きですが、非熱狂者はあまり知られておらず、ランダムかつ時には奇妙なユーモアのために遠ざかりたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Misharu/reviews&#34;&gt;Misharu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pani Poni Dash is a hilarious anime which has all the randomness of great anime such as Azumanga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>