<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/sengoku-basara/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/sengoku-basara/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sengoku Basara</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/sengoku-basara</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/sengoku-basara</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/21849.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5355/Sengoku_Basara/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5355/Sengoku_Basara/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadeka&#34;&gt;vadeka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
それは非常に簡単で理解しやすいです、それは複雑ではありませんし、そうしようとしません。 キャラクターは、バックグラウンドの情報を最小限に抑えて戦闘に投入されます。
しかし、タイムセッティングと表示される要素のいくつかはちょっと変わっていますが、見た目を良くするために追加されました。 あなたはこれを歴史的なアニメとして考えるべきではありません。そうしないと、あなたはそれを好まないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
私は芸術が好きだった、それは素敵に見え、戦闘シーンで使用されたエフェクトはそれに余分な触れ合いを加えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
イントロとエンディングは素晴らしかったし、バックグラウンド・ミュージックという意味では一度もうまくやっていなかった。 音楽を使って、起こっているイベントを拡大し、音楽の演奏ではなく注意を集中させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。
私は彼らが彼らが基づいていた歴史的な人たちとどのくらいよくマッチするか分かりませんが、それぞれが独自の方法で面白かったです。 彼らがお互いに好きで尊敬している間に、彼らはまだお互いに戦っていたという事実は、爽やかなものでした。 当時の一般的なアイデアと多少一致しています。 そして、彼らの中には、現時点で彼らの個性を増幅させる要素が与えられていました。 オートバイのような日付の馬のように、軍のようなヤクザ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
そのショー全体は、その時間などの知識を向上させるものではありませんでした。 それは純粋な楽しみのために作られました。 複雑な背景情報などがない壮大な戦いが好きな人は、これがあなたのためのショーかもしれません。 シリーズはわずか12話ですので、物語には舞台裏、詳細な背景などはありません。私はこのシリーズが好きなので、何かを考えなくても見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。
私はシリーズが好きだった、あなたが良い短時間のセリをしたいなら。 これはあなたのものです。 歴史的なタグに惑わされてはいけません。これに基づいているかもしれませんが、私はこれで歴史試験のために勉強しないでしょう。そうしないと失敗します。 あなたが漂白剤、ナルト、好きだった場合..しかし、あなたはフィラーを嫌い、何かを説明する過去の劇的なフラッシュバック、そして彼らは戦いで乗りたいと思った。 それから簡単な楽しみの数時間のためにこれを見なさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadeka/reviews&#34;&gt;vadeka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story.  It&amp;rsquo;s very simple and easy to understand, it&amp;rsquo;s far from being complex and it doesn&amp;rsquo;t try to be. Characters are introduced in a battle with minimal background information.  However, the timesetting and some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murbella&#34;&gt;Murbella&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;序文：このシリーズを「取得」する必要があると感じたら、私はこれが基礎となっているゲームをプレイしていないし、日本の歴史の大元でもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラは、若い十代の男性をターゲットとした古代日本でも起こっているアクション・アニメ・シリーズであり、ほとんど侮辱的なものです。 私は通常、2つのエピソードだけを見ただけで、ショーは全く見直されませんが、このケースでは、私がやったのと同じミスを人々がやめさせるのは人類の一員としての私の義務だと感じました このくその2エピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1
ええ、物語がありますか？ 明らかな全体的な話やプロットはありません。 キャラクターはストーリーから何もする動機がない。 あなたが古代日本にいるという理由だけで、あなたはそのストーリーを無視して「誰もが戦っている、それは話です！」と言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
アートは一般的には良いです。 それから、なぜ私はそれを6にしたのですか？ 戦闘ではしばしばアートワークがひどく劣化し、時には2人が戦うよりもネオンペイントをお互いに投げているように見えるからです。 明るい色をランダムにスプラッシュすることなく、様々なタイプのスーパーパワーを表示できるので、まったく言い訳ではありません。 私は個人的に最初のエピソードの後に​​いくつかの高いupsが明らかにShow Noein（途中でかなり良いショー）を見て、第2のエピソードのために戦闘でキャラクターの絵を描く同じスタイルのスタイルをコピーすることを決めた あまり詳細ではなく、より激しく怒っている。 私は本当にノエインのそれの巨大なファンではありませんでしたが、ネオインはそれをより良くし、他の要素をはるかに優れていました（こんにちは戦国バサラ、私はあなたに私の友人の物語を満たすために）私は気にしなかった それについてはあまりにも。 戦国BASARA BerserkやClaymoreのような人間の戦い（クレイモアの場合は上記の両方）を上回るショーケースからネオンペイントタグを入れずにレッスンを受ける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
特に良い、悪い、思い出に残るものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1
いずれの文字も文字を持たない。  1つは、ショーはあまりにも多くの周りを移動するので、あなたは本当に&amp;rdquo;メインキャラクター&amp;rdquo;としてのいずれかの文字に付着して感じることはありませんし、ほとんどの画面時間が表示されているものは、あなたが嫌い​​になるように設計されているようです それら。 眞田幸村はシリーズの主人公に最も近いだろうが、悲しいかなか武田信玄の犬のような献身と、これまでに見たC級サムライ映画賞の最悪のものに分かれている。 それから、私たちは、彼女の主人に何らかの種類の子犬の愛を持っている女性の暗殺者を持っています。彼のキャラクターには「BATTLE BATTLE BATTLE」以上の深みがなく、もちろん真田幸村の恋人がいるので、  /同じC級サムライ映画のラインを持ち、かつてアニメの歴史の中で最も定型的な日本の君主であるオーナー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがヒントを見逃した場合、文字は一次元であり、その対話は、それが行うすべての利益に対して存在しないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2
私はそれがより良くなることを期待して第3話を見るように強制しようとしていましたが、どれくらい楽しんでいたのか分かりませんでした。 戦いは鈍いものでしたし、対話によって私は時間通りに旅をして、彼らが世界にこの悲惨さを知らせる必要がないように、彼らが想定していたキャラクターを殺したいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
このショーは悪いです。 それを置く方法は他にありません。 人々はそれが「マンリー」、「ガー」などのようなものだと話しますが、若い10代をターゲットにしたドラゴンボールZやナルトと同じような質の悪いショーがあります。 あなたが&amp;rdquo;マンリー&amp;rdquo;ショーを見たい場合は、凶暴なものやそれ以外のものを実際に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの多くの領域は、まともなものの下に厳しくあり、欠けている部分を補うものもありません。 ドラゴンボールZ：日本の封建時代を探していない限り、私はあなたがこれを見ていないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Murbella/reviews&#34;&gt;Murbella&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Preface: I have not played the game this is based on, nor am I a major in Japanese history, if you feel either or both are required to “get” this series, so be it.    Sengoku Basara is yet another action anime series taking place in ancient Japan that is targeted at young teen males, almost insultingly so. I don’t normally review shows at all, much less after only watching 2 episodes, but in this case, I f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edgewalker67&#34;&gt;Edgewalker67&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは戦国時代の戦国時代、日本史の戦国時代に制作されたショーンアニメで、カプコンのプレイステーション2ビデオゲーム「デビルキングス」（日本の戦国バサラとして知られている）に基づいています。 戦国バサラは、インスピレーションを得ている時代から離れた世界であり、歴史的に正確ではありません。 それは、武田信玄と上杉謙信との競争や小田藩の銃器使用などの時代の特徴がいくつか存在するということです。 ほとんどの場合、文字はすべて時代から取り出されていますが、その表現方法は明らかに非常に架空のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは、善悪のかなり典型的な話です。 当初は、日本を支配するために戦っている多くの派閥が出現しているので、それほど簡単ではないかもしれません。 結局のところ、彼らは共通の敵と戦うために集まります。 すなわち、織田信長。  CapcomのOnimushaフランチャイズのように、彼は何らかの悪魔として贈られます。 全体として、ストーリーは確かに家に書き込むものではありません。 全部で12のエピソードにわたり、シリーズはタイムリミット内で物事をラップするというまともな仕事をしますが、時には急いで感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくポスターから伝えられるように、戦国バサラには多くの文字があります。 その長さのアニメのために、これはその利点に働く何かではありません。 おそらく不可避的に、キャラクターの開発はその強みの1つではなく、これはアニメが急いで見えるかもしれない1つの領域です。 これは残念ですが、最後の戦いでは忘れられない援軍としてではなく、ほとんど何もスクリーン時間を受け取らないために、いわゆる「鬼ヶ島の悪魔」のようないくつかの面白いキャラクターに紹介されています。 同じように失望しているのは、著しく機能するキャラクターの中には、自分たちの重要な戦いが与えられていないという事実です。 あなたは一対のキャラクターの間の対立を待っているかもしれませんが、決してそれが起こらないときには失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターそのものはいろいろな種類がありますが、おそらくDate Masamuneが最も興味深いものです。 それを裏付ける強さを持つ傲慢で、「銃をつける」のようなばかげたライナーでいっぱい！カプコンの悪魔メイク・リーの主役であるダンテに似ているのは驚きではない。 彼はまた、彼の演説に英語を取り入れています。これは爽やかです。 しかし、他のキャラクターも運賃はありません。 幸村を聞くと、彼はいつも情熱を燃やして燃えていることを思い起こさせます。たとえば、すぐに疲れてしまうことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の間に設定されたアニメは、このシリーズの娯楽の大部分が多くの究極のアクションシーケンスから来ていることは驚くことではありません。 ジェットパックと武器のための大規模なドリルを備えたロボットの侍。 等々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラ（血とマア愛好家のための）についての最後の1つのことは、暴力がかなり厳しいということです。 しかし、これは死がないことを意味するものではありません！ もちろん、この種のものがあなたを少しでも気にしないなら、あなたは大丈夫でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+戦国時代の面白いプレゼンテーション。 あなたがその期間について何かを知っているならば、歴史的な不正確さがあなたを離れさせない限り、より多くの楽しさを搾り取る可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+/-シリーズの長さは短いですが、キャラクターの大規模で多様なキャストがあります。 結果として、キャラクターの開発はハイライトではありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;あなたが許容しなければならないいくつかの迷惑な文字（主観的、迷惑なことの定義に応じて）。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;+/-むしろ穏やかなレベルの暴力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、戦国BASARAはOKです。 キャラクターの中には迷惑になるものもあれば、キャラクターの開発があまり大きくないものもあります。 しかし、私は多くの人がそれが面白いと感じるだろうと確信しています。 一般的に言えば、6人の剣を同時に握っている男（2人の腕だけ！）のアイデアは単なる恐ろしいものだと思うなら、おそらくこれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10（合理的）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Edgewalker67/reviews&#34;&gt;Edgewalker67&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is a shōnen anime set during the Sengoku Jidai, or ‘Warring States period’ of Japanese history, and is based on Capcom’s Playstation 2 video game Devil Kings (known as Sengoku Basara in Japan). It should be noted that Sengoku Basara is a world away from the period it draws its inspiration from – it&amp;rsquo;s not historically accurate by any means. That said, a few features associated with the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;albelio&#34;&gt;Albelio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは侍戦士、または少なくとも王朝戦士をプレイしたことがありますか？ このアニメは、戦国BASARAと呼ばれるカプコンゲームからの適応です。 この種のゲームから抜け出す戦国BASARAの一部は、SUPER UBER OVER STRENGTHです！
スラッシュ、スラッシュ、ダッシュ、ブローを見るのではなく、 私たちは &amp;lsquo;一度に6つの剣を引き出す、超高速、爆発のスラッシュ！ 物語の中で起こった「これ」や「それ」がなぜより良いのか理解するために、戦国時代/戦国BASARAのゲームタイプの人々についての詳細は、wikiを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
簡単に開始、私たちはbattlefeild scenceで始まり、次に主人公、その後の戦い、その後の話、そして戦いが来る。  「戦争中に何が起こると思いますか」と考えると、そのような話はちょうどそのようになり、私は（ゲームをプレイした人々のために）話がゲームから大きく変わることはないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
アートは素晴らしいです！ 戦闘シーンは本当にSUPER HUMANですが、それはあまりにも非現実的ではありますが、終了までそれを見るようにあなたを誘導します。 背景の写真（草、建物）は非常に良く行われていて、それに苦情はありません。  1つの弱点は、アートが「私は自分自身を180度回転させずに回転させる」スタイルに入ることがあり、アートをあまりにも多くのInhumanに見せることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
OP「Jap」は実際にアニメと一緒に行かれ、EDも同じです。 それはアクションの種類のアニメなので、あなたは戦闘シーンから良い音を期待することができます。 彼らの音はあなたにscenceをもっと見てもらうために描かれ、OSTはその物語の中で起こっていることと一緒に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
彼らのキャラクターについてここではあまり意味がありません。 悪い男、2人のほぼ優秀な男、悪い男の軍隊、良い男の軍隊、彼らはお互いに戦うだろう&amp;hellip;それはすべてです。 キャラクターについての良い点は、将軍のニックネームが時には外見や行動に合っていることです（例えば、「虎の虎」と呼ばれる武田真玄は、 優れた力とリーダーシップを持つ似た布 &amp;lsquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
アクションアニメのために、このシリーズは多くの楽しさを与えます。 彼らはあまり話はしていませんが、「Maliness」とOver Human fighting sceneはあなたの椅子に座っていて、それが終わるまで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
このシリーズには全く創造性がないというのは残念です。 それはゲームPLUSからの適応だったので、私たちのほとんどはすでに物語を知っているでしょう。 しかし、ストーリーを台無しにすることなく、アニメにゲームをどのように適応させるかは、まだ興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Albelio/reviews&#34;&gt;Albelio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you guys ever played Samurai Warriors, or at least Dynasty Warriors? This anime is the adaptation from one of Capcom Game called Sengoku Basara. One part of Sengoku Basara that sticks out from these kinds of games are their SUPER UBER OVER STRENGTH!  Instea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは、古代日本の戦闘国の話を語っています。いいえ、言い換えれば、権力のためにお互いに戦っている国々のことです。 これらの主の一人は、第六天の悪魔王と呼ばれ、彼は第六の悪魔の王であることに気づきました。これだけであなたをこのアニメから遠ざけることができ、他のすべての君主に本当の脅威をもたらすのに十分な力を得ました。 彼と敵対していた土地と彼の同盟国であった土地。 基本的に、これは第六天の狂った悪魔の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事は、悪の時に邪悪な行為をしている悪人として描かれていますが、他の人はすべて同じです。 彼らはお互いに戦いたいと思っています。そして、「良い」人たちのいくつかは、お互いを尊重する以外にはっきりとした理由がなくてもお互いに戦うことを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが涼しいと考えることができたかもしれませんが、クールと呼ばれるにふさわしいものを持っていれば、どんなキャラクターも涼しいと思うかもしれません。 彼らはすべてオーバープレイされていた、あなたの定期的なオーバープレイされていない、これは本当に悪かった。 プロデューサーは視聴者を侮辱し、さらにこの場合は少年（少年少年）となる主なターゲットオーディエンスを侮辱する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがTTGLと比較されているのを見ました。 これは叙事詩的な割合の醜いものです。 最大の娯楽のためにTTGLがどのようにキャラクターを演じるかを知っているところで、このアニメは悲惨に失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、芸術とアニメーションは素晴らしかったです。 戦闘シーンのいくつかはうまくいきました。このために、それは5未満の評価からそれを保存したいくつかのエンターテインメントの価値を保持しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターであなたを侮辱する短いshounenをしたいが、戦いのかなりよく作られたシーンであなたを楽しませようとするなら、良いサムライ/歴史的なアニメがサムライチャンプルーを見たいと思えば戦国BASARAを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku BASARA tells the story of fighting countries in an ancient Japan, no, let me rephrase that, it&amp;rsquo;s about lords of countries fighting eachother for power. One of these lords called the d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rushfx&#34;&gt;RushFX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全概要と紹介文を切り取った戦国バサラは、シリーズが登場する限り（12話）、非常に小さな時間枠に圧倒されている一見叙事詩の物語です。 ビットと歴史の部分を取って、それを揺るがして完全に吹き飛ばすと、あなたはグレン・ラガンのような気持ちになります。 これで、私の話は、壮大さが増し、終わりには非常にクライマックスが上がるまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーラインには欠陥がないわけではありません。 その12エピソードの寿命では、キャラクターは豊かになりますが、キャラクターの開発はほとんどありません。 私が感じることは、観客がアニメを最大限に活用するためには、少なくとも戦国時代に知っていなければならないということです。 しかし、解読するのが簡単なことはしばしばありますが、終わりまで結果を見ることに興味を持っている理解できるストーリーラインをまだ管理しています。 それは間違いなく急いで感じられ、それはまあまあだった。 結末は、良い間、私に「それだった？」という気持ちを与えた。 しかし、確かに、もし私が満足していないと言ったら、私は嘘をつくだろう、特に終わりのクレジットを見た後に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラの芸術的なスタイルは、私が平均以上であると考えているものですが、それ以外のshounenシリーズほど良いと言えるかもしれませんが、私はこう言っています：xP高アクションシーンと 明らかに超人間的な能力と飛行機の膨大な量だけでなく、3Dの触れ合いと相まって、予算の良い部分がどこにあるのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は非常に、よく、マンリーです。 それは常に何かの形のインスピレーションや叙事詩があるアニメとしての地位を確立しており、それはこのショーではっきりと目立っています。 ダイロク・テンマオなどの美しい作品で、主人公のための恐怖感や恐怖感、そしてBLAZE  - クリムゾン・ロータス - 特に完全版（最終版）の絶対的な声の手がかりを与えるために、それは間違いなく、 少なくともその節約の恵みではないにしても、本当にそれを根絶することを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは少し面白いですが、戦闘ゲームに基づいたシリーズでは、それは予想されていました。 クールで落ち着いていて、まだ人間のライバル（マサムネ）、マスター/父親の姿（武田）、そしてあなたのすべての悪、完全に敵（ODA NOBUNAGA！  !!（はい、そういうことを言わなければなりません））。 ああ、忍者、他の君主、バガボンド、他の兵士、敵、保持者を忘れないでください。もっと具体的には、第4日（私が意味するものを見てください）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、戦国BASARAはあなたがそれを完全に楽しむためだけに見るアニメのようなものです。  Gurren Lagannのように、それはあなたが熟考したものではなく、Gurren Lagannのように、最終的には窓から投げ出されたより深刻なストーリーラインを作ろうとします（おそらく根本的ではないでしょうか？  ：昔ながらの刃、銃、爆発。 あなたの気持ちを良くしてくれるような気分にさせてくれるアニメです。その点では、全体的なスコア8を与えて成功しました。本当に深刻なことを望む人にとってはそうではないかもしれません ストーリーラインとキャラクターの発展の量ですが、それは少なくとも見守る価値があります。そして戦いの驚異のアニメを見ている人にとっては、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RushFX/reviews&#34;&gt;RushFX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cutting out the whole summary and introductions, Sengoku Basara is a story of seemingly epic proportions squeezed into a very small time-frame as far as the series goes (being 12 episodes). Taking bits and pieces of history, twisting it a nudge and completely blowing it out of proportion, you get a kind of Gurren Lagann feeling. By th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastergear&#34;&gt;MasterGear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは、Production I.Gが制作した比較的近代的なアニメシリーズで、日本の同名のビデオゲームをベースにしています。 戦国時代の重要な戦いに関わる歴史的な正確さにもかかわらず、このシリーズはこの時代の罠から多くの逸脱を受け、シリーズのほぼ半分に導入された巨大な機械兵ホンダのような多くの異国的な要素を紹介します。 しかし、このような日本の歴史へのアプローチは、まさに賞賛に値するものではありません。  （私は戦国BASARAのゲームをプレイしていないので、このレビューはアニメシリーズだけに基づいているので、シリーズ自体に偏見はない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAのストーリーとプロットの展開はほとんど言及する価値がない - それはほとんど開発されておらず、そのような説明できない話を私のような人にはかなり混乱させようとした 戦国時代の出来事。 ストーリーの裸の糸は、シリーズの戦いをつなぐ役割しか果たさないことが明らかになり、これはシリーズ自体の急いでいる感触に寄与する。 基本的な善と悪のコンセプトは、シリーズの主なプロットであり、人口統計学の非常にステレオタイプの目標です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードから、戦国バサラの主な焦点は、戦場の状況が大きく影響する行動シーンであることは明らかです。 しかし、多くの戦闘は、無名の弱い兵士の群れを裂くための何らかの種類の馬鹿げた強力な攻撃を使用して、主要キャラクターの1つに単純に劣化し、これは迅速に繰り返されます。 それにもかかわらず、戦闘の大部分はシリーズの主人公とアンタゴニストの間で行われ、これらの戦いは時には面白いかもしれませんが、パワー・アップ/エネルギー・ブラストなどの無限の塔 興味深い要素が関わっていても、実際には戦いの一意性を妨げている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの視覚的な方向は非常によく行われている、戦いのシーンは流動的であり、よく変化し、一般的にアニメーション自体は非常に詳細です。 頻繁に色やスケッチの効果がシリーズ全体を通して非常にリバースに使用され、キャラクターが示す派手な特別な動きを強調します。これは最初はやや興味深いものですが、特に探求されていません。 この種の少年シリーズであっても、血が驚くほど不足しているため、戦いがいくらか見苦しいものになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのバックグラウンドミュージックのほとんどは、戦闘シーンのためにステレオタイプで作成されたハードロックトラックか、戦いによって取り上げられなかったシーンのための幾分伝統的なサウンドミュージックから成り立っています まったく何か。 オープニングとエンディングのテーマは、基本的にシリーズのトーンそのものに貢献しているが、他のメリットではそれほど注目されていない、かなり記憶に欠けているロック・ピースでもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、戦国BASARAは非常に平均的で過大評価されたシリーズです。 キャラクターが戦う言い訳を越えたコヒーレントなストーリーの欠如、大規模なキャストによる十分なキャラクターの開発、十分な視聴者数ではない、あまりにも多くの絶え間ないエネルギー爆発/特別な攻撃、かなり目に見えないサウンドトラック、 当時の真実の歴史的正確さは、わずか5/10にしかならない。 いくつかの人は、単にこのような面白いメディアは、基本的で派手なメディアだと感じるかもしれませんが、これらの機能は褒め言葉として扱われるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MasterGear/reviews&#34;&gt;MasterGear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is a relatively modern anime series created by Production I.G, and is based on the series of videogames of the same name in Japan. Despite some historical accuracy as pertaining to the key battles in the Sengoku period, the series takes many departures from the trappings of the period and introduces many outlandish elements, an example being Honda, a gigantic mechanical soldier introduced roughly halfway through the series. This over-the-top approach to Japanese history, however, does not exactly result in a work &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのアニメが存在することに気がついたとき、それは私の関心を掻き立てた。 私はPS2（ゲームがキャラクターがコピーされてからこのアニメに複製されたゲーム）のためのゲームデビルキングスをプレイしたことを覚えています。そして、友人とゲームをやや楽しくする時間を思い出しました。 私の期待にはかなり足りない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：戦争で荒廃した封建日本で、権力のために奮闘している封建的君主を戦う時に起こる。 偉大な歴史的アニメのように聞こえますか？ まあ&amp;hellip;あなたは間違っているだろう。 そのモダンなフレアが投げ込まれています。モダンでは、銃や狂気の武器、ジェットパックを持ったタンク男の存在を指しています。 ホンダ。 このアニメは、全体的なストーリー（実際にはそれほど重要ではない）が多かれ少なかれ投げられる一方で、視聴者を過度に叙事詩的な（嫌悪感の）戦いに投げることに焦点を当てている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：実際には素晴らしいアートワーク：鮮やかな色、鮮明なアートワーク、そして私はむしろスケッチのようなイベントの描写に戻って数秒分のフレームを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はかなりオープニングを嫌う。 私はAbingdon Boysの学校の他の曲の大部分のファンですが、この曲は私を嫌っています。 結末のファンではなかったが、それは多かれ少なかれシリーズのテーマに合っているようだった。 良いseiyu、しかし上にあまりにも多くの英国のラインを刻んだ。 何かが英語で言われたときはいつも私はひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：基本的に、キャラクターはps2のイメージとほぼ正確に見えます。 だから私はそこに苦情のための場所はないと思うが、それぞれの性格はあまりにも上にある。 すべてのキャラクター（少なくとも男性）はトップGARを上回る傾向があり、見るのが難しいところにたどり着きます。 人格はもはや信じられないほどのレベルに伸びています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのシリーズに大きな期待を持っていました。それで、おそらく私は今それをとても諦めています。  2回目のエピソードの途中で、私はそれに耐えられなかった。 今私は偽りに基づいてシリーズを完成しようとしています。 あなたが本当に注意を払う必要がない弱い対話、極端な裂け目（私は彼女がかなり早く出てくると思います）を抱えてシリーズを探していたら、これはあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は個人的にはそれが終わってもらいたい。 私はこのことから第2シーズンをどうやって作るのか怖い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first noticed that this anime existed it piqued my interest. i remember playing the game Devil Kings for ps2 (game that the characters are copied from then replicated into this anime) and I recalled the somewhat enjoyable tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAはアニメの傑作ゲームです。あなたはそれを気に入っているのですか、組織の不備、ファンのサービス、無意味なパディング以外何も役に立たない何の役にも立ちません。 戦国BASARAは率直に言って、時間の無駄であり、どんな形でもそれ自体をうまく扱いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;裸足で基本的な - 悪い男は日本を乗り越そうとしているが、彼らが団結し戦うことを妨げる「clan恨み」がある。 これらの恨みは無意味であり、実際には決して直接扱われないコアプロットの開発が間違っていると聴衆に不必要に示している。 本質的に、それは名前が「6つの天の魔王」である魔王との戦いで「戦うまで戦う」ことで過ぎ去ります。 そしてそれをさらに悪化させるのは、彼がいくつかの「悪魔の子」であることを物語が明らかにするが、それは「それが悪者を悪く見せる」以外のものとして扱うことを決して心配しないということである。 物語のほとんどは、プロットに到達してそれを解決するラウンドアバウトの方法の回りを回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーの最悪の部分は、歴史的な観点を示すことを試みることですが、強制的なプロットの進行（裏切り、死、無駄なドラマ、「計画」と「戦術的戦略形成」）に役立つキャラクターの開発によって、 彼が悪者であることを知っている唯一の2人の将軍は、ほとんどの場合、彼らが第4の壁を壊しているかのように無力です。彼らが勝利したことを理解しています 死ぬ325分のこの無駄に夢中になる不必要なドラマを続行する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mechaの戦士、ファンサービスの切断忍者、悪人のファンサービスの妻、そして日常的なバトルシーケンス、それに続く70％のシーズンで彼らのスキルを披露した。 ストーリーに関するすべての側面（視覚的に）はパディングであり、実行時間は必要以上に長くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのまともな。 私は俳優が最善を尽くしていると言うだけで、製品全体の音はそれを受け入れやすく、確かにかなりうまく処理されています。 ファンを喜ばせるだけの物語や芸術的スタイルがあっても、このアニメの意図する目的を捉えるのに十分な音があります。そのためには、物語のいくつかの調整によって改善されている可能性があります 自体。 このアニメの音がうまくいかないもう一つの理由は、サブベッド版では時折英語の部分があったからです。クレジットが期限切れのクレジットであっても、俳優たちは彼らの作品を作ったことに最善を尽くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターは、このアニメを見るのを邪魔しました - 赤い将軍を斧に斧、「バトル・ゴッド」青い女性将軍は、彼らがよく発達しており、ある程度成熟した役割を果たす唯一の2人のキャラクターだから、 物語のはっきりとした騒ぎにはまった。 もう一つのキャラクターはサスケだ。彼の名前は、アニメ（ナツロのフランチャイズのサスケ）を非難するためにこれまでにない最も酷評されているキャラクターと結びついているが、彼は実際にそのプロットについて何も言わないので好きだ。 感謝して話を受け入れ、できるだけ進歩させ、女性に自分の感覚を示すおっぱいをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほかに何か？ 私たちはダンボを2本の槍で握っています。ダンボの斧を吸うと、彼は得るたびに赤色の武器を身につけ、実際には（無価値の）詰め物の主な構成物です。 他の2人のキャラクター、目を奪われたHarlock Wannabeと彼の右手の男。両者は「戦う」ことだけに関心があり、純粋にアニメのアクションをドライブするために役立つ（それを退屈で無愛想にする）。 彼女の裂け目を恥知らずに暴露し、「バトル・ゴッド」のためのものを持っているおっぱいの女の子、彼女の保持者（ちなみに、彼女は幻想的な彼女の大暴落である - そして、このアニメはまさにそのことをしている激しいポーズで彼女を示すことに抵抗しない。 彼女は、彼女の抱き締めが彼女の発達に懸念の兆しを見せて、私が皮肉になるように集まり、彼女は恥ずかしそうになる。 すべてのエピソードで死ぬことを意味する多数の空白のスレートキャラクターのパネル：彼らはすべて板紙の切り抜きであり、非常に率直に言えば、そこに「劇的な」歪みを伴うすべてのアニメの模範です。 それらのすべては、プロットに何も役立たず、単に尾を引く周りを走っている、そして彼らの進歩においては無駄であり、正に、私が言及した3人の主要な主人だけがいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人については、彼は頭蓋骨から飲んで、彼の悪い恋人の中に抱きしめるだけで、彼の手下が彼の汚い仕事をすることができます。 彼は驚きを提供しません、そして、段ボールのカットアウトのアニメクリシェの悪役です。 実際、セフィロスの髪の毛だけが「日本のムハハハを引き継ぐ」という計画に何らかの行動と動きをもたらしている。 彼の妻は彼のお尻にキスをするだけで、純粋にファンタスティックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたが実際に良い前提を持っているアニメをしたい場合は、ファンタジー要素を使用し、実際に3次元であり、最後にキャラクターの行動を通して進歩している良いプロットを持って、バシリスクを見て -  確かにこのくそよりも優れたアニメです。 プロットはラウンドアバウトであり、実際にそして本当にエピソード10までキャラクター（サスケ、アックス将軍、バトル・ゴー・ゼネラルのために保存されていない）は、人格のない漫画のダンボール・アニメ・タロットであり、  3人の主要将軍だけが目標と主な終点を知っており、それを達成するために最善を尽くしており、アートワークはこのアニメを好きにすることができません - 実際MECHA SAMURAIを導入した瞬間、 それは絶望的で残念なことに325分であり、何ら言及する価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is the Game of Thrones of anime - you either like it, or you abhor it for ill-organization, fan service, and a pointless 12 episode run which serves nothing more than faulted padding with no purpose or reason whatsoever. Sengoku Basara is frankly, a waste of time and does not handle itself well in any form or way.    Story    Bare boned and basic - bad guy wants to take over Japan, but there&amp;rsquo;s &amp;lsquo;clan grudges&amp;rsquo; which prevent them from uniting and fighting them. These grudges are pointless and needlessly indicate the audience into falsely believing that there&amp;rsquo;s a core plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;timscribbles&#34;&gt;timscribbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど見始めたが、これまでのところ誰もが最初のエピソードからシリーズ全体の要点を得ることができると確信しています。 すぐに、私は思った、王朝の戦士アニメシリーズ。 その正確にそれに似ています。 しかし、それはDWをプレイするよりも楽しいです。 芸術は良い、見て楽しいです。  &amp;lsquo;ガール&amp;rsquo;と戦って何も見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/timscribbles/reviews&#34;&gt;timscribbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just started watching, but so far &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masserati&#34;&gt;Masserati_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「準備ができている人？ あなたの銃を手に入れよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメファンに注目！ 十分な行動を取らないアニメに疲れましたか？ あなたはアニメを見て完全に権限を与えられているという気持ちを得たいですか？ または、あなたは単に退屈していると良い戦い、好きなキャラクター、そしてマニラリティのような強力なシリーズを探しているので、それはいくつかの女性をペアに成長させるだろうか？ それから、マンゴーのレッスンの一つ、地獄バサラを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カプコンのゲームに基づいて、Dynasty WarriorsとSamurai Warriorsの両方を恥ずかしく思っていたSengoku Basaraは、トップアニメよりもはるかに楽しいですが、歴史的には正確ではないかもしれません（もし戦国時代の侍が本当に飛行し、 パワフルなオーラの私はあなたに私の人生の節約のすべてを喜んで与えるでしょう）は、期間に本当に面白いテイクを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAが何であるかを把握するために、ロケット科学者や量子物理学の学位は取得しません。 アクション。 事実、戦国バサラは、第6天王の悪魔王を倒しようとしているキャラクターを中心に政治を徹底的に打ち破っているため、当時の複雑な政治問題を知りたいと思っている人は誰もが失望するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことのない、頬のアニメの中で最も愉快で舌のあるものの1つは、次の通りです。 物語はまったく真剣に取り上げようとせず、むしろ特定のキャラクターの間の競争と、織田信長の挑戦を一度に止める試みに集中している。 それはおそらく大田のミニオンとの戦いとしての物語の中で最も興味深い部分であるこれらの競争であり、人間自身は最終的に失望し、むしろ最後の戦いシーンそのものを急いで感じると感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セントラル・ストーリーそのものの問題を無視して、ストーリーの最も重要な部分は、シリーズの2人の主人公、眞田幸村と日々のマダムムーンがステージに入る時です。 これらの2人のキャラクターの間の競争は、シリーズの前進を促すものであり、この2人のキャラクターがお互いに近く、互いに常に戦うように試みると、そのストーリーは常に最高です。 この競争が織田との差し迫った戦いに焦点を当てるために隠されているのは単なる残念なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉。 生産I.G. 彼らの作品を見たことがある人は、ここで期待するものをすぐに知ることができます。非常に高品質なアニメーションは、キャラクターのすべてが流動的でナチュラルにアニメーション化されています。 特別な攻撃は特に鮮やかにアニメーション化され、多くのビジュアルパンチを詰め込んでいます。 プロダクションI.Gが行った最高の作品ではなく、Ghost HoundやxxxHOliCと同じようにスタイルが整えられていませんが、それでも素晴らしいとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンリーアニメのために、あなたはマンリーサウンドトラックを期待し、マンリーはあなたが得るものです。  T.M RevolutionのオープニングテーマJAPは、センゴク・バサラが奏でる最高の感触を本当に賞賛する、非常に激しい音楽です。 沢野弘之のサウンドトラックの残りの部分は、エンパワーメントの感覚を実際に理解できるような歌でいっぱいになっています。そういうシリーズから期待できるステレオタイプの重厚なオーケストラのテーマかもしれませんが、正直なところ、  「BLAZE-クリムゾン・ロータス」や「ヘブンズ・ドア」のようなトラックに興奮して、あなたの心拍をチェックして、鼓動を止めているかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の仕事は、スクリプトそのもののうまさにもかかわらず、非常に安定しています。 ロバート・マコラムは優秀なマサムネ・デイトを作り、ジョニー・ユング・ボッシュ（あなたが知らない人のために、叫び声と騒々しい戦闘がたくさんあります）の真田幸村が、 彼は「あなたの君主」から、全極端に声をあげています。  （私はあなたのためにそれを台無しにしない、良い線がたくさんある）Travis Willinghamはまた、片倉晃一郎「龍の右目」のようにしっかりしたパフォーマンスを与えることができます。  Michael SinterniklaasとGreg Ayresもサルサビサスケと上杉謙信の役割について言及する価値があります。Sinterniklassは自分自身のような完璧な忍者から期待されるほとんど傲慢な喜びを捉えることができます。 そして、Ayresは、声がほとんど怒っている狂気のキャラクターを声を出して、柔らかい優しさで上杉に近づくので、人が期待しないような役割を引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが賢く、戦国BASARAは、私が今まで見たことのない最も魅力的なキャストの1つを持っています。あなたはこのショーの他のキャラクターよりもはるかに輝いているオシュー・マサムネ・デート自身のOne Eyed Dragonを持っています。 彼がビジネスを意味するとき、彼はビジネスを意味することを明らかにする。 真田幸村は陽気で、彼のしていることはすべてで輝いている。 佐藤猿人、武田信玄、春日、上杉謙信も、瞬間を灯して（謙信が褒め言葉として春香を見て笑う準備ができている）、それが実現するという固定観念にもかかわらず、 彼ら自身の権利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただし、サポートするキャストの残りの部分は許されません。 わずか12話で、あなたが好きかもしれないように、ある種のキャラクターがよく発達していないことが分かります。 これはあなたがあなたの敵意の中でランダムにキャラクターを抱き締めることができるということを意味するものではありません。 例えば、前田圭司は、すぐに始まる主要な選手であるが、後に再び出現するまで、彼を忘れるかもしれないという点まで、何の役にも立たない。 シリーズの終わりに登場するキャラクターが邪魔になることもありますが、2番目のシーズンがあることを知っていますが、モトチカ・チョウセカベとモウナリ・モウリのようなキャラクターは、 あなたの予算の不足について不平を言って空きを埋めることを試みる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの迷惑はアンタゴニスト自身です。 一次アンタゴニストとして、織田信長は、彼が画面上にいる時には、より多くの存在感を覚えるべきです。代わりに、彼と行動することがほとんどまたは全くない場面があります。そして、彼はとても発展していないので、 キャラクターがどれくらいの苦痛を強いられることが熱望されているのではないでしょうか？ あけき光秀は、おそらく戦国時代のことを知っている人なら誰でも、三菱電機の裏切りを知っているだろう。 彼は織田よりも悪い男を作るが、彼はあまりにも厄介で傲慢なゴミで、忘れられないものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私たちはショーの最悪のキャラクター、一を持っています。 彼女はシリーズにはまったく何もしておらず、ほとんどの時間を彼女がどれほど哀れであるかについて泣いているので、実際には彼女の夫は彼女に、謝る方法を知っていることすべてが彼女に伝えることさえする。 彼女がシリーズで早くも殺されていないのは不思議で、多くの人がショーから完全に消えるかどうか気にしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスコアにもかかわらず、キャラクターに少し厳しいかもしれないことを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラの主な喜びは、結局はちょっと幸運なことであり、結局12のエピソードしかない。 楽しかったですが、それほど大変でした。最近はとても楽しいショーを見つけるのが難しく、楽しかったです。 確かに、チーズはストーリーのいくつかの問題を提示している（感情的なシーンは、彼らが意図したパンチをパックすることはできない）、ストーリーの終わりを推測する賞はないが、戦国バサラはまったく新しいレベルに楽しんでいる。 それは叙事詩に行きたいとき、それは本当に叙事詩になり、極端にマンシールを取り、誰がその方法で得るか気にしない。 まるでデート自身のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、戦国BASARAに問題があります。 問題を提示し、特定の視聴者にそれを拒否する問題はそれを否定するものではありません。 ストーリーは予測可能です。特定のキャラクターは迷惑なものです。戦国時代のような現実的なレッスンをお探しの方は、他の場所を見てください。 しかし、ショーがこの楽しいと男らしいことを管理するとき、それは行動を愛する人、狂気の戦い、そしてただ楽しい時間を探している人たちへの愛の手紙のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんなであなたの銃を手に入れなさい、それは1つの地獄の乗り物になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Masserati_/reviews&#34;&gt;Masserati_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Ready guys? Get your guns on!&amp;rsquo;    Attention anime fans! Are you tired of your anime not having enough action? Do you want to get the feeling of becoming totally empowered by watching an anime? Or are you simply bored and looking for a series with good fights, likeable characters, and a feeling of manliness so powerful that it would even make some women grow a pair? Then look no further than Sengoku Basara, one hell of a lesson in manliness.    Based on the games by Capcom that put both Dynasty Warriors and Samurai Warriors to shame, Sengoku Basara is a hugely enjoyable over the top anime that whilst probably not that historically accurate (if someone can prove to me that sengoku period samurai really could fly and generate powerful aura&amp;rsquo;s I will gladly give you all of my life savings) provides a really interesting take on the perio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;singolo&#34;&gt;Singolo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが私に戦国BASARAについての私の意見を聞いたら、アニメを見るのはかなり面白いと言っています。 本当に目立つものは何もありませんが、商品が一貫していればそれは悪いことではありません。戦国BASARAはかなり一貫しています。
そのプロットやキャラクターにはまったく驚くべきことは何もありません。日本の戦国時代（尾田信長を悪役としています）に設定されているショーの1つです。実際の将軍やキャプテンが参加しています 物語のキャラクターとして戦いますが、それをもっと「アニメ」にして一般人に消化させるために多くを変えています。ここではキャラクターの名前と所属は基本的にはそのままですが、 悪いこと。
戦国BASARAは、決して人生に来たことのない王朝の戦士アニメです。 キャラクターは、敵の名前を叫ぶことができるか、「私の主よ」と言うように、簡単に人の波を裂くことができる一次元の戦争機械です。
ほとんどの場合、彼らはプロットについての解説をするために、あるいはキャラクターの動機を説明するためにお互いに話しているだけですが、ここやそこではいくつかの戦闘シーンが見えます。私の意見では、ショーは これらの戦いの最中。 このアニメのすべての戦いは、スーパーマンとゾイドの新しいスーパーマン映画の戦いに匹敵します。彼らは実際にはロジックや担保のダメージを与えず、戦う人を殺してくれることを望んでいるだけです それは栄光です。
戦闘シーンやキャラクター以外にも、かなり良いアニメーションがあり、感動させるものはありませんが、Narutoの最新エピソードほど悪くはありません。 同じことがアニメのサウンドセクションに行きます。あなたの自由な時間に聴く価値がある曲はどれもありませんが、後者のエピソードまではスキップしないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な推奨事項：あなたが選択的なタイプの男性である場合、またはアニメを見る時間があまりない場合は、見ることができない場合はスキップしてください。 試してみてください、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Singolo/reviews&#34;&gt;Singolo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If anyone asked me what&amp;rsquo;s my opinion about Sengoku Basara, I&amp;rsquo;d just tell &amp;lsquo;em it is a pretty fun to watch anime, nothing more than that. Nothing really stands out, but that is not a bad thing if the product is consistent all th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mami-sexual&#34;&gt;Mami-Sexual&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、戦国BASARAは厳しく過小評価されたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にこのアニメは、日本の封建時代の領土と軍事的支配に関連して連続闘争を戦っている武士の戦争君主に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、侍と関連して日本の歴史的な側面を持つ人のために、いくつかの有名な武士の名前とキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメは最高の戦闘シーンで派手なロットのアクションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、キャラクターの見た目だけでなく、実際の戦いシーンにも関係しているため、素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、見た目、戦い、そしてそこにある性格との関係で、全く違う好きなキャラクターが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターと起こっている出来事によって言われるすべてに注意を払うなら、このアニメにも深いストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私がこのアニメについて最も楽しんだことの一つは、物語の相互作用だけでなく物語でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにすることはありませんが、これはキャラクターの理想をたくさん提示するアニメのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが自分の目標、野心、そして生きる理由と戦う理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼らはそれぞれが国の支配者でなければならないのか、最も正当な理由があると信じている理由は言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのケースでは、実際には、まったく支配したくない人物がいて、どのように国家があるべきかについて独自の見解を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは運命のゼロと似ていると言うことができます。それは、キャラクターが自分の見解を持っているすべてのものと、彼らが取る行動の理由が関係しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマとプロットのすばらしさもここで見つかるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをすばらしいキャラクターと説得力のあるストーリーが混在した好きな人に強くお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mami-Sexual/reviews&#34;&gt;Mami-Sexual&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my opinion Sengoku Basara is a severely underrated anime.    Basically this anime is about samurai war lords fighting continuous battles as it relates to territory and military dominanc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mel-hime&#34;&gt;mel-hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[OK]をここに行く[日付の著作権]
SO&amp;hellip;戦国BASARA review.NIGHTはこのゲームはANIMEとしか言いませんが、ゲームとのつながりがないので、個人的には何かが共通しているような2つのものを一人の双子のように比較すると嫌です。 そうではありません。このアニメはゲームに基づいているため、別々に比較する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：BOMBなどのような普通のものからではありませんが、そのようにする必要はありません。シンプルでクリーンでありながら、純粋な楽しみでもありますが、 それを見てください。あなたはたぶん、他のメディアの原因、日付忠信、真田幸村、サルトビサスケ、織田信長など、さまざまな形でこれらのキャラクターに会ったことがあります。 女の子..：X]だから話は私のために8/10です。 たとえそれがねじれていないものであっても、私が好きなスパイスを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まあ、ここに欠陥はありません。 それを素晴らしいものにしました。あなたはそれを愛するでしょう。このシリーズの最高のものの1つ[ファンギルのためのアイキャンディ] &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：別のビッグ10 / 10.Sengoku BASARA OSTはEPICにすぎません。アニメのバックグラウンドで何を聞くのか話していません。あなたはREDとBLUEを聞く必要があります。それは間違いなくあなたの味に行きます。 現代と現代のリズムの美しい組み合わせと、驚くほど美しい音色のオーケストラ楽器の多くがあります。BLAZE〜CRIMSON LOTUS、マスター、ZIPANGU、Heaven&amp;rsquo;s Door、SHUT UP〜GO TO HELL、Peaceful Daysなどの曲はありません ボーカルが必要なんだけど、それはどれくらい素敵ですか？[OK]を除いて、キャラクターのメインテーマ曲には楽器だけの曲とキャラクターを特色とする曲があります。 例：Heaven&amp;rsquo;s Doorは楽器でHeaven&amp;rsquo;s Doorのフィートです。Date MasamuneはDateの声が入った曲です（ええと&amp;hellip;ファンギルズキャンディー）。同じ音符ではあるが、異なる音調や異なる楽器のいくつかの曲は素晴らしいサウンドで、 例：それは主人公の一部です]
だから基本的にOSTは絶対的なプラスです。試してみてください、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それほど深刻なキャラクターではないが、彼らは冷静になるために深くする必要さえない。 彼は深くなるとエモになるだろう。彼はただのデートなので、クールなものよりもクールです:)他のキャラクターにも同じことが起こります。彼らがインタラクティブにやりとりをしているように、  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのシリーズを非常に楽しんで、OVAとシーズン2を待つことはできません。 彼らはゲームとそれを比較しようとするので、このシリーズはFAILとみなされますが、私はちょっと顔にそれらのpplをパンチします。このアニメは、個人として、本当に良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：それは私から10を取得します。あなたの脳にストレスを感じるような気がしないのに、何か良いものを見ることができない時に見るシリーズです。簡単で良い、戦国BASARAを表すレシピです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mel-hime/reviews&#34;&gt;mel-hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok &amp;lsquo; here we go &amp;rsquo; [ date copyright ]  SO&amp;hellip;Sengoku BASARA review.Note that this review is ANIME only , as it says , no connection to the games , cause personally I hate when people compare 2 things that have SOMETHING in common as if they should be identical twins. Well no..this anime is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ronin-dono&#34;&gt;Ronin-dono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;歴史：
はるかに最もよく知覚できることは、お互いに戦うために生きている様々な王国があるという事実であり、これらのグループを率いる人物は、武田真玄を除いて、いかなる道徳的枠組みやリーダーシップや目に見えるレベル 誰かに彼らが人々に命じたと信じさせるための知恵があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション;
アニメのプロットを考慮して、不規則に聞こえる、彼らの体から発するカラフルな光でキャラクターが衰退するアクションシーンを除いて、共通。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ボイス：
一般。 不思議なことにオープニングはDingray-manアニメで無邪気な悲しみを演じたバンドAbingdon Boys Schoolによって歌われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
1つの側面は、あなたのターゲットオーディエンスについて何も疑う余地はありませんが、ほとんどの場合、信頼できません。 エッチの中には、創作者のビジョンの中で文字が「法的に駄目なこと」を話すのを止める戦争の始まりと同じくらい重要な部分としてのファンサービスが多すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/イノベーション：
戦国BASARAは、理論的には古代日本の過去のアニメで、キャラクターは深みがなく、一貫した対話も信頼できる信頼性の高い目的をもたないが、英雄は彼がどこに行きたいのか分からないような障害がある さまざまなアニメの中でたくさんの繰り返し式を使って混乱を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：22/5 =
MALメモ：4
マイノート：4,4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ronin-dono/reviews&#34;&gt;Ronin-dono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;History:  By far the most perceptible thing was the fact that there are various kingdoms that just living to fight each other, and the chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derenor&#34;&gt;Derenor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが大好きな人には：すみませんが、私はこのアニメを見るのが面倒だから、観客にも不快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が恐ろしい仕事のための例が必要なアニメについての会話があるたびに、私の頭に浮かぶのは戦国BASARAです。 それはおそらく私が今まで見た中で最悪のアニメです。 私はアニメをあまりにも速く落としたことはありませんでした。
しかし、私がこのアニメを落とす1つの理由を肩をすくめたたびに、次の場面は私に別のものを見せてくれるようにしました。
対話は恐ろしいです、キャラクターは迷惑で、戦闘シーンはばかばかしく、ばかげて悪いです。
あなたに夢中になる可能性のあるものは何もありません。 あなたが何らかの理由で無駄な戦いシーンや悪いキャラクターの紹介、物語を喋ったり、まばゆい作品を一般に持っている場合にのみ、それは可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは王朝の戦士や武士の戦士に言及しているすべての人々に&amp;hellip;.なぜ誰かがそれについてのアニメを作るだろうか？ 王朝の戦士は物語がなく、必要もない。 しかし、アニメはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国は、日本の歴史のかなり興味深い時期です。 それは戦士の黄金時代であり、何十億という面白い物語の場を残しています。 しかし、偉大なsomwhat歴史的なアニメを行うことによってチャンスを取る代わりに、彼らは主人公のいくつかは歴史的な名前を持っていますが、何らかの理由でいくつかの奇妙なスーパーパワーを持っているこの牛***を考え出す。
これらの大国は間違っているだけでなく&amp;hellip;
スーパーパワーのものは、興味深いものにするために、視聴者に彼らがどのように働くかのアイデアを与える方法を見つけなければならないということです。 戦国BASARAはそれをしません。 あなたが知っている爆発はクールで悪いので、あなたの顔に爆発物を投げるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはとても交換可能です。私は彼らの偶然が終わった瞬間、彼らを忘れてしまいました。 面白くないのは、異なるステレオタイプが混在しているだけだった。 最初のエピソードで紹介された各キャラクターが他の多くのタイトルの10億倍も前に登場するのを見てきた感覚を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのことについて別の言葉を失うことはありません。 それはすでに私が戻ってくることはない私の人生の20分を盗んだ。 本当のごみの気分になるのを除いて、それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Derenor/reviews&#34;&gt;Derenor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To all the people who like/love this anime: I&amp;rsquo;m sorry&amp;hellip; but I find this anime so bad it&amp;rsquo;s even offensive to the viewer.    Everytime I have a conversation about anime where I need an example for a terrible work the first &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nobody-knows&#34;&gt;nobody_knows&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーティーしよう！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAをプレイする時はいつもパーティータイムです。 クレイジーゲームプレイ、クレイジーコンボ、クレイジーキャラクターのクレイジームーブ。 この日、BASARAがアニメカットシーンでBASARA 2 Heroesをプレイした後に本当のアニメにならなければならないことを常に祈っており、Production I.Gが最終的にそれを届けています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最大の弱点は、それ以外の話ではなく、一部はそれに不平を言う。 しかし、当初から、BASARAはまったくまともな話をしていません。 たぶん私はゲームをプレイしたので、私は知っている。 ゲームと同じで、歴史的説明の必要はありません。 エピソード1の始まりはちょっとだけ説明してくれました。何分間何が起こっているのか、それからパーティーにまっすぐです。 あなたは何が起こっているかを明確にするために、ゲームをプレイしたり、いくつかの調査をしなければならないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション？ はい、BASARAは、その中に狂気の狂気、速い、爆発的な、そしていくつかの異常なトリックや行動を伴う行動に関するものです。 誰かがそれにキノコの雲を見つけ、馬で包囲壁を登ることができるか、またはランダムな理由で顔に誰かを突き刺すことを知っていたのですか？ それがパーティーの流れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BASARAの最大のスターは彼のキャストとセイウーだった。 あなたはゲームのあなたの好きなキャラクターをここでアニメーションしています。そしてゲームでそれらを声を出しているオリジナルのストーリーが、彼らの役割を再現するためにここにあります。 何かが祝うべきです。 しかし、欠点は多くの人格にあり、ファンの好きな人たちが見せてくれる時間スペースが十分にない可能性があります。 そして、一部の人にとって、ディレクターはそれを減らすのに十分なほどスマートでした。 戦いなどで殺すように。 サナダ幸村、デート・マサムネ、サルトビ・サスケのような重要なキーキャラクターの一部を残しておきましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キーキャラクターといえば、私はBASARAの村人を賞賛します。 織田信長は、SOBのひとつで、ゲームやアニメでは最高の成績を収めています。 そして、BASARA 2 Heroesにしか現れず、少数のエピソードだけが死んでしまった松永久和堂。 もう一度やりました。 悪名高い、本当に悪い。 キャラクターの個性は全く変わらなかった。 それらのすべては同じですが、新神はいつも理由なしで幸村を突き刺します、正宗はまだ態度のようなダンテを持っています、そして、ああ、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはロッキングが良いです。  OPは、JapとAbbrigdon Boys Schoolによって行われました。彼らはまた、BASARA 2 HeroesのゲームOPを行いました。また、このOPのために、PSPゲームBattle Heroes、ED Break＆amp; バンドダスツの平和。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人々は行動のためにそれを好きになるだろう、いくつかは弱い話のためにそれを気に入らないだろう。 しかし、あなたがしばらく楽しむかもしれない偉大なアクションアニメであり、あなたがそれを楽しむかもしれないパーティの地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nobody_knows/reviews&#34;&gt;nobody_knows&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LET&amp;rsquo;S PARTY!!!!    Is always party time when it come to playing Sengoku BASARA. Crazy game play, crazy combo, or even crazy character with crazy move. Always been pray for this day that BASARA must become the real anime after playing BASARA 2 Heroes with it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初に戦国バサラに興味を持ったのは、銀魂のキャラクター・アーク・アークで言及され、偽装されたときでした&amp;hellip;私は正宗が最初に言うことを知っていました。 あなたの銃を置く！ パーティーしよう！&amp;rsquo;  - これは良いことだと&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まいん ちゃらｃてｒｓ： だて まさむね、 さなだ ゆきむら、 かたくら こじゅうろう、 さるとび さすけ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10  - 何も深くない、本当に&amp;hellip;それは権力闘争と本当に悪い統治者との結びつきだ&amp;hellip;私は彼らが関わっている登場人物/支配人の背景を与えることができたと思った&amp;hellip;最初は私 私が知っている最も近い侍がヒムラ謙信であることから戦闘シーンは少し誇張されていると思っていた - 彼は彼のスタイルを持っていますが、これはそうではありません&amp;hellip;いったん物語が進行すると、私はこれらの人があなたの普通のサムライ &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10  - 細部と色が大好き、時には濃すぎて明るすぎる&amp;hellip;でも、シーンには必要だったと思います&amp;hellip;戦いシーンはありますが、私たちはいつも見るでしょう 青と赤の雷のような縞模様です&amp;hellip;私は不平を言っていません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10  - 今、私はこれがどうなるのか分かりません - ロックンロールでしょうか？ 私はそれを初めて聞いた時から好きだった&amp;hellip; OP / EDはとてもキャッチーです&amp;hellip;バックグラウンドで踊っているサムライを愛しています&amp;hellip; BGの音楽は本当にシーンを助けます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10  - もう一度バイアス？ もちろん！ マサムネは、私のファーキャラクター「土方都市」を思い出させてくれました。私は彼のバイクのような馬から、英語のフレーズを言いたいと思っています。 真田幸村 - うーん&amp;hellip;私は彼が好きです、はい&amp;hellip;しかし、私の心は燃えている、終わりの終わりです、感情を覚醒させる、感情を絡み合わせる、 本当に私と一緒にうまく座っていなかったのかもしれません&amp;hellip;多分それは、それが覆されたか、それとも私だけですか？ 龍の右目としてのコウジュウロウは非常に保護されていて、私は彼の優美を得てうれしいです&amp;hellip;私のサスケは漫画の救済を提供しました&amp;hellip;ここの支配者/指導者もストーリーを持っています。 彼らの部下&amp;hellip;忍者の春香は、彼女が無用で迷惑になるほどセクシーです&amp;hellip;そして、私はIchiについて言及するつもりはありません&amp;hellip;悪人については、彼らは無慈悲で効果的です&amp;hellip; Akechi ミツヒデはマゾヒズムの一団です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：9/10  - 楽しい？ もちろんです！ 私は最初から最後まで行動を起こしたアニメを見てきたので、しばらくしています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、テストステロン！ 私はあなたを見逃してしまった！ 次の停留所、戦国BASARA 2！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first became curious about Sengoku Basara when it was mentioned and spoofed in the Character Poll Arc of Gintama&amp;hellip; I knew when I heard Masamune say at the beginning - &amp;lsquo;Are you ready guys? Put your guns on! Let&amp;rsquo;s party!&amp;rsquo; - that this is going to be good &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reim-seranth&#34;&gt;Reim_Seranth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAはアクションゲーム「戦国BASARA」を元にしたアクション・ヒストリー・アニメです。 物語は、古代日本の戦国時代を中心に、武将と将軍が権力と領土を求めて戦っています。 フィラーを持たないアクション専用アニメを見る方には、戦国BASARAがあなたの好みに合っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：610。
ストーリー全体は支配と領土戦争に焦点を当てています。 プロットは非常に単純で簡単です。 すべてのエピソードは、戦闘の中心となる将軍との地上戦闘で満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズン（戦国BASARA 2）は、第1シーズンよりもストーリー面で深みがあるが、まだ両方に共通の欠陥がある。 この例は、頻繁にシリーズで使用されると、やや反復性があり（プロセスで品質が失われる）実行中のギャグです。 戦闘はまた、強力な将軍の存在（このアニメのゲーム版ではプレイ可能なキャラクター）にも影響されます。 その理由だけで、共通の兵士は戦争の装飾的な側面として役立つようにみえる（時には、敵軍がそこにいるときに敵の将軍が敵の将軍と戦っているのを見ることもできる）。 結局、将軍だけが1回の攻撃で何百人もの人々を絶滅させる可能性がある場合、誰が兵士を必要としますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでもなお、兵士はまともなものであることが証明されています。 主人公が台風攻撃や土砂崩れのスラッシュで、軍隊の編隊全体を破壊することができるのは、少なくともとても涼しいです。
戦闘コンセプト全体は、Dynasty WarriorsやSengoku Basaraなどのゲームを思い出させます。 アニメを見てもゲーム自体を見ているように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10。
キャラクターは非常によく描かれており、鎧や武器にも細かく描かれています。 建物と自然の構造を含め、背景は単に素晴らしいです。 シリーズ全体が活気に満ちており、豊かな色をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンもよく描かれ、表現は非常に鮮やかです。 キャラクターはそれぞれの軍隊のテーマカラーで簡単に区別できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10。
キャラクターのボイスは、キャラクターのパーソナリティに本当に適しています。 いくつかの声は、煩わしさの点で少し誇張されていますが、いくつかの声は非常に自然でよく声を出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはあまり記憶に残っていません。 クールな状況のために使用されるオーケストラ・ミュージックだけが目立つものです。  OPやEDの曲はまあまあですが、このような歴史的な少年アニメには非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10。
このアニメには非常に多くのキャラクターがあり、ダイアログ内で何が起こっているのかを理解するためにいくつかの重要な名前を覚える必要が少しあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはキャラクターの発達はほとんどありませんが、そのシリーズには非常に多くの種類の人物やキャラクターがあり、簡単に許容できます。 アニメは、キャラクターの展開を適用するのではなく、現在利用可能な特性を強調する傾向があります（キャラクター自身があまり目立たない場合は無意味です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにおけるキャラクターのインタラクションの質に関して、キャラクターの品質に対する主な焦点は、それぞれの指導者への愛着であろう。 シリーズ全体を通して、ロマンスの事例はほとんどありません。 アニメの親密な相互作用の大部分は、支配者と彼の個人的な顧問/一般の間のものである。 主人公に関しては、2人はシリーズの開始から強い競争の絆を共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10。
このシリーズの主な楽しみは、アクション自体を見ている。 戦いは見るのがとても涼しく、キャラクターの相互作用は変わり、面白いです。 すべてのエピソードの終わりは、戦争が最終的にどのようになったかについての好奇心の感覚を常に発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10。  （ 良い ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+地上侵攻措置
+美しいグラフィックと文字のデザイン
+楽しみにしている多くの武器やスキルのバリエーション&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;/ +誇張された人間の力&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;/ +男性キャラクターの数と比較して女性のキャラクターはごくわずかです&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;/ +シンプルなストーリー、あまり考える必要はない&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;最初から覚えておく名前と用語が多すぎます&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;日本の歴史に精通していない人々を混乱させるかもしれない&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;兵士は戦争に加えて、主な要因ではない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reim_Seranth/reviews&#34;&gt;Reim_Seranth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is an action-historical anime based on the action game &amp;lsquo;Sengoku Basara&amp;rsquo;. The story revolves around Warring States period in ancient Japan, with warlords and generals fighting for power and territory. For those who prefer to watch an action-dedicated anime which doesn&amp;rsquo;t have any fillers, Sengoku Basara might be suited to your preferences.        Story: 610.  The entire story focuses on dominance and territorial war &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズはかなり正確に私が欲しかったと期待していたものでした。 アニメーションは非常に素晴らしく、芸術的スタイルはそれをちょっと冷静に見せてくれました。 しかし、私はワンピース/ DBZ /ブリーチスタイルの戦いには少し失望していました。 キャラクターは狂気の高さと土地に問題なく飛び越えることができます。彼らは一撃で何百人もの人を吹き飛ばすために剣を爆発させることができます。 彼らは多くのデッドロックを受け、お互いをエネルギーで壁に爆破させます。 私はその部分がちょっとばかげていると思います&amp;hellip;もしそれがもっと激しい/暴力的だったら私は好まれたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史や侍戦士とはまったく違います（もしあなたがどちらかに慣れていれば）。 彼らはそれが正確であることを期待してあなたを設定しますが、不正確さは面白いプロットのねじれを作ります。 ストーリーとキャラクターは少し平らで予測可能です&amp;hellip;まあ、何が起こるのかが分かりませんが、あまり感情を呼び起こさず、それほどあなたを驚かせることはありません。 誰が死ぬのか、誰がそうでないのかをちょっと説明することができます。 かなり良いスピーチ/ラインがありました。
私は個人的には、侍戦士（PS2ゲーム）でキャラクターがもっと好きだったと思う。 サムライウォリアーズが名誉ある優雅な侍として彼を示した後、ミツヒデをそのようなサイコパスと見なすのはちょっと変わったかもしれない。 私は戦国BASARAの前田圭次版が好きでした。 彼は私が武士道から好きだったすべての資質を、侍戦士たちから継承しました。 とにかく、違いを無視すれば、戦国BASARAの歴史的な人物のバージョンは大部分がかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトと音楽はフィッティングされましたが、実際にはそれは私にはまったく関わっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが戦国時代や歴史的な数字に基づいていない場合は、おそらく全体的に6または7と評価していたでしょう。 それはかなり良いですが、驚くべきことではありません。 信玄と雪村は面白いランニング・ギャグをしている。 あなたは少し敵を憎むようになるが、私が言ったように、ショーはそれほど感情を感じさせない。 私は個人的にはショーがあなたを魅了し、悲しい、または幸せになるように描くことができれば良いと思っていますが、そうでない人にとってはもっと楽しめるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The series was pretty much exactly what I wanted and expected it to be. The animation was very nice and the art style did well in making it seem kinda cool/badass. I was, however, a bit disappointed with the One Piece/DBZ/Bleac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diamond-dust&#34;&gt;Diamond_Dust&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あ、戦国BASARA。 私はこのことについて混ざり合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、興味深いものの、リサイクルされています。 歴史的な要素が関わっていますが、実際に私が最初にそれを見るようになったのですが、深くは深くはありません。 それが良いか悪いかは、各個人が決定することです。 私はそれが両方の少しだと思うことが起こる。 ストーリーラインはシンプルで簡単です。 私の意見では、ほとんど簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術はかなり良かった。 すべてのキャラクターが見ていいですし、バトルシーケンスもうまくいきます。 音楽も良かった。 私は特に終わりとテーマを好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはDynasty Warriorsをプレイしたことがありますか？ もしそうなら、あなたは戦国BASARAが何を沸​​かせるのかを正確に知っている。 私はそれをアニメのDynasty Warriorsと冗談に呼んでいます。 結局のところ、このショーはすべて、お互いから大騒ぎして周りを走っている男たちの集まりです。 カットシーンや2〜3分、あるいは数分のキャラクターインタラクションがあるかもしれませんが、戦いの末、無限の戦いに戻り、最初はストーリーになるはずはないことを忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう言えば、それがあなたのことならば、ぜひ、戦国BASARAにダイビングしてください。 それは確かに素晴らしかったが、それはまともな時間のキラーだった。 私はその不足にもかかわらず、それを楽しんだ。 私はそれに7/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diamond_Dust/reviews&#34;&gt;Diamond_Dust&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Sengoku Basara. I have mixed feelings about this one.    The storyline, while interesting enough, has a rather recycled, &amp;lsquo;more of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunslinger90&#34;&gt;gunslinger90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが密度の戦士が好きなら、このアニメが密度の戦士のように100％です。
形成
物語は非常に良かった私は悪魔の王のために1つのcomoenを破壊しようとする敵の事実についてそれが好きだった。
アート。
芸術は非常にきれいだった。
音。
オープニングとクロージングの曲はとてもよく磨かれています。 そしてジョニーの若いボートの声は素晴らしかったので、声がかかった。
文字。
文字は素晴らしいです。 ダンテ・マサムネは、彼が馬に乗る方法で伝えることができるような悪いお尻です。 このアニメの偉大なキャラクターの沢山のアロット。
楽しみ
私は100％がこのアニメを羨ましく思った。 私はあなたがこのアニメが好きになるか、またはあなたが歴史の恋人である場合、あなたがそれを楽しむことになります否定戦士が好きなら、上記のように。
全体
総合スコアは10点満点中10点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunslinger90/reviews&#34;&gt;gunslinger90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if you like density warriors then you will like this anime is 100% just like densit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kento-yamano&#34;&gt;Kento_Yamano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それをまとめて、歴史的な武士のキャラクターとタイムラインとばかげた力のマッシュアップです。 ここではあまり見つからないので、あなたは歴史の心を持っているならば、あなたの興奮を上げないでください。 長四郎や桶かまなどの戦いがありますが、歴史的なものとは違うものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、日本の全土を征服しようとする、第6鬼王の織田信長という邪悪な存在から成っています。 幸いにも、東方の一族は、彼を倒すために彼らの力を合わせました。 それは非常に現れそうに聞こえますが、恥ずかしそうな種類のアニメでは、馬鹿げた力がその道のりのすべてを破壊すると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは決して満足しているシーンを妨げることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に私に印象づけたのは、伝統的な日本の音楽からロックミュージックまでのサウンドトラックです。 演奏されるシーンに常に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには、ワン・アイ・ドラゴンのデート・マサムネ、眞田幸村、甲斐武田信玄などが含まれます。それらの全て（あるいはほとんどのもの）は、歴史的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はアニメが満足していると感じましたが、それは私が今まで見た中で最も印象的な少年アニメではありません。 確かに優れたものがありますが、これはまだ見ておく価値があります。 それを見逃すよりも、それを上手に伝えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kento_Yamano/reviews&#34;&gt;Kento_Yamano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is, to sum it up, a mash-up of historical samurai characters and timeline and ridiculous powers. Don&amp;rsquo;t get your ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atulgupta&#34;&gt;atulgupta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今は日本が戦国に基づいたアニメをたくさん作っているようですが、そのうちの1つは戦国BASARAですが、アニメはいいですか？私は好きです。勇田さんと彼の会話はとてもよく似ています。 作ったopとedは良いですし、そこに1つの瑕疵があるなら、物語は全体的にパンチが欠けているので、それはアニメをagoodと私は人々に試してみることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/atulgupta/reviews&#34;&gt;atulgupta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;right now it seems like japan is making a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khunter&#34;&gt;khunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に簡単なアニメです。 しかし、それは封建的な日本に根ざしている。 そして私は非常にゆるやかな意味です。 私は日本の歴史を知り、楽しんでおり、これはそうではないと確信しています。 しかしそれが、それを見るのがとても楽しいものです。 それは本当に文字を開発しないが、あなたは確かに各文字が何を表すのか知っている。 それぞれのシングルキャラクターは最後のキャラクターを楽しませています。 シンプルなショーではありますが、悲しみや怒り、感情の混じった手がかりがあります。 私はそれを高く見なすことは非常に楽しいアニメと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khunter/reviews&#34;&gt;khunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a very very simple anime. But it is loosely based off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadeka-1&#34;&gt;vadeka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
それは非常に簡単で理解しやすいです、それは複雑ではありませんし、そうしようとしません。 キャラクターは、バックグラウンドの情報を最小限に抑えて戦闘に投入されます。
しかし、タイムセッティングと表示される要素のいくつかはちょっと変わっていますが、見た目を良くするために追加されました。 あなたはこれを歴史的なアニメとして考えるべきではありません。そうしないと、あなたはそれを好まないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。
私は芸術が好きだった、それは素敵に見え、戦闘シーンで使用されたエフェクトはそれに余分な触れ合いを加えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
イントロとエンディングは素晴らしかったし、バックグラウンド・ミュージックという意味では一度もうまくやっていなかった。 音楽を使って、起こっているイベントを拡大し、音楽の演奏ではなく注意を集中させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター。
私は彼らが彼らが基づいていた歴史的な人たちとどのくらいよくマッチするか分かりませんが、それぞれが独自の方法で面白かったです。 彼らがお互いに好きで尊敬している間に、彼らはまだお互いに戦っていたという事実は、爽やかなものでした。 当時の一般的なアイデアと多少一致しています。 そして、彼らの中には、現時点で彼らの個性を増幅させる要素が与えられていました。 オートバイのような日付の馬のように、軍のようなヤクザ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。
そのショー全体は、その時間などの知識を向上させるものではありませんでした。 それは純粋な楽しみのために作られました。 複雑な背景情報などがない壮大な戦いが好きな人は、これがあなたのためのショーかもしれません。 シリーズはわずか12話ですので、物語には舞台裏、詳細な背景などはありません。私はこのシリーズが好きなので、何かを考えなくても見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体。
私はシリーズが好きだった、あなたが良い短時間のセリをしたいなら。 これはあなたのものです。 歴史的なタグに惑わされてはいけません。これに基づいているかもしれませんが、私はこれで歴史試験のために勉強しないでしょう。そうしないと失敗します。 あなたが漂白剤、ナルト、好きだった場合..しかし、あなたはフィラーを嫌い、何かを説明する過去の劇的なフラッシュバック、そして彼らは戦いで乗りたいと思った。 それから簡単な楽しみの数時間のためにこれを見なさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadeka/reviews&#34;&gt;vadeka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story.  It&amp;rsquo;s very simple and easy to understand, it&amp;rsquo;s far from being complex and it doesn&amp;rsquo;t try to be. Characters are introduced in a battle with minimal background information.  However, the timesetting and some  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murbella-1&#34;&gt;Murbella&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;序文：このシリーズを「取得」する必要があると感じたら、私はこれが基礎となっているゲームをプレイしていないし、日本の歴史の大元でもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラは、若い十代の男性をターゲットとした古代日本でも起こっているアクション・アニメ・シリーズであり、ほとんど侮辱的なものです。 私は通常、2つのエピソードだけを見ただけで、ショーは全く見直されませんが、このケースでは、私がやったのと同じミスを人々がやめさせるのは人類の一員としての私の義務だと感じました このくその2エピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1
ええ、物語がありますか？ 明らかな全体的な話やプロットはありません。 キャラクターはストーリーから何もする動機がない。 あなたが古代日本にいるという理由だけで、あなたはそのストーリーを無視して「誰もが戦っている、それは話です！」と言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
アートは一般的には良いです。 それから、なぜ私はそれを6にしたのですか？ 戦闘ではしばしばアートワークがひどく劣化し、時には2人が戦うよりもネオンペイントをお互いに投げているように見えるからです。 明るい色をランダムにスプラッシュすることなく、様々なタイプのスーパーパワーを表示できるので、まったく言い訳ではありません。 私は個人的に最初のエピソードの後に​​いくつかの高いupsが明らかにShow Noein（途中でかなり良いショー）を見て、第2のエピソードのために戦闘でキャラクターの絵を描く同じスタイルのスタイルをコピーすることを決めた あまり詳細ではなく、より激しく怒っている。 私は本当にノエインのそれの巨大なファンではありませんでしたが、ネオインはそれをより良くし、他の要素をはるかに優れていました（こんにちは戦国バサラ、私はあなたに私の友人の物語を満たすために）私は気にしなかった それについてはあまりにも。 戦国BASARA BerserkやClaymoreのような人間の戦い（クレイモアの場合は上記の両方）を上回るショーケースからネオンペイントタグを入れずにレッスンを受ける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
特に良い、悪い、思い出に残るものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1
いずれの文字も文字を持たない。  1つは、ショーはあまりにも多くの周りを移動するので、あなたは本当に&amp;rdquo;メインキャラクター&amp;rdquo;としてのいずれかの文字に付着して感じることはありませんし、ほとんどの画面時間が表示されているものは、あなたが嫌い​​になるように設計されているようです それら。 眞田幸村はシリーズの主人公に最も近いだろうが、悲しいかなか武田信玄の犬のような献身と、これまでに見たC級サムライ映画賞の最悪のものに分かれている。 それから、私たちは、彼女の主人に何らかの種類の子犬の愛を持っている女性の暗殺者を持っています。彼のキャラクターには「BATTLE BATTLE BATTLE」以上の深みがなく、もちろん真田幸村の恋人がいるので、  /同じC級サムライ映画のラインを持ち、かつてアニメの歴史の中で最も定型的な日本の君主であるオーナー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがヒントを見逃した場合、文字は一次元であり、その対話は、それが行うすべての利益に対して存在しないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2
私はそれがより良くなることを期待して第3話を見るように強制しようとしていましたが、どれくらい楽しんでいたのか分かりませんでした。 戦いは鈍いものでしたし、対話によって私は時間通りに旅をして、彼らが世界にこの悲惨さを知らせる必要がないように、彼らが想定していたキャラクターを殺したいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3
このショーは悪いです。 それを置く方法は他にありません。 人々はそれが「マンリー」、「ガー」などのようなものだと話しますが、若い10代をターゲットにしたドラゴンボールZやナルトと同じような質の悪いショーがあります。 あなたが&amp;rdquo;マンリー&amp;rdquo;ショーを見たい場合は、凶暴なものやそれ以外のものを実際に見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの多くの領域は、まともなものの下に厳しくあり、欠けている部分を補うものもありません。 ドラゴンボールZ：日本の封建時代を探していない限り、私はあなたがこれを見ていないことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Murbella/reviews&#34;&gt;Murbella&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Preface: I have not played the game this is based on, nor am I a major in Japanese history, if you feel either or both are required to “get” this series, so be it.    Sengoku Basara is yet another action anime series taking place in ancient Japan that is targeted at young teen males, almost insultingly so. I don’t normally review shows at all, much less after only watching 2 episodes, but in this case, I f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edgewalker67-1&#34;&gt;Edgewalker67&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは戦国時代の戦国時代、日本史の戦国時代に制作されたショーンアニメで、カプコンのプレイステーション2ビデオゲーム「デビルキングス」（日本の戦国バサラとして知られている）に基づいています。 戦国バサラは、インスピレーションを得ている時代から離れた世界であり、歴史的に正確ではありません。 それは、武田信玄と上杉謙信との競争や小田藩の銃器使用などの時代の特徴がいくつか存在するということです。 ほとんどの場合、文字はすべて時代から取り出されていますが、その表現方法は明らかに非常に架空のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは、善悪のかなり典型的な話です。 当初は、日本を支配するために戦っている多くの派閥が出現しているので、それほど簡単ではないかもしれません。 結局のところ、彼らは共通の敵と戦うために集まります。 すなわち、織田信長。  CapcomのOnimushaフランチャイズのように、彼は何らかの悪魔として贈られます。 全体として、ストーリーは確かに家に書き込むものではありません。 全部で12のエピソードにわたり、シリーズはタイムリミット内で物事をラップするというまともな仕事をしますが、時には急いで感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくポスターから伝えられるように、戦国バサラには多くの文字があります。 その長さのアニメのために、これはその利点に働く何かではありません。 おそらく不可避的に、キャラクターの開発はその強みの1つではなく、これはアニメが急いで見えるかもしれない1つの領域です。 これは残念ですが、最後の戦いでは忘れられない援軍としてではなく、ほとんど何もスクリーン時間を受け取らないために、いわゆる「鬼ヶ島の悪魔」のようないくつかの面白いキャラクターに紹介されています。 同じように失望しているのは、著しく機能するキャラクターの中には、自分たちの重要な戦いが与えられていないという事実です。 あなたは一対のキャラクターの間の対立を待っているかもしれませんが、決してそれが起こらないときには失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターそのものはいろいろな種類がありますが、おそらくDate Masamuneが最も興味深いものです。 それを裏付ける強さを持つ傲慢で、「銃をつける」のようなばかげたライナーでいっぱい！カプコンの悪魔メイク・リーの主役であるダンテに似ているのは驚きではない。 彼はまた、彼の演説に英語を取り入れています。これは爽やかです。 しかし、他のキャラクターも運賃はありません。 幸村を聞くと、彼はいつも情熱を燃やして燃えていることを思い起こさせます。たとえば、すぐに疲れてしまうことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の間に設定されたアニメは、このシリーズの娯楽の大部分が多くの究極のアクションシーケンスから来ていることは驚くことではありません。 ジェットパックと武器のための大規模なドリルを備えたロボットの侍。 等々。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラ（血とマア愛好家のための）についての最後の1つのことは、暴力がかなり厳しいということです。 しかし、これは死がないことを意味するものではありません！ もちろん、この種のものがあなたを少しでも気にしないなら、あなたは大丈夫でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+戦国時代の面白いプレゼンテーション。 あなたがその期間について何かを知っているならば、歴史的な不正確さがあなたを離れさせない限り、より多くの楽しさを搾り取る可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+/-シリーズの長さは短いですが、キャラクターの大規模で多様なキャストがあります。 結果として、キャラクターの開発はハイライトではありません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;あなたが許容しなければならないいくつかの迷惑な文字（主観的、迷惑なことの定義に応じて）。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;+/-むしろ穏やかなレベルの暴力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、戦国BASARAはOKです。 キャラクターの中には迷惑になるものもあれば、キャラクターの開発があまり大きくないものもあります。 しかし、私は多くの人がそれが面白いと感じるだろうと確信しています。 一般的に言えば、6人の剣を同時に握っている男（2人の腕だけ！）のアイデアは単なる恐ろしいものだと思うなら、おそらくこれを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10（合理的）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Edgewalker67/reviews&#34;&gt;Edgewalker67&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is a shōnen anime set during the Sengoku Jidai, or ‘Warring States period’ of Japanese history, and is based on Capcom’s Playstation 2 video game Devil Kings (known as Sengoku Basara in Japan). It should be noted that Sengoku Basara is a world away from the period it draws its inspiration from – it&amp;rsquo;s not historically accurate by any means. That said, a few features associated with the p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;albelio-1&#34;&gt;Albelio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは侍戦士、または少なくとも王朝戦士をプレイしたことがありますか？ このアニメは、戦国BASARAと呼ばれるカプコンゲームからの適応です。 この種のゲームから抜け出す戦国BASARAの一部は、SUPER UBER OVER STRENGTHです！
スラッシュ、スラッシュ、ダッシュ、ブローを見るのではなく、 私たちは &amp;lsquo;一度に6つの剣を引き出す、超高速、爆発のスラッシュ！ 物語の中で起こった「これ」や「それ」がなぜより良いのか理解するために、戦国時代/戦国BASARAのゲームタイプの人々についての詳細は、wikiを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
簡単に開始、私たちはbattlefeild scenceで始まり、次に主人公、その後の戦い、その後の話、そして戦いが来る。  「戦争中に何が起こると思いますか」と考えると、そのような話はちょうどそのようになり、私は（ゲームをプレイした人々のために）話がゲームから大きく変わることはないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
アートは素晴らしいです！ 戦闘シーンは本当にSUPER HUMANですが、それはあまりにも非現実的ではありますが、終了までそれを見るようにあなたを誘導します。 背景の写真（草、建物）は非常に良く行われていて、それに苦情はありません。  1つの弱点は、アートが「私は自分自身を180度回転させずに回転させる」スタイルに入ることがあり、アートをあまりにも多くのInhumanに見せることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
OP「Jap」は実際にアニメと一緒に行かれ、EDも同じです。 それはアクションの種類のアニメなので、あなたは戦闘シーンから良い音を期待することができます。 彼らの音はあなたにscenceをもっと見てもらうために描かれ、OSTはその物語の中で起こっていることと一緒に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
彼らのキャラクターについてここではあまり意味がありません。 悪い男、2人のほぼ優秀な男、悪い男の軍隊、良い男の軍隊、彼らはお互いに戦うだろう&amp;hellip;それはすべてです。 キャラクターについての良い点は、将軍のニックネームが時には外見や行動に合っていることです（例えば、「虎の虎」と呼ばれる武田真玄は、 優れた力とリーダーシップを持つ似た布 &amp;lsquo;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
アクションアニメのために、このシリーズは多くの楽しさを与えます。 彼らはあまり話はしていませんが、「Maliness」とOver Human fighting sceneはあなたの椅子に座っていて、それが終わるまで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
このシリーズには全く創造性がないというのは残念です。 それはゲームPLUSからの適応だったので、私たちのほとんどはすでに物語を知っているでしょう。 しかし、ストーリーを台無しにすることなく、アニメにゲームをどのように適応させるかは、まだ興味深いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Albelio/reviews&#34;&gt;Albelio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you guys ever played Samurai Warriors, or at least Dynasty Warriors? This anime is the adaptation from one of Capcom Game called Sengoku Basara. One part of Sengoku Basara that sticks out from these kinds of games are their SUPER UBER OVER STRENGTH!  Instea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous-1&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは、古代日本の戦闘国の話を語っています。いいえ、言い換えれば、権力のためにお互いに戦っている国々のことです。 これらの主の一人は、第六天の悪魔王と呼ばれ、彼は第六の悪魔の王であることに気づきました。これだけであなたをこのアニメから遠ざけることができ、他のすべての君主に本当の脅威をもたらすのに十分な力を得ました。 彼と敵対していた土地と彼の同盟国であった土地。 基本的に、これは第六天の狂った悪魔の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事は、悪の時に邪悪な行為をしている悪人として描かれていますが、他の人はすべて同じです。 彼らはお互いに戦いたいと思っています。そして、「良い」人たちのいくつかは、お互いを尊重する以外にはっきりとした理由がなくてもお互いに戦うことを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれが涼しいと考えることができたかもしれませんが、クールと呼ばれるにふさわしいものを持っていれば、どんなキャラクターも涼しいと思うかもしれません。 彼らはすべてオーバープレイされていた、あなたの定期的なオーバープレイされていない、これは本当に悪かった。 プロデューサーは視聴者を侮辱し、さらにこの場合は少年（少年少年）となる主なターゲットオーディエンスを侮辱する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメがTTGLと比較されているのを見ました。 これは叙事詩的な割合の醜いものです。 最大の娯楽のためにTTGLがどのようにキャラクターを演じるかを知っているところで、このアニメは悲惨に失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、芸術とアニメーションは素晴らしかったです。 戦闘シーンのいくつかはうまくいきました。このために、それは5未満の評価からそれを保存したいくつかのエンターテインメントの価値を保持しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターであなたを侮辱する短いshounenをしたいが、戦いのかなりよく作られたシーンであなたを楽しませようとするなら、良いサムライ/歴史的なアニメがサムライチャンプルーを見たいと思えば戦国BASARAを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku BASARA tells the story of fighting countries in an ancient Japan, no, let me rephrase that, it&amp;rsquo;s about lords of countries fighting eachother for power. One of these lords called the d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rushfx-1&#34;&gt;RushFX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全概要と紹介文を切り取った戦国バサラは、シリーズが登場する限り（12話）、非常に小さな時間枠に圧倒されている一見叙事詩の物語です。 ビットと歴史の部分を取って、それを揺るがして完全に吹き飛ばすと、あなたはグレン・ラガンのような気持ちになります。 これで、私の話は、壮大さが増し、終わりには非常にクライマックスが上がるまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーラインには欠陥がないわけではありません。 その12エピソードの寿命では、キャラクターは豊かになりますが、キャラクターの開発はほとんどありません。 私が感じることは、観客がアニメを最大限に活用するためには、少なくとも戦国時代に知っていなければならないということです。 しかし、解読するのが簡単なことはしばしばありますが、終わりまで結果を見ることに興味を持っている理解できるストーリーラインをまだ管理しています。 それは間違いなく急いで感じられ、それはまあまあだった。 結末は、良い間、私に「それだった？」という気持ちを与えた。 しかし、確かに、もし私が満足していないと言ったら、私は嘘をつくだろう、特に終わりのクレジットを見た後に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラの芸術的なスタイルは、私が平均以上であると考えているものですが、それ以外のshounenシリーズほど良いと言えるかもしれませんが、私はこう言っています：xP高アクションシーンと 明らかに超人間的な能力と飛行機の膨大な量だけでなく、3Dの触れ合いと相まって、予算の良い部分がどこにあるのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は非常に、よく、マンリーです。 それは常に何かの形のインスピレーションや叙事詩があるアニメとしての地位を確立しており、それはこのショーではっきりと目立っています。 ダイロク・テンマオなどの美しい作品で、主人公のための恐怖感や恐怖感、そしてBLAZE  - クリムゾン・ロータス - 特に完全版（最終版）の絶対的な声の手がかりを与えるために、それは間違いなく、 少なくともその節約の恵みではないにしても、本当にそれを根絶することを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは少し面白いですが、戦闘ゲームに基づいたシリーズでは、それは予想されていました。 クールで落ち着いていて、まだ人間のライバル（マサムネ）、マスター/父親の姿（武田）、そしてあなたのすべての悪、完全に敵（ODA NOBUNAGA！  !!（はい、そういうことを言わなければなりません））。 ああ、忍者、他の君主、バガボンド、他の兵士、敵、保持者を忘れないでください。もっと具体的には、第4日（私が意味するものを見てください）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、戦国BASARAはあなたがそれを完全に楽しむためだけに見るアニメのようなものです。  Gurren Lagannのように、それはあなたが熟考したものではなく、Gurren Lagannのように、最終的には窓から投げ出されたより深刻なストーリーラインを作ろうとします（おそらく根本的ではないでしょうか？  ：昔ながらの刃、銃、爆発。 あなたの気持ちを良くしてくれるような気分にさせてくれるアニメです。その点では、全体的なスコア8を与えて成功しました。本当に深刻なことを望む人にとってはそうではないかもしれません ストーリーラインとキャラクターの発展の量ですが、それは少なくとも見守る価値があります。そして戦いの驚異のアニメを見ている人にとっては、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RushFX/reviews&#34;&gt;RushFX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cutting out the whole summary and introductions, Sengoku Basara is a story of seemingly epic proportions squeezed into a very small time-frame as far as the series goes (being 12 episodes). Taking bits and pieces of history, twisting it a nudge and completely blowing it out of proportion, you get a kind of Gurren Lagann feeling. By th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mastergear-1&#34;&gt;MasterGear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAは、Production I.Gが制作した比較的近代的なアニメシリーズで、日本の同名のビデオゲームをベースにしています。 戦国時代の重要な戦いに関わる歴史的な正確さにもかかわらず、このシリーズはこの時代の罠から多くの逸脱を受け、シリーズのほぼ半分に導入された巨大な機械兵ホンダのような多くの異国的な要素を紹介します。 しかし、このような日本の歴史へのアプローチは、まさに賞賛に値するものではありません。  （私は戦国BASARAのゲームをプレイしていないので、このレビューはアニメシリーズだけに基づいているので、シリーズ自体に偏見はない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAのストーリーとプロットの展開はほとんど言及する価値がない - それはほとんど開発されておらず、そのような説明できない話を私のような人にはかなり混乱させようとした 戦国時代の出来事。 ストーリーの裸の糸は、シリーズの戦いをつなぐ役割しか果たさないことが明らかになり、これはシリーズ自体の急いでいる感触に寄与する。 基本的な善と悪のコンセプトは、シリーズの主なプロットであり、人口統計学の非常にステレオタイプの目標です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードから、戦国バサラの主な焦点は、戦場の状況が大きく影響する行動シーンであることは明らかです。 しかし、多くの戦闘は、無名の弱い兵士の群れを裂くための何らかの種類の馬鹿げた強力な攻撃を使用して、主要キャラクターの1つに単純に劣化し、これは迅速に繰り返されます。 それにもかかわらず、戦闘の大部分はシリーズの主人公とアンタゴニストの間で行われ、これらの戦いは時には面白いかもしれませんが、パワー・アップ/エネルギー・ブラストなどの無限の塔 興味深い要素が関わっていても、実際には戦いの一意性を妨げている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの視覚的な方向は非常によく行われている、戦いのシーンは流動的であり、よく変化し、一般的にアニメーション自体は非常に詳細です。 頻繁に色やスケッチの効果がシリーズ全体を通して非常にリバースに使用され、キャラクターが示す派手な特別な動きを強調します。これは最初はやや興味深いものですが、特に探求されていません。 この種の少年シリーズであっても、血が驚くほど不足しているため、戦いがいくらか見苦しいものになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのバックグラウンドミュージックのほとんどは、戦闘シーンのためにステレオタイプで作成されたハードロックトラックか、戦いによって取り上げられなかったシーンのための幾分伝統的なサウンドミュージックから成り立っています まったく何か。 オープニングとエンディングのテーマは、基本的にシリーズのトーンそのものに貢献しているが、他のメリットではそれほど注目されていない、かなり記憶に欠けているロック・ピースでもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、戦国BASARAは非常に平均的で過大評価されたシリーズです。 キャラクターが戦う言い訳を越えたコヒーレントなストーリーの欠如、大規模なキャストによる十分なキャラクターの開発、十分な視聴者数ではない、あまりにも多くの絶え間ないエネルギー爆発/特別な攻撃、かなり目に見えないサウンドトラック、 当時の真実の歴史的正確さは、わずか5/10にしかならない。 いくつかの人は、単にこのような面白いメディアは、基本的で派手なメディアだと感じるかもしれませんが、これらの機能は褒め言葉として扱われるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MasterGear/reviews&#34;&gt;MasterGear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is a relatively modern anime series created by Production I.G, and is based on the series of videogames of the same name in Japan. Despite some historical accuracy as pertaining to the key battles in the Sengoku period, the series takes many departures from the trappings of the period and introduces many outlandish elements, an example being Honda, a gigantic mechanical soldier introduced roughly halfway through the series. This over-the-top approach to Japanese history, however, does not exactly result in a work &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paski-1&#34;&gt;Paski&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのアニメが存在することに気がついたとき、それは私の関心を掻き立てた。 私はPS2（ゲームがキャラクターがコピーされてからこのアニメに複製されたゲーム）のためのゲームデビルキングスをプレイしたことを覚えています。そして、友人とゲームをやや楽しくする時間を思い出しました。 私の期待にはかなり足りない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：戦争で荒廃した封建日本で、権力のために奮闘している封建的君主を戦う時に起こる。 偉大な歴史的アニメのように聞こえますか？ まあ&amp;hellip;あなたは間違っているだろう。 そのモダンなフレアが投げ込まれています。モダンでは、銃や狂気の武器、ジェットパックを持ったタンク男の存在を指しています。 ホンダ。 このアニメは、全体的なストーリー（実際にはそれほど重要ではない）が多かれ少なかれ投げられる一方で、視聴者を過度に叙事詩的な（嫌悪感の）戦いに投げることに焦点を当てている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：実際には素晴らしいアートワーク：鮮やかな色、鮮明なアートワーク、そして私はむしろスケッチのようなイベントの描写に戻って数秒分のフレームを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はかなりオープニングを嫌う。 私はAbingdon Boysの学校の他の曲の大部分のファンですが、この曲は私を嫌っています。 結末のファンではなかったが、それは多かれ少なかれシリーズのテーマに合っているようだった。 良いseiyu、しかし上にあまりにも多くの英国のラインを刻んだ。 何かが英語で言われたときはいつも私はひどいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：基本的に、キャラクターはps2のイメージとほぼ正確に見えます。 だから私はそこに苦情のための場所はないと思うが、それぞれの性格はあまりにも上にある。 すべてのキャラクター（少なくとも男性）はトップGARを上回る傾向があり、見るのが難しいところにたどり着きます。 人格はもはや信じられないほどのレベルに伸びています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのシリーズに大きな期待を持っていました。それで、おそらく私は今それをとても諦めています。  2回目のエピソードの途中で、私はそれに耐えられなかった。 今私は偽りに基づいてシリーズを完成しようとしています。 あなたが本当に注意を払う必要がない弱い対話、極端な裂け目（私は彼女がかなり早く出てくると思います）を抱えてシリーズを探していたら、これはあなたのためかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私は個人的にはそれが終わってもらいたい。 私はこのことから第2シーズンをどうやって作るのか怖い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23339&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paski/reviews&#34;&gt;Paski&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first noticed that this anime existed it piqued my interest. i remember playing the game Devil Kings for ps2 (game that the characters are copied from then replicated into this anime) and I recalled the somewhat enjoyable tim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen-1&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAはアニメの傑作ゲームです。あなたはそれを気に入っているのですか、組織の不備、ファンのサービス、無意味なパディング以外何も役に立たない何の役にも立ちません。 戦国BASARAは率直に言って、時間の無駄であり、どんな形でもそれ自体をうまく扱いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;裸足で基本的な - 悪い男は日本を乗り越そうとしているが、彼らが団結し戦うことを妨げる「clan恨み」がある。 これらの恨みは無意味であり、実際には決して直接扱われないコアプロットの開発が間違っていると聴衆に不必要に示している。 本質的に、それは名前が「6つの天の魔王」である魔王との戦いで「戦うまで戦う」ことで過ぎ去ります。 そしてそれをさらに悪化させるのは、彼がいくつかの「悪魔の子」であることを物語が明らかにするが、それは「それが悪者を悪く見せる」以外のものとして扱うことを決して心配しないということである。 物語のほとんどは、プロットに到達してそれを解決するラウンドアバウトの方法の回りを回っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーの最悪の部分は、歴史的な観点を示すことを試みることですが、強制的なプロットの進行（裏切り、死、無駄なドラマ、「計画」と「戦術的戦略形成」）に役立つキャラクターの開発によって、 彼が悪者であることを知っている唯一の2人の将軍は、ほとんどの場合、彼らが第4の壁を壊しているかのように無力です。彼らが勝利したことを理解しています 死ぬ325分のこの無駄に夢中になる不必要なドラマを続行する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mechaの戦士、ファンサービスの切断忍者、悪人のファンサービスの妻、そして日常的なバトルシーケンス、それに続く70％のシーズンで彼らのスキルを披露した。 ストーリーに関するすべての側面（視覚的に）はパディングであり、実行時間は必要以上に長くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのまともな。 私は俳優が最善を尽くしていると言うだけで、製品全体の音はそれを受け入れやすく、確かにかなりうまく処理されています。 ファンを喜ばせるだけの物語や芸術的スタイルがあっても、このアニメの意図する目的を捉えるのに十分な音があります。そのためには、物語のいくつかの調整によって改善されている可能性があります 自体。 このアニメの音がうまくいかないもう一つの理由は、サブベッド版では時折英語の部分があったからです。クレジットが期限切れのクレジットであっても、俳優たちは彼らの作品を作ったことに最善を尽くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのキャラクターは、このアニメを見るのを邪魔しました - 赤い将軍を斧に斧、「バトル・ゴッド」青い女性将軍は、彼らがよく発達しており、ある程度成熟した役割を果たす唯一の2人のキャラクターだから、 物語のはっきりとした騒ぎにはまった。 もう一つのキャラクターはサスケだ。彼の名前は、アニメ（ナツロのフランチャイズのサスケ）を非難するためにこれまでにない最も酷評されているキャラクターと結びついているが、彼は実際にそのプロットについて何も言わないので好きだ。 感謝して話を受け入れ、できるだけ進歩させ、女性に自分の感覚を示すおっぱいをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほかに何か？ 私たちはダンボを2本の槍で握っています。ダンボの斧を吸うと、彼は得るたびに赤色の武器を身につけ、実際には（無価値の）詰め物の主な構成物です。 他の2人のキャラクター、目を奪われたHarlock Wannabeと彼の右手の男。両者は「戦う」ことだけに関心があり、純粋にアニメのアクションをドライブするために役立つ（それを退屈で無愛想にする）。 彼女の裂け目を恥知らずに暴露し、「バトル・ゴッド」のためのものを持っているおっぱいの女の子、彼女の保持者（ちなみに、彼女は幻想的な彼女の大暴落である - そして、このアニメはまさにそのことをしている激しいポーズで彼女を示すことに抵抗しない。 彼女は、彼女の抱き締めが彼女の発達に懸念の兆しを見せて、私が皮肉になるように集まり、彼女は恥ずかしそうになる。 すべてのエピソードで死ぬことを意味する多数の空白のスレートキャラクターのパネル：彼らはすべて板紙の切り抜きであり、非常に率直に言えば、そこに「劇的な」歪みを伴うすべてのアニメの模範です。 それらのすべては、プロットに何も役立たず、単に尾を引く周りを走っている、そして彼らの進歩においては無駄であり、正に、私が言及した3人の主要な主人だけがいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人については、彼は頭蓋骨から飲んで、彼の悪い恋人の中に抱きしめるだけで、彼の手下が彼の汚い仕事をすることができます。 彼は驚きを提供しません、そして、段ボールのカットアウトのアニメクリシェの悪役です。 実際、セフィロスの髪の毛だけが「日本のムハハハを引き継ぐ」という計画に何らかの行動と動きをもたらしている。 彼の妻は彼のお尻にキスをするだけで、純粋にファンタスティックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、あなたが実際に良い前提を持っているアニメをしたい場合は、ファンタジー要素を使用し、実際に3次元であり、最後にキャラクターの行動を通して進歩している良いプロットを持って、バシリスクを見て -  確かにこのくそよりも優れたアニメです。 プロットはラウンドアバウトであり、実際にそして本当にエピソード10までキャラクター（サスケ、アックス将軍、バトル・ゴー・ゼネラルのために保存されていない）は、人格のない漫画のダンボール・アニメ・タロットであり、  3人の主要将軍だけが目標と主な終点を知っており、それを達成するために最善を尽くしており、アートワークはこのアニメを好きにすることができません - 実際MECHA SAMURAIを導入した瞬間、 それは絶望的で残念なことに325分であり、何ら言及する価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is the Game of Thrones of anime - you either like it, or you abhor it for ill-organization, fan service, and a pointless 12 episode run which serves nothing more than faulted padding with no purpose or reason whatsoever. Sengoku Basara is frankly, a waste of time and does not handle itself well in any form or way.    Story    Bare boned and basic - bad guy wants to take over Japan, but there&amp;rsquo;s &amp;lsquo;clan grudges&amp;rsquo; which prevent them from uniting and fighting them. These grudges are pointless and needlessly indicate the audience into falsely believing that there&amp;rsquo;s a core plot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;timscribbles-1&#34;&gt;timscribbles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど見始めたが、これまでのところ誰もが最初のエピソードからシリーズ全体の要点を得ることができると確信しています。 すぐに、私は思った、王朝の戦士アニメシリーズ。 その正確にそれに似ています。 しかし、それはDWをプレイするよりも楽しいです。 芸術は良い、見て楽しいです。  &amp;lsquo;ガール&amp;rsquo;と戦って何も見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/timscribbles/reviews&#34;&gt;timscribbles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just started watching, but so far &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masserati-1&#34;&gt;Masserati_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「準備ができている人？ あなたの銃を手に入れよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメファンに注目！ 十分な行動を取らないアニメに疲れましたか？ あなたはアニメを見て完全に権限を与えられているという気持ちを得たいですか？ または、あなたは単に退屈していると良い戦い、好きなキャラクター、そしてマニラリティのような強力なシリーズを探しているので、それはいくつかの女性をペアに成長させるだろうか？ それから、マンゴーのレッスンの一つ、地獄バサラを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カプコンのゲームに基づいて、Dynasty WarriorsとSamurai Warriorsの両方を恥ずかしく思っていたSengoku Basaraは、トップアニメよりもはるかに楽しいですが、歴史的には正確ではないかもしれません（もし戦国時代の侍が本当に飛行し、 パワフルなオーラの私はあなたに私の人生の節約のすべてを喜んで与えるでしょう）は、期間に本当に面白いテイクを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAが何であるかを把握するために、ロケット科学者や量子物理学の学位は取得しません。 アクション。 事実、戦国バサラは、第6天王の悪魔王を倒しようとしているキャラクターを中心に政治を徹底的に打ち破っているため、当時の複雑な政治問題を知りたいと思っている人は誰もが失望するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見たことのない、頬のアニメの中で最も愉快で舌のあるものの1つは、次の通りです。 物語はまったく真剣に取り上げようとせず、むしろ特定のキャラクターの間の競争と、織田信長の挑戦を一度に止める試みに集中している。 それはおそらく大田のミニオンとの戦いとしての物語の中で最も興味深い部分であるこれらの競争であり、人間自身は最終的に失望し、むしろ最後の戦いシーンそのものを急いで感じると感じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セントラル・ストーリーそのものの問題を無視して、ストーリーの最も重要な部分は、シリーズの2人の主人公、眞田幸村と日々のマダムムーンがステージに入る時です。 これらの2人のキャラクターの間の競争は、シリーズの前進を促すものであり、この2人のキャラクターがお互いに近く、互いに常に戦うように試みると、そのストーリーは常に最高です。 この競争が織田との差し迫った戦いに焦点を当てるために隠されているのは単なる残念なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの言葉。 生産I.G. 彼らの作品を見たことがある人は、ここで期待するものをすぐに知ることができます。非常に高品質なアニメーションは、キャラクターのすべてが流動的でナチュラルにアニメーション化されています。 特別な攻撃は特に鮮やかにアニメーション化され、多くのビジュアルパンチを詰め込んでいます。 プロダクションI.Gが行った最高の作品ではなく、Ghost HoundやxxxHOliCと同じようにスタイルが整えられていませんが、それでも素晴らしいとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがマンリーアニメのために、あなたはマンリーサウンドトラックを期待し、マンリーはあなたが得るものです。  T.M RevolutionのオープニングテーマJAPは、センゴク・バサラが奏でる最高の感触を本当に賞賛する、非常に激しい音楽です。 沢野弘之のサウンドトラックの残りの部分は、エンパワーメントの感覚を実際に理解できるような歌でいっぱいになっています。そういうシリーズから期待できるステレオタイプの重厚なオーケストラのテーマかもしれませんが、正直なところ、  「BLAZE-クリムゾン・ロータス」や「ヘブンズ・ドア」のようなトラックに興奮して、あなたの心拍をチェックして、鼓動を止めているかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の仕事は、スクリプトそのもののうまさにもかかわらず、非常に安定しています。 ロバート・マコラムは優秀なマサムネ・デイトを作り、ジョニー・ユング・ボッシュ（あなたが知らない人のために、叫び声と騒々しい戦闘がたくさんあります）の真田幸村が、 彼は「あなたの君主」から、全極端に声をあげています。  （私はあなたのためにそれを台無しにしない、良い線がたくさんある）Travis Willinghamはまた、片倉晃一郎「龍の右目」のようにしっかりしたパフォーマンスを与えることができます。  Michael SinterniklaasとGreg Ayresもサルサビサスケと上杉謙信の役割について言及する価値があります。Sinterniklassは自分自身のような完璧な忍者から期待されるほとんど傲慢な喜びを捉えることができます。 そして、Ayresは、声がほとんど怒っている狂気のキャラクターを声を出して、柔らかい優しさで上杉に近づくので、人が期待しないような役割を引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが賢く、戦国BASARAは、私が今まで見たことのない最も魅力的なキャストの1つを持っています。あなたはこのショーの他のキャラクターよりもはるかに輝いているオシュー・マサムネ・デート自身のOne Eyed Dragonを持っています。 彼がビジネスを意味するとき、彼はビジネスを意味することを明らかにする。 真田幸村は陽気で、彼のしていることはすべてで輝いている。 佐藤猿人、武田信玄、春日、上杉謙信も、瞬間を灯して（謙信が褒め言葉として春香を見て笑う準備ができている）、それが実現するという固定観念にもかかわらず、 彼ら自身の権利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただし、サポートするキャストの残りの部分は許されません。 わずか12話で、あなたが好きかもしれないように、ある種のキャラクターがよく発達していないことが分かります。 これはあなたがあなたの敵意の中でランダムにキャラクターを抱き締めることができるということを意味するものではありません。 例えば、前田圭司は、すぐに始まる主要な選手であるが、後に再び出現するまで、彼を忘れるかもしれないという点まで、何の役にも立たない。 シリーズの終わりに登場するキャラクターが邪魔になることもありますが、2番目のシーズンがあることを知っていますが、モトチカ・チョウセカベとモウナリ・モウリのようなキャラクターは、 あなたの予算の不足について不平を言って空きを埋めることを試みる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの迷惑はアンタゴニスト自身です。 一次アンタゴニストとして、織田信長は、彼が画面上にいる時には、より多くの存在感を覚えるべきです。代わりに、彼と行動することがほとんどまたは全くない場面があります。そして、彼はとても発展していないので、 キャラクターがどれくらいの苦痛を強いられることが熱望されているのではないでしょうか？ あけき光秀は、おそらく戦国時代のことを知っている人なら誰でも、三菱電機の裏切りを知っているだろう。 彼は織田よりも悪い男を作るが、彼はあまりにも厄介で傲慢なゴミで、忘れられないものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私たちはショーの最悪のキャラクター、一を持っています。 彼女はシリーズにはまったく何もしておらず、ほとんどの時間を彼女がどれほど哀れであるかについて泣いているので、実際には彼女の夫は彼女に、謝る方法を知っていることすべてが彼女に伝えることさえする。 彼女がシリーズで早くも殺されていないのは不思議で、多くの人がショーから完全に消えるかどうか気にしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスコアにもかかわらず、キャラクターに少し厳しいかもしれないことを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国バサラの主な喜びは、結局はちょっと幸運なことであり、結局12のエピソードしかない。 楽しかったですが、それほど大変でした。最近はとても楽しいショーを見つけるのが難しく、楽しかったです。 確かに、チーズはストーリーのいくつかの問題を提示している（感情的なシーンは、彼らが意図したパンチをパックすることはできない）、ストーリーの終わりを推測する賞はないが、戦国バサラはまったく新しいレベルに楽しんでいる。 それは叙事詩に行きたいとき、それは本当に叙事詩になり、極端にマンシールを取り、誰がその方法で得るか気にしない。 まるでデート自身のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、戦国BASARAに問題があります。 問題を提示し、特定の視聴者にそれを拒否する問題はそれを否定するものではありません。 ストーリーは予測可能です。特定のキャラクターは迷惑なものです。戦国時代のような現実的なレッスンをお探しの方は、他の場所を見てください。 しかし、ショーがこの楽しいと男らしいことを管理するとき、それは行動を愛する人、狂気の戦い、そしてただ楽しい時間を探している人たちへの愛の手紙のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みんなであなたの銃を手に入れなさい、それは1つの地獄の乗り物になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Masserati_/reviews&#34;&gt;Masserati_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Ready guys? Get your guns on!&amp;rsquo;    Attention anime fans! Are you tired of your anime not having enough action? Do you want to get the feeling of becoming totally empowered by watching an anime? Or are you simply bored and looking for a series with good fights, likeable characters, and a feeling of manliness so powerful that it would even make some women grow a pair? Then look no further than Sengoku Basara, one hell of a lesson in manliness.    Based on the games by Capcom that put both Dynasty Warriors and Samurai Warriors to shame, Sengoku Basara is a hugely enjoyable over the top anime that whilst probably not that historically accurate (if someone can prove to me that sengoku period samurai really could fly and generate powerful aura&amp;rsquo;s I will gladly give you all of my life savings) provides a really interesting take on the perio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;singolo-1&#34;&gt;Singolo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰かが私に戦国BASARAについての私の意見を聞いたら、アニメを見るのはかなり面白いと言っています。 本当に目立つものは何もありませんが、商品が一貫していればそれは悪いことではありません。戦国BASARAはかなり一貫しています。
そのプロットやキャラクターにはまったく驚くべきことは何もありません。日本の戦国時代（尾田信長を悪役としています）に設定されているショーの1つです。実際の将軍やキャプテンが参加しています 物語のキャラクターとして戦いますが、それをもっと「アニメ」にして一般人に消化させるために多くを変えています。ここではキャラクターの名前と所属は基本的にはそのままですが、 悪いこと。
戦国BASARAは、決して人生に来たことのない王朝の戦士アニメです。 キャラクターは、敵の名前を叫ぶことができるか、「私の主よ」と言うように、簡単に人の波を裂くことができる一次元の戦争機械です。
ほとんどの場合、彼らはプロットについての解説をするために、あるいはキャラクターの動機を説明するためにお互いに話しているだけですが、ここやそこではいくつかの戦闘シーンが見えます。私の意見では、ショーは これらの戦いの最中。 このアニメのすべての戦いは、スーパーマンとゾイドの新しいスーパーマン映画の戦いに匹敵します。彼らは実際にはロジックや担保のダメージを与えず、戦う人を殺してくれることを望んでいるだけです それは栄光です。
戦闘シーンやキャラクター以外にも、かなり良いアニメーションがあり、感動させるものはありませんが、Narutoの最新エピソードほど悪くはありません。 同じことがアニメのサウンドセクションに行きます。あなたの自由な時間に聴く価値がある曲はどれもありませんが、後者のエピソードまではスキップしないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な推奨事項：あなたが選択的なタイプの男性である場合、またはアニメを見る時間があまりない場合は、見ることができない場合はスキップしてください。 試してみてください、あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Singolo/reviews&#34;&gt;Singolo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If anyone asked me what&amp;rsquo;s my opinion about Sengoku Basara, I&amp;rsquo;d just tell &amp;lsquo;em it is a pretty fun to watch anime, nothing more than that. Nothing really stands out, but that is not a bad thing if the product is consistent all th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mami-sexual-1&#34;&gt;Mami-Sexual&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、戦国BASARAは厳しく過小評価されたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的にこのアニメは、日本の封建時代の領土と軍事的支配に関連して連続闘争を戦っている武士の戦争君主に関するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、侍と関連して日本の歴史的な側面を持つ人のために、いくつかの有名な武士の名前とキャラクターがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、このアニメは最高の戦闘シーンで派手なロットのアクションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、キャラクターの見た目だけでなく、実際の戦いシーンにも関係しているため、素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、見た目、戦い、そしてそこにある性格との関係で、全く違う好きなキャラクターが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターと起こっている出来事によって言われるすべてに注意を払うなら、このアニメにも深いストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的に私がこのアニメについて最も楽しんだことの一つは、物語の相互作用だけでなく物語でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにすることはありませんが、これはキャラクターの理想をたくさん提示するアニメのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが自分の目標、野心、そして生きる理由と戦う理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼らはそれぞれが国の支配者でなければならないのか、最も正当な理由があると信じている理由は言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのケースでは、実際には、まったく支配したくない人物がいて、どのように国家があるべきかについて独自の見解を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは運命のゼロと似ていると言うことができます。それは、キャラクターが自分の見解を持っているすべてのものと、彼らが取る行動の理由が関係しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマとプロットのすばらしさもここで見つかるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをすばらしいキャラクターと説得力のあるストーリーが混在した好きな人に強くお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mami-Sexual/reviews&#34;&gt;Mami-Sexual&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my opinion Sengoku Basara is a severely underrated anime.    Basically this anime is about samurai war lords fighting continuous battles as it relates to territory and military dominanc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mel-hime-1&#34;&gt;mel-hime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[OK]をここに行く[日付の著作権]
SO&amp;hellip;戦国BASARA review.NIGHTはこのゲームはANIMEとしか言いませんが、ゲームとのつながりがないので、個人的には何かが共通しているような2つのものを一人の双子のように比較すると嫌です。 そうではありません。このアニメはゲームに基づいているため、別々に比較する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：BOMBなどのような普通のものからではありませんが、そのようにする必要はありません。シンプルでクリーンでありながら、純粋な楽しみでもありますが、 それを見てください。あなたはたぶん、他のメディアの原因、日付忠信、真田幸村、サルトビサスケ、織田信長など、さまざまな形でこれらのキャラクターに会ったことがあります。 女の子..：X]だから話は私のために8/10です。 たとえそれがねじれていないものであっても、私が好きなスパイスを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まあ、ここに欠陥はありません。 それを素晴らしいものにしました。あなたはそれを愛するでしょう。このシリーズの最高のものの1つ[ファンギルのためのアイキャンディ] &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound：別のビッグ10 / 10.Sengoku BASARA OSTはEPICにすぎません。アニメのバックグラウンドで何を聞くのか話していません。あなたはREDとBLUEを聞く必要があります。それは間違いなくあなたの味に行きます。 現代と現代のリズムの美しい組み合わせと、驚くほど美しい音色のオーケストラ楽器の多くがあります。BLAZE〜CRIMSON LOTUS、マスター、ZIPANGU、Heaven&amp;rsquo;s Door、SHUT UP〜GO TO HELL、Peaceful Daysなどの曲はありません ボーカルが必要なんだけど、それはどれくらい素敵ですか？[OK]を除いて、キャラクターのメインテーマ曲には楽器だけの曲とキャラクターを特色とする曲があります。 例：Heaven&amp;rsquo;s Doorは楽器でHeaven&amp;rsquo;s Doorのフィートです。Date MasamuneはDateの声が入った曲です（ええと&amp;hellip;ファンギルズキャンディー）。同じ音符ではあるが、異なる音調や異なる楽器のいくつかの曲は素晴らしいサウンドで、 例：それは主人公の一部です]
だから基本的にOSTは絶対的なプラスです。試してみてください、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それほど深刻なキャラクターではないが、彼らは冷静になるために深くする必要さえない。 彼は深くなるとエモになるだろう。彼はただのデートなので、クールなものよりもクールです:)他のキャラクターにも同じことが起こります。彼らがインタラクティブにやりとりをしているように、  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのシリーズを非常に楽しんで、OVAとシーズン2を待つことはできません。 彼らはゲームとそれを比較しようとするので、このシリーズはFAILとみなされますが、私はちょっと顔にそれらのpplをパンチします。このアニメは、個人として、本当に良いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：それは私から10を取得します。あなたの脳にストレスを感じるような気がしないのに、何か良いものを見ることができない時に見るシリーズです。簡単で良い、戦国BASARAを表すレシピです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mel-hime/reviews&#34;&gt;mel-hime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok &amp;lsquo; here we go &amp;rsquo; [ date copyright ]  SO&amp;hellip;Sengoku BASARA review.Note that this review is ANIME only , as it says , no connection to the games , cause personally I hate when people compare 2 things that have SOMETHING in common as if they should be identical twins. Well no..this anime is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ronin-dono-1&#34;&gt;Ronin-dono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;歴史：
はるかに最もよく知覚できることは、お互いに戦うために生きている様々な王国があるという事実であり、これらのグループを率いる人物は、武田真玄を除いて、いかなる道徳的枠組みやリーダーシップや目に見えるレベル 誰かに彼らが人々に命じたと信じさせるための知恵があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション;
アニメのプロットを考慮して、不規則に聞こえる、彼らの体から発するカラフルな光でキャラクターが衰退するアクションシーンを除いて、共通。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/ボイス：
一般。 不思議なことにオープニングはDingray-manアニメで無邪気な悲しみを演じたバンドAbingdon Boys Schoolによって歌われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
1つの側面は、あなたのターゲットオーディエンスについて何も疑う余地はありませんが、ほとんどの場合、信頼できません。 エッチの中には、創作者のビジョンの中で文字が「法的に駄目なこと」を話すのを止める戦争の始まりと同じくらい重要な部分としてのファンサービスが多すぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/イノベーション：
戦国BASARAは、理論的には古代日本の過去のアニメで、キャラクターは深みがなく、一貫した対話も信頼できる信頼性の高い目的をもたないが、英雄は彼がどこに行きたいのか分からないような障害がある さまざまなアニメの中でたくさんの繰り返し式を使って混乱を終わらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：22/5 =
MALメモ：4
マイノート：4,4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210801&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ronin-dono/reviews&#34;&gt;Ronin-dono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;History:  By far the most perceptible thing was the fact that there are various kingdoms that just living to fight each other, and the chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;derenor-1&#34;&gt;Derenor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメが大好きな人には：すみませんが、私はこのアニメを見るのが面倒だから、観客にも不快です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が恐ろしい仕事のための例が必要なアニメについての会話があるたびに、私の頭に浮かぶのは戦国BASARAです。 それはおそらく私が今まで見た中で最悪のアニメです。 私はアニメをあまりにも速く落としたことはありませんでした。
しかし、私がこのアニメを落とす1つの理由を肩をすくめたたびに、次の場面は私に別のものを見せてくれるようにしました。
対話は恐ろしいです、キャラクターは迷惑で、戦闘シーンはばかばかしく、ばかげて悪いです。
あなたに夢中になる可能性のあるものは何もありません。 あなたが何らかの理由で無駄な戦いシーンや悪いキャラクターの紹介、物語を喋ったり、まばゆい作品を一般に持っている場合にのみ、それは可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これは王朝の戦士や武士の戦士に言及しているすべての人々に&amp;hellip;.なぜ誰かがそれについてのアニメを作るだろうか？ 王朝の戦士は物語がなく、必要もない。 しかし、アニメはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国は、日本の歴史のかなり興味深い時期です。 それは戦士の黄金時代であり、何十億という面白い物語の場を残しています。 しかし、偉大なsomwhat歴史的なアニメを行うことによってチャンスを取る代わりに、彼らは主人公のいくつかは歴史的な名前を持っていますが、何らかの理由でいくつかの奇妙なスーパーパワーを持っているこの牛***を考え出す。
これらの大国は間違っているだけでなく&amp;hellip;
スーパーパワーのものは、興味深いものにするために、視聴者に彼らがどのように働くかのアイデアを与える方法を見つけなければならないということです。 戦国BASARAはそれをしません。 あなたが知っている爆発はクールで悪いので、あなたの顔に爆発物を投げるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはとても交換可能です。私は彼らの偶然が終わった瞬間、彼らを忘れてしまいました。 面白くないのは、異なるステレオタイプが混在しているだけだった。 最初のエピソードで紹介された各キャラクターが他の多くのタイトルの10億倍も前に登場するのを見てきた感覚を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのことについて別の言葉を失うことはありません。 それはすでに私が戻ってくることはない私の人生の20分を盗んだ。 本当のごみの気分になるのを除いて、それを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Derenor/reviews&#34;&gt;Derenor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To all the people who like/love this anime: I&amp;rsquo;m sorry&amp;hellip; but I find this anime so bad it&amp;rsquo;s even offensive to the viewer.    Everytime I have a conversation about anime where I need an example for a terrible work the first &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nobody-knows-1&#34;&gt;nobody_knows&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーティーしよう！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAをプレイする時はいつもパーティータイムです。 クレイジーゲームプレイ、クレイジーコンボ、クレイジーキャラクターのクレイジームーブ。 この日、BASARAがアニメカットシーンでBASARA 2 Heroesをプレイした後に本当のアニメにならなければならないことを常に祈っており、Production I.Gが最終的にそれを届けています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最大の弱点は、それ以外の話ではなく、一部はそれに不平を言う。 しかし、当初から、BASARAはまったくまともな話をしていません。 たぶん私はゲームをプレイしたので、私は知っている。 ゲームと同じで、歴史的説明の必要はありません。 エピソード1の始まりはちょっとだけ説明してくれました。何分間何が起こっているのか、それからパーティーにまっすぐです。 あなたは何が起こっているかを明確にするために、ゲームをプレイしたり、いくつかの調査をしなければならないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション？ はい、BASARAは、その中に狂気の狂気、速い、爆発的な、そしていくつかの異常なトリックや行動を伴う行動に関するものです。 誰かがそれにキノコの雲を見つけ、馬で包囲壁を登ることができるか、またはランダムな理由で顔に誰かを突き刺すことを知っていたのですか？ それがパーティーの流れです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BASARAの最大のスターは彼のキャストとセイウーだった。 あなたはゲームのあなたの好きなキャラクターをここでアニメーションしています。そしてゲームでそれらを声を出しているオリジナルのストーリーが、彼らの役割を再現するためにここにあります。 何かが祝うべきです。 しかし、欠点は多くの人格にあり、ファンの好きな人たちが見せてくれる時間スペースが十分にない可能性があります。 そして、一部の人にとって、ディレクターはそれを減らすのに十分なほどスマートでした。 戦いなどで殺すように。 サナダ幸村、デート・マサムネ、サルトビ・サスケのような重要なキーキャラクターの一部を残しておきましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キーキャラクターといえば、私はBASARAの村人を賞賛します。 織田信長は、SOBのひとつで、ゲームやアニメでは最高の成績を収めています。 そして、BASARA 2 Heroesにしか現れず、少数のエピソードだけが死んでしまった松永久和堂。 もう一度やりました。 悪名高い、本当に悪い。 キャラクターの個性は全く変わらなかった。 それらのすべては同じですが、新神はいつも理由なしで幸村を突き刺します、正宗はまだ態度のようなダンテを持っています、そして、ああ、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはロッキングが良いです。  OPは、JapとAbbrigdon Boys Schoolによって行われました。彼らはまた、BASARA 2 HeroesのゲームOPを行いました。また、このOPのために、PSPゲームBattle Heroes、ED Break＆amp; バンドダスツの平和。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人々は行動のためにそれを好きになるだろう、いくつかは弱い話のためにそれを気に入らないだろう。 しかし、あなたがしばらく楽しむかもしれない偉大なアクションアニメであり、あなたがそれを楽しむかもしれないパーティの地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nobody_knows/reviews&#34;&gt;nobody_knows&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;LET&amp;rsquo;S PARTY!!!!    Is always party time when it come to playing Sengoku BASARA. Crazy game play, crazy combo, or even crazy character with crazy move. Always been pray for this day that BASARA must become the real anime after playing BASARA 2 Heroes with it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22-1&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初に戦国バサラに興味を持ったのは、銀魂のキャラクター・アーク・アークで言及され、偽装されたときでした&amp;hellip;私は正宗が最初に言うことを知っていました。 あなたの銃を置く！ パーティーしよう！&amp;rsquo;  - これは良いことだと&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まいん ちゃらｃてｒｓ： だて まさむね、 さなだ ゆきむら、 かたくら こじゅうろう、 さるとび さすけ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10  - 何も深くない、本当に&amp;hellip;それは権力闘争と本当に悪い統治者との結びつきだ&amp;hellip;私は彼らが関わっている登場人物/支配人の背景を与えることができたと思った&amp;hellip;最初は私 私が知っている最も近い侍がヒムラ謙信であることから戦闘シーンは少し誇張されていると思っていた - 彼は彼のスタイルを持っていますが、これはそうではありません&amp;hellip;いったん物語が進行すると、私はこれらの人があなたの普通のサムライ &amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10  - 細部と色が大好き、時には濃すぎて明るすぎる&amp;hellip;でも、シーンには必要だったと思います&amp;hellip;戦いシーンはありますが、私たちはいつも見るでしょう 青と赤の雷のような縞模様です&amp;hellip;私は不平を言っていません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10  - 今、私はこれがどうなるのか分かりません - ロックンロールでしょうか？ 私はそれを初めて聞いた時から好きだった&amp;hellip; OP / EDはとてもキャッチーです&amp;hellip;バックグラウンドで踊っているサムライを愛しています&amp;hellip; BGの音楽は本当にシーンを助けます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10  - もう一度バイアス？ もちろん！ マサムネは、私のファーキャラクター「土方都市」を思い出させてくれました。私は彼のバイクのような馬から、英語のフレーズを言いたいと思っています。 真田幸村 - うーん&amp;hellip;私は彼が好きです、はい&amp;hellip;しかし、私の心は燃えている、終わりの終わりです、感情を覚醒させる、感情を絡み合わせる、 本当に私と一緒にうまく座っていなかったのかもしれません&amp;hellip;多分それは、それが覆されたか、それとも私だけですか？ 龍の右目としてのコウジュウロウは非常に保護されていて、私は彼の優美を得てうれしいです&amp;hellip;私のサスケは漫画の救済を提供しました&amp;hellip;ここの支配者/指導者もストーリーを持っています。 彼らの部下&amp;hellip;忍者の春香は、彼女が無用で迷惑になるほどセクシーです&amp;hellip;そして、私はIchiについて言及するつもりはありません&amp;hellip;悪人については、彼らは無慈悲で効果的です&amp;hellip; Akechi ミツヒデはマゾヒズムの一団です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：9/10  - 楽しい？ もちろんです！ 私は最初から最後まで行動を起こしたアニメを見てきたので、しばらくしています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、テストステロン！ 私はあなたを見逃してしまった！ 次の停留所、戦国BASARA 2！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first became curious about Sengoku Basara when it was mentioned and spoofed in the Character Poll Arc of Gintama&amp;hellip; I knew when I heard Masamune say at the beginning - &amp;lsquo;Are you ready guys? Put your guns on! Let&amp;rsquo;s party!&amp;rsquo; - that this is going to be good &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reim-seranth-1&#34;&gt;Reim_Seranth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAはアクションゲーム「戦国BASARA」を元にしたアクション・ヒストリー・アニメです。 物語は、古代日本の戦国時代を中心に、武将と将軍が権力と領土を求めて戦っています。 フィラーを持たないアクション専用アニメを見る方には、戦国BASARAがあなたの好みに合っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：610。
ストーリー全体は支配と領土戦争に焦点を当てています。 プロットは非常に単純で簡単です。 すべてのエピソードは、戦闘の中心となる将軍との地上戦闘で満たされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズン（戦国BASARA 2）は、第1シーズンよりもストーリー面で深みがあるが、まだ両方に共通の欠陥がある。 この例は、頻繁にシリーズで使用されると、やや反復性があり（プロセスで品質が失われる）実行中のギャグです。 戦闘はまた、強力な将軍の存在（このアニメのゲーム版ではプレイ可能なキャラクター）にも影響されます。 その理由だけで、共通の兵士は戦争の装飾的な側面として役立つようにみえる（時には、敵軍がそこにいるときに敵の将軍が敵の将軍と戦っているのを見ることもできる）。 結局、将軍だけが1回の攻撃で何百人もの人々を絶滅させる可能性がある場合、誰が兵士を必要としますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでもなお、兵士はまともなものであることが証明されています。 主人公が台風攻撃や土砂崩れのスラッシュで、軍隊の編隊全体を破壊することができるのは、少なくともとても涼しいです。
戦闘コンセプト全体は、Dynasty WarriorsやSengoku Basaraなどのゲームを思い出させます。 アニメを見てもゲーム自体を見ているように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10。
キャラクターは非常によく描かれており、鎧や武器にも細かく描かれています。 建物と自然の構造を含め、背景は単に素晴らしいです。 シリーズ全体が活気に満ちており、豊かな色をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘シーンもよく描かれ、表現は非常に鮮やかです。 キャラクターはそれぞれの軍隊のテーマカラーで簡単に区別できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10。
キャラクターのボイスは、キャラクターのパーソナリティに本当に適しています。 いくつかの声は、煩わしさの点で少し誇張されていますが、いくつかの声は非常に自然でよく声を出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはあまり記憶に残っていません。 クールな状況のために使用されるオーケストラ・ミュージックだけが目立つものです。  OPやEDの曲はまあまあですが、このような歴史的な少年アニメには非常に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10。
このアニメには非常に多くのキャラクターがあり、ダイアログ内で何が起こっているのかを理解するためにいくつかの重要な名前を覚える必要が少しあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにはキャラクターの発達はほとんどありませんが、そのシリーズには非常に多くの種類の人物やキャラクターがあり、簡単に許容できます。 アニメは、キャラクターの展開を適用するのではなく、現在利用可能な特性を強調する傾向があります（キャラクター自身があまり目立たない場合は無意味です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメにおけるキャラクターのインタラクションの質に関して、キャラクターの品質に対する主な焦点は、それぞれの指導者への愛着であろう。 シリーズ全体を通して、ロマンスの事例はほとんどありません。 アニメの親密な相互作用の大部分は、支配者と彼の個人的な顧問/一般の間のものである。 主人公に関しては、2人はシリーズの開始から強い競争の絆を共有する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10。
このシリーズの主な楽しみは、アクション自体を見ている。 戦いは見るのがとても涼しく、キャラクターの相互作用は変わり、面白いです。 すべてのエピソードの終わりは、戦争が最終的にどのようになったかについての好奇心の感覚を常に発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10。  （ 良い ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+地上侵攻措置
+美しいグラフィックと文字のデザイン
+楽しみにしている多くの武器やスキルのバリエーション&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;/ +誇張された人間の力&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;/ +男性キャラクターの数と比較して女性のキャラクターはごくわずかです&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;/ +シンプルなストーリー、あまり考える必要はない&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;最初から覚えておく名前と用語が多すぎます&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;日本の歴史に精通していない人々を混乱させるかもしれない&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;兵士は戦争に加えて、主な要因ではない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Reim_Seranth/reviews&#34;&gt;Reim_Seranth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sengoku Basara is an action-historical anime based on the action game &amp;lsquo;Sengoku Basara&amp;rsquo;. The story revolves around Warring States period in ancient Japan, with warlords and generals fighting for power and territory. For those who prefer to watch an action-dedicated anime which doesn&amp;rsquo;t have any fillers, Sengoku Basara might be suited to your preferences.        Story: 610.  The entire story focuses on dominance and territorial war &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno-1&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズはかなり正確に私が欲しかったと期待していたものでした。 アニメーションは非常に素晴らしく、芸術的スタイルはそれをちょっと冷静に見せてくれました。 しかし、私はワンピース/ DBZ /ブリーチスタイルの戦いには少し失望していました。 キャラクターは狂気の高さと土地に問題なく飛び越えることができます。彼らは一撃で何百人もの人を吹き飛ばすために剣を爆発させることができます。 彼らは多くのデッドロックを受け、お互いをエネルギーで壁に爆破させます。 私はその部分がちょっとばかげていると思います&amp;hellip;もしそれがもっと激しい/暴力的だったら私は好まれたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史や侍戦士とはまったく違います（もしあなたがどちらかに慣れていれば）。 彼らはそれが正確であることを期待してあなたを設定しますが、不正確さは面白いプロットのねじれを作ります。 ストーリーとキャラクターは少し平らで予測可能です&amp;hellip;まあ、何が起こるのかが分かりませんが、あまり感情を呼び起こさず、それほどあなたを驚かせることはありません。 誰が死ぬのか、誰がそうでないのかをちょっと説明することができます。 かなり良いスピーチ/ラインがありました。
私は個人的には、侍戦士（PS2ゲーム）でキャラクターがもっと好きだったと思う。 サムライウォリアーズが名誉ある優雅な侍として彼を示した後、ミツヒデをそのようなサイコパスと見なすのはちょっと変わったかもしれない。 私は戦国BASARAの前田圭次版が好きでした。 彼は私が武士道から好きだったすべての資質を、侍戦士たちから継承しました。 とにかく、違いを無視すれば、戦国BASARAの歴史的な人物のバージョンは大部分がかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトと音楽はフィッティングされましたが、実際にはそれは私にはまったく関わっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが戦国時代や歴史的な数字に基づいていない場合は、おそらく全体的に6または7と評価していたでしょう。 それはかなり良いですが、驚くべきことではありません。 信玄と雪村は面白いランニング・ギャグをしている。 あなたは少し敵を憎むようになるが、私が言ったように、ショーはそれほど感情を感じさせない。 私は個人的にはショーがあなたを魅了し、悲しい、または幸せになるように描くことができれば良いと思っていますが、そうでない人にとってはもっと楽しめるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The series was pretty much exactly what I wanted and expected it to be. The animation was very nice and the art style did well in making it seem kinda cool/badass. I was, however, a bit disappointed with the One Piece/DBZ/Bleac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diamond-dust-1&#34;&gt;Diamond_Dust&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あ、戦国BASARA。 私はこのことについて混ざり合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、興味深いものの、リサイクルされています。 歴史的な要素が関わっていますが、実際に私が最初にそれを見るようになったのですが、深くは深くはありません。 それが良いか悪いかは、各個人が決定することです。 私はそれが両方の少しだと思うことが起こる。 ストーリーラインはシンプルで簡単です。 私の意見では、ほとんど簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術はかなり良かった。 すべてのキャラクターが見ていいですし、バトルシーケンスもうまくいきます。 音楽も良かった。 私は特に終わりとテーマを好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはDynasty Warriorsをプレイしたことがありますか？ もしそうなら、あなたは戦国BASARAが何を沸​​かせるのかを正確に知っている。 私はそれをアニメのDynasty Warriorsと冗談に呼んでいます。 結局のところ、このショーはすべて、お互いから大騒ぎして周りを走っている男たちの集まりです。 カットシーンや2〜3分、あるいは数分のキャラクターインタラクションがあるかもしれませんが、戦いの末、無限の戦いに戻り、最初はストーリーになるはずはないことを忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう言えば、それがあなたのことならば、ぜひ、戦国BASARAにダイビングしてください。 それは確かに素晴らしかったが、それはまともな時間のキラーだった。 私はその不足にもかかわらず、それを楽しんだ。 私はそれに7/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diamond_Dust/reviews&#34;&gt;Diamond_Dust&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Sengoku Basara. I have mixed feelings about this one.    The storyline, while interesting enough, has a rather recycled, &amp;lsquo;more of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunslinger90-1&#34;&gt;gunslinger90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが密度の戦士が好きなら、このアニメが密度の戦士のように100％です。
形成
物語は非常に良かった私は悪魔の王のために1つのcomoenを破壊しようとする敵の事実についてそれが好きだった。
アート。
芸術は非常にきれいだった。
音。
オープニングとクロージングの曲はとてもよく磨かれています。 そしてジョニーの若いボートの声は素晴らしかったので、声がかかった。
文字。
文字は素晴らしいです。 ダンテ・マサムネは、彼が馬に乗る方法で伝えることができるような悪いお尻です。 このアニメの偉大なキャラクターの沢山のアロット。
楽しみ
私は100％がこのアニメを羨ましく思った。 私はあなたがこのアニメが好きになるか、またはあなたが歴史の恋人である場合、あなたがそれを楽しむことになります否定戦士が好きなら、上記のように。
全体
総合スコアは10点満点中10点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunslinger90/reviews&#34;&gt;gunslinger90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;if you like density warriors then you will like this anime is 100% just like densit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kento-yamano-1&#34;&gt;Kento_Yamano&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それをまとめて、歴史的な武士のキャラクターとタイムラインとばかげた力のマッシュアップです。 ここではあまり見つからないので、あなたは歴史の心を持っているならば、あなたの興奮を上げないでください。 長四郎や桶かまなどの戦いがありますが、歴史的なものとは違うものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、日本の全土を征服しようとする、第6鬼王の織田信長という邪悪な存在から成っています。 幸いにも、東方の一族は、彼を倒すために彼らの力を合わせました。 それは非常に現れそうに聞こえますが、恥ずかしそうな種類のアニメでは、馬鹿げた力がその道のりのすべてを破壊すると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは決して満足しているシーンを妨げることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に私に印象づけたのは、伝統的な日本の音楽からロックミュージックまでのサウンドトラックです。 演奏されるシーンに常に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには、ワン・アイ・ドラゴンのデート・マサムネ、眞田幸村、甲斐武田信玄などが含まれます。それらの全て（あるいはほとんどのもの）は、歴史的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はアニメが満足していると感じましたが、それは私が今まで見た中で最も印象的な少年アニメではありません。 確かに優れたものがありますが、これはまだ見ておく価値があります。 それを見逃すよりも、それを上手に伝えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kento_Yamano/reviews&#34;&gt;Kento_Yamano&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is, to sum it up, a mash-up of historical samurai characters and timeline and ridiculous powers. Don&amp;rsquo;t get your ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atulgupta-1&#34;&gt;atulgupta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今は日本が戦国に基づいたアニメをたくさん作っているようですが、そのうちの1つは戦国BASARAですが、アニメはいいですか？私は好きです。勇田さんと彼の会話はとてもよく似ています。 作ったopとedは良いですし、そこに1つの瑕疵があるなら、物語は全体的にパンチが欠けているので、それはアニメをagoodと私は人々に試してみることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79310&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/atulgupta/reviews&#34;&gt;atulgupta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;right now it seems like japan is making a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khunter-1&#34;&gt;khunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常に簡単なアニメです。 しかし、それは封建的な日本に根ざしている。 そして私は非常にゆるやかな意味です。 私は日本の歴史を知り、楽しんでおり、これはそうではないと確信しています。 しかしそれが、それを見るのがとても楽しいものです。 それは本当に文字を開発しないが、あなたは確かに各文字が何を表すのか知っている。 それぞれのシングルキャラクターは最後のキャラクターを楽しませています。 シンプルなショーではありますが、悲しみや怒り、感情の混じった手がかりがあります。 私はそれを高く見なすことは非常に楽しいアニメと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95721&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khunter/reviews&#34;&gt;khunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is a very very simple anime. But it is loosely based off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>