<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shakugan-no-shana-iii-final/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shakugan-no-shana-iii-final/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shakugan no Shana III Final</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shakugan-no-shana-iii-final</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shakugan-no-shana-iii-final</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/32539.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6773/Shakugan_no_Shana_III_Final/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6773/Shakugan_no_Shana_III_Final/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;legof&#34;&gt;LEGOF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;道路に沿った衝突なしには、関係は存在できません。  2人の人の間に常に矛盾する視点があり、両者が毎回互いの意見に同意すれば、それは健全な関係ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長年待望されていた「灼眼のシャナ」の最後の季節である「灼眼のシャナIII」が、ついに幕開けとなりました。 灼眼のシャナIIで終わったクリフハンガーの後、Sniff IIIはクリフハンガーの後のある時間を拾い、観客に、この愛されたアニメシリーズに結論を下す可能性のある衝撃的な詳細を提示する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;酒井裕次郎の失踪の大きな変化は、物語のロマンチックな側面に影響を与える。 実際には、それはシーズンを通じてすべて実行されます。 最初の2シーズンから期待されるシャナとユウジの間には、恋しい恋人のような瞬間はありません。 非常に少数の「urasai、urasai、urasai！」があります。 瞬間と存在するものは前の季節のものに似ていません。 ストーリーに加えられた変更は、火炎のかすみとトーチとの関係を深く変えました。 いくつかのファンには、それはあまりにも多いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーのロマンスですべてが失われるわけではありません。 それは単に別のフォームを取っただけです。 ユージーとシャナの間の新しい世界の相反する見解は、2つのものを分け、それぞれは妥協を見つけることができません。 シャーナは、彼の行動の背後にあるゆうじの動機を見つけようと願っているが、その一方で、彼は彼とシャナの未来のためだと主張している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの基礎がはるかに拡大するように聞こえるが、それは悲しいことではない。 彼女の最も重要な人物を敵として持つシャナは、かなり興味深い状況ですが、それは喧嘩の中で常識が欠けていることで潰れてしまいます。  ShanaとYujiは前後に行き、Yujiは実際に何が起こっているかについて、Shanaと聴衆を暗闇の中に残す。 それは、プロットの根拠がはるかに多くの可能性を持っていたので、ストーリーの失望している欠点です。 代わりに、SnS IIIは視聴者に過度に複雑で、不必要に劇的な恋人の喧嘩を提示する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この愛の物語がとてもうまく実行されない理由は、すべてを一挙に行き過ごそうとすることが単純すぎるという事実によるものです。 新しいサポートキャラクターのかなりの量だけでなく、古いサポートの役割の大半の戻り値があります。 これらの支援役割の多くは、すでに複雑なストーリーラインにスピンを加える意図を持っています。 物語には多くの緩やかな終わりがあり、その多くは最後に未解決です。 新しいキャストはやや魅力的ですが、シャナとユージーに焦点を当てると、キャラクターの発展を「ちょっと、新しいキャラクターにする」という新しいクルーが大きく肥えます。 楽しむ！ &amp;lsquo; 取引の種類。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古いキャストはより多くのものを開発したと証明されますが、いくつかのシーンの要点を除いて時間のギャップとほとんど説明がなく、変更が少し不安定になります。 シャナ自身がより強力になり、翼を生み出すために彼女の炎の濁りの力、巨大な激しい手、そして他の炎の戦術を使うことができるようになりました。 シャナは悪名高い酒井裕二の帰還に備え、厳しい訓練を受けたと言われています。 その中で、酒井裕次郎は悪役として新たな役割を果たしており、それは厄介なものである。 まるで古くて無能なゆうじが一組になって世界が今切断していないという不条理な考えが浮かび上がっているかのようです。 この2つの論争を見るためには、本当に悪化しています。そして、ゆうじの不当な動機は、多くの無知を抱えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SnS IIIのアニメーションは、SnS IおよびIIとほぼ同じです。 視覚と戦いのシーン（シャナIとIIに比べてひどく光っていない）は、流動的かつ明確なプレゼンテーションを維持した。 シャナの炎のような詳細は、過去と同じように残っています。 芸術とアニメーションは素晴らしかったが、この大きな問題は、今シーズンがそれを大文字にしてもうまくやっていなかったことだ。 シーズンは大量の対話であり、対話は辛抱強く退屈でした。 戦いの場面は、シャナの以前の賞賛と同じくらい長いか、またはそれほど長くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの目障りな欠陥にもかかわらず、SnS IIIの音楽は失望しません。 コトコと川田まみの素晴らしい演技は、この異国情緒の季節に若干のノスタルジックな感情をもたらします。  OSTはまだ気分にうまく合う前の季節に変わりません。 声優も今度はA-ゲームを披露し、さまざまなボーカルの範囲を示し、舞台芸術の巨大なキャストを少し良く見分けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SnS IIIの得点は喜びでしたが、プロットの実行を保存できるものではありません。 一緒になりたいが、自分の誇りを持っている2人の恋人の考えは、考えられる状況ですが、Shana IIIのやり方を完全に苛立たせています。 全シーズンを通して、私は勇気の動機の点に疑問を呈していたが、その説明が容認できるものであることを希望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;祐二の新しい顔は彼がすでに彼の中にいた馬鹿馬鹿しさを隠すことはない。  ShanaとYujiが一緒になることの言い訳は、単にそれをカットできないものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shana IIIのこの最終シーズンは、とても楽しいものではありませんでした。 シャナの偉大なファンから気を散らしている壮大な計画の中には、あまりにも多くの刺激がありました。 このシーズンは最初の2シーズンに比べて非常に異国的だったようです。 今シーズンはすべて夢だったかのようです。 多くの新しいことが起こっている間に、多くのものが欠けていたり、なくなったりしていました。 確かにShanaと共同の新しい世界でした。 私はそれが気に入ったとは正確には言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに深く入り込もうとする試みは、24のエピソードで非常に可能でしたが、作家は最も重要なステップを追加することを控えました：説明。 視聴者が暗闇の中に放置されていると、ゆうじとシャナの計画は鈍くなり過ぎて乾き過ぎる。 同様の感覚は、字幕を持たない外国語の映画や、身体言語以外の俳優が何を言っているかを見極める方法もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに幕末のシャナIIIがコースを遂げました。 それは大きな可能性を秘めていましたが、パイルは悲しみに踏みにじられました。 膨大な数の変更についての説明は、容易に才能を発揮しましたが、最後まで追い出されました。 灼眼のシャナIIIには複数のことが起こっていましたが、道に沿って余りにも多くの隆起がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LEGOF/reviews&#34;&gt;LEGOF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Relationships cannot exist without bumps along the road. There are always conflicting viewpoints between two individuals and it would not be a healthy relationship should both parties agree with each other every single time.    Shakugan no Shana III, the long awaited third and final season of Shakugan no Shana, has finally made its way into light. After a cliffhanger ending from Shakugan no Shana II, SnS III picks up some time after the cliffhanger and presents the audience some shocking details that have the possibility to make or break the conclusion to this beloved anime series.    The huge shift of Sakai Yuji&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigonanime&#34;&gt;BigOnAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはMALの最初のレビューですので、これは素人であることをお詫びします。マイナーなスポイラーも含まれていますのでご了承ください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、シャナ、あなたはどれくらい低くなったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は3年前にシャナの大ファンだったし、去年の夏のシーズン3になるとのニュースを聞いて嬉しく思った。 私は驚いて大声で失望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高橋八代郎著「灼眼のシャナライト・ノーザン」シリーズ第3弾、最終版「灼眼のシャナIII」（J.C.スタッフ） 灼眼のシャナはJ.Cスタッフのためのホットシリーズです。シーズン1とシーズン2の各ボリュームは10,000以上のコピーを販売しており、大きな理由があります。 灼眼のシャナは、最初の2シーズンでとても面白くて面白いシリーズでした。 しかし、シーズン3はまったく違った獣です（最初の2シーズンの成功のように、平均して1冊当たり平均4,000部のコピーを販売しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、ゆうじがどのように姿を消したか、本当に炎が燃え尽きたかどうかで始まります。 これは面白かったです&amp;hellip;しばらくの間。 シーズン3の早い段階での最大の問題の1つは時間です。 彼らは、シーズン3がいつ行われるのかを説明する努力はしません（I.E。シーズン2の終わりからどれぐらいですか）。それは、視聴者を混乱させ、さらに悪化する問題であることがわかります。 言うまでもなく、何かは常に時間、ペーシングに関連しています。  Shana IIIは、イベントが速すぎる、または遅すぎるようなイベントを発生させる問題を抱えています（ドラゴンボールZよりも遅い場合がほとんどです）。 これは上半期の大半、Flame HazesとBal Masqueの戦争の間に非常に顕著であり、これはアニメで見た中で最も退屈な戦争ではないにしても、最も退屈なものの1つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのもう一つの問題は、キャラクターの開発と、何が起こっているのかについての説明の欠如です。 シーズン3の最大の問題は、一度に多すぎる文字を追加してから、バックストーリーを提供することさえ気にしないため、視聴者は気にかけなくなります。 彼らはもちろん、最初の2つの季節から知っている人と愛する人だけに付き添ってくれるでしょう。 ショーが進行するにつれて、これは瞬間に気を付けるように気を付けるようになるにつれて悪化しますが、適切なキャラクターの発展がないために何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;説明の欠如は実際には最大の問題の1つです。 それはショーをかなり混乱させ、視聴者がかなり退屈になることにつながります。 これにも多くの矛盾があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ゆうじ。 あなたが季節1と2から知っていた湯治は完全に消えてしまった。 いくつかは、これは良いことかもしれませんが、他の人にとっては、それはかなり悪いことです。 基本的に彼はフェスティバルの蛇が彼の体を引き継ぐことを持っています。 私たちは、湯治がどこだったのか、また説明と時間の欠如の問題に戻るフェスティバルの蛇がどこに来たのか分かりません。 フェスティバルのスネークは、後にバル・マスクの指揮官として引き継がれます（彼が封印される前の元上司だったので）、彼のゴールは最初に古い身体を解放することです（どちらが巨大なヘビですか）。 彼は自分の袖の上に別のものを持っている（彼は戦争中にこれを明らかにする）。私はスポイラーのために投稿しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術（それは良いものではありませんが、それはうまくいきます）は、最初の2つの季節とほぼ同等で、3/10ショー以下からこのショーを保持するのに役立ちます。 ショーをやや楽しめるようにするのに役立ちます。 彼らはそのショーについての最高のものです、それはそのような恥です。 エンターテイメントの価値はそこにあるが、それほどではない。 私が見つけたいくつかのエピソードは、見てもかなりの雑用でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、シャナIIIは大失望であり、献身的なシャナファンだけが本当にこれを見ている理由があります。主なものはストーリーを終わらせるだけです（これが私がそれを落としていない唯一の理由です。 最後を参照してください）。 私は終わりを見た後でこれを編集するかもしれないが、私はこのショーがもっと良くなるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード23と24を見てから3/30/2012を編集します（レビューの元の部分は1-22にあります）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード23は本当にショー（それはシリーズで非常に明らかである同じ問題に苦しんでいた）を助けなかったが、エピソード24は価値があった（それはかなり唯一のエピソードは本当に価値がある）。 私たちは、まともなキャラクターの発展を実際にもたらしたまともな終わりを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BigOnAnime/reviews&#34;&gt;BigOnAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is my first review here on MAL, so I apologize for being an amateur at this. Also be aware, minor spoilers are included.)    Oh Shana, how low could you have gotten?    I was a big Shana fan three years ago, and after hearing of the news of when season 3 was going to premier last Summer, I was overjoyed. Boy was I in for a surprise, massive disappointment.    Shakugan no Shana III (Final) is J.C. Staff&amp;rsquo;s third and final ada &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yamiric&#34;&gt;YamiRic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のアニメリストの私の最初のレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
正直言って！ 灼眼のシャナIIIは、小説の真の適応です&amp;hellip;これは、ファンナーやフィラーのエピソードがない真のシャナです&amp;hellip;
私たちは前の季節から大きな変化を遂げていますが、今シーズンはより速いペーシングに直面しています&amp;hellip;しかし、どういうわけか、J.C.スタッフはそれを引き出して、これまでに製作したどんなアニメよりも優れています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
以前の季節と同じように&amp;hellip;この芸術はすでにLight Novelの適応アニメには十分に適しています（Visual Novelのアダプテーションとは比較しないでください）
戦いの芸術はとても良いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 ：
もう何も言いません。川田真美、コトコ、アルティマは今シーズン完全所有！  Serment、I&amp;rsquo;ll Believe、ONEは本当に楽しく楽しいです&amp;hellip; BGMとBGM（Akai Namida、u / nなど）としての川田真美の曲ももちろんありますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ：
驚くばかり！  ShanaとYujiのキャラクターの発展はJ.C.Staffによってよく描かれています。  2人の主人公だけでなく、吉田和美、栄田、佐藤恵三、マーガリー・ダウ、ヴィルヘルミナ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：
完全にそれを楽しんだ&amp;hellip;それはすべてです&amp;hellip;私はもう何を言うべきか分からない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 ：
10/10はおそらく高すぎるかもしれませんが、私にとっては尺八のシャナIIIを私が見た最高のアニメの1つと考えています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私のレビューが悪い場合&amp;hellip;.これは私の初めてです&amp;hellip; xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YamiRic/reviews&#34;&gt;YamiRic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is my first review in My Anime List    Story :  just to be honest! Shakugan no Shana III is the true adaptation of novel&amp;hellip; this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heavenforge&#34;&gt;Heavenforge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがSNS S1とS2を見て、あなたがその文字をよく知っていると仮定すると、SNS s3の最初のエピソードを見ると、あなたはショックを受けるかもしれません。  SNS s3は最初の印象（ショーに1分）でやや混乱しましたが、予期せぬオープニングはすぐに私の想像力を刺激しました。 主人公は逆転して拮抗体になったようだ。 最初のエピソードの背景情報を簡単に説明すると、視聴者は主人公の派閥変更の理由を理解することが困難になることがあります。 私は最初のエピソードで詳細を望んでいましたが、それはそれが最良の方法かもしれない、それは完全な背景の紹介の欠如であると思います。 全体として、このアニメーションは私のケースでは本当に楽しかったです.S3の品質とサウンドは鏡面的でした.SNS s3を8.5 / 10に評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heavenforge/reviews&#34;&gt;Heavenforge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beautifulsmile&#34;&gt;BeautifulSmile&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャナ？ はい、私は第3シーズンが非常に長いのを待っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shanaの第3シーズン -  J.C.Staffの待望のプロジェクト。Shanaのファンだけでなく、このスタジオのアートを愛する人たちも期待されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身がシャナのファンなので、エンディングが完全に正当化されたと言えるでしょう。 このアニメはシャナのすべての季節を覚えさせました。これはすべてのスタジオがそれを行うことはできないので、これは良いニュースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、第3シーズンでは、良い単純な視聴者であるプロットの急激な変化を追加しました。  （ストーリー -  9）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいShana興味深い多くの生き物と変容、それは良いニュースです。 新しい怪物、興味深い建物、そして様々なものが、このアニメの規模と範囲を完全に理解することができます。  （アート -  8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はちょうどいいです！ アニメの発売以来、今日までオープニングとエンディングを聴いています。  （サウンド -  8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズン以来、実際に変更されていないキャラクターはもちろん、新しいキャラクターを追加しましたが、特に興味深いものではありません。 例外は酒井裕二と呼ばれることがあります。  （キャラクター -  7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、シャナの第3シーズンを見ていると、スイッチを切る欲望があり、それを見ていないのは明らかですが、これは非常に難しいですが、razbratsyaは非常に難しいですが、 どのように物語が現実に変わるか。  （楽しさ -  7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はShakugan no Shanaのすべての季節が私に大きな印象を与えたと付け加えたいと思いますので、J.C.Staffに感謝したいと思います。 彼らはそれが何であるかのために尺八のシャナをやり遂げることができたし、それにハッピーエンドもありました。それはまったくのメリットです。 幕末のシャナが終わったのでうれしいよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeautifulSmile/reviews&#34;&gt;BeautifulSmile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shana? Yes, I was waiting for the third season is very long!    The third season of Shana - the long-awaited project from J.C.Staff, which was expected not only to fans  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noserus&#34;&gt;Noserus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのファンにこれに対処し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一に、自分のようなプロット、キャラクター、そして素敵なペースのために最初の2シーズンを楽しんでいれば、それらのことにキスして、激しい混乱のために自分を準備することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを実際に見直してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は灼眼のシャナと同じくらい多くのアニメを最初から見たことがあります。 私は最初の2つの季節だけでなく、スペシャルを徹底的に楽しんで、私は存在の概念を楽しんで、私は彼らに考え出された愛の要素を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナIIIファイナルの場合は、最初の2シーズンで素晴らしいものをすべて盗んだようです。 これは、無限の戦いの場面やバックストーリーのないキャストの突然の増加で置き換えられたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ自体が悪いと言っているわけではありませんが、最初の2つの季節が非常に似ていたので、私は物語の配信の変更が少し奇妙だったと言わなければなりません。 とにかく、なぜこの続編がそれほどうまくいかなかったのか、私は話すべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたが最初の2シーズンを見ていたと仮定すると、プロットがどこにあるのかを徹底的に知るべきです。 しかし、過去のほとんどのキャラクターはほとんど画面時間を持っておらず、自分自身についての説明がほとんど必要ない人もほとんどいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は初めから面白い論争を加えて素敵なプロットツイストで始まります。 実際、最初のエピソードは最初の2シーズンに非常に似ていました。 次のエピソードでも、素敵なプロットを続けていても、アクションを開始するのに時間がかかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2シーズンは、アクションと、プロットと幾分まともなキャラクターの発展との両方の進行ペースを持っていた。 この場合、無限の量のエピソードをカバーする戦いを掘り下げる前に、短くて強力なプロットに導かれます。 しかし、これらのシーンは非常に長く、彼らはプロットを無視して、彼らは半分に凝縮されていたかもしれない、いいえ、彼らの長さの四分の一は本当に簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの戦いに加えて、あなたは時には良いことではない主人公を忘れるほど大きなキャストにも導入されています。 しかし、私は後で、これらの気が狂った炎の邪魔と一緒にこれを取り上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンの始まりは正直言って大変だった。それはまともなペースと流れでプロットを送った。 その後、あなたは実際にプロットを避けたいと思っているアクション満載のシーンに砲撃されます。 私は彼らが悪いシーンだと言っているわけではありませんが、ストーリーが進行するとあなたはちょっと巻き込まれることになるので、あなたは戦いにとても適応します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが展開すると、通常は完全に愚かな行為があります。 あなたはほとんどの人がシーズンにすることが信じられないくらい狂っていることにうんざりしているでしょうが、それを吸い取って何が起きても、決して再び覚えてはいけないことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは必ずしも悪い話ではありませんが、戦いによるどんな進歩もないことは、あなたがプロットを忘れる原因になります。 私は、実際に何かを意味した最初のシーズンの最初のエピソードから、最後のいくつかのエピソードが特定の誰かに向かってうなずいていることを言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に5/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は2つを組み合わせることに決めました。実際にどちらかについて問題はほとんど言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はprequelsに似ています、ここで、あなたはいつもよりももう少し細部に気づきますが、何も特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の本当に例外的な要素は、ペースが速いものが得られたとしても、流動的なアニメーションと細部を提供していることです。  26のエピソードシーズンの間に、当然のことながら、たくさんの場面があり、大規模な戦闘シーンでは、全軍隊との間で傾向がある必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このため、私は季節を通してあらゆるシーンをアニメーション化して色づけした人々に本当に感心しています。コンピュータでも雪が降っていても素晴らしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、音&amp;hellip;それは最悪のために回った。 最初の2シーズンは感情と緊張と意味を持つサウンドトラックを与えてくれましたが、私がファイナルで聞いたのはドラマチックな音楽でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は悪くなかったし、最初の季節よりも優れていたわけではありませんでしたが、私はこれまでに5曲ほどの曲を聞いたことがあると誓ったように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOPとEDのすべてを楽しんで、「Light My Fire」が本当に楽しんでいる曲であることを発見しました。 そこに問題はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実であるために、私はシリーズに戻って、その非劇的な作品を試聴したり聞いたりするのは望ましくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音は以前と同じで満足していました。 あまり言いたくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともな仕事と需要の一貫性のために7/10を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽のスコアとサウンドは、緊張を加えることで自分の役割を果たすだけで5/10になりますが、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最初の2つの季節に役割を果たしたキャラクターがもう一度ほとんど対処されていないので、実際には怒っているところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keisaku、Eita？ 私は前にそれらの名前を聞いたと思う&amp;hellip;いいえ、私の想像力であったに違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに追加された過去のキャラクターは、決して一度もキャストを嫌っていなかったので、悲しかったファイナルの間にほとんど言及しなかった。 まだしなかった人は、どちらにも多くの注意を払わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このケースでは、堺裕司、シャナと、過去のメンバーの過去のメンバーの皆さんが、決勝前のプロットから何かを持っていたことを完全に踏襲した大規模なキャラクターのキャストに集中することがすべてあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいものがたくさんあるので、何よりも本当に私を悪化させました。 プロットの問題にもかかわらず、無限の戦いにもかかわらず、文字が私を最も得たものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、彼らの名前を覚えて気にしないでください。 ただしないでください。 あなたは戦いと陰謀を理解するだけでなく、あなたが見ている人も陰謀を起こさせるために闘争をするでしょうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは信じられないほど大きく、覚えておくのに時間がかかるだけでなく、すべての人の間で物語が絶え間なく揺れています。 公平な点でいくつかの人が死ぬと、あなたは「それは誰ですか？」と言います。あるいは、新しい人がおそらくそれによって導入されたかもしれないので、短期間にそれらを忘れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、それは決して説明されていないので、私たちは彼らの裏話を覚えて気にする必要はなかったようです。 確かに、一人の人が過去に最も有益な方法で話したことがあったかもしれませんが、物語の人々の間で絶えず移動することは、何かを追跡することを信じられないほど困難にしました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人格は賢明です&amp;hellip;あなたはまだ新しいキャラクターが自分自身について何も明らかにしないので、あなたは失われます。 おそらく黙示録をエキサイティングにすることはできない、まばらなキャラクターをあなたに残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゆうじとシャナを愛していれば、それらを含む瞬間に溺れてしまいます&amp;hellip;たとえSaireiのHebiがあなたが実際に勇者であるか、誰が話しているのか不思議に思っても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが過去のキャラクターを愛しているなら、まったく言及されていないという厳しい現実をしっかりと見せてくれることを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当に気にしたくない人たちの新しいキャストを愛しているなら、これは完璧です。さようならの前からすべてのLAMEのキャラクターにキスして、多くの個性を持つ大量のキャラクターにこんにちはと言うことができます パンとして！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、大丈夫、私は新しい人たちの暴言を十分に受けていました。ここで何か深刻な時が来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;炎のはじまり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って私は彼らのことを本当に理解していませんでした。 私が知っていたのは、彼らが世界のバランスを取るためにグーズのノート・トモガラを殺した大勢のグループであったということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、なぜ彼らがいわゆる「存在の不均衡」を気にせずに、シーズン中ずっと多くを殺すことを決めたのか疑問に思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも彼らが仕事としてしたことを前提としていました。そして、これらの生き物を世話するのは、生計のために何をするのかというレベルの理解があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この場合、炎の霞は、存在の量を不均衡にする者を取り除く絶好の機会を与えられます。 では、彼らは何をしていますか？ 反乱 どうして？ 彼らは目的を緩めることを望んでいないので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、シーズンの焦点は、勇者が炎の謎の敵をどのように取り除こうとしているのか、彼らが殺されるまで彼らと戦い続けたいという事実に基づいて、グーズのノート・トモガラとの戦いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私は何かを見逃していた、多分私はプロットを覚えてペイントされた多くのシーンに見てきた、多分彼らはすべて消えていた場合、存在の大きな不均衡があるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがファイナルへのエンディングを見ると、あなたは炎の邪魔者の頑強さと馬鹿馬鹿し向きにしか向かわない。 生きている地獄をあなたから混乱させて、それから見て行きたいなら、私はあなたのために瞬間を失うことはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結果的に、キャラクターの開発の唯一の形態は、裕治とシャナの間に少しずつかかわっていますが、ファンタスティックな新しいキャストがショーに紹介され、Flame Hazesがキャラクターから逃げ出すかもしれない他の楽しみを奪います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可能な限り低い評価から余分なマークを得るための十分な開発があったので、私はここで2/10で暴言を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれの前にすべてを読んでいれば、あなたは今どのように感じるべきでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは主に私が以前に言ったことの要約です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2シーズンとスペシャルを楽しんだにもかかわらず、ファイナルは非常に残念だった。 私が理解できなかったキャラクターの特性を知らなかった人々の間で、アクション満載の戦いで満ちた無数のシーンを通して苦しんでいる間、私はプロットが私を続けていった。 ミュージカルのスコアは「ライト・マイ・ファイアー」を除いて、気分が悪くなるほど十分に繰り返し、アートは大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソードの間だけ、エピソード19と最後のエピソード。  （私は、それが終わったために部分的に最後のエピソードを楽しんだ。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その結果、4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、それは不満の不器用な混乱です。 あなたが戦いではなく物語のためにそれを見ているなら、あなたはたくさん下されるでしょう、そして、あなたはプロットが発展するのを見る前に長い待ち時間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混乱、怒り、失望のいずれかであなたが泣いていることが時々あります。 最後の最後の数分間、私はほとんど泣いていました。とても悲しいことがあったから、すごく素晴らしいものになるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、あなたがシリーズ全体の熱心なファンならば、あなたはおそらくそれのかなりの部分を楽しむことに疑いはない、あなたが新しいキャラクターを作ることは本当に個人的な好みである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのシリーズの続編として、私は7/10を与えましたが、それは最終的に劣っています。 プロットとキャラクターのために全く新しい角度が取られている間に、あらかじめすべてが投げ捨てられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーへの解決さえも、私の理解がどれだけ落ちたかを表現することができないほど愚かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に、今日の前の続編によって本当に挫折感を感じたことはありませんでした。それは、残りの幕開けのシャナの残りを本当に蹴ったのです。 また、あなたがそうであるかどうかにかかわらず、あなたは劇的な変化を感じる方法に完全に従っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私は私の結論に達します。 私はたぶん、以前から多くのことを残しました。主にスポイラーを避けるため、またこれをもう一度復活させたくないという事実のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は3/10がこれと一緒に行く方法だと私の決定で立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがスタンドアローンの作品だった場合は、良い日に約6/10を得るだろうが、最初の2つの季節やスペシャルがどれほどうまくいったかを考慮に入れると、プロットのためのあなたの時間の価値があるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが気にしないなら、幕末のシャナの最初のエピソードを見に行く。 おそらく、私が言ったことと矛盾するかもしれませんが、この電車のシリーズの後には、私が最初のシーズンをどのくらい楽しんでいたかで、幸福とノスタルジーで克服されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の失望に牽引された私の最初のレビューでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Noserus/reviews&#34;&gt;Noserus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, not that it matter much.    I address this to fans of the the series,    Firstly, if you enjoyed the first two seasons because of the plot, characters and nice pace, like myself, then you can kiss those things goodbye and prepare yourself for intense confusion.    Now really review this.    To be completely honest, I&amp;rsquo;ve watched few anime with as much of an impact as Shakugan no Shana from the start. I enjoyed the first two seasons as well as the specials thoroughly, I enjoyed the concept of existence and I enjoyed the love elements placed thought out them.    In the case of Shakugan no Shana III Final, it seems to have butchered everything great about the first two seasons. This is because they were replaced them with endless fight scenes and a sudden increase in cast with no backstory whatsoever.    That&amp;rsquo;s not to say the anime itself is bad, but because the first two seasons were incredibly similar, I must say that the change in delivering the story was a little strange. Anyway, I should talk about why this sequel wasn&amp;rsquo;t as good as it could have been.        Story:    Alright, assuming you&amp;rsquo;ve watched the first two seasons, you should have a thoroug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barizz&#34;&gt;Barizz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;パーソナルメッセージ ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズン、私は長い間待っていた夢でした。 私のような人がいるのかどうかわからないが、ロマンス/アクションアニメのために長い間待っていた。 私が欲しかったのはロメオ/ジュリエットでしたが、それは悲しい結末でした。 私はいつも検索し、まだ&amp;rdquo;&amp;lsquo;Anime like&amp;rsquo; &amp;lsquo;Kaze No Stigma&amp;rsquo; &amp;ldquo; MORE ROMANCE &amp;ldquo;を検索していましたが、実際に私が探していたものは実際には見つかりませんでした。 しかし今、それは変わった。 唯一の問題は、これは最後のシーズンであり、完了していない。 私は何週間も、何ヶ月も待たなければならない。だから、もしこれを読んでいる人がいて、私のような味があるなら、お気軽にお話し、お勧めしてください。
私はこれまでこれを愛しており、これに私の最初のレビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、アニメは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソード（現時点では7）だけを見ていたので、それぞれの文の最後に「今のところ」と言っていることを想像してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は精神的にも肉体的にも強くなります。
彼は今、自分の気持ちについて確信しており、さらに重要なことは、彼の周りの人を実際に理解していることです。
そして最後に、彼はその愛の三角形で彼の選択をしました。 誰かが三角形を愛しているかどうかは分かりませんが、私はそうではありません。そして、この1つでは、他のどのアニメよりも明らかです。 私はすべてが明白であり、もはや三角形（うまくいけば）ではないことを嬉しく思います。
そして彼の力、またはフェスティバルのスネークは私が言うべきですか？ アクションシーンがとてもうまくいっています。本当にそれを表現する言葉さえないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、私は非常に強力な（精神的にも肉体的にも）主人公を持っていて、よりロマンスのある、「風のノー・スティグマ」のようなものが欲しいと思った。  Deja vu、私はこれを言っているのは二度目のことだと思うが、私を許して、今はただの幸せに満ちている。
このアニメの悪いものだけ=その名前に「（最終）」があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今この短いレビューを終えています。うまくいけば誰かがそれを読むでしょう。 読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Barizz/reviews&#34;&gt;Barizz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personal Message :    This season , was my long waited dream. I don&amp;rsquo;t know is there anyone out there like me , but I waited so long for a good damn Romance/Action anime. Closest the what I wanted  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzumiyaharuhi51&#34;&gt;suzumiyaharuhi51&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;このシリーズは興味深く、とても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナII&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ヤーン&amp;rsquo;、最初のシーズンははるかに良い、これはちょっと私を退屈&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナIII（ファイナル）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よー!!!!! このシリーズは揺れる!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年4月にShana IIIを見始めたばかりで、現在は20th episodeになっています。 このシリーズは叙事詩です。  ShanaとYuujiの最後の季節で、彼らは敵になりました。このアニメのアクションは素晴らしいです。 私は前回のFate / ZeroのレビューでF / Zがそのシーズンの最高のアニメだと言っていましたが、明らかに間違っています（私はそのシリーズの3つのエピソードを私がそのレビューを書いたと思いますが、  III）。 シャナのかわいらしさはまだそこにあり、各キャラクターの関係の発展、カスミの無駄があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど今、彼らが私を興奮させるこのシリーズのフィナーレを終わらせる方法を待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suzumiyaharuhi51/reviews&#34;&gt;suzumiyaharuhi51&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shakugan no Shana    Hmm&amp;hellip; This Series is Interesting and very good.    Shakugan no Shana  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eternia&#34;&gt;Eternia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SnS III、7.94のどこにもない、電車のアニメ。 ああ私の神、私の顎が落ちて、私の口が開いている開いている、私の目は私がスコアを見たときに不信と転がりしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこのアニメは悪いですか？ さて、見てみましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は貧しい。
 - ＆gt; 多くのサポートキャラクターがどこからも飛び出していませんでした。 作家は、それらを重要に見せるようにしようとしていた/いくつかの大きなショットのように見えるが、私たちは視聴者がほとんど気にしなかった。 理由は、彼らは適切な紹介や背景物語さえ持っていないからです。
 - ＆gt; 戦争/戦争はいかがですか？ 誰も気にしなかったジェネリックな無名のキャラクターの場面があまりにも多くあります。 すべてのことが起こっている間、古い老人は彼女の椅子に静かに座って、彼女のお茶を飲みながら「うーん&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は公正です。 主人公は適切に描かれ、標準的なアニメスタイル、大きな目、小さな鼻、顎が描かれていますが、それらの名前のないキャラクターは怠け者/怠惰に描かれます。 彼らは顔が見えなくなった可能性があり、違いはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はとても良いです。  BGMは大谷康が行っていますが、彼らは季節1と2のように気分に合っています。川田真美と琴子はいつものように良い歌手です。  Altimaは両方のエンディング曲を扱いますが。 彼らはEPICです。 どのアルティマの歌ではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は貧弱です。
 - ＆gt; いわゆる「良い人」の動機はばかげている。 彼らはほとんどがbutthurt /過去を許すことができないためです。 また、少なくとも1人はちょうど戦闘の狂った変質者だった。 また、彼らの1人は、彼女の年齢でかわいい行動をしようとしている何百年も前のオバアさんでした。 また、彼らの1人は、裸の服装とおばあちゃんのズボンの中の古い馬鹿でした。
 - ＆gt; ヒロインとアンタゴニストはさらに悪いです。 ヒロインの動機は本当に不明です。 それは義務感ですか？ それは盲目の愛ですか？ 彼女は単に流れに行くのだろうか？  Bah。 また、アンタゴニストは、これまでに見た中で最もひどい性格の一つです。 彼は実際にはいい男だと考えられていますが、彼の行動はそれと全く反対であり、最後のエピソードまでの誤解を引き起こしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはどうですか？ 悪い あまりにも多くの無駄な場面や話があるので、私はほとんど眠りにつきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eternia/reviews&#34;&gt;Eternia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SnS III, a trainwreck anime which is nowhere worthy of 7.94. Oh my god, my jaw dropped, my mouth was gaping open, my eyes were rolling with disbelief when I saw the score.    Why is this anime bad? Well, let&amp;rsquo;s see.. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codesymphonia13&#34;&gt;CodeSymphonia13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeSymphonia13/reviews&#34;&gt;CodeSymphonia13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The following review will contain spoilers. I was a fan of this series following a recommendation to watch the first season of Shakugan no Shana. After many years of waiting, I was very excited to see th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;giancarlols&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私には1つの質問があります：誰がこれを書いたのですか？
私はSNSシーズン2を見た後で2011年に戻ってきたと確信しています。シーズン3がどんなものになったかは恐ろしいことではありません。 私は久喜ちゃんの行動を見逃してしまったので、今はこれを見たいと思っていましたし、シーズン2がどこに残っていたのかはわかりませんでした。 シーズン3はすべてプロット駆動型であり、それはすべて恐ろしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー= 2
うん 恐ろしいです。 私はここで高評価のレビューのいくつかを読む時間を取ったと私は彼らの主なポイントを得る：ライト小説、私の背中を読んでください。 それは、灼眼のシャナのストーリーラインのオリジナル版なので、読んでください。 しかし、それはテレビの適応を楽しむためにTheWalkingDeadの全グラフィック小説を読むべきであると私に言っているのと同じです。 しかし、AMCや他のプロダクションに関わる人たちは、そうする必要はありませんでした。そして、TWD TV版は、元のグラフィック小説よりも華麗であるか、あるいは評価されています。 私はJCスタッフがそういうことをしていたはずだと言うこともできました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは予期せず失望していますが、シャナタードが強調している「オリジナルの適応」を理解していますが、ここで重要な役割を担っている作家/ JCスタッフ/
a。 彼らはs1とs2の努力を続けることができ、ファンの期待を固め、軽小説を知っていた人たちの心配はしない。
b。 私たちが時間を無駄にしないように、彼らはこの「真の適応」をシーズン1に戻したはずです。
c。 彼らはこれをただちに選択することができます。 プロットやストーリーを気にする人は誰ですか？ 私たちはお金が欲しい。 彼らは言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはCという手紙を選んだと思う。
物事はSNShana分割払い全体についてのものです。アニメ物語を元のものから逸脱させようとした人は、彼の全金銭を見てもらうべきです。 それは適切なことです、それは何をすべきかです。  「オリジナルに戻す」という努力のおかげで、SNShanaは100％プロットベースで終了しました。 キャラクターユージーとシャナは、彼らの選択と決定に対して曖昧な感情を持っているように見えましたが、依然として彼らの対話やスクリプトには何も言いませんでした。 それはキャラクターの全キャストにも役立ちます。
さらに、プロット主導の物語よりも悪いのは、「Deus ex Machina」であり、この要素は、存在の力があったほど豊かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は物語を指摘して申し訳ありませんが、私は全く傷ついていないし、「宗教的宗教」全体に注目しています。
Flame Hazesの側の大部分、特にクリムゾン・ローズは「Behemoth」や「Alastor」のような悪名高い名前を持っていますが、反対側は「Trinity」と「創造の神」を構成しています。 黙示録&amp;mdash; pah。
私がShanaの全体のプロットであることが分かっていたなら、まだ12歳の時にこれを見ていたはずですが、その時私はGundam WingとAngelic Layerを楽しんでいたので、SNShanaのシーズン3 結構; 私が13歳になる頃には、例えばグレン・ラーガンのようなより良い物語に焦点を合わせることになることを知っています。
私は年を取っているので、怒り狂って、泣き叫んで、髪の毛を引っ張って、約10時間の時間を浪費して、これを見て無駄な時間を計算し、s1とs2の両方を20時間以上見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナタードは確かにそれらの爆発と戦いをすべて見たいと思うが、子供や猿だけが魅了することができます。特にシーズン1と2を7や8のレーティングで見ていたら、&amp;rdquo;復帰する 「元のシーズン3」は、物語の実行のペースを台無しにしたため、少しでも印象づけられなかった。 私は、このプロットにUSSエンタープライズ、ミレニアム・ファルコン、2つのガンダム、錬金術師、暴君の目が追加されたとしても、そのプロット自体は別のものと思うでしょう。プロット自体が救済を超えているため、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART = 10
はい、これは10.JCスタッフの唯一の良い面を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音= 7
確かに、KotokoとMami Kawadaの音楽はShana-esqueの雰囲気を伝えますが、それが原因で発生した損害を和らげることはできません。
また、茅野由紀、梶井由紀夫、井上マリーナ、高森夏美が流行に加えられたが、いずれも重要ではない。 私は彼らがSNShana 3のキャストに大変喜んでいたと確信していますが、彼らが声を録音し終える頃までに、彼らは完全に時間の無駄を感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタライゼーション= 2
プロットは恐ろしい、moreso特性。 シャナタードが主張した「シーズン3をライト・ノヴェルに戻す」ことで、キャラクターはすべて脱線し、シーズン2の進捗状況から切り離され、不均等なペーシングとデュー・エス・マナとなった。 キャラクターがどんな対話をしていたのか、プロットはそれだけで進行し、なぜ、何が起こったのか不思議に思ってしまう。
たとえば、シャイナを助ける最善の方法は、デニズンとトリニティ、そしてシーズン1と2で聞いたことのない新しいヘビ男と結びついているという結論に至ったのはどのようなことでしたか？ これがs1-s2義理であれば、彼はそれを決断しないことを知っています。 しかし、彼のs3バージョンは、彼/彼女が慣れていたことを気にせずに、彼が書いたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、悪化する。  「偉大な戦争」のために余分な文字を追加することは、無用で、不必要で、文脈から外れていることが判明した。 ここでは、シーズン1では数千のFlame Hazesが「単に言及」されていることを知っているので、メインとサポートのキャラクターとは別に、この余分な炎のヘビは給料人、主婦、 オタク 彼らは何か他のものに変えることさえできませんでした（はい、それはアニメ化するのに高価かもしれませんが、シャナです。もしマジックサークルのトンを作ることができれば、何か他のものを簡単にアニメーション化することができます） 彼ら自身の船/真紅の君主、あるいは彼らはちょうどその部分のように見えるように剣を振っていた。 その後、非常に多くのエキストラがあったので、みんなが3分の驚きを持つ必要があり、その後死ぬ必要があります。
支持拮抗師も3分間の運命を喫したが、死亡した人はほとんどいなかったが、シーズン2と1で役割を忘れていた人もいたことを忘れていた&amp;mdash;そしてヘカテの気持ちに何が起こったのか、これらはすべて巨大な混乱であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも悪くなかったかのように、突然ガンダム、埼玉、竜子、ジェダイ評議会がいわゆる戦争の真っ只中を過ぎても、あまりにも多くの能力/ 確かにそれらに気付かないでください。何もない力がすでに表示されているからです。 もちろん、彼らは千年以上彼らの中にこれらの力を持っていたという前提がありますが、それはあなたが子供またはそれらのものでなければ、説得するにはあまりにも愚かで精巧で複雑すぎるひどい幼稚な言い訳です。 誰が簡単に感銘を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ= 1
これは私がエピソードの終了時に休憩を取ろうと試みたのは初めてです。 通常、私は3〜5秒ストレートを終えることができます。  Glasslipでも息を吐く前に2拍前に私をつかまえました。 しかし、ここではSNShana s3で、私はこの日を頑張って完成させ、MALでここでレビューして、他のアニメであなたの時間を無駄にしてくれることを他の人に警告します。 私はTamayuraがこのSNShana s3で心を和ませ、NFSMW（2005年）を再演し、もっとデヴィッドボウイの曲を聴いたり発見したりしていることを見ました。これらのすべてが私がすぐ次のエピソードを見ようとしていました。 今、うれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体= 3
シーズン3の存在の力は、フォードのエンジニアがうまくやった仕事のために自分自身を軽く叩いたムスタングエンジンを搭載したフォードフィエスタのようなものであることが判明しましたが、フォードのファンはフィエスタの見た目をよく知っていました V8のように。 実際に彼らがこのようなことをしたら、フォードのファンはカマロスとコルベットで追いかけるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Focus on Mustang V8エンジンはどうですか？ いいよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、フォーカスの類推がムスタングにフィエスタを橋渡しするように、これは私がSNShana 3に強く示唆することができたものです：シーズン4、またはシーズン2から3のギャップを埋めるシャナ映画だったかもしれません。 いくつかのOVAは、単に前提を取って視聴者の想像力に残すだけでなく、シーズン3につながるイベントについて「ブリッジする」ことができるものを提供します。
代わりに、JCスタッフとこれを書いた人は、大きな戦争と不揃いなキャラクターを爆撃することは大ヒットとなり、それは今までにない最高の壮大なシャナシーズンになるでしょう。
いいえ、そうではありません。
猿は爆発で手を叩くことができる、子供は戦いで応援することができますが、シャナのファン（必ずしもシャナタードではない）に、これは侮辱です。 私たちはシーズン1を「デフォルトの、オリジナルの意図されたライト・ノベル・バージョン」として見始めることができたでしょう。私はこれを8-10の評価にします。 しかし、Shanaと他のキャラクターが普及し、愛され、尊敬されているs1とs2とは異なるs3を置くと、これはストーリーテリングの惨事でした。  ShanaとYujiの存在と残りの権力は、基本的に無視され、作者が決定したものを、その原因や効果からではなく、 彼らの決定の したがって、s1とs2から知っているキャラクターは、前の季節に魂を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VERDICT：シーズン3のストーリーテリングだけがすべて前の季節に並行して接続されていれば、素晴らしいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209288&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GiancarloLS/reviews&#34;&gt;GiancarloLS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have one question: who wrote this?  I&amp;rsquo;m very sure that back in 2011 after watching SNS season 2, that it wasn&amp;rsquo;t horrible as what season 3 turned out. Only because I missed some Kugi-chan action did I opt to watch this now, and was nowhere near where season 2 left. Season 3 was all plot-driven, it was all dreadful.      STORY = 2  Yep. Dreadful it is. I took time to read some of the high-rated reviews here and I get their main point: read the light novel, my backside. Read, because that is the original version of the Shakugan no Shana storyline. However, that&amp;rsquo;s just the same as telling me I should read the entire graphic novel of TheWalkingDead to enjoy its TV adaptation. But AMC and others concerned with the production didn&amp;rsquo;t require us to do so, and the TWD TV version is as brilliant or acclaimed better than its original graphic novel. I could say JC Staff should have done something like that, too, which they didn&amp;rsquo;t. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekazetrigger&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は灼眼のシャナのすべての季節と灼眼のシャナSと呼ばれる卵シリーズを見直します
Shanaとも呼ばれる灼眼のシャナ（Burning-Eyed Shana）は、伊藤望氏のイラストで高橋靖一郎が書いた日本の小説です。  ASCII Media Worksは、2002年11月から2012年11月まで、26の小説を出版した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年の秋、Shakguan No Shanaはアニメのアダプテーションを受賞し、別の年に放映された3シーズン、1つの映画とOVA（Shakugan no Shana S）を生み出しました。JCStaffによって制作され、 スレイヤーズと呼ばれる私の好きなシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、灼眼のシャナはどう思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて私は最初にシリーズを嫌っていましたが、しばらくして初めてS1を見直し、S2とS3を初めて見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shakguan No Shanaは、偉大なアクション、良い愛の三角形、シリーズが進行するにつれて良くなる物語、素晴らしい芸術/アニメーション、そして私の好きなシリーズの中で、最も誇張されたアニメシリーズの一つでもありました。 主なテーマはシャナです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、なぜShakugan No Shanaがあなたに頼むことができるのですか？ さて、このレビューの過程で、私たちはあまりにも多くのことを見つけ出すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちはみんなショーン/ TheCodeTriggerと今日は私は灼眼のシャナの3つの季節を見直し、途中で私たちを始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、高校に卒業したばかりの普通の男の子である祐治から始まります。 ある日、彼は家に帰っていた時、彼は緋色の封印されたエリアに出くわしました。そこでは、彼以外のすべての人が時間通りに凍結され、トモガラという名前のモンスターの上にあります。 その上、トモガラは人体から魂を盗んでいて、今は勇者の魂の後にいる。 女性の炎の煙が入ってきて、ゆずを救うだけでなく、Toomgaraを打ち負かすまで、希望はほとんど失われています。 その後、炎の煙が彼に今やトーチであるとユキに伝えます。  Tomogaraによって既に食べられた人の残されたもの。 通常、あなたはたった数日で完全に消える前に生きていますが、ユキの中には毎晩真夜中に彼の存在が補給されるReiji Maigoと呼ばれる不思議でユニークなアイテムがあります。 だから、勇者がシャナと名付けた火炎の霧と共に、彼らはあまりにもトモガラと戦って街を守った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナの最初の2つの季節は、多くのアクション、人生のスライス、そしてほとんどの場合、あまりにもよく調和するロマンスのビットを備えています。 私はあまりにもロマンスが好きで、ショーの一部がスライスされているのは、彼らが私の意見ではよく、キャラクターの開発にあまりにも多くのキャラクターを与えているからです。シャナは冷たい心を持ったツンデレですが、 荒い主人公。 ジェレミー・Cのスタッフが素晴らしい監督をしていて、戦いが本当に時々本当の意図を得ることができるので、アクションは素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は、S2の前半が簡単に三部作の中で最も弱いと認めている。 それはどんな手段でも悪くないですが、3つの三部作でそれ以外のものを比較してみましょう。 ほとんどの人とは違って、私は実際に前半が好きです。なぜなら、彼らは人生の断片の束をしながら、お互いに大きなキャラクターの相互作用を見ているからです。 それではまた、私たちは愛の三角形の帽子が実際には起こらないはずです。この愛の三角形を持ってきた人は、私が一番嫌いな人です。 私たちはあまりにも後で彼女を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、S2の後半はJ.Cのスタッフがシリーズのポテンシャルを完全に見せてくれたことから、私たちは偉大な悪役を与えてくれたから、最高のトリロジーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初の2シーズンで唯一抱えていた問題は、お互いにインセットを混乱させた第2の悪役と、キャラクターのセクションで言及する1人の女の子だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナSは大部分のシャナの楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードはフィラーですが、キャラクターの相互作用が盛り上がっているため、非常に楽しいフィラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードは、彼らが裕治と出会う前にシャナをキャラクターとして探検するため、大人気です。 プラス2つのエピソードは何もアクションを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にシャナの決勝戦があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシャナのファンが大きく分かれたシーズンだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシャナファイナルが誰だったのか、シャナファイナルがJ.Cのスタッフがこれまでにやった最悪のものだと思った人たちを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれにどこに立つのですか？ 私は好きでしたが、同時にそれはちょっと急いだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々がこれを憎む理由を見ることができます。なぜなら、そのキャラクターは、キャラクターの発展を台無しにしてしまったためです。しかし、私にとっては、キャラクターが悪人になることがわかりました。私の意見では、 ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シャナS1とS2シャナファイナルを比較すると、より多くのアクションパックと非常に感情的すぎる目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナ決勝の終わりは、シリーズを素晴らしい形で終えるので、私の意見では良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシャナファイナルで持っていた唯一の本当の苦情は、別の人になってしまうのではなく、シャナファイナルに登場するほとんどすべてのキャラクターが、どんなキャラクターの開発もほとんど受けていないということです。 なぜ彼らが戦争に参加したのかについての裏話や突然変異はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に私はシャナファイナルが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことは、Shanaのテーマもあげられます。 あなたはShakguan No Shanaがテーマの進化を扱っているのを見て、ショーはそのテーマを適切に描写しています。なぜならシリーズを通して、常に進化するキャラクターがより良い人になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、灼眼のシャナの全季節の話が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幕末のシャナのキャラクターは一般的なものから始まりますが、シリーズが進むにつれて、彼らはすべてあまりにも偉大なキャラクターに進化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初、雄二を嫌ったので、彼は一般的な主人公を見つめていたが、コースを通じて、彼はよく発達し、実際に最も一般的な男性のリードとは違って、よく書かれた男性のリードを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YuanaはShana IIIで別の人になり、Shanaで彼がすることはちょうど心が吹いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な裕治は私の目の中では良いキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナは私の意見では本当に良いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに彼女は大雑把なツンデレとして始まりますが、シリーズが進行するにつれて、彼女は彼女の同僚と本当によく合う人道的なキャラクターになります。 また、あなたがシャナの最後を終える時には、彼女のツェルディズムの兆候は完全に消え、彼女はついにもゆうじを愛する軽く心のこもった悪者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがtsundereの人を書く方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はシャナを崇拝する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの残りはまた、例えば、私は本当に悪魔と母親のフィギュア、Shana Wilhelmina、漫画の救済、そして悪魔のMargery、感情のない悪人のHecateも荒々しく冷やかしたKeisakuから、 私が好きだったほとんどすべてのショーで、私は好きではない常に1つまたは2つの文字です。 シャナの場合、そのキャラクターは吉田です。 彼女は迷惑なだけでなく、S2の前半に不必要に愛の三角形を追加してShanaとYujiの関係を崩してしまうので、悪いキャラクターの定義です。 私は他の人たちと同じくらい彼女を嫌うわけではありませんが、私は彼女が大嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、S1の悪役のいくつかは素晴らしいとは言いませんが、吉田のように攻撃的に悪くはありませんが、第2シーズンの悪役を比較して、最終的には忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には吉田以外にもこのキャラクターキャストは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと同様に、アート/アニメーションはシリーズの進行とともに絶え間なく進化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1の前半の芸術的なスタイルは、多分一般的であり、多くの分野で時代遅れであると感じますが、S1の後半では、芸術/アニメーションの一般性が向上します。 シャナファイナルにはJ.Cスタッフから見た最高のアート/アニメーションがいくつかあります。なぜなら、キャラクターの実際の努力がその場所の背景をあまりにも重視しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S3上のシャナの髪の毛も美しくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にアート/アニメーションは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShanaのOSTは、アクションとロマンスの両方がとても記憶に残るだけでなく、ショーが各シーンで適切な曲を使用していることも知っているので、すばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューの頃、灼眼のシャナOSTはアニメの私の大好きな韓国ドラマOSTの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのオープニングは素晴らしかったが、注目に値するのはShana III Final Opening 1 Light My Fireだ.KOTOKOはこれが伝説的だし、ショーの誇大宣伝だからだ。 すべての時間の私の好きなアニメの開口部の一つであることをあまり言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは良いですが、私の意見ではオープニングほど良いところはありません。 私が崇拝する唯一のエンディングのテーマは、KOTOKOとShana 3 Final Ending 1で、Shana 2 Ending 2 Sociometryです。これはALTIMAによって信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は灼眼のシャナがダビングされているのを見ただけですが、それは素晴らしいダブだと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Familiar of Zeroとは違って、ほぼすべてのキャラクターの声が素晴らしかったので、ダブの努力を伝えることができます。 スレイヤーズとは異なり、2人の声優があまりにも変化して、そのシリーズが進行するにつれて、シャナ・セカンドの初めまでに誰もが新しい声優になる。 私は個人的に新しい声優を楽しんだ。なぜなら、彼らはその役目をうまくやったと思うからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にOSTは傑作だった。 オープニング、エンディング、ダビングは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションパックS1、S2の生活の前半、S2のより興味深い後半、シャナ3の最終戦であるすばらしい戦争のセッティングから楽しんでいました。各シーズンはお互いの作品や作品と大きく異なるためです 本当によく私の意見では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にすべての季節を楽しんだので、毎年進化しているキャラクターキャストのためにも、私はあまりにも使い易いようになりました。ユージーはジェネリックMCですが、ファイナルを観た後、彼はより良くて面白いキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことがシャナと一緒になるのは、私がシャナが「ゼロの使い魔」から別のルースになってしまうのではないかと心配していたからです。しかし、彼女は驚くべきキャラクターの発展を遂げているよく書かれたツンデレだけでなく、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナは私のためにすばらしい乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて優れた物語になり、傭兵は偉大で楽しいものです。S3のアート/アニメーションは特に素晴らしいです。私の好きなアニメのOSTとダブは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナは現在、トップ20の好きなアニメシリーズにスポットを残しています。
それは、生命のビットのいくつかの良いスライスと高速ペースアクションのアニメを探している誰もが多くの時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はShakugan No Shanaに以下のシーズン毎にこのスコアを提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S2 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナS &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S3 8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な得点は9/10です（このシリーズは楽しくロ​​マンチックな1つの地獄でした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメのおすすめ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラドラ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スレイヤーズ（より多くの渡辺崇史の偉大さ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RailDex&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漂白&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かぜ の Ｓちｇま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソウルイーター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャーマンキング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくこれはTheCodeTriggerでした。次回は皆さんにお会いしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226658&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheKazeTrigger/reviews&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will be reviewing all seasons of Shakugan no Shana and the ova series called Shakugan no Shana S  Shakugan no Shana (Burning-Eyed Shana) also known simply as Shana are a Japanese light novel series written by Yashichiro Takahashi with illustrations by Noizi Ito. ASCII Media Works published 26 novels from November 2002 too November 2012 under there Dengeki Bunko imprint.     In fall of 2005 Shakguan No Shana received an anime adaptation and it spawning 3 seasons that aired in different years, 1 movie and a OVA called Shakugan no Shana S. It was produced by J.C.Staff and directed by Takashi Watanabe whom are also directed one of my favourite series called Slayers.    Now what do I think about Shakugan no Shana?    Well I first I hated the series but after a short while I decided too re-watch S1 as well as watching S2 and S3 for the first time and well.    Shakguan No Shana went from being one of most overrated anime series too one of my favourite series in a blink of a eye because it contains great action, a good love triangle a story that gets better as the series progresses, wonderful art/animation and the main theme that Shana  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naoe-riki&#34;&gt;Naoe-Riki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがなぜこのシリーズのこのような低い得点を上げたのか不思議に思うかもしれませんが、それは物語に従う方法のためです。 このシリーズの過去のエピソードを見たことのある人にとっては、あなたの人生のバンパーライドにはかなりの可能性があります。 今、私はロマン主義者のような人なので、いい終わりを好むだろう。 そしてそれが良い終わりだったとしても。 物語のほとんどすべてはすでに非常に混乱しています。 私はその良いアニメを言うだろう。 しかし、新しい物語は間違いなく私の好みではない。 私は過去の季節を見ました。 私はそれを気に入っていました。もし私がそれを見直さなければならなかったなら、私はその傑出したと言うでしょう しかし、今シーズンの私の見解のために。 声優さんが好きなので、私は声優さんが好きなので、傑出した音を奏でます。Artは明らかにとても良いので、私はGreatを入れましたが、新しいストーリーラインは私の好みではありません。  。 ストーリーの兆候は、最悪の場合のシナリオに変わり、非常に悪い結果に終わります。 具体的には、酒井勇治。 私は彼に起こったことについてあなたを台無しにするつもりはない、私は皆さんがあなた自身のために見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これは私がアニメで見直した初めてのことではありませんが、私が実際にこのような貧弱なレビューをしたのは初めてです。 私は物語に非常に失望しています。 私は「ENDLESS EIGHT」を見ていた時の悲しみを思い出させます。涼宮ハルヒの憂鬱の第2シーズンから。 そのわずかな失望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naoe-Riki/reviews&#34;&gt;Naoe-Riki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As you might wonder why I put up such a low score for this series is because of the way it follows the story. For people who&amp;rsquo;ve watched  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;todokete&#34;&gt;Todokete&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shakugan no Shanaの最初の2つの季節を見た後、私がShanaの熱心なファンになったと言うのは安全だった。 それで、もちろん、私はそれが3番目と最後のシーズンであることを期待していました。 第3シーズンが前任者よりも受け入れが悪かったことに気づいたので、私の希望は落ちた。 しかし、私はまだそれを動作させることができると思っていた。
私はそれを動作させることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/物語 - 第2シーズンが私たちを去ったところで、または第2シーズンのクリフハンガーの余波の後で、ファイナルは私たちを右から始める。 裕司は吉田とシャナのどちらかを選ぶことができる直前に姿を消したようだが、残りの人は自分の地位と場所を確認しようとしている。 しかし、これは最初の数回のエピソードだけであり、その後、裕二が行った理由は、フェスティバルのスネークまたは創造の神として知られている契約を結んだため、 この創造の神が、過去2年間、バース・マスケのために挫折していた主演の敵対的なチームのリーダーでなければ、これは悪くないでしょう。 この突然の実現によって、シャナとギャングは、かつて知り合った人、酒井裕司に反対しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション - 灼眼のシャナは壮大なアニメーションで知られていませんが、これはファイナルにも当てはまります。  2011年に作られたアニメの場合、2007年に作られたものとよく似ているように、「モダン」には見えません.JCスタッフが前の季節の完全性を保つためにこれを行っても、私は拍手します。 今シーズンに1トンが含まれている戦闘シーンは、もう少し予算を使うことができたかもしれませんが、私は脱走します。  Shanaはまだその美しいFlame Haze髪を持っていて、モデルから外れているのは珍しいことではありません。 ファイナルのアニメーションは、以前のアニメーションと比較して比較的同じであった。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 幕末のシャナのサウンドトラックは前の季節を彷彿とさせます。つまり、聴きたいものとして目立つようなBGMはありませんが、自分の気持ちは本当によく似ています。  。  OPやEDに関しては、KOTOKOの「Light My Fire」は私が特に気に入っているのですが、Finalが達成しようとしているあらゆる状況や状況に完全にフィットしていると感じます。 彼らが次のエピソードを誇張しようとする試みとして、彼らがいるすべてのエピソードの最後の数秒にフェードインするので、アルティマのEDと&amp;rdquo;I&amp;rsquo;ll Believe&amp;rdquo;もかなり良いです。 それは、いつものように彼らの性格を声で伝えてくれるのですが、私は本当に素晴らしい仕事をしてくれるShanaとして、釘宮理恵に手渡さなければなりません。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 期待を持って参加して、私はそれがどれほど悪いことにもかかわらず、できる限り多くのことを楽しみました。 いったん大きな落ち込みがあることが分かったら、私は失望しました。これは明らかに私の興奮を曇らせました。 私は実際にエピソードを終了させたかったことはありませんでしたが、私はショーのためにいくつかの願望があったにもかかわらず、次のものを見る必要は全く感じませんでしたが、  24分を無駄にするだけの経験でした。  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、灼眼のシャナ決勝は失望です。 それは明らかにキャラクターと大きな180のプロットの重要なキャストで何かを達成しようとしているが、まったく24のエピソードにそんなにフィットしようとすることでそうすることに完全に失敗する。 いくつかのキャラクターの開発の代償として、ファイナルはカップルキャラクターの完全な開発を捨て、いくつかのキャラクターアクションとプロットポイントを説明しません。 シャナのファンは、それを見てファイナルの欠陥に注意する必要があります。 過去2つの季節を以前に憎んだことのある人は、ファイナルがもたらす完全な電車の中でコメディーな価値を見つけるかもしれません。 そして、シャナ三部作を終わらせたい人は&amp;hellip;終わりの結果はまあまあです。 軽い小説が少なくとももっと良い仕事をしたかどうか教えてください&amp;hellip; &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211274&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Todokete/reviews&#34;&gt;Todokete&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After having watched the first two seasons of Shakugan no Shana, it was safe to say I became an avid fan of Shana. So, of course, I had hopes for it’s third and final season. Having noticed the third season received more poor reception than it’s predecessors, my hopes dropped down. However, I still kept going, thinking I could make it work.  I couldn’t make it work.    Story/Narrative - Final starts us off right where the second season left us, or rather the aftermath of the second season’s cliffhanger. Yuji seems to have disappeared right before he was able to choose between Yoshida and Shana, and now the rest of the cast is trying to confirm his status and where he is. However, this is only for the first few episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;astraea&#34;&gt;Astraea_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初の2シーズンを楽しんだ後、私は最後のシーズンが最初の2人とまったく同じくらい良いと思った。 しかし、私はそれを見て非常に失望した。 灼眼のシャナファイナルは物事を変えることにしたが、うまくいかなかった。 今はショーがまだ存在している前の季節にとどまっているいくつかのことがあるので、すべてがそれほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナはいつもロマンスとアクションのバランスを取って良い仕事をしました。 シーズン3では、彼らは物語のほとんどすべてに焦点を当て、これは私をたくさん怒らせました。 だから、基本的には、唯一の世界を創造するために、ユージーはデニシンと一緒に働いているので、もはや人間を消費する必要はありません。 裕治はまた、フェスティバルのヘビとして知られるデニスの主人に引き継がれ、自分の意志でこれを選んだ。 明らかに火炎のヘビはこれに同意せず、全シーズンの戦争に終わる。
さて、ゆりはなぜデニシンと一緒に働いているのですか？そして、なぜ彼は喜んで彼の主人が自分の体を引き継ぐのでしょうか？ これまでの季節に「なぜ新しい世界を創造する」ということはなかったのですか？ なぜ彼らはシーズン中にデニシンを無害なように見せているのですか？ 知りません。 しかし、それはいくつかの大きな欠陥です。 私が嫌っていたもう一つのことは、シーズン全体が戦争で彼らに集中していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
さて、シーズン3が正しいことが1つあれば、それは幻想的なビジュアルで美しくアニメーションされ続けました。 色は本当にポップし、効果はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
シーズン3のもうひとつのことはサウンドトラックだった。 かなりの量の良い曲を持っていたのと同じくらい良い曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3
これは私が今シーズンに本当に怒るところです。 ゆうじは絶対に台無しです。 最初の2つの季節から彼に与えられたすべての開発はなくなり、彼はまったく新しいキャラクターのように感じています。 これはちょうど季節の私の最大の問題かもしれません。 そして、これは彼が最初の2シーズンでは大丈夫だと思った人から来ています。 彼は元気だと思った。 私は彼を愛していませんでしたが、私は彼を憎んでいませんでした。 しかし、私は今シーズンに彼を軽蔑し、私は彼を嫌っている。
もう一つの問題は、戦争中であるので、多くのキャラクターに一度に私たちを紹介することです。これは決して良いことではありません。 新しいキャラクターのために私はほとんど彼らがmehと思った、カップルを除いて私は好きになった。 また、これは完全にデニシンと炎のハザードに焦点を当てているので、あなたはこのショーで多くの人間を見ることはありませんが、これは別の問題でした。
今、私は実際にMargary、Yoshida、Shanaのような今シーズンに戻ってくるキャラクターを楽しんだ。 彼らは自分の性格を発達させ続け、彼らはそれで良い仕事をしたと思った。 しかし、新しいキャラクターがたくさんあり、勇気がひどいので、私はこれを3つしか与えることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3
シーズンが進むにつれ、ここでは壮大な瞬間があったとしても、絶え間ないアクションシーンに飽きてきました。 それは面白い瞬間がほとんどなかったが、ちょうど私が彼らが季節1と2と同じ公式をたどってほしかったようにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
シャクガンのシャナはフランチャイズで新しいことをしようとしましたが、それはうまくいきませんでした。 ロマンスとアクションのバランスをとることができず、ストーリーに重点を置いて、主人公の主人公、疑わしいストーリーラインを台無しにしてしまいました。 アニメが幻想的であっても、サウンドトラックはかなり良いし、帰り際のキャラクター（祐二を除く）はまだまだ良いシーズンだった。 彼らはちょうど最初の2つの季節と同じ公式で立ち往生すべきである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Astraea_/reviews&#34;&gt;Astraea_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After enjoying the first two seasons a lot I expected the final season to be just as good as the first two, more or less. However I was very disappointed after watching it. Shakugan no Shana Final decided to change things up and it didn&amp;rsquo;t work out. Now there are some things that the show still maintained to the previous seasons that are present, so not everyt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;childhatchling&#34;&gt;ChildHatchling&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みましょう&amp;hellip;灼眼のシャナIII&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、SnSとSnS IIを見ていると思います。 私たちが知っているように、私たちの仲間の勇者はシャナとカズミの戦いです。 そして、SnS IIIでは、彼が望むものなどを明確にすることを期待しています。そして、リリースが1年遅れたとき（2011年にリリースされる予定でしたが、オリジナルのSnS Webサイトでは遅くなると言います） 私は彼らがいくつかの量子素晴らしいものを撃つことを期待する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は失望し、非常に非常に失望した。 まず第一に、SnS IIIはシャナのツンデレ側、あるいは愛三角にさえほとんど触れません。 学校生活の小さなビットもなくなり、元のサイドのキャラクターはほとんど出現しませんでした。 新しいサブキャラクターが紹介されました（それは戦争です）と私に教えてください、私はそれらの半分とその目的を覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SnSとSnS IIでは、シャーナとユージがトモガラと戦い、彼らの「愛」を進めることを強調している。 ゆうじが姿を消したとき、すべてが失われます。 結局、彼らはすべて戦争に行進し、場所は恒久的な富ジェツのように見えます。 事態を最悪にするために、戦争の最初の部分が続いている間、シャナはMIA（ユキの城の中）です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は後で現われましたが、何のためにマージリーを訓練していましたが、狂った量の力を持っていましたか？ 二週間？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはとても退屈で、話すことや話すことの周りを回っています。 私の意見では、SnS IIIは、24エピソードのためにドラッグするのではなく、12エピソードに短縮する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは何とか違って見えますが、シャナは彼女がSnSにいるようになり、ユージはあなたのオールヴァイラーになりました。 カズミはしばらく登場し、佐藤と会社はめったに現れない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽、つまりライト・マイ・ファイヤー・アンド・ワンはとても楽しいです。 まあ、少なくとも、彼らはSnS IIからSnSとJointからHishoku no Soraのような標準を維持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shanaが非常に強力になった（2番目の部分）ので、芸術は同じで、戦闘シーンはよりプロです。同様に、Yujiも同じです。 だから、壮大な戦い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に、私は彼らがより良い仕事をすることができたと感じています。 うまくいけば、これはSnS、SnS II、SnSのすべてのファンを殺すわけではありませんが、それは私を殺しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChildHatchling/reviews&#34;&gt;ChildHatchling&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s see&amp;hellip; Shakugan no Shana III&amp;hellip;    To start off, I would assume you watch SnS and SnS II already. As we know, our mate Yuji have been the fight of Shana and Kazumi. And, we would all expect that in SnS II &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cunnilingus&#34;&gt;Cunnilingus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは私の最初のレビューを書いていると私は昨日コミュニティに参加したので、私は少なくとも良いことを願っています。 はじめに始めてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の見解では、灼眼のシャナIIIは私を暴れてしまった。 最後の季節の終わりからのプロットの突然のひねり。 最初の3つのエピソードをちょっと見ていたとき、私はそれを最初から嫌っていました。 しかし、あなたがそれを見続けると、それはより良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私はそれが創造的な物語が作成されたために10のうち9を与えました。 むしろ退屈な部分がありますが。 しかし全体的にストーリーは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SOUND  -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 灼眼のシャナはこの面で優れています。 オープニングテーマソングをどのように変更するのが大好きです。 または、むしろ音は実際には「良い」ものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER  -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 私は吉田和美さんに迷惑をかけたので、10月10日にそれを与えなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ENJOYMENT  -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - まあ、私は魔法使いではありませんが、楽しみの要素は実際に私の意見に基づいています。 しかし、私はこのシリーズを楽しんだ。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  9月10日 - 灼眼のシャナIIIを見ることをお勧めします。 しかし、最初のシーズンからスタートすることを忘れないでください！ あなたはそれを後悔しません。  Hontoni。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cunnilingus/reviews&#34;&gt;Cunnilingus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is my first time writing a review and I just joined the community yesterday so I hope I&amp;rsquo;ll do good at least. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joby05&#34;&gt;Joby05&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約：これは優れたシリーズの素晴らしい終わりでした！ 私がかなり理解していないプロットポイントがいくつかありましたが（おそらく、エンディングに到達する簡単な方法がありました）、それは私の楽しみから後退しませんでした。 私は第3シーズンが他の2シーズンから大きく離れていて、より暗く、より複雑で成熟していて、多くの新しいキャラクターとプロットポイントを紹介していると言います。 私はこの出発が爽やかで、かなり長いシリーズの最後の24のエピソードのために私を魅了するのを助けたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
皮肉なことに、これは今シーズンの弱点の1つです。 私はスポイラーには行かないだろうが、新しい文字がたくさん追加されていると言い、それぞれの動向、その動機、そしてストーリーの全体的な弧を少し複雑にすることができる。 今シーズンは「良かった」と「悪い」の男たちがいっしょに混じり合っていました。結局、誰が正しかったのか、誰が間違っているのかを本当に分かりにくくしました。  「怪物」がこのシーズンの半分以上の間、同じ悪者のために応援していると思われるかもしれないと思われたが、必ずしも良い/悪いことなくゴールを達成するために2チームが苦労したように感じたのは本当に楽しかった。 あなたが集中して細心の注意を払う（そしておそらくちょっと見直す）なら、物語はしっかりしていて興味深い紆余曲折があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
以前の反復とは何も変わりません。 芸術は良いです。 驚くべきことはありませんが、確かに良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
再び前の季節に似ています。 今シーズンは第2シーズンほど記憶に残っていない曲が多くありますが、オープニングテーマと終了テーマは素晴らしいです（いつものように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これは、このショーが水からそれを吹く場所です。 あなたが「悪い」人が誰なのかを誰にも知らせなくても、誰もが友好的で同情的であることが分かると、キャラクターの発展はすばらしくなることが分かります。 物語はこれを可能にすると認められましたが、私は本当にそれぞれの文字を知ることを楽しんでいました。  YuujiとShanaは両方とも開発の束を与えられましたが、多くのFlame HazeとBel Masqueのメンバーの多くについても学びます。 深刻な開発をしていない少数のキャラクターがありますが、それは激しい戦いのためのより多くのスペースを残し、以前の季節からの関係を構築しているキャラクターに焦点を当てるより多くの時間を残したので、これはOKでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
私はこのシリーズ（特に今シーズン）から多大な喜びを得ました。 彼らが箱の外に出たという事実は、ファンのうちのいくつかを失望させたが、私はそうではなかった。 私はこの出発がシリーズを新鮮に保ち、強く満足のいく結末だと思っているところまで押し進めたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
物語は混乱する瞬間を持ち、芸術とサウンドは他の季節に似ていましたが、本当にこれが登場したのはキャラクターの発展でした。 私は真にそれぞれの主要キャラクター（「良い」と「悪い」の両方）を心配していました。これはしばらくの間の最初のアニメであり、両者を理解でき、誰もが自分の信念のために一番難しい 「良い」と「悪い」ではなく、異なった正当な目標でした。 感情的なインパクトのある充実した戦闘/ロマンスアニメを探している人には、このシーズン（そして実際にはシリーズ全体）を強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joby05/reviews&#34;&gt;Joby05&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: This was an excellent ending to an excellent series! Though there were some plot points I didn&amp;rsquo;t quite understand (perhaps there were easier ways to get to the ending), that didn&amp;rsquo;t retract from my enjoyment. I will say that the 3rd season is a big departure from the other 2 seasons and it is darker, more complex/m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeff1244&#34;&gt;Jeff1244&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての季節のうちに悪化する。 前の季節は素晴らしいですが、この1つのjuzは私を引き付けるのではなく、私を魅了しません。あまりにも面倒で面倒な戦い&amp;hellip;&amp;hellip;ほとんどのエピソードでは、私はdunを見ても、yuujiとshanaは本当に戦います。 彼らは空気の中に浮かんでいるジュズです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeff1244/reviews&#34;&gt;Jeff1244&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The worse out of all seasons. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;botagas&#34;&gt;botagas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、これは私の最初のアニメレビューです。 それは私の最初のアニメの1つであり、間違いを犯したり、このシリーズ全体について過度の話をしたり、シーズン3自体として謝罪したりします。 マイナーなスポイラーが存在する可能性があることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私は物語から始める。 最初に、何が起こるかについて本当に素晴らしいイントロダクションを得ることができます。 私が最初にアニメを始めたとき、私は以前のアニメを見ても無益だったという事実のため、あまり期待していなかった。 しかし、これはあなたが想像する以上に私をつけてくれました。 私は最初のシーズンを私が思ったより速く終えた、それはすぐに私をつかまえた。 私はシーズン2をダウンロードするためにすぐに行きました。私はそれを見て止めることができませんでした。 たとえそれがサイドストーリーや周りの影響によって中断されたとしても、それはそれをそのまま維持することができましたが、ストーリーは私のためによく開発されました。 私が2季節全体を悩ませていた唯一の事は、シャーナが彼と一緒に恋をしていることを知るために、彼の脳を使うことができない馬鹿の愚かさでした。 しかし、私は最初の2シーズンが大好きでした。
今は第3シーズンになる&amp;hellip;それが始まるところだ。 ロケットのようにあなたをまったく新しい宇宙（冗談なし）に進出させるだけです。 しかし、それは素晴らしい結末だった、私は満足して、私は願って、ある日、そこには、これが素晴らしいほどのアニメがあります。 どのくらいの時間が経過したのか分かりませんが、どのようにしても、また、ゆうじが創造の神の船になった時も、あなたは知らないのです。 いずれにせよ、シーズン3は戦いに専念した全シーズンでしたが、私の意見ではストーリーの展開はかなり厳しいものでしたが、私はここで何が起きるのかを理解するのは苦労しました。 アニメ しかし、ShanaがYujiを保存するために表示しようとしている勇気はただの言葉ではないので、それはまだ非常に素晴らしい経験でした。 それはシーズン3が私に最後に与えたものです。 それは私が2シーズン全体を待っていた2人の間の愛を私に与えました。 最後のエピソードは、実際に私に悪寒を与えたものです。 それは完璧なものでしたが、まだ包まれていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
まあ、私はアートについてはあまり言わないと思います。 このアニメは大人のキャラクターのものですが、より現実的なアニメを見れば奇妙なことがありますが、最初の数回のエピソードの後で完全に忘れてしまい、想像もできないアニメを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はAT ALLの音に不満はない。 私はサウンドトラックが好きでした。それは何かありました。ピアノを弾いてからピアノの部分が私に触れました。サウンドトラックはアニメのすべての部分にちょうど良く合っていました。私は必ずプレイリストに入れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これは少し難しい話題です。 キャラクターの開発は3シーズン全体にわたって行われています。キャラクターの変化は、3つのシーズンを次々に比較しながら実際に見ることができます。 主人公のキャラクターの大部分は見られるが、吉田や斎藤などのサイドキャラクター、つまりクリムゾンワールドや戦いに関係したキャラクターであっても実際に見える。 アニメの終わりまで触れていた人たち。
シャナは、季節を通じて経験を積み、彼女の気持ちを実現し、彼女の人生の中で自分の道を見つけることができます。そして、最初はFlame Hazeの道を歩いて、彼女は最終的に彼女の人生において最も重要なことを Wilhelminaとしても。
ユージーは自分の気持ちを悟り、彼の人生の道筋と目標を、デニズンと炎の謎との戦争に伴って最も重要で、ユージのゴールに焦点を当てたシーズン3で最も目に見える形で見つけ、 その後、メインストーリーに巻き込まれる（はい、私はあなたについて話しています、吉田、馬鹿な）。 結局、私たちは最終的に、シャナとユウジの両方が決めた道のりと目標の頂点に到達し、ついに彼らは自分の道を見つけました。 私の意見では、これはアニメを見て実現したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は他のことは言えません&amp;hellip;完璧です。 それは特別なものです。 私がこれを非常にうまく楽しむことができなかったら、このレビューは存在しないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は、このアニメは単なるアニメではなく、あなたの人生に影響を与える特別なものであることを実感しました。 それは私のためにした、それはあなたのためになります。 あなたが付随するアニメをしたい場合は、何も見たくない場合はアニメだけを見て、それを見てください。 あなたが部屋を何日間もロックしてノンストップで見たいと思ったら、それを見て止めることができないので、あなたには完璧なアニメがあります！ このアニメは何か違っていて、私が描くことができない特別なものがありますが、曲、言葉、言葉を聞くたびに、私はそれが与える影響に無力ではいけません。 それは両者の間の戦いであり、両方の人のための道を見つけなければならない愛によって引き起こされる世界の信仰になる（サイドストーリー愛、特にMargery DawとKeisakuは言及していないが、 それはそれにも達します）、そしてあなたは自分自身に疑問を抱かせ続けます、多分それは運命であったかもしれませんが、結局のところ、あなたはおそらくあなたのためにそれを忘れることはできません あなたが聞いた言葉を忘れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が推薦できるアニメがあれば、これは私がお勧めしたいアニメです。それは永遠に私に触れたアニメであり、あなたに触れるでしょう。 それは少なくとも私にとっては非常に素晴らしいスタートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/botagas/reviews&#34;&gt;botagas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now to be honest, this is my first review on any anime. It&amp;rsquo;s one of my first animes, to point out, so accept my apology for doing any mistakes or giving too much talk about this exact series as a whole, and as Season 3 itself. Be aware there might be minor spoilers.    Story  I want to start from the story. In the beginning you get a really great introduction on what is going to happen. When I first started the anime, I didn&amp;rsquo;t expect much due to the fact I was feeling worthless already from watching my previous anime. However, this got me attached more than  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sykee&#34;&gt;sykee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の顎は、シーズンフィナーレのためのレビューを見た後に落ちた、私は本当にコミュニティと一般的にこのサイトに失望した。 このようにうまく実行され、シリーズ定義の季節を驚くべきものとして評価する方法は？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、J.Cは、伝承を元の仕事に可能な限り忠実に保つために、開発を監督する著者を雇いました。 私はシーズンが彼らが最初の2シーズンで使った不器用なスクリプトと比較して実際にキヤノンだったことを意味します。 おそらく、ファンが見たいと思っていた複雑なシーンがいくつかあったのですが、軽い小説の負担を極力なくして、最後まで忠実に保つことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ほとんどの憎悪は、突然の膨大な変化に由来しています。私はそれ自体が脅威にさらされていることはとても壮大だということです。 数多くの新しいキャラクターが登場し、以前の中核役を演じた多くの復帰キャラクターは、シリーズの始まりと終わりを除いてほとんど出演せず、ぼんやりとしていた吉田のように、 そこ。 多くの新しいキャラクターが登場したかもしれないが、これらの新しい役割は、デアデビル・レベッカ・リードから微妙な、恥ずかしがりのあるバラの形をしたコサイト・ブリジットに至るまで、多くの新しい性格を取り入れるショーに多くの味を加えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;酒井裕次がより複雑な性格を持つようになると、シーズンの前半に自分の不安に苦しんでいて、次は頼りになる若い女性に変身する主人公シャナと同じことが言えます。 彼女の個性は、ミサキ市で彼女を倒した酒井裕二に対して、彼女自身の本質と強さをゆっくりと実感しながら、第2シーズンからの港です。 彼女の敗北の後、彼女は自分の欲望が変わったことを証明したときに彼女が答えることができなかった感情と気持ちを鎮めることを学んだ。  Shanaの変化はProta / antaほど顕著ではありませんでしたが、100回のナルトのエピソードで見られるよりも、10回のエピソードではキャラクターの発展が疑問の余地がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンがハーレム部門に欠けていたのは事実ですが、ShanaとYujiがそれぞれの理想を告白し、より良い未来のためにどう戦ったかについてのシーンは、第2シーズン全体よりも感情的に関わっていました。 私はシリーズがまだ放映されていて、エピソード11が終わった後のエピソード12のための憧れが感じた多くの満足感を覚えているので、私は明らかにあなたの意見を共有していない。 クリフハンガー。次のエピソードは2週間遅れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sykee/reviews&#34;&gt;sykee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My jaw dropped after seeing the reviews for the season finale, I was really disappointed at the community and this site in general. How can you rate such a well executed and series defining season as anything less than astonishing?     First and foremost J.C hired the author to supervise development in order to keep the lore as faithful as possible to the original work. I mean the season was actually canon compared to the bullshit scripts they used in t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3rton&#34;&gt;3Rton&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、河合真美の声を聞いて、灼眼のシャナの最後の30分ほど過ぎ去った。 最後のカップルの日の私はシリーズを見始め、ペースでキャッチされ、最終的にそれを終了しました。 第3シーズンだけを話すのではなく、このレビューは私にとってもっと理にかなったシリーズ全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナは、私にとって、ロマンスと多くのファンタジーを打ち砕いた時代遅れの話です。 それにかかわらず、シリーズは「どのような道を進むべきか」、「私は誰ですか？  「愛してるの？」 これは、派手なアニメーションと非現実的な設定とは対照的に、時を経ずに感じることができます。
Shakugan No Shanaはとても複雑な設定をしていません。 人間の世界に並行して、Guzeの世界が存在し、GuzeのTomogaraはCrimson Denizenとも呼ばれ、人間の世界に旅した。 人間の世界に存在しない存在であることから、これらの生き物は、人間の存在を奪うことによって都合よく得られる存在の力を十分に供給しなくても、彼らは存在を続けることができないことにすぐ気付く。 しかし、一部のTomogaraはすぐに食糧が世界のバランスに干渉を引き起こすことに気付きます。 世界のバランスを保つことを目指し、彼らは人間と契約し、「炎の霞」という存在を作り出し、バランスを乱すような種類の狩りをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主人公、炎の霞は炎の天国Alastorに契約、Shana（剣のNietoのないシャナの後）堺裕司の名前は、暗い髪と目の若い見栄えの女の子です。 彼女は彼女の目と闘うとき、炎に炎が灯り、彼女は長いレザーの外套を着る。
シリーズの男性主人公の酒井裕司は、偶然、炎の霞と友原の世界に引っ張られる普通の子供です。
表面の下では、酒井とシャナは、開発と特性の両方の意味で非常に類似した文字です。 両方のキャラクターは堅固な足場で始まり、自分自身が理解できない出来事や感情と混同し、自分の道を見て最終的に結論に至る。
ShanaとYujiのインタラクションを中心に大量のシリーズが回転します。 この性質のために、シリーズを楽しむかどうかは、キャラクターの気持ちとつながることになります。
時間が経つにつれ、私はシリーズが残した浅い感情に苛まれました。 それは非常に非現実的な設定、文字が一貫して本物を感じていないので、時には単純に精神に合っていないアートスタイルが原因かもしれませんが、シリーズは確かに何か欠けていた。 私にとっての大きな事実の一つは、終わりのクライマックスの後に、結論がはるかに簡単な方法で達成されたように感じることでした。 シリーズのほとんどは無意味でした。
それでは、人生は必ずしも簡単ではありません。 時には物事が完了しなければならない場合もあります。 そして意味では、それはシリーズがドライブしようとしているポイントの1つです。その愛と人生は、彼らがばかばかしいか現実的でないように見えるかもしれませんが、起こるべきではないイベントが存在します。 それはすべてではありません。 すべてが論理的で合理的であれば、私たちは気分ではなく事実であると呼んでいます。
灼眼のシャナは、チャンスを与えたり、キャラクターを踏み込んだりすることについて、ストーリー的にたくさんの話をしています。 あなたが何が起こっているのかを考え続けるなら、あなたは「これは何が起こっているのか」を受け入れ、そこからシリーズを検討することによって、あなたが主張できるものを明らかに欠場するでしょう。 なぜなら、時には浅くてトライ・ハードな気持ちでも、灼眼のシャナには感情があふれてしまう瞬間があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは非常に美しいビジュアルを持っています。 風景は個人から風景まで驚くほどに見え、キャラクターは驚くべきもので、戦いは素晴らしく、トリックはシリーズが一貫して最初から最後まで提供するものを達成するために使用されていると感じるのではない。
このシリーズには、大きな目から意欲的な方法で服を着たものまで、あらゆるものを持っている、非常にスタイリッシュで包括的なアニメ感があります。
ショーの最も重要な部分の1つは、FlameヘイズとTomagaraが戦闘で使っている様々な特殊技能で、視覚的に見事にファッションになり、競争はほとんどありません。 音楽の賢明なシリーズは、適切な気分を構築するのに役立つストーリーと音響を強調したボーカルで堅実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は灼眼のシャナと全く混同しています。 最後に私はそれを評価するときに特別なことは何もありませんが、私はこのシリーズに非常に満足しているという事実も残っています。 私は最終的に、エンディングシーンで呼び出された感情は、文字やプロットの分析よりも価値があり、すべての視聴者はそれを自分自身で見なければならないと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3Rton/reviews&#34;&gt;3Rton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m listening to Koubou, by Kawada Mami, around half an hour past the ending of Shakugan No Shana Final. During the last couple days I begun watching the series, got caught in it&amp;rsquo;s pace, and finally finished it. Rather than speaking only of the third season this review is for the whole series as that makes more sense for me.    Shakugan no Shana, to me, is a coming of age story smashed up with romance and lots of fantasy, or perhaps I should say romance smashed with coming o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;quadnia&#34;&gt;quadnia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;幕末のシャナの物語の最後のシリーズ。 私は個人的にこの3つのうち最高のアクション、ロマンスは主に裕治とシャナに焦点を当てていないことを発見カズミではない。 一部の人々は、第3シリーズは、他の2に比べてロマンスが欠けていると言います。私は強く反対しています。灼眼のシャナIIシリーズのほぼ半分は、無駄なファンサービスでした。ロマンスの唯一のビットはおそらく終わりでした。 私は第1のものがおそらく第3のものと比較してもっとロマンスを持っていたと認めますが、第1のものは第3のものよりも格段に少ない戦いを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今までに見たストーリーの予期せぬひねりが、決して何百万年も経たないうちに、ユージはBM（Bal Masque）に加わり、FH（炎の煙霧）と戦うと思いました。 創造の神、サイレイの蛇を彼の中に抱えていた勇士は、炎の曇りの運命からシャナを解放したいと願っていました。  YujiとShanaの戦いは、彼らが見て楽しめるのはかなりいいロマンス展開につながった。Yujiは50回のエピソードの後に​​女の子を選ぶ&amp;hellip; Season 3は基本的にTomogaraとFlameヘイズとの戦争 トモガラの世界を作りましょう。つまり、彼らはすべて現在の世界を離れ、炎の煙霧はもはや戦わないでしょう。私は「すばらしいthats good、finally peace」と考えていたので、炎の煙霧が続いた理由を非常に混乱させました。 勇気が平和につながるにもかかわらず、戦っています。私は数回、それらのエピソードを見直した後、私は、Tomogaraが現在のために戦っていた間、Flame Hazeが戦っていることに気付きました。 私たちがゲームをしていた場合は、文字通り良い結果が得られず、すべての人が幸せであることを目の当たりにして、終わりを「良い終わり」と呼ぶことができます。 私はこの結末が絶対に驚くべきものであることを発見しました。さらに最後の5分を100回繰り返しても、シャナとユージのトーク= Pでまだ感情的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;祐二の新しい表情はかなり悪いです、彼は本当の悪人のように見えます。 キャラクターデザインのほとんどは本当に変わっていませんでしたが、みんな同じように見えますが、服が武器の一部であると考えると本当に変わることはありません。 私は大規模な戦いのシーンのアニメーションはかなりうまくいったと思う、ほとんどのFHは違って見えたが、トモガラのために、彼らは本当にそれに多くの努力を入れなかった10回のような同じものを見ることができるが、 ユニークなモンスターのデザインが満載です。 新しいキャラクターもかなり好きで、新しいトモガラのデザインはいつものように変わっていて、モンスターのように、そして新しい炎のヘイズも、とても違っていて、彼らの服は本当に個性とマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング・ソングは、これまで聞いたことがあっても、これまでと同じくらい驚くほどです。おそらく、YouTubeで約100回聞いても、私の電話ではまだ飽き飽きしていません。 オージーはかなり上手く終わっています。私は特に終わりのものが好きで、ゆっくりとピアノをテーマにしていますが、ユージーとシャナは彼らの関係について話しています。 戦いOSTもかなり良いです。 最後の曲も今までと同じくらい素晴らしいです。私は特に、彼らがエピソードの終わりの直前に演奏するエンディングソングの一部を持っている場所で今何をしているのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはおそらく約20％のロマンスと約70％の戦いシーンだった、戦いのシーンは、FHが出現した計画、発生する犠牲を見るために非常に楽しいでした。 このアニメのコメディーは消えてしまったものの、ゆりとシャナの新しい関係が非常に楽しいと感じました。それぞれのシーンはとても暖かいものでした。 私は第3シーズンの話が一番好きだった、それは最終的にその話がどこかに行っていたように感じた、最後の2シーズンでは常に同じだった、バル・マスクは何かをした。 おそらくそれは私のために見て楽しいことになりました。 アニメの最高のビットは、おそらく、彼の計画と終了を勇気が伝えていたときでした。 終わりはちょうど&amp;hellip;.単語はそれを記述することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は、Tomogaraのミニオンのキャラクターデザインを除いて、ストーリーがどこにも欠けているとは思わなかったが、それは大したことではなく、ロマンスは欠けていたが、  2.私がかなり驚くべきことは、性格の関係とそれがどのくらい発展したかということです。 オープニングとエンディングの曲は今でも一流です。 灼眼のシャナシリーズは必見ですが、3季節は本当にいいですね、アクション、ロマンスアニメのファンならば、灼眼のシャナはあなたにとって間違いないと思います。 しばらくの間、または少なくとも1週間= Pに退屈する。 私はシーズン4が欲しいと言っている人のために、そのライト・ノベルは完成しないでしょう。ウルサ！私、ウルサイ!!、ウルサイ!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/quadnia/reviews&#34;&gt;quadnia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The final series, of the Shakugan No Shana story. I personally found this one the best out of the 3, plenty of action, romance mainly focus on Yuji and Shana not that bitch Kazumi. Some people say that the 3rd series lacked romance compare to the other 2, i strongly disagree, Shakugan no Shana II almost half of the series was all useless fan service, the only bit of romance was probably the end. I admit that the 1st one probably had more romance compare to the 3rd one, but the 1st one had significantly less fights than the 3rd one.    Story 9    The must unexpected twist in a story i had ever seen, never in a million yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kere&#34;&gt;Kere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;嘘をつかない。 私はこのショーを始めるために信じられないほど興奮していました。 そして、ちょうどエピソード1の始まり、私は自分自身に「これは同じスタジオですか？」と尋ねました。 私はショーにチャンスを与えることにしました。 見守っていると私はうそをつくことはない、私はこれをある程度まで好きになった。 それから私は興奮し始めたとき、それはちょうど殺された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズはこのポイントを過ぎている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、このすべてが私を失った。 私たちはこの戦いの時にエピソードを見て、複数の人が死ぬのを見て、次にPheleが現れます（なぜD：吉田は死ななかったのですか？それを破棄してくれてありがとう。）そして、それでも彼らはまだ目標を達成できません そして、彼らはそれですべてがうまくいくのですか？ 私はなぜ最初に抵抗したのか理解していない。 私は実際に今シーズンを認めない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私の体制から外れたので、私はすぐに残りをカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド＆amp; amp; アート：私は他の誰も知らないのですが、シーズン2/1と同じです（ただし、この音楽はもっと叙事詩的ですが）。 要するに、私は8時に音と芸術を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：まあ私は正に、実際にはキャラクターはいないが、創造の神は今シーズンには意味をなさないと思った。 誰もが意味を成さずにちょうど劇的に行動します。 私はこれを6に落とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、通常、グループ化アート＆amp; サウンド、ストーリー、キャラクター、そして楽しさ平均的な2倍（この場合のように、全体的には私の感情が反映されないと感じる場合を除きます）。 このシーズンは私がそれを計算していなくても十分残念だし、全体としては4つしか入れていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いストーリー、あなたがシーズン3を見ることに興奮しているなら、あなたの希望を高く保ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kere/reviews&#34;&gt;Kere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not gonna lie. I was excited beyond belief to start this show. And just the start of episode one, i asked my self &amp;lsquo;Is this even the same studio?&amp;rsquo; I then decided &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3つの一見長い年を待ってから、アニメをもう一度手に入れようとしても、アニメ界で最も有名なシリーズの続編、あるいはフィナーレが最終的にここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い見直しが来ています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
最後のシーズンの終わりはクリフハンガーのようなものだったので、それ以降に何が起こったのか不思議です。 私の驚きには、最初のエピソードからすぐに衝撃的な啓示さえあります。 いつものように、このシリーズは興味深いが、かなり混乱している文字や名前を使用するのが大好きです。 いくつかの用語は興味深くクールですが、いくつかの用語はかなり混乱しており、キャラクターの性格や能力にもマッチしません。 しかし、私は、対話と行のほとんどが本当に混乱していることを認めます。 これは、このシリーズがこのフィナーレのために提供しなければならない異なる新しいストーリーとプロットだけを示しています。 主人公の一人の側面が明らかに大きく変わったため、今回はストーリーに大きな歪みがあります。 それは本当に混乱していますが、最後に暴露を予測するだけです。 フルフォース戦争は常にエンディングの完璧なストーリーラインです。 戦争について話しているのなら、それは常に信念の戦いです。 誰が正解か間違っていますか？ 真の平和とは何ですか？ 終わりに誰の信念が勝つのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
新しいシーズンとフィナーレのために、主人公とアンタゴニストの両方からかなりの数の新しいキャラクターがあります。 酒井裕二は常に印象的な改良を施したタイプのキャラクターです。 弱く小さなトーチであることから、彼はAlastorでさえ畏敬の念を抱くほどの能力を持つ戦闘機になりました。 しかし、今回のキャラクター開発の周りは、予期せぬ衝撃的なキャラクターの開発よりもはるかに重要です。 個人的には、彼が本当に苛立つようになるので特に気に入っていませんが、このフィナーレでは非常に刺激的ではないだけに、彼は本当に混乱しています。 シャナの能力は、これまで見たことのないように見えます。 新しい興味深いテクニックはほとんどありません。 私はいつもShanaとYujiのラブストーリーが本当に発展したかったのは、前回の季節ではかなり遅いペースでしたが、これは私が想像していたものとはほど遠いからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションについて
前のシーズンと続編の間にかなりのギャップがあるときの驚くべきことの1つは、アニメーションの改善です。 アニメ界で最も成功したアクションファンタジーシリーズの1つの終わりに合わせて、最初から最後までノンストップの爆発的なアクションがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメントについて
私は勇者を悪者にして、シャナが面白くなるようにすることはできません。 それは良い方法ではなく、私を驚かせます。 私はこれを見ている間ずっと心配しています。 彼はシャナと彼が愛する人々を守るために、敵と敵対しています。 しかし、シャナは違った考え方をしている。 私は、このようなストーリーラインのドラマは今日でも非常に一般的であることを知っています。なぜなら、それはまだ非常に効果的だからです。 最高の友人や恋人を戦争と連続して戦わせることは、本当に効果的です。なぜなら、一度味方の味方が、異なる信念のために敵になってしまうのが本当に興味深いからです。 しかし、今回はちょうどいい気分ではありません。 勇者とシャナが最後にやった戦いの後、祐治は敵と戦ってシャナと戦った！ 結局のところ、彼らはすべて同じものが欲しいと分かりました。 そして、悪役を効果的にする上でのポイントは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがフィナーレなので、ストーリーラインとラブストーリーの違ったより劇的なものに向かいますが、私にとってはうまくいきません。 これは遠くに取り込まれており、その上にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After waiting three seemingly long years without even an assurance of it getting an animation again, the sequel or rather the finale of one of the most famous series in the anime world is finally here.    There’s a long review coming………….    About the STORY  As the ending of the last season was so much of a cliffhanger, we are all wondering what happened after that. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pacdmaster&#34;&gt;pacdmaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを読む前に、
 - このレビューは、2つの別々のレビュー、1つはシーズン用、もう1つはシリーズ全体
 - このレビューはlight spoilersを含むかもしれません
 - このレビューは、良いロマンスアニメを愛する人の立場からです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;パート1  - シーズン&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見ないように説得されている何らかの理由で、それを見てください。 今シーズンは、第2シーズンの直後の続編で、勇士がシャナとカズミの間で選択しなければならない点まであります。 しかし何かが間違っていて、祐次は消えてしまった。 その後、私たちの主な男性プロタジニストがバル・マスケのリーダーとしての役割を追求していることがわかります。 私はそれが少し魚のように聞こえることを知っていて、それは裕二が腐敗しているようだが、彼は彼の理由があることを確認します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10
物語は、今シーズンを灼眼のシャナアニメの中でも最高のシーズンにするものです。 紆余曲折があります。 悲しい部分、あなたが笑うことができる部分、あなたを挫折させる部分、そして残りの人生のために覚えておく部分があります。 ゆうじとバル・マスクのすべてが混乱していて、コンピュータモニターでゆうじをパンチしたいのですが、それはうまくまとめられていて、私はアニメに歪曲して拍手を送っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9 / 10
私は、3年の季節（およそ5年）を通して同じアニメーションと芸術の芸術を見たことは素晴らしいですが、2011年のアニメにとってはより良いものに変わったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
私はほとんどの場合、批評家ではなく、サウンドには、サウンドトラックは素晴らしいです！ と英国の声優は素晴らしい（いつものように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-7 / 10
私はこのシーズンがあまりにも多くのキャラクターを追加し、あまりにも多くの人のためのバックストーリーを提供すると信じていますが、再び第3シーズン全体は巨大な戦争についてです。 それでもシャナの性格はいつも私に印象づけています。私は彼女が3次元のキャラクターであると信じていますが、彼女は厳しいような外人を持っていますが、中にはロマンチックな感情やリーダーシップの資質が隠されています。 一方、Yuujiは、今シーズンまでは本当に好きではなかった。なぜなら、彼は時には優柔不断で、Shanaに逆らったことをしたと思うからだ。 今シーズンは、彼が自分がしていることをしている理由は、シャナのような愛する人のためであると主張した。 そして、MargeryとKeisakuについてのそのことは本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10 / 10
今シーズンは基本的に巨大な猫とマウスのゲームなので、楽しみのための素晴らしい終わりを信じてください。 シーズン1と2は、コメディ、ロマンス、アクション、学校生活の間にミックスがありました。 しかし、今シーズンは戦争とロマンスが唯一のテーマです。 これはロマンスのために（私のような）このアニメに来たが、行動の唯一の目的のためにこのアニメに来た人々のためにはそれほど大きくない人には最適です。 ドラゴンボール戦やナルト戦闘のような戦いはそれほど偉大ではなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10
このアニメはすごく素早く私のお気に入りの一つにまで撃たれました。このアニメのエラーや悪いことはすぐに大事なものすべてに影を落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第2部シリーズ&lt;/strong&gt;
ああ、それはほぼ80のエピソードを通して乗り物の地獄であり、大きな報酬があった。 真剣に灼眼のシャナは私には驚いたアニメでしたが、それは私のお気に入りの一つとしてそこにあるゼロの親しみから多くのテーマを共有したので、私はそれが良いと思っていたはずだったと思います。 これはあなたがClannadのようにそれによって動かされることがないそれらのアニメの一つですが、あなたが深くそれを楽しむつもりであり、あなたが私が知っているのであなたが住んでいる限りそれを見ての思い出を大事にするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pacdmaster/reviews&#34;&gt;pacdmaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before reading this please note that:  -This review will be broken down into two separate reviews, one for the season and one for the overall series  -This review may contain light spoilers  -This review is from the standpoint of a person who loves a good romance anime    &lt;strong&gt;PART 1- THE SEASON&lt;/strong&gt;    For any reason that you are persuaded to not watch this anime, W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sugarnspice&#34;&gt;SugarNSpice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6：
私たちが幕末のシャナIIで中断したところからちょうど始まるのではなく、シリーズ全体の開始から約1年が経過していますが、幕末のシャナガンIIIは予選のイベントの後にしばらくしています。
私たちは、裕司が愛の利益のどちらも選ばなかったことを知ります。 吉田もシャナも、一人で出会った夜は消えてしまった。 私たちはすぐにその理由を見つけます。 この話が本当にユニークな理由は、主人公が悪人になったことです。
私はアニメでこのようなことは一度も見たことがないし、私が見たり読んだこと、または私がプレイしたビデオゲームでそれを見ることは想起できない。 それはあなたをすばやく描く興味深いひねりです。私たちの元主人公、現在の敵と彼が愛する女と戦っている間、あなたはこれが実際に彼が望んでいるかどうか、彼が 心のコントロールの一種。
以前の季節とは違って、今シーズンに興味のある人は、以前の恋人と同じくらいロマンスに焦点を当てていないことを知っておくべきです。 まあ、そうですが、あなたの唯一の愛の関心と戦っているときにロマンチックな関係を築くのは難しいので、あまり期待しないでください。 彼らはすでに恋に落ちているので、お互いを相手に納得させようとするのはもっと重要なことです。
私は、シリーズは、24のエピソードは、非常に遅いペースで引きずっているようだと言う必要があります。  2日間は10回のエピソードの期間になり、ほとんどのエピソードは会話が途中で行われているにもかかわらず、場面と戦っているように見えます。 話す、戦う、逆戻りする、話す、フラッシュバックする、そして戦いが特に興味を失う原因になることがあります。 話は時には退屈なこともあるが、それは面白くて、特に主人公のYujiとShanaの間には面白いことがある。 それでも、あなたがプロットに固執すれば、私の意見では、それは価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  7：
アートワークはいつものようにとても良いです。 ヒューマノイドのキャラクターはすべてよく描かれていますが、いつものように、その面が私を悩ませます。 これはキャラクターが決して衣服を変えないアニメの1つです。 一部のアニメ、主にキャラクターが毎日学校制服の場所やリソースがほとんどないものは、それを取り除くことができますが、これは苦労しています。 それはシリーズから奪うのは巨大な側面ではありませんが、それは常に私に突き刺さります。 たとえ彼女がもう学校に通っていなくても、Wilhelminaのメイド服とShanaの彼女の学校制服を着用する傾向はもちろんです。
通常のアニメキャラクターに加えて、人間とそのすべてに加えて、今シーズンには魔族のようなトモガラがたくさんありますが、主なもののいくつかは形のヒューマノイドですが、他のものは特に悪意のあるものです。 片目、爬虫類のように見える。  Tomogaraの外観には多種多様なものがあり、興味深いのです。
儀式の蛇は、特に、異常な形を持っていることを証明し、他の文字よりも立体的でコンピュータが生成されているように見えます。 それはある程度外見に見えますが、ある程度は機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7：
いつものように、オープニングとエンディングは川田真美さんとKOTOKOさんです。今回は最初のOPを演奏したALTIMAを加えました。
ショー全体の歌は、特にクライマックスの部分ではしばしば繰り返されますが、それが動作している間は、いくつかの異なる曲を含むことに傷つくことはありません。 彼らは最後のエピソードでこれを行うように見えただけで、彼らはショーの終わり近くに2回目のシーズンOPを戻した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6：
ゆうじのキャラクターチェンジは面白いですが、間違いなく突然です。 文字の関係は面白いですが、より良い言葉の欠如のために、私はいくつかの結論が残っている、十分な閉鎖を与えていない感じている。 素晴らしいキャラクターが登場しましたが、私たちはすべてのキャラクターを見失ってしまったように見えました。その運命は、説明や意図があいまいでした。
一度に多くの異なるキャラクターに焦点を当てているように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8：
要素は全体的に恒星ではありませんが、このシリーズはいつも私の心の中に特別な場所を持ち、何があってもそれを保持しました。 私は笑った、私は叫んだ; 私は住んでいた、私は大好きだった（大丈夫、おそらく最後のものではないかもしれない）。 私はシリーズのほとんどのファンがそれを楽しむように感じるが、あなたがロマンスのためだけにそれにある人のような人ではない。 そうであれば、そのシリーズを気にする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6：
灼眼のシャナは、いつも楽しいですが、かなり良いシリーズですが、叙事詩は何もありません。 私はそれをいつものように楽しんでいますが、偏見のない視点からの楽しみ、感情的な愛着を脇見すれば、私はそれを6つだけ与えることができます。 見る価値はあるが、私は自分のお気に入りに追加するつもりはない。 ロマンスのためにだけではないシリーズのファンには、私が強くおすすめしている素晴らしい経験です。 それは最高のシリーズではないかもしれませんが、おそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SugarNSpice/reviews&#34;&gt;SugarNSpice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 6:  Rather than starting exactly where we left off in Shakugan no Shana II, Shakugan no Shana III takes place a while after the events of its prequel, though it&amp;rsquo;s been about a year since the start of the entire series.  We find out that Yuji chose neither of his love interests; not Yoshida nor Shana, having disappeared the night he was to meet one of them. We soon find out why; the reason that makes this story truly unique: the hero has become the villain.  I&amp;rsquo;ve never seen anything li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xynatox&#34;&gt;Xynatox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SnSファイナルは存在してはいけません。
今、私は最初のシーズンに非常に興味を持ち、2番目に怒って、3番目に怒った後、これを言う。
私は本当にこれを行うための別の良い方法を考えることができないので、私はあなたに今シーズンを通して私の経験を伝えます。 最初はとてもうまくやっていると思っていましたが、シリーズを非常に上手く包み込むような、本当に終わりのような種類の素材があると思っていました。
シーズン全体では、2人のメインキャラクター、YujiとShanaが、全くの理由で戦っていません。 これは私を非常に怒らせ、私はちょうどそれがいかに終わったか見るためにアニメを急ぐことを見つけた。
このアニメの終わりは大いに失望していて、作家はS2やOVAで実際にエピソード25を作っていたはずです。 このシーズンは基本的に何もせず、何も達成しなかった。 私はこれを嫌って、今シーズンを見てみることさえできません。S2を見なければならなかったのは残念です。今シーズンと同じように、まったく完全なゴミだけだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xynatox/reviews&#34;&gt;Xynatox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SnS Final should not have existed.  Now, I say this after getting very interested in the first seas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animereviewer&#34;&gt;animereviewer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが好きになるかどうか。 なぜなら、最初の2シーズンはキャラクターの開発にもっと集中しているから、ゼロの使い魔のような愛のロマンスになるという感じがします。（ZnTアニメは悪いです。 物語の少し。 シーズン3はプロットされているので、キャラクターの開発/ロマンスの面が好きな人はシーズン3を楽しめません（しかし他の人のようにそれを見ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSnSのすべてが根本的にどのように変化したのか好きでした。シーズン1と2はちょうどこれのためのものでした（ただし、JCスタッフがインデックス1＆2のようにライト小説を適応させてしまったからです）。 ビジュアルはシーズン2よりもよかったです。少なくとも、彼らの目は顔の65％をカバーしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにそれが24のエピソードに圧縮されたのが好きではなかった。 最後の2シーズンのクォータに合っていますが、登場人物、その歴史、そして存在の重要性（特にバル・マスケ・パーティー）については多くのことが見落とされていました。 また、私は期待通りにエンディングをしていませんでした。 ソートオブザフェスティバルのモノローグがそれを終わらせたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語やキャラクターとは別に、あなたの平均的なJCスタッフスタッフの芸術とサウンドは、あなたが何を期待しているかを知っているからです（ハヤテ、ヒダン、最後の2シーズン）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animereviewer/reviews&#34;&gt;animereviewer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Either your are going to like it, or not. Reason being is that the first 2 seasons focused more on character development, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolbreeze3&#34;&gt;coolbreeze3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年は作家が祐次と何をしたのか大好きでした！ 誰も言わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前の2シーズンはかなり良いと思った。 私はキャラクターが発展している様子に満足していて、アクションシーンはかなり満足していました。 そして、それが壊れていないならば、それは何が起こったかにも近くない。 今シーズンは他の季節のように進んでいればうまくいったでしょう。 残念ながら、それは何が起こったかではありません。
1つのフレーズ：WTFはちょうど起こった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー* 2：4
その話は、ゆうじが両面を反転させたために、かなり貧弱だった。 どうして？ そして、シーズン全体がその周りを回っていたので、多くの理由でストーリーが判明しましたか？ ストーリーにはプロットの穴がいくつかありましたが、ギャップはありません。 良いプロットの紆余曲折はありませんでしたが、ストーリーはまともです。 戦闘シーンはやや楽しいものでした。そのため、私は2の代わりに4を与えました。しかし、あなたが全体の半分の裏切りを好きなら、このカテゴリーはあなたにとって9になるかもしれません。 しかし、大部分はそうではなく、5つはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド*.5：8.5このようなことはあまり気にしていません。 かなり良い芸術と平均的な音よりも良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字* 1.5：6.5
すべての人がそれに応じて行動しました。すなわち、ゆうじを除いて。 シャナがやったことを支持していないいくつかの先見性や印があると、私は彼のフリップを受け入れていただろう。 しかし、Yujiiはシャナを守るために、彼女と戦うことができるようにしました。 他のキャラクターは驚くべきものであり、このグレードを大幅に上げることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンルに即して/ Show * 1.5：6.5
この種のジャンルでは、重要ではありませんが、かなり重要です。 アクションは間違いなくそこにあり、それはかなり良かった。 ロマンスは、しかし、私は非常に良い（少なくともシーズンの最初の部分）を見つけることはなかったし、本当のロマンスのシーンが欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あか抜けた* 5：！。3
このショーの重要な部分ではありません、それはあまりないので、神に感謝します。 または、むしろ、それに試みがあるが、それは絶対的に平らになった。 彼らはそれほど楽しくなかったプロットのねじれを持つことによって中立よりも低くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ* 1：3
どのくらい私がそれを理解していないか、またはプロットのひねりがどれほど悪いかについて、私は笑うことさえできませんでした。 しかし、いくつかのクールな瞬間があった（私は何が起こっていたのか理解できなかったので、本当に楽しむことができなかった）。 しかし悪いことはずっとずっとずっと良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5.17
今シーズンはおすすめしません。 第2シーズンの終わりにちょうどふりをする
誰もがずっと幸せに生きていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coolbreeze3/reviews&#34;&gt;coolbreeze3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved what the writers did with Yuuji this year! Said no one, ever.    I thought the previous two seasons were pretty good. I was happy with the way that the characters were developing and the action scenes were quite satisfying. And if it a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artalien&#34;&gt;artalien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、いつものように私はアニメで探している3つのことを書いてみたいと思います：本当に良い物語が欲しいです（+5）、本当に良い対話が必要です（文字/キャラクター開発など）（+  3）、私は本当に良い&amp;rdquo;技術&amp;rdquo;（スタイル、サウンドなど）（+ 2）を欲しい。 また、特に明記されていない限り（つまり、季節が出てこないということがない限り）、私のレビューはアニメシリーズ全体を包括しています。 だからそれに乗りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ&amp;hellip;このアニメは巨大な可能性を秘めていたと思う。 現実のさまざまな飛行機に住んでいる、競合する「存在」、すなわち炎の謎とクリムゾン・デニズンの周りを回転する物語で、ショー・ヒットは本当にクールな前提で走っています。 それについて考えてみましょう。あなたは決して知らない目に見えない世界で戦い続けますが、その結果はあなたの人生を想像を絶するほどの影響を及ぼしかねません。 そんなにあなたはただ存在を書き留めることができます！ しかし、これは私たちの主人公の悲劇的な運命になるだろう、しかし、それはちょうど彼があなたの毎日の人間ではないので起こる。 この物語は彼の冒険を続け、この全く新しい見えない現実が彼に明らかにされたので、彼の場所を理解しようとしています。 私にとって、それはうまくいっている可能性の金鉱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4ポイント獲得&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの終わりは、すべてのものをゴミに投げることにします。 昨シーズンのほとんどは叙事詩の混乱である。 最初の季節が築き上げたすべての良いものを続ける代わりに、最後の季節は恐ろしいエンディングの荒野に入ります。 無意識のプロットドライバーを作って、意思決定能力の面でキャラクターのまったくばかばかしい推論を実際に導入することによって、灼眼のシャナは悪名高いものになります。 率直に言えば、私はそれが非常に悪くなる可能性があることを飲み込むのが難しいことが分かったので、「最も予期しないアニメエンディング」の上位10リストに表示されるように見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;減点-1-5ポイント&#34;&gt;減点：-1.5ポイント&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;対話とキャラクターの発展については、私は大部分がとても満足していました。 主人公とシャナとの関係や関係はうまく実行され、すべてが楽しかったです。 ロマンチックな要素は私の好みに応じて扱われ、主人公はキャラクターとして（シャナと同様に）ストーリー全体に成長します。 キャラクター開発部門では、高くて乾いたままのキャラクターがいくつかありますが（特に終わりに向かって）、すべての主人公は私の謙虚な意見で、ストーリーが比較的妨げにならないほど十分に進んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;技術は堅実です。 私は本当にこのアニメのOST全体を楽しんだ、スタイルとアニメーションも良かった。 苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得-1&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ボーナスポイントの賞品は&amp;hellip;そこには本当にクールなFlame Hazesを持っています！ そして、彼らと一緒に来るいくつかのクールな力！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;1ポイント獲得&#34;&gt;1ポイント獲得。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それをすべて追加し、私たちは7.5のスコアを持っています！ アドバイスが必要な場合は、最初の2シーズンだけを見てから、次に起こることを想像してみましょう。 そんなにうまくいくでしょう。 私がそれをしたら、このアニメは8.5簡単だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私は批評家だから、私はスコアが7になるように丸めます。 そうすれば、それを見たときに予想よりも良くなるでしょう！ 次回まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200260&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artalien/reviews&#34;&gt;artalien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shakugan no Shana… I feel that this anime had an enormous amount of potential. With a story revolving around the competing ’existences’, i.e. Flame Hazes vs. Crimson Denizens, who reside on different planes of reality, the show hit’s the ground running with a really cool premise. Think about it, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;user-tron&#34;&gt;User_Tron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に面白いシーズン2を見た後、私は決勝への大きな希望を持っていた。 まあ、それは夢だったけど、悪夢ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは混乱しているだけでなく、本当に答えを出すことはありません。前の季節をほぼ全滅させます。 あなたが学んだことのほとんどは、彼らがしていることのすべてが戦いに備えるか、戦っているかのどちらかであるので、あなたの学んだことのほとんどはもう重要ではありません。 結局あなたは退屈ではなく、戦わなければならないかもしれません。 新しいキャラクターが左右に導入されているので、実際にどちらの側が実際にそうであると言うことさえできないことがあります。 終わりは明らかでも満足いくものでもありません。 あなたが最初と最後のエピソードを見るなら、あなたは多くのIMOを見逃すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それと同じくらい。 いいえ、ここには不平を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
これまでと同じように良いと基本的にそれは総災害からそれを保存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これがファイナルの本当のドラマです。 慎重に構築された文字と関係はゴミ箱に投げ込まれます。 新しい湯治/神の組み合わせは今や敵であり、ちょうど迷惑です。 全体的に私はこれまでに好きだったキャストには接続できませんでした。 彼らの行動には単純に論理はなく、初めから終わりまで何も意味をなさない。 彼女が湯治を愛していることを受け入れるシャナのほかに、他のすべての関係は無意味であり、シャナはとにかく戦うだけです。 和純は勇人を愛する？ あなたは本当に分からない。 他のすべての学校の同僚は、多かれ少なかれ消えており、ストーリーには何の影響も与えません。 そして最後に祐次。 最初の季節に気にしたことのあるキャラクターは消えてしまった！ 彼がもう重要なことは何もなかった。 シャナとの彼の訓練は、よく忘れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
全シーズンは私のために苦しんでいた。 彼らが以前の季節に建てたものすべてをどのように破壊したのかは痛いものでした。 悪いスタート、退屈な戦いと退屈な終わりを退屈な。 シリーズは私が追いつくことができなかったUターンを作りました。 私は正直にこれを楽しんだすべての人々を羨む。 私は本当に（ほんと）それを好きになったが、私は物語を気にしなかったので、キャストとほとんどすべての笑いや笑顔は一度もなかった、私はできませんでした。 最終的に殺した灼眼のシャナ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108827&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/User_Tron/reviews&#34;&gt;User_Tron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After seeing the very entertaining season 2 I had high hopes for the final. Well it was a dream but nothing less than a nightmare.    Story:   Not only it&amp;rsquo;s confusing and never really gives any answers, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;just-julzz&#34;&gt;just_julzz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;&amp;hellip;.何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は最初のシーズンに幕開けのシャナの大ファンでしたが、彼らが続いた（特にこの第3シーズンと最後のシーズンに）、ちょっとしたものが降りてきました。 私を間違えないでください。アニメやキャラクターは偉大さを維持しましたが、ストーリーラインは&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎秒何が起こるかを知りたい人は、今シーズンです。 あなたがあなたの頭の中に描かれているようにすべてを動かすことを望む人なら、今シーズンはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが誰と同じようなことが大好きなのであれば、シャカガンのないこの季節はあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/just_julzz/reviews&#34;&gt;just_julzz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&amp;hellip;.what?    Okay, I was a big fan of Shakugan no Shana durin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tieria-shirin&#34;&gt;Tieria-Shirin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくこのシリーズの第3シーズンを楽しんだ。  3シーズンは他の2シーズンに比べて本当に深刻だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDenizensのRibesalが好きです。  Flame Hazesにとって、私はShanaとKhamshinが本当に好きだった。 悲しいことに彼は死ななければならなかった。 私はこのシリーズのもっと多くを見たいと思っていますので、将来的にはより多くのエピソードでそうすることを決めることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tieria-Shirin/reviews&#34;&gt;Tieria-Shirin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I definitely enjoyed the third seas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namraw94&#34;&gt;namraw94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言わなければならない。 私はこのショーの第2シーズンには一種の不満を抱いていた。 しかし、シーズン3は私のためにそれを保存しました。 このショーは他の2シーズンとはまったく違う感じがしていることを指摘したいと思います。 あなたがシーズン3を見ただけの場合は、1つまたは2つを見ながら、あなたは、「一体が何をしているのか」のようになります。 シーズン2と3の間の劇的な変化は、ショーの陳腐化を取り除くので、非常に歓迎する変更です。 強くお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79324&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/namraw94/reviews&#34;&gt;namraw94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say. I was kind of dissappointed with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eztempo&#34;&gt;EzTempo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく私が今まで見たことのある私の好きなシリーズの一つについてのレビューを書くべきだと思った。 私が第1シーズンと第2シーズンを見てからしばらくしていたので、私は第3シーズンについてのレビューを始めます。 これは私の意見です
ストーリー：
第1シーズンと第2シーズンがすごく奇妙な話をしていたら、第3シーズンは失望してしまいました。灼眼のシャナの第1シーズンと第2シーズンを2〜3回見ました。 物語はほぼ傑作で、私はそれが私たちに与えるものよりも第3シーズンからずっと多くを期待していました。 私はスポイラーを避けますが、ストーリーに完全に意味をなさない、またはフィットしないいくつかの開発が出てきます。最初のいくつかのエピソードは全体的な話を見ると意味がほとんどありません。 また、第3シーズンにアンタゴニストを過度に弱めてしまったと思うが、スーパー強力な相手のように見えることが予想されていたが、最初のシーズンを見て、主人が困っているのを見ているだけで大​​いに失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は本当に変わっていない、私は第1シーズンの芸術は傑作だと思ったので、彼らはそれに固執し、それはまだ動作します。
音：
私の意見では、灼眼のシャナは、アニメに合ったベストサウンドトラックを使用しています。 オープニング（Light my fire  -  KOTOKO）からエンディング（I&amp;rsquo;ll Believe、One  -  ALTIMA）まで、灼眼のシャナはこれまでに聞いたことのある日本のベストソングをいくつか使っています。 だから私はそれが健全な部門の10/10に値すると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
第1シーズンと第2シーズンは常に素晴らしいキャラクターの発展を遂げたが、第3シーズンは本当に特別なものをもたらさなかった。 実際のキャラクターの開発はなかったし、2回目のシーズンに向けて流れた流れからちょうど外れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
Shanaシリーズのファンとして、私はこのアニメを嫌うことはできませんでしたが、その欠点をすべて抱えていましたが、私はまだ楽しみに9/10を与えていましたが、客観的な見地から言えば、それは残念です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このアニメがスタンドアローンのアニメだった場合は、それ以上の得点が得られるかもしれませんが、第1シーズンと第2シーズンには大きな勢いがあります。私はそれが私には残念だと思っていました。そして、 行く。 私はライターがこのシリーズを終わらせる方法は心温まると同意しますが、シリーズが終わりまでの道のりは残念でした。 全体的に、私は間違いなく7-8 / 10を与えてくれるでしょう。私はこのシリーズの大ファンなので、寛大です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EzTempo/reviews&#34;&gt;EzTempo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought I should probably write a review about one of my favorite series&amp;rsquo; that i&amp;rsquo;ve ever watched. Since it&amp;rsquo;s been a while since I watched the first and second seasons, i&amp;rsquo;ll start off with a review about the third season. Please keep in mind this is ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;king2969&#34;&gt;king2969&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリー私は時間の半分を退屈したが、残りの半分は非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
他の2シーズンと同じ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（ダブ）：
サウンドは駄目だった、シーズンが好き1灼眼のシャナ声優それではこのShitty Voice（ALL Main Character、Alastor、シーズン1のキャラクターのようなもの）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（サブ）：
私はThe SubがDubよりもはるかに優れていたと感じ、The Soundsはより良い音を出し、彼らはシーズン1 Voice Actorを使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
同じシーズン2に行くと、私はシャナがサブよりもダブではないと感じているし、ダブを終わらせなかったのは私がそのほとんどを嫌っていたからだ。しかし、サブはずっと良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ダブ、私はファンのように私を殺してください、そうでなければ私はそれを与えるだろう3ダブは、たわごとだったので、サブはより良かった&amp;hellip;.それはすべて、ああ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/king2969/reviews&#34;&gt;king2969&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The Story Bored me half of the time,BUT the other half was Very &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zgodknight&#34;&gt;ZgodKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、レビュー（通常のフォーマットに従わない）と比較したものです。
灼眼のシャナIIIは前の2シーズンとは非常に異なっています。 それはトラックの下に多くのファンを投げるかもしれません。 プロットはねじれていて、新しい文字やルールが大量に登場しました。 アニメは、すべてのことを説明する仕事が貧弱でした（余分な読書をする必要があります）。 今シーズンにはもっと多くの戦いとドラマがあります。 それはかなり自立することができます。その場合、私はそれに6/10を与えます。 しかし、他の2つの開発を考えてみましょう。 私はすべての3シーズンを8/10にしました。
* Spoiler：第3シーズンは共通の&amp;rdquo;病気&amp;rdquo;に苦しんでいます。 ゆうじは神になるが、驚くほど弱い。 彼は神の身体を回復した後もさらに弱いのですか？ 逆に、シャナは他の2つの季節には通常のデニゼンスをやっと打ち負かすことができますが、今は彼女がゆうじ（最強の神）のお尻を蹴散らすことがあります。
大きな欠陥：なぜ彼らはいつも戦っているのですか？ デニゼンスの目標は自分自身のために別の世界を作ることなので、双方は容易に交渉することができました。 そうでなければ、破滅の勝利の直後に、デニゼンスは平和を求めることができただろう。 裕次郎は人間を食べることを禁止しましたが、平和条約を試みなかったのですか？  YuujiはShanaに彼の計画について話し、いつでも交渉を開始することができた。 しかし、彼らは最後まで戦った、裕次郎は町を固定していた - 彼は神のために人生を保存していたが、シャナはとにかく彼と戦った？
シーズン3のモットーは&amp;rdquo;後で最初の話をやめる&amp;rdquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=149661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZgodKnight/reviews&#34;&gt;ZgodKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is more of a comparison than a review (not following the usual format).  Shakugan no Shana III is very different from the previous two seasons.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fantassy&#34;&gt;Fantassy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャナの第2シーズンの終わりからこの最終シーズンまでの長い3.5年の待ちでした。 私たちが24話のシリーズの話の1つを示したので、それは待っていた価値があったと言いたい。 全体として、この最終シーズンは前の2つのシーズンよりも優れていると思うし、長年に渡って数多くのファンを集めたストーリーを終わらせる良い仕事をしている。
このシリーズは、本当に簡単にやっていた最初の2シーズンに比べて複雑さを増しました。 そのシリーズでは、善良な人が誰だったのか、悪者は誰だったのか、そしてリードの関係が進んでいることを知っていました。 この試合では両チームはポジティブとネガティブを持つように本当に努力したので、そのラインを描くのは簡単ではなかったし、本当に2人のリードはシリーズの一部を一緒に過ごしただけで、そのほとんどは戦いに費やされた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YujiとShanaの関係は本当にお互いになくして開発されなければならず、その大部分は実際にキャラクターとして成長したShanaによって行われました。 最終シーズンの開始時でさえ、シャナは自分の感情を完全に理解しておらず、自分の個人的な気持ちと自分の役割を「炎の霧」として分けた。 このシリーズでは、彼女たちの両側を一緒にして、彼女が望むものを理解したより完全なキャラクターになりました。 シャーナは人としてより安定していたが、彼は馬鹿のように思えた瞬間が多い。 彼はビートアップし、彼が好きな女の子をキャプチャし、彼女がフリークアウト時に混乱しています。 シャナは、彼がやったすべてのことに対する勇者のモチベーションの重要な部分でしたが、このシリーズでは非常に後戻りしました。 彼はシャナが自分がやろうとしていることを受け入れるとは信じなかったし、彼は自己が愛に満ちていて、自分が望むことをする価値がないと感じた。
ある意味では、何が起こっているかについては早い段階ではっきりとしていなかったからといって、ゆうじは悔しい思いです。 最終的に彼はSaireiのHebiとのコンボだったことが明らかになったが、しばらくの間は、Yujiが実際にこの人と働いていたのか、それとも彼がただのYujiを操作しているのか、 少なくとも彼は正しいことをしていました。それは、早くから吉田にとってはチャンスがないことを明確にしていました。 三角形は、問題の考えや感情を明確にレイアウトするだけで解決されることはよくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、前期と比較して規模の点ではるかに壮大でした。 私たちはすべての戦争の大問題と、裕司の計画の大規模な影響に取り組んでいました。 この関係が、この劇的な変化に参加することを夢中にしていたとしても、これは美咲市や2人のキャラクターの関係だけではありませんでした。 私たちは、Flame HazeやTomogaraをはじめ、数多くの新しいキャラクターに紹介されました。 時々、それらをまっすぐに保つことはややこしいことがたくさんあるが、いくつかの重要な文字しかなかったので、それは問題ではなかった。
複雑さの面でも、ストーリーは私たちに多くのことを考えさせましたが、いくつかのことを続行することも困難でした。 時には、ちょうど誰もが何をしていたのか、彼らの最終的なゲームプランが何であったのかをやめて考える必要がありました。 その問題は、ShanaとYujiの両方が、視聴者から自分の意向を隠すことが、彼らが店に持っていたものをちょうど表示しようとするまでうまくいくと思ったことです。 これは投機的には良いことですが、同時にすべての情報がなくても両面を本当に判断して比較することはできません。 最終的にはずっと簡単ですが、考慮する結果もありますので、結果を自分の見方を決定させないよう注意しなければなりません。 私は本当にすべてを説明する時間があればシリーズが助けになったと思う。 それはほんの数回だったが、ある言葉が投げ出された瞬間があり、私は「待って、何？」と思って一時停止した。シリーズにはもっと深いところがあったが、もっと深く複雑になったのは楽しかった 人々を時々迷子にしてしまう。 もちろん、私はそれを逆に取るだろうが、それは少し良いことができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のことは、私たちは無意味なエピソードの大きなストレッチを持っていなかったということです。  2番目のシーズンにはストレッチがありましたが、時には辛抱強く退屈でした。 ここで彼らはいつも物語をいくつかの点で前進させていました。リラックスする時間はありませんでした。 シリーズはそれに疑問の余地はなかった。
また、ShanaとYujiがシリーズを支配している間、彼らは成長を遂げた唯一のキャラクターではなかった。 今シーズンはMargeryとSatouにとって大きな前進を遂げた。 私が思っていたことは、完全なペアリングに変わったことを軽く示唆していただけだった。  Margeryの面では厳しいシリーズでした。 彼女は本当に自分の悪魔に直面しなければなりませんでした。  Khamsinもまたリターンを行い、イベントで重要な役割を果たしました。 私は彼の過去にどのように入ったのか、一味との友情が彼の行動の重要な部分になったのが好きでした。  Khamsinは本当に戦うチャンスを得て、それはかなり面白かったです。 私は物事が彼のためにうまくいけばいいと思っていますが、それは単なる個人的な感情であり、私はシリーズに対して握るつもりではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、シリーズは本当に2年目のシーズンから3年後に放映されることを利用しなければなりません。 それは本当に良く見え、彼らは炎の効果で素晴らしい仕事をしました。 大規模な戦争でアニメートするには、世話をすることがたくさんありました。 彼らはあらゆる種類の能力を見せて、それを楽しませました。 シリーズの中で、あなたは視覚的な質の点で最高と最低を持っていますが、全体的に私は彼らが良い仕事をしたと思いました。 彼らはプロットのおかげでアニメ化するために多くの狂ったものを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のシャナの音楽は、私が思うところでは強かった。 彼らには、主要な紛争のさまざまな側面を定義するのに役立つ多種多様なものがありました。  YujiとSaireiのHebiのための音楽はかなり異なっていて、私はちょうどそれを止めて聞くのが好きでした。  OP / EDの音楽はどちらも優れていて、EDソングを特定のエピソードの終わり近くで演奏し始めたとき、本当にトーンを設定して翌週を楽しみにしていました。 戦いのための音楽はもちろん、場面を合わせて一歩上げることができました。 もちろん、シリーズの声はいつものように楽しいものでした。 シャナは特に重要なラインを持っていて、感情を伝えることができました。 新しいキャラクターは、誰かが話をしなければならなかったときに、私がうめき声を出していた人はいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、これはアニメの季節の三部作だけでなく、多くの人々にとって重要なシリーズを包むシリーズです。 灼眼のシャナは、人々の思い出やお気に入りのリストに入ったばかりのシリーズの一つです。 彼らは欠陥がないわけではありませんでしたが、その組み合わせは人々に気を配り、事態がどのようになるか知りたいと思っていました。 この最後のシーズンには、物事がどうなるかを人々に正確に伝える責任がありました。 エピローグの点ではそれほど多くは与えられていないかもしれませんが、一連のイベントの中で最大のイベントが終わった後、人々が何をしているのかを正確に教えてくれました。 最終的なエピソードのイベントは、シリーズがその起源を忘れていないように感じました。
以前の季節同様、このシリーズには欠陥がありました。 時にはシリーズは、あなたが何が起こっているのかを正確に追うことができなかった領域に入った。 しかし、それにもかかわらず、あなたはシリーズの葛藤に巻き込まれ、明らかに人々は、より多くの権利があると考えられていた人と、何をすべきかについて、側を選んだのです。 シリーズは強いメモに終わり、YujixShanaが物事を終える唯一の方法であることがシーズン全体で明らかになった。
特定のキャラクターがやっていたこと全てに同意していないかもしれないが、灼眼のシャナファイナルは素晴らしいライドだった。 プロット自体はかなり大きな驚きでしたが、このシリーズでも私が望んでいたすべてのものが解決されました。 最初の2シーズンのファンだった人は誰でもこれをチェックするべきです。 私はこれをシャナの最高のシリーズとして品質の面でどのように叙事詩がどのようになったのかと見ています。 シャナが良いと思うのはちょっと悲しいことですが、私はそれが肯定的に終わってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85461&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fantassy/reviews&#34;&gt;Fantassy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It was a long 3.5 year wait between the end of the second season of Shana and this final season. I’d say it was worth the wait though since we were shown one heck of a story over the 24 episode series. Overall I think this final season was superior to the previous two and does a good job of concluding a story that has drawn in a ton of fans over the years.  This series really stepped up the complexity compared to the first two seasons which were really easy to follow. You knew in those series who the good guys were, who the bad guys were, and that the relationship between the leads was progressing. In this one they really tried to make both sides have their positives and negatives so it wasn’t so easy to draw that line and really the two leads only spent a fraction of the series together and most  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xstarlightex&#34;&gt;xStarlightEX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私のアニメリストの私の最初のレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は2008年以来幕張のシャナの巨大なファンです。これは私の最初のダウンロードと私は本当に楽しかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンの多くは、幕末のシャナ・セカンドで見たオープン・エンディングと、未完成のビジネスがたくさんあるので、今シーズンの息子が待っていましたが、今シーズンは私たちを失望させませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンが終わりまでのシーズンはフルアクションで満ちていたので、フィナー、ファンサービス、シャナ、ユウジ、そして他のキャラクターのホーム/スクールは2シーズンも残っていました。  ：Shana / Yoshida x Yuuji、Keisaku X Margery、Wilhelminaの過去、Bal Masque / Flame no Hazeなどがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bal MasqueとFlame no hazeの2つの第1シーズンでは特にFlame no Hazeチームで多くのことを聞きましたが、これらのキャラクターは本当に楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズがすべてのエピソードで取った完全なアクションのために、我々は新しい変化を待つことができ、それは良いポイントだった。なぜなら、我々は決して別のエピソード&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くの文字が導入された、彼らは最初に本当に悪いお尻を見て特にBal Masqueからtomogaras炎の多くは導入されなかった、彼らの多くは、私は彼らがちょうど 両方のグループをより大きくより良くする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは議論の余地があるかもしれないが、おそらく、ファンのサービス、フィラー、最初の2シーズンで見た素晴らしい/面白い関係を望んでいたファンもいただろうが、これは私が本当に好きなこのシリーズの最も良いものの1つだった その時間は最初の2シーズンだったし、未完成のビジネスの多くは閉鎖する必要があった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：このアニメの主な話は、炎の迷路は人間の存在力を取らないためにトモガラを狩るべきだということです。これは普通の物語かもしれませんが、 神のような多くの機能、他のものの中のおしゃれなもの、これと終止符と一緒に、ファンはシリーズのセンスを失うかもしれませんが、それは私に起こりましたが、ストーリーに沿って進んでいくと、 季節私はすべてのファンが物語の主なアイデアをキャッチすると思う
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は本当に芸術を楽しんだ、それは最高のアニメのレベルで、本当に良いと思う、すべての人格も多くの人格を表示し、私は沢山の影響を受けたと思う。 レベッカ・リード、ヴィルヘルミナ・カーメル、マーゲリート・サンなどのような他のキャラクターが本当に気に入りました。彼らは見栄えの良いキャラクターだけでなく、怪物のようなモンスターも作ることができました。  Sabracと他の人はtomogara
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はこれがアニメの中で最も重要な部分の一つだと思う、シャナは主人公が本当に楽しく、彼女の表情は彼女の態度が女性の主人公と同じにはならないが、彼女はどのように主役になれるか、 シリーズの主人公の酒井祐二だけでなく、個人的に私のお気に入りのメインボーイのシリーズの一つです：他のシリーズでは、キャラクターだけが全体の物語と彼女/彼の恋人の少年/少女（主に女の子）を運ぶことがわかります 主人公が仕事を終わらせるように動かすのは単なる成果ですが、奨学金では、祐二とシャナが全話を持ち歩いているのを見て、どちらも主なアトラクションではなく、かわいいツンデレ 最初は歴史の中で女の子が大部分を占めていましたが、どちらもそんなにうまくいかなかったと思います。
他のキャラクターは、良い、強い個性を反映し、歴史の中でやるべきことがたくさんありますが、忘れられないかもしれませんが、一般的にキャラクターはとても良い展開でした。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：アニメはハードコアシャナファンやカジュアルなアニメファンでも楽しめるので、キャラクターはドラマ、コメディ、プロット、ファンサービスなど、アニメが偉大になるために必要なすべて 。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は本当に特別なOP / EDのサウンドを楽しんだ、私のお気に入りはライト私の火とビーイングだった、サウンドトラックも良いサウンドトラックだったあらゆる状況のために。
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：灼眼のシャナアニメ本当にいい話ですね。人気があり、もっとも売れないかもしれませんが、一般的にはアニメが成功する必要があります。アニメファンには3シーズンをお勧めします。間違いなく アニメを見なければならないあなたはそれを楽しむつもりです。
&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PD：私の英語で申し訳ありません、私の母国語ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xStarlightEX/reviews&#34;&gt;xStarlightEX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first Review in My Anime List    First of all I&amp;rsquo;m a huge fan of Shakugan no shana since 2008, this was my first downloadable and I really Enjoyed     As a lot of fans we waited for this season son for so much time due to the open ending we saw in Shakugan no Shana Second and the a lot of unfinished business and this season didn&amp;rsquo;t disappoint us    Good    Since the beginning until the end this season was filled with full action, the filler, fan-service, realti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neogamer12345&#34;&gt;neogamer12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このシーズンは混乱していると言っているにもかかわらず、確かにそうですが、ミステリーを追加し、徐々にシーズン中ずっと見ていると、後のシリーズの混乱を助けるために一緒に来ていると思います。 私は決して終わらない「エンディング」と言わなければならない。それが私に見て迷惑をかける。 私が完全に理解していない部分は、祐次がフェスティバルのスネークとその出会いを見つけ出す方法です。 それはブリーフィングだが、勇士の動機は、炎の謎がもはや戦う必要がなく、シャナと一緒に暮らすことができる平和な世界を作ることであると、この部分は私を混乱させ、スネークが彼を船として使うことだけを騙していると信じさせる 彼の存在が彼の体が再び安定するまで。 ゆうじの目標は私にとってはややはっきりしていますが、同時にすべてのことを彼女のためにしたことに対する誠実さにもかかわらず、彼女は自分の道に敬遠されているシャナと絶えず戦っているわけではありません。 全体的に私はいくつかのエピソードを最初に追加して、いくつかの緩やかな終わりを結びつけ、これがどのようになったのかを明確にすることができたと思います。 しかし、あなたが私のようにこのシリーズを本当に楽しむなら、すべての混乱は時間の中で自分自身を解明し始めるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9導入はまだ完全にはっきりしていないので、 しかし、プロットの残りの部分は、シーズンを通じて解ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10このアニメの芸術は素晴らしいと言わなければならない。 私の意見では。 それは鈍くないし、多くの効果と品質のキャラクターデザインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10音楽は本当にあなたを気分にさせ、戦いや魔法の影響も非常にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9冒頭ではっきりとしたキャラクターの動機がなく、シーズンを通していくらか息切れしているが、明確な理由や理由がなく、勇二の性格が大きく変わったと感じている。 確かに彼はフェスティバルのヘビとそれ以外のものに出会い、炎のハザードを解放したいと思っていたが、彼の過去のキャラクターはシャナに対して反撃することはなかっただろう。 しかし、シャナの自由のために戦っていると言っているので、彼の優しさと他人を助ける欲求は、これと矛盾することもあります。
一方、MargeryやSautoの開発などのサポートキャラクターは、最終的にはどこに到達したのか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;（スポイラー）&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;
彼らはついにお互いの気持ちを認識します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、田中さんがクリムゾン・ローズなどの世界の一員にならないように決意したこと、そして緒方さんの後ろにとどまるという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10決して無限の結論はシーズンを通して運びます。 シーズンは最初の数eps以内に終了し、再びシーズンの途中で終了する可能性があります。 しかしそれはトラック運転を続け、最終的な啓示はまだ見られていません。 こうして私は次に何が起こるかに興味を持っていきます、そして、これはついにそれですか？ いくつかのアニメだけが引き出すことができるユニークな戦略で、見た目にはそれが繰り返されるのではなく、視聴者のために楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合：9.それは完璧なスコアに本当に近いです。 しかし、いくつかの欠陥とクリアランスの欠如は、最初の状況に「空虚」の感情を残し、まだそれを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/neogamer12345/reviews&#34;&gt;neogamer12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, in spite of others saying this season is confusing and yes indeed it is, but I think that adds to the mystery and slowly watching throughout the season, pieces come to together to help with the confusion later in the series. I must say the never ending &amp;lsquo;ending&amp;rsquo; feel of it keeps me watching and won &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orangepulse&#34;&gt;OrangePulse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、私とアニメのために珍しい長い間、私はしばらくの間、終わった。 このシリーズ全体のレビューは、最終的なシーズンに集中していきますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つの季節を見て、私は灼眼のシャナを楽しんでいた。 ストーリーとキャラクターの発展とロマンチックなトーンは、非常にうまく構成されていました。 それは私がこのアニメで期待していたもので、私の期待に応えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第3シーズンは、これを少しだけ変えた。 ショーでの酒井裕次郎の姿勢へのランダムな変化は、予期しなかっただけでなく、むしろ嫌いなことでした。 私は自分がシーズンの途中にあり、時には非常に退屈だと感じました。 私は実際には1つのエピソードだけを見て、それが、私が見に行ったときに終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のシーズンの終わりに向かって、私はまだ時々退屈に感じましたが、はるかに楽しくなってきました。 最後のいくつかのエピソードは、大規模な戦い、最終的なエピソードの最後の瞬間にいくつかの本当に迷惑なキャラクター（例えば教授）の敗北と恋人の喧嘩への解決策との間で、 最後の2つのエピソードは予期せず、最終シーズンに私の全面的な失望の巨大な償還者になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組を見たい人に強くお勧めします。 もしあなたが最後のシーズンの不満を飛び越すことを好むなら、第2シーズンの終わりはほぼ止まるのに最適な場所です。 それは、私ができるならば、終わりまで物事を見るのが好きな男だと言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズン：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズン：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第3シーズン：7/10（それは正直なところ6.5にランクされるが、私は整数を好む）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=152439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OrangePulse/reviews&#34;&gt;OrangePulse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This one took me a while to finish, which has been unusual for me and an anime for a long time. This review of the series as a whole, although I will be focusing mostly &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-core&#34;&gt;The_Core&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューを書くのは初めてのことですが、
最後の2シーズンとは異なり、このシーズンは大きなキャラクターの改善を示しています。
文字はより成熟していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで、あなたは自分自身に尋ねたかもしれません、なぜそれがこのようになったのですか、それはなぜそんなものになったのでしょうか&amp;hellip;そして、彼らは物語が進むにつれて答えを明らかにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく出来た物語、他の季節とはまったく違う
物語は大部分が含まれています、なぜ彼はそれをやりましたか、彼の計画をどうやって実現させるのか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に偉大な芸術（BDでそれを見た）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDは良いですが、私は第1シーズンのOPが好きです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はよく発達しており、それぞれには戦う独自の理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんで、今月見たことのある最高のシリーズです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのシリーズが大好きでしたが、アニメが終わりになるのはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心配しなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：間違った文法には申し訳ありません。:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77345&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Core/reviews&#34;&gt;The_Core&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it&amp;rsquo;s my first time to write a review ,   unlike the last two seasons , this season shows a great charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nashiba&#34;&gt;nashiba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;総合評価＆gt;  7/10。 私はそれが良かったと評価したので、それだけを評価しました。 最初の2シーズンが素晴らしいことを考慮すれば、ストーリーはより良いものになったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nashiba/reviews&#34;&gt;nashiba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall Rating &amp;amp; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;realm087&#34;&gt;realm087&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/realm087/reviews&#34;&gt;realm087&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, I&amp;rsquo;m not certain why I&amp;rsquo;m writing this or if I should do it, I&amp;rsquo;m probably just being selfish but anyway I&amp;rsquo;ll do it. I hope someone enojy reading this tought I just want to express some feelings I had as a true fan who watched Shakugan since season one and waited years, prayed to God for season 3 to come, and that the tsunami hadn&amp;rsquo;t killed the show&amp;rsquo;s cast. After that, I got really, really excited when I hea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedarkgenesis&#34;&gt;TheDarkGenesis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;==スポイラー警告==
このレビューは、読者がショーの最初の2シーズンを見ていると仮定しています。 自己責任で行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナの最初の2シーズンはとても楽しい経験でしたが、幕開けのシャナII（セカンド）の最後の瞬間は、次のシーズンがそうした少数のアニメのために努力することを大いに期待していました。 自白を超えた中心的な関係。  OVAを見てみると、最初はフィラーだけではないように見えましたが、私は、私が望んでいないことをすぐに知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナIII（ファイナル）は、奇妙なことに、前の季節が構築していた道のりから、突然の間違った方向への激しい激しい踏み台になります。 それは、酒井裕司が消滅することから始まります。これは、まるで祝祭の蛇であるバル・マスクの指導者となったためです。 主な夫婦がとても近づくように、その間に投げられるような厚い壁のためだけに - 彼らは葛藤が人格を作り上げると言うが、それほど大きな障害は彼らの関係を傷つけるだけであり、それはそうする。 ゆうじが自分の意志の拮抗者になったことを明らかにして、彼とシャナは別れた。 他の人たちを自分たちの側に戻そうとしているにもかかわらず、彼らがもはや同じ結末を持っていないことは明らかです。これはショーのロマンチックな魅力を大きく損なうものです。 最後に物事が最終的に解決されるようになっても、敵対者としての勇者の決意は、最後の瞬間まで持続され、満足の終結を取り除く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年は唯一の唯一の選択肢ではない。 かつて大切に思えたキャラクターは、グランドスキームでは何もないことが明らかになりました。 彼の無駄は、彼の存在の欠如によって明るみに出る。 彼の真の目的は明らかである。すなわち、ゆずと和美の間に立つこと。彼らを助けることであろうと、自分自身のためにカズミを試してみることであろう。 彼が第2シーズンに告白すると、彼の目的は達成され、彼らは正しく彼を脇に投げ捨てる。 同様に、田中と緒方のすべてのダイナミックスは捨てられます。 緒方の存在感がなくなり、田中のキャラクターの発展は消え、彼は最初のシーズンと同じような不自然な役割に戻ります。 人間性の中で、約束を示し続けた唯一の2人は、カズミとサトウ、前者は後者でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人類を除いて、（ファイナル）彼らが属していないFlame HazeとDenizensを投げ込むのはひどい問題です。 シーズンはチャンスを得るたびに新しいキャラクターを両脇に導入し、無意味なスタンドインがヒットを奪って尻を殺すようにします。 彼らは見る人の上で成長する時間がないので、彼らの感情的な瞬間はフラットになります。 それはまた、誰が誰であるかを追跡するのにいくつかの困難な瞬間を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらすべての問題にもかかわらず、（最終的な）それはそうであったように恐ろしいものではありませんでした。 それはシリーズを終了する間違った道を選んだかもしれませんが、その道をたどるその旅はかなりうまくいっていました。 まだ目的を持っていて、視聴者が付随する時間があったキャラクターは、非常にエキサイティングな戦いや感情的な瞬間に利用されました。 美学は美しく、いつものようにサウンドトラックは驚異的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、（最終）がシリーズの不必要な終わりであると感じました。 それは過去の季節からの情報にそれほど依存していなかったし、それがやり遂げる必要があったし、豊富な不確実性と満足感の欠如のために左の善と悪の間のあいまいさもなかった。 それでも、品質に関係なく、それを取ることができず、全体的に楽しい経験をすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDarkGenesis/reviews&#34;&gt;TheDarkGenesis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;==SPOILER WARNING==  This review assumes the reader has seen the first two seasons of the show. Proceed at your own risk.        The first two seasons of Shakugan no Shana were a very enjoyable experience, and the final moment of Shakugan no Shana II (Second) left me with high hopes that the following season would do what so few anime strive for, which is to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonpurinsesu&#34;&gt;MoonPurinsesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨年のシーズンと比較して、幕末のシャナファイナルが終わるところから始まります。 しかし、彼がシャナを選ぶ前の瞬間に、彼は姿を消す。 何が彼のものになったのですか？ なぜ誰も彼を忘れているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昨シーズンと同じようにパンチを詰める。  Funimationのダブで演じる声は素晴らしかったです。 シャナの旅は彼女の人生の戦いに近づく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみにしている瞬間：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が戦ってきた敵がいつも目で彼女を見つめているというマーレリー・ドウの神経質な崩壊と自己実現。 必見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の炎の霞の任務からシャナを解放する方法を念頭に置いて別の形で、 しかし、彼女はこの呼びかけに迷いますか？&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;2つの季節に緊張している驚くべき話への包括。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Biggest Changes：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;より多くのバル・マスクシーン。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;暗いテーマのために進化したシリーズのような感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナはより強く、今や人生の姿勢を変えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナは彼女が誰であるか、そして彼女と炎の霞が同じであることをもっと認識しています。 もっと天使的な瞬間、彼女は彼女がシリーズのためにしてきたものよりも見えるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Shana / Yujiを含む。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは何度も泣いてしまい、そのキャラクターを感じます。 シャナは本当にショーの初めから進化しています。彼女は戦闘感覚ではなく、心を持って考えています。 彼女の友情は危機に瀕しており、炎の謎は彼らが本当に戦っているものの自分の感覚で変化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠点：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、時々、プロットのためにストローをつかんでいるかのように感じます。 時には、それは漂白剤のような話であるようですが、シリーズを通してクライマックスを示しています。 私はそれを楽しんだが、ときどき、第3シーズンにペースが急いでいたかもしれないと感じた。 彼らがどこからでもプロットを変えて、それを真剣にし始めた1シーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンは、フェスティバルのスネークとしてのユージンの新しい場所が好きではないかもしれませんし、フィラーやストレートプロットがいかに少ないか気に入らないかもしれません。 時には戦争が戦争が著名な物語であり、人生の一部でないかのように強制されることもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズがピックアップし、以前の分割払いのように感じるようになるのは、エピソード16-17までではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナの独立は、ショーの素晴らしい追加です。 彼女自身の力は成長してきました。私たち自身のFlaming Heired Burning Eyed Hunterがそんなに進化するのを見てうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の立場から退くことは決してない、シャナは決して物事をどうやって行くかについての彼女の見方を変えない。 そういうわけで私はこのシリーズをとても愛しています。 彼女が行った闘争は、彼女が炎の霧のように彼女の役割から離れたことは一度もなかったことを示しています。 私はこのアニメがとてもうまくなったという事実が気に入っていて、あなたが真にあなたがどんな側にいるのか疑問を呈した気高い瞬間を持っていました。 あなたがこの豪華なアニメの終わりまで待っているかどうかは、Bal MasqueかFlame Hazeのどちらかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoonPurinsesu/reviews&#34;&gt;MoonPurinsesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Compared to the last season, Shakugan no Shana Final starts right where it ends: With Yuki Sakai meeting Shana and Kazumi in his answer. But in the moments before he chooses Shana, he disappears. What became of him? Why is everyone forgetting him?      The Story:    Packs a punch just like th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phoenix135&#34;&gt;Phoenix135&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はこれでちょっと新しいんだよ、plyzは私のアマチュアを言い訳にして、今は尺八のシャナのために第一シーズンのエピソード1から第三シーズンのシーズン最終戦まで素晴らしいシリーズだと感じる。 シリーズの中にはアクションとムーブメントがありました。 そしてその上に、キャラクター間の7つの愛の地図がミックスに多くのスパイスを加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、どこで良いことが始まるのかは分かりません。 シーズンはちょうど右下がりましたが、驚くほど変わっていました。 私は決して自分自身に答えられなかった大きな質問を残していた。 それだけでなく、シリーズには、バックグラウンドをほとんどまたは全く持たない多くのキャラクターが紹介されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の主な問題は私の答えられていない質問です。だから誰も私がSOOOOOに喜んで答える気にならないなら！ ありがとうございました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.なぜ、ゆうじはバスクに加入したのですか？
2.火炎の危険がザナドゥの創造を止めようとしたのはなぜですか？
3.ユージーはザナドゥを作り、デンツが人間と平和に暮らすことを学ぶことができないように、現実の世界でそれをやってみませんか？
4.はじめに祐司はシャナと一緒に歩き回っていたが、最終的にはザナドゥで一人にな​​りたかったと言った理由は何ですか？
裕二は、彼が引き起こしたすべての死に対して自分自身を罰することを望んでいたと言いましたが、シャナと彼の友人にとどまっていれば、死に至ることはありませんでした。
6.ゆうじはなぜシャナをザナドゥに連れて行ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰か、誰かが私の質問に答えることができればそれは私を助け、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phoenix135/reviews&#34;&gt;Phoenix135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off I&amp;rsquo;m a little new at this so plyz excuse my ametuar speaking, now for shakugan no shana I feel that it was an amazing series from episode one for the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>