<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/ichigo-mashimaro/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/ichigo-mashimaro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ichigo Mashimaro</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/ichigo-mashimaro</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/ichigo-mashimaro</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/11042.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/488/Ichigo_Mashimaro/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/488/Ichigo_Mashimaro/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いちごマシュミアロは、小学生の友人4人と姉妹の人生のまわりに生まれたもう一つの生命のアニメです。  Theresのecchiしかし、このショーでfanserviceの負荷があります。 最初のエピソードだけを見れば分かります。 卵子の中でさらに頻繁に。 また、この番組のパワーワードはCUTEです。 私はこれを十分に強調することはできません&amp;hellip; CUTEは完全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、彼らの間の化学は本当にユニークな経験をします。 彼らのキャラクター特性は、ライフコメディのスライスのための標準的なサウンドだが、その実行方法は、その種のほとんどのアニメよりはるかに優れている。 毎分、あなたは「ああ」や「omfgどのようにCUTE！ それは主に、女の子たちがお互いに反応したり、お互いの行動や反応を食い止めたりすることによるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は価値あるもののために最高のノッチです&amp;hellip;すべての女の子はすべて、彼らのかわいい傾向がそのまま残っていて、彼らの声はちょうどgaddamnかわいいです* _ *彼らのクレジットを歌っても良いです。 歌を歌うことと言えば、ショーの間は何も音楽はありません。 風変わりなサウンドエフェクト、典型的なコメディサウンドのかなりの量。 音楽の欠如は、女の子たちが「静かな」環境と「無邪気な」環境にどれくらいかわいいことを強調する計画に過ぎないと思います。 それはショー全体を取り巻くそのかわいいオーラを始めるためにとてもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのパワーワードが「CUTE」だと言ったとき、芸術とアニメーションはそれをスペードで示しています。 まず第一に、カラースキームがパステルカラーの春色のみで構成されていることに気づくでしょう。 黒や茶色のような暗い色でさえ、それにパステルが触れている。 いくつかがパステルで溺れてしまうほどの色合いです。 環境アートはかわいいテーマがどれほど偉大なものかを示す方法の半分です。 ピンクのベッドシーツとヒマワリの黄色の壁が付いたチカのシンプルなベッドルームのレイアウトから、洗濯用のバスケットに積み重ねられた汚れた洗濯物まで、高さの高い袖が側面から注ぎ込まれているので、教室のすべての子供たちは 小さな乳瓶で食べる。 彼らはあまりにも芸術を楽しんでいるように見えて、時間が過ぎていることを示しているときにはかなりの静物撮影があります。 これは視聴者の気分や環境を設定するためにどれくらいの時間と労力がかかるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのアートワークは、あなたが見た他のアニメよりも格段に高いレベルにあります。 彼らは、細かいディテールとかわいらしさで個々の背景キャラクターを描くだけでなく、何とか主人公が着用するさまざまな衣装を何十種類も与えることができます。  Theresは非常に多く、女の子のための100以上の衣装デザインがあれば私は驚かないでしょう。 キャラクター自体は、どんな高値アニメでもよいはずです。 このアニメには、最初から独自のアートスタイルがあると言うこともできます。 そしてそれは女の子のかわいらしさを見せてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについてのすべてが一緒にきちんと結びついているようです。 それは、学校コメディ、または毎シーズン2、または5のように思えると、Ichigo Mashimaroは確かに残りの部分をはるかに上回ります。 その学校のアニメは、あなたがそれを好きなら、あなたは間違いなくあなたの完成後にそれを覚えているでしょう。 しかし、あなたはすべてのその可愛いloliのものにしていない場合は是非、疫病のようにこれを避けてください。 しかし、これは私が今までに見た中で最高のロリアニメのひとつです。 あまりにも悪い私はかわいいロリアニメに本当にではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashmiaro is another slice of life anime set around the life of four Elementary School friends and a sister. Theres no ecchi but there are LOADS of fanservice in this show. You can tell just by watching the first episode. Its even more frequent in the ova&amp;rsquo;s. Also, the power word for this show is CUTE. I cant emphasize this e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dollie-mixtures&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを流している間、すみません。 おそらく、私が私の棚に座っている一葉マシマロのマンガの3巻でないなら、それを見落としてしまったでしょう。 私はマンガに最初にさらされた場合、アニメの芸術が好きではないことがよくありますが、この場合私は心地よく驚いていました。 両者の文字は非常によく似ており、ほぼ同じです。 背景には、他のアニメのディテールが欠けていますが、私にはそれほど気にならないとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（もしあなたがマンガを読んだら、チャプターのシャッフルに気付くだろう、アニメは確かにマンガを忠実にフォローしないが、それは物語を損なうものではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは5人の女の子、5人の女の子、最も古い人、姉妹の兄弟、彼らの友人、アナ、ミュウ、祭りの5人の女の子を追跡していますが、継続的にではなく、日々の生活の中に入ったり出たりします。 そして、どんなにかわいい人が生きていくのか！ ここでは複雑なプロットを期待しないで、それぞれのエピソードは毎日私たちがやったことでいっぱいです、女の子は学校に行き、ケーキを楽しんで、雪を吹き飛ばし、迷子になりスポーツをします。 しかし、それは退屈なことは決してありません。いたずらはちょうどすぐそばにあり、それはあなたが愚かさを超えて自分自身に笑うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの単純さはアニメの強みですが、元に戻すこともできます。 あなたが無邪気でストレスフリーでありがたいことを感謝したら、私はもう一度言います。人生の中でCUTEをすると、このシリーズが大好きです。 それ以外の場合は、可愛らしさが歯の甘さを甘く感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dollie_mixtures/reviews&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excuse me while I gush over this series, it&amp;rsquo;s almost too cute to bear. I, perhaps, would have overlooked it if it wasn&amp;rsquo;t for the 3 volumes of the Ichig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いちごマシマロ（Strawberry Marshmallow）は、「スライス・オブ・ライフ」と「コメディー」の定式化を崩していない。 それは本当にこの属のファンのために見る必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：8/10
オープニングテーマにはIchigo Masimaroのパーティーテーマを歌っている女の子がいますが、終わりは完全な反対ですが、そのテーマに合わせてアニメにふさわしい、柔らかなレイバックトーンでソロで歌われます。 バックグラウンドの音楽はまばらですが、実際には実際にはBGの存在はありません。 そして、私がシリーズ全体の気分を高めていると感じている間に、実際に少なくともいくつかの記憶に残っているトラックを持っていればうれしいでしょう！ それでも、彼らには良いことがあります！ 彼らが持っていた日本の声のキャストは素晴らしかったが、すべての女の子は適切な声に完全にマッチしていた。 それがアナの柔らかい甘い声であろうと、ノーベアのより敷かれた性格であろうと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャストは非常に好感が持てますが、Miuのように最も深くて多才な人物はいませんが、少なくとも迷惑にならないようにしてください。 実際、各女の子に与えられたすべての人格は、甘くて魅力的です。 彼らは本当にお互いにやりとりする方法を本当に知っています！
私が興味深いと分かったのは、サポートするキャラクターの欠如でした。 あなたはこのタイトルの中でほとんどの部分を見ている人だけがメインキャストです。  （実行中のギャグとして使われている老人を除いて、女の子たちはまったく平和を与えてくれないようです。）これは、私が個人的に愛していた間に、あなたの視点に応じて正と負の両方で見ることができます これにより、物語がもっと穏やかになるかもしれないと感じる人もいます。 繰り返しますが、それはちょうどそれのあなたの認識にかかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：7/10
それは最高の柔らかさと可愛さです。 目にはあまりにも多くのものが取り除かれるということは、「過度に」詳述されていません。 色彩と芸術は文字自体に焦点を当てていますが、背景は柔らかい水彩画の線に沿ってもっと見えます。 それはそれに素晴らしい魅力を持っていますが、確かにそこに最もよく詳細なシリーズではありません。 衣類や背景がはっきりしているので、見てもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン：9/10
あなたのアニメのキャラクターと深いストーリーラインの大規模なキャストが好きなら、このタイトルはそれらのどれも含まれていないので、それはIchigo Mashimaroを避けるために最善でしょう。 しかし、私のようなあなたの人生のアニメーションが素敵な現実的なレイオフなユーモアのセンスを持っていれば、それはこれよりもはるかに良くなりません！ このタイトルには一番かわいらしい、最も愛らしいキャストがありますので、あなたはそれを見て喜びと愛情を感じます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashimaro (Strawberry Marshmallow) sticks to the &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; and &amp;lsquo;comedy&amp;rsquo; formula without growing stale. Its truly a must see for fans of this genera!     Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Based on the ongoing manga of the same name, basically its about four grade school girls and their big sister (only one is actually related to her, but they all look up to her as one) living life in Japan. I feel I should state at this point that i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrgaz&#34;&gt;MrGaz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要で指定されているように、「かわいい女の子はかわいいやり方でかわいいことをする」というものです。 スライス・オブ・ライフのマンガシリーズに基づいて、ストーリーはプロットされていないと考えられ、代わりに、賞賛されていない4人の魅力的な3人の姉妹と、 彼らのどちらか、特に、ハイパーアクティブなグループメンバーの1人であるMiuによって「攻撃された」または「攻撃された」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの始めから終わりに向かって、あなたは基本的に、これらの女の子が日常的に行う活動を見ています。 あなたは彼らがどのように社交をしているのか、彼らが何を楽しんでいるのかを見ることができます。 彼らが何をしたいかを知るようになると、あなたは自分の性格についてもっと知ることになり、若い時や今の時に、その人物と関連づけることになります。 彼らの個性は、現実世界の平均3年生に共通しているので、彼らと恋に落ちることは難しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発について言えば、キャラクターについて段階的に学ぶ堅実な基盤はありません。 代わりに、私たちが笑って、私たちに提供される質の高いエンターテイメントを楽しんでいる間に、彼らをグループで学んでいます。 彼らがどのように社交をしているのか、また彼らがしている活動によって、私たちはそれについてとても学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、これらのシリーズはあなたの気分を持ち上げ、あなたの顔にはそれぞれのエピソードの笑顔を与えるので、若者と老人が逃してはならないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrGaz/reviews&#34;&gt;MrGaz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As specified in the synopsis &amp;lsquo;cute girls do cute things in cute ways&amp;rsquo; is what it delivers. Based on the slice of life manga series, the story is considere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yutanpo&#34;&gt;yutanpo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo Mashimaroは、私の意見では、そこで最も誤解されたショーの一つです。 そのロリを覆った外側の殻の下に、あまりにも簡単に説明/キャッチフレーズ「かわいそうではなく、ペスト」の周りに投げつけられたこのショーは、少女を見たい小児性愛者を対象としたモブログシリーズであるという印象を人々に与えているようだ かわいいもの。 私と、シリーズの他の多くのファンにとって、その印象はもっと間違っていることはありません。  Ichigo Mashimaroが本当に魅力的なのは、私がこのショーについて話し合った他の多くの人たちが、Barasuiのソースマンガを元にしたコメディーな天才であり、優れたアニメ化によってさらに改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごましまろは多くのことが考えられます。 小学生の少女4人の話です。 彼らの姉の話です。 しかし、何よりも面白いです。 ショーの最強のポイントは、ジョークの優れたタイミングです。  1ライナーの配達から地上ギャグの繰り返しMiuまで、タイミングは完璧に近く、ユーモアを一層増強しています。 それと同時に、ユーモアは、それ自体が慣れ親しんだスラップスティックショーの「hurr durr」タイプにならず、洗練された雰囲気を残しています。 バラスイはまた、巧妙な言葉遣い（1つお願いします！）と彼自身の紆余曲折をシリーズに入れ、マンガでの彼の努力はアニメに直面します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメは優れた聴覚効果を発揮して一歩進んでいます。 精神はそれぞれのキャラクターにとって完璧です。特に、チカとミウは、その声が完全なツッコミと関係しているようです。 アナのおじさんの姿勢はすばらしく伝わっていますが、祭りの無力感は声優にも反映されています。 優れた声優は、マンガが意図した通りにキャラクターを描写するのに役立ちます。その結果、漫画の華麗なキャラクターベースのユーモアに加えて、お互いにしばしばお互いに遊んでいるコメディが大幅に向上します。 一方、メガホンの洗濯物の販売員などの効果音は、状況の側面に加えて、ジョークのタイミングを確立するのに非常に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo Mashimaroのキャラクターは、かなり記憶に残っているが、かなりの典型的なライフシリーズは、キャラクタードリブンシリーズのものほど印象的ではない。 しかし、彼らはそれを通してユーモアが現れる完全な乗り物であり、従ってショーのために優れている。 それは老人の束とキャストされた場合、Ichigo Mashimaroを見ますか？ 多分。 しかし、私は、ショーの「かわいらしさ」が、その優秀さにもかかわらず気づかないかもしれないショーに注目していることを認めています（百子は頭に浮かぶ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーは有名なのかもしれませんが、かわいい（とペドロ）ファクターですが、これは素晴らしいコメディーシリーズが何であるかを知らない人が多いと感じています。 だから、あなたが思っているショーを無視してしまったら、もう一度見てみることを強く勧めますが、オープンな気分でそれを見て、あなたの典型的なmoeblobアニメであるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（PS。はい、女の子は本当にかわいいです、特にマンガでは。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yutanpo/reviews&#34;&gt;yutanpo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashimaro, in my opinion, is one of the most misunderstood shows out there. Under its loli-clad outer shell, and the too-easily tossed around explanation/catchphrase &amp;lsquo;cute, not pedo&amp;rsquo;, the show seems to have given people the impression that it is a moeblob series aimed at pedophiles who like to watch li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;southdkotaboy&#34;&gt;southdkotaboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生には、すべてのことを心にとめ、簡単なことだけを楽しんでほしい時があります。 これは簡単なことの一つです。
いちごましまろは行動協定ではなく、怒りに満ちているわけではなく、それ自体でいっぱいではありません。 それがいっぱいであるのは面白い小さな瞬間、友人同士の結びつきの良い瞬間、そしてただの無意味です。
これらの事のすべてが、これをこのような素晴らしい小さなシリーズにするものです。  12のエピソードと3つのOAVで、1つの長い午後に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/southdkotaboy/reviews&#34;&gt;southdkotaboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are certain times in your life when you wan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bastian&#34;&gt;bastian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、いちごましまろのように10のアニメを少し奇妙に見せるかもしれませんが、これは正当なものです。 私はこれが「幻想的な芸術の傑作」ではなく、コメディとしてどれくらいうまく機能するかを評価しています。 それはないから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マスターコメディ？ なぜそうですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごましまろは珍しいユーモア感があり、それはバットからすぐに目立つでしょう。 物語は、タイミングとユーモアの微妙さに依存しています。 純粋なクレイジースラップスティックのインスタンスがある間、コメディのほとんどは皮肉な発言や感情から来る &amp;lsquo;ええ、それのような人生の&amp;rsquo;側面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーを完全に補完します。 ミウ、狂っているADDのショーstealerがあります、私はそれを確信しています。 それからもう一度、女の子は忘れずに狂って面白い恨みを持っていないので、おそらく彼女は選択的または自力のADDを持っています。 彼女の親友は、彼女のすべての友達の中で唯一の賢明な人であるために怒っている普通の女の子、チカです。 チーカを偉大にするのはMiuとの彼女の化学です。 彼らは良い漫画dupを行います。 すべてを観察してみると、Chikaの姉、Nobueは、飲み、喫煙、そしてモエを愛する大学生です。 さらに、社会ではまれに機能することがほとんどなく、居住しているモエ・ブロブの英語と祭りを口にすることができない英国の女の子アナがいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョークは陽気でタイトで、コンセプトは通常通り普通ではなく、またコメディの間に感情的でリアルなストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごましまろは素晴らしいシリーズであり、強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bastian/reviews&#34;&gt;bastian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, it might seem a bit weird giving an anime a 10 like Ichigo Mashimaro, but this is to be justified. I am rating this on how well it works as a comedy, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
シリーズには一般的なプロットはなく、4人の子供と大人の人生の断片のようなものがあります。 エピソード10から12はかなり鈍いです。 嘘、不感受性、および妨害は、きれいで無邪気な行動とともに、非常に一般的にエピソードを埋める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OPは悪くない、キャッチーな曲。  EDは遅くてリラックスした曲です。 ダンはOSTがたくさんあると思う。 とにかくほとんどが対話でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
興味深いことに、Miuだけがシリーズのすべてのキャラクターの中で際立っているようです。 他の4人の主人公mostl; yは彼女の行動によって導かれるようです、そうでなければすべてのエピソードは全く興味深い特徴を持たないでしょう。 たとえばeps 10  -  12を参考にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
Miuは劇的な（ときには遅らされたばかげた）アクションによってエンターテインメントの大半を作ります。 それから、彼が何をしていても必ず廊下に立つ必要があるさざくやがいます。 しかし、このような決まり文句は、すぐに（Miuと鈴鹿の通常の治療のような）楽しさを失う。 プラスの不感受性と不自由な行動は時々、シリーズで起こったことが最初に起こるかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
当初はかなり良いですが、エピソードではジョークが何度も何度も再利用されているように見えました。嘘や誤解を招くような情報（視聴に使用される）は視聴者には訂正されないようです。 内部のいくつかのシーンは、ビーチ事件のように、実生活の人々（特に、6年生前後の子供たち）に従わないことをお勧めします。 このシリーズの中のほとんどのものは塩のピンチでも取られるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 5   There is no general plot for the series, more like slices of life for the 4 children and the adult. Episodes 10 to 12 are quite dull imo. Lies,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;halfshadows&#34;&gt;halfshadows&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「彼女の顕著な特徴は、彼女が本当の特徴的な特徴を持たないということです。
それが私がこのアニメを表現する方法です。
私は生命のアニメのまともなスライスを期待してそれに入った。 私は金を期待していませんでしたが、私はこれが少なくとも私を笑顔にしてくれることを望みました&amp;hellip;または笑いか&amp;hellip;何か、しかしそれはしませんでした。 ほとんどのキャラクターはまともです。 彼らはすべてかなり一般的で忘れられていますが、彼らはまだ楽しいです。 ここのキーワードはほとんどです。 私がこのアニメに持っていた問題は、アニメで見た中で最も迷惑な人物、ミュウです。 他の偉大なアニメには彼女と似たようなキャラクターがありますが、ここではアズマンガが気に入っていますが、Miuはそれをまったく新しいレベルに引き上げます。 彼女は私を彼女のほとんどの時間にパンチしたいと思うかわいそうを求めて、利己的な注目です。 私は実際に彼女がなぜショー全体を通して他のキャラクターとの友人であるのかを尋ねてきました。 彼女は実際には迷惑ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは必ずしもショーだけを殺すわけではありませんが、すべてのジョークは彼女の周りに構築されています。 ショーは彼女のことが大好きなので、すべてのジョークも彼女についてです。 私はこのキャラクターがそんなに嫌いなので面白いものは見つけられませんでした。  Miuのような他のキャラクターと同じように、彼女は嫌なことが起こったときに、しばしば顔を伏せて終わるが、ヒットしたり何かを見せたりはしない。 それは満足できるものではなく、彼女はそれによって影響を受けていないと思われるので、起こっていないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての「ジョーク」はMiuの周りを回っているし、他のキャラクターは本当に穏やかなので、このショーは面白いものはほとんど完全に空です。 ミュウがない部分は楽しいですが、面白くない部分があります。 このショーでは、一度大声で笑ってしまいました。それはショーに入るアナの最初の数分でした。 私がこのことを5、または4、あるいはそれよりも低いものにするのを止めているのなら、その一面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット、アートワーク、サウンドは少なくとも大丈夫でしたが、独特の特徴はもう書けませんでした。 どうやら、実際にはMiuが好きな人もいるので、彼女も好きかもしれませんが、私は離れて滞在することを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/halfshadows/reviews&#34;&gt;halfshadows&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That&amp;rsquo;s how i would describe this anime.  I came into it hoping for a decent slice of life anime. I wasn&amp;rsquo;t expecting gold, but i hoped this would at least make me smile&amp;hellip; or chuckle&amp;hellip; or someth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordplucky&#34;&gt;LordPlucky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨夜終わったよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私が説明でレビューしている最も重要なテーマは、「かわいい女の子たちが可愛いやり方でかわいいことをする」ことです。  PRETTYはそのシンプルなステートメントでショー全体をまとめています。  Lucky StarやAzumanga Daiohのような番組でも高校進学しているのに対して、Ichigo Mashimaroはちょうど「小学生4人、姉妹、annnnnnnnd go！」と言っているので、本当にその話にコメントするのは難しい。 それは間違いなく軽快で非常に楽しいです、あなたはこのアニメを本当に楽しむために、気楽にリラックスしておく必要があります。 あなたが強烈な行動の気分にあるとき、これはあなたの行為ではありません。 そのことを考えると、この物語は単純な人生の断片（このショーはその声明、IMOを模している）であり、それに固執しています。  Nobueは仕事を得て、女の子たちは海岸に行き、誰もが風呂屋に行く&amp;hellip; FMA：BrotherhoodやKuragehimeスタイルのストーリーをここには期待しないで。 言われていることは、彼らがやりたいことと一緒にやりたいことすべてを見て、甘いです。 あなたは子供を見て、このアニメを本当に「得る」ために「ああ、かわいい」と言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術の専門家ではないが、ショーはうまくいったようだ。 女の子たちはよく描かれ、とてもかわいいように見えました。 ノーベアのようなものが彼女には奇妙な顔をしていましたが、他の多くの成人はそうではありませんでした。 環境はよく見え、すべてがスムーズでした。それは見やすいアニメでしたし、十分現実的でした。 ハイライトするビジュアルが多くなかったので、何も吹き飛ばさなかったので、これはいいが完璧ではなかった。 それはどんなリスクも取っていませんでしたが、少なくともそれをやっているように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、アニメの「音」レーティングが、ダブがどれほど良いかどうかを判断していると言ってみましょう。 テーマソングとサブバージョンは、このアニメBIG TIMEを保存したものです。 私はあなたがどれほど怠けているか気にしません、すべての費用でダビングを避けてください。 それは恐ろしい、時を過す、そしてまったくまったく迷惑だった。 私は2つのエピソードで、サブに切り替わった、私はうれしいsooo。 私は日本語の舐めを話していませんが、私は日本語版での演技がうまくいっていたと言うことができます。 その部分を除いて、テーマソングはかわいいと本当にキャッチーだった。 私はそれを私の頭の中で頻繁にこだわった。 いちご愛!!!  :-)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから楽しさ、yeesh私はどこから始めるのですか？ 私はこのアニメをかなり楽しんでいましたが、ファンのサービスがあり、いい方法ではないと感じました。 私が小学校の少女たちのショーを見ていると、私は本当に不快になり、彼らを性的なものにしようとすると怒ります。 ノブエは大学にいるので、私は彼女に関するいくつかのファンサービスを理解することができた（ビーチのエピソードはMiuといたずらった）が、少女は若すぎると思う。 かわいい毎日のものを見て、ただ人生を楽しむことを見ているのは素晴らしいことです。もしあなたがそのような性質のものを持っていれば、あなたにそれらを思い出させることができます。 私は彼らに私に思い出させる2人の女の子がいて、それはすべての活動やそのような遊びを見て、ちょっと面白かったです。 軽快なストーリーラインなので、どんなに大きな興奮も期待しないでください。これを見るためには、気分のいい気分になる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、これは私がTenchi Muyouに与えたのと同じ評価を得ました。 これは、キャラクター開発の欠如、いくつかの弱いプロットの敷地、そしてちょうど私をうんざりさせる不適切なファンサービスが欠けているように見える可能性が非常に多かった。 これらのことが修正されたことで、簡単に9を得ることができました。私は、ストーリーの一部がSoL（ビーチ、バスハウスなど）のための重要な要素であることを知っていますが、コンテンツの一部は性的な接線にトーンダウンする必要があります。 ピートのために、彼らは大声で叫ぶためのエレメンタリー年齢の女の子です&amp;hellip;私たちはちょうどそれらが変わったコンテンツをそこに追加しようとすることなく、かわいくて無実になることはできません？ 全体的に、SoLがあなたのものであり、かわいいものをやっている本当にかわいい少女が好きな人は、これは素晴らしいもののようです。 ダブをスキップして、ただ信じて、変態物を見落とそうとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordPlucky/reviews&#34;&gt;LordPlucky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished it last night!    Yeah, the overarching theme I see in reviews in descriptions is &amp;lsquo;cute girls doing cute things in cute ways&amp;rsquo;. PRETTY much sums up the entire show in that simple statement. It&amp;rsquo;s hard to really comment on the story, because even shows like Lucky Star or Azumanga Daioh have them progressing through high school whereas Ichigo Mashimaro is pretty much just &amp;lsquo;4 Elementary School girls, older sister, annnnnnnnd go!&amp;rsquo;. It&amp;rsquo;s definitely lighthearted and very easygoing, you need to be patient and relaxed to really enjoy this anime. When  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daky-kun&#34;&gt;daky-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あずまんがんを見て以来、私は自分の好きなアニメほど好きなかわいい女の子とのコメディを見つけようとしています。 数回失敗した後、私は最終的に最初のエピソードの後に​​夢中になったものを見つけました。 いちごましまろ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はモエとかわいい女の子をしているかわいいものが好きですが、私はそれらを持っているすべてのアニメが好きではありません。 それは適切に行われなければならない。 そして、これは、少なくとも私の意見では、適切に行われます。 かわいい女の子たちは最高の状態でかわいいものをやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは5人の主人公を抱えています：学校に通って、年齢の女の子に典型的な日常的な状況に直面する10人の11歳の少女4人、そして彼らのうちの1人は頻繁に彼らと一緒に出かけている姉妹です。 彼らはすべて非常にかわいくて好きで描かれており、キャラクターとしても好きです。  5人全員。 私が嫌いだった主人公は一人もいませんでした。 私は特に、他の4人に絶えずいたずらを引きつけ、終わらないように迷惑をかけるミュウを気に入った。 それに、笹塚というマイナーキャラクターをはじめ、多くのファンが話していた別の人気のランニングギャグ（私はここでそれを明らかにしません）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれについて大変好きだったのは、キャラクター同士の状況や関係でした。 私はMiuが誰かにいたずらを引っぱるたびに大いに楽しんだ。 ノブエ（姉さん）は、彼女が仰向けに顔を下ろせるように（私の好きなランニングギャグの一つ）、さまざまな方法で彼女を訓練しなければならないことがよくあります。 しかし、彼らはまだまだ密接な結びつきを持っています。それはこれをとても暖かくして、同時に面白く面白いものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に芸術は素晴らしく、楽しく、鮮やかな色をしています。 声優や音楽もいいですね。 物語はあまり深くないし、キャラクターはそれほど発展しないが、それはあなたがこの種のアニメから期待しているものではないので、私を気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あずまんが、私がお気に入りに付け加えた最初のアニメだったし、「ストロベリーマシュマロ」が2番目のアニメだった。 そう、はい、私は本当にこの1つを本当に好きでした。 それは簡単に従う、文字は信じられないほどかわいいと好きで、状況は面白いと面白いです。 私はモエ、人生の断片、かわいい女の子をやっているかわいいものアニメが好きなら、それを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daky-kun/reviews&#34;&gt;daky-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ever since I&amp;rsquo;ve seen Azumanga, I&amp;rsquo;ve been on a quest to find some slice of life comedy with cute girls that I&amp;rsquo;ll like as much as my favorite anime. After a few failed attempts, I have finally found something I got  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dariken&#34;&gt;dariken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はモエブロの熱狂者ではなく、一般的にスライス・オブ・ライフ・ショーを却下しますが、私はIchigo Mashimaroが大好きです。なぜなら、キャラクターは非常にかわいくて、ショーは重要なことは決してありませんが、 そして素晴らしいキャラクターのキャストとさらに優れたキャラクターの相乗効果によってもたらされたコメディーな輝きの一部です。 これは最初のエピソードの最初の数分ではっきりとしています。ノーヴェは朗らかな声で観客を迎え、16歳の高校生だと言って、後で彼女が実際に 彼女の妹のお金を「借りて」タバコを買いに行く。 そこから、それはより良くなるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Ranivusによる現在のトップ評価のレビューについては、彼はこのショーを見ていない可能性が非常に高いと指摘しなければなりません。また、loliとfanserviceの意味を理解していません。 これはロリアニメではなく、ファンのためのサービスはありません。  Ranivusが実際にこのショーを見ていないことをさらに強調するために、ショーの子供たちは、ランチの間に同じ学校の食べ物を食べるのに対し、彼の主張は「教室の子供たちが食べているランチが違う」。 彼らは自家製の弁当を食べていません。 実際にはいくつかの機会にバックグラウンドミュージックが存在するため、「ショーの間に音楽はまったくない」という主張は間違っています。 私は彼のレビューを無視することをお勧めします。これは実際にはキュートでパステルカラーで、子供を特色にしているという事実以外のあらゆる側面で誤解を招くだけです。 それからもう一度、それはちょうどグーグルで来る最初のイメージを見ることによって明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを完全に明確にするために：あなたがパンツを点滅させ、十分なファンサービスを提供しているlolisでショーを探しているなら、このショーはあなたのためではありません。 しかし、あなたが最高の＆amp; 驚くほど現実的な大人と子供のインタラクションを使った、最も面白いスライス・オブ・ライフ・コメディで、あなたは正しいショーを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dariken/reviews&#34;&gt;dariken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first: I&amp;rsquo;m not a moeblob fanatic and generally dismiss slice-of-life shows, but I like Ichigo Mashimaro very much, because despite the characters being impossibly cute and the show never having anything important going on, this show is first and foremost a piece of comedic brilliance delivered by cast of awesome characters and even better character synergy. This is already well eviden &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apila&#34;&gt;Apila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを最初に聞いたとき、私は約10歳でした。
それ以来、私はいつもそれを見たかった。
今私が持っている、私はそれに興味を持って私の過去の自己に感謝しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
物語はあまり設定されていませんが、あなたがコミットメントを望まない場合、またはちょうど時間を殺す必要があるかどうかを見る素晴らしいシリーズです。  （必ずしも悪いことではありません！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）
芸術は、あなたが &amp;lsquo;モエ&amp;rsquo;様が好きなら、かなりかわいいです。
アニメーションや解剖学は、（私が気づいていない限り）フリップアウトしたりハーフアシストされたりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
私がこれを見たサイトは本当に最高の品質を提供していませんでしたが、私はまだすべてを聞くことができました。 そして、あなたは認めなければなりません、声優は本当に小さな子どもを引き離しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
キャラクターは見て楽しいですが、必ずしもそれらが最もオリジナルであるとは限りません。
あなたはエネルギッシュな、ボスの女の子を持っている、私たちは外国の金髪の交換学生、臆病なmeganekko、ドラッグされている人、そしてまともな男がいる。
喜びを高めるために少なくとも追加されたものがありますが、大部分は独創性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
私はこのシリーズを完成させるために私が長い間苦労しなかったと言っています。 私は最後までそれにラッチした。
ユーモアは素晴らしいとかわいいです、そして、それぞれのエピソードはかなりうまく流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）
私はこのショーで多くの楽しみを持っていましたが、残念ながらそれはまだ9を取得します。 私はそれが非常に長く続くことがないことに本当に失望した、私は第2シーズンに行くことができた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apila/reviews&#34;&gt;Apila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard of this anime, I was about 10.   Ever since then, I&amp;rsquo;ve always wanted to see it.   Now that I have, I have to thank my past self for taki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて良いことを聞いていました。そして、正直言って、私はそれを見て楽しく過ごすことを望んでいました。 しかし、私は最終的には払い戻さなかったというリスクを犯しました。私は元のサブを見る前に英語のダブを見ました。 私はこのショーのダビングの悲しい状態を十分に強調することはできません。 このキャラクターの声は厄介で、その時に起こっている肉薄スライス・ライフ・ストーリーが何であれ、関心を持たない。 確かに、私はそれを遠くにしなかったが、私はできなかった。 おそらく私がそれを見ていたら、物事は異なるだろうが、私は今それをすることはできない。 あなたは私よりもこのアニメの方がいいかもしれません。 たぶんそれはすべての味の問題です（ただし、スライス・オブ・ライフは私の個人的な好みです）。 あなたがそれを下さって楽しんでいるのを見たら私に知らせてください。 しかし、今のところ、いちごMasimaroは私の心の最後のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d heard good things about this show, and honestly, I&amp;rsquo;d hoped for a fun time in watching it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skymelodies&#34;&gt;Skymelodies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの長いリストを見つけて、目を閉じてランダムに1つを選ぶと、他の誰かがランダムアニメゲームをしますか？ それが私がいちごましまろに紹介された経緯です。 通常、私が選んだ選択肢には決して行きません。最初の5分間で疲れたら、私はそれを変更します。 しかし、私が最初にテーマソングを聞いたとき、私はほぼ即時に夢中になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターとエピソードを徹底的に愛していました。 それぞれのエピソードでほぼ無作為であったという事実は、私にとってはより簡単でした。 私は、私が現在見ていたものを理解するために最後のエピソードについてすべてを覚える必要はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズについての私の最も好きなことは？  Engrishの量は私が泣きたいと思う程度に十分でした。 これを奇妙なものと呼んでいますが、私はまた、フェレットのスクリーンの時間にやや不満を抱いています。 オープニングで見た時、私はアニメの動物を気にしませんが（もちろん、Fruits Basketを見ていない限り）、私はそのイタチを見ることを楽しみにしていました！  D8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の珍しい期待にもかかわらず、私はこのシリーズを愛していました。 何か私は反抗的に私の友人を見て強制的になります。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skymelodies/reviews&#34;&gt;Skymelodies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Does anyone else play the random anime game, when you find a long list of series, close your eyes, and then &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;instagramposter&#34;&gt;instagramposter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白い。 私はすべてのエピソードを見終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがとてもかわいいと思った。 私の好きなキャラクターは途中でmiuだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはかなり面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/instagramposter/reviews&#34;&gt;instagramposter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;entertaining. i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo Mashimaroはライフコメディの一種で、それ以上のものはありません。 それは4人の仲間で、4人の姉妹のうちの1人である年上の女の子です。各エピソードごとに別の活動を見ているだけでなく、Chikaの寝室で活動が起こっている時間の大部分は別に話がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
私はこのショーの芸術が完璧に合っていると言います、それはかわいいショーです。すべてがかわいいです、すべてがシンプルですが、それは過度に詳細な髪のスタイル、衣服などが必要なショーではなく、それぞれのキャラクターは、 小さな口で増幅された背景は非常に柔らかく描かれています。 アニメーションは素晴らしいものではありませんが、シンプルでスムーズな動きでショーに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニング・テーマソングは、日本の吹奏楽で歌われるとてもキャッチーな楽しい歌で、しばらくの間、誰かの頭の中で立ち往生する可能性があり、終わりは完全に反対であり、ゆっくりとしたバラードですが、それでも素晴らしい歌です 聞く。 バックグラウンドミュージックはあまりありませんが、少しはありますが、クリケットやその他のさまざまな騒音の影響はありました。
英語のダブ・ボイス・アクターはすべて偉大で、それぞれのキャラクターに合っていて、1人のキャラクターによって英語を話す能力の欠如さえも描いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Miuはちょっと騒がしく、時には迷惑にならないかもしれないが、彼女はかわいい面白い面を持っている。ちかはそれについて冗談を言っているまっすぐな男で、Anaは英語の女の子だが、日本についてもっと知っている 彼女の母国よりも、祭はかなりタイプで、実際の年齢よりも若い頃に行動するようですが、20歳のノーベがいますが、あなたはそれを知らないでしょう、彼女は煙をするので、もっと時間を費やすようです 他の誰よりも11/12歳の女の子と。 男子生徒の一人と二匹の動物のためにそれを持っている先生から離れて、他の多くの登場人物は紹介されていません。 フェレット名はJohnとFruscianteという名前の犬があり、私は素晴らしい叫び声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このショーはシンプルで面白くてかわいいですし、リラックスして見ていて本当に簡単なものですが、私たちは標準的なビーチやフェスティバルのエピソードを含むさまざまな活動をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashimaro is a slice of life comedy, nothing more, noithing less. It is about four friends and and an older girl who is one of the fours sister, there isn&amp;rsquo;t a set story apart from seeing a different activity each episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;4つの小学校女子生徒の日常生活に関するすべてを除いた単純な人生と、小学生の姉妹である大学の怠惰な人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その本当にうまくいった、芸術のキャラクターはすべてユニークで、楽しむことができ、穏やかな時間を過ごすことができます。 短くても残念ですが、それがもっと長くても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its simple slice of life, except its  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いちごマシュミアロは、小学生の友人4人と姉妹の人生のまわりに生まれたもう一つの生命のアニメです。  Theresのecchiしかし、このショーでfanserviceの負荷があります。 最初のエピソードだけを見れば分かります。 卵子の中でさらに頻繁に。 また、この番組のパワーワードはCUTEです。 私はこれを十分に強調することはできません&amp;hellip; CUTEは完全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由で、彼らの間の化学は本当にユニークな経験をします。 彼らのキャラクター特性は、ライフコメディのスライスのための標準的なサウンドだが、その実行方法は、その種のほとんどのアニメよりはるかに優れている。 毎分、あなたは「ああ」や「omfgどのようにCUTE！ それは主に、女の子たちがお互いに反応したり、お互いの行動や反応を食い止めたりすることによるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は価値あるもののために最高のノッチです&amp;hellip;すべての女の子はすべて、彼らのかわいい傾向がそのまま残っていて、彼らの声はちょうどgaddamnかわいいです* _ *彼らのクレジットを歌っても良いです。 歌を歌うことと言えば、ショーの間は何も音楽はありません。 風変わりなサウンドエフェクト、典型的なコメディサウンドのかなりの量。 音楽の欠如は、女の子たちが「静かな」環境と「無邪気な」環境にどれくらいかわいいことを強調する計画に過ぎないと思います。 それはショー全体を取り巻くそのかわいいオーラを始めるためにとてもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのパワーワードが「CUTE」だと言ったとき、芸術とアニメーションはそれをスペードで示しています。 まず第一に、カラースキームがパステルカラーの春色のみで構成されていることに気づくでしょう。 黒や茶色のような暗い色でさえ、それにパステルが触れている。 いくつかがパステルで溺れてしまうほどの色合いです。 環境アートはかわいいテーマがどれほど偉大なものかを示す方法の半分です。 ピンクのベッドシーツとヒマワリの黄色の壁が付いたチカのシンプルなベッドルームのレイアウトから、洗濯用のバスケットに積み重ねられた汚れた洗濯物まで、高さの高い袖が側面から注ぎ込まれているので、教室のすべての子供たちは 小さな乳瓶で食べる。 彼らはあまりにも芸術を楽しんでいるように見えて、時間が過ぎていることを示しているときにはかなりの静物撮影があります。 これは視聴者の気分や環境を設定するためにどれくらいの時間と労力がかかるかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのアートワークは、あなたが見た他のアニメよりも格段に高いレベルにあります。 彼らは、細かいディテールとかわいらしさで個々の背景キャラクターを描くだけでなく、何とか主人公が着用するさまざまな衣装を何十種類も与えることができます。  Theresは非常に多く、女の子のための100以上の衣装デザインがあれば私は驚かないでしょう。 キャラクター自体は、どんな高値アニメでもよいはずです。 このアニメには、最初から独自のアートスタイルがあると言うこともできます。 そしてそれは女の子のかわいらしさを見せてくれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについてのすべてが一緒にきちんと結びついているようです。 それは、学校コメディ、または毎シーズン2、または5のように思えると、Ichigo Mashimaroは確かに残りの部分をはるかに上回ります。 その学校のアニメは、あなたがそれを好きなら、あなたは間違いなくあなたの完成後にそれを覚えているでしょう。 しかし、あなたはすべてのその可愛いloliのものにしていない場合は是非、疫病のようにこれを避けてください。 しかし、これは私が今までに見た中で最高のロリアニメのひとつです。 あまりにも悪い私はかわいいロリアニメに本当にではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashmiaro is another slice of life anime set around the life of four Elementary School friends and a sister. Theres no ecchi but there are LOADS of fanservice in this show. You can tell just by watching the first episode. Its even more frequent in the ova&amp;rsquo;s. Also, the power word for this show is CUTE. I cant emphasize this e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dollie-mixtures-1&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを流している間、すみません。 おそらく、私が私の棚に座っている一葉マシマロのマンガの3巻でないなら、それを見落としてしまったでしょう。 私はマンガに最初にさらされた場合、アニメの芸術が好きではないことがよくありますが、この場合私は心地よく驚いていました。 両者の文字は非常によく似ており、ほぼ同じです。 背景には、他のアニメのディテールが欠けていますが、私にはそれほど気にならないとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（もしあなたがマンガを読んだら、チャプターのシャッフルに気付くだろう、アニメは確かにマンガを忠実にフォローしないが、それは物語を損なうものではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは5人の女の子、5人の女の子、最も古い人、姉妹の兄弟、彼らの友人、アナ、ミュウ、祭りの5人の女の子を追跡していますが、継続的にではなく、日々の生活の中に入ったり出たりします。 そして、どんなにかわいい人が生きていくのか！ ここでは複雑なプロットを期待しないで、それぞれのエピソードは毎日私たちがやったことでいっぱいです、女の子は学校に行き、ケーキを楽しんで、雪を吹き飛ばし、迷子になりスポーツをします。 しかし、それは退屈なことは決してありません。いたずらはちょうどすぐそばにあり、それはあなたが愚かさを超えて自分自身に笑うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットの単純さはアニメの強みですが、元に戻すこともできます。 あなたが無邪気でストレスフリーでありがたいことを感謝したら、私はもう一度言います。人生の中でCUTEをすると、このシリーズが大好きです。 それ以外の場合は、可愛らしさが歯の甘さを甘く感じるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=714&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dollie_mixtures/reviews&#34;&gt;dollie_mixtures&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Excuse me while I gush over this series, it&amp;rsquo;s almost too cute to bear. I, perhaps, would have overlooked it if it wasn&amp;rsquo;t for the 3 volumes of the Ichig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いちごマシマロ（Strawberry Marshmallow）は、「スライス・オブ・ライフ」と「コメディー」の定式化を崩していない。 それは本当にこの属のファンのために見る必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：8/10
オープニングテーマにはIchigo Masimaroのパーティーテーマを歌っている女の子がいますが、終わりは完全な反対ですが、そのテーマに合わせてアニメにふさわしい、柔らかなレイバックトーンでソロで歌われます。 バックグラウンドの音楽はまばらですが、実際には実際にはBGの存在はありません。 そして、私がシリーズ全体の気分を高めていると感じている間に、実際に少なくともいくつかの記憶に残っているトラックを持っていればうれしいでしょう！ それでも、彼らには良いことがあります！ 彼らが持っていた日本の声のキャストは素晴らしかったが、すべての女の子は適切な声に完全にマッチしていた。 それがアナの柔らかい甘い声であろうと、ノーベアのより敷かれた性格であろうと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャストは非常に好感が持てますが、Miuのように最も深くて多才な人物はいませんが、少なくとも迷惑にならないようにしてください。 実際、各女の子に与えられたすべての人格は、甘くて魅力的です。 彼らは本当にお互いにやりとりする方法を本当に知っています！
私が興味深いと分かったのは、サポートするキャラクターの欠如でした。 あなたはこのタイトルの中でほとんどの部分を見ている人だけがメインキャストです。  （実行中のギャグとして使われている老人を除いて、女の子たちはまったく平和を与えてくれないようです。）これは、私が個人的に愛していた間に、あなたの視点に応じて正と負の両方で見ることができます これにより、物語がもっと穏やかになるかもしれないと感じる人もいます。 繰り返しますが、それはちょうどそれのあなたの認識にかかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：7/10
それは最高の柔らかさと可愛さです。 目にはあまりにも多くのものが取り除かれるということは、「過度に」詳述されていません。 色彩と芸術は文字自体に焦点を当てていますが、背景は柔らかい水彩画の線に沿ってもっと見えます。 それはそれに素晴らしい魅力を持っていますが、確かにそこに最もよく詳細なシリーズではありません。 衣類や背景がはっきりしているので、見てもいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムライン：9/10
あなたのアニメのキャラクターと深いストーリーラインの大規模なキャストが好きなら、このタイトルはそれらのどれも含まれていないので、それはIchigo Mashimaroを避けるために最善でしょう。 しかし、私のようなあなたの人生のアニメーションが素敵な現実的なレイオフなユーモアのセンスを持っていれば、それはこれよりもはるかに良くなりません！ このタイトルには一番かわいらしい、最も愛らしいキャストがありますので、あなたはそれを見て喜びと愛情を感じます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashimaro (Strawberry Marshmallow) sticks to the &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; and &amp;lsquo;comedy&amp;rsquo; formula without growing stale. Its truly a must see for fans of this genera!     Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Based on the ongoing manga of the same name, basically its about four grade school girls and their big sister (only one is actually related to her, but they all look up to her as one) living life in Japan. I feel I should state at this point that i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrgaz-1&#34;&gt;MrGaz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要で指定されているように、「かわいい女の子はかわいいやり方でかわいいことをする」というものです。 スライス・オブ・ライフのマンガシリーズに基づいて、ストーリーはプロットされていないと考えられ、代わりに、賞賛されていない4人の魅力的な3人の姉妹と、 彼らのどちらか、特に、ハイパーアクティブなグループメンバーの1人であるMiuによって「攻撃された」または「攻撃された」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの始めから終わりに向かって、あなたは基本的に、これらの女の子が日常的に行う活動を見ています。 あなたは彼らがどのように社交をしているのか、彼らが何を楽しんでいるのかを見ることができます。 彼らが何をしたいかを知るようになると、あなたは自分の性格についてもっと知ることになり、若い時や今の時に、その人物と関連づけることになります。 彼らの個性は、現実世界の平均3年生に共通しているので、彼らと恋に落ちることは難しくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発について言えば、キャラクターについて段階的に学ぶ堅実な基盤はありません。 代わりに、私たちが笑って、私たちに提供される質の高いエンターテイメントを楽しんでいる間に、彼らをグループで学んでいます。 彼らがどのように社交をしているのか、また彼らがしている活動によって、私たちはそれについてとても学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、これらのシリーズはあなたの気分を持ち上げ、あなたの顔にはそれぞれのエピソードの笑顔を与えるので、若者と老人が逃してはならないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrGaz/reviews&#34;&gt;MrGaz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As specified in the synopsis &amp;lsquo;cute girls do cute things in cute ways&amp;rsquo; is what it delivers. Based on the slice of life manga series, the story is considere &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yutanpo-1&#34;&gt;yutanpo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo Mashimaroは、私の意見では、そこで最も誤解されたショーの一つです。 そのロリを覆った外側の殻の下に、あまりにも簡単に説明/キャッチフレーズ「かわいそうではなく、ペスト」の周りに投げつけられたこのショーは、少女を見たい小児性愛者を対象としたモブログシリーズであるという印象を人々に与えているようだ かわいいもの。 私と、シリーズの他の多くのファンにとって、その印象はもっと間違っていることはありません。  Ichigo Mashimaroが本当に魅力的なのは、私がこのショーについて話し合った他の多くの人たちが、Barasuiのソースマンガを元にしたコメディーな天才であり、優れたアニメ化によってさらに改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごましまろは多くのことが考えられます。 小学生の少女4人の話です。 彼らの姉の話です。 しかし、何よりも面白いです。 ショーの最強のポイントは、ジョークの優れたタイミングです。  1ライナーの配達から地上ギャグの繰り返しMiuまで、タイミングは完璧に近く、ユーモアを一層増強しています。 それと同時に、ユーモアは、それ自体が慣れ親しんだスラップスティックショーの「hurr durr」タイプにならず、洗練された雰囲気を残しています。 バラスイはまた、巧妙な言葉遣い（1つお願いします！）と彼自身の紆余曲折をシリーズに入れ、マンガでの彼の努力はアニメに直面します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメは優れた聴覚効果を発揮して一歩進んでいます。 精神はそれぞれのキャラクターにとって完璧です。特に、チカとミウは、その声が完全なツッコミと関係しているようです。 アナのおじさんの姿勢はすばらしく伝わっていますが、祭りの無力感は声優にも反映されています。 優れた声優は、マンガが意図した通りにキャラクターを描写するのに役立ちます。その結果、漫画の華麗なキャラクターベースのユーモアに加えて、お互いにしばしばお互いに遊んでいるコメディが大幅に向上します。 一方、メガホンの洗濯物の販売員などの効果音は、状況の側面に加えて、ジョークのタイミングを確立するのに非常に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo Mashimaroのキャラクターは、かなり記憶に残っているが、かなりの典型的なライフシリーズは、キャラクタードリブンシリーズのものほど印象的ではない。 しかし、彼らはそれを通してユーモアが現れる完全な乗り物であり、従ってショーのために優れている。 それは老人の束とキャストされた場合、Ichigo Mashimaroを見ますか？ 多分。 しかし、私は、ショーの「かわいらしさ」が、その優秀さにもかかわらず気づかないかもしれないショーに注目していることを認めています（百子は頭に浮かぶ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このショーは有名なのかもしれませんが、かわいい（とペドロ）ファクターですが、これは素晴らしいコメディーシリーズが何であるかを知らない人が多いと感じています。 だから、あなたが思っているショーを無視してしまったら、もう一度見てみることを強く勧めますが、オープンな気分でそれを見て、あなたの典型的なmoeblobアニメであるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（PS。はい、女の子は本当にかわいいです、特にマンガでは。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yutanpo/reviews&#34;&gt;yutanpo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashimaro, in my opinion, is one of the most misunderstood shows out there. Under its loli-clad outer shell, and the too-easily tossed around explanation/catchphrase &amp;lsquo;cute, not pedo&amp;rsquo;, the show seems to have given people the impression that it is a moeblob series aimed at pedophiles who like to watch li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;southdkotaboy-1&#34;&gt;southdkotaboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生には、すべてのことを心にとめ、簡単なことだけを楽しんでほしい時があります。 これは簡単なことの一つです。
いちごましまろは行動協定ではなく、怒りに満ちているわけではなく、それ自体でいっぱいではありません。 それがいっぱいであるのは面白い小さな瞬間、友人同士の結びつきの良い瞬間、そしてただの無意味です。
これらの事のすべてが、これをこのような素晴らしい小さなシリーズにするものです。  12のエピソードと3つのOAVで、1つの長い午後に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/southdkotaboy/reviews&#34;&gt;southdkotaboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are certain times in your life when you wan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bastian-1&#34;&gt;bastian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、いちごましまろのように10のアニメを少し奇妙に見せるかもしれませんが、これは正当なものです。 私はこれが「幻想的な芸術の傑作」ではなく、コメディとしてどれくらいうまく機能するかを評価しています。 それはないから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マスターコメディ？ なぜそうですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごましまろは珍しいユーモア感があり、それはバットからすぐに目立つでしょう。 物語は、タイミングとユーモアの微妙さに依存しています。 純粋なクレイジースラップスティックのインスタンスがある間、コメディのほとんどは皮肉な発言や感情から来る &amp;lsquo;ええ、それのような人生の&amp;rsquo;側面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーを完全に補完します。 ミウ、狂っているADDのショーstealerがあります、私はそれを確信しています。 それからもう一度、女の子は忘れずに狂って面白い恨みを持っていないので、おそらく彼女は選択的または自力のADDを持っています。 彼女の親友は、彼女のすべての友達の中で唯一の賢明な人であるために怒っている普通の女の子、チカです。 チーカを偉大にするのはMiuとの彼女の化学です。 彼らは良い漫画dupを行います。 すべてを観察してみると、Chikaの姉、Nobueは、飲み、喫煙、そしてモエを愛する大学生です。 さらに、社会ではまれに機能することがほとんどなく、居住しているモエ・ブロブの英語と祭りを口にすることができない英国の女の子アナがいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョークは陽気でタイトで、コンセプトは通常通り普通ではなく、またコメディの間に感情的でリアルなストーリーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごましまろは素晴らしいシリーズであり、強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bastian/reviews&#34;&gt;bastian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, it might seem a bit weird giving an anime a 10 like Ichigo Mashimaro, but this is to be justified. I am rating this on how well it works as a comedy, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dunkjoe-1&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
シリーズには一般的なプロットはなく、4人の子供と大人の人生の断片のようなものがあります。 エピソード10から12はかなり鈍いです。 嘘、不感受性、および妨害は、きれいで無邪気な行動とともに、非常に一般的にエピソードを埋める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
OPは悪くない、キャッチーな曲。  EDは遅くてリラックスした曲です。 ダンはOSTがたくさんあると思う。 とにかくほとんどが対話でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
興味深いことに、Miuだけがシリーズのすべてのキャラクターの中で際立っているようです。 他の4人の主人公mostl; yは彼女の行動によって導かれるようです、そうでなければすべてのエピソードは全く興味深い特徴を持たないでしょう。 たとえばeps 10  -  12を参考にしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
Miuは劇的な（ときには遅らされたばかげた）アクションによってエンターテインメントの大半を作ります。 それから、彼が何をしていても必ず廊下に立つ必要があるさざくやがいます。 しかし、このような決まり文句は、すぐに（Miuと鈴鹿の通常の治療のような）楽しさを失う。 プラスの不感受性と不自由な行動は時々、シリーズで起こったことが最初に起こるかどうか疑問に思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
当初はかなり良いですが、エピソードではジョークが何度も何度も再利用されているように見えました。嘘や誤解を招くような情報（視聴に使用される）は視聴者には訂正されないようです。 内部のいくつかのシーンは、ビーチ事件のように、実生活の人々（特に、6年生前後の子供たち）に従わないことをお勧めします。 このシリーズの中のほとんどのものは塩のピンチでも取られるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dunkjoe/reviews&#34;&gt;Dunkjoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 5   There is no general plot for the series, more like slices of life for the 4 children and the adult. Episodes 10 to 12 are quite dull imo. Lies,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;halfshadows-1&#34;&gt;halfshadows&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「彼女の顕著な特徴は、彼女が本当の特徴的な特徴を持たないということです。
それが私がこのアニメを表現する方法です。
私は生命のアニメのまともなスライスを期待してそれに入った。 私は金を期待していませんでしたが、私はこれが少なくとも私を笑顔にしてくれることを望みました&amp;hellip;または笑いか&amp;hellip;何か、しかしそれはしませんでした。 ほとんどのキャラクターはまともです。 彼らはすべてかなり一般的で忘れられていますが、彼らはまだ楽しいです。 ここのキーワードはほとんどです。 私がこのアニメに持っていた問題は、アニメで見た中で最も迷惑な人物、ミュウです。 他の偉大なアニメには彼女と似たようなキャラクターがありますが、ここではアズマンガが気に入っていますが、Miuはそれをまったく新しいレベルに引き上げます。 彼女は私を彼女のほとんどの時間にパンチしたいと思うかわいそうを求めて、利己的な注目です。 私は実際に彼女がなぜショー全体を通して他のキャラクターとの友人であるのかを尋ねてきました。 彼女は実際には迷惑ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは必ずしもショーだけを殺すわけではありませんが、すべてのジョークは彼女の周りに構築されています。 ショーは彼女のことが大好きなので、すべてのジョークも彼女についてです。 私はこのキャラクターがそんなに嫌いなので面白いものは見つけられませんでした。  Miuのような他のキャラクターと同じように、彼女は嫌なことが起こったときに、しばしば顔を伏せて終わるが、ヒットしたり何かを見せたりはしない。 それは満足できるものではなく、彼女はそれによって影響を受けていないと思われるので、起こっていないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての「ジョーク」はMiuの周りを回っているし、他のキャラクターは本当に穏やかなので、このショーは面白いものはほとんど完全に空です。 ミュウがない部分は楽しいですが、面白くない部分があります。 このショーでは、一度大声で笑ってしまいました。それはショーに入るアナの最初の数分でした。 私がこのことを5、または4、あるいはそれよりも低いものにするのを止めているのなら、その一面。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット、アートワーク、サウンドは少なくとも大丈夫でしたが、独特の特徴はもう書けませんでした。 どうやら、実際にはMiuが好きな人もいるので、彼女も好きかもしれませんが、私は離れて滞在することを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/halfshadows/reviews&#34;&gt;halfshadows&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;That&amp;rsquo;s how i would describe this anime.  I came into it hoping for a decent slice of life anime. I wasn&amp;rsquo;t expecting gold, but i hoped this would at least make me smile&amp;hellip; or chuckle&amp;hellip; or someth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordplucky-1&#34;&gt;LordPlucky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨夜終わったよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私が説明でレビューしている最も重要なテーマは、「かわいい女の子たちが可愛いやり方でかわいいことをする」ことです。  PRETTYはそのシンプルなステートメントでショー全体をまとめています。  Lucky StarやAzumanga Daiohのような番組でも高校進学しているのに対して、Ichigo Mashimaroはちょうど「小学生4人、姉妹、annnnnnnnd go！」と言っているので、本当にその話にコメントするのは難しい。 それは間違いなく軽快で非常に楽しいです、あなたはこのアニメを本当に楽しむために、気楽にリラックスしておく必要があります。 あなたが強烈な行動の気分にあるとき、これはあなたの行為ではありません。 そのことを考えると、この物語は単純な人生の断片（このショーはその声明、IMOを模している）であり、それに固執しています。  Nobueは仕事を得て、女の子たちは海岸に行き、誰もが風呂屋に行く&amp;hellip; FMA：BrotherhoodやKuragehimeスタイルのストーリーをここには期待しないで。 言われていることは、彼らがやりたいことと一緒にやりたいことすべてを見て、甘いです。 あなたは子供を見て、このアニメを本当に「得る」ために「ああ、かわいい」と言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術の専門家ではないが、ショーはうまくいったようだ。 女の子たちはよく描かれ、とてもかわいいように見えました。 ノーベアのようなものが彼女には奇妙な顔をしていましたが、他の多くの成人はそうではありませんでした。 環境はよく見え、すべてがスムーズでした。それは見やすいアニメでしたし、十分現実的でした。 ハイライトするビジュアルが多くなかったので、何も吹き飛ばさなかったので、これはいいが完璧ではなかった。 それはどんなリスクも取っていませんでしたが、少なくともそれをやっているように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、アニメの「音」レーティングが、ダブがどれほど良いかどうかを判断していると言ってみましょう。 テーマソングとサブバージョンは、このアニメBIG TIMEを保存したものです。 私はあなたがどれほど怠けているか気にしません、すべての費用でダビングを避けてください。 それは恐ろしい、時を過す、そしてまったくまったく迷惑だった。 私は2つのエピソードで、サブに切り替わった、私はうれしいsooo。 私は日本語の舐めを話していませんが、私は日本語版での演技がうまくいっていたと言うことができます。 その部分を除いて、テーマソングはかわいいと本当にキャッチーだった。 私はそれを私の頭の中で頻繁にこだわった。 いちご愛!!!  :-)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから楽しさ、yeesh私はどこから始めるのですか？ 私はこのアニメをかなり楽しんでいましたが、ファンのサービスがあり、いい方法ではないと感じました。 私が小学校の少女たちのショーを見ていると、私は本当に不快になり、彼らを性的なものにしようとすると怒ります。 ノブエは大学にいるので、私は彼女に関するいくつかのファンサービスを理解することができた（ビーチのエピソードはMiuといたずらった）が、少女は若すぎると思う。 かわいい毎日のものを見て、ただ人生を楽しむことを見ているのは素晴らしいことです。もしあなたがそのような性質のものを持っていれば、あなたにそれらを思い出させることができます。 私は彼らに私に思い出させる2人の女の子がいて、それはすべての活動やそのような遊びを見て、ちょっと面白かったです。 軽快なストーリーラインなので、どんなに大きな興奮も期待しないでください。これを見るためには、気分のいい気分になる必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、これは私がTenchi Muyouに与えたのと同じ評価を得ました。 これは、キャラクター開発の欠如、いくつかの弱いプロットの敷地、そしてちょうど私をうんざりさせる不適切なファンサービスが欠けているように見える可能性が非常に多かった。 これらのことが修正されたことで、簡単に9を得ることができました。私は、ストーリーの一部がSoL（ビーチ、バスハウスなど）のための重要な要素であることを知っていますが、コンテンツの一部は性的な接線にトーンダウンする必要があります。 ピートのために、彼らは大声で叫ぶためのエレメンタリー年齢の女の子です&amp;hellip;私たちはちょうどそれらが変わったコンテンツをそこに追加しようとすることなく、かわいくて無実になることはできません？ 全体的に、SoLがあなたのものであり、かわいいものをやっている本当にかわいい少女が好きな人は、これは素晴らしいもののようです。 ダブをスキップして、ただ信じて、変態物を見落とそうとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordPlucky/reviews&#34;&gt;LordPlucky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished it last night!    Yeah, the overarching theme I see in reviews in descriptions is &amp;lsquo;cute girls doing cute things in cute ways&amp;rsquo;. PRETTY much sums up the entire show in that simple statement. It&amp;rsquo;s hard to really comment on the story, because even shows like Lucky Star or Azumanga Daioh have them progressing through high school whereas Ichigo Mashimaro is pretty much just &amp;lsquo;4 Elementary School girls, older sister, annnnnnnnd go!&amp;rsquo;. It&amp;rsquo;s definitely lighthearted and very easygoing, you need to be patient and relaxed to really enjoy this anime. When  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daky-kun-1&#34;&gt;daky-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あずまんがんを見て以来、私は自分の好きなアニメほど好きなかわいい女の子とのコメディを見つけようとしています。 数回失敗した後、私は最終的に最初のエピソードの後に​​夢中になったものを見つけました。 いちごましまろ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はモエとかわいい女の子をしているかわいいものが好きですが、私はそれらを持っているすべてのアニメが好きではありません。 それは適切に行われなければならない。 そして、これは、少なくとも私の意見では、適切に行われます。 かわいい女の子たちは最高の状態でかわいいものをやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは5人の主人公を抱えています：学校に通って、年齢の女の子に典型的な日常的な状況に直面する10人の11歳の少女4人、そして彼らのうちの1人は頻繁に彼らと一緒に出かけている姉妹です。 彼らはすべて非常にかわいくて好きで描かれており、キャラクターとしても好きです。  5人全員。 私が嫌いだった主人公は一人もいませんでした。 私は特に、他の4人に絶えずいたずらを引きつけ、終わらないように迷惑をかけるミュウを気に入った。 それに、笹塚というマイナーキャラクターをはじめ、多くのファンが話していた別の人気のランニングギャグ（私はここでそれを明らかにしません）があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれについて大変好きだったのは、キャラクター同士の状況や関係でした。 私はMiuが誰かにいたずらを引っぱるたびに大いに楽しんだ。 ノブエ（姉さん）は、彼女が仰向けに顔を下ろせるように（私の好きなランニングギャグの一つ）、さまざまな方法で彼女を訓練しなければならないことがよくあります。 しかし、彼らはまだまだ密接な結びつきを持っています。それはこれをとても暖かくして、同時に面白く面白いものにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的に芸術は素晴らしく、楽しく、鮮やかな色をしています。 声優や音楽もいいですね。 物語はあまり深くないし、キャラクターはそれほど発展しないが、それはあなたがこの種のアニメから期待しているものではないので、私を気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あずまんが、私がお気に入りに付け加えた最初のアニメだったし、「ストロベリーマシュマロ」が2番目のアニメだった。 そう、はい、私は本当にこの1つを本当に好きでした。 それは簡単に従う、文字は信じられないほどかわいいと好きで、状況は面白いと面白いです。 私はモエ、人生の断片、かわいい女の子をやっているかわいいものアニメが好きなら、それを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daky-kun/reviews&#34;&gt;daky-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ever since I&amp;rsquo;ve seen Azumanga, I&amp;rsquo;ve been on a quest to find some slice of life comedy with cute girls that I&amp;rsquo;ll like as much as my favorite anime. After a few failed attempts, I have finally found something I got  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dariken-1&#34;&gt;dariken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はモエブロの熱狂者ではなく、一般的にスライス・オブ・ライフ・ショーを却下しますが、私はIchigo Mashimaroが大好きです。なぜなら、キャラクターは非常にかわいくて、ショーは重要なことは決してありませんが、 そして素晴らしいキャラクターのキャストとさらに優れたキャラクターの相乗効果によってもたらされたコメディーな輝きの一部です。 これは最初のエピソードの最初の数分ではっきりとしています。ノーヴェは朗らかな声で観客を迎え、16歳の高校生だと言って、後で彼女が実際に 彼女の妹のお金を「借りて」タバコを買いに行く。 そこから、それはより良くなるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Ranivusによる現在のトップ評価のレビューについては、彼はこのショーを見ていない可能性が非常に高いと指摘しなければなりません。また、loliとfanserviceの意味を理解していません。 これはロリアニメではなく、ファンのためのサービスはありません。  Ranivusが実際にこのショーを見ていないことをさらに強調するために、ショーの子供たちは、ランチの間に同じ学校の食べ物を食べるのに対し、彼の主張は「教室の子供たちが食べているランチが違う」。 彼らは自家製の弁当を食べていません。 実際にはいくつかの機会にバックグラウンドミュージックが存在するため、「ショーの間に音楽はまったくない」という主張は間違っています。 私は彼のレビューを無視することをお勧めします。これは実際にはキュートでパステルカラーで、子供を特色にしているという事実以外のあらゆる側面で誤解を招くだけです。 それからもう一度、それはちょうどグーグルで来る最初のイメージを見ることによって明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを完全に明確にするために：あなたがパンツを点滅させ、十分なファンサービスを提供しているlolisでショーを探しているなら、このショーはあなたのためではありません。 しかし、あなたが最高の＆amp; 驚くほど現実的な大人と子供のインタラクションを使った、最も面白いスライス・オブ・ライフ・コメディで、あなたは正しいショーを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59187&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dariken/reviews&#34;&gt;dariken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first: I&amp;rsquo;m not a moeblob fanatic and generally dismiss slice-of-life shows, but I like Ichigo Mashimaro very much, because despite the characters being impossibly cute and the show never having anything important going on, this show is first and foremost a piece of comedic brilliance delivered by cast of awesome characters and even better character synergy. This is already well eviden &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apila-1&#34;&gt;Apila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを最初に聞いたとき、私は約10歳でした。
それ以来、私はいつもそれを見たかった。
今私が持っている、私はそれに興味を持って私の過去の自己に感謝しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
物語はあまり設定されていませんが、あなたがコミットメントを望まない場合、またはちょうど時間を殺す必要があるかどうかを見る素晴らしいシリーズです。  （必ずしも悪いことではありません！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）
芸術は、あなたが &amp;lsquo;モエ&amp;rsquo;様が好きなら、かなりかわいいです。
アニメーションや解剖学は、（私が気づいていない限り）フリップアウトしたりハーフアシストされたりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
私がこれを見たサイトは本当に最高の品質を提供していませんでしたが、私はまだすべてを聞くことができました。 そして、あなたは認めなければなりません、声優は本当に小さな子どもを引き離しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
キャラクターは見て楽しいですが、必ずしもそれらが最もオリジナルであるとは限りません。
あなたはエネルギッシュな、ボスの女の子を持っている、私たちは外国の金髪の交換学生、臆病なmeganekko、ドラッグされている人、そしてまともな男がいる。
喜びを高めるために少なくとも追加されたものがありますが、大部分は独創性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）
私はこのシリーズを完成させるために私が長い間苦労しなかったと言っています。 私は最後までそれにラッチした。
ユーモアは素晴らしいとかわいいです、そして、それぞれのエピソードはかなりうまく流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）
私はこのショーで多くの楽しみを持っていましたが、残念ながらそれはまだ9を取得します。 私はそれが非常に長く続くことがないことに本当に失望した、私は第2シーズンに行くことができた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apila/reviews&#34;&gt;Apila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard of this anime, I was about 10.   Ever since then, I&amp;rsquo;ve always wanted to see it.   Now that I have, I have to thank my past self for taki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp-1&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて良いことを聞いていました。そして、正直言って、私はそれを見て楽しく過ごすことを望んでいました。 しかし、私は最終的には払い戻さなかったというリスクを犯しました。私は元のサブを見る前に英語のダブを見ました。 私はこのショーのダビングの悲しい状態を十分に強調することはできません。 このキャラクターの声は厄介で、その時に起こっている肉薄スライス・ライフ・ストーリーが何であれ、関心を持たない。 確かに、私はそれを遠くにしなかったが、私はできなかった。 おそらく私がそれを見ていたら、物事は異なるだろうが、私は今それをすることはできない。 あなたは私よりもこのアニメの方がいいかもしれません。 たぶんそれはすべての味の問題です（ただし、スライス・オブ・ライフは私の個人的な好みです）。 あなたがそれを下さって楽しんでいるのを見たら私に知らせてください。 しかし、今のところ、いちごMasimaroは私の心の最後のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d heard good things about this show, and honestly, I&amp;rsquo;d hoped for a fun time in watching it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skymelodies-1&#34;&gt;Skymelodies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズの長いリストを見つけて、目を閉じてランダムに1つを選ぶと、他の誰かがランダムアニメゲームをしますか？ それが私がいちごましまろに紹介された経緯です。 通常、私が選んだ選択肢には決して行きません。最初の5分間で疲れたら、私はそれを変更します。 しかし、私が最初にテーマソングを聞いたとき、私はほぼ即時に夢中になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターとエピソードを徹底的に愛していました。 それぞれのエピソードでほぼ無作為であったという事実は、私にとってはより簡単でした。 私は、私が現在見ていたものを理解するために最後のエピソードについてすべてを覚える必要はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズについての私の最も好きなことは？  Engrishの量は私が泣きたいと思う程度に十分でした。 これを奇妙なものと呼んでいますが、私はまた、フェレットのスクリーンの時間にやや不満を抱いています。 オープニングで見た時、私はアニメの動物を気にしませんが（もちろん、Fruits Basketを見ていない限り）、私はそのイタチを見ることを楽しみにしていました！  D8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の珍しい期待にもかかわらず、私はこのシリーズを愛していました。 何か私は反抗的に私の友人を見て強制的になります。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skymelodies/reviews&#34;&gt;Skymelodies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Does anyone else play the random anime game, when you find a long list of series, close your eyes, and then &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;instagramposter-1&#34;&gt;instagramposter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白い。 私はすべてのエピソードを見終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがとてもかわいいと思った。 私の好きなキャラクターは途中でmiuだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にはかなり面白い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17818&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/instagramposter/reviews&#34;&gt;instagramposter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;entertaining. i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3-1&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo Mashimaroはライフコメディの一種で、それ以上のものはありません。 それは4人の仲間で、4人の姉妹のうちの1人である年上の女の子です。各エピソードごとに別の活動を見ているだけでなく、Chikaの寝室で活動が起こっている時間の大部分は別に話がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
私はこのショーの芸術が完璧に合っていると言います、それはかわいいショーです。すべてがかわいいです、すべてがシンプルですが、それは過度に詳細な髪のスタイル、衣服などが必要なショーではなく、それぞれのキャラクターは、 小さな口で増幅された背景は非常に柔らかく描かれています。 アニメーションは素晴らしいものではありませんが、シンプルでスムーズな動きでショーに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニング・テーマソングは、日本の吹奏楽で歌われるとてもキャッチーな楽しい歌で、しばらくの間、誰かの頭の中で立ち往生する可能性があり、終わりは完全に反対であり、ゆっくりとしたバラードですが、それでも素晴らしい歌です 聞く。 バックグラウンドミュージックはあまりありませんが、少しはありますが、クリケットやその他のさまざまな騒音の影響はありました。
英語のダブ・ボイス・アクターはすべて偉大で、それぞれのキャラクターに合っていて、1人のキャラクターによって英語を話す能力の欠如さえも描いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Miuはちょっと騒がしく、時には迷惑にならないかもしれないが、彼女はかわいい面白い面を持っている。ちかはそれについて冗談を言っているまっすぐな男で、Anaは英語の女の子だが、日本についてもっと知っている 彼女の母国よりも、祭はかなりタイプで、実際の年齢よりも若い頃に行動するようですが、20歳のノーベがいますが、あなたはそれを知らないでしょう、彼女は煙をするので、もっと時間を費やすようです 他の誰よりも11/12歳の女の子と。 男子生徒の一人と二匹の動物のためにそれを持っている先生から離れて、他の多くの登場人物は紹介されていません。 フェレット名はJohnとFruscianteという名前の犬があり、私は素晴らしい叫び声を出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
このショーはシンプルで面白くてかわいいですし、リラックスして見ていて本当に簡単なものですが、私たちは標準的なビーチやフェスティバルのエピソードを含むさまざまな活動をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo Mashimaro is a slice of life comedy, nothing more, noithing less. It is about four friends and and an older girl who is one of the fours sister, there isn&amp;rsquo;t a set story apart from seeing a different activity each episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88-1&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;4つの小学校女子生徒の日常生活に関するすべてを除いた単純な人生と、小学生の姉妹である大学の怠惰な人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その本当にうまくいった、芸術のキャラクターはすべてユニークで、楽しむことができ、穏やかな時間を過ごすことができます。 短くても残念ですが、それがもっと長くても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its simple slice of life, except its  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>