<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ookami-san-to-shichinin-no-nakama-tachi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ookami-san-to-shichinin-no-nakama-tachi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ookami-san to Shichinin no Nakama-tachi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ookami-san-to-shichinin-no-nakama-tachi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ookami-san-to-shichinin-no-nakama-tachi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/75240.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7769/Ookami-san_to_Shichinin_no_Nakama-tachi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7769/Ookami-san_to_Shichinin_no_Nakama-tachi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かつて、ある有名なおとぎ話で遊んだ沖田政司の一連の軽小説がありました。 運命の不思議な歪み（またはアイデアの完全な欠如）のために、このシリーズはアニメの形に適合するように選ばれ、それらはすべていつまでも幸せに生きていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Directed by Iwasaki Yoshiaki (Gokujou Seitokai, Wagaya no Oinari-sama, Gunbuster, Love Hina), Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi (Ookami-san and her Seven Companions), follows the adventures of Ookami Ryouko and her colleagues from the Otogi Bank as they solve people&amp;rsquo;s problems, right various wrongs, fight delinquents, and generally act as all round busybodies.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今どこで聞いたことがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんの主な問題は、ほぼすべての斬新な適応が持っているのと同じ欠点に悩まされていることです。 それは物語の中に既に興味深いことがたくさんあるので、ストーリーは機能しないと言っているわけではありません。 しかし、そのプロットは、そのアプローチでは不安であり、一連のコースで多くのポイントが説明されることはありません。 この2つの要因のために、ストーリーは視聴者が夢中になるレベルには決して達しません。私が「妖精物語のスポット」を演奏していたので、私がそれを終えた唯一の理由はまったく正直でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、フランチャイズはリトル・レッド・ライディング・フード（オオカミとハンター）、Momotaro（餃子）、The Hare and Tortoise（いくつかのもののためにカメに変わりました）のようないくつかの有名なおとぎ話 理由、浦島太郎、白雪姫、七人の矮星、ハンセルとグレッセル、リトルマッチガール、ブーツのぬいぐるみ、そしておそらくもっと一束。 残念ながら、他のストーリーの特定の要素を自分自身に組み込むことには副作用があり、まさにここで起こることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;焦点とディテールの欠如を無視することができれば、まだ克服すべき創造性の壁があります。そして、すべてが落ちるここにあります。 物語には面白い面があるかもしれませんが、おとぎ話の使い方は、イノベーションに大きなダンピングをかけるものであり、関係（ウサミミミとリトゥグトはそれぞれ嫌いです）から、 文字デザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところで、J.C.スタッフは、ほとんどの部分についてかなりまともな外観のショーを制作しています。 アニメーションは一般的にはシリーズ全体で流動的ですが、戦闘シーンでコーナーカットの兆候が1つまたは2つあります。 背景と設定は、高校アニメに精通している人にとってはかなり標準的な料金であり、独創性の本当の功績はありませんが、大きな欠点もほとんどありません。 しかし、ショーの全体的な外観に関する本当の問題は、私が以前に言及した革新の本質的な欠如です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべてが少しトリッキーになる場所です。 表面上、カジュアルな視聴者は、特定のキャラクターのデザインがかなりオリジナリティーであると考えるかもしれません。例えば、赤いリンゴはリトル・レッド・ライディング・フードであると考えられています。 他のキャラクターの中には、彼らが基づいているおとぎ話を強調するために、このデザインパターンに従っている人もいれば、他の人も参考になるかもしれません。 このアプローチの主な問題の1つは、文字間の関係に影響を与え、その理由が最初は明白でないことがあることです。 視聴者が参照を理解すると、すべてが明確になりますが、大王さんは実際にはそれだけで動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの好意の1つは、効果がかなりよく実現され、振り付けされるので、音質です。 残念ながら、音楽は同じ基準には達していません。 それは悪いと言うわけではありません、いいえ、それはすべてが前に行われているということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに私が意味することがあります。  OP、「Ready、Go！」  May&amp;rsquo;nはボーイフレンドのJ-POPトラックで、何のインパクトもない。  OTOGi 8のED「Akazukin-chan Goyoujin」（慎重な赤十字ちゃん）は、J-popとチップチューンの奇妙な混合物で、同じように忘れがたいものです。 このシリーズの他の音楽は、実際には特定の場面の雰囲気にあまり影響を与えません。このことの証拠は、影響がほとんどないため音楽が使用されない数多くの場面にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんの主な音の問題の一つがナレーションです。 キャラクターが何を言っているのか注意を払うつもりで、荒井里美が昔の童話家のふりをして溺れさせるだけの場面はあまりありません。 演技そのものは、伊藤静香と伊藤かなえが涼子とリンゴの役割を担っている（念入りに考えていなければならない）。 イリーノ・ミユは、特に臆病者とマンリー・モードの間で切り替わるときに、社会奉仕者や将来の孤独な森野良志としての功績を認めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストの残りの部分は、すべてのラウンドパフォーマンスを提供しますが、シリーズの残りの部分と同様に、独創性の欠如は、単に彼らの役割に歯を沈めることができないことを意味します。 これの主な例は、涼子は、文字どおり、「狼の服の羊」であるという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はここで正直になるでしょう。 私は典型的なツンデレロリのキャラクターに疲れていて、個人的にはその部門の多様性を見たいと思っています。 意外にも、おおかみさんは原型から離れようと努力しているようです。 各キャラクターのペルソナをある程度まで正当化しようとする試みがありますが、その結果はちょっと混じっていますが、これは他の場合よりも面白いことです。 このシリーズは、主人公の個人的な歴史を掘り下げるために大きな苦労をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれだけでそれはすべてです。 彼らの物語が伝えられたら、キャラクターは、涼子と良相だけが本当の例外を除いて、前の状態に戻ります。 しかし、それは私の主な不満ではありませんが、ここでの本当の問題は、物語やその他の理由で、俳優の行動のための理由や正当な理由がないことです。 どんなことが起こっているのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、おおかみさんは本当に素晴らしいショーではありませんが、実際にはそれほど悪くはありません。 シリーズには数多くの興味深い側面や関係があり、あなたがそれについて過度に批判的でない限り、完全に見ることができます。 残念ながら、一度に起こることが多すぎる場合があり、視聴者は何が起こったのかを完全に理解するために、特定の場面に戻ることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きだったことの1つはToraDoraからのカメオでした！ とToaru Kagaku no Railgunは、彼らが私の好きなショーではないかもしれないが、アニメをもっと視覚的なゲームのものにする（参考にする）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近、どのくらい多くのショーが他のメディアに適応しているのか、アニメスタジオがクリエイティブな壁にぶつかったかどうかは不思議に思えます。 どのような場合でも、おおかみさんは斬新なシリーズを取り入れようとしていますが、欠点はありますが、少なくとも1つの視聴には十分楽しませています。 それはみんなのジンジャーブレッドハウスではないかもしれないが、学校に拠点を置くロマンチックな喜劇のようなものはあまりにも失望していないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はすべてのツンデレ・ロリスに疲れているので、異なるキャラクター・タイプを見つけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30578&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time there was a series of light novels by Masashi Okita that played around with certain well known fairy tales. Due to a strange twist of fate (or a complete lack of ideas), the series was chosen to be adapted into anime form, and they all lived happily ever after.    Well, not quite.    Directed by Iwasaki Yoshiaki (Gokujou Seitokai, Wagaya no Oinari-sama, Gunbuster, Love Hina), Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi (Ookami-san and her Seven Companions), follows the adventures of Ookami Ryouko and her colleagues from the Otogi Bank as they solve people&amp;rsquo;s problems, right various wrongs, fight delinquents, and generally act as all round busybodies.    Now where have I heard that before?    The main problem with Ookami-san is t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;benatron&#34;&gt;Benatron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;午後には悪いアニメを嫌い、私が好きなことは何もありません。 だからこそ私はおおかみさんとシンチニンの中町の話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このショーはあなたの家のパーティーの後一晩中あなたのカウンターに座った後、ミルクのガラスのようなものです。 すべてのあなたの酔っている友人とその周りに立って、彼らはあなたがそれを飲んで、あなたはすべての仲間の圧力の後にやりたい。 最初は、それは悪い考えだと思っています。あなたの友人に聞いた後、これはあなたの個人的な自己を償還するチャンスだと思います。 だからあなたはそれを飲んで口に入る前に笑い、そしてあなたの舌に触れると、あなたはあまりにも多くの神々の飲み物を最後の夜に持っていて、腐った牛乳はあなたのガールのカクテルと混ざり合っていないからです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたが人々が私が間違っていると言うと、これは素晴らしいショーです。 あなたはあなたが間違っているかを見るためにこのレビューを読む価値がありません。 プラス、私が間違っていると思うなら、あなたはおそらくそのタイプAの視聴者の一人でしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは真の涙のように私を怒らせます。 それはどこにも行きませんでした。 どこにもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この惨めなショーについて話しましょう&amp;hellip;なぜ？ 私は自分自身に苦痛を与えるのが好きなので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを私のごみ箱から持ち出す必要があります。 つかまっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLバージョン：不要なアクション、愚かなアンタゴニスト、目標のないアンタゴニスト、目標のない主人公、愚かなロマンス、キャラクターの開発、キャラクターの突然の登場、典型的な性格のキャラクター、 ロマンス、ロマンス、愚かなクラブのコンセプト、ユーモア、過度のジョーク、シンプルなプロット（存在する場合）、騒動を起こすピクチャスライドショー、そして愚かなナレーターは、 最初のエピソードは、一次元で立ち往生し、ビューに接続しないので、キャラクターを気にする理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私はあなたのお姉さんの声、里美ちゃんが大好きですが、私はこのショーでは対処できません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組ではヒムラが最高のキャラクターです。 彼女は深みがある！ しかし、彼女は1つのエピソードのためだけにある&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストも愚かです。 私は彼らがあなたを大嫌いにするために、おおかみと彼の過去を暗くて魅力的にする方法が好きです。 彼が何をし、彼が何をするのかについての理由はありません。 彼はちょうどそれらをします。 彼は町の邪悪な学校を走っている悪い人間だから、彼はまるで似ているんだよね？あなたたちは倒れている!!!! 111!! 1111！  D：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Benatron/reviews&#34;&gt;Benatron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s nothing I love better then ranting about bad anime in the afternoon. Which is why I&amp;rsquo;m here to talk about Ookami-san to Shinchinin no Nakamatachi, such a long title.    Anyway, this show is like having a glass of milk after having i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muckgaiver&#34;&gt;muckgaiver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まともなものだったかもしれませんが、代わりにおおかみさんと七人の中松さんの平凡な匂いです。 アートワークとアニメーションは実際にはかなり魅力的でしたが、ひどいストーリーとキャラクターのキャストは、このシリーズを切り裂きたい小さな皮かすにします。 ぼかしタグの束は非常にマイナーな発達と役割を持っているので、すべてではないにしても大半がサイドノートであるかのように感じるでしょう。 物語でさえ、最後のエピソードまでぶら下がっています。 シリーズの終わりには、それはあなた自身に尋ねるでしょう。 私はこれを見守っていたのですか？&amp;rdquo; 私はこのことを申し訳なく思っていますが、シリーズの作家が半分の仕事をしたように感じ、プロットや動機なしにランダムなことをしている子供についてのストーリーを制作しました。 私はこのシリーズが野生のガチョウの追跡であったと言う。 私は何もしておらず、ちょうど時間を殺したいあなたの人にそれを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muckgaiver/reviews&#34;&gt;muckgaiver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It could have been something decent, but instead Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ｂ」おおかみーさん と しちにん の なかまーたち「／ｂ」
これが無駄な可能性であるという事実は残念ですが、これは終わったものよりも大きい可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
ストーリーはとても始まりました。私は本当にそれに従うことに本当に興味があったのですが、ロマンスがなくてもコメディ/パロディーのようになり始めました。いつかは起こると思いますが、決して起こらないと思います。 彼らは人々のためにした仕事なので、私にとっては良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; サウンド[/ u] [/ b]
両方があなたのように思える、良いキャラクターデザインとカラフルな風景。 音は良い、それは本当に楽しいだった、VAは良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
これはアニメのことです、彼らは本当にとても面白かったし、ファンタジーの本の中には多種多様なキャラクターがあります。私が気に入ったのは、リンゴとリョウシです。 それは彼が涼子のために悪いことができると涼子は私のためにあまりにもtsundereだった、彼女はRyoushiのための彼女の気持ちを隠し、誰もそれを見ても、それらを受け入れないと私は彼女がRyoushiが彼女と他の 彼らには背景があり、ほとんどの人が深く発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私はこれ以上楽しんでいたかもしれませんが、その悪い結末のためにできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Ookami-san to Shichinin no Nakama-tachi[/b]  The fact that this is a wasted potential is a shame, this could have been greater than wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clous&#34;&gt;Clous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;序文：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのこのアニメの知的なレビューが（私の意見では少なくとも私の意見では）不足しているため、私は時間をかけて1つ書くことになると思った。 しかし、私はこの番組を見ている時間を過ごすことに興味があるかどうかをユーザーが確認できるように設計されていることに注意したいと思います。 私はいくつかのエピソードしかないので、このショーがどのように終了するのか分かりませんが、私はこれをできるだけ参考にしようとします。 だから、ショーが魔法のように恐ろしいものになってしまったら、私に火のついたスポークで来ないでください。 これは最初の3つのエピソード（今のところ）のレビューに過ぎません。私がそれらのエピソードを見直す良い仕事をしなかったと思ったら、あなたのスポーク軍隊を持って来てください。 レビューに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、おおかみさんは「WITH A TWIST」のロムコムです。  *どのようなツイストサウンドボード*キュー。 標準的なロマンチックなコメディのように、それはゆっくりと様々な出来事から結合するように見えるいくつかの興味深い文字を持っています。 ラメ、私は知っている。 おおかみさんのやり方は面白いです。 エピソードの大部分は古典的なおとぎ話のパロディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その仕方は滑らかであるだけでなく、非常に面白いです。 それはあなたが物語を知っている場合は、すぐに参照をキャッチすることができますし、物語を聞いたことがない場合は、ショーはまだ鮮明であり、あなたはほとんどの部分を混乱させておくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、主人公Ryoushi（おおかみを怒鳴りつけているWimpyの子供、キャラクターの発展がどのようになっているのか推測できると思います）と大亀（壮大な笑い声に変換する）から、カラフルなキャラクターがいっぱいです 典型的なlolisと女性の男。 あなたが夢中になるようなキャラクターは本当にありませんが、すぐにショーを落とすことになるあなたを悩ますような文字はありませんので、本当に不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大したことではないが、私はここにこれを投げるだろう。 オープニングテーマはまともです。 悪くはないが、恐ろしいことではない。 私はそれを見過ごすのではなく、それを見守ることができます。それは私にとって少なくとも大変なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ショーは楽しく、まさにそれです。 これは、エンジェルビートやコードギアスなど、アニメが過去にあなたの桃を本当にくすぐったものではありません。 爽やかで、ユーモアがあり、面白くて面白いショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Clous/reviews&#34;&gt;Clous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Foreword:      Due to the lack of (In my opinion atleast) intelligent reviews for this anime thus far, I figured I would take the time to write one. I would like to note however, that this is only designed for users t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;du5k&#34;&gt;du5k&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大気はシーズンの人気シリーズの1つでした。 どうして？ 私を打ち負かす&amp;hellip; J.Cのスタッフのためだったの？ 彼らの多くの成功にもかかわらず、私は大神が信じられないほどの大きな穴であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これから始めましょう：私は本当にナレーターが嫌いです。 私はナレーションを重視したショーは、監督のプロットや感情を伝える能力の欠如によるものであり、このショーではこれ以上真実ではないと感じています。 そして、新井里美が嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの思考の列車に従うことができるわずかな例がありますが、それは信じられないほど単純なストーリーのために難しいとは思われませんでした。 主なアンタゴニストは一次元なので、彼はプロットデバイスとしての最後の追加だと感じます。 物語のクライマックスはちょうど&amp;hellip;あなたはそれをクライマックスと呼ぶことができますか？ 私はそれの間に少しでも興奮感を感じません。 それはシリーズを終了する安い方法のように感じ、それは多くの質問を残しますが、私は本当にもう気にすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主要なストーリーラインのための素材はほとんどないので、シリーズのほとんどはサポートキャラクターの話に焦点を当てています&amp;hellip;本当に興味深いものはありませんでしたが、少なくともそれはメインプロットよりも優れています。 涼子のツンデレの性格は売れていると思われますが、その特性を超えて、彼女の性格はまったく深みがありません。  Ryoushiは主人公として本当に刺激的です。 彼はGARモードにもまったく行くことができません&amp;hellip;彼は実際にシリーズの終わりまでに成長することを願っていますが、彼が管理しているのは、典型的なように最終的な打撃で悪者を圧倒することだけです Shounen主人公。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションや曲は良かったです。 私はJ.Cのスタッフからはあまり期待していません&amp;hellip;まあ&amp;hellip;それを残しておきましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが唯一売っているのは涼子のツンデレだと思っています&amp;hellip;しかし、本当にやって来る？ これは些細な作業です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット/コンセプト：ラメ
ストーリーのスタイル：Booooooring
オーディオ/ビジュアル：素晴らしい
値：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31572&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/du5k/reviews&#34;&gt;du5k&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookami was one of the more popular series of the season. Why? Beats me&amp;hellip; Was it because of J.C staff? Despite their many successes, I find Ookami to be an incredible bore.    Let&amp;rsquo;s sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blackshipsailor&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;潜在的な高校のrom-dram-comは、アニメ業界での一般的な過ちのためにそのほとんどを浪費してしまう。 私はアニメを見直してチャンスを吹っ飛ばしたと思うアニメのようですが、大隅さんと七人の仲間たちがそのショットを逃した理由はここにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ストーリー-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;飛行機の飛び跳ね、ナレーター、涼子は、彼女の胸に縛られた2つのカンタロープなしで素敵に見える！  VIVE LE PETITE MADEMOISELLES!!! アヘン&amp;hellip;今、それはより深刻な問題への道のりではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は明るくカラフルですが、これまでに見たことのないものは何もありません。 私は美的にはToradoraにかなり似ていたと言うでしょう！  （J.C. Staffは両方のショーを制作したので、想像を絶するものではありません）。 私は、品質がいかに優れているか、スタイルがショーに合っているかを超えて多くのことを考えることはできません。 キャラクターデザインには、各キャストメンバーの基になっているおとぎ話キャラクターの要素が組み込まれており、繊細さは様々ですが、「Most Originality」のリストはありません。 涼子さんは、ファンサービスが主に彼女の足に集中しているという点で少しユニークでしたが（それを中心にする女性型の中で最も一般的な部分ではありません）、それ以上の縄張りを覆しませんでした。 主な男性キャラRyoushiは、まったく一般的で忘れられない外観を持っています。 主なアンタゴニストはグリフィスが悪魔の力を得るためにホークのバンドを犠牲にしたときにいつか元々存在しなくなった「白い髪の美しい少年」のデザインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブリナ・パレンシアは、オオカミの女の子を演じるためのある種のノックを持っているようだ（彼女は、あなたが言うかもしれない特定の「スパイス」を与える）。 彼女の英語ダブでのパフォーマンスは、様々な感情やトーンをうまくカバーし、全体的に最高のパフォーマンスです。 ナレーター・ルシ・クリスチャンは、多くのコメディーを、スクリーン上でのイベント（「ああ、ファン・サービス・ショット！」）に気付かせることが多いです。他の声は本当に目立ちませんでしたが、 それらのいずれか。  OPやEDはキャッチーですが、買うとダウンロードするものは何もなく、OSTは傑出したトラックのない気分の良い音楽です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;キャラクター -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;男性リードRyoushiは、私は非常に迅速に接続された文字ですが、主に個人的な理由のために（私は高校時代の良い塊を様々な深刻な、才能のある、エネルギッシュな女の子の絶望的な追求で臆病で臆病な男として過ごしました。 彼のアークが圧倒的にユニークであるか、またはうまくいっているわけではないからである。 彼のストーリーは、現状を維持するために何か冷静なことをするたびに、一定のリセットによって損なわれる。 シリーズの終わりまでに、私は実際にこれらの文字のリセット（「OK、彼は3,2,1で臆病な何かをやろうとしています&amp;hellip;」）を実行することができました。  「臆病なプッシュオーバーは英雄的な悪徳になり、節約する日」は私が大好きなキャラクター・アークですが、シリーズは彼がバアス・モードで長く滞在できるように決してできませんでした。 彼女の自然な性格と過去の出来事に対応して彼女が開発した性格との間には苦労している。 私は彼女とRyoushiの間にちょっとした化学があって、適切なエンディングが悪用されている可能性があると思っていました。 サポートキャラクターのほとんどはサービス可能ですが、かなり忘れがちです。実際には開発されていない主なパーソナリティ特性を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんだが、一度私は信頼できるキャラクターのリセットをキャッチし、適切なエンディングにはならないと気づいたので、私は失望した。 あなたが非常に良い旅行であり、平凡に落ちるかもしれないと思う何かを見たときにあなたが失望するような感じです（私はすぐにうまくいったと思うものを見直す必要があります。 あなたが思ったことのない悪いものを見るときに感じる失望のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいかな、主人公の間のコメディーとケミストリーは、2番目のシーズンになることを願って浪費されます。 適切なエンディングがこのシリーズを魅力的なものにしていたかもしれませんが、それはちょっと平均以上です。  Doggoneそれはアニメ業界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=187185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlackShipSailor/reviews&#34;&gt;BlackShipSailor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A high school rom-dram-com with potential ends up squandering most of it because of some all-too-common faults in the anime industry. I seem to be on a streak of reviewing anime that I think blew their chance, but here&amp;rsquo;s why Ookami-San and Her Seven Companions missed its shot.    -Story-    Sticking several fairy tale characters from various stories together is by no means an original premise (&amp;lsquo;Fables&amp;rsquo; comes to mind) but it can still be enjoyable to watch old characters in new ways. The story is mostly episodic, following the staff of the Otogi &amp;lsquo;Favor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;musashi7&#34;&gt;musashi7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;書籍を映画やショーに翻訳することは、常に開発者にとって課題です。 どうして？ アニメになると、私の意見では、開発者の演出が成功するかどうかを真に定義する1つのことがあります。 本に含まれているすべての情報を取得し、それを2時間の映画に詰め込むことは不可能に近いためです。 では、なぜ開発者はいつも不可能と思われることを試み、やりますか？ まあ、本には、2つのこと、キャラクターやストーリーを使って読者の注目を集める奇妙な能力があります。 細部への注意と多くの作者がキャラクターを肉体化したり、面白いプロットのひねりで読者の注目を集めなければならない能力は、書籍が長年にわたって死に絶えないようにしてきました。 そして、私たちは質問に戻ります。なぜ、開発者が試してやるのが不可能なのでしょうか？ たぶん読書が「クール」や「イン」という意味ではなく、開発者がオリジナルの作品を自分自身で解釈したいと思っている人や、ちょうど現金を入れたい人がいれば、 本の成功に どのような場合でも、開発者はある書籍の魔法を視覚的な形で試して再現するために無数の時間を費やしました。その成果は偉大で恐ろしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんと七人の中松さんは同じ名前の小説をベースにしており、おおかみ、良志、彼らが働いているグループのおとぎ銀杏（Otogi Bank）の冒険に従います。 このアニメの物語は本当に最初からすべてのことが正しく行われていました。 物語の構造は本によるものですが、細部までは細部まで新鮮でエキサイティングなものでした。 アクションやロマンスの変化が急速に進み、アニメストーリーのラインでは珍しくないしオリジナルではないかもしれないが、私は助けにはならなかったが、パーツで笑顔を浮かべたり、自分自身に笑顔を浮かべたりした。しかし、このアニメの最大の落ち込みは その話。 なぜあなたは私の賞賛の後、私は物語がこのアニメのアキレス腱であると言いますか？ 私はオープニングのコメントで言ったことに戻ります。時間はこのアニメを膝に持ってきた時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大王さんには強固な点があります。 アニメーションは楽しく滑らかな戦いシーンで非常にうまくいった。 芸術はまた、非常に良いキャラクターモデルと詳細な背景で非常に満足していました。 主人公の声優としての声優さん、傑出したとは言いがたいが、同じジャンルの他のシリーズよりも確かに優れた音質で、音は非常にうまくいった。 本当に、このシリーズの最後に、私を戻してくれたこれらの資質が、最後のいくつかのエピソードを完成させることができました。 しかし、アニメはその芸術やアニメーションの品質に関するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューの冒頭で述べたように、大黒さんの最大の弱点は時間管理だった。 このショーは必死に24エピソードが必要でした。 最終的には悪い後味を残し、ストーリーやキャラクターそのものが悪いのではなく、潜在的な可能性があるためではありません。 そのような困難な仕事をしようとするときに対処しなければならないものは時間です。アニメに本を適応させることは不可能ではありません。 小説が伝えようとしていたことを真に伝えるためには、どのくらいの時間が必要ですか？ ストーリーを本当に再現するにはどれくらいの時間が必要ですか？ 必要な文字を掘り下げて開発するには、どれくらいの時間が必要ですか？ 残念なことにおおかみさんとは、開発者はこれらの質問を自分自身に尋ねていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30557&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/musashi7/reviews&#34;&gt;musashi7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Translating a book into a movie or show is always a challenge for developers. Why? Because taking all the information contained in a book and trying to cram it into a 2 hour movie is near impossible. So why do developers constantly try and do what seems impossible? Well it is my opinion that books have an uncanny ability to truly capture a readers attention with the use of two things, characters and story. The attention to detail and the ability many authors have to flesh out a character or grab a r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danim3&#34;&gt;Danim3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうどアニメの第2話を見ました。ここで私が言うことができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私が最も気に入っているのは、オリジナリティーです。 それは、世界的に知られている物語や寓話のプロットを使用するという興味深い考えです。たとえそれが再投稿のように聞こえても、そのような多くのパロディがあります。 しかしここでは、さまざまなキャラクターの個性にさらなる輝きと深みを加え、それを簡単に追うことができます。 これにより、各キャラクターを紹介するために全エピソードを使用する必要はありません。それらのすべてを覚えておくことは難しくありません。チーム全体が最初からまっすぐ一緒に行動しますが、頻繁に起こることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視力を恐れている「ハンター」は、私にとってはまれな性格だと考えられていて、すごく素敵なエンディングと言えます。本当に言及する価値のあるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独創性の第二の部分は慣れにくいです。  「ストーリーテラー」（Railgunは黒子、RailgunアニメからのMisakaのルームメートと言うことができる人は主人公のスピーチで話す傾向がある）。 私はちょうどそれを上手くいくことができないので、私はストーリーテラーとキャラクターの両方が話すのを聞くまで私のシーンをもう一度見ます（私の場合はすべての字幕を読むまで）。 そして、主なことは、通常は両方とも私にとって重要ではないということです。 ストーラーが説明していることにすでに気付いているが、主人公は簡単なチャットをしている。 だから、何かを聞いて混乱したり、動いたりしないでください。 また、読み込みを意図したものではない、幕末のテキストを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当のプロットになると、何も特別なことはありません。 小さな専門家がチームを組んでいます。小さな恋愛コメディー、外側は強い女の子、内側は柔らかい人などです。 そしてそれはそれよりも良くなるとは思われません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、偉大なキャラクターのために、私は見守るだろうと思う。 そして、これは悪いアニメではありません。 しかし、傑作からはかなり離れている。 傑作を求めている人には、まずBeckとPhantomを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28116&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danim3/reviews&#34;&gt;Danim3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watched the second episode of the anime, and here is what I can say:    What I like best about this anime is it&amp;rsquo;s originality. It is an interesting idea of using the plots of the worldwide known ta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xbsquirrel&#34;&gt;xbsquirrel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、7月1日に放映されたシリーズの最初のエピソードに基づいており、今日は7月4日です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的な話は古典的な時間を過ごしたことです。  Wimpy / shy / problematic guyは、過度に強い/誇り高い/男らしい女の子を告白し、最初は彼の価値を証明しようと時間を費やしている男につながることを拒否されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ではそれを超えて、主人公を含む他の人を助けるために仕事をし、彼女に告白した男のすぐ後に、クレイジー/エキセントリック/クールな人物を持つ組織を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの基本的なプロットデバイスがありますが、最初のエピソードでは、設定に合わせて古典的なおとぎ話をひねるだけでなく、実行と結果を笑ってしまうほど、ストーリーの実行はかなりユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは知的な作品ですか？ いいえ、それはランドマークシリーズですか？ いいえ、それはミルアニメの別の実行ですか？ いいえ、あなたに印象を残し、次のエピソードを見たいという衝動を残しますか？ はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどう思いますか？ それは良い、しっかりしたシリーズで、少なくとも最初のエピソードを見て23分の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこれを言うのですか？
3つの言葉：Kitten Knuckle Gloves。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xbsquirrel/reviews&#34;&gt;xbsquirrel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review is only based on the first episode seeing as the series aired July 1st and today is July 4th.)  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rojocharmander&#34;&gt;rojocharmander&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを提案し始めましたが、私は友人にバランスのとれた強い女性のリードキャラクターの不足について不平を言っていました。 だから彼は私が探していたものなので、私はこれを見るように勧めました。そして、私はそれを信じて、彼は私を間違って操ることはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的に非常に悲しんで動揺していたところに、とにかく失望しました。 馬鹿だとは思いますが、私は自分のやり方で違ったキャラクターが溢れていて、本当にシリーズを作った強い女性キャラクターがいる、頑丈なストーリーラインを期待していました。 私が迎えたのは、毎日同じようなことでした。私は、「女性は弱く、男性が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オオカミは男性のリードによってもう一度演奏されました。これはまさに私が避けたいものでした。 私はこれまでに格付けの低いこのアニメを与えたことはありませんでした。肉の袋が私の顔に揺れていたら、これは完璧なアニメになるでしょう。 しかし、より多くの重量と意味を持つ何かを探しているとき、それはすべてのアカウントで不足し、大きな失望でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オオカミが強烈な女性のピークに近づいているのを見て、男が戻ってくるだけで悲しんでいた。 私はそれを終えようとしたが、残念なことではなかった。 だから、私はこの警告を広げています。肉体的にも感情的にも女性の真の強さを発揮するものを探しているなら、このアニメでは見つからないでしょう。 あなたがファンのサービスを探しているなら、それを一撃してください、それはあなたの路地の上にあるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rojocharmander/reviews&#34;&gt;rojocharmander&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I began watching this series on a suggestion, I&amp;rsquo;d been complaining to a friend about the lack of well balanced and strong female lead characters. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;feelingblue&#34;&gt;FeelingBlue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが短い+ストレートな答えをしたい場合は、スキムをするか、「全体的な」部分にスキップしてください。  :)私の2番目のアニメのレビュー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
おおかみさんと七人の中松さんは安定したストーリーを持っています。これは実際にはおとぎ銀行と呼ばれる高校生のグループだけであり、生徒の要求を満たしています。 そして彼らを助けることと引き換えに、彼らのクライアントはある種の恩恵を払わなければなりません。 完全にエキサイティングではなく、オリジナルのコンセプトではありませんが、私はこのアニメがどのようにおとぎ話のようなテーマを持っているのか楽しんでいます。 - ロマンス、アクション、コメディ、ドラマ、そしてアニメのリファレンス（Zero とにかく＆とにかくレールガン）。 ストーリーはあまり進んでいないし、それぞれの＆amp; 新しいクライアントを手助けすることについてのすべてのエピソード。 恋人と恋人の間のロマンスについて、より多くのキャラクターの過去の、あるいはより多くの発達を私たちに伝えることに、エピソードを集中させることもしばしばです。  Ryoushi。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9
これではアニメーションがかなり幻想的です。 私は彼らが時にはそれをやり過ごすという事実にもかかわらず、文字を見ているcutesieを崇拝する。 かわいい女の子..といくつかのまともな男。 ここには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
イリーノみゆ、伊藤かなえ、アキ・トヨサキ、ユキ・コーン、釘宮理恵、シャナ・アンド・アンプなど有名な才能あふれる有名な声優・女優の多くが、  ; Taiga＆Louise）、堀江由衣（Yuuki- VK＆Minori-Toradora！）等が挙げられる。 彼らは自分の役割に非常に適しているので、ここでは苦情はありません。 私は、非常に面白いシリーズのナレーターを絶対に愛し、私たちに情報を与えてくれます。  ＆amp; ランダムコメント。  （私は彼女の声も鐘を鳴らすと確信しています。）オープニング（May&amp;rsquo;nによって歌われた -  Macross FrontierのSherylとしても知られています）＆amp; 終わりのテーマは良いですが、思い出に残るものも、魅力的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
主人公やサイドキャラクターの開発まで、多くの開発があります。 キャラクターの種類の多くは面白いです、そして、私たちはそれらがあまりにも多くのものを見ました。 この場合、すべてのキャラクターが面白いから大丈夫です。 私は、私たちの主人は、同じ人間であるにもかかわらず、普通の男型であるにもかかわらず、1つのオリジナルの側面を持っていると言わなければなりません。 それで、彼はもはやそれが&amp;rdquo;いい&amp;rdquo;とは言いません。  &amp;lsquo;普通の男&amp;rsquo; すべての文字は満足できるレベルです。 私はそれらのすべてをALMOST好きです。  ：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  8
私は本当にこのシリーズを楽しんでいた。 それはおそらく私の好きな2010夏のアニメでした。 私は笑って、私はこの1つの特定のシーンのために（または多分私の記憶はちょっとぼやけていません）泣いているかもしれません。 それぞれのエピソードは面白かったし、いくつかの話が真剣に私の心に触れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8
私はそれが本当に価値があると思う。 最高のシリーズではない..実際には、それからFAR（それは12エピソードのアニメから期待されるものです）。 しかし、それはいくつかのかなりの良いコンテンツを得ています。 別の季節を与えて、おかみさんと七人の中松さんはもっと大きなものに変わるかもしれない。 私はまた、これを別のハーレムに変えないための小道具を提供します。これは、驚くべきことです（キャラクターの大部分がどのように女性であるかを考慮して）。 ここにはいくつかの光ファンサービスがあります そこには、私はこのシリーズecchiのラベルを付けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。 ちょっとちょっとでも助けてくれることを願っています。  ^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FeelingBlue/reviews&#34;&gt;FeelingBlue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want a short + straight answer, feel free to skim or just skip to the &amp;lsquo;OVERALL&amp;rsquo; part. :) My 2nd anime review:     STORY- 7  Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi has a stable storyline, which really just involves a group of high school kids called the Otogi Bank who fulfill students&amp;rsquo; requests. And in exchange for h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オオカミと彼女の7人の仲間。 まず、このタイトルは、彼女の周りに8人の人がいて、7人ではないという事実を完全に誤解しています。私はその男が後で来ると理解しますが、技術的には彼女の仲間の1人です。 とにかく、ちょっとしたニックピックで、レビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7.21 / 10）：おおかみさんから七味子までの中山ちゃんの物語は、物語の本拠地である学校内のクラブである「おとぎ銀行」の高校生を中心に展開されています。 学校は、返還の恩恵の支払いを得るために。 本質的に、このクラブはあなたが好意を返すと予想される学校のマフィアです、またはあなたはおそらく後でひねられるでしょう。 私たちのメインの主人公大上涼子は、道の真ん中に誰かがどこにも彼女を告白していないことを知り、彼女がおとぎバンククラブの新メンバーであることを知りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの観点から、アニメは基本概念をうまく使い、おとぎ銀行の要求/返品方針を基にしたいくつかの話を分岐させます。 すべてのエピソード、または複数のエピソードは、このポリシーと関係がある別々のストーリーで構成され、最終的にはショーの全体を少し良くするキャラクターの発展を遂げるという独自のストーリーがあります。 しかし、この考え方では、ミックスにいくつかのバグがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが少し没落したことの1つは、時間の使用です。 ほとんどの場合、物語はよく書かれ、かなりうまく実行されるが、独自のプロットラインに忠実であり、特定のエピソードのプロットは、主なアイデアとは異なる。 要するに、サイドストーリー。 ほぼ4分の1のシリーズは本質的にプロットポイントであり、メインプロットと実際にはあまり関係がないので、まったく重要ではありません。 ほとんどの場合、これらのエピソードは、Otogi銀行内の特定のメンバーと関係しており、彼らに少し裏付けを与えています。 これはうまくいっていますが、実際の影響は、実際にメインプロットと比較して、自分自身についてエピソードを取得した人々がサポートするキャラクターであるため、あまり効果がありません。 それでも、この問題は、これらのエピソードにはまだこのシリーズの持つ魅力が残っているという事実のため、まだまだ小さな問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのもう1つの問題は、実際の説明の欠如です。 バックストーリーが説明されているシリーズには、恋人の狼の女の子、Ryoukoについての瞬間があります。 この特定のことを没落させる原因は、キャラクターがバックストーリーについて話すとき、常にいくつかの穴があるということです。 いくつかのことが言及され、何が起こったの一般的な考えを得るが、詳細は言及されていないと正確に何が起こったの明確かつ簡潔な物語は実際には言及されていない、 何が起こったのかを完全に伝えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのエピソードのサイドストーリーを除いてシリーズのペーシングは、かなりまともです。 かなり安定していて、ストーリーのペースには本当の不具合はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+ストーリー全体が主要なアイデアによく結びつく
+アニメ全体の良好なペーシング
 - バックストーリーエリアがない
 - プロットの重要性がほとんどない1つのエピソードのサイドストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7.89 / 10）：大きな悪オオカミ、赤いライディングフード、注目を恐れている男、身体のない語り手、色とりどりの乱用されたアニメ劇団に挑戦しましょう。 これは基本的にこの番組のキャスト全体です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみ涼子。  「狼」という言葉を文字通り彼女の名前にして、涼子は一種の厳しいオーラを展示しています。主人に男を教えてくれると言って、全体的にはむしろ女性のリードです。 本当に好きなのは、彼女が非常に相反する性格を持っているという事実です。隠れた内面性格を持ち、彼女の周りの人には決して示しません。 率直に言って、彼女はショーの主な焦点であり、このショーが最初は比較的良い理由です。 彼女は「ツンデレ」カテゴリーの他の多くの女性キャラクターよりも本物の人物であるように見え、全体として、このようなショーに非常に似合う非常に優れたキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Morino Ryoushiは、このシリーズの主な男性リードです。 注目から遠ざかる臆病な人として、最初のエピソードでは涼子の愛を告白しているので、恋人のロマン主義は殆どない。 私が彼について好きなのは、シリーズ全体を通して、彼の成長がエピソード1からエピソード12までの彼の行動を完全に逆転して違って見えるという点で、彼の成長を見ることができるという事実です。 涼子と同様に、彼の性格は、裏話を除いて、シリーズが進行するにつれて洗練されたものになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤いリンゴ、または赤いライディングフードはシリーズの最終的な真の主人公です。 ほとんどの場合、彼女は彼女の裏話エピソードを除いて、ちょっとしたサポートを受ける。彼女の友人、サポーター、そして大多数のシリーズの仲間である。  （基本的なアイデアを考えれば皮肉なことですが）プロットが彼女を必要とする時、彼女は石の心を持っていて、非常に侮辱的でトリッキーです。 彼女はシリーズの涼子の役割と性格に多くの良いサポートを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;必要とされる言葉は、語り手です。 コメディシリーズとは対照的に、この特定のアニメは、物語の意味で物語を語り、「長い、ずっと前に」すべてのエピソードをほとんど見つめて、明白なことを指摘し、自分の発言をして、 キャラクターが自分の存在がアニメであることを知っているかも知れないほどに第4の壁を壊すこともある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストをサポートするために、アニメは30人ほどのメンバーから構成されています（私の話を聞いたことがありますが、30才）、それぞれは宇宙のある場所から別の場所にかけてのある種のアニメ劇団に基づいています。  （メイド、プレイボーイ、勉強、勉強、サディスティックなヴィラン、fanserviceなど）ほとんどの場合、これらのサポートキャラクターはショーをうまく補うが、いくつかは特定のエピソードまたは2を超えて本物の目的を果たさない。 また、支持キャストがとても巨大であるという事実は、彼らの名前を思い出すことが重要な点です。 便利なナレーターがスクリーンに来るたびに名前を述べることなく、あなたはたぶん彼らが誰なのか分からず、「ねえ、それは&amp;hellip;その男&amp;hellip;ええ&amp;hellip;」と言いました。 もう一つの問題は、プロットにまともな意味を持つキャラクターがいくつかあったという事実でしたが、遅すぎたり、ショーに何を提供できるかを証明するのに十分な時間が与えられなかったりしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+メインキャラクターを吹き飛ばした
+デセレントなサポートキャラクター
 - エピソードで最大で1つ表示される文字、次にカメオ
 - あまりにも多くの人々が覚えている（それは再びAngel Beatsのようなものです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7.01 / 10と7.00 / 10）：ほとんどの場合、アニメーションはむしろ平均的です。 目には喜んで見えて本当にびっくりするものはありませんでしたが、本当に驚くべき場面や作品やアートワークとして私は目立ったものは何もありませんでした。 芸術は良かったですが、間違ってはいませんが、アートワークという点で私が近年見た中で最高のものではありませんでした。 でも、オープニング曲に狼の耳を持つ涼子を見るのはちょっといい感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の観点からは、何も目立たなかった。 トラックはひどいものではなく、オープニングはとても素敵で感動的な曲で、終わりは幸運な電子的なものでしたが、何も思い出に残るものはありませんでした。 彼らはぴったりと耳を傾けるのに十分だったが、あなたの頭の中に永遠に残しておきたい神の道ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+まともな芸術
+良いサウンドトラック
 - 「思い出に残るもの」として目立つものは何もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ（7.45 / 10）：アニメをテーマにしたアニメキャラクターのファンと、女性のリードが強かったので、涼子さんは女性の偉大な女性であることを証明してくれてとても楽しかったです。 このショー。 興味深い特質を持っている他の様々な人たちの中で、彼女の性格が混ざり合って、とても楽しいものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズ全体で抱いていた少しの不満や驚きは、たとえ学校のアニメーションがそうであるような伝統的な学校の制服に本当にすべてのキャラクターが決して従っていないかを見て、学校が正当な制服やドレスコードを持っていたとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、私はこのシリーズを個人的に楽しんでいました。 良いコメディーショーを見ながら、リラックスして素敵なキャラクターの開発を楽しむのはいいシリーズでした。 私は変わったキャラクター、ストーリーライン、そしてとりわけ、ナレーションを楽しんでいました。ナレーションは、これまでのシリーズよりはるかに優れていました。  （真剣に言えば、ナレーターなしでこのシリーズがどんなものかを考えるのは悲しいです）ストーリー主義とプロット主義のバランスのとれたコメディーアニメが好きな人にこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な得点：7.48 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The wolf and her Seven companions. First off, this title is completely misleading on the account that there are 8 people around her, not 7. I understand that the guy comes in later, but he is technically one of her companions. Anyway, with that little nitpick out of the way, onto the review.    Story (7.&lt;sup&gt;21&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): The story of Ookami-san to Shichinin to Nakama-tachi revolves around the high school lives of the Otogi Bank, a club in the school where the story is based in, where they accept the requests of people in the school, in order to get a payment of a favor in return. Essentially, this club is the school mafia where you are expected to return the favor, or you will get possibly screwed later on. Our main protagonist Ookami Ryouko is faced with the fact that someone out of nowhere confessed to her in the middle of the street, before finding out that he is a new member of her  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebolt13&#34;&gt;Firebolt13&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは面白いですか？ いいえ
物語はどうですか？ 存在しない
文字はどうですか？  Meh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんには大きな可能性がありますが、大きな欠陥があります。 すべてのエピソードは基本的にフィラーですが、本当のプロットを深めていくように努めています。 恐怖は良いですが、もしあなたが彼女をこの強い独立した女性にするつもりなら、あなたは彼女にこの怖がった小さな猫側を持たせることはできません、彼らはお互いに対戦します。 私にとっては、この番組はコメディーに焦点を当てるはずですが、それはその面では平らになります。  2つの主なリードの間にいくらかのロマンスがあるはずですが、ほとんどどこにでも行きます。 どうして？ 私には何の手がかりもない。 文字はかなり一次元で忘れられないものです。 おおかみさんにはこの丈夫なキャラクターを作ろうとしていますが、体が弱くて、誰かが彼女をサポートしたいと思っています。 最初は、あなたが自分ですべてを取ることができないという強いメッセージを送っています。あなたが信頼できる人が必要ですが、どういうわけか彼らは弱く見えると思われる強い女性のリードを作るためにこれを使用します。 彼女は完全に過度に感情的なことができ、彼女はそれらのギャングのメンバーに捕らえられたときにうんざりしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私が嫌いな人になる前に、このショーについて何か良いことを言わせてください。 芸術は悪くないし、アニメ全体が大気さんと他の学校と戦っている彼女の友達に基づいていたならば、これは素晴らしいアニメだろう。 誰もが誘拐されていたこの最後の2つのエピソードは、この学校全体の戦争が本当に面白かったので、私はそれをもっと見たいと思っていました。 しかし、彼らは皆を救って、責任のある大きな悪い男について何もしていないし、同じ古​​い馬鹿に戻る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これはこのショーがもっている最大の問題です。 ナレーターはファックをやめないだろう!!!! イエス様は彼女自身の声の音が好きなようです。 これは、彼女が重要だと言ったことがあってもちょっと迷惑になるだけです。 この雌犬は何の意味も目的もないくそを言います。 事実、彼女が言っていることのほとんどは、二歳の子供が自ら考え出すことができる明らかな事です。 彼女はまた話しているときに文字を話すので、私は会話の良い部分を見逃しています。 私はこれが誰だったのか分かりませんが、彼女を失いました。 彼女は面白くないし、彼女は面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firebolt13/reviews&#34;&gt;Firebolt13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Is this show funny? No  How&amp;rsquo;s the story? Nonexistent  How are the characters? Meh    Ookami san has a lot of potential but has major flaws. Every episode is basically filler but it TRIES to have some real plot deep down. To me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;majorohminus&#34;&gt;Majorohminus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、あなたが良い物語を見つけようとしているのであれば、あなたが期待していることをあまり与えていません。なぜなら、主な大事な物語は決して解決されず、実際に何が起こっているのかを推測しているからです。 主要な悪人の動機は決して探検されず、両陣営が終わりまでにどこから始まるのか、実際には紛争で解決されるものはない。 それはあなたがひどいショーを期待しているだろうが、あなたが本当に誰が抱き合うチャンスをつかんでいるのか、そこにはまだ少しある。 しかし、あなたが物語を見ているなら、それはあなたがそれを終えたらなぜそれが起こったのか不思議に思うかもしれないので、あなたが見ることができる最悪のショーの一つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、サウンド、キャラクターに関するショーの一般的なトーンは、あなたが期待しているもので全体的にかなり一般的です。  tsundere女性MC、恥ずかしがりながらも素敵な男性MC、女性MCのかわいくて保護的な友人、幾分一般的なアニメのキャストが背景キャラクターとして登場します。 このすべては、人気のあるおとぎ話への言及と結びついています。 これはすべて、平均的な学校のアニメのためのものです。 恐ろしい物語の権利のためのそこに6/10の材料、5/10？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーのパロディー要素からどれだけ楽しんだのかを除いてすべて。 あなたが額面価格でそれを取らず、熱気球がどれくらいうまく演奏されているかを感じるならば、ショー全体はもっと意味をなさないでしょう。 ショーが葛藤する必要があるため、邪悪な人たちと一緒にいる邪悪な学校は邪悪で、エピソードの1つでこれを伝えることさえできます。 それは重要ではないので、全体のプロットはちょっとした混乱です。 キャラクターダイアログは、第4壁の壊れているナレーターによって隠されていることがよくあります。なぜなら、それは重要ではないからです。 それがなければならないので、それだけですべてです。 それはあなたが彼らの相互作用を得ることができる状況にキャラクターを置く方法としてそれを使用するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれについて真剣にスーパーでないなら、ショーはかなり楽しいコツコムだったし、演奏されたトロピカルは楽しいです。 状況の中でキャラクターがお互いに遊ぶ方法は、楽しく面白いです。 それがアニメを見る価値があるものです。 それはなぜこのようなコメディの多くが面白いか、それはこのようないくつかのショーの他の側面のジョークを作る理由を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーの1つは、これらのパロディー要素のいくつかとあまりにも微妙なことだと思われます。 子供たちが大人に行かない理由についての冗談があるような気がするが、推論はただの子供に過ぎない。大人を心配したくはないが、それは冗談だが、それはもっと強調して 。 このようなことは、もっと公然と演奏することができます。 これはショーが実際に冗談か悪いのかを判断するのが難しくなります。 これは私をあまりにも邪魔しないが、それが1つのように意図されていれば、多くの人々がそれを冗談として逃しているのを見ることができる。 私は、すべてのひどいプロットの穴と悪い執筆がただのコメディー効果のためだと主張していないが、ショーは本当に私にとって楽しいものであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のアニメではないが、パロディーとして楽しむことができれば、コメディは楽しく楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Majorohminus/reviews&#34;&gt;Majorohminus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show doesn&amp;rsquo;t quite give what you&amp;rsquo;d expect if you were going in to find a good story because frankly, the main overarching story does not get resolved at all and you are pretty much left with guessing what actually is happening. The motives of the main villain is never explored and nothing is actuall &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おとぎ話を暗示することは、現代のテレビではかなり一般的になってきています。もちろん、アニメではかなり目立っています。 最高の場合、おとぎ話の使用は物語の織物に織り込まれ、ツツ族プリンセスのような特別なものになります。 逆に、おとぎ話の使用は、その背後に物質のない素早い仕掛けに過ぎない。 残念なことに、おおかみさんと七人の中松さん（または岡見さんと七人の仲間たち）は、その可能性の後者に正式に落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otogi BankのクラブであるOtogi Bankの功績は落ち着いています。 当行のメンバーの中には、大名隆子（彼女の名前が示すかもしれない話の「オオカミ」）と彼女の親友、そして少々の赤いリッジ・フード・ルックアライニング、リンゴが激しくて丈夫です。  Ruoukoに知られていない彼女は、痛いほど恥ずかしがるRyoushiで秘密の崇拝者を持っています&amp;hellip;彼女が彼女に告白しようとし、その後Otogi銀行に加わるまでは不明です。  RyoushiはRyoukoに近づきたいと思っていますが、それは彼女の過去が怖がって守られた心を持って彼女の足を引っ張っていくので、より簡単に言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが典型的なロムコムのようなもので、それがその中心にチューザーを持っているとすれば、それはまさにショーのものなのです。 すべてのおとぎ話はちょっとしたものです。 残りは、通常の学校生活のアニメの固定物です。 不器用なアーキタイプのキャストから、ばかげたエピソード的な物語、タフな女の子、そして愚かな男のロマンスまで。 それは他のアニメシリーズも数多く使っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、おとぎ話の面は少し余分な味を加えています。 古典的なおとぎ話が状況に適用されているのを見て、キャラクターがそれに一定の目新しさを持っていることを知っている。 とりわけ面白いのは、オトヒメとミミの間のタートルとハレのライバル、そして最初のエピソードでは絶対にばかげたシンデレラのような、おとぎ話のいくつかのエピソードのスピンです。 エピソード的なストーリーが良いと言うわけではなく、しばしば彼らはむしろハックニーですが、楽しむことができます。 ショーにいくつかの個性を加えるもう一つのことは、しばしばsnarkのコメントをするナレーションである。 キャラクターを楽しませてストーリーを呼び出す。 これは、おおかみさんがあまりにも真剣に取ってこないことを示しています。 それでも、ナレーションがストーリーに撃たれてしまったとき、そのストーリーが困っていることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが劇的になると、それは混乱した結果をもたらし、ほとんどが圧倒的です。 各エピソードのばかげた話は面白くて面白いかもしれませんが、劇的に弱いです。  Otsuu（Otogi Bankのメイド）のようなあなたの感情にアピールしようとする試みは、優等生、Ringoのリングとの関係を好きに返す必要があります。 彼らは主にバックグラウンドだけであるため、最初はキャストのほとんどを投資することは決してありません。また、それに焦点を当てた1つのエピソードだけで彼らに共感を覚えようとすると、非常に強制的かつ効果的ではありません。 仕事をしている唯一のドラマは、涼子の過去と、それほどではありませんRyoushiとの関係についてです。 涼子は、たくさんのツェーデルとは違って、とても激しく非公式な理由がある。 勇敢な顔の後ろに過去の傷を隠している。 彼女がウォームアップしているのも可愛いですし、Ryoushiを信じて、彼女が彼女のためにもっと大胆になるのを見てください。 それでも、これらの開発は非常に従来のものであり、実際の複雑さに欠けており、ショーにはほとんど重量がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にも音楽的にも、ショーはむしろインスピレーションを受けています。 キャラクターのデザインは、いかなる意味でも悪くありません。 涼子さんのデザインは、「私はツンデレです！ 彼女のフラットチェストの人物はかわいいではないと言うわけではありません。 リンゴは、かわいいいたずらっ子のトークンのように見えます。そして、Ryoushiは、ほとんどの男性エッチの主人公と同じように平らに見えます。 アニメーションは大丈夫ですし、キャラクターのデザインはほとんどの時間（通常はアクションシーケンスで少し失われます）でもモデルにとどまりますが、その背後に真のインスピレーションはないので、フラットに感じます。 音楽はスーツに従う。 風変わりなエレクトリック・ピースといくつかのオーケストレーションされたものは、サウンドトラックは本当に悪くはありませんが、まさにあなたがこのタイプのショーから期待していたものであり、最終的には忘れられないものです。 かわいいオープニングテーマとエンディングテーマだけが遠く離れていても、それでもなおかなり一般的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんと七人の中松さんは、それを見てすぐにあなたの心の後ろに消えるようなショーのようなものです。 それは本当におとぎ話の前提で何もしません。 それは、高校のロムコムの海で、ただ一つの高校のrom-comです。 実際に与えられる唯一の褒め言葉は、このショーは何もすごく間違ったことをしないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alluding to fairy tales has become pretty common in modern television, and of course, quite prominent in anime. In the best case, the use of fairy tales can be woven into the fabric of the story and become something special like Princess Tutu. Adversely, the use of fairy tales can be nothing more than a quick gimmick with no substance behind it. Unfortunately, Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi (or Okami-San and Her Seven Companions) falls squarely into the latte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;poeticas&#34;&gt;Poeticas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このアニメは新しい時代の赤い羽根のようなものです（私はその話を聞いたことのない人は理解できないと思っています&amp;hellip;）しかし、私たちはオオカミを持っているので、  ）、赤い尾根のフード（たとえ彼女がオオカミと友人だと思っていたとしても）、そしてハンター（誰かがオオカミを狩っているが、別のやり方で）を手に入れた。 だから、このアニメは、あなたがレッド・リディング・ホーディ・テールについて知っているかどうかを見るのが面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ついに美しいエッチ！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニング曲が大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：あらゆる種類の：奇妙な、強力な、怖い猫、愛らしい、プレイヤー、ロリータなどとだけで見ると見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はあなたに最高の夏のアニメの一つを教えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ロマンス/コメディ愛好家のための偉大なアニメのため、ちょうど見て、参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Poeticas/reviews&#34;&gt;Poeticas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly this anime for me is like new age red ridding hood (i don&amp;rsquo;t expect people who never heard of that story to understand&amp;hellip;) but it is like this atleast for me because we got wolf ( who isn&amp;rsquo;t that strong ) , got  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ambie&#34;&gt;ambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワオ。 ちょうどうわーは私がこのアニメに言わなければならないすべてです。 心温まる、とても面白いです。 私は問題のある人を助ける銀行のアイデアはとてもユニークなアイデアだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それをさらに良くすることができた多くの欠けていたことがありました。 例えば、Ryoukoの試みられたレイプに対する暗示は、フラッシュバックだけに言及していないと、より良く示されている可能性がある。 私は、彼女と彼女の元ボーイフレンドの間で何が起こっていたのかを理解するために、涼子に何が起こったのかを調べなければならなかった。 涼子の人生の中でさえ、彼らが過去に深く没頭すべきであったときでさえ、重要な人の表面に触れたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエンディングが好きではありませんでしたが、それは悪いことではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には「フルーツバスケットエンド」症候群としてそれをダビングするのが好きですが、それは良いノートで終わりますが、観客は見たいと思ったものをぶら下げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの中で最も失望している部分は、続編/ OVAがないことです。 彼らがアニメに入れていた可能性のある妖精の尾が何百もあります。 たとえば、HanselとGretelの兄弟ですか？ 私は彼らがちょうど数行になるのではなく、プロットの一部であることを見たいと思っていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：偉大なアニメでしたが、彼ら（アニメーションスタジオ）ができたことの欠点によって失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ambie/reviews&#34;&gt;ambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow. Just wow is all I have to say to this anime. It&amp;rsquo;s heartwarming and very funny. I thought the idea of a bank that helps people  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要]：大胆な女子高生の大子涼子さんは、後日、他の生徒がさまざまな問題を抱えて助け合うことができる、キャンパス内の組織である大谷銀行のメンバーです。 涼子の親友の赤いリンゴ（伊藤、かなえ）は、涼子の恋人を涼子に告白した後、織田銀行の第8代のメンバーである森野良志（伊良野美由）を募集している。 ショーが進行するにつれて彼女自身の考えを挿入し、時にはキャラクターが第4壁を壊す原因となります。  Ryoushiは彼と他のOtagi Bankと一緒に、他の生徒が彼らのジレンマを助けるので、Ryoukoに近づくように努めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんのキャラクターは、彼らがショーの最強のポイントの1つだと思っているから始めるのが良い場所です。 この番組のタイトルは、大江戸銀行の涼子さんの7人の友人にしか語られていませんが、キャストはこれよりはるかに大きく、主に大谷高の他の生徒で構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同名の大神凌子は、顔の価値があると他人には激しく寒いですが、これは彼女が採用した態度であり、実際には彼女の外面の下で恥ずかしがりや気遣いをしていることを素早く詳しく説明しています。 これは、森野良志が彼女と恋に落ちる主な特質であり、この態度の健全性は、涼子の過去を探検し、現在の生活様式が乱れるほど、ショーのドラマの良さを補う。 私は彼女のキャラクターデザインが大好きで、多くの人が指摘するように、彼女はToradoraのAisaka Taigaを彷彿させる！  （彼らは両方ともツンデレであるという事実と共に）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のデザインと彼女の名前の話題では、おおかみさんはそのキャストのキャラクター化についてかなり面白いことをしています。  Otagi銀行の内部と外部の文字の多くは、おとぎ話などの軽い参照をもっています。最も一般的には、AesopのFablesへの参照です。 このため、精力的な第4壁のナレーターと一緒に、ショーはしばしば種類のパロディーとして誤って表示されますが、私が言いたいのは、 ソース資料に精通していなかった。 文字参照はボーナスです。 オオカミのオオカミみたいなペルソナや、赤いリンゴの赤い髪と服装の参考資料Little Red Riding Hood（彼女は白雪姫のりんごを参照しています）、そしてヒツジカイシロはThe Boyのリファレンスです 誰が泣き叫んだのか - 彼が嘘をついていることを暗示する。 これらの参考文献にはいくつかの興味深い類似点がありますが、最終的にはショーへの大きなインポートではなく、少量のキャラクタリゼーションを構成します。ショーはこれらのキャラクターや特質を取り入れ、独自のものにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryoushiをすばやく乗り越えるためには、彼は恥ずかしがり屋であるため、彼のスコープ嫌いのせいで、賭け金が高い場合や、Ryoukoが彼の援助を必要としているときに彼が踏み板に足を踏み入れて、非常に楽しいキャラクターになります。 彼の恐怖恐怖症は、後半よりもショーの前半でより多く存在し、これの一部は発達として払拭されていますが、ギャグとしては全くランダムに見えます。そして、私は、より良く実行されたかもしれない数少ないコメディアン要素の1つだと思います 見せ物、ショー、芝居。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクター、そしてたくさんのキャラクターは、非常に興味深いものです。それぞれ独自の個性、デザイン、時には大型キャストとお互いの相互作用を楽しくするリファレンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大黒さんの芸術やアニメーションにとても満足していました.JCスタッフが一番うまくやっていることを実感しました。 アニメーションそのものは、東大寺、徹丸魔術師の索引、そして私が完全に落ち着いている下郷のような他のJ.Cプロジェクトを彷彿とさせました。 戦場のシーンは、ショーの前提を与えられた彼らの驚くほどの数があり、非常によく行われており、そうでなければコメディやドラマで忙しいショーのための良いアクションです。 これらのシーンは、最初よりも最後に多くありますが、これに関連して良い最終戦があり、ショーのアクション要素は完全に欠けているとは決して感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインには、キャラクターデザインの多くの面白い作業が行われています。 さらに、私はMorimoのデザインが、Majolica le Fayのようなもっと異国的にデザインされたキャラクターのいくつかと比較してむしろ穏やかであることが好きです - このアプローチは、彼がOtagi Bankの残りの部分に比べて少し外れているように感じ、 彼が目を覚ましたときのコントラストははっきりしていて、彼の隠された目を明らかにしている。 おおかみさんのキャストの実際の特徴付けに加えて、彼らのデザインは私が本当に楽しんだことの他の強みであると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大神涼子の過去と、現在のRyoushiとの関係を中心とした主要な話は約半分のショーを構成し、残りの半分はOtagi Bankが他の学生や銀行のメンバーのニーズに応えていることを前提にしています 。 このため、「物語」は実際にはショーの肉ではなく、むしろ面白くしかも不規則に繰り返される特徴です。 主にRyoushiとRyoukoのダイナミックで、しばしば喜んで、そしてOtagi Bankとそのメンバーの活動に焦点を当てています。 ショーは「メインストーリーライン」と関連して一種のクライマックスに到着するが、実際にすべてを解決するわけではないし、シリーズに二次的な記事がないので、ショーはいくらか窮屈なまま残されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは何かを積極的に損なうものではなかったので、音楽はショーの否定的な側面ではありませんでしたが、私はそれが極端なバックグラウンド指向を感じ、アクションやドラマを勝ち取ろうとしなかったからプラスではないとも言います。 これは良いことでも悪いことでもなく、単にこのアプローチで完璧に機能したアプローチです。 このカテゴリには注意する必要はほとんどありません。 そのサウンドトラックに基づいてショーを推薦させるものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんは本当に楽しいショーで、その中にはたくさんのものがありますが、メインストーリーには何かが残されています。 そのプレゼンテーションが明るくなかったからではなく、何が起きているのかを解決することができなかったからです。そして、それ以上のものがあったかったからです。ショーは、それが望む/  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、そのジャンルのどれにも過度にコミットしていないが、楽しむことができるほど十分に良いものとしてショーを総括するのが最もよいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おかみさんに6を与えたのは、そのキャラクターとその美しさの本当に楽しいショーでしたが、コメディは唯一のものではなく、ショーがコミットメントを感じていたまともなドラマが足りなかったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は大黒さんをJ.Cスタッフのファンにまずお勧めしたいと思います。 アニメーションのために少なくとも一部の他の大きなタイトルを楽しんだ場合、このショーは同様のスタイルを楽しむのにも適しています。 おとぎ話やイントゥ・ザ・ウッズの最も熱心なファンを参照する人は、遊び心のあるキャラクターから蹴り出して、ショーで育った思い出を楽しむでしょう。 おおかみさんには、良い、短期間の行動のバーストがあり、まともなコメディがありますが、その点で優れたものはありません。 ドラマは断続的なものだが、それが現れてかなりリアルに感じられ、涼子のトラウマは非常によく表現されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: Ookami Ryouko, a tomboyish high school girl, is a member of the Otagi Bank – an organization on campus that helps other students with their various problems in exchange for their own assistance at a later date. After confessing his love to Ryouko, the scopophobic Morino Ryoushi (Irino, Miyu) is recruited as the 8th member of the Otagi Bank by Ryouko’s closest friend Akai Ringo (Itou, Kanae), The story’s narrator (Arai, Satomi) often badmouths the characters and interjects her own thoughts as the show progresses, sometimes causing the characters to break the 4th wall. Ryoushi tries to get closer Ryouko as he, along with the rest of the Otagi Bank, helps other students through their dilemmas.    [Cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandoraxchan&#34;&gt;PandoraxChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そして、それが終わり、完全に良い20 +エピソードショーを作ったかもしれない別の12エピソードシリーズ。 私はこれがアニメの世界のトレンドになっていくことを恐れている。 まあ、どうしてですか？  12エピソードのモエ・エッチフェストは、複雑なプロットやキャラクターを持つものよりもはるかに安いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おおかみさんはそれらのアニメの一つではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともとこのショーを見始めたのは、おとぎ話の言葉を聞いたからです。 私はねじれたおとぎ話が好きなので、私はショーを試してみました。 しかし、私が見つけたものは、あなたがそれらをあまりにも多く得るにもかかわらず、いくつかの笑いよりもはるかに大きな可能性でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなりシンプルです。 リンゴ赤井と大上涼子は、小学生クラブの一員として働いています（つまり、いくつかの笑い声が必要な場合は、これらの名前をすべて翻訳してください）。 あなたがそれらを持っているどんな問題を解決することができ、あなたの助けを必要とするかもしれない場合には、その代わりに、彼らは恩恵を受けて返済しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大野さんがミッション中に他の生徒に救われた後、クラブのオーナーは、フィールドワークワーカーがショートノードであることを理解し、学生、森野良志に大気とリンゴを一緒に働かせるように勧める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、あなたがこのショーがこれまでに書かれたほぼすべての単一のアニメをパロディーしていることを実感するまで、巧妙に聞こえます。 そして、キャラクターとナレーターはそれをよく知っています。それは見る金です！ ショーはすべての古典的なモエ/ツンデレのアニメ参照にかなりヒットし、価値あるもののためにそれらをミルクするが、それは同時に背中の背後で笑っているようだ。 そして、すべてのおとぎ話の言葉があります。 明らかなLittle Red Ridingフードから卑劣な小さな冗談まで（私の個人的な好みは、「nya」ですべての文を終わらせている猫宮のユーモラスな名前のPuss-in-Bootsのキャラクターです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最もオリジナルな部分の1つは、ナレーションを持っていることです。ナレーションは、本を読んでいるかのように物語を語ります。 彼女はちょっと迷惑で、時折ショーを話しますが、彼女は主に視聴者の声として働き、最高のラインを獲得します。 私は時間の経過とともにこれが好きになった。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は通常非常にエピソード的です。 各エピソードは新しい任務をカバーし、通常は唯一の2人のパターである10-11を除いて、好意を必要とする新しい人物をカバーします。 最終的な結果は12エピソードのアニメのための非常に大きなキャストであり、セットアップのためにキャラクターとの十分なつながりが得られないように感じることがよくあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が物語を低レベルと評価した唯一の理由の一つです。 それは素晴らしいコンセプトですが、たとえショーがとにかく試しているように見えるにもかかわらず、長さはストーリーに十分な余裕がないため、エンディングがさらに厄介になります。 これはもともと+20話になることは意図されていなかったのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はおそらく人々がこのショーとToradoraを比較し続けている主な理由です。 アニメーションのスタイルはほぼ同じですが、同じスタジオの下で作られたので驚くことはありません。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、アニメーションは、スタイリッシュで、流動的で、明るい色合いで、いつもキュートであるが幾分変形しており、それはある種の個性を与える。 文字は分かりやすく、背景は実際には非常によく設計されています。 ここにはっきりとしたモエの目がありますが、それはAir TVなどのレベルには何もありません。 苦情はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのスコアは常にオンパールで常に楽しいです。 バックグラウンドの音楽は、いくつかのショーのように、決して繰り返すようなことはありません。 音声作品はJ.Cグループから期待されているようにかなり熟練しており、アニメーションと同様に声は際立っており、とても印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーのサウンドの最も重要な部分は、OP / EDのテーマです。 彼らはとても中毒です！ オープニング、「Ready！  （マシュー・フロンティアでシェリルとしての活動から多くのことを知っているかもしれない）May&amp;rsquo;nによって歌われ、気分はバウンティと楽しいものを保ち、歌自体はすばらしくキャッチーなJ-POPシングルとなっている。  OToGi8のED「Little Red Riding Hood」は、迷惑になる可能性がありますが、何らかの理由で毎回見守っていました。 私は、ショー全体のどちらかのテーマをスキップすることはほとんどありませんでした。 私はあまりにも彼らを愛していた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的には、もしあなたがこれに夢中になることがなければ、それを走らせるティーンエイジャーの雑多な乗組員がそうするだろうと思います。  xDここのキャラクターはとても魅力的で楽しいです。プロットの欠陥にもかかわらず、それらを気に入らない方が難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公大王さん、りんごちゃん、森野くんは、この番組で最もよく開発されたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんは、彼女の最も基本的な、気分が悪い、気分が悪い、自分が本当に思っていることを表現するのに苦労しています。 しかし、私が本当に彼女について楽しんだのは、彼女が理由のために彼女の方法であるということです。 彼女の裏話は実際にかなり厳しいです、あなたは彼女の行動と意志が単に無意味な性格ではないことを理解するようになります。 私はちょっと、クリエイターが自分の性格を完全に発達させていないと感じましたが、それはちょうど私のものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リンゴは、通常、かなり丁寧で思いやりのあるロリィッシュな女の子ですが、かなり独善的です。 オオカミの親友として、涼子がしばしば持っている「最初に話をしてください」という態度とはまったく対照的です。 かわいい女の子のために、彼女は本当にかなりマニピュレーターです！ それは、通常、私の親友のためであり、森野に対する彼女の気持ちを正直に言ってくれるが、本当に&amp;hellip;彼女はそんな悪魔だ！  ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryoushiは熟練した狩猟技術を持つ恥ずかしがりの少年です。 誰よりも、彼の性格が一番際立っているように感じました。 恐ろしい嘘つきの人は、おおかみのような女の子と一緒に戦い、すべてのものを彼女にぶつけなくてはいけない、本当にかわいいものがあります。 おおかみへの彼の献身と情熱はいくつか気になるかもしれませんが、冷たく心地よい男性のリードのアニメで爽快です。 彼は心が豊かで甘い子供で、最高のユーモアをショーにもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは、悲しいことに、その基本的な特性をはるかに超えて発展するものではありません。 彼らは楽しいですが、私が上で述べたように、あなたはそれらをよく知ることが決してないように感じることがよくあります。 二次的なものを超えて進化するかもしれない唯一のものはTarouとOtohimeです。両者は別々に、そしてカップルとしても最高です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの番組を日本の放送に2回しか出演せず、いつも通り過ぎて滞在した。 毎週、Kaichou wa Maid様とKuroshitsujiの第2シーズンを見ていても、このショーは本当に楽しみにしていました！ それは非常に速く終わったことは残念ですが、フルレングスのシリーズの可能性は素晴らしく、私はそれを見て楽しんでいましたが、彼らはもうちょっとしたシーズンに向いています。&lt;em&gt;指が交差しました&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし大黒さんの全体的な感情はこれです：物語はシンプルで間違いなく短縮されていますが、キャラクターは優れていてコンセプトは楽しいです。 だから私はユーモアとパロディ、そしてツンデレの量が好きな人、またはあなたが6時間の殺しがあったとしてもそれをお勧めします。 それはちょうどあなたがそれを好きどのくらいあなたを驚かせるかもしれません！  ^  -  ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30576&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandoraxChan/reviews&#34;&gt;PandoraxChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;And so it ends, another 12 episode series that could&amp;rsquo;ve made a perfectly good 20+ episode show. I fear this is becoming a trend in the world of animes; well, why not? 12 episode moe-ecchi fests are much cheaper to make than something with a complex plot or characters.    But Ookami-san is not one of those animes.    I originally started watching this show because I heard about the fairytale references; I love twisted fairytales, so I gave the show a try. But what I found was much more potential than a few laughs, though you get a lot of those too.    Story - 7    The plot is fairly simple; Ringo Akai and Ryouko Ookami work as part of the school club, Otagi Bank (i.e, translate all those  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onespeed&#34;&gt;OneSpeed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのように私はこれを言う、このアニメは、「メ」としか記述できませんでした。 すべてが偉大ではなかった。 物語はどこにでもあり、プロットに進歩があったときには何ももたらされなかった。 そのようなものはあなたにプロットを示しています。そして、どこからでも、彼らはちょうど冗談で、本当に重要ではありません。 そして最後にも、あなたがぶら下がったまま残っていました。閉鎖はまったくありませんでした。 私が泊まった唯一の理由は、おおかみがアイサカ大河のことを思い出させたからです。 それはそれです。 他に何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OneSpeed/reviews&#34;&gt;OneSpeed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How do I say this, this anime could only be descr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krazykobun&#34;&gt;KrazyKobun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ見て！ もうひとつのモエ・モエの作品！ それはまさに別の商品主義的で迷惑なものでしょうか、それとも実際にはかなりまともで楽しいものなのでしょうか？ 幸いにも、おおかみさんは後者ですが、私はいくつかの苦難を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、プロットはかなりシンプルです。  （MALの概要を読んでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;われわれはこれまで何度もプロットラインを作っています。 洗濯、すすぎ、および繰り返し。 それは非常に派生的な性質ではあるが、それほど好きではないから、大黒さんはそれを取り除く。 おおかみさんは、ユニークでオリジナリティーあるものを目指しているわけではありません。座ってリラックスしたり、キャラクターがクレイジーなことをするのを見ることができる、卑劣なアニメのひとつです。 その点で、岡見さんはおとぎ話で栄光を語ります。 キャラクターがそれほど楽しくなかったら、このアニメは完全に失敗したでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、キャラクターそのものは、私が以前見たモエ/ハレムのステレオタイプのほとんどすべてですが、それらについてはちょっとした舌のようなものです。 私たちには、社会的に恵まれない男、古典的なツンデレ、メイドの女の子、狂った科学者、トークンロリ、強迫観念の恋人などがあります。 しかし、どういうわけか、私は実際にそのキャラクターが好きでしたし、彼らは奇抜です。 彼らはあまりにも迷惑や悪化していないと私は文字が自分自身に見つけるだろうすべての面白い状況を楽しんだ。人気のコンテスト、プール時間、メイドのドレスアップ、花火、模擬日から、あなたはそれを、このアニメはすべてがあります。 私はそれが打ち消された騒ぎのように聞こえるが、大気さんの自己認識の性質はそれをすべて価値があるものにする。 オオカミさんはジャンルの曲をまっすぐに演奏しているので、それは敬意やパロディーでなければなりません。物語の真偽を指摘するナレーションがあるという事実を加えると、さらに私の主張が証明されます。 ナレーターは時には圧倒されることがありますが、彼女は聴衆がうんざりしたナンセンスについて何を言っているかを正確に言ってくれて、大部分は面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんの生産価値は抜群です！ 簡単にJ.C. Staffの最高のアニメーション作品の一つ。 素晴らしく想像力豊かで活気に満ちたカラフルな芸術性を備えた、流動的で現実的で速いペースで動いています。 魅力的にかわいい萌え文字のデザインと非常に詳細な背景。 私は実際にイメージに入れられた純粋な努力によってショックを受けました。 おおかみさんは、決して悪く見えるアニメではありません。 音楽もかなりうまくいきます。  Ready Go！でも！ オープニングのテーマは、May&amp;rsquo;nの最高のパフォーマンスではなく、アニメの明るい気まぐれな性質に合っています。  EDもかなりキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのもう一つの大きな側面は音声作業です。 このような人生と協力を得て、すべての人物が声を出している。 私は特に涼子の声優を指摘したい。 伊藤静。 私はとても嬉しく思っています。スタッフは、彼らの「プレミア」ツンデレの1つに別のセイウを使いました。 久米屋理恵は使い終わってしまった、善良に感謝静岡は、Tiaga、Louise、Shanaとの差別化で涼子を演奏した。 涼子は平均的なツンデレよりも馬鹿げて男らしいので、もちろん彼女は別の声を必要とします。 また、ナレーションとしての新井里美は華麗に驚いています！  &amp;lsquo;言っ途切れる。 実際に、To Aruシリーズのファンなら、Raildexの多くのセイウがここに戻ってくるので、声の仕事から間違いなく蹴り出してくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、おおかみさんは、すべてオタクを放っている。 あなたはステレオタイプやクリシェのすべてを愛するでしょう。そうであれば、まったく同じ理由でそれを嫌うでしょう。 それは楽しい乗り物でしたが、開発の欠如、恐ろしい終わり、プロットやキャラクターの進行の欠如によって損傷しました。 その基本的には、時間のかかるアニメの1つです。 優れていないかリベットではありませんが、使い捨てではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コピー＆amp; 私のTumblrから貼り付け：&lt;a href=&#34;http://chibimonogatari.tumblr.com/post/1144220277/ookamisanteenchibireview&#34;&gt;http://chibimonogatari.tumblr.com/post/1144220277/ookamisanteenchibireview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KrazyKobun/reviews&#34;&gt;KrazyKobun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh look! Another moe-moe animu! Is it just another merchandise driven and annoying piece of crap or is it something actually pretty decent and enjoyable? Fortunately, Ookami-san is the latter, although I have some qualms with it.    In a nutshell, the plot is pretty simple. (Go read MAL&amp;rsquo;s synopsis.)    We’ve heard the “We help people in an episodic fashioned!” plotline many times before. Wash, rinse, and repeat. Bakemonogatari, To Aru Kagaku no Railgun, and a lot more basically, but Ookami-san gets away with it, because its just so damn l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;acestar&#34;&gt;AceStar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまりにも長い間読んでいない：はい、大分さんと七人の中町は悪くないが、どちらかといえば良いことでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のレビュー：
おとぎ話に基づいたアニメの全体の考えは私に興味をそそった（それは私が全部を見た理由である）が、終わり近くにおとぎ話のもの全体を落としたときにはまだ不足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の「ハンター」が「オオカミ」と恋に落ちるのではなく、「小さな赤いフライドフード」ではないというような論理的な誤解があります。私が事実を知っていれば、狼は殺され、おばあちゃん（見えない） フードをはがすが、w / e。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HanselとGretalはアニメの間に短い間隔で見られ、ある種の近親相姦の感情を伴いますが、彼らは彼らの近親相姦を否定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはアニメ、特にToraDoraや他のアニメでいくつかの参照をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでも、これらは単に私たちがダイビングする本物のチャンクと比べると、レンズレンだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は「好意」の銀行で働き、好意を返すことを期待している学生に有利に働きます。 奇妙なことに、彼らは自分の銀行の従業員に投票しないよう生徒に伝えることで貯蓄を吹き飛ばしてしまう水着ep（一口）に見られるほど早く恩恵を費やしているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当のジレンマを設定しているAnyhooは、何かが男に精神的になった神秘的な男によって、おかみ（オオカミ）に起こったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その特性のために、森野（狩人）と赤井（赤いRiddin）が彼女に魅了され、「彼女は強く」、「私はあなたを保護したい」という気持ちを抱いています。これは最近、女の子を作る一般的な気持ちです 彼らは女の子なので、強くて保護される必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、森野は社会扶助のため、人を見ることができず、理由がある - 彼はハンターであり、見ることができず、見えなくて奇妙なので、メタルギアソリッドのスネークはこれを極限まで持ちこたえている。 少なくとも疎外性ではない。 とにかくオオカミに何を言っているのかというと、オオカミとは何かを告白し、告白を拒否するが、拒否は森を悩ませるものではなく、大気とのチームに参加し、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりは、敵となって学校のデ・ラ・ゲットーが、森野と大神に殴られたにもかかわらず、大気を誘拐することから始まる銀行全体を奪うことができると決める。 オオホオはすぐに彼らが大男の過去の愛する人に支配されていたことを知っています。そして、森野と（過去の愛する人）が戦うことで（奇妙なことにPLOはナイフを持っていませんでした。 森野さんと大王さんはどちらも勝ちます。言い換えれば、当行がIMを離れてIMを通じて交渉することになるまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;直近のお知らせ
ナレーターは時には人々の話をしますが、これは地獄のような厄介なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのパロディのシーンショットは、過度に面白いまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Morinoはリスプを持っていて、彼のソーシアモフォーと非常にバイポーラなので、それを考慮に入れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみや森野以外は、他のキャラクターはすべて、非常にマイナーで、主な悪人でさえも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最終的にはこのアニメはポテトチップスにケチャップを入れるようなものですが、試したいことがあるかもしれませんが、サンドイッチのポテトチップスのようにもっとたくさんのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AceStar/reviews&#34;&gt;AceStar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Too Long Don&amp;rsquo;t wanna Read: Yea, Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi isn&amp;rsquo;t bad, but its not good either.         REAL REVIEW:  The whole thought of an anime based on fairy tales intrigued me(which is why I watched the entire thing) yet fell short when they dropped the whole fairy tale thing near the end.    There are some lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rabbitishere&#34;&gt;RabbitIsHere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについてかなりの否定性を見たので、試してみることにしました。そして、私はいくつかのライフアニメを探していました。 はい、私は、人生のロマンスの場面が好きな男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、それはそれほど悪くはありませんでした。 ショーにはいくつかの有望なキャラクターがあり、mcはショー全体での展開を示しています。 彼は最初、私が最初に熟考されたキャラクターになることを嫌っていました。 この物語の女性のマシーンはあなたのツンデレ・バースです。 ショーは彼女を外で強く描いていますが、彼女は実際には感情的にひどく弱く、私たちのMCはショーを通して彼女をサポートしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、私が適切ではないと考える深刻なトピックを取ろうとします。 彼らはもう少しロマンスを完成させたはずです。 このショーは、そこに強く押し込まれた非常に重い被験者には最適ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここのロマンスとコメディが楽しいショーを作りました。 そして、驚くべきことは、このショーが多くの肌を示さなかったことです。 誰もが冗談を言っているのは、ショーの終わりです。それが終わると、あなたは抱きしめるように空虚感を感じます&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しみを感じる私は終わりを探し回った。 おおかみ七味子のLNは終わりましたが、私が見たところでは翻訳は見つかりませんでした。 あなたがロマンチックな閉鎖を与えるためにこのアニメを期待している場合、これはあなたのための適切なアニメではないでしょう。 あなたが短くて甘いロマンス、人生の断片、ドラマアニメを好きなら、これは素晴らしい時計かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの評決は「あなたは大丈夫だった、次のショーに進む時間。 あなたがロマンチックな閉鎖を期待するような人なら、これはあなたのためではありません。 これは、ロマンスとコメディーの短いビットのためのちょうど迅速なグラブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220792&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RabbitIsHere/reviews&#34;&gt;RabbitIsHere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen a fair amount of negativity about this anime so I decided to try it out and I was looking for some slice of life animes. Yes I am that one guy that likes slice of l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;indominus-rei&#34;&gt;indominus_rei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんと七人の中山達は大丈夫ではなく、最悪のアニメではありません。 長い前にレビューし、一般的にスポイラーフリーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたの標準的な高校のロマンスのコメディのようなものです。 しかし、ほとんどの高校のロマンスのコメディとは違って、実際の悪役があります - ヒツジカイ。 彼とオオカミ・リョウコの過去は、ショーをもっと面白くするものです。 それぞれのエピソードには、おもしろい、よく実行される根底にあるおとぎ話のリファレンスがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーにも欠陥があります。 いくつかのエピソードはかなり強いです。 例えば、私の好きなエピソード - エピソード9は、白百合先輩と赤いリンゴの過去が示されているところです。 それはリンゴのキャラクターに加わり、彼女をさらに発展させ、彼女がちょうどおおかみ涼子の仲間であるという印象を取り去ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いエピソードがありますが、何の目的もなく、時間の無駄です。 エピソード8は、おそらく私の意見では最悪のエピソードの一つでした。  2人のキャラクター、バトラーと野泉忠太郎は迷っていた（チュタロはあなたのステレオタイプの金髪の執事であり、バトラーは奇妙で卑劣なジョークで__-）、エピソード全体は無意味で、20分とお金を無駄にする 愚かなエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、エンディングはむしろ不満足でした。  （スポイラーなし）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫でした。 私はキャラクターデザインが好きだった。 あなたが気づいたことがあるならば、このショーはおとぎ話と日本の民話への言及を持っています。 あなたはキャラクターのデザインから分かるでしょう。 しかし、私はMajolica le Fayのようなクレイジーなキャラクターと比べて、森野隆志のデザインはやや穏やかであると感じています。 アニメーションは一貫していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は、文字の声でうまくやり、文字の感情をうまく伝えました。 バックグラウンドミュージックは、オープニングの継続的な再使用で構成され、これは私をイライラさせました。 ショーはナレーターに依存しています。 視聴者のために物事をより明確にし、物語をよりよく理解するのに役立つナレーション者を持つことは良いことですが、語り手の声を聞かせる代わりに、視聴者に考える空間を与えるべきであるため、 と。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は合理的によく発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみ涼子はツンデレの態度を持つ強く男らしい少女です。 しかし、彼女は一方的なツンデレを越えて行く。 彼女は隠された自己を持っています。だれも本当に知っていないし、内部でははるかに柔らかいです。 おおかみは現実のように見え、私は若干彼女に手を差し伸べることができます。 私は彼女が他のアニメのヒロインと比較して、関連性があると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のリード、Morino Ryoushiはおそらくよりダイナミックなキャラクターの1つでした。 恐怖恐怖症（見られる恐れがあることを特徴とする不安障害）の静かな男の子から、彼はおおかみ涼子に激突して友人に立ち向かうことのできる勇敢な人に変身します。 私の意見では、どちらもまともなカップルを作っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;赤いリンゴはおおかみ陵子の親友です。 彼女は幸せになるloliのキャラクターのようです。 しかし、彼女は典型的なロリではなく、かなりトリッキーです。 ステレオタイプを壊すことへの誇り！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストには多くの人がいました。  AliceやMajolicaなどのOtogi Bankのものを除いて、サイドキャラクターは思い出深いものではなく、印象を残しません。 キャラクターの中には、第8話の執事や裕福な子供のように、ひどいものがありました。私はファンサービスを減らしたいと思っていました。  「あまりにも多くの料理人がスープを食べる」と言っているように、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんと七人の中山達は特に思い出深いものではありませんが、私は笑いのために喜んでそれを見直します。 私はアニメーションやキャラクターが一番好きです。 おそらく、プロットが改善されれば、ショーは良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はショーに7/10を与えるでしょう。 それはあまりにも悪くないと私はティーンエイジャーにお勧めします。 軽くて悲しいことに、未開拓の可能性を秘めています。 私はショーからもう少し多くを期待しましたが、私はそれを全体的に見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初のレビューが役に立つといい日があることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/indominus_rei/reviews&#34;&gt;indominus_rei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookami-san to Shichinin no Nakama-tachi is an overall okay anime, not the greatest but not the worst. Long review ahead and is generally spoiler free.     Story     The story is like your standard highschool romance comedy. But unlike most highschool romance comedies, there is an actual villain - Hitsujikai. His and Ookami Ryouko&amp;rsquo;s past is what makes the show more interesting. Each episode has underlying fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djkagamine&#34;&gt;DjKagamine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;h1 id=&#34;ｍｙ-れゔぃえｗ-ふぉｒ-おおかみーさん-と-しちにん-の-なかまーたち&#34;&gt;Ｍｙ れゔぃえｗ ふぉｒ おおかみーさん と しちにん の なかまーたち&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;単純にロム・コム・ドラマ・ライフ・アニメのスライス、今シーズンは「日々の冒険」として行われています。各エピソードは、そのキャストのための冒険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10：
私たちの主な男性と女性の主人公の間の部分的なロマンス、私たちの主人公は「オタギ銀行」で働いています。私は学校のクラブで、私たちは恩恵を受けてくれます（私はあなたを助けます）。 それについてのエピソードは、Sket Clubよりも少し深刻ですが、それは本質的にそれが何であるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10：
アニメーションはうまくいっていて、標準までは何の不満もありませんでした。  （9＆10のスコアは、動作する識別可能なアニメーションスタイルのために予約されています。基本的に、特定のスタジオワークとして容易に認識されるスタイル）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10：
声の演技はうまくいっており、その声は人格と外見に合っています。
効果音は標準に達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にオープニングやクローズを聴く人ではないので、正直言って（少なくとも私にとっては）アニメを作ったり壊したりしないので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10：
私はこのアニメを本当に楽しんでいますが、2人の主人公以外のキャストは実際には成長しません。私たちは彼らの過去について学び、そのことについて紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの「日々の」タイプのアニメでは通常何が起きるのですか？そして、複数の季節を経た後の長期的なキャラクターについてもっと学びます。  （例：ケロロ軍曹、戦闘ハヤテ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストは、私たちが見慣れている文字の完全な混合ですが、かなり未開発ですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10：
私は個人的にこのアニメを楽しんだが、ほとんどの場合、本当に迷惑なナレーターに悩まされないように最善を尽くした。なぜなら、ナレーションは迷惑で、スピーチの中断や重なり、
このアニメを見ている友人とこのアニメを見ているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時折、4人目の壁をコメディー・リリーフとして穏やかに壊してくれるでしょう。しかし、ナレーターが何度も何度も何度も説明しなければならないように、視聴者は自分自身で2 + 2を追加することができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ私は個人的にアニメを楽しんでいましたが、もしそれがそれよりも小さかったら、ナレーターのためにおそらくこれを落としたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;======================================
私があなたのレビューを参考にしてくれたら嬉しいです
そうでない場合は、レビューを改善するためにできることについて私にメッセージを送ってください。&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;私が追加すべきもの-取り除くべきもの-レビューでどのような情報を見たいのですか&#34;&gt;私が追加すべきもの、取り除くべきもの、レビューでどのような情報を見たいのですか？&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;そして、時間があれば私に推薦するものがあれば私のリストをチェックしてください。いつも別の友好的な推薦を探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DjKagamine/reviews&#34;&gt;DjKagamine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review for Ookami-san to Shichinin no Nakama-tachi  =====================================  Simply a Rom-Com-Drama Slice of life anime, This season has been done as a &amp;lsquo;day-to-day&amp;rsquo; adventure, Where each episode is it&amp;rsquo;s own adventure for our cast.     Story : &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; :  Partially romance &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gezodiac&#34;&gt;gezodiac&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを見直すためにアカウントを作った。これまでのところ私はそれほど大きな迷惑をかけてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、このやや楽しく興味深いショーを基本的なプロットで楽しんでみたいと思っており、ナレーターは神の口を閉ざさないでしょう。 彼らが立ち入っておらず、バストサイズに関する無駄な情報や気まぐれな発言や、彼らの行動を通じて明白に示された人格に関する発言を30秒間は行けません。 私は彼がちょうど彼が出会った女の子の上にBISHIであるとき、私は人を教えてくれる人を知っておくために、私を知っている必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、私が見ている人が10分前と遅れているということを伝えるためにナレーターを必要としません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に、文字を話している人と溺れる人を必要としません。 私は日本語を見ていて、サブベッドではなく、ナレーターが同じように逆に言っているように文字がぶつかり合い、何が起こっているのかほとんど分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような語り手を持つのは、奇妙な考えでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gezodiac/reviews&#34;&gt;gezodiac&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I made an account just to review this show because thus far it has annoyed me so greatly I cannot s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hi-im-tab&#34;&gt;Hi_Im_Tab&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは短く甘いです。 時間を過ごすようなもので、楽しいものです。 それはまともなアクション、コメディを提供します。 とロマンス。、それは良いかもしれないが。 私がこのアニメについて嫌った主なものは、黙っていないナレーターでした！ 文字が話している間でさえ、それは迷惑な速さになります。 ナレーターが面白いコメントをすることもありますが、ナレーターを全く持っていないのは意味がありません。 全体的には良いアニメだし、他に見たいものがなければそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hi_Im_Tab/reviews&#34;&gt;Hi_Im_Tab&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is short and sweet. Something to pass the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamejok3r&#34;&gt;gamejok3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんと七人の仲間達は全然平均的なシリーズだった。 改訂されたストーリーブックのキャラクターや、全体的なプロットは良いものの、ペーシング、プログレッション、全体的なワウ要因を見逃してしまったなど、興味深い要素がいくつかありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニークな見た目のキャラクターが登場する中で、芸術はグッドでした。風景や背景もきれいでした。 キャラクター自体はおとぎ話のキャラクターに基づいていますが、これはユニークなコンセプトでしたが、これはショー全体を通して拡大され、より興味深い機能になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、どんなアニメでも私がまだ遭遇していない最も厄介なことだったナレーションを特徴としています。 ほとんどが漫画の救済のためにそこに語り手があっただけでなく、不愉快なジョークに加えて、彼女は重要なプロット点で頻繁に文字の会話を話すだろう。 シリーズが進行するにつれて、ナレーターはさらに不安定になり、彼女は登場人物紹介を繰り返し始めました。 さらに、アニメの話からナレーションの話への移行が起こったとき、しばしば音質が低下し、移行時に音量が変動します。 このシリーズは、この機能がないと、より良い状態になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの進行は、物語が進むにつれて成長した良志と涼子に集中していた。 サイドキャラクターは少し変わったし、2人のキャラクターの間の物語をほとんど見ていたのだが、周りの人たちも同じように多く見えたが、ほとんど変わっていないらしい。 それは物語を閉鎖させ、RyoushiとRyoukoを彼らのグループの残りから遠ざけるようにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ストーリーのペースはあまり大きくありませんでした。 まず第一に、エピソード12は、気候の観点から、エピソード10と11の前に来たはずです。 さらに、Ryoushiの進歩は、いくつかのエピソードでは彼が恐怖症でうまくいくようになっていたが、まもなく彼はずっと悪く見えるようになった。 私は多かれ少なかれ、このシリーズは私の意見ではまったく持っていなかった素敵なきちんとした仕上がりの壮大なクレッシェンドを持つペーシングのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、多くの背中があったにもかかわらず、私は最終的にラブストーリーに巻き込まれ、いたずらやコメディで笑い、ヒーローとヒロインの闘いを感じます。 エンターテイメントが進むにつれて、このアニメシリーズは私のために仕事をしましたが、個人的な性格やアニメが好きでない限り、おそらくそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;@ GameJok3r&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gamejok3r/reviews&#34;&gt;gamejok3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookami-san To Shichinin No Nakama-tachi was an all around average series. It had some interesting elements, such as the revamped story book characters and the overall plot was good however it often missed on its pacing, progression, and overall wow fac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rainsmew&#34;&gt;rainsmew&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きだった。 終わりは本当に明白できれいでしたが。 芸術は美しい。 それはToradoraを思い出させました！ しかし、あなたがそう思っていても、彼らはsimilirさえありません。 まあ、私は何も見ることがない誰もがお勧めします。 ちょうどそれ：D あなたは趣味のものを見たり、趣味のものがあれば見ることができます。 文字は素晴らしいです。 かなり特別なものはありません。 しかし、あなたもそれらを楽しむことができます。 私はアニメで簡単に笑わないので、それが面白いかどうかわからない。 おおかみさんでさえありません。 しかし、あなたはアニメをたくさん楽しむことができます。 あなたが見ることができる多くのエピソードはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32884&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rainsmew/reviews&#34;&gt;rainsmew&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I liked this anime a lot. Although the end was really obvi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blixus&#34;&gt;Blixus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫皆、ショーを説明する必要があると正直に感じない限り、私は大きな批評家ではありません。 おおかみさんがその一例です。 素晴らしいプロット、目的、偉大なキャラクター、そしてあなたに何かを教えたいという欲望を持っているショーが欲しいなら。 ガンダムの古い季節を見に行きなさい。  -_- デザイナーは良い前提を思いついて、できるだけ多くのアニメステレオタイプを押し込むように絶対にしました。  moe、tsundere、shy、prettyboy、crazyなど&amp;hellip; Unfortunatly、これによってキャラクター全体がかなり愛らしいようになったが、それはあなたの喉の下の様子を語った。 ショーの90％はフィラーのように感じられます。彼らがプロットするプロット作業をしようとすると、それは急いで、上品で、非常に強力です。 エンディングは完全には流れず、実際の解決は行われません。 創造者たちが第2シーズンを目指しているのは明らかです。 これを読んでいる皆さんのための私の意見。 あなたの半分を見てあなたのゲームボーイはそれのために行く半分を見ている場合。 文字が使い過ぎると、何が起こっているのか理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31279&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blixus/reviews&#34;&gt;Blixus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright Everyone, I&amp;rsquo;m not a big reviewer unless I honestly feel the need to explain a show. ookami-s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;navycherub&#34;&gt;NavyCherub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大神さんと七人の中松さんは奇妙なクラブについてのことですが、「おとぎ銀行」は、将来、彼らの助けを受けて、他の学生や顧客に有利な高校生で構成されています。 それは、最もオリジナリティーのないキャラクターではないにしても、大胆に大きなキャストを持つシンプルなエピソードアニメです。 私たちの男性主人公、Ryoushiは、実際には、この組織とは関係がありません。 しかし、彼は女性大統領の大神を圧倒している。  Ryoushiは恥ずかしがり屋にいくつかの極端なトラブルを抱えていますが、彼はいくつかの攻撃者から大海を守り、何とかその日に彼女に告白しています。 大神は告白を断るが、彼女の親友リンゴはリョウシを追跡して、彼をオトギ銀行に連れてくるよう説得する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここから、アニメは、ショーの構造が構築されている多くのエピソード・ストーリーのうち、最初のエピソード・ストーリーに入るのを遅らせることはありません。 通常、私はこのようなストーリーテリングは退屈で勇気がないと思っていますが、オオカミさんは私の予想以上にこのレイアウトでは面白くありません。 その最もユニークな要素は、すべての物語が、あるおとぎ話や別の物語に（非常に疎く）基づいているという事実です。 いくつかは他よりもはっきりしていますが、最初のエピソードでは、よく知られているシンデレラのストーリーを明らかにパロディーして、ショーの意図を非常に明確にしています。 そこから、各エピソードのプロットは多かれ少なかれ、さまざまなおなじみのおとぎ話に触発されています。 この側面は私のために非常にヒットアンドミスでした。 エピソード3の「The Tortoise」や「Hare」などのエピソードのいくつかは、ユニークで関連性が高いと評価されましたが、スノーホワイトのようなものはしばしば表面的に見えることがよくありました。 いずれにせよ、毎回努力が確実に行われていましたが、少なくともそれを感謝することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;状況とは別に、キャラクター自体も、一般的で、退屈で、楽しい驚きの混合バッグであった。 通常の典型的なアーキタイプの大部分はそこにあり、典型的なアニメビューアがこれまでに慣れていたものとあまり変わらない。 ほとんどのキャラクターには、あなたが慣れ親しんでいる似顔絵とはちょっと違う面白いバックストーリーや開発がありますが、それ自体にも欠陥があります。 見ている人物の歴史は、一般的には突然、盛大ではなく、通常は魅力的だが深く掘り下げているが意味をなすほどではない。 それから、何かを台無しにすることなく、面白​​いですが、ショーのコンテンツをターゲットの視聴者に受け入れられるようにするためには、本当に説明されていない大神の裏話があります。 その要点を集めることができますが、特定のトピックを明確に避けて、私はより多くのことを望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、バックグラウンドのキャラクターは、ほとんど何も開発を受けておらず、不思議で不思議で不思議ではなく、シリーズ全体で魅力的です。 この欠陥のポスターの女の子は、狂った科学者、Majoです。 私はもっ​​と言いたいのですが、すべてのエピソードに登場するMajoにもかかわらず、彼女のことについては何も言えません。私はOtogi Bankの活発なメンバーであるようです。 クラブの大統領や彼のいとこのような他のキャラクターも同様のパターンを踏襲しており、1つのエピソードのサイドキャラクターは、視聴者が何かを感じるはずの反復キャラクターよりも個性があると悲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様の注記では、最後のいくつかのエピソードまで徐々に拡大されている最も包括的なプロットがありますが、その終わりは有意に反時計回りであり、JCスタッフは私たちのようなアークで私たちを驚かせた後、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーは家に書き込むことは何もない。 シリーズの冒頭近くでは、通常はほとんど恥ずかしいです。 半分の時間は、起こっていたことが面白いかどうかを本当に知ることができませんでした。 どういうわけか、これは時間の経過とともに改善され、大神さんはその溝を見つけますが、それはショーがより深刻になり、冗談シーンがより深刻なものとはっきりと異なる結果になる可能性があります。 しかし、全体的には、コメディーは大黒さんのドローや強烈なスーツの中では間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、芸術と音楽との愛情/憎しみの関係を持っています。  BGMはすべてうまくていいです。ちょうどいつも雰囲気とシーンのフィッティングがありますが、私には何も目立ったものはありません。 キャラクターのデザインは、最近のアニメの経験がある人にとっては非常によく知られているので、ファンがあまり許されていない場合は、盗聴と呼ぶのが正しいかもしれません。 しかし、私はこれが大抵の場合、J.C.スタッフの過ちであるかのように感じます。 オリジナルのライト小説に関連するイラストレーションはきれいに整形され、魅力的ですが、これらのキャラクターのアダプテーションのバージョンはあまり面白くないので、その点では失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、大神さんと七人の中松さんは、驚きと失望のかなりの激突でしたが、毎週何を提供するのか楽しみです。 しかし、結局のところ、私は穏やかな感覚を揺さぶることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39194&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NavyCherub/reviews&#34;&gt;NavyCherub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ōkami-san to Shichinin no Nakamatachi is about a strange club, the Otogi Bank, made up of high school students who do favors for other students, their &amp;lsquo;clients,&amp;rsquo; in return for their help in the future. It&amp;rsquo;s a simple episodic anime with a decently large cast of likable, if not the most original, characters. Our male protagonist, Ryoushi, actually doesn&amp;rsquo;t have anything to do with this organization at the beginning of the story. He does, however, have a crush on our female lead Ōkami. While Ryoushi has s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leap250&#34;&gt;Leap250&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;へれ ごえｓ ｍｙ ふぃｒｓｔ えゔぇｒ れゔぃえｗ！ ＾＿＾ ふぉｒ おおかみーさん と しんちん の なかまたち、 おｒ じゅｓｔ、 おおかみーさん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私は可能な限りスポイラーフリーにしようとします。 メインの女性主人公は大上涼子です。 彼女は人を助けるお歳銀行のために働いていますが、必要に応じてその人たちを助けてくれるはずです。 主な男性主人公は森野良志です。 おおかみのために落ちる男の子。 おとぎ銀行は様々な要求に遭遇し、関係が深まるにつれてこの2つを中心に物語が展開されます。 シンプルなように聞こえるかもしれませんが、ひねりは、要望の一部はおとぎ話のパロディです。 それは、ヒツジのアイデアのように聞こえるかもしれませんが、彼らはそれを動作させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
見るシーンは素晴らしいです。 景色もクールです。私は正直なところ、アート自体に間違ったものは見つけられませんでした。 まだ今日の基準に達しています。他のJ.Cスタッフの作品を見ていれば、ここで家にいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
May&amp;rsquo;nのOPテーマ「Ready、Go」は大丈夫です。 それは物語にはあまり合わないが、とにかくうまくいく。  EDのテーマも、それ自身のやり方で楽しいです。 声の面では、私の唯一の苦情は、時にはナレーションが文字を重複させ、場面を混乱させるということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
基本的には、キャラクターの育成があまりないため、おおかみさんと7人の仲間に集中するだけです。 それは本当に聞こえるほど悪くはありません。 おおかみのキャラクターは素晴らしいです。 同時に、彼女を涼しく愛らしいものにする何かがあります。  Ryoushiのキャラクターはあなたのあまり普通の主人公ですが、彼はまた見て喜んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はそれをたくさん楽しんでいました^ _ ^それはあなたがそれ以上のことをしてくれる短くて甘いアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私は強く、面白い、そして甘いアニメを思い出に残す人に、この1つを強く勧めます。 そうでなければ、私はまだ誰にでもそれをお勧めします^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leap250/reviews&#34;&gt;Leap250&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here goes my first ever review! ^_^ for Ookami-san to Shinchin no Nakamatachi, or just, Ookami-san    STORY  I&amp;rsquo;ll try to be as spoiler-free as possible. The main female protagonist is O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好きです、それはとてもかわいいです！ ストーリーにはすべて、おとぎ話があります。 それは少し赤いと亀とウサギの話があります。 すべての物語は、かなりねじれた物語であり、むしろ創造的です。 彼らはまだおとぎ話のスタイルを保持していますが、私は彼らがどこから来たのか分からないカップルが悲しいことにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は選ぶべき小さな骨を持っています。 ほとんどエピソードのいずれかは、メインのストーリーのプロットとは何かを持って、ショーに週の感触までの物語の多くをもたらす。 私たちがストーリー・ラインの多くを得ないのは少し悲しいことです。 それは私たちが文字についてもっと学ぶので、それはフィラーのようには感じられません。 物事は実際にはエピソード10の周りでピックアップするが、それまでにはかなり終わった。 むしろそれほど深刻で、実際はロマンチックです。 悲しいことに、それは2つの長い間滞在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森野良志は本当に甘くて恥ずかしがり屋ですが、ちょっと強くする必要があります。 彼がやった方が簡単だろう。 それ以外の場合は、うまくいくと思います。 彼は実際にエピソード2に見られるように彼の心をそれに置くときに強いです。彼は他の人々のパンチングバッグの一種となりますが、それは彼の性格を読みやすくするのに役立たない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リョウコは、彼女が示すこれらの二人の人物と本当に面白いです。 彼らは本当に早く現れ、それは驚くべきことです。 私は後でそれが起こったと思っていただろう。 私は本当に不平を言っているわけではありません。 それはちょうどそのキャラクターを、実際に彼女のためにもっと感じるのが少し楽にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaiはもうひとつ興味深いキャラクターで、いつも笑っていますが、Ryokoを日付を含む多くの異なるものに押し込んでしまいます。 彼女は少し恐怖のようなものですが、あらゆる面で彼女に真の友人であり、調理と清掃で彼女を世話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはきれいに行われていますが、1〜2つの欠陥がありますが、深刻なものはありません。 文字が少し荒く鼻水のように見えることがあります。 ストーリーのアートワークはちょっとしたものの周りを飛び回り、時には理解するのが少し難しい。 彼らはデザインされたキャラクターが、どのようにキャラクターがほぼ完璧にフィットするはずだったかにかなりよく似ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声はかなりいいですし、語り手がたまに毎回出演するコメディが大好きです。 彼女は実際に自分自身の物語の一部になる。 私は声で彼女について話している、それはそれが私たちが彼女のことをすべて聞いているからです。 古い女性の声は、妖精の尾の感じに完璧です&amp;hellip;ツイスト妖精の尾のスタイル！ 他のキャラクターの大半はかなりうまくいく。 音楽は非常に良いです、いくつかのシーンの感情をキャプチャします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどあなたに知らせるために、彼らはほとんど余分なことが起こっているので、彼らはほとんどすべての方法でクレジットを投げ捨てて見守っておく必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like it, it’s so cute! The stories all have a fairy tale to go with the story. It has the story of little red and the tortoise and the hare. All of the stories are pretty twisted tales and rather creative. There is sadly a couple that I’m not sure where they came from, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reddawnfury&#34;&gt;RedDawnFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=138319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedDawnFury/reviews&#34;&gt;RedDawnFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What is so enjoyable about Ookami-san is that it seems to almost make that attempt to relate to teenage lives (with the anime spin on that of cour &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mogge3&#34;&gt;mogge3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て、私はまともなラブストーリーを得るかもしれないと思った&amp;hellip;しかし、ラブストーリーは吸った。 しかし、ジョークはかなり面白かったし、戦いのシーンはかなり楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、リンゴとクラブ会長を除いてとても退屈です。 彼らは素晴らしいです！
主人公の涼子は注意魔女を恐れている時はかなり面白いです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを嫌った主なことは、新井里美が声をかけてくれたナレーター。彼女が作っている声が大好きなので、私は彼女に対して何もしませんでしたが、他のキャラクターが話している間にナレーションをします。 そして、彼女はキャラクターが何を考えているか私に伝え続け、私は時にはそれが不必要だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラブストーリーはちょうど退屈で、「私はあなたが大好き」のようなものだったし、それはほとんどそれだった&amp;hellip;それが私がそれから得た唯一のものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は戦いのシーンが良いと面白いと言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーかもしれないので、私はそれを短くしようとします。 おおかみが彼女のやり方である理由があります。 そしてその理由は悪い人です。 涼子が彼に手渡されていたので、彼が実際に彼を倒したら、私は本当に手に入れませんでした。そして彼は悪人にパンチを1回投げました&amp;hellip;それはそれでした！ 彼らはそれで彼を倒したのですか？  ＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32067&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mogge3/reviews&#34;&gt;mogge3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I watched this anime I thought that I might get a decent love story&amp;hellip; but the love story sucked. But the jokes were pret &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arch-defender&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はタイトルがわからなかった。 それが何だったのか、何を期待するのか、それが良いのかどうか。 まあ、それは多くのものであることが判明し、そのうちの1つが良いです。 これは、最近私が見る機会があった珍しい素晴らしいショーの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングシーケンス：8/10
終了シーケンス：7/10
私の年齢：8：Fanserviceは軽く、暴力は中程度で無血で、成熟したテーマは非常にうまく処理されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんのプロットは、あなたが最終的にショーを見るときには特に言い表せないものですが、少しドラマのあるコメディとしては確かに恒星ではありません。 それはこのショーを運ぶ小さな要素とキャラクターで、これはすばらしいことです。 いくつかのおとぎ話の要素をミックスし、アニメの設定（高校）とそれを追加し、ドラマ、コメディ、偉大なキャラクターといくつかの軽いまだfunerviceをスローします。 コメディー（またはロマンチックなコメディー）がしばしばセロスのストーリーや成熟したテーマを紹介することができないので驚くべきことです（誰もがMagikanoのエンディングを思い出しますが、恐ろしい）が、このショーは成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはおとぎ話キャラクターから引き出され、キャラクターのいくつかの属性を持っていますが、キャラクターはアニメフォーマットでより成熟したユーモアのシリーズに合うように微調整されています。 彼らはその脆弱性を極限まで引き上げ、邪悪なキャラクターは本当に邪悪なものとして描かれていますが、光の心臓部の特徴のいくつかはコメディーな目的のためにひねられています。そして彼らのおとぎ話の要素のいくつかは文字通りに転送されるのではなく、 人格。 全体的に、彼らが最も愛するおとぎ話のキャラクターで何をしたのかを見るのは面白いですし、出てくるさまざまな話から簡単にリサイクルされたキャストではなく、オリジナルの本物の真のキャラクターを提供します。 これは賞賛されるべきポイントの1つで、彼らはおとぎ話の単純な変更なしのキャストを使用することができたかもしれませんが、彼らはクリーバーになり、代わりに元の何かを撮影することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は素晴らしく、スポット・オンだったし、ダビングもいくつかのラインを微調整しながら楽しんでいたが、より良いものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンタスティックなコメディであるにもかかわらず、彼らは覚醒よりもむしろ笑いのためにファンタスティックを演奏することに決めたのですが、予期せずタッチロマンスを追加した方法は本当に恋愛でした。 主人公は良志の愛を払うのが嫌だが、一方で彼は実際に彼女に愛を告白し、彼が真剣であることを彼女に見せようとする。 彼女はまた、彼女がやっているやり方で行動するための良い理由として（時には繁盛する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはまた、より深刻な性的虐待のテーマを追加しました。彼女が僅か10代のときに涼子（主人公）が暴行されたということが早い時期に明らかになりました。 このシリーズは、このような出来事に伴う心理的な効果を現実的かつ信憑性のあるやり方でこれを扱い、彼女が今日の人をどのように形作っているかを示しています。 しかし、彼らはまた、彼女がレイプされるのを免れて、それが単なる暴行になるようにしました。 それは警官のように見えるかもしれませんが、それはそれほど遠くありません。攻撃は子供時代に子供に十分な外傷を負わせるほどのものではなく、その効果が信じられていて、レイプされていれば効果ははるかに悪くなりました。 それは主要な悪人の動機付けも与える。 それはまた、自分が世話をするのがより強くなった方法を示すことによって、オオカミの服の羊であることを示すメタファー（つまり、物語のオオカミ）を引き出し、プロセス中に他人を信頼しなくなり、 シナリオは、ショーが必要な時には深刻であったが、あまりにも重いドラマなしでほとんどの時間はまだ軽い心が残っていた。 しかし、間違いなく、主人公を憎んでいる可能性が高くなります。また、キャラクターに付き添われたときには、彼の存在感やスキームは時々ストレスの原因になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズに私を本当に導いたのは、キャラクターとの少し光の心の瞬間、時には彼らの関係がいかに甘くて面白かったのか、そしてキャラクターの小さな奇妙な表現がいかに楽しいコメディを提供していたかです。 それは面白いだけでなく、面白​​い面白いアクションを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見ても、コメディー、ロマンス、アクション、ドラマ、さらには深刻で気分の悪い（コメディーシリーズの）成熟した人物を信じられないように扱うことができます。 私は彼らが何を探していても誰にでも推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67483&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arch-Defender/reviews&#34;&gt;Arch-Defender&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I wasn’t sure about the title at first; about what it was, what to expect and whether or not it would be good. Well it turned out to be a lot of things and good is one of them. This is one of the rare great shows I’ve had the chance to see lately.    Opening sequence: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ending sequence: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  My Age Rating: 8: Fanservice is light, violence is moderate and bloodless and the mature themes are handled very well.    Ookami-san’s plot is something that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thaiberium&#34;&gt;Thaiberium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ているうちに私が与えられた唯一のフックは、男性の主人公がプリニーのように話すということでした。 ついに時間を見つけた後、私は座ってシリーズ全体を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今やスタートは非常に有望だった。 私たちは、私たちの目に見える雄の鉛とリンゴ、おおかみさんに紹介されます。 いくつかのエピソードで、後に不思議な影に陥る前に、Otogi Bankの残りのメンバーを紹介します。 この時点で、物語は不義な鬼幹の糸とキャラクターとの間で素早く切り替わり、軽い心を再びさまざまなものに戻します。 それはひどい混乱ではありませんが、私はペーシングをオフに見つける。 それを除けば、リードとアンタゴニストとの間の主要な葛藤は不満足に解決されています。 本当の残念ですが、それはシリーズの短い性質ともっと関係しているかもしれません（つまり、わずか12話です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アクションシーンの数が多かったにもかかわらず、アニメーションは一定していましたが、面白いことに、シーンから何も外さずに、様々な面で重大な状況やスラップスティックコメディを両立させています。 固体の表示。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小道具も音に加えて、声優が本当にショーを良くするのは数回のうちの1つです。 具体的には、新井里美が発声したレモニーナレーター。 他の部門では音が不足しているとは限りません。 バックグラウンドミュージックは様々なシーンに付随する多様性を示し、アートをよく補完します。 特に、いくつかの気の利いた英雄スタントが引き離され、成功する必要があるときは、それほどオープニングの曲に設定しないでください。 この良い音の方向は、どのような効果音です。  1つの格子欠陥があり、それはネコナックルズによって使用されるその卑しい鳴き声の効果です。 もちろん、パンチがマスクされているか、それによって覆されているのは間違いないでしょうが、本当に本当に気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格に関して言えば、努力が適切だと私は言う。 ここでも、バラエティはキーワードです。 私たちは期待されているステレオタイプのキャラクターを扱い、そのショーが進行するにつれて進化するものがあります。 ほとんど私たちの男性の鉛、私は彼の神経症や衰弱に抱かれず、前進することが嬉しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の想いの終わりまで私をもたらします。 私はレモンのナレーションのための吸盤です、そして、これは本当にうまくいっています。なぜなら、ユーモアができなかった時の退屈を緩和する戦いの場で、よく知られているおとぎ話を捻っているときのほとんどを笑っていたからです。 おおかみさんは悪いアニメだとは言い切れませんが、今シーズンにはお勧めできません。 試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thaiberium/reviews&#34;&gt;Thaiberium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Truth be told, the only hook I was given while being dragged in to watching this anime was that the male protagonist speaks like a Prinny. After finally finding some time, I sat down and watched the whole series.    Now the start looked very promising. We are introduce &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ragesugar&#34;&gt;ragesugar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズは非常に短く、プロット/ストーリーはあまり複雑ではありませんが、それ以上の視聴を望むのは十分面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともとロマンスにもっと集中していると仮定してこれを見ていましたが、コメディは毎回笑っていました。 いくつかのロマンスがありますが、ロマンス自体のコメディを超えて楽しむには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ragesugar/reviews&#34;&gt;ragesugar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though the series is very shor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redraine&#34;&gt;RedRaine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは間違いなく素晴らしいです！ 私は絶対にキャラクターと恋に落ちました！ 彼らは私の意見で印象づけられています。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ただ疑問に思っています。マイアミリストのイメージには、ブロンドの少女がいます。しかし、アニメにはブロンドの男がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ブロンドの男は、このページのそのイメージにはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの接続がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedRaine/reviews&#34;&gt;RedRaine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s definitely nice! I absolutel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kururugikai&#34;&gt;kururugikai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんと七人の中松達は、コメディ、ロマンス、アクションの要素を含む日常生活のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのハイライトは次のとおりです。アニメは様々な童話の一般的なアイデアを使用し、それはおとうとその友人のおとぎ話を物語の物語に含めることで物語になります。 言い換えれば、ユニークで独特の興味深い物語を作り出しています。なぜなら、私たちの日常生活に適応した異なるバージョンのおとぎ話を見るのが好きなからです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒーローは弱いキャラクター（一般的に弱視のヒーローは観客に好まれていない）でもキャラクターの描写は非常にユニークでストーリーに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの欠如は、おそらく、物語はやや誇張され、時には必要のないコメントを出すかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、物語のユニークさと新鮮なパロディーは、このアニメを楽しみます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kururugikai/reviews&#34;&gt;kururugikai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi is the daily lives-day anime that contains elements of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiki00&#34;&gt;shiki00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;-スポイラーと怒っているラントを含むかもしれない&amp;mdash;-
このアニメが本当に好きな人はお立ち寄りください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、それは私のせいです。 私はこのアニメを見ていたが、私はこのアニメのプロットを真剣に受け止めたいと心に決めた。そしてそのために、私はこのアニメが非常に多くのことを吸うという事実に落ち込んでいる。 典型的な砂漠のロリですか？ 典型的な受動的な主人公？ ここで私はこのアニメを終えた後に不満を感じる理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.最も悩まされているのは、ナレーターです。 うん。 ナレーター。 彼女は常にシーンを中断し、私の頭をキーボードに押し当てるほどの欲求不満を残しています。 私は、この愚かなことのために、重要な点でさえ割り込みを語っているので、キャラクターが何を言っているのか注意を払うことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.開発。 文字の間には少しの開発さえありません。 そうそう。 がある。  RyoushiとRyoukaは以前より少し近いです。  Ryoukaは最終的にRyoushiが彼女を保護することができる人間であることを認めます。 他のキャラクターについて？ あなたが最初に紹介されたときと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット。 このアニメには閉鎖はありません。 私は完全閉鎖を期待していませんでしたが、少なくともあなたは物語の終わりに何が起こるかの要点を与えることができました。 しかし、NO。 ファック。 この季節のこのアニメの終わりの後でさえも、すべての聴衆に彼らに何が起こるか不思議に思うままにしておきます。  RyoushiとHitsujikai Shirouの戦いさえほとんど始まっていませんが、残念ながら11回目のエピソードではすでにシーズンの終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、これをやめる。 私はごめんなさい。 しかし、いいえ。 この種のくそは止めるべきです。 私は、このアニメが真剣に取られるべきではないことを知っています。このアニメのプロデューサーも、これを真剣に受け止めませんでした。 私たちは実際にこのアニメを見て、そのコメディーによって笑うべきですが、私はできません。 私は語り手に迷惑をかけています。プロットは流出し、キャラクターは少しも成長しませんでした。何が残っていますか？ アイキャンディーアート？ ええ、それは許されます。 芸術はまだ私のために十分です。  Toradoraを思い出させる。 おそらく、それは第2シーズンで修復することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見たい人には、あなたの心を正しいものにしてください。 あなたが深いストーリーラインで深刻なアニメに身を任せたいなら、これを避けてください。 プロットに疑問を呈することなく、プロデューサーがこのアニメにどのようにクロージャーをかけるのではなく、ちょうどあなたのお尻を笑って軽いアニメを見たいのであれば、これはあなたのためのものかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私はこのアニメに6つの権利を与えました。 それは芸術のためだけであり、明らかに私はいくつかの瞬間に良い笑いを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84817&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shiki00/reviews&#34;&gt;shiki00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;-Might Contain Spoilers and Angry Rants&amp;mdash;-  Those who really like this anime please leave.    First of all, it is my fault. My fault that I watched this anime while setting my mind that I would take this anime&amp;rsquo;s plot seriously.And Because of that, I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alpha23&#34;&gt;alpha23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは私の最初のレビュー、私はアニメ自体のために書くことに決めた、それは面白く見えるかもしれませんが、それは魅力があると私を信じて
恥ずかしがり屋として描かれた主人公は、ショーに私を惹きつけたのかどうかを考えずに大気さんと戦うだろう、芸術はgr8だ、ストーリーラインはショーが退屈な領域に入ることを許さないので間違いなく素晴らしい フィラーはそれを完全に価値があるものにしてくれます。私が見ていたショーをダウンロードして見ている人には、それは本当に良い戦いのシーケンスとコメディの確実な充実を持っています。特に、ナレーターは少し迷惑ですが、 それは楽しいことではありません&amp;hellip;最後に、このPLZを見るのを遅らせているすべての人たちには、「それのために行ってください」と言います。主なカップルのプロゲーサーは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alpha23/reviews&#34;&gt;alpha23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well this being my first review,i decided to write because of the anime itsel &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yasmeenclannad&#34;&gt;YasmeenClannad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヒント：終わりの頃の音楽を聴き続けていると、彼らはエピソードに多くなり、あなたがそれを見ていなければ何かを起こすことになり、次のエピソードでそれを聴いてしまうでしょう！ レビュー。 それぞれのキャラクターは創造的な弧に関連した独特の特性を持っています。 私は正直にあなたがこれを見なければならないと信じている、または永遠にあなたの作品を保持しています。 私はこのアニメがどのようによく知られているのか分かりませんし、もっと多くの人に見てもらいたいです。 それは確かにあなたの座席にあなたを保つ！ 私は正直なところですが、おおかみさんには七つの仲間たちと一目ぼれしました！ ストーリー、アート、サウンド、キャラクター、楽しさ、そして全体的には、10％、100％の驚異です。 ちょっと狭いところには時々語り手がいて、彼女はちょっと迷惑だ。 それにもかかわらず、それは私の新しいお気に入りのアニメです、私は一日で終わった。 それは悲しいことに唯一の12エピソードであり、私はもっとあると思った。 私はエピソードの量に注意を払っていませんでした。 エピソードが少ないほどアニメのプロットが良い！ しかし、まだ、私は正直なところ、泣いているように感じます。なぜなら、それはあなたにドラマ、ロマンス、そしてコメディーを与える気持ちを与えるからです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YasmeenClannad/reviews&#34;&gt;YasmeenClannad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TIP: KEEP WATCHING AFTER THE ENDING MUSIC, THEIR IS MORE IN THE EPISODE AND SOMETIMES WILL CONFUSE YOU IF YOU &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gerutoast&#34;&gt;Gerutoast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;岡見さん
昔のおとぎ話を具現化した岡見さんは、楽しい、陽気でロマンチックな恋人です。  （警告、ストーリーパネルの最後にスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
この物語は現代のクラブ、Otogi高等学校の銀行を中心にしています。これは本質的に要求された好意を持ち、いつでもクラブに払い戻すことができます。 このクラブのプロットはかなり過度に使われているようだが、岡見さんはシンデレラのような古典的なおとぎ話を多くのエピソードで再現しているが、忘れられない岡見さんのひねりを加えたユニークなストーリーラインを提供している。 多くはかなり目立ち、他はより微妙です。 主人公の間のロマンスは片面の愛から始まりますが、ショーが進行するにつれて両者は自分の気持ちを理解し始めます。 終わりはクリフハンガーだったが、本当のツンデレの終わりを去ったところで素晴らしい。リョウコはロマンチックな感情を表現できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岡見さんの中のすべてのキャラクターはとても楽しいです。 サイドのキャラクターが愛され、メインのアンタゴニストは楽しい悪です。 プロットのように、すべての文字はおとぎ話の文字に基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大岡良子は岡見さんの「主人公」です。 単純なツンデレとして始まり、怖くて丈夫で外側は甘く、内側は甘いですが、後に彼女は過去数年間厳しい経験をしています。 彼女はもともとリョーシを弱って見ていたが、後にリョーシのためにロマンチックな感情を覚える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ryoshiは実際に彼に焦点を当てた多くのセグメントを持つ&amp;rdquo;本当の&amp;rdquo;主人公です。 リョーシは眼精疲労に苦しむ恥ずかしがりの男の子で、彼を見つめている人々の恐怖です。  Ryoshiはまた、彼が穏やかな外観を持っているために環境に溶け込むことができます。 ちなみに、彼はRyokkoと深く恋をしています。彼女を守る力はすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景は楽しくキャラクターデザインはほぼ標準ですが、キャラクターデザインはキャラクターの個性をも表現しています。 彼の目が環境に溶け込む能力を示すことはめったにない。 他の多くのキャラクターデザインは、そのキャラクターが基づいているおとぎ話キャラクターを描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナレーターの声はラウドネスのために重要な細部の多くを断ち切っていますが（これは私のコピーだけかもしれませんが）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
岡見さんは時計の価値がある愛らしいコメディです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gerutoast/reviews&#34;&gt;Gerutoast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okami-san  Embodying the fairy tales of yore, Okami-San is a fun, hilarious, romantic romp. (Warning, there is a spoiler at the end of the story panel)      Story   The story centers upon a modern day club, The Otogi High School Bank,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dem0nflare&#34;&gt;Dem0nflare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文字を話すナレーションは恐ろしいものでした。 無作為な冒険家や仕事は非常に穏やかで、彼らのどれもが非常につながっているように見えないか、キャラクターを築くのを手伝ってくれません。 関係は実際に有望なものを超えて発展することは決してありません。そして、あなたは最終的にそれが終わったという事実のためにアニメを終わらせることに成果がないように感じます。 私たちは皆、久しぶりに&amp;hellip;.. lame!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dem0nflare/reviews&#34;&gt;Dem0nflare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The narration over the characters talkin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは、Fullmetal Narcissistアニメレビューへようこそ！ 私はあなたのホスト、Naruナルシシスト、そして&amp;hellip;あなたは何を知っていますか？ 人々は理由のために間違いを犯す。 私たちは彼らから学ぶことができるだけでなく、他の人々にも教えることができます。 そして今日は、私が最近作った間違いについて皆さんに教えていただきましたが、これは私の岡見さんと7人の仲間の私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岡見良子は16歳の生徒で、名門高校に通っています。 彼女は強い正義感を持っており、自分自身や他の人を守るために、彼女をすべて戦いに投げ入れる準備ができて常に喜んでいます。 彼女の寛大さと優しさと一緒に、彼女の寛大さと優しさと一緒に、この魅力的な強靭さは、道に沿って返された恩恵と引き換えに人々に好意を持っている学校クラブである、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はしばしば彼女の親友とルームメイト、Akai Ringo、甘くて魅力的な外では狡猾で、内部は操作的な少女と一緒に働きます。 一緒に、この狼と赤のチームは、邪悪な人たちの心に恐怖を打ちます&amp;hellip;誰もステレオタイプのアニメパンクのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、彼らはミッションから家に帰ると、クラスの神秘的な男の子が彼らに続き、涼子の愛を宣言します！ 彼の名前は舌で大胆で心に恥ずかしがり、誰かが彼を見つめたときに恐怖を感じる少年の森野良志です。 しかし、彼らはそれをやっている間、彼らが単語 &amp;lsquo;staaaaaaaare&amp;rsquo;を考えている場合のみ。 一見無関係に群衆に溶け込む彼の能力で、彼はOtogi Bankに募集され、今、3人は引き続き協力しなければならない！ さて、それはセットアップです&amp;hellip;私は後で、プロットを保存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ、岡見さんはIndexとToradoraを作った人であるJC Staffによって制作されました。 それを覚えていない人のために、Toradoraのアニメーションは、終わっていないスケッチのようなペンアンドインクデザインのように、時には安くてかわいく見えることがありました。 サムライセブンやNHKへようこそなど、予算を伸ばすためにこのスタイルを1〜2回ディフォールトさせる番組がかなりあります。 醜いですが、少量で撮影しても、世界で最悪のことではありません。 さて、岡見さんは、このスタイルで始めから終わりまで完全に提示されています。慣れるのは非常に難しいです。 背景や風景は素晴らしいですが、文字に関しては&amp;hellip; K-ONに似ていますが、いくつかのドラフトは最終ドラフトに恥ずかしがります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブもひどいわけではありませんが、残念なことにJamie Marchiのスクリプトを扱っています。いつものように、私はそれがエピソード1の前半にあると言うことができます。 彼女はあなたの世代が関係することができると思っているすべてのヒップスラングのものを言って涼しいようにしようとする奇妙な叔母を経験したことがありますか？ それはジェイミー・マーチです。 ありがたいことに、彼女はチャックフーバーと職務を分担しているので、それほど悪くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョエル・マクドナルドはRyoushiを可能な限り真剣に育て、彼を好意的なものにする素晴らしい仕事をしています。  Monica Rialは彼女の個性のあらゆる陰を信じられないように演奏できるので、彼女の性格をよく理解しているようです。 奇妙なことに、フラットな人は、通常は私のお気に入りのひとりであるBrina Palenciaです。 私はこれを悪いキャスティングまでチョークするつもりです、なぜなら彼女は本当にこの特定のキャラクターを所有していないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブの中で最も落ち込んでいる部分は、私が声優の女王を考えるようになったLuci Christianです。 私は腎臓を売って誰かに会います。 彼女はナレーターの役割を果たしています。ナレーターの仕事は、あなたが彼女に声を上げることを期待しているイントロとアウトロスをはるかに超えています。 いいえ、彼女は全体のショーを通して存在していて、私たちの耳元で話しています。 彼女は私たちに博覧会をダンプし、人物とその身体についての失礼なコメントをして、彼女は会話を溺死させ、基本的に自分の存在のためにある種のポイントを見つけるのに苦労します。  Luciはこのキャラクターを面白くしようとしますが、彼女の後ろにいても、Pitch Perfect以来、この無意味で残酷で怒っているナレーションを聞いたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は早くその計画に入ることを望んでいなかったし、私の理由から？ まあ、この番組のプロットは、それが所有するすべての議論の広範なポイントです。 これは基本的なプロットですが、一言で言えば&amp;hellip;涼子は頑丈なふりをしていますが、実際には怖がっていて、奥の女の子で、氷の心を温かく元気にしてくれるRyoushiの仕事です 彼は代わりに彼女のために強いことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「セクシスト」という言葉はたくさん出回っていますが、アニメのプロットが「本当に強くない女性に沸き立ち、人があなたのために強くなるように」と言うと、それはかなり大きな赤旗です。 主人公が実際には強くないことを何度も何度も繰り返している。 ええ、すみません、何人かの武装した年老いた男性とストリートで戦っているだけですか？ 彼女は勇敢な顔をしていたのですが、はるかに大きなグループが彼女を奪い、彼女を違反しようとしましたか？ 彼女は恐れて強いだけなので、強くないのですか？ 彼女は子犬とガーリー小説が好きなので？ 私はここでも遊んでいたくその層を指摘しなくてはなりませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、恐れのない勇気は本当の勇気ではなく、ただのばかげた無謀です。 とにかく怖がっても正しいことをすることは真の勇気です。 テレビハロウィンの映画のために作られたオルソン・ツインズは、私が子供のころには、このショーはまだそれを理解するのに苦労していることを教えてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ待って、それについての説明があります。 彼女は中学校の誰かに侵害されたために厳しいと思うが、報告しようとすると、誰も彼女を信じておらず、誰もが彼女を憎んでいた。 それにはある程度のニュアンスがあります。彼女は違反したために脅かされ、批判されませんでしたが、彼女は再びそれが起きないように厳しい行動を取っています。 彼女の親友は良い人と彼女を結婚させたいので、彼女に与えられたダメージをゆっくりと元に戻すことができます。 理にかなっていますよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=145957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello, and welcome to the Fullmetal Narcissist anime review! I’m your host, Naru the Narcissist, and&amp;hellip; You know what? People make mistakes for a reason. It’s not just so we can learn from them, but so that we can teach other people about them, too. And today, I’ve decided to educate all of you about a mistake that I made recently, and on that note, this is my review of Okami-san and her Seven Companions.    Ryoko Okami is a sixteen year old student, who goes to the very prestigious Otogi High School. She has a strong sense of justice, and is always ready and willing to throw her all into a fight in o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreamyghost&#34;&gt;DreamyGhost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは、アニメに適応することが判明したすべてがより良く、より良く見えるように思われる。  JCスタッフによって制作された、この優れた傑作のGrimm Brothersのスターによって作成された最も有名なキャラクターのいくつか。 素晴らしい仕事を期待できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{STORY  -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようなおとぎ話でも、それはすべて古典的な&amp;rdquo;Once at a time&amp;rdquo;で始まりました。 おとぎばなしがこの場所にあり、今回は私たちに近いですが、元のものとは少し違うかもしれません&amp;hellip;このショーの最強ポイントであるパロディーの良いシェアにもかかわらず、 涼子と良志。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;参考になっていて、すべてのエピソードは、知られている物語からの小さな修正された言い回しを特徴としているので、それらの大部分はシーンを盗む2,3の新しい二次キャラクターを数分間生み出すことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、このアニメをユニークにし、プロットをかなり改善するような、多くのおとぎ話をパロディーするというこの小さな差異で、他のどのようなロマンスでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{ART  -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;苦情はありません、それはかなり良いですし、戦闘シーンは流動的で活気があります。 キャラクターの衣装はほとんどの場合共通であり、全体のシナリオのデザインは満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{音 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはかなり良い声のキャストと使用されている曲は、あなたを全く失望させません！ まず、「Ready Go！」 中島幸乃が演奏し、オープニングで演奏し、速く応援して、それはバックグラウンドアニメーションからアクティブなテーマでよく聞いてうまく合う。 どんなエピソードの終わりにも、OtoGI8で歌われた「赤猫ちゃん陽光」は、レトロなビデオゲームスタイルの素敵な歌詞と素敵な歌詞を取り入れています。 バックグラウンドソングが少し欠けているにもかかわらず、バトルシーケンスのために作成されたエフェクトは素晴らしく、本当にそれを補うものです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{キャラクター -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小柄で甘いリンゴのような、ほとんどの人の視覚と人格のような本物の表現に驚かされることはありません。リトル・レッド・ライディング・フードをパロディーする疑わしい操作的な操作を隠しています。  「お好き」の返信を受けて、おとぎばなしアカデミーの学生を助ける小規模な団体である「おとぎ銀行」の他の「仲間たち」も、西洋と東洋の両方の主人公のパロディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼のクラスメイトから隔離された主人公Ryoushiは、「赤い乗馬フード」から「狼」に参加することになっていた「おおかみ」と意図的に名づけられた、勇敢で強烈な涼子に巻き込まれる。  Ryoushiは、彼の目をつかんだ少女と並んで、彼のうずまき姿勢を残そうとしている。 それと同時に、涼子は自分の気持ちで誠実ではなく、勇敢でむしろ嫌な人格の下でそれらを葬り去る者です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{ENJOYMENT &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなテーマをパロディーに選ぶことのようなオリジナリティーは特別な注意を払う必要があり、それを見ることは価値があったのです。  JCスタッフが製作した他のアニメとのコンビネーションや短いクロスオーバーを見ることは、素晴らしい経験であることが証明されており、楽しいものではありません&amp;hellip;第2シーズンの可能性がある場合のみ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;{全体 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;涼子の過去は彼女を悩ませ、さらに別の学校に移籍させた。 彼女の暴力的態度の下で優しい行動を隠すことは、関係を避けて同じ過ちを繰り返す最善の方法です。 しかし、臆病者Ryoushiとの予期しない出会いは、すべてのものを良いものに変えてしまいます。 涼子の心に届き、彼女を何かから守ることができるだろうか？ 完全に台無しにされたおとぎ話が始まりそうです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DreamyGhost/reviews&#34;&gt;DreamyGhost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It seems like everything that turns out to be adaptated into anime get a whole better and nicer to see. Some of the most famous characters created by the Grimm Brothers star on this outstanding masterpiece, produced by JC Staff. Couldn&amp;rsquo;t expect less from them, awesome job!    {STORY - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;}    As any fairy tale, it all began with the classic  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jnonymous&#34;&gt;Jnonymous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいです！ 私はそれを見て楽しんだ。 文字はよく解体されていて、あなたがentertaedにしておくと考えている小さな物語は、より価値を失っています。 私はより幼稚になると思った。だれもがいつも幸せだが、真実はあなたがそれをもっと見たいと思っているからだ。 そのうわあも。  （セゾン2になる予定です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70915&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jnonymous/reviews&#34;&gt;Jnonymous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is awsome! I enjoyed watchi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sillyninjapro&#34;&gt;SillyNinjaPro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では非常に楽しいアニメ、私は本当に人格とバックストーリーが好きだった、私はそれが非常に漫画アニメだろうと思ったが、バックストーリーのカップルはかなり残酷だった。 この時代には第2シーズンが必要です！ 結末は恐ろしいことではありませんでしたが、それは本当に結末ではありませんでした。少なくとも、私はそれがアニメにあったと感じません。大気はついに彼女の気持ちを引き寄せ始めるプロットの弧に似ています。  Idは別の季節が本当に好きなので、2人の主人公が恋に落ちるかもしれないし、ファックとか（B.）彼らは説明の半分ではなく、おおかみに何が起こったのかを詳しく説明できるように 。 私がアニメを嫌っている唯一の事はすべて、私はまだエピソードを見ることができないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノート。  ToraDoraの3人の主要な女性キャラクターは、本当にクールだった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SillyNinjaPro/reviews&#34;&gt;SillyNinjaPro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very enjoyable anime in my opinion, i really liked the characters personalities and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deadmananarchy&#34;&gt;DeadmanAnarchy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんと七人の仲間たち（岡見さんと七人の仲間たち）は、問題を解決したり、さまざまな間違いを犯したり、延滞者と戦ったりして、大黒遼子さんの同僚たちの冒険に続くかわいいおとぎ話です その基本的に小赤い乗馬フードの話は悪党になった）。 おとぎ話のためにはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;岡見さんと彼女の七人の仲間たちは、最初は私の注意を引くことはできませんでしたが、私はそれに固執していました。実際には私の意見ではかなり良いと判明しましたが、細部が不足しているため それは私にいくつかの未解決の質問を残しました。 物語は主にオカミ、リンゴ、リョーシの周りを回っていて、彼らの愛憎のロマンス。 物語には暗い瞬間がいくつかありますが、そのほとんどはかなり面白くて奇妙です。 シリーズの終わりに向かってRyoshhiに対する岡見の気持ちがはっきりし始めるが、シリーズの間に何が起こるかは不明である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを楽しんだのですが、もう少し時間がかかり、アニメが少し上手く計画されていたら（急いでいるような気がします）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたが愛している/おとぎ話を愛していて、あなたは別のアニメを賢明なものにしようとしているか、あなたに笑顔や笑いを作り、ちょっと待ってもらうためにアニメが必要なのなら間違いなくそれをお勧めします！  （注：どのキャラクターがどのキャラクターになっているのかを覚えておいてください。そうでなければ、非常に混乱します。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DeadmanAnarchy/reviews&#34;&gt;DeadmanAnarchy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookami-san to Shichinin no Nakamatachi (Okami-san and Her Seven Companions) was a cute fairy tale like story that follows the adventures of Ryōko &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsumiru&#34;&gt;Tsumiru&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おおかみさんは知らない人のために、OSNはパロディです。つまり、話をしてくれるナレーターがいれば楽しめるたびに、それは大部分の時間を浪費しています（嫌なことはありません）  ）; ありがたいことに、OSNはパロディだけではないので、良いニュースです。 基本的にストーリープロットは非常に一般的なものです：女の子は厳しい、それほど厳しい人は彼女を好きではない、彼女は（理想的に）彼のように戻っていません。 結局のところ、これについて何がすごくいいですか？ 芸術に加えて、それはいくつかのユニークな文字を囲むコメディーな瞬間です。  Wacthing OSNはプロットが一般的なものか、パロディーなのかどうかは関係ありません。なぜなら、キャラクターは他のものを忘れてしまっているからです。次に何が起こるのか、 反応するでしょう。 エピソードごとに約束された笑いがあります。
奇妙な状況やキャラクターを笑わせてくれる、爽やかなアニメです。 一度それを見ると、それは忘れられなくなるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsumiru/reviews&#34;&gt;Tsumiru&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ookami-san, for those of you who might not know, OSN is a parody, which means there is a narrat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hitokiri-ace&#34;&gt;Hitokiri_Ace&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなり偉大なショー、それはいくつかの古い民話物語の新しいひねりだった。 キャラクターはかわいくて楽しいものでしたが、メインカップルはまったく進展しませんでした。 それ以外は、それは見て非常に楽しいショーだった:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hitokiri_Ace/reviews&#34;&gt;Hitokiri_Ace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A pretty great show,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cronatheweapon&#34;&gt;CronaTheWeapon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、本当に私はこのアニメをなぜ私の最初のレビューに選んだのか分かりませんが、それは起こっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、どこから始めるのですか？ おおかみさんは、人々の問題解決に役立つ「銀行」に焦点を当てています。 これはかなり興味深い概念で、人々の関心を集めてくれるはずです。 さて、私は認めます。 私はショーを見始める前に概要を間違って見た。 このため、私は何とか「自分の問題を手助けする」ことが、これが静かで魂を探しているアニメのタイプになることを意味すると考えていました。 そしてはい、これはまったく私のせいでした。 はい、このショーには深刻な点があり、プロット全体を通して深く掘り下げようとするいくつかの試みがあります。 しかし、心理的で深いアニメを探しているのであれば、それを実現するためにおおかみさんに目を向けてはいけません。 脳をめちゃくちゃにして見ていて、かなりユーモアのあるロムコムを見るのが面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：実際にこのアニメのプロットはあまりありません。 それはエピソードとして分類することができないが、連続したプロットもあまりない奇妙な中間の領域にある。 エンディングが何かを包み込むことは期待しないでください。これは真の結論を出さずに終了することを示しています。 ショーを見たことのない誰かが座っていて、シリーズの途中でランダムなエピソードを見てもらえたら、おそらく大丈夫だろうと思う。 ちなみに、これは私に涼宮ハルヒの憂鬱を思い出させる。 それは奇妙なクラブで奇妙なことをする周りを走っている奇妙な子供たちの周りを中心にしています。 サポートキャラクターの中にはバックグラウンドストーリーがありますが、それは重大なものですが、ランダム、強制、奇妙な感じがしばしばあります。  OokamiとShiroとの関係は、その背後にある外傷と同様に説明されていますが、それは決して終わったとは感じません。 終わりに近づくと、ちょっと落としてしまい、かなりイライラします。 それはちょうど終わったか満足していると感じません。 ショーのラブストーリーは本当に遅い（私はあなたがb-b-bakaをやっていることを気にしないのと同じではありません）と境界ストーカーと女性の男の間のストーリーの1つで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは大丈夫です。 それは特別なものではありませんが、どちらも悪くありません。  11歳の子供のように、1つのエピソードのために来るマウスに似ています。 それが私の目を傷つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は、ショーのオープニングとエンディングの両方の曲が非常に魅力的であり、中毒性になる可能性があることを認めなければなりません。 私はそれらを両方愛しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：これは真剣にそれを取るしない限り、見て楽しいショーです。 あなたがそれが何であるかを取る限り、あなたはシリーズを楽しむべきです。 私はそれをあなたの優先順位のリストの上に置くべきだと言っているのではありませんが、何もすることなく雨の日にそれを考えているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125625&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CronaTheWeapon/reviews&#34;&gt;CronaTheWeapon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, and really I have no idea why I chose this anime to be my first one to review but it&amp;rsquo;s happening.    Well, where do I begin. Ookami-san focuses on a &amp;lsquo;bank&amp;rsquo; that helps people with their issues. This is a pretty interesting concept that is sure to grab people&amp;rsquo;s interests, me included. Ok, I admit. I barely skimmed the synopsis before I started watching the show. Due to this, I somehow thought that &amp;lsquo;helping with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;903bo&#34;&gt;903BO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは大きな可能性を秘めていましたが、スタジオはその可能性を破壊しました。 ショーの作家たちは11冊の本を12のエピソードに詰め込んだ。 これによりショー全体が苦しんでいた。 どのような理由であれ、彼らは第2シーズンのチャンスを得るには十分ではないと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/903BO/reviews&#34;&gt;903BO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show had great potential but the s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>