<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/code-geass-boukoku-no-akito-final---itoshiki-monotachi-e/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/code-geass-boukoku-no-akito-final---itoshiki-monotachi-e/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Code Geass Boukoku no Akito Final - Itoshiki Monotachi e</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/code-geass-boukoku-no-akito-final---itoshiki-monotachi-e</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/code-geass-boukoku-no-akito-final---itoshiki-monotachi-e</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/77640.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30711/Code_Geass__Boukoku_no_Akito_Final_-_Itoshiki_Monotachi_e/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30711/Code_Geass__Boukoku_no_Akito&lt;em&gt;Final&lt;/em&gt;-_Itoshiki_Monotachi_e/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;yatyear&#34;&gt;Yatyear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akitoの旅の第5回最終回は、Code Geassの全ファンにとって最大の侮辱です。
最初から、これらのエピソードがメインアニメとどのように異なっているかは明らかでしたが、ただそこで止まっただけではありませんでした。 私は前の4つのエピソードすべてを見て楽しんだが、ここではそうではなかった。
このエピソードは直前にピックアップし、新とマイケルの命令はレイラの城を攻撃しているが、アキトとギャングはそれらを止めようとしている。
このエピソードは、すべての悪い人が緩んで、良い人たちがゼロの死傷者、キャラクターの注意を払わずに勝利し、主な資料のゼロ点で勝利する、ロボットと戦っている1時間の過激なロボットです。 ガースのパワーに対する哀れな侮辱は言うまでもありません。
Code Geassのアニメは、非常に現実的で面白く、複雑で深みのあるキャラクター、偉大な物語、サウンドトラック、マインドゲーム、そして激しいアクションを描くのにとても素晴らしかった&amp;hellip;このひどいエピソードでは、
このエピソードは、Code Geassの基準ではなく、一般的なアニメとしてのものです。 このエピソードを見ても意味がありません。短い要約（すべての悪い人は旅行に行きます、ストーリーの終わり）を読むだけで良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yatyear/reviews&#34;&gt;Yatyear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The fifth and final installment in Akito journey is the biggest insult to all Code Geass fans.   While it was obvious f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phikus&#34;&gt;phikus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い：より多くのコードギアス！ そして、それはどこで止まるのでしょうか。 悪い：dos equis machiniaまたは何でも、あなたはおそらくdos equisまたは2つのエンディングを楽しむ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：コードギアスと同じ芸術、私は本当に芸術のスタイルが大好きです。 残念ながら、私はこのアートスタイルで何かを見ることができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9月10日：私は戦いの音楽を愛していて、ほとんどすべての効果音は素晴らしかったですが、同じグループの人々が何度も何度も何度も何度も繰り返す言葉のために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10：ルルーシュでは、ラインを持っていた人のほとんどがキャラクターを持っていました。 誰かが死んだらいつでもあなたは何かを感じました。 このシリーズのキャラクターの半分は、「科学者＃3」または「熱い兵士＃2-3」を超えて、明確に定義されていないか、実際にはキャラクターを持っていませんでした（スポイラー：ちょうど爆発した2人のキャラクターは同じキャラクターでした。 私はまだ彼らの名前を覚えていないだろう）死んだ。 しかしそこにあった人たちはかなり面白かったです。 彼らの発達がうまくいかない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1/10：「なんでファックしたの？ 私は今日、それを郵送することになっていました。 彼らは、そこに脳波が特異性を作り出し、観察者の効果をねじって理解して再び宇宙を創り出すことができるようなことを言っていました。 これは正に、私が見てきたアニメにとって最も残念な結末です。 私は怒って、悲しくて、幸せで、上記のすべての時がありましたが、まったく完全に失望することはありませんでした。 スポイラーズ！ 明らかに。 このシリーズと最後のセグメントまで、このシリーズはかなり面白い話をしていました。 なぜレイラにギアスを与えることにしたのか分からない。 それは馬鹿だった。 プラス &amp;lsquo;それはギアスの原因ではない青とギザの断片&amp;rsquo;（a.k.a.私たちはコーナーに執筆し、どのように我々はこれを終了するか神）。 しかし、彼らは彼女にそれを与えるだけでなく、他人のギアスを邪魔して、全能の人間の集団的良心（誰もが望んでいるように再現されたプロットアーマー）を召喚するまで、彼女には何の力も与えません。  BAH。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10：私は本当に戦いのシーンを楽しんだ、音楽は特に、ほとんどすべての点で完全な巨大な失敗であるエンディングにもかかわらず、私を戻してきた、私は本当にそれを楽しんだ。 もっとコードギアスです！ ちょうど少し疲れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10：一口。 私はそのような高い期待を持っていたので、彼らは砕けてしまったかもしれません&amp;hellip;いいえ、それは本当にこの高得点に値するものではありません。 これは私がそれを信じたいと思っているスコアなので、私は自分の時間を無駄にしたような気がしません。 私が本当にこれを和解できる唯一の方法は、彼と朱雀が刑務所にいる間、これらのセグメントのすべてがちょうどルルーシュの幻覚だったことです。 どちらかというか、「Akito has disappeared」と言ってすぐに、彼女の仲間の死で今は傷ついているLeilaの幻覚です。 私が与えたスコアの平均は6/10ですが、私は本当にこれ以上5を与えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phikus/reviews&#34;&gt;phikus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The good: More code geass! And that&amp;rsquo;s about where it stops. The bad: dos equis machinia or whatever, you&amp;rsquo;ll probably need a dos equis or two to enjoy the ending.    Art &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: same art as code geass, I really love the art style, and an hour long segment just lets them get really detailed. Unfortunate &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jgomezg&#34;&gt;jgomezg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コードギアスアキト・ザ・エクシードは、特定のイベントを急いでいるにもかかわらず、私の意見では最終的に比較的まともな結論に達しましたが、最終的には、この古い記事を中心に、 以前の4つのAkitoエピソードを再訪しようと思っています。また、物語の中心にある葛藤を解決するために重要な役割を果たしている新奇かつ神秘的な超自然的要素に対処することを恐れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの視聴者にとって、ルルーシュがコードギアスの主な魅力であったことは秘密ではありません。 エンターテインメントの価値の多くは、ブリタニアを倒し、そのシステムを打倒する野心的な闘争の中で、彼の誇張された戦術とばかげた戦略をすべて見ていたことから来た。 プロットの紆余曲折と狂った出来事がたくさんあります。 実際には、この特徴は、Code Geassを人気の高いものと悪名高いものの両方のオンラインコミュニティの重要な部分であると主張することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物事を視野に入れるためには、それは長期的にはアキトが提供したいと反対になっています。 いいえ、このプロジェクトは、ハードコアギアスファンネルをターゲットにしたものではありませんでした。 反逆のルルーシュが私たちに多くの色の素晴らしい望遠鏡を提供したならば、追放されたアキトは、私たちに側面のいくつかの調査サンプルを持つ単なる顕微鏡を与えました。 異なるクリエイターのビジョンと独自の瑕疵を見ていく上で美しさがあるかもしれませんが、全体的な経験は遠く離れているわけではなく、すべての好みがそれを楽しむわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードはおそらくそれの最も明確な例です。 大規模な紛争と戦うのではなく、最後の戦いは古い城の包囲を中心に行われました。 これは、ステークスが比較的低く、ヨーロッパ人と日本人の少人数グループの生存をより重視することをすでに確立しています。 大陸全体の運命ではなく、世界がはるかに少ない。 シンのグローバルな破壊計画の表向きの危険にもかかわらず、それは本当の懸念事項ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの前半は城の戦いに集中していて、それはスタジオ・オレンジのようなマスターの手に3Dの使用が増えている場合には、メカ・戦闘のファンのための多くの魅力を提供しています。 エレミヤとの関係、私は誓います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この結論は、実際の軍事成果（想像力や過去の経験で容易に予測できる）、そして特定のキャラクターの実際のまたは試みられた個人的な償還についてより少ないと主張することさえできる。 それは必ずしも魅力的なものではありません。 あなたがハッピーエンディングが不満であるとか、本質的に苦い人や悲しい悲劇よりも劣っていると思う人のような人は、このアプローチにはあまり感謝しがたいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際には、それはまったく気にしませんでした。 時には、キャストのほとんどが生き残って、亡命者になることを許してくれるストーリーにとってはまあまあまあ良い（ああ、タイトルが振り返って見えるのが分かる）、その行動や運命は、 世界。 もしルルーシュが、彼がゼロとしたこと、そして彼が狂気の最終計画をどのようにして行ったのか、彼の架空の宇宙の中で常に記憶されていれば、アキトのキャラクターのキャストは、おそらく日の終わりが匿名で終わるのを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、一般的なストーリーテリングの観点から、「追放されたアキト」で一番論争の的になっている要因は、この最後のエピソードでガース関連の能力が突然使用されたということでした。 あなたがAkitoの状態、BRSシステム、Shinの過去またはLeilaの能力についてのいくつかの古いヒントを少量の探偵作品で以前のエピソードで見つけることができたとしても、それらの魔法または神秘的な側面は前の行動に後ろから取りかかっていた。 これらの側面のどれもどこからも出てこない。 しかし、このプロジェクトの共著者であり監督のAkane Kazukiは、この時点までに物語に影響を与える多くの魔法の力を持っていないことを本当に補いたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結果？ 私たちは空間/時間を混乱させるために採用された量子力学の非常にアニメのような解釈の組み合わせを見ます。 集団の無意識に結びついた監督実体（彼女は名前はないが、私は彼女の木星ちゃんと呼ぶだろう）のような他の新しい概念の導入はもちろん。 ある特定のキャラクター（シン）の場合にギアスの能力を得るための全く別の方法と、別のキャラクター（レイラ）のためのより曖昧に定義された象徴的なタイプのパワー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私は一部の人々がこれに否定的に反応するのか理解できます。 親しみやすさはしばしば静かで、突然の新奇性は危険になりかねません。 それでも、私はその煩わしさの表情が単に混乱の結果かもしれないと感じています。 これらの要素の多くは確かに、特に最初は奇妙に感じられるかもしれませんが、実際にどのように忍耐と分析をして実際に動作するのかを理解することは可能です。 例えば、ライラのギアスのパワーは、実際には複数の能力を持っていません。 それは基本的にコミュニケーションに関するものです。 したがって、本当にクレイジースタントのほとんどは彼女のせいではありません。 それがレイラじゃないなら、誰？ まあ、空間と時間を監督する超自然的存在（木星ちゃん）のせいだ。 あなたが大きな絵を見ると、それはやや予期せぬことですが、非論理的でもランダムでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平であるために、オリジナルのコードギアスシリーズは時には重要なストーリーを解決するために超自然に頼っていました。 政治的な現実や巧妙な戦術的な動きのおかげで、形而上学的なラグナロク接続のシナリオに戻って、最初のシーズンの終わり近くに起きたテレビシリーズ全体の中で、 しかし同時に、元のストーリーが最終的にどちらの場合でも最終的な競合解消のために現実の世界に戻ったことに注意することが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、物語の超自然的側面は、エピソードの後半の多くの間、混合物の一部として残っていた。 極端に言えば、BRSの偽善者は文字通り現実のファブリックを一時的に変えるために精神的なネットワーキング技術とギアスの魔法の力を組み合わせました。 面白い方程式、紙では、このスピンオフでは悲しげに十分に検討されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の見解では、ライラと宇宙/時間監督の間の会話が、もっと興味深いものでした。 私たちはまだこのようなプロットデバイスの使用に疑問を呈して、文字通りのデュウスのような紛争を解決するのに役立つと言いますが、このエピソードの脚本の限界を越えて、この架空の世界を広げるのに役立っていると思います。 言い換えれば、より大きな目的の感覚を提供することによってコードギアスの伝承を強化し、新しい物語の可能性を開く。  V.V.のような個人 あるいは親愛なるC.C. 彼らはそれよりもむしろ人類と同じレベルで操作したので、実際にはこの効果はありませんでした。 別の言い方をすると&amp;hellip;私は木星ちゃんが再び見えるのを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は何かを忘れていた！ 私は、この新しい物語のSuzakuとLelouchの小さくてほんのわずかな存在が、不運なことと幸運な意味の両方で、観客の気を散らすかもしれないと認めますが、私にとっては彼らはいつもAkito the Exiledの文脈では横向きでした。 ファンにボーナス機能を与える単なる方法。 それは、それらに焦点を当てるつもりはありませんでした、私はそれがスピンオフにあまりにも不合理ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてを言って、私は最終的なエキトイルのエピソードで提供された解決は有効であり、理解することは不可能ではないと言いますが、物語の一部は、代わりにもっと実用的なものを選択したかったと思います。 それとも、1年おきにリリースされる小さな映画の束ではなく、プロジェクトの形式を完全なテレビシリーズに変更することに失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に同じものだったので、追加することはほとんどありません。 映画の最後のエピソードをリリースするために、特定のシーンが急いで編集された（またはまったく表示されないかもしれない）と信じていますが、一般的なアニメーションとアートの品質はやや印象的でした。 おそらく、物理的なディスクのリリースは、ある奇妙なスポットを滑らかにするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違いはありません。 魅力的なジャズは、以前のAkito the Exiledのエピソードのすべてを手掛けた作曲家の仕事に慣れていない人たちを混乱させ、悩ます傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はっきりとしたことを取り除きましょう。  「追放されたアキト」のキャラクターは、コードギアスのメインTVシリーズのカリスマ的でもなく、より大きなものでもありません。 また、実行時間が限られているため、開発や特性評価が同じではありません。 この最終的なエピソードには純粋に二次的または三次的な人がたくさんいますが、シリーズの残りの部分でも同じことが起こります。 その中には大きな役割を果たすものもあれば、まともなものではないものもあります。 もし私がそれらのすべてについて話すなら、私は一日中ここにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを言って、かなり良いことが続いていると思います。  Akitoのキャラクター開発のアークは間違いなく第3回から第4回までのいずれかで終了しました。 これは単に最終段階です。 私たちがここにいるのは、もはや単に人を殺して殺すことを望んでいない、すでに変わった人です。 彼はもっと肯定的な方法で人生を見て、兄が結局貯蓄を超えていないかどうかを確かめようとします。 結局のところ、彼の目標は、主に地球規模の戦争ではなく、兄弟紛争を解決することだと言えるでしょう。 私はこれのすべてがいくつかの人々のためにちょっと変わった、または反復的に聞こえるのを見ることができますが、私の意見ではそれはまだAkitoにとって論理的な結果でした。 それを超えて、彼はきちんとした戦いをたくさんすることができ、それはいつでも歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なことに、レイラ自身は、このゲームではアキトよりも多くのキャラクターベースのシーンを持っていましたが、戦闘解決ではあまり役割を演じていませんでした。 しかし、彼女が本当にしているのは、この最後のエピソードで強調された超自然的な要素の大部分を直接経験していることです。 その魔法のような出来事の背後にある細部は、常に議論の余地があると思うが、根底にある意味は十分に面白いと思った。 それは、私は理想主義的で無私のキャラクターは、CG物件の文脈でめったに人気がないことを認めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイラは、たとえ本当の、あるいは潜在的な悲劇に直面しても、あきらめない人類の側面を表していると言えるだろう。 彼女はこの全話の始まりと弱点の瞬間に何をすべきか不明であったが、最終的に（クラウスとアキトやジプシーの人々の助けを借りて）克服した。 言い換えれば、それは彼女の発展だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この物語の中核的なメッセージはレイラにつながります。 彼女は、彼女の周りに起こった恐ろしいことや少なくとも落胆していること、彼女のチームメイトや自分の家族にもかかわらず、人々が変わることができると信じています。 だから、以前のエピソードや特に今のところ、彼女はAkitoとShinを助けたかったのです。 それはまた彼女が元敵を仲間として受け入れることを反映している。 この最終回の中で恐ろしい何かを見た後でさえ（彼女は少し安く、表面に出てくるかもしれませんが）、彼女はあきらめず、絶望に屈しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、レイラは最終的に彼女自身のギアス能力を受け入れることに決めました（そして、それは順番に、より高いパワーに興味を持っているようです）。 それは彼女が世界に住み続けて、彼女の周りのみんなを壊すのではなく、彼女がどのようにして生き続けたいのかを反映している。 ギアスの能力は何を正確にしていますか？ 背後に明白なルールや背後にあることについて私に尋ねないでください。それはすべて曖昧ですが、分析の目的に関連する効果は人々がお互いにつながる助けとなります。 私の意見では、それはこの話のためにうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私はここにいくつかの中程度の失望があると言った。 レイラが城防を技術的に編成したのは事実ですが、トラップを設定したり、命令を出すことは実際にはありませんでした。 レイラの役割は、本質的にそうではないが、その地域では受動的に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は新が偉大な悪人だと主張するつもりはないが、彼の完全な背景の歴史（その家族はむしろ台無しだった）がいくつかの点を結ぶのを助けた。 なぜ彼のギアスのパワーはあまりにも制限されていないだけでなく、非常に皮肉なことでもあります。 彼の弱点は、人格としても人としても、世界を変えるための具体的な野心（または動機）がなかったことでした。 ちょうど破壊。 私は彼が完全に悪い人ではないと思う、それは奇妙な方法でひねられる前に彼の魂の中にいくつかの良い残しがあったが、最終的に彼は健全な個人よりも狂気の人のほうだった。 貧しいジーンさえも彼よりも妥当であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのキャラクターに関連した批評は、スミラスの最終運命だろう。 それは圧倒的だと感じました。 年表のために予測でき、最終的に彼の二重性のために完全に値するが、最終的にはさらにビルドアップを欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、亡命者のアキトの最後のエピソードは、脚本に出たときにはかなりぬるいと感じたが、ストーリーの主人公とテーマにはまだ結論としてぴったりだと言うだろう。 物語を終わらせるには有効な方法ですが、主なシリーズと同じくらい強い影響はありません。 私は魔法の要素についても、より多くの説明をいただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらかといえば、私はまだそれを見て楽しんでいた。 ストーリーテリングに関するすべての啓示や決定が適切に提示されたわけではありませんが、いくつかの特定のシーケンスが多くの監督または映画撮影スキルを反映していました。 長い話を短くするために、これはあなたの過去の自己のコードギアスではありません。 いいえ、まったくありません。 それはいくつかのことをより良くするか、少なくとも異なる方法で行いますが、他のものは悪化しています。 あなたが特定の側面をどの程度気にかけているかは、あなたがどこに立っているかを判断するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jgomezg/reviews&#34;&gt;jgomezg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Code Geass Akito the Exiled has finally reached a relatively decent conclusion in my opinion, despite rushing through certain events, but ultimately I can only recommend this last installment to those who do not expect to see the old cast of characters taking the center stage, are willing to rewatch the previous four Akito episodes if they&amp;rsquo;ve forgotten any details, and also aren&amp;rsquo;t afraid of dealing with new and mysterious supernatural elements playing a major role in resolving the conflicts at the heart of the narrative.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    It is not a secret that, for many viewers, Lelouch was the main attraction of Code Geass. Plenty of entertainment value came from seeing all of his exaggerated tactics and ridiculous strategies at work during an ambitious struggle to defeat Britannia and overthrow its system. Lots of plot twists and crazy events. In fact, you could even argue this characteristic was a key part of what made Code Geass both so popular and so infamous across online communities.     But, to bring things into perspective, that is almost the opposite of what Akito wanted to offer in the long run. Nope, this project wasn&amp;rsquo;t really targeting the hardcore Geass fanbase at all. If Lelouch of the Rebellion provided us with a fabulous telescope of many colors, then Akito the Exiled gave us a mere microscope with a few study samples on the side. There might be some bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;superzombie23&#34;&gt;superzombie23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはちょうど最後の映画についてですが、この最後の章の前に映画に対する私の気持ちを取り上げています。 私はスタンドアロンとして感じました、これらの映画は面白かったです。 しかし、あなたがGeass TVシリーズから来たのであれば、やや残念だと思う。 私はさらに説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）/キャラクター（9/10）：全体のプロットは、キャラクターが何を通っているのか、そしてそれらがどのように残っているかに関するものです。 時間の経過とともに、視聴者は主人公と敵対者についてますます明らかにします。 最後の章では、キャラクターを洗い出す、彼らの動機を知る、過去が何をしたのかに大きな役割を果たしています。 ギアスの宇宙に至るまで、最終的な映画と、それがどのように形而上学に結びついているかのように、多くのものが噛み砕く。 エヴァンゲリオンの終わりを見た人は誰でもNERVの襲撃からインスピレーションを受けて、基本防衛シナリオを見るのは面白いです。 正直、エヴァンゲリオンのインスピレーションはたくさんあります。 この中に導入された物語要素のいくつかは、強制的かつランダムに混乱しているように感じるかもしれませんが、経験するのが楽しい、心の感覚を刺激します。  8/10はストーリーの評価には寛大ですが、これはクライマックスであり、ゆるい端は縛られていると感じました。これは、前の章に与えるよりも高いでしょう。 それは私にギアスシリーズへの継続を望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：CGは唯一の欠点です。 アニメーションの残りの部分は、OVAと予算の高いムービー品質の中間にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：あなたが行動を楽しむなら、これはあなたのためです。 戦闘中のBGMだけが私にこの10/10を与えるのを妨げる唯一のものです。 あなたはちょっとした気分になります****、楽しい経験になる素敵なサスペンスな瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（8/10）：アクション映画とストーリーのクライマックスとして、私はそれを8/10にします。 最終的にこれを完了するための4年間の待ち時間はそれに値するものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/superzombie23/reviews&#34;&gt;superzombie23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is just about the last movie, but it sort of encompasses my feelings for the movies before this final chapter as well. I felt as a standalone, these movies were entertaining. However, if you come from the Geass TV series, I feel it would be slightly disappointing. I will explain further down.    Story(&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)/Characters(&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whatchamini&#34;&gt;whatchamini&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、悟空のあきとOVAのこの最終回についてはどうしたらいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、これらのOVAが非常に残念だと思っています。 これは特に。 私はこの物語がどこに行ったかを見るために3年間待ったような気がして、巨大な巨大な蒸し葉を残すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのOVAは素晴らしいものでした。 私はキャラクターと潜在的なストーリーが大好きでした。 その後、第3のOVAは少し急いで、場所のいたる所にありました。  4番目は信じられないほど急いで、多くの自由な質問と多くの混乱を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、この5番目と最後のOVAに着きます。 そして私は完全に失望した。 まず、私は本当に悪いSUBを見ました。私の限られた日本人であっても、その意味の多くが誤って翻訳されていることが分かりました。 したがって、より大きなコンセプトと最終的なラップアップは非常に混乱しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、より良いSUBが助けになったと言われているが、この最後のOVAは、コードギアスの大ファンとして、私に侮辱を感じさせるランダムな、急いでばかげた混乱だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOVAには大きな可能性がありました！ 代わりに、絶対に何も解決されなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに私の内訳です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：CRAP。 完全かつ完全ないたずら。 私は3歳のいとこがより良い物語を書くことができると思います。 何の意味もなく、質問は答えられず、プロットラインは解決されなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これは実際に印象を残したOVAの唯一の部分です。 美しい背景アート、素敵なキャラクターデザイン、気持ちよいカラーパレット。 私はちょうどより多くの詳細が戦いの場面のいくつかに入れられていたことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：正直言って、これらのOVAの音楽は最高の状態です。正直なら、私は本当にそれを嫌っています。 私は本当に、本当に、本当に、ジャズ音楽を嫌い、私はちょうどあなたが戦闘シーンの激しいジャズオーバーテーションをレイヤーする理由を理解できませんか？ それはどこのセンスですか？ 実際には、戦いはばかげて見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター:(ここで軽度のスポイラー）なんて無駄。 いくつかの偉大なキャラクターはストーリーラインで絶対に無駄になった。 突然のキャラクターの開発は、キャラクターのインタラクションの多くを信じられないほどにしました。 アキトは、OVAの初めにとても冷たく、気味が悪く、近づくことができず、面白かったし、不思議だった。 その後、中途半端なところで、彼はすべての同志たちのことを突然心配していますか？ そして、彼らはこの最後のOVAの大部分を通して、彼をばかげて叫んでいますか？ ちょっと&amp;hellip;奇妙で失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私もこれに答える必要がありますか？ うん、私はそれを嫌って、全然失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：さて、要約すると、私はCode Geassの巨大なファンです。 私はシリーズ全体を少なくとも3回見ました。 ルルーシュは私の好きなアニメの男性キャラクターのひとつです。 あなたが大ファンならば、これらのOVAを見て、テレビシリーズの完璧を傷つけないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216862&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whatchamini/reviews&#34;&gt;whatchamini&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, what to say about this final installment of the Boukoku no Akito OVA&amp;rsquo;s?    I think the long and short of it is that these OVA&amp;rsquo;s were extremely disappointing. This one in particular. I feel like I waited for three years to see where this story went, only to be left wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archangel199&#34;&gt;Archangel199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最終的にこれを包むことができてうれしいです。 今回は、少なくともあなたが再びそれを見直すまで、キャラクターのキャストに別れを言わなければならないことを知って、ショーを完全に終えると、わずかな不況のようなものはありません。 しかし、コードギアスについては、幸福しかありません。 私は、はい、ルルーシュは本当に素晴らしいです、彼は彼の人気に値する、あまりにも悪い周辺のシリーズはちょうどパーをしていないことを意味します。 しかし、これはAkitoの物語の最後の部分です。だから、これは我々の話題になるでしょう。 まず第一に、裂けたスカートにライラを殴ったことはなく、宣伝写真は嘘をつきます。 一口&amp;hellip;しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：それは映画が他のカテゴリで得点できないということを意味しません。 アートはまだ同じ品質レベルにあり、私はそれが好きだった。 今回は実際にヌードがあります。 ああ、私はなぜレイラかayanoではないでしょうか。 ごめんなさい。
アニメーションはうまく、実際にそれらのクイック試合を好きだったが、私は前にそれを言及した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いつもと同じ、私は彼らがエンディングを変えたと思う、私は本当に覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターのアークがこの映画で結論づけられます。 新は奇妙で、彼は基本的に世界を嫌い、誰も殺して、この腐った地獄から解放したいと思っています。 私はそれを、しかし間違いなく面白いものと呼んでいます。 レイラは途中で彼女の性格を失ってしまった。どういうわけか彼女はこの最後の部分でプロットデバイスのように感じた。  Akitoは何かを得ました、私は、本当に気にしないと思います。 ああ、アヤノは馬鹿だ。 私はまた、彼らがメインカナンに干渉しないように、彼らが最後にどのように捨てられているのか、好きではありません。 しかし、その不平はおそらくその物語に属する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はちょっと楽しかったですが、実際の楽しみですか？ それはあまりにも遠すぎます。 私はもはや知らない、ちょうどあなたの6を取る、あなたは映画を遅らせた、あなた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これが最終戦です。 それは実際に映画から撮られたものではありません。 それで、私たちはそれをしました。 それはしばらくかかりました。 私はハルヒを終えたときに少し涙が出ましたが、これはここにありますか？ まあ、私はすでに導入について話しました。 事は、もし彼らが第3シーズンをしたら、私はそれを見るだろう。 それが私の結論です。私はCode Geassの気持ちを伝えると思います。 ルルーシュは涼しく、彼なしでは、これはすべて深刻で、誰も気にしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220194&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archangel199/reviews&#34;&gt;Archangel199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man am i glad that i can finally wrap this up. This time, there is nothing like a slight depression when you utterly finish a show, knowing that you have to say goodbye to a cast of characters, at least until you maybe rewatch it again. But for Code Geass, there is only happiness. I mean, yes, Lelouch really is amazing, he deserves his popularity, too bad that the surrounding  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerouyigami&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーズ&lt;/strong&gt;（それがどれほど悪いのか気にしない限り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;どこから始めるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これはちょうど完全に&amp;rdquo;Wtfはこれは不気味ですか？&amp;rdquo; ギアス干渉のために脳波が重なり合っているため、量子時空間テレポート これは明らかに、「量子の時空間移動をどこにも」、「あなたが愛する人をすべて救うために数秒で戻ってきた」とBSが明言したように、まったく急いで終了しました。 この種のBSを最後に見たのは、レジスタンス3からのゲームでした。申し訳ありませんが、元のコードギアスは、前回チェックしたとき、この種のBSを自分の尻から引き抜いていませんでした。 そして、幸せなララの典型的な終わりでした。誰もが腕を握って、抱きしめてお互いに別れて（彼らの敵でさえ）キスしていて、激しく戦おうとした集中的な戦いの後、 お互いを殺す。 フェアリーテールって何？ 少なくともFairy Tailは、彼らがどうやって正しい方法でやっていかなければならないかを示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Akitoの死の旗のように暗い結末を期待していました。彼らは皆、いつも日本に行くことができるはずだと言っていました。 しかし、このエピソードでは、単にそれについての裏返しをしました。 ああ、乞食はチョーサーになることはできません。 少なくとも私はアートとサウンドをもう一度楽しまなければならない。 ディレクターはおそらくこれがそれであると言ってストーリーをフルストップでストーリーにすることにしました。 そして、関係するすべてのBSにもかかわらず、文字の感情を理解するのは非常に簡単でした&amp;hellip;または多分これは悪いことです。 しかし、私はそれを楽しんでいたので、私はそれについて寛大なでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードまでのエピソード1-4  -  8/10。
このエピソード -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
シリーズ全体 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kerouyigami/reviews&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILERS&lt;/strong&gt; (Unless you don&amp;rsquo;t mind because of how bad it is)    So&amp;hellip; where to start off?    Well this was just downright &amp;lsquo;Wtf is this bullshittery?&amp;rsquo;. Quantum  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revenirxv&#34;&gt;RevenirXV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは何を考えていたの聖なるくそは？ 日の出はちょうど出てきて、ちょうど「私たちは忘れられたlmaoと何をすべきかわからない」と言っただけかもしれません。 それはこの最終的なエピソードが本当に悪いことです。 今これは突然180ではありませんが、このショーは残酷なジプシーや他の出来事を伴う最後の2つのエピソードの出来事の後のバランスでぶら下がりました。 ショーはちょうどその膝の上に降りて、それを後で喜んで地面に押しつぶすように進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にアキトとエクシードはアキトと彼の「NII-SAN！」の対決を見せてくれました。 ヒュウガシンの本当の動機は何ですか？ なぜ彼は彼の貴重な弟が死ぬことを望んでいますか？ 彼はこの残酷な世界のすべての苦しみを経験することを彼が望んでいないからです！ 私はそれらを愛しているので、私はそれらを殺した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイラはまた、1つの便利な試行のために時間をリセットする魔法の能力を手に入れ、変わった出来事があった。 消えて宇宙を壊したが、ヒュウガシンのキャラクターは大変だったので、あまり気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの1と2はメインシリーズには良い追加でしたが、3,4,5はちょうど私が見た最悪のアンタゴニストの1つを取り入れた別のキャッシュグラブでした。 ありがとうサンライズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevenirXV/reviews&#34;&gt;RevenirXV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Holy crap what the hell were they thinking? Sunrise may well have just come out and just said &amp;lsquo;we don&amp;rsquo;tactually know what t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yatyear-1&#34;&gt;Yatyear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Akitoの旅の第5回最終回は、Code Geassの全ファンにとって最大の侮辱です。
最初から、これらのエピソードがメインアニメとどのように異なっているかは明らかでしたが、ただそこで止まっただけではありませんでした。 私は前の4つのエピソードすべてを見て楽しんだが、ここではそうではなかった。
このエピソードは直前にピックアップし、新とマイケルの命令はレイラの城を攻撃しているが、アキトとギャングはそれらを止めようとしている。
このエピソードは、すべての悪い人が緩んで、良い人たちがゼロの死傷者、キャラクターの注意を払わずに勝利し、主な資料のゼロ点で勝利する、ロボットと戦っている1時間の過激なロボットです。 ガースのパワーに対する哀れな侮辱は言うまでもありません。
Code Geassのアニメは、非常に現実的で面白く、複雑で深みのあるキャラクター、偉大な物語、サウンドトラック、マインドゲーム、そして激しいアクションを描くのにとても素晴らしかった&amp;hellip;このひどいエピソードでは、
このエピソードは、Code Geassの基準ではなく、一般的なアニメとしてのものです。 このエピソードを見ても意味がありません。短い要約（すべての悪い人は旅行に行きます、ストーリーの終わり）を読むだけで良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yatyear/reviews&#34;&gt;Yatyear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The fifth and final installment in Akito journey is the biggest insult to all Code Geass fans.   While it was obvious f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phikus-1&#34;&gt;phikus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い：より多くのコードギアス！ そして、それはどこで止まるのでしょうか。 悪い：dos equis machiniaまたは何でも、あなたはおそらくdos equisまたは2つのエンディングを楽しむ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：コードギアスと同じ芸術、私は本当に芸術のスタイルが大好きです。 残念ながら、私はこのアートスタイルで何かを見ることができるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9月10日：私は戦いの音楽を愛していて、ほとんどすべての効果音は素晴らしかったですが、同じグループの人々が何度も何度も何度も何度も繰り返す言葉のために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10：ルルーシュでは、ラインを持っていた人のほとんどがキャラクターを持っていました。 誰かが死んだらいつでもあなたは何かを感じました。 このシリーズのキャラクターの半分は、「科学者＃3」または「熱い兵士＃2-3」を超えて、明確に定義されていないか、実際にはキャラクターを持っていませんでした（スポイラー：ちょうど爆発した2人のキャラクターは同じキャラクターでした。 私はまだ彼らの名前を覚えていないだろう）死んだ。 しかしそこにあった人たちはかなり面白かったです。 彼らの発達がうまくいかない場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー1/10：「なんでファックしたの？ 私は今日、それを郵送することになっていました。 彼らは、そこに脳波が特異性を作り出し、観察者の効果をねじって理解して再び宇宙を創り出すことができるようなことを言っていました。 これは正に、私が見てきたアニメにとって最も残念な結末です。 私は怒って、悲しくて、幸せで、上記のすべての時がありましたが、まったく完全に失望することはありませんでした。 スポイラーズ！ 明らかに。 このシリーズと最後のセグメントまで、このシリーズはかなり面白い話をしていました。 なぜレイラにギアスを与えることにしたのか分からない。 それは馬鹿だった。 プラス &amp;lsquo;それはギアスの原因ではない青とギザの断片&amp;rsquo;（a.k.a.私たちはコーナーに執筆し、どのように我々はこれを終了するか神）。 しかし、彼らは彼女にそれを与えるだけでなく、他人のギアスを邪魔して、全能の人間の集団的良心（誰もが望んでいるように再現されたプロットアーマー）を召喚するまで、彼女には何の力も与えません。  BAH。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10：私は本当に戦いのシーンを楽しんだ、音楽は特に、ほとんどすべての点で完全な巨大な失敗であるエンディングにもかかわらず、私を戻してきた、私は本当にそれを楽しんだ。 もっとコードギアスです！ ちょうど少し疲れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10：一口。 私はそのような高い期待を持っていたので、彼らは砕けてしまったかもしれません&amp;hellip;いいえ、それは本当にこの高得点に値するものではありません。 これは私がそれを信じたいと思っているスコアなので、私は自分の時間を無駄にしたような気がしません。 私が本当にこれを和解できる唯一の方法は、彼と朱雀が刑務所にいる間、これらのセグメントのすべてがちょうどルルーシュの幻覚だったことです。 どちらかというか、「Akito has disappeared」と言ってすぐに、彼女の仲間の死で今は傷ついているLeilaの幻覚です。 私が与えたスコアの平均は6/10ですが、私は本当にこれ以上5を与えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phikus/reviews&#34;&gt;phikus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The good: More code geass! And that&amp;rsquo;s about where it stops. The bad: dos equis machinia or whatever, you&amp;rsquo;ll probably need a dos equis or two to enjoy the ending.    Art &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: same art as code geass, I really love the art style, and an hour long segment just lets them get really detailed. Unfortunate &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jgomezg-1&#34;&gt;jgomezg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コードギアスアキト・ザ・エクシードは、特定のイベントを急いでいるにもかかわらず、私の意見では最終的に比較的まともな結論に達しましたが、最終的には、この古い記事を中心に、 以前の4つのAkitoエピソードを再訪しようと思っています。また、物語の中心にある葛藤を解決するために重要な役割を果たしている新奇かつ神秘的な超自然的要素に対処することを恐れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの視聴者にとって、ルルーシュがコードギアスの主な魅力であったことは秘密ではありません。 エンターテインメントの価値の多くは、ブリタニアを倒し、そのシステムを打倒する野心的な闘争の中で、彼の誇張された戦術とばかげた戦略をすべて見ていたことから来た。 プロットの紆余曲折と狂った出来事がたくさんあります。 実際には、この特徴は、Code Geassを人気の高いものと悪名高いものの両方のオンラインコミュニティの重要な部分であると主張することもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物事を視野に入れるためには、それは長期的にはアキトが提供したいと反対になっています。 いいえ、このプロジェクトは、ハードコアギアスファンネルをターゲットにしたものではありませんでした。 反逆のルルーシュが私たちに多くの色の素晴らしい望遠鏡を提供したならば、追放されたアキトは、私たちに側面のいくつかの調査サンプルを持つ単なる顕微鏡を与えました。 異なるクリエイターのビジョンと独自の瑕疵を見ていく上で美しさがあるかもしれませんが、全体的な経験は遠く離れているわけではなく、すべての好みがそれを楽しむわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードはおそらくそれの最も明確な例です。 大規模な紛争と戦うのではなく、最後の戦いは古い城の包囲を中心に行われました。 これは、ステークスが比較的低く、ヨーロッパ人と日本人の少人数グループの生存をより重視することをすでに確立しています。 大陸全体の運命ではなく、世界がはるかに少ない。 シンのグローバルな破壊計画の表向きの危険にもかかわらず、それは本当の懸念事項ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの前半は城の戦いに集中していて、それはスタジオ・オレンジのようなマスターの手に3Dの使用が増えている場合には、メカ・戦闘のファンのための多くの魅力を提供しています。 エレミヤとの関係、私は誓います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この結論は、実際の軍事成果（想像力や過去の経験で容易に予測できる）、そして特定のキャラクターの実際のまたは試みられた個人的な償還についてより少ないと主張することさえできる。 それは必ずしも魅力的なものではありません。 あなたがハッピーエンディングが不満であるとか、本質的に苦い人や悲しい悲劇よりも劣っていると思う人のような人は、このアプローチにはあまり感謝しがたいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、実際には、それはまったく気にしませんでした。 時には、キャストのほとんどが生き残って、亡命者になることを許してくれるストーリーにとってはまあまあまあ良い（ああ、タイトルが振り返って見えるのが分かる）、その行動や運命は、 世界。 もしルルーシュが、彼がゼロとしたこと、そして彼が狂気の最終計画をどのようにして行ったのか、彼の架空の宇宙の中で常に記憶されていれば、アキトのキャラクターのキャストは、おそらく日の終わりが匿名で終わるのを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、一般的なストーリーテリングの観点から、「追放されたアキト」で一番論争の的になっている要因は、この最後のエピソードでガース関連の能力が突然使用されたということでした。 あなたがAkitoの状態、BRSシステム、Shinの過去またはLeilaの能力についてのいくつかの古いヒントを少量の探偵作品で以前のエピソードで見つけることができたとしても、それらの魔法または神秘的な側面は前の行動に後ろから取りかかっていた。 これらの側面のどれもどこからも出てこない。 しかし、このプロジェクトの共著者であり監督のAkane Kazukiは、この時点までに物語に影響を与える多くの魔法の力を持っていないことを本当に補いたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結果？ 私たちは空間/時間を混乱させるために採用された量子力学の非常にアニメのような解釈の組み合わせを見ます。 集団の無意識に結びついた監督実体（彼女は名前はないが、私は彼女の木星ちゃんと呼ぶだろう）のような他の新しい概念の導入はもちろん。 ある特定のキャラクター（シン）の場合にギアスの能力を得るための全く別の方法と、別のキャラクター（レイラ）のためのより曖昧に定義された象徴的なタイプのパワー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私は一部の人々がこれに否定的に反応するのか理解できます。 親しみやすさはしばしば静かで、突然の新奇性は危険になりかねません。 それでも、私はその煩わしさの表情が単に混乱の結果かもしれないと感じています。 これらの要素の多くは確かに、特に最初は奇妙に感じられるかもしれませんが、実際にどのように忍耐と分析をして実際に動作するのかを理解することは可能です。 例えば、ライラのギアスのパワーは、実際には複数の能力を持っていません。 それは基本的にコミュニケーションに関するものです。 したがって、本当にクレイジースタントのほとんどは彼女のせいではありません。 それがレイラじゃないなら、誰？ まあ、空間と時間を監督する超自然的存在（木星ちゃん）のせいだ。 あなたが大きな絵を見ると、それはやや予期せぬことですが、非論理的でもランダムでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公平であるために、オリジナルのコードギアスシリーズは時には重要なストーリーを解決するために超自然に頼っていました。 政治的な現実や巧妙な戦術的な動きのおかげで、形而上学的なラグナロク接続のシナリオに戻って、最初のシーズンの終わり近くに起きたテレビシリーズ全体の中で、 しかし同時に、元のストーリーが最終的にどちらの場合でも最終的な競合解消のために現実の世界に戻ったことに注意することが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、物語の超自然的側面は、エピソードの後半の多くの間、混合物の一部として残っていた。 極端に言えば、BRSの偽善者は文字通り現実のファブリックを一時的に変えるために精神的なネットワーキング技術とギアスの魔法の力を組み合わせました。 面白い方程式、紙では、このスピンオフでは悲しげに十分に検討されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の見解では、ライラと宇宙/時間監督の間の会話が、もっと興味深いものでした。 私たちはまだこのようなプロットデバイスの使用に疑問を呈して、文字通りのデュウスのような紛争を解決するのに役立つと言いますが、このエピソードの脚本の限界を越えて、この架空の世界を広げるのに役立っていると思います。 言い換えれば、より大きな目的の感覚を提供することによってコードギアスの伝承を強化し、新しい物語の可能性を開く。  V.V.のような個人 あるいは親愛なるC.C. 彼らはそれよりもむしろ人類と同じレベルで操作したので、実際にはこの効果はありませんでした。 別の言い方をすると&amp;hellip;私は木星ちゃんが再び見えるのを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私は何かを忘れていた！ 私は、この新しい物語のSuzakuとLelouchの小さくてほんのわずかな存在が、不運なことと幸運な意味の両方で、観客の気を散らすかもしれないと認めますが、私にとっては彼らはいつもAkito the Exiledの文脈では横向きでした。 ファンにボーナス機能を与える単なる方法。 それは、それらに焦点を当てるつもりはありませんでした、私はそれがスピンオフにあまりにも不合理ではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてを言って、私は最終的なエキトイルのエピソードで提供された解決は有効であり、理解することは不可能ではないと言いますが、物語の一部は、代わりにもっと実用的なものを選択したかったと思います。 それとも、1年おきにリリースされる小さな映画の束ではなく、プロジェクトの形式を完全なテレビシリーズに変更することに失敗した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは本当に同じものだったので、追加することはほとんどありません。 映画の最後のエピソードをリリースするために、特定のシーンが急いで編集された（またはまったく表示されないかもしれない）と信じていますが、一般的なアニメーションとアートの品質はやや印象的でした。 おそらく、物理的なディスクのリリースは、ある奇妙なスポットを滑らかにするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;違いはありません。 魅力的なジャズは、以前のAkito the Exiledのエピソードのすべてを手掛けた作曲家の仕事に慣れていない人たちを混乱させ、悩ます傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はっきりとしたことを取り除きましょう。  「追放されたアキト」のキャラクターは、コードギアスのメインTVシリーズのカリスマ的でもなく、より大きなものでもありません。 また、実行時間が限られているため、開発や特性評価が同じではありません。 この最終的なエピソードには純粋に二次的または三次的な人がたくさんいますが、シリーズの残りの部分でも同じことが起こります。 その中には大きな役割を果たすものもあれば、まともなものではないものもあります。 もし私がそれらのすべてについて話すなら、私は一日中ここにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを言って、かなり良いことが続いていると思います。  Akitoのキャラクター開発のアークは間違いなく第3回から第4回までのいずれかで終了しました。 これは単に最終段階です。 私たちがここにいるのは、もはや単に人を殺して殺すことを望んでいない、すでに変わった人です。 彼はもっと肯定的な方法で人生を見て、兄が結局貯蓄を超えていないかどうかを確かめようとします。 結局のところ、彼の目標は、主に地球規模の戦争ではなく、兄弟紛争を解決することだと言えるでしょう。 私はこれのすべてがいくつかの人々のためにちょっと変わった、または反復的に聞こえるのを見ることができますが、私の意見ではそれはまだAkitoにとって論理的な結果でした。 それを超えて、彼はきちんとした戦いをたくさんすることができ、それはいつでも歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なことに、レイラ自身は、このゲームではアキトよりも多くのキャラクターベースのシーンを持っていましたが、戦闘解決ではあまり役割を演じていませんでした。 しかし、彼女が本当にしているのは、この最後のエピソードで強調された超自然的な要素の大部分を直接経験していることです。 その魔法のような出来事の背後にある細部は、常に議論の余地があると思うが、根底にある意味は十分に面白いと思った。 それは、私は理想主義的で無私のキャラクターは、CG物件の文脈でめったに人気がないことを認めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイラは、たとえ本当の、あるいは潜在的な悲劇に直面しても、あきらめない人類の側面を表していると言えるだろう。 彼女はこの全話の始まりと弱点の瞬間に何をすべきか不明であったが、最終的に（クラウスとアキトやジプシーの人々の助けを借りて）克服した。 言い換えれば、それは彼女の発展だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この物語の中核的なメッセージはレイラにつながります。 彼女は、彼女の周りに起こった恐ろしいことや少なくとも落胆していること、彼女のチームメイトや自分の家族にもかかわらず、人々が変わることができると信じています。 だから、以前のエピソードや特に今のところ、彼女はAkitoとShinを助けたかったのです。 それはまた彼女が元敵を仲間として受け入れることを反映している。 この最終回の中で恐ろしい何かを見た後でさえ（彼女は少し安く、表面に出てくるかもしれませんが）、彼女はあきらめず、絶望に屈しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、レイラは最終的に彼女自身のギアス能力を受け入れることに決めました（そして、それは順番に、より高いパワーに興味を持っているようです）。 それは彼女が世界に住み続けて、彼女の周りのみんなを壊すのではなく、彼女がどのようにして生き続けたいのかを反映している。 ギアスの能力は何を正確にしていますか？ 背後に明白なルールや背後にあることについて私に尋ねないでください。それはすべて曖昧ですが、分析の目的に関連する効果は人々がお互いにつながる助けとなります。 私の意見では、それはこの話のためにうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、私はここにいくつかの中程度の失望があると言った。 レイラが城防を技術的に編成したのは事実ですが、トラップを設定したり、命令を出すことは実際にはありませんでした。 レイラの役割は、本質的にそうではないが、その地域では受動的に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は新が偉大な悪人だと主張するつもりはないが、彼の完全な背景の歴史（その家族はむしろ台無しだった）がいくつかの点を結ぶのを助けた。 なぜ彼のギアスのパワーはあまりにも制限されていないだけでなく、非常に皮肉なことでもあります。 彼の弱点は、人格としても人としても、世界を変えるための具体的な野心（または動機）がなかったことでした。 ちょうど破壊。 私は彼が完全に悪い人ではないと思う、それは奇妙な方法でひねられる前に彼の魂の中にいくつかの良い残しがあったが、最終的に彼は健全な個人よりも狂気の人のほうだった。 貧しいジーンさえも彼よりも妥当であることが分かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つのキャラクターに関連した批評は、スミラスの最終運命だろう。 それは圧倒的だと感じました。 年表のために予測でき、最終的に彼の二重性のために完全に値するが、最終的にはさらにビルドアップを欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、亡命者のアキトの最後のエピソードは、脚本に出たときにはかなりぬるいと感じたが、ストーリーの主人公とテーマにはまだ結論としてぴったりだと言うだろう。 物語を終わらせるには有効な方法ですが、主なシリーズと同じくらい強い影響はありません。 私は魔法の要素についても、より多くの説明をいただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どちらかといえば、私はまだそれを見て楽しんでいた。 ストーリーテリングに関するすべての啓示や決定が適切に提示されたわけではありませんが、いくつかの特定のシーケンスが多くの監督または映画撮影スキルを反映していました。 長い話を短くするために、これはあなたの過去の自己のコードギアスではありません。 いいえ、まったくありません。 それはいくつかのことをより良くするか、少なくとも異なる方法で行いますが、他のものは悪化しています。 あなたが特定の側面をどの程度気にかけているかは、あなたがどこに立っているかを判断するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jgomezg/reviews&#34;&gt;jgomezg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Code Geass Akito the Exiled has finally reached a relatively decent conclusion in my opinion, despite rushing through certain events, but ultimately I can only recommend this last installment to those who do not expect to see the old cast of characters taking the center stage, are willing to rewatch the previous four Akito episodes if they&amp;rsquo;ve forgotten any details, and also aren&amp;rsquo;t afraid of dealing with new and mysterious supernatural elements playing a major role in resolving the conflicts at the heart of the narrative.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    It is not a secret that, for many viewers, Lelouch was the main attraction of Code Geass. Plenty of entertainment value came from seeing all of his exaggerated tactics and ridiculous strategies at work during an ambitious struggle to defeat Britannia and overthrow its system. Lots of plot twists and crazy events. In fact, you could even argue this characteristic was a key part of what made Code Geass both so popular and so infamous across online communities.     But, to bring things into perspective, that is almost the opposite of what Akito wanted to offer in the long run. Nope, this project wasn&amp;rsquo;t really targeting the hardcore Geass fanbase at all. If Lelouch of the Rebellion provided us with a fabulous telescope of many colors, then Akito the Exiled gave us a mere microscope with a few study samples on the side. There might be some bea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;superzombie23-1&#34;&gt;superzombie23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはちょうど最後の映画についてですが、この最後の章の前に映画に対する私の気持ちを取り上げています。 私はスタンドアロンとして感じました、これらの映画は面白かったです。 しかし、あなたがGeass TVシリーズから来たのであれば、やや残念だと思う。 私はさらに説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）/キャラクター（9/10）：全体のプロットは、キャラクターが何を通っているのか、そしてそれらがどのように残っているかに関するものです。 時間の経過とともに、視聴者は主人公と敵対者についてますます明らかにします。 最後の章では、キャラクターを洗い出す、彼らの動機を知る、過去が何をしたのかに大きな役割を果たしています。 ギアスの宇宙に至るまで、最終的な映画と、それがどのように形而上学に結びついているかのように、多くのものが噛み砕く。 エヴァンゲリオンの終わりを見た人は誰でもNERVの襲撃からインスピレーションを受けて、基本防衛シナリオを見るのは面白いです。 正直、エヴァンゲリオンのインスピレーションはたくさんあります。 この中に導入された物語要素のいくつかは、強制的かつランダムに混乱しているように感じるかもしれませんが、経験するのが楽しい、心の感覚を刺激します。  8/10はストーリーの評価には寛大ですが、これはクライマックスであり、ゆるい端は縛られていると感じました。これは、前の章に与えるよりも高いでしょう。 それは私にギアスシリーズへの継続を望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：CGは唯一の欠点です。 アニメーションの残りの部分は、OVAと予算の高いムービー品質の中間にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：あなたが行動を楽しむなら、これはあなたのためです。 戦闘中のBGMだけが私にこの10/10を与えるのを妨げる唯一のものです。 あなたはちょっとした気分になります****、楽しい経験になる素敵なサスペンスな瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的（8/10）：アクション映画とストーリーのクライマックスとして、私はそれを8/10にします。 最終的にこれを完了するための4年間の待ち時間はそれに値するものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/superzombie23/reviews&#34;&gt;superzombie23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is just about the last movie, but it sort of encompasses my feelings for the movies before this final chapter as well. I felt as a standalone, these movies were entertaining. However, if you come from the Geass TV series, I feel it would be slightly disappointing. I will explain further down.    Story(&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)/Characters(&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whatchamini-1&#34;&gt;whatchamini&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、悟空のあきとOVAのこの最終回についてはどうしたらいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、これらのOVAが非常に残念だと思っています。 これは特に。 私はこの物語がどこに行ったかを見るために3年間待ったような気がして、巨大な巨大な蒸し葉を残すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのOVAは素晴らしいものでした。 私はキャラクターと潜在的なストーリーが大好きでした。 その後、第3のOVAは少し急いで、場所のいたる所にありました。  4番目は信じられないほど急いで、多くの自由な質問と多くの混乱を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、この5番目と最後のOVAに着きます。 そして私は完全に失望した。 まず、私は本当に悪いSUBを見ました。私の限られた日本人であっても、その意味の多くが誤って翻訳されていることが分かりました。 したがって、より大きなコンセプトと最終的なラップアップは非常に混乱しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、より良いSUBが助けになったと言われているが、この最後のOVAは、コードギアスの大ファンとして、私に侮辱を感じさせるランダムな、急いでばかげた混乱だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のOVAには大きな可能性がありました！ 代わりに、絶対に何も解決されなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここに私の内訳です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：CRAP。 完全かつ完全ないたずら。 私は3歳のいとこがより良い物語を書くことができると思います。 何の意味もなく、質問は答えられず、プロットラインは解決されなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：これは実際に印象を残したOVAの唯一の部分です。 美しい背景アート、素敵なキャラクターデザイン、気持ちよいカラーパレット。 私はちょうどより多くの詳細が戦いの場面のいくつかに入れられていたことを望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：正直言って、これらのOVAの音楽は最高の状態です。正直なら、私は本当にそれを嫌っています。 私は本当に、本当に、本当に、ジャズ音楽を嫌い、私はちょうどあなたが戦闘シーンの激しいジャズオーバーテーションをレイヤーする理由を理解できませんか？ それはどこのセンスですか？ 実際には、戦いはばかげて見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター:(ここで軽度のスポイラー）なんて無駄。 いくつかの偉大なキャラクターはストーリーラインで絶対に無駄になった。 突然のキャラクターの開発は、キャラクターのインタラクションの多くを信じられないほどにしました。 アキトは、OVAの初めにとても冷たく、気味が悪く、近づくことができず、面白かったし、不思議だった。 その後、中途半端なところで、彼はすべての同志たちのことを突然心配していますか？ そして、彼らはこの最後のOVAの大部分を通して、彼をばかげて叫んでいますか？ ちょっと&amp;hellip;奇妙で失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私もこれに答える必要がありますか？ うん、私はそれを嫌って、全然失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：さて、要約すると、私はCode Geassの巨大なファンです。 私はシリーズ全体を少なくとも3回見ました。 ルルーシュは私の好きなアニメの男性キャラクターのひとつです。 あなたが大ファンならば、これらのOVAを見て、テレビシリーズの完璧を傷つけないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216862&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/whatchamini/reviews&#34;&gt;whatchamini&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow, what to say about this final installment of the Boukoku no Akito OVA&amp;rsquo;s?    I think the long and short of it is that these OVA&amp;rsquo;s were extremely disappointing. This one in particular. I feel like I waited for three years to see where this story went, only to be left wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archangel199-1&#34;&gt;Archangel199&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最終的にこれを包むことができてうれしいです。 今回は、少なくともあなたが再びそれを見直すまで、キャラクターのキャストに別れを言わなければならないことを知って、ショーを完全に終えると、わずかな不況のようなものはありません。 しかし、コードギアスについては、幸福しかありません。 私は、はい、ルルーシュは本当に素晴らしいです、彼は彼の人気に値する、あまりにも悪い周辺のシリーズはちょうどパーをしていないことを意味します。 しかし、これはAkitoの物語の最後の部分です。だから、これは我々の話題になるでしょう。 まず第一に、裂けたスカートにライラを殴ったことはなく、宣伝写真は嘘をつきます。 一口&amp;hellip;しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：それは映画が他のカテゴリで得点できないということを意味しません。 アートはまだ同じ品質レベルにあり、私はそれが好きだった。 今回は実際にヌードがあります。 ああ、私はなぜレイラかayanoではないでしょうか。 ごめんなさい。
アニメーションはうまく、実際にそれらのクイック試合を好きだったが、私は前にそれを言及した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いつもと同じ、私は彼らがエンディングを変えたと思う、私は本当に覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべてのキャラクターのアークがこの映画で結論づけられます。 新は奇妙で、彼は基本的に世界を嫌い、誰も殺して、この腐った地獄から解放したいと思っています。 私はそれを、しかし間違いなく面白いものと呼んでいます。 レイラは途中で彼女の性格を失ってしまった。どういうわけか彼女はこの最後の部分でプロットデバイスのように感じた。  Akitoは何かを得ました、私は、本当に気にしないと思います。 ああ、アヤノは馬鹿だ。 私はまた、彼らがメインカナンに干渉しないように、彼らが最後にどのように捨てられているのか、好きではありません。 しかし、その不平はおそらくその物語に属する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はちょっと楽しかったですが、実際の楽しみですか？ それはあまりにも遠すぎます。 私はもはや知らない、ちょうどあなたの6を取る、あなたは映画を遅らせた、あなた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これが最終戦です。 それは実際に映画から撮られたものではありません。 それで、私たちはそれをしました。 それはしばらくかかりました。 私はハルヒを終えたときに少し涙が出ましたが、これはここにありますか？ まあ、私はすでに導入について話しました。 事は、もし彼らが第3シーズンをしたら、私はそれを見るだろう。 それが私の結論です。私はCode Geassの気持ちを伝えると思います。 ルルーシュは涼しく、彼なしでは、これはすべて深刻で、誰も気にしないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220194&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archangel199/reviews&#34;&gt;Archangel199&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man am i glad that i can finally wrap this up. This time, there is nothing like a slight depression when you utterly finish a show, knowing that you have to say goodbye to a cast of characters, at least until you maybe rewatch it again. But for Code Geass, there is only happiness. I mean, yes, Lelouch really is amazing, he deserves his popularity, too bad that the surrounding  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerouyigami-1&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーズ&lt;/strong&gt;（それがどれほど悪いのか気にしない限り）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;どこから始めるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これはちょうど完全に&amp;rdquo;Wtfはこれは不気味ですか？&amp;rdquo; ギアス干渉のために脳波が重なり合っているため、量子時空間テレポート これは明らかに、「量子の時空間移動をどこにも」、「あなたが愛する人をすべて救うために数秒で戻ってきた」とBSが明言したように、まったく急いで終了しました。 この種のBSを最後に見たのは、レジスタンス3からのゲームでした。申し訳ありませんが、元のコードギアスは、前回チェックしたとき、この種のBSを自分の尻から引き抜いていませんでした。 そして、幸せなララの典型的な終わりでした。誰もが腕を握って、抱きしめてお互いに別れて（彼らの敵でさえ）キスしていて、激しく戦おうとした集中的な戦いの後、 お互いを殺す。 フェアリーテールって何？ 少なくともFairy Tailは、彼らがどうやって正しい方法でやっていかなければならないかを示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Akitoの死の旗のように暗い結末を期待していました。彼らは皆、いつも日本に行くことができるはずだと言っていました。 しかし、このエピソードでは、単にそれについての裏返しをしました。 ああ、乞食はチョーサーになることはできません。 少なくとも私はアートとサウンドをもう一度楽しまなければならない。 ディレクターはおそらくこれがそれであると言ってストーリーをフルストップでストーリーにすることにしました。 そして、関係するすべてのBSにもかかわらず、文字の感情を理解するのは非常に簡単でした&amp;hellip;または多分これは悪いことです。 しかし、私はそれを楽しんでいたので、私はそれについて寛大なでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードまでのエピソード1-4  -  8/10。
このエピソード -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
シリーズ全体 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216802&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kerouyigami/reviews&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;SPOILERS&lt;/strong&gt; (Unless you don&amp;rsquo;t mind because of how bad it is)    So&amp;hellip; where to start off?    Well this was just downright &amp;lsquo;Wtf is this bullshittery?&amp;rsquo;. Quantum  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;revenirxv-1&#34;&gt;RevenirXV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らは何を考えていたの聖なるくそは？ 日の出はちょうど出てきて、ちょうど「私たちは忘れられたlmaoと何をすべきかわからない」と言っただけかもしれません。 それはこの最終的なエピソードが本当に悪いことです。 今これは突然180ではありませんが、このショーは残酷なジプシーや他の出来事を伴う最後の2つのエピソードの出来事の後のバランスでぶら下がりました。 ショーはちょうどその膝の上に降りて、それを後で喜んで地面に押しつぶすように進む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にアキトとエクシードはアキトと彼の「NII-SAN！」の対決を見せてくれました。 ヒュウガシンの本当の動機は何ですか？ なぜ彼は彼の貴重な弟が死ぬことを望んでいますか？ 彼はこの残酷な世界のすべての苦しみを経験することを彼が望んでいないからです！ 私はそれらを愛しているので、私はそれらを殺した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レイラはまた、1つの便利な試行のために時間をリセットする魔法の能力を手に入れ、変わった出来事があった。 消えて宇宙を壊したが、ヒュウガシンのキャラクターは大変だったので、あまり気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの1と2はメインシリーズには良い追加でしたが、3,4,5はちょうど私が見た最悪のアンタゴニストの1つを取り入れた別のキャッシュグラブでした。 ありがとうサンライズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222472&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RevenirXV/reviews&#34;&gt;RevenirXV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Holy crap what the hell were they thinking? Sunrise may well have just come out and just said &amp;lsquo;we don&amp;rsquo;tactually know what t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>