<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/sengoku-basara-two/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/sengoku-basara-two/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sengoku Basara Two</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/sengoku-basara-two</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/sengoku-basara-two</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/80999.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6634/Sengoku_Basara_Two/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6634/Sengoku_Basara_Two/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;brass2themax&#34;&gt;brass2themax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは準備ができていますか？ ガンズをオンにしてください！ パーティー〜！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1年以上前の戦国バサラアニメの第1シーズンは、戦国BASARAフランチャイズへの私の最初の進出でした。 私は北米版「戦国BASARA：サムライヒーローズ」（日本では「戦国BASARA 3」として知られています）、そして最初の BDのアニメの季節。 私はこのシリーズがライセンスされているのに驚いていますが、あなたは私からの苦情は聞こえません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAはまれな宝石です。 私はまだゲームをプレイしていませんが、ほとんどのビデオゲームベースのアニメは元のコンテンツを希釈する傾向があり、アニメ市場ではフランチャイズの成功を搾り取ろうとしています。 ご存じのように、現金牛。 しかし、この栄光と2度目の空の旅を目の当たりにしている私と他の多くの人は、誰もが見なければならないアニメだということは間違いありません。 今シーズン放映されている他のショーの大部分と比較して、レーダーの下ではかなり低いと思われます。 しかし、おそらく、このレビューは、それがいくつかの注目に値する注目を得るのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが物語のために見るショーではなく、少なくとも深いプロットのためではありません。 このアニメからプロットできるのは、様々な懸念国の間の戦争の発展、さまざまなグループのそれぞれが何を計画しているかについてのいくつかの戦略的な洞察、そしてその計画の成果を含む紆余曲折です。 しかし、バサラの最も重要な部分は、それが複雑になることを試みたり、視聴者に何が起こっているかを覚えなければならないということです。 あなたは、単に流れと一緒に行く以上のコンテンツを見つけるでしょう。 そのように、プロットは平均よりも何かに足りないが、簡潔に、そしてポイントにとどめて、それを補う。 あまりにも心配しないでください：あなたは意味するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10（残高）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に少数のショーは、彼らが本当に輝くことができるほど大きな予算を得ています。  Basaraでは、安価な背景や、長いフレームの静止画は見られません。 あなたは息をしていないものは何も見ません。 戦闘シーンは、一流の、上から上へ、流暢で、非常によく振り付けられています（アニメが振り付けられる限り）。 それを見て、あなた自身のために見てください。 本当に何も言えることはありません。  Tengen Toppa Gurren Lagannを考えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10（抜群）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は気分に合っており、話が設定されている（つまり、音楽はほとんどの場合「伝統的」である）時間帯を表していますが、バサラは奇妙なロックトラックを拾い上げ、 状況が適切であればノッチをつけます。 それは、武士の伝統的な時代に、そしてより簡単な時代にあなたを没頭させるための時代の音楽の完璧な融合です。しかし、必要に応じて、拍手を掛けるハイテンポリフ、 あなたの中にいる男。 ただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8（非常に良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個々のキャラクターの発展の点では、実際にある時点で始まり成長する人はいません。 私は、眞田幸村が若くて未熟なキャラクターに最も近いものだと思っています。私たちが見るものは、自分のリーダーとして成長するために最も成長します。 しかし、Basaraのようなオリジナルのキャラクターが無数にあるショーでは、全く異なった独特のもので、1〜2つのスポットライトにスポットライトを当てて、わずか12の短いエピソードで（シーズンごとに）成長させるのは難しいです。 しかし、私はまったく気にしませんでした。私はチャンスを得ることができる度に、私はMasamune Dateに根ざしました。 それらのキャラクターはすべて好都合であり、あなたがすでにそれらを知っているように感じるあなたのそれぞれの役割にうまく位置付けられます。 したがって、Basaraは技術的には「開発」部門ではやや弱いですが、短期的な短期間で元の好きなキャラクターを幅広く出演しています。 これは単純な偉業ではなく、信用に値するものです。 彼らは時には涼しいので、敵のために根を張っていることさえ気づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10（優秀）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バサラは本当に楽しいことです。 これが輝く場所です。  それはあなたがそれがとても素晴らしいと思ったために移動する前に、あなたが再び見るためにエピソードを一時停止していることを見つける多くの叙事詩の瞬間があります。 これは、いいアニメにとって不可欠なクオリティーです。あなたがもっともっと欲しがるものです。 今日の「セキュリティ」業界では、企業が一般的な萌えのゴミを出さなければならないことを知っており、そのビジネスは&amp;hellip;できることはまれな特性です。 リスクを取ってくれてありがとう、Basara。 それはあなたが群衆の上に目立つようにするものです。 2人の対戦相手が馬から飛び降りて空を飛び回って色を燃やし、壮大な戦いでお互いに仲間を張って、近くにある身体を完全に吹き飛ばすのではなく、もっと楽しいことはありません。 唯一の孤独な武士が彼の裸の拳で大西洋を打ち倒すように解雇されるのを見るよりも叙事詩はありません。 あなたにばかげて聞こえますか？ もちろんです！ それはすべてのことです：ばかげた、叙事詩的な、上から上の、熱血的な男らしい行動。 たとえそれが意味をなさないとしても、Tengen Toppa Gurren Lagannは時々楽しかったと思いましたか？ あなたは戦国BASARAを見ていない場合、あなたは行方不明です。 あなたは本当にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：9（素晴らしい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを非常に悪くしたいと思っていましたが、それには欠陥があります。 私は彼らの上に住むつもりはないが、一つの最大の欠陥があれば、それは短いエピソード数になるだろう。 もし各シーズンがそれぞれ26エピソードの頑強なスタックを保持することができれば、キャラクターとプロットはより適切に融合するために多くの時間を要するだろう。 その数の半分は悪くないし、もしそれが* too *長く走れば、ショーは悪化するだろうが、それは私の意見だ。 そうでなければ、それは素晴らしい時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーや前のシーズンをまだ見ていない場合は、アニメのジャンルのファンとして賛成してください：今すぐ見てください。 あなたの足を浸して、あなたはそれを後悔しません。 そして、そうしたら、あなたの貴重なK-ONに固執してください！  Angel Beatsの第2シーズンを願っています。 あなたはあなたのガンをオンにしてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの残りの人に、あなたの銃を稼ぐ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30106&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brass2themax/reviews&#34;&gt;brass2themax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ARE YOU READY GUYS? PUT THE GUNS ON! LET&amp;rsquo;S PARTY~!    Season 1 of the Sengoku Basara anime over a year ago was my first foray into the Sengoku Basara franchise. I&amp;rsquo;ve never played any of the games up until this point, though I have pre-ordered the North American version of &amp;lsquo;Sengoku Basara: Samurai Heroes&amp;rsquo; (known in Japan simply as &amp;lsquo;Sengoku Basara 3&amp;rsquo;), as well as the first season of the anime on BD. I&amp;rsquo;m surprised this series got licensed, but you&amp;rsquo;ll hear no complaints from me!    Sengoku Basara is a rare gem. Although I haven&amp;rsquo;t played any of the games yet, I do know that most video game-based animes tend to dilute the original content, and merely seek to milk the successes of the franchise in the anime market. You know, a cash cow. However, I and many others who have witnessed the glory of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elh&#34;&gt;Elh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは戦国BASARAの初心者でなくてもいいです（私はそうではないからです）か、アニメ文化の初心者でもなく、驚くべき戦争の叫び声でこのアニメを楽しむこともできます。 一見（最初の戦国バサラアニメから）私は1日目に夢中になった、アニメのペンメンスシップは非常に詳細だった、これは安価であることを伝えることができなかった。 戦いの場面は残酷で強力にアニメーション化されています（そして、ありがたいことに何度も同じ行動を繰り返すことはありません）。 最初のシリーズが終わった後、他のアニメファンと一緒に私の側で待っていました（そして、真剣に長い時間）、そしてその日がやっと到着しました。 戦国BASARA Ni（もしかしたらそれを呼びたいと思っていますか？）は、前任者からの優位な点ですべてを守っていました。全面的な爆撃と吹き飛ばされた戦場は、私が待っていたすべてのものでした。 私はこれまでのところ最新のepを見てきました。そして、激しい競技で気候ストーリーを探している人には、これを本当にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elh/reviews&#34;&gt;Elh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You dont have to be a novice to the Sengoku Basara series (because I&amp;rsquo;m not) or a newbie to the anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryuichi-crosszer&#34;&gt;ryuichi_crosszer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;特別な注意：私は昨日1番目のepsを見て、本当に私にそれらの良い印象を与える。 だから私は私の見直しを、私は間違いなく見るつもりの次と次のepsと共に更新します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優秀！ それは私が最初のepsを見た後に感じる方法です！ これは、東京で5.4％、大阪で7.9％と評価されたのは不思議ではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字と芸術の両方がまだ非常に美しく、素晴らしい、ハンサムなデザインで描かれています！ 私はちょうどそれが前の季節よりも大きいと感じました、なぜ私は分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ 本当に感動しました！  TM Revolutionと一緒に？  GOOSE BUMPSを感じてください！ 私は言わなければならない非常に良い仕事です！ これらのポイントはすべてこの1冊を私の最高の誕生日プレゼントの1つにしています。 今夜はうれしいB&amp;rsquo;DAYに!!  Gomen ne..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は話のためにスコア8を与えます。 ナンデ？
私はタイガー＆amp; ジダイゲエイストーリー。 だから私はすでに物語がどのように行くのか知っています。 それはまだ私が気にしなかった地下劇のプロットを取りますが、現実のキャラクターデザインとは違うキャラクターデザインは、これまでよりも物語の巨大なプロットに影響を与えます。 特に新しいキャラクターの出現（私はここで彼らの名前を廃止しない）で、それは私のために少しconfussを与える&amp;hellip;新しい戦争の初めに右&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を間違えてはいけない、みんな。 私はまだそれを楽しんで、そのように感じるでしょう。 私は他の時代のアニメ＆amp; 私が見たドーラマ。 そしてそれらの秘密の英雄！  Kyaa!! いつも私の目を開いてくれます!! 実際に私にコスプレのための新しいアイデアを与えてくれました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：私はちょうど昨日のeps 8を見て、そして..アップ！ストーリーは本当に私を前に言ったように、本当に混乱している&amp;hellip;ちょうどそれらのbishounen ^をお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryuichi_crosszer/reviews&#34;&gt;ryuichi_crosszer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPECIAL NOTE: I&amp;rsquo;ve watched the 1st eps yesterday, and really make me have good impression of them. So i&amp;rsquo;ll update my review more,along with the next and next e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウーホー！ 戦国バサラの続きと私はもっと喜ばれることができませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが9です&amp;hellip;おー！？ それはまるでおなじみの声で銀魂+ブリーチを見ているようなものです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和のための戦いは決して簡単ではなく、これらの人はそれが悪い&amp;hellip;友人対友人&amp;hellip;家族対家族&amp;hellip;そして第1シリーズのように、これは最初から最後まですべての行動です&amp;hellip;そしてもちろん 小さな会話、こことその&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここの戦いの場面が良いと言いたいのですが、ストーリーはもっと集中していて、キャラクターは本当に自分自身で目立つことができます。最初のシリーズの指導者は今回はバックシートを取りました。 それは素晴らしい、ええ、確かです！ しかし、私は本当にすべての名前と場所をまだ消化していないし、ここに暗記するより多くの名前があります&amp;hellip;ねえ！ まあ、不平を言っていない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの以前の敵は悪魔だったのですが、今はそれがエイプです（あるいはゴリラですか？）とにかく、少なくとも私はこれが尾田信長よりも価値があると言うことができます。 主人公はまったく同じです：Masamuneはまだ傲慢だが魅力的ですが、Yukimuraはまだ理想主義者ですが、Kojuroはまだまだ忠実な右目です&amp;hellip;悲しいことに、Sasukeはscreentimeが少なくなっています&amp;hellip; 漫画の救済&amp;hellip;私は彼らがIchigoにもっと焦点を当てたと思う、私は慶応を意味する、今回は周り&amp;hellip;しかし、私たちは本当に彼が戦うとは思わない&amp;hellip;彼は実際にすべての話やドラマを提供しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幽霊のような幻影（？）と、私たちが死んでいると思った人もいますが、一見そうではありません&amp;hellip;ナン？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はまだ私には魅力的ではありません&amp;hellip;そして今度は2曲のED曲を手に入れます&amp;hellip;私は個人的には最初の方が気に入っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦国BASARAを楽しんだ方には、私は間違いなくSB Twoをお勧めします&amp;hellip;それはペースが速く、アクション満載のテストステロンが乗っています&amp;hellip;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言で言えば、「一度彼はその熱い槍を振りかけると、私はただ冷静に保つことができない」または「彼がそれらの槍をどのように保持しているか見たいと思っている」&amp;hellip;この意図的だったのか、 改善？ 私は何かを逃していますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに熱い男がいることを知っていますが、これが続くなら、多分それはいくつかの女性を投げ込む時であるというサインです！ しかし、良かったですか？ 多分もっとマツのように&amp;hellip;これはサムイキングスではなくクイーンズですね。 駄目だ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*申し訳ありませんが、私はそれを助けませんでした*：S&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Woohoo! The continuation of Sengoku Basara and I couldn&amp;rsquo;t be more pleased&amp;hellip;     Everything is a 9&amp;hellip; duh!? It&amp;rsquo;s like watching Gintama + Bleach with all the familiar voices around&amp;hellip;    The battle for peace is never easy and these guys h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosyxkid&#34;&gt;RosyXkid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべての人の初めは、SENGOKU BASARAを見なければならない！ 今シーズンを見る前に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に素晴らしい最初のシーズンを見ました！
しかし、この季節にはもう一度お互いに対してより多くの領土戦争が起こる。
期待するもの：
1.新しいキャラクター
2.いくつかの文字の戻り値
3.見る必要があるより多くの戦い！
4.シーズン中に回復した虎の仔（自分をもう一度デートに向ける）
5.Dateの英語はあなたに大きな期待を与えます!!（あなたの見ているサブの場合）
6.伊達政宗をベースにしたアクション、彼と似ている人とのチームワーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10：
彼らがどこで中断したかに戻る&amp;hellip;カイ・サナダ対日の虎&amp;hellip;.
後である日の右目が他の一族のある人によって捕らえられ、その一族が日本を支配するのを倒す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
鎧、剣、戦闘船、飛行機でうまくやって3Dで見ないようにして、時にはあなたの関心を殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと楽しさ：10/10
あなたのために、あなたはそれについて後ですべてを見ている2つの新しいキャラクターを見ることができます。 デート・マサムネのストーリーの一部で、右目の男である片倉を探して楽しんでいます。
すべてのキャラクターを見て、賞賛する戦いは勝つか勝つかにかかわらず良い戦いを与えたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に映画を見始めたにもかかわらず、私はこのシリーズを楽しんだが、これは私がシーズン1と2を見て欲しいと思った。 私は第1シーズンと第2シーズンを最初に見て欲しいと警告しました。第2シーズンはデイト・マサムネを中心にしていたので、とても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RosyXkid/reviews&#34;&gt;RosyXkid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;FIRST OF ALL MUST SEE SENGOKU BASARA !! Before watching this season!!    I saw the first season which was really awesome!!  But this seasons comes up with more territory war  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>