<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/bubblegum-crisis-tokyo-2040/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/bubblegum-crisis-tokyo-2040/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bubblegum Crisis Tokyo 2040</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/bubblegum-crisis-tokyo-2040</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/bubblegum-crisis-tokyo-2040</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/15551.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/568/Bubblegum_Crisis_Tokyo_2040/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/568/Bubblegum_Crisis_Tokyo_2040/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;echelon&#34;&gt;Echelon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bubblegum Crisis 2040は非常に奇妙なシリーズですが、それはかなり独特であり、そこにはあまり好きではないという事実のために、私が本当に楽しんでいたものでした。 あなたの日常的な典型的なアニメ、ハーレム、メカ、コメディ、ファンタジーなどから何と言っても良い休憩をとっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2040は元のバブルグム危機の間接的な続編である（時には付加的な &amp;lsquo;2032&amp;rsquo;またはそこに最後に投げられた「OVA」がある）。 彼らはお互いの別のバージョンですので、実際には何も接続されていません。 このため、私は2つの間でこことそこにいくつかの比較を行います。 それらの最大の違いは、OVAは主にエピソードベースであり、2040はそうではなく、単一の重要なプロットを多く含むことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：今年は、大都市を抜けた大地震の後に東京が生まれ変わった2040年のことです。そのような複雑な場所を再建するために、人間は再び何かを必要としました。 ゲノムの名を冠する有力な企業がここに現れ、メガ・トーキョーと呼ぶようになった世界最先端の先進的な都市の再建と復興を支援する唯一の理想的なヒューマノイド・メカの「ブーマーズ」を紹介します。 これらのブーマーは多くのパッケージに入っていて、建設に携わった巨大なトラッカーのように見えるものもあれば、人と全く同じに見えるものもあり、受付係やその他のもののような仕事を扱う人もいます。 しかし、このような急いで建てられたブーマーたちは、間違いなく、街中で混乱と破壊を引き起こして凶暴になったが、ゲノムはメガ・トーキョーを強く握っていたので、誰もブーマー建設を終わらせることができなかった。 これらの大流行を阻止しようとする試みとして、アドバンス警察、またはAD警察が生まれました。 ジェノムは違法貿易に乗って物事をさらに遠ざけ、戦闘ブーマーやさまざまなことを開発し、最終的にかなりの問題になっています。  AD警察だけでこの危機を止めることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In Sylia Stingrayは、最初にブーマーズの基盤を築くのを手伝った悪名高いスティングレイ博士の娘です。 しかし、彼女は生産の終わりと未知の理由のために非常に存在を見ること以上のものは望んでいません。 ストーリーがブーマーズに対して真っ直ぐな行動をとる以上のものになれば、これらの質問はすべて最終的に活躍します。 彼女は信じられないほど裕福な億万長者で、親しい友人ナイジェルは信じられないほど熟練したエンジニアとメカニックです。 彼女は、非常に選抜された少数の女性だけが着用できる「ナイトセイバーズ」と呼ばれる強力なモバイルアーマーを生み出す。 結局のところ、運命は、ブーマーと戦うために、これらの女の子たちを集めています。 もともとは、警察とナイトセイバーズとの間の友好的な競争だけでしたが、最終的に事態が深刻になり始めました。 何年も前に起こった地震の原因は何ですか？ 彼らはブーマーのすべての大流行の源ですか？ ナイトセイバースーツはどこから来ますか？ シルリアの真の動機は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはシリーズがやや脱線し、哲学的なカードをあなたに投げつけ、ショーが「深く」なってしまうようになってしまっている点で3番目または4番目のところです。 幸運にも、これでこれ以上上手くいくようには見えないし、あなたの首に何かばかげたアイディアや何かを押し込もうとしません。 提示された理想や質問は、あなたの頭を傷つけさせるものではありませんが、同時に彼らはあなたを完全に退屈させるべきではありません。 いずれにしても、私は彼らが別のルートをとってここの物語の最後の弧をより良いもののためにここに投げ捨てることができたとはっきりと信じています。 私がこれらの最後の部分から得た主なものは、自己発見に重点を置いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これ以外にも、謎の悪役メイソン、失われた過去のシリアの弟、そして最も重要なAD警察の頭、ナイト・セイバーズを憎むのを愛する大人のレオンのような少数のキャラクターが戻ってくる。 ここの主要な雛の残りの部分と同じように、Leonのキャラクターは、OVAやSpinff AD警察のファイルよりもはるかに多くの人がここに集まってきます。 実際には、彼の周りにはユーモアがたくさんあり、ネネのやりとりがあります（彼女はAD警察の一種の運営者です）。 彼を「レオンちゃん」と呼んではいけません！ そして、全体的に見て、あなたはショーを通して素晴らしいユーモラスな瞬間を期待することができます。 いくつかは、時には本当にチーズかもしれませんが、あまりにも粘ったり、無意識のうちに投げ込まれて感じることはありませんまた、これらの要素のシーンがヒットやミス、いくつか働いていたが、いくつかのロマンスを期待することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：すべての正直なところ、私はここのアニメーションに本当に感銘を受け、キャラクターは主にその時間のために、そして完全な長さのノーマルシリーズであることをデザインしました。  90年代初めの00年代のリリースがアート/アニメーション部門ではあまりうまくいきませんでした。 これは、いくつかの企業が新しいものを試していた時代、恐ろしいCGを投げつけていた時代でした（特にその時）、手描きの細部の多くは失われていましたが、ここには2040年の事例はありません。 彼らは戦闘シーンで優れた仕事をしていましたが、迷惑なパンニング画像や執拗なシーンを繰り返すことはありませんでした。これはキャラクターを混乱させるような古いショーではありません。 確かにそれらのいくつかを見たことがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイバーパンクシリーズでは、より暗く、未来的で、より落ち着いた、ぎっしりとしたセッティングが間違いなく期待できます。 雰囲気はそこに簡単です。 全体的には、元のOVAのようにはっきりとは分かりません。 私はそれがより長いシリーズであることと予算の違いのためかもしれないと仮定しています。それは、古いリリースのサイバーパンクの多くがより新しくリリースされたものに比べてアートやディテールに優れています。 彼らに入るときはいつも。 ここではいくつかの壮大なBlade Runner風の影響が期待されていますが、ここにはいくつかのものが見えますが、OVAや他の古いサイバーパンクのアニメーションと同様に影響はほとんどありません。 結局のところ、このシリーズでは、非常に暗い、時にはうつむしい雰囲気を放つことができます。これは十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブーマー/メックデザイン：残念ながら、これは元のものと比べると若干の落ち込みです。 このBoomerのデザインは、まったく刺激的ではなく、むしろ一般的であり、大きくて強力であっても、OVAで見られるような詳細でも面白いものでもありませんでした。  OVAでは、典型的には1つのスーパー強力なブーマーがエピソードごとにあり、それらは常に信じられないほど詳細で本当に創造的でしたが、ここではすべての敵をほぼ「典型的なロボット」などと分類できます。  OVAを見た後、これは後で、おそらく私の最大の失望の一つでした。 同じことが、ナイトセイバーズのセカンドスーツについて言えば、ショーの終わりに近づくことになってしまいます。彼らを乗せなければならない方法はもちろん、まったく変わったものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：Bubblegum Crisis OVAシリーズのことを知っている人は誰でも、老舗なので80年代のボーカルトラックを伴った大きなヘアスタイルのメタルサウンドトラックを持っているとかなり悪名高いことを知っています その魅力とキャラクターの 残念ながら、これは2040がかなり苦しんでいる場所です。  「ハリケーン・トゥナイト」やその他のものと一致するものを期待しているオリジナルのファンはおそらく非常に失望するでしょう。 はい、Prissにはいくつかのボーカルトラックがありますが、確かに楽しいものですが、元のOVAのトラックの多くとは異なり、自分たちではそれほど目立つものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの実際のバックグラウンドOSTは、主にミックスバッグです。 私は、より劇的で神秘的な、または感情的なセグメントで演奏される、より暗くて遅いトラックのいくつかが気分に合うと思っていましたが、この部門では本当に思い出に残るものはありません。 確かに悪くないですが、Bubblegum CrisisのOVAの後には、ここで一流のOSTを見つけることは間違いありませんが、悲しいことですが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な問題？ 時々、ショーはおそらくもっと真剣にやって、うまくいっていたかもしれませんが、ちょうど反時計回りになってしまったいくつかのシーンで問題があると思いました。 これは、困難な状況や、ナイトセイバーズが信じられないほど強力なブーマーを雇ったときに起こったことです。あなたはすべてが失われたと思って、時にはとても信じられないほど単純なようなことをしてしまいます。 場所。 しかし、ちょっと、全体的に、これは実際には、アクション、奇妙な文字と奇妙なユーモア、そしてクールな設定についてのすべてのものであるそれらの楽しいレイアウトのショーの一つです。 だから、あなたがここでクールな頭を持っていれば、それは大したことだとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：Bubblegum Crisis 2040は再び元気だったのですが、確かな生産価値を持ち、バックアップすることができました。 あなたが多くの行動が好きなSFファンであれば、特に女性がお尻を蹴るときには、あなたがあまり考えすぎないようなかなり簡単なプロットで、ここで治療を受けるべきです。 元のOVAが好きだったら、私はこのシリーズを見て、その2つを比較することを強くお勧めします。 彼らは一緒に穴を開けたときに彼らの浮き沈みを持っていますが、もしあなたが全く気に入っていれば、もう一方の楽しみを楽しむことができるでしょう。  Bubblegum Crisisとその続編は、AD警察や寄生虫人形の周りを回っている物語を含むいくつかのスピンオフはもちろん、どちらも画期的なものではありませんが、他のサイバーパンクのアニメにも影響を与えた素晴らしいシリーズです OVAと2040の成功例を示します。 良いオレのSFアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Echelon/reviews&#34;&gt;Echelon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bubblegum Crisis 2040 is quite an oddball series, it was something I really enjoyed watching simply for the fact that it&amp;rsquo;s rather unique and there&amp;rsquo;s just not a lot out there quite like it. Simply put it was a nice break from your everyday typical anime, harem, mecha, comedy, fantasy, whatever.     2040 is an indirect sequel to the original Bubblegum Crisis (sometimes with the additional &amp;lsquo;2032&amp;rsquo; or just &amp;lsquo;OVA&amp;rsquo; thrown at the end there). They&amp;rsquo;re alternate versions of each other therefore nothing is really connected, other than the fact that they&amp;rsquo;re different stories with some of the same characters in the same setting and whatnot. Because of this I&amp;rsquo;ll make a few comparisons here and there between the two. The biggest difference between them is that the OVA was mainly episodic based and 2040 is not, containing more of a single overarching plot.    STORY: The year is obviously 2040 where Tokyo has been reborn after a devastating earthquake that took out the majority of the city, to rebuild such a complex place once again humans needed something to help them. A powerful company by the name of Genom comes into play here and introduces the &amp;lsquo;Boomers&amp;rsquo;, humanoid mech&amp;rsquo;s bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimisato&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見、Bubblegumの危機はちょうど尻を蹴るスーツと女の子のように思われるが、実際にはこれは一つの素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は地震後の東京で起こります。そこでは、ウェイターから建設労働者まであらゆるものを支援するためにロボットを大量に使用しています。 もちろん、これらのロボットは、常に彼らが話したことをやりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは、すべて驚くほど創造され、お互いに非常に異なっています。  4人の主要な女の子には非常に異なる性格があり、戦闘だけでなく日常生活においても優れた性格の相互作用をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はいくつかのロボットを打ち負かしているいくつかの「警備員」として始まりますが、物語はそれをはるかに越えて広がっています。何が非常に壮大なSF /アクション・テイルになるのでしょうか？ オンにすると、より暗いものが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘は、通常、特に騎士師が行うことができるきちんとしたものすべてを見て、かなり涼しいです。 全体的な芸術作品は例外的にうまくいっています。それはとてもきれいに見え、すべてに細部があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエクスペリエンスはかなり良いですが、メカニカルノイズからロッキングサウンドトラックまでのすべてがショーを強化するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはあなたが終わりまで見守ってくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてタイトルが何かと関係があると思っている人にとっては、バブルギャムの危機は小規模に始まり、バブルガムのバブルのように大きくなり、爆発し、すべての地獄が緩み、ショーの非常にふさわしいタイトルです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kawaiimisato/reviews&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At a glance, Bubblegum Crisis seems to be just about girls with suits kicking butt, but in reality this is one amazing anime.    The story takes place in a pos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1988年のOAVシリーズではなかったものを元にしたBubblegum Crisisと東京2040スピンオフの混乱が混在していたので、BGC Tokyo 2040を一気に投入することにしました。  Bubblegum Crisisを取り上げても、私には驚かされませんでしたが、OAVシリーズよりももっと楽しめるような側面がありました。 シリーズはまだSyliaと狂気のブーマーとGenom社の不正な活動を扱っているKnight Sabersを特徴としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著名人の多くとのキャラクターライゼーションは、80年代のものから10年前の彼らの気に入った方法に応じて楽しむ方法と少し変わってきました。 ここではいくつかの例を示します。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Syliaは、このシリーズのナイトセイバーズと協力して仕事をしていますが、Genomの話題が上がったときに気分が悪くなるので、このスピンオフではあまりストイックではありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;2.彼女はOAVのように滑らかな話ではないレオンの潜在的な愛の関心とAD警察官に沿って、シリーズの多くを通して、彼女が他のナイトセイバーズから遠ざかっているので、プリスは東京2040でもっと喧嘩している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.シルリアの兄弟、マッキーは、より礼儀正しく、このシリーズでより大きな役割を果たし、彼の80代の相手として倒錯する傾向はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはSyliaのバックストーリーを展開しているので、Boomerと何がつながっているのか、なぜGenomに対抗するのか、OAVを大きく改善したKnight Sabersをどのように形成したのかを知ることになります。 ジェノムを代表する主要キャラクターは、同社の会長が人類と共存しようとしているブライアン・メイソンが議長の命令に対する行動を正当化している深みを持ち、より世俗的な目的で使用されている 軍用以外にも。 このシリーズは、最初は「週型」の怪物として始まり、騎士セイバーズは各エピソードのランダムな狂ったブーマーを扱う。 しかし、メイソンの目標がゆっくりと解き明かすにつれて、彼の計画はメガ・トーキョーの人々よりも多くの人々を危険にさらしていることから、2040年東京の後半に計画が始まります。 オリジナルのBubblegum Crisisがサウンドトラックとして注目されていることから、東京2040の音楽は、シリーズ全体で見られる日常的なシーンと緊密に融合したロックとテクノの音楽トラックが混在しています。 また、アニメーションのショートカットが私には明らかでしたが、キャラクターのデザインや風景は細部まできれいに描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには欠点がないわけではない。 元のシリーズと同様に、私はまだSyliaについて学んだものと比べて、他のKnight Sabersがかなり未熟であることを発見しました。 さらに、シリーズの最後のエピソードのプロッティングの質は、デウス・エックス・マチナがナイト・セイバーズが一見強力な敵を克服するために起こったように見えて、かなり心配していた 最終的にみんなを救うヒロインにPrissを作る。 シリーズフィナーレで何が起こったのか、イベントやキャラクターにも疑問が残った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bubblegum危機のフランチャイズから抜け出すことを望んでいた主な改善ではありませんが、東京2040は、よりスタイルに基づいたOAVシリーズよりも、より良い品質の感触を提供するために、プロットとキャラクターを十分に提供しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having had mixed perceptions of the original Bubblegum Crisis and hearing of the Tokyo 2040 spinoff expanding on what the 1988 OAV series didn&amp;rsquo;t do, I decided to give BGC Tokyo 2040 a shot. While this take on Bubblegum Crisis didn&amp;rsquo;t really wow me, there were aspects of it which made me enjoy it more over the OAV series. The series st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューの前には、私が90年代のアニメの多くのレビューの前に置く前提条件の警告があります。 私は90年代のSF小説アニメで育ち、その時代の大人向け番組のキャラクターアーキタイプやテーマを理解することができます。 このように、Bubblegum Crisis Tokyo 2040のようなアニメにとっては、いくつかの点で間違いはあるものの、私はまだ未発達のSF小説を通して半知的で面白い夢であると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2040年です。そして、Linna Yamazakiは、彼女の快適な生活から、東京のビジネスマンとしてのクレイジーな生活に移りました。 ほとんど無意識のオートバイが駆け抜けようとするとハンバーガーを落とす直前に、彼女はオートバイをナットケースのように追いかける。 最終的に彼女はナイトセイバーズとして知られるパワーレンジャー風のグループに所属するオートバイのプリズと出会う。  Linnaは暴れ回るブーマー（ロボットのアニメの名前）との戦いに彼らを結びつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、アニメはかなり遅く、フォーミュラで始まり、多様な4人を紹介しながら世界を開きます。 通常、これは動作しますが、私は世界がかなり一般的であることを見出し、主要なプロットを正当化するために、いくつかのSFアイディアを盛り込んだだけです。 ある時点で、Linnaは雑誌を機械に差し込み、先月号を今月に転用しています。 偉大なアイデアとすべてが、それは何と置き換えられたかもしれない無意味な数秒です。 それは、アニメが将来のことを思い出させるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで目にする未来的な技術は、女の子が身に着けているハードスーツ（本質的にパワーアーマー）とブーマーです。 そうでなければ、それは非常に弱い疑似サイバーパンクの世界です。 ロボット以外のジャンルの罠や、サイバーパンク小説のほぼすべての部分に浸透している主なアイデア、つまり「人間とは？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、コンピュータ技術は古くて古くなっています（90年代後半から将来の技術を理解できないことを許すことができます）。そして、科学が進むにつれてシリーズがテーブルにもたらす唯一のことです バイオテクノロジーのアイデア。 ブーマーは、他の金属表面に付着し、結合によって他の技術と接触することができます。 彼らはまた、形を変えて、人間との精神的なつながりをつくることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての研究は、主人公の1人であるシルリアの父、スティングレイ博士から来ました。 彼は巨根で、彼の家族についてあらゆる種類のひどい研究を行い、すべてのブーマーとひとつのハイブ・マインドを結びつけて世界中を破壊する感情的なブーマーを作り出しました。 そしてそれがプロットが本当に始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの世界に統合された最初の6つのエピソードを過ぎてください。プロットは全く悪くありません。 それには多くの一般的なアイデアが含まれていますが、それは面白い、特に私たちが時間を費やす女の子の場合に遭遇します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Linnaは、おいしいおばあちゃんとレズビアンの魚です。 このシリーズは、最初は彼女に多くの焦点を当てていますが、後で面白いキャラクターに焦点を当て始めます。  Prissは90年代のバイカー・ガール/パンク・ロッカーで、警察を嫌っていて、誰もがゴミのように扱います&amp;hellip;パンクは決して死ぬことはないからです。 その後、私の好きなキャラクター、ネネはコミュニケーションの専門家としてAD警察のために働き、18歳の技術者であるにもかかわらず子供のように行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリアはナイトセイバーズの背後にあるもので、もうひとつかなり薄いキャラクターです。 彼女は彼女の全体の人格を指示する秘密のすべての種類を隠す支配的なリーダーのタイプです。 そしてそれはあなたが彼女について知る必要があるすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの後半には、いくつかのロマンチックな糸があります.1つは、いくらか満足する結論に追いつめられ、もう1つは、人生の意味についての実存的な疑問を投げ入れる理由が必要なためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことにもかかわらず、私はキャラクターが笑い声を誘発し、結果に気持ちを感じさせた面白いグループだと思った。 彼らは3次元ではありませんが、彼らはまだ良い会社です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に、Prissを手に入れようとしている警官Leonを楽しんでいました。 警官を嫌っている女の子には、私を笑顔にする警官と一緒に作り出すものがあります。 それではまた、それはキャラクターの発展をも示しています。キャラクターの開発は、多くのキャラクターには普及しておらず、ショーの失敗もあります。 結局のところ、Prissは実際には最もよく開発されています。なぜなら、作家がPrissをショーのベイビーと見たいと思ったからです。 ネネは多くの注目を集めていますが、どこでも彼女は悪い人であることが示されていますが、彼女は変態なオタクのようであり、それを超えて成長しません。  Linnaはあまりに一般的すぎて面白くない（Syliaと同じ）。 だから最後まで、私はPrissが唯一の多面的なキャラクターだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、最後にシリーズに問題があることがわかります。 それは冒頭にいくつかの悪役を設定し、それらを取り除き、その後それらを小さな個性を持たないプレーンジェーンのクリーチャーに置き換える。 エンディングは確かに大規模で叙事詩的ですが、感情的な影響もほとんどありません。 悪人を殺して感情を見せなければならない人は、それを外に出して、他の3人を去って、任意の最終的なボスの戦いに従事させてください&amp;hellip;それはエキサイティングではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、不気味なフィナーレの後、少なくともすべてを包むエピローグを期待するだろうが、代わりに私は長い間見た最悪の結末の一つを与えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の段落はスポイラーだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが戻って来ることを示す代わりに、東京は再建され、ネネは仕事を探して、リオンはプリスから何人かを貰い、ネネとリンナとプリスが死んだことを意味する終結を与えられます。 だから彼らは地球に戻り、リンナとネネは熱帯の島（そして裸）にとまり、プリスは砂漠で（そして裸で）孤立して&amp;hellip;それはそれです。 レスキューはありませんか？ 再会はない？ 私は彼らがすべて裸で死んだと思うように与えられます。  「私たちが女の子を見つけることができるかどうか疑問だ」と言っているSyliaの一行も素晴らしかっただろう。 しかし、代わりに、私は彼女が死んだと思ったと仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは当時はかなり良いですが、そこには多くの低品質のシーンが散在していました（そして特に顔も犯されました）。 音楽に関する限り、オープニングとエンディングは大丈夫ですが、ショーの音楽は同じ3つのトラックに何度も繰り返しています。 ここではあまり話しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bubblegum Crisis Tokyo 2040は非常に面白くて、思い出深いキャラクターがいくつかあります。ジャンルの古典的な作品を取り上げています。 それは想像力のどんなストレッチで完璧ではありませんが、それはシンプルなサイエンスフィクション/アクションストーリーであり、少数の悪い女性のキャラクターと私は&amp;rdquo;すべての女の子パワーレンジャーがPsycho-Pass / Ghost in the Shell&amp;rdquo; 代わりに、サイバーパンクのアニメへの素敵な、簡単な紹介として、ショーはそれ自体で立つことができます。 これを見た後、重いものに移動することができます。 また、前述のシリーズ（Psycho-PassとGiTS）の重い哲学と科学に大きくない人なら、Bubblegum Crisis Tokyo 2040で楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s the year 2040 (duh) and Linna Yamazaki has gone from her comfortable life in the country to a crazy life as a businesswoman in Tokyo. Almost immediately she drops a hamburger when a rude motorcyclist drives by and rather than let it go, she chases down the motorcycle like a nutcase. Eventually she meets up with the motorcyclist, Priss, who belongs to a Power Ranger-esque group known as the Knight Sabers. Linna ends up joining them in their fight against rampaging boomers (the anime’s name for robots).    For me, the anime starts pretty slow and formulaic, introducing a diverse foursome while also opening up the world. Typically this works but I found the world t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1980年代のオリジナルシリーズの再起動時に、Bubblegum Crisisはトップシリーズになるという背景を持っていました。 スタジオAICと林宏樹の作品に加えて、前からの天地を手掛けた両者は、天地のように古典から胸像のいずれかの方向に進むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blade Runnerのような未来的な社会に設定され、手作業はBoomersと呼ばれる有機ロボットによって行われます。 これらのブーマーは、ゲノムの名前で企業によって作られています。 運命の一日、事務員Linaは、これらのブーマーのうちの1人が怒り狂って、狂った怪物に変身するのを見ている。 彼女の目標は、最初から大都市で雇用されていて、ナイトセイバーズと呼ばれるブーマー戦闘団に参加していた。 言うまでもなく、彼女は不正なブーマーと戦うためにこのグループに加わり、ブーマーを激怒させるために作られた特定の警察部門を脱出してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体ではまだアニメーションが賢明であり、多くのアクションがBubblegum Crisisを美味しくする。 残念ながら音楽、プロット、キャラクターはほとんど忘れられません。 音楽とサウンドは、テクノロックがショーに合っているが、時間のテストではないので、老化していないか、90年代後半にはうまくいきませんでした。 バックエンドに置かれているように見えて、最後の数人になるまで多くのフィラーのようなエピソードに苦しんで、ちょうど話を急いで包み込むプロット。  Bubblegum危機がそのキャラクターで強くなっていたはずは、最も失望している側面です。 シリーズはそれらを適切に開発することはなく、キャラクターの行動の背後にある多くの推論は、かなり鈍い結果を伴う単純な理由が残されています。 主人公としてのリナは、いくつかの裏話を手に入れますが、女性チームの残りのメンバーがほとんどないため、視聴者はストーリーやナイトセイバーズのいずれかに十分な投資をしていないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、この新しいバブルグム危機は、アクションシリーズ、大好きな女性キャラクターのために大丈夫、まともなプロットを試みるための罰金、アニメとしての大丈夫です。 それは、他のほとんどのアニメとは違っていますが、罰金から善行にジャンプするために何かが欠けているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a reboot of the original series from the 1980’s, Bubblegum Crisis had the background to become a top series. Along with the work from Studio AIC and director Hiroki Hayashi, both whom worked on everythin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2002年にVHSコレクションを持っていたので、しばらくしていたので、最近、私はそれをもう一度見て、1987年のBubblegum危機ova&amp;rsquo;sのオリジナルの重機打撃と比較して、それを振り返ってみました。 私はバブルガムの再起動について私の心の中でおそらく過大評価していました。
まず、元の卵から改訂されたマイナーキャラクターの役割の一部を紹介しますが、4人のナイトアベイザーのうち2人が「ステレオタイプ かわいい日本の高校生のgiggleyのタイプは、時間の経過とともに迷惑になることがあります。
物語は全体的に、同じ設定では、間接的に再起動されましたが、始めは異なっていましたが、より「拡張された」ストーリーラインを与えました。そして、私はセリの半分の後でやや暗いプロットをしていました。 卵子とは異なります。
しかし、この番組では失敗したり、あまりにも多くのことに頼っているいくつかの要因があります。その時代のアニメーションは、かなり丈夫に見えました。騎士師に90年代の姿を見せていました。 そこに。  Musicwiseは、彼らには正しいトラックを入れるという行動をあまりにも強く頼りにしていただけでなく、ほとんどのエピソードでTechnorikeが反復して反響していたのがもっともだった。 ここで歌うプリズは私と同じではなかったし、ロックミュージックは私にとっては鈍いものだった。元のバブルグムの危機の爆発的な紹介とは
。 エピソード25＆26でしか正しい方向に行きませんでした。そして、私は、ブームがどのようになったのかを説明しています。 マッキーの役割、ナイト・サーベルの弟の一人が、ここで見た目の汚れた少年から改訂されました;）物質のない何らかの無能なテクノフリークに変わりました：。一方、ブームはよりインテリジェントな外観と感触を持っていました しかし、1987年の卵子では、彼らはもっと血まみれで悪質なものでした。
全体的に私は、キャラクターのほとんどが同じ役割を果たし、拡張ストーリーが好きだったが、セリフの半分以上の反復音楽のため
そして、それは私にはその瞬間があったがそれはそれだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it has been a while ever since i had the VHS collection in 2002, so recently i watched it again and really, compared to the Original heavymetal blasting Bubblegum crisis ova´s from 1987 it was quite a let down, looking  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;echelon-1&#34;&gt;Echelon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bubblegum Crisis 2040は非常に奇妙なシリーズですが、それはかなり独特であり、そこにはあまり好きではないという事実のために、私が本当に楽しんでいたものでした。 あなたの日常的な典型的なアニメ、ハーレム、メカ、コメディ、ファンタジーなどから何と言っても良い休憩をとっただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2040は元のバブルグム危機の間接的な続編である（時には付加的な &amp;lsquo;2032&amp;rsquo;またはそこに最後に投げられた「OVA」がある）。 彼らはお互いの別のバージョンですので、実際には何も接続されていません。 このため、私は2つの間でこことそこにいくつかの比較を行います。 それらの最大の違いは、OVAは主にエピソードベースであり、2040はそうではなく、単一の重要なプロットを多く含むことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：今年は、大都市を抜けた大地震の後に東京が生まれ変わった2040年のことです。そのような複雑な場所を再建するために、人間は再び何かを必要としました。 ゲノムの名を冠する有力な企業がここに現れ、メガ・トーキョーと呼ぶようになった世界最先端の先進的な都市の再建と復興を支援する唯一の理想的なヒューマノイド・メカの「ブーマーズ」を紹介します。 これらのブーマーは多くのパッケージに入っていて、建設に携わった巨大なトラッカーのように見えるものもあれば、人と全く同じに見えるものもあり、受付係やその他のもののような仕事を扱う人もいます。 しかし、このような急いで建てられたブーマーたちは、間違いなく、街中で混乱と破壊を引き起こして凶暴になったが、ゲノムはメガ・トーキョーを強く握っていたので、誰もブーマー建設を終わらせることができなかった。 これらの大流行を阻止しようとする試みとして、アドバンス警察、またはAD警察が生まれました。 ジェノムは違法貿易に乗って物事をさらに遠ざけ、戦闘ブーマーやさまざまなことを開発し、最終的にかなりの問題になっています。  AD警察だけでこの危機を止めることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In Sylia Stingrayは、最初にブーマーズの基盤を築くのを手伝った悪名高いスティングレイ博士の娘です。 しかし、彼女は生産の終わりと未知の理由のために非常に存在を見ること以上のものは望んでいません。 ストーリーがブーマーズに対して真っ直ぐな行動をとる以上のものになれば、これらの質問はすべて最終的に活躍します。 彼女は信じられないほど裕福な億万長者で、親しい友人ナイジェルは信じられないほど熟練したエンジニアとメカニックです。 彼女は、非常に選抜された少数の女性だけが着用できる「ナイトセイバーズ」と呼ばれる強力なモバイルアーマーを生み出す。 結局のところ、運命は、ブーマーと戦うために、これらの女の子たちを集めています。 もともとは、警察とナイトセイバーズとの間の友好的な競争だけでしたが、最終的に事態が深刻になり始めました。 何年も前に起こった地震の原因は何ですか？ 彼らはブーマーのすべての大流行の源ですか？ ナイトセイバースーツはどこから来ますか？ シルリアの真の動機は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはシリーズがやや脱線し、哲学的なカードをあなたに投げつけ、ショーが「深く」なってしまうようになってしまっている点で3番目または4番目のところです。 幸運にも、これでこれ以上上手くいくようには見えないし、あなたの首に何かばかげたアイディアや何かを押し込もうとしません。 提示された理想や質問は、あなたの頭を傷つけさせるものではありませんが、同時に彼らはあなたを完全に退屈させるべきではありません。 いずれにしても、私は彼らが別のルートをとってここの物語の最後の弧をより良いもののためにここに投げ捨てることができたとはっきりと信じています。 私がこれらの最後の部分から得た主なものは、自己発見に重点を置いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これ以外にも、謎の悪役メイソン、失われた過去のシリアの弟、そして最も重要なAD警察の頭、ナイト・セイバーズを憎むのを愛する大人のレオンのような少数のキャラクターが戻ってくる。 ここの主要な雛の残りの部分と同じように、Leonのキャラクターは、OVAやSpinff AD警察のファイルよりもはるかに多くの人がここに集まってきます。 実際には、彼の周りにはユーモアがたくさんあり、ネネのやりとりがあります（彼女はAD警察の一種の運営者です）。 彼を「レオンちゃん」と呼んではいけません！ そして、全体的に見て、あなたはショーを通して素晴らしいユーモラスな瞬間を期待することができます。 いくつかは、時には本当にチーズかもしれませんが、あまりにも粘ったり、無意識のうちに投げ込まれて感じることはありませんまた、これらの要素のシーンがヒットやミス、いくつか働いていたが、いくつかのロマンスを期待することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション：すべての正直なところ、私はここのアニメーションに本当に感銘を受け、キャラクターは主にその時間のために、そして完全な長さのノーマルシリーズであることをデザインしました。  90年代初めの00年代のリリースがアート/アニメーション部門ではあまりうまくいきませんでした。 これは、いくつかの企業が新しいものを試していた時代、恐ろしいCGを投げつけていた時代でした（特にその時）、手描きの細部の多くは失われていましたが、ここには2040年の事例はありません。 彼らは戦闘シーンで優れた仕事をしていましたが、迷惑なパンニング画像や執拗なシーンを繰り返すことはありませんでした。これはキャラクターを混乱させるような古いショーではありません。 確かにそれらのいくつかを見たことがありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイバーパンクシリーズでは、より暗く、未来的で、より落ち着いた、ぎっしりとしたセッティングが間違いなく期待できます。 雰囲気はそこに簡単です。 全体的には、元のOVAのようにはっきりとは分かりません。 私はそれがより長いシリーズであることと予算の違いのためかもしれないと仮定しています。それは、古いリリースのサイバーパンクの多くがより新しくリリースされたものに比べてアートやディテールに優れています。 彼らに入るときはいつも。 ここではいくつかの壮大なBlade Runner風の影響が期待されていますが、ここにはいくつかのものが見えますが、OVAや他の古いサイバーパンクのアニメーションと同様に影響はほとんどありません。 結局のところ、このシリーズでは、非常に暗い、時にはうつむしい雰囲気を放つことができます。これは十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブーマー/メックデザイン：残念ながら、これは元のものと比べると若干の落ち込みです。 このBoomerのデザインは、まったく刺激的ではなく、むしろ一般的であり、大きくて強力であっても、OVAで見られるような詳細でも面白いものでもありませんでした。  OVAでは、典型的には1つのスーパー強力なブーマーがエピソードごとにあり、それらは常に信じられないほど詳細で本当に創造的でしたが、ここではすべての敵をほぼ「典型的なロボット」などと分類できます。  OVAを見た後、これは後で、おそらく私の最大の失望の一つでした。 同じことが、ナイトセイバーズのセカンドスーツについて言えば、ショーの終わりに近づくことになってしまいます。彼らを乗せなければならない方法はもちろん、まったく変わったものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：Bubblegum Crisis OVAシリーズのことを知っている人は誰でも、老舗なので80年代のボーカルトラックを伴った大きなヘアスタイルのメタルサウンドトラックを持っているとかなり悪名高いことを知っています その魅力とキャラクターの 残念ながら、これは2040がかなり苦しんでいる場所です。  「ハリケーン・トゥナイト」やその他のものと一致するものを期待しているオリジナルのファンはおそらく非常に失望するでしょう。 はい、Prissにはいくつかのボーカルトラックがありますが、確かに楽しいものですが、元のOVAのトラックの多くとは異なり、自分たちではそれほど目立つものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの実際のバックグラウンドOSTは、主にミックスバッグです。 私は、より劇的で神秘的な、または感情的なセグメントで演奏される、より暗くて遅いトラックのいくつかが気分に合うと思っていましたが、この部門では本当に思い出に残るものはありません。 確かに悪くないですが、Bubblegum CrisisのOVAの後には、ここで一流のOSTを見つけることは間違いありませんが、悲しいことですが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な問題？ 時々、ショーはおそらくもっと真剣にやって、うまくいっていたかもしれませんが、ちょうど反時計回りになってしまったいくつかのシーンで問題があると思いました。 これは、困難な状況や、ナイトセイバーズが信じられないほど強力なブーマーを雇ったときに起こったことです。あなたはすべてが失われたと思って、時にはとても信じられないほど単純なようなことをしてしまいます。 場所。 しかし、ちょっと、全体的に、これは実際には、アクション、奇妙な文字と奇妙なユーモア、そしてクールな設定についてのすべてのものであるそれらの楽しいレイアウトのショーの一つです。 だから、あなたがここでクールな頭を持っていれば、それは大したことだとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：Bubblegum Crisis 2040は再び元気だったのですが、確かな生産価値を持ち、バックアップすることができました。 あなたが多くの行動が好きなSFファンであれば、特に女性がお尻を蹴るときには、あなたがあまり考えすぎないようなかなり簡単なプロットで、ここで治療を受けるべきです。 元のOVAが好きだったら、私はこのシリーズを見て、その2つを比較することを強くお勧めします。 彼らは一緒に穴を開けたときに彼らの浮き沈みを持っていますが、もしあなたが全く気に入っていれば、もう一方の楽しみを楽しむことができるでしょう。  Bubblegum Crisisとその続編は、AD警察や寄生虫人形の周りを回っている物語を含むいくつかのスピンオフはもちろん、どちらも画期的なものではありませんが、他のサイバーパンクのアニメにも影響を与えた素晴らしいシリーズです OVAと2040の成功例を示します。 良いオレのSFアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Echelon/reviews&#34;&gt;Echelon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bubblegum Crisis 2040 is quite an oddball series, it was something I really enjoyed watching simply for the fact that it&amp;rsquo;s rather unique and there&amp;rsquo;s just not a lot out there quite like it. Simply put it was a nice break from your everyday typical anime, harem, mecha, comedy, fantasy, whatever.     2040 is an indirect sequel to the original Bubblegum Crisis (sometimes with the additional &amp;lsquo;2032&amp;rsquo; or just &amp;lsquo;OVA&amp;rsquo; thrown at the end there). They&amp;rsquo;re alternate versions of each other therefore nothing is really connected, other than the fact that they&amp;rsquo;re different stories with some of the same characters in the same setting and whatnot. Because of this I&amp;rsquo;ll make a few comparisons here and there between the two. The biggest difference between them is that the OVA was mainly episodic based and 2040 is not, containing more of a single overarching plot.    STORY: The year is obviously 2040 where Tokyo has been reborn after a devastating earthquake that took out the majority of the city, to rebuild such a complex place once again humans needed something to help them. A powerful company by the name of Genom comes into play here and introduces the &amp;lsquo;Boomers&amp;rsquo;, humanoid mech&amp;rsquo;s bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiimisato-1&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見、Bubblegumの危機はちょうど尻を蹴るスーツと女の子のように思われるが、実際にはこれは一つの素晴らしいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は地震後の東京で起こります。そこでは、ウェイターから建設労働者まであらゆるものを支援するためにロボットを大量に使用しています。 もちろん、これらのロボットは、常に彼らが話したことをやりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのキャラクターは、すべて驚くほど創造され、お互いに非常に異なっています。  4人の主要な女の子には非常に異なる性格があり、戦闘だけでなく日常生活においても優れた性格の相互作用をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はいくつかのロボットを打ち負かしているいくつかの「警備員」として始まりますが、物語はそれをはるかに越えて広がっています。何が非常に壮大なSF /アクション・テイルになるのでしょうか？ オンにすると、より暗いものが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘は、通常、特に騎士師が行うことができるきちんとしたものすべてを見て、かなり涼しいです。 全体的な芸術作品は例外的にうまくいっています。それはとてもきれいに見え、すべてに細部があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエクスペリエンスはかなり良いですが、メカニカルノイズからロッキングサウンドトラックまでのすべてがショーを強化するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはあなたが終わりまで見守ってくれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてタイトルが何かと関係があると思っている人にとっては、バブルギャムの危機は小規模に始まり、バブルガムのバブルのように大きくなり、爆発し、すべての地獄が緩み、ショーの非常にふさわしいタイトルです 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kawaiimisato/reviews&#34;&gt;kawaiimisato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At a glance, Bubblegum Crisis seems to be just about girls with suits kicking butt, but in reality this is one amazing anime.    The story takes place in a pos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1988年のOAVシリーズではなかったものを元にしたBubblegum Crisisと東京2040スピンオフの混乱が混在していたので、BGC Tokyo 2040を一気に投入することにしました。  Bubblegum Crisisを取り上げても、私には驚かされませんでしたが、OAVシリーズよりももっと楽しめるような側面がありました。 シリーズはまだSyliaと狂気のブーマーとGenom社の不正な活動を扱っているKnight Sabersを特徴としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著名人の多くとのキャラクターライゼーションは、80年代のものから10年前の彼らの気に入った方法に応じて楽しむ方法と少し変わってきました。 ここではいくつかの例を示します。&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Syliaは、このシリーズのナイトセイバーズと協力して仕事をしていますが、Genomの話題が上がったときに気分が悪くなるので、このスピンオフではあまりストイックではありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;2.彼女はOAVのように滑らかな話ではないレオンの潜在的な愛の関心とAD警察官に沿って、シリーズの多くを通して、彼女が他のナイトセイバーズから遠ざかっているので、プリスは東京2040でもっと喧嘩している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.シルリアの兄弟、マッキーは、より礼儀正しく、このシリーズでより大きな役割を果たし、彼の80代の相手として倒錯する傾向はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはSyliaのバックストーリーを展開しているので、Boomerと何がつながっているのか、なぜGenomに対抗するのか、OAVを大きく改善したKnight Sabersをどのように形成したのかを知ることになります。 ジェノムを代表する主要キャラクターは、同社の会長が人類と共存しようとしているブライアン・メイソンが議長の命令に対する行動を正当化している深みを持ち、より世俗的な目的で使用されている 軍用以外にも。 このシリーズは、最初は「週型」の怪物として始まり、騎士セイバーズは各エピソードのランダムな狂ったブーマーを扱う。 しかし、メイソンの目標がゆっくりと解き明かすにつれて、彼の計画はメガ・トーキョーの人々よりも多くの人々を危険にさらしていることから、2040年東京の後半に計画が始まります。 オリジナルのBubblegum Crisisがサウンドトラックとして注目されていることから、東京2040の音楽は、シリーズ全体で見られる日常的なシーンと緊密に融合したロックとテクノの音楽トラックが混在しています。 また、アニメーションのショートカットが私には明らかでしたが、キャラクターのデザインや風景は細部まできれいに描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには欠点がないわけではない。 元のシリーズと同様に、私はまだSyliaについて学んだものと比べて、他のKnight Sabersがかなり未熟であることを発見しました。 さらに、シリーズの最後のエピソードのプロッティングの質は、デウス・エックス・マチナがナイト・セイバーズが一見強力な敵を克服するために起こったように見えて、かなり心配していた 最終的にみんなを救うヒロインにPrissを作る。 シリーズフィナーレで何が起こったのか、イベントやキャラクターにも疑問が残った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bubblegum危機のフランチャイズから抜け出すことを望んでいた主な改善ではありませんが、東京2040は、よりスタイルに基づいたOAVシリーズよりも、より良い品質の感触を提供するために、プロットとキャラクターを十分に提供しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having had mixed perceptions of the original Bubblegum Crisis and hearing of the Tokyo 2040 spinoff expanding on what the 1988 OAV series didn&amp;rsquo;t do, I decided to give BGC Tokyo 2040 a shot. While this take on Bubblegum Crisis didn&amp;rsquo;t really wow me, there were aspects of it which made me enjoy it more over the OAV series. The series st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ratchet573-1&#34;&gt;ratchet573&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューの前には、私が90年代のアニメの多くのレビューの前に置く前提条件の警告があります。 私は90年代のSF小説アニメで育ち、その時代の大人向け番組のキャラクターアーキタイプやテーマを理解することができます。 このように、Bubblegum Crisis Tokyo 2040のようなアニメにとっては、いくつかの点で間違いはあるものの、私はまだ未発達のSF小説を通して半知的で面白い夢であると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは2040年です。そして、Linna Yamazakiは、彼女の快適な生活から、東京のビジネスマンとしてのクレイジーな生活に移りました。 ほとんど無意識のオートバイが駆け抜けようとするとハンバーガーを落とす直前に、彼女はオートバイをナットケースのように追いかける。 最終的に彼女はナイトセイバーズとして知られるパワーレンジャー風のグループに所属するオートバイのプリズと出会う。  Linnaは暴れ回るブーマー（ロボットのアニメの名前）との戦いに彼らを結びつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のために、アニメはかなり遅く、フォーミュラで始まり、多様な4人を紹介しながら世界を開きます。 通常、これは動作しますが、私は世界がかなり一般的であることを見出し、主要なプロットを正当化するために、いくつかのSFアイディアを盛り込んだだけです。 ある時点で、Linnaは雑誌を機械に差し込み、先月号を今月に転用しています。 偉大なアイデアとすべてが、それは何と置き換えられたかもしれない無意味な数秒です。 それは、アニメが将来のことを思い出させるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーで目にする未来的な技術は、女の子が身に着けているハードスーツ（本質的にパワーアーマー）とブーマーです。 そうでなければ、それは非常に弱い疑似サイバーパンクの世界です。 ロボット以外のジャンルの罠や、サイバーパンク小説のほぼすべての部分に浸透している主なアイデア、つまり「人間とは？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、コンピュータ技術は古くて古くなっています（90年代後半から将来の技術を理解できないことを許すことができます）。そして、科学が進むにつれてシリーズがテーブルにもたらす唯一のことです バイオテクノロジーのアイデア。 ブーマーは、他の金属表面に付着し、結合によって他の技術と接触することができます。 彼らはまた、形を変えて、人間との精神的なつながりをつくることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての研究は、主人公の1人であるシルリアの父、スティングレイ博士から来ました。 彼は巨根で、彼の家族についてあらゆる種類のひどい研究を行い、すべてのブーマーとひとつのハイブ・マインドを結びつけて世界中を破壊する感情的なブーマーを作り出しました。 そしてそれがプロットが本当に始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこの世界に統合された最初の6つのエピソードを過ぎてください。プロットは全く悪くありません。 それには多くの一般的なアイデアが含まれていますが、それは面白い、特に私たちが時間を費やす女の子の場合に遭遇します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Linnaは、おいしいおばあちゃんとレズビアンの魚です。 このシリーズは、最初は彼女に多くの焦点を当てていますが、後で面白いキャラクターに焦点を当て始めます。  Prissは90年代のバイカー・ガール/パンク・ロッカーで、警察を嫌っていて、誰もがゴミのように扱います&amp;hellip;パンクは決して死ぬことはないからです。 その後、私の好きなキャラクター、ネネはコミュニケーションの専門家としてAD警察のために働き、18歳の技術者であるにもかかわらず子供のように行動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリアはナイトセイバーズの背後にあるもので、もうひとつかなり薄いキャラクターです。 彼女は彼女の全体の人格を指示する秘密のすべての種類を隠す支配的なリーダーのタイプです。 そしてそれはあなたが彼女について知る必要があるすべてについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの後半には、いくつかのロマンチックな糸があります.1つは、いくらか満足する結論に追いつめられ、もう1つは、人生の意味についての実存的な疑問を投げ入れる理由が必要なためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことにもかかわらず、私はキャラクターが笑い声を誘発し、結果に気持ちを感じさせた面白いグループだと思った。 彼らは3次元ではありませんが、彼らはまだ良い会社です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は特に、Prissを手に入れようとしている警官Leonを楽しんでいました。 警官を嫌っている女の子には、私を笑顔にする警官と一緒に作り出すものがあります。 それではまた、それはキャラクターの発展をも示しています。キャラクターの開発は、多くのキャラクターには普及しておらず、ショーの失敗もあります。 結局のところ、Prissは実際には最もよく開発されています。なぜなら、作家がPrissをショーのベイビーと見たいと思ったからです。 ネネは多くの注目を集めていますが、どこでも彼女は悪い人であることが示されていますが、彼女は変態なオタクのようであり、それを超えて成長しません。  Linnaはあまりに一般的すぎて面白くない（Syliaと同じ）。 だから最後まで、私はPrissが唯一の多面的なキャラクターだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、最後にシリーズに問題があることがわかります。 それは冒頭にいくつかの悪役を設定し、それらを取り除き、その後それらを小さな個性を持たないプレーンジェーンのクリーチャーに置き換える。 エンディングは確かに大規模で叙事詩的ですが、感情的な影響もほとんどありません。 悪人を殺して感情を見せなければならない人は、それを外に出して、他の3人を去って、任意の最終的なボスの戦いに従事させてください&amp;hellip;それはエキサイティングではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、不気味なフィナーレの後、少なくともすべてを包むエピローグを期待するだろうが、代わりに私は長い間見た最悪の結末の一つを与えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の段落はスポイラーだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが戻って来ることを示す代わりに、東京は再建され、ネネは仕事を探して、リオンはプリスから何人かを貰い、ネネとリンナとプリスが死んだことを意味する終結を与えられます。 だから彼らは地球に戻り、リンナとネネは熱帯の島（そして裸）にとまり、プリスは砂漠で（そして裸で）孤立して&amp;hellip;それはそれです。 レスキューはありませんか？ 再会はない？ 私は彼らがすべて裸で死んだと思うように与えられます。  「私たちが女の子を見つけることができるかどうか疑問だ」と言っているSyliaの一行も素晴らしかっただろう。 しかし、代わりに、私は彼女が死んだと思ったと仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは当時はかなり良いですが、そこには多くの低品質のシーンが散在していました（そして特に顔も犯されました）。 音楽に関する限り、オープニングとエンディングは大丈夫ですが、ショーの音楽は同じ3つのトラックに何度も繰り返しています。 ここではあまり話しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bubblegum Crisis Tokyo 2040は非常に面白くて、思い出深いキャラクターがいくつかあります。ジャンルの古典的な作品を取り上げています。 それは想像力のどんなストレッチで完璧ではありませんが、それはシンプルなサイエンスフィクション/アクションストーリーであり、少数の悪い女性のキャラクターと私は&amp;rdquo;すべての女の子パワーレンジャーがPsycho-Pass / Ghost in the Shell&amp;rdquo; 代わりに、サイバーパンクのアニメへの素敵な、簡単な紹介として、ショーはそれ自体で立つことができます。 これを見た後、重いものに移動することができます。 また、前述のシリーズ（Psycho-PassとGiTS）の重い哲学と科学に大きくない人なら、Bubblegum Crisis Tokyo 2040で楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188446&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ratchet573/reviews&#34;&gt;ratchet573&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s the year 2040 (duh) and Linna Yamazaki has gone from her comfortable life in the country to a crazy life as a businesswoman in Tokyo. Almost immediately she drops a hamburger when a rude motorcyclist drives by and rather than let it go, she chases down the motorcycle like a nutcase. Eventually she meets up with the motorcyclist, Priss, who belongs to a Power Ranger-esque group known as the Knight Sabers. Linna ends up joining them in their fight against rampaging boomers (the anime’s name for robots).    For me, the anime starts pretty slow and formulaic, introducing a diverse foursome while also opening up the world. Typically this works but I found the world t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1980年代のオリジナルシリーズの再起動時に、Bubblegum Crisisはトップシリーズになるという背景を持っていました。 スタジオAICと林宏樹の作品に加えて、前からの天地を手掛けた両者は、天地のように古典から胸像のいずれかの方向に進むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Blade Runnerのような未来的な社会に設定され、手作業はBoomersと呼ばれる有機ロボットによって行われます。 これらのブーマーは、ゲノムの名前で企業によって作られています。 運命の一日、事務員Linaは、これらのブーマーのうちの1人が怒り狂って、狂った怪物に変身するのを見ている。 彼女の目標は、最初から大都市で雇用されていて、ナイトセイバーズと呼ばれるブーマー戦闘団に参加していた。 言うまでもなく、彼女は不正なブーマーと戦うためにこのグループに加わり、ブーマーを激怒させるために作られた特定の警察部門を脱出してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体ではまだアニメーションが賢明であり、多くのアクションがBubblegum Crisisを美味しくする。 残念ながら音楽、プロット、キャラクターはほとんど忘れられません。 音楽とサウンドは、テクノロックがショーに合っているが、時間のテストではないので、老化していないか、90年代後半にはうまくいきませんでした。 バックエンドに置かれているように見えて、最後の数人になるまで多くのフィラーのようなエピソードに苦しんで、ちょうど話を急いで包み込むプロット。  Bubblegum危機がそのキャラクターで強くなっていたはずは、最も失望している側面です。 シリーズはそれらを適切に開発することはなく、キャラクターの行動の背後にある多くの推論は、かなり鈍い結果を伴う単純な理由が残されています。 主人公としてのリナは、いくつかの裏話を手に入れますが、女性チームの残りのメンバーがほとんどないため、視聴者はストーリーやナイトセイバーズのいずれかに十分な投資をしていないように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、この新しいバブルグム危機は、アクションシリーズ、大好きな女性キャラクターのために大丈夫、まともなプロットを試みるための罰金、アニメとしての大丈夫です。 それは、他のほとんどのアニメとは違っていますが、罰金から善行にジャンプするために何かが欠けているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224935&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a reboot of the original series from the 1980’s, Bubblegum Crisis had the background to become a top series. Along with the work from Studio AIC and director Hiroki Hayashi, both whom worked on everythin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shura-shurato-1&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2002年にVHSコレクションを持っていたので、しばらくしていたので、最近、私はそれをもう一度見て、1987年のBubblegum危機ova&amp;rsquo;sのオリジナルの重機打撃と比較して、それを振り返ってみました。 私はバブルガムの再起動について私の心の中でおそらく過大評価していました。
まず、元の卵から改訂されたマイナーキャラクターの役割の一部を紹介しますが、4人のナイトアベイザーのうち2人が「ステレオタイプ かわいい日本の高校生のgiggleyのタイプは、時間の経過とともに迷惑になることがあります。
物語は全体的に、同じ設定では、間接的に再起動されましたが、始めは異なっていましたが、より「拡張された」ストーリーラインを与えました。そして、私はセリの半分の後でやや暗いプロットをしていました。 卵子とは異なります。
しかし、この番組では失敗したり、あまりにも多くのことに頼っているいくつかの要因があります。その時代のアニメーションは、かなり丈夫に見えました。騎士師に90年代の姿を見せていました。 そこに。  Musicwiseは、彼らには正しいトラックを入れるという行動をあまりにも強く頼りにしていただけでなく、ほとんどのエピソードでTechnorikeが反復して反響していたのがもっともだった。 ここで歌うプリズは私と同じではなかったし、ロックミュージックは私にとっては鈍いものだった。元のバブルグムの危機の爆発的な紹介とは
。 エピソード25＆26でしか正しい方向に行きませんでした。そして、私は、ブームがどのようになったのかを説明しています。 マッキーの役割、ナイト・サーベルの弟の一人が、ここで見た目の汚れた少年から改訂されました;）物質のない何らかの無能なテクノフリークに変わりました：。一方、ブームはよりインテリジェントな外観と感触を持っていました しかし、1987年の卵子では、彼らはもっと血まみれで悪質なものでした。
全体的に私は、キャラクターのほとんどが同じ役割を果たし、拡張ストーリーが好きだったが、セリフの半分以上の反復音楽のため
そして、それは私にはその瞬間があったがそれはそれだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=122763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shura-shurato/reviews&#34;&gt;Shura-shurato&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it has been a while ever since i had the VHS collection in 2002, so recently i watched it again and really, compared to the Original heavymetal blasting Bubblegum crisis ova´s from 1987 it was quite a let down, looking  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>