<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/amaenaide-yo/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/amaenaide-yo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Amaenaide yo</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/amaenaide-yo</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/amaenaide-yo</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/32071.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/591/Amaenaide_yo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/591/Amaenaide_yo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「仏教は極端に変わった&amp;hellip;エロチックな形で&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが修道士とたくさんの修道士を一緒に寺に入れるとどうなりますか？ 一晩中エクソシズムを演じる？ 実際には&amp;hellip;変だけど、エッチなものを一日中演奏していませんか？ ああ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマネイドよ！ 簡単に忠実な仏教徒を刻むことができるアニメであり、非信者は「伯爵」が仏教であることを不思議に思う。 これは物語の半分に過ぎませんが（物語を完全に理解するためにあなたはアマネイドを見なければなりません）、それは続編の基本ブロックとしてその目的を十分に果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ショーは本質的に非常にエピソード的であるため、いずれかのオーダーが喜んで（エピソード1と12を除く）、すべてのエピソードを見ることができ、それでもストーリーに従うことができます。 ほぼすべてのエピソードには、カノコンとの比較はほとんどできませんが、何らかのエッチ感があります（評価R）。 プロットの面では、ストーリーはかなりシンプルでシリーズ全体で理解しやすいです。 実際、ストーリーはとてもシンプルなので、アニメからエクシネスを取り除くことができれば、ショーは実際には若い成人よりも子供に適しています。  （エッチパワーレンジャー、誰ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私がこのショーを見て始めたとき、珍しい丸い顔や大理石のような目（特に女性の主人公の千歳）のせいで、キャラクターは私には非常に扱いにくいものでした。 アニメーションの品質はシリーズ全体で非常に一貫しており、シーンからシーンへの移行も非常にスムーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDは素晴らしいものではありませんが、あなたの耳を傷つけるとは言いません。 注目すべきCVがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な女性リード、千歳は、ClannadのNagisa、Mai HiMEとMai OtomeのMaiで知られるMai Nakaharaによって表明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の一族、鈴木千尋が声を出しているのは、Elfen LiedのKouta、Tears of the AbyssのLukeで知られている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
それは12の短いエピソードで、女性のキャラクターが一意のキャラクターとして完全に成長するのに十分な時間を持たないことから、最初は私を心配しました（すべての女の子がこのストーリーでかなりの役割を果たすように見えたので）。 しかし、驚いたことに、すべての女性はほぼ同等のスクリーン時間を持ち、シリーズの進行に伴い、ほとんどの時間が成熟しました。 一方、イクコウ（すべてのエピソードの主な焦点であるにもかかわらず）は、最初から最後まであまり変わっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+最終的な考え方：
最もエッチなアニメではありませんが、Amaenaideよ！ あなたが変態アニメを探しているならあなたを失望させないでしょう。 個人的には私は幼い頃から仏教に曝されていて、それが私に何をもたらしてくれるのかが不思議だったので私はそれを見る。 アニメは確かに私の仏教の自己を怒らせたが、同時にそれはその光のコメディで面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アニメには多くの仏教用語が含まれていることに注意してください。そうでなければ、それを見ながら最初にいくつかの定義を取得することをお勧めします（それ以外は非常に混乱します）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Buddhism turned extreme &amp;hellip; in an erotic way &amp;hellip;&amp;rsquo;    What happens when you put a monk and a bunch of nuns together in a temple? Performing exorcism all day and night? Not really &amp;hellip; performing perverted, ecchi stuff all day and night? O yeah!    Amaenaide yo! is an anime that can easily get fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coldbeans&#34;&gt;ColdBeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Amaenaideyoは、ミルハレムのアニメのあなたの実行、1つのキャッチと&amp;hellip;
ハレムは6人の尼僧/修道士と7人の非常に変態した男から成っています。 画期的な物語を期待して、どんなハーレムのアニメにも行かないでください。あなたはほとんどそれを見つけられないでしょう。 しかし、アニメを考慮すると、メインキャラクターを開発することはまともな仕事ではなく、他のキャラクターにはもっと短い時間を費やすように見えますが、ほとんどの場合よりも優れています。 通常、これはアニメの妨げになりますが、ほとんどの場合、アニメのステレオタイプやその他のステレオタイプから遠く離れているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にストーリーは良くなるかもしれないが、それは笑いとファンサービスのためのアニメを見る理由を妨げるだろう。 この理由から、私はスコアに少し寛大でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
主人公はイコです。彼は6人の尼僧と一緒に住む司祭です。 彼らは通常、いろいろな理由で上昇しなかったある種の体外精神にぶつかります。 しかし、それは決して通常は機能しません。 ミックスには常に問題が1つあるようです。  Ikkoはそれらを逃がさなければならない。 問題は、十分な肌が見えるまでイコが役に立たず、その後彼はトランスに入り、何らかのスーパーモンクに変わるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
芸術のスタイルは良いですが、文字のいくつかは非常に一般的に見えますが、ここでは修道女について話しています。 私は物語と設定を与えられた根本的なキャラクターのデザインは期待しません。 ここには髪型を無視した重力はありません。 短く、中くらい、長く。 色は非常に活気があり、魅力を持続させるのに役立ちます。 キャラクターの形は完全に現実的ではないが、あまり漫画的ではない。 芸術の面では、「天地無用」とお考えください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコメディ/エッチテーマにかなりよく合っているようだし、胸はいくつかのエッチアニメのように比例して吹き飛ばされていない。 全体として、私は芸術がアニメに魅力を与えるもう一つのものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Amaenaideyoの2つのシリーズがあります。  1つは「Amaenaideyo」で、もう1つは「Amaenaideyo Katsu」です。 残念なことに、私はこの部門に欠けているアニメの多くを見つけ、ちょうど非常に異なる声を出します。 彼らが抱き合っていたのは、さくらだけでしたが、彼女の性格は合っていますが、それほど遠くにする必要はありませんでした。 私が1つを見直すことを選ぶことができないので、私はちょうど一緒にマッシュします。 全体として、バックラウンドの音楽、声、効果音は同じですが、開閉のテーマは少し異なります。  &amp;lsquo;Amaenaideyo&amp;rsquo;では、オープニングはキャッチーだったが、クローズテーマは少し弱く忘れられていた。  「&amp;mdash;カツ」では、オープニングとクロージングの両方が弱かった。 実際、私は彼らがこのシリーズの最悪の部分だと言うでしょう。 サウンドの残りの部分は良いですが、ほとんどの場合よりも漫画的ですが、コメディのモチーフに合っています。 しかし、声優がうまくいくのは、声が似ているにもかかわらず、彼らは声の中に特徴的な性格を反映させます。 アニメの途中で、私は誰かが話しているよりもむしろ話しただけで、誰が話しているかを知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に音は良いです、唯一の落ち込みはいくつかのテーマです。
（注：このレビューは、日本の下位バージョンを見て行われました。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
「Love Hina」のようなものよりも少し多いファンサービスがあります。  Ecchiショーとして、それはfanserviceの量のために成功しますが、それは実際の話からあなたを邪魔することなくそうするようです。 物語は弱いですが、それはよく話され、それが実装されているファッションより紙ではるかに悪く見えます。
私はそれがほとんどのアニメよりもコメディとして楽しい方法を見つけました。そして、それは良いecchi /コメディがすべきすべての拠点をカバーしながら、それが物語を通してうまく流れたように感じました。
あなたがただあなたを笑わせるためにアニメを探していて、女の子がパワフルでビートダウンをするのを見るのが好きなら、おそらくこれは好きでしょう。 それは完全に激怒するものではありませんが、私は確かに私が見たより良いアニメのいくつかにそれを盛り込むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ColdBeans/reviews&#34;&gt;ColdBeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Amaenaideyo is your run of the mill harem anime, with one catch&amp;hellip;  The harem consists of 6 (7 in Amaenaideyo Katsu) nuns/monks and one very perverted guy. Don&amp;rsquo;t go into any harem anime expecting a groundbreaking story, cause you will almost never find that. But considering the anime does a decent job of developing the main characters it makes it better than most, though it only  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash; [あまえないでよっ!!！  / Amaenaideヨ！  ] &amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[紹介：]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アマナイデオ！  * Amaenaide Yo！*はイクコウ（Ikkou）という男の子の話で、精神性を得るために女性の僧侶たちと一緒に暮らしています。 しかし、物事は期待通りに行かず、彼はしばしば多くの偽りや不快感に直面しています。 女の子には優れた能力があり、一色にはないと思われる。 しかしながら！ 彼はエッチ感に直面したとき、彼の他の自己が現れます。 後者は非常に強力で、どんな邪悪な精神も簡単に打ち負かすことができます。 素敵で活気があり面白い話ですが、NSFWと家族全般。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[アニメーション：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで言われるのは素晴らしいことはありません。 多くのショットは下から撮影されているので、たくさんのパンティショットを期待しています。 私は言い換えることができます..たくさんのエッチ、パンティー、そして乳房のショットを期待してください！ このシリーズには魅力がいっぱい！ 実際には、それはある意味ではエッチ感に基づいています。 多くの場合、ビューは文字で詰め込まれているという印象を受け、可能な限り多くのエッチを所定の画面で表示することを望みます。 あなたがエッチを気に入ったら、あなたはアマナイデオを好きになるでしょう。 主な女性キャラクター、千歳 - 赤毛の女の子は、あまりアニメのように見えないことに注意してください。 多分それは異例のアニメーションの方法です。 それは悪くない、ただ違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[音：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、音や俳優にはあまり注意を払っていません。 だから私のサウンドレビューはあまり完璧ではないかもしれません。  OPとECを離れた音楽はほとんどありません。 声の質はかなり高かった。 私は個人的にキャラクターの声がそれに合っていると思っていて、ちょっとかわいいものでした。 もっとここには何も、申し訳ありません。 私はそう思える健全な専門家ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[ストーリー：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は尼僧のグ​​ループと仏教の寺院に住んでいる単一の男性の周りを回っています、そうです。  （そう、愛ひなのハーレムを描き始める。）貧しい男性のチャプチャは、常にエッチの状況でつまずくだろうし、たくさんの殴打を得るだろう。 アマナイデオを見なさい！ 私が何を意味するかを見れば、あなたはいくつかの活気と楽しい状況、そしておそらくいくらかの興奮を探しています。 しかし、彼はKeitaroのように無敵だと思われる。 キャラクターはちょっとうまく発達している、彼らの物語と身体の両方（私はここで満足していた！）。 私は個人的には、物語が独立しており、最後を除いて互いに独立していると思います。 プロットラインはそれほど意味がありません、あるいは、それはほとんど存在しないと言うこともできます。でも、これはいい話です。 いくつかの出芽ロマンスを期待してください。  Amaenaideyoの続編があります。 それはAmaenaideyo Katsu..それは良い続編だ。 どうやら、カツの後にはさらに多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 主な男性キャラクターが刺激されると（例えば、露出した乳房を見ることによって）、彼は巨大な力を発達させる。 それはそのような話です。 あなたがエッチとコメディのアニメを愛しているなら、これはあなたのためです。 それを信じてください。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[キャラクター：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターには浮き沈みがあります。 あなたがアニメを見るとき、あなたはそれらのそれぞれを愛するでしょう。 彼らは彼が彼の力を解放できるように気をつけなければなりません！  ：P今、あなたは、エッチ感がどこから来るかを見ています。 彼らはすべてうまく開発されており、その話はある意味をなさない。 それぞれには自分の力があります。 彼らの個人的な話はよく発達しており、プロットの穴はほとんどありません。 あなたはそれらのそれぞれがシリーズの間にたくさんの時間を取っているのを見ることになるでしょう。 彼らのすべては、年齢にかかわらず。 期待の鈍さとおそらくいくつかのロリコン。 私が言ったように、男性の性格は特別であり、しばしば、女性は彼が彼の力を発揮させるために服を脱がなければならない。  ：Dええ、あなたは正しく読んでいます！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[価値観、楽しさ：]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズ中に深刻な（そして腹を立てる）笑いをしていました。私は自分自身を楽しんだと言えるでしょう。 シリーズにはリウォッチ値があります。 あなたはそれぞれのエピソードを楽しむことができます。 このシリーズはバランスのとれたもので、おそらく過度の敏感さを伴うものです。 それ以外に、それは時計の価値がある素敵なアニメです。 それは灰色物質の使用を必要としない軽いアニメです。 ただ座って楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[結論：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを理解するために行うべきことはあまりありません。 あなたはちょうどそれを見なければならず、喜びを見て、笑って、ストーリーを楽しむ必要があります。 続編もいいです。 あなたがこの1つを好きなら、あなたは間違いなく続編が好きです：Amaenaideyo Katsu。 私はそれを見た。 だまされていませんでした。 ジャンルが気に入ったら、それに行きなさい。 そうでなければ、それをチェックすることは多大な害を及ぼさないかもしれません。（親、上司、少年/ガールフレンド、または他の人がおそらく..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash; [ Amaenaideyo! / Amaenaide Yo! ] &amp;mdash;&amp;ndash;    -[Intro:]-    Amaenaideyo! &lt;em&gt;Amaenaide Yo!&lt;/em&gt; is the story of a boy named Ikkou that goes on to live with some female buddhist monks to attain spirituality. However, things don&amp;rsquo;t go as expected, and he&amp;rsquo;s often faced with lots of pervertness and ecchiness. The girls have outstanding abilities and Ikkou seems not to have any. However! When he&amp;rsquo;s faced with ecchiness, his other self app &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nozetsu&#34;&gt;nozetsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは純粋に楽しいために書かれています（それを記述するために使用された言葉のため）が、ショーをうまくまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、このショーはecchi &amp;lsquo;Power Rangers&amp;rsquo;のようなものですが、各エピソードではまったく同じように殴られた新しい敵が登場します。
変化する唯一のものは、敵、セッティング、彼女の服を脱ぐ女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nozetsu/reviews&#34;&gt;nozetsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is written purely for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「アマネイドよ！ または &amp;lsquo;ああ！  「私の仏」は、エッチ/ハーレムタイプのエンターテイメントを提供するために立ち上げられたアニメとして最もよく描写されるかもしれません。 一言で言えば、それは最小のエッチを持つエッチアニメ、たくさんのプロットホール、不揃いなスクリプト、ひどいキャラクターの開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとセッティングは、熱心な尼僧がいっぱいいる仏教寺院の若い僧侶であるエッチ派の観客に魅力的に見えるかもしれませんか？ それは間違いないでしょう？ まあ、このアニメではないでしょう。  &amp;lsquo;ああ！ 私の仏は、退屈な、睡眠を誘発するサブプロットとフィラーを使って、このような環境を打ち砕くのに成功しています。 実際、このアニメ全体は、あなたが何かにフィットしないようなフィラーを見ているように感じます。 話は絶対にどこにも、この途方もない12のエピソードシリーズを途中で行く、あなたはあなたの脳を吐き出すつもりだと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、ここの「エッチ」は散発的で絶対に哀れです。 明らかに、製作者は、半分覆われた太ももをエッチとして2秒間授業で見ることを考えていた。 ばかばかしい。 さらに、ここでは精巧さはありません。エッチは、最も不適切な瞬間や最も不適切な方法で使用されます。 十代の女の子を捜す死んだ人々の精神&amp;hellip;真剣に？ 私たちは自分自身を下げたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2の事は、男性の主人公 - 一色里中。 彼は、このアニメでは、みんなの秘密ではなく、実際の正当な目的を果たしていません。 ナットで殴られ、顔の中で膝を張って、家事の忙しさに取り組んだ。 ユーモアのこの種は、それが適度に使用されている場合、このアニメのユーモアの種類だけですが、それは男性の主人公が起立し、面白い農場とすべての奴隷の周りに残すことを望むポイントにひどく酷使されています 彼は自分の愚か者へ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、少なくとも残りのキャラクターとその展開 女の子で構成されているメインキャストの残りの部分は、非常に深刻に見えて、男性の主人公に、彼自身をコントロールする必要のある無益なスカートだと思い起こさせる。  繰り返す。 繰り返す。 繰り返す&amp;hellip; 5分後、彼らは彼の前でお互いを見つめ、彼は明らかに彼のせいであるので、残酷に虐殺される。 ええと、私の言い訳ですか？ 私はあなたについて知りませんが、私はサディズムのファンではありません。 この種のものは私にはあまり魅力がありません。 キャラクター育成はありません。 キャラクターはすべてのエピソードで同じことをするように「プログラムされている」。  Ikkouを傷つけ、彼の不幸に乗り遅れる。 繰り返す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやキャラクターが恐ろしく悪くなっているにもかかわらず、このアニメが崩壊するのを防ぐには2つのことがあります。 それは芸術とサウンドです。 芸術は良いと正確ですが、与えられた、時々ここでいくつかの奇妙なことがありますが、全体的な品質は印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはおそらくこのアニメの唯一の本当に顕著なコンポーネントです。 驚いたことに、オープニングはとてもキャッチーであり、楽しいものを見ようとしているという印象を与えてくれました。 あまりにもアニメ自体がその期待に応えることはできませんでした。 サウンドトラックの残りは、本物の恐ろしいプロットにもかかわらず、良いと声の演技です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大多数の人がこのアニメを楽しんでいないという事実は変わらず、現在の格付けはあなたが期待すべきものを正確に描写しています。 退屈と刺激。 設定は確かに潜在的なものでしたが、メーカー（私はDEENを見ています）は正しい方法でそのアイデアを出すことはできませんでした。 まったく逆に、彼らは想像できる最悪の方法でそれを実行した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを避けることを決めた場合、何かを逃してしまうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Amaenaide yo!!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Ah! My Buddha&amp;rsquo; could be best described as an anime that sets out to deliver ecchi/harem type entertainment&amp;hellip; and fails at it. In a nutshell, it&amp;rsquo;s an ecchi anime with minimal ecchi, lots of plot holes, incoherent script and awful character development.     The story and the setting might look appealing to ecchi watchers, a young mon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heinzbeans&#34;&gt;HeinzBeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタスティック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一にストーリーは素晴らしかったし、キャラクターが大好きだったなど
それを信じるかどうか、私はあなたのファックを見ています、アニメは宗教やタブーなどの深い根底にあるテーマを持っています。
宗教機関は、子供の代わりに女性のように広く受け入れられている人々に性的欲求を発揮することができるだろうか？
プロットは若い仏教司祭に続き、彼のセクシュアリティを含むことに問題があり、多くの罪深い女の子が腐敗する可能性のある仏への信仰をテストするなど、さまざまな試みが行われます。 全体的に、アニメーションの質はかなり上手くなかったです。時間のために、ダビングは本当に物語をキャラクターにもたらします。
あなたがエクッチのファンで、エクソシズムなどのリベットストーリーなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeinzBeans/reviews&#34;&gt;HeinzBeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fantastic      First of all the story was fantastic, I loved the characters the plo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええと&amp;hellip;これは私が以前見たもののいくつかを比較すると、実際にはかなり良いです。 これはTへのハーレムのアイデアです。Ikkouは実際には本当に変態した無益な修道士です。 もちろん、彼は修道訓練場で終わる。 どういうわけか、そのアイデアはラブひなと同じ話になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子はすべて、私がなぜそれが見えるのか分かりませんが、貧しい一族には本当に難しいです。 彼は完全な変態ですが、最初は彼が本当にそうではないように見えます。 物語が進むにつれて、彼はもっと変態したので、これは少し強制されているように見えます（彼の周りのもののような女性でも、なぜそうは見えないのですが）。 千歳と一色は本当に大きな愛を憎む関係（鳴子と賢太郎のようなもの）を持っていて、他のすべての人はコントロールルームの奇妙なものを持っています。 ちのちはまた空中のようなものだから、彼女は恋のヒナからの鳴と睦美のミックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインの週ごとのソーシャル・ストーリー・ストーリーで、ストーリーは幽霊に変わっています。 幸運なことに、裸の女性を見て、スーパーの僧侶を私たちに向けることは必ずしもイクコウではありませんが、私たちは胸やパンティーショットからまったく救われません。 悲しいことに、女の子が持っている力についての情報を得る唯一の方法は、第11話です。それまでは、それらについての実際の情報は探しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、ヒナタの小さな生き物は何なの？ 彼女はそれに話すことができるようだが、実際に何を言っているのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは実際にかなりです。 悲しいことに、パンティーと乳房のショットがたくさんあるファンサービスの意味がたくさんあります。 キャラクターはすべて、通常のハレムスタイルの女の子、ロリータ、スポーティーな、胸の大きい、女の子隣のものです。 薄い空気の中でどこから何かを得るのか不思議な時があります。 キャラクターは時々特にテーブルの場所を変えます。 顔には大きな額の症状と呼ばれる症状があります。 それは、額と鼻と口の面積が非常に多いためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女の声のいくつかはちょっと奇妙に聞こえるが、声はうまく聞こえる。 時々、彼らはちょうど少し高すぎるように聞こえる。 スクリプトの多くはひどく強制され、かなり悪いことにも実行されます。 キャラクターは、他のキャラクターが話している場所や場所がわからないときに出てくるようです。 時には本当に馬鹿げた言葉遣いがありますが、私は本当に全部を悪く思うと思っています。 音楽はかなり一般的で、本当に特別なものはありません。 全体的に見れば、サウンドトラックは低学年から平均的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Um… This is actually pretty good comparing some of the stuff that I have watched before. This is the idea of harem to a T. Ikkou is pretty much the worthless monk who is actually really perverted. Of course, he ends up in a nun training place. Som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は英語のタイトルを見たとき、これは別のああだろうと思った！ 私の女神ですが、私は間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、修道女になるために訓練された女の子でいっぱいの寺院に住んでいる変態少年のショーです。 残念なことに彼のために、誰も彼とのロマンスに興味がありません。 しかし、すぐに訓練中の修道女はそれを知る。一族が裸の女の子（良い姿勢で）を見ると、彼はスーパーパワーを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはこの最初のシーズンで物語が得られるほど深いです。 それ以外のものは、修道士と修道女がトレーニングで何をしなければならないか、多くのエッチと時折のコメディで無作為に分かっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターが置かれている状況の大部分は、愚かで境界線の幼稚なものであることを発見しました。 キャラクターはほとんど常に他のキャラクターが言うことを繰り返しますが、キャラクターが連続ショックを受けているかのように疑問の形になります。 暴力も一定しているので、一日中誰かが大きなおっぱいを見て拷問されるのを見たいのなら、これはその気分の良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は時々迷惑で、音楽は目立たず、キャラクターは深みがほとんどない。 私は時間の無駄ではなく、ロマンスのアニメが欲しいと思っていました。 コメディはほとんどありません&amp;hellip;少なくとも私が個人的に面白いと思ったものはありませんが、あなたにとっては違うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンまでは、物語の進展や性格の発達はほとんどない。 そのため、第1シーズンは平凡なグレードになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~使用されたサブ
追放された運命&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw the English title I thought this would be another Ah! My Goddess, but I was wrong.    This is a show about a perverted boy who lives i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええと、このシリーズは楽しい時計でしたが、間違いなくオリジナルでも、あまりにも魅力的でもありませんでした。 すべてのエピソードはほぼ同じように終わります。 それは、ハーレムのラブストーリーを引き抜こうとしますが、ほとんど私にはほとんどばかげていました（ほとんど）。
あなたの退屈な時計はカップルのエピソードが、それ以外の場合はおそらくちょうど探し続けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eh, this series was a fun watch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「仏教は極端に変わった&amp;hellip;エロチックな形で&amp;hellip;」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが修道士とたくさんの修道士を一緒に寺に入れるとどうなりますか？ 一晩中エクソシズムを演じる？ 実際には&amp;hellip;変だけど、エッチなものを一日中演奏していませんか？ ああ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アマネイドよ！ 簡単に忠実な仏教徒を刻むことができるアニメであり、非信者は「伯爵」が仏教であることを不思議に思う。 これは物語の半分に過ぎませんが（物語を完全に理解するためにあなたはアマネイドを見なければなりません）、それは続編の基本ブロックとしてその目的を十分に果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ショーは本質的に非常にエピソード的であるため、いずれかのオーダーが喜んで（エピソード1と12を除く）、すべてのエピソードを見ることができ、それでもストーリーに従うことができます。 ほぼすべてのエピソードには、カノコンとの比較はほとんどできませんが、何らかのエッチ感があります（評価R）。 プロットの面では、ストーリーはかなりシンプルでシリーズ全体で理解しやすいです。 実際、ストーリーはとてもシンプルなので、アニメからエクシネスを取り除くことができれば、ショーは実際には若い成人よりも子供に適しています。  （エッチパワーレンジャー、誰ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私がこのショーを見て始めたとき、珍しい丸い顔や大理石のような目（特に女性の主人公の千歳）のせいで、キャラクターは私には非常に扱いにくいものでした。 アニメーションの品質はシリーズ全体で非常に一貫しており、シーンからシーンへの移行も非常にスムーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPとEDは素晴らしいものではありませんが、あなたの耳を傷つけるとは言いません。 注目すべきCVがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な女性リード、千歳は、ClannadのNagisa、Mai HiMEとMai OtomeのMaiで知られるMai Nakaharaによって表明されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の一族、鈴木千尋が声を出しているのは、Elfen LiedのKouta、Tears of the AbyssのLukeで知られている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
それは12の短いエピソードで、女性のキャラクターが一意のキャラクターとして完全に成長するのに十分な時間を持たないことから、最初は私を心配しました（すべての女の子がこのストーリーでかなりの役割を果たすように見えたので）。 しかし、驚いたことに、すべての女性はほぼ同等のスクリーン時間を持ち、シリーズの進行に伴い、ほとんどの時間が成熟しました。 一方、イクコウ（すべてのエピソードの主な焦点であるにもかかわらず）は、最初から最後まであまり変わっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+最終的な考え方：
最もエッチなアニメではありませんが、Amaenaideよ！ あなたが変態アニメを探しているならあなたを失望させないでしょう。 個人的には私は幼い頃から仏教に曝されていて、それが私に何をもたらしてくれるのかが不思議だったので私はそれを見る。 アニメは確かに私の仏教の自己を怒らせたが、同時にそれはその光のコメディで面白かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アニメには多くの仏教用語が含まれていることに注意してください。そうでなければ、それを見ながら最初にいくつかの定義を取得することをお勧めします（それ以外は非常に混乱します）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Buddhism turned extreme &amp;hellip; in an erotic way &amp;hellip;&amp;rsquo;    What happens when you put a monk and a bunch of nuns together in a temple? Performing exorcism all day and night? Not really &amp;hellip; performing perverted, ecchi stuff all day and night? O yeah!    Amaenaide yo! is an anime that can easily get fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coldbeans-1&#34;&gt;ColdBeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Amaenaideyoは、ミルハレムのアニメのあなたの実行、1つのキャッチと&amp;hellip;
ハレムは6人の尼僧/修道士と7人の非常に変態した男から成っています。 画期的な物語を期待して、どんなハーレムのアニメにも行かないでください。あなたはほとんどそれを見つけられないでしょう。 しかし、アニメを考慮すると、メインキャラクターを開発することはまともな仕事ではなく、他のキャラクターにはもっと短い時間を費やすように見えますが、ほとんどの場合よりも優れています。 通常、これはアニメの妨げになりますが、ほとんどの場合、アニメのステレオタイプやその他のステレオタイプから遠く離れているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にストーリーは良くなるかもしれないが、それは笑いとファンサービスのためのアニメを見る理由を妨げるだろう。 この理由から、私はスコアに少し寛大でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
主人公はイコです。彼は6人の尼僧と一緒に住む司祭です。 彼らは通常、いろいろな理由で上昇しなかったある種の体外精神にぶつかります。 しかし、それは決して通常は機能しません。 ミックスには常に問題が1つあるようです。  Ikkoはそれらを逃がさなければならない。 問題は、十分な肌が見えるまでイコが役に立たず、その後彼はトランスに入り、何らかのスーパーモンクに変わるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
芸術のスタイルは良いですが、文字のいくつかは非常に一般的に見えますが、ここでは修道女について話しています。 私は物語と設定を与えられた根本的なキャラクターのデザインは期待しません。 ここには髪型を無視した重力はありません。 短く、中くらい、長く。 色は非常に活気があり、魅力を持続させるのに役立ちます。 キャラクターの形は完全に現実的ではないが、あまり漫画的ではない。 芸術の面では、「天地無用」とお考えください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはコメディ/エッチテーマにかなりよく合っているようだし、胸はいくつかのエッチアニメのように比例して吹き飛ばされていない。 全体として、私は芸術がアニメに魅力を与えるもう一つのものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Amaenaideyoの2つのシリーズがあります。  1つは「Amaenaideyo」で、もう1つは「Amaenaideyo Katsu」です。 残念なことに、私はこの部門に欠けているアニメの多くを見つけ、ちょうど非常に異なる声を出します。 彼らが抱き合っていたのは、さくらだけでしたが、彼女の性格は合っていますが、それほど遠くにする必要はありませんでした。 私が1つを見直すことを選ぶことができないので、私はちょうど一緒にマッシュします。 全体として、バックラウンドの音楽、声、効果音は同じですが、開閉のテーマは少し異なります。  &amp;lsquo;Amaenaideyo&amp;rsquo;では、オープニングはキャッチーだったが、クローズテーマは少し弱く忘れられていた。  「&amp;mdash;カツ」では、オープニングとクロージングの両方が弱かった。 実際、私は彼らがこのシリーズの最悪の部分だと言うでしょう。 サウンドの残りの部分は良いですが、ほとんどの場合よりも漫画的ですが、コメディのモチーフに合っています。 しかし、声優がうまくいくのは、声が似ているにもかかわらず、彼らは声の中に特徴的な性格を反映させます。 アニメの途中で、私は誰かが話しているよりもむしろ話しただけで、誰が話しているかを知っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に音は良いです、唯一の落ち込みはいくつかのテーマです。
（注：このレビューは、日本の下位バージョンを見て行われました。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
「Love Hina」のようなものよりも少し多いファンサービスがあります。  Ecchiショーとして、それはfanserviceの量のために成功しますが、それは実際の話からあなたを邪魔することなくそうするようです。 物語は弱いですが、それはよく話され、それが実装されているファッションより紙ではるかに悪く見えます。
私はそれがほとんどのアニメよりもコメディとして楽しい方法を見つけました。そして、それは良いecchi /コメディがすべきすべての拠点をカバーしながら、それが物語を通してうまく流れたように感じました。
あなたがただあなたを笑わせるためにアニメを探していて、女の子がパワフルでビートダウンをするのを見るのが好きなら、おそらくこれは好きでしょう。 それは完全に激怒するものではありませんが、私は確かに私が見たより良いアニメのいくつかにそれを盛り込むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ColdBeans/reviews&#34;&gt;ColdBeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Amaenaideyo is your run of the mill harem anime, with one catch&amp;hellip;  The harem consists of 6 (7 in Amaenaideyo Katsu) nuns/monks and one very perverted guy. Don&amp;rsquo;t go into any harem anime expecting a groundbreaking story, cause you will almost never find that. But considering the anime does a decent job of developing the main characters it makes it better than most, though it only  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity-1&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash; [あまえないでよっ!!！  / Amaenaideヨ！  ] &amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[紹介：]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アマナイデオ！  * Amaenaide Yo！*はイクコウ（Ikkou）という男の子の話で、精神性を得るために女性の僧侶たちと一緒に暮らしています。 しかし、物事は期待通りに行かず、彼はしばしば多くの偽りや不快感に直面しています。 女の子には優れた能力があり、一色にはないと思われる。 しかしながら！ 彼はエッチ感に直面したとき、彼の他の自己が現れます。 後者は非常に強力で、どんな邪悪な精神も簡単に打ち負かすことができます。 素敵で活気があり面白い話ですが、NSFWと家族全般。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[アニメーション：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで言われるのは素晴らしいことはありません。 多くのショットは下から撮影されているので、たくさんのパンティショットを期待しています。 私は言い換えることができます..たくさんのエッチ、パンティー、そして乳房のショットを期待してください！ このシリーズには魅力がいっぱい！ 実際には、それはある意味ではエッチ感に基づいています。 多くの場合、ビューは文字で詰め込まれているという印象を受け、可能な限り多くのエッチを所定の画面で表示することを望みます。 あなたがエッチを気に入ったら、あなたはアマナイデオを好きになるでしょう。 主な女性キャラクター、千歳 - 赤毛の女の子は、あまりアニメのように見えないことに注意してください。 多分それは異例のアニメーションの方法です。 それは悪くない、ただ違う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[音：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、音や俳優にはあまり注意を払っていません。 だから私のサウンドレビューはあまり完璧ではないかもしれません。  OPとECを離れた音楽はほとんどありません。 声の質はかなり高かった。 私は個人的にキャラクターの声がそれに合っていると思っていて、ちょっとかわいいものでした。 もっとここには何も、申し訳ありません。 私はそう思える健全な専門家ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[ストーリー：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は尼僧のグ​​ループと仏教の寺院に住んでいる単一の男性の周りを回っています、そうです。  （そう、愛ひなのハーレムを描き始める。）貧しい男性のチャプチャは、常にエッチの状況でつまずくだろうし、たくさんの殴打を得るだろう。 アマナイデオを見なさい！ 私が何を意味するかを見れば、あなたはいくつかの活気と楽しい状況、そしておそらくいくらかの興奮を探しています。 しかし、彼はKeitaroのように無敵だと思われる。 キャラクターはちょっとうまく発達している、彼らの物語と身体の両方（私はここで満足していた！）。 私は個人的には、物語が独立しており、最後を除いて互いに独立していると思います。 プロットラインはそれほど意味がありません、あるいは、それはほとんど存在しないと言うこともできます。でも、これはいい話です。 いくつかの出芽ロマンスを期待してください。  Amaenaideyoの続編があります。 それはAmaenaideyo Katsu..それは良い続編だ。 どうやら、カツの後にはさらに多くのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S. 主な男性キャラクターが刺激されると（例えば、露出した乳房を見ることによって）、彼は巨大な力を発達させる。 それはそのような話です。 あなたがエッチとコメディのアニメを愛しているなら、これはあなたのためです。 それを信じてください。  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[キャラクター：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターには浮き沈みがあります。 あなたがアニメを見るとき、あなたはそれらのそれぞれを愛するでしょう。 彼らは彼が彼の力を解放できるように気をつけなければなりません！  ：P今、あなたは、エッチ感がどこから来るかを見ています。 彼らはすべてうまく開発されており、その話はある意味をなさない。 それぞれには自分の力があります。 彼らの個人的な話はよく発達しており、プロットの穴はほとんどありません。 あなたはそれらのそれぞれがシリーズの間にたくさんの時間を取っているのを見ることになるでしょう。 彼らのすべては、年齢にかかわらず。 期待の鈍さとおそらくいくつかのロリコン。 私が言ったように、男性の性格は特別であり、しばしば、女性は彼が彼の力を発揮させるために服を脱がなければならない。  ：Dええ、あなたは正しく読んでいます！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;[価値観、楽しさ：]  -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズ中に深刻な（そして腹を立てる）笑いをしていました。私は自分自身を楽しんだと言えるでしょう。 シリーズにはリウォッチ値があります。 あなたはそれぞれのエピソードを楽しむことができます。 このシリーズはバランスのとれたもので、おそらく過度の敏感さを伴うものです。 それ以外に、それは時計の価値がある素敵なアニメです。 それは灰色物質の使用を必要としない軽いアニメです。 ただ座って楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-[結論：]-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを理解するために行うべきことはあまりありません。 あなたはちょうどそれを見なければならず、喜びを見て、笑って、ストーリーを楽しむ必要があります。 続編もいいです。 あなたがこの1つを好きなら、あなたは間違いなく続編が好きです：Amaenaideyo Katsu。 私はそれを見た。 だまされていませんでした。 ジャンルが気に入ったら、それに行きなさい。 そうでなければ、それをチェックすることは多大な害を及ぼさないかもしれません。（親、上司、少年/ガールフレンド、または他の人がおそらく..）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash; [ Amaenaideyo! / Amaenaide Yo! ] &amp;mdash;&amp;ndash;    -[Intro:]-    Amaenaideyo! &lt;em&gt;Amaenaide Yo!&lt;/em&gt; is the story of a boy named Ikkou that goes on to live with some female buddhist monks to attain spirituality. However, things don&amp;rsquo;t go as expected, and he&amp;rsquo;s often faced with lots of pervertness and ecchiness. The girls have outstanding abilities and Ikkou seems not to have any. However! When he&amp;rsquo;s faced with ecchiness, his other self app &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nozetsu-1&#34;&gt;nozetsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは純粋に楽しいために書かれています（それを記述するために使用された言葉のため）が、ショーをうまくまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には、このショーはecchi &amp;lsquo;Power Rangers&amp;rsquo;のようなものですが、各エピソードではまったく同じように殴られた新しい敵が登場します。
変化する唯一のものは、敵、セッティング、彼女の服を脱ぐ女の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8401&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nozetsu/reviews&#34;&gt;nozetsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is written purely for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian-1&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「アマネイドよ！ または &amp;lsquo;ああ！  「私の仏」は、エッチ/ハーレムタイプのエンターテイメントを提供するために立ち上げられたアニメとして最もよく描写されるかもしれません。 一言で言えば、それは最小のエッチを持つエッチアニメ、たくさんのプロットホール、不揃いなスクリプト、ひどいキャラクターの開発です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとセッティングは、熱心な尼僧がいっぱいいる仏教寺院の若い僧侶であるエッチ派の観客に魅力的に見えるかもしれませんか？ それは間違いないでしょう？ まあ、このアニメではないでしょう。  &amp;lsquo;ああ！ 私の仏は、退屈な、睡眠を誘発するサブプロットとフィラーを使って、このような環境を打ち砕くのに成功しています。 実際、このアニメ全体は、あなたが何かにフィットしないようなフィラーを見ているように感じます。 話は絶対にどこにも、この途方もない12のエピソードシリーズを途中で行く、あなたはあなたの脳を吐き出すつもりだと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、ここの「エッチ」は散発的で絶対に哀れです。 明らかに、製作者は、半分覆われた太ももをエッチとして2秒間授業で見ることを考えていた。 ばかばかしい。 さらに、ここでは精巧さはありません。エッチは、最も不適切な瞬間や最も不適切な方法で使用されます。 十代の女の子を捜す死んだ人々の精神&amp;hellip;真剣に？ 私たちは自分自身を下げたのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2の事は、男性の主人公 - 一色里中。 彼は、このアニメでは、みんなの秘密ではなく、実際の正当な目的を果たしていません。 ナットで殴られ、顔の中で膝を張って、家事の忙しさに取り組んだ。 ユーモアのこの種は、それが適度に使用されている場合、このアニメのユーモアの種類だけですが、それは男性の主人公が起立し、面白い農場とすべての奴隷の周りに残すことを望むポイントにひどく酷使されています 彼は自分の愚か者へ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、少なくとも残りのキャラクターとその展開 女の子で構成されているメインキャストの残りの部分は、非常に深刻に見えて、男性の主人公に、彼自身をコントロールする必要のある無益なスカートだと思い起こさせる。  繰り返す。 繰り返す。 繰り返す&amp;hellip; 5分後、彼らは彼の前でお互いを見つめ、彼は明らかに彼のせいであるので、残酷に虐殺される。 ええと、私の言い訳ですか？ 私はあなたについて知りませんが、私はサディズムのファンではありません。 この種のものは私にはあまり魅力がありません。 キャラクター育成はありません。 キャラクターはすべてのエピソードで同じことをするように「プログラムされている」。  Ikkouを傷つけ、彼の不幸に乗り遅れる。 繰り返す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットやキャラクターが恐ろしく悪くなっているにもかかわらず、このアニメが崩壊するのを防ぐには2つのことがあります。 それは芸術とサウンドです。 芸術は良いと正確ですが、与えられた、時々ここでいくつかの奇妙なことがありますが、全体的な品質は印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはおそらくこのアニメの唯一の本当に顕著なコンポーネントです。 驚いたことに、オープニングはとてもキャッチーであり、楽しいものを見ようとしているという印象を与えてくれました。 あまりにもアニメ自体がその期待に応えることはできませんでした。 サウンドトラックの残りは、本物の恐ろしいプロットにもかかわらず、良いと声の演技です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大多数の人がこのアニメを楽しんでいないという事実は変わらず、現在の格付けはあなたが期待すべきものを正確に描写しています。 退屈と刺激。 設定は確かに潜在的なものでしたが、メーカー（私はDEENを見ています）は正しい方法でそのアイデアを出すことはできませんでした。 まったく逆に、彼らは想像できる最悪の方法でそれを実行した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメを避けることを決めた場合、何かを逃してしまうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Amaenaide yo!!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Ah! My Buddha&amp;rsquo; could be best described as an anime that sets out to deliver ecchi/harem type entertainment&amp;hellip; and fails at it. In a nutshell, it&amp;rsquo;s an ecchi anime with minimal ecchi, lots of plot holes, incoherent script and awful character development.     The story and the setting might look appealing to ecchi watchers, a young mon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heinzbeans-1&#34;&gt;HeinzBeans&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタスティック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一にストーリーは素晴らしかったし、キャラクターが大好きだったなど
それを信じるかどうか、私はあなたのファックを見ています、アニメは宗教やタブーなどの深い根底にあるテーマを持っています。
宗教機関は、子供の代わりに女性のように広く受け入れられている人々に性的欲求を発揮することができるだろうか？
プロットは若い仏教司祭に続き、彼のセクシュアリティを含むことに問題があり、多くの罪深い女の子が腐敗する可能性のある仏への信仰をテストするなど、さまざまな試みが行われます。 全体的に、アニメーションの質はかなり上手くなかったです。時間のために、ダビングは本当に物語をキャラクターにもたらします。
あなたがエクッチのファンで、エクソシズムなどのリベットストーリーなら、これはあなたのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeinzBeans/reviews&#34;&gt;HeinzBeans&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fantastic      First of all the story was fantastic, I loved the characters the plo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええと&amp;hellip;これは私が以前見たもののいくつかを比較すると、実際にはかなり良いです。 これはTへのハーレムのアイデアです。Ikkouは実際には本当に変態した無益な修道士です。 もちろん、彼は修道訓練場で終わる。 どういうわけか、そのアイデアはラブひなと同じ話になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女の子はすべて、私がなぜそれが見えるのか分かりませんが、貧しい一族には本当に難しいです。 彼は完全な変態ですが、最初は彼が本当にそうではないように見えます。 物語が進むにつれて、彼はもっと変態したので、これは少し強制されているように見えます（彼の周りのもののような女性でも、なぜそうは見えないのですが）。 千歳と一色は本当に大きな愛を憎む関係（鳴子と賢太郎のようなもの）を持っていて、他のすべての人はコントロールルームの奇妙なものを持っています。 ちのちはまた空中のようなものだから、彼女は恋のヒナからの鳴と睦美のミックスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインの週ごとのソーシャル・ストーリー・ストーリーで、ストーリーは幽霊に変わっています。 幸運なことに、裸の女性を見て、スーパーの僧侶を私たちに向けることは必ずしもイクコウではありませんが、私たちは胸やパンティーショットからまったく救われません。 悲しいことに、女の子が持っている力についての情報を得る唯一の方法は、第11話です。それまでは、それらについての実際の情報は探しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、ヒナタの小さな生き物は何なの？ 彼女はそれに話すことができるようだが、実際に何を言っているのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは実際にかなりです。 悲しいことに、パンティーと乳房のショットがたくさんあるファンサービスの意味がたくさんあります。 キャラクターはすべて、通常のハレムスタイルの女の子、ロリータ、スポーティーな、胸の大きい、女の子隣のものです。 薄い空気の中でどこから何かを得るのか不思議な時があります。 キャラクターは時々特にテーブルの場所を変えます。 顔には大きな額の症状と呼ばれる症状があります。 それは、額と鼻と口の面積が非常に多いためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女の声のいくつかはちょっと奇妙に聞こえるが、声はうまく聞こえる。 時々、彼らはちょうど少し高すぎるように聞こえる。 スクリプトの多くはひどく強制され、かなり悪いことにも実行されます。 キャラクターは、他のキャラクターが話している場所や場所がわからないときに出てくるようです。 時には本当に馬鹿げた言葉遣いがありますが、私は本当に全部を悪く思うと思っています。 音楽はかなり一般的で、本当に特別なものはありません。 全体的に見れば、サウンドトラックは低学年から平均的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69303&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Um… This is actually pretty good comparing some of the stuff that I have watched before. This is the idea of harem to a T. Ikkou is pretty much the worthless monk who is actually really perverted. Of course, he ends up in a nun training place. Som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan-1&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は英語のタイトルを見たとき、これは別のああだろうと思った！ 私の女神ですが、私は間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、修道女になるために訓練された女の子でいっぱいの寺院に住んでいる変態少年のショーです。 残念なことに彼のために、誰も彼とのロマンスに興味がありません。 しかし、すぐに訓練中の修道女はそれを知る。一族が裸の女の子（良い姿勢で）を見ると、彼はスーパーパワーを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それはこの最初のシーズンで物語が得られるほど深いです。 それ以外のものは、修道士と修道女がトレーニングで何をしなければならないか、多くのエッチと時折のコメディで無作為に分かっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、キャラクターが置かれている状況の大部分は、愚かで境界線の幼稚なものであることを発見しました。 キャラクターはほとんど常に他のキャラクターが言うことを繰り返しますが、キャラクターが連続ショックを受けているかのように疑問の形になります。 暴力も一定しているので、一日中誰かが大きなおっぱいを見て拷問されるのを見たいのなら、これはその気分の良いシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話は時々迷惑で、音楽は目立たず、キャラクターは深みがほとんどない。 私は時間の無駄ではなく、ロマンスのアニメが欲しいと思っていました。 コメディはほとんどありません&amp;hellip;少なくとも私が個人的に面白いと思ったものはありませんが、あなたにとっては違うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンまでは、物語の進展や性格の発達はほとんどない。 そのため、第1シーズンは平凡なグレードになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;~~使用されたサブ
追放された運命&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw the English title I thought this would be another Ah! My Goddess, but I was wrong.    This is a show about a perverted boy who lives i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561-1&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええと、このシリーズは楽しい時計でしたが、間違いなくオリジナルでも、あまりにも魅力的でもありませんでした。 すべてのエピソードはほぼ同じように終わります。 それは、ハーレムのラブストーリーを引き抜こうとしますが、ほとんど私にはほとんどばかげていました（ほとんど）。
あなたの退屈な時計はカップルのエピソードが、それ以外の場合はおそらくちょうど探し続けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Eh, this series was a fun watch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>