<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gakuen-alice/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gakuen-alice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gakuen Alice</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gakuen-alice</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gakuen-alice</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/18118.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/74/Gakuen_Alice/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/74/Gakuen_Alice/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園のアリスは面白い前提と魅力的な最初のエピソードを持っています。あなたが特別な扱いをしていると信じています。 かわいいキャラクター、スラップスティックコメディー、マジック、初心者の子供たちは、あなたにハリー・ポテト​​シの気分を感じさせます。 しかし、最終的には、その特別な治療は泥の中に落とされたように試飲を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及したように、前提はかなり遠いものの興味深いものです。 おなじみのテーマがたくさんあります。学校の喜劇を見ているなら（実際には学校の中で実際にそれらのすべてが学校で行われていないのですが）、画期的なものは何もありません。 ストーリー全体にはいくつかの矛盾や重大な迷惑や欠点があり、全体としてはそれほど良くないとは言えません。 学園のアリスは、そのすばらしい表情とコメディにもかかわらず、いくつかの重大なテーマに取り組んでいます。 これらの1つはいじめです。 ミカンはシリーズ全体を通してかなり恐ろしく扱われますが、最初のエピソードではもっとそうです。 これらの状況が適切に行われると面白いかもしれませんが、私にとってはそうではありませんでした。 いくつかの点で私はユーキャンをイヌカミのようなものに似せていますが、学園のアリスはシリーズが変わっているわけではありませんが、歓迎されているだけで残酷なユーモアを過ごしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アリスアカデミーは地球上の地獄のようです。 圧倒的な数のキャラクターは、まったく不可能で卑劣なものです。 これらの子供たちが扱われる方法、強制的に家から奪われ、家族を見ることができないこと、そして大多数の学生と教師が恐ろしい人々として出会うという事実。 彼らは甘やかされていて、感情的に傷ついています。 このようにして外傷を負った子供たちから期待されるすべてのもの。 しかし、私は学校に同情を感じるか、残酷ないじめを陽気にするはずです。 私はしませんでした。 笑いのためにさえ演奏されたという事実は、私には不快だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初の3分の1の私のほぼ完全な非楽しみにもかかわらず、物事は軌道に乗り始めます。 最後から数回のエピソードまで、最初から多大な量のプロットが蓄積されています。 シリーズが長くなることによって恩恵を受けることができたとしても、ストーリーを無駄にしていた無駄なストーリーには多くのエピソードが無駄になっていました。 私は、主人公のみかんと危険な夏目の間で、とても面白いロマンスを見つけました。 夏目がいかに残酷で残酷なアリスアカデミーによって使用されているかについてのサブプロットは非常に魅力的です。 学校の悪名高い学生であったミカンの不思議な母と、彼女の「アリス」を使ってみんなで受け入れられることを学んだミカのドラマを投げ込んで、プロットの深さを与えます。 しかし、これはすべて、最も目立つストーリーの問題によって無駄になります。 シリーズへの満足な終わりの欠如。 心配しないでください、それはそれらのエンディングの一つではありませんが、シリーズはおそらくすべてを包み込むために別の12〜15のエピソードを必要としました。 終わりは急いで、過度に単純化され、究極的には私の知性にぶち当たっているようだ。 他のサブプロットは、基本的に無視されるか、あまり説明されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学園アリスの孤独な輝きの光はミカンです。 彼女は、彼らが彼女をどう扱うかにかかわらず、楽観主義、快活さ、そして愛に満ちた素晴らしい人物です。 私は本当に彼女のために泣きたいと思っていました。 彼女はあらゆる冗談の尻として使用されていますが、ほとんど例外なく、彼女は自分の「親友」を含めて誰もが苦しんでいて悩まされています。 これはいくつかの良いコメディのために作られている可能性がありますが、私は間違っているいくつかの面白い瞬間はありませんが、ジョークは頻繁に悪い味で乱用されています。 このため、私は笑顔や笑い声よりも怒りと不快感を感じました。 ミカンに対するいじめや無情な残酷なユーモアの大部分は最終的に消え去るが、それは間違いなく有用である。 しかし、みかんと彼女の性格を見て、この逆境や兵士たちを徹底的に洗い流してみるのは感動的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物理的に手を上げることができれば、私は浴槽で彼女を溺死させてしまっただろう。 確かに彼女は感情のないロボット型の人格であり、彼女がこの振る舞いにしばしばふさわしい行動をしています。 あなたは深い愛情と彼女がMikanのために持っている感情を、友人として、そしてもっと何かのものとして見ることができます。 しかし、ほとんどの場合、冷酷な冷酷な虐待の後続の行為によってこれは崩壊します。 彼女はショーの中端に向けていくつかの進歩を遂げているが、最後のエピソードでこれをすべて破棄した。 彼女は珍しいツンデレ役で私のお気に入りの吹奏楽である釘宮理恵の声で歌います。 彼女は私をホタールのようにすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストのうち、ナツメは最も興味深いものとして際立っています。 彼は確かに恐ろしい子供ですが、最初は彼を嫌っているにもかかわらず、彼はあなたに成長するようになり、少なくともあなたは人として成長を感じます。 ミカンのクラスメートと教師の大半はひどく残酷で、尻や雌犬として出てきます。 シリーズの進行に伴い、私の憎しみの一部が衰えたと感じましたが、その多くは許されませんでした。 みかんの隣にいる最高のキャラクターは、彼女が参加したスペシャルアビリティクラスの友人のツバサとミサキの間違いではありませんでした。 そのクラスの人々の多くが同様に強姦されたので、彼らは壊れやすい債券と永続的な友情を持っていると感じます。 彼らは物語の中で唯一の人で、私はみかんのために本当に気遣い、彼女に何か優しさを示しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーションについては何も素晴らしいことはありません。 みかんのキャラクターデザインが好きでしたが、芸術の多くはかわいらしいものでした。 しかし、Mikanの感情をアニメーション化するには、シャフトは素晴らしい仕事をしました。 私はちょうど愚かな表情、涙の泣き叫ぶ川、および他の愚かさを愛しています。  OP / ENのアニメーションや曲もかなりキュートです。  ENはショーのトーンと一致しませんでしたが、彼らは完全にリードのパーソナリティにマッチしたと思います。 それはあまりにも甘くてかわいい、シリーズの多くが私にとって不自然で落ち込んでいるのとは対照的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがより良く結ばれた場合は、シリーズのほとんどを楽しんでいないにもかかわらず、私はおそらくポイントを2つ上げたでしょう。 スラップスティックやフィジカルコメディが好きな人は、これが好きかもしれませんし、そうでないかもしれません。 それは輝きの瞬間と壮大な主役を持っていますが、そうでなければそれは非常に欠陥があり平均的なプログラムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gakuen Alice has an interesting premise and a charming first episode which lulls you into the belief that you are in for a special treat. Cute characters, slapstick comedy, magic, and elementary kids give you a distinct Harry Potterish feel. However in the end though that special treat ends up tasting like it was dropped in the mud.    As I mentioned the premise is interesting though quite farfetched. There are plenty of familiar themes and if you have watched school comedies (really who hasn’t practically all of them take place in school) there won’t be anything all that groundbreaking. The story overall has some in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantret&#34;&gt;Mantret&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園アリス&amp;hellip;私はしばらくのためにこのアニメを延ばした、それはとても幼稚そうだったので。 ああ、私は間違っていた。  Kamichama Karinが大好きな人は、GAをお勧めしますが、これは非常に幻想的ですが、私はGAには非常に懐疑的でした。 だからここに行く：
素晴らしい。 このアニメは素晴らしいです。 私を本当に笑わせてくれた唯一のアニメは、桜蘭高校ホストクラブですが、学園アリスはとても賢いので、間違いなく2番目に来ます。  Mikanはあなたの典型的な幸運な女の子です.Sailor MoonのUsagiのようなものですが、Mikanは一切のことを一度も心配しないようにしています。 驚くべきことは、学校全体で最も嫌われている子供の一人から最も愛されている子供の一人に行く方法です。 彼女の友人への彼女の献身は驚くべきです（ホッタルは本当にミカンを気にしますが、とても迷惑になります。 文字はすべて幻想的に行われています。私はアートワークではなく賢明です。 彼らはすべて深みが深く、そんなに変化します。 いくつかの点でおとぎ話のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、はい、最初のアートワークは幻想的ではありません。  Mikanは、上町カリンやマーメイドメロディのような典型的な超かわいい女の子ではありませんが、彼女はあなたが目にする最高の個性を持っています。 だから懐疑的な人は、私はあなたが笑って本当にこのアニメを楽しむことを保証します。 私はすぐにそれを見たことがないし、まだ完了していない。 しかし、それは素晴らしいです！ ロマンスは素晴らしいです！ 結局のところ愛の三角形、私は両面の愛に飽きてしまい、ミカンには2人の男が彼女のために争う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見てください、それはあなたが思うよりもはるかに優れています、そして、あなたもアリスを持っていて、学校に通うことを望みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5992&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mantret/reviews&#34;&gt;Mantret&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;AMAZING. This anime is fantastic. The only anime that has ever made me really laugh is Ouran High School Host Club, but Gakuen Alice is so clever th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anomalous&#34;&gt;Anomalous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、学園アリス。  liscensing、遅いfansubs、および他の様々なシリーズの噂はかなりの時間それを見て気を散らかした。 しかし、過活動的な少女の楽しみの約束は私にそれを見せたいと思っていました。 残念ながら、ショーは私の期待通りには生きられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、最初はとても興味深いものでした。 ミカンという名前の若い女の子は、新しい寄宿学校で彼女の親友を追跡し、校友、習慣（levitaion）から奇妙な（急速な育毛）までの特別な力を持つ生徒のために学校が作られていることを確認する。 それだけでなく、彼女自身もアリスがいて、すぐに学校に入る。 残りのシリーズは主に、新環境で彼女の場所を見つけようとしている友人を作り、一般的に不器用な小学校のヒジンクを持っているミカンを扱っています。 物語のより深刻な側面は、主に隠れたアジェンダを持つ孤独な夏目との関係を中心にしています。 残念なことに、軽度のエピソードの多くは楽しいですが、暗くて忙しい瞬間は欠けています。 アニメが明らかに私を抱き締めようとしたのと同じくらい、私は学校やその学生の秘密についてもっと知ることに本当に関心がありませんでした。 全体として、メインのストーリーの多くは、それ以外のふわふわしたショーでは外れているようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術やアニメーションについては、すごくたくさんのことは言いません。 それほど恐ろしいものではありませんが、魅力的ではありません。 驚異的な平均。 音楽は似ています。 エンディングのテーマは非常に甘くて落ち着いていますが、ショーのトーンに合っていますが、非常に目立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いなことに、学園アリスは他の要素に欠けているので、それを特徴づけます。 彼女の優しさとナバティーは豊富ですが、彼女は本当に迷惑にならないので、彼女は非常に好きです 主人公。 彼女の親友であるホータルは、仲間に向かってむかつくように脱ぎ捨てる技術の天才ですが、これは通常コメディー効果に使用され、あなたは本当に良い人だと分かります。 夏目はあなたの典型的なエモ孤独なオオカミのタイプです。彼は一般的にはかなり興味がありませんが、彼は自分の瞬間を持ち、彼がうまくいくために必要な役割を果たします。 サポートキャストは、重要なことをする機会を得たときに輝き、強固なものから非常に好都合なものまでさまざまです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このように、学園のアリスの大部分は、彼女の新しい友人や環境と交流しているミカンについて軽蔑しています。彼女が新しい、ユニークなアリスを持つ人と出会うかどうか、彼女が次に何をするかは、通常は楽しいトンです。 良いスナックを食べる。 予期せぬことにいくつかのエピソードが引き寄せられますが、それらは大部分がかわいいものです。 しかし、いわゆる暗い瞬間は楽しいものではありません。 それぞれのタイプのシーンをより良くするシリーズがありますが、少なくとも軽いシーンはかなりよくできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その評判は高いが、私は学園アリスが軽快で楽しい少女という点ではかなり平均的であることがわかった。 それは幸せでかわいいです、それは確かです。あなたのアニメ・ダイエットにそれ以上のものが必要なら、学園アリスは確かな選択です。 あなたの新しい好きなシリーズであるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anomalous/reviews&#34;&gt;Anomalous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Gakuen Alice. Rumours of liscensing, slow fansubs, and various other series distracted me from watching it for quite some time. However, promises of hyperactive shoujo fun kept me wanting to watch it, and indeed I did. Unfortunately, the show did not quite live up to my expectations.    The storyline is at first v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sw33tpandaz&#34;&gt;Sw33tPandaZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは（私の評価のように）抜群でした！ 私はそれが大好きですが、エンディングは少し失望ですが、アニメは一緒に魔法と楽しいものでした。 それは友情についての教訓を教え、ある意味ではとてもかわいい。  Gauken Aliceには、興奮、いくつかの行動、魔法、ロマンスの斑点があります。 見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=464&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sw33tPandaZ/reviews&#34;&gt;Sw33tPandaZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was (like my ratin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juju20x5&#34;&gt;juju20x5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て大好きです。 私はアニメの1つの完全なシリーズを見終わるたびに、私は新しい1を検索します。私はおそらく1000以上のアニメを見てきました。 本当に面白い1を見つけるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが隠れた宝石だと信じています。 笑。 かなり興味深いストーリーライン。 この「アリスアカデミー」と恋に落ちるのに3話が必要です。 私はメインキャラクター（桜井みかん）の顔模倣（芸術）が大好きで、面白い、愚かで愛らしい、かわいいものを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tisアニメのための私の最初の印象は実際に子供たちのためにその意味pg13としてアニメーションのラベルを残していません。 しかし、ストーリーラインは、そこの外の大人のようなアニメの大部分よりもはるかに良く私を驚かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、これは
本当に素晴らしいアニメは最後のエピソードまで見逃してはいけないと言っています=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/juju20x5/reviews&#34;&gt;juju20x5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i Love watching anime. everytime i finish watching 1 complete series of anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roseice&#34;&gt;roseice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私にはしばらく前に勧められましたが、今までそれを見る機会がなかったので、私は思い出してうれしいです！ それを見る前に、私はそれがちょうど普通の学校のアニメだと思った、私が期待していた最後のことは、超大国のようなキャラクター「アリス」によって加えられたひねりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しむのに苦労しなかった。 それはバットから楽しく面白いです。 私は特に夏目のキャラクターに魅了されましたが、彼の背景や現在の「状況」についてもっと多くのことが説明されていなかったことに少し失望しました。 私はマンガがより良い仕事をしていると確信しています。だからいつも楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roseice/reviews&#34;&gt;roseice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was recommended to me a while back but I didn&amp;rsquo;t get  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b3astpwn&#34;&gt;B3astpwn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は笑って、泣いて、何か（または誰か）を抱きしめたい、そしてエピソードの後のエピソード、私は次を見たまで待つことができませんでした。
学園のアリスは本当に傑作です。
それは子供の要素のためにアニメをドロップする人もいます。 しかし、これを一度言ってみましょう。  IS。 ない。 幼稚な。 このアニメには非常に多くの暗い瞬間があり、正直なところであなたを裂いて泣かせます。 あなたが心を持っていれば、それはかなり強いですが、このアニメはその壁を壊しました。 オン・ワードでのレビュー！
 -
ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、最初の2つのエピソードでは、おそらく人々にこのアニメをドロップさせるでしょうが、それを過ぎると&amp;hellip;あなたはこのアニメを愛するでしょう。 それはアニメに本当にダークスポットがあり、本当に「少女」グループに向けられていません。 みんなに向かっているので、もしあなたが男で、これを見たいなら、それを見てください。 価値があります。
ストーリーは、最近、「アリス」の1つとして告発された彼女の「親友」を追うように移動している桜三香について話します。 だから、彼女は学校を移して、普通の学校を離れて、「魔法の」学校に入れなければなりませんでした。 ミカンは彼女を（秘密裏に）追いかけ、そこから物語が続く。 彼女の世界が「規範」で満たされている様子は、「魔法のように」変えられています。 そこから私たちは新しいキャラクター、そして彼らの人生/ミカンで何が起こるかを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが2005年にどのように作られたかを見て、私はこの前に私が見たアニメを思い出させます。  OHSHC。 はい、私はそれを見て、これにまっすぐに何も変わりません、年齢の違いを除いて。 芸術は非常に似ていますが、それぞれのアニメは同じ時間に作られていました。 芸術はそれほど幸せなことではありませんが、2000年代初めになっていることを考えるとかなり良いです。 物語の中で、「ダーク・ポイント」をデザインする際にアーティストがいかに創造的であったか。 アニメ全体に展開しようとしているのは本当にショッキングなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体としてARTのために、2005年には非常に良いです。文字はすべて、皆が知っている、愛する「outter」の詳細を持っています。 巨大な笑顔から、面白い体格、有名な悲劇的な過去まで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはそれほど素晴らしいものではありませんが、アニメの特定のポイントでは本当にその本当の色を示しています。 幸せな精神が来ると、100％がそれに合った曲が聞こえます。 そして、暗黒時代にも同じことが起こります。それはすべてほぼ完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は絶対に文字を愛しています。 キャラクターはすべて自分の特質を持っていて、すべて異なっています！ 彼らはすべて、おそらく私たち一人ひとり、少なくとも私たち一人一人である完璧な個性を持っています。 暗い/怒っているが、内部が柔らかい、または支持的であるように見えますが、しかし、まだ柔らかく、素早く人々に温かくなります。 それとも、誰かに自分の気持ちを伝える方法がわからないが、近くにいる人たちには本当に気を配り、絶対に必要なときに彼らを助ける力をすべて尽くすだろう。 アニメの中で見た迷惑なもののようなものではなく、ただあなたを迷惑にしてしまうアニメのようなものではありません。 インスタンスの場合、私たちのMC Mikanは、泣いている赤ちゃん、エネルギッシュで、過度に幸せな子供です。 彼女の周りの人たちが決してあきらめないように促し、何かがあなたを落とさせないようにします。 彼女はたくさん泣いていますが、少なくとも彼女には小さな事があります。 多くの人にとって、それらを気にすることは、ミカンを悩ますことさえありません。 それは本当に素晴らしいです。 他のMCのRuka＆amp; amp; 夏目+ほたる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを徹底的に楽しんだ。 正直なところ、私は喜びの涙を私にもたらします。 アニメはキャラクターを子供のように描いていますが、彼らが通過するものはとても幼稚なものではありません。 彼らはただの子供ですが、まだ若い人たちの仕事はずっと古いです。 アニメがどれほどうまくいっているかは不思議で、それ以上の価値があります。 インスピレーション、笑い、叫び声、このアニメが私にもたらした喜びな記憶は、私が抱きしめるにはあまりにも多くのことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはとても完璧です、私はもっと多くのエピソードがあったらいいですね。 それはそれほど多くの価値がありますが、それは2番目のシーズンを持たないアニメの1つです。 本当に！ それはちょうど驚くべきことであり、それは行動についてではなく、行動を持っている。  IT HAS  -  &amp;lsquo;H.A.S&amp;rsquo;は私が言っていることです。 私はそれについて知った時に非常に失望した。  。  。 それはとても素晴らしかったです。 そんなに人に値する！ 登場人物、闘争、変態、最も暗い窪みから表面へ。 それはただ素晴らしいです。 そして、それは私が大好きな行動を保持しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメをチェックしてくれることを願っています。それは正直言って私のトップ5のお気に入りのアニメのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186457&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B3astpwn/reviews&#34;&gt;B3astpwn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I Laughed, Cried, Wanted something (or someone) to Hug, And episode after episode, i could not wait until i saw the next.  Gakuen Alice is true-ly a masterpiece.   Some people drop the anime because of it&amp;rsquo;s childish element. But let me say this once, IT. IS. NOT. CHILDISH. There are so many dark moments in this anime, that will honestly tear you to pieces and make you cry. If you have a heart that is, and I am pretty strong when it comes to that stuff, but this ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cookiedoughlover&#34;&gt;CookieDoughLover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメの一つです。 私は、ストーリー自体は素晴らしく、ショーのすべての劇的なひねりとコメディは、それがさらに興味深いものになると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャッチーなテーマソングが始まり、カットされたアートワークが現れ始めると、楽しさが始まります。 あなたがそれを知る前に、あなたは一緒に歌います！ エピソードが始まると、あなたはT.V.に自動的に拘束され、内部のユーモアのすべてのビットを笑います。 しかし、本当に良いドラマがあり、次のエピソードを見るのを待つことができない理由が増えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての生徒が自分のアリスを使用するのを見ることは本当に楽しく、それに魔法のような感触を加えます。 しかし、それ以外には本当に他の魔法のものはなく、それほど幻想的ではありませんので、アリスから離れてはかなり地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの中のキャラクターたちは、私たちのすべてが違うし、エピソードが行くと、キャラクターのいくつかが見えるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、魔法、ドラマのダッシュ、そしてロマンスの振りかけでいっぱいです。このアニメは絶対に楽しい料理のための完璧なレシピです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5072&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CookieDoughLover/reviews&#34;&gt;CookieDoughLover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite Animes. I believe that the storyline in itself is wonderful and the all the dram &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ele9&#34;&gt;Ele9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;アリス&amp;rsquo;は能力です。  「アリス」を持っている人は、さまざまな目的のために学園アリスに集まっています。  （私はそれに入ることはありません、物語を楽しんでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAのマンガとアニメの両方を終了した後、私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学園アリス（GA）は、学校主題の漫画少女漫画/アニメです。 なぜ「謎」のジャンルが与えられていないのか分かりません。 アニメと名前の表紙は、その物語が幼稚なものだと思ってあなたを欺くかもしれませんが、実際はそうではありません。 物語はあなたが想像するよりも面白く、複雑です。 キャラクターはさまざまなアリス/アビリティで面白いです。 キャラクターは9000以上ではないか、能力がかなり弱いと言うかもしれません。 これは非常に面白い話になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ版GAは実際にはストーリーのより暗い部分をかなりスキップし、重大な間違いであると思われるストーリーの終わりを変えました。 アニメGAは、学園のミカンや他のセクション（中高生）のアイデンティティのような興味深いチャプターについては話しませんでした。それはマンガ版と比べて本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAのアートとサウンドは本当に特別なものではありません。私はその平均を言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GAアニメの総合評価はわずか6/10です。 アニメ版は少女時代のコメディで楽しいですが、傑作を探しているなら、マンガ版のガイダンスは必読マンガです。そうでなければ素晴らしい作品が欠けてしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ele9/reviews&#34;&gt;Ele9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Alice&amp;rsquo; is ability. People who have &amp;lsquo;alice&amp;rsquo; are gathered in Gakuen Alice for&amp;hellip;various purpose. (I will not go into that, please enjoy the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;64streeter&#34;&gt;64Streeter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見ている最初のアニメの1つであり、アニメだけでなく、マンガを読むことがお勧めです忠実な適応です&amp;hellip;途中で。 アニメは、マンガよりも若い聴衆にアピールするために、ほとんどがダークトーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
ストーリーは今日、ほとんどのアニメの特別なものではありません。特別な学校に入れられる魔法の力を持つ学生のグループに続くものです。 しかし、学園アリスの宇宙では、あなたが「アリス」として発見された後、これらの力があなたに世界の足を与えている間に、あなたは外の世界と無関係にこの学校に強制的に入学します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このため、主人公のミカンは、親愛なる親友が田舎から遠ざかり、地球上の地獄であると言われるアリスアカデミーに入学することを恐れています。 ミカンは自分の親友を訪問し、天国のように聞こえる潜在的な生徒を見つけるが、実際には恐れられるものを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカンの期待とアリスアカデミーの方法の冷たい現実は、彼女が彼女の親友と楽しい学校生活をしようとすると同時に、彼女の素朴な彼女が離れるように地元のお尻のサルであることを扱うようにこの物語の主なテーマです 他の学生には無知です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
芸術は特別なものではありませんが、このコラージュは期待されています。文字のデザインや背景の一部は一般的ではありませんが、あまりにも有害ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
テーマソングとエンディングはかなり早くなるかもしれませんが、ほとんどのオストは高度に洗練されたオストレアタイプの音楽と、使用シーンに応じてうまくいく世間のトラックの中ではほんの奇妙です。 トラックの良さはほとんど同じですが、誤って同じ曲を繰り返し再生することを混乱させることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンに奇妙なトラックがいくつかありますが、予期せぬことが起こったときにあまりにも頻繁に演奏するこのサウンドエフェクトがあります。 それほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はあまりにも気の利いたり気を散らしたりするわけではありませんが、私は声優が子供のように聞こえるようなモエ・ブロブの声（ほとんどのもの）に頼らないのが大好きです。 大人もうまくいくと思うが、笑い声の子供がいて、笑い声はいつも私の黒板の爪のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
大部分のキャラクターは小学校の子供で構成されていますが、子供たちが最も愚かなことをするにつれて迷惑をかけることもありますが、このタイプの物語には理想的です。 そこ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカンは迷惑になり始めますが、アリスが完全に駄目だと思っても、他のキャラクターとの強い結びつきになります。ホタルはミカンにとって完璧な親友です。彼女はまだ砂糖コートをしていませんが、彼女はミカ、ルカ 何かの理由でアニカのルカ）は、友情を保ちながら他人と仲良くしながら、夏目から自分を切り離し、最も危険な生徒の夏目は、他人から離れずに、誰かを気にする気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景キャラクターは、特定のエピソードのために特集されている以外は驚くほどの注目を集めている。 私はそのクマが大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに1つの問題がある場合は、キャラクターの動機を変えたアニメをマンガに入れなかったことが原因です。 また、ロマンチックな決断は、ファンがファンを怒らせるのを避けたいと思っていたアニカンの一つで、大丈夫ですが、マンガよりも強い意味合いがあるミカンとホタールに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこのアニメの面白いと同時にスマートでスマートだったが、ショーの途中で暗いサブプロットは一般的な悪役のエピソードと私がマンガになかったことを知っているコメディのイベントのために無視された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはうまいですが、それは私のために十分な自分の味を提供していますが、代わりの宇宙として考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
このショーは特別なものではありませんが、ファンクルーシビやまったく深いことのない超常的な生涯コメディーを探しているなら、学園アリスよりもユニークなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/64Streeter/reviews&#34;&gt;64Streeter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;  One of the first anime I watch and I would recommend you read the manga as well as the anime is a faithful adaption...halfway through. The anime toned down most it&#39;s dark tones to appeal to a younger audience than the manga.    Story: 7  The story is nothing special from most anime today as it follows a group of students with magical powers put in a special school. However, in Gakuen Alice&#39;s universe while having th ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;27lily&#34;&gt;27lily&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は学園アリスの終わりを見た。 私はそれがすべての子供のように見えると私のタイプではないと思ったので、私はそれを見て熱心ではなかった&amp;hellip;しかし、私はそれをとにかく見た男、私は感銘を受けた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人がマンガをアニメよりも好んでいるのは、物語がより深く、よりキスのあるシーンがあり、そうではないことです。しかし正直なところ、暗くて暗いシーンでは、 私はこれらの映画を見る10歳の人がまだたくさんいると確信しています。本当の話がどれほど悪いのかを示すのはかなり残酷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだシーズン2のために願う=（&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、ストーリー、私は物語を愛しました。 それは新しいものでも壮観でもないが、それはまだ興味深い！ 私は自分のアリスを持つことを望んでいる=（彼らのアリスを見て、子供たちは私が本当に彼らを羨ませるようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルカ、夏目、みかんのラブストーリーは本当にかわいかったし、その3つの間に少しのロマンスがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、最初はホタルを「親友」とは思っていませんでしたが、私は彼女をとても愛しています。 何人かの人には良いことがあり、ある人には悪いことがあります。そして、ホータルは、彼女が気まぐれな姿勢を感じる方法を表現するのが悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカンの楽観的な陽気な態度は、ホタルの冷たい姿勢にはっきりと当てはまる。 ホータルが楽観的で、みかんに恋している人なら、そんなに過ぎないでしょうか？ だから彼らはどちらもうまくフィットする=）さらに、それは本当にミカンとホタールの友情を見るために私を温かくする。 それは私に涙をもたらすような美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの文字は迷惑で、いくつかは愛されましたが、物語は本当に友情、愛と喜びの素敵な話です。 あなた自身を信じ、頑張っている限り、すべてが可能です。 それはまた、=あなたと一緒にあなたを導く友人がいたならば、人生はもっと楽になるだろうと伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なんて話。 いじめや残酷な戦術がたくさんありますが、生徒の何かに悪いことが起きたときは、クラスが一人として振る舞いませんでしたか？ 私はこの話が大好きです。 それは、私が本当にストーリーが終わらず、続けないことを本当に望んでいたので、多くの記憶を取り戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートの恋人であり、何が出て来ても、それが心から引き出されていることを知っていると信じています。それに加えて、芸術について文句を言うと、作成した人物よりも上手く描くことができます。 文字自体？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしかった。夏目の声は女性にも聞こえていたことは知らなかった&amp;hellip; = 3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - 顕著。 みかんの喜びを愛している - 彼女の周りに起こるすべてのことにどうやって対処するのか、彼女が失敗するたびに頑張り、誰かをあきらめないように、自分の人格を傷つけないように、  。 ホタルの冷静さの表情は、彼女が基本的にそれを見せても世話をしているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはそんな喜びです -  Mr Bearでも！ 私は彼の目が輝くたびにそれを愛しています - あなたは彼が戦いのためにいることを知っている！  HIYAH!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は学園アリスを楽しんでいますので、皆さんに見てもらいたいですね！ 私は学園のアリスに夢中になろうとは思っていませんでした。 私は最初のエピソードを見てすぐに夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34414&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/27lily/reviews&#34;&gt;27lily&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve just watched finish Gakuen Alice ; I wasn&amp;rsquo;t keen on watching it at first since I thought it&amp;rsquo;s all kid-like looking and not really my type&amp;hellip;but I watched it anyways and boy, am I impressed!    A lot of people prefer the manga better than the anime saying the story is more deep and there are more kissing scenes and wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aiyuki&#34;&gt;aiYuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポッダーなし&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学園アリス、またはアリスアカデミーは、同じ名前のマンガから適応されたアニメです。 しかし、このレビューでは、私は私のレビューを完了するのに役立つマンガのちょうどいくつかの逸脱でアニメに専念するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.）ストーリー（6/10）
すでにそこに書かれているsynopisiがあるので、私はここでストーリー集を含めたくありません。 しかし、このアニメを見れば、物語は面白くて簡単になるだろう。 典型的な「学校に行く」というのは、誰もが魔法の力を持っているとか、「学校の特別な女の子だから、何とかすべての物語につながっている」ということです。 ここでの唯一の問題は、それがうまく行かず、ひどく私たちにもたらされたことです。 漫画からこのアニメの本物と全編が実際には偉大だが、アニメは面白い部分や悲しいことに、少しのシーズン2に行くためのエピソードはほとんどなかった。 プロットツイストや実際に良いプロットの開発はありませんでした。 ストーリーはどこにも行きませんでした。また、最後のエピソードが計画されずに思考されていないという気持ちがありました。 私はそれがアニメを終えることができるようにそこに置かれたように思えたので、1分後に何かを思いついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.）アート（4/10）
このアニメは2004年に作られたので、アートで何か特別なものを作ることはできませんでしたが、当時、他の多くのアニメがより優れた芸術やアニメーションを持っていました。 キャラクターはひどく描かれていて、顔の特徴やアニメーションが面白かったのは、アニメ界のように言えるのであれば、ちょっと遅く、「現実的ではない」ということでした。 アニメーションを追加するのが怠惰だったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.）サウンド（7/10）
音楽とサウンドトラックは良かったし、彼らはアニメと彼らが演奏された状況に合っていた。 オープニング曲はかわいいとキャッチーだった。 しかし、サウンドになると、アニメで重要な役割を果たす声優について話したいと思う。 学園のアリスでは、声優は良かったし、キャラクターとよく一致していて、彼らのイメージ全体がよりリアルに見えるようになった。 彼らの演技は良かったし、彼らはいい仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4.）キャラクター
たとえ彼らが約30話のアニメをたくさん持っていても、あまり時間をかけずにキャラクターを愛することに成功しても、Gakuen Aliceは私のためにそれをしなかっただけです。 私はこのアニメが短くて全体の話を表現し、彼らの良い面と悪い面を見せて、私たちに彼らのために何かを感じさせることで、それらに精通していると思う。 私たちには、彼女の友人に強い気持ちを持っている、典型的なかわいい女の子の主人公がいます。 彼女の側では、冷たい経験と高い知性を持つ典型的な少女が、暖かい心を持っています。 そして、私たちは典型的な悪い少年と良い男の子を親友として持っています。 このようなキャラクターのすべてのタイプは、アニメの世界に知られているalredayですが、それでも、他のアニメは、この種のキャラクターを取って、それらを開発し、それらに彼らは本当の人のように見えるように良い背景物語と多くの機能を与える。 さて、学園のアリスはうまくいきました。 ストーリーはゆっくりと続き、成長し続けました。キャラクターについてもっと知る必要がありましたが、その後アニメは停止しました。 だから、キャラクターのどれも実際に育ったり、何かを変えたりしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5.）エンジョイメント（3/10）
私にとって、私はアニメを楽しんでいませんでした。 さて、いくつかの理由があります。 まず第一に、マンガと学園のアリスがこれまでの私のお気に入りのマンガです。 私はただそれを愛し、それは私に多くを意味します。 おそらく、私はアニメから多くのことを期待していました。私は自分が望むものを手に入れませんでした。 第二に、芸術がうまくいかないときは、物語が本当に良いのでなければ、アニメを楽しむことができません。 さて、ここでは、物語は私たちにうまく引き出されなかったので、私はこのアニメを楽しむことができませんでした。 また、シーズン2がなく、この偉大な物語には26エピソードしかないことを知って、私は落ち込んで失望したので、私が好きな部分があっても、私はそれを感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6.）オーバーオール（+マンガ）（4/10）
あなたがマンガを読んでそれを好きなら、このアニメを見ないでください。 しかし、あなたがマンガを読んでいないなら、あなたはこのアニメを楽しむことができます。 全体的に、ちょっとかわいくて面白いものでした。 それでも、私はそれをより大きな学年にすることはできません。 私がマンガを愛していたにもかかわらず、私と私の味のアニメではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215055&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aiYuki/reviews&#34;&gt;aiYuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;NO SPOILERS&lt;/em&gt;    Gakuen Alice, or Alice Academy is an anime that was adapted from the same name manga. But in this review I will only concentrate on the anime with just a few digressions on the manga that will help me complete my review.    1.) STORY (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  I don&amp;rsquo;t want to include the story summarie here because there is already a synopisi written up there. But all in all, if you watch this anime, the story is going &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abennett17&#34;&gt;abennett17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメの一つです。 このアニメを少なくとも1人の人に納得させることができれば嬉しく思うので、レビューを書かなければならないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はストーリー・ラインに入るつもりはありません。なぜなら、REVIEWでそれを行うことは絶対にばかげているからです。 あなたはストーリー・ラインについてどこでも読むことができます。レビューは何かのあなたの意見であるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大して面白い主人公とストーリーラインだから大好きです。 文字はとてもオリジナルで、とても恋に落ちやすいです。 芸術はとてもうまくいっています。 私が愛する音楽！ オープニングのテーマはいつも私の頭の中に詰まっていて、たまにそれを聞くためにエピソードを見ることがあります。 ええ、それはキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、これはとても楽しめるアニメです。 私はそれを2度見たことがあります。 それは賞を受賞した傑作ではありませんが、それは素晴らしい気分であなたを置くでしょう&amp;hellip;.そして、一度あなたは魂がない場合、少なくとも笑いません。 笑！ 冗談だ！ しかし、このアニメを撃ってください！  ：o）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abennett17/reviews&#34;&gt;abennett17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite animes. I felt I had to write a review because if I can convince at l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;1122mikan&#34;&gt;1122mikan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園のアリスは、私の見解では、彼女の親友のはるると再会するためにアリスアカデミーに行った美香さくらのことです。 代わりに彼女を見るだけで、彼女はまた転校してしまい、とても多くの学生に遭遇しました。彼女はその後、アリスアカデミーは普通の学校ではないことを発見しました.ALICE ACADEMYは、珍しい能力を持って学生を集める研究所です！ その後、彼女は今、自分の無能化の能力が他の人にどのように役立つかを発見しています。
反対側で、彼女は他の学生と本当に社交的ではないナツメと友人になりました&amp;hellip;.彼の親友、ルカを除いて。 このアニメでは若々しく愛の花が見える!! みんなと一緒に楽しく過ごせます^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/1122mikan/reviews&#34;&gt;1122mikan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;gakuen Alice is, on my view is all about mikan sakura who went to Ali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blue-shadow&#34;&gt;Blue_Shadow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（6）ストーリー - それほど良いことではありませんでした。 私はそれがより良いと期待していたが、残念なことに静かなロマンスはなかった。マンガでは、アニメにロマンスを置くべきだったと思うので、視聴者が増えるはずだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7）芸術はかなり良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（6）音 - コメントなし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8）キャラクター - 特にホタールのキャラクターが大好き。 彼女は私のお気に入りだった！  「クール」タイプ。 ミカンもすごく良かった。ただ彼女の不器用で愚かな部分だけ私に迷惑をかける。 男性キャラクターのうち、私は本当にツバサが好きだった。 彼はかなり涼しそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（5）楽しさ - 私はちょっと楽しかったですが、再び彼らは物語T_Tにロマンスを入れる必要がありました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7）全体的 - マンガはもっと良かった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ブルーT.T（今日は気分が悪いT_T）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115791&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blue_Shadow/reviews&#34;&gt;Blue_Shadow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(6) Story- It wasn&amp;rsquo;t all that good. I expected it to be better but there wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animeawesomes117&#34;&gt;AnimeAwesomes117&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園アリスは絶対に古典です！ 一見したところ、それは非常にキディッシュなようですが、まったくありません！ それは素晴らしい、非常に甘く軽いアニメです。 キャラクターはすべてユニークでダイナミックで、ストーリーラインは非常に異なっています。 私はこのアニメを絶対に愛しました。 もう少しロマンスがあったはずですが、アニメはもっと一般的に友情についてのことでしたが、それであなたのお茶のカップではないなら、それは大丈夫です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeAwesomes117/reviews&#34;&gt;AnimeAwesomes117&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gakuen Alice is absolutely a classic! At &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freefalling&#34;&gt;freefalling&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  8：私はこのアニメの話を本当に徹底的に楽しんだ。 プロットは実際にあなたが本当にあなたの親友を愛していた時代に戻ってきます。  （あなたはただ彼らを愛し、いつもそれらの近くにいることを望んでいました）誰もが離れて行く友人を持っていますが、彼らの大部分はスーパーパワーのような能力を持っていません。 実際には、私は本当にそれらのいずれかを行うとは思わない&amp;hellip;しかし、それはポイントのほかにあります。 このファンタジー/現実的な作品は、特にあなたがマンガでそれを続けるなら、非常に驚​​くべきことです。  （それはさらに良くなる！）ミカンとホトゥルの間の愛は単に幻想的で、それはあなたの目に涙をもたらす。 一度自分自身の頭から出て、これが子供のアニメだと受け入れることを許さなければならない。 しかし、それほど幼稚なテーマは含まれていません。 それは皆のためのものです。 本当に、ストーリーは豪華で、素敵なやり方であなたに乗ってくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9：そうです、私はアートの専門家ではありません。 自分のアマチュアの意見では、芸術は愛らしいです。 それは幼稚な、確かに、それはショーの性質です。 私は他の方法でそれを期待していないだろう。 それは他の人がアートをあまり楽しまないと感じるかもしれないと言っているわけではありません。 それは古典的な少女スタイルであり、私はそのスタイルが最も楽しいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 -  7：それは悪くないが、曲は非常に迷惑になる。 私はちょうどそれらをスキップします。 最初の数回、曲はかわいいと甘いですが、彼らは非常に簡単にあなたの頭の中で立ち往生する傾向があります。 終わりの歌は聴くのがとてもかわいらしいですが、オープニングのテーマは残りのショーの雰囲気を設定します。 しかし、それはまだかなり迷惑です。 私はちょうどそれをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10：これらの感情が現実であることを知るのに鮮やかに子供であることを覚えています。 夏目は、大人と子供の戦いで立ち往生し、ルカは夏目が必要と考える友人になりたい。 （Heehee。）とにかく、文字は完璧です。 十分な暗さと十分な光がすべてのキャラクター、さらに悪いものであっても、あなたは彼らが良いと信じることができます。 反ヒーローと反悪党が大騒ぎ！ みかんは大好きなので、女の子のために何でもやろうとしています。熱情は、彼女の愛を目に見えない友人の一種です。 大丈夫。 みかんは気にしない。なぜなら彼らの性格はお互いにちょうど合っているからだ。 それは実際に幼稚な関係がいかに働くかです。 子供たちは大人になるにつれて戦います。特に子どもたちは非常に早く成長しなければなりません。  （夏目は、あまりにも早く成長しなければならない主な理由です。）ルカは理解しませんが、彼は彼の友人が彼を必要としていることを知っています。 大人の人間関係も完璧です。 レオとナルミの間の緊張は、絶対に恒星であるだけでなく、それらの間の小さな陰謀もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29628&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/freefalling/reviews&#34;&gt;freefalling&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 8: I really thoroughly enjoyed the story of this anime. The plot really &amp;lsquo;takes you back&amp;rsquo; to a time when you truly loved your best friend. (Not in any weird, ecchi sort of way. You just loved them and desired to always be near them.) Everyone has that friend t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinjii&#34;&gt;Rinjii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいです！ 私の趣味をアニメを見て戻したのはアニメでした。 私はこれらのアニメがABS-CBN（フィリピン）に放映されたのを見ました。 私はそれが面白い予告編のためにそれを見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アリスアカデミーを見て、いつも私は笑いの中からひび割れてしまいました。そして時にはキング*（英語のことはわかりません）。 それから、それは私の好きなアニメになって、毎日それを待っていて、時間がたつにつれて、私はさらにそれが好きになった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに多くのことを、私は本当にアニメの第2続編にすることを願っています。
それはそこにもっとオタクを引きつけるでしょう^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17601&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rinjii/reviews&#34;&gt;Rinjii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is amazing! It was the anime that brought back  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;integra31&#34;&gt;integra31&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメになると、私はリスクを取るのが好きです。 私は最近いくつかのアニメに出くわしました。そのうちの1つは学園アリスです。 私はこのシリーズを以前は見たことがありませんでした。 私はそれを最後に見ました。 これは実際にこれまで最もかわいいアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
アニメは、東京のどこかにある才能ある生徒のための特別な学校で行われます。 この超才能は、故にアニメのタイトルとして知られています。 どうやら、この学校のすべての生徒はいろいろな種類のアリスを贈られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
さくらみかん：彼女はとてもかわいいとスーパーかわいいです。 彼女はとても元気で、彼女の外向的で誠実な性格は、結局は新しく発見された友人に勝ちます。 彼女はすべての人を友人や崇拝者に変えます。 彼女はヌリフィケーション・アリスに才能を与えられています。ヌリファイジング・アリスでは、彼女と連絡を取ったときにすべてのアリスが無効になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今井穂隆：ホタルは、みかんの親友です。 実際、彼女はミカンが学校に来る理由です。 彼女は非常に知的で合理的です。 このアニメでは、身体的に、彼女はむしろストイックで無関心であるように見えますが、彼女が本当にミカンちゃんを気遣っていることは明らかです。 彼女は発明のアリスを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;保香夏目：私はこのアニメが好きな理由です。 彼は私の好きなセイウイROMI PAKUによって声に出します。 ナスメは非常に氷で恐ろしいものです。 彼は火のアリスを持っているので、彼は誰も、教師さえ恐れています。 彼は決して何にも関心を示さなかった。 みかんちゃんが来るまで、彼は決して誰にも好まれない。 どういうわけか、彼女は彼を柔らかくするために管理し、徐々にナツメは彼女のためにロマンチックな感情を開発します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;野木ルカ：彼は親愛なる親友の中でルカピオンとして愛されています。 彼は夏目の親友です（時々、彼らの行動は少し曖昧です）。 彼は動物フェロモンのアリスを授与され、動物を魅了して飼い慣らすことができ、結局は彼らと仲良くなることができます。 彼はみかんに激怒し、夏目も同じような気持ちがあることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決
これはあまりにもアニメです。 私はそれよりも思慮深い十分なアニメがあるので、誰もそれを見ることをお勧めしません。 しかし、私はまだそれが好きです。 私はプロットだけでなくアートワークも崇拝する。 ミカンちゃんの中心的な主人公としての描写も大好きです。 私はこれが未熟な音かもしれないことを知っているが、私はシーンによって動かされたので私はいくつかの涙を流す時がある&amp;hellip;あなたが望むすべてを笑う、私は気にしない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8244&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/integra31/reviews&#34;&gt;integra31&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to anime, I like to take risk. I came across some animes recently and one of them is Gakuen Alice. I never watched this series before, though. I watched it, finally. This in fact the cutest anime ever!    The overview  The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hitsuki-kun&#34;&gt;hitsuki_kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;神秘的な事件の数が増えているようであれば、世界には理解の余地がありません。 したがって、珍しい能力を持つ個人が適切な訓練を受けることができる学校が設立されました。 この学校は「アリスアカデミー」または学園アリスと呼ばれ、非常に特殊な能力を持つ人は「アリスのX」と呼ばれます。 アリスアカデミーは、ハリー・ポッターが勉強する場所のような魔法使いと黒人魔術師の秘密で隠された機関ではありません。 それは才能のある生徒のための正当な公立学校です。 すべての生徒とアカデミーの教師は非常にユニークな才能を持っています。 予期しない騒ぎや騒ぎが定期的にキャンパスで起こります。 予防措置として、アカデミーは、アリスを所持していない人は誰も離れないことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14353&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hitsuki_kun/reviews&#34;&gt;hitsuki_kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xiaoxin&#34;&gt;xiaoxin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園のアリスは私の好きなアニメの一つです。 この話は、みかんとホタルの友情、そして夏目とみかんの男の子の関係です。 あなたが見ることができるように&amp;hellip;ミカンは物語の主な魅力です。 ミカンは2本のピグテールを持つ女の子で、彼女が遭遇した何回目の腰掛け、一般的に楽観的な女の子であっても笑顔になる。 私の好きなキャラクターは夏目です。 彼はとても親切です!!!!! 夏目は学校で本当に有名です。 誰もが彼の火のアリスを知っている。 彼は小学校の唯一の特別スターです。
彼のニックネームは黒い猫です。 私はこのアニメを全員にリコマンドします。 アニメは非常に触れていると私は泣いた（：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xiaoxin/reviews&#34;&gt;xiaoxin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gakuen Alice is one of my favourite anime. This story is about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spiff&#34;&gt;spiff-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は11歳で、学園アリスと恋に落ちていることを覚えています。 最近、その愛について思い出させることで、シリーズを再見直しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、愛が失われる方法。 私を間違えないでください、それは魅力的なシリーズでした。 しかし、芸術は大きな要因です
私がアニメを見るとき私のために、そしてGAの芸術は大きな失望でした。 それはすべてそう見えた&amp;hellip;怠け者に終わった。
エンディングもあまり楽しまなかった。 しかし、そこへの旅は乗り心地が悪くありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、私の意見では、マンガは
アニメ。
たくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spiff-/reviews&#34;&gt;spiff-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember being 11 and being madly in love with Gakue &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royalsmile&#34;&gt;RoyalSmile&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は私の年齢の方がより成熟しており、ガーリーなナイーブなものには忍耐がないので、少女のアニメは本当に好きではありません。 一方、私が気分が悪い、狂った気分、またはすべてのことから深刻な気分をそらす必要があるとき、私は少女アニメを見るのが大好きです。 だから、今、追いかけを切って、私はGAがこれが信じられないほど心から楽しいと思っているのを見ました。 私は正しかったし、間違っていた。 これは典型的な少女アニメの半分の時間であり、残りの半分は成熟した状況です。 成熟したテーマを持つ少女アニメを作るのは、実際にはクールです。 私はおそらく矛盾し、不可能と思うかもしれないが、それはそうではないことを知っている。
だから、私たちは実際にそれほど気にしなかった典型的な楽観的な少女の主人公である桜間館を持っています。 しかし、彼女は泣きそうに泣いていて、彼女は彼女の友人ホタールに対して非常にぎっしりしていた。 私はなぜ彼女が彼女を好きであるかわからない。 ホタルはちょうど迷惑な非友好的なロボットです。 彼女は本当にみかんが好きではなく、彼女も親切に扱っていません。 ミカンはホタルを追い払うために家から離れて走り、彼女の学校で終わる。 そこでは、教師の一人である鳴海が会う。 ナルミは、基本的には超強者である「アリス」と呼ばれるものについて説明しています。 いくつかの力は典型的なものであり、他は妥当ではなく、残りはただばかです。 これは若い子供のためのもので、私は起こることが予想されています、そして、それらのアリスはおそらく児童には本当に涼しいと考えられています。 彼女は彼女が学校に所属するように彼女がアリスを持っていることをミカンに伝えます。 そこには驚きはありません。 しかし、私は、彼女がホータルと一緒にいたいと思っているので、彼女が学校に留まることを許していただけです。
話に乗って、とても面白いと思った。 これらの子供たちは社会から隔離されなければならないし、私が病気だとは思わないでください。でもそれはかなり興味深いようです。 しかし、私はそれには正当な理由がある場合にのみ興味深いことがわかります。 これには正当な理由はありませんでした。 私は、彼らのアリスのために世界で危険なことを理解していますが、本当に、それはどれだけ危険なことができますか？ 私はミカン​​がほぼ何回か拉致されたことを知っているが、それは彼女自身の愚かさからであった。 彼女が保護者と付き合ったり、常識を持っていたら、それは起きなかったでしょう。
文字に移動する&amp;hellip;彼らはあまり好きではなかった。 私は鳴海と夏目が好きでしたが、それはそれについてでした。 夏目は実際には非常によく発達していましたが、他に誰もいませんでした。 私は彼の話が本当に好きでしたが、私たちは他の人の話を聞いていませんでした。 私は、これらのキャラクターのすべてが家族から引き裂かれ、大声で叫ぶためにアリスを持っているので、話が大きな焦点だったと思った！
全体的に、それは大丈夫だった。 それはもっと良かったかもしれない。 私はそれがかなり一般的だと知っていますが、私はこれを置くことができる他の方法はありません。 だからあなたが成熟したテーマの少女アニメが好きな私のような人なら、これで行こう。 あなたが妥当な迷惑なアニメを探しているなら、私はこれを見ません。 あなたはそれを持っています。 あなたがレビューを好きと思った:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoyalSmile/reviews&#34;&gt;RoyalSmile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don’t really like shoujo animes because I’m more mature for my age and I don’t have the patience for the girly naïve stuff. On the other hand, when I’m in a bad mood, crazy mood, or need to distract myself from all things serious, I love watching shoujo anime. So, now, cutting to the chase, I wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsukiichii&#34;&gt;tsukiichii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のアニメレビューですので、私は間違いがあれば申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学園アリスは、アリスという魔法の力を持つ子供のための学校に通う10歳の少女の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の学園では、アリスは魔法の学校のテーマ（例：須賀キャラ）ではなく、学園のアリスとは違う少女漫画のようなものかもしれませんが、面白いキャラクターと予期せぬひねりがあります。 私が失望したのは、アニメが実際には短かったということでした。それは、漫画の他の弧や進歩が見られなかったロマンスに到達しなかったことです。 これは、7-10歳の子供やその年齢層の周りの子供たちのアニメを目指したからかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10
私はストーリーに7を与えるだろう。なぜなら、ストーリーが未完成であると感じたからで、それはややクリフハンガーのようなものだ。
夏目、みかん、ルカの間の愛の三角関係はぎっしりと残っていて、実際に何が起こったのか疑問に思っていました。 未完成であると感じたにもかかわらず、私は彼らが何らかの行動をとっているように思っています。 また、私たちに幸せ感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
それは特別なことではなかったので、私は芸術に6を与えるだろうが、それは最も恐ろしいものではなかった。 私は実際にはそれが本当に注意を払っていないアートの原因について多くのことを言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
私は音を出すだろう8.彼らが使用する背景の歌は、喜劇的な時とサスペンス時に完璧だった。 アニメのオープニング、私はそれが私に迷惑なものだったので、本当に好きではなかったが、それはかなりまともだった。 アニメのエンディングは、穏やかで平和的で、私はオープニングよりもはるかに良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
他の少女ヒロインと同様に、Mikanは、Outgoing、Happy、幸運によく、陽気で、密なキャラクターです
しかし、彼女について私が好きなのは、彼女が強く、彼女がいじめられたときに彼女はただ泣いてそこに立っていませんでしたが、彼女は戦っていました。 キャラクターのほとんどすべてが面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の親友であるホタルは、あなたがアニメで見る他の親友のようなものではなく、彼女はミカンに名前をつけて無視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのファンガールが好きな面白いキャラクターは、涼しい、謎のナツメだろう。 夏目は男の子のような男の子のようなもので、何も気にしないし、誰にも頼りにしない傾向がある。 夏目は実際にアニメで本当に語られていない非常に暗い過去を持っています。 すべてのものにもかかわらず、夏目には多くの信者とたくさんの女の子がいます。
最初はあなたは多くの性格を嫌うかもしれませんが、しばらくすると実際にそれほど悪くはないことがわかります。 夏目とみかんとの関係を除いて、キャラクターの発展はあまりありませんでした。 これは、それがどれほど短いのかもしれないからかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
学園アリスは26話しか持っていませんでしたが、私はまだそれを楽しんでいます。 彼らがもっとエピソードを持っていて、他のアークを漫画に載せればもっと楽しめたかもしれません。なぜなら、アニメはマンガの1/4以下のような感じだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
彼らがもっとエピソードと深みを持っていればすでに数回言ったように、私はそれに9を与えてくれるでしょう。私はマンガが驚くべきマンガを読むことをお勧めします、予期せぬプロットツイストとロマンスがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62529&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsukiichii/reviews&#34;&gt;tsukiichii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so this is my first anime review so sorry if i have any mistakes.    Gakuen Alice is story about a 10 year old girl who goes to a school for kids who has a magical powers called Alice.    At first Gakuen Alice might just be like any other Shoujo manga with a magical school theme (ex:Shugo Chara) but gakuen al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mikashimotaku&#34;&gt;Mikashimotaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園アリスは私がいつも聞いていたアニメの一つでした。そして、私はついに「私はおそらく見るべきです」と私は考えました。 そして、私はそれを見てうれしいと私は言うことができると思う。 ふわふわでかわいいが、やや厄介なほど暗かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ。 話はかなり良かった。 私は漫画の約77章ですので、アニメは漫画の最初の28章を本当にうまくいくと言わなければなりません。 しかし、エピソード22の後、アニメはターンをとり、マンガから完全に離れる。 私はこれがアニメがすぐに終わり、マンガが提供しなければならなかったすべてをカバーする方法がなかったためであると結論付けている可能性が最も高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、「子供の親しみやすさ」に苦しんでいるものの1つです。 学園アリスの漫画を読んだら、テーマははるかに暗く、より重要なものになっています。 しかし、あなたは知っている、アニメは小さな子供を対象としており、彼らはそれらを示すつもりはない！ 悲しいことに、それは十分です。 まあ、それはより多くのためになりますよ、これはかわいいですよ！ アニメではなく、「ああ、私の神。 私は泣いています。&amp;rsquo; アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2004年に（そして2005年に）学園アリスが作られたことを考えると、私は芸術が「まあまあ」であることに驚くことはありません。 その時には、十分にうまくいった。 今のところ、より良い技術で、より良い芸術を生み出すためには、私はそれがちょうどいいと言わなければなりません。 それについて何も悪いことはありません。 しかし、本当に何もそれについて驚くべきことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、学園のサウンドトラックが何であったか本当に覚えていない。 私は正直である。 それはあまり記憶に残ることではありません。 私が学園のアリスの音楽から本当に奪ったのは、オープニングとエンディングのテーマソングだけでした。 それは非常にふわふわとキャッチーだったので、オープニング &amp;lsquo;ピカピカの太極&amp;rsquo;！ 終わりのテーマ「幸せの虹」は落ち着いていて、「まあ、楽しかった」と感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、学園アリスの最強のポイントはそれが文字だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はミカン​​から始めます。 ちょっと、あなた。 私は彼女を典型的な「少女アニメ」の女の子として育てました。 あなたはそのタイプを知っている、彼らは非常にスマートで、忘れていない、典型的ではなく、何かがうまくいかないときは常に泣き、不平を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカンとはあまり関係ありません。 私は彼女が不器用なストリークを持っていると信じています。 それで、私は実際に彼女の性格を楽しんだ。 はい、彼女は非常にスマートではありません（彼女はしばしば彼女のクラス全体で「ばか」と呼ばれています）。しかし、それは不平と泣きについてです。 ミカンはそれを乗り越える。 私は明らかにしてみましょう、ミカンは彼女の問題が、泣いたり、他の人に不平を言うのではなく、彼女をより強くすることを許しています。 彼女は輝く光のようです。 多分、彼女は最初に彼女の問題についてちょっと知りませんでしたが、彼女は私が遭遇した最初のアニメキャラクターのひとりです。 これは私自身の責任です。 私はこの宇宙の唯一の人ではない。 私はそれを吸う必要があり、不平を言って止める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミカンの親友、ホタルに移り、ミカンが最初に学園アリスに移籍した理由もあります。 当初、私は彼女を気に入らなかった。 まず第一に、彼女はとても寒くて親友には鈍いです！ しばしば彼女を押して感情の痕跡を見せない。 しかしシリーズが進行するにつれて、ホータルはミカンと他のすべてを気にしています。 彼女はそれを示すのが難しいだけです。 ホタルはいつもクレイジーな発明（通常は動物をテーマにしたもの）を引き出すようです。 彼女は私が嫌いな人でもなく、好きでもない人です。 だから私は彼女が真ん中にいると言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次はRuka、かわいい金髪の男の子。 彼は言い​​たい人、丁寧で甘い人、そして女の子が望むことができるすべてのこと、「愛三角」の少年です。 彼は親友が楽しくないと楽しく過ごすことを望んでいないので、まずは寒さと控えめな態度で去ります。 しかし、ミカンはすぐに本当にただの甘い、ちょっと恥ずかしがり屋な、かわいいキャラクターを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話す最後のキャラクターは夏目です。 ああ夏目。 彼の心は確かに正しい場所にあります。 私はそれよりはるかに深く進むつもりはないので、私はその話を台無しにしない。 私は彼のタイプのキャラクターのために吸盤ですが、私は偏っていないようにしようとします。 夏目は典型的な不良少年です。 彼は失礼で、寒い、そして少しでも変態している（彼は最初に彼に会ったときに彼女の下着のパターンだったので、彼はMikanのポカードを呼ぶのが大好き）。 しかし、彼の魂を祝福し、彼は非常に悲劇的な過去を持っており、そのような幼い子供に強制される圧迫、嘲笑、および感情的ストレスに対処するために非常に率直です。 結局のところ、彼らはわずか10歳です。 彼は非常に短い気分で、怒ると非常に無謀です。 しかし、彼はミカンに知り合っているので、少しでも和らげ始めます。 彼は常に他の人を自分の前に置き、しばしば他の人を救うために自分自身に苦労する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学園のアリスは私を綿毛の上に抱きしめて、すべての冗談で笑って、サスペンスの部分の間に爪を噛んでいました。 最初の数回のエピソードはかなり遅いので、最初は気をつけていました。 しかし、結局、私は確かにそれを好きでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、悪くはない。 平均よりも優れていますが、間違いなく特別なものはありません。 学園のアリスは、基本的には少女アニメだと思っていましたが、それは良いものでも悪いものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれを見なければならないかどうかについては、暗いアニメの間を見るために軽やかなアニメとしてお勧めします。 しかし、本当に、あなたはそれをすべて自分で見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100961&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mikashimotaku/reviews&#34;&gt;Mikashimotaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gakuen Alice was one of those animes I had always heard about, and I finally thought to myself, &amp;lsquo;I should probably get to watching.&amp;rsquo; And I guess I can say I&amp;rsquo;m glad I watched it. It was pretty good, fluffy, cute, yet somewhat awkwardly dark.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Eh. The story was pretty good. I&amp;rsquo;m about 77 chapters into the manga, so I must say the anime follows the first 28 chapters of the manga really well. But then after episode 22, the anime takes a turn and completely veers away from the manga. I most likely conclude t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rurichama&#34;&gt;RURIchama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園のアリスは、最もよく知られている少女のアニメの1つです。 それは幼稚だと思う人もいますが、みんなが楽しめるアニメだと思います。 それは私の最初のアニメの一つであり、私の心の中にはとても重要な場所があります。 しかし、私が振り返ってみると、アニメの品質はマンガほど良くはないことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語部門は私にとって最高のスコアを持っています。 私は個人的に非常にユニークで元の物語を見つける。 私はどこにでも同様のプロットラインを見つけることができませんでした。 それと同じくらい簡単です。 それは10に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のための芸術はかなり普通でした。 時々私はキャラクターの目には悩まされましたが、私はそれに慣れました。 私はずっと悪い芸術とアニメーションを見て、私を信じています。 それは通ります。  8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは音が目立たなかった。 オープニングはとても適していてかわいかったです。 今でも私の心の中でまだ再生しているのはかなりキャッチーだった。 それ以外は、音のカテゴリは明白でした。 私はエンディングを覚えていないし、音響効果はそれほど目立たなかった。 それはあなたを &amp;lsquo;ここに来るようになるタイプではなかった！ それが始まるとき。 そして、キャラクターの声が&amp;hellip;メインキャラクターを含め、彼らのいくつかは全く迷惑だった！  Meh、6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのアニメではかなり上手くいく。 それぞれのキャラクターにはそれぞれ独自のキャラクターがあり、キャラクターの間の発達をはっきりと見ることができます。 私はそれらの間の相互作用が時々非常に陽気であることを発見した。 しかし、開発は1秒間続くだけです。 たとえば、あるキャラクターがもう一方のキャラクターを嫌うと、瞬間があり、ちょっとしたことが起こると、その発達は消えて、再び現れません。 それはちょっと「是非！」のようです。 だから私にとっては8です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学園アリスは、あなたが座席の端にあるアニメのタイプではないかもしれませんが、説明できない喜びを与えます。 それはこのフレンドリーな幸せな雰囲気を持ち、それは自分の面白い瞬間です。 あなたが退屈で、あなたの時間を無駄にしたいものがあれば、それは良いアニメです。 そして、あなたはそれを楽しむでしょう。
8人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、このアニメはかなり良いですが、正直言って、それは漫画に失われました。 アニメと同じように。 漫画ははるかに暗いですので、光、幸せな幸運の雰囲気をより好むなら、これは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RURIchama/reviews&#34;&gt;RURIchama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gakuen Alice is one of the most well-known shoujo animes. Some people find it absolutely childish, but I think it&amp;rsquo;s an anime everybody can enjoy. It was one of my very first animes to watch, and it has a very important place in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andrea8mikxnatsu&#34;&gt;Andrea8MikXNatsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みかんと夏目の物語はとても素晴らしいので、ロマンスでも死ぬことができます&amp;hellip;私はこのアニメにシーズン2があることを願っています ヒグチサマがシーズン2を作るなら、本当に人気があります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は9歳だったので、私はこれが好きです&amp;hellip;.私はテレビでこれを見ました.-マンガの学園の終わりが近づいています。私はそれを見て待っています。私は夏目が死ぬことを望みます 私は本当にこのアニメを楽しみにしています&amp;hellip;.ミカンと夏目はいつでも幸せに残ることを願っています&amp;hellip;.ナンバーワンのアニメ&amp;hellip;作者はこのアニメでシーズン2になることを願っています 作者がセゾン2を作るならば、人気があります。とにかく&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桜井みかんは日本の国境に住む孤児です。 彼女の親友、ホタールが東京の有名な学校に移り住んだとき、ミカンは彼女に従います。 学校は実際には&amp;rdquo;伯爵&amp;rdquo;を持つ才能のある人々のためのエリートアカデミーです。 ミカンが学校の門に到着すると、教師に遭遇し、一連のイベントのために登録されます。 彼女はユニークで珍しい「アリス」を持っていると言われています。 そこで、彼女はすぐに学校に虐待を受けている変態少年ナツメとすぐに会う。 彼らは火と水のようにやってきますが、彼らは互いに魅了されています。 しかし最終的にナツメはミカンのために落ち、何が起こってもミカンを守ると誓う&amp;hellip;ミカンはナツメも愛していると気付くと、チャプター134で彼の愛を告白する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はまた、他の人と会う機会を得る。 夏目の親友のRuka、またはIinchou、クラス担当者のように。 学校のいわゆる偉大さについての彼女の初期の見解にもかかわらず、彼女はゆっくりとアカデミーの壮大なファサードの下に、終わりのない嘘と埋葬された秘密があることを知る。 ますます操作が行き届いていて、彼女に向かって邪悪な行為をすることは危険な場所になってしまいます。 ほとんど彼女は知っている、彼女の学校への入学は、さらに大きな悲劇に動いている歯車を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Andrea8MikXNatsu/reviews&#34;&gt;Andrea8MikXNatsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i really like this anime first of all the anime that i liked&amp;hellip;the story of Mikan and Natsume are so great that i could even die in the romance&amp;hellip;i wish there is a season 2 in this anime i know it will  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marsbars&#34;&gt;marsbars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;がくえん あぃせ。 ： ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のための学園のアリスは &amp;lsquo;カミカマカリン&amp;rsquo;と非常に似ています
アリスアカデミーは特別な能力を持つ「アリス」を持つ子供のためのものです。
彼らはどんな普通の人からも「違う」ものであり、安全のためにアカデミーから脱出することは許されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みかんは違う。 そして、私は本当に異なっていることを意味します。 彼女は特別なアリスを持っていて、とても甘くて親切です。 ルカと夏目も、そのために彼女と大好きです。  ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/marsbars/reviews&#34;&gt;marsbars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GAKUEN ALICE. : )    well for starters gakuen ali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isadorarose&#34;&gt;isadorarose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がより高校の10代のアニメたちを見る傾向があるので、私は実際にこれをとても楽しんでいたことは驚きでした。 最初のエピソードから始めて、私ができることは、終わりのシーンまで見ることでした。 それでも、それ以降はもっと見る必要があっただけです。 だから私はこのアニメウォッチが合理的だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isadorarose/reviews&#34;&gt;isadorarose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I tend to watch more high- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonlitxmelody&#34;&gt;MoonlitxMelody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て笑って、2分おきに爆発した。 それは無神論的に陽気で、私はただそれを愛する。 彼らが深刻だったのは何度かありましたが、それでも、それはかわいいように見えました。 まあ、プロットはそれがまだ未熟で、理由があまりないが、気にする人を考慮して、私が見た最高のものではなかった？ 私たちは皆、それらのかわいい面白いアニメをしばらく見ているのが大好きですよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は本当に素晴らしいです、それはちょうど彼らの小さな子供とそれは時々迷惑であるという事実です。 しかし、彼らは本当にかわいいと面白いので、それは本当に問題ではありません。 私たちはカッテネスを愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛しています。 私たちが最も楽しい、面白い、かわいいアニメのリストを作るなら、これはおそらく私のトップ5にあるでしょう。 かわいい初心者のロマンスやキャラクターがあなたのお尻を笑わせるようなアニメを好きなら、これはあなたが見逃したくないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoonlitxMelody/reviews&#34;&gt;MoonlitxMelody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I swear, every two minutes I&amp;rsquo;d burst out laughing when I watched this anime. It&amp;rsquo;s unseriou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;llightshines3211&#34;&gt;Llightshines3211&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど短いレビュー。 私は実際にGAの年齢を前に見ましたが、それは素晴らしいアニメなので、私はもっと多くの人々に見てもらうよう勧めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは正直言って偉大なアニメです。 それは間違いなく私のアニメのリストにあります。 同様に、私はより成熟した人々が後の章を読むと言うでしょう。 芸術、確かにそれは最高ではありません。 それは幼稚に見えるかもしれませんが、正直言って、あなたの年齢は関係ありません、あなたはまだこのアニメを楽しむつもりです。 それはあなたの日を本当に明るくすることができる軽く、ユーモラスな感覚を持っています。 キャラクターの開発は素晴らしいです！ 私はキャラクターが大好きです〜私は実際に私が見たすべてのアニメの中で、GAのキャラクターは誰か、どのように言って、私が最も楽しませてくれたかを考えています。 私はいつもそれらを覚えています - 彼らはとてもユニークです！ 私の意見ではプロットはあまりありませんでしたが、キャラクターの発展はそれを補うものでした。 また、あなたがマンガを読んだら、それはかなり深くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、GAは、私が大部分の年齢層にアピールすると思う軽やかなコメディアニメです。 私は非常にあなたがそれを見ることをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Llightshines3211/reviews&#34;&gt;Llightshines3211&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a short review. I actually watched GA ages ago but since it&amp;rsquo;s such a great anime i thought i&amp;rsquo;d en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;golexi&#34;&gt;Golexi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにすべてがあると思った！
ユーモアのレベルとストーリーが深刻になったとき、美しくバランスが取れました。 主人公は「さくらみかん」と「夏目保賀」がありますが、すべてのキャラクターはストーリーの鍵です。
私は通常、クリフハンガーのエンディングを嫌いますが、この結末は私に完全に満足していました。
私は本当に彼らが第2シリーズを作りたいと願っています。
優秀！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19864&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Golexi/reviews&#34;&gt;Golexi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought this anime had everything!  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iateyourcookies&#34;&gt;iateyourcookies&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛していました。 それは本当に素晴らしいですが、アニメを読む​​のではなく、あなたがマンガを読むことを強くお勧めします。 アニメは不完全です。 それは私が考えるマンガの1/12のようなものです。 加えて、アニメに欠けている部分がたくさんあります。 漫画にはロマンチックで劇的なシーンもあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iateyourcookies/reviews&#34;&gt;iateyourcookies&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I used to love this anime. it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pinkarray&#34;&gt;pinkarray&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供たちと子供の主人公について、Cardcaptor Sakura、Tokio Mew Mew、Sailor Moonなどを融合させた想像力豊かな作品で、桜井みかんがお金を払ってくれるようになれば、 これら2つの間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、学園アリスはちょっとこっちだと思うかもしれませんが、シリーズの深いところで、彼女は彼女の友人と付き合っている間に、若い女の子と彼女の魔法の力について気まぐれなアニメであるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10歳の少女と彼女の友人、ホタルは長い間親友だった。 彼女はその後東京に向かう。 女の子は痛みを癒すことから始まり、十分に持っていたので、友人と東京を探して家を離れ、「Alice Academy」という学校に来て、優しい人たちが特別な力を得て、 アンドロイドやロボットを含む友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、アリスとさくらの違いがプロットであることがわかります。 確かに、主人公はどちらも似ていますが、桜は町を引き継いで邪悪なことをやめさせる杖を持っていますが、学園のアリスは勇気から臆病者から別のものを経て行く女の子について、 友人を救い、彼女の頑固な親友を感動させようとすることによって、勇気を出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションが特に、より明瞭な見方でAzumanga Daiohのようなものだと思った。 マンガと比べると、本当によかったし、アニメスタイルになっているようだが、唯一の違いはマンガを読んでいないことだ。 また、このアニメは、おそらく「小さな子供を見るためのベストアニメ」リストにリストされています。 それはそれほど悪くはないし、6歳以上の人にはアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのためのイングリッシュ・ダブを見つけることができませんでしたが、私はそれを伏せて見なければなりませんでした、そしてアートワークと比較して、それはサブで同じくっきりした感じを持っていました。 音楽は実際にアニメの中で起こっていることに合うようには見えませんが、ただそこにいるだけです。 そして、スリリングなパーツでさえ、音楽はそこにいてもちょっと嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター「みかん」は、カードキャプターさくらのサクラと本当に似ていましたが、ちょっとしたサイズのものでした。 さくらはもう少し背が高く、明らかにミカンのキャラクターと比べて少し面倒だった。 キャラクターは本当に興味深いものではありませんでしたが、子供たちや大人たちもとてもかわいいです。 ロボットについて忘れないようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に最初の2つのエピソードを最初に通過しなければならないとき、私はこのアニメが気に入らないと思っていましたが、それは非常に面白い、気まずい、かわいいアニメであることがわかりました。 アニメのおとぎ話のようなものでしたが、ロマンス、児童アクション、スラップスティック、時にはいくつかの劇的な要素でブレンドされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見て楽しいアニメです。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pinkarray/reviews&#34;&gt;pinkarray&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As Mikan Sakura gives Sakura Kinomoto a run for her money in this imaginative work that blends Cardcaptor Sakura, Tokio Mew Mew, Sailor Moon etc. into one anime about children and a child protagonist, you&amp;rsquo;ll really enjoy the thought that brings this competitive match between t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zatsunemiku1&#34;&gt;ZatsuneMiku1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、これはこれまでにあった、または今までにない最高のファックアニメです。 学園アリスFTW〜FUCK YEAH！ 驚くばかり！ 私は絶対にそれを愛する。 もちろん、エンディングは実際のマンガのエンディングとは違っていました&amp;hellip;まだ出版しています。 私はおそらくもういつかもう一度アニメを見るだろう。 それはすごいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZatsuneMiku1/reviews&#34;&gt;ZatsuneMiku1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my opinion, this is the bes &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimi-azrael&#34;&gt;mimi_azrael&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当に面白かったです:)）..本当に楽しかったです。穂と御方、そしてルカと夏目の友情は、本当に動いて甘いです。 私はそれを持つことができればいいと思っています..Lol..このアニメは、それが永遠にあることを楽しみにしています。ラブ（夏目とルカとの競争相手であっという間にかわいいです）、友情、学校、冒険など&amp;hellip; このアニメを愛し、誰がそれを見たいのか&amp;hellip;私は本当にあなたがそれを楽しむことを願っています:)）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mimi_azrael/reviews&#34;&gt;mimi_azrael&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime was really fun to watch:))..i real &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juliettechan&#34;&gt;JulietteChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園アリスのレビュー - このアニメの最初のものは素敵なキャラクターといいアニメでとても良かったです。 これが最も最近のアニメの1つではないことを考えれば、色はやや鈍い、または鈍いように見えるかもしれません。 アニメーションは素晴らしかったですが、アウトラン高校のホストクラブのようには比較できませんでした。 私がこのアニメを始めるとき、主人公と人物が人格を持って関係を築くために、メインとサイドのキャラクターが複数の理由でマンガに夢中だったので、私は興奮しました。 この漫画には、家族の背景や側面の物語、そして人間関係も含まれています。 しかし、アニメにはキャラクターの間にキャラクターの発達や絆が含まれていなかった。 このアニメは過去の物語を一切含んでおらず、マンガで行ったアカデミーを嫌っている人もいた。 作家がもう気にしなかったように、アニメの終わりはもはや吸い込まれました。漫画と同じように、大した問題が起こったという重大な問題の解決は決してできませんでした。 私は本当にマンガを愛していましたが、アニメは嬉しかったです。楽しかったですが、最後に多くの質問や問題がありましたので、mangahere.comでマンガをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JulietteChan/reviews&#34;&gt;JulietteChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gakuen alice review - first off this anime was very good with nice side characters and okay animation. Given this is not &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shintai88&#34;&gt;shintai88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、広東語でこれをやり直しました。 最初はダビングの選択がちょっと奇妙でしたが、元の日本の声を思い出して、もう一度OKでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私は何を言うことができます。 私はこれを一度しか見ていないので、2回目の再ウォッチをしていました。それから私は思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのキャラクターは、ユニークで、ユニークなアリス（超自然的な力や才能）を持っています。 しかし、アニメの設定もユニークな独自の方法で行われました。 私が誓った孤独な学校は、Sanzennin Nagi&amp;rsquo;s Estateとおそらくマッチするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいくつかの行動の瞬間を持っており、より暗い陰謀を示唆していますが、それでもまだ幼稚ではありますが、同時に見ることが楽しいです。 ミカンはゆっくりと成熟しますが、彼女はまだ馬鹿です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョークとギャグは面白いです。 全体的に、ロマンスと行動の要素で、人生の良い部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shintai88/reviews&#34;&gt;shintai88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recently rewatched this in Cantonese. At first the dubbing choice was a bit odd, But &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puppygirl277&#34;&gt;puppygirl277&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は学園のアリスは本当に良い漫画/アニメだと思います。 私は6本の本を持っていて、それらをすべて集めようとしています。 学園アリスは、桜井みかんという女の子と、彼女の最高の恋人、今井穂高です。 ミカンとホタールは、離れた田舎の小さな町で育ちました。 ホタルが東京の天才の学校に行くと、ミカンはホタルを見逃してしまい、ホタルを探すために東京に行くことにしました。 彼女は「アリスアカデミー」と呼ばれる学校でホタルを見つけ、実際には「アリス」と呼ばれる特別な力を持つ人々のために学校を探しています。 学校の先生であるナルミ先生は、ミカンにもアリスがいることを知り、ミカンがアカデミーに入学したことを知ります。 彼女は友人、愛、そして決して忘れることのない人生を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/puppygirl277/reviews&#34;&gt;puppygirl277&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think that Gakuen Alice is a really good manga/anime. I have 6 of the bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miaskyler14&#34;&gt;MiaSkyler14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに恋している！ 私はすべてのマンガを読んでいないので、重要な部分やキャラクターを残しているのか、それともアニメだけでは学園のアリスが優れていると思ったのか分からない。 私はちょっと退屈だと認めていたが、すぐに何かが再び興味を引くようになった。
キャラクターは私の好きな部分でしたが、彼らはすべてとても面白くて楽しいものでした。 先生は私の好きなキャラクターの一部だったし、鳴海と美咲先生も大好きだったし、金星先生も面白かった。 とにかく偉大なショー、それがたくさん好きだった、私は強くそれをお勧めします。 たくさんの笑いとレッスン！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiaSkyler14/reviews&#34;&gt;MiaSkyler14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am in love with this anime! I haven&amp;rsquo;t read all of the manga so  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amutolover24&#34;&gt;amutolover24&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が見ていて好きなセカンドショーでした。 それは素晴らしい価値があります、あなたがそれらから無関心ではないことを誰もが知らせることを恐れることはありません。 私の両親もそれを気に入っていて、私はその価値を得て満足していました。 今、私のお母さんは平日にアニメを見せています。 私はこのアニメに非常に感謝しています。 しかし、私は一つの問題を抱えています。どうして夏目と三花は恋人じゃないのですか？（他の人を気に入ってくれてすみません）。 私はシーズン2があり、視聴者にキルギを追加することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22790&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/amutolover24/reviews&#34;&gt;amutolover24&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was second show that I watched and I lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yenlingtiew&#34;&gt;yenlingtiew&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;学園アリス、これを言葉にしてはどうですか？ 最初のエピソードは私にそれの悪い印象を与えています。 アニメシリーズよりもマンガを読む方が良いです。 したがって、全体的には全体的には緩やかです。 中程度に推奨されています。  =） 私は子供のアニメが嫌いです。 学園のアリスの開幕は、私にしばらく言葉をさせてしまった。 まあ、私はどのように別のエピソードに乗り越えることができ、それを終了したのか分かりません。 私が別のエピソードを見たとき、ストーリープロットは面白くなってきています。 興味深いのは、なぜ学園のアリスの校長が、アニメシリーズの主人公であるミカンと彼女の歴史について好きにしたのかの謎です。 また、御影と夏目の間に恋愛が起こる可能性があります。  Cardcaptor SakuraのSakuraとSyoran、Kamichama KarinのKarinとKazuneのような子供たちのロマンスに参加しているなら、あなたはこのアニメシリーズが好きだと確信しています。 このアニメシリーズはマンガからすべてのものをカバーしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yenlingtiew/reviews&#34;&gt;yenlingtiew&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gakuen Alice, How should put this into words? First episode has give me the bad impression of it. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>