<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/soukyuu-no-fafner-dead-aggressor/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/soukyuu-no-fafner-dead-aggressor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Soukyuu no Fafner Dead Aggressor</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/soukyuu-no-fafner-dead-aggressor</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/soukyuu-no-fafner-dead-aggressor</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/50365.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/75/Soukyuu_no_Fafner__Dead_Aggressor/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/75/Soukyuu_no_Fafner__Dead_Aggressor/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、2年後のアニメの4回のリウォッチに基づいています。 だから私はこれが可能な限り偏っていないことを願っています。 長い間、Xebecのファンとして、私はこれまでに彼らが作った最高のメカアニメであると言わなければならない。 今は別のコンポーネントに分解しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは楽園のような環境から始まりましたが、すぐに混沌とした絶望の場面に変わりました。 物語を始めるために数多くの下り坂での戦いがあり、それは主人公（そしてその遠隔島に住む少数の人間のグループ）の状況がいかに絶望的かを確かめている。 メカ・アニメの場合、ファフナーのようにストーリーを始めるのはあまり一般的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメーションは、ガンダムSEEDとデスティニーを担当している同じ男が監督します。 だから、人々が文字の間に類似点があるのは当然のことです（例えば、私はKazunがShinnに非常に似ています）。 それが言われて、私はそれが独創性に欠けているので、マイナス1！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：絶対に素晴らしい。 バトル音楽は非常にユニークで生き生きしています！ 私は特にドラムビートが大好きです。  OPとEDはアンジェラ（FFXIIのオープニングを歌った人）のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ほとんどのキャラクターの展開は、アニメの後半に起こりました（物事は暗くなりました）。これは上半期にすべての激しい戦いと基本的な背景ストーリーを伝えるスペースがなかったため、良いことでした。 いくつかのユニークなキャラクターデザインの場合は-1をもう一度マイナスします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ+全体：ほとんど報道されていませんでした（つまり、メディアの注目がない）が、ファフナーの成功は否定できない。  Xebecがもっと正確にするアニメの数が実際にどれくらい多くのアニメが実際にプリクエル/続編を手に入れて物語をさらに展開しているのか、自分自身に尋ねてみてください。 まあファフナーはそれらの一つです！ 厳しい男でさえ川を泣かせるような感動的な物語で、このアニメは間違いなく &amp;lsquo;エモ・エスト&amp;rsquo;ショーのひとつです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3744&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based on 4 rewatches of the anime in 2 years. So I hope this will be as unbiased as possible. As a long time Xebec fan, I must say this is by FAR the best mecha anime they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazue&#34;&gt;kazue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて私のクラブメンバーの一人に同意する。 それはシリーズとして過小評価されています。 私は1年前にこのアニメを見ましたが、私はそれについてのレビューを書くために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は素敵な流れをしています。 すべてのメカシリーズと同様に、メカ、テクニックトレーニング、キャラクター、強力な敵と戦うための現実的な理由の間の葛藤に特化した仕様を備えた素晴らしいメカを手に入れました。 他のアニメでもたくさん見つかる「親友のテーマ」はもちろんのこと、主人公の一日の穏やかな日々を表現するこのアニメの始まりは、島の秘密と 島が防衛の最後の線である理由は公開されています。 私たちがエピソードにもっと入ると、より多くの秘密/謎が明らかになるでしょう。 私はそれが私を最も魅了したと思う。  「何がもっとあるのか」を予期し、「次のものは何か」を推測することは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
私は限られた知識のために芸術と音にコメントはありません。 しかし、私は、芸術と音は良いもので、本当にあなたがその物語を楽しむのを助けていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
すべての文字がうまくいきます。 キャラクターの関係はよく説明されており、シリーズに沿ったキャラクターの素敵な展開があります。 私に最も興味があるのは、主人公に焦点を合わせるだけでなく、すべてのキャストにどのようにフェアなキャラクターの開発が与えられるかです。 あなたはまた、キャスト間の態度や問題のバリエーションがシリーズで提起されていることに気づくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はシリーズを楽しむ。 私がそれを終えるまで私が置くことができないシリーズの一つです。 そして、もし私のsisだけがそれを私に返せば、このアニメの再ウォッチが大好きです*。 アニメが私から完全な10を得なかった唯一の理由は、私に少し不満/悲しさを残す結末によるものです。 しかし、それは意見の問題です。 しかし、実際には、私はあなたのopinonにそれを残すことが最後の部分だけです、アニメの残りの部分は素晴らしいです!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1364&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kazue/reviews&#34;&gt;kazue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will agree with one of my club members regarding this anime. It is underrated as a series. I&amp;rsquo;ve watch this anime 1 year ago but I&amp;rsquo;ll do my best to write the review about it.    Story:  The s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昭和のファフナーは、昔のエヴァンゲリオンの学校のアニメです。 神秘的な超自然的な種、精神的に堕落した子供たち、この世界の救済者の一団、時には非常に暗号的な内容のものを手にして、人類が解体に直面する麻痺後の環境。 しかしそれがうまくいくかどうかは言うまでもありません。 その強みだけでなく、明確な弱点もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの普通の熱帯の日本の島では、子供たちが学校に通っているような気がします。 しかし、すぐにFestum（シリーズの「超自然/地球外レース」）が島を攻撃し、島が実際には動く要塞であることが明らかになるまで、そして人間Festumで一世を風靡した日本の最後の残骸 戦争。 また、これらの子供達は、エーカーとしてのMakabe Kazukiと共に、Fafnerとして知られている一連のロボットを操縦することができる唯一のキャラクターであることが明らかにされ、したがって人類の生存の主な希望です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここからプロットはゆっくりとして着実に加速します。 それはポイントでつまずく傾向があり、そのような多くのメカシリーズのように、これらの奇妙な概念や技術がありますが、その多くは殆ど説明されていません。 あなたが飲み込むことを学ばなければならない丸薬、私は推測する。 しかし、ペーシングは一般的には良いですが、より多くのアクションが満たされたシーケンスの中で文字をリラックスさせて開発する時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それは &amp;lsquo;頻繁に意味のない&amp;rsquo;シンドロームに苦しんでおり、時々、文字は絶対に無意味なことを言ったり、そのような方法で概念を説明したりする。 私はこれが深くて神秘的なものになっていると思っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのチャーキャスターは混在している。 精神的に堕落したティーンエイジャーのあなたの平均キャスト; 彼らのほとんどは過去を憂うつにしたり、極度の自信を持っていたり、そういう負の感情や経験をしています。 彼らは、大部分のために、かなり扱われています、そして、彼らの話のいくつかは、非常に新鮮でほとんど触っています。 しかし、コンセプトと執行の両方でステレオタイプ・スレッショルドに満たないものもあれば、「反復性ギャグ」症候群の犠牲者であるものもあれば、少なくとも「センス・シンドローム」の犠牲者であるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体として、キャラクターの対立とプロットの両方が私を見守りたいと思ったので、最終的にどのように終わるのか疑問に思った。 私は満足しましたか？ はいといいえ。 トップマークはありませんが、確かに悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのサウンドトラックは非常に頻繁に欠けている、または静かな - ときに効果的なことができますが、他の時に私はそれが目的に対して動作すると感じる。 音楽があるときは、一般的には良いです。 いくつかの優れたトラックと多くの一般的なものがあります。 特にシリーズの最後には、使用されるいくつかの非常に良いテーマがあります。 オープニングテーマとエンディングテーマはアンジェラで行われます。アンジェラは、私がより多くを愛し続けるバンドです。 彼らのボーカリストはすばらしい声で、テーマは真の喜びです。 音声の演技は一般的に堅実で、両方の方向にいくつかの異常値があります。他のショーと同様に、それは怒りではなく、未解決でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション的には、シリーズは、時には、特に、キャラクターのデザインや顔の反応については、かなりの傾向にある傾向があります。 メカはうまくアニメーションされ、戦いは面白いです。 色づけはやや鈍いですが、ライティングやシェーディング部門の良い仕事によって改善されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主題は、そのジャンルの兄弟が触れる多くの主題に触れます。 死と存在。 個性、そして人生。 フェスティームは、一見重要でない質問「あなたはそこにいますか？」を尋ねる習慣があります。  - 最初に思うよりも、より形而上学的な意味を持つ質問。 あなたが生きる理由がないなら、本当に生きていると言われますか、ここにいるのですか？ あなたの人生に本質的な価値がないのなら？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、私はファフナーが確かなシリーズであると言います。 傑出したものは何もなく、すばらしいことは何もなく、その種類のメカシリーズがありますが、それは楽しいものでした。 シリーズフィナーレは良かった。 サウンドトラックは必要なほど劇的だった。 それは独特の要素を減じていましたが、あなたは飲み込むことができず、過去を見ることができず、かなり楽しい経験をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sokyuu no Fafner is an anime of the good old Evangelion school; a postapocalyptic setting where mankind faces annihalation at the hands of a mystic supernatural species, a band of mentally depraved kids as this world&amp;rsquo;s saviours, and a plot with what is, at times, fairly cryptical content. Whether or not it does it well is hard to say however; it has its strengts but also its distinct weaknesses.    The series start off q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slpless&#34;&gt;slpless&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファフナーの始まりは、それがまっすぐ行動に移ったとき、かなり混乱しました。 視聴者を混乱させてしまうので、アクションにまっすぐ入ることはしばしば良い考えではありません。 それは、創作者がファフナーが50のエピソードを作り、損失を減らすのに十分なほど普及していないことに気づいたかのようです。 今これが最初のエピソードだけで、2番目のエピソードが数ヶ月早く起こるなら、それはうまくいくでしょう。 ガングレイヴ、ベルセルク、涼宮ハルヒの憂鬱はこのテクニックを使った。  Haruhiはそれがかなり効果的に使用されたため、何が起こっていたのかを把握するために2番目のエピソードに戻った視聴者が増えました。 私の最大の問題は、アクションが約9回のエピソードで執拗であり、その時間枠でドラマを作り出​​そうとしたという事実だと思います。 これは、適切なキャラクターの開発/キャラクターの知りでは不可能です。 例えば、特定のキャラクターが死ぬと、彼らはそれをかなり大きなイベントとなり、非常に劇的にします。 しかし、このキャラクターは、無作為な顔なしのキャラクターの上に足を踏み入れるだけのものでした。 このシリーズが50エピソードだったら、私はペースを立てることができますが、25エピソードだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの途中で、ファフナーは減速し始める。 適切なキャラクタービルディングとストーリーの進行があったので、ここでは物事は良くなった。 ドラマがヒットすると、実際に視聴者に影響を与えることができます。 悲しいことに、これは25話のシリーズでは遅すぎました.Fafnerの宇宙にはかなりの可能性があったからです。 ありがたいことに、ファフナーは少しでも急いでも、満足のいく結論を作成することでそれ自体を保存します。 私はまた、Fafnerが何らかのエピローグを提供することによって、その終わりを改善できたと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はファフナーの優れた特質の1つ、特にOP / EDでした。 また、キャラクターのデザインはガンダムSEEDと同じだったので、比較しないことはかなり難しい。 しかし、アニメーションの面では、Fafnerは非常に有利です。 だから初めはすぐに行動に行きましたが、ちょっと混乱していましたがそれにもかかわらずかなり可愛いです。 あなたがメカシャンなら、アクションシーンのためだけに見る価値があります。 私が知っている限り、ファフナーは私のペットのかわいこの一つである繰り返しのアニメーションシーケンスを使用しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファフナーは、特にメチャファンのためのかなり面白いメカアニメです。 それは良いアニメーションと非常に良い音楽を備えています。 しかし、ファフナーは何も提供していないし、メカのアニメのパックの上に上がることはありません。 さらに、それは25話のシリーズの不適切なペーシングによって重傷を負った。 あまりにも多くの無駄な可能性を見て悲しいです。 最後に、適切なエピローグがこのシリーズに大きな恩恵をもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3236&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/slpless/reviews&#34;&gt;slpless&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The beginning of Fafner was quite confusing as it went straight to the action. Going straight into the action is often never a good idea since it&amp;rsquo;ll leave the viewers confused. Now if this were only the first episode and the second episode takes place a fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duskrados&#34;&gt;Duskrados&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;重要：私の英語を許してください。 フランス人として、それはいつも私にとっては簡単ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを再ウォッチしなかったので、しばらくしていました。 このアニメは今のところ私のお気に入りのアニメの一つであり、ある日はトップ10から落とすことになるとは思っていません。 私は、この素晴らしいセリを見てもっと多くの人々を共謀させることによって、このレビューをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：信じられないほど!! それは私がそれを見たときに私がそうであったようにとてもうまく構築されました：EH!!それはいつか未来に起こる可能性があります。 そのショーには多くのキャラクターが生まれていることを忘れないでください。戦いには同意しません。* Cough * Seed Destiny * cough *のようなアニメーションはありません。彼らは非常にスリリングです。 最終的には、まったく驚くほど素晴らしい！ カズキがファフナー・マーク・エルフのパイロットになった最初のエピソードを除いては、これ以上のことはありません。現在、これを行うことができるのは唯一の人だからです。 待って&amp;hellip;これは陳腐ではありません&amp;hellip;アニメの法則が考えられます。 最初は、これを見て、こう言うかもしれません。まあ&amp;hellip;キラヤマトのようなものです。 彼は友達を守るために戦うだろう。 幸いなことに、これはカズキの友人のすべてがいつか戦うから起こることではありません。 人々はいつかファフナーとエヴァンゲリオンを比較しました。 ええ&amp;hellip;まあまあ&amp;hellip;でもファンガーはエヴァンゲリオンよりも好きです（Evagelionのアニメは少し残念ですが、マンガは本当に良いです）。 また、ショーが遅く、戦いが退屈だと不平を言う人もいる。
物語のために：10/10（ちょうど素晴らしい）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：また、あなたは、他のシリーズで見たことのある多くのキャラクターを、平井久が持っています。 例：Kazukiは私の考えではShinn AsukaとAthrun Zalaが混在している（幸いなことに、個性的ではない）。 私のポイントは、私のようなヒアシのデザインが好きなら、あなたはキャラクターと恋に落ちるでしょう。 メカは本当に特別です。 コードギアスと同様に、あなたが見たかもしれない他のショーとは本当に異なっています。 彼らが見えるように、彼らは &amp;lsquo;顔&amp;rsquo;を持っていないようです。 頭はあるが顔はない。 あなたが知っていることは&amp;hellip;本当にクールで、私は人々がEVAのように見えるとは理解できません。 彼らは本当に異なっています。
アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：これは私が今までに聞いた最高のサウンドトラックの一つです。 楽器の選択は優れています。 それは行動と穏やかな瞬間に完全に合っています。 また、私はアンジェラのオープニングの大ファンだし、今まで私が見ていたすべてのショーの好きなオープニングだと言うだろう。
サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これはファフナーが私の意見では12/10を取得する場所です。 キャラクターは非常に楽しいとinterrestingですが、彼らはまた、いくつかの&amp;rdquo;クリシェ&amp;rdquo;彼らの人格に置く。 あなたはこのクリシェを気にする必要がありますか？ それは扱い方によって、文字の人格には問題はありません。なぜなら、そこには愛らしい人がいるからです。 あなたは本当に落ち着いて幸せで、初めの人生はあなたの主人公を持っていますが、一度彼が戦いに入るとすべての恐怖を終了したい。 あなたはメカを操縦するのに十分ではないように思われる少女がいますが、最終的に彼らが得ることができる最高のパイロットの1つです。 あなたは戦うことを嫌う人が関与したくないのです。 戦闘を恐れている人、操縦士のことを気にしない人、病気で何もできない少女のファフナーを気にする人、操縦士になりたい少女 彼女の父親の死と、巨大なロボットと戦いたい男の復讐。 しかし、それらのすべてはこのシリーズの間に変更されます（それらのいくつかはショーの間に死ぬでしょう）そして、これは本当にこのアニメについて最高のものです。
キャラクター：12/10（制限が10の場合は気にしません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2つのエピソードで、私は停止することが不可能になった。 私は3日でセリを見ました。このショーでは物語や誰もいないようなキャラクターを扱うことが本当に驚いていました。
楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はそれが必ずしも多くのアニメを見なかったので、すべての時間の最高のショーだとは言わないが、本当に良いショーが何であるかを判断する方法は分かっている。 それを見て、あなたはだまされません!!
全体的：10/10驚異的!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duskrados/reviews&#34;&gt;Duskrados&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Important: Forgive my english please. As a french person it&amp;rsquo;s not always very easy for me.    It&amp;rsquo;s been awhile since I didn&amp;rsquo;t not rewatch this serie and I should do so. This anime is one of my favorite anime of all time for now and I doubt that one day it will dropped from my top ten. I&amp;rsquo;m doing this review by trying to covince the more people to watch this awesome serie.    Story: Incredible!! It wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;michalpelszyk&#34;&gt;michalpelszyk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;説得力のない人物によって良い物語が繰り広げられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりの時間このタイトルを聞いていて、少なくともまともなものが期待されています。 私は実行とキャラクターのために9回のエピソードの後に​​ほとんどそれを落としましたが、しばらくしてプロットを考えて戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはアンジェラのすばらしい歌でお迎えします。そして、宇宙のステラヴィア以来、私はアンジェラのファンであり、歌手の声です。 オープニングシーケンスは、このシリーズのハイライトの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初の10回のエピソードは非常に困難です。 私を夢中にさせ、その後物事を説明するために減速させるために、私に何らかの行動を起こすのではなく、ただそれだけでそれを保った。 それが減速したとき、それは受け入れがたいものを指摘することだけでした。 私が答えを見つけることができなかったいくつかの質問を述べましょう：
*なぜ基本全体の司令官は戦闘機をパイロットとして外に出て、すぐに殺されるのでしょうか？
* 2秒間、敵をほとんど止めることができない場合、なぜ（1つではなく）2つのシールドを持つことに気をつけますか？
*なぜ最初のパイロットはとてもいいですか？
*周りのみんながなぜ彼の影響を受けて/夢中になったのですか？
*どのようにして彼らはずっと隠れた状態に保たれたのですか？突然、すべての地獄が緩んでしまいましたか？
*どのように敵を傷つけることができるファフェナーが扱う銃を持っていますが、これらの静止した、より強力なバージョンはありませんか？
*なぜ敵は自動防衛システムをすぐに拭き取るのですか？同様にFafnersを攻撃しませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、ショーの作家が伝えたいメッセージとキャラクターがそれを検証するためにすべてのことをどのようにしたのかを引き継ぐことができませんでした。 物語をここに押し進めたのは人の自然な行動ではなく、メッセージでした。 誰かが完全に異なる人のように行動したのは、その話に適していたためです。 行動の突然の説明できない変化の多くのケースがあったが、それは視聴者を特定のアイデアに向けることだけであった。 私は、キャラクターが見えない文字列で横に揺れているのを見て、それが必要とされるように動作させるのを感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはまた、最初の10回のエピソードでドラマを作成する際に悲惨に失敗する。 私に何かを非常に悲しんで見せつけようとする試みは、あまりにも明白にわかりました。 時にはそれ以上のことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：ここから軽度のスポイラーが始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;司令官がとても素早く死に至るケース（そして義務的な「愛する人が悲しんでいる」シーンになる）は、まもなくもっと大きな規模で繰り返されます。 第2のパイロットが指定され、敵の攻撃が続き、彼女は自爆して脅威を取り除く。 問題は、彼女は私が知り合い、彼女に気を配り、彼女のモチベーションを理解するためのスクリーン時間をほとんど与えられなかったことです。 彼女が死に至るまでの飛行を決めるとき、私たちは、ショーが私に言っているかのように、彼女が非常に弱い健康の女の子だったことを知っています。「見て、虚弱な女の子が彼女の死に飛んでいる！ これは悲しいことだ！ 泣く！）。 そして、私はFMAやスタインズを引っ張ると思っていた;かわいいキャラクターのゲートは明らかだった（誰が知っていたか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っているもう一つの悩みは、「悪」のキャラクターを描写する方法です。 彼らはRed Riding HoodのBig Bad Wolfと同じように導入されています。コアに腐ってしまい、起動するのが醜いのです。 ペア、里親、悪い母親、彼らの養子となった息子はかなり手を出す。 あなたは、あなたが成長したと思っている人と、あなたが約16年間あなたの人生のために世話してくれた人にそれをするためには、かなり骨抜きにする必要があります。それは単なる親ではなく、両方です！ 彼らの息子が大丈夫になったようだから、飲み込むのはさらに難しい。 そして、彼らがどれくらい悪いかを見たら？ それは彼らがスパイであることが判明し、島から追放するためにさらに多くの根拠が与えられます。 偶然の開発について話す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
*ストーリー
*前提
*音楽
*アニメーション
* 後半&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
*実行
*文字
*弱いスタート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=155095&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/michalpelszyk/reviews&#34;&gt;michalpelszyk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A good story played out by unconvincing characters.    I have been hearing this title for quite some time now and expected something decent at the very least. I had almost dropped it after 9 episodes due to execution and characters but I found myself thinking about the plot after a while and came back to it.    The show greets you with a great song by angela, and ever since Stellvia o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wyvern&#34;&gt;Wyvern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フェスティームは攻撃していますが、今度は島を救うために設計された巨大なロボットであるファフナーに乗るはずのカズキです。残りの日本人は自宅に電話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soukyuu no Fafnerは、Mechaシリーズの単なる単なるものではありません。 それは素晴らしいアニメーション、音楽、そして最高のキャラクターを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私を笑わせて、私を泣かせました、そして時には私は息をすることができませんでした。
キャラクターは素晴らしく、私は彼らがこのアニメをすごくすごくいいと思うよ！
物語は私のために少し複雑でしたが、それでも良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1時間前のエピソードを大好きでした。 私はその時間に私の枕を余分に絞っていたことを思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wyvern/reviews&#34;&gt;Wyvern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Festum are attacking, and this time it&amp;rsquo;s Kazuki who is suppos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mannhovf&#34;&gt;Mannhovf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかのレビューを読んだ後、私は &amp;lsquo;一体人がこれを気に入っているように思えて、続編が走っていて、面白いかもしれませんか？&amp;rsquo; 最初のエピソードでのバットの権利は、私は多かれ少なかれ &amp;lsquo;偉大な&amp;rsquo;瞬間を持っていたし、それは良いものではなかった。 私たちは、上司の学校の設定からスーパー強力な次のボスの戦いを殺すことは不可能に横たわるインスタンスに移動します。 ああ、古典的なメカスタイルでは、すべての防御は役に立たず、私たちは、なぜ邪魔をするのかのように、習得した専門的なスクラブ力を持っています。 アウトは私たちのヒーロー、badabing badaboomボスの戦いは終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの良さは音と芸術であり、特に音は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いもの：最初の6つのエピソードは存在しません。文字は背景に関するもので、私たちはそれらのことを知ることができません。 枢木スザク（コードギアスというわけではありませんが、私は彼が最初の10回のエピソードで500回も死んでいないことに戸惑っていました）が、私にとっては「メイン」デュオが非常にひどく、ストーリー ちょうど失われた興味。 駄菓子で覆われたケーキは、その詰め物がどれほど素晴らしいかどうかにかかわらず、まだまだケーキです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは騒ぎに変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、カラフルな音楽と、大部分の良い芸術のために、本当にひどくストーリーを提示して、キャラクターの提示は犯罪的に境界があり、最終的にはたくさんの愚かな決まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが行動のフィエスタを探しているなら、より良い選択肢があり、あなたが良い物語を探しているなら、より良い選択肢もあります。 あなたの走行距離は変わるかもしれませんが、私にはそれは行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mannhovf/reviews&#34;&gt;Mannhovf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After reading a few reviews I thought &amp;lsquo;heck people seem to like this and it has a sequel running, could be interesting right?&amp;rsquo;. Well right of the bat in  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;かなり早い時期に幽閉のファフナーについて知りましたが、実際には新世紀エヴァンゲリオンのようなものを探していたのは8年前でした。 私はショーについて多くの良いことを聞いたが、非常に &amp;lsquo;shounen ai&amp;rsquo;アニメであるという烙印は私を見守ることができなかった。 最後の2年目の放送で、私は最終的にこのメカを古典的なショットにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェスティームのエイリアン侵攻に対して巨大なメカを操縦している不思議なティーンエイジャーの物語は、本当に興味深いミックスに多くのテーマを投げかけていることを認めなければならない。 生存のための戦争の悲惨な現実に直面している若者の普通の命を捨てるというテーマは非常にうまく実行され、ファフェルスの物語の強みの1つです。 いくつかのショーでは無邪気さの欠如が強く強調されているだけでなく、フェザーを操縦している間に何かに変化することを再現するメタファーとともに、主人公の幼少時の写真でオープニングに描かれています。 エヴァンゲリオンのようなショーとは別に、ファフェナーは家族のテーマを強調しているのですが。 基本的に子どもの兵士を派遣する決断に苦しんでいることを見て、上半期の強みの1つとなっています。
残念ながら、ショーの焦点は、実存主義、人生の意味、お互いを理解するという概念のような擬似哲学的アプローチに向かって大きく変化しています。 これらのテーマはそれほど興味深いものではなく、まったく逆のものでも、ショーが不必要に渦巻くようになり始めたばかりで、やっかいなことさえ感じるようになりません。 このような種類のテーマをはるかに密接かつ精巧なやり方で扱っている他の多くのショー（NGE以外）があります（Rahxephon、Serial Experiments Lain、Zegapain）。
しかし、以前のように、物語そのものは特別なものではありません。それは、それがあなたにスローされる（決して解説されていない）畳み込まれた大量のものではないにしても、まったく穏やかです。 作家が創造性の欠如を偽りの言葉や複雑な概念で覆い隠そうとしているかのようです。 それはかなり厳しいように聞こえるかもしれませんが、前述のテーマにもかかわらず、それ自体は物語がそれほど平凡ではありませんでした。
あなたは心の鼓動のドラマを探しているなら、このショーはあなたを失望させません。 何かを台無しにすることなく、最も悲しいアニメの一つであるというファフェルスの評判はかなり得られます。 ちょうどメロドラマの死のシーンを準備する&amp;hellip;あなたは知っている、良いもの。^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死の場面が何らかの意味を持つためには、ショーの原因は、あなたが感情を伝えることができる文字を提供しなければならず、ほとんどの場合、ファフナーが提供します。 実際、私はこれがショーの最大の強みだと言いますが、最大の欠陥です。 私に説明してみましょう：ほとんどすべての側面のキャラクター（そしてそれらの多くは）は、自分の身体的、心理的または感情的な負担を持ちながら、完全に特徴付けられているだけでなく、劇的なキャラクターの発展を経験します。 これは、キャラクターがそれぞれの家族と一緒に暮らし、関係する方法にかなりの時間を費やすため、無実と馴染みの深い絆を失うという前述のテーマと結びついています。 原因のそれは、あなたが実際にその人がその瞬間に経験しなければならない損失を感じるので、視聴者にとって劇的な死の一部をさらに激しくする。 言うまでもなく、私はその達成に対して最高の賞賛しか与えることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、サイド・キャラクターが素晴らしいように、主人公は決して私と共鳴しませんでした。 これは、Soushiとの彼のかなりの「shounen aiの関係」（たとえロマンチックな関係が決して直接的にも「肉体的」でもないとしても、KazukiはSoushiと非常に「特別な」関係を共有している。 少年愛のジャンルのファンを侮辱することなく、これは私にとって非常に疎外だったと言わなければなりません。私はカズキにはまったく関係がありませんでした。 問題は：彼はSoushiのそばの他のほとんどのキャラクター、彼にはっきりと気持ちを持っていた親友のMayaにも非常に遠かったので、彼は非常に異教徒だった。 まあ、それにもかかわらず、私はこれが非常に主観的であることをよく知っています。なぜなら、少年愛のファンは間違いなくSoushiとの関係が好きだからです。 私はカズキとの関係は難しかったですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術・アニメーション部門のスタジオでは、辰巳島島の美しい風景を生き生きとさせる素晴らしい仕事をしてくれました。 それは特に非常に詳細で活気のある風景の背景に当てはまります。 アニメーションそのものも、当時は本当に良いことでしたが、メカの戦いはここでの主なアトラクションではないと言わざるを得ない。  mecha-battleのアニメーションは、日の出が引き出せる何かのものと同程度になるとは思っていませんでしたが、時には、私は激しい戦いが本当に退屈で無力であると感じました。 キャラクターアニメーションは本当に良かったですが。 はい、平井久のキャラクターデザインはヒット、ミスですが、ファフナーではガンダムシードというよりもはっきりと感じました。 また、ある種の複雑なキャラクター・アニメーション・シーケンスがあり、特定のチャーター駆動の瞬間に下線を引くのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NGEのOSTにインスパイアされた曲がいくつかあったにもかかわらず、サウンドトラックは驚くべきものでした。 興味深いことに、それはワルシャワ国立フィルハーモニー管弦楽団によって記録された。 私はまた、日本のアーティスト、アンジェラの素晴らしいオープニングとエンディングのテーマについても言及しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それはストーグやキャラクターカテーテルに欠陥があったとしても、私は面白いファフナーが私にとって面白い経験だったと言わざるを得ません。 一方で、不必要に畳み込まれた疑似哲学的アプローチではなく、無実、慣れ親しんだ絆、一定の攻撃を受けている世界で平和な生活を送るなどの社会的テーマは興味深いものだった 。 主人公への少年愛のアプローチは、確かにいくつかの視聴者のために酸っぱい味を残すだろうが、私はそれのために優秀な側面のキャラクターを作り上げると思う。
ショーが知られているもののために、激しい、心の鼓動するドラマを忘れないでください。
私は、もしあなたがメチャファンなら、あなたは間違いなくこのショーを見るべきだと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7.4 / 10
キャラクター7.8 / 10
アート/アニメーション7.8 / 10
音楽8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論7.7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found out about Soukyuu no Fafner quite some time ago, actually it was 8 or so years ago when i was looking for something similar to Neon Genesis Evangelion. Even though i heard many good things about the show, the stigma of being a very &amp;lsquo;shounen ai&amp;rsquo; anime kept me from watching it. With the airing of last years second season i decided to finally give this mecha classic a shot.    The story about angsty teenagers piloting giant mechs against an alien invasion of so called Festums doesn`t deserve any awards for creativity, though i have to admit that the show throws a multitude of themes into the mix that were really interesti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jackcox&#34;&gt;JackCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファフナーは象徴主義のアニメであり、新世紀エヴァンゲリオンの無駄にあるメカャルアニメです。 実際にこのアニメのほとんどは、エヴァンゲリオンとは別に、このシリーズの大部分で楽観的な状態を保つことができるという点を除けば、エヴァンゲリオンを私に思い起こさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは地面から降りるためにいくつかのエピソードが必要ですが、私はエピソード6は、シリーズが本当に物事を変えるときだと思います、あなたはこのシリーズのコースを通して多くの文字が滅びるのを見るでしょうが、このエピソードでは本当に感情的なショックがあります シリーズの音色を変え、そこからあなたはこの世界がどんな世界なのかを理解し始めます。 実際に最も興味深いのは、戦闘の多くでは、操縦士がFestumに対してほとんど無力であり、彼らの生活ではほとんど逃げ切れないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアニメーションはすばらしいですが、今は5歳になっています。これはかなり標準的なアニメーションですが、バトルシーンはこのシリーズの最大のキーであり、大部分は成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽は最大の強みで、斉藤恒吉とワルシャワ・フィルハーモニー管弦楽団は音楽の美しい仕事をしていますが、主なバトルテーマは「ナイトメア・ゲートのオープニング」です。 開幕と閉会はアンジェラの日本人ポップデュオが担当しているが、アトゥーコ（リードシンガー）はボーカルのオープニングとクローズの両方に驚異的な仕事をしている。 それに伴うアニメーションの終わりがハイライトです。 このシリーズの音楽について十分なことは言えませんが、アニメのテレビシリーズのトップ10に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズを書いて、ヒロイック時代、ル・シュヴァリエ・ドン、マードック・スクランブルを書いた宇部国夫は、いつもキャラクターをリアルに書いているように管理しており、キャラクターが予測できず、率直にもステレオタイプのアニメ このショーのキャラクター。 しかし、私はubukataの最大のキャラクターライティングはFestumとして知られている敵の力の創造にあると思います.UbukataはあなたにFestumの本当のことについて少しだけ情報を提供します。あなたはFestumがまさしく悪ではないことを 基本的には別の理由で完全に形作られていますが、私はそれを台無しにする危険を払うことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がストーリーラインを楽しんで、各エピソードを通してキャラクターについて学ぶように、一言で楽しいシリーズではありませんが、いくつかの点で、このシリーズは苦い甘いです、それは幸せではなく、悲しいシリーズではなく、 この記事の執筆時点では、私はFafner Movieを見たことがありませんが、おそらくその周りを回って、おそらくフランチャイズ全体の気持ちが変わるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファフナーは、いろいろな種類のメカシリーズですが、エモーショナルなメカシリーズの範囲内にあり、メロドラマ、倫理的な質問、人類を理解しない敵を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JackCox/reviews&#34;&gt;JackCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fafner is an anime rife with symbolism, it is a mecha anime somewhat in the vain of Neon Genesis Evangelion. In fact most of this anime reminded me of Evangelion, down to the music and most of the mood of this show, except the one thing that separates it from Evangelion is the fact that it manages to stay optimistic thro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファフナーは、そのシリーズが、直面している精神的な苦痛への外来的脅威と戦うために強制された十代の若者から引っ張って来るメカのジャンルの真偽とプロットの設定を考慮して、オリジナリティーの賞を勝ち取ることはないだろうという点で、 彼らは戦争の現実に直面しています。 シリーズに近づいていて、メカのジャンルとは違うものを期待しているのなら、この心構えを見ていると、2年前にファーフナーを捨て去りました。 しかし、あなたが魅力的なプロットのためにシリーズに近づいている場合、それはそれほど新しいものを提供するつもりはないことを知っている、その後、ファフナーは、26エピソードの実行を楽しみにして、堅実で欠陥のあるエンゲージメントを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの主な舞台は、フェスツムの脅威と戦う十代の若者の形を取っています。 このシリーズは、そのプロットの主な要素を明らかにするとともに、Festumとの闘争を余儀なくされた十代の若者にどのように影響を与えるのかについて、ゆっくりと盛り上がります。 カズキと彼の友人が住んでいる島の本質に関する衝撃的な秘密と島での彼らの育成の目的は、一連のカズキと彼の友人のいくつかに影響を与えるようになる。 キャラクターのそれぞれは、一連のコースを通じてこれらの啓示の結果として生まれ変わり、成長と発展のレベルが異なります。 彼らは、戦争の現実とその育成の本質にも影響を受けます。なぜなら、シリーズの主人公が大量の苦しみを経験したり、殺したりするのを恐れないからです。 これは、彼らの状況に不安を抱くように、一連のキャラクターが多くの点でメロドラマティックに浸る結果となる。 しかし、シリーズは、それがあまりにも圧倒されないほとんどの場合、ドラマを押すことで拘束のレベルを示すべき時を知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの他の要素は、少し混じったものです。 シリーズには、島民とネオ国民間の緊張関係に焦点を当てた要素があります。シリーズは、フェスツムの脅威に近づいたり、派閥の人々の扱いが異なるという精神を示すドラマのためにプレイしようとしています。 しかし、キヤノンの発展以外にも、この物語要素はちょっとしたものであり、ネオ国連に焦点がないために私にとってあまり重要ではないと感じました。このショーはまた、ノルセ神話のノーと 前者は「クールのルール」以外の象徴的な関連性を持たず、後者は追いつくことができないテクノジャーゴン。  Festumは自分の動機を探ることに集中していますが、Festnerの脅威のおかげで、Fafnerのイベントがどのように開始されたかについて、過去の歴史や過去の歴史を掘り下げることはありません。 また、このシリーズは、ショーの深刻な発展から逃れるためにドラマに多くの息苦しさがないので、一部の人々のための深刻な気分であまりにも圧倒的になる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ファフナーは、2000年代半ばのタイトルのための質の高さで、控えめな色調と深みのあるキャラクター、メカ、風景のディテールを追加しています。 風景のショットは豪華なディテールで島のさまざまな部分を特徴付ける目には素晴らしいですが、キャラクターのデザインはアニメシリーズにとって典型的なものであり、Fafnerユニットは彼らが戦うさまざまなフェストゥームに比べて目にあまり気に入っていません。 フェスティヴァルの脅威が後のエピソードで激化し始め、複数のファフナーユニットが戦いに引き込まれたが、GungraveやHell Girlのような時間に放映された他のショーに比べてあまりにも大きく飛び出すことはない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ファズナーは、ファズムとの戦争にさらに浸るように、衝撃的な秘密を学び、生死の決定を下すのに苦労して、カズキと他の人たちに焦点を当てたやや固い物語を提供します。 あなたは、ファフナーに詰め込まれた決まりきったメロドラマを見ることができれば、それは問題を抱えていて、メカのジャンルのための型を本当に壊すことはありませんが、それはまともな時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me make one thing clear with Fafner in that the series isn&amp;rsquo;t gonna win any awards in originality considering the number of cliches and plot setups in the mecha genre it pulls from teens forced into fighting an alien threat to the mental anguish faced by said teens as they are faced with the reality of war. If you&amp;rsquo;re approaching the series to expect anything different from the mecha genre, don&amp;rsquo;t waste your time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rogueleader17&#34;&gt;Rogueleader17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は何年にもわたって多くのメカシリーズを見てきましたが、ファフナーは堅実なシリーズだとは言いますが、オリジナルとはかけ離れています。 ストーリーはエヴァンゲリオンとラクセフォンに類似していた。 私はどちらかを楽しんだ人にファフナーをお勧めします。 私は芸術のスタイルがかなりうまくいっていると思って、プロットポイントのいくつかを見つけ出し、特徴付けはかなり独特で興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=84591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rogueleader17/reviews&#34;&gt;Rogueleader17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched many mecha series over  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miki-sei&#34;&gt;miki_sei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年のファフナーは、良いアイデアがいっぱいのアニメで、ここやそこでいくつかの調整を加えればさらにうまくいったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファフナーの世界は、エヴァンゲリオン（フェスティバル=天使）、ガンダム（十代のパイロットと「リアルロボット」アクション）、そしてスターウォーズ（ミル=ザフォース）の要素を組み合わせてオリジナルのフレーバーを作り出しています。  Huxleyの「Brave New World」の陰影は、あまりにも牧歌的な田園島で見られ、文字自体は哲学的思考や議論に多くの時間を費やしています。 残念ながら、プロットは設定と同じくらいユニークではなく、開発には少し時間がかかりますが、シリーズの後半ではプロットがピックアップされ、暴露とメカアクションは速く激しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとサウンドは素晴らしく、素晴らしいものでもひどいものでもありません。 彼らのねじれた胴体と奇妙な四肢を持つファフナー・メカは、見るのがちょっと変わっています（そして、彼らには十分な見栄えがありません）。しかし、少なくとも芸術家は敢えて違っています。 平家さんのキャラクターデザインは大丈夫だと思いますが、誰もが同じように感じているのではないかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、ファフナーが少しフラットになる場所です。 支持キャストは、大規模ではあるものの、風変わりで好意的ですが、大部分は死ぬことになります。死亡した人のうちの1人だけが、私に何かを感じさせました。 しかし、その特定の死はとてもうまく処理され、別の強さをもたらします。キャスト全体のケミストリーは非常に良好であり、これらの人々はお互いに何かを意味する友人、家族、仲間であると信じるのは簡単です。 しかし、主人公のKazukiとSoushiは素早く私のところに降り立っていて、Makabeの指揮官はメカニックアニメの中で最も無能で勇気のない指揮官かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、Fafnerはその部分の合計以上です。 すべてを結びつけるシリーズの最後のエピソードは、私がそれを見るのに価値があったように感じました。 主人公がより個性を示していて、住んでいる人物が以前に共有されていた世界を理解するために必要な情報があれば、ファフナーはもっと魅力的だったと思います。 あなたのメカ欲求を満たすために、より少ない主流のアニメが必要な場合、または少し哲学的な感じがしている場合は、ファフナーを試してください - あなたはおそらくそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22054&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miki_sei/reviews&#34;&gt;miki_sei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Soukyuu no Fafner is an anime full of good ideas that could have been even better with some adjustments here and there.    The world of Fafner combines elements of Evangelion (Festum = Angels), Gundam (teenage pilots and &amp;lsquo;real rob &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>