<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/shakugan-no-shana-ii-second/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/shakugan-no-shana-ii-second/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shakugan no Shana II Second</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/shakugan-no-shana-ii-second</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/shakugan-no-shana-ii-second</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/18669.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2787/Shakugan_no_Shana_II_Second/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2787/Shakugan_no_Shana_II_Second/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;素敵なシリーズへの素晴らしい続編。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前に、幕末のシャナの最初のシーズンを完了することを強くお勧めします。 これは直後の続編ですので、シリーズの事前知識が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナIIは時にはフィラーシーズンと見なされますが、それはその小説が起源となっている小説から抜け出したプロットのためです。 また、昨年シーズンのファンからは、「灼眼のシャナII」の前半には行動がなかったと不満を募らせた多数の「殴打」を受けた。 個人的には、灼眼のシャナIIのやり方が気に入ったので、何も文句を言うことはありません。 しかし、この季節にはキャラクターの開発よりも行動を好む人は多いが、実際の灼眼のシャナファンは、その人物や物事の謎や不明な点を説明する時間が本当に嬉しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初のシーズンが終わったところから続けて、Shakugan no Shana Secondは正式に呼ばれているように、私たちを非常に不愉快なやり方で始めます。 エピソードの半分でシーズン1の主なイベントの大部分を集計すると（同時に戦闘が行われていることは言うまでもありませんが）、かなり革新的です。  Shana IIは、前身とは異なり、派手な戦いはほとんどありません。 代わりに、それぞれのキャラクターのユニークな特徴と互いの関係を引き出すことに焦点を当てています（キャラクターについては後で詳しく説明します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
最初のシーズンに精通している人は、実際にショーをアニメーション化するために同じグラフィックエンジンを使用していたため、Shana IIにすぐにジャンプできるはずです。 これは2つのことを意味します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.アニメーションクルーが怠け者になり、2005年の品質アニメ
2.それはまだ2008年のアニメーションの大部分（上でない場合）でアニメーションされます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
同じ歌手がShana IIのOPとEDを演奏するように頼まれたので、ファンはあまり文句を言ってはいけません。 以前の私の尺八のシャナのレビューからも分かるように、明るく才能のある多くのセイユが詰まっています。 過去のレビューで既にカバーされていたシャナとカズミを除いて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;能登真美子（クラナドの一ノ二世、エルフェン・リエのユカ、モンスターのアンナ・リーバート）は、ヘカテとフミナ・コノエの役割を担っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナバタメひとみ（一騎当千の宇宙館、学校ランブルの須藤琴子）Margery Dawの声&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊東静香（xxxHOLiCの邦彦ひまわり、D.Gray-manのLenalee Lee）は、Wilhelmina Carmelの役目を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ぁｓｔ ぶｔ のｔ ぇあｓｔ、 うぇ はゔぇ まりな いのうえ （つきうみ いん せきれい、 よこ いん てんげん とっぱ ぐっれん ぁがん、 つかさ きりゅ いん あかねーいろ に そまる さか） ゔぉいしんｇ ふぉｒ Ｐへぇｓ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このショーは文字に関しては完璧です。 プロダクションクルーは、キャラクターを信じられないように作り出し、多くの点で彼らが私たちと大きく違うものではないことを実証しました（つまり、ファンタジーキャラクターが好きではありません）。 私は、Shana IIにどのように素敵に構成されたキャラクター（メインとサポートの両方）があるのか​​に悩まされました。  Shakugan no Shanaの最初のシーズンはすでに非常に上手く行われていましたが、この後継者は疑いなく上のレベルです（11/10？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終印象：
幕末のシャナIIは、前シーズンに欠けていたもの（いくつかのマイナーな支持の役割のために、特定の問題と人格の成長についてのいくつかの説明）に拡張されました。 しかし、乗組員はこれらをカバーしなければならなかったので、ファンは最初に見たいと思っていたいくつかの魅力的な行動を取らなければなりませんでした。 全体的に私はこれが最初のシーズンよりも劣っているとは言いませんが、私が選択しなければならない場合、私はこの1つを少し好みます（派手な行為を除く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8424&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A wonderful sequel to a fabulous series.&lt;/em&gt;    It is highly recommended to complete the first season of Shakugan no Shana before watching this. This is a DIRECT sequel, so prior knowledge of the series is expected from you.    Shakugan no Shana II is sometimes viewed as a &amp;lsquo;filler&amp;rsquo; season due to the plot trailing off from the light novels where it originates from. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaotichoshi&#34;&gt;ChaoticHoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;==灼眼のシャナIIレビュー==（更新）
レビュアー：ChaoticHoshi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、最初から答えたくないものがたくさん残っているので、2番目のシーズンを持つ方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ「灼眼のシャナII」では、酒井裕次（酒井裕司内の宝物）とその本来の目的についてもっと学びますが、その過程で強力なトモガラや元敵がこの宝に目を向け、 もう一度邪悪な方法で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、最初のスローで始まる傾向があります。これは、実際には大いに失望しています。 シャナとカズミの間には通常の緊張が続き、このアニメから多くの人を捨てた。 ファンは、彼らが最初のシーズンをもう一度見ているような気分になった状態になっていました&amp;hellip;それは私の気持ちを知っていますが、最初の5〜6回のエピソードで生き残れば、 それはこのアニメだけでなく、他のものであなたを保つ季節から開かれたままにされた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;派手なオープニングだが、最初のシーズンとほとんど同じスタイル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じ戦闘音楽ですが、アニメが進行し、戦いが出てくると、音楽は完璧なサスペンスメーカーになり、あなたの座席にいられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にこれを伝えさせてください&amp;hellip;キャラクターは成熟しています！  OMGようこそ!!!! だから私はこのセクションに完璧な10を与えたのです。シャナとカズミが最初のシーズンに小さな子供たちのように行動していたことを私は立証できませんでした。 彼らのライバルはかなり早く古くなった。 キャラクターの開発は最初のシーズンのように始まりますが、このアニメの誰もが実際の人たちがどのように行動しなければならないのかといつか成熟します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ うーん&amp;hellip;うーん、ストーリーが遅く始まると言っても、ストーリーはかなり拾い上げて面白くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのシーンは素晴らしいですが、十分な長さではありません&amp;hellip; =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに素晴らしいアニメ。 あなたが最初のシーズンを見たなら、あなたは間違いなくこれを見なければなりません。 前に述べたように、今シーズンはあなたが最初から残した質問のいくつかに答えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*シーズン3への希望*：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticHoshi/reviews&#34;&gt;ChaoticHoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;== Shakugan no Shana II Review == (Updated)  By: ChaoticHoshi    Ah yes, what better to have a second season with so many things left to answer from the first.    STORY:    In the anime Shakugan no Shana II we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faito&#34;&gt;Faito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがすでに私を嫌っている総合的なスコアを読んだだけで想像することができます。 しかし、私はこれを上回ることはできません。私は「Decent」と言いますが、この2番目のシーズンは（まったくではなく、確かに小説ではありませんが）まともなものではありません。 だから私は申し訳ありませんが、それはそれが何であるかです。 第2シーズンは貧しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションとサウンドがこれまでどおり叙事詩であると主張しているわけではありません。 私の主な不平は「地獄が地獄で起こったのは何ですか？」。 おそらくプロットは最初のシーズンの終わりに爆発で死亡したでしょう。 たぶん、小説を適応させる担当者は、「ノーベルをそのまま適応させてください」と言っていたでしょうか、それはNOOBSのためのものです。私たちはプロです。 私たちは高くなり、最初のシーズンと同じキャラクターを使用して私たち自身のプロットを思いつくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは最初のシーズンのこの恋人の恋人/尊敬のうちに高いスコアを与えることができます。 または、キャラクターの一部に恋しているかもしれません。 はい、できますが、しないでください。 この忌み嫌いを8に与えると、最初のシーズンを10にするにはどうすればいいですか？20を与えなければなりません。そうでなければスコアは意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター &amp;lsquo;開発&amp;rsquo;
キャラクターの退治によく似ています。 シーズン1の間に、キャラクターは会って、一緒にたくさんのことを生きています。あなたの好きなものをもっと知るようになると、実際の生活の中で起こるように、彼らの関係/感情（ロマンチックではなく） 彼女より。
Shana  -  Yuji  -  Yoshidaの関係は、最初のシーズンの懇願では終わりよりも同じであると言うことはできません。
グレート!,なぜ、シーズン2で時計を戻すの？ なぜ神様なの？ なぜ私は彼を寝かせなければならないのですか？私は彼に何を話すべきなのでしょうか？彼は私のことを何と思いますか？彼は彼女のことをどう思いますか？ 私は24のエピソードのためにこれのように散歩するつもりです、多分私はシーズン3か何かの答えを把握します&amp;hellip;はいは計画のように聞こえる &amp;lsquo;。
私たちはこれをシーズン1の終わりに近づけていましたが、あなたは生死の経験をしていましたが、それ以上に近づくことはできません&amp;hellip;.しかし、いいえ、ちょうど会ったように戻ってみましょう。 驚くばかり！。
この番組のキャラクター開発について最後に言いたいのは最後ですが、スポイラーではないことを心配しないでください。 私が言っている唯一のことは、あなたが3つのものを得ることです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*感情は何も24 EPISODESに変更されません。
*シーズン2の終わりまであなたの脳を苦しめた理由を思い出させるために、最初のシーズンを見直すという衝動。
*ちょうどあなたが見たすべてを見抜くことができるという希望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
はい、これはまったく新しいセクションです。  ShanaとA BIT Yujiを除いて、すべてのキャラクターはグレープフルーツのようなものになります。
すでに芝生が成長しているのを見ているように肩を並べていた吉田さんは、さらに驚くようになりました。 彼女が祐治の注意を欲しがっているモノグラムと一緒に行ったときはいつも、全部をスキップするような気がした。 彼女はあまりにも多くの日時を過ごしました。彼女は何をしましたか？ あなたはそれを否定することはできません。
「Ane-San」はシーズン1でコミック・リリーフを提供する仕事をしていて、本当に魅力的なキャラクターでした。 突然すべて暗くて退屈になる。
眼鏡を持った男：ZOMGはなぜシーズン1の2回目のエピソードで死ななかったのですか？、真剣に。
Ane-Sanの足かせ：誰が彼らについて飛びつくのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット
あなたは、地獄がショーであることを明確に定義できないとき、プロットが不十分に発展していることを知っています。
たとえばシーズン1を取る
「それは精神と芸術品を狩る砂漠のロリのことで、内部にスーパー強力なアーティファクトを持つ男が、悪者と戦うのを助けることを決めた人だ」 それで、それは行動、狩猟、悪霊の殺害についてのショーです。 私はそれに入ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズン2のプロットを見てみましょう：
それは、ツンデレDFCと巨乳の妻の女の子の間の愛の三角関係です。 いいえ、それは世界を破壊しようとする銀製の鎧についてです。 待ってはいけない、それは夫を失った砂の女性のことだ。 毎日の生活の中で起きる好奇心の強いことについては、待ってはいけません。 彼らが時には何か「もの」と戦うと思うのを待って、それで戦いについては？
ちょっと、あなたは客観的なrememeberを持っていた人ですか？私はトムガラスを戦っていることについての最初のシーズンがあったことを意味します、なぜ、あなたは &amp;lsquo;ファック、それはすべてのように振る舞いましょう、これはたわごとのハーレム/愛の三角スライス 生活&amp;rsquo;。
エピソードは行き、彼らは話し、話し、話す&amp;hellip;そして最悪のことは、彼らは本当に何も言っていないということです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
シーズン1が好きだったら、これを見ないでください。 これは詐欺です。 最初のシーズンと共通しているのは、キャラクターのみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faito/reviews&#34;&gt;Faito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can imagine that just by reading the overall scor you already hate me. But i can&amp;rsquo;t give it any more than this, when i overlay the &amp;lsquo;4&amp;rsquo; it says &amp;lsquo;Decent&amp;rsquo;, and this second season (not the firs, and certainly not the novel) is WAY below decent. So i&amp;rsquo;m sorry but it&amp;rsquo;s what it is. A poor second season.      I&amp;rsquo;m not arguiing that the animation and sound is as epic as ever. My main complain is &amp;lsquo;what the hell happened with the plot!?&amp;rsquo;. Maybe the plot died a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coatlicue&#34;&gt;Coatlicue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリーは最初のシーズンからフォローアップしていますが、初めのペースはかなり遅いですが、最初のシーズンとは違って、アクションシーンや戦いシーンとは違って、これはシャナシーズンの元々のファンをかなりジレンマ それは別のアニメを見るようなものだったが、第12話の後、第1シーズンの味は本当に素晴らしいエントリーになり、第1シーズンからベストが好きなシーズン2の花火が始まると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私の個人的な意見では、シャナの芸術に対する苦情はありません。それは非常に大胆で派手なものであり、アニメ自体のリズムでうまく流れ、その後アニメではシャナの炎が見える戦闘シーンでも明らかになります 私の意見では、京都アニメーションからの挑戦アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
ここではあまり言わないが、全体的に音楽全体が非常によく、アニメの関連する状況に理想的な気分を作り出す。 残念なのは、第13話の後に新たなオープニングがないということだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
最初のシーズンに合わせて、このアニメの始まりはキャラクターの発達に完全に基づいており、観客はキャラクターとより多くのつながりを感じることができ、「スライス・オブ・ライフ」をかなり見ることができます。 あなたは、食べる、飲む、社会化する、テーマパーク、学校、ワーキング、知っている。
この時代にはシャナと吉田が最初のシーズンから「成熟」しているのが見えますが、絶えず喧嘩するのではなく、お互いの状況を理解してゆうじの愛を得ようとします。
私自身の個人的な意見では、それぞれのエピソードの冒頭で技を習得することを祐司が知ることを確かめるためのボーナスです。  （彼らは私のハイライトでした：D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
話が戦場の場面や行動に戻ってきた今、私は今シーズンの残りの部分を見るために完全に完成しました。間違いなく、より成熟した聴衆にはシャナ1の明確な改善がありますが、個人的には、 それはシャナのような行動に「戻ってくる」ことを続け、そうし続けることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
見るべき偉大なアニメ、ロマンス/アクションオーディエンスのための明確な、そして確かに最初のシーズンを見た人々のために
2サムズアップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coatlicue/reviews&#34;&gt;Coatlicue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The story follows up from the first season, i have to admit that the pace at the beginning is usually quite slow, unlike the first season with plenty of action and fighting scenes, this may have put the orginal f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donwun&#34;&gt;Donwun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛の三角形/長方形+派手ではあるが予測可能な戦いのシーン=灼眼のシャナII&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを見て以来、おそらく長すぎるかもしれませんが、このシリーズはいつまで長く疲れていて、予測可能で愛しいものになったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の正直なレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなくこのシリーズが常に輝いている場所です。 アクションシーンになると、このシリーズは美しい色彩と印象的な攻撃を提供します。 残念なことに、彼らはしばしば真剣にいくつかの戦いを取ることが難しいかわいそう型の文字のデザインを使用し、はいの血液が含まれていますが、それは常にしばしば間にほとんどの残忍な攻撃に残っている。 かわいそうなスタイルのために、全体的にまだアニメーションが印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はここで悪くない点はかなり良いです。 オープニング＆amp; エンディングクレジットにはまともな曲がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメに関して今までのすべてのレビューと一貫していることは、ストーリーがすべての最も低い評価を持っていることです。ストーリーを一緒に持ってきて、理解のために多くの部分を追加するのではなく、 ラブリー・デュベイの愛の長方形とケーキの氷結これらのどれにも何の決議もありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの第1四半期は全く違った愛情少女アニメのようだった。
第2四半期にはいくつかの新しい紆余曲折/疑問/ランダムな戦いが起こった
第3四半期は、第1および第2
最後はシャナ3のためのフィラーのように見えた無意味なビルド悪い男だった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あなたは急いで未解決の終わりのように見えるものを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はやや面白く、潜在的可能性があります。 私はあなたがもっと深く感じたこのシリーズの他のキャラクターのいくつかについてもっと知りました。
キャラクターの大部分がより多くの発達を見せ、深みの少し汚れを感じましたが、多くは愛の問題と結びついていて、お互いの気持ちを理解して、このシリーズをオフバランスのジャンルにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;まあ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;少し&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシャナを好きにしたような派手な戦いシーンを楽しんだなら、あなたの周りではじめて同じことが増えるだろうが、私はこの第2シリーズが、愛情少女テーマを追加して大きなドラゴンになったと感じている かなりのノッチがありました。何度も早送りボタンを押すだけで、事実がどこに現れ、エピソードベースでエピソードが出てくるのか、私は予想外に驚くことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Planet Tyro評価：Low Watchable&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;planettyro.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Donwun/reviews&#34;&gt;Donwun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love Triangles / Rectangles + Flashy but Predictable Fight scenes = Shakugan no Shana II    Maybe it has been too long since I watched the first season but when did this series become so long-winded, predictable and love drenched.    Another Honest Review    Ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;知らない人のための灼眼のシャナIIは、同じ名前の小説に基づいた灼眼のシャナシリーズの第2シーズンです。 シリーズの一般的なプロットは、希少な霊長類マイゴ（毎日ゆうじの存在を補充して燃え尽きないようにするアイテム）を所有するトーキ（すでに死亡した人たちのための交換精神）である酒井裕司、  、炎の霞（人間のバランスを崩さないようにすること）は、人類と炎の味方の仲間とともに、世界の侵略者GuzeのTomogaraによって考案された凶悪なプロットを発見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：灼眼のシャナの第2シーズンは、陸地マイゴが本当に何で、その起源と同様にMargery Daw（Shanaの炎のヘイズ同盟国）が探している謎のシルバーに焦点を当てています。 第1シーズンのバラン、バスク（Bal Masque）は、レイジ・マイゴ（Reiji Maigo）を盗むために、より邪悪なプロットで再び戻ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、最初の10エピソードほどに非常に遅く始まります。 それは、プロットが最終的に誰もが尋ねてきたいくつかの情報を明らかにする、エピソード12まわりでヒットするまで、無用なフィラーとキャラクターの開発にもっと焦点を合わせました。 私はこれに低い得点を与えるように誘惑されましたが、後半に物語がどのように叙事詩的になったかを見れば、それは高いままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：文字のデザインはJ.C. Staffの予想どおりで、エフェクトはただの素晴らしいものです。 改造された後津津からマージェリーが引き出す呪文に至るまで、すべてがHDで見事に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは、最初のシーズンとほぼ同じままですが、いくつかの新しい作品が含まれています。 それは各シナリオの気分に非常によく合っていますし、ここにもいくつかのインサート・ソングがあります。  OP / EDは、川田真美、琴子の素晴らしい作品です。 個人的には、この季節にコトコが提供したOP / EDが気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発は、ショーの最強のポイントです。 メインの主人公ユージからほとんど存在しないアイクに至るまで、少数であっても誰もがかなりの分担をしています。 裕治/シャナ/吉田の愛三角は、今もなお存在し強く、ついには小さな喧嘩を乗り越えるほど成熟しています。  KeisakuとEitaも成熟し、他の特定のキャラクターにも告白する。 話が変わるほどの変化。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：ショーの前半はちょっと遅かったし、退屈でした。 私たちが最終的に悪役の動機と衝撃的な啓示と紆余曲折を見ている後半には、間違いなくそれ自身を償還する。 アクションとロマンスのための優れたショー。 結局のところ、終わりは少し急いだと思われましたが、それはまだ見栄えの良い9の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3394&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shakugan no Shana II for those not in the know, is the second season of the Shakugan no Shana series based off of the novels of the same name. The general plot of the series follows Sakai Yuji, a torch (a replacement spirit of sorts for those who have already died) who pos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dj-frog&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1回目の印象：
シーズン2は外出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セールスポイント：
キャラクターの魅力（？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ好きの理由：
いくつかの過去の出来事に関するいくつかの派手な戦いを除き、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌うもの：
1）アニメの制作が急いでいたかもしれないが、それは鈍いプロットで新鮮さを失うように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）ロマンスと人生の一部を持つキャラクターのための「パッチアップ」の部分は時々退屈なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイス：
1）すべての年齢層で、あなたが本当にシャナのファンならば、あなたはシリーズを見に行くことができます、私は物語とプロットのためのすべてです。 それを見るかどうかは、第1シーズンがかなり多くをカバーして以来、本当にあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dj_Frog/reviews&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st Impression:  Season 2 is out huh..I wonder what else can they m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;longinusx&#34;&gt;LonginusX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンを熱心に見た後、もっと熱意を持って2番目のシーズンを見たいと思っていましたが、結局このシーズンにはかなり失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
2番目のシーズンには、祐司の霊長類マイゴの起源が明らかになり、バル・マスクは宇宙の支配を霊長類のマイゴと変えるためのさらなる措置を講じる。  （その理由は不明です）。
まあ、今回はストーリーがグライブだった。 シリーズの半分以上はシーズン1のラブトライアングルとMaster Hrone Hecate、Fumina Konoeの学校形態のみを扱っていました。  （まあ、実際にはスポイラーではありません。6歳の子供の脳でそれを伝えることができます、Fumin KonoeはHecateです）。 しかし、ショーの最後の部分は非常に急いで、特に最後の2つのエピソードでは、2番目のオープニングは素晴らしい戦いを約束したので非常に失望したが、最終的には本当に良い戦いを得た。 終わりは季節1とほぼ同じだったので、ライトが望むものは何もなかった。 いくつかのフラッシュバックとサブプロットだけがちょっと面白かったですが、やはり驚くべきことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10
アニメーションは、最初のシーズンのようによく作られています。 あなたが最終的にいくつかの戦闘シーンを見て、それはあなたが迷惑なフィラーと過ごした時間の本当に価値がある。 シルバーの火は真のシルバーのように見え、竜巻はあなたがそれを見るたびにそれによって吸い込まれるように見えます。 文字はいつものように、背景と同じように良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
サウンドトラックはいいですが、私の好みでは、新しいテーマのあまりにも多くのテーマが静かで幸せです。 悲しみなどのために新しいテーマを使用する代わりに、彼らはシーズン1のテーマを使用しました。 それは悪い点ではありませんが、少し想像力がないようです。  ：/
シユウォスは良い、特にシャナの表現はよく話されているので、ここで議論することはあまりありません。
さて、川田真美はもう一度いい仕事をしましたが、OP＆amp; amp;  ED KOTOKOが提供した、ショーにあまりフィットしませんでした。 歌詞は大丈夫だったけど、音とボーカルはちょっと甘かったよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
さて、キャラクターはここでたくさん開発されています。 シャナとカズミはもはやシーズン1のように喧嘩していません。 時間とともに、これは本当に迷惑になります。 彼らはお互いを受け入れて親切になることを学びます。  1人のキャラクターはすべてシーズン2で、さらにサポーター（いくつかの例外はありますが）でも発達しています。 ここの厄介なものは新しいキャラクターです。 とくにFumin Konoeは時間の無駄です。 彼女は単純にショーの途中で消えるヘカテの貧しいコピーです。 美しい気まぐれなPhelesの導入は、ストーリーの目的でもあった。 オープニングでは面白そうに見えましたが、彼女は彼女の恋人ヨハンの狩人にすぎませんでした。 ほとんどすべての場面で、彼女は彼女の最愛のヨハンを少なくとも一度言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
私はフィラーの量のために、第2シーズンを部分的に楽しんだだけです。
最後の戦いシーンは本当に良かったが、短すぎる。 さらにOPはあまりにも多くを約束した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
フィラーとそれ以上のストーリーがなければ、それは普通以上のものになるだろう。 あなたがシーズン1を好きなら、今シーズンも好きです。  （主に2番目の部分にあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LonginusX/reviews&#34;&gt;LonginusX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after I watched the first season enthusiastically, I was hoping to watch the second with even more enthusiasmus, but in the end I was quite disappointed with this season.    Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  In the second season the origins of Yuji&amp;rsquo;s Reiji Maigo are revealed and Bal Masque takes further steps to change the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekazetrigger&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は灼眼のシャナのすべての季節と灼眼のシャナSと呼ばれる卵シリーズを見直します
Shanaとも呼ばれる灼眼のシャナ（Burning-Eyed Shana）は、伊藤望氏のイラストで高橋靖一郎が書いた日本の小説です。  ASCII Media Worksは、2002年11月から2012年11月まで、26の小説を出版した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年の秋、Shakguan No Shanaはアニメのアダプテーションを受賞し、別の年に放映された3シーズン、1つの映画とOVA（Shakugan no Shana S）を生み出しました。JCStaffによって制作され、 スレイヤーズと呼ばれる私の好きなシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、灼眼のシャナはどう思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて私は最初にシリーズを嫌っていましたが、しばらくして初めてS1を見直し、S2とS3を初めて見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shakguan No Shanaは、偉大なアクション、良い愛の三角形、シリーズが進行するにつれて良くなる物語、素晴らしい芸術/アニメーション、そして私の好きなシリーズの中で、最も誇張されたアニメシリーズの一つでもありました。 主なテーマはシャナです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、なぜShakugan No Shanaがあなたに頼むことができるのですか？ さて、このレビューの過程で、私たちはあまりにも多くのことを見つけ出すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちはみんなショーン/ TheCodeTriggerと今日は私は灼眼のシャナの3つの季節を見直し、途中で私たちを始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、高校に卒業したばかりの普通の男の子である祐治から始まります。 ある日、彼は家に帰っていた時、彼は緋色の封印されたエリアに出くわしました。そこでは、彼以外のすべての人が時間通りに凍結され、トモガラという名前のモンスターの上にあります。 その上、トモガラは人体から魂を盗んでいて、今は勇者の魂の後にいる。 女性の炎の煙が入ってきて、ゆずを救うだけでなく、Toomgaraを打ち負かすまで、希望はほとんど失われています。 その後、炎の煙が彼に今やトーチであるとユキに伝えます。  Tomogaraによって既に食べられた人の残されたもの。 通常、あなたはたった数日で完全に消える前に生きていますが、ユキの中には毎晩真夜中に彼の存在が補給されるReiji Maigoと呼ばれる不思議でユニークなアイテムがあります。 だから、勇者がシャナと名付けた火炎の霧と共に、彼らはあまりにもトモガラと戦って街を守った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナの最初の2つの季節は、多くのアクション、人生のスライス、そしてほとんどの場合、あまりにもよく調和するロマンスのビットを備えています。 私はあまりにもロマンスが好きで、ショーの一部をスライスしていたのは、彼らが私の意見でよく、キャラクターの開発にあまりにも多くのキャラクターを与えるようになったからです。シャナは冷たい心を持ったツンデレでしたが、 荒い主人公。 ジェレミー・Cのスタッフが素晴らしい監督をしていて、戦いが本当に時々本当の意図を得ることができるので、アクションは素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は、S2の前半が簡単に三部作の中で最も弱いと認めている。 それはどのような手段でも悪くないが、3つの三部作でそれ以外のものを比較してみると、それは私のことであるという親指のようなものだ。 ほとんどの人とは違って、私は実際に前半が好きです。なぜなら、彼らは人生の断片の束をしながら、お互いに大きなキャラクターの相互作用を見ているからです。 それではまた、私たちは愛の三角形の帽子が実際には起こらないはずです。この愛の三角形を持ってきた人は、私が一番嫌いな人です。 私たちはあまりにも後で彼女を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、S2の後半はJ.Cのスタッフがシリーズのポテンシャルを完全に見せてくれたことから、私たちは偉大な悪役を与えてくれたから、最高のトリロジーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初の2シーズンで唯一抱えていた問題は、お互いにインセットを混乱させた第2の悪役と、キャラクターのセクションで言及する1人の女の子だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナSは大部分のシャナの楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードはフィラーですが、キャラクターの相互作用が盛り上がっているため、非常に楽しいフィラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードは、彼らが裕治と出会う前にシャナをキャラクターとして探検するため、大人気です。 プラス2つのエピソードは何もアクションを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にシャナの決勝戦があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシャナのファンが大きく分かれたシーズンだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシャナファイナルが誰だったのか、シャナファイナルがJ.Cのスタッフがこれまでにやった最悪のものだと思った人たちを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれにどこに立つのですか？ 私は好きでしたが、同時にそれはちょっと急いだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々がこれを憎む理由を見ることができます。なぜなら、そのキャラクターは、キャラクターの発展を台無しにしてしまったためです。しかし、私にとっては、キャラクターが悪人になることがわかりました。私の意見では、 ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シャナS1とS2シャナファイナルを比較すると、より多くのアクションパックと非常に感情的すぎる目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナ決勝の終わりは、シリーズを素晴らしい形で終えるので、私の意見では良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシャナファイナルで持っていた唯一の本当の苦情は、別の人になってしまうのではなく、シャナファイナルに登場するほとんどすべてのキャラクターが、どんなキャラクターの開発もほとんど受けていないということです。 なぜ彼らが戦争に参加したのかについての裏話や突然変異はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に私はシャナファイナルが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことは、Shanaのテーマもあげられます。 あなたはShakguan No Shanaがテーマの進化を扱っているのを見て、ショーはそのテーマを適切に描写しています。なぜならシリーズを通して、常に進化するキャラクターがより良い人になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、灼眼のシャナの全季節の話が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幕末のシャナのキャラクターは一般的なものから始まりますが、シリーズが進むにつれて、彼らはすべてあまりにも偉大なキャラクターに進化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初、雄二を嫌ったので、彼は一般的な主人公を見つめていたが、コースを通じて、彼はよく発達し、実際に最も一般的な男性のリードとは違って、よく書かれた男性のリードを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YuanaはShana IIIで別の人になり、Shanaで彼がすることはちょうど心が吹いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な裕治は私の目の中では良いキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナは私の意見では本当に良いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに彼女は大雑把なツンデレとして始まりますが、シリーズが進行するにつれて、彼女は彼女の同僚と本当によく合う人道的なキャラクターになります。 また、あなたがシャナの最後を終える時には、彼女のツェルディズムの兆候は完全に消え、彼女はついにもゆうじを愛する軽く心のこもった悪者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがtsundereの人を書く方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はシャナを崇拝する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの残りはまた、例えば、私は本当に悪魔と母親のフィギュア、Shana Wilhelmina、漫画の救済、そして悪魔のMargery、感情のない悪人のHecateも荒々しく冷やかしたKeisakuから、 私が好きだったほとんどすべてのショーで、私は好きではない常に1つまたは2つの文字です。 シャナの場合、そのキャラクターは吉田です。 彼女は迷惑なだけでなく、S2の前半に不必要に愛の三角形を追加してShanaとYujiの関係を崩してしまうので、悪いキャラクターの定義です。 私は他の人たちと同じくらい彼女を嫌うわけではありませんが、私は彼女が大嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、S1の悪役のいくつかは素晴らしいとは言いませんが、吉田のように攻撃的に悪くはありませんが、第2シーズンの悪役を比較して、最終的には忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には吉田以外にもこのキャラクターキャストは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと同様に、アート/アニメーションはシリーズの進行とともに絶え間なく進化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1の前半の芸術的なスタイルは、多分一般的であり、多くの分野で時代遅れであると感じますが、S1の後半では、芸術/アニメーションの一般性が向上します。 シャナファイナルにはJ.Cスタッフから見た最高のアート/アニメーションがいくつかあります。なぜなら、キャラクターの実際の努力がその場所の背景をあまりにも重視しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S3上のシャナの髪の毛も美しくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にアート/アニメーションは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShanaのOSTは、アクションとロマンスの両方がとても記憶に残るだけでなく、ショーが各シーンで適切な曲を使用していることも知っているので、すばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューの頃、灼眼のシャナOSTはアニメの私の大好きな韓国ドラマOSTの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのオープニングは素晴らしかったが、注目に値するのはShana III Final Opening 1 Light My Fireだ.KOTOKOはこれが伝説的だし、ショーの誇大宣伝だからだ。 すべての時間の私の好きなアニメの開口部の一つであることをあまり言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは良いですが、私の意見ではオープニングほど良いところはありません。 私が崇拝する唯一のエンディングのテーマは、KOTOKOとShana 3 Final Ending 1で、Shana 2 Ending 2 Sociometryです。これはALTIMAによって信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は灼眼のシャナがダビングされているのを見ただけですが、それは素晴らしいダブだと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Familiar of Zeroとは違って、ほぼすべてのキャラクターの声が素晴らしかったので、ダブの努力を伝えることができます。 スレイヤーズとは異なり、2人の声優があまりにも変化して、そのシリーズが進行するにつれて、シャナ・セカンドの初めまでに誰もが新しい声優になる。 私は個人的に新しい声優を楽しんだ。なぜなら、彼らはその役目をうまくやったと思うからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にOSTは傑作だった。 オープニング、エンディング、ダビングは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションパックS1、S2の生活の前半、S2のより興味深い後半、シャナ3の最終戦であるすばらしい戦争のセッティングから楽しんでいました。各シーズンはお互いの作品や作品と大きく異なるためです 本当によく私の意見では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にすべての季節を楽しんだので、毎年進化しているキャラクターキャストのためにも、私はあまりにも使い易いようになりました。ユージーはジェネリックMCですが、ファイナルを観た後、彼はより良くて面白いキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことがシャナと一緒になるのは、私がシャナが「ゼロの使い魔」から別のルースになってしまうのではないかと心配していたからですが、結局、彼女は驚くべきキャラクターの発展を遂げているよく書かれたツンデレだけでなく、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナは私のためにすばらしい乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて優れた物語になり、傭兵は偉大で楽しいものです。S3のアート/アニメーションは特に素晴らしいです。私の好きなアニメのOSTとダブは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナは現在、トップ20の好きなアニメシリーズにスポットを残しています。
それは、生命のビットのいくつかの良いスライスと高速ペースアクションのアニメを探している誰もが多くの時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はShakugan No Shanaに以下のシーズン毎にこのスコアを提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S2 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナS &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S3 8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な得点は9/10です（このシリーズは楽しくロ​​マンチックな1つの地獄でした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメのおすすめ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラドラ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スレイヤーズ（より多くの渡辺崇史の偉大さ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RailDex&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漂白&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かぜ の Ｓちｇま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソウルイーター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャーマンキング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくこれはTheCodeTriggerでした。次回は皆さんにお会いしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheKazeTrigger/reviews&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will be reviewing all seasons of Shakugan no Shana and the ova series called Shakugan no Shana S  Shakugan no Shana (Burning-Eyed Shana) also known simply as Shana are a Japanese light novel series written by Yashichiro Takahashi with illustrations by Noizi Ito. ASCII Media Works published 26 novels from November 2002 too November 2012 under there Dengeki Bunko imprint.     In fall of 2005 Shakguan No Shana received an anime adaptation and it spawning 3 seasons that aired in different years, 1 movie and a OVA called Shakugan no Shana S. It was produced by J.C.Staff and directed by Takashi Watanabe whom are also directed one of my favourite series called Slayers.    Now what do I think about Shakugan no Shana?    Well I first I hated the series but after a short while I decided too re-watch S1 as well as watching S2 and S3 for the first time and well.    Shakguan No Shana went from being one of most overrated anime series too one of my favourite series in a blink of a eye because it contains great action, a good love triangle a story that gets better as the series progresses, wonderful art/animation and the main theme that Shana  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kachosen576&#34;&gt;kachosen576&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンを見終わっていないあなたのために、まずそれを見て、戻って来て2番目のシーズンを見る。 そうすれば、物語は結びつき、非常に簡単に繋がります。  （ちょうどフレンドリーな思い出）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナIIはアクションとロマンスを欲しがっている人たちを見守る素晴らしいアニメです。 ストーリーは男性の主人公であり、ストーリーの発展の中心的なキャラクターでもある主人公ゆうじの周りを回っています。 彼はミステスであり、生きる力（生命の火）で生き続ける死んだ感覚的な存在です。 彼はまた、キャラクターの中でももっとも珍しい（これは、彼の中の特別なアーティファクト、すなわち深夜毎に彼の存在の力を補うレイジ・マイゴのためである）。 この能力によって、彼は彼の生命力を若返らせることができ、実際には実際には死んでいるが、普通の市民として生き続けることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナ、女性の主人公はまた、物語の主なリードであり、キックのお尻の炎の霧。  （Flame Hazesは、 &amp;lsquo;Outlaw&amp;rsquo;と呼ばれる秘密組織の下で働く強力な人物であり、火炎ヘビースの義務は存在の力が地球上に存在していることを確認することによって世界をバランスさせることです）。彼女は強力な戦闘機です 誰が炎の剣を燃やしているのですか？ 参考：ShanaはYujiによって彼女の剣にちなんで命名された。 彼女の仕事は、彼女が物語の後の彼のために強い概念的な感情を秘めていることが明らかにされているが、彼は元気の持ち主である湯治を保護しながら、炎の霧のような職務を果たすことである。  （ロマンスがキック）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い話ではありませんが、中心のプロットではより多くの開発が必要です。 それはエピソードの特定のポイントで非常に急いで見えたが、まともなストーリーが演奏された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵な作品。 あまりにも大きくピクセル化されていませんが、文字は私が都市と環境の背景に深いテクスチャを提供するので、実際に良い水彩的な機能をいくつか持っていた。 文字は非常に伝統的であり、良い芸術作品で形作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは灼眼のシャナがアニメシリーズとして賞賛と賞賛に値する！ 歌は日本のバンドアーティスト、川田真美さんが演奏し、歌はキラーです！  EX：笑いの空（イントロソング） - これは、第1シーズンからのイントロ、トライアングル、第2シーズン終了のテーマソングからのジョイントでした。 すべての曲は川田真美さんが演奏しました。 サウンドトラックの傑作のための完全な10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が記述したアートワークのカテゴリには多少の違いがありますが、一般的に文字全体に大きな特徴があります。 キャラクターの演技はうまくいっていて、その多くは愛らしい性格や性格を持っていました。 私が苛立ちを感じた唯一のキャラクターは、いつも彼の計画が火炎の危険によって台無しにされているように見える厄介な、不愉快な熱狂的な教授でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好きだった。 それは運命の夜の私の楽しみと似ていましたが、どこにも良いものはありませんでした。 視聴者の満足度を10ポイントにして、私の言葉ではリワッチの価値はかなり高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメシリーズ！ 楽しく、愛らしい、その間のすべて！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kachosen576/reviews&#34;&gt;kachosen576&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those of you who haven&amp;rsquo;t finished watching the first season..watch that first and come back and watch the second season. That way the story wll connect together and piece itself quite easily. (just a friendly reminder)!    Shakugan no Shana II is a great anime to watch for those who wants action and some roma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morgan2013&#34;&gt;Morgan2013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、シーズン1とシーズン2を見た後でこれを書いています（私は3回見ましたが、台無しではありません）。シーズン1は遅く、ペースでゆっくりとカタツムリが卑猥になります。 物語は素晴らしく、このアニメには非常に大きな可能性があるので、私は彼らが長い間それを引き伸ばしているということは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：シーズン2ではかなり良いが、エピソード12-24でのみ、エピソード1〜12は主にシャナとカズミが嫉妬していることが多い。 あなたはそれを見るときにそれを得るでしょう。 エピソード12が良い状態になった後、サブキャラクターとメインの一部が気分を覚えます。 エピソード12+それは良い時計です、最初の12を見て、いくつかをスキップして自由に感じてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：シーズン2の方がはるかに優れています。アクションシーンはより速く、より活気があります。 私はキャラクターが良く見え、アクションシーンはシーズン1よりずっと良かったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングは良かった、シリーズ中の音は平均だった。 なぜこのカテゴリがありますか？ シリーズサウンドは、ほとんどの人にとって標準です&amp;hellip;すべての人の審査員は、オープニングとエンディングです（そして、ほとんどが平均です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シーズン1よりはるかに良い。シーズン1のような無駄なフラッシュバックがあったが、キャラクターにいくらかの進歩があった。 特別。 背景文字。 エピソード12 +のいくつかの非常に感情のシーン、あなたは1から12で涙/ファジーを取得しません。 エピソード1〜12は感情の中央値であり、それを見ていますが、一度に2〜3分をスキップしても大丈夫です。 エピソード12〜24ははるかに優れていましたが、遅い瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、シーズン1の3倍以上に優れています。 いくつかのエピソードでより良い芸術とプロット。 私はまだこのwoulsが古典的であったかもしれないシリーズであったと思う。 もし彼らがアートにもっと関心を寄せていたら、私たちが気にすることのできないキャラクターの裏話への時間を減らしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガイはばかです、女の子はばかです&amp;hellip;彼らはすべて馬鹿です。 今は馬鹿ではない人だけが緒方と田中です。 それらの2つで叙事詩のシーンが、私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Morgan2013/reviews&#34;&gt;Morgan2013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this after watching season 1 and season 2 recently (I&amp;rsquo;ve watched 3, but not spoiling), and season 1 was slow, slow to the pace that a snail would sneer. The story is great, and ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8.4） - 疑いの余地のない素晴らしい話ですが、第1シーズンと比較して、私の結論は、この第2シーズンのストーリーはもう少し悪いですが、問題はなく、まだ非常に良く見て面白いです。 基本的には、シャーナとゆうじは、師匠が欲しい敵の多くと戦い続け、その過程で彼らはその意味を多く知っています。 戦いの間に、キャラクターの間の関係が主要な焦点であるいくつかのエピソードがあります。
私が言ったように、その良いが、私は第1シーズンのものを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9.0） - 第1シーズンと第2シーズンに大きな違いはありません。 さて、op / edといくつかの詳細は異なって見えるが、それ以上ではないので、私は第1シーズンに与えるものと同じものを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.8） - 音が少し良いです&amp;hellip;今回は、opとedがより良い（私の意見では）、何も特別なものはありませんが、第1シーズンの7から8  2番目。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.3） - よく発達していて、涼しい（いくつかの）ものがありますが、最初のシーズンと大きく異なるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7.7） - まあ、最終的には確かに興味深いですが、シリーズの最初の部分はそれほど面白くありませんでした。エピソードの数は基本的には話していて、アクションはほとんどありませんでした。 本当に良い、しかし、全体的に、第1シーズンはこの面で良いです。 しかし、私の誤解しないでください、その素晴らしいシリーズ、私はそれと8を与えるが、その7に近い8..（私は9に近い8を与えた）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8.4） - まあ、私の意見は、基本的には第1シーズンと同じです。その面では、プロデューサーは何か良いことをすべきだと思いますが、これもOKです。 しかし、ストーリーと楽しさはあまり良くないので、私はこれを9の代わりに8を与えています。そして、あるときには、1番目のほうがはるかに良いアイデアを与えました。全体的にはそうではありませんが、 両方の間の差異は大きくないが、第1シーズンが最高になるように1があれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (8.4) - A fine story, with no doubt, but comparing with the 1st season, my conclusion is that this 2nd season story is a bit worse..but no problem, still very good and very interesting to watch.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murphytv&#34;&gt;MurphyTV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所
+アートスタイルファンタスティック
+声優の素晴らしい
+ショーの後半ファンタスティック
+よく発達した物語
+ファンタスティックキャラクターのリードとサポートの両方
+本当に最初のシーズンの改良&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所
 - 季節の遅いペースの最初の半分
 - 初めから退屈であったかもしれない
 - 気候は少し気候が悪かった
 - 第1シーズンに似て、少し賢明&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見
ここでは何もしません。文字通り5分前にShakugan No Shanaの第2シーズンを終えるかもしれないので、これは新鮮です。 私はずっと前のショーの第1シーズンを見直してくれました。それは私からは素晴らしいものではありませんでしたが、第2シーズンに移りたいと思っています。  2番目のシーズンは、最初のシーズンに悩まされたのと同じ問題から始まります。本当に遅く、ショーのペーシングは本当に貧弱ですが、ショーの防衛のために私が言うことは、シーズンの終わりに向かって行くと 彼らがキャラクターの関係を発展させるシーズンの前半になぜ多くの時間を費やしたのか理解し始めますが、あなたは同じ効果を持ち、12よりむしろ3つのエピソードしか取ることができませんでした。 俳優としての唇、釘宮への私の愛を見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、前半の遅いペースについて話しましたが、一度半分になると2秒で0  -  60になります。 実際にはMarchosias（ショーの中で支持しているチャーター）を引用するために &amp;lsquo;これらの事柄は相次いで起こっている。 私はそれをすべて維持することはできません。 それは本当にすべてを言います。 それはフィラーと物事の12エピソードから来て、次に起こることになる聖なるくそには本当に面白くなかったものです。どうしてこれが起こりました、なぜこれが起こりますか？ ショーの後半は、長いショットでショーの恩恵を救うことです。  A）14話のシーズンだった、またはB）エピソード6の周りでアクションを開始し、アクションシーンをもう少し開発したのは、時には急いでいると感じていたからです。 彼らが行動にもう少し時間を掛けてしまったら、やったことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、私の最初のレビューから実際には変わっていませんが、シャナはまだまだ不満ですが、吉田、カズミはその余分なひねりと緊張をショーに加えています。  「愛三角」が出てくるだろう。 今私の酒井さんの意見は少し変わっています。 彼はまだ非常に良い男性のリードであり、彼はフォローして後退するのは簡単ですが、シーズン2で私たちは最終的に見て良かった湯治からの弱さを見て、第2シーズンは雄二にスケールの実現をもたらした素晴らしい仕事でした 彼の前にある仕事の それは彼が先の部分で簡単な散歩を持っていないように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私はこれらのスポイラーを無料にして、心配しないでください、反クライマックスについて話してください。 私たちは、エピソード18の周りのショーエンドのアークの1つを見て、6エピソードを残して行く、常に何かが起こり、それが大きくなるとあなたが間違っていないことを意味することを意味します。 前のエピソードはアクション満載で、スリル満点でしたが、最後の6つのエピソードは大部分が失望しませんでしたが、もう一度急いで感じました。 それがどのようにプレーするのかは、私たちが耐えなければならなかった12のエピソードのおかげでかなり明白でした。そして、実際にはちょうど終わりのところでフラットになってしまいました。私は正直言って結末は映画や何か ショーの最後の10分間に非常に多くのことが起こる可能性があったので、本当にスーパーエキサイティングは起こりません。 最終的には、上にセミ・ストレートの弓で包まれています。私の理由は「セミ」の後ろには、第3シーズンで答えが出ると思われる未解決の質問がいくつかあります。 パターンが変わってしまったら、ショーの仕上がりの輪郭をすでに確認できて、まだシーズン3をスタートさえしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから大きな疑問は、あなたはこのショーを見ますか？ 私の答えは、シーズン1にもかかわらず、シーズン2を見て質問しているなら、後半には十分な価値があるので、シーズンの最初の半分を得て歯を磨くだけです。 私はショーの前半に多くのフラックを与えますが、実際にはエッジを完全に理解する必要がありましたが、私はそれが短くて済む可能性があると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューが役立つことを願って
マーフィー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MurphyTV/reviews&#34;&gt;MurphyTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros   +Art Style Fantastic   +Voice Acting Superb  +Latter Half of the Show Fantastic   +A Well Developed Story   +Fantastic Character&amp;rsquo;s both Lead and Supporting   +Really improved of the first season     Cons   -First Half of the Season Slow Paced  -Could have been Seen as boring form the start   -Ending was a little anti climatic  -Similar to First Season, A bit predicable     My Opinion   Alright here goes nothing, i literally f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeffrey-sama&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に、成功したシリーズの続編、またはそのシリーズのシリーズは、その前身によって達成された名声には及ばない。  Shakugan no Shanaの第2シーズン前半には、私は内容に少し失望したと言わなければならない。 しかし、その終わりまでに、シーズン2はシーズン1とほぼ同じレベルの成功を収めていると私は信じています。 それが言われて、2つの季節の間にいくつかの違いがありました。 すべての第2シーズンと同様に、私は自分の期待を高め、より批判的に評価する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
シーズン1の2年後の放映にもかかわらず、アニメーションの質は私が期待したほど向上していません。 背景はまだそれほどリアルではない感じがしていて、キャラクターのディテールの欠如は2回目に私を失望させました。 それでも、最初のシーズンのように、戦闘シーンは、平凡なアニメーションの残りから際立っていました。 今シーズンのアニメーションを記述するフレーズは、次のようなものです：720pのシーズンアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
昨シーズン、ユージはいくつかの状況を除いて全く役に立たなかった。 第2シーズンにもっと重要な役割を果たすと主張されている主人公を希望する人は、自分が望むものを手に入れます。 ユージーがこのシリーズで経験している開発は驚異的です。 しかし、そのほとんどは、そのような短い時間で起こり、多くの人は突然の人格の変化について疑問を抱いています。 正直、キャラクター開発のメリットに疑問を呈したのは初めてのことでした。 他のキャラクターは、後半を成功させるために必要な開発を与えるためには、前半のスローダウンが必要だと感じました。 私が言う限りでは、Shana、Kazumi、Keisaku、Wilhelmina、Margeryは、このシリーズの過程で大きく発展しました。 私が作りたいと思っている批判の一つは、新しいキャラクターの欠如が私に失望したということです。 確かに、これはいくつかの不必要な混乱を引き起こすかもしれないと主張するかもしれないが、私は、より多くのキャラクターを加えることは、季節に「新鮮」感覚を加え、前のものからそれをさらに区別できるようにする（すなわち、 聴衆の心に浮かぶことから考えた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
当然のことながら、第1シーズンのBGMとシーズーは第2シーズンと同じです。 それが言われると、このカテゴリーで裁かれるべき唯一の部分はOPとEDです。  OPから始めて、最初のOP「JOINT」は、第2作戦「BLAZE」に比べてエピソードを準備する面ではずっと優れていた。  「ヒソクノソラ」（シーズン1のOP）のように、「ジョイント」も川田まみが歌い、私が楽しんだのと同じ感覚を提供します。 残念なことに、KOTOKOの「BLAZE」は、シーズン1の相手である「being」と同じレベルではなく、「JOINT」が欠けていました。  EDに移って、どちらもシーズン1のようにまともなものでした。 全体的に、このシーズンのサウンドは、昨シーズンとほぼ同じレベルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
正直なところ、ストーリーの動きが遅かったため、上半期にシリーズをドロップしたかったのです。 私が初めてShakugan no Shanaを見始めた時、私はロマンス/スライス・オブ・ライフのピンチで行動を盛り上げることを期待していました。 それ以外の方法ではありません。 もし私がロマンスやスライスライフストーリーを望んでいたら、明らかにロマンスやスライスオブライフアニメを見に行きます。 しかし、私はそれに固執し、ショーを通して私の方法を続行することを決めたことをうれしく思います。 後半にストーリーが拾い始めたので、なぜ私はなぜシーズン1が好きだったかを思い出しました。 クリフハンガーと紆余曲折が本当に私を楽しませてくれました。最後のエピソードを終えたので、シーズン3があることを知って良かったです。 ストーリーがこれほど長く、興味深いことは、驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）
2つのシーズンが下がり、もう1つは行く。 一般的に成功した第2シーズンは、第3シーズンの疑念と希望の両方を私に残す。 第1シーズンか第2シーズンのどちらかの選択肢があれば、最初のシーズンを選択しなければなりません。 これは、シーズン2が良くないと言っているわけではない。 シーズン1ほど良くはなかった。 シーズン1を見て楽しんだ人は、おそらくシーズン2について同じように感じるでしょう。 今、灼眼のシャナの第3、そして最後の季節になってしまいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeffrey-sama/reviews&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Generally, the sequel of a successful series, or any series for that matter, falls short of the fame attained by its predecessor. For the first half or so of the second season of Shakugan no Shana, I must say that I was slightly disappointed with the content. However, by the end of it, I believe that season two has more or less achieved the same level of success as season one. With that being said, there were some differences - &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gobind&#34;&gt;Gobind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではもちろん、最初の尺八のシャナよりもはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは裕治の愛の生活にもっと焦点を当てていましたが、私はこの物語が本当に好きでした。 私が信じて、吉田のように他のキャラクターが咲き始めると、やっとスタンドを取るようになりました。 彼女は同じ学校にいたときに悪い男に重点を置くと、その話はちょっと失敗しました。 この話は、私は、ユージ以外が本当に新しいことは何も起こらないので、シーズン3のために設定していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：最初のものと同じこと。そのスタイルには本当に良い。  Go Go良い予算は？ ビジュアルは素晴らしく、戦いは活発でしたが、まだパープルのクマです。もっと見てみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Shanaの声を除いてすべてがうまく流れました。 私は最後の声で彼女の声が好きではなかったし、特に裕治に不平を言うとき、私はこれを好きではなかった。 彼女の声についての唯一の良いことは、彼女は私が個人的に神経が壊れていると思っていた「Shut up&amp;rsquo;x3」とは言わないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters：全体としてみんなが成長したことを除いて、以前と同じように&amp;hellip;.はい、嫌なシャナ（彼女はもっと寛容になる、ちょっと）。 私は、裕治と吉田が最も大きな成長をしたと思います。 特に吉田さんの成長が好きで、必要な時に勇気をどのようにサポートしているのですか？ 私は彼女がシャナの力を持っていたら、彼女はゆうじには理想的だろうと思っていますが、それはシャナのために公正ではないでしょうか？ 吉田は、勇気を扱うときにはすばらしいと思った感情的な部分をたくさん提供しています。 彼の性格はあまり変わっていないが、頼りになるほど頼りになる。 シャナの成長は小さい。 彼女はまだ頑張りすぎて、裕治にはとても迷惑です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吉田は自分自身を犠牲にしたり、自分自身を変えたり、その飾り物が何であっても、偉大になる機会を与えられましたが、実際には素晴らしいものになりました。 ナー、@＃$％それは私が待つよ&amp;hellip;. &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：最後のシリーズと同じことは、シャナの声を聞いたときと、シャナ/ゆじの関係時間に来たときを除いて、すべて楽しいものでした。 シャナの声は私を壁の上に追いやり、彼女は頭が強すぎると神経質になってアニメになってしまったが、アニメでの戦いはとても冷静だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：Shanaを除いて、今シーズンはシリーズへの大きな続きですが、勇気が強くなり、吉田はより大胆になり、Reiji Maigo（あなたの綴り方は忘れました）の説明は全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものと同じですが、他に何も見ていなければ私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gobind/reviews&#34;&gt;Gobind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Much better than the first Shakugan no Shana, in my opinion of course.    Story: Even though it focused more on yuji&amp;rsquo;s love life I really liked this story. The whole devlopment of yuji is great I believe and other characters start to bloom more like yoshida becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの大半がアニメ史上10番目に大きな失望だと思ったのですが、このアイデアの意味は半分だったからです（それを表現する方法は他にありませんでした）。 最初のシーズンは多くのホールと未解決の質問を残していたが、私は少なくとも私の質問に答えてもらうことを期待していた2番目のシーズンになるだろうと知っていたので、 フィラーの（私はフィラーがほしいと思えば私はちょうど漂白剤やナルトを見るだろう）。 話はほとんど進行しておらず、最悪の事態は重要な質問に答えられませんでした。 幸いなことに、第3シーズンになる可能性が最も高いのですが（今回はうまくいきましたが、実際にはポイントを獲得していないことが望ましいでしょう）。 もし私がこのマンガを読んで組織的な話をしなければ、私は2x4で頭を打つだろう。 それでは、それはちょっと高品質に見えるようになっています。
ストーリー - このアニメがそれに従うと言われているストーリーは、それが本当にうまくいくものです。ストーリーラインになると、一部の人々はそれを過小評価してビートと呼んでいますが、実際には本当の悪人ではありません、再発し、 それらと遭遇し、プロットはかなり深いです。 ストーリーの唯一の問題は、少なくともアニメでは整理されていないことです。物事が不安定で投げ込まれ、ストーリーから離れていく膨大な量のフィラーがあります。  * sigh *いつ人々はダン・ストーリーラインに固執し、反発するまで糞便でそれを塗ってはならないことを学ぶでしょう。
アート - 芸術の限り、私はこのシリーズが非常によく描かれていることに感銘を受けました。唯一の批評は、時にはアニメーションが正しく流れないことです。
サウンド - サウンドは面白いですが、すべてが良いとは言えませんが、ほとんどの場合、サウンドは状況に合っています。 私の好きな部分は、シャナを声を出しているのと同じ人が、ゼロのつかま（私が彼女が話すたびに私を笑わせてくれました）でルイーズを声優と同じ人であるということです。
キャラクター - このアニメはキャラクターの開発でまともな仕事をしました。私は主人公以外にはじめて知りたいと思うようなものではありませんが、キャラクターに焦点を当てたエピソード全体を過ごしたい人は誰も気にしません。 それは私からそれのためにあなたを蹴るために。
楽しかったです - 私はこのアニメの最初の頃から素晴らしいことを期待していましたが、それが次第に進歩するにつれてケチャップ（すなわち、フィラー）で染色されるまで着用する予定の新しいシャツのようになりました。  。 私はほとんどがとても面白かったので、私はこれで戦いを楽しんだし、奇妙なことにロマンスの側面を楽しんでもいました。 だから私のアドバイスは、最初のシーズンがちょうど先に進み、2番目のシーズンのチャンスを見ている場合は、他の人が好きな人が好きな場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright let me just say that of the majority of anime I watched this was probably my tenth biggest disappointment ever in anime history not because the idea sucked but because the implication of the idea was half-assed (no other way to describe it). The first season while good left a lot of h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fnatt&#34;&gt;FNatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;=  -  =灼眼のシャナ第二= =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
まあ、最初のシーズンとは違って、これはもっとキャラクターを開発することに集中しています。 おそらく、あまりにも多く。ショーの前半はほとんどがフィラーです。キミ・ゴジョウ・エイエンのことを実際に思い出させました。しかし、私はそれが過去のものと過去のもののいくつかを知る必要があったので、  。 しかし、ショーの後半はそれを補ってくれました。なぜなら、それはずっと良かったからです。 それは第1シーズンとほぼ同じくらい良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術は私の意見ではほとんど完璧です。偉大なグラフィック、文字は環境だけでなく、うまく描かれています。 フゼツーの視覚効果やキャラクターのオーラなどの戦闘効果はもちろんのこと、この章ではいくつかのシリーズをもっとよく見てきたので、完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
これは私の意見ではショーが輝いています。 最初のオープニングは私の好きなオープニングです。  「ドラマチックな」ヴァイオリン曲などのインサート曲は優れています。  2番目のオープニングは&amp;hellip;良いことではないが、最初のものは最高だった。 声は文字を完全に表します。 最初のエンディングも（エンディングのために）素晴らしかった.2番目のエンディングはそれほど良くはなかったが、それは仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターは私にはちょっとステレオタイプに見えました。シャナは「甘やかされた」子供のように、諦めなければならないことを知らず、容易に来るように物事を受け入れない男、 親/メイド着用者（PS私はWilhelmina嫌い）など
このシリーズの私の大好きなキャラクター、そして第1シーズンからは田中です。
彼は揺れ、ある点で陽気です。彼は自分の人生で何をしたいのか分かっていて、目標を達成するためにすべてを脇に置きました。彼はまたステレオタイプでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
最初のシーズンは、エピソード1から12まで、私が最初に始めた日とその次の日にそれを見守っていたよ&amp;hellip;正に、最初の2つのエピソード（支配している）を見た後、 最後まで楽しいものになるでしょう。
しかし、ロマンスの学校生活が入ったとき（そういうアニメが好きではないが、私はこのショーからそれを期待していなかった）、私はいつもそれを見るように強制した 彼らがひどく吸い込まれたり、極端に退屈になったりしない限り、アニメをドロップすることができます。しかし、最初のエピソードの後、それを見て時間を費やす価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
全体的には良いシリーズだったけど、灼眼のシャナを覚えていれば、最初のシーズンが頭に浮かぶだろうと思う。それは私の意見ではこれよりも良かったからだ。 私はそれを見て楽しんでいなかったように私はそれをサウンドにしたくありません。 それは良いことだった。いくつかの点で見るのが楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FNatt/reviews&#34;&gt;FNatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;=-= Shakugan no Shana Second =-=     Story : &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Well, unlike the first season, this one is focused on developing the characters more. Perhaps,too much.The first half of the show is mostly fillers.It actually reminded me of Kimi Ga Nozomu Eien.But, I suppose it wasn&amp;rsquo;t that ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imgf&#34;&gt;IMGF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界はそれが現れるものではありません。 私たちが見ることができない戦いが、バランスの保護者とこの惑星に住むすべての人を破壊したい人との間にあります。 それはこのショーの基本的な前提であり、それ以上のことはありません。 灼眼のシャナ第2は、セットアップに関しては非常に基本的ですが、それはそれ自身に固有の経験を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが知っておくべきことは、このシリーズは、最初のシリーズ、灼眼のシャナの直接続編であることです。 このシリーズを見る前にそれを見ることを強くお勧めします。 最初のシリーズは用語を説明し、このシリーズのキャラクターを設定します。このシリーズは最初のシリーズで起こったことから直接派生しているため、視聴者は何が起こっているのかがわかりにくくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、すでに誰かが最初のシリーズを見ていたら、灼眼のシャナの物語を知っている。 シリーズからシリーズに変わったものはありません。 酒井裕司はまだトーチとミステだが、シャナはまだ炎の霧である。 一緒に、彼らはクリムゾンレルム、人間の世界の真上にある平行な宇宙に住んでいるクリムゾンデニゼンス（GuzeのTomogara）を殺すことに任されています。 セットアップの変更はほとんどなく、第2シリーズではこの傾向が続きます。 予想通り、シリーズを牽引するプロットのほとんどは、いつも現れる異なるTomogaraに焦点を当てており、酒井とShanaは彼らの親しい友人の助けを借りて彼らと戦わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズから何か質問がありましたら（おそらく）、回答を期待していました。 さて、シリーズは1〜2回答えるかもしれませんが、最後に多くの質問をしているかもしれません。次のシリーズを見て、あなたの質問に答えるかどうかを見なければなりません。 ショー以外にはこれ以上追加することはあまりありません。これまでに始まったことを継続するのはうまくやっていますし、確かに古いものに基づいて新しいプロットやアイデアを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、灼眼のシャナは本当に強烈な話ではありませんでしたか？ キャラクターは、このアニメを輝かせるものです。 あなたの好きなキャラクターはすべて戻ってきます。 ウィルミルナ・カーメル、吉田和三、佐藤恵三、田中英太、隼人池、緒方哲也は、この番組の大部分を共有している。 すべてのキャラクターは自分のやり方で発展し、それはこのショーの楽しい部分です。 あなたは、アニメが進行するにつれて、キャラクターにあなた自身が付いていることがわかります。さまざまな状況が起こると、視聴者は感情的に関わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは灼眼のシャナ第二の強い点です。 キャラクターはすべて幅広く変化しており、彼らは自分の人生で何が起こっているのかについて異なった思考と信念を持っていることが示されています。 異なる文字は異なるパスをとり、それらのすべてがあなたが行うと思うかもしれないと遠く離れているわけではありません。 キャラクターは混乱と困難に直面し、難しい選択を強いられる。 創作者が最初のシリーズからそれらを構築し続けることを確かめたため、これはShakugan no Shana Secondのキャラクターを信じられないほど強くします。 彼らはすべて何らかの形で変化し、変化を見ることはこのショーの本当の喜びです。 視聴者はいつでも画面上のすべての人を何らかの方法で気にするので、ショーでは鈍い瞬間はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、アニメーションは素晴らしいです。 すべてのキャラクターはユニークにデザインされており、すべてのモデルは他のキャラクターとは異なっています。 シーンの流れがスムーズに進み、激しい瞬間にディテールが非常に高くなります。  Shanaの炎は、以前のシリーズと同じように詳細に見えます。  CGIがはっきりと使用される瞬間がありますが、それはかなり重くなります。 それは通常、激しい一連の出来事の真っ只中にあり、瞬間の感触を完全に捨ててしまうのは残念です。 しかしそれ以外の唯一の他の問題は、キャラクターの目がかなり大きく、少し離れすぎているように見えますが、しばらくしてから、それに慣れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも素晴らしいです。 サウンドトラックはいつも気分を設定し、場面を正確に辿ります。 サスペンス・アクション・シーケンスの間、音楽は速い拍動を送り出し、気分にマッチしますが、ゆっくりとした感情的なシーンでは、ビートはもっと柔らかく静かに落とされ、瞬時に視聴者を描きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの強烈なキャラクターを追求するだけではなく、むしろ崩壊したプロット以外は、灼眼のシャナ第二のことについて否定的に言われることはあまりありません。 物語には深く意味がありませんが、現実にはこのショーでは重要ではありません。 プロットは、視聴者を元に戻す原動力である強烈なキャラクターの次に来る。 ショーが視聴者に感情的にそのキャラクターに投資できるようになると、ショーは何か正しいことをしていることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IMGF/reviews&#34;&gt;IMGF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The world is not what it appears. There are battles taking place that we cannot see, between the protectors of balance and those who want to destroy everyone living on this planet. That&amp;rsquo;s the basic premise of this show and there&amp;rsquo;s not much more to it than that. Shakugan no Shana Second is incredibly basic when it comes to the setup, but it delivers an experience unique to itself.    First thing anyone should know is that this series is the direct sequel to the first series, Shakugan no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leonmcnicol&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャナは戻って悪いです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第2シリーズのストーリーラインは劇的に変化し、いくつかは関連することも混乱しています。 シリーズは遅くなり、それが進むにつれてより良く動くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発は第2シリーズのプラス要因です。 より多くのキャラクターが十分なシーンとプロットの一部を与えられている間に、より多くのキャラクターが進行する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはまだまだ良いアピールを得ていますが、プロットやキャラクターと同期できないため、個人的には第1シリーズのOSTがこれよりも気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、第2シリーズは、それが進むにつれて物語のタイムラインを実際に理解するために必要なものです。  1回目のウォッチャーは、これまでに移動する前に1回目のシリーズを取得すべきです（SHOULD）。 結局、私はこの素晴らしいシリーズへの私の固定を満たすためにすぐに来る第3シャナシリーズを好むだろう。  ^ __ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leonmcnicol/reviews&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shana is back and badder than ever~    But the storyline for the 2nd series has d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artalien&#34;&gt;artalien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、いつものように、私はアニメで探している3つのことを書いておきたいと思います。私は本当に良い物語（+5）、本当に良い対話（人物やキャラクターの開発など）  3）、私は本当に良い&amp;rdquo;技術&amp;rdquo;（スタイル、サウンドなど）（+ 2）を欲しい。 また、特に明記されていない限り（つまり、季節が出てこないと言うことがない限り）、私のレビューはアニメシリーズ全体を包括しています。 だからそれに乗りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ&amp;hellip;このアニメは巨大な可能性を秘めていたと思う。 現実のさまざまな飛行機に住んでいる、競合する「存在」、すなわち炎の謎とクリムゾン・デニズンの周りを回転する物語で、ショー・ヒットは本当にクールな前提で走っています。 それについて考えてみましょう。あなたは決して知らない目に見えない世界で戦い続けますが、その結果はあなたの人生を想像を絶するほどの影響を及ぼしかねません。 そんなにあなたはただ存在を書き留めることができます！ しかし、これは私たちの主人公の悲劇的な運命になるだろう、しかし、それはちょうど彼があなたの毎日の人間ではないので起こる。 この物語は彼の冒険を続け、この全く新しい見えない現実が彼に明らかにされたので、彼の場所を理解しようとしています。 私にとって、それはうまくいっている可能性の金鉱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4ポイント獲得&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの終わりは、すべてのものをゴミに投げることにします。 昨シーズンのほとんどは叙事詩の混乱である。 最初の季節が築き上げたすべての良いものを続ける代わりに、最後の季節は恐ろしいエンディングの荒野に入ります。 無意識のプロットドライバーを作って、意思決定能力の面でキャラクターのまったくばかばかしい推論を実際に導入することによって、灼眼のシャナは悪名高いものになります。 率直に言えば、私はそれが非常に悪くなる可能性があることを飲み込むのが難しいことが分かったので、「最も予期しないアニメエンディング」の上位10リストに表示されるように見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;減点-1-5ポイント&#34;&gt;減点：-1.5ポイント&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;対話とキャラクターの発展については、私は大部分がとても満足していました。 主人公とシャナとの関係や関係はうまく実行され、すべてが楽しかったです。 ロマンチックな要素は私の好みに応じて扱われ、主人公はキャラクターとして（シャナと同様に）ストーリー全体に成長します。 キャラクター開発部門では、高くて乾いたままのキャラクターがいくつかありますが（特に終わりに向かって）、すべての主人公は私の謙虚な意見で、ストーリーが比較的妨げにならないほど十分に進んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;技術は堅実です。 私は本当にこのアニメのOST全体を楽しんだ、スタイルとアニメーションも良かった。 苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得-1&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ボーナスポイントの賞品は&amp;hellip;そこには本当にクールなFlame Hazesを持っています！ そして、彼らと一緒に来るいくつかのクールな力！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;1ポイント獲得&#34;&gt;1ポイント獲得。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それをすべて追加し、私たちは7.5のスコアを持っています！ アドバイスが必要な場合は、最初の2シーズンだけを見てから、次に起こることを想像してみましょう。 そんなにうまくいくでしょう。 私がそれをしたら、このアニメは8.5簡単だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私は批評家だから、私はスコアが7になるように丸めます。 そうすれば、それを見たときに予想よりも良くなるでしょう！ 次回まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artalien/reviews&#34;&gt;artalien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shakugan no Shana… I feel that this anime had an enormous amount of potential. With a story revolving around the competing ’existences’, i.e. Flame Hazes vs. Crimson Denizens, who reside on different planes of reality, the show hit’s the ground running with a really cool premise. Think about it, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazeshana&#34;&gt;KazeShana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初の海の連続、灼眼のシャナIIは、最初の部分が消えたところで私たちをほぼ右に残す。 今シーズンは、キャラクターの生活にもっと多くの社会的側面をカバーしながら、最初のシーズンに大好きな激しい戦い（シーズン後半）を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は基本的に昨シーズンと同じで、こことそこにいくつかの改善があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
今シーズンの最初のオープニング・ソングはこれまでの私の好きな曲のうちの1曲で、2番目のオープニングは悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
今シーズンは、前のシーズンはキャラクターの開発に焦点を当てていますが、すべてのキャラクターが改善するわけではありません。 いくつかは実際に悪化します（短期間だけである場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
その良い季節。 初めはちょっと退屈だけど、途中でヒットしたら、それはかなり拾って、次のエピソードを見るのを待つことはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
全体的に、その素晴らしいアニメを見て、シーズンはすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KazeShana/reviews&#34;&gt;KazeShana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   A continuation of the first seaon, Shakugan no Shana II, leaves us almost right where the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xynatox&#34;&gt;Xynatox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SnSの第2シーズンは吸った。
申し訳ありませんが、あなたがこれを好きなら、あなたは中学校の人気女の子の1人でなければなりません。 今シーズンの最初の半分は本当のアクションが全くなく、完全なドラマです。 あなたが理解しなければならないことは、私がドラマを憎むことです。そして、これはとても悪くなりました。私は6-16のすべてのエピソードの基本的な概要を読んで、最終的にスポイラーが死んで行なわれました。 今シーズンの終わりはまたWTFの一種であり、私の個人的な意見ではそこで終わったはずです。
私は今シーズンで自分の時間を無駄にしていないだろうし、最初のものを見るだけで、アニメを見た友人に尋ねるか、ちょうど実際にスラップダッシュの仕事だったエンディングのビデオビットを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xynatox/reviews&#34;&gt;Xynatox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of SnS sucked.  I&amp;rsquo;m sorry but if you liked this you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告！ 私のレビューは季節1回と2回同じですので、お控えください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私たちは金や愚か者の金として広く議論されている別のアニメに来ています。 灼眼のシャナは、超自然力を発揮する女の子と出会う男の子。 その後、彼は超自然的な力を持っていることを発見し、それを利用し始める。 もちろん、2人はお互いの気持ちを理解し始めますが、これは季節1と季節2の終わりに向けて光ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は可能な限りこれについて中立にしようとします、私はアニメを見てきました、そして、それは特別なものではありません。 アクションはかなり良いですが、主人公の感情的な問題の長い浚渫によってしばしば崩壊しました。 このアニメのエンディングは、恋人の三角形と結びついた崖のハンガーエンディングでは少し失望していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8/10、ちょうどそれを見てください。 何も得られず、何も失われませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well people we have come to another anime which is widely debated as either go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonpurinsesu&#34;&gt;MoonPurinsesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は灼眼のシャナになるまでそれを見たと思っていましたが、このシリーズはキャラクターの育成で私を爆破しました。 シーズン1で紹介されたキャラクターのすべてが関与し、重要なものです。 プロットは新鮮であり、さらに危険をもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード17まで英語ダブを見始めることはなかったし、正直言ってサウンドトラックは日本人と同じくらい素晴らしいと言える。  Funimationからの声優が彼らがうまく合った役割を果たすのを聞くために、Justin Cook（Alastor）、Colleen Clinkenbeard（Margery Daw）、Kent Williams（Marcosias）は私の耳に楽しい驚きでした。 私は本当にこれを愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはほぼ完璧でした。 私が嫌いなのは、シリーズで新たに発見された酒井裕次の反乱でした。 彼はゆっくりと私を怒らせるようなキャラクターになっているようでした。 私はこれが事実であると思われるかどうかはわかりませんが、終わり近くにMargery Dawをもっと見たいと思っています。  YujiはMystesとしての使用の点でより優れたキャラクターになりましたが、彼はまた私を止める新たな態度を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナは恋人と同じくらいです。私は吉田和美をあまり憎んでいませんでした。 実際に、シリーズは私がかつて憎んだキャラクターを愛していました。 私は本当に学校生活の最初の8つのエピソードを楽しんだ。 アニメはより多くの人生になり、シリーズの真ん中付近ではプロットが始まりました。 私はペーシングがうまくいったと思うし、ストーリーは私が各エピソードをもっと欲しかったようにしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニング/エンディングのテーマを本当に楽しんでいました。  KOTOKOとMami Kawadaはもう一度彼らの公演を輝き、新しいキャッチーな耳あてをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ・セカンドは素晴らしいシリーズです。日本語のサブタイトルや英語のダブを鑑賞することを強くおすすめします。 オーシャングループがダビングしなくなったので、シーズン1のダブのファンは新しい声で失望するかもしれませんが、私は声がフュージョンダブに完全に収まると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がS2でYujiの「瞬間」を列挙した時を除いて、文字は鈍く見えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい時計、あなた自身でそれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoonPurinsesu/reviews&#34;&gt;MoonPurinsesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought I had seen it all until Shakugan no Shana Second, but this series just about blew me away with character development. All of the characters introduced in season one are involved, and just &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dogfather-pua&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に残念なことに、私は言うだろう。それには新たな捻りはなく、むしろ最初のシーズンの「リサイクル」である。 このオールシーズンをゴミの中にもたらす、十代のロマンスとばかげた人生の犠牲を取り払った。 経験豊富なオタクとして、私は子供だけがこれを見ているべきだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dogfather-PuA/reviews&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very disappointing season i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kid1412&#34;&gt;kid1412&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ1、映画、特集エピソード。 言い換えれば、彼らはロマンスのジャンルに合った1つの問題、感情の部分を解決しますが、ほとんどロマンチックではありません。 より多くの主要な戦いがありますが、それは最終的な弧のためにかなり急いで、わずか3話です。 彼らはReiji Maigo（dunno正しいスペル）にもっと謎を加える。
それはラッシュエンディングを持っているので、もう一つのシーズンがあるとうまくいけば、それはマンガが終了かどうかはマンガに依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kid1412/reviews&#34;&gt;kid1412&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seen Shakugan No Shana 1, Movie, specials e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうして私は幕末のシャナを見続けているのか分かりません。 それは素晴らしいことではありません - シャナは良いキャラクターデザインですが、そのような種類のツンデレはトラディラではうまくいきました。超自然的な行動はダーク・ブラック・アニメと同じくらいモチベーションが上がりますが反復的です。 私が自分自身や他の誰かがそれに時間を浪費するのを止めることができたら、私はそうするでしょう。 しかし、少なくともシーズン2では、私は連続した退屈が、次のシリーズを探して、自分自身を嫌っているよりも、より良いものを見つけ出さないことを最終的に確信していると思います（今、私は畳のギャラクシーを見ています。  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why I keep watching &lt;em&gt;Shakugan no Shana&lt;/em&gt;. It&amp;rsquo;s n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tranxo&#34;&gt;tranxo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナの第2シーズンは、ロマンスと愛の三角形をベースにしていましたが、最初のシーズンはもっとアクションに基づいていました。  2つ目のシーズンは、実際に私が3つのエピソードのために一点で私の目をまっすぐ泣かせていたより多くの感情とドラマをもたらしました。 あなたがすでに最初のシーズンを見ているなら、このアニメで何が起きているのかを知っているはずですので、詳細について説明する時間を費やさないでください。 しかし全体的に、それは7/10だった。 今シーズン私を悩ませた唯一の事は、主な男性主人公が、彼のために気持ちを分かち合ったすべての女の子にとってどれほど気がかりなのかということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tranxo/reviews&#34;&gt;tranxo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the second season of Shakugan no Shana, it was a lot more based o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはとても元気です！ シーズン1がシリーズの紹介より多くなったとき、今シーズンはシリーズ全体の偉大さを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いレビューが来る&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
プロットが明らかになったときのストーリーはさらに優れています。 物語の謎と多くの質問には、ほとんど全てが答えられています。 ストーリーがどのように展開されているかであなたはさらに驚きます。 このシリーズが他の人には目立たないようにするために、オリジナルとユニークな物語がいかに魅力的であるかを忘れてはいけません。 プロットから用語に至るまで、文字の名前付けまで、それはそのようなリフレッシュメントです。 このすべてのオリジナルは、これがアニメを見ているのは初めてのことかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドについて
今シーズンのアニメーションはそれほど変わっていませんが、まだ少し成長しています。 ビジュアルエフェクトとグラフィックスは、今日では最高のものです。 戦闘シーンもとても魅力的なので、とてもエキサイティングです。 サウンドトラックや音楽は、あらゆる場面によく組み込まれています。 それはすべてのエピソードに素晴らしい最終的なタッチを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のものとほとんどすべての点でより良い方法で、続編が確実なヒットであることは間違いありません。 さて、後のシーズンはもちろんのこと、誰もそれを感謝しないならば、続編はいつもより良いはずです。 これは私がアニメの形でもっと見たいと思う非常に少数のシリーズの一つです。 うまくいけば、それは今日までまだ放送されている今日非常に有名なアニメのように続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They are so back! When the season 1 was more of an introduction to the series, this season brings out the whole greatness of the series.     There’s a long review coming……………    About the STORY  The story is even better when plots are revealed. The mysteries and a lot of questions about the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;素敵なシリーズへの素晴らしい続編。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを見る前に、幕末のシャナの最初のシーズンを完了することを強くお勧めします。 これは直後の続編ですので、シリーズの事前知識が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナIIは時にはフィラーシーズンと見なされますが、それはその小説が起源となっている小説から抜け出したプロットのためです。 また、昨年シーズンのファンからは、「灼眼のシャナII」の前半には行動がなかったと不満を募らせた多数の「殴打」を受けた。 個人的には、灼眼のシャナIIのやり方が気に入ったので、何も文句を言うことはありません。 しかし、この季節にはキャラクターの開発よりも行動を好む人は多いが、実際の灼眼のシャナファンは、その人物や物事の謎や不明な点を説明する時間が本当に嬉しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初のシーズンが終わったところから続けて、Shakugan no Shana Secondは正式に呼ばれているように、私たちを非常に不愉快なやり方で始めます。 エピソードの半分でシーズン1の主なイベントの大部分を集計すると（同時に戦闘が行われていることは言うまでもありませんが）、かなり革新的です。  Shana IIは、前身とは異なり、派手な戦いはほとんどありません。 代わりに、それぞれのキャラクターのユニークな特徴と互いの関係を引き出すことに焦点を当てています（キャラクターについては後で詳しく説明します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
最初のシーズンに精通している人は、実際にショーをアニメーション化するために同じグラフィックエンジンを使用していたため、Shana IIにすぐにジャンプできるはずです。 これは2つのことを意味します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.アニメーションクルーが怠け者になり、2005年の品質アニメ
2.それはまだ2008年のアニメーションの大部分（上でない場合）でアニメーションされます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
同じ歌手がShana IIのOPとEDを演奏するように頼まれたので、ファンはあまり文句を言ってはいけません。 以前の私の尺八のシャナのレビューからも分かるように、明るく才能のある多くのセイユが詰まっています。 過去のレビューで既にカバーされていたシャナとカズミを除いて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;能登真美子（クラナドの一ノ二世、エルフェン・リエのユカ、モンスターのアンナ・リーバート）は、ヘカテとフミナ・コノエの役割を担っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナバタメひとみ（一騎当千の宇宙館、学校ランブルの須藤琴子）Margery Dawの声&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊東静香（xxxHOLiCの邦彦ひまわり、D.Gray-manのLenalee Lee）は、Wilhelmina Carmelの役目を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ぁｓｔ ぶｔ のｔ ぇあｓｔ、 うぇ はゔぇ まりな いのうえ （つきうみ いん せきれい、 よこ いん てんげん とっぱ ぐっれん ぁがん、 つかさ きりゅ いん あかねーいろ に そまる さか） ゔぉいしんｇ ふぉｒ Ｐへぇｓ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このショーは文字に関しては完璧です。 プロダクションクルーは、キャラクターを信じられないように作り出し、多くの点で彼らが私たちと大きく違うものではないことを実証しました（つまり、ファンタジーキャラクターが好きではありません）。 私は、Shana IIにどのように素敵に構成されたキャラクター（メインとサポートの両方）があるのか​​に悩まされました。  Shakugan no Shanaの最初のシーズンはすでに非常に上手く行われていましたが、この後継者は疑いなく上のレベルです（11/10？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終印象：
幕末のシャナIIは、前シーズンに欠けていたもの（いくつかのマイナーな支持の役割のために、特定の問題と人格の成長についてのいくつかの説明）に拡張されました。 しかし、乗組員はこれらをカバーしなければならなかったので、ファンは最初に見たいと思っていたいくつかの魅力的な行動を取らなければなりませんでした。 全体的に私はこれが最初のシーズンよりも劣っているとは言いませんが、私が選択しなければならない場合、私はこの1つを少し好みます（派手な行為を除く）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8424&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A wonderful sequel to a fabulous series.&lt;/em&gt;    It is highly recommended to complete the first season of Shakugan no Shana before watching this. This is a DIRECT sequel, so prior knowledge of the series is expected from you.    Shakugan no Shana II is sometimes viewed as a &amp;lsquo;filler&amp;rsquo; season due to the plot trailing off from the light novels where it originates from. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaotichoshi-1&#34;&gt;ChaoticHoshi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;==灼眼のシャナIIレビュー==（更新）
レビュアー：ChaoticHoshi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、最初から答えたくないものがたくさん残っているので、2番目のシーズンを持つ方が良いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ「灼眼のシャナII」では、酒井裕次（酒井裕司内の宝物）とその本来の目的についてもっと学びますが、その過程で強力なトモガラや元敵がこの宝に目を向け、 もう一度邪悪な方法で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、最初のスローで始まる傾向があります。これは、実際には大いに失望しています。 シャナとカズミの間には通常の緊張が続き、このアニメから多くの人を捨てた。 ファンは、彼らが最初のシーズンをもう一度見ているような気分になった状態になっていました&amp;hellip;それは私の気持ちを知っていますが、最初の5〜6回のエピソードで生き残れば、 それはこのアニメだけでなく、他のものであなたを保つ季節から開かれたままにされた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;派手なオープニングだが、最初のシーズンとほとんど同じスタイル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンと同じ戦闘音楽ですが、アニメが進行し、戦いが出てくると、音楽は完璧なサスペンスメーカーになり、あなたの座席にいられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にこれを伝えさせてください&amp;hellip;キャラクターは成熟しています！  OMGようこそ!!!! だから私はこのセクションに完璧な10を与えたのです。シャナとカズミが最初のシーズンに小さな子供たちのように行動していたことを私は立証できませんでした。 彼らのライバルはかなり早く古くなった。 キャラクターの開発は最初のシーズンのように始まりますが、このアニメの誰もが実際の人たちがどのように行動しなければならないのかといつか成熟します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ？ うーん&amp;hellip;うーん、ストーリーが遅く始まると言っても、ストーリーはかなり拾い上げて面白くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのシーンは素晴らしいですが、十分な長さではありません&amp;hellip; =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに素晴らしいアニメ。 あなたが最初のシーズンを見たなら、あなたは間違いなくこれを見なければなりません。 前に述べたように、今シーズンはあなたが最初から残した質問のいくつかに答えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*シーズン3への希望*：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2234&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticHoshi/reviews&#34;&gt;ChaoticHoshi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;== Shakugan no Shana II Review == (Updated)  By: ChaoticHoshi    Ah yes, what better to have a second season with so many things left to answer from the first.    STORY:    In the anime Shakugan no Shana II we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faito-1&#34;&gt;Faito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがすでに私を嫌っている総合的なスコアを読んだだけで想像することができます。 しかし、私はこれを上回ることはできません。私は「Decent」と言いますが、この2番目のシーズンは（まったくではなく、確かに小説ではありませんが）まともなものではありません。 だから私は申し訳ありませんが、それはそれが何であるかです。 第2シーズンは貧しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションとサウンドがこれまでどおり叙事詩であると主張しているわけではありません。 私の主な不平は「地獄が地獄で起こったのは何ですか？」。 おそらくプロットは最初のシーズンの終わりに爆発で死亡したでしょう。 たぶん、小説を適応させる担当者は、「ノーベルをそのまま適応させてください」と言っていたでしょうか、それはNOOBSのためのものです。私たちはプロです。 私たちは高くなり、最初のシーズンと同じキャラクターを使用して私たち自身のプロットを思いつくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは最初のシーズンのこの恋人の恋人/尊敬のうちに高いスコアを与えることができます。 または、キャラクターの一部に恋しているかもしれません。 はい、できますが、しないでください。 この忌み嫌いを8に与えると、最初のシーズンを10にするにはどうすればいいですか？20を与えなければなりません。そうでなければスコアは意味をなさないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター &amp;lsquo;開発&amp;rsquo;
キャラクターの退治によく似ています。 シーズン1の間に、キャラクターは会って、一緒にたくさんのことを生きています。あなたの好きなものをもっと知るようになると、実際の生活の中で起こるように、彼らの関係/感情（ロマンチックではなく） 彼女より。
Shana  -  Yuji  -  Yoshidaの関係は、最初のシーズンの懇願では終わりよりも同じであると言うことはできません。
グレート!,なぜ、シーズン2で時計を戻すの？ なぜ神様なの？ なぜ私は彼を寝かせなければならないのですか？私は彼に何を話すべきなのでしょうか？彼は私のことを何と思いますか？彼は彼女のことをどう思いますか？ 私は24のエピソードのためにこれのように散歩するつもりです、多分私はシーズン3か何かの答えを把握します&amp;hellip;はいは計画のように聞こえる &amp;lsquo;。
私たちはこれをシーズン1の終わりに近づけていましたが、あなたは生死の経験をしていましたが、それ以上に近づくことはできません&amp;hellip;.しかし、いいえ、ちょうど会ったように戻ってみましょう。 驚くばかり！。
この番組のキャラクター開発について最後に言いたいのは最後ですが、スポイラーではないことを心配しないでください。 私が言っている唯一のことは、あなたが3つのものを得ることです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*感情は何も24 EPISODESに変更されません。
*シーズン2の終わりまであなたの脳を苦しめた理由を思い出させるために、最初のシーズンを見直すという衝動。
*ちょうどあなたが見たすべてを見抜くことができるという希望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
はい、これはまったく新しいセクションです。  ShanaとA BIT Yujiを除いて、すべてのキャラクターはグレープフルーツのようなものになります。
すでに芝生が成長しているのを見ているように肩を並べていた吉田さんは、さらに驚くようになりました。 彼女が祐治の注意を欲しがっているモノグラムと一緒に行ったときはいつも、全部をスキップするような気がした。 彼女はあまりにも多くの日時を過ごしました。彼女は何をしましたか？ あなたはそれを否定することはできません。
「Ane-San」はシーズン1でコミック・リリーフを提供する仕事をしていて、本当に魅力的なキャラクターでした。 突然すべて暗くて退屈になる。
眼鏡を持った男：ZOMGはなぜシーズン1の2回目のエピソードで死ななかったのですか？、真剣に。
Ane-Sanの足かせ：誰が彼らについて飛びつくのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット
あなたは、地獄がショーであることを明確に定義できないとき、プロットが不十分に発展していることを知っています。
たとえばシーズン1を取る
「それは精神と芸術品を狩る砂漠のロリのことで、内部にスーパー強力なアーティファクトを持つ男が、悪者と戦うのを助けることを決めた人だ」 それで、それは行動、狩猟、悪霊の殺害についてのショーです。 私はそれに入ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズン2のプロットを見てみましょう：
それは、ツンデレDFCと巨乳の妻の女の子の間の愛の三角関係です。 いいえ、それは世界を破壊しようとする銀製の鎧についてです。 待ってはいけない、それは夫を失った砂の女性のことだ。 毎日の生活の中で起きる好奇心の強いことについては、待ってはいけません。 彼らが時には何か「もの」と戦うと思うのを待って、それで戦いについては？
ちょっと、あなたは客観的なrememeberを持っていた人ですか？私はトムガラスを戦っていることについての最初のシーズンがあったことを意味します、なぜ、あなたは &amp;lsquo;ファック、それはすべてのように振る舞いましょう、これはたわごとのハーレム/愛の三角スライス 生活&amp;rsquo;。
エピソードは行き、彼らは話し、話し、話す&amp;hellip;そして最悪のことは、彼らは本当に何も言っていないということです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
シーズン1が好きだったら、これを見ないでください。 これは詐欺です。 最初のシーズンと共通しているのは、キャラクターのみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faito/reviews&#34;&gt;Faito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can imagine that just by reading the overall scor you already hate me. But i can&amp;rsquo;t give it any more than this, when i overlay the &amp;lsquo;4&amp;rsquo; it says &amp;lsquo;Decent&amp;rsquo;, and this second season (not the firs, and certainly not the novel) is WAY below decent. So i&amp;rsquo;m sorry but it&amp;rsquo;s what it is. A poor second season.      I&amp;rsquo;m not arguiing that the animation and sound is as epic as ever. My main complain is &amp;lsquo;what the hell happened with the plot!?&amp;rsquo;. Maybe the plot died a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coatlicue-1&#34;&gt;Coatlicue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ストーリーは最初のシーズンからフォローアップしていますが、初めのペースはかなり遅いですが、最初のシーズンとは違って、アクションシーンや戦いシーンとは違って、これはシャナシーズンの元々のファンをかなりジレンマ それは別のアニメを見るようなものだったが、第12話の後、第1シーズンの味は本当に素晴らしいエントリーになり、第1シーズンからベストが好きなシーズン2の花火が始まると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私の個人的な意見では、シャナの芸術に対する苦情はありません。それは非常に大胆で派手なものであり、アニメ自体のリズムでうまく流れ、その後アニメではシャナの炎が見える戦闘シーンでも明らかになります 私の意見では、京都アニメーションからの挑戦アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
ここではあまり言わないが、全体的に音楽全体が非常によく、アニメの関連する状況に理想的な気分を作り出す。 残念なのは、第13話の後に新たなオープニングがないということだけです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
最初のシーズンに合わせて、このアニメの始まりはキャラクターの発達に完全に基づいており、観客はキャラクターとより多くのつながりを感じることができ、「スライス・オブ・ライフ」をかなり見ることができます。 あなたは、食べる、飲む、社会化する、テーマパーク、学校、ワーキング、知っている。
この時代にはシャナと吉田が最初のシーズンから「成熟」しているのが見えますが、絶えず喧嘩するのではなく、お互いの状況を理解してゆうじの愛を得ようとします。
私自身の個人的な意見では、それぞれのエピソードの冒頭で技を習得することを祐司が知ることを確かめるためのボーナスです。  （彼らは私のハイライトでした：D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
話が戦場の場面や行動に戻ってきた今、私は今シーズンの残りの部分を見るために完全に完成しました。間違いなく、より成熟した聴衆にはシャナ1の明確な改善がありますが、個人的には、 それはシャナのような行動に「戻ってくる」ことを続け、そうし続けることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
見るべき偉大なアニメ、ロマンス/アクションオーディエンスのための明確な、そして確かに最初のシーズンを見た人々のために
2サムズアップ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coatlicue/reviews&#34;&gt;Coatlicue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The story follows up from the first season, i have to admit that the pace at the beginning is usually quite slow, unlike the first season with plenty of action and fighting scenes, this may have put the orginal f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;donwun-1&#34;&gt;Donwun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;愛の三角形/長方形+派手ではあるが予測可能な戦いのシーン=灼眼のシャナII&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを見て以来、おそらく長すぎるかもしれませんが、このシリーズはいつまで長く疲れていて、予測可能で愛しいものになったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の正直なレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなくこのシリーズが常に輝いている場所です。 アクションシーンになると、このシリーズは美しい色彩と印象的な攻撃を提供します。 残念なことに、彼らはしばしば真剣にいくつかの戦いを取ることが難しいかわいそう型の文字のデザインを使用し、はいの血液が含まれていますが、それは常にしばしば間にほとんどの残忍な攻撃に残っている。 かわいそうなスタイルのために、全体的にまだアニメーションが印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はここで悪くない点はかなり良いです。 オープニング＆amp; エンディングクレジットにはまともな曲がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメに関して今までのすべてのレビューと一貫していることは、ストーリーがすべての最も低い評価を持っていることです。ストーリーを一緒に持ってきて、理解のために多くの部分を追加するのではなく、 ラブリー・デュベイの愛の長方形とケーキの氷結これらのどれにも何の決議もありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの第1四半期は全く違った愛情少女アニメのようだった。
第2四半期にはいくつかの新しい紆余曲折/疑問/ランダムな戦いが起こった
第3四半期は、第1および第2
最後はシャナ3のためのフィラーのように見えた無意味なビルド悪い男だった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、あなたは急いで未解決の終わりのように見えるものを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はやや面白く、潜在的可能性があります。 私はあなたがもっと深く感じたこのシリーズの他のキャラクターのいくつかについてもっと知りました。
キャラクターの大部分がより多くの発達を見せ、深みの少し汚れを感じましたが、多くは愛の問題と結びついていて、お互いの気持ちを理解して、このシリーズをオフバランスのジャンルにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;まあ&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;少し&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシャナを好きにしたような派手な戦いシーンを楽しんだなら、あなたの周りではじめて同じことが増えるだろうが、私はこの第2シリーズが、愛情少女テーマを追加して大きなドラゴンになったと感じている かなりのノッチがありました。何度も早送りボタンを押すだけで、事実がどこに現れ、エピソードベースでエピソードが出てくるのか、私は予想外に驚くことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Planet Tyro評価：Low Watchable&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;planettyro.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Donwun/reviews&#34;&gt;Donwun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Love Triangles / Rectangles + Flashy but Predictable Fight scenes = Shakugan no Shana II    Maybe it has been too long since I watched the first season but when did this series become so long-winded, predictable and love drenched.    Another Honest Review    Ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wasabi-1&#34;&gt;Wasabi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;知らない人のための灼眼のシャナIIは、同じ名前の小説に基づいた灼眼のシャナシリーズの第2シーズンです。 シリーズの一般的なプロットは、希少な霊長類マイゴ（毎日ゆうじの存在を補充して燃え尽きないようにするアイテム）を所有するトーキ（すでに死亡した人たちのための交換精神）である酒井裕司、  、炎の霞（人間のバランスを崩さないようにすること）は、人類と炎の味方の仲間とともに、世界の侵略者GuzeのTomogaraによって考案された凶悪なプロットを発見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：灼眼のシャナの第2シーズンは、陸地マイゴが本当に何で、その起源と同様にMargery Daw（Shanaの炎のヘイズ同盟国）が探している謎のシルバーに焦点を当てています。 第1シーズンのバラン、バスク（Bal Masque）は、レイジ・マイゴ（Reiji Maigo）を盗むために、より邪悪なプロットで再び戻ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、最初の10エピソードほどに非常に遅く始まります。 それは、プロットが最終的に誰もが尋ねてきたいくつかの情報を明らかにする、エピソード12まわりでヒットするまで、無用なフィラーとキャラクターの開発にもっと焦点を合わせました。 私はこれに低い得点を与えるように誘惑されましたが、後半に物語がどのように叙事詩的になったかを見れば、それは高いままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：文字のデザインはJ.C. Staffの予想どおりで、エフェクトはただの素晴らしいものです。 改造された後津津からマージェリーが引き出す呪文に至るまで、すべてがHDで見事に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドトラックは、最初のシーズンとほぼ同じままですが、いくつかの新しい作品が含まれています。 それは各シナリオの気分に非常によく合っていますし、ここにもいくつかのインサート・ソングがあります。  OP / EDは、川田真美、琴子の素晴らしい作品です。 個人的には、この季節にコトコが提供したOP / EDが気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発は、ショーの最強のポイントです。 メインの主人公ユージからほとんど存在しないアイクに至るまで、少数であっても誰もがかなりの分担をしています。 裕治/シャナ/吉田の愛三角は、今もなお存在し強く、ついには小さな喧嘩を乗り越えるほど成熟しています。  KeisakuとEitaも成熟し、他の特定のキャラクターにも告白する。 話が変わるほどの変化。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：ショーの前半はちょっと遅かったし、退屈でした。 私たちが最終的に悪役の動機と衝撃的な啓示と紆余曲折を見ている後半には、間違いなくそれ自身を償還する。 アクションとロマンスのための優れたショー。 結局のところ、終わりは少し急いだと思われましたが、それはまだ見栄えの良い9の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3394&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wasabi/reviews&#34;&gt;Wasabi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shakugan no Shana II for those not in the know, is the second season of the Shakugan no Shana series based off of the novels of the same name. The general plot of the series follows Sakai Yuji, a torch (a replacement spirit of sorts for those who have already died) who pos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dj-frog-1&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1回目の印象：
シーズン2は外出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セールスポイント：
キャラクターの魅力（？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ好きの理由：
いくつかの過去の出来事に関するいくつかの派手な戦いを除き、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌うもの：
1）アニメの制作が急いでいたかもしれないが、それは鈍いプロットで新鮮さを失うように思える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2）ロマンスと人生の一部を持つキャラクターのための「パッチアップ」の部分は時々退屈なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイス：
1）すべての年齢層で、あなたが本当にシャナのファンならば、あなたはシリーズを見に行くことができます、私は物語とプロットのためのすべてです。 それを見るかどうかは、第1シーズンがかなり多くをカバーして以来、本当にあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dj_Frog/reviews&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st Impression:  Season 2 is out huh..I wonder what else can they m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;longinusx-1&#34;&gt;LonginusX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンを熱心に見た後、もっと熱意を持って2番目のシーズンを見たいと思っていましたが、結局このシーズンにはかなり失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
2番目のシーズンには、祐司の霊長類マイゴの起源が明らかになり、バル・マスクは宇宙の支配を霊長類のマイゴと変えるためのさらなる措置を講じる。  （その理由は不明です）。
まあ、今回はストーリーがグライブだった。 シリーズの半分以上はシーズン1のラブトライアングルとMaster Hrone Hecate、Fumina Konoeの学校形態のみを扱っていました。  （まあ、実際にはスポイラーではありません。6歳の子供の脳でそれを伝えることができます、Fumin KonoeはHecateです）。 しかし、ショーの最後の部分は非常に急いで、特に最後の2つのエピソードでは、2番目のオープニングは素晴らしい戦いを約束したので非常に失望したが、最終的には本当に良い戦いを得た。 終わりは季節1とほぼ同じだったので、ライトが望むものは何もなかった。 いくつかのフラッシュバックとサブプロットだけがちょっと面白かったですが、やはり驚くべきことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：9/10
アニメーションは、最初のシーズンのようによく作られています。 あなたが最終的にいくつかの戦闘シーンを見て、それはあなたが迷惑なフィラーと過ごした時間の本当に価値がある。 シルバーの火は真のシルバーのように見え、竜巻はあなたがそれを見るたびにそれによって吸い込まれるように見えます。 文字はいつものように、背景と同じように良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
サウンドトラックはいいですが、私の好みでは、新しいテーマのあまりにも多くのテーマが静かで幸せです。 悲しみなどのために新しいテーマを使用する代わりに、彼らはシーズン1のテーマを使用しました。 それは悪い点ではありませんが、少し想像力がないようです。  ：/
シユウォスは良い、特にシャナの表現はよく話されているので、ここで議論することはあまりありません。
さて、川田真美はもう一度いい仕事をしましたが、OP＆amp; amp;  ED KOTOKOが提供した、ショーにあまりフィットしませんでした。 歌詞は大丈夫だったけど、音とボーカルはちょっと甘かったよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
さて、キャラクターはここでたくさん開発されています。 シャナとカズミはもはやシーズン1のように喧嘩していません。 時間とともに、これは本当に迷惑になります。 彼らはお互いを受け入れて親切になることを学びます。  1人のキャラクターはすべてシーズン2で、さらにサポーター（いくつかの例外はありますが）でも発達しています。 ここの厄介なものは新しいキャラクターです。 とくにFumin Konoeは時間の無駄です。 彼女は単純にショーの途中で消えるヘカテの貧しいコピーです。 美しい気まぐれなPhelesの導入は、ストーリーの目的でもあった。 オープニングでは面白そうに見えましたが、彼女は彼女の恋人ヨハンの狩人にすぎませんでした。 ほとんどすべての場面で、彼女は彼女の最愛のヨハンを少なくとも一度言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10
私はフィラーの量のために、第2シーズンを部分的に楽しんだだけです。
最後の戦いシーンは本当に良かったが、短すぎる。 さらにOPはあまりにも多くを約束した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
フィラーとそれ以上のストーリーがなければ、それは普通以上のものになるだろう。 あなたがシーズン1を好きなら、今シーズンも好きです。  （主に2番目の部分にあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LonginusX/reviews&#34;&gt;LonginusX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, after I watched the first season enthusiastically, I was hoping to watch the second with even more enthusiasmus, but in the end I was quite disappointed with this season.    Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  In the second season the origins of Yuji&amp;rsquo;s Reiji Maigo are revealed and Bal Masque takes further steps to change the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekazetrigger-1&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は灼眼のシャナのすべての季節と灼眼のシャナSと呼ばれる卵シリーズを見直します
Shanaとも呼ばれる灼眼のシャナ（Burning-Eyed Shana）は、伊藤望氏のイラストで高橋靖一郎が書いた日本の小説です。  ASCII Media Worksは、2002年11月から2012年11月まで、26の小説を出版した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2005年の秋、Shakguan No Shanaはアニメのアダプテーションを受賞し、別の年に放映された3シーズン、1つの映画とOVA（Shakugan no Shana S）を生み出しました。JCStaffによって制作され、 スレイヤーズと呼ばれる私の好きなシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、灼眼のシャナはどう思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて私は最初にシリーズを嫌っていましたが、しばらくして初めてS1を見直し、S2とS3を初めて見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shakguan No Shanaは、偉大なアクション、良い愛の三角形、シリーズが進行するにつれて良くなる物語、素晴らしい芸術/アニメーション、そして私の好きなシリーズの中で、最も誇張されたアニメシリーズの一つでもありました。 主なテーマはシャナです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、なぜShakugan No Shanaがあなたに頼むことができるのですか？ さて、このレビューの過程で、私たちはあまりにも多くのことを見つけ出すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こんにちはみんなショーン/ TheCodeTriggerと今日は私は灼眼のシャナの3つの季節を見直し、途中で私たちを始めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、高校に卒業したばかりの普通の男の子である祐治から始まります。 ある日、彼は家に帰っていた時、彼は緋色の封印されたエリアに出くわしました。そこでは、彼以外のすべての人が時間通りに凍結され、トモガラという名前のモンスターの上にあります。 その上、トモガラは人体から魂を盗んでいて、今は勇者の魂の後にいる。 女性の炎の煙が入ってきて、ゆずを救うだけでなく、Toomgaraを打ち負かすまで、希望はほとんど失われています。 その後、炎の煙が彼に今やトーチであるとユキに伝えます。  Tomogaraによって既に食べられた人の残されたもの。 通常、あなたはたった数日で完全に消える前に生きていますが、ユキの中には毎晩真夜中に彼の存在が補給されるReiji Maigoと呼ばれる不思議でユニークなアイテムがあります。 だから、勇者がシャナと名付けた火炎の霧と共に、彼らはあまりにもトモガラと戦って街を守った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナの最初の2つの季節は、多くのアクション、人生のスライス、そしてほとんどの場合、あまりにもよく調和するロマンスのビットを備えています。 私はあまりにもロマンスが好きで、ショーの一部をスライスしていたのは、彼らが私の意見でよく、キャラクターの開発にあまりにも多くのキャラクターを与えるようになったからです。シャナは冷たい心を持ったツンデレでしたが、 荒い主人公。 ジェレミー・Cのスタッフが素晴らしい監督をしていて、戦いが本当に時々本当の意図を得ることができるので、アクションは素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は、S2の前半が簡単に三部作の中で最も弱いと認めている。 それはどのような手段でも悪くないが、3つの三部作でそれ以外のものを比較してみると、それは私のことであるという親指のようなものだ。 ほとんどの人とは違って、私は実際に前半が好きです。なぜなら、彼らは人生の断片の束をしながら、お互いに大きなキャラクターの相互作用を見ているからです。 それではまた、私たちは愛の三角形の帽子が実際には起こらないはずです。この愛の三角形を持ってきた人は、私が一番嫌いな人です。 私たちはあまりにも後で彼女を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、S2の後半はJ.Cのスタッフがシリーズのポテンシャルを完全に見せてくれたことから、私たちは偉大な悪役を与えてくれたから、最高のトリロジーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初の2シーズンで唯一抱えていた問題は、お互いにインセットを混乱させた第2の悪役と、キャラクターのセクションで言及する1人の女の子だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナSは大部分のシャナの楽しみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードはフィラーですが、キャラクターの相互作用が盛り上がっているため、非常に楽しいフィラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードは、彼らが裕治と出会う前にシャナをキャラクターとして探検するため、大人気です。 プラス2つのエピソードは何もアクションを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にシャナの決勝戦があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシャナのファンが大きく分かれたシーズンだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシャナファイナルが誰だったのか、シャナファイナルがJ.Cのスタッフがこれまでにやった最悪のものだと思った人たちを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれにどこに立つのですか？ 私は好きでしたが、同時にそれはちょっと急いだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人々がこれを憎む理由を見ることができます。なぜなら、そのキャラクターは、キャラクターの発展を台無しにしてしまったためです。しかし、私にとっては、キャラクターが悪人になることがわかりました。私の意見では、 ショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シャナS1とS2シャナファイナルを比較すると、より多くのアクションパックと非常に感情的すぎる目です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナ決勝の終わりは、シリーズを素晴らしい形で終えるので、私の意見では良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシャナファイナルで持っていた唯一の本当の苦情は、別の人になってしまうのではなく、シャナファイナルに登場するほとんどすべてのキャラクターが、どんなキャラクターの開発もほとんど受けていないということです。 なぜ彼らが戦争に参加したのかについての裏話や突然変異はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外に私はシャナファイナルが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことは、Shanaのテーマもあげられます。 あなたはShakguan No Shanaがテーマの進化を扱っているのを見て、ショーはそのテーマを適切に描写しています。なぜならシリーズを通して、常に進化するキャラクターがより良い人になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、灼眼のシャナの全季節の話が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幕末のシャナのキャラクターは一般的なものから始まりますが、シリーズが進むにつれて、彼らはすべてあまりにも偉大なキャラクターに進化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初、雄二を嫌ったので、彼は一般的な主人公を見つめていたが、コースを通じて、彼はよく発達し、実際に最も一般的な男性のリードとは違って、よく書かれた男性のリードを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;YuanaはShana IIIで別の人になり、Shanaで彼がすることはちょうど心が吹いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な裕治は私の目の中では良いキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナは私の意見では本当に良いキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに彼女は大雑把なツンデレとして始まりますが、シリーズが進行するにつれて、彼女は彼女の同僚と本当によく合う人道的なキャラクターになります。 また、あなたがシャナの最後を終える時には、彼女のツェルディズムの兆候は完全に消え、彼女はついにもゆうじを愛する軽く心のこもった悪者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはあなたがtsundereの人を書く方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はシャナを崇拝する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの残りはまた、例えば、私は本当に悪魔と母親のフィギュア、Shana Wilhelmina、漫画の救済、そして悪魔のMargery、感情のない悪人のHecateも荒々しく冷やかしたKeisakuから、 私が好きだったほとんどすべてのショーで、私は好きではない常に1つまたは2つの文字です。 シャナの場合、そのキャラクターは吉田です。 彼女は迷惑なだけでなく、S2の前半に不必要に愛の三角形を追加してShanaとYujiの関係を崩してしまうので、悪いキャラクターの定義です。 私は他の人たちと同じくらい彼女を嫌うわけではありませんが、私は彼女が大嫌いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、S1の悪役のいくつかは素晴らしいとは言いませんが、吉田のように攻撃的に悪くはありませんが、第2シーズンの悪役を比較して、最終的には忘れがたいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には吉田以外にもこのキャラクターキャストは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと同様に、アート/アニメーションはシリーズの進行とともに絶え間なく進化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1の前半の芸術的なスタイルは、多分一般的であり、多くの分野で時代遅れであると感じますが、S1の後半では、芸術/アニメーションの一般性が向上します。 シャナファイナルにはJ.Cスタッフから見た最高のアート/アニメーションがいくつかあります。なぜなら、キャラクターの実際の努力がその場所の背景をあまりにも重視しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S3上のシャナの髪の毛も美しくアニメーション化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にアート/アニメーションは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShanaのOSTは、アクションとロマンスの両方がとても記憶に残るだけでなく、ショーが各シーンで適切な曲を使用していることも知っているので、すばらしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューの頃、灼眼のシャナOSTはアニメの私の大好きな韓国ドラマOSTの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのオープニングは素晴らしかったが、注目に値するのはShana III Final Opening 1 Light My Fireだ.KOTOKOはこれが伝説的だし、ショーの誇大宣伝だからだ。 すべての時間の私の好きなアニメの開口部の一つであることをあまり言及していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは良いですが、私の意見ではオープニングほど良いところはありません。 私が崇拝する唯一のエンディングのテーマは、KOTOKOとShana 3 Final Ending 1で、Shana 2 Ending 2 Sociometryです。これはALTIMAによって信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は灼眼のシャナがダビングされているのを見ただけですが、それは素晴らしいダブだと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Familiar of Zeroとは違って、ほぼすべてのキャラクターの声が素晴らしかったので、ダブの努力を伝えることができます。 スレイヤーズとは異なり、2人の声優があまりにも変化して、そのシリーズが進行するにつれて、シャナ・セカンドの初めまでに誰もが新しい声優になる。 私は個人的に新しい声優を楽しんだ。なぜなら、彼らはその役目をうまくやったと思うからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にOSTは傑作だった。 オープニング、エンディング、ダビングは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアクションパックS1、S2の生活の前半、S2のより興味深い後半、シャナ3の最終戦であるすばらしい戦争のセッティングから楽しんでいました。各シーズンはお互いの作品や作品と大きく異なるためです 本当によく私の意見では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にすべての季節を楽しんだので、毎年進化しているキャラクターキャストのためにも、私はあまりにも使い易いようになりました。ユージーはジェネリックMCですが、ファイナルを観た後、彼はより良くて面白いキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じことがシャナと一緒になるのは、私がシャナが「ゼロの使い魔」から別のルースになってしまうのではないかと心配していたからですが、結局、彼女は驚くべきキャラクターの発展を遂げているよく書かれたツンデレだけでなく、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナは私のためにすばらしい乗り物でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて優れた物語になり、傭兵は偉大で楽しいものです。S3のアート/アニメーションは特に素晴らしいです。私の好きなアニメのOSTとダブは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナは現在、トップ20の好きなアニメシリーズにスポットを残しています。
それは、生命のビットのいくつかの良いスライスと高速ペースアクションのアニメを探している誰もが多くの時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はShakugan No Shanaに以下のシーズン毎にこのスコアを提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S2 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナS &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S3 8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な得点は9/10です（このシリーズは楽しくロ​​マンチックな1つの地獄でした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のアニメのおすすめ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トラドラ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スレイヤーズ（より多くの渡辺崇史の偉大さ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RailDex&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漂白&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かぜ の Ｓちｇま&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソウルイーター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャーマンキング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくこれはTheCodeTriggerでした。次回は皆さんにお会いしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheKazeTrigger/reviews&#34;&gt;TheKazeTrigger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I will be reviewing all seasons of Shakugan no Shana and the ova series called Shakugan no Shana S  Shakugan no Shana (Burning-Eyed Shana) also known simply as Shana are a Japanese light novel series written by Yashichiro Takahashi with illustrations by Noizi Ito. ASCII Media Works published 26 novels from November 2002 too November 2012 under there Dengeki Bunko imprint.     In fall of 2005 Shakguan No Shana received an anime adaptation and it spawning 3 seasons that aired in different years, 1 movie and a OVA called Shakugan no Shana S. It was produced by J.C.Staff and directed by Takashi Watanabe whom are also directed one of my favourite series called Slayers.    Now what do I think about Shakugan no Shana?    Well I first I hated the series but after a short while I decided too re-watch S1 as well as watching S2 and S3 for the first time and well.    Shakguan No Shana went from being one of most overrated anime series too one of my favourite series in a blink of a eye because it contains great action, a good love triangle a story that gets better as the series progresses, wonderful art/animation and the main theme that Shana  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kachosen576-1&#34;&gt;kachosen576&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンを見終わっていないあなたのために、まずそれを見て、戻って来て2番目のシーズンを見る。 そうすれば、物語は結びつき、非常に簡単に繋がります。  （ちょうどフレンドリーな思い出）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナIIはアクションとロマンスを欲しがっている人たちを見守る素晴らしいアニメです。 ストーリーは男性の主人公であり、ストーリーの発展の中心的なキャラクターでもある主人公ゆうじの周りを回っています。 彼はミステスであり、生きる力（生命の火）で生き続ける死んだ感覚的な存在です。 彼はまた、キャラクターの中でももっとも珍しい（これは、彼の中の特別なアーティファクト、すなわち深夜毎に彼の存在の力を補うレイジ・マイゴのためである）。 この能力によって、彼は彼の生命力を若返らせることができ、実際には実際には死んでいるが、普通の市民として生き続けることができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナ、女性の主人公はまた、物語の主なリードであり、キックのお尻の炎の霧。  （Flame Hazesは、 &amp;lsquo;Outlaw&amp;rsquo;と呼ばれる秘密組織の下で働く強力な人物であり、火炎ヘビースの義務は存在の力が地球上に存在していることを確認することによって世界をバランスさせることです）。彼女は強力な戦闘機です 誰が炎の剣を燃やしているのですか？ 参考：ShanaはYujiによって彼女の剣にちなんで命名された。 彼女の仕事は、彼女が物語の後の彼のために強い概念的な感情を秘めていることが明らかにされているが、彼は元気の持ち主である湯治を保護しながら、炎の霧のような職務を果たすことである。  （ロマンスがキック）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い話ではありませんが、中心のプロットではより多くの開発が必要です。 それはエピソードの特定のポイントで非常に急いで見えたが、まともなストーリーが演奏された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素敵な作品。 あまりにも大きくピクセル化されていませんが、文字は私が都市と環境の背景に深いテクスチャを提供するので、実際に良い水彩的な機能をいくつか持っていた。 文字は非常に伝統的であり、良い芸術作品で形作られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは灼眼のシャナがアニメシリーズとして賞賛と賞賛に値する！ 歌は日本のバンドアーティスト、川田真美さんが演奏し、歌はキラーです！  EX：笑いの空（イントロソング） - これは、第1シーズンからのイントロ、トライアングル、第2シーズン終了のテーマソングからのジョイントでした。 すべての曲は川田真美さんが演奏しました。 サウンドトラックの傑作のための完全な10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私が記述したアートワークのカテゴリには多少の違いがありますが、一般的に文字全体に大きな特徴があります。 キャラクターの演技はうまくいっていて、その多くは愛らしい性格や性格を持っていました。 私が苛立ちを感じた唯一のキャラクターは、いつも彼の計画が火炎の危険によって台無しにされているように見える厄介な、不愉快な熱狂的な教授でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが好きだった。 それは運命の夜の私の楽しみと似ていましたが、どこにも良いものはありませんでした。 視聴者の満足度を10ポイントにして、私の言葉ではリワッチの価値はかなり高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメシリーズ！ 楽しく、愛らしい、その間のすべて！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3456&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kachosen576/reviews&#34;&gt;kachosen576&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For those of you who haven&amp;rsquo;t finished watching the first season..watch that first and come back and watch the second season. That way the story wll connect together and piece itself quite easily. (just a friendly reminder)!    Shakugan no Shana II is a great anime to watch for those who wants action and some roma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;morgan2013-1&#34;&gt;Morgan2013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、シーズン1とシーズン2を見た後でこれを書いています（私は3回見ましたが、台無しではありません）。シーズン1は遅く、ペースでゆっくりとカタツムリが卑猥になります。 物語は素晴らしく、このアニメには非常に大きな可能性があるので、私は彼らが長い間それを引き伸ばしているということは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：シーズン2ではかなり良いが、エピソード12-24でのみ、エピソード1〜12は主にシャナとカズミが嫉妬していることが多い。 あなたはそれを見るときにそれを得るでしょう。 エピソード12が良い状態になった後、サブキャラクターとメインの一部が気分を覚えます。 エピソード12+それは良い時計です、最初の12を見て、いくつかをスキップして自由に感じてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：シーズン2の方がはるかに優れています。アクションシーンはより速く、より活気があります。 私はキャラクターが良く見え、アクションシーンはシーズン1よりずっと良かったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングは良かった、シリーズ中の音は平均だった。 なぜこのカテゴリがありますか？ シリーズサウンドは、ほとんどの人にとって標準です&amp;hellip;すべての人の審査員は、オープニングとエンディングです（そして、ほとんどが平均です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シーズン1よりはるかに良い。シーズン1のような無駄なフラッシュバックがあったが、キャラクターにいくらかの進歩があった。 特別。 背景文字。 エピソード12 +のいくつかの非常に感情のシーン、あなたは1から12で涙/ファジーを取得しません。 エピソード1〜12は感情の中央値であり、それを見ていますが、一度に2〜3分をスキップしても大丈夫です。 エピソード12〜24ははるかに優れていましたが、遅い瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、シーズン1の3倍以上に優れています。 いくつかのエピソードでより良い芸術とプロット。 私はまだこのwoulsが古典的であったかもしれないシリーズであったと思う。 もし彼らがアートにもっと関心を寄せていたら、私たちが気にすることのできないキャラクターの裏話への時間を減らしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガイはばかです、女の子はばかです&amp;hellip;彼らはすべて馬鹿です。 今は馬鹿ではない人だけが緒方と田中です。 それらの2つで叙事詩のシーンが、私はそれを愛した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Morgan2013/reviews&#34;&gt;Morgan2013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m writing this after watching season 1 and season 2 recently (I&amp;rsquo;ve watched 3, but not spoiling), and season 1 was slow, slow to the pace that a snail would sneer. The story is great, and ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fr0z3nshad3-1&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8.4） - 疑いの余地のない素晴らしい話ですが、第1シーズンと比較して、私の結論は、この第2シーズンのストーリーはもう少し悪いですが、問題はなく、まだ非常に良く見て面白いです。 基本的には、シャーナとゆうじは、師匠が欲しい敵の多くと戦い続け、その過程で彼らはその意味を多く知っています。 戦いの間に、キャラクターの間の関係が主要な焦点であるいくつかのエピソードがあります。
私が言ったように、その良いが、私は第1シーズンのものを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9.0） - 第1シーズンと第2シーズンに大きな違いはありません。 さて、op / edといくつかの詳細は異なって見えるが、それ以上ではないので、私は第1シーズンに与えるものと同じものを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7.8） - 音が少し良いです&amp;hellip;今回は、opとedがより良い（私の意見では）、何も特別なものはありませんが、第1シーズンの7から8  2番目。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8.3） - よく発達していて、涼しい（いくつかの）ものがありますが、最初のシーズンと大きく異なるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7.7） - まあ、最終的には確かに興味深いですが、シリーズの最初の部分はそれほど面白くありませんでした。エピソードの数は基本的には話していて、アクションはほとんどありませんでした。 本当に良い、しかし、全体的に、第1シーズンはこの面で良いです。 しかし、私の誤解しないでください、その素晴らしいシリーズ、私はそれと8を与えるが、その7に近い8..（私は9に近い8を与えた）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8.4） - まあ、私の意見は、基本的には第1シーズンと同じです。その面では、プロデューサーは何か良いことをすべきだと思いますが、これもOKです。 しかし、ストーリーと楽しさはあまり良くないので、私はこれを9の代わりに8を与えています。そして、あるときには、1番目のほうがはるかに良いアイデアを与えました。全体的にはそうではありませんが、 両方の間の差異は大きくないが、第1シーズンが最高になるように1があれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fr0z3nshad3/reviews&#34;&gt;fr0z3nshad3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (8.4) - A fine story, with no doubt, but comparing with the 1st season, my conclusion is that this 2nd season story is a bit worse..but no problem, still very good and very interesting to watch.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;murphytv-1&#34;&gt;MurphyTV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長所
+アートスタイルファンタスティック
+声優の素晴らしい
+ショーの後半ファンタスティック
+よく発達した物語
+ファンタスティックキャラクターのリードとサポートの両方
+本当に最初のシーズンの改良&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所
 - 季節の遅いペースの最初の半分
 - 初めから退屈であったかもしれない
 - 気候は少し気候が悪かった
 - 第1シーズンに似て、少し賢明&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見
ここでは何もしません。文字通り5分前にShakugan No Shanaの第2シーズンを終えるかもしれないので、これは新鮮です。 私はずっと前のショーの第1シーズンを見直してくれました。それは私からは素晴らしいものではありませんでしたが、第2シーズンに移りたいと思っています。  2番目のシーズンは、最初のシーズンに悩まされたのと同じ問題から始まります。本当に遅く、ショーのペーシングは本当に貧弱ですが、ショーの防衛のために私が言うことは、シーズンの終わりに向かって行くと 彼らがキャラクターの関係を発展させるシーズンの前半になぜ多くの時間を費やしたのか理解し始めますが、あなたは同じ効果を持ち、12よりむしろ3つのエピソードしか取ることができませんでした。 俳優としての唇、釘宮への私の愛を見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、前半の遅いペースについて話しましたが、一度半分になると2秒で0  -  60になります。 実際にはMarchosias（ショーの中で支持しているチャーター）を引用するために &amp;lsquo;これらの事柄は相次いで起こっている。 私はそれをすべて維持することはできません。 それは本当にすべてを言います。 それはフィラーと物事の12エピソードから来て、次に起こることになる聖なるくそには本当に面白くなかったものです。どうしてこれが起こりました、なぜこれが起こりますか？ ショーの後半は、長いショットでショーの恩恵を救うことです。  A）14話のシーズンだった、またはB）エピソード6の周りでアクションを開始し、アクションシーンをもう少し開発したのは、時には急いでいると感じていたからです。 彼らが行動にもう少し時間を掛けてしまったら、やったことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、私の最初のレビューから実際には変わっていませんが、シャナはまだまだ不満ですが、吉田、カズミはその余分なひねりと緊張をショーに加えています。  「愛三角」が出てくるだろう。 今私の酒井さんの意見は少し変わっています。 彼はまだ非常に良い男性のリードであり、彼はフォローして後退するのは簡単ですが、シーズン2で私たちは最終的に見て良かった湯治からの弱さを見て、第2シーズンは雄二にスケールの実現をもたらした素晴らしい仕事でした 彼の前にある仕事の それは彼が先の部分で簡単な散歩を持っていないように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私はこれらのスポイラーを無料にして、心配しないでください、反クライマックスについて話してください。 私たちは、エピソード18の周りのショーエンドのアークの1つを見て、6エピソードを残して行く、常に何かが起こり、それが大きくなるとあなたが間違っていないことを意味することを意味します。 前のエピソードはアクション満載で、スリル満点でしたが、最後の6つのエピソードは大部分が失望しませんでしたが、もう一度急いで感じました。 それがどのようにプレーするのかは、私たちが耐えなければならなかった12のエピソードのおかげでかなり明白でした。そして、実際にはちょうど終わりのところでフラットになってしまいました。私は正直言って結末は映画や何か ショーの最後の10分間に非常に多くのことが起こる可能性があったので、本当にスーパーエキサイティングは起こりません。 最終的には、上にセミ・ストレートの弓で包まれています。私の理由は「セミ」の後ろには、第3シーズンで答えが出ると思われる未解決の質問がいくつかあります。 パターンが変わってしまったら、ショーの仕上がりの輪郭をすでに確認できて、まだシーズン3をスタートさえしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから大きな疑問は、あなたはこのショーを見ますか？ 私の答えは、シーズン1にもかかわらず、シーズン2を見て質問しているなら、後半には十分な価値があるので、シーズンの最初の半分を得て歯を磨くだけです。 私はショーの前半に多くのフラックを与えますが、実際にはエッジを完全に理解する必要がありましたが、私はそれが短くて済む可能性があると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューが役立つことを願って
マーフィー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MurphyTV/reviews&#34;&gt;MurphyTV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pros   +Art Style Fantastic   +Voice Acting Superb  +Latter Half of the Show Fantastic   +A Well Developed Story   +Fantastic Character&amp;rsquo;s both Lead and Supporting   +Really improved of the first season     Cons   -First Half of the Season Slow Paced  -Could have been Seen as boring form the start   -Ending was a little anti climatic  -Similar to First Season, A bit predicable     My Opinion   Alright here goes nothing, i literally f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jeffrey-sama-1&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一般的に、成功したシリーズの続編、またはそのシリーズのシリーズは、その前身によって達成された名声には及ばない。  Shakugan no Shanaの第2シーズン前半には、私は内容に少し失望したと言わなければならない。 しかし、その終わりまでに、シーズン2はシーズン1とほぼ同じレベルの成功を収めていると私は信じています。 それが言われて、2つの季節の間にいくつかの違いがありました。 すべての第2シーズンと同様に、私は自分の期待を高め、より批判的に評価する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
シーズン1の2年後の放映にもかかわらず、アニメーションの質は私が期待したほど向上していません。 背景はまだそれほどリアルではない感じがしていて、キャラクターのディテールの欠如は2回目に私を失望させました。 それでも、最初のシーズンのように、戦闘シーンは、平凡なアニメーションの残りから際立っていました。 今シーズンのアニメーションを記述するフレーズは、次のようなものです：720pのシーズンアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）
昨シーズン、ユージはいくつかの状況を除いて全く役に立たなかった。 第2シーズンにもっと重要な役割を果たすと主張されている主人公を希望する人は、自分が望むものを手に入れます。 ユージーがこのシリーズで経験している開発は驚異的です。 しかし、そのほとんどは、そのような短い時間で起こり、多くの人は突然の人格の変化について疑問を抱いています。 正直、キャラクター開発のメリットに疑問を呈したのは初めてのことでした。 他のキャラクターは、後半を成功させるために必要な開発を与えるためには、前半のスローダウンが必要だと感じました。 私が言う限りでは、Shana、Kazumi、Keisaku、Wilhelmina、Margeryは、このシリーズの過程で大きく発展しました。 私が作りたいと思っている批判の一つは、新しいキャラクターの欠如が私に失望したということです。 確かに、これはいくつかの不必要な混乱を引き起こすかもしれないと主張するかもしれないが、私は、より多くのキャラクターを加えることは、季節に「新鮮」感覚を加え、前のものからそれをさらに区別できるようにする（すなわち、 聴衆の心に浮かぶことから考えた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
当然のことながら、第1シーズンのBGMとシーズーは第2シーズンと同じです。 それが言われると、このカテゴリーで裁かれるべき唯一の部分はOPとEDです。  OPから始めて、最初のOP「JOINT」は、第2作戦「BLAZE」に比べてエピソードを準備する面ではずっと優れていた。  「ヒソクノソラ」（シーズン1のOP）のように、「ジョイント」も川田まみが歌い、私が楽しんだのと同じ感覚を提供します。 残念なことに、KOTOKOの「BLAZE」は、シーズン1の相手である「being」と同じレベルではなく、「JOINT」が欠けていました。  EDに移って、どちらもシーズン1のようにまともなものでした。 全体的に、このシーズンのサウンドは、昨シーズンとほぼ同じレベルでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）
正直なところ、ストーリーの動きが遅かったため、上半期にシリーズをドロップしたかったのです。 私が初めてShakugan no Shanaを見始めた時、私はロマンス/スライス・オブ・ライフのピンチで行動を盛り上げることを期待していました。 それ以外の方法ではありません。 もし私がロマンスやスライスライフストーリーを望んでいたら、明らかにロマンスやスライスオブライフアニメを見に行きます。 しかし、私はそれに固執し、ショーを通して私の方法を続行することを決めたことをうれしく思います。 後半にストーリーが拾い始めたので、なぜ私はなぜシーズン1が好きだったかを思い出しました。 クリフハンガーと紆余曲折が本当に私を楽しませてくれました。最後のエピソードを終えたので、シーズン3があることを知って良かったです。 ストーリーがこれほど長く、興味深いことは、驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）
2つのシーズンが下がり、もう1つは行く。 一般的に成功した第2シーズンは、第3シーズンの疑念と希望の両方を私に残す。 第1シーズンか第2シーズンのどちらかの選択肢があれば、最初のシーズンを選択しなければなりません。 これは、シーズン2が良くないと言っているわけではない。 シーズン1ほど良くはなかった。 シーズン1を見て楽しんだ人は、おそらくシーズン2について同じように感じるでしょう。 今、灼眼のシャナの第3、そして最後の季節になってしまいました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jeffrey-sama/reviews&#34;&gt;Jeffrey-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Generally, the sequel of a successful series, or any series for that matter, falls short of the fame attained by its predecessor. For the first half or so of the second season of Shakugan no Shana, I must say that I was slightly disappointed with the content. However, by the end of it, I believe that season two has more or less achieved the same level of success as season one. With that being said, there were some differences - &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gobind-1&#34;&gt;Gobind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見ではもちろん、最初の尺八のシャナよりもはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは裕治の愛の生活にもっと焦点を当てていましたが、私はこの物語が本当に好きでした。 私が信じて、吉田のように他のキャラクターが咲き始めると、やっとスタンドを取るようになりました。 彼女は同じ学校にいたときに悪い男に重点を置くと、その話はちょっと失敗しました。 この話は、私は、ユージ以外が本当に新しいことは何も起こらないので、シーズン3のために設定していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：最初のものと同じこと。そのスタイルには本当に良い。  Go Go良い予算は？ ビジュアルは素晴らしく、戦いは活発でしたが、まだパープルのクマです。もっと見てみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Shanaの声を除いてすべてがうまく流れました。 私は最後の声で彼女の声が好きではなかったし、特に裕治に不平を言うとき、私はこれを好きではなかった。 彼女の声についての唯一の良いことは、彼女は私が個人的に神経が壊れていると思っていた「Shut up&amp;rsquo;x3」とは言わないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters：全体としてみんなが成長したことを除いて、以前と同じように&amp;hellip;.はい、嫌なシャナ（彼女はもっと寛容になる、ちょっと）。 私は、裕治と吉田が最も大きな成長をしたと思います。 特に吉田さんの成長が好きで、必要な時に勇気をどのようにサポートしているのですか？ 私は彼女がシャナの力を持っていたら、彼女はゆうじには理想的だろうと思っていますが、それはシャナのために公正ではないでしょうか？ 吉田は、勇気を扱うときにはすばらしいと思った感情的な部分をたくさん提供しています。 彼の性格はあまり変わっていないが、頼りになるほど頼りになる。 シャナの成長は小さい。 彼女はまだ頑張りすぎて、裕治にはとても迷惑です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吉田は自分自身を犠牲にしたり、自分自身を変えたり、その飾り物が何であっても、偉大になる機会を与えられましたが、実際には素晴らしいものになりました。 ナー、@＃$％それは私が待つよ&amp;hellip;. &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：最後のシリーズと同じことは、シャナの声を聞いたときと、シャナ/ゆじの関係時間に来たときを除いて、すべて楽しいものでした。 シャナの声は私を壁の上に追いやり、彼女は頭が強すぎると神経質になってアニメになってしまったが、アニメでの戦いはとても冷静だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：Shanaを除いて、今シーズンはシリーズへの大きな続きですが、勇気が強くなり、吉田はより大胆になり、Reiji Maigo（あなたの綴り方は忘れました）の説明は全くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のものと同じですが、他に何も見ていなければ私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gobind/reviews&#34;&gt;Gobind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Much better than the first Shakugan no Shana, in my opinion of course.    Story: Even though it focused more on yuji&amp;rsquo;s love life I really liked this story. The whole devlopment of yuji is great I believe and other characters start to bloom more like yoshida becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1-1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの大半がアニメ史上10番目に大きな失望だと思ったのですが、このアイデアの意味は半分だったからです（それを表現する方法は他にありませんでした）。 最初のシーズンは多くのホールと未解決の質問を残していたが、私は少なくとも私の質問に答えてもらうことを期待していた2番目のシーズンになるだろうと知っていたので、 フィラーの（私はフィラーがほしいと思えば私はちょうど漂白剤やナルトを見るだろう）。 話はほとんど進行しておらず、最悪の事態は重要な質問に答えられませんでした。 幸いなことに、第3シーズンになる可能性が最も高いのですが（今回はうまくいきましたが、実際にはポイントを獲得していないことが望ましいでしょう）。 もし私がこのマンガを読んで組織的な話をしなければ、私は2x4で頭を打つだろう。 それでは、それはちょっと高品質に見えるようになっています。
ストーリー - このアニメがそれに従うと言われているストーリーは、それが本当にうまくいくものです。ストーリーラインになると、一部の人々はそれを過小評価してビートと呼んでいますが、実際には本当の悪人ではありません、再発し、 それらと遭遇し、プロットはかなり深いです。 ストーリーの唯一の問題は、少なくともアニメでは整理されていないことです。物事が不安定で投げ込まれ、ストーリーから離れていく膨大な量のフィラーがあります。  * sigh *いつ人々はダン・ストーリーラインに固執し、反発するまで糞便でそれを塗ってはならないことを学ぶでしょう。
アート - 芸術の限り、私はこのシリーズが非常によく描かれていることに感銘を受けました。唯一の批評は、時にはアニメーションが正しく流れないことです。
サウンド - サウンドは面白いですが、すべてが良いとは言えませんが、ほとんどの場合、サウンドは状況に合っています。 私の好きな部分は、シャナを声を出しているのと同じ人が、ゼロのつかま（私が彼女が話すたびに私を笑わせてくれました）でルイーズを声優と同じ人であるということです。
キャラクター - このアニメはキャラクターの開発でまともな仕事をしました。私は主人公以外にはじめて知りたいと思うようなものではありませんが、キャラクターに焦点を当てたエピソード全体を過ごしたい人は誰も気にしません。 それは私からそれのためにあなたを蹴るために。
楽しかったです - 私はこのアニメの最初の頃から素晴らしいことを期待していましたが、それが次第に進歩するにつれてケチャップ（すなわち、フィラー）で染色されるまで着用する予定の新しいシャツのようになりました。  。 私はほとんどがとても面白かったので、私はこれで戦いを楽しんだし、奇妙なことにロマンスの側面を楽しんでもいました。 だから私のアドバイスは、最初のシーズンがちょうど先に進み、2番目のシーズンのチャンスを見ている場合は、他の人が好きな人が好きな場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6459&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright let me just say that of the majority of anime I watched this was probably my tenth biggest disappointment ever in anime history not because the idea sucked but because the implication of the idea was half-assed (no other way to describe it). The first season while good left a lot of h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fnatt-1&#34;&gt;FNatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;=  -  =灼眼のシャナ第二= =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
まあ、最初のシーズンとは違って、これはもっとキャラクターを開発することに集中しています。 おそらく、あまりにも多く。ショーの前半はほとんどがフィラーです。キミ・ゴジョウ・エイエンのことを実際に思い出させました。しかし、私はそれが過去のものと過去のもののいくつかを知る必要があったので、  。 しかし、ショーの後半はそれを補ってくれました。なぜなら、それはずっと良かったからです。 それは第1シーズンとほぼ同じくらい良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術は私の意見ではほとんど完璧です。偉大なグラフィック、文字は環境だけでなく、うまく描かれています。 フゼツーの視覚効果やキャラクターのオーラなどの戦闘効果はもちろんのこと、この章ではいくつかのシリーズをもっとよく見てきたので、完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
これは私の意見ではショーが輝いています。 最初のオープニングは私の好きなオープニングです。  「ドラマチックな」ヴァイオリン曲などのインサート曲は優れています。  2番目のオープニングは&amp;hellip;良いことではないが、最初のものは最高だった。 声は文字を完全に表します。 最初のエンディングも（エンディングのために）素晴らしかった.2番目のエンディングはそれほど良くはなかったが、それは仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターは私にはちょっとステレオタイプに見えました。シャナは「甘やかされた」子供のように、諦めなければならないことを知らず、容易に来るように物事を受け入れない男、 親/メイド着用者（PS私はWilhelmina嫌い）など
このシリーズの私の大好きなキャラクター、そして第1シーズンからは田中です。
彼は揺れ、ある点で陽気です。彼は自分の人生で何をしたいのか分かっていて、目標を達成するためにすべてを脇に置きました。彼はまたステレオタイプでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
最初のシーズンは、エピソード1から12まで、私が最初に始めた日とその次の日にそれを見守っていたよ&amp;hellip;正に、最初の2つのエピソード（支配している）を見た後、 最後まで楽しいものになるでしょう。
しかし、ロマンスの学校生活が入ったとき（そういうアニメが好きではないが、私はこのショーからそれを期待していなかった）、私はいつもそれを見るように強制した 彼らがひどく吸い込まれたり、極端に退屈になったりしない限り、アニメをドロップすることができます。しかし、最初のエピソードの後、それを見て時間を費やす価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
全体的には良いシリーズだったけど、灼眼のシャナを覚えていれば、最初のシーズンが頭に浮かぶだろうと思う。それは私の意見ではこれよりも良かったからだ。 私はそれを見て楽しんでいなかったように私はそれをサウンドにしたくありません。 それは良いことだった。いくつかの点で見るのが楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FNatt/reviews&#34;&gt;FNatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;=-= Shakugan no Shana Second =-=     Story : &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Well, unlike the first season, this one is focused on developing the characters more. Perhaps,too much.The first half of the show is mostly fillers.It actually reminded me of Kimi Ga Nozomu Eien.But, I suppose it wasn&amp;rsquo;t that ba &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imgf-1&#34;&gt;IMGF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界はそれが現れるものではありません。 私たちが見ることができない戦いが、バランスの保護者とこの惑星に住むすべての人を破壊したい人との間にあります。 それはこのショーの基本的な前提であり、それ以上のことはありません。 灼眼のシャナ第2は、セットアップに関しては非常に基本的ですが、それはそれ自身に固有の経験を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが知っておくべきことは、このシリーズは、最初のシリーズ、灼眼のシャナの直接続編であることです。 このシリーズを見る前にそれを見ることを強くお勧めします。 最初のシリーズは用語を説明し、このシリーズのキャラクターを設定します。このシリーズは最初のシリーズで起こったことから直接派生しているため、視聴者は何が起こっているのかがわかりにくくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、すでに誰かが最初のシリーズを見ていたら、灼眼のシャナの物語を知っている。 シリーズからシリーズに変わったものはありません。 酒井裕司はまだトーチとミステだが、シャナはまだ炎の霧である。 一緒に、彼らはクリムゾンレルム、人間の世界の真上にある平行な宇宙に住んでいるクリムゾンデニゼンス（GuzeのTomogara）を殺すことに任されています。 セットアップの変更はほとんどなく、第2シリーズではこの傾向が続きます。 予想通り、シリーズを牽引するプロットのほとんどは、いつも現れる異なるTomogaraに焦点を当てており、酒井とShanaは彼らの親しい友人の助けを借りて彼らと戦わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシリーズから何か質問がありましたら（おそらく）、回答を期待していました。 さて、シリーズは1〜2回答えるかもしれませんが、最後に多くの質問をしているかもしれません。次のシリーズを見て、あなたの質問に答えるかどうかを見なければなりません。 ショー以外にはこれ以上追加することはあまりありません。これまでに始まったことを継続するのはうまくやっていますし、確かに古いものに基づいて新しいプロットやアイデアを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、灼眼のシャナは本当に強烈な話ではありませんでしたか？ キャラクターは、このアニメを輝かせるものです。 あなたの好きなキャラクターはすべて戻ってきます。 ウィルミルナ・カーメル、吉田和三、佐藤恵三、田中英太、隼人池、緒方哲也は、この番組の大部分を共有している。 すべてのキャラクターは自分のやり方で発展し、それはこのショーの楽しい部分です。 あなたは、アニメが進行するにつれて、キャラクターにあなた自身が付いていることがわかります。さまざまな状況が起こると、視聴者は感情的に関わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは灼眼のシャナ第二の強い点です。 キャラクターはすべて幅広く変化しており、彼らは自分の人生で何が起こっているのかについて異なった思考と信念を持っていることが示されています。 異なる文字は異なるパスをとり、それらのすべてがあなたが行うと思うかもしれないと遠く離れているわけではありません。 キャラクターは混乱と困難に直面し、難しい選択を強いられる。 創作者が最初のシリーズからそれらを構築し続けることを確かめたため、これはShakugan no Shana Secondのキャラクターを信じられないほど強くします。 彼らはすべて何らかの形で変化し、変化を見ることはこのショーの本当の喜びです。 視聴者はいつでも画面上のすべての人を何らかの方法で気にするので、ショーでは鈍い瞬間はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、アニメーションは素晴らしいです。 すべてのキャラクターはユニークにデザインされており、すべてのモデルは他のキャラクターとは異なっています。 シーンの流れがスムーズに進み、激しい瞬間にディテールが非常に高くなります。  Shanaの炎は、以前のシリーズと同じように詳細に見えます。  CGIがはっきりと使用される瞬間がありますが、それはかなり重くなります。 それは通常、激しい一連の出来事の真っ只中にあり、瞬間の感触を完全に捨ててしまうのは残念です。 しかしそれ以外の唯一の他の問題は、キャラクターの目がかなり大きく、少し離れすぎているように見えますが、しばらくしてから、それに慣れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも素晴らしいです。 サウンドトラックはいつも気分を設定し、場面を正確に辿ります。 サスペンス・アクション・シーケンスの間、音楽は速い拍動を送り出し、気分にマッチしますが、ゆっくりとした感情的なシーンでは、ビートはもっと柔らかく静かに落とされ、瞬時に視聴者を描きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの強烈なキャラクターを追求するだけではなく、むしろ崩壊したプロット以外は、灼眼のシャナ第二のことについて否定的に言われることはあまりありません。 物語には深く意味がありませんが、現実にはこのショーでは重要ではありません。 プロットは、視聴者を元に戻す原動力である強烈なキャラクターの次に来る。 ショーが視聴者に感情的にそのキャラクターに投資できるようになると、ショーは何か正しいことをしていることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IMGF/reviews&#34;&gt;IMGF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The world is not what it appears. There are battles taking place that we cannot see, between the protectors of balance and those who want to destroy everyone living on this planet. That&amp;rsquo;s the basic premise of this show and there&amp;rsquo;s not much more to it than that. Shakugan no Shana Second is incredibly basic when it comes to the setup, but it delivers an experience unique to itself.    First thing anyone should know is that this series is the direct sequel to the first series, Shakugan no  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leonmcnicol-1&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シャナは戻って悪いです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第2シリーズのストーリーラインは劇的に変化し、いくつかは関連することも混乱しています。 シリーズは遅くなり、それが進むにつれてより良く動くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発は第2シリーズのプラス要因です。 より多くのキャラクターが十分なシーンとプロットの一部を与えられている間に、より多くのキャラクターが進行する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはまだまだ良いアピールを得ていますが、プロットやキャラクターと同期できないため、個人的には第1シリーズのOSTがこれよりも気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、第2シリーズは、それが進むにつれて物語のタイムラインを実際に理解するために必要なものです。  1回目のウォッチャーは、これまでに移動する前に1回目のシリーズを取得すべきです（SHOULD）。 結局、私はこの素晴らしいシリーズへの私の固定を満たすためにすぐに来る第3シャナシリーズを好むだろう。  ^ __ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3774&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leonmcnicol/reviews&#34;&gt;leonmcnicol&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shana is back and badder than ever~    But the storyline for the 2nd series has d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artalien-1&#34;&gt;artalien&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、いつものように、私はアニメで探している3つのことを書いておきたいと思います。私は本当に良い物語（+5）、本当に良い対話（人物やキャラクターの開発など）  3）、私は本当に良い&amp;rdquo;技術&amp;rdquo;（スタイル、サウンドなど）（+ 2）を欲しい。 また、特に明記されていない限り（つまり、季節が出てこないと言うことがない限り）、私のレビューはアニメシリーズ全体を包括しています。 だからそれに乗りましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ&amp;hellip;このアニメは巨大な可能性を秘めていたと思う。 現実のさまざまな飛行機に住んでいる、競合する「存在」、すなわち炎の謎とクリムゾン・デニズンの周りを回転する物語で、ショー・ヒットは本当にクールな前提で走っています。 それについて考えてみましょう。あなたは決して知らない目に見えない世界で戦い続けますが、その結果はあなたの人生を想像を絶するほどの影響を及ぼしかねません。 そんなにあなたはただ存在を書き留めることができます！ しかし、これは私たちの主人公の悲劇的な運命になるだろう、しかし、それはちょうど彼があなたの毎日の人間ではないので起こる。 この物語は彼の冒険を続け、この全く新しい見えない現実が彼に明らかにされたので、彼の場所を理解しようとしています。 私にとって、それはうまくいっている可能性の金鉱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4ポイント獲得&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメの終わりは、すべてのものをゴミに投げることにします。 昨シーズンのほとんどは叙事詩の混乱である。 最初の季節が築き上げたすべての良いものを続ける代わりに、最後の季節は恐ろしいエンディングの荒野に入ります。 無意識のプロットドライバーを作って、意思決定能力の面でキャラクターのまったくばかばかしい推論を実際に導入することによって、灼眼のシャナは悪名高いものになります。 率直に言えば、私はそれが非常に悪くなる可能性があることを飲み込むのが難しいことが分かったので、「最も予期しないアニメエンディング」の上位10リストに表示されるように見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;減点-1-5ポイント-1&#34;&gt;減点：-1.5ポイント&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;対話とキャラクターの発展については、私は大部分がとても満足していました。 主人公とシャナとの関係や関係はうまく実行され、すべてが楽しかったです。 ロマンチックな要素は私の好みに応じて扱われ、主人公はキャラクターとして（シャナと同様に）ストーリー全体に成長します。 キャラクター開発部門では、高くて乾いたままのキャラクターがいくつかありますが（特に終わりに向かって）、すべての主人公は私の謙虚な意見で、ストーリーが比較的妨げにならないほど十分に進んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得-2&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;技術は堅実です。 私は本当にこのアニメのOST全体を楽しんだ、スタイルとアニメーションも良かった。 苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2ポイント獲得-3&#34;&gt;2ポイント獲得&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ボーナスポイントの賞品は&amp;hellip;そこには本当にクールなFlame Hazesを持っています！ そして、彼らと一緒に来るいくつかのクールな力！&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;1ポイント獲得-1&#34;&gt;1ポイント獲得。&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;それをすべて追加し、私たちは7.5のスコアを持っています！ アドバイスが必要な場合は、最初の2シーズンだけを見てから、次に起こることを想像してみましょう。 そんなにうまくいくでしょう。 私がそれをしたら、このアニメは8.5簡単だったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私は批評家だから、私はスコアが7になるように丸めます。 そうすれば、それを見たときに予想よりも良くなるでしょう！ 次回まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artalien/reviews&#34;&gt;artalien&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shakugan no Shana… I feel that this anime had an enormous amount of potential. With a story revolving around the competing ’existences’, i.e. Flame Hazes vs. Crimson Denizens, who reside on different planes of reality, the show hit’s the ground running with a really cool premise. Think about it, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazeshana-1&#34;&gt;KazeShana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
最初の海の連続、灼眼のシャナIIは、最初の部分が消えたところで私たちをほぼ右に残す。 今シーズンは、キャラクターの生活にもっと多くの社会的側面をカバーしながら、最初のシーズンに大好きな激しい戦い（シーズン後半）を続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は基本的に昨シーズンと同じで、こことそこにいくつかの改善があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
今シーズンの最初のオープニング・ソングはこれまでの私の好きな曲のうちの1曲で、2番目のオープニングは悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
今シーズンは、前のシーズンはキャラクターの開発に焦点を当てていますが、すべてのキャラクターが改善するわけではありません。 いくつかは実際に悪化します（短期間だけである場合）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
その良い季節。 初めはちょっと退屈だけど、途中でヒットしたら、それはかなり拾って、次のエピソードを見るのを待つことはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
全体的に、その素晴らしいアニメを見て、シーズンはすばらしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KazeShana/reviews&#34;&gt;KazeShana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:   A continuation of the first seaon, Shakugan no Shana II, leaves us almost right where the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xynatox-1&#34;&gt;Xynatox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;SnSの第2シーズンは吸った。
申し訳ありませんが、あなたがこれを好きなら、あなたは中学校の人気女の子の1人でなければなりません。 今シーズンの最初の半分は本当のアクションが全くなく、完全なドラマです。 あなたが理解しなければならないことは、私がドラマを憎むことです。そして、これはとても悪くなりました。私は6-16のすべてのエピソードの基本的な概要を読んで、最終的にスポイラーが死んで行なわれました。 今シーズンの終わりはまたWTFの一種であり、私の個人的な意見ではそこで終わったはずです。
私は今シーズンで自分の時間を無駄にしていないだろうし、最初のものを見るだけで、アニメを見た友人に尋ねるか、ちょうど実際にスラップダッシュの仕事だったエンディングのビデオビットを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xynatox/reviews&#34;&gt;Xynatox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of SnS sucked.  I&amp;rsquo;m sorry but if you liked this you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告！ 私のレビューは季節1回と2回同じですので、お控えください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私たちは金や愚か者の金として広く議論されている別のアニメに来ています。 灼眼のシャナは、超自然力を発揮する女の子と出会う男の子。 その後、彼は超自然的な力を持っていることを発見し、それを利用し始める。 もちろん、2人はお互いの気持ちを理解し始めますが、これは季節1と季節2の終わりに向けて光ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は可能な限りこれについて中立にしようとします、私はアニメを見てきました、そして、それは特別なものではありません。 アクションはかなり良いですが、主人公の感情的な問題の長い浚渫によってしばしば崩壊しました。 このアニメのエンディングは、恋人の三角形と結びついた崖のハンガーエンディングでは少し失望していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8/10、ちょうどそれを見てください。 何も得られず、何も失われませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well people we have come to another anime which is widely debated as either go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonpurinsesu-1&#34;&gt;MoonPurinsesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は灼眼のシャナになるまでそれを見たと思っていましたが、このシリーズはキャラクターの育成で私を爆破しました。 シーズン1で紹介されたキャラクターのすべてが関与し、重要なものです。 プロットは新鮮であり、さらに危険をもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード17まで英語ダブを見始めることはなかったし、正直言ってサウンドトラックは日本人と同じくらい素晴らしいと言える。  Funimationからの声優が彼らがうまく合った役割を果たすのを聞くために、Justin Cook（Alastor）、Colleen Clinkenbeard（Margery Daw）、Kent Williams（Marcosias）は私の耳に楽しい驚きでした。 私は本当にこれを愛していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはほぼ完璧でした。 私が嫌いなのは、シリーズで新たに発見された酒井裕次の反乱でした。 彼はゆっくりと私を怒らせるようなキャラクターになっているようでした。 私はこれが事実であると思われるかどうかはわかりませんが、終わり近くにMargery Dawをもっと見たいと思っています。  YujiはMystesとしての使用の点でより優れたキャラクターになりましたが、彼はまた私を止める新たな態度を得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャナは恋人と同じくらいです。私は吉田和美をあまり憎んでいませんでした。 実際に、シリーズは私がかつて憎んだキャラクターを愛していました。 私は本当に学校生活の最初の8つのエピソードを楽しんだ。 アニメはより多くの人生になり、シリーズの真ん中付近ではプロットが始まりました。 私はペーシングがうまくいったと思うし、ストーリーは私が各エピソードをもっと欲しかったようにしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオープニング/エンディングのテーマを本当に楽しんでいました。  KOTOKOとMami Kawadaはもう一度彼らの公演を輝き、新しいキャッチーな耳あてをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ・セカンドは素晴らしいシリーズです。日本語のサブタイトルや英語のダブを鑑賞することを強くおすすめします。 オーシャングループがダビングしなくなったので、シーズン1のダブのファンは新しい声で失望するかもしれませんが、私は声がフュージョンダブに完全に収まると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がS2でYujiの「瞬間」を列挙した時を除いて、文字は鈍く見えることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい時計、あなた自身でそれをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=102851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoonPurinsesu/reviews&#34;&gt;MoonPurinsesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought I had seen it all until Shakugan no Shana Second, but this series just about blew me away with character development. All of the characters introduced in season one are involved, and just &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dogfather-pua-1&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に残念なことに、私は言うだろう。それには新たな捻りはなく、むしろ最初のシーズンの「リサイクル」である。 このオールシーズンをゴミの中にもたらす、十代のロマンスとばかげた人生の犠牲を取り払った。 経験豊富なオタクとして、私は子供だけがこれを見ているべきだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dogfather-PuA/reviews&#34;&gt;Dogfather-PuA&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very disappointing season i  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kid1412-1&#34;&gt;kid1412&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナ1、映画、特集エピソード。 言い換えれば、彼らはロマンスのジャンルに合った1つの問題、感情の部分を解決しますが、ほとんどロマンチックではありません。 より多くの主要な戦いがありますが、それは最終的な弧のためにかなり急いで、わずか3話です。 彼らはReiji Maigo（dunno正しいスペル）にもっと謎を加える。
それはラッシュエンディングを持っているので、もう一つのシーズンがあるとうまくいけば、それはマンガが終了かどうかはマンガに依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kid1412/reviews&#34;&gt;kid1412&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seen Shakugan No Shana 1, Movie, specials e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern-1&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どうして私は幕末のシャナを見続けているのか分かりません。 それは素晴らしいことではありません - シャナは良いキャラクターデザインですが、そのような種類のツンデレはトラディラではうまくいきました。超自然的な行動はダーク・ブラック・アニメと同じくらいモチベーションが上がりますが反復的です。 私が自分自身や他の誰かがそれに時間を浪費するのを止めることができたら、私はそうするでしょう。 しかし、少なくともシーズン2では、私は連続した退屈が、次のシリーズを探して、自分自身を嫌っているよりも、より良いものを見つけ出さないことを最終的に確信していると思います（今、私は畳のギャラクシーを見ています。  ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=96765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know why I keep watching &lt;em&gt;Shakugan no Shana&lt;/em&gt;. It&amp;rsquo;s n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tranxo-1&#34;&gt;tranxo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;灼眼のシャナの第2シーズンは、ロマンスと愛の三角形をベースにしていましたが、最初のシーズンはもっとアクションに基づいていました。  2つ目のシーズンは、実際に私が3つのエピソードのために一点で私の目をまっすぐ泣かせていたより多くの感情とドラマをもたらしました。 あなたがすでに最初のシーズンを見ているなら、このアニメで何が起きているのかを知っているはずですので、詳細について説明する時間を費やさないでください。 しかし全体的に、それは7/10だった。 今シーズン私を悩ませた唯一の事は、主な男性主人公が、彼のために気持ちを分かち合ったすべての女の子にとってどれほど気がかりなのかということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tranxo/reviews&#34;&gt;tranxo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the second season of Shakugan no Shana, it was a lot more based o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision-1&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはとても元気です！ シーズン1がシリーズの紹介より多くなったとき、今シーズンはシリーズ全体の偉大さを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長いレビューが来る&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
プロットが明らかになったときのストーリーはさらに優れています。 物語の謎と多くの質問には、ほとんど全てが答えられています。 ストーリーがどのように展開されているかであなたはさらに驚きます。 このシリーズが他の人には目立たないようにするために、オリジナルとユニークな物語がいかに魅力的であるかを忘れてはいけません。 プロットから用語に至るまで、文字の名前付けまで、それはそのようなリフレッシュメントです。 このすべてのオリジナルは、これがアニメを見ているのは初めてのことかと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドについて
今シーズンのアニメーションはそれほど変わっていませんが、まだ少し成長しています。 ビジュアルエフェクトとグラフィックスは、今日では最高のものです。 戦闘シーンもとても魅力的なので、とてもエキサイティングです。 サウンドトラックや音楽は、あらゆる場面によく組み込まれています。 それはすべてのエピソードに素晴らしい最終的なタッチを与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のものとほとんどすべての点でより良い方法で、続編が確実なヒットであることは間違いありません。 さて、後のシーズンはもちろんのこと、誰もそれを感謝しないならば、続編はいつもより良いはずです。 これは私がアニメの形でもっと見たいと思う非常に少数のシリーズの一つです。 うまくいけば、それは今日までまだ放送されている今日非常に有名なアニメのように続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79634&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They are so back! When the season 1 was more of an introduction to the series, this season brings out the whole greatness of the series.     There’s a long review coming……………    About the STORY  The story is even better when plots are revealed. The mysteries and a lot of questions about the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>