<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kurokami-the-animation/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kurokami-the-animation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kurokami The Animation</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kurokami-the-animation</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kurokami-the-animation</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/19935.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5079/Kurokami_The_Animation/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5079/Kurokami_The_Animation/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが哲学的、倫理的な質問に深く尋ね、拳、足、超能力で答えようとすると、私はそれを愛している。 個人的には、キャラクターが神、運命、運命、カルマなどのようなものを、意志力とキッカーのパートナー以上で克服することができると主張する人は、迷惑をかけることがある（主人公はしばしば戦闘の初心者です。 何かを償還する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仕事中のこれらの事の輝かしい例として黒子を入力してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私がこれを見始めると、黒子は元々は朴禹宇（イラストレーター）、イ・ダル・イム（物語）のマンガではなく、アニメやマンガはチョークやチーズのようなものだとは思わなかった 控えめな表現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ版の物語は、NGEのイカリシンジと非常によく似たアイソリティ主義の高校生、伊吹慶太を中心としています。 理由は明らかではないので、彼の周りの誰もが死んでいるようだ。 ある晩、彼はKuroという若い女の子と出会い、それは彼女が世界の本質を学ぶということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが急激に上がるにつれて私はそこで止まるだろうが、私は全体的にプロットの大きな問題を抱えている。最初の問題は、19歳のゲームプログラマであるケタが突然 アニメの高校生。 さて、あなたの多くはこれが問題ではないと思うかもしれませんが、実際には物語の流れとキャラクターの発達に大きな矛盾が生じます。漫画のプロットは19歳の慶太さん 誰が働いているのか これは彼が物語の中で取る思考、感情および行動の多くが、彼がすでに高校を修了し、事実上大人であるという事実に基づいていることを意味する。 一方、アニメは、賢人をティーンエイジャー、「子供」を話すように描いています。 この変更の理由は純粋にマーケティング上の問題です。 プロデューサーは、このシリーズが10代のファンのベースにアピールすることを望んでいた、灼眼のシャナ、ゼロの使い魔、Fate / Stay Nightなどのようなショーのファンをパラティカルで欲しかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが世界をどのように認識したかの違い、さらに重要なことに、あなたがどのようにそれに反応したかという違いについて、2年以上にわたるあなた自身の思考プロセスの差を1秒で想像してください。 私が何を意味するのか見て始めますか？ アニメのプロットは、実際には完全に書き直されていたはずのマンガには当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの大きな変化は、マンガが腕を移植するという事実です。 心臓移植のアイデア全体は、純粋にマーケティング戦略でした。 その変更は、よりロマンチックな聴衆にアピールするようになされました。これは、アニメがなくてもできたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の変化（そして彼らはまったく唯一のものではない）は、プロットの流れやケータとクロの登場人物としての深刻なダメージを与えた。 元のコンセプトはとても良かったし、シャナ/ルイーズ/セイバーのフランチャイズを手に入れようとして聴衆に迷惑をかけるのではなく、それに慣れていればもっと良いショーだっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは私がこのシリーズで持っている別の問題です。 全体的にはそれほど悪くはないが、サンライズとバンダイは本当にこのショーに全力で取り組んでいないようだ。 アニメーションは、しばしば不規則で混乱しがちですが、特にアクションシーケンス中は混乱します。 スタジオはショーを「クール」に見せようとしましたが、最低限のコストでこれを行うことが条件です。 裸のキャラクターの変身シーン、吹き抜け、誇張された、Bleach他のスタイルの愚かな名前の変わった特別な動き、奇妙なキャラクターのアクション（ランニング、食事など）、そしてアニメーターが本当に 彼らの指を出すのに気にすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景の芸術は実際には全体的にかなりまともですが、私が悪いのではなく平凡なものとして芸術を採点した主な理由です。 残念なことに、これらの背景は、他のショーで見られるような活力と同じ種類の活力を持っておらず、しばしばそこにあるキャラクターの1つがパンチでクラッシュすることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはマンガのラインに沿ってデザインされているので、実際の問題はありません。 私は彼らが全体的な作業にもっと力を入れたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのエリアに良い評価を与えていない唯一の理由は、累積的に厄介なOPとEDのためであり、シリーズの中途半端なOPの変化は、これを複合しただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の残りの音楽は一般的に大丈夫ですが、音楽と気分が合わない点があります。 声優は有能な側ですが、演技が時にはとても木製であるため、その描写には実際の努力はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、全体的にはまったくまともです。  2人の主人公を除いた人たちの間で実際に進展することはなく、サブキャラクターの人物の変化は画面外で起こる傾向があります。  Keitaand Kuroについては、SunriseとBandaiのマーケティングチームが生産に関わったという事実は、開発の間にぎこちなく矛盾したスレッドがあることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なアニメです。  Fate / Stay NightやShakugan no Shana、BleachやDBZ（驚くべきこと）のような影響を受けています。 混乱しているプロットと不一致が目立つので、不信感の停止をより困難にします。 それはそれ自身の方法で楽しいですが、より頻繁に切り詰めているように見えるそれらの「一度見て忘れてください」タイトルの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは良いシリーズではありませんが、どちらも悪くありません。 いくつかの深いphilophicalと倫理的な問題で複雑なプロットを含めることを試みたという事実は、それは救いの恩恵がほとんどないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I &amp;lsquo;love&amp;rsquo; it when an anime tries to ask deeply philosophical and ethical questions, only to answer them with fists, feet, and super powers. Personally I find it annoying when characters claim that they can overcome things like God, Fate, Destiny, Karma, etc, with nothing more than willpower and a kickass partner (since the main character so often is a complete novice in combat, or has no redeeming qualities whatsoever).    Enter then Kurokami, as a shining example of these things at work.    Now, when I started watching this I had no idea that Kurokami was originally a manga S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたのために書かれた運命を変えることができますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の闘いを見せてくれるシリーズ「黒亀」に、自分の道を変えようとする人がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロカミには、攻撃的な資料が出る限り、血液が噴出したり、地面に塗りつぶされるような深刻な要素を含む少々の場面があります。 これらのシーンはあまり頻繁に起こるわけではなく、最初の数回のエピソードだけが本当にそれらを持っています。 いくつかの戦いでも、血液がほとんどまたはまったく流出しなくても終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
これに対する芸術スタイルは暗くてムーディーですが、実際には奇妙なやり方ではありません。 背景はきれいに細かく見え、見栄えのよい街のデザインと葉の領域があります。 それでも、全体的なカラースキームは、シリーズの見た目を少し消してしまう傾向があります。 キャラクターのデザインは良いです、それらのすべてはよく調和しており、キャストのそれぞれにスタイルの良い感覚を持っています。 スーパー・ムーブメント（「Exceeds」とも呼ばれる）は、派手でカラフルで、各キャラクターの移動セットは互いに異なります。 戦闘シーンはアニメーションの中では最高の部分です。 キャラクターの動きはスムーズにアニメーションされ、あらゆるパンチとキックが適切な量のインパクトで披露されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
私にとっては、これはシリーズの中で最も弱い点でした。 英語版と日本語版の両方で演奏されている声は非常にうまくいっていますが、私はまだ日本のオーディオがはるかに優れていると感じています。 しかし、サウンドトラックの大半は、音楽のジャンルの一つのスタイルを好むようです&amp;hellip;ロック！ 開始テーマと終了テーマは、シリーズの中で2回変化します。 オープニング・アニメーションは両方ともロック・スタイルのミュージック・トラックを演奏し、エンディング・テーマ（驚くべきことに）は、妖精帝国が歌った柔らかなライト・メロディーを演奏する。 それが演奏するバックグラウンドミュージックもロックミュージックで構成されています。 私は彼らがこれでどこに行くのかを見ることができます、そして、私は重いロックミュージックを気にしませんが、少なくともこのアニメのためにそれを感謝することができます。 このジャンルの音楽が好きな人は、サウンドトラックが大好きですが、私のような気がして気にしない場合は、シーンの一部で音量を下げる可能性が最も高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
文字はヒットし、欠場します。 私は、黒はアニメの中で一番クールな女性ヒロインの一人だと言って記録に残します。 しかし、全体としては、主人公自身がストーリーの目的のために彼らの部分をうまくやり遂げることになります。それに関して、それは正しいことです。 彼女は甘くて面白い性格を持っていますが、ここでは多くの悲しみを取り戻しています。 シリーズのすべてのキャラクターの中で、ケータはおそらく、特に始まりの間に容認するのが最も難しいものになるだろう。 彼は多くの人に不平を言う傾向があり、初めに誰かを助けることを望んでいないし、多くの視聴者を悩ます可能性が最も高い。 しかし彼の信じるには、彼は物語が進行するにつれて変化し、少なくとも終わりにはより耐えられるようになる。 サポートしているキャストも同じですが、Excel、Reishin、Daichiなどのキャラクターは、ストーリーラインに追加することで優れた仕事をします。 しかし、カットをしないだけの多くのサポートキャラクターがあります。 彼らの多くは実際に何が起こっているかに大きな影響を与えているようには見えないので、ストーリーラインに不必要な感じがします。 いずれにしても、彼らは悪いキャストではなく、アニメの主な目的を持っていないような人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
クロカミはその欠陥のいくつかにもかかわらず、優れたアニメです。 あなたがフィラーのいくつかを介してそれを作ることができ、少し物語を引っ張って気にしないなら、私はあなたがこれをチェックアウトするのに十分な深いシリーズであると思うでしょう。 セイネンのファンとカジュアルな視聴者の両方を満足させるのに十分な行動とプロットがあります。 そして、それは、アニメファンが試してみるべきだと思うシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Can you change a destiny that has already been written for you?&amp;rsquo;    Enter &amp;lsquo;Kurokami&amp;rsquo;, a series that shows the struggle of two individuals, as they attempt to change their own path that others say can not be changed.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The center of the plot revolves around &amp;lsquo;the Dopleliner System&amp;rsquo;. What this means is there exists three versions of the same person (2 subs and 1 root). Should any one of these three come in plain sight of the other, they will perish, and only the root will live, and thus will consume the energy force of them known as tera. Our main heroes are Kuro (a Tera Guardian trying to stop the Dopple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dredgy&#34;&gt;Dredgy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;何かを達成する力&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私たちが&amp;rdquo;Doppeliner System&amp;rdquo;と呼ぶシステムを中心にしています。 物語は、黒、圭太、あかねの3人の主人公の関わりを伝えています。 彼らは、このシステムに多少混乱していて、このシステムが存在する実際の主な理由を見つけ出し、彼らの人生を危険にさらしたり、他者がその存在の治癒を見つけ出すのを助ける義務としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの主旨は、アクション/スーパーパワーのシーンになります。 それは興奮とスリルを与える一方、ショーの中でそれに気付くかもしれないマイナー/主要な問題がいくつかあります。 ストーリーの歪みはシリーズ全体に影響を与えますが、それはいくらか退屈な会話、アクションとロマンスの悪い組み合わせ、そしてストーリー全体のイベントの悪い流れから成り立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは他のアニメからの独特のものかもしれない。 それはスーパーパワーを持つ武道の別の表現を思い付く。 シリーズを見るのがとても面白い主な理由でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが何を提供するのかは明らかです。 それは、戦いシーン、スタント、および打撃を強調し、また、すべての動きに表示される異なるカメラの角度を提供します。 芸術は非常に正常であり、彼らはそれを壮大にしなかった、シンプルでシリーズに合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアクションシリーズにはうってつけのサウンド。 速いビート音楽を持ち、スリリングな興奮を与えるOP曲。  EDの曲は、穏やかでメロディーな音楽を与え、シリーズの変遷を示しています。  BG音楽/サウンドは、戦い、感情的で面白い場面を通して大きな効果を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;刺激的で、バランスがとれ、魅力的です。 これはキャラクターがアニメでやっていることであり、そのような魅力的なフォーメーションやスタンスを与えますが、他の部分では、ショー全体を通して刺激的で残念な効果も与えます。 最終的には、終わりまで変わらないシリーズ全体にちょうどバランスのとれた雰囲気を与えます。 それは私のところではかなり失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは、&amp;rdquo;アニメーション対モノログ&amp;rdquo;、&amp;rdquo;ストーリー対キャラクター&amp;rdquo;と定義されます。 この場合、どちらの定義もお互いに対照的であることがシリーズで分かるかもしれません。それが起こったとき、あなたがそれを見続けると問題になるでしょう。 それは時々あなたに迷惑や楽しさを与える高低機能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはシリーズにアップの機能を持っていますが、それはまた、それから興奮を引き出すダウン機能を持っています。 バランスのとれた気分がシリーズ全体に現れ、時にはあなたを見て終わらせることを考えさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dredgy/reviews&#34;&gt;Dredgy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Power to achieve something”    The Story…    It revolves on a system that we called “Doppeliner System”. The story tells about the involvement of the three main characters, which is Kuro, Keita, and Akane. They are somewhat confused on this system and willing to find ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;devastator004&#34;&gt;Devastator004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FING Dingding番号を#Ring
私は正直な評価に値するが、それを得ることができますアニメを見たので&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそれで、私たちは3人の主人公を抱えています。高校生は第1に考えていますし、多かれ少なかれ呪われた運命を抱いていて、他人を傷つけようとしています。 彼との接触に来て、私は彼の過去の遭遇のために悲しい死からそれらを保存することを意味します。 第二に、20代前半の働く女性で、先ほど言及した高校生のことを大事にして、必要ならば自分を犠牲にするという点で、基本的に純粋な単純な愛です。 最後に、私たちは少年の主人公と同じ年齢であるが、まったく人間ではなく、代わりに保護者として働くことが仕事である人物である第3のメインガールの主人公を抱えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まともなアニメを見たアニメファンは、その女の子とその少年の主人公が、主人公の人生を救うための協定を結んでいることをすでに知っていると思います。 そこにあったことがあるが、それほど遅いスタートアップポイントからこのアニメは本当にすべてのアクションアニメにジャンプしますが、ほとんどのアニメは大したスポイラーを行う方法ではない
みんな泣いちゃうベイビーと彼は何もしませんが、ほとんどの時間は彼のパートナーを見て、実際にはそれが主役の役割が切り替えられているアニメーションのようなものではなく、あなたが私の友人 何が起こったはずのはずの反対&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術その非常に降下実際に私の9の評価のための私の理由は、物語とのみに基づいています。 アニメーションは流動的で、アニメーションの中で最高の色から流動性に至るまで完璧に使用されていました。とてもいい感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人々がこのアニメ地獄を解散したのか、主人公の役割は、ストーリーのアクション部分とエンディングの両方で切り換えられました。
私はすべての主流のアニメは共通の1つのことを意味する役割は明確に決定されているアクションアニメ人は何か彼は主人公であると考えている代わりに、  。 私はこのアニメが作り直され、男が半分の戦いをしていた場合、グリルは私がそれが私がクイーンズの刃や何かを見に行くようなアニメを見たいと思っているのかどうか疑いなく私はそれを10/10と評価しました。 私はここで話題に行くよ
ここで私はすべてのアニメファンにこのユニークさが狂っているか、それともキャラクターに基づいているだけではなく、アニメを評価する方法についてあなたの見解を変えるかもしれないので、このアニメをすべてのアニメファンにおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Devastator004/reviews&#34;&gt;Devastator004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;#Ring A Fing Ding Ding#   or something like that so its been a while since i viewed an anime which i though deserved an honest review so lets get to it     Story so in this we have 3 main protagonist 1st the high school student who thinks and is more or less cursed wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lina-chan87&#34;&gt;Lina-chan87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;EXCEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEED!!! 黒子はあなたの靴下を叩くのを確実にします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒猫はアクション満載の冒険に満ちた人生を変えるアニメです。 すばらしいストーリーからキック・アット・キャラクターまで（Kuro ftw、xD）、黒子を見ても決して間違ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオとアートのエフェクトはPURE GENIUSです。 声優は完全なワンダー（日本語VA）でした。 プロットのねじれは、キャラクターが物語のすべての角を通過するときに、あなたの息を吹き飛ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私だけか、主人公がいつもいかに面白い麺を食べるかという事実ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、黒子さんは私のお気に入りのひとりでしたし、あなたもそれを愛すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うれしい腕時計！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lina-chan87/reviews&#34;&gt;Lina-chan87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EXCEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEED!!! Kurokami will be sure to knock y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hysvear&#34;&gt;Hysvear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソード16から言えば、私はこのアニメが別の視点が必要だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな事：
私は全体の「パートナー」理想が好きで、ストーリーが進むにつれてキャラクターがどのように発展するのかが好きです。 灼眼のシャナ、運命の夜、パンドラハーツなどの他のアニメと似ていますが、独創性、サスペンス、戦い、物語があります。
私が嫌いなもの：
ロマンスを扱うときには、あまりにも多く使われているアニメクリシェと、上記のアニメと似た「弱い男」+「素晴らしい女の子」の設定があります（弱い男 同様に戦うことを学ぶ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash;評価の評価&amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
キャラクターの開発ではなく、戦いに集中する点がいくつかあり、キャラクターの開発はこのマナーでは影響を受けていませんが、それはまだストーリーから取り除かれています。
アート：10
私が見た最初のエピソードは少しペースが速かったようですが、カメラの角度と芸術のスタイルは美しかったです。 時には、黒は非現実的な顔をしますが、まれにしか言えません。
サウンド：8
音楽はそこにあります。 それは戦いの前にピックアップし、不一致やややロマンチックなシーンの前に落ち着きます。私は突然飛び出さずに音楽が気に散ったり、「オフ」になっているアニメ いかなる方法でも、それは完全に壮大なサウンドトラックではありません。
キャラクター：9
私は気づいていた新しいアニメのステレオタイプを愛しています。アニメは、私が最近見てきた他の人たちと同様のキャラクターの開発スタイルを持っていますが、これまでのところ悪役は素晴らしいです。 &amp;lsquo;一見良い男が彼の一族を虐殺する&amp;rsquo; そして「良い男は悪くなった」
楽しさ：10
このショーは私の席の端に私を抱かせてくれました。 それは少し予測可能ですが、それは私の心が主題から主題に移行し続けるので、次に起こることについて常に考えています。
全体：46/50
あなたが他の類似したシリーズを好きだった場合や、興味深いものを探しているのなら、特に素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hysvear/reviews&#34;&gt;Hysvear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Speaking from episode 16, i felt that this anime needed another perspective.     What I Like:  I like the entire &amp;lsquo;Partner&amp;rsquo; ideal, and how the characters develop as the story goes along. It is similar to o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gravedigger&#34;&gt;gravedigger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今まで見た中で最も刺激的で混乱するアニメの一つです。 その理由は、私は後で伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを続ける前に、いくつかのことを説明する必要があります（ストーリーにとって重要なことです）。 人と元友が共存する。 元友は超自然勢力の人であり、人間との契約を結ぶためにはさらに力を得ることができます。 また、すべての人間の3つの同一のコピー（1つのルートと2つのサブ）があります。 それはいわゆる「ドッペリーナーシステム」です。 潜水士が彼の根を満たすならば、彼の生きたエネルギー（別名テラ）は根に吸い込まれ、必然的に死に至り、生き残る唯一の方法は彼が死ぬ前に根を殺すことです。 両方のサブサブが死んでいるとき、ルートはマスタールートになり（大きな運があります）、サブがルートを殺すとマイナスルートになります（マスタールートに似ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、その物語は次のようになっています。悪の組織は、マスタールートを日本の主要ポジションに置くことによって、日本（そして後に、世界）を支配するためにマスタールートを量産しようとしています。 大量生産は世界の不均衡を引き起こし、破壊につながる可能性があります。 そしてもちろん、私たちの2人の主人公（黒と伊吹）が彼らと戦います。 組織がどれほど邪悪であるかを示すため、6歳から7歳の少女のマスタールート（Master Root）は、「DELETE（抹消）」という唯一の言葉しか言いません。  Cmon、彼らは少なくとも彼女をいくつかの新しい言葉を頼りに学校に送ることができます：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊吹は高校生で母親は交通事故で亡くなりました。彼女のように見える人を見た後、新しい友達を作ることをやめようとした後、同様のことが起こるかもしれないと怖がっていました。
クロは、兄弟と母親の大半を殺して兄弟に復讐するために、聖地から来た元通り（元祖先生が生きている）元男です。
いくつかの状況によって、黒と伊吹が会い、契約を結び、悪と戦い始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクター（特にメインキャラクター）は本当に迷惑です。 伊吹は、特に初めに、いつも口論し和解しているナクソスの言葉を止めることができない人物です。 また、敵はかなりばかです。 つまり、強い人と戦っていると弱い人（人間）を強く攻撃するのは理にかなっています。特にUが人間を倒せば、モトゥツミタマはほとんどの力を失うでしょう。 契約者が殴られたため）。 しかし、彼らは常にモトゥツミタマを攻撃し、通常は失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはしっかりしていて、何の不満もない。 多くの、多くの戦いがあるので、このアニメの最高の部分である多くの特殊効果が表示されます。 音は、本当に私を本当に怒らせる一つの曲を除いて、特に戦いの間、かなり良いです。  OPとEDも良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最終的に..なぜこのアニメが混乱し迷惑な理由：
 - 混乱している、主な敵が誰なのか分からないから。 彼らが主な敵を打ち負かすたびに、新しい、さらに「より大きな」ものが現れる。 その後、別のものがあります。 だから最後まで誰が主な相手か分からない。 そして、彼らの最大の敵の一つが彼らの同盟国になるとは言いません&amp;hellip;.
 - 主人公のために、刺激する。 私は本当に人々が戦いの間にあまりにも話すとき、私は本当に嫌い。 また、戦闘システムは変です。 元禄山は唯一の戦いだが、人間ができるのは彼女を支えることだ。 しかし、私を悩ました主なものは、「ドッペリーナーシステム」のルールは主人公には適用されないということです。 あるシーンでは、伊吹が根を満たしているので、彼はテラを根元から吸い取って死ぬか、殺してマイナスルートにするかの2つの選択肢がありました。 しかし、私は3番目の選択肢を忘れたと思う：奇跡。 そして、もちろん、彼は死ぬことも（根もなかった）、誰もがこの「奇跡」によって救われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ6/10を与えました。なぜなら、前に説明した多くの厄介なことのためです。 しかし、あなただけの戦い（このアニメがたくさんある）に興味があり、あなたがイブキの迷惑な話に気にしないなら、あなたはこのアニメが好きかもしれません。 残念ながら私はそのような人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gravedigger/reviews&#34;&gt;gravedigger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami is &amp;hellip;. one of the most irritating and confusing animes I&amp;rsquo;ve seen so far . The reason why is that, I&amp;rsquo;ll tell later.      Before continuing with the story , a few things need to be explained (that&amp;rsquo;ll be important for the story). People and Mototsumitama coexist together. Mototsumitama are people with super natural powers, and to gain even more power they need to form a contract with humans. Also, there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zgodknight&#34;&gt;ZgodKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまで9回のエピソードを見たことがありますが、このアニメの大きな問題を指摘するのに十分なはずです。 あなたは本当にこれを見て前にあなたの脳をオフにする必要があります。 戦闘シーンでは、ちょうど悪いです。 芸術は大丈夫ですが、戦闘シーンは涼しく/叙事詩的には見えません。 主人公は正常な人間のように行動していないので耐えられません。 私が言うことができる限り、アニメはこのように続行します：彼らは敵を満たします - u003e敵は彼らの尻を蹴る - ＆gt; 彼らはパワーアップして敵の尻を蹴る - 彼らはより強い敵を満たす。 重大な欠陥：戦闘中に、相手が正しいと答えたとき、なぜあなたはより強い相手をターゲットにしますか？ なぜあなたは敵の敵、あなたの救い主と戦うでしょうか？ 重要な情報を提供するのではなく、ごみ箱に人が集まるということは何ですか？  （私は知っている&amp;hellip;プロットがとてもシンプルであるにもかかわらず聴衆を混乱させる）。 音、特に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZgodKnight/reviews&#34;&gt;ZgodKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen 9 episodes so far, but that should be enough to point out major problems with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sashimee-kenna&#34;&gt;sashimee-kenna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のための黒猫のストーリーラインは、単に美しく書かれアニメーション化されています。 それは叙事詩であり、運命の夜が好きだった人は、キャラクターの主人公に関していくつかの類似点を示すので、黒子を見て楽しむかもしれません。 人間とスーパーの間には契約がありますが、古代チャンピオンではなくスーパーレースの黒カミでの契約です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は物語が遅く感じるかもしれませんが、待つだけの価値があります。 私にとっては、ストーリーの順序は、次のエピソードに進む際に私の好奇心を高めただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sashimee-kenna/reviews&#34;&gt;sashimee-kenna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story line of kurokami for me is simply beautif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rusty400&#34;&gt;rusty400&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのアニメがかなり良いと思っていましたが、私はこのストーリーラインにさらに進んで、これは単なるクッキーカッタープログラムであることに気付きました。 彼は死んでから、奇跡的に何度も生き返ります。 前後はとても予測可能です。 私は、アニメの多くのストーリーが完成したという主張を支持することができます。新しいアイデアはほとんどありませんが、これはとてもクッキーなので、サポートするエネルギーを惜しまないようです。 うまくいけば、本当のアニメファンはこれについて同じように感じるでしょう。 私は一人一人だとは信じられない。 悪い男は、何とか元気に戻ってきます。 これはしばらくすると愚かです。 この時点でこれは創造的ではありません。 それは給料です。 私はこれまで、私が愚かな結末が何であるかを見たいストーリーの中に来ているので、これを見ているだけです。 私はここで私がここに投稿した以上の、私の人生のこの時点でアニメの失われたを見たことがあります。 私はこれが私が遭遇した最大の失望の一つだと言えます。 あまりにも圧倒的にクリシェです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rusty400/reviews&#34;&gt;rusty400&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought in the beginning this anime would be pretty good but the further I progressed into this sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ichirako&#34;&gt;ichirako&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメのレビューを書いた初めてのことです。なぜ私が黒神を選んだのかわかりませんでした。 だから私はどこから始めるべきですか？ モトツミタマとその「契約者」の 彼の母親が子供時代に誤って死亡した原因と考えられています。 うーん、基本的に、黒神は自分の運命を変えるほど勇敢だった人だ。 これは彼を死に至らせる運命に影響を与えることができると考えて、彼の周りの人に無関心しようとしたibuki keitaの話です。 彼は黒を知った。 その後、彼は「ドッペリナー」（ドッペルゲンガー）と「テラ」（簡単な言葉でエネルギーや気に説明できる）を知りました。 彼の死の寸前で、黒は彼と「契約」した。 それが物語の始まりです。 彼は存在するとは信じられない特定の事柄に知られていました。 ドップラーライナーの主な根と代用品の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：8/10
私はこれは典型的なアニメではないと言っているわけではありません。なぜなら、同じ/類似のプロットを持っているものがいくつかあるからです（しかし、ストーリーラインとキャラクターは違っています）。 物語はかなり良いと楽しいです。 あなたがハードコアのアニメファンならば、おそらくいくつかを予測することができますが、発見する必要があるいくつかの謎と啓示がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：7/10
文字は平均です。 私はクロがそこで一番クールなヒロインだと言うことはできますが。 彼女は私がこれまで見てきたいくつかのキャラクターと比較することができましたが、まだ彼女のキャラクターにこのユニークさがありました。 敬老は最初はやや魅力的でしたが、それでもあなたは彼の決断が好きです。 ストーリーが進行するにつれて、二人目の思いを完全に与えるような、再興（黒の兄弟）のような影響を与えた他のキャラクターがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：7/10
シリーズはアクションパックされ、ユーモア、ドラマ、予期せぬ啓示が最後にあります。 私はおそらく誰かにこのアニメを選ぶことについてもう一度考えを与えることができる何も言いたくありません、それは実際に結末が実際に私の心を壊したことだけです。 私はちょうどそのように終了することを期待していませんでした。 クリフハンガーで終わったほとんどのアニメと似ていると言うことができたとしても、2番目から最後のエピソードはずっと良い終わりでした。 少なくともあなたの想像力を使ってより良い結末を選ぶことができます。 それはさておき、kuro kamiはアニメファンが見てみるべき良いピックです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ichirako/reviews&#34;&gt;ichirako&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is my first time to write a review of an anime and i didn&amp;rsquo;t know why i picked kuro kami. so where should i start? hmm.. basically, kuro kami is about someone who was brave enough to change their fate. this was the story of ibuki ke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロカミの話は、敵対者の復讐を巡る旅の中で、2人の中心的な主人公の周りを回っているので、基本的にクロは慶太と協定を結び、「世界に犯罪を犯したクロの兄弟を探し出す」。 このショーではドッペリーナーシステムが紹介されています。その裏には世界に3つの「あなた」があり、そのうちの1つに目を通すと、あなたは死ぬでしょう（あなたの根がなければ）。 フィクションで人気のあるドッペルゲンガーを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーで、あなたがショーの最後の半分にあったように、ほとんどブリーザーのエピソードやフィラーがないことを発見しました。それは非常にたくさんの戦闘を含む非常にアクション満載のもので、多種多様なスーパーパワーが使用されています。 どのように各自がそこに自分の能力を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの芸術はまともで、背景はすべてよく描かれていて、細部の細部が入っていて、キャラクターのデザインはクールで、黒の頭の照明効果はきれいでした。 私が以前に言ったように、様々な能力はすべて見て偉大だった、彼らはよく描かれ、アニメーション、戦いのシーンは私のために目立つものだった、彼らは非常に詳細で見て楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダブを見ました。元の日本人のほんの少数だけが尊敬されているキャラクターにぴったり合っていました。ウィル・ウィートンは、聞いたことがない人もいるかもしれません。 準重大な役割。 オープニングは楽しく、ショーを始めるにはかなり良いロックソングだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、武術をベースにしたスーパーパワーアニメを楽しむなら、これは間違いなくチェックアウトする価値があります。もっと速いペースで、より多くの欲望を保ち、暗い雰囲気を各戦闘と闘争の苦労に加えることができます。 そこには蹴った尻が見えます。 このショーは欠点を持っている、私は彼らについて話をするのが難しいので、私はここでそれらについてリッピングしていない、私はそこにそれを言葉に入れることは難しいことを知っている、私は良い点が悪い点 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Kurokami revolves around our two central protagonists on a journey to exact revenge on the antagonist, so basically at the start Kuro creates a pact with Keita and they search out Kuro&amp;rsquo;s brother &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuruma-natsu&#34;&gt;Kuruma_Natsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、世界がどのように3つの同じ顔を持ちながら異なる運命を共有しているかに大きな影響を与えます。 このドッペライナーシステムを使用してストーリーを作成する方法については、オリジナルの方法があります。 彼らが愛する人の復讐は、多くのアニメで典型的なので、これは少しサスペンスタイプのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインは、ヒーローが最初に死亡した後、ヘロインによって復活し、クエストで彼女を助ける通常のものです。 このアニメの最も重要な部分は、シンクロと契約を使用してパワーを増加させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、特別なものはありません。 それは多くの最近のアクションアニメと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは特にYousei帝国の結末が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuruma_Natsu/reviews&#34;&gt;Kuruma_Natsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime sure have a great impact on how the world have three s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tauntingbeat&#34;&gt;TauntingBeat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は黒子と本当に失望した。 最初の12回のエピソードはきれいだったが、アニメが引きずられていくにつれて、見るのが難しくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの多くは本当の意味をなさない。 契約当事者はモトゥツミタマスのバッテリーとして働いていますが、攻撃はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、おそらく私のためにそれを殺したものです。 黒は最高だったし、ショーの私の好きなキャラクターだった。  Keitaは最初はずっと面白かったですが、ラインのどこかで彼はとても鈍くなり、私は彼を撃ちたいと思っていました。 主人公の死、つまり、茜は、ショーをもっと面白くしてくれたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードは、実際にショーを嫌っていたものです。 すべての不具合について、私はその時点までショーを楽しんだ。 多分私は決して来なかった死を待っていたので、私は終わりが嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TauntingBeat/reviews&#34;&gt;TauntingBeat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really disappointed with Kurokami. The first 12 episodes were pretty decent, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diazt3r&#34;&gt;Diazt3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はdoppelinerシステムが私を興味をそそる最初のものだったと言うことができます。 芸術的なスタイルは素晴らしかったです。 それは、黒よりも暗い、秀作アニメであった灼眼のシャナを私に思い出させました。 オープニング共演者も私のお気に入りの一つになりました。 私が予測できなかった紆余曲折がありましたが、発生したときに効果的でした。 これらの紆余曲折は、アニメの大きな関心事（私がu003eu003e gt; _に関心を失い始めたとき）に本当に興味をそそられました。 このアニメで唯一持っていた牛肉は、反復的な戦いと変形でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は純粋にアニメに私のレビューを基づいています）
私はマンガを読んだことがありますが、それはまったく違っていますが、このシリーズから恥ずかしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diazt3r/reviews&#34;&gt;Diazt3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can i say the doppeliner system was the first thing that kept me i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;damagegirl&#34;&gt;damagegirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒波は、より多くのエピソードを与えられた方がずっと良くなったはずのアニメのひとつです。 伝えられる話の深さについては、私は約75エピソードが必要と言うでしょう。 それはそのままで、シリーズ自体は非常によく立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、すべての人のうち3人がルートと2つのサブがある世界で行われます。 ドッペリーナーシステムは、彼らが人生で大部分の運を持っているという点で、ルーツに有利です。  Subが対応するSubまたはRootを満たしていた場合、その人は死ぬでしょう。 元友と呼ばれる人々は、世界のシステムのバランスを維持して告発され、ショーが始まると、有名な企業によって独占されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keita（男性）とKuro（女性）の2人の主人公がいます。 クロは彼女の土地の王女として生まれましたが、東京の街をさまよって物語を始める。 これの理由は、このストーリーの後半で説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、主に2つのヒーローの関係と一連の葛藤による深いつながりを中心に展開しています。 ストーリーにはサポートキャラクターがありますが、これらは十分な潜在力を実現するのに十分な時間が与えられていません。 このため、黒をサポートしている他の元友は、しばしば無作為の人のように見えます。 これは文字通り、既に存在していたものを拡大したクリエイターを400以上のエピソードで賞賛している人気のショーネン作品になったかもしれないシリーズです。  23エピソードはそれほど悪くはないが、ストーリーの進歩はしばしば左のフィールドから出てくるように見え、プロットの紆余曲折はその意味を失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、黒子はまだまだ良いショーです。 それは、彼らが与えられた運命と、彼らの生活を制限するために置かれた社会のルールを克服する方法と戦うために最善を尽くしている2人のショーです。 いろいろな意味で、日本人の道徳観の哲学的な進歩です。彼らは、彼らがシステムに取り組む方法を決定するために与えられたシステムの中で、人々が作業しなければならないと言い始めました。 日本の思想が着実に個人主義的になってきていることを確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/damagegirl/reviews&#34;&gt;damagegirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami is one of those many animes that would have done a lot better had it been given more episodes. For the depth of the story that is told, I would say about 75 episodes are needed. As it is, the series stands very we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは素晴らしかったが、本当に特別なものは何もなかった。 しかし、良いOSTのカップルがあった。 キャラクターはどうですか？ まあ、圭太さんは「由緒ある天野症候群」の患者です（つまり、彼は完全な猫であることを意味します）。 私はそれがより現実的で、私は巨大な開発を期待していたので、それが好きでした。 最終的に開発が始まりましたが、それは急いで平凡なので、本当に私を失望させました。  Kuroとアニメのほとんどすべてのキャラクター、特に私には非常に強力な動機を持たないフラットな広告に思えた悪役たちと同じです。 全体的にこのアニメは私にとって大きな失望でした。 私はそれを楽しむことができず、確かにそれを愛することはできませんでした。 あなたが目の前に泥棒のような非常に良い物語がこのアニメから離れないようにしたいのであれば真剣にみんな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It really bugs me when a very good story is ruined for various reasons. Unfortunately Kurokami has the same problem. It had a really interesting main-concept but the plot got butchered right after te second episode. This hap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sidholun&#34;&gt;Sidholun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
私は物語についてはあまり書いていません。なぜなら、それはシノプシスが見つけやすいからです。 物語は、若い頃に母親を失った学校の男の子の井戸圭太を中心に展開されています。 もちろん、物語のある点の後で、彼は変わるつもりですが、それは気にしません。
全体的なストーリーは楽しいですが、マンガのそれよりずっと悪いです。そして最大の欠陥は終わりですが、後でこのトピックに戻るつもりです。
アート10/10
黒子の最大のメリットは確かにアートスタイルです。
背景は細かく、文字はうまく設計されています。 戦闘シーンは息を吹きますが、それは短いアニメですが、バトルシーンはDB、BLEACH、NARUTOなどの長続きしているシリーズとよく比較できます。 振り付けは単に素晴らしいです。
サウンド8/10
声優はうまくいきましたが、いくつかの小さな例外があります（私はあなたに慶太について話しています）。 音楽は素晴らしく、ロックはこの戦いにうまく合い、ペルソナシリーズを少し思い起こさせる。
キャラクター8/10
圭太のキャラクターは、漫画の相手と比較して大きく変わってしまったので、彼は嫌になった。 あかねは、織姫を漂白剤シリーズから思い出させてくれていて、私はほとんどシリーズ全体を投げ落としました。 一方、黒はマンガ/アニメ業界で最もクールなヒロインのひとりです。
全体的な5/10
なぜスコアが低いのですか？  * SPOILER &lt;em&gt;慶太は大きな馬鹿になってしまった、織姫ver.0.9は生きて幸せだった、黒は釘付けになって彼女を救う努力は無駄だった ）&lt;/em&gt;/スポイラー*
私はシリーズの再起動を望んでいる、多分黒子兄弟姉妹;）。
しかし、今は私はこのアニメを推薦するつもりはない - 完全な可能性は、最後の3つのエピソードで無駄になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sidholun/reviews&#34;&gt;Sidholun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contain minor spoilers.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I&amp;rsquo;m not going to write much about story, because it&amp;rsquo;s synopsis is easy to find. Story revolves around Ibuki Keita, school boy, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sr467&#34;&gt;sr467&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見なければならない理由：まず、アクションシーンのために。 この戦いは主に、振り付けの良い振り付けで構成され、派手な特別攻撃が支配的ではなくむしろ混ざり合っています。  2対2のセットアップと組み合わせることで、エキサイティングな戦いがたくさんできます。 明らかにこれは、強アニメーションとロック・スタイルのサウンドトラックによって強化された黒木の強みです。 また、文字のどれも深く複雑であると主張することはできませんが、主なペアは契約金型からの爽やかな変化です。 黒は熟練した獣医ではなく、むしろ彼女の訓練だけで耳を痛めている。 そして、圭太は、最初は典型的な雄の鉛であると脅かされていますが、長い間、彼は実際に戦闘に役立つなど、彼の役割を完全に受け入れるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題：プロットは、それほど悪くないが、かなり不思議である。  「ドッペリーナーシステム」はギミック以上のものではなく、開発のほとんどは1マイル離れて見える。 それは戦いの多くを許可することでその仕事を行いますが、多くのマンガベースの黒黒とは異なり、完全な結論に来る。 それ以外にも、戦闘は通常、マホウソウやスーパーセンタイショーのような、信じられないくらいチーズなシンクロシーケンスから始まると警告しないようにしています。 それほど大したことではありませんが、何人かの人々を悩ませます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PSA：各エピソードの終了クレジットの後に関連コンテンツがあることが多いので、必ずそれを監視してください。 私はそれを理解するまで、各epの始めに少し失われた気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：私は、すべてのアクションシリーズは、アニメーション、音楽、戦闘シーンが優れたエンターテイメントである必要があると言っています。 黒子は確かにその前で成功しているし、プロットやキャラクターはちょうど下から引きずり続けるのがちょうどいいです&amp;hellip;そして最後に、終わりは公正です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sr467/reviews&#34;&gt;sr467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WHY YOU SHOULD WATCH THIS: First and foremost, for the action scenes. The fights consist primarily of well-choreographed hand-to-hand, with the flashy special attacks mixed in rat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kudoku&#34;&gt;Kudoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビュー。 私はiPod用のCrunchyroll上にあったので、これを見ました。 全体的に、黒子は楽しいものでした。特に、以前は手描きのシーンを手にしていました。 私はそれらの上のトップチャネリングエネルギーのものの巨大なファンではないので、それは話の後半で私をオフにした。 しかし、それはうまくアニメされ、最後の近くにクールなプロットのねじれを持っていた。 見ることが楽しく、あなたの時間の価値があります。特に行動が好きな人は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーと私はいくつかのコピー貼り付けられたアニメーション、特にテラの動きとシンクロを気づいた。 それは、特に多くのExceedsの後、特に迷惑なものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kudoku/reviews&#34;&gt;Kudoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, first review. I saw this because it was on Crunchyro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aznmonk64&#34;&gt;aznmonk64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメが最初どのように混乱していたかについて全員に同意します。 私は見守っていて、私は物語のプロットの多くを理解し始めました。 このアニメを終えた後、私はこのアニメが実際にかなり素敵で良いと言ってうれしかった！ 最初の話は混乱していましたが、もっとエピソードを見て、何が起こっているのか分かっていて、アニメを楽しんでいました。 あなたが他の人のようにあきらめないなら、このアニメは良いです。 私はこのアニメが大好きで、結末はとても悲しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aznmonk64/reviews&#34;&gt;aznmonk64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-jammer&#34;&gt;moon_jammer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私と一緒にご負担ください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロカミは、モトツミタマと人間契約者の圭太についてのものです。 彼らは沖縄に一緒に旅をして、ドッパーライナーシステムを乱用している黒の兄弟を倒す。 このシステムは、世界で同じ人の3つのコピーがあることを意味します。 あなたがドッペルゲンガーを見たら、あなたは死ぬでしょう。 それは少し複雑になるが、私はあなたのために物語を台無しにしたくないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はその物語が本当にユニークで興味深いものだと感じました。 黒と圭太がシリーズ全体でしたいことが1つありますが、主な目標は黒の弟レイシンを倒すことです。 また、ドッペリーナーシステムを利用したいKオンマートに関するかなり大きなサイドストーリーもあります。 シリーズ1はシリーズ2よりストーリーが少なく、それははるかに遅く、いくつかの文字を知ることができます。 シリーズ2は、アクションの大部分とプロットが実際に一緒に来て、あなたの座席の端にあなたがいます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート -
戦闘シーンはここで言及する必要があります - 私はそれらが非常に振り付けられていることを発見し、彼らは見て非常に楽しいでした。 黒子の芸術は美しく、すべてがとても鮮やかで活気があります。 私たちはまた、ラーメンを食べているときに、それらの大きなかわいい顔、特に黒の顔を参照してください！  ：3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
これはまったく悪くはありませんでした。シリーズ1のシーンのオープニングとクローズはちょっと退屈でしたが、シリーズ2のオープニングと、シリーズ2の振り付けの音楽が大好きでした。 クロカミの音楽の多くはギターがかなり重いです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
Kuroのキャラクター開発はfabだった、あなたは本当に彼女とつながり、彼女はただかわいい。 最初のエピソードでは、彼女の大きな口とラーメンを食べているのを見て、とてもうれしいです。 あなたが彼女のように見えるとき、彼女は厳しいクッキーだと信じるのは難しいです。 シリーズ全体を通して、彼女はどこから来たのか、彼女が東京にいた理由についてもっと学びました。なぜ彼女は慶太を契約者に選んだのですか？ なぜ彼女は弟を殺したいのですか？ 彼女自身の説明だけでなく、フラッシュバックもあります。 残念ながら、契約者の圭太にとっては同じことは言えません。 私はこのアニメが彼を無意味に見せたと感じました。 彼は戦いに戻ってきただろうし、あなたはかなりのエピソードまで彼の戦闘の精神を見ることができませんでした。このシリーズは、啓太の背景を説明する非常に良い仕事をしません。
他のキャラクターたちがここに集まり、スタイナーとエクセルは私の好きなバックグラウンドキャラクターでした。彼らはドイツの非常に強力なペアです。 あなたはまた、彼女の弟を倒すのを手伝ってくれる黒の一族と復讐のためにレイシンを殺そうとしているもう一人のモスモスミタマに会うでしょう。 私はそれを残す：3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しみ -
最初はこのアニメには失望していました。たくさんのものが投げ込まれていて、それほど意味をなさないものでした。 シリーズ1を終えた後、私はほとんどそれをドロップする準備ができていたが、私はシーズン2がはるかに優れていたので、私は本当にうれしく思います。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体 -
あなたがアクションや戦いの多くがあるアニメが好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう - ほとんどすべてのエピソードの戦いがあり、彼らは長いです。 私はその最高のプロットを言うことはできません、それはないので、そこに最高のアニメが、私は間違いなくそれを試してみましょう！  ：3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moon_jammer/reviews&#34;&gt;moon_jammer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami is about &amp;lsquo;Kuro&amp;rsquo;, a mototsumitama and her human contractee Keita. They journey together to Okinawa to defeat Kuro&amp;rsquo;s brother who abusing the dopperliner system. This system means that in the world there are 3 copies of the same person. If you see your doppelganger you will die. It gets a tad more complica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tranxo&#34;&gt;tranxo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで出会った非常に興味深いアニメでした。 ストーリーラインはかなり上品で、うまい背景情報などがありました。 テーマはボクシングに基づいていますが、これはあなたが見ている典型的なアニメではありません。 このアニメにはあまりロマンスはありませんでしたが、それは私が期待していなかった（ジャンルを見ていないことを忘れていました）アクションはそれを補うものでした。 主人公の主人公がどれほど卑劣で無駄なのかは分かりませんでしたが、少女がその人を守る傾向があるのは興味深いとは思いませんが、ちょっと、それは私の意見です。 私は完全なショックとバマーだったエンディングを見ていなかったなら、私はこのアニメを6/10与えていただろう。 それはちょうどショックを受けて、私が期待していたものではありませんでした。 それはまた私に少しぶら下がって、それは私に2/10の評価を与えたいと思う。 それは私の意見ですが、私はあなたの時間を無駄にするべきではないと思います。 文字はほとんど開発されず、ただ面白いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tranxo/reviews&#34;&gt;tranxo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami was a very interesting anime I&amp;rsquo;ve ever come across. The story line was fairly decent, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pursoul&#34;&gt;pursoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、私は過去に黒亀を見る機会がたくさんありました。
しかし、私はそれについて懐疑的で、主に言った &amp;lsquo;Mehは自分の時間の価値があると思う&amp;rsquo;
私はそれを言ってとても馬鹿だった。
私が最終的にそれを見ることに決めたとき、私はアニメが素晴らしく、キャラクターの開発は本当に素晴らしいと驚いていました。
アニメ全体を通して、それは非常に多くの質問と無回答で私を残しました（あなたのアニメを見てもあなたの質問はすべて回答される心配はありません）。
あなたの中には黒幕の前に幕屋を見なかった人もいれば、その反対の人もいます。
スーパーパワーを持つ女の子、一緒に結婚する男と何らかの契約を結ぶ
 - メインの主人公は、彼が決して望んでいないことに夢中になってしまいます
個人的には、私はシャクーンのシャナを見ましたが、私はそれを非常に気に入っていました。 黒亀は驚くべきことでした。私は10月10日を与えました。私は本当に驚くべき何かを持つアニメを見つけなければ、まれに10代を与えることはほとんどありません。
私が本当にそれを見てアニメについて学んだことの1つは、そのカバーで本を判断したり、カバーアートでアニメを判断したりしないようにすることです。
ああ、これは私の最初のレビューです。私はこれまでに完全なアニメを作ったので、これではあまり経験はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pursoul/reviews&#34;&gt;pursoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kinda ironic, i had lots of chances in the past to watch kurokami.  But i was skeptical about it and mostly said &amp;lsquo;Meh dont think  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunclaudius&#34;&gt;&amp;ndash;Sunclaudius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ボクシングガール？  &amp;lsquo;&amp;hellip;..いいえいいえ、私は言わないでください..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、手の間の戦いではなく、戦う大きな能力を持っている少女の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：「時間がかなり過ぎていますが、それでもなお私の記憶は消えません。
私の母の前に現れた女の子は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、伊吹慶太という若い男の考えを念頭に置いていました。 彼女の母親であった会合が後に死んだので。  9年後、Keitaは成長し​​、フリーランスのプログラムリーダーとして働いていました。ある日、彼は最終的に、ある企業のセブ・ゲームメーカーに参加する機会を得ました。
彼の帰りはラーメンショップの顧客に立ち寄り、そこではKuroという奇妙な少女と出会う。 彼女の思いやりのために啓太はラーメンヤを黒に渡した。 しかしその後、黒を攻撃した男が現れた。 啓太は助けようとしていたが、それは啓太の手の中にさえ起こった。 これらの出来事は必然的に争いに巻き込まれてしまうので、9年前の母親の死についての真実を意識してもらう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;印象的なアニメスクエアエニックスのように&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/--Sunclaudius/reviews&#34;&gt;&amp;ndash;Sunclaudius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo; BOXING GIRL? &amp;lsquo;&amp;hellip;.. NO NO NO, I dont say that..     This anime is not about the battle between the hands, but a st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cford50&#34;&gt;cford50&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを勧めます。 私はダブに潜入していますが、私は主人公の声優（kuro&amp;rsquo;s）が好きなので、アニメのengダブを見ました。 アニメはいつかマンガを読んでほしいと思っていたので、私はそれをお勧めします。 私はちょうどマンガが別の方法で終了することを願っています。 私の意見では、エピソード3-7または8は、それらの前のものよりも彼らの中でより陳腐な瞬間を持って開始します。 私はこれをむしろannyoing見つけましたが、それは私が一度サブの1つを見始めたので、サブがこのようになっていたかどうか疑問に思うし、非常に最初の文の1つが &amp;lsquo;Shut the the * @％up&amp;rsquo; ダビングの中で「どのくらいの時間がかかっていましたか」という質問がありました。（間違いを犯してしまいました。 ストーリーのいくつかの部分では、キャラクターがストーリーのポイントでどのように反応するかは本当に分かりません。 私はまた、それが終わった方法の歓喜のファンでもありません。  Thierは物語の争点でもある一つのポイントです&amp;hellip;あなたはおそらくそれを気付かず、それはここでスポイラーの状態に大きくなります。 物語の最初の半分では、私は啓太アクテイ（私はチャーターズ・アスティス・シンジが新世紀の形をしていたことに腹を立てていなかった）のやり方で怒っていました。 アニメの第2部分は、それに対してより速いペースを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cford50/reviews&#34;&gt;cford50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall i would recomend this anime. I perfer subs to dubs but i watched the eng dub of the anime just because i like the main chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chronodekar&#34;&gt;chronodekar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを見終わった昨日と私は今気分が良いと思う。 ショーは良いです。 それは本当にです。 私が問題を抱えているのはエンディングです。 私はスポイラーを明らかにしたくないし、それは典型的なエンディングではないが、私はそれに満足していない。 もし彼らがちょうど最後の2つのエピソードを変更するなら、それは本当に私がショーについてもっと良く感じるようにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep 21まで、私はこのシリーズにストーリーとキャラクターのための9を与える準備ができましたが、結末は私のためにそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私を間違えないでください、それはすばらしい話です。ペーシングはとても良いです。 私はこのようなことを長い間見たことがありません。 それはあなたに夢中にして、それを最後まで見たいと思うような物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末自体、彼らはすべての端を結ぶので、実際に多くの質問を残していない&amp;hellip;しかし、  &amp;hellip;まあ、それはおそらく私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーそのものは本当によかったし、楽しかったです。 私は本当にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chronodekar/reviews&#34;&gt;chronodekar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this yesterday and I think I&amp;rsquo;m feeling better now. The show is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeuslovesanime&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど黒カミを終えた。 私はそれを試してみましたが、それが好きでしたが、結局、彼らはエピソード全体を急いで見せてくれるように見えました。 グッドアニメ・トー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeusLovesAnime/reviews&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puvijain&#34;&gt;puvijain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクションの高いキックが含まれています。 一度私がよく知っていた韓国のマンガ、黒木のアニメとしては、キャラクターやプロットではなく、物語のテーマを正当化することを望む全く異なる物語の流れがあります。 ストーリーがスランプに当たったら、失望することはありません。エンディングは報われるでしょう。 しかし、アニメはリバースで良いアクションを提供しますが、ストーリー、多様性、品質の流れが不足しているため、視聴者に十分な興味を持たせません。 当初は、いくつかのアクションのために作られたストーリーのようなもので、たくさんの人々がお互いに戦い、そのすべてにいくつかの謎があるように感じるでしょう。 プロットや文字は非常に無意味なやり方で処理されており、終わりから終わりまで良好な終わりで戦います。 時間を殺すためにそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/puvijain/reviews&#34;&gt;puvijain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Contains High kick of action. Korean mangas, the once i&amp;rsquo;m familiar with, Breaker  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメが哲学的、倫理的な質問に深く尋ね、拳、足、超能力で答えようとすると、私はそれを愛している。 個人的には、キャラクターが神、運命、運命、カルマなどのようなものを、意志力とキッカーのパートナー以上で克服することができると主張する人は、迷惑をかけることがある（主人公はしばしば戦闘の初心者です。 何かを償還する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;仕事中のこれらの事の輝かしい例として黒子を入力してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私がこれを見始めると、黒子は元々は朴禹宇（イラストレーター）、イ・ダル・イム（物語）のマンガではなく、アニメやマンガはチョークやチーズのようなものだとは思わなかった 控えめな表現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ版の物語は、NGEのイカリシンジと非常によく似たアイソリティ主義の高校生、伊吹慶太を中心としています。 理由は明らかではないので、彼の周りの誰もが死んでいるようだ。 ある晩、彼はKuroという若い女の子と出会い、それは彼女が世界の本質を学ぶということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが急激に上がるにつれて私はそこで止まるだろうが、私は全体的にプロットの大きな問題を抱えている。最初の問題は、19歳のゲームプログラマであるケタが突然 アニメの高校生。 さて、あなたの多くはこれが問題ではないと思うかもしれませんが、実際には物語の流れとキャラクターの発達に大きな矛盾が生じます。漫画のプロットは19歳の慶太さん 誰が働いているのか これは彼が物語の中で取る思考、感情および行動の多くが、彼がすでに高校を修了し、事実上大人であるという事実に基づいていることを意味する。 一方、アニメは、賢人をティーンエイジャー、「子供」を話すように描いています。 この変更の理由は純粋にマーケティング上の問題です。 プロデューサーは、このシリーズが10代のファンのベースにアピールすることを望んでいた、灼眼のシャナ、ゼロの使い魔、Fate / Stay Nightなどのようなショーのファンをパラティカルで欲しかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが世界をどのように認識したかの違い、さらに重要なことに、あなたがどのようにそれに反応したかという違いについて、2年以上にわたるあなた自身の思考プロセスの差を1秒で想像してください。 私が何を意味するのか見て始めますか？ アニメのプロットは、実際には完全に書き直されていたはずのマンガには当てはまります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの大きな変化は、マンガが腕を移植するという事実です。 心臓移植のアイデア全体は、純粋にマーケティング戦略でした。 その変更は、よりロマンチックな聴衆にアピールするようになされました。これは、アニメがなくてもできたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方の変化（そして彼らはまったく唯一のものではない）は、プロットの流れやケータとクロの登場人物としての深刻なダメージを与えた。 元のコンセプトはとても良かったし、シャナ/ルイーズ/セイバーのフランチャイズを手に入れようとして聴衆に迷惑をかけるのではなく、それに慣れていればもっと良いショーだっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは私がこのシリーズで持っている別の問題です。 全体的にはそれほど悪くはないが、サンライズとバンダイは本当にこのショーに全力で取り組んでいないようだ。 アニメーションは、しばしば不規則で混乱しがちですが、特にアクションシーケンス中は混乱します。 スタジオはショーを「クール」に見せようとしましたが、最低限のコストでこれを行うことが条件です。 裸のキャラクターの変身シーン、吹き抜け、誇張された、Bleach他のスタイルの愚かな名前の変わった特別な動き、奇妙なキャラクターのアクション（ランニング、食事など）、そしてアニメーターが本当に 彼らの指を出すのに気にすることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景の芸術は実際には全体的にかなりまともですが、私が悪いのではなく平凡なものとして芸術を採点した主な理由です。 残念なことに、これらの背景は、他のショーで見られるような活力と同じ種類の活力を持っておらず、しばしばそこにあるキャラクターの1つがパンチでクラッシュすることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはマンガのラインに沿ってデザインされているので、実際の問題はありません。 私は彼らが全体的な作業にもっと力を入れたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのエリアに良い評価を与えていない唯一の理由は、累積的に厄介なOPとEDのためであり、シリーズの中途半端なOPの変化は、これを複合しただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体の残りの音楽は一般的に大丈夫ですが、音楽と気分が合わない点があります。 声優は有能な側ですが、演技が時にはとても木製であるため、その描写には実際の努力はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、全体的にはまったくまともです。  2人の主人公を除いた人たちの間で実際に進展することはなく、サブキャラクターの人物の変化は画面外で起こる傾向があります。  Keitaand Kuroについては、SunriseとBandaiのマーケティングチームが生産に関わったという事実は、開発の間にぎこちなく矛盾したスレッドがあることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なアニメです。  Fate / Stay NightやShakugan no Shana、BleachやDBZ（驚くべきこと）のような影響を受けています。 混乱しているプロットと不一致が目立つので、不信感の停止をより困難にします。 それはそれ自身の方法で楽しいですが、より頻繁に切り詰めているように見えるそれらの「一度見て忘れてください」タイトルの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは良いシリーズではありませんが、どちらも悪くありません。 いくつかの深いphilophicalと倫理的な問題で複雑なプロットを含めることを試みたという事実は、それは救いの恩恵がほとんどないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I &amp;lsquo;love&amp;rsquo; it when an anime tries to ask deeply philosophical and ethical questions, only to answer them with fists, feet, and super powers. Personally I find it annoying when characters claim that they can overcome things like God, Fate, Destiny, Karma, etc, with nothing more than willpower and a kickass partner (since the main character so often is a complete novice in combat, or has no redeeming qualities whatsoever).    Enter then Kurokami, as a shining example of these things at work.    Now, when I started watching this I had no idea that Kurokami was originally a manga S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたのために書かれた運命を変えることができますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人の闘いを見せてくれるシリーズ「黒亀」に、自分の道を変えようとする人がいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロカミには、攻撃的な資料が出る限り、血液が噴出したり、地面に塗りつぶされるような深刻な要素を含む少々の場面があります。 これらのシーンはあまり頻繁に起こるわけではなく、最初の数回のエピソードだけが本当にそれらを持っています。 いくつかの戦いでも、血液がほとんどまたはまったく流出しなくても終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
これに対する芸術スタイルは暗くてムーディーですが、実際には奇妙なやり方ではありません。 背景はきれいに細かく見え、見栄えのよい街のデザインと葉の領域があります。 それでも、全体的なカラースキームは、シリーズの見た目を少し消してしまう傾向があります。 キャラクターのデザインは良いです、それらのすべてはよく調和しており、キャストのそれぞれにスタイルの良い感覚を持っています。 スーパー・ムーブメント（「Exceeds」とも呼ばれる）は、派手でカラフルで、各キャラクターの移動セットは互いに異なります。 戦闘シーンはアニメーションの中では最高の部分です。 キャラクターの動きはスムーズにアニメーションされ、あらゆるパンチとキックが適切な量のインパクトで披露されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10
私にとっては、これはシリーズの中で最も弱い点でした。 英語版と日本語版の両方で演奏されている声は非常にうまくいっていますが、私はまだ日本のオーディオがはるかに優れていると感じています。 しかし、サウンドトラックの大半は、音楽のジャンルの一つのスタイルを好むようです&amp;hellip;ロック！ 開始テーマと終了テーマは、シリーズの中で2回変化します。 オープニング・アニメーションは両方ともロック・スタイルのミュージック・トラックを演奏し、エンディング・テーマ（驚くべきことに）は、妖精帝国が歌った柔らかなライト・メロディーを演奏する。 それが演奏するバックグラウンドミュージックもロックミュージックで構成されています。 私は彼らがこれでどこに行くのかを見ることができます、そして、私は重いロックミュージックを気にしませんが、少なくともこのアニメのためにそれを感謝することができます。 このジャンルの音楽が好きな人は、サウンドトラックが大好きですが、私のような気がして気にしない場合は、シーンの一部で音量を下げる可能性が最も高くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
文字はヒットし、欠場します。 私は、黒はアニメの中で一番クールな女性ヒロインの一人だと言って記録に残します。 しかし、全体としては、主人公自身がストーリーの目的のために彼らの部分をうまくやり遂げることになります。それに関して、それは正しいことです。 彼女は甘くて面白い性格を持っていますが、ここでは多くの悲しみを取り戻しています。 シリーズのすべてのキャラクターの中で、ケータはおそらく、特に始まりの間に容認するのが最も難しいものになるだろう。 彼は多くの人に不平を言う傾向があり、初めに誰かを助けることを望んでいないし、多くの視聴者を悩ます可能性が最も高い。 しかし彼の信じるには、彼は物語が進行するにつれて変化し、少なくとも終わりにはより耐えられるようになる。 サポートしているキャストも同じですが、Excel、Reishin、Daichiなどのキャラクターは、ストーリーラインに追加することで優れた仕事をします。 しかし、カットをしないだけの多くのサポートキャラクターがあります。 彼らの多くは実際に何が起こっているかに大きな影響を与えているようには見えないので、ストーリーラインに不必要な感じがします。 いずれにしても、彼らは悪いキャストではなく、アニメの主な目的を持っていないような人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
クロカミはその欠陥のいくつかにもかかわらず、優れたアニメです。 あなたがフィラーのいくつかを介してそれを作ることができ、少し物語を引っ張って気にしないなら、私はあなたがこれをチェックアウトするのに十分な深いシリーズであると思うでしょう。 セイネンのファンとカジュアルな視聴者の両方を満足させるのに十分な行動とプロットがあります。 そして、それは、アニメファンが試してみるべきだと思うシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Can you change a destiny that has already been written for you?&amp;rsquo;    Enter &amp;lsquo;Kurokami&amp;rsquo;, a series that shows the struggle of two individuals, as they attempt to change their own path that others say can not be changed.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The center of the plot revolves around &amp;lsquo;the Dopleliner System&amp;rsquo;. What this means is there exists three versions of the same person (2 subs and 1 root). Should any one of these three come in plain sight of the other, they will perish, and only the root will live, and thus will consume the energy force of them known as tera. Our main heroes are Kuro (a Tera Guardian trying to stop the Dopple &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dredgy-1&#34;&gt;Dredgy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;何かを達成する力&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私たちが&amp;rdquo;Doppeliner System&amp;rdquo;と呼ぶシステムを中心にしています。 物語は、黒、圭太、あかねの3人の主人公の関わりを伝えています。 彼らは、このシステムに多少混乱していて、このシステムが存在する実際の主な理由を見つけ出し、彼らの人生を危険にさらしたり、他者がその存在の治癒を見つけ出すのを助ける義務としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでの主旨は、アクション/スーパーパワーのシーンになります。 それは興奮とスリルを与える一方、ショーの中でそれに気付くかもしれないマイナー/主要な問題がいくつかあります。 ストーリーの歪みはシリーズ全体に影響を与えますが、それはいくらか退屈な会話、アクションとロマンスの悪い組み合わせ、そしてストーリー全体のイベントの悪い流れから成り立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは他のアニメからの独特のものかもしれない。 それはスーパーパワーを持つ武道の別の表現を思い付く。 シリーズを見るのがとても面白い主な理由でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが何を提供するのかは明らかです。 それは、戦いシーン、スタント、および打撃を強調し、また、すべての動きに表示される異なるカメラの角度を提供します。 芸術は非常に正常であり、彼らはそれを壮大にしなかった、シンプルでシリーズに合っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアクションシリーズにはうってつけのサウンド。 速いビート音楽を持ち、スリリングな興奮を与えるOP曲。  EDの曲は、穏やかでメロディーな音楽を与え、シリーズの変遷を示しています。  BG音楽/サウンドは、戦い、感情的で面白い場面を通して大きな効果を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;刺激的で、バランスがとれ、魅力的です。 これはキャラクターがアニメでやっていることであり、そのような魅力的なフォーメーションやスタンスを与えますが、他の部分では、ショー全体を通して刺激的で残念な効果も与えます。 最終的には、終わりまで変わらないシリーズ全体にちょうどバランスのとれた雰囲気を与えます。 それは私のところではかなり失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは、&amp;rdquo;アニメーション対モノログ&amp;rdquo;、&amp;rdquo;ストーリー対キャラクター&amp;rdquo;と定義されます。 この場合、どちらの定義もお互いに対照的であることがシリーズで分かるかもしれません。それが起こったとき、あなたがそれを見続けると問題になるでしょう。 それは時々あなたに迷惑や楽しさを与える高低機能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはシリーズにアップの機能を持っていますが、それはまた、それから興奮を引き出すダウン機能を持っています。 バランスのとれた気分がシリーズ全体に現れ、時にはあなたを見て終わらせることを考えさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16420&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dredgy/reviews&#34;&gt;Dredgy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Power to achieve something”    The Story…    It revolves on a system that we called “Doppeliner System”. The story tells about the involvement of the three main characters, which is Kuro, Keita, and Akane. They are somewhat confused on this system and willing to find ou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;devastator004-1&#34;&gt;Devastator004&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FING Dingding番号を#Ring
私は正直な評価に値するが、それを得ることができますアニメを見たので&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそれで、私たちは3人の主人公を抱えています。高校生は第1に考えていますし、多かれ少なかれ呪われた運命を抱いていて、他人を傷つけようとしています。 彼との接触に来て、私は彼の過去の遭遇のために悲しい死からそれらを保存することを意味します。 第二に、20代前半の働く女性で、先ほど言及した高校生のことを大事にして、必要ならば自分を犠牲にするという点で、基本的に純粋な単純な愛です。 最後に、私たちは少年の主人公と同じ年齢であるが、まったく人間ではなく、代わりに保護者として働くことが仕事である人物である第3のメインガールの主人公を抱えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まともなアニメを見たアニメファンは、その女の子とその少年の主人公が、主人公の人生を救うための協定を結んでいることをすでに知っていると思います。 そこにあったことがあるが、それほど遅いスタートアップポイントからこのアニメは本当にすべてのアクションアニメにジャンプしますが、ほとんどのアニメは大したスポイラーを行う方法ではない
みんな泣いちゃうベイビーと彼は何もしませんが、ほとんどの時間は彼のパートナーを見て、実際にはそれが主役の役割が切り替えられているアニメーションのようなものではなく、あなたが私の友人 何が起こったはずのはずの反対&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術その非常に降下実際に私の9の評価のための私の理由は、物語とのみに基づいています。 アニメーションは流動的で、アニメーションの中で最高の色から流動性に至るまで完璧に使用されていました。とてもいい感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人々がこのアニメ地獄を解散したのか、主人公の役割は、ストーリーのアクション部分とエンディングの両方で切り換えられました。
私はすべての主流のアニメは共通の1つのことを意味する役割は明確に決定されているアクションアニメ人は何か彼は主人公であると考えている代わりに、  。 私はこのアニメが作り直され、男が半分の戦いをしていた場合、グリルは私がそれが私がクイーンズの刃や何かを見に行くようなアニメを見たいと思っているのかどうか疑いなく私はそれを10/10と評価しました。 私はここで話題に行くよ
ここで私はすべてのアニメファンにこのユニークさが狂っているか、それともキャラクターに基づいているだけではなく、アニメを評価する方法についてあなたの見解を変えるかもしれないので、このアニメをすべてのアニメファンにおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137749&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Devastator004/reviews&#34;&gt;Devastator004&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;#Ring A Fing Ding Ding#   or something like that so its been a while since i viewed an anime which i though deserved an honest review so lets get to it     Story so in this we have 3 main protagonist 1st the high school student who thinks and is more or less cursed wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lina-chan87-1&#34;&gt;Lina-chan87&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;EXCEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEED!!! 黒子はあなたの靴下を叩くのを確実にします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒猫はアクション満載の冒険に満ちた人生を変えるアニメです。 すばらしいストーリーからキック・アット・キャラクターまで（Kuro ftw、xD）、黒子を見ても決して間違ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーディオとアートのエフェクトはPURE GENIUSです。 声優は完全なワンダー（日本語VA）でした。 プロットのねじれは、キャラクターが物語のすべての角を通過するときに、あなたの息を吹き飛ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私だけか、主人公がいつもいかに面白い麺を食べるかという事実ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、黒子さんは私のお気に入りのひとりでしたし、あなたもそれを愛すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うれしい腕時計！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lina-chan87/reviews&#34;&gt;Lina-chan87&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;EXCEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEED!!! Kurokami will be sure to knock y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hysvear-1&#34;&gt;Hysvear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソード16から言えば、私はこのアニメが別の視点が必要だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きな事：
私は全体の「パートナー」理想が好きで、ストーリーが進むにつれてキャラクターがどのように発展するのかが好きです。 灼眼のシャナ、運命の夜、パンドラハーツなどの他のアニメと似ていますが、独創性、サスペンス、戦い、物語があります。
私が嫌いなもの：
ロマンスを扱うときには、あまりにも多く使われているアニメクリシェと、上記のアニメと似た「弱い男」+「素晴らしい女の子」の設定があります（弱い男 同様に戦うことを学ぶ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash;&amp;ndash;評価の評価&amp;mdash;&amp;ndash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
キャラクターの開発ではなく、戦いに集中する点がいくつかあり、キャラクターの開発はこのマナーでは影響を受けていませんが、それはまだストーリーから取り除かれています。
アート：10
私が見た最初のエピソードは少しペースが速かったようですが、カメラの角度と芸術のスタイルは美しかったです。 時には、黒は非現実的な顔をしますが、まれにしか言えません。
サウンド：8
音楽はそこにあります。 それは戦いの前にピックアップし、不一致やややロマンチックなシーンの前に落ち着きます。私は突然飛び出さずに音楽が気に散ったり、「オフ」になっているアニメ いかなる方法でも、それは完全に壮大なサウンドトラックではありません。
キャラクター：9
私は気づいていた新しいアニメのステレオタイプを愛しています。アニメは、私が最近見てきた他の人たちと同様のキャラクターの開発スタイルを持っていますが、これまでのところ悪役は素晴らしいです。 &amp;lsquo;一見良い男が彼の一族を虐殺する&amp;rsquo; そして「良い男は悪くなった」
楽しさ：10
このショーは私の席の端に私を抱かせてくれました。 それは少し予測可能ですが、それは私の心が主題から主題に移行し続けるので、次に起こることについて常に考えています。
全体：46/50
あなたが他の類似したシリーズを好きだった場合や、興味深いものを探しているのなら、特に素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hysvear/reviews&#34;&gt;Hysvear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Speaking from episode 16, i felt that this anime needed another perspective.     What I Like:  I like the entire &amp;lsquo;Partner&amp;rsquo; ideal, and how the characters develop as the story goes along. It is similar to o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gravedigger-1&#34;&gt;gravedigger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今まで見た中で最も刺激的で混乱するアニメの一つです。 その理由は、私は後で伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを続ける前に、いくつかのことを説明する必要があります（ストーリーにとって重要なことです）。 人と元友が共存する。 元友は超自然勢力の人であり、人間との契約を結ぶためにはさらに力を得ることができます。 また、すべての人間の3つの同一のコピー（1つのルートと2つのサブ）があります。 それはいわゆる「ドッペリーナーシステム」です。 潜水士が彼の根を満たすならば、彼の生きたエネルギー（別名テラ）は根に吸い込まれ、必然的に死に至り、生き残る唯一の方法は彼が死ぬ前に根を殺すことです。 両方のサブサブが死んでいるとき、ルートはマスタールートになり（大きな運があります）、サブがルートを殺すとマイナスルートになります（マスタールートに似ています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、その物語は次のようになっています。悪の組織は、マスタールートを日本の主要ポジションに置くことによって、日本（そして後に、世界）を支配するためにマスタールートを量産しようとしています。 大量生産は世界の不均衡を引き起こし、破壊につながる可能性があります。 そしてもちろん、私たちの2人の主人公（黒と伊吹）が彼らと戦います。 組織がどれほど邪悪であるかを示すため、6歳から7歳の少女のマスタールート（Master Root）は、「DELETE（抹消）」という唯一の言葉しか言いません。  Cmon、彼らは少なくとも彼女をいくつかの新しい言葉を頼りに学校に送ることができます：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊吹は高校生で母親は交通事故で亡くなりました。彼女のように見える人を見た後、新しい友達を作ることをやめようとした後、同様のことが起こるかもしれないと怖がっていました。
クロは、兄弟と母親の大半を殺して兄弟に復讐するために、聖地から来た元通り（元祖先生が生きている）元男です。
いくつかの状況によって、黒と伊吹が会い、契約を結び、悪と戦い始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクター（特にメインキャラクター）は本当に迷惑です。 伊吹は、特に初めに、いつも口論し和解しているナクソスの言葉を止めることができない人物です。 また、敵はかなりばかです。 つまり、強い人と戦っていると弱い人（人間）を強く攻撃するのは理にかなっています。特にUが人間を倒せば、モトゥツミタマはほとんどの力を失うでしょう。 契約者が殴られたため）。 しかし、彼らは常にモトゥツミタマを攻撃し、通常は失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはしっかりしていて、何の不満もない。 多くの、多くの戦いがあるので、このアニメの最高の部分である多くの特殊効果が表示されます。 音は、本当に私を本当に怒らせる一つの曲を除いて、特に戦いの間、かなり良いです。  OPとEDも良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最終的に..なぜこのアニメが混乱し迷惑な理由：
 - 混乱している、主な敵が誰なのか分からないから。 彼らが主な敵を打ち負かすたびに、新しい、さらに「より大きな」ものが現れる。 その後、別のものがあります。 だから最後まで誰が主な相手か分からない。 そして、彼らの最大の敵の一つが彼らの同盟国になるとは言いません&amp;hellip;.
 - 主人公のために、刺激する。 私は本当に人々が戦いの間にあまりにも話すとき、私は本当に嫌い。 また、戦闘システムは変です。 元禄山は唯一の戦いだが、人間ができるのは彼女を支えることだ。 しかし、私を悩ました主なものは、「ドッペリーナーシステム」のルールは主人公には適用されないということです。 あるシーンでは、伊吹が根を満たしているので、彼はテラを根元から吸い取って死ぬか、殺してマイナスルートにするかの2つの選択肢がありました。 しかし、私は3番目の選択肢を忘れたと思う：奇跡。 そして、もちろん、彼は死ぬことも（根もなかった）、誰もがこの「奇跡」によって救われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメ6/10を与えました。なぜなら、前に説明した多くの厄介なことのためです。 しかし、あなただけの戦い（このアニメがたくさんある）に興味があり、あなたがイブキの迷惑な話に気にしないなら、あなたはこのアニメが好きかもしれません。 残念ながら私はそのような人ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gravedigger/reviews&#34;&gt;gravedigger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami is &amp;hellip;. one of the most irritating and confusing animes I&amp;rsquo;ve seen so far . The reason why is that, I&amp;rsquo;ll tell later.      Before continuing with the story , a few things need to be explained (that&amp;rsquo;ll be important for the story). People and Mototsumitama coexist together. Mototsumitama are people with super natural powers, and to gain even more power they need to form a contract with humans. Also, there &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zgodknight-1&#34;&gt;ZgodKnight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これまで9回のエピソードを見たことがありますが、このアニメの大きな問題を指摘するのに十分なはずです。 あなたは本当にこれを見て前にあなたの脳をオフにする必要があります。 戦闘シーンでは、ちょうど悪いです。 芸術は大丈夫ですが、戦闘シーンは涼しく/叙事詩的には見えません。 主人公は正常な人間のように行動していないので耐えられません。 私が言うことができる限り、アニメはこのように続行します：彼らは敵を満たします - u003e敵は彼らの尻を蹴る - ＆gt; 彼らはパワーアップして敵の尻を蹴る - 彼らはより強い敵を満たす。 重大な欠陥：戦闘中に、相手が正しいと答えたとき、なぜあなたはより強い相手をターゲットにしますか？ なぜあなたは敵の敵、あなたの救い主と戦うでしょうか？ 重要な情報を提供するのではなく、ごみ箱に人が集まるということは何ですか？  （私は知っている&amp;hellip;プロットがとてもシンプルであるにもかかわらず聴衆を混乱させる）。 音、特に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=157725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZgodKnight/reviews&#34;&gt;ZgodKnight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen 9 episodes so far, but that should be enough to point out major problems with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sashimee-kenna-1&#34;&gt;sashimee-kenna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のための黒猫のストーリーラインは、単に美しく書かれアニメーション化されています。 それは叙事詩であり、運命の夜が好きだった人は、キャラクターの主人公に関していくつかの類似点を示すので、黒子を見て楽しむかもしれません。 人間とスーパーの間には契約がありますが、古代チャンピオンではなくスーパーレースの黒カミでの契約です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は物語が遅く感じるかもしれませんが、待つだけの価値があります。 私にとっては、ストーリーの順序は、次のエピソードに進む際に私の好奇心を高めただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sashimee-kenna/reviews&#34;&gt;sashimee-kenna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the story line of kurokami for me is simply beautif &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rusty400-1&#34;&gt;rusty400&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのアニメがかなり良いと思っていましたが、私はこのストーリーラインにさらに進んで、これは単なるクッキーカッタープログラムであることに気付きました。 彼は死んでから、奇跡的に何度も生き返ります。 前後はとても予測可能です。 私は、アニメの多くのストーリーが完成したという主張を支持することができます。新しいアイデアはほとんどありませんが、これはとてもクッキーなので、サポートするエネルギーを惜しまないようです。 うまくいけば、本当のアニメファンはこれについて同じように感じるでしょう。 私は一人一人だとは信じられない。 悪い男は、何とか元気に戻ってきます。 これはしばらくすると愚かです。 この時点でこれは創造的ではありません。 それは給料です。 私はこれまで、私が愚かな結末が何であるかを見たいストーリーの中に来ているので、これを見ているだけです。 私はここで私がここに投稿した以上の、私の人生のこの時点でアニメの失われたを見たことがあります。 私はこれが私が遭遇した最大の失望の一つだと言えます。 あまりにも圧倒的にクリシェです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rusty400/reviews&#34;&gt;rusty400&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought in the beginning this anime would be pretty good but the further I progressed into this sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ichirako-1&#34;&gt;ichirako&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメのレビューを書いた初めてのことです。なぜ私が黒神を選んだのかわかりませんでした。 だから私はどこから始めるべきですか？ モトツミタマとその「契約者」の 彼の母親が子供時代に誤って死亡した原因と考えられています。 うーん、基本的に、黒神は自分の運命を変えるほど勇敢だった人だ。 これは彼を死に至らせる運命に影響を与えることができると考えて、彼の周りの人に無関心しようとしたibuki keitaの話です。 彼は黒を知った。 その後、彼は「ドッペリナー」（ドッペルゲンガー）と「テラ」（簡単な言葉でエネルギーや気に説明できる）を知りました。 彼の死の寸前で、黒は彼と「契約」した。 それが物語の始まりです。 彼は存在するとは信じられない特定の事柄に知られていました。 ドップラーライナーの主な根と代用品の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：8/10
私はこれは典型的なアニメではないと言っているわけではありません。なぜなら、同じ/類似のプロットを持っているものがいくつかあるからです（しかし、ストーリーラインとキャラクターは違っています）。 物語はかなり良いと楽しいです。 あなたがハードコアのアニメファンならば、おそらくいくつかを予測することができますが、発見する必要があるいくつかの謎と啓示がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：7/10
文字は平均です。 私はクロがそこで一番クールなヒロインだと言うことはできますが。 彼女は私がこれまで見てきたいくつかのキャラクターと比較することができましたが、まだ彼女のキャラクターにこのユニークさがありました。 敬老は最初はやや魅力的でしたが、それでもあなたは彼の決断が好きです。 ストーリーが進行するにつれて、二人目の思いを完全に与えるような、再興（黒の兄弟）のような影響を与えた他のキャラクターがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：7/10
シリーズはアクションパックされ、ユーモア、ドラマ、予期せぬ啓示が最後にあります。 私はおそらく誰かにこのアニメを選ぶことについてもう一度考えを与えることができる何も言いたくありません、それは実際に結末が実際に私の心を壊したことだけです。 私はちょうどそのように終了することを期待していませんでした。 クリフハンガーで終わったほとんどのアニメと似ていると言うことができたとしても、2番目から最後のエピソードはずっと良い終わりでした。 少なくともあなたの想像力を使ってより良い結末を選ぶことができます。 それはさておき、kuro kamiはアニメファンが見てみるべき良いピックです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ichirako/reviews&#34;&gt;ichirako&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is my first time to write a review of an anime and i didn&amp;rsquo;t know why i picked kuro kami. so where should i start? hmm.. basically, kuro kami is about someone who was brave enough to change their fate. this was the story of ibuki ke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noblesseoblige3-1&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クロカミの話は、敵対者の復讐を巡る旅の中で、2人の中心的な主人公の周りを回っているので、基本的にクロは慶太と協定を結び、「世界に犯罪を犯したクロの兄弟を探し出す」。 このショーではドッペリーナーシステムが紹介されています。その裏には世界に3つの「あなた」があり、そのうちの1つに目を通すと、あなたは死ぬでしょう（あなたの根がなければ）。 フィクションで人気のあるドッペルゲンガーを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーで、あなたがショーの最後の半分にあったように、ほとんどブリーザーのエピソードやフィラーがないことを発見しました。それは非常にたくさんの戦闘を含む非常にアクション満載のもので、多種多様なスーパーパワーが使用されています。 どのように各自がそこに自分の能力を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの芸術はまともで、背景はすべてよく描かれていて、細部の細部が入っていて、キャラクターのデザインはクールで、黒の頭の照明効果はきれいでした。 私が以前に言ったように、様々な能力はすべて見て偉大だった、彼らはよく描かれ、アニメーション、戦いのシーンは私のために目立つものだった、彼らは非常に詳細で見て楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はダブを見ました。元の日本人のほんの少数だけが尊敬されているキャラクターにぴったり合っていました。ウィル・ウィートンは、聞いたことがない人もいるかもしれません。 準重大な役割。 オープニングは楽しく、ショーを始めるにはかなり良いロックソングだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、武術をベースにしたスーパーパワーアニメを楽しむなら、これは間違いなくチェックアウトする価値があります。もっと速いペースで、より多くの欲望を保ち、暗い雰囲気を各戦闘と闘争の苦労に加えることができます。 そこには蹴った尻が見えます。 このショーは欠点を持っている、私は彼らについて話をするのが難しいので、私はここでそれらについてリッピングしていない、私はそこにそれを言葉に入れることは難しいことを知っている、私は良い点が悪い点 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoblesseOblige3/reviews&#34;&gt;NoblesseOblige3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Kurokami revolves around our two central protagonists on a journey to exact revenge on the antagonist, so basically at the start Kuro creates a pact with Keita and they search out Kuro&amp;rsquo;s brother &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuruma-natsu-1&#34;&gt;Kuruma_Natsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、世界がどのように3つの同じ顔を持ちながら異なる運命を共有しているかに大きな影響を与えます。 このドッペライナーシステムを使用してストーリーを作成する方法については、オリジナルの方法があります。 彼らが愛する人の復讐は、多くのアニメで典型的なので、これは少しサスペンスタイプのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインは、ヒーローが最初に死亡した後、ヘロインによって復活し、クエストで彼女を助ける通常のものです。 このアニメの最も重要な部分は、シンクロと契約を使用してパワーを増加させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについては、特別なものはありません。 それは多くの最近のアクションアニメと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックは特にYousei帝国の結末が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kuruma_Natsu/reviews&#34;&gt;Kuruma_Natsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime sure have a great impact on how the world have three s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tauntingbeat-1&#34;&gt;TauntingBeat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は黒子と本当に失望した。 最初の12回のエピソードはきれいだったが、アニメが引きずられていくにつれて、見るのが難しくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの多くは本当の意味をなさない。 契約当事者はモトゥツミタマスのバッテリーとして働いていますが、攻撃はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、おそらく私のためにそれを殺したものです。 黒は最高だったし、ショーの私の好きなキャラクターだった。  Keitaは最初はずっと面白かったですが、ラインのどこかで彼はとても鈍くなり、私は彼を撃ちたいと思っていました。 主人公の死、つまり、茜は、ショーをもっと面白くしてくれたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードは、実際にショーを嫌っていたものです。 すべての不具合について、私はその時点までショーを楽しんだ。 多分私は決して来なかった死を待っていたので、私は終わりが嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TauntingBeat/reviews&#34;&gt;TauntingBeat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was really disappointed with Kurokami. The first 12 episodes were pretty decent, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;diazt3r-1&#34;&gt;Diazt3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はdoppelinerシステムが私を興味をそそる最初のものだったと言うことができます。 芸術的なスタイルは素晴らしかったです。 それは、黒よりも暗い、秀作アニメであった灼眼のシャナを私に思い出させました。 オープニング共演者も私のお気に入りの一つになりました。 私が予測できなかった紆余曲折がありましたが、発生したときに効果的でした。 これらの紆余曲折は、アニメの大きな関心事（私がu003eu003e gt; _に関心を失い始めたとき）に本当に興味をそそられました。 このアニメで唯一持っていた牛肉は、反復的な戦いと変形でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は純粋にアニメに私のレビューを基づいています）
私はマンガを読んだことがありますが、それはまったく違っていますが、このシリーズから恥ずかしいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Diazt3r/reviews&#34;&gt;Diazt3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can i say the doppeliner system was the first thing that kept me i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;damagegirl-1&#34;&gt;damagegirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒波は、より多くのエピソードを与えられた方がずっと良くなったはずのアニメのひとつです。 伝えられる話の深さについては、私は約75エピソードが必要と言うでしょう。 それはそのままで、シリーズ自体は非常によく立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、すべての人のうち3人がルートと2つのサブがある世界で行われます。 ドッペリーナーシステムは、彼らが人生で大部分の運を持っているという点で、ルーツに有利です。  Subが対応するSubまたはRootを満たしていた場合、その人は死ぬでしょう。 元友と呼ばれる人々は、世界のシステムのバランスを維持して告発され、ショーが始まると、有名な企業によって独占されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keita（男性）とKuro（女性）の2人の主人公がいます。 クロは彼女の土地の王女として生まれましたが、東京の街をさまよって物語を始める。 これの理由は、このストーリーの後半で説明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、主に2つのヒーローの関係と一連の葛藤による深いつながりを中心に展開しています。 ストーリーにはサポートキャラクターがありますが、これらは十分な潜在力を実現するのに十分な時間が与えられていません。 このため、黒をサポートしている他の元友は、しばしば無作為の人のように見えます。 これは文字通り、既に存在していたものを拡大したクリエイターを400以上のエピソードで賞賛している人気のショーネン作品になったかもしれないシリーズです。  23エピソードはそれほど悪くはないが、ストーリーの進歩はしばしば左のフィールドから出てくるように見え、プロットの紆余曲折はその意味を失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、黒子はまだまだ良いショーです。 それは、彼らが与えられた運命と、彼らの生活を制限するために置かれた社会のルールを克服する方法と戦うために最善を尽くしている2人のショーです。 いろいろな意味で、日本人の道徳観の哲学的な進歩です。彼らは、彼らがシステムに取り組む方法を決定するために与えられたシステムの中で、人々が作業しなければならないと言い始めました。 日本の思想が着実に個人主義的になってきていることを確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33620&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/damagegirl/reviews&#34;&gt;damagegirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami is one of those many animes that would have done a lot better had it been given more episodes. For the depth of the story that is told, I would say about 75 episodes are needed. As it is, the series stands very we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999-1&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングは素晴らしかったが、本当に特別なものは何もなかった。 しかし、良いOSTのカップルがあった。 キャラクターはどうですか？ まあ、圭太さんは「由緒ある天野症候群」の患者です（つまり、彼は完全な猫であることを意味します）。 私はそれがより現実的で、私は巨大な開発を期待していたので、それが好きでした。 最終的に開発が始まりましたが、それは急いで平凡なので、本当に私を失望させました。  Kuroとアニメのほとんどすべてのキャラクター、特に私には非常に強力な動機を持たないフラットな広告に思えた悪役たちと同じです。 全体的にこのアニメは私にとって大きな失望でした。 私はそれを楽しむことができず、確かにそれを愛することはできませんでした。 あなたが目の前に泥棒のような非常に良い物語がこのアニメから離れないようにしたいのであれば真剣にみんな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It really bugs me when a very good story is ruined for various reasons. Unfortunately Kurokami has the same problem. It had a really interesting main-concept but the plot got butchered right after te second episode. This hap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sidholun-1&#34;&gt;Sidholun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
私は物語についてはあまり書いていません。なぜなら、それはシノプシスが見つけやすいからです。 物語は、若い頃に母親を失った学校の男の子の井戸圭太を中心に展開されています。 もちろん、物語のある点の後で、彼は変わるつもりですが、それは気にしません。
全体的なストーリーは楽しいですが、マンガのそれよりずっと悪いです。そして最大の欠陥は終わりですが、後でこのトピックに戻るつもりです。
アート10/10
黒子の最大のメリットは確かにアートスタイルです。
背景は細かく、文字はうまく設計されています。 戦闘シーンは息を吹きますが、それは短いアニメですが、バトルシーンはDB、BLEACH、NARUTOなどの長続きしているシリーズとよく比較できます。 振り付けは単に素晴らしいです。
サウンド8/10
声優はうまくいきましたが、いくつかの小さな例外があります（私はあなたに慶太について話しています）。 音楽は素晴らしく、ロックはこの戦いにうまく合い、ペルソナシリーズを少し思い起こさせる。
キャラクター8/10
圭太のキャラクターは、漫画の相手と比較して大きく変わってしまったので、彼は嫌になった。 あかねは、織姫を漂白剤シリーズから思い出させてくれていて、私はほとんどシリーズ全体を投げ落としました。 一方、黒はマンガ/アニメ業界で最もクールなヒロインのひとりです。
全体的な5/10
なぜスコアが低いのですか？  * SPOILER &lt;em&gt;慶太は大きな馬鹿になってしまった、織姫ver.0.9は生きて幸せだった、黒は釘付けになって彼女を救う努力は無駄だった ）&lt;/em&gt;/スポイラー*
私はシリーズの再起動を望んでいる、多分黒子兄弟姉妹;）。
しかし、今は私はこのアニメを推薦するつもりはない - 完全な可能性は、最後の3つのエピソードで無駄になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123933&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sidholun/reviews&#34;&gt;Sidholun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review contain minor spoilers.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I&amp;rsquo;m not going to write much about story, because it&amp;rsquo;s synopsis is easy to find. Story revolves around Ibuki Keita, school boy, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sr467-1&#34;&gt;sr467&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これを見なければならない理由：まず、アクションシーンのために。 この戦いは主に、振り付けの良い振り付けで構成され、派手な特別攻撃が支配的ではなくむしろ混ざり合っています。  2対2のセットアップと組み合わせることで、エキサイティングな戦いがたくさんできます。 明らかにこれは、強アニメーションとロック・スタイルのサウンドトラックによって強化された黒木の強みです。 また、文字のどれも深く複雑であると主張することはできませんが、主なペアは契約金型からの爽やかな変化です。 黒は熟練した獣医ではなく、むしろ彼女の訓練だけで耳を痛めている。 そして、圭太は、最初は典型的な雄の鉛であると脅かされていますが、長い間、彼は実際に戦闘に役立つなど、彼の役割を完全に受け入れるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題：プロットは、それほど悪くないが、かなり不思議である。  「ドッペリーナーシステム」はギミック以上のものではなく、開発のほとんどは1マイル離れて見える。 それは戦いの多くを許可することでその仕事を行いますが、多くのマンガベースの黒黒とは異なり、完全な結論に来る。 それ以外にも、戦闘は通常、マホウソウやスーパーセンタイショーのような、信じられないくらいチーズなシンクロシーケンスから始まると警告しないようにしています。 それほど大したことではありませんが、何人かの人々を悩ませます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PSA：各エピソードの終了クレジットの後に関連コンテンツがあることが多いので、必ずそれを監視してください。 私はそれを理解するまで、各epの始めに少し失われた気がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：私は、すべてのアクションシリーズは、アニメーション、音楽、戦闘シーンが優れたエンターテイメントである必要があると言っています。 黒子は確かにその前で成功しているし、プロットやキャラクターはちょうど下から引きずり続けるのがちょうどいいです&amp;hellip;そして最後に、終わりは公正です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117171&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sr467/reviews&#34;&gt;sr467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WHY YOU SHOULD WATCH THIS: First and foremost, for the action scenes. The fights consist primarily of well-choreographed hand-to-hand, with the flashy special attacks mixed in rat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kudoku-1&#34;&gt;Kudoku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビュー。 私はiPod用のCrunchyroll上にあったので、これを見ました。 全体的に、黒子は楽しいものでした。特に、以前は手描きのシーンを手にしていました。 私はそれらの上のトップチャネリングエネルギーのものの巨大なファンではないので、それは話の後半で私をオフにした。 しかし、それはうまくアニメされ、最後の近くにクールなプロットのねじれを持っていた。 見ることが楽しく、あなたの時間の価値があります。特に行動が好きな人は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーと私はいくつかのコピー貼り付けられたアニメーション、特にテラの動きとシンクロを気づいた。 それは、特に多くのExceedsの後、特に迷惑なものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kudoku/reviews&#34;&gt;Kudoku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, first review. I saw this because it was on Crunchyro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aznmonk64-1&#34;&gt;aznmonk64&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はこのアニメが最初どのように混乱していたかについて全員に同意します。 私は見守っていて、私は物語のプロットの多くを理解し始めました。 このアニメを終えた後、私はこのアニメが実際にかなり素敵で良いと言ってうれしかった！ 最初の話は混乱していましたが、もっとエピソードを見て、何が起こっているのか分かっていて、アニメを楽しんでいました。 あなたが他の人のようにあきらめないなら、このアニメは良いです。 私はこのアニメが大好きで、結末はとても悲しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aznmonk64/reviews&#34;&gt;aznmonk64&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moon-jammer-1&#34;&gt;moon_jammer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私と一緒にご負担ください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロカミは、モトツミタマと人間契約者の圭太についてのものです。 彼らは沖縄に一緒に旅をして、ドッパーライナーシステムを乱用している黒の兄弟を倒す。 このシステムは、世界で同じ人の3つのコピーがあることを意味します。 あなたがドッペルゲンガーを見たら、あなたは死ぬでしょう。 それは少し複雑になるが、私はあなたのために物語を台無しにしたくないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー -&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はその物語が本当にユニークで興味深いものだと感じました。 黒と圭太がシリーズ全体でしたいことが1つありますが、主な目標は黒の弟レイシンを倒すことです。 また、ドッペリーナーシステムを利用したいKオンマートに関するかなり大きなサイドストーリーもあります。 シリーズ1はシリーズ2よりストーリーが少なく、それははるかに遅く、いくつかの文字を知ることができます。 シリーズ2は、アクションの大部分とプロットが実際に一緒に来て、あなたの座席の端にあなたがいます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート -
戦闘シーンはここで言及する必要があります - 私はそれらが非常に振り付けられていることを発見し、彼らは見て非常に楽しいでした。 黒子の芸術は美しく、すべてがとても鮮やかで活気があります。 私たちはまた、ラーメンを食べているときに、それらの大きなかわいい顔、特に黒の顔を参照してください！  ：3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;音 -
これはまったく悪くはありませんでした。シリーズ1のシーンのオープニングとクローズはちょっと退屈でしたが、シリーズ2のオープニングと、シリーズ2の振り付けの音楽が大好きでした。 クロカミの音楽の多くはギターがかなり重いです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター -
Kuroのキャラクター開発はfabだった、あなたは本当に彼女とつながり、彼女はただかわいい。 最初のエピソードでは、彼女の大きな口とラーメンを食べているのを見て、とてもうれしいです。 あなたが彼女のように見えるとき、彼女は厳しいクッキーだと信じるのは難しいです。 シリーズ全体を通して、彼女はどこから来たのか、彼女が東京にいた理由についてもっと学びました。なぜ彼女は慶太を契約者に選んだのですか？ なぜ彼女は弟を殺したいのですか？ 彼女自身の説明だけでなく、フラッシュバックもあります。 残念ながら、契約者の圭太にとっては同じことは言えません。 私はこのアニメが彼を無意味に見せたと感じました。 彼は戦いに戻ってきただろうし、あなたはかなりのエピソードまで彼の戦闘の精神を見ることができませんでした。このシリーズは、啓太の背景を説明する非常に良い仕事をしません。
他のキャラクターたちがここに集まり、スタイナーとエクセルは私の好きなバックグラウンドキャラクターでした。彼らはドイツの非常に強力なペアです。 あなたはまた、彼女の弟を倒すのを手伝ってくれる黒の一族と復讐のためにレイシンを殺そうとしているもう一人のモスモスミタマに会うでしょう。 私はそれを残す：3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しみ -
最初はこのアニメには失望していました。たくさんのものが投げ込まれていて、それほど意味をなさないものでした。 シリーズ1を終えた後、私はほとんどそれをドロップする準備ができていたが、私はシーズン2がはるかに優れていたので、私は本当にうれしく思います。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;全体 -
あなたがアクションや戦いの多くがあるアニメが好きなら、あなたはこれを好きになるでしょう - ほとんどすべてのエピソードの戦いがあり、彼らは長いです。 私はその最高のプロットを言うことはできません、それはないので、そこに最高のアニメが、私は間違いなくそれを試してみましょう！  ：3&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moon_jammer/reviews&#34;&gt;moon_jammer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami is about &amp;lsquo;Kuro&amp;rsquo;, a mototsumitama and her human contractee Keita. They journey together to Okinawa to defeat Kuro&amp;rsquo;s brother who abusing the dopperliner system. This system means that in the world there are 3 copies of the same person. If you see your doppelganger you will die. It gets a tad more complica &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tranxo-1&#34;&gt;tranxo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が今まで出会った非常に興味深いアニメでした。 ストーリーラインはかなり上品で、うまい背景情報などがありました。 テーマはボクシングに基づいていますが、これはあなたが見ている典型的なアニメではありません。 このアニメにはあまりロマンスはありませんでしたが、それは私が期待していなかった（ジャンルを見ていないことを忘れていました）アクションはそれを補うものでした。 主人公の主人公がどれほど卑劣で無駄なのかは分かりませんでしたが、少女がその人を守る傾向があるのは興味深いとは思いませんが、ちょっと、それは私の意見です。 私は完全なショックとバマーだったエンディングを見ていなかったなら、私はこのアニメを6/10与えていただろう。 それはちょうどショックを受けて、私が期待していたものではありませんでした。 それはまた私に少しぶら下がって、それは私に2/10の評価を与えたいと思う。 それは私の意見ですが、私はあなたの時間を無駄にするべきではないと思います。 文字はほとんど開発されず、ただ面白いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tranxo/reviews&#34;&gt;tranxo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kurokami was a very interesting anime I&amp;rsquo;ve ever come across. The story line was fairly decent, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pursoul-1&#34;&gt;pursoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、私は過去に黒亀を見る機会がたくさんありました。
しかし、私はそれについて懐疑的で、主に言った &amp;lsquo;Mehは自分の時間の価値があると思う&amp;rsquo;
私はそれを言ってとても馬鹿だった。
私が最終的にそれを見ることに決めたとき、私はアニメが素晴らしく、キャラクターの開発は本当に素晴らしいと驚いていました。
アニメ全体を通して、それは非常に多くの質問と無回答で私を残しました（あなたのアニメを見てもあなたの質問はすべて回答される心配はありません）。
あなたの中には黒幕の前に幕屋を見なかった人もいれば、その反対の人もいます。
スーパーパワーを持つ女の子、一緒に結婚する男と何らかの契約を結ぶ
 - メインの主人公は、彼が決して望んでいないことに夢中になってしまいます
個人的には、私はシャクーンのシャナを見ましたが、私はそれを非常に気に入っていました。 黒亀は驚くべきことでした。私は10月10日を与えました。私は本当に驚くべき何かを持つアニメを見つけなければ、まれに10代を与えることはほとんどありません。
私が本当にそれを見てアニメについて学んだことの1つは、そのカバーで本を判断したり、カバーアートでアニメを判断したりしないようにすることです。
ああ、これは私の最初のレビューです。私はこれまでに完全なアニメを作ったので、これではあまり経験はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/pursoul/reviews&#34;&gt;pursoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kinda ironic, i had lots of chances in the past to watch kurokami.  But i was skeptical about it and mostly said &amp;lsquo;Meh dont think  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sunclaudius-1&#34;&gt;&amp;ndash;Sunclaudius&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ボクシングガール？  &amp;lsquo;&amp;hellip;..いいえいいえ、私は言わないでください..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、手の間の戦いではなく、戦う大きな能力を持っている少女の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シノプシス：「時間がかなり過ぎていますが、それでもなお私の記憶は消えません。
私の母の前に現れた女の子は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、伊吹慶太という若い男の考えを念頭に置いていました。 彼女の母親であった会合が後に死んだので。  9年後、Keitaは成長し​​、フリーランスのプログラムリーダーとして働いていました。ある日、彼は最終的に、ある企業のセブ・ゲームメーカーに参加する機会を得ました。
彼の帰りはラーメンショップの顧客に立ち寄り、そこではKuroという奇妙な少女と出会う。 彼女の思いやりのために啓太はラーメンヤを黒に渡した。 しかしその後、黒を攻撃した男が現れた。 啓太は助けようとしていたが、それは啓太の手の中にさえ起こった。 これらの出来事は必然的に争いに巻き込まれてしまうので、9年前の母親の死についての真実を意識してもらう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;印象的なアニメスクエアエニックスのように&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/--Sunclaudius/reviews&#34;&gt;&amp;ndash;Sunclaudius&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo; BOXING GIRL? &amp;lsquo;&amp;hellip;.. NO NO NO, I dont say that..     This anime is not about the battle between the hands, but a st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cford50-1&#34;&gt;cford50&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメを勧めます。 私はダブに潜入していますが、私は主人公の声優（kuro&amp;rsquo;s）が好きなので、アニメのengダブを見ました。 アニメはいつかマンガを読んでほしいと思っていたので、私はそれをお勧めします。 私はちょうどマンガが別の方法で終了することを願っています。 私の意見では、エピソード3-7または8は、それらの前のものよりも彼らの中でより陳腐な瞬間を持って開始します。 私はこれをむしろannyoing見つけましたが、それは私が一度サブの1つを見始めたので、サブがこのようになっていたかどうか疑問に思うし、非常に最初の文の1つが &amp;lsquo;Shut the the * @％up&amp;rsquo; ダビングの中で「どのくらいの時間がかかっていましたか」という質問がありました。（間違いを犯してしまいました。 ストーリーのいくつかの部分では、キャラクターがストーリーのポイントでどのように反応するかは本当に分かりません。 私はまた、それが終わった方法の歓喜のファンでもありません。  Thierは物語の争点でもある一つのポイントです&amp;hellip;あなたはおそらくそれを気付かず、それはここでスポイラーの状態に大きくなります。 物語の最初の半分では、私は啓太アクテイ（私はチャーターズ・アスティス・シンジが新世紀の形をしていたことに腹を立てていなかった）のやり方で怒っていました。 アニメの第2部分は、それに対してより速いペースを持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cford50/reviews&#34;&gt;cford50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall i would recomend this anime. I perfer subs to dubs but i watched the eng dub of the anime just because i like the main chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chronodekar-1&#34;&gt;chronodekar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを見終わった昨日と私は今気分が良いと思う。 ショーは良いです。 それは本当にです。 私が問題を抱えているのはエンディングです。 私はスポイラーを明らかにしたくないし、それは典型的なエンディングではないが、私はそれに満足していない。 もし彼らがちょうど最後の2つのエピソードを変更するなら、それは本当に私がショーについてもっと良く感じるようにするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ep 21まで、私はこのシリーズにストーリーとキャラクターのための9を与える準備ができましたが、結末は私のためにそれを台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私を間違えないでください、それはすばらしい話です。ペーシングはとても良いです。 私はこのようなことを長い間見たことがありません。 それはあなたに夢中にして、それを最後まで見たいと思うような物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末自体、彼らはすべての端を結ぶので、実際に多くの質問を残していない&amp;hellip;しかし、  &amp;hellip;まあ、それはおそらく私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーそのものは本当によかったし、楽しかったです。 私は本当にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18004&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chronodekar/reviews&#34;&gt;chronodekar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this yesterday and I think I&amp;rsquo;m feeling better now. The show is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeuslovesanime-1&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちょうど黒カミを終えた。 私はそれを試してみましたが、それが好きでしたが、結局、彼らはエピソード全体を急いで見せてくれるように見えました。 グッドアニメ・トー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeusLovesAnime/reviews&#34;&gt;ZeusLovesAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finished k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puvijain-1&#34;&gt;puvijain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アクションの高いキックが含まれています。 一度私がよく知っていた韓国のマンガ、黒木のアニメとしては、キャラクターやプロットではなく、物語のテーマを正当化することを望む全く異なる物語の流れがあります。 ストーリーがスランプに当たったら、失望することはありません。エンディングは報われるでしょう。 しかし、アニメはリバースで良いアクションを提供しますが、ストーリー、多様性、品質の流れが不足しているため、視聴者に十分な興味を持たせません。 当初は、いくつかのアクションのために作られたストーリーのようなもので、たくさんの人々がお互いに戦い、そのすべてにいくつかの謎があるように感じるでしょう。 プロットや文字は非常に無意味なやり方で処理されており、終わりから終わりまで良好な終わりで戦います。 時間を殺すためにそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57697&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/puvijain/reviews&#34;&gt;puvijain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Contains High kick of action. Korean mangas, the once i&amp;rsquo;m familiar with, Breaker  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>