<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/koyomimonogatari/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/koyomimonogatari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Koyomimonogatari</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/koyomimonogatari</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/koyomimonogatari</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/77744.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32268/Koyomimonogatari/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32268/Koyomimonogatari/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticthinker&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年秋に放映されたオワリモノガタリは、アニメスタジオSHAFTが制作した西尾イシンの小説について、モノガタリの最後をアニメーション化したモノガタリファンに多くの喜びをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが望むのは、2015年の秋に、オワリモノガタリの2/3巻がアニメ化されたことがわかったときです。モノガタリのファンとして、ファンだけでなく客観的な批評家が、 シリーズに関連した初心者にファンが望んでいた影響はありませんでしたか、シリーズの結論を述べる方が適切かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の映画館では、「きずものもの」「鉄ケツ篇」第1部/ 3部の上映を機に、ファンにはもう少し余裕がありました。 爆乳の再放送とともに放送される電話アプリを通じて、来るべき第3巻のオワリモノキャラクターのファンを私たちに迎えようとする混乱の聴衆をマッサージするプレップショー。 オワリモノガタリの残りのアークは以下の通りです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーまよい へっｌ
ーひたぎ れんでｚゔぉうｓ
オーギダーク&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このことはぎょうもょももの物語と何が違うのですか？それはフランチャイズにとって何を意味するのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コヨミはカレンダーの日本語句ですが、カレンダーはカレンダーとして読むことができますが、これはもちろんモノガタリフランチャイズの一部であるタダを扱っています&amp;hellip;ストーリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラフルな物語は、荒らしたコヨミが熱血、アイアン・ブラッド、コールド・ブラッド・ヴァンパイアの「キス・ショット・アセロラ・オリオン・ハート・アンダー・ブレード」と運命的な会合をしてからの1年中のイベントを扱っています。 このシリーズの名前は、メインキャラクターコヨミについての話ですので、すでにおしゃべりになっていますが、12ヶ月で描かれた12ヶ月の話も描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは3月13日に「忍の郵便」の最後のエピソードで中断した日に、春休みの余波以来運ばれてきました。 軽い適応の第2巻の終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、奇妙な荒木彩美の集まりが、奇妙ではあるが普通の状況が奇妙なものになると予想するように幾分正規化しているかどうかを解明するものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語シリーズの主な静脈の裏側の一種で、多分誤解やあいまいな仮説の主なシリーズだけでなく、かなり複雑な始まりを持つオワリモノガタリ小説の第5弧への橋渡しをしている それがどれほど致命傷であったかを理解することができます。また、最終的なシーズンセクションの最後をファンベースに向けて生産者が引き出すこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見た目の経験が電話アプリから来て以来、それは標準だが妄想した芸術です。 それは12-13分の一連のものなので最も適切ですが、常に驚くことを期待している人にとっては非常に迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく私はmehでした&amp;hellip;それは私のことを気にしないので、芸術についてですが、その品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセントを考えると、音が普通のストリーミングサイトと同じくらい良いものではなかったが、それは十分だった。 声優はいつも細心の注意を払っていましたし、BGMは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っているか知っているキャラクターの多くの側面が光に出てきて、これらのキャラクターの認識を広げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショウのことであり、自分の能力の最大限に楽しんでいたので、この「Setting things Straight」のこの記事にはとても満足していました。  AniplexUSAだけがこれをより良い形式でライセンスしていれば、私は少しでも不平を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、視点、性格、さらには人間本性そのものの側面に光を当てる素晴らしい一連の物語です。 私は最後の2つのエピソードは、彼らが橋であるとして物語ファンと重要なことではなく、オワリモノガタリ第3巻のために来るべきものの基礎であると言うでしょう。 このシリーズに挑戦してこのレビューに達した人は誰もが同じことをお勧めします。私はそれを楽しんで愛するようになったので、このシリーズが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticThinker/reviews&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Owarimonogatari aired on Fall of 2015, It brought many joys to the Monogatari fans animating the last of the Monogatari installment regarding Nishio Ishin novels produced by Anime Studio SHAFT.     Our hopes dove a bit when we found out only 2 / 3 Volumes of the Owarimonogatari installment was animated during the Fall season of 2015. As a Monogatari fan I was a bit mad since as not only a fan but an objec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューのいくつかでは、私はコミュニティを分割するタイトルについて話しました。この同じプリンシパルは、いくつかの繰り返しと分割にまたがるシリーズにも当てはまります。 そして、アニメ愛好家の間で直ちに論争を呼び起こすアニメシリーズがあったとすると、モノガタリのフランチャイズとなるだろう。一方のファンは「アニメのクリーム・デ・ラ・クレーム」と宣言し、それ以外は擬似知的ファンタジー plebeiansのための賞賛。  2009年のアニメデビュー以来、その綱引き関係は、諦めの兆しを見せていない。 当事者間のこのような双極性の意見では、ショーの価値を判断するための唯一の解決策であるようであり、それは単に公平な評価を提供するために飛ぶファックを与えることができない人を持つことです。 この闘争に常識を取り戻そうとする女性と紳士は、「誰が気にしているのか」という神聖な芸術を習得した男は、この喧嘩した「討論」の混乱に平衡をもたらすことによって、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アニメのメリットを適切に活用した素晴らしいオーディオビジュアルプレゼンテーションで何かを探しているのなら、Monogatariのラインナップは、ライバルの多くとライバルのライバルのライバルでもあります。
だけど
もしあなたがオーディオビジュアルの経験を余すところあるものにしたいのであれば、わかりません。説得力のある物語や実際のキャラクター探求かもしれません。代わりに、湯浅正明プロジェクトをチェックしてみることをお勧めします。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;小陽本書店は、前回と同様に、奇妙な陽気なプレゼンテーション、言葉遣い、そしてShaft / Shinbouの愛の子供から期待されるすべての輝きと魅力を維持するフランチャイズへのもう一つの入り口ですが、その前の記事と同様、物語は蛇行しています 高齢者ペーシングのペイ・ドライバー、そして無意味な国境にある余分なストーリーライン。 いいえ、モノガタリのフランチャイズは、多くの自称エリートが説教するようなごみ箱ではありませんが、それと同時に、実際には新しい根拠も破っているわけではありません。 それは、スクリプトによると、水面上に頭をかろうじて保つことができるショーですが、プレゼンテーションでは、その周りの他の人を矮小化するモノリスとして立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にこれらのサイド・ストーリーに頭を浮かべて、ショーは私たちと彼の最初の障害物に対する私たちの主人公Arararararararagiを投げつける時間を無駄にします。 そして、典型的な物語のファッションでは、その障害はもちろん、奇妙な女性キャラクターの関与を伴うものです。 モノガタリを全体として外部者に説明するためのテンプレートを作成したい場合は、次の行に沿って何かを実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arararararargiは女性を満たす - ＆gt; 彼は彼女の問題を解決するのに役立ちます - ＆gt; 女性は私たちのリード（合理的であろうとなかろうと）に何らかの感情を持ちます。 巨大な視覚的モチーフと迅速な対話が素早く連続して発生する - ＆gt; サイクルがもう一度始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小陽本文族は本質的に、フランチャイズ全体を通していくつかの異なる瞬間に押し込めるサイド・ストーリーのセットです。 彼らは一種のプレースホルダーとして機能し、自己完結していますが、依然として拡大する物語の一部です。 これらの謎のエピソードのそれぞれは、この時点までに紹介された女性キャラクターの関与を中心にしており、主人公のArararararargiまでは、彼らがどんな問題を抱えていてももう一度解決するまでです。 ちょうど私が与えたが、マイクロスケールで適用されたテンプレートを取ると、あなたはかなり多くの与えられたシナリオのプロットを得た。 もちろん、このルールの例外として機能するエピソードはいくつかありましたが、ほとんどの場合、この式で構成されていました。 最も大きな違いは、Arararararargiは、多くの場合、彼が自分自身を理解することが不可能な謎を一緒にまとめるために、物語の中の他の女性の助言を求めることです。 これらのケースは、自明なものから、（フランチャイズの別の記事で見られるような）今後の大きなイベントに直接結びつくものまでさまざまです。
また、最後の3つのエピソードで確立されたストーリーラインがあります。 シリーズの残りの部分ではまだ自己完結していますが、それは独自のエンティティとしてこれらのスペシャルのための最も重要なストーリーです。 注目すべきもう一つは、これらのエピソードは、典型的なアニメエピソード（20-24分）の長編時間ではなく、オープニングテーマと終了テーマを除いて10分のランタイムまで凝縮されるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの気分は、それが中心にされた女性と変わった。  Ougi Oshinoにとっては、物事はすべての上にぶらさがる恐ろしい感覚を持っていましたが、Tsukihi Araragiの物語はよりバブルガム気分を捨てました。 それは、それぞれの新しい物語の感情と色合いを盛り上げるようにしたので、それは軽微なものでしたが、注目に値するものでした。 全体的に配置された色の選択肢も、それに応じて調整され、パーソナリティは一般的にキャラクターに関連付けられました。 四木五右衛門のために、周りはほとんど洗い流され、人形のような個性を反映するために色が欠けていた。忍野忍は、間違いなく無邪気で断続的な爆発を表現するために、 これらのタッチは、これらのスペシャルの背後にあるスタッフの詳細を目の当たりにし、利益を得るために確立されたブランドの素材を生産するチームではなく、プロジェクトを気にしている人々がやったように感じました。 もちろん、これらのテクニックはメインシリーズから持ち越されましたが、ここでそれらを適用することは、これまでのメインストーリーに見られるような短所を気にしていたことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべきもう一つのことは、開演曲がエピソードに注目している女性の性格に応じて変わるということでした。 これらの曲は前の季節に個々の物語の弧のために使用されたもので、色の選択肢で見つかった細部のように、このエピソードのために問題の女性が誰であったとしても、 すべてのエピソードは、従来のエピソードを作成する方法と比較して、スタッフのために創造的自由を向上させるための自由な行為と見ることができる、当面の主題を扱うように作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを読んでいるなら、あなたはすでにこの宇宙の文字に精通しています。 本当に何も変わりません。 それはまだいたずらで、少し変態したArararararargiが妖しい女性の群れに囲まれています。 そして、主なシリーズは常にそのプロットとジグザグに見えるが、このほとんどエピソード形式の利点は、これらのスペシャルをはるかに美味しく、従うのがより容易にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はしばしば、このショーのいくつかの場面を離して再ウォッチしていることが分かりました。 コンテンツ自体は問題ありませんが、正直なところ私が気にしない話やキャラクターが含まれています。 これは私のものではなく、ファンのために作られたので、それを評価することは本当に不公平です。 誰もが心に留めているわけではありません。 これは、ターゲットオーディエンスが誰であるかを知っていたニッチプロジェクトです。 だから私は楽しむために多くを見つけることができないかもしれないが、これを簡単に食べる人がいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのスペシャルは、Arararararargiと友人の世界を再訪する自己寛大な言い訳に疑問の余地はありません。 それは必然的に悪いことですか？ いいえ、実際はありません。 それは、フランチャイズ全体の完全性を妨げるものではなく、ファンが参加するためのメインストーリーから十分に逸脱しています。それは、以前のショーで提供されていたものと同じように偏心していて、 モノガタリの典型的なエピソードで見られるのと同じレベルの品質を維持している。 これは、このフランチャイズのダイハードファンのために作られた、と言って、もしあなたが無礼されている、またはちょうどこの時点までシリーズを嫌悪感を持っていたら、ここであなたの時間を無駄にしないでください。 しかし、あなたがこの進行中のシリーズの熱心なフォロワーで、何らかの理由でこの記事をまだ見ていない場合は、すぐに確認することを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In several of my anime reviews, I&amp;rsquo;ve spoken about titles that split the community, and this same principal also applies to series that span several iterations and installments. And If there was ever an anime series that immediately invoked contention among anime enthusiasts it would be that of the Monogatari franchise, with fans on one side proclaiming it as the &amp;lsquo;crème de la crème of anime&amp;rsquo; and naysayers labeling it as pseudo-intellectual fanservice-bait for plebeians. Since its anime debut in 2009, that tug-of-war relationship has shown no signs of letting up. With such bipolar opinions between parties, there seems to be only one solution to determine the show&amp;rsquo;s worth, and that&amp;rsquo;s simply to have someone who couldn&amp;rsquo;t give a flying fuck either way to provide an impartial evaluation. L &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;小陽本文族は、あなたがシリーズにどれくらいいるかによって、ヒット、ミスになることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光文の物語は、Nisioの物語シリーズに基づいた物語でいっぱいのONAです。 エピソードは主に普通のものや超自然的なもののようなものですが、キャラクターが状況を見ると、いわゆる「インシデント」や「異常」が誤解され、重要ではないことがよくあります。 ショーそのものはそれほど悪くはないし、あまりにも良いことではありません。 私は個人的にこのシリーズのダイのハードファンのいずれかにそれをお勧めしません。 私が実際のストーリーやテレビシリーズで見つけることができる他の開発と一緒に、元のストーリーやパスから離れてショーが離れているため、私がしない最大の理由です。 しかし、防衛的なショーでは、12-13分くらい短いので、ストーリーの開発やこの場合の「ストーリー」にもっと焦点を当てるために、特定のものがカットされた理由を理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのシリーズが「複雑」であるという声明やストーリーの「複雑さ」を誠実に反対する必要があります。このショーは実際にはとてもシンプルでシンプルなプロット、簡単な物語などです。 ユニークなシリーズとは何かを理解する。 あなたがこのシリーズを初めて熟知しているなら、物語をチェックアウトすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが不足していると強く感じました。より具体的には、創造性部門にありました。 ある種の出来事や瞬間は新鮮でエキサイティングなものではなく、奇妙な異星物や超常現象を感じませんでした。 実際のストーリーを切り詰める。 たとえば、おそらく私の好きな超常的なシーンの一つが釈語にありました。 シーンでは、ヒタギの間に刺激的で感情的な瞬間があり、蟹の異様な奇妙さに酔いしれていることが賞賛されました。 その感情のどれもこのシリーズにはなかったので、再び、私が感じた興奮の感覚は、ほとんど存在しなかった。 私は、今後のシーンや瞬間の大部分を楽しみにしている自分を見つけることができませんでした。 今、私は自分が毎年退屈であることが分かっていても、エピソードはうまくペースであった。 私は主に、その特定のエピソードが私にとって主要な物語シリーズのように感じられたからだと思います。 たとえば、特定のエピソードは完全に普通の、陽気ではなかった。 そして、最も重要なことは、良いオールドの物語ファンサービス.. Mhhmmm、それ以外に、物語の私の全体的な感触は、私がフィラーを見ていたようなものだったか、まったくなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター部門にとっては大丈夫だったし、大きな変更や開発/成長の必要もなかった&amp;hellip;私たちのキャラクターはまだ普通のままだったことに気付いた。  KanbaruはKanbaru、HitagiはHitagi、AraragiはArararagi、（Oopsは私が台無しにした）など何も新しい、大きな変化はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラップのものを並べ替えるために、私はこの記事であまり感銘を受けませんでした。 私はこのシリーズの短編から少しは期待したと思う。 それはおそらく私の最大の間違いでした（スペシャルがたくさん期待されています）。しかし、私は次の映画の部分を見ることを楽しみにしています。 全体的に私はこのショーに7/10を与えました。なぜなら、Nisioのモノガタリシリーズから来るのは最高のものではありませんでしたが、ショーはすべてを変えて全く別のものになるという根拠にとどまっていたからです。 それはまだこのシリーズをすばらしくする独特の物語と、その不思議感を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Koyomimonogatari can be a hit or miss depending on how much you&amp;rsquo;re into the series.    Story- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Koyomimonogatari is an ONA full of stories based off of the Nisio&amp;rsquo;s Monogatari series. The episodes are mostly about things that seem out of the ordinary or supernatural however after the characters look into the situation further the so called &amp;lsquo;incidents&amp;rsquo; or &amp;lsquo;abnormalities&amp;rsquo; are often times misunderstanding and turn out to be nothing of importance. The show itself is pretty decent it&amp;rsquo;s not too bad nor is it too good. I pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;幕末以来、SHAFTは物語の本を一つ一つ取り入れるつもりだと思っていましたが、それはちょっとした物語なので、  「サイド・ストーリー」という言葉は、人々を捨てるかもしれませんが、最後の2つのエピソードを見る必要があるので、このショーをスキップしないでください。 あなたは後で私に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[レビュー]
おとりもの物語への続編（放映命令）ですが、それはオワリモノ物語の後には起こりません。 モノガタリシリーズのタイムラインでは12の短編小説が時系列に収録されています。 短いアニメーションの1つがいつOPアニメーションを見て行われるかは、実際は非常に簡単です。 たとえば、日動蟹の弧の間にOPアニメーションが表示されていたため、エピソード2「こよみ花」が幕末の間に行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは単なる短編小説の集まりなので、エピソードの長さは24分ではないと予想しないでください。 エピソードはわずか14分です。 長い間、OPとEDのテーマソングを含むので、実際には、あなたは11分だけを取得します。 コンテンツの また、物語の弧の代わりにエピソード的なプロットを持つシリーズの最初のものとなる小義文学のための最も重要な弧はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、各エピソードではどのような話がありますか？ 謎はメイン物語シリーズと同じですか？ Araragiはちょうどエピソードで起こったすべてを要約するつもりであり、彼はすべての単一のエピソードのためにそれを行い、私が上で言ったように、 &amp;lsquo;謎&amp;rsquo;は全く神秘的ではありません。 対話は前任者ほど魅力的ですか？ 非常に多くの質問&amp;hellip;あなたは良い質問でいっぱいです。 最初の質問に答えるために、いいえ、小陽もの祭の謎はそれほど素晴らしいものではありません。 最初は、謎が深刻に見え、それが続くにつれて、それは誤った警告であることが判明しました。 言い換えれば、この謎を引き起こすのは奇妙なことではありません。 キャラクターはちょうど編集的であるか、またはそれはちょうどそれが奇妙に起因していると思うが、それはそうではない。 これまでの物語のショーとは違って、小陽本文族を見に行くなら、脳の多くを使う必要はありません。 私は、ポイントは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光文の下では12話の短い話が12話に分かれているので、それぞれのエピソードでは荒らしと彼の髪の毛の女の子が登場します。 あなたがNadeko、SenjougaharaまたはFire Sistersの大ファンなら、謎を解決して陽気な会話をしているAraragiと一緒にその少女のエピソードだけが100％保証されます。 彼らの会話は、実際に私が小義文学を楽しんでいる主な理由であり、物語そのものではありません。 それぞれの登場人物は、かんばつと彼女の変態（第4話）のように、あるいは賢治家が荒らしをしているときのように、自分のやり方で陽気です。 私はいつもファンガイスト/コメディシーンの物語シリーズの物語を好んできたので、かなり変わった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アニメーションとサウンドトラック]
小陽本文族のアニメーションは、小義文学よりもアニメーションが良い最新の物語シリーズ、オワリモノキャラクターに比べてかなり不足しています。 私はアニメのために、いつも釈迦を見ていたような気がした。 しかし、私にとっては、少年少女のアニメは大きな問題ではないですが、ちょうど12の短いエピソードです。 もしこれが&amp;hellip;オワリモノガタリ第二コースだったら、私はそれを大きな問題にしていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは以前のものとまったく同じであり、そうでなければ、すべてのサウンドトラックが再利用されました。これは大きな問題ではありません。 正直なところ私には懐かしさを感じさせるOPのテーマ曲も再利用されました。 私はとても古くなっています&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私は物語シリーズの大ファンだから、たとえ幸代文学の物語と同じではないけど&amp;hellip;尾張と第二シーズンと言いましょう、私はまだキャラクターのためにこのショーを楽しんでいました。 それはちょっとした副作用だと思っているので、小陽も元気を飛ばしたいと思っているのであれば、最後の2つのエピソードはオワリモノガタリの第2コースに設定されているので間違えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（7/10）
[アート/アニメーション]：（8.5 / 10）
[サウンド]：（9/10）
[キャラクター]：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.3 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ever since Bakemonogatari, I knew that SHAFT is going to adapt every single Monogatari Books but I never knew they were going to adapt Koyomimonogatari because it&amp;rsquo;s just a bunch of side stories. The word &amp;lsquo;side stories&amp;rsquo; might throw some people off but don&amp;rsquo;t skip this show because you&amp;rsquo;re going to need to watch the last 2 episodes. You&amp;rsquo;ll thank me later.     [REVIEW]  Koyomimonogatari is a sequel (airing order) to Owarimonogatari  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artrill&#34;&gt;Artrill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最後の2つのエピソードについて話す前に、私は完全に異なる考え方でコヨミに来ていたと言って、この全体の序文を書きます。 おそらくそれが私を多くの点で失望させなかったのかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのキャラクターが大好きなので、もっとやりとりしてくつろいだり、リラックスしたり、気の利いた対話を放り出したり、ちょっとした短い月間ストーリーを話したりします。 私はそれに満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それも私が持っているものです。 タイトルは「カレンダーストーリー」と読むことができます。これは12分ごとに12のエピソードがあるため適しています。 それぞれは特定の月に開催されます&amp;hellip;カレンダーの年次サイクルに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[パート1]：期待&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがOVAの多くであることを知っていたので、私はいくつかのことを期待していました。 まず、私が慣れていたよりも、予算が低く、アニメーションが多くなります。 ファンタスティックと一般的なキャラクター喜ばしい瞬間がいっぱいの2つの使い捨て物語。  3つは、シリーズの質量連続性を無視する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なアニメーション（少なくとも最初の5つのエピソードは、奇妙なことに、十分に）は、多くのショーよりも低品質でしたが。 しかし、このミニ・シーズンの後半には本当に美しいシーンがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得たことは、より多くのパズルの断片だった。 私がウィキペディアに愚かに耳を傾け、ショーの最後の大きなシリーズであると思った私のオワリモノ物語のレビューでは、ショーはロマンスに関するものであると言ってレビューを終えました。 私はまだこのアイデアを全面的に支持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったことは、その構造が信じられないほど複雑なパズルを連想させるということです。あなたはビルドに興奮していましたが、すべての作品を落として、何とか家の周りに散らばっていました。 だから次の数ヶ月間で、あなたはそれぞれの作品を一つずつ見つけて、非常に不気味なパズルを組み立てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの物語はイメージの風景のように役立った。 パズルの背景。 雲や茂みを構成する少数の欠けているもの。 しかし、それは彼らが歓迎されていないというわけではありません。 これらのキャラクターを私のように楽しむなら、もっと見ることは本当に悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[パート2]：配達&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、これらのエピソードは相応に演奏されました。 私はこのショーに良いレビューを与えることができたらいいと思うが、最初の4つのエピソードはあまりにも面白いものではなかった。 話はちょうど握っていなかったが、多分それはそれに入れられている時間がかなり長い後半を設定するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つきはじから、私たちはもっと目を覚ましました。 そして私はファンサービスを意味するだけではありません。 印象的な量のアニメーションが各シーンに入り込み、ショーはより単純なストーリーが瞬時に見ることができるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが改善された唯一のものではなかった場合、全体的な対話も同様でした。 それはすごくうまくやってきました。 私はいつもショーの鈍いユーモアを楽しんで、あなたが文字をもっと知るほど、それはもっと楽しくなる。 あなたがそれらを知っているほど、あなたはそれらで笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこで、私たちは女の子から女の子に行く。 私たちは過去に八九寺のようなカメオを登場させています。 私たちは、忍のドーナツ愛を12分のとてもかわいいエピソードで見ています。 私たちは、小野木が小さなエピソードを見に来ているのを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後の2つのエピソードを手に入れます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;「ぱＲＴ ３」 ： こよみ ＊＊＊＊&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の10のエピソードが転覆のように演奏する場合、これらの最後の2つのエピソードは前記転覆のクライマックスです。 軽やかなストーリーを聞いて、私たちはこの世界でアララギと彼の運命をはるかに深刻に見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のもうひとつのお気に入りであるKagenuiは、Koyomiの最後から二番目のエピソードで歓迎されます。 いつものように、彼女は画面上に置くことが絶対的な喜びです。 彼女のキャラクターデザインは無限に涼しく、単に彼女の動きが魅力的です。 私は、彼女がもっと不思議な姿を見せてくれて以来、私がしたいと思っていることを見てみようと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、コヨーミフィナーレは、終わりの日の終わりを思い出させるエンディングを提供します。 思い出させると、私はおそらく同じように顎を落とすことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[エピローグ]：未来&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここで私は愚かに座って午前4時に尾張がショーの終わりではないことに気がついた。 より多くの、そして悲しいことに、これらの計画が映画の後に来る可能性が最も高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は過去の物語を見ることに興奮していますが、その大きな予算とうまくいけば興味深い話で、私は嘘をつきませんし、私は次の何が今に起こるか見ることに信じられないほど興味がないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードは、彼らが答えたより多くの質問を開いた。 私はこのショーのように、今は非常にぼろぼろな物語を持っているように感じました。 私は次の季節のアークを伝えるために、それをショーの前に置いてはならず、すべての主要プレーヤーを連れて行きます。 私はエピソードの多くを見たいと思っています。私は大野の多くを見たい、私はKagenuiをもっと見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は継続のために1年以上待つことができませんが、熱心なテレビのファンのように、私はする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの最後の2つのエピソードを別々のものとして評価することができたらいいと思っていますが、残念ながら私はできません。 それは、私が喜美文庫で持っていた楽しい経験を損なうものではありません。 あなたがMALの低い得点で離脱した場合は、しないでください。 私は、多くの人々がこれらのショートパンツとは異なる何かを期待していたように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないのは、フィナーレで適切な爆破のためにあなたのお尻を守ることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和の平和！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Artrill/reviews&#34;&gt;Artrill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Before I talk about the last two episodes - let me preface this entire review by saying that I was coming into Koyomi with a completely different mindset. Perhaps that&amp;rsquo;s why it didn&amp;rsquo;t disappoint me in many ways.     I love these characters so seeing them interact some more, relax, throw around some witty dialogue and just tell a few short monthly stories; I was content with just that.     That&amp;rsquo;s what I got too. The title can be read as &amp;lsquo;Calendar story&amp;rsquo;, which fits since there are 12 episodes which are each around 12 minutes. Each t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが非モノガタリ崇拝者のために期待しなければならないものの要約：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.それは、ある種の状況を合理化して、それが奇妙で自然な出来事と人間の行動の作品であると非難するかもしれない方法です。 基本的には、最後の点線は答えが何であるかを伝える傾向があります。 それはあなたに、なぜこれらの奇妙な状況が起こっているか、そしてそれをどうやって解釈するのか、あるいは主観的に答えを得て、私たちの好奇心が暴走するのを止める方法を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.哲学。 物事は、奇妙なものを作り、定義するもの。 オブジェクトを礼拝することは、そのオブジェクトを奇妙にすることですか？ それが崇拝される前は奇妙だったので、他の人たちがそれを崇拝しているのです。 あるいは、私たちは、この問題や対象がそれを奇妙にするために奇妙であると信じなければならないのですか、それとも逆のことですか？ 技術的には逆説的な議論を提示する形式。 シュレーディンガーの猫の実験のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.あるいは人々が微妙にメッセージを受けたり、行動したり犠牲をしたりして、成長した人や成熟した人であることを教えるために人々がしてくれるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、これは物語や話ですが、短い話です。 人間の超自然と誤解について、自分の心の説明と判断に主観的である超自然的または自然発生のこれらの状況へ。  3つの可能な結果は、人間の行動、超自然的（偶然性）、自然の行動（基本的には自然現象）を使って特定のものを作ったり、そのように見せたり、奇妙な存在であるというコンセンサスになったり、 後でアニメのエイコのキャラクターの主観的思考で議論される浅見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、論理的に合理化し、論理的に考えて、手に持つ謎を解くという短い話です。 これらの一見超自然的な現象が神秘的に最初に起こっていることに関して、もっとも合理的で見た目にも健全で有効なものを説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど頭を上げて、これらの短編小説そのものは、プロットや、オリジナルの続編へのストーリーや、ストーリーの全編の開発に焦点を当てていません。 それはむしろ私たちに、超自然的なものや起きる奇跡のように見える出来事の合理性を与えます。 私たちは間違っていることを証明することはできません。なぜなら、あなたが反論したり守るために取ることができる根拠や証拠や姿勢がないからです。 現実には、論理的に妥協した議論とそれを正当化しようとしているのです。 この不合理な人間や既存の物体、奇妙なこととして偶然に崇拝されることや神としての事柄を理解するため。 自発的に、彼らはそれについて論理的な説明をした後、疑わしい考えを取り戻すでしょう。 人間の説明ではなく、自然からの説明であることを示すためには、主観的な口実であるか、それを理解したり、 このようにしてください。 だから、各エピソードの終わりに、あなたはそれがそうであると信じるならば、奇妙なことは奇妙であると述べるでしょう。 あるいは、私たちはそれを誤って誤解して奇妙なものにすることに決めました。 それは可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、オクラホマのようなものです。ここには物語があります。物語を披露したり聞いたりした人は、その理由を前提としています.PO.V. それでは、どういうわけか、彼らがパンチラインで与える、またはあなたの独創性とはまったく異なる、同じ結果に終わってしまう結論を思いつきましょう。 補完的な状況の複雑さから、あなたがその結論に来る方法であるか、まったくまっすぐな答えであり、強烈なロジックが適用されていないという単純な考え方のどちらかからです。 あなたがアニメを見ながら考えるのが好きなら、これもその一つです。 または、あなたが西洋、東部、および他の文化に関連するトピックを参照して、かなり議論の的で大きなアニメをチェックアウトしたい場合は、それらのトピックを参照してください。 それからあなたはそれをチェックしたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、これらの短編小説や童話の目的でもありますが。 今年の第2シーズンには、芸術を元気にするための努力が不足しています。 しかし、物語がエピソードからエピソードに進行するにつれて、芸術はとにかくそれ自体修正されているようです。 そして、私は、彼らが昔のOSTを飾ってバケモガタリに戻して、シリーズの物語のファンたちがこのような懐かしい記憶感を感じるようにするのが好きです。 言い方をすると、これらの短編小説は、私たちが見ていることのいずれかが起こる前、または起こった後、過去に何が落ちたかに関係しています。 しかし全体的に、それは純粋な哲学と各エピソードの状況や修辞的な質問の終わりまたは解決への議論の輪郭と知識、外見、存在の懐疑的な見解で、私たちはそれを合理化するという口実を使うだけで、 私たちが少なくとも宇宙や自然そのものについて何か、あるいは他の人が考えるかもしれないことが分かっていることを理解するために、それを理解するために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ、またはそれ自身の短編小説の私の、栄光の言葉と描写のすべてにもかかわらず。 それは興味深いものではありませんでした。 それはストーリーラインが欠けているだけでなく、人に見せてもらうインセンティブも欠いています。 私が言ったように、それは単調なファンのためのそれらのファンサービスのONAのようなものです。 そういう意味では、ストーリー・プロットの実際の進行に実際には関連していません。 しかし、むしろ、短編小説ではアニメーション化されていないか、実際のプロットを進める上で重要ではない残ったストーリーのいくつかを共有することを教えているだけで、各エピソードには その前提と一緒に、「陽気な物語」や「陽気な物語」の話に紹介されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A QUICK SUMMARY OF WHAT YOU SHOULD BE EXPECTING FOR THE NON-MONOGATARI WATCHERS:    1. It&amp;rsquo;s a way to rationalize a certain type of situation that one might denounces that it&amp;rsquo;s a work of an oddity, natural occurrence and human&amp;rsquo;s actions. Basically the punchline thing at the end tend to tell you what the answer is. It tells you as to why or how these weird situation occurs and why some might interpret it this way or a way to subjectively get an answer out of it to stop our curiosity from running wild, with the uses of pretext and possibly a logical conclusion.    2. Philosophy. Things like, What makes or defines things as an oddity. Does worshipping an object = making that object an oddity. Or was it an oddity before it was being worship, that&amp;rsquo;s why others are worshiping it. Or do we have to believ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonelytree&#34;&gt;lonelytree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれほど言いたいことがないので、このレビューは短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私は、物語がお互いに話していたときに巧妙な対話のためにかなり好きに終わってしまった物語ファンサイトの派閥に陥りました。 私にとっての問題は、奇妙なレベルの違いの意義や創造された方法など、私が宇宙そのものを気にしなかったことでした。 小陽本文族はこのショーの最後の3分の1までこの問題を抱えていたが、ショーのどちらかが楽しいことを目指したり、プロットを動かすことを決めたり、宇宙の詳細がすべて情報ダンプではなく途中で振りかざされていた。 キャラクターはいつも自分のものでしたが、忍は本当にかわいいと決めました。 まったく問題が起きても、それはほとんど起こりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
以前のシリーズと比較して全体的なスタイルをダウングレードしました。私が見つけることができるエピソードは540pに過ぎなかったという事実を無視しています。 背景には、以前のエントリーとは違って、何が起こっていたかの気分に合った雰囲気がありませんでしたが、私の目を傷つけるようなことはしませんでした。 アニメーション的には、それはあなたの典型的なモノガタリでした：スティル、口の羽ばたき、など。ここでは、ほとんどの後半のエピソードでカップルのアニメーションの瞬間があった。 最初のエピソードでは、幕末からの再利用アニメーションの量が気になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
どれくらい前に誰が知っているかからのすべてのオープニングを見て、ニース。  OSTは、たとえそれが事実上すべてが釈放されたとしてもうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
シリーズで最高のエントリーではないが、全体的には、ストーリーセクションの前述の問題のためにショーはそれほど素晴らしいものではなかった。 しかし、このシリーズは実際には短く、エピソードごとに9分のコンテンツ（オープニングとエンディングを考慮しているため）と12回のエピソードしかないので、この特定のマラソンに エントリ。 モノガタリはいつも私のヒット・ミスだったが、残念ながら、これは欠場だった。 幸運なことに、オワリモノガタリのアニメ化に必要不可欠なエピソード。  3は良いもののいくつかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lonelytree/reviews&#34;&gt;lonelytree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be short since I don&amp;rsquo;t have that much to say.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I fall into the faction of the Monogatari fanbase where I was essentially bored with a lot of Bakemonogatari, but still ended up liking it quite a bit due &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dr-sephiroth&#34;&gt;Dr_Sephiroth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;モノガタリシリーズの大ファンとして、初めは小陽本文族を見ていたという発想ではじまりました。 結局のところ、エピソードや映画が豊富にあるときに、短くて小さなスピンオフを見たいのはなぜですか？ しかし、今、オワリモノキャラクターを終えてから約1年が経ちましたが、コラボレーションの欲望は刷新されていましたので、私はその物語に没頭しました（これをKMと略します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターは、すべてではないにしても、ほとんどの人が楽しんでくれたことがうまくいけば、それはKMのことです。 要約のエピソードと同じように、キャラクターのために、KMはテーブルに新しいものを実際に提供することなく女性リードの名簿を回ります。 キャラクターは、シリーズのその時点でそうであったのと同じ性格の癖を表示します。おそらく、視聴者がこれらの女の子のそれぞれを独特なものにするのを覚えておくことができます。 このシリーズで紹介された女の子には、メジャー/マイナーな啓示、新しいデザインのリニューアル、新しいジョークはありません。 同じことが、彼がメインシリーズでやっていたような短編小説を突っ込んだりして、時には変態を起こしたり、ジャンルコンベンションを変えたりするAraragiについても言える。 あなたがこれらのキャラクターをこの時点まで楽しんでいれば、これをもう少し楽しむことができるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャフトとモノガタリのスタイルはすべてそのまま残っています。 鮮やかなカラーパレット、瞬きとあなたのミス・イットのテキスト、自然な、無意味なキャラクターの動き、極端なクローズアップ、そしてみんなが好きなドラマチックなヘッドチルトを伴うジャッキーな変化は、 オフ。 同じことがOPのことです。これは、既に存在するトラックのリサイクルだけであり、再び、エピソードの焦点である女性キャラクターと一致します。 他のすべてのものと同様に、それは新しいものではありませんが、それが以前の場合はまだ楽しいはずです。 しかし、新しいED、TrySailによる &amp;lsquo;whiz&amp;rsquo;は新しいものであり、シリーズの音楽レパートリーには非常に価値のあるものが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はモノガタリのファンとしてこれに少し偏っているのを助けることはできません。 この短いシリーズでは、私が蛇行して無意味なために大量のポイントを失うはずですが、私はちょうどそれを助けることはできません。 たぶんそれは私がこれを見て前にメインシリーズからこのような長い休憩を持っていたので、それは私がそれが楽しい見つけるために必要なすべてのメモをヒットするために、 意味のある内容の欠如がほとんどの場合、大きな妨げになることは認めますが、それは信じられないほど短いです（それぞれ12分、約10分）、おなじみのテーマは単なる欲望の物語ファンを探してみる価値があります 良いもののほんの少し。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dr_Sephiroth/reviews&#34;&gt;Dr_Sephiroth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    While critics will argue that the Monogatari series doesn’t REALLY have a story, they would mostly be wrong. The actions of our protagonist and the events of the series are most definitely leading towards a foreseeable conclusion, even if the plot is typically subdued by the mountains of focus the series places on characters and the endless amounts of charming dialogue b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roundbeats&#34;&gt;roundbeats&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roundbeats/reviews&#34;&gt;roundbeats&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sukimotion&#34;&gt;sukimotion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[これは私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私は、古物文学がこれまでモノ物語シリーズの中で最も弱かったと言うつもりです。 ショーはモノガタリのタイムライン全体に広がった12の短いエピソードで構成されています。 それぞれのエピソードは、特定のキャラクターに重点を置いています。それぞれのキャラクターは、コヨミが解決しなければならない独自のジレンマを持っています。 エピソードの大部分には、ショーを理解するために視聴する必要があるシリーズの視聴者に必要なコンテンツが含まれていないため、これは最も弱いものです。 エピソードの楽しさは基本的に私が各エピソードの特定のキャラクターをどれだけ愛していたかに関連していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は「過半数」が不必要なエピソードだと言いました。 私が物語シリーズのファンのために払っているショーです。 私は何かを台無しにしたくないけど、ショーの最後のいくつかのエピソードは、実際に私が第2シーズン以来見続けていた物語のエピソードを運転する最も面白いとプロットのいくつかだった。 このショーは間違いなく弱く始まり強く終わるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のものの中で、芸術は物語の他のどの弧としても素晴らしかった。 アニメーションは他のシリーズよりも鈍かったですが、SHAFTはこれが以前の作品と同じくらい誇張されずに重要ではなく、テレビではなくONAとして放映されたことを知っていたからです。 音は素晴らしく、キャラクターはすごく素晴らしかったし、全体的に私はきょうものものがかりを見て楽しんでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに7/10を与えるだろう。 それは見て良いショーでしたが、私はそれが全体としてフランチャイズの基準に達していないことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sukimotion/reviews&#34;&gt;sukimotion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This is my first review, so bear with me, folks.]    First off, I am going to say that Koyomimonogatari is the weakest installment of the Monogatari Series thu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slowanimewatcher&#34;&gt;SlowAnimeWatcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソードシリーズあたりわずか12分？ うん、それはちょうどこよみものです。 すべてのエピソードは、嵐と友人たちとの短編小説で、物語ファンのためにとてもうまく共鳴することができます。 このアニメシリーズは新人には歓迎されません。 あなたが季節のアニメを探していて、これを見つけた場合、残念なことに、あなたは間違った場所に来ました。 私はまだ見ることができますが、物語のスタイルやプレゼンテーションに早すぎる露出がなければ、確かに残念なことに奇妙な体験になるでしょう。 このシリーズの最初の部分としては、はまもとははるかに良い場所になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語を見た人はどうですか？ 私は正直言って、小義文学は本当のプロットの進行なしで楽しむ小さな小説だったように感じました。 しかし、後である種のイベントが起こって、次のアークに素早く移行する可能性があります。 心配しないでください、こよみもの物語は、このレビューから来る否定的な雰囲気よりはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、サウンド、キャラクター（各8/10）：
すべての物語の基準が当てられます。 シャフトは一般物語シリーズと非常に矛盾していませんが、小陽本文族は例外ではありません。 トランジション、文字、背景はまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当のノスタルジアのための過去の物語OPからのクールなリピートです。  EDはちょうどいいです。 物語のファンの頭に込められた物語OSTのすべてのトラックは、依然として最もユニークで思い出深いサウンドトラックのひとつでもあります。 彼らはそれが大気にどれほどうまく合っているかの理由で、アニメにうまく収まりました。 それは、文字が何を言っているかについて、読者に少し考えさせる。 それは何かを意味するかもしれない。 サウンドトラックは物事をとても気持ちよく感じさせます。 最も些細なことさえも、実際よりも重要視することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの一部であるキャラクターはまだ興味深いです。  Araragiは、彼を後ろに追い上げるためによく発達したバランスのとれたキャストを持つ素晴らしい主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）と楽しさ（7/10）：
少子時代の物語の大半は単純なパズルや謎です。 エピソードはわずか12分なので、すべての細部を肉薄させるためには、物事は比較的単純でなければなりません。 このアニメでは、ミステリーは大きく変動する品質を持っています。 いくつかのエピソードは素晴らしいです。 他の人はそうではありません。 私はすぐに問題のいくつかを解決することができ、それは不満感を視聴者に残します。 その後、物語は日々の出来事から重要な出来事に発展していきます。 こよみものが最高にぶつかり、とても楽しめる場所です。 それにもかかわらず、良い謎は解決しようとするのはまだ楽しいです。 一般的に短い視聴時間のための非常に深いプロットを期待するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）：
小陽本文族はそのシリーズに似ています。 おそらく人に愛や憎悪のシナリオの極端なバージョンとして終わるでしょう。 これは、間違いなく対話が主観的視聴者にどのように見えるかに応じて、3/10〜10 / 熱狂的な物語ファンとして、私はこのアニメが間違いなく好きです。 私はシリーズが好きで、そのスタイルとプレゼンテーションがいかにユニークであるかがわかります。 少年時代の物語は、私がシリーズのいくつかをもっと欲しいときに食べるためのまともなアニメですが、ミステリーのほんの一部がもう少し複雑なものになるといいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SlowAnimeWatcher/reviews&#34;&gt;SlowAnimeWatcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A mere 12 minute per episode series? Yep, that&amp;rsquo;s exactly what Koyomimonogatari is. Every episode is a short story with Araragi and friends, which allows it to resonate very well for Monogatari fans. Right off the bat, this anime series is not welcoming to newcomers. So, if you are looking around for seasonal anime and happen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chaoticthinker-1&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年秋に放映されたオワリモノガタリは、アニメスタジオSHAFTが制作した西尾イシンの小説について、モノガタリの最後をアニメーション化したモノガタリファンに多くの喜びをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが望むのは、2015年の秋に、オワリモノガタリの2/3巻がアニメ化されたことがわかったときです。モノガタリのファンとして、ファンだけでなく客観的な批評家が、 シリーズに関連した初心者にファンが望んでいた影響はありませんでしたか、シリーズの結論を述べる方が適切かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の映画館では、「きずものもの」「鉄ケツ篇」第1部/ 3部の上映を機に、ファンにはもう少し余裕がありました。 爆乳の再放送とともに放送される電話アプリを通じて、来るべき第3巻のオワリモノキャラクターのファンを私たちに迎えようとする混乱の聴衆をマッサージするプレップショー。 オワリモノガタリの残りのアークは以下の通りです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ーまよい へっｌ
ーひたぎ れんでｚゔぉうｓ
オーギダーク&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このことはぎょうもょももの物語と何が違うのですか？それはフランチャイズにとって何を意味するのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コヨミはカレンダーの日本語句ですが、カレンダーはカレンダーとして読むことができますが、これはもちろんモノガタリフランチャイズの一部であるタダを扱っています&amp;hellip;ストーリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラフルな物語は、荒らしたコヨミが熱血、アイアン・ブラッド、コールド・ブラッド・ヴァンパイアの「キス・ショット・アセロラ・オリオン・ハート・アンダー・ブレード」と運命的な会合をしてからの1年中のイベントを扱っています。 このシリーズの名前は、メインキャラクターコヨミについての話ですので、すでにおしゃべりになっていますが、12ヶ月で描かれた12ヶ月の話も描いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは3月13日に「忍の郵便」の最後のエピソードで中断した日に、春休みの余波以来運ばれてきました。 軽い適応の第2巻の終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、奇妙な荒木彩美の集まりが、奇妙ではあるが普通の状況が奇妙なものになると予想するように幾分正規化しているかどうかを解明するものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語シリーズの主な静脈の裏側の一種で、多分誤解やあいまいな仮説の主なシリーズだけでなく、かなり複雑な始まりを持つオワリモノガタリ小説の第5弧への橋渡しをしている それがどれほど致命傷であったかを理解することができます。また、最終的なシーズンセクションの最後をファンベースに向けて生産者が引き出すこともできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見た目の経験が電話アプリから来て以来、それは標準だが妄想した芸術です。 それは12-13分の一連のものなので最も適切ですが、常に驚くことを期待している人にとっては非常に迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく私はmehでした&amp;hellip;それは私のことを気にしないので、芸術についてですが、その品質です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンセントを考えると、音が普通のストリーミングサイトと同じくらい良いものではなかったが、それは十分だった。 声優はいつも細心の注意を払っていましたし、BGMは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っているか知っているキャラクターの多くの側面が光に出てきて、これらのキャラクターの認識を広げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショウのことであり、自分の能力の最大限に楽しんでいたので、この「Setting things Straight」のこの記事にはとても満足していました。  AniplexUSAだけがこれをより良い形式でライセンスしていれば、私は少しでも不平を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、視点、性格、さらには人間本性そのものの側面に光を当てる素晴らしい一連の物語です。 私は最後の2つのエピソードは、彼らが橋であるとして物語ファンと重要なことではなく、オワリモノガタリ第3巻のために来るべきものの基礎であると言うでしょう。 このシリーズに挑戦してこのレビューに達した人は誰もが同じことをお勧めします。私はそれを楽しんで愛するようになったので、このシリーズが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChaoticThinker/reviews&#34;&gt;ChaoticThinker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Owarimonogatari aired on Fall of 2015, It brought many joys to the Monogatari fans animating the last of the Monogatari installment regarding Nishio Ishin novels produced by Anime Studio SHAFT.     Our hopes dove a bit when we found out only 2 / 3 Volumes of the Owarimonogatari installment was animated during the Fall season of 2015. As a Monogatari fan I was a bit mad since as not only a fan but an objec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のアニメレビューのいくつかでは、私はコミュニティを分割するタイトルについて話しました。この同じプリンシパルは、いくつかの繰り返しと分割にまたがるシリーズにも当てはまります。 そして、アニメ愛好家の間で直ちに論争を呼び起こすアニメシリーズがあったとすると、モノガタリのフランチャイズとなるだろう。一方のファンは「アニメのクリーム・デ・ラ・クレーム」と宣言し、それ以外は擬似知的ファンタジー plebeiansのための賞賛。  2009年のアニメデビュー以来、その綱引き関係は、諦めの兆しを見せていない。 当事者間のこのような双極性の意見では、ショーの価値を判断するための唯一の解決策であるようであり、それは単に公平な評価を提供するために飛ぶファックを与えることができない人を持つことです。 この闘争に常識を取り戻そうとする女性と紳士は、「誰が気にしているのか」という神聖な芸術を習得した男は、この喧嘩した「討論」の混乱に平衡をもたらすことによって、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単に言えば：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;アニメのメリットを適切に活用した素晴らしいオーディオビジュアルプレゼンテーションで何かを探しているのなら、Monogatariのラインナップは、ライバルの多くとライバルのライバルのライバルでもあります。
だけど
もしあなたがオーディオビジュアルの経験を余すところあるものにしたいのであれば、わかりません。説得力のある物語や実際のキャラクター探求かもしれません。代わりに、湯浅正明プロジェクトをチェックしてみることをお勧めします。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;小陽本書店は、前回と同様に、奇妙な陽気なプレゼンテーション、言葉遣い、そしてShaft / Shinbouの愛の子供から期待されるすべての輝きと魅力を維持するフランチャイズへのもう一つの入り口ですが、その前の記事と同様、物語は蛇行しています 高齢者ペーシングのペイ・ドライバー、そして無意味な国境にある余分なストーリーライン。 いいえ、モノガタリのフランチャイズは、多くの自称エリートが説教するようなごみ箱ではありませんが、それと同時に、実際には新しい根拠も破っているわけではありません。 それは、スクリプトによると、水面上に頭をかろうじて保つことができるショーですが、プレゼンテーションでは、その周りの他の人を矮小化するモノリスとして立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にこれらのサイド・ストーリーに頭を浮かべて、ショーは私たちと彼の最初の障害物に対する私たちの主人公Arararararararagiを投げつける時間を無駄にします。 そして、典型的な物語のファッションでは、その障害はもちろん、奇妙な女性キャラクターの関与を伴うものです。 モノガタリを全体として外部者に説明するためのテンプレートを作成したい場合は、次の行に沿って何かを実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arararararargiは女性を満たす - ＆gt; 彼は彼女の問題を解決するのに役立ちます - ＆gt; 女性は私たちのリード（合理的であろうとなかろうと）に何らかの感情を持ちます。 巨大な視覚的モチーフと迅速な対話が素早く連続して発生する - ＆gt; サイクルがもう一度始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小陽本文族は本質的に、フランチャイズ全体を通していくつかの異なる瞬間に押し込めるサイド・ストーリーのセットです。 彼らは一種のプレースホルダーとして機能し、自己完結していますが、依然として拡大する物語の一部です。 これらの謎のエピソードのそれぞれは、この時点までに紹介された女性キャラクターの関与を中心にしており、主人公のArararararargiまでは、彼らがどんな問題を抱えていてももう一度解決するまでです。 ちょうど私が与えたが、マイクロスケールで適用されたテンプレートを取ると、あなたはかなり多くの与えられたシナリオのプロットを得た。 もちろん、このルールの例外として機能するエピソードはいくつかありましたが、ほとんどの場合、この式で構成されていました。 最も大きな違いは、Arararararargiは、多くの場合、彼が自分自身を理解することが不可能な謎を一緒にまとめるために、物語の中の他の女性の助言を求めることです。 これらのケースは、自明なものから、（フランチャイズの別の記事で見られるような）今後の大きなイベントに直接結びつくものまでさまざまです。
また、最後の3つのエピソードで確立されたストーリーラインがあります。 シリーズの残りの部分ではまだ自己完結していますが、それは独自のエンティティとしてこれらのスペシャルのための最も重要なストーリーです。 注目すべきもう一つは、これらのエピソードは、典型的なアニメエピソード（20-24分）の長編時間ではなく、オープニングテーマと終了テーマを除いて10分のランタイムまで凝縮されるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードの気分は、それが中心にされた女性と変わった。  Ougi Oshinoにとっては、物事はすべての上にぶらさがる恐ろしい感覚を持っていましたが、Tsukihi Araragiの物語はよりバブルガム気分を捨てました。 それは、それぞれの新しい物語の感情と色合いを盛り上げるようにしたので、それは軽微なものでしたが、注目に値するものでした。 全体的に配置された色の選択肢も、それに応じて調整され、パーソナリティは一般的にキャラクターに関連付けられました。 四木五右衛門のために、周りはほとんど洗い流され、人形のような個性を反映するために色が欠けていた。忍野忍は、間違いなく無邪気で断続的な爆発を表現するために、 これらのタッチは、これらのスペシャルの背後にあるスタッフの詳細を目の当たりにし、利益を得るために確立されたブランドの素材を生産するチームではなく、プロジェクトを気にしている人々がやったように感じました。 もちろん、これらのテクニックはメインシリーズから持ち越されましたが、ここでそれらを適用することは、これまでのメインストーリーに見られるような短所を気にしていたことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべきもう一つのことは、開演曲がエピソードに注目している女性の性格に応じて変わるということでした。 これらの曲は前の季節に個々の物語の弧のために使用されたもので、色の選択肢で見つかった細部のように、このエピソードのために問題の女性が誰であったとしても、 すべてのエピソードは、従来のエピソードを作成する方法と比較して、スタッフのために創造的自由を向上させるための自由な行為と見ることができる、当面の主題を扱うように作られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのレビューを読んでいるなら、あなたはすでにこの宇宙の文字に精通しています。 本当に何も変わりません。 それはまだいたずらで、少し変態したArararararargiが妖しい女性の群れに囲まれています。 そして、主なシリーズは常にそのプロットとジグザグに見えるが、このほとんどエピソード形式の利点は、これらのスペシャルをはるかに美味しく、従うのがより容易にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はしばしば、このショーのいくつかの場面を離して再ウォッチしていることが分かりました。 コンテンツ自体は問題ありませんが、正直なところ私が気にしない話やキャラクターが含まれています。 これは私のものではなく、ファンのために作られたので、それを評価することは本当に不公平です。 誰もが心に留めているわけではありません。 これは、ターゲットオーディエンスが誰であるかを知っていたニッチプロジェクトです。 だから私は楽しむために多くを見つけることができないかもしれないが、これを簡単に食べる人がいるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのスペシャルは、Arararararargiと友人の世界を再訪する自己寛大な言い訳に疑問の余地はありません。 それは必然的に悪いことですか？ いいえ、実際はありません。 それは、フランチャイズ全体の完全性を妨げるものではなく、ファンが参加するためのメインストーリーから十分に逸脱しています。それは、以前のショーで提供されていたものと同じように偏心していて、 モノガタリの典型的なエピソードで見られるのと同じレベルの品質を維持している。 これは、このフランチャイズのダイハードファンのために作られた、と言って、もしあなたが無礼されている、またはちょうどこの時点までシリーズを嫌悪感を持っていたら、ここであなたの時間を無駄にしないでください。 しかし、あなたがこの進行中のシリーズの熱心なフォロワーで、何らかの理由でこの記事をまだ見ていない場合は、すぐに確認することを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In several of my anime reviews, I&amp;rsquo;ve spoken about titles that split the community, and this same principal also applies to series that span several iterations and installments. And If there was ever an anime series that immediately invoked contention among anime enthusiasts it would be that of the Monogatari franchise, with fans on one side proclaiming it as the &amp;lsquo;crème de la crème of anime&amp;rsquo; and naysayers labeling it as pseudo-intellectual fanservice-bait for plebeians. Since its anime debut in 2009, that tug-of-war relationship has shown no signs of letting up. With such bipolar opinions between parties, there seems to be only one solution to determine the show&amp;rsquo;s worth, and that&amp;rsquo;s simply to have someone who couldn&amp;rsquo;t give a flying fuck either way to provide an impartial evaluation. L &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw-1&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;小陽本文族は、あなたがシリーズにどれくらいいるかによって、ヒット、ミスになることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光文の物語は、Nisioの物語シリーズに基づいた物語でいっぱいのONAです。 エピソードは主に普通のものや超自然的なもののようなものですが、キャラクターが状況を見ると、いわゆる「インシデント」や「異常」が誤解され、重要ではないことがよくあります。 ショーそのものはそれほど悪くはないし、あまりにも良いことではありません。 私は個人的にこのシリーズのダイのハードファンのいずれかにそれをお勧めしません。 私が実際のストーリーやテレビシリーズで見つけることができる他の開発と一緒に、元のストーリーやパスから離れてショーが離れているため、私がしない最大の理由です。 しかし、防衛的なショーでは、12-13分くらい短いので、ストーリーの開発やこの場合の「ストーリー」にもっと焦点を当てるために、特定のものがカットされた理由を理解できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのシリーズが「複雑」であるという声明やストーリーの「複雑さ」を誠実に反対する必要があります。このショーは実際にはとてもシンプルでシンプルなプロット、簡単な物語などです。 ユニークなシリーズとは何かを理解する。 あなたがこのシリーズを初めて熟知しているなら、物語をチェックアウトすることを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが不足していると強く感じました。より具体的には、創造性部門にありました。 ある種の出来事や瞬間は新鮮でエキサイティングなものではなく、奇妙な異星物や超常現象を感じませんでした。 実際のストーリーを切り詰める。 たとえば、おそらく私の好きな超常的なシーンの一つが釈語にありました。 シーンでは、ヒタギの間に刺激的で感情的な瞬間があり、蟹の異様な奇妙さに酔いしれていることが賞賛されました。 その感情のどれもこのシリーズにはなかったので、再び、私が感じた興奮の感覚は、ほとんど存在しなかった。 私は、今後のシーンや瞬間の大部分を楽しみにしている自分を見つけることができませんでした。 今、私は自分が毎年退屈であることが分かっていても、エピソードはうまくペースであった。 私は主に、その特定のエピソードが私にとって主要な物語シリーズのように感じられたからだと思います。 たとえば、特定のエピソードは完全に普通の、陽気ではなかった。 そして、最も重要なことは、良いオールドの物語ファンサービス.. Mhhmmm、それ以外に、物語の私の全体的な感触は、私がフィラーを見ていたようなものだったか、まったくなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター部門にとっては大丈夫だったし、大きな変更や開発/成長の必要もなかった&amp;hellip;私たちのキャラクターはまだ普通のままだったことに気付いた。  KanbaruはKanbaru、HitagiはHitagi、AraragiはArararagi、（Oopsは私が台無しにした）など何も新しい、大きな変化はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラップのものを並べ替えるために、私はこの記事であまり感銘を受けませんでした。 私はこのシリーズの短編から少しは期待したと思う。 それはおそらく私の最大の間違いでした（スペシャルがたくさん期待されています）。しかし、私は次の映画の部分を見ることを楽しみにしています。 全体的に私はこのショーに7/10を与えました。なぜなら、Nisioのモノガタリシリーズから来るのは最高のものではありませんでしたが、ショーはすべてを変えて全く別のものになるという根拠にとどまっていたからです。 それはまだこのシリーズをすばらしくする独特の物語と、その不思議感を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Koyomimonogatari can be a hit or miss depending on how much you&amp;rsquo;re into the series.    Story- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Koyomimonogatari is an ONA full of stories based off of the Nisio&amp;rsquo;s Monogatari series. The episodes are mostly about things that seem out of the ordinary or supernatural however after the characters look into the situation further the so called &amp;lsquo;incidents&amp;rsquo; or &amp;lsquo;abnormalities&amp;rsquo; are often times misunderstanding and turn out to be nothing of importance. The show itself is pretty decent it&amp;rsquo;s not too bad nor is it too good. I pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;幕末以来、SHAFTは物語の本を一つ一つ取り入れるつもりだと思っていましたが、それはちょっとした物語なので、  「サイド・ストーリー」という言葉は、人々を捨てるかもしれませんが、最後の2つのエピソードを見る必要があるので、このショーをスキップしないでください。 あなたは後で私に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[レビュー]
おとりもの物語への続編（放映命令）ですが、それはオワリモノ物語の後には起こりません。 モノガタリシリーズのタイムラインでは12の短編小説が時系列に収録されています。 短いアニメーションの1つがいつOPアニメーションを見て行われるかは、実際は非常に簡単です。 たとえば、日動蟹の弧の間にOPアニメーションが表示されていたため、エピソード2「こよみ花」が幕末の間に行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは単なる短編小説の集まりなので、エピソードの長さは24分ではないと予想しないでください。 エピソードはわずか14分です。 長い間、OPとEDのテーマソングを含むので、実際には、あなたは11分だけを取得します。 コンテンツの また、物語の弧の代わりにエピソード的なプロットを持つシリーズの最初のものとなる小義文学のための最も重要な弧はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、各エピソードではどのような話がありますか？ 謎はメイン物語シリーズと同じですか？ Araragiはちょうどエピソードで起こったすべてを要約するつもりであり、彼はすべての単一のエピソードのためにそれを行い、私が上で言ったように、 &amp;lsquo;謎&amp;rsquo;は全く神秘的ではありません。 対話は前任者ほど魅力的ですか？ 非常に多くの質問&amp;hellip;あなたは良い質問でいっぱいです。 最初の質問に答えるために、いいえ、小陽もの祭の謎はそれほど素晴らしいものではありません。 最初は、謎が深刻に見え、それが続くにつれて、それは誤った警告であることが判明しました。 言い換えれば、この謎を引き起こすのは奇妙なことではありません。 キャラクターはちょうど編集的であるか、またはそれはちょうどそれが奇妙に起因していると思うが、それはそうではない。 これまでの物語のショーとは違って、小陽本文族を見に行くなら、脳の多くを使う必要はありません。 私は、ポイントは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光文の下では12話の短い話が12話に分かれているので、それぞれのエピソードでは荒らしと彼の髪の毛の女の子が登場します。 あなたがNadeko、SenjougaharaまたはFire Sistersの大ファンなら、謎を解決して陽気な会話をしているAraragiと一緒にその少女のエピソードだけが100％保証されます。 彼らの会話は、実際に私が小義文学を楽しんでいる主な理由であり、物語そのものではありません。 それぞれの登場人物は、かんばつと彼女の変態（第4話）のように、あるいは賢治家が荒らしをしているときのように、自分のやり方で陽気です。 私はいつもファンガイスト/コメディシーンの物語シリーズの物語を好んできたので、かなり変わった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アニメーションとサウンドトラック]
小陽本文族のアニメーションは、小義文学よりもアニメーションが良い最新の物語シリーズ、オワリモノキャラクターに比べてかなり不足しています。 私はアニメのために、いつも釈迦を見ていたような気がした。 しかし、私にとっては、少年少女のアニメは大きな問題ではないですが、ちょうど12の短いエピソードです。 もしこれが&amp;hellip;オワリモノガタリ第二コースだったら、私はそれを大きな問題にしていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは以前のものとまったく同じであり、そうでなければ、すべてのサウンドトラックが再利用されました。これは大きな問題ではありません。 正直なところ私には懐かしさを感じさせるOPのテーマ曲も再利用されました。 私はとても古くなっています&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私は物語シリーズの大ファンだから、たとえ幸代文学の物語と同じではないけど&amp;hellip;尾張と第二シーズンと言いましょう、私はまだキャラクターのためにこのショーを楽しんでいました。 それはちょっとした副作用だと思っているので、小陽も元気を飛ばしたいと思っているのであれば、最後の2つのエピソードはオワリモノガタリの第2コースに設定されているので間違えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（7/10）
[アート/アニメーション]：（8.5 / 10）
[サウンド]：（9/10）
[キャラクター]：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.3 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214384&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ever since Bakemonogatari, I knew that SHAFT is going to adapt every single Monogatari Books but I never knew they were going to adapt Koyomimonogatari because it&amp;rsquo;s just a bunch of side stories. The word &amp;lsquo;side stories&amp;rsquo; might throw some people off but don&amp;rsquo;t skip this show because you&amp;rsquo;re going to need to watch the last 2 episodes. You&amp;rsquo;ll thank me later.     [REVIEW]  Koyomimonogatari is a sequel (airing order) to Owarimonogatari  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artrill-1&#34;&gt;Artrill&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最後の2つのエピソードについて話す前に、私は完全に異なる考え方でコヨミに来ていたと言って、この全体の序文を書きます。 おそらくそれが私を多くの点で失望させなかったのかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのキャラクターが大好きなので、もっとやりとりしてくつろいだり、リラックスしたり、気の利いた対話を放り出したり、ちょっとした短い月間ストーリーを話したりします。 私はそれに満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それも私が持っているものです。 タイトルは「カレンダーストーリー」と読むことができます。これは12分ごとに12のエピソードがあるため適しています。 それぞれは特定の月に開催されます&amp;hellip;カレンダーの年次サイクルに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[パート1]：期待&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがOVAの多くであることを知っていたので、私はいくつかのことを期待していました。 まず、私が慣れていたよりも、予算が低く、アニメーションが多くなります。 ファンタスティックと一般的なキャラクター喜ばしい瞬間がいっぱいの2つの使い捨て物語。  3つは、シリーズの質量連続性を無視する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なアニメーション（少なくとも最初の5つのエピソードは、奇妙なことに、十分に）は、多くのショーよりも低品質でしたが。 しかし、このミニ・シーズンの後半には本当に美しいシーンがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得たことは、より多くのパズルの断片だった。 私がウィキペディアに愚かに耳を傾け、ショーの最後の大きなシリーズであると思った私のオワリモノ物語のレビューでは、ショーはロマンスに関するものであると言ってレビューを終えました。 私はまだこのアイデアを全面的に支持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったことは、その構造が信じられないほど複雑なパズルを連想させるということです。あなたはビルドに興奮していましたが、すべての作品を落として、何とか家の周りに散らばっていました。 だから次の数ヶ月間で、あなたはそれぞれの作品を一つずつ見つけて、非常に不気味なパズルを組み立てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの物語はイメージの風景のように役立った。 パズルの背景。 雲や茂みを構成する少数の欠けているもの。 しかし、それは彼らが歓迎されていないというわけではありません。 これらのキャラクターを私のように楽しむなら、もっと見ることは本当に悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[パート2]：配達&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、これらのエピソードは相応に演奏されました。 私はこのショーに良いレビューを与えることができたらいいと思うが、最初の4つのエピソードはあまりにも面白いものではなかった。 話はちょうど握っていなかったが、多分それはそれに入れられている時間がかなり長い後半を設定するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つきはじから、私たちはもっと目を覚ましました。 そして私はファンサービスを意味するだけではありません。 印象的な量のアニメーションが各シーンに入り込み、ショーはより単純なストーリーが瞬時に見ることができるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが改善された唯一のものではなかった場合、全体的な対話も同様でした。 それはすごくうまくやってきました。 私はいつもショーの鈍いユーモアを楽しんで、あなたが文字をもっと知るほど、それはもっと楽しくなる。 あなたがそれらを知っているほど、あなたはそれらで笑います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこで、私たちは女の子から女の子に行く。 私たちは過去に八九寺のようなカメオを登場させています。 私たちは、忍のドーナツ愛を12分のとてもかわいいエピソードで見ています。 私たちは、小野木が小さなエピソードを見に来ているのを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、最後の2つのエピソードを手に入れます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;「ぱＲＴ ３」 ： こよみ ＊＊＊＊&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の10のエピソードが転覆のように演奏する場合、これらの最後の2つのエピソードは前記転覆のクライマックスです。 軽やかなストーリーを聞いて、私たちはこの世界でアララギと彼の運命をはるかに深刻に見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のもうひとつのお気に入りであるKagenuiは、Koyomiの最後から二番目のエピソードで歓迎されます。 いつものように、彼女は画面上に置くことが絶対的な喜びです。 彼女のキャラクターデザインは無限に涼しく、単に彼女の動きが魅力的です。 私は、彼女がもっと不思議な姿を見せてくれて以来、私がしたいと思っていることを見てみようと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、コヨーミフィナーレは、終わりの日の終わりを思い出させるエンディングを提供します。 思い出させると、私はおそらく同じように顎を落とすことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[エピローグ]：未来&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここで私は愚かに座って午前4時に尾張がショーの終わりではないことに気がついた。 より多くの、そして悲しいことに、これらの計画が映画の後に来る可能性が最も高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は過去の物語を見ることに興奮していますが、その大きな予算とうまくいけば興味深い話で、私は嘘をつきませんし、私は次の何が今に起こるか見ることに信じられないほど興味がないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の2つのエピソードは、彼らが答えたより多くの質問を開いた。 私はこのショーのように、今は非常にぼろぼろな物語を持っているように感じました。 私は次の季節のアークを伝えるために、それをショーの前に置いてはならず、すべての主要プレーヤーを連れて行きます。 私はエピソードの多くを見たいと思っています。私は大野の多くを見たい、私はKagenuiをもっと見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は継続のために1年以上待つことができませんが、熱心なテレビのファンのように、私はする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらの最後の2つのエピソードを別々のものとして評価することができたらいいと思っていますが、残念ながら私はできません。 それは、私が喜美文庫で持っていた楽しい経験を損なうものではありません。 あなたがMALの低い得点で離脱した場合は、しないでください。 私は、多くの人々がこれらのショートパンツとは異なる何かを期待していたように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならないのは、フィナーレで適切な爆破のためにあなたのお尻を守ることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;平和の平和！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226772&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Artrill/reviews&#34;&gt;Artrill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Before I talk about the last two episodes - let me preface this entire review by saying that I was coming into Koyomi with a completely different mindset. Perhaps that&amp;rsquo;s why it didn&amp;rsquo;t disappoint me in many ways.     I love these characters so seeing them interact some more, relax, throw around some witty dialogue and just tell a few short monthly stories; I was content with just that.     That&amp;rsquo;s what I got too. The title can be read as &amp;lsquo;Calendar story&amp;rsquo;, which fits since there are 12 episodes which are each around 12 minutes. Each t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apdo1-1&#34;&gt;Apdo1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが非モノガタリ崇拝者のために期待しなければならないものの要約：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.それは、ある種の状況を合理化して、それが奇妙で自然な出来事と人間の行動の作品であると非難するかもしれない方法です。 基本的には、最後の点線は答えが何であるかを伝える傾向があります。 それはあなたに、なぜこれらの奇妙な状況が起こっているか、そしてそれをどうやって解釈するのか、あるいは主観的に答えを得て、私たちの好奇心が暴走するのを止める方法を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.哲学。 物事は、奇妙なものを作り、定義するもの。 オブジェクトを礼拝することは、そのオブジェクトを奇妙にすることですか？ それが崇拝される前は奇妙だったので、他の人たちがそれを崇拝しているのです。 あるいは、私たちは、この問題や対象がそれを奇妙にするために奇妙であると信じなければならないのですか、それとも逆のことですか？ 技術的には逆説的な議論を提示する形式。 シュレーディンガーの猫の実験のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3.あるいは人々が微妙にメッセージを受けたり、行動したり犠牲をしたりして、成長した人や成熟した人であることを教えるために人々がしてくれるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、これは物語や話ですが、短い話です。 人間の超自然と誤解について、自分の心の説明と判断に主観的である超自然的または自然発生のこれらの状況へ。  3つの可能な結果は、人間の行動、超自然的（偶然性）、自然の行動（基本的には自然現象）を使って特定のものを作ったり、そのように見せたり、奇妙な存在であるというコンセンサスになったり、 後でアニメのエイコのキャラクターの主観的思考で議論される浅見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的には、論理的に合理化し、論理的に考えて、手に持つ謎を解くという短い話です。 これらの一見超自然的な現象が神秘的に最初に起こっていることに関して、もっとも合理的で見た目にも健全で有効なものを説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど頭を上げて、これらの短編小説そのものは、プロットや、オリジナルの続編へのストーリーや、ストーリーの全編の開発に焦点を当てていません。 それはむしろ私たちに、超自然的なものや起きる奇跡のように見える出来事の合理性を与えます。 私たちは間違っていることを証明することはできません。なぜなら、あなたが反論したり守るために取ることができる根拠や証拠や姿勢がないからです。 現実には、論理的に妥協した議論とそれを正当化しようとしているのです。 この不合理な人間や既存の物体、奇妙なこととして偶然に崇拝されることや神としての事柄を理解するため。 自発的に、彼らはそれについて論理的な説明をした後、疑わしい考えを取り戻すでしょう。 人間の説明ではなく、自然からの説明であることを示すためには、主観的な口実であるか、それを理解したり、 このようにしてください。 だから、各エピソードの終わりに、あなたはそれがそうであると信じるならば、奇妙なことは奇妙であると述べるでしょう。 あるいは、私たちはそれを誤って誤解して奇妙なものにすることに決めました。 それは可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、オクラホマのようなものです。ここには物語があります。物語を披露したり聞いたりした人は、その理由を前提としています.PO.V. それでは、どういうわけか、彼らがパンチラインで与える、またはあなたの独創性とはまったく異なる、同じ結果に終わってしまう結論を思いつきましょう。 補完的な状況の複雑さから、あなたがその結論に来る方法であるか、まったくまっすぐな答えであり、強烈なロジックが適用されていないという単純な考え方のどちらかからです。 あなたがアニメを見ながら考えるのが好きなら、これもその一つです。 または、あなたが西洋、東部、および他の文化に関連するトピックを参照して、かなり議論の的で大きなアニメをチェックアウトしたい場合は、それらのトピックを参照してください。 それからあなたはそれをチェックしたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、これらの短編小説や童話の目的でもありますが。 今年の第2シーズンには、芸術を元気にするための努力が不足しています。 しかし、物語がエピソードからエピソードに進行するにつれて、芸術はとにかくそれ自体修正されているようです。 そして、私は、彼らが昔のOSTを飾ってバケモガタリに戻して、シリーズの物語のファンたちがこのような懐かしい記憶感を感じるようにするのが好きです。 言い方をすると、これらの短編小説は、私たちが見ていることのいずれかが起こる前、または起こった後、過去に何が落ちたかに関係しています。 しかし全体的に、それは純粋な哲学と各エピソードの状況や修辞的な質問の終わりまたは解決への議論の輪郭と知識、外見、存在の懐疑的な見解で、私たちはそれを合理化するという口実を使うだけで、 私たちが少なくとも宇宙や自然そのものについて何か、あるいは他の人が考えるかもしれないことが分かっていることを理解するために、それを理解するために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ、またはそれ自身の短編小説の私の、栄光の言葉と描写のすべてにもかかわらず。 それは興味深いものではありませんでした。 それはストーリーラインが欠けているだけでなく、人に見せてもらうインセンティブも欠いています。 私が言ったように、それは単調なファンのためのそれらのファンサービスのONAのようなものです。 そういう意味では、ストーリー・プロットの実際の進行に実際には関連していません。 しかし、むしろ、短編小説ではアニメーション化されていないか、実際のプロットを進める上で重要ではない残ったストーリーのいくつかを共有することを教えているだけで、各エピソードには その前提と一緒に、「陽気な物語」や「陽気な物語」の話に紹介されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Apdo1/reviews&#34;&gt;Apdo1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A QUICK SUMMARY OF WHAT YOU SHOULD BE EXPECTING FOR THE NON-MONOGATARI WATCHERS:    1. It&amp;rsquo;s a way to rationalize a certain type of situation that one might denounces that it&amp;rsquo;s a work of an oddity, natural occurrence and human&amp;rsquo;s actions. Basically the punchline thing at the end tend to tell you what the answer is. It tells you as to why or how these weird situation occurs and why some might interpret it this way or a way to subjectively get an answer out of it to stop our curiosity from running wild, with the uses of pretext and possibly a logical conclusion.    2. Philosophy. Things like, What makes or defines things as an oddity. Does worshipping an object = making that object an oddity. Or was it an oddity before it was being worship, that&amp;rsquo;s why others are worshiping it. Or do we have to believ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lonelytree-1&#34;&gt;lonelytree&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれほど言いたいことがないので、このレビューは短くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私は、物語がお互いに話していたときに巧妙な対話のためにかなり好きに終わってしまった物語ファンサイトの派閥に陥りました。 私にとっての問題は、奇妙なレベルの違いの意義や創造された方法など、私が宇宙そのものを気にしなかったことでした。 小陽本文族はこのショーの最後の3分の1までこの問題を抱えていたが、ショーのどちらかが楽しいことを目指したり、プロットを動かすことを決めたり、宇宙の詳細がすべて情報ダンプではなく途中で振りかざされていた。 キャラクターはいつも自分のものでしたが、忍は本当にかわいいと決めました。 まったく問題が起きても、それはほとんど起こりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
以前のシリーズと比較して全体的なスタイルをダウングレードしました。私が見つけることができるエピソードは540pに過ぎなかったという事実を無視しています。 背景には、以前のエントリーとは違って、何が起こっていたかの気分に合った雰囲気がありませんでしたが、私の目を傷つけるようなことはしませんでした。 アニメーション的には、それはあなたの典型的なモノガタリでした：スティル、口の羽ばたき、など。ここでは、ほとんどの後半のエピソードでカップルのアニメーションの瞬間があった。 最初のエピソードでは、幕末からの再利用アニメーションの量が気になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
どれくらい前に誰が知っているかからのすべてのオープニングを見て、ニース。  OSTは、たとえそれが事実上すべてが釈放されたとしてもうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
シリーズで最高のエントリーではないが、全体的には、ストーリーセクションの前述の問題のためにショーはそれほど素晴らしいものではなかった。 しかし、このシリーズは実際には短く、エピソードごとに9分のコンテンツ（オープニングとエンディングを考慮しているため）と12回のエピソードしかないので、この特定のマラソンに エントリ。 モノガタリはいつも私のヒット・ミスだったが、残念ながら、これは欠場だった。 幸運なことに、オワリモノガタリのアニメ化に必要不可欠なエピソード。  3は良いもののいくつかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lonelytree/reviews&#34;&gt;lonelytree&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will be short since I don&amp;rsquo;t have that much to say.    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I fall into the faction of the Monogatari fanbase where I was essentially bored with a lot of Bakemonogatari, but still ended up liking it quite a bit due &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dr-sephiroth-1&#34;&gt;Dr_Sephiroth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;モノガタリシリーズの大ファンとして、初めは小陽本文族を見ていたという発想ではじまりました。 結局のところ、エピソードや映画が豊富にあるときに、短くて小さなスピンオフを見たいのはなぜですか？ しかし、今、オワリモノキャラクターを終えてから約1年が経ちましたが、コラボレーションの欲望は刷新されていましたので、私はその物語に没頭しました（これをKMと略します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターは、すべてではないにしても、ほとんどの人が楽しんでくれたことがうまくいけば、それはKMのことです。 要約のエピソードと同じように、キャラクターのために、KMはテーブルに新しいものを実際に提供することなく女性リードの名簿を回ります。 キャラクターは、シリーズのその時点でそうであったのと同じ性格の癖を表示します。おそらく、視聴者がこれらの女の子のそれぞれを独特なものにするのを覚えておくことができます。 このシリーズで紹介された女の子には、メジャー/マイナーな啓示、新しいデザインのリニューアル、新しいジョークはありません。 同じことが、彼がメインシリーズでやっていたような短編小説を突っ込んだりして、時には変態を起こしたり、ジャンルコンベンションを変えたりするAraragiについても言える。 あなたがこれらのキャラクターをこの時点まで楽しんでいれば、これをもう少し楽しむことができるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャフトとモノガタリのスタイルはすべてそのまま残っています。 鮮やかなカラーパレット、瞬きとあなたのミス・イットのテキスト、自然な、無意味なキャラクターの動き、極端なクローズアップ、そしてみんなが好きなドラマチックなヘッドチルトを伴うジャッキーな変化は、 オフ。 同じことがOPのことです。これは、既に存在するトラックのリサイクルだけであり、再び、エピソードの焦点である女性キャラクターと一致します。 他のすべてのものと同様に、それは新しいものではありませんが、それが以前の場合はまだ楽しいはずです。 しかし、新しいED、TrySailによる &amp;lsquo;whiz&amp;rsquo;は新しいものであり、シリーズの音楽レパートリーには非常に価値のあるものが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、私はモノガタリのファンとしてこれに少し偏っているのを助けることはできません。 この短いシリーズでは、私が蛇行して無意味なために大量のポイントを失うはずですが、私はちょうどそれを助けることはできません。 たぶんそれは私がこれを見て前にメインシリーズからこのような長い休憩を持っていたので、それは私がそれが楽しい見つけるために必要なすべてのメモをヒットするために、 意味のある内容の欠如がほとんどの場合、大きな妨げになることは認めますが、それは信じられないほど短いです（それぞれ12分、約10分）、おなじみのテーマは単なる欲望の物語ファンを探してみる価値があります 良いもののほんの少し。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dr_Sephiroth/reviews&#34;&gt;Dr_Sephiroth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:    While critics will argue that the Monogatari series doesn’t REALLY have a story, they would mostly be wrong. The actions of our protagonist and the events of the series are most definitely leading towards a foreseeable conclusion, even if the plot is typically subdued by the mountains of focus the series places on characters and the endless amounts of charming dialogue b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roundbeats-1&#34;&gt;roundbeats&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/roundbeats/reviews&#34;&gt;roundbeats&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sukimotion-1&#34;&gt;sukimotion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[これは私の最初のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私は、古物文学がこれまでモノ物語シリーズの中で最も弱かったと言うつもりです。 ショーはモノガタリのタイムライン全体に広がった12の短いエピソードで構成されています。 それぞれのエピソードは、特定のキャラクターに重点を置いています。それぞれのキャラクターは、コヨミが解決しなければならない独自のジレンマを持っています。 エピソードの大部分には、ショーを理解するために視聴する必要があるシリーズの視聴者に必要なコンテンツが含まれていないため、これは最も弱いものです。 エピソードの楽しさは基本的に私が各エピソードの特定のキャラクターをどれだけ愛していたかに関連していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は「過半数」が不必要なエピソードだと言いました。 私が物語シリーズのファンのために払っているショーです。 私は何かを台無しにしたくないけど、ショーの最後のいくつかのエピソードは、実際に私が第2シーズン以来見続けていた物語のエピソードを運転する最も面白いとプロットのいくつかだった。 このショーは間違いなく弱く始まり強く終わるショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のものの中で、芸術は物語の他のどの弧としても素晴らしかった。 アニメーションは他のシリーズよりも鈍かったですが、SHAFTはこれが以前の作品と同じくらい誇張されずに重要ではなく、テレビではなくONAとして放映されたことを知っていたからです。 音は素晴らしく、キャラクターはすごく素晴らしかったし、全体的に私はきょうものものがかりを見て楽しんでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれに7/10を与えるだろう。 それは見て良いショーでしたが、私はそれが全体としてフランチャイズの基準に達していないことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214440&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sukimotion/reviews&#34;&gt;sukimotion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This is my first review, so bear with me, folks.]    First off, I am going to say that Koyomimonogatari is the weakest installment of the Monogatari Series thu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;slowanimewatcher-1&#34;&gt;SlowAnimeWatcher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エピソードシリーズあたりわずか12分？ うん、それはちょうどこよみものです。 すべてのエピソードは、嵐と友人たちとの短編小説で、物語ファンのためにとてもうまく共鳴することができます。 このアニメシリーズは新人には歓迎されません。 あなたが季節のアニメを探していて、これを見つけた場合、残念なことに、あなたは間違った場所に来ました。 私はまだ見ることができますが、物語のスタイルやプレゼンテーションに早すぎる露出がなければ、確かに残念なことに奇妙な体験になるでしょう。 このシリーズの最初の部分としては、はまもとははるかに良い場所になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語を見た人はどうですか？ 私は正直言って、小義文学は本当のプロットの進行なしで楽しむ小さな小説だったように感じました。 しかし、後である種のイベントが起こって、次のアークに素早く移行する可能性があります。 心配しないでください、こよみもの物語は、このレビューから来る否定的な雰囲気よりはるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、サウンド、キャラクター（各8/10）：
すべての物語の基準が当てられます。 シャフトは一般物語シリーズと非常に矛盾していませんが、小陽本文族は例外ではありません。 トランジション、文字、背景はまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当のノスタルジアのための過去の物語OPからのクールなリピートです。  EDはちょうどいいです。 物語のファンの頭に込められた物語OSTのすべてのトラックは、依然として最もユニークで思い出深いサウンドトラックのひとつでもあります。 彼らはそれが大気にどれほどうまく合っているかの理由で、アニメにうまく収まりました。 それは、文字が何を言っているかについて、読者に少し考えさせる。 それは何かを意味するかもしれない。 サウンドトラックは物事をとても気持ちよく感じさせます。 最も些細なことさえも、実際よりも重要視することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの一部であるキャラクターはまだ興味深いです。  Araragiは、彼を後ろに追い上げるためによく発達したバランスのとれたキャストを持つ素晴らしい主人公です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）と楽しさ（7/10）：
少子時代の物語の大半は単純なパズルや謎です。 エピソードはわずか12分なので、すべての細部を肉薄させるためには、物事は比較的単純でなければなりません。 このアニメでは、ミステリーは大きく変動する品質を持っています。 いくつかのエピソードは素晴らしいです。 他の人はそうではありません。 私はすぐに問題のいくつかを解決することができ、それは不満感を視聴者に残します。 その後、物語は日々の出来事から重要な出来事に発展していきます。 こよみものが最高にぶつかり、とても楽しめる場所です。 それにもかかわらず、良い謎は解決しようとするのはまだ楽しいです。 一般的に短い視聴時間のための非常に深いプロットを期待するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）：
小陽本文族はそのシリーズに似ています。 おそらく人に愛や憎悪のシナリオの極端なバージョンとして終わるでしょう。 これは、間違いなく対話が主観的視聴者にどのように見えるかに応じて、3/10〜10 / 熱狂的な物語ファンとして、私はこのアニメが間違いなく好きです。 私はシリーズが好きで、そのスタイルとプレゼンテーションがいかにユニークであるかがわかります。 少年時代の物語は、私がシリーズのいくつかをもっと欲しいときに食べるためのまともなアニメですが、ミステリーのほんの一部がもう少し複雑なものになるといいですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SlowAnimeWatcher/reviews&#34;&gt;SlowAnimeWatcher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A mere 12 minute per episode series? Yep, that&amp;rsquo;s exactly what Koyomimonogatari is. Every episode is a short story with Araragi and friends, which allows it to resonate very well for Monogatari fans. Right off the bat, this anime series is not welcoming to newcomers. So, if you are looking around for seasonal anime and happen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>