<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/tales-of-symphonia-the-animation-tethealla-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/tales-of-symphonia-the-animation-tethealla-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tales of Symphonia The Animation Tethealla-hen</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/tales-of-symphonia-the-animation-tethealla-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/tales-of-symphonia-the-animation-tethealla-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/23211.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5306/Tales_of_Symphonia_The_Animation__Tethealla-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5306/Tales_of_Symphonia_The_Animation__Tethealla-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;juniusvii&#34;&gt;juniusvii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tales of Symphonia Tethe&amp;rsquo;allaはテオス・オブ・シンフォニアの4つのエピソードに続く4つのエピソードOVAで、Tethe&amp;rsquo;allaとして知られる別の世界に設定されています。 最初の4つのエピソードを見た場合、このアニメのエピソードはかなり長く、アニメエピソードの通常の長さ、約20分ではなく、約40分であることに気づくでしょう。 これは少なくとも私を悩ますことはありません。 実際には、私はそれが非常に爽やかで、頻繁にショーを見続けるために新しいリンクをクリックする必要がないことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメのためにゲームをしたことがあるなら、あなたはキャラクター、プロット、そして全体的な宇宙にもっと精通しているかもしれませんが、私にとっては数年前にちょっとだけ遊んでいました。  。 だから、あなたが背景知識を必要としているとは思わない：私は確かにそれを必要としませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tethe&amp;rsquo;allaは、壮大な城、興味深い人々、高度な技術、そして私を見ることに興奮させた何かを象徴する驚くべき世界です：龍。 私はこの世界のストーリーラインを愛していました。 ロレイドのコレットを救うための冒険は、彼に新しい敵や味方を見つけさせ、誰もが独自の話をしています。 いくつかの点でプロットは本当のひねりを取った - 私は驚いたように私は画面を見つめ、誰かが何かをやったのか、何かが起こったかを疑問に思う。 このようにして、次に何が起こるのか分からないようになったので、予期せぬ回転で何かを見ているのが本当の治療法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tethe&amp;rsquo;allaは最初の章のように4つのエピソードだけの章なので、プロットを回転させ続けるためにはすばらしいスピードで動きます。 不必要に長い反射シーンはなく、フラッシュバックは簡潔に保たれます。 キャラクターの背景情報は私たちに与えられますが、キャラクターのモチベーションを理解するために知っておかなければならないもののみが表示されます。キャラクターの人生についてより詳しく説明するシーンが好きなら、あなたは失望するでしょう。 私が本当に好きだったのは、一瞬ですばらしい行動が起こる可能性があるということでした。その後、シーンが1つまたは2つ後に、キャラクターが回復して次に何をすべきかを考えながら、視聴者に何か起こったことを処理する時間を与えるために、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロイドは素晴らしい主人公です。 彼はカリスマ性があり、決定的で、強い意志であり、彼は誰もがColetteを解放するという目標に焦点を当てています。 私は、他のキャラクターがすべての標準的なグループの穴を埋めるように感じる：Genis、明るい仲間で、まだ無邪気すぎるようだ。 雨、Genisのインストラクターと姉妹、彼女ができる場所を手伝っています。 最初は少し謎の女性で、寒くて遠く見えるが、後で彼女は素晴らしい心を持っていることを示している。 これらの男の子のすべて、そしてもう少し、本当に一緒に来て、完璧なチームを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽は、私が慣れていたものではありませんでした。 それは深み、レイヤーを持っており、シーンにぴったり合って、緊張を高め、トーンを設定します。 エントランス。 繊細な。  &amp;hellip;そしてむしろ意味が分かりません。 しかし、私は誠実に彼らを楽しんだ。 キャッチーで思い出深いものを聞くことを期待しているなら、そうではありません。 正直言って私はショーからの1曲を思い出すことができません。 しかしそれは違うのです。風の楽器、ドラムなどです。感情を構築し、ストーリーの素晴らしい感触を作り出します。 それはキャッチーでも思い出深いものでもありませんでした。 オープニングテーマとエンディングテーマは素晴らしかったです。 彼らは通常の基準でもありません。 クラシックなJ-PopやJ-Rockを期待しているなら、それを受け取るつもりはありません。 歌はただ美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、あなたがあなたが見ていると思っているもののより細かい詳細には入り込まないとあなたに何を伝えるべきか分かりません。 私は紆余曲折や終わりについては言及しませんが（あまりにも多くの緩みを残したメモで終わったと言いますが、私たちはすべてを結びつける第3のOVAにいると信じています）。 しかし、私は私の正直な意見では間違いなく時間を確保するためのアニメだと伝えます。 オープニング・シーケンスやオープニング・テーマの終わりまでにあなたを魅了しないなら、これはおそらくあなたが探しているジャンルやアニメではないかもしれませんが、最初の4つのエピソードを見て、 なぜあなたがテテアラの章を見たいかどうかを考えてみてください。 あなたが最初の章を楽しんでいれば、これを楽しむことができます。それはしばしば繰り返される行ですが、完全に真です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/juniusvii/reviews&#34;&gt;juniusvii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Symphonia Tethe&amp;rsquo;alla is the 4 episode OVA that follows the four episodes of Tales of Symphonia, only it&amp;rsquo;s set in another world, known as Tethe&amp;rsquo;alla. To start off, if you&amp;rsquo;ve seen the first four episodes, you&amp;rsquo;ll be aware that the episodes in this anime are quite long, about 40 minutes long as opposed to the normal length for anime episodes, about 20 minutes. This doesn&amp;rsquo;t bother me in the least; actually, I found it quite refreshi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirhellfire&#34;&gt;SirHellfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このゲームの最初の部分はやや明るく、2番目の部分は今私たちのもとにあります。最初の部分から同じ質問をもう一度やり直してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：
（+）文字を返すことははるかに洗練されています。
（+）新しい文字が、戻ってくるキャストとほぼ同じレベルで導入されたとき。
（ - ）コア文字がプロットデバイスにダウングレードされました。
（ - ）さらに多くのフーディーニ文字があります。  （I.E.文字が消えて表示される）
（ - ）Lackluster Soundtrack。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：第1部から持ち歩いて、レイヤーを積み重ねた物語と、それを取り巻く出来事とのつながりが、線をつなぐようになっています。 アニメの全体的な感触も改善されました。最初の部分が世界を救うことについてもっと感じていたように、これははるかに個人的なレベルにあります。 それははるかに焦点を当てています。 例えば、パート1では、ショーは、世界が衰退する世界を回復させることの重要性に焦点を当てて強調しています。 一方、パート2は、コレットを復元することだけに焦点を当て、感情を狙うときにショー全体をより効果的にし、この部分にいくつかの瞬間が広がっています。 このショーはこれを行いますが、オーバーアーチングのプロットを維持することもできます。これはもう一つのプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）：キャストの大半がパート1から戻ってきて、LloydとColetteを除いて、より多くの完全なキャラクターに似ています。 キャラクターが与えられた状況で最善を尽くそうとしている「古典的な怒りの主人公」の墓に落ちているような気がするが、「私はできる」と感じるたびに怒ってしまう。 何かをするとそれは私を怒らせ、悲しくします。  （例えば、新城の教授からのエレンのように）それは、パート1で面倒だったし、今はまだ迷惑だ。 ありがたいことに、それはしばらくしてから変わります。  Coletteの側では、実際に存在しているCore Characterから、バックグラウンド・プロップ、悪い動きシリーズのプロット・デバイスに降格されました。 悪い動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戻ってくるキャスト以外にも、新しいキャラクターがいくつかあります。私はもう一度メインキャストに固執するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;藤林シエナ：敵は友人になり、彼女よりも傷つきやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zelos Wilder：テテアラと赤い頭の再生の子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Presea Combatir：Exsphere実験の副産物であり、雌のウルジャック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リーガルブライアント：最も発展したロリコンを獲得した新しいキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャラクターを開発している間に彼らがうまくいったことの1つは、彼らが1人のキャラクターを開発している間に、他のもののいくつかを詳述していて、それらのエピソードの長いバックストーリーを与えている程度であったということです。 新しいキャラクターの中では、それは間違いなく最も発展していないゼロスです。私が知っているのは、彼が再生のチャイルドであり、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7/10＆6/10）：アートは2つのエントリーの間で実際には変わっていませんが、有名なアニメーションクオリティをより多く見ることができますが、 動きは再び改善され、戦闘シーンはUnlimited Blade Worksで見たもののはるかに基本的なバージョンのように感じます。 私は彼らのゲームのピーク時に会社から期待された品質のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、サウンドは私の意見では少し落ち着いています。  OPとEDは、パート1のように楽しくはなく、私は「Jump-scare queues」と呼んでいます。彼らが突然劇的な効果のために非常に大きな音を入れたときです。 そして、再び、ショーは静かなときには静かで、音楽セクションの残りはパート1と同じくらい良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメをどう思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2番目の部分は、全体として、最初の部分からの大きな改良であると私は思います。 キャラクターはより洗練されており、アートはそれが足であることを見出しており、ストーリーは良くなっています。 私はこのアニメを買うとは言いませんが、その明らかな欠陥のすべてがまだ残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パート1を見たことがあるなら？ はい、間違いなく。 あなたが何らかの理由でパート2でジャンプしているのであれば？ あなたがパート1を見た人と同じ経験をしないので、いいえ。  （したがって、私はあなたがパート1を見ることを強くお勧めします、そして、このエントリーに戻ってください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら私の兄弟、次の1つに会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirHellfire/reviews&#34;&gt;SirHellfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the first part of this game adaptation being rather lackluster, the second part is now upon us and it&amp;rsquo;s time to re-ask the same question from the first part, how hard does this part fall over itself because of cut content?    The Short Version:  (+)Returning characters feel much more fleshed out.  (+)When the new characters are introduced with more or less the same level as with the returning cast.  (-)Core character downgraded to a plot device.  (-)T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itssopringles&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイした場合、これは1つだけOKです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長い間この試合の熱心なファンでした。そして、最初のシリーズを見たとき、私はむしろ失望しました。それはゲームの半分を瞬時にスキミングし、次にこの第2シーズンに来て 私の懐疑主義は残り、Tethe&amp;rsquo;allaの弧はゲームのクォータを満たすだけでなく、それは実際にはロングショットでそれを上回って、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがアニメでよりうまくいった2つの大きな変化は、このためのゲームに大きな魅力をもたらし、実際にはロイドとコロンの間のロマンスを真のロマンスにしました。私はこのひねりを台無しにしますが、ロイドに関する大きなものがあります 最終的なエピソードは、ゲームでは、それは当時はかなり気になっていたが、それは本当に右に配置されていなかった、それは非常にclimactic感じていない、彼らはアニメでそれをやっている方法は、 そのクライマックスは意味がある、広告はそれのために非常に悪い戦いをしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてロマンスの事に戻って、元のゲームでロマンスはちょうどそこにちょうどあって、それはあなたにsheenaと名付けられた別の女の子を選ぶように頼んだが、本当にそれほど良いものではなく、 それを行うには、ちょうどそこにそれをハッキングしたようなゲームは、ちょうどアニメがそれをロイドのための大きな原動力とした、それは非常に感情的ないくつかのシーンを作ったと本当のキッカーをheres私は100％ 彼らは実際にロマンスに結論を与え、その船を支えていることを念頭に置いておくか、9年後についに私は何かを得ました。私は狂気のようなファンギルになります。私の正直なことに、私の陰茎が私の中に戻り、 膣、それはどのようにファン女の子が私はそれが起こったときに得た、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私がこれを言及した完全な理由ではない、それはすべてがショー全体的により良い、ロマンスが巨大ではなく、実際にはキャラクターとしてLloydとcolleteを構築し、アニメ 最終的にキャスト全体を完全に満たし、彼らは非常にうまく処理します。具体的には、ゼローはアニメ版で完璧に扱われていましたが、周りにはジョークがあり、自尊心があります。 誰もが頭を痛めるかもしれない何かを隠し、彼は猫全体と素晴らしい反応を見せますが、最も面白いのは彼とロイドとの間のものですが、彼らはちょうどお互いにうまく働きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードには、キャラクターを持つアニメを楽しむ小さな小さなスケッチが含まれていて、彼らは非常に面白いです、kratosのようなものを楽しんで、十分なスクリーンタイムを得られず、genisは役に立たず、lloyd エクソエクステンションです。 彼らはかなり面白いし、そこのTOSのファンへの治療です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイしていない場合、私は代わりにアニメを見ることをお勧めしますが、最後の部分はまだ出てくるが（今秋に出てくるだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはあなたが望むかもしれないものがすべてあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディー
-アクション
-ドラマ
-ファンタジー
-冒険
-ロマンス
ポイントでも心理的には神によって&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さによって放棄されていない場合でも、両方の季節の唯一の10エピソードであっても、彼らは通常のショーより長く、元のシーズンはエピソードごとに30分だったので心配しないでください。 これは4つのエピソードだけですが、それは40分の2ノーマルショーエピソード（20分は通常の長さ）の長さですので、全体的にこれらの2シーズンは18エピソードシリーズの長さに等しく、終わるかもしれない方法でフィナーレ 24話の長さで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを要約すると、ゲームをプレイした場合、これは見守ることになります。もし誰かが楽しむことができないものがあれば、誰にとってもボーダラインになるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItsSoPringles/reviews&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok for one this 10 will only make sense if you have played the game    I have been a die hard fan of this game for a long time, and when i first saw the original series i felt rather, well disappointed, it skimmed through half the game in a an instant, then came along this second season and it put my skepticism to a rest, the Tethe&amp;rsquo;alla arc ended up not only meeting the qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixanefangurl510&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはWattpadのレビューブックに書かれています。 あなたが興味があるなら、それをチェックするために恥ずかしがり屋ではない！  （リンクの私のバイオ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は3つの季節すべてについて同じレビューを投稿する予定です。なぜなら、シリーズの一般的なレビューではなく、別々の季節ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知らないのなら、テイルズオブシンフォニアは、テイルズオブシリーズの残りの部分とともに、私の好きなアニメの一つです。 私がToSを終えた後、私と友人はシリーズで他のアニメを見つけていました。私たちはどちらも死に悲しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこで、私の友人は、彼女の父が所有していた古いGamecubeゲームを「テイルズオブシンフォニア」と呼んでいると言いました。 女の子のコレット、天使に選ばれたのはアニメRPG、世界を再生するために選ばれた人だった。 数日後、彼女はYouTubeのアニメだと思っていました。それは、物事が本当に悲しくて激しくなっていたので、彼女をそこに止めてしまったのは良いことでした。 日。 しかし、とにかく、私たちはエピソード1からシリーズを見始め、数週間でシリーズを完成させました。 短いアニメのために、テイルズオブシンフォニアは非常に良いアニメです。それは本当に見て、何度も何度も見直す価値があります。 私は3〜4回だけシリーズを見てきましたが、私の友人は30歳前後、40回というように見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、レビューを始めましょう！ あなたはすべてそれが欲しいと願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれを十分に難しくしないと申し訳ありませんが、前に言ったように、私はこのシリーズを愛していました。 それはあなたが何度も何度もそれらを再ウォッチするそれらの短編小説の一つです。 そして、11のエピソードのためだけに、それは確かにその可能性を引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブシンフォニアは、シルバラントとテテアラの王国で行われます。  3人の人種が住んでいた。 人間、エルフ、ハーフエルフ。 ハーフエルフは、彼らのレースが不公平に扱われ、Desiansと呼ばれる協定を結んだと信じていた。 デシリア人は主人公のミトスと女神マーテルによってずいぶん前倒されたが、時間の経過とともに彼らの力は弱まり、デシリア人たちはもう一度生まれた。 一方、16歳の高校生のColette BrunelがChosen Angel of Regenerationに選ばれました。 彼女の友達、Lloyd Irving、GenisとRaine Sageは、自分が何を意味しているか知っていれば、彼女の旅はもっと犠牲のようであることを知るために、彼女の再生の旅に同行します。 さて、ギャングは、憎しみから世界を救いつつ、彼女を取り戻そうとしなければなりません。 ロイードと彼の友人たちは、新たな同盟国のチームを募集し、コレットを救うために出発した。 世界の残りの部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、これは美しい物語です。 本当に大きくて悲しいスポイラーのために詳細には進まないが、それはアニメにとっては本当に良い話だし、私はそれを10/10と決めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、私はこのアニメで簡単にやっているような気がします。私はこのアニメが大好きです。 このアニメではアートスタイルが美しいです。 特殊効果、戦闘シーン、デザイン、あらゆるもの。 すべてが美しいので、私は芸術のために10を与えました。 申し訳ありませんが、私はこの10のすべてを与えている、私は本当に、全体、芸術、文字、すべてとして、このシリーズに恋しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が芸術について本当に好きな別のものは、キャラクターのデザインです。 私のお気に入りはpaticualry Sheenaの、ColetteのとPreseaです。 彼らはあなたの典型的な戦闘スカート、または鎧のスーツと比べて非常にユニークです。 私が言ったように、おそらく私はこのアニメで簡単になっているかもしれない、多分私はそうではない。 しかし、とにかく、芸術のもう一つの10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にテイルズオブシンフォニアのサウンドトラックが大好きです。 私はiPodに3つのテーマソングを持っていて、いつも聞いています。 それは、あなたがシリーズを終えた直後に、特に彼らのいくつかをあまりにも聴きたくないということです。  （&lt;em&gt;咳止め&lt;/em&gt; DEATHS *咳止め*）私の友人は彼女がほとんど泣いていないと言いますが、これは初めて公に見ることが難しい最初のアニメでした。 それでも、ToSのサウンドトラックには笑顔を浮かべるテーマがいくつかありますが、他の人は私を涙目にします。 あなたはそれが良いものかどうかを見ても、時には涙が出ても、本当にサウンドトラックを楽しんでいました。 だから、基本的に、私はそれを9/10に、驚くことに10をもうけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が前に言ったように、私はこのアニメについてすべてを愛しました。 キャストは素晴らしいです。 あなたがどんな種類のキャラクターであろうと、あなたが成長したキャストのようなものです。 そしてそれによって、あなたのキャラクターは、ペローで出てくるゼロスから、静かで強いプレセアに至ることができるということです。 そして、私は認めようと思っています。 それはただ一つの好きなキャラクターを選ぶことができないアニメの一つです。 同様に、これはあなたがすべてのキャラクターを愛するアニメの一つです。 ええと、基本的にSymphoniaの別の10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般/楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私は知っています、本当にここで大きな驚きはありません。 私はこのレビューの前に多くの時間を言った、私はこのアニメをたくさん愛し、私はちょうど私がレビューを与えていたアニメの過去のカップルとは違って、それで見た欠陥は本当にありません。 そして、あなたが私のようで、私だけのシリーズを愛していたら、テイルズオブジアビス、ゼスティリア、ヴェスペリアのようなシリーズの他のものと同様に、ゲームを試すことをお勧めします。 ええ、私が得ようとしているのは、それが本当に良いシリーズだということです。少なくとも誰もがそれをかむ前にそれを試してください。 それは皆のためにすべてのものが少しあります。 ドラマ、アクション、冒険、コメディー、ロマンス&amp;hellip; とにかく、ええ、大きなOne-Oは、このアニメに行く、その偉大なアニメ、と私は非常に誰にでもそれをお勧めします。 あまり見せない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PixaneFangurl510/reviews&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review was written on my Review Book on Wattpad. If you are interested, don&amp;rsquo;t be shy to check it out! (Link&amp;rsquo;s in my bio)    Also: I&amp;rsquo;ll be posting the same review for all three seasons, since I made a general review for the series, not the seasons in separate.     Ok, so if you guys don&amp;rsquo;t know, Tales of Symphonia is one of my FAVORITE animes, along with the rest of the Tales of Series. After i finished ToS, me and a friend had found other animes in the series as well, which we both love to death.    So my friend said she found an old Gamecube game that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juniusvii-1&#34;&gt;juniusvii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Tales of Symphonia Tethe&amp;rsquo;allaはテオス・オブ・シンフォニアの4つのエピソードに続く4つのエピソードOVAで、Tethe&amp;rsquo;allaとして知られる別の世界に設定されています。 最初の4つのエピソードを見た場合、このアニメのエピソードはかなり長く、アニメエピソードの通常の長さ、約20分ではなく、約40分であることに気づくでしょう。 これは少なくとも私を悩ますことはありません。 実際には、私はそれが非常に爽やかで、頻繁にショーを見続けるために新しいリンクをクリックする必要がないことがわかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメのためにゲームをしたことがあるなら、あなたはキャラクター、プロット、そして全体的な宇宙にもっと精通しているかもしれませんが、私にとっては数年前にちょっとだけ遊んでいました。  。 だから、あなたが背景知識を必要としているとは思わない：私は確かにそれを必要としませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tethe&amp;rsquo;allaは、壮大な城、興味深い人々、高度な技術、そして私を見ることに興奮させた何かを象徴する驚くべき世界です：龍。 私はこの世界のストーリーラインを愛していました。 ロレイドのコレットを救うための冒険は、彼に新しい敵や味方を見つけさせ、誰もが独自の話をしています。 いくつかの点でプロットは本当のひねりを取った - 私は驚いたように私は画面を見つめ、誰かが何かをやったのか、何かが起こったかを疑問に思う。 このようにして、次に何が起こるのか分からないようになったので、予期せぬ回転で何かを見ているのが本当の治療法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tethe&amp;rsquo;allaは最初の章のように4つのエピソードだけの章なので、プロットを回転させ続けるためにはすばらしいスピードで動きます。 不必要に長い反射シーンはなく、フラッシュバックは簡潔に保たれます。 キャラクターの背景情報は私たちに与えられますが、キャラクターのモチベーションを理解するために知っておかなければならないもののみが表示されます。キャラクターの人生についてより詳しく説明するシーンが好きなら、あなたは失望するでしょう。 私が本当に好きだったのは、一瞬ですばらしい行動が起こる可能性があるということでした。その後、シーンが1つまたは2つ後に、キャラクターが回復して次に何をすべきかを考えながら、視聴者に何か起こったことを処理する時間を与えるために、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロイドは素晴らしい主人公です。 彼はカリスマ性があり、決定的で、強い意志であり、彼は誰もがColetteを解放するという目標に焦点を当てています。 私は、他のキャラクターがすべての標準的なグループの穴を埋めるように感じる：Genis、明るい仲間で、まだ無邪気すぎるようだ。 雨、Genisのインストラクターと姉妹、彼女ができる場所を手伝っています。 最初は少し謎の女性で、寒くて遠く見えるが、後で彼女は素晴らしい心を持っていることを示している。 これらの男の子のすべて、そしてもう少し、本当に一緒に来て、完璧なチームを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの音楽は、私が慣れていたものではありませんでした。 それは深み、レイヤーを持っており、シーンにぴったり合って、緊張を高め、トーンを設定します。 エントランス。 繊細な。  &amp;hellip;そしてむしろ意味が分かりません。 しかし、私は誠実に彼らを楽しんだ。 キャッチーで思い出深いものを聞くことを期待しているなら、そうではありません。 正直言って私はショーからの1曲を思い出すことができません。 しかしそれは違うのです。風の楽器、ドラムなどです。感情を構築し、ストーリーの素晴らしい感触を作り出します。 それはキャッチーでも思い出深いものでもありませんでした。 オープニングテーマとエンディングテーマは素晴らしかったです。 彼らは通常の基準でもありません。 クラシックなJ-PopやJ-Rockを期待しているなら、それを受け取るつもりはありません。 歌はただ美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、あなたがあなたが見ていると思っているもののより細かい詳細には入り込まないとあなたに何を伝えるべきか分かりません。 私は紆余曲折や終わりについては言及しませんが（あまりにも多くの緩みを残したメモで終わったと言いますが、私たちはすべてを結びつける第3のOVAにいると信じています）。 しかし、私は私の正直な意見では間違いなく時間を確保するためのアニメだと伝えます。 オープニング・シーケンスやオープニング・テーマの終わりまでにあなたを魅了しないなら、これはおそらくあなたが探しているジャンルやアニメではないかもしれませんが、最初の4つのエピソードを見て、 なぜあなたがテテアラの章を見たいかどうかを考えてみてください。 あなたが最初の章を楽しんでいれば、これを楽しむことができます。それはしばしば繰り返される行ですが、完全に真です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35302&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/juniusvii/reviews&#34;&gt;juniusvii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tales of Symphonia Tethe&amp;rsquo;alla is the 4 episode OVA that follows the four episodes of Tales of Symphonia, only it&amp;rsquo;s set in another world, known as Tethe&amp;rsquo;alla. To start off, if you&amp;rsquo;ve seen the first four episodes, you&amp;rsquo;ll be aware that the episodes in this anime are quite long, about 40 minutes long as opposed to the normal length for anime episodes, about 20 minutes. This doesn&amp;rsquo;t bother me in the least; actually, I found it quite refreshi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirhellfire-1&#34;&gt;SirHellfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このゲームの最初の部分はやや明るく、2番目の部分は今私たちのもとにあります。最初の部分から同じ質問をもう一度やり直してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：
（+）文字を返すことははるかに洗練されています。
（+）新しい文字が、戻ってくるキャストとほぼ同じレベルで導入されたとき。
（ - ）コア文字がプロットデバイスにダウングレードされました。
（ - ）さらに多くのフーディーニ文字があります。  （I.E.文字が消えて表示される）
（ - ）Lackluster Soundtrack。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）：第1部から持ち歩いて、レイヤーを積み重ねた物語と、それを取り巻く出来事とのつながりが、線をつなぐようになっています。 アニメの全体的な感触も改善されました。最初の部分が世界を救うことについてもっと感じていたように、これははるかに個人的なレベルにあります。 それははるかに焦点を当てています。 例えば、パート1では、ショーは、世界が衰退する世界を回復させることの重要性に焦点を当てて強調しています。 一方、パート2は、コレットを復元することだけに焦点を当て、感情を狙うときにショー全体をより効果的にし、この部分にいくつかの瞬間が広がっています。 このショーはこれを行いますが、オーバーアーチングのプロットを維持することもできます。これはもう一つのプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）：キャストの大半がパート1から戻ってきて、LloydとColetteを除いて、より多くの完全なキャラクターに似ています。 キャラクターが与えられた状況で最善を尽くそうとしている「古典的な怒りの主人公」の墓に落ちているような気がするが、「私はできる」と感じるたびに怒ってしまう。 何かをするとそれは私を怒らせ、悲しくします。  （例えば、新城の教授からのエレンのように）それは、パート1で面倒だったし、今はまだ迷惑だ。 ありがたいことに、それはしばらくしてから変わります。  Coletteの側では、実際に存在しているCore Characterから、バックグラウンド・プロップ、悪い動きシリーズのプロット・デバイスに降格されました。 悪い動き。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戻ってくるキャスト以外にも、新しいキャラクターがいくつかあります。私はもう一度メインキャストに固執するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;藤林シエナ：敵は友人になり、彼女よりも傷つきやすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zelos Wilder：テテアラと赤い頭の再生の子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Presea Combatir：Exsphere実験の副産物であり、雌のウルジャック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リーガルブライアント：最も発展したロリコンを獲得した新しいキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャラクターを開発している間に彼らがうまくいったことの1つは、彼らが1人のキャラクターを開発している間に、他のもののいくつかを詳述していて、それらのエピソードの長いバックストーリーを与えている程度であったということです。 新しいキャラクターの中では、それは間違いなく最も発展していないゼロスです。私が知っているのは、彼が再生のチャイルドであり、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド（7/10＆6/10）：アートは2つのエントリーの間で実際には変わっていませんが、有名なアニメーションクオリティをより多く見ることができますが、 動きは再び改善され、戦闘シーンはUnlimited Blade Worksで見たもののはるかに基本的なバージョンのように感じます。 私は彼らのゲームのピーク時に会社から期待された品質のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、サウンドは私の意見では少し落ち着いています。  OPとEDは、パート1のように楽しくはなく、私は「Jump-scare queues」と呼んでいます。彼らが突然劇的な効果のために非常に大きな音を入れたときです。 そして、再び、ショーは静かなときには静かで、音楽セクションの残りはパート1と同じくらい良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメをどう思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この2番目の部分は、全体として、最初の部分からの大きな改良であると私は思います。 キャラクターはより洗練されており、アートはそれが足であることを見出しており、ストーリーは良くなっています。 私はこのアニメを買うとは言いませんが、その明らかな欠陥のすべてがまだ残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パート1を見たことがあるなら？ はい、間違いなく。 あなたが何らかの理由でパート2でジャンプしているのであれば？ あなたがパート1を見た人と同じ経験をしないので、いいえ。  （したがって、私はあなたがパート1を見ることを強くお勧めします、そして、このエントリーに戻ってください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら私の兄弟、次の1つに会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirHellfire/reviews&#34;&gt;SirHellfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With the first part of this game adaptation being rather lackluster, the second part is now upon us and it&amp;rsquo;s time to re-ask the same question from the first part, how hard does this part fall over itself because of cut content?    The Short Version:  (+)Returning characters feel much more fleshed out.  (+)When the new characters are introduced with more or less the same level as with the returning cast.  (-)Core character downgraded to a plot device.  (-)T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itssopringles-1&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイした場合、これは1つだけOKです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は長い間この試合の熱心なファンでした。そして、最初のシリーズを見たとき、私はむしろ失望しました。それはゲームの半分を瞬時にスキミングし、次にこの第2シーズンに来て 私の懐疑主義は残り、Tethe&amp;rsquo;allaの弧はゲームのクォータを満たすだけでなく、それは実際にはロングショットでそれを上回って、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメがアニメでよりうまくいった2つの大きな変化は、このためのゲームに大きな魅力をもたらし、実際にはロイドとコロンの間のロマンスを真のロマンスにしました。私はこのひねりを台無しにしますが、ロイドに関する大きなものがあります 最終的なエピソードは、ゲームでは、それは当時はかなり気になっていたが、それは本当に右に配置されていなかった、それは非常にclimactic感じていない、彼らはアニメでそれをやっている方法は、 そのクライマックスは意味がある、広告はそれのために非常に悪い戦いをしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてロマンスの事に戻って、元のゲームでロマンスはちょうどそこにちょうどあって、それはあなたにsheenaと名付けられた別の女の子を選ぶように頼んだが、本当にそれほど良いものではなく、 それを行うには、ちょうどそこにそれをハッキングしたようなゲームは、ちょうどアニメがそれをロイドのための大きな原動力とした、それは非常に感情的ないくつかのシーンを作ったと本当のキッカーをheres私は100％ 彼らは実際にロマンスに結論を与え、その船を支えていることを念頭に置いておくか、9年後についに私は何かを得ました。私は狂気のようなファンギルになります。私の正直なことに、私の陰茎が私の中に戻り、 膣、それはどのようにファン女の子が私はそれが起こったときに得た、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは私がこれを言及した完全な理由ではない、それはすべてがショー全体的により良い、ロマンスが巨大ではなく、実際にはキャラクターとしてLloydとcolleteを構築し、アニメ 最終的にキャスト全体を完全に満たし、彼らは非常にうまく処理します。具体的には、ゼローはアニメ版で完璧に扱われていましたが、周りにはジョークがあり、自尊心があります。 誰もが頭を痛めるかもしれない何かを隠し、彼は猫全体と素晴らしい反応を見せますが、最も面白いのは彼とロイドとの間のものですが、彼らはちょうどお互いにうまく働きます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードには、キャラクターを持つアニメを楽しむ小さな小さなスケッチが含まれていて、彼らは非常に面白いです、kratosのようなものを楽しんで、十分なスクリーンタイムを得られず、genisは役に立たず、lloyd エクソエクステンションです。 彼らはかなり面白いし、そこのTOSのファンへの治療です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイしていない場合、私は代わりにアニメを見ることをお勧めしますが、最後の部分はまだ出てくるが（今秋に出てくるだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはあなたが望むかもしれないものがすべてあります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディー
-アクション
-ドラマ
-ファンタジー
-冒険
-ロマンス
ポイントでも心理的には神によって&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さによって放棄されていない場合でも、両方の季節の唯一の10エピソードであっても、彼らは通常のショーより長く、元のシーズンはエピソードごとに30分だったので心配しないでください。 これは4つのエピソードだけですが、それは40分の2ノーマルショーエピソード（20分は通常の長さ）の長さですので、全体的にこれらの2シーズンは18エピソードシリーズの長さに等しく、終わるかもしれない方法でフィナーレ 24話の長さで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを要約すると、ゲームをプレイした場合、これは見守ることになります。もし誰かが楽しむことができないものがあれば、誰にとってもボーダラインになるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ItsSoPringles/reviews&#34;&gt;ItsSoPringles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok for one this 10 will only make sense if you have played the game    I have been a die hard fan of this game for a long time, and when i first saw the original series i felt rather, well disappointed, it skimmed through half the game in a an instant, then came along this second season and it put my skepticism to a rest, the Tethe&amp;rsquo;alla arc ended up not only meeting the qu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixanefangurl510-1&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはWattpadのレビューブックに書かれています。 あなたが興味があるなら、それをチェックするために恥ずかしがり屋ではない！  （リンクの私のバイオ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私は3つの季節すべてについて同じレビューを投稿する予定です。なぜなら、シリーズの一般的なレビューではなく、別々の季節ではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが知らないのなら、テイルズオブシンフォニアは、テイルズオブシリーズの残りの部分とともに、私の好きなアニメの一つです。 私がToSを終えた後、私と友人はシリーズで他のアニメを見つけていました。私たちはどちらも死に悲しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこで、私の友人は、彼女の父が所有していた古いGamecubeゲームを「テイルズオブシンフォニア」と呼んでいると言いました。 女の子のコレット、天使に選ばれたのはアニメRPG、世界を再生するために選ばれた人だった。 数日後、彼女はYouTubeのアニメだと思っていました。それは、物事が本当に悲しくて激しくなっていたので、彼女をそこに止めてしまったのは良いことでした。 日。 しかし、とにかく、私たちはエピソード1からシリーズを見始め、数週間でシリーズを完成させました。 短いアニメのために、テイルズオブシンフォニアは非常に良いアニメです。それは本当に見て、何度も何度も見直す価値があります。 私は3〜4回だけシリーズを見てきましたが、私の友人は30歳前後、40回というように見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、レビューを始めましょう！ あなたはすべてそれが欲しいと願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこれを十分に難しくしないと申し訳ありませんが、前に言ったように、私はこのシリーズを愛していました。 それはあなたが何度も何度もそれらを再ウォッチするそれらの短編小説の一つです。 そして、11のエピソードのためだけに、それは確かにその可能性を引き出す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブシンフォニアは、シルバラントとテテアラの王国で行われます。  3人の人種が住んでいた。 人間、エルフ、ハーフエルフ。 ハーフエルフは、彼らのレースが不公平に扱われ、Desiansと呼ばれる協定を結んだと信じていた。 デシリア人は主人公のミトスと女神マーテルによってずいぶん前倒されたが、時間の経過とともに彼らの力は弱まり、デシリア人たちはもう一度生まれた。 一方、16歳の高校生のColette BrunelがChosen Angel of Regenerationに選ばれました。 彼女の友達、Lloyd Irving、GenisとRaine Sageは、自分が何を意味しているか知っていれば、彼女の旅はもっと犠牲のようであることを知るために、彼女の再生の旅に同行します。 さて、ギャングは、憎しみから世界を救いつつ、彼女を取り戻そうとしなければなりません。 ロイードと彼の友人たちは、新たな同盟国のチームを募集し、コレットを救うために出発した。 世界の残りの部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、これは美しい物語です。 本当に大きくて悲しいスポイラーのために詳細には進まないが、それはアニメにとっては本当に良い話だし、私はそれを10/10と決めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、私はこのアニメで簡単にやっているような気がします。私はこのアニメが大好きです。 このアニメではアートスタイルが美しいです。 特殊効果、戦闘シーン、デザイン、あらゆるもの。 すべてが美しいので、私は芸術のために10を与えました。 申し訳ありませんが、私はこの10のすべてを与えている、私は本当に、全体、芸術、文字、すべてとして、このシリーズに恋しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が芸術について本当に好きな別のものは、キャラクターのデザインです。 私のお気に入りはpaticualry Sheenaの、ColetteのとPreseaです。 彼らはあなたの典型的な戦闘スカート、または鎧のスーツと比べて非常にユニークです。 私が言ったように、おそらく私はこのアニメで簡単になっているかもしれない、多分私はそうではない。 しかし、とにかく、芸術のもう一つの10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にテイルズオブシンフォニアのサウンドトラックが大好きです。 私はiPodに3つのテーマソングを持っていて、いつも聞いています。 それは、あなたがシリーズを終えた直後に、特に彼らのいくつかをあまりにも聴きたくないということです。  （&lt;em&gt;咳止め&lt;/em&gt; DEATHS *咳止め*）私の友人は彼女がほとんど泣いていないと言いますが、これは初めて公に見ることが難しい最初のアニメでした。 それでも、ToSのサウンドトラックには笑顔を浮かべるテーマがいくつかありますが、他の人は私を涙目にします。 あなたはそれが良いものかどうかを見ても、時には涙が出ても、本当にサウンドトラックを楽しんでいました。 だから、基本的に、私はそれを9/10に、驚くことに10をもうけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が前に言ったように、私はこのアニメについてすべてを愛しました。 キャストは素晴らしいです。 あなたがどんな種類のキャラクターであろうと、あなたが成長したキャストのようなものです。 そしてそれによって、あなたのキャラクターは、ペローで出てくるゼロスから、静かで強いプレセアに至ることができるということです。 そして、私は認めようと思っています。 それはただ一つの好きなキャラクターを選ぶことができないアニメの一つです。 同様に、これはあなたがすべてのキャラクターを愛するアニメの一つです。 ええと、基本的にSymphoniaの別の10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般/楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私は知っています、本当にここで大きな驚きはありません。 私はこのレビューの前に多くの時間を言った、私はこのアニメをたくさん愛し、私はちょうど私がレビューを与えていたアニメの過去のカップルとは違って、それで見た欠陥は本当にありません。 そして、あなたが私のようで、私だけのシリーズを愛していたら、テイルズオブジアビス、ゼスティリア、ヴェスペリアのようなシリーズの他のものと同様に、ゲームを試すことをお勧めします。 ええ、私が得ようとしているのは、それが本当に良いシリーズだということです。少なくとも誰もがそれをかむ前にそれを試してください。 それは皆のためにすべてのものが少しあります。 ドラマ、アクション、冒険、コメディー、ロマンス&amp;hellip; とにかく、ええ、大きなOne-Oは、このアニメに行く、その偉大なアニメ、と私は非常に誰にでもそれをお勧めします。 あまり見せない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PixaneFangurl510/reviews&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review was written on my Review Book on Wattpad. If you are interested, don&amp;rsquo;t be shy to check it out! (Link&amp;rsquo;s in my bio)    Also: I&amp;rsquo;ll be posting the same review for all three seasons, since I made a general review for the series, not the seasons in separate.     Ok, so if you guys don&amp;rsquo;t know, Tales of Symphonia is one of my FAVORITE animes, along with the rest of the Tales of Series. After i finished ToS, me and a friend had found other animes in the series as well, which we both love to death.    So my friend said she found an old Gamecube game that  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>