<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/arslan-senki-tv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/arslan-senki-tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Arslan Senki TV</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/arslan-senki-tv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/arslan-senki-tv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/73588.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28249/Arslan_Senki_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28249/Arslan_Senki_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれます&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yoshiki Tanaka、あなたは彼の名前を認識できないかもしれませんが、間違いなく彼の評判の高い巨獣伝説の銀河英雄について聞いたことがあります。 この日までにアニメやマンガの世界を波及させる遺産を残しながら、多くのシリーズに影響を与えた精神的な叙事詩。 彼の創作物の別のものがArslan Senkiとのアニメ治療を受けることを聞いたとき、私の興味はすぐに刺激されました。 私は、政治的戦争という豊かなテーマを持つもう一つの壮大なシリーズを期待していました。それは人生の瞬間よりも長く、開発された人格の広範なキャストでした。 私は、グラビタスでコンテンツを処理してショーを期待していたので、ショートカットの余地はありませんでした。 私は、メディア内のよく書かれた作品に対する敬意の新たな波に導かれた畏敬の念を起こす現代の古典を期待していました。 さらに取引を固めるように、田中の作品のキャラクターデザインとマンガの適応は、鋼の錬金術師の荒川ヒロムによって行われたことが分かりました。 すべての時間の最高の戦争の叙事詩の背後にいる人物は、間違いなく、もしそうでなければ、すべての時間の最高のshounenの責任者と提携しました。 そのような有望なクリエイターが舵取りを取っていると、おそらく何がうまくいかないのでしょうか&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、Yoshiki Tanakaの作品から期待されるすべての性質を試してみるが、ニュアンスもタクトもありません。 それは少年のプレゼンテーションですが、真剣に物事を取る、それは信じられないシナリオに頼っていますが、戦略的なふりをして、それは適切なストーリーテリングの代わりに虐待されたリテラシーデバイスを引き起こします。  Arslan Senkiは単なる巨大な男の子のパンツを着たいと思っていた戦争の叙事詩で、それでも自分の靴ひもを結ぶ方法はまだ分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの主な焦点は何度も言われてきた共通の話です。 臆病な王子は勇敢な指導者にゆっくりと彼のサポートを築き、彼から離れた玉座を取り戻すことになる。 すべての目的と目的のために、物語そのものは、より特権のある個人の目を通してちょうど見られる誕生です。 彼自身の王国の派閥に裏切られた後、Arslan、Parsの皇太子は、彼の周りのすべてが混乱の中に投げ込まれている彼の人生のために彼自身を見つけた。 この第1シーズンは、彼が新たな同盟国と友好関係にあり、彼が遭遇する新たな障害に直面していることから、アルスランに続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は問題ありませんが、扱う方法は何でもあります。 作家はしばしば、ストーリー内の文字をプロットデバイスとして使用して、物語を好きなように動かしたり操作したりします。 このような不必要な、しかし必要不可欠な手段を目立たないようにするために、作家はメアリー・スー/ゲイリー・スタウスにそれらを回すのを避ける手段として、複数のキャラクターの間で関連性の能力または役割を均等に分配する。 だから、あなたはXに優秀な人物を持つことができますが、Yではそうでない人物を持つことができます。 そして、Arslanに関係するキャラクターの能力と役割は確かに分かれていましたが、Mary Sues / Gary Stusの存在を避けることしかできませんでしたが、まだ確率を超えてhaxになってしまいました。
ナルサスは、事態がどれほどかかりにくいか不利な状況であっても、みんなのお尻を救うために時間のちょうどいいタイミングで戦略を奮い立たせていたという点に着いた、haxの戦術家でした。  Daryunは何百人もの男性のうち疲れの目に見える兆候もなく、言いたいことがない人間の世話をすることができたhaxの戦士でした。 ギーヴェは、死の旗地から時間の経過をもう一度搾り取っているように見えますが、理由については適切な説明の仕方がほとんどありません。 神が与えられた理由がないので、ファランジャーはトリニティに変わり、マトリックスのためにオーディションしていたように、矢の嵐を歩きました。 そして最後に、Arslan自身があった。彼はGame of Thrones宇宙に投げ込まれた場合、5分で死んでいただろうという、おいしい2シューズのようなものだった。 いいです、そして、非現実的に寛大である、Arslanは後者です。 彼はまたスマーフかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の曖昧さはそれ自体が明らかになった唯一の問題ではなかった。 シナリオはそれに関して精神的に挑戦的でした。  1つの例を挙げるには、馬を20フィート飛行機に乗せて、中途半端なところで誰かを救助するために猛烈な象の上に完全な乗り物を着陸させました。 そして、ルーニー・テューンズの漫画に似た行動を提示しながら、現実的なものにしようとする世界では、この出来事が起こったことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、それを購入するための不信感が強く必要でした。 それは結果が常に同じであるために不可能なオッズに対して文字を上に置きます。 より良くなるための闘いはありません。 トップへの激しい戦いはありません。 彼らが常に配置されているハンディキャップにもかかわらず、挑戦をもたらす戦いはありません。私たちが終わるのは、彼らがジャスティスリーグのように障害の後に障害物を耕すハーフチームです。 結果が常に同じであれば、なぜ投資に気をつけますか？ ここでの比較を避けるために最善の努力をしていますが、これは銀河英雄の伝説がそのように高い評価を受けている理由です。 その結果は決定されず、両者ともに因果関係があり、両者は損失を被り、両陣営には話す鎧がなかった。 それは緊張しており、片側の勝利ではありませんでした。  Arslan Senkiは、これらの属性のどれも示したことはなく、ちょうど自分の利益のためにあまりにも理想主義的なものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;醜い頭を抱かせたもう一つの左翼の問題は、それまでのシリーズの中途半端な魔法のランダムな包含だった。それはそれまでは戦争の「現実的」な描写だった。 このショーは、すべてが現実に根絶された戦争ドラマを構築しようとしている間、その存続期間の大半を費やしましたが、以前は存在していなかった新しいジャンルを捨てました。 それは独力で独自の財団を破壊した。 これはBerserkに似ている他の中世のタイトルのようなものではありません。そこでは実行時間中に散らばった超自然的な出来事の予報がありました。 いいえ、Arslanは、その魔法が物語の中に入り込んでいたとは何も示していませんでした。  Arslanの超自然的な要素は、Mackトラックのようにあなたを襲います。もし準備ができていなければ、事前に確立された浸漬の様相を壊すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアートとアニメーションは、現代のスタンダードだけでなく、一般的には驚異的でした。  80年代半ばには、流動性と細部への注意を示すタイトルがあります。 それは本当にぎっしりとしたパッチワークでした。 荒川弘のデザインを含めても、アニメーターが矛盾したキャラクターモデルを何度も救うことはできませんでした。 これは中心の人々を派遣しました！ ピカソ顔の大混乱！ キャラクターが別の角度で提示されるたびに、彼らはしばしば不気味に見え、戸惑いをひどく感じました。 これはCGIの嘆かわしい使い方によってさらに悪化しました。  CGI飼い主の兵士、動物、その他の物体を隠す努力をしていない風景の中をはっきりと見ていた。 私はここでPS1レベルのグラフィックを話している。 スタジオでさえ、Gonzoはこれをさらに悪化させる可能性があります。
このアニメに救いの恩恵があれば、それは音楽部門にあるだろう。 このショーでは、「アクションよりもCGIダミーが盛りだくさんであったとしても」実際にあなたをアクションの真ん中に置いてくれる「人生よりも大きい」サウンドがあり、中世の雰囲気をよく捉えました。 オープニングテーマとエンディングテーマはまったくまともであり、気分を盛り上げるために仕事をしました。 それにもかかわらず、それぞれの季節にはあまり顕著ではありません。 そして実際、それはArslan Senkiとの全体の結論です。それはただ役に立ちますが、それ以上のことは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Arslan Senkiは挑戦的な時計であることが判明しました。 それは目の保腹ではなく、スマートではなく、魅力的ではありませんでした。 それが達成しようとするものは、他の場所でははるかに優れています。 それは辛うじて掻き集めることができました。プロジェクトの背後にある創造的な考え方を考慮すると、それは非常に心配です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまともなスタートを切っていましたが、実際にそのコンテンツを持っていることを期待していましたが、いくつかのエピソードの後、すべてが崩壊して混乱しました。 私はこのショーを好きにしたいと思っていたが、それは私に理由を与えてくれなかった。 私がこのような話を以前に経験していなかったなら、私の楽しみはもっと高かったかもしれませんが、これは当てはまりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは見逃してしまったタイトルですが、その背後には誇大宣伝がほとんどありません。あなたは何を知っていますか？ 私はそれがそのようにとどまることを願っています。 それに注意を払う人には非現実的で、それを見ている人の目を侮辱する人にとって、Senkiは、実績のあるクリエイターの偉大なものになるための代理人ではなく、 それは良い意図を持っていましたが、良い意図は十分なアニメを作るには不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;this review will contain minor spoilers&lt;/strong&gt;    Yoshiki Tanaka, you may not recognize his name but you&amp;rsquo;ve undoubtedly heard of his highly acclaimed behemoth Legend of the Galactic Heroes; a seminal war epic that influenced many series in its wake, with a legacy that still ripples through the world of anime and manga to this very day. When I heard that another one of his creations were going to get the anime treatment with Arslan Senki, my interest was immediately piqued. I was expecting another grand series with rich themes of political warfare, larger than life moments and a far-reaching cast of developed personalities. I was expecting a show that handled its content with gravitas, leaving no room for shortcuts. I was expecting an awe-inspiring modern classic that would have ushered in a new wave of respect for well-written works within the medium. And as if to solidify the deal even further, I fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiについて考えると、私はこのショーがファンタジーアドベンチャー、戦争ドラマ、そして若い王子の旅を本当に強調している物語のようなものだと考える傾向があります。  Arslan Senki（Arslanの英雄伝説）は英雄を作るだけではなく、歴史を描いたショーです。 それは伝説のように記憶されるべき冒険の物語を提供する。 そのテーマとストーリーテリングのために、私はこのショーが1つの地獄だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田中良樹が書いた漫画の小説にゆるやかに織り込んだアルスラン・センキは本質的に戦争物語です。 人生の次元よりも大きなものを必要とする役割では、昔ながらの意味で叙事詩です。 そしてそれはどのように達成されますか？ 豊かなストーリーを表現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、中東の別のバージョンで行われます。 そして最初から、我々は2つの派閥 - パーとルシタニア - の間に噴火する戦争紛争について学びます。 若い頃、私たちはアルスランと会い、戦争の現実を目撃します。 ルシータ軍による流血、混乱、死。 この前提はまた、元高級軍将校のダリュンがアルスランと知り合いになることを立証している。 物語はその後、Arslan、Daryun、そして他の人たちがParsを取​​り戻すために奮闘する冒険を見せてくれる。 前提が設定されている方法と同様に、その方向性には全体の可能性があります。 特に、Arslanにとっては本当に明らかになったキャラクターの成長があります。 また、ArslanとDaryunの関係など、軍事的な知り合いを超えて広がるキャラクターの関係も見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、まずArslanが誰であるかを理解する必要があります。 ありがたいことにパイロットのエピソードは、Pars Kingdomの若いArslanが脱出した若い子供と対処するのを見ているだけです。 子供は逃亡してルシタニアの国から来た囚人だと分かった。 しかし、最も重要な部分は、奴隷制度を嫌う彼の推論です。 本質的に、ショーは矛盾したイデオロギーが流血、戦争、死に至る紛争を打破することができるという観客の心にイメージを印刷します。 パースとルシータニアは、社会的平等について異なる見解を持っていることも明らかである。 特に、宗教と奴隷制は、人物の動機づけのためのインスピレーションの顕著な側面になる。 私はまた、戦争の現実を示すショーの能力にいくらかの賞賛を払わなければなりません。 それはコンテンツになると暴力をもたらすのは恥ずかしいことではありません。 そうすることで、いくつかの国がメッセージをどこまで届けることができるかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの書き方について際立っていることは、各エピソードがより大きなプロットにどんどん追加されることです。 時にはいくつかのペーシングの問題がありますが、それは前提から決して逸脱しません。 それは、Arslanが自分自身を価値ある王子として証明するために克服しなければならない大きな障害があることを意味します。 私たちは、ArslanがParsに向かっている間に、彼らが直面する政治的、戦時的な事柄を目の当たりにする旅を見る。  Arslanが遭遇する障害は、ほぼ毎回様々な結果が出ていますが、我々は常に彼らの世界について新しいことを学びます。 ショーは常に観客の関心を集めることはできないが、ストーリー展開の点では賢明な方法で提示する。 途中、Arslanの対立役であるシルバーマスクも出会います。 彼は残酷で、血が流され、父親自身の王座を握る意志を持って誇りを持っています。  Luistania軍のリーダーとして、彼とArslanの個性の間にはっきりとした対比があります。 彼が画面に表示されるたびに、Silver Maskが何もせずに目標を達成するために強制される無慈悲さがあります。 このようなアンタゴニストについて、これは何を伝えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの世界のフィクションは素晴らしいです。 ファンタジーアドベンチャーとして分類されていますが、実際のファンタジー要素はほとんどありません。 しかしそれは存在する。 魔法が提示されているが、シリーズの戦争物語の要素が最も際立つものがいくつかある。  Arslanの王国はまた、そのすばらしい感情を放つために印象的な建築デザインでよく構成されています。 同様に、Luisitaniaは彼らの福祉で容易に見ることができる繁栄の場所です。 ショーの後半に、私たちはまた、著名なキャラクターのキャストと一緒に、独自の面白い面でシンドラの王国に紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiが正しいことはすべて、忘れることのできる部分もあります。 特に、コメディーは時には少し奇妙な時を感じる。 さらに、Arslanは、人が個人的な好みに応じて好きかもしれないし、好まないかもしれない性格です。 あなたが私のことを信じていないなら、シルバーマスク自身に尋ねてください。 ほとんどの場合は耐えられますが、繰り返していることが少しあります。 サポートキャラクターの中には、提供しなければならないものも簡単に忘れることができます。 言うまでもなく、そのうちのいくつかは、彼らのイデオロギーでは定型的です。 特にアンタゴニストである。  Gieveが毎回拒否されながらファラガニスの心を絶えず獲得しようとしているため、ショーのロマンス面もかなり古くなっています。 後で、ナルサスは若い女の子の注目を集め、彼と観客のためにちょっと迷惑になる。 最後に、Arslan Senkiのプロットは誰のためではないかもしれません。 私は個人的にはストーリーの方向性を楽しんでいますが、ペースが完全に恒星ではないので、忍耐力がいくつかの視聴者にテストされるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、文字デザインに精通しています。 完全金属錬金術師を見た人は、Arslanが物理的に似ている点でEdward Elricのように見えるので、これを一見して知るだろう。 しかし、私が賞賛していることは、Arslan Senkiは決して暴力的な性質を持って船に乗っていないということです。 それだけで十分です。 そして最後に、アクションは大ヒットであり、無視するのは難しく、古典的な瞬間には適格です。 結局のところ、キャラクターのデザインは、その漫画の荒川裕の版に基づいています。 本質的に、キャラクターのデザインはArslanのような人に適しています。 彼は若い才能のシルバーヘア、思いやりのある個性、そして弾力のある若さを持っています。 その一方で、彼の鉄鎧のような鎧と署名の槍で戦士として際立っているDaryunがある。 実際、Arslanのグループのほとんどの人は、Narsusの肩の長さの髪の毛かFaraganisの激しい性質かどうか、何らかの形で際立っています。 私はすべてのキャラクターデザインの大ファンではありませんが、スタジオ・ルルシェはアートワークの漫画の意図を捉えたと思います。 さらに、私たちには歴史的な時代、戦争象、残酷な武器があります。 暴力はこのショーでは見知らぬ人ではありませんので、無修正の暴力や血が流出することを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、息を呑むほどのサウンドトラックとしても知られています。 戦争のようなドラマオーケストラは、ショーのリベットな性質と相まって、各エピソードを生き生きとさせる。  OPとEDのテーマソングは、重要なシーンのシナリオだけでストーリーを伝える能力のためにも記憶に残っています。 しかし、実際の強さは声優と女優から来ています。 それぞれのキャラクターは、自分たちの役割に合った個性を示しています。 それはDaryunの永遠の忠誠心か銀のマスクの無慈悲かどうか、それは非常に信じられないです。 その中で、私は最初に、拮抗薬の役割を果たす梶裕樹と疑問を抱いていました。 しかし、シルバーマスクの声やスクリーン上での役割を見ると、実際にはかなりフィットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはArslan Senkiを見ますか？ 結局のところ、それは視点に立っている。 あなたが面白いストーリーテリング、強い性格、王子の旅で戦争物語に興味があるなら、あなたは大事にしています。 各エピソードは、観客がもっと欲しがるような物語に展開されます。 各エピソードは私達が知りたいと思うキャラクターについてもっと詳しく示します。 そして、各エピソードは戦争の現実を実際に世界のように捉えています。 コメディとストーリーのペースにいくらか懸念があるにもかかわらず、最後にショーを見て楽しいことがたくさんあります。 それは、戦争に勝つために戦うことだけでなく、アルスランとして世界に知られている若い王子のために差をつけることでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When thinking about Arslan Senki, I tend to think of this show as a mixture of fantasy adventure, war drama, and a story that really emphasizes the journey of a young prince. Arslan Senki (The Heroic Legend of Arslan) is a show that chronicles more than just the making of a hero. It delivers a tale of adventure that should be remembered like a legend. For its themes and storytelling, I can safely say that this show is one hell of a ride.    Based loosely on the novels and adapting the plot of the manga written by Yoshiki Tanaka, Arslan Senki is essentially a war story. In a role that requires more than larger than life dimensions, it is epic in an old-fashioned sense. And how does it achieve that? By its sheer ability to show its rich story.    The setting takes place in an alternative version of the Middle East. And from the beginning, we learn of a warring conflict that erupts between two factions – Pars and Lusitania. At a young age, we meet Arslan and he w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senki (TV) アルスラーン戦記 Review&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）良い
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの話はすばらしいものではありませんが、これほどまでに悪いことではありません。 ストーリーに対する私の期待は本当に高くはありませんでした特に王国のいくつかを読んでいる（申し訳ありませんが、私は本当にArslan Senkiについてキングダムに言及すべきです。）ストーリーが良い前に言ったようなものですが、 エピソード17-23のためには、私は本当にそれらのエピソードの間に行っていた軍隊で半生生の面白いかなり多くの興味深い緩やかに行ったため、少し良くなっている可能性があります。 それで私は個人的にこれを8に与えることができないので、7.5が行うのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（8/10）非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にいいですし、アニメーション（少なくともエピソード24のためにそれは驚くべきことでした）は、アニメーションがちょうど良いか下位かのいずれかであった限りです。 それはアニメーションやアートのスタイルになると間違いなく一貫していませんでした。それは、見栄えの良いものからここまでのかなりのアート・スタイル・デリプスではなく、東映のレベルではありません。 アニメが最初のアウトローマンの終わりにそのような静止画がどのように見えるかのように実際に見えたら、それは驚くべきことだと言われています。  CGはあまり使われていなかったので私を悩ましていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）傑作/優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなシリーズには、OpeningsとEndingsがうまく選ばれており、声優は傑出していて（JP VA）、武器の衝突音が本物の本物であるというサウンド部門では間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiのキャラクターもとても良いです。  25回のエピソードで、彼らはキャストを洗い流し、主役のグループのすべての人に関連性を感じさせ、それがあなたがやろうとしていることになっています。 明らかにDaryunがアニメを盗んだのは、男が最高だし、彼は趙Yunのそんなにも音の名前のようなものを思い出させる。それを考えるようになるArslanは私に劉BeiとZhuge LiangのNarsusを思い出させる。 なぜ私は巨大なROTKのファンなので、私は彼らがとても好きです。もしもそれらのキャラクターがそれらの人々に触発されていれば、私はそれらをすべて愛していたので気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのArslan Senkiのための私の楽しみは、もし私がそう言えば、ジェットコースターでした。 私はうそをつくつもりはありません私は毎週日曜日に興奮していなかったので、このアニメをすばやく見ることができました。エピソード17-23の周りに言ったように私の関心はいつも低かったので、  1週間に1つのエピソードを見たときのように感じたので（エピソード17-23が懸念される限り）、私は自分の時間を無駄にしたような気がしました。 しかし、エピソード24はすばらしかった！ しかし、少なくとも私には17-23は最も楽しいものでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）非常に良い
より具体的には（8.30 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメの適応について、最初に聞いたときに、私がArslan Senkiを見ることを選んだのは、複数の理由があります。
1）それは戦争シリーズであり、私は明らかにそれらを好む
2）漫画が描かれたが、FMAのアーティストとマンガが目立つようになった
3）発表されたときに最初に表示された絵やキャラクターは、私には涼しかったです（何かを数えます）
そして、ただ3つのことだけで、私はArslan Senkiに失望していませんでした。私はこのシリーズを選んだのがうれしく思います。そしてこのシーズンの終わりは、決して第2シーズンのためにそれを決して残さず、多くの開口部を残しました。 うまくいけば、それは1つに値するので1つを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki (TV) アルスラーン戦記 Review    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Good  More Specifically (7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story for Arslan Senki isn&amp;rsquo;t anything amazing but it&amp;rsquo;s not bad what so ever. My expectations for the story weren&amp;rsquo;t really high especially have reading some of Kingdom (sorry low blow yeah I really should even mention Kingdom this is ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;m-i-c-h-a-e-l&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アルスランのヒーロー伝説は、若い王子が自分の王国から追い出され、どのように彼の民族が王国を再建するのにふさわしい男にならなければならないかという冒険的な物語です。 シリーズ全体は戦争とその戦略に関するものです。 このショーはいくつかの分野で私の期待を上回ったので、レビューを書くように強く感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは私がここで最も印象的だったので、私はプロットから始めたいと思います。 これは歴史的で非超自然的な戦争のアニメを見ることは非常にまれです。 各戦闘シーンは慎重に計画されています。 これは、NGNLやLog Horizo​​nのようなシリーズの1つです。戦略はストーリーの中で最も興味深いものです。 しかし、その上に、復讐、裏切り、そしてストーリーのエッジを鋭く保つ他のプロットの紆余曲折がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットについて私に印象づけたもう一つのことは、各エピソードがどれくらいうまく計画されているかということでした。 私が時間を無駄にしているような気がするエピソードは一度もなかった。 私は、Arslan Senkiは、ほとんどの戦争シリーズのようにかなり遅い話をしていることを認めます。 しかし、これは単にプロットのすべての部分を解くのに時間がかかるからです。 観客にはさまざまな角度からいくつかの視点が提供され、物語のどの部分も見落とされないようにする。 遅い部分でも、各エピソードはプロットやキャラクターの開発に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字はArslan Senkiの重要な側面です。  Arslan自身の登場人物は物語に非常に関係している。 プリンス・アルスランは、あなたの典型的な英雄的で若い男性です。MC：親切で、騙されやすく、操作しやすい、すべての人が良いと信じて、他の人間を殺すことを躊躇します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanの逃亡旅行パーティーの他の主人公は、より忠実な信者を見つけるために旅の中で王子を保護し、助言し、助言する。 彼らはまた、彼の理想を損なわずに王国を導くにふさわしい支配者になる方法を教えます。 彼の5人の忠実な友人とのArslanの関係もシリーズを通して発展しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：
このアニメのアートスタイルの中で最も注目すべき点は、カラフルなペルシャのパターンの詳細です。 私はしばしば、キャラクターの衣服、カーペット、壁のタペストリー、またはその他のパタ​​ーン化されたものの背景に自分の目を固定しているのを見つけます。 このシリーズのアートワークのカラーパレットは、古代ペルシャの環境に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメーションについては、エピソード1にぼんやりしたCGIの偽装が1つあります。シリーズ全体を判断しないでください。 その1つの間違いの後では、CGIは他の場所では破壊的ではありません。 剣の場面はうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド＆amp; amp; 音楽：
OP 1とED 1の両方がうまくいきます。 私はOP / EDの2番目のセットについてはあまり気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは設定や時間帯に非常に適しています。 各武器の効果音はすべて正確です。 そして、演技の声はキャラクターやセッティングにもよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはここにいくつかの欠陥があるので、それは本当に完璧ではありませんでした。 しかしそれはまだ平均以上です。 私はずっとシーズンを通して毎週ショーを見て楽しんでいました。 あなたが良い戦争のアニメを見たいと思っているなら、私は間違いなくこれをお勧めします。  Arslan Senkiの各エピソードは、全面的に見る価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/m-i-c-h-a-e-l/reviews&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Heroic Legend of Arslan is an adventurous tale of how a young prince is driven out of his own kingdom, and how he must become a man worthy of leading his people to reclaim his kingdom. The whole series is about war and its stratagem. This show exceeded my expectations in several areas, which is why I felt compelled &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nep-nep&#34;&gt;nep-nep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;権威ある親は、しばしば子供たちに期待の負担を負う。 しかし、観客の失望にはかなりのものがありましたが、「アルスランの英雄伝説」は黒い羊のようなものです。  Arslanはオリジナル作家の田中良樹（LOGH）と荒川弘（FMA：B）の恋人で、仲間の影の下で明るい輝きを放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanは、マンガをベースにしています。マンガは元々小説に載っていますが、最後はゆるやかに編集されたペルシャ語の物語からインスピレーションを受けています。 あなたが「不信の中断」という言葉にまだ精通していないなら、25話の終わりまでにはかなり能力があるでしょう。 物語は、Parsが裏切られた後にLusistinian [ヨーロッパの信徒]軍によって敗北されるように、Parsの&amp;rdquo;無敗の&amp;rdquo;王として気候的に始まります。 我々の象徴的な主人公、Arslanは、明らかに経験不足と無実が優秀な指導者の兆候であるため、王冠の探求に拍車をかけます。 旅の途中で、Arslanは愚かに圧倒された能力の配列を利用して、プロットを強制的にいくつかの仲間を引き付ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、戦術的な取り引きが予想通りになると、Arslanは何を私たちに驚かせてくれますか？ 明らかにマジック。 あなたに合理性のための期待の兆候が残っていれば、あなたは厄介な目覚めのためにいるわけではありません。 エピソード12の少し途中で、xx_sketchy_pedo_assassin11_xxがクリッピングラグドールのような地面を通り、Daryunの背後で脅迫して彼を襲った。 ただ&amp;hellip;なぜ？ 多くのキャラクターのように、作家がストーリー内の出来事について一貫した説明を提供するにはあまりにも怠惰で、プロットの進行のペーシングを短くしているため、魔法だけが存在する。 これは、観客の期待を安くするという追加の効果をもたらす。 最初のエピソードでもパーツが失われた唯一の理由が「魔法」のためであることが明らかになったとき、アルスランの全体が崩壊する。 アニメの非魔法の出来事の大部分がすでにどれほどばかげているかを考えると、それほど大きな違いはないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知的発動計画の主役は、Arslanの準全能アドバイザーであるNarsusです。 当事者は、Narsusに常に依存して、あらゆる可能な状況に対処しています。 戦術的な天才が必要ですか？ 彼はYu-Gi-Ohのカードのように、半分焼いたバットシットの戦略と操作を描きます。 政治的ノウハウ 彼は数年間は裁判所の経験しか持たないかもしれないが、彼は狡猾な裁判所の妻の一員として行動する。 ファミリーマン？ どういうわけか、この男はシリーズの途中でランダムなホーボーを拾う時間を見つけます。 間違いなく人間性の低いキャラクターの1つ。
DaryunはNarsusの&amp;rdquo;Dynasty Warrior&amp;rdquo;としての役割を果たし、Arslan自身を何度も救い出しています。 彼は物理的に不可能なところを越えています。エピソード12のように、時空を飛び回り、xx_sketchy_pedo_assassin11_xxから王子[王女]を救うためにいくつかのユーロラックを弾きます。 私はそれを見たときにこのばかげたことがどれほどうまく見えたのかを笑いながら少し時間をかけましたが、その後、彼らはもはやダーリンを漠然とした人間にする意思がなくなったことに気付きました。 少なくともヨナは、魅力的なドラゴンボーイズに対して彼の努力を託すことで、ボーイフレンド＃1を正当化する。 ダライアスが苦闘している唯一の時間は、ダリオスが敗北の危機に瀕していたように見える巨人との戦いの間です。 または、少なくとも、私たちが彼が相手をワンショットすることができるように全力で努力していることを知るまで。 再び。
GieveとFalangiesは、問題のニッチな解決策として、Gieveとは何か、そこにいるGeeseはStormtrooperレベルの目標を（実際には何にも当てはまらない）狙いを定めて埋め込むこと以外にはほとんど役に立たない。  Gieveは、コメディー・リリーフでの努力の中で絶えず彼女を魅了しようとしますが、その関係は表面よりも深くはなりません。 それを超えて、私は彼らがショーにも存在する理由を理解することができません。
それは、Arslan自身がシリーズ全体で最小限の成長を経験するという彼の党のスイス・ナイフの効率のためです。 絶え間なく変化することは、彼を「フィギュアヘッド王」の役割にまで減らす。 彼の最初の戦いへの挑戦は、実際には男を殺す恐怖を扱うように、彼のPTSDを刺激するようです。そう、あなたは思うでしょう。 後でいくつかのエピソードで、彼は喜んで騎兵隊を狙っています。 同様に、彼は彼の同情者の奴隷への思いやりを最小限に抑え、代わりに慈悲を奴隷に救うことを選んだ。 実際、アルスランは、奴隷制度の廃止に対する王権の意欲の大部分を占めています。 アメリカの民間戦争と同じように、彼は結局、奴隷を取り除くだけでは必ずしも幸せな奴隷になるわけではないということを知っています。 終わりに向かって、彼は後で計画を立てることなく奴隷を根絶する意思を表明する&amp;hellip;しかし、彼の仲間は彼の間違いから本当に学ぶ必要がないので、大変なOPです。 この無知は、なぜ彼がアルスランに奉仕するのか尋ねられたときに彼の仲間が提供する唯一の推論であるので、優れた君主のようなものであるように見えます。 本当に忠実な忠誠心の表示。
特に注目すべきは、恥ずかしがり屋の上に立ち上がるチャンスを与えられた熱狂的なツンデレ十字軍エトワールです。 若いアルスランとの彼女の誘拐冒険は、最初にParsの奴隷制度の再評価を促し、後で王冠を求める正当な理由となります。 彼らの第三回の会合も同様に行われ、臆病な王子の妥当なモチベーションを鼓舞する。 彼は最終的に自信を持って意思決定者の役割を果たすようになる。 残りのシリーズでは品質が欠けています。  Arslanのすべてのキャラクターの中で、Etoileだけが彼を甘やかすか、または利用しないと思われます。 後半にはバックストーリーの試みがあるが、悲しいことに、それはすぐに急上昇され、重要ではなくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインは議論の共通の側面ではありませんが、戦闘でのジョージョーのようなサウンドエフェクトの使用は非常に明白です。 重いインパクトを示すシーンには、ぼんやりとした低音が伴います。 それにもかかわらず、ジョジョで働くものはジョジョにとどまるべきです。 正当化を伝えるのに苦労しているアニメでは、ひどく誤解されているように聞こえます。
Brotherhoodのキャラクターデザインを共有しているにもかかわらず、Arslanの一般的な芸術とアニメーションは比較の幻想です。 オープニングの戦いは、現代の映画によって大きくパロディされたCGIの使用を私たちに紹介します。 効果的にズームしているカメラは、過度の時間の間、一般的な、顔のない兵士の2つの派閥間のブロブのような婚約を横切って切断されます。 この粘土兵士の使用は、大規模なグループを含むあらゆる戦闘にも当てはまると思われる。 言えば、それはかなり醜いです。  2D馬のアニメーションは、スパイスとオオカミの悪名高い「馬」アニメーションを密接に反映して、ひどくひどいものです。 毎回の戦闘で馬を利用するのに適していると思われるシリーズについては、少なくともこの点については何らかの努力をしていると思います。
バトル・コレオグラフィーは、同様に、より軽視されている。 キャラクターは、剣を使うときに左右のスラッシュではない武器技法をほとんど理解していません。 実際に、エピソード11のGieveは同じL / Rパターンを3回連続して3回連続して実行します。これは、キリトの生意気な生まれ変わりと戦うようなものかもしれない、華麗な例です。 もちろん、これには2つの例外があります。 最初のOPで、アニメーター木村聡（多分彼）は、Daryun vs Silver Mask決闘で3次元の背景を使い、アニメーターが十分に活用していない革新的な手法である360度のショットを戦闘に取り入れる。 最後から二番目のエピソードの戦い（再びDariusとEdgelordをフィーチャー）も同様に優れています。 彼の推力を揺さぶった後、ダリユンは柱の中に入って、刃を構造に深く寝かせます。 しかし、彼の刃を解放しようとするのではなく、彼は後ろ向きの水平スイングに変わってしまいます。 アニメーションで描かれたこの性格は、いくつかのエピソードのために大量の兵士を作っていたことを思い起こさせている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、おそらくあなたは、この特定のヒーロー伝説がちょうど私のための種類ではなかったと言うことができます。 戦争は決して物語の重要な要素ではなかったと示唆しているかもしれません。おそらく、アルスランの重点は、王国の内部慣行における問題を特定する哀れな無意識のロイヤリティの描写に基づいているべきです。 彼の成熟への比喩的な旅。 しかし、どのように不十分に楽観的にあなたがそれを置くことを選択しても、Arslanはそれ自体が偉大な何かになることは決してありませんでした。 代わりに、Arslanは平均的な線の中で非常に幸せに満ち足りています。そして、我々は本当にとにかくそれほど期待するべきではないはずだったと結論づけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nep-nep/reviews&#34;&gt;nep-nep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Prestigious parents often bear a burden of expectations for their children. Much to the doteful disappointment of the audience however, “The Heroic Legend of Arslan” turns out to be something of a black sheep. Lovechild of original creators Yoshiki Tanaka (LOGH) and Hiromu Arakawa (FMA: B), Arslan shines a bright glow of mediocrity under the shadow of its peers.     Arslan bases itself on the manga, which in turn bases itself on the original novel, which at last takes inspiration from a loosely compiled set of Persian tales. If you weren’t already familiar with the term “suspension of disbelief”, then you’ll be quite capable by the end of the 25th episode. The story begins climatically as the “undefeated” king of Pars is defeated by the Lusistinian [European infidel] army after Pars is betrayed. Our titular main character, Arslan, is then thrust into seeking the crown because apparently, inexperience and innocence are signs of excellent leaders. Along the journey, Arslan attracts several companions who force the plot forwar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chuunibyou-rika&#34;&gt;Chuunibyou_Rika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はArslan Senkiを始めたとき、それをmangakaの他の作品「鋼の錬金術師」と比較することに気付きましたが、最初のエピソードを見てすぐに、それは問題ではないことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiについて私が大好きな主なものは、プロット、キャラクター、音楽でした。 私は中世のスタイルのアニメ（一般的には中世のジャンル）を愛していますし、戦闘シーンも楽しめます。  Arslan Senkiは私にそんなことをくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan王子は成熟と発展の時を経て、シリーズ全体を通して徐々に見ることができ、途中で彼のために応援していました。 私はシーズン2があることを願って、私はマンガを読んで続けます。 私はビデオゲームがアメリカに来ることを願っています。 あなたがArslan Senkiを見たことがないなら、私は非常にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chuunibyou_Rika/reviews&#34;&gt;Chuunibyou_Rika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was afraid that when I began Arslan Senki, I would find myself comparing it to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦争経験がないので、この紹介は難しいです。 確かに、私は歴史的な知識を持っていますが、私はその大きさの暴力に参加したことはありません。 私は対立を求めるのではなく、むしろ穏やかにします。 私はそれがあったように戦って友人を好む。 それは私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は自分のものではなく、ここの人の言葉に頼る必要があります。 戦争についての有名な言葉がたくさんあります。  &amp;ldquo;戦争。 それは何のために良いですか？ エドウィンスターによって歌われた有名な歌詞。  &amp;ldquo;戦争。 戦争は変わらない」Falloutビデオゲームのフランチャイズの象徴的な声明。  &amp;ldquo;戦争は平和です。 自由は奴隷です。 ジョージ・オーウェルが書いた古典的な1984年から取った記念碑的な割合のアイロニー。音楽からゲーム、文学までの各媒体は、戦争は常に悪いという単純な考えを考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、それは大多数の人々が今日のように考える方法です。 十分に遠くに戻ると、戦争がしばしば標準であることがわかります。  Arslan Senkiはこの後者のキャンプで、戦争、継承、政治をアニメの形で描いている。 しかし、ショーが堅実なパフォーマンスを提供するかどうかはまだ議論の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは長期的な冒険としての地位を確立しています。 多くのことが起こり、多くはまだ起こっていません。 それでも、アニメは大きなテーマから関わりのある戦いまで、最初のシーズンで多くの地面をカバーしています。 繰り返しますが、たくさんのプロットが残っていますが、ショーはより良い場所にあるかもしれませんが、アニメも恐ろしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は終わりを何度も明確に述べている。  「そして、その男の子は王様になる」と、Arslanの伝説である「The Heroic Legend of Arslan」は、Arslanの完全な勝利を告げるものです。 したがって、重要なのは、プロットが終わるところではなく、プロットがそこにいかにあるかです。 プロットの大半を占めるのは戦争のデモンストレーションです。 剣を振り、敵に対して戦略をとること、そして前後の効果。 その最後のポイントは重要です。なぜなら、ダウンタイムはショーが大きなアイデアを最も重視しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのテーマは重いです。 戦争。 奴隷の虐待、エクバタナの堕落、ナルサスの背景、アルスランと彼の関係、そしてカシャンの説得は、奴隷が探検される方法のそれぞれの例であり、季節の多くに関係している。 戦争と奴隷制に関するこれらのテーマの両方について、アニメはまた、グロテスクな側面を含むことを管理する。 裏切り者の断頭と囚人の殺害を示すことは、ショーがこれらのテーマのより見苦しい側面に挑戦することを恐れないことを証明した。 奴隷制度。 宗教。  Arslan Senkiは、幅広い範囲のアイデアを対象としているため、適切に探索するための大きな課題です。 最初の2人は多かれ少なかれ十分な開発、特に戦争とその不安を見ている。 戦争は単なる死だけではありません。 戦争は裏切り、友情、恐怖、苦しみ、そして理解をもたらします。そのすべてが物語が何度も何度も繰り返されます。  Ecbatanaの解雇からSaint Emmanuelの勝利まで、戦争の副産物は経験を通して交錯しています。 同様に奴隷主義的な役割も果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、アニメはその宗教的テーマを誤っています。 当初、Yaldabaothと矛盾するイデオロギーのアイデアは、プロットの進行に大きな役割を果たしました。 ルシータニアの過激な国家は、彼らの神に対する彼らの献身のために、パースである強大な建物を破壊する。 しかし、開かれた弧に続いて、宗教は道端に押し出されます。 宗教の概念は、宗教を茶番のように宣言したエルメスと共に後に引き上げられますが、宗教とその影響だけでなく、戦争や奴隷制に関する他のテーマにも及ぶ宗教を無視しています。 もちろん、FalangiesとEstelleは宗教を中心にした非常に特徴的なキャラクターですが、この重要なアイデアに重点を置くためには物語の中で十分に顕著ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、その描写にはさらに大きな問題を抱えており、それはプロットの工夫として最もよく説明されています。 具体的には、敵の暗い魔術師はあまりにも多くの利便性の故郷です。  FalanngiesのDjinnとのコミュニケーション能力に加えて、アニメはほとんど戦争の信憑性のある側面に焦点を当てています。 馬、城、および槍がコンテンツの大部分を占めています。 実在の領域を網羅していない小さな薄片は、エルメスが処分した悪魔の魔法です。 彼の作った同盟者は、彼が作ったポータルから実現することができ、土地をすばやく横切ることができ、他の人たちを暗闇に導くことさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをショーに組み込むだけで、自動的に潜在的な問題が発生します。  1つは、ショーが選ぶときはいつでも悪い人たちを救うことができます。これは今シーズンの終わり近くに起こります。  2つは、ショーが選んだときはいつでも悪い人が出ることができます。これは、ペシャワールの一団としての山の中で分裂中に起こります。 最後に、ショーンズが選ぶ度に、悪い人がアルスランを殺すことができます - これは決して起こらないが、それはまさに問題です。 例えば、ArslanとEstelleの間の最終戦では、彼が一人であっても彼の人生のために戦っているにもかかわらず、若い王子を排除するように見えない暗闇は、アニメの全体的な文脈を考えるとほとんど論理的な意味を持たない。 確かに、この暗い魔法はかなり控えめに使われています。 しかし、これはまだプロットの自然な進展を取り除き、代わりにArslan Senkiがそれを必要とする物語を人為的にプッシュするツールを支持する不公平な松葉杖です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の軽度の苦情は、アニメが主要プレーヤーを削除したくないことです。  Arslan、Daryun、Narsusはそれぞれの出会いの後も常に生き続けるだろうと仮定するのは公正です。  Arslanは主人公であり、DaryunとNarsusの両方が王冠の成功に不可欠です。 しかし、Arslanの栄光を得るためにはそれほど重要ではないが、Falangies、Gieve、Elam、Jaswant、Alfreedのキャラクターはほとんど影響を受けていません。 同じことも敵のことと言える。 ハラーン（早期に死亡した）とエルメス（主なアンタゴニストである）を除き、Bodin、Xandes、Guiscardは物語にはあまり意味をもたないが、存在感はまだある。  Arslan Senkiが戦争に傾いていることを考えると、これらのヒーローや悪役を排除していないことで、ショーが求めている信憑性が低下します。 再び、公平であるために、これはシリーズの最初のシーズンです。つまり、前述のキャラクターのうちのいくつかが正当な時に消滅する可能性が完全にあることを意味します。 しかし、本当に悲惨な瞬間がエルサムがアルスランを傷つけて傷ついたときだけであり、傷が生命を脅かさない限り、物語は自然に進行するのではなく、不公平に誘導される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様にそして一見不自然なのは、一見すると、シンドラーアークです。 しかし、全体の試練は3つの概念を中心にしている。  1つは、Arslanの資格を強化する。 他の国との仲間入りをしてこの国に忠実に滞在することは、信頼できる指導者としての能力を実証し、彼に法令を確立するために必要な影響力を与えました。  2、Jaswantを彼の党に募集する。 この弧の間に多くのことが起こる一方で、最も重要な側面の1つは、JaswantがArslanのギャングに、彼の信頼性と異種人を結び付ける彼の能力の証拠として加わることです。  3つは、紛争はヘルムズとのアルスラーンの戦いの代表です。 衝突する兄弟、権力闘争、王座継承の質問は、これらの支配者の能力と彼らの父親との関係と相まって、Arslan自身の困難を海外に反映させる。 これは、アルスランに、生まれ故郷が王になるために必要なすべてではないことを理解するチャンスを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この円弧には固有の問題、すなわち焦点のずれがあります。 物語のこの部分のこれらの特質は意図的かつ意図的であるが、エピソードのこの長い伸張は、競争の主要な点、すなわちPars、Ecbatana、およびHermesから離れている。  Arslan SenkiはArslanと王座に勝つための戦いについてはあまり分かりませんが、これについては最終的にはプレーの壮大な目標にはほとんど意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには他のポジティブなものがあります。 シーズンはArslanの総勝利で終わり、最初の敗北に終止符を打つ感覚をもたらす物語の完全な枠組みを達成する。 アニメには他のネガもあります。 アニメは有能な世界建築を提供することができません。 他のライバル国、地形、社会生活はほとんど研究されていません。 全体として、そのアニメはその物語で完全にマークを逃すことはありませんが、間違いなく改善の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiが最も激しく揺れる場所は、その芸術とそのアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明確にするために、アニメのキャラクターデザインは、ほとんどの問題から部分的に除外されています。 最も注目に値するのは、彼らの「鮮明さ」、定義された輪郭、および文字の鮮やかな色が、彼ら自身が見つけた背景と大きく異なっていることです。  FalangiesとArslan、AlfreedとDaryunの複雑な衣装、JaswantとGieveの目立つ衣装は、彼らを画面から飛び出させて、彼らの外見だけを定義します。 しかし、彼らのデザインは、象徴的な目的だけでなく、視覚的に満足しているだけではありません。  Arslanの白い髪は、子供としての無邪気さとリーダーとしての純度を象徴しています。 さらに、彼の性的描写はアルスランが誰を代表する支配者であるかを賢明に表現する方法です。  Daryunは黒い鎧を、黒は強さと力を表し、どちらも騎士がスペードで運ぶ。 そしてナルスの比較的明るくない外観は、実際に彼の欺瞞的な性質を反映しています。 彼は他のみんなのように突き刺さず、天才ストラテジストにとって完璧な意味を持っています。 このタイプの分析は、それぞれのキャラクターに適用することができ、それぞれのデザインの強さを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ種類の強さは​​、アニメの芸術的およびアニメーション的な方向の残りの部分に起因するものではありません。 芸術には3つの大きな問題があります。 はるかに最悪の側面はCGです。 その塊状のテクスチャはネガですが、再使用されたシーケンスです。まったく同じ顔をした兵士や、使用されているのと同じアニメーションセットが、アニキを本当に妨げるものです。 ショーと同じくらい多くのCGを使用する理由は、（偶然にも）戦いと戦うことでした。 そのサイズと頻度は、最終的にリソースが薄く広がっていたことを意味しました。これは、CGアートとアニメーションが欠けていることが、必要以上に信頼されなければならないことでした。 まず、主な設定。 山、平原、森林は本質的に俳優が使用するための鈍い段階を提供します。 実際、岩の群れを見たり、群れが密集した葉をたどるのを見るのが最も印象的な光景ではありません。  Arslan Senkiは時折の要塞や野営地で物事を変えようとしますが、大部分のショーは人生の退屈な側面にあります。 この問題は第2の原因である：頻繁な戦い。 戦争のテーマのために、これらの山道、野原、樹木は戦争が通常行われる場所であるため必要となります。 その場所はあまりにも魅力的ではありませんが、その包含は強制されます。 戦いは、次に、第3の問題、すなわちCGを導入する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、実際のアニメーションはスーツに従います。  Arslan Senkiの多くは、好意的なものではないレベルのアニメーションを持っています。 それはあまりにも多くの髪や体の動きをせずにお互いに話す場所は、穏やかな時だけではありません。 戦いでも同様にダウングレードが見られます。 カメラはあまりにも多くのアクションを示さずに多くを与えるために高いパンをしばしばします。 カメラは、使用されたが巧みさや振り付けがなく、剣、弓、半球など多くの部分をズームする。 総合すると、アニメは実際には広範な戦いを示すことはなく、全体的なアニメーションが少なくなります。 実際のアニメーションは、DaryunとHermesの最初の戦いの間にピークに達します。 しかし、ショーの残りの部分は、ほとんどのオブジェクトと人々があまり動かないようにする傾向があります。 繰り返しますが、アニメにアニメーションが欠けているわけではありませんが、疑わしいCG作品と並んで、戦争と戦いに焦点を当てると、提供される量は適切すぎるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、ユニークなメインキャラクターと、彼または彼女をサポートする多くのサイドキャラクターになると、アニメの古典的なケースです。 質問形式では、サポートキャストにどれくらい&amp;rdquo;十分&amp;rdquo;ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的に、他にArslan以外のものはありません。 これは若い男の子の物語なので、サイドキャラクターはそれほど重要ですか？  Daryun、Narsus、Falangies、Elam、Alfreed、Gieve、Jaswantは常に若い王子を囲んでいますが、これは彼らの話ではありません。 したがって、これらの文字の多くは、それらについてほとんど知られていません。 特にスチュワーデスはスティックの端をつかむ。 彼女は珍しい場面はなく、寺院の弟子の背景と酒を握る能力のほかに、彼女にとって価値のあるものは何も知られていません。 彼女は事実上、この最初の物語の間にコメントをしたり、2つの意見を述べている。 だから、以前と同じ質問をして、特定のキャラクターがArslanだけでショーの実行に悪影響を与えることはほとんどないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その砂の中の線が決定的ではないので、答えが難しい質問。 たとえば、Jaswantは主人公の中で最も優れていると言えます。観客は彼の背景を知り、観客はArslanとの興味深い並行の関係を目の当たりにし、観客はシンドラン自身の信念を最終的に理解します。 一方、DaryunはArslanへの献身と同等の比類なき強さを持つ&amp;rdquo;Black Knight&amp;rdquo;です。 しかし、視聴者は彼について何も学ばない。 彼の背景は決して見せられず、一見欠点がなく、ArslanやNarsus以外の人間関係はほとんど解明されていない。 これらの問題はすべて、彼は旅の始まりからアルスランの隣にいました。 サポートキャストのほとんどは、ジャスワントとダリュンの間のどこかにあります。  Alfreedは、モチベーションのさまざまな場面、Gieveの多かれ少なかれタグなどを取得します。 再び、キャスト全体の広範な開発を期待することは、無駄な努力です。 しかし、Arslan Senkiがそうしたように、それぞれのことを最小限に集中させることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、Jaswantと同様に、他にも例外があります。 エルメスは、たとえ物語が不公平に見えるとしても、素晴らしいアンタゴニストとして立つ。 この事実だけでエルムズはアルズランと同じように絶対に誤りではないため、多面的な性格を持つ。 今のところ、エルメスが救われるか、彼の内なる火が彼を消費するかどうかは分かりませんが、シルバーマスクの主人は、王冠のためだけに価値のある相手ではなく、キャストの最強キャラクターの一人です。 アルスランの箔として、より多くの点で、エルメスは怒りのない人です。 復讐のために、元王の息子は、彼のいとこや叔父の頭を欲しがって、彼の終わりを達成するために、自分の人を殺害したり、彼が参加した人を裏切るなど、何でもしなければなりません。 彼は恐ろしいほど強力で、マニアカルで、技術的には右手です。 彼の家族は殺され、彼の家は完全に明らかにされた理由で奪われたので、彼の行動は完全に根拠があるわけではない。 それでも、彼を犯した人を殺すこの燃え尽きる欲望は、みんなを追い払う。 これはArslanとは対照的です。彼の行動は自然に人々を彼に引き寄せます。 しかし、この猛烈な怒りはエルメスの最終的な没落を象徴している。 彼の1つの弱点は、家族の元々の虐殺のトラウマによって引き起こされた炎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estelle（Etoileとして自分自身を変える）も言及する価値がある。 当初、観客は彼の理想を信じて、彼が行く必要がある場所に押し寄せる少年に紹介されます。  Arslanと少年が成長すると、2人は再び会う。 時間のために、彼は彼が彼が彼女ではないことが明らかになるまで、少年はもはやキャストの間にスポットを持っていないように見えます。 エステルはアルスランに襲いかかって、意図せずに彼にインスピレーションを与え続けます。彼女は不意打ちでセント・エマニュエルの砦の陥落を引き起こし、彼女はあまりにも僅かで、彼女の狭義を広げ始めます。  Arslanは女の子とのユニークな関係を持っています。 ロマンスの相互の感情はまだ開花していない（王が女王を必要とし、物語が起こるために叫んでいるので、推測すると）、その対は同じ人生観に異なるアプローチをする。 エルメスと他のキャストと同様、彼女はまだ完全にキャラクターとして成長していない。 しかし、最初のシーズンの登場人物のノルムとして、彼女は後で道のりを変えて偉大さを発揮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルメスやエステル以外の人には公平になるためには、いくつかの寛容が必要です。 これはアニメの最初のシーズンにすぎません。 第2シーズンは水平線上にあり、おそらく2コー・ショーになるでしょう。 これらの別々の問題 - 忘れられた友人や苦難をほとんど経験していないDaryun  - は、後で取り上げられる可能性が最も高いでしょう。 だから、今のところ、キャラクターたちは時宜を得た注目を集めるだろうと仮定するのはそんなに不合理ではありません。 つまり、最初のシーズンは、今後のシーズンの最終的な成長に備えるために、本質的に私たちにキャラクターとそれぞれのキャラクターを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャストの多くが見落とされることがあると仮定すると、少なくとも、Arslanには正常と見なされるよりも多くの重量がかかると期待するのは公正である。 したがって、分割された季節、最終的な質問を念頭に置いて、この時点でArslanはどのようにキャラクターとして公正でしょうか？ 彼はウィンパーとして始まりました。 首都の壁を越えた世界の未知であり、彼の最初の戦争の味は完全な敗北です。 彼は友人が死ぬのを見て、犠牲者は滅び、父親は夕方に奪ったと見なします。 明らかに、彼は孤独で何かを何もすることができません、彼はナルサスに彼を導くダリヤンを募集し、真の冒険が始まります。 途中で、Arslanは、通常、異なる信条のより多くの信者を獲得します。 元の奴隷、詩人、遊牧民は、アルスランに誓約してくれる人々のサンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その多様性はArslanに何を与えるのかということです。 彼はDaryunのように信じられないほど強いわけではない。 アルスランはその結論にはほど遠いですが、短期間で彼はエルメスとエステルのように彼の正当な座を獲得するために戦ってきました。 彼はファランギのような弓を振ることはできない。 彼はエルムのような食事を作ることはできない。 しかし、Arslanができることはリードです。 リーダーは、彼の敵を絶滅させるか、計り知れない富を持つことができる人物ではありません。 リーダーは、彼がリードしている人たちから最大の信頼を得ている人です。  Arslanは、彼の親切な心、彼の感情的な性質、そして他者への依存を通じてこれを行います。  Daryun、Narsus、そしてそれ以外はまさにそうであるため、最後の部分は重要です。 彼らは変わらないかもしれないが、彼らはアルスランを彼がなる必要のある種類のものにして、変身させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、これらの以前の質問は、常に競争の激しい点のままです。 しかし、Arslan Senkiにとって、Hermes、Estelle、Arslanは、サポートキャラクターのサポートの欠如を見過ごすほど十分に（今シーズン）行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマは、ロックとアコースティックをミックスして、アニメの雰囲気に同時にフィットするサウンドを提供します。 コンビネーションは奇妙ですが、奇妙なことに、この作品には大いに必要なものがあります。 アドレナリン・フィリング・インストゥルメントと前後のボーカルと並んで、速い歌詞は、ショーに必要なマインドセットで観客を魅了するある種の魅力も与えます。 第2のOPは同様のアプローチをとるが、そのプレゼンテーションではあまり決定的でなく感情的である。 残念なことに、中央と終りの繰り返しだけが思い出深いものです。残りの部分は、一貫した音楽とは対照的に、サウンドと歌詞の不協和音です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の本当の強さが聞こえるという最初のエンディングのテーマが聞かれるまでではありません。 信じられないほどのボーカリスト、ムード設定のインストゥルメント、トラックのビートは、その作品を「ちょっと別のED」から「思い出に値するED」にまで広げます。 歌のように単純な&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;でさえ、内に含まれるパワーを示しています。 最初のEDの唯一の問題は、2番目のEDへの道を譲ったことです。  Kalafina形式のトラックで、トラックは神秘的で、壮大で、アニメの方向性に合っています。 女性たちはスポットライトを共有して取引し、耳に和やかな歌の渦巻きのハーモニー（ほとんどのカラフィナの部分にも当てはまります）に作品を回します。 前回のEDと同じくらい強いわけではありませんが、第2のシューズは最初の靴を満たすためにできることを行い、少なくともArslanの伝説的な物語の中でまともな場所を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りは、多くの場合オーケストラの起源です。 響きのあるドラム、深いバイオリン、鋭いトランペットが聞こえ、戦争感にぴったりです。 西洋とヨーロッパの環境を考えると、多くの作品にも同様の性質のバイブレーションが組み込まれています。 弦楽器のギターやシンプルなフルートは、オーバーザリングとして抜け出すことなく、正確な位置と時間に聴衆を配置します。 エルメスがアンドラゴラスを訪れた時など、不思議なヴェールの中を見る人には謎の音楽、バイオリン、ハープなどが詰まっています。 他のトラックは、Arslanが新しい軍隊の訓練を受けたとき、気分を高揚させる柔らかいパイプのように、より軽い。  OSTには特筆すべき作品は含まれていませんが、シーズンを通して十分にうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Arslan Senkiの声優は全体的に平均的な公演を見ます。  Jaswantが驚くほど深い声を出してくれています。  Arslanとしての小林裕介は、フィールドでは比較的新しいです、彼の幼稚な声は、王様のためにちょっとキディーです。 そして、Bodinとしての斎藤史郎は、怒っていると思われるが、彼は喉を澄ませる必要があるように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がおそらく持っていなければならないほど私がこれを好きではなかった理由の一部は、文字です。 仲間たちは美しいが、彼女は魅力的ではなかった。  そして、公平であるためには、そのような種類の真実は、アニメにとって理にかなっているだけでなく、他の人にとっても大いに意味します。 しかし、私は誰もが風味豊かなように思って、ちょっとした偏心を見たことがあるでしょう。 エルメスは数えられるかもしれないが、彼の声を聞くことは、彼が登場するたびに息をのむようなフィット感を放つ。 Fieangieを弄ぶGieveは楽しいものでしたが、それは彼のすべての人物になったので面白いことではありません。  Narsusはインテリジェントですが、彼は画面上で見るのがやや鈍い人物です。  Arslanも同様に永続的な印象を残さない。 彼は素敵で優しいですが、彼は本当に名前を叫ぶ以外に、彼の周りの人から絶えず学びます。  「プレゼンス」は正しい言葉です。 キャストの誰も私に影響を与えた存在はなかった。 誰もかわいいか面白いか冷たいです。 彼らはすべてただの&amp;hellip;そこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の心を突き刺した輝きのある光線がありました。それは、エステルが真実のアイデンティティを明らかにしたときでした。  Arslanと比較して若干小さい身長のArslanを見て、Arslanの女の子と比較した彼女の少年態度、そして彼らが過去に経験した遭遇はすぐに私のロマンスギアを動かすように注意を引いた。 城と刑務所で話をしていた瞬間から、私が望んでいたのは、アニメが複雑な関係を探求し続けることだった。 もちろん、アニメはその方向に全力を尽くすつもりではない（そしてそうではない）ことは知っていました。これは戦争とアルスランの王国への旅でありロマンチックなコメディではありません。 しかし、私の中のロマンチックな方々はもっと憧れています。 このように、私は今後の継続に期待しています。 私はいつもArslanが恋人を見つけるかどうか疑問に思いました。 仲間たち？ 彼女は大人で、彼は子供です。  Alfreed？ 彼女はNarsusのために落ちた（Elamは私が信じるショットを持っている）。 タヒアミン？ 期間は、このような近親相姦関係を余りにも遠くないようにするが、それは左フィールドから外れるだろう。 したがって、EstelleはArslanのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと潜在的なロマンスに関係なく、Arslanの他の娯楽要素は戦いです。 決闘でも大規模な紛争でも、エピソードごとにおおよその戦闘があります。 このショーは、それぞれを多様化するために最善を尽くしています。1つの戦闘は罠を隠すために霧を使い、もう1つは氷の薄いシートに大量の氷を乗せて水の墓に送り、もう1つは象を打ちます。 ショーは絶えず変化する戦術にもかかわらず、私はかつてアニメに感情的に投資したことはなかった。 おそらく、ショーがメインキャストのいずれかを殺す勇気を持っていなかったことを&amp;rdquo;知っていた&amp;rdquo;ことだったかもしれないが、私はDaryunのために応援していなかったし、Narsusの計画が完璧にいつも働いていたので、 戦いはそれ自体退屈ではなかったが、私がキャラクターと一緒にいたとき、私はショーが出て何が起こったかに投資しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは旅の始まりで、セミ・右足でスタートした。 登場人物は準備が整い、準備が整い、音楽は時々耳に聞こえます。 しかし、不十分な芸術とアニメーションの方向性は、恒星の物語よりも、ショーが望む以上にすべてをもたらす。 うまくいけば、次の反復は戦争の道に従わず、その代わりにより良いものに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：戦争と奴隷の細かい、重いテーマ、忘れられた宗教に関するテーマ、不当なプロットの工夫、シンドゥーラン弧の興味深いパラレル・ナラティブ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：悪い、とても素敵なキャラクターデザイン、芸術的な方向性が悪い、平均的な実際のアニメーションを下回る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド、多くのサポートキャラクターは、エルメス、エステレ、アルスランと並んで、実際に何かをすることはまだありませんが、有望なスタートを迫っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い、良い最初のOP、悪い2番目のOP、素晴らしい1番目のED、良い2番目のED、大丈夫OST、オハイオ州VAの公演&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ファイン、無意味なキャスト、無尽蔵の戦い、そして潜在的なロマンスのダッシュは、この物語への有益な楽しい初めを提供する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This introduction is difficult for me because I have no experience with war. Sure, I have historical knowledge, but I have never taken part in violence of that magnitude. I do not seek out confrontations, instead I seek out calm. I prefer friends over fights as it were. That is just who I am.    I therefore must rely on the words of others here, rather than my own. There are a lot of famous phrases about war. “War. What is it good for? Absolutely nothing.” A famous lyric sung by Edwin Starr. “War. War never changes.” An iconic statement of the Fallout video game franchise. “War is peace. Freedom is slavery. Ignorance is strength.” Irony of monumental proportions, written by George Orwell and taken from his classic 1984. Each medium – from music to games to literature – thinks the same simple thought: war is always bad.    At least, that is how the vast majority of people think nowadays. Go back far enough, and you will discover that war was often the norm. Arslan Senki sits in this latter camp, portraying war, succession, and politics in anime form. Whether or not the show delivers a solid performance, though, is still up for debate.    STORY    Arslan Senki sets itself up as a prolonged adventure. A lot goes on, and a lot has yet to happen. Still, the anime covers a lot of ground in its first season, from big themes to involved battles. Again, there is a lot of plot left to get through, and while the show could be in a better spot the anime is not outright horrible either.    The narrative clearly states the end numerous times. “And thus, the boy would become king” and the title of the show The Heroic Legend of Arslan – where legend implies an immense level of fame achieved through exploits and success – spell out a complete win for Arslan. Thus, what matters is not where the plot ends up but how the plot gets there. What makes up the majority of the plot is the demonstration of war. Swinging swords, strategizing against the enemy, and the before-and-after effects. That last point is important because the downtime is where the show puts the most attention on its larger ideas.    These themes are heavy. War. Slavery. Religion. Arslan Senki targets ideas that are wide in scope and are therefore a bigger challenge to explore properly. The first two more or less see adequate development, especially war and its misgivings. War brings more than just death; war brings betrayal, camaraderie, fear, suffering, and understanding, all of which the narrative shows time and again. From the sacking of Ecbatana to the victory at Saint Emmanuel, the byproducts of war are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crimson-oath&#34;&gt;crimson-oath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーの大ファンである誰かとして、Arslan Senkiは私の路地をちょうど上っていて、それは私を失望させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って、それを楽しむことを期待していませんでした。 最初のエピソードは私のために「meh」のようなものでしたが、私はそれに立ち向かいました。そして2番目のエピソードでは、私は荒れ果てた獣のようでした。 私はより多くのものが必要でした。 私はその日のショーを見て、それ以降は毎週見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最も楽しかったのは、このシリーズが導かれた道徳的なコンパスだった、あるいはむしろ、アルスランです。 彼はちょうど公正な若い男で、肩に頭がとてもいい。 彼がそれに同意しないと自動的に「間違ったこと」とはみなされないという意味で、判断なしに世界を見ている人に教えられたことを知っているかわいそうな子供からの彼の成長。 同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanのルートを助けることはできません。彼はDaryun、Narcissus、そしてParsをLucetaniaに落とした後、Arslanのリーダーがどのような存在になっているのか知りたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは成長のための顕著な能力を持っています。  Arslanの会社は、あなたが古いものと新しいものをお互いに置くならば、違いが激しくなるところまで成長します。 私はそれを愛し、戦争や政治や宗教に囲まれたこのようなシリーズでは、間違いなく必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も素晴らしかった！ 正直なところ、それはキャラクターを除いて、私の好きなものの1つだと思う。 すべてがアニメーション化された方法は、単に豪華だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も壮大だった。 それは瞬間にあなたを掃除するのに役立ちます。 音楽の盛り上がりごとに、あなたは座席の端に座っています。 何が起こるのだろうか？ どうしたの？ 正直なところ、作曲家はこれに対していくつかの報酬を受け取るべきです。 彼らは彼らの音楽でショーを美しく捕えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ私は終わったので、私は戻ってそれをすべて見直したい。 私はこのアニメを崇拝し、私は第2シーズンを待つことができません。  2016年は十分に速くなることはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crimson-oath/reviews&#34;&gt;crimson-oath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who is a big fan of fantasy, Arslan Senki was right up my alley and it did not disappoint me.     I wasn&amp;rsquo;t expecting to enjoy it as much as I did, to be honest. The first episode was kin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natsudluffy&#34;&gt;NatsuDLuffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを言って始めましょう。 私はちょうどこのシリーズを終了し、私はかなり幸せに感じる。 悲しいでも、怒ったり、挫折したりすることもありません。 ただ幸せ。 私はそのことを覚えておくことが重要だと思います。なぜなら、実際にアニメになると、どのような芸術形態も感情を刺激するものではないからです。 これらの感情は、私たちの生活をより楽しくし、自分自身の重要な部分になるものです。 このアニメは私を笑顔にさせた。 だから、もしあなたがこのレビューから何かを取り除くならば、それは見ておく価値があることを忘れて、冒険と親切の精神を感じさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 多くのキャラクターがあなたの心の中にそのような印をつけて、このシリーズにもっと多くの芸術を見るためにもっとエピソードがあることを望みます。 それはこのシリーズの作品を作るものではありませんが、アニメの残りの部分を保持しているわけではありません。 大規模な戦いのいくつかは時々少しdinkyに見えますが、それは作家が兵士のイメージを決して終わらせないのは面倒だと思うからです。 単一の戦闘は非常にうまくいきます。これは大きなプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは実際には私の注意を引くものではありませんでしたが、重要なシーンから感情を感じていたという事実は、サウンドが違いを生み出したという良い指標です。 私は音楽にもっと注意を払うことを望みましたが、それは何だったのですか。 それは悪くないが、他の人がしたようにマークを残さなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとその展開は本当にこのアニメを作ったものでした。 あなたは多くの人々の芸術に恋しているだけでなく、多くの人々のために感じるように成長します。 それぞれには独自の微妙な役割がありますが、実際には何かを語られていません。 確かに、あなたは主人公を王様の人物として演じていますが、他の人は一人一人です。 各キャラクターは、主人公Arslanとの会合の過程で変化します。 私が特に驚くべきことは、敵のいくつかでさえ一緒に結ばれていることです（私は何かを台無しにしませんが、かなりうまくいきます）。 最初から、主人公はあらゆる種類の邪悪と排斥にさらされています。 彼は人を殺すがそれを憎むが、人々を気遣うが、彼の義務を学ぶ。 キャラクターが進歩するにつれて、彼らの行動が正しいのか疑問に思うでしょうし、それぞれについて何が起こっているのか疑問に思うでしょう。 本当に興味深い文字セット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は活力と賞賛でこのシリーズを楽しんだ。 それはうまくいっていますが、私はそれを8に格付けしますが、それは単なるベースラインです。 それは他の人よりも人に合っているかもしれませんが、あなたがそれを見るなら、あなたは必ずそれを幸せに感じ、世界で良いことを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NatsuDLuffy/reviews&#34;&gt;NatsuDLuffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start off with saying this. I just finished this series and I feel pretty happy. Not sad, not angry, or frustrated. Just happy. I think its important to note this because when it really comes down to it, anime, no any art form is supposed to inspire feelings. These feelings are what make our lives more enjoyable and become important pieces of ourselves. This anime made me smile. So if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、あまり人気のある番組になると、誇大車に飛び乗ることはありませんが、Arslan Senkiは本当に私を驚かせました。 それは後で、私はそれが銀河の英雄の驚くべき伝説を作った同じ人によってあることを知ったということだけであった。
Arslanはあなたの一般的な戦争物語であり、それはそれを自覚しています。 過度に芸術的/哲学的/心理的な要素を投げ込むのではなく、そのジャンルにとどまらない。 それはいくつかの面白さかもしれませんが、あなたがそのような話が好きなら（そしてSuikodenのようなJRPGを楽しんでください^^）Arlsanはすばらしいプレゼンテーションであなたに驚くほど感動的な乗り物になるでしょう。 文字はすべて好都合であり、それらに十分な深さを持っているため、関係があります。  villiansにも同じことが起こります（私はアニメで私のチャールズ・アズナブル・クローンが好きです^^）。
それは得ることができるようにステレオタイプですが、それでもなお、Arslanはもっと楽しめる最近のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7.5 / 10
キャラクター8/10
アート/アニメーション8.5 / 10
音楽8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決7.9 / 10（純粋に主観的な評価を与えなければならないのであれば、私は8.2 / 10と言うだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Normally i don`t jump onto the hype train, when it comes to overly popular shows, but Arslan Senki r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d4rkn3s5&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Suikodenや古い学校のファイナルファンタジーのゲームをプレイしたことがあれば、これは大好きです。中世のペルシャ（Pars）に設定されたアニメは、王様になる男の子Arslanの話に従います。アートはFull metal 錬金術師は、いくつかのボーナスポイントを与える。音は非常に素晴らしかった、私はすべての武器が衝突し、乗馬と戦いがさらに楽しくした素晴らしい音を持っているのが好きだった。オープニング/エンディング曲は、 私は次のシーズンにいくつかのキャラクターのキャラクター開発が増えることを願っています。
ストーリー7/10
アート8/10
サウンド8/10
キャラクター7/10
楽しさ9/10
全体的に8/10
あなたが歴史的なものになっているなら、これはあなたのためのアニメです。チェイサー^ _ ^ v&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D4rkn3s5/reviews&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have ever played Suikoden or the old school Final Fantasy games &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、これを始めるには、そこでのアニメの1つが少なくとも3-4のエピソードを見て判断しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、高城の少年について、私たちが古書で聞いた幻想的な物語のひとつです。彼の人生は彼の両親の胸の中で保護されていると思っていたので、人生はそれほど簡単ではないと思います。 そのような種類の物語はこれらの事のいずれかを持っているので、ちょっと気になってしまった。 主人公がどのように回り込んで父親の目の中で正当な支配者になったのか、あるいは最終的に彼が間違っていることが分かるまで、アニメの終わりまで甘やかされた子供のように振る舞うように、 このアニメは幸運にもどちらか1つでした。 私は元に戻ってきますが、ストーリーは賢明です。 ストーリーは、シリーズ全体に見られる大きな戦いと良い戦術で期待するよりも優れていました。 それはまあまあ、Game of thronesがセックス、ドラゴン、またはおっぱいを入れる必要なしにどのようにGame of thronesができるのか私に思い出させます。それはそれを定義する独自のスタイルを持っていて、遠くに何かを押していない時間がかかっていました。 私はすべてがそれにうまくいっているとは言っても、私は彼らがもっと残忍になり、いくつかの邪悪なシーンを必要とする可能性があるような気分な部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがその中毒性があるからアニメを見ていない場合でも、アート/サウンドは両方とも素晴らしいと感じ、オープニングは多くの時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは文字に来ています。 それは面白いキャラクターのシェアを持っています。誰かがそれを見ていないことの明確な定義thatsのように圧倒された誰かがここにいる方法を教えて私に来る場合、私はあえて教えてください。 特に、主人公はおそらく私が今まで見た中で最も弱い戦闘と技能の賢さの1つです。 彼は主に人々が彼に言い聞かせるものに従います、そして、彼はどんな形の計画も欠いています、そして、これは王になることです。 圧倒されすぎたり強すぎたりしないことは一つのことですが、この男が彼に向かって行っている唯一の良いことは、彼に向かうすべての人に対する彼の信仰です。  Naivityには名前があり、あなたの名前はArslanです。 残りのキャラクターはより興味深いバリエーションを持っていますが、キャラクターの中にはオリジナルを感じるものがたくさんあるため、キャラクター6を挙げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は4つのエピソードを見てからそれを楽しんだことを知りました。その前に、私は主人公をピットの下に投げて、ピットの先端に玉を投げたいと思っていました。 戦いやシーンはよくできていますが、多くのキャラクターはストーリーにふさわしいと言えるでしょうが、ただそれだけでいいです。 それは他のアニメの多くの要因がありません。 それはそれ自身の感情を持っていますが、それ以上の価値がないほど高くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So to start of this is one of those anime there you should watch atleast 3-4 episodes before judging and here is why.     The story is one of those fantasy tales we have heard of in old books about the boy in the high castle learning that life isnt so easy or nic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valiantchase&#34;&gt;valiantchase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の最初の印象は、戦争と復活を取り巻くプロットからなる小説「ロマンス・オブ・ザ・スリー・キングダムズ」を思い出させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスはかなり明るくありませんが、興味深いストーリーで簡単に消えてしまいます。 プロット自体はかなり直接的なものであり、視聴者を追跡し、クリエイターが伝えようとしているメッセージをつかむことが容易であることから、それは良いことになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの勝ち点は間違いなくそのキャラクターです。 キャラクターの開発はかなりまともですが、そのほとんどはアンタゴニストでも同様です。  DaryunnとNarsusは驚くほど完成して書かれています。  1つは心を表現し、もう1つはMCの剣、Arslanは戦争の場合は苦難を経験し、王国の支配者として成功する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の戦略と偉大なる支配者であるという価値観に重点を置いているので、軍事に興味があるならば、これは楽しいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valiantchase/reviews&#34;&gt;valiantchase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first impression of this anime is that it reminds me of the novel, Romance of the Three Kingdo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsusemi1&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは本当に素晴らしいアニメです。 私はそれがリリースされたときにそれを見ることに躊躇していましたが、概要に好意を持っていましたが、私は美しい芸術スタイル（IMO）でそれを与えるために振られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは私が期待したよりも早くターンを取った。 私は物語にまっすぐに発射され、それはすばらしかった。 彼らは速いペースで物語を中継したが、明らかに25エピソード以上の急ぎのスパンは非常にきれいだった。 ストーリーが熱くなり始めたら、ストーリーを壊すことなく、あるいはそれをやりすぎることなく、新しい展開への自由な端と開口部につなぎました。 多くのシリーズがそれをスムーズに行うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの戦闘では「良い勝利」は賞賛されなかったという事実が私に安堵を与えました。 それは与えられていませんでしたが、物事は、英雄が常にそこに日を保存するためには、このアニメで起こる。 戦争と歴史の内面的な働きは、視聴者を退屈させることなく、より深みを与えてくれます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはスクリーンの時間に均等に分配されましたが、まだ開発の謎が残っていました。 新しいものが来て行って、彼らはまだ敵がショーに特徴を与えるために十分な進歩を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見るのを真剣に振りかざしたのは、芸術です。 それは美しい仕事をしています、目には簡単で、運動はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはフィッティングして、状況にコミットしていました。  OPとEDの両方が素晴らしかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は冒険を通じてこのアニメに引き込まれ、アタッチメント、サスペンス、十分な開発の余地が残されたアクションとドラマに魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsusemi1/reviews&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki is a truly great anime. I was hesitant to watch it when it released, despite taking a liking to the synopsis, but I was swayed to give i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rajaganja&#34;&gt;Rajaganja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslanには中世の雰囲気がありますが、辛いことはしませんが、チリソースのない退屈なパスタが好きです。  。  。 あなたは私を得る。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ArslanやArslan Senkiのヒーロー伝説は、田中佳樹のファンタジー小説シリーズであり、その後、荒川弘のイラストで再び漫画に取り入れられました。 それは2015年にアニメに適応したものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、支配者になるために運命づけられた素朴な子供王子についての物語です。 彼の仲間は彼の理念が何であるかを理解していますが、物事がとても簡単ではないことも知っています。王子が真のロイヤルティへの正しい道をゆっくりと歩み、人々の真の王になるにつれ、忠誠心はますます強くなります。  。  。 まあ、それはどういうことだと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年の春のアニメチャートを見て、私はdaysn arslanにいくつかの競争があると思った。それは良いものの1つになるだろうか？
私の好きな事。 私は子供たちの開発が好きです。  。  。 彼は私に迷惑をかけるが、シリーズの終わりに近づいて、私は彼が別のシーズンを見ることができる誰かになっていたと思った。 サポートする文字は、これらの種類のメインで必要とされ、彼らはかなり良いです。  Narsusの戦略、Daryunの強みはすべて私が推測するときに重要で、この子供を支配者に育てる。
私はこれがこのショーが最も軽いと思う。  。  。 私が意味することは、最初のシーズンには暗いストーリーがすべて明白であり、それは最初のシーズンのように光を浴びているとは思えず、それは神様には感謝しています。そのためには暗いアンダートーンが必要です。 次の日を忘れてしまった。
私は悪役が好きです。  。  。 彼は自分自身の試練といくつかの謎を持っています。 私は彼の道が最初から壊れていたことを実感して、彼が最後にうまくいくのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は初めにarslanのようにdidntしたが、彼があなたの上で成長するので私は彼と立ち往生して幸せだった。 彼のキャラクターは、最初はやや穏やかで、徐々に彼はこれらの素晴らしいサポートキャラクターで育つように、もっと面白くなってきます。
私の最大の問題は、このシリーズのオモフの欠如でした。私は時にはその政治的なものを得て、彼らは対話を通じて眠っていない方法でそれを行います。私はそう思いますが、これを他の2015年の春アニメと比較すると、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はArslan Senkiをお勧めしますか？ あなたは私が楽しむ、そんな優しい乗り物です。 私は戦争の物語、戦略、国民のための支配者、それは私が全戦争をしていて、私がやっていたことに似た物語を望んでいたからかもしれません。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rajaganja/reviews&#34;&gt;Rajaganja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan has a great premise with a medieval setting thats hard not to like but its like a bowl of boring pasta without the chilli sauce&amp;hellip; ye get me&amp;hellip;    The Heroic legend of Arslan or Arslan senki was first a fantasy novel series by Yoshik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はアニメに戻り、Arslan Senkiを見直すことから始めました。 基本的に「荒川弘」という名前のために本当に誇示したアニメ。 彼女はいつも最も成功した&amp;rdquo;Fullmetal Alchemist&amp;rdquo;というマンガの創作者であることを知らない少数の人々のために、 しかし、彼女はあなたがすべてを落とし農業学校に通うことを望んでいるタイトルである、本当に面白い学校生活の「シルバースプーン」の創造者でもあるので、彼女はそこに止まらない。 だから、一般的に言えば、アニカンガコミュニティでは本当に敬虔な名前を持っていて、「Arslan Senki」という新しいタイトルを見ると、アニメの適応を得ています。私たちの多くは、本当に失望していた結果を見て興奮していたと思います。 そして、ここに理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Arslan Senki」は謙虚な第一話から始まり、すべてが進んでいるので、春のシーズンの隠された宝物になることを示しました（春のシーズンは恐ろしいものでしたが、それほど難しくありませんでした）。 そして、実際に最初の3つのエピソードは、誇大宣伝を構築するのに十分だった。 Arslanと彼のギャングは平和目的の場所に到着しますが、この国の王は悪であり、Arslanの軍隊へのトラップは当然のことながら運を尽くそうとします。 戦いは本当に良かったし、話はゆっくりと進んでいたが、安定した面白いペースで、宗教と戦争についての良い質問もいくつか置いた。 そして、このシリーズの真ん中に到達する前のエピソードは、傑作になる現実的なアニメのように見えました。 しかし、中になるまで。 それ以来、Arslan Senkiは全くばかげてしまった。 突然、私たちは超自然的な存在と、馬から象の背中に飛び乗ることができる人々（！）を持っていました。 そして、私はあまりにも誇張しすぎているかもしれません。だから、Arslanは現実的なアニメではないと言いましょう。 それでも、Narsusと呼ばれる予定の主任作戦家が設定していた幼稚な戦争のテクニックに落ちた愚かな人物は許されません。 私たちはまったく同じものを見ていたという事実もありません!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的にもアニメには多くの問題がありました。 アニメーションは恐ろしいものでした。 最初は、それは普通ではなかったが、後者のエピソードと同じくらい恐ろしいほどではないと言えるだろう。 貧弱なCGIグラフィックスは事をさらに悪化させた。 サウンドトラックは素晴らしく、思い出深い興味深い作品がいくつかありました。 オープニングはウルヴァーワールドで行われ、NICOは壁に触れています（個人的に好きな日本人のバンド）。そのバンドから他の曲を聞いたことがある人は、ベストではないと認めます。 声優は誰もが目立つように何の関心もなかったので、何の例外的なパフォーマンスもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私を最終的に文字に連れていく。  Arslanは主人公として普通退屈だった。 私は本当に非常に良い開発を望んだが、最終的にはこの開発は行われなかった。  Daryunは私にとっては完璧すぎて、Narsusも地獄のように退屈でした。 実際に私が実際に好きだった唯一のキャラクターはGieveのキャラクターでしたが、終わり近くに彼はすべての無益なキャラクターで私たちを残して消えます。 キャラクターデザインも失望していた。 荒川さんはFMAのアートワークをコピーしないようにしていたようでしたが、結局FMAのアートワークをコピーしてしまいました。 最初は興味深い悪役が進行中のシルバーマスクは、彼は別の20のアニメで見つけることができる大人の悪人になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、荒川をあまり責めるべきではないことを知っています。なぜなら、彼女は、素材とは別に、アニメとは関係がないからです。 だから公平になるためには、アニメが決して決して決して終わらない本当にオープンな結末を持っていたので、マンガを読むべきかもしれません。 今あなたがアニメを見なければならないなら、私の答えはノーです。 本当に有望なのは、クリエイターが自分が望むものが分からないことが分かっている間に、これを破壊することは本当に良い話かもしれません。 あなたは、漫画の作成者が、私たちのすべての時間お気に入りのFMAの作成者でもあるとは思わないでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I&amp;rsquo;m back to anime and I decided to start by reviewing Arslan Senki. An anime that I was really hyped for basically because of the name &amp;ldquo;Arakawa Hiromu&amp;rdquo;. For the few people that might don&amp;rsquo;t know she is the creator of one of the most successful manga of all time called &amp;ldquo;Fullmetal Alchemist&amp;rdquo;. But she doesn&amp;rsquo;t stop there as sh is also the creator of the really interesting school life &amp;ldquo;silver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boberic&#34;&gt;boberic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは私が見始めた瞬間から私を魅了しました。 その音楽から、多様で愛らしいキャラクターのキャストまで、このアニメは視聴者に多大な恩恵をもたらすために2つのプレイスルーを提供することが大いにあります。 私はあなたにそれを惜しまないで、すぐにレビューに飛び乗るでしょうので、上に書かれたかなり良い概要が既にあります。
アート：8
大多数の芸術は幻想的ですが、CGIはむしろ目立って厄介です。 しかし、私はこの技術を利用する理由を完全に理解しています。 彼らは数万人に及ぶ巨大な軍隊を動かす必要があった。 手や伝統的な方法でこれを行うには、退屈で時間と資源が浪費されます。 セットの部分からキャラクターまで、他のすべてが壮観でした。 芸術だけで特定のシーンの色調を簡単に確認できます。 ストーリーを伝えるとき、芸術、音、そしてキャラクターは、すべてプロットを説明するために一緒に働かなければならず、このアニメはその点で成功しました。
サウンド：10
そのサウンドトラックはPHENOMINALだと言ってみましょう。 私が賭博をしている間、私はそれを繰り返しながら演奏するのがとてもうまいです。 それはあなたが他のアニメで聞くほとんどのサウンドトラックとは異なり、音色に合っており、とてもうまく設定できます。 オーディオ/サウンドエフェクトに関しては、専門的に行われています。 剣の揺れが完全で信じられないほど簡単なもの。 強力なキャラクターが場に出ると、あなたの耳には勇敢な（または脅迫的な）扇情と特別なサウンドボードが挨拶されます。  Daryunのような象徴的なキャラクターがハリケーンのようなものについて武器を振り回すと、 彼らが接触するとき、あなたはほとんどの影響を感じることができます。 これらの文字についてのすべてが強力で叙事詩的に聞こえる。
キャラクター：10
私は文字のキャストと恋に落ちたので、長い時間が経ちました。  Arslan Senkiは、私が&amp;rdquo;Hero Themepark&amp;rdquo;と呼べるものを紹介しています。基本的には、いくつかのバンプと打撲を除いて、一見無敵の英雄を中心としたショーです。 このコンセプトは悪役にも当てはまりますが。 だから、これらの叙事詩的な、無敵に近いキャラクターが衝突するとどうなりますか？ アニメで今までに見たことのない最高のオクタン、爪噛みのアクションのいくつか。 キャラクターが倒れたり死んだりすると、神が殺されたように感じられ、ビクターの知覚を完全に変えます。  「彼は私が思っていたよりもはるかに強力です。」あなたは、これらのヒーローたちが、敵の波をすべて一人で取り出すのを見るでしょう。  Daryunの名前だけが恐怖を敵の心に打ち込む。
全体：9
このシリーズは必見のアイテムであり、深刻な過小評価を受けています。 あなたはHuluまたはGogoanimeでそれを見つけることができます。 ストーリー、キャラクター、音楽はすべてポイントとなり、2015年の最高のシリーズの1つをもたらすために一緒に働いています。シーズン2だけが8エピソードではない場合&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/boberic/reviews&#34;&gt;boberic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki captivated me from the moment I began watching. From its music to its diverse and loveable cast of characters, this anime has so much to offer to its viewer that it merits two play-throughs to get the full benefit. There’s already a pretty good synopsis written abov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gridfire&#34;&gt;Gridfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は古代の戦争が私を死に至らしめるもののリストの一番上にあるサッカーと並んでいると思うので、私はこのシリーズを最高の期待で始めなかった。 源の素材を焼けさせても助けにならない。 このショーでは、あなたがこの設定から想像することのできない残虐行為を描いていますが、プレゼンテーションは穏やかで衛生的です。 さらに、指揮官としてだけではなく、超人的な強さと戦闘能力を備えた実際上の神々で描かれた軍司令官は、強力な軍事テーマを持つ幻想ではなく、主題の潜在的な楽しい部分すべてを含む十代の幻想である トロンズ）が切り取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、Arslan Senkiは、その設定とショーン・インパシビリティのすべての軽さのために、一貫性のあるプロットをますます古くなったように見える媒体を通して説得力のある物語を語る。 それは紛争とそれを生み出すイデオロギー的要因に関する話です。 主人公、Arslanは、彼の主張に対する偽りと彼の理想の偽善と闘うが、彼の思いやりと自己反映は忠誠心に影響を与え、忠実な信者のキャストを集めて、自分自身の強いキャラクターになる。 道に沿って厳しい決定を下さなければならず、彼が作ってくれる同盟国は常に理想的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀河の英雄の伝説を書いた同じ人物からの話であるため、シリーズにユニークなキャラクターを与えている政治的テーマに対する現実のつながりと複雑さの感覚は間違いありません。 それはまだ多分あまりにも心配しているかもしれませんが、それはまた、キャラクターとその騎士的な冗談をもっと好きにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを上回るために、Arslan Senkiは単なる良い全体的な生産である。 私はほとんどの一般的な楽譜のファンではありませんが、アニメーションは良いです（厳しいアニメーション3D兵士が多すぎます）。また、他の2つのコースのシリーズとは異なり、目立たない目立つエラー 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはストーリーの途中で終了しますが、第2シーズンはすでにパイプラインに入っていると言われています。  Arslan Senkiは私のジャンルや芸術に向かって偏見を感じ始めましたが、叙事詩的な物語とスコープで私を魅了しました。 私はその継続を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gridfire/reviews&#34;&gt;Gridfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think ancient warfare ranks alongside football right at the top of the list of things that bore me to death, so I didn&amp;rsquo;t begin this series with the highest of expectations. Having the source material being shonen doesn&amp;rsquo;t help ei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;denzrui&#34;&gt;DenzRui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan SenkiやArslanの英雄伝説として知られていますが、彼は彼の忠実なsevantsの助けを借りてLusitaniansからParsの崩壊した王国を取り戻す旅に乗り出すように、Pars、Arslanの王冠についての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ名前の田中良樹小説「荒川弘」の漫画化と、戦争の叙事詩「銀河英雄伝説」の祝賀会にも出演しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私が上で述べたように、それは堕落したParsの王国を取り戻す旅に乗り出す皇太子の物語です。 このような物語は、王国を再訪する王子であり、時々非常に多くのことが言われています。 私がそれを比較するなら、それは火の象徴のようなものです。 しかし、最も重要なことは、彼が堕落した王国を取り戻す方法についての旅そのものなので、全体を見るべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは成年層の物語、ドラマ、戦争と戦術です。 その色を使用すると、現実にも根拠があると予想されます。 しかし、私の友人に耳を傾け、どこにも「魔法」が出現したとき、私は吹き飛ばされました。 これは、ストーリーをさらに進化させるために魔法を必要とすべきではないアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
正直言って、私のために、芸術はキャラクターの顔や特定のキャラクターに焦点を当てたときの美しさでした。  （1〜2文字）文字に焦点を当てていない場合や、描画する文字数が多すぎる場合、アートは深く落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、予算にはこれと関連があります。 時には芸術が素晴らしく、その後平均的になり、それが欠けていくことがあります。 予算が大きい場合、特に豪華な衣服、宮殿、城、場所を期待するべき歴史的なものなので、私の目は喜んで泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは1対1の戦い（daryun対hermes時に驚く）があるときに良いですが、CGIが平均以下だったので、馬や巨大な軍隊で時々平らに落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;照明：
私はこれを分ける必要があります。なぜなら、昼間は光があるからです。 しかし、下水道のような隠れた場所で起こっているシーンがあると、地下では暗いので、スタッフは照明について何かすべきだと考えなければなりませんが、Arslan Senkiでは、暗いときは文字通り暗いです。 暗いという意味では、下水道で戦っている兵士はもうほとんど見えません。 私は冗談ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見ではかなり良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは楽しいですが、バックストーリーと開発が欠けています（Arslanは除外されています）。 この戦争ドラマでは、戦争で経験のなかったキャラクターがショックを受けることが期待されましたが、それは決して飛び散らない（Arslanを含む）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は自分の手でこの問題をどのようにとるのか分かりません。なぜなら、その時代には、国家と戦っているから、人々が死ぬのを見るのは「正常」であったに違いないからです。 彼らはまた「正常」と捉えていますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は歴史的、戦争、戦略、王位論争のための馬鹿なので、Arslan Senkiの喧騒から楽しんでいました。 私が春に見た唯一のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがファイアーエンブレムをプレイするのが好きなら、あなたは確かにこれを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはすべての栄光で楽しいです。 あなたを満足させるには十分です。 しかし、それは欠陥がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠陥：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-マジック
-Characterの開発
-アニメーション
-CGI
-照明
-予算
 - 信じられないほどの場面（雄大な象の上にある馬、弓矢に囲まれていて傷がついていない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ、第2シーズンの発表を待っているのは、確かに第2シーズンのように感じられるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DenzRui/reviews&#34;&gt;DenzRui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki or otherwise known in English as The Heroic Legend of Arslan, is a story about the crown prince of Pars, Arslan, as he embarks on a journey to retake the fallen kingdom of Pars from the Lusitanians with the help of his loyal sevants.     It&amp;rsquo;s an adaption of Hiromu Arakawa&amp;rsquo;s manga adaption of Yoshiki Tanaka&amp;rsquo;s novel by the same name and who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ArslanのHeroic Legendは、Pars、Arslanの若手王子、そして強力な宗教の隣国であるLusitaniaに引き継がれた後、彼らの王国を再建しようとしているいくつかの支持者の努力に焦点を当てた、ファンタジーアドベンチャーアニメです。  Arslanと彼の同盟国は、王子の起源についてもっと学び、Lusitaniaの仲間の誰かがParsへの王位を要求しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanはファンタジーアドベンチャーのタイトルであると宣言していますが、少数のマイナーな敵の脅威を超えて、シリーズ内で見つかるファンタジーの要素はほとんどありません。 代わりに、このシリーズは主にParsとLusitaniaの間の敵対関係を探ることに集中しています。Arslanは彼と一緒に旅行している間に両国の問題を理解しようとしているため、奴隷制、宗教的狂信、 同盟国。 これらの影響は、Parsの絶対的なルールと征服した人々の奴隷化が、ルシータニアが彼らのルールを奪い取ることにつながり、宗教的な狂信者や宗教的な狂信者のおかげでParsのルールによってもたらされた腐敗 彼らの個人的利益のためにそれを利用している。 これらの要素は、ParsとLusitaniaの間の戦争で物事を変えたいと思うArslanの信念を形作り、Arslanと彼の同盟国からParsのルールを取り戻そうとする真の対立を作り出すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルスランと彼の同志たちの発展に関して、彼の探求の中で遭遇した影響力のある政治的および軍事的指導者たちが見いだした苦難と腐敗にさらされるように、 彼の同盟国の指導のもとに、どのような規則を施行したいと考えているかについての彼の信念を形作るのに役立ちます。 シリーズの主要な敵の脅威のいくつかはまた、不思議なシルバーマスク、ルーマニア軍兵士エトワール、後にシリーズで遭遇するシンドラー王国のメンバーのような、彼らの背景と動機に関して綿密に取り上げられます。 しかし、Arslanのグループのメンバーとはほとんど関係がありません。アルスランの顧問や保護者としてのみ定義されていない、彼らの背景やシリーズの中で定期的に展示するパーソナリティの種類についての基本的な詳細を提供するには、 それらが文字として突き出る特徴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanの同盟国との特性の欠如は、私がこのシリーズで取り上げた唯一の問題ではありませんでした。  Arslanと彼のグループがShindraのParsまたはShindraからの抵抗に直面しているエピソードでは、その実行の途中でちょっとした動きがあり、グループはそれぞれの脅威を便利に克服することができます。 ショーの作家がグループの戦術家ナルサスが予期し計画していた何かのように各紛争を断ち切ろうとしていたように見えるように、この時点で葛藤が克服される方法はまだ探求されていない Arslanの走りの中盤まで暗示していた。 さらに、シリーズはシルバーマスクとしての適切な結論を欠いており、ルシタニアのランク中の人たちは、テレビアニメを超えて後にアルスランと彼の同盟国に反対するために依然として大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はArslanの考えがちょっと混じっていると思います。  Arslanのキャラクターが徐々に発展し、ParsとLusitaniaの間の敵対行為を見て楽しんでいたのですが、Arslanの味方の味方が不足していて、ショーの途中でドラッグされていて、適切なフィナーレがないと、 良い程度に。 それでも、それはあなたがジャンルのタイトルを欲しがっている場合、あなたは現在アニメの多くを見つけることはありませんし、まだ見て価値があるまともなファンタジーアドベンチャータイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heroic Legend of Arslan is a fantasy-adventure anime focused on the efforts of young prince of Pars, Arslan, and several of his supporters trying to reclaim their kingdom after it is taken over by the strongly religious neighboring nation of Lusitania. While gathering allies to help support his cause, Arslan and his allies come to learn more of the prince&amp;rsquo;s origins and that someone among Lusita &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirie-san&#34;&gt;Kirie-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は行動と謎を持つアニメが好きですが、戦争や騎士についてのアニメを見るのは初めてのことですから、私はArslan Senkiにとってあまり期待しませんでした。 しかし、それは絶対に素晴らしかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
話は本当に面白いです。 それは野蛮、両側の動機付け：ParsとLusitaniaのような非常に面白い戦争を示しています。  Parsは奴隷制度を使い、Lusitaniansは彼らの神を信じない人を殺すので、どちらも清潔ではない。 若い王子Arslanは王国を復元する必要がありますが、それは容易ではありません。 いろいろな戦いは叙事詩的で、時には暴力的ですが、私によればうまくいっています。 さらに、アニメは戦争だけではなく、私たちはそれに魔法をかけることができます（それは十分に開発されていませんでしたが）、謎、また面白い瞬間です。 さらに、文字の関係は楽しいです。 なぜ彼らがここにいるのかわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
このアニメは偉大なキャラクターを持っています！ 最初は、彼は常にDaryunによって保護されていたので、Arslanは迷惑になると思ったが、彼は良いキャラクターだ。 そして、物語が進行するにつれて、異なる主人公が両面に出演します。  Alfreedは最初は迷惑でしたが、彼女はKishward、Jaswantと同様に戦闘中にも面白く便利でした&amp;hellip;そしてSindhura弧の間のRajendraとGadeviの対立は本当に面白かったです。 ショー、そして最後に。 彼は親切で、徐々に成熟していく。 彼は戦争の残虐行為を認識しますが、彼はまた、彼の行使の動機を理解しようとします。 しかも、彼は弱いわけではない。 それから、私たちはArslan側の最も強力な戦士であるDaryunを過保護にすることができます.Narsusは優れたストラテジストです（彼の考えはすべて印象的でした）、かわいい「tsundere」召使い、面白くて高度に熟練した詩人をGieveしてください。  Farangisは美しい射手（私は彼女がファンのサービスのためだけにそこにいることを恐れていたが、幸いにもそうではなかった）。 私は彼らの個性、強さ、技能を楽しんだので、彼らは私を笑わせてくれました。 反対に、私たちはParsの王になることを熱望している主な敵対者としてシルバーマスクを持っています。 彼は強く怖いし、アニメではこれまでに見たことのない最高の敵の一つだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
キャラクターのデザインが好きなのは荒川弘が描いたマンガのキャラクターに似ていて、戦闘中のキャラクターの動きは本当に流動的でした（時には問題はあるものの、未成年者でした。 私はそれが私のために重要ではなかったというショーにとても魅了されました。
背景はとても驚くべきものでした。 色は美しく、彼らは特に主人公がシンドラーにいるときにオリエンタルスタイルの背景を気にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
オストは、特に戦闘中のさまざまな出来事、そして最後のエピソードのような感情的な瞬間に完全に固執しています（エトワールが倒れたLusitaniaの兵士のための祈りを語っているとき）。 私もオープニングとエンディングを楽しんだ。 両方のオープニングはダイナミックで、Kalafinaのエンディング「One Light」が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 それは私のお気に入りの一つになった。 私はそれを期待していませんでした。 最後の2つのエピソードは素晴らしい、叙事詩的で美しいものでした。 しかし、それはオープンエンドを持っています、いくつかの謎がまだ残っているので、私は第2シーズンを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kirie-san/reviews&#34;&gt;Kirie-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like anime with action and mystery, but it is my first time seeing an anime about war and knights, so I didn&amp;rsquo;t expect too much for Arslan Senki. But it was absolutely great !     Story : 9 / 10  The story is really interesting. It shows the war in its very aspects, such as barbarity, the motivation of both sides : Pars and Lusita &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stigmatasasha&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DAAARRRYYUUUNNNN!!!  -  Arslanレビューのヒーロー伝説&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルスランのヒーロー伝説は、ルシタニア王国の手に落ちたパースの王国に関するものです。 若い王子であるArslansは、Ecbatanaの首都を取り戻し、Pars of Parsになるためには、全国の残りのParsian兵士を武器にして集めなければなりません。 これは戦争の激しい戦闘ではなく、三国志や戦争状態のショーではありますが、それは魔法のような魅力的な物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanは、誰もが平等であると見なすので、ロイヤルティの残りの部分とは異なる、パパの甘やかされた王子です。 彼の処女戦では、彼は弱くて脆弱ですが、多くの可能性を秘めています。  ああ、私たちは実用的なナーソスを持っています。ナルサスはArslanの野心を集めて、彼の戦術的なスキルをArslanに引き渡し、彼と同じ方向で解決します。 彼は戦闘でもよく丸められ、王子の軍にもっと火力を提供します。 Parsが落ちると、ArslanとDaryunは仲間を見つけるために移動します。 彼らが集める友人たちは、父親である元王とは違って、奴隷と鉄拳の王様との違いで、進歩的な考え方のためにアルスランに引き寄せられる。  DaryunはArslanの三国志のZhao Yunのようなものです。 伝説の戦士の名声とブラックナイトとして恐れていた。 彼はArslanの戦いの中で危険にさらされているにもかかわらず、巨大なアドレナリン・ブーストを得たような壮大なシーンを持っています。 私はあなたがそれを見たら、それが心臓を強打していると言っています。 彼はアルスランの忠実な戦士と守護者であり、かなり熱心です。 私は同性愛者ではありませんが、私は完全に**** Daryunの****でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanのグループの他の主人公：Gieve、Falangies、Elamについては、DaryunやNarsusのように重要ではない重要なプロット点や側面に役立ちます。 ギーブは、戦闘のあらゆる面で驚くほど熟練した神秘的なミュージシャンであり、キャプチャされたマルズバンの1人を苦しめて頭に向かって矢を切って終わらせたとき、彼の壮大な入り口を持っています。 ファランジェはアルスランに入団する前にすでに忠誠心を誓ったグループに参加するのに便利な熟練したメンバーだったが、もしあれば、次のシーズンのキャラクターについてもっと学ぶまで見る必要があるだろう。 エラムは時にはエトワールのサブプロットを少しずつ調べるのに役立ちますが、それは本当に彼が今度はこの全シーズンでキャラクターとして提供しているすべてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、主要な悪役、シルバーマスクに、彼は非常に魅力的な男の一度あなたが彼に知り合いになる。 彼はArslanとAndragoras III、前の王に対して正当な牛肉を持っています。 一度彼が誰であるかを明らかにすると、実際に何が起こったのかまだ不思議ではあるが、彼の含まれているバックストーリーのために、共感と興奮の両方がかなり急いでいる。 彼は一時的にルシタニアと同盟関係にあるが、彼は自分の目標を支えている神秘的な共犯者を抱えている。彼らは恐らくその存在を知らない、あるいは忘れている世界で神秘的な力を使う。 そしてそのひねりのために、私は彼らが次の季節に何を提供するかを見るのを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは一貫してうまくいきます。 私はCGIが大部分の面でかなり厄介だと感じていますが。 それはアルスランの最も興味深い側面の一つです。 声の演技はうまくいっています。 それは、私たちが最小限の得点で見たものから、戦争と戦いの本質を捉えています。 細部にあなたの注意を分けることは決してありません。最初のオープニングはシリーズに適合します。 それはショーとそれ自身がユニークで、ショーで家で、アニメーションのシーンとアートは、ショーが行われる時代の要素とそのキャラクターをキャプチャします。 第2の開口部は、大部分がかなり一般的であると感じた。 それは、他のアニメで無数の時​​間を見たことのない驚くべきショットとクリシェを使用しました。 大部分の結末は非常に希望的です。 そのままにしましょう。 それは、伝統的な描かれた芸術と比較した場合、雰囲気の一貫性を歪ませる。 そして、ほとんどの場合、不調を感じる。 アニメーションは、戦闘シーンが表示されているときに最適です。 私が前に言及したように彼のアドレナリンブーストを得るDaryunは壮大なアニメーションを持っていた、それはただの獣だった。 最後の戦いでシルバーマスクとの戦いだけでなく、 剣の音の衝突はとても満足しているように感じます。 それはより多くの行動のためにあなたを落ち着かせる。 このような瞬間のキャラクターの動きは、喜びと楽しい眺めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanは、アンサンブルの世界での驚異的な側面を取り巻く魅力的な物語と謎のために、注目を集めるには値下げされたショーだと私は信じています。 それで、私はそれがArslanのThe Heroic LegendにDaryunの承認印を付けて8/10の固体を与える時だと言います。 全体としてのキャストは強いが、キャラクターの誰もが本当にアニメ業界全体に目立っていない。 物語は私が知りたいと思っているものに進化しましたが、私が知りたいと思うものには進化していません。 初めは少し一般的なものから始まりますが、ゆっくりと楽しい方法で独自のものになります。 しかし、それがあっても、Arslanは偉大な時計であることが証明されています。あなたが正しいか間違っているかを問わず、兵士の肉体を突き刺す剣や兵士が原因で戦っているならば、 私は今、私の漫画に取り組んでいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200016&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StigmataSasha/reviews&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DAAARRRYYYUUUNNNN!!! - The Heroic Legend of Arslan review    The Heroic Legend of Arslan is about the kingdom of Pars that has fallen to the hands of the Lusitania kingdom. Now Arslans, the young prince, must take arms and gather the remaining Parsian soldiers throughout the country in order to take back the capital of Ecbatana and become the crown King of Pars. While this isn’t a Three Kingdoms or Warring states type show with intense war battles, it tells quite an engaging story with a ‘magical’ twist to it. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要] 14人のArslan（小林、裕介）の若手時代、Parsの皇太子とAndragoras IIIの息子は、近所の国であるLusitaniaとの戦いに出かける。 ルイジアナ軍はトリッキーと欺瞞によって恐ろしいパーシア軍を圧倒し、かつてはアルスランの栄光の王国が侵略者に落ちています。 両勢力のBereftと彼と彼の信頼できる保持者Daryun（細谷、吉正）戦闘から前方にベンチャーに戻ってArslanの王位を取り戻し、Ecbatanaの首都を回復しようとして、彼らの原因に英雄同盟国を集め始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史的なドラマジャンルのクラシックな形で、Arslan SenkiはNarsusのマスタータクティシャンからFarangisのMisraの司祭までの7つの多様なキャラクターを特徴とするArslanの独自のキャラクターを多数提供しています。 それは、Arslanに重点を置いています。彼の話は、主に人として、リーダーとしての成長、彼に近い人たちの実際の開発と特徴付けに関係しており、彼が旅に出会った人たちは、  。 それぞれのキャラクターは、物語の中で堪能できるほどの魅力的なテンプレートで紹介されています.NarsusやDaryunなど、彼らの論理的思考と圧倒的強さのために魅力的です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan自身は、彼の成長と成熟を最終的に安くするいくつかの方法で彼を誤って扱いますが、特徴付けの面ではかなり面白いです。 ショーの冒頭で私たちは親切で熱心な勉強にもかかわらず、パースの王国に関連して外の世界を知らない新興の王子に紹介されます。 彼は戦場での武器には効果がなく、自分自身に対する信仰が不足しているので、キャラクターとして成長するにはあまりにも明らかではないにしても、大きなチャンスとなります。 このショーは、彼のキャラクターの行動や対話にまだ若いうちに、自分自身を学び、改善する意欲を翻訳し、最初はかなり上手く展開しています。 これの主な例の1つは、奴隷制に関する最初の考えである.Narsusは、Parsの奴隷が解放されなければならないと主張し、最初に奴隷化することは間違っていると主張するが、 同じような気持ちにもかかわらず、問題に対する究極の判断。 このキャラクターの予約は、Arslanについての話をしています。彼は、これらの壮大な意思決定のより大きな意味合いにどれほど無知であるかを認識しており、彼らに対する怠惰な態度は魅力的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanはかなり早い時期に特徴づけられましたが、彼の信念がより固くなり、彼が早期に特集した審議と注意が欠如しているため、時間の経過とともにこれは鈍っています。 いくつかの点でこれはショーが彼を成熟させる方法でしたが、王国内での奴隷制度の影響などの初期の懸念の多くは、知的な方法で決めるのではなく、却下されました。 初期の性格に従わないこの無能さと並行して、Arslanは彼の親切な性格と彼の最初の無実のせいで部分的に信じられないほど愚かな行動をとるが、これらの行為は彼の物語の後半部分では扱いにくい。 私は最終的にArslanが面白いキャラクターになると思いましたが、彼の誤った管理は、激しい対話やストーリーを生み出すためのキャストの他のメンバーよりも、彼に対する強い依存のために私にとって素晴らしいショーを傷つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストに関する簡単な注釈を追加するには、それらのかなりの数が非常に魅力的で、謎めいたねじれた「シルバーマスク」や旅行ミュージシャン、不正なギーブなど、世界にうまく収まりますが、 物語と設定に非常に貧弱な影響を与え、キャストを回復不能に破損させた。 歴史的なドラマの設定では、ほとんどのキャラクターが納得のいくものでしたが、Elam、Alfreed、Etoileなど、他のキャストメンバーとは違って、世界の中にいなくなった少数のキャラクターが紹介されました。 彼らはそれぞれ鋳造の残りの部分よりもより典型的なキャラクターのアーキタイプを占めていたし、そうでなければ魅力的な対話を見ることの効果は、定型的な「ツンデレ」の動機によってますます厄介なものになった。 さらに、これらのキャラクターは、彼らの後ろに多くの目的を持っていなかったし、イベントがそうしたやり方で自分たちに何らかの形で関連性を持たせるように、自分自身を歪めたかのように絶えず感じていた。  Arslanの特徴や他のキャラクターの肯定的な要素は、これらの人々の欠点を自明にしていたと言いたいのですが、これはそうではなく、十分なスクリーン時間を与えられて、しばしば設定を損なうものでした そして物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはそのキャストとそのキャラクター化の点でちょっとびっくりしましたが、ショーの最大の弱点はアートとアニメーションでした。 このショーでは、25話の全編にわたって高品質のアニメーションシーンが数少ないが、キャラクターのデザイン、動き、一般的なアートスタイルでは、あまりにも多くのエピソードが非常に顕著に崩れていた。 これは他にも魅力的だった荒川弘のデザインの存在と、その質が落ちて古典的なスタイルになって、文字が時には似ていないという点に影響を与えたことによってさらに悲しんでいます。 芸術の方向性はそれほど悪くはなく、それぞれのエピソードにいくつか興味深いショットがありましたが、実行はショーの映像を真剣に傷つけたものでした。品質低下はとても頻繁で目立つようになりました。 これよりもショーの欠点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事態を悪化させるかのように、Arslan Senkiはまた、偉大な戦いや数え切れないほどの騎馬旗のような遠くに到達するシーンを提供するために、CGに多大な頼りにしました。 ショーの歴史的な設定のために、これは間違いなく、CGの使用が、予算上の懸念か、CGによって特定の審美的なものを達成するのではなく、実行の難しさに起因するケースでした。  Arslan Senkiはこのテクニックをうまく利用していませんでした。特にCGの兵士や馬がフレームから飛び出しすぎて許されなくなりました。 顔、ロボットの動き、そして一般的な審美的な配達。 しかし、ショーはこの技術的側面では実際には改善されませんが、時には高速CGを使用してCGの存在を隠すことはずっと優れた仕事をしていますが、後者のエピソードでは、 ズーミング、戦闘のオーバーヘッドショット、地上レベルでの兵士同士の衝突などがあります。  CGの質の低下や実装の不良はショーを傷つけてしまいます。私はショーを非常に目立ち、一貫して再送している人に迷惑をかけている人には勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの話は、おそらく最もポテンシャルが高く、最も成功した場所だったかもしれません。 しかし、Arslanの敵とArslan自身の系統の性質について興味深い質問を早期に提起することで、Arslanはいくつかの点で異なっています。 それと並行して、物語はアルスランを育てて、人とリーダーとして成長するために新しいことを教えてくれる十分な仕事をしていますが、時にはこれはややこしいですが、ショーの目的のために許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanの物語は、その世界にうまく適応し、導入後にプロットの中で正当化された場所や国があるため、プロットの展開方法は、他の主要な短期間のコミットメント ショー。  Arslan Senkiの世界に関する懸念の1つは、それが魔法の存在をどう扱うかであった。 ほとんどの場合、世界は私たちのものに非常に似ていますが、魔法のような奇妙な外観はショーのほぼ半分までは起こりません。  Arslanの処女戦闘の初期には、魔法の存在などは知られていませんが、それは典型的な煙のようなものであり、同様の歴史的行動のショーで頻繁に議論され、  。 アルスランの世界には魔法がなくてはならないというルールはありませんが、それは扱いと導入の方法が矛盾しているように私の目には問題があり、ショーの長さ 世界の設定に自然を感じる。 うまくいけば、それが頻繁に使用されるかどうかにかかわらず、ショーのためにうまくいくので、魔法の実装は将来明らかになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はショーのためにうまくいっていて、それのより記憶に残る要素の1つでしたが、それ自身の文脈を超えて私には魅力的ではありませんでした。 それは中世であり、英雄的であり、サウンドトラックの楽器は、決して邪魔にならなかった。 おそらく、私がこの分野で抱いている唯一の抱負は、その番組が、それぞれのエピソードで特定の曲に戻ってしまう傾向があったからです。 ショーのストーリーとプレゼンテーションでは、私はこれをかなりゆるすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは確かに賛否両論を重ねていましたが、素晴らしいアイデア、面白い前提、貧弱な芸術スタイルのショーとして要約することができます。  Arslanは、私が魅力的だと思った非常に明示的で複雑な考え方を彼が提示したので、彼の魅力的でない特徴を与えても、面白かったです。 同様に、ショーのプロットは、ショーの多くの制作上の問題や視覚的な問題にもかかわらず、私を見守っていたので、ショーの虚偽を許容することができるという点で少なくともショーが魅力的であることを認めなければなりません。 私は、ショーがソースの長さによって可能性が高い将来の分割払いを受け取った場合、生産額が増えればかなりうまくいく可能性があると私は考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はArslan Senkiに6を与えました。なぜなら、このプロットは私を見守ってくれるほど興味をそそられていて、時には謎の要素によって、忘れられないように他の類似の話から離れていました。 私はビジュアルが極端に欠けていて、キャストからの少数のキャラクターが彼らのデザインとパーソナリティに激怒しているので、ショーの評価を高く評価することはできません 関係と対話の交換。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジャンルの興味をそそるすべての紛争、陰謀、セッティングを例証するため、Arslan Senkiに歴史的なアクションジャンルのファンを勧めます。 ショーのアクションはかなりいいですし、ショー全体に散らばった美しいアクションシーンがいくつかありましたが、振り付けには欠けていてアニメーションが貧しかったので、私はこれらの選択肢を賞賛していません ショーはその行動だけによる。 前回のコメントと同じように、ショーの最大の問題であり、メディアの初心者でさえも可能な限り、品質低下によって広範囲に悩まされている人にはショーをお勧めしません それらの明白な性質のためにショットごとに品質の違いを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: At the young age of fourteen Arslan (Kobayashi, Yuusuke), the crown prince of Pars and son of King Andragoras III embarks on his maiden battle against Lusitania, a neighboring country, where he loses everything. The Lusitanian forces overwhelm the formidable Parsian army through trickery and deceit and Arslan&amp;rsquo;s once glorious kingdom falls to the invaders. Bereft of both allies and a home to return to he and his trusted retainer Daryun (Hosoya, Yoshimasa) venture onward from the battle and begin gathering heroic allies to their cause in an attempt to take back Arslan&amp;rsquo;s throne and recover the capital of Ecbatana.     [Characters]:     In classic form of the historical drama genre, Arslan Senki offers a large host of characters - Arslan&amp;rsquo;s own company featuring as many as seven diverse characters ranging from a master tactician in Narsus to a priestess of Misra in Farangis. With that said, the show is heavily focused on Arslan as its story most primarily concerns his growth as a person and as a leader and the actual development and characterization of those close to him and those he encounters on his journey take a back  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellofaheichou&#34;&gt;hellofaheichou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは永遠に私のお気に入りの一つになるだろう。 心配していますが、私は非常に高い期待で初めから見始めました。なぜなら、荒川弘ですから。 それから、私はそれが、哲学だけでなく私が最初に思ったよりも物語の面で、鋼の錬金術師にもっと似ていることに気付きました。 小説に基づいた一連のOVAのリメイク版ですが、この新版は前作よりもはるかに鮮明でダイナミックなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に楽しいです - 彼らのデザインと彼らが物語を通して進化する方法の両方で。 特にNarsusとDaryunは、どちらも自分のやり方で素晴らしい（そして面白い）。 私の唯一の批判は、女性キャラクター（ファランジとパースの女王）の過度の性行為ですが、どうしたらいいですか？ それはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTとOP / EDの曲は、とても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Arslan Senkiは第2シーズンの可能性が非常に高いと思うし、いつでもそれが出てくるのを待つことはできない。 あなたがアドベンチャーアニメが好きなら、友情は日々を節約する傾向があります。これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hellofaheichou/reviews&#34;&gt;hellofaheichou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is forever going to be one of my favorites. Mind you, I started watching it from the very beginning wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;win32error&#34;&gt;Win32error&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「それで、少年は王になるだろう」  - ほとんどすべてのエピソードのタグライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは本当に第2シーズンを取得する必要があるアニメの1つです。 それはすばらしいことではありませんが、原材料は基本的にそれを強制するためです。 明らかに、小説シリーズ（軽小説ではなく、あなたのことを考えている）はまだ14部で公開されています。 アニメがどんな季節になっても、それは完全に本を適応させるには不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはアニメとして機能しますか？ 要するに、はい、かなり良いです。 それは何か大きいことからそれを防ぐ欠点ですが、あなたはこの種の物語が好きな場合は、それは良い時計になり、物事が最後に行くのか不思議に思うままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
これが大規模な作業の一部であるかどうかをちょうど少数のエピソードの後で見ている人にとっては、はっきりしているはずです。 世の中には多くの時間が費やされ、後で直接的または間接的に文字やプロットラインを設定したり、少なくとも特定の小さなシーンやラインを想像しています。 さて、プロットは実際には非常に簡単です。 最初のエピソードを見る前にイントロを読んだら、シーズンの残りの部分で次の数回のエピソードのほとんどを見ることができます。 しかし、それは必然的に悪いことではありません。 それが続くにつれ、プロットの多くは深くなり、開発のほとんどは安価で非現実的ではないと感じています。 そしてそれがアルスランセンキがほぼ輝いているところです。それは、潜在的な怒りにこだわらずに戦争や奴隷のような問題についてあまりにも素敵でなくても、この世界がどのように動いているかを垣間見ることができます。 私がペースを楽しんでいたことを除けば、すべてのことは決して急いでも問題に住んでいなくても着実に動いています。 アニメまで希少性があり、開発に関心を持ち続けるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのキャラクターを幾分厳しくしなければならない。 彼らはすべて働き、彼らはすべてよく書かれており、彼らは物語に明確な目的を果たしています。 しかし、私は、彼らのうちのいくつかが早い段階で色を適切に示すための時間があまりにも短いという考えを揺さぶることはできません。 彼女のキャラクターデザインが示しているように、少女時代にはいくつかのエピソードが現れ、彼女はサポートキャストの中ではっきりと重要ですが、彼女の性格やモチベーションには余りにも時間がかかりません。 彼女のその後の出演は、セミファイナルの彼女のクールなシーンが魅力であるのと同じように、多くの意味がない。 おそらく、私は彼女が私のフラットアウトの名前を忘れた私は気にしない唯一のキャラクターだと言うべきであろう。 メインキャストは十分な注目を集めています。特にArslanですが、別の13小説ほど成長の余地があります。 ああ、彼は15歳です。私は彼に休憩を取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役のための特別な注意：彼らはすべてかなり素晴らしいです。 キャラクターのデザインは助けますが、それぞれには明確な個性、動機、目標、手段があります。 例外はカランの息子で、ダリオンと強い戦いをするためにそこに投げ込まれたようだが、明らかにそれは名前のついたキャラクターでなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
キャラクターのデザインは、荒川弘が作ったもの（基本的にはFMAを見ている皆さん、みんな、みんな）を見たことのある人にとってはよく見えます。 デザインは素晴らしく、リアリズム（アニメレベル）とエキサイティングなエッジをバランスさせながら戦闘シーンのアニメーションは説得力があり、パースの見た目が本当に好きです。それは本当に自分の文化や習慣を持つ国のように思えますが、 良い芸術はそれのために不可欠です。 それのどれも天才ですが、それは決して悪くありません。
CGIを除いて。 この種の物語では、大きな戦いは私のような（私のような）気になる人たちのためにちょっとした治療になるはずです。私たちはたくさんの豪華な絵やアニメーションの多くを無駄にしています。 軍隊は栄光にもかかわらず互いから地獄を刺した。  CGIは、それからかなりの時間を吸います。 それは恐ろしいことではないが、アトロペンのオープニング戦闘はまだ適切に恐ろしいように見えるが、後で軍隊の気持ちは実際には中空である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他の発言：
私は音楽を覚えていることがほとんどありません。それは良いものと悪いものの両方です。 私はオストが出てきたらそれを聞いてくれると思うけど、今はアルスランの叙事詩が王になって国を征服していて、  （シーズン最終回。  2回目のOPは本当に素晴らしかったが、それでも大部分はちょうど最初の20秒だった。 それでも、私はそれを聞くたびにエピソードのために私に誇張された。
私は後者を見ていないので、このアニメとOVAを比較することはできません。 私はこれからもやっていますが、20年以上の間に、特に新しい芸術で、物語をリメイクするのは悪い考えではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
正直なところ、この番組には多くのことが起こっています。 多くの人物を短時間で詰め込み、膨大な量の展覧会を行い、続編が望むようなやや不満足な文章で終わらせる必要があります。 または10。 それでも、私はそれを終えた後に感じる一つのこと：もっと欲しいです。 私はここから戦いがどのように進むのか知りたい。 私はArslanがどのようにして困難な問題を扱っているかを知りたいので、彼がもっと成長するのを見たいと思っています。 私はシルバーマスクとルイジアナ人がここから行く方法を知りたいです、私は側のキャラクターがどのように発展し、アルスランが彼の両親に反応するかを見たいと思っています。 アニメの最大の欠点は、それが一連​​の小説に基づいていることです。 しかし、それが最大の強みの1つになっているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Win32error/reviews&#34;&gt;Win32error&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;And thus, the boy would become king.&amp;rsquo; - Pretty much every episode&amp;rsquo;s tagline    Arslan Senki is one of those anime that really needs to get a second season. Not because it&amp;rsquo;s that great, but because it&amp;rsquo;s source material basically forces it to. Apparently, the novel series (not light novels, mind you) is still running with 14 parts published. No matter how many seasons the anime gets, it won&amp;rsquo;t be enough to completely adapt the books.    But does it work as an anime? In short: Yes, it&amp;rsquo;s pretty good. It&amp;rsquo;s flaws prevent it from being anything g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniel-crowley&#34;&gt;Daniel_Crowley&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：これは文字通り私が見たアニメの私のリストの私の「More」セクションのコピー＆ペーストです。 これは、何かについて適切かつオープンな議論に入ることなく、アニメについての私の意見を得るための最良の方法です。 私は、大胆で長いテキストの行でうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイアーエンブレムがアニメ化されたようなもの。
素晴らしいペースで中世の幻想的な物語。 危険な過激派宗教などの話題を提出するだけでなく、そのような脅威がどのようにして彼らが望むものを手に入れることができるかについて話します。 正当な相続人と相続人との間の議論は、正しい人物と対決して王位になる。 戦闘はさらに戦略ベースであり、現実的な身体能力に基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daniel_Crowley/reviews&#34;&gt;Daniel_Crowley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: This is literally a copy and paste of my &amp;lsquo;More&amp;rsquo; section o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットとストーリーライン
ご存知のように、私は時にはMALの評価に驚いています。  Arslan Senkiは＃643にランクされ、評価はわずか7,91です。 このようなアドベンチャー、アクション、歴史的、ファンタジーのアニメは、より高いランクに値するでしょう。
「Arslanの英雄伝説」は、繁栄したParsの王国で行われます。 王国の首都エクバタナで、若い王子アルスランが成長し、恐ろしい無敗の父、アンドラゴラス王のような良い将来の支配者になる方法を教えました。 しかし、彼の努力にもかかわらず、Arslanは本当の支配者になるために必要なものを持っていないようです。
14歳の少年として、アルスランは敗北に直面した彼の最初の戦いに行き、彼はほとんどすべてを失う。 パース軍の高級将校、ダリュンと一緒に、彼は戦線を脱出し、彼の旅と冒険を始める。 彼の使命、彼の帝国を取り戻し、そしてParsの支配者になる。
あなたが考える最初のことは、ああ、王子が悪者から彼の王国を取り戻す必要があるその話の1つです。 それは一つの方法ですが、このアニメが最後まで多くの道があります。 メインストーリーはArslanの偉大な指導者への道をたどっていますが、このエピソードではより多くのキャラクターと背景の物語が紹介され、このアニメをそのまま楽しませてくれます。
メインプロットについて語ると、ちょっとした表情がありますが、それに続くすべてのエピソードであなたを驚かせます。 あなたはいつもその考えを持っています：「アルスランはいらないよ！ または &amp;lsquo;なぜあなたは&amp;hellip;ああ、決して気にしません！&amp;rsquo; そしてそれはとても面白いので、あなたが見続けるすべてにもかかわらず。 そして、私がこのアニメについてとても好評だったことは、過去からの本当の王国へのつながりをどのように考えるかということです。 すべての歴史レッスンだけがアニメ化されていれば、多分私はそれを勉強しようと思ったでしょう。 また、私の良き友人の一人がそれを見始め、この歴史的な関係のために主に好きでした。 主要な物語はあなたが以前に見たクリシェの物語のようですが、実際には興味をそそる、すばらしい、面白い物語です。
この壮大な物語に加えて、本当にあなたがArslan Senkiと恋に落ちるようになるアクション満載の戦いのアクションがたくさん出てきます。 あなたは強く、かけがえのない戦士Daryun、素晴らしい戦術家Narsus、強くて美しいFalangies、そしてもっと多くのArslanのフェローが王座に戻ってくるのを助けます。
Arslan Senkiのプロデューサーは、Titan、Fullmetal Alchemist、Code Geass、Blue Exorcist、Blackより暗い、Angel Beatsなどのよく知られたアニメのプロデューサーであることから、私は驚きません。
このレビューセクションの終わりには、Arslan Senkiについての好きなことについて言及したいと思います。 プロットは歪曲し、「ストーリーサプライズ」。 興味深いのは、これらは間違いなく巨大なひねりと驚きですが、突然それが来ないということです。 彼らはちょっと話にゆっくりと入っていく。 それは孤独なブームのようにはなりません！しかし、バンと一緒にドラムロールのように！ 最後に。  （私は実際に物事を記述するばかばかしい方法を持っています）。 私はあなたが何を言おうとしているのか願っています。
要するに、Arslan Senkiはあなたが本当に見逃してはならない面白い叙事詩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
もう一度これらのアニメの1つで、話をするのは少数のキャラクターになることは難しいです。 私がこのアニメのすべての重要なキャラクターを話したら、私は朝まで話を進めます。 私は本当にFalanies、Gieve、Alfreedなどについて話したいと思いますが、これらの3つに集中してみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARSLANはストーリーの主人公です。 子供の頃、Arslanはいつも非常にかわいいと好奇心を持って常により多くのことを探求し、もっと学びたいと思っています。  Arslanはまた、常に楽観的な考え方で考える、非常に素朴で穏やかな人です。 アルスランは最強の戦士のようには見えないが、彼はすべての人にとって、また敵のためにも、大きな心を持っている。 彼はインテリジェントでカリスマ的な少年です。彼の一生が彼の前にあります。 しかし、私がArslanについて最も興味をそそっていることは、Arslanが14歳であるにもかかわらず、彼の王国、戦争、または彼の周りの人々との関係に関するものであろうと、まだ成熟した形で行動しているということです。 結局私はArslanがこれまでのところ私の好きな主人公だと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DARYUNはストーリーの最強の戦士です。 彼は強く、非常に巧みであるだけでなく、常に優秀な方法で勝つよう努力しています。 アニスの主な仕事はアルスランを守ることであり、アニメ全体の情熱と忠誠心をはっきりと見ることができます。 彼は非常に深刻な彼の仕事を取るので、他の感情を出すことはありません。 それは、私がDaryunの性格について気に入らなかったことです。 私たちは鎧の下にある大竜を知ることはできません。 私は次のシーズンに、ダーリンについてのより多くの情報や、彼の過去についての良い背景物語をもたらしてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルサスは私がこのアニメで一番愛しているキャラクターです。 彼はとても素早く狂っているが、巧みで賢い。 スマートではなく、華麗です。 彼はあらゆる戦いの戦術家です
いつも相手を圧倒している。 彼は何かを隠しているように見えますが、彼についての何かは不思議ですが、私はそれを理解することはできません。 それはまさに彼をとても面白くするもので、私を彼をとても愛しています。 それでは、一度よく知られていたParsの顧問の唯一の願いが王家の画家になると思ったのは誰でしょう。 彼はそんなにクールな男で、あなたが彼を愛するだろうと私を信じています。 次のシーズンに彼に何が起こるか見るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
Arslan Senkiは偉大なアニメーションを持っています。私の意見では2015年のアニメだからあまり驚くべきことではありません。 それは素晴らしいですし、スタイルは完璧です。
私は風景とすべての城と背景の外観が大好きです。 私は本当にこのセクションで何を書くべきか分からない。 ここにあなたのためのかわいい写真があります（xD）。
まあ、もし私が2番目のオープニングを愛して追加することができます。 あなたが見たいなら、あなたのチューブリンク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Plot and Story Line  You know, I sometimes really get surprised by the ratings on MAL. Arslan Senki is ranked as #643 and has a rating of only 7,91. An Adventure, Action, Historical and Fantasy anime like this really deserves a higher ranking.   &amp;lsquo;The Heroic Legend of Arslan&amp;rsquo; takes place in the prosperous kingdom of Pars. In the kingdom&amp;rsquo;s capital Ecbatana the young Prince Arslan is growing up and taught how to become a good future ruler like his fearsome and undefeated father, King Andragoras. But despite all his effort, Arslan doesn&amp;rsquo;t seem to have what it takes to become a real ruler.   As a 14-Yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cc9ers&#34;&gt;CC9ers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは私が最後のエピソードを終えるまで私が本当に感謝しなかったショーのようなものです。 それは良いショーだったし、私が見たすべてのエピソードを楽しんだが、私は次のエピソードを見て驚いた。 それは私が戻って座って、それが本当にゆっくりペースであったにもかかわらず全体としてのショー全体がどれくらい楽しいかを実感しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、あなたの典型的な「王座へのあなたの権利のための戦い」であり、正義者と非正義者との角度です。 それはアルスラスのパーティーのすべてのキャラクターを紹介し、それらを開発する上半期を主に費やしているので、ストーリーは早い段階ではありません。 いったんキャラクターと王座のための戦いの2つの側面が確立されて大規模な戦いが始まるので、物語は実際には途中で拾うようになります。 物語そのものは、Arslanの王座への合法性に関する質問（彼は結局14歳の青少年です）と両側の戦争に巻き込まれるべき他の当事者の危険性 LusitaniaとParsの間には、むしろ穏やかな物語の設定に何か味を加えるために導入されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最強の特徴の1つは、すべての戦いをどのように処理するかです。 早い段階で、主人公は非常に多くの場合非常に多く、または悪い立場にあり、戦いに勝つために慎重な計画と狡猾な戦略が必要です。 後半に大規模な戦闘が始まると、各戦闘に対する同じ戦略的アプローチがまだ成立しています。 怒りモードのパワーアップはありません。その日の瞬間を救うために、主人公が最後の瞬間に到着することも、そういうものもありません。 両側の戦略家は現実的な戦闘計画を立てて実行し、より良い戦略が勝利する。 戦いの欠点は、Arslanと彼の党が本当に失われる危険にさらされているようなことは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は全体的に良いですが、そのうちのいくつかはヒット・ミスです。  Arslanは好きではないです。 彼は非常に良質であり、部下のことを気にしており、王位を取り戻そうとするのは、最初に王位に値するかどうかについて、彼が人々のために成し遂げたいと考えていることによります。 彼の右手の男、Daryunは、おそらくショーの最強のキャラクターであり、彼の戦いは印象づけることが決してありません。  Narsusは素晴らしい戦略家です。彼は恐ろしいことにもかかわらず、絵を描くことに対する愛を持っています。  ElamはNarsusの弟子とグループのトラップと偵察専門家です。  FarangisはParsianではないにもかかわらずArslanに続く美しい射手の女性です。  Gieveは、女性を愛するコミックミュージシャンです。  Alfreedは山賊族の娘であり、Narsusを愛し、Elamと健全なライバルを持つ。
これらの文字はすべて好きですが、Narsus、Gieve、Arslanだけが本当に開発されているようです。  Farangisは正直言ってファンのサービスよりも少しだけで、ElamとAlfreedはNarsusの注目を集めるために戦う以外に多くはしません。  Daryunはナルサスを悪い画家にしようとすることのせいで、絶望的に強力であり、彼の戦闘能力をはるかに超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術は全面的に平均です。 本当に悪く見える瞬間はありませんが、特に良いと思われる瞬間もありません。 それは少なくとも一貫しています。 キャラクターはよくできており、大規模な軍隊戦闘のアニメーションは非常にうまくいきます。 景色は平均品質よりも低い場合があります。  1対1の剣の戦いのアニメーションも非常に良いです。 ほとんどの場合、実際に悪い地域にある環境に置かれた細部の欠如です。他のほとんどは平均的なものでも良いものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのサウンドは強みの一つです。  OPの両方はそれぞれの季節の中で最高でしたが、エンディングはしっかりしていましたが素晴らしいものではありませんでした。 バトル音楽や何も本当に思い出深いものではありませんでしたが、それはすべて設定に本当によく合います。 音楽のほとんどはちょうど剣の衝突と蹄の踏みつけの後にうまく流れました。 単に仕事をするだけの良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は本当にArslan Senkiを楽しんだ。 前半は遅かったが、後半は多くの重要な瞬間を見せていた。 ストーリーは予測可能性を考慮して驚くほど魅力的です。 このショーは、次に何が起こるかを知っているにもかかわらず、画面上のものが面白いものであることを確認する良い仕事をしています。 キャラクターは、メインパーティーの半分が実際に開発されていないにもかかわらず、全体的に好感が持てましたが、全体のロスタイムはかなり強かったです。 アニメーションと芸術は一貫していて、戦いは素敵でしたが、環境の質は本当に欠けていました。 記憶に残っていないにもかかわらず、音はとても良かったです。 私は間違いなくこのアニメを誰にでも推薦したいと思います。特に中世スタイルの設定や戦力が戦略よりもパワーに拠点を置いているのが好きな人は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
アート：7/10
サウンド：9/10
キャラクター：8/10
楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8:10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CC9ers/reviews&#34;&gt;CC9ers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki is the kind of show that I didn&amp;rsquo;t really appreciate fully until I had finished the last episode. It was a good show and I enjoyed every episode I watched, but I rarely found myself hyped to watch the next episode. It wasn&amp;rsquo;t until the end that I sat back and realized how enjoyable the entire show as a whole was even though it was really slow-paced.    The story is your typical &amp;lsquo;fight for your right to the throne&amp;rsquo; angle with the righteous versus the not-so-righteous. The story doesn&amp;rsquo;t do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lukjad&#34;&gt;lukjad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが夜明けのヨナとテイルズオブジアビスを見たなら、この物語がどのように演じられるかをかなり良く知ることができます。 それらのショーのどちらかとは異なる1つのことは、主人公が最初のエピソードでは激しくないことではないということです。 王と女王は王子に向かってかなり冷たく、実際にほとんどの時間を無視しているようです。 彼は彼らの期待に応えようとし、正しいことをしようとします（それは常に同じことではありません）。これは、権力を取り戻そうとする代価王国のジャンルの素敵な曲です。 このアニメのもう一つの強みは、彼が実際に彼が殺されるので、軍の頭部での電荷のような愚かで狂ったことをしないように彼の顧問に実際に耳を傾けていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは無論です。 大規模な戦闘が行われているときにはCGIがたくさんありますが、それについては敗北です。 少なくとも、それはあなたに、ただ多くの叫び声でまだ動きの戦いを本当に閉じ込めるのではなく、範囲のアイデアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためにポイントを失うものは、世界は不完全だったということです。 アニメの最初の12のエピソードを通して、ファンタジーストーリーで一般的に持っているジェネリックの「伝説と予言」のものを除いて、まるで特別な魔法がないかのように見えました。 突然どこにでもテレポートして攻撃できる人がいる。 それから、主なグループの1つが神によって保護され、静かに矢の雹に歩み寄り、誰も彼女に触れないことを知り、彼女が指定する人もそうすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緊張が壊れた。 この時点で、私は世界がどのように見えて動くかを再構築しようとしています。 それはちょっと寂しい探偵の物語を見ていると、突然、エイリアンがその真ん中に現れたようなものです。 はい、あなたは謎とエイリアンの両方を持つことができますが、BLXKSLJFからのZORGを最後のいくつかの章の謎の一部にすることはちょっと驚きです。 いいえ、私はそれを受け入れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、悪い人には、ボンドの悪役レベルの愚かさもあります。 彼は誰かを2回勝利させるか、または2度殺すのに足り、「Eeeeh、no。 それは「正しい時」ではなく、「あなたは私のことを十分に脅かすことはありません」と、ただ&amp;hellip;彼らを殺しません。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは怠惰な文章です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて嫌っていたもう一つは健全な工学でした。 私はアニメを見て、誰かがドラムを叩き始める。 サウンドのミキシングはぎくしゃくしていました。各ドラムのサウンドは、実際のドラムではなく、ループで再生され、次のサウンドと適切に重なっていないように、かなり急激に開始され、かなり急激に終了しました。 それは残りの部分に比べて軽微に見えるかもしれませんが、音が一緒にならない時には、本当に震えて気を散らしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、まだ2番目のシーズンはまだ完璧ではないとは言えませんが、これがどれほど馬鹿げているのかは分かりませんが、2番目のシーズンが終わってからは面白いかもしれません。 主人公は、戦闘にはあまり良くないとは思われていないが、重傷を負うことのない未戦闘の戦士としてすべての戦いで生き残ることができる白人の帽子であり、常に無敵の保護者が彼を救うために現れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207244&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lukjad/reviews&#34;&gt;lukjad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve seen Yona of the Dawn and Tales of the Abyss you&amp;rsquo;d have a pretty good handle on how this story plays out. One thing that&amp;rsquo;s different about either of those shows is that the main character isn&amp;rsquo;t intensely unlikable in the first episode. The King and Queen are rather cold toward our Princ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helvetica-black&#34;&gt;Helvetica-Black&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は、このアニメはプロットやキャラクターではかなり標準的だと言わなければならないが、終わりまで楽しむことができるように十分に行われている。
いつものように、私は既存の漫画、小説、または他の素材の事前知識なしにアニメに入るようにしようとし、最初のいくつかのエピソードを楽しんで自分自身を発見した。  CGの使用はかなり目立っていますが、私はストーリーを傷つけるとは思っていませんでした。キャラクターの主なグループが本当の人であるためにOPであるにもかかわらず、
wikiを読んだ後、私はこのシリーズが2つの長いOVAsとしてプロットされていることがわかります。これは、私がこの物語から得た主な雰囲気は、これがアニメよりもBerserkのような優れた一連の映画を作ったからです 。
私はまったく受け入れられないものがあります。アニメーターが追加するのがクールだと思っていたことを私の人生の中で理解することはできません。マイナーな&amp;mdash;-スポイラーズ&amp;mdash;-真剣にファックはどうしますか？  WTFのような象の上に乗っている馬のジャンプはどうなるのでしょう？ あなたが他のキャラクターの隣に立っている象の高さを見ると、邪悪な地獄でどのように馬がその高さに飛び跳ねるのですか？ アニメーターはそれがクールであると思っていたと思うし、そこに馬があり、何もしていない、ちょうどすぐにジャンプする&amp;hellip;&amp;hellip; WTFの男のように、なぜあなたの馬はそれをするの？ あなたは象の隣に乗って、その側を登って、象の上で戦っていたかもしれません&amp;hellip;.あなたの馬を頭上に飛ばすには本当に必要でしたか？  &amp;mdash;-
マイナーな暴言の終わり.&amp;mdash;-すみません。 とにかく空き時間があり、このアニメのファンタジー・ショーネンのテーマが好きな人なら、それを見ることができます。しかし、それが非現実的な（象のような）細かい変わった細部に対処できないなら、私は離れて滞在することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helvetica-Black/reviews&#34;&gt;Helvetica-Black&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall I would have to say this anime is pretty standard in plot and characters, but is done well enough that it makes you enjoy it through to the end.   As per usual I try to go i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれます&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yoshiki Tanaka、あなたは彼の名前を認識できないかもしれませんが、間違いなく彼の評判の高い巨獣伝説の銀河英雄について聞いたことがあります。 この日までにアニメやマンガの世界を波及させる遺産を残しながら、多くのシリーズに影響を与えた精神的な叙事詩。 彼の創作物の別のものがArslan Senkiとのアニメ治療を受けることを聞いたとき、私の興味はすぐに刺激されました。 私は、政治的戦争という豊かなテーマを持つもう一つの壮大なシリーズを期待していました。それは人生の瞬間よりも長く、開発された人格の広範なキャストでした。 私は、グラビタスでコンテンツを処理してショーを期待していたので、ショートカットの余地はありませんでした。 私は、メディア内のよく書かれた作品に対する敬意の新たな波に導かれた畏敬の念を起こす現代の古典を期待していました。 さらに取引を固めるように、田中の作品のキャラクターデザインとマンガの適応は、鋼の錬金術師の荒川ヒロムによって行われたことが分かりました。 すべての時間の最高の戦争の叙事詩の背後にいる人物は、間違いなく、もしそうでなければ、すべての時間の最高のshounenの責任者と提携しました。 そのような有望なクリエイターが舵取りを取っていると、おそらく何がうまくいかないのでしょうか&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、Yoshiki Tanakaの作品から期待されるすべての性質を試してみるが、ニュアンスもタクトもありません。 それは少年のプレゼンテーションですが、真剣に物事を取る、それは信じられないシナリオに頼っていますが、戦略的なふりをして、それは適切なストーリーテリングの代わりに虐待されたリテラシーデバイスを引き起こします。  Arslan Senkiは単なる巨大な男の子のパンツを着たいと思っていた戦争の叙事詩で、それでも自分の靴ひもを結ぶ方法はまだ分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの主な焦点は何度も言われてきた共通の話です。 臆病な王子は勇敢な指導者にゆっくりと彼のサポートを築き、彼から離れた玉座を取り戻すことになる。 すべての目的と目的のために、物語そのものは、より特権のある個人の目を通してちょうど見られる誕生です。 彼自身の王国の派閥に裏切られた後、Arslan、Parsの皇太子は、彼の周りのすべてが混乱の中に投げ込まれている彼の人生のために彼自身を見つけた。 この第1シーズンは、彼が新たな同盟国と友好関係にあり、彼が遭遇する新たな障害に直面していることから、アルスランに続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は問題ありませんが、扱う方法は何でもあります。 作家はしばしば、ストーリー内の文字をプロットデバイスとして使用して、物語を好きなように動かしたり操作したりします。 このような不必要な、しかし必要不可欠な手段を目立たないようにするために、作家はメアリー・スー/ゲイリー・スタウスにそれらを回すのを避ける手段として、複数のキャラクターの間で関連性の能力または役割を均等に分配する。 だから、あなたはXに優秀な人物を持つことができますが、Yではそうでない人物を持つことができます。 そして、Arslanに関係するキャラクターの能力と役割は確かに分かれていましたが、Mary Sues / Gary Stusの存在を避けることしかできませんでしたが、まだ確率を超えてhaxになってしまいました。
ナルサスは、事態がどれほどかかりにくいか不利な状況であっても、みんなのお尻を救うために時間のちょうどいいタイミングで戦略を奮い立たせていたという点に着いた、haxの戦術家でした。  Daryunは何百人もの男性のうち疲れの目に見える兆候もなく、言いたいことがない人間の世話をすることができたhaxの戦士でした。 ギーヴェは、死の旗地から時間の経過をもう一度搾り取っているように見えますが、理由については適切な説明の仕方がほとんどありません。 神が与えられた理由がないので、ファランジャーはトリニティに変わり、マトリックスのためにオーディションしていたように、矢の嵐を歩きました。 そして最後に、Arslan自身があった。彼はGame of Thrones宇宙に投げ込まれた場合、5分で死んでいただろうという、おいしい2シューズのようなものだった。 いいです、そして、非現実的に寛大である、Arslanは後者です。 彼はまたスマーフかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の曖昧さはそれ自体が明らかになった唯一の問題ではなかった。 シナリオはそれに関して精神的に挑戦的でした。  1つの例を挙げるには、馬を20フィート飛行機に乗せて、中途半端なところで誰かを救助するために猛烈な象の上に完全な乗り物を着陸させました。 そして、ルーニー・テューンズの漫画に似た行動を提示しながら、現実的なものにしようとする世界では、この出来事が起こったことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、それを購入するための不信感が強く必要でした。 それは結果が常に同じであるために不可能なオッズに対して文字を上に置きます。 より良くなるための闘いはありません。 トップへの激しい戦いはありません。 彼らが常に配置されているハンディキャップにもかかわらず、挑戦をもたらす戦いはありません。私たちが終わるのは、彼らがジャスティスリーグのように障害の後に障害物を耕すハーフチームです。 結果が常に同じであれば、なぜ投資に気をつけますか？ ここでの比較を避けるために最善の努力をしていますが、これは銀河英雄の伝説がそのように高い評価を受けている理由です。 その結果は決定されず、両者ともに因果関係があり、両者は損失を被り、両陣営には話す鎧がなかった。 それは緊張しており、片側の勝利ではありませんでした。  Arslan Senkiは、これらの属性のどれも示したことはなく、ちょうど自分の利益のためにあまりにも理想主義的なものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;醜い頭を抱かせたもう一つの左翼の問題は、それまでのシリーズの中途半端な魔法のランダムな包含だった。それはそれまでは戦争の「現実的」な描写だった。 このショーは、すべてが現実に根絶された戦争ドラマを構築しようとしている間、その存続期間の大半を費やしましたが、以前は存在していなかった新しいジャンルを捨てました。 それは独力で独自の財団を破壊した。 これはBerserkに似ている他の中世のタイトルのようなものではありません。そこでは実行時間中に散らばった超自然的な出来事の予報がありました。 いいえ、Arslanは、その魔法が物語の中に入り込んでいたとは何も示していませんでした。  Arslanの超自然的な要素は、Mackトラックのようにあなたを襲います。もし準備ができていなければ、事前に確立された浸漬の様相を壊すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアートとアニメーションは、現代のスタンダードだけでなく、一般的には驚異的でした。  80年代半ばには、流動性と細部への注意を示すタイトルがあります。 それは本当にぎっしりとしたパッチワークでした。 荒川弘のデザインを含めても、アニメーターが矛盾したキャラクターモデルを何度も救うことはできませんでした。 これは中心の人々を派遣しました！ ピカソ顔の大混乱！ キャラクターが別の角度で提示されるたびに、彼らはしばしば不気味に見え、戸惑いをひどく感じました。 これはCGIの嘆かわしい使い方によってさらに悪化しました。  CGI飼い主の兵士、動物、その他の物体を隠す努力をしていない風景の中をはっきりと見ていた。 私はここでPS1レベルのグラフィックを話している。 スタジオでさえ、Gonzoはこれをさらに悪化させる可能性があります。
このアニメに救いの恩恵があれば、それは音楽部門にあるだろう。 このショーでは、「アクションよりもCGIダミーが盛りだくさんであったとしても」実際にあなたをアクションの真ん中に置いてくれる「人生よりも大きい」サウンドがあり、中世の雰囲気をよく捉えました。 オープニングテーマとエンディングテーマはまったくまともであり、気分を盛り上げるために仕事をしました。 それにもかかわらず、それぞれの季節にはあまり顕著ではありません。 そして実際、それはArslan Senkiとの全体の結論です。それはただ役に立ちますが、それ以上のことは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Arslan Senkiは挑戦的な時計であることが判明しました。 それは目の保腹ではなく、スマートではなく、魅力的ではありませんでした。 それが達成しようとするものは、他の場所でははるかに優れています。 それは辛うじて掻き集めることができました。プロジェクトの背後にある創造的な考え方を考慮すると、それは非常に心配です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまともなスタートを切っていましたが、実際にそのコンテンツを持っていることを期待していましたが、いくつかのエピソードの後、すべてが崩壊して混乱しました。 私はこのショーを好きにしたいと思っていたが、それは私に理由を与えてくれなかった。 私がこのような話を以前に経験していなかったなら、私の楽しみはもっと高かったかもしれませんが、これは当てはまりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは見逃してしまったタイトルですが、その背後には誇大宣伝がほとんどありません。あなたは何を知っていますか？ 私はそれがそのようにとどまることを願っています。 それに注意を払う人には非現実的で、それを見ている人の目を侮辱する人にとって、Senkiは、実績のあるクリエイターの偉大なものになるための代理人ではなく、 それは良い意図を持っていましたが、良い意図は十分なアニメを作るには不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;this review will contain minor spoilers&lt;/strong&gt;    Yoshiki Tanaka, you may not recognize his name but you&amp;rsquo;ve undoubtedly heard of his highly acclaimed behemoth Legend of the Galactic Heroes; a seminal war epic that influenced many series in its wake, with a legacy that still ripples through the world of anime and manga to this very day. When I heard that another one of his creations were going to get the anime treatment with Arslan Senki, my interest was immediately piqued. I was expecting another grand series with rich themes of political warfare, larger than life moments and a far-reaching cast of developed personalities. I was expecting a show that handled its content with gravitas, leaving no room for shortcuts. I was expecting an awe-inspiring modern classic that would have ushered in a new wave of respect for well-written works within the medium. And as if to solidify the deal even further, I fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiについて考えると、私はこのショーがファンタジーアドベンチャー、戦争ドラマ、そして若い王子の旅を本当に強調している物語のようなものだと考える傾向があります。  Arslan Senki（Arslanの英雄伝説）は英雄を作るだけではなく、歴史を描いたショーです。 それは伝説のように記憶されるべき冒険の物語を提供する。 そのテーマとストーリーテリングのために、私はこのショーが1つの地獄だと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;田中良樹が書いた漫画の小説にゆるやかに織り込んだアルスラン・センキは本質的に戦争物語です。 人生の次元よりも大きなものを必要とする役割では、昔ながらの意味で叙事詩です。 そしてそれはどのように達成されますか？ 豊かなストーリーを表現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定は、中東の別のバージョンで行われます。 そして最初から、我々は2つの派閥 - パーとルシタニア - の間に噴火する戦争紛争について学びます。 若い頃、私たちはアルスランと会い、戦争の現実を目撃します。 ルシータ軍による流血、混乱、死。 この前提はまた、元高級軍将校のダリュンがアルスランと知り合いになることを立証している。 物語はその後、Arslan、Daryun、そして他の人たちがParsを取​​り戻すために奮闘する冒険を見せてくれる。 前提が設定されている方法と同様に、その方向性には全体の可能性があります。 特に、Arslanにとっては本当に明らかになったキャラクターの成長があります。 また、ArslanとDaryunの関係など、軍事的な知り合いを超えて広がるキャラクターの関係も見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、まずArslanが誰であるかを理解する必要があります。 ありがたいことにパイロットのエピソードは、Pars Kingdomの若いArslanが脱出した若い子供と対処するのを見ているだけです。 子供は逃亡してルシタニアの国から来た囚人だと分かった。 しかし、最も重要な部分は、奴隷制度を嫌う彼の推論です。 本質的に、ショーは矛盾したイデオロギーが流血、戦争、死に至る紛争を打破することができるという観客の心にイメージを印刷します。 パースとルシータニアは、社会的平等について異なる見解を持っていることも明らかである。 特に、宗教と奴隷制は、人物の動機づけのためのインスピレーションの顕著な側面になる。 私はまた、戦争の現実を示すショーの能力にいくらかの賞賛を払わなければなりません。 それはコンテンツになると暴力をもたらすのは恥ずかしいことではありません。 そうすることで、いくつかの国がメッセージをどこまで届けることができるかがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの書き方について際立っていることは、各エピソードがより大きなプロットにどんどん追加されることです。 時にはいくつかのペーシングの問題がありますが、それは前提から決して逸脱しません。 それは、Arslanが自分自身を価値ある王子として証明するために克服しなければならない大きな障害があることを意味します。 私たちは、ArslanがParsに向かっている間に、彼らが直面する政治的、戦時的な事柄を目の当たりにする旅を見る。  Arslanが遭遇する障害は、ほぼ毎回様々な結果が出ていますが、我々は常に彼らの世界について新しいことを学びます。 ショーは常に観客の関心を集めることはできないが、ストーリー展開の点では賢明な方法で提示する。 途中、Arslanの対立役であるシルバーマスクも出会います。 彼は残酷で、血が流され、父親自身の王座を握る意志を持って誇りを持っています。  Luistania軍のリーダーとして、彼とArslanの個性の間にはっきりとした対比があります。 彼が画面に表示されるたびに、Silver Maskが何もせずに目標を達成するために強制される無慈悲さがあります。 このようなアンタゴニストについて、これは何を伝えていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの世界のフィクションは素晴らしいです。 ファンタジーアドベンチャーとして分類されていますが、実際のファンタジー要素はほとんどありません。 しかしそれは存在する。 魔法が提示されているが、シリーズの戦争物語の要素が最も際立つものがいくつかある。  Arslanの王国はまた、そのすばらしい感情を放つために印象的な建築デザインでよく構成されています。 同様に、Luisitaniaは彼らの福祉で容易に見ることができる繁栄の場所です。 ショーの後半に、私たちはまた、著名なキャラクターのキャストと一緒に、独自の面白い面でシンドラの王国に紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiが正しいことはすべて、忘れることのできる部分もあります。 特に、コメディーは時には少し奇妙な時を感じる。 さらに、Arslanは、人が個人的な好みに応じて好きかもしれないし、好まないかもしれない性格です。 あなたが私のことを信じていないなら、シルバーマスク自身に尋ねてください。 ほとんどの場合は耐えられますが、繰り返していることが少しあります。 サポートキャラクターの中には、提供しなければならないものも簡単に忘れることができます。 言うまでもなく、そのうちのいくつかは、彼らのイデオロギーでは定型的です。 特にアンタゴニストである。  Gieveが毎回拒否されながらファラガニスの心を絶えず獲得しようとしているため、ショーのロマンス面もかなり古くなっています。 後で、ナルサスは若い女の子の注目を集め、彼と観客のためにちょっと迷惑になる。 最後に、Arslan Senkiのプロットは誰のためではないかもしれません。 私は個人的にはストーリーの方向性を楽しんでいますが、ペースが完全に恒星ではないので、忍耐力がいくつかの視聴者にテストされるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、文字デザインに精通しています。 完全金属錬金術師を見た人は、Arslanが物理的に似ている点でEdward Elricのように見えるので、これを一見して知るだろう。 しかし、私が賞賛していることは、Arslan Senkiは決して暴力的な性質を持って船に乗っていないということです。 それだけで十分です。 そして最後に、アクションは大ヒットであり、無視するのは難しく、古典的な瞬間には適格です。 結局のところ、キャラクターのデザインは、その漫画の荒川裕の版に基づいています。 本質的に、キャラクターのデザインはArslanのような人に適しています。 彼は若い才能のシルバーヘア、思いやりのある個性、そして弾力のある若さを持っています。 その一方で、彼の鉄鎧のような鎧と署名の槍で戦士として際立っているDaryunがある。 実際、Arslanのグループのほとんどの人は、Narsusの肩の長さの髪の毛かFaraganisの激しい性質かどうか、何らかの形で際立っています。 私はすべてのキャラクターデザインの大ファンではありませんが、スタジオ・ルルシェはアートワークの漫画の意図を捉えたと思います。 さらに、私たちには歴史的な時代、戦争象、残酷な武器があります。 暴力はこのショーでは見知らぬ人ではありませんので、無修正の暴力や血が流出することを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、息を呑むほどのサウンドトラックとしても知られています。 戦争のようなドラマオーケストラは、ショーのリベットな性質と相まって、各エピソードを生き生きとさせる。  OPとEDのテーマソングは、重要なシーンのシナリオだけでストーリーを伝える能力のためにも記憶に残っています。 しかし、実際の強さは声優と女優から来ています。 それぞれのキャラクターは、自分たちの役割に合った個性を示しています。 それはDaryunの永遠の忠誠心か銀のマスクの無慈悲かどうか、それは非常に信じられないです。 その中で、私は最初に、拮抗薬の役割を果たす梶裕樹と疑問を抱いていました。 しかし、シルバーマスクの声やスクリーン上での役割を見ると、実際にはかなりフィットしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはArslan Senkiを見ますか？ 結局のところ、それは視点に立っている。 あなたが面白いストーリーテリング、強い性格、王子の旅で戦争物語に興味があるなら、あなたは大事にしています。 各エピソードは、観客がもっと欲しがるような物語に展開されます。 各エピソードは私達が知りたいと思うキャラクターについてもっと詳しく示します。 そして、各エピソードは戦争の現実を実際に世界のように捉えています。 コメディとストーリーのペースにいくらか懸念があるにもかかわらず、最後にショーを見て楽しいことがたくさんあります。 それは、戦争に勝つために戦うことだけでなく、アルスランとして世界に知られている若い王子のために差をつけることでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When thinking about Arslan Senki, I tend to think of this show as a mixture of fantasy adventure, war drama, and a story that really emphasizes the journey of a young prince. Arslan Senki (The Heroic Legend of Arslan) is a show that chronicles more than just the making of a hero. It delivers a tale of adventure that should be remembered like a legend. For its themes and storytelling, I can safely say that this show is one hell of a ride.    Based loosely on the novels and adapting the plot of the manga written by Yoshiki Tanaka, Arslan Senki is essentially a war story. In a role that requires more than larger than life dimensions, it is epic in an old-fashioned sense. And how does it achieve that? By its sheer ability to show its rich story.    The setting takes place in an alternative version of the Middle East. And from the beginning, we learn of a warring conflict that erupts between two factions – Pars and Lusitania. At a young age, we meet Arslan and he w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1-1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senki (TV) アルスラーン戦記 Review&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）良い
より具体的には（7.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの話はすばらしいものではありませんが、これほどまでに悪いことではありません。 ストーリーに対する私の期待は本当に高くはありませんでした特に王国のいくつかを読んでいる（申し訳ありませんが、私は本当にArslan Senkiについてキングダムに言及すべきです。）ストーリーが良い前に言ったようなものですが、 エピソード17-23のためには、私は本当にそれらのエピソードの間に行っていた軍隊で半生生の面白いかなり多くの興味深い緩やかに行ったため、少し良くなっている可能性があります。 それで私は個人的にこれを8に与えることができないので、7.5が行うのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（8/10）非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常にいいですし、アニメーション（少なくともエピソード24のためにそれは驚くべきことでした）は、アニメーションがちょうど良いか下位かのいずれかであった限りです。 それはアニメーションやアートのスタイルになると間違いなく一貫していませんでした。それは、見栄えの良いものからここまでのかなりのアート・スタイル・デリプスではなく、東映のレベルではありません。 アニメが最初のアウトローマンの終わりにそのような静止画がどのように見えるかのように実際に見えたら、それは驚くべきことだと言われています。  CGはあまり使われていなかったので私を悩ましていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）傑作/優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなシリーズには、OpeningsとEndingsがうまく選ばれており、声優は傑出していて（JP VA）、武器の衝突音が本物の本物であるというサウンド部門では間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiのキャラクターもとても良いです。  25回のエピソードで、彼らはキャストを洗い流し、主役のグループのすべての人に関連性を感じさせ、それがあなたがやろうとしていることになっています。 明らかにDaryunがアニメを盗んだのは、男が最高だし、彼は趙Yunのそんなにも音の名前のようなものを思い出させる。それを考えるようになるArslanは私に劉BeiとZhuge LiangのNarsusを思い出させる。 なぜ私は巨大なROTKのファンなので、私は彼らがとても好きです。もしもそれらのキャラクターがそれらの人々に触発されていれば、私はそれらをすべて愛していたので気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）とても良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのArslan Senkiのための私の楽しみは、もし私がそう言えば、ジェットコースターでした。 私はうそをつくつもりはありません私は毎週日曜日に興奮していなかったので、このアニメをすばやく見ることができました。エピソード17-23の周りに言ったように私の関心はいつも低かったので、  1週間に1つのエピソードを見たときのように感じたので（エピソード17-23が懸念される限り）、私は自分の時間を無駄にしたような気がしました。 しかし、エピソード24はすばらしかった！ しかし、少なくとも私には17-23は最も楽しいものでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）非常に良い
より具体的には（8.30 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメの適応について、最初に聞いたときに、私がArslan Senkiを見ることを選んだのは、複数の理由があります。
1）それは戦争シリーズであり、私は明らかにそれらを好む
2）漫画が描かれたが、FMAのアーティストとマンガが目立つようになった
3）発表されたときに最初に表示された絵やキャラクターは、私には涼しかったです（何かを数えます）
そして、ただ3つのことだけで、私はArslan Senkiに失望していませんでした。私はこのシリーズを選んだのがうれしく思います。そしてこのシーズンの終わりは、決して第2シーズンのためにそれを決して残さず、多くの開口部を残しました。 うまくいけば、それは1つに値するので1つを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199835&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki (TV) アルスラーン戦記 Review    Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Good  More Specifically (7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story for Arslan Senki isn&amp;rsquo;t anything amazing but it&amp;rsquo;s not bad what so ever. My expectations for the story weren&amp;rsquo;t really high especially have reading some of Kingdom (sorry low blow yeah I really should even mention Kingdom this is ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;m-i-c-h-a-e-l-1&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アルスランのヒーロー伝説は、若い王子が自分の王国から追い出され、どのように彼の民族が王国を再建するのにふさわしい男にならなければならないかという冒険的な物語です。 シリーズ全体は戦争とその戦略に関するものです。 このショーはいくつかの分野で私の期待を上回ったので、レビューを書くように強く感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それは私がここで最も印象的だったので、私はプロットから始めたいと思います。 これは歴史的で非超自然的な戦争のアニメを見ることは非常にまれです。 各戦闘シーンは慎重に計画されています。 これは、NGNLやLog Horizo​​nのようなシリーズの1つです。戦略はストーリーの中で最も興味深いものです。 しかし、その上に、復讐、裏切り、そしてストーリーのエッジを鋭く保つ他のプロットの紆余曲折がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットについて私に印象づけたもう一つのことは、各エピソードがどれくらいうまく計画されているかということでした。 私が時間を無駄にしているような気がするエピソードは一度もなかった。 私は、Arslan Senkiは、ほとんどの戦争シリーズのようにかなり遅い話をしていることを認めます。 しかし、これは単にプロットのすべての部分を解くのに時間がかかるからです。 観客にはさまざまな角度からいくつかの視点が提供され、物語のどの部分も見落とされないようにする。 遅い部分でも、各エピソードはプロットやキャラクターの開発に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字はArslan Senkiの重要な側面です。  Arslan自身の登場人物は物語に非常に関係している。 プリンス・アルスランは、あなたの典型的な英雄的で若い男性です。MC：親切で、騙されやすく、操作しやすい、すべての人が良いと信じて、他の人間を殺すことを躊躇します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanの逃亡旅行パーティーの他の主人公は、より忠実な信者を見つけるために旅の中で王子を保護し、助言し、助言する。 彼らはまた、彼の理想を損なわずに王国を導くにふさわしい支配者になる方法を教えます。 彼の5人の忠実な友人とのArslanの関係もシリーズを通して発展しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション：
このアニメのアートスタイルの中で最も注目すべき点は、カラフルなペルシャのパターンの詳細です。 私はしばしば、キャラクターの衣服、カーペット、壁のタペストリー、またはその他のパタ​​ーン化されたものの背景に自分の目を固定しているのを見つけます。 このシリーズのアートワークのカラーパレットは、古代ペルシャの環境に適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメーションについては、エピソード1にぼんやりしたCGIの偽装が1つあります。シリーズ全体を判断しないでください。 その1つの間違いの後では、CGIは他の場所では破壊的ではありません。 剣の場面はうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド＆amp; amp; 音楽：
OP 1とED 1の両方がうまくいきます。 私はOP / EDの2番目のセットについてはあまり気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは設定や時間帯に非常に適しています。 各武器の効果音はすべて正確です。 そして、演技の声はキャラクターやセッティングにもよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはここにいくつかの欠陥があるので、それは本当に完璧ではありませんでした。 しかしそれはまだ平均以上です。 私はずっとシーズンを通して毎週ショーを見て楽しんでいました。 あなたが良い戦争のアニメを見たいと思っているなら、私は間違いなくこれをお勧めします。  Arslan Senkiの各エピソードは、全面的に見る価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199844&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/m-i-c-h-a-e-l/reviews&#34;&gt;m-i-c-h-a-e-l&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Heroic Legend of Arslan is an adventurous tale of how a young prince is driven out of his own kingdom, and how he must become a man worthy of leading his people to reclaim his kingdom. The whole series is about war and its stratagem. This show exceeded my expectations in several areas, which is why I felt compelled &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nep-nep-1&#34;&gt;nep-nep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;権威ある親は、しばしば子供たちに期待の負担を負う。 しかし、観客の失望にはかなりのものがありましたが、「アルスランの英雄伝説」は黒い羊のようなものです。  Arslanはオリジナル作家の田中良樹（LOGH）と荒川弘（FMA：B）の恋人で、仲間の影の下で明るい輝きを放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanは、マンガをベースにしています。マンガは元々小説に載っていますが、最後はゆるやかに編集されたペルシャ語の物語からインスピレーションを受けています。 あなたが「不信の中断」という言葉にまだ精通していないなら、25話の終わりまでにはかなり能力があるでしょう。 物語は、Parsが裏切られた後にLusistinian [ヨーロッパの信徒]軍によって敗北されるように、Parsの&amp;rdquo;無敗の&amp;rdquo;王として気候的に始まります。 我々の象徴的な主人公、Arslanは、明らかに経験不足と無実が優秀な指導者の兆候であるため、王冠の探求に拍車をかけます。 旅の途中で、Arslanは愚かに圧倒された能力の配列を利用して、プロットを強制的にいくつかの仲間を引き付ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、戦術的な取り引きが予想通りになると、Arslanは何を私たちに驚かせてくれますか？ 明らかにマジック。 あなたに合理性のための期待の兆候が残っていれば、あなたは厄介な目覚めのためにいるわけではありません。 エピソード12の少し途中で、xx_sketchy_pedo_assassin11_xxがクリッピングラグドールのような地面を通り、Daryunの背後で脅迫して彼を襲った。 ただ&amp;hellip;なぜ？ 多くのキャラクターのように、作家がストーリー内の出来事について一貫した説明を提供するにはあまりにも怠惰で、プロットの進行のペーシングを短くしているため、魔法だけが存在する。 これは、観客の期待を安くするという追加の効果をもたらす。 最初のエピソードでもパーツが失われた唯一の理由が「魔法」のためであることが明らかになったとき、アルスランの全体が崩壊する。 アニメの非魔法の出来事の大部分がすでにどれほどばかげているかを考えると、それほど大きな違いはないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;知的発動計画の主役は、Arslanの準全能アドバイザーであるNarsusです。 当事者は、Narsusに常に依存して、あらゆる可能な状況に対処しています。 戦術的な天才が必要ですか？ 彼はYu-Gi-Ohのカードのように、半分焼いたバットシットの戦略と操作を描きます。 政治的ノウハウ 彼は数年間は裁判所の経験しか持たないかもしれないが、彼は狡猾な裁判所の妻の一員として行動する。 ファミリーマン？ どういうわけか、この男はシリーズの途中でランダムなホーボーを拾う時間を見つけます。 間違いなく人間性の低いキャラクターの1つ。
DaryunはNarsusの&amp;rdquo;Dynasty Warrior&amp;rdquo;としての役割を果たし、Arslan自身を何度も救い出しています。 彼は物理的に不可能なところを越えています。エピソード12のように、時空を飛び回り、xx_sketchy_pedo_assassin11_xxから王子[王女]を救うためにいくつかのユーロラックを弾きます。 私はそれを見たときにこのばかげたことがどれほどうまく見えたのかを笑いながら少し時間をかけましたが、その後、彼らはもはやダーリンを漠然とした人間にする意思がなくなったことに気付きました。 少なくともヨナは、魅力的なドラゴンボーイズに対して彼の努力を託すことで、ボーイフレンド＃1を正当化する。 ダライアスが苦闘している唯一の時間は、ダリオスが敗北の危機に瀕していたように見える巨人との戦いの間です。 または、少なくとも、私たちが彼が相手をワンショットすることができるように全力で努力していることを知るまで。 再び。
GieveとFalangiesは、問題のニッチな解決策として、Gieveとは何か、そこにいるGeeseはStormtrooperレベルの目標を（実際には何にも当てはまらない）狙いを定めて埋め込むこと以外にはほとんど役に立たない。  Gieveは、コメディー・リリーフでの努力の中で絶えず彼女を魅了しようとしますが、その関係は表面よりも深くはなりません。 それを超えて、私は彼らがショーにも存在する理由を理解することができません。
それは、Arslan自身がシリーズ全体で最小限の成長を経験するという彼の党のスイス・ナイフの効率のためです。 絶え間なく変化することは、彼を「フィギュアヘッド王」の役割にまで減らす。 彼の最初の戦いへの挑戦は、実際には男を殺す恐怖を扱うように、彼のPTSDを刺激するようです。そう、あなたは思うでしょう。 後でいくつかのエピソードで、彼は喜んで騎兵隊を狙っています。 同様に、彼は彼の同情者の奴隷への思いやりを最小限に抑え、代わりに慈悲を奴隷に救うことを選んだ。 実際、アルスランは、奴隷制度の廃止に対する王権の意欲の大部分を占めています。 アメリカの民間戦争と同じように、彼は結局、奴隷を取り除くだけでは必ずしも幸せな奴隷になるわけではないということを知っています。 終わりに向かって、彼は後で計画を立てることなく奴隷を根絶する意思を表明する&amp;hellip;しかし、彼の仲間は彼の間違いから本当に学ぶ必要がないので、大変なOPです。 この無知は、なぜ彼がアルスランに奉仕するのか尋ねられたときに彼の仲間が提供する唯一の推論であるので、優れた君主のようなものであるように見えます。 本当に忠実な忠誠心の表示。
特に注目すべきは、恥ずかしがり屋の上に立ち上がるチャンスを与えられた熱狂的なツンデレ十字軍エトワールです。 若いアルスランとの彼女の誘拐冒険は、最初にParsの奴隷制度の再評価を促し、後で王冠を求める正当な理由となります。 彼らの第三回の会合も同様に行われ、臆病な王子の妥当なモチベーションを鼓舞する。 彼は最終的に自信を持って意思決定者の役割を果たすようになる。 残りのシリーズでは品質が欠けています。  Arslanのすべてのキャラクターの中で、Etoileだけが彼を甘やかすか、または利用しないと思われます。 後半にはバックストーリーの試みがあるが、悲しいことに、それはすぐに急上昇され、重要ではなくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドデザインは議論の共通の側面ではありませんが、戦闘でのジョージョーのようなサウンドエフェクトの使用は非常に明白です。 重いインパクトを示すシーンには、ぼんやりとした低音が伴います。 それにもかかわらず、ジョジョで働くものはジョジョにとどまるべきです。 正当化を伝えるのに苦労しているアニメでは、ひどく誤解されているように聞こえます。
Brotherhoodのキャラクターデザインを共有しているにもかかわらず、Arslanの一般的な芸術とアニメーションは比較の幻想です。 オープニングの戦いは、現代の映画によって大きくパロディされたCGIの使用を私たちに紹介します。 効果的にズームしているカメラは、過度の時間の間、一般的な、顔のない兵士の2つの派閥間のブロブのような婚約を横切って切断されます。 この粘土兵士の使用は、大規模なグループを含むあらゆる戦闘にも当てはまると思われる。 言えば、それはかなり醜いです。  2D馬のアニメーションは、スパイスとオオカミの悪名高い「馬」アニメーションを密接に反映して、ひどくひどいものです。 毎回の戦闘で馬を利用するのに適していると思われるシリーズについては、少なくともこの点については何らかの努力をしていると思います。
バトル・コレオグラフィーは、同様に、より軽視されている。 キャラクターは、剣を使うときに左右のスラッシュではない武器技法をほとんど理解していません。 実際に、エピソード11のGieveは同じL / Rパターンを3回連続して3回連続して実行します。これは、キリトの生意気な生まれ変わりと戦うようなものかもしれない、華麗な例です。 もちろん、これには2つの例外があります。 最初のOPで、アニメーター木村聡（多分彼）は、Daryun vs Silver Mask決闘で3次元の背景を使い、アニメーターが十分に活用していない革新的な手法である360度のショットを戦闘に取り入れる。 最後から二番目のエピソードの戦い（再びDariusとEdgelordをフィーチャー）も同様に優れています。 彼の推力を揺さぶった後、ダリユンは柱の中に入って、刃を構造に深く寝かせます。 しかし、彼の刃を解放しようとするのではなく、彼は後ろ向きの水平スイングに変わってしまいます。 アニメーションで描かれたこの性格は、いくつかのエピソードのために大量の兵士を作っていたことを思い起こさせている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、おそらくあなたは、この特定のヒーロー伝説がちょうど私のための種類ではなかったと言うことができます。 戦争は決して物語の重要な要素ではなかったと示唆しているかもしれません。おそらく、アルスランの重点は、王国の内部慣行における問題を特定する哀れな無意識のロイヤリティの描写に基づいているべきです。 彼の成熟への比喩的な旅。 しかし、どのように不十分に楽観的にあなたがそれを置くことを選択しても、Arslanはそれ自体が偉大な何かになることは決してありませんでした。 代わりに、Arslanは平均的な線の中で非常に幸せに満ち足りています。そして、我々は本当にとにかくそれほど期待するべきではないはずだったと結論づけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nep-nep/reviews&#34;&gt;nep-nep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Prestigious parents often bear a burden of expectations for their children. Much to the doteful disappointment of the audience however, “The Heroic Legend of Arslan” turns out to be something of a black sheep. Lovechild of original creators Yoshiki Tanaka (LOGH) and Hiromu Arakawa (FMA: B), Arslan shines a bright glow of mediocrity under the shadow of its peers.     Arslan bases itself on the manga, which in turn bases itself on the original novel, which at last takes inspiration from a loosely compiled set of Persian tales. If you weren’t already familiar with the term “suspension of disbelief”, then you’ll be quite capable by the end of the 25th episode. The story begins climatically as the “undefeated” king of Pars is defeated by the Lusistinian [European infidel] army after Pars is betrayed. Our titular main character, Arslan, is then thrust into seeking the crown because apparently, inexperience and innocence are signs of excellent leaders. Along the journey, Arslan attracts several companions who force the plot forwar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chuunibyou-rika-1&#34;&gt;Chuunibyou_Rika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はArslan Senkiを始めたとき、それをmangakaの他の作品「鋼の錬金術師」と比較することに気付きましたが、最初のエピソードを見てすぐに、それは問題ではないことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiについて私が大好きな主なものは、プロット、キャラクター、音楽でした。 私は中世のスタイルのアニメ（一般的には中世のジャンル）を愛していますし、戦闘シーンも楽しめます。  Arslan Senkiは私にそんなことをくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan王子は成熟と発展の時を経て、シリーズ全体を通して徐々に見ることができ、途中で彼のために応援していました。 私はシーズン2があることを願って、私はマンガを読んで続けます。 私はビデオゲームがアメリカに来ることを願っています。 あなたがArslan Senkiを見たことがないなら、私は非常にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chuunibyou_Rika/reviews&#34;&gt;Chuunibyou_Rika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was afraid that when I began Arslan Senki, I would find myself comparing it to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は戦争経験がないので、この紹介は難しいです。 確かに、私は歴史的な知識を持っていますが、私はその大きさの暴力に参加したことはありません。 私は対立を求めるのではなく、むしろ穏やかにします。 私はそれがあったように戦って友人を好む。 それは私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は自分のものではなく、ここの人の言葉に頼る必要があります。 戦争についての有名な言葉がたくさんあります。  &amp;ldquo;戦争。 それは何のために良いですか？ エドウィンスターによって歌われた有名な歌詞。  &amp;ldquo;戦争。 戦争は変わらない」Falloutビデオゲームのフランチャイズの象徴的な声明。  &amp;ldquo;戦争は平和です。 自由は奴隷です。 ジョージ・オーウェルが書いた古典的な1984年から取った記念碑的な割合のアイロニー。音楽からゲーム、文学までの各媒体は、戦争は常に悪いという単純な考えを考えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、それは大多数の人々が今日のように考える方法です。 十分に遠くに戻ると、戦争がしばしば標準であることがわかります。  Arslan Senkiはこの後者のキャンプで、戦争、継承、政治をアニメの形で描いている。 しかし、ショーが堅実なパフォーマンスを提供するかどうかはまだ議論の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは長期的な冒険としての地位を確立しています。 多くのことが起こり、多くはまだ起こっていません。 それでも、アニメは大きなテーマから関わりのある戦いまで、最初のシーズンで多くの地面をカバーしています。 繰り返しますが、たくさんのプロットが残っていますが、ショーはより良い場所にあるかもしれませんが、アニメも恐ろしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は終わりを何度も明確に述べている。  「そして、その男の子は王様になる」と、Arslanの伝説である「The Heroic Legend of Arslan」は、Arslanの完全な勝利を告げるものです。 したがって、重要なのは、プロットが終わるところではなく、プロットがそこにいかにあるかです。 プロットの大半を占めるのは戦争のデモンストレーションです。 剣を振り、敵に対して戦略をとること、そして前後の効果。 その最後のポイントは重要です。なぜなら、ダウンタイムはショーが大きなアイデアを最も重視しているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのテーマは重いです。 戦争。 奴隷の虐待、エクバタナの堕落、ナルサスの背景、アルスランと彼の関係、そしてカシャンの説得は、奴隷が探検される方法のそれぞれの例であり、季節の多くに関係している。 戦争と奴隷制に関するこれらのテーマの両方について、アニメはまた、グロテスクな側面を含むことを管理する。 裏切り者の断頭と囚人の殺害を示すことは、ショーがこれらのテーマのより見苦しい側面に挑戦することを恐れないことを証明した。 奴隷制度。 宗教。  Arslan Senkiは、幅広い範囲のアイデアを対象としているため、適切に探索するための大きな課題です。 最初の2人は多かれ少なかれ十分な開発、特に戦争とその不安を見ている。 戦争は単なる死だけではありません。 戦争は裏切り、友情、恐怖、苦しみ、そして理解をもたらします。そのすべてが物語が何度も何度も繰り返されます。  Ecbatanaの解雇からSaint Emmanuelの勝利まで、戦争の副産物は経験を通して交錯しています。 同様に奴隷主義的な役割も果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、アニメはその宗教的テーマを誤っています。 当初、Yaldabaothと矛盾するイデオロギーのアイデアは、プロットの進行に大きな役割を果たしました。 ルシータニアの過激な国家は、彼らの神に対する彼らの献身のために、パースである強大な建物を破壊する。 しかし、開かれた弧に続いて、宗教は道端に押し出されます。 宗教の概念は、宗教を茶番のように宣言したエルメスと共に後に引き上げられますが、宗教とその影響だけでなく、戦争や奴隷制に関する他のテーマにも及ぶ宗教を無視しています。 もちろん、FalangiesとEstelleは宗教を中心にした非常に特徴的なキャラクターですが、この重要なアイデアに重点を置くためには物語の中で十分に顕著ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、その描写にはさらに大きな問題を抱えており、それはプロットの工夫として最もよく説明されています。 具体的には、敵の暗い魔術師はあまりにも多くの利便性の故郷です。  FalanngiesのDjinnとのコミュニケーション能力に加えて、アニメはほとんど戦争の信憑性のある側面に焦点を当てています。 馬、城、および槍がコンテンツの大部分を占めています。 実在の領域を網羅していない小さな薄片は、エルメスが処分した悪魔の魔法です。 彼の作った同盟者は、彼が作ったポータルから実現することができ、土地をすばやく横切ることができ、他の人たちを暗闇に導くことさえできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これをショーに組み込むだけで、自動的に潜在的な問題が発生します。  1つは、ショーが選ぶときはいつでも悪い人たちを救うことができます。これは今シーズンの終わり近くに起こります。  2つは、ショーが選んだときはいつでも悪い人が出ることができます。これは、ペシャワールの一団としての山の中で分裂中に起こります。 最後に、ショーンズが選ぶ度に、悪い人がアルスランを殺すことができます - これは決して起こらないが、それはまさに問題です。 例えば、ArslanとEstelleの間の最終戦では、彼が一人であっても彼の人生のために戦っているにもかかわらず、若い王子を排除するように見えない暗闇は、アニメの全体的な文脈を考えるとほとんど論理的な意味を持たない。 確かに、この暗い魔法はかなり控えめに使われています。 しかし、これはまだプロットの自然な進展を取り除き、代わりにArslan Senkiがそれを必要とする物語を人為的にプッシュするツールを支持する不公平な松葉杖です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の軽度の苦情は、アニメが主要プレーヤーを削除したくないことです。  Arslan、Daryun、Narsusはそれぞれの出会いの後も常に生き続けるだろうと仮定するのは公正です。  Arslanは主人公であり、DaryunとNarsusの両方が王冠の成功に不可欠です。 しかし、Arslanの栄光を得るためにはそれほど重要ではないが、Falangies、Gieve、Elam、Jaswant、Alfreedのキャラクターはほとんど影響を受けていません。 同じことも敵のことと言える。 ハラーン（早期に死亡した）とエルメス（主なアンタゴニストである）を除き、Bodin、Xandes、Guiscardは物語にはあまり意味をもたないが、存在感はまだある。  Arslan Senkiが戦争に傾いていることを考えると、これらのヒーローや悪役を排除していないことで、ショーが求めている信憑性が低下します。 再び、公平であるために、これはシリーズの最初のシーズンです。つまり、前述のキャラクターのうちのいくつかが正当な時に消滅する可能性が完全にあることを意味します。 しかし、本当に悲惨な瞬間がエルサムがアルスランを傷つけて傷ついたときだけであり、傷が生命を脅かさない限り、物語は自然に進行するのではなく、不公平に誘導される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同様にそして一見不自然なのは、一見すると、シンドラーアークです。 しかし、全体の試練は3つの概念を中心にしている。  1つは、Arslanの資格を強化する。 他の国との仲間入りをしてこの国に忠実に滞在することは、信頼できる指導者としての能力を実証し、彼に法令を確立するために必要な影響力を与えました。  2、Jaswantを彼の党に募集する。 この弧の間に多くのことが起こる一方で、最も重要な側面の1つは、JaswantがArslanのギャングに、彼の信頼性と異種人を結び付ける彼の能力の証拠として加わることです。  3つは、紛争はヘルムズとのアルスラーンの戦いの代表です。 衝突する兄弟、権力闘争、王座継承の質問は、これらの支配者の能力と彼らの父親との関係と相まって、Arslan自身の困難を海外に反映させる。 これは、アルスランに、生まれ故郷が王になるために必要なすべてではないことを理解するチャンスを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この円弧には固有の問題、すなわち焦点のずれがあります。 物語のこの部分のこれらの特質は意図的かつ意図的であるが、エピソードのこの長い伸張は、競争の主要な点、すなわちPars、Ecbatana、およびHermesから離れている。  Arslan SenkiはArslanと王座に勝つための戦いについてはあまり分かりませんが、これについては最終的にはプレーの壮大な目標にはほとんど意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメには他のポジティブなものがあります。 シーズンはArslanの総勝利で終わり、最初の敗北に終止符を打つ感覚をもたらす物語の完全な枠組みを達成する。 アニメには他のネガもあります。 アニメは有能な世界建築を提供することができません。 他のライバル国、地形、社会生活はほとんど研究されていません。 全体として、そのアニメはその物語で完全にマークを逃すことはありませんが、間違いなく改善の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiが最も激しく揺れる場所は、その芸術とそのアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明確にするために、アニメのキャラクターデザインは、ほとんどの問題から部分的に除外されています。 最も注目に値するのは、彼らの「鮮明さ」、定義された輪郭、および文字の鮮やかな色が、彼ら自身が見つけた背景と大きく異なっていることです。  FalangiesとArslan、AlfreedとDaryunの複雑な衣装、JaswantとGieveの目立つ衣装は、彼らを画面から飛び出させて、彼らの外見だけを定義します。 しかし、彼らのデザインは、象徴的な目的だけでなく、視覚的に満足しているだけではありません。  Arslanの白い髪は、子供としての無邪気さとリーダーとしての純度を象徴しています。 さらに、彼の性的描写はアルスランが誰を代表する支配者であるかを賢明に表現する方法です。  Daryunは黒い鎧を、黒は強さと力を表し、どちらも騎士がスペードで運ぶ。 そしてナルスの比較的明るくない外観は、実際に彼の欺瞞的な性質を反映しています。 彼は他のみんなのように突き刺さず、天才ストラテジストにとって完璧な意味を持っています。 このタイプの分析は、それぞれのキャラクターに適用することができ、それぞれのデザインの強さを証明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ種類の強さは​​、アニメの芸術的およびアニメーション的な方向の残りの部分に起因するものではありません。 芸術には3つの大きな問題があります。 はるかに最悪の側面はCGです。 その塊状のテクスチャはネガですが、再使用されたシーケンスです。まったく同じ顔をした兵士や、使用されているのと同じアニメーションセットが、アニキを本当に妨げるものです。 ショーと同じくらい多くのCGを使用する理由は、（偶然にも）戦いと戦うことでした。 そのサイズと頻度は、最終的にリソースが薄く広がっていたことを意味しました。これは、CGアートとアニメーションが欠けていることが、必要以上に信頼されなければならないことでした。 まず、主な設定。 山、平原、森林は本質的に俳優が使用するための鈍い段階を提供します。 実際、岩の群れを見たり、群れが密集した葉をたどるのを見るのが最も印象的な光景ではありません。  Arslan Senkiは時折の要塞や野営地で物事を変えようとしますが、大部分のショーは人生の退屈な側面にあります。 この問題は第2の原因である：頻繁な戦い。 戦争のテーマのために、これらの山道、野原、樹木は戦争が通常行われる場所であるため必要となります。 その場所はあまりにも魅力的ではありませんが、その包含は強制されます。 戦いは、次に、第3の問題、すなわちCGを導入する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;したがって、実際のアニメーションはスーツに従います。  Arslan Senkiの多くは、好意的なものではないレベルのアニメーションを持っています。 それはあまりにも多くの髪や体の動きをせずにお互いに話す場所は、穏やかな時だけではありません。 戦いでも同様にダウングレードが見られます。 カメラはあまりにも多くのアクションを示さずに多くを与えるために高いパンをしばしばします。 カメラは、使用されたが巧みさや振り付けがなく、剣、弓、半球など多くの部分をズームする。 総合すると、アニメは実際には広範な戦いを示すことはなく、全体的なアニメーションが少なくなります。 実際のアニメーションは、DaryunとHermesの最初の戦いの間にピークに達します。 しかし、ショーの残りの部分は、ほとんどのオブジェクトと人々があまり動かないようにする傾向があります。 繰り返しますが、アニメにアニメーションが欠けているわけではありませんが、疑わしいCG作品と並んで、戦争と戦いに焦点を当てると、提供される量は適切すぎるほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは、ユニークなメインキャラクターと、彼または彼女をサポートする多くのサイドキャラクターになると、アニメの古典的なケースです。 質問形式では、サポートキャストにどれくらい&amp;rdquo;十分&amp;rdquo;ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現実的に、他にArslan以外のものはありません。 これは若い男の子の物語なので、サイドキャラクターはそれほど重要ですか？  Daryun、Narsus、Falangies、Elam、Alfreed、Gieve、Jaswantは常に若い王子を囲んでいますが、これは彼らの話ではありません。 したがって、これらの文字の多くは、それらについてほとんど知られていません。 特にスチュワーデスはスティックの端をつかむ。 彼女は珍しい場面はなく、寺院の弟子の背景と酒を握る能力のほかに、彼女にとって価値のあるものは何も知られていません。 彼女は事実上、この最初の物語の間にコメントをしたり、2つの意見を述べている。 だから、以前と同じ質問をして、特定のキャラクターがArslanだけでショーの実行に悪影響を与えることはほとんどないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その砂の中の線が決定的ではないので、答えが難しい質問。 たとえば、Jaswantは主人公の中で最も優れていると言えます。観客は彼の背景を知り、観客はArslanとの興味深い並行の関係を目の当たりにし、観客はシンドラン自身の信念を最終的に理解します。 一方、DaryunはArslanへの献身と同等の比類なき強さを持つ&amp;rdquo;Black Knight&amp;rdquo;です。 しかし、視聴者は彼について何も学ばない。 彼の背景は決して見せられず、一見欠点がなく、ArslanやNarsus以外の人間関係はほとんど解明されていない。 これらの問題はすべて、彼は旅の始まりからアルスランの隣にいました。 サポートキャストのほとんどは、ジャスワントとダリュンの間のどこかにあります。  Alfreedは、モチベーションのさまざまな場面、Gieveの多かれ少なかれタグなどを取得します。 再び、キャスト全体の広範な開発を期待することは、無駄な努力です。 しかし、Arslan Senkiがそうしたように、それぞれのことを最小限に集中させることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、Jaswantと同様に、他にも例外があります。 エルメスは、たとえ物語が不公平に見えるとしても、素晴らしいアンタゴニストとして立つ。 この事実だけでエルムズはアルズランと同じように絶対に誤りではないため、多面的な性格を持つ。 今のところ、エルメスが救われるか、彼の内なる火が彼を消費するかどうかは分かりませんが、シルバーマスクの主人は、王冠のためだけに価値のある相手ではなく、キャストの最強キャラクターの一人です。 アルスランの箔として、より多くの点で、エルメスは怒りのない人です。 復讐のために、元王の息子は、彼のいとこや叔父の頭を欲しがって、彼の終わりを達成するために、自分の人を殺害したり、彼が参加した人を裏切るなど、何でもしなければなりません。 彼は恐ろしいほど強力で、マニアカルで、技術的には右手です。 彼の家族は殺され、彼の家は完全に明らかにされた理由で奪われたので、彼の行動は完全に根拠があるわけではない。 それでも、彼を犯した人を殺すこの燃え尽きる欲望は、みんなを追い払う。 これはArslanとは対照的です。彼の行動は自然に人々を彼に引き寄せます。 しかし、この猛烈な怒りはエルメスの最終的な没落を象徴している。 彼の1つの弱点は、家族の元々の虐殺のトラウマによって引き起こされた炎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estelle（Etoileとして自分自身を変える）も言及する価値がある。 当初、観客は彼の理想を信じて、彼が行く必要がある場所に押し寄せる少年に紹介されます。  Arslanと少年が成長すると、2人は再び会う。 時間のために、彼は彼が彼が彼女ではないことが明らかになるまで、少年はもはやキャストの間にスポットを持っていないように見えます。 エステルはアルスランに襲いかかって、意図せずに彼にインスピレーションを与え続けます。彼女は不意打ちでセント・エマニュエルの砦の陥落を引き起こし、彼女はあまりにも僅かで、彼女の狭義を広げ始めます。  Arslanは女の子とのユニークな関係を持っています。 ロマンスの相互の感情はまだ開花していない（王が女王を必要とし、物語が起こるために叫んでいるので、推測すると）、その対は同じ人生観に異なるアプローチをする。 エルメスと他のキャストと同様、彼女はまだ完全にキャラクターとして成長していない。 しかし、最初のシーズンの登場人物のノルムとして、彼女は後で道のりを変えて偉大さを発揮します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルメスやエステル以外の人には公平になるためには、いくつかの寛容が必要です。 これはアニメの最初のシーズンにすぎません。 第2シーズンは水平線上にあり、おそらく2コー・ショーになるでしょう。 これらの別々の問題 - 忘れられた友人や苦難をほとんど経験していないDaryun  - は、後で取り上げられる可能性が最も高いでしょう。 だから、今のところ、キャラクターたちは時宜を得た注目を集めるだろうと仮定するのはそんなに不合理ではありません。 つまり、最初のシーズンは、今後のシーズンの最終的な成長に備えるために、本質的に私たちにキャラクターとそれぞれのキャラクターを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャストの多くが見落とされることがあると仮定すると、少なくとも、Arslanには正常と見なされるよりも多くの重量がかかると期待するのは公正である。 したがって、分割された季節、最終的な質問を念頭に置いて、この時点でArslanはどのようにキャラクターとして公正でしょうか？ 彼はウィンパーとして始まりました。 首都の壁を越えた世界の未知であり、彼の最初の戦争の味は完全な敗北です。 彼は友人が死ぬのを見て、犠牲者は滅び、父親は夕方に奪ったと見なします。 明らかに、彼は孤独で何かを何もすることができません、彼はナルサスに彼を導くダリヤンを募集し、真の冒険が始まります。 途中で、Arslanは、通常、異なる信条のより多くの信者を獲得します。 元の奴隷、詩人、遊牧民は、アルスランに誓約してくれる人々のサンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その多様性はArslanに何を与えるのかということです。 彼はDaryunのように信じられないほど強いわけではない。 アルスランはその結論にはほど遠いですが、短期間で彼はエルメスとエステルのように彼の正当な座を獲得するために戦ってきました。 彼はファランギのような弓を振ることはできない。 彼はエルムのような食事を作ることはできない。 しかし、Arslanができることはリードです。 リーダーは、彼の敵を絶滅させるか、計り知れない富を持つことができる人物ではありません。 リーダーは、彼がリードしている人たちから最大の信頼を得ている人です。  Arslanは、彼の親切な心、彼の感情的な性質、そして他者への依存を通じてこれを行います。  Daryun、Narsus、そしてそれ以外はまさにそうであるため、最後の部分は重要です。 彼らは変わらないかもしれないが、彼らはアルスランを彼がなる必要のある種類のものにして、変身させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、これらの以前の質問は、常に競争の激しい点のままです。 しかし、Arslan Senkiにとって、Hermes、Estelle、Arslanは、サポートキャラクターのサポートの欠如を見過ごすほど十分に（今シーズン）行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のオープニングテーマは、ロックとアコースティックをミックスして、アニメの雰囲気に同時にフィットするサウンドを提供します。 コンビネーションは奇妙ですが、奇妙なことに、この作品には大いに必要なものがあります。 アドレナリン・フィリング・インストゥルメントと前後のボーカルと並んで、速い歌詞は、ショーに必要なマインドセットで観客を魅了するある種の魅力も与えます。 第2のOPは同様のアプローチをとるが、そのプレゼンテーションではあまり決定的でなく感情的である。 残念なことに、中央と終りの繰り返しだけが思い出深いものです。残りの部分は、一貫した音楽とは対照的に、サウンドと歌詞の不協和音です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽の本当の強さが聞こえるという最初のエンディングのテーマが聞かれるまでではありません。 信じられないほどのボーカリスト、ムード設定のインストゥルメント、トラックのビートは、その作品を「ちょっと別のED」から「思い出に値するED」にまで広げます。 歌のように単純な&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;でさえ、内に含まれるパワーを示しています。 最初のEDの唯一の問題は、2番目のEDへの道を譲ったことです。  Kalafina形式のトラックで、トラックは神秘的で、壮大で、アニメの方向性に合っています。 女性たちはスポットライトを共有して取引し、耳に和やかな歌の渦巻きのハーモニー（ほとんどのカラフィナの部分にも当てはまります）に作品を回します。 前回のEDと同じくらい強いわけではありませんが、第2のシューズは最初の靴を満たすためにできることを行い、少なくともArslanの伝説的な物語の中でまともな場所を見つけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの残りは、多くの場合オーケストラの起源です。 響きのあるドラム、深いバイオリン、鋭いトランペットが聞こえ、戦争感にぴったりです。 西洋とヨーロッパの環境を考えると、多くの作品にも同様の性質のバイブレーションが組み込まれています。 弦楽器のギターやシンプルなフルートは、オーバーザリングとして抜け出すことなく、正確な位置と時間に聴衆を配置します。 エルメスがアンドラゴラスを訪れた時など、不思議なヴェールの中を見る人には謎の音楽、バイオリン、ハープなどが詰まっています。 他のトラックは、Arslanが新しい軍隊の訓練を受けたとき、気分を高揚させる柔らかいパイプのように、より軽い。  OSTには特筆すべき作品は含まれていませんが、シーズンを通して十分にうまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、Arslan Senkiの声優は全体的に平均的な公演を見ます。  Jaswantが驚くほど深い声を出してくれています。  Arslanとしての小林裕介は、フィールドでは比較的新しいです、彼の幼稚な声は、王様のためにちょっとキディーです。 そして、Bodinとしての斎藤史郎は、怒っていると思われるが、彼は喉を澄ませる必要があるように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がおそらく持っていなければならないほど私がこれを好きではなかった理由の一部は、文字です。 仲間たちは美しいが、彼女は魅力的ではなかった。  そして、公平であるためには、そのような種類の真実は、アニメにとって理にかなっているだけでなく、他の人にとっても大いに意味します。 しかし、私は誰もが風味豊かなように思って、ちょっとした偏心を見たことがあるでしょう。 エルメスは数えられるかもしれないが、彼の声を聞くことは、彼が登場するたびに息をのむようなフィット感を放つ。 Fieangieを弄ぶGieveは楽しいものでしたが、それは彼のすべての人物になったので面白いことではありません。  Narsusはインテリジェントですが、彼は画面上で見るのがやや鈍い人物です。  Arslanも同様に永続的な印象を残さない。 彼は素敵で優しいですが、彼は本当に名前を叫ぶ以外に、彼の周りの人から絶えず学びます。  「プレゼンス」は正しい言葉です。 キャストの誰も私に影響を与えた存在はなかった。 誰もかわいいか面白いか冷たいです。 彼らはすべてただの&amp;hellip;そこにいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の心を突き刺した輝きのある光線がありました。それは、エステルが真実のアイデンティティを明らかにしたときでした。  Arslanと比較して若干小さい身長のArslanを見て、Arslanの女の子と比較した彼女の少年態度、そして彼らが過去に経験した遭遇はすぐに私のロマンスギアを動かすように注意を引いた。 城と刑務所で話をしていた瞬間から、私が望んでいたのは、アニメが複雑な関係を探求し続けることだった。 もちろん、アニメはその方向に全力を尽くすつもりではない（そしてそうではない）ことは知っていました。これは戦争とアルスランの王国への旅でありロマンチックなコメディではありません。 しかし、私の中のロマンチックな方々はもっと憧れています。 このように、私は今後の継続に期待しています。 私はいつもArslanが恋人を見つけるかどうか疑問に思いました。 仲間たち？ 彼女は大人で、彼は子供です。  Alfreed？ 彼女はNarsusのために落ちた（Elamは私が信じるショットを持っている）。 タヒアミン？ 期間は、このような近親相姦関係を余りにも遠くないようにするが、それは左フィールドから外れるだろう。 したがって、EstelleはArslanのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと潜在的なロマンスに関係なく、Arslanの他の娯楽要素は戦いです。 決闘でも大規模な紛争でも、エピソードごとにおおよその戦闘があります。 このショーは、それぞれを多様化するために最善を尽くしています。1つの戦闘は罠を隠すために霧を使い、もう1つは氷の薄いシートに大量の氷を乗せて水の墓に送り、もう1つは象を打ちます。 ショーは絶えず変化する戦術にもかかわらず、私はかつてアニメに感情的に投資したことはなかった。 おそらく、ショーがメインキャストのいずれかを殺す勇気を持っていなかったことを&amp;rdquo;知っていた&amp;rdquo;ことだったかもしれないが、私はDaryunのために応援していなかったし、Narsusの計画が完璧にいつも働いていたので、 戦いはそれ自体退屈ではなかったが、私がキャラクターと一緒にいたとき、私はショーが出て何が起こったかに投資しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは旅の始まりで、セミ・右足でスタートした。 登場人物は準備が整い、準備が整い、音楽は時々耳に聞こえます。 しかし、不十分な芸術とアニメーションの方向性は、恒星の物語よりも、ショーが望む以上にすべてをもたらす。 うまくいけば、次の反復は戦争の道に従わず、その代わりにより良いものに変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：戦争と奴隷の細かい、重いテーマ、忘れられた宗教に関するテーマ、不当なプロットの工夫、シンドゥーラン弧の興味深いパラレル・ナラティブ、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：悪い、とても素敵なキャラクターデザイン、芸術的な方向性が悪い、平均的な実際のアニメーションを下回る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：グッド、多くのサポートキャラクターは、エルメス、エステレ、アルスランと並んで、実際に何かをすることはまだありませんが、有望なスタートを迫っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：良い、良い最初のOP、悪い2番目のOP、素晴らしい1番目のED、良い2番目のED、大丈夫OST、オハイオ州VAの公演&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：ファイン、無意味なキャスト、無尽蔵の戦い、そして潜在的なロマンスのダッシュは、この物語への有益な楽しい初めを提供する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This introduction is difficult for me because I have no experience with war. Sure, I have historical knowledge, but I have never taken part in violence of that magnitude. I do not seek out confrontations, instead I seek out calm. I prefer friends over fights as it were. That is just who I am.    I therefore must rely on the words of others here, rather than my own. There are a lot of famous phrases about war. “War. What is it good for? Absolutely nothing.” A famous lyric sung by Edwin Starr. “War. War never changes.” An iconic statement of the Fallout video game franchise. “War is peace. Freedom is slavery. Ignorance is strength.” Irony of monumental proportions, written by George Orwell and taken from his classic 1984. Each medium – from music to games to literature – thinks the same simple thought: war is always bad.    At least, that is how the vast majority of people think nowadays. Go back far enough, and you will discover that war was often the norm. Arslan Senki sits in this latter camp, portraying war, succession, and politics in anime form. Whether or not the show delivers a solid performance, though, is still up for debate.    STORY    Arslan Senki sets itself up as a prolonged adventure. A lot goes on, and a lot has yet to happen. Still, the anime covers a lot of ground in its first season, from big themes to involved battles. Again, there is a lot of plot left to get through, and while the show could be in a better spot the anime is not outright horrible either.    The narrative clearly states the end numerous times. “And thus, the boy would become king” and the title of the show The Heroic Legend of Arslan – where legend implies an immense level of fame achieved through exploits and success – spell out a complete win for Arslan. Thus, what matters is not where the plot ends up but how the plot gets there. What makes up the majority of the plot is the demonstration of war. Swinging swords, strategizing against the enemy, and the before-and-after effects. That last point is important because the downtime is where the show puts the most attention on its larger ideas.    These themes are heavy. War. Slavery. Religion. Arslan Senki targets ideas that are wide in scope and are therefore a bigger challenge to explore properly. The first two more or less see adequate development, especially war and its misgivings. War brings more than just death; war brings betrayal, camaraderie, fear, suffering, and understanding, all of which the narrative shows time and again. From the sacking of Ecbatana to the victory at Saint Emmanuel, the byproducts of war are &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crimson-oath-1&#34;&gt;crimson-oath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーの大ファンである誰かとして、Arslan Senkiは私の路地をちょうど上っていて、それは私を失望させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直言って、それを楽しむことを期待していませんでした。 最初のエピソードは私のために「meh」のようなものでしたが、私はそれに立ち向かいました。そして2番目のエピソードでは、私は荒れ果てた獣のようでした。 私はより多くのものが必要でした。 私はその日のショーを見て、それ以降は毎週見ていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最も楽しかったのは、このシリーズが導かれた道徳的なコンパスだった、あるいはむしろ、アルスランです。 彼はちょうど公正な若い男で、肩に頭がとてもいい。 彼がそれに同意しないと自動的に「間違ったこと」とはみなされないという意味で、判断なしに世界を見ている人に教えられたことを知っているかわいそうな子供からの彼の成長。 同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanのルートを助けることはできません。彼はDaryun、Narcissus、そしてParsをLucetaniaに落とした後、Arslanのリーダーがどのような存在になっているのか知りたいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは成長のための顕著な能力を持っています。  Arslanの会社は、あなたが古いものと新しいものをお互いに置くならば、違いが激しくなるところまで成長します。 私はそれを愛し、戦争や政治や宗教に囲まれたこのようなシリーズでは、間違いなく必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も素晴らしかった！ 正直なところ、それはキャラクターを除いて、私の好きなものの1つだと思う。 すべてがアニメーション化された方法は、単に豪華だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽も壮大だった。 それは瞬間にあなたを掃除するのに役立ちます。 音楽の盛り上がりごとに、あなたは座席の端に座っています。 何が起こるのだろうか？ どうしたの？ 正直なところ、作曲家はこれに対していくつかの報酬を受け取るべきです。 彼らは彼らの音楽でショーを美しく捕えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ私は終わったので、私は戻ってそれをすべて見直したい。 私はこのアニメを崇拝し、私は第2シーズンを待つことができません。  2016年は十分に速くなることはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/crimson-oath/reviews&#34;&gt;crimson-oath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who is a big fan of fantasy, Arslan Senki was right up my alley and it did not disappoint me.     I wasn&amp;rsquo;t expecting to enjoy it as much as I did, to be honest. The first episode was kin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;natsudluffy-1&#34;&gt;NatsuDLuffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれを言って始めましょう。 私はちょうどこのシリーズを終了し、私はかなり幸せに感じる。 悲しいでも、怒ったり、挫折したりすることもありません。 ただ幸せ。 私はそのことを覚えておくことが重要だと思います。なぜなら、実際にアニメになると、どのような芸術形態も感情を刺激するものではないからです。 これらの感情は、私たちの生活をより楽しくし、自分自身の重要な部分になるものです。 このアニメは私を笑顔にさせた。 だから、もしあなたがこのレビューから何かを取り除くならば、それは見ておく価値があることを忘れて、冒険と親切の精神を感じさせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしいです。 多くのキャラクターがあなたの心の中にそのような印をつけて、このシリーズにもっと多くの芸術を見るためにもっとエピソードがあることを望みます。 それはこのシリーズの作品を作るものではありませんが、アニメの残りの部分を保持しているわけではありません。 大規模な戦いのいくつかは時々少しdinkyに見えますが、それは作家が兵士のイメージを決して終わらせないのは面倒だと思うからです。 単一の戦闘は非常にうまくいきます。これは大きなプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは実際には私の注意を引くものではありませんでしたが、重要なシーンから感情を感じていたという事実は、サウンドが違いを生み出したという良い指標です。 私は音楽にもっと注意を払うことを望みましたが、それは何だったのですか。 それは悪くないが、他の人がしたようにマークを残さなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとその展開は本当にこのアニメを作ったものでした。 あなたは多くの人々の芸術に恋しているだけでなく、多くの人々のために感じるように成長します。 それぞれには独自の微妙な役割がありますが、実際には何かを語られていません。 確かに、あなたは主人公を王様の人物として演じていますが、他の人は一人一人です。 各キャラクターは、主人公Arslanとの会合の過程で変化します。 私が特に驚くべきことは、敵のいくつかでさえ一緒に結ばれていることです（私は何かを台無しにしませんが、かなりうまくいきます）。 最初から、主人公はあらゆる種類の邪悪と排斥にさらされています。 彼は人を殺すがそれを憎むが、人々を気遣うが、彼の義務を学ぶ。 キャラクターが進歩するにつれて、彼らの行動が正しいのか疑問に思うでしょうし、それぞれについて何が起こっているのか疑問に思うでしょう。 本当に興味深い文字セット。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は活力と賞賛でこのシリーズを楽しんだ。 それはうまくいっていますが、私はそれを8に格付けしますが、それは単なるベースラインです。 それは他の人よりも人に合っているかもしれませんが、あなたがそれを見るなら、あなたは必ずそれを幸せに感じ、世界で良いことを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NatsuDLuffy/reviews&#34;&gt;NatsuDLuffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start off with saying this. I just finished this series and I feel pretty happy. Not sad, not angry, or frustrated. Just happy. I think its important to note this because when it really comes down to it, anime, no any art form is supposed to inspire feelings. These feelings are what make our lives more enjoyable and become important pieces of ourselves. This anime made me smile. So if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut-1&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、あまり人気のある番組になると、誇大車に飛び乗ることはありませんが、Arslan Senkiは本当に私を驚かせました。 それは後で、私はそれが銀河の英雄の驚くべき伝説を作った同じ人によってあることを知ったということだけであった。
Arslanはあなたの一般的な戦争物語であり、それはそれを自覚しています。 過度に芸術的/哲学的/心理的な要素を投げ込むのではなく、そのジャンルにとどまらない。 それはいくつかの面白さかもしれませんが、あなたがそのような話が好きなら（そしてSuikodenのようなJRPGを楽しんでください^^）Arlsanはすばらしいプレゼンテーションであなたに驚くほど感動的な乗り物になるでしょう。 文字はすべて好都合であり、それらに十分な深さを持っているため、関係があります。  villiansにも同じことが起こります（私はアニメで私のチャールズ・アズナブル・クローンが好きです^^）。
それは得ることができるようにステレオタイプですが、それでもなお、Arslanはもっと楽しめる最近のアニメの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7.5 / 10
キャラクター8/10
アート/アニメーション8.5 / 10
音楽8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決7.9 / 10（純粋に主観的な評価を与えなければならないのであれば、私は8.2 / 10と言うだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Normally i don`t jump onto the hype train, when it comes to overly popular shows, but Arslan Senki r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d4rkn3s5-1&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Suikodenや古い学校のファイナルファンタジーのゲームをプレイしたことがあれば、これは大好きです。中世のペルシャ（Pars）に設定されたアニメは、王様になる男の子Arslanの話に従います。アートはFull metal 錬金術師は、いくつかのボーナスポイントを与える。音は非常に素晴らしかった、私はすべての武器が衝突し、乗馬と戦いがさらに楽しくした素晴らしい音を持っているのが好きだった。オープニング/エンディング曲は、 私は次のシーズンにいくつかのキャラクターのキャラクター開発が増えることを願っています。
ストーリー7/10
アート8/10
サウンド8/10
キャラクター7/10
楽しさ9/10
全体的に8/10
あなたが歴史的なものになっているなら、これはあなたのためのアニメです。チェイサー^ _ ^ v&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D4rkn3s5/reviews&#34;&gt;D4rkn3s5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you have ever played Suikoden or the old school Final Fantasy games &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;geddon616-1&#34;&gt;Geddon616&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、これを始めるには、そこでのアニメの1つが少なくとも3-4のエピソードを見て判断しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、高城の少年について、私たちが古書で聞いた幻想的な物語のひとつです。彼の人生は彼の両親の胸の中で保護されていると思っていたので、人生はそれほど簡単ではないと思います。 そのような種類の物語はこれらの事のいずれかを持っているので、ちょっと気になってしまった。 主人公がどのように回り込んで父親の目の中で正当な支配者になったのか、あるいは最終的に彼が間違っていることが分かるまで、アニメの終わりまで甘やかされた子供のように振る舞うように、 このアニメは幸運にもどちらか1つでした。 私は元に戻ってきますが、ストーリーは賢明です。 ストーリーは、シリーズ全体に見られる大きな戦いと良い戦術で期待するよりも優れていました。 それはまあまあ、Game of thronesがセックス、ドラゴン、またはおっぱいを入れる必要なしにどのようにGame of thronesができるのか私に思い出させます。それはそれを定義する独自のスタイルを持っていて、遠くに何かを押していない時間がかかっていました。 私はすべてがそれにうまくいっているとは言っても、私は彼らがもっと残忍になり、いくつかの邪悪なシーンを必要とする可能性があるような気分な部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがその中毒性があるからアニメを見ていない場合でも、アート/サウンドは両方とも素晴らしいと感じ、オープニングは多くの時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは文字に来ています。 それは面白いキャラクターのシェアを持っています。誰かがそれを見ていないことの明確な定義thatsのように圧倒された誰かがここにいる方法を教えて私に来る場合、私はあえて教えてください。 特に、主人公はおそらく私が今まで見た中で最も弱い戦闘と技能の賢さの1つです。 彼は主に人々が彼に言い聞かせるものに従います、そして、彼はどんな形の計画も欠いています、そして、これは王になることです。 圧倒されすぎたり強すぎたりしないことは一つのことですが、この男が彼に向かって行っている唯一の良いことは、彼に向かうすべての人に対する彼の信仰です。  Naivityには名前があり、あなたの名前はArslanです。 残りのキャラクターはより興味深いバリエーションを持っていますが、キャラクターの中にはオリジナルを感じるものがたくさんあるため、キャラクター6を挙げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は4つのエピソードを見てからそれを楽しんだことを知りました。その前に、私は主人公をピットの下に投げて、ピットの先端に玉を投げたいと思っていました。 戦いやシーンはよくできていますが、多くのキャラクターはストーリーにふさわしいと言えるでしょうが、ただそれだけでいいです。 それは他のアニメの多くの要因がありません。 それはそれ自身の感情を持っていますが、それ以上の価値がないほど高くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231776&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Geddon616/reviews&#34;&gt;Geddon616&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So to start of this is one of those anime there you should watch atleast 3-4 episodes before judging and here is why.     The story is one of those fantasy tales we have heard of in old books about the boy in the high castle learning that life isnt so easy or nic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valiantchase-1&#34;&gt;valiantchase&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの私の最初の印象は、戦争と復活を取り巻くプロットからなる小説「ロマンス・オブ・ザ・スリー・キングダムズ」を思い出させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスはかなり明るくありませんが、興味深いストーリーで簡単に消えてしまいます。 プロット自体はかなり直接的なものであり、視聴者を追跡し、クリエイターが伝えようとしているメッセージをつかむことが容易であることから、それは良いことになる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの勝ち点は間違いなくそのキャラクターです。 キャラクターの開発はかなりまともですが、そのほとんどはアンタゴニストでも同様です。  DaryunnとNarsusは驚くほど完成して書かれています。  1つは心を表現し、もう1つはMCの剣、Arslanは戦争の場合は苦難を経験し、王国の支配者として成功する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の戦略と偉大なる支配者であるという価値観に重点を置いているので、軍事に興味があるならば、これは楽しいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valiantchase/reviews&#34;&gt;valiantchase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first impression of this anime is that it reminds me of the novel, Romance of the Three Kingdo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;utsusemi1-1&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは本当に素晴らしいアニメです。 私はそれがリリースされたときにそれを見ることに躊躇していましたが、概要に好意を持っていましたが、私は美しい芸術スタイル（IMO）でそれを与えるために振られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは私が期待したよりも早くターンを取った。 私は物語にまっすぐに発射され、それはすばらしかった。 彼らは速いペースで物語を中継したが、明らかに25エピソード以上の急ぎのスパンは非常にきれいだった。 ストーリーが熱くなり始めたら、ストーリーを壊すことなく、あるいはそれをやりすぎることなく、新しい展開への自由な端と開口部につなぎました。 多くのシリーズがそれをスムーズに行うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれの戦闘では「良い勝利」は賞賛されなかったという事実が私に安堵を与えました。 それは与えられていませんでしたが、物事は、英雄が常にそこに日を保存するためには、このアニメで起こる。 戦争と歴史の内面的な働きは、視聴者を退屈させることなく、より深みを与えてくれます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはスクリーンの時間に均等に分配されましたが、まだ開発の謎が残っていました。 新しいものが来て行って、彼らはまだ敵がショーに特徴を与えるために十分な進歩を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見るのを真剣に振りかざしたのは、芸術です。 それは美しい仕事をしています、目には簡単で、運動はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはフィッティングして、状況にコミットしていました。  OPとEDの両方が素晴らしかったです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は冒険を通じてこのアニメに引き込まれ、アタッチメント、サスペンス、十分な開発の余地が残されたアクションとドラマに魅了されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205971&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Utsusemi1/reviews&#34;&gt;Utsusemi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki is a truly great anime. I was hesitant to watch it when it released, despite taking a liking to the synopsis, but I was swayed to give i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rajaganja-1&#34;&gt;Rajaganja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslanには中世の雰囲気がありますが、辛いことはしませんが、チリソースのない退屈なパスタが好きです。  。  。 あなたは私を得る。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ArslanやArslan Senkiのヒーロー伝説は、田中佳樹のファンタジー小説シリーズであり、その後、荒川弘のイラストで再び漫画に取り入れられました。 それは2015年にアニメに適応したものです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、支配者になるために運命づけられた素朴な子供王子についての物語です。 彼の仲間は彼の理念が何であるかを理解していますが、物事がとても簡単ではないことも知っています。王子が真のロイヤルティへの正しい道をゆっくりと歩み、人々の真の王になるにつれ、忠誠心はますます強くなります。  。  。 まあ、それはどういうことだと思う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年の春のアニメチャートを見て、私はdaysn arslanにいくつかの競争があると思った。それは良いものの1つになるだろうか？
私の好きな事。 私は子供たちの開発が好きです。  。  。 彼は私に迷惑をかけるが、シリーズの終わりに近づいて、私は彼が別のシーズンを見ることができる誰かになっていたと思った。 サポートする文字は、これらの種類のメインで必要とされ、彼らはかなり良いです。  Narsusの戦略、Daryunの強みはすべて私が推測するときに重要で、この子供を支配者に育てる。
私はこれがこのショーが最も軽いと思う。  。  。 私が意味することは、最初のシーズンには暗いストーリーがすべて明白であり、それは最初のシーズンのように光を浴びているとは思えず、それは神様には感謝しています。そのためには暗いアンダートーンが必要です。 次の日を忘れてしまった。
私は悪役が好きです。  。  。 彼は自分自身の試練といくつかの謎を持っています。 私は彼の道が最初から壊れていたことを実感して、彼が最後にうまくいくのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は初めにarslanのようにdidntしたが、彼があなたの上で成長するので私は彼と立ち往生して幸せだった。 彼のキャラクターは、最初はやや穏やかで、徐々に彼はこれらの素晴らしいサポートキャラクターで育つように、もっと面白くなってきます。
私の最大の問題は、このシリーズのオモフの欠如でした。私は時にはその政治的なものを得て、彼らは対話を通じて眠っていない方法でそれを行います。私はそう思いますが、これを他の2015年の春アニメと比較すると、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はArslan Senkiをお勧めしますか？ あなたは私が楽しむ、そんな優しい乗り物です。 私は戦争の物語、戦略、国民のための支配者、それは私が全戦争をしていて、私がやっていたことに似た物語を望んでいたからかもしれません。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rajaganja/reviews&#34;&gt;Rajaganja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan has a great premise with a medieval setting thats hard not to like but its like a bowl of boring pasta without the chilli sauce&amp;hellip; ye get me&amp;hellip;    The Heroic legend of Arslan or Arslan senki was first a fantasy novel series by Yoshik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999-1&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はアニメに戻り、Arslan Senkiを見直すことから始めました。 基本的に「荒川弘」という名前のために本当に誇示したアニメ。 彼女はいつも最も成功した&amp;rdquo;Fullmetal Alchemist&amp;rdquo;というマンガの創作者であることを知らない少数の人々のために、 しかし、彼女はあなたがすべてを落とし農業学校に通うことを望んでいるタイトルである、本当に面白い学校生活の「シルバースプーン」の創造者でもあるので、彼女はそこに止まらない。 だから、一般的に言えば、アニカンガコミュニティでは本当に敬虔な名前を持っていて、「Arslan Senki」という新しいタイトルを見ると、アニメの適応を得ています。私たちの多くは、本当に失望していた結果を見て興奮していたと思います。 そして、ここに理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Arslan Senki」は謙虚な第一話から始まり、すべてが進んでいるので、春のシーズンの隠された宝物になることを示しました（春のシーズンは恐ろしいものでしたが、それほど難しくありませんでした）。 そして、実際に最初の3つのエピソードは、誇大宣伝を構築するのに十分だった。 Arslanと彼のギャングは平和目的の場所に到着しますが、この国の王は悪であり、Arslanの軍隊へのトラップは当然のことながら運を尽くそうとします。 戦いは本当に良かったし、話はゆっくりと進んでいたが、安定した面白いペースで、宗教と戦争についての良い質問もいくつか置いた。 そして、このシリーズの真ん中に到達する前のエピソードは、傑作になる現実的なアニメのように見えました。 しかし、中になるまで。 それ以来、Arslan Senkiは全くばかげてしまった。 突然、私たちは超自然的な存在と、馬から象の背中に飛び乗ることができる人々（！）を持っていました。 そして、私はあまりにも誇張しすぎているかもしれません。だから、Arslanは現実的なアニメではないと言いましょう。 それでも、Narsusと呼ばれる予定の主任作戦家が設定していた幼稚な戦争のテクニックに落ちた愚かな人物は許されません。 私たちはまったく同じものを見ていたという事実もありません!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的にもアニメには多くの問題がありました。 アニメーションは恐ろしいものでした。 最初は、それは普通ではなかったが、後者のエピソードと同じくらい恐ろしいほどではないと言えるだろう。 貧弱なCGIグラフィックスは事をさらに悪化させた。 サウンドトラックは素晴らしく、思い出深い興味深い作品がいくつかありました。 オープニングはウルヴァーワールドで行われ、NICOは壁に触れています（個人的に好きな日本人のバンド）。そのバンドから他の曲を聞いたことがある人は、ベストではないと認めます。 声優は誰もが目立つように何の関心もなかったので、何の例外的なパフォーマンスもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私を最終的に文字に連れていく。  Arslanは主人公として普通退屈だった。 私は本当に非常に良い開発を望んだが、最終的にはこの開発は行われなかった。  Daryunは私にとっては完璧すぎて、Narsusも地獄のように退屈でした。 実際に私が実際に好きだった唯一のキャラクターはGieveのキャラクターでしたが、終わり近くに彼はすべての無益なキャラクターで私たちを残して消えます。 キャラクターデザインも失望していた。 荒川さんはFMAのアートワークをコピーしないようにしていたようでしたが、結局FMAのアートワークをコピーしてしまいました。 最初は興味深い悪役が進行中のシルバーマスクは、彼は別の20のアニメで見つけることができる大人の悪人になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、荒川をあまり責めるべきではないことを知っています。なぜなら、彼女は、素材とは別に、アニメとは関係がないからです。 だから公平になるためには、アニメが決して決して決して終わらない本当にオープンな結末を持っていたので、マンガを読むべきかもしれません。 今あなたがアニメを見なければならないなら、私の答えはノーです。 本当に有望なのは、クリエイターが自分が望むものが分からないことが分かっている間に、これを破壊することは本当に良い話かもしれません。 あなたは、漫画の作成者が、私たちのすべての時間お気に入りのFMAの作成者でもあるとは思わないでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I&amp;rsquo;m back to anime and I decided to start by reviewing Arslan Senki. An anime that I was really hyped for basically because of the name &amp;ldquo;Arakawa Hiromu&amp;rdquo;. For the few people that might don&amp;rsquo;t know she is the creator of one of the most successful manga of all time called &amp;ldquo;Fullmetal Alchemist&amp;rdquo;. But she doesn&amp;rsquo;t stop there as sh is also the creator of the really interesting school life &amp;ldquo;silver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boberic-1&#34;&gt;boberic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは私が見始めた瞬間から私を魅了しました。 その音楽から、多様で愛らしいキャラクターのキャストまで、このアニメは視聴者に多大な恩恵をもたらすために2つのプレイスルーを提供することが大いにあります。 私はあなたにそれを惜しまないで、すぐにレビューに飛び乗るでしょうので、上に書かれたかなり良い概要が既にあります。
アート：8
大多数の芸術は幻想的ですが、CGIはむしろ目立って厄介です。 しかし、私はこの技術を利用する理由を完全に理解しています。 彼らは数万人に及ぶ巨大な軍隊を動かす必要があった。 手や伝統的な方法でこれを行うには、退屈で時間と資源が浪費されます。 セットの部分からキャラクターまで、他のすべてが壮観でした。 芸術だけで特定のシーンの色調を簡単に確認できます。 ストーリーを伝えるとき、芸術、音、そしてキャラクターは、すべてプロットを説明するために一緒に働かなければならず、このアニメはその点で成功しました。
サウンド：10
そのサウンドトラックはPHENOMINALだと言ってみましょう。 私が賭博をしている間、私はそれを繰り返しながら演奏するのがとてもうまいです。 それはあなたが他のアニメで聞くほとんどのサウンドトラックとは異なり、音色に合っており、とてもうまく設定できます。 オーディオ/サウンドエフェクトに関しては、専門的に行われています。 剣の揺れが完全で信じられないほど簡単なもの。 強力なキャラクターが場に出ると、あなたの耳には勇敢な（または脅迫的な）扇情と特別なサウンドボードが挨拶されます。  Daryunのような象徴的なキャラクターがハリケーンのようなものについて武器を振り回すと、 彼らが接触するとき、あなたはほとんどの影響を感じることができます。 これらの文字についてのすべてが強力で叙事詩的に聞こえる。
キャラクター：10
私は文字のキャストと恋に落ちたので、長い時間が経ちました。  Arslan Senkiは、私が&amp;rdquo;Hero Themepark&amp;rdquo;と呼べるものを紹介しています。基本的には、いくつかのバンプと打撲を除いて、一見無敵の英雄を中心としたショーです。 このコンセプトは悪役にも当てはまりますが。 だから、これらの叙事詩的な、無敵に近いキャラクターが衝突するとどうなりますか？ アニメで今までに見たことのない最高のオクタン、爪噛みのアクションのいくつか。 キャラクターが倒れたり死んだりすると、神が殺されたように感じられ、ビクターの知覚を完全に変えます。  「彼は私が思っていたよりもはるかに強力です。」あなたは、これらのヒーローたちが、敵の波をすべて一人で取り出すのを見るでしょう。  Daryunの名前だけが恐怖を敵の心に打ち込む。
全体：9
このシリーズは必見のアイテムであり、深刻な過小評価を受けています。 あなたはHuluまたはGogoanimeでそれを見つけることができます。 ストーリー、キャラクター、音楽はすべてポイントとなり、2015年の最高のシリーズの1つをもたらすために一緒に働いています。シーズン2だけが8エピソードではない場合&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/boberic/reviews&#34;&gt;boberic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki captivated me from the moment I began watching. From its music to its diverse and loveable cast of characters, this anime has so much to offer to its viewer that it merits two play-throughs to get the full benefit. There’s already a pretty good synopsis written abov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gridfire-1&#34;&gt;Gridfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は古代の戦争が私を死に至らしめるもののリストの一番上にあるサッカーと並んでいると思うので、私はこのシリーズを最高の期待で始めなかった。 源の素材を焼けさせても助けにならない。 このショーでは、あなたがこの設定から想像することのできない残虐行為を描いていますが、プレゼンテーションは穏やかで衛生的です。 さらに、指揮官としてだけではなく、超人的な強さと戦闘能力を備えた実際上の神々で描かれた軍司令官は、強力な軍事テーマを持つ幻想ではなく、主題の潜在的な楽しい部分すべてを含む十代の幻想である トロンズ）が切り取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、Arslan Senkiは、その設定とショーン・インパシビリティのすべての軽さのために、一貫性のあるプロットをますます古くなったように見える媒体を通して説得力のある物語を語る。 それは紛争とそれを生み出すイデオロギー的要因に関する話です。 主人公、Arslanは、彼の主張に対する偽りと彼の理想の偽善と闘うが、彼の思いやりと自己反映は忠誠心に影響を与え、忠実な信者のキャストを集めて、自分自身の強いキャラクターになる。 道に沿って厳しい決定を下さなければならず、彼が作ってくれる同盟国は常に理想的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;銀河の英雄の伝説を書いた同じ人物からの話であるため、シリーズにユニークなキャラクターを与えている政治的テーマに対する現実のつながりと複雑さの感覚は間違いありません。 それはまだ多分あまりにも心配しているかもしれませんが、それはまた、キャラクターとその騎士的な冗談をもっと好きにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを上回るために、Arslan Senkiは単なる良い全体的な生産である。 私はほとんどの一般的な楽譜のファンではありませんが、アニメーションは良いです（厳しいアニメーション3D兵士が多すぎます）。また、他の2つのコースのシリーズとは異なり、目立たない目立つエラー 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはストーリーの途中で終了しますが、第2シーズンはすでにパイプラインに入っていると言われています。  Arslan Senkiは私のジャンルや芸術に向かって偏見を感じ始めましたが、叙事詩的な物語とスコープで私を魅了しました。 私はその継続を楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gridfire/reviews&#34;&gt;Gridfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think ancient warfare ranks alongside football right at the top of the list of things that bore me to death, so I didn&amp;rsquo;t begin this series with the highest of expectations. Having the source material being shonen doesn&amp;rsquo;t help ei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;denzrui-1&#34;&gt;DenzRui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan SenkiやArslanの英雄伝説として知られていますが、彼は彼の忠実なsevantsの助けを借りてLusitaniansからParsの崩壊した王国を取り戻す旅に乗り出すように、Pars、Arslanの王冠についての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じ名前の田中良樹小説「荒川弘」の漫画化と、戦争の叙事詩「銀河英雄伝説」の祝賀会にも出演しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私が上で述べたように、それは堕落したParsの王国を取り戻す旅に乗り出す皇太子の物語です。 このような物語は、王国を再訪する王子であり、時々非常に多くのことが言われています。 私がそれを比較するなら、それは火の象徴のようなものです。 しかし、最も重要なことは、彼が堕落した王国を取り戻す方法についての旅そのものなので、全体を見るべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは成年層の物語、ドラマ、戦争と戦術です。 その色を使用すると、現実にも根拠があると予想されます。 しかし、私の友人に耳を傾け、どこにも「魔法」が出現したとき、私は吹き飛ばされました。 これは、ストーリーをさらに進化させるために魔法を必要とすべきではないアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
正直言って、私のために、芸術はキャラクターの顔や特定のキャラクターに焦点を当てたときの美しさでした。  （1〜2文字）文字に焦点を当てていない場合や、描画する文字数が多すぎる場合、アートは深く落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、予算にはこれと関連があります。 時には芸術が素晴らしく、その後平均的になり、それが欠けていくことがあります。 予算が大きい場合、特に豪華な衣服、宮殿、城、場所を期待するべき歴史的なものなので、私の目は喜んで泣いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは1対1の戦い（daryun対hermes時に驚く）があるときに良いですが、CGIが平均以下だったので、馬や巨大な軍隊で時々平らに落ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;照明：
私はこれを分ける必要があります。なぜなら、昼間は光があるからです。 しかし、下水道のような隠れた場所で起こっているシーンがあると、地下では暗いので、スタッフは照明について何かすべきだと考えなければなりませんが、Arslan Senkiでは、暗いときは文字通り暗いです。 暗いという意味では、下水道で戦っている兵士はもうほとんど見えません。 私は冗談ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の正直な意見ではかなり良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターは楽しいですが、バックストーリーと開発が欠けています（Arslanは除外されています）。 この戦争ドラマでは、戦争で経験のなかったキャラクターがショックを受けることが期待されましたが、それは決して飛び散らない（Arslanを含む）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は自分の手でこの問題をどのようにとるのか分かりません。なぜなら、その時代には、国家と戦っているから、人々が死ぬのを見るのは「正常」であったに違いないからです。 彼らはまた「正常」と捉えていますか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は歴史的、戦争、戦略、王位論争のための馬鹿なので、Arslan Senkiの喧騒から楽しんでいました。 私が春に見た唯一のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがファイアーエンブレムをプレイするのが好きなら、あなたは確かにこれを好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはすべての栄光で楽しいです。 あなたを満足させるには十分です。 しかし、それは欠陥がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;欠陥：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-マジック
-Characterの開発
-アニメーション
-CGI
-照明
-予算
 - 信じられないほどの場面（雄大な象の上にある馬、弓矢に囲まれていて傷がついていない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ、第2シーズンの発表を待っているのは、確かに第2シーズンのように感じられるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DenzRui/reviews&#34;&gt;DenzRui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki or otherwise known in English as The Heroic Legend of Arslan, is a story about the crown prince of Pars, Arslan, as he embarks on a journey to retake the fallen kingdom of Pars from the Lusitanians with the help of his loyal sevants.     It&amp;rsquo;s an adaption of Hiromu Arakawa&amp;rsquo;s manga adaption of Yoshiki Tanaka&amp;rsquo;s novel by the same name and who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ArslanのHeroic Legendは、Pars、Arslanの若手王子、そして強力な宗教の隣国であるLusitaniaに引き継がれた後、彼らの王国を再建しようとしているいくつかの支持者の努力に焦点を当てた、ファンタジーアドベンチャーアニメです。  Arslanと彼の同盟国は、王子の起源についてもっと学び、Lusitaniaの仲間の誰かがParsへの王位を要求しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanはファンタジーアドベンチャーのタイトルであると宣言していますが、少数のマイナーな敵の脅威を超えて、シリーズ内で見つかるファンタジーの要素はほとんどありません。 代わりに、このシリーズは主にParsとLusitaniaの間の敵対関係を探ることに集中しています。Arslanは彼と一緒に旅行している間に両国の問題を理解しようとしているため、奴隷制、宗教的狂信、 同盟国。 これらの影響は、Parsの絶対的なルールと征服した人々の奴隷化が、ルシータニアが彼らのルールを奪い取ることにつながり、宗教的な狂信者や宗教的な狂信者のおかげでParsのルールによってもたらされた腐敗 彼らの個人的利益のためにそれを利用している。 これらの要素は、ParsとLusitaniaの間の戦争で物事を変えたいと思うArslanの信念を形作り、Arslanと彼の同盟国からParsのルールを取り戻そうとする真の対立を作り出すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルスランと彼の同志たちの発展に関して、彼の探求の中で遭遇した影響力のある政治的および軍事的指導者たちが見いだした苦難と腐敗にさらされるように、 彼の同盟国の指導のもとに、どのような規則を施行したいと考えているかについての彼の信念を形作るのに役立ちます。 シリーズの主要な敵の脅威のいくつかはまた、不思議なシルバーマスク、ルーマニア軍兵士エトワール、後にシリーズで遭遇するシンドラー王国のメンバーのような、彼らの背景と動機に関して綿密に取り上げられます。 しかし、Arslanのグループのメンバーとはほとんど関係がありません。アルスランの顧問や保護者としてのみ定義されていない、彼らの背景やシリーズの中で定期的に展示するパーソナリティの種類についての基本的な詳細を提供するには、 それらが文字として突き出る特徴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanの同盟国との特性の欠如は、私がこのシリーズで取り上げた唯一の問題ではありませんでした。  Arslanと彼のグループがShindraのParsまたはShindraからの抵抗に直面しているエピソードでは、その実行の途中でちょっとした動きがあり、グループはそれぞれの脅威を便利に克服することができます。 ショーの作家がグループの戦術家ナルサスが予期し計画していた何かのように各紛争を断ち切ろうとしていたように見えるように、この時点で葛藤が克服される方法はまだ探求されていない Arslanの走りの中盤まで暗示していた。 さらに、シリーズはシルバーマスクとしての適切な結論を欠いており、ルシタニアのランク中の人たちは、テレビアニメを超えて後にアルスランと彼の同盟国に反対するために依然として大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はArslanの考えがちょっと混じっていると思います。  Arslanのキャラクターが徐々に発展し、ParsとLusitaniaの間の敵対行為を見て楽しんでいたのですが、Arslanの味方の味方が不足していて、ショーの途中でドラッグされていて、適切なフィナーレがないと、 良い程度に。 それでも、それはあなたがジャンルのタイトルを欲しがっている場合、あなたは現在アニメの多くを見つけることはありませんし、まだ見て価値があるまともなファンタジーアドベンチャータイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Heroic Legend of Arslan is a fantasy-adventure anime focused on the efforts of young prince of Pars, Arslan, and several of his supporters trying to reclaim their kingdom after it is taken over by the strongly religious neighboring nation of Lusitania. While gathering allies to help support his cause, Arslan and his allies come to learn more of the prince&amp;rsquo;s origins and that someone among Lusita &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kirie-san-1&#34;&gt;Kirie-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は行動と謎を持つアニメが好きですが、戦争や騎士についてのアニメを見るのは初めてのことですから、私はArslan Senkiにとってあまり期待しませんでした。 しかし、それは絶対に素晴らしかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
話は本当に面白いです。 それは野蛮、両側の動機付け：ParsとLusitaniaのような非常に面白い戦争を示しています。  Parsは奴隷制度を使い、Lusitaniansは彼らの神を信じない人を殺すので、どちらも清潔ではない。 若い王子Arslanは王国を復元する必要がありますが、それは容易ではありません。 いろいろな戦いは叙事詩的で、時には暴力的ですが、私によればうまくいっています。 さらに、アニメは戦争だけではなく、私たちはそれに魔法をかけることができます（それは十分に開発されていませんでしたが）、謎、また面白い瞬間です。 さらに、文字の関係は楽しいです。 なぜ彼らがここにいるのかわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
このアニメは偉大なキャラクターを持っています！ 最初は、彼は常にDaryunによって保護されていたので、Arslanは迷惑になると思ったが、彼は良いキャラクターだ。 そして、物語が進行するにつれて、異なる主人公が両面に出演します。  Alfreedは最初は迷惑でしたが、彼女はKishward、Jaswantと同様に戦闘中にも面白く便利でした&amp;hellip;そしてSindhura弧の間のRajendraとGadeviの対立は本当に面白かったです。 ショー、そして最後に。 彼は親切で、徐々に成熟していく。 彼は戦争の残虐行為を認識しますが、彼はまた、彼の行使の動機を理解しようとします。 しかも、彼は弱いわけではない。 それから、私たちはArslan側の最も強力な戦士であるDaryunを過保護にすることができます.Narsusは優れたストラテジストです（彼の考えはすべて印象的でした）、かわいい「tsundere」召使い、面白くて高度に熟練した詩人をGieveしてください。  Farangisは美しい射手（私は彼女がファンのサービスのためだけにそこにいることを恐れていたが、幸いにもそうではなかった）。 私は彼らの個性、強さ、技能を楽しんだので、彼らは私を笑わせてくれました。 反対に、私たちはParsの王になることを熱望している主な敵対者としてシルバーマスクを持っています。 彼は強く怖いし、アニメではこれまでに見たことのない最高の敵の一つだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
キャラクターのデザインが好きなのは荒川弘が描いたマンガのキャラクターに似ていて、戦闘中のキャラクターの動きは本当に流動的でした（時には問題はあるものの、未成年者でした。 私はそれが私のために重要ではなかったというショーにとても魅了されました。
背景はとても驚くべきものでした。 色は美しく、彼らは特に主人公がシンドラーにいるときにオリエンタルスタイルの背景を気にしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
オストは、特に戦闘中のさまざまな出来事、そして最後のエピソードのような感情的な瞬間に完全に固執しています（エトワールが倒れたLusitaniaの兵士のための祈りを語っているとき）。 私もオープニングとエンディングを楽しんだ。 両方のオープニングはダイナミックで、Kalafinaのエンディング「One Light」が本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 それは私のお気に入りの一つになった。 私はそれを期待していませんでした。 最後の2つのエピソードは素晴らしい、叙事詩的で美しいものでした。 しかし、それはオープンエンドを持っています、いくつかの謎がまだ残っているので、私は第2シーズンを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kirie-san/reviews&#34;&gt;Kirie-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I like anime with action and mystery, but it is my first time seeing an anime about war and knights, so I didn&amp;rsquo;t expect too much for Arslan Senki. But it was absolutely great !     Story : 9 / 10  The story is really interesting. It shows the war in its very aspects, such as barbarity, the motivation of both sides : Pars and Lusita &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stigmatasasha-1&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DAAARRRYYUUUNNNN!!!  -  Arslanレビューのヒーロー伝説&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルスランのヒーロー伝説は、ルシタニア王国の手に落ちたパースの王国に関するものです。 若い王子であるArslansは、Ecbatanaの首都を取り戻し、Pars of Parsになるためには、全国の残りのParsian兵士を武器にして集めなければなりません。 これは戦争の激しい戦闘ではなく、三国志や戦争状態のショーではありますが、それは魔法のような魅力的な物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanは、誰もが平等であると見なすので、ロイヤルティの残りの部分とは異なる、パパの甘やかされた王子です。 彼の処女戦では、彼は弱くて脆弱ですが、多くの可能性を秘めています。  ああ、私たちは実用的なナーソスを持っています。ナルサスはArslanの野心を集めて、彼の戦術的なスキルをArslanに引き渡し、彼と同じ方向で解決します。 彼は戦闘でもよく丸められ、王子の軍にもっと火力を提供します。 Parsが落ちると、ArslanとDaryunは仲間を見つけるために移動します。 彼らが集める友人たちは、父親である元王とは違って、奴隷と鉄拳の王様との違いで、進歩的な考え方のためにアルスランに引き寄せられる。  DaryunはArslanの三国志のZhao Yunのようなものです。 伝説の戦士の名声とブラックナイトとして恐れていた。 彼はArslanの戦いの中で危険にさらされているにもかかわらず、巨大なアドレナリン・ブーストを得たような壮大なシーンを持っています。 私はあなたがそれを見たら、それが心臓を強打していると言っています。 彼はアルスランの忠実な戦士と守護者であり、かなり熱心です。 私は同性愛者ではありませんが、私は完全に**** Daryunの****でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanのグループの他の主人公：Gieve、Falangies、Elamについては、DaryunやNarsusのように重要ではない重要なプロット点や側面に役立ちます。 ギーブは、戦闘のあらゆる面で驚くほど熟練した神秘的なミュージシャンであり、キャプチャされたマルズバンの1人を苦しめて頭に向かって矢を切って終わらせたとき、彼の壮大な入り口を持っています。 ファランジェはアルスランに入団する前にすでに忠誠心を誓ったグループに参加するのに便利な熟練したメンバーだったが、もしあれば、次のシーズンのキャラクターについてもっと学ぶまで見る必要があるだろう。 エラムは時にはエトワールのサブプロットを少しずつ調べるのに役立ちますが、それは本当に彼が今度はこの全シーズンでキャラクターとして提供しているすべてのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、主要な悪役、シルバーマスクに、彼は非常に魅力的な男の一度あなたが彼に知り合いになる。 彼はArslanとAndragoras III、前の王に対して正当な牛肉を持っています。 一度彼が誰であるかを明らかにすると、実際に何が起こったのかまだ不思議ではあるが、彼の含まれているバックストーリーのために、共感と興奮の両方がかなり急いでいる。 彼は一時的にルシタニアと同盟関係にあるが、彼は自分の目標を支えている神秘的な共犯者を抱えている。彼らは恐らくその存在を知らない、あるいは忘れている世界で神秘的な力を使う。 そしてそのひねりのために、私は彼らが次の季節に何を提供するかを見るのを待つことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーションは一貫してうまくいきます。 私はCGIが大部分の面でかなり厄介だと感じていますが。 それはアルスランの最も興味深い側面の一つです。 声の演技はうまくいっています。 それは、私たちが最小限の得点で見たものから、戦争と戦いの本質を捉えています。 細部にあなたの注意を分けることは決してありません。最初のオープニングはシリーズに適合します。 それはショーとそれ自身がユニークで、ショーで家で、アニメーションのシーンとアートは、ショーが行われる時代の要素とそのキャラクターをキャプチャします。 第2の開口部は、大部分がかなり一般的であると感じた。 それは、他のアニメで無数の時​​間を見たことのない驚くべきショットとクリシェを使用しました。 大部分の結末は非常に希望的です。 そのままにしましょう。 それは、伝統的な描かれた芸術と比較した場合、雰囲気の一貫性を歪ませる。 そして、ほとんどの場合、不調を感じる。 アニメーションは、戦闘シーンが表示されているときに最適です。 私が前に言及したように彼のアドレナリンブーストを得るDaryunは壮大なアニメーションを持っていた、それはただの獣だった。 最後の戦いでシルバーマスクとの戦いだけでなく、 剣の音の衝突はとても満足しているように感じます。 それはより多くの行動のためにあなたを落ち着かせる。 このような瞬間のキャラクターの動きは、喜びと楽しい眺めです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanは、アンサンブルの世界での驚異的な側面を取り巻く魅力的な物語と謎のために、注目を集めるには値下げされたショーだと私は信じています。 それで、私はそれがArslanのThe Heroic LegendにDaryunの承認印を付けて8/10の固体を与える時だと言います。 全体としてのキャストは強いが、キャラクターの誰もが本当にアニメ業界全体に目立っていない。 物語は私が知りたいと思っているものに進化しましたが、私が知りたいと思うものには進化していません。 初めは少し一般的なものから始まりますが、ゆっくりと楽しい方法で独自のものになります。 しかし、それがあっても、Arslanは偉大な時計であることが証明されています。あなたが正しいか間違っているかを問わず、兵士の肉体を突き刺す剣や兵士が原因で戦っているならば、 私は今、私の漫画に取り組んでいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200016&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StigmataSasha/reviews&#34;&gt;StigmataSasha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DAAARRRYYYUUUNNNN!!! - The Heroic Legend of Arslan review    The Heroic Legend of Arslan is about the kingdom of Pars that has fallen to the hands of the Lusitania kingdom. Now Arslans, the young prince, must take arms and gather the remaining Parsian soldiers throughout the country in order to take back the capital of Ecbatana and become the crown King of Pars. While this isn’t a Three Kingdoms or Warring states type show with intense war battles, it tells quite an engaging story with a ‘magical’ twist to it. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cauthan-1&#34;&gt;Cauthan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これはこのサイトに適応したスポイラーフリーレビューです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[概要] 14人のArslan（小林、裕介）の若手時代、Parsの皇太子とAndragoras IIIの息子は、近所の国であるLusitaniaとの戦いに出かける。 ルイジアナ軍はトリッキーと欺瞞によって恐ろしいパーシア軍を圧倒し、かつてはアルスランの栄光の王国が侵略者に落ちています。 両勢力のBereftと彼と彼の信頼できる保持者Daryun（細谷、吉正）戦闘から前方にベンチャーに戻ってArslanの王位を取り戻し、Ecbatanaの首都を回復しようとして、彼らの原因に英雄同盟国を集め始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史的なドラマジャンルのクラシックな形で、Arslan SenkiはNarsusのマスタータクティシャンからFarangisのMisraの司祭までの7つの多様なキャラクターを特徴とするArslanの独自のキャラクターを多数提供しています。 それは、Arslanに重点を置いています。彼の話は、主に人として、リーダーとしての成長、彼に近い人たちの実際の開発と特徴付けに関係しており、彼が旅に出会った人たちは、  。 それぞれのキャラクターは、物語の中で堪能できるほどの魅力的なテンプレートで紹介されています.NarsusやDaryunなど、彼らの論理的思考と圧倒的強さのために魅力的です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan自身は、彼の成長と成熟を最終的に安くするいくつかの方法で彼を誤って扱いますが、特徴付けの面ではかなり面白いです。 ショーの冒頭で私たちは親切で熱心な勉強にもかかわらず、パースの王国に関連して外の世界を知らない新興の王子に紹介されます。 彼は戦場での武器には効果がなく、自分自身に対する信仰が不足しているので、キャラクターとして成長するにはあまりにも明らかではないにしても、大きなチャンスとなります。 このショーは、彼のキャラクターの行動や対話にまだ若いうちに、自分自身を学び、改善する意欲を翻訳し、最初はかなり上手く展開しています。 これの主な例の1つは、奴隷制に関する最初の考えである.Narsusは、Parsの奴隷が解放されなければならないと主張し、最初に奴隷化することは間違っていると主張するが、 同じような気持ちにもかかわらず、問題に対する究極の判断。 このキャラクターの予約は、Arslanについての話をしています。彼は、これらの壮大な意思決定のより大きな意味合いにどれほど無知であるかを認識しており、彼らに対する怠惰な態度は魅力的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanはかなり早い時期に特徴づけられましたが、彼の信念がより固くなり、彼が早期に特集した審議と注意が欠如しているため、時間の経過とともにこれは鈍っています。 いくつかの点でこれはショーが彼を成熟させる方法でしたが、王国内での奴隷制度の影響などの初期の懸念の多くは、知的な方法で決めるのではなく、却下されました。 初期の性格に従わないこの無能さと並行して、Arslanは彼の親切な性格と彼の最初の無実のせいで部分的に信じられないほど愚かな行動をとるが、これらの行為は彼の物語の後半部分では扱いにくい。 私は最終的にArslanが面白いキャラクターになると思いましたが、彼の誤った管理は、激しい対話やストーリーを生み出すためのキャストの他のメンバーよりも、彼に対する強い依存のために私にとって素晴らしいショーを傷つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストに関する簡単な注釈を追加するには、それらのかなりの数が非常に魅力的で、謎めいたねじれた「シルバーマスク」や旅行ミュージシャン、不正なギーブなど、世界にうまく収まりますが、 物語と設定に非常に貧弱な影響を与え、キャストを回復不能に破損させた。 歴史的なドラマの設定では、ほとんどのキャラクターが納得のいくものでしたが、Elam、Alfreed、Etoileなど、他のキャストメンバーとは違って、世界の中にいなくなった少数のキャラクターが紹介されました。 彼らはそれぞれ鋳造の残りの部分よりもより典型的なキャラクターのアーキタイプを占めていたし、そうでなければ魅力的な対話を見ることの効果は、定型的な「ツンデレ」の動機によってますます厄介なものになった。 さらに、これらのキャラクターは、彼らの後ろに多くの目的を持っていなかったし、イベントがそうしたやり方で自分たちに何らかの形で関連性を持たせるように、自分自身を歪めたかのように絶えず感じていた。  Arslanの特徴や他のキャラクターの肯定的な要素は、これらの人々の欠点を自明にしていたと言いたいのですが、これはそうではなく、十分なスクリーン時間を与えられて、しばしば設定を損なうものでした そして物語。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiはそのキャストとそのキャラクター化の点でちょっとびっくりしましたが、ショーの最大の弱点はアートとアニメーションでした。 このショーでは、25話の全編にわたって高品質のアニメーションシーンが数少ないが、キャラクターのデザイン、動き、一般的なアートスタイルでは、あまりにも多くのエピソードが非常に顕著に崩れていた。 これは他にも魅力的だった荒川弘のデザインの存在と、その質が落ちて古典的なスタイルになって、文字が時には似ていないという点に影響を与えたことによってさらに悲しんでいます。 芸術の方向性はそれほど悪くはなく、それぞれのエピソードにいくつか興味深いショットがありましたが、実行はショーの映像を真剣に傷つけたものでした。品質低下はとても頻繁で目立つようになりました。 これよりもショーの欠点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;事態を悪化させるかのように、Arslan Senkiはまた、偉大な戦いや数え切れないほどの騎馬旗のような遠くに到達するシーンを提供するために、CGに多大な頼りにしました。 ショーの歴史的な設定のために、これは間違いなく、CGの使用が、予算上の懸念か、CGによって特定の審美的なものを達成するのではなく、実行の難しさに起因するケースでした。  Arslan Senkiはこのテクニックをうまく利用していませんでした。特にCGの兵士や馬がフレームから飛び出しすぎて許されなくなりました。 顔、ロボットの動き、そして一般的な審美的な配達。 しかし、ショーはこの技術的側面では実際には改善されませんが、時には高速CGを使用してCGの存在を隠すことはずっと優れた仕事をしていますが、後者のエピソードでは、 ズーミング、戦闘のオーバーヘッドショット、地上レベルでの兵士同士の衝突などがあります。  CGの質の低下や実装の不良はショーを傷つけてしまいます。私はショーを非常に目立ち、一貫して再送している人に迷惑をかけている人には勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiの話は、おそらく最もポテンシャルが高く、最も成功した場所だったかもしれません。 しかし、Arslanの敵とArslan自身の系統の性質について興味深い質問を早期に提起することで、Arslanはいくつかの点で異なっています。 それと並行して、物語はアルスランを育てて、人とリーダーとして成長するために新しいことを教えてくれる十分な仕事をしていますが、時にはこれはややこしいですが、ショーの目的のために許されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslanの物語は、その世界にうまく適応し、導入後にプロットの中で正当化された場所や国があるため、プロットの展開方法は、他の主要な短期間のコミットメント ショー。  Arslan Senkiの世界に関する懸念の1つは、それが魔法の存在をどう扱うかであった。 ほとんどの場合、世界は私たちのものに非常に似ていますが、魔法のような奇妙な外観はショーのほぼ半分までは起こりません。  Arslanの処女戦闘の初期には、魔法の存在などは知られていませんが、それは典型的な煙のようなものであり、同様の歴史的行動のショーで頻繁に議論され、  。 アルスランの世界には魔法がなくてはならないというルールはありませんが、それは扱いと導入の方法が矛盾しているように私の目には問題があり、ショーの長さ 世界の設定に自然を感じる。 うまくいけば、それが頻繁に使用されるかどうかにかかわらず、ショーのためにうまくいくので、魔法の実装は将来明らかになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音楽]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はショーのためにうまくいっていて、それのより記憶に残る要素の1つでしたが、それ自身の文脈を超えて私には魅力的ではありませんでした。 それは中世であり、英雄的であり、サウンドトラックの楽器は、決して邪魔にならなかった。 おそらく、私がこの分野で抱いている唯一の抱負は、その番組が、それぞれのエピソードで特定の曲に戻ってしまう傾向があったからです。 ショーのストーリーとプレゼンテーションでは、私はこれをかなりゆるすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[最終的な思考と評価]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは確かに賛否両論を重ねていましたが、素晴らしいアイデア、面白い前提、貧弱な芸術スタイルのショーとして要約することができます。  Arslanは、私が魅力的だと思った非常に明示的で複雑な考え方を彼が提示したので、彼の魅力的でない特徴を与えても、面白かったです。 同様に、ショーのプロットは、ショーの多くの制作上の問題や視覚的な問題にもかかわらず、私を見守っていたので、ショーの虚偽を許容することができるという点で少なくともショーが魅力的であることを認めなければなりません。 私は、ショーがソースの長さによって可能性が高い将来の分割払いを受け取った場合、生産額が増えればかなりうまくいく可能性があると私は考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はArslan Senkiに6を与えました。なぜなら、このプロットは私を見守ってくれるほど興味をそそられていて、時には謎の要素によって、忘れられないように他の類似の話から離れていました。 私はビジュアルが極端に欠けていて、キャストからの少数のキャラクターが彼らのデザインとパーソナリティに激怒しているので、ショーの評価を高く評価することはできません 関係と対話の交換。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[推奨事項]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はジャンルの興味をそそるすべての紛争、陰謀、セッティングを例証するため、Arslan Senkiに歴史的なアクションジャンルのファンを勧めます。 ショーのアクションはかなりいいですし、ショー全体に散らばった美しいアクションシーンがいくつかありましたが、振り付けには欠けていてアニメーションが貧しかったので、私はこれらの選択肢を賞賛していません ショーはその行動だけによる。 前回のコメントと同じように、ショーの最大の問題であり、メディアの初心者でさえも可能な限り、品質低下によって広範囲に悩まされている人にはショーをお勧めしません それらの明白な性質のためにショットごとに品質の違いを選んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199918&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cauthan/reviews&#34;&gt;Cauthan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This is a spoiler-free review adapted for this site)    [Synopsis]: At the young age of fourteen Arslan (Kobayashi, Yuusuke), the crown prince of Pars and son of King Andragoras III embarks on his maiden battle against Lusitania, a neighboring country, where he loses everything. The Lusitanian forces overwhelm the formidable Parsian army through trickery and deceit and Arslan&amp;rsquo;s once glorious kingdom falls to the invaders. Bereft of both allies and a home to return to he and his trusted retainer Daryun (Hosoya, Yoshimasa) venture onward from the battle and begin gathering heroic allies to their cause in an attempt to take back Arslan&amp;rsquo;s throne and recover the capital of Ecbatana.     [Characters]:     In classic form of the historical drama genre, Arslan Senki offers a large host of characters - Arslan&amp;rsquo;s own company featuring as many as seven diverse characters ranging from a master tactician in Narsus to a priestess of Misra in Farangis. With that said, the show is heavily focused on Arslan as its story most primarily concerns his growth as a person and as a leader and the actual development and characterization of those close to him and those he encounters on his journey take a back  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hellofaheichou-1&#34;&gt;hellofaheichou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは永遠に私のお気に入りの一つになるだろう。 心配していますが、私は非常に高い期待で初めから見始めました。なぜなら、荒川弘ですから。 それから、私はそれが、哲学だけでなく私が最初に思ったよりも物語の面で、鋼の錬金術師にもっと似ていることに気付きました。 小説に基づいた一連のOVAのリメイク版ですが、この新版は前作よりもはるかに鮮明でダイナミックなアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に楽しいです - 彼らのデザインと彼らが物語を通して進化する方法の両方で。 特にNarsusとDaryunは、どちらも自分のやり方で素晴らしい（そして面白い）。 私の唯一の批判は、女性キャラクター（ファランジとパースの女王）の過度の性行為ですが、どうしたらいいですか？ それはアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTとOP / EDの曲は、とても楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Arslan Senkiは第2シーズンの可能性が非常に高いと思うし、いつでもそれが出てくるのを待つことはできない。 あなたがアドベンチャーアニメが好きなら、友情は日々を節約する傾向があります。これは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hellofaheichou/reviews&#34;&gt;hellofaheichou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is forever going to be one of my favorites. Mind you, I started watching it from the very beginning wit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;win32error-1&#34;&gt;Win32error&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「それで、少年は王になるだろう」  - ほとんどすべてのエピソードのタグライン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは本当に第2シーズンを取得する必要があるアニメの1つです。 それはすばらしいことではありませんが、原材料は基本的にそれを強制するためです。 明らかに、小説シリーズ（軽小説ではなく、あなたのことを考えている）はまだ14部で公開されています。 アニメがどんな季節になっても、それは完全に本を適応させるには不十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはアニメとして機能しますか？ 要するに、はい、かなり良いです。 それは何か大きいことからそれを防ぐ欠点ですが、あなたはこの種の物語が好きな場合は、それは良い時計になり、物事が最後に行くのか不思議に思うままになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
これが大規模な作業の一部であるかどうかをちょうど少数のエピソードの後で見ている人にとっては、はっきりしているはずです。 世の中には多くの時間が費やされ、後で直接的または間接的に文字やプロットラインを設定したり、少なくとも特定の小さなシーンやラインを想像しています。 さて、プロットは実際には非常に簡単です。 最初のエピソードを見る前にイントロを読んだら、シーズンの残りの部分で次の数回のエピソードのほとんどを見ることができます。 しかし、それは必然的に悪いことではありません。 それが続くにつれ、プロットの多くは深くなり、開発のほとんどは安価で非現実的ではないと感じています。 そしてそれがアルスランセンキがほぼ輝いているところです。それは、潜在的な怒りにこだわらずに戦争や奴隷のような問題についてあまりにも素敵でなくても、この世界がどのように動いているかを垣間見ることができます。 私がペースを楽しんでいたことを除けば、すべてのことは決して急いでも問題に住んでいなくても着実に動いています。 アニメまで希少性があり、開発に関心を持ち続けるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのキャラクターを幾分厳しくしなければならない。 彼らはすべて働き、彼らはすべてよく書かれており、彼らは物語に明確な目的を果たしています。 しかし、私は、彼らのうちのいくつかが早い段階で色を適切に示すための時間があまりにも短いという考えを揺さぶることはできません。 彼女のキャラクターデザインが示しているように、少女時代にはいくつかのエピソードが現れ、彼女はサポートキャストの中ではっきりと重要ですが、彼女の性格やモチベーションには余りにも時間がかかりません。 彼女のその後の出演は、セミファイナルの彼女のクールなシーンが魅力であるのと同じように、多くの意味がない。 おそらく、私は彼女が私のフラットアウトの名前を忘れた私は気にしない唯一のキャラクターだと言うべきであろう。 メインキャストは十分な注目を集めています。特にArslanですが、別の13小説ほど成長の余地があります。 ああ、彼は15歳です。私は彼に休憩を取ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役のための特別な注意：彼らはすべてかなり素晴らしいです。 キャラクターのデザインは助けますが、それぞれには明確な個性、動機、目標、手段があります。 例外はカランの息子で、ダリオンと強い戦いをするためにそこに投げ込まれたようだが、明らかにそれは名前のついたキャラクターでなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
キャラクターのデザインは、荒川弘が作ったもの（基本的にはFMAを見ている皆さん、みんな、みんな）を見たことのある人にとってはよく見えます。 デザインは素晴らしく、リアリズム（アニメレベル）とエキサイティングなエッジをバランスさせながら戦闘シーンのアニメーションは説得力があり、パースの見た目が本当に好きです。それは本当に自分の文化や習慣を持つ国のように思えますが、 良い芸術はそれのために不可欠です。 それのどれも天才ですが、それは決して悪くありません。
CGIを除いて。 この種の物語では、大きな戦いは私のような（私のような）気になる人たちのためにちょっとした治療になるはずです。私たちはたくさんの豪華な絵やアニメーションの多くを無駄にしています。 軍隊は栄光にもかかわらず互いから地獄を刺した。  CGIは、それからかなりの時間を吸います。 それは恐ろしいことではないが、アトロペンのオープニング戦闘はまだ適切に恐ろしいように見えるが、後で軍隊の気持ちは実際には中空である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他の発言：
私は音楽を覚えていることがほとんどありません。それは良いものと悪いものの両方です。 私はオストが出てきたらそれを聞いてくれると思うけど、今はアルスランの叙事詩が王になって国を征服していて、  （シーズン最終回。  2回目のOPは本当に素晴らしかったが、それでも大部分はちょうど最初の20秒だった。 それでも、私はそれを聞くたびにエピソードのために私に誇張された。
私は後者を見ていないので、このアニメとOVAを比較することはできません。 私はこれからもやっていますが、20年以上の間に、特に新しい芸術で、物語をリメイクするのは悪い考えではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：[&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
正直なところ、この番組には多くのことが起こっています。 多くの人物を短時間で詰め込み、膨大な量の展覧会を行い、続編が望むようなやや不満足な文章で終わらせる必要があります。 または10。 それでも、私はそれを終えた後に感じる一つのこと：もっと欲しいです。 私はここから戦いがどのように進むのか知りたい。 私はArslanがどのようにして困難な問題を扱っているかを知りたいので、彼がもっと成長するのを見たいと思っています。 私はシルバーマスクとルイジアナ人がここから行く方法を知りたいです、私は側のキャラクターがどのように発展し、アルスランが彼の両親に反応するかを見たいと思っています。 アニメの最大の欠点は、それが一連​​の小説に基づいていることです。 しかし、それが最大の強みの1つになっているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Win32error/reviews&#34;&gt;Win32error&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;And thus, the boy would become king.&amp;rsquo; - Pretty much every episode&amp;rsquo;s tagline    Arslan Senki is one of those anime that really needs to get a second season. Not because it&amp;rsquo;s that great, but because it&amp;rsquo;s source material basically forces it to. Apparently, the novel series (not light novels, mind you) is still running with 14 parts published. No matter how many seasons the anime gets, it won&amp;rsquo;t be enough to completely adapt the books.    But does it work as an anime? In short: Yes, it&amp;rsquo;s pretty good. It&amp;rsquo;s flaws prevent it from being anything g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniel-crowley-1&#34;&gt;Daniel_Crowley&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：これは文字通り私が見たアニメの私のリストの私の「More」セクションのコピー＆ペーストです。 これは、何かについて適切かつオープンな議論に入ることなく、アニメについての私の意見を得るための最良の方法です。 私は、大胆で長いテキストの行でうまくいかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイアーエンブレムがアニメ化されたようなもの。
素晴らしいペースで中世の幻想的な物語。 危険な過激派宗教などの話題を提出するだけでなく、そのような脅威がどのようにして彼らが望むものを手に入れることができるかについて話します。 正当な相続人と相続人との間の議論は、正しい人物と対決して王位になる。 戦闘はさらに戦略ベースであり、現実的な身体能力に基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225201&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daniel_Crowley/reviews&#34;&gt;Daniel_Crowley&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: This is literally a copy and paste of my &amp;lsquo;More&amp;rsquo; section o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism-1&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロットとストーリーライン
ご存知のように、私は時にはMALの評価に驚いています。  Arslan Senkiは＃643にランクされ、評価はわずか7,91です。 このようなアドベンチャー、アクション、歴史的、ファンタジーのアニメは、より高いランクに値するでしょう。
「Arslanの英雄伝説」は、繁栄したParsの王国で行われます。 王国の首都エクバタナで、若い王子アルスランが成長し、恐ろしい無敗の父、アンドラゴラス王のような良い将来の支配者になる方法を教えました。 しかし、彼の努力にもかかわらず、Arslanは本当の支配者になるために必要なものを持っていないようです。
14歳の少年として、アルスランは敗北に直面した彼の最初の戦いに行き、彼はほとんどすべてを失う。 パース軍の高級将校、ダリュンと一緒に、彼は戦線を脱出し、彼の旅と冒険を始める。 彼の使命、彼の帝国を取り戻し、そしてParsの支配者になる。
あなたが考える最初のことは、ああ、王子が悪者から彼の王国を取り戻す必要があるその話の1つです。 それは一つの方法ですが、このアニメが最後まで多くの道があります。 メインストーリーはArslanの偉大な指導者への道をたどっていますが、このエピソードではより多くのキャラクターと背景の物語が紹介され、このアニメをそのまま楽しませてくれます。
メインプロットについて語ると、ちょっとした表情がありますが、それに続くすべてのエピソードであなたを驚かせます。 あなたはいつもその考えを持っています：「アルスランはいらないよ！ または &amp;lsquo;なぜあなたは&amp;hellip;ああ、決して気にしません！&amp;rsquo; そしてそれはとても面白いので、あなたが見続けるすべてにもかかわらず。 そして、私がこのアニメについてとても好評だったことは、過去からの本当の王国へのつながりをどのように考えるかということです。 すべての歴史レッスンだけがアニメ化されていれば、多分私はそれを勉強しようと思ったでしょう。 また、私の良き友人の一人がそれを見始め、この歴史的な関係のために主に好きでした。 主要な物語はあなたが以前に見たクリシェの物語のようですが、実際には興味をそそる、すばらしい、面白い物語です。
この壮大な物語に加えて、本当にあなたがArslan Senkiと恋に落ちるようになるアクション満載の戦いのアクションがたくさん出てきます。 あなたは強く、かけがえのない戦士Daryun、素晴らしい戦術家Narsus、強くて美しいFalangies、そしてもっと多くのArslanのフェローが王座に戻ってくるのを助けます。
Arslan Senkiのプロデューサーは、Titan、Fullmetal Alchemist、Code Geass、Blue Exorcist、Blackより暗い、Angel Beatsなどのよく知られたアニメのプロデューサーであることから、私は驚きません。
このレビューセクションの終わりには、Arslan Senkiについての好きなことについて言及したいと思います。 プロットは歪曲し、「ストーリーサプライズ」。 興味深いのは、これらは間違いなく巨大なひねりと驚きですが、突然それが来ないということです。 彼らはちょっと話にゆっくりと入っていく。 それは孤独なブームのようにはなりません！しかし、バンと一緒にドラムロールのように！ 最後に。  （私は実際に物事を記述するばかばかしい方法を持っています）。 私はあなたが何を言おうとしているのか願っています。
要するに、Arslan Senkiはあなたが本当に見逃してはならない面白い叙事詩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
もう一度これらのアニメの1つで、話をするのは少数のキャラクターになることは難しいです。 私がこのアニメのすべての重要なキャラクターを話したら、私は朝まで話を進めます。 私は本当にFalanies、Gieve、Alfreedなどについて話したいと思いますが、これらの3つに集中してみましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARSLANはストーリーの主人公です。 子供の頃、Arslanはいつも非常にかわいいと好奇心を持って常により多くのことを探求し、もっと学びたいと思っています。  Arslanはまた、常に楽観的な考え方で考える、非常に素朴で穏やかな人です。 アルスランは最強の戦士のようには見えないが、彼はすべての人にとって、また敵のためにも、大きな心を持っている。 彼はインテリジェントでカリスマ的な少年です。彼の一生が彼の前にあります。 しかし、私がArslanについて最も興味をそそっていることは、Arslanが14歳であるにもかかわらず、彼の王国、戦争、または彼の周りの人々との関係に関するものであろうと、まだ成熟した形で行動しているということです。 結局私はArslanがこれまでのところ私の好きな主人公だと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DARYUNはストーリーの最強の戦士です。 彼は強く、非常に巧みであるだけでなく、常に優秀な方法で勝つよう努力しています。 アニスの主な仕事はアルスランを守ることであり、アニメ全体の情熱と忠誠心をはっきりと見ることができます。 彼は非常に深刻な彼の仕事を取るので、他の感情を出すことはありません。 それは、私がDaryunの性格について気に入らなかったことです。 私たちは鎧の下にある大竜を知ることはできません。 私は次のシーズンに、ダーリンについてのより多くの情報や、彼の過去についての良い背景物語をもたらしてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルサスは私がこのアニメで一番愛しているキャラクターです。 彼はとても素早く狂っているが、巧みで賢い。 スマートではなく、華麗です。 彼はあらゆる戦いの戦術家です
いつも相手を圧倒している。 彼は何かを隠しているように見えますが、彼についての何かは不思議ですが、私はそれを理解することはできません。 それはまさに彼をとても面白くするもので、私を彼をとても愛しています。 それでは、一度よく知られていたParsの顧問の唯一の願いが王家の画家になると思ったのは誰でしょう。 彼はそんなにクールな男で、あなたが彼を愛するだろうと私を信じています。 次のシーズンに彼に何が起こるか見るのを待つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
Arslan Senkiは偉大なアニメーションを持っています。私の意見では2015年のアニメだからあまり驚くべきことではありません。 それは素晴らしいですし、スタイルは完璧です。
私は風景とすべての城と背景の外観が大好きです。 私は本当にこのセクションで何を書くべきか分からない。 ここにあなたのためのかわいい写真があります（xD）。
まあ、もし私が2番目のオープニングを愛して追加することができます。 あなたが見たいなら、あなたのチューブリンク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Plot and Story Line  You know, I sometimes really get surprised by the ratings on MAL. Arslan Senki is ranked as #643 and has a rating of only 7,91. An Adventure, Action, Historical and Fantasy anime like this really deserves a higher ranking.   &amp;lsquo;The Heroic Legend of Arslan&amp;rsquo; takes place in the prosperous kingdom of Pars. In the kingdom&amp;rsquo;s capital Ecbatana the young Prince Arslan is growing up and taught how to become a good future ruler like his fearsome and undefeated father, King Andragoras. But despite all his effort, Arslan doesn&amp;rsquo;t seem to have what it takes to become a real ruler.   As a 14-Yea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cc9ers-1&#34;&gt;CC9ers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Arslan Senkiは私が最後のエピソードを終えるまで私が本当に感謝しなかったショーのようなものです。 それは良いショーだったし、私が見たすべてのエピソードを楽しんだが、私は次のエピソードを見て驚いた。 それは私が戻って座って、それが本当にゆっくりペースであったにもかかわらず全体としてのショー全体がどれくらい楽しいかを実感しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、あなたの典型的な「王座へのあなたの権利のための戦い」であり、正義者と非正義者との角度です。 それはアルスラスのパーティーのすべてのキャラクターを紹介し、それらを開発する上半期を主に費やしているので、ストーリーは早い段階ではありません。 いったんキャラクターと王座のための戦いの2つの側面が確立されて大規模な戦いが始まるので、物語は実際には途中で拾うようになります。 物語そのものは、Arslanの王座への合法性に関する質問（彼は結局14歳の青少年です）と両側の戦争に巻き込まれるべき他の当事者の危険性 LusitaniaとParsの間には、むしろ穏やかな物語の設定に何か味を加えるために導入されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最強の特徴の1つは、すべての戦いをどのように処理するかです。 早い段階で、主人公は非常に多くの場合非常に多く、または悪い立場にあり、戦いに勝つために慎重な計画と狡猾な戦略が必要です。 後半に大規模な戦闘が始まると、各戦闘に対する同じ戦略的アプローチがまだ成立しています。 怒りモードのパワーアップはありません。その日の瞬間を救うために、主人公が最後の瞬間に到着することも、そういうものもありません。 両側の戦略家は現実的な戦闘計画を立てて実行し、より良い戦略が勝利する。 戦いの欠点は、Arslanと彼の党が本当に失われる危険にさらされているようなことは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は全体的に良いですが、そのうちのいくつかはヒット・ミスです。  Arslanは好きではないです。 彼は非常に良質であり、部下のことを気にしており、王位を取り戻そうとするのは、最初に王位に値するかどうかについて、彼が人々のために成し遂げたいと考えていることによります。 彼の右手の男、Daryunは、おそらくショーの最強のキャラクターであり、彼の戦いは印象づけることが決してありません。  Narsusは素晴らしい戦略家です。彼は恐ろしいことにもかかわらず、絵を描くことに対する愛を持っています。  ElamはNarsusの弟子とグループのトラップと偵察専門家です。  FarangisはParsianではないにもかかわらずArslanに続く美しい射手の女性です。  Gieveは、女性を愛するコミックミュージシャンです。  Alfreedは山賊族の娘であり、Narsusを愛し、Elamと健全なライバルを持つ。
これらの文字はすべて好きですが、Narsus、Gieve、Arslanだけが本当に開発されているようです。  Farangisは正直言ってファンのサービスよりも少しだけで、ElamとAlfreedはNarsusの注目を集めるために戦う以外に多くはしません。  Daryunはナルサスを悪い画家にしようとすることのせいで、絶望的に強力であり、彼の戦闘能力をはるかに超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術は全面的に平均です。 本当に悪く見える瞬間はありませんが、特に良いと思われる瞬間もありません。 それは少なくとも一貫しています。 キャラクターはよくできており、大規模な軍隊戦闘のアニメーションは非常にうまくいきます。 景色は平均品質よりも低い場合があります。  1対1の剣の戦いのアニメーションも非常に良いです。 ほとんどの場合、実際に悪い地域にある環境に置かれた細部の欠如です。他のほとんどは平均的なものでも良いものでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのサウンドは強みの一つです。  OPの両方はそれぞれの季節の中で最高でしたが、エンディングはしっかりしていましたが素晴らしいものではありませんでした。 バトル音楽や何も本当に思い出深いものではありませんでしたが、それはすべて設定に本当によく合います。 音楽のほとんどはちょうど剣の衝突と蹄の踏みつけの後にうまく流れました。 単に仕事をするだけの良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私は本当にArslan Senkiを楽しんだ。 前半は遅かったが、後半は多くの重要な瞬間を見せていた。 ストーリーは予測可能性を考慮して驚くほど魅力的です。 このショーは、次に何が起こるかを知っているにもかかわらず、画面上のものが面白いものであることを確認する良い仕事をしています。 キャラクターは、メインパーティーの半分が実際に開発されていないにもかかわらず、全体的に好感が持てましたが、全体のロスタイムはかなり強かったです。 アニメーションと芸術は一貫していて、戦いは素敵でしたが、環境の質は本当に欠けていました。 記憶に残っていないにもかかわらず、音はとても良かったです。 私は間違いなくこのアニメを誰にでも推薦したいと思います。特に中世スタイルの設定や戦力が戦略よりもパワーに拠点を置いているのが好きな人は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
アート：7/10
サウンド：9/10
キャラクター：8/10
楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8:10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CC9ers/reviews&#34;&gt;CC9ers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Arslan Senki is the kind of show that I didn&amp;rsquo;t really appreciate fully until I had finished the last episode. It was a good show and I enjoyed every episode I watched, but I rarely found myself hyped to watch the next episode. It wasn&amp;rsquo;t until the end that I sat back and realized how enjoyable the entire show as a whole was even though it was really slow-paced.    The story is your typical &amp;lsquo;fight for your right to the throne&amp;rsquo; angle with the righteous versus the not-so-righteous. The story doesn&amp;rsquo;t do  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lukjad-1&#34;&gt;lukjad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが夜明けのヨナとテイルズオブジアビスを見たなら、この物語がどのように演じられるかをかなり良く知ることができます。 それらのショーのどちらかとは異なる1つのことは、主人公が最初のエピソードでは激しくないことではないということです。 王と女王は王子に向かってかなり冷たく、実際にほとんどの時間を無視しているようです。 彼は彼らの期待に応えようとし、正しいことをしようとします（それは常に同じことではありません）。これは、権力を取り戻そうとする代価王国のジャンルの素敵な曲です。 このアニメのもう一つの強みは、彼が実際に彼が殺されるので、軍の頭部での電荷のような愚かで狂ったことをしないように彼の顧問に実際に耳を傾けていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは無論です。 大規模な戦闘が行われているときにはCGIがたくさんありますが、それについては敗北です。 少なくとも、それはあなたに、ただ多くの叫び声でまだ動きの戦いを本当に閉じ込めるのではなく、範囲のアイデアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のためにポイントを失うものは、世界は不完全だったということです。 アニメの最初の12のエピソードを通して、ファンタジーストーリーで一般的に持っているジェネリックの「伝説と予言」のものを除いて、まるで特別な魔法がないかのように見えました。 突然どこにでもテレポートして攻撃できる人がいる。 それから、主なグループの1つが神によって保護され、静かに矢の雹に歩み寄り、誰も彼女に触れないことを知り、彼女が指定する人もそうすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;緊張が壊れた。 この時点で、私は世界がどのように見えて動くかを再構築しようとしています。 それはちょっと寂しい探偵の物語を見ていると、突然、エイリアンがその真ん中に現れたようなものです。 はい、あなたは謎とエイリアンの両方を持つことができますが、BLXKSLJFからのZORGを最後のいくつかの章の謎の一部にすることはちょっと驚きです。 いいえ、私はそれを受け入れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、悪い人には、ボンドの悪役レベルの愚かさもあります。 彼は誰かを2回勝利させるか、または2度殺すのに足り、「Eeeeh、no。 それは「正しい時」ではなく、「あなたは私のことを十分に脅かすことはありません」と、ただ&amp;hellip;彼らを殺しません。 どうして？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは怠惰な文章です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメについて嫌っていたもう一つは健全な工学でした。 私はアニメを見て、誰かがドラムを叩き始める。 サウンドのミキシングはぎくしゃくしていました。各ドラムのサウンドは、実際のドラムではなく、ループで再生され、次のサウンドと適切に重なっていないように、かなり急激に開始され、かなり急激に終了しました。 それは残りの部分に比べて軽微に見えるかもしれませんが、音が一緒にならない時には、本当に震えて気を散らしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的には、まだ2番目のシーズンはまだ完璧ではないとは言えませんが、これがどれほど馬鹿げているのかは分かりませんが、2番目のシーズンが終わってからは面白いかもしれません。 主人公は、戦闘にはあまり良くないとは思われていないが、重傷を負うことのない未戦闘の戦士としてすべての戦いで生き残ることができる白人の帽子であり、常に無敵の保護者が彼を救うために現れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207244&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lukjad/reviews&#34;&gt;lukjad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;ve seen Yona of the Dawn and Tales of the Abyss you&amp;rsquo;d have a pretty good handle on how this story plays out. One thing that&amp;rsquo;s different about either of those shows is that the main character isn&amp;rsquo;t intensely unlikable in the first episode. The King and Queen are rather cold toward our Princ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helvetica-black-1&#34;&gt;Helvetica-Black&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は、このアニメはプロットやキャラクターではかなり標準的だと言わなければならないが、終わりまで楽しむことができるように十分に行われている。
いつものように、私は既存の漫画、小説、または他の素材の事前知識なしにアニメに入るようにしようとし、最初のいくつかのエピソードを楽しんで自分自身を発見した。  CGの使用はかなり目立っていますが、私はストーリーを傷つけるとは思っていませんでした。キャラクターの主なグループが本当の人であるためにOPであるにもかかわらず、
wikiを読んだ後、私はこのシリーズが2つの長いOVAsとしてプロットされていることがわかります。これは、私がこの物語から得た主な雰囲気は、これがアニメよりもBerserkのような優れた一連の映画を作ったからです 。
私はまったく受け入れられないものがあります。アニメーターが追加するのがクールだと思っていたことを私の人生の中で理解することはできません。マイナーな&amp;mdash;-スポイラーズ&amp;mdash;-真剣にファックはどうしますか？  WTFのような象の上に乗っている馬のジャンプはどうなるのでしょう？ あなたが他のキャラクターの隣に立っている象の高さを見ると、邪悪な地獄でどのように馬がその高さに飛び跳ねるのですか？ アニメーターはそれがクールであると思っていたと思うし、そこに馬があり、何もしていない、ちょうどすぐにジャンプする&amp;hellip;&amp;hellip; WTFの男のように、なぜあなたの馬はそれをするの？ あなたは象の隣に乗って、その側を登って、象の上で戦っていたかもしれません&amp;hellip;.あなたの馬を頭上に飛ばすには本当に必要でしたか？  &amp;mdash;-
マイナーな暴言の終わり.&amp;mdash;-すみません。 とにかく空き時間があり、このアニメのファンタジー・ショーネンのテーマが好きな人なら、それを見ることができます。しかし、それが非現実的な（象のような）細かい変わった細部に対処できないなら、私は離れて滞在することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helvetica-Black/reviews&#34;&gt;Helvetica-Black&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall I would have to say this anime is pretty standard in plot and characters, but is done well enough that it makes you enjoy it through to the end.   As per usual I try to go i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>