<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/wolverine/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/wolverine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Wolverine</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/wolverine</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/wolverine</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/28039.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6918/Wolverine/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6918/Wolverine/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuraforever&#34;&gt;SakuraForever&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Marvelが最近の別のプロジェクトでベストセラーのWolverineを手にすることは、人々には驚くことではありません。 個人的には、アイアンマンが観客を引き付けることができなかった最近のプロジェクトのためではなく、好きな目的のためにこれをチェックしました。 私はいつもMarvelの宇宙のより好都合なキャラクターの1つとして、Wolverineに好きにしてきました。 私はWolverine Marvelのすべてのバージョンが映画、TAS、漫画のように投げ捨てられているのを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって印象的ではないが、その話はその根に真実を保つよう努めている。 ウルヴァリンと彼の日本全体の見通しのライフスタイルは、そこからの人々と一緒です。 はい、この人には愛があります。日本人女性の田田真理子。 そして、彼女は再び彼女と再会するために彼女の意志に反して彼女を保持している組織とかなり戦っています。 最初は、この「ストーリーライン」を受け入れるのが難しかった。なぜなら、最近のバージョンのウルヴァリンは私が見ていたからだ。 それはかなりロマンチックですが、ウルヴァリンのロマンスはこの性質の観客を喜ばせません。 私は反抗的な態度を望んでいます。ウルヴァリン、ちょっと気にしないもの。 ほとんどの場合、このアニメはウルヴァリンの予測不可能な性質を生み出すことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウォルバインの爪からもっと多くのゴア/流血を生成する一般的な失敗は私を失望させたが、芸術はアニメを通してまともなままである。 私はマーベルがここでいくつかのシーンで後退したと信じていますが、全体的に私はアートが本当に失敗とはみなされていないと思います。 それは悪くないが、それは最高のものではない。 それは容認できる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウルヴァリンが真っ直ぐ落ち始めるところは音です。 文字通り、このショーには思い出深い曲がほとんどまたはまったくありません。 驚きは何かを考え出すことができたが、しなかった。 エピソードのテーマは終わっていますが、ショーの終わりのクライマックスを詳述する方法であるため、無関係です。 失望しますが、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのキャラクターは、ウルヴァリンが本当にボールを落とした場所です。 はい、オメガレッドが存在しています（神に感謝します）、それはおそらく私の意見では、彼とウルヴァリンの間のショーで最高の戦いです。 しかし、これは、Marvelが彼らが属していないところに文字を刺すような不毛の口実である。 オメガレッドの他のアニメ/サガとは全く別のことをすることができましたが、「どういうわけか、彼をそこに入れなければなりません！ 私は私たちを楽しませるために彼らを責めませんが、本当に一緒に来るものはありません。 キキョウはシルバーサムライと思われますか？ 彼の剣はなぜ出てくると幼稚なのですか？ ユルキオはウルヴァリンの助けを借りる以外に本当にどのような目的を果たしていますか？ 地獄はどこSabertoothですか？ 私は彼らがオメガレッドを投げることができれば、どうしてなぜウルヴァリンはそれに慣れるのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはその欠陥なしに行かないショーです。 ここではいくつかの戦いはチェックアウトする価値があるが、ほとんどは思い出深いものではない。 このバージョンのウルヴァリンは、彼を本当にそうでないものにしようとします。 それは完全な災害ではなく、熱狂的なファンによって特にうまく見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakuraForever/reviews&#34;&gt;SakuraForever&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It comes to no surprise to people that Marvel would have their best-seller Wolverine these recent years in another project. Personally, I checked this out not because of recent projects ie Iron Man&amp;rsquo;s failure to attract audiences, but for likable purposes. I&amp;rsquo;ve always taken a liking to Wolver &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helur&#34;&gt;helur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウルヴァリンは有名な驚嘆漫画です。 もちろん、私は若い頃から映画を見て、漫画のネットワークで何度か見ていただけで、とてもクールだと思っていました。 私が探していたのは、不安を抱える人にとって良いカウンターと確かな話がありました。 私はあなたがその物語を堅実に呼ぶことができたと思うが、どちらの目標も達成しなかった。 私が否定的なレビューを書いたがっている時間があったのなら、それは今あるだろうが、私たちができる限りのポジティブな態度を保つように&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、由紀夫の王女は誘拐されます。 私たちは2人で数秒間一緒にいて、彼らは別れています。 良いのために。 私たちはショーの残りの部分で再び彼女を見ることは決してありません。そして、彼女が現れたら、彼女は彼女の役に立たないところで泣いて泣くことができます。 苦しんでいる乙女のレベルをはるかに下回って、なぜ私たちはこのキャラクターをどうして気にしなければならないのか不思議に思います。 彼女にフラッシュバックや背景もありません。 しかし、私たちのヒーローなウルヴァリンは引き続き、全員が叫んでヤクザに戻ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことにフェミニストのために、我々はローガンと一緒に戦う2人の女性の助手を得る。 より有名な人が彼女に興味深い裏話を持ち、残りの同盟国と一緒になって大丈夫な話を作り出します。 マスターの武士新神は、トーリーバッドであり、彼はローガンで床を拭くことができますが、彼は実際に彼を打つ方法はありません。 真の悪者は、ボールがない組織化された犯罪上司です。 哀れですが、ロガンの動機が効果的に私たちに伝わってこないとき、それは私たちに応援の理由を与えます。 彼は文字通り、彼よりも面白くて賞賛に値するさまざまな奴隷の波の背後に隠れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは大丈夫ですが、影響や実際の驚きはありません。 最初の2〜3回のエピソードの後、私たちは最高の部分を見てきました。残りのショーは幸子を追いかけていますが、次のエピソードの敵は最後に表示され、何らかの「サスペンス」を試みます。 彼らが悪人の拠点に達するまで、この同じパターンが繰り返されます。 あたかも私の憎しみが答えられたかのように、私は見たいものを私に提供しましたが、ストーリーラインの怒りがやめてあきらめたように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは素晴らしいですし、驚異的なスタイルで行われます。 これは戦いに引き継がれますが、彼らについては派手なことはありません。 私が前に述べたように、ショーには3回しかいないが、相手が不滅の主人公に対してチャンスを持つことさえある。 より有名なキャラクターのうちの2人は剣士ですので、彼は刃のように爪を使用する戦いがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは高貴な適応だったが、ショーはプロットに視聴者を巻き込むことに非常に効果がありませんでした。 アクションは平均だったが、彼らはウルヴァリンとの戦いをあまりしなかったし、指定されたヒロインは最後までうまく描かれなかった。 次の時間は「バブ」の方がいいよ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helur/reviews&#34;&gt;helur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wolverine is a well known marvel comic. Of course, coming from only watching the movies and maybe seeing him on cartoon network a few times when I was young, I thought it would be pretty cool. What I was looking for was some action that had some anxiety against it - some good counters &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう1つのエピソードだけを次のマーベルアニメシリーズまで紹介します。私のレビューは、このアニメをどのように見てきたかに基づいて、テレビに表示される他のアニメーションシリーズとの比較に基づいています。 私はウルヴァリンに関するこれらの漫画の一部にアクセスできないので、私の事実にある程度の矛盾があれば私を許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：公正な数字6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わかりましたので、このウルヴァリンは、私たちが様々なアニメーションシリーズから見たウルヴァリンの日本版です。 言い換えれば、これはまったく違うウルヴァリンです。このウルヴァリンは、残酷な父親と新郎の苦しみの中で拘束されている輝く鎧の王座です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：とても良い8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、キャラクターが描かれた方法は完全に対称ですが、女性のキャラクターは男性的に見えるようですが、男性性がアマゾンのスパンクの女性キャラクターに与えるので、私はそれに行くことができると思います。 また、サイクロプスについては、イラストレーターが旧サイクロプスのデザインに行ったのが好きです。元のサイクロプスがそうであるはずですが、イラストレーターがウルヴァリンをレッドジャックでスポーツすることに決めた理由は少し嫌です Hugh Jackmanが見ている映画をはじめ、ほとんどのウルヴァリンアニメーションシリーズに登場することが多い、茶色と黄色の革製のジャケットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：デセント4。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;聞かないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：デセント4。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれを言及したように、ウルヴァリンは、苦しみの乙女を救助することを使命とする輝く鎧の騎士についてのことであり、単にステロイドの妖精の尾であるため、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;輝く鎧の騎士 -  Logan aka wolverineと別名James Howlett（だれのアイデアがとにかくですか？）Check。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;苦しむダンゼル - ヤシのマリコ、チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;邪悪な父親 - 善田慎吾、チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イービル・ヴィラン - 黒木秀樹、小切手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イービル・ヘンマン - 私は思案します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同盟 - 幸子、祖父、ミンと祖父の仲間たち、チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスター - まあ、オメガレッドがあり、これには何らかの古代のロボットのことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人の城 - それはマディポールだろうから、それを確認してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからある意味では、ステロイドのこの種の妖精の尾にはまともな量のキャストがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的な：まともな4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は「なぜ」と言及する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only one more episode to go and it up to the next Marvel anime series, let me first say that my review is based on how I&amp;rsquo;ve watched this anime with some comparison with other animated series being shown in TV. I don&amp;rsquo;t have any access t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bugsquasher&#34;&gt;Bugsquasher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、アイアンマンのアニメを見たと言いましょう。 トニー・スタークを何らかの低クラスのヒーローに変えたのは、奇妙なプロットを投げ、トニーにはかなり弱いキャラクターの特質を与えることで、私はかなりうんざりしていました。 私の意見では、これは私たちの好きなスーパーヒーローを扱う際に受け入れられないものです。 ウルヴァリンのために、私はマッドハウススタジオがアイアンマンと同じようにさらに恥ずかしいことを恐れました。 うーん、それはそんなことは分からなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、本当に奇妙なプロットの紆余曲折はまだありますが、少なくともストーリーには楽しい要素がいくつかあります。  4つのエピソードを見た後、私はそれが今のところかなり興味深いものであると言うことを敢えて言う。 それでも、私は重いプロットウィズリストに頼ってこのショーを生き生きとさせてくれるのではないかと疑うので、私は先に進んで7に評価するつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はアイアンマンの芸術と同じですが、私たちは皆それが来るのを見ました。 結局のところ、マーベルはすべての英雄を一つの巨大な衝突で悪者と結びつけようとしています。 そして、もちろん、ウルヴァリンはアイアンマンで横柄になっていたので、彼を別の方法で描くことは、単に受け入れられない。 キャラクターのスタイルは私に食欲不振の人々を思い出させるので、私はこれも7にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音、ああ、音。 アイアンマンについて私が最も好きだったのは、彼らがすばらしい音楽を保ってくれてうれしいです。 私はあなたのためにそれを8捨てさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウルヴァリンは本能のほとんどすべてを行います。 それには通常戦闘が含まれます。 多くの戦い！ ウルヴァリンが怒りのモードに入ると、あなたはそれを愛することになります。 ウルヴァリンが戦いを止める瞬間に、あまりにも悪いことが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、それは今のところとても楽しいです。 すべてのあなたのマーベルのファンは、そこにこのアニメをお見逃しなく。 あなたは日本であなたの好きなヒーローを見て自分自身に借りている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bugsquasher/reviews&#34;&gt;Bugsquasher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First off, let me say that I watched the anime of Iron Man. I was quite disgusted the way they turned Tony Stark into some sort of low-class hero, by throwing around wei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakuyabloodwing&#34;&gt;sakuyabloodwing&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術はちょうど美しいです、私はすべてがどのように見えるかとても幸せです。 音楽は素晴らしく、場面とうまくいった。 ウルヴァリンは彼の漫画の性質の多くを保持し、x-menの進化からウルヴァリンに非常に似ていました。 彼は私がトレーラーで見たようなくぼみと奇妙な髪の毛を持っていない、彼の髪は私の最大の苦情を取り除くように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;治癒要因は驚くほどよく行われました。 木製の剣の戦いは、2011年のアニメで見た中で最も素晴らしい剣の場面の1つでした。今まで2つのエピソードしか見ていませんでしたが、私はこの12つのエピソードのすべてについてこのアニメに固執します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は漫画、マーベル、そしてX-menの巨大なファンです。このアニメは本当に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33836&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakuyabloodwing/reviews&#34;&gt;sakuyabloodwing&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art is just lovely, I am just so happy with how everything looks. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hadomaster&#34;&gt;Hadomaster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、7回目のエピソードまで、私は落ちることに不思議に思っています。私はマーベルが好きですが、このショーは非常に大きな問題があるからです。 特にこの第7話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーうーん、ストーリーはウルヴァリンの本当のプロットをもっと使うことができると思うし、シリーズの多くを楽しむことができると思うのです。 私が実際のプロットについて言及するとき、日本の設定を紹介したいアニメとして、その要件に合うように物語を強制すると感じているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ウルヴァリンはここでは弱いです、彼は純粋な運が勝ち、彼は良くすることができます。 二次的なキャラクターはかなり弱いです&amp;hellip;スポイラーなしで説明するのは難しいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここで私の最大の不平を楽しむことは、ショーに合同または論理が欠けているという事実です。ショーには多くの穴があります。 私はスポイラーについては言及しませんが、ファンを驚かせるためにこのシリーズを特別にお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アートとサウンドは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーはアイアンマンが持っていたように、潜在的な可能性を持っていました。私は、驚きが何をしているのか、私はかなり伝統的なプロットをしています（マンガなどに基づいています）。  &amp;lsquo;と&amp;rsquo; how &amp;lsquo;&amp;hellip;多分この「レビュー」はレビューよりも苦情です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hadomaster/reviews&#34;&gt;Hadomaster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well as far as the 7th episode I am wondering about droping because although I like Marvel this show has very big issues. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからもう一度、私はMadhouse / Marvel Animeの世界を見ていて、次の失望の様子を見てみましょう。私は彼らの漫画の対応版の分割払いを意味し、タイトルの説明でわかるように、あなたはそれが何であるかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の4部構成のMarvel Animeプロジェクトで、Iron Manアニメの後に放送されるWolverineは、動物の鋭い感覚、強化された精神的能力、各手の3本の引っ込める骨爪、および回復を可能にする治癒要因 事実上あらゆる創傷、疾患または毒素を加速させる。  1年前に姿を消した彼女のガールフレンドの田田真理子さんが、栗林秀樹氏に就任するために、父親の田田信玄氏（九竜院長）とA.I.M.のサプライヤーによって東京に連れ去られたことを知りました。 ウルヴァリンは、マリコを救助し、新神と秀樹を倒し、途中で数々の敵に遭遇するという探求を続けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度、私は失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画本をよく知っている人、特にウルヴァリンが最も注目すべきX-MenキャラクターとMarvelキャラクターだが、2009年に彼が起源の話をしたことはまあまあだ。 他のX-Men関連のアニメシリーズや他の漫画はあまり知られていませんが、私は彼らがこの作品よりも優れた仕事をしたことを本当に願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの物語が好きではありません&amp;hellip;。実際には、そうではありません。 私は2つの理由でこれに物語を憎んだ。  1）非常に予測可能です。 あなたは本当にこのシリーズのコース全体で何が起こったのか、驚かされることはありません。  2）私はそれに入ることができませんでした。 私が（Blade、Iron Man）を見た2つの他のMarvel Animeと同じくらい悪いですが、少なくともジェネリックであっても、このプロットは一般的ではありません。 ロガンとマリコの間のロマンティックな角度はとても小さく、リーチです。 マリコは、ウォルバインが救助されるのを待っている母親で、脅威に見えるかもしれない基本的な悪い男だが、彼はちょっと卑劣な雌犬だと知っているこの男の結婚を余儀なくされた、 彼の手先は彼のために汚い仕事に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはここではそれほど優れていません。ウルヴァリンは誰もが彼が望む基本的な悪夢です。 私が心配してはいけない謎の過去を持っている彼の女性共犯者がいる。 サイドキャラクターは、最終的に死ぬまで何らかの目的を果たすために存在する（ええ、私はこれらのショーでパターンに気付いている。私は気にしないが、彼らは不必要なものとして出てきて、同情のためにプレイする）。 面白くない人と不自由な人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは&amp;hellip;..私はマッドハウスがうまくいったと言いたいが、これは例外である。 いくつかのアクションシーンはあまりうまくアニメーション化されていませんでした。 それは、爆発のために静止画像を使用し、画像を揺する彼らと一緒に非常に安価でした。 ウルヴァリンのデザインは非常に二人で少年少年であり、私は彼をよく代表しているとは思わない。 私は最終的な裁判官になることはありませんが、私はこれの外観を購入していません。
音楽はそれが涼しいと思う同じロックのテーマでかなりインスピレーションを受けていません。多くの気分の変化を伴うエンディングのテーマは、ショーのように、このことを面白くしようとしているとは思わないことを示しています。  Studiopolisが扱う英語のダブは、「meh」ですが保守可能です。  Wolverineの役割はMilo Ventigimiliaが演奏していることで、彼は本当に私のためにやっていませんでした。 私は彼からの存在感をあまり感じていませんでした（そして、私は彼をあなたと知っている人と比較していません）。ちょっと退屈です。 ケイト・ヒギンズ、クリスピン・フリーマン、ステファニー・シェー（Stephanie Sheh）のような退役軍人の他の公演は、  Vic Mignognaはここで無駄に感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なVERDICT：これまでのところ、これは私が見た悪いMarvel-Madhouseアニメの適応であり、私はまだX-Menのアニメを見たことがありません（私はまだ、私はそれを裏づけるわけではありません）。 私はブレードとアイアンマンのアニメがどんなものかと心配しました。 私はちょうどここでそれを終了し、あなたがそれについて興味があるとしても、私は本当にこのタイトルをお勧めしないと言う。 あなたが眠るのを助けるなら、それを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, once again, I’m looking into the world of Madhouse / Marvel Anime and to see how the next disappoint—I meant, installment of their comic book counterparts and as you can see by the title description, you know what it is.    Up next in the four-part Marvel Anime project and broadcasts after the Iron Man anime, Wolverine is a mutant, possessing animal-keen senses, enhanced psychical capabilities, three ret &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はいつもMarvel、DC、et alに基づく漫画を好きです。 私はいつも、（特別な力を持つ）人々が厳しい苦境から抜け出すのを奨励しています。  （ほとんど傷つかないが、「deus ex machina」と「笑いのために遊んだ」というストーリーボードのような、現実的には現実的ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Marvelhouseが作成するものは例外ではありません。 アイアンマンとウルヴァリンと一緒に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「機動戦士ガンダム・アイアン」のプロット・ツイスト・エピソード「主要問題解決済み」のエンディングとは異なり、「特定のミュータント・ローガン」の男性リーダーはそれを荒くしている。 彼は基本的には、好きな女の子がスカートの犯罪兵に結婚していないことを確認するために、みんなで（ちょっとした助けを借りて）自分の道を戦わなければなりませんでした&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atleast Omega Redはここで紹介されました。 私はSilver SamuraiとLady Deathstrikeを望んでいました（Logan ISが日本にいるので）。 私もDeadpoolを望んでいました。 しかしねえ。 デッドプールは「驚異の4chan」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがエンディングを過ぎることができれば、すべてのすべて、特定の突然変異ローガンは、他の特定のアニメがこれ以上存在するよりも満足のいくライドです。  （そして、通常、いくつかのMarvelベースの表示では、多くのことが言われています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I always like the comic books based on Marvel, DC, et al. I always find it encouraging to see people (with special pow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brotherjay72&#34;&gt;Brotherjay72&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;漫画の本の登場人物については、クリエイターが多くの異なる作家やアーティストに自分のキャラクターを表現させることを許していることを覚えておく必要があります。 それを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Marvelは、スーパーヒーロー・アミン・パートナーズが、幅広い選択肢のキャラクターを選んで同じことをする特権を与えました。 この最初のエピソードは、ヤクザ、古い世界/新世界の日本、そしてもちろんアダマンティウムバブローガンを混ぜるので、個人的にはとても良いです。 これは、12のエピソードアニメのウルヴァリンの彼らの演出です。 彼らにチャンスを与え、ローガンがどのようにしてゆるやかな世界を作り出しているのかを見てみましょう。真のアニメの形で、アメリカの「Cartoon Networky」スタイルの「トゥーンズ」のようなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Brotherjay72/reviews&#34;&gt;Brotherjay72&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me first start off by saying that when it comes to comic book characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saitohkyuzo13jin&#34;&gt;SaitohKyuzo13Jin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、より多くのゴ​​アを使用できる武士スタイルのウルヴァリンベースのアニメです。 アニメはファンサービスのために素晴らしかったので、私はそれをキャラクターと楽しさのために9つ与えましたが、全体的にはちょっと平均以上でした。 物語は再ハッシュされ、侍が女性のために戦っている他のアニメで見たよりもうまくいっていません。 ウルヴァリンの突然変異修復能力に関する芸術は、悪いお尻であり、ウルヴァリンが実際に人々をスライスしていることを知ることは楽しいです&amp;hellip;しかし、アクションシーケンスへのもう少しの努力はずっと進んでいたでしょう。 音楽は私を追いかけることはありませんでしたが、忘れられませんでした。 あなたがX-Menファン、特にWolverineファンなら、このアニメをチェックしてください。 それはあなたの時間の価値があるでしょう。 しかし、あなたが新しいものを探しているだけなら、ウォルバーネの前に見ることができる質の高いアニメがたくさんあります。 私の好きなX-Menのキャラクターの1つは、私が言ったように、間違いなく日本の驚嘆のプロジェクトの私の最も好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強み：クールなキャラクター、新しい設定とストーリーでウルヴァリンを見てうれしく、アクションシーケンスはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Weaknesses：サウンドトラックはOKです。ストーリーは十分に悲しんではなく死に至りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SaitohKyuzo13Jin/reviews&#34;&gt;SaitohKyuzo13Jin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a samurai style Wolverine based anime which can use a lot more gore. The anime was great for fan servi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>