<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/shingeki-no-kyojin-kuinaki-sentaku/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/shingeki-no-kyojin-kuinaki-sentaku/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shingeki no Kyojin Kuinaki Sentaku</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/shingeki-no-kyojin-kuinaki-sentaku</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/shingeki-no-kyojin-kuinaki-sentaku</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/69497.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25781/Shingeki_no_Kyojin__Kuinaki_Sentaku/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25781/Shingeki_no_Kyojin__Kuinaki_Sentaku/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lichtspiel&#34;&gt;Lichtspiel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを終えてからそれを待っていました。ついにここにいます。 私は予想以上に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
物語はタイトルが私達に言うように、Leviの過去に焦点を合わせます。
最初のエピソードは、地下の首都に住んでいるリーバイ、イサベル、ファーランについてのことであり、いつか表面に生きるチャンスを得るために、凶悪犯罪者としてお金を稼ぐことです。 アーウィン・スミスに捕まられたため、3人はアンケート隊に加わることにしました。 しかし残念ながら、それは容易ではありません。  Lovof議員はErwinから秘密の文書を入手することを望んでいます。
2回目のエピソードでは、調査隊の初日に焦点を当て、Lovofが必要とする文書を入手する方法についても計画しています。 彼らの最初の探検は、彼らをLevi、IsabelとFarlanが最初のタイタンとの出会いを持っている壁の外に連れて行きます。 しかし、予期せぬことが起こります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
IsabelとFarlanはLeviの仲間である2人の新しい主人公です。 ファーランは冷静で落ち着いていて、イザベルは元気で活気があります。 私たちはリーバイスのキャラクターももっと見ることができます。それは本当に興味深いものです。
新しいキャラクターのほかにも、リーバイスとアーウィンの新しい側面が見られ、現在の調査隊の指揮官であるキース・シャディスの裏話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
震えの仲人から期待通りの偉大さ。 リーバイスの顔の表情は本当に激しく、3D操縦装置が使用されるシーンは息を呑むほどです。 私は特にLevi、Farlan、Isabelの後の追いかけやLeviとTitanの戦いが好きで、多くの行動や感情を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽10/10
基本的には新進の協神と同じ音楽で、OVAの雰囲気を強調するためにいくつかのサウンドトラックを使っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私は本当に毎年覚めています。 我々はいくつかの新しい顔と、彼が調査隊に加わる前に、リーバイスの過去についての洞察を得るチャンスを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はShingeki no Kyojin：Kuinaki Sentakuに非常に満足していますが、私はLeviのような強いキャラクターには2つのエピソードでは不十分だと思っています。 それにもかかわらず、彼らは本当に良い仕事をしました。 確かに見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lichtspiel/reviews&#34;&gt;Lichtspiel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve been waiting for it since I finished the manga and finally, it’s here. Shingeki no Kyojin: Kuinaki Sentaku is better than I’ve expected.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story focuses on Levi’s past, as the title tells us.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flufflynn&#34;&gt;FluffLynn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は漫画を読んでからこのOVAのリリースについて気づいたことがあると言わざるを得ないが、私は心配してそれを見る機会を待っていた。 話が私に感動したと言うことは難しいです、あなたはあなたが同じかどうかを考えているかどうかあなた自身で見るでしょう。 もちろん、リヴィの不思議な過去のものでさえも、タイタン関連のものの創意工夫に打ち勝つことはできませんが、オリジナルのアニメを実際に見たことのない側を見ることができます。 他のキャラクターは彼の発達に重要な役割を果たしています。そして、それらがすべて独特ではないが、一緒に本当に素敵なトリオを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、話を忘れてみましょう。あなたはそれについて他の場所で読むことができます。それを見ますか？ それはいい考えです。 見てみましょう&amp;hellip;芸術は疑いの余地なく驚くほどです。  SnKアニメと同じように、ユニークなので、戦闘シーンがどの程度うまくアニメーション化されているかを理解する必要があります。 私が気づいたことから（実際にはかなり注意を払っていました）、使用されたサウンドトラックは元のアニメのサウンドトラックでしたが、それは確かに雰囲気にぴったりでした。 私は芸術と音の両方が漫画を読んでいるよりもずっと楽しいと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何とか何とか何とか。 ちょっと、それは私の最初のレビューなので、ちょうどポイントに着きましょう：あなたが本当に新世界の仲間ファンなら、見逃せません。 そして1つになるには遅すぎることはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FluffLynn/reviews&#34;&gt;FluffLynn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have got to say that ever since I read the manga and found out about the release of this OVA I&amp;rsquo;ve been anxiously waiting for the occa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazyclown&#34;&gt;CrazyClown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜あなたがちょうどレビューを読んでみたい場合はこれをスキップしてください〜
だから私はタイタンのアタックを見て以来、私は第2シリーズに興奮していたので、タイタンのアタックについてのノンストップの考えの後、私はそのシリーズがダビングされたのを見ることにしました。 それを見た直後、私はこの小さな卵について、タイタンの攻撃：Leviの誕生について聞いた。 私はシリーズの私の好きなキャラクター、Leviに基づいていたので、これが出てくるのを待つことができませんでした。 予告編はまた、この卵子にとても興奮してくれました。 それが判明したように、私はダウンしていたリリース後数日後に卵子に行きましたが、その日がついに来ました。 それで、私は失望しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
物語はかなりしっかりしています。それは、レヴィの過去のことです。地下スラムでは太陽の光が届かない限り、太陽の光に触れることはできません。たとえそうであっても、市民権がなければ、とても長く滞在することはできません。  Levi、Farlen、Isabelが生き残るために、彼らは食糧を盗んで、雇われた凶悪犯としてお金を稼ぐことに挑戦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、不思議な男が玄関口に来て、レヴィは彼に怒らせると言うが、彼はすでに彼の報酬を支払っていると言って、彼の足を治療するために彼の友人を表面病院に連れて行っている。  Levi、Farlen、Isabelはその人に続いて、その仕事が何であるかを知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翌日、彼らはいくつかの商人に食糧を奪い、それから彼らを追いかけていく。見た目からは、軍の警察だ。回避策を取った直後に、彼らは引き続き追跡し、軍の警察ではないことを理解する。 捜査部隊。  Leviがいくつかの巧妙なトリックをするのを見た後、彼はErwinとの戦いに入る。 アーウィンは、友人が捕らえられたときに降伏するように指示します。 縛られた後、アーウィンは、そのような操縦道具をどのように使いこなすかを尋ね、彼は反応せず、彼の顔が殴られて地面にぶつかる。 ファーレンは答えます。 アーヴィンはレヴィに彼らに加わるか、処罰するか法律を尋ねる。 リーバイスは受け入れない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
いつものように芸術はちょうど素晴らしいです。  Erwinが追いかけると、特に壮観に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンド/音楽は素晴らしく、この驚くべきシリーズから予想されるように、卵の雰囲気と気分を実際に設定します。 ここには失望はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
ovaは私達に彼の仲間であることによってLeviをサポートする2つの新しい主要キャラクターを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この卵子のリーバイスはグループのリーダーであり、2人の仲間を持っています。彼らは彼を信頼し、彼を尊敬しています。 彼はまた彼の衛生面を気にしています（面白いです、彼は彼の汚れた手で肩に触れたので、彼は地面に男を撃つ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーランはリーバイスの仲間のひとりであり、自分を落ち着かせることができます。 彼はレヴィに多くの敬意を払っているので、レビは彼と彼の意見を尊重します。 彼は3D操縦装置の使用にも非常に才能があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IsabelはLeviの仲間のひとりであり、彼女の能力に自信を持って非常に精力的です。 彼女は彼女の友人を気遣う。なぜなら彼女はレビに傷がつかないように情報を犠牲にするからだ。 彼女は3D操縦装置の使用にも非常に才能があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこの卵子のために長い時間待っていて、それはどんな地域でも失望しなかったので、私はこの卵子を本当に楽しんでいました、そして、私が調査隊に初めて参加したときに起こることを知るために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私は最初の卵子で2つの卵子が作られたことにとても喜んでいましたが、そのような強いストーリーとキャラクターを持っていて、私は2回の放送しか残らないと少し残念です。 彼らは最初のエピソードで素晴らしい結果を出してくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyClown/reviews&#34;&gt;CrazyClown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Skip this if you just want to read the review~  So ever since I watched Attack on Titan, I&amp;rsquo;ve been excited for the second series and so after non-stop thoughts about Attack on Titan, I decided to watch the series dubbed and it was even better. Shortly after watching it dubbed, I heard about this small ova, Attack on Titan: Birth of Levi. I could not wait f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millawls&#34;&gt;Millawls&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが作られていたと聞いてすぐに、このOVAを見て楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Titan宇宙への攻撃のこの新しい記事は、Levisの過去と彼が調査団にどのように加わったかについてもう少し詳しく述べています。  FarlanとIsabelの2人の新しいキャラクターが紹介されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーランとイザベルは2つの新しい面白いキャラクターです。
イザベルはもっと幼稚な態度をとっているようだが（ゾー・ハンゲのようなもの）、ファーランはもっと責任がある（病気の友人を世話する）
リーバイスはまったく変わっていません。 それでも同じ男。 まだクリーニングしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神聖なたわごとは、素晴らしい操縦のギアです！ 私たちは3D操縦装置の使用量が多い、激しくてスリリングな追跡シーンを与えられています。 アニメーションは本当に流動的で、地下環境は新鮮な空気の息吹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はいつもと同じように、チェイスのシーンに合った新しいサウンドトラックが与えられます。 たくさんの新しい3D操作のギア音も聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はただそれが大好き！ レヴィの掃除をしたスローバックからサウンドトラックやアクションシーンまですべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Titanショーのオリジナルアタックが好きで、世界とLeviについてもっと知りたい場合は、これが必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Millawls/reviews&#34;&gt;Millawls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been looking forward to watching this OVA, as soon as i heard it was being made.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    This new installment o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isvak&#34;&gt;isvak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、2回目のOVAを見てからすぐに確認してください。
正直言って、この作品をすばやく見ていると思った漫画を楽しんでいたのは不満足ではありませんでしたが、もう少し期待しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
悪いことではなく、普通のアニメのように緊張し、悲しく、興奮しているように感じました。
しかし、それが新世界の協定に及ぼす影響について話すと、それは本当に良いことです。 リーバイがなぜ彼であるのか、そして壁の外の探検がどのように変わったのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
私は「新世界の協同と同じですが、いいえ」という発言を始めようとしていました。 アニメーションはほぼ同じで、私が驚いたのは描画が違うということでした。 人々はより人間化されていて（xDと言うように）、タイタンはさらに素晴らしいものになった。 ああ、私のおお、ティカのリーバイスが落ちた&amp;hellip;
雨は私の意見ではかなり良かった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
さて、ここで私は本当に「真面目な教師と同じです」と言うことができます。
いつものように、seiyuusは素晴らしい仕事、特に私の主人公神谷寛さんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
ここでは強い部分があります。
私たちは、Levi（はい、申し訳ありませんが、私はこのキャラクターの特にxDの大ファンです）が厳しく、真剣で、気分が悪いと感じていることを知っています。  OVAでは、彼はより多くの「親切な兄弟/人間」の側を見ることができます。 結局のところ、イザベルとファランの死体を見ると、私は彼と涙を分かち合うことができませんでした（イザベルの頭とファランの半分だけ）。
これらの2つはまた愛されるように作られています、ファーランはより深刻な男のタイプです、アーヴィンのほかに、彼は穏やかでLeviを含むことができる唯一の人です、そしてIsabelは何に関係なくいつも幸せな典型的な愚かなキャラクターです。
そしてアーヴィン。 悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
典型的な「私はもっと欲しかった」ではなく、「それ以上持っている必要があった」ということです。あなたがマンガを読んでいないなら、それは大丈夫ですが、いくつかの事柄を短くして別の方法 ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
かなり良い！ セカンドシーズンとライブアクション映画を待つことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。 何か疑問？ 私のプロフィールをコメントして、チャットできます。  Sayōnara。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isvak/reviews&#34;&gt;isvak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, a quick review after watching the 2nd OVA.  Having enjoyed the manga I thought of taking a quick look at this piece, which to be honest, wasn&amp;rsquo;t dissapointing, but I expected a little bit more.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toots&#34;&gt;Toots&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世界の清水：No Regrets / Kuinaku Sentakuは、人気のある支持キャラクターLeviが最終的に主役を務めるTitanのAttack on Attackをスピンオフしたものです。 これは、調査隊に加わる前のLeviのフラッシュバックを示しています。 もしあなたがこれを見たいのであれば、まずAOTを見る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、首都のダンプとして機能する地下都市に住んでいるLevi、IsabelとFarlanにつながる。 リーバイスと彼の友人は、3Dマヌーバを使って食べ物やお金などを盗む犯罪者です。 それはすでに概要で書かれているので、私は &amp;lsquo;物語を試してみてください。 ストーリーのための私のスコアのために、私は9を与えた、それは本当に完璧ではないが、それは本当に面白いです。 私たちが本当に緊張してショックを受けるような状況では、それは後に起こります。 私に送られたスリルは、それをストーリーの9点に導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまだ同じですが、リーバイの顔、何年も経っても何も変わっていないし、アーウィンはまだ自分のように見えます。 本当に多くの変更はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ オープニングとエンディングはアニメの2番目のものでした。 しかし、バックグラウンドミュージック、OSTは素晴らしかったです！ 素晴らしいアニメから期待通り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発、これは私たちに影響を与えたものでした。  LeviはLevi、ErwinはErwinです。 しかし、Levi、Isabel、Farlanの間の結び付きは、心温まるものでした。 それらの間の発展は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでスピンオフしていたにもかかわらず、私はこのOVAを楽しんでいましたが、私はまだそれを高く評価しました。 これがどれくらいうまく作られているからです。 それが私に与えたどれくらいの影響。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのスピンオフが大好きでした。 それはすでに私のファヴァーの一つになっています。もちろん、リーバイスは主人公ではなく、何とか私に興奮の衝動を与えました。 私は本当にこのエキサイティングで緊張したスピンオフを発見したことはありません。 スピンオフが見逃せないと思ったら、これを見てみてください。 そして、そう、私はこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toots/reviews&#34;&gt;Toots&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shingeki no Kyojin: No Regrets/Kuinaku Sentaku is a spin-off of the ever popular Attack on Titan on which our beloved supporting character Levi finally gets a main role. This shows the fl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akira-tsukino&#34;&gt;Akira_Tsukino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はOVA全体のことに非常に飽きました。 彼らは本当に主要な話に結びついていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip; Obsessionは私の専門で、私はOVAのShingekiのKyojinの時計を見なければならなかった、アニメは最高だったし、あなたはいつもそれを見逃して、次の季節が待っているのを待って、私はしなかった 忍耐がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことですが、AOTで経験した私の経験と瞬間は徐々に悪化しています。私はすぐに第2シーズンを見る前に頭を刈り取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ilse&amp;rsquo;s Journal（3 OVA&amp;rsquo;S）を見ている間の遅いプロセスの私の最初の考えはちょっと退屈でした。 次の2つのOVA（Last）については、私は全体の話に驚いた。 私はOVAと言うことができました：いいえ、後悔のない選択は、それ自身の新しいシリーズに立っていた可能性があります。 ここでいくつかの変更があり、あなた自身がロックヒットのアニメーションを持っています。 私はちょうどそれがアニメを台無しにする可能性がありますが、私はそれをサポートしていると言っていることはできませんが言っている。 当然のことながら、芸術は元のものと同じですが、それはまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後悔しないことは、調査隊に加わる前の、そしてなぜ、リーバイスの過去およびすべてに焦点を当てています。  （私はLeviが犯罪記録を持っていたことにショックを受け、前に地下に住んでいたことをもっとショックを受けていた）、3人の友人、Isabel、Farlan、LeviがOutside throws地下首都に留まってお金を盗んで生計を立てる 人々は苦しみ、死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は理解していない。 地下の場所は、タイタンの侵攻中またはその間に市民（人間性）を隠すのに適した場所ではないはずです。タイタンズはそれを簡単に発見できませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人々は壁の中にさらに走っていくのではなく、そうするのだろうか。 彼らは本当に弱いシステムを持っていて、それを言及していないほど危険です。 厳しい状況のほかに、そこには光と避難所が住むように建てられているようです。私はなぜそれが隠れ家になることができないのか分かりません。 それは、そこに住む人々が外に出て外に出る機会を欲しがることを私に知らせる。 私はあなた自身のために自殺していると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、どちらかといえば、私は、地下の解決策を避け、人類の犠牲の大虐殺のために計画を立てて、誰もが死ぬほどのターンを持つことができるようにしようとしています。 それは人々が「もっと面白い」と思うものです。 私はそれらを非難するのではなく、サイドストーリーは私が以前に持っていた議論の他に良いものでした。 タイタンの黙示録のアイデアはより良いです、それが計画され、書かれていないなら、私はリーバイスやそのキャラクターのどれにも会っていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAに残りのことを説明させてください、しかし、ストーリーは、リービを3つのグループに分けて、彼らのリーダーにしています。 彼らは効率的に3Dマヌーバギアを効果的に動かすことを学びました。 彼らの泥棒と素早く熟練した才能と成功は、アーウィン・スミスに捕らえられ、3人はアンケート隊に参加することにしました。 どうして？  Lovof議員から任務があったので、彼らは彼と協力すれば彼らは外から完全な市民を得るだろうと約束した。 彼らは同意した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後悔のない選択はこれまで最高のものでしたが、私は2つのエピソードがレヴィのような強くて目立つキャラクターにはあまりにも少なかったと思います。 それは日の出の地平線の絶望的な旗のように、終わりには自分自身を説明し、物語は非常に触れて復讐していた。 彼の同志たちがアーウィンに従うよりも、彼の旅に乗り出すよりも、リーバイはどこにも行きませんでした。 私が本当に楽しんだのは、Leviが他の調査隊に殺人の仕方を示したとき、また彼が刃を持っている様子がユニークな感情を持っていたときに、私はうんざりしました。 リーバイスはいつも子供の天才だったし、彼の極端に落ち着いた態度だった。 物語の中で、彼はまずは心が良いと思っています。他の人ほど目には見えませんが、彼には良い面があります。 それが私がLeviについて好きなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短編小説は完全に価値のあるものです。 私はこのことからどのように興味をそそられ、動かされたのかは分かりません。 私はいつも最後の呼吸を楽しんだ。 それが終わったとき、私はもっと欲しかったよ、レヴィを再び見るのを待つことができない。  （この話を生き生きとさせるために、諫山肇さんに感謝します。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それはそれを解決！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が何歳であっても夫として服用しています。 河&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akira_Tsukino/reviews&#34;&gt;Akira_Tsukino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I was very bored of the whole OVA thing. They aren&amp;rsquo;t really tied to the main story that significantly so why bother?    But then &amp;hellip; Obsession is my specialty, I had to watch the watch the OVA&amp;rsquo;s of Shingeki no Kyojin, that anime was a best and you&amp;rsquo;ll always miss it in the end, waiting for the next season is anticipating and I did not have patience.     It&amp;rsquo;s sad but, my experience/ moments I had with AOT is slow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;captainsaveahoe&#34;&gt;CaptainSaveAHoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もがタイタンの攻撃を知っていますが、誰もがタイタンの攻撃を認識していますか？&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-8-10&#34;&gt;アート：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;プロダクションIGは時間の経過とともに劇的に改善され、AOTは非常に滑らかです。 背景が非常に鮮明になり、アイドルアニメーションは見栄えがよくなります。 雨や霧は特に暗い気持ちで、抑圧的です。 それ以外の場合は、アニメーションの前面に力を入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：良い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-8-10&#34;&gt;サウンド：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;神谷浩史がレヴィとして復帰、大野大介がアーウィン・スミスとして再び登場する。 両方とも堅実な公演を行い、ストイック・レヴィと指揮アーウィンとしてのキャラクターを生き生きとさせる。 このシリーズのOPとEDは、奇妙なドイツ語のアコースティック・ギター・ソングと一緒に、悪い文法で登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：良い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-8-10&#34;&gt;キャラクター：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;特に、Leviだけでなく、ErwinもOVAのこのペアでは、感情的かつ解説的な方法でいくつかの必要な特性を得る。 リーバイスの過去がストリートパンクのようになり、彼がサーベイ隊の一員になった経緯が、氷のような寒さのように深く座っています。 彼の強迫的な生殖嫌気はまた陽気にも存在する。
リーバイは、彼がオリジナルのシリーズに表示している、彼が心を与えられたほぼスーパーの人間のタイタンの殺害力よりもはるかに多くなります。 リーバイスは常に目標とされた人であり、良心のない人ではない人であることが示されています。 彼の友人との関係、軍との過去の関係、そしてSurvey Corpとの将来の関係、そしてデフォルトでは、アーウィン・スミスは、このような短い時間で幻想的に探検され、洗練されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーウィン・スミスは限られた役割しか持たない。 彼はLevi自身よりもはるかに堅くて無慈悲な男として、壁の外の厳しい生活の現実に固執しています。 彼は人間の決済の安全性を超えて人生の本質を理解していることで、彼は保守的で有能な指導者になり、AOTの司令官として彼の役割にさらに定着する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：良い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-8-10&#34;&gt;ストーリー：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;今回は、物語は明確な始まりと明確な結論を持っています。 聴衆はすでにこれを超えて何が起きているのかを知っています。元のシリーズで詳述されています。 優れたOVAとしてのBirth of Leviは、どのように重要であり、かなり洗練された、確立されたキャラクターが、どのようにより多くのものに変わるのかを区別します。 キャプテン・リーバイは、AOTの中で最も愛されているキャラクターのひとりであり、正当な理由で彼は自分の仕事が上手で、彼は何もしないで、彼はショーのルールを破ることはありません。 彼の過去は探検され、なぜ彼は彼のやり方であり、その過去がどのように現在と未来に影響を与えて調査隊に来るのか。 リーバイは、後で提示されたキャラクターにとって形成的で、さまざまな感情やイベントを経験し、大きな効果をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-9-10&#34;&gt;楽しさ：9/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、AOTの最初のシーズンよりもLeviのBirthが_better_だと分かった。 元のAOTは、Birth of Leviに含まれているペーシングとキャラクター駆動のストーリーテリングから多くの利益を得ることができました。 フィラーはありません。すべてが目的を果たします。 リーバイスは文字の弧を経験し、私たちは彼が、私たちが知り、愛しているレビに発展し、変化するのを見ています。 それは有機的な変化であり、利便性のために強制されたものではありません。
大幅に改善されたペーシング（とにかく2つの30分のOVAで作業するのに全面的な時間はありません！）は、確かに正しい方向への一歩であるAOT宇宙内の素晴らしいスタンドアロン作業につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-8-10&#34;&gt;全体：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私はオリジナルをやってからTitanのAttackを再検討したいと思っていましたが、そのような約束を持つものがキャラクター駆動、フリルなし、フィラーなしでどのように表示されるのかを実際に見たいと思っていました。 レビの誕生はスタイルで届けられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終スコア：良好（41/50）= 8.2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CaptainSaveAHoe/reviews&#34;&gt;CaptainSaveAHoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everybody knows Attack on Titan, but does everybody recognize Attack on Titan for what it is?    &amp;mdash;&amp;mdash;-  Art: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;mdash;&amp;mdash;-  Production IG has improved dramatically over time, and AOT is very slick. The backgrounds are very fleshed out, and idle animations look good. The rain and fog are particularly dark feeling, and oppressive. Otherwise, solid effort on the animation front.     Person &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yasmeenclannad&#34;&gt;YasmeenClannad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれを終了し、私は多くのレビューをしないでください。 私はめったに1つのシンク・イムを最高のXDではないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを言って始めましょう：私はアタック・オン・タイタンの最初のシーズンを終えました。 私はOVASがどれほど驚いたのか、ちょっとしたことでした。 私は他のOVAを見ましたが、このOVAがとてもうまくいくことは決して期待しませんでした。 決して。 どうして？ あなたは2つのエピソードだけで感情に砲撃されることを期待しないからです。 そして、どのようにひどく個人的なリーバイスの背景物語であり、あなたがそれにどれくらい近づいていくのか。 うん、これはリーバイスの唯一の背景物語です。 最高のOVAは歴史です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10〜SPECTACULAR！ そして&amp;hellip;創造性？ Leviは貧困の中で生きています。 そして、これはあなたがAoTに存在するとは思わなかった貧困の一種です。 彼は（他の多くの人と）とても貧しかった、彼らは基本的にSunlightを買うことができなかった。 彼らは地下鉄から出るために料金を支払わなければならなかった。 表面の下に深くない村。 しかし、出るには高価すぎる。 だからリーバイスは義務に頼っていた。 ちょうど彼がいくつかの友達に会い、別の友人を助けるために彼は後悔することなく大きな犠牲を払わなければならないと言います。 それは言葉ですか？ 賢い？ 正直言って、私はこれを期待しませんでした。 もちろん死ぬ人&amp;hellip;もちろん！ これはTitanに対する攻撃です！ 誰かが本当にエピソードの半分以上生きていますか？ したがって、このOVAの「特別な人物」が死ぬと、それは本当に驚きではありません。 しかし、彼/彼女/彼ら/それが死ぬ前に&amp;hellip;あなたの心に触れるその物語。
（もし私が何か他に言ったら、それはスポイラーだろう！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10〜私は文字通り、他のすべてのアニメを見て、私が一生懸命何をしてきたのかを見ています。 思いやりのある3Dマヌーバのギアアクションをたくさん！ 衝撃的なスタントの完全な！ ひねり、裏返し。 お仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10〜これは、すべてが10なのでスコアを下げなければならないと思っていたレビューの1つだと思いますが、私は自分を持ち込めません。 私は100のwasntの小さな小さなリトルのドイツの歌いピースがあったので、9のように音を入れようとしていましたが、なぜ2つのエピソードの全体を1つの小さなノートで下げますか？ 新しい3Dマヌーバのギアサウンドが面白かった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10〜明らかに。 リーバイスはかなり表情豊かですが、ちょうど彼がここでいくつかの感情を示すと言うことができます;私はまったく新しい光の中でアーウィン・スミスを見ます。 そして、私は思ったよりもはるかに強くレビを見ます。 キャラクターの残りの部分は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YasmeenClannad/reviews&#34;&gt;YasmeenClannad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished it, and i dont make many reviews. I rarely make one sinc eim not the best XD its so hard to get your feels out there!     Let me start out by saying this: I finished the first season of Attack On Titan. Being how amazin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverstatic&#34;&gt;Neverstatic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、他のレビューは主に私がすでに知っていることを要約しているので、私は自分が思っていること、なぜそれが起こったのか、私はうまくいかないと思うし、なぜそうしなかったのかを書くつもりです。 私はスポイラーを避けるためにできるだけ曖昧になるように最善を尽くしますが、場合によっては警告を投稿します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10のうち6
リーバイスは、主な漫画やアニメの大部分は、私たちが知っているレヴィであり、もう少し心配と感情を加えています。 私はアーウィンのためにほとんど同じことを言うことができ、少し冷たい。 これらの2人は、このスコアをそのまま高く保った人です。 私はリーバイスとアーウィンの違いは適切だと思います。なぜなら、リーバイスの場合、親切な人は、しばしばリバイが耐えた後に冷たくなり、それが私たちのものです。 アーウィンは主人公のストーリーライナーと比べて若く、若干成熟していないので、現実的でもあり、クイナキセンタクの漫画でもっと気にしたことを心に留めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イザベルとファーランは平凡なキャラクターであり、それを鈍くしています。そして、このスコアを8から落としました。イザベルは、アニメやマンガでよく見かける典型的なガーリーガールではなく、  「新女子高」のような物語ではなく、女の子ではない。 そのようなキャラクターはよりユニークで、カップルに名前を付けるためのロマンスや一般的なスライスのような別のジャンルのストーリーのためにもっと行います。 彼女は新鮮な空気の楽しい息吹である、私は彼女にそれを与えるだろうが、観客に異なるものを見て聞くことを超えて際立つほどの特別ではありません。 私の意見では、このOVAよりも、ファーランは漫画ではるかに優れていました。 彼はアーミンとアーウィンに似て、巧みで鋭敏であり、情報は大部分がここでスキップされます。 さらにアーミンとアーウィンはすでに存在しているので、彼はイーゼルと同じ運命に立たされている。アーミンはここにいないので、彼自身の反対の優れたキャラクター、 私はこれらの2つについて少し気にしました。 彼らはどんな手段でもひどいわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：10のうち9
ウィットスタジオは最高のパフォーマンスを発揮し、観客は少しでも失望することはありません。 真剣に、これらのビジュアルは見て素敵だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10のうち9
それは新世界の京劇のサウンドトラックだし、それは素晴らしいです。 私はLeviの日本人のVA神谷が最後にちょっとだけ上書きしたと思ったけど、それは本当に問題ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10のうち5
このOVAはバックストーリーを提供しました。  （バックストーリーはストーリーの現在の状況を大きく変化させるために使用することができますが、ここでは何も行われませんでした）私はTitansとSnKの世界を見直した新しい要素を導入したIls​​e Langnar 建物とその文化（後にメインマンガの一部で確認された）。 私が間違っていない、それは私の悩みにもかかわらず、楽しい時計です、そして、私たちが愛する人物についての新しい洞察を学ぶことは素晴らしいですが、これは非性的なファンサービスと呼べるものです。 どうして？ ストーリーの展開ではなく、ファンの満足のためだけであるため、SnKのストーリーは、進歩するためには絶対に必要なものではありません。率直に言って、マンガはそれをより良くしました。 ファンにケータリングをしても、必ずしもその話が悪くなるわけではありませんが、実際にはそれほど価値がないので、結果として私の得点はそれほど大きくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは潜在的なスポイラーの警告がどこに来るのかわかりませんが、私はあいまいにしようとしています。最後の特定のシーン（ErwinがLeviの測量隊への最終決定に影響を与える）は正義ではありませんでした。 それはかなり上に光沢がありました。  「あなたの決定を後悔しないでください」と言われましたが、「それはタイタンです！ そのマンガから完全に除外されていたため、エルヴィンは、Leviの決断を助け、彼に大きな絵を見せてもらうよりも、Leviの状況をほとんど気にかけず、部分的に却下しているように見える。 それをErwinがキャリッジから脱出し、彼の決断についていくつかの劇的なラインを与えているという、以前のシーンと比較してください。 間違った場所に重点を置き、多分？ その熱意はアーヴィンのレビとの最終シーンではるかに良くなっていました。 代わりに、あなたは最後に思いやりのあるように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このOVAは、不必要に過度に複雑なプロットでかなり忙しかった。 私は、あまりにも多くを取り、それが必要ではない時に誇示しようとする者ではなく、愚かな作図を望んでいません。 特に第2話は、カバーするにはあまりにも多くの根拠があった。 私は、別の場所にエピソードの間にスプリット・オフ・ポイントを置くことによって助けられたと思う - リーバイスは、示されたポイントではなく、彼と彼の友人に「仕事」を渡すことを決意する。 私はもっ​​と具体的にすることができたが、それはスポイラーになるだろう。 それは合理的な予算内に収まる可能性がある場合、おそらく3つのエピソードは、より良いだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10のうち5
マンガの適応として、私はそれが少し失望だったと言います。 特定のキャラクターやシーンが正義ではなく、それが助けにならなかったと考えるのを助けることができませんでした。
アニメだけの観点からは、特にハードコアのファンにとっては楽しい腕時計だと言いますが、他にはあまりありません。 私のための唯一の驚きの要素は、ビジュアルとサウンドにあります。 他に何も本当に感動しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：あなたの手に余裕を持てば良い気晴らしですが、個人的には戻れば、サウンドトラックを聞いて唯一の賢明なマンガを読んだだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neverstatic/reviews&#34;&gt;Neverstatic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, since the other reviews mostly summarize what we already know, I&amp;rsquo;m going to write down my thoughts on what I think works and why it did, and what I think doesn&amp;rsquo;t work and why it didn&amp;rsquo;t. I&amp;rsquo;ll try my best to be as vague as possible to avoid spoilers, but I&amp;rsquo;ll post warnings just in case.     Characters: 6 out of 10   Levi is the Levi we know from the main manga and anime for the most part, plus a little more care and emotion. I can say mostly the same for Erwin, plus a little more coldness. These two are the ones who kept this score &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ingavittnen&#34;&gt;ingavittnen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Titanの好きなキャラクター、Levi&amp;rsquo;sの過去の攻撃を垣間見ることができる楽しいアニメです。 私は、Undergroundがどのように動作しているかを見ることは興味深いことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、漫画の同じOVAと比較して&amp;hellip;彼らはLeviにオリジナルの漫画にはない多くの特質を与えました。 彼らはまた、元のものとは違うように物語を変えました。私はその物語のファンではありません。 私は、このアニメの部分で、彼の行動において、私がレヴィを認識しないと言っている限りでさえも行きます。 漫画はまた、私たちにLeviの心に何があるのか​​をもっと見てもらえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルとキャラクターの特質に比べて、まったく悪いアニメではないが、それは最高ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ingavittnen/reviews&#34;&gt;ingavittnen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is an enjoyable anime that gives a glimse of one of Attack on Ti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lichtspiel-1&#34;&gt;Lichtspiel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを終えてからそれを待っていました。ついにここにいます。 私は予想以上に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
物語はタイトルが私達に言うように、Leviの過去に焦点を合わせます。
最初のエピソードは、地下の首都に住んでいるリーバイ、イサベル、ファーランについてのことであり、いつか表面に生きるチャンスを得るために、凶悪犯罪者としてお金を稼ぐことです。 アーウィン・スミスに捕まられたため、3人はアンケート隊に加わることにしました。 しかし残念ながら、それは容易ではありません。  Lovof議員はErwinから秘密の文書を入手することを望んでいます。
2回目のエピソードでは、調査隊の初日に焦点を当て、Lovofが必要とする文書を入手する方法についても計画しています。 彼らの最初の探検は、彼らをLevi、IsabelとFarlanが最初のタイタンとの出会いを持っている壁の外に連れて行きます。 しかし、予期せぬことが起こります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
IsabelとFarlanはLeviの仲間である2人の新しい主人公です。 ファーランは冷静で落ち着いていて、イザベルは元気で活気があります。 私たちはリーバイスのキャラクターももっと見ることができます。それは本当に興味深いものです。
新しいキャラクターのほかにも、リーバイスとアーウィンの新しい側面が見られ、現在の調査隊の指揮官であるキース・シャディスの裏話があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
震えの仲人から期待通りの偉大さ。 リーバイスの顔の表情は本当に激しく、3D操縦装置が使用されるシーンは息を呑むほどです。 私は特にLevi、Farlan、Isabelの後の追いかけやLeviとTitanの戦いが好きで、多くの行動や感情を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽10/10
基本的には新進の協神と同じ音楽で、OVAの雰囲気を強調するためにいくつかのサウンドトラックを使っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
私は本当に毎年覚めています。 我々はいくつかの新しい顔と、彼が調査隊に加わる前に、リーバイスの過去についての洞察を得るチャンスを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はShingeki no Kyojin：Kuinaki Sentakuに非常に満足していますが、私はLeviのような強いキャラクターには2つのエピソードでは不十分だと思っています。 それにもかかわらず、彼らは本当に良い仕事をしました。 確かに見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171885&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lichtspiel/reviews&#34;&gt;Lichtspiel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ve been waiting for it since I finished the manga and finally, it’s here. Shingeki no Kyojin: Kuinaki Sentaku is better than I’ve expected.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story focuses on Levi’s past, as the title tells us.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flufflynn-1&#34;&gt;FluffLynn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は漫画を読んでからこのOVAのリリースについて気づいたことがあると言わざるを得ないが、私は心配してそれを見る機会を待っていた。 話が私に感動したと言うことは難しいです、あなたはあなたが同じかどうかを考えているかどうかあなた自身で見るでしょう。 もちろん、リヴィの不思議な過去のものでさえも、タイタン関連のものの創意工夫に打ち勝つことはできませんが、オリジナルのアニメを実際に見たことのない側を見ることができます。 他のキャラクターは彼の発達に重要な役割を果たしています。そして、それらがすべて独特ではないが、一緒に本当に素敵なトリオを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、話を忘れてみましょう。あなたはそれについて他の場所で読むことができます。それを見ますか？ それはいい考えです。 見てみましょう&amp;hellip;芸術は疑いの余地なく驚くほどです。  SnKアニメと同じように、ユニークなので、戦闘シーンがどの程度うまくアニメーション化されているかを理解する必要があります。 私が気づいたことから（実際にはかなり注意を払っていました）、使用されたサウンドトラックは元のアニメのサウンドトラックでしたが、それは確かに雰囲気にぴったりでした。 私は芸術と音の両方が漫画を読んでいるよりもずっと楽しいと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何とか何とか何とか。 ちょっと、それは私の最初のレビューなので、ちょうどポイントに着きましょう：あなたが本当に新世界の仲間ファンなら、見逃せません。 そして1つになるには遅すぎることはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FluffLynn/reviews&#34;&gt;FluffLynn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have got to say that ever since I read the manga and found out about the release of this OVA I&amp;rsquo;ve been anxiously waiting for the occa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazyclown-1&#34;&gt;CrazyClown&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;〜あなたがちょうどレビューを読んでみたい場合はこれをスキップしてください〜
だから私はタイタンのアタックを見て以来、私は第2シリーズに興奮していたので、タイタンのアタックについてのノンストップの考えの後、私はそのシリーズがダビングされたのを見ることにしました。 それを見た直後、私はこの小さな卵について、タイタンの攻撃：Leviの誕生について聞いた。 私はシリーズの私の好きなキャラクター、Leviに基づいていたので、これが出てくるのを待つことができませんでした。 予告編はまた、この卵子にとても興奮してくれました。 それが判明したように、私はダウンしていたリリース後数日後に卵子に行きましたが、その日がついに来ました。 それで、私は失望しましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
物語はかなりしっかりしています。それは、レヴィの過去のことです。地下スラムでは太陽の光が届かない限り、太陽の光に触れることはできません。たとえそうであっても、市民権がなければ、とても長く滞在することはできません。  Levi、Farlen、Isabelが生き残るために、彼らは食糧を盗んで、雇われた凶悪犯としてお金を稼ぐことに挑戦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある日、不思議な男が玄関口に来て、レヴィは彼に怒らせると言うが、彼はすでに彼の報酬を支払っていると言って、彼の足を治療するために彼の友人を表面病院に連れて行っている。  Levi、Farlen、Isabelはその人に続いて、その仕事が何であるかを知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翌日、彼らはいくつかの商人に食糧を奪い、それから彼らを追いかけていく。見た目からは、軍の警察だ。回避策を取った直後に、彼らは引き続き追跡し、軍の警察ではないことを理解する。 捜査部隊。  Leviがいくつかの巧妙なトリックをするのを見た後、彼はErwinとの戦いに入る。 アーウィンは、友人が捕らえられたときに降伏するように指示します。 縛られた後、アーウィンは、そのような操縦道具をどのように使いこなすかを尋ね、彼は反応せず、彼の顔が殴られて地面にぶつかる。 ファーレンは答えます。 アーヴィンはレヴィに彼らに加わるか、処罰するか法律を尋ねる。 リーバイスは受け入れない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
いつものように芸術はちょうど素晴らしいです。  Erwinが追いかけると、特に壮観に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンド/音楽は素晴らしく、この驚くべきシリーズから予想されるように、卵の雰囲気と気分を実際に設定します。 ここには失望はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
ovaは私達に彼の仲間であることによってLeviをサポートする2つの新しい主要キャラクターを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この卵子のリーバイスはグループのリーダーであり、2人の仲間を持っています。彼らは彼を信頼し、彼を尊敬しています。 彼はまた彼の衛生面を気にしています（面白いです、彼は彼の汚れた手で肩に触れたので、彼は地面に男を撃つ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーランはリーバイスの仲間のひとりであり、自分を落ち着かせることができます。 彼はレヴィに多くの敬意を払っているので、レビは彼と彼の意見を尊重します。 彼は3D操縦装置の使用にも非常に才能があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IsabelはLeviの仲間のひとりであり、彼女の能力に自信を持って非常に精力的です。 彼女は彼女の友人を気遣う。なぜなら彼女はレビに傷がつかないように情報を犠牲にするからだ。 彼女は3D操縦装置の使用にも非常に才能があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこの卵子のために長い時間待っていて、それはどんな地域でも失望しなかったので、私はこの卵子を本当に楽しんでいました、そして、私が調査隊に初めて参加したときに起こることを知るために、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
私は最初の卵子で2つの卵子が作られたことにとても喜んでいましたが、そのような強いストーリーとキャラクターを持っていて、私は2回の放送しか残らないと少し残念です。 彼らは最初のエピソードで素晴らしい結果を出してくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyClown/reviews&#34;&gt;CrazyClown&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;~Skip this if you just want to read the review~  So ever since I watched Attack on Titan, I&amp;rsquo;ve been excited for the second series and so after non-stop thoughts about Attack on Titan, I decided to watch the series dubbed and it was even better. Shortly after watching it dubbed, I heard about this small ova, Attack on Titan: Birth of Levi. I could not wait f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;millawls-1&#34;&gt;Millawls&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれが作られていたと聞いてすぐに、このOVAを見て楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Titan宇宙への攻撃のこの新しい記事は、Levisの過去と彼が調査団にどのように加わったかについてもう少し詳しく述べています。  FarlanとIsabelの2人の新しいキャラクターが紹介されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーランとイザベルは2つの新しい面白いキャラクターです。
イザベルはもっと幼稚な態度をとっているようだが（ゾー・ハンゲのようなもの）、ファーランはもっと責任がある（病気の友人を世話する）
リーバイスはまったく変わっていません。 それでも同じ男。 まだクリーニングしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神聖なたわごとは、素晴らしい操縦のギアです！ 私たちは3D操縦装置の使用量が多い、激しくてスリリングな追跡シーンを与えられています。 アニメーションは本当に流動的で、地下環境は新鮮な空気の息吹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はいつもと同じように、チェイスのシーンに合った新しいサウンドトラックが与えられます。 たくさんの新しい3D操作のギア音も聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はただそれが大好き！ レヴィの掃除をしたスローバックからサウンドトラックやアクションシーンまですべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Titanショーのオリジナルアタックが好きで、世界とLeviについてもっと知りたい場合は、これが必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=171637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Millawls/reviews&#34;&gt;Millawls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been looking forward to watching this OVA, as soon as i heard it was being made.    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    This new installment o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;isvak-1&#34;&gt;isvak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、2回目のOVAを見てからすぐに確認してください。
正直言って、この作品をすばやく見ていると思った漫画を楽しんでいたのは不満足ではありませんでしたが、もう少し期待しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
悪いことではなく、普通のアニメのように緊張し、悲しく、興奮しているように感じました。
しかし、それが新世界の協定に及ぼす影響について話すと、それは本当に良いことです。 リーバイがなぜ彼であるのか、そして壁の外の探検がどのように変わったのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
私は「新世界の協同と同じですが、いいえ」という発言を始めようとしていました。 アニメーションはほぼ同じで、私が驚いたのは描画が違うということでした。 人々はより人間化されていて（xDと言うように）、タイタンはさらに素晴らしいものになった。 ああ、私のおお、ティカのリーバイスが落ちた&amp;hellip;
雨は私の意見ではかなり良かった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
さて、ここで私は本当に「真面目な教師と同じです」と言うことができます。
いつものように、seiyuusは素晴らしい仕事、特に私の主人公神谷寛さんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
ここでは強い部分があります。
私たちは、Levi（はい、申し訳ありませんが、私はこのキャラクターの特にxDの大ファンです）が厳しく、真剣で、気分が悪いと感じていることを知っています。  OVAでは、彼はより多くの「親切な兄弟/人間」の側を見ることができます。 結局のところ、イザベルとファランの死体を見ると、私は彼と涙を分かち合うことができませんでした（イザベルの頭とファランの半分だけ）。
これらの2つはまた愛されるように作られています、ファーランはより深刻な男のタイプです、アーヴィンのほかに、彼は穏やかでLeviを含むことができる唯一の人です、そしてIsabelは何に関係なくいつも幸せな典型的な愚かなキャラクターです。
そしてアーヴィン。 悪い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
典型的な「私はもっと欲しかった」ではなく、「それ以上持っている必要があった」ということです。あなたがマンガを読んでいないなら、それは大丈夫ですが、いくつかの事柄を短くして別の方法 ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
かなり良い！ セカンドシーズンとライブアクション映画を待つことはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。 何か疑問？ 私のプロフィールをコメントして、チャットできます。  Sayōnara。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185247&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/isvak/reviews&#34;&gt;isvak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, a quick review after watching the 2nd OVA.  Having enjoyed the manga I thought of taking a quick look at this piece, which to be honest, wasn&amp;rsquo;t dissapointing, but I expected a little bit more.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toots-1&#34;&gt;Toots&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;新世界の清水：No Regrets / Kuinaku Sentakuは、人気のある支持キャラクターLeviが最終的に主役を務めるTitanのAttack on Attackをスピンオフしたものです。 これは、調査隊に加わる前のLeviのフラッシュバックを示しています。 もしあなたがこれを見たいのであれば、まずAOTを見る必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、首都のダンプとして機能する地下都市に住んでいるLevi、IsabelとFarlanにつながる。 リーバイスと彼の友人は、3Dマヌーバを使って食べ物やお金などを盗む犯罪者です。 それはすでに概要で書かれているので、私は &amp;lsquo;物語を試してみてください。 ストーリーのための私のスコアのために、私は9を与えた、それは本当に完璧ではないが、それは本当に面白いです。 私たちが本当に緊張してショックを受けるような状況では、それは後に起こります。 私に送られたスリルは、それをストーリーの9点に導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまだ同じですが、リーバイの顔、何年も経っても何も変わっていないし、アーウィンはまだ自分のように見えます。 本当に多くの変更はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音？ オープニングとエンディングはアニメの2番目のものでした。 しかし、バックグラウンドミュージック、OSTは素晴らしかったです！ 素晴らしいアニメから期待通り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発、これは私たちに影響を与えたものでした。  LeviはLevi、ErwinはErwinです。 しかし、Levi、Isabel、Farlanの間の結び付きは、心温まるものでした。 それらの間の発展は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでスピンオフしていたにもかかわらず、私はこのOVAを楽しんでいましたが、私はまだそれを高く評価しました。 これがどれくらいうまく作られているからです。 それが私に与えたどれくらいの影響。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのスピンオフが大好きでした。 それはすでに私のファヴァーの一つになっています。もちろん、リーバイスは主人公ではなく、何とか私に興奮の衝動を与えました。 私は本当にこのエキサイティングで緊張したスピンオフを発見したことはありません。 スピンオフが見逃せないと思ったら、これを見てみてください。 そして、そう、私はこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toots/reviews&#34;&gt;Toots&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shingeki no Kyojin: No Regrets/Kuinaku Sentaku is a spin-off of the ever popular Attack on Titan on which our beloved supporting character Levi finally gets a main role. This shows the fl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akira-tsukino-1&#34;&gt;Akira_Tsukino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はOVA全体のことに非常に飽きました。 彼らは本当に主要な話に結びついていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、&amp;hellip; Obsessionは私の専門で、私はOVAのShingekiのKyojinの時計を見なければならなかった、アニメは最高だったし、あなたはいつもそれを見逃して、次の季節が待っているのを待って、私はしなかった 忍耐がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことですが、AOTで経験した私の経験と瞬間は徐々に悪化しています。私はすぐに第2シーズンを見る前に頭を刈り取る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ilse&amp;rsquo;s Journal（3 OVA&amp;rsquo;S）を見ている間の遅いプロセスの私の最初の考えはちょっと退屈でした。 次の2つのOVA（Last）については、私は全体の話に驚いた。 私はOVAと言うことができました：いいえ、後悔のない選択は、それ自身の新しいシリーズに立っていた可能性があります。 ここでいくつかの変更があり、あなた自身がロックヒットのアニメーションを持っています。 私はちょうどそれがアニメを台無しにする可能性がありますが、私はそれをサポートしていると言っていることはできませんが言っている。 当然のことながら、芸術は元のものと同じですが、それはまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後悔しないことは、調査隊に加わる前の、そしてなぜ、リーバイスの過去およびすべてに焦点を当てています。  （私はLeviが犯罪記録を持っていたことにショックを受け、前に地下に住んでいたことをもっとショックを受けていた）、3人の友人、Isabel、Farlan、LeviがOutside throws地下首都に留まってお金を盗んで生計を立てる 人々は苦しみ、死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は理解していない。 地下の場所は、タイタンの侵攻中またはその間に市民（人間性）を隠すのに適した場所ではないはずです。タイタンズはそれを簡単に発見できませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ人々は壁の中にさらに走っていくのではなく、そうするのだろうか。 彼らは本当に弱いシステムを持っていて、それを言及していないほど危険です。 厳しい状況のほかに、そこには光と避難所が住むように建てられているようです。私はなぜそれが隠れ家になることができないのか分かりません。 それは、そこに住む人々が外に出て外に出る機会を欲しがることを私に知らせる。 私はあなた自身のために自殺していると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、どちらかといえば、私は、地下の解決策を避け、人類の犠牲の大虐殺のために計画を立てて、誰もが死ぬほどのターンを持つことができるようにしようとしています。 それは人々が「もっと面白い」と思うものです。 私はそれらを非難するのではなく、サイドストーリーは私が以前に持っていた議論の他に良いものでした。 タイタンの黙示録のアイデアはより良いです、それが計画され、書かれていないなら、私はリーバイスやそのキャラクターのどれにも会っていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAに残りのことを説明させてください、しかし、ストーリーは、リービを3つのグループに分けて、彼らのリーダーにしています。 彼らは効率的に3Dマヌーバギアを効果的に動かすことを学びました。 彼らの泥棒と素早く熟練した才能と成功は、アーウィン・スミスに捕らえられ、3人はアンケート隊に参加することにしました。 どうして？  Lovof議員から任務があったので、彼らは彼と協力すれば彼らは外から完全な市民を得るだろうと約束した。 彼らは同意した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後悔のない選択はこれまで最高のものでしたが、私は2つのエピソードがレヴィのような強くて目立つキャラクターにはあまりにも少なかったと思います。 それは日の出の地平線の絶望的な旗のように、終わりには自分自身を説明し、物語は非常に触れて復讐していた。 彼の同志たちがアーウィンに従うよりも、彼の旅に乗り出すよりも、リーバイはどこにも行きませんでした。 私が本当に楽しんだのは、Leviが他の調査隊に殺人の仕方を示したとき、また彼が刃を持っている様子がユニークな感情を持っていたときに、私はうんざりしました。 リーバイスはいつも子供の天才だったし、彼の極端に落ち着いた態度だった。 物語の中で、彼はまずは心が良いと思っています。他の人ほど目には見えませんが、彼には良い面があります。 それが私がLeviについて好きなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短編小説は完全に価値のあるものです。 私はこのことからどのように興味をそそられ、動かされたのかは分かりません。 私はいつも最後の呼吸を楽しんだ。 それが終わったとき、私はもっと欲しかったよ、レヴィを再び見るのを待つことができない。  （この話を生き生きとさせるために、諫山肇さんに感謝します。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それはそれを解決！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼が何歳であっても夫として服用しています。 河&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akira_Tsukino/reviews&#34;&gt;Akira_Tsukino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I was very bored of the whole OVA thing. They aren&amp;rsquo;t really tied to the main story that significantly so why bother?    But then &amp;hellip; Obsession is my specialty, I had to watch the watch the OVA&amp;rsquo;s of Shingeki no Kyojin, that anime was a best and you&amp;rsquo;ll always miss it in the end, waiting for the next season is anticipating and I did not have patience.     It&amp;rsquo;s sad but, my experience/ moments I had with AOT is slow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;captainsaveahoe-1&#34;&gt;CaptainSaveAHoe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;誰もがタイタンの攻撃を知っていますが、誰もがタイタンの攻撃を認識していますか？&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;アート-8-10-1&#34;&gt;アート：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;プロダクションIGは時間の経過とともに劇的に改善され、AOTは非常に滑らかです。 背景が非常に鮮明になり、アイドルアニメーションは見栄えがよくなります。 雨や霧は特に暗い気持ちで、抑圧的です。 それ以外の場合は、アニメーションの前面に力を入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：良い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;サウンド-8-10-1&#34;&gt;サウンド：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;神谷浩史がレヴィとして復帰、大野大介がアーウィン・スミスとして再び登場する。 両方とも堅実な公演を行い、ストイック・レヴィと指揮アーウィンとしてのキャラクターを生き生きとさせる。 このシリーズのOPとEDは、奇妙なドイツ語のアコースティック・ギター・ソングと一緒に、悪い文法で登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：良い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;キャラクター-8-10-1&#34;&gt;キャラクター：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;特に、Leviだけでなく、ErwinもOVAのこのペアでは、感情的かつ解説的な方法でいくつかの必要な特性を得る。 リーバイスの過去がストリートパンクのようになり、彼がサーベイ隊の一員になった経緯が、氷のような寒さのように深く座っています。 彼の強迫的な生殖嫌気はまた陽気にも存在する。
リーバイは、彼がオリジナルのシリーズに表示している、彼が心を与えられたほぼスーパーの人間のタイタンの殺害力よりもはるかに多くなります。 リーバイスは常に目標とされた人であり、良心のない人ではない人であることが示されています。 彼の友人との関係、軍との過去の関係、そしてSurvey Corpとの将来の関係、そしてデフォルトでは、アーウィン・スミスは、このような短い時間で幻想的に探検され、洗練されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーウィン・スミスは限られた役割しか持たない。 彼はLevi自身よりもはるかに堅くて無慈悲な男として、壁の外の厳しい生活の現実に固執しています。 彼は人間の決済の安全性を超えて人生の本質を理解していることで、彼は保守的で有能な指導者になり、AOTの司令官として彼の役割にさらに定着する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：良い&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;ストーリー-8-10-1&#34;&gt;ストーリー：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;今回は、物語は明確な始まりと明確な結論を持っています。 聴衆はすでにこれを超えて何が起きているのかを知っています。元のシリーズで詳述されています。 優れたOVAとしてのBirth of Leviは、どのように重要であり、かなり洗練された、確立されたキャラクターが、どのようにより多くのものに変わるのかを区別します。 キャプテン・リーバイは、AOTの中で最も愛されているキャラクターのひとりであり、正当な理由で彼は自分の仕事が上手で、彼は何もしないで、彼はショーのルールを破ることはありません。 彼の過去は探検され、なぜ彼は彼のやり方であり、その過去がどのように現在と未来に影響を与えて調査隊に来るのか。 リーバイは、後で提示されたキャラクターにとって形成的で、さまざまな感情やイベントを経験し、大きな効果をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;楽しさ-9-10-1&#34;&gt;楽しさ：9/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私は正直に言うと、AOTの最初のシーズンよりもLeviのBirthが_better_だと分かった。 元のAOTは、Birth of Leviに含まれているペーシングとキャラクター駆動のストーリーテリングから多くの利益を得ることができました。 フィラーはありません。すべてが目的を果たします。 リーバイスは文字の弧を経験し、私たちは彼が、私たちが知り、愛しているレビに発展し、変化するのを見ています。 それは有機的な変化であり、利便性のために強制されたものではありません。
大幅に改善されたペーシング（とにかく2つの30分のOVAで作業するのに全面的な時間はありません！）は、確かに正しい方向への一歩であるAOT宇宙内の素晴らしいスタンドアロン作業につながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なスコア：素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2 id=&#34;全体-8-10-1&#34;&gt;全体：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;私はオリジナルをやってからTitanのAttackを再検討したいと思っていましたが、そのような約束を持つものがキャラクター駆動、フリルなし、フィラーなしでどのように表示されるのかを実際に見たいと思っていました。 レビの誕生はスタイルで届けられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終スコア：良好（41/50）= 8.2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CaptainSaveAHoe/reviews&#34;&gt;CaptainSaveAHoe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Everybody knows Attack on Titan, but does everybody recognize Attack on Titan for what it is?    &amp;mdash;&amp;mdash;-  Art: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;mdash;&amp;mdash;-  Production IG has improved dramatically over time, and AOT is very slick. The backgrounds are very fleshed out, and idle animations look good. The rain and fog are particularly dark feeling, and oppressive. Otherwise, solid effort on the animation front.     Person &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yasmeenclannad-1&#34;&gt;YasmeenClannad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれを終了し、私は多くのレビューをしないでください。 私はめったに1つのシンク・イムを最高のXDではないようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを言って始めましょう：私はアタック・オン・タイタンの最初のシーズンを終えました。 私はOVASがどれほど驚いたのか、ちょっとしたことでした。 私は他のOVAを見ましたが、このOVAがとてもうまくいくことは決して期待しませんでした。 決して。 どうして？ あなたは2つのエピソードだけで感情に砲撃されることを期待しないからです。 そして、どのようにひどく個人的なリーバイスの背景物語であり、あなたがそれにどれくらい近づいていくのか。 うん、これはリーバイスの唯一の背景物語です。 最高のOVAは歴史です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10〜SPECTACULAR！ そして&amp;hellip;創造性？ Leviは貧困の中で生きています。 そして、これはあなたがAoTに存在するとは思わなかった貧困の一種です。 彼は（他の多くの人と）とても貧しかった、彼らは基本的にSunlightを買うことができなかった。 彼らは地下鉄から出るために料金を支払わなければならなかった。 表面の下に深くない村。 しかし、出るには高価すぎる。 だからリーバイスは義務に頼っていた。 ちょうど彼がいくつかの友達に会い、別の友人を助けるために彼は後悔することなく大きな犠牲を払わなければならないと言います。 それは言葉ですか？ 賢い？ 正直言って、私はこれを期待しませんでした。 もちろん死ぬ人&amp;hellip;もちろん！ これはTitanに対する攻撃です！ 誰かが本当にエピソードの半分以上生きていますか？ したがって、このOVAの「特別な人物」が死ぬと、それは本当に驚きではありません。 しかし、彼/彼女/彼ら/それが死ぬ前に&amp;hellip;あなたの心に触れるその物語。
（もし私が何か他に言ったら、それはスポイラーだろう！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10〜私は文字通り、他のすべてのアニメを見て、私が一生懸命何をしてきたのかを見ています。 思いやりのある3Dマヌーバのギアアクションをたくさん！ 衝撃的なスタントの完全な！ ひねり、裏返し。 お仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10〜これは、すべてが10なのでスコアを下げなければならないと思っていたレビューの1つだと思いますが、私は自分を持ち込めません。 私は100のwasntの小さな小さなリトルのドイツの歌いピースがあったので、9のように音を入れようとしていましたが、なぜ2つのエピソードの全体を1つの小さなノートで下げますか？ 新しい3Dマヌーバのギアサウンドが面白かった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：10〜明らかに。 リーバイスはかなり表情豊かですが、ちょうど彼がここでいくつかの感情を示すと言うことができます;私はまったく新しい光の中でアーウィン・スミスを見ます。 そして、私は思ったよりもはるかに強くレビを見ます。 キャラクターの残りの部分は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YasmeenClannad/reviews&#34;&gt;YasmeenClannad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished it, and i dont make many reviews. I rarely make one sinc eim not the best XD its so hard to get your feels out there!     Let me start out by saying this: I finished the first season of Attack On Titan. Being how amazin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverstatic-1&#34;&gt;Neverstatic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、他のレビューは主に私がすでに知っていることを要約しているので、私は自分が思っていること、なぜそれが起こったのか、私はうまくいかないと思うし、なぜそうしなかったのかを書くつもりです。 私はスポイラーを避けるためにできるだけ曖昧になるように最善を尽くしますが、場合によっては警告を投稿します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10のうち6
リーバイスは、主な漫画やアニメの大部分は、私たちが知っているレヴィであり、もう少し心配と感情を加えています。 私はアーウィンのためにほとんど同じことを言うことができ、少し冷たい。 これらの2人は、このスコアをそのまま高く保った人です。 私はリーバイスとアーウィンの違いは適切だと思います。なぜなら、リーバイスの場合、親切な人は、しばしばリバイが耐えた後に冷たくなり、それが私たちのものです。 アーウィンは主人公のストーリーライナーと比べて若く、若干成熟していないので、現実的でもあり、クイナキセンタクの漫画でもっと気にしたことを心に留めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イザベルとファーランは平凡なキャラクターであり、それを鈍くしています。そして、このスコアを8から落としました。イザベルは、アニメやマンガでよく見かける典型的なガーリーガールではなく、  「新女子高」のような物語ではなく、女の子ではない。 そのようなキャラクターはよりユニークで、カップルに名前を付けるためのロマンスや一般的なスライスのような別のジャンルのストーリーのためにもっと行います。 彼女は新鮮な空気の楽しい息吹である、私は彼女にそれを与えるだろうが、観客に異なるものを見て聞くことを超えて際立つほどの特別ではありません。 私の意見では、このOVAよりも、ファーランは漫画ではるかに優れていました。 彼はアーミンとアーウィンに似て、巧みで鋭敏であり、情報は大部分がここでスキップされます。 さらにアーミンとアーウィンはすでに存在しているので、彼はイーゼルと同じ運命に立たされている。アーミンはここにいないので、彼自身の反対の優れたキャラクター、 私はこれらの2つについて少し気にしました。 彼らはどんな手段でもひどいわけではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：10のうち9
ウィットスタジオは最高のパフォーマンスを発揮し、観客は少しでも失望することはありません。 真剣に、これらのビジュアルは見て素敵だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10のうち9
それは新世界の京劇のサウンドトラックだし、それは素晴らしいです。 私はLeviの日本人のVA神谷が最後にちょっとだけ上書きしたと思ったけど、それは本当に問題ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10のうち5
このOVAはバックストーリーを提供しました。  （バックストーリーはストーリーの現在の状況を大きく変化させるために使用することができますが、ここでは何も行われませんでした）私はTitansとSnKの世界を見直した新しい要素を導入したIls​​e Langnar 建物とその文化（後にメインマンガの一部で確認された）。 私が間違っていない、それは私の悩みにもかかわらず、楽しい時計です、そして、私たちが愛する人物についての新しい洞察を学ぶことは素晴らしいですが、これは非性的なファンサービスと呼べるものです。 どうして？ ストーリーの展開ではなく、ファンの満足のためだけであるため、SnKのストーリーは、進歩するためには絶対に必要なものではありません。率直に言って、マンガはそれをより良くしました。 ファンにケータリングをしても、必ずしもその話が悪くなるわけではありませんが、実際にはそれほど価値がないので、結果として私の得点はそれほど大きくはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは潜在的なスポイラーの警告がどこに来るのかわかりませんが、私はあいまいにしようとしています。最後の特定のシーン（ErwinがLeviの測量隊への最終決定に影響を与える）は正義ではありませんでした。 それはかなり上に光沢がありました。  「あなたの決定を後悔しないでください」と言われましたが、「それはタイタンです！ そのマンガから完全に除外されていたため、エルヴィンは、Leviの決断を助け、彼に大きな絵を見せてもらうよりも、Leviの状況をほとんど気にかけず、部分的に却下しているように見える。 それをErwinがキャリッジから脱出し、彼の決断についていくつかの劇的なラインを与えているという、以前のシーンと比較してください。 間違った場所に重点を置き、多分？ その熱意はアーヴィンのレビとの最終シーンではるかに良くなっていました。 代わりに、あなたは最後に思いやりのあるように見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このOVAは、不必要に過度に複雑なプロットでかなり忙しかった。 私は、あまりにも多くを取り、それが必要ではない時に誇示しようとする者ではなく、愚かな作図を望んでいません。 特に第2話は、カバーするにはあまりにも多くの根拠があった。 私は、別の場所にエピソードの間にスプリット・オフ・ポイントを置くことによって助けられたと思う - リーバイスは、示されたポイントではなく、彼と彼の友人に「仕事」を渡すことを決意する。 私はもっ​​と具体的にすることができたが、それはスポイラーになるだろう。 それは合理的な予算内に収まる可能性がある場合、おそらく3つのエピソードは、より良いだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10のうち5
マンガの適応として、私はそれが少し失望だったと言います。 特定のキャラクターやシーンが正義ではなく、それが助けにならなかったと考えるのを助けることができませんでした。
アニメだけの観点からは、特にハードコアのファンにとっては楽しい腕時計だと言いますが、他にはあまりありません。 私のための唯一の驚きの要素は、ビジュアルとサウンドにあります。 他に何も本当に感動しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：あなたの手に余裕を持てば良い気晴らしですが、個人的には戻れば、サウンドトラックを聞いて唯一の賢明なマンガを読んだだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Neverstatic/reviews&#34;&gt;Neverstatic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, since the other reviews mostly summarize what we already know, I&amp;rsquo;m going to write down my thoughts on what I think works and why it did, and what I think doesn&amp;rsquo;t work and why it didn&amp;rsquo;t. I&amp;rsquo;ll try my best to be as vague as possible to avoid spoilers, but I&amp;rsquo;ll post warnings just in case.     Characters: 6 out of 10   Levi is the Levi we know from the main manga and anime for the most part, plus a little more care and emotion. I can say mostly the same for Erwin, plus a little more coldness. These two are the ones who kept this score &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ingavittnen-1&#34;&gt;ingavittnen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Titanの好きなキャラクター、Levi&amp;rsquo;sの過去の攻撃を垣間見ることができる楽しいアニメです。 私は、Undergroundがどのように動作しているかを見ることは興味深いことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、漫画の同じOVAと比較して&amp;hellip;彼らはLeviにオリジナルの漫画にはない多くの特質を与えました。 彼らはまた、元のものとは違うように物語を変えました。私はその物語のファンではありません。 私は、このアニメの部分で、彼の行動において、私がレヴィを認識しないと言っている限りでさえも行きます。 漫画はまた、私たちにLeviの心に何があるのか​​をもっと見てもらえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルとキャラクターの特質に比べて、まったく悪いアニメではないが、それは最高ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ingavittnen/reviews&#34;&gt;ingavittnen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is an enjoyable anime that gives a glimse of one of Attack on Ti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>