<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kuroshitsuji-book-of-murder/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kuroshitsuji-book-of-murder/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kuroshitsuji Book of Murder</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kuroshitsuji-book-of-murder</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kuroshitsuji-book-of-murder</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/74392.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/23317/Kuroshitsuji__Book_of_Murder/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/23317/Kuroshitsuji__Book_of_Murder/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorainnosia&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たち自身の利益のために発見する必要のない真実があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古典的な探偵物語のテーマの古い伝統を取り入れて、Book of MurderはBook of Circus arcの直後をカバーしています。 物語はPhantomhive荘園、彼の荘園で宴会を開催する女王の注文Ciel Phantomhiveで始まります。 この宴会は殺人事件で中毒され、すぐに宴会が死亡地帯になった。 シエルは殺人の中で真実を解明しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは実際にはうまくいった。 ジャンルには「謎」はありませんが、Book of Murderはジャンルを提供しています。 謎は、予測可能な＆amp; それにもかかわらず、アニメはまだ興奮して観客を魅了することができました。 キャラクターは、その役割をかなりうまく果たしています。ここには歴史的なキャラクターがあります（Arthur Conan Doyle）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドの設定は前の季節と同じですが、うまく一致＆amp; いいね&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはストーリーランクに激しい興奮をもたらすのにうってつけの黒執事OVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorainnosia/reviews&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is a truth that not needed to discover for our own good    Bringing the old tradition of the classi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eskimoseb&#34;&gt;eskimoseb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天国で行われた試合では、英国の貴族主義に関する日本人の解釈が最終的に発明の最も英語の一つである巨大なシャーロック・ホームズを満たします！ これはブラック・バトラーの最も深刻で成熟したアークです。 しかし、それが最高のものだから恐れていない。 本の2時間の長編エピソードは、ブラックバトラー宇宙に非常に価値のある追加です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの細部にブラック・バトラーの規範よりも厳しい焦点が置かれているので、ストーリーによれば、これはまだシリーズの最強のエントリの1つです。 年代順に、サーカスの弧の直後には殺人がありますので、まずそれを見たいと思います。  Circusを見た人にとって、Book of Murderはサーカスのストーリーラインの出来事をうまく参照し、サーカスアークへのいくつかの緩やかな終わりを縛ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストがファントムハイヴな宴会に招待されているが、ひとりひとりが殺されているのを見て、殺人の話はうそつきでよく踏まれている。 しかし、展開されたイベントは、しかし、サクリンスを維持し、いくつかの非常に素晴らしい紆余曲帯を導入しています。 以前のアークとは違って、殺人はアクション満載ではないので、それが良いか悪いかはあなた次第です。 殺人の緊張したエキサイティングな謎が報酬の方法で十分な興奮をもたらすように、この退屈な行動を間違えてはいけません。 それは古典的なシャーロック・ホームズ風のシナリオなので、ここでかわいいシャーロック・レファレンスが歓迎された以上のものだったのです。その物語は確かにシャーロックスタイルの論理的アプローチをとっています（私は自分の謎を解決するために論理的アプローチを取っています ロジックがここにあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強い論理的な進歩は本当に私が殺人を見に来た理由ではありません。 私はブラック・バトラーの幻想的な設定とセバスチャンの素晴らしいパワーが十分に発揮されるようになりました。 この本の中身を閲覧するにはこちらをクリックしてください。 セバスチャンはもちろん、まだまだパワフルですが、謎解きとして私は自分自身が「ああ、それはセブがそれをした方法だと思っていました、それはだまされています！」と思っていましたが、「それはどうでしたか？ まあそれはきちんとしていた。 彼らは細い線ですが、私は殺人の本が正しい側にとどまっていると言ってうれしく思います。 ペーシングに関連して、殺人は私の意見では少し速くその殺人の謎を包みますが、この話には目を満たすよりも多くのことがあります！ 殺人を見続けると、あなたは自分が予期せぬ結末に驚いていることに気付くでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセバスチャンについて話しました。彼はあなたの注意の主な焦点です（彼は私のものでした！）。 あなたはセバスチャンがこの弧の主な焦点であることを学ぶことに驚くかもしれません。 いいえ、その名誉は私たちの語り手アーサーに行く。 アーサーは苦労している医者であり、Cielが彼の話を気に入っているので驚くべきことに宴会への招待状を受けています。 彼はスマートでクールな頭を保つことができるので、必然的に殺人犯の特定に深く関わって、Cielにいくつかの功績のある控除の表示を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーサーはただのスーパー・スルーではなく、素晴らしい父親の人物でもあります。 アーサーの父方の本能は、あなたがこれまで見たことがないことを約束した、Cielの新しい側面を引き出します。 すべてのCielの自信と綿密な計画で、時には12歳の男の子であることを心に忘れてしまいます。 殺人事件の話はまず第一に謎ですが、謎があなたのものではないなら、Arthurとの簡単な関係の中で、Cielのより脆弱な側面が見えることに興味があるかもしれません。 それ自体では、これはCielのキャラクターにとって大きな飛躍だったので、Arthurはかなり神秘です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーサーとは別に、殺人の致命的な宴会には、古い顔と新しい顔が混在しています。  Phantomhiveのスタッフのような親しみのあるお気に入りのLaoとRan Maoは、グレイ・チャールズのような新しい顔に仲間入りしています。 彼とは別に、私が正直であれば、新しい追加は一般的にかなり弱いです。 私は殺人の謎がある時、誰かが犠牲者の権利でなければならないと思いますか？  （私は残念だ、それは私が知っている病気だった&amp;hellip;）。 全体的には、この物語の焦点は間違いなくCiel、Arthur、Sebastianです。なぜならBook of Murderでは彼らはすごく素晴らしいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやサウンドに関しては、いつものような業務以外のことはあまりありません。 他のアークと同じようにアクションパックのように近くにあるわけではないので、アニメーションはそれほど贅沢ではありませんが、私はまったく気にしませんでした。 さらに、私はしばらく経験したことのないOPやEPはありませんが、ブラック・バトラーがここで捕虜を拘束していないという点を指摘しています。 その最も深刻で最高です。 だから、包み込むために、殺人は同じように、大部分のためのおなじみのキャストとCielとセバスチャンがまだ多くの注目を占めている。 一方、Murderは新しい、より成熟した、Black Butlerの一種を提供します。  CielとSebastianはまだアンダーワールドのお尻を蹴っています。私はBlack Butlerのイングランド最高刑事物語を本当に楽しんでいました。 殺人の本は、フランチャイズのファンに明確な勧告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
素晴らしいミステリーストーリー
黒執事+シャーロック・ホームズ=勝利！
もっとセバスチャン！ しかし、おそらくあなたが期待していた方法ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
非常に遅いスタートで不均一なペーシング
あまり面白くない新しいキャラクターのキャスト
あまりアクションはありません（プラスかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eskimoseb/reviews&#34;&gt;eskimoseb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a match made in heaven, the Japanese interpretation of English aristocracy finally meets one of the most English of inventions, the mighty Sherlock Holmes! This is Black Butler’s most serious and mature arc yet. Fear not though, because it’s also one of its best. Book of Murder’s two hour long episodes are a very worthy addition the Black Butler universe.    Book of Murder places a stronger focus than is Black Butler’s norm on the details of the storyline, so I am happy to say that story-wise this is one of the strongest entries to the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djfred8&#34;&gt;djfred8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は神秘的なアニメやゴアの熟達者であるため、特にこのサーカスの美味しい本の後に、このOVAに多くを楽しみにしていました。 もし私が今何かを言わなければならないのなら、それは物語りではなくなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが起こる前にアニメーションのプロットやイベントを予測して、私がそれを計画したか、革新的なものになるか見てみたい。 このOVAは私が計画したように完璧に行きました。何も神秘的でも脅威でもないので、私はMAL上の絵を見てからそれを予測しました。 あまりにも多くのclichésが、まだ黒執事スタイルだった。 両方の性別についてかなりのファンサービスがありましたが、心配しないでください、それは&lt;em&gt;ハム&lt;/em&gt; FT *ハム*のように虐待されていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、それ以外のものはすべて良かったです。普通の黒執事エピソードよりもこのことからあまりにも派手なものは期待しないでください。 結局、私は心の中で私に悪い味を残しませんでしたが、私はこのOVAがサーカスアークの本をある意味で「結論付ける」という仕事をしていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいなければ、今すぐ見に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;18歳の探偵から&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/djfred8/reviews&#34;&gt;djfred8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I am a adept of mystery anime and gore stuff I was looking forward a lot to this OVA, especially aft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbsnypur1&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji：Book of Murderは、Black Butlerを楽しくさせるものの多くですが、別の方法で提示します。 ここの話は、ヒントを連想させる殺人ミステリーの形をとっています。 ゲストはシエルの贅沢な晩餐会の間に殺され、死が始まるにつれて一連の謎につながる。 多くの紆余曲折があり、イベントの背後にある本当の真実が何であるか疑問に思うほどです。 キャラクターはまだコメディと同様、上質です。 品質は同じであり、prequel、Book of Circusからの続きのストーリーに多くが追加されています。 私はBlack Butlerを愛していないかもしれませんが、それは見て楽しいショーであり、それ以上のことは悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bbsnypur1/reviews&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji: Book of Murder is more of what makes Black Butler f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ren6&#34;&gt;ren6&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはパーティーに招待され、殺人事件を解決しようとしていると思いますか？
この2部構成のOVAは、最初の黒執事アニメの本当の続編である「Book of Circus」の後に、現在、「Book of Murder」をもたらしています。
殺人の本は、非常に単純なプロットを持っています。すべての容疑者が雨の日にそれに閉じ込められている大邸宅で、神秘的な暗殺事件を解決してください。 誰もが殺人犯になる可能性があります。あなたは誰も信じることができません。
シャーロック・ホームズの物語に強くインスパイアされているBook of Murderは、ポリス・ミステリーのファンにはサスペンス、超自然的、素晴らしいトリック、コメディーを少し追加することができるすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Circus of Bookのイベントの後、Cielは女王によってパーティーを行い、ゲストを迎え入れるよう求められています。 一連の出来事が彼の大邸宅で殺人事件につながり、その後、彼と残りのゲストと召使は、嵐の夜にこの事件を解決しなければならないでしょう。
物語は非常に面白く、アニメに表示される謎を解決しようと自分自身を捕まえたとしても、殺人犯によってすべてが計画されたように思えますし、何が起こったのか正確に知りたいと思っています。
私たちが結論に至ると、すべてのキャラクターと自分の作者が完全に騙されたと感じるという点で、全体のストーリーが成長し始める方法は、とてもスマートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターは非常に興味深いです。もちろん、シエルとセバスチャン、いつものように謎めいた人、そして私たちがすでに知っている知っている僕や他の顔もあります。 その時に導入された新しいキャラクター、「ダブルチャールズ」があります。これは女王の召使です。 彼らは私たちの物語の一部、具体的には、チャールズ・グレイ、ランダムなキャラクターとして見えるかもしれないが、物語で重要な役割を果たすだろう。 このアーケードで私たちの「主人公」にちょうど似ているアーサーがいる。なぜなら、私たちに話をしている人物（OVAの初めに書かれているだろう）とか、パーティーに行く他のマイナーキャラクター、 物語には本当に大きな役割はありませんが、何とか楽しいものです。
私が一番好きだったのは、もちろん、それらのミステリー・ストーリーの特徴である文字を一切読むことができないということです。ストーリーの雰囲気に完全に合っています。私は個人的にグレイのキャラクターが一番好きでした、彼はとても面白いです しかし、同時にそのような謎の男。
アーサーはまた非常にスマートで、彼は私たちの探偵のように行動します（彼は実際にコナン・ドイルと彼自身の創造物、シャーロック・ホームズの素敵なミックスです、そして正直なところ、これはキャラクターをはるかにオリジナルで楽しいものにしました）。 まあ、彼は間違いなくこの弧の私の好きなキャラクター、もちろん、物語の終わりに重要な役割を果たす人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
私の紅茶のカップではありませんが、このOVAに素晴らしいアニメーションがあると言わなければなりません。  2009年の黒執事と2014年の殺人図書との比較はありません。 しかし、長距離シーンのアニメーション化には、A1は最善ではないが、キャラクターはいつも変わっているようだが、残りの部分、特に風景、マンションの風景や屋外の風景、 食器、すべてが完全に行われます。 そしてもちろん、キャラクターの目や髪は何か、すべてが輝いていて、それは実際には素晴らしいです。私は絶対に新しいデザインを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
OSTはBook of Circusからリサイクルされたものが良いですが、実際にはシーンに適しています。 私たちはオープニングやエンディングの曲を持っていませんが、クレジットのテーマは素晴らしく、実際にはOVA全体の雰囲気に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、黒執事書はサーカスの本の偉大な続編であり、間違いなく黒執事のすべての扇子の紅茶です。 もしあなたがすでにシリーズのファンであれば絶対必要ですが、謎、殺人事件、パズルが好きな人にもお勧めします。 あなたが今までに見たことのある黒執事や、すでにシリーズのことを知っているものとはまったく違って見えるかもしれませんが、それが興味深いものです。
それでは、犯人が誰であるかを知るために何を待っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ren6/reviews&#34;&gt;ren6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you think of being invited to a party and then find yourself trying to solve a murder case?   A-1 Pictures bring to us now &amp;lsquo;Book of Murder&amp;rsquo;, this two-part OVA, after the so commented &amp;lsquo;Book of Circus&amp;rsquo;, both, the true sequels for the first Kuroshitsuji anime.  Book of Murder have a very simple plot: solve a mysterious assassination case in a mansion, in which all the suspects are trapped inside it on a rainy d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;思考：だから、ロックされた部屋の謎は何ですか？ ウィキペディアは、「犯罪がほぼ常に殺人されている」というサブジャンルの犯罪であると定義している。 犯罪現場から 問題の犯罪には、通常、侵入者がどのように侵入したり放置されたかについての兆候のない犯罪現場が含まれています。「ほとんどの謎は、​​これらのものが2つの方向に進む傾向があることを示しています。  、またはそれはフロップする傾向がある。 私は、ファンタジーと超自然的なタグがあっても、厄介な混乱を起こさずに犯罪を解決するためのいくつかの方法しか公開できないことを意味します。 このショーは善悪に属するのですか？ 我々は見るであろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;プロット：暗闇の中の人たちのための簡単なブリーフィングです。この2匹の卵子はシリーズの黒執事の続編で、マンガの幻の殺人ハイブ弧をカバーしていますので、サーカスの本を見たことはありません。 これを見る前に、私たちは始めて、彼がサーカスの本にコミットした彼の行動のために女王がシエルに怒られていることを学びます。 だから、補償するために、女王はドイツの名誉ゲストのためのパーティーを開催するために、
ゲオルグ・ヴォイ・シーメンスはドイツの銀行家です。もちろん、これはビクトリア朝のイギリスとアニメです。このゲストはあなたが知っていることを知っています。誰かに殺されただけでなく、ロックされた部屋で殺されました。 まあ、私は確かにそれは容疑者を見つけることは容易でなければならない、ああ他の誰かが死んで待って、別のもの。 だからもちろん、誰も3人の殺人をすべて犯すことはできませんでした。
¯&lt;em&gt;(ツ)&lt;/em&gt;/¯&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この殺人ミステリーのゲストは、
アーサー・コナン・ドイル、そうですね、今思うことです。
カールWoodley、ダイヤモンド磨きWoodley会社の社長。
パトリック・フェルプス（Blue Star Line）として知られている著名な造船所の息子であり、取引部門の取締役でもあります。
グリムスビー・キーン、イレーヌ・ディアス、ステージディレクター、有名なオペラ歌手。
チャールズグレイ、女王の秘書と執事。
ファントムの召使いと2人の主人公の特別なゲストと一緒に通常の配列があります。
Referered Jeremy、後で13人のゲストとして登場する神秘的な男。
殺人容疑者の横の文字の大部分は、悲しいかなか物語には本当に重要な意味を持っていません。特にここではかなりのスクリーン時間があり、物語にとって重要で、半ばまともな文字アークが得られます。 それはArthur Conan Doyleです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私たちはこのために音とアニメーションをスキップしますので、ここで興味深いことをしましょう。それは謎について話しています。うまくいったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、悪魔や物とのこの幻想的な超自然の場面で、私は起こる説明のほとんどを買うことができます。 その意味で殺人がどのように行われているかという面では非常に創造的です。 なぜ彼らはあなたがこれらの場面であなたを誤解したのかという気持ちがあるのですが、ちょっと、実際の危険と謎のドラマの側面を加えています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これを見る、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thoughts: So, what is a locked room mystery. Wikipedia defines it as &amp;lsquo;is a sub genre of detective fiction in which a crime—almost always murder—is committed under circumstances under which it was seemingly impossible for the perpetrator to commit the crime and/or evade detection in the course of getting in and out of the crime scene. The crime i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はブラック・バトラーが嫌いという確信をもって言えると思います。 最初のシーズンは反復的で単調なものでしたが、少なくとも面白くて、私を続けることができました。  2番目のシーズンは混乱していましたが、それは驚異的なものでした。 第3シーズンはシーズン1に似ていましたが、少なくとも、実際には短く、創造的で、かなり芸術的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人の本は最後の藁でした。 ブラック・バトラーは正式にファックに行くことができます。 大魔王デーモン王がアニメをそんなに怒らせてからではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラック・バトラーの私の最大の問題はブラック・バトラー自身だと私は思う。 彼と一緒に、すべてのサスペンスやストーリーを伝えるコンセプトが窓から投げ捨てられます。 私はすべてがどのように行くのか知っています。 殺人犯の結末は絶大なものでした。 私はそれがどれほど愚かであることにショックを受け、私は本当にそれが来るのを見たはずだったので、とても驚きました。 私は実際にその答えが賢明になると思っていました。 それは巧妙ではなかった。 それは中指だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような大きなキャストがあったので、2〜3シーズンはもっと寛容だったと思う。 そうすれば、私は2人の主人公をそんなに憎んでしまったという事実を無視する方が簡単でした。 しかし、このOVAは、シエルとセバスチャンの間違いに気をつけなければならないという点で、シーズン1よりもさらに悪いものです。 この後、私はこれらの2つが、アニメの中で私の最も好きなキャラクターに結びつくかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の怒りを許してください、しかし、このショーは侮辱のちょうど地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I can say with full conviction that I hate Black Butler now. The first season was repetitive and monotonous, but was at least funny en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeppekihana&#34;&gt;zeppekihana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サーカスの本の後で私はこれを直接見ましたが、それは失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画の殺人犯に基づいて、これらのOVAは物語を非常に厳密に追っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サーカスの本のように、アニメーションは素晴らしく、アートはいつものように美しいです。 あなたが黒執事の第1シーズンと第2シーズンに失望した場合、あなたはこれらの新しいシーズンに満足していると思います。 ユーモアと友情、そして闇と苦しみの良いブレンドであり、軽く取られるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、あなたが殺人の謎（黒執事がいっぱいです）が好きなら、あなたは間違いなくこれを楽しむと言われています。 これがどのように終わるかを以前に知っていたとしても、紆余曲折の一部はまだかなり冷たく、面白くて、ちょっと退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeppekihana/reviews&#34;&gt;zeppekihana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this directly after Book of Circus, and it didn&amp;rsquo;t disappoint.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atticusizayoi&#34;&gt;AtticusIzayoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私はあなたに全身を捧げる。 日まで&amp;hellip;その嘘は真実になる！  &amp;ldquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にノン・キヤノンのオリジナル素材の2シーズン後、黒執事シリーズは有名なサーカスの本を持つヤナ・トボソのマンガ・キャノンに戻った。 成功した後、悪魔と彼の若い巨匠の物語は、次の章で続けられました：殺人の本！
殺人の本は、漫画からのファントムハイヴ・マナー・ディスカウント・アークからのプロットを適応させる。 興味をそそるストーリーは、刑事物語のように進化し、視聴者はそのソリューションに参加することができます。 すべての良い謎のように、それは多くの素敵なねじれを持っていて、それはまた、閉鎖された部屋の殺人事件の有名なパターンを使用しています（うみねこのなく頃にのバイブを私に与えたもの）。 それを除いて、謎のジャンルの敬意を表す別のものは、Sherlock Holmesに対する多くの言及であった。
芸術に関して、それは前の季節、特にサーカスの本と同じ質を持っています。 しかし、サウンドについては、私が思ったエピソードの数が少ないため、今回は新しいオープニングやエンディングがなかったので、少し失望しました。 残りのサウンドトラックは大丈夫だったし、それはいつものように雰囲気を実際に設定した。
次に、我々は文字を持っています。  LauとRan Maoのように、古いものの多くが返ってきましたが、このアークが孤立感を覚えているため、GrellやUndertakerのような多くのファンのお気に入り（ただし、少し非現実的です）は省略されています。 主要な主人公については、我々は再びシエルの競争力のある側面と、彼のより感傷的な側面を見る。 この弧では、セバスチャンは主にシエルの命令に従いますが、主人の魂のための飢餓が成長します。 私たちがチャールズ・グレイ（サーカスの本で最初にカメオを作った人）が、マンガの最も興味深いキャラクターの1つであることも実感しています。  Arthurという若手作家もいますが、その本物のアイデンティティーは簡単に推測できますが、それは彼を思い出深いものにしません。
だから、それは黒執事シリーズに非常に良い加えて、マンガからの成功した適応です。 サーカスの本のように、黒執事のファンであっても誰もが見ることができるシリーズを見るのは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AtticusIzayoi/reviews&#34;&gt;AtticusIzayoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rdquo; I devote my entire being to you. Until the day &amp;hellip; that lies become truth ! &amp;ldquo;    After two seasons of mostly non-canon, original material, the Kuroshitsuji series returned to Yana Toboso&amp;rsquo;s manga canon with the f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pilar-s&#34;&gt;Pilar_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[英語とスペイン語のレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[英語]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこのOVAを見たいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがセバスチャンを愛しているとすれば、あなたはおそらくいつでも彼を見る必要があると感じます。
しかし、私の意見では、これは本当に興味深い話ではありません。 普通のミステリー小説と同じ構造で、アーサー・コナン・ドイル（Arthur Conan Doyle）に敬意を払おうとしていて、ちょっと退屈だ（と私はシャーロック・ホームズのファンだ）
そして、セバスチャンはあまり出てこないので、いつものように魅力的ですが、それは本当に価値がありません。
ごめんなさい！ しかし、私はこれを見たことがないだろう。 一言で言えば、消耗品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スペイン語]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはこのOVAを見たいのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはセバスチャンを愛し、それはおそらくされている場合は、できるだけ頻繁に参照する必要性を感じています。
しかし、私の意見では、この話は全然面白くありません。 サー・アーサー・コナン・ドイル&amp;hellip;少し退屈に敬意を払うしようとしている一般的な推理小説の同じ構造を持つかなり予測「難問」、。  （そして、私はシャーロックホームズのファンです）
それはこれまでと同じように魅力的ですが、最悪の部分は、その後、セバスチャンはあまり表示されないことを一見の価値はありません。
すみません！ 私はこれを見ていない気にしていないであろう。 不要：一言で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pilar_S/reviews&#34;&gt;Pilar_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[English and Spanish review]    [English]    Why you may want to watch this OVA?    If you love Sebastian, and you probably do, you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;homucles&#34;&gt;Homucles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事は私の好きなアニメシリーズの一つです。 私はちょっと心配していました。 しかし、私はそれが多くの問題になるとは思わない。  The Book of Murderには、約1時間のエピソードが2つ（約）あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サーカスの書物の終わりからちょっとしたことが起こった。  Ciel Phantomhiveは、イギリスの女王によって、サーカス状況への関与から生じたあいまいさのために、自分の土地で宴会を開催するよう命じられました。 彼の名誉のゲストが到着した後、殺人犠牲者が発見されます。 一言で言えば、殺人の本は伝統的な殺人ミステリーストーリーでのブラックバトラーの演劇です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、ブラックバトラーはアニメをより魅力的にする優れた声優と女優を持っています。 音楽は家に書き込むものではありませんが、すべてが無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆はBoMの最もよい部分です。  BoMが殺人ミステリーであるという事実を考慮して、プロットの矛盾はほとんどありませんでした。 デス・ノートと同様、ブラック・バトラーはその背後にある特定の知識を持っています。 この伝承の法律や規制は、人間界の法律や規制によって定められています。 これらの法律を遵守することで、文字がどのように問題解決に取り組み、興味深く不思議な物語が構築されるかが示されます。 私が本当に持っている唯一の問題は、BoMがBlack Butlerと伝統的な殺人の謎ではなかったことです。 より多くのブラック・バトラーのキャラクターやブラック・バトラーの伝承を取り入れることは、多分それをうまくやったでしょう。 デスノートは、敵を追い抜くために論理と賢明な控除を使用する主な2人のプレイヤーのためのルールを持っていました。 ブラック・バトラーはその論理や賢さで本当に知られていなかったので、BoMはペースの変化ですが、誰かが本当にブラック・バトラー中心のショーを探すなら、失望する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラック・バトラーはすでに私の好きなアニメの一つです。  BoMは私にとっての失望や傑作ではなく、私が好きなものの続きでした。 ブラック・バトラーのもう一つの適応策が示唆されたので、AniplexとKuroshituji Projectが提供するものを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Homucles/reviews&#34;&gt;Homucles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Butler is one of my favorite series of anime. I was slightly worried I would mark up its score only because I liked it. However, I don&amp;rsquo;t think that will be much of a problem. There are two (approx.) on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heartrif&#34;&gt;HeartRIF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事フランチャイズの巨大なファンである私は、私がこのシリーズを見ながら生きている地獄を怒鳴りつけたと言うことができます。黒執事：Book of Murder。 あなたが最初から最後まで黒執事を見ているなら、あなたはこの話に満足しています。 私は彼らがどのように黒執事を結ぶのが大好きです：CircusとKuroshitsujiの本：一緒に殺人の本と最後のシリーズで何が起こったのか忘れなかった。 私は神秘主義と探偵様の愛情を愛しています。私たちは皆、私たちの生活のどこかで読んだステレオの典型的な探偵小説を私に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に最も気になるのは、何が起こるかを時々予測できるということですが、それでも、最後まで見続けるほど興味深いと感じるでしょう。 物語はちょっと大丈夫だったけど、それはエピソードへのドラッグのビットだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのエピソードはおおよそそれぞれ1時間ですので、エピソードごとにあなたの典型的な23分ではありません。そして、それは誰ですか、セバスチャンのスクリーンタイムをもっと望んでいないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に黒執事を楽しんだ：殺人の本と私はそれがSabastianは決して私たちを楽しませることはないと言うことは安全だと思う[ファン]。 物語そのものは非常に分かりやすく、黒執事のファンは私のようにそれを楽しむことはできないとは言えません。 それはすべて完璧ではなかったが、それは必要なすべてのファンに当たった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeartRIF/reviews&#34;&gt;HeartRIF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My thoughts:    As a person who is a huge fan of kuroshitsuji franchise I can say I fangirled the living hell out of me while watching &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorainnosia-1&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たち自身の利益のために発見する必要のない真実があります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;古典的な探偵物語のテーマの古い伝統を取り入れて、Book of MurderはBook of Circus arcの直後をカバーしています。 物語はPhantomhive荘園、彼の荘園で宴会を開催する女王の注文Ciel Phantomhiveで始まります。 この宴会は殺人事件で中毒され、すぐに宴会が死亡地帯になった。 シエルは殺人の中で真実を解明しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは実際にはうまくいった。 ジャンルには「謎」はありませんが、Book of Murderはジャンルを提供しています。 謎は、予測可能な＆amp; それにもかかわらず、アニメはまだ興奮して観客を魅了することができました。 キャラクターは、その役割をかなりうまく果たしています。ここには歴史的なキャラクターがあります（Arthur Conan Doyle）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドの設定は前の季節と同じですが、うまく一致＆amp; いいね&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはストーリーランクに激しい興奮をもたらすのにうってつけの黒執事OVAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184179&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorainnosia/reviews&#34;&gt;Sorainnosia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There is a truth that not needed to discover for our own good    Bringing the old tradition of the classi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eskimoseb-1&#34;&gt;eskimoseb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天国で行われた試合では、英国の貴族主義に関する日本人の解釈が最終的に発明の最も英語の一つである巨大なシャーロック・ホームズを満たします！ これはブラック・バトラーの最も深刻で成熟したアークです。 しかし、それが最高のものだから恐れていない。 本の2時間の長編エピソードは、ブラックバトラー宇宙に非常に価値のある追加です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインの細部にブラック・バトラーの規範よりも厳しい焦点が置かれているので、ストーリーによれば、これはまだシリーズの最強のエントリの1つです。 年代順に、サーカスの弧の直後には殺人がありますので、まずそれを見たいと思います。  Circusを見た人にとって、Book of Murderはサーカスのストーリーラインの出来事をうまく参照し、サーカスアークへのいくつかの緩やかな終わりを縛ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストがファントムハイヴな宴会に招待されているが、ひとりひとりが殺されているのを見て、殺人の話はうそつきでよく踏まれている。 しかし、展開されたイベントは、しかし、サクリンスを維持し、いくつかの非常に素晴らしい紆余曲帯を導入しています。 以前のアークとは違って、殺人はアクション満載ではないので、それが良いか悪いかはあなた次第です。 殺人の緊張したエキサイティングな謎が報酬の方法で十分な興奮をもたらすように、この退屈な行動を間違えてはいけません。 それは古典的なシャーロック・ホームズ風のシナリオなので、ここでかわいいシャーロック・レファレンスが歓迎された以上のものだったのです。その物語は確かにシャーロックスタイルの論理的アプローチをとっています（私は自分の謎を解決するために論理的アプローチを取っています ロジックがここにあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強い論理的な進歩は本当に私が殺人を見に来た理由ではありません。 私はブラック・バトラーの幻想的な設定とセバスチャンの素晴らしいパワーが十分に発揮されるようになりました。 この本の中身を閲覧するにはこちらをクリックしてください。 セバスチャンはもちろん、まだまだパワフルですが、謎解きとして私は自分自身が「ああ、それはセブがそれをした方法だと思っていました、それはだまされています！」と思っていましたが、「それはどうでしたか？ まあそれはきちんとしていた。 彼らは細い線ですが、私は殺人の本が正しい側にとどまっていると言ってうれしく思います。 ペーシングに関連して、殺人は私の意見では少し速くその殺人の謎を包みますが、この話には目を満たすよりも多くのことがあります！ 殺人を見続けると、あなたは自分が予期せぬ結末に驚いていることに気付くでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はセバスチャンについて話しました。彼はあなたの注意の主な焦点です（彼は私のものでした！）。 あなたはセバスチャンがこの弧の主な焦点であることを学ぶことに驚くかもしれません。 いいえ、その名誉は私たちの語り手アーサーに行く。 アーサーは苦労している医者であり、Cielが彼の話を気に入っているので驚くべきことに宴会への招待状を受けています。 彼はスマートでクールな頭を保つことができるので、必然的に殺人犯の特定に深く関わって、Cielにいくつかの功績のある控除の表示を助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーサーはただのスーパー・スルーではなく、素晴らしい父親の人物でもあります。 アーサーの父方の本能は、あなたがこれまで見たことがないことを約束した、Cielの新しい側面を引き出します。 すべてのCielの自信と綿密な計画で、時には12歳の男の子であることを心に忘れてしまいます。 殺人事件の話はまず第一に謎ですが、謎があなたのものではないなら、Arthurとの簡単な関係の中で、Cielのより脆弱な側面が見えることに興味があるかもしれません。 それ自体では、これはCielのキャラクターにとって大きな飛躍だったので、Arthurはかなり神秘です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アーサーとは別に、殺人の致命的な宴会には、古い顔と新しい顔が混在しています。  Phantomhiveのスタッフのような親しみのあるお気に入りのLaoとRan Maoは、グレイ・チャールズのような新しい顔に仲間入りしています。 彼とは別に、私が正直であれば、新しい追加は一般的にかなり弱いです。 私は殺人の謎がある時、誰かが犠牲者の権利でなければならないと思いますか？  （私は残念だ、それは私が知っている病気だった&amp;hellip;）。 全体的には、この物語の焦点は間違いなくCiel、Arthur、Sebastianです。なぜならBook of Murderでは彼らはすごく素晴らしいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやサウンドに関しては、いつものような業務以外のことはあまりありません。 他のアークと同じようにアクションパックのように近くにあるわけではないので、アニメーションはそれほど贅沢ではありませんが、私はまったく気にしませんでした。 さらに、私はしばらく経験したことのないOPやEPはありませんが、ブラック・バトラーがここで捕虜を拘束していないという点を指摘しています。 その最も深刻で最高です。 だから、包み込むために、殺人は同じように、大部分のためのおなじみのキャストとCielとセバスチャンがまだ多くの注目を占めている。 一方、Murderは新しい、より成熟した、Black Butlerの一種を提供します。  CielとSebastianはまだアンダーワールドのお尻を蹴っています。私はBlack Butlerのイングランド最高刑事物語を本当に楽しんでいました。 殺人の本は、フランチャイズのファンに明確な勧告です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
素晴らしいミステリーストーリー
黒執事+シャーロック・ホームズ=勝利！
もっとセバスチャン！ しかし、おそらくあなたが期待していた方法ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
非常に遅いスタートで不均一なペーシング
あまり面白くない新しいキャラクターのキャスト
あまりアクションはありません（プラスかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eskimoseb/reviews&#34;&gt;eskimoseb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a match made in heaven, the Japanese interpretation of English aristocracy finally meets one of the most English of inventions, the mighty Sherlock Holmes! This is Black Butler’s most serious and mature arc yet. Fear not though, because it’s also one of its best. Book of Murder’s two hour long episodes are a very worthy addition the Black Butler universe.    Book of Murder places a stronger focus than is Black Butler’s norm on the details of the storyline, so I am happy to say that story-wise this is one of the strongest entries to the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djfred8-1&#34;&gt;djfred8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は神秘的なアニメやゴアの熟達者であるため、特にこのサーカスの美味しい本の後に、このOVAに多くを楽しみにしていました。 もし私が今何かを言わなければならないのなら、それは物語りではなくなるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが起こる前にアニメーションのプロットやイベントを予測して、私がそれを計画したか、革新的なものになるか見てみたい。 このOVAは私が計画したように完璧に行きました。何も神秘的でも脅威でもないので、私はMAL上の絵を見てからそれを予測しました。 あまりにも多くのclichésが、まだ黒執事スタイルだった。 両方の性別についてかなりのファンサービスがありましたが、心配しないでください、それは&lt;em&gt;ハム&lt;/em&gt; FT *ハム*のように虐待されていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、それ以外のものはすべて良かったです。普通の黒執事エピソードよりもこのことからあまりにも派手なものは期待しないでください。 結局、私は心の中で私に悪い味を残しませんでしたが、私はこのOVAがサーカスアークの本をある意味で「結論付ける」という仕事をしていると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがいなければ、今すぐ見に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;18歳の探偵から&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/djfred8/reviews&#34;&gt;djfred8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I am a adept of mystery anime and gore stuff I was looking forward a lot to this OVA, especially aft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbsnypur1-1&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuroshitsuji：Book of Murderは、Black Butlerを楽しくさせるものの多くですが、別の方法で提示します。 ここの話は、ヒントを連想させる殺人ミステリーの形をとっています。 ゲストはシエルの贅沢な晩餐会の間に殺され、死が始まるにつれて一連の謎につながる。 多くの紆余曲折があり、イベントの背後にある本当の真実が何であるか疑問に思うほどです。 キャラクターはまだコメディと同様、上質です。 品質は同じであり、prequel、Book of Circusからの続きのストーリーに多くが追加されています。 私はBlack Butlerを愛していないかもしれませんが、それは見て楽しいショーであり、それ以上のことは悪いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bbsnypur1/reviews&#34;&gt;bbsnypur1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuroshitsuji: Book of Murder is more of what makes Black Butler f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ren6-1&#34;&gt;ren6&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはパーティーに招待され、殺人事件を解決しようとしていると思いますか？
この2部構成のOVAは、最初の黒執事アニメの本当の続編である「Book of Circus」の後に、現在、「Book of Murder」をもたらしています。
殺人の本は、非常に単純なプロットを持っています。すべての容疑者が雨の日にそれに閉じ込められている大邸宅で、神秘的な暗殺事件を解決してください。 誰もが殺人犯になる可能性があります。あなたは誰も信じることができません。
シャーロック・ホームズの物語に強くインスパイアされているBook of Murderは、ポリス・ミステリーのファンにはサスペンス、超自然的、素晴らしいトリック、コメディーを少し追加することができるすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Circus of Bookのイベントの後、Cielは女王によってパーティーを行い、ゲストを迎え入れるよう求められています。 一連の出来事が彼の大邸宅で殺人事件につながり、その後、彼と残りのゲストと召使は、嵐の夜にこの事件を解決しなければならないでしょう。
物語は非常に面白く、アニメに表示される謎を解決しようと自分自身を捕まえたとしても、殺人犯によってすべてが計画されたように思えますし、何が起こったのか正確に知りたいと思っています。
私たちが結論に至ると、すべてのキャラクターと自分の作者が完全に騙されたと感じるという点で、全体のストーリーが成長し始める方法は、とてもスマートです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
キャラクターは非常に興味深いです。もちろん、シエルとセバスチャン、いつものように謎めいた人、そして私たちがすでに知っている知っている僕や他の顔もあります。 その時に導入された新しいキャラクター、「ダブルチャールズ」があります。これは女王の召使です。 彼らは私たちの物語の一部、具体的には、チャールズ・グレイ、ランダムなキャラクターとして見えるかもしれないが、物語で重要な役割を果たすだろう。 このアーケードで私たちの「主人公」にちょうど似ているアーサーがいる。なぜなら、私たちに話をしている人物（OVAの初めに書かれているだろう）とか、パーティーに行く他のマイナーキャラクター、 物語には本当に大きな役割はありませんが、何とか楽しいものです。
私が一番好きだったのは、もちろん、それらのミステリー・ストーリーの特徴である文字を一切読むことができないということです。ストーリーの雰囲気に完全に合っています。私は個人的にグレイのキャラクターが一番好きでした、彼はとても面白いです しかし、同時にそのような謎の男。
アーサーはまた非常にスマートで、彼は私たちの探偵のように行動します（彼は実際にコナン・ドイルと彼自身の創造物、シャーロック・ホームズの素敵なミックスです、そして正直なところ、これはキャラクターをはるかにオリジナルで楽しいものにしました）。 まあ、彼は間違いなくこの弧の私の好きなキャラクター、もちろん、物語の終わりに重要な役割を果たす人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
私の紅茶のカップではありませんが、このOVAに素晴らしいアニメーションがあると言わなければなりません。  2009年の黒執事と2014年の殺人図書との比較はありません。 しかし、長距離シーンのアニメーション化には、A1は最善ではないが、キャラクターはいつも変わっているようだが、残りの部分、特に風景、マンションの風景や屋外の風景、 食器、すべてが完全に行われます。 そしてもちろん、キャラクターの目や髪は何か、すべてが輝いていて、それは実際には素晴らしいです。私は絶対に新しいデザインを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
OSTはBook of Circusからリサイクルされたものが良いですが、実際にはシーンに適しています。 私たちはオープニングやエンディングの曲を持っていませんが、クレジットのテーマは素晴らしく、実際にはOVA全体の雰囲気に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、黒執事書はサーカスの本の偉大な続編であり、間違いなく黒執事のすべての扇子の紅茶です。 もしあなたがすでにシリーズのファンであれば絶対必要ですが、謎、殺人事件、パズルが好きな人にもお勧めします。 あなたが今までに見たことのある黒執事や、すでにシリーズのことを知っているものとはまったく違って見えるかもしれませんが、それが興味深いものです。
それでは、犯人が誰であるかを知るために何を待っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193566&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ren6/reviews&#34;&gt;ren6&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do you think of being invited to a party and then find yourself trying to solve a murder case?   A-1 Pictures bring to us now &amp;lsquo;Book of Murder&amp;rsquo;, this two-part OVA, after the so commented &amp;lsquo;Book of Circus&amp;rsquo;, both, the true sequels for the first Kuroshitsuji anime.  Book of Murder have a very simple plot: solve a mysterious assassination case in a mansion, in which all the suspects are trapped inside it on a rainy d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scarlett-ryuken-1&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;思考：だから、ロックされた部屋の謎は何ですか？ ウィキペディアは、「犯罪がほぼ常に殺人されている」というサブジャンルの犯罪であると定義している。 犯罪現場から 問題の犯罪には、通常、侵入者がどのように侵入したり放置されたかについての兆候のない犯罪現場が含まれています。「ほとんどの謎は、​​これらのものが2つの方向に進む傾向があることを示しています。  、またはそれはフロップする傾向がある。 私は、ファンタジーと超自然的なタグがあっても、厄介な混乱を起こさずに犯罪を解決するためのいくつかの方法しか公開できないことを意味します。 このショーは善悪に属するのですか？ 我々は見るであろう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;プロット：暗闇の中の人たちのための簡単なブリーフィングです。この2匹の卵子はシリーズの黒執事の続編で、マンガの幻の殺人ハイブ弧をカバーしていますので、サーカスの本を見たことはありません。 これを見る前に、私たちは始めて、彼がサーカスの本にコミットした彼の行動のために女王がシエルに怒られていることを学びます。 だから、補償するために、女王はドイツの名誉ゲストのためのパーティーを開催するために、
ゲオルグ・ヴォイ・シーメンスはドイツの銀行家です。もちろん、これはビクトリア朝のイギリスとアニメです。このゲストはあなたが知っていることを知っています。誰かに殺されただけでなく、ロックされた部屋で殺されました。 まあ、私は確かにそれは容疑者を見つけることは容易でなければならない、ああ他の誰かが死んで待って、別のもの。 だからもちろん、誰も3人の殺人をすべて犯すことはできませんでした。
¯&lt;em&gt;(ツ)&lt;/em&gt;/¯&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この殺人ミステリーのゲストは、
アーサー・コナン・ドイル、そうですね、今思うことです。
カールWoodley、ダイヤモンド磨きWoodley会社の社長。
パトリック・フェルプス（Blue Star Line）として知られている著名な造船所の息子であり、取引部門の取締役でもあります。
グリムスビー・キーン、イレーヌ・ディアス、ステージディレクター、有名なオペラ歌手。
チャールズグレイ、女王の秘書と執事。
ファントムの召使いと2人の主人公の特別なゲストと一緒に通常の配列があります。
Referered Jeremy、後で13人のゲストとして登場する神秘的な男。
殺人容疑者の横の文字の大部分は、悲しいかなか物語には本当に重要な意味を持っていません。特にここではかなりのスクリーン時間があり、物語にとって重要で、半ばまともな文字アークが得られます。 それはArthur Conan Doyleです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私たちはこのために音とアニメーションをスキップしますので、ここで興味深いことをしましょう。それは謎について話しています。うまくいったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある意味では、悪魔や物とのこの幻想的な超自然の場面で、私は起こる説明のほとんどを買うことができます。 その意味で殺人がどのように行われているかという面では非常に創造的です。 なぜ彼らはあなたがこれらの場面であなたを誤解したのかという気持ちがあるのですが、ちょっと、実際の危険と謎のドラマの側面を加えています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：これを見る、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scarlett_ryuken/reviews&#34;&gt;Scarlett_ryuken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Thoughts: So, what is a locked room mystery. Wikipedia defines it as &amp;lsquo;is a sub genre of detective fiction in which a crime—almost always murder—is committed under circumstances under which it was seemingly impossible for the perpetrator to commit the crime and/or evade detection in the course of getting in and out of the crime scene. The crime i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;namewithheld-1&#34;&gt;NameWithheld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はブラック・バトラーが嫌いという確信をもって言えると思います。 最初のシーズンは反復的で単調なものでしたが、少なくとも面白くて、私を続けることができました。  2番目のシーズンは混乱していましたが、それは驚異的なものでした。 第3シーズンはシーズン1に似ていましたが、少なくとも、実際には短く、創造的で、かなり芸術的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;殺人の本は最後の藁でした。 ブラック・バトラーは正式にファックに行くことができます。 大魔王デーモン王がアニメをそんなに怒らせてからではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラック・バトラーの私の最大の問題はブラック・バトラー自身だと私は思う。 彼と一緒に、すべてのサスペンスやストーリーを伝えるコンセプトが窓から投げ捨てられます。 私はすべてがどのように行くのか知っています。 殺人犯の結末は絶大なものでした。 私はそれがどれほど愚かであることにショックを受け、私は本当にそれが来るのを見たはずだったので、とても驚きました。 私は実際にその答えが賢明になると思っていました。 それは巧妙ではなかった。 それは中指だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような大きなキャストがあったので、2〜3シーズンはもっと寛容だったと思う。 そうすれば、私は2人の主人公をそんなに憎んでしまったという事実を無視する方が簡単でした。 しかし、このOVAは、シエルとセバスチャンの間違いに気をつけなければならないという点で、シーズン1よりもさらに悪いものです。 この後、私はこれらの2つが、アニメの中で私の最も好きなキャラクターに結びつくかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の怒りを許してください、しかし、このショーは侮辱のちょうど地獄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NameWithheld/reviews&#34;&gt;NameWithheld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I can say with full conviction that I hate Black Butler now. The first season was repetitive and monotonous, but was at least funny en &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeppekihana-1&#34;&gt;zeppekihana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サーカスの本の後で私はこれを直接見ましたが、それは失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画の殺人犯に基づいて、これらのOVAは物語を非常に厳密に追っているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サーカスの本のように、アニメーションは素晴らしく、アートはいつものように美しいです。 あなたが黒執事の第1シーズンと第2シーズンに失望した場合、あなたはこれらの新しいシーズンに満足していると思います。 ユーモアと友情、そして闇と苦しみの良いブレンドであり、軽く取られるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、あなたが殺人の謎（黒執事がいっぱいです）が好きなら、あなたは間違いなくこれを楽しむと言われています。 これがどのように終わるかを以前に知っていたとしても、紆余曲折の一部はまだかなり冷たく、面白くて、ちょっと退屈ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217292&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeppekihana/reviews&#34;&gt;zeppekihana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this directly after Book of Circus, and it didn&amp;rsquo;t disappoint.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atticusizayoi-1&#34;&gt;AtticusIzayoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私はあなたに全身を捧げる。 日まで&amp;hellip;その嘘は真実になる！  &amp;ldquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主にノン・キヤノンのオリジナル素材の2シーズン後、黒執事シリーズは有名なサーカスの本を持つヤナ・トボソのマンガ・キャノンに戻った。 成功した後、悪魔と彼の若い巨匠の物語は、次の章で続けられました：殺人の本！
殺人の本は、漫画からのファントムハイヴ・マナー・ディスカウント・アークからのプロットを適応させる。 興味をそそるストーリーは、刑事物語のように進化し、視聴者はそのソリューションに参加することができます。 すべての良い謎のように、それは多くの素敵なねじれを持っていて、それはまた、閉鎖された部屋の殺人事件の有名なパターンを使用しています（うみねこのなく頃にのバイブを私に与えたもの）。 それを除いて、謎のジャンルの敬意を表す別のものは、Sherlock Holmesに対する多くの言及であった。
芸術に関して、それは前の季節、特にサーカスの本と同じ質を持っています。 しかし、サウンドについては、私が思ったエピソードの数が少ないため、今回は新しいオープニングやエンディングがなかったので、少し失望しました。 残りのサウンドトラックは大丈夫だったし、それはいつものように雰囲気を実際に設定した。
次に、我々は文字を持っています。  LauとRan Maoのように、古いものの多くが返ってきましたが、このアークが孤立感を覚えているため、GrellやUndertakerのような多くのファンのお気に入り（ただし、少し非現実的です）は省略されています。 主要な主人公については、我々は再びシエルの競争力のある側面と、彼のより感傷的な側面を見る。 この弧では、セバスチャンは主にシエルの命令に従いますが、主人の魂のための飢餓が成長します。 私たちがチャールズ・グレイ（サーカスの本で最初にカメオを作った人）が、マンガの最も興味深いキャラクターの1つであることも実感しています。  Arthurという若手作家もいますが、その本物のアイデンティティーは簡単に推測できますが、それは彼を思い出深いものにしません。
だから、それは黒執事シリーズに非常に良い加えて、マンガからの成功した適応です。 サーカスの本のように、黒執事のファンであっても誰もが見ることができるシリーズを見るのは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204325&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AtticusIzayoi/reviews&#34;&gt;AtticusIzayoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rdquo; I devote my entire being to you. Until the day &amp;hellip; that lies become truth ! &amp;ldquo;    After two seasons of mostly non-canon, original material, the Kuroshitsuji series returned to Yana Toboso&amp;rsquo;s manga canon with the f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pilar-s-1&#34;&gt;Pilar_S&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[英語とスペイン語のレビュー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[英語]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜこのOVAを見たいのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがセバスチャンを愛しているとすれば、あなたはおそらくいつでも彼を見る必要があると感じます。
しかし、私の意見では、これは本当に興味深い話ではありません。 普通のミステリー小説と同じ構造で、アーサー・コナン・ドイル（Arthur Conan Doyle）に敬意を払おうとしていて、ちょっと退屈だ（と私はシャーロック・ホームズのファンだ）
そして、セバスチャンはあまり出てこないので、いつものように魅力的ですが、それは本当に価値がありません。
ごめんなさい！ しかし、私はこれを見たことがないだろう。 一言で言えば、消耗品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スペイン語]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたはこのOVAを見たいのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはセバスチャンを愛し、それはおそらくされている場合は、できるだけ頻繁に参照する必要性を感じています。
しかし、私の意見では、この話は全然面白くありません。 サー・アーサー・コナン・ドイル&amp;hellip;少し退屈に敬意を払うしようとしている一般的な推理小説の同じ構造を持つかなり予測「難問」、。  （そして、私はシャーロックホームズのファンです）
それはこれまでと同じように魅力的ですが、最悪の部分は、その後、セバスチャンはあまり表示されないことを一見の価値はありません。
すみません！ 私はこれを見ていない気にしていないであろう。 不要：一言で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197495&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pilar_S/reviews&#34;&gt;Pilar_S&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[English and Spanish review]    [English]    Why you may want to watch this OVA?    If you love Sebastian, and you probably do, you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;homucles-1&#34;&gt;Homucles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;黒執事は私の好きなアニメシリーズの一つです。 私はちょっと心配していました。 しかし、私はそれが多くの問題になるとは思わない。  The Book of Murderには、約1時間のエピソードが2つ（約）あります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サーカスの書物の終わりからちょっとしたことが起こった。  Ciel Phantomhiveは、イギリスの女王によって、サーカス状況への関与から生じたあいまいさのために、自分の土地で宴会を開催するよう命じられました。 彼の名誉のゲストが到着した後、殺人犠牲者が発見されます。 一言で言えば、殺人の本は伝統的な殺人ミステリーストーリーでのブラックバトラーの演劇です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、ブラックバトラーはアニメをより魅力的にする優れた声優と女優を持っています。 音楽は家に書き込むものではありませんが、すべてが無関係です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執筆はBoMの最もよい部分です。  BoMが殺人ミステリーであるという事実を考慮して、プロットの矛盾はほとんどありませんでした。 デス・ノートと同様、ブラック・バトラーはその背後にある特定の知識を持っています。 この伝承の法律や規制は、人間界の法律や規制によって定められています。 これらの法律を遵守することで、文字がどのように問題解決に取り組み、興味深く不思議な物語が構築されるかが示されます。 私が本当に持っている唯一の問題は、BoMがBlack Butlerと伝統的な殺人の謎ではなかったことです。 より多くのブラック・バトラーのキャラクターやブラック・バトラーの伝承を取り入れることは、多分それをうまくやったでしょう。 デスノートは、敵を追い抜くために論理と賢明な控除を使用する主な2人のプレイヤーのためのルールを持っていました。 ブラック・バトラーはその論理や賢さで本当に知られていなかったので、BoMはペースの変化ですが、誰かが本当にブラック・バトラー中心のショーを探すなら、失望する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラック・バトラーはすでに私の好きなアニメの一つです。  BoMは私にとっての失望や傑作ではなく、私が好きなものの続きでした。 ブラック・バトラーのもう一つの適応策が示唆されたので、AniplexとKuroshituji Projectが提供するものを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Homucles/reviews&#34;&gt;Homucles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Black Butler is one of my favorite series of anime. I was slightly worried I would mark up its score only because I liked it. However, I don&amp;rsquo;t think that will be much of a problem. There are two (approx.) on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heartrif-1&#34;&gt;HeartRIF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の考え：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒執事フランチャイズの巨大なファンである私は、私がこのシリーズを見ながら生きている地獄を怒鳴りつけたと言うことができます。黒執事：Book of Murder。 あなたが最初から最後まで黒執事を見ているなら、あなたはこの話に満足しています。 私は彼らがどのように黒執事を結ぶのが大好きです：CircusとKuroshitsujiの本：一緒に殺人の本と最後のシリーズで何が起こったのか忘れなかった。 私は神秘主義と探偵様の愛情を愛しています。私たちは皆、私たちの生活のどこかで読んだステレオの典型的な探偵小説を私に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に最も気になるのは、何が起こるかを時々予測できるということですが、それでも、最後まで見続けるほど興味深いと感じるでしょう。 物語はちょっと大丈夫だったけど、それはエピソードへのドラッグのビットだったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのエピソードはおおよそそれぞれ1時間ですので、エピソードごとにあなたの典型的な23分ではありません。そして、それは誰ですか、セバスチャンのスクリーンタイムをもっと望んでいないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に黒執事を楽しんだ：殺人の本と私はそれがSabastianは決して私たちを楽しませることはないと言うことは安全だと思う[ファン]。 物語そのものは非常に分かりやすく、黒執事のファンは私のようにそれを楽しむことはできないとは言えません。 それはすべて完璧ではなかったが、それは必要なすべてのファンに当たった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HeartRIF/reviews&#34;&gt;HeartRIF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My thoughts:    As a person who is a huge fan of kuroshitsuji franchise I can say I fangirled the living hell out of me while watching &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>