<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/umi-monogatari-anata-ga-ite-kureta-koto/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/umi-monogatari-anata-ga-ite-kureta-koto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Umi Monogatari Anata ga Ite Kureta Koto</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/umi-monogatari-anata-ga-ite-kureta-koto</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/umi-monogatari-anata-ga-ite-kureta-koto</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/15586.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6129/Umi_Monogatari__Anata_ga_Ite_Kureta_Koto/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6129/Umi_Monogatari__Anata_ga_Ite_Kureta_Koto/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間と海との関係は、常に畏敬の念と恐怖の1つです。 その巨大さと深さから畏敬の念を抱いています。 その力からの恐れ。 私たちはそれを簡単に探求することができないので、私たちの先祖を魅了したその謎は、私たちの技術的進歩と表面環境の制御にもかかわらず、今日でもなおも共鳴しています。  Umi Monogatari〜Anata ga Itekureta Koto〜は、離散して運命づけられた2つの世界の物語を伝えるが、同じ惑星の一部として共存しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリの物語は、魔法の冒険とロマンスの一部です。 マリンとウリンは海の世界の人魚の姉妹です。 ある日、彼らは空の世界から落ちたリングを発見し、彼らはそのリングを所有者に返すために表面に行くことを決意する。 彼らはリングが彼女のボーイフレンドとちょうど壊れた悲惨な少女カノンによって海に投げ込まれたことを知らない。 マリンはすぐにカノンを見つけ、リングを返すが、彼女はそれを受け入れることを望んでいない。 これらの行動を通じて、暗黒の力が間違って起こり、マリンとカノンの両方が彼らの秘密の運命を知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が全体的に展開された方法にはかなり満足していました。 同様のシリーズの多くとは異なり、ショーはすべてのエピソードのためのタスクにとどまるだけで、最後の近くのメインストーリーに戻るために一連のフィラーとサービスのエピソードに移行することはありません。  「マリンとウリンは学校に行く」や「ホットスプリングスの人魚」のエピソードは全くありません。 ほとんどの場合、物語は非常にリラックスした楽しいペースで語られます。 しかし、私はいくつかの人々がペーシングが時々退屈であると思うと思うので、たくさんの行動はありません。 しかし、私はそこに多くの強力で複雑なドラマがあったと感じました。 これのすべてが必ずしも機能するわけではありませんが、それはまだかなり楽しいものでした。 終わりはまた、満足のいく完全なものであり、重要なストーリー要素のすべてを包んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリンとウリンは甘くて好きな女の子です。 彼らは、おそらくそうであったはずのものではないかもしれないが、彼らは表面世界の方法に素朴である。 私たちは二人の姉妹と過去の関係についてかなりの裏話を取っていますが、あなたが本当によく知っているように感じることはありません。 シリーズのクライマックスに向けて、彼らを取り巻くドラマははるかに魅力的で強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カノンは、シリーズで最も感情的に深い性格のように感じる。 彼女は、特に愛とエネルギーがいっぱいのマリンのような人と比べて、暗いキャラクターです。 カノンは好きになりたがっているが、人に見せる方法が分からない少女です。 彼女が何を見せているかは、彼女が感じることの反対であり、人々が彼女について間違った印象を持つように導くことがよくあります。 彼女は私がちょっと奇妙なことを見つけた「悪」とかなり言いました。 おそらく、彼女は悪人ではないので、うまく翻訳できないものです。 彼女の性格は、彼女の感情的な傷跡のいくつかを克服し、愛を受け入れて受け取り、それを返すことができるように、シリーズを大きく上回って成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストはとてもうまくいっています。 ストーリーは、メインストーリーラインに焦点を合わせるために、実際の画面時間を最小限に保ちながら、かなり深く面白いものの多くを作るという素晴らしい仕事をしています。 小島は具体的には、シリーズの前半に簡単に登場するので、彼は話さず、彼はカノンの視点から見えます。 だから、私たちが実際に話すのを見たときに、観客は彼についての彼女の見解を持っています。 私たちは、カノンの視点が真実から彼女自身の性格に偏っていることを見出していますが、 アニメ全体の画面時間が15分未満だった可能性が高いキャラクターにとって、彼はかなりの印象を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人として、私はセドナが興味をそそられると感じました。 物理的な形態を持たないにもかかわらず、彼女は恐ろしい存在です。 主に、あなたがいつも聞いているその暗い声に関係することができるからです。 彼女は、彼女の存在の真実が最終的に明らかになるまで、適切に神秘的なままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にはうまい物語はとても美しいです。 表面と海の両方の世界は素敵で、魔法の効果とアクションは華やかに生き生きしています。 キャラクターのデザインもかわいく、現実的に釣り合っています。 私はアニメの私のお気に入りの作品を思いついたと思いますが、ENのテーマはちょうど完全に愛らしいものであり、曲と完璧にマッチしました。  OPのテーマは少し眠いですが、私は各エピソードの紹介として非常に適していると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりこのシリーズを楽しんで、それに私の推薦を与えるでしょう。 私はそれがペーシングと行動の欠如のために必ずしもすべての人にアピールするとは思えませんが。 あなたが良いドラマとロマンスといくつかのライトアクションでリラックスシリーズの気分になっている場合は、この海の物語を試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man&amp;rsquo;s relationship with the sea has always been one of awe and fear. Awe from its immensity and depth; fear from its power. Because we cannot explore it easily its mysteries that captivated our ancestors still resonate even today despite our technological advancements and control of our surface environment. Umi Monogatari ~Anata ga Itekureta Koto~ tells the tale of two worlds fated to be apart but still must coexist as part of the same planet.    Umi Monogatari&amp;rsquo;s sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;友だち、魔法の女の子の月へようこそ。 私たちは、魔法少女リリカルなのは、魔法の騎士レイアースを見ました。 今週はパチンコのゲームに基づいた魔法の少女シリーズを見ていきます。 これはうみモノガタリです：築地俊彦が書いたシリーズ、秋田花菜とも呼ばれるチーズステーキ坐薬をもたらしたのと同じスタジオであるZexcsが私たちに持ってきたシリーズですが、私はその糞便の山積みを尊敬したくありません 文学的な参照と。 うみモノガタリを見て、私が見直したものの他の作品よりも良いことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間と同じように見えるが人のように見える人魚の人魚は、表面の世界から浮かぶリングを見つけます。彼らは空と呼んでいます。 マリンはそれを返す必要があると判断し、人魚が空気中で呼吸して表面に向くようにする魔法のブレスレットを取ります。 彼女の妹、ウリンは、彼女が空に人を信頼していないので、彼女に同行します。 彼らは彼女が彼女に与えた彼女のボーイフレンドとちょうど壊れてしまったのでそれを投げ捨てたカノンと呼ばれる少女にリングが属していたことを知る。 カノンは迷惑になり、今度は森に再びリングを投げる。 それを探している間、マリンとウリンは分裂し、ウーリンは奇妙な棺のような箱を開き、セドナという邪悪な存在を認識しません。 待って&amp;hellip;彼らの悪人は、海と海洋生物のイヌイットの女神の名前を付けられていますか？ それは後にあなたの悪役の名前を付ける奇妙な選択のように思える。 石の亀の像が生き生きとしてマリンに海の祭司だと伝え、彼女はセドナを封印して世界を救うために空の祭司を見つけなければなりません。 幸いにも、カノンはスカイプリスティスであり、彼女の「悪いオーラ」を与えられた亀の驚きの大部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの問題点を調べてみましょう。 大きなものはロマンチックなサブプロットで、マイハイメのメインのロマンチックなサブプロットと似ています。 私はそれがより説得力があると確信しています。 どちらも性格のない男、彼女の攻撃的な追求を除いて性格のないロマンチックなライバル、彼女の愛の関心よりも彼女の女性の友人と数千倍の化学反応を容易にする開発された女性のリードです。 より正確な結果を得るためには、彼女が男と持つゼロの化学反応に1を加えてから掛けます。 それはカノンが捨てるために何かを提供することを除いて、主要な物語のために何もしない退屈な側面の要素です。彼らが家業に関連する何かを投げ捨てることができたかもしれません。 それの一部。 すべての公平では、それはシリーズの巨大な要素ではありませんが、それはマイナーなプロット腫瘍として資格を得るために頻繁に出てくる。 実際にはうまく説明されていないものもあります。 大きな事例は、バックグラウンドでぶらぶらしていて、何が起こっているのか分かっている神秘的な女性ですが、彼女のアイデンティティ、そこにいる理由、彼女のしていることは決して説明されていません。 退屈なロマンスを失い、代わりに彼女の取引を知ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くのポジティブなことがあります。 メイン・ストーリー自体には、特にセドナについての啓示に関しては、興味深いものがあります。 シリーズには多くの創造性があり、そのジャンルへのアプローチがあります。 それはまた、ユーモアの本当に良いセンスを持っていますが、単に面白いとうまく動作するシーンがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのリードは非常に面白いキャラクターであり、それらの間のダイナミックは本当に華麗に行われます。 サイド文字は混在しています。 一方では、Blandy GenericsonやAggressive Rivalのようなキャラクターがありますが、そのキャラクターは個性の面では何もありません。 一方、あなたはウリンや楽しいような本当に魅力的なキャラクターを手に入れますが、カノンの母親のようなキャラクターを魅了します。 サイドキャラクターのほとんどは、少なくとも幾分興味深いものであり、目的を十分に果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の背景はすばらしく、うまく描写されています。 変換シーケンスは素敵で短いですが、本当にうまく見えます。 アクションシーケンスはうまく処理されます。 しかし、キャラクターのデザインは少し明るくありません。 人魚を持って行きなさい。 彼らは人間のようだが尖った耳と水着を着用している。 確かに、少なくともウミモノガタリは、魚の尾と貝殻のブラジャーを与えるという常識に屈するわけではありませんが、同時に彼らはそれを本当に創造的で興味深いものに取り替えることはできません。  Blandyを含むいくつかのキャラクターもあります。Blandyは何度も何度も見てきた他のキャラクターデザインのように見えます。 私は、モンスターのデザインのいくつかは素敵で創造的なシリーズを提供しますが、全体的なキャラクターのデザインは際立っていません。 アグレッシブライバルは、マリンがスローモーションで前方に走り、物理に反したファッションでバウンスした後に、彼女の胸をマリンのものと比較するような、時にはファン感謝の気持ちになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはこれのためにいくつかの本当に熟練した女優を手に入れました。 コトブキミナコ（理科と茂木）、堀江由衣（サララとマナビ）、＆amp; かなAsumi Kana（Strength）は、それぞれKanon、Urin、Marinとして素晴らしいパフォーマンスを出しています。 大きな弱点は、悪女優ではない沢城祐之と安城豊です。 沢城は武志市の銀杏でした。 豊崎はKオンでユイだった。 私は彼らが本当にうまく動くことができることを知っています。 彼らはあなたの平均Raisinetよりも性格が劣る2人のキャラクターとして立ち往生し、それが組み合わされているので、このシリーズでは何もしません。 音楽はかなり良いです。 それは私が聞いた最高のものではありませんが、それはうまく構成され、シーンによく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに、カノンがラブラドールに簡単に置き換えられそうな人と比べ、マリンとはるかに化学反応があり、それがあればシリーズを改善するだけだが、実際の化学にどのように変換するのか 2人の間？ 結局のところ、そのようなキャラクターは、希ガスが他の要素と同じくらい多くの反応を持っています。 まあ、2人は普通の友達よりも近くにいるような瞬間を持っています。 マリンのことがあると思われるウォーリンという人魚もいます。 それでも、これらのシーンはかなりまれであり、実際には何もしません。 だから、ホーイー・ファクターは4/10になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリには確かに問題があります。 ロマンスは退屈で、それ専用の2人のキャラクターは性格がありません。 芸術はまた、標準的な文字デザインから少し苦しんでいます。 それでも、それはいくつかの創造的なアイデアを備えたしっかりしたシリーズであり、魅力的なストーリー、ユーモアのセンス、お互いにうまくやりとりする主人公の緊張感をきちんとしています。 そのすべてを見る価値があります。 私の最終評価は7/10になるでしょう。 来週は、プリキュアフランチャイズの別の記事を掘り下げて魔法の女の子の月を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back, Friends, to magical girl month. We&amp;rsquo;ve looked at Mahou Shoujo Lyrical Nanoha and Magic Knight Rayearth. This week we&amp;rsquo;re going to look at a magical girl series based on a pachinko game. This is Umi Monogatari: Anata ga Ite Kureta Koto, a series written by Tsukiji Toshihiko and brought to us by Zexcs, the same studio that brought us Cheesesteak Suppository also called Aku no Hana, but I don&amp;rsquo;t like to dignify that pile of excrement with the literary reference. Let&amp;rsquo;s take a look at Umi Monogatari and hope that it&amp;rsquo;s better than the one other work of theirs I&amp;rsquo;ve reviewed.    Story:    A couple of mermaids, mermaids in this look just like humans but with pointy ears, find a ring floating do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silentfate&#34;&gt;SilentFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Umi Monogatariは面白いアニメですが、生き生きとしたキャラクターと美しいビジュアルを備えた無害な「スライスオブライフ」ショーのように見えます。 ストーリーが実際に真の色を見せ始めると、そのショーはそれが見えるほど明るくないと分かります.12のエピソードでは、同じテーマが何度も何度も何度も繰り返し使用されるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常にシンプルで、以前は暗い実体/魔女（名前はセドナ）が海上と土地に封印されていました。キャラクターの1人が誤って封印を解除し、2人の主人公がそれを使って戦います 彼らの「巫女」の力。 プロットの1つの問題は、それが使用するテーマであり、1つの特定のキャラクターをあまりにも損なうことなく、おそらくあなたを終わらせないように悩ますことになり、これはシリーズの終わりまで続く。 私はショーがアイデアを使い果たしたように感じました、そして、それは同じ基本的事が起こるのを見て、本当に繰り返します。メインのテーマは、光と暗闇のコンセプトです。そのため、このショーでは怒りと泣きの すべての正直それは、時にはかなりうつ伏せになることができます。これは、シリーズが最初に光っているように見えるのは奇妙です。  「光」を表現するために絶えず使用されている主なテーマは「愛」のアイデアですが、問題は解決されるように見えますが、文字はいくらか内容が分かります。 視聴者が「答え」が何であるかを理解する時間がないので、本当に私を苛立たせました。 実際には、このアニメには心温まる瞬間がいくつかありますが、それはプロットをあまり退屈させることはほとんどありません。 私の最後のポイントはプロットは非常に明白なので、衝撃的なプロットのひねりや何かを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はうまく、私は不規則に気付かなかった、アニメーションは活気があり、色はうまく使用された。 本当に目立ったものは何もありませんが、アニメは間違いなくすばらしく見えます。 私の唯一の不満は、ショーがその活気のある色でよりよく見える、そして本当に暗い/赤の、そして残念なことに最後のエピソードの多くが多くの明るい色を持っていないときです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの音楽は面白かったです。とてもリラックスしていて、何の拍手もありませんでした。 短期間の戦いシーンでも、音楽はまだ非常に低調であり、あなたはおそらく飽きることのない特定のヴァイオリントラックがあります。 それ以外は、私の意見では音楽は反気候で、それは感情を正確に表現するものではありませんが、ちょっと意見があります。 私はしかし、挿入歌を楽しんだ、オープニングとエンディングもうまくいっていたが、私は両方を聞いた後にそれらをスキップすることを認め&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウリン：必然的にあなたを悩ますだろう、誰かが実際にこのキャラクターを気に入ったら、私はショックを受けるだろう。 彼女と幾分共感することができますが、私はちょうど彼女がショーの全体を通して迷惑であると思った。 私は絶対に彼女を軽蔑した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリン：2人の巫女のうちの1人、海に暮らす人。 かなり軽く心を込めて、嫌いになるのはむしろ難しいが、彼女は彼女に「現実のチェック」を与えるような気持ちが現実にはかなり信じられないキャラクターを実際に見せる。 私の唯一の苦情は、彼女が初めにどのように覚えていないか、彼女はうつ病のサイクルに入る最後の近くにいかにあるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カノン：彼女は、私はそれがたぶん彼女の信じられないほどの彼女であろうと思ったキャラクターがあった場合、ほとんどのキャラクターの開発を取得します。 彼女は基本的には常に孤立していることを完全に反対にしたいと思っていますが、その背後にある推論は無意味です。彼女は明らかに暗いオーラを持ち、「邪悪」であり、人々が彼女から離れている理由です&amp;hellip;そのばかげた性格、 彼女のマリンとの友情は実際にうまくいっているので、私は彼女をキャラクターとして楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：このシリーズには他にもいくつかのキャラクターがありますが、カノンの愛の関心は彼女に捨てられたと思っていますが、現実には彼女は誤解しました（スマートではありません）。  Shesはかなり無意味であり、ストーリーはストーリーに大きな影響を与えます。 私たちはカノンのライバルを愛していますが、実際にはまともなアークを持っています。私はまだこのシリーズではカメが最高のキャラクターだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;むしろ私はこのシリーズを本当に楽しんでいるとは言いがたいです。 正直言ってシリーズの始まりが本当に好きでしたが、キャラクターやキャラクターの発達に焦点を当てていたが、まだ軽い心が残っていましたが、プロットにはやや濃い色調がありました。 私はこのアニメが「スライス・オブ・ライフ」シリーズではなく、すべてが少しずつシリーズ化されていることを認めました。 それは多くのドラマ、その中のいくつかのコメディ、アクションの短い噴出物、キャラクターの開発、特別な力を持っています。 残念ながら、エピソードの多くは本当に退屈です。チャンスは、あなたが最後のいくつかのエピソードを楽しむことはありません文字について気にしない場合は、個人的に私はエピソード8-12本当に退屈と退屈を感じたと私はちょうどそれを上に取得したい。 アニメもゆっくりとペースが遅く、すべての問題を乗り越えるのに時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7/10、私は6を考えていたが、このアニメはまともではなかった。 実際にはショーはありませんが、それはそれを反抗的にしません。 誰もが自分の意見が異なり、この番組を好きな人がいると確信しています。 私はあたかも潜在意識を失ったように感じました。 人生の断片から真剣に変わったときに私は本当に変わったように見えたので、私はこのシリーズをもう一度見ますか？ 確かにそうではありません、私はキャラクター（特に1つ）に苛立つし、プロットはそうでした。 しかし、カメはかなり素晴らしいですので、彼は7：Pに貢献しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは純粋に歓迎されているので、それに同意するか、同意しないでください。 スポイラーがあれば意図的ではなく、私は謝罪します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilentFate/reviews&#34;&gt;SilentFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction:    Umi Monogatari is an interesting anime, at times it seems like a harmless &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; show, with vibrant characters and pretty nice visuals. Although once the story actually starts to show its true colours, you realize the show is not as light hearted as it seems and in 12 episodes, it feels as if the same themes get used over and over and over again.    Story:    The plot is very simple, along time ago a dark entity / witch (whos name is Sedna) was sealed in the sea as well as on land, One of the characters accidently releases the seal and the 2 main characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glennmagusharvey&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より成熟した傾向があったようですが、テーマが「暗い」とは、魔法の女の子のジャンルを取り上げることが多いです。  Mai-HiMEやNanohaのようなシリーズで始まったのは間違いなく、Madoka Magicaのリリース後に非常に顕著になり、以来Yuuna Is A Heroで応えてきました。 これは確かに興味深いアイデアですが、このアプローチは、マジカマジカで起こったかもしれない、宇宙の中での設定のやりとりよりも、テーマ/象徴の必要性によってストーリーをより重視するリスクを冒しています。 一方、パチンコのゲームから生まれた、あまり知られていないシリーズであるウミモノガタリは、このアイデアを正しく、おそらく予想外に行ったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリ（「海の物語」）は、2009年の魔法の少女シリーズです。私は本当に「成熟した」ショーのアイデアを最もよく表しています。特に、絶望、哲学的困惑、絶望感などの「暗い」テーマ ストーリーを「成熟」させるために特に必要とされるものです。 代わりに、そのキャラクターや設定から、思慮深く複雑で感情的に意味のある物語を導き出し、観客に「光」と「暗闇」が何を意味するか再考するよう促すことさえできる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリは、主に文字、その相互作用、そしてその感情に関する話です。 それはショックの価値でもあまりにも多くの光景でもありません。 代わりに、それらの相互作用とその結果に焦点を当てます。 あなたが期待しているように、物事は最初のようには見えませんが、単なる転覆のために熱狂を邪魔するのではなく（ストーリーについての私たちの仮定に疑問を呈しています）、ストーリーは、  （このように質問には意味のある回答を提供します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリもまた「成熟している」という別の感覚です。若い視聴者を育てるかもしれません。 ショーは感情の詳細に重く、対話は光景や高演劇とは対照的に、かなり一般的です。 同様に、サウンドトラックは瞑想的であり、サウンドトラック全体で再利用される比較的簡単な楽器を備えています（そして、シンセサイザーとは対照的に、アコースティック楽器の大部分またはすべてを、実際の人が演奏すると思います）  1つは爆弾を期待するかもしれない。 これは、患者に対するストーリーの内在的アプローチを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、思考と感情を結びつける経験ですが、どちらも単独ではなく、両方を光と闇を結びつける形で結び付けています。 それと同時に、ジャンルの典型的ないくつかの作品で動作しますが、設定によって十分に正当化される方法でそれらをリダイレクトし、すべての作品が明らかにされたら一貫した物語を提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに興味深いトリビアとして、Umi Monogatariは、日本の南端を形成する多くの琉球列島の一つである実在島奄美大島を基にした架空のAmamiko島に設定されています。 物語は現実の島に関連する多くの文化的および地理的な手がかりを特色にしています、そしてmikoによって歌われる歌は、奄美と呼ばれる現地語にあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GlennMagusHarvey/reviews&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Umi Monogatari (&amp;lsquo;Sea Story&amp;rsquo;) is a 2009 magical girl series that I feel really represents best the idea of a &amp;lsquo;mature&amp;rsquo; show, especially one without the pretense that &amp;lsquo;darker&amp;rsquo; themes such as despair, philosophical quandaries, and hopelessne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguysproblem1&#34;&gt;Thatguysproblem1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメのような人魚を見つけると、それはいつも私がマーメイドクリシェと呼ぶものに従います。 それは人魚と人間が恋に落ちる時です。 しかし、このアニメは、魔法の女の子のアプローチの多くを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この島には海の守護者がいて、その土地の保護者がいるという伝説があります。 彼らは暗闇を打ち負かしなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カノンは彼女のボーイフレンドが別の女の子に行ったと思った少女です。彼女は彼女のリングを海に投げつけます。 リングはマリンとウリンによって発見され、彼らはそれを落とした人に戻すことにしました。彼らは海から出てカノンを見つけ、彼女はその皮を望まず、それを森に投げ捨てます。 マリンとウリンは行くとリングを見つけますが、ウリンは偶然、暗闇の中にシールを開きます。 カノンとマリンは陸と海の保護者であり、彼らは暗闇を打ち負かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのアイデアが大好きです。 それのビジュアルはきれいでリラックスしています。 私はそれも真実を避けるのが好きです。 また、キャラクターの開発は素晴らしいです。 私はカノンとマリンの両方の性格が好きです。 エピソードが上がると、シリーズは実際にピックアップします。 私はまた、人間が水で呼吸することができないように、最初はどのようにマリンとウリンが空気中で呼吸することができないのが好きです。 このアニメでは多くのアイデアが動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている唯一の問題は音楽です。 音楽はリラックスしています。 それは正しいですが、それが正しい場面の場合に限ります。 リラックスした音楽がある場面があります。 彼らはそれが動作することを確認するためにそれを遅らせる。 しかし、それはちょうど収まりませんでした。 最終的なエピソードでは、それが悲しい結末を迎えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法少女アニメとは違ったアニメ、他の人魚アニメを探しているなら。 これは私がそれを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thatguysproblem1/reviews&#34;&gt;Thatguysproblem1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you find a Mermaid like Anime, it always follows the what I call the Mermaid Cliche. That is when a Mermaid and a Human fall in love. But this anime follows more of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orbbie&#34;&gt;orbbie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリは、12の長さの中で言われた最も美しい物語の一つです
エピソードはいくつかの瞬間が真偽であるが、ストーリーが進行するにつれて完璧にフィットするので、それを過ぎて見やすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は人魚である2人の姉妹MarinとUrinから始まり、彼らに向かって浮いているリングを見つけました。Marinの姉妹の一人は、それが美しく、オーナーに戻すことを誓ったのです。 所有者Kanonを見つけると、彼女はそれをもう一度それを彼女に戻すためにそれを検索するために姉妹をリードリングを投げ、そこから友情、無私の義務と犠牲の物語は、 その他。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38462&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orbbie/reviews&#34;&gt;orbbie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Umi Monogatari is one of the most beautiful story told within the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi-1&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間と海との関係は、常に畏敬の念と恐怖の1つです。 その巨大さと深さから畏敬の念を抱いています。 その力からの恐れ。 私たちはそれを簡単に探求することができないので、私たちの先祖を魅了したその謎は、私たちの技術的進歩と表面環境の制御にもかかわらず、今日でもなおも共鳴しています。  Umi Monogatari〜Anata ga Itekureta Koto〜は、離散して運命づけられた2つの世界の物語を伝えるが、同じ惑星の一部として共存しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリの物語は、魔法の冒険とロマンスの一部です。 マリンとウリンは海の世界の人魚の姉妹です。 ある日、彼らは空の世界から落ちたリングを発見し、彼らはそのリングを所有者に返すために表面に行くことを決意する。 彼らはリングが彼女のボーイフレンドとちょうど壊れた悲惨な少女カノンによって海に投げ込まれたことを知らない。 マリンはすぐにカノンを見つけ、リングを返すが、彼女はそれを受け入れることを望んでいない。 これらの行動を通じて、暗黒の力が間違って起こり、マリンとカノンの両方が彼らの秘密の運命を知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が全体的に展開された方法にはかなり満足していました。 同様のシリーズの多くとは異なり、ショーはすべてのエピソードのためのタスクにとどまるだけで、最後の近くのメインストーリーに戻るために一連のフィラーとサービスのエピソードに移行することはありません。  「マリンとウリンは学校に行く」や「ホットスプリングスの人魚」のエピソードは全くありません。 ほとんどの場合、物語は非常にリラックスした楽しいペースで語られます。 しかし、私はいくつかの人々がペーシングが時々退屈であると思うと思うので、たくさんの行動はありません。 しかし、私はそこに多くの強力で複雑なドラマがあったと感じました。 これのすべてが必ずしも機能するわけではありませんが、それはまだかなり楽しいものでした。 終わりはまた、満足のいく完全なものであり、重要なストーリー要素のすべてを包んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリンとウリンは甘くて好きな女の子です。 彼らは、おそらくそうであったはずのものではないかもしれないが、彼らは表面世界の方法に素朴である。 私たちは二人の姉妹と過去の関係についてかなりの裏話を取っていますが、あなたが本当によく知っているように感じることはありません。 シリーズのクライマックスに向けて、彼らを取り巻くドラマははるかに魅力的で強力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カノンは、シリーズで最も感情的に深い性格のように感じる。 彼女は、特に愛とエネルギーがいっぱいのマリンのような人と比べて、暗いキャラクターです。 カノンは好きになりたがっているが、人に見せる方法が分からない少女です。 彼女が何を見せているかは、彼女が感じることの反対であり、人々が彼女について間違った印象を持つように導くことがよくあります。 彼女は私がちょっと奇妙なことを見つけた「悪」とかなり言いました。 おそらく、彼女は悪人ではないので、うまく翻訳できないものです。 彼女の性格は、彼女の感情的な傷跡のいくつかを克服し、愛を受け入れて受け取り、それを返すことができるように、シリーズを大きく上回って成長します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストはとてもうまくいっています。 ストーリーは、メインストーリーラインに焦点を合わせるために、実際の画面時間を最小限に保ちながら、かなり深く面白いものの多くを作るという素晴らしい仕事をしています。 小島は具体的には、シリーズの前半に簡単に登場するので、彼は話さず、彼はカノンの視点から見えます。 だから、私たちが実際に話すのを見たときに、観客は彼についての彼女の見解を持っています。 私たちは、カノンの視点が真実から彼女自身の性格に偏っていることを見出していますが、 アニメ全体の画面時間が15分未満だった可能性が高いキャラクターにとって、彼はかなりの印象を残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪人として、私はセドナが興味をそそられると感じました。 物理的な形態を持たないにもかかわらず、彼女は恐ろしい存在です。 主に、あなたがいつも聞いているその暗い声に関係することができるからです。 彼女は、彼女の存在の真実が最終的に明らかになるまで、適切に神秘的なままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的にはうまい物語はとても美しいです。 表面と海の両方の世界は素敵で、魔法の効果とアクションは華やかに生き生きしています。 キャラクターのデザインもかわいく、現実的に釣り合っています。 私はアニメの私のお気に入りの作品を思いついたと思いますが、ENのテーマはちょうど完全に愛らしいものであり、曲と完璧にマッチしました。  OPのテーマは少し眠いですが、私は各エピソードの紹介として非常に適していると思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりこのシリーズを楽しんで、それに私の推薦を与えるでしょう。 私はそれがペーシングと行動の欠如のために必ずしもすべての人にアピールするとは思えませんが。 あなたが良いドラマとロマンスといくつかのライトアクションでリラックスシリーズの気分になっている場合は、この海の物語を試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Man&amp;rsquo;s relationship with the sea has always been one of awe and fear. Awe from its immensity and depth; fear from its power. Because we cannot explore it easily its mysteries that captivated our ancestors still resonate even today despite our technological advancements and control of our surface environment. Umi Monogatari ~Anata ga Itekureta Koto~ tells the tale of two worlds fated to be apart but still must coexist as part of the same planet.    Umi Monogatari&amp;rsquo;s sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;友だち、魔法の女の子の月へようこそ。 私たちは、魔法少女リリカルなのは、魔法の騎士レイアースを見ました。 今週はパチンコのゲームに基づいた魔法の少女シリーズを見ていきます。 これはうみモノガタリです：築地俊彦が書いたシリーズ、秋田花菜とも呼ばれるチーズステーキ坐薬をもたらしたのと同じスタジオであるZexcsが私たちに持ってきたシリーズですが、私はその糞便の山積みを尊敬したくありません 文学的な参照と。 うみモノガタリを見て、私が見直したものの他の作品よりも良いことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間と同じように見えるが人のように見える人魚の人魚は、表面の世界から浮かぶリングを見つけます。彼らは空と呼んでいます。 マリンはそれを返す必要があると判断し、人魚が空気中で呼吸して表面に向くようにする魔法のブレスレットを取ります。 彼女の妹、ウリンは、彼女が空に人を信頼していないので、彼女に同行します。 彼らは彼女が彼女に与えた彼女のボーイフレンドとちょうど壊れてしまったのでそれを投げ捨てたカノンと呼ばれる少女にリングが属していたことを知る。 カノンは迷惑になり、今度は森に再びリングを投げる。 それを探している間、マリンとウリンは分裂し、ウーリンは奇妙な棺のような箱を開き、セドナという邪悪な存在を認識しません。 待って&amp;hellip;彼らの悪人は、海と海洋生物のイヌイットの女神の名前を付けられていますか？ それは後にあなたの悪役の名前を付ける奇妙な選択のように思える。 石の亀の像が生き生きとしてマリンに海の祭司だと伝え、彼女はセドナを封印して世界を救うために空の祭司を見つけなければなりません。 幸いにも、カノンはスカイプリスティスであり、彼女の「悪いオーラ」を与えられた亀の驚きの大部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの問題点を調べてみましょう。 大きなものはロマンチックなサブプロットで、マイハイメのメインのロマンチックなサブプロットと似ています。 私はそれがより説得力があると確信しています。 どちらも性格のない男、彼女の攻撃的な追求を除いて性格のないロマンチックなライバル、彼女の愛の関心よりも彼女の女性の友人と数千倍の化学反応を容易にする開発された女性のリードです。 より正確な結果を得るためには、彼女が男と持つゼロの化学反応に1を加えてから掛けます。 それはカノンが捨てるために何かを提供することを除いて、主要な物語のために何もしない退屈な側面の要素です。彼らが家業に関連する何かを投げ捨てることができたかもしれません。 それの一部。 すべての公平では、それはシリーズの巨大な要素ではありませんが、それはマイナーなプロット腫瘍として資格を得るために頻繁に出てくる。 実際にはうまく説明されていないものもあります。 大きな事例は、バックグラウンドでぶらぶらしていて、何が起こっているのか分かっている神秘的な女性ですが、彼女のアイデンティティ、そこにいる理由、彼女のしていることは決して説明されていません。 退屈なロマンスを失い、代わりに彼女の取引を知ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くのポジティブなことがあります。 メイン・ストーリー自体には、特にセドナについての啓示に関しては、興味深いものがあります。 シリーズには多くの創造性があり、そのジャンルへのアプローチがあります。 それはまた、ユーモアの本当に良いセンスを持っていますが、単に面白いとうまく動作するシーンがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのリードは非常に面白いキャラクターであり、それらの間のダイナミックは本当に華麗に行われます。 サイド文字は混在しています。 一方では、Blandy GenericsonやAggressive Rivalのようなキャラクターがありますが、そのキャラクターは個性の面では何もありません。 一方、あなたはウリンや楽しいような本当に魅力的なキャラクターを手に入れますが、カノンの母親のようなキャラクターを魅了します。 サイドキャラクターのほとんどは、少なくとも幾分興味深いものであり、目的を十分に果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の背景はすばらしく、うまく描写されています。 変換シーケンスは素敵で短いですが、本当にうまく見えます。 アクションシーケンスはうまく処理されます。 しかし、キャラクターのデザインは少し明るくありません。 人魚を持って行きなさい。 彼らは人間のようだが尖った耳と水着を着用している。 確かに、少なくともウミモノガタリは、魚の尾と貝殻のブラジャーを与えるという常識に屈するわけではありませんが、同時に彼らはそれを本当に創造的で興味深いものに取り替えることはできません。  Blandyを含むいくつかのキャラクターもあります。Blandyは何度も何度も見てきた他のキャラクターデザインのように見えます。 私は、モンスターのデザインのいくつかは素敵で創造的なシリーズを提供しますが、全体的なキャラクターのデザインは際立っていません。 アグレッシブライバルは、マリンがスローモーションで前方に走り、物理に反したファッションでバウンスした後に、彼女の胸をマリンのものと比較するような、時にはファン感謝の気持ちになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはこれのためにいくつかの本当に熟練した女優を手に入れました。 コトブキミナコ（理科と茂木）、堀江由衣（サララとマナビ）、＆amp; かなAsumi Kana（Strength）は、それぞれKanon、Urin、Marinとして素晴らしいパフォーマンスを出しています。 大きな弱点は、悪女優ではない沢城祐之と安城豊です。 沢城は武志市の銀杏でした。 豊崎はKオンでユイだった。 私は彼らが本当にうまく動くことができることを知っています。 彼らはあなたの平均Raisinetよりも性格が劣る2人のキャラクターとして立ち往生し、それが組み合わされているので、このシリーズでは何もしません。 音楽はかなり良いです。 それは私が聞いた最高のものではありませんが、それはうまく構成され、シーンによく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに、カノンがラブラドールに簡単に置き換えられそうな人と比べ、マリンとはるかに化学反応があり、それがあればシリーズを改善するだけだが、実際の化学にどのように変換するのか 2人の間？ 結局のところ、そのようなキャラクターは、希ガスが他の要素と同じくらい多くの反応を持っています。 まあ、2人は普通の友達よりも近くにいるような瞬間を持っています。 マリンのことがあると思われるウォーリンという人魚もいます。 それでも、これらのシーンはかなりまれであり、実際には何もしません。 だから、ホーイー・ファクターは4/10になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリには確かに問題があります。 ロマンスは退屈で、それ専用の2人のキャラクターは性格がありません。 芸術はまた、標準的な文字デザインから少し苦しんでいます。 それでも、それはいくつかの創造的なアイデアを備えたしっかりしたシリーズであり、魅力的なストーリー、ユーモアのセンス、お互いにうまくやりとりする主人公の緊張感をきちんとしています。 そのすべてを見る価値があります。 私の最終評価は7/10になるでしょう。 来週は、プリキュアフランチャイズの別の記事を掘り下げて魔法の女の子の月を終わらせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178689&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome back, Friends, to magical girl month. We&amp;rsquo;ve looked at Mahou Shoujo Lyrical Nanoha and Magic Knight Rayearth. This week we&amp;rsquo;re going to look at a magical girl series based on a pachinko game. This is Umi Monogatari: Anata ga Ite Kureta Koto, a series written by Tsukiji Toshihiko and brought to us by Zexcs, the same studio that brought us Cheesesteak Suppository also called Aku no Hana, but I don&amp;rsquo;t like to dignify that pile of excrement with the literary reference. Let&amp;rsquo;s take a look at Umi Monogatari and hope that it&amp;rsquo;s better than the one other work of theirs I&amp;rsquo;ve reviewed.    Story:    A couple of mermaids, mermaids in this look just like humans but with pointy ears, find a ring floating do &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;silentfate-1&#34;&gt;SilentFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Umi Monogatariは面白いアニメですが、生き生きとしたキャラクターと美しいビジュアルを備えた無害な「スライスオブライフ」ショーのように見えます。 ストーリーが実際に真の色を見せ始めると、そのショーはそれが見えるほど明るくないと分かります.12のエピソードでは、同じテーマが何度も何度も何度も繰り返し使用されるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常にシンプルで、以前は暗い実体/魔女（名前はセドナ）が海上と土地に封印されていました。キャラクターの1人が誤って封印を解除し、2人の主人公がそれを使って戦います 彼らの「巫女」の力。 プロットの1つの問題は、それが使用するテーマであり、1つの特定のキャラクターをあまりにも損なうことなく、おそらくあなたを終わらせないように悩ますことになり、これはシリーズの終わりまで続く。 私はショーがアイデアを使い果たしたように感じました、そして、それは同じ基本的事が起こるのを見て、本当に繰り返します。メインのテーマは、光と暗闇のコンセプトです。そのため、このショーでは怒りと泣きの すべての正直それは、時にはかなりうつ伏せになることができます。これは、シリーズが最初に光っているように見えるのは奇妙です。  「光」を表現するために絶えず使用されている主なテーマは「愛」のアイデアですが、問題は解決されるように見えますが、文字はいくらか内容が分かります。 視聴者が「答え」が何であるかを理解する時間がないので、本当に私を苛立たせました。 実際には、このアニメには心温まる瞬間がいくつかありますが、それはプロットをあまり退屈させることはほとんどありません。 私の最後のポイントはプロットは非常に明白なので、衝撃的なプロットのひねりや何かを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はうまく、私は不規則に気付かなかった、アニメーションは活気があり、色はうまく使用された。 本当に目立ったものは何もありませんが、アニメは間違いなくすばらしく見えます。 私の唯一の不満は、ショーがその活気のある色でよりよく見える、そして本当に暗い/赤の、そして残念なことに最後のエピソードの多くが多くの明るい色を持っていないときです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの音楽は面白かったです。とてもリラックスしていて、何の拍手もありませんでした。 短期間の戦いシーンでも、音楽はまだ非常に低調であり、あなたはおそらく飽きることのない特定のヴァイオリントラックがあります。 それ以外は、私の意見では音楽は反気候で、それは感情を正確に表現するものではありませんが、ちょっと意見があります。 私はしかし、挿入歌を楽しんだ、オープニングとエンディングもうまくいっていたが、私は両方を聞いた後にそれらをスキップすることを認め&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウリン：必然的にあなたを悩ますだろう、誰かが実際にこのキャラクターを気に入ったら、私はショックを受けるだろう。 彼女と幾分共感することができますが、私はちょうど彼女がショーの全体を通して迷惑であると思った。 私は絶対に彼女を軽蔑した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリン：2人の巫女のうちの1人、海に暮らす人。 かなり軽く心を込めて、嫌いになるのはむしろ難しいが、彼女は彼女に「現実のチェック」を与えるような気持ちが現実にはかなり信じられないキャラクターを実際に見せる。 私の唯一の苦情は、彼女が初めにどのように覚えていないか、彼女はうつ病のサイクルに入る最後の近くにいかにあるかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カノン：彼女は、私はそれがたぶん彼女の信じられないほどの彼女であろうと思ったキャラクターがあった場合、ほとんどのキャラクターの開発を取得します。 彼女は基本的には常に孤立していることを完全に反対にしたいと思っていますが、その背後にある推論は無意味です。彼女は明らかに暗いオーラを持ち、「邪悪」であり、人々が彼女から離れている理由です&amp;hellip;そのばかげた性格、 彼女のマリンとの友情は実際にうまくいっているので、私は彼女をキャラクターとして楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他：このシリーズには他にもいくつかのキャラクターがありますが、カノンの愛の関心は彼女に捨てられたと思っていますが、現実には彼女は誤解しました（スマートではありません）。  Shesはかなり無意味であり、ストーリーはストーリーに大きな影響を与えます。 私たちはカノンのライバルを愛していますが、実際にはまともなアークを持っています。私はまだこのシリーズではカメが最高のキャラクターだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;むしろ私はこのシリーズを本当に楽しんでいるとは言いがたいです。 正直言ってシリーズの始まりが本当に好きでしたが、キャラクターやキャラクターの発達に焦点を当てていたが、まだ軽い心が残っていましたが、プロットにはやや濃い色調がありました。 私はこのアニメが「スライス・オブ・ライフ」シリーズではなく、すべてが少しずつシリーズ化されていることを認めました。 それは多くのドラマ、その中のいくつかのコメディ、アクションの短い噴出物、キャラクターの開発、特別な力を持っています。 残念ながら、エピソードの多くは本当に退屈です。チャンスは、あなたが最後のいくつかのエピソードを楽しむことはありません文字について気にしない場合は、個人的に私はエピソード8-12本当に退屈と退屈を感じたと私はちょうどそれを上に取得したい。 アニメもゆっくりとペースが遅く、すべての問題を乗り越えるのに時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7/10、私は6を考えていたが、このアニメはまともではなかった。 実際にはショーはありませんが、それはそれを反抗的にしません。 誰もが自分の意見が異なり、この番組を好きな人がいると確信しています。 私はあたかも潜在意識を失ったように感じました。 人生の断片から真剣に変わったときに私は本当に変わったように見えたので、私はこのシリーズをもう一度見ますか？ 確かにそうではありません、私はキャラクター（特に1つ）に苛立つし、プロットはそうでした。 しかし、カメはかなり素晴らしいですので、彼は7：Pに貢献しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは純粋に歓迎されているので、それに同意するか、同意しないでください。 スポイラーがあれば意図的ではなく、私は謝罪します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SilentFate/reviews&#34;&gt;SilentFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction:    Umi Monogatari is an interesting anime, at times it seems like a harmless &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; show, with vibrant characters and pretty nice visuals. Although once the story actually starts to show its true colours, you realize the show is not as light hearted as it seems and in 12 episodes, it feels as if the same themes get used over and over and over again.    Story:    The plot is very simple, along time ago a dark entity / witch (whos name is Sedna) was sealed in the sea as well as on land, One of the characters accidently releases the seal and the 2 main characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;glennmagusharvey-1&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より成熟した傾向があったようですが、テーマが「暗い」とは、魔法の女の子のジャンルを取り上げることが多いです。  Mai-HiMEやNanohaのようなシリーズで始まったのは間違いなく、Madoka Magicaのリリース後に非常に顕著になり、以来Yuuna Is A Heroで応えてきました。 これは確かに興味深いアイデアですが、このアプローチは、マジカマジカで起こったかもしれない、宇宙の中での設定のやりとりよりも、テーマ/象徴の必要性によってストーリーをより重視するリスクを冒しています。 一方、パチンコのゲームから生まれた、あまり知られていないシリーズであるウミモノガタリは、このアイデアを正しく、おそらく予想外に行ったようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリ（「海の物語」）は、2009年の魔法の少女シリーズです。私は本当に「成熟した」ショーのアイデアを最もよく表しています。特に、絶望、哲学的困惑、絶望感などの「暗い」テーマ ストーリーを「成熟」させるために特に必要とされるものです。 代わりに、そのキャラクターや設定から、思慮深く複雑で感情的に意味のある物語を導き出し、観客に「光」と「暗闇」が何を意味するか再考するよう促すことさえできる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリは、主に文字、その相互作用、そしてその感情に関する話です。 それはショックの価値でもあまりにも多くの光景でもありません。 代わりに、それらの相互作用とその結果に焦点を当てます。 あなたが期待しているように、物事は最初のようには見えませんが、単なる転覆のために熱狂を邪魔するのではなく（ストーリーについての私たちの仮定に疑問を呈しています）、ストーリーは、  （このように質問には意味のある回答を提供します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリもまた「成熟している」という別の感覚です。若い視聴者を育てるかもしれません。 ショーは感情の詳細に重く、対話は光景や高演劇とは対照的に、かなり一般的です。 同様に、サウンドトラックは瞑想的であり、サウンドトラック全体で再利用される比較的簡単な楽器を備えています（そして、シンセサイザーとは対照的に、アコースティック楽器の大部分またはすべてを、実際の人が演奏すると思います）  1つは爆弾を期待するかもしれない。 これは、患者に対するストーリーの内在的アプローチを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、思考と感情を結びつける経験ですが、どちらも単独ではなく、両方を光と闇を結びつける形で結び付けています。 それと同時に、ジャンルの典型的ないくつかの作品で動作しますが、設定によって十分に正当化される方法でそれらをリダイレクトし、すべての作品が明らかにされたら一貫した物語を提示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに興味深いトリビアとして、Umi Monogatariは、日本の南端を形成する多くの琉球列島の一つである実在島奄美大島を基にした架空のAmamiko島に設定されています。 物語は現実の島に関連する多くの文化的および地理的な手がかりを特色にしています、そしてmikoによって歌われる歌は、奄美と呼ばれる現地語にあるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GlennMagusHarvey/reviews&#34;&gt;GlennMagusHarvey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Umi Monogatari (&amp;lsquo;Sea Story&amp;rsquo;) is a 2009 magical girl series that I feel really represents best the idea of a &amp;lsquo;mature&amp;rsquo; show, especially one without the pretense that &amp;lsquo;darker&amp;rsquo; themes such as despair, philosophical quandaries, and hopelessne &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguysproblem1-1&#34;&gt;Thatguysproblem1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメのような人魚を見つけると、それはいつも私がマーメイドクリシェと呼ぶものに従います。 それは人魚と人間が恋に落ちる時です。 しかし、このアニメは、魔法の女の子のアプローチの多くを続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この島には海の守護者がいて、その土地の保護者がいるという伝説があります。 彼らは暗闇を打ち負かしなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カノンは彼女のボーイフレンドが別の女の子に行ったと思った少女です。彼女は彼女のリングを海に投げつけます。 リングはマリンとウリンによって発見され、彼らはそれを落とした人に戻すことにしました。彼らは海から出てカノンを見つけ、彼女はその皮を望まず、それを森に投げ捨てます。 マリンとウリンは行くとリングを見つけますが、ウリンは偶然、暗闇の中にシールを開きます。 カノンとマリンは陸と海の保護者であり、彼らは暗闇を打ち負かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのアイデアが大好きです。 それのビジュアルはきれいでリラックスしています。 私はそれも真実を避けるのが好きです。 また、キャラクターの開発は素晴らしいです。 私はカノンとマリンの両方の性格が好きです。 エピソードが上がると、シリーズは実際にピックアップします。 私はまた、人間が水で呼吸することができないように、最初はどのようにマリンとウリンが空気中で呼吸することができないのが好きです。 このアニメでは多くのアイデアが動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っている唯一の問題は音楽です。 音楽はリラックスしています。 それは正しいですが、それが正しい場面の場合に限ります。 リラックスした音楽がある場面があります。 彼らはそれが動作することを確認するためにそれを遅らせる。 しかし、それはちょうど収まりませんでした。 最終的なエピソードでは、それが悲しい結末を迎えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法少女アニメとは違ったアニメ、他の人魚アニメを探しているなら。 これは私がそれを示唆している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thatguysproblem1/reviews&#34;&gt;Thatguysproblem1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you find a Mermaid like Anime, it always follows the what I call the Mermaid Cliche. That is when a Mermaid and a Human fall in love. But this anime follows more of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orbbie-1&#34;&gt;orbbie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うみモノガタリは、12の長さの中で言われた最も美しい物語の一つです
エピソードはいくつかの瞬間が真偽であるが、ストーリーが進行するにつれて完璧にフィットするので、それを過ぎて見やすい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は人魚である2人の姉妹MarinとUrinから始まり、彼らに向かって浮いているリングを見つけました。Marinの姉妹の一人は、それが美しく、オーナーに戻すことを誓ったのです。 所有者Kanonを見つけると、彼女はそれをもう一度それを彼女に戻すためにそれを検索するために姉妹をリードリングを投げ、そこから友情、無私の義務と犠牲の物語は、 その他。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38462&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/orbbie/reviews&#34;&gt;orbbie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Umi Monogatari is one of the most beautiful story told within the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>