<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/saishuu-heiki-kanojo/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/saishuu-heiki-kanojo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Saishuu Heiki Kanojo</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/saishuu-heiki-kanojo</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/saishuu-heiki-kanojo</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/529.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/529/Saishuu_Heiki_Kanojo/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/529/Saishuu_Heiki_Kanojo/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちｔぇ： さいかの 、 しょｒｔ ふぉｒ さいしゅ へいき かのじょ （Ｍｙ ぎｒｌｆりえんｄ、 てぇ うｌちまて うぇあぽん）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ、映画、アニメ：元々は高橋信夫が執筆した漫画で、2000年5月30日から12月25日小学館刊「ビッグコミックスピリッツ」に掲載された。 それはVizによってStateside解放され、最終的な量は2006年1月3日解放された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライブアクション映画は2006年1月28日にリリースされ、まだStatesideのライセンスがありません。 私はこのレビューの後半でこれをカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメそのものは、幻想郷と赤い庭で有名なガンツォが作ったもので、2002年7月2日から日本のテレビで遂行された「機動戦士ガンダム0083」の第7話で有名な加瀬光雄監督 SaikanoはVizによってStatesideのライセンスを受けており、最終的な量は2004年11月9日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：外出し始めたこの夫婦、修司とチーズがいます。彼らはお互いにとても驚くほど厄介です。誰かと外出し始めたばかりのときです。 戦争は続いていますが、北海道の北海道にある札幌のどこかにいるので、札幌が爆破される日まで、実際には影響はありません。 この敵の爆撃機を絶対に抹殺する光の輝きがあります。シュウジはクラッシュするとそれに追いつき、サイボーグに変わったのはチーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの残りの部分は、彼らの関係に焦点を当て、Chiseが武器に変身していることがその戦争に並行してどのように影響を与えるかについて焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにバットをまっすぐ警告するつもりです。 これはおそらく存在する最も憂鬱なアニメの1つです。 あなたは、あなたがシリーズを通過するときにあなたから遠く離れて自分自身を傷つけることができる何かを保ちたいと思うでしょう。 死がたくさんある。 あなたはChiseが少しずつ人類を失うのを見ています。 あなたは修司を全く知ることができません。 あなたは、すべてのことが起こっている間に彼らの関係を維持しようとしているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に良い物語を作るうつ病になるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、最後のエピソードの最後の半分で何が起こったのか分かりません。 これはちょうど私かもしれない。 しかし、それはちょっと混乱してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアートスタイルは、私が見たGonzoのプロダクションのほとんどよりも少しシンプルです。 キャラクターが描かれる方法に関しては、マンガのスタイルに近いと思われる。 実際には、先日漫画を見てみるとほぼ同じように見えます。 だからそれは素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴンゾーは、戦争ゾーンでは赤、黒、灰色、暗い色が多く、北海道では明るい色をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Gonzoから期待されるように、CGは優れています。 そして幸いにも、それは一般的なスタイルと非常に良く調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：OPは素晴らしいです。 私はその曲をあまり好きではありませんでしたが、それは私の上で成長し、セグメント自体は黒と白で、時折明るい色のハイライトで、フランス語のテキストのランダムなビットがあります。  EDはまた素晴らしいです。 ここではあまり注意を払っていなかったが、歌自体は、アニメの中ではまれなものであるOP（Yuria Yato）を作った同じアーティストによって行われている。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは主にOPとEDのバリエーションですが、両方ともとても良いと思うので、聞いてみるといいです。 また、シュウジがいつもハムしている挿入歌もあります。最後のいくつかのエピソードで最後にそれを聞いてみると、チーズにとって恐ろしいことになっても、本当にいい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：Chiseのseiyuuはまた西のYoki MajoのFiriel、それは素敵なタッチでした。 これまでどおり、清流は素晴らしい仕事をしました。 ここに問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：パーフェクト、それはうつ病のちょうど良い量を許可するので、実際にあなた自身を殺すことを検討する前に停止します。 これ以上、私はそれを取ることができませんでした、それはより少なく、それは正しく見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画：Sayanoは2006年にToeiによって実写映画化されました。 前田愛の妹（喜野の旅でOP / EDを担当していた）の前身であるAKB前田秋樹は、バトル・ロワイヤルのライブアクションでノリコを演じ、チーズとなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を好きではなかった。 それは基本的にはシリーズのダイジェスト版だった（2時間の映画の中にすべての素材を入れることはできないと予想されていた）が、アニメの中で最も感情的なシーンのいくつかは終了した ムービーそのものにはほとんど影響を与えません。 ビルドアップが欠落していた可能性があります。 多分それは演技のためだったかもしれません。 私は本当にここで何がうまくいったのかは分かりません。 そして、それは物事について別々に行ったにもかかわらず、アニメと同じエンディングを持っていましたが、それは本当に意味がなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：それはすべての地獄のようにうつ病ですが、それは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
アート：8/10
音楽：8/10
西友：8/10
長さ：9/10
映画：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：49/60;  82％（B）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Saikano , short for Saishu Heiki Kanojo (My Girlfriend, The Ultimate Weapon)    Manga, Movie, Anime: Saikano was originally a manga authored by Shin Takahashi, and ran in the Shogakukan publication Big Comic Spirits from May 30th, 2000 to December 25th, 2001. It totals at seven collected volumes. It has been released Stateside by Viz, and the final volume was released January 3rd, 2006.    A live-action movie was released January 28th, 2006, and has yet to be licensed Stateside. I&amp;rsquo;ll be covering thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは悲劇的なロマンスのために最善の意図をすべて持っており、それは本当にうまくいっています。 そして、親愛なる読者は、私の肯定的な発言のすべてがこの感情搾乳者のために終わるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそこで最も動くアニメのこの1つと呼ぶあなたのものを断つことはありません。 そこからは、それは感情に満ちています。 しかし、ペーシングのようなものがあり、これがアニメが落ち着く場所です。 サイカノの物語は、最初の数回のエピソードでさえ、不可解な悲劇が必然的に近づいていることを視聴者が決して忘れないようにするために非常に勤勉です。 世界は戦争や日々の国に落ちていますが、地獄が私たちの2人の若い愛好家に届くのは時間の問題です。 問題は、時間の問題が永遠にここに来ることです。 シリーズ全体で悲劇の感覚を保持するために最善を尽くしますが、結果は辛抱強く待ち時間の価値がほとんどありません。 悲劇が襲った頃、私はもう気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはキャストによってそれほど簡単にはできません。 その話の焦点は、チーズとシュウジです。 チャンスは、歩く大量破壊兵器であり、最も弱い人格を持っています。 彼女の主な習慣には、金色の羽を発することができることを除いて、ゆっくりで、鈍く、平均的であることが含まれます。 この女の子は積極的に透明で、修司はそれほど良くはありません。 彼の控えめな態度は、シリーズを燃やし続けるだけです。 彼は最終的にそれを過ぎて成長するが、彼の周りの世界で何が起こっているのかという文脈の中では、後で無益に見える。 このシリーズの唯一の比較的興味深いキャラクター、アケミは、ショーがチ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は間違いなくショーのハイライトです。 これは、大げさなCGの大暴れのGONZOから来たので、私を驚かせることは不可能なほど繊細ですが、そのように見えるシリーズには事実上何もありません。 それはうまく流れて、常に美しく見えます。 間違いなくプラス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは、忘却可能なOPとEDのほとんどが演奏されていたため、忘れがたいものでした。 悪くはないが、良いことではなく、確かにそれ以上の注意を払うほどではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はサイカノが偉大な可能性を秘めていたと思っていますが、歓迎され続けています。 それは素晴らしいスタートと少し上品なフィニッシュを持っていますが、差をつける前に私の感情を吸った途方もない中間です。 あなたの目が涙のために底なしの井戸であれば、それを持ってください。 あなたはおそらく私がやったよりもずっと多くのことを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Saikanoは10のうち6を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano has all of the best intentions for a tragic romance, and it sets its story up really well. And that, dear readers, is where all of my positive remarks end for this emotion-milker.    I do not fault those of you who call this one of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spleen1013&#34;&gt;spleen1013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイカノは厄介です。 非常に厄介です。 そして良い方法でさえも。 私はこのシリーズを基本的に2日間にわたって見ていました。私はそれを見続けていないと言わなければなりませんでした。私はそれを終わらせるのに気にしませんでした（残念ながら、私はしました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;☢注意！☢スポイラーの前に☢注意！☢&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
メディアを通して何か推薦ができたら、このショーはニトロ+のビジュアル小説「さやのうた」を思い出させてくれるはずです。 あなたはそれに精通していない人のために、おそらく運命とみなされる可能性のあるものを介して、肉体と物事の集合体である世界を見ている男の主人公の後に、やや不快で性的に明白な短編小説です。 彼に普通に見えるのは、時間がたつにつれてお互いに恋に落ちる女の子だけで、結局、地球を基本的に破壊する不安定な虐殺者であることが分かります。  Saikanoは同じようなことを成し遂げようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Saikanoの問題は多くあります。 最初に、私をたたえ続ける1つの質問はこれだった：彼らは誰と戦っているのか？ シリーズ全体で、日本人が誰と戦っているのかは決して分かりません。 彼らは「敵」と呼ばれているだけで、実際には「敵」の合計が約3倍にしか見えないため、何かを決定することは基本的に不可能です。 だから、それがあなたのために十分な軍事情報でなければ、兵器の選択をチェックしてください：数十倍の町全体を一掃するための十分なミサイルを持つホルモンの十代の女の子を武装させてから、学校の周りを自由に走らせて、  。 なぜ軍は20代の半ばの男性を主要な形で選ぶのではなく、不器用なドーピーの女の子を選んだのですか？  （来る登場人物に対する苦情の増加）誰も知らない。 私は軍隊がトローリングしていたと思う。 何十億円もの究極の兵器を作るのに費やしていたが、一掃することなく一直線に歩くことができる人物を選ぶことができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軍事問題はさておき、この番組に残っているのはロマンスドラマです。 私はおそらく私がそうしていたはずのように見ていなかったので、キャラクターと少し混乱しましたが、それは重要ではありませんでした。 基本的な考え方は、これが副題が示唆しているように、「惑星の最後の愛の歌」であると考えられているということです。 純粋なものではありません。 ショーのほぼすべてのキャラクターは、他のキャラクターとお互いに詐欺をして、スパイテックスの大きな、混乱したウェブを生み出します。 キャラクターのどれもそれを楽しんでいるようには見えず、誰も彼らのふりをするために何もしません。 たぶん半分のシーンには泣いたり、呪いをしたりする人がいますが、残りの半分には通常、仲間のうちの一人が咳をしたり、咳をしたり、死んだり、触手が胃の外に出たりしています。 一方、他の人は座って、「あなたは美しい」、「自分の胸に触れる」といった古典的な言葉を言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公と彼の究極の武器ガールフレンド（UWG）が最初に恋に落ちた建物の頂上にいるとき、その下にある町が繰り返している間にセックスをしているときに解決する、「プロット」 巨大な津波で破壊されて、まもなく大規模な黒人が追いかけられた。大衆は空から来て、何をしているのか分からない。 そして、地球を守ることに失敗したUWGは、破壊された惑星（おそらく）に座って、むしろ簡単に狂気になり、おそらくカップル日以内に飢えて死んでしまう主人を救うだけです。 それについて心温まることはありません。 それについて憂慮すべきことはありません。 それはただのばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
&amp;hellip;私はショーの最高の側面だと躊躇して言う。 芸術は堅実であり、シリーズを通して一貫しています。 それは実際には良いことだとは言えません。 まず何らかの理由で、すべてのキャラクターが絶えず白っぽくなっています。 絶え間なく ショー全体を通して。 そして、実際に顔を赤らめると、刺激されて顔全体が炎症を起こすような発疹のように見えます。 か何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインそのものは、私にとってはキャラクターを追い続けることができない、とても独創的なものです。 主人公は彼が約30歳のように見え、UWGは平均8歳です。顔は文字通り円です。彼女は短くて太っています。 私は、実際にはアニメの女の子を太ったようにしているわけではありませんが、彼女がいるはずはないと思います。 私はそれが彼女の登場を通して彼女の性格を拡大しようとしたのだと思う。 そして再び、私は間違っている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で勝つことができたことの1つは、フルサイズのデストラクトモードにあったUWGのデザインでした。 彼女は数回、ショーを通して様々な形の大きな金属製の翼のペアで、前回とは少し違ったように見え、毎回、すごくかっこいい。 そしてそれがアートが最良の側面である理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
ああ。 オープニングテーマは迷惑です。 私はそれを最初に聞いて、その後、そのエピソードごとに音量をミュートしました。 エンディングのテーマは退屈です。 バックグラウンドミュージックがあれば、それはとても透明で、私はそれに気付かなかった。 もう一度、UWGがデストラクトモードに入ると、サウンドトラックには、真・女神転生：悪魔サバイバーのようなものが1曲あります。 アクションシーンはあまりアクション満載ではなかったし、アクションのないエレクトリックギターはちょっとしたパラドックス（K-onやそれに類するものでない限り）はまあまあまあまあまったく完璧ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爆発は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの声&amp;hellip;私は彼らがまともではなかったと思うが、キャラクターが笑ったり、叫んだショーにはいくつかのポイントがあり、それは今まで聞いたことのない最も刺激的なものだった。 それはたくさん起こりますが、私が期待していないものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
はい。 この文字ごとに解体させてください（MALのリストは、私が自分ですべてを覚えることができないので、ここから直接削除してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なキャラクター：Chise。 私はなぜ彼らが究極の武器になるためにかわいい、不器用なかっこを選んだのか分かりません。 彼女は絶えず立ち往生し、落ちて叫び声をあげています。これは、一連の後半に働くカフェで、変態した老人たちの一人にしか見えないようです。 彼女はひどく優柔不断です。 彼女は彼女に叫ぶだけで説得することができます。 また、ある種の分割された個性があり、そこで彼女はロボットになって、あなたの液体が私の体に入ったような厄介な発話を管理します。 なぜあなたはこれをしますか？ キスした後。 私は全くそれを得ていないが、それは迷惑である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公：アケミ。 何？ 彼女は主人公だった？ 彼女がやったことは、すべてのシリーズが好きだったという事実を隠しているシュウジに「役立つ」関係のアドバイスを提供していたことです（もちろん、それは視聴者にとって痛いほど明白でした）。そして、 身体は地震などから爆破された。 彼女は彼女が美しいと安心している間、彼女は彼女が愛している唯一の一人です。  UWGはどうなったのですか？ 彼女はShuujiで不正行為をしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公：修士です。 彼はこのショーのすべてのキャラクターの中で尊敬するのが最も難しいです。 彼は彼がチーズのボーイフレンドだと言い、毎晩、彼の先輩のふみみと寝るために彼の家の外に出て行く。彼はまた、夫に騙されている。そして彼は夫と共にチーズと妻を欺いている。  ）彼は彼女の周りにいるとき、彼は彼女の &amp;lsquo;馬鹿/牡丹/ Doofus /等&amp;rsquo;と呼ぶことによって彼の愛情を示し、その後自分自身を呪うために残し、文字の静かな岩である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atsuhi：ShuujiとTakeとの友人で、Akemiには気持ちがあります。 彼は彼女を「保護する」ために軍に加わるが、どうやら狼狽して死ぬことになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetsu：ふゆみの夫、Chiseを誘惑してロリをしたいが、彼女の名前を覚えていない軍用の犬。 死ぬ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冬美：迷惑なサキュバス。 最終的に死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;修士のお父さん：何ですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yukari / Take：同じように重要ではないので一緒にリストされています。 エピソード1や2や何かで死ぬと10や11のようになるまで彼の名前を覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
これはそうであるよりも高いです。 それは、私が実際にはそれが何であるかを笑っていたからです。そして、すべてのメロドラマが私の服用のためによりモック飼いならされていたことです。 また、あなたが実際にそれをすべて見れば、あなたはおそらく長い間それを覚えているような奇妙な要因があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
それは平均ですよね？ 私は知らない。 だから、ごみ箱は避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spleen1013/reviews&#34;&gt;spleen1013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano is awkward. Extremely awkward. And not even in a good way. I watched this series basically over the course of two days, and I have to say if I hadn&amp;rsquo;t just kept watching it, I probably would not have bothered to finish it (unfortunately, I did.) Let me explain why.     ☢CAUTION!!☢ ﻿ SPOILERS AHEAD ☢CAUTION!!☢﻿    Story: 3  If I was able to make any recommendation across media, I would definitely say this show reminded me a lot of Nitro+&amp;rsquo;s visual novel Saya no Uta. For those of you not familiar with it, it&amp;rsquo;s a somewhat gory and sexually explicit short story following one male protagonist, who through what can probably be excused as fate, sees the world as a conglomeration of flesh and things. The only thing that appears normal to him is a girl, who in time they fall in love with one another, and in the end, she turns out to be an unsta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaike&#34;&gt;Akaike&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがレビューに来るとき、9.5のオプションはないので、私は9がしなければならないと思う。 さて、私はこのアニメを純粋に偶然発見しました。それが起こったときにそれを愛していないのですか？ とにかく、最近の購入と私はそれを見て待つことができませんでした。  Saikanoについて何も知らない人のために、この物語は本質的にはラブストーリーですが、非常に悲劇的です。 このアニメは、最近カップルになった北海道の高校生2人である修司とチーズの生活に焦点を当てています。 しかし、愛する人を見つけることに伴う幸福は非常に短いです。 彼らが住んでいる世界は戦争中です。アニメでは日本が戦争しているのかどうかわかりませんが、私の意見ではそれは本当に問題ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反対側の軍が札幌を攻撃して大規模な破壊を封じ込めると、Shujiは兵器の中に立っているChiseが自分の腕の中から成長していることを知ることにショックを受けた。 その後、ChiseはShujiに、ある夜、彼女の家に来て、究極の武器になるための完璧な候補者となることを明らかにしました。 なぜこれが詳細なのかは、OVAまで明らかになっていませんが、視聴者の推測を維持することは良いことだと思います。 アニメは、この2つがこの啓示にどのように対処し、どのように「機械」に変化し、「人間がより少なく」なっているかについて、チーゼがどのようにして苦労しているかに焦点を当てています。 あなたは、このアニメでは「すみません」というフレーズが聞こえますので、それに備えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質はかなり良いです、それはあなたを引き込むように見える、本当に素晴らしい流行のスタイルの1つです。それは確かに目には簡単です、そして、私は音楽についても全く苦情を受けません。 オープニングテーマ「Koi suru Kimochi」は本当に美しい曲で、同じことも終了のために言える。 両方のテーマはシリーズ全体で同じままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が実際にこのアニメに持っている唯一の本当の問題は、それがちょっと繰り返すことがあるということです。何故ならば、Chiseの常習的な謝罪と、Shujiのわずかな決断と拒否が本当に私の神経に乗ることです。 しかし、すべてがストーリーと結びついていると言っています。 すべての正直なところ、アニメはかなり正確にマンガに従っています。 しかし、私はこれまでのマンガの最初の3巻だけを読んできたので、私はそれをすべて終わらせるのを待って見なければなりません。 あなたがもっと悲劇的なラブストーリーをしているなら、私はサイカノを十分に推薦することはできません。 私が見ている間に私が実際に泣いたのはアニメです。 あなたが本当にこのアニメ（私のようなもの）に入っているのであれば、実写ムービーもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及する必要があると思うことの1つは、結末がかなり混乱していることです - しかし、あなたがこのアニメを見たり、見たことがあるなら&amp;hellip;それについてのあなた自身の結論を描くようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akaike/reviews&#34;&gt;Akaike&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s no 9.5 option when you come to reviewing, so I guess that a 9 will have to do. Ok, I discovered this anime purely by accident - don&amp;rsquo;t you just love it when that happens? Anyway, a recent purchase and I couldn&amp;rsquo;t wait to watch it. For those who don&amp;rsquo;t know anything about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aironicallyhuman&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に残念に終わった。  Saikanoについて同じ意見を持っている他の人の考えに反して、それは悲劇的なロマンスの物語であることは難しかったし、落ち込むよりも退屈だと判明しました。 視聴者が心臓の弦を引っ張ることを明確にすることなく視聴者を圧倒するシリーズがあります。また、反響を得るために人が死ぬことを期待するシリーズがあり、後者がSaikanoです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見る前に私はそれが私の目で勝者になると思った。 それは素晴らしい探しているボックス/ DVD芸術、うそつきの話、短い長さとシリーズを所有するために必要な£10の手数料を持っています。 私は、そのような少額のお金のために、かなり高い評価を受けたショーが私の期待を満たすことができないことが分かりませんでした。 しかし、悲しいことに私のために、Saikanoはすべての基本を間違えてしまった。話が多くの可能性を持っていたので、残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoの世界では、日本は無名の国に対して戦争を失っています。 日本政府は究極の武器を作って運命を変えようと決心し、グレードと体力が不十分な17歳の少女チーズをその武器に選ぶ。 彼女は身体が大量破壊兵器になったことに対処しなければならず、同時に、初めて恋に落ちるという言葉になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初の問題は恐ろしいペーシングです。 シリーズの前半は、何も起こっていないような気がしました。 このようなイベントは、単にエピソードごとに少しずつ違った形で繰り返されていました。 チーズは泣いて、彼女は彼女のボーイフレンドと話をしていた。チーズはさらに泣いて、チーズは戦いに出かけた。 初期の各エピソードのスクリプトにはほとんどバリエーションがなく、キャラクターは偽のゴミのことを言っていました（1週間一緒に子供と結婚について話すなど&amp;hellip;）。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な2人の関係は悲惨に大部分が失敗したにもかかわらず、科学的要素が説得力のある形で説明されていれば、シリーズはまだそれを救うことができた。 しかし、ペーシングと愛の側面がどれほどひどく処理されたのを見ても、ほぼ間違いなく、SFの部分は全く説明されていませんでした。 チーズは大したことをしていないように見えるが、何も正しくできない無駄な女の子が、彼女の背中からロケットを育てる人型武器に変わったことを彼に明らかにする。 彼女の体を不可逆的に変容させた後に重要な詳細を聞いてください。 最初から最後まで、それは哀れな学校の女の子が生きている武器に変身した理由についてすべてを学びました。 そして、最悪の場合、あまりにも細かいことが問題ではないかのように、日本人が戦争に巻き込まれることになっているのは明らかにされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがうまくいくならば、これらのことを説明する必要があります。 視聴者は、迷惑な高校生（8人に見えることが起こる）が、同意した大人の代わりに武器に強制的に転身すると信じることを単に期待することは、最高位の愚かさです。 ストーリーが真剣に取るにはあまりにも冗長に思えた場合に起こった出来事について、私はどうしたら気になったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが私を気にしていたら、カタツムリのペーシング、偽の/ジェネリックな対話、まったく信じられないストーリーのダメージが軽減できたと思います。 結局のところ、キャラクターが死ぬときに視聴者に何かを感じさせる鍵は、あらかじめ添付ファイルを作成することです。 しかし、Saikanoは私に何かを感じさせるためにキャストのいずれかについて十分に気にすることができませんでした。 チーゼは哀れなやり方で泣き叫んでいたし、可能な限りいつも修司の玄関口になった。 修二は普通の男で、眼鏡を持っていて、年をとった女性を含め、反対の性別の3つを取った後、彼は遊んだ。 おそらく最高の悪い人だったアケミは、チーズを支持し、メガネを欲しがる別の女性になりました。 彼らの誰も私のために何もしなかった。 私は時々殺される主な2つをほとんど喜んでいた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング、ストーリー、キャラクターを除けば（それほど実用的ではありません）、サイカノについて私を悩ませたもう一つのものは、アートでした。 自分よりも知的な人にしか知られていない理由から、キャラクターはサイカノで24/7にぼやけた効果がある&amp;hellip;まあ、サイカノの世界では、アースリングにはデフォルトで顔に赤い線があります。 そして顔の奇妙さはそこに止まらなかった。顔はすべて、鼻がとても小さく描かれているために、脇の下から見える。 この2つの問題をアニメーションの欠如と混ぜれば問題はありますが、Saikanoは少なくとも13のエピソードだけでは視覚的に問題はないはずです。 外見上の唯一のプラスは目を引く色の優れた使用でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、それほど良いとは言えません。 私の記憶に残る唯一のテーマは、DVDメニューで演奏するギターのテーマです。 私はオープニングテーマとエンディングテーマを覚えていません。 サウンドトラックは、私の感情を演奏したいアニメのためのかなり深刻な欠陥である私からの感情を描くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Saikanoは満足していた以上に失望した。 私は最初の6つのエピソードの後に​​それをほとんど落としましたが、終わりが上半身のために終わったかどうかを見続けるだけでした。 同じエピソードが繰り返され続けているように見えなくなり、実際にどこかに行かれているような感情を与えるようになってから、かなりの量の改善があったにもかかわらず、コンテンツはひどいシリーズのものを保存するのに十分ではなかった その点。 そして、このシリーズは、終わりが急いで（世界は突然、何の理由もなく）終わってしまって、スタイルには終わりもできず、ほとんど意味をなさない出来事への結論に達しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：4.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AironicallyHuman/reviews&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series ended up being very disappointing. Echoing the thoughts of others who have the same views about Saikano, it tried hard to be a tragic romance story and turned out to be more boring than depressing - it didn&amp;rsquo;t make me watery eyed. There are series that depress viewers without making it obvious the plan is to pull on the viewers heart strings and there are series that make it so obvious that you expect people to die just to get a reaction, and Saikano is the latter.    Before watching I thought it was going to turn out to be a winner in my eyes. It has great looking box/DV &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gedata&#34;&gt;gedata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「感情的操作」という言葉は、缶詰、過度の空白、そして空の批判に当てはまる場合、「偽りの」という言葉のレベルにはあま​​りありません。 しかし、それはそこにあります。 この用語の問題は、すべてのストーリーが何らかの形で感情を操作することを目的としているという事実に由来します。 私たちが線を引く場所は、なんらかの理由で、聴衆が頭の回転を見るのが始まるときです。 文字は私たちのプロットデバイスになり、プロットホールは無視できなくなります。スクリプトからあなたの反応を得る絶望があります。 これらのようなものが私たちを経験から取り除くと、本当に何があっているのかを知ることができます。ここで問題となっているショーは、非常に操作性が高く、 エルフェンの子犬殴打場面は、代わりに4時間連続して嘘をついた。 サイカノは本当に聴衆が泣くのを望んでいます。もしそれが繰り返されて、そして漠然として、視聴者の諜報を侮辱して、服従して吠えるようにしなければならないならば、そうしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、キャストの残りの部分に及ぶ。  Saikanoのサイドキャラクターは存在しませんが、無関係な、時にはタブー（私は言及するのを忘れていました、このアニメにかなりカッコウリーがあります）関係の一部である以外の何かをするために、その後死ぬ。 私はすでにシリーズ全体を通して私がシュウジとチーズの関係を気にすることができなかった理由を確立しました。なぜなら、より少ないスクリメージを持つ曖昧なアーキタイプでさえ、 それらのすべてはある時点で、空襲や地震などのランダムな悲劇を伴った物理的および感情的な危機にさらされています。 はい、地震です。 それは彼を持っていることによってキャラクターを殺すか、または滑り落ちて階段を下って落ちるほどランダムである。 ちょっとしたキャラクター同士の恋愛があなたには不十分であるかのように、女の子のうちのいくつかは、シュウジと恋に落ちる。 私はこれが中心的な関係に深みを与えることを意図していたと確信していますが、ルートを選ぶことに躊躇していた、ちょっとした視覚小説のプレイスルーを見ているように感じましたが、 とにかくペズのような爆弾を投げつけて泣き叫ぶmoeblobサイボーグ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは、私が今までアニメで見たことのない、最も無意味な、プロット・ホールで埋め尽くされた分裂したホジョウズのひとつです。 欠陥のある人物の旅ができない（私は新世紀エヴァンゲリオンが傑作になると思うが）努力がどこにあるのか分かりにくい、曖昧なSF要素を導管として使うのではない。 しかし、サイカノでは、どのような種類の病原体が見つかるのかはよく分からず、うまくいきませんでした。そして、そのすべてが、文脈や注意の理由なしにできるだけ多くの苦しみをできるだけ多く取り除くために存在するプロット要素で包まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gedata/reviews&#34;&gt;gedata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The issues with it essentially boil down to the fact that it tries to frame a tragic love story through the lens of a war setting with sci-fi without any idea how to handle said setting or sci-fi elements. The story is literally about a 10 year- old-looking high school girl and how she fell in love with a male classmate (that looks like he&amp;rsquo;s 7 feet tall and in his thirties) only to be abducted by the Japanese military, enhanced with a bunch of bizarre enhancements that enable her to fly and drop nukes everywhere, and allowed to wander free. The purpose of all this for them call her up to bomb faceless enemies that they&amp;rsquo;re at war with part-time. It&amp;rsquo;s about as ridiculous as it sounds and there&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolastarr&#34;&gt;LolaStarr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は雑誌やインターネットの両方でこのアニメシリーズについて非常に多くの批評を読んでいたので、私が販売していたボックスセットを見つけたとき、私はとても興奮していました。 男の子、お金の無駄は何！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当に面白いようでしたが、私はそれに大きな期待を持っていましたが、私はそれがうまく実行されなかったと思って、実際のストーリーがいつ始まるのだろうと聴衆に思い出させます。 キャラクターは深みがなく、彼らは見て退屈だった。 私は文字通り、このアニメを終わらせなければならず、いつかはそれを償還することを望んでいました。 アイデア自体は素晴らしかったが、彼らはショーを幻想的にするために必要なレベルに達していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人が言及しているように、それは感動的なロマンスになると信じるように導くが、それはむしろまさにうつ病であり、見るべき仕事である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26400&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LolaStarr/reviews&#34;&gt;LolaStarr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had read so many raving reviews, both in magazines and on the internet, about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meowsorz&#34;&gt;Meowsorz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はジョージョーの奇妙な冒険を見なければならない友人と契約を結び、サイカノを見なければならなかったので、このショーを見ました。 言うまでもなく、私はこの取り引きに夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポアラーズ先読み：
このショーは私を驚かせる。 良い方法ではありません。 それは絶えず私の頭の中でペックをし、私を悩ますので、それは私を驚かせる。 私たちの主人公の一人、Chiseは軍事用の武器に変身し、通りからランダムに選択されました。 それについて。 まったく特別な理由はありませんでした。 ショーで起こった問題のすべては、彼らがACTUAL SOLDIERを使用した場合、完全に回避することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiseは常に彼女が想定していることをしません。 彼女は弱い意志であり、当初から彼女に与えられた仕事を処理することができませんでした。 私はショーが実際に彼女の弱い意志をプロット装置に変えさえしなかったと感じていますが、代わりにエピソード1から最後まで常に乾燥していました。 彼女は決して発展しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしい音、芸術、および全体的な貧しい物語を無視して、私を怒らせるすべてのものの中で、シナリオがどれほど悪いかだった。 彼女は政府から監視されていて、素晴らしいアイデアだと思っていたにもかかわらず、ある時点でChiseは自転車で彼女のボーイフレンドと逃げる。 あなたは彼らが見つかるだろうと思うだろうが、実際、彼らは見られても何とか脱出して、問題なく歩き出すだけだ。 それから、ミサイルがターゲットになり、彼女はそれらを取り除く。 問題は、彼女自身の政府がミサイルで彼女を取り戻そうとしているように見せてくれたことです。 彼らが目標を達成した場合、どのように政府に利益をもたらすかについては不明です。 しかし、最悪の部分は、孤独なヘリコプターが、彼女のボーイフレンドが彼女を地面に突きつけたように、彼女を検索して取り戻すために送られたことでした。 このヘリコプターは、彼らを見つけるのも大変だった。 彼らはこの女の子、日本の最後の希望、そして大量破壊兵器でミサイルを発射しようとしましたが、無人の軍用輸送ヘリコプターを送って彼女を取り戻しました。 サーマルもヘリコプターにはなかった。 しかし、それは注目を集めていました。ショーでは、Chiseと彼女のボーイフレンドが地面にいて、それが黒くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような小さなシナリオは、ショー全体で発生し、ちょうど意味がありません。 私は結末について話すつもりもない。 それは悪いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーを見るならば、あなたは後であなた自身を殺すために必要となるので、ロードされた銃であなた自身を準備したことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197938&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meowsorz/reviews&#34;&gt;Meowsorz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I only watched this show because I made a deal with a friend that he had to watch JoJo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure, and I had to watch Saikano. Needless to say, I got boned on this deal.     Spoilers Ahead:  This show amazes me. Not in a good wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;サイフュウ平次狩野城：この「小さな惑星の最後の愛の歌」は、「サイカノ」とも呼ばれ、ゴンゾーの意見を分けてアニメを出す傾向を具現化したショーです。 私は恥知らずに私が本当にたくさんのショーを楽しんだことを恥知らずに認めています&amp;hellip;それが、私が「サイカノ」に描かれた理由です。これは、多くの人が非常に悲劇的なドラマとみなすショーです（これはClannadが来て、 これらのショーを永遠に警戒している）、そしてほとんどの批評家は完全なトリプである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は高い期待を持って行って&amp;hellip;そして、なぜ私はこの矛盾した愛/嫌悪感をGonzoに抱いているのかを嘆かわしい思いで思い出しました - 私はこれらの批評家がこの権利を持っていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「サイカノ」が私の期待に応えないと思った最初の点は、最初のエピソードの終わりで、一見ストレートな恋愛物語がばかばかしい（そして最終的に完全には説明されていない） 私が知りませんでした翻訳された英国のタイトルは、「彼女、究極の武器」という画面で急上昇しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は近くにいて、私の椅子から落ちて、それのすべてのランダム性を笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敷地内の「Saikano」（または「彼女、究極の武器」* snigger *）は、一見したところでは馬鹿だ。 そして、物語の設定のためにこの幾分エキゾチックな、終末論的な背景を選んだことで、私は個人的には、すべてが不本意にばかげてしまうのを防ぐために背景を洗い出すべきだと感じています。 しかし、Gonzoは世界の建物の完成度では知られておらず、ちょっとした情報しか提示しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えて見ても、サイカノがあなたに示している部分は、はるかに遠いです。 説得力のある話に行くのではなく、「Saikano」は、キャラクターやストーリーを無慈悲に犠牲にして、メロドラマ、怒り、悲劇感を煽るために、問題を強制しようとします。 メーカーが「OK」と決めた場所をほとんど見ることができます。ここで別の悲しいイベントを投げることができます。 参加者が他の何よりも互いに傷つけることにもっと興味を持っていると思われる偽のロマンス。  1つの場面では、3人または4人の男性の中央で爆発した爆弾が、1人を除くすべての人を便利に殺して、残った人に死を招き、 他の人の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような例は、あなたが「サイカノ」を見るのが気になるところです。 時にはショーは実際にあなたに叫んで叫んで、それは意図したものとまったく逆の結果を達成することができました。それは苦しんでいる人物に共感できませんでした。 さらに悪いことに、イベントや開発のいくつかはとても奇妙で、私は不適切な瞬間に大声で笑っていました。 気分はバックグラウンド・ミュージックでは助けられません。バックグラウンド・ミュージックはパワー・バラード・エス・エレクトリック・ギター・トラックを使ってアトムソープラーを太くしていました。 大抵の場合、それらは機能しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この重い手渡しの無能さにもかかわらず、「サイカノ」はときどき金を打つことができました。 いくつかの死のシーンはかなり動いていて、おそらく皮肉なことに、シリーズの後半の主人公が共有する幸福の短いスティントは、悲しい瞬間の大部分よりも感情的に激しいものになります。 それは、シリーズのロマンスが完全にshambolicではないことも数回のうちの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gonzoは、革新やコスト削減の精神のもとに、「Saikano」のビジュアルデザインのために5歳を雇う決定を下したようだ。 私は、これらの一定の赤面のラインで何が起きているのか？ 彼らはちょうど転倒して、砂利で顔を傷つけたかのように、すべてのキャラクターを見せる！ あまりにも悪くないかのように、これらの赤線はキャラクターの顔から独立した程度を持っています - 側面では、たいていの場合のようにラインがそれらからはみ出しているのを見ることができます。  CGでのGonzoの評判はうまくいっていますが、この冗談に見えるショーでも、CG以外の部分とよく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲劇的なストーリーの質が、それを悲惨なものにする意識的な努力の量に直接関係している場合、「サイカノ」はこれまでに行われた最大のショーの1つになります。 しかし、それはそうではないので、ストーリーの強制的な列車の難破によって、悲しみよりも笑いの涙が誘発されます。 しかし、悲しいことに、私は「サイカノ」が出た直後にリリースされた同様の音色を持つ他のアニメをいくつか見て、強力なドラマの青写真として使われていたかのように、 それが本当に事実ならば、私が行かないうちに私を容赦してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Saishuu Heiki Kanojo: The Last Love Song on This Little Planet&amp;rsquo;, better known as just &amp;lsquo;Saikano&amp;rsquo;, is a show that emboddies Gonzo&amp;rsquo;s tendency to output anime that divides opinions. I shamelessly admit that I really enjoyed a lot of their shows&amp;hellip; which is why I was drawn to &amp;lsquo;Saikano&amp;rsquo;, a show regarded by many as an extremely tragic drama (note that this was before &amp;lsquo;Clannad&amp;rsquo; came around and made me forever wary of these type of shows), and by most critics as utter tripe.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marisakirisameze&#34;&gt;MarisaKirisameZe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは自分自身に、&amp;rdquo;私に最も近い人は致命的な武器になる可能性があります&amp;rdquo;と思ったことがありますか？ 彼らが直面している生活の中で誰が何をしているのかは決して分かりませんが、その人が人間ではなくなり、彼ら自身の種類の破壊を引き起こすと何が起こりますか？  Saikanoはあなたが愛している誰かを戦争の武器に失うようなシナリオを経るアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、展望台まで歩いている彼の恋人、チーズについての懐かしい感覚を持っている修司で始まります。 そこでは、彼は意図的に後に残されているように見える彼女の交換日記を見つける。 シュジが日記から読むことから、彼は読んでいるように、サイカノのフラッシュバックと場面を語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShujiとChiseは、Chiseが自分の気持ちを告白したときに一緒に始めて、本当に厄介なカップルとして始まります。 時間がたつにつれてお互いに幸せになれば、物事は彼らの故郷への熱く争われた戦争の端として警戒し始める。 戦争は、北海道の北海道にある札幌を中心に始まり、札幌に爆撃をもたらします。 この爆撃の間、敵の艦隊を完全に殲滅する光の輝きが空を飛び出します。 彼の直感から、Shujiはこの光線を追い払い、消え去り、Chiseがそれから降りてくることを明らかにする。 シュウジは一度正常なガールフレンドが軍のもとで有害な武器に変わったことを知るためにショックを受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが進むにつれて、この物語は、このアニメに特有の多くの障害物が途中に立って離れているので、彼らの関係を維持しようとするChiseとShujiに続く。 チーズは厳しい時を過ごすだろう。なぜなら彼女は人格を少しずつ失い、彼女が良い理由でそれをやっているかどうかにかかわらず、多くの人を殺して力を取り除くことを嫌がるからだ。 彼のガールフレンドに起こっていることを助けることができない修二は、戦争を通っている人々の間に立つ必要があり、自分自身のために逃げることのできない人々を助けるための選択をしなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは悲惨な戦争と敗北の時代にあるので、それはあなたに害と弱さの感覚を与える非常に落ち込んでいる気分を持っています。 サイカノは、敗北感、無力感、恐怖感をそのような衝撃で表現し、理解しやすく、あなたをアニメ番組ほど感動的に見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画からアニメまでのアートの適応はほぼ同じように見えます。これは両方のエディションのスタイルに巧みなエッジなので、2つのエディションの間の多くを逃しているわけではありません。 レンダリングされたキャラクターとこのアニメに描かれた風景から、アートはシリーズ自体の気分と相互作用し、現実感をもって戦争の激しい戦闘場を誇示します。 キャラクターのプロフィールを見ると芸術は奇妙な形のように少し外れているかもしれませんが、広い風景がそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い色がサイカノの恐ろしいトーンに加わります。 紛争地域には海軍、黒、灰色、茶色、鮮やかな色が多く、北海道には色が薄く、最終的にはより不吉なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは常に戦争で精神的にもアニメであり、ChiseとShujiの心の中で精神的にもアニメであるため、音楽はこのアニメの正しい性質を設定する別の要素を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoのテーマ「Saishuu Heiki Konojo」は苦痛を感じるような苦痛を乗せる歌です。 オープニングは、いつも私を各エピソードを通って来る空の感覚に置くでしょう。 しかし、私はそれを聞いて楽しんで、他の多くのアニメと同じように、それをスキップすることは一度もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイコーノに現れる唯一の良い歌ではない。  &amp;ldquo;Koi Suru Kimochi&amp;rdquo;や&amp;rdquo;Sayonara&amp;rdquo;のような挿入された音楽は、あなたが覚えているものと同じであろうとなかろうと、あなたを忘れないように覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの非常にきれいで中心的な曲は、私の感情や物語の中の前提を引き出すのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは、それぞれの曲がサイカノを通してインストゥルメンタルに構築されたのと同じように、独自の進化と発展を遂げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体を通して主役の女性主人公であるチーズは、非常に恥ずかしがりと不器用な女の子で、自分の中には自尊感情がほとんどありません。 彼女は若い頃、東京に入院していたので、友人はほとんどいませんでした。 彼女の親友であるアケミは、彼女の出会いやロマンスに関する知識不足のために、彼女がシュウジと付き合って関係の仕事をするのを助けます。 彼女の意志に反して、彼女は究極の武器に変身しました。それは、サイカノの物語の中枢であり、ゆっくりとチーズとなっていますが、確かに人類を失います。 彼女が愛する人を守っていることを自信をもって彼女の新しい身体に頻繁に適応しようとしますが、彼女が良いことはすべて破壊であると自分自身に認めます。 彼女が戦争で引き起こしたすべての苦痛と殺害のために、彼女は彼女が幸福に値するものではないと信じて、修司との距離を保ちます。 時間が経つにつれて、彼女の機械的な身体は暖かさと感情の感覚を引き継ぎ、より暗い人格が彼女から現れてくるので、彼女は非常に寒くて無情になる。 結局、彼女が人間として持っている唯一のつながりは、彼女が一緒に弦を奏でることができる修士への愛です。 彼女は神のようなキャラクター、不滅のデバイスになりますが、Chiseはいつも彼女の古い自己と戦って、彼女が何になったのかを後悔しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの主人公キャラであるシュジは、反社会的な17歳の少年で、アニメの冒頭ではチーズの気持ちを不確かにしているが、後に深い愛に進む。  Chiseとの関係のために、彼は究極の武器である彼女の力について知っている唯一の民間人です。  Chiseに対する彼のサポートは、物事が進むにつれて厳しい状況にもかかわらず、彼女がシリーズの中で動機づけを保つものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードの役割はうまく機能しますが、面白いサポートキャストもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アケミと淳は、チーズとシュウジの最高の友人で、2人を激励し、ストーリーの中で自分自身の障害に取り組む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoはとても光り輝くアニメではなく、嬉しい虹で終わり、すべてが大丈夫だということを正直に正反対にしていることを認めます。 私はこのアニメをとても楽しんでいました。それは、理解しやすい感動的テーマと、戦争と痛みのユニークな側面のためです。 アニメの開始時に、キャラクターが苦しんでいなければならないために、私に与えられた感情的なインパクトのために、私がそれを見ている間、私はほとんど笑わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、晴れた日に見なければならないものなので、あなたが住んでいる楽しい生活に感謝し、サイカノのチーズのようなものではないことに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarisaKirisameZe/reviews&#34;&gt;MarisaKirisameZe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever thought to yourself, “The person closest to me could be a deadly weapon” and accepted it? You never know what someone might be going through during the life they face, but what happens when that person becomes less of a human and turns out to cause destruction to their own kind? Saikano is an anime that goes through such a scenario of loosing someone you love dearly to the arms of war.    The story begins with Shuji, who is walking up to an observatory site and having a sense of nostalgia about his girlfriend, Chise. There, he finds her exchange diaries that appeared to be left behind on purpose. From what Shuji reads from the diaries, he narrates  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilovepho&#34;&gt;ilovepho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はレビューを書いていますが、ここに行くと、サイカノは私のお気に入りのアニメの一つに過ぎず、私はちょうどそのレビューを書く必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はちょうど&amp;hellip;うわー、それは緊張とドラマに満ちていて、涙であなたを残すでしょう。 すべてのエピソードを通してより多くのことを望みました。 私はナルトを愛していますが、ナルトを愛していますが、エピソードの半分は誰もが話していて、時には退屈しますが、これはナルトのことを意味するものではありません&amp;hellip;とにかく私は何を言っているのですか？ それはアニメの途中であなたを退屈させない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ストーリーについては、非常に悲しい話です。 初めて私はそれを見ました私は自分自身を泣くことから止めることができませんでした、そして今でも私はサイカノのオストを聞くか、それを再ウォッチする度に私は泣き始めます。＆lt; アニメがキャラクターを殺し始めるときに特に悲しいことです。この中のすべてのキャラクターが悲しい悲しい方法で死んでしまうようです。 そして、あなたも少なくとも死ぬことを期待しているもの -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく誰もがこの良い原因を見なければならないと思うx3しかし、あなたがそれを見て、私が非常に悲しいことを意味していたことを理解し始めているならば、あなたに警告しなければならない。 あなたはちょうど私のようなシリーズを終了する必要がある人のタイプですし、あなたは最後の3つのエピソードを意味する最後までのすべての方法を見るでしょう。 私はそれを耐えることができるためにあなたを祝福しているすべての13エピソードを見ている人：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilovepho/reviews&#34;&gt;ilovepho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok first time writing a review but here goes, Saikano is just one of my favorite animes and I just had to write a review for it.     The story is j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;traversy&#34;&gt;Traversy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikanoはロメオとジ​​ュリエットのような悲劇的なラブストーリーではありませんが（アニメについてはわかりませんが）、逆/逆/逆になります。 このストーリー（または「ラブソング」）は楽しく劇的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはToei and Gonzo（2004）であり、それはあなたに品質のアイデアを与えるはずです。 アートワークは普通のものから漫画的なものへと一度（1回）変わった、と私は信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドの音は仕事をしましたが（最後のエピソードから音楽のジャンルが変わるまでほとんど気づいていませんでした）、オープニングとエンディングの曲は良いものでした。 英語のボイスダブは、（特にChise（ヒロインのために））サブパラ/平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのストーリーに適していました（私は個人的にはそれぞれの人と一緒に楽しんでいるとは言えませんが）。 私は本当に主人公のいずれかに他の人格を想像することはできません。 サポートキャラクターは多様で、主人公に近い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：人生の過渡期を思い起こさせる素晴らしい、劇的な話です。 うまくいけば、OVAはシリーズの叙事詩の終わりから熟考したいくつかの質問に答えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：私の好みにはあまりにも悲劇的です（しかし、まだ泣かないで管理されています）。
サイエンスフィクション（SF）の要素は（私のために）覆われていました。
私はシーンのいくつかが完全に必要であるとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜だから、もしあなたが私より少し敏感であるなら（フランダースの犬を泣かさないでください）、そしてロマンス/悲劇/ドラマがあなたのものです、私はあなたができることを確信しています 私はこのシリーズをもっと楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Traversy/reviews&#34;&gt;Traversy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano is a tragic love story, but not &amp;lsquo;tragic love story&amp;rsquo; as in Romeo and Juliet (I&amp;rsquo;m not sure about the anime), but somewhat the opposite/reverse/inv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hantsuki&#34;&gt;Hantsuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは他のレビューでこれを読むのがうんざりでなければなりませんが、これはこのサイトの私の最初のレビューです。 しかし、それは私がこれを書いているのは、それが最高のアニメだから、あるいはそれが悪いためだと言うことはできませんが、私はそれについて書くことができて、私はそれについて書くように感じます。 今、さらに苦労することなく、私はレビューに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：最初にプロットサマリーを読んだ後、私はアニメがどんなものになるかに興味をそそられて、私はそれを見ることにしました。 シリーズ全体を見た後、私はそれがどれほど巧妙であるかが分かります。 雰囲気はAir TVの雰囲気に本当に似ています。 つまり、「スライス・オブ・ライフ」のアニメのようなものです。 それを見た後、もう少しあなたの人生を感謝するように見えるので、私は人生の教訓を教えるために、このアニメクレジットを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメの最も魅力的な要素は、アートが優れていることです。  Chiseは大量破壊兵器であり、皆さんは美しい効果を期待しており、このアニメはまさにそれを示していました。 私が最初に気にしていたことは、すべてのキャラクターの顔に現れた小さな赤面の跡でした。 私はそれが彼らのスタイルだと知っていますが、最初は奇妙に思えました。 私はそれが大事なものではないので、それに対処することを学んだだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドはアニメーションほど良くはありませんが、アートと一緒に良いサプリメントとして機能しました。 オープニング・ソングやエンディング・ソングが本当に大好きだったとは言い切れませんが、MP3プレイヤーに追加するには十分ですが、聞くのはまだまだです。 それは、私が音楽について本当に嫌なことかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：私は各キャラクターが見た目でどうつながっているのが好きです。 もう一つのアニメは愛の三角形、さらには正方形である。 この場合、単にウェブと呼んでみましょう。 文字はすべて期待どおりに動作するように見えますが、それは一種の失望です。 時には少し驚くことはうれしいですが、キャラクターはずっと一貫していました。 それは実際には、マイナーなもののいくつかを除いて文字のいずれかと接続することは困難でした。 私は本当に嫌いな人物や本当に愛している人物がいると言うことができれば、彼らは彼らの役を演じていることが分かりましたが、悲しいことに私はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは私だけかもしれないが、私はほとんどドラマで満たされたドラマを見て立つことができます！ 私は奇妙に聞こえますが、サイカノでは、戦争の時代の様子を見ている悲劇的なシーンがすべて見られると期待しています。 事は、すべてのエピソードは憂鬱でいっぱいです。 あなたが幸せに感じるような場面はほとんどなく、カップルがいる状況については落ち込んでいます。私は戦争は幸せではないことを理解していますが、アニメを楽しむならば、 ウォッチャーを無駄に押してください。 私は悲しいシーンで泣いても構いませんが、このシリーズにはあまりにも多くのものがありました。すべてが予想どおりに起こったので、私は泣くこともできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このシリーズは、最高の可能性を秘めていました。 それは間違いなくアニメーションとそれに見せる音楽を持っていますが、シェイクスピアの悲劇さえこれよりも幸せです。 にもかかわらず、結末は良かったし、私は好奇心を満たすためにすべてのエピソードを見てうれしいですが、私は少し苦痛を感じることを望みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hantsuki/reviews&#34;&gt;Hantsuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You must be tired of reading this on other reviews, but this is my first review on this site. However, that doesn&amp;rsquo;t mean I can say that I am only writing this because it&amp;rsquo;s the best anime ever or because it&amp;rsquo;s the worse, but rather, I know exactly what I can write about it, and I feel like writing about it. Now without furt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordsoth&#34;&gt;LordSoth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを撮影したすべての時間の中で最も憂鬱なアニメの一つであることを書くそこに多くのブログを見た後にうわー。 しかし、すべての13のエピソードを終えた後、私の心にあるものは絶望や悲しみではありません。 それはちょうどユニークです。 その最初のエピソードの冒頭の軽い斬新なイメージは、その終わりに素早く消えて、面白い黙示的な愛の闘いにあなたを残します。 武器を愛するという闘い。 その質問。  &amp;lsquo;なぜ！&amp;rsquo;。 本当になぜこのアニメを制作したのだろう？ これはアクションで満たされていない、それだけではないドラマ、戦争だけを議論していない、愛は主なものであることを試みたサブトピックのイベントです。 このアニメは違っていて、何も真実ではなく、同時に全く新しいものではありません。 その奇妙な。 悪い図面があるにもかかわらず、すべてのepsを見るように導くものだけが、すべての事務の良い調和です！ 同時にその賢いと愚かな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は未知の未来に起こり、説明できない国際的な戦争（！）が続く。 そのシリーズの続きを垣間見るようなそのような; 彼らが私たちに見せたいと思う重要なことは、物事がどのようにこのように来るかではありません。 それがこのようになったら、私たちがすること。 私たちは未来を無視するシリーズの中で、多くのフラッシュバックを見ることはありません。 それはあなたの現実を受け入れることについてです。 この問題シリーズでは、私たちはまわりの小さい仲間を嫌がらせすることはないので、成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関係は誇張された時間では現実的だと思われる。 多くの他のアニメとは違って、ヌードまたは愛の事がシリーズに味を与えている。 彼らは適切にシリーズに入れられます。 あなたを引き付ける予期しないストーリーラインを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには深い考えや分析的分析はありませんが、それは同時にその光ではありません。 あなたは高校生から期待どおりのより幼稚。 例えば、あまりにも多くの意味を愛すること。 しかし、彼らはそこに唯一のものではないことも見ています。 苦闘は愛と義務ではなく、あなたが愛していることの愛と受け入れについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、図面が悪いです。 実際には本当に悪い。 チーズのデザインはうまいですが、他には欠けています。 シーンや背景が不十分に描画されます。 しかし、見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから興味深いSF-love_warアニメだ。 それはあまりにも生き生きとしていて、それについてよく議論しています。 それは悲劇的な死と自殺を抱えています（それは私には効果がありませんでしたが）多くの人が悲しいことに気付いていました。 そのアクションアニメではないので、あなたは素晴らしい戦場と深い思考の戦場を見ることはありません。 少なくともそれを試してみる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordSoth/reviews&#34;&gt;LordSoth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow after seeing so many blogs out there writing that this is one of the most depressing anime of all times I gave it a shot. However after finishing all 13 episode the thing in my mind is not despeair nor sadness. Its a question; &amp;lsquo;why!&amp;rsquo;. Really  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sumiregawa-kun&#34;&gt;Sumiregawa-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
 - それは言いますが、このシリーズはラブストーリーです。 ストーリー自体は非常に評価がつかず、主にプロットの面ではラブストーリーの面で全く創造的ではなく、言い方が違うからです。 非常に遅く、しばしばそうではありません。 予測可能な、言い表せないほど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから少なくとも重力のために平凡ではありませんが、それは黙示録的な世界戦争の前提に置かれています。 これは主人公の視点からの戦争の見解を含む多くのテーマを取り扱っている。 フィフスエレメントの圧縮を取り、それをフルレングスのシリーズにして、石炭全体を通してあなたをドラッグします。 あなた自身の戦争観に疑問を持ち、その結果に共感することは間違いありません。 それはそれがもたらす良いものと悪いものの両方で裸で寝かされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
 - これは実際のキャラクターの芸術スタイルに信じられないほど印象的でした。 ラインはしばしば非常にスケッチですが、これはマンガではうまくいくが、アニメにはそれほどではない。 ほとんどのキャラクターは、永久的な&amp;rdquo;赤面&amp;rdquo;を持っているようです。 いくつかのエピソードの後でそれに慣れ親しむことができますが、当初それはいくつかの熟練したアニメウォッチャーのために少し気を散らすかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ビルや背景に入っているディテールや職人技は、実際のキャラクターアニメーションで何が見つかりましたか？ 街並みは時々息を吐きますが、壁には実際の深さがあります。木目や切れ目がセメントに見えます。 このシリーズを作る上で特別なことを見て、実際にチームが北海道に出かけたことが示されました（チーズの故郷ですが、これは偶然にも作家の故郷です）。 それはランドマークの正確さと描写された場所の「感じ」を実際に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのシリーズとは違って、アニメーションの品質がどの時点でも目立つようになったわけではありませんでした。そのため、同じメインアニメーターと一緒にアニメーションを維持する予算があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
 - それ自体の音楽は例外ではありませんでしたが、どちらも悪くありませんでした。 オープニングの歌はかなり適切です&amp;hellip;それはラブソングです。  :)オープニングは確かに、関係なく、最も認識可能な作品です。 実際のバックグラウンドミュージック自体は大丈夫で、必要なところでは適切ですが、それについては何も目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなり良かったです。 ミサイルの打ち上げ、爆発、金属の打撃や銃はまったく問題ありませんでした。 離陸するチーズの音は時々面白いかもしれませんが、それから私たちは究極の武器を笑ってみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
 - 他にも厳しいものがありますが、間違いなくサイカノが一番輝いています。 キャラクターの中には、自分の行動（個人的には芙蓉が私のためにやったもの）を信じるのが難しいように見えますが、同時に彼らが何をするのかについて共感を感じます。 それぞれのキャラクターは独自の背景とストーリーを持っています。 これは意図的に、プロット単位で起こることをサポートすることを意図しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shujiは典型的な高校生です。少年はボーイフレンドに同意するには不思議な気がしますが、彼は交換日記を書いているとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiseは遅い学習者、Klutz、愛らしいガールフレンドです。 修司には愛想がありますが、彼女は究極の武器に変わってゆっくりと人類を失っています。 彼女はほとんどが敵が近くにいるときに、ほとんど自分と同じようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akemiは両方の主人公の良い友人です。 自然に彼女は修司の秘密の暴力を抱いているが、彼女は彼が彼女のボーイフレンドをしたいと言った日に、彼女の親友のチーズが「それに行く」ことを奨励している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれらのすべてが概観の​​記述に基づいて非常に「家にいる」ように見えると言うことができます。 しかし、これは美しさの一部です。 彼らが物語そのものをどのように発展させているのか（そして物語は楽しいものではない）は、あなたが自分自身に関連するものである。 それは痛い、あなたは彼らの痛みを感じる。 それは喜んでいる、あなたは彼らと一緒に急増している。 彼らは時にはあなたが再びそれを考えるまであなたがいつも気づいていないかもしれない方法であなたにアピールします。 疑いもなく、Saikanoはキャラクター駆動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
 - 物語自体のテーマは、思考を促すように設計されています。 彼らはすばらしい仕事をしていますが、全体的には少し遅いです。 大抵、私はChiseと一緒にいる傾向がありました。 私を続けさせたのは「愛」の気持ちだった。 シリーズの感情が私の中に直接入っているように思えましたが、それと同時に、私はそれが私自身ではないことを知っていました。 ペースはほとんどの場面の終わりに気分を殺す傾向にありました。 それにもかかわらず、感情とコンセプトは本当に私がこれを見守っていたもので、おそらく私がいつかそれを再び見ることを納得させるものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sumiregawa-kun/reviews&#34;&gt;Sumiregawa-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;ndash;As it touts, this series is a love story. The story itself is very hard to rate, mostly because in terms of plot, it was not entirely creative in terms of a love story, yet the manner in which it was told was a different style. Very slow in places, more often than not. Predictable, to say the least.    So at least mediocre for its weigh-downs, but then it is placed in a setting of pre-apocalyptic World War. This deals with many themes, including the view of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabagonsmith&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikanoの傑作を表現するのは難しいですが、このアニメについては非常に多くの異なることがあります。そのほとんどは非常に良好で肯定的なものです。 たとえもっと極端な状況であっても、このアニメには非常に現実的な感覚があります。 私が見たすべてのアニメの中で、エルフェンの嘘を含めて、何も私をもっと泣かせなかった、それは間違いなく本当に感動的なアニメであり、あなたがどれほど丈夫であっても泣くようになる、それは事実である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  2002年にリリースされたもののために、それはかなりいいようです。 あなたはそれを見るために行くとき古いアニメだと言うことができますが、それはまだ時間のために良かった。 アニメーションの品質は全体のデザインと同様に良いです。 それはいくつかの非常に強力なシーンを持っており、私はいくつかのアートスタイルは間違いなくそれを助けると思う。 それを考えると、いくつかの場面はかなり目立つものです。 私は芸術のスタイルを掘る、それは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 物事の健全な面で不平を言うことは何もありません。 イントロとアウトローは、私の意見ではかなり良いところです。 健全な資産は少し古いですが、結局のところ、これは2002年に放映されましたが、それは本当に助けられません。 健全な資産は、あなたが期待しているのと同じように進行するシーンの気分に役立ちます。 全体的に、このサウンドはSaikanoのためにかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - サイカノには2つの主要キャラクターがあり、非常に重要な副キャラクターがあります。  2つの主なキャラクターはChiseとShujiです.3番目の重要なキャラクターはAkemiです。 文字は全面的に設計されています。 ストーリーが進むにつれて、彼らは間違いなくより良いものに成長するように見えますが、彼らは彼らをもっと人間に見せるように、ラインに沿っていくつかの間違いを犯します。 アニメの「ヒーロー」はしばしば間違いを起こすことはありません。小さなミスや大きなミスをしただけでは啓示があります。 サイカノでは、主人公と明美の間に大きなミスがいくつかありますが、その間にキャラクターに真実を発揮します。 それは、かなり予測可能で真面目な他のキャラクターと比較して、実際に生き生きと感じさせます。 このアニメは正しいことをたくさん行い、そのうちの1つはキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 確かにこのアニメには鈍い瞬間はなかった。 私はそれをすべて楽しんでいます。 私は本当に「興味がある」ものを楽しんでいるとは言いません。 私がほとんど正直では扱うことができない特定のシーンがありました。私は特にそれらのシーンを本当に楽しんだとは思っていませんでしたが、悪くはありませんでした。 彼らは私にキャラクターをもっと好きにしたり嫌いにしたりして、私をいくつかの小さな方法で彼らに近づけさせました。 私はあなたの人生の中で貴重な教訓を学ぶ悲劇を抱くようなものにその一部を比較します。 あなたは言うごとにそれが好きではありませんが、あなたはそれが起こっていると同時にある程度感謝しています。 それは私にとって正しいことと思う。 それは全体的に非常に楽しい経験だったし、誰かがこのシリーズをどのように落としたり、悪いと呼べるかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に、このアニメは、私がそれが良いと思っていたのとはかなり異なっていました。 私は楽しむことができ、人々に見て欲しいと言っていた堅実な8/10アニメを期待していました。代わりに私が得たものは、ロマンスとその傑作を新鮮に取り入れたものでした。 私はいくつかの人々がこのアニメを嫌い、それを低く評価している理由を理解することはできますが、私に不満を抱かせるのは、それを3/10にすることができるということです。 私は通常、このようなことについて話す人ではありませんが、サイカノは正直であるよりも敬意を払う必要があります。 それは傑作であり、何かが好きではないという理由だけで、それが悪いことを意味するわけではありません。その逆も同様です。  Saikanoはみんな少なくとも一度見てみるべきものです。 あなたはそれを扱うことができないかもしれませんし、それを落とさなければならないかもしれませんが、理解できますが、あなたがそれを扱うことができなかったので、それを悪く呼ぶことを避けてください。 私はそれを非常にお勧めし、それは容易にすべての時間の私の個人的に好みのアニメの上になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dabagonsmith/reviews&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to describe the masterpiece that is Saikano, there are so many different things to say about this anime, most of them very good and positive things. Despite the story being as far out there as it is it has a very realistic feeling to it, even in some of the more extreme circumstances this anime has. Out of all the anime I&amp;rsquo;ve watched, including elfen lied, nothing has made me cry more, it&amp;rsquo;s definitely a really touching anime and will make you cry no matter how tough you are, that is a fact.    Story- Saikano has a very unique story that is a fact, but just because something is unique doesn&amp;rsquo;t mean that it is good. However the story in Saikano is a very good one despite what other people may tell you, that of course doesn&amp;rsquo;t me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inushinde&#34;&gt;Inushinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て泣いてしまったことを最初に認めます。 最初のGunslinger Girlシリーズの終わりは私を少し裂かせました。Kino&amp;rsquo;s Journeyの最後のストーリーの実現は、私の目のソケットから半分の形の涙をつくりました。そして、Ariaの各エピソードとほぼすべてのNatsume Yuujinchouが残しました。 私は騒がしい混乱が機能しません。 私は、浸透しない、感情のない石の壁から遠く離れています。 今言ったことで、サイカノは私を泣かせるほど近くに来なかった。 これにはいくつかの理由がありますが、私はまもなくそれを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の末尾に、チセとシュウジという2人の学生が出会いを開始します。 彼らは特に関係を進めることや互いのことを知りたいとは思っていませんが、最初の躊躇がなくなれば、お互いの気持ちはついにはじまります。 しかし、すべてがボンネットでは良くありません。 戦争がゆっくりと日本の島々を登り始め、ゆっくりと私たちの不運な恋人たちに忍び寄るにつれて、普通に始まるものはすぐに悪化します。 これが進んでいる間、Chiseは侵攻軍に対して唯一成功したカウンターに徐々に変更されます。 シリーズが進むにつれて、彼女はますます非人道的になり、修二は彼がすべてのことをやり遂げることができるかどうかを解き明かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目立つ最初のことは、アニメーションが老化していないことです。 それはひどくないか粗悪ではありませんが、色が消えて洗い流されて見えます。 それは不安になるものではありませんが、活気に満ちたものには特に関心のない奇妙なアニメの時代に作られたという兆候があります。 美学はシリーズの強い訴訟ではありませんが、妨げにならないほどうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいた第二の、はるかに少なく許される事は、声の演技が平均よりもはるかに低いということでした。 私はダブとサブの両方を利用できることができて幸運でした。彼らはまったく反対の問題を抱えていました。 前者には2つの功績のあるリードがあったが、他の人はすべて木製で真剣に取ることができなかった。 後者は、間違ってトーストのバター側を落とした誰かの強さと情熱を感動させた修司を除いて、はっきりとした演技をしていた。 演技は大部分のシリーズではめったに説得力がなく、奇妙なシナリオを作り、チーズに何か嘆き、悲しみの顔を涙を流しながら、憂鬱なモノトーンですべてを言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのかなりの部分が彼の様々なジレンマと感情的な崩壊に焦点を当てていることを考慮すると、彼はシリーズを平凡なレベルまで下げる鉛の重さに終わる。 時間の大部分は、彼が表現していたはずの感情に同情する以上に、自分の配達を笑っていることが分かりました。 それは非常に残念です、特に他のすべてが絶対的な最悪の状態ではかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争と死の侵略を飾るにもかかわらず、それは本当の肉体的なコンテンツであるChiseとShujiの間のロマンスです。 ロマンスが行われる限り、それはかなりうまくいっています。悲しみと悲劇を時折の希望の光線とバランスさせて、両者が自分自身を見つけ出している現実的な浮き沈みを持つ関係を作り出します。 その重大な問題、すなわち、シュウジの上記の恐ろしい声の演技から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは一連の山と谷であり、効果的な魂の粉砕と乾燥した対話との間を動いて、帽子をかぶっている。 特に途中で、持ち歩くにはあまりにも多くのドラッグのように感じます。 地面はそれ以上のところにあり、修二とチーズの間に焦点が置かれています。 一緒に、彼らはショーを運ぶ強いユニットです。 それとは別に、彼らの闘争は同じことをするのに十分面白くなく、単にスローグになります。 死の数が増えても、物事を刺激するものではありません。 あなたがシリーズの公式を感じたら、彼らは信じられないほど予測可能だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような理由から、サイカノが私を泣かせなかった小さなものがたくさんあります。 地獄、それは私をぞっとさせてくれませんでした。 それはシリーズがあなたにこれらのキャラクターを気にさせるためにできるすべてをするので、努力の欠如のためではありません。そして、それは、最高の感情マニピュレータのいくつかと同じ虚弱さと才能でそれを行います。 しかし、それがどんなに多くの努力を払っても、それは単にアニメーション形式で私を動かすことができない悲劇です。 どのようなコンセプトが完璧であっても、各要素の実行は楽しさに不可欠であることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なことに、最後のいくつかのエピソードはおそらく私が見た最も大きな転換期の一つです。 プロットは緊張し、サスペンスは高まり、チーズの人類は衰退するペースで加速し、シュウジの感情もかなり改善する。 しかし、ショーの残りの部分の中ほどの品質を補うためには、品質の急激な向上はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Saikanoは非常に悲惨な関係を持つ素晴らしいコンセプトであり、重要な問題が数多く残っています。 重要な場所で働くぼんやりした声から真ん中のぺーシングでのディップまで、私は誰にもそれを推薦することを躊躇させるほどの目障りな欠陥がある。 私はそれが意図された方法を消化する方がはるかに簡単に印刷された形でそれを読むと想像しますが、アニメとしての成功は議論の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inushinde/reviews&#34;&gt;Inushinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ll be the first to admit that I’ve cried watching anime. The end of the first Gunslinger Girl series made me tear up a little bit, the realization of the last story in Kino’s Journey wrung a few half-formed tears from my eye sockets, and each episode of Aria and nearly every one of Natsume Yuujinchou left me a blubbering mess unable to function. I’m far from an impenetrable, emotionless stone wall. Now with all that said, Saikano didn’t come close to making me cry. There are several reasons for this, which I’ll get to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegoatee&#34;&gt;TheGoatee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とても沢山の種類があるので、私は巨大なドラマファンです。 ドラマはすべての形と大きさで来て、私に最大の印象を残します。 あなたを地獄に導いて天国に連れて行かせるのは素晴らしい仕事です。 しかし&amp;hellip;いくつかのドラマは、あなたをそこに残して腐って燃やすために、地獄にあなたを導きます。 ケースインポイント、サイカノ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SaikanoはChiseとShujiに従います。ChiseとShujiは友人であるAkemiによって設立されたアマチュアカップルです。 彼らは本当にお互いが好きなので、物事を快適にするために必然的な、通常の厄介な学校生活をリードします。 しかし、シュジは、襲撃中、チーズは政府の超兵器であることを知ります。 それは不合理に聞こえるかもしれませんが、非常に重要で本当の疑問を提起します。 物語は、シュウジが答えを見つけるのに苦労し、チゼはシュウジの判断を信頼し、彼女以外の誰かを必死に見つける意欲に苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 それだけです。 他のものより優れているものはいくつかありますが、それほど注目すべきものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはいいし、オープニングはいいですが、それは私が驚くべきものではありません。 私は通常、声優にはコメントしませんが、これは例外です。 声優は、リードだけではなく、驚異的なものではありません。 実際、私のために目立つのは、修司とチゼの友人、アケミだけではないでしょう。 あなたが見守っているなら、あなたは私が何を話しているのか知っているでしょう。 要するに、まともなサウンドトラック、素晴らしいボイス演奏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにはそれぞれ個性的な闘いがあり、価値あるものをつくることができます。 それぞれのキャラクターは目的を持っていますが、最初は圧倒的でしたが、ドラマに追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは難しいし、ここで私があなたのレビューの最初の部分を説明するところです。 シリーズにはオプションが与えられているという点があります。 あなたがドラマを扱うことができれば、報酬はその価値があるでしょう。 その時点で停止するか、続行することができます。 これはそれを取ることができない人のためのものです。 これは明らかに、まだ見ていない視聴者にとっては、これが荒いことの手がかりになります。 そして誰が持っているかのように、私はアニメの中で最も憂鬱なエンディングの1つを経験すると言います。 しかし、私は再びそれを見直すだろう。 感情は異常です。 全体的に、うつ病のシリーズを嫌う人への警告。 しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGoatee/reviews&#34;&gt;TheGoatee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am huge drama fan because there are so many different kinds. Drama comes in all shapes and sizes, and leaves the greatest impression on me. It does a great job at dragging you through hell to end up bringing you to heaven. HO &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
高校生の女の子はいくつかの超武器に変身し、アイデンティティの危機を迎える。 彼女のボーイフレンドは何を言いますか？ アニメの1つは、「そのうちの1つ」と分類されます。 叙事詩、ユーモア、心優しさの両方を含む古典。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
これは本当に素敵なアニメーションです。 偉大なキャラクターデザイン、ファンタジーの背景と気分、そしてクールな（しかし短すぎる）戦闘シーケンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オッケー、私は実際に日本人を知らないけど、これは私がこれまで聞いた最高の声だった。 彼らは実際の人のように聞こえます（そして、実際には走りを止めるとパンチをし続けます&amp;hellip;）。 私は特にアケミの声が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チーズの「暖かい金属の狼男」の響きは、いつも私にガチョウ塊を与えてくれます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは大丈夫、何も特別なものではありません。 しかし、終わりの歌は良いです。 あなたがその気分にあれば少し遅くて美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
さて、この基本的なことは説明されていません&amp;hellip;この戦争はどうなっていますか？ 全世界を破壊の瀬戸際に連れて来たのはどうでしたか？ まさにチーズに何が起こったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの質問は物語にとって重要ではない。 原動力は文字であり、極端な外的環境が文字に影響します。 この極端な状況はあなたが大したことを知らない戦争であることを受け入れるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはラブストーリーであり、素晴らしいものです。 それが壊れる前にどれくらい愛することができますか？ 彼らは壊れる前にどれくらいの量を取ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは細分化されています。 時には大きくて厄介な時代のジャンプがあり、キャラクターは戦場や学校などの間に広がっているので、場面ごとに大きなコントラストがあります。 しかし、これは主にうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これはまれなケースです。「ねえ、これらのキャラクターは実際に人間です！」 あなたは自分の動機や行動を理解しており、状況が厳しくなるにつれて現実的に崩壊します。 そしてChiseは実際に好きです。 私は通常、主人公のためにストーリーメーカーが選んだガールフレンドを承認しません。 彼女自身に対する彼女の絶え間ない闘いは、見ても悲しいが美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なる種類のキャラクターがかなりたくさんあるにもかかわらず、13のエピソードに詰め込まれているにもかかわらず、それらはすべて開発するようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
私のお気に入りの一つ！ 私はemoの乗車のためにいるときに私はもう数年後にそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   A high school girl gets transformed into some super weapon and gets an identity crisis. What will her boyfriend say? One of the animes I classify as &amp;lsquo;one of THOSE&amp;rsquo;. A classic, containing both epicness, humor and heartthr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joby05&#34;&gt;Joby05&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約：「それは助けられなかった。 それは誰の責任もない。 これらの印象的で恐ろしい言葉は、このシリーズのテーマと感触を短い文章でカバーするすばらしい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、この1つは涙のジャークです。 それはシリーズの少なくとも1/3のために私に感情的な難破があった。 キャラクターの開発は素晴らしいもので、あなたは本当に補助的なキャラクターにも投資されています。 浮き沈みがありますが、あなたは主人公を何度も愛し、憎むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーに行くことなく、私が言うことができるのは、話がばかげて混乱しているということだけです。 私がChiseと何が起こっていたかについて混乱し続けていたので、話は感情的な瞬間以外のすべての道を歩み続けていました。 終わり&amp;hellip;オハイオ少年はそれだった&amp;hellip;オハイオ州の少年。 私はスピリッツァーなしで詳細に行くことはできませんが、私は文字通り自分自身に「ウェルプ」と言ったことができます。何が起こったのか分かりませんが、私はそれが気に入らなかったのです。 私はこのアニメを評価する方法に矛盾していました。 あなたが1つの季節のアニメで経験できる最高のキャラクターの開発と感情のいくつかを経験するために不条理な物語で失われて喜んでいるなら、私はこれを試してみることをお勧めします。 私はプロットがあなたを混乱させることを警告します、芸術はせいぜい平凡です。 あなたが広範なキャラクター開発についてではなく、感情的なジェットコースターがあなた自身に好意を持ち、これをスキップしてください。 あなたが乗っているなら、あなたは1つの地獄のためにいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joby05/reviews&#34;&gt;Joby05&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: &amp;lsquo;It couldn&amp;rsquo;t be helped. It&amp;rsquo;s nobody&amp;rsquo;s fault.&amp;rsquo; These striking and yet horrific words do an amazing job of covering the theme and f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼女は英語で翻訳された究極の武器で、2002年にリリースされた13話のアニメシリーズです。この話は、ちょうど最近になって始まった2人の高校生ShujiとChiseです。 良い関係を築き、恋に落ちようとする2つの試みは、それ自体、静かな小さな町、そして世界そのものを変えるようなイベントが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの多くをまず考えていませんでしたが、ShujiとChiseの2人の主人公が男の子/ガールフレンドを持つこの新しい経験を見せてくれました。 あなたの典型的なロマンチックコメディのような感じでした。 その後、ストーリーがキック！ 修治の町は未知の襲撃者に突然爆撃される。 破片や生命体に囲まれて、修司は光の輝きを見上げ、ジェットが地面に衝突するのを見ます。 無意識のうちにこの不思議な光を見つけようとすると、彼は突然、腕に取り付けられた重い機関銃、背中から出てくる金属板、そして奇妙な輝くオーラを放つ彼女の体に立っているチーズを見ます。 彼とChiseの驚きの多くは、Shujiが彼女を包み込む。 彼のガールフレンドは大量破壊兵器であるという事実に言及することに苦労している。 チーズは彼女が殺しのマシンであるという事実を条件にすることにも苦労しているが、シュウジを見に行くことができる限り、何でもできるようにしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメーションは、約12年前にリリースされたことを考えると非常に良好でした。 時には本当によく見える戦場を見せても、非常に暗い戦争の場面を描いていました。 死の場面は非常に良く、風景は最終的な瞬間には素晴らしいものでした。 キャラクターのデザインは何年になってこのシリーズが出てきたかを考慮すると悪くない。 サウンドトラックは非常に良いものでした。私は特に、ギターの部分がショーにうまく合っていることを好みました。私はそれ自身でサウンドトラックを購入するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が時間と時間について再び考えたこのシリーズの否定は、対話でした。 私は英語でダビングされているのを見ているので、それがサブの方が良いかどうかはわかりませんが、まるでキャラクターのやりとりの後ろにあまり感情がないかのように、 もう一つの厄介な要因は、Chiseが絶え間なく&amp;rdquo;Shuji&amp;rdquo;と言っていることです。それは本当に私に多くの時間を迷惑をかけましたが、このシリーズを見ているときには余計な要素ではないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は別の問題を抱えていました。それは戦争自体についてでした。 このシリーズでは、この戦争に誰が関わったのか、それとも最初に何が起きたのかが決して説明されていませんでした。これにより、クリエイターが26話のアニメシリーズにした場合、 私の意見ではシリーズを大きく改善しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なサイカノは、そのキャラクターをうまく開発し、非常に良いストーリーを持っていた非常に良いアニメシリーズでした。 シリーズは、アニメ偉業の一人にならないようにするいくつかの問題によって妨げられました。 まあ、このシリーズは実写映画を持っているので、それはおそらくアニメの偉人の一人です。 私は戦争、悲劇、ロマンスのジャンルのファンに誰にでもこれをお勧めします。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;She the ultimate weapon as it is translated in English is a 13-episode anime series released back in 2002. The story is about two high schoolers Shuji and Chise that have just recently began to date one another. The two attempt to create a good relationship and fall in love but certain events transpire that will change both themselves, their quiet little town and the world itself.    I didn&amp;rsquo;t think much of this series at first as it showed the two main characters Shuji and Chise go abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の世界アニメとは違います。
まず、私は短い12から13のエピソードのアニメが好きではない傾向があります。 彼らは悪い話や不愉快なキャラクターを持つ悪いアニメになりがちです。 だから私はSaikanoにうれしく驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイカノは世界アニメの終わりです。 エヴァンゲリオンやラフエフォンとはまったく異なっています。 幅広い話と混乱する終わりを持つ世界の終わりとは異なり、サイカノはまさにポイントです。 巨大なメカと未知の存在についての広範な話はありません。 それは文字や物語に集中します。 それが下に来ると、それは意味を持つ悲劇的な愛の物語です。 今日は意味があると思います。 戦争は何も解決せず、指導者だけが勝者であり、私たちが終わりなく戦わなければ、私たちは世界に終止符を打ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは本当に偉大なアニメであり、十分な愛を得ることができない。 誰もが見る必要のある意味のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not like other end of the world anime.  First off I tend to not like short 12 to 13 episode ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undertow&#34;&gt;Undertow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;信じられないほどのアニメ、そして私が初めてそれを見たときに私を驚かせてくれたような強さを持つもの。
しかし、あなたがこのアニメを見に行くときには警告が必要です。それは、あなたがうつ病に敏感であれば見ないでください。 私が今までに見た感情的に重いアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、スコアと故障：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
サイカノの信じられないほどの話は、非常に強く、すばらしい書き物です。 物語が私たちに与える深さは、私たちに提示される多くのアニメのそれをはるかに超えています。 深さの点では、マンガのほんの少し下にあり、アニメのプロットに残っている少数のギャップを埋めることができます。
漫画からアニメへの移行は非常にうまく実行されており、私がこれまで見た中で最高のものの1つです。 ストーリーの影響は非常に詳細に残り、キャラクターとその絶望の相互作用はほぼ完全に表現されています。
それが9を得た唯一の理由は、彼らがマンガでよりよく探検されたいくつかの点を省いたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は驚くほど活気があり、文字やその状況の感情を示すのに本当によく使われます。 このアニメは、ビジュアルとストーリーのバランスもよく、どちらか一方に重点を置くことも、全体を組み合わせることもありません。
よくここに9に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
このサウンドはアニメとうまく合致し、その中で倍音を取りません。 効果はほとんどなく、うまく表現されていませんでした。 メーカーは実際にTexhnolizeから音の良いレッスンを受けることができました。なぜなら、彼らはアニメでそれを非常によくブレンドしていて、SaiKanoが少し不足していると感じました。 そのための7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターの開発とキャラクターのインタラクションは、このアニメが最も輝く場所です。 愛、怒り、絶望、抑うつ、喪失の相互作用からあらゆる点で極端です。それらのすべてが現実的な方法で大きなインパクトを与えられました。
背景のストーリーは十分に調査されており、そのストーリーから除外されているものは、理由のために除外され、ストーリー全体の意味で実際には見逃されていないように感じられます。
ストーリーに登場するキャラクターとその場所のためのケアの極端な量は、これを完璧なスコアにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
このアニメはあなたの感情に極端なヒットをもたらし、あなたをうつ病、ストーリー、それに偉大な執行に導くことができます。愛らしいキャラクターと深い深みが私に大きな喜びをもたらしました。そして、今のように、私は見ました それは10回以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
ファンタスティックな物語、偉大なキャラクター、そして今まで私が言ったことは、このアニメを賞賛するのを実質的に止めることができなくなりました。 私は、このアニメがどれほど素晴らしいと感じるかを言うに足る言葉がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はこのアニメが作り出すことができる重い感情が一部の人々を離れることができるが、人々がこのアニメがいかにうまく作成され提示されているかを自分自身で見なければならないだろう。 このアニメが提供する極端なものと、キャラクターに与えられる重い選択肢と、キャラクターが感じる高い共感の量は、このアニメを時々見るのが難しい視聴者に響かせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなた自身のために見て、自分自身を驚かせて、このアニメは十分な価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューが役に立つとは思わなかったら、私のプロフィールにメッセージを残し、私のレビューが役に立たなかったと思った理由を説明してください。 そうすれば、私は将来的により良いものにするためにレビューを改善することができます。
前もって感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Undertow/reviews&#34;&gt;Undertow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An incredible anime, and one that has an intensity that completely took me by surprise the first time I watched it.  However there needs to be a warning when you’re going to watch this anime, and that is: Don’t watch it if you’re sensitive to depressions. It’s one of the emotionally heaviest animes that I’ve ever seen.    Alright, the scores a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ycart59&#34;&gt;ycart59&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;サイカノについて何を言おう&amp;hellip;まあ、私が考え始める最良の方法はこれを言うことです：私はそれを落としました。 はい、私を殺す、私を呪う、それのすべて。 それは実際にはかなり良いアニメでしたが、ちょうど&amp;hellip;それは私の注意を引くことができませんでした。 それはとてもうまく始まり、潜在的な可能性を秘めていましたが、私はそれが正しい方向に進んだとは思わなかっただけです。 すべて一緒に、私は6つを与えたが、私はそれを壊したとき、それは7に出てきた。 だから私は私の7つのことに基づいてそれを見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：私はエピソードの最初のカップルを大好きでした。 私はこれが正しい方向に進むのを見て、大きな悲劇が広がるのを見ました。 しかし、ちょうど少し始めた&amp;hellip;私は何がわからない。 しかしそれはちょうど変わった。 私はそれが好きではなかった。 それはそれを通してより良くなったかもしれないが、私はちょうどそれを見ることができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（8）：私が覚えていることから、この中の芸術はとても良かった。 それは特別なものではありませんでしたが、それは恐ろしいものではありませんでした。 非常にうまく描かれ、見るべき痛みではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：もう一度、私が覚えていることから（私は約1ヶ月半前にこれを見た）、音も素晴らしかった。 何も特別な、しかし何もひどい。 私がそれについて言うことができるすべてについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8）：私はこれらの文字が好きでした。 私はこれをオフにした事の一つがチーズだと思う。 彼女はしばらくして迷惑になりました。 彼女は一つのことを決めることができず、私はそれに耐えられませんでした。 それから彼女はその男に彼女を撃つように言った、そして、私はちょうどここに座っている、「大丈夫&amp;hellip;何？」。 そして、私がそれを断念したとき、それはかなりです。 しかしそれ以外にも、キャラクターは楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：私は初めにそれを楽しんだ。 私は本当にやった！ しかし、&amp;hellip;私の興味はちょうどそれが続くにつれて減少し続けました。 それはそれが続いたときにただ引きずります。 エピソードは、彼らが行くにつれて長くなったように感じました。 それは悲しいより退屈になった。 私は、悲劇がいつ襲ってくるのか疑問に思っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7）：私はこの評価には寛大である。 真剣に、私はそれを6に戻したいと思います。 しかし、それが怒りを爆発させていたのを見て、私はそれを7時に保つと思う。  （私は狂った怒りの恋人です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これはあなたのためかもしれませんが、そうではないかもしれません。 知りません。 いくつかの人々はそれを愛し、一部の人々はそれが嫌いです。 私は犬夜叉を考えています&amp;hellip;とにかくそれを見て、それを見ないでください。しかし、実際に試してみることをお勧めします。 誰が知っている、あなたはあなたが好きなものを見つけるかもしれない。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見守って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜トレイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ycart59/reviews&#34;&gt;ycart59&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hm&amp;hellip; what to say about Saikano&amp;hellip; well, I guess the best way to start is to say this: I dropped it. Yes, kill me, curse me, all of it. It actually was a pretty good anime, but it just&amp;hellip; it just didn&amp;rsquo;t catch my attention. It started o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soot-sprite&#34;&gt;soot_sprite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見てきた最悪のアニメです。 私は多くのアニメを見て、私は異なったものを見て幸せです。 ほとんどの場合、アニメの悪さに関係なく、私はそれについて好きなものを見つけることができます。 私はこのアニメではできませんでした。 このアニメは私を退屈し、私は非常に迷惑だった私はボックスセットを取得するお金を無駄にしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、戦争の時代の人々のことと愛する人の喪失の考えをすることを試みています。これは良い考えですが、彼女は究極の武器で時間を無駄にしました。 物語は予測可能であり、時間の無駄です。 遅くなり、ほとんど意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はちょっと大変です。 カバーは映画の芸術よりもずっとよく見えました。 それは優雅なラインがなく、柔らかい色でいっぱいですが、人々の強硬なラインとはっきりと描かれた建物の中で際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非現実的で、非常に、非常に退屈です。 私は彼らのために何も感じなかった。 彼らは迷惑な場所で楽しむことができる1つの強い強い性格ではありませんでした。 それらのどれも決してintellegentであるように見えなかった。 彼らは映画があなたに押し付けようとした感情を刺激しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメからの楽しみを得ていない。 私はそれを見て苦痛を感じ、結局私は試してみた。 私はアニメをあきらめたことは一度もありませんでした。なぜなら、これは血まみれの恐ろしいものだったので、私はこれでやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はむしろこのアニメを毎回見るよりもスパイダーで風呂を浴びるだろう。 それは彼女、究極の武器と呼ばれるべきではありません、それは彼女と呼ばれるべきで、究極の失敗です。 それはボーリングであり、ストーリーが触発していないキャラクターの感情を強制しようとします。 私はこのアニメを嫌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soot_sprite/reviews&#34;&gt;soot_sprite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the worst anime i have ever watched. I watch a lot of anime and i am happy to watch different things. Most of the time no matter how bad an anime is i ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helge&#34;&gt;helge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（h264版日本語吹き替え版）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキミがNozomu Eienがとても感動的なラブストーリーだと思った。 確かに私はそれといくつかの他のアニメの上に涙を流しましたが、最初の腕時計で私をサイレントに泣かせた最初のものはSaikanoでしょう。
シリアル実験：Lainは実際には悪化しましたが、2度見た後でそれを本当に理解し始めたばかりで、これもより真の感情につながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサイカノの結末を本当に愛し/憎む。 いいえ&amp;hellip;.本当に、それは独創的であり、おそらくシリーズの最高の部分です。 それは傑作として評価するように私に促すが、あまりにも興奮することはない;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がサイカノについて言うことができない悪いことは、私はしばしば状況が円で動いていると感じたということです。 それは全体としてはあまり話はありませんが、シュウジとチーズはそれほど予想外に小規模で行動していました。
私は患者ですが、より劇的な部分に到達する前に一部の人々を止めるかもしれないと思います。 大規模な範囲では、シリーズは非常にエキサイティングですが、小規模な範囲では、実際には最後まで少し退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、私は「あまりにも現実的な」演技として「退屈」を記述しなければならないかもしれません。それは単なる悪いことではありません。 それどころか、これは感情的な影響が大きかった理由かもしれません。 より退屈な、現実的に演技するキャラクターがあれば、それに慣れるのは簡単です。
しかし、最悪の事はおそらく、すべてを見た後で、考えるべき事がほんの少しある（エンディングだが、ここでそれを台無しにする）。 感情的な影響は大きいですが、私はその効果が長く続くとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSFが大好きです。
サイカノはそのジャンルでかなり良い要素を持っていたが、実際にどこからも出てこないミサイルの最初の印象は「LOL！」だった。
申し訳ありませんが、最終的にはそれを真剣に受け止めることはできませんでした。実際には雰囲気が少し残っています。 再び、私はsci-fiが大好きですが、少なくとも少しは信じられないようにしてください。
ナノテクノロジー、粒子レベルの変形、タキオンエンジン、レーザービーム、グローイングの人々は大丈夫ですが、薄い空気からの大きなバルクロケット - それは少し面白いです。  ＆gt; _＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私が別の気分にどれくらい早く入ったかを見てください。
必需品に戻る：私はいくつかの否定的なことを指摘したが、サイカノは良い物語と素敵なキャラクターを持っている。
psi-fiとロマンスの組み合わせが好きなら、間違いなく時計の価値があります。
それは私の意見では非常に感動的ですが、その効果は多分複雑ではないストーリーのためにおそらく一時的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helge/reviews&#34;&gt;helge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Based on h264 version with Japanese dub)    I thought Kimi ga Nozomu Eien was a very touching love story. Sure I shed a tear over it and a few other animes, but Saikano is probably the first one that made me cry silently during the first watch.  Seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garrym&#34;&gt;garrym&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikano（彼女 - 究極の武器）
ジャンル：アドベンチャー/ドラマ/ロマンス/ SF
所要時間：13話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は葛藤しており、日本は執拗な敵からの攻撃を受けている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shuji＆amp;  Chiseは、ちょうど出会いを始めた2人の高校生です。 彼らは奇妙なカップルを作る。 シュウジは、トラックチームの元メンバーである背の高いスポーツです。 チーズは、自分の年齢のために小さく、完全にエネルギーが不足しているようです。 毎朝丘の上を学校まで歩くことは、彼女の力をすべて奪うようです。 それにもかかわらず、Chiseは彼らの関係を成功させることを決意しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、彼らといくつかの友人は札幌への買い物旅行に行き、空襲で捕まります。 シュウジは、爆撃機のいくつかが非常に小さく強力な新しいタイプの武器によって破壊されるのを見ている。 その速度にもかかわらず、航空機はヒットし、近くでクラッシュするようです。  ShujiはChiseがクラッシュサイトから出てくるのを見て驚いていますが、傍観者ではありません。  Chiseは軍隊の最後の希望、都市を破壊するのに十分な火力を持つ先進サイボーグです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、チーズは敵の攻撃がさらに必死になるにつれて頻繁に使用されます。 修二の感情はより強くなるが、もっと混乱する。 彼は、彼がチーズの女の子と恋に落ち始めていることを認識していますが、軍事外科医がチーズを武器にするために達成した変更によって反撃されます。 これまでの戦争は遠隔地であり、学生の生活は平和的でした。 戦争が激しくなるにつれて、犠牲を払う必要があり、人生は永遠に変わります！  ChiseとShujiの将来はどうなるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chise。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が学校で間違った年のグループにいるかのように、彼女の年齢のために非常に純粋であるように見える。 非常に不器用です。 彼女はしばらくShujiを押しつぶしていて、彼女の親友が彼に告白するようにプッシュされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シュウの心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は最初、彼らの関係について少しばかり離れていて、とても真剣に受けていないようです。Chiseが彼に彼女と交換日記を記入するように頼んだとき、彼は驚いています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどう思ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、他のロマンスアニメと同じように始まります。 チーズのアイデンティティの啓示の後でさえ、ストーリー・ラインはかなり従来通りの道をたどる。 しかし、物事はシリーズの3分の1に変化し始める。 物事ははるかに暗くなり、結局のところ、このようにはうまくいかないかもしれないことに気付き始めます。 私たちは、彼の最初のオフハンドの性質を説明する修二の過去について何かを学びます。 チーズは10代の女の子のまま残っているようだが、彼女の成長と武器としての発展は非常に速い。 戦争が以前の平和な生活に侵入し始めると、学校の他の学生にも変化があります。 若い愛好家にはうまく見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の3〜4章は握っています。 ショックは重なり合います。 私は自分自身が見ることを止めることができないことが分かった。 いろいろな理由で、私を涙に陥らせたいくつかの状況があります。 私は、最後の3章のほとんどのために、自分自身が泣いていることを発見しました。 エンディングは文字通り終末論的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鼻は少し問題があるようですが、グラフィックスタイルはかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一緒に、私はSaikanoを9/10に評価します。 素晴らしい話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ見に行って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/garrym/reviews&#34;&gt;garrym&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano (She - The Ultimate Weapon)   Genre: Adventure/Drama/Romance/Science Fiction  Duration: 13 episodes    The world is in conflict, and Japan is under attack from a relentless enemy!    Shuji &amp;amp; Chise are two high school students who have just started dating. They make an odd couple. Shuji is tall and athletic, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xc0deb10c&#34;&gt;xC0DEB10C&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;私は、これが私の最初のレビューであるため、病気を「うわー」してしまいました。 私は最終的に1つを書くことに決めました。なぜなら、これを見ようとしているすべての人に警告を出したいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：これにはいくつかのスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが嫌い、それがどのように進化したのか、全体的な話を嫌った。 私は、このアニメはまともでユニークな物語を持っていると言うことができます。
それについての素敵なことは、それが始まる方法です。 多くのアニメでは、最初のエピソードからのリードの男性キャラクターとのロマンチックな関係を構築するリード女性キャラクターを持たないでしょうか？ もう一つのポジティブな側面は、この事実が主人公の間の実際の関係/気持ちを損なうことのない、スーパーの武器である女の子の背後にあるアイデアです。
それはかなり楽しいものでした。
しかし、悲しいことに、私はもっと多くのことを望んでいました。 そこには良い物語と叙事詩になる良い可能性を持っている多くのアニメがあります。 しかし、それほど頻繁にはやり遂げることができません。
こっちも一緒&amp;hellip;
しかし、私は間違っている、それが作られた方法はいいです、それはあなたが何かラインまたはプレーンな愚かな何かのために自分自身を正当な顔を安く、粘り気、醜い物語のthosのではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、芸術も使われているか、キャラクターの顔が描かれているかのように優れています。 約4〜5回のエピソードを見た後、私はこの絵画スタイルを愛し始めました。それは独特な独特のスタイルでしたが、やはりあまりにもきれいでした&amp;hellip;
全体的な芸術と非文字ベースのすべての描画は良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん..音&amp;hellip;私はあなたが音楽はまともだとは言えないが、私のMP3プレーヤーに何も置かれていないと言うことができると思う、音楽のどれもキャッチーだったり聞いてみたいことはない。
今、アニメで実際に演奏している音楽は、ほとんど存在しませんでしたか？ 最も重要な部分にはいくつかの音楽がありましたが、時には素敵な音楽を加えることができると思うところはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ、これは簡単です、失敗です。
または、主人公がショーの半分の後に失敗し始めたと言うことができます&amp;hellip;
カップルの半分の重要なキャラクターは、どこにでも、何もないと思うが、ほとんどは重要ではない。 とにかくユニークなキャラクターのすべてが、女性キャラクターをリードしていますが、残りは、MyAnimeListランク500以下のすべての2番目のアニメで見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、おそらく最も厄介な痛みを伴うアニメと組み合わせて見ることができます。 私はClannad、シャッフルのような良いドラマアニメを気にしない！ またはKanon。 しかし、ここでは、ちょうど私のモニターに野球のバットを持っていきたいと思っています&amp;hellip;
第4話〜第5話までは楽しいと言えるかもしれませんが、その後はほとんどあらゆる面で失敗に終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは&amp;hellip;痛みと感情的なジェットコースターです。 真実を伝えるために、エピソード10の後、私はただちにクリックして最後の3つを投げて、それがどのように終わるかを見ました。
今、ハッピーエンディングのファン、または実際にはハッピーな愛のエンディングが、あなたはサイカノが幸せな愛の終わりを持っていると言うことができると思います。
私はSaikanoを見て、私は2人の主人公と素敵な関係を築きました。 私はそれらの間の愛の絆を気に入っていて、すべてを克服できると思った。 これは私の感情がダンプを取るのを開始し、私は本当にdisapointedになった。
私は両方のキャラクターがショーの半分の周りで嫌いになり始めた。半分半分は、実際には私が&amp;rdquo;WTF&amp;rdquo;というエピソードを少なくとも1回は見せてくれたが、私を最も悩ませたのは、 お互いにすべての&amp;rdquo;私はあなたをとても愛して&amp;rdquo;行った。
本当に男の主人公を嫌っていた別の共鳴者は、ある時点で、彼は次のようなことをすると思っていたからです。「ねえ、彼は今、男になるだろうし、できるだけ彼のガールフレンドを助け、彼女を愛し、サポートする 彼女はすべての悩みを抱えている。
しかし、何を推測する。 それは起こっていない。
そのオマンコは家で安全に過ごし、何もしないことを自分自身に鞭打っていた。 私の心を捨ててしまったのは、あなたのお尻を脱いでいけば、何も変えられないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の言葉で言えば、このアニメはロマンチックな行動に焦点を当てているので、あなたが良い行動を探していれば、超クールな人間の武器は、見て気にしません。
そして、あなたが良いロマンチックなアニメを探しているならば、気にしないでください、それは残念です。
そして、最後に、あなたが良いドラマアニメを探しているなら、あなたはそれに満足しているかもしれませんが、最後にはディスアソシエーションのいくつかの側面があるかもしれません&amp;hellip;しかし、それまでは楽しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから楽しんでこれを見て、私はそれ以上の幸せそれを見直さなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xC0DEB10C/reviews&#34;&gt;xC0DEB10C&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip; I suppose ill let out a &amp;lsquo;wohoo&amp;rsquo; due to this being my first review. I finaly decided to write one because I want to give out a WARNING to everyone planning to watch this.    WARNING: This contains some spoilers.      Story [&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]:    Even tho I disliked the anime, how it evolved and the overall story. I can say that this anime has a decent and unique story.  A nice thing about it, is the way it starts. Not in many animes will you have the lead female chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kagiama-yagumi&#34;&gt;Kagiama_Yagumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを純粋に偶然見つけましたが、いくつかのエピソードを見ても、私はそれを愛していました。
ストーリーとプロットは主に、スタジオハメ撮り（バーストエンジェル、フルメタルパニック、ヘリング、トリニティフィー）によって作成された悲劇的なラブストーリーです。
アニメは主人公の二人の主人公とチゼーに焦点を当てています。彼らは札幌に住む普通の高校のカップルです。 しじがひどい秘密を発見したとき。
チーズは彼女が愛する人を守るためにできることをしなければならない。
驚くほど印象的なアニメですが、まだいくつかの改善と2番目のシリーズのチャンスはありません。
2006年にリリースされたライブアクションムービーは、期待通りに生き生きとした良質のムービーですが、通常、おしっこはアニメを生きていません。 しかし、まだ素晴らしい映画。
芸術は最近のハメ撮り作品と非常によく似ていますが、頬の赤い線のような奇妙な誤りがまだ残っています。 あなたがそれを見てすぐにそれを気づいています。
音楽は素晴らしいものではありませんが、すぐにあなたの上に成長するすべての音楽が始まります。
今までに作られた最も憂鬱なアニメのすべての中で、非常に良いと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kagiama_Yagumi/reviews&#34;&gt;Kagiama_Yagumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found out this anime purely by chance but even after watching a few episode i loved it.  the story and plot is ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shell92&#34;&gt;shell92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は挑戦でこのアニメを与えられましたが、私はそれがこれほど難しいとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私は最初のエピソードが好きだったし、そこからすべて下り坂だった。
キャラクターは描かれておらず、ストーリーは馬鹿で、音楽はまったく合わない。 最初は私はこのエピソードをエピソードで見直そうとしていました。私はブログの最初の2つで行いましたが、それが価値がないと決めました。
私は彼女のボーイフレンドが彼女に古い教師と寝たと言った直後に、エピソード6にこのシリーズを1/4くらい落としています。 私はこのくそを見たくない！ それはうんざりしていて、非常に遠くに引っ張られています。 私は彼女が彼女を行かせないので彼女は彼の腕をかむことを意味し、彼女は彼女が彼女に伝えようとしていることを知っていた&amp;hellip;.なぜこれを見たいと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズがファンを持っていることを知っています、そしてあなたにすべての敬意を払っていますが、サイカノは私のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shell92/reviews&#34;&gt;shell92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was given this anime on a challenge, but I didnt think it would be this hard.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolicon&#34;&gt;Lolicon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私を泣かせた少数のアニメの一つです。 シリーズで2回泣き叫ぶ唯一のアニメです。 エピソード9と13。戦争の現実を示すストーリーライン。 兵士の視点からではなく、自宅にいる人々の視点からのものである。 戦争が国家に襲われたとき、戦争がどの国民に影響を与えるか。 この視点は、既に愛の三角形にある3人の高校生から見たものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;修司は普通の高校生です。 チーズは恥ずかしがり屋です。 それを購入。 しかし、彼女は修司に彼女の気持ちを告白する（これは示されていない）。 そして、彼は彼女の最初の手が彼のガールフレンドが日本の究極の武器であることを知っていると言う。 今、彼とチーズは関係を維持するために逃げなければならないと同時に、[チーズ]は彼女の国家と彼女が愛する人々を守る。 このアニメは、あなたが愛した女の子は何をしますか？ あなたの人生の残りの部分を過ごすと信じていた少女は、大惨事の武器であることが判明しました。 このアニメが本当に素晴らしかったか、あなた自身の目で見てください。 見て。 大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lolicon/reviews&#34;&gt;Lolicon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one of the few anime that made me cry. and its the one and only anime that made me cry 2 times in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingarthur13th&#34;&gt;KingArthur13th&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが敏感な人なら、実際にキャストのために何かを感じることを期待していない場合、サイカノはあなたが本当にキャラクターのために感じるようにすることができます。 いくつかの選択肢がありますが、驚いたことに、これらの瞬間は、ChiseとShujiの間のドラマの周りを回っていません。 実際には、常にロマンチック、劇的、または悲しいと思われるChiseとShujiを含む多くの場面は、常にまったく同じ会話に変わるので、実際には厄介です。 チーズは武器なので、愛されることも愛されないこともできないし、とにかく修二は彼女を大好きです。そして、チーズは別の都市を破壊するために出なければなりません。 これはシリーズを通して繰り返し起こります。 短時間のうちに、2人は他の人とロマンチックに関わり、面白いドラマになりますが、本当に価値のあるものはそれから来るものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイカノは戦争に焦点を当て、兵士と民間人の両方に影響を与える大きな悲劇のアニメです。 この部分はおそらくこのシリーズの中で最も興味深いものですが、私は戦争のドキュメンタリーへの私の執着によると思います。 戦争の心理的影響（日本が失っている）は、キャラクターの発展において最も重要な役割を果たす。  ShujiとChiseの故郷への戦いが始まり、戦争と地震の増加に対応して、本当に誰もが大きな変化を経験するので、主演の人生はストレスにさらされます。 全体として、Saikanoは大丈夫です。 恐ろしいものも何も例外的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingArthur13th/reviews&#34;&gt;KingArthur13th&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano is a pretty old manga, dating back to 2000, made into an anime in 2002, given two OVAs in 2005 and then was finally turned into a live action film in 2006. This review is about the anime and somewhat about the OVAs which I recommend you go and watch if you plan to watch this series. Due to the fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thumpz99&#34;&gt;thumpz99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを通して作っていくことは、私のために本当の努力をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のアートワークは、せいぜい平凡だった。 それが2002年に出てきたことを考慮すると、それはそんなに卑劣な芸術を持つことを許しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽？ 同じ曲を何度も繰り返します。 あなたの心が何か素晴らしいことを聞いて設定しないでください。 あなたの一部があなたのパンティーで結ばれる前に、はい、私はその曲がその背後に意味を持っていることを知っています。 彼らはあなたの脳に十分にシリーズ全体を壊した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のストーリー私は5を与える。プロットの穴がグランドキャニオンよりも大きいにもかかわらず、私はシリーズ全体を通してそれを作った。 私はそこに座っています。「この部分を急いでください。私たちは何が起こるかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化？ アニメの中で最高のキャラクターはサポートキャラクターです。 明美と篤は、リードよりも本当の感情や考えを持っていました。 修司は、境界線のナルシシズム/社会主義的なようです。 常に第一と第二を心配しています。 みんなと彼が感情を感じさせるものから走っている。 チーズは彼女が意図していたものです -  emtpyと彼女の感情的な自己の空を埋めるためにしようとしています。 私にとっては、物語の中のいくつかの場所では、一番上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを固体6与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thumpz99/reviews&#34;&gt;thumpz99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Making it through this anime took some real effort for me.     First off the artwork was, at best, mediocre. Considering it c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hachiko75&#34;&gt;Hachiko75&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは美しく悲しいアニメです。 人々はクラナドが悲しいと思うが、これは！ これは最高の悲しみです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるか。 さて、結局のところ、アニメはまだ謎を残して、それはあなたが何が起こったのか、アニメの始まりにあったのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チジーズは恥ずかしがり、シュウジは恥ずかしがって厄介ですが、どちらもお互いが好きです。 だからいつか何かがチーズに起こりますし、彼女は決して同じではありません。 修二は、彼女がMIAの大部分を占めていても、彼女との関係を維持し続けようとしている。 その後、古い炎が彼の人生に戻った。 そこには皮肉があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が混乱し、ショックを受けるのは、特定の支持キャラクターが「チーズ」が何であるかを知らないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが進行するにつれて、キャラクターの多くは、まったく互いに知り合ったことのないように、実際には切断されるようになります。 彼らはちょうど見知らぬ人になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは本当に素晴らしいアニメです。 大好きです。  10周年！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hachiko75/reviews&#34;&gt;Hachiko75&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is such a beautifully sad anime. People think Clannad is sad, but this! This is sadness at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちｔぇ： さいかの 、 しょｒｔ ふぉｒ さいしゅ へいき かのじょ （Ｍｙ ぎｒｌｆりえんｄ、 てぇ うｌちまて うぇあぽん）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ、映画、アニメ：元々は高橋信夫が執筆した漫画で、2000年5月30日から12月25日小学館刊「ビッグコミックスピリッツ」に掲載された。 それはVizによってStateside解放され、最終的な量は2006年1月3日解放された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ライブアクション映画は2006年1月28日にリリースされ、まだStatesideのライセンスがありません。 私はこのレビューの後半でこれをカバーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメそのものは、幻想郷と赤い庭で有名なガンツォが作ったもので、2002年7月2日から日本のテレビで遂行された「機動戦士ガンダム0083」の第7話で有名な加瀬光雄監督 SaikanoはVizによってStatesideのライセンスを受けており、最終的な量は2004年11月9日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：外出し始めたこの夫婦、修司とチーズがいます。彼らはお互いにとても驚くほど厄介です。誰かと外出し始めたばかりのときです。 戦争は続いていますが、北海道の北海道にある札幌のどこかにいるので、札幌が爆破される日まで、実際には影響はありません。 この敵の爆撃機を絶対に抹殺する光の輝きがあります。シュウジはクラッシュするとそれに追いつき、サイボーグに変わったのはチーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの残りの部分は、彼らの関係に焦点を当て、Chiseが武器に変身していることがその戦争に並行してどのように影響を与えるかについて焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにバットをまっすぐ警告するつもりです。 これはおそらく存在する最も憂鬱なアニメの1つです。 あなたは、あなたがシリーズを通過するときにあなたから遠く離れて自分自身を傷つけることができる何かを保ちたいと思うでしょう。 死がたくさんある。 あなたはChiseが少しずつ人類を失うのを見ています。 あなたは修司を全く知ることができません。 あなたは、すべてのことが起こっている間に彼らの関係を維持しようとしているのを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に良い物語を作るうつ病になるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、最後のエピソードの最後の半分で何が起こったのか分かりません。 これはちょうど私かもしれない。 しかし、それはちょっと混乱してしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアートスタイルは、私が見たGonzoのプロダクションのほとんどよりも少しシンプルです。 キャラクターが描かれる方法に関しては、マンガのスタイルに近いと思われる。 実際には、先日漫画を見てみるとほぼ同じように見えます。 だからそれは素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴンゾーは、戦争ゾーンでは赤、黒、灰色、暗い色が多く、北海道では明るい色をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、Gonzoから期待されるように、CGは優れています。 そして幸いにも、それは一般的なスタイルと非常に良く調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：OPは素晴らしいです。 私はその曲をあまり好きではありませんでしたが、それは私の上で成長し、セグメント自体は黒と白で、時折明るい色のハイライトで、フランス語のテキストのランダムなビットがあります。  EDはまた素晴らしいです。 ここではあまり注意を払っていなかったが、歌自体は、アニメの中ではまれなものであるOP（Yuria Yato）を作った同じアーティストによって行われている。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは主にOPとEDのバリエーションですが、両方ともとても良いと思うので、聞いてみるといいです。 また、シュウジがいつもハムしている挿入歌もあります。最後のいくつかのエピソードで最後にそれを聞いてみると、チーズにとって恐ろしいことになっても、本当にいい曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：Chiseのseiyuuはまた西のYoki MajoのFiriel、それは素敵なタッチでした。 これまでどおり、清流は素晴らしい仕事をしました。 ここに問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：パーフェクト、それはうつ病のちょうど良い量を許可するので、実際にあなた自身を殺すことを検討する前に停止します。 これ以上、私はそれを取ることができませんでした、それはより少なく、それは正しく見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画：Sayanoは2006年にToeiによって実写映画化されました。 前田愛の妹（喜野の旅でOP / EDを担当していた）の前身であるAKB前田秋樹は、バトル・ロワイヤルのライブアクションでノリコを演じ、チーズとなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を好きではなかった。 それは基本的にはシリーズのダイジェスト版だった（2時間の映画の中にすべての素材を入れることはできないと予想されていた）が、アニメの中で最も感情的なシーンのいくつかは終了した ムービーそのものにはほとんど影響を与えません。 ビルドアップが欠落していた可能性があります。 多分それは演技のためだったかもしれません。 私は本当にここで何がうまくいったのかは分かりません。 そして、それは物事について別々に行ったにもかかわらず、アニメと同じエンディングを持っていましたが、それは本当に意味がなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：それはすべての地獄のようにうつ病ですが、それは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
アート：8/10
音楽：8/10
西友：8/10
長さ：9/10
映画：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：49/60;  82％（B）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1182&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Saikano , short for Saishu Heiki Kanojo (My Girlfriend, The Ultimate Weapon)    Manga, Movie, Anime: Saikano was originally a manga authored by Shin Takahashi, and ran in the Shogakukan publication Big Comic Spirits from May 30th, 2000 to December 25th, 2001. It totals at seven collected volumes. It has been released Stateside by Viz, and the final volume was released January 3rd, 2006.    A live-action movie was released January 28th, 2006, and has yet to be licensed Stateside. I&amp;rsquo;ll be covering thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter-1&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは悲劇的なロマンスのために最善の意図をすべて持っており、それは本当にうまくいっています。 そして、親愛なる読者は、私の肯定的な発言のすべてがこの感情搾乳者のために終わるところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそこで最も動くアニメのこの1つと呼ぶあなたのものを断つことはありません。 そこからは、それは感情に満ちています。 しかし、ペーシングのようなものがあり、これがアニメが落ち着く場所です。 サイカノの物語は、最初の数回のエピソードでさえ、不可解な悲劇が必然的に近づいていることを視聴者が決して忘れないようにするために非常に勤勉です。 世界は戦争や日々の国に落ちていますが、地獄が私たちの2人の若い愛好家に届くのは時間の問題です。 問題は、時間の問題が永遠にここに来ることです。 シリーズ全体で悲劇の感覚を保持するために最善を尽くしますが、結果は辛抱強く待ち時間の価値がほとんどありません。 悲劇が襲った頃、私はもう気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはキャストによってそれほど簡単にはできません。 その話の焦点は、チーズとシュウジです。 チャンスは、歩く大量破壊兵器であり、最も弱い人格を持っています。 彼女の主な習慣には、金色の羽を発することができることを除いて、ゆっくりで、鈍く、平均的であることが含まれます。 この女の子は積極的に透明で、修司はそれほど良くはありません。 彼の控えめな態度は、シリーズを燃やし続けるだけです。 彼は最終的にそれを過ぎて成長するが、彼の周りの世界で何が起こっているのかという文脈の中では、後で無益に見える。 このシリーズの唯一の比較的興味深いキャラクター、アケミは、ショーがチ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は間違いなくショーのハイライトです。 これは、大げさなCGの大暴れのGONZOから来たので、私を驚かせることは不可能なほど繊細ですが、そのように見えるシリーズには事実上何もありません。 それはうまく流れて、常に美しく見えます。 間違いなくプラス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BGMは、忘却可能なOPとEDのほとんどが演奏されていたため、忘れがたいものでした。 悪くはないが、良いことではなく、確かにそれ以上の注意を払うほどではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はサイカノが偉大な可能性を秘めていたと思っていますが、歓迎され続けています。 それは素晴らしいスタートと少し上品なフィニッシュを持っていますが、差をつける前に私の感情を吸った途方もない中間です。 あなたの目が涙のために底なしの井戸であれば、それを持ってください。 あなたはおそらく私がやったよりもずっと多くのことを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Saikanoは10のうち6を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano has all of the best intentions for a tragic romance, and it sets its story up really well. And that, dear readers, is where all of my positive remarks end for this emotion-milker.    I do not fault those of you who call this one of t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spleen1013-1&#34;&gt;spleen1013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;サイカノは厄介です。 非常に厄介です。 そして良い方法でさえも。 私はこのシリーズを基本的に2日間にわたって見ていました。私はそれを見続けていないと言わなければなりませんでした。私はそれを終わらせるのに気にしませんでした（残念ながら、私はしました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;☢注意！☢スポイラーの前に☢注意！☢&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3
メディアを通して何か推薦ができたら、このショーはニトロ+のビジュアル小説「さやのうた」を思い出させてくれるはずです。 あなたはそれに精通していない人のために、おそらく運命とみなされる可能性のあるものを介して、肉体と物事の集合体である世界を見ている男の主人公の後に、やや不快で性的に明白な短編小説です。 彼に普通に見えるのは、時間がたつにつれてお互いに恋に落ちる女の子だけで、結局、地球を基本的に破壊する不安定な虐殺者であることが分かります。  Saikanoは同じようなことを成し遂げようとしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Saikanoの問題は多くあります。 最初に、私をたたえ続ける1つの質問はこれだった：彼らは誰と戦っているのか？ シリーズ全体で、日本人が誰と戦っているのかは決して分かりません。 彼らは「敵」と呼ばれているだけで、実際には「敵」の合計が約3倍にしか見えないため、何かを決定することは基本的に不可能です。 だから、それがあなたのために十分な軍事情報でなければ、兵器の選択をチェックしてください：数十倍の町全体を一掃するための十分なミサイルを持つホルモンの十代の女の子を武装させてから、学校の周りを自由に走らせて、  。 なぜ軍は20代の半ばの男性を主要な形で選ぶのではなく、不器用なドーピーの女の子を選んだのですか？  （来る登場人物に対する苦情の増加）誰も知らない。 私は軍隊がトローリングしていたと思う。 何十億円もの究極の兵器を作るのに費やしていたが、一掃することなく一直線に歩くことができる人物を選ぶことができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軍事問題はさておき、この番組に残っているのはロマンスドラマです。 私はおそらく私がそうしていたはずのように見ていなかったので、キャラクターと少し混乱しましたが、それは重要ではありませんでした。 基本的な考え方は、これが副題が示唆しているように、「惑星の最後の愛の歌」であると考えられているということです。 純粋なものではありません。 ショーのほぼすべてのキャラクターは、他のキャラクターとお互いに詐欺をして、スパイテックスの大きな、混乱したウェブを生み出します。 キャラクターのどれもそれを楽しんでいるようには見えず、誰も彼らのふりをするために何もしません。 たぶん半分のシーンには泣いたり、呪いをしたりする人がいますが、残りの半分には通常、仲間のうちの一人が咳をしたり、咳をしたり、死んだり、触手が胃の外に出たりしています。 一方、他の人は座って、「あなたは美しい」、「自分の胸に触れる」といった古典的な言葉を言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公と彼の究極の武器ガールフレンド（UWG）が最初に恋に落ちた建物の頂上にいるとき、その下にある町が繰り返している間にセックスをしているときに解決する、「プロット」 巨大な津波で破壊されて、まもなく大規模な黒人が追いかけられた。大衆は空から来て、何をしているのか分からない。 そして、地球を守ることに失敗したUWGは、破壊された惑星（おそらく）に座って、むしろ簡単に狂気になり、おそらくカップル日以内に飢えて死んでしまう主人を救うだけです。 それについて心温まることはありません。 それについて憂慮すべきことはありません。 それはただのばかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
&amp;hellip;私はショーの最高の側面だと躊躇して言う。 芸術は堅実であり、シリーズを通して一貫しています。 それは実際には良いことだとは言えません。 まず何らかの理由で、すべてのキャラクターが絶えず白っぽくなっています。 絶え間なく ショー全体を通して。 そして、実際に顔を赤らめると、刺激されて顔全体が炎症を起こすような発疹のように見えます。 か何か。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインそのものは、私にとってはキャラクターを追い続けることができない、とても独創的なものです。 主人公は彼が約30歳のように見え、UWGは平均8歳です。顔は文字通り円です。彼女は短くて太っています。 私は、実際にはアニメの女の子を太ったようにしているわけではありませんが、彼女がいるはずはないと思います。 私はそれが彼女の登場を通して彼女の性格を拡大しようとしたのだと思う。 そして再び、私は間違っている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で勝つことができたことの1つは、フルサイズのデストラクトモードにあったUWGのデザインでした。 彼女は数回、ショーを通して様々な形の大きな金属製の翼のペアで、前回とは少し違ったように見え、毎回、すごくかっこいい。 そしてそれがアートが最良の側面である理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
ああ。 オープニングテーマは迷惑です。 私はそれを最初に聞いて、その後、そのエピソードごとに音量をミュートしました。 エンディングのテーマは退屈です。 バックグラウンドミュージックがあれば、それはとても透明で、私はそれに気付かなかった。 もう一度、UWGがデストラクトモードに入ると、サウンドトラックには、真・女神転生：悪魔サバイバーのようなものが1曲あります。 アクションシーンはあまりアクション満載ではなかったし、アクションのないエレクトリックギターはちょっとしたパラドックス（K-onやそれに類するものでない限り）はまあまあまあまあまったく完璧ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爆発は大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの声&amp;hellip;私は彼らがまともではなかったと思うが、キャラクターが笑ったり、叫んだショーにはいくつかのポイントがあり、それは今まで聞いたことのない最も刺激的なものだった。 それはたくさん起こりますが、私が期待していないものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：2
はい。 この文字ごとに解体させてください（MALのリストは、私が自分ですべてを覚えることができないので、ここから直接削除してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なキャラクター：Chise。 私はなぜ彼らが究極の武器になるためにかわいい、不器用なかっこを選んだのか分かりません。 彼女は絶えず立ち往生し、落ちて叫び声をあげています。これは、一連の後半に働くカフェで、変態した老人たちの一人にしか見えないようです。 彼女はひどく優柔不断です。 彼女は彼女に叫ぶだけで説得することができます。 また、ある種の分割された個性があり、そこで彼女はロボットになって、あなたの液体が私の体に入ったような厄介な発話を管理します。 なぜあなたはこれをしますか？ キスした後。 私は全くそれを得ていないが、それは迷惑である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公：アケミ。 何？ 彼女は主人公だった？ 彼女がやったことは、すべてのシリーズが好きだったという事実を隠しているシュウジに「役立つ」関係のアドバイスを提供していたことです（もちろん、それは視聴者にとって痛いほど明白でした）。そして、 身体は地震などから爆破された。 彼女は彼女が美しいと安心している間、彼女は彼女が愛している唯一の一人です。  UWGはどうなったのですか？ 彼女はShuujiで不正行為をしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公：修士です。 彼はこのショーのすべてのキャラクターの中で尊敬するのが最も難しいです。 彼は彼がチーズのボーイフレンドだと言い、毎晩、彼の先輩のふみみと寝るために彼の家の外に出て行く。彼はまた、夫に騙されている。そして彼は夫と共にチーズと妻を欺いている。  ）彼は彼女の周りにいるとき、彼は彼女の &amp;lsquo;馬鹿/牡丹/ Doofus /等&amp;rsquo;と呼ぶことによって彼の愛情を示し、その後自分自身を呪うために残し、文字の静かな岩である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atsuhi：ShuujiとTakeとの友人で、Akemiには気持ちがあります。 彼は彼女を「保護する」ために軍に加わるが、どうやら狼狽して死ぬことになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tetsu：ふゆみの夫、Chiseを誘惑してロリをしたいが、彼女の名前を覚えていない軍用の犬。 死ぬ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;冬美：迷惑なサキュバス。 最終的に死ぬ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;修士のお父さん：何ですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yukari / Take：同じように重要ではないので一緒にリストされています。 エピソード1や2や何かで死ぬと10や11のようになるまで彼の名前を覚えていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5
これはそうであるよりも高いです。 それは、私が実際にはそれが何であるかを笑っていたからです。そして、すべてのメロドラマが私の服用のためによりモック飼いならされていたことです。 また、あなたが実際にそれをすべて見れば、あなたはおそらく長い間それを覚えているような奇妙な要因があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4
それは平均ですよね？ 私は知らない。 だから、ごみ箱は避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/spleen1013/reviews&#34;&gt;spleen1013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano is awkward. Extremely awkward. And not even in a good way. I watched this series basically over the course of two days, and I have to say if I hadn&amp;rsquo;t just kept watching it, I probably would not have bothered to finish it (unfortunately, I did.) Let me explain why.     ☢CAUTION!!☢ ﻿ SPOILERS AHEAD ☢CAUTION!!☢﻿    Story: 3  If I was able to make any recommendation across media, I would definitely say this show reminded me a lot of Nitro+&amp;rsquo;s visual novel Saya no Uta. For those of you not familiar with it, it&amp;rsquo;s a somewhat gory and sexually explicit short story following one male protagonist, who through what can probably be excused as fate, sees the world as a conglomeration of flesh and things. The only thing that appears normal to him is a girl, who in time they fall in love with one another, and in the end, she turns out to be an unsta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaike-1&#34;&gt;Akaike&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがレビューに来るとき、9.5のオプションはないので、私は9がしなければならないと思う。 さて、私はこのアニメを純粋に偶然発見しました。それが起こったときにそれを愛していないのですか？ とにかく、最近の購入と私はそれを見て待つことができませんでした。  Saikanoについて何も知らない人のために、この物語は本質的にはラブストーリーですが、非常に悲劇的です。 このアニメは、最近カップルになった北海道の高校生2人である修司とチーズの生活に焦点を当てています。 しかし、愛する人を見つけることに伴う幸福は非常に短いです。 彼らが住んでいる世界は戦争中です。アニメでは日本が戦争しているのかどうかわかりませんが、私の意見ではそれは本当に問題ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反対側の軍が札幌を攻撃して大規模な破壊を封じ込めると、Shujiは兵器の中に立っているChiseが自分の腕の中から成長していることを知ることにショックを受けた。 その後、ChiseはShujiに、ある夜、彼女の家に来て、究極の武器になるための完璧な候補者となることを明らかにしました。 なぜこれが詳細なのかは、OVAまで明らかになっていませんが、視聴者の推測を維持することは良いことだと思います。 アニメは、この2つがこの啓示にどのように対処し、どのように「機械」に変化し、「人間がより少なく」なっているかについて、チーゼがどのようにして苦労しているかに焦点を当てています。 あなたは、このアニメでは「すみません」というフレーズが聞こえますので、それに備えてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質はかなり良いです、それはあなたを引き込むように見える、本当に素晴らしい流行のスタイルの1つです。それは確かに目には簡単です、そして、私は音楽についても全く苦情を受けません。 オープニングテーマ「Koi suru Kimochi」は本当に美しい曲で、同じことも終了のために言える。 両方のテーマはシリーズ全体で同じままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が実際にこのアニメに持っている唯一の本当の問題は、それがちょっと繰り返すことがあるということです。何故ならば、Chiseの常習的な謝罪と、Shujiのわずかな決断と拒否が本当に私の神経に乗ることです。 しかし、すべてがストーリーと結びついていると言っています。 すべての正直なところ、アニメはかなり正確にマンガに従っています。 しかし、私はこれまでのマンガの最初の3巻だけを読んできたので、私はそれをすべて終わらせるのを待って見なければなりません。 あなたがもっと悲劇的なラブストーリーをしているなら、私はサイカノを十分に推薦することはできません。 私が見ている間に私が実際に泣いたのはアニメです。 あなたが本当にこのアニメ（私のようなもの）に入っているのであれば、実写ムービーもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言及する必要があると思うことの1つは、結末がかなり混乱していることです - しかし、あなたがこのアニメを見たり、見たことがあるなら&amp;hellip;それについてのあなた自身の結論を描くようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Akaike/reviews&#34;&gt;Akaike&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s no 9.5 option when you come to reviewing, so I guess that a 9 will have to do. Ok, I discovered this anime purely by accident - don&amp;rsquo;t you just love it when that happens? Anyway, a recent purchase and I couldn&amp;rsquo;t wait to watch it. For those who don&amp;rsquo;t know anything about &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aironicallyhuman-1&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは非常に残念に終わった。  Saikanoについて同じ意見を持っている他の人の考えに反して、それは悲劇的なロマンスの物語であることは難しかったし、落ち込むよりも退屈だと判明しました。 視聴者が心臓の弦を引っ張ることを明確にすることなく視聴者を圧倒するシリーズがあります。また、反響を得るために人が死ぬことを期待するシリーズがあり、後者がSaikanoです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見る前に私はそれが私の目で勝者になると思った。 それは素晴らしい探しているボックス/ DVD芸術、うそつきの話、短い長さとシリーズを所有するために必要な£10の手数料を持っています。 私は、そのような少額のお金のために、かなり高い評価を受けたショーが私の期待を満たすことができないことが分かりませんでした。 しかし、悲しいことに私のために、Saikanoはすべての基本を間違えてしまった。話が多くの可能性を持っていたので、残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoの世界では、日本は無名の国に対して戦争を失っています。 日本政府は究極の武器を作って運命を変えようと決心し、グレードと体力が不十分な17歳の少女チーズをその武器に選ぶ。 彼女は身体が大量破壊兵器になったことに対処しなければならず、同時に、初めて恋に落ちるという言葉になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初の問題は恐ろしいペーシングです。 シリーズの前半は、何も起こっていないような気がしました。 このようなイベントは、単にエピソードごとに少しずつ違った形で繰り返されていました。 チーズは泣いて、彼女は彼女のボーイフレンドと話をしていた。チーズはさらに泣いて、チーズは戦いに出かけた。 初期の各エピソードのスクリプトにはほとんどバリエーションがなく、キャラクターは偽のゴミのことを言っていました（1週間一緒に子供と結婚について話すなど&amp;hellip;）。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な2人の関係は悲惨に大部分が失敗したにもかかわらず、科学的要素が説得力のある形で説明されていれば、シリーズはまだそれを救うことができた。 しかし、ペーシングと愛の側面がどれほどひどく処理されたのを見ても、ほぼ間違いなく、SFの部分は全く説明されていませんでした。 チーズは大したことをしていないように見えるが、何も正しくできない無駄な女の子が、彼女の背中からロケットを育てる人型武器に変わったことを彼に明らかにする。 彼女の体を不可逆的に変容させた後に重要な詳細を聞いてください。 最初から最後まで、それは哀れな学校の女の子が生きている武器に変身した理由についてすべてを学びました。 そして、最悪の場合、あまりにも細かいことが問題ではないかのように、日本人が戦争に巻き込まれることになっているのは明らかにされていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがうまくいくならば、これらのことを説明する必要があります。 視聴者は、迷惑な高校生（8人に見えることが起こる）が、同意した大人の代わりに武器に強制的に転身すると信じることを単に期待することは、最高位の愚かさです。 ストーリーが真剣に取るにはあまりにも冗長に思えた場合に起こった出来事について、私はどうしたら気になったでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが私を気にしていたら、カタツムリのペーシング、偽の/ジェネリックな対話、まったく信じられないストーリーのダメージが軽減できたと思います。 結局のところ、キャラクターが死ぬときに視聴者に何かを感じさせる鍵は、あらかじめ添付ファイルを作成することです。 しかし、Saikanoは私に何かを感じさせるためにキャストのいずれかについて十分に気にすることができませんでした。 チーゼは哀れなやり方で泣き叫んでいたし、可能な限りいつも修司の玄関口になった。 修二は普通の男で、眼鏡を持っていて、年をとった女性を含め、反対の性別の3つを取った後、彼は遊んだ。 おそらく最高の悪い人だったアケミは、チーズを支持し、メガネを欲しがる別の女性になりました。 彼らの誰も私のために何もしなかった。 私は時々殺される主な2つをほとんど喜んでいた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシング、ストーリー、キャラクターを除けば（それほど実用的ではありません）、サイカノについて私を悩ませたもう一つのものは、アートでした。 自分よりも知的な人にしか知られていない理由から、キャラクターはサイカノで24/7にぼやけた効果がある&amp;hellip;まあ、サイカノの世界では、アースリングにはデフォルトで顔に赤い線があります。 そして顔の奇妙さはそこに止まらなかった。顔はすべて、鼻がとても小さく描かれているために、脇の下から見える。 この2つの問題をアニメーションの欠如と混ぜれば問題はありますが、Saikanoは少なくとも13のエピソードだけでは視覚的に問題はないはずです。 外見上の唯一のプラスは目を引く色の優れた使用でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、それほど良いとは言えません。 私の記憶に残る唯一のテーマは、DVDメニューで演奏するギターのテーマです。 私はオープニングテーマとエンディングテーマを覚えていません。 サウンドトラックは、私の感情を演奏したいアニメのためのかなり深刻な欠陥である私からの感情を描くことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Saikanoは満足していた以上に失望した。 私は最初の6つのエピソードの後に​​それをほとんど落としましたが、終わりが上半身のために終わったかどうかを見続けるだけでした。 同じエピソードが繰り返され続けているように見えなくなり、実際にどこかに行かれているような感情を与えるようになってから、かなりの量の改善があったにもかかわらず、コンテンツはひどいシリーズのものを保存するのに十分ではなかった その点。 そして、このシリーズは、終わりが急いで（世界は突然、何の理由もなく）終わってしまって、スタイルには終わりもできず、ほとんど意味をなさない出来事への結論に達しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：4.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AironicallyHuman/reviews&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series ended up being very disappointing. Echoing the thoughts of others who have the same views about Saikano, it tried hard to be a tragic romance story and turned out to be more boring than depressing - it didn&amp;rsquo;t make me watery eyed. There are series that depress viewers without making it obvious the plan is to pull on the viewers heart strings and there are series that make it so obvious that you expect people to die just to get a reaction, and Saikano is the latter.    Before watching I thought it was going to turn out to be a winner in my eyes. It has great looking box/DV &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gedata-1&#34;&gt;gedata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「感情的操作」という言葉は、缶詰、過度の空白、そして空の批判に当てはまる場合、「偽りの」という言葉のレベルにはあま​​りありません。 しかし、それはそこにあります。 この用語の問題は、すべてのストーリーが何らかの形で感情を操作することを目的としているという事実に由来します。 私たちが線を引く場所は、なんらかの理由で、聴衆が頭の回転を見るのが始まるときです。 文字は私たちのプロットデバイスになり、プロットホールは無視できなくなります。スクリプトからあなたの反応を得る絶望があります。 これらのようなものが私たちを経験から取り除くと、本当に何があっているのかを知ることができます。ここで問題となっているショーは、非常に操作性が高く、 エルフェンの子犬殴打場面は、代わりに4時間連続して嘘をついた。 サイカノは本当に聴衆が泣くのを望んでいます。もしそれが繰り返されて、そして漠然として、視聴者の諜報を侮辱して、服従して吠えるようにしなければならないならば、そうしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この問題は、キャストの残りの部分に及ぶ。  Saikanoのサイドキャラクターは存在しませんが、無関係な、時にはタブー（私は言及するのを忘れていました、このアニメにかなりカッコウリーがあります）関係の一部である以外の何かをするために、その後死ぬ。 私はすでにシリーズ全体を通して私がシュウジとチーズの関係を気にすることができなかった理由を確立しました。なぜなら、より少ないスクリメージを持つ曖昧なアーキタイプでさえ、 それらのすべてはある時点で、空襲や地震などのランダムな悲劇を伴った物理的および感情的な危機にさらされています。 はい、地震です。 それは彼を持っていることによってキャラクターを殺すか、または滑り落ちて階段を下って落ちるほどランダムである。 ちょっとしたキャラクター同士の恋愛があなたには不十分であるかのように、女の子のうちのいくつかは、シュウジと恋に落ちる。 私はこれが中心的な関係に深みを与えることを意図していたと確信していますが、ルートを選ぶことに躊躇していた、ちょっとした視覚小説のプレイスルーを見ているように感じましたが、 とにかくペズのような爆弾を投げつけて泣き叫ぶmoeblobサイボーグ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは、私が今までアニメで見たことのない、最も無意味な、プロット・ホールで埋め尽くされた分裂したホジョウズのひとつです。 欠陥のある人物の旅ができない（私は新世紀エヴァンゲリオンが傑作になると思うが）努力がどこにあるのか分かりにくい、曖昧なSF要素を導管として使うのではない。 しかし、サイカノでは、どのような種類の病原体が見つかるのかはよく分からず、うまくいきませんでした。そして、そのすべてが、文脈や注意の理由なしにできるだけ多くの苦しみをできるだけ多く取り除くために存在するプロット要素で包まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204265&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gedata/reviews&#34;&gt;gedata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The issues with it essentially boil down to the fact that it tries to frame a tragic love story through the lens of a war setting with sci-fi without any idea how to handle said setting or sci-fi elements. The story is literally about a 10 year- old-looking high school girl and how she fell in love with a male classmate (that looks like he&amp;rsquo;s 7 feet tall and in his thirties) only to be abducted by the Japanese military, enhanced with a bunch of bizarre enhancements that enable her to fly and drop nukes everywhere, and allowed to wander free. The purpose of all this for them call her up to bomb faceless enemies that they&amp;rsquo;re at war with part-time. It&amp;rsquo;s about as ridiculous as it sounds and there&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolastarr-1&#34;&gt;LolaStarr&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は雑誌やインターネットの両方でこのアニメシリーズについて非常に多くの批評を読んでいたので、私が販売していたボックスセットを見つけたとき、私はとても興奮していました。 男の子、お金の無駄は何！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは本当に面白いようでしたが、私はそれに大きな期待を持っていましたが、私はそれがうまく実行されなかったと思って、実際のストーリーがいつ始まるのだろうと聴衆に思い出させます。 キャラクターは深みがなく、彼らは見て退屈だった。 私は文字通り、このアニメを終わらせなければならず、いつかはそれを償還することを望んでいました。 アイデア自体は素晴らしかったが、彼らはショーを幻想的にするために必要なレベルに達していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人が言及しているように、それは感動的なロマンスになると信じるように導くが、それはむしろまさにうつ病であり、見るべき仕事である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26400&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LolaStarr/reviews&#34;&gt;LolaStarr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had read so many raving reviews, both in magazines and on the internet, about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meowsorz-1&#34;&gt;Meowsorz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はジョージョーの奇妙な冒険を見なければならない友人と契約を結び、サイカノを見なければならなかったので、このショーを見ました。 言うまでもなく、私はこの取り引きに夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポアラーズ先読み：
このショーは私を驚かせる。 良い方法ではありません。 それは絶えず私の頭の中でペックをし、私を悩ますので、それは私を驚かせる。 私たちの主人公の一人、Chiseは軍事用の武器に変身し、通りからランダムに選択されました。 それについて。 まったく特別な理由はありませんでした。 ショーで起こった問題のすべては、彼らがACTUAL SOLDIERを使用した場合、完全に回避することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiseは常に彼女が想定していることをしません。 彼女は弱い意志であり、当初から彼女に与えられた仕事を処理することができませんでした。 私はショーが実際に彼女の弱い意志をプロット装置に変えさえしなかったと感じていますが、代わりにエピソード1から最後まで常に乾燥していました。 彼女は決して発展しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐ろしい音、芸術、および全体的な貧しい物語を無視して、私を怒らせるすべてのものの中で、シナリオがどれほど悪いかだった。 彼女は政府から監視されていて、素晴らしいアイデアだと思っていたにもかかわらず、ある時点でChiseは自転車で彼女のボーイフレンドと逃げる。 あなたは彼らが見つかるだろうと思うだろうが、実際、彼らは見られても何とか脱出して、問題なく歩き出すだけだ。 それから、ミサイルがターゲットになり、彼女はそれらを取り除く。 問題は、彼女自身の政府がミサイルで彼女を取り戻そうとしているように見せてくれたことです。 彼らが目標を達成した場合、どのように政府に利益をもたらすかについては不明です。 しかし、最悪の部分は、孤独なヘリコプターが、彼女のボーイフレンドが彼女を地面に突きつけたように、彼女を検索して取り戻すために送られたことでした。 このヘリコプターは、彼らを見つけるのも大変だった。 彼らはこの女の子、日本の最後の希望、そして大量破壊兵器でミサイルを発射しようとしましたが、無人の軍用輸送ヘリコプターを送って彼女を取り戻しました。 サーマルもヘリコプターにはなかった。 しかし、それは注目を集めていました。ショーでは、Chiseと彼女のボーイフレンドが地面にいて、それが黒くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような小さなシナリオは、ショー全体で発生し、ちょうど意味がありません。 私は結末について話すつもりもない。 それは悪いことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのショーを見るならば、あなたは後であなた自身を殺すために必要となるので、ロードされた銃であなた自身を準備したことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197938&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meowsorz/reviews&#34;&gt;Meowsorz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I only watched this show because I made a deal with a friend that he had to watch JoJo&amp;rsquo;s Bizarre Adventure, and I had to watch Saikano. Needless to say, I got boned on this deal.     Spoilers Ahead:  This show amazes me. Not in a good wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;サイフュウ平次狩野城：この「小さな惑星の最後の愛の歌」は、「サイカノ」とも呼ばれ、ゴンゾーの意見を分けてアニメを出す傾向を具現化したショーです。 私は恥知らずに私が本当にたくさんのショーを楽しんだことを恥知らずに認めています&amp;hellip;それが、私が「サイカノ」に描かれた理由です。これは、多くの人が非常に悲劇的なドラマとみなすショーです（これはClannadが来て、 これらのショーを永遠に警戒している）、そしてほとんどの批評家は完全なトリプである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私は高い期待を持って行って&amp;hellip;そして、なぜ私はこの矛盾した愛/嫌悪感をGonzoに抱いているのかを嘆かわしい思いで思い出しました - 私はこれらの批評家がこの権利を持っていると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「サイカノ」が私の期待に応えないと思った最初の点は、最初のエピソードの終わりで、一見ストレートな恋愛物語がばかばかしい（そして最終的に完全には説明されていない） 私が知りませんでした翻訳された英国のタイトルは、「彼女、究極の武器」という画面で急上昇しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は近くにいて、私の椅子から落ちて、それのすべてのランダム性を笑っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敷地内の「Saikano」（または「彼女、究極の武器」* snigger *）は、一見したところでは馬鹿だ。 そして、物語の設定のためにこの幾分エキゾチックな、終末論的な背景を選んだことで、私は個人的には、すべてが不本意にばかげてしまうのを防ぐために背景を洗い出すべきだと感じています。 しかし、Gonzoは世界の建物の完成度では知られておらず、ちょっとした情報しか提示しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えて見ても、サイカノがあなたに示している部分は、はるかに遠いです。 説得力のある話に行くのではなく、「Saikano」は、キャラクターやストーリーを無慈悲に犠牲にして、メロドラマ、怒り、悲劇感を煽るために、問題を強制しようとします。 メーカーが「OK」と決めた場所をほとんど見ることができます。ここで別の悲しいイベントを投げることができます。 参加者が他の何よりも互いに傷つけることにもっと興味を持っていると思われる偽のロマンス。  1つの場面では、3人または4人の男性の中央で爆発した爆弾が、1人を除くすべての人を便利に殺して、残った人に死を招き、 他の人の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような例は、あなたが「サイカノ」を見るのが気になるところです。 時にはショーは実際にあなたに叫んで叫んで、それは意図したものとまったく逆の結果を達成することができました。それは苦しんでいる人物に共感できませんでした。 さらに悪いことに、イベントや開発のいくつかはとても奇妙で、私は不適切な瞬間に大声で笑っていました。 気分はバックグラウンド・ミュージックでは助けられません。バックグラウンド・ミュージックはパワー・バラード・エス・エレクトリック・ギター・トラックを使ってアトムソープラーを太くしていました。 大抵の場合、それらは機能しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この重い手渡しの無能さにもかかわらず、「サイカノ」はときどき金を打つことができました。 いくつかの死のシーンはかなり動いていて、おそらく皮肉なことに、シリーズの後半の主人公が共有する幸福の短いスティントは、悲しい瞬間の大部分よりも感情的に激しいものになります。 それは、シリーズのロマンスが完全にshambolicではないことも数回のうちの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gonzoは、革新やコスト削減の精神のもとに、「Saikano」のビジュアルデザインのために5歳を雇う決定を下したようだ。 私は、これらの一定の赤面のラインで何が起きているのか？ 彼らはちょうど転倒して、砂利で顔を傷つけたかのように、すべてのキャラクターを見せる！ あまりにも悪くないかのように、これらの赤線はキャラクターの顔から独立した程度を持っています - 側面では、たいていの場合のようにラインがそれらからはみ出しているのを見ることができます。  CGでのGonzoの評判はうまくいっていますが、この冗談に見えるショーでも、CG以外の部分とよく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲劇的なストーリーの質が、それを悲惨なものにする意識的な努力の量に直接関係している場合、「サイカノ」はこれまでに行われた最大のショーの1つになります。 しかし、それはそうではないので、ストーリーの強制的な列車の難破によって、悲しみよりも笑いの涙が誘発されます。 しかし、悲しいことに、私は「サイカノ」が出た直後にリリースされた同様の音色を持つ他のアニメをいくつか見て、強力なドラマの青写真として使われていたかのように、 それが本当に事実ならば、私が行かないうちに私を容赦してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Saishuu Heiki Kanojo: The Last Love Song on This Little Planet&amp;rsquo;, better known as just &amp;lsquo;Saikano&amp;rsquo;, is a show that emboddies Gonzo&amp;rsquo;s tendency to output anime that divides opinions. I shamelessly admit that I really enjoyed a lot of their shows&amp;hellip; which is why I was drawn to &amp;lsquo;Saikano&amp;rsquo;, a show regarded by many as an extremely tragic drama (note that this was before &amp;lsquo;Clannad&amp;rsquo; came around and made me forever wary of these type of shows), and by most critics as utter tripe.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marisakirisameze-1&#34;&gt;MarisaKirisameZe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは自分自身に、&amp;rdquo;私に最も近い人は致命的な武器になる可能性があります&amp;rdquo;と思ったことがありますか？ 彼らが直面している生活の中で誰が何をしているのかは決して分かりませんが、その人が人間ではなくなり、彼ら自身の種類の破壊を引き起こすと何が起こりますか？  Saikanoはあなたが愛している誰かを戦争の武器に失うようなシナリオを経るアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、展望台まで歩いている彼の恋人、チーズについての懐かしい感覚を持っている修司で始まります。 そこでは、彼は意図的に後に残されているように見える彼女の交換日記を見つける。 シュジが日記から読むことから、彼は読んでいるように、サイカノのフラッシュバックと場面を語ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ShujiとChiseは、Chiseが自分の気持ちを告白したときに一緒に始めて、本当に厄介なカップルとして始まります。 時間がたつにつれてお互いに幸せになれば、物事は彼らの故郷への熱く争われた戦争の端として警戒し始める。 戦争は、北海道の北海道にある札幌を中心に始まり、札幌に爆撃をもたらします。 この爆撃の間、敵の艦隊を完全に殲滅する光の輝きが空を飛び出します。 彼の直感から、Shujiはこの光線を追い払い、消え去り、Chiseがそれから降りてくることを明らかにする。 シュウジは一度正常なガールフレンドが軍のもとで有害な武器に変わったことを知るためにショックを受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが進むにつれて、この物語は、このアニメに特有の多くの障害物が途中に立って離れているので、彼らの関係を維持しようとするChiseとShujiに続く。 チーズは厳しい時を過ごすだろう。なぜなら彼女は人格を少しずつ失い、彼女が良い理由でそれをやっているかどうかにかかわらず、多くの人を殺して力を取り除くことを嫌がるからだ。 彼のガールフレンドに起こっていることを助けることができない修二は、戦争を通っている人々の間に立つ必要があり、自分自身のために逃げることのできない人々を助けるための選択をしなければならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは悲惨な戦争と敗北の時代にあるので、それはあなたに害と弱さの感覚を与える非常に落ち込んでいる気分を持っています。 サイカノは、敗北感、無力感、恐怖感をそのような衝撃で表現し、理解しやすく、あなたをアニメ番組ほど感動的に見せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画からアニメまでのアートの適応はほぼ同じように見えます。これは両方のエディションのスタイルに巧みなエッジなので、2つのエディションの間の多くを逃しているわけではありません。 レンダリングされたキャラクターとこのアニメに描かれた風景から、アートはシリーズ自体の気分と相互作用し、現実感をもって戦争の激しい戦闘場を誇示します。 キャラクターのプロフィールを見ると芸術は奇妙な形のように少し外れているかもしれませんが、広い風景がそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗い色がサイカノの恐ろしいトーンに加わります。 紛争地域には海軍、黒、灰色、茶色、鮮やかな色が多く、北海道には色が薄く、最終的にはより不吉なものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは常に戦争で精神的にもアニメであり、ChiseとShujiの心の中で精神的にもアニメであるため、音楽はこのアニメの正しい性質を設定する別の要素を追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoのテーマ「Saishuu Heiki Konojo」は苦痛を感じるような苦痛を乗せる歌です。 オープニングは、いつも私を各エピソードを通って来る空の感覚に置くでしょう。 しかし、私はそれを聞いて楽しんで、他の多くのアニメと同じように、それをスキップすることは一度もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイコーノに現れる唯一の良い歌ではない。  &amp;ldquo;Koi Suru Kimochi&amp;rdquo;や&amp;rdquo;Sayonara&amp;rdquo;のような挿入された音楽は、あなたが覚えているものと同じであろうとなかろうと、あなたを忘れないように覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの非常にきれいで中心的な曲は、私の感情や物語の中の前提を引き出すのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのキャラクターは、それぞれの曲がサイカノを通してインストゥルメンタルに構築されたのと同じように、独自の進化と発展を遂げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー全体を通して主役の女性主人公であるチーズは、非常に恥ずかしがりと不器用な女の子で、自分の中には自尊感情がほとんどありません。 彼女は若い頃、東京に入院していたので、友人はほとんどいませんでした。 彼女の親友であるアケミは、彼女の出会いやロマンスに関する知識不足のために、彼女がシュウジと付き合って関係の仕事をするのを助けます。 彼女の意志に反して、彼女は究極の武器に変身しました。それは、サイカノの物語の中枢であり、ゆっくりとチーズとなっていますが、確かに人類を失います。 彼女が愛する人を守っていることを自信をもって彼女の新しい身体に頻繁に適応しようとしますが、彼女が良いことはすべて破壊であると自分自身に認めます。 彼女が戦争で引き起こしたすべての苦痛と殺害のために、彼女は彼女が幸福に値するものではないと信じて、修司との距離を保ちます。 時間が経つにつれて、彼女の機械的な身体は暖かさと感情の感覚を引き継ぎ、より暗い人格が彼女から現れてくるので、彼女は非常に寒くて無情になる。 結局、彼女が人間として持っている唯一のつながりは、彼女が一緒に弦を奏でることができる修士への愛です。 彼女は神のようなキャラクター、不滅のデバイスになりますが、Chiseはいつも彼女の古い自己と戦って、彼女が何になったのかを後悔しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの主人公キャラであるシュジは、反社会的な17歳の少年で、アニメの冒頭ではチーズの気持ちを不確かにしているが、後に深い愛に進む。  Chiseとの関係のために、彼は究極の武器である彼女の力について知っている唯一の民間人です。  Chiseに対する彼のサポートは、物事が進むにつれて厳しい状況にもかかわらず、彼女がシリーズの中で動機づけを保つものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リードの役割はうまく機能しますが、面白いサポートキャストもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アケミと淳は、チーズとシュウジの最高の友人で、2人を激励し、ストーリーの中で自分自身の障害に取り組む必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoはとても光り輝くアニメではなく、嬉しい虹で終わり、すべてが大丈夫だということを正直に正反対にしていることを認めます。 私はこのアニメをとても楽しんでいました。それは、理解しやすい感動的テーマと、戦争と痛みのユニークな側面のためです。 アニメの開始時に、キャラクターが苦しんでいなければならないために、私に与えられた感情的なインパクトのために、私がそれを見ている間、私はほとんど笑わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、晴れた日に見なければならないものなので、あなたが住んでいる楽しい生活に感謝し、サイカノのチーズのようなものではないことに感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarisaKirisameZe/reviews&#34;&gt;MarisaKirisameZe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever thought to yourself, “The person closest to me could be a deadly weapon” and accepted it? You never know what someone might be going through during the life they face, but what happens when that person becomes less of a human and turns out to cause destruction to their own kind? Saikano is an anime that goes through such a scenario of loosing someone you love dearly to the arms of war.    The story begins with Shuji, who is walking up to an observatory site and having a sense of nostalgia about his girlfriend, Chise. There, he finds her exchange diaries that appeared to be left behind on purpose. From what Shuji reads from the diaries, he narrates  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilovepho-1&#34;&gt;ilovepho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はレビューを書いていますが、ここに行くと、サイカノは私のお気に入りのアニメの一つに過ぎず、私はちょうどそのレビューを書く必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はちょうど&amp;hellip;うわー、それは緊張とドラマに満ちていて、涙であなたを残すでしょう。 すべてのエピソードを通してより多くのことを望みました。 私はナルトを愛していますが、ナルトを愛していますが、エピソードの半分は誰もが話していて、時には退屈しますが、これはナルトのことを意味するものではありません&amp;hellip;とにかく私は何を言っているのですか？ それはアニメの途中であなたを退屈させない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ストーリーについては、非常に悲しい話です。 初めて私はそれを見ました私は自分自身を泣くことから止めることができませんでした、そして今でも私はサイカノのオストを聞くか、それを再ウォッチする度に私は泣き始めます。＆lt; アニメがキャラクターを殺し始めるときに特に悲しいことです。この中のすべてのキャラクターが悲しい悲しい方法で死んでしまうようです。 そして、あなたも少なくとも死ぬことを期待しているもの -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく誰もがこの良い原因を見なければならないと思うx3しかし、あなたがそれを見て、私が非常に悲しいことを意味していたことを理解し始めているならば、あなたに警告しなければならない。 あなたはちょうど私のようなシリーズを終了する必要がある人のタイプですし、あなたは最後の3つのエピソードを意味する最後までのすべての方法を見るでしょう。 私はそれを耐えることができるためにあなたを祝福しているすべての13エピソードを見ている人：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ilovepho/reviews&#34;&gt;ilovepho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok first time writing a review but here goes, Saikano is just one of my favorite animes and I just had to write a review for it.     The story is j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;traversy-1&#34;&gt;Traversy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikanoはロメオとジ​​ュリエットのような悲劇的なラブストーリーではありませんが（アニメについてはわかりませんが）、逆/逆/逆になります。 このストーリー（または「ラブソング」）は楽しく劇的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはToei and Gonzo（2004）であり、それはあなたに品質のアイデアを与えるはずです。 アートワークは普通のものから漫画的なものへと一度（1回）変わった、と私は信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドの音は仕事をしましたが（最後のエピソードから音楽のジャンルが変わるまでほとんど気づいていませんでした）、オープニングとエンディングの曲は良いものでした。 英語のボイスダブは、（特にChise（ヒロインのために））サブパラ/平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのストーリーに適していました（私は個人的にはそれぞれの人と一緒に楽しんでいるとは言えませんが）。 私は本当に主人公のいずれかに他の人格を想像することはできません。 サポートキャラクターは多様で、主人公に近い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：人生の過渡期を思い起こさせる素晴らしい、劇的な話です。 うまくいけば、OVAはシリーズの叙事詩の終わりから熟考したいくつかの質問に答えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：私の好みにはあまりにも悲劇的です（しかし、まだ泣かないで管理されています）。
サイエンスフィクション（SF）の要素は（私のために）覆われていました。
私はシーンのいくつかが完全に必要であるとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜だから、もしあなたが私より少し敏感であるなら（フランダースの犬を泣かさないでください）、そしてロマンス/悲劇/ドラマがあなたのものです、私はあなたができることを確信しています 私はこのシリーズをもっと楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Traversy/reviews&#34;&gt;Traversy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano is a tragic love story, but not &amp;lsquo;tragic love story&amp;rsquo; as in Romeo and Juliet (I&amp;rsquo;m not sure about the anime), but somewhat the opposite/reverse/inv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hantsuki-1&#34;&gt;Hantsuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは他のレビューでこれを読むのがうんざりでなければなりませんが、これはこのサイトの私の最初のレビューです。 しかし、それは私がこれを書いているのは、それが最高のアニメだから、あるいはそれが悪いためだと言うことはできませんが、私はそれについて書くことができて、私はそれについて書くように感じます。 今、さらに苦労することなく、私はレビューに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：最初にプロットサマリーを読んだ後、私はアニメがどんなものになるかに興味をそそられて、私はそれを見ることにしました。 シリーズ全体を見た後、私はそれがどれほど巧妙であるかが分かります。 雰囲気はAir TVの雰囲気に本当に似ています。 つまり、「スライス・オブ・ライフ」のアニメのようなものです。 それを見た後、もう少しあなたの人生を感謝するように見えるので、私は人生の教訓を教えるために、このアニメクレジットを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：このアニメの最も魅力的な要素は、アートが優れていることです。  Chiseは大量破壊兵器であり、皆さんは美しい効果を期待しており、このアニメはまさにそれを示していました。 私が最初に気にしていたことは、すべてのキャラクターの顔に現れた小さな赤面の跡でした。 私はそれが彼らのスタイルだと知っていますが、最初は奇妙に思えました。 私はそれが大事なものではないので、それに対処することを学んだだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドはアニメーションほど良くはありませんが、アートと一緒に良いサプリメントとして機能しました。 オープニング・ソングやエンディング・ソングが本当に大好きだったとは言い切れませんが、MP3プレイヤーに追加するには十分ですが、聞くのはまだまだです。 それは、私が音楽について本当に嫌なことかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：私は各キャラクターが見た目でどうつながっているのが好きです。 もう一つのアニメは愛の三角形、さらには正方形である。 この場合、単にウェブと呼んでみましょう。 文字はすべて期待どおりに動作するように見えますが、それは一種の失望です。 時には少し驚くことはうれしいですが、キャラクターはずっと一貫していました。 それは実際には、マイナーなもののいくつかを除いて文字のいずれかと接続することは困難でした。 私は本当に嫌いな人物や本当に愛している人物がいると言うことができれば、彼らは彼らの役を演じていることが分かりましたが、悲しいことに私はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは私だけかもしれないが、私はほとんどドラマで満たされたドラマを見て立つことができます！ 私は奇妙に聞こえますが、サイカノでは、戦争の時代の様子を見ている悲劇的なシーンがすべて見られると期待しています。 事は、すべてのエピソードは憂鬱でいっぱいです。 あなたが幸せに感じるような場面はほとんどなく、カップルがいる状況については落ち込んでいます。私は戦争は幸せではないことを理解していますが、アニメを楽しむならば、 ウォッチャーを無駄に押してください。 私は悲しいシーンで泣いても構いませんが、このシリーズにはあまりにも多くのものがありました。すべてが予想どおりに起こったので、私は泣くこともできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：このシリーズは、最高の可能性を秘めていました。 それは間違いなくアニメーションとそれに見せる音楽を持っていますが、シェイクスピアの悲劇さえこれよりも幸せです。 にもかかわらず、結末は良かったし、私は好奇心を満たすためにすべてのエピソードを見てうれしいですが、私は少し苦痛を感じることを望みました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19923&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hantsuki/reviews&#34;&gt;Hantsuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You must be tired of reading this on other reviews, but this is my first review on this site. However, that doesn&amp;rsquo;t mean I can say that I am only writing this because it&amp;rsquo;s the best anime ever or because it&amp;rsquo;s the worse, but rather, I know exactly what I can write about it, and I feel like writing about it. Now without furt &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lordsoth-1&#34;&gt;LordSoth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれを撮影したすべての時間の中で最も憂鬱なアニメの一つであることを書くそこに多くのブログを見た後にうわー。 しかし、すべての13のエピソードを終えた後、私の心にあるものは絶望や悲しみではありません。 それはちょうどユニークです。 その最初のエピソードの冒頭の軽い斬新なイメージは、その終わりに素早く消えて、面白い黙示的な愛の闘いにあなたを残します。 武器を愛するという闘い。 その質問。  &amp;lsquo;なぜ！&amp;rsquo;。 本当になぜこのアニメを制作したのだろう？ これはアクションで満たされていない、それだけではないドラマ、戦争だけを議論していない、愛は主なものであることを試みたサブトピックのイベントです。 このアニメは違っていて、何も真実ではなく、同時に全く新しいものではありません。 その奇妙な。 悪い図面があるにもかかわらず、すべてのepsを見るように導くものだけが、すべての事務の良い調和です！ 同時にその賢いと愚かな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は未知の未来に起こり、説明できない国際的な戦争（！）が続く。 そのシリーズの続きを垣間見るようなそのような; 彼らが私たちに見せたいと思う重要なことは、物事がどのようにこのように来るかではありません。 それがこのようになったら、私たちがすること。 私たちは未来を無視するシリーズの中で、多くのフラッシュバックを見ることはありません。 それはあなたの現実を受け入れることについてです。 この問題シリーズでは、私たちはまわりの小さい仲間を嫌がらせすることはないので、成功しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関係は誇張された時間では現実的だと思われる。 多くの他のアニメとは違って、ヌードまたは愛の事がシリーズに味を与えている。 彼らは適切にシリーズに入れられます。 あなたを引き付ける予期しないストーリーラインを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それには深い考えや分析的分析はありませんが、それは同時にその光ではありません。 あなたは高校生から期待どおりのより幼稚。 例えば、あまりにも多くの意味を愛すること。 しかし、彼らはそこに唯一のものではないことも見ています。 苦闘は愛と義務ではなく、あなたが愛していることの愛と受け入れについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、図面が悪いです。 実際には本当に悪い。 チーズのデザインはうまいですが、他には欠けています。 シーンや背景が不十分に描画されます。 しかし、見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから興味深いSF-love_warアニメだ。 それはあまりにも生き生きとしていて、それについてよく議論しています。 それは悲劇的な死と自殺を抱えています（それは私には効果がありませんでしたが）多くの人が悲しいことに気付いていました。 そのアクションアニメではないので、あなたは素晴らしい戦場と深い思考の戦場を見ることはありません。 少なくともそれを試してみる価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42803&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LordSoth/reviews&#34;&gt;LordSoth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow after seeing so many blogs out there writing that this is one of the most depressing anime of all times I gave it a shot. However after finishing all 13 episode the thing in my mind is not despeair nor sadness. Its a question; &amp;lsquo;why!&amp;rsquo;. Really  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sumiregawa-kun-1&#34;&gt;Sumiregawa-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
 - それは言いますが、このシリーズはラブストーリーです。 ストーリー自体は非常に評価がつかず、主にプロットの面ではラブストーリーの面で全く創造的ではなく、言い方が違うからです。 非常に遅く、しばしばそうではありません。 予測可能な、言い表せないほど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから少なくとも重力のために平凡ではありませんが、それは黙示録的な世界戦争の前提に置かれています。 これは主人公の視点からの戦争の見解を含む多くのテーマを取り扱っている。 フィフスエレメントの圧縮を取り、それをフルレングスのシリーズにして、石炭全体を通してあなたをドラッグします。 あなた自身の戦争観に疑問を持ち、その結果に共感することは間違いありません。 それはそれがもたらす良いものと悪いものの両方で裸で寝かされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
 - これは実際のキャラクターの芸術スタイルに信じられないほど印象的でした。 ラインはしばしば非常にスケッチですが、これはマンガではうまくいくが、アニメにはそれほどではない。 ほとんどのキャラクターは、永久的な&amp;rdquo;赤面&amp;rdquo;を持っているようです。 いくつかのエピソードの後でそれに慣れ親しむことができますが、当初それはいくつかの熟練したアニメウォッチャーのために少し気を散らすかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ビルや背景に入っているディテールや職人技は、実際のキャラクターアニメーションで何が見つかりましたか？ 街並みは時々息を吐きますが、壁には実際の深さがあります。木目や切れ目がセメントに見えます。 このシリーズを作る上で特別なことを見て、実際にチームが北海道に出かけたことが示されました（チーズの故郷ですが、これは偶然にも作家の故郷です）。 それはランドマークの正確さと描写された場所の「感じ」を実際に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのシリーズとは違って、アニメーションの品質がどの時点でも目立つようになったわけではありませんでした。そのため、同じメインアニメーターと一緒にアニメーションを維持する予算があると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
 - それ自体の音楽は例外ではありませんでしたが、どちらも悪くありませんでした。 オープニングの歌はかなり適切です&amp;hellip;それはラブソングです。  :)オープニングは確かに、関係なく、最も認識可能な作品です。 実際のバックグラウンドミュージック自体は大丈夫で、必要なところでは適切ですが、それについては何も目立っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音もかなり良かったです。 ミサイルの打ち上げ、爆発、金属の打撃や銃はまったく問題ありませんでした。 離陸するチーズの音は時々面白いかもしれませんが、それから私たちは究極の武器を笑ってみませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
 - 他にも厳しいものがありますが、間違いなくサイカノが一番輝いています。 キャラクターの中には、自分の行動（個人的には芙蓉が私のためにやったもの）を信じるのが難しいように見えますが、同時に彼らが何をするのかについて共感を感じます。 それぞれのキャラクターは独自の背景とストーリーを持っています。 これは意図的に、プロット単位で起こることをサポートすることを意図しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shujiは典型的な高校生です。少年はボーイフレンドに同意するには不思議な気がしますが、彼は交換日記を書いているとは思いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiseは遅い学習者、Klutz、愛らしいガールフレンドです。 修司には愛想がありますが、彼女は究極の武器に変わってゆっくりと人類を失っています。 彼女はほとんどが敵が近くにいるときに、ほとんど自分と同じようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akemiは両方の主人公の良い友人です。 自然に彼女は修司の秘密の暴力を抱いているが、彼女は彼が彼女のボーイフレンドをしたいと言った日に、彼女の親友のチーズが「それに行く」ことを奨励している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれらのすべてが概観の​​記述に基づいて非常に「家にいる」ように見えると言うことができます。 しかし、これは美しさの一部です。 彼らが物語そのものをどのように発展させているのか（そして物語は楽しいものではない）は、あなたが自分自身に関連するものである。 それは痛い、あなたは彼らの痛みを感じる。 それは喜んでいる、あなたは彼らと一緒に急増している。 彼らは時にはあなたが再びそれを考えるまであなたがいつも気づいていないかもしれない方法であなたにアピールします。 疑いもなく、Saikanoはキャラクター駆動です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
 - 物語自体のテーマは、思考を促すように設計されています。 彼らはすばらしい仕事をしていますが、全体的には少し遅いです。 大抵、私はChiseと一緒にいる傾向がありました。 私を続けさせたのは「愛」の気持ちだった。 シリーズの感情が私の中に直接入っているように思えましたが、それと同時に、私はそれが私自身ではないことを知っていました。 ペースはほとんどの場面の終わりに気分を殺す傾向にありました。 それにもかかわらず、感情とコンセプトは本当に私がこれを見守っていたもので、おそらく私がいつかそれを再び見ることを納得させるものになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sumiregawa-kun/reviews&#34;&gt;Sumiregawa-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  &amp;ndash;As it touts, this series is a love story. The story itself is very hard to rate, mostly because in terms of plot, it was not entirely creative in terms of a love story, yet the manner in which it was told was a different style. Very slow in places, more often than not. Predictable, to say the least.    So at least mediocre for its weigh-downs, but then it is placed in a setting of pre-apocalyptic World War. This deals with many themes, including the view of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dabagonsmith-1&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikanoの傑作を表現するのは難しいですが、このアニメについては非常に多くの異なることがあります。そのほとんどは非常に良好で肯定的なものです。 たとえもっと極端な状況であっても、このアニメには非常に現実的な感覚があります。 私が見たすべてのアニメの中で、エルフェンの嘘を含めて、何も私をもっと泣かせなかった、それは間違いなく本当に感動的なアニメであり、あなたがどれほど丈夫であっても泣くようになる、それは事実である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  2002年にリリースされたもののために、それはかなりいいようです。 あなたはそれを見るために行くとき古いアニメだと言うことができますが、それはまだ時間のために良かった。 アニメーションの品質は全体のデザインと同様に良いです。 それはいくつかの非常に強力なシーンを持っており、私はいくつかのアートスタイルは間違いなくそれを助けると思う。 それを考えると、いくつかの場面はかなり目立つものです。 私は芸術のスタイルを掘る、それは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 物事の健全な面で不平を言うことは何もありません。 イントロとアウトローは、私の意見ではかなり良いところです。 健全な資産は少し古いですが、結局のところ、これは2002年に放映されましたが、それは本当に助けられません。 健全な資産は、あなたが期待しているのと同じように進行するシーンの気分に役立ちます。 全体的に、このサウンドはSaikanoのためにかなり良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - サイカノには2つの主要キャラクターがあり、非常に重要な副キャラクターがあります。  2つの主なキャラクターはChiseとShujiです.3番目の重要なキャラクターはAkemiです。 文字は全面的に設計されています。 ストーリーが進むにつれて、彼らは間違いなくより良いものに成長するように見えますが、彼らは彼らをもっと人間に見せるように、ラインに沿っていくつかの間違いを犯します。 アニメの「ヒーロー」はしばしば間違いを起こすことはありません。小さなミスや大きなミスをしただけでは啓示があります。 サイカノでは、主人公と明美の間に大きなミスがいくつかありますが、その間にキャラクターに真実を発揮します。 それは、かなり予測可能で真面目な他のキャラクターと比較して、実際に生き生きと感じさせます。 このアニメは正しいことをたくさん行い、そのうちの1つはキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 確かにこのアニメには鈍い瞬間はなかった。 私はそれをすべて楽しんでいます。 私は本当に「興味がある」ものを楽しんでいるとは言いません。 私がほとんど正直では扱うことができない特定のシーンがありました。私は特にそれらのシーンを本当に楽しんだとは思っていませんでしたが、悪くはありませんでした。 彼らは私にキャラクターをもっと好きにしたり嫌いにしたりして、私をいくつかの小さな方法で彼らに近づけさせました。 私はあなたの人生の中で貴重な教訓を学ぶ悲劇を抱くようなものにその一部を比較します。 あなたは言うごとにそれが好きではありませんが、あなたはそれが起こっていると同時にある程度感謝しています。 それは私にとって正しいことと思う。 それは全体的に非常に楽しい経験だったし、誰かがこのシリーズをどのように落としたり、悪いと呼べるかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 全体的に、このアニメは、私がそれが良いと思っていたのとはかなり異なっていました。 私は楽しむことができ、人々に見て欲しいと言っていた堅実な8/10アニメを期待していました。代わりに私が得たものは、ロマンスとその傑作を新鮮に取り入れたものでした。 私はいくつかの人々がこのアニメを嫌い、それを低く評価している理由を理解することはできますが、私に不満を抱かせるのは、それを3/10にすることができるということです。 私は通常、このようなことについて話す人ではありませんが、サイカノは正直であるよりも敬意を払う必要があります。 それは傑作であり、何かが好きではないという理由だけで、それが悪いことを意味するわけではありません。その逆も同様です。  Saikanoはみんな少なくとも一度見てみるべきものです。 あなたはそれを扱うことができないかもしれませんし、それを落とさなければならないかもしれませんが、理解できますが、あなたがそれを扱うことができなかったので、それを悪く呼ぶことを避けてください。 私はそれを非常にお勧めし、それは容易にすべての時間の私の個人的に好みのアニメの上になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dabagonsmith/reviews&#34;&gt;dabagonsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to describe the masterpiece that is Saikano, there are so many different things to say about this anime, most of them very good and positive things. Despite the story being as far out there as it is it has a very realistic feeling to it, even in some of the more extreme circumstances this anime has. Out of all the anime I&amp;rsquo;ve watched, including elfen lied, nothing has made me cry more, it&amp;rsquo;s definitely a really touching anime and will make you cry no matter how tough you are, that is a fact.    Story- Saikano has a very unique story that is a fact, but just because something is unique doesn&amp;rsquo;t mean that it is good. However the story in Saikano is a very good one despite what other people may tell you, that of course doesn&amp;rsquo;t me &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;inushinde-1&#34;&gt;Inushinde&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見て泣いてしまったことを最初に認めます。 最初のGunslinger Girlシリーズの終わりは私を少し裂かせました。Kino&amp;rsquo;s Journeyの最後のストーリーの実現は、私の目のソケットから半分の形の涙をつくりました。そして、Ariaの各エピソードとほぼすべてのNatsume Yuujinchouが残しました。 私は騒がしい混乱が機能しません。 私は、浸透しない、感情のない石の壁から遠く離れています。 今言ったことで、サイカノは私を泣かせるほど近くに来なかった。 これにはいくつかの理由がありますが、私はまもなくそれを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争の末尾に、チセとシュウジという2人の学生が出会いを開始します。 彼らは特に関係を進めることや互いのことを知りたいとは思っていませんが、最初の躊躇がなくなれば、お互いの気持ちはついにはじまります。 しかし、すべてがボンネットでは良くありません。 戦争がゆっくりと日本の島々を登り始め、ゆっくりと私たちの不運な恋人たちに忍び寄るにつれて、普通に始まるものはすぐに悪化します。 これが進んでいる間、Chiseは侵攻軍に対して唯一成功したカウンターに徐々に変更されます。 シリーズが進むにつれて、彼女はますます非人道的になり、修二は彼がすべてのことをやり遂げることができるかどうかを解き明かす必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目立つ最初のことは、アニメーションが老化していないことです。 それはひどくないか粗悪ではありませんが、色が消えて洗い流されて見えます。 それは不安になるものではありませんが、活気に満ちたものには特に関心のない奇妙なアニメの時代に作られたという兆候があります。 美学はシリーズの強い訴訟ではありませんが、妨げにならないほどうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気づいた第二の、はるかに少なく許される事は、声の演技が平均よりもはるかに低いということでした。 私はダブとサブの両方を利用できることができて幸運でした。彼らはまったく反対の問題を抱えていました。 前者には2つの功績のあるリードがあったが、他の人はすべて木製で真剣に取ることができなかった。 後者は、間違ってトーストのバター側を落とした誰かの強さと情熱を感動させた修司を除いて、はっきりとした演技をしていた。 演技は大部分のシリーズではめったに説得力がなく、奇妙なシナリオを作り、チーズに何か嘆き、悲しみの顔を涙を流しながら、憂鬱なモノトーンですべてを言っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのかなりの部分が彼の様々なジレンマと感情的な崩壊に焦点を当てていることを考慮すると、彼はシリーズを平凡なレベルまで下げる鉛の重さに終わる。 時間の大部分は、彼が表現していたはずの感情に同情する以上に、自分の配達を笑っていることが分かりました。 それは非常に残念です、特に他のすべてが絶対的な最悪の状態ではかなりまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦争と死の侵略を飾るにもかかわらず、それは本当の肉体的なコンテンツであるChiseとShujiの間のロマンスです。 ロマンスが行われる限り、それはかなりうまくいっています。悲しみと悲劇を時折の希望の光線とバランスさせて、両者が自分自身を見つけ出している現実的な浮き沈みを持つ関係を作り出します。 その重大な問題、すなわち、シュウジの上記の恐ろしい声の演技から。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは一連の山と谷であり、効果的な魂の粉砕と乾燥した対話との間を動いて、帽子をかぶっている。 特に途中で、持ち歩くにはあまりにも多くのドラッグのように感じます。 地面はそれ以上のところにあり、修二とチーズの間に焦点が置かれています。 一緒に、彼らはショーを運ぶ強いユニットです。 それとは別に、彼らの闘争は同じことをするのに十分面白くなく、単にスローグになります。 死の数が増えても、物事を刺激するものではありません。 あなたがシリーズの公式を感じたら、彼らは信じられないほど予測可能だからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような理由から、サイカノが私を泣かせなかった小さなものがたくさんあります。 地獄、それは私をぞっとさせてくれませんでした。 それはシリーズがあなたにこれらのキャラクターを気にさせるためにできるすべてをするので、努力の欠如のためではありません。そして、それは、最高の感情マニピュレータのいくつかと同じ虚弱さと才能でそれを行います。 しかし、それがどんなに多くの努力を払っても、それは単にアニメーション形式で私を動かすことができない悲劇です。 どのようなコンセプトが完璧であっても、各要素の実行は楽しさに不可欠であることが証明されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なことに、最後のいくつかのエピソードはおそらく私が見た最も大きな転換期の一つです。 プロットは緊張し、サスペンスは高まり、チーズの人類は衰退するペースで加速し、シュウジの感情もかなり改善する。 しかし、ショーの残りの部分の中ほどの品質を補うためには、品質の急激な向上はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Saikanoは非常に悲惨な関係を持つ素晴らしいコンセプトであり、重要な問題が数多く残っています。 重要な場所で働くぼんやりした声から真ん中のぺーシングでのディップまで、私は誰にもそれを推薦することを躊躇させるほどの目障りな欠陥がある。 私はそれが意図された方法を消化する方がはるかに簡単に印刷された形でそれを読むと想像しますが、アニメとしての成功は議論の余地があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Inushinde/reviews&#34;&gt;Inushinde&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’ll be the first to admit that I’ve cried watching anime. The end of the first Gunslinger Girl series made me tear up a little bit, the realization of the last story in Kino’s Journey wrung a few half-formed tears from my eye sockets, and each episode of Aria and nearly every one of Natsume Yuujinchou left me a blubbering mess unable to function. I’m far from an impenetrable, emotionless stone wall. Now with all that said, Saikano didn’t come close to making me cry. There are several reasons for this, which I’ll get to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thegoatee-1&#34;&gt;TheGoatee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とても沢山の種類があるので、私は巨大なドラマファンです。 ドラマはすべての形と大きさで来て、私に最大の印象を残します。 あなたを地獄に導いて天国に連れて行かせるのは素晴らしい仕事です。 しかし&amp;hellip;いくつかのドラマは、あなたをそこに残して腐って燃やすために、地獄にあなたを導きます。 ケースインポイント、サイカノ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SaikanoはChiseとShujiに従います。ChiseとShujiは友人であるAkemiによって設立されたアマチュアカップルです。 彼らは本当にお互いが好きなので、物事を快適にするために必然的な、通常の厄介な学校生活をリードします。 しかし、シュジは、襲撃中、チーズは政府の超兵器であることを知ります。 それは不合理に聞こえるかもしれませんが、非常に重要で本当の疑問を提起します。 物語は、シュウジが答えを見つけるのに苦労し、チゼはシュウジの判断を信頼し、彼女以外の誰かを必死に見つける意欲に苦しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 それだけです。 他のものより優れているものはいくつかありますが、それほど注目すべきものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはいいし、オープニングはいいですが、それは私が驚くべきものではありません。 私は通常、声優にはコメントしませんが、これは例外です。 声優は、リードだけではなく、驚異的なものではありません。 実際、私のために目立つのは、修司とチゼの友人、アケミだけではないでしょう。 あなたが見守っているなら、あなたは私が何を話しているのか知っているでしょう。 要するに、まともなサウンドトラック、素晴らしいボイス演奏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターにはそれぞれ個性的な闘いがあり、価値あるものをつくることができます。 それぞれのキャラクターは目的を持っていますが、最初は圧倒的でしたが、ドラマに追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさは難しいし、ここで私があなたのレビューの最初の部分を説明するところです。 シリーズにはオプションが与えられているという点があります。 あなたがドラマを扱うことができれば、報酬はその価値があるでしょう。 その時点で停止するか、続行することができます。 これはそれを取ることができない人のためのものです。 これは明らかに、まだ見ていない視聴者にとっては、これが荒いことの手がかりになります。 そして誰が持っているかのように、私はアニメの中で最も憂鬱なエンディングの1つを経験すると言います。 しかし、私は再びそれを見直すだろう。 感情は異常です。 全体的に、うつ病のシリーズを嫌う人への警告。 しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheGoatee/reviews&#34;&gt;TheGoatee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am huge drama fan because there are so many different kinds. Drama comes in all shapes and sizes, and leaves the greatest impression on me. It does a great job at dragging you through hell to end up bringing you to heaven. HO &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf-1&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
高校生の女の子はいくつかの超武器に変身し、アイデンティティの危機を迎える。 彼女のボーイフレンドは何を言いますか？ アニメの1つは、「そのうちの1つ」と分類されます。 叙事詩、ユーモア、心優しさの両方を含む古典。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
これは本当に素敵なアニメーションです。 偉大なキャラクターデザイン、ファンタジーの背景と気分、そしてクールな（しかし短すぎる）戦闘シーケンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オッケー、私は実際に日本人を知らないけど、これは私がこれまで聞いた最高の声だった。 彼らは実際の人のように聞こえます（そして、実際には走りを止めるとパンチをし続けます&amp;hellip;）。 私は特にアケミの声が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チーズの「暖かい金属の狼男」の響きは、いつも私にガチョウ塊を与えてくれます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマは大丈夫、何も特別なものではありません。 しかし、終わりの歌は良いです。 あなたがその気分にあれば少し遅くて美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
さて、この基本的なことは説明されていません&amp;hellip;この戦争はどうなっていますか？ 全世界を破壊の瀬戸際に連れて来たのはどうでしたか？ まさにチーズに何が起こったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらの質問は物語にとって重要ではない。 原動力は文字であり、極端な外的環境が文字に影響します。 この極端な状況はあなたが大したことを知らない戦争であることを受け入れるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはラブストーリーであり、素晴らしいものです。 それが壊れる前にどれくらい愛することができますか？ 彼らは壊れる前にどれくらいの量を取ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは細分化されています。 時には大きくて厄介な時代のジャンプがあり、キャラクターは戦場や学校などの間に広がっているので、場面ごとに大きなコントラストがあります。 しかし、これは主にうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これはまれなケースです。「ねえ、これらのキャラクターは実際に人間です！」 あなたは自分の動機や行動を理解しており、状況が厳しくなるにつれて現実的に崩壊します。 そしてChiseは実際に好きです。 私は通常、主人公のためにストーリーメーカーが選んだガールフレンドを承認しません。 彼女自身に対する彼女の絶え間ない闘いは、見ても悲しいが美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;異なる種類のキャラクターがかなりたくさんあるにもかかわらず、13のエピソードに詰め込まれているにもかかわらず、それらはすべて開発するようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
私のお気に入りの一つ！ 私はemoの乗車のためにいるときに私はもう数年後にそれを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   A high school girl gets transformed into some super weapon and gets an identity crisis. What will her boyfriend say? One of the animes I classify as &amp;lsquo;one of THOSE&amp;rsquo;. A classic, containing both epicness, humor and heartthr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joby05-1&#34;&gt;Joby05&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約：「それは助けられなかった。 それは誰の責任もない。 これらの印象的で恐ろしい言葉は、このシリーズのテーマと感触を短い文章でカバーするすばらしい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、この1つは涙のジャークです。 それはシリーズの少なくとも1/3のために私に感情的な難破があった。 キャラクターの開発は素晴らしいもので、あなたは本当に補助的なキャラクターにも投資されています。 浮き沈みがありますが、あなたは主人公を何度も愛し、憎むでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーに行くことなく、私が言うことができるのは、話がばかげて混乱しているということだけです。 私がChiseと何が起こっていたかについて混乱し続けていたので、話は感情的な瞬間以外のすべての道を歩み続けていました。 終わり&amp;hellip;オハイオ少年はそれだった&amp;hellip;オハイオ州の少年。 私はスピリッツァーなしで詳細に行くことはできませんが、私は文字通り自分自身に「ウェルプ」と言ったことができます。何が起こったのか分かりませんが、私はそれが気に入らなかったのです。 私はこのアニメを評価する方法に矛盾していました。 あなたが1つの季節のアニメで経験できる最高のキャラクターの開発と感情のいくつかを経験するために不条理な物語で失われて喜んでいるなら、私はこれを試してみることをお勧めします。 私はプロットがあなたを混乱させることを警告します、芸術はせいぜい平凡です。 あなたが広範なキャラクター開発についてではなく、感情的なジェットコースターがあなた自身に好意を持ち、これをスキップしてください。 あなたが乗っているなら、あなたは1つの地獄のためにいる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210423&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Joby05/reviews&#34;&gt;Joby05&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary: &amp;lsquo;It couldn&amp;rsquo;t be helped. It&amp;rsquo;s nobody&amp;rsquo;s fault.&amp;rsquo; These striking and yet horrific words do an amazing job of covering the theme and f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat-1&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼女は英語で翻訳された究極の武器で、2002年にリリースされた13話のアニメシリーズです。この話は、ちょうど最近になって始まった2人の高校生ShujiとChiseです。 良い関係を築き、恋に落ちようとする2つの試みは、それ自体、静かな小さな町、そして世界そのものを変えるようなイベントが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの多くをまず考えていませんでしたが、ShujiとChiseの2人の主人公が男の子/ガールフレンドを持つこの新しい経験を見せてくれました。 あなたの典型的なロマンチックコメディのような感じでした。 その後、ストーリーがキック！ 修治の町は未知の襲撃者に突然爆撃される。 破片や生命体に囲まれて、修司は光の輝きを見上げ、ジェットが地面に衝突するのを見ます。 無意識のうちにこの不思議な光を見つけようとすると、彼は突然、腕に取り付けられた重い機関銃、背中から出てくる金属板、そして奇妙な輝くオーラを放つ彼女の体に立っているチーズを見ます。 彼とChiseの驚きの多くは、Shujiが彼女を包み込む。 彼のガールフレンドは大量破壊兵器であるという事実に言及することに苦労している。 チーズは彼女が殺しのマシンであるという事実を条件にすることにも苦労しているが、シュウジを見に行くことができる限り、何でもできるようにしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメーションは、約12年前にリリースされたことを考えると非常に良好でした。 時には本当によく見える戦場を見せても、非常に暗い戦争の場面を描いていました。 死の場面は非常に良く、風景は最終的な瞬間には素晴らしいものでした。 キャラクターのデザインは何年になってこのシリーズが出てきたかを考慮すると悪くない。 サウンドトラックは非常に良いものでした。私は特に、ギターの部分がショーにうまく合っていることを好みました。私はそれ自身でサウンドトラックを購入するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が時間と時間について再び考えたこのシリーズの否定は、対話でした。 私は英語でダビングされているのを見ているので、それがサブの方が良いかどうかはわかりませんが、まるでキャラクターのやりとりの後ろにあまり感情がないかのように、 もう一つの厄介な要因は、Chiseが絶え間なく&amp;rdquo;Shuji&amp;rdquo;と言っていることです。それは本当に私に多くの時間を迷惑をかけましたが、このシリーズを見ているときには余計な要素ではないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は別の問題を抱えていました。それは戦争自体についてでした。 このシリーズでは、この戦争に誰が関わったのか、それとも最初に何が起きたのかが決して説明されていませんでした。これにより、クリエイターが26話のアニメシリーズにした場合、 私の意見ではシリーズを大きく改善しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なサイカノは、そのキャラクターをうまく開発し、非常に良いストーリーを持っていた非常に良いアニメシリーズでした。 シリーズは、アニメ偉業の一人にならないようにするいくつかの問題によって妨げられました。 まあ、このシリーズは実写映画を持っているので、それはおそらくアニメの偉人の一人です。 私は戦争、悲劇、ロマンスのジャンルのファンに誰にでもこれをお勧めします。 読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;She the ultimate weapon as it is translated in English is a 13-episode anime series released back in 2002. The story is about two high schoolers Shuji and Chise that have just recently began to date one another. The two attempt to create a good relationship and fall in love but certain events transpire that will change both themselves, their quiet little town and the world itself.    I didn&amp;rsquo;t think much of this series at first as it showed the two main characters Shuji and Chise go abo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huntsman-1&#34;&gt;Huntsman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;他の世界アニメとは違います。
まず、私は短い12から13のエピソードのアニメが好きではない傾向があります。 彼らは悪い話や不愉快なキャラクターを持つ悪いアニメになりがちです。 だから私はSaikanoにうれしく驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイカノは世界アニメの終わりです。 エヴァンゲリオンやラフエフォンとはまったく異なっています。 幅広い話と混乱する終わりを持つ世界の終わりとは異なり、サイカノはまさにポイントです。 巨大なメカと未知の存在についての広範な話はありません。 それは文字や物語に集中します。 それが下に来ると、それは意味を持つ悲劇的な愛の物語です。 今日は意味があると思います。 戦争は何も解決せず、指導者だけが勝者であり、私たちが終わりなく戦わなければ、私たちは世界に終止符を打ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは本当に偉大なアニメであり、十分な愛を得ることができない。 誰もが見る必要のある意味のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6900&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Huntsman/reviews&#34;&gt;Huntsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Not like other end of the world anime.  First off I tend to not like short 12 to 13 episode ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undertow-1&#34;&gt;Undertow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;信じられないほどのアニメ、そして私が初めてそれを見たときに私を驚かせてくれたような強さを持つもの。
しかし、あなたがこのアニメを見に行くときには警告が必要です。それは、あなたがうつ病に敏感であれば見ないでください。 私が今までに見た感情的に重いアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、スコアと故障：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
サイカノの信じられないほどの話は、非常に強く、すばらしい書き物です。 物語が私たちに与える深さは、私たちに提示される多くのアニメのそれをはるかに超えています。 深さの点では、マンガのほんの少し下にあり、アニメのプロットに残っている少数のギャップを埋めることができます。
漫画からアニメへの移行は非常にうまく実行されており、私がこれまで見た中で最高のものの1つです。 ストーリーの影響は非常に詳細に残り、キャラクターとその絶望の相互作用はほぼ完全に表現されています。
それが9を得た唯一の理由は、彼らがマンガでよりよく探検されたいくつかの点を省いたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は驚くほど活気があり、文字やその状況の感情を示すのに本当によく使われます。 このアニメは、ビジュアルとストーリーのバランスもよく、どちらか一方に重点を置くことも、全体を組み合わせることもありません。
よくここに9に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
このサウンドはアニメとうまく合致し、その中で倍音を取りません。 効果はほとんどなく、うまく表現されていませんでした。 メーカーは実際にTexhnolizeから音の良いレッスンを受けることができました。なぜなら、彼らはアニメでそれを非常によくブレンドしていて、SaiKanoが少し不足していると感じました。 そのための7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
キャラクターの開発とキャラクターのインタラクションは、このアニメが最も輝く場所です。 愛、怒り、絶望、抑うつ、喪失の相互作用からあらゆる点で極端です。それらのすべてが現実的な方法で大きなインパクトを与えられました。
背景のストーリーは十分に調査されており、そのストーリーから除外されているものは、理由のために除外され、ストーリー全体の意味で実際には見逃されていないように感じられます。
ストーリーに登場するキャラクターとその場所のためのケアの極端な量は、これを完璧なスコアにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
このアニメはあなたの感情に極端なヒットをもたらし、あなたをうつ病、ストーリー、それに偉大な執行に導くことができます。愛らしいキャラクターと深い深みが私に大きな喜びをもたらしました。そして、今のように、私は見ました それは10回以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
ファンタスティックな物語、偉大なキャラクター、そして今まで私が言ったことは、このアニメを賞賛するのを実質的に止めることができなくなりました。 私は、このアニメがどれほど素晴らしいと感じるかを言うに足る言葉がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はこのアニメが作り出すことができる重い感情が一部の人々を離れることができるが、人々がこのアニメがいかにうまく作成され提示されているかを自分自身で見なければならないだろう。 このアニメが提供する極端なものと、キャラクターに与えられる重い選択肢と、キャラクターが感じる高い共感の量は、このアニメを時々見るのが難しい視聴者に響かせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなた自身のために見て、自分自身を驚かせて、このアニメは十分な価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューが役に立つとは思わなかったら、私のプロフィールにメッセージを残し、私のレビューが役に立たなかったと思った理由を説明してください。 そうすれば、私は将来的により良いものにするためにレビューを改善することができます。
前もって感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Undertow/reviews&#34;&gt;Undertow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An incredible anime, and one that has an intensity that completely took me by surprise the first time I watched it.  However there needs to be a warning when you’re going to watch this anime, and that is: Don’t watch it if you’re sensitive to depressions. It’s one of the emotionally heaviest animes that I’ve ever seen.    Alright, the scores a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ycart59-1&#34;&gt;ycart59&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;サイカノについて何を言おう&amp;hellip;まあ、私が考え始める最良の方法はこれを言うことです：私はそれを落としました。 はい、私を殺す、私を呪う、それのすべて。 それは実際にはかなり良いアニメでしたが、ちょうど&amp;hellip;それは私の注意を引くことができませんでした。 それはとてもうまく始まり、潜在的な可能性を秘めていましたが、私はそれが正しい方向に進んだとは思わなかっただけです。 すべて一緒に、私は6つを与えたが、私はそれを壊したとき、それは7に出てきた。 だから私は私の7つのことに基づいてそれを見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：私はエピソードの最初のカップルを大好きでした。 私はこれが正しい方向に進むのを見て、大きな悲劇が広がるのを見ました。 しかし、ちょうど少し始めた&amp;hellip;私は何がわからない。 しかしそれはちょうど変わった。 私はそれが好きではなかった。 それはそれを通してより良くなったかもしれないが、私はちょうどそれを見ることができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（8）：私が覚えていることから、この中の芸術はとても良かった。 それは特別なものではありませんでしたが、それは恐ろしいものではありませんでした。 非常にうまく描かれ、見るべき痛みではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：もう一度、私が覚えていることから（私は約1ヶ月半前にこれを見た）、音も素晴らしかった。 何も特別な、しかし何もひどい。 私がそれについて言うことができるすべてについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8）：私はこれらの文字が好きでした。 私はこれをオフにした事の一つがチーズだと思う。 彼女はしばらくして迷惑になりました。 彼女は一つのことを決めることができず、私はそれに耐えられませんでした。 それから彼女はその男に彼女を撃つように言った、そして、私はちょうどここに座っている、「大丈夫&amp;hellip;何？」。 そして、私がそれを断念したとき、それはかなりです。 しかしそれ以外にも、キャラクターは楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7）：私は初めにそれを楽しんだ。 私は本当にやった！ しかし、&amp;hellip;私の興味はちょうどそれが続くにつれて減少し続けました。 それはそれが続いたときにただ引きずります。 エピソードは、彼らが行くにつれて長くなったように感じました。 それは悲しいより退屈になった。 私は、悲劇がいつ襲ってくるのか疑問に思っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7）：私はこの評価には寛大である。 真剣に、私はそれを6に戻したいと思います。 しかし、それが怒りを爆発させていたのを見て、私はそれを7時に保つと思う。  （私は狂った怒りの恋人です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これはあなたのためかもしれませんが、そうではないかもしれません。 知りません。 いくつかの人々はそれを愛し、一部の人々はそれが嫌いです。 私は犬夜叉を考えています&amp;hellip;とにかくそれを見て、それを見ないでください。しかし、実際に試してみることをお勧めします。 誰が知っている、あなたはあなたが好きなものを見つけるかもしれない。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見守って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜トレイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ycart59/reviews&#34;&gt;ycart59&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hm&amp;hellip; what to say about Saikano&amp;hellip; well, I guess the best way to start is to say this: I dropped it. Yes, kill me, curse me, all of it. It actually was a pretty good anime, but it just&amp;hellip; it just didn&amp;rsquo;t catch my attention. It started o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soot-sprite-1&#34;&gt;soot_sprite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見てきた最悪のアニメです。 私は多くのアニメを見て、私は異なったものを見て幸せです。 ほとんどの場合、アニメの悪さに関係なく、私はそれについて好きなものを見つけることができます。 私はこのアニメではできませんでした。 このアニメは私を退屈し、私は非常に迷惑だった私はボックスセットを取得するお金を無駄にしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、戦争の時代の人々のことと愛する人の喪失の考えをすることを試みています。これは良い考えですが、彼女は究極の武器で時間を無駄にしました。 物語は予測可能であり、時間の無駄です。 遅くなり、ほとんど意味がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はちょっと大変です。 カバーは映画の芸術よりもずっとよく見えました。 それは優雅なラインがなく、柔らかい色でいっぱいですが、人々の強硬なラインとはっきりと描かれた建物の中で際立っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非現実的で、非常に、非常に退屈です。 私は彼らのために何も感じなかった。 彼らは迷惑な場所で楽しむことができる1つの強い強い性格ではありませんでした。 それらのどれも決してintellegentであるように見えなかった。 彼らは映画があなたに押し付けようとした感情を刺激しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメからの楽しみを得ていない。 私はそれを見て苦痛を感じ、結局私は試してみた。 私はアニメをあきらめたことは一度もありませんでした。なぜなら、これは血まみれの恐ろしいものだったので、私はこれでやりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はむしろこのアニメを毎回見るよりもスパイダーで風呂を浴びるだろう。 それは彼女、究極の武器と呼ばれるべきではありません、それは彼女と呼ばれるべきで、究極の失敗です。 それはボーリングであり、ストーリーが触発していないキャラクターの感情を強制しようとします。 私はこのアニメを嫌った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/soot_sprite/reviews&#34;&gt;soot_sprite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the worst anime i have ever watched. I watch a lot of anime and i am happy to watch different things. Most of the time no matter how bad an anime is i ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helge-1&#34;&gt;helge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（h264版日本語吹き替え版）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキミがNozomu Eienがとても感動的なラブストーリーだと思った。 確かに私はそれといくつかの他のアニメの上に涙を流しましたが、最初の腕時計で私をサイレントに泣かせた最初のものはSaikanoでしょう。
シリアル実験：Lainは実際には悪化しましたが、2度見た後でそれを本当に理解し始めたばかりで、これもより真の感情につながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はサイカノの結末を本当に愛し/憎む。 いいえ&amp;hellip;.本当に、それは独創的であり、おそらくシリーズの最高の部分です。 それは傑作として評価するように私に促すが、あまりにも興奮することはない;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がサイカノについて言うことができない悪いことは、私はしばしば状況が円で動いていると感じたということです。 それは全体としてはあまり話はありませんが、シュウジとチーズはそれほど予想外に小規模で行動していました。
私は患者ですが、より劇的な部分に到達する前に一部の人々を止めるかもしれないと思います。 大規模な範囲では、シリーズは非常にエキサイティングですが、小規模な範囲では、実際には最後まで少し退屈になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、私は「あまりにも現実的な」演技として「退屈」を記述しなければならないかもしれません。それは単なる悪いことではありません。 それどころか、これは感情的な影響が大きかった理由かもしれません。 より退屈な、現実的に演技するキャラクターがあれば、それに慣れるのは簡単です。
しかし、最悪の事はおそらく、すべてを見た後で、考えるべき事がほんの少しある（エンディングだが、ここでそれを台無しにする）。 感情的な影響は大きいですが、私はその効果が長く続くとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はSFが大好きです。
サイカノはそのジャンルでかなり良い要素を持っていたが、実際にどこからも出てこないミサイルの最初の印象は「LOL！」だった。
申し訳ありませんが、最終的にはそれを真剣に受け止めることはできませんでした。実際には雰囲気が少し残っています。 再び、私はsci-fiが大好きですが、少なくとも少しは信じられないようにしてください。
ナノテクノロジー、粒子レベルの変形、タキオンエンジン、レーザービーム、グローイングの人々は大丈夫ですが、薄い空気からの大きなバルクロケット - それは少し面白いです。  ＆gt; _＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私が別の気分にどれくらい早く入ったかを見てください。
必需品に戻る：私はいくつかの否定的なことを指摘したが、サイカノは良い物語と素敵なキャラクターを持っている。
psi-fiとロマンスの組み合わせが好きなら、間違いなく時計の価値があります。
それは私の意見では非常に感動的ですが、その効果は多分複雑ではないストーリーのためにおそらく一時的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2724&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/helge/reviews&#34;&gt;helge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Based on h264 version with Japanese dub)    I thought Kimi ga Nozomu Eien was a very touching love story. Sure I shed a tear over it and a few other animes, but Saikano is probably the first one that made me cry silently during the first watch.  Seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garrym-1&#34;&gt;garrym&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Saikano（彼女 - 究極の武器）
ジャンル：アドベンチャー/ドラマ/ロマンス/ SF
所要時間：13話&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;世界は葛藤しており、日本は執拗な敵からの攻撃を受けている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shuji＆amp;  Chiseは、ちょうど出会いを始めた2人の高校生です。 彼らは奇妙なカップルを作る。 シュウジは、トラックチームの元メンバーである背の高いスポーツです。 チーズは、自分の年齢のために小さく、完全にエネルギーが不足しているようです。 毎朝丘の上を学校まで歩くことは、彼女の力をすべて奪うようです。 それにもかかわらず、Chiseは彼らの関係を成功させることを決意しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、彼らといくつかの友人は札幌への買い物旅行に行き、空襲で捕まります。 シュウジは、爆撃機のいくつかが非常に小さく強力な新しいタイプの武器によって破壊されるのを見ている。 その速度にもかかわらず、航空機はヒットし、近くでクラッシュするようです。  ShujiはChiseがクラッシュサイトから出てくるのを見て驚いていますが、傍観者ではありません。  Chiseは軍隊の最後の希望、都市を破壊するのに十分な火力を持つ先進サイボーグです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが進むにつれて、チーズは敵の攻撃がさらに必死になるにつれて頻繁に使用されます。 修二の感情はより強くなるが、もっと混乱する。 彼は、彼がチーズの女の子と恋に落ち始めていることを認識していますが、軍事外科医がチーズを武器にするために達成した変更によって反撃されます。 これまでの戦争は遠隔地であり、学生の生活は平和的でした。 戦争が激しくなるにつれて、犠牲を払う必要があり、人生は永遠に変わります！  ChiseとShujiの将来はどうなるの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chise。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が学校で間違った年のグループにいるかのように、彼女の年齢のために非常に純粋であるように見える。 非常に不器用です。 彼女はしばらくShujiを押しつぶしていて、彼女の親友が彼に告白するようにプッシュされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シュウの心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は最初、彼らの関係について少しばかり離れていて、とても真剣に受けていないようです。Chiseが彼に彼女と交換日記を記入するように頼んだとき、彼は驚いています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどう思ったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好き！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、他のロマンスアニメと同じように始まります。 チーズのアイデンティティの啓示の後でさえ、ストーリー・ラインはかなり従来通りの道をたどる。 しかし、物事はシリーズの3分の1に変化し始める。 物事ははるかに暗くなり、結局のところ、このようにはうまくいかないかもしれないことに気付き始めます。 私たちは、彼の最初のオフハンドの性質を説明する修二の過去について何かを学びます。 チーズは10代の女の子のまま残っているようだが、彼女の成長と武器としての発展は非常に速い。 戦争が以前の平和な生活に侵入し始めると、学校の他の学生にも変化があります。 若い愛好家にはうまく見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の3〜4章は握っています。 ショックは重なり合います。 私は自分自身が見ることを止めることができないことが分かった。 いろいろな理由で、私を涙に陥らせたいくつかの状況があります。 私は、最後の3章のほとんどのために、自分自身が泣いていることを発見しました。 エンディングは文字通り終末論的です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;鼻は少し問題があるようですが、グラフィックスタイルはかなり印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一緒に、私はSaikanoを9/10に評価します。 素晴らしい話。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ見に行って！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15047&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/garrym/reviews&#34;&gt;garrym&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano (She - The Ultimate Weapon)   Genre: Adventure/Drama/Romance/Science Fiction  Duration: 13 episodes    The world is in conflict, and Japan is under attack from a relentless enemy!    Shuji &amp;amp; Chise are two high school students who have just started dating. They make an odd couple. Shuji is tall and athletic, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xc0deb10c-1&#34;&gt;xC0DEB10C&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;私は、これが私の最初のレビューであるため、病気を「うわー」してしまいました。 私は最終的に1つを書くことに決めました。なぜなら、これを見ようとしているすべての人に警告を出したいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：これにはいくつかのスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが嫌い、それがどのように進化したのか、全体的な話を嫌った。 私は、このアニメはまともでユニークな物語を持っていると言うことができます。
それについての素敵なことは、それが始まる方法です。 多くのアニメでは、最初のエピソードからのリードの男性キャラクターとのロマンチックな関係を構築するリード女性キャラクターを持たないでしょうか？ もう一つのポジティブな側面は、この事実が主人公の間の実際の関係/気持ちを損なうことのない、スーパーの武器である女の子の背後にあるアイデアです。
それはかなり楽しいものでした。
しかし、悲しいことに、私はもっと多くのことを望んでいました。 そこには良い物語と叙事詩になる良い可能性を持っている多くのアニメがあります。 しかし、それほど頻繁にはやり遂げることができません。
こっちも一緒&amp;hellip;
しかし、私は間違っている、それが作られた方法はいいです、それはあなたが何かラインまたはプレーンな愚かな何かのために自分自身を正当な顔を安く、粘り気、醜い物語のthosのではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今では、芸術も使われているか、キャラクターの顔が描かれているかのように優れています。 約4〜5回のエピソードを見た後、私はこの絵画スタイルを愛し始めました。それは独特な独特のスタイルでしたが、やはりあまりにもきれいでした&amp;hellip;
全体的な芸術と非文字ベースのすべての描画は良好でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん..音&amp;hellip;私はあなたが音楽はまともだとは言えないが、私のMP3プレーヤーに何も置かれていないと言うことができると思う、音楽のどれもキャッチーだったり聞いてみたいことはない。
今、アニメで実際に演奏している音楽は、ほとんど存在しませんでしたか？ 最も重要な部分にはいくつかの音楽がありましたが、時には素敵な音楽を加えることができると思うところはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター[&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハハ、これは簡単です、失敗です。
または、主人公がショーの半分の後に失敗し始めたと言うことができます&amp;hellip;
カップルの半分の重要なキャラクターは、どこにでも、何もないと思うが、ほとんどは重要ではない。 とにかくユニークなキャラクターのすべてが、女性キャラクターをリードしていますが、残りは、MyAnimeListランク500以下のすべての2番目のアニメで見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ[&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、おそらく最も厄介な痛みを伴うアニメと組み合わせて見ることができます。 私はClannad、シャッフルのような良いドラマアニメを気にしない！ またはKanon。 しかし、ここでは、ちょうど私のモニターに野球のバットを持っていきたいと思っています&amp;hellip;
第4話〜第5話までは楽しいと言えるかもしれませんが、その後はほとんどあらゆる面で失敗に終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な[&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Saikanoは&amp;hellip;痛みと感情的なジェットコースターです。 真実を伝えるために、エピソード10の後、私はただちにクリックして最後の3つを投げて、それがどのように終わるかを見ました。
今、ハッピーエンディングのファン、または実際にはハッピーな愛のエンディングが、あなたはサイカノが幸せな愛の終わりを持っていると言うことができると思います。
私はSaikanoを見て、私は2人の主人公と素敵な関係を築きました。 私はそれらの間の愛の絆を気に入っていて、すべてを克服できると思った。 これは私の感情がダンプを取るのを開始し、私は本当にdisapointedになった。
私は両方のキャラクターがショーの半分の周りで嫌いになり始めた。半分半分は、実際には私が&amp;rdquo;WTF&amp;rdquo;というエピソードを少なくとも1回は見せてくれたが、私を最も悩ませたのは、 お互いにすべての&amp;rdquo;私はあなたをとても愛して&amp;rdquo;行った。
本当に男の主人公を嫌っていた別の共鳴者は、ある時点で、彼は次のようなことをすると思っていたからです。「ねえ、彼は今、男になるだろうし、できるだけ彼のガールフレンドを助け、彼女を愛し、サポートする 彼女はすべての悩みを抱えている。
しかし、何を推測する。 それは起こっていない。
そのオマンコは家で安全に過ごし、何もしないことを自分自身に鞭打っていた。 私の心を捨ててしまったのは、あなたのお尻を脱いでいけば、何も変えられないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最後の言葉で言えば、このアニメはロマンチックな行動に焦点を当てているので、あなたが良い行動を探していれば、超クールな人間の武器は、見て気にしません。
そして、あなたが良いロマンチックなアニメを探しているならば、気にしないでください、それは残念です。
そして、最後に、あなたが良いドラマアニメを探しているなら、あなたはそれに満足しているかもしれませんが、最後にはディスアソシエーションのいくつかの側面があるかもしれません&amp;hellip;しかし、それまでは楽しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから楽しんでこれを見て、私はそれ以上の幸せそれを見直さなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xC0DEB10C/reviews&#34;&gt;xC0DEB10C&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip; I suppose ill let out a &amp;lsquo;wohoo&amp;rsquo; due to this being my first review. I finaly decided to write one because I want to give out a WARNING to everyone planning to watch this.    WARNING: This contains some spoilers.      Story [&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]:    Even tho I disliked the anime, how it evolved and the overall story. I can say that this anime has a decent and unique story.  A nice thing about it, is the way it starts. Not in many animes will you have the lead female chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kagiama-yagumi-1&#34;&gt;Kagiama_Yagumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを純粋に偶然見つけましたが、いくつかのエピソードを見ても、私はそれを愛していました。
ストーリーとプロットは主に、スタジオハメ撮り（バーストエンジェル、フルメタルパニック、ヘリング、トリニティフィー）によって作成された悲劇的なラブストーリーです。
アニメは主人公の二人の主人公とチゼーに焦点を当てています。彼らは札幌に住む普通の高校のカップルです。 しじがひどい秘密を発見したとき。
チーズは彼女が愛する人を守るためにできることをしなければならない。
驚くほど印象的なアニメですが、まだいくつかの改善と2番目のシリーズのチャンスはありません。
2006年にリリースされたライブアクションムービーは、期待通りに生き生きとした良質のムービーですが、通常、おしっこはアニメを生きていません。 しかし、まだ素晴らしい映画。
芸術は最近のハメ撮り作品と非常によく似ていますが、頬の赤い線のような奇妙な誤りがまだ残っています。 あなたがそれを見てすぐにそれを気づいています。
音楽は素晴らしいものではありませんが、すぐにあなたの上に成長するすべての音楽が始まります。
今までに作られた最も憂鬱なアニメのすべての中で、非常に良いと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17692&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kagiama_Yagumi/reviews&#34;&gt;Kagiama_Yagumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found out this anime purely by chance but even after watching a few episode i loved it.  the story and plot is ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shell92-1&#34;&gt;shell92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は挑戦でこのアニメを与えられましたが、私はそれがこれほど難しいとは思っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、私は最初のエピソードが好きだったし、そこからすべて下り坂だった。
キャラクターは描かれておらず、ストーリーは馬鹿で、音楽はまったく合わない。 最初は私はこのエピソードをエピソードで見直そうとしていました。私はブログの最初の2つで行いましたが、それが価値がないと決めました。
私は彼女のボーイフレンドが彼女に古い教師と寝たと言った直後に、エピソード6にこのシリーズを1/4くらい落としています。 私はこのくそを見たくない！ それはうんざりしていて、非常に遠くに引っ張られています。 私は彼女が彼女を行かせないので彼女は彼の腕をかむことを意味し、彼女は彼女が彼女に伝えようとしていることを知っていた&amp;hellip;.なぜこれを見たいと思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズがファンを持っていることを知っています、そしてあなたにすべての敬意を払っていますが、サイカノは私のためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shell92/reviews&#34;&gt;shell92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was given this anime on a challenge, but I didnt think it would be this hard.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lolicon-1&#34;&gt;Lolicon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私を泣かせた少数のアニメの一つです。 シリーズで2回泣き叫ぶ唯一のアニメです。 エピソード9と13。戦争の現実を示すストーリーライン。 兵士の視点からではなく、自宅にいる人々の視点からのものである。 戦争が国家に襲われたとき、戦争がどの国民に影響を与えるか。 この視点は、既に愛の三角形にある3人の高校生から見たものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;修司は普通の高校生です。 チーズは恥ずかしがり屋です。 それを購入。 しかし、彼女は修司に彼女の気持ちを告白する（これは示されていない）。 そして、彼は彼女の最初の手が彼のガールフレンドが日本の究極の武器であることを知っていると言う。 今、彼とチーズは関係を維持するために逃げなければならないと同時に、[チーズ]は彼女の国家と彼女が愛する人々を守る。 このアニメは、あなたが愛した女の子は何をしますか？ あなたの人生の残りの部分を過ごすと信じていた少女は、大惨事の武器であることが判明しました。 このアニメが本当に素晴らしかったか、あなた自身の目で見てください。 見て。 大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22706&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lolicon/reviews&#34;&gt;Lolicon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is one of the few anime that made me cry. and its the one and only anime that made me cry 2 times in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kingarthur13th-1&#34;&gt;KingArthur13th&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが敏感な人なら、実際にキャストのために何かを感じることを期待していない場合、サイカノはあなたが本当にキャラクターのために感じるようにすることができます。 いくつかの選択肢がありますが、驚いたことに、これらの瞬間は、ChiseとShujiの間のドラマの周りを回っていません。 実際には、常にロマンチック、劇的、または悲しいと思われるChiseとShujiを含む多くの場面は、常にまったく同じ会話に変わるので、実際には厄介です。 チーズは武器なので、愛されることも愛されないこともできないし、とにかく修二は彼女を大好きです。そして、チーズは別の都市を破壊するために出なければなりません。 これはシリーズを通して繰り返し起こります。 短時間のうちに、2人は他の人とロマンチックに関わり、面白いドラマになりますが、本当に価値のあるものはそれから来るものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイカノは戦争に焦点を当て、兵士と民間人の両方に影響を与える大きな悲劇のアニメです。 この部分はおそらくこのシリーズの中で最も興味深いものですが、私は戦争のドキュメンタリーへの私の執着によると思います。 戦争の心理的影響（日本が失っている）は、キャラクターの発展において最も重要な役割を果たす。  ShujiとChiseの故郷への戦いが始まり、戦争と地震の増加に対応して、本当に誰もが大きな変化を経験するので、主演の人生はストレスにさらされます。 全体として、Saikanoは大丈夫です。 恐ろしいものも何も例外的なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KingArthur13th/reviews&#34;&gt;KingArthur13th&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saikano is a pretty old manga, dating back to 2000, made into an anime in 2002, given two OVAs in 2005 and then was finally turned into a live action film in 2006. This review is about the anime and somewhat about the OVAs which I recommend you go and watch if you plan to watch this series. Due to the fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thumpz99-1&#34;&gt;thumpz99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを通して作っていくことは、私のために本当の努力をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のアートワークは、せいぜい平凡だった。 それが2002年に出てきたことを考慮すると、それはそんなに卑劣な芸術を持つことを許しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽？ 同じ曲を何度も繰り返します。 あなたの心が何か素晴らしいことを聞いて設定しないでください。 あなたの一部があなたのパンティーで結ばれる前に、はい、私はその曲がその背後に意味を持っていることを知っています。 彼らはあなたの脳に十分にシリーズ全体を壊した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際のストーリー私は5を与える。プロットの穴がグランドキャニオンよりも大きいにもかかわらず、私はシリーズ全体を通してそれを作った。 私はそこに座っています。「この部分を急いでください。私たちは何が起こるかを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化？ アニメの中で最高のキャラクターはサポートキャラクターです。 明美と篤は、リードよりも本当の感情や考えを持っていました。 修司は、境界線のナルシシズム/社会主義的なようです。 常に第一と第二を心配しています。 みんなと彼が感情を感じさせるものから走っている。 チーズは彼女が意図していたものです -  emtpyと彼女の感情的な自己の空を埋めるためにしようとしています。 私にとっては、物語の中のいくつかの場所では、一番上にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを固体6与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thumpz99/reviews&#34;&gt;thumpz99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Making it through this anime took some real effort for me.     First off the artwork was, at best, mediocre. Considering it c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hachiko75-1&#34;&gt;Hachiko75&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは美しく悲しいアニメです。 人々はクラナドが悲しいと思うが、これは！ これは最高の悲しみです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこから始めるか。 さて、結局のところ、アニメはまだ謎を残して、それはあなたが何が起こったのか、アニメの始まりにあったのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;チジーズは恥ずかしがり、シュウジは恥ずかしがって厄介ですが、どちらもお互いが好きです。 だからいつか何かがチーズに起こりますし、彼女は決して同じではありません。 修二は、彼女がMIAの大部分を占めていても、彼女との関係を維持し続けようとしている。 その後、古い炎が彼の人生に戻った。 そこには皮肉があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が混乱し、ショックを受けるのは、特定の支持キャラクターが「チーズ」が何であるかを知らないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが進行するにつれて、キャラクターの多くは、まったく互いに知り合ったことのないように、実際には切断されるようになります。 彼らはちょうど見知らぬ人になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは本当に素晴らしいアニメです。 大好きです。  10周年！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hachiko75/reviews&#34;&gt;Hachiko75&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is such a beautifully sad anime. People think Clannad is sad, but this! This is sadness at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>