<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kyougoku-natsuhiko-kousetsu-hyaku-monogatari/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kyougoku-natsuhiko-kousetsu-hyaku-monogatari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kyougoku Natsuhiko Kousetsu Hyaku Monogatari</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kyougoku-natsuhiko-kousetsu-hyaku-monogatari</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kyougoku-natsuhiko-kousetsu-hyaku-monogatari</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/30681.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/279/Kyougoku_Natsuhiko__Kousetsu_Hyaku_Monogatari/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/279/Kyougoku_Natsuhiko__Kousetsu_Hyaku_Monogatari/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluesnow&#34;&gt;Bluesnow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;百の物語、より一般的に知られている &amp;lsquo;レクイエムからダークネス&amp;rsquo;は、他のようなホラーアニメです。 あなたが目撃してしまう最も騒がしくて悲しい物語の13エピソード。 物語の基本的なプロットは、100人の日本のホラーストーリーの本を書くために神秘的な噂がある土地に旅する著者である若い男についてです。 彼は超自然に遭遇するたびに、彼は人々の心の中の暗闇を破壊するために日本を旅している「エクソシスト」のグループに入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：各エピソードは別の村の別々のストーリーですが、「エピソード」では主人公の関係がまだ発展していますが。 ほとんどのエピソードは非常に邪魔なシーンから始まります。エピソードの後ろの「暗闇」を暗示する残酷な殺人から始まります。エピソード1から本当にあなたを引き込みます〜前半はストーリーのステージとキャラクターを設定しています 著者はそれらを満たす。 エピソードの後半は、加害者の悪悪を発見して〜彼が彼の犯罪を犯したことを捕らえ、そして次にエクソシストが何らかの方法で彼を殺している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にこれを他のアニメと区別して設定するのは、それがショックの価値を持つ長さです。 ほとんどのエピソードは、女性と小児の殺人、強姦、または平凡な拷問の周りを回っています&amp;hellip;そして、物語はあなたが決してそれを見ないように演奏されます〜 あなたは一般的に私はあなたがこのシリーズを見ることをお勧めしませんゴアやホラーに弱い憲法を持っています。 どんなにあなたが「彼らはそれを見せないだろう」と思っていても、彼らはペインに近づくだろう&amp;hellip;彼らはそれを&amp;hellip;一般的に最もぞっとしたやり方でスローモーションで示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は非常に&amp;hellip; &amp;lsquo;オリジナル&amp;rsquo;私は〜それは時々素敵な感情を与える標準的なアニメーションではないと思う〜しかし、いくつかの機会にアニメーションはちょうどそのユニークなスタイルであまりにも上手く見えない 目、またはあなたは何が起こっているか知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングとエンディングが素晴らしく、アニメの感覚に本当にマッチするかどうかわかりませんが、大丈夫です。 エンディングは非常に落ち着いています&amp;hellip;エピソードへのいくつかの狂った結論の後にあなたが聞く必要があるものかもしれません。  OSTの音楽はあまり出ませんでしたが、少なくともそれほどうまくやっていなかったので、気分を効果的に描きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：メインキャラクターのバランスが少しずれています。 彼らはオリジナルであったが、各エピソードは通常、主人公よりもエピソード的なキャラクターであるため、存在なしにはほとんど流れない（地獄少女と同様）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：エピソードの95％はオリジナルであり、私の座席の端に私を持っていた。 彼らはゴアの期待障壁を大きく壊しました&amp;hellip;そして、ショーを見ていない人々のためのティーザーとして私が残す、さらに社会的にタブーなもの。 あなたがふわふわしたルーヴル・アニメの恋人のほうが多い、あるいはルルルルがほしいのなら&amp;hellip;これは間違いなくあなたのアニメではない〜しかし、血が渇いていて、地獄のひねりがひねっているなら、このアニメはあなたの路地にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bluesnow/reviews&#34;&gt;Bluesnow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hundred stories, More commonly known as &amp;lsquo;Requiem From the Darkness&amp;rsquo; is a horror anime like no other. 13 episodes of the most disturbing and gory stories you&amp;rsquo;ll ever witness. The basic plot of the story is about a young man who is an author journeying to lands where there are mysterious rumors in orde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metzger&#34;&gt;metzger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;主人公、モモスケは、物語や不思議な国の物語を邪魔するアンソロジーを作りたいという野心の若い作家です。 地元の伝説を研究している旅行で、彼は鬼畜を探しに出かける奇妙なトリオ（各エピソードは別の場所にいる別の人物です）と以前の罪に対する罰を渡します。 若手作家は旅行や目撃者に加わり、人々がどのように腐敗するかを知ることができます。 彼の道で彼は自分の道徳性に疑問を抱くだろう。トリオの「犠牲者」を治療する方法は精神的にも肉体的にも非常に残酷であるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは私をアニメに引きずり込みます。 物語が人間の魂の暗闇の中に潜むように、芸術は雰囲気を与えます。  Hundred Storiesにはあなたの典型的なスタイルはありません。 非常に少数のキャラクターが普通のポエプルのように見えます。ほとんどが一方的に変形しています。周囲は暗くて文字通りひねっていることが多く、視聴者が目撃しようとしているすべての不安なものの気分です。 そして、私を信じてください - ここではたくさんのシーンがかなりグラフィックなので、血液や声を見ることができなければこのアニメに触れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、幸せで暖かいアニメを探しているなら、離れてください。 一方、あなたが暗闇の中に旅をするのを楽しむなら、血を気にしないで、邪悪な陰謀を愛し、これはあなたが探していたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/metzger/reviews&#34;&gt;metzger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main character, Momosuke, is a young writer whose ambition is to create an anthology of disturbing stories and mysterious country tale &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;草津白劇は京極夏彦の執筆にもとづくアニメです。 それは、探偵コナンとモンスター・ランチャーの後ろにある同じスタジオのTMSエンターテインメントによって処理されました。 だから、そのようなスタジオはどのようにホラーシリーズで管理していますか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、桃岡という作家と共演します。 彼は情報を収集して100の物語のアンソロジーを書く旅に出かけています。 雨の日に歩いている間に、彼はマタチーチという旅行の僧侶によって救われるだけの崖からほとんど落ちる。  Mataichiは彼が滞在できる場所のためにMomosukeの指示を与え、彼にそこにまっすぐ行く不吉な警告を与える。 暗闇の中で、モモスケは、二番目の旅の僧侶が現れた孤立した外観の建物に足を踏み入れる。 中には桃太郎もそこにいると桃子は見ています。  MataichiはMomosukeが人々のアドバイスを聞くことができないことを嘆き、何か恐ろしいものを見ることになると伝えています。 これは、恐ろしい犯罪を犯した人を見つけ、真実を暴くことを恐れて、彼らに対して刑事執行を略奪した3人の雄一と長見見と、桃子との関係を開始する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐにシリーズの否定的な側面に入ってみましょう。 一つは、偶然で多くのことを頼りにすることです。 一度シリーズが登場すると、Momosukeはプロットに関与するための積極的なトリッキーがありますが、早い段階で彼はMataichiと彼のグループにぴったりのプロットの利便性でつまずくことができます。 また、ほとんどのエピソードで彼がすることがあまりないという問題もあります。 彼がセットアップで重要な役割を果たしているところはいくつかありますが、ほとんどの人は犯罪者を助ける無能な試みをしていますか、またはサイドラインから起こっていることを観察し、絶対に価値のないものに貢献します。 私たちが彼に従う理由は、より多くの外部者の視点を私たちに与えることである。 闇の松江のように、恐怖の要素は大体真っ暗で邪魔な内容ですが、実際には誰も怖がらないものはありません。 エンディングはミックスされています。 それに至るまでには良い設定がいくつかありますが、報酬はかなり弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズにはかなりのものがあります。 前提は本当に面白く、ほとんどのシナリオではかなり良い効果があります。 エピソードは少し公式ですが、魅力的に保つために、設定や実行には多少の多様性があります。 すべてのシナリオが1つのエピソードで完了するのを免れても、暗いコンテンツは穏やかに処理されます。 私はまた、超自然的な側面が処理される方法が好きですが、私はスポイラーを放棄することなく、それについてあまりにも多くの詳細に入ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターの大部分は少し開発が進んでいません。シリーズのキャラクターの大部分である1つのエピソードに表示されるワンショットキャラクターや、 シリーズ全体の短いシーンで。 いいえ、私は主なキャストについて話しています。 あなたはMataichiのグループについて、疎遠なバックストーリーのディテールや基本的なキャラクターの特性を超えて多くを学ぶことはありません。 大部分のエピソードは目標に集中し、犯罪についての詳細を着実に明らかにしていますが、その特性の大部分は犯罪に基づいているため、なぜそうしたキャラクターでもよく発達しているわけではありません。 そのため、シナリオに投資することは難しいかもしれません。 モモスケはシリーズの中で最も複雑なキャラクターであり、かなりのキャラクターアークを持ち、彼が経験したすべての結果として変化を受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は珍しい様式を持っています。 すべては、それには、Gankutsuouの芸術のような種類のテクスチャの外観が、より落ち着いています。 彼らはまた、群衆の中の無秩序な人の大部分を、まったく種類が混じっている非常に細かい、空白の顔で描きます。 背景に関する詳細は、非常に黙っていて基本的です。 私はそれが怠け者であるか、バックグラウンドの人々や物事が最小限の細部で保持されている場合、シリーズが美的であると思ったかどうかはわかりませんが。 このシリーズには、特にオジンのシーンの中には、いくつかの目立つファンサービスがありますが、巨額はありません。 私は、邪魔になっているはずのイメージが非常に効果的に行われ、主要キャラクターのデザインがうまく処理されるという点で、彼らに賞賛を寄せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は本当に良いです。 関俊彦、若本憲夫、中尾龍生＆ 小林さなえがメインキャストに声をかけ、彼らはすべて素晴らしい仕事をしています。 セルとフリーザが深刻なアニメで一緒に公演するのを聞くのは少し奇妙ですが。 音楽そのものは、ほとんどの場合、トーンを設定するのに本当にうまくいきますが、時には、あなたの視点に応じて動作したり、動作しないトーンクラッシュを作成するために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはホイヤーはありません。 ロマンチックなコンテンツはほとんどありませんし、そこにはhetがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草津白濁物語は、良い、説得力のあるアイデアを持っていますが、それほどうまく行かないアニメです。 キャラクターは大きく開発されておらず、ストーリーには深刻な問題があります。 しかし、まだまだ興味深い瞬間があり、その芸術とサウンドは大部分は仕事をしています。 あなたが前提に興味があり、アンソロジーの美学を気にしないなら、それは十分にまともなので大丈夫でしょう。 コンテンツの一部が混乱していることを知らせてください。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 来週、ホープアニメの月はコープスパーティーを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kousetsu Hyaku Monogatari is an anime based on the writing of Kyogoku Natsuhiko. It was handled by TMS Entertainment, the same studio behind Detective Conan and Monster Rancher. So, how does a studio like that manage with a horror series? Let&amp;rsquo;s take a look and see.     Story:     We open with a writer named Momosuke. Turns out, he&amp;rsquo;s going on a trip to gather information to write an anthology of a hundred tales. While walking on a rainy night, he nearly falls off of a cliff only to be saved by a traveling monk named Mataichi. Mataichi gives Momo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホラー映画の私の最初の経験は私が私の叔母ドナの家で夏休みにいたとき私が8時に発生しました。 ある夜、私の兄弟、私のいとこ、信仰とDonavan、私は叔母が私たちのためにテレビのガイドを見て映画を見ている間、辛抱強く待っていました。  2009年のThe Stepfatherのリメイクを発見し、それは家族に優しい映画であると想定し、私たち自身で私たちを去った。  2時間余りの間、私たちはこの欺瞞的に平均的なジョーの刺し死を目の当たりにし、老婦人の首を撫で、女性の頭を水中に押し込み、溺死するまで彼女を絞め殺し、ロックされた冷凍庫に死体の束を詰め込んだ。  The Stepfatherを見ながら、私は目を閉じ、私は恐怖の中で私の椅子から飛び出しました。私はチャンネルを変更したかったのですが、終了しました。 私はそれが偉大な映画だと認めました。なぜなら、私はそれのようなものを見たことがなかったからです（私はまだ別のホラー映画をチェックしていませんが）。 今日まで、私はドンナ叔母がテレビから出てくる血まみれの叫び声をどのように聞いていないのか疑問に思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が後に発見したように、Stepfatherはショック要因で繁栄し、バケツと血のバケツで生き残り、最終的には「あなたの脳をオフにする」経験として役立つアメリカのホラージャンルの最も基本的な例でした。 しかし、アメリカの恐怖産業と日本のものとの間には、著しい違いがあります。 アメリカの恐ろしい映画の中でも、決定的なコーリングカードは、どこからでもキラーを爆発させることですが、日本のホラー映画は、物語のクライマックスを微妙に明らかにしています。 彼らはずっと前からサスペンスの伝統的な物語に頼っています。 彼らは現実主義と超自然との微妙なバランスに頼っている。 アニメのタイトルは、業界の最も大きな隠された宝の一つである闇からのレクイエム2003年の13篇の古典よりも、日本のホラージャンルの本質を体現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターの忘れられないサウンドトラックの創始者である飯島邦昭は、レクイエムのための音楽の作曲家でもあります。  Haijimaの伝統的な東アジアのチャイム、汚いヒップホップのビート、スムーズなベースギターの組み合わせは、このシリーズの期間（江戸時代後期）と気分（時にはメロディックだが大抵は暗い）を完全に補完する。 レクイエムのアニメーションは、手描きで美しく描かれています。このアニメーションは、それが基づいている期間の歪んだ改訂版として現れます（このシリーズでは、特に火のための非常に現実的なCGもあります）。 私がレクイエムのアニメーションを特に巧みに見つけたのは、シリーズ全体を通して、空から緑、紫、さらには赤まで、エピソード全体を通してどのように色が変わるかということです。 アニメーション（シリーズの最後の3つのエピソードで大幅に改善されている）とサウンドトラックは本当に、本当に良いですが、それは当時と今日でも他のシリーズと比較しても例外的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レクイエム・オブ・ザ・ダークネスは、4つのセントラル・キャラクターとともに、通常はさまざまなワンショット・キャラクターを特色としていますが、通常、これらのキャラクターは大量の奥行きを持っていますが、キャラクター全体が少し欠けています。 背景キャラクターは、興味深いことに、モンスターのように見えるが、描かれていないか、特によく描かれている。 それから、馬田一郎と長見見君の間に深みと化学が存在しない（このショーの主役4人のうちの2人）。 モンスターでアンナ・リーベルトのような驚異的な仕事をした女優カレン・ストラスマンは、かなり深みのある3人目のエクソシストであるオジン（Ogin）と彼女のソフトでセクシーな声を発揮しています。 レクイエムで最もダイナミックなキャラクター。 主人公の桃子との彼女の好きでありながらもゆっくりと花開く関係は、シリーズのハイライトの一つです。 最初は、モモスケは、自己挿入キャラクターの予測可能な、一次元の臆病者ではありません（アーリー・オン、キャラクターの一人が「あなたは読書が簡単です」と言っています）が、シリーズが進行するにつれて 彼は道徳的に公正な意思決定者と最高位の慈善事業者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レクイエムのテーマソング（歌手の李子圭子と滑らかで催眠的なやや男性的な声で演奏された）は、このシリーズの恐ろしい補完物として最初に現れますが、雰囲気のあるリラックスできるオープニングが、 エピソードで起こるぞっとする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「闇の中に悪と野望が散在し、公然と飛ぶ噂が残っている」 - 桃月（第13話）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、キャラクタリゼーション、音楽の領域が不足しているにもかかわらず、レクイエムはプロットを含むと本当に輝きます。 大量殺戮の男の狼から死体と性交する妄想の侍に至るまで、食卓の軍人から混乱した子供殺人者まで、前述のワンショットのキャラクターは、言い伝えができない残忍な犯罪を繰り広げる。 エクソシストの助けを借りて、彼らはひどく捻挫した苦しんだ生命から脱出することになり、タイトルは「闇からのレクイエム」と呼ばれています。 ほとんどの場合、レクイエムのエピソードには、細部まで細心の注意を払って作られたストーリーライニングがあります（そのため、エピソード10は吸っていて、まっすぐ吸うだけです）。それは面白くなく、急いで、プロットホール 、それは決して解決がない）最終的に近くの壊滅的なプロットのひねりを最終的に解き放つ前に、エピソード全体を通して微妙に手がかりを与えているだけである。 これらのどれも、暗闇からのレクイエムのエピソード4よりも明白ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ダンシング・ヘッド」は、謙虚な始まり、美しい小倉、姉、寝ている男、そして無法者で始まるストーリーです。 私は何も駄目にするつもりはないが、桃子助は真剣に虐待の犠牲者として遭遇しているウサギを助けることに真剣に関わっている。  Momosukeは、3人のエクソシストと一緒に、ますます複雑な嘘、裏切り、近親相姦、殺人の網に包まれます。 この闘争は血の色を帯びた丘の上に現れ、エピソードの真の悪者が現れ、この悪人の邪悪な本質の深みは天文学的には吹き飛んでいる。 人間の心の中の最も暗い層の執拗な描写である古典的なエピソード4は、ストーリーテリングの絶対的な頂点に到達します。  「ダンシング・ヘッド」は、暗闇からのレクイエムを、その悲惨な、恐ろしい頂点に置くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「次の世界へ私たちはあなたにコミットする」 -  Mataichi（エピソード1）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に少数のアニメのタイトルはレクイエムのような世界にあなたを吸収することができます。 このシリーズでは、剣の時代、劇場のワゴン、騎士道、そして危険な一族の旅に戻り、道に沿って貴重な貴重な宝石を贈ってくれるショーです（過度に友好的な見知らぬ人には注意してください。 連鎖的な殺人者はあなたを深く流れる川の中に押し込もうとはしません。 これは、レクイエムが今日アニメーションの改善でリリースされ、それがMadhouseによって制作された場合、「ぎこちない」群衆が目玉でそれを崇拝するだろうと私は確信しています。 彼らは人間の本性のこの病的な研究を愛するでしょう。これはずっと前の日本の民話に対する忘れられない敬意です。 残念なことに、ファンファーレと批判的な評価になると、レクイエム・オブ・ザ・ダークネスはまだ光に足を踏み入れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first experience with horror movies occurred when I was eight, when I was on a summer vacation at my Aunt Donna’s house. One night, my brother, my cousins Faith and Donavan, and I were patiently waiting while my aunt surfed through the TV guide for us to watch a movie. She found the 2009 remake of The Stepfather, assumed it was a family-friendly film, and left us by ourselves. For a little over two hours, we witnessed this deceivingly average joe stab people to death, snap an old lady’s neck, shoving a woman’s head underwater and strangling her until she drowned, and stuff a bunch of dead bodies in a locked freezer. While watching The Stepfather, I closed my eyes, I jumped out of my chair in fear, and I wanted to chan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、「暗闇の中の欲望」/京極夏彦の「百物語」/草津白文物語については、あまり話がありません。 だから私はこのアニメシリーズを終えた後、私の経験を説明しながら基本に固執します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは長さが25分未満で、エピソードの長さは問題ではなく、アニメの雰囲気を設定するために働いています。 しかし、アニメのテーマは難しい見通しです。 それは芸術的なプレゼンテーションではないかもしれませんが、それは間違いなくテーマの恐怖です。なぜなら、それは「人間の間の暗闇」について語っているからです。 そのテーマの中には、少数の明白なテーマの中で、食肉連鎖、壊死、殺人、連鎖殺しがあります。 これらのテーマのそれぞれは、エピソードの不可欠な部分であり、エピソード12と13で結論づけられている過度のストーリーへのすべての小さなステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がサウンドに関して持っている一つの批判は、アニメを開くテーマソング「炎」です。 それは戸惑うものではありませんが、アニメの構築に向けて重要な目的を果たしていません。 さらに、私の意見では、それは視覚的にアニメのオープニングに追加されません（これは本当に良いです、そしてテーマソングのために損なわれます）。 私は批評を必要とするとは考えていませんが、私の意見では、それは老化していますが、それはうまく老化しています。そしてアニメに関しては、全体的に暗い色調をストーリーに加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるで人間の心がどんなに暗いのかを実際に理解しているなら、このアニメを見てください。 少なくともそれを言うためのまともな仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be honest, when I say, I don&amp;rsquo;t have much to talk about when it comes to &amp;lsquo;Requirem from the Darkness&amp;rsquo;/Natsuhiko Kyogoku&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Hundred Stories&amp;rsquo;/ Kousetsu Hyaku Mono &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolfcladinblack&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロット：
徳川政権の基盤が揺れ始めた幕末時代には、若手作家・フォークリストの桃月が100本のゴースト・ストーリーの本を書こうと思っています。 これらの古い神話や伝説を研究している間に、若い男はオンギョと呼ばれる神秘的なトリオを見つける。 彼らは彼らの真実を明らかにするために伝説を調査し、それらを正義に間違ってもたらす刑事である。 桃須が恩義に出会うたびに、彼は恐ろしい真実に直面し、道徳と葛藤し、目撃してはいけないことを目撃している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットのために8/10の評価を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとその音声キャスティング：
ストーリー全体には、プレイする主な役割を持つ少数のキャラクターが必要です。 彼らです -
•山岡桃之助[音声キャスティング：関俊彦（日本）; グラント・ジョージ（Eng）
•オンギョウ：
お またいち 「ゔぉいせ かｓちんｇ： りゅせい なかお （じゃｐ） ； Ｓてゔぇ Ｋらめｒ （えんｇ）」
o Ogin [音声キャスティング：小林三愛（Jap）; カレン・ストラスマン（英国）]
お ながみみ 「ゔぉいせ かｓちんｇ： のりお わかもと （じゃｐ）； みちゃえｌ Ｍっこんおひえ （えんｇ）」
• つたや 「ゔぉいせ かｓちんｇ： ひろし おたけ （じゃｐ）； とｍ Ｗｙねｒ （えんｇ）」
• へいはち 「ゔぉいせ かｓちんｇ： なつひこ きょごく （じゃｐ）； ねいｌ かｐぁん （えんｇ）」
•隠者：
oブラック・ハーミット[音声キャスティング：野沢雅子（Jap）; モナ・マーシャル（英語）]
oホワイト・ハーミット[音声キャスティング：野沢雅子（Jap）、ドロシー・エリアス - ファーン（Eng）]
• たつた 「ゔぉいせ かｓちんｇ： けいこ とだ （じゃｐ）； Ｐひぇせ さｍｐぇｒ （えんｇ）」
• きょごく てい 「ゔぉいせ かｓちんｇ： なつひこ きょごく （じゃｐ）； ねいｌ かｐぁん （えんｇ）」
上記で提供された文字のリストは、シリーズ全体の出現順に従って設定されます。 文字は間違いなくよく描かれています。 さて、上記の文字の少しハイライトは、次のように与えられます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;・山岡桃介：シリーズ全体の主人公で、子どもたちの謎を書くことを職業としています。 彼は彼の職業にうんざりし、全国を探検し、後で彼が一連の小説として出版することを決めた百の幽霊の物語を書くことにする。 しかし、旅の中で、彼は様々な事件に無意識に関わり、様々な形の真実に直面し、彼が住んでいる世界の本質について恐れている様々な状況を満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•オンギョウ（Ongyou）：全国的に起こっている不思議な出来事を調査している探偵になると主張する霊的存在の三重謎。 彼らは、自分の仕事は犯罪者を見つけ、彼の間違った行為のために彼にペナルティをかけることであると主張する。 彼らの魂は、永遠に平和の中で休むことのできる場所に送られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o Mataichi：おそらく彼はトリオのリーダーです。 彼はチームメイトによって「トリックスター」と呼ばれています。 彼は、筆者Mr.Momosukeと呼んで言います。 彼は職業に魅了され、人にお守りを売っている。 彼は見た目でミイラに似ており、常に司祭のようなスタッフを運ぶ、神秘的な短い男です。 彼の行動は、落ち着いて静かで予約された紳士のように描かれています。 彼は食べるのが好きで、仲間のチームメイトであるオギンが毎回、それから神秘的で予測不可能な性質を誇っています。 すべてのエピソードは、Mataichiの知恵の言葉が大気中にエコーして終わります。これは、「他の世界に、私たちはあなたを託す」というフレーズで完全停止します。 彼は、彼と彼のグループに従わないことを桃子に警告します。そうでなければ、彼は運命に直面するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o Ogin：美人の女の子、「Puppeteer」とも呼ばれ、犯罪者を精神的に壊して真実を告白したり、自分自身を殺したりする場面に犯罪者を誘惑する仕事をしている。 彼女の真のアイデンティティは、彼女の過去の出来事がエピソードの一つの女性によって語られるまで隠されたままである。 彼女は彼を「変態」と呼んで桃子を弄ぶ。 時間の経過と共に、桃山は、御母介が「他の世界」に旅をして残りの人生を荻津と一緒に過ごそうとしているときに、最後に明らかにされた、  2人が共有する異なる運命を認識している。 結局、彼女は桃子の気持ちを知っている彼女を苛立たせているマタイチに告げられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o Nagamimi：シリーズでは、彼は何かに自分自身を変える能力を持っていることがわかるように、彼は「変身者」と呼ばれています。 彼はいつも笑顔を保つので、彼はすでに彼よりも奇妙に見える。 彼はいつも彼の口の中で彼と長いパイプを運ぶ、良い筋肉の体格を持つ背の高い、丈夫な男として描かれています。 彼は事件全体を光の中にもたらす媒体として行動する義務があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•つたや：彼は桃子の出版社である小さな塊の生き物です。 当初、彼は桃子の決定に対する子供たちの謎を書くのをやめさせることで怒られていたが、後に彼の仕事に主人公を助けることに同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•Heihachi：彼は桃之助の同僚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•隠者：
ブラック・ハーミット
ホワイトハルミット
この2人の隠遁婦人たちは、鬼首の上司であると言われていた京極亭の実体の使者として働いています。 時折、彼らは若い女の子に変わるように見え、彼らは彼らに彼らが望むことをやってOngyouを騙す。 彼らは最後のエピソードでメインアンタゴニストによって偶発的に破壊されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;・タタ：彼女は彼女の夫である彼女の愛の嫉妬から彼女の幼なじみのシラガクを殺すの記録を持っている若い女性です。 それで彼女は、志賀閣を愛する人を殺すと噂されている魔女の名を冠した「えのえの閻魔」。 彼女は彼女がアンタゴニストの主な助手の一人として働くので、シリーズで重要な役割を果たし、最終的に明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•Kyogoku Tei：彼はショー全体の主なアンタゴニストです。 彼のアイデンティティーと彼の意図は、ストーリー全体の最後の弧に現れます。 彼の本当の意図を知って、Ongyouは彼に対して行動し正当な行いをすることを決定する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声のキャストと一緒にキャラクターのイラストについては、私はアニメに9/10の評価を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのテーマ：
オープニングテーマソング - 「The Flame」と「The Ending Theme Song」 - 「Love Moment of Love」は、ともに桂子が演奏した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマとエンディングテーマの両方で、私は共同で8/10の評価を与えます。 皆あなたはOSTに耳を傾けるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの詳細&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
タイトル：レクイム・イン・ザ・ダークネス
あｌてｒなちゔぇ ちｔぇ： ふんｄれｄ Ｓとりえｓ； きょごく なつひこ こせつ ひゃく ものがたり
監督：秀樹Tonokatsu
Ｓつぢお： ときょ もゔぃえ しんしゃ
オリジナルラン：2003年10月3日〜2003年12月26日
エピソード数：13
ジャンル：犯罪、恐怖、謎&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;出典：アニメ - マンガポータルと個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：8.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WolfCladInBlack/reviews&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Plot:  Taking place during the Bakumatsu era when the foundations of the Tokugawa government has began to sway, a young writer and folklorist named Momosuke wishes to write a book of 100 Ghost Stories. While researching these old myths and legends, the young man comes across a mysterious trio who call themselves the Ongyou. They are detectives who are investigating the legends to reveal their truth and bring those in wrong to justice. Each time Momosuke meets the Ongyou, he faces horrible truth and conflicts with his morals and he is witnessing things he is not supposed to witness…    I give a rating of &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; for the plot.    Characters and their Voice Castings:  The entire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は物語が大好きで、それぞれのショーはほとんどストーリーラインとして単独で立っていて、まれに2つ以上のエピソードに行きませんが、あなたが見守っている限り、もっと大きなものにつながります。 彼らは日本の民俗舞踊や古き良き時代の物語をたくさんとり、かなり興味深い方法で描いています。 それは、超現実的な外観で理解するのが少し難しくなります。 何人かのキャラクターがどのように見えるかによって、実際のものと精神的なものは分かりません。 あなたが暗闇の中でそれを見るなら、恐れてください。 しかし、ショーでは暗闇の中でそれを見るようにほとんど求めています。暗いので細部の一部を見るのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはフラットで、ほとんどがCGで描かれているように、ペンでやっていたように線描でほとんど陰影を描いています。  CGは他の作品とよく混じっているので、描写するのは難しいです。 それは新しいショーだが、それはヴィンテージに見えるように一定の感触を持っています。 背景の文字は、実際のものが何であるかを知るのを難しくします。 ほとんどの時間はモンスター自身のように見えますが、実際に正常に見える人たちは、ショーの主人公であることが判明したため、影響を受ける人物を表示することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語の俳優と恋に落ちました。そこに描かれているキャラクターと完璧に働く声がありました。 私は特にMataichiの激しい声を愛しています。謎の空気があるにもかかわらず、ほとんど暗黒のモノトーンです。 彼は退屈な気がしないモノトーンを保つことができます。 モモスケは、彼がそう思われる愚かな少年のために良い声をしています。 音楽は非常に狩猟的で暗いですが、決して圧倒されることはありませんが、いつもあなたの背骨を冷やすためにそこにあります。 これで笑うことは何もありません。ストーリーを解消する漫画の救済はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved the stories, each show being almost stand alone as a storyline, very rarely going over 2 or more episodes and yet as you keep watching, it does lead up to something bigger.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andredrezefilth&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど「草津白物語」を見終わったので、私は非常に、非常に失望していると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KHMは非常に興味深いショーとしてスタートしました。 最初の7つまたは8つのエピソードからの短編小説は、私が細心の注意を払って見守るのに十分であり、8点のアニメでした。 しかしそれから、それはかなり鈍くなってきました。 そして結末（エピソード12と13）はちょうどひどかった。 無意味なキャッチフレーズでいっぱいの典型的なshounen mambo jambo、適切な時間に現れるヒーロー、プロットホール：いくつかのプロットホール。 また、断頭、菜の花、日本の幽霊フォークルーの対話でさえ、ホラーシリーズを見ているとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的な失望にもかかわらず、私はKHMが時間の無駄だとは考えていません。 それはOK、6点のアニメでした。 芸術には、特にバックグラウンドでかなり素敵なものがあり、声は容認されました。 私はサウンドトラックの品質を覚えていないので、私はそれが無力であると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公もKHMの問題です。 それらのうちの1つではなく、私はそれがすべてのアーキタイプであるからではなく、プロデューサーがそれらのアーキタイプを美味しいキャラクターに変えることができなかったからです。 また、私は非常に予測可能で、大きなおっぱいを持つナギンの女性キャラクターの包含に疲れていることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたがホラーアニメを見たいと思って、ガンツやシグルイを見ている気がしないなら、あなたはこれを見ることができると思います。 しかし、FINE（6）のショー以上のものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andredrezefilth/reviews&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching Kousetsu Hyaku Monogatari and I must say that I&amp;rsquo;m very, very disappointed.     KHM started as a very interesting show.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomredneck&#34;&gt;randomredneck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;100階建ての建物（またはレクティム・オブ・ザ・ダークネス・オブ・アメリカサイド）は、まあまあです。 山岡桃月は、彼が書いた本のための研究を収集しています。 物語はかなりシンプルで、しばらくの間エピソード的です。 私を引っ張ったものの一つは、Ogin。Me-ow以外に、MataichiとしてのSteve Kramerです。 彼の声はその人物に完全に合っている。 私はあなたに警告する必要があります、このショーは児童のためではありません。 ショーが進行するにつれて、それは本当に暴力的で悲惨なものになります。 全体的に、あなたが殺す時間があり、むしろ超現実的で奇妙なアニメを見たいのであれば、100冊の物語をチェックしてください。 あなたは失望しません。 そしてショーは奇妙になる。 彼は魅惑的な鬼合、魅力的なおじん、大きな男の長みみ、そしてトリオの一人一人、マタチイと出会う。 彼らは基本的に、探偵、土地からの悪霊の発見と掃除などです。 そして、モモスケはその中に走っていないようです。 基本的に週末の典型的なモンスターがショーの終わり近くまで続きますが、私はここでそれを打ち消しません。 芸術的なスタイルはやや現実的です。 建物、壁、さらには人も歪んで波打って見える。 それはほとんど私にそれをオフにしたが、私はとにかくとどまって見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/randomredneck/reviews&#34;&gt;randomredneck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hundred stories (or Requiem From The Darkness as its called stateside) is well&amp;hellip;unique to say the least. Yamaoka Momosu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暗い、邪魔になる、そして恐ろしい&amp;hellip;これは私がこのアニメを描く方法です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な登場人物：山岡茂之助（作家）、真太一（トリックスター）、ログイン（人形）、長見見（形見師）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホラー/ゴアの狂信的な人として、そしてこれはジゴク少女のようなものだと言って以来、私は百冊のストーリーを試しました&amp;hellip;それはJSと同じです&amp;hellip;残念なことに&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10  - 私はこのアニメについて最初に気づいたのは、その色（またはその欠如）&amp;hellip;古い学校の漫画本が生き生きとしているようなものです&amp;hellip;悪くない、ちょっと違う&amp;hellip;何ですか いい色が対照的な色です&amp;hellip;揺れる緑色の柳の木は私の好きなものでした&amp;hellip;催眠奇妙な&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10  - 「次の世界へ、私たちはあなたにコミットする」 - エンマアイのように、「これは一度だけ死んでみたいですか？」&amp;hellip;話が面白かった、私はそれを与えるだろう&amp;hellip; しかし、ちょうどJSと同じように繰り返しました&amp;hellip;違いは、JSと私は早送りすることができます弦が引っ張られた時に&amp;hellip;百の物語で、私は少なくともそれを聞く必要があるアイデアを得るために 物語の&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10  - 私はメインキャストには付きませんでしたので、話す&amp;hellip;私はキャラクターが互いにどのように相互作用するかを気にするために、「ゴーストストーリー」にもっと興味を持っていました。 ちょっと鈍い&amp;hellip; Ongyou（3人の幽霊）は彼らの計画を協力して大丈夫だった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10  -  OPとEDのテーマは、曲のようなジャズの最初のブーケで変だった&amp;hellip;ジャズ=ホラー？ しかし、一旦物語が進行すると、それは歓迎された音だった、プレビューでは&amp;hellip;うれしい奇妙な（私は知らない）&amp;hellip;私はSubbedとDubbed（3eps Subbedと残りのDubbed）の両方でこれを見た。  ..私は日本語で私のアニメを好むが、この1つと、私は気にしなかった&amp;hellip;ダビングは驚くほど良い&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ：7/10  - リベンジ、純粋な悪、まさに狂気がここの話をまとめています。私はそれを楽しんでいました。  ..それはそれについてです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時現在、私はすでにエピソード10で悲しいことですが、ストーリーラインの改善は見られません。シリーズを終えたらスコアを変えるかもしれませんが、 それ&amp;hellip; ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dark, Disturbing and oftentimes Gruesome&amp;hellip; this is how I would describe this anime&amp;hellip;    Main Characters: Momosuke Yamaoka (the author), Mataichi (trickster), Ogin (puppeteer), Nagamimi (shapeshifter)    As a horror/gor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bluesnow-1&#34;&gt;Bluesnow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;百の物語、より一般的に知られている &amp;lsquo;レクイエムからダークネス&amp;rsquo;は、他のようなホラーアニメです。 あなたが目撃してしまう最も騒がしくて悲しい物語の13エピソード。 物語の基本的なプロットは、100人の日本のホラーストーリーの本を書くために神秘的な噂がある土地に旅する著者である若い男についてです。 彼は超自然に遭遇するたびに、彼は人々の心の中の暗闇を破壊するために日本を旅している「エクソシスト」のグループに入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：各エピソードは別の村の別々のストーリーですが、「エピソード」では主人公の関係がまだ発展していますが。 ほとんどのエピソードは非常に邪魔なシーンから始まります。エピソードの後ろの「暗闇」を暗示する残酷な殺人から始まります。エピソード1から本当にあなたを引き込みます〜前半はストーリーのステージとキャラクターを設定しています 著者はそれらを満たす。 エピソードの後半は、加害者の悪悪を発見して〜彼が彼の犯罪を犯したことを捕らえ、そして次にエクソシストが何らかの方法で彼を殺している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にこれを他のアニメと区別して設定するのは、それがショックの価値を持つ長さです。 ほとんどのエピソードは、女性と小児の殺人、強姦、または平凡な拷問の周りを回っています&amp;hellip;そして、物語はあなたが決してそれを見ないように演奏されます〜 あなたは一般的に私はあなたがこのシリーズを見ることをお勧めしませんゴアやホラーに弱い憲法を持っています。 どんなにあなたが「彼らはそれを見せないだろう」と思っていても、彼らはペインに近づくだろう&amp;hellip;彼らはそれを&amp;hellip;一般的に最もぞっとしたやり方でスローモーションで示している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術は非常に&amp;hellip; &amp;lsquo;オリジナル&amp;rsquo;私は〜それは時々素敵な感情を与える標準的なアニメーションではないと思う〜しかし、いくつかの機会にアニメーションはちょうどそのユニークなスタイルであまりにも上手く見えない 目、またはあなたは何が起こっているか知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングとエンディングが素晴らしく、アニメの感覚に本当にマッチするかどうかわかりませんが、大丈夫です。 エンディングは非常に落ち着いています&amp;hellip;エピソードへのいくつかの狂った結論の後にあなたが聞く必要があるものかもしれません。  OSTの音楽はあまり出ませんでしたが、少なくともそれほどうまくやっていなかったので、気分を効果的に描きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：メインキャラクターのバランスが少しずれています。 彼らはオリジナルであったが、各エピソードは通常、主人公よりもエピソード的なキャラクターであるため、存在なしにはほとんど流れない（地獄少女と同様）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：エピソードの95％はオリジナルであり、私の座席の端に私を持っていた。 彼らはゴアの期待障壁を大きく壊しました&amp;hellip;そして、ショーを見ていない人々のためのティーザーとして私が残す、さらに社会的にタブーなもの。 あなたがふわふわしたルーヴル・アニメの恋人のほうが多い、あるいはルルルルがほしいのなら&amp;hellip;これは間違いなくあなたのアニメではない〜しかし、血が渇いていて、地獄のひねりがひねっているなら、このアニメはあなたの路地にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bluesnow/reviews&#34;&gt;Bluesnow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hundred stories, More commonly known as &amp;lsquo;Requiem From the Darkness&amp;rsquo; is a horror anime like no other. 13 episodes of the most disturbing and gory stories you&amp;rsquo;ll ever witness. The basic plot of the story is about a young man who is an author journeying to lands where there are mysterious rumors in orde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metzger-1&#34;&gt;metzger&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;主人公、モモスケは、物語や不思議な国の物語を邪魔するアンソロジーを作りたいという野心の若い作家です。 地元の伝説を研究している旅行で、彼は鬼畜を探しに出かける奇妙なトリオ（各エピソードは別の場所にいる別の人物です）と以前の罪に対する罰を渡します。 若手作家は旅行や目撃者に加わり、人々がどのように腐敗するかを知ることができます。 彼の道で彼は自分の道徳性に疑問を抱くだろう。トリオの「犠牲者」を治療する方法は精神的にも肉体的にも非常に残酷であるからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは私をアニメに引きずり込みます。 物語が人間の魂の暗闇の中に潜むように、芸術は雰囲気を与えます。  Hundred Storiesにはあなたの典型的なスタイルはありません。 非常に少数のキャラクターが普通のポエプルのように見えます。ほとんどが一方的に変形しています。周囲は暗くて文字通りひねっていることが多く、視聴者が目撃しようとしているすべての不安なものの気分です。 そして、私を信じてください - ここではたくさんのシーンがかなりグラフィックなので、血液や声を見ることができなければこのアニメに触れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、幸せで暖かいアニメを探しているなら、離れてください。 一方、あなたが暗闇の中に旅をするのを楽しむなら、血を気にしないで、邪悪な陰謀を愛し、これはあなたが探していたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/metzger/reviews&#34;&gt;metzger&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main character, Momosuke, is a young writer whose ambition is to create an anthology of disturbing stories and mysterious country tale &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;草津白劇は京極夏彦の執筆にもとづくアニメです。 それは、探偵コナンとモンスター・ランチャーの後ろにある同じスタジオのTMSエンターテインメントによって処理されました。 だから、そのようなスタジオはどのようにホラーシリーズで管理していますか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、桃岡という作家と共演します。 彼は情報を収集して100の物語のアンソロジーを書く旅に出かけています。 雨の日に歩いている間に、彼はマタチーチという旅行の僧侶によって救われるだけの崖からほとんど落ちる。  Mataichiは彼が滞在できる場所のためにMomosukeの指示を与え、彼にそこにまっすぐ行く不吉な警告を与える。 暗闇の中で、モモスケは、二番目の旅の僧侶が現れた孤立した外観の建物に足を踏み入れる。 中には桃太郎もそこにいると桃子は見ています。  MataichiはMomosukeが人々のアドバイスを聞くことができないことを嘆き、何か恐ろしいものを見ることになると伝えています。 これは、恐ろしい犯罪を犯した人を見つけ、真実を暴くことを恐れて、彼らに対して刑事執行を略奪した3人の雄一と長見見と、桃子との関係を開始する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐにシリーズの否定的な側面に入ってみましょう。 一つは、偶然で多くのことを頼りにすることです。 一度シリーズが登場すると、Momosukeはプロットに関与するための積極的なトリッキーがありますが、早い段階で彼はMataichiと彼のグループにぴったりのプロットの利便性でつまずくことができます。 また、ほとんどのエピソードで彼がすることがあまりないという問題もあります。 彼がセットアップで重要な役割を果たしているところはいくつかありますが、ほとんどの人は犯罪者を助ける無能な試みをしていますか、またはサイドラインから起こっていることを観察し、絶対に価値のないものに貢献します。 私たちが彼に従う理由は、より多くの外部者の視点を私たちに与えることである。 闇の松江のように、恐怖の要素は大体真っ暗で邪魔な内容ですが、実際には誰も怖がらないものはありません。 エンディングはミックスされています。 それに至るまでには良い設定がいくつかありますが、報酬はかなり弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズにはかなりのものがあります。 前提は本当に面白く、ほとんどのシナリオではかなり良い効果があります。 エピソードは少し公式ですが、魅力的に保つために、設定や実行には多少の多様性があります。 すべてのシナリオが1つのエピソードで完了するのを免れても、暗いコンテンツは穏やかに処理されます。 私はまた、超自然的な側面が処理される方法が好きですが、私はスポイラーを放棄することなく、それについてあまりにも多くの詳細に入ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャラクターの大部分は少し開発が進んでいません。シリーズのキャラクターの大部分である1つのエピソードに表示されるワンショットキャラクターや、 シリーズ全体の短いシーンで。 いいえ、私は主なキャストについて話しています。 あなたはMataichiのグループについて、疎遠なバックストーリーのディテールや基本的なキャラクターの特性を超えて多くを学ぶことはありません。 大部分のエピソードは目標に集中し、犯罪についての詳細を着実に明らかにしていますが、その特性の大部分は犯罪に基づいているため、なぜそうしたキャラクターでもよく発達しているわけではありません。 そのため、シナリオに投資することは難しいかもしれません。 モモスケはシリーズの中で最も複雑なキャラクターであり、かなりのキャラクターアークを持ち、彼が経験したすべての結果として変化を受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は珍しい様式を持っています。 すべては、それには、Gankutsuouの芸術のような種類のテクスチャの外観が、より落ち着いています。 彼らはまた、群衆の中の無秩序な人の大部分を、まったく種類が混じっている非常に細かい、空白の顔で描きます。 背景に関する詳細は、非常に黙っていて基本的です。 私はそれが怠け者であるか、バックグラウンドの人々や物事が最小限の細部で保持されている場合、シリーズが美的であると思ったかどうかはわかりませんが。 このシリーズには、特にオジンのシーンの中には、いくつかの目立つファンサービスがありますが、巨額はありません。 私は、邪魔になっているはずのイメージが非常に効果的に行われ、主要キャラクターのデザインがうまく処理されるという点で、彼らに賞賛を寄せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技は本当に良いです。 関俊彦、若本憲夫、中尾龍生＆ 小林さなえがメインキャストに声をかけ、彼らはすべて素晴らしい仕事をしています。 セルとフリーザが深刻なアニメで一緒に公演するのを聞くのは少し奇妙ですが。 音楽そのものは、ほとんどの場合、トーンを設定するのに本当にうまくいきますが、時には、あなたの視点に応じて動作したり、動作しないトーンクラッシュを作成するために使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはホイヤーはありません。 ロマンチックなコンテンツはほとんどありませんし、そこにはhetがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草津白濁物語は、良い、説得力のあるアイデアを持っていますが、それほどうまく行かないアニメです。 キャラクターは大きく開発されておらず、ストーリーには深刻な問題があります。 しかし、まだまだ興味深い瞬間があり、その芸術とサウンドは大部分は仕事をしています。 あなたが前提に興味があり、アンソロジーの美学を気にしないなら、それは十分にまともなので大丈夫でしょう。 コンテンツの一部が混乱していることを知らせてください。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 来週、ホープアニメの月はコープスパーティーを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164927&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kousetsu Hyaku Monogatari is an anime based on the writing of Kyogoku Natsuhiko. It was handled by TMS Entertainment, the same studio behind Detective Conan and Monster Rancher. So, how does a studio like that manage with a horror series? Let&amp;rsquo;s take a look and see.     Story:     We open with a writer named Momosuke. Turns out, he&amp;rsquo;s going on a trip to gather information to write an anthology of a hundred tales. While walking on a rainy night, he nearly falls off of a cliff only to be saved by a traveling monk named Mataichi. Mataichi gives Momo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07-1&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホラー映画の私の最初の経験は私が私の叔母ドナの家で夏休みにいたとき私が8時に発生しました。 ある夜、私の兄弟、私のいとこ、信仰とDonavan、私は叔母が私たちのためにテレビのガイドを見て映画を見ている間、辛抱強く待っていました。  2009年のThe Stepfatherのリメイクを発見し、それは家族に優しい映画であると想定し、私たち自身で私たちを去った。  2時間余りの間、私たちはこの欺瞞的に平均的なジョーの刺し死を目の当たりにし、老婦人の首を撫で、女性の頭を水中に押し込み、溺死するまで彼女を絞め殺し、ロックされた冷凍庫に死体の束を詰め込んだ。  The Stepfatherを見ながら、私は目を閉じ、私は恐怖の中で私の椅子から飛び出しました。私はチャンネルを変更したかったのですが、終了しました。 私はそれが偉大な映画だと認めました。なぜなら、私はそれのようなものを見たことがなかったからです（私はまだ別のホラー映画をチェックしていませんが）。 今日まで、私はドンナ叔母がテレビから出てくる血まみれの叫び声をどのように聞いていないのか疑問に思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が後に発見したように、Stepfatherはショック要因で繁栄し、バケツと血のバケツで生き残り、最終的には「あなたの脳をオフにする」経験として役立つアメリカのホラージャンルの最も基本的な例でした。 しかし、アメリカの恐怖産業と日本のものとの間には、著しい違いがあります。 アメリカの恐ろしい映画の中でも、決定的なコーリングカードは、どこからでもキラーを爆発させることですが、日本のホラー映画は、物語のクライマックスを微妙に明らかにしています。 彼らはずっと前からサスペンスの伝統的な物語に頼っています。 彼らは現実主義と超自然との微妙なバランスに頼っている。 アニメのタイトルは、業界の最も大きな隠された宝の一つである闇からのレクイエム2003年の13篇の古典よりも、日本のホラージャンルの本質を体現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターの忘れられないサウンドトラックの創始者である飯島邦昭は、レクイエムのための音楽の作曲家でもあります。  Haijimaの伝統的な東アジアのチャイム、汚いヒップホップのビート、スムーズなベースギターの組み合わせは、このシリーズの期間（江戸時代後期）と気分（時にはメロディックだが大抵は暗い）を完全に補完する。 レクイエムのアニメーションは、手描きで美しく描かれています。このアニメーションは、それが基づいている期間の歪んだ改訂版として現れます（このシリーズでは、特に火のための非常に現実的なCGもあります）。 私がレクイエムのアニメーションを特に巧みに見つけたのは、シリーズ全体を通して、空から緑、紫、さらには赤まで、エピソード全体を通してどのように色が変わるかということです。 アニメーション（シリーズの最後の3つのエピソードで大幅に改善されている）とサウンドトラックは本当に、本当に良いですが、それは当時と今日でも他のシリーズと比較しても例外的なものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レクイエム・オブ・ザ・ダークネスは、4つのセントラル・キャラクターとともに、通常はさまざまなワンショット・キャラクターを特色としていますが、通常、これらのキャラクターは大量の奥行きを持っていますが、キャラクター全体が少し欠けています。 背景キャラクターは、興味深いことに、モンスターのように見えるが、描かれていないか、特によく描かれている。 それから、馬田一郎と長見見君の間に深みと化学が存在しない（このショーの主役4人のうちの2人）。 モンスターでアンナ・リーベルトのような驚異的な仕事をした女優カレン・ストラスマンは、かなり深みのある3人目のエクソシストであるオジン（Ogin）と彼女のソフトでセクシーな声を発揮しています。 レクイエムで最もダイナミックなキャラクター。 主人公の桃子との彼女の好きでありながらもゆっくりと花開く関係は、シリーズのハイライトの一つです。 最初は、モモスケは、自己挿入キャラクターの予測可能な、一次元の臆病者ではありません（アーリー・オン、キャラクターの一人が「あなたは読書が簡単です」と言っています）が、シリーズが進行するにつれて 彼は道徳的に公正な意思決定者と最高位の慈善事業者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レクイエムのテーマソング（歌手の李子圭子と滑らかで催眠的なやや男性的な声で演奏された）は、このシリーズの恐ろしい補完物として最初に現れますが、雰囲気のあるリラックスできるオープニングが、 エピソードで起こるぞっとする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「闇の中に悪と野望が散在し、公然と飛ぶ噂が残っている」 - 桃月（第13話）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、キャラクタリゼーション、音楽の領域が不足しているにもかかわらず、レクイエムはプロットを含むと本当に輝きます。 大量殺戮の男の狼から死体と性交する妄想の侍に至るまで、食卓の軍人から混乱した子供殺人者まで、前述のワンショットのキャラクターは、言い伝えができない残忍な犯罪を繰り広げる。 エクソシストの助けを借りて、彼らはひどく捻挫した苦しんだ生命から脱出することになり、タイトルは「闇からのレクイエム」と呼ばれています。 ほとんどの場合、レクイエムのエピソードには、細部まで細心の注意を払って作られたストーリーライニングがあります（そのため、エピソード10は吸っていて、まっすぐ吸うだけです）。それは面白くなく、急いで、プロットホール 、それは決して解決がない）最終的に近くの壊滅的なプロットのひねりを最終的に解き放つ前に、エピソード全体を通して微妙に手がかりを与えているだけである。 これらのどれも、暗闇からのレクイエムのエピソード4よりも明白ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ダンシング・ヘッド」は、謙虚な始まり、美しい小倉、姉、寝ている男、そして無法者で始まるストーリーです。 私は何も駄目にするつもりはないが、桃子助は真剣に虐待の犠牲者として遭遇しているウサギを助けることに真剣に関わっている。  Momosukeは、3人のエクソシストと一緒に、ますます複雑な嘘、裏切り、近親相姦、殺人の網に包まれます。 この闘争は血の色を帯びた丘の上に現れ、エピソードの真の悪者が現れ、この悪人の邪悪な本質の深みは天文学的には吹き飛んでいる。 人間の心の中の最も暗い層の執拗な描写である古典的なエピソード4は、ストーリーテリングの絶対的な頂点に到達します。  「ダンシング・ヘッド」は、暗闇からのレクイエムを、その悲惨な、恐ろしい頂点に置くだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「次の世界へ私たちはあなたにコミットする」 -  Mataichi（エピソード1）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に少数のアニメのタイトルはレクイエムのような世界にあなたを吸収することができます。 このシリーズでは、剣の時代、劇場のワゴン、騎士道、そして危険な一族の旅に戻り、道に沿って貴重な貴重な宝石を贈ってくれるショーです（過度に友好的な見知らぬ人には注意してください。 連鎖的な殺人者はあなたを深く流れる川の中に押し込もうとはしません。 これは、レクイエムが今日アニメーションの改善でリリースされ、それがMadhouseによって制作された場合、「ぎこちない」群衆が目玉でそれを崇拝するだろうと私は確信しています。 彼らは人間の本性のこの病的な研究を愛するでしょう。これはずっと前の日本の民話に対する忘れられない敬意です。 残念なことに、ファンファーレと批判的な評価になると、レクイエム・オブ・ザ・ダークネスはまだ光に足を踏み入れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first experience with horror movies occurred when I was eight, when I was on a summer vacation at my Aunt Donna’s house. One night, my brother, my cousins Faith and Donavan, and I were patiently waiting while my aunt surfed through the TV guide for us to watch a movie. She found the 2009 remake of The Stepfather, assumed it was a family-friendly film, and left us by ourselves. For a little over two hours, we witnessed this deceivingly average joe stab people to death, snap an old lady’s neck, shoving a woman’s head underwater and strangling her until she drowned, and stuff a bunch of dead bodies in a locked freezer. While watching The Stepfather, I closed my eyes, I jumped out of my chair in fear, and I wanted to chan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shehrozeameen-1&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、「暗闇の中の欲望」/京極夏彦の「百物語」/草津白文物語については、あまり話がありません。 だから私はこのアニメシリーズを終えた後、私の経験を説明しながら基本に固執します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは長さが25分未満で、エピソードの長さは問題ではなく、アニメの雰囲気を設定するために働いています。 しかし、アニメのテーマは難しい見通しです。 それは芸術的なプレゼンテーションではないかもしれませんが、それは間違いなくテーマの恐怖です。なぜなら、それは「人間の間の暗闇」について語っているからです。 そのテーマの中には、少数の明白なテーマの中で、食肉連鎖、壊死、殺人、連鎖殺しがあります。 これらのテーマのそれぞれは、エピソードの不可欠な部分であり、エピソード12と13で結論づけられている過度のストーリーへのすべての小さなステップです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がサウンドに関して持っている一つの批判は、アニメを開くテーマソング「炎」です。 それは戸惑うものではありませんが、アニメの構築に向けて重要な目的を果たしていません。 さらに、私の意見では、それは視覚的にアニメのオープニングに追加されません（これは本当に良いです、そしてテーマソングのために損なわれます）。 私は批評を必要とするとは考えていませんが、私の意見では、それは老化していますが、それはうまく老化しています。そしてアニメに関しては、全体的に暗い色調をストーリーに加えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まるで人間の心がどんなに暗いのかを実際に理解しているなら、このアニメを見てください。 少なくともそれを言うためのまともな仕事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shehrozeameen/reviews&#34;&gt;shehrozeameen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be honest, when I say, I don&amp;rsquo;t have much to talk about when it comes to &amp;lsquo;Requirem from the Darkness&amp;rsquo;/Natsuhiko Kyogoku&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Hundred Stories&amp;rsquo;/ Kousetsu Hyaku Mono &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wolfcladinblack-1&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プロット：
徳川政権の基盤が揺れ始めた幕末時代には、若手作家・フォークリストの桃月が100本のゴースト・ストーリーの本を書こうと思っています。 これらの古い神話や伝説を研究している間に、若い男はオンギョと呼ばれる神秘的なトリオを見つける。 彼らは彼らの真実を明らかにするために伝説を調査し、それらを正義に間違ってもたらす刑事である。 桃須が恩義に出会うたびに、彼は恐ろしい真実に直面し、道徳と葛藤し、目撃してはいけないことを目撃している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットのために8/10の評価を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとその音声キャスティング：
ストーリー全体には、プレイする主な役割を持つ少数のキャラクターが必要です。 彼らです -
•山岡桃之助[音声キャスティング：関俊彦（日本）; グラント・ジョージ（Eng）
•オンギョウ：
お またいち 「ゔぉいせ かｓちんｇ： りゅせい なかお （じゃｐ） ； Ｓてゔぇ Ｋらめｒ （えんｇ）」
o Ogin [音声キャスティング：小林三愛（Jap）; カレン・ストラスマン（英国）]
お ながみみ 「ゔぉいせ かｓちんｇ： のりお わかもと （じゃｐ）； みちゃえｌ Ｍっこんおひえ （えんｇ）」
• つたや 「ゔぉいせ かｓちんｇ： ひろし おたけ （じゃｐ）； とｍ Ｗｙねｒ （えんｇ）」
• へいはち 「ゔぉいせ かｓちんｇ： なつひこ きょごく （じゃｐ）； ねいｌ かｐぁん （えんｇ）」
•隠者：
oブラック・ハーミット[音声キャスティング：野沢雅子（Jap）; モナ・マーシャル（英語）]
oホワイト・ハーミット[音声キャスティング：野沢雅子（Jap）、ドロシー・エリアス - ファーン（Eng）]
• たつた 「ゔぉいせ かｓちんｇ： けいこ とだ （じゃｐ）； Ｐひぇせ さｍｐぇｒ （えんｇ）」
• きょごく てい 「ゔぉいせ かｓちんｇ： なつひこ きょごく （じゃｐ）； ねいｌ かｐぁん （えんｇ）」
上記で提供された文字のリストは、シリーズ全体の出現順に従って設定されます。 文字は間違いなくよく描かれています。 さて、上記の文字の少しハイライトは、次のように与えられます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;・山岡桃介：シリーズ全体の主人公で、子どもたちの謎を書くことを職業としています。 彼は彼の職業にうんざりし、全国を探検し、後で彼が一連の小説として出版することを決めた百の幽霊の物語を書くことにする。 しかし、旅の中で、彼は様々な事件に無意識に関わり、様々な形の真実に直面し、彼が住んでいる世界の本質について恐れている様々な状況を満たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•オンギョウ（Ongyou）：全国的に起こっている不思議な出来事を調査している探偵になると主張する霊的存在の三重謎。 彼らは、自分の仕事は犯罪者を見つけ、彼の間違った行為のために彼にペナルティをかけることであると主張する。 彼らの魂は、永遠に平和の中で休むことのできる場所に送られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o Mataichi：おそらく彼はトリオのリーダーです。 彼はチームメイトによって「トリックスター」と呼ばれています。 彼は、筆者Mr.Momosukeと呼んで言います。 彼は職業に魅了され、人にお守りを売っている。 彼は見た目でミイラに似ており、常に司祭のようなスタッフを運ぶ、神秘的な短い男です。 彼の行動は、落ち着いて静かで予約された紳士のように描かれています。 彼は食べるのが好きで、仲間のチームメイトであるオギンが毎回、それから神秘的で予測不可能な性質を誇っています。 すべてのエピソードは、Mataichiの知恵の言葉が大気中にエコーして終わります。これは、「他の世界に、私たちはあなたを託す」というフレーズで完全停止します。 彼は、彼と彼のグループに従わないことを桃子に警告します。そうでなければ、彼は運命に直面するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o Ogin：美人の女の子、「Puppeteer」とも呼ばれ、犯罪者を精神的に壊して真実を告白したり、自分自身を殺したりする場面に犯罪者を誘惑する仕事をしている。 彼女の真のアイデンティティは、彼女の過去の出来事がエピソードの一つの女性によって語られるまで隠されたままである。 彼女は彼を「変態」と呼んで桃子を弄ぶ。 時間の経過と共に、桃山は、御母介が「他の世界」に旅をして残りの人生を荻津と一緒に過ごそうとしているときに、最後に明らかにされた、  2人が共有する異なる運命を認識している。 結局、彼女は桃子の気持ちを知っている彼女を苛立たせているマタイチに告げられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o Nagamimi：シリーズでは、彼は何かに自分自身を変える能力を持っていることがわかるように、彼は「変身者」と呼ばれています。 彼はいつも笑顔を保つので、彼はすでに彼よりも奇妙に見える。 彼はいつも彼の口の中で彼と長いパイプを運ぶ、良い筋肉の体格を持つ背の高い、丈夫な男として描かれています。 彼は事件全体を光の中にもたらす媒体として行動する義務があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•つたや：彼は桃子の出版社である小さな塊の生き物です。 当初、彼は桃子の決定に対する子供たちの謎を書くのをやめさせることで怒られていたが、後に彼の仕事に主人公を助けることに同意する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•Heihachi：彼は桃之助の同僚です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•隠者：
ブラック・ハーミット
ホワイトハルミット
この2人の隠遁婦人たちは、鬼首の上司であると言われていた京極亭の実体の使者として働いています。 時折、彼らは若い女の子に変わるように見え、彼らは彼らに彼らが望むことをやってOngyouを騙す。 彼らは最後のエピソードでメインアンタゴニストによって偶発的に破壊されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;・タタ：彼女は彼女の夫である彼女の愛の嫉妬から彼女の幼なじみのシラガクを殺すの記録を持っている若い女性です。 それで彼女は、志賀閣を愛する人を殺すと噂されている魔女の名を冠した「えのえの閻魔」。 彼女は彼女がアンタゴニストの主な助手の一人として働くので、シリーズで重要な役割を果たし、最終的に明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•Kyogoku Tei：彼はショー全体の主なアンタゴニストです。 彼のアイデンティティーと彼の意図は、ストーリー全体の最後の弧に現れます。 彼の本当の意図を知って、Ongyouは彼に対して行動し正当な行いをすることを決定する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声のキャストと一緒にキャラクターのイラストについては、私はアニメに9/10の評価を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのテーマ：
オープニングテーマソング - 「The Flame」と「The Ending Theme Song」 - 「Love Moment of Love」は、ともに桂子が演奏した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマとエンディングテーマの両方で、私は共同で8/10の評価を与えます。 皆あなたはOSTに耳を傾けるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの詳細&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;
タイトル：レクイム・イン・ザ・ダークネス
あｌてｒなちゔぇ ちｔぇ： ふんｄれｄ Ｓとりえｓ； きょごく なつひこ こせつ ひゃく ものがたり
監督：秀樹Tonokatsu
Ｓつぢお： ときょ もゔぃえ しんしゃ
オリジナルラン：2003年10月3日〜2003年12月26日
エピソード数：13
ジャンル：犯罪、恐怖、謎&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;出典：アニメ - マンガポータルと個人分析&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：8.6 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WolfCladInBlack/reviews&#34;&gt;WolfCladInBlack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Plot:  Taking place during the Bakumatsu era when the foundations of the Tokugawa government has began to sway, a young writer and folklorist named Momosuke wishes to write a book of 100 Ghost Stories. While researching these old myths and legends, the young man comes across a mysterious trio who call themselves the Ongyou. They are detectives who are investigating the legends to reveal their truth and bring those in wrong to justice. Each time Momosuke meets the Ongyou, he faces horrible truth and conflicts with his morals and he is witnessing things he is not supposed to witness…    I give a rating of &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; for the plot.    Characters and their Voice Castings:  The entire &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は物語が大好きで、それぞれのショーはほとんどストーリーラインとして単独で立っていて、まれに2つ以上のエピソードに行きませんが、あなたが見守っている限り、もっと大きなものにつながります。 彼らは日本の民俗舞踊や古き良き時代の物語をたくさんとり、かなり興味深い方法で描いています。 それは、超現実的な外観で理解するのが少し難しくなります。 何人かのキャラクターがどのように見えるかによって、実際のものと精神的なものは分かりません。 あなたが暗闇の中でそれを見るなら、恐れてください。 しかし、ショーでは暗闇の中でそれを見るようにほとんど求めています。暗いので細部の一部を見るのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはフラットで、ほとんどがCGで描かれているように、ペンでやっていたように線描でほとんど陰影を描いています。  CGは他の作品とよく混じっているので、描写するのは難しいです。 それは新しいショーだが、それはヴィンテージに見えるように一定の感触を持っています。 背景の文字は、実際のものが何であるかを知るのを難しくします。 ほとんどの時間はモンスター自身のように見えますが、実際に正常に見える人たちは、ショーの主人公であることが判明したため、影響を受ける人物を表示することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は英語の俳優と恋に落ちました。そこに描かれているキャラクターと完璧に働く声がありました。 私は特にMataichiの激しい声を愛しています。謎の空気があるにもかかわらず、ほとんど暗黒のモノトーンです。 彼は退屈な気がしないモノトーンを保つことができます。 モモスケは、彼がそう思われる愚かな少年のために良い声をしています。 音楽は非常に狩猟的で暗いですが、決して圧倒されることはありませんが、いつもあなたの背骨を冷やすためにそこにあります。 これで笑うことは何もありません。ストーリーを解消する漫画の救済はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved the stories, each show being almost stand alone as a storyline, very rarely going over 2 or more episodes and yet as you keep watching, it does lead up to something bigger.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andredrezefilth-1&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど「草津白物語」を見終わったので、私は非常に、非常に失望していると言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KHMは非常に興味深いショーとしてスタートしました。 最初の7つまたは8つのエピソードからの短編小説は、私が細心の注意を払って見守るのに十分であり、8点のアニメでした。 しかしそれから、それはかなり鈍くなってきました。 そして結末（エピソード12と13）はちょうどひどかった。 無意味なキャッチフレーズでいっぱいの典型的なshounen mambo jambo、適切な時間に現れるヒーロー、プロットホール：いくつかのプロットホール。 また、断頭、菜の花、日本の幽霊フォークルーの対話でさえ、ホラーシリーズを見ているとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的な失望にもかかわらず、私はKHMが時間の無駄だとは考えていません。 それはOK、6点のアニメでした。 芸術には、特にバックグラウンドでかなり素敵なものがあり、声は容認されました。 私はサウンドトラックの品質を覚えていないので、私はそれが無力であると仮定します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公もKHMの問題です。 それらのうちの1つではなく、私はそれがすべてのアーキタイプであるからではなく、プロデューサーがそれらのアーキタイプを美味しいキャラクターに変えることができなかったからです。 また、私は非常に予測可能で、大きなおっぱいを持つナギンの女性キャラクターの包含に疲れていることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、あなたがホラーアニメを見たいと思って、ガンツやシグルイを見ている気がしないなら、あなたはこれを見ることができると思います。 しかし、FINE（6）のショー以上のものは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/andredrezefilth/reviews&#34;&gt;andredrezefilth&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching Kousetsu Hyaku Monogatari and I must say that I&amp;rsquo;m very, very disappointed.     KHM started as a very interesting show.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;randomredneck-1&#34;&gt;randomredneck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;100階建ての建物（またはレクティム・オブ・ザ・ダークネス・オブ・アメリカサイド）は、まあまあです。 山岡桃月は、彼が書いた本のための研究を収集しています。 物語はかなりシンプルで、しばらくの間エピソード的です。 私を引っ張ったものの一つは、Ogin。Me-ow以外に、MataichiとしてのSteve Kramerです。 彼の声はその人物に完全に合っている。 私はあなたに警告する必要があります、このショーは児童のためではありません。 ショーが進行するにつれて、それは本当に暴力的で悲惨なものになります。 全体的に、あなたが殺す時間があり、むしろ超現実的で奇妙なアニメを見たいのであれば、100冊の物語をチェックしてください。 あなたは失望しません。 そしてショーは奇妙になる。 彼は魅惑的な鬼合、魅力的なおじん、大きな男の長みみ、そしてトリオの一人一人、マタチイと出会う。 彼らは基本的に、探偵、土地からの悪霊の発見と掃除などです。 そして、モモスケはその中に走っていないようです。 基本的に週末の典型的なモンスターがショーの終わり近くまで続きますが、私はここでそれを打ち消しません。 芸術的なスタイルはやや現実的です。 建物、壁、さらには人も歪んで波打って見える。 それはほとんど私にそれをオフにしたが、私はとにかくとどまって見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/randomredneck/reviews&#34;&gt;randomredneck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hundred stories (or Requiem From The Darkness as its called stateside) is well&amp;hellip;unique to say the least. Yamaoka Momosu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22-1&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;暗い、邪魔になる、そして恐ろしい&amp;hellip;これは私がこのアニメを描く方法です&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な登場人物：山岡茂之助（作家）、真太一（トリックスター）、ログイン（人形）、長見見（形見師）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホラー/ゴアの狂信的な人として、そしてこれはジゴク少女のようなものだと言って以来、私は百冊のストーリーを試しました&amp;hellip;それはJSと同じです&amp;hellip;残念なことに&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10  - 私はこのアニメについて最初に気づいたのは、その色（またはその欠如）&amp;hellip;古い学校の漫画本が生き生きとしているようなものです&amp;hellip;悪くない、ちょっと違う&amp;hellip;何ですか いい色が対照的な色です&amp;hellip;揺れる緑色の柳の木は私の好きなものでした&amp;hellip;催眠奇妙な&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10  - 「次の世界へ、私たちはあなたにコミットする」 - エンマアイのように、「これは一度だけ死んでみたいですか？」&amp;hellip;話が面白かった、私はそれを与えるだろう&amp;hellip; しかし、ちょうどJSと同じように繰り返しました&amp;hellip;違いは、JSと私は早送りすることができます弦が引っ張られた時に&amp;hellip;百の物語で、私は少なくともそれを聞く必要があるアイデアを得るために 物語の&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10  - 私はメインキャストには付きませんでしたので、話す&amp;hellip;私はキャラクターが互いにどのように相互作用するかを気にするために、「ゴーストストーリー」にもっと興味を持っていました。 ちょっと鈍い&amp;hellip; Ongyou（3人の幽霊）は彼らの計画を協力して大丈夫だった&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10  -  OPとEDのテーマは、曲のようなジャズの最初のブーケで変だった&amp;hellip;ジャズ=ホラー？ しかし、一旦物語が進行すると、それは歓迎された音だった、プレビューでは&amp;hellip;うれしい奇妙な（私は知らない）&amp;hellip;私はSubbedとDubbed（3eps Subbedと残りのDubbed）の両方でこれを見た。  ..私は日本語で私のアニメを好むが、この1つと、私は気にしなかった&amp;hellip;ダビングは驚くほど良い&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しさ：7/10  - リベンジ、純粋な悪、まさに狂気がここの話をまとめています。私はそれを楽しんでいました。  ..それはそれについてです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時現在、私はすでにエピソード10で悲しいことですが、ストーリーラインの改善は見られません。シリーズを終えたらスコアを変えるかもしれませんが、 それ&amp;hellip; ：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=39911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dark, Disturbing and oftentimes Gruesome&amp;hellip; this is how I would describe this anime&amp;hellip;    Main Characters: Momosuke Yamaoka (the author), Mataichi (trickster), Ogin (puppeteer), Nagamimi (shapeshifter)    As a horror/gor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>