<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/one-piece-film-strong-world/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/one-piece-film-strong-world/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>One Piece Film Strong World</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/one-piece-film-strong-world</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/one-piece-film-strong-world</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/75894.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4155/One_Piece_Film__Strong_World/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4155/One_Piece_Film__Strong_World/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;nzimmer&#34;&gt;NZimmer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース：ストロングワールドは確かに素晴らしい映画です。 あなたがアニメが好きなら、これを見てください。 あなたはおそらくそれを愛するでしょう。 さて、私の評価について：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：ストーリーは素晴らしいです。 私は彼らがただ一つの映画でもっと多くをすることができなかったと思う。 ストロングワールド：エピソード0 OVAは多くの時間を買うのを助けました。 ワンピース・アークのように、以前に何が表示されていたとしても、ストーリーはすばやく動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：ワンピース（アニメ）を見て、シリーズの多くの部分で芸術がそれほど良くないかを見ると、この映画には素晴らしい芸術が含まれています。 フランキーは髪の毛にバナナを持っていた。 それは一体何ですか？ ブルックは喫煙していた。 まあ、私はそれとすべてが好きでしたが、服は奇妙でした。私はそれを認めなければなりません。 とにかく 偉大な芸術とこれはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：音は素晴らしいですが、予期せぬことは何もありません。 新しいサウンドトラックだが、一度それが映画のようなものでなければならなかった。 声はアニメのように素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：ルフィのクルーは元気で、10歳未満では与えられません。彼らの性格、身に着けている服（奇妙ではあるがオリジナル）&amp;hellip;シキはまた、優れたキャラクターでした。 私は文字について追加することは何も悪いことがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoymen（9）t：ワンピースが好きで、ちょうどこの映画をたくさん期待していないのであれば、この映画を大好きにして10にすることもできます。 それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9）：まあ、多くの人が私に同意せず、10でこの映画を評価するかもしれません。しかし、一般的な分析では、9はこの映画の大きなノートです。 ワンピースにはアニメ自体のロジックが欠けているのに加えて、一部の部分にロジックがない（スポイラーを書いていないと、私はこれらの部分が何であるかは分からない） 何度も、この映画が9の価値があるかのように感じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NZimmer/reviews&#34;&gt;NZimmer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece: Strong World is, indeed, a great movie. If you like the anime, you should watch this. You&amp;rsquo;ll probably love it. Now, about my ratings:    Story (9): The story is great.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画へのオダの貢献を考えると、かなり残念だった。 このレビューでは、映画を台無しにすることなく話すのは難しいので、下木の能力やその他のことが損なわれていることに注意してください。 とにかく映画は予測可能だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはフィラー以上のものだとは思えませんでした。 私は彼らがそれをメインストーリーに結びつけようとしたのを知っていますが、私は確信していませんでした。 彼らはImpel Downを逃れたこの魔法の「さき」キャラクターを加えました！ その場所は、ルフィが管理するまで誰もがそれに侵入したり、そこから壊れたりしなかったほどの緊密な安全性を持っています。 ああ&amp;hellip;待って、それをやったもう一人の男がいた、どうやって忘れることができたの？ さらに、彼はGol D. Rogerの最も激しいライバルであり、驚異的な割合の艦隊をコントロールしました。 さらに、インペル・ダウンからの脱出のニュースが新聞の見出しで全世界に放送されたので、すべての人がこの男について知っていますが、彼は存在しません。 彼はまた前にMarinefordを破壊した&amp;hellip;彼はそのような価値のないキャラクターがルフィのライバルになることができるように見えるために、ルフィの成果の中空コピーのようだ。 彼はOne Pieceで一度も言及していません。なぜなら、彼は映画のための物質を作り出すための弱い試みの中で、アニメシリーズに急いで挿入されたキャラクターであるからです。
しかし、大丈夫、私たちは移動しますか？ この男は、アイランドを浮かせて、イーストブルー（これは誰もが忘れることになる）の周りを這い回るような大きな仕事をしています。 ちなみに、これはステージを設定するための紹介です。 映画はほとんど始まっていない。 これは本当にひどいので、麦わら帽子は大きな冒険を待つことにします。 そうです、彼らは、彼らがEast Blueを救うことができるように彼らが始めたところにすぐに航海するつもりです。 それは確かに週または月を取るだろうが、心配しないでください！ 彼らは確かに彼らの故郷を救うためにそれを時間内に戻すでしょう。 そして彼らはリバースマウンテンに戻るための何らかの方法を見つけるでしょう。 やあ、私はブルックがラブーンに挨拶して、ラブーンを再び見るために地球を一周するという約束に反すると思う。 真剣に、その話はたわごとだった。 それはまったく計画されておらず、主要な話とは全く関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、映画が「ワンピース」のように非常に頑張っているように感じました。 喜劇はちょうどかなり典型的で、私を笑わせることはできませんでした。  「あなたは話すことができますか？」 ジョークは本当に誰もが話すことができることを知っているように見て、私は少し面白いことがわかったが、見ていない。 そのランニングギャグの最終段階はまあまあまあまあでしたが、全体的に私は、実行中のギャグを一つの映画にしようとするのは悪い考えでした。 あなたがこの映画のようにあらゆる機会に顔に投げ込まなければ、視聴者にそれをよく知らせる時間がありません。 鳥と電気のユーモアは、ポケモンからピカチュウのコピーのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;キャラクターだった。 彼らの映画の衣装はファンサービスだった。 文字には深さはありませんでした。 彼らには何もなかった。 彼らはクールに見えた、それを否定するものではない。 シキと彼の乗組員は完全に馬鹿にされていた。 彼らはまた、「One Piece」をエミュレートしようとする強制的な試みのように感じました.3人の主要な悪役には、非常にばかげた癖がありました。 ワンピースは、ドン・フラミンゴがいつも笑いやスキームをしているように、ジンベイが尊敬と自己犠牲を払う方法、実際には本当に素晴らしい人であるゾロが恐ろしいように見えるような、それぞれのキャラクターをユニークなものにする良い仕事をしばしばします。 シキは彼の頭の中にステアリングホイールを持っていて、彼自身の特別な笑いがありました。ちょうど穏やかで、彼は冗談のように見えました。 彼のアシスタントの靴はおならの音を作り、彼は彼の走っているギャグを持っていた。 おならノイズはちょうど本当に、本当に馬鹿だと感じました。 ゴリラは奇妙に服を着て、キングコングの考え方などを持っているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シキの力はちょっと無意味でした。 私は浮遊物を受け入れることができますが、彼の特別な動きはまったくそれに関係しませんでした。 麦わら帽子が彼と戦うとき、結果はほんの典型的なものです&amp;hellip;彼らは私たちに「うわー、秀樹はとても驚くばかりで、混乱する男ではありません」と思ってほしいのです。 私はGod Enelについてそのように感じることができましたが、Shikiはそのような評判を得ることは何もしませんでした。 彼はちょうど意味がないいくつかの動きをし、誰もが何かをするために突然遅すぎました。 ルフィが空腹だったとしても、私はそれを受け入れることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それをすべて考えた後、私はこの映画をあまりにも高く評価したと思う。 唯一の良いワンピースの映画は、チョッパーが彼らのクルーに加わったものです&amp;hellip;しかし、それは映画なので良くない、織田は実際にその物語を書いたので、それは本当に感動していました。 それはシリーズに触れていた。 すべての映画は単なるワンピースの名前を投げて、より多くのお金を生み出すために作られた単なる商品です。 あなたが非常にハードコアファンボーイや、あなたが悪いアニメから良いアニメを伝えることができない場合は、これはあなたのための映画です。 ワンピースはいい話をしていますが、このようなフィラーや空の映画に疲れたら、マンガにこだわってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Considering Oda&amp;rsquo;s supposed contribution to this movie, it was pretty disappointing. Note that Shiki&amp;rsquo;s abilities and some other things are spoiled in this review just since it&amp;rsquo;s hard to talk about the movie without spoiling it, but&amp;hellip; ah, who cares? The movie was predictable, anyway.    I simply couldn&amp;rsquo;t think of the story as being more than filler. I know they tried to make it &amp;lsquo;tie into&amp;rsquo; the main story, but I simply wasn&amp;rsquo;t convinced. They added this magical &amp;lsquo;Shiki&amp;rsquo; character who escaped Im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omoikane&#34;&gt;omoikane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画のレビューを書くことに決めました。なぜなら、それは私に強い印象を残し、私が追加するかもしれない心地よいものではなかったからです。 私はワンピースの大ファンであり、特にマンガやアニメシリーズのどこで、どのように話が進んでいるのが好きなのですが、この映画を見るのが本当に不安だったのはなぜですか？ その半分も 過去の映画は特別なものではなかったが、私は本当にこの映画からの期待が大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰の楽しみを台無しにしたくないので、私はできるだけ客観的にして、スコア決定に必要なすべての議論をするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに警告します。これは否定的なレビューであり、小規模なスポイラーを含んでいる可能性がありますので、あなたの閲覧経験に影響を与える可能性があることを知っていれば読んではいけません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は存在しない。 これにはストーリーと見なすことはできません。 乗組員は、悪い人の中から邪魔にならないようにしています。 私が言いたいのは、視聴者が状況の深刻さに関係していないように見える理由は、悪意のある人（志木）が何をしようとしているかだけを聞いているからです。 そのような状況が表す悲劇のほとんどは視覚的に表現されていないので、視聴者は感情的にほとんどの時間不快感を感じます。 物語のための私のスコアは3です、はい、あなたはそれを正しく読んでいます。3.この映画のためのスクリプトを書く人である尾田栄一郎についてのすべての誇大宣伝は、それが主に宣伝の理由で行われたと思います。 ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは、最初は本当に私を吹き飛ばしましたが、ゆっくりと魅力的に見え始めました。 オープニングとアニメーションの最初の部分は驚異的なグラフィック、最高のノッチのコンピュータ仕上げと素晴らしい景色を持っています。 戦いも非常に美しくアニメーション化され、実際にawesomenessの感覚を与える。 しかし&amp;hellip;はい&amp;hellip;ここにもありますが&amp;hellip;アニメーションが急いでいるようなシーケンスや、平らに見えるシーケンスがあります。 私が追加することはあまりありませんが、映画全体にこの不一致の感情が残っています。 矛盾について話すと、ペースは非常に不均等です。 速いペースが呼び出されたり遅いペースが呼び出されたり、スムーズに切り替わることはありません。 ですから、アニメーションでは8が適切だと思います。はい、私は寛大ではないと思います。 これはおそらく公正なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：今&amp;hellip;あなたが問題を見つけるでしょう。 あなたが気づくかもしれない最初のことの一つは、音がないということです&amp;hellip;はい、あなたは私を正しく聞いた&amp;hellip;いいえ、音。 私がこれを言うとき、私は映画の多くを通して音楽がないことを意味します。 音楽は、発生するさまざまな状況に適した雰囲気を作りたいときに最も重要なことです。 そして、この映画は、大気になると、音楽を中心に、すべてが欠けています。 私はこれで本当に失望した。 キャラクターの声はかなり上品です&amp;hellip;誰もがすでによく知っているので、ここでは問題はありませんが、実際にはそれほど多くの対話はありません。 だから、音のために、別の3、そして今私は寛大である&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：私は本当にこの映画からの私の期待について悩まされ、それは本当の価値です。 だから私はそれを楽しんでいないとは言えませんが、私は満足感も感じるとは言えません。 もっと不満に似ています。 だから&amp;hellip;楽しみのために、&amp;hellip; 4がすると言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨：あなたがワンピースのファンなら、それを見てください。 また、年齢が12歳を超えない場合は、おそらくそれはクールだと感じるでしょう。 さもなければそれであなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私の得点は4です。今、私はそれを見た時には気分が悪いかもしれませんが、それ以上の価値があるので、私の目を叫んではいけません。 あなたが私と同意しない場合は、この映画を見た時間が楽しく、おそらくあなたにとって忘れられない思い出になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/omoikane/reviews&#34;&gt;omoikane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I decided to write a review for this movie because it left a strong impression on me, and not a pleasant one I might add. I am a big fan of One Piece and I especially like where and how the story is going in the manga and the anime series and that&amp;rsquo;s why I was really anxious to watch this movie too, only to be wondering why have I even bothered after seeing as much as half of it. I really had high expectations from this one, especially with all the hype around it and all, even though the past movies weren&amp;rsquo;t anything special.     I don&amp;rsquo;t wish to ruin a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;civrus&#34;&gt;Civrus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はほとんどの人が（自分のような）これらのものをスキミングしてかなり短期間の注意を払っているので、私のレビューを短く保つのが好きですが、もう少し長くしたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストロングワールド。 このワンピースの映画はフィッティングの名前を持っています。 それは文字通り強いだけが生き残る島で行われます。 映画＃10、私はそれが良いことが分かって以来、私はそれのすべてのビットを楽しんだ。 どうして？ 尾田栄一郎は手を携えて作った。 どうして？ ワンピースの10周年を祝うために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;どこから始めたらいいですか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（10）
物語は爽やかで創造的です。 これを見ている人が、遅かれ早かれ後のエピソード（400+）を上回っていると仮定すると、悪名高いShikiという海賊のことを聞くでしょう。 私は彼が最初にエピソード425で彼の出演をすると確信しているので、それをチェックしたり、それを再チェックしてください。 短いストーリー、ルフィは最終的に彼と道を渡り、不安を抱える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10）
1つの単語：信じられない。 私は映画を見ている間ずっと畏敬の念を浮かべていた。それはまったくばかげたことだった。 ワンピースは進化し続け、今年も続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（10）
私は女性と一緒に始め、終わります。 ファッションの女王ナミは、この映画ではかなり凶悪な服を着ていました。 それらのすべてに共通点が1つありました。セクシーです。 ロビンも信じられないほどかわいいです。 映画の彼女の主な衣装は、長く、緑と白の縞模様のシャツを着たメガネを着ていた。 これらは私にとって本当に際立つ唯一のものでした。 全体的に、キャストの服装の変化は爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で楽しみにしておきたいのは、サンジ、ルフィ、そしてブルックです。 サンジとブルックには面白い瞬間がたくさんあった。 彼らはコメディの正直さを伝えます。 いつものように、ルフィはかなり叙事詩だった。 この映画だけで、彼は文字通り私から2000クールポイントを得ました。 基本的に、彼はシリーズのコースを通して9000以上蓄積しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最高のワンピース映画は、いつまでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Civrus/reviews&#34;&gt;Civrus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly, I like keeping my reviews short since most people just skim through these things (like myself) and have pretty short attention spans, but just this once I&amp;rsquo;d like to make it somewhat  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは強制ギャグのアニメですが、通常よりもひどいことはありませんが、平均的なアニメーションやアート、そして本当に悪いアクションです。 映画の主なポイントは、実際には今まで以上に大きなおっぱいと「かわいい」アンダーグラウンドアニメの目を持つナミをデビューさせることだと思われます。  「成長している」ことは一つの問題ですが、これは本当に制御不能になってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の問題は、ユーモアが何度も中断されていることですが、ユーモアはひどいので、非常に面倒な進行につながります。 同じことをしたら、「あなたは話すことができますか？」 四季を何度も冗談で冗談を言いながら、誰かがどのようにしてこの映画にいかがですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の次の最大の問題は、文字のシキです。 彼はずっと面白くないBlackbeardのように見えます。プロットは本質的に彼の周りを失礼にしているので、彼は何度も何度も忍耐しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「レスキュー・ア・ナカマ!!!! 1」のプロットのアイデアは、これまでにもこのシリーズで過度に使われることはありますか？ 私たちは本当にそれについて映画全体が必要でしたか？ 私が実際に笑ったのは、ナミが「私たちが作ったひどい間違いを知っていただけだ」とか、バックストーリーを語る何か、それは一日のようなものだった&amp;hellip;ええ、  ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは本当に意味をなさない&amp;hellip;彼の重力の力で早起きし、その後、ルフィは2番目のギアに力を入れ、突然ほとんどすべてを逃れることができます。 まあ、映画全体を害する方法？  「クライマックス戦い」に向かう服装や態度はさらに悪化した&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、誰もが、織田は関わっていたので、これはすばらしくなければならないと決心しました。 それは素晴らしいことでした、誰がこれを裁くのですか？ 完全性が残っているワンピースの唯一の部分はマンガです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らが志木に与えた力のアイデアは完全に素晴らしく、楽しいアイデアだと言っています。そして、彼が重力を揺さぶっているときは、この映画が最も楽しい時でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime of forced gags, less awful than usual but still average animation and art, and really bad action. The main point of the movie seems to actually be to debut Nami, now with bigger tits than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピースには紹介は必要ありません。 誰もが耳にしたフランチャイズの1つで、アニメを見ない人もいます。 ここでは映画についてのことですが、彼らは一人で立つことができなければなりません。 ほとんどの映画三部作のパートでさえ、それ自体で立つことができ、それでもなお理にかなっています。 だから、それが途中でうまく書かれていても、何が起こっているのか、それを見直すのに何の問題もないはずです。 私はストレッチアームストロングの異端のいとこを扱うのに問題があるかもしれませんが、それはまったく別の問題です。 だから、ワンピース：ストロング・ワールドを見てみよう。ストレッチ・バカが痛い死を迎えることを願っている。 それはまた私が一見たくさん見たことのないものです。 私は関心がなく、ファンタスティックの脳死の息子が性格として絶対に耐えられなかったので、約12のエピソードの後で私は見ていませんでした。 彼がメインの主人公でなければもっと見たかもしれない。 なぜ私はこれを持ち出すのですか？ 私は映画の1つを見直す要求を受けたので。 あなたはシリーズのほとんどを見ていないときに私がそれを見直す方法を尋ねるかもしれませんが、かなりシンプルです。 それは映画です。 それはエピソードではなく、映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり一次元です。 寛大で、彼らがショーから彼らを知っていることに頼っていると言いましょう。 しかし、私がショーで見たことのないものから覚えているキャラクターは、彼らの衣装を除いて変わっていない。  Rousaiの失望している孫はまだ不愉快なバカであり、キャストの残りの部分はかなり開発されておらず、穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術&amp;hellip;私はどこから始めるべきか分からない。 私はワンピースで芸術が嫌いだと認めなければならない。 ほとんどがふさがれていない目立たない目、口が常に歯のないように見える口、奇妙な割合、さまざまな体の部分を置き換える無作為のもの。 私は映画クレジットを与えるが、戦いのシーンのほとんどはかなりクールに見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫です。 田中真由美のパフォーマンスには立つことができませんが、私は彼女が行動できることを知ってから本当に彼女を責めません。 それはおそらく方向です。 残りの声優は誇張されているにもかかわらず、まともな仕事をしています。 最強のパフォーマンスは、おそらく、趙と岡村明美です。 音楽はかなり不十分で忘れられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 これには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、Strong Worldの運賃はどうですか？ それはそれほど悪くはありません。 ストーリーはかなりばかです、弾性の女の子の脳が傷ついた賛美者は最悪の側面で、弱いアンタゴニストは問題を助けません。 映画のクレジットには、戦いのシーンはかなり良いですし、それは多くのことが愚かなそれは面白いカテゴリーです。 だから、私はそれを4/10にするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece needs no introduction. It&amp;rsquo;s one of those franchises that everyone&amp;rsquo;s heard of, even people who don&amp;rsquo;t watch anime. It&amp;rsquo;s also one I haven&amp;rsquo;t seen a whole lot of. I stopped watching after about a dozen episodes because it didn&amp;rsquo;t interest me and Mr. Fantastic&amp;rsquo;s brain dead son was absolutely unbearable as a character. I might have watched more if he hadn&amp;rsquo;t been the main protagonist. Why am I bringing this up? Because I rec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rimoldi98&#34;&gt;Rimoldi98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[[これは私の最初のレビューであり、私は英語に堪能ではないので、&amp;hellip;患者になろう];  -;  ]]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからワンピース・フィルムZが素晴らしいと言った後、私の友人がストロング・ワールドが最高のワンピース・ムービーだと言ったので正直言って私はZワンを好んだが、ストロング・ワールドは悪い 映画、私が間違って取得しないでください、この映画は非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]  -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;織田の歴史はいつも創造的であり、冒険に満ち溢れていますが、私が好きではなかったことは、何も起こっていないという事実です。たとえば、過去に幾度となくGolに直面した伝説の海賊 D.ロジャーと失われた、彼はインペル・ダウンを逃れ、彼はすべてを破壊することができた&amp;hellip;それは、それ以外は何もない、ワンピースでは普通ではないことだ、私たちはあらゆる性格に慣れている。 非常にうまくいっていますが、私はキャラクターレビューのためにもっと手を貸します。 ストーリーはいいから7を与えたが、突然の出来事はもっとうまくいくかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]  -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1枚の芸術はかなり特有ですが、Strong Worldは美しく、色は強く、アニメーションは非常に流動的です（なぜ10でないのですか？私は退屈なので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]  -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがシリーズの音楽で愛しているものすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]  -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、映画に登場するキャラクターは素晴らしいプレゼンテーションを持たず、シキだけには当てはまりません。他の人たちとはさらに悪いですが、それは映画であり時間はかなり短く、 私は割引を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]  -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で私が好きなのは、1つの作品全体を見ているようなものですが、1時間30分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]  -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは満足です、芸術は素晴らしいです、音は大丈夫です、文字はうまくいきませんが、映画は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rimoldi98/reviews&#34;&gt;Rimoldi98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[[ this is my first review and I am not fluent in english so &amp;hellip; be patient pls ;-; ]]    So, I watched this movie because after I said One Piece Film Z were awesome a friend of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakata-san&#34;&gt;Sakata-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次のOPムービーが発表されたら、私は意見が混ざっていました。 映画はいつも楽しまれていて、最近は古典的な弧のいくつかを新しい良さで作り直すことに戻ってきました。 しかし、元創作者の小田栄一郎氏がプロジェクトに向かうことを知ったとき、私は学校の女の子のように泣きました。 だから、約8ヶ月待ってから、映画はついに落ちてきて、今日はそれを見ました。 織田のカノン映画は元のものよりも徹底的で、他の映画のストーリーを再編していますか？ この映画に取り組んでみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：驚いたことにプロットはIMOについて話すのが最も難しいことです。 プロットは悪くない、ああ、それは素晴らしいです。 私はアークを楽しんだので、本当に問題はなかった。 小田プロットラインからのちょっと古い曲です。 他の人が述べたように、プロットラインはArlong arcのように多く働いています。 実際、あなたは、それがArlong arcであると言うこともできます。 ナミが夢中になったヴィリシア人（私たちの場合はシキ）に誘拐され、ルフィと乗組員が彼女を救うために行く。 シキキはナミを航海者にしようとし、イーストブルーで始まる海全体を制御する計画を立てている。 ルフィと乗組員は、彼女を救い、すべてを救って、故郷を守る必要があります。 ヤダヤダダヤダ。 ポイントは、それは新しい文字で新しい場所ですが、それはArlongのアークが育ったが、より高いスケールで一般的な考えを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ダン。 私はそれ以上のことは言えません。 キャラクター、島々、風景の中のすべてのものを見ているだけですごく素晴らしいです。 流暢なアニメーションには、OPファンが好きになったような不気味な表現が混在しています。 映画の中で私の好きな作品の一つは終わりに近づいていなければならず、すべての戦いが進行している間に夜空に雪が降る。 また、追加するだけで、キャラクターの衣装は地獄のように涼しく見えます。 私は主にチョッパーを愛しています。 私は彼がどんなカッターも手に入れられないと思ったが、私は間違っていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：すべての西友の役割を完全に仕事。 ワンピースには、乗組員同士のコミュニケーションがたくさんあります。 これは本当にあなたが文字の声の間に完璧な化学を聞くことを意味します。 新しいキャラクターの声もとても良いです。 シキとインディゴの会話はちょっと面白いです、そして、それはちょうど良い古典的なコメディのデュオが、特にそれぞれの反応のどれをすることができるかを思い出させます。 セイユは素晴らしい仕事をした。 私が言うこともできる音楽のために、それは素晴らしかったです。 あなたは、平和なメロディ、狂った速いペースの音楽、そしてもちろん、轟音の戦いの音楽をあなたのミックスを得る。 サウンドのすべての部分は、その場所で動作し、ちょうどシーンに多くを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字については、大田は決して失敗しません。 ストローハットはすべてここにあり、これまでどおり楽しむことができます。 あなたはゾロとサンジの喧嘩、ブルックのボーンジョーク、そしてもちろんルフィの笑いと楽しい人格を手に入れます。 それが行動にも来たとき、同じこと。 戦闘中の登場人物は、彼らがシリーズでどのようにプレーしていたかと同じような気分で、まったく同じ雰囲気に似ていました。 私が少し迷惑をかけることを見つけたのは、ナミが苦難の役目を果たしていたことです。 彼女は本当にお尻を蹴ることができるので、彼女が本当にたくさんの戦いをしていないのを見るのはちょっと残念だが、椎木のシーンはすごくうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;志木といえば、彼はまた非常に楽しいキャラクターです。 彼は多くのOPヴィリシア人のクォークを持っており、彼の悪魔の果実力はとても冷たいです。 私はまた彼らが最初に良い人として彼を育てる方法が好きですが、後で本当の嫌な人になることが判明しました。 彼の欺瞞的なキャラクターに加わります。 彼の乗組員もとても楽しいです。 それにもかかわらず、2人のメンバーだけが本当に光っていました、インディゴとゴリラ。 インディゴはコミックリリーフで、他の人たちとのコメディラインでそれをうまくやった。 一方、ゴリラはそれほど効果がありませんでした。 彼は「私がここにいれば、誰かが私の上でサインの動きを使うことができるのではないか」という意図を持っています。 それが私に似ていたものは少なくとも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：OPファンとして、私はこの映画から地獄を愛していました。 私はいつも大画面でStrawhatsを見るのが好きです（あるいは単に私の好みのHDTV画面）。そして、そのような狂気のような映画の中で彼らを見るのが大好きです。 あなたは楽しい新しいキャラクター、狂った動物（奇妙なものを動物と組み合わせる方法を本当に知っている）、美しいアートワーク、そして映画が行われる素晴らしい世界を持っています。あなたのコメディ、ドラマ、そしてもちろん、OP ファンが期待するだろう。 また、ルフィはそれの終わりに真剣に悪い動きをします、私はちょうど「尾田のように起こったように驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：記述はそれがシリーズで後で起こると言うので。 しかし、正直言って、私はこの映画を愛する前にワンピースを見たことがない場合でも。 誰もが楽しいですが、ファンはこの映画で町に行くでしょう。 それはちょうどあなたが映画の車輪の後ろに作成者を置くとき、これが行く方法です。 幻想的な映画であり、それはなぜそれが日本の興奮事件であったか絶対的な意味をなします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakata-san/reviews&#34;&gt;Sakata-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the next OP moviie was announced I had mixed opinions. The movies have always been enjoyable and recently have been going back to remaking some of the classic arcs with a bit of new goodness. However when I learned the original creator Eiichiro Oda would be heading the project, I squealed like a school girl. So, after waiting about 8 months the movie has finally been subbed and I watched it today. Does Oda&amp;rsquo;s canon movie triumpth over the original and remade story lines of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allblue&#34;&gt;Allblue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に、長いアニメ映画をベースにした日本のアニメ映画が好きではない。 だからワンピースの原作者、尾田栄一郎が、今作ったワンピースのワンピース「Strong World」のエグゼクティブプロデューサーであることを知り、それに興味を持った。 私はまだそれがフィラー映画であると考えていましたが、私は織田さんの映画への関与がそれをより楽しくするかどうか疑問に思っていました。 私はそれがそうであったことを喜んで言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー -  5）
物語はあなたの典型的な少年アニメ映画の話ですが、それは少し面白いです。 これは、織田がストーリーを書いたことと、それがキヤノンと考えられることによるものです。 それでも、私はまだ映画がはるかに面白い話をしていたと思う。 しかし、少年アニメ映画は、通常、ファンが好きなアニメキャラクターを高品質のアニメーションで見て、必ずしもそのストーリーを見る必要がないと見られることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（アート -  10）
芸術とアニメーションは何も残していませんでした。 アニメーションは非常に滑らかで、芸術はカラフルでフィッティングしていました。 ワンピースの最初のシーズン（実際にはランタイムのほとんどのためにまだ画像が残っていた）と比較して、私はこれがステロイドであるように感じました。 私はまた、彼らが最終的にマンガが想起する「雰囲気」を達成したと感じました。 画面上のすべてが本当に活気があった、特にルフィと彼の悪魔の果実能力。 また、私は大田の動物のデザインが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サウンド -  7）
映画には、私が良いと思っていたいくつかの新しい曲が入っていました。 音響効果は、ショーで使用されたものと事実上同じでした。 したがって、彼らは新しくも驚くべきものでもありませんでした。 数回、唇の同期は私には見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（キャラクター -  9）
このキャラクターはこの映画の中で最高です。 以前の映画では、キャラクターは幾分反復的で退屈なように見えました。映画製作者が漫画のギャグを取って映画に入れたように感じました。  One Piece：Strong Worldは、驚くほどユーモラスで実生活のようなキャラクターを作ってくれました。悪役さえも私を今や笑ってしまい、間違いなくオダに属していました。 私は彼が彼のキャラクターの死んでいる映画版に新鮮な空気の息を加えたと感じる。 しかし、キャラクターの大半がうまくやっていると感じたにもかかわらず、私は新しい映画独占キャラクターのBilly and Xiaoを楽しめませんでした。 私は、彼らが自分たちの良さと単純な軽さのためにステレオタイプになる道だと感じました。  Xiao（麦わら帽子の海賊の助けを必要とする少女）は、以前のワンピースの映画で子供のキャラクターをパロディーするようなギャグで笑ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（楽しさ -  9）
もう少し魅力的な物語、より目立つサウンドトラック、そして映画だけのキャラクターのカップルを除外することで、私にワンピース：Strong Worldの完全なマークを与えることができました。 このように、私はまだこの映画をとても楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（全体 -  8）
私の意見では、ワンピース：ストロングワールドは間違いなく最高のワンピース映画であり、全体的には非常にまともな少年アニメ映画です。 ワンピースのファンなら、アニメや以前の映画が気に入らなくてもそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Allblue/reviews&#34;&gt;Allblue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I generally do not like Japanese anime movies based off long-running shonen anime series, because they are pretty much just long fillers. So finding out that the creator of One Piece, Eiichiro Oda, was the executive producer of the then upcoming One Piece film, One Piece: Strong World, got me interested in it. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時点までに、ワンピースの映画はすべて大ヒットか大失敗だった。 次に、映画10、ストロングワールドが来る。 この映画の大きな点は、創作者小田栄一郎自身が実際に作って制作した最初のワンピース映画だということです。 だから最後にそれを見た後、映画はすべての期待を上回っていますか？ まあ、私はこのレビューのためにちょっとしたことになるつもりです。なぜなら、これがワンピースの映画の中で最高だとは思わないからです。しかし、この映画が悪いとは限りません。 実際、それは本当にその反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はちょうど私が詳細に行く必要はない、途中で何かを取得させてください。 アニメーションとサウンドは完璧です。 ちょうど絶対完璧。 ワンピースの得点は、フランチャイズから期待されるもので、アニメーションは映画の予算上にあるため、技術面のものは完全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ストロングワールドの話はなんですか？ まず、この映画を見る前にまず見なければならないことがいくつかあります。 まず、この映画を見ているのは、ワンピースのファンだからだと思いますが、たとえあなたがいても、最初にエピソード426から429を見たことがあります。  Star Trek 2は、Star Trek 2の最初の映画を見る必要はなく、シリーズのエピソードを見ることができます。  OVA prequelというStrong World Ep 0というタイトルもありますが、これは完全に必要なわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では、ルフィとギャングは、突然浮島（スカイ島のようなものではない）に出会ったときに通常通りに漂流している。 フロートフロートフルーツキャプテンシキの伝説の海賊とユーザーに出会ったとき、彼らはこの背後にある推論を発見します。 その後、奈美の技能を身につけ、彼女を誘拐することに興味を持ちます。 したがって、栄光の伝統的なワンピースのファッションでは、ストローハットは、彼らのナビゲータを保存し、悪の海賊の主シキを停止する道を出る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストロングワールドの物語は映画が私のために平らになる場所です。 それは悪い話ではありませんが、ワンピースのために、この映画は私が前にフランチャイズで見た感情と力を捉えていません。 権力があることを意味しますが、それほど強力ではありません。 私が類推をするなら、Strong Worldの話はあなたの好きな食事を食べるようなものだと言います。 どこに行っても、どのように作られても食事は楽しめます。 時にはその食事は悪く準備されていることもありますが、時にはその食事はすばらしく準備されていることもあり、時にはその食事には忘れられない経験を提供する新しいスピンがあります。 私はどこでこれに行くのですか？ もしワンピースが私の好きな食事の一つなら、Strong Worldは私の食事が準備されているところにあり、私はそれをもう一度やりたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワールドは素晴らしい映画であり、ワンピースのフランチャイズに非常に歓迎されています。 それにワンピースの名前とワンピースのキャラクターが、私たちは皆、スーツや銃を着て愛していることを知っています&amp;hellip;何を待っていますか？ これはニックピックです（Btwはこれが巨大なスポイラーではないことを心配しないでください）が、Strawhatsがスーツを着用してミーティングをクラッシュさせ、銃で射撃を開始する第3幕の初めには。 私はそれが駄作のシーンであり、尾田はそれを書いたが、ワンピースでさえ、これはまだStrawhatsがこのような入り口を作ることを決して期待していないという事実のために、私を悩ます。 まあ、一つの理由で、それはガンズスーツのスーツですが、このすべての美しさはワンピースなので、私はそれをスライドさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は強くワンピースの強い世界をお勧めします。 それはワンピース映画の私の好みですか？ いいえ、それは2位です。 正直言って、ワンピースの映画はすべて、映画7を除いてかなり良いです。 彼らの間で私の好きなものは、私の関心を引いた何かをしたので、映画6です。 ワンピースを別の方向に導いて、シリーズをとても傷つけないように保ちながら、この映画から期待していたことを見て、もっと面白くしました。 しかし、ストロングワールドは、他の映画が必要としていたものが、テレビシリーズが最もよくすることをしています。 偉大なキャラクターとお互いに彼らの献身は、あなたの脊柱の寒さを送信し、涙を流すことができるように強力な話を伝える。 残念ながら、私はStrong Worldのシリーズからその力を少しだけ感じていますが、この映画が必見するには少しの力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Up to this point, all of the One Piece movies have either been a big hit or a big miss. Then comes movie 10, Strong World. The big thing about this movie is that it&amp;rsquo;s the first One Piece movie that is actually written and produced by creator Eiichiro Oda himself. So after finally watching it, does the movie surpass all expectations? Well, I&amp;rsquo;m going to get to a little flack for this review because to be honest I don&amp;rsquo;t believe this is the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izashinakamura&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライトスポイラーこのレビューでは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュラシックパークへようこそ！ すべてのターンで信じられないほどの生き物と危険で満たされた土地！ ホールド&amp;hellip;.間違った映画。 ワン・ピース：ストロング・ワールドは、スリラー・バークとサバディー諸島のアークの間で行われ、伝説の海賊ゴールデン・ライオン・シキに焦点を当てています。 脱出後の過去20年間、インペル・ダウン・シキは島を破壊しようとする非常に強力な動物を作り出すために &amp;lsquo;IQ&amp;rsquo;植物を実験してきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：ワンピースは確かに物事を引き出すための（アニメでは）よく知られていますが、このムービーは自分の時間をどれくらい浪費しているのか、私と一緒に描いています。 私はワンピースの巨大なファンであり、これらのタイプのものをスライドさせるのが普通ですが、映画の半分以上は無限の展覧会を見ているように感じました。 ロジャーの好きな人を魅了するこの威圧的キャラクターにアニメの中で築かれた新しいアンタゴニストのゴールデンライオンシキは、テーブルにも多くをもたらさない。 クルーのほとんどの人が突然変異の動物群と戦っているのを見てすぐ、私たちはナミ以外の人が誘拐されていることを知っている。 映画の後半に、彼女は友人や家族を救うために、志木の乗組員に加わることを余儀なくされました。 これは初めてのことではありませんでした。この映画の恩恵は、ルフィがシキに仕上げた唯一の恩寵ですが、ここでは正直に言えば&amp;hellip; ワンピース映画/象徴的なノックアウトなしのアーク？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：ワンピースの映画のためにここで言う必要はあまりありません。 私たちが愛し、知り合ったのと同じサウンドトラックが映画全体に存在し、船の浮遊要塞のいくつかのシーンのほかに、芸術部門でもあまりにも厄介なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたがワンピースの大ファンなら、私はこの映画を見ることをお勧めします。 しかし、それがリリースされてからずっと前にStrong Worldを見て、すでに映画Z（それははるかに優れている）を見ていると、私がそれを再び見ているかどうかは分かりません。 あなたの時間があれば、この映画を価値あるものにする新しい衣装のような良い戦いのシーンと少しの癖があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IzashiNakamura/reviews&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Light Spoilers In This Review:    Welcome to Jurassic Park! A land filled with incredible creatures and danger at every turn! Hold on&amp;hellip;.wrong movie. One Piece: Strong World takes place sometime between Thriller Bark and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはワンピースのための10番目の映画です。 オダ（ワンピースの創作者）自身がこの映画に貢献し、かなり好調に推移しました。 それはクールなアクションシーンがたくさんあり、アートワークは素晴らしく、プロットは全く悪くない。 ワンピースの映画が行く限り、これは最高のものです。 彼らはマンガシリーズにもそれを統合し、彼らはアニメーションのフィラーアークを持っていて、それを統合するのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズに10本の手を差し伸べますが、これは映画の時間的制約のためにそれほど良くありません。 ワンピースのストーリー・アークはこのわずかな時間では語られないので、それはストーリー・アークの通常のベースラインと比べて非常に急いで感じられる。 本当にこの映画を動かすのは「クール」な要素です。 あなたは素晴らしい麦わら帽子の乗組員が新しい服装でドレスアップし、少しキックを参照してくださいになる。 見てみる価値はありますが、それは通常のワンピースの標準まではありません。 その最後のコメントを除いて、それはまだ最高の映画です、そしてそれはまだかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがワンピースシリーズを見たことがないなら、私はまだこれを見ないだろう。 アニメシリーズに基づくすべての映画と同様に、彼らはキャラクターの開発をスキップします。 この作品では、キャラクターが非常に素早く知るような強くユニークな性格を持っているため、これは副作用であり、アニメシリーズはフラットな傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはさておき、それは価値があり、高い反復価値を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the 10th movie for One Piece. Oda (the creator of One Piece) himself contributed to this movie, and it turned out fairly well.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psycho-kenshin&#34;&gt;Psycho_Kenshin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース：強い世界は栄光の冒険です！ すごく楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはここで偉大なものをたくさんバランスさせました。 羽ばたき村の人々の側面の文字プロットは素晴らしかったし、苦労の長いフラッシュバックもなく、ちょうど適切な時間を与えられましたが、私たちが気にかけるほど十分でした。 ナミは本当に光っていて、シキは非常に堅実な悪役だったし、ルフィと乗組員もすごい瞬間だった。 良いユーモア、良いドラマ。 美しくアニメーション化！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クルー達が上品なギャングスタイルを身に着け、大田のカラーページやクールなもののような巨大な銃を発射するのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのニックピックスだけが、ロビンが誰よりも輝く時間が最小限に抑えられているように見え、常に彼女のほうがもっと欲しかった。 また、私は最後に長い徹底的な栄光のビートダウンを見たいと思っていただろう、いくつかの戦いの簡単な側面にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、非常に満足のいく素晴らしい映画。 簡単に最高のワンピース映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Psycho_Kenshin/reviews&#34;&gt;Psycho_Kenshin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece: Strong world is a glorious adventure! I really enjoyed it.    They balanced a lot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピースムービー10：ストロングワールドレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）非常に良い
より具体的には（8.50 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第10回ワンピースストロングワールドムービーが最終的にワンピースムービーとなりました。ワンピースムービーの中で、ムービープレゼンテーションを呼び出す価値があるものが待っていました。 ストーリー・フォー・ストロング・ワールドは非常にシンプルで、プリセットのOVA、Odaによるマンガのアダプテーション、インペル・ダウン・アークのワンピース・アニメ内でのフィラー・セットアップのエピソードまで、多くのアダプテーションや設定があります。 私はこれが何をするかを決める映画を考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついにToeiのOne Pieceで目をつぶった。 ワンピースストロングワールドワンピースアニメーションの最高のもののひとつだと言われました。 それはほとんど映画の品質に達していますが、これは何も取っていませんが、これは私たちが話している東映だからです。 この映画のアニメーションとアートスタイルは素晴らしく、これより良いとは思えない唯一の他の映画は、映画Zです。私はその裁判官になるでしょうが、今はStrong Worldが最高のものです。 私の意見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）名作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が私たちに持って来た素敵な映像に焦点を当てることができるので、映画が英語のダブを得てうれしい。 ジャングルの音楽はこの映画を通って演奏され、アウトロー時にもこの映画を完璧にフィットさせ、キャラクターのすべてのテーマミュージック（ZoroテーマとSanjiのテーマを正確に）を歓迎して輝かせる それは私にとってはるかにクーラーな瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麦わら帽子は、この映画には完全に描かれていました。 誰もがここに輝きました。そして、シキと彼の2人の主人公は、彼らが歩いているたびに笑い声を出して、ピエロのゴリラもかなり面白かったです。 シキ自身は誇張された強烈な村人であり、彼らは彼らとの最初の戦いで多くの悪役が殆どの麦わら帽子の乗組員の床を払拭できることを証明している。 ビリー・ザ・ダックのような新しいキャラクターは、ダックのように面白かったし、放電電気はピカチュウを思い出させてくれたし、Rubberman Luffyとよく似ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）とても良い
より具体的には（8.75 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の楽しみはとても良かったです。 それはダブであったことを助けましたが、映画に私の見解が変わってもそれはプラスではありませんでした。 ワンピースの映画はこれまでに成し遂げられていなかったので、映画全体が初めからエンターテイメントまで楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）素晴らしい
より具体的には（9.25 / 10）素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強い世界はそれに与えられた誇大宣伝まで生きていました。 私は何かがあれば、私はこれで承認の印を間違いなく打つことができます。 私はToeiがそれを好感したらこれを証明することができたことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece Movie 10: Strong World Review      Story (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Very Good  More Specifically (8.&lt;sup&gt;50&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Very Good+    The 10th One Piece Strong World Movie was finally the One Piece Movie I was waiting to see which is something within these One Piece movies worth calling a movie quality presentation. The Story for S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;racaholic&#34;&gt;Racaholic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 強烈な世界は、新しいセッティングと違った悪役でスカイプを再考したような気分でした。 全体のコンセプトはかなり似ています。 この映画は技術的にOPの話全体の一部ですが、プロットのいくつかの部分（つまり、「インペル・ダウンから逃げた人は誰もいませんでした。オハイオ州シキがしたこと」）と矛盾していると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - アニメーションが鮮明で流れるように見え、見るのがとても楽しいです。 彼らがこの映画のために使ったユニークなキャラクターの衣装は、今までワンピースで使用されていた最高のものです。 私が気にしなかった唯一のことは悪役のキャラクターデザインでした。 シキは義足として2本の剣でばかげたように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ストロングワールドの音楽は、正直なところ、音楽ビデオやAMVのような時々、特に初めのように感じることができます。 一般的な音質は、ショーとはまったく異なるレベルでのこの映画の強さです。 いつものように演じる声は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - それはワンピースなので、明白な理由からこれを10にしないことは難しいでしょう。 私は悪い人のデザインをあまり気にしませんでしたが、2人は迷惑になりましたが、彼らは少なくともまともなキャラクターでもないと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はすでにこれを数回見てきて、この映画を愛していました。 私は、ショーに参加させるために誰かを見せてもいいと思うが、スポイラーがいくつか入っているだろうが、ショーのキャラクターと戦闘をとてもうまく示している。 私はそれがシリーズの多くを見たことのない人にとってとても楽しいと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 - あなたがショーのファンなら、この映画を強くお勧めします。 それは最高の目と耳のキャンデーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Racaholic/reviews&#34;&gt;Racaholic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - Strong World to me seemed to feel like it was just a retelling of Skypeia with a new setting and different villains. The whole concept is pretty similar. Although th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santoryu-xburner&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはこれまで見たことのある唯一のワンピース映画なので、以前のものと実際には比較できません。 アニメを見た後、私の友人はこの映画を見て、私が言うことができるのはすばらしいと驚くべきことだと示唆しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
かなりストーリーラインを理解しやすい。 悪い男は世界への破壊を宣言します。 ルフィは、中仲が関わったときに、何とか関わってくる。 ルフィはそれを本当にクールで素晴らしいしながら、彼の乗組員と一緒に悪い男を打ち負かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
アニメーションは、映画全体の風景だけでなく、キャラクターごとにもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンドエフェクトは本当に良いです、あなたが私の意見では、一種のように感じるだけでなく、爆発が私が来ることを意味し、ワンピースは爆発を持つ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
私が言うことができるのは、麦わら帽子のクルーが大好きなだけです。 クルーを導くルフィ、純粋な素晴らしい。 悪い男もうまく発展しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
それを愛し、戦いはいつものように素晴らしく、あなたはいつもより多くのことを望んでいる、あなたの仲間と戦うのはワンピースがすばらしい理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのようにアクション、コメディ、ナカマのパワーを確実に届けてくれるオールラウンドワンピースムービーのために、この映画には全体的に10点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Santoryu_XBurner/reviews&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the only One piece Movie that I have ever seen so far so I cannot really compare it to previous ones. After watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;al001&#34;&gt;Al001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;強い世界は、主に現在の英語のダブ・アーク・ダウンに関連しています。 陸軍の司令官「戦国」が、ルフィが崩壊したことを知ったとき、彼はガープ[ルフィスの祖父]に言い、20年前に起こった事件を思い起こさせる。 時代の金色の獅子が逃げ出した時。 戦国はこれを言います。なぜなら、下木は生き残る唯一の男なのですから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画界の強い世界は、椎茸がどのように奪われたか、彼が過去20年ほどやっていることを説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画、強い世界が面白くて驚くべきものであると感じます。 したがって、私はこの映画を10と評価することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Al001/reviews&#34;&gt;Al001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strong world mainly relates to the current English dub arc imp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keithjon11&#34;&gt;keithjon11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その最高のワンピース映画私は今まで見たことがあります！ 彼らが来るには、私がストロングワールドよりももっと鑑賞することに興奮してくれることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keithjon11/reviews&#34;&gt;keithjon11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its Far Best One Pi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasavon&#34;&gt;Kasavon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこの映画の鞭打ちが大好き！ ルフィと乗組員は離れた猛獣でいっぱいの敵に満ちた飛行島に襲われてしまった。 彼らは皆、お互いに会おうとすると、たくさんの楽しい時間を過ごしているようです。あるいは少なくともルフィはxDをします。私はあなたのために何かを台無しにしますが、あなたはこれを楽しんでいます。 あなたは間違いなくアート、ストーリーライン、そしてサウンドがすべて美しいだけでなく、私はワンピースのストーリーラインに追加することができますようにこれを見てください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kasavon/reviews&#34;&gt;Kasavon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely loved whatching this movie! Luff &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solar-wind&#34;&gt;solar-wind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フィルムZと比較して、この映画はちょうどいいです。 それは私が見た最初のワンピース映画だったし、少し不満の気持ちで私を残してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすごく始まりましたが、うーん&amp;hellip;それはあまり偉大ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーション - 私はここで世話をされた唯一のキャラクターがナミだったように感じる。 彼女は本当にうまくアニメ化されましたが、それだけです。 残りは普通ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、プロット。 大きな出来事が起こるかのように始まりましたが、海賊の集まりや海兵隊のカムバック（海兵隊員）のある時折の場面を除いて、映画には欠けていました。偉大さ、叙事詩、何でも挿入 ここにあなたの心に来る。 私が言うことができるのは、Zは本当にこれを持っていて、Strong Worldはこれになるとその可能性を完全に逃しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、文字。 ナミは悪いことです。 シキも。 しかし、彼の側による2人の男たちは、この危険な海賊の「ハロー」をひどく弱体化させた。 ゴリラの名前は覚えていませんが、愛するリュウセイ・ナカオ（カエサルの責任者、あああ!!!）の声で話していたインディゴを覚えていて、 しかし、織田殿は華麗な科学者を描くという奇妙な癖を持っています。 なぜ、私は決して知りません（彼は余裕ができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、スコアは重要です。 田中はいつものように細かい仕事をしています。  :)私を &amp;lsquo;Giant Thor Ax&amp;rsquo;を何度も何度も演奏する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると：罰金、しかしそれはより良いことができたかもしれません。 雨の午後のこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/solar-wind/reviews&#34;&gt;solar-wind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In comparison to Film Z, this film is just decent. It was the first One Piece film I watched and it kind of left me with a feeling of a slight dissat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nzimmer-1&#34;&gt;NZimmer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース：ストロングワールドは確かに素晴らしい映画です。 あなたがアニメが好きなら、これを見てください。 あなたはおそらくそれを愛するでしょう。 さて、私の評価について：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9）：ストーリーは素晴らしいです。 私は彼らがただ一つの映画でもっと多くをすることができなかったと思う。 ストロングワールド：エピソード0 OVAは多くの時間を買うのを助けました。 ワンピース・アークのように、以前に何が表示されていたとしても、ストーリーはすばやく動きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9）：ワンピース（アニメ）を見て、シリーズの多くの部分で芸術がそれほど良くないかを見ると、この映画には素晴らしい芸術が含まれています。 フランキーは髪の毛にバナナを持っていた。 それは一体何ですか？ ブルックは喫煙していた。 まあ、私はそれとすべてが好きでしたが、服は奇妙でした。私はそれを認めなければなりません。 とにかく 偉大な芸術とこれはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9）：音は素晴らしいですが、予期せぬことは何もありません。 新しいサウンドトラックだが、一度それが映画のようなものでなければならなかった。 声はアニメのように素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10）：ルフィのクルーは元気で、10歳未満では与えられません。彼らの性格、身に着けている服（奇妙ではあるがオリジナル）&amp;hellip;シキはまた、優れたキャラクターでした。 私は文字について追加することは何も悪いことがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoymen（9）t：ワンピースが好きで、ちょうどこの映画をたくさん期待していないのであれば、この映画を大好きにして10にすることもできます。 それ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9）：まあ、多くの人が私に同意せず、10でこの映画を評価するかもしれません。しかし、一般的な分析では、9はこの映画の大きなノートです。 ワンピースにはアニメ自体のロジックが欠けているのに加えて、一部の部分にロジックがない（スポイラーを書いていないと、私はこれらの部分が何であるかは分からない） 何度も、この映画が9の価値があるかのように感じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NZimmer/reviews&#34;&gt;NZimmer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece: Strong World is, indeed, a great movie. If you like the anime, you should watch this. You&amp;rsquo;ll probably love it. Now, about my ratings:    Story (9): The story is great.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danno-1&#34;&gt;Danno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画へのオダの貢献を考えると、かなり残念だった。 このレビューでは、映画を台無しにすることなく話すのは難しいので、下木の能力やその他のことが損なわれていることに注意してください。 とにかく映画は予測可能だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはフィラー以上のものだとは思えませんでした。 私は彼らがそれをメインストーリーに結びつけようとしたのを知っていますが、私は確信していませんでした。 彼らはImpel Downを逃れたこの魔法の「さき」キャラクターを加えました！ その場所は、ルフィが管理するまで誰もがそれに侵入したり、そこから壊れたりしなかったほどの緊密な安全性を持っています。 ああ&amp;hellip;待って、それをやったもう一人の男がいた、どうやって忘れることができたの？ さらに、彼はGol D. Rogerの最も激しいライバルであり、驚異的な割合の艦隊をコントロールしました。 さらに、インペル・ダウンからの脱出のニュースが新聞の見出しで全世界に放送されたので、すべての人がこの男について知っていますが、彼は存在しません。 彼はまた前にMarinefordを破壊した&amp;hellip;彼はそのような価値のないキャラクターがルフィのライバルになることができるように見えるために、ルフィの成果の中空コピーのようだ。 彼はOne Pieceで一度も言及していません。なぜなら、彼は映画のための物質を作り出すための弱い試みの中で、アニメシリーズに急いで挿入されたキャラクターであるからです。
しかし、大丈夫、私たちは移動しますか？ この男は、アイランドを浮かせて、イーストブルー（これは誰もが忘れることになる）の周りを這い回るような大きな仕事をしています。 ちなみに、これはステージを設定するための紹介です。 映画はほとんど始まっていない。 これは本当にひどいので、麦わら帽子は大きな冒険を待つことにします。 そうです、彼らは、彼らがEast Blueを救うことができるように彼らが始めたところにすぐに航海するつもりです。 それは確かに週または月を取るだろうが、心配しないでください！ 彼らは確かに彼らの故郷を救うためにそれを時間内に戻すでしょう。 そして彼らはリバースマウンテンに戻るための何らかの方法を見つけるでしょう。 やあ、私はブルックがラブーンに挨拶して、ラブーンを再び見るために地球を一周するという約束に反すると思う。 真剣に、その話はたわごとだった。 それはまったく計画されておらず、主要な話とは全く関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、映画が「ワンピース」のように非常に頑張っているように感じました。 喜劇はちょうどかなり典型的で、私を笑わせることはできませんでした。  「あなたは話すことができますか？」 ジョークは本当に誰もが話すことができることを知っているように見て、私は少し面白いことがわかったが、見ていない。 そのランニングギャグの最終段階はまあまあまあまあでしたが、全体的に私は、実行中のギャグを一つの映画にしようとするのは悪い考えでした。 あなたがこの映画のようにあらゆる機会に顔に投げ込まなければ、視聴者にそれをよく知らせる時間がありません。 鳥と電気のユーモアは、ポケモンからピカチュウのコピーのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;キャラクターだった。 彼らの映画の衣装はファンサービスだった。 文字には深さはありませんでした。 彼らには何もなかった。 彼らはクールに見えた、それを否定するものではない。 シキと彼の乗組員は完全に馬鹿にされていた。 彼らはまた、「One Piece」をエミュレートしようとする強制的な試みのように感じました.3人の主要な悪役には、非常にばかげた癖がありました。 ワンピースは、ドン・フラミンゴがいつも笑いやスキームをしているように、ジンベイが尊敬と自己犠牲を払う方法、実際には本当に素晴らしい人であるゾロが恐ろしいように見えるような、それぞれのキャラクターをユニークなものにする良い仕事をしばしばします。 シキは彼の頭の中にステアリングホイールを持っていて、彼自身の特別な笑いがありました。ちょうど穏やかで、彼は冗談のように見えました。 彼のアシスタントの靴はおならの音を作り、彼は彼の走っているギャグを持っていた。 おならノイズはちょうど本当に、本当に馬鹿だと感じました。 ゴリラは奇妙に服を着て、キングコングの考え方などを持っているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シキの力はちょっと無意味でした。 私は浮遊物を受け入れることができますが、彼の特別な動きはまったくそれに関係しませんでした。 麦わら帽子が彼と戦うとき、結果はほんの典型的なものです&amp;hellip;彼らは私たちに「うわー、秀樹はとても驚くばかりで、混乱する男ではありません」と思ってほしいのです。 私はGod Enelについてそのように感じることができましたが、Shikiはそのような評判を得ることは何もしませんでした。 彼はちょうど意味がないいくつかの動きをし、誰もが何かをするために突然遅すぎました。 ルフィが空腹だったとしても、私はそれを受け入れることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それをすべて考えた後、私はこの映画をあまりにも高く評価したと思う。 唯一の良いワンピースの映画は、チョッパーが彼らのクルーに加わったものです&amp;hellip;しかし、それは映画なので良くない、織田は実際にその物語を書いたので、それは本当に感動していました。 それはシリーズに触れていた。 すべての映画は単なるワンピースの名前を投げて、より多くのお金を生み出すために作られた単なる商品です。 あなたが非常にハードコアファンボーイや、あなたが悪いアニメから良いアニメを伝えることができない場合は、これはあなたのための映画です。 ワンピースはいい話をしていますが、このようなフィラーや空の映画に疲れたら、マンガにこだわってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Danno/reviews&#34;&gt;Danno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Considering Oda&amp;rsquo;s supposed contribution to this movie, it was pretty disappointing. Note that Shiki&amp;rsquo;s abilities and some other things are spoiled in this review just since it&amp;rsquo;s hard to talk about the movie without spoiling it, but&amp;hellip; ah, who cares? The movie was predictable, anyway.    I simply couldn&amp;rsquo;t think of the story as being more than filler. I know they tried to make it &amp;lsquo;tie into&amp;rsquo; the main story, but I simply wasn&amp;rsquo;t convinced. They added this magical &amp;lsquo;Shiki&amp;rsquo; character who escaped Im &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;omoikane-1&#34;&gt;omoikane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、私はこの映画のレビューを書くことに決めました。なぜなら、それは私に強い印象を残し、私が追加するかもしれない心地よいものではなかったからです。 私はワンピースの大ファンであり、特にマンガやアニメシリーズのどこで、どのように話が進んでいるのが好きなのですが、この映画を見るのが本当に不安だったのはなぜですか？ その半分も 過去の映画は特別なものではなかったが、私は本当にこの映画からの期待が大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰の楽しみを台無しにしたくないので、私はできるだけ客観的にして、スコア決定に必要なすべての議論をするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに警告します。これは否定的なレビューであり、小規模なスポイラーを含んでいる可能性がありますので、あなたの閲覧経験に影響を与える可能性があることを知っていれば読んではいけません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は存在しない。 これにはストーリーと見なすことはできません。 乗組員は、悪い人の中から邪魔にならないようにしています。 私が言いたいのは、視聴者が状況の深刻さに関係していないように見える理由は、悪意のある人（志木）が何をしようとしているかだけを聞いているからです。 そのような状況が表す悲劇のほとんどは視覚的に表現されていないので、視聴者は感情的にほとんどの時間不快感を感じます。 物語のための私のスコアは3です、はい、あなたはそれを正しく読んでいます。3.この映画のためのスクリプトを書く人である尾田栄一郎についてのすべての誇大宣伝は、それが主に宣伝の理由で行われたと思います。 ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは、最初は本当に私を吹き飛ばしましたが、ゆっくりと魅力的に見え始めました。 オープニングとアニメーションの最初の部分は驚異的なグラフィック、最高のノッチのコンピュータ仕上げと素晴らしい景色を持っています。 戦いも非常に美しくアニメーション化され、実際にawesomenessの感覚を与える。 しかし&amp;hellip;はい&amp;hellip;ここにもありますが&amp;hellip;アニメーションが急いでいるようなシーケンスや、平らに見えるシーケンスがあります。 私が追加することはあまりありませんが、映画全体にこの不一致の感情が残っています。 矛盾について話すと、ペースは非常に不均等です。 速いペースが呼び出されたり遅いペースが呼び出されたり、スムーズに切り替わることはありません。 ですから、アニメーションでは8が適切だと思います。はい、私は寛大ではないと思います。 これはおそらく公正なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：今&amp;hellip;あなたが問題を見つけるでしょう。 あなたが気づくかもしれない最初のことの一つは、音がないということです&amp;hellip;はい、あなたは私を正しく聞いた&amp;hellip;いいえ、音。 私がこれを言うとき、私は映画の多くを通して音楽がないことを意味します。 音楽は、発生するさまざまな状況に適した雰囲気を作りたいときに最も重要なことです。 そして、この映画は、大気になると、音楽を中心に、すべてが欠けています。 私はこれで本当に失望した。 キャラクターの声はかなり上品です&amp;hellip;誰もがすでによく知っているので、ここでは問題はありませんが、実際にはそれほど多くの対話はありません。 だから、音のために、別の3、そして今私は寛大である&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：私は本当にこの映画からの私の期待について悩まされ、それは本当の価値です。 だから私はそれを楽しんでいないとは言えませんが、私は満足感も感じるとは言えません。 もっと不満に似ています。 だから&amp;hellip;楽しみのために、&amp;hellip; 4がすると言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨：あなたがワンピースのファンなら、それを見てください。 また、年齢が12歳を超えない場合は、おそらくそれはクールだと感じるでしょう。 さもなければそれであなたの時間を無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私の得点は4です。今、私はそれを見た時には気分が悪いかもしれませんが、それ以上の価値があるので、私の目を叫んではいけません。 あなたが私と同意しない場合は、この映画を見た時間が楽しく、おそらくあなたにとって忘れられない思い出になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/omoikane/reviews&#34;&gt;omoikane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I decided to write a review for this movie because it left a strong impression on me, and not a pleasant one I might add. I am a big fan of One Piece and I especially like where and how the story is going in the manga and the anime series and that&amp;rsquo;s why I was really anxious to watch this movie too, only to be wondering why have I even bothered after seeing as much as half of it. I really had high expectations from this one, especially with all the hype around it and all, even though the past movies weren&amp;rsquo;t anything special.     I don&amp;rsquo;t wish to ruin a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;civrus-1&#34;&gt;Civrus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はほとんどの人が（自分のような）これらのものをスキミングしてかなり短期間の注意を払っているので、私のレビューを短く保つのが好きですが、もう少し長くしたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストロングワールド。 このワンピースの映画はフィッティングの名前を持っています。 それは文字通り強いだけが生き残る島で行われます。 映画＃10、私はそれが良いことが分かって以来、私はそれのすべてのビットを楽しんだ。 どうして？ 尾田栄一郎は手を携えて作った。 どうして？ ワンピースの10周年を祝うために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;どこから始めたらいいですか&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（10）
物語は爽やかで創造的です。 これを見ている人が、遅かれ早かれ後のエピソード（400+）を上回っていると仮定すると、悪名高いShikiという海賊のことを聞くでしょう。 私は彼が最初にエピソード425で彼の出演をすると確信しているので、それをチェックしたり、それを再チェックしてください。 短いストーリー、ルフィは最終的に彼と道を渡り、不安を抱える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10）
1つの単語：信じられない。 私は映画を見ている間ずっと畏敬の念を浮かべていた。それはまったくばかげたことだった。 ワンピースは進化し続け、今年も続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（10）
私は女性と一緒に始め、終わります。 ファッションの女王ナミは、この映画ではかなり凶悪な服を着ていました。 それらのすべてに共通点が1つありました。セクシーです。 ロビンも信じられないほどかわいいです。 映画の彼女の主な衣装は、長く、緑と白の縞模様のシャツを着たメガネを着ていた。 これらは私にとって本当に際立つ唯一のものでした。 全体的に、キャストの服装の変化は爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で楽しみにしておきたいのは、サンジ、ルフィ、そしてブルックです。 サンジとブルックには面白い瞬間がたくさんあった。 彼らはコメディの正直さを伝えます。 いつものように、ルフィはかなり叙事詩だった。 この映画だけで、彼は文字通り私から2000クールポイントを得ました。 基本的に、彼はシリーズのコースを通して9000以上蓄積しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最高のワンピース映画は、いつまでも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Civrus/reviews&#34;&gt;Civrus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly, I like keeping my reviews short since most people just skim through these things (like myself) and have pretty short attention spans, but just this once I&amp;rsquo;d like to make it somewhat  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant-1&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは強制ギャグのアニメですが、通常よりもひどいことはありませんが、平均的なアニメーションやアート、そして本当に悪いアクションです。 映画の主なポイントは、実際には今まで以上に大きなおっぱいと「かわいい」アンダーグラウンドアニメの目を持つナミをデビューさせることだと思われます。  「成長している」ことは一つの問題ですが、これは本当に制御不能になってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の問題は、ユーモアが何度も中断されていることですが、ユーモアはひどいので、非常に面倒な進行につながります。 同じことをしたら、「あなたは話すことができますか？」 四季を何度も冗談で冗談を言いながら、誰かがどのようにしてこの映画にいかがですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の次の最大の問題は、文字のシキです。 彼はずっと面白くないBlackbeardのように見えます。プロットは本質的に彼の周りを失礼にしているので、彼は何度も何度も忍耐しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「レスキュー・ア・ナカマ!!!! 1」のプロットのアイデアは、これまでにもこのシリーズで過度に使われることはありますか？ 私たちは本当にそれについて映画全体が必要でしたか？ 私が実際に笑ったのは、ナミが「私たちが作ったひどい間違いを知っていただけだ」とか、バックストーリーを語る何か、それは一日のようなものだった&amp;hellip;ええ、  ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いは本当に意味をなさない&amp;hellip;彼の重力の力で早起きし、その後、ルフィは2番目のギアに力を入れ、突然ほとんどすべてを逃れることができます。 まあ、映画全体を害する方法？  「クライマックス戦い」に向かう服装や態度はさらに悪化した&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、誰もが、織田は関わっていたので、これはすばらしくなければならないと決心しました。 それは素晴らしいことでした、誰がこれを裁くのですか？ 完全性が残っているワンピースの唯一の部分はマンガです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らが志木に与えた力のアイデアは完全に素晴らしく、楽しいアイデアだと言っています。そして、彼が重力を揺さぶっているときは、この映画が最も楽しい時でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is an anime of forced gags, less awful than usual but still average animation and art, and really bad action. The main point of the movie seems to actually be to debut Nami, now with bigger tits than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピースには紹介は必要ありません。 誰もが耳にしたフランチャイズの1つで、アニメを見ない人もいます。 ここでは映画についてのことですが、彼らは一人で立つことができなければなりません。 ほとんどの映画三部作のパートでさえ、それ自体で立つことができ、それでもなお理にかなっています。 だから、それが途中でうまく書かれていても、何が起こっているのか、それを見直すのに何の問題もないはずです。 私はストレッチアームストロングの異端のいとこを扱うのに問題があるかもしれませんが、それはまったく別の問題です。 だから、ワンピース：ストロング・ワールドを見てみよう。ストレッチ・バカが痛い死を迎えることを願っている。 それはまた私が一見たくさん見たことのないものです。 私は関心がなく、ファンタスティックの脳死の息子が性格として絶対に耐えられなかったので、約12のエピソードの後で私は見ていませんでした。 彼がメインの主人公でなければもっと見たかもしれない。 なぜ私はこれを持ち出すのですか？ 私は映画の1つを見直す要求を受けたので。 あなたはシリーズのほとんどを見ていないときに私がそれを見直す方法を尋ねるかもしれませんが、かなりシンプルです。 それは映画です。 それはエピソードではなく、映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり一次元です。 寛大で、彼らがショーから彼らを知っていることに頼っていると言いましょう。 しかし、私がショーで見たことのないものから覚えているキャラクターは、彼らの衣装を除いて変わっていない。  Rousaiの失望している孫はまだ不愉快なバカであり、キャストの残りの部分はかなり開発されておらず、穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術&amp;hellip;私はどこから始めるべきか分からない。 私はワンピースで芸術が嫌いだと認めなければならない。 ほとんどがふさがれていない目立たない目、口が常に歯のないように見える口、奇妙な割合、さまざまな体の部分を置き換える無作為のもの。 私は映画クレジットを与えるが、戦いのシーンのほとんどはかなりクールに見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫です。 田中真由美のパフォーマンスには立つことができませんが、私は彼女が行動できることを知ってから本当に彼女を責めません。 それはおそらく方向です。 残りの声優は誇張されているにもかかわらず、まともな仕事をしています。 最強のパフォーマンスは、おそらく、趙と岡村明美です。 音楽はかなり不十分で忘れられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1/10です。 これには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、Strong Worldの運賃はどうですか？ それはそれほど悪くはありません。 ストーリーはかなりばかです、弾性の女の子の脳が傷ついた賛美者は最悪の側面で、弱いアンタゴニストは問題を助けません。 映画のクレジットには、戦いのシーンはかなり良いですし、それは多くのことが愚かなそれは面白いカテゴリーです。 だから、私はそれを4/10にするつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece needs no introduction. It&amp;rsquo;s one of those franchises that everyone&amp;rsquo;s heard of, even people who don&amp;rsquo;t watch anime. It&amp;rsquo;s also one I haven&amp;rsquo;t seen a whole lot of. I stopped watching after about a dozen episodes because it didn&amp;rsquo;t interest me and Mr. Fantastic&amp;rsquo;s brain dead son was absolutely unbearable as a character. I might have watched more if he hadn&amp;rsquo;t been the main protagonist. Why am I bringing this up? Because I rec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rimoldi98-1&#34;&gt;Rimoldi98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[[これは私の最初のレビューであり、私は英語に堪能ではないので、&amp;hellip;患者になろう];  -;  ]]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからワンピース・フィルムZが素晴らしいと言った後、私の友人がストロング・ワールドが最高のワンピース・ムービーだと言ったので正直言って私はZワンを好んだが、ストロング・ワールドは悪い 映画、私が間違って取得しないでください、この映画は非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]  -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;織田の歴史はいつも創造的であり、冒険に満ち溢れていますが、私が好きではなかったことは、何も起こっていないという事実です。たとえば、過去に幾度となくGolに直面した伝説の海賊 D.ロジャーと失われた、彼はインペル・ダウンを逃れ、彼はすべてを破壊することができた&amp;hellip;それは、それ以外は何もない、ワンピースでは普通ではないことだ、私たちはあらゆる性格に慣れている。 非常にうまくいっていますが、私はキャラクターレビューのためにもっと手を貸します。 ストーリーはいいから7を与えたが、突然の出来事はもっとうまくいくかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート]  -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1枚の芸術はかなり特有ですが、Strong Worldは美しく、色は強く、アニメーションは非常に流動的です（なぜ10でないのですか？私は退屈なので）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]  -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがシリーズの音楽で愛しているものすべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]  -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前にも述べたように、映画に登場するキャラクターは素晴らしいプレゼンテーションを持たず、シキだけには当てはまりません。他の人たちとはさらに悪いですが、それは映画であり時間はかなり短く、 私は割引を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]  -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で私が好きなのは、1つの作品全体を見ているようなものですが、1時間30分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]  -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは満足です、芸術は素晴らしいです、音は大丈夫です、文字はうまくいきませんが、映画は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rimoldi98/reviews&#34;&gt;Rimoldi98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[[ this is my first review and I am not fluent in english so &amp;hellip; be patient pls ;-; ]]    So, I watched this movie because after I said One Piece Film Z were awesome a friend of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakata-san-1&#34;&gt;Sakata-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次のOPムービーが発表されたら、私は意見が混ざっていました。 映画はいつも楽しまれていて、最近は古典的な弧のいくつかを新しい良さで作り直すことに戻ってきました。 しかし、元創作者の小田栄一郎氏がプロジェクトに向かうことを知ったとき、私は学校の女の子のように泣きました。 だから、約8ヶ月待ってから、映画はついに落ちてきて、今日はそれを見ました。 織田のカノン映画は元のものよりも徹底的で、他の映画のストーリーを再編していますか？ この映画に取り組んでみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：驚いたことにプロットはIMOについて話すのが最も難しいことです。 プロットは悪くない、ああ、それは素晴らしいです。 私はアークを楽しんだので、本当に問題はなかった。 小田プロットラインからのちょっと古い曲です。 他の人が述べたように、プロットラインはArlong arcのように多く働いています。 実際、あなたは、それがArlong arcであると言うこともできます。 ナミが夢中になったヴィリシア人（私たちの場合はシキ）に誘拐され、ルフィと乗組員が彼女を救うために行く。 シキキはナミを航海者にしようとし、イーストブルーで始まる海全体を制御する計画を立てている。 ルフィと乗組員は、彼女を救い、すべてを救って、故郷を守る必要があります。 ヤダヤダダヤダ。 ポイントは、それは新しい文字で新しい場所ですが、それはArlongのアークが育ったが、より高いスケールで一般的な考えを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ダン。 私はそれ以上のことは言えません。 キャラクター、島々、風景の中のすべてのものを見ているだけですごく素晴らしいです。 流暢なアニメーションには、OPファンが好きになったような不気味な表現が混在しています。 映画の中で私の好きな作品の一つは終わりに近づいていなければならず、すべての戦いが進行している間に夜空に雪が降る。 また、追加するだけで、キャラクターの衣装は地獄のように涼しく見えます。 私は主にチョッパーを愛しています。 私は彼がどんなカッターも手に入れられないと思ったが、私は間違っていたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：すべての西友の役割を完全に仕事。 ワンピースには、乗組員同士のコミュニケーションがたくさんあります。 これは本当にあなたが文字の声の間に完璧な化学を聞くことを意味します。 新しいキャラクターの声もとても良いです。 シキとインディゴの会話はちょっと面白いです、そして、それはちょうど良い古典的なコメディのデュオが、特にそれぞれの反応のどれをすることができるかを思い出させます。 セイユは素晴らしい仕事をした。 私が言うこともできる音楽のために、それは素晴らしかったです。 あなたは、平和なメロディ、狂った速いペースの音楽、そしてもちろん、轟音の戦いの音楽をあなたのミックスを得る。 サウンドのすべての部分は、その場所で動作し、ちょうどシーンに多くを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字については、大田は決して失敗しません。 ストローハットはすべてここにあり、これまでどおり楽しむことができます。 あなたはゾロとサンジの喧嘩、ブルックのボーンジョーク、そしてもちろんルフィの笑いと楽しい人格を手に入れます。 それが行動にも来たとき、同じこと。 戦闘中の登場人物は、彼らがシリーズでどのようにプレーしていたかと同じような気分で、まったく同じ雰囲気に似ていました。 私が少し迷惑をかけることを見つけたのは、ナミが苦難の役目を果たしていたことです。 彼女は本当にお尻を蹴ることができるので、彼女が本当にたくさんの戦いをしていないのを見るのはちょっと残念だが、椎木のシーンはすごくうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;志木といえば、彼はまた非常に楽しいキャラクターです。 彼は多くのOPヴィリシア人のクォークを持っており、彼の悪魔の果実力はとても冷たいです。 私はまた彼らが最初に良い人として彼を育てる方法が好きですが、後で本当の嫌な人になることが判明しました。 彼の欺瞞的なキャラクターに加わります。 彼の乗組員もとても楽しいです。 それにもかかわらず、2人のメンバーだけが本当に光っていました、インディゴとゴリラ。 インディゴはコミックリリーフで、他の人たちとのコメディラインでそれをうまくやった。 一方、ゴリラはそれほど効果がありませんでした。 彼は「私がここにいれば、誰かが私の上でサインの動きを使うことができるのではないか」という意図を持っています。 それが私に似ていたものは少なくとも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：OPファンとして、私はこの映画から地獄を愛していました。 私はいつも大画面でStrawhatsを見るのが好きです（あるいは単に私の好みのHDTV画面）。そして、そのような狂気のような映画の中で彼らを見るのが大好きです。 あなたは楽しい新しいキャラクター、狂った動物（奇妙なものを動物と組み合わせる方法を本当に知っている）、美しいアートワーク、そして映画が行われる素晴らしい世界を持っています。あなたのコメディ、ドラマ、そしてもちろん、OP ファンが期待するだろう。 また、ルフィはそれの終わりに真剣に悪い動きをします、私はちょうど「尾田のように起こったように驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：記述はそれがシリーズで後で起こると言うので。 しかし、正直言って、私はこの映画を愛する前にワンピースを見たことがない場合でも。 誰もが楽しいですが、ファンはこの映画で町に行くでしょう。 それはちょうどあなたが映画の車輪の後ろに作成者を置くとき、これが行く方法です。 幻想的な映画であり、それはなぜそれが日本の興奮事件であったか絶対的な意味をなします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28962&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakata-san/reviews&#34;&gt;Sakata-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the next OP moviie was announced I had mixed opinions. The movies have always been enjoyable and recently have been going back to remaking some of the classic arcs with a bit of new goodness. However when I learned the original creator Eiichiro Oda would be heading the project, I squealed like a school girl. So, after waiting about 8 months the movie has finally been subbed and I watched it today. Does Oda&amp;rsquo;s canon movie triumpth over the original and remade story lines of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allblue-1&#34;&gt;Allblue&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に、長いアニメ映画をベースにした日本のアニメ映画が好きではない。 だからワンピースの原作者、尾田栄一郎が、今作ったワンピースのワンピース「Strong World」のエグゼクティブプロデューサーであることを知り、それに興味を持った。 私はまだそれがフィラー映画であると考えていましたが、私は織田さんの映画への関与がそれをより楽しくするかどうか疑問に思っていました。 私はそれがそうであったことを喜んで言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリー -  5）
物語はあなたの典型的な少年アニメ映画の話ですが、それは少し面白いです。 これは、織田がストーリーを書いたことと、それがキヤノンと考えられることによるものです。 それでも、私はまだ映画がはるかに面白い話をしていたと思う。 しかし、少年アニメ映画は、通常、ファンが好きなアニメキャラクターを高品質のアニメーションで見て、必ずしもそのストーリーを見る必要がないと見られることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（アート -  10）
芸術とアニメーションは何も残していませんでした。 アニメーションは非常に滑らかで、芸術はカラフルでフィッティングしていました。 ワンピースの最初のシーズン（実際にはランタイムのほとんどのためにまだ画像が残っていた）と比較して、私はこれがステロイドであるように感じました。 私はまた、彼らが最終的にマンガが想起する「雰囲気」を達成したと感じました。 画面上のすべてが本当に活気があった、特にルフィと彼の悪魔の果実能力。 また、私は大田の動物のデザインが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（サウンド -  7）
映画には、私が良いと思っていたいくつかの新しい曲が入っていました。 音響効果は、ショーで使用されたものと事実上同じでした。 したがって、彼らは新しくも驚くべきものでもありませんでした。 数回、唇の同期は私には見えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（キャラクター -  9）
このキャラクターはこの映画の中で最高です。 以前の映画では、キャラクターは幾分反復的で退屈なように見えました。映画製作者が漫画のギャグを取って映画に入れたように感じました。  One Piece：Strong Worldは、驚くほどユーモラスで実生活のようなキャラクターを作ってくれました。悪役さえも私を今や笑ってしまい、間違いなくオダに属していました。 私は彼が彼のキャラクターの死んでいる映画版に新鮮な空気の息を加えたと感じる。 しかし、キャラクターの大半がうまくやっていると感じたにもかかわらず、私は新しい映画独占キャラクターのBilly and Xiaoを楽しめませんでした。 私は、彼らが自分たちの良さと単純な軽さのためにステレオタイプになる道だと感じました。  Xiao（麦わら帽子の海賊の助けを必要とする少女）は、以前のワンピースの映画で子供のキャラクターをパロディーするようなギャグで笑ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（楽しさ -  9）
もう少し魅力的な物語、より目立つサウンドトラック、そして映画だけのキャラクターのカップルを除外することで、私にワンピース：Strong Worldの完全なマークを与えることができました。 このように、私はまだこの映画をとても楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（全体 -  8）
私の意見では、ワンピース：ストロングワールドは間違いなく最高のワンピース映画であり、全体的には非常にまともな少年アニメ映画です。 ワンピースのファンなら、アニメや以前の映画が気に入らなくてもそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Allblue/reviews&#34;&gt;Allblue&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I generally do not like Japanese anime movies based off long-running shonen anime series, because they are pretty much just long fillers. So finding out that the creator of One Piece, Eiichiro Oda, was the executive producer of the then upcoming One Piece film, One Piece: Strong World, got me interested in it. I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jetman2021-1&#34;&gt;Jetman2021&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時点までに、ワンピースの映画はすべて大ヒットか大失敗だった。 次に、映画10、ストロングワールドが来る。 この映画の大きな点は、創作者小田栄一郎自身が実際に作って制作した最初のワンピース映画だということです。 だから最後にそれを見た後、映画はすべての期待を上回っていますか？ まあ、私はこのレビューのためにちょっとしたことになるつもりです。なぜなら、これがワンピースの映画の中で最高だとは思わないからです。しかし、この映画が悪いとは限りません。 実際、それは本当にその反対です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はちょうど私が詳細に行く必要はない、途中で何かを取得させてください。 アニメーションとサウンドは完璧です。 ちょうど絶対完璧。 ワンピースの得点は、フランチャイズから期待されるもので、アニメーションは映画の予算上にあるため、技術面のものは完全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ストロングワールドの話はなんですか？ まず、この映画を見る前にまず見なければならないことがいくつかあります。 まず、この映画を見ているのは、ワンピースのファンだからだと思いますが、たとえあなたがいても、最初にエピソード426から429を見たことがあります。  Star Trek 2は、Star Trek 2の最初の映画を見る必要はなく、シリーズのエピソードを見ることができます。  OVA prequelというStrong World Ep 0というタイトルもありますが、これは完全に必要なわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では、ルフィとギャングは、突然浮島（スカイ島のようなものではない）に出会ったときに通常通りに漂流している。 フロートフロートフルーツキャプテンシキの伝説の海賊とユーザーに出会ったとき、彼らはこの背後にある推論を発見します。 その後、奈美の技能を身につけ、彼女を誘拐することに興味を持ちます。 したがって、栄光の伝統的なワンピースのファッションでは、ストローハットは、彼らのナビゲータを保存し、悪の海賊の主シキを停止する道を出る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストロングワールドの物語は映画が私のために平らになる場所です。 それは悪い話ではありませんが、ワンピースのために、この映画は私が前にフランチャイズで見た感情と力を捉えていません。 権力があることを意味しますが、それほど強力ではありません。 私が類推をするなら、Strong Worldの話はあなたの好きな食事を食べるようなものだと言います。 どこに行っても、どのように作られても食事は楽しめます。 時にはその食事は悪く準備されていることもありますが、時にはその食事はすばらしく準備されていることもあり、時にはその食事には忘れられない経験を提供する新しいスピンがあります。 私はどこでこれに行くのですか？ もしワンピースが私の好きな食事の一つなら、Strong Worldは私の食事が準備されているところにあり、私はそれをもう一度やりたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワールドは素晴らしい映画であり、ワンピースのフランチャイズに非常に歓迎されています。 それにワンピースの名前とワンピースのキャラクターが、私たちは皆、スーツや銃を着て愛していることを知っています&amp;hellip;何を待っていますか？ これはニックピックです（Btwはこれが巨大なスポイラーではないことを心配しないでください）が、Strawhatsがスーツを着用してミーティングをクラッシュさせ、銃で射撃を開始する第3幕の初めには。 私はそれが駄作のシーンであり、尾田はそれを書いたが、ワンピースでさえ、これはまだStrawhatsがこのような入り口を作ることを決して期待していないという事実のために、私を悩ます。 まあ、一つの理由で、それはガンズスーツのスーツですが、このすべての美しさはワンピースなので、私はそれをスライドさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は強くワンピースの強い世界をお勧めします。 それはワンピース映画の私の好みですか？ いいえ、それは2位です。 正直言って、ワンピースの映画はすべて、映画7を除いてかなり良いです。 彼らの間で私の好きなものは、私の関心を引いた何かをしたので、映画6です。 ワンピースを別の方向に導いて、シリーズをとても傷つけないように保ちながら、この映画から期待していたことを見て、もっと面白くしました。 しかし、ストロングワールドは、他の映画が必要としていたものが、テレビシリーズが最もよくすることをしています。 偉大なキャラクターとお互いに彼らの献身は、あなたの脊柱の寒さを送信し、涙を流すことができるように強力な話を伝える。 残念ながら、私はStrong Worldのシリーズからその力を少しだけ感じていますが、この映画が必見するには少しの力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jetman2021/reviews&#34;&gt;Jetman2021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Up to this point, all of the One Piece movies have either been a big hit or a big miss. Then comes movie 10, Strong World. The big thing about this movie is that it&amp;rsquo;s the first One Piece movie that is actually written and produced by creator Eiichiro Oda himself. So after finally watching it, does the movie surpass all expectations? Well, I&amp;rsquo;m going to get to a little flack for this review because to be honest I don&amp;rsquo;t believe this is the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izashinakamura-1&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ライトスポイラーこのレビューでは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジュラシックパークへようこそ！ すべてのターンで信じられないほどの生き物と危険で満たされた土地！ ホールド&amp;hellip;.間違った映画。 ワン・ピース：ストロング・ワールドは、スリラー・バークとサバディー諸島のアークの間で行われ、伝説の海賊ゴールデン・ライオン・シキに焦点を当てています。 脱出後の過去20年間、インペル・ダウン・シキは島を破壊しようとする非常に強力な動物を作り出すために &amp;lsquo;IQ&amp;rsquo;植物を実験してきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：ワンピースは確かに物事を引き出すための（アニメでは）よく知られていますが、このムービーは自分の時間をどれくらい浪費しているのか、私と一緒に描いています。 私はワンピースの巨大なファンであり、これらのタイプのものをスライドさせるのが普通ですが、映画の半分以上は無限の展覧会を見ているように感じました。 ロジャーの好きな人を魅了するこの威圧的キャラクターにアニメの中で築かれた新しいアンタゴニストのゴールデンライオンシキは、テーブルにも多くをもたらさない。 クルーのほとんどの人が突然変異の動物群と戦っているのを見てすぐ、私たちはナミ以外の人が誘拐されていることを知っている。 映画の後半に、彼女は友人や家族を救うために、志木の乗組員に加わることを余儀なくされました。 これは初めてのことではありませんでした。この映画の恩恵は、ルフィがシキに仕上げた唯一の恩寵ですが、ここでは正直に言えば&amp;hellip; ワンピース映画/象徴的なノックアウトなしのアーク？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：ワンピースの映画のためにここで言う必要はあまりありません。 私たちが愛し、知り合ったのと同じサウンドトラックが映画全体に存在し、船の浮遊要塞のいくつかのシーンのほかに、芸術部門でもあまりにも厄介なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたがワンピースの大ファンなら、私はこの映画を見ることをお勧めします。 しかし、それがリリースされてからずっと前にStrong Worldを見て、すでに映画Z（それははるかに優れている）を見ていると、私がそれを再び見ているかどうかは分かりません。 あなたの時間があれば、この映画を価値あるものにする新しい衣装のような良い戦いのシーンと少しの癖があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206475&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IzashiNakamura/reviews&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Light Spoilers In This Review:    Welcome to Jurassic Park! A land filled with incredible creatures and danger at every turn! Hold on&amp;hellip;.wrong movie. One Piece: Strong World takes place sometime between Thriller Bark and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707-1&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはワンピースのための10番目の映画です。 オダ（ワンピースの創作者）自身がこの映画に貢献し、かなり好調に推移しました。 それはクールなアクションシーンがたくさんあり、アートワークは素晴らしく、プロットは全く悪くない。 ワンピースの映画が行く限り、これは最高のものです。 彼らはマンガシリーズにもそれを統合し、彼らはアニメーションのフィラーアークを持っていて、それを統合するのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズに10本の手を差し伸べますが、これは映画の時間的制約のためにそれほど良くありません。 ワンピースのストーリー・アークはこのわずかな時間では語られないので、それはストーリー・アークの通常のベースラインと比べて非常に急いで感じられる。 本当にこの映画を動かすのは「クール」な要素です。 あなたは素晴らしい麦わら帽子の乗組員が新しい服装でドレスアップし、少しキックを参照してくださいになる。 見てみる価値はありますが、それは通常のワンピースの標準まではありません。 その最後のコメントを除いて、それはまだ最高の映画です、そしてそれはまだかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがワンピースシリーズを見たことがないなら、私はまだこれを見ないだろう。 アニメシリーズに基づくすべての映画と同様に、彼らはキャラクターの開発をスキップします。 この作品では、キャラクターが非常に素早く知るような強くユニークな性格を持っているため、これは副作用であり、アニメシリーズはフラットな傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはさておき、それは価値があり、高い反復価値を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85027&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the 10th movie for One Piece. Oda (the creator of One Piece) himself contributed to this movie, and it turned out fairly well.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psycho-kenshin-1&#34;&gt;Psycho_Kenshin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース：強い世界は栄光の冒険です！ すごく楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはここで偉大なものをたくさんバランスさせました。 羽ばたき村の人々の側面の文字プロットは素晴らしかったし、苦労の長いフラッシュバックもなく、ちょうど適切な時間を与えられましたが、私たちが気にかけるほど十分でした。 ナミは本当に光っていて、シキは非常に堅実な悪役だったし、ルフィと乗組員もすごい瞬間だった。 良いユーモア、良いドラマ。 美しくアニメーション化！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クルー達が上品なギャングスタイルを身に着け、大田のカラーページやクールなもののような巨大な銃を発射するのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのニックピックスだけが、ロビンが誰よりも輝く時間が最小限に抑えられているように見え、常に彼女のほうがもっと欲しかった。 また、私は最後に長い徹底的な栄光のビートダウンを見たいと思っていただろう、いくつかの戦いの簡単な側面にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、非常に満足のいく素晴らしい映画。 簡単に最高のワンピース映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Psycho_Kenshin/reviews&#34;&gt;Psycho_Kenshin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece: Strong world is a glorious adventure! I really enjoyed it.    They balanced a lot  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1-1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピースムービー10：ストロングワールドレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）非常に良い
より具体的には（8.50 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第10回ワンピースストロングワールドムービーが最終的にワンピースムービーとなりました。ワンピースムービーの中で、ムービープレゼンテーションを呼び出す価値があるものが待っていました。 ストーリー・フォー・ストロング・ワールドは非常にシンプルで、プリセットのOVA、Odaによるマンガのアダプテーション、インペル・ダウン・アークのワンピース・アニメ内でのフィラー・セットアップのエピソードまで、多くのアダプテーションや設定があります。 私はこれが何をするかを決める映画を考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついにToeiのOne Pieceで目をつぶった。 ワンピースストロングワールドワンピースアニメーションの最高のもののひとつだと言われました。 それはほとんど映画の品質に達していますが、これは何も取っていませんが、これは私たちが話している東映だからです。 この映画のアニメーションとアートスタイルは素晴らしく、これより良いとは思えない唯一の他の映画は、映画Zです。私はその裁判官になるでしょうが、今はStrong Worldが最高のものです。 私の意見。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（10/10）名作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が私たちに持って来た素敵な映像に焦点を当てることができるので、映画が英語のダブを得てうれしい。 ジャングルの音楽はこの映画を通って演奏され、アウトロー時にもこの映画を完璧にフィットさせ、キャラクターのすべてのテーマミュージック（ZoroテーマとSanjiのテーマを正確に）を歓迎して輝かせる それは私にとってはるかにクーラーな瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麦わら帽子は、この映画には完全に描かれていました。 誰もがここに輝きました。そして、シキと彼の2人の主人公は、彼らが歩いているたびに笑い声を出して、ピエロのゴリラもかなり面白かったです。 シキ自身は誇張された強烈な村人であり、彼らは彼らとの最初の戦いで多くの悪役が殆どの麦わら帽子の乗組員の床を払拭できることを証明している。 ビリー・ザ・ダックのような新しいキャラクターは、ダックのように面白かったし、放電電気はピカチュウを思い出させてくれたし、Rubberman Luffyとよく似ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）とても良い
より具体的には（8.75 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の楽しみはとても良かったです。 それはダブであったことを助けましたが、映画に私の見解が変わってもそれはプラスではありませんでした。 ワンピースの映画はこれまでに成し遂げられていなかったので、映画全体が初めからエンターテイメントまで楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）素晴らしい
より具体的には（9.25 / 10）素晴らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強い世界はそれに与えられた誇大宣伝まで生きていました。 私は何かがあれば、私はこれで承認の印を間違いなく打つことができます。 私はToeiがそれを好感したらこれを証明することができたことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209702&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece Movie 10: Strong World Review      Story (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Very Good  More Specifically (8.&lt;sup&gt;50&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Very Good+    The 10th One Piece Strong World Movie was finally the One Piece Movie I was waiting to see which is something within these One Piece movies worth calling a movie quality presentation. The Story for S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;racaholic-1&#34;&gt;Racaholic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - 強烈な世界は、新しいセッティングと違った悪役でスカイプを再考したような気分でした。 全体のコンセプトはかなり似ています。 この映画は技術的にOPの話全体の一部ですが、プロットのいくつかの部分（つまり、「インペル・ダウンから逃げた人は誰もいませんでした。オハイオ州シキがしたこと」）と矛盾していると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - アニメーションが鮮明で流れるように見え、見るのがとても楽しいです。 彼らがこの映画のために使ったユニークなキャラクターの衣装は、今までワンピースで使用されていた最高のものです。 私が気にしなかった唯一のことは悪役のキャラクターデザインでした。 シキは義足として2本の剣でばかげたように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - ストロングワールドの音楽は、正直なところ、音楽ビデオやAMVのような時々、特に初めのように感じることができます。 一般的な音質は、ショーとはまったく異なるレベルでのこの映画の強さです。 いつものように演じる声は素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - それはワンピースなので、明白な理由からこれを10にしないことは難しいでしょう。 私は悪い人のデザインをあまり気にしませんでしたが、2人は迷惑になりましたが、彼らは少なくともまともなキャラクターでもないと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私はすでにこれを数回見てきて、この映画を愛していました。 私は、ショーに参加させるために誰かを見せてもいいと思うが、スポイラーがいくつか入っているだろうが、ショーのキャラクターと戦闘をとてもうまく示している。 私はそれがシリーズの多くを見たことのない人にとってとても楽しいと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 - あなたがショーのファンなら、この映画を強くお勧めします。 それは最高の目と耳のキャンデーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34021&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Racaholic/reviews&#34;&gt;Racaholic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - Strong World to me seemed to feel like it was just a retelling of Skypeia with a new setting and different villains. The whole concept is pretty similar. Although th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santoryu-xburner-1&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはこれまで見たことのある唯一のワンピース映画なので、以前のものと実際には比較できません。 アニメを見た後、私の友人はこの映画を見て、私が言うことができるのはすばらしいと驚くべきことだと示唆しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
かなりストーリーラインを理解しやすい。 悪い男は世界への破壊を宣言します。 ルフィは、中仲が関わったときに、何とか関わってくる。 ルフィはそれを本当にクールで素晴らしいしながら、彼の乗組員と一緒に悪い男を打ち負かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
アニメーションは、映画全体の風景だけでなく、キャラクターごとにもうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
サウンドエフェクトは本当に良いです、あなたが私の意見では、一種のように感じるだけでなく、爆発が私が来ることを意味し、ワンピースは爆発を持つ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
私が言うことができるのは、麦わら帽子のクルーが大好きなだけです。 クルーを導くルフィ、純粋な素晴らしい。 悪い男もうまく発展しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
それを愛し、戦いはいつものように素晴らしく、あなたはいつもより多くのことを望んでいる、あなたの仲間と戦うのはワンピースがすばらしい理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのようにアクション、コメディ、ナカマのパワーを確実に届けてくれるオールラウンドワンピースムービーのために、この映画には全体的に10点を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Santoryu_XBurner/reviews&#34;&gt;Santoryu_XBurner&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the only One piece Movie that I have ever seen so far so I cannot really compare it to previous ones. After watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;al001-1&#34;&gt;Al001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;強い世界は、主に現在の英語のダブ・アーク・ダウンに関連しています。 陸軍の司令官「戦国」が、ルフィが崩壊したことを知ったとき、彼はガープ[ルフィスの祖父]に言い、20年前に起こった事件を思い起こさせる。 時代の金色の獅子が逃げ出した時。 戦国はこれを言います。なぜなら、下木は生き残る唯一の男なのですから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画界の強い世界は、椎茸がどのように奪われたか、彼が過去20年ほどやっていることを説明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画、強い世界が面白くて驚くべきものであると感じます。 したがって、私はこの映画を10と評価することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Al001/reviews&#34;&gt;Al001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Strong world mainly relates to the current English dub arc imp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keithjon11-1&#34;&gt;keithjon11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;その最高のワンピース映画私は今まで見たことがあります！ 彼らが来るには、私がストロングワールドよりももっと鑑賞することに興奮してくれることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/keithjon11/reviews&#34;&gt;keithjon11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its Far Best One Pi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kasavon-1&#34;&gt;Kasavon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は絶対にこの映画の鞭打ちが大好き！ ルフィと乗組員は離れた猛獣でいっぱいの敵に満ちた飛行島に襲われてしまった。 彼らは皆、お互いに会おうとすると、たくさんの楽しい時間を過ごしているようです。あるいは少なくともルフィはxDをします。私はあなたのために何かを台無しにしますが、あなたはこれを楽しんでいます。 あなたは間違いなくアート、ストーリーライン、そしてサウンドがすべて美しいだけでなく、私はワンピースのストーリーラインに追加することができますようにこれを見てください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kasavon/reviews&#34;&gt;Kasavon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I absolutely loved whatching this movie! Luff &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solar-wind-1&#34;&gt;solar-wind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;フィルムZと比較して、この映画はちょうどいいです。 それは私が見た最初のワンピース映画だったし、少し不満の気持ちで私を残してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすごく始まりましたが、うーん&amp;hellip;それはあまり偉大ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーション - 私はここで世話をされた唯一のキャラクターがナミだったように感じる。 彼女は本当にうまくアニメ化されましたが、それだけです。 残りは普通ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、プロット。 大きな出来事が起こるかのように始まりましたが、海賊の集まりや海兵隊のカムバック（海兵隊員）のある時折の場面を除いて、映画には欠けていました。偉大さ、叙事詩、何でも挿入 ここにあなたの心に来る。 私が言うことができるのは、Zは本当にこれを持っていて、Strong Worldはこれになるとその可能性を完全に逃しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三に、文字。 ナミは悪いことです。 シキも。 しかし、彼の側による2人の男たちは、この危険な海賊の「ハロー」をひどく弱体化させた。 ゴリラの名前は覚えていませんが、愛するリュウセイ・ナカオ（カエサルの責任者、あああ!!!）の声で話していたインディゴを覚えていて、 しかし、織田殿は華麗な科学者を描くという奇妙な癖を持っています。 なぜ、私は決して知りません（彼は余裕ができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、スコアは重要です。 田中はいつものように細かい仕事をしています。  :)私を &amp;lsquo;Giant Thor Ax&amp;rsquo;を何度も何度も演奏する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると：罰金、しかしそれはより良いことができたかもしれません。 雨の午後のこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/solar-wind/reviews&#34;&gt;solar-wind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In comparison to Film Z, this film is just decent. It was the first One Piece film I watched and it kind of left me with a feeling of a slight dissat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>