<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/bishoujo-senshi-sailor-moon-r/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/bishoujo-senshi-sailor-moon-r/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bishoujo Senshi Sailor Moon R</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/bishoujo-senshi-sailor-moon-r</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/bishoujo-senshi-sailor-moon-r</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/1/740.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/740/Bishoujo_Senshi_Sailor_Moon_R/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/740/Bishoujo_Senshi_Sailor_Moon_R/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長年に渡ってオリジナルシリーズを初めて見た後、私はこのシリーズを開始することに非常に興奮しました。 セーラームーンRは、ストーリーラインの大きな続きであることを証明しました。 おそらく全体として元のものほど強くないのですが、部分的にはそれを上回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー賢明、セーラームーンRは2つのストーリーアークに分割されています。 最初のものは原料に関係のない充填材で、2番目のものは非常に良い黒い月の弧です。 最初のアークは悪くないが、あなたはそのフィラーを伝えることができる。 セーラー戦士は、最初のシーズンの終了後に失われた記憶を回復し、新しい能力を得る。 私は、このストーリーラインを後で重要に感じさせないものの1つは、これらの新しい能力が後で再び使われることはないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックムーン弧はシリーズが本当に面白くなる場所です。 私たちは直ちにウサギの人生に力を入れている新しいキャラクター、ちび宇佐に紹介されます。 話は前のシーズンよりも暗い色調になり、うさぎとマモールのロマンスは厳しくテストされています。 彼らはずっと複雑なので悪役たちもとてもよく書かれていると思った。 これは完璧だと言っているわけではありません、いくつかの迷惑がありました。  Chibi Usaはしばらくすると特に苛立つ。 シーズン1のように、アクションは弱点です。 それは退屈で公式で、それほど興味深いものではありません。 セーラーは、それぞれのエピソードで異なるパワーを持つ新しい「ドロイド」と戦いますが、毎回同じように敗北します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、すべての女の子のうち、さらに多くのキャラクターの成長を見ることができます。 それぞれの女の子には少なくとも2〜3回のエピソードがあり、見てよかったです。 うさぎはキャラクターとして成長し続けていて、魔王と荒い時を過ごすと、涙を流していた。 ちび宇佐ちゃん、スモールレディー、私は愛が嫌いだった。 彼女はかなり神経質になりました。私は彼女が非常に利己的で甘やかされていることがわかりました。 私は彼女とウサギとの絶え間ない戦いにとても腹を立てました。 レイと一緒にシーズン1でやったように。 彼女は物語の終わりまでにかなり変わってしまいました。それは見て良かったです。 今シーズンは、多くの支持鋳造が目立っていない。 うさぎの家族だけでなく、本木や鳴子や上野などの他のお気に入りに出現することはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、最初のシリーズと比べてやや良いと感じました。 おそらく私はより良いコピーを見ていたか、私はちょうどそれに慣れていた。 それはまだ非常に古い日付だ。 音楽もほぼ同じです。 声の演技は全周強です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがセーラームーンの最初のシーズンを楽しんだなら、あなたもこれを見たいと思うでしょう。 前任者ほど強くはありませんが、それでもなお価値のある経験です。 私はそれを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13070&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the original series for the first time in many years, I was very excited to start this series. Sailor Moon R proved itself to be a great continuation of the storyline. While it perhaps isn’t as strong as the original in whole, in parts it surpasses it.    Sto &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3seren&#34;&gt;3seren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズンにかなり悪いコメントを聞いたことがありますが、それが最悪ではないにしても、いかにも2番目のスーパーセーラーセーラームーンシーズンと思われます。 私は正直にそれを見ることができません。
私にとっては、今シーズンは5シーズンの中で最高です。私の主張は、彼らが「最も暗い」と「最も深い」ということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
運命ツリーの最初の弧はフィラーですが、本当に楽しかったです。 両方のvilainsは好きで面白かったし、それの話もそれほど悪くはなかったし、私も好きだった。 ブラックムーンクランと未来のクリスタル東京の2番目の弧は、シリーズ全体で最高の物語です。 彼らはウサギがネオクイーンセレニティとなり、チベウスが彼女の娘になったような、この弧のいくつかの主要なプロットを明らかにした。 セレニティが頻繁に出現したという事実は、シーズンにも大きなプラスでした。 ブラックムーンの敵対者も好きだった（特に、赤林の姉妹と黒人の誕生）。 また、うさぎと守護の関係は今シーズンのピークにあり、これはもう一つの大きなプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションの大きな変化に気づいていないし、それが悪化するとは思わない。 アニメはかなり古くなっているので、私がアニメーションについて不平を言うつもりなら、私はそれを最初から見始めるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これについては何も言いません。 変換の背景音楽は最初のシーズンから変更されましたが、まだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は10月にキャラクターを授与しました。なぜなら、私たちが将来、ネオ・クイーン・セレニティと将来のガーディアンをどのように見られるかが大好きなからです。 セーラー冥王星とブラックレディー変換の出現。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 全体的な9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは本当に楽しかったし、最初のものより速いペースで、他の季節も見てきたし、この1つのプロットやイベントは私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200892&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3seren/reviews&#34;&gt;3seren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I heard some pretty bad comments for this season, and how it&amp;rsquo;s considered to be, if not the worst, the second worst to SuperS Sailor moon season. I honestly can&amp;rsquo;t see it.   For me this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kittycatbeck&#34;&gt;kittycatbeck&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、これはセーラームーンの私の好きな季節ではありませんでした - 私はそれについての複雑な気持ちを持っています&amp;hellip;私の得点に示します。 私はそれを最悪だが最も重要だと考えている。 セーラームーンを戻したのはシーズンだったし、そのために特別な方法で残りの季節につながった。 だから、私はそれを全体的に7つ与えるのです。さもなければ、5になってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり良かった。 私は最初のシーズンにどのように巨大な崖のハンガーがあったのが好きです。 そして、私も最初の弧の上にビルドアップが好きですが、それは「フィラー」でした。 物語は新しいキャラクターと風景の大量をもたらした。 彼らはもっと詳細に事を説明しました。そのために、私はそれに9を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは冗談だった。 これが今シーズンが最悪だと思う唯一の理由です。 私はクリエイターがやや上手くいくことができると思う。 これは90年代半ばに作られたものです。 セーラームーンRの芸術は本当に穏やかで、画面上で見るのはうんざりです。  5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは最初のシーズンと同じでした。 彼らはもうちょっとそれを追加しました。  Theresはあまり言いませんが、「Blunt」です。 だから、私はそれに6を与えたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、シリーズのキャラクターは新旧いずれかでした。 私が以前に言ったように、（SPOILER！）Chibiusa、Sailor Plutoなどの新しいキャラクターをたくさん紹介しました。最初のシーズンの5人のユニークな性格や他の多くのキャラクターが好きでした。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはかなり中位です。 つまり、あなたは4感覚と2シーズンの季節、新しい村人、そしてそれ以上のものを集めることを繰り返します。 芸術は質の低いものだったが、物語やキャラクターはいつも高かったので、私はそれに7を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、芸術は悪かった&amp;hellip;超悪いが、残りは新鮮で新しい。 少女のファンや子供たちが楽しめるのは良いことです。 私は多くの人々がそれを楽しむと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7766&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kittycatbeck/reviews&#34;&gt;kittycatbeck&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To tell the truth, this wasn&amp;rsquo;t my favorite season of Sailor Moon- I have mixed feelings about it&amp;hellip; shows in my scores. I consider it the worst but most important. It was the se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みなさん、こんにちは。 今日は特別なレビューが少しあります。 だから変身するペンをつかんで、あなたの惑星の化粧をして、そのシリーズがどこから行くのか見てみましょう。 そうです、それは200番ですが、Wordpressでこれを読んでいる人はまだ全員にアクセスできていませんが、昨年の最後のレビューがアップロードされるまでは時間の問題です。 私たちは、その時代には、アニメの分野だけでなく、多くのことを経験してきました。 フォーマットがかなり変わってしまったので、これらすべての変更はより良いものになったと思います。 私が100回目のレビューをしたとき、私は英語と日本語の両方のセーラームーンの最初のシリーズを見ました。 そのうちの1つは嫌なものでしたが、もう1つは本当に良いものでした。 今、私は英語のダブをもう一度見ないだろうと私は言った、そして私はそれに戻って行くつもりはない。 それは、第二次アニメシリーズ、セーラームーンRを見て、その瞬間に耳を傾けることが適切であると言われています。今、ドラゴンボールのように、私はこれでスポイラーについて心配するつもりはありません。 それを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セーラームーンRには2つのストーリーアークがあります。 最初のシリーズは、前のシリーズが終わったところで、船員たちは思い出を失い、通常の生活に戻った。 夜の死者の中で、何か他の世界がジュバン地域に衝突すると、平和は中断されます。 アイルとアンという名前の2人のエイリアンが、私はそれがチーズのついたパンですが、私はそれが大好きです、地球に来て、生き物から彼らの運命ツリーを供給するためのエネルギーを取るようになった。 奈良がカードから出てくるモンスターに襲われたとき、うさぎは力を取り戻します。いつもの役に戻ってくるのはいいですし、決してデュエルディスクシステムや高価なホログラムはありません。 うさぎは悲しそうに普通の人生に別れを告げて働く。 ウサギの場合は、残りの兵士が自分たちの力と思い出を返さなければならないのは当然のことです。 だから我々は、アイル、アン、彼らのカーディガンを止めるために5つの内部senshiの戦いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の弧は、若いピンクの髪の女の子が空から落ちて、うさぎと守護の日を止めることから始まります。 彼女は、ウサギが銀製の結晶を手渡すように要求し、彼女の家族を催眠させて、ウサギとも呼ばれるウサギのいとこだと考えさせる。 船乗りの兵士たちは彼女のために何をすべきかを計画しているが、私はダクトテープをたくさん提案し、実際の脅威が現実化する。 彼らは自分自身をブラックムーンの一族と呼び、彼らはチビ宇佐を捕らえて、彼らが将来のクリスタル・ポイントとして参照する領域を操作したい。 船員たちはちび宇佐を守り、目的を学び、ブラックムーン氏の一族を止めなければならない。 現在と未来の両方を保存する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には2つの話題しかありません。 最初は、誰かのアイデンティティを隠すのに十分な服装の変更が進行中の問題です。 私たちは彼らが素晴らしい関係を築いていると信じることが期待されています。実際には彼らの間の実質的な相互作用のせいではなく、彼らが生まれ変わった&amp;rdquo;運命の恋人&amp;rdquo;であり、 なぜなら、うさぎ、アミ、レイ、マコト、ミナコは、彼らが普段服装をしている時とは違って、彼らが船乗りの服を着たときとはかなり違って見えるからです。 だれかが知っている、多分彼らのアイデンティティを隠す変革の要素があるはずですが、芸術はそのことを説明するものでもなく、これまで言及されたものでもありません。 プリキュアフランチャイズのようなものではありませんが、彼らの髪が明らかに変化します。 もう一つの問題は、うさぎとマモールの関係です。 はい、私は、2つの年齢の違いは、年齢の高い多くの女の子が男性や女性に興味があるので、ターゲットオーディエンスに若干の希望を満たすためのものであることを知っています。 中学生の女の子とロマンチックな関係を結んでいる大学生の男がいるときは、まだまだ気味悪いです。 この男は腕時計リストに載る必要があります。 それを脇に置いても、それらの間の関係の成長を示す方法はちょうど怠惰です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを脇に置いて、最初のアニメから大幅な改善があります。  Ami、Rei、Minako、Makotoに対する無礼な愛の関心は、まったく存在していてもほとんど表示されず、言及もされていません。 レイの場合、彼らは彼が彼女のボーイフレンドではなく、彼女が彼を愛していると明示的に述べている。 最初のシリーズには、実際には何も進展しなかったエピソードが詰まっていたので、ストーリー自体は少し上手く行かれました。 すべての公平で、それらのエピソードはほとんどいつもそれを補う良い人格の瞬間を持っていました。 物語そのものは楽しく、楽観的で、盛り上がるものです。 私は大部分のセーラームーンの悪役は実際に悪ではなく、単に操作されているか、または愛をよく理解していないので、彼らは償還を見つけることができるだけでなく、彼らを償還することを見たいと思っています。 このシリーズには、ターゲットオーディエンスの視点から見ると、特に緊張の源泉があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セーラームーンRは強いキャラクターを持ち、より優れたキャラクターに発展させます。 アミ、レイ、マコト、ミナコ、ウサギのキャラクターに焦点を当て、発達させるエピソードがあります。 これはメディア、特に若い女の子向けのメディアでは珍しいことです。 彼らは皆自分の物語アークも手に入れ、光と勇気の瞬間を自分たちのすべてのチャンスに与えます。 彼らのお互いの関係も、シリーズの過程で発展し、向上します。 いくつかのサイドキャラクターでさえ、本当に強い瞬間があります。 アンタゴニストは、死のファントムを除いて、発達し、同情的な動機を持っています。 彼らのほとんどは悪い人でさえ誤解されていません。 私は本当に好きだった面です。 私はまた、それが重要で美しいとして、ロマンチックで、家族的で、友好的な、あらゆる方法の愛を描いているのが好きです。 また、当事者のいずれかを悪用することなく、一方的な愛を描くことはめったにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに弱点がある場合は、それはちびちゃんです。 私は絶対に彼女を嫌うわけではありません。多くのファンがそうしているように、私は彼女が嫌いだと言っているかどうか分からないけど、彼女はかなり迷惑な人です。 アニメでは、彼女は確かに彼を所有しているように見えるが、小さな子供が親に向かって行動するためのかなり普通の方法で所有しており、彼女はそのようなことは一切していない。 だから、アニメでは彼女は迷惑だが、私は彼女を悪い人物と呼んでいない。 彼女はいくつかの良い感情的なシーンを持っていて、彼女が年を取ってわかりやすくやっかいなことも理解できる。 彼女はたくさんのうわべをして、利己主義や基本的な思考スキルの欠如のために本当にダムのミスをします。 私はアニメのクレジットを与えるが、彼女はマンガに比べて大幅に改善され、それに貢献する2つのものがある。 最初は彼女の年齢です。 アニメでは、彼女は小さな子供で、彼女ができるほど迷惑なので、彼女は1のように行動します。 彼女が作った間違いの種類を作るために小さな子供を嫌うのは難しいです。 たとえ子供が少し迷惑であっても。 漫画では彼女は900歳以上になるはずですが、まだその年齢では使えない小さな子供のように行動します。 漫画では、彼女はまた、父親と一緒に行って、気分がコントロールされている間に彼に鼻をすくめても、不気味な近親相姦のことをしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり不規則なアニメーションで始まり、最初のシリーズのように、攻撃のためにストック映像を過剰に使います。 それは確かに今日の基準を守っていませんが、それは本当に良い時間でしたが、それにはまだ懐かしい魅力があります。 多くのモンスターは本当に面白いデザインをしています。 キャラクターのデザイン自体はうまくいっています。株式攻撃にもかかわらず、素敵で強烈な行動を取っています。 私は実際には、兵士の衣装は、キャラクターの性格に基づいて修正を加えて自分のデバイスに放置したときに、実際に女の子が着たいと思ったことに基づいて、パーソナライズされたタッチで制服として設計されているのが本当に好きです。 それは面白い考えであり、うまく実行されます。 私は竹内直子に名誉を与えなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fukami Rica, Tomizawa Michie, Shinohara Emi, Hisakawa Aya &amp;amp; Mitsuishi Kotono reprise their roles as the sailor soldiers and they all do a fantastic job. They put a lot of nuance into their performances, sometimes exaggerating for comedic effect and others being very subtle and down-played. The acting always suits the scene. Our not quite newcomer, Araki Kae, does a really good job as Chibi-Usa. The reason I call her a not quite newcomer is that she filled in for the voice of Usagi for a couple episodes in the first series, and did such a good job that you probably won&amp;rsquo;t notice the difference even if you&amp;rsquo;re listening for it. When Chibi-Usa is whining she doesn&amp;rsquo;t make it exaggerated or ridiculous. Rather, she gives a performance that shows degrees. You can tell when Chibi-Usa is about to cry and when she&amp;rsquo;s trying not to. So, as annoying as the character can be, I have to give the actress credit for voicing her really well.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は明るく楽しいものです。 彼らがエピソードの間に演奏する音楽とオープニングとテーマを終了する音楽の両方。 それはシリーズのトーンを完全に補完し、ちょうど喜びです。 私は特に、おとめの方針、歌詞と石田洋子のパフォーマンスの両方が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レ・イェイは、最初のシリーズから少しトーンダウンされています。 女の子の間ではまだホモ・エロティシズムの過小流行がありますが、それが最初のシリーズにあるほど近くにはありません。 たぶん彼らは、周りの男性の愛の利益がなければ、彼らはそれほど補償する必要はなかったと思ったのかもしれません。あるいは、春香とミチルルが登場してセーラームーンSのすべてのユリの瞬間を救っていたかもしれません。 ちび宇佐がホタルと出会ったとき。 あなたがフランチャイズで持つことができる、ユーリのサブテキスト、またはユーリ・テキストの量が限られていないということを、誰かに伝えておくべきです。 いずれにしても、セーラームーンRのホーイイ要因は3/10になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美少女戦士セーラームーンRは、すばらしい瞬間と本当に強いキャラクターがたくさんある、徹底的に楽しめるシリーズです。 それにはいくつかの欠陥がありますが、なぜフランチャイズ全体が魔法の女の子のジャンルに大きな影響を与えたのか、そして今シーズンはなぜその影響に貢献したのかを見るのは簡単です。 しかし、それは楽しくて面白いので、完璧ではありません。 いくつかの問題が存続し、シリーズに悪影響を及ぼします。 それでも、あなたはそれがどれほど正しいかを考えても、比較的小さな問題です。 私の最終評価は8.5 / 10です。 あなたが魔法の女の子アニメが好きでないなら、あなたはそれを気に入らないでしょうが、全く文字通り誰にでも私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毎週これらを読んで、私のいろいろな特質を思いついたみんなに感謝します。 それは私の実際の仕事にどれほど密接に似ているかにかかわらず、私がこれを趣味として続けていくことができることのためです。 コメント、リクエスト、そしてそのすべてを感謝します。 あなたとギャルが一番です。 来週、スタンドアローンコンプレックスでリクエストに戻ってきます。 私はあなたがそれを楽しみにしてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello everyone. We&amp;rsquo;ve got a bit of a special review today. That&amp;rsquo;s right, it&amp;rsquo;s number 200, although those of you reading this on Wordpress haven&amp;rsquo;t gotten access to all of them yet, but it&amp;rsquo;s only a matter of time until the last review of yesteryear gets uploaded so please be patient. We&amp;rsquo;ve been through a lot in that time and not just in terms of anime covered. The format has changed quite a bit and I think all those changes have been for the better. When I hit my hundredth review I looked at the first series of Sailor Moon, both the English and Japanese versions. One of which was an abomination whereas the other was really good. Now, at that time I said I would never look at an English dub again and I&amp;rsquo;m not going to go back on that. That being said, it is appropriate for the 200th review to hearken back to that moment with a look at the second anime series, Sailor Moon R. Now, like Dragonball, I&amp;rsquo;m not going to worry about spoilers with this one. Keep that in mind. So grab your transforming pens, put on your planetary makeup and let&amp;rsquo;s take a look at where the series goes from there.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charmecia5&#34;&gt;charmecia5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供が成長している今シーズン好きだったとは信じられません。 私は今でもなぜかを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がセーラームーンrシリーズはロマンスを意味すると思ったので、私はロマンスやものの巨大なファンであると見て、私はこのシリーズをお気に入りに挙げました、特にマモールとusagiが他のどこよりもrシリーズでもっとキスしている。 少年は私が間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていない、私はこのシリーズを楽しんだ、特に英語のダブで（クローバーウェイシリーズを所有し、完全に声を台無しにしたが、ダイスは天使ではないが）しかし、私は、 年を取って、今シーズンについて私の心が変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは実際にはかなり悪いものでした。 まず、アランとアーンを持って、彼らの運命樹のためにエネルギーを集めるようにしています。 そして、あなたはただ回復したばかりのマモールを持っていて、彼の記憶は完全に失われていて、基本的にはうさぎの頭の中にいます。 感傷的な攻撃力を得ることはもちろんのこと、今後のエピソードでは決して再び出現することはありません。彼らの攻撃は素晴らしいものだったからです。 セーラームーンの唯一のパワーは残っているが、彼女はメインのタイトルキャラクターなので何も意味しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、本当の弧があります。 ついにマモールとウサギが再び一緒にやってきて、ちびちゃんが来て、ちょっとだけ全部を台無しにする。 あなたが私に頼むとばかげて哀れです。 彼らはマモールを完全な冗談にして壊したのに対し、マンガでは決して破ったことはありません。 彼らはちょうど小さな戦いを持っていますが、彼らは決して壊れませんでした。 そして、うさぎは少なくともマンガの部分ではなく、ちびちゃんのことを嫉妬したことはありませんでした。 また、漫画の中で迷惑なこともありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは、うさぎがその夢を受け始めたときまで、ほとんど孤独になりました。なぜなら、それは彼らが解散した理由の一部でした。 その後、彼らは再びカップルですが、マモールは最初にウサギで解散するべきではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて唯一良かったのは音楽だけでした。 主に「ラ・ソルジャー」とマイナー・キャラクターとヴィリシア人。 私が最も残念に思ったすべてのヴィリアンのうち、サフィールとダイアモンドでした。 彼らは実際には大丈夫だった。 彼らが死んだとき、私はちょっとそれを失った。 しかし、私は最終的にこれを時間内に終わらせたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、セーラームーンを愛し、最初の季節が好きなら、私はこれをあなたにおすすめします。 しかし、ほとんどの場合、私はS、最初のシーズン、そしてスターズシリーズを楽しむことが大好きです。 私はマンガも好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/charmecia5/reviews&#34;&gt;charmecia5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I can&amp;rsquo;t believe that i used to like this season as a kid growing up. I can now see why though.    seeing as i am a huge fan of romance and stuff, I listed this series as a favorite because i thought the sailor moon r series stands for romance, especial &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;続編は元の出所ほど良くない傾向があります。 これは、特定の作品のすべての続編がすべて悪いと言うわけではありません。 実際には、うまくやっているものもあれば、元の仕事よりも改善している、あるいはそれ以上に優れているものもあります。 しかし、通常、続編はfanbasesからより多くの現金を絞り出すために作られているので、それらはむしろ珍しい傾向があります。 いくつかの作品は続編を必要としませんが、とにかくそれらを得ることを諦める（NIMHの土地の時間と秘密） セーラームーンには5つのシーズンがあり、セーラームーンRは2番目のシーズンです。 私はそれを見て、そして&amp;hellip;ええ、それは良い点がありますが、残念ながら、ちょっとあまりにも多くの悪いものがそれを巻き込み、私のためにそれを台無しにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;竹内直子が漫画版ではまだ始まっていないので、最初の13回のエピソードはフィラーアークだけです。何とかパットアップする必要があったからです。 それらの13のエピソードは、彼らの最愛の木を元気に戻すために物事からエネルギーを吸う約2人のエイリアンです。 私は実際にこのアークとそれの背後にある物語を、無意味なものとして無用に好きだった。 エピソード14以降は、ウサギとマモールについて、実際に娘である未来から来たピンクの髪の女の子を発見する話になります。 彼女はクリスタル・トーキョーを引き継いだブラック・ムーン・クランに追われています。セレニティ女王は船乗りを探して未来を救うためにチビウスを送りました。 しかし、守護は奇妙な夢を持ち始めて、理解できないように見えて、何をすべきかわからず、彼とうさぎの間に亀裂を生じさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がセーラームーン宇宙に加えるものはRが好きですが、それは良いシーズンとみなされるにはあまりにも多くのダークスポットを持っています。 私はその部分、特にSaphirとChibiusaの1つのエピソードで驚くべき最高の瞬間（うさぎを除く船員たちがRubeusに誘拐されたエピソード）が好きだったが、Usagi / Mamoruがそれを殺して私を殺した 他の多くの人にとってもそうでした。 私は他の人のようにチベウスを憎むことはありません。 今シーズンは気にしませんでしたが、登場したときにはうさぎに温かく迎えました。 チビウサが悪いことをしていて、うさぎがそれをやっていないときに責任を取らなければならなくなったとき、私はウサギに申し訳なく思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のシーズンではありませんが、それは良い点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sequels tend to be not as good as the original source. This isn&amp;rsquo;t to say all sequels to certain works are all bad. In fact, some may even be done well or even prove to improve upon or even be better than the original work. But those tend to be rather rare, as usually sequels are made to squeeze out more cash from fanbases. Some works don&amp;rsquo;t even need sequels but wind up getting them anyway (Land Before Time and Secret of NIMH being egregious examples). Sailor Moon has five seasons total, Sailor Moon R b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garlandreese&#34;&gt;GarlandReese&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;東映アニメーション「セーラームーン」のスーパーフランチャイズはセーラームーンRの第2シーズンと40+エピソードのために戻った。 最初のシーズンに非常に似ていましたが、フランチャイズ全体を改善したいくつかの違いがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは1つのプロットラインで始まりましたが、約12回のエピソードの後に​​別のプロットラインに移行しました。 やや厄介なのですが、今シーズンの紛争をかなり早く解決し、次の主要な紛争を短縮して、今シーズンを挽回することができたからです。 一次アンタゴニストそれ自体は特別なものではありませんが、結論をより価値のあるものにするユニークな動機（ここでは私はこれを忘れないでください）を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのシーズンは、最初の、再利用された芸術、公式エピソード式、そして平凡な声優と同じ欠陥があります。 新しいキャラクターの中には、決定的なものでさえ、いくつかの抑止力があります。  「Sailor Moon R」はフランチャイズや宇宙を拡大しても問題ありませんが、大きな改善のようなものはほとんどありません。 悪くはないが、どちらかといえば良いことではない。 フランチャイズのための正しい方向への小さな一歩。  6/10。 見てみな。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GarlandReese/reviews&#34;&gt;GarlandReese&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Toei Animation Super franchise that is &amp;lsquo;Sailor Moon&amp;rsquo; returned for a second season and another 40+ episodes in &amp;lsquo;Sail &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galactic-kitten&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セーラームーンの最初のシーズン後、私は同じ口径のものを望んでいましたが、私はそれを得ていませんでした。 最初のアークはフィラーであり、センチは新しいパワーを発揮しますが、フィラーアークの外側で再び使用されることはありません。
Chibi-usaの導入により、私はシリーズ全体をあきらめてしまいました。 特に彼女が泣いている段階を経るとき。 彼女は、残念なことに、将来のシリーズでは重要になりますが、Rは私を彼女を完全に嫌ってしまいました。 彼女はまた、嫉妬し続けているうさぎの厄介な側面を引き出し、私を悩ます。
セーラー冥王星を導入することはほとんどそれを補うが、 私は彼女の紹介を好きです。話の残りの部分を知らない人にとって、それは他の感性があるかどうかについての好奇心を作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;R（黒い月）の弧は、漫画の中で最も弱いけれども、漫画でははるかに強く（そしてあなたはチビウスの厄介な声を聞くことができません）。  （それは言っている、セーラー冥王星はマンガのRアークでお尻をキック！）。
それはまた、アニメで最も弱いですが、そのタイトルはSuperSに属します。 セーラームーンは奇妙な弧で素晴らしいし、偶然にも悪いようだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Galactic_Kitten/reviews&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the first season of Sailor Moon, I was hoping for something of the same calibre, which I didn&amp;rsquo;t get. The f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yu-kari&#34;&gt;Yu-kari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が子供だったとき、私はセーラームーン、セーラー・マーズなどに変身しようとしなかったセーラー・ムーンを完全に愛していましたか？ それは素晴らしい、5人の友人、正義の5人の戦士と超クールでした！ だから、私は多くのことを忘れてしまったので、私はこのシーズンが真実を伝えるのが好きではなかったので、私はそれを見直そうとしました。それは退屈でした。特にキビウス、それはとても迷惑なキャラクターで、ウサギとマモール、 私はマモールの行動だったのを楽しんでいなかった、私は彼が彼の夢（悪夢）についてウサギに話すことができたと意味し、すべてのカップルがそうであるように、問題を一緒に解決しようとする以外、船乗りの変換、 船員の多くを見たいと思っていましたが、ウサギはいつも注目しています。 オープニングとエンディングは特別なものではなく、音楽は前のシーズンと同じです。 しかし、今シーズンにはうさぎのキャラクターが成長しているのを見ています。少し成長しています。彼女はいつもクルッツと泣き虫ですが、彼女の友人を救うためには彼女を全部与えます。 芸術は非常に良いです、それは90年に作成されたと思う、文字はフラットではなく、彼ら自身の個性がある、私はセーラームーンSが真実を伝えることを好むが、今シーズンはそれほど悪くはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yu-kari/reviews&#34;&gt;Yu-kari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was a child I totally loved sailor moon, who didn&amp;rsquo;t try to transform to sailor moon, sailor mars etc? It was fabul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kvlt&#34;&gt;kvlt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前述の紹介アークを削除するとすぐにアクションが始まり、すぐに楽しめます。 シーズンの最初のアンタゴニストは、償還可能な悪役の教科書の例であり、私はそれを愛しています。 彼らはかなり冷酷ですが、（電力を得るのではなく）生き残るためにこれをしなければならないという事実は、本当にうまい部分です。 彼らが入ってくる状況には、多くのユーモアがあります。そのため、ショーは愛関連のテーマを活用することができます。 この話は、非常に短いためにも機能します。 物事はかなり速く発展し、定式化された構造（エイリアンはモンスターを解放する - ＆gt;兵士たちは反応してモンスターを倒す - ＆エイリアンの間の緊張が）は古くなる時間がない。 それはまた、シーズンへのエピソードのほんの一握りにふさわしい、小型クライマックスの戦いを特徴とする満足のいくエンディングを持っています。 フィラーとして開発されたもののために、私はそれをたくさん楽しんだ。 アンタゴニストは非常に面白いと非常に興味深いです、そして、彼らのアークツイストを見てフィナーレに変わることは涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインアークは、現代の地球を破壊しようとする本当の脅威をたくさん持っています。 これは、古典的な罠（陰謀の悪役）を使用して、それをうまく使用する別の弧です。 それはすべて、子供が空を脱落し、うさぎで終わることから始まります。 個人的には、私はショーのプロットデバイスとしてのこの使用を愛し、ウサギ（そして、本当に皆）が成長し続ける方法として、私は好きです。 最初のいくつかのエピソードは、2つの束を戦う、彼らはお互いに絶えず怒っている、衝突する; しかし時間が経つにつれ、両者は強い結束を形作り、チビ宇佐がなぜそこにいるのかを明らかにすると、うさぎは目を覚まさない。 このニュースは彼女の段階ではないだけでなく、完全に自然な感じです。 最初のシーズンとは異なり、ウサギは自分自身と自分の友達を疑い、すべてをただ止めたいと思っていますが、今回は戦闘に先立って進んでいます。何が起きるか心配しません（水銀セーラーが決勝前に 他の女の子たちは彼女に保証します：それは起こることはないでしょう、それは最後の時間になるつもりはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には、私は最後の戦闘シーンがシーズン1と同じくらい好きではなかったが、私はまだそれがとても楽しいと感じた。 そして、全体的に、私は今シーズンの終わりがより好きです。 それは恐ろしいです。 彼の「本当の」名前がそうであるように。 シーズン1の終わりは良いですが、私はこの閉鎖がより確かなものであることを見出しました。 私はまた、邪悪で統制された同情的な姿で描かれていた敵が、より魅力的で楽しい/面白いものであると考えています。  Demandoは彼の野望でかなり病気です。 クリスタル・トーキョーを破壊したいと思っているのはかなりひどいですし、ウサギを誘拐して妻にしています。 マインドコントロールパワー。  2倍。 私はショーがアヤカシの姉妹をどのように扱ったかが大好きです。そしてそのメモで、私はワイズマンが悪人としてかなり偉大だと思っていました。 神秘的で邪悪な魔術師であり、骨格であることをかなり重く暗示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこれらの悪役がダークキングダムより少しだけ好きな理由の1つは、彼らの美学かもしれません。 私は私の季節に、私がダークキングダムのビジュアルをたくさん気に入った記事を1つ挙げましたが、私はブラックムーンがもっと好きです。 セーラームーンRでは全てがクリスタルに関連しているので、物事は少しクールで、少し悪く見える。 このショーは、ビジュアルのテーマや手掛かりにかなり依存していますが、うまくいきます。 たぶん私はひどい味をしているかもしれませんが、私は90のエピソードで変身シーンと戦闘シーンを見ていても飽き飽きしていません。 そして、正直なところ、新しいシリーズが視覚的にどんなものになるのか見逃すことはできません。現代の技術では、それは魅力の一部を失うかもしれませんが、スタジオがそれをうまく実行できるようになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことが言った、私はセーラームーンRが持っている最大の資産は、そのrelatabilityだと思います。 それはシリーズ全体の秘密兵器だと私は思う。 視聴者が共感して接続することができる文字やプロットラインがたくさんあります。このショーを見れば、投資しやすくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kvlt/reviews&#34;&gt;kvlt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sailor Moon R has an intrinsic advantage over the first season: it doesn&amp;rsquo;t have to start slow. There&amp;rsquo;s no grand concept to introduce, nor any relationships between the Sailor Soldiers to establish. Everything is already there - sort of. Instead, the show can immediately introduce the antagonists (who get a bit of a back story this time) and come up with a reason to awaken the Soldiers&amp;rsquo; memories. The first to get this treatment is Usagi, and she isn&amp;rsquo;t completely pleased. She remembers the good things, of course - her friendship with the other gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moonkingdomify&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セーラームーンの2番目のシーズンは、私の好きな季節ではありませんが、これは絶対に価値のあるものでした。 そして、新しいセーラームーンクリスタルが登場すると、このレビューをするのはいい時期だと思われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人。 私は運命の木の弧の巨大なファンではなかった、私は右に言うつもりだ。 今シーズンのエピソードのクォータを埋めるために、より多くのエピソードに合っている間に、彼らはショーを急いでみたいと思ったように思えました。 この円弧はなくてもできたかもしれませんが、恐ろしいことではなく、非常に小さい目的に役立ちました。 サウンドトラックはほぼ同じで、実際のショー自体では欠けていたが、英語と日本語の両方で素晴らしいオープニングテーマがあった。 芸術的なスタイルは東映のアニメーションでした。つまり、戦闘シーンでも何度か当時は少し不足していました。 そして、運命の木の弧の全体のように、アラビアの騎士は不必要でした。 彼らは実際に黒い月の弧に飛びついて時間とお金を節約し、バビからちびちゃんをすぐに紹介することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの。 私は運命木の弧の中で関係の発展が好きだったので、弧はその美徳がないわけではありません。 ウサギは、彼らの代わりに元々モモールに勝たなければならないという事実だけであり、ちょうど彼らの思い出が戻ってきて、キビウスは文字通り空からプロットに落ちていた。 だからそれがあったし、ウサギに一種のライバルとなるためにAnを追加することも良い考えだった。 子供のショーのアイデアを守りながら、日本でもマンガから病的なもののいくつかを取り除きます。 私たちはこのバージョンでは修道女が自発的に燃焼しているのを見ません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：
前半はあなたが漫画の巨大なファンならば岩のようですが、それはまだ良い時計であり、時間は悲しいです。 だからそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146049&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/moonkingdomify/reviews&#34;&gt;moonkingdomify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of Sailor Moon, though it isn&amp;rsquo;t my favorite season, this was definitely worth the watch. And with the new Sailor Moon Crystal coming up it seems like it i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>