<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/digimon-adventure-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/digimon-adventure-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Digimon Adventure Movie</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/digimon-adventure-movie</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/digimon-adventure-movie</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/72452.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2961/Digimon_Adventure_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2961/Digimon_Adventure_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私は何人かの人が &amp;lsquo;WTF STRAIGHT 10&amp;rsquo;のようになるだろうと知っています！ それはあなたのために自由ではありません！ ちょっと古いですが、この映画はすでにクラシックとして組み込まれています。 私はいつか私の子供たちにこの映画を見せてくれるでしょう、彼らはおそらく、これはだれかと言うでしょう。 キャラクターは非常によく発達しており、映画の最初の部分はゴジラ映画を思い起こさせる。 あなたがまだいなければこの映画を見なければなりません。 あなたがそれを見たなら、もう一度それを見て、しかし私はあなたがそれを愛していれば私は確信している、あなたはすでに=） なんでも。 私の目では、これは完璧なアニメーション映画です。 私は17歳ですが、今でも私のVCRを接続していますので、この映画のレトロなVHSコピーを見ることができます。 この映画のすべてが、叙事詩で幕を開け、勝つだけです。 アートワークは豪華で、この映画のスコアは素晴らしいです。ダビングはアニメにとっては最高のものの1つで、ストーリーは完璧です。 日本では、この映画は実際には別々の短編映画3曲ですが、北米劇場で3曲をリリースしたとき、3曲すべてを一緒に編集してストーリー・アークに変えました。 私はまだこの映画のために私のサウンドトラックを持っています、そしてそれはまだ私の好きな映画サウンドトラックのままです。 フリーキンのデジモンのテーマソングも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I know some people are going to be like &amp;lsquo;WTF STRAIGHT 10&amp;rsquo;s!? THATS SO UNREALISTIC YOU ANIME NOOB!&amp;rsquo; Whatever. In my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naami&#34;&gt;-Naami-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああデジモン、多くのための子供時代のお気に入り。 しかし、今私たちがどのようにショーを知覚しているか、そして子供としてのショーをどのように感じるかは、私たちが皆知っているように全く異なっています。 だから、この子供時代の古典は、おそらくより重要な個人から見られていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に映画を始めると、あなたはすぐにノスタルジックなデジモンのテーマソングで殴られます。「デジモン、デジタルモンスター、デジモンはチャンピオンです！」、それは後であなたのためにハミングする危険なキャッチーな曲です。  20分の映画では、英語の吹き替えを見る場合を除いて、それ以外のことはあまり知られていません。よく知られている陽気なアメリカの歌を使って視聴者を驚かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメシリーズの序章であるはずです。 あなたがショーに精通していない限り、すべてのキャラクターが誰であるか、またはストーリーの主な部分が何であるかを知ることは期待できません。 この映画の冒頭で、簡単な文章で前提を非常にうまく伝えていると言っています。「2つの世界があることを知っていますか？ 私たちの世界とデジタル世界。」あなたはすぐにデジモンの世界とそのすべての栄光に投げ込んだ。 この特定の物語は私たちの「Digestestined」の2つにしか従っていません。 ひかりと彼女の兄弟の太子、そうでなければ正常な都市の普通の子供たち。 これは、最初のデジモンとそれに付随するすべてのものに遭遇したときに、シリーズが実際に始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンフランチャイズに精通している視聴者には、これは充分なリウォッチであり、疑いなく心温まるようになる。 まだDigiworldを発見していない視聴者のために、これは本物のショー -  Digimon：Digital monstersの良い紹介です。これはこの映画の出来事の4年後に設定されています。 デジモンアドベンチャーは本当に楽しい映画でした。 子供の頃から好きでもなくても - 幼稚なラメを聞かずに妥当な声を出してくれます。 主に子供たちを対象としたショーの洗練された実行と、1999年のアニメのためのまともなアニメーション。もしあなたがデジモンの日を覚えたり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが主題歌で言うように、「デジモン、デジタルモンスター、デジモンはチャンピオンです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼らは横たわっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Naami-/reviews&#34;&gt;-Naami-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah Digimon, a childhood favourite for many. But as we all know how we perceive shows now and how we perceive shows as a child are completely different. So how is this childhood classic seen from a supposedly more critical  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは、多くの人々のレーダーの下で悲しいことになってしまった素晴らしいシリーズで、近年の実績は助けにはなりません。 しかし、デジモンは、ポケモンと比較していないときに、ポケモンと呼ばれていないと主張すると、最初の2つのシーズン、特に最初の8人の子供とそのデジモンとの最初のシーズンを考えます。 彼らはまた、Saban Entertainmentが3つの別々の映画を1つにまとめることに失敗して失敗した映画を覚えているかもしれません。なぜなら理由があったとしても、それは正当化できません。 デジモンアドベンチャー映画は、「私たちの戦争ゲーム」の隣にある、よりよく記憶された映画の一つであり、それが最初に見られるようになり、メインシリーズが始まる前の最初のものになります。 それは映画が2000年の秋に解放されるまでアメリカの観客がそれを見ることを得なかったけれども、テレビシリーズのプロローグとして役立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、サブとダブの間を行き来し、私が他のものよりも好きなように少し偏っているように見えますが、それは&amp;rdquo;それはノスタルジックです&amp;rdquo;よりも良い理由です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：夜中に若宮太（夜神太一）が目を覚まし、父親のオフィスで姉妹の神谷嘉里（八神ひかり）が卵が出てくるコンピュータを見つめているのを発見。 翌朝、最初は信じられないかわいい黒い生き物に孵化しますが、暖かくなって、コロンモンと呼ばれる長い耳のピンク色の生き物になり、その夜後に大きな恐竜のようなものに成長します （Agumonですが）無名になるクリーチャーです。 それはKariと一緒にOdaibaに逃げ、大きな卵が空に現れ、大きなオウム（名前はなく、Parrotmonとして知られている）を孵化させる前に、わずかな混乱を招く。 何年も後にDigiDestinedsとして運命の基礎を築くのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは20分のプロローグであるため、あまりストーリーは聞こえませんが、プロローグとしてはうまくいきます。 その役目は、観客にキャラクターを紹介し、最初から配置された小さなルールに慣れさせることでした。残念ながら、これらのルールはテレビシリーズで多少変更されましたが、それは大したものではありません。 プロローグを見る前にテレビシリーズを見た後で本当に自立できるかどうかは分かりませんが、それ自体は立つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（9）：この部分についてはあまり言い表せません。 細田守監督の芸術・アニメーション部門の彼のタッチは、この20分の映画のいたる所にあります。 色は薄く、シェーディングの欠如のために平坦な外観であってもアニメーションは非常に流動的で、ディテールは最小限から外側に華やかに変化します。  1つのエピソードを除いて、テレビ番組自体よりも現実的な見栄えがあり、より良いケアを持っており、キャラクターとモンスターのデザインとモンスターの行動の両方で表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（サブ6、ダビング8）：藤田俊子、荒木嘉は才能豊かな声優であり、タイとカリーには良い選択だったと確信しています。 しかし、私はこの映画で大丈夫だと分かりました。それが脚本のせいなのか、幼い子供の声だけなのか分かりません。 ダブと比較して、このスクリプトは文字とかなり単純です。 ジョシュア・セスとララ・ジル・ミラーは、幼い子どものように聞こえるようにしようとしても（さまざまな結果で）、彼らの性格にもっと情熱的でした。 ダブのスクリプトは、サバンがデジモンをギャグ・ダブとしてダビングすることで知られていたため、サブ・ユーモアよりも多くの対話をしていました。 キャラクターが話していない場面でも対話が追加されますが、緊張した場面では緊張しているにもかかわらず、通常は素早い冗談のほうが多く、全体を通してより明るい感触を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、Kariのホイッスルでは、サブのホイッスルが個人的には私の好みには余りにも静かであったので、私が個人的に感じたのは良い決定だった。  （ホイッスルのほうがおもしろいのであれば正当化されますが、ホイッスルの一部が吹いているのは好きではありませんでしたが、それは私自身の個人的な問題です。）サウンドトラックは、サブローの「ボレロ」のテロリスト限定です。 クレジットまで、そして私が感じることは映画の最悪の部分です。 ダブは映画の中でロックソングを使用しているかもしれませんし、最後までデジモンのテーマソングを使用していたかもしれませんが、音楽は少なくともシーンに適していました。 私は個人的に&amp;rdquo;Bolero&amp;rdquo;が演奏されているときに、空から降りてくるParrotmonを見つけません。 彼らはGreymonとParrotmonが戦っていたときに&amp;rdquo;Bolero&amp;rdquo;を再現しようとしましたが、それはまだ&amp;rdquo;Bolero&amp;rdquo;なので気を散らしています。 ダビングでデジモンのテーマソングを演奏することは、戦いのクールさとアクション満載の印象を与えるのに、より効果的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（サブの場合は7、ダビングの場合は8）：プロローグのキャラクターは若く、かなりシンプルなので、彼らの性格は若干変化し、約4〜5歳の時にはさらに発展する。 私たち全員が知っているタイはまだリーダーではなく、彼はただの妹の兄であり、Kariは好奇心を持っています。 他の文字は最後に表示されますが、この時点では背景文字のようです。 ダブは、テレビシリーズと同じようにキャラクターを少しずつ動かすことで、タイを狙っていたり、クラックを吹いたりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コロモンは面白いケースです。 私はオリジナルを話すことができませんが、ダブは、テレビシリーズのKoromonは、プロローグと同じであることを暗示しています。しかし、彼らの個性は特にDigivolvesの時とはまったく異なります。 しかし、このコロモンは確かに異なるデジモンでしたが、デジモンタイと同じように巻き込まれました。 初めはワンショットになっていたことを考えれば、デジタルワールドに入る前に、コロモンが本当にタイとカリーに出会ったのかどうか、それはちょっと悩ましい。 どちらのバージョンでも、Koromonはウォームアップした後、TaiとKariにフレンドリーで、彼はちょうど嬉しいです。 ダブは、彼がAgumonとGreymonのようにわずかに話すことによって、Koromonとさらに進んでいますが、オリジナルでは彼が動物性を強調するために轟音をしかけていますが、まだ知性を持っています。  Parrotmonでさえ、ダブで話しますが、オリジナルでは静かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（サブ7、ダブ10）：私は、ダブが切り取ったシーンを見たいと思っていましたが、対話、サウンドエフェクトの不足、サウンドトラックのひどい使い方のために、私は見つけました サブアボアは、ハードではないにせよ、見ることができます。 ダブは残念ながら全体として見落とされるかもしれません。なぜならそれはデジモンの映画をひどく一緒にしているからです。しかし、それ自体の別のエントリとして、それはより良いダビングされ、見て楽しいです。  Kariのナレーションはそれから取り除かれるかもしれませんが、簡単に無視されると対話は悪くないです。 それはあなたの典型的なSabanのギャグ・ダブ・スクリプトであり、私はチーズが効くと感じます。 しかし、それはすべて個人的な好みに基づいています。なぜなら、ギャグ・ダブのアプローチが気に入らない人やギャグ・ダブが好きな人は、ダブ・ダブだと感じる人がいて、それが良いダブであるかどうかについて前後に行くことができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたが見たいものを選んでください。 いずれにしても良いことですが、違いは目立つものであり、人によって異なります。 私は個人的には、私は簡単にカットシーンを忘れることはありませんが、サバンがそれを切っておくことが許されていた場合、ダブがそれらのシーンをどのように処理したかを静かに覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon is a great series that has sadly gone under a lot of people&amp;rsquo;s radars, and its track record in recent years doesn&amp;rsquo;t help (though it&amp;rsquo;s been picking up). However, when one thinks of Digimon, when they&amp;rsquo;re not comparing it to Pokémon and claiming it&amp;rsquo;s a rip-off, they think of the first two seasons, particularly the first with the original eight children and their Digimon. They also may remember the movie, which Saban Entertainment tried and failed to piece together three separate movies into one and make them related to one-another (even though they had a reason for why, but it&amp;rsquo;s not justifiable). The Digimon Adventure movie is one of the more well-remembered ones next to “Our War Game”, and it helps that it&amp;rsquo;s the first to be seen— &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potatoanime&#34;&gt;PotatoAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に、本当に、本当にこのようにしたいと思った。 私が2000年の初めにVHSで手に入れたバージョンは、この短編映画の一部を回顧的なナレーションで示し、最後のアクションシーンはそれがいかに涼しいかで私を驚かせました。 それを完全に見て、今は大きな失望です。 このショートフィルムは1曲しか編曲されておらず、映画の雰囲気を完全に崩してしまいました（少なくとも私のために）、私はそれが渡辺さんのために行っていたと思います。 映画とうまく行く。 音楽は映画と比較して騒々しいため、さらに気を散らしていました。 私は彼らが何を考えているのか、その同じ曲が4回演奏されたことを意味します、その反復的なことはその経験を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PotatoAnime/reviews&#34;&gt;PotatoAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really, really, really wanted to like this. The version that i got on VHS b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jugueraan&#34;&gt;Jugueraan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこのサイトのデジモンアドベンチャー映画とデジモンアドベンチャームービーを間違えて混乱させていると思います。 これは、オリジナルシリーズが日本で放送される前の1999年にデジモンがリリースされたばかりの20分の最初のOVAです。ちょっとしたアメリカンバージョンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はすごく素晴らしいです。 これは細田の最初の作品で、おそらく日本でよく知られている映画「ぼくらの戦争ゲーム」と一緒にいたかもしれません。 すべてのデジモンシリーズはこの映画のように死ぬだろう、このスタイルとこのように暗いプロットはデジモンアドベンチャーシリーズに残っていたと想像してみてください。 ストーリーはすごくシンプルだけど激しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は多分それは弱点ですが、セリのものと比較してうまくいきます。  1999年の映画では音がいいです。 キャラクターはシンプルでありながら視聴者と非常に感情的に結びついていますが、アニメーターは映画の終わりに戦闘で大きな変な仕事をしました。その事は地獄のように激しく、年齢によっては非常にシンプルなキャラクターでも 彼らがどのように感じ、どのように感じているのか、彼らの特徴づけを驚くべき方法で示しています。 リアル・デジモン・ファンが3百万年前のように見たはずのすばらしい映画ですが、アメリカ版はこの素晴らしい映画が破壊されてしまったので、デジモン・ザ・ムービーとデジモン・アドベンチャー・ムービーを混乱させる間違いをしてはいけません。 このフランチャイズ全体の中で最大の罪だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当に細田だとデジモンを作ってしまったし、トライが出てきた今、映画監督やいくつかの章を見逃している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jugueraan/reviews&#34;&gt;Jugueraan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think a lot of people are mistakenly confusing Digimon Adventure The Movie and Digimon Adventure Movie in this site. This is just the 20min first OVA of D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは映画よりもエピソードのほうがはるかです。 シリーズでは、Digiteestinedは、2人のデジモン -  GreymonとParrotmonの間のHighton View Terraceでの戦いを目撃した夜を指します。 ムービーは単にイベントを詳述します。 私はそれが連続性の理由でショーのエピソードとしてそれを作ったことはないと思う。 あまり言わないが、アニメーションはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s really more of an episode than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;were-vampire&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのデジモンの映画がどれだけ好きなのかは、そのシーズンがどれほど好きなのかにかかっています（Evolution Xを見ている場合を除き、それは独立しているからです）。 これは、元のシリーズ、デジモンアドベンチャーの前編です。そのようなものは、そのシーズンの成果が何であるかだけ比較されなければなりません。そして、キャラクターに対してある種の愛情を持って見ていますが、何を知っていますか？ このショートフィルムは、最初のタイマーにとって意味があるとわかる方法で作られています。 あなたがデジモンアドベンチャーを見ていなくても動くのに十分な兄弟関係には何かがあります。  20分で、太一とひかりがデジタルモンスターで最初に遭遇したことを知ることができます。また、アニメシリーズと同様に書かれており、実際にはよく開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
プレクエルはデジモンアドベンチャーシリーズの情報と一致しています。 プロットはかなり正直です：2人の兄弟は、デジタルモンスターと運命の会議を持っていました。 彼らは結束し、最終的にはデジモンは敵に向かって出発しなければならない。 それは完璧な10点を得ることができる方法は簡単ですか？ まあ、これはシンプルであることを意味していますが、そうであるという意味では、ペーシングが行われる限り、20分が長すぎたり短くなったりすることはあまりうまく管理されないので、悪いことではありません。 毎回のシーケンスは非常に細かく、スマートに形作られ、面白く言われているので、毎分は私たちの時間にふさわしいと感じています。 ストーリーテリングの鍵はペーシングです：悪いペースが退屈と欲求不満につながりますが、そうではありません。 このシンプルな物語を見ている間に、かなり頻繁に笑顔をするのは簡単ですし、楽しさはかなり高いです。最後に言わずに、それはとても激しくなります、なぜですか？ 答えは文字の仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
デジモンシリーズを見た人たちは、すでに太一とひかりに向かって何らかの愛情を抱いています。このプリクエルでは、彼らの印象は印象的です。彼らは同じですが、同時に彼らは異なっています。 どちらも4年若いので、Adventureで見たすべての開発は行われていませんが、ひかりの同情や太極拳の勇気のように、お互いの特徴を一見して見ることができます。 アドベンチャーのように速く進んでいることを受け入れることができます。これは、彼がまだ自分が育ったことを知っているキャラクターに成長しなければならないことを示しています。
最初のタイマーへの映画の最も強い側面は、おそらく痛いのはタチとヒカリの関係であろう。 太一は保護的な兄であり、光はほとんど不注意で、家に現れたデジモンの理解と結びつきに非常に関心があります。最後に映画が進むにつれて、光が息切れになるような動きの場面があります。 太一は彼女の欲望を喜ばせる。 確かに、太極拳も好きになったけど、ヒカリのためにやったのは間違いないし、温かい気分にさせてくれる本当にうまくいったシーンなんだ。それがデジモンアドベンチャーだよ の全て。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私の唯一の不満は、アートが欠如していること、アニメシリーズと視覚的に違っていること、そしてすべての時間のファンにとって煩わしいことかもしれないが、そうでなければファンタスティックな短編映画であるという点で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
私がレーベルを愛しているのと同じくらい、分が動くにつれてそれは少し繰り返しますが、それはちょっとした欠陥です。音楽とサウンドトラックは、通常、上映され、アニメと同じくらい良いです。 また、クレジットが転がったときに、最後に「バタフライ完璧版」を使用するだけで完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見ることができて、私はすでに親切にも、何が起こったのかは分かっていますが、詳細を見て、これらの愛する人物を過去のものにすばやく見る機会を得るのは素晴らしいことでした。 あなたがデジモンアドベンチャーを愛していれば、私はあなたがそれを愛するだろうとほとんど確信しています。 もしそうでなければ···まあ、デジモンの映画を探しているのではないでしょうか？
全体：46/50 = 9.2  - ＆gt;  9得点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Were_Vampire/reviews&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How much you like each Digimon movie will likely depend on how much you like the season it is based on (unless you&amp;rsquo;re watching Evolution X, because that is a stand alone). This one is a prequel to the original series, Digimon Adventure, and as such it has to be compared only to what the achievements of that season are, and we watch with some certain affection towards the characters, but you know wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsukumo-yuma&#34;&gt;Tsukumo_Yuma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこの映画のダブにコメントしていますが、私はあなたにサブベッドについての私のレビューをお送りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしく、想像力があり、モンスター映画に欠けていた行動があります。 それは上の方法では簡単ではない面白いです、それは子供たちのために意味されたショーは実際にあなたが学んだ必要があることを教えて、峡谷で子供を教えるために何かを持っていたときに90の感触を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は短いですが、短編映画であり、デジモンの冒険シリーズを始めるには素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが「近所のトトロ」、「バトン・ザ・キャッツ・リターン」、「ポニョ」を好きなら、この映画をお勧めします。
それは短いが甘い!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsukumo_Yuma/reviews&#34;&gt;Tsukumo_Yuma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people are commenting on the Dub of this movie, but I wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くのデジモンを見たことがないので、これが他のシリーズとどのように比較されているのか分かりません。 私ができることは、それがどのように立つかを議論することだけです。 答えはあまりよくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーには、あるものから次のものへと無意識にさまよっているキャラクターがいるほど、物語はありません。 それは、コンピュータから出て卵が少し黒いものに孵化することから始まります。 不愉快に跳ね返ることから暴走することに変わる理由はないからです。 また、誇張されたプロットもありません。 それは、うさぎの耳を持つピンクの塊になる前に、迷惑な幼児と彼女の兄弟と一緒に回り、何らかの理由で突然話すことができます。 その後、しばらくの間、無意識のうちに跳ね返ります。 そうすれば、少しT-レックスになり、ありがたいことに、話す能力が失われます。 それは、巨大なインコの攻撃を受ける前に、少し暴走してしまいます。 それははるかに大きなT-レックスになり、2人は戦闘を続けます。 戦いは面白くない。  T-rexがノックダウンされて、しばらくの間滞在してから、最終的に単一の攻撃で物事を解決しようとするのはかなりのことです。 なぜこれは物語の対象にならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に一次元です。 あなたには2つの迷惑な子供がいます。コンピュータの卵から孵化したものと、大部分が欠けている両親です。 それ以外には背景文字だけがあります。 文字は複雑でなく、どれも好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は映画の中ではシリーズよりもはるかに悪いです。 最大の問題は、ビジュアルがちょうど退屈だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の仕事は故意に過剰に働き、迷惑になります。 音楽は映像と同じくらい穏やかです。 それでは、幼児が絶え間なく笛を吹いて、とても素早く迷惑になるという問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリの要因は1/10です。唯一の2人の女性キャラクターは幼児と彼女の母親であり、彼らは確かにレイドを共有していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーの最終評価は2/10です。 本当にそれを見る理由はありません。 私はそれがDigimonシリーズに何かを加えるとは想像できません。 迷惑ではないのはちょっと面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t seen much of Digimon so I don&amp;rsquo;t know how this compares to the rest of the series. All I can do is discuss how it stands by itself. The answer is, not very well.     Digimon Adventure doesn&amp;rsquo;t have a st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ff7highwind-1&#34;&gt;ff7highwind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私は何人かの人が &amp;lsquo;WTF STRAIGHT 10&amp;rsquo;のようになるだろうと知っています！ それはあなたのために自由ではありません！ ちょっと古いですが、この映画はすでにクラシックとして組み込まれています。 私はいつか私の子供たちにこの映画を見せてくれるでしょう、彼らはおそらく、これはだれかと言うでしょう。 キャラクターは非常によく発達しており、映画の最初の部分はゴジラ映画を思い起こさせる。 あなたがまだいなければこの映画を見なければなりません。 あなたがそれを見たなら、もう一度それを見て、しかし私はあなたがそれを愛していれば私は確信している、あなたはすでに=） なんでも。 私の目では、これは完璧なアニメーション映画です。 私は17歳ですが、今でも私のVCRを接続していますので、この映画のレトロなVHSコピーを見ることができます。 この映画のすべてが、叙事詩で幕を開け、勝つだけです。 アートワークは豪華で、この映画のスコアは素晴らしいです。ダビングはアニメにとっては最高のものの1つで、ストーリーは完璧です。 日本では、この映画は実際には別々の短編映画3曲ですが、北米劇場で3曲をリリースしたとき、3曲すべてを一緒に編集してストーリー・アークに変えました。 私はまだこの映画のために私のサウンドトラックを持っています、そしてそれはまだ私の好きな映画サウンドトラックのままです。 フリーキンのデジモンのテーマソングも素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14432&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ff7highwind/reviews&#34;&gt;ff7highwind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, I know some people are going to be like &amp;lsquo;WTF STRAIGHT 10&amp;rsquo;s!? THATS SO UNREALISTIC YOU ANIME NOOB!&amp;rsquo; Whatever. In my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naami-1&#34;&gt;-Naami-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああデジモン、多くのための子供時代のお気に入り。 しかし、今私たちがどのようにショーを知覚しているか、そして子供としてのショーをどのように感じるかは、私たちが皆知っているように全く異なっています。 だから、この子供時代の古典は、おそらくより重要な個人から見られていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初に映画を始めると、あなたはすぐにノスタルジックなデジモンのテーマソングで殴られます。「デジモン、デジタルモンスター、デジモンはチャンピオンです！」、それは後であなたのためにハミングする危険なキャッチーな曲です。  20分の映画では、英語の吹き替えを見る場合を除いて、それ以外のことはあまり知られていません。よく知られている陽気なアメリカの歌を使って視聴者を驚かせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはアニメシリーズの序章であるはずです。 あなたがショーに精通していない限り、すべてのキャラクターが誰であるか、またはストーリーの主な部分が何であるかを知ることは期待できません。 この映画の冒頭で、簡単な文章で前提を非常にうまく伝えていると言っています。「2つの世界があることを知っていますか？ 私たちの世界とデジタル世界。」あなたはすぐにデジモンの世界とそのすべての栄光に投げ込んだ。 この特定の物語は私たちの「Digestestined」の2つにしか従っていません。 ひかりと彼女の兄弟の太子、そうでなければ正常な都市の普通の子供たち。 これは、最初のデジモンとそれに付随するすべてのものに遭遇したときに、シリーズが実際に始まる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンフランチャイズに精通している視聴者には、これは充分なリウォッチであり、疑いなく心温まるようになる。 まだDigiworldを発見していない視聴者のために、これは本物のショー -  Digimon：Digital monstersの良い紹介です。これはこの映画の出来事の4年後に設定されています。 デジモンアドベンチャーは本当に楽しい映画でした。 子供の頃から好きでもなくても - 幼稚なラメを聞かずに妥当な声を出してくれます。 主に子供たちを対象としたショーの洗練された実行と、1999年のアニメのためのまともなアニメーション。もしあなたがデジモンの日を覚えたり、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが主題歌で言うように、「デジモン、デジタルモンスター、デジモンはチャンピオンです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼らは横たわっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Naami-/reviews&#34;&gt;-Naami-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah Digimon, a childhood favourite for many. But as we all know how we perceive shows now and how we perceive shows as a child are completely different. So how is this childhood classic seen from a supposedly more critical  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird-1&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;デジモンは、多くの人々のレーダーの下で悲しいことになってしまった素晴らしいシリーズで、近年の実績は助けにはなりません。 しかし、デジモンは、ポケモンと比較していないときに、ポケモンと呼ばれていないと主張すると、最初の2つのシーズン、特に最初の8人の子供とそのデジモンとの最初のシーズンを考えます。 彼らはまた、Saban Entertainmentが3つの別々の映画を1つにまとめることに失敗して失敗した映画を覚えているかもしれません。なぜなら理由があったとしても、それは正当化できません。 デジモンアドベンチャー映画は、「私たちの戦争ゲーム」の隣にある、よりよく記憶された映画の一つであり、それが最初に見られるようになり、メインシリーズが始まる前の最初のものになります。 それは映画が2000年の秋に解放されるまでアメリカの観客がそれを見ることを得なかったけれども、テレビシリーズのプロローグとして役立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、サブとダブの間を行き来し、私が他のものよりも好きなように少し偏っているように見えますが、それは&amp;rdquo;それはノスタルジックです&amp;rdquo;よりも良い理由です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7）：夜中に若宮太（夜神太一）が目を覚まし、父親のオフィスで姉妹の神谷嘉里（八神ひかり）が卵が出てくるコンピュータを見つめているのを発見。 翌朝、最初は信じられないかわいい黒い生き物に孵化しますが、暖かくなって、コロンモンと呼ばれる長い耳のピンク色の生き物になり、その夜後に大きな恐竜のようなものに成長します （Agumonですが）無名になるクリーチャーです。 それはKariと一緒にOdaibaに逃げ、大きな卵が空に現れ、大きなオウム（名前はなく、Parrotmonとして知られている）を孵化させる前に、わずかな混乱を招く。 何年も後にDigiDestinedsとして運命の基礎を築くのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは20分のプロローグであるため、あまりストーリーは聞こえませんが、プロローグとしてはうまくいきます。 その役目は、観客にキャラクターを紹介し、最初から配置された小さなルールに慣れさせることでした。残念ながら、これらのルールはテレビシリーズで多少変更されましたが、それは大したものではありません。 プロローグを見る前にテレビシリーズを見た後で本当に自立できるかどうかは分かりませんが、それ自体は立つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（9）：この部分についてはあまり言い表せません。 細田守監督の芸術・アニメーション部門の彼のタッチは、この20分の映画のいたる所にあります。 色は薄く、シェーディングの欠如のために平坦な外観であってもアニメーションは非常に流動的で、ディテールは最小限から外側に華やかに変化します。  1つのエピソードを除いて、テレビ番組自体よりも現実的な見栄えがあり、より良いケアを持っており、キャラクターとモンスターのデザインとモンスターの行動の両方で表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（サブ6、ダビング8）：藤田俊子、荒木嘉は才能豊かな声優であり、タイとカリーには良い選択だったと確信しています。 しかし、私はこの映画で大丈夫だと分かりました。それが脚本のせいなのか、幼い子供の声だけなのか分かりません。 ダブと比較して、このスクリプトは文字とかなり単純です。 ジョシュア・セスとララ・ジル・ミラーは、幼い子どものように聞こえるようにしようとしても（さまざまな結果で）、彼らの性格にもっと情熱的でした。 ダブのスクリプトは、サバンがデジモンをギャグ・ダブとしてダビングすることで知られていたため、サブ・ユーモアよりも多くの対話をしていました。 キャラクターが話していない場面でも対話が追加されますが、緊張した場面では緊張しているにもかかわらず、通常は素早い冗談のほうが多く、全体を通してより明るい感触を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に、Kariのホイッスルでは、サブのホイッスルが個人的には私の好みには余りにも静かであったので、私が個人的に感じたのは良い決定だった。  （ホイッスルのほうがおもしろいのであれば正当化されますが、ホイッスルの一部が吹いているのは好きではありませんでしたが、それは私自身の個人的な問題です。）サウンドトラックは、サブローの「ボレロ」のテロリスト限定です。 クレジットまで、そして私が感じることは映画の最悪の部分です。 ダブは映画の中でロックソングを使用しているかもしれませんし、最後までデジモンのテーマソングを使用していたかもしれませんが、音楽は少なくともシーンに適していました。 私は個人的に&amp;rdquo;Bolero&amp;rdquo;が演奏されているときに、空から降りてくるParrotmonを見つけません。 彼らはGreymonとParrotmonが戦っていたときに&amp;rdquo;Bolero&amp;rdquo;を再現しようとしましたが、それはまだ&amp;rdquo;Bolero&amp;rdquo;なので気を散らしています。 ダビングでデジモンのテーマソングを演奏することは、戦いのクールさとアクション満載の印象を与えるのに、より効果的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（サブの場合は7、ダビングの場合は8）：プロローグのキャラクターは若く、かなりシンプルなので、彼らの性格は若干変化し、約4〜5歳の時にはさらに発展する。 私たち全員が知っているタイはまだリーダーではなく、彼はただの妹の兄であり、Kariは好奇心を持っています。 他の文字は最後に表示されますが、この時点では背景文字のようです。 ダブは、テレビシリーズと同じようにキャラクターを少しずつ動かすことで、タイを狙っていたり、クラックを吹いたりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コロモンは面白いケースです。 私はオリジナルを話すことができませんが、ダブは、テレビシリーズのKoromonは、プロローグと同じであることを暗示しています。しかし、彼らの個性は特にDigivolvesの時とはまったく異なります。 しかし、このコロモンは確かに異なるデジモンでしたが、デジモンタイと同じように巻き込まれました。 初めはワンショットになっていたことを考えれば、デジタルワールドに入る前に、コロモンが本当にタイとカリーに出会ったのかどうか、それはちょっと悩ましい。 どちらのバージョンでも、Koromonはウォームアップした後、TaiとKariにフレンドリーで、彼はちょうど嬉しいです。 ダブは、彼がAgumonとGreymonのようにわずかに話すことによって、Koromonとさらに進んでいますが、オリジナルでは彼が動物性を強調するために轟音をしかけていますが、まだ知性を持っています。  Parrotmonでさえ、ダブで話しますが、オリジナルでは静かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（サブ7、ダブ10）：私は、ダブが切り取ったシーンを見たいと思っていましたが、対話、サウンドエフェクトの不足、サウンドトラックのひどい使い方のために、私は見つけました サブアボアは、ハードではないにせよ、見ることができます。 ダブは残念ながら全体として見落とされるかもしれません。なぜならそれはデジモンの映画をひどく一緒にしているからです。しかし、それ自体の別のエントリとして、それはより良いダビングされ、見て楽しいです。  Kariのナレーションはそれから取り除かれるかもしれませんが、簡単に無視されると対話は悪くないです。 それはあなたの典型的なSabanのギャグ・ダブ・スクリプトであり、私はチーズが効くと感じます。 しかし、それはすべて個人的な好みに基づいています。なぜなら、ギャグ・ダブのアプローチが気に入らない人やギャグ・ダブが好きな人は、ダブ・ダブだと感じる人がいて、それが良いダブであるかどうかについて前後に行くことができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたが見たいものを選んでください。 いずれにしても良いことですが、違いは目立つものであり、人によって異なります。 私は個人的には、私は簡単にカットシーンを忘れることはありませんが、サバンがそれを切っておくことが許されていた場合、ダブがそれらのシーンをどのように処理したかを静かに覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Digimon is a great series that has sadly gone under a lot of people&amp;rsquo;s radars, and its track record in recent years doesn&amp;rsquo;t help (though it&amp;rsquo;s been picking up). However, when one thinks of Digimon, when they&amp;rsquo;re not comparing it to Pokémon and claiming it&amp;rsquo;s a rip-off, they think of the first two seasons, particularly the first with the original eight children and their Digimon. They also may remember the movie, which Saban Entertainment tried and failed to piece together three separate movies into one and make them related to one-another (even though they had a reason for why, but it&amp;rsquo;s not justifiable). The Digimon Adventure movie is one of the more well-remembered ones next to “Our War Game”, and it helps that it&amp;rsquo;s the first to be seen— &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potatoanime-1&#34;&gt;PotatoAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当に、本当に、本当にこのようにしたいと思った。 私が2000年の初めにVHSで手に入れたバージョンは、この短編映画の一部を回顧的なナレーションで示し、最後のアクションシーンはそれがいかに涼しいかで私を驚かせました。 それを完全に見て、今は大きな失望です。 このショートフィルムは1曲しか編曲されておらず、映画の雰囲気を完全に崩してしまいました（少なくとも私のために）、私はそれが渡辺さんのために行っていたと思います。 映画とうまく行く。 音楽は映画と比較して騒々しいため、さらに気を散らしていました。 私は彼らが何を考えているのか、その同じ曲が4回演奏されたことを意味します、その反復的なことはその経験を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PotatoAnime/reviews&#34;&gt;PotatoAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really, really, really wanted to like this. The version that i got on VHS b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jugueraan-1&#34;&gt;Jugueraan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこのサイトのデジモンアドベンチャー映画とデジモンアドベンチャームービーを間違えて混乱させていると思います。 これは、オリジナルシリーズが日本で放送される前の1999年にデジモンがリリースされたばかりの20分の最初のOVAです。ちょっとしたアメリカンバージョンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はすごく素晴らしいです。 これは細田の最初の作品で、おそらく日本でよく知られている映画「ぼくらの戦争ゲーム」と一緒にいたかもしれません。 すべてのデジモンシリーズはこの映画のように死ぬだろう、このスタイルとこのように暗いプロットはデジモンアドベンチャーシリーズに残っていたと想像してみてください。 ストーリーはすごくシンプルだけど激しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は多分それは弱点ですが、セリのものと比較してうまくいきます。  1999年の映画では音がいいです。 キャラクターはシンプルでありながら視聴者と非常に感情的に結びついていますが、アニメーターは映画の終わりに戦闘で大きな変な仕事をしました。その事は地獄のように激しく、年齢によっては非常にシンプルなキャラクターでも 彼らがどのように感じ、どのように感じているのか、彼らの特徴づけを驚くべき方法で示しています。 リアル・デジモン・ファンが3百万年前のように見たはずのすばらしい映画ですが、アメリカ版はこの素晴らしい映画が破壊されてしまったので、デジモン・ザ・ムービーとデジモン・アドベンチャー・ムービーを混乱させる間違いをしてはいけません。 このフランチャイズ全体の中で最大の罪だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当に細田だとデジモンを作ってしまったし、トライが出てきた今、映画監督やいくつかの章を見逃している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jugueraan/reviews&#34;&gt;Jugueraan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think a lot of people are mistakenly confusing Digimon Adventure The Movie and Digimon Adventure Movie in this site. This is just the 20min first OVA of D &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie-1&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは映画よりもエピソードのほうがはるかです。 シリーズでは、Digiteestinedは、2人のデジモン -  GreymonとParrotmonの間のHighton View Terraceでの戦いを目撃した夜を指します。 ムービーは単にイベントを詳述します。 私はそれが連続性の理由でショーのエピソードとしてそれを作ったことはないと思う。 あまり言わないが、アニメーションはかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72691&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It’s really more of an episode than &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;were-vampire-1&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのデジモンの映画がどれだけ好きなのかは、そのシーズンがどれほど好きなのかにかかっています（Evolution Xを見ている場合を除き、それは独立しているからです）。 これは、元のシリーズ、デジモンアドベンチャーの前編です。そのようなものは、そのシーズンの成果が何であるかだけ比較されなければなりません。そして、キャラクターに対してある種の愛情を持って見ていますが、何を知っていますか？ このショートフィルムは、最初のタイマーにとって意味があるとわかる方法で作られています。 あなたがデジモンアドベンチャーを見ていなくても動くのに十分な兄弟関係には何かがあります。  20分で、太一とひかりがデジタルモンスターで最初に遭遇したことを知ることができます。また、アニメシリーズと同様に書かれており、実際にはよく開発されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
プレクエルはデジモンアドベンチャーシリーズの情報と一致しています。 プロットはかなり正直です：2人の兄弟は、デジタルモンスターと運命の会議を持っていました。 彼らは結束し、最終的にはデジモンは敵に向かって出発しなければならない。 それは完璧な10点を得ることができる方法は簡単ですか？ まあ、これはシンプルであることを意味していますが、そうであるという意味では、ペーシングが行われる限り、20分が長すぎたり短くなったりすることはあまりうまく管理されないので、悪いことではありません。 毎回のシーケンスは非常に細かく、スマートに形作られ、面白く言われているので、毎分は私たちの時間にふさわしいと感じています。 ストーリーテリングの鍵はペーシングです：悪いペースが退屈と欲求不満につながりますが、そうではありません。 このシンプルな物語を見ている間に、かなり頻繁に笑顔をするのは簡単ですし、楽しさはかなり高いです。最後に言わずに、それはとても激しくなります、なぜですか？ 答えは文字の仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
デジモンシリーズを見た人たちは、すでに太一とひかりに向かって何らかの愛情を抱いています。このプリクエルでは、彼らの印象は印象的です。彼らは同じですが、同時に彼らは異なっています。 どちらも4年若いので、Adventureで見たすべての開発は行われていませんが、ひかりの同情や太極拳の勇気のように、お互いの特徴を一見して見ることができます。 アドベンチャーのように速く進んでいることを受け入れることができます。これは、彼がまだ自分が育ったことを知っているキャラクターに成長しなければならないことを示しています。
最初のタイマーへの映画の最も強い側面は、おそらく痛いのはタチとヒカリの関係であろう。 太一は保護的な兄であり、光はほとんど不注意で、家に現れたデジモンの理解と結びつきに非常に関心があります。最後に映画が進むにつれて、光が息切れになるような動きの場面があります。 太一は彼女の欲望を喜ばせる。 確かに、太極拳も好きになったけど、ヒカリのためにやったのは間違いないし、温かい気分にさせてくれる本当にうまくいったシーンなんだ。それがデジモンアドベンチャーだよ の全て。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私の唯一の不満は、アートが欠如していること、アニメシリーズと視覚的に違っていること、そしてすべての時間のファンにとって煩わしいことかもしれないが、そうでなければファンタスティックな短編映画であるという点で、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
私がレーベルを愛しているのと同じくらい、分が動くにつれてそれは少し繰り返しますが、それはちょっとした欠陥です。音楽とサウンドトラックは、通常、上映され、アニメと同じくらい良いです。 また、クレジットが転がったときに、最後に「バタフライ完璧版」を使用するだけで完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を見ることができて、私はすでに親切にも、何が起こったのかは分かっていますが、詳細を見て、これらの愛する人物を過去のものにすばやく見る機会を得るのは素晴らしいことでした。 あなたがデジモンアドベンチャーを愛していれば、私はあなたがそれを愛するだろうとほとんど確信しています。 もしそうでなければ···まあ、デジモンの映画を探しているのではないでしょうか？
全体：46/50 = 9.2  - ＆gt;  9得点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=103371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Were_Vampire/reviews&#34;&gt;Were_Vampire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How much you like each Digimon movie will likely depend on how much you like the season it is based on (unless you&amp;rsquo;re watching Evolution X, because that is a stand alone). This one is a prequel to the original series, Digimon Adventure, and as such it has to be compared only to what the achievements of that season are, and we watch with some certain affection towards the characters, but you know wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsukumo-yuma-1&#34;&gt;Tsukumo_Yuma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人がこの映画のダブにコメントしていますが、私はあなたにサブベッドについての私のレビューをお送りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は素晴らしく、想像力があり、モンスター映画に欠けていた行動があります。 それは上の方法では簡単ではない面白いです、それは子供たちのために意味されたショーは実際にあなたが学んだ必要があることを教えて、峡谷で子供を教えるために何かを持っていたときに90の感触を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は短いですが、短編映画であり、デジモンの冒険シリーズを始めるには素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが「近所のトトロ」、「バトン・ザ・キャッツ・リターン」、「ポニョ」を好きなら、この映画をお勧めします。
それは短いが甘い!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111751&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tsukumo_Yuma/reviews&#34;&gt;Tsukumo_Yuma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Many people are commenting on the Dub of this movie, but I wil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は多くのデジモンを見たことがないので、これが他のシリーズとどのように比較されているのか分かりません。 私ができることは、それがどのように立つかを議論することだけです。 答えはあまりよくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーには、あるものから次のものへと無意識にさまよっているキャラクターがいるほど、物語はありません。 それは、コンピュータから出て卵が少し黒いものに孵化することから始まります。 不愉快に跳ね返ることから暴走することに変わる理由はないからです。 また、誇張されたプロットもありません。 それは、うさぎの耳を持つピンクの塊になる前に、迷惑な幼児と彼女の兄弟と一緒に回り、何らかの理由で突然話すことができます。 その後、しばらくの間、無意識のうちに跳ね返ります。 そうすれば、少しT-レックスになり、ありがたいことに、話す能力が失われます。 それは、巨大なインコの攻撃を受ける前に、少し暴走してしまいます。 それははるかに大きなT-レックスになり、2人は戦闘を続けます。 戦いは面白くない。  T-rexがノックダウンされて、しばらくの間滞在してから、最終的に単一の攻撃で物事を解決しようとするのはかなりのことです。 なぜこれは物語の対象にならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は非常に一次元です。 あなたには2つの迷惑な子供がいます。コンピュータの卵から孵化したものと、大部分が欠けている両親です。 それ以外には背景文字だけがあります。 文字は複雑でなく、どれも好きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は映画の中ではシリーズよりもはるかに悪いです。 最大の問題は、ビジュアルがちょうど退屈だということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の仕事は故意に過剰に働き、迷惑になります。 音楽は映像と同じくらい穏やかです。 それでは、幼児が絶え間なく笛を吹いて、とても素早く迷惑になるという問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリの要因は1/10です。唯一の2人の女性キャラクターは幼児と彼女の母親であり、彼らは確かにレイドを共有していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デジモンアドベンチャーの最終評価は2/10です。 本当にそれを見る理由はありません。 私はそれがDigimonシリーズに何かを加えるとは想像できません。 迷惑ではないのはちょっと面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t seen much of Digimon so I don&amp;rsquo;t know how this compares to the rest of the series. All I can do is discuss how it stands by itself. The answer is, not very well.     Digimon Adventure doesn&amp;rsquo;t have a st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>