<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/jigoku-shoujo-mitsuganae/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/jigoku-shoujo-mitsuganae/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Jigoku Shoujo Mitsuganae</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/jigoku-shoujo-mitsuganae</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/jigoku-shoujo-mitsuganae</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/25422.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3713/Jigoku_Shoujo_Mitsuganae/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3713/Jigoku_Shoujo_Mitsuganae/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふたごとりほど良くないかもしれませんが、閻魔愛のすべてのファンを見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は前の2つの季節に見られたものにかなり似ており、人々は地獄に送られ、憎しみは解放されますが、今回の憎しみは憎しみを生むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンを通して、クリエイターは、ファンが過去に気に入っていたアイデアを使用することに決めたことに気付くことができます。 シリーズの第1シーズンに起こったのと同じように、もう一度誰かがジゴクツォシンに対して立つしようとする。 新しいキャラクターが紹介されている間に、過去の物語が愛との絆を醸し出していると言われているが、これはすでに二胡の時代のことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズの新鮮な何か、possesionの要素があります。 興味深いコンセプトだけでなく、シーズン中に物語で重要な役割を果たし、最後のエピソードまで緊張を高めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、素晴らしい素材と思われるものは欠点です。 人々が互いに握っている恨みの中には、単にあまりにも典型的なことを言っているだけに退屈なものがあります。 いくつかのエピソードを見ているうちに、私は実際には彼らがシリーズ26エピソードになるように絞られなければならなかった単なるフィラー以上のものではないという気持ちを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート的には、これまでと同じ古い美的で神秘的なアニメーションを得ることができます。これは、ショーの性質と一緒に遊ぶスコアに完全に適合します。  1つのエピソードでは、それ以上のものが得られます。 フィナーレを見ている間、クリエイターは不可解なエキセントリックなアイデアをショーに実装したと言えるでしょう。 効果はぎこちないですが、それはあなたに新しいものを与えて、経験に価値をもたらすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシーズン3で最も気に入っているのは、サウンドです。 私がSnoWをテーマにしたテーマを開くことになると、Mitsuganaeの音楽は素晴らしいです！ これまで以上にショーの重要な役割を果たす感情に合っています。 テーマの中には、ビデオや音声の再生がなくても実際に聞く価値のあるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しく導入された新人は素晴らしいです、彼らはintrestingとビューアとして、私は実際にシリーズを見ながら彼らの心の中で起こっていた興味があった。 私は愛と彼女の仲間の絆がいかに弱まっているかを見て喜んでいました。 シングルエピソードの曲はかなりうまく設計されていて、そのうちいくつかは哀れなもので、他のものは恐ろしいものでした。 しかし、いくつかは完全に忘れられていて、悪い食事のように無味だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Mitsuganaeは、最初の2つの季節のすべてのベストアイデアを組み合わせました。 他方、典型的な厳密に恨みに基づいたエピソードのいくつかは、過去と同じくらい面白くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mitsuganaeは、Emma Aiのすべてのファンのための必見です。 残りの部分については、あなたの好きなシリーズの次のエピソードを待っている間、それは良い、または多分、非常に良い、余裕時間を無駄にする方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe not as good as Futakomori, but still a must watch for every fan of Enma Ai.    The story is pretty much similar to what we have seen in the two previous seasons, people are being sent to hell and hatred is released, though this time hatred gives birth to more hatred.    Throughout &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draconismarch&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;地獄少女の最終回。 残念ながら、すべての良いものは終わりに達しますが、終わりのいくつかは他のものよりも醜いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ふたごモリ（シーズン2）を見たことがないなら、今読んで止めて、それを最初に見てください。 あなたが地獄少女（シーズン1）を見たことがないなら、なぜここにいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mitsuganaeは一輪車の猿のようなものです。冒頭では、それはあまり意味がないことを理解するまで（プロットホールや不連続性の問題）、涼しくて面白そうです。 しかし、その後、サルはあなたにうんざりを投げ始めます。 それから（エピソード13から始まる）、あなたの顔から糞をきれいにしようとするために尻尾を使い始める。 最後に（エピソード20程度で始まる）、猿はあなたを5つ星のレストランに連れて行き、謝罪します。 あなたが素晴らしいデザートを完成させるまで、それはより良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアナロジーがあなたにとって理にかなっていない場合は、この簡単な方法を試してみてください。オバマの救済策のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1はステージを設定するためだけに重要です。  「The 12」の残りの部分は完全なたわごとなので、私はあなたがそれらをスキップすることを強くお勧めします。 あなたは自分自身で時間を節約し、季節1と2、涙が好きな場合は、 あなたは何も見逃すことはありません。 唯一の良い部分は、RenとWanyuudoのときどきコミカルなナルシススティックな瞬間です。 エピソード13では、物事が実際に面白くなってきています。 私は彼らが &amp;lsquo;The 12&amp;rsquo;の間に精神的に不安定な監督をいくつか持っていたと誓う。 彼らが存在しなければ、シリーズはずっと良いだろう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これで終わったので、実際にうまくいくようになるシリーズのRESTについてお話しましょう。  （この部分は無視されます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.愛子が仕事中に帰ってきたという説を信じなくてはいけないのですが、二子守成の終わりの出来事が終わってもかなり難しいです。 しかし、それを乗り越えると、それは実際には面白いです - もう一度、それは最後まで開発されていません（今回は最後の7つのエピソード）。 これらの7の間、それは爆発的な結論でそれがクレッシェンドになるまでゆっくりとエスカレートし、それはまったく面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9. Mitsuganaeは前回の2回の記事を改良していますが、やはり鮮明で、はっきりとした見た目のビジュアルです。 しかし、重要なプロットの展開と同時に起こったシーンは、単に息を呑むだけのものでした。 動きはかなりうまくアニメーション化されますが、例外はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8.これまでのような素晴らしいOST：クラシックな古典、リメイク、そして新しいものがたくさんあります。 しかし、OPとEDのトラックは、かなり平凡な比較的スピークスです。 声優はいつものようにまだまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.私はユーズキスと彼女の裏話が本当に好きですが、ある時点では、モエ・ブロブとしてのみ機能するようです（頭を傾けて「え？」のような柔らかいモエ・ノイズを作ります）。 キャラクターの中には時にはかなり馬鹿です。 前の2つの季節からのおなじみの顔のように見えるものの、かなり良いキャラクターデザイン。 ヤマワロの裏話（愛のギャングの初心者）も出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9.私の楽しみの大部分は、今度はプロットとキャラクター（柚木と愛）の開発から生まれました。 私は地獄に送られる人々の拷問のシーケンスの欠如に失望したが、時々、送られてきた人が時々それに値するものではなかったので大丈夫だった。  （私はこれが理由だと思っています。）私はいくつかの不要なユリファンのサービスシーンを含むことに失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.下記を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;12は、自動的にポイントを失うようにした。 それはもっと離陸したはずですが、最後の7つのエピソードは本当に「良い」です。  （私の救済策の類推は今、意味が分かり始めていますか？）基本的に、彼らはあなたがこれまでに食べていたくそを最後まで修正しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは真剣に10の可能性を秘めていました。 それは最後の2シーズンを簡単に終えることができたかもしれない。 しかし、それは「The 12」の主要な底辺（少なくとも何らかの説明で手を振っていた可能性があります）によってひどく邪魔されました&amp;hellip;そして、よく、説明の欠如、特にプロットクリティカルな点がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールシーズン：最初の2シーズンが好きだった場合は、これをおすすめしますが、エピソード2〜12はスキップしてください。 もしあなたが&amp;hellip;そうでないことを選ぶならば、私はあなたに警告しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、決定はあなたにあります〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DraconisMarch/reviews&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah&amp;hellip; the final installment of Jigoku Shoujo. Sadly, all good things come to an end, but some ends are uglier than others.    *If you haven&amp;rsquo;t seen Futakomori (season two), stop reading now and watch that first. If you haven&amp;rsquo;t seen Jigoku Shoujo (season one), why are you even here?    Mitsuganae is like a monkey on a unicycle: At the beginning, it looks cool and interesting&amp;ndash;until you realize it doesn&amp;rsquo;t make much sense (plot holes and discontinuity issues). But then, the monkey starts throwing its poop at you. Then (starting at episode 13), it starts using its tail to try to clean the poop off your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrsjunmatsumoto&#34;&gt;mrsjunmatsumoto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
基本的には、各エピソードのフレームは、シーズン1と同じ* 2 *人々は地獄に*を送信するが、愛の新たなひねりは、ゆずきを媒介として生まれ変わることは非常に興味深い。 それは、それが愛とのゆずきの関与のより深い話を展開するので、すべてのエピソードで面白くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
エフェクトは基本的に1と2と同じですが、アイの新しい着物が大好きです。 それの効果は本当に素晴らしいです。 開閉式ビデオは驚くほどカラフルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンド・エフェクトのタイミングと選択は、ストーリーの重要ポイントで不気味な効果を追加します。 あなたは何かが来ることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
古いキャラクターは彼らの性格を保持していましたが、より多く、特にAiを成熟させ、どのように彼女自身を描いています。 キクリは人格の大きな変化を遂げたが、もはや地獄の主ではなく、見たエピソードに基づいて玩具から借りた身体*である。 キクリは、今やチルド語のキャラクターを持っています。 私にとっては、3つのエピソードで行くことができます。 菊栗の性格は変わらない。 愛の弟子たちには、元気のヤマワロが新しく追加されましたが、非常に迷惑なキクリにはとても従順であることが示されています。
愛が生まれ変わった少女ゆずきは、三十二の中心にいる人物です。なぜ、彼女が地獄少女に深く関わっているのか、そして、地獄人は、三十年で何を見なければならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
非常に楽しいですが、いくつかのエピソードはプレーンで退屈です。 非常に迷惑なKikuriからいつでも楽しむことができます*私はKikuriがあなた自身のために見つけなければならないことは迷惑であると言い続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に評価は8.6ですが、これを見ていることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrsjunmatsumoto/reviews&#34;&gt;mrsjunmatsumoto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Basically the frame of each episode is the same as season 1 and 2 &lt;em&gt;people sending other people to hell&lt;/em&gt;, but the new twist of Ai being reborn with Yuzuki as the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fye-dx&#34;&gt;Fye_DX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックレビュー（怠惰な読者向け！）：
他の地獄少女の季節を見ていた時代を考えてみると、これは私を最長で終わらせたものだったと思う。 私はちょうどそのような気がしなかったし、それは他の2よりも悪いようだった。
あなたはおそらくそれに飽きている可能性があります。結局のところ、今まで見たことと本当に似ています。 最後のエピソードはかなり良いものでした。
ファンのために、そしておそらくそれを見ている他の人のためのC + / Bでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;見る価値があります-全体-8-10&#34;&gt;見る価値があります。 全体：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：
ストーリーは悪くはないが、あなたはほとんど同じようになっているので、ちょっと退屈だった。人々は悪いものを作り、人々はそれを挫折させ、人々は地獄に送られる。 アニメが13話だったのですが、26話があまりにも多かったので、7話にすることができたと思います。 地獄に人々を送り出す理由も本当に明白で、ほとんどの場合、各エピソードの2/3分を見て誰が誰を送るのかが分かっていました（まれな場合を除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：
私はJSのアートがちょっと好きだと思うけど、何度か、いくつかのキャラクターが遅れているように感じることがあります。 背景などについては、何も指摘する必要はありません。 彼らはよかった。 私の意見ではプロダクションの質は良かったし、他のシーズンの1つを見れば、あなたはすでに何を期待しているのか知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：
私がJS3に与えた最大の得点は健全な部門でした。なぜなら、私は単にそれを愛しているからです。 それはシリーズに合っており、何が起こっているのですか？ あなたは、音楽が間違った場所にいるようなことは決して感じません。  OPは私の意見では本当に良かったし、EDはたとえそれが本当に好きではなかったとしても、それが入っていたシリーズには良いものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）：
最後の2シーズンからこのシリーズに登場するほとんどすべてのことをすでに知っていますし、私たちが以前知っていたことをはるかに上回る改善はありませんでした。 閻魔愛はもう一度すばらしかったし、彼女のしもべは以前と同じままです。 私たちが紹介されたキャラクターはまばらだったし、古いキャラクターの中には新しい人格もある。 あなたは一度それを見ると分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）：
私が前に述べたように、シリーズは本当に退屈で反復的なので、ほとんどの時間私はそれに本当に興味がありませんでした。 私はたいてい2つのことから見守っていました。
第一：私は本当にそれを嫌うまで、決して、決して、アニメをドロップしようとする。 私の好きなアニメのいくつかは、ほとんど落とされていたので、私はもう何も落とさない[ひぐらしのなく頃に&amp;hellip;]
2nd：他の2シーズンは、ほとんどのプロット展開を後半に残していたので、私はそれらが現れるのを待っていました。 私は思ったよりも少し時間がかかった&amp;hellip;.
とにかく、私はそれを見続けることができてうれしいです、エンディングがかなり良かったからです。 しかし、人々を地獄に送る悪い理由と、プロットの欠如（少なくともほとんどの場合）の面白いおかげです。 あなたが他の2つの季節を愛していた場合、または人々が地獄や社会の悪いところに行くのが好きなら、おそらくこれを8か9にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
クイックレビューで述べたように、これはおそらく3シーズンの中で最悪だったでしょう。 それは地獄少女二子守りほど良くなかったし、第1シーズンに比べて退屈だと思う。 また、ほとんどの場合、人々は「理由なし」のために地獄に送られました。 シリーズがもっと短くなった方がいいと思う&amp;hellip; =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14858&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fye_DX/reviews&#34;&gt;Fye_DX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quick Review (For lazy readers!):  Thinking back to the time I watched the other Jigoku Shoujo seasons, I guess this was the one that took me the longest to finish. I just didn&amp;rsquo;t feel like it, and it seemed worse than the other 2.  You can probably get bored of it, after all it is really similar to what we have seen so far. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meikira14&#34;&gt;meikira14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は簡単だろう。 ふたごモリを愛していたら、これを見ないでください。 プロットやストーリーを参照すると、それは非常に面倒なものになります。 このケースは、今回興味深く、関連性があり、面白いものではありません。 そして、主なプロットは、その前触れのものほど良くはありません。 しかし、まだ、音と芸術は素晴らしいです。 そして、あなたはまだ素敵なenma愛を見ることができます。 あなたがenma aiをひどく見たいと思ったらそれを見てみてください。 しかし、それを過去の季節と比較し続けたくなければ、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26236&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meikira14/reviews&#34;&gt;meikira14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be straightforward. If you loved futakomori, d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gdjdelacruz&#34;&gt;gdjdelacruz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このレビューを読んでいただきありがとうございます。実際に
このポストを読んでください。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;一度死ぬことを試みたいですか？&amp;rsquo;  - 閻魔あい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このシリーズを時系列で見ることをお勧めします。 それは私がジゴク少女から＆gt; 地獄少女二胡守 - ＆gt;  （ついに）地獄少女三ガネ。 閻魔あいの話と地獄少女の仕事を理解するためには、この順番にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に今シーズンは、彼らが送った理由のために最も混乱したキャラクターを持っています
彼らが嫌う人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-スポイラー警告-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EPISODE 4 =その少年が彼の「ヒーロー」を地獄に送ったのは、彼が「ヒーロー」のタイトルに耐えることができなかったためです。 真剣に好きです。  WATDAHELL。 あなたが知っているのは彼のせいではない -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰でも、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはEnma Aiの物語に続いているので、私の意見では本当に価値があります。
私もレビューの1つを読んで、そのレビューアは、それが時間の完全な無駄であるので、エピソード2-12を見るべきではないとタイプしました。 しかし、本当に待つ価値があるので、あなたは本当にそれを見なければなりません。 私のように エピソード4以外はそれほど悪くはありませんでした。エピソード1〜14では、
閻魔が柚子から出てくるのを見るのが本当に痛いです。それは傷ついているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;mwatch&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;エピソード25&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誓います。 このエピソードは、ストーリーの後でCLANNADからエピソードのように私を怒らせるものです。  WOAHのように。 そして、これは本当にあなたが第3＆amp; 地獄少女の最終シーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これを読んでいただければ、人々と地獄商人のクリエイターに感謝します。 あなたがいなくても、私はこのアニメを見たことがないでしょう（それは人々がそれを見た理由です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I LOVE JIGOKU SHOUJO＆amp; amp; 私はあなたもそれが大好きだと思っています。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gdjdelacruz/reviews&#34;&gt;gdjdelacruz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I would like to thank you for reading this review because you actually took time to  read this post. :)     &amp;lsquo;Would you like to try dying once?&amp;rsquo; - Enma Ai    O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reverieexx&#34;&gt;REVERIEExx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今回は、閻魔愛が本当に創造してくれました。 彼女は若い女の子、御影さんを元気に復活させました。 今シーズンに人々を地獄に送り、人々を地獄に送り届ける人々は非常に面白いです。 しかし、無意味です。 地獄に送られるほとんどの人は、今度の地獄少女の時には、それに値するものではありません。 特定の人を地獄に送りたい人のほとんどは嫉妬深いだけでなく、彼らのやり方も気に入らない。 それは決して正しい理由ではありません。 エピソード5を除いて、人は実際に死に値するのに対し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：特定の人を地獄に送りたい人の大部分は、単に嫉妬深いだけでなく、彼らが物事をどうやって行うのが好きでもありません。 それは決して正しい理由ではありません。 エピソード5を除いて、人は実際に死に値するのに対し、 ストーリーは基本的にはほとんど同じですが、あなたがよく見れば、地獄少女、地獄少女二子守母、三十二人の類似点が見えます。 もちろん、彼らはすべて人が死ぬことを望んでいますが、真剣にも、ほとんどすべて同じです。 基本的に。 写真のように、その輪郭は同じですが、肉と色を加えれば、別の写真になると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術も同じです。 女の子の多くは同じように見えますが、私はそれが作者の作画スタイルだと思います。 とにかく芸術はいいです。 私は、子供たちと少女の明確な特徴が好きです。  （閻魔愛を助けてくれる、大きな目を持つ人？彼女の名前？）彼女はかわいい、ユニークな女の子で、人格がすごいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ええと&amp;hellip;私は決して音を判断できませんでしたが、音楽は素晴らしいです。 アニメにうんざりして不気味な感情を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：彼らは素晴らしいです、私はあなたに教えて！ 柚子は冷静で、恥ずかしがり屋で、彼女は典型的な、恥ずかしがり屋のアニメの女の子を思い出させる。 それは、最もシエストで、最も静かな人々でさえ恨みを抱くことができることを示しています。 それは、彼らがどれほど良い靴を履いていても、誰もが反抗的な側面を持っていることを示しています。 しかし、Itsukoは私のお気に入りです！ 彼女は元気ですが、時には静かです。 彼女は深刻なことがあり、彼女はユズキの親友です。  Renのような他のキャラクターも素晴らしいです。 たとえ彼らが地獄のために働いていても、彼らは面白く、心が強いです。 地獄の子孫からあなたが期待していたものと全く違う。 他の人、犠牲者と容疑者は、彼らは本当に人の悪い面と良い面を示しています。 特にジゴクツゥチンを使うときはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/REVERIEExx/reviews&#34;&gt;REVERIEExx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enma Ai has really gotten creative this time. She has resurrected herself in a young girl, Yuzuki Mikage. This season&amp;rsquo;s people who sent people to Hell, and people who get sent to Hell are very interesting. But pointless. Most people  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nunchuk28&#34;&gt;nunchuk28&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子はいつも私の好きなアニメの1つです。あなたの典型的な少年やコメディショーからのペースの素敵な変化でした。そして、世界の残酷さを示すのに本当に素晴らしい仕事をしました。 さて、今年までそれまでの続編を見たことはありませんでした。だから私はそれがどういうものだったのか分かりませんでした。 私はそうしたので、私は一般的なシリーズの最終評論家に来ることができますが、私はアニメレビューをしている人ではありません。 しかし、今シーズンはとても特別でしたので、私はちょうどそのような特権を与えなければなりませんでした。続編には、「2 Mirros」と「Three Vessels」という地獄の女の子2と3を単に呼び出すのではなく、字幕があります。 あなたが知っている、私はそれが意図的にそれが季節に基づいて意図的にサブタイトルの項目の数を選択したようだと気づいた。 それが今まで考えられていれば、四つの季節、四つの紋章とは何でしょうか？ とにかく、私が検討に集中するシーズンは、最新の「地獄少女三ガネ」または3船です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでは不十分であれば、誰かが地獄の女の子に電話して目的を果たし、地獄に誰かを送るたびに、この女の子がどのように愛に変わるかを示す非常に嫌なシーンがあります。 私は真剣にそれがどれほどひどいのかを説明する言葉は全くありません。恐ろしいことを理解する唯一の方法はそれを見ているでしょうが、そうしないと自分自身に大きな恩恵を与えるでしょう。 これは、アイが実際の身体を回復するまで続く。シーズン1のシバタと同じような役割を果たして、ジゴク・トゥシンを他の人に使わせないようにする。 彼女はこの仕事でとても悲惨に失敗します。それは面白いことではありません。アイに連絡を取っている人たちとのやりとりをほとんど試みていないようで、それを使用したり、サイトについて話したりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、キャラクターに移りましょう。二子二人の女の子の乗組員の皆さんが帰ってきて、ヤマワロと呼ばれる新しい顔を追加します。 今シーズン嫌いな絶対的な理由のひとつは、戻ってきた人たちを大量に虐殺する方法です。 彼らはもはや不思議に感じるだけでなく、単にコメディーの目的のために追加したような気がしますが、強姦、動物暴力、児童虐待、人身差別などの残虐行為はシリーズで笑っていましたか？
これが受け入れられた唯一のキャラクターは、彼女が新入社員であり、二畳森の終わりに素敵なプロットのひねりをしていて、言い換えればこの時期に何度も外れていたからです。 アイは大いに虐殺されてしまった。彼女の新しい傾向として暗唱しているユリのシーンとサッカーユニフォームのような新しいファッションを着て、私はもはや彼女を真剣に受け入れることができない。 彼女の対話のほとんどはまた、減少し、少し弱い感じ、地獄にあなたを送る力を持っていた堂々たる女の子を忘れて、彼女は70年代から彼女のコンピュータで無限の時間を過ごす多くの人々のようなオタクを知っている。 しかし、新しいキャラクター、Yamawaroに移動することができます。 彼の人格はかなり一般的です、確かに彼は優しいと忠実ですが、それはそれについてです。 それは後で彼の裏話を示しています、そしてそれはちょうど&amp;hellip;。 あなたが嫌な科学プロジェクトを楽しんでいない限り、あなたが私に尋ねるなら、それは悪くないか、ちょうど奇妙で、かなり忘れられない。
だから、愛する閻魔と友人のクルーについては、ほとんどすべてのことが残っています。今シーズンの&amp;rdquo;犠牲者&amp;rdquo;として働く新しい女の子であり、ジゴク・トゥシンと衝突するはずです。 今これを教えてください。これが別の柴田を作り出そうとしたのなら、それは悲惨に失敗しました。 彼女はすべての地獄のように平凡ですが、彼女の人格の中にはユニークなものは何もなく、実際にはかなり未熟であり、これを使っていたかもしれないすべてのエピソードで、リードキャラクターをダンボールの箱のように面白くすることは許されません。 彼女はまた、これを避けるために何もほとんどやっていないときに、「他の地獄に送るのは恐ろしい」という理想のために、非常に不快であると感じています。 彼女の主な趣味は、可能な最悪の瞬間に眠ったり、入浴したりすることです。それは私が彼女について言うことができるすべてです。 彼女は一般的で退屈で鈍いです。 ケースに関わる人物がどのようにしてどのようにしているのか不思議に思う人は、知らないとうまくいくでしょう。 彼らはすべて、信じられないほど馬鹿げた、利己的な存在であり、ほとんどの場合、簡単なやり方で物事を取り除きたい、あるいはあらゆる論理的な基礎が欠けているだけです。
音楽は&amp;hellip;忘れがたいものですが、思い出深いものや、私の目に合ったものはありませんでした。これは以前の季節のテーマを開くのが大好きだったことを考えるとかなり残念です。
今シーズンで賞賛できるのは芸術スタイルだけですが、それでもシリーズの魅力は残っていますが、時には貧弱な雰囲気のために少し悪いと感じます。
結局、地獄少女三姉妹は償還品質のない残念なゴミだ。 それはシリーズに新しい何も提供しません、ケースはひどいです、文字は非常に嫌悪感がある、特定のシーンは、見て素朴な不必要と嫌なだけであり、それは永遠に引きずられるように感じる。 私がエピソード23であきらめてからシーズン2のように最終的なエピソードの良いセットを保持している場合、私は単なる手掛かりがありませんが、それは起こっていた可能性があります。 これは、ネオンジェネシスエヴァンゲリオンと一騎当千と並んで、いつも私の正式な最も好きなアニメの一つになっています。  Mitsuganaeに1/10の悪夢を与えるつもりです。私がこのサイトでは下がることはできないからです。さもなければ、私も負の数字を使うことを考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nunchuk28/reviews&#34;&gt;nunchuk28&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hell Girl is one of my favorite anime of all time, it was a nice change of pace from your typical shonen or comedy show and it really did a great job at showing the cruelty of the world. Now, I never really brought myself to see the sequels to it until this year, so I had no clue of how it was altogether. Now that I have done so, I can come to a final critic about the series in general, but I&amp;rsquo;m not someone that does anime reviews, at all. However, this season was so &amp;lsquo;special&amp;rsquo; I just had to give it such a privilege.Both sequels have a subtitle instead of simply calling it Hell Girl 2 and 3, those being “Two Mirros” and “Three Vessels”…. You know, I just noticed it seems they purposely chose the number of items in the subtitle purposely based on it’s season. What would they call the fourth season if it was ever conceived, four se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raccoon-citizen&#34;&gt;Raccoon_Citizen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは地獄の女の子の3つの季節すべてについて話しているレビューです。  （最初の2つの季節のいくつかのスポイラーと今シーズンの要点がありますが、これは私の意見と混同されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポイラーを避けたいのであれば、助言を与える結論を読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の初めてのことです（おそらく時間だけ）レビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、いくつかの興味深い/興味深い物語で始まり、復讐についての2つの超自然的なエピソードがありましたが、柴田は入り口に入り、物語はあなたに何が起こるかを知らせるようにします。  ShibatasとEnma Aiのバックストーリーを紹介した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンは、復讐のエピソード的な物語をいくつか（ただし、質はわずかですが）続けるところです。 今回は、残念なことに閻魔を止めようとした反対側はいませんでしたが、仲間のバックストーリーが紹介されました（2つのエピソードと3つのヒントを紹介しています）。 この季節は、（エピソード的な物語に関わった）キャラクターの1人が閻魔の行動の後遺症を起こし始め、最終的には閻魔が状況に反応するようになるまで続きます。 これに続いて閻魔の話に結論づけた。 偉大な結末ではありませんが、それにもかかわらず、崖っ子のような場面が2つあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはそれです。 これはあなたが止めるべきところです。 地獄の女の子に何かが追加された場合、それは適切な結論のように見えるようにcliffhangersを省略するために、映画、OVAsまたは最後のエピソードの&amp;rdquo;Director&amp;rsquo;s Cut&amp;rdquo;バージョンでなければなりません。 続編があれば、誰がおばあちゃんなのか知りたいですか？ 私たちは彼女を見るでしょうか？ 彼女は一度柴田に何と言ったのですか？ 第1シーズンの精神的な男が見えますか？ スパイダーは別の地獄の女の子を作るのを止めますか？  Shibatasにはハッピーエンドがありましたか？ 閻魔の仲間は無料ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘック。 私はこれらの質問をすべて無視し、その終わりに満足することができます。 しかし、何を推測する？ 第3シーズンは、これらの質問のすべてに「いいえ！」と答えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目のシーズンは、プロット/メインキャラクター関連のエピソードを除いて私に興味を持っていた3つのエピソードの話だけです（はい、3つはカウントしましたが、これは私です）。 ああ、あなたは本編について知りたいですか？ もちろん、どれもありませんでした！ 今シーズンは2人の新しい主人公を紹介しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 新しいMC（ヤマワロ）の裏話を紹介してください。  （+）
＆gt; 帰ってきたMC（つぐみ）の状況を教えてくれる。悪い結末だった。  （死の地点や地獄に送られない）（ - ）
彼らのステータスに関するすべての情報は、最後のシーズン（つぐみはただ一つのことを意味するだけである）に既に暗示されていたので、最初のシーズンから彼女の良い終わりを台無しにすることは別として新しいものはなかった。  （ - ）
＆gt;  2人目の新しいキャラクター（柚木）（+）の裏話を紹介し、ここからは昨年の閻魔の結末を崩壊させる結末につながった。  （ - ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;… 以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのポイントは何だったのか分かりません。 彼らはキャンセルされた別の続編を作ろうと計画していたのだろうか？ たとえそれがキャンセルされたとしても。 第2シーズンの最後のエピソードから第3シーズンに向けてブリッジを取り外すために何かをリリースすることはできませんでしたか？ とにかく、今シーズンは存在しないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：地獄の女の子は素晴らしいシリーズです。 私は最初の2つの季節を見て、あなたの完全な話をすることをお勧めします。 あなたは地獄の女の子が足りなかったでしょうか？ それはあなたの選択です。あなたの期待を下げ、今シーズンを非標準的なものとして考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raccoon_Citizen/reviews&#34;&gt;Raccoon_Citizen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want to avoid spoilers, read the conclusion which gives you an advice.    This is my first time (and probably only time) writing a review.     First season is where the story started with some intriguing/interesting stories (As a bonus, there were 2 supernatural episodes) about revenge, then the Shibata’s make an entrance and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huhahu68&#34;&gt;huhahu68&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのプロデューサーとアニメの両方の歌手（アーティスト）のファンだった。 今シーズンは、エンマが帰ってきたことが好きでした。 彼女は彼女のフォーム（閻魔フォーム）を取るために女の子を持っていたという事実は、私はそれが好きではなかった。 同じw /アニメのop。 私は雪がそれのために良い歌を作ることができると思う。 好奇心のために見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/huhahu68/reviews&#34;&gt;huhahu68&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been a fan of both anime pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ambertsarina&#34;&gt;Ambertsarina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは、地獄少女三ガネを見てみましょう。
あなたはJSまたは愛閻魔ファンです
 - あなたは両方の季節を見て、いくつかの「地獄のようなもの」を求めている
 - あなたは地獄に行く人々に飽きることはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jigoku Shoujo Mitsuganaeは、Jigoku shoujoシリーズの第2シーズンに続いています。 第1シーズンと第2シーズンが壮観なので、第3シーズンはそのレベルにアピールすることができません。 今シーズンには独自の魅力がありますが、それは素晴らしいことではありません！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;詳しくは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
基本的に、JS3は第2シーズンから続きます。 シーズンが始まると、閻魔は彼女の体を持っていないので、彼女は女の子、ゆずきの身体を通して判断を下す。 同じ人がたくさん地獄に行くからです！ 特に理由はありません。 あなたの憎しみが十分であれば、無実の人さえ地獄に行きます。 それはここで起こっているのです！ 宇治は地獄に行く人を見ることができ、現実を知ると無力になります。 彼女は後で、将来の愛閻魔になると言われています。彼女の運命（良い倫理4愛恋人）&amp;hellip;.最後に、愛の恵みは命の恩人であり、ゆずきを救う負担がかかります。  ..
どうやって？ シリーズを見て（それは十分なUrの場合は興味深い）
シリーズには独自のねじれと回転がありますが、フィラーのトンが入っています。私は10-12シリーズの短いシリーズをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
芸術はこれまでどおり壮大です。 アニメーションが改善され、ショーに非常に魅力的です。少なくとも、あなたは画面に接着しています。 シリーズのOSTでもいいですね。  OPはいいですが、以前のシリーズでやったように私はSnowのOPスタイルを好む。 エンディングもかなりうんざりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ここに新しい部分があります。 愛閻魔は、新メンバー、ホンネンナ、ワンユードー、レン、キクリの3人の仲間と共に、ヤマワロを迎えています。 柚木の部分は鈍いですが、彼女の人生はツイストターンでいっぱいです。 彼女は愛に似た過去を持っていて、いつも地獄の感謝祭のウェブサイトやそれを使っている人たちにつながっています。 すべてのエピソードでは、ほかに何か、新しいキャラクターや新しい短編小説があります。 偶然、第1シーズンのジャーナリストの娘シバタ・ツガミは、シーズン中に彼女の服従と重要な役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
以前の季節ほどではありませんが、それはまだあなたがコンセプト全体とセットアップが好きなのは面白いです。 あなたは人々が地獄に人々を送る傾向がある様々な感情を見るようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
JSのファンだったので、私は季節を楽しんだ。 私はあなたがシリーズで多くの期待を保たないことをお勧めします、少なくとも、前の季節と比較しないで、その季節を最大限楽しんでください。 今シーズンには独自のステージが設定されており、キャラクターが配置され、コンセプトが実行されています。座って、愚かで無関係の理由で地獄に行く人を見てください。  Jigoku shoujo becozの後をお楽しみください。もっと来るとは思わないよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;い ぎゔぇ、 じごく しょうじょ みつがなえー ＊＊＊＊＊＊＊ ｓたｒｓ！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ambertsarina/reviews&#34;&gt;Ambertsarina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of All, watch Jigoku Shoujo Mitsuganae if..  - You are JS or Ai Enma fan  - You have seen both the season, and want some &amp;lsquo;hell-grudge&amp;rsquo; stuff  - You are not bored of people going to hell    Jigoku Shoujo Mitsuganae follows after the second season of the Jigoku shoujo Series. As spectacular the first an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子のこの季節は、第2シーズンの質に比べて質が一歩下がったように感じました。 ミツガナエは、ヘル・ガールの最初の2つの季節に見つけることができる要素を保持しています。犠牲者がヘル・コレスポンスのサイトをブラウズして拷問を地獄に送り、決定を検討し、壊滅地点に達すると地獄に送ります。 各エピソードの犠牲者と拷問者の間に見つかった欠陥のある要素と交感神経の要素は、第2シーズンからも保持されます。 地獄の女の子の過去2年間に見られる同じ繰り返しの変化からの変化を期待している人は、シリーズがそれらをそのまま残すことを知るために失望するでしょう。 今シーズンは、Aiのグループのための新たな仲間をYamawaroの形で紹介します。彼のキャラクターは後のシリーズのエピソードに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、愛人と新キャラクターゆずきとの間には、中学生の体を持ち、地獄の女の子としての職務を再開したときに、さらに話題を引き継いでいます。 彼女がシーズン1からShibatasに幾分類似した役を得て、誰かが地獄通信のサービスを利用するのを防ぐことができず、超自然的な関係を築くようになった今季、  Ai。 季節を通してヒントが落とされ、愛は人の最も利己的な性格の厳しい現実に彼女をさらしているように、ユズキの人生はそうではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルズガールはこのシリーズの新鮮なアイデア、特に柚木のキャラクターの役割と、私たちが過去に学んだことを忘れてしまったことが明らかになりました。 シーズン1のシバタスとシーズン2の琢磨に比べて、過去2シーズンと比較して、彼女を愛につなぐ柚子との悲劇的なジレンマはあまり工夫されておらず、メロドラマ的な領域に串刺しになっている。 さらに、アイとその仲間たちが拷問人に獄中に送る前の懲罰の数は、彼らが以前の季節から告発したと言った恐ろしいイメージに矛盾するものではなく、愚かでばかげたものでした。 昨シーズンと比較して地獄少女の第3シーズンを低い評価で評価させるのは、これらの主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子Mitsuganaeは過去2つの季節に見つかったカラフルで詳細な映像を保持しています。彼女の仲間が抱える多くの罰と、彼女が所有している間の柚木のAiへの変容という形の新しいものがあります。 過去2つの季節のように、この繰り返しの結果、これらのシーンで再利用されるアニメーションフレームが見られます。 この2シーズンのショーの音楽トラックのいくつかは、今シーズンは残っていますが、OPやEDの音楽の選択は、シリーズ全体で見られる緊張した気分を補完する上でうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子Mitsuganaeは、愛に関連した新しいキャラクターを紹介していますが、今シーズンは2シーズン以前の2シーズンに比べてかなり新しいものではなく、第2シーズンと比べるとかなりの欠陥があります。 あなたがこの長い間地獄の女の子を押し続けてまだフランチャイズを続けることに興味があるなら、今シーズンはそれが前の2シーズンから同じことの多くを引き続き提供していることを理解していれば、まともな外観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season of Hell Girl felt like a step down in quality compared to the quality of the second season. Mitsuganae retains the elements you would find in the first two seasons of Hell Girl where a victim browses the Hell Correspondence site to send their tormentor to hell, thinks over the decision and sends said tormentor to hell when the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は地獄少女の第1シーズンと第2シーズンを見てきましたので、第3シーズンがあったことを知ったらすぐにコピーを取るようにしました&amp;hellip;残念ながら、すべてのエピソードを手に入れるのに時間がかかりました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まいん ちゃらｃてｒｓ： えんま あい、 ほね おんあ、 いちもく れん、 わにゅうどう、 きくり、 やまわろ あんｄ ゆずき&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10  - 人々が地獄につけられた方法はまだ面白かった&amp;hellip;しかし、エピソードの流れが同じであるので退屈になる&amp;hellip;話を26epsにドラッグする必要はなかった。 私は12秒で十分だと思う&amp;hellip;これはアニメーションを早送りして終わりを見なければならないのは初めてのことだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10  - 私は芸術/絵画がカラフルではなく、本当に荒れ果てていないと言いたいと思います。彼らはこれがホラージャンルであると考えなければならなかったと思います&amp;hellip;私が気づいたのは、 時にはあなたはもう口を見ることができません&amp;hellip;私は漫画家の物語と彼が地獄に置かれた方法はユニークに面白いと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10  -  BGは大丈夫です&amp;hellip;恐ろしいのですが、怖いのは&amp;hellip; OP / EDの曲を愛していません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10  - 私は閻魔愛と彼女のチーム（esp Ren）が大好きです&amp;hellip;私はまだ彼らの絆を愛しています。私は地獄チームのすべてです&amp;hellip;しかし、3回目の記事では、新しいことはありませんでした&amp;hellip; 柚木さんの話はとても遅かったので、最後の部分まで彼女に興味を失った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：7/10  - 終わりと柚木の過去の再演でないなら、私はこれを6と評価したでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが、いじめ、腐敗、利己主義、そして絶望的な人々のためのものだと思う&amp;hellip;悪い人は、絶望的な人たちによって地獄に送られる - まあ、誰も夢を見ることができる、そう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは私たち自身の地獄ホットラインを持っていればいいと思う&amp;hellip;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen the 1st and 2nd seasons of Jigoku Shoujo, so upon learning that there was a 3rd, I immediately made sure that I get a copy&amp;hellip; Unfortunately, it took me so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kikuchimera&#34;&gt;kikuchimera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Jigoku Shojo Mitsuganaeのストーリーのプロットがあまり好きではなく、Emma Aiが戻ってきたのですが、私は彼女が第3シーズンにもっと感動したことが好きです。 このシーズンの原因は最後の2シーズンほど良くない。 今シーズンは、クライアントがひどい嫌いなために文字列をプルします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kikuchimera/reviews&#34;&gt;kikuchimera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i didn&amp;rsquo;t like the plot of st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;super88&#34;&gt;super88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、地獄の女の子の最初の2つの季節を見た人のためのレビューです。今あなたがヘルマンを見ていない場合は、シーズン1から始める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mitsuganaeについてのすべては、最初の2つの季節に比べて普通です。 第1シーズンは長い打撃で完璧ではなく、多くの批評家がそれに多くの問題を抱えていたが、Mitsuganae（第3シーズン）はそれに比べて災害である。 シーズン2が最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、第3シーズンが最初のシーズンと同じ問題を抱えていることです。今回は、作家のアイディアが不足していることは明白です。 エピソード的な性質を持つ反復的なプロット/復讐構造は、ミンスガエをもう一度支配するようになり、広大な26のエピソードに書き込まれた「メインプロット」は無意味なものとなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの26のエピソードのほとんどは、充填材で満たされています。 おそらく6つのエピソードの合計がメインプロットとは関係があり、残りはスキップすることができます。 シーズン3のために思いついた「新しいプロット」はちょうどハックニーになっている。 プロットは基本的に地獄の女の子は人間の女の子を所有し、地獄の女の子は彼女が所有する女の子を保存する必要があります。 ここでの問題は、第2シーズンの地獄の女の子が地獄の女の子として地獄の女の子として彼女の役割から解放され、最終的に死ぬことを持っていたということです。 だからプロットはデウス・エキスから始まります。これはまさにアマチュア・レベルの文章です。 彼らはなぜ彼女が帰ったのかについての信じられないほどの理由を思いついたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサーも行って、キャラクターに大きな変化をもたらし、キャストしたので、地獄の女の子の宇宙で確立したキャラクターの感触を放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所持を含むプロットは、強制的に巻き込まれ、長い時間のファンをオフにする。 ミツガニエの各エピソードは急に感じられ、キャラクターとその動機はまったく書かれていないので、急いで感じる。 ミツガナエの主な問題は、各エピソードのキャラクターが最も愚かで信じられないほどの理由で復讐をすることです。 地獄の女の子とミツガナエは、メインキャストの横にある各エピソードのキャラクターには決して再び現れません。 キャラクターが信じられないという事実は、あなたの時間を無駄にするのではなく、あらゆる種類の良いエピソードを見つけるために悪いことを許そうとするあなたの疲れた運動をショー全体にするための長い道のりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが地獄の女の子ファンのシーズン1と2を見て、あなたの口に苦い後味に終わらないようにするために3をスキップするなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79938&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/super88/reviews&#34;&gt;super88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review for those who&amp;rsquo;ve watched the first two seasons of hell girl, if you haven&amp;rsquo;t watched hellgirl by now you need to start with season 1.    Everything about Mitsuganae is mediocre compared to the first two seasons. While the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;auralice&#34;&gt;Auralice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前の2シーズンに比べて、私は物語に欠けている3番目のものを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、作家はエピソードのほとんど半分のための適切なスクリプトを持っていただけで、彼らは彼らの後端から引き抜くことができたものでギャップを埋めなければならなかったと人々が突然取得したエピソード 最も致命的な理由で追放された。 それは楽しいものではなかったし、私は良い部分に到達するために自分自身を強制しなければならなかった、プロットの開発が大幅にスピードアップし、作品がフィナーレのために一緒に来たクライマックスビルドアップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードが好きで、満足のいくクライマックスに至るまでのビルドアップの間に、エピソードの間で、このシーズンについての私の考えをひどく落とした興味深いゴミと純粋なゴミの間に飛び交った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Auralice/reviews&#34;&gt;Auralice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the initial episodes it wasn&amp;rsquo;t hard to see that the writers o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalferd&#34;&gt;nalferd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが地獄少女シリーズのファンなら、これを見なければなりません！ 地獄に送られた人たちとはまだ関係がありますが、愛閻魔はユズキの体に復活しました。 私がこのシリーズについて気に入らなかったことの1つは、メインプロットがシリーズの後半に再び始まることです。 彼らはアイがどのように戻ってきたのかも説明しなかった&amp;hellip;しかし、私はまだOSTの面でそれを楽しんでいた&amp;hellip;（アイが人を地獄に送ろうとしている時に演奏されるもの）&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nalferd/reviews&#34;&gt;nalferd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re a fan of the Jigoku Shoujo series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hangbin9&#34;&gt;hangbin9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;閻魔あいはシーズン3で復活！ 前の季節の出来事の後、地獄の女の子は働くべき身体を見つけなければならないでしょう。 三池ゆずきは愛が彼女を抱くまで普通の生活を送っていた。 今、地獄少女の仕事を個人的に見なければならないだろうし、地獄の女の子と彼女を止めたい人との別の戦いが始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1と非常によく似ていますが、ミツガエエはあなたに必要なものを持ってきます。 所有部分は新しいものですが、全体的なストーリーにあまり変化はありません。 ホーン・オンナ、レン、ワンユードの古いチームは帰ってくるだろうが、厄介なかわいいキクリはない。 過去に間もなく発表される若い少年ヤマワロも紹介されます。 おなじみの顔も戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1つのことに注意し、これもスポイラーになることができます：ストーリーは、第13話とは非常に異なる展開をします。 これとは別に、私は本当にあまりコメントすることはできません。 前の季節と同じように、読むよりもよく見えます！ 行ってそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30954&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hangbin9/reviews&#34;&gt;hangbin9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enma Ai returns with Season 3! After the events of the previous season, Hell Girl will have to f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaenx&#34;&gt;AkaenX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、衝突したときに紛争、不安、苦しみ、そして最終的に「赤い弦を引っ張る」人間の精神のある種の状態を探求し、地獄の繁栄をもたらします。  Enma Ai and Co.  Jigoku Shoujo、それは第3シーズンに続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリーとキャラクターズ）彼女の後&amp;hellip;昨シーズンの終わりに邪魔になる出発。 閻魔藍、超自然の乙女、魂の請負人、今度は彼女自身の身体なしで、学校の女の子を媒体として明示しなければならないこの領域で、彼女のものをもう一度やります。 イベントのほとんどは、この女の子が出席する学校の周りに集中しています。 ああ、学校、あなたの日本のアニメの永遠のセッティング、燻製とclisheic栄光のファックトップの高さまでresmoked！
しかし、すべての人生における正当な決定的な瞬間、そして非常に多くの悲劇が展開される場所。
古い、多かれ少なかれ、同じような地獄の仲間は、今や新たな募集者とともに到着し、再会し、彼らの古い愛人を感知する。 通常は涼しい観客（彼らが契約の一部をしなければならないまで）は、今シーズンにこれまで以上に人間化され、時にはエピソード的な「演劇」の主人公を共感するような人間を示す。
「エピソード演劇」はフォーマットが変わっていないことを意味し、それはまだエピソードごとに1つの物語であり、例外的に、シーズン中に戦略的に散らばっているプロットエピソードを作るが、アニメの最後の四半期に大部分は集まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関して言えば、私は助けてもらえませんが、母親の鳥は、悲惨な美しさで、無慈悲な子どもたちの残酷な運命を嘆かせています。それは、無知なことに、 本質的にそれを繰り返す人形だけが変わった&amp;hellip;
他の時代、それは運命のようで、人間の背中の後ろにはっきりと笑っていない。 これとは対照的に、この卑劣な気持ちが注目されます。 だから、効果音は、非常によく作成されています。
芸術もその部分をよくしています。 私は特に、退色した背景に置かれたときに、再び注意を引くコントラストを作り出す、色の鮮明さに注目した。 赤い色は特に重要な瞬間に鮮明であり、胸のような感情に寄与します。 光とコントラストの強さも突然の変化を受け、その効果をさらに増幅します。 確かに、最初の2シーズンでも見ましたが、今シーズン、彼らは音楽とアート+アニメーションをさらに一歩進めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第3シーズンは、主に紛争の独創性によって、最初の2つから区別されます。 白は弦を引っ張り、黒はそれにふさわしいものを得て、もはや明確な白黒はありません。 代わりに、ジゴク少女が人間の精神のあまり知られていない部分を模索しているので、物事は非常に暗くなります。 しばしば、サスペンスを維持して、人形は遅く、そしてあなたが最低限予想している場所からポップする。 これは、2つの季節にはかなり古くなったコンセプトに、新鮮な空気を吸い込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのシリーズは、人間の感情がどうやって間違っているのかを示し、取り消すことができない衝動的な行動を決定することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがここにいるなら、最初の2つの季節を見ていなければなりません。私はこれを試してみて、3部作を終わらせることを勧めない理由は見当たりません。 しかし、Enma Ai and Co.と一緒に2年間通していたら、それは私に言わなくても同じことをするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkaenX/reviews&#34;&gt;AkaenX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;( Story and Characters ) After her&amp;hellip;disturbing departure at the end of the last season. Enma Ai, supernatural maiden, contractor of souls, once again does her stuff in this realm, this time, without a body of her own, having to manifest herself using a school girl as a medium. Most of the events are centered aro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、もちろん、最後のシーズンはクリフハンガーの地獄のようなものなので、実際に何が起こったかを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い見直しが来ています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
ちょうど私たちが愛している「おじ」の消滅で解散したと思ったとき、チームはこれまで以上に複数の復讐のために再び集まります。 今回はドラマが3倍になり、これまで以上に劇的な演劇をしています。 もっと演劇的なときに実際に楽しんでいるように見えます。 そして、それが見えるように変だと、それはもっと楽しいです。  Enma Aiが一見退職し、実際にはすでに交代しているときは、状況はより複雑でねじれていますが、はるかにエキサイティングです。 もちろん、この素晴らしいシリーズの最もエキサイティングな部分である「CLIENTS」の復讐を忘れないようにしましょう。 これは、より多くの予期、ねじれ、複雑でエキサイティングです。 すべてのストーリーは真の前の季節から上がった。 それは文字通りほとんどすべての&amp;rdquo;要求&amp;rdquo;が1つの場所で起こっているか、少なくともEnma Aiへの接続を持つもののまわりで起こっているように、少し違っています。 だからこそ、主人公は以前には起こったことのない1つの場所に常にいるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
私は本当に昨年の季節に起こったことと、彼らが通常の生活を送っていることを喜んで、閻魔愛の仲間に何が起こったのかを知りたいと思っています。 閻魔あいの家族は、非常に劇的な復讐に加わったもう一つの神秘的な存在の到来によりさらに大きくなります。 私たちがよく知っているはずの看護士、もちろん謎の看護師のように、幼い頃の看護師のように、閻魔愛とのつながりを持っている少女のような、非常に不思議な文字があります。 両方とも非常に不幸で悲劇的な運命を抱いていた。 文字は非常に興味をそそられ、面白いです。 悪い行為者は多くのナスティアであり、いつものように彼らのキャラクターにはより多くの紆余曲折があります。  「CLIENTS」の背景は、より複雑でねじれたものがあるため、より面白いです。 シーズン2では、キクリは奇妙なことにたくさんぞっとしていましたが、今度はシリーズのコミックリリーフとして役立ちます。 私は愛が驚くほど激しいラインを言うたびにそれを愛しています。 彼女の言葉には本当にたくさんの現実があります。それが本当にとてもクールになる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぼうｔ えんま あい／じごく しょうじょ
私は愛は、仕事が罰でも正義でもないことをよく知っているので、ジゴク少女の役にはまだまだ完璧だと思います。 彼女はどんな感情も彼女の判断を曇らせず、仕事に狂った偽善をかけることはありません。 彼女はそれが高貴でも呪いでもないことを知っています。 それは、それだけで簡単な仕事であることが起こります。 これは、彼らが必ずしも最高の登場人物ではないが少なくとも銀色の裏地に彼らが何をしているが、依然として彼らの仕事について誇りを持っている偽善者ではないので、私は彼らのグループをただ愛している理由である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションについて
アニメーションはますます良くなってきています。 閻魔愛と柚木が復讐の間に分かれているとき、前の季節に比べてはるかに多くの作品があります。 彼らは以前のものの偉大なアニメーションに生き生きとしています。 ああ！ そして、閻魔あいの美しい着物の予想通りの変化を忘れないようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私は、このシリーズは、実際には世界が正しいか悪いほど単純ではないので、復讐するのが正しいかどうかということではないと言っておきます。 人間にとっては、シリーズが驚くほど私たちに見せてくれたことを強く信じる、それはもっと重要なことです。 閻魔愛はいつも本当の地獄は私たちひとりひとりの中にあると言います。 狂った現実は、このフランチャイズのすべてのキャラクターが復讐をやめようとしたときに最も苦痛な方法で学んだことを確認しました。 そして、つぐみは真実と現実を驚くほど多く説明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはラップエブリィダディだよ。 これは非常に悲劇的であるが、人間の恨みや復讐についての素晴らしい旅に終わる。 このフランチャイズのように人間の行動を紹介した人は誰もいませんでした。 私はもっ​​と興味をそそられ、興味があり、人間の行動をもっと研究することを熱望しています。 このシリーズが決して終わらないことを祈っている限り、この季節は本当にこの素晴らしいシリーズのための叙事詩の閉鎖を与えました。 私は閻魔愛と彼女の家族をそんなに逃すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But of course, as the last season is so much as a one hell of a cliffhanger, it is given that we want to see what really happened.    There’s a long review coming…………    About the STORY  Just when we thought the team was disbanded with the disappearance of our beloved “OJOU”, the team is gathered again for more revenge than ever. This time the drama is tripled and much theatrical than ever and when I say much theatrical as in way  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje-1&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ふたごとりほど良くないかもしれませんが、閻魔愛のすべてのファンを見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は前の2つの季節に見られたものにかなり似ており、人々は地獄に送られ、憎しみは解放されますが、今回の憎しみは憎しみを生むものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズンを通して、クリエイターは、ファンが過去に気に入っていたアイデアを使用することに決めたことに気付くことができます。 シリーズの第1シーズンに起こったのと同じように、もう一度誰かがジゴクツォシンに対して立つしようとする。 新しいキャラクターが紹介されている間に、過去の物語が愛との絆を醸し出していると言われているが、これはすでに二胡の時代のことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズの新鮮な何か、possesionの要素があります。 興味深いコンセプトだけでなく、シーズン中に物語で重要な役割を果たし、最後のエピソードまで緊張を高めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、素晴らしい素材と思われるものは欠点です。 人々が互いに握っている恨みの中には、単にあまりにも典型的なことを言っているだけに退屈なものがあります。 いくつかのエピソードを見ているうちに、私は実際には彼らがシリーズ26エピソードになるように絞られなければならなかった単なるフィラー以上のものではないという気持ちを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート的には、これまでと同じ古い美的で神秘的なアニメーションを得ることができます。これは、ショーの性質と一緒に遊ぶスコアに完全に適合します。  1つのエピソードでは、それ以上のものが得られます。 フィナーレを見ている間、クリエイターは不可解なエキセントリックなアイデアをショーに実装したと言えるでしょう。 効果はぎこちないですが、それはあなたに新しいものを与えて、経験に価値をもたらすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシーズン3で最も気に入っているのは、サウンドです。 私がSnoWをテーマにしたテーマを開くことになると、Mitsuganaeの音楽は素晴らしいです！ これまで以上にショーの重要な役割を果たす感情に合っています。 テーマの中には、ビデオや音声の再生がなくても実際に聞く価値のあるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しく導入された新人は素晴らしいです、彼らはintrestingとビューアとして、私は実際にシリーズを見ながら彼らの心の中で起こっていた興味があった。 私は愛と彼女の仲間の絆がいかに弱まっているかを見て喜んでいました。 シングルエピソードの曲はかなりうまく設計されていて、そのうちいくつかは哀れなもので、他のものは恐ろしいものでした。 しかし、いくつかは完全に忘れられていて、悪い食事のように無味だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Mitsuganaeは、最初の2つの季節のすべてのベストアイデアを組み合わせました。 他方、典型的な厳密に恨みに基づいたエピソードのいくつかは、過去と同じくらい面白くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mitsuganaeは、Emma Aiのすべてのファンのための必見です。 残りの部分については、あなたの好きなシリーズの次のエピソードを待っている間、それは良い、または多分、非常に良い、余裕時間を無駄にする方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Maybe not as good as Futakomori, but still a must watch for every fan of Enma Ai.    The story is pretty much similar to what we have seen in the two previous seasons, people are being sent to hell and hatred is released, though this time hatred gives birth to more hatred.    Throughout &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draconismarch-1&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;地獄少女の最終回。 残念ながら、すべての良いものは終わりに達しますが、終わりのいくつかは他のものよりも醜いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ふたごモリ（シーズン2）を見たことがないなら、今読んで止めて、それを最初に見てください。 あなたが地獄少女（シーズン1）を見たことがないなら、なぜここにいるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mitsuganaeは一輪車の猿のようなものです。冒頭では、それはあまり意味がないことを理解するまで（プロットホールや不連続性の問題）、涼しくて面白そうです。 しかし、その後、サルはあなたにうんざりを投げ始めます。 それから（エピソード13から始まる）、あなたの顔から糞をきれいにしようとするために尻尾を使い始める。 最後に（エピソード20程度で始まる）、猿はあなたを5つ星のレストランに連れて行き、謝罪します。 あなたが素晴らしいデザートを完成させるまで、それはより良くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアナロジーがあなたにとって理にかなっていない場合は、この簡単な方法を試してみてください。オバマの救済策のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1はステージを設定するためだけに重要です。  「The 12」の残りの部分は完全なたわごとなので、私はあなたがそれらをスキップすることを強くお勧めします。 あなたは自分自身で時間を節約し、季節1と2、涙が好きな場合は、 あなたは何も見逃すことはありません。 唯一の良い部分は、RenとWanyuudoのときどきコミカルなナルシススティックな瞬間です。 エピソード13では、物事が実際に面白くなってきています。 私は彼らが &amp;lsquo;The 12&amp;rsquo;の間に精神的に不安定な監督をいくつか持っていたと誓う。 彼らが存在しなければ、シリーズはずっと良いだろう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これで終わったので、実際にうまくいくようになるシリーズのRESTについてお話しましょう。  （この部分は無視されます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9.愛子が仕事中に帰ってきたという説を信じなくてはいけないのですが、二子守成の終わりの出来事が終わってもかなり難しいです。 しかし、それを乗り越えると、それは実際には面白いです - もう一度、それは最後まで開発されていません（今回は最後の7つのエピソード）。 これらの7の間、それは爆発的な結論でそれがクレッシェンドになるまでゆっくりとエスカレートし、それはまったく面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9. Mitsuganaeは前回の2回の記事を改良していますが、やはり鮮明で、はっきりとした見た目のビジュアルです。 しかし、重要なプロットの展開と同時に起こったシーンは、単に息を呑むだけのものでした。 動きはかなりうまくアニメーション化されますが、例外はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8.これまでのような素晴らしいOST：クラシックな古典、リメイク、そして新しいものがたくさんあります。 しかし、OPとEDのトラックは、かなり平凡な比較的スピークスです。 声優はいつものようにまだまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8.私はユーズキスと彼女の裏話が本当に好きですが、ある時点では、モエ・ブロブとしてのみ機能するようです（頭を傾けて「え？」のような柔らかいモエ・ノイズを作ります）。 キャラクターの中には時にはかなり馬鹿です。 前の2つの季節からのおなじみの顔のように見えるものの、かなり良いキャラクターデザイン。 ヤマワロの裏話（愛のギャングの初心者）も出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9.私の楽しみの大部分は、今度はプロットとキャラクター（柚木と愛）の開発から生まれました。 私は地獄に送られる人々の拷問のシーケンスの欠如に失望したが、時々、送られてきた人が時々それに値するものではなかったので大丈夫だった。  （私はこれが理由だと思っています。）私はいくつかの不要なユリファンのサービスシーンを含むことに失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.下記を参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;12は、自動的にポイントを失うようにした。 それはもっと離陸したはずですが、最後の7つのエピソードは本当に「良い」です。  （私の救済策の類推は今、意味が分かり始めていますか？）基本的に、彼らはあなたがこれまでに食べていたくそを最後まで修正しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは真剣に10の可能性を秘めていました。 それは最後の2シーズンを簡単に終えることができたかもしれない。 しかし、それは「The 12」の主要な底辺（少なくとも何らかの説明で手を振っていた可能性があります）によってひどく邪魔されました&amp;hellip;そして、よく、説明の欠如、特にプロットクリティカルな点がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オールシーズン：最初の2シーズンが好きだった場合は、これをおすすめしますが、エピソード2〜12はスキップしてください。 もしあなたが&amp;hellip;そうでないことを選ぶならば、私はあなたに警告しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、決定はあなたにあります〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DraconisMarch/reviews&#34;&gt;DraconisMarch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah&amp;hellip; the final installment of Jigoku Shoujo. Sadly, all good things come to an end, but some ends are uglier than others.    *If you haven&amp;rsquo;t seen Futakomori (season two), stop reading now and watch that first. If you haven&amp;rsquo;t seen Jigoku Shoujo (season one), why are you even here?    Mitsuganae is like a monkey on a unicycle: At the beginning, it looks cool and interesting&amp;ndash;until you realize it doesn&amp;rsquo;t make much sense (plot holes and discontinuity issues). But then, the monkey starts throwing its poop at you. Then (starting at episode 13), it starts using its tail to try to clean the poop off your  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrsjunmatsumoto-1&#34;&gt;mrsjunmatsumoto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
基本的には、各エピソードのフレームは、シーズン1と同じ* 2 *人々は地獄に*を送信するが、愛の新たなひねりは、ゆずきを媒介として生まれ変わることは非常に興味深い。 それは、それが愛とのゆずきの関与のより深い話を展開するので、すべてのエピソードで面白くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
エフェクトは基本的に1と2と同じですが、アイの新しい着物が大好きです。 それの効果は本当に素晴らしいです。 開閉式ビデオは驚くほどカラフルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンド・エフェクトのタイミングと選択は、ストーリーの重要ポイントで不気味な効果を追加します。 あなたは何かが来ることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
古いキャラクターは彼らの性格を保持していましたが、より多く、特にAiを成熟させ、どのように彼女自身を描いています。 キクリは人格の大きな変化を遂げたが、もはや地獄の主ではなく、見たエピソードに基づいて玩具から借りた身体*である。 キクリは、今やチルド語のキャラクターを持っています。 私にとっては、3つのエピソードで行くことができます。 菊栗の性格は変わらない。 愛の弟子たちには、元気のヤマワロが新しく追加されましたが、非常に迷惑なキクリにはとても従順であることが示されています。
愛が生まれ変わった少女ゆずきは、三十二の中心にいる人物です。なぜ、彼女が地獄少女に深く関わっているのか、そして、地獄人は、三十年で何を見なければならないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
非常に楽しいですが、いくつかのエピソードはプレーンで退屈です。 非常に迷惑なKikuriからいつでも楽しむことができます*私はKikuriがあなた自身のために見つけなければならないことは迷惑であると言い続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に評価は8.6ですが、これを見ていることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrsjunmatsumoto/reviews&#34;&gt;mrsjunmatsumoto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Basically the frame of each episode is the same as season 1 and 2 &lt;em&gt;people sending other people to hell&lt;/em&gt;, but the new twist of Ai being reborn with Yuzuki as the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fye-dx-1&#34;&gt;Fye_DX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クイックレビュー（怠惰な読者向け！）：
他の地獄少女の季節を見ていた時代を考えてみると、これは私を最長で終わらせたものだったと思う。 私はちょうどそのような気がしなかったし、それは他の2よりも悪いようだった。
あなたはおそらくそれに飽きている可能性があります。結局のところ、今まで見たことと本当に似ています。 最後のエピソードはかなり良いものでした。
ファンのために、そしておそらくそれを見ている他の人のためのC + / Bでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;見る価値があります-全体-8-10-1&#34;&gt;見る価値があります。 全体：8/10&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：
ストーリーは悪くはないが、あなたはほとんど同じようになっているので、ちょっと退屈だった。人々は悪いものを作り、人々はそれを挫折させ、人々は地獄に送られる。 アニメが13話だったのですが、26話があまりにも多かったので、7話にすることができたと思います。 地獄に人々を送り出す理由も本当に明白で、ほとんどの場合、各エピソードの2/3分を見て誰が誰を送るのかが分かっていました（まれな場合を除いて）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：
私はJSのアートがちょっと好きだと思うけど、何度か、いくつかのキャラクターが遅れているように感じることがあります。 背景などについては、何も指摘する必要はありません。 彼らはよかった。 私の意見ではプロダクションの質は良かったし、他のシーズンの1つを見れば、あなたはすでに何を期待しているのか知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：
私がJS3に与えた最大の得点は健全な部門でした。なぜなら、私は単にそれを愛しているからです。 それはシリーズに合っており、何が起こっているのですか？ あなたは、音楽が間違った場所にいるようなことは決して感じません。  OPは私の意見では本当に良かったし、EDはたとえそれが本当に好きではなかったとしても、それが入っていたシリーズには良いものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）：
最後の2シーズンからこのシリーズに登場するほとんどすべてのことをすでに知っていますし、私たちが以前知っていたことをはるかに上回る改善はありませんでした。 閻魔愛はもう一度すばらしかったし、彼女のしもべは以前と同じままです。 私たちが紹介されたキャラクターはまばらだったし、古いキャラクターの中には新しい人格もある。 あなたは一度それを見ると分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）：
私が前に述べたように、シリーズは本当に退屈で反復的なので、ほとんどの時間私はそれに本当に興味がありませんでした。 私はたいてい2つのことから見守っていました。
第一：私は本当にそれを嫌うまで、決して、決して、アニメをドロップしようとする。 私の好きなアニメのいくつかは、ほとんど落とされていたので、私はもう何も落とさない[ひぐらしのなく頃に&amp;hellip;]
2nd：他の2シーズンは、ほとんどのプロット展開を後半に残していたので、私はそれらが現れるのを待っていました。 私は思ったよりも少し時間がかかった&amp;hellip;.
とにかく、私はそれを見続けることができてうれしいです、エンディングがかなり良かったからです。 しかし、人々を地獄に送る悪い理由と、プロットの欠如（少なくともほとんどの場合）の面白いおかげです。 あなたが他の2つの季節を愛していた場合、または人々が地獄や社会の悪いところに行くのが好きなら、おそらくこれを8か9にすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
クイックレビューで述べたように、これはおそらく3シーズンの中で最悪だったでしょう。 それは地獄少女二子守りほど良くなかったし、第1シーズンに比べて退屈だと思う。 また、ほとんどの場合、人々は「理由なし」のために地獄に送られました。 シリーズがもっと短くなった方がいいと思う&amp;hellip; =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14858&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fye_DX/reviews&#34;&gt;Fye_DX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Quick Review (For lazy readers!):  Thinking back to the time I watched the other Jigoku Shoujo seasons, I guess this was the one that took me the longest to finish. I just didn&amp;rsquo;t feel like it, and it seemed worse than the other 2.  You can probably get bored of it, after all it is really similar to what we have seen so far. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meikira14-1&#34;&gt;meikira14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は簡単だろう。 ふたごモリを愛していたら、これを見ないでください。 プロットやストーリーを参照すると、それは非常に面倒なものになります。 このケースは、今回興味深く、関連性があり、面白いものではありません。 そして、主なプロットは、その前触れのものほど良くはありません。 しかし、まだ、音と芸術は素晴らしいです。 そして、あなたはまだ素敵なenma愛を見ることができます。 あなたがenma aiをひどく見たいと思ったらそれを見てみてください。 しかし、それを過去の季節と比較し続けたくなければ、試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26236&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/meikira14/reviews&#34;&gt;meikira14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll be straightforward. If you loved futakomori, d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gdjdelacruz-1&#34;&gt;gdjdelacruz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、このレビューを読んでいただきありがとうございます。実際に
このポストを読んでください。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;一度死ぬことを試みたいですか？&amp;rsquo;  - 閻魔あい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このシリーズを時系列で見ることをお勧めします。 それは私がジゴク少女から＆gt; 地獄少女二胡守 - ＆gt;  （ついに）地獄少女三ガネ。 閻魔あいの話と地獄少女の仕事を理解するためには、この順番にする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に今シーズンは、彼らが送った理由のために最も混乱したキャラクターを持っています
彼らが嫌う人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-スポイラー警告-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EPISODE 4 =その少年が彼の「ヒーロー」を地獄に送ったのは、彼が「ヒーロー」のタイトルに耐えることができなかったためです。 真剣に好きです。  WATDAHELL。 あなたが知っているのは彼のせいではない -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰でも、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはEnma Aiの物語に続いているので、私の意見では本当に価値があります。
私もレビューの1つを読んで、そのレビューアは、それが時間の完全な無駄であるので、エピソード2-12を見るべきではないとタイプしました。 しかし、本当に待つ価値があるので、あなたは本当にそれを見なければなりません。 私のように エピソード4以外はそれほど悪くはありませんでした。エピソード1〜14では、
閻魔が柚子から出てくるのを見るのが本当に痛いです。それは傷ついているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;mwatch&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;エピソード25&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誓います。 このエピソードは、ストーリーの後でCLANNADからエピソードのように私を怒らせるものです。  WOAHのように。 そして、これは本当にあなたが第3＆amp; 地獄少女の最終シーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、これを読んでいただければ、人々と地獄商人のクリエイターに感謝します。 あなたがいなくても、私はこのアニメを見たことがないでしょう（それは人々がそれを見た理由です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I LOVE JIGOKU SHOUJO＆amp; amp; 私はあなたもそれが大好きだと思っています。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gdjdelacruz/reviews&#34;&gt;gdjdelacruz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I would like to thank you for reading this review because you actually took time to  read this post. :)     &amp;lsquo;Would you like to try dying once?&amp;rsquo; - Enma Ai    O &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reverieexx-1&#34;&gt;REVERIEExx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今回は、閻魔愛が本当に創造してくれました。 彼女は若い女の子、御影さんを元気に復活させました。 今シーズンに人々を地獄に送り、人々を地獄に送り届ける人々は非常に面白いです。 しかし、無意味です。 地獄に送られるほとんどの人は、今度の地獄少女の時には、それに値するものではありません。 特定の人を地獄に送りたい人のほとんどは嫉妬深いだけでなく、彼らのやり方も気に入らない。 それは決して正しい理由ではありません。 エピソード5を除いて、人は実際に死に値するのに対し、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：特定の人を地獄に送りたい人の大部分は、単に嫉妬深いだけでなく、彼らが物事をどうやって行うのが好きでもありません。 それは決して正しい理由ではありません。 エピソード5を除いて、人は実際に死に値するのに対し、 ストーリーは基本的にはほとんど同じですが、あなたがよく見れば、地獄少女、地獄少女二子守母、三十二人の類似点が見えます。 もちろん、彼らはすべて人が死ぬことを望んでいますが、真剣にも、ほとんどすべて同じです。 基本的に。 写真のように、その輪郭は同じですが、肉と色を加えれば、別の写真になると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：芸術も同じです。 女の子の多くは同じように見えますが、私はそれが作者の作画スタイルだと思います。 とにかく芸術はいいです。 私は、子供たちと少女の明確な特徴が好きです。  （閻魔愛を助けてくれる、大きな目を持つ人？彼女の名前？）彼女はかわいい、ユニークな女の子で、人格がすごいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ええと&amp;hellip;私は決して音を判断できませんでしたが、音楽は素晴らしいです。 アニメにうんざりして不気味な感情を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：彼らは素晴らしいです、私はあなたに教えて！ 柚子は冷静で、恥ずかしがり屋で、彼女は典型的な、恥ずかしがり屋のアニメの女の子を思い出させる。 それは、最もシエストで、最も静かな人々でさえ恨みを抱くことができることを示しています。 それは、彼らがどれほど良い靴を履いていても、誰もが反抗的な側面を持っていることを示しています。 しかし、Itsukoは私のお気に入りです！ 彼女は元気ですが、時には静かです。 彼女は深刻なことがあり、彼女はユズキの親友です。  Renのような他のキャラクターも素晴らしいです。 たとえ彼らが地獄のために働いていても、彼らは面白く、心が強いです。 地獄の子孫からあなたが期待していたものと全く違う。 他の人、犠牲者と容疑者は、彼らは本当に人の悪い面と良い面を示しています。 特にジゴクツゥチンを使うときはそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9519&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/REVERIEExx/reviews&#34;&gt;REVERIEExx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enma Ai has really gotten creative this time. She has resurrected herself in a young girl, Yuzuki Mikage. This season&amp;rsquo;s people who sent people to Hell, and people who get sent to Hell are very interesting. But pointless. Most people  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nunchuk28-1&#34;&gt;nunchuk28&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子はいつも私の好きなアニメの1つです。あなたの典型的な少年やコメディショーからのペースの素敵な変化でした。そして、世界の残酷さを示すのに本当に素晴らしい仕事をしました。 さて、今年までそれまでの続編を見たことはありませんでした。だから私はそれがどういうものだったのか分かりませんでした。 私はそうしたので、私は一般的なシリーズの最終評論家に来ることができますが、私はアニメレビューをしている人ではありません。 しかし、今シーズンはとても特別でしたので、私はちょうどそのような特権を与えなければなりませんでした。続編には、「2 Mirros」と「Three Vessels」という地獄の女の子2と3を単に呼び出すのではなく、字幕があります。 あなたが知っている、私はそれが意図的にそれが季節に基づいて意図的にサブタイトルの項目の数を選択したようだと気づいた。 それが今まで考えられていれば、四つの季節、四つの紋章とは何でしょうか？ とにかく、私が検討に集中するシーズンは、最新の「地獄少女三ガネ」または3船です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけでは不十分であれば、誰かが地獄の女の子に電話して目的を果たし、地獄に誰かを送るたびに、この女の子がどのように愛に変わるかを示す非常に嫌なシーンがあります。 私は真剣にそれがどれほどひどいのかを説明する言葉は全くありません。恐ろしいことを理解する唯一の方法はそれを見ているでしょうが、そうしないと自分自身に大きな恩恵を与えるでしょう。 これは、アイが実際の身体を回復するまで続く。シーズン1のシバタと同じような役割を果たして、ジゴク・トゥシンを他の人に使わせないようにする。 彼女はこの仕事でとても悲惨に失敗します。それは面白いことではありません。アイに連絡を取っている人たちとのやりとりをほとんど試みていないようで、それを使用したり、サイトについて話したりします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、キャラクターに移りましょう。二子二人の女の子の乗組員の皆さんが帰ってきて、ヤマワロと呼ばれる新しい顔を追加します。 今シーズン嫌いな絶対的な理由のひとつは、戻ってきた人たちを大量に虐殺する方法です。 彼らはもはや不思議に感じるだけでなく、単にコメディーの目的のために追加したような気がしますが、強姦、動物暴力、児童虐待、人身差別などの残虐行為はシリーズで笑っていましたか？
これが受け入れられた唯一のキャラクターは、彼女が新入社員であり、二畳森の終わりに素敵なプロットのひねりをしていて、言い換えればこの時期に何度も外れていたからです。 アイは大いに虐殺されてしまった。彼女の新しい傾向として暗唱しているユリのシーンとサッカーユニフォームのような新しいファッションを着て、私はもはや彼女を真剣に受け入れることができない。 彼女の対話のほとんどはまた、減少し、少し弱い感じ、地獄にあなたを送る力を持っていた堂々たる女の子を忘れて、彼女は70年代から彼女のコンピュータで無限の時間を過ごす多くの人々のようなオタクを知っている。 しかし、新しいキャラクター、Yamawaroに移動することができます。 彼の人格はかなり一般的です、確かに彼は優しいと忠実ですが、それはそれについてです。 それは後で彼の裏話を示しています、そしてそれはちょうど&amp;hellip;。 あなたが嫌な科学プロジェクトを楽しんでいない限り、あなたが私に尋ねるなら、それは悪くないか、ちょうど奇妙で、かなり忘れられない。
だから、愛する閻魔と友人のクルーについては、ほとんどすべてのことが残っています。今シーズンの&amp;rdquo;犠牲者&amp;rdquo;として働く新しい女の子であり、ジゴク・トゥシンと衝突するはずです。 今これを教えてください。これが別の柴田を作り出そうとしたのなら、それは悲惨に失敗しました。 彼女はすべての地獄のように平凡ですが、彼女の人格の中にはユニークなものは何もなく、実際にはかなり未熟であり、これを使っていたかもしれないすべてのエピソードで、リードキャラクターをダンボールの箱のように面白くすることは許されません。 彼女はまた、これを避けるために何もほとんどやっていないときに、「他の地獄に送るのは恐ろしい」という理想のために、非常に不快であると感じています。 彼女の主な趣味は、可能な最悪の瞬間に眠ったり、入浴したりすることです。それは私が彼女について言うことができるすべてです。 彼女は一般的で退屈で鈍いです。 ケースに関わる人物がどのようにしてどのようにしているのか不思議に思う人は、知らないとうまくいくでしょう。 彼らはすべて、信じられないほど馬鹿げた、利己的な存在であり、ほとんどの場合、簡単なやり方で物事を取り除きたい、あるいはあらゆる論理的な基礎が欠けているだけです。
音楽は&amp;hellip;忘れがたいものですが、思い出深いものや、私の目に合ったものはありませんでした。これは以前の季節のテーマを開くのが大好きだったことを考えるとかなり残念です。
今シーズンで賞賛できるのは芸術スタイルだけですが、それでもシリーズの魅力は残っていますが、時には貧弱な雰囲気のために少し悪いと感じます。
結局、地獄少女三姉妹は償還品質のない残念なゴミだ。 それはシリーズに新しい何も提供しません、ケースはひどいです、文字は非常に嫌悪感がある、特定のシーンは、見て素朴な不必要と嫌なだけであり、それは永遠に引きずられるように感じる。 私がエピソード23であきらめてからシーズン2のように最終的なエピソードの良いセットを保持している場合、私は単なる手掛かりがありませんが、それは起こっていた可能性があります。 これは、ネオンジェネシスエヴァンゲリオンと一騎当千と並んで、いつも私の正式な最も好きなアニメの一つになっています。  Mitsuganaeに1/10の悪夢を与えるつもりです。私がこのサイトでは下がることはできないからです。さもなければ、私も負の数字を使うことを考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45133&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nunchuk28/reviews&#34;&gt;nunchuk28&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hell Girl is one of my favorite anime of all time, it was a nice change of pace from your typical shonen or comedy show and it really did a great job at showing the cruelty of the world. Now, I never really brought myself to see the sequels to it until this year, so I had no clue of how it was altogether. Now that I have done so, I can come to a final critic about the series in general, but I&amp;rsquo;m not someone that does anime reviews, at all. However, this season was so &amp;lsquo;special&amp;rsquo; I just had to give it such a privilege.Both sequels have a subtitle instead of simply calling it Hell Girl 2 and 3, those being “Two Mirros” and “Three Vessels”…. You know, I just noticed it seems they purposely chose the number of items in the subtitle purposely based on it’s season. What would they call the fourth season if it was ever conceived, four se &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raccoon-citizen-1&#34;&gt;Raccoon_Citizen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは地獄の女の子の3つの季節すべてについて話しているレビューです。  （最初の2つの季節のいくつかのスポイラーと今シーズンの要点がありますが、これは私の意見と混同されています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスポイラーを避けたいのであれば、助言を与える結論を読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の初めてのことです（おそらく時間だけ）レビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは、いくつかの興味深い/興味深い物語で始まり、復讐についての2つの超自然的なエピソードがありましたが、柴田は入り口に入り、物語はあなたに何が起こるかを知らせるようにします。  ShibatasとEnma Aiのバックストーリーを紹介した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンは、復讐のエピソード的な物語をいくつか（ただし、質はわずかですが）続けるところです。 今回は、残念なことに閻魔を止めようとした反対側はいませんでしたが、仲間のバックストーリーが紹介されました（2つのエピソードと3つのヒントを紹介しています）。 この季節は、（エピソード的な物語に関わった）キャラクターの1人が閻魔の行動の後遺症を起こし始め、最終的には閻魔が状況に反応するようになるまで続きます。 これに続いて閻魔の話に結論づけた。 偉大な結末ではありませんが、それにもかかわらず、崖っ子のような場面が2つあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはそれです。 これはあなたが止めるべきところです。 地獄の女の子に何かが追加された場合、それは適切な結論のように見えるようにcliffhangersを省略するために、映画、OVAsまたは最後のエピソードの&amp;rdquo;Director&amp;rsquo;s Cut&amp;rdquo;バージョンでなければなりません。 続編があれば、誰がおばあちゃんなのか知りたいですか？ 私たちは彼女を見るでしょうか？ 彼女は一度柴田に何と言ったのですか？ 第1シーズンの精神的な男が見えますか？ スパイダーは別の地獄の女の子を作るのを止めますか？  Shibatasにはハッピーエンドがありましたか？ 閻魔の仲間は無料ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘック。 私はこれらの質問をすべて無視し、その終わりに満足することができます。 しかし、何を推測する？ 第3シーズンは、これらの質問のすべてに「いいえ！」と答えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目のシーズンは、プロット/メインキャラクター関連のエピソードを除いて私に興味を持っていた3つのエピソードの話だけです（はい、3つはカウントしましたが、これは私です）。 ああ、あなたは本編について知りたいですか？ もちろん、どれもありませんでした！ 今シーズンは2人の新しい主人公を紹介しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;＆gt; 新しいMC（ヤマワロ）の裏話を紹介してください。  （+）
＆gt; 帰ってきたMC（つぐみ）の状況を教えてくれる。悪い結末だった。  （死の地点や地獄に送られない）（ - ）
彼らのステータスに関するすべての情報は、最後のシーズン（つぐみはただ一つのことを意味するだけである）に既に暗示されていたので、最初のシーズンから彼女の良い終わりを台無しにすることは別として新しいものはなかった。  （ - ）
＆gt;  2人目の新しいキャラクター（柚木）（+）の裏話を紹介し、ここからは昨年の閻魔の結末を崩壊させる結末につながった。  （ - ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;… 以上です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンのポイントは何だったのか分かりません。 彼らはキャンセルされた別の続編を作ろうと計画していたのだろうか？ たとえそれがキャンセルされたとしても。 第2シーズンの最後のエピソードから第3シーズンに向けてブリッジを取り外すために何かをリリースすることはできませんでしたか？ とにかく、今シーズンは存在しないと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：地獄の女の子は素晴らしいシリーズです。 私は最初の2つの季節を見て、あなたの完全な話をすることをお勧めします。 あなたは地獄の女の子が足りなかったでしょうか？ それはあなたの選択です。あなたの期待を下げ、今シーズンを非標準的なものとして考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Raccoon_Citizen/reviews&#34;&gt;Raccoon_Citizen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want to avoid spoilers, read the conclusion which gives you an advice.    This is my first time (and probably only time) writing a review.     First season is where the story started with some intriguing/interesting stories (As a bonus, there were 2 supernatural episodes) about revenge, then the Shibata’s make an entrance and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huhahu68-1&#34;&gt;huhahu68&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメのプロデューサーとアニメの両方の歌手（アーティスト）のファンだった。 今シーズンは、エンマが帰ってきたことが好きでした。 彼女は彼女のフォーム（閻魔フォーム）を取るために女の子を持っていたという事実は、私はそれが好きではなかった。 同じw /アニメのop。 私は雪がそれのために良い歌を作ることができると思う。 好奇心のために見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8898&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/huhahu68/reviews&#34;&gt;huhahu68&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been a fan of both anime pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ambertsarina-1&#34;&gt;Ambertsarina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まずは、地獄少女三ガネを見てみましょう。
あなたはJSまたは愛閻魔ファンです
 - あなたは両方の季節を見て、いくつかの「地獄のようなもの」を求めている
 - あなたは地獄に行く人々に飽きることはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jigoku Shoujo Mitsuganaeは、Jigoku shoujoシリーズの第2シーズンに続いています。 第1シーズンと第2シーズンが壮観なので、第3シーズンはそのレベルにアピールすることができません。 今シーズンには独自の魅力がありますが、それは素晴らしいことではありません！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;詳しくは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
基本的に、JS3は第2シーズンから続きます。 シーズンが始まると、閻魔は彼女の体を持っていないので、彼女は女の子、ゆずきの身体を通して判断を下す。 同じ人がたくさん地獄に行くからです！ 特に理由はありません。 あなたの憎しみが十分であれば、無実の人さえ地獄に行きます。 それはここで起こっているのです！ 宇治は地獄に行く人を見ることができ、現実を知ると無力になります。 彼女は後で、将来の愛閻魔になると言われています。彼女の運命（良い倫理4愛恋人）&amp;hellip;.最後に、愛の恵みは命の恩人であり、ゆずきを救う負担がかかります。  ..
どうやって？ シリーズを見て（それは十分なUrの場合は興味深い）
シリーズには独自のねじれと回転がありますが、フィラーのトンが入っています。私は10-12シリーズの短いシリーズをスキップします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
芸術はこれまでどおり壮大です。 アニメーションが改善され、ショーに非常に魅力的です。少なくとも、あなたは画面に接着しています。 シリーズのOSTでもいいですね。  OPはいいですが、以前のシリーズでやったように私はSnowのOPスタイルを好む。 エンディングもかなりうんざりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
ここに新しい部分があります。 愛閻魔は、新メンバー、ホンネンナ、ワンユードー、レン、キクリの3人の仲間と共に、ヤマワロを迎えています。 柚木の部分は鈍いですが、彼女の人生はツイストターンでいっぱいです。 彼女は愛に似た過去を持っていて、いつも地獄の感謝祭のウェブサイトやそれを使っている人たちにつながっています。 すべてのエピソードでは、ほかに何か、新しいキャラクターや新しい短編小説があります。 偶然、第1シーズンのジャーナリストの娘シバタ・ツガミは、シーズン中に彼女の服従と重要な役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
以前の季節ほどではありませんが、それはまだあなたがコンセプト全体とセットアップが好きなのは面白いです。 あなたは人々が地獄に人々を送る傾向がある様々な感情を見るようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
JSのファンだったので、私は季節を楽しんだ。 私はあなたがシリーズで多くの期待を保たないことをお勧めします、少なくとも、前の季節と比較しないで、その季節を最大限楽しんでください。 今シーズンには独自のステージが設定されており、キャラクターが配置され、コンセプトが実行されています。座って、愚かで無関係の理由で地獄に行く人を見てください。  Jigoku shoujo becozの後をお楽しみください。もっと来るとは思わないよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;い ぎゔぇ、 じごく しょうじょ みつがなえー ＊＊＊＊＊＊＊ ｓたｒｓ！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ambertsarina/reviews&#34;&gt;Ambertsarina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of All, watch Jigoku Shoujo Mitsuganae if..  - You are JS or Ai Enma fan  - You have seen both the season, and want some &amp;lsquo;hell-grudge&amp;rsquo; stuff  - You are not bored of people going to hell    Jigoku Shoujo Mitsuganae follows after the second season of the Jigoku shoujo Series. As spectacular the first an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子のこの季節は、第2シーズンの質に比べて質が一歩下がったように感じました。 ミツガナエは、ヘル・ガールの最初の2つの季節に見つけることができる要素を保持しています。犠牲者がヘル・コレスポンスのサイトをブラウズして拷問を地獄に送り、決定を検討し、壊滅地点に達すると地獄に送ります。 各エピソードの犠牲者と拷問者の間に見つかった欠陥のある要素と交感神経の要素は、第2シーズンからも保持されます。 地獄の女の子の過去2年間に見られる同じ繰り返しの変化からの変化を期待している人は、シリーズがそれらをそのまま残すことを知るために失望するでしょう。 今シーズンは、Aiのグループのための新たな仲間をYamawaroの形で紹介します。彼のキャラクターは後のシリーズのエピソードに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、愛人と新キャラクターゆずきとの間には、中学生の体を持ち、地獄の女の子としての職務を再開したときに、さらに話題を引き継いでいます。 彼女がシーズン1からShibatasに幾分類似した役を得て、誰かが地獄通信のサービスを利用するのを防ぐことができず、超自然的な関係を築くようになった今季、  Ai。 季節を通してヒントが落とされ、愛は人の最も利己的な性格の厳しい現実に彼女をさらしているように、ユズキの人生はそうではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヘルズガールはこのシリーズの新鮮なアイデア、特に柚木のキャラクターの役割と、私たちが過去に学んだことを忘れてしまったことが明らかになりました。 シーズン1のシバタスとシーズン2の琢磨に比べて、過去2シーズンと比較して、彼女を愛につなぐ柚子との悲劇的なジレンマはあまり工夫されておらず、メロドラマ的な領域に串刺しになっている。 さらに、アイとその仲間たちが拷問人に獄中に送る前の懲罰の数は、彼らが以前の季節から告発したと言った恐ろしいイメージに矛盾するものではなく、愚かでばかげたものでした。 昨シーズンと比較して地獄少女の第3シーズンを低い評価で評価させるのは、これらの主な理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子Mitsuganaeは過去2つの季節に見つかったカラフルで詳細な映像を保持しています。彼女の仲間が抱える多くの罰と、彼女が所有している間の柚木のAiへの変容という形の新しいものがあります。 過去2つの季節のように、この繰り返しの結果、これらのシーンで再利用されるアニメーションフレームが見られます。 この2シーズンのショーの音楽トラックのいくつかは、今シーズンは残っていますが、OPやEDの音楽の選択は、シリーズ全体で見られる緊張した気分を補完する上でうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄の女の子Mitsuganaeは、愛に関連した新しいキャラクターを紹介していますが、今シーズンは2シーズン以前の2シーズンに比べてかなり新しいものではなく、第2シーズンと比べるとかなりの欠陥があります。 あなたがこの長い間地獄の女の子を押し続けてまだフランチャイズを続けることに興味があるなら、今シーズンはそれが前の2シーズンから同じことの多くを引き続き提供していることを理解していれば、まともな外観です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season of Hell Girl felt like a step down in quality compared to the quality of the second season. Mitsuganae retains the elements you would find in the first two seasons of Hell Girl where a victim browses the Hell Correspondence site to send their tormentor to hell, thinks over the decision and sends said tormentor to hell when the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bbhood22-1&#34;&gt;BBHood22&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は地獄少女の第1シーズンと第2シーズンを見てきましたので、第3シーズンがあったことを知ったらすぐにコピーを取るようにしました&amp;hellip;残念ながら、すべてのエピソードを手に入れるのに時間がかかりました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まいん ちゃらｃてｒｓ： えんま あい、 ほね おんあ、 いちもく れん、 わにゅうどう、 きくり、 やまわろ あんｄ ゆずき&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10  - 人々が地獄につけられた方法はまだ面白かった&amp;hellip;しかし、エピソードの流れが同じであるので退屈になる&amp;hellip;話を26epsにドラッグする必要はなかった。 私は12秒で十分だと思う&amp;hellip;これはアニメーションを早送りして終わりを見なければならないのは初めてのことだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10  - 私は芸術/絵画がカラフルではなく、本当に荒れ果てていないと言いたいと思います。彼らはこれがホラージャンルであると考えなければならなかったと思います&amp;hellip;私が気づいたのは、 時にはあなたはもう口を見ることができません&amp;hellip;私は漫画家の物語と彼が地獄に置かれた方法はユニークに面白いと思う&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10  -  BGは大丈夫です&amp;hellip;恐ろしいのですが、怖いのは&amp;hellip; OP / EDの曲を愛していません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10  - 私は閻魔愛と彼女のチーム（esp Ren）が大好きです&amp;hellip;私はまだ彼らの絆を愛しています。私は地獄チームのすべてです&amp;hellip;しかし、3回目の記事では、新しいことはありませんでした&amp;hellip; 柚木さんの話はとても遅かったので、最後の部分まで彼女に興味を失った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：7/10  - 終わりと柚木の過去の再演でないなら、私はこれを6と評価したでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズが、いじめ、腐敗、利己主義、そして絶望的な人々のためのものだと思う&amp;hellip;悪い人は、絶望的な人たちによって地獄に送られる - まあ、誰も夢を見ることができる、そう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは私たち自身の地獄ホットラインを持っていればいいと思う&amp;hellip;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=40635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BBHood22/reviews&#34;&gt;BBHood22&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve seen the 1st and 2nd seasons of Jigoku Shoujo, so upon learning that there was a 3rd, I immediately made sure that I get a copy&amp;hellip; Unfortunately, it took me so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kikuchimera-1&#34;&gt;kikuchimera&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Jigoku Shojo Mitsuganaeのストーリーのプロットがあまり好きではなく、Emma Aiが戻ってきたのですが、私は彼女が第3シーズンにもっと感動したことが好きです。 このシーズンの原因は最後の2シーズンほど良くない。 今シーズンは、クライアントがひどい嫌いなために文字列をプルします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13468&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kikuchimera/reviews&#34;&gt;kikuchimera&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i didn&amp;rsquo;t like the plot of st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;super88-1&#34;&gt;super88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、地獄の女の子の最初の2つの季節を見た人のためのレビューです。今あなたがヘルマンを見ていない場合は、シーズン1から始める必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mitsuganaeについてのすべては、最初の2つの季節に比べて普通です。 第1シーズンは長い打撃で完璧ではなく、多くの批評家がそれに多くの問題を抱えていたが、Mitsuganae（第3シーズン）はそれに比べて災害である。 シーズン2が最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、第3シーズンが最初のシーズンと同じ問題を抱えていることです。今回は、作家のアイディアが不足していることは明白です。 エピソード的な性質を持つ反復的なプロット/復讐構造は、ミンスガエをもう一度支配するようになり、広大な26のエピソードに書き込まれた「メインプロット」は無意味なものとなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの26のエピソードのほとんどは、充填材で満たされています。 おそらく6つのエピソードの合計がメインプロットとは関係があり、残りはスキップすることができます。 シーズン3のために思いついた「新しいプロット」はちょうどハックニーになっている。 プロットは基本的に地獄の女の子は人間の女の子を所有し、地獄の女の子は彼女が所有する女の子を保存する必要があります。 ここでの問題は、第2シーズンの地獄の女の子が地獄の女の子として地獄の女の子として彼女の役割から解放され、最終的に死ぬことを持っていたということです。 だからプロットはデウス・エキスから始まります。これはまさにアマチュア・レベルの文章です。 彼らはなぜ彼女が帰ったのかについての信じられないほどの理由を思いついたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロデューサーも行って、キャラクターに大きな変化をもたらし、キャストしたので、地獄の女の子の宇宙で確立したキャラクターの感触を放つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所持を含むプロットは、強制的に巻き込まれ、長い時間のファンをオフにする。 ミツガニエの各エピソードは急に感じられ、キャラクターとその動機はまったく書かれていないので、急いで感じる。 ミツガナエの主な問題は、各エピソードのキャラクターが最も愚かで信じられないほどの理由で復讐をすることです。 地獄の女の子とミツガナエは、メインキャストの横にある各エピソードのキャラクターには決して再び現れません。 キャラクターが信じられないという事実は、あなたの時間を無駄にするのではなく、あらゆる種類の良いエピソードを見つけるために悪いことを許そうとするあなたの疲れた運動をショー全体にするための長い道のりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが地獄の女の子ファンのシーズン1と2を見て、あなたの口に苦い後味に終わらないようにするために3をスキップするなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79938&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/super88/reviews&#34;&gt;super88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review for those who&amp;rsquo;ve watched the first two seasons of hell girl, if you haven&amp;rsquo;t watched hellgirl by now you need to start with season 1.    Everything about Mitsuganae is mediocre compared to the first two seasons. While the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;auralice-1&#34;&gt;Auralice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以前の2シーズンに比べて、私は物語に欠けている3番目のものを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの後、作家はエピソードのほとんど半分のための適切なスクリプトを持っていただけで、彼らは彼らの後端から引き抜くことができたものでギャップを埋めなければならなかったと人々が突然取得したエピソード 最も致命的な理由で追放された。 それは楽しいものではなかったし、私は良い部分に到達するために自分自身を強制しなければならなかった、プロットの開発が大幅にスピードアップし、作品がフィナーレのために一緒に来たクライマックスビルドアップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードが好きで、満足のいくクライマックスに至るまでのビルドアップの間に、エピソードの間で、このシーズンについての私の考えをひどく落とした興味深いゴミと純粋なゴミの間に飛び交った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188318&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Auralice/reviews&#34;&gt;Auralice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After the initial episodes it wasn&amp;rsquo;t hard to see that the writers o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nalferd-1&#34;&gt;nalferd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが地獄少女シリーズのファンなら、これを見なければなりません！ 地獄に送られた人たちとはまだ関係がありますが、愛閻魔はユズキの体に復活しました。 私がこのシリーズについて気に入らなかったことの1つは、メインプロットがシリーズの後半に再び始まることです。 彼らはアイがどのように戻ってきたのかも説明しなかった&amp;hellip;しかし、私はまだOSTの面でそれを楽しんでいた&amp;hellip;（アイが人を地獄に送ろうとしている時に演奏されるもの）&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15659&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nalferd/reviews&#34;&gt;nalferd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re a fan of the Jigoku Shoujo series &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hangbin9-1&#34;&gt;hangbin9&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;閻魔あいはシーズン3で復活！ 前の季節の出来事の後、地獄の女の子は働くべき身体を見つけなければならないでしょう。 三池ゆずきは愛が彼女を抱くまで普通の生活を送っていた。 今、地獄少女の仕事を個人的に見なければならないだろうし、地獄の女の子と彼女を止めたい人との別の戦いが始まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン1と非常によく似ていますが、ミツガエエはあなたに必要なものを持ってきます。 所有部分は新しいものですが、全体的なストーリーにあまり変化はありません。 ホーン・オンナ、レン、ワンユードの古いチームは帰ってくるだろうが、厄介なかわいいキクリはない。 過去に間もなく発表される若い少年ヤマワロも紹介されます。 おなじみの顔も戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1つのことに注意し、これもスポイラーになることができます：ストーリーは、第13話とは非常に異なる展開をします。 これとは別に、私は本当にあまりコメントすることはできません。 前の季節と同じように、読むよりもよく見えます！ 行ってそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30954&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hangbin9/reviews&#34;&gt;hangbin9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enma Ai returns with Season 3! After the events of the previous season, Hell Girl will have to f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akaenx-1&#34;&gt;AkaenX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、衝突したときに紛争、不安、苦しみ、そして最終的に「赤い弦を引っ張る」人間の精神のある種の状態を探求し、地獄の繁栄をもたらします。  Enma Ai and Co.  Jigoku Shoujo、それは第3シーズンに続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ストーリーとキャラクターズ）彼女の後&amp;hellip;昨シーズンの終わりに邪魔になる出発。 閻魔藍、超自然の乙女、魂の請負人、今度は彼女自身の身体なしで、学校の女の子を媒体として明示しなければならないこの領域で、彼女のものをもう一度やります。 イベントのほとんどは、この女の子が出席する学校の周りに集中しています。 ああ、学校、あなたの日本のアニメの永遠のセッティング、燻製とclisheic栄光のファックトップの高さまでresmoked！
しかし、すべての人生における正当な決定的な瞬間、そして非常に多くの悲劇が展開される場所。
古い、多かれ少なかれ、同じような地獄の仲間は、今や新たな募集者とともに到着し、再会し、彼らの古い愛人を感知する。 通常は涼しい観客（彼らが契約の一部をしなければならないまで）は、今シーズンにこれまで以上に人間化され、時にはエピソード的な「演劇」の主人公を共感するような人間を示す。
「エピソード演劇」はフォーマットが変わっていないことを意味し、それはまだエピソードごとに1つの物語であり、例外的に、シーズン中に戦略的に散らばっているプロットエピソードを作るが、アニメの最後の四半期に大部分は集まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関して言えば、私は助けてもらえませんが、母親の鳥は、悲惨な美しさで、無慈悲な子どもたちの残酷な運命を嘆かせています。それは、無知なことに、 本質的にそれを繰り返す人形だけが変わった&amp;hellip;
他の時代、それは運命のようで、人間の背中の後ろにはっきりと笑っていない。 これとは対照的に、この卑劣な気持ちが注目されます。 だから、効果音は、非常によく作成されています。
芸術もその部分をよくしています。 私は特に、退色した背景に置かれたときに、再び注意を引くコントラストを作り出す、色の鮮明さに注目した。 赤い色は特に重要な瞬間に鮮明であり、胸のような感情に寄与します。 光とコントラストの強さも突然の変化を受け、その効果をさらに増幅します。 確かに、最初の2シーズンでも見ましたが、今シーズン、彼らは音楽とアート+アニメーションをさらに一歩進めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第3シーズンは、主に紛争の独創性によって、最初の2つから区別されます。 白は弦を引っ張り、黒はそれにふさわしいものを得て、もはや明確な白黒はありません。 代わりに、ジゴク少女が人間の精神のあまり知られていない部分を模索しているので、物事は非常に暗くなります。 しばしば、サスペンスを維持して、人形は遅く、そしてあなたが最低限予想している場所からポップする。 これは、2つの季節にはかなり古くなったコンセプトに、新鮮な空気を吸い込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのシリーズは、人間の感情がどうやって間違っているのかを示し、取り消すことができない衝動的な行動を決定することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがここにいるなら、最初の2つの季節を見ていなければなりません。私はこれを試してみて、3部作を終わらせることを勧めない理由は見当たりません。 しかし、Enma Ai and Co.と一緒に2年間通していたら、それは私に言わなくても同じことをするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkaenX/reviews&#34;&gt;AkaenX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;( Story and Characters ) After her&amp;hellip;disturbing departure at the end of the last season. Enma Ai, supernatural maiden, contractor of souls, once again does her stuff in this realm, this time, without a body of her own, having to manifest herself using a school girl as a medium. Most of the events are centered aro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision-1&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;しかし、もちろん、最後のシーズンはクリフハンガーの地獄のようなものなので、実際に何が起こったかを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長い見直しが来ています&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについて
ちょうど私たちが愛している「おじ」の消滅で解散したと思ったとき、チームはこれまで以上に複数の復讐のために再び集まります。 今回はドラマが3倍になり、これまで以上に劇的な演劇をしています。 もっと演劇的なときに実際に楽しんでいるように見えます。 そして、それが見えるように変だと、それはもっと楽しいです。  Enma Aiが一見退職し、実際にはすでに交代しているときは、状況はより複雑でねじれていますが、はるかにエキサイティングです。 もちろん、この素晴らしいシリーズの最もエキサイティングな部分である「CLIENTS」の復讐を忘れないようにしましょう。 これは、より多くの予期、ねじれ、複雑でエキサイティングです。 すべてのストーリーは真の前の季節から上がった。 それは文字通りほとんどすべての&amp;rdquo;要求&amp;rdquo;が1つの場所で起こっているか、少なくともEnma Aiへの接続を持つもののまわりで起こっているように、少し違っています。 だからこそ、主人公は以前には起こったことのない1つの場所に常にいるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターについて
私は本当に昨年の季節に起こったことと、彼らが通常の生活を送っていることを喜んで、閻魔愛の仲間に何が起こったのかを知りたいと思っています。 閻魔あいの家族は、非常に劇的な復讐に加わったもう一つの神秘的な存在の到来によりさらに大きくなります。 私たちがよく知っているはずの看護士、もちろん謎の看護師のように、幼い頃の看護師のように、閻魔愛とのつながりを持っている少女のような、非常に不思議な文字があります。 両方とも非常に不幸で悲劇的な運命を抱いていた。 文字は非常に興味をそそられ、面白いです。 悪い行為者は多くのナスティアであり、いつものように彼らのキャラクターにはより多くの紆余曲折があります。  「CLIENTS」の背景は、より複雑でねじれたものがあるため、より面白いです。 シーズン2では、キクリは奇妙なことにたくさんぞっとしていましたが、今度はシリーズのコミックリリーフとして役立ちます。 私は愛が驚くほど激しいラインを言うたびにそれを愛しています。 彼女の言葉には本当にたくさんの現実があります。それが本当にとてもクールになる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あぼうｔ えんま あい／じごく しょうじょ
私は愛は、仕事が罰でも正義でもないことをよく知っているので、ジゴク少女の役にはまだまだ完璧だと思います。 彼女はどんな感情も彼女の判断を曇らせず、仕事に狂った偽善をかけることはありません。 彼女はそれが高貴でも呪いでもないことを知っています。 それは、それだけで簡単な仕事であることが起こります。 これは、彼らが必ずしも最高の登場人物ではないが少なくとも銀色の裏地に彼らが何をしているが、依然として彼らの仕事について誇りを持っている偽善者ではないので、私は彼らのグループをただ愛している理由である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションについて
アニメーションはますます良くなってきています。 閻魔愛と柚木が復讐の間に分かれているとき、前の季節に比べてはるかに多くの作品があります。 彼らは以前のものの偉大なアニメーションに生き生きとしています。 ああ！ そして、閻魔あいの美しい着物の予想通りの変化を忘れないようにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私は、このシリーズは、実際には世界が正しいか悪いほど単純ではないので、復讐するのが正しいかどうかということではないと言っておきます。 人間にとっては、シリーズが驚くほど私たちに見せてくれたことを強く信じる、それはもっと重要なことです。 閻魔愛はいつも本当の地獄は私たちひとりひとりの中にあると言います。 狂った現実は、このフランチャイズのすべてのキャラクターが復讐をやめようとしたときに最も苦痛な方法で学んだことを確認しました。 そして、つぐみは真実と現実を驚くほど多く説明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはラップエブリィダディだよ。 これは非常に悲劇的であるが、人間の恨みや復讐についての素晴らしい旅に終わる。 このフランチャイズのように人間の行動を紹介した人は誰もいませんでした。 私はもっ​​と興味をそそられ、興味があり、人間の行動をもっと研究することを熱望しています。 このシリーズが決して終わらないことを祈っている限り、この季節は本当にこの素晴らしいシリーズのための叙事詩の閉鎖を与えました。 私は閻魔愛と彼女の家族をそんなに逃すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;But of course, as the last season is so much as a one hell of a cliffhanger, it is given that we want to see what really happened.    There’s a long review coming…………    About the STORY  Just when we thought the team was disbanded with the disappearance of our beloved “OJOU”, the team is gathered again for more revenge than ever. This time the drama is tripled and much theatrical than ever and when I say much theatrical as in way  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>