<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/queens-blade-rurou-no-senshi-specials/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/queens-blade-rurou-no-senshi-specials/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Queens Blade Rurou no Senshi Specials</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/queens-blade-rurou-no-senshi-specials</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/queens-blade-rurou-no-senshi-specials</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/22751.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6704/Queens_Blade__Rurou_no_Senshi_Specials/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6704/Queens_Blade__Rurou_no_Senshi_Specials/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherryhawk&#34;&gt;CherryHawk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シリーズとエピソードの両方の長さが非常に短いので、私はこのアニメの性質に合った短いレビューを書いてみましょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがクイーンズブレイドを気に入って、バナーを楽しんでいるなら、これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたがb * nersを持つのが好きなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見ようと考えている女性なら、最初にp * nisを成長させることをお勧めします。
チェリーホーク -&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;免責事項 -
とにかくこのレビューがどんな形であっても、アニメコミュニティや人類そのものに対する怒りの気持ちを惹きつけたのであれば、これは深刻なレビューではあるが、ユーモアを考慮しないで ますます縮退するアニメコミュニティ/人類の証拠として使用すべきではありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;編集： - 警告 - このアニメは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryHawk/reviews&#34;&gt;CherryHawk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since both the series and episodes are very short in length, I will write a short r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;just-augos&#34;&gt;Just_Augos&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどクイーンズブレイドのシーズン1の北米版を買ったし、これらの特別なエピソードが付属していた。彼らはとても恐ろしい私はすぐにあなたの苦痛と苦悩を保存するためにレビューを書かなければならなかった。 私はすべての正面（ストーリー、アート、サウンドなど、すべて）に失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、シーズン1の特別なエピソードのためのものであることに注意することが重要です。シーズン2の特別なエピソードは、はるかに優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[記録のために、私はクイーンズブレイド自体を楽しんで、7/10を与えました。 これはクイーンズブレイドのファンからのレビューです。 クイーンズブレイドのシーズン2が私のトップ5アニメにあります。]&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー - （各エピソードはわずか2分40秒です）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;クイーンズブレイドのキャラクターと世界の日本の高校のパロディです。 ほとんどのキャラクターは元の服装に合ったセーラースタイルの制服を着用しています。 トーナメントの代わりに、彼らは入り口の壁に巨大な石のおっぱいを持つ高校に通う。  「物語」は、キャラクターが経験するさまざまな高校のアニメのクリシェのうちのいくつかから来ていますが、多くのクリシェは使用されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;場所のいくつかは、教室＆amp; 外の世界と学校の外装は中世のクイーンズブレイドの世界と一致しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの「特別な」エピソードは、虚弱な配達で恐ろしく指揮されており、想像力とペーシングがないために潜在的に面白い前提が損なわれています。 全部が混乱していて、それは嫌になってしまった。 私はこれらの特別なエピソードよりも面白い高校の映画プロジェクトを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのパロディーが唯一行っているのは（と私はこれを軽く暗示しています）、ファンサービスと攻撃的なカメラアングルの過剰量です。 ああ、たくさんの小さな服と素肌。 エッチ、ファンサービス、クイーンズブレイドのファンとして、私はそれが価値がないと言うことができ、私はこれらのエピソードを再び見ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-アート-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クレジットで判断すると、これらのエピソードは別のスタジオ（Production ARMSではなく）によってアニメーション化されたようです。 一見、これは表示されません。 各キャラクターの顔は通常のショーと同じに見えます。 彼らの体は少し違いますが、それほど違いはありません。 違いは本当に顕著ですが、アニメーションそのものです。 それは私が今までに見た中で最悪のものです（240以上のアニメを見たことがあります）。 文字は話すとき口を除いて堅い動きをします。 一部のキャラクターの動きは表示されません。カメラが見えなくなっている間にサウンドエフェクトが鳴り、他のキャラクターがこの凍った凍ったシーンを見ると、アクションが起こっていることを意味します。 殆どのショットはエッチの写真と同じくらい辛口です。 学校の制服の登場人物を見るのは初めてのことだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-音-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;叫び声と怒鳴り声と怒鳴り声の多くは、服にダメージを与えるだけのあいまいな攻撃で、お互いに戦い、美しい肌には無防備なままにします。 それは音のためです。 公式英語のダブはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-キャラクター-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは、それよりも小さなバージョンのように見えます。 彼らの個性はほとんどなくなっています。 彼らはちょうど、何かをする&amp;hellip;いくつかのキャラクターは、パロディーの役割を果たすために、ショーから彼らの特性を完全に失う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-楽しみ-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディはほとんど存在しなかった。 作家は、コメディ・クリシェを最大限に活用することに失敗しましたが、試したこともありませんでした。 あなたがこれから得ることができる唯一の楽しみは、エッチショットです。 写真を撮ると、長く続きます。 必要ならば8.5&amp;rdquo;x11 &amp;lsquo;用紙に印刷してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-全体-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いecchiを探しているなら、Queen&amp;rsquo;s Bladeの定期的なショーを見てください。 あなたがコメディを探しているなら、別の場所を見てください。  Bludgeoning Angel Dokuro-chanやRamen Fighter Mikiのようなコメディーなアニメが満載です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアイデアは潜在的可能性を秘めていますが、これらの特別なエピソードはどこにもありません。 このエピソードのセットがどれほどひどく爆破されたのか、私には痛感します。 幸いにも彼らは不足していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Just_Augos/reviews&#34;&gt;Just_Augos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just bought the North American release of Queen&amp;rsquo;s Blade season 1 and it came with these &amp;ldquo;special episodes.&amp;rdquo; They were so horrible I had to write a review immediately to save you pain and anguish. I was disappointed on every front (story, art, sound, etc., all of it).    It&amp;rsquo;s important to note that this review is for the special episodes of season 1. The special episodes of season 2 are s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kalendraf&#34;&gt;Kalendraf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、2011年にMedia Blastersによる「Queen&amp;rsquo;s Blade：Exiled Virgin」（Queen&amp;rsquo;s Blade：Rurou no Senshi）Blu-rayリリースに含まれるOVAスペシャルのレビューです。これらは英語のサブタイトルで視聴されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Queen&amp;rsquo;s Blade：Exiled Virgin」に含まれるOVAsは、かなりのレベルのコメディ、エクッチコンテンツ、ファンサービスを持つファンタジーアクションアドベンチャーに分類されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;親の助言：
Blu-rayパッケージの年齢層は&amp;rsquo;16 AND OLDER &amp;lsquo;と表示されていますが、これを含む他のいくつかのサイトは17+で表示されています。 各OVAのエピソードには、女性のトプレスなヌードが特徴です。 マイナーな暴力がありますが、大部分は漫画スタイルであり、重大な害はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
6つのOVAがあります。 それぞれは短いスタンドアローンのエピソードで、約3分間続きます。 設定は変更され、それぞれのキャラクターはQueen&amp;rsquo;s Bladeトーナメントに参加するのではなく、現在学校に通っています。  「クイーンズブレイド」シリーズには既にかなりの量のエッチ成分が含まれていることを考慮すると、OVAはエンベロープをさらに押し進め、限られた時間内にその機能をさらに増やすようです。 残念なことに、ファンサービスの短い期間と重い焦点の間に、ストーリーラインやキャラクターの開発に専念する時間はほとんどありません。  OVAには若いユーモアがありますが、時にはコメディーな瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
「クイーンズブレイド」のキャラクターは、アニメに登場する最も美しい女性の中の一人であり、OVAは一般的にシリーズで使用される芸術的品質を支えています。 これらのOVAエピソードの間、ほとんどのキャラクターは女子学生の衣装に描かれています。 これらの衣装は、元のキャラクターデザインから逸脱していますが、それは似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのOVAには少数のキャラクターだけが含まれ、悪役のAiri、Melona、Menaceは複数のエピソードで登場します。 最終的なOVAには、主なシリーズにはまだ紹介されていない文字のほかに、ほとんどのキャストが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6/10
OVAの全体的な視覚品質は満足のいくものです。 キャラクターアートは元のシリーズに似ていますが、アニメーションはあまり良くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声/声：6/10
音楽とサウンドのエフェクトは問題ありませんでした。 私は日本語の声の仕事を判断することはできませんが、彼らは大丈夫と思われました。 英語ダブは含まれていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
OVAは本質的にクイーンズブレイドのキャラクターを特集したコメディファンサービスのエピソードです。 その視点から見ると、彼らは楽しい回想です。 もっと期待している人は誰もが失望するだろう。 彼らの短期間は、笑いのためにエッチコンテンツを利用することができるので、エンベロープをあまりにも遠くに押し込むことができないので、好意的にプレイします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：6/10
OVAsは、「クイーンズブレイド：追放されたヴァージン」のブルーレイ版に歓迎されています。 彼らは、代わりの設定で文字を描写し、いくつかのユーモラスな状況が含まれています。 しかし、すべての視聴者が短時間で大量のエクッチコンテンツを楽しむわけではありません。 クイーンズブレイドのキャラクターのファンは、これを最も高く評価するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208290&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kalendraf/reviews&#34;&gt;Kalendraf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review of the OVA specials included with the &amp;lsquo;Queen&amp;rsquo;s Blade: The Exiled Virgin&amp;rsquo; (Queen&amp;rsquo;s Blade: Rurou no Senshi) Blu-ray release by Media Blasters in 2011. These were viewed with English sub-titles.    The OVAs included with &amp;lsquo;Queen&amp;rsquo;s Blade: The Exiled Virgin&amp;rsquo; fall into the category of fantasy acti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>