<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hottarake-no-shima-haruka-to-mahou-no-kagami/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hottarake-no-shima-haruka-to-mahou-no-kagami/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hottarake no Shima Haruka to Mahou no Kagami</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hottarake-no-shima-haruka-to-mahou-no-kagami</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hottarake-no-shima-haruka-to-mahou-no-kagami</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/22255.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5998/Hottarake_no_Shima__Haruka_to_Mahou_no_Kagami/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5998/Hottarake_no_Shima__Haruka_to_Mahou_no_Kagami/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは他の多くのメディアと同様に、面白いものを見つけることになると真実なパンドラの箱です。 特定のショーについてあなたが考えることは、大変な嫌悪から幸福な驚異に至るかもしれません。あなたが見始めるまで、あなたは決して知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何度も何度も来ると、それはあなたにメディアの未来への希望を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、穂太の志摩〜はるかと魔法のかがみ〜（または、忘却の島：はるかと魔法の鏡）は、おそらく私が今まで見た中で最も視覚的に捕まえる3D映画です（そして、あなたが尋ねる前に、 そして、いいえ、私はあまりにも狼とのダンスがTerraのための戦いを横切ったことに感銘を受けなかった）。 長年にわたり、アニメの3Dジャンルは悲惨に誤解されていましたが、Oblivion Islandはルールを変更するだけでなく、ゲーム全体を変更するように設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、要するに、春香と呼ばれる少女、テオと呼ばれる若いキツネの精神との偶然の会合、そして忘れられたものが取られた土地での彼女のその後の冒険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandについての素晴らしい点の1つは、非常にシンプルで非常に身近な概念に基づいていることです。 すべての人は、幼年期に大切にされていたかもしれないもの、途中で紛失や忘れられたもの、そして何かを失った人たちがどこに行ったのか疑問に思います。 作家の足立弘隆さんと佐藤信介さん（映画監督）の功績により、この前提を使って魅力的で不思議な物語を作ったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、実際のプロットにある程度の「浅さ」があることを期待する映画であり、これはある程度真実だが、Oblivion Islandは、（ストーリーの面では）理想的だが、 視聴者が映画が終わったら熟考するためのものである。 それは、ある人とはうまく合わないかもしれない、物語のある程度の予測可能性があるということですが、私はビジュアルと一緒に撮ったとき、これらの瞬間はあまり心配していないことが分かりました。 視覚を念頭に置いて（伝言板のある場面がこれの一例です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が本当に輝く場所は、その映像です。 オブリビオン島は、多くの点で非常に息を呑むほどのものであり、視聴者は、生産I.G. 単に誇示している（はい、それは良いです）。 この映画は、3DやCGをきわめて巧みに使いこなして、特定のシーンが「通常の」アニメーション練習で制作されたと考えるように視聴者を欺くものです。 いったんストーリーがテオの世界に移ると、全体が視覚的に巧妙なものからゴージャスなものへと変化します。 デザイン面では、オブリビオン島は色、形、テクスチャ、オブジェクト、キャラクターの使い方が最高であり、映画全体を通して多くの考えが生産に入っていることは明らかです。 実際、Iblard Jikanのような他の視覚的に豪華なショーにも匹敵するほど、品質はとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandは、アニメーションの面でも恥ずかしがり屋ではありません。 キャラクターはうまく動いて、私が3Dアニメーションで見た中で最も感情的なフィーチャーや顔のいくつかを持っています。 クリーチャーや車両も非常に流動的な動きをしていますが、その複雑さがめまぐるしくないほどの瞬間もありますが、ビジュアルの質はすばらしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、オブリビオン島が本当に優れている別のエリアです。 この映画は、映画全体で非常によく演奏し、それぞれのキャラクターにある程度の個性をもたらす。 私が驚いたことの一つは、はるかの役割は実際にはかなり成功した実写俳優である綾瀬はるかです。 声優ではなく女優の使用はうまくいっていて、綾瀬は暴力でその役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はまた、遊び心のあるディティから劇的なスコアに至るまで、音楽を非常にうまく使います。 つまり、曲がないときのシーンは注目に値するが、これは曲がより多くのインパクトを与えるだけでなく、Teoの世界と本物の世界との間にもう1つの違いを生み出すからだ。 効果の点で、Oblivion Islandは本当にボートを押し出す。 映画全体では数多くの騒音や音が使われていますが、それぞれ耳にはっきりとしています。声、エフェクト、音楽が衝突すると、響きが減退することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これが映画であることを考えると、キャラクターが関係している開発の方法がほとんどないと予想するのは公正です。 遥子とテオの両方が映画の過程でかなりの量の発展を受けるという点で、オブリビオン島は驚くべきことです。 多くの点で、これは実際には遥とテオの両方のための年齢の映画です。彼らの成長に一定の量の式がありますが、それがうまくいっていることを見てうれしいです（それは映画です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところ、私はこれが驚くべき映画であることを、特に映像のために見つけました。 物語は魅力的で、キャラクターは3D映画では珍しい魅力と魅力を持っています。 私が好きだったのは、映画の中には、全体として撮影すると、Neil Gaimanの「Coraline」や「Mirrormask」やTim Burtonの「The Nightmare Before Christmas」などの番組が思い出された、  &amp;lsquo;と&amp;rsquo;コープの花嫁 &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらく最も驚くべきことは、誰もが細部の守護（夏の戦争）、宮崎の王冠、佐藤信介のための競争相手であることを覚えている間、生産I.G. 細田、ジブリ、または他の候補のいずれかが作ったものと少なくとも同じくらい良い映画で、左のフィールドから登場しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームが本当に変わったかどうかは時間だけで知ることができますが、Oblivion IslandとSatoとProduction I.G。 競技場を最も平準化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime, like many other media, is a veritable Pandora&amp;rsquo;s Box when it comes to finding something entertaining. What you think about a given show may range from outright loathing to blissful wonderment - you never know until you start watching.    Every so often though, something will come along that will give you hope for the future of the medium.    For starters, Hottarake no Shima ~Haruka to Mahou no Kagami~ (or, Oblivion Island: Haruka and the Magic Mirror), is possibly the most visually arresting 3D movie I have ever seen (and before you ask, yes, I have seen Avatar, and no, I wasn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandはこの映画を見た後、私の心の中で質問を投げかけてくる映画です。 なぜハリウッドでこのような独創的かつ創造的な映画を手に入れることができないのでしょうか？ そういうわけで、ハリウッドは聴衆のためにゴミを作る怠け者ばかりのダンクばかりではなく、元の映画が観客の中指を手に入れ、何世代にも渡って再び言及されることはないからです。  Oblivion Islandは、映画制作の独創性が死んでいないことを願っています。Production I.Gは、それだけでなく米国だけでなく世界全体で見られるほどの驚異と創造性で満ちた映画を作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、若い時期に母親を失った16歳の遥香のことで、母親の贈り物としての鏡のことをすべて忘れてしまった。 彼女は世話をしていないと罪悪感を感じて、鏡を奈良卿に返還することを祈るために神社を訪ねることにしました。実際の日本の伝説によれば、貴重なものが失われた場合、 あなたの貴重なアイテムをあなたに持ってきてください。 その後、彼女は奇妙な小さなキツネを森の中にたどり、岩の間に小さなポンドを見つけたとき、彼女は正義の所有者によって無視された物やアイテムの周りにすべてが造られているオブリビオン島に吸い込まれます。 今、はるかと彼女の新しい友人タオは、島の支配者であるバロンが最初に鏡を手に入れ、それを使って島を破壊して新しい世界を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Production I.Gによるアニメーションは息を呑むほどです。 アニメーションに取り入れられる創造力と努力の量は、スタジオジブリを嫉妬にさせ、キャラクターのデザインはすばらしくなります。 島はまた驚きですが、場所が作られる方法は信じられないほどです。私はこの映画が日本で発売されたとき3Dであると言いましたか？ 私が3Dでこれを見た場合、私の目は色とディテールがとても吹き飛ばされたでしょう。 あなたが信じると思っていたように、音楽は良いですが、顎が垂れないようではなく、ストーリーに多くの感情をもたらす素晴らしいピアノトラックを提供しています。  Oblivion Islandの英語ダブはそれほど悪くはないですが、Christine Marie CabanosとCassandra Leeは、HarukaとTaoの役目を果たし、Patrick SeitzはThe Baronとして最高のパフォーマンスを提供します。 バージョンとジュリーマッダレーナは人形のコットンとして心温まるパフォーマンスを提供します。 他の声に関しては&amp;hellip;.まあ、彼らは大丈夫でしたが、彼らの声はキャラクターにはまったく合っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは他のアニメ映画のような傑作ではありませんが、オブリビオン島は、物語の魅力とそれが観客に伝えようとしているメッセージのおかげで、欠点のいくつかを見逃すことができる十分な魅力、独創性と努力を持っています。 想像力と創造性に富んだ映画が欲しいなら、私はこのアニメーションをあらゆる年齢層のアニメーションファンに強くお勧めします。 長い間米国でこのような独創的な映画を手に入れることはできないので、この映画を見てください。 オスカーとアカデミー賞に関しては、彼らはこの映画をノミネートしたり、悪いことが彼らに起こります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island is a movie that pops a question in my mind after I saw this movie; Why can&amp;rsquo;t we get original and creative films like this on Hollywood? Well that&amp;rsquo;s because nowadays, Hollywood is nothing more than a bunch of lazy dumbfucks that rather make garbage for the audience, while original movies get the middle finger by the audiences and they don&amp;rsquo;t ever get mentioned again for generations to come. Oblivion Island gives hope that originality in filmmaking i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandは映画のようなものではありませんが、90分のCGI技術を披露しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、若い主人公、はるかが、寝たきりのお母さんから子供のファンタジーを読んで始まります。 この本は、神社で卵を提供した後、狐が宝の櫛を返した男の物語を語っている。 町の人々は、その品物を返すことを望んで神社に卵を提供し始めるが、実際にはキツネが人々によって「忘れられた」とみなされる品物を盗む責任があることはほとんど知っていない。 遥香は彼女の母親に、彼女がプレゼントとして受け取った手鏡が同じ運命を共有しないことを保証します、彼女は永遠にそれを宝物にするでしょうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は現在十代の若者になっています。 彼女の母親はもはや周囲にいない。彼女は仕事中の父親と無関心な友人には満足していないようだ。 ペースを変えるために、彼女は期待通りに彼女がそれを忘れてしまった後、失われてしまったので、彼女の手鏡が返されるように神社を訪れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は神社で眠りにつき、目を見張るような狐のようなアントロモルフに目覚める。 狐は、はるかのキーホルダーを含む迷子になっている物を掴み、逃げる。 遥香はその生き物を横並びの次元に追いやり、そこではキツネがパニックを起こし、彼女を変装しようとする。そうでなければ人間を世界に導くことに苦労する可能性がある。 危険を免れると、狐は遥かに人間の世界に戻ってくると言いますが、彼女は鏡を探すためにとどまることを主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は鏡を見つけると、テオ、彼女のキーホルダーとして自分自身を紹介するキツネを与えることを約束します。 彼は同意し、彼らはそれを検索するために出発しました。 途中、テオはストリートギャングの3人のメンバーに嫌われ、遥は逃げるのを助けます。 ハルカは人間だと推測しているので、彼らは彼女を暴くために頭を下げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テロや春香を追いかける無意味なシーンがあり、映画の唯一の面白い瞬間に、円柱車が屋根から飛び出し、タワーの横に倒れて滑り降りるような場面があります。 カーニバル。 テオとはるかは、遥かに忘れられたぬいぐるみを使って演劇を行っている劇場に逃げます。なぜか尋ねることはありません。 春香は綿の名前のおもちゃと再会し、すでに金持ちが人間であることを明らかにしていたにもかかわらず、不法行為によって多くの物的損害を引き起こしながら、彼女を追いかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュオはテオの家に逃げ出し、テオは鏡が地下の泥棒に隠されていることを明らかにしています - 誰が推測しているのか、ミラーを探しているときに、 その後、宇宙飛行士は、春香を使って鏡を回収して盗むことができるように、狐に知らせる邪悪な男爵に誘拐された場所の外に出る。 もちろん、Teoはすばらしい報酬を受けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翌日、恋人がシロアリに移動し、カートが牽引され、巨大なぬいぐるみの怪獣ハルカが溶岩の坑口に入ると、映画は悲惨に短くカットされ、即座に殺されます。 ティーンエイジャーは登場し、モンスターの詰まったものを裂いて、自分の鏡がその中に入っていることを発見します。 彼女は鏡を手に取ってテオと逃げようとするが、彼らは春香を奴隷に誘拐して鏡を盗む男爵に向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バロンは、ミラーを使用してロボットの軍隊を制御する計画を明らかにし（ミラーは電源のようなものです）、Rube Goldbergマシンを用いて忘却のゴブスタを遥に運営します。 これにより、Teoは、町民をバロンに反逆罪を犯すのに十分な時間を与え、Teoの報酬金を使用して、バロンの飛行機に向かう飛行機を建設する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、はるかさんのおもちゃであるコットンは軍隊を集め、何の手段も持たないままバロンの飛行船に乗り遅れる。 男爵は感情的なおもちゃを捨て、遥はテオの飛行機に逃げる。 その後、大砲の花火や風船の中で、テオの飛行機はバロンの飛行船に衝突し、バロンの飛行船を無効にする。 その後、映画は、貴重な記憶の道徳を説明する形而上学的なシーケンスに入り、その後、バロンは敗北し、遥は鏡を取り戻して人間の世界に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがオビリオン島です はるかとテオは数行以上の唯一のキャラクターで、プロットには穴がいっぱいあり、大部分の話は独創的ではありません。 子供向け映画の場合、Oblivion Islandは魅力的ではなく、興味深い、または面白いものではありません。 いたずらやジョークの試みはまったくありません。劇的な劇的なドラマはほとんどないので、映画は一種のファンタジーアドベンチャーです。 しかし、ビジュアルは絶対に素晴らしいです。本質的にアートとアニメーションを映画の魅力にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island isn&amp;rsquo;t so much a movie as it is a 90-minute revealing of some impressive cgi technology - or perhaps just a really long toy commercial.    The movie begins with our young protagonist, Haruka, being read a children&amp;rsquo;s fantasy by her bedridden mother. The book tells a story of a man whose treasured comb was returned to him by a fox after offering an egg at a shrine. The townspeople begin offering eggs to the shrine in hopes of having their items returned as well, but little do the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandは、Fuji Televisionの50周年を記念して2009年にリリースされたCGIのアニメーション映画です。  DVDケースで大胆に言及したように、3つのアニメーション賞を受賞し、2つのアニメーション賞にノミネートされました。 これは、それが基本的にワンダーランドタイプの物語の別のアリスであることを見て、かなり近づいてきています。 しかし、それを見て、それが自分のメリットで撮影されたとき、本当にそれらの賞に値するでしょうか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーはあなたの財産の周りに潜入し、放置されているか無作法になっているあなたの所有物を盗み、狐の精霊のレースについて聴衆に知らせる、アニメーションの様式化された作品で開きます。 この話は、彼女の夫と娘がすぐに彼女の死のベッドになることを訪問されている遥香の母​​親によって伝えられています。 遥香は、母親が彼女に与えた美しい鏡など、彼女が所有する世話をするため、狐が訪れることはないと言います。 私はこれがどこに行くのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香が十六歳の学生であるとき、父親は彼女をサポートするために熱心に働いています。そして、バットからすぐに、遥は非常に似つかわしくありません。 彼女は学校の友人と家に入ってきて、まだ混乱しているのを見て、父親が家をきれいに掃除していないと訴える。 彼女は彼女がジンジャー・エールを飲んだこと、そして彼がほとんど家にいないという事実に腹を立てた。 彼の仕事のために。 あなたが彼を必要とするときにFacebookの子育ての男はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の時計を見て、何年か前に失った母親の鏡を何とか思い出させるので、彼女はそれを頼むためにキツネの霊に神社を訪れる。 彼女の鍵は階段の後ろで神社に落ちているので、背後に這い回って戻ってくる。 彼女はそれらを踏み台に置いていますが、出る前に、狐の精神が駆け上がり、最初の実際の映画の模様を私たちに提供します（それを待ってください）。 彼女は彼を木の根に追いつき、そこで失われた土地に吸い込まれる。 少なくともそれは私がそれを呼んでいるものです。 彼女は怖がったキツネと会い、盗難を訴えるが、盗むことはないと彼女を安心させる。 彼は放棄され、放棄された物を取り戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここには2つの穴があります。 まず、はい、彼はちょうど数分間歩いていた彼女のキーを盗む。 放棄されず、無視されない。 そして、キツネであるにもかかわらず、彼は彼女の顔の前に足が足りないことに気付かなかった。  DidAalan Grantがその場面を書いていますか？ そして、申し訳ありませんが、もしこれらのキツネの精神が本当にこの不注意であったなら、私たちは少なくとも今は少なくとも1つ捕まえていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、物語に戻って&amp;hellip;彼女は彼女がミラーを元に戻すのを手助けするならば、彼女は彼に鍵を与えることを約束します。 これはプロットがついに消えてきて、私を信じて、Spongebob Squarepantsが銃撃戦の途中でスイスチーズを食べるよりも穴が開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明な生産、オブリビオン島はかなり劣っています。 これは完全なCGI映画なので、典型的なアニメの問題はありません&amp;hellip;低フレームレートや凍った画像のように&amp;hellip;しかし、それはまだ本当に安い探しです。 アニメーションのスタイルと品質は、ジャンクアレーのMr.Stainとキングダムハーツのカットシーンとの間の厄介なクロスのように思えます。 アートワークはカラフルで非常に詳細ですが、同時に穏やかで見た目もグミです。 現実の世界のシーンのように、この幸せな色のパレットから実際に輝くほど長く離れているときや、映画の後半で扱う巨大な骨格の獣などがありますが、ほとんどの場合、この映画は目に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはうまくペースがあり、飽きることはありませんが、ストーリーを伝えるために使用しなければならない工夫されたプロットの歪みや物理的なルールの量はちょっとばかげています。 オープニング・アニメーションで彼の種が流行しているにもかかわらず、日本の神話全体の基盤として、私たちが今までに会った唯一のキツネの精神はテオです。 映画のある時点で、Te&amp;rsquo;oは人間を恐れていた唯一のキャラクターだが、人間はそれほど悪くないとは言い切れない。 彼は彼らが作り上げた風上のおもちゃの飛行機を見せて、前に見たことのないように反応します。 彼女の鏡は不思議な地下の泥棒によってバロンから盗まれたと思われたが、地下に逃げてそこに戻ってきた時、誰もそのような偉業を見せる者は誰もいなかった。 ちょうど気味悪い人形、粘り気のあるバグ、嫌悪感と醜いキルトのクロスのように見える、まあまあの巨大なモンスター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画の私の本当の問題は何よりも、終わりです。 この映画のようにばかばかしくプロットされたように、それはスマートな結末を持つことで救われた可能性があります。 それが判明したとき、彼らが鏡で表面に戻ったとき、バロンはその場所で待っていた&amp;hellip;どういうわけか&amp;hellip;彼の新しい囚人遥とともに。 さて、これは私が起こることを望んでいたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は城に入ると、バロンが本当に鏡を愛し、宝物にしていることに気付く。 彼には快適な毛布のようなものです。 長い間それがなければ、彼は怒ってしまい、戻って、彼の人生は再び完全です。 彼女は母親を思い出させるために鏡を必要としないことを理解しています。心の記憶が十分であるからです。 彼女は貴重な人生の授業を受けているので、この世界を空のままにしておくことに同意しますが、空ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは起こりません。  Aは実際に何が起こったのかを正確には教えてくれませんが、広範なストロークに入れるために、バロンはボンドの悪役で、ミラーはMacGuffinです。 この明らかに東洋風の映画の第三の行為は、西洋的な決まり文句の爆発に過ぎない。 春香は彼女の父と彼女の所有物に感謝することを学んでいますが、Spoiler警告*が彼女が来たものを正確に得たので、本当に成長したり、成長したりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は幼い頃、父が私のためにカーニバルで勝った12インチの詰め物のBulbasaurを所有しています。 私はそれを愛し、それを宝物とし、まだそれを所有しています。 私が話しているように私のドレッサーの上にあります。 しかし、私の小さないとこのひとりがそれを見てそれに恋したら、私は心の中でそれを降伏させるでしょう。 どうして？ あなたが育ったとき、あなたの子供の遺物は、あなたより多くのものを必要とする人と一緒になる価値があるからです。 トイストーリー3はこのアイデアを釘付けにし、また違ったやり方でアメリカの映画であるラビリンスもそうしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはすべてのアカウントによってかなり悪い映画ですが、それはひどいことではありません。 それはwatchableです。 若い聴衆、少なくとも質問をしないでサンタクロースを見るのに十分な若さを持つ人は、安全で楽しいです。 私はこの映画に5/10を与える。 私はそれが本当に獲得した賞のいずれかに値するとは思わないが、それはレンタルする価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island is a CGI animated film that was released in 2009 to commemorate Fuji Television’s fiftieth anniversary. As it mentions boldly on the DVD case, it went on to win three animation awards, and became nominated for two others. This is quite a feat, seeing how it’s basically another Alice in wonderland type story, and those have become pretty much a dime a dozen in recent years. But looking past that, when the film is taken at it’s own merits, did it really deserve those awards? Let’s take a look.    The movie opens with a stylized piece of animation that tells the audience about a race of fox spirits who sneak around your property, stealing any of y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allegrotime&#34;&gt;allegrotime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;忘却の島：遥と魔法の鏡は、かわいい、想像力豊かな、よく完成した子供の映画です。 私はそれがエキサイティングで爽やかで、より親しみやすいアニメがアメリカでライセンスされていることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の簡単な概要は、16歳のはるかは、市民が自分のものを作ることができないので、無視されたアイテムがその住人によって使用される別の次元に旅行することです&amp;hellip;彼らは人間がもはや気にしないものを使用する。 春香は母親の手鏡を探して旅を始める。 ストーリーは非常に簡単でシンプルで、ターゲットオーディエンスに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DVDを入れる前に、私はコンピュータのアニメーションアートスタイルについて少し不安だったと認めます。 一度私は芸術を本当に楽しんだが、私は見始めた。 私はCGIが貧弱である可能性のある映画全体に座ることを恐れていたと思います。 この映画は視覚的に非常に魅力的です。 あなたは2Dの景色の一部を見ることさえありますが、それは間違って見えたり、びっくりしたりしません。 また、音楽は本当に素晴らしいです。 私は音楽を愛し、むしろ感銘を受けました。 非常に素晴らしいオーケストラと楽器がいくつかありました。 エンディング・クレジットの間のポップ・チューンも歓迎していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の映画として、これは本当に素晴らしいです。 プロットは非常に基本的でシンプルですが、最初に子供の映画を見ることができない場合は、私は明確に指導します。 私はまた、結末も甘いことを言及したい！ 私はこれをクリエイティブな、しかし伝統的な子供の映画を見たいと思っている人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/allegrotime/reviews&#34;&gt;allegrotime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island: Haruka and the Magic Mirror is a cute, imaginative, and well-done children&amp;rsquo;s film. I find it exciting and refreshing that more child-frien &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメは他の多くのメディアと同様に、面白いものを見つけることになると真実なパンドラの箱です。 特定のショーについてあなたが考えることは、大変な嫌悪から幸福な驚異に至るかもしれません。あなたが見始めるまで、あなたは決して知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何度も何度も来ると、それはあなたにメディアの未来への希望を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、穂太の志摩〜はるかと魔法のかがみ〜（または、忘却の島：はるかと魔法の鏡）は、おそらく私が今まで見た中で最も視覚的に捕まえる3D映画です（そして、あなたが尋ねる前に、 そして、いいえ、私はあまりにも狼とのダンスがTerraのための戦いを横切ったことに感銘を受けなかった）。 長年にわたり、アニメの3Dジャンルは悲惨に誤解されていましたが、Oblivion Islandはルールを変更するだけでなく、ゲーム全体を変更するように設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、要するに、春香と呼ばれる少女、テオと呼ばれる若いキツネの精神との偶然の会合、そして忘れられたものが取られた土地での彼女のその後の冒険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandについての素晴らしい点の1つは、非常にシンプルで非常に身近な概念に基づいていることです。 すべての人は、幼年期に大切にされていたかもしれないもの、途中で紛失や忘れられたもの、そして何かを失った人たちがどこに行ったのか疑問に思います。 作家の足立弘隆さんと佐藤信介さん（映画監督）の功績により、この前提を使って魅力的で不思議な物語を作ったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、実際のプロットにある程度の「浅さ」があることを期待する映画であり、これはある程度真実だが、Oblivion Islandは、（ストーリーの面では）理想的だが、 視聴者が映画が終わったら熟考するためのものである。 それは、ある人とはうまく合わないかもしれない、物語のある程度の予測可能性があるということですが、私はビジュアルと一緒に撮ったとき、これらの瞬間はあまり心配していないことが分かりました。 視覚を念頭に置いて（伝言板のある場面がこれの一例です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画が本当に輝く場所は、その映像です。 オブリビオン島は、多くの点で非常に息を呑むほどのものであり、視聴者は、生産I.G. 単に誇示している（はい、それは良いです）。 この映画は、3DやCGをきわめて巧みに使いこなして、特定のシーンが「通常の」アニメーション練習で制作されたと考えるように視聴者を欺くものです。 いったんストーリーがテオの世界に移ると、全体が視覚的に巧妙なものからゴージャスなものへと変化します。 デザイン面では、オブリビオン島は色、形、テクスチャ、オブジェクト、キャラクターの使い方が最高であり、映画全体を通して多くの考えが生産に入っていることは明らかです。 実際、Iblard Jikanのような他の視覚的に豪華なショーにも匹敵するほど、品質はとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandは、アニメーションの面でも恥ずかしがり屋ではありません。 キャラクターはうまく動いて、私が3Dアニメーションで見た中で最も感情的なフィーチャーや顔のいくつかを持っています。 クリーチャーや車両も非常に流動的な動きをしていますが、その複雑さがめまぐるしくないほどの瞬間もありますが、ビジュアルの質はすばらしいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、オブリビオン島が本当に優れている別のエリアです。 この映画は、映画全体で非常によく演奏し、それぞれのキャラクターにある程度の個性をもたらす。 私が驚いたことの一つは、はるかの役割は実際にはかなり成功した実写俳優である綾瀬はるかです。 声優ではなく女優の使用はうまくいっていて、綾瀬は暴力でその役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はまた、遊び心のあるディティから劇的なスコアに至るまで、音楽を非常にうまく使います。 つまり、曲がないときのシーンは注目に値するが、これは曲がより多くのインパクトを与えるだけでなく、Teoの世界と本物の世界との間にもう1つの違いを生み出すからだ。 効果の点で、Oblivion Islandは本当にボートを押し出す。 映画全体では数多くの騒音や音が使われていますが、それぞれ耳にはっきりとしています。声、エフェクト、音楽が衝突すると、響きが減退することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今これが映画であることを考えると、キャラクターが関係している開発の方法がほとんどないと予想するのは公正です。 遥子とテオの両方が映画の過程でかなりの量の発展を受けるという点で、オブリビオン島は驚くべきことです。 多くの点で、これは実際には遥とテオの両方のための年齢の映画です。彼らの成長に一定の量の式がありますが、それがうまくいっていることを見てうれしいです（それは映画です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なところ、私はこれが驚くべき映画であることを、特に映像のために見つけました。 物語は魅力的で、キャラクターは3D映画では珍しい魅力と魅力を持っています。 私が好きだったのは、映画の中には、全体として撮影すると、Neil Gaimanの「Coraline」や「Mirrormask」やTim Burtonの「The Nightmare Before Christmas」などの番組が思い出された、  &amp;lsquo;と&amp;rsquo;コープの花嫁 &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、おそらく最も驚くべきことは、誰もが細部の守護（夏の戦争）、宮崎の王冠、佐藤信介のための競争相手であることを覚えている間、生産I.G. 細田、ジブリ、または他の候補のいずれかが作ったものと少なくとも同じくらい良い映画で、左のフィールドから登場しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲームが本当に変わったかどうかは時間だけで知ることができますが、Oblivion IslandとSatoとProduction I.G。 競技場を最も平準化しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime, like many other media, is a veritable Pandora&amp;rsquo;s Box when it comes to finding something entertaining. What you think about a given show may range from outright loathing to blissful wonderment - you never know until you start watching.    Every so often though, something will come along that will give you hope for the future of the medium.    For starters, Hottarake no Shima ~Haruka to Mahou no Kagami~ (or, Oblivion Island: Haruka and the Magic Mirror), is possibly the most visually arresting 3D movie I have ever seen (and before you ask, yes, I have seen Avatar, and no, I wasn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma-1&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandはこの映画を見た後、私の心の中で質問を投げかけてくる映画です。 なぜハリウッドでこのような独創的かつ創造的な映画を手に入れることができないのでしょうか？ そういうわけで、ハリウッドは聴衆のためにゴミを作る怠け者ばかりのダンクばかりではなく、元の映画が観客の中指を手に入れ、何世代にも渡って再び言及されることはないからです。  Oblivion Islandは、映画制作の独創性が死んでいないことを願っています。Production I.Gは、それだけでなく米国だけでなく世界全体で見られるほどの驚異と創造性で満ちた映画を作り出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は、若い時期に母親を失った16歳の遥香のことで、母親の贈り物としての鏡のことをすべて忘れてしまった。 彼女は世話をしていないと罪悪感を感じて、鏡を奈良卿に返還することを祈るために神社を訪ねることにしました。実際の日本の伝説によれば、貴重なものが失われた場合、 あなたの貴重なアイテムをあなたに持ってきてください。 その後、彼女は奇妙な小さなキツネを森の中にたどり、岩の間に小さなポンドを見つけたとき、彼女は正義の所有者によって無視された物やアイテムの周りにすべてが造られているオブリビオン島に吸い込まれます。 今、はるかと彼女の新しい友人タオは、島の支配者であるバロンが最初に鏡を手に入れ、それを使って島を破壊して新しい世界を作ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Production I.Gによるアニメーションは息を呑むほどです。 アニメーションに取り入れられる創造力と努力の量は、スタジオジブリを嫉妬にさせ、キャラクターのデザインはすばらしくなります。 島はまた驚きですが、場所が作られる方法は信じられないほどです。私はこの映画が日本で発売されたとき3Dであると言いましたか？ 私が3Dでこれを見た場合、私の目は色とディテールがとても吹き飛ばされたでしょう。 あなたが信じると思っていたように、音楽は良いですが、顎が垂れないようではなく、ストーリーに多くの感情をもたらす素晴らしいピアノトラックを提供しています。  Oblivion Islandの英語ダブはそれほど悪くはないですが、Christine Marie CabanosとCassandra Leeは、HarukaとTaoの役目を果たし、Patrick SeitzはThe Baronとして最高のパフォーマンスを提供します。 バージョンとジュリーマッダレーナは人形のコットンとして心温まるパフォーマンスを提供します。 他の声に関しては&amp;hellip;.まあ、彼らは大丈夫でしたが、彼らの声はキャラクターにはまったく合っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは他のアニメ映画のような傑作ではありませんが、オブリビオン島は、物語の魅力とそれが観客に伝えようとしているメッセージのおかげで、欠点のいくつかを見逃すことができる十分な魅力、独創性と努力を持っています。 想像力と創造性に富んだ映画が欲しいなら、私はこのアニメーションをあらゆる年齢層のアニメーションファンに強くお勧めします。 長い間米国でこのような独創的な映画を手に入れることはできないので、この映画を見てください。 オスカーとアカデミー賞に関しては、彼らはこの映画をノミネートしたり、悪いことが彼らに起こります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island is a movie that pops a question in my mind after I saw this movie; Why can&amp;rsquo;t we get original and creative films like this on Hollywood? Well that&amp;rsquo;s because nowadays, Hollywood is nothing more than a bunch of lazy dumbfucks that rather make garbage for the audience, while original movies get the middle finger by the audiences and they don&amp;rsquo;t ever get mentioned again for generations to come. Oblivion Island gives hope that originality in filmmaking i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sheepdude-1&#34;&gt;Sheepdude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandは映画のようなものではありませんが、90分のCGI技術を披露しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は、若い主人公、はるかが、寝たきりのお母さんから子供のファンタジーを読んで始まります。 この本は、神社で卵を提供した後、狐が宝の櫛を返した男の物語を語っている。 町の人々は、その品物を返すことを望んで神社に卵を提供し始めるが、実際にはキツネが人々によって「忘れられた」とみなされる品物を盗む責任があることはほとんど知っていない。 遥香は彼女の母親に、彼女がプレゼントとして受け取った手鏡が同じ運命を共有しないことを保証します、彼女は永遠にそれを宝物にするでしょうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は現在十代の若者になっています。 彼女の母親はもはや周囲にいない。彼女は仕事中の父親と無関心な友人には満足していないようだ。 ペースを変えるために、彼女は期待通りに彼女がそれを忘れてしまった後、失われてしまったので、彼女の手鏡が返されるように神社を訪れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は神社で眠りにつき、目を見張るような狐のようなアントロモルフに目覚める。 狐は、はるかのキーホルダーを含む迷子になっている物を掴み、逃げる。 遥香はその生き物を横並びの次元に追いやり、そこではキツネがパニックを起こし、彼女を変装しようとする。そうでなければ人間を世界に導くことに苦労する可能性がある。 危険を免れると、狐は遥かに人間の世界に戻ってくると言いますが、彼女は鏡を探すためにとどまることを主張します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は鏡を見つけると、テオ、彼女のキーホルダーとして自分自身を紹介するキツネを与えることを約束します。 彼は同意し、彼らはそれを検索するために出発しました。 途中、テオはストリートギャングの3人のメンバーに嫌われ、遥は逃げるのを助けます。 ハルカは人間だと推測しているので、彼らは彼女を暴くために頭を下げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テロや春香を追いかける無意味なシーンがあり、映画の唯一の面白い瞬間に、円柱車が屋根から飛び出し、タワーの横に倒れて滑り降りるような場面があります。 カーニバル。 テオとはるかは、遥かに忘れられたぬいぐるみを使って演劇を行っている劇場に逃げます。なぜか尋ねることはありません。 春香は綿の名前のおもちゃと再会し、すでに金持ちが人間であることを明らかにしていたにもかかわらず、不法行為によって多くの物的損害を引き起こしながら、彼女を追いかける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュオはテオの家に逃げ出し、テオは鏡が地下の泥棒に隠されていることを明らかにしています - 誰が推測しているのか、ミラーを探しているときに、 その後、宇宙飛行士は、春香を使って鏡を回収して盗むことができるように、狐に知らせる邪悪な男爵に誘拐された場所の外に出る。 もちろん、Teoはすばらしい報酬を受けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翌日、恋人がシロアリに移動し、カートが牽引され、巨大なぬいぐるみの怪獣ハルカが溶岩の坑口に入ると、映画は悲惨に短くカットされ、即座に殺されます。 ティーンエイジャーは登場し、モンスターの詰まったものを裂いて、自分の鏡がその中に入っていることを発見します。 彼女は鏡を手に取ってテオと逃げようとするが、彼らは春香を奴隷に誘拐して鏡を盗む男爵に向かっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バロンは、ミラーを使用してロボットの軍隊を制御する計画を明らかにし（ミラーは電源のようなものです）、Rube Goldbergマシンを用いて忘却のゴブスタを遥に運営します。 これにより、Teoは、町民をバロンに反逆罪を犯すのに十分な時間を与え、Teoの報酬金を使用して、バロンの飛行機に向かう飛行機を建設する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、はるかさんのおもちゃであるコットンは軍隊を集め、何の手段も持たないままバロンの飛行船に乗り遅れる。 男爵は感情的なおもちゃを捨て、遥はテオの飛行機に逃げる。 その後、大砲の花火や風船の中で、テオの飛行機はバロンの飛行船に衝突し、バロンの飛行船を無効にする。 その後、映画は、貴重な記憶の道徳を説明する形而上学的なシーケンスに入り、その後、バロンは敗北し、遥は鏡を取り戻して人間の世界に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがオビリオン島です はるかとテオは数行以上の唯一のキャラクターで、プロットには穴がいっぱいあり、大部分の話は独創的ではありません。 子供向け映画の場合、Oblivion Islandは魅力的ではなく、興味深い、または面白いものではありません。 いたずらやジョークの試みはまったくありません。劇的な劇的なドラマはほとんどないので、映画は一種のファンタジーアドベンチャーです。 しかし、ビジュアルは絶対に素晴らしいです。本質的にアートとアニメーションを映画の魅力にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sheepdude/reviews&#34;&gt;Sheepdude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island isn&amp;rsquo;t so much a movie as it is a 90-minute revealing of some impressive cgi technology - or perhaps just a really long toy commercial.    The movie begins with our young protagonist, Haruka, being read a children&amp;rsquo;s fantasy by her bedridden mother. The book tells a story of a man whose treasured comb was returned to him by a fox after offering an egg at a shrine. The townspeople begin offering eggs to the shrine in hopes of having their items returned as well, but little do the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer-1&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Oblivion Islandは、Fuji Televisionの50周年を記念して2009年にリリースされたCGIのアニメーション映画です。  DVDケースで大胆に言及したように、3つのアニメーション賞を受賞し、2つのアニメーション賞にノミネートされました。 これは、それが基本的にワンダーランドタイプの物語の別のアリスであることを見て、かなり近づいてきています。 しかし、それを見て、それが自分のメリットで撮影されたとき、本当にそれらの賞に値するでしょうか？ 見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ムービーはあなたの財産の周りに潜入し、放置されているか無作法になっているあなたの所有物を盗み、狐の精霊のレースについて聴衆に知らせる、アニメーションの様式化された作品で開きます。 この話は、彼女の夫と娘がすぐに彼女の死のベッドになることを訪問されている遥香の母​​親によって伝えられています。 遥香は、母親が彼女に与えた美しい鏡など、彼女が所有する世話をするため、狐が訪れることはないと言います。 私はこれがどこに行くのだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香が十六歳の学生であるとき、父親は彼女をサポートするために熱心に働いています。そして、バットからすぐに、遥は非常に似つかわしくありません。 彼女は学校の友人と家に入ってきて、まだ混乱しているのを見て、父親が家をきれいに掃除していないと訴える。 彼女は彼女がジンジャー・エールを飲んだこと、そして彼がほとんど家にいないという事実に腹を立てた。 彼の仕事のために。 あなたが彼を必要とするときにFacebookの子育ての男はどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の時計を見て、何年か前に失った母親の鏡を何とか思い出させるので、彼女はそれを頼むためにキツネの霊に神社を訪れる。 彼女の鍵は階段の後ろで神社に落ちているので、背後に這い回って戻ってくる。 彼女はそれらを踏み台に置いていますが、出る前に、狐の精神が駆け上がり、最初の実際の映画の模様を私たちに提供します（それを待ってください）。 彼女は彼を木の根に追いつき、そこで失われた土地に吸い込まれる。 少なくともそれは私がそれを呼んでいるものです。 彼女は怖がったキツネと会い、盗難を訴えるが、盗むことはないと彼女を安心させる。 彼は放棄され、放棄された物を取り戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここには2つの穴があります。 まず、はい、彼はちょうど数分間歩いていた彼女のキーを盗む。 放棄されず、無視されない。 そして、キツネであるにもかかわらず、彼は彼女の顔の前に足が足りないことに気付かなかった。  DidAalan Grantがその場面を書いていますか？ そして、申し訳ありませんが、もしこれらのキツネの精神が本当にこの不注意であったなら、私たちは少なくとも今は少なくとも1つ捕まえていたでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、物語に戻って&amp;hellip;彼女は彼女がミラーを元に戻すのを手助けするならば、彼女は彼に鍵を与えることを約束します。 これはプロットがついに消えてきて、私を信じて、Spongebob Squarepantsが銃撃戦の途中でスイスチーズを食べるよりも穴が開いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明な生産、オブリビオン島はかなり劣っています。 これは完全なCGI映画なので、典型的なアニメの問題はありません&amp;hellip;低フレームレートや凍った画像のように&amp;hellip;しかし、それはまだ本当に安い探しです。 アニメーションのスタイルと品質は、ジャンクアレーのMr.Stainとキングダムハーツのカットシーンとの間の厄介なクロスのように思えます。 アートワークはカラフルで非常に詳細ですが、同時に穏やかで見た目もグミです。 現実の世界のシーンのように、この幸せな色のパレットから実際に輝くほど長く離れているときや、映画の後半で扱う巨大な骨格の獣などがありますが、ほとんどの場合、この映画は目に見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはうまくペースがあり、飽きることはありませんが、ストーリーを伝えるために使用しなければならない工夫されたプロットの歪みや物理的なルールの量はちょっとばかげています。 オープニング・アニメーションで彼の種が流行しているにもかかわらず、日本の神話全体の基盤として、私たちが今までに会った唯一のキツネの精神はテオです。 映画のある時点で、Te&amp;rsquo;oは人間を恐れていた唯一のキャラクターだが、人間はそれほど悪くないとは言い切れない。 彼は彼らが作り上げた風上のおもちゃの飛行機を見せて、前に見たことのないように反応します。 彼女の鏡は不思議な地下の泥棒によってバロンから盗まれたと思われたが、地下に逃げてそこに戻ってきた時、誰もそのような偉業を見せる者は誰もいなかった。 ちょうど気味悪い人形、粘り気のあるバグ、嫌悪感と醜いキルトのクロスのように見える、まあまあの巨大なモンスター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この映画の私の本当の問題は何よりも、終わりです。 この映画のようにばかばかしくプロットされたように、それはスマートな結末を持つことで救われた可能性があります。 それが判明したとき、彼らが鏡で表面に戻ったとき、バロンはその場所で待っていた&amp;hellip;どういうわけか&amp;hellip;彼の新しい囚人遥とともに。 さて、これは私が起こることを望んでいたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春香は城に入ると、バロンが本当に鏡を愛し、宝物にしていることに気付く。 彼には快適な毛布のようなものです。 長い間それがなければ、彼は怒ってしまい、戻って、彼の人生は再び完全です。 彼女は母親を思い出させるために鏡を必要としないことを理解しています。心の記憶が十分であるからです。 彼女は貴重な人生の授業を受けているので、この世界を空のままにしておくことに同意しますが、空ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、それは起こりません。  Aは実際に何が起こったのかを正確には教えてくれませんが、広範なストロークに入れるために、バロンはボンドの悪役で、ミラーはMacGuffinです。 この明らかに東洋風の映画の第三の行為は、西洋的な決まり文句の爆発に過ぎない。 春香は彼女の父と彼女の所有物に感謝することを学んでいますが、Spoiler警告*が彼女が来たものを正確に得たので、本当に成長したり、成長したりすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は幼い頃、父が私のためにカーニバルで勝った12インチの詰め物のBulbasaurを所有しています。 私はそれを愛し、それを宝物とし、まだそれを所有しています。 私が話しているように私のドレッサーの上にあります。 しかし、私の小さないとこのひとりがそれを見てそれに恋したら、私は心の中でそれを降伏させるでしょう。 どうして？ あなたが育ったとき、あなたの子供の遺物は、あなたより多くのものを必要とする人と一緒になる価値があるからです。 トイストーリー3はこのアイデアを釘付けにし、また違ったやり方でアメリカの映画であるラビリンスもそうしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはすべてのアカウントによってかなり悪い映画ですが、それはひどいことではありません。 それはwatchableです。 若い聴衆、少なくとも質問をしないでサンタクロースを見るのに十分な若さを持つ人は、安全で楽しいです。 私はこの映画に5/10を与える。 私はそれが本当に獲得した賞のいずれかに値するとは思わないが、それはレンタルする価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island is a CGI animated film that was released in 2009 to commemorate Fuji Television’s fiftieth anniversary. As it mentions boldly on the DVD case, it went on to win three animation awards, and became nominated for two others. This is quite a feat, seeing how it’s basically another Alice in wonderland type story, and those have become pretty much a dime a dozen in recent years. But looking past that, when the film is taken at it’s own merits, did it really deserve those awards? Let’s take a look.    The movie opens with a stylized piece of animation that tells the audience about a race of fox spirits who sneak around your property, stealing any of y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allegrotime-1&#34;&gt;allegrotime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;忘却の島：遥と魔法の鏡は、かわいい、想像力豊かな、よく完成した子供の映画です。 私はそれがエキサイティングで爽やかで、より親しみやすいアニメがアメリカでライセンスされていることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の簡単な概要は、16歳のはるかは、市民が自分のものを作ることができないので、無視されたアイテムがその住人によって使用される別の次元に旅行することです&amp;hellip;彼らは人間がもはや気にしないものを使用する。 春香は母親の手鏡を探して旅を始める。 ストーリーは非常に簡単でシンプルで、ターゲットオーディエンスに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DVDを入れる前に、私はコンピュータのアニメーションアートスタイルについて少し不安だったと認めます。 一度私は芸術を本当に楽しんだが、私は見始めた。 私はCGIが貧弱である可能性のある映画全体に座ることを恐れていたと思います。 この映画は視覚的に非常に魅力的です。 あなたは2Dの景色の一部を見ることさえありますが、それは間違って見えたり、びっくりしたりしません。 また、音楽は本当に素晴らしいです。 私は音楽を愛し、むしろ感銘を受けました。 非常に素晴らしいオーケストラと楽器がいくつかありました。 エンディング・クレジットの間のポップ・チューンも歓迎していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の映画として、これは本当に素晴らしいです。 プロットは非常に基本的でシンプルですが、最初に子供の映画を見ることができない場合は、私は明確に指導します。 私はまた、結末も甘いことを言及したい！ 私はこれをクリエイティブな、しかし伝統的な子供の映画を見たいと思っている人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/allegrotime/reviews&#34;&gt;allegrotime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oblivion Island: Haruka and the Magic Mirror is a cute, imaginative, and well-done children&amp;rsquo;s film. I find it exciting and refreshing that more child-frien &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>