<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/date-a-live-movie-mayuri-judgment/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/date-a-live-movie-mayuri-judgment/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Date A Live Movie Mayuri Judgment</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/date-a-live-movie-mayuri-judgment</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/date-a-live-movie-mayuri-judgment</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/77947.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/24655/Date_A_Live_Movie__Mayuri_Judgment/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/24655/Date_A_Live_Movie__Mayuri_Judgment/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;remix&#34;&gt;-Remix-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の最初のエピソードから、デート・ア・ライブは設立時に確かにユニークでした。 彼らの悲惨さから霊を救うために日付を使用することは確かにあなたがロマンスのジャンルでは頻繁に見られない概念です（おそらく世界神のみが知っていますか？多分？）これは最初は非常に興味深い方法で実行されました。 しかし、Liveが間違っているのは、何か新しいものを考え出すのではなく、同じ一般的なフォーミュラを1回、2回、3回リサイクルすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;式？ あなたは何について話しているのですか？ これは何なのですか？ まったく正当な質問をすることに間違いはありません。 そして答える：さて、過去2年間に何が起こったのか正確に煮詰めましょう。 問題が新しいキャラクター、様々なキャラクターの間の緊張、ある種のイベントの形で登場するとき、どのようにキャラクターがそれを解決するのですか？ それは正しい、日付。 最悪の事態の最悪を封じ込める手段として、2人が一緒に時間を過ごすような単純なもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mayuri Judgmentではこれがもう一度起こりますか？ 確かに。 しかし、Shidouが映画の最初の45分間に6つの日程を持つことは本当に不必要で、プロットを繰り返していました。 これらの日付から壮観なものは何も出てこなかった。私たちがまだ知らなかったキャラクターについて何も新しいことは学ばなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クライマックス自体については、乱雑で、乱雑で乱雑な話をしてください。 私が尋ねてきたことの一つは、そこでやっている大暴れだということでした。 そのこととMayuriの存在との関係は、「クライマックス」の戦いでは常に示唆されていますが、完全には説明されていないので、最終的にはそれを額面にしてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体に移動すると、実際には全く開発されていません。 第1シーズンと第2シーズンでは、Shidouと残りの主人公との関係を築き、深めていく方法として日付が使われました。 彼らは今ではすべて親しい友人なので、これらの日付はもう同じ種類の意味を持ちません。したがって、小さなキャラクターの発展です。 私を間違えないでください - 文字は間違いなく面白いです - それはまったく変わっていないということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1人の新しいキャラクターがミックスに登場します：Mayuri。 しかし、彼女はちょうど映画のほとんどのための本当の目的ではありません - 周りに主な文字に続いて、背景にいくつかのヒントと一緒にストーキング。 ついに彼女の輝く時間になると、彼女はプロットに矛盾して貧弱に移行します。 ある瞬間、Shidou以外の誰も彼女を見ることはできませんが、他の誰かが次の第二に突然それを見ることができます。 このすべては文字通り映画の最後の20〜30分に詰まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が非常に失望した唯一のキャラクターはOrigamiでした。 彼女はTohkaに挑戦するために無作為に突っ込んだ映画の中で、まったく使い捨てのキャラクターでした（前の季節にはこれを見たことがないかのように）。 映画は彼女のせずにうまくいっていたかもしれません（しかし、ファンはそれを気に入らなかったと確信しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術は質の高いものです。 アニメーションはプロダクションIMSによるので、間違いなく高品質です。 声の演技もうまくいきます。 私は個人的には、Shidouが女性の相手に切り替えるときに声を変える方法が本当に好きです。 私の唯一の大きな問題は、時には3Dグラフィックスが少し奇妙に見え、明るく明るい背景と互換性がないことですが、そうでなければその正面には苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあなたの価値があるのですか？ あなたがこのレビューを読んで考えているのであれば、おそらくすでに最初の2シーズンを楽しんでいると思います。 しかし、批判的な見地から、私はかなり失望していた。  Date A Live：Mayuri判決はそれを先に進めませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のグレード：D +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者の免責事項：これは私の個人的な意見です。 私は物語がどのように実行され、どのようにキャラクターがどのように豊かであるかを主にアニメを批評する。 このレビューは他のレビューを対象とするのではなく、より包括的な分析を提供することを目的としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Remix-/reviews&#34;&gt;-Remix-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the very first episode in Season 1, Date A Live was definitely unique in its set-up. Using dates to save spirits from their misery is certainly a concept that you do not see often in the romance genre (except maybe The World God Only Knows? Just maybe?) and this was initially executed in a very interesting way. Where Date A Live goes wrong, however, is that, instead of coming up with something new, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skyreleo&#34;&gt;Skyreleo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー
&lt;em&gt;スポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.5 / 10
私はこの映画のために本当に誇らしげに思っていました。ライブファンのデートでしたが、この映画は私に印象を与えました。 それは本当に多くのことではなく、ちょうど獅子が再びデートに行くとmayuriの出現。 彼女は基本的に消え去る前に、文字通り約5分しか話しませんでした。彼女が最後に登場する前に、彼女のちらちらを垣間見ることができます。  IMO私はこの映画に不満を抱いていた。 しかし、アクションは本当によかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
非常に良いサウンドトラック、彼らが再びシーズン1のオープニングソングをどのように使用したのが好きで、アクションシーンでは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
真剣に、映画が人に関するものであれば、彼らは十分な画面時間を持っていることを確認してください
P.Sのkurumi doesntはこの映画の多くのスクリーン時間を持っています:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
全体的には、ハーレムファンとしての素晴らしい映画でしたが、物語はかなり流出していました。 まだライブファンのための日付を見る必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skyreleo/reviews&#34;&gt;Skyreleo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;REVIEW  &lt;em&gt;May contain spoilers&lt;/em&gt;    Story: 7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I was really hyped for this movie, bein &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freedomtan&#34;&gt;FreedomTan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、Date A Liveは私にとって最高のアニメです！ 私はちょうど2015年1月12日にこれを見終わった！ サウンドトラック10/10、ストーリー10/10、キャラクター10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日付Aライブが大好き！ より多くの季節に憧れている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどのエピソードの初めに語り手が語りかけるのが大好きです！ 甘い武器によるサウンドトラックについては、すべての日付A LiveシリーズでFreakin Love Your Song、飽きることはありません！ キャラクターのデザインは多分私がそれに執着していたのかもしれないが、私のためには表現、デザイン、色そしてすべてが完璧だったからかもしれない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では、もちろん、トレーラーに示されているように、新しい精神が紹介されていることは誰もが知っています&amp;hellip;.私はスポイラーを防ぐために彼女の名前を言うつもりはありません&amp;hellip;.しかし、私は彼女が最高のスピリットフォームの衣装デザインを持っていると言います 見た。 色と彼女の天使はうわー！ 吹かれた心XD。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Date A Liveを作ってくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FreedomTan/reviews&#34;&gt;FreedomTan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my opinion, Date A Live is the BEST ANIME for me! I just finished watch this on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chanzy7&#34;&gt;chanzy7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にLive a Dateの映画が制作されているのを聞いたとき、私はちょっと興奮していませんでした。 しかし、彼らは今度自分自身をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私たちがLive a Dateを見た場合、そのストーリーはどんな意味でも驚くべきものではありませんが、とても楽しいものです。 映画にも同じことが起こります。アニメの季節を楽しんでいれば、それ以上のものを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
シーズン1のブルーレイ版と同じようにはまだ磨かれていませんが、かなり近づいてきます。 しかし、私は映画の最後の部分で芸術が突然シーズン2の基準に戻ったのでいくつかの点をドッキングしています。 シーンはあまりうまくアニメーション化されていないか、構造化されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
映画は、シーズンの両方からのいくつかのトラックと新しいもののいくつかを再利用します。 それらのすべてが映画で驚くほど響き、シーンをきれいにフィットさせ、声優は素敵な仕事をして、Mayuriの声優も彼女を声優として賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
一度アニメでは、我々は女の子に大きな重点を得る。 通常これは視覚的な小説のゲームとOvaのために予約されていますが、最終的に私たちはShidouと女の子が予定通りに出るようになります。 したがって、日付は生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
シーズン2の恐ろしいペーシングとアニメーションを見て焼けた私たちのために、この映画はその傷を治癒し、シーズン1が始まった炎を再燃させます。 私が見ていた人はすべて、映画の陽気なシーンで笑ってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Date a Liveが好きなら、これは必見です。 この映画は、シーズン2が失ったものを取り戻し、シーズン1と同じくらい良くなるように努力し、多くの点で成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chanzy7/reviews&#34;&gt;chanzy7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard a movie was being produced for Date a Live, I wasn&amp;rsquo;t excited in the slightest. But they out did themselves this time.    Story:  If we watched Date a Live be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noctariel&#34;&gt;Noctariel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「デート・ア・ライブ」の映画は、第1シーズンと第2シーズンについてほぼすべてのものを結び付けていますが、コアはほとんど完璧です。 多くの人がそれを好きではないかもしれませんが、私は個人的には、このアニメの両シーズンよりも優れていると考えています。
それは非常に軽いトーンを持っていますが、同時に多くの強い感情を呼び出すことができます。 主人公（OrigamiとKurumiは少数の小さな場面しか持たない）にはかなりのスポットライトが与えられます。 それはまた、かなり好きな新しいキャラクターを紹介しますが、それは何らかの理由で多くのscreentimeが与えられていません。
私はもっ​​と多くのことを言うことができないのかどうかはわかりません。その日の終わりには、「日付は生きています」のような人々はいろいろな理由から皆を喜ばせることは非常に難しいです。 この映画は普通だと言う人もいますが、私は同意しません。 私はそれが何であれ、それが大好きです。私はそれが例外的で美しい芸術作品だと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Noctariel/reviews&#34;&gt;Noctariel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Date a Live&amp;rsquo; movie combines almost everything good about the first and second seasons, while  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charltonic&#34;&gt;Charltonic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約すると、シリーズ全体のかなり満足のいく終わりですが、私はそれが説明され、もう少し拡張された可能性があると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私は過去2年間の話が少し上手くやっているような気がしますが、映画は主に誰との絆を抱く志戸から成っていましたが、私はすべての人との関係をうまく切り捨てていると思います。 私はそれがむしろ強制されたと感じますが、にもかかわらずそれは楽しいものでした。 私はエンディングを楽しんだが、貧弱な性格の発達が少し落ち着くと感じている。 私は、「誰が霊を創ったの？」のように、終わりに向けての答えの欠如について少し迷っていました。 そして、「彼らは本当にどこから来ているのですか？」と思っていますが、いくつかのことはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
この1枚でかなり標準的なアートワークは、本当に不平を言うことができますが、前に私の季節2のレビューで言ったように、それはちょっと鮮明で鋭いかもしれませんが、私は悲惨な男の子ではなく、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
私はファンダブで、私はダブで最初の2シーズンとOVAを見ました。 サブと同じ話に入るのは少し奇妙なことでした。私は明らかに日本語の部に欠けているので、本当に声を判断することはできませんが、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
それは大丈夫だった、私はそれがきれいに行われている2つの季節があったので、他のすべての文字の開発について多くのことは言わないということです。 だから、Mayuriを紹介して、私は彼女の存在のアイデアは物語の奇妙なひねりだと思った。予期せぬものだったが、私は彼女を性格が好きだが、実際の開発がなければ、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
私はこの映画が好きでしたが、それ以前の季節とはまったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には良かったです。 私はそれがより良いかもしれないということを意味しますが、もちろん何かに改善の余地があります。 すべてがすべて良かったようですが、かなりの重要な質問に私をぶら下げてしまいましたが、すべての質問が私の回答になるとは限りません。 それにもかかわらず、これは時計の価値があり、非常に良いシリーズに適切な終了でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Charltonic/reviews&#34;&gt;Charltonic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To summarise, a fairly satisfying ending to the whole series, although I do feel it could have been explained and expanded a bit more.    Story: 7  I feel like the story from the past two seasons seemed to work sli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Date A Live: Mayuri Judgement is the sequel to Date A Live II and was released in August 22nd of 2015 and ran for 1 hour 12 minutes (72 minutes) and was once again produced by the same studio that did Date A Live II and the Encore OVA, Production IMS. So what did LA think of this anime film?. Before LA answers this let&amp;rsquo;s first look at the premise, well Shidou our main protagonist sees a h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midg3tluv&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が待っていたTrashy Haremの映画が最後に到着しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングソングや吉野が輝きを放つと、映画は強くなった。 その時点で（映画の約1分30秒）、私はこのショーがファンのために作られたことに気がつきました。 すべてのマイナーキャラクターにはカメオがあり、他のキャラクターにはメジャーなものがあります。 ファンのサービスレベルは簡単に9000+でした。 メインの女の子との6日の発表で映画が始まります。 日付を始める。  Shitはファンにヒットする予定で、Shidouは彼が知っている唯一の方法で世界を救うことを任されています。 すべての女性を幸せにしなさい！ 出会い系のパートとばかげたジョークには、かわいいアイデアがいくつかありました。 あなたはMikuのShidouクロスドレスが好きでしたか？ あなたはそれ以上のことをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日付の終了後、アクションが開始されます。 あなたが変態を考えているような行動ではありません。  Shidouはまったく新しいレベルにハーレム・ゲイになることを忘れないでください。 リッキー・マーティンとエルトン・ジョンはシドー以上の猫を楽しむ。 この映画には、Facebookの2016年の選挙年より多くの爆発と行動があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は宮内史郎を抱きしめ、劇的な結末で女の子を救うために完全自殺モードに入っています。 ある女の子が死んだとき。 アッシュケッチャムがバターフリーを去らせた時よりも悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体で唯一の信じられない瞬間がこの映画で続きます。  6人の女の子はすべて同じ男のようで、彼らは何とかしています。 これは私がとんでもないことと呼ぶ唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、Tookaのドレスアップはこの映画の欠陥を補うものであり、シリーズのファンにとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン3に参加！ 私たちは光の小説の半分に過ぎず、もっと必要なのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Midg3tLuv/reviews&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Trashy Harem Movie I Have Been Waiting For Has Finally Arrived.    The movie started off strong with an opening song and Yoshino losing her mind with glow sticks. At t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebaka-otaku&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;わずかなスポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dateアニメシリーズには、今度はムービーで別のインスタレーションが戻ってきました。 日付ライブ・マユリ・ジャッジメントは、全体的に、今日は疲れていると考えて、かなり良い、リラックスした映画でした。 すべての日程はとても楽しかったし、すべての女の子たちはとてもかわいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたが日付A Live、日付を記入するのを期待するものです。 彼らは文字の日付のそれぞれを通ってかなりほとんど最初の時間を過ごす。 彼らはこれをすべて一緒に投げるために約1時間20分しかないと考えると、各日付で約10-15分持続するように急いで感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、エンディングは彼らが本当に急いで感じる戦いを持っていたとMayuriが消えているのが感じる部門に私にはほとんど影響を与えていなかった。 しかし、彼女は映画のいたるところで終わりまで話をしていないので、これは期待される。 彼女はちょうど正直なところ、自分の家でさえ、どこにいてもシドウに従っているストーカーとみなされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が急いで、内容が欠けていることにかなり失望していました。 私はあなたに「それはそれだと思う？」と思った。 映画の最後まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが使用したサウンドトラックは驚くほど美しく、戦闘シーンで最後にシーズン1のオープニングを追加したことも好きだった。 それは本当に戦いの場面にぴったりですが、私の個人的に好きな曲は、終わりのクレジットの間に演奏された曲でした &amp;lsquo;Invisible date&amp;rsquo;という名前でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画で期待していたように芸術はよかったです。 私は本当にTohkaの新しいスピリットがどのように見えていたのか、デュアルウィーディングのタッチが私が推測する映画に少しクールさを加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはかなり良い映画でしたが、T.Vのアダプテーションを作れば、アークの良い点をはるかに上手く取り除くことができ、仕事にもっと時間がかかりすぎるので、急いでストーリーを取り戻すことができたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、Date A Liveのファンのための多くの時計です、今私たちがしなければならないことは、新しいシーズンが出るのを待つことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBaka-Otaku/reviews&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;May Contain Slight Spoilers&lt;/em&gt;    Date A Live came back for another installation into the Anime Series this time with a movie. Date A Live Mayuri Judgement was overall a pretty good, relaxing movie to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animetop&#34;&gt;animetop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン3の続きがまだある願って、私は続編を楽しみにされてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰が実際に獅童が、彼の陽気、ストーリーや彼女の話のように、ますます好奇心継続が繰り返さberapakalipunアニメにもかかわらず、非常に興味深いのは、魅力的なままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての精神の本当の王女の女王シーズン2が、彼は非常に強力であると思われる一方で、彼はコントロールを失ったときのためかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、非常に残念なアニメはストーリーとアート、その非常に素晴らしく、非常に残念シーズン2のエピソードから非常に興味深いです、唯一の10のエピソードがあったとき、私は非常に午前ので、アニメでは年に一度だけなので、彼の話が少ない可能性があるのでmovienyaがはるかにサポートしていないようでした理由 第三シーズンを楽しみにしているので、私はアニメkelanjutanya HAHAH見る前に死にたくありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animetop/reviews&#34;&gt;animetop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;saya berharap masih ada kelanjutan season 3 ,saya akan menantikan kelanjutannya p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivaaan&#34;&gt;Ivaaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は「Live」シリーズの本当に素晴らしい結末を飾っています。
私はそれを楽しんだ、私はそれを愛する。 いいえ、これは私が今まで見たことがないと思ったことでした。 これは驚くべきことでした。
だから、私はちょうどその驚くべき、良いことを言った、しかしそれはなぜ良いですか？ レビューに戻る？
ですから、DaLシリーズのすべてのエピソードやOVAを（時系列に）見て、これを見れば、シリーズ全体で満足できます。 私はあなたに保証することができます。 第3シーズンがあればうれしいでしょう。言い換えれば、第3シーズンが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
私はこれについては全く期待していませんでした。なぜなら私はHAREMを性別で見ただけなので、私はそうでした。 しかし、逆のことは真実です。 最初のシーズンから、私はこれに中毒したエピソード3。 ほとんどオリジナルではないが、それは問題ではない。 しかし、いくつかのエピソード/ OVAsからの感情&amp;hellip;気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
最も大きいものではありませんが、それはしません、それは悪くない、それは+です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
10？ なぜ10/10ですか？ オープニング曲は本当にいいから。 私はそれらをダウンロードしました&amp;hellip;オープニングのほかに、音楽/サウンドはそれにうまく組み込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
まあ、ちょうどうまくやった。 いうことがない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを楽しんだ。 あなたはおそらくすでに知っていたかもしれません&amp;hellip;私はそれを見ることをお勧めします。 もしあなたがそうするなら、あなたの上に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ivaaan/reviews&#34;&gt;Ivaaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie has really, really great ending of an Date a Live series.   I enjoyed it, I love it. No fun, this was something I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ少年！ ライブ動画の日付。 私はそれにもっと多くの折り紙を見るのを待つことができない！
「映画について後で」
さて、誰かがこれを解雇しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが好きな2つの文字は、「Live」というデートの中にあり、実際に気にしているのは1つだけです。 私たちが気に入っている最初のものはTime-Girlです。そして、第2のコースはもちろん、ORIGAMIです。これは、社会的に厄介で、楽しさがあり、かわいい白い髪の人間です。 彼らの後にはCHAOSがあります。 私たちがなくても簡単にやり遂げることができ、消えてしまっても逃さない人たち。 だから&amp;hellip;誰もが、すべての女の子とのデートに行く主人公についての映画の考えを持っていた誰もがオリエンテーションは、解雇される価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際にはその後もどこにも行きません。 新しい女の子についての小さなサブプロット（「スポイラー」についてのごまかしを与える人）は、他の精神の緊張ストレスから形成されていますが、映画の終わりに約5分間だけ人々と交流します それ以外はちょうどフィラーです。 主人公はまた、あなたに間違ったボタンを押すことができ、映画が終わることはほとんど知られていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについてはあまり言わないが、私たちがOrigamiを手に入れた20〜30秒は楽しいものだった（実際には良いユーモアだった）。残りはかなり駄目だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy! A Date a Live movie. I can&amp;rsquo;t wait to see more Origami in it!  &amp;lsquo;about a movie later&amp;rsquo;  Well, someone is getting fired over thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hades-gil&#34;&gt;Hades_Gil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;日付Aライブ&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*注：5月/スポイラーを含むことはできません..
それ以上の停止をせずに、すぐにレビューに入ってみましょう。 それは短いだろう..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このショーのために本当に賞賛されました。でも、サブが出てくるのを待っていましたが、ストーリーは私の期待を満たしていませんでした。それは悪かったですが、10か9でもありませんでした。
私は最後の4分を本当に気に入っていました。あなたは彼が映画を見るときに理解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9 / 10
Art&amp;hellip; hmm&amp;hellip;.シリーズの第1シーズン、第2シーズンと同じように素晴らしかったです。あなたはそれについて話すことは何も知らないでしょう。マユリの精神はあまりにも美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-9 / 10
サウンドもかなり良かったです。私のお気に入りの1曲目のOSTもインポートされ、最後のエンディング曲は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-7 / 10
これについて話すことはあまりありません。皆はシリーズとまったく同じです。マユリのキャラクターはシャーロットの誰かのようなものです。私はクルミが主人公のひとりになりたかったのです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は本当に「ハレム」アニメをあまり楽しんでいないが、これは私にとっては大丈夫だった。シリーズの始まりの間、私はトカを邪魔することなく主人公にしたいと思っていただけだった。でもそれは大丈夫だ。（私の個人的意見 ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
まあ、私はそれが好き&amp;hellip;それを見て楽しんで&amp;hellip;それは最高の映画ではありませんでした&amp;hellip;それは私のための9または10ではなかったが、私は誰もがそれを好きであると確信しています&amp;hellip;それ以上の一時停止なしで、  /映画を買い、それを見始める&amp;hellip;
ハッピーウォッチングXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、私のためのリンクを知ってほしいと思っている場合私の午後&amp;hellip;
&lt;strong&gt;&lt;em&gt;ハッピーウォッチング&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hades_Gil/reviews&#34;&gt;Hades_Gil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Date A Live&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;* Note:May/may not contain spoilers..  Without further halt, let&amp;rsquo;s jump right into the review. It&amp;rsquo;ll be short..    Story-&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Was r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiikamikait&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に映画は大丈夫だった。 前半は一貫しており、両シーズンに余裕のようだった。 しかし、後半は、あまりにも多くの未知の要素や質問を導入しても、何の答えも出さずに失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは非常によく作られていて、プロデューサーは古いOPやOSTを使いました。 アートスタイルは第1シーズンと第2シーズンと同じで、カラーをうまく使って平均以上でした。 文字は問題ありませんでしたが、意味のある新しい要素は導入されておらず、それぞれのキャラクターはちょうどレビューされました。 あなたがDALシリーズを好きなら、これは間違いなく考慮すべきものですが、それは他のDAL作品まで測定しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細[スポイラー]
Mayuriの導入は早すぎるので、視聴者は彼女が姿を消してしまう前に彼女を受け入れるか拒絶する時間がなかった。 あなたが何を言っているかを理解し終えるまでに、あなたはすぐにトフカの新しい形を紹介する戦場に投げ込まれます。これは決して答えられません。 最後に、Mayuriの後にKurumiが最初の精神を殺すことを目標にしている理由を信じられないほど混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiKamiKait/reviews&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall the movie was alright. The first half was consistent and seemed like an extra to both seasons. However, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrl-elt-del&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなし、ちょうど意見：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に放映されたときのオリジナルのデートAのライブを見て楽しんでいました。  2番目のシーズンはそれほど良くはありませんが、この映画「Mayuri Judgment」は私にはちょっと残念です。 オリジナルのデート・ア・ライブが数年前に放映されたことから、このシリーズの作品にはあまり積極的ではありませんでしたが、この映画を見れば、 それはいつもこのようなものでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、デートAライブIIのイベント後に行われるので、すべての前のキャラクターがこの映画に表示されます。 新しいキャラクターは、2時間の映画ではあまり開発されていません。 芸術は前のシリーズと同じ階層なので、そこには苦情はありません。 それはシリーズの各少女のファンのためのビットの &amp;lsquo;サービス&amp;rsquo;を持っています。 最後に、それはアクションシーンを強制し、悪いペーシングのダッシュでそれを周りに取り組む完全に新鮮なプロットを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Date A Liveシリーズの中でMALで最高の評価を受けるのはなぜですか？ よく分かりません。 私はそれをお勧めしますか？ いいえ。 あなたがもっとDate A Liveを見なければならない限り。 私は個人的には、映画がなくてもデートAライブIIはうまくいったと思う。 私の本の4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ctrl-Elt-Del/reviews&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No spoilers, just opinions :D    I really enjoyed watching the original Date A live when it first aired. The s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairu&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーを含むことができる&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Date A Live：Mayuriの判断は、平均&amp;hellip;
このような映画の場合、私が見ている共通の問題は、映画のオリジナルキャラクターがうまく開発されていないことです。それはまさに映画のキャラクターであるMayuriの問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私はあまりにも細部に行きたくないので、私はスポイラーを投稿することを控えることができますが、基本的にはこれです：
Shidouだけが見ることができる空には、巨大なエネルギーの球が現れます。 今はいつものA Live伝統の通り、彼は精神を持った日々を過ごす必要があります！ これはすべて、彼の前に頻繁に出現する神秘的な女の子の背後にある謎を解明しようとしている間に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mayuriのキャラクターは正直なところで非常にひどく扱われ、エンディングは予測可能で強制的に感じられました。 私たちがキャラクターにとって気分が悪くなるようにしたいのであれば、そのキャラクターに実際のスクリーンタイムと対話を与えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私はMayuriのキャラクターデザインが本当に好きです。 アートやアニメーションに関して言えないことはあまりありません。なぜなら、それ以外のことについては本当に良いことはあまりありません。 私たちがシーズン2から出たものよりずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
元のシリーズの再利用された音楽がたくさんありますが、それは正直なところ私をあまり気にしません。 全体的に音楽はかなり素晴らしかったし、私はそれに関する苦情もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
ああ少年。 この映画は、そのキャラクターに関して一緒になっている必要があります。
Shidouとの日程で、それぞれのスピリッツが十分なスクリーンタイムを獲得しているのを楽しんだが、彼らはMayuriという重要な精神にスクリーンタイムを与えることを怠った。 彼女はムービーの半分以上を無作為にシドーにストーキングし、終わり近くまでフラットなキャラクターのような気分になるまで話していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたはこの映画のKurumiのスクリーンタイムを望んでいたのですか？ 彼女はここにいて、絶対に何もしない。 彼女はちょうど気軽に何が起こっているのすべてを観察し、それはプロットすることが重要ではないと非常に簡単ですが、彼女がShidouに話すこの1つのシーン以外のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
ほとんどの場合、私はこの映画を楽しんだ。 それはデート・ア・ライブなので、私はそれほど期待していませんでしたが、少なくともそれを楽しむことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
映画は「Date A Live：Mayuri Judgment」と呼ばれているにもかかわらず、タイトルのキャラクターMayuriは、他のすべての精神にすべての映画のスクリーン時間を与えることにしたので、明らかにプロットするのは明らかに重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこの映画を見ますか？ もしあなたのDate A Liveファンならyesですが、もしあなたがDate A Liveを嫌いたり、それが普通でないと分かったら、この映画を気にしないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Kairu_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;May contain spoilers&lt;/strong&gt;    Date A Live: Mayuri Judgment is to say the least&amp;hellip; average.  A common problem I see when it comes to these kind of movies is that the movie original character isn&amp;rsquo;t developed very well and that&amp;rsquo;s exactly the problem with our movie&amp;rsquo;s char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deramora&#34;&gt;Deramora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日は映画を終わらせてください。 親切にここにレビューを残す。 申し訳ありませんが、私は何かを台無しにすると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）
だから私はその物語が悪いと思う。 まあ、私はストーリーラインを推測していると言います。 結末は単純すぎるが、それでも私は泣きたい。 日付は、いつものように面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
いつものように芸術はとても美しい。 しかし、私は志戸の顔がちょっと変わっていることに気づきます。 割合はちょっと変わっています。 スタジオには、私の目をリフレッシュする新しいデザインの服があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
私はSUREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEのために甘い菓子を食べることはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）
Tohka、Kurumi、Origami以外のキャラクターシーンは同等です。  Tohkaはメインガール（？）ですので大丈夫です。 しかし、クルミは4〜5分しか現れません。 それは私をとても悲しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5/10）
ここでくるみなしでどうやって楽しむことができますか？ 笑
さて、クルミシーンが楽しめるものです。 しかし、ことりとミクのシーンも楽しいです。 しかし、戦闘シーンは私のためにビットするので、私は映画からずっと戦いを楽しむことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
私はKurumiがより多くのシーンを持つだろうと思ったので、私は映画のために誇大宣伝だった。 しかし、それは私の期待から遠いです。 しかし、まだまだ楽しいです。 それがなぜ全体的に良いのか。  Ahahaha..こんにちはクルミの言葉のスパムにはすみません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deramora/reviews&#34;&gt;Deramora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finish the movie today. Kindly to leave a review here. Sorry, but i think i will spoil something.    Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  So I think the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdtv-bkt432&#34;&gt;tdtv-bkt432&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;いい英語じゃない。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;個人的な考え。&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;スポイラーを含む（ほとんどすべて）。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー：9  -&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;DAL LNのシリーズを続ける（なぜ尋ねる？）
+ええ、それは素晴らしいですが、ちょっと「本当の映画」のためには速すぎるのですが、すべてのキャラクターを「フラッシュ」するのに十分です
+まあ&amp;hellip;ほんの少し遅いので、私は最後の「悲劇」を感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート：9  -
+素晴らしい。
+素晴らしい。
+良い。
+他の人のようにいつものように &amp;lsquo;萌えバフ&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド：9  -&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;OPのようなものは、それがリリース（リリースではなく、映画館で示された後）であったとき、それを見たときにもっと感じる。
+ボイスアクターは多少のマイナーな変更があったでしょうか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sfxはいつものように素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター：10  -
+ハレム+1、どうしてですか？
+すべての &amp;lsquo;メインガールズキャラクター&amp;rsquo;が公開されています。
+まあ&amp;hellip;私の気持ちでちょうど私を打つ&amp;hellip;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ：8  -
+私の目を覗いた「嵐」のようなものと、「7月の雨」のように私の頭を尽くしたときは、私が見たすべてのものをきれいにしてください。  「感情」を失った。
+ええと、楽しんで、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;=全体：8.5 =
+ええと&amp;hellip;何も言わない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tdtv-bkt432/reviews&#34;&gt;tdtv-bkt432&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Not good english.  - Personal thought.  - Contain spoiler (almost everything).    - Story: 9 -  + Continu &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiawase-charge&#34;&gt;Shiawase_Charge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;あなたがそれを最も期待していない時には、一人の心が揺れる。&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のために本当に誇張されました、叙事詩的なサガ、それは、Date a LiveとDate a Live IIでした。 すべての偉大なフランチャイズと同じように、人々の心と欲望を支配する最高のポイントは、大画面で主人公（この場合はShid Itsuka）をフィーチャーにした長編映画です。 どのようにうまくいくのですか？May a Live：映画の中でMayuriの審判運賃ですか？  Pixarの映画よりも評価の低い宝石として際立っていますか？ それは爆弾と鑑賞者の払い戻しのために泣いていますか？ 確認してみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメからのよく知られた音楽キュー（好きな名前のサイクリングを含む）をここで聞くことができますが、サウンドトラックのほとんどは、その使用に十分です。 オリジナルアニメのテーマソング「Endvisory」、エンディングクレジット中に演奏された「Invisible Date」、タイトルが出現する直前に千原みなのが演奏した3曲の3曲を聴くことができます。 彼らはすべていいヒットであり、文脈上適切なようです。 目立ちませんが、シーンと十分によく絡み合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは、アニメと同じで、悪役の3Dコンピュータグラフィックスイメージと組み合わされています。 すべてが一般的に大丈夫、詳細に注意を払ってかなり印象的ですが、映画で見ると、ビジュアルが洗い流されて見えるようになります。 私は彼らが映画スクリーンに合うようにもっと多くのことをしていたはずだと思う。なぜならそれはちょうど非常に鮮明に見えないからだ。 豊かな色、良いアニメーション、そして魅力的なアートワークを備えたそれ以外のものは、好きではないことは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーと楽しさ（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちの16歳のShido Itsukaに続き、彼の出会い系の人生を続けています - はい、文字通り彼女はSpiritsとして知られている女の子に日付を記入 - 彼女の信頼を得て、そして唇と唇の接触 お互いに。 この映画では、新しい女の子がMayuriという名前の統合精神力から生まれました。 彼女は、Shidoが以前に封印した霊的な力を発する不思議な球体を弱体化しようと試み、他の確立された英雄とのより多くの日程に行くように、Shidoに従う - 蜃気楼の考えとしてではあるが。 最終的には、マユリの裁判官 - シードをスピリチュアル・ユーモア（またはそのようなもの、私はちょうど覚えていない）とみなした者としての壮大な戦いにつながる - ケルビムとの闘い。 都市。 今、魂は彼を倒すためにチームを組まなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービスは実際に演奏されましたが、かなりの程度は演奏されましたが、それはモデレートされました。 それは、訴訟の一部である過去の出来事へのスローバックを伴って、泥棒の日付を通じて描かれました。 ライブのファンが席に座っている平均日時であるにもかかわらず、このフランチャイズの新人は、すべての大騒ぎが何であるか疑問に思うでしょう。 しかし、映画には、両親が笑って泣き叫ぶ瞬間があります。終わりを含め、いくつかの部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランチャイズのファンのための必見の映画「Live at the Movie：Mayuriの判断は失望しません。 テレビシリーズと元のビデオアニメーション、魅力的な第2シーズンのテレビシリーズ、技術がすべてではないことを証明する没入感のあるサウンドから引き続き壮大なストーリーラインを魅了した同じ魅力的なビジュアルで、Mayuriの判断は喜ばしいことです。 しかし、それはフランチャイズに新人を疎遠にするので、アニメシリーズや軽小説を読んでいない場合は遠ざかってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiawase_Charge/reviews&#34;&gt;Shiawase_Charge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The heart of one wavers when you least expect it.”    I was really hyped for this movie, after the epic saga that was Date a Live and Date a Live II. Like all great franchises, the high point of their reign over people’s minds and desires is usually with a feature-length movie that would feature our main hero(s) (Shido Itsuka in this case) on the big &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dapiepiece&#34;&gt;DaPiePiece&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、待望のDaL映画。 最後のDaL関連のショー（シーズン2）から2年間待っていましたが、私が望むものを得ました。 これはレビューするのが非常に難しい映画になるだろう..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見ている間、私は、物語がより良く提示されたという複数の方法について常に考えていました。 この話の主な問題はMayuriです。 興味をそそる映画のすべてはMayuri（タイトル）に基づいており、最初の35分は文字通りファンのみのサービスで、私は気にしません。 ストーリーを一度に再開できるので、ストーリーをより深く見直すことが大きな問題になります。 結局のところ、デート・ア・ライブなので、私は物語を卑劣にすることはできません。そして、ストーリーはこれを見て最優先ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、2015年の映画（JP公開）については、それは悪く見えます。 芸術的なスタイルは残っていますが、映画を作っていた時のように感じるのは無意味です。 これはおそらく私が映画を見ていた品質によって影響を受けますが、戦いのシーンはすべて急いでいるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い面は、急いで描かれていなかった部分がすべて描かれ、アニメーション化されていて、象徴的なHyperdimension Neptunia / DaL / Fairy Fencer Fのアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことはありません。 映画には時には周囲の音が欠けていましたが、まれにしかありませんでした。 声優は、アニメのように、すべてがうまくいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、この映画が得ることができる最も主観的なマークです。 あなたは1/10、5/10、またはTohkaのファンには8/10を与えます。 キャラクターの発達はないと言えるかもしれませんが、なぜなら、すべてのアニメ化された映画のように、まだ完全に発達したキャラクターを開発するのはなぜでしょうか。 私はすでにレビューの話の部分でMayuriの問題に取り組んでいました。私はMayuriを物語のエンジンとして見ることができますが、実際のキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[潜在的なスポイラー]なぜ最高のマークですか？ まあ、主な理由は、Tohkaです。 映画はすべての女の子に彼らの瞬間を与えましたが、主にTohkaに焦点を当てます。 私はTohkaの巨大なファンなので、私はそれが大好きでした。 彼女はMayuriのような物語に包まれた唯一の人物で、彼女は唯一の変身者であり、彼女はShidouから最も注目を集める。 あなたが折り紙のファン、またはマナのファンなら、このマークは超低です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画が好きではなかったわけではありません、私はそれが空であることがわかりました。 結末はそれらの &amp;lsquo;もう一度の季節かもしれない？ 正直言って事は可能かもしれません（S1、S2、Movie、S3を手に入れたユルユリケース）Light novelsを逃したような気がします。 巨大な謎に残っている久留米はまだあります。 映画が第2シーズンのOVAから来るKurumiの話に従うならば、それはずっと良いだろう。 私は何を期待するかを知らずに、「OVA」タイプの映画、またはラブ・ライブ・ライブのような大物ストーリーの進行を見て行きました！ 映画。 私が得たものは2の組み合わせです。それは正直に私でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生きる日：マユリの判断は悪い映画ではなく、パンチとそれを善いものにする顕著な瞬間が欠けているだけです。 もしあなたがライブデートをしているなら、あなたはこれを本当に好きになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaPiePiece/reviews&#34;&gt;DaPiePiece&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, the long awaited DaL movie. I waited literally 2 years since the last DaL related show (season 2), and well, got what I wanted. This is going to be a very hard movie to review..    Story : &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    While watching I was constantly thinking about the multiple ways the story could have been better presented. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ映画になると、それらのコンテンツは通常、問題の何かです。 アニメ映画は時間窓が限られているため、ストーリーを雄弁に伝えることができなければなりません。 同様に、よく知られているシリーズに基づいた映画になると、そのシリーズのテーマと感触を維持しながらストーリーを伝えながら、考慮する必要がある問題のリストの一部としても消えてしまいます。  （その後、それらのリキャップ映画があります、そして、私たちはそれらのものについて話すつもりはありません。）それで、デート・ア・ライブ・シリーズのオリジナルストーリーはMayuri Judgmentです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：DALの世界に戻って、私たちはDALシリーズの主人公であるShidouに、スピリッツに関するもう一つのジレンマ、天使の力を持つ他の世界的な精神を与えられている天狗市に押し進められます。 ハレームのアニメは、封印され、キスの力で平和的に敗北することができます。 今、彼は家に帰ってきたクレーターの中で、街の上空に巨大な球体の巨大な球体が迫ってくるのを見て、エネルギーのボールを避けるために以前に征服した少女たち 空が高くなる。  （私を信じて、ここでは映画よりもはるかに理にかなっています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その親の話のように、Mayuri Judgmentは、これまでのシリーズの残りの部分と同じストーリー基盤（私はLNを読んでいるなら、意味、季節1と2、またはMiku Truthまでのすべてのもの）  。）これは多くの日付です。 ねえ、それは何のためにライブの日付と呼ばれていません。 この映画は1時間と12分の実質的にすべての日付なので、映画にはそれ自身の倍増の剣が装備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体は基本的にシリーズの主人公とのデートだけなので、この映画のタイトル精神であるMayuriとは本当に関係があります。 そしてそれは本当に最大のキッカーです。 彼女の重要性が本当に後で来るように映画が設定されているので、彼女と関係があるものは映画全体に重大な影響を与えません。 あなたは彼女と一緒に質の高い時間があれば、実際にはあまり得意ではなく、与えられた説明がシリーズとの関連で意味をなさないとしても、彼女の周りをベースにした映画を持っているという考えを本当にキックします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フリップサイドでは、6人のメインガールとのデートに焦点を当てているので、多くのキャラクターのリフレッシュメントや瞬間が本当に輝きます。 それぞれのデートでは、各ガールの個性が輝き、それぞれに時間を捧げます。 それぞれの日付は、それぞれの女の子の個性を反映しており、それぞれの個性的な特徴を備えています。正直なところ、このシリーズに戻ってきただけの良いリフレッシャーです。 加えて、素晴らしい、すばらしい文字のデザインのすべてで、最後には本当に素敵な戦いのシーンが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、DAL Mayuri判決は、それ自身のための二重の刃である。 それはシリーズ全体のタイトル少女がそのランタイム全体の中ではあまり機能せず、むしろ急いでいくらか巧妙な終わりに導く。 それでも、私たちが得るのはリターン・キャラクタライゼーションです。女の子の大部分を、彼らが誰であるか、彼らの癖が何であるか、そしてこのシリーズが提供しなければならないものであるかを順番に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+シリーズをリフレッシュする
+返すキャストの大部分の専用モーメント
 - タイトルキャラクターには時間がかかりません。
 - 急いで不満足な終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：正直なところ、文字についてはあまり言い表せません。  Mayuriを除くすべてがキャストメンバーを返すので、実際にはそれについてはあまり言い表せません。 これまで述べてきたように、シリーズの「ハーレムメンバー」（東花、かぐや、ゆずる、みく、ことり、吉野）は、それぞれが単独で日出市に行くので、時間を費やしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちは本当のキッカーMayuriを持っています。  Mayuri自身は映画の中で17回出演してから、彼女の最初の行為を言っています。  （私は数えた;私はこれが本当であることを知っている）実際にプロットデバイスであることよりも彼女の性格にあまりない。 彼女についての特徴はあまりなく、フラットな感じがします。 正直言って彼女のことはあまり言いませんが、映画全体の終わりには誰もが10〜20分しか会わないからです。それは壮大な戦いのシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い形の古いキャストの戻り値
+シリーズの女の子に焦点を当てた瞬間
 - タイトル文字のゼロ評価&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：以前の繰り返しと同様、Mayuri JudgmentはProduction IMSによって作成されました。 そのスタジオに来るのは、Date a Liveシリーズの美しいアートワークに沿っています。 すべての美しい、よく設計されたアストラルドレスとよく生産された芸術と、日付は、一貫した品質とビジュアルをもたらすことを止めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、特にこの映画では、IMSはケルビムと呼ばれるCGIの怪物を作成しました。「怪物」という言葉を使用していましたが、実際にはうまく作成されています。  CGから作られているにもかかわらず、ケルビムは、そのシーンに何が起こっているのかにぴったり合っています。  （オハイオ州、そしてTohkaは新しいデザインを手に入れました、そして、それは本当に素晴らしいです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い、一貫した芸術
+ CGIのことは、何が起こっているのかよく見えます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：DALになると、サウンドトラックはシリーズにとって本当に輝く美学です。 以前の季節にSweet Armsのようなバンドで歌われていた曲が本当にうまく作ったバトルミュージックに加えて、Mayuri Judgmentは映画のセクションの間にそれらのトラックの良い塊を戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、この映画ではSweet Armsの「Invisible Date」と呼ばれるクレジットのオリジナルEDソングを紹介しています。 シリーズの他のOP / EDのトラックと同様に、このトラックは、私が非常に記憶に残ると考えている曲に荘厳かつ全体的に素敵なトーンを持たせることによって、それらに似ています。  （それは私が数十回曲を聴いただけではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+シリーズからのトラックの返却
+このシリーズの音楽の標準を保持する新しいトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まあ、日付はライブです。私は本当に、本当に、本当に、本当に本当に好きです。 本当に。 それは興味深い物語と素敵な美学と完全なアニメの私の好きなジャンルのいくつかを組み合わせたシリーズです。 私は続けていくことができるので、それを短縮するために、このシリーズが大好きで、映画を見て、2番目のシーズンの終わりに元のものを追加して、私を悲鳴を上げるかもしれません。  （実際にはそうだけど、ええ、ちょっと。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん わたしはそれを楽しみました。 急いで終了したことは、このシリーズの標準的な運賃です（それでも、シーズン10のエピソードランタイムを許していません）と正直言って、それはちょうどデートライブですから、私は それを軽蔑した。 映画は基本的にちょうどちょうど日付のライブだったので、実際にシリーズが約であるため、私の個人的な感情に基づいて多くの批判ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画について何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の不満はMayuriです。 ムービーのタイトルにある新しい文字を紹介し、ムービーの主要部分を再生することになっており、メインキャラクターとしてリストされています。 そして、彼女を使用しないでください。 ここに何か間違っているのを見ますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、あなたがDALファンのような大きさで、私が犯していることについて本当に2つのことを言っていないのであれば、これを読んでまだ何をしていますか？  GO！ あなたは食べ物を手に入れよう！ 一方、あなたがDALを見ていて、シリーズについてのガウンホーではない人なら、あなたが望むならそれを見ることができます。 前にも述べたように、基本的にはDALですが、同じプロットライン、同じ文字があり、シーズン3の前のシリーズのリフレッシュです。（このレビューの時点で、私はうまくいきます。 ショーのファンにサービスを提供するだけです。 しかし、それは本当に悪いことでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to anime movies, content within them is usually something of an issue. Due to constrained time windows, anime movies have to be able to eloquently tell a story in full if they want to be successful. Likewise, when it comes to movies that are based off of series&amp;rsquo; that are well known, keeping the theme and feel of that series while also telling a story also comes off as part of the list of issues that has to be taken into consideration. (Then there&amp;rsquo;re those recap movies, and we are not going to talk about those ones.) So, an original story for the Date a Live series, is Mayuri Judgment.     Story: Back in the world of DAL, we are thrusted back to Tenguu City, the place where our main protagonist of the DAL series, Shidou is given yet another dilemma regarding Spirits, other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;insti&#34;&gt;Insti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。
これは私の最初のレビューなので、おそらく本当に悪いです。 しかし、私は今、他のレビューがこのゴミの山を賞賛しているのを見て書く必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デート・ア・ライブ・ファンとして、これは私が1年以上辛抱強く待っていた映画でした。そして、ついに昨日それを見なければなりませんでした。 今私は時間とお金を元に戻したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-2
今までのライブは、女の子が出現し、出頭があり、女子の関係が発達し、女の子の力は封じられ、繰り返されている。 これは実際にシリーズで実際に働いていた式で、実際には見て楽しかったです。 しかし映画の名前はMayuri Judgmentであるにもかかわらず、映画の最後の20分ほどしか実際にMayuriに捧げられていませんでした。 映画の最初の半分は、Mayuri以外のすべての女の子と1つ1つずつデートすることに関わっていて、Mayuriは彼女に捧げられた物語であるはずのものの背景キャラクターだったように感じました。 これだけでなく、映画の大半はファンタジーシリーズのファンにケータリングされ、またアニメの2つの季節に発生したイベントを思い出させるために役立つ多くのシーンが含まれています。 実際のプロットの20分ほどで、すべてが突然起こり、最初に何が起こっているのか理解できません。 それだけでなく、この映画の物語は完全に無視できるものであり、シリーズ全体の実際の物語には意味がないように書かれています。 それは単なる拡張されたスピンオフOVAであるように感じました。 演劇映画のリリースから期待されるものは、ここでは完全に存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5
映画の低予算は、映画のアートやビジュアルで簡単に表示されます。 変換のシーケンスはかなり良く見えましたが、最終戦のCGは一流でしたが、他のものはすべて下位のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私は映画の冒頭で絶対に恐ろしい歌のためではない場合、これを10にします。 バックグラウンドミュージックは美しいものであり、デートAライブから期待されていて、当時の状況との関連で非常によく合います。 私は映画を見てから一日中サウンドトラックを聴いていました。 終わりの歌Invisible Dateは絶対に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5
映画の主人公（Mayuri、それが支持されていたように）はほとんどすべてのスクリーン時間を持っていた。 彼女と彼女のキャラクターの間のキャラクターの発展は、映画が走った72分で洗い流されたかもしれないが、彼女は実際に過去20分ほどでShidouと話しただけなので、非常に強制され、急いでいる キャラクターは空白のキャンバスになってしまいました。 他のキャラクターに関しては、アニメと同じ古いキャラクターがあるので、それはかなり自明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  6
映画中にはかなり楽しくて本当に面白い場面がいくつかありましたが、うそをつくことはありません。  Shioriの全試練はまったく陽気だった。 しかし、プロットに関連するはずだったものはすべて、大変だった。 私はこの映画の楽しいコメディではない場合は、それを3または4を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  5（5.4から切り捨て）
正直なところ、私は多分それがMAYURIジャッジメントと呼ばれる方法以上の塩辛いですが、私はMayuri以外何かを持っています。 ここでは、それは適切なシーズン3のためのちょうど迅速な現金取り込みであることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Insti/reviews&#34;&gt;Insti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW MAY CONTAIN SPOILERS.  This is my first review, so it&amp;rsquo;s probably really bad. But I just had to write it seeing that the other reviews right now are praising this pile of trash.    As a Date A Live fan, this was a movie I was patiently waiting for for over a year now, and I finally got to watch it yesterday. Now I want my time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanosukearg&#34;&gt;SanosukeArg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロ：
それはアニメシリーズよりもグラフィック的に非常に優れた「まともな」映画でしたが、プロットやスクリプトが本当に欠けていました。これは映画の代わりにOVAだけだったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー3/10
まあ、これは間違いなくこの映画の弱点です、キャラクターは0発達しており、新しいことは何も学ばず、女の子のうちの1人（そしてたぶん2人）は文字通り0注目を得ます&amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
さて、デザインと一般的なグラフィックスの品質は、アニメシリーズ（imho）よりも優れていると感じています。
私は余計な予算をもう少し持っているからといってそれを推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド8/10
また、アニメシリーズの強みが映画にも現れているので、オープニングはMiku -Izayoi-であり、Sweet ARMSの新しい曲ではないので、サウンド部門では新しいものは見つからないかもしれませんが、 それはまだかなり良いです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター5/10
私が以前に言ったように、全く開発がなく、私は文字の新しいことは何も学んでいない&amp;hellip;.
現れる新しい精神も、開発が欠けており、ムービーが前進できる何かを持っているという完全な言い訳のように感じられます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ5/10
私に間違ってもらわないでください。ちょうど私にはちょっと空いている感じがしましたが、ファンタスティック、新しい精神、素敵な変身シーン、女の子のための新しいスーツがあります。 しかし、まともなプロットの欠如はちょうどウィンドウを介してすべてをスローする&amp;hellip;.悲しいことに、私はこれを見直すために変です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
ファンといくつかのファンのための映画、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanosukeArg/reviews&#34;&gt;SanosukeArg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;spoiler free review&lt;/strong&gt;    Intro:  -It was a &amp;lsquo;decent&amp;rsquo; movie, graphically very superior to the anime series but it really lacked some plot or a better  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dikki-weeblitist&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど長い待ってから映画を見た。 映画はとてもうまいです！
*私のレビューの評決は低いかもしれませんが、私はこのシリーズが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
正直言って、この映画からは何も提供するものは何もありません。 女の子とのShidoの単純なスライスです。 それはシンプルだけど美しくて楽しいキャラクターを一緒に見ることができます。  Mayuriの物語は実際にはかなり良いですが、映画全体は強いストーリー展開を持つのではなく、より多くの人生に焦点を当てています。 映画のストーリーはかなり短いですが、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
通常の日付ライブルーチン。 映画のほとんどの時間は、もう一度デートするために使われますが、私が言ったように、デートしているキャラクターを見たり、キャラクター化したりするのは楽しいです。 デートとは別に、映画は実際にその話から配信する独自​​のメッセージを持っています。 人間の存在を語った映画は、その日が止まらないわけではありませんが、あなたに近い人を愛することです。 要するに、映画はかなり上手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
間違いなく、日付Aライブのキャラクターは素敵です。 しかし、私はまだ電車で​​あることのためにDate A Live Season IIには悪いと感じています。 ：^） それでも、「A Live Season II」のキャラクターは、この映画でより多くのスクリメージを得ることができ、より多くのキャラクターを開発することができます。 シーズン2では、ヤマシスターズ＆amp; ミクは彼らの性格や性格を詳細に紹介するだけで紹介されました。 映画はキャストを持ち上げて、観客にもっと多くを見せてくれました。 また、新しいキャラクター「Mayuri」は、映画全体のプロットデバイスであるにもかかわらず、実際には問題ありません。 それでも、この映画はあまりにも苦しんでいます。 折り紙、ちょっと私を失望させた。 しかし、まあ、日付Aライブのすべての女の子が良いことを覚えていても、それはShidou自身です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
プロダクションIMS、私はそれらから多くを期待していませんでした。 しかし、映画のアニメーションは明らかにシーズン2のアニメーションよりも優れています（シーズン2は楽しいストーリーを除いて本当に恐ろしいですが、アニメーション、キャラクターは基本的にすべてが悪いS2）。 女の子はひどく見える。 映画のすべての女の子はかなり可愛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
いつものように、Date A Liveのサウンドトラックはすばらしく、毎回よく似合っています。 甘いARMSのテーマソングは、私がこのシリーズをどれだけ愛していたか、私に多くのノスタルジアをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
映画を通して本当に楽しいです。 すべての瞬間、文字の間のすべての相互作用、すべての単語が文字から出て、決して私を退屈。 映画は本当に楽しいものです。 映画のプレゼンテーションでは1時間で十分ではないレベルまで映画は本当に好きです。 私はもっ​​と欲しがるぞ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
明らかに、映画全体はフランチャイズのファンのための映画です。 あなたがデート・A・ライヴのファンでなければ、この映画はあなたにとって良いものではありません。
私は何年もA A Liveのファンだったので、あまり映画が好きなのは驚きではありません。 私はシリーズがすばらしいとは言いませんが、明らかに「Date A Live」はハーレム・ロマンスのジャンルにとって最高のものの1つです。 あなたがロマンスのコメディとハーレムベースのショーが好きなら、Date A Liveはあなたにとって素晴らしい選択です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてここで私はここで私のレビューを止め、シーズン3の到来を待つつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dikki_weeblitist/reviews&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just watched the movie after the long wait. The movie is so damn good!  *my review verdict might be low but I love the series.    Story - &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  To be honest, there are nothing much to deliver from this movie. It&amp;rsquo;s just simple slice of life of Shido with the girls. It&amp;rsquo;s simple, yet beautiful and enjoyable to watch the charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samjjms&#34;&gt;samjjms&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/em&gt;
私はLive aフランチャイズの日付を楽しんだし、映画があることに興奮していた。 しかし、映画は一種の落ち込みだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
プロットは悪くはありませんでした。彼らは60分以上しか作業していないと考えていました。 しかし、最初の2つの季節には、この映画にすすぎとリピート感を与える原因となる日程の公式が行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート3/10
芸術は不安定で矛盾していた。 それは安いと感じました、私はDate a Liveから期待していた高品質の芸術とはまったく違います。 物事を悪化させるために、3Dの球は、2Dの芸術に比べて痛い親指のように突き出た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
使用されたインストゥルメンタル・ピースは、さまざまな劇的シーンに合わせて、非常に良い時間を重ねて強調しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
映画全体に大きな進展はなく、キャラクターに深みを与えなかった。 しかし、Mayuriのコンセプトは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
この映画は平凡なものではありませんが、Liveタグの日付が付いているので、楽しかったです。 私は全面的に関わっており、その予兆は私の興味を刺激した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
それは失望した映画であり、生産は急いでいた。 しかし、それはまだ楽しく、それはいくつかの良い点があった。 あなたがLive a seriesのファンであれば、間違いなくそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samjjms/reviews&#34;&gt;samjjms&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/em&gt;  I enjoyed the Date a Live franchise and I was excited that there was a movie. However, the movie was a le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;remix-1&#34;&gt;-Remix-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の最初のエピソードから、デート・ア・ライブは設立時に確かにユニークでした。 彼らの悲惨さから霊を救うために日付を使用することは確かにあなたがロマンスのジャンルでは頻繁に見られない概念です（おそらく世界神のみが知っていますか？多分？）これは最初は非常に興味深い方法で実行されました。 しかし、Liveが間違っているのは、何か新しいものを考え出すのではなく、同じ一般的なフォーミュラを1回、2回、3回リサイクルすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;式？ あなたは何について話しているのですか？ これは何なのですか？ まったく正当な質問をすることに間違いはありません。 そして答える：さて、過去2年間に何が起こったのか正確に煮詰めましょう。 問題が新しいキャラクター、様々なキャラクターの間の緊張、ある種のイベントの形で登場するとき、どのようにキャラクターがそれを解決するのですか？ それは正しい、日付。 最悪の事態の最悪を封じ込める手段として、2人が一緒に時間を過ごすような単純なもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mayuri Judgmentではこれがもう一度起こりますか？ 確かに。 しかし、Shidouが映画の最初の45分間に6つの日程を持つことは本当に不必要で、プロットを繰り返していました。 これらの日付から壮観なものは何も出てこなかった。私たちがまだ知らなかったキャラクターについて何も新しいことは学ばなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クライマックス自体については、乱雑で、乱雑で乱雑な話をしてください。 私が尋ねてきたことの一つは、そこでやっている大暴れだということでした。 そのこととMayuriの存在との関係は、「クライマックス」の戦いでは常に示唆されていますが、完全には説明されていないので、最終的にはそれを額面にしてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字自体に移動すると、実際には全く開発されていません。 第1シーズンと第2シーズンでは、Shidouと残りの主人公との関係を築き、深めていく方法として日付が使われました。 彼らは今ではすべて親しい友人なので、これらの日付はもう同じ種類の意味を持ちません。したがって、小さなキャラクターの発展です。 私を間違えないでください - 文字は間違いなく面白いです - それはまったく変わっていないということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1人の新しいキャラクターがミックスに登場します：Mayuri。 しかし、彼女はちょうど映画のほとんどのための本当の目的ではありません - 周りに主な文字に続いて、背景にいくつかのヒントと一緒にストーキング。 ついに彼女の輝く時間になると、彼女はプロットに矛盾して貧弱に移行します。 ある瞬間、Shidou以外の誰も彼女を見ることはできませんが、他の誰かが次の第二に突然それを見ることができます。 このすべては文字通り映画の最後の20〜30分に詰まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が非常に失望した唯一のキャラクターはOrigamiでした。 彼女はTohkaに挑戦するために無作為に突っ込んだ映画の中で、まったく使い捨てのキャラクターでした（前の季節にはこれを見たことがないかのように）。 映画は彼女のせずにうまくいっていたかもしれません（しかし、ファンはそれを気に入らなかったと確信しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と芸術は質の高いものです。 アニメーションはプロダクションIMSによるので、間違いなく高品質です。 声の演技もうまくいきます。 私は個人的には、Shidouが女性の相手に切り替えるときに声を変える方法が本当に好きです。 私の唯一の大きな問題は、時には3Dグラフィックスが少し奇妙に見え、明るく明るい背景と互換性がないことですが、そうでなければその正面には苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあなたの価値があるのですか？ あなたがこのレビューを読んで考えているのであれば、おそらくすでに最初の2シーズンを楽しんでいると思います。 しかし、批判的な見地から、私はかなり失望していた。  Date A Live：Mayuri判決はそれを先に進めませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のグレード：D +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;著者の免責事項：これは私の個人的な意見です。 私は物語がどのように実行され、どのようにキャラクターがどのように豊かであるかを主にアニメを批評する。 このレビューは他のレビューを対象とするのではなく、より包括的な分析を提供することを目的としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-Remix-/reviews&#34;&gt;-Remix-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the very first episode in Season 1, Date A Live was definitely unique in its set-up. Using dates to save spirits from their misery is certainly a concept that you do not see often in the romance genre (except maybe The World God Only Knows? Just maybe?) and this was initially executed in a very interesting way. Where Date A Live goes wrong, however, is that, instead of coming up with something new, th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skyreleo-1&#34;&gt;Skyreleo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー
&lt;em&gt;スポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7.5 / 10
私はこの映画のために本当に誇らしげに思っていました。ライブファンのデートでしたが、この映画は私に印象を与えました。 それは本当に多くのことではなく、ちょうど獅子が再びデートに行くとmayuriの出現。 彼女は基本的に消え去る前に、文字通り約5分しか話しませんでした。彼女が最後に登場する前に、彼女のちらちらを垣間見ることができます。  IMO私はこの映画に不満を抱いていた。 しかし、アクションは本当によかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
非常に良いサウンドトラック、彼らが再びシーズン1のオープニングソングをどのように使用したのが好きで、アクションシーンでは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
真剣に、映画が人に関するものであれば、彼らは十分な画面時間を持っていることを確認してください
P.Sのkurumi doesntはこの映画の多くのスクリーン時間を持っています:(&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
全体的には、ハーレムファンとしての素晴らしい映画でしたが、物語はかなり流出していました。 まだライブファンのための日付を見る必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skyreleo/reviews&#34;&gt;Skyreleo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;REVIEW  &lt;em&gt;May contain spoilers&lt;/em&gt;    Story: 7.&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I was really hyped for this movie, bein &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;freedomtan-1&#34;&gt;FreedomTan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、Date A Liveは私にとって最高のアニメです！ 私はちょうど2015年1月12日にこれを見終わった！ サウンドトラック10/10、ストーリー10/10、キャラクター10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は日付Aライブが大好き！ より多くの季節に憧れている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどのエピソードの初めに語り手が語りかけるのが大好きです！ 甘い武器によるサウンドトラックについては、すべての日付A LiveシリーズでFreakin Love Your Song、飽きることはありません！ キャラクターのデザインは多分私がそれに執着していたのかもしれないが、私のためには表現、デザイン、色そしてすべてが完璧だったからかもしれない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画では、もちろん、トレーラーに示されているように、新しい精神が紹介されていることは誰もが知っています&amp;hellip;.私はスポイラーを防ぐために彼女の名前を言うつもりはありません&amp;hellip;.しかし、私は彼女が最高のスピリットフォームの衣装デザインを持っていると言います 見た。 色と彼女の天使はうわー！ 吹かれた心XD。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Date A Liveを作ってくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FreedomTan/reviews&#34;&gt;FreedomTan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my opinion, Date A Live is the BEST ANIME for me! I just finished watch this on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chanzy7-1&#34;&gt;chanzy7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にLive a Dateの映画が制作されているのを聞いたとき、私はちょっと興奮していませんでした。 しかし、彼らは今度自分自身をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私たちがLive a Dateを見た場合、そのストーリーはどんな意味でも驚くべきものではありませんが、とても楽しいものです。 映画にも同じことが起こります。アニメの季節を楽しんでいれば、それ以上のものを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
シーズン1のブルーレイ版と同じようにはまだ磨かれていませんが、かなり近づいてきます。 しかし、私は映画の最後の部分で芸術が突然シーズン2の基準に戻ったのでいくつかの点をドッキングしています。 シーンはあまりうまくアニメーション化されていないか、構造化されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
映画は、シーズンの両方からのいくつかのトラックと新しいもののいくつかを再利用します。 それらのすべてが映画で驚くほど響き、シーンをきれいにフィットさせ、声優は素敵な仕事をして、Mayuriの声優も彼女を声優として賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
一度アニメでは、我々は女の子に大きな重点を得る。 通常これは視覚的な小説のゲームとOvaのために予約されていますが、最終的に私たちはShidouと女の子が予定通りに出るようになります。 したがって、日付は生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
シーズン2の恐ろしいペーシングとアニメーションを見て焼けた私たちのために、この映画はその傷を治癒し、シーズン1が始まった炎を再燃させます。 私が見ていた人はすべて、映画の陽気なシーンで笑ってくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
Date a Liveが好きなら、これは必見です。 この映画は、シーズン2が失ったものを取り戻し、シーズン1と同じくらい良くなるように努力し、多くの点で成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chanzy7/reviews&#34;&gt;chanzy7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard a movie was being produced for Date a Live, I wasn&amp;rsquo;t excited in the slightest. But they out did themselves this time.    Story:  If we watched Date a Live be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noctariel-1&#34;&gt;Noctariel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「デート・ア・ライブ」の映画は、第1シーズンと第2シーズンについてほぼすべてのものを結び付けていますが、コアはほとんど完璧です。 多くの人がそれを好きではないかもしれませんが、私は個人的には、このアニメの両シーズンよりも優れていると考えています。
それは非常に軽いトーンを持っていますが、同時に多くの強い感情を呼び出すことができます。 主人公（OrigamiとKurumiは少数の小さな場面しか持たない）にはかなりのスポットライトが与えられます。 それはまた、かなり好きな新しいキャラクターを紹介しますが、それは何らかの理由で多くのscreentimeが与えられていません。
私はもっ​​と多くのことを言うことができないのかどうかはわかりません。その日の終わりには、「日付は生きています」のような人々はいろいろな理由から皆を喜ばせることは非常に難しいです。 この映画は普通だと言う人もいますが、私は同意しません。 私はそれが何であれ、それが大好きです。私はそれが例外的で美しい芸術作品だと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Noctariel/reviews&#34;&gt;Noctariel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Date a Live&amp;rsquo; movie combines almost everything good about the first and second seasons, while  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charltonic-1&#34;&gt;Charltonic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約すると、シリーズ全体のかなり満足のいく終わりですが、私はそれが説明され、もう少し拡張された可能性があると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私は過去2年間の話が少し上手くやっているような気がしますが、映画は主に誰との絆を抱く志戸から成っていましたが、私はすべての人との関係をうまく切り捨てていると思います。 私はそれがむしろ強制されたと感じますが、にもかかわらずそれは楽しいものでした。 私はエンディングを楽しんだが、貧弱な性格の発達が少し落ち着くと感じている。 私は、「誰が霊を創ったの？」のように、終わりに向けての答えの欠如について少し迷っていました。 そして、「彼らは本当にどこから来ているのですか？」と思っていますが、いくつかのことはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
この1枚でかなり標準的なアートワークは、本当に不平を言うことができますが、前に私の季節2のレビューで言ったように、それはちょっと鮮明で鋭いかもしれませんが、私は悲惨な男の子ではなく、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
私はファンダブで、私はダブで最初の2シーズンとOVAを見ました。 サブと同じ話に入るのは少し奇妙なことでした。私は明らかに日本語の部に欠けているので、本当に声を判断することはできませんが、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
それは大丈夫だった、私はそれがきれいに行われている2つの季節があったので、他のすべての文字の開発について多くのことは言わないということです。 だから、Mayuriを紹介して、私は彼女の存在のアイデアは物語の奇妙なひねりだと思った。予期せぬものだったが、私は彼女を性格が好きだが、実際の開発がなければ、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
私はこの映画が好きでしたが、それ以前の季節とはまったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には良かったです。 私はそれがより良いかもしれないということを意味しますが、もちろん何かに改善の余地があります。 すべてがすべて良かったようですが、かなりの重要な質問に私をぶら下げてしまいましたが、すべての質問が私の回答になるとは限りません。 それにもかかわらず、これは時計の価値があり、非常に良いシリーズに適切な終了でした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216562&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Charltonic/reviews&#34;&gt;Charltonic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To summarise, a fairly satisfying ending to the whole series, although I do feel it could have been explained and expanded a bit more.    Story: 7  I feel like the story from the past two seasons seemed to work sli &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Date A Live: Mayuri Judgement is the sequel to Date A Live II and was released in August 22nd of 2015 and ran for 1 hour 12 minutes (72 minutes) and was once again produced by the same studio that did Date A Live II and the Encore OVA, Production IMS. So what did LA think of this anime film?. Before LA answers this let&amp;rsquo;s first look at the premise, well Shidou our main protagonist sees a h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midg3tluv-1&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が待っていたTrashy Haremの映画が最後に到着しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングソングや吉野が輝きを放つと、映画は強くなった。 その時点で（映画の約1分30秒）、私はこのショーがファンのために作られたことに気がつきました。 すべてのマイナーキャラクターにはカメオがあり、他のキャラクターにはメジャーなものがあります。 ファンのサービスレベルは簡単に9000+でした。 メインの女の子との6日の発表で映画が始まります。 日付を始める。  Shitはファンにヒットする予定で、Shidouは彼が知っている唯一の方法で世界を救うことを任されています。 すべての女性を幸せにしなさい！ 出会い系のパートとばかげたジョークには、かわいいアイデアがいくつかありました。 あなたはMikuのShidouクロスドレスが好きでしたか？ あなたはそれ以上のことをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日付の終了後、アクションが開始されます。 あなたが変態を考えているような行動ではありません。  Shidouはまったく新しいレベルにハーレム・ゲイになることを忘れないでください。 リッキー・マーティンとエルトン・ジョンはシドー以上の猫を楽しむ。 この映画には、Facebookの2016年の選挙年より多くの爆発と行動があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は宮内史郎を抱きしめ、劇的な結末で女の子を救うために完全自殺モードに入っています。 ある女の子が死んだとき。 アッシュケッチャムがバターフリーを去らせた時よりも悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体で唯一の信じられない瞬間がこの映画で続きます。  6人の女の子はすべて同じ男のようで、彼らは何とかしています。 これは私がとんでもないことと呼ぶ唯一のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的に、Tookaのドレスアップはこの映画の欠陥を補うものであり、シリーズのファンにとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン3に参加！ 私たちは光の小説の半分に過ぎず、もっと必要なのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Midg3tLuv/reviews&#34;&gt;Midg3tLuv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Trashy Harem Movie I Have Been Waiting For Has Finally Arrived.    The movie started off strong with an opening song and Yoshino losing her mind with glow sticks. At t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebaka-otaku-1&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;わずかなスポイラーが含まれている可能性があります&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dateアニメシリーズには、今度はムービーで別のインスタレーションが戻ってきました。 日付ライブ・マユリ・ジャッジメントは、全体的に、今日は疲れていると考えて、かなり良い、リラックスした映画でした。 すべての日程はとても楽しかったし、すべての女の子たちはとてもかわいいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はあなたが日付A Live、日付を記入するのを期待するものです。 彼らは文字の日付のそれぞれを通ってかなりほとんど最初の時間を過ごす。 彼らはこれをすべて一緒に投げるために約1時間20分しかないと考えると、各日付で約10-15分持続するように急いで感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、エンディングは彼らが本当に急いで感じる戦いを持っていたとMayuriが消えているのが感じる部門に私にはほとんど影響を与えていなかった。 しかし、彼女は映画のいたるところで終わりまで話をしていないので、これは期待される。 彼女はちょうど正直なところ、自分の家でさえ、どこにいてもシドウに従っているストーカーとみなされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が急いで、内容が欠けていることにかなり失望していました。 私はあなたに「それはそれだと思う？」と思った。 映画の最後まで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが使用したサウンドトラックは驚くほど美しく、戦闘シーンで最後にシーズン1のオープニングを追加したことも好きだった。 それは本当に戦いの場面にぴったりですが、私の個人的に好きな曲は、終わりのクレジットの間に演奏された曲でした &amp;lsquo;Invisible date&amp;rsquo;という名前でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画で期待していたように芸術はよかったです。 私は本当にTohkaの新しいスピリットがどのように見えていたのか、デュアルウィーディングのタッチが私が推測する映画に少しクールさを加えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にはかなり良い映画でしたが、T.Vのアダプテーションを作れば、アークの良い点をはるかに上手く取り除くことができ、仕事にもっと時間がかかりすぎるので、急いでストーリーを取り戻すことができたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、Date A Liveのファンのための多くの時計です、今私たちがしなければならないことは、新しいシーズンが出るのを待つことです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheBaka-Otaku/reviews&#34;&gt;TheBaka-Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;May Contain Slight Spoilers&lt;/em&gt;    Date A Live came back for another installation into the Anime Series this time with a movie. Date A Live Mayuri Judgement was overall a pretty good, relaxing movie to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animetop-1&#34;&gt;animetop&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン3の続きがまだある願って、私は続編を楽しみにされてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰が実際に獅童が、彼の陽気、ストーリーや彼女の話のように、ますます好奇心継続が繰り返さberapakalipunアニメにもかかわらず、非常に興味深いのは、魅力的なままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての精神の本当の王女の女王シーズン2が、彼は非常に強力であると思われる一方で、彼はコントロールを失ったときのためかどうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、非常に残念なアニメはストーリーとアート、その非常に素晴らしく、非常に残念シーズン2のエピソードから非常に興味深いです、唯一の10のエピソードがあったとき、私は非常に午前ので、アニメでは年に一度だけなので、彼の話が少ない可能性があるのでmovienyaがはるかにサポートしていないようでした理由 第三シーズンを楽しみにしているので、私はアニメkelanjutanya HAHAH見る前に死にたくありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234184&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animetop/reviews&#34;&gt;animetop&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;saya berharap masih ada kelanjutan season 3 ,saya akan menantikan kelanjutannya p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivaaan-1&#34;&gt;Ivaaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は「Live」シリーズの本当に素晴らしい結末を飾っています。
私はそれを楽しんだ、私はそれを愛する。 いいえ、これは私が今まで見たことがないと思ったことでした。 これは驚くべきことでした。
だから、私はちょうどその驚くべき、良いことを言った、しかしそれはなぜ良いですか？ レビューに戻る？
ですから、DaLシリーズのすべてのエピソードやOVAを（時系列に）見て、これを見れば、シリーズ全体で満足できます。 私はあなたに保証することができます。 第3シーズンがあればうれしいでしょう。言い換えれば、第3シーズンが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
私はこれについては全く期待していませんでした。なぜなら私はHAREMを性別で見ただけなので、私はそうでした。 しかし、逆のことは真実です。 最初のシーズンから、私はこれに中毒したエピソード3。 ほとんどオリジナルではないが、それは問題ではない。 しかし、いくつかのエピソード/ OVAsからの感情&amp;hellip;気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
最も大きいものではありませんが、それはしません、それは悪くない、それは+です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
10？ なぜ10/10ですか？ オープニング曲は本当にいいから。 私はそれらをダウンロードしました&amp;hellip;オープニングのほかに、音楽/サウンドはそれにうまく組み込まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10
まあ、ちょうどうまくやった。 いうことがない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれを楽しんだ。 あなたはおそらくすでに知っていたかもしれません&amp;hellip;私はそれを見ることをお勧めします。 もしあなたがそうするなら、あなたの上に&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ivaaan/reviews&#34;&gt;Ivaaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie has really, really great ending of an Date a Live series.   I enjoyed it, I love it. No fun, this was something I  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah-1&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ少年！ ライブ動画の日付。 私はそれにもっと多くの折り紙を見るのを待つことができない！
「映画について後で」
さて、誰かがこれを解雇しようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが好きな2つの文字は、「Live」というデートの中にあり、実際に気にしているのは1つだけです。 私たちが気に入っている最初のものはTime-Girlです。そして、第2のコースはもちろん、ORIGAMIです。これは、社会的に厄介で、楽しさがあり、かわいい白い髪の人間です。 彼らの後にはCHAOSがあります。 私たちがなくても簡単にやり遂げることができ、消えてしまっても逃さない人たち。 だから&amp;hellip;誰もが、すべての女の子とのデートに行く主人公についての映画の考えを持っていた誰もがオリエンテーションは、解雇される価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際にはその後もどこにも行きません。 新しい女の子についての小さなサブプロット（「スポイラー」についてのごまかしを与える人）は、他の精神の緊張ストレスから形成されていますが、映画の終わりに約5分間だけ人々と交流します それ以外はちょうどフィラーです。 主人公はまた、あなたに間違ったボタンを押すことができ、映画が終わることはほとんど知られていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについてはあまり言わないが、私たちがOrigamiを手に入れた20〜30秒は楽しいものだった（実際には良いユーモアだった）。残りはかなり駄目だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy! A Date a Live movie. I can&amp;rsquo;t wait to see more Origami in it!  &amp;lsquo;about a movie later&amp;rsquo;  Well, someone is getting fired over thi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hades-gil-1&#34;&gt;Hades_Gil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;日付Aライブ&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*注：5月/スポイラーを含むことはできません..
それ以上の停止をせずに、すぐにレビューに入ってみましょう。 それは短いだろう..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このショーのために本当に賞賛されました。でも、サブが出てくるのを待っていましたが、ストーリーは私の期待を満たしていませんでした。それは悪かったですが、10か9でもありませんでした。
私は最後の4分を本当に気に入っていました。あなたは彼が映画を見るときに理解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-9 / 10
Art&amp;hellip; hmm&amp;hellip;.シリーズの第1シーズン、第2シーズンと同じように素晴らしかったです。あなたはそれについて話すことは何も知らないでしょう。マユリの精神はあまりにも美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-9 / 10
サウンドもかなり良かったです。私のお気に入りの1曲目のOSTもインポートされ、最後のエンディング曲は素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-7 / 10
これについて話すことはあまりありません。皆はシリーズとまったく同じです。マユリのキャラクターはシャーロットの誰かのようなものです。私はクルミが主人公のひとりになりたかったのです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は本当に「ハレム」アニメをあまり楽しんでいないが、これは私にとっては大丈夫だった。シリーズの始まりの間、私はトカを邪魔することなく主人公にしたいと思っていただけだった。でもそれは大丈夫だ。（私の個人的意見 ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
まあ、私はそれが好き&amp;hellip;それを見て楽しんで&amp;hellip;それは最高の映画ではありませんでした&amp;hellip;それは私のための9または10ではなかったが、私は誰もがそれを好きであると確信しています&amp;hellip;それ以上の一時停止なしで、  /映画を買い、それを見始める&amp;hellip;
ハッピーウォッチングXD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、私のためのリンクを知ってほしいと思っている場合私の午後&amp;hellip;
&lt;strong&gt;&lt;em&gt;ハッピーウォッチング&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hades_Gil/reviews&#34;&gt;Hades_Gil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Date A Live&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;* Note:May/may not contain spoilers..  Without further halt, let&amp;rsquo;s jump right into the review. It&amp;rsquo;ll be short..    Story-&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Was r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kawaiikamikait-1&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に映画は大丈夫だった。 前半は一貫しており、両シーズンに余裕のようだった。 しかし、後半は、あまりにも多くの未知の要素や質問を導入しても、何の答えも出さずに失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは非常によく作られていて、プロデューサーは古いOPやOSTを使いました。 アートスタイルは第1シーズンと第2シーズンと同じで、カラーをうまく使って平均以上でした。 文字は問題ありませんでしたが、意味のある新しい要素は導入されておらず、それぞれのキャラクターはちょうどレビューされました。 あなたがDALシリーズを好きなら、これは間違いなく考慮すべきものですが、それは他のDAL作品まで測定しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;詳細[スポイラー]
Mayuriの導入は早すぎるので、視聴者は彼女が姿を消してしまう前に彼女を受け入れるか拒絶する時間がなかった。 あなたが何を言っているかを理解し終えるまでに、あなたはすぐにトフカの新しい形を紹介する戦場に投げ込まれます。これは決して答えられません。 最後に、Mayuriの後にKurumiが最初の精神を殺すことを目標にしている理由を信じられないほど混乱させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221254&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KawaiiKamiKait/reviews&#34;&gt;KawaiiKamiKait&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall the movie was alright. The first half was consistent and seemed like an extra to both seasons. However, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ctrl-elt-del-1&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーなし、ちょうど意見：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初に放映されたときのオリジナルのデートAのライブを見て楽しんでいました。  2番目のシーズンはそれほど良くはありませんが、この映画「Mayuri Judgment」は私にはちょっと残念です。 オリジナルのデート・ア・ライブが数年前に放映されたことから、このシリーズの作品にはあまり積極的ではありませんでしたが、この映画を見れば、 それはいつもこのようなものでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、デートAライブIIのイベント後に行われるので、すべての前のキャラクターがこの映画に表示されます。 新しいキャラクターは、2時間の映画ではあまり開発されていません。 芸術は前のシリーズと同じ階層なので、そこには苦情はありません。 それはシリーズの各少女のファンのためのビットの &amp;lsquo;サービス&amp;rsquo;を持っています。 最後に、それはアクションシーンを強制し、悪いペーシングのダッシュでそれを周りに取り組む完全に新鮮なプロットを引き出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Date A Liveシリーズの中でMALで最高の評価を受けるのはなぜですか？ よく分かりません。 私はそれをお勧めしますか？ いいえ。 あなたがもっとDate A Liveを見なければならない限り。 私は個人的には、映画がなくてもデートAライブIIはうまくいったと思う。 私の本の4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ctrl-Elt-Del/reviews&#34;&gt;Ctrl-Elt-Del&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No spoilers, just opinions :D    I really enjoyed watching the original Date A live when it first aired. The s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kairu-1&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーを含むことができる&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Date A Live：Mayuriの判断は、平均&amp;hellip;
このような映画の場合、私が見ている共通の問題は、映画のオリジナルキャラクターがうまく開発されていないことです。それはまさに映画のキャラクターであるMayuriの問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
私はあまりにも細部に行きたくないので、私はスポイラーを投稿することを控えることができますが、基本的にはこれです：
Shidouだけが見ることができる空には、巨大なエネルギーの球が現れます。 今はいつものA Live伝統の通り、彼は精神を持った日々を過ごす必要があります！ これはすべて、彼の前に頻繁に出現する神秘的な女の子の背後にある謎を解明しようとしている間に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mayuriのキャラクターは正直なところで非常にひどく扱われ、エンディングは予測可能で強制的に感じられました。 私たちがキャラクターにとって気分が悪くなるようにしたいのであれば、そのキャラクターに実際のスクリーンタイムと対話を与えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私はMayuriのキャラクターデザインが本当に好きです。 アートやアニメーションに関して言えないことはあまりありません。なぜなら、それ以外のことについては本当に良いことはあまりありません。 私たちがシーズン2から出たものよりずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
元のシリーズの再利用された音楽がたくさんありますが、それは正直なところ私をあまり気にしません。 全体的に音楽はかなり素晴らしかったし、私はそれに関する苦情もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
ああ少年。 この映画は、そのキャラクターに関して一緒になっている必要があります。
Shidouとの日程で、それぞれのスピリッツが十分なスクリーンタイムを獲得しているのを楽しんだが、彼らはMayuriという重要な精神にスクリーンタイムを与えることを怠った。 彼女はムービーの半分以上を無作為にシドーにストーキングし、終わり近くまでフラットなキャラクターのような気分になるまで話していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、あなたはこの映画のKurumiのスクリーンタイムを望んでいたのですか？ 彼女はここにいて、絶対に何もしない。 彼女はちょうど気軽に何が起こっているのすべてを観察し、それはプロットすることが重要ではないと非常に簡単ですが、彼女がShidouに話すこの1つのシーン以外のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
ほとんどの場合、私はこの映画を楽しんだ。 それはデート・ア・ライブなので、私はそれほど期待していませんでしたが、少なくともそれを楽しむことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
映画は「Date A Live：Mayuri Judgment」と呼ばれているにもかかわらず、タイトルのキャラクターMayuriは、他のすべての精神にすべての映画のスクリーン時間を与えることにしたので、明らかにプロットするのは明らかに重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこの映画を見ますか？ もしあなたのDate A Liveファンならyesですが、もしあなたがDate A Liveを嫌いたり、それが普通でないと分かったら、この映画を気にしないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Kairu_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;Kairu&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;May contain spoilers&lt;/strong&gt;    Date A Live: Mayuri Judgment is to say the least&amp;hellip; average.  A common problem I see when it comes to these kind of movies is that the movie original character isn&amp;rsquo;t developed very well and that&amp;rsquo;s exactly the problem with our movie&amp;rsquo;s char &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deramora-1&#34;&gt;Deramora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今日は映画を終わらせてください。 親切にここにレビューを残す。 申し訳ありませんが、私は何かを台無しにすると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）
だから私はその物語が悪いと思う。 まあ、私はストーリーラインを推測していると言います。 結末は単純すぎるが、それでも私は泣きたい。 日付は、いつものように面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
いつものように芸術はとても美しい。 しかし、私は志戸の顔がちょっと変わっていることに気づきます。 割合はちょっと変わっています。 スタジオには、私の目をリフレッシュする新しいデザインの服があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）
私はSUREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEのために甘い菓子を食べることはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（7/10）
Tohka、Kurumi、Origami以外のキャラクターシーンは同等です。  Tohkaはメインガール（？）ですので大丈夫です。 しかし、クルミは4〜5分しか現れません。 それは私をとても悲しくする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5/10）
ここでくるみなしでどうやって楽しむことができますか？ 笑
さて、クルミシーンが楽しめるものです。 しかし、ことりとミクのシーンも楽しいです。 しかし、戦闘シーンは私のためにビットするので、私は映画からずっと戦いを楽しむことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（7/10）
私はKurumiがより多くのシーンを持つだろうと思ったので、私は映画のために誇大宣伝だった。 しかし、それは私の期待から遠いです。 しかし、まだまだ楽しいです。 それがなぜ全体的に良いのか。  Ahahaha..こんにちはクルミの言葉のスパムにはすみません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deramora/reviews&#34;&gt;Deramora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just finish the movie today. Kindly to leave a review here. Sorry, but i think i will spoil something.    Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  So I think the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdtv-bkt432-1&#34;&gt;tdtv-bkt432&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;いい英語じゃない。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;個人的な考え。&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;スポイラーを含む（ほとんどすべて）。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;ストーリー：9  -&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;DAL LNのシリーズを続ける（なぜ尋ねる？）
+ええ、それは素晴らしいですが、ちょっと「本当の映画」のためには速すぎるのですが、すべてのキャラクターを「フラッシュ」するのに十分です
+まあ&amp;hellip;ほんの少し遅いので、私は最後の「悲劇」を感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;アート：9  -
+素晴らしい。
+素晴らしい。
+良い。
+他の人のようにいつものように &amp;lsquo;萌えバフ&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド：9  -&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;OPのようなものは、それがリリース（リリースではなく、映画館で示された後）であったとき、それを見たときにもっと感じる。
+ボイスアクターは多少のマイナーな変更があったでしょうか？&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sfxはいつものように素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター：10  -
+ハレム+1、どうしてですか？
+すべての &amp;lsquo;メインガールズキャラクター&amp;rsquo;が公開されています。
+まあ&amp;hellip;私の気持ちでちょうど私を打つ&amp;hellip;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ：8  -
+私の目を覗いた「嵐」のようなものと、「7月の雨」のように私の頭を尽くしたときは、私が見たすべてのものをきれいにしてください。  「感情」を失った。
+ええと、楽しんで、それほど多くはありません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;=全体：8.5 =
+ええと&amp;hellip;何も言わない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tdtv-bkt432/reviews&#34;&gt;tdtv-bkt432&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Not good english.  - Personal thought.  - Contain spoiler (almost everything).    - Story: 9 -  + Continu &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiawase-charge-1&#34;&gt;Shiawase_Charge&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;あなたがそれを最も期待していない時には、一人の心が揺れる。&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のために本当に誇張されました、叙事詩的なサガ、それは、Date a LiveとDate a Live IIでした。 すべての偉大なフランチャイズと同じように、人々の心と欲望を支配する最高のポイントは、大画面で主人公（この場合はShid Itsuka）をフィーチャーにした長編映画です。 どのようにうまくいくのですか？May a Live：映画の中でMayuriの審判運賃ですか？  Pixarの映画よりも評価の低い宝石として際立っていますか？ それは爆弾と鑑賞者の払い戻しのために泣いていますか？ 確認してみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメからのよく知られた音楽キュー（好きな名前のサイクリングを含む）をここで聞くことができますが、サウンドトラックのほとんどは、その使用に十分です。 オリジナルアニメのテーマソング「Endvisory」、エンディングクレジット中に演奏された「Invisible Date」、タイトルが出現する直前に千原みなのが演奏した3曲の3曲を聴くことができます。 彼らはすべていいヒットであり、文脈上適切なようです。 目立ちませんが、シーンと十分によく絡み合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは、アニメと同じで、悪役の3Dコンピュータグラフィックスイメージと組み合わされています。 すべてが一般的に大丈夫、詳細に注意を払ってかなり印象的ですが、映画で見ると、ビジュアルが洗い流されて見えるようになります。 私は彼らが映画スクリーンに合うようにもっと多くのことをしていたはずだと思う。なぜならそれはちょうど非常に鮮明に見えないからだ。 豊かな色、良いアニメーション、そして魅力的なアートワークを備えたそれ以外のものは、好きではないことは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーと楽しさ（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちの16歳のShido Itsukaに続き、彼の出会い系の人生を続けています - はい、文字通り彼女はSpiritsとして知られている女の子に日付を記入 - 彼女の信頼を得て、そして唇と唇の接触 お互いに。 この映画では、新しい女の子がMayuriという名前の統合精神力から生まれました。 彼女は、Shidoが以前に封印した霊的な力を発する不思議な球体を弱体化しようと試み、他の確立された英雄とのより多くの日程に行くように、Shidoに従う - 蜃気楼の考えとしてではあるが。 最終的には、マユリの裁判官 - シードをスピリチュアル・ユーモア（またはそのようなもの、私はちょうど覚えていない）とみなした者としての壮大な戦いにつながる - ケルビムとの闘い。 都市。 今、魂は彼を倒すためにチームを組まなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンサービスは実際に演奏されましたが、かなりの程度は演奏されましたが、それはモデレートされました。 それは、訴訟の一部である過去の出来事へのスローバックを伴って、泥棒の日付を通じて描かれました。 ライブのファンが席に座っている平均日時であるにもかかわらず、このフランチャイズの新人は、すべての大騒ぎが何であるか疑問に思うでしょう。 しかし、映画には、両親が笑って泣き叫ぶ瞬間があります。終わりを含め、いくつかの部分があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランチャイズのファンのための必見の映画「Live at the Movie：Mayuriの判断は失望しません。 テレビシリーズと元のビデオアニメーション、魅力的な第2シーズンのテレビシリーズ、技術がすべてではないことを証明する没入感のあるサウンドから引き続き壮大なストーリーラインを魅了した同じ魅力的なビジュアルで、Mayuriの判断は喜ばしいことです。 しかし、それはフランチャイズに新人を疎遠にするので、アニメシリーズや軽小説を読んでいない場合は遠ざかってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202298&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiawase_Charge/reviews&#34;&gt;Shiawase_Charge&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The heart of one wavers when you least expect it.”    I was really hyped for this movie, after the epic saga that was Date a Live and Date a Live II. Like all great franchises, the high point of their reign over people’s minds and desires is usually with a feature-length movie that would feature our main hero(s) (Shido Itsuka in this case) on the big &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dapiepiece-1&#34;&gt;DaPiePiece&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、待望のDaL映画。 最後のDaL関連のショー（シーズン2）から2年間待っていましたが、私が望むものを得ました。 これはレビューするのが非常に難しい映画になるだろう..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見ている間、私は、物語がより良く提示されたという複数の方法について常に考えていました。 この話の主な問題はMayuriです。 興味をそそる映画のすべてはMayuri（タイトル）に基づいており、最初の35分は文字通りファンのみのサービスで、私は気にしません。 ストーリーを一度に再開できるので、ストーリーをより深く見直すことが大きな問題になります。 結局のところ、デート・ア・ライブなので、私は物語を卑劣にすることはできません。そして、ストーリーはこれを見て最優先ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、2015年の映画（JP公開）については、それは悪く見えます。 芸術的なスタイルは残っていますが、映画を作っていた時のように感じるのは無意味です。 これはおそらく私が映画を見ていた品質によって影響を受けますが、戦いのシーンはすべて急いでいるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い面は、急いで描かれていなかった部分がすべて描かれ、アニメーション化されていて、象徴的なHyperdimension Neptunia / DaL / Fairy Fencer Fのアートスタイルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべきことはありません。 映画には時には周囲の音が欠けていましたが、まれにしかありませんでした。 声優は、アニメのように、すべてがうまくいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、この映画が得ることができる最も主観的なマークです。 あなたは1/10、5/10、またはTohkaのファンには8/10を与えます。 キャラクターの発達はないと言えるかもしれませんが、なぜなら、すべてのアニメ化された映画のように、まだ完全に発達したキャラクターを開発するのはなぜでしょうか。 私はすでにレビューの話の部分でMayuriの問題に取り組んでいました。私はMayuriを物語のエンジンとして見ることができますが、実際のキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[潜在的なスポイラー]なぜ最高のマークですか？ まあ、主な理由は、Tohkaです。 映画はすべての女の子に彼らの瞬間を与えましたが、主にTohkaに焦点を当てます。 私はTohkaの巨大なファンなので、私はそれが大好きでした。 彼女はMayuriのような物語に包まれた唯一の人物で、彼女は唯一の変身者であり、彼女はShidouから最も注目を集める。 あなたが折り紙のファン、またはマナのファンなら、このマークは超低です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画が好きではなかったわけではありません、私はそれが空であることがわかりました。 結末はそれらの &amp;lsquo;もう一度の季節かもしれない？ 正直言って事は可能かもしれません（S1、S2、Movie、S3を手に入れたユルユリケース）Light novelsを逃したような気がします。 巨大な謎に残っている久留米はまだあります。 映画が第2シーズンのOVAから来るKurumiの話に従うならば、それはずっと良いだろう。 私は何を期待するかを知らずに、「OVA」タイプの映画、またはラブ・ライブ・ライブのような大物ストーリーの進行を見て行きました！ 映画。 私が得たものは2の組み合わせです。それは正直に私でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生きる日：マユリの判断は悪い映画ではなく、パンチとそれを善いものにする顕著な瞬間が欠けているだけです。 もしあなたがライブデートをしているなら、あなたはこれを本当に好きになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213376&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DaPiePiece/reviews&#34;&gt;DaPiePiece&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, the long awaited DaL movie. I waited literally 2 years since the last DaL related show (season 2), and well, got what I wanted. This is going to be a very hard movie to review..    Story : &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    While watching I was constantly thinking about the multiple ways the story could have been better presented. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはアニメ映画になると、それらのコンテンツは通常、問題の何かです。 アニメ映画は時間窓が限られているため、ストーリーを雄弁に伝えることができなければなりません。 同様に、よく知られているシリーズに基づいた映画になると、そのシリーズのテーマと感触を維持しながらストーリーを伝えながら、考慮する必要がある問題のリストの一部としても消えてしまいます。  （その後、それらのリキャップ映画があります、そして、私たちはそれらのものについて話すつもりはありません。）それで、デート・ア・ライブ・シリーズのオリジナルストーリーはMayuri Judgmentです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：DALの世界に戻って、私たちはDALシリーズの主人公であるShidouに、スピリッツに関するもう一つのジレンマ、天使の力を持つ他の世界的な精神を与えられている天狗市に押し進められます。 ハレームのアニメは、封印され、キスの力で平和的に敗北することができます。 今、彼は家に帰ってきたクレーターの中で、街の上空に巨大な球体の巨大な球体が迫ってくるのを見て、エネルギーのボールを避けるために以前に征服した少女たち 空が高くなる。  （私を信じて、ここでは映画よりもはるかに理にかなっています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その親の話のように、Mayuri Judgmentは、これまでのシリーズの残りの部分と同じストーリー基盤（私はLNを読んでいるなら、意味、季節1と2、またはMiku Truthまでのすべてのもの）  。）これは多くの日付です。 ねえ、それは何のためにライブの日付と呼ばれていません。 この映画は1時間と12分の実質的にすべての日付なので、映画にはそれ自身の倍増の剣が装備されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体は基本的にシリーズの主人公とのデートだけなので、この映画のタイトル精神であるMayuriとは本当に関係があります。 そしてそれは本当に最大のキッカーです。 彼女の重要性が本当に後で来るように映画が設定されているので、彼女と関係があるものは映画全体に重大な影響を与えません。 あなたは彼女と一緒に質の高い時間があれば、実際にはあまり得意ではなく、与えられた説明がシリーズとの関連で意味をなさないとしても、彼女の周りをベースにした映画を持っているという考えを本当にキックします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フリップサイドでは、6人のメインガールとのデートに焦点を当てているので、多くのキャラクターのリフレッシュメントや瞬間が本当に輝きます。 それぞれのデートでは、各ガールの個性が輝き、それぞれに時間を捧げます。 それぞれの日付は、それぞれの女の子の個性を反映しており、それぞれの個性的な特徴を備えています。正直なところ、このシリーズに戻ってきただけの良いリフレッシャーです。 加えて、素晴らしい、すばらしい文字のデザインのすべてで、最後には本当に素敵な戦いのシーンが得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、DAL Mayuri判決は、それ自身のための二重の刃である。 それはシリーズ全体のタイトル少女がそのランタイム全体の中ではあまり機能せず、むしろ急いでいくらか巧妙な終わりに導く。 それでも、私たちが得るのはリターン・キャラクタライゼーションです。女の子の大部分を、彼らが誰であるか、彼らの癖が何であるか、そしてこのシリーズが提供しなければならないものであるかを順番に示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+シリーズをリフレッシュする
+返すキャストの大部分の専用モーメント
 - タイトルキャラクターには時間がかかりません。
 - 急いで不満足な終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：正直なところ、文字についてはあまり言い表せません。  Mayuriを除くすべてがキャストメンバーを返すので、実際にはそれについてはあまり言い表せません。 これまで述べてきたように、シリーズの「ハーレムメンバー」（東花、かぐや、ゆずる、みく、ことり、吉野）は、それぞれが単独で日出市に行くので、時間を費やしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、私たちは本当のキッカーMayuriを持っています。  Mayuri自身は映画の中で17回出演してから、彼女の最初の行為を言っています。  （私は数えた;私はこれが本当であることを知っている）実際にプロットデバイスであることよりも彼女の性格にあまりない。 彼女についての特徴はあまりなく、フラットな感じがします。 正直言って彼女のことはあまり言いませんが、映画全体の終わりには誰もが10〜20分しか会わないからです。それは壮大な戦いのシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い形の古いキャストの戻り値
+シリーズの女の子に焦点を当てた瞬間
 - タイトル文字のゼロ評価&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art：以前の繰り返しと同様、Mayuri JudgmentはProduction IMSによって作成されました。 そのスタジオに来るのは、Date a Liveシリーズの美しいアートワークに沿っています。 すべての美しい、よく設計されたアストラルドレスとよく生産された芸術と、日付は、一貫した品質とビジュアルをもたらすことを止めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、特にこの映画では、IMSはケルビムと呼ばれるCGIの怪物を作成しました。「怪物」という言葉を使用していましたが、実際にはうまく作成されています。  CGから作られているにもかかわらず、ケルビムは、そのシーンに何が起こっているのかにぴったり合っています。  （オハイオ州、そしてTohkaは新しいデザインを手に入れました、そして、それは本当に素晴らしいです。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い、一貫した芸術
+ CGIのことは、何が起こっているのかよく見えます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：DALになると、サウンドトラックはシリーズにとって本当に輝く美学です。 以前の季節にSweet Armsのようなバンドで歌われていた曲が本当にうまく作ったバトルミュージックに加えて、Mayuri Judgmentは映画のセクションの間にそれらのトラックの良い塊を戻します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、この映画ではSweet Armsの「Invisible Date」と呼ばれるクレジットのオリジナルEDソングを紹介しています。 シリーズの他のOP / EDのトラックと同様に、このトラックは、私が非常に記憶に残ると考えている曲に荘厳かつ全体的に素敵なトーンを持たせることによって、それらに似ています。  （それは私が数十回曲を聴いただけではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+シリーズからのトラックの返却
+このシリーズの音楽の標準を保持する新しいトラック&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：まあ、日付はライブです。私は本当に、本当に、本当に、本当に本当に好きです。 本当に。 それは興味深い物語と素敵な美学と完全なアニメの私の好きなジャンルのいくつかを組み合わせたシリーズです。 私は続けていくことができるので、それを短縮するために、このシリーズが大好きで、映画を見て、2番目のシーズンの終わりに元のものを追加して、私を悲鳴を上げるかもしれません。  （実際にはそうだけど、ええ、ちょっと。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん わたしはそれを楽しみました。 急いで終了したことは、このシリーズの標準的な運賃です（それでも、シーズン10のエピソードランタイムを許していません）と正直言って、それはちょうどデートライブですから、私は それを軽蔑した。 映画は基本的にちょうどちょうど日付のライブだったので、実際にシリーズが約であるため、私の個人的な感情に基づいて多くの批判ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画について何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の不満はMayuriです。 ムービーのタイトルにある新しい文字を紹介し、ムービーの主要部分を再生することになっており、メインキャラクターとしてリストされています。 そして、彼女を使用しないでください。 ここに何か間違っているのを見ますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、あなたがDALファンのような大きさで、私が犯していることについて本当に2つのことを言っていないのであれば、これを読んでまだ何をしていますか？  GO！ あなたは食べ物を手に入れよう！ 一方、あなたがDALを見ていて、シリーズについてのガウンホーではない人なら、あなたが望むならそれを見ることができます。 前にも述べたように、基本的にはDALですが、同じプロットライン、同じ文字があり、シーズン3の前のシリーズのリフレッシュです。（このレビューの時点で、私はうまくいきます。 ショーのファンにサービスを提供するだけです。 しかし、それは本当に悪いことでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to anime movies, content within them is usually something of an issue. Due to constrained time windows, anime movies have to be able to eloquently tell a story in full if they want to be successful. Likewise, when it comes to movies that are based off of series&amp;rsquo; that are well known, keeping the theme and feel of that series while also telling a story also comes off as part of the list of issues that has to be taken into consideration. (Then there&amp;rsquo;re those recap movies, and we are not going to talk about those ones.) So, an original story for the Date a Live series, is Mayuri Judgment.     Story: Back in the world of DAL, we are thrusted back to Tenguu City, the place where our main protagonist of the DAL series, Shidou is given yet another dilemma regarding Spirits, other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;insti-1&#34;&gt;Insti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。
これは私の最初のレビューなので、おそらく本当に悪いです。 しかし、私は今、他のレビューがこのゴミの山を賞賛しているのを見て書く必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デート・ア・ライブ・ファンとして、これは私が1年以上辛抱強く待っていた映画でした。そして、ついに昨日それを見なければなりませんでした。 今私は時間とお金を元に戻したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-2
今までのライブは、女の子が出現し、出頭があり、女子の関係が発達し、女の子の力は封じられ、繰り返されている。 これは実際にシリーズで実際に働いていた式で、実際には見て楽しかったです。 しかし映画の名前はMayuri Judgmentであるにもかかわらず、映画の最後の20分ほどしか実際にMayuriに捧げられていませんでした。 映画の最初の半分は、Mayuri以外のすべての女の子と1つ1つずつデートすることに関わっていて、Mayuriは彼女に捧げられた物語であるはずのものの背景キャラクターだったように感じました。 これだけでなく、映画の大半はファンタジーシリーズのファンにケータリングされ、またアニメの2つの季節に発生したイベントを思い出させるために役立つ多くのシーンが含まれています。 実際のプロットの20分ほどで、すべてが突然起こり、最初に何が起こっているのか理解できません。 それだけでなく、この映画の物語は完全に無視できるものであり、シリーズ全体の実際の物語には意味がないように書かれています。 それは単なる拡張されたスピンオフOVAであるように感じました。 演劇映画のリリースから期待されるものは、ここでは完全に存在しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5
映画の低予算は、映画のアートやビジュアルで簡単に表示されます。 変換のシーケンスはかなり良く見えましたが、最終戦のCGは一流でしたが、他のものはすべて下位のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私は映画の冒頭で絶対に恐ろしい歌のためではない場合、これを10にします。 バックグラウンドミュージックは美しいものであり、デートAライブから期待されていて、当時の状況との関連で非常によく合います。 私は映画を見てから一日中サウンドトラックを聴いていました。 終わりの歌Invisible Dateは絶対に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  5
映画の主人公（Mayuri、それが支持されていたように）はほとんどすべてのスクリーン時間を持っていた。 彼女と彼女のキャラクターの間のキャラクターの発展は、映画が走った72分で洗い流されたかもしれないが、彼女は実際に過去20分ほどでShidouと話しただけなので、非常に強制され、急いでいる キャラクターは空白のキャンバスになってしまいました。 他のキャラクターに関しては、アニメと同じ古いキャラクターがあるので、それはかなり自明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  6
映画中にはかなり楽しくて本当に面白い場面がいくつかありましたが、うそをつくことはありません。  Shioriの全試練はまったく陽気だった。 しかし、プロットに関連するはずだったものはすべて、大変だった。 私はこの映画の楽しいコメディではない場合は、それを3または4を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  5（5.4から切り捨て）
正直なところ、私は多分それがMAYURIジャッジメントと呼ばれる方法以上の塩辛いですが、私はMayuri以外何かを持っています。 ここでは、それは適切なシーズン3のためのちょうど迅速な現金取り込みであることを望んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204594&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Insti/reviews&#34;&gt;Insti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW MAY CONTAIN SPOILERS.  This is my first review, so it&amp;rsquo;s probably really bad. But I just had to write it seeing that the other reviews right now are praising this pile of trash.    As a Date A Live fan, this was a movie I was patiently waiting for for over a year now, and I finally got to watch it yesterday. Now I want my time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanosukearg-1&#34;&gt;SanosukeArg&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロ：
それはアニメシリーズよりもグラフィック的に非常に優れた「まともな」映画でしたが、プロットやスクリプトが本当に欠けていました。これは映画の代わりにOVAだけだったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ストーリー3/10
まあ、これは間違いなくこの映画の弱点です、キャラクターは0発達しており、新しいことは何も学ばず、女の子のうちの1人（そしてたぶん2人）は文字通り0注目を得ます&amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
さて、デザインと一般的なグラフィックスの品質は、アニメシリーズ（imho）よりも優れていると感じています。
私は余計な予算をもう少し持っているからといってそれを推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;サウンド8/10
また、アニメシリーズの強みが映画にも現れているので、オープニングはMiku -Izayoi-であり、Sweet ARMSの新しい曲ではないので、サウンド部門では新しいものは見つからないかもしれませんが、 それはまだかなり良いです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;キャラクター5/10
私が以前に言ったように、全く開発がなく、私は文字の新しいことは何も学んでいない&amp;hellip;.
現れる新しい精神も、開発が欠けており、ムービーが前進できる何かを持っているという完全な言い訳のように感じられます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ5/10
私に間違ってもらわないでください。ちょうど私にはちょっと空いている感じがしましたが、ファンタスティック、新しい精神、素敵な変身シーン、女の子のための新しいスーツがあります。 しかし、まともなプロットの欠如はちょうどウィンドウを介してすべてをスローする&amp;hellip;.悲しいことに、私はこれを見直すために変です。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
ファンといくつかのファンのための映画、それ以上のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanosukeArg/reviews&#34;&gt;SanosukeArg&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;spoiler free review&lt;/strong&gt;    Intro:  -It was a &amp;lsquo;decent&amp;rsquo; movie, graphically very superior to the anime series but it really lacked some plot or a better  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dikki-weeblitist-1&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど長い待ってから映画を見た。 映画はとてもうまいです！
*私のレビューの評決は低いかもしれませんが、私はこのシリーズが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
正直言って、この映画からは何も提供するものは何もありません。 女の子とのShidoの単純なスライスです。 それはシンプルだけど美しくて楽しいキャラクターを一緒に見ることができます。  Mayuriの物語は実際にはかなり良いですが、映画全体は強いストーリー展開を持つのではなく、より多くの人生に焦点を当てています。 映画のストーリーはかなり短いですが、それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提 -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
通常の日付ライブルーチン。 映画のほとんどの時間は、もう一度デートするために使われますが、私が言ったように、デートしているキャラクターを見たり、キャラクター化したりするのは楽しいです。 デートとは別に、映画は実際にその話から配信する独自​​のメッセージを持っています。 人間の存在を語った映画は、その日が止まらないわけではありませんが、あなたに近い人を愛することです。 要するに、映画はかなり上手です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
間違いなく、日付Aライブのキャラクターは素敵です。 しかし、私はまだ電車で​​あることのためにDate A Live Season IIには悪いと感じています。 ：^） それでも、「A Live Season II」のキャラクターは、この映画でより多くのスクリメージを得ることができ、より多くのキャラクターを開発することができます。 シーズン2では、ヤマシスターズ＆amp; ミクは彼らの性格や性格を詳細に紹介するだけで紹介されました。 映画はキャストを持ち上げて、観客にもっと多くを見せてくれました。 また、新しいキャラクター「Mayuri」は、映画全体のプロットデバイスであるにもかかわらず、実際には問題ありません。 それでも、この映画はあまりにも苦しんでいます。 折り紙、ちょっと私を失望させた。 しかし、まあ、日付Aライブのすべての女の子が良いことを覚えていても、それはShidou自身です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
プロダクションIMS、私はそれらから多くを期待していませんでした。 しかし、映画のアニメーションは明らかにシーズン2のアニメーションよりも優れています（シーズン2は楽しいストーリーを除いて本当に恐ろしいですが、アニメーション、キャラクターは基本的にすべてが悪いS2）。 女の子はひどく見える。 映画のすべての女の子はかなり可愛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
いつものように、Date A Liveのサウンドトラックはすばらしく、毎回よく似合っています。 甘いARMSのテーマソングは、私がこのシリーズをどれだけ愛していたか、私に多くのノスタルジアをもたらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
映画を通して本当に楽しいです。 すべての瞬間、文字の間のすべての相互作用、すべての単語が文字から出て、決して私を退屈。 映画は本当に楽しいものです。 映画のプレゼンテーションでは1時間で十分ではないレベルまで映画は本当に好きです。 私はもっ​​と欲しがるぞ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
明らかに、映画全体はフランチャイズのファンのための映画です。 あなたがデート・A・ライヴのファンでなければ、この映画はあなたにとって良いものではありません。
私は何年もA A Liveのファンだったので、あまり映画が好きなのは驚きではありません。 私はシリーズがすばらしいとは言いませんが、明らかに「Date A Live」はハーレム・ロマンスのジャンルにとって最高のものの1つです。 あなたがロマンスのコメディとハーレムベースのショーが好きなら、Date A Liveはあなたにとって素晴らしい選択です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてここで私はここで私のレビューを止め、シーズン3の到来を待つつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dikki_weeblitist/reviews&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just watched the movie after the long wait. The movie is so damn good!  *my review verdict might be low but I love the series.    Story - &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  To be honest, there are nothing much to deliver from this movie. It&amp;rsquo;s just simple slice of life of Shido with the girls. It&amp;rsquo;s simple, yet beautiful and enjoyable to watch the charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samjjms-1&#34;&gt;samjjms&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーの無料レビュー&lt;/em&gt;
私はLive aフランチャイズの日付を楽しんだし、映画があることに興奮していた。 しかし、映画は一種の落ち込みだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10
プロットは悪くはありませんでした。彼らは60分以上しか作業していないと考えていました。 しかし、最初の2つの季節には、この映画にすすぎとリピート感を与える原因となる日程の公式が行われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート3/10
芸術は不安定で矛盾していた。 それは安いと感じました、私はDate a Liveから期待していた高品質の芸術とはまったく違います。 物事を悪化させるために、3Dの球は、2Dの芸術に比べて痛い親指のように突き出た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
使用されたインストゥルメンタル・ピースは、さまざまな劇的シーンに合わせて、非常に良い時間を重ねて強調しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
映画全体に大きな進展はなく、キャラクターに深みを与えなかった。 しかし、Mayuriのコンセプトは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7/10
この映画は平凡なものではありませんが、Liveタグの日付が付いているので、楽しかったです。 私は全面的に関わっており、その予兆は私の興味を刺激した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な5/10
それは失望した映画であり、生産は急いでいた。 しかし、それはまだ楽しく、それはいくつかの良い点があった。 あなたがLive a seriesのファンであれば、間違いなくそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233262&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samjjms/reviews&#34;&gt;samjjms&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILER FREE REVIEW&lt;/em&gt;  I enjoyed the Date a Live franchise and I was excited that there was a movie. However, the movie was a le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>