<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/midori-no-hibi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/midori-no-hibi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Midori no Hibi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/midori-no-hibi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/midori-no-hibi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/56961.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/330/Midori_no_Hibi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/330/Midori_no_Hibi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがいつか眠りについたら、ガールフレンドがいなくて疲れていて、翌朝、あなたが好きな女の子があなたの右手を取ったことが分かりました。 または、あなたが男を好きだったが、彼に話すにはあまりにも恥ずかしかった、そしてあなたはあなたが男の右手であることを確認するために目を覚ました？ 何！？ それは不可能な状況です、あなたは言うでしょうが、それはアニメについてとてもすばらしいことです：何かが起こることができます！ 高校生は、犯行声明を出している女子高生を脅かそうとするが、沢村誠司と久しぶりに怒っていた臆病な女の子、春日野みどりがこのような状況に投げ込まれる。 私たちはロマンスが来るのを感じますか？ 絶対に！ コメディ？ である必要があります！ アクション？ ええ、多分&amp;hellip;エッチ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私は冗談ではない、ショーはすべて、最初の2つに焦点を当てている。 あなたの右手があなたを愛しているとき、それはロマンチックなコメディへとエスカレートすることに縛られているからです。 ミドリの日々（Midori&amp;rsquo;s Hibi：Midori&amp;rsquo;s Days）は、ややスタンダードなロマンチックなロマンチックなコメディーセットで、爽やかなひねりを加えています。 あなたは今ではいくつかのトプレスな女性を見ているし、いくつかのビキニショットを見ましたが、それはあなたが本当に手に入れたものです。そして、KanokonやRosario + Vampireのようなエッチ集約的なショーで悪い経験をした後、 まともなレベルで、何かに焦点を当てる。 アクションシーンも散在しています。 私たちのブロンドの主人公は、結局、延滞です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷のエピソードは何も特別なことはありません。 各エピソードでは、今やセジとミドリの混乱した生活の中で、新たな（ミス）冒険が繰り広げられます。 セジョーが人形マニアック、セジョーや温泉旅行を本当に好きな女の子だと思うオタクであれば、あなたは以前に見られた多くの状況や新しいことを体験することができます。 結末はかわいい幸せで、それについて考えるとき、みどりの日比谷が持つことができるアニメの唯一の終わりがあります。 最終的なエピソードが演出される独創的な方法は、境界線のように顔を傷つけるようになっていますが、最後のシーンまで、楽しい時計でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷で一番気に入っていることの一つ - いいえ、私が最も愛しているのは、自分自身の中にあるもの、愛の気持ちと抑圧された人格の特質を引き出すというコンセプトです。 キャラクターは、個性が実際に変化するという意味ではあまり発達していないが、他人から隠された形の愛や感情の特性を引き出すことによって発展する。 そして、私たちはすべて、柔らかい恋人と臆病な女の子を見ている間に、生産者は前述の面に関して良い仕事をしてきました。 そして、誰もが精神を忘れて、恋人の恋人である瀬戸への愛情のない絢爛な綾瀬孝子や、人間の中には人間的側面があるように見えるオタクを忘れることはできますが、結局は狂ったオタク ？ すべてがすべてになると、キャストは非常にオリジナルではなく、大きなものではなく、愛らしいギャングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は、この種のシリーズにはかなり良いです。 ストーリー全体が都市で行われ、街の光景から都市景観を横切るモノレールまで、通常は非常に上手くアニメーションされている、街の景色を見渡せる高所に頻繁にシーンがあります。 部屋の家具など街の街並みやその他のクローズアップは、通常美しく詳細ですが、品質は時々悪化します。 しかし、最も強いポイントは、豪華な照明と陰影効果にあります。 彼らは優雅に柔らかく、リラックスしています。特に夕暮れのシーンでは、幻想的な姿を放っています。 しかし、文字のデザインはまったく異なるクラスになっています。 多くの場合、それほど普通ではないが、しばしば非常に良い。 いくつかのクローズアップはシンプルなFlashアニメーションのように見えますが、時にはデザインと動きの両方で詳細で流動的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドトラックはアニメの中で最も弱い部分でした。 それは明らかに悪いことではありません。 実際にはかなり雰囲気がよく、シリーズにはうまく合っていましたが、バックグラウンドミュージックには優れた曲はなく、ロマンチックなコメディーのための標準的な料金でした。 しかし、オープニングとエンディングの2つのテーマは、その一部を補うものであり、声優も素晴らしいです。 それは現在の気分とキャラクタータイプの両方を非常に上手く描くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私のレビュー（私が気づいていなかったこのショーのためのアンチエイリアス機能がいくつかありましたか？）で、ソフトやその一部を頻繁に使用していたことにお気づきかもしれません。 柔らかく、幸せでかわいい。 そしてそれをそのままにしておくのに適切な長さ。 それが1シーズン長い場合、私はショーの質が悪化していると確信しています。 そして、その魅力の一部は、とにかくそのような短い時計だということです。 短くて魅力的なショーをお望みなら、あなたのためのショーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11992&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How would you ever feel if you went to sleep one day, tired of not having a girlfriend, and the next morning you woke up to find out that a girl who likes you had taken the place of your right hand? Or if you liked a guy but were too shy to tell him, and then you woke up to see that you were the dude&amp;rsquo;s right hand? It&amp;rsquo;s an impossible situation, you would say, but that&amp;rsquo;s what&amp;rsquo;s so great about anime: Anything can happen! A high schooler whose reputation as a delinquent scares away any girl he tries t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aishiteruze&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの概要を読み、それを見なければなりませんでした。 私は少年の右手になる少女を意味しますか？ 不可能！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、それは可能です。 江戸時代には、「悪魔の右手」との間でよく知られている犯罪者であり、悪人との戦いが多いことが知られています。 彼はガールフレンドのために死にそうですが、彼は近づいてくるすべての女の子によって拒否され、彼はただ彼の右手が彼の唯一の仲間になるという結論に達しました。  （それは間違っていると思う。）まで。彼はいつか目を覚まして、ミドリという女の子が彼の右手であり、永遠に彼に押しつぶされていることを知ろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが本当に好きだった、それは甘かった。 私はそれに巻き込まれた。私は今日それを終えた。そして私は昨日それを始めた。 アニメは、私が全力を尽くしたようにすぐに終わる。 私をつかまえたのはストーリーラインでしたが、それを見て、他にもたくさんのことが私に見られ続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つは、ミドリがセイジのために持っていた愛、それは狂っている。 彼女は、連れ去られた人として知られていたにもかかわらず、彼のすべての心で彼を愛していました。  2つ、エピソードの陽気なたくさんだった、私はそれが面白くなることを期待していた、私は女の子の右手であることを意味する、その右に隠れギャグがあったか？  3つだけ..ロマンスだけで、私はそれがロマンスになることを突然期待していませんでしたが、それはそうでしたし、私はそれのすべてのビットを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりまでこれを見たいと思った主なことは、彼女が右手になったことを見て、彼女がガールフレンドを持っているかどうかを見ることでした。 しかし、このアニメは本当に光っていて、ちょっとした笑い、ロマンスのビットがほしいと思っているだけです。 私は最後のエピソードで覚えていた、私はそれが終了することを望んでいませんでした。 私はもう少し上に行きたいと思っていましたが、それは愚かなことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は美しく、オープニングのテーマとテーマを終了するのはとても嬉しいです。 楽しいアニメ、間違いなく。 それは信じられないほどのプロットを持っているだけなので、それは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aishiteruze/reviews&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I read the synopsis for this anime, and I just had to watch it. I mean, a girl becoming a boy&amp;rsquo;s right hand? Impossible!    Oh it&amp;rsquo;s possible. In Midori No Hibi, Sawamura seiji is a well known delinqu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちｔぇ： みどり の ひび&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガや日本のアニメ「みどりの日々」は13話で、2004年4月3日〜6月26日に日本のテレビ番組で上映されました。マンガランは2004年1月18日から2004年10月18日まで 小学館の雑誌「少年サンデー」。  VizはマンガStatesideをリリースしており、最終的な数量（8番）は10月10日のStateside外に出ます。  Media BlastersはMidori Daysとして翻訳されたMidori no Hibiのダブを行い、最終的な音量（3番）は2005年にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：沢村誠司は、戦いに出るのが好きで悪名高い悪魔の右手を持っている高校生です。 しかし、これは彼の愛の生活のための最大の反論を持っていません（彼は20人の女の子を求めており、遅れてそれらのすべてによって拒否されました）。 ミドリはセイジを圧倒する少女ですが、勇気をもって話すことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある朝、前夜に嘆き去った後、彼は誰の手でも拘束されるだろうが、彼の人生の残りの部分のために彼の右手は彼の右手にミドリまで目覚める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;うん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;状況は非常に奇妙で、少なくとも言えば、奇妙なことに、それは本当にうまくいっています。特にコメディです。  2人の間のロマンスは、シリーズが展開するのを見て本当に甘いです。 ミドリは驚くほど甘く、明るく、セイジをいつも変えることができます。 奇妙なことに、彼女はほとんどのキャラクタータイプのように私の神経に乗りません。 そしてSeijiは厳しい男のイメージを持ち、ポイントでMidoriを知ることはできないが、彼は柔らかい側を複数回見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは、私がトリプルFの式 - 戦い、fanservice、そしてうぬぼれという名前を付けたものに続きます。 エピソードは分極しているように見える：彼らは間に印を打つことなく、本当に良い、または本当に吸う傾向があります。 この2つの点はおそらくストーリーの唯一の欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル：アニメーションはスタジオピエロ、ふしぎ遊戯、フルーツバスケットのアニメでも行われました。 私には、ふしぎ遊戯とフルーツバスケットは、何らかの形で大きく様式化されているようでした。 これはそのようには見えませんでした。 美しいキャラクターデザイン、スムーズなアニメーション&amp;hellip;これほど多くはありませんが、これは本当に間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：このシリーズのサウンドトラックはrawqsです。 オープニングとエンディングの外には基本的なテーマがあり、さまざまな形でシリーズ全体を通して聞いています。 奇妙なことに、全く退屈にならない。 ジャズ、アコースティック・ギター、クラシック・エスクなどのテーマは、上記のバリエーションを除いて今日のオーダーです。 オープニングとエンディングはそれほど悪くはありません。 彼らは特に思い出深いものではありませんが、シリーズにふさわしい素敵な曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Voice Seiyuus：良い。 特に私には目立った役割はありませんが、キャラクターによく合っているので、役割のために選ばれた風流が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優：私が上で言ったことはかなりです。 顕著な役割はありませんが、声はまだよくフィットし、大部分のVAダブのように私の神経には行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：Newtypeサンプラーで4番目のエピソードのダブだったのは、Midori no Hibiの最初のものでした。 結局のところ、Media Blastersはダビングで大丈夫でした。 対話で取られた自由はそれほど多くなく、私が見ることのできる検閲もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：これはシリーズが少し苦しんでいる場所です。  13個のエピソードはあまり好きではないようですが、トリプルfの公式とエピソードの分極によって、シリーズのドラグが少し変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ストーリーと長さに若干の問題がありますが、それ以外のものはすべて完璧です。 あなたがトップロマンチックなコメディを探しているなら、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
音楽：7/10
アートスタイル：8/10
声優：8/10
声優：7/10
ダブ：8/10
長さ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：53/70;  75％（C）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Midori no Hibi    Manga or Japanese Anime: Midori no Hibi is 13 episodes long, and ran on Japanese TV fron April 3rd, 2004 to June 26th, 2004. Its manga run is done as well, having run from January 18th, 2003 to October 18th, 2004 in Shogakukan&amp;rsquo;s magazine Shonen Sunday. Viz is releasing the manga Stateside, and the final volume (number eight) will be out States &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jesuotaku&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は確かに、このアイデアでショーがまっすぐに行くと思った。 信じられないほど、これは本当に魅力的で魅力的な甘さと無邪気さを、強制的なものでも甘いものでもなく、そのまま保持しています&amp;hellip;ディズニーのようなものでしょう。 私は良いディズニーを意味し、90年代後半以降に出てきたものは全てではありません。 それはクリーンショーだと言っているわけではありません、ユーモアは喜ばしいですが、それは様々な体のユーモアのジョークとクッキーにふさわしいヌードのエンドレスなバラッドにもかかわらず、はるかに汚いジョークを避けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくすると、アニメのユーモアが絡み合う傾向がありますが、ミドリ・デイズのツイスト・キュックスのブランドは、不思議な奇想さを感じています。その多くは、キャラクターのファンタジーとヘッド・ムービーの頻繁な間奏です。 はい、ヘッドムービーは、クレジットが付いています。 セイジはまじめな口笛を吹かれたパンクではなく、ミドリはまるで奇妙な妖精の女の子でもないという事実から、物語は定期的にチャーミングで盛り上がっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が若くて弱くなったことを覚えているので、セイジは殴られた被害者を救出するために、他の凶悪犯を打ち負かすが、彼はストリートに行こうとしていないときには自然に酔いしれる。 そして、ミドリには、昔の不安から解放されて表現したいと思っていたスピリットとスパンクがたくさんあります。 私は自分の料理だけで彼女は彼女の保持を得たと思うが、Seijiは他の短所に彼の心を持っているかもしれない。  （あなたの想像力を使ってください。）ミドリと違って、彼はこの奇妙な新しい呪文を楽しんでいないし、できるだけ早く戻っていくことを望んでいます。 今、あなたが映画「グラウンドホッグ・デー」を見たなら、あなたはすでに物事がここにどのように出てくるかを知っています。 楽しさは旅の中にあり、大部分は、旅は穏やかな感情的結論を持つ全乱です。 奇妙なことに、ムッシュな包み込みは強制的に感じられず、これは本当にromcomの宝石となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面では、アニメーションは大丈夫ですが、特に特別なものはありません。 キャラクターのデザインは目ではとても簡単ですが、それはまだ非常に基本的です。特に、簡単な13人のエピソードの場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなりキッチュですが、面白いことに、それは馬鹿げた状況を際立たせるために使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いずれの場合も、無限に働く声は欠点を補う。 もちろん、それは日本語ですばらしいと聞こえますが、冗談はダビングで翻訳されましたか？ ここにはほとんどない小さな役割のグレーディングチーズがいくつかありますが、リードは確かにそれを補うものです。 うん、はい。 ただ、私がSeijiの声優をもっと多くの役割で聞いたことがないということは、彼が一流の仕事をしているので、とても失望していると言いましょう。 彼はすべての愚かさのために必要な漫画的ですが、彼はまた、普通のティーンエイジャーのようにすべてのエクステントに響きます。 あなたは、アニメのキャラクターの多くが、たとえ荒いものであっても、完璧に発言しているのをどのように知っているのか知って さて、セイジのようにドリュー・アーロンはそうではなく、結果のカジュアルな喜びは耳にとても素敵で、とても面白いです。 みどりも完璧です。 通常、高いスクイージーな女子学生の声は、あなたの耳に蜂蜜を塗りつぶし、鳴き声を吹き込むようにしますが、Kether Fernandezは究極のオクターブに入り、とても心地よく聞こえます。 彼女の不自然な音程は、セイジがユーモアのある悪夢のエピソードで彼女の場所を切り替える時、ヘリウムの中でディッピンしているように聞こえるので、実際には彼女の身体状況によっては容認されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに私の病気の病気の楽しさを私はショーについて楽しんでいたが、私はそれがいくつかの問題以上のことを認めなければならないと思います。 実際、清治の人生のすべてで、それは女性のトラブルです。 彼の平均的な、酔っている妹だけでなく、少女と彼を押しつぶすクラスメートは、彼らが控えめに使用されているときにストーリーをよく追加するが、彼ら自身のエピソードを取得すると、ショーは非常に良いから本当に悪いへ 。 その中のいくつかのエピソードは、貧しい人々の味と安いショットの限界までシリーズをプッシュしています。そして、私は、作家がミドリからの焦点を離し、彼女の不満なホスト 悪ガキ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような場合にショーはもう納得できるものではありません。 アニメーターたちは、ミディがどのようにセイジの手首についているか決して決して決めることができないので、私たちに見せてもらうことはできませんが、彼女をTPすることは誰かをだますと思うのはちょっと馬鹿です。 無数のシーンがありますが、実際には、ミドリが頭を撫でて、彼女とセイジは広い昼間に誰とも会話をしません。 彼女を隠すために最小限の努力がなされ、それはすべての論理に対して働く。 私はセイジが視力障害のある生徒のための学校に行くと思う&amp;hellip;眼鏡を着用しない。 私は冗談ではない、私はそれを完全に信じている。 眼鏡を持った唯一のキャラクターは、セイジの腕のミドリにすぐに気づく唯一のキャラクターです。 コイン・インク・ディンク？ 私は思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それと、このショーはちょっとファンクルービングが重いです。私はショーのエピソードが3つしかないことを意味しています。 あなたは良いか悪いのために警告されています。 ええ。 一度あなたが2つを見た後、あなたはすべてを見たことがあります。 私はfunbagsで男性の魅力を理解することは決してないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、無邪気さとぎこちなさと笑いと涙のバランスをとる驚くほどおもしろいロマンチックなコメディですが、数回の場面ではかなり低く抑えられています。 ツイスト良い楽しみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは私のビデオレビューの部分的な書き換えであり、ここで見ることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JesuOtaku/reviews&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a while, anime humor tends to run together, but Midori Days’ brand of twisted giggles feels strangely novel, and I think a lot of it is the frequent interludes of character’s fantasies and head-movies. Yes, head-movies, complete with credits. The story is regularly charming and uplifting, due largely to the fact that Seiji is not just a cliché bad-mouthed punk and Midori is not a cliché moe girl either.     Seiji beats up other thugs just to rescue their pummeled victims because he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女は右手のためにかわいい女の子を手に入れますか？ このプロットラインが実際に動作することを知っていたのは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは間違いなく「ロマンティック」と「コメディー」、つまりロマンチックなコメディという言葉を体現しています。 それは、改正された連れ（セイジ）と右手（ミドリ）を取った少女の関係についてです。 彼らは日常生活の中でお互いを学び、その秘密を明らかにする状況を避けようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは私の期待を超えました。 私が思っていたよりも面白かったです。最初のエピソードでのギャグの数は、私をくっつけて、残りの部分を見るのを楽しみにしていました。 それは私が思っていたよりもエッチャーです。 私は13のエピソードのうち、ミドリ（咬合サイズのもの）、Seijiの妹OrinとAyaseの礼儀で、露出した胸の場面を示した約7-8のエピソードがあると思います。 ヌードは巧みに使用され、喜んで救済されたので、私はそれは下品だとは思わなかった。 これは、ファンのサービスを嫌う私のような人からたくさん来ていることを意味します。 私はエピソードごとのプロットが好きです。 それは、十字架のオタクを見直して、十歳のファンを扱うために行った。 テーマはうまくやっていて賢かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は予測可能なものでしたが、私はそれが終わると思ったようにそれが終わるかどうかわかりませんでした。 さて、それはした - と私はそれが大きな &amp;lsquo;whew&amp;rsquo;だったと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は好きだった。 セジは面白かったです。 彼は彼にいくらか深みがあったので、それはよかった。 みどりはとても愛らしいです！ 彼女の人格は好きで、彼女は自然に面白いです。 私は頼む必要があります、なぜ彼女は生き生きしているときに彼女はとても恥ずかしがり、セイジの右手になったときには大声で出ていくのですか？ 一般的に、ほとんどの人が好きです。 私が「ほぼ」と言ったとき、私はオリイン以外のすべての人を意味しました。 彼女は間違いなく女性ではなく、セイジにとって意味があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドローイングスタイルはとてもそうだった。 それは簡単でしたが、私が本当に好きなのは、すべてのキャラクターが非常に異なるように見えるので、それらを区別するのは簡単だったということです。 ほとんどの場合、1つのアニメのキャラクターはすべて同じように見え、それらを区別する唯一の方法は髪や目の色でした。 これは、ミドリ日の場合ではありませんでした - 文字はすべて異なって見えました。 みどりはすごい緑色の目をしていて、綾瀬は狡猾に見え、セージの目は彼の性格によく合っていて、他のすべての性格も同じです。 キャラクターが揺れ動く時がありましたが、それは軽いので簡単に払拭することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはまた、CGを使ってシーンを補完しました。それは常に良いことです。 私はまた、彼らが漫画のシーンを使って綾瀬のデートプランを描いたエピソード7を書き留めたい。 私はそれがFLCLで使用されるものと同じ品質であるかどうかはわかりませんが、FLCLのものには多くの費用がかかると聞きました。 それにもかかわらず印象的であり、それはまた、そのエピソードをよく褒めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はうまくいきました。 セイヨウはそのキャラクターによく合っていました。特にミドリのセイウ（彼女の名前は忘れました）。 ミドリの声、アクセント、ボキャブラリは彼女をより魅力的にしました。 彼女が「デスホ」と言う時、私はそれを愛していました。 ほぼすべての文の終わりに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽が好きだった。 彼らは多種多様なBGMであり、それぞれがシーンによく合うように作られました。 私は最初のエピソードからシーンの別のBGMを聞いたことを覚えています、そして、それがそのシーンをうまく補う方法を考えて、それはシーンをもっと楽しくしました。 オープニングはOK、それは私のタイプの音楽ではありませんでしたが、実際には最後のエピソードの最後の部分に合っています。 私は結婚式のテーマが本当に好きでしたが、私が本当に好きな別の曲、Biidamaを歌った渥美沙織が歌いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードから最後のエピソードまでは良い腕時計だった。 それは私がそれをどのように好んだかに関して、かなり安定していました。 特筆すべき高得点や低得点はなかったが、それはちょうど良かった。 私が一番好きだったのは、ユーモア、そしてもちろん、愛らしいミドリでした。 それが私のお気に入りの一つだとは言えませんが、間違いなく必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Delinquent gets a cute little girl for a right hand? Who knew this plot line would actually work?     This anime is definitely the embodiment of the words &amp;lsquo;romantic&amp;rsquo; and &amp;lsquo;comedy&amp;rsquo;, i.e. Romantic Comedy in case you didn&amp;rsquo;t catch my drift. It&amp;rsquo;s about the relationship of reformed delinquent (Seiji) and the girl who took the place of his right hand (Midori). They go through daily life learnin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowlyfme&#34;&gt;lowlyfme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの本を拾い上げることに抵抗できず、後にアニメを見ることはできませんでした。 私は、あなたが男の右手を乗っ取っている小さな女の子についての本を発見するのは毎日ではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが物理的に仲間のパートナー、ミドリのために直面​​しているすべての奇妙な状況を助けることはできません。 彼は彼の苦境を克服しようとすればするほど、彼と少しミドリを暴露させるために、より多くの場面を追い求めている。 たとえ彼らがちょうどショットをあてると、このアニメがかなり魅力的なものに見えるかもしれません。 私の兄はひよこのフリックやガーリーなもののためのものではありませんが、彼は実際にこのアニメと本を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、アートとアニメーションは本当に楽しかったです。 顔の表情は陽気で、愛らしい、そしてその間にあるすべてのものが、必要とされた時でした。 私はアーティストの仕事が大好きで、実際には複数のシーンを一時停止してすべてを取り込んでいます。ちょっと注意してください&amp;hellip;ちょっとした爆発があります。 成熟した目の場合のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったです。 私はサウンドトラックが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはそれぞれ独自の個性を持ち、私にとってはすべての違いを生み出しました。 明白な文字はありません。 非現実的な特性はありません。 彼女がセジの手にいる間、多分ミドリの性格を除いて。 しかし実際には、彼女の行動よりもむしろミドリの考えを反映するはずです。 彼女がセイジの手を引き継いでいる間に、彼女が言うことができることを望むものはすべて、小さなミドリで描かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このドラマは本当に楽しかったです。 私は退屈したり失望している一瞬を思い出すことはできません。 楽しませて見守るだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれが可愛らしいアニメだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowlyfme/reviews&#34;&gt;lowlyfme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I couldn&amp;rsquo;t resist picking up this book, let alone watching the anime afterwards. I mean, it&amp;rsquo;s not everyday you discover a book about a miniature girl taking over a guy&amp;rsquo;s ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;friendlypersicom&#34;&gt;Friendlypersicom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にMindoi No Hibiについて聞いたとき、私の友人Alexは終わっていて、彼がそれについて私に言ったとき、私たちは絶望的なweebsであり、私のレビューをよく聞くので、私たちはそれを見ることにしました。 私は、初めはプレステスタイルのプロットと陽気な太った猫に引き寄せられたミドリの日比の感情をミックスしました！ このアニメのために進行の欠如しかし、あなたは最初の2つのエピソードを見て、最後を見て、実際に起こっていることについて混乱しているすべてではないことを理解するようになりました。 もし私がそれを言うならば、それは楽しいものであり、時折私を笑わせるからです。 もし私がそれを嫌ったと言えば、私が今まで見たアニメのために、アニメはこれまで私を怒らせてくれたことはないと言います。 アニメを動かす何かが起こる時はいつも、ミドリは自分の利己主義のためにそれを止めて、彼女をキャラクターとして嫌ってしまった。最初の2人と2人以外のすべてのエピソードはフィラーのように感じた あなたは磨かなければならなかった！ 全体的に私はこのアニメをお勧めしませんが、それは楽しい乗り物のいくつかですが、ちょうどあなたが意味のある何かが起こるのを待つ約9エピソードをやっていることに注意してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Friendlypersicom/reviews&#34;&gt;Friendlypersicom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about Mindoi No Hibi my friend Alex was over and when he told me about it, we decided to watch it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jazoraa&#34;&gt;Jazoraa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い戦いやビートを見たいですか？ このアニメは完璧です。 このアニメは非常にユニークで奇妙な話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが好きだったのは、主人公で、誰かに良い殴打を与えるのが好きな男なのです。 私はこのアニメの戦いのシーンが非常に面白くて楽しいと感じています。 このアニメも非常に面白いです。 このアニメを見た後、私はいじめと多くの戦いについてのアニメを探すことに決めました。私はBeelzebubとGTOを見終わりました。 私はいつも最高のアニメだと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要点は、あなたが笑いを欲しがり、時々起こっている良い拍手を見たいなら、このアニメを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205212&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jazoraa/reviews&#34;&gt;Jazoraa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like to watch good fights and beatings? then this anime would be perf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人は、何年も前にこのことをお勧めしました。 私にとって、このアイデアは、ファンタスティックや下品なジョークでいっぱいのアニメの口実のように聞こえるでしょう。主人公が少女であることを忘れているような主人公が関与しているようです。 それをあなたの想像力に任せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが、「みどりの日比」を試す絶好の機会にはなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今私は最終的にこれを見に回ってきた、私はそれがなると思ったようにそれほど悪くないことを認めなければならない。 はい、それは私が期待していた不快感のいくつかを含んでいましたが、汚れた冗談は手が出ないようになりました（*リムショット*）。 代わりに、「みどりの日比」は、あまりにも真剣に取るべきではない、楽しく面白いアニメとしておそらく最もよく説明されているものであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「みどりの日比」は本質的にロマンチックなコメディーであり、コメディーがその強みです。 それの多くはかなりスラップスティックですが、私はいくつかの部分がとてもfunnehですので、時々大声で笑いを助けることができませんでした。 ロマンスの側面にも素敵な触れ合いがあります。 その主な強みの1つは、セイジとミドリの2人の主人公の相互関係と発展の関係であり、それはショーの焦点の1つであることから良いです。 物語はオリジナリティがあり、私が予想していたように予想通りには出てこなかったが、このような奇妙な設定で、必然的に何かを見つけた後に、みどりの反応のように、 彼女に起こった。 率直に言えば、私はそれが奇妙な状況をすぐに受け入れて、すぐにそれに適応することができるように思えます。 彼女の家族についてはほとんど気にしないようです。 キャラクターは一般的に好きで、問題に共感するのは簡単ですが、キャラクターの発展のいくつかは急いでいます。ミドリが内向的なものから開かれ、綾瀬のキャラクターの一人が彼女を変えたように、  Seijiに対する態度も少し突如と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「みどりの日比」は精査を厳しくしていないものの、エンターテインメント性のためカジュアルな腕時計には簡単に通る。 シリーズにはないEcchiのジョークがいくつかありますが、私が言ったように、そこにはあると思ったほどにはありません。 プレゼンテーションは賢明ですが、「みどりの響」は見た目には見劣りしませんが、素晴らしいBGMと非常に良いエンディングテーマで合理的に良いサウンドトラックを持っています。 ショーはリリースの頃に人気があったが、今はレーティングが落ちているようだ。 おそらく値する - それはやや楽しいが、最終的に忘れられない時計だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My friend recommended this to me years back, telling me it&amp;rsquo;s about a guy who&amp;rsquo;s hand turns into a girl. To me, this idea sounds like an excuse for an anime packed full of fanservice and vulgar jokes, many of them probably involving the main character forgetting about his hand being a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royaltanki&#34;&gt;RoyalTanki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日々（ミドリデイズ）は&amp;hellip;面白いアニメです。 私は、ショーは、それが奇妙なコンセプトとエッチの要素であることが多いため、多くの場合、バッシングが行われていることがわかります。 しかし、私は、このショーは素晴らしいキャラクター、オリジナルで興味深いコンセプトでとても楽しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズの物語は、私が以前に言ったようにです。 非常に奇妙です。 彼の右手にかわいい女の子を持つ男のアイデアは、ちょうどその途中で彼にぶつかり、非常に奇妙で奇妙なことが起こります。 しかし、私は、ショーが存在しているにもかかわらず、エッチ、非常に甘くてかわいいと信じています。 そして、ショーが進行するにつれて、2人の主人公の関係が良くなるのを見ているだけでも楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
キャラクター -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、このショーは特別なものではありません。 背景がきれいに見え、アニメーションの質も十分です。 ショーがモデルから目立たなくなった瞬間はありませんでしたが、スタジオ・ピエロがこのショーのために制作したアニメーションは全体的に見事なものではありませんでしたが、かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの音楽は注目に値するものではなく、すべてのバックグラウンドトラックはキャラクターが十分にうまくいっているコメディーな状況に合っていますが、私はそれが自分のものであるかどうか聞いていません。 しかし、OPとEDはかなり一般的であるにもかかわらず、かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  6
サウンド -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、元の漫画のこの適応は、それは問題があるが、私はそれがまだ非常に楽しいアニメだと思う。  2つの主なリードは見て楽しいです、ショーのコンセプトは面白く、ショーのコメディはしばしばますます面白いです。 私が言ったように、この適応はそれが問題であると信じていますが、私はそれが見て爆発であるので、それは見て価値があるとまだ信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoyalTanki/reviews&#34;&gt;RoyalTanki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori no Hibi (Midori Days) is a&amp;hellip; interesting anime. I find that the show is often bashed for it&amp;rsquo;s odd concept and ecchi elements. But I think that this show is very enjoyable, with great characters, and a original, and interesting concept.    The story of Midori Days is, as I said before. Very odd. The idea of a guy with a cut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexeatsspam&#34;&gt;alexeatsspam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは汚れたベッドで目を覚ます。 それは午前8時です。 ヘルペスは、あなたの手首の下の色の薄いジュースを出血、彼女のお尻を裏地。 それはすべてファック。 悪魔は私にそれをさせた、あなた自身に言う。 悪魔はあなたにそれをさせましたが、あなたはあなたが犯されたということを内部で知っています。 それはあなたの心理学者でした。 彼はあなたに心理分析をしようとしていたと言いました&amp;hellip;あなたは文字通りそう思ったことはありません。 あなたはあなたが犯されたことを内部で知っています。 あなたが知っている、深い内部、あなたがあなたの愚か者にされているあなたの腸のその反抗コーナーで休んでいる。 あなたは騙されていて、恐怖を抑えることはできません。 あなたは真実を受け入れることはできません。 あなたはどこにいるのかわからない。 そんな恐ろしいいたずらで、あなたの甘くて貴重な処女の喪失を受け入れることはできません。 あなたの頬に涙が流されて、あなたは早朝の沈黙の中で、「私はMirdori Dayだった。 あなたの右手は小人のお尻の上にあり、あなたのザーメンはいたる所に押しつぶされています。 神様。 あなたは昨夜どこにいましたか？ あなたの頭は激しく、あなたのビジョンはぼやけています。 あなたが覚えている最後のことは、BBWストリッパーのお尻から出た5本のコークスですが、それは忘れられた記憶の車線をすべて崩してしまいます。 あなたの右の腕を見上げると、自分のことを告げることができました。 スーパー接着剤、彼女はあなたの小さな直腸の人形です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズは、あなたが今までに見ている最も邪魔なアニメシリーズかもしれません。 あなたの心理学者を絶対に信用しないように、アニメ化されたセルや気まぐれな音であなたに囁くような、上から見たタイプの警告です。 あなたがこのレビューを読んだり、昨晩前にこのシリーズを見ただけであれば。 もしあなたがそうしたのであれば。 あなただけがこれらの予防措置を取ったなら、あなたの腕はもっと良い場所にあるでしょう&amp;hellip; 彼はあなたを狂気の端まで押し込むだけです。 彼は、いつもとても甘美に、あなたを精神の最も暗い隅に押し込んで、あなたを分析します。 あなたの些細な、曖昧なフェチに耳を傾け、即座にあなたをほぼ49の州の性犯罪者リストに置くでしょう。 これは沢村誠司に起こったことでした。 これは彼の話だった。 彼は倒錯した心理学者の滝沢博士のアドバイスを受け、彼に何が起こったかを見ます。 あなたの心を忘れさせている多くの「もしかしたら」。 あなただけが聞いていたら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの手首に貼られた緑の髪の毛の小人、ヘルペスジュースを腕に垂らして肛門の喜びから笑顔を浮かべているのは、あなたと沢村の内なる欲望と魅力です。 彼女は地下道の反対側、フードコートの反対側、あなたのコミュニティカレッジ教室のあなたと反対側の机に向かって、彼女が彼を襲ったときにあなたを襲った。 ジオラマと模倣と再現を作成し、判断し、勉強し、あなたのセクシュアリティを条件に来た日以来、あなたが秘密裏に欲しがっていたことを取り戻そうとしています。 この警告に注意してください：あなたの心理学者によってMidori Day&amp;rsquo;dを取得することは非常に重大な問題です。 それ以上のことはしないでください。 彼女はそこにいました。 彼女はいつもそこにいて、遠くからあなたを見ている。 彼女は知っているだけでなく、あなたとあなたの内なる欲望が知っている、あなたは彼女を握りたいです。 あなたは何年もの間あなたに秘密に親切にされてきたものの、その人格的な表現が、あなたが望んでいるものを覆すことはできません。 あなたは、その甘い小さなお尻をあなたの骨の手を押したがっています。 沢村誠司もそうしました。 滝山博士はそこにいて、途中で彼らの関係を分析して、ブードゥー人形を作って自分が何を感じていたのか、彼女が何を感じていたのか、彼らが何を感じていたのかを見ました。 確かに、あなた自身の滝本沢先生があなたを追跡しています&amp;hellip;あなたを分析しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;電圧戦闘機GowcaizerやGarzey&amp;rsquo;s Wingのような日本のアニメーションを刺激する思想との強いつながりを見つけたら、Midori Daysは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36856&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexeatsspam/reviews&#34;&gt;alexeatsspam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You wake up in a soiled bed. It&amp;rsquo;s 8 AM. You don&amp;rsquo;t know where the fuck you are. Your right hand is up a midget&amp;rsquo;s ass and your cum is crusted everywhere. God damn. Where were you last night? Your head is pounding, your vision is blurred. The last thing you remember are the five lines of coke you did off of a BBW stripper&amp;rsquo;s ass but it all goes down that forgotten lane o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nek0&#34;&gt;Nek0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷は、密かにセイジを愛し続けているミドリという恥ずかしがりの女の子です。 ある日、彼女は病気になり、深い眠りに落ち、セイジの右手として目を覚ます。文字通り。 あなたが想像することができるように、思いやりが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カップルのエピソードだけが鈍いです。 それ以外は、各エピソードの楽しみはかなり一貫しています。 コメディーについても同じことが言えます。みどりの日比谷は、いつもコメディーで明るい気分です。 物語を進めるために必要なときだけ深刻になり、他のアニメのように休憩を取る言い訳にはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから楽しく、このアニメを見て楽しんでください。 最後のものを除いて、あなたはすべてのエピソードを笑うでしょう&amp;hellip;私は全部を泣いていたので、私はエンディングのクレジットを見ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nek0/reviews&#34;&gt;Nek0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori no Hibi is about a shy girl named Midori who has secretly been in love &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phlogiston&#34;&gt;PHLOGISTON&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この話には、沢村誠司という高校生の男の子がいます。 彼は、彼の延滞方法について広がった噂と、彼の「悪魔の右手」のために最も恐れられている。 これはただの原因のために戦い、非常に思いやりのある真実です。 彼は愛に数多くの失敗した試みをしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常にぎっしりしていて、このアニメと恋に落ちるのがとても簡単で、恋に落ちている澤村もいます。 最後には心が疲れている。 アートワークとサウンドは非常にうまく組み合わされていましたが、以前のリリースでは、グラフィックは今の品質ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと楽しさは、このアニメを私の本の中で9にするものです。笑いと魅力的なキャラクターのプロットがあれば、飽きることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PHLOGISTON/reviews&#34;&gt;PHLOGISTON&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story entails a high school boy named Sawamura Seiji. He is feared by  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが美しいシリーズだと言いたいだけです。 ミドリがセイジに持っている愛はすごいです。 彼女は本当にすべての心をもって彼を愛しています。 このシリーズの私の唯一の2つの問題は、1）彼は「私はあなたを愛しています」とは言わなかったし、ミドリに恋をする兆しも見せなかった。 ええ、技術的には、彼は終わりに向かって落ち込んで、なぜ私は他の女の子にあなたを愛していて、ミドリではないと簡単に言うことができるのかという疑問の兆候を見せましたが、私は彼が止めて見て、 彼女は本当に私を愛しています。 彼女は本当にかわいいです。 彼女が私の右手でないなら、私は本当に彼女のために落ちることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また2）ミドリが自分の体に戻ってきたとき、セイジは自分の愛が消えたかのように振る舞いました。 彼女は右手になる前に何年間も彼を愛していました。 彼女に行って、あなたの気持ちを伝えてください。 彼女は何よりもあなたを愛しています。 成功した私の友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がこれを書いたとき、彼は自分のために自分の本当の気持ちを引き裂かれてしまったことに気がつきましたが、いつものように彼は真にミドリと恋に落ちたことに気づきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10。 ストーリーはかなりかわいいです。 これらの2人の仲間は、学校からのあらゆる種類の詐欺に巻き込まれます。 ギャングは戦う。 ちょっと古いですが、ミドリの愛と愛情はかわいくて活発なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10 芸術はそれが2012年であることを見て日付が付けられています。しかし、まだ、ミドリはかわいいです、それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10。 私はそれらをスキップする前に数秒から実際にOPとED BUTを聞いていなかった彼らは非常にパワフルでかわいいようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、声は非常にいいです。 特に、延々とした声（姉妹/セイジ/その他の犯罪者）は、オオラ（私には非常に本物で面白そうな音）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoymeny：10/10。 恥ずかしがり屋の魂が彼女の体を去って彼女の胸を張って時間を過ごす方法についての非常にかわいい話であり、最終的に彼女が本当に/誠実で/かわいいかどうか、そして彼が彼の全体を探している理想的な女の子 生活。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいシリーズです。 それをチェックしてください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just want to say that this is a beautiful series. The love that Midori has for Seiji is amazing. She truly loves him with all her heart. My only 2 problems with the series is that 1) He never said &amp;lsquo;I l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draax&#34;&gt;DRaaX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷の衝撃的なあらすじを読んだ後、あなたは予測可能で汚れた喜劇を期待するでしょう。 しかし、それは簡単なジョークを避け、笑いをたくさんして楽しい時間を過ごすようになるすべての章で非常に面白い状況を作ることに集中しています。 それはいくつかのエッチシーンが含まれていることは事実であり、それらのいくつかは不要ですが、これらはシリーズがその魅力と無実を失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Midori Daysの良い点の1つは簡潔です。 あなたがそれを終えると、あなたはより多くのことを望んでいますが、20以上の章が簡単な方法で落ちるでしょう。 さらに、キャラクターからの心理的進化はなく、長いテレビシリーズでは、おそらく一部のユーザーはショーへの関心を失っていたでしょう（ミドリはかわいいですが、私は彼女に疲れませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の場合、みどりの日比は私が期待していたものと違っていて、それが良いコンテンツを提供しているという事実は、私がそれに夢中になり、それを見た後に素晴らしい気分を保ってくれました。 だから、あなたがコメディ、10代のロマンス、ドラマのビットを持っていて、いくつかのエッチシーンを気にしなければ、このアニメを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DRaaX/reviews&#34;&gt;DRaaX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After reading the shocking synopsis of Midori no Hibi you would expect a predictable and dirty comedy. However, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズは素晴らしいです！ それは本当にludacrisの状況を取り、それを甘く、心に響き、面白い高校生命のアニメーションのスライスに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、彼の人生を救うためにガールフレンドを得ることができない男についてです。 彼は彼の学校でほとんど皆によって拒否され、彼は彼の右手だけで一人で死ぬかもしれないということに気づく。 ある日まで、彼は女の子が彼の右手になることを見つけるために目を覚ます！ これは本当に素晴らしいオープニングとクローズの曲で私を守ってくれた別のアニメです。  Especiaullyエンディング曲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで、スライス・オブ・ライフは私の好きなアニメのジャンルだと言ってきましたが、それはまだあります。 このような本当に素晴らしいアニメのために、奇妙な生活を送るキャラクターの人生をたどる良い物語です。 私たちはすべてそれほど少し似ていませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori Days is fantastic! It takes a really ludacris situation, and turns it int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loneangel&#34;&gt;LoneAngel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはかなり良いロマンスですが、側面にはいくつかのアクションがあります。 これは私がいつも好きだったアニメの1つで、とてもいいから再見直しが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの概要を読まないことが知られており、これは私が見た最初のロマンスの一つであり、私はそれを読んでいない。 しかし、アニメの一般的な要点は概要から来ているので、もしあなたがそれを読んでいれば、私はこのアニメが何であるかをあなたに伝える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはロマンスのアニメだし、かなりうまくいったと思う。 一緒に2人の人を描き、奇妙なやり方で、アニメが進行するにつれて互いに近づく。 いくつかの葛藤と厄介な状況をもたらす主人公の周りにいくつかの驚きがありますが、このロマンスは、おそらく終わりに起こることをすでに知っているので、かなり電信的なロマンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは主人公が一種の延滞者であるため、何らかの行動を取っている。 しかし、これはアニメの全体的なロマンスの側面から離れず、実際に主人公の性格と結びつき、主人公がどんなものであるかをよりよく理解するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に素晴らしいロマンス/アクションアニメです。 あなたが主流の暴力行為をしている人なら、私はこれがあなたのためではないと言いますが、あなたがロマンスのタイプに入っているなら、これは見る人です。 あなたがダイハートロマンスの人であれば、アクションはアニメの全体的な質から離れないので、これはまだ見ている人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを保存してください次回まで誰もが素敵で清潔です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoneAngel/reviews&#34;&gt;LoneAngel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a pretty good romance but in the side it does have some action in it. This is one anime that I have always liked and had to re-watch it si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hejin&#34;&gt;Hejin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はあなたが思っていることを推測しています&amp;hellip;「まさにこれは何ですか？」 上の写真は、右手の女の子がいる男を示しています。 この奇妙な現象を完全に理解するには、このアニメを見なければならないでしょうが、私はこのアニメを見ているだけの価値があると私のレビューでお伝えします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：みどりの日比谷の物語が続きます。  Seiji &amp;lsquo;Mad Dog&amp;rsquo; Sawamuraは、彼のクラスメートのほとんどが彼の「悪魔の右の手」で恐れている、非行の高校生です。 彼はかなり強力なストリートファイターであり、自分自身でギャング全体を奪うことができる。 残念なことに、延滞者としての彼の地位は、彼が尋ねたほぼすべての女の子によって拒否されるようになった。  17年間、彼の右手は彼の唯一の同行者*ウィンクウィンク*のままです。 しかし、彼はいつも目を覚まし、彼の右手はミドリという小さな女の子に置き換えられました。ミドリは実際には中学校からセイジに押しつぶされました。 以下は、実際には非常に価値のある見事なロマンチックなアニメです。 私の意見では、その物語は奇妙ですが、その異常がそれをより良くするのに十分なほどユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はこのアニメのアートスタイルを愛しています。 それは非常に目を引くと、文字のデザインはかわいいかわいいかっこいいです。 その驚くべき漫画と比較すると、それが基本になっていたのですが、違いはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：シリーズの素晴らしい側面、音楽は何か他のものです。 桜蘭高校ホストクラブのように、このシリーズのオープニングテーマとエンディングテーマは1つしかありません。 しかし、どちらも「センチメンタル」と「モウ・スコシ&amp;hellip;モ・スココシ&amp;hellip;」はかなり驚くほどキャッチーです。 このシリーズは、アニメのテーマに完全に合った、音楽に関しては高い評価が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：正直言って、このシリーズのキャラクターは幻想的です。 澤村誠司は実際にあなたの忘れていた男性の主人公ではなく、ロマンスアニメとしての出演にもかかわらず、彼との戦いシーンは実際にかなり悪いです。 ミドリは冒頭で非常にかわいいキャラクターですが、シリーズの過程で進化し、あなたは本当に自分の本当の自分を最後まで洞察します。 シリーズの他のキャラクターたちはかなり素晴らしい役割を果たしていますが、私はあなたのためにそれらを台無しにすることを嫌いなので、あなたはそれを見に行かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このシリーズはあなたを笑わせて、笑顔にし、おそらく最後に向かって涙を流すでしょう。 それはあなたのDVD棚のスポットに値する、それは短い13のエピソードにもかかわらず、非常に再監視可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、みどりの日比谷はあなたの標準運賃ではない壮大なアニメを表しています。 それはちょうどあらゆる方法で提供する心温まるまだ面白い話です。 私はそれが13のエピソードの終わりまでに感情的にどれだけ強力なのかを主な理由として、10/10の評価を提示します。 それでも、ユーモア、すばらしい芸術と音楽、そしてかなりうまくいったロマンスは、あなたと同じようにあなたをつかまえなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hejin/reviews&#34;&gt;Hejin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I&amp;rsquo;m guessing that you&amp;rsquo;re wondering&amp;hellip;&amp;lsquo;just what the hell is this?&amp;rsquo;. The picture above shows a guy with a girl for a right hand. To fully understand this strange phenomenon, you&amp;rsquo;ll have to watch this anime, but I&amp;rsquo;ll be telling you in my review just how worth watching this anime is.    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
明らかに日本では非常に一般的な現象です（私が知っている少なくとも3つのマンガがこのテーマを持っています）、主人公の右手は有名な実体に変換されます。 この場合、かわいい女の子。 奇妙に聞こえますが、それはいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションはかなりいいです、傑作はありませんが、それはテーマによく合います。 キャラクターデザインは、思い出に残るキャラクターと多くの面白い表現でここに強いポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
声の演技は良いですが、ちょっと上手すぎます。 あなたはアニメを見て、数年後にこれに慣れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アウトロの曲は本当に素晴らしく、グルーヴィーで、日本語の言葉によく合います。 イントロソングの最初の小節はすべて魅力的ですが、詩が始まると興味がなくなります。 私はほとんどFFW：ミドリの日記の紹介を編集しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
かなり興味深い設定。 ミドリは昏睡状態になり、いつも崇拝していた男の右手に何らかの形で付着する。 このSeijiは本当に虚偽である。 彼の人生の一部となったみどりは、いろいろな意味で彼を変えています。それは物語の要点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、進行中のストーリーラインのいずれにも寄与しないフィラーエピソードがいくつかあります。 このような短いアニメでは、これはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
グッドキャラクター、私はミドリ自身にいくつかの問題があります。 彼女は非常に恥ずかしがり屋であるはずですが、一度彼女がセイジの右手になると、彼女は完全に変わり、何らかのママに変わります。 私はそれを飲み込むのに苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは、設定を生き生きさせるが、あまり注意を払わない。  Seijiで叫んだMidoriが少し少なく、周囲の世界と少しずつやり取りしても痛いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
私はこのシリーズを見たのは二度目でしたが、私はもう一度笑いました。 すべての面白さ、かわいい、やや心温まるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   Evidently a quite common phenomenon in Japan (at least three manga I know of has this theme), the main character&amp;rsquo;s right hand transforms into a sentinent entity. In this case  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frippeflygare&#34;&gt;frippeflygare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは驚きと半分でした。 私はこのアニメに行って、それがいかに愚かなのか笑いで死ぬことを期待していました。 私が持っている唯一の本当の苦情は、それが蔓延して短くなることでした。 このようなショーは少なくとも25のエピソードのために上に進んでいた可能性があります。 ストーリーを進展させなかったフィラーのエピソードは簡単に最高のものだったので、6つ以上のものが好きだったでしょう。 つまり、右手の男が、彼を圧倒する少女に変身したということです。 それはそんなに愚かなように聞こえる。 そしてそれは！ それは私が今まで見てきた最悪のアニメの一つです。 ダムはいつも悪い意味ではありません。 このショーはその証です。 私は実際にキャラクターがかなり好きになって、それは私を笑わせてくれました。 これはすべての時間の最高のアニメではありませんが、どのようにそのような愚かなアイデアとなることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/frippeflygare/reviews&#34;&gt;frippeflygare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this was a surprise and a half. I went into this anime expecting to die o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinhail&#34;&gt;rinhail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに大きな期待を持っていましたが、2つのエピソードの後で破綻しました。 プロットはちょうど&amp;hellip;率直に言って非常に哀れです。 キャラクターやアートワーク（大きな目が私を這い上げる）はかなり不自由なもので、全体的にはちょっとキュッとするかもしれません。 しかし、それ以外のシリーズはあまり楽しんでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rinhail/reviews&#34;&gt;rinhail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high hopes for this ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melonpanfan&#34;&gt;melonpanfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、この話は超かわいい！ しかし、間違いなくそれは間違いない！ すみません、私はそこにいなくなりました。 ストーリーはもちろんオリジナルですが、基本的にはその概要を伝えることができます。 私はほとんどの人のように、これは本当にエクッチアニメ（あなたの右手としての女の子を意味する）だと思っていましたが、私は通常、エクッチアニメに飽きてしまい、最初は興味がありませんでした。 しかし、完全にecchiない完全にシリーズを通してすべての方法を見た後！ 私は12のおっぱいのショットやカップルのおっぱいのようなセレスを意味しますが、どれもエロティックな感覚ではありません。どんな種類のエッチもキスのシーンを持っています。  arrg！ 笑、私は本当に少なくとも1つのキスをしたい、真剣に彼らは一緒に24/7とキスしなかったか？ 抱き合わせはありませんか？  ＆gt;ここでは無力ロマンチック＆
とにかく、本当に予期せぬ別のものがキャラクターでした。 私は浅くて退屈だと思っていましたが、ミドリは本当にかわいいですし、同時に彼女は恥ずかしがりや強く愛らしいものでした！ もちろんsejiは古典的な &amp;lsquo;テディベア・ディランクント&amp;rsquo;でしたが、彼は本当にかわいいものでした。 芸術と音は最高にまで及んでいて、私はこのアニメが本当に好きでした！
これは間違いなく時間を過ごすためにかわいいものなので、あなたの退屈な - それを行けば！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melonpanfan/reviews&#34;&gt;melonpanfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah this story was super cute! But its definitely unexpected! The story of course is original but you can basically tell that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MIDORI DAYSは、初めに井上和郎のShoenenファンタジーマンガで、2年間（2002年9月〜11月）、Viz Mediaから米国で発売されました。 みどりの日々の美しさの日々のタイトルは、ミドリの髪のために得られる「緑」の日本語のホモフォンなので、「緑の日」と翻訳されています。 それは緑です、それをどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの適応は13のエピソード（2004年4月〜2004年6月）で構成されていますが、奇妙なことにマンガシリーズが終了する前に終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、高校生で最も厳しい生徒である誠実「狂犬」の沢村で始まるが、彼は弱い生徒のために闘いをしているにもかかわらず、すべての女の子を恐れていた。 彼は悲しみと孤独を少しでもして、贈り物と呪いに苦しんでいます。 一方、遠くからセイジを尊敬する恥ずかしがり屋であるが、彼女の愛を告白する勇気がない恥ずかしがり屋の草間みどりの一人の少女が、セイジがガールフレンドを持たず、 彼は彼の希望を持っていた&amp;hellip;&amp;hellip;。しかし良い方法ではない。 彼とミドリはついに顔を見合わせるか、それとも手に負えるのだろうか？ しかし、私はこれについて1つの質問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この事実はどうして起こったのでしょうか？ それは魔法ですか？ 薬物？ イリュージョンは間違っていますか？ あまりにも多くのガンジャ？ 愛の力？ このシリーズでは正確には答えられていませんが、本当のミドリが昏睡状態にあり、目を覚ます方法がないという答えがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはちょっと魅力的ですが、それはまた数回、そして全体的な&amp;rdquo;meh&amp;rdquo;で騒がしいです。あなたは裸の胸のように、ほとんどすべての主な女性キャラクター（リン、タカコ、特にミドリ）  。 それは過度に面白いが、同時に迷惑になることがあります。 しかし、もう一度、私はスタジオピエロのピエロはフランス語で&amp;rdquo;ピエロ&amp;rdquo;を意味することを忘れています。私は以前の作品の一つを知っています。 音楽は、私はそれほど大したものではないが、それはシリーズに気分に合っていて、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：本当に私のアニメではありませんでした。 喜劇は数回働いたが、私は本当にキャラクターに興味を持ったが、最終的にはレンタルするものだったが、購入する前に2度考えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MIDORI DAYS, at the beginning was a shōnen fantasy manga by Kazurou Inoue and run for two years (Sep. 2002-Nov. 2004) and was released in the States by Viz Media. The title in Japanese, Midori no Hibi (美鳥の日々), is translated as “Green Days” since —midori 緑 is a homophone for the Japanese word for “green’, which you’ll get due to Midori’s hair. It’s green, get it?    The a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはかなり良いですが、本当に小さな子供のためではありません（詳細は後で詳しく説明します）。 キャラクターはキャラクターの性格が良くてもかなり標準です。 ミドリが右手になるのを除いて、私たちは反抗者、静かな恥ずかしがりの女の子、変態の人形オタク、難民の幼なじみの友人を悩ませようとしています。 それから彼女は大声で、実際にはフリーキックのシマリスのように聞こえる。 彼女が右手になったと言えば、彼らはそれがどうして起こったのか一度も説明しません。 彼らは、ミドリが自宅で昏睡状態になっているからだと思うが、ダムニット、私はその1ビットを買わない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得意でないもう一つのことは、小さなものがあなたの人格を変える方法です。 雅&amp;hellip;ミドリの性格は私たちに80歳になり、彼女は本当にセイジへの不愉快な執着に変わります。 私がばかげて言うとき、私はぎっしりしていることを意味する。 そして、これは時間がかかることではありません。 これは1日の変更です。
アニメーションはとてもうまくやっていますが、やはり鮮明できれいです。 色は明るく陽気で、これがあなたが知っている人生の一部を与えます。 問題は、時にはそれほど多くないと思われる戦いシーンを除いて、何も目立たないことです。 ファンのサービスがたくさんあります。大半の女の子たちは、一度に裸でも、別のものでも、巨大なノッカーで小さいミドリというアイデアを出しています&amp;hellip;ちょっと&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は英語ではうまくいく。 何か奇妙になるたびに叫ぶことはちょうど迷惑です（それは潜水艦でも起こります）。 私が本当に嫌いなのは、みどりの声だけです。私は彼女がその口を閉めたいと思っているので、彼女はとても高くて擦れています。 それは長くなっていませんが、それは私がそれに慣れているか、またはストーリーの残りが良いので、私が気にしなかったかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のすべてで、なぜ私はこれがそんなに好きなのか疑問に思うかもしれません。 まあ&amp;hellip;私は理由を知らない。 私はそれが好きであることを除いて、それがまったく理由でないのが好きです。 私はそれが物語がいかに珍しいかもしれないと思うし、彼らが実際に楽しんでいるという事実かもしれないと思う。*咳止め*孤独は彼のガールフレンドである手&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is pretty good, but so not for really little kids (more on that later). The characters are pretty good even if the character personalities are pretty much standard at best. We got the rebel, the silent shy gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warthog&#34;&gt;warthog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にポルノを読んで/見ている少女のことを素早く見て、女の子の友達がいないと、彼の手は女の子に変わってしまいました。私はこのアニメが社会的に厄介な友人を引っ張った冗談だと思った。 私たちは皆、この一人の友人に、これが起きるのは面白いと思うでしょう。 私は最初のカップルのエピソードのためのこのシリーズのための高い希望がなかったが、少年は私が間違っていた。 みどりの日々、私は英語のダブを見て、これまで見たことのある最高のロマンス/コメディアニメの1つになった。 私は本当にうれしいです。時間をかけてチャンスを与えました。あなたがこれを読んでいるのであれば、あなたもそうするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warthog/reviews&#34;&gt;warthog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first saw the quick synopsis about a purvey guy who reads/wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theunexpectedfan&#34;&gt;TheUnexpectedFan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「みどりの日比」を見て、アートになると私は長い間議論をしていました。 概念対実行。 そこのアーティストの大半はどちらも他のものよりも重要性を持たないと言います。 私は個人的には、実行は概念よりも少し価値があると信じています。 あなたが知らない理由のためにあなたの右手になってあなたを愛している女の子が私の意見では少し無意味なので、悪い考えです。 もちろんそれは単なる意見です。 しかし、実行の中で、私は悪い考えであると思われるものは、私がその本をカバーして本を判断していたことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
これは、コンセプトと実行が実際に適用できる場所です。 もう一度、ミドリデイズのプロットはそれほど良いことではないと思うが、その実行において私は驚いた。 ストーリーボードと作家は本当にここで仕事をした。 ショーを通って走った感情は深刻で、私も状況を真剣に受け止めていました。 短い時間にもかかわらず、充分に歩調を合わせました。 ストーリーから逸脱した1つのエピソードがあっても、それが不必要なものとして却下されることはありません。 コメディはうまくいった。 作家は笑いを求めていなかったし、それは確かにうまくいきませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：7
これらは私のレビューの弱点です。 彼らが悪いか良いかは分かりますが、私はそれを打ち砕くことができません。 あなたが視覚的に驚かされることを望んでいない限り、芸術は私の意見ではありません。 背景には、少なくとも1つまたは2つの単色ではない移動する人が少なくともいました。
音は素晴らしかったです。 私は、声優がうまくいくかどうか、彼らがしたこと、そして音楽が良かったかどうかだけを言います。 それはほとんどの気分の音楽で、あなたが出てCDを手に入れることは何もなかった。 もし私がそう言うことができれば、それは気分を良くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
何も特別なものではありませんが、それほど真実ではありません。 あなたが私に尋ねると、彼らは深くはありませんが、彼らは少し発展して変化します。 彼らのほとんどはとにかくやる。 好きなことを知っていたり、ハードコアキャラクターの開発をしたいのであれば、ここでは見ないでください。 ここの文字は静かで静かです。 しかし、決して彼らは本当に悪いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は、これが何らかの欠陥を見ても、ショーで楽しみを見つける能力に基づいて評価します。 これが完璧ではない唯一の理由は、私が欠陥を見落としただけでなく、それらを忘れていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheUnexpectedFan/reviews&#34;&gt;TheUnexpectedFan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I watched &amp;lsquo;Midori no Hibi&amp;rsquo; I considered the long time argument when it comes art. Concept vs. execution. The majority of artists out there will ay say neither hold more importance than the other. I personally believe that execution &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woahevil1&#34;&gt;woahevil1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガールフレンドを手に入れることができない男は、文字通り彼に執着した少女との人生で、右手との関係を始めます。 このような陽気なコンセプトで、あなたは少なくともコメディが良いべきであることを知っています。 しかし、実行の面では、このような風変わりなアイデアのように双方向に進む可能性があり、潜在的可能性も高くなっています。 それは完全な災害だったか、それとも素晴らしいことでしたか？ 幸いにも、それはすごく素晴らしかったので、それはもっと楽しくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-10
実際のストーリーは主にエピソード的だったが、それぞれのエピソードはあまりに面白かった。 主人公の冒険は、女の子を手にしたものであり、非常に面白い瞬間がありました。 全体的な話はかなり一般的であり、かなり存在しない（かなり多くの男は女の子を取り除きたい、女の子は永遠に彼と一緒にいたい）が、これはコメディを褒めてくれるので実際には良いことだ。 このアニメではあまり考える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
これについてはあまり言わない。 アニメーションは流動的で、アートは仕事をしています。 全体的に、それはかなり良いようですが、何も驚くことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
音もかなり良いです。 声の演技はしっかりしていて、すべてのキャラクターは右に響きました。 オープニングはかなり普通だと思っていましたが、仕事をしましたが、何度も何度も聞きたくありません。 しかし、終わりの私は素晴らしいとキャッチーだった、それは私に最後のクレジットを見せてくれました。 ちなみに、English Dubは素晴らしく、そのために演奏する声は素晴らしく、おそらく私が見た最高のダブの1つです。 私は実際に字幕にダビングをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9
ハハ、ツンデレ男性の主人公、誰が考えていたのですか？ 実際、私は誤って理解されていた不貞の男性リーダーのSeijiを愛しています。彼はあまりにも陽気です。特に、Midoriを嫌っている人。 女性主人公のミドリは、丁重な丁寧な女の子であるセジとは全く反対で、コメディの瞬間も増えています。 だから全体的に、私は本当にリードが好きです。 サイドキャラクターもかなり良いですが、ほとんどのキャラクターが1〜2話にしか出てこないので、私はそれほど開発されていないように感じます。 私は12エピソードに行くだけの問題だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10
このショーは絶対に陽気だったので、私はそれを大いに楽しんだ。 私は全体の時間を笑って、ショーが長くなることを願った。 それは最も興味深いプロットを呼び出すことはありませんが、コメディだけでシリーズ全体に興味を保ち、あなたはすべてのステップをお楽しみいただけます。 これは陽気だったと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズは陽気だった。 ただ座って、脳をオフにして、ちょうど良い笑いを持っているなら、これは必見です。 あなたが非常に複雑な物語を探して、すべてのエピソードでひねって回っているなら、あなたは最初のエピソードを見るときにこれを気にしないので、とにかくこれを見てください。 しかし、私は警告する必要があります、驚くべきことに、これには少しのヌード（？）がありますが、それはショーを台無しにしないので、あなたがそれを離れていなくても、 結局あなたはコメディのために来て、あなたはそれのトラックの負荷を提供されます。 これはすばらしいシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/woahevil1/reviews&#34;&gt;woahevil1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A guy who can&amp;rsquo;t get a girlfriend literally begins a relationship with his right hand after it comes to life with a girl obsessed with him. With such a hilarious concept,you at least know the comedy should be good. However in terms of execution, it could of gone both way as with such a quirky idea, it also has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romcom-lover&#34;&gt;Romcom-Lover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれについて知ったとき、私はこの物語の概要を読んだときに、この人が特別に良くないかもしれないと思った。しかし、私は完全にそれを見ているので、驚くほど私は女の子（魔法のように変わる） 彼女の中で恋に落ち始める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、彼らがお互いにどのようにイン・グローブになるのかを知るために非常に興味深いだけです。それは良い面白い瞬間、ロマンスのアニメに期待するすべての悪い瞬間を持っています。 そしてその
音楽はすべての瞬間やシーンに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私が今までに見た素晴らしいアニメ、あまりにも悪い
しかし少なくともそれには理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romcom-Lover/reviews&#34;&gt;Romcom-Lover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first know about this i thought this one may not be good specially &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に、もしキャラクターが高校の代わりに大学にいたなら、私はこのアニメにもっと慣れてきたと言いましょう。 みどりの日々は、いつも目を覚まして、彼の右手が15歳の少女の生きている8インチ版に変身したが、あまりにも恥ずかしがる 彼に伝えて。 裸の17歳の男性の裸の15歳の女性との問題は完全に無視されており、執筆はとても賢いので気にしません。 このシリーズは、状況が容易にそれに役立つという粗末なユーモアに降下していないという高い評価を得ている。 それは近くに来るが。 しかし、シリーズの終わりには、完全に無償で、長引くトプレスシーンがあり、そこに問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の6つのエピソードはかなり面白いですが、そのシリーズがそこに止まったら、私は少なくとも7にします。残念ながら、作家は彼らが確立した非常に面白い漫画の状況を探求したくないようです。 これとは対照的に、かなり複雑な性格を持ち、アナキン・スカイウォーカーがダークサイドに行ったよりも速く、揺れ動くハーレムのステレオタイプに彼女を減らしました。 それで、あなたはそれを持って、最初の6人を見て、2人目の6人をスキャンして、それがどうやって終わるのか本当に分からなければ13人を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First let me say that I would have been a lot more comfortable with this anime if the characters had been in college instead of high sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lishuss&#34;&gt;lishuss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[警告、early poss spoils]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ある朝、目を覚ますと、あなたのクランプの手がいつもあなたを掘っているいくつかのひよこに変わったのですか？ ストレートは、このXDでロールすることができます私は基本的なストーリーにさらに進んでいないので：ここにはすでに数十のレビューがあります：あなたはそれがまだクローバーでそれを必要とする場合、あなたはストーリーの概要で地獄を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私がショーで見たより異国的な前提の1つが、純粋な混乱（a`la Abenobashi）を中心にしていない。 元の設定が左のフィールドからまっすぐであるが、ショー自体がよく書かれている、非常に好都合な文字を持っていて、簡単に笑みを浮かべることができます。 このショーには、かなり長いポイントがあり、悪い点がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことのために、最も重要なものから始めることができます：IT ENDS!!
なぜか分かりませんが、Ro-Co（ロマンチックなコメディー）の好きな人は、決まった結末を望んでいるファンをあまりにも多くあきらめないように、開いたままのエンディングを残しています。 このショーは少なくともあなたにエンディングを与えるほど親切です。 エピソード1に完全に明白ですか？その終わりは何ですか？ はい、それはポイントではありません。 このショーはそのキャラクターに繁栄します：太陽の下に置いて、輝きを見る。 高見沢は支持鋳造の中で最高のもののひとつです。 彼は人形や人形に執着しており、この宇宙の中で唯一の人物であり、実際に人類の望みを固めているわけではありません。 もちろん、彼はもともとは人形だと思っていて、それを裸にしようとするので、シリアルコードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タカの後には、セイジの隣人の10歳の女の子が怒っているのです。学校の女の子だけでなく、いつものことを説明してくれる完璧な機会をつくろうとしている女の子です。 コヨーテがRoadrunnerのための罠を設定し終わった時を思い出させ、必然的に崩壊する前に彼が何を望んでいたかを口頭ではっきりと解説することはできませんでした。 私は、これらのファンタジー・シーケンスはフラット・アウトの素晴らしいものであり、タイトルと終了シーケンスを装備して、これらの人々のすべてがバット・キッド・ミーンであるという事実を固めることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っていた最大の問題は、キャラクターがどれほど素晴らしいかにかかわらず、それらの大部分がある瞬間の後に消えていくということでした。 彼女の中心的なエピソードがシリーズの途中で終わった後、ロリ・フェストは地球から落ち、タカ・カイザー・ソゼは愛の愚か者のように彼の後を走った後、少なくともそれはちょっと意味がある。 コスプレリッチ、ピンプリー（それは、ピンプルではなく、ピンプリーではない）、油っぽい人であった。 姉妹のキャラクターは、今度は再び「ブーガドゥーブギー」を叫び、セイジのお金をすべて盗み、彼とミドリを一緒にしようと言う。 私が一番怒ったのは、みどりのメイドの性格が、彼女が素晴らしい物語になるような気がしていたことです。私はそれが難しいことは知っていますが、人格を与えるのにとても時間がかかるようでした ゴミ箱にすべてを投げ込んで、その日を過ごす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の唯一の悪い部分は音楽の一部だった。 私はトランペットのワウワウワアアアアを何度も何度も聞いたことがあり、ヤケティサックスがキューをつけることを知っているので、追跡シーンがなかったのでうれしいです。 しかし、悪い部分については、それはそれについてです。サウンドバイトのいくつかは古風であり、説明のない文字をいくつか落としました。 しかし、この商品は遠く離れており、このショーがいかにうまく伝わっているかは分かりません。 かわいい、そして/または奇妙な物語を伝えて、ローコムのファンなら、このショーをしばらくチェックすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lishuss/reviews&#34;&gt;lishuss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[warning, early poss spoils]    So you wake up one morning to find your crankin&amp;rsquo; hand has turned into some chick who&amp;rsquo;s always dug you? Straight, lets roll with this XD I wont go further into the basic story because a: there&amp;rsquo;s a dozen reviews already here and b: you can look the hell up in the story synopsis for that if you still need it crowbarred in.    The show has one of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xotik&#34;&gt;XOTIK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XOTIK/reviews&#34;&gt;XOTIK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is rather awful. I decided to give it a go because the premise was so outlandish I figured the show would at least be a bit of raunchy fun, but after a few epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ketsuekiryuuji&#34;&gt;KetsuekiRyuuji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このような状況で自分自身を想像してください。あなたは目を覚まし、右手は消えてしまいます。 それだけでなく、それは人形のサイズの女の子になっている！
しかし、ねえ、今、あなたはそれについて想像する必要はありません！ あなたはちょうどこのアニメを見ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、現実のためにさておきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
正直言って、私がそのシノプシスを読んだ後、その物語は本当に私に訴えませんでした。 しかし、エピソードを見た後、私はかなり間違っていると証明されたので、私はただ見守っていただけです。
これはまともなストーリーとまともな背景ストーリーの良いrom-comです。
物語は、主に2人の主人公と、お互いや他人の行動に焦点を当てています。 私は、終わりに向けて働くために、私がエピソードを終えるたびに、話が徐々に緊張していると感じました。
結末については、もちろん、それを自分で見る必要があります。
ストーリーラインは非常にキャラクター駆動ですが、私は後でこれについても言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音：
これらは本当に私がコメントしているので、私の愚かさをあまり気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KetsuekiRyuuji/reviews&#34;&gt;KetsuekiRyuuji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Imagine yourself in this situation: you wake up, and your right hand is gone. It&amp;rsquo;s not only just gone, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trunghuynh90&#34;&gt;trunghuynh90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼の町で悪名高い狂犬であることが知られている連れは、彼の評判のために20回拒絶された後、1人の女の子を得ることができない敗者として出発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;突然の女の子が右手に現れたとき、物事は変わります。「リタリー」と彼女が好きな男と一緒にいることがどれほどうれしいかを主張します。 彼は誰かが彼のガールフレンドであることを頼むが、彼は状況についてスリルではなく、突然パニックに陥っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が日々の生活を送っているので、克服すべき多くの裁判があります。 コメディーは、それがどこにあるべきか、面白いとロマンスがある場所です。 コメディーに向かっているだけで、ドラマにも劇的な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がすでに見た400シリーズから見た最も楽しいアニメの1つです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trunghuynh90/reviews&#34;&gt;trunghuynh90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A delinquent who is known to be an infamous mad dog in his town, starts off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xanwasting&#34;&gt;XanWasting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメの目立つものについて書いていきます。それは良い、悪い、またはちょうど異常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.主人公の右手が女の子になった。
それにもかかわらず、文字はちょっと面白くて面白いです。 彼らはそんなに無視されていますが、メインカップル以外のキャラクターとそれぞれのボーイフレンド/ガールフレンドの候補は、シリーズ全体を3〜5回試してみます。 彼らが紹介されたようなものであり、その後再び見られることはありません。
3.エンディングは怒りです。 アニメのスタッフがそのエピソードを終えた後のシリーズの終わりであると言われたように見えるのは、それがツイストエンディングや悪いエンディングではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に、それは素晴らしく、邪悪ではなく、見ることができるが、それでもかなり平均的なアニメ（かなり不足している、tbh）なので、ちょっとした時間を費やして、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XanWasting/reviews&#34;&gt;XanWasting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, i&amp;rsquo;ll write only about the noticeable things in this anime, be it good, bad or j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jared072&#34;&gt;jared072&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが気に入っています。なぜなら、多くの人が恐れている少年、セイジ、そして彼をよく見ている少女、ミドリについての驚くべき話があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独自のプロットを持っています。 たとえ人が恐れていたり、恐ろしいことがあったとしても、それが物語のように真実であるかどうかを試してみる必要があります。最初は精子が不行人に見舞われ、ミドリが右手になった後、 彼の本当の思いやりの側面、そしてミドリが彼を愛した理由。  seijiは女の子を助けるために最善を尽くし、女の子が望むように最善を尽くし、秘密を守る&amp;hellip;Ü&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが助けてくれることを願っています！&amp;hellip;- jared072 ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jared072/reviews&#34;&gt;jared072&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i liked this anime because it has an amazing story about a delinqu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunithizzle&#34;&gt;gunithizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：かわいい女の子があなたの右手になります。 あなたが馬鹿げたことを笑っているなら、あなたはそれを好きになるでしょう。 もしあなたが不快なアニメの性的なシナリオを言っているのであれば、イブはすでにそれらのことを考えていたので、私はあなたを殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て私が考えた後、それは痛いことを認めなければならない。 私は面白いという不当なことは見つけられません。そして、それはすべてこのアニメです。 ただ彼は彼の人生を生きている&amp;hellip;.しかし、女の子は彼の右手を取り替えた！ 彼はどのように食料品買い物に行くの？ 隣人は何を考えますか？ 私は彼がパンケーキを燃やさないことを願っています！ 彼はどのように彼の仕事のインタビューに行くつもりですか？ みどりの橋場でこのCRAZAHの男に何が起こっているか調べてみよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美術：それはただの芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：平均的なアニメの男と平均的なアニメの女の子ので、図に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それが終わった後、私は &amp;lsquo;&amp;hellip;地獄のようだった？ なぜ？？？&amp;rsquo; 私はもっ​​と欲しかったのではないが、ちょうど私が見たのはなぜ、それは何の物質もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunithizzle/reviews&#34;&gt;gunithizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: a cute girl becomes your right hand. if you are laughing at the absurdity, you&amp;rsquo;ll li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitedmn&#34;&gt;Whitedmn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを最初に見たとき、私は本当に興奮していました.Newtype Magazineを通してプレビューを見て、それをすべて見たいと思っていました。 まあ私はついにそれをやったし、それは価値があったアニメ自体がそれでかわいい瞬間を持っていた。 実際には本当に必要ではなかったアニメにはいくつかの肌が見えましたが、それは他のアニメのようなものではありませんでした。 私がアニメについて嫌いだったのは、エンディングが非常に急いで満足できなかったことでした。 それは非常に速く帽子の一滴のように起こり、アニメは終わった。 アニメを伝えるストーリーはすばらしいものでしたが、結末にもかかわらず、ストーリーの誰もが完璧に収まると思います。 私はこのアニメを徹底的に楽しんだ、静かな女の子と出会っているタフな男の心温まる物語が好きなら、このアニメを見てください。 あなたが見られるよりも多くの肌を見たり、素晴らしい結末を望んでいない場合は、このアニメを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whitedmn/reviews&#34;&gt;Whitedmn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I initially watched this anime I was truly excited, I have seen a preview throu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phenom&#34;&gt;Phenom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Movie: Midori days (美鳥の日々, Midori no Hibi)
ジャンル：アニメ - コメディ/ドラマ
リリース年：2004
スタジオぴえろ
Director: Tsuneo Kobayashi (小林常夫, Kobayashi Tsuneo )
オリジナルネットワーク：Animax（アジア全土を走る）
ライセンス：Madman Entertainment
AnimeWorks&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー:(スポイラーは含まれていません）
ミドリの時代の話は、17歳の生徒である沢村誠司（ドリュー・アーロンの声）です。 彼は勉強しているよりも戦いに集中しているので、非常に良い成績を取ることはできません。 彼は「悪魔の右手」で「狂った犬」とも呼ばれる最も恐れられた「いじめ」のひとりです。 私は引用（クライフアラート！）として引用符でくそを入れますもちろん、セイジは大きな心を持っており、弱い人を守るためにほとんど戦います。 いくつかの学生は彼のためにそれを崇拝するが、人々の大半は彼を恐れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私たちを物語の主要部分に導きます。  Seijiの問題は、ほとんどの女の子がただ彼を怖がっているので、彼は女の子を得ることができないということです。  17歳のとき、彼は今までに女の子にキスをしたり、ガールフレンドを雇ったりしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイジは右手からすべての愛を得ます。 ある日彼が目を覚ますと、彼の静かな恋人である霞ヶ浦氏（Kether Donahue）が右手になる。 見つけてください！ はい、彼女は文字通り右手になります。 私はそれをもう一度繰り返させてください、彼女は文字通り男の権利になります&amp;hellip;..まあ、あなたは、時には奇妙な話が奇妙なものになると思います。 ミドリは長年セイジを酷評していた。 セイジと彼の人生をよりよく知ることができるようになるにつれ、なぜガールフレンドがいないのかが分かります。 彼は完全に女性の注意を盲目にしており、非常に地面に考える傾向があります。 彼とミドリは関係になるのだろうか？ 彼女はいつも再び正常になるのだろうか？ 物語はいくつかの真実の道徳を入れますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリ日々は確かにWTF-日本の率が高い。 それは必然的に悪いことではありませんが、それはアニメに有利な形ではうまくいかないアニメは素敵なコメディーとして始まります。これはちょうど非常に奇妙な基本的なアイデアです（それはコメディーなので、  本当に良いシーンがいくつかありますが、とても悲しいです。 ）。 しかし途中で、アニメは突然本当に深く感傷的になり、うまくいきません。 私が間違ってはいけない、私は深い物語とキャラクターの開発でアニメが好きですが、物語は本当に浅いですが、あなたは突然少数のキャラクターの過去に潜入し、多くの道徳が物語に詰め込まれ、 まだコメディの気分に残っている。 それだけでうまくいくわけではありません。 それは本当にあなたがそこで何をしたかを見せてくれる人たちの一人です。 この2つの基本的なアイデアが2つのアニメになった場合、それはおそらくうまくいったから、あまりにも悪いです。 また、私はすべてのキャラクターを記述していませんが、キャラクターが少なくなる方法があります。その多くは紹介され、突然再び放棄されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル。
ビジュアルは問題ありません。 格闘シーンは特別ではなく、コメディシーンは特別なものではなく、それを考えるようになり、何も目立たない。 しかし、何も特に悪いことはありません。それはすべて平均です（平均より少し上ですがそれ以上ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演技（DUB）。
平均的に声がかかっていて、いくつかは非常に良いです（例えば、後に知るセジの友人高見秀一、自分自身もとても良いです）。平均的な人もいます（彼の妹、少数の同級生） そして最も重要なのは、みどりの声はちょっと迷惑だということです。 一度あなたはどのように高いとどのようにそれがあなたがアニメの感じを破壊するそれを乗り越えることはありません音が強制的に実現する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
音と音楽は良い、時には素晴らしいです。 感傷的な点での音楽と実際のフラッシュバックはとても良いので、とにかくストーリーに吸い込まれるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値を再確認する。
これを数回見たいと思うかもしれませんが、それはあなたが以前よりもより満足できるようになるとは思わないので、それは必須のようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phenom/reviews&#34;&gt;Phenom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genre: Anime – Comedy/Drama  Release Year: 2004  Studio: Pierrot  Director: Tsuneo Kobayashi (小林常夫, Kobayashi Tsuneo )  Original Network: Animax (run all through Asia)  License: Madman Entertainment  AnimeWorks      Story: (no spoilers included)  The story of Midori days is about Seiji Sawamura (voiced by Drew Aaron), a 17 year old delinquent student. He doesn&amp;rsquo;t get very goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-otaku&#34;&gt;tHe-OTAKU-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷！ 倒錯した高校の滞納者が、いつの間にか彼の右手が小さな女の子になったことを知るために目を覚ます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面には、ミドリの日除けは、非常に奇妙で、やや不快な前提を持っています。 上の文についてのすべてが「ECCHI！」を叫ぶ！ ファンタジー！ 模索！ あなたは警告されました！ &amp;lsquo; 倒錯者の右手は少女になりますか？ 私たちの毎日の日本食の中で、厄介な性行為を解消するもう一つの言い訳に思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何とか、アニメはそれを引き出します。 私たちが結婚するのは、心のこもった、甘い、面白いロマンスの物語です。そして、はい、いくつかのヌードとギャッピングがありますが（おそらくあなたが期待する人たちではないかもしれませんが）、それはストーリーを支配するものではありません。 文字の開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは奇妙なものですが、非常に満足のいく方法で語られています。 アニメは、2人の主人公とその気持ちだけに焦点を当てるのではなく、それらを取り囲む人々を育てるために出て行く。 特に、ミドリの家族への影響は、若い女の子の夢のような状況と、彼女が残しているものの厳しい現実とのバランスを取るのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはコンパクトに保たれていますが、すべてのエピソードで同じ古いシャンクを払い出すことはありません。 すべてのエピソードには何か違うことがあります。それは不合理でも劇的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりのヒビは、純粋に彼らのコアアイデアの愚かな要素に集中するのではなく、純粋に「ハイジンクス」のためにエピソードを捧げるわけではないと思うが、ショー全体を通して常に悲しい、現実的なアンダートーンがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの漫画を書いた井上和郎は、誰もが楽しめるものではないが、彼の芸術には非常に独特なスタイルを持っていますが、同じように私はアイ・コラで芸術を楽しんでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公（みどりのほかに）、清治は、愛良の八兵衛によく似ています！ もし彼が彼の髪を金髪で染めたら。 彼らは同じキツネ色の目を持つことさえある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女たちもきれいに描かれていますが、アニメでは時には少しかわいそうに見えますが、目立つことはめったにありません。 アニメは井上さんの作品によく合います。鮮明な色と線が喜んで見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オルゴールのチューンは感情的な強調によく使われ、他のトラックのほとんどは、彼らが伝えていたものに対してうまくいきました。 最も記憶に残るサウンドトラックではなく、それでもかなり良い。 オープニングとエンディングは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋に声の仕事に基づいていたなら、私はこれに9を与えるでしょう。 誰かの忠告を受けて、「みどりの日比谷」がダビングされているのを見て、私が見ている最高のダビングされたアニメの1つと判明しました。 私は十分にそれを推薦することはできません。  SeijiのVAは、脚本のユーモアを表現する優れた仕事をしています。そして、最も面白い瞬間のいくつかは彼の反応を伴います。 短いしかし甘い（そして甘い私は陽気な）音楽の数を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで見つかるあらゆる性格を愛していました。 私は井上の能力を最も卑劣にさえ感じさせる能力を賞賛することを決して止めません。 彼らのコアな特性によってのみ定義されるのではなく、彼らの性格に多面的な側面が与えられているので、ツンデレ（並べ替え）さえ、いじめの姉と厄介な小さなかわい子はすべて実際にクールな文字です。 文字は文字のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SeijiとMidoriは素敵なカップルになります（それは正しいのですか？）。 私は自分の真の愛を見つけるためにセイジを励ましたほど、ミドリの愛に根ざしていたことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターはうまくいきます。 タカコは実際にはとても甘いですが、おまえはおかしい助手ですが、キャストは一般的にかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの地獄を楽しんで、マンガを読むのを待つことができません。 それは私が一番楽しんでいたコメディーでした。私が大声で笑っていないときは、一回のエピソードはありませんでした。 私はもっ​​と見ることが簡単にできました。そして、マンガが物語をさらに続けてくれることを願っています。 私が今まで見た中で最も楽しいアニメの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりここにポイントを打ち明けたと思う、本当にそこに何も言うことはありません。 ミドリの日々は、魅力的で、時にはいたずらなウインクウィンク*で、よく陽気なアニメです。 あなたがまだそれを見ていない場合は、それをチェックして、それがすべてであるかを見てください。 オーバーとアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;.〜_- lame&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tHe-OTAKU-/reviews&#34;&gt;tHe-OTAKU-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori no Hibi! A perverted high school delinquent wakes up one day to find his right hand has turned into a small girl!    On the surface, Midori no Hibi has a very strange and somewhat off-putting premise. Everything about the sentence above screams out &amp;lsquo;ECCHI! FANSERVICE! GROPING! YOU HAVE BEEN WARNED!&amp;rsquo;. A pervert&amp;rsquo;s RIGHT HAND turns into a little (moe) girl? Sounds like another excuse to dish out awkward sexual sit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hokay、このショーはプロットの中で最も偏ったものの1つに耐え、まともなアニメを作り出しました。 女の子の全体のことは、いくつかの予見されたユーモアと非常に元々だったが、それは面白いなしのままでした。 結末は、感情的に安定せず、悲惨な結末が悲惨な人には良い結末であると私は言うことができます。 いいえ、このアニメはかなり良い結末を持っていますが、私はそれが来るのを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9/10。 ほとんどの場合、約束されたエッチは非常に限られていたが、それが現れたとき、ああ、それはいくつかの変な陽気なシナリオのために作られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hokay, this show endured one of the most eccentric of p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gerutoast&#34;&gt;Gerutoast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのシノプシスがあなたを吸い込まなかったなら、文字の魅力的なキャストは確かに地獄になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このような話は一度も見たことがない。 ミドリの日はコメディのロマンスです。 ロマンスはかなりかわいいですが、最終的にあなたが&amp;rdquo;勝つ&amp;rdquo;ことを望む女性キャラクターに応じてあなたを失望させるかもしれません。 コメディはスラップスティックで構成されているのはかなり面白いですが、厄介な状況や汚いジョークを助けてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
ミドリがその優位性を最大限発揮する優れたポイント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seijeiはステレオタイプのアニメの不平行者として始まります。Seijeiは、戦闘がその欠点、主に女の子を怖がらせることを認識しています。 悲しいことに、彼はガールフレンドがいなくても17年間暮らしています。 ミドリが彼に仲間入りするとき、彼は多くの不貞な娯楽を放棄する甘い面を開発する。 彼は、無実の人々を助ける意欲を持っています。彼を愛する人にはあまり気にしないで、彼の友人にとても親切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりは気さくで楽しいですが、恥ずかしがり屋です。 彼女はセイエイと3年間恋をしていて、偶然、セイエイが右手になったことを知りながら一日目を覚ます。 彼女は通常Seijeiを世話し、ほとんど家事や料理をしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは標準的で、何も特別なものではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは英語と日本語の両方で演奏する素晴らしい声を持っています（非常に高いピッチの声で信じられないほど迷惑をかける英語のミドリを除く）。 バックグラウンドミュージックは、膨らみ、それが演奏されたシーンに完全にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズはいつもあなたの顔に笑顔を残すか、笑い声で爆発することを確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gerutoast/reviews&#34;&gt;Gerutoast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If that synopsis didn’t suck you in, the lovable cast of characters sure as hell will.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Let’s be honest here, You’ve never seen a story li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wiliuzl&#34;&gt;wiliuzl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Oooookey、右手の女の子。 本当に新しいもの、面白いもの。 もちろん、良いアイデアをもって、あなたは左手で（浴室内で）それをするのは全然難しいといい話をすることができます。  - オハイオ州、私を助けてください。）。 面白い。 そしてまた私のために、その良いラブストーリー;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ほとんど私は本当のみどりが描かれたのが好きでした。私は彼女が眠っているか古い記憶になっていたエピソードを意味します。 そしてもちろん面白い太った猫、他の文字は本当にいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ちょうど良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべての人は、彼らの目標、趣味、野心を持って本当に強いキャラクターでした。 私はちょうど沢村の妹が好きではなかった、彼女を傷つける; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは本当に面白かったし、結局は魅力的で、私は結論を待っていました。 ほとんどのエピソードの間、いくつかのジョークでは幸せな雰囲気でしたが、依然としてレッスンはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：私は言ったように、私は彼の妹を好きではなかった、彼女は2（または3）エピソードであったと吸った; Dので10-1 = 9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい！
運んでいました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wiliuzl/reviews&#34;&gt;wiliuzl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Oooookey, right hand - girl. Something really new and interesting. And of course with g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thellama-1&#34;&gt;TheLlama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがいつか眠りについたら、ガールフレンドがいなくて疲れていて、翌朝、あなたが好きな女の子があなたの右手を取ったことが分かりました。 または、あなたが男を好きだったが、彼に話すにはあまりにも恥ずかしかった、そしてあなたはあなたが男の右手であることを確認するために目を覚ました？ 何！？ それは不可能な状況です、あなたは言うでしょうが、それはアニメについてとてもすばらしいことです：何かが起こることができます！ 高校生は、犯行声明を出している女子高生を脅かそうとするが、沢村誠司と久しぶりに怒っていた臆病な女の子、春日野みどりがこのような状況に投げ込まれる。 私たちはロマンスが来るのを感じますか？ 絶対に！ コメディ？ である必要があります！ アクション？ ええ、多分&amp;hellip;エッチ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、私は冗談ではない、ショーはすべて、最初の2つに焦点を当てている。 あなたの右手があなたを愛しているとき、それはロマンチックなコメディへとエスカレートすることに縛られているからです。 ミドリの日々（Midori&amp;rsquo;s Hibi：Midori&amp;rsquo;s Days）は、ややスタンダードなロマンチックなロマンチックなコメディーセットで、爽やかなひねりを加えています。 あなたは今ではいくつかのトプレスな女性を見ているし、いくつかのビキニショットを見ましたが、それはあなたが本当に手に入れたものです。そして、KanokonやRosario + Vampireのようなエッチ集約的なショーで悪い経験をした後、 まともなレベルで、何かに焦点を当てる。 アクションシーンも散在しています。 私たちのブロンドの主人公は、結局、延滞です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷のエピソードは何も特別なことはありません。 各エピソードでは、今やセジとミドリの混乱した生活の中で、新たな（ミス）冒険が繰り広げられます。 セジョーが人形マニアック、セジョーや温泉旅行を本当に好きな女の子だと思うオタクであれば、あなたは以前に見られた多くの状況や新しいことを体験することができます。 結末はかわいい幸せで、それについて考えるとき、みどりの日比谷が持つことができるアニメの唯一の終わりがあります。 最終的なエピソードが演出される独創的な方法は、境界線のように顔を傷つけるようになっていますが、最後のシーンまで、楽しい時計でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷で一番気に入っていることの一つ - いいえ、私が最も愛しているのは、自分自身の中にあるもの、愛の気持ちと抑圧された人格の特質を引き出すというコンセプトです。 キャラクターは、個性が実際に変化するという意味ではあまり発達していないが、他人から隠された形の愛や感情の特性を引き出すことによって発展する。 そして、私たちはすべて、柔らかい恋人と臆病な女の子を見ている間に、生産者は前述の面に関して良い仕事をしてきました。 そして、誰もが精神を忘れて、恋人の恋人である瀬戸への愛情のない絢爛な綾瀬孝子や、人間の中には人間的側面があるように見えるオタクを忘れることはできますが、結局は狂ったオタク ？ すべてがすべてになると、キャストは非常にオリジナルではなく、大きなものではなく、愛らしいギャングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの品質は、この種のシリーズにはかなり良いです。 ストーリー全体が都市で行われ、街の光景から都市景観を横切るモノレールまで、通常は非常に上手くアニメーションされている、街の景色を見渡せる高所に頻繁にシーンがあります。 部屋の家具など街の街並みやその他のクローズアップは、通常美しく詳細ですが、品質は時々悪化します。 しかし、最も強いポイントは、豪華な照明と陰影効果にあります。 彼らは優雅に柔らかく、リラックスしています。特に夕暮れのシーンでは、幻想的な姿を放っています。 しかし、文字のデザインはまったく異なるクラスになっています。 多くの場合、それほど普通ではないが、しばしば非常に良い。 いくつかのクローズアップはシンプルなFlashアニメーションのように見えますが、時にはデザインと動きの両方で詳細で流動的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このサウンドトラックはアニメの中で最も弱い部分でした。 それは明らかに悪いことではありません。 実際にはかなり雰囲気がよく、シリーズにはうまく合っていましたが、バックグラウンドミュージックには優れた曲はなく、ロマンチックなコメディーのための標準的な料金でした。 しかし、オープニングとエンディングの2つのテーマは、その一部を補うものであり、声優も素晴らしいです。 それは現在の気分とキャラクタータイプの両方を非常に上手く描くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私のレビュー（私が気づいていなかったこのショーのためのアンチエイリアス機能がいくつかありましたか？）で、ソフトやその一部を頻繁に使用していたことにお気づきかもしれません。 柔らかく、幸せでかわいい。 そしてそれをそのままにしておくのに適切な長さ。 それが1シーズン長い場合、私はショーの質が悪化していると確信しています。 そして、その魅力の一部は、とにかくそのような短い時計だということです。 短くて魅力的なショーをお望みなら、あなたのためのショーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11992&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheLlama/reviews&#34;&gt;TheLlama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How would you ever feel if you went to sleep one day, tired of not having a girlfriend, and the next morning you woke up to find out that a girl who likes you had taken the place of your right hand? Or if you liked a guy but were too shy to tell him, and then you woke up to see that you were the dude&amp;rsquo;s right hand? It&amp;rsquo;s an impossible situation, you would say, but that&amp;rsquo;s what&amp;rsquo;s so great about anime: Anything can happen! A high schooler whose reputation as a delinquent scares away any girl he tries t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aishiteruze-1&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの概要を読み、それを見なければなりませんでした。 私は少年の右手になる少女を意味しますか？ 不可能！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、それは可能です。 江戸時代には、「悪魔の右手」との間でよく知られている犯罪者であり、悪人との戦いが多いことが知られています。 彼はガールフレンドのために死にそうですが、彼は近づいてくるすべての女の子によって拒否され、彼はただ彼の右手が彼の唯一の仲間になるという結論に達しました。  （それは間違っていると思う。）まで。彼はいつか目を覚まして、ミドリという女の子が彼の右手であり、永遠に彼に押しつぶされていることを知ろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが本当に好きだった、それは甘かった。 私はそれに巻き込まれた。私は今日それを終えた。そして私は昨日それを始めた。 アニメは、私が全力を尽くしたようにすぐに終わる。 私をつかまえたのはストーリーラインでしたが、それを見て、他にもたくさんのことが私に見られ続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つは、ミドリがセイジのために持っていた愛、それは狂っている。 彼女は、連れ去られた人として知られていたにもかかわらず、彼のすべての心で彼を愛していました。  2つ、エピソードの陽気なたくさんだった、私はそれが面白くなることを期待していた、私は女の子の右手であることを意味する、その右に隠れギャグがあったか？  3つだけ..ロマンスだけで、私はそれがロマンスになることを突然期待していませんでしたが、それはそうでしたし、私はそれのすべてのビットを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりまでこれを見たいと思った主なことは、彼女が右手になったことを見て、彼女がガールフレンドを持っているかどうかを見ることでした。 しかし、このアニメは本当に光っていて、ちょっとした笑い、ロマンスのビットがほしいと思っているだけです。 私は最後のエピソードで覚えていた、私はそれが終了することを望んでいませんでした。 私はもう少し上に行きたいと思っていましたが、それは愚かなことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は美しく、オープニングのテーマとテーマを終了するのはとても嬉しいです。 楽しいアニメ、間違いなく。 それは信じられないほどのプロットを持っているだけなので、それは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aishiteruze/reviews&#34;&gt;Aishiteruze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I read the synopsis for this anime, and I just had to watch it. I mean, a girl becoming a boy&amp;rsquo;s right hand? Impossible!    Oh it&amp;rsquo;s possible. In Midori No Hibi, Sawamura seiji is a well known delinqu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ちｔぇ： みどり の ひび&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガや日本のアニメ「みどりの日々」は13話で、2004年4月3日〜6月26日に日本のテレビ番組で上映されました。マンガランは2004年1月18日から2004年10月18日まで 小学館の雑誌「少年サンデー」。  VizはマンガStatesideをリリースしており、最終的な数量（8番）は10月10日のStateside外に出ます。  Media BlastersはMidori Daysとして翻訳されたMidori no Hibiのダブを行い、最終的な音量（3番）は2005年にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：沢村誠司は、戦いに出るのが好きで悪名高い悪魔の右手を持っている高校生です。 しかし、これは彼の愛の生活のための最大の反論を持っていません（彼は20人の女の子を求めており、遅れてそれらのすべてによって拒否されました）。 ミドリはセイジを圧倒する少女ですが、勇気をもって話すことができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある朝、前夜に嘆き去った後、彼は誰の手でも拘束されるだろうが、彼の人生の残りの部分のために彼の右手は彼の右手にミドリまで目覚める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;うん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;状況は非常に奇妙で、少なくとも言えば、奇妙なことに、それは本当にうまくいっています。特にコメディです。  2人の間のロマンスは、シリーズが展開するのを見て本当に甘いです。 ミドリは驚くほど甘く、明るく、セイジをいつも変えることができます。 奇妙なことに、彼女はほとんどのキャラクタータイプのように私の神経に乗りません。 そしてSeijiは厳しい男のイメージを持ち、ポイントでMidoriを知ることはできないが、彼は柔らかい側を複数回見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードは、私がトリプルFの式 - 戦い、fanservice、そしてうぬぼれという名前を付けたものに続きます。 エピソードは分極しているように見える：彼らは間に印を打つことなく、本当に良い、または本当に吸う傾向があります。 この2つの点はおそらくストーリーの唯一の欠点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル：アニメーションはスタジオピエロ、ふしぎ遊戯、フルーツバスケットのアニメでも行われました。 私には、ふしぎ遊戯とフルーツバスケットは、何らかの形で大きく様式化されているようでした。 これはそのようには見えませんでした。 美しいキャラクターデザイン、スムーズなアニメーション&amp;hellip;これほど多くはありませんが、これは本当に間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：このシリーズのサウンドトラックはrawqsです。 オープニングとエンディングの外には基本的なテーマがあり、さまざまな形でシリーズ全体を通して聞いています。 奇妙なことに、全く退屈にならない。 ジャズ、アコースティック・ギター、クラシック・エスクなどのテーマは、上記のバリエーションを除いて今日のオーダーです。 オープニングとエンディングはそれほど悪くはありません。 彼らは特に思い出深いものではありませんが、シリーズにふさわしい素敵な曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Voice Seiyuus：良い。 特に私には目立った役割はありませんが、キャラクターによく合っているので、役割のために選ばれた風流が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優：私が上で言ったことはかなりです。 顕著な役割はありませんが、声はまだよくフィットし、大部分のVAダブのように私の神経には行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dub：Newtypeサンプラーで4番目のエピソードのダブだったのは、Midori no Hibiの最初のものでした。 結局のところ、Media Blastersはダビングで大丈夫でした。 対話で取られた自由はそれほど多くなく、私が見ることのできる検閲もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：これはシリーズが少し苦しんでいる場所です。  13個のエピソードはあまり好きではないようですが、トリプルfの公式とエピソードの分極によって、シリーズのドラグが少し変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：ストーリーと長さに若干の問題がありますが、それ以外のものはすべて完璧です。 あなたがトップロマンチックなコメディを探しているなら、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
音楽：7/10
アートスタイル：8/10
声優：8/10
声優：7/10
ダブ：8/10
長さ：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：53/70;  75％（C）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=907&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Midori no Hibi    Manga or Japanese Anime: Midori no Hibi is 13 episodes long, and ran on Japanese TV fron April 3rd, 2004 to June 26th, 2004. Its manga run is done as well, having run from January 18th, 2003 to October 18th, 2004 in Shogakukan&amp;rsquo;s magazine Shonen Sunday. Viz is releasing the manga Stateside, and the final volume (number eight) will be out States &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jesuotaku-1&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、私は確かに、このアイデアでショーがまっすぐに行くと思った。 信じられないほど、これは本当に魅力的で魅力的な甘さと無邪気さを、強制的なものでも甘いものでもなく、そのまま保持しています&amp;hellip;ディズニーのようなものでしょう。 私は良いディズニーを意味し、90年代後半以降に出てきたものは全てではありません。 それはクリーンショーだと言っているわけではありません、ユーモアは喜ばしいですが、それは様々な体のユーモアのジョークとクッキーにふさわしいヌードのエンドレスなバラッドにもかかわらず、はるかに汚いジョークを避けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくすると、アニメのユーモアが絡み合う傾向がありますが、ミドリ・デイズのツイスト・キュックスのブランドは、不思議な奇想さを感じています。その多くは、キャラクターのファンタジーとヘッド・ムービーの頻繁な間奏です。 はい、ヘッドムービーは、クレジットが付いています。 セイジはまじめな口笛を吹かれたパンクではなく、ミドリはまるで奇妙な妖精の女の子でもないという事実から、物語は定期的にチャーミングで盛り上がっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が若くて弱くなったことを覚えているので、セイジは殴られた被害者を救出するために、他の凶悪犯を打ち負かすが、彼はストリートに行こうとしていないときには自然に酔いしれる。 そして、ミドリには、昔の不安から解放されて表現したいと思っていたスピリットとスパンクがたくさんあります。 私は自分の料理だけで彼女は彼女の保持を得たと思うが、Seijiは他の短所に彼の心を持っているかもしれない。  （あなたの想像力を使ってください。）ミドリと違って、彼はこの奇妙な新しい呪文を楽しんでいないし、できるだけ早く戻っていくことを望んでいます。 今、あなたが映画「グラウンドホッグ・デー」を見たなら、あなたはすでに物事がここにどのように出てくるかを知っています。 楽しさは旅の中にあり、大部分は、旅は穏やかな感情的結論を持つ全乱です。 奇妙なことに、ムッシュな包み込みは強制的に感じられず、これは本当にromcomの宝石となっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な面では、アニメーションは大丈夫ですが、特に特別なものはありません。 キャラクターのデザインは目ではとても簡単ですが、それはまだ非常に基本的です。特に、簡単な13人のエピソードの場合は特にそうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はかなりキッチュですが、面白いことに、それは馬鹿げた状況を際立たせるために使われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いずれの場合も、無限に働く声は欠点を補う。 もちろん、それは日本語ですばらしいと聞こえますが、冗談はダビングで翻訳されましたか？ ここにはほとんどない小さな役割のグレーディングチーズがいくつかありますが、リードは確かにそれを補うものです。 うん、はい。 ただ、私がSeijiの声優をもっと多くの役割で聞いたことがないということは、彼が一流の仕事をしているので、とても失望していると言いましょう。 彼はすべての愚かさのために必要な漫画的ですが、彼はまた、普通のティーンエイジャーのようにすべてのエクステントに響きます。 あなたは、アニメのキャラクターの多くが、たとえ荒いものであっても、完璧に発言しているのをどのように知っているのか知って さて、セイジのようにドリュー・アーロンはそうではなく、結果のカジュアルな喜びは耳にとても素敵で、とても面白いです。 みどりも完璧です。 通常、高いスクイージーな女子学生の声は、あなたの耳に蜂蜜を塗りつぶし、鳴き声を吹き込むようにしますが、Kether Fernandezは究極のオクターブに入り、とても心地よく聞こえます。 彼女の不自然な音程は、セイジがユーモアのある悪夢のエピソードで彼女の場所を切り替える時、ヘリウムの中でディッピンしているように聞こえるので、実際には彼女の身体状況によっては容認されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでに私の病気の病気の楽しさを私はショーについて楽しんでいたが、私はそれがいくつかの問題以上のことを認めなければならないと思います。 実際、清治の人生のすべてで、それは女性のトラブルです。 彼の平均的な、酔っている妹だけでなく、少女と彼を押しつぶすクラスメートは、彼らが控えめに使用されているときにストーリーをよく追加するが、彼ら自身のエピソードを取得すると、ショーは非常に良いから本当に悪いへ 。 その中のいくつかのエピソードは、貧しい人々の味と安いショットの限界までシリーズをプッシュしています。そして、私は、作家がミドリからの焦点を離し、彼女の不満なホスト 悪ガキ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような場合にショーはもう納得できるものではありません。 アニメーターたちは、ミディがどのようにセイジの手首についているか決して決して決めることができないので、私たちに見せてもらうことはできませんが、彼女をTPすることは誰かをだますと思うのはちょっと馬鹿です。 無数のシーンがありますが、実際には、ミドリが頭を撫でて、彼女とセイジは広い昼間に誰とも会話をしません。 彼女を隠すために最小限の努力がなされ、それはすべての論理に対して働く。 私はセイジが視力障害のある生徒のための学校に行くと思う&amp;hellip;眼鏡を着用しない。 私は冗談ではない、私はそれを完全に信じている。 眼鏡を持った唯一のキャラクターは、セイジの腕のミドリにすぐに気づく唯一のキャラクターです。 コイン・インク・ディンク？ 私は思っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それと、このショーはちょっとファンクルービングが重いです。私はショーのエピソードが3つしかないことを意味しています。 あなたは良いか悪いのために警告されています。 ええ。 一度あなたが2つを見た後、あなたはすべてを見たことがあります。 私はfunbagsで男性の魅力を理解することは決してないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、無邪気さとぎこちなさと笑いと涙のバランスをとる驚くほどおもしろいロマンチックなコメディですが、数回の場面ではかなり低く抑えられています。 ツイスト良い楽しみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これは私のビデオレビューの部分的な書き換えであり、ここで見ることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16093&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JesuOtaku/reviews&#34;&gt;JesuOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After a while, anime humor tends to run together, but Midori Days’ brand of twisted giggles feels strangely novel, and I think a lot of it is the frequent interludes of character’s fantasies and head-movies. Yes, head-movies, complete with credits. The story is regularly charming and uplifting, due largely to the fact that Seiji is not just a cliché bad-mouthed punk and Midori is not a cliché moe girl either.     Seiji beats up other thugs just to rescue their pummeled victims because he &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女は右手のためにかわいい女の子を手に入れますか？ このプロットラインが実際に動作することを知っていたのは誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは間違いなく「ロマンティック」と「コメディー」、つまりロマンチックなコメディという言葉を体現しています。 それは、改正された連れ（セイジ）と右手（ミドリ）を取った少女の関係についてです。 彼らは日常生活の中でお互いを学び、その秘密を明らかにする状況を避けようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは私の期待を超えました。 私が思っていたよりも面白かったです。最初のエピソードでのギャグの数は、私をくっつけて、残りの部分を見るのを楽しみにしていました。 それは私が思っていたよりもエッチャーです。 私は13のエピソードのうち、ミドリ（咬合サイズのもの）、Seijiの妹OrinとAyaseの礼儀で、露出した胸の場面を示した約7-8のエピソードがあると思います。 ヌードは巧みに使用され、喜んで救済されたので、私はそれは下品だとは思わなかった。 これは、ファンのサービスを嫌う私のような人からたくさん来ていることを意味します。 私はエピソードごとのプロットが好きです。 それは、十字架のオタクを見直して、十歳のファンを扱うために行った。 テーマはうまくやっていて賢かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は予測可能なものでしたが、私はそれが終わると思ったようにそれが終わるかどうかわかりませんでした。 さて、それはした - と私はそれが大きな &amp;lsquo;whew&amp;rsquo;だったと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は好きだった。 セジは面白かったです。 彼は彼にいくらか深みがあったので、それはよかった。 みどりはとても愛らしいです！ 彼女の人格は好きで、彼女は自然に面白いです。 私は頼む必要があります、なぜ彼女は生き生きしているときに彼女はとても恥ずかしがり、セイジの右手になったときには大声で出ていくのですか？ 一般的に、ほとんどの人が好きです。 私が「ほぼ」と言ったとき、私はオリイン以外のすべての人を意味しました。 彼女は間違いなく女性ではなく、セイジにとって意味があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドローイングスタイルはとてもそうだった。 それは簡単でしたが、私が本当に好きなのは、すべてのキャラクターが非常に異なるように見えるので、それらを区別するのは簡単だったということです。 ほとんどの場合、1つのアニメのキャラクターはすべて同じように見え、それらを区別する唯一の方法は髪や目の色でした。 これは、ミドリ日の場合ではありませんでした - 文字はすべて異なって見えました。 みどりはすごい緑色の目をしていて、綾瀬は狡猾に見え、セージの目は彼の性格によく合っていて、他のすべての性格も同じです。 キャラクターが揺れ動く時がありましたが、それは軽いので簡単に払拭することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはまた、CGを使ってシーンを補完しました。それは常に良いことです。 私はまた、彼らが漫画のシーンを使って綾瀬のデートプランを描いたエピソード7を書き留めたい。 私はそれがFLCLで使用されるものと同じ品質であるかどうかはわかりませんが、FLCLのものには多くの費用がかかると聞きました。 それにもかかわらず印象的であり、それはまた、そのエピソードをよく褒めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はうまくいきました。 セイヨウはそのキャラクターによく合っていました。特にミドリのセイウ（彼女の名前は忘れました）。 ミドリの声、アクセント、ボキャブラリは彼女をより魅力的にしました。 彼女が「デスホ」と言う時、私はそれを愛していました。 ほぼすべての文の終わりに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽が好きだった。 彼らは多種多様なBGMであり、それぞれがシーンによく合うように作られました。 私は最初のエピソードからシーンの別のBGMを聞いたことを覚えています、そして、それがそのシーンをうまく補う方法を考えて、それはシーンをもっと楽しくしました。 オープニングはOK、それは私のタイプの音楽ではありませんでしたが、実際には最後のエピソードの最後の部分に合っています。 私は結婚式のテーマが本当に好きでしたが、私が本当に好きな別の曲、Biidamaを歌った渥美沙織が歌いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードから最後のエピソードまでは良い腕時計だった。 それは私がそれをどのように好んだかに関して、かなり安定していました。 特筆すべき高得点や低得点はなかったが、それはちょうど良かった。 私が一番好きだったのは、ユーモア、そしてもちろん、愛らしいミドリでした。 それが私のお気に入りの一つだとは言えませんが、間違いなく必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=471&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Delinquent gets a cute little girl for a right hand? Who knew this plot line would actually work?     This anime is definitely the embodiment of the words &amp;lsquo;romantic&amp;rsquo; and &amp;lsquo;comedy&amp;rsquo;, i.e. Romantic Comedy in case you didn&amp;rsquo;t catch my drift. It&amp;rsquo;s about the relationship of reformed delinquent (Seiji) and the girl who took the place of his right hand (Midori). They go through daily life learnin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowlyfme-1&#34;&gt;lowlyfme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの本を拾い上げることに抵抗できず、後にアニメを見ることはできませんでした。 私は、あなたが男の右手を乗っ取っている小さな女の子についての本を発見するのは毎日ではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが物理的に仲間のパートナー、ミドリのために直面​​しているすべての奇妙な状況を助けることはできません。 彼は彼の苦境を克服しようとすればするほど、彼と少しミドリを暴露させるために、より多くの場面を追い求めている。 たとえ彼らがちょうどショットをあてると、このアニメがかなり魅力的なものに見えるかもしれません。 私の兄はひよこのフリックやガーリーなもののためのものではありませんが、彼は実際にこのアニメと本を愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、アートとアニメーションは本当に楽しかったです。 顔の表情は陽気で、愛らしい、そしてその間にあるすべてのものが、必要とされた時でした。 私はアーティストの仕事が大好きで、実際には複数のシーンを一時停止してすべてを取り込んでいます。ちょっと注意してください&amp;hellip;ちょっとした爆発があります。 成熟した目の場合のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしかったです。 私はサウンドトラックが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはそれぞれ独自の個性を持ち、私にとってはすべての違いを生み出しました。 明白な文字はありません。 非現実的な特性はありません。 彼女がセジの手にいる間、多分ミドリの性格を除いて。 しかし実際には、彼女の行動よりもむしろミドリの考えを反映するはずです。 彼女がセイジの手を引き継いでいる間に、彼女が言うことができることを望むものはすべて、小さなミドリで描かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このドラマは本当に楽しかったです。 私は退屈したり失望している一瞬を思い出すことはできません。 楽しませて見守るだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はそれが可愛らしいアニメだと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowlyfme/reviews&#34;&gt;lowlyfme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I couldn&amp;rsquo;t resist picking up this book, let alone watching the anime afterwards. I mean, it&amp;rsquo;s not everyday you discover a book about a miniature girl taking over a guy&amp;rsquo;s ri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;friendlypersicom-1&#34;&gt;Friendlypersicom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にMindoi No Hibiについて聞いたとき、私の友人Alexは終わっていて、彼がそれについて私に言ったとき、私たちは絶望的なweebsであり、私のレビューをよく聞くので、私たちはそれを見ることにしました。 私は、初めはプレステスタイルのプロットと陽気な太った猫に引き寄せられたミドリの日比の感情をミックスしました！ このアニメのために進行の欠如しかし、あなたは最初の2つのエピソードを見て、最後を見て、実際に起こっていることについて混乱しているすべてではないことを理解するようになりました。 もし私がそれを言うならば、それは楽しいものであり、時折私を笑わせるからです。 もし私がそれを嫌ったと言えば、私が今まで見たアニメのために、アニメはこれまで私を怒らせてくれたことはないと言います。 アニメを動かす何かが起こる時はいつも、ミドリは自分の利己主義のためにそれを止めて、彼女をキャラクターとして嫌ってしまった。最初の2人と2人以外のすべてのエピソードはフィラーのように感じた あなたは磨かなければならなかった！ 全体的に私はこのアニメをお勧めしませんが、それは楽しい乗り物のいくつかですが、ちょうどあなたが意味のある何かが起こるのを待つ約9エピソードをやっていることに注意してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Friendlypersicom/reviews&#34;&gt;Friendlypersicom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about Mindoi No Hibi my friend Alex was over and when he told me about it, we decided to watch it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jazoraa-1&#34;&gt;Jazoraa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良い戦いやビートを見たいですか？ このアニメは完璧です。 このアニメは非常にユニークで奇妙な話をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが好きだったのは、主人公で、誰かに良い殴打を与えるのが好きな男なのです。 私はこのアニメの戦いのシーンが非常に面白くて楽しいと感じています。 このアニメも非常に面白いです。 このアニメを見た後、私はいじめと多くの戦いについてのアニメを探すことに決めました。私はBeelzebubとGTOを見終わりました。 私はいつも最高のアニメだと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要点は、あなたが笑いを欲しがり、時々起こっている良い拍手を見たいなら、このアニメを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205212&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jazoraa/reviews&#34;&gt;Jazoraa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like to watch good fights and beatings? then this anime would be perf &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人は、何年も前にこのことをお勧めしました。 私にとって、このアイデアは、ファンタスティックや下品なジョークでいっぱいのアニメの口実のように聞こえるでしょう。主人公が少女であることを忘れているような主人公が関与しているようです。 それをあなたの想像力に任せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが、「みどりの日比」を試す絶好の機会にはなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、今私は最終的にこれを見に回ってきた、私はそれがなると思ったようにそれほど悪くないことを認めなければならない。 はい、それは私が期待していた不快感のいくつかを含んでいましたが、汚れた冗談は手が出ないようになりました（*リムショット*）。 代わりに、「みどりの日比」は、あまりにも真剣に取るべきではない、楽しく面白いアニメとしておそらく最もよく説明されているものであることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「みどりの日比」は本質的にロマンチックなコメディーであり、コメディーがその強みです。 それの多くはかなりスラップスティックですが、私はいくつかの部分がとてもfunnehですので、時々大声で笑いを助けることができませんでした。 ロマンスの側面にも素敵な触れ合いがあります。 その主な強みの1つは、セイジとミドリの2人の主人公の相互関係と発展の関係であり、それはショーの焦点の1つであることから良いです。 物語はオリジナリティがあり、私が予想していたように予想通りには出てこなかったが、このような奇妙な設定で、必然的に何かを見つけた後に、みどりの反応のように、 彼女に起こった。 率直に言えば、私はそれが奇妙な状況をすぐに受け入れて、すぐにそれに適応することができるように思えます。 彼女の家族についてはほとんど気にしないようです。 キャラクターは一般的に好きで、問題に共感するのは簡単ですが、キャラクターの発展のいくつかは急いでいます。ミドリが内向的なものから開かれ、綾瀬のキャラクターの一人が彼女を変えたように、  Seijiに対する態度も少し突如と思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「みどりの日比」は精査を厳しくしていないものの、エンターテインメント性のためカジュアルな腕時計には簡単に通る。 シリーズにはないEcchiのジョークがいくつかありますが、私が言ったように、そこにはあると思ったほどにはありません。 プレゼンテーションは賢明ですが、「みどりの響」は見た目には見劣りしませんが、素晴らしいBGMと非常に良いエンディングテーマで合理的に良いサウンドトラックを持っています。 ショーはリリースの頃に人気があったが、今はレーティングが落ちているようだ。 おそらく値する - それはやや楽しいが、最終的に忘れられない時計だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31523&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My friend recommended this to me years back, telling me it&amp;rsquo;s about a guy who&amp;rsquo;s hand turns into a girl. To me, this idea sounds like an excuse for an anime packed full of fanservice and vulgar jokes, many of them probably involving the main character forgetting about his hand being a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;royaltanki-1&#34;&gt;RoyalTanki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日々（ミドリデイズ）は&amp;hellip;面白いアニメです。 私は、ショーは、それが奇妙なコンセプトとエッチの要素であることが多いため、多くの場合、バッシングが行われていることがわかります。 しかし、私は、このショーは素晴らしいキャラクター、オリジナルで興味深いコンセプトでとても楽しいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズの物語は、私が以前に言ったようにです。 非常に奇妙です。 彼の右手にかわいい女の子を持つ男のアイデアは、ちょうどその途中で彼にぶつかり、非常に奇妙で奇妙なことが起こります。 しかし、私は、ショーが存在しているにもかかわらず、エッチ、非常に甘くてかわいいと信じています。 そして、ショーが進行するにつれて、2人の主人公の関係が良くなるのを見ているだけでも楽しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
キャラクター -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの面では、このショーは特別なものではありません。 背景がきれいに見え、アニメーションの質も十分です。 ショーがモデルから目立たなくなった瞬間はありませんでしたが、スタジオ・ピエロがこのショーのために制作したアニメーションは全体的に見事なものではありませんでしたが、かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの音楽は注目に値するものではなく、すべてのバックグラウンドトラックはキャラクターが十分にうまくいっているコメディーな状況に合っていますが、私はそれが自分のものであるかどうか聞いていません。 しかし、OPとEDはかなり一般的であるにもかかわらず、かなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  6
サウンド -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、元の漫画のこの適応は、それは問題があるが、私はそれがまだ非常に楽しいアニメだと思う。  2つの主なリードは見て楽しいです、ショーのコンセプトは面白く、ショーのコメディはしばしばますます面白いです。 私が言ったように、この適応はそれが問題であると信じていますが、私はそれが見て爆発であるので、それは見て価値があるとまだ信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8
全体的 -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoyalTanki/reviews&#34;&gt;RoyalTanki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori no Hibi (Midori Days) is a&amp;hellip; interesting anime. I find that the show is often bashed for it&amp;rsquo;s odd concept and ecchi elements. But I think that this show is very enjoyable, with great characters, and a original, and interesting concept.    The story of Midori Days is, as I said before. Very odd. The idea of a guy with a cut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexeatsspam-1&#34;&gt;alexeatsspam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは汚れたベッドで目を覚ます。 それは午前8時です。 ヘルペスは、あなたの手首の下の色の薄いジュースを出血、彼女のお尻を裏地。 それはすべてファック。 悪魔は私にそれをさせた、あなた自身に言う。 悪魔はあなたにそれをさせましたが、あなたはあなたが犯されたということを内部で知っています。 それはあなたの心理学者でした。 彼はあなたに心理分析をしようとしていたと言いました&amp;hellip;あなたは文字通りそう思ったことはありません。 あなたはあなたが犯されたことを内部で知っています。 あなたが知っている、深い内部、あなたがあなたの愚か者にされているあなたの腸のその反抗コーナーで休んでいる。 あなたは騙されていて、恐怖を抑えることはできません。 あなたは真実を受け入れることはできません。 あなたはどこにいるのかわからない。 そんな恐ろしいいたずらで、あなたの甘くて貴重な処女の喪失を受け入れることはできません。 あなたの頬に涙が流されて、あなたは早朝の沈黙の中で、「私はMirdori Dayだった。 あなたの右手は小人のお尻の上にあり、あなたのザーメンはいたる所に押しつぶされています。 神様。 あなたは昨夜どこにいましたか？ あなたの頭は激しく、あなたのビジョンはぼやけています。 あなたが覚えている最後のことは、BBWストリッパーのお尻から出た5本のコークスですが、それは忘れられた記憶の車線をすべて崩してしまいます。 あなたの右の腕を見上げると、自分のことを告げることができました。 スーパー接着剤、彼女はあなたの小さな直腸の人形です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズは、あなたが今までに見ている最も邪魔なアニメシリーズかもしれません。 あなたの心理学者を絶対に信用しないように、アニメ化されたセルや気まぐれな音であなたに囁くような、上から見たタイプの警告です。 あなたがこのレビューを読んだり、昨晩前にこのシリーズを見ただけであれば。 もしあなたがそうしたのであれば。 あなただけがこれらの予防措置を取ったなら、あなたの腕はもっと良い場所にあるでしょう&amp;hellip; 彼はあなたを狂気の端まで押し込むだけです。 彼は、いつもとても甘美に、あなたを精神の最も暗い隅に押し込んで、あなたを分析します。 あなたの些細な、曖昧なフェチに耳を傾け、即座にあなたをほぼ49の州の性犯罪者リストに置くでしょう。 これは沢村誠司に起こったことでした。 これは彼の話だった。 彼は倒錯した心理学者の滝沢博士のアドバイスを受け、彼に何が起こったかを見ます。 あなたの心を忘れさせている多くの「もしかしたら」。 あなただけが聞いていたら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの手首に貼られた緑の髪の毛の小人、ヘルペスジュースを腕に垂らして肛門の喜びから笑顔を浮かべているのは、あなたと沢村の内なる欲望と魅力です。 彼女は地下道の反対側、フードコートの反対側、あなたのコミュニティカレッジ教室のあなたと反対側の机に向かって、彼女が彼を襲ったときにあなたを襲った。 ジオラマと模倣と再現を作成し、判断し、勉強し、あなたのセクシュアリティを条件に来た日以来、あなたが秘密裏に欲しがっていたことを取り戻そうとしています。 この警告に注意してください：あなたの心理学者によってMidori Day&amp;rsquo;dを取得することは非常に重大な問題です。 それ以上のことはしないでください。 彼女はそこにいました。 彼女はいつもそこにいて、遠くからあなたを見ている。 彼女は知っているだけでなく、あなたとあなたの内なる欲望が知っている、あなたは彼女を握りたいです。 あなたは何年もの間あなたに秘密に親切にされてきたものの、その人格的な表現が、あなたが望んでいるものを覆すことはできません。 あなたは、その甘い小さなお尻をあなたの骨の手を押したがっています。 沢村誠司もそうしました。 滝山博士はそこにいて、途中で彼らの関係を分析して、ブードゥー人形を作って自分が何を感じていたのか、彼女が何を感じていたのか、彼らが何を感じていたのかを見ました。 確かに、あなた自身の滝本沢先生があなたを追跡しています&amp;hellip;あなたを分析しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;電圧戦闘機GowcaizerやGarzey&amp;rsquo;s Wingのような日本のアニメーションを刺激する思想との強いつながりを見つけたら、Midori Daysは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36856&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexeatsspam/reviews&#34;&gt;alexeatsspam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You wake up in a soiled bed. It&amp;rsquo;s 8 AM. You don&amp;rsquo;t know where the fuck you are. Your right hand is up a midget&amp;rsquo;s ass and your cum is crusted everywhere. God damn. Where were you last night? Your head is pounding, your vision is blurred. The last thing you remember are the five lines of coke you did off of a BBW stripper&amp;rsquo;s ass but it all goes down that forgotten lane o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nek0-1&#34;&gt;Nek0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷は、密かにセイジを愛し続けているミドリという恥ずかしがりの女の子です。 ある日、彼女は病気になり、深い眠りに落ち、セイジの右手として目を覚ます。文字通り。 あなたが想像することができるように、思いやりが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カップルのエピソードだけが鈍いです。 それ以外は、各エピソードの楽しみはかなり一貫しています。 コメディーについても同じことが言えます。みどりの日比谷は、いつもコメディーで明るい気分です。 物語を進めるために必要なときだけ深刻になり、他のアニメのように休憩を取る言い訳にはならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから楽しく、このアニメを見て楽しんでください。 最後のものを除いて、あなたはすべてのエピソードを笑うでしょう&amp;hellip;私は全部を泣いていたので、私はエンディングのクレジットを見ることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=857&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nek0/reviews&#34;&gt;Nek0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori no Hibi is about a shy girl named Midori who has secretly been in love &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phlogiston-1&#34;&gt;PHLOGISTON&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この話には、沢村誠司という高校生の男の子がいます。 彼は、彼の延滞方法について広がった噂と、彼の「悪魔の右手」のために最も恐れられている。 これはただの原因のために戦い、非常に思いやりのある真実です。 彼は愛に数多くの失敗した試みをしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常にぎっしりしていて、このアニメと恋に落ちるのがとても簡単で、恋に落ちている澤村もいます。 最後には心が疲れている。 アートワークとサウンドは非常にうまく組み合わされていましたが、以前のリリースでは、グラフィックは今の品質ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと楽しさは、このアニメを私の本の中で9にするものです。笑いと魅力的なキャラクターのプロットがあれば、飽きることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PHLOGISTON/reviews&#34;&gt;PHLOGISTON&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This story entails a high school boy named Sawamura Seiji. He is feared by  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights-1&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが美しいシリーズだと言いたいだけです。 ミドリがセイジに持っている愛はすごいです。 彼女は本当にすべての心をもって彼を愛しています。 このシリーズの私の唯一の2つの問題は、1）彼は「私はあなたを愛しています」とは言わなかったし、ミドリに恋をする兆しも見せなかった。 ええ、技術的には、彼は終わりに向かって落ち込んで、なぜ私は他の女の子にあなたを愛していて、ミドリではないと簡単に言うことができるのかという疑問の兆候を見せましたが、私は彼が止めて見て、 彼女は本当に私を愛しています。 彼女は本当にかわいいです。 彼女が私の右手でないなら、私は本当に彼女のために落ちることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また2）ミドリが自分の体に戻ってきたとき、セイジは自分の愛が消えたかのように振る舞いました。 彼女は右手になる前に何年間も彼を愛していました。 彼女に行って、あなたの気持ちを伝えてください。 彼女は何よりもあなたを愛しています。 成功した私の友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がこれを書いたとき、彼は自分のために自分の本当の気持ちを引き裂かれてしまったことに気がつきましたが、いつものように彼は真にミドリと恋に落ちたことに気づきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10。 ストーリーはかなりかわいいです。 これらの2人の仲間は、学校からのあらゆる種類の詐欺に巻き込まれます。 ギャングは戦う。 ちょっと古いですが、ミドリの愛と愛情はかわいくて活発なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10 芸術はそれが2012年であることを見て日付が付けられています。しかし、まだ、ミドリはかわいいです、それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10。 私はそれらをスキップする前に数秒から実際にOPとED BUTを聞いていなかった彼らは非常にパワフルでかわいいようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、声は非常にいいです。 特に、延々とした声（姉妹/セイジ/その他の犯罪者）は、オオラ（私には非常に本物で面白そうな音）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enjoymeny：10/10。 恥ずかしがり屋の魂が彼女の体を去って彼女の胸を張って時間を過ごす方法についての非常にかわいい話であり、最終的に彼女が本当に/誠実で/かわいいかどうか、そして彼が彼の全体を探している理想的な女の子 生活。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいシリーズです。 それをチェックしてください:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just want to say that this is a beautiful series. The love that Midori has for Seiji is amazing. She truly loves him with all her heart. My only 2 problems with the series is that 1) He never said &amp;lsquo;I l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;draax-1&#34;&gt;DRaaX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷の衝撃的なあらすじを読んだ後、あなたは予測可能で汚れた喜劇を期待するでしょう。 しかし、それは簡単なジョークを避け、笑いをたくさんして楽しい時間を過ごすようになるすべての章で非常に面白い状況を作ることに集中しています。 それはいくつかのエッチシーンが含まれていることは事実であり、それらのいくつかは不要ですが、これらはシリーズがその魅力と無実を失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Midori Daysの良い点の1つは簡潔です。 あなたがそれを終えると、あなたはより多くのことを望んでいますが、20以上の章が簡単な方法で落ちるでしょう。 さらに、キャラクターからの心理的進化はなく、長いテレビシリーズでは、おそらく一部のユーザーはショーへの関心を失っていたでしょう（ミドリはかわいいですが、私は彼女に疲れませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の場合、みどりの日比は私が期待していたものと違っていて、それが良いコンテンツを提供しているという事実は、私がそれに夢中になり、それを見た後に素晴らしい気分を保ってくれました。 だから、あなたがコメディ、10代のロマンス、ドラマのビットを持っていて、いくつかのエッチシーンを気にしなければ、このアニメを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118087&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DRaaX/reviews&#34;&gt;DRaaX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After reading the shocking synopsis of Midori no Hibi you would expect a predictable and dirty comedy. However, it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beebopjazzattack-1&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズは素晴らしいです！ それは本当にludacrisの状況を取り、それを甘く、心に響き、面白い高校生命のアニメーションのスライスに変えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、彼の人生を救うためにガールフレンドを得ることができない男についてです。 彼は彼の学校でほとんど皆によって拒否され、彼は彼の右手だけで一人で死ぬかもしれないということに気づく。 ある日まで、彼は女の子が彼の右手になることを見つけるために目を覚ます！ これは本当に素晴らしいオープニングとクローズの曲で私を守ってくれた別のアニメです。  Especiaullyエンディング曲。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで、スライス・オブ・ライフは私の好きなアニメのジャンルだと言ってきましたが、それはまだあります。 このような本当に素晴らしいアニメのために、奇妙な生活を送るキャラクターの人生をたどる良い物語です。 私たちはすべてそれほど少し似ていませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31641&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BeebopJazzAttack/reviews&#34;&gt;BeebopJazzAttack&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori Days is fantastic! It takes a really ludacris situation, and turns it int &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;loneangel-1&#34;&gt;LoneAngel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはかなり良いロマンスですが、側面にはいくつかのアクションがあります。 これは私がいつも好きだったアニメの1つで、とてもいいから再見直しが必要でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの概要を読まないことが知られており、これは私が見た最初のロマンスの一つであり、私はそれを読んでいない。 しかし、アニメの一般的な要点は概要から来ているので、もしあなたがそれを読んでいれば、私はこのアニメが何であるかをあなたに伝える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはロマンスのアニメだし、かなりうまくいったと思う。 一緒に2人の人を描き、奇妙なやり方で、アニメが進行するにつれて互いに近づく。 いくつかの葛藤と厄介な状況をもたらす主人公の周りにいくつかの驚きがありますが、このロマンスは、おそらく終わりに起こることをすでに知っているので、かなり電信的なロマンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは主人公が一種の延滞者であるため、何らかの行動を取っている。 しかし、これはアニメの全体的なロマンスの側面から離れず、実際に主人公の性格と結びつき、主人公がどんなものであるかをよりよく理解するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に素晴らしいロマンス/アクションアニメです。 あなたが主流の暴力行為をしている人なら、私はこれがあなたのためではないと言いますが、あなたがロマンスのタイプに入っているなら、これは見る人です。 あなたがダイハートロマンスの人であれば、アクションはアニメの全体的な質から離れないので、これはまだ見ている人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューを保存してください次回まで誰もが素敵で清潔です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LoneAngel/reviews&#34;&gt;LoneAngel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is a pretty good romance but in the side it does have some action in it. This is one anime that I have always liked and had to re-watch it si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hejin-1&#34;&gt;Hejin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私はあなたが思っていることを推測しています&amp;hellip;「まさにこれは何ですか？」 上の写真は、右手の女の子がいる男を示しています。 この奇妙な現象を完全に理解するには、このアニメを見なければならないでしょうが、私はこのアニメを見ているだけの価値があると私のレビューでお伝えします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：みどりの日比谷の物語が続きます。  Seiji &amp;lsquo;Mad Dog&amp;rsquo; Sawamuraは、彼のクラスメートのほとんどが彼の「悪魔の右の手」で恐れている、非行の高校生です。 彼はかなり強力なストリートファイターであり、自分自身でギャング全体を奪うことができる。 残念なことに、延滞者としての彼の地位は、彼が尋ねたほぼすべての女の子によって拒否されるようになった。  17年間、彼の右手は彼の唯一の同行者*ウィンクウィンク*のままです。 しかし、彼はいつも目を覚まし、彼の右手はミドリという小さな女の子に置き換えられました。ミドリは実際には中学校からセイジに押しつぶされました。 以下は、実際には非常に価値のある見事なロマンチックなアニメです。 私の意見では、その物語は奇妙ですが、その異常がそれをより良くするのに十分なほどユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はこのアニメのアートスタイルを愛しています。 それは非常に目を引くと、文字のデザインはかわいいかわいいかっこいいです。 その驚くべき漫画と比較すると、それが基本になっていたのですが、違いはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：シリーズの素晴らしい側面、音楽は何か他のものです。 桜蘭高校ホストクラブのように、このシリーズのオープニングテーマとエンディングテーマは1つしかありません。 しかし、どちらも「センチメンタル」と「モウ・スコシ&amp;hellip;モ・スココシ&amp;hellip;」はかなり驚くほどキャッチーです。 このシリーズは、アニメのテーマに完全に合った、音楽に関しては高い評価が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：正直言って、このシリーズのキャラクターは幻想的です。 澤村誠司は実際にあなたの忘れていた男性の主人公ではなく、ロマンスアニメとしての出演にもかかわらず、彼との戦いシーンは実際にかなり悪いです。 ミドリは冒頭で非常にかわいいキャラクターですが、シリーズの過程で進化し、あなたは本当に自分の本当の自分を最後まで洞察します。 シリーズの他のキャラクターたちはかなり素晴らしい役割を果たしていますが、私はあなたのためにそれらを台無しにすることを嫌いなので、あなたはそれを見に行かなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：このシリーズはあなたを笑わせて、笑顔にし、おそらく最後に向かって涙を流すでしょう。 それはあなたのDVD棚のスポットに値する、それは短い13のエピソードにもかかわらず、非常に再監視可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、みどりの日比谷はあなたの標準運賃ではない壮大なアニメを表しています。 それはちょうどあらゆる方法で提供する心温まるまだ面白い話です。 私はそれが13のエピソードの終わりまでに感情的にどれだけ強力なのかを主な理由として、10/10の評価を提示します。 それでも、ユーモア、すばらしい芸術と音楽、そしてかなりうまくいったロマンスは、あなたと同じようにあなたをつかまえなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hejin/reviews&#34;&gt;Hejin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I&amp;rsquo;m guessing that you&amp;rsquo;re wondering&amp;hellip;&amp;lsquo;just what the hell is this?&amp;rsquo;. The picture above shows a guy with a girl for a right hand. To fully understand this strange phenomenon, you&amp;rsquo;ll have to watch this anime, but I&amp;rsquo;ll be telling you in my review just how worth watching this anime is.    St &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brynolf-1&#34;&gt;brynolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体
明らかに日本では非常に一般的な現象です（私が知っている少なくとも3つのマンガがこのテーマを持っています）、主人公の右手は有名な実体に変換されます。 この場合、かわいい女の子。 奇妙に聞こえますが、それはいいですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションはかなりいいです、傑作はありませんが、それはテーマによく合います。 キャラクターデザインは、思い出に残るキャラクターと多くの面白い表現でここに強いポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
声の演技は良いですが、ちょっと上手すぎます。 あなたはアニメを見て、数年後にこれに慣れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アウトロの曲は本当に素晴らしく、グルーヴィーで、日本語の言葉によく合います。 イントロソングの最初の小節はすべて魅力的ですが、詩が始まると興味がなくなります。 私はほとんどFFW：ミドリの日記の紹介を編集しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
かなり興味深い設定。 ミドリは昏睡状態になり、いつも崇拝していた男の右手に何らかの形で付着する。 このSeijiは本当に虚偽である。 彼の人生の一部となったみどりは、いろいろな意味で彼を変えています。それは物語の要点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、進行中のストーリーラインのいずれにも寄与しないフィラーエピソードがいくつかあります。 このような短いアニメでは、これはちょっと残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
グッドキャラクター、私はミドリ自身にいくつかの問題があります。 彼女は非常に恥ずかしがり屋であるはずですが、一度彼女がセイジの右手になると、彼女は完全に変わり、何らかのママに変わります。 私はそれを飲み込むのに苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは、設定を生き生きさせるが、あまり注意を払わない。  Seijiで叫んだMidoriが少し少なく、周囲の世界と少しずつやり取りしても痛いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値
私はこのシリーズを見たのは二度目でしたが、私はもう一度笑いました。 すべての面白さ、かわいい、やや心温まるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brynolf/reviews&#34;&gt;brynolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overall   Evidently a quite common phenomenon in Japan (at least three manga I know of has this theme), the main character&amp;rsquo;s right hand transforms into a sentinent entity. In this case  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frippeflygare-1&#34;&gt;frippeflygare&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは驚きと半分でした。 私はこのアニメに行って、それがいかに愚かなのか笑いで死ぬことを期待していました。 私が持っている唯一の本当の苦情は、それが蔓延して短くなることでした。 このようなショーは少なくとも25のエピソードのために上に進んでいた可能性があります。 ストーリーを進展させなかったフィラーのエピソードは簡単に最高のものだったので、6つ以上のものが好きだったでしょう。 つまり、右手の男が、彼を圧倒する少女に変身したということです。 それはそんなに愚かなように聞こえる。 そしてそれは！ それは私が今まで見てきた最悪のアニメの一つです。 ダムはいつも悪い意味ではありません。 このショーはその証です。 私は実際にキャラクターがかなり好きになって、それは私を笑わせてくれました。 これはすべての時間の最高のアニメではありませんが、どのようにそのような愚かなアイデアとなることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/frippeflygare/reviews&#34;&gt;frippeflygare&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this was a surprise and a half. I went into this anime expecting to die o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinhail-1&#34;&gt;rinhail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに大きな期待を持っていましたが、2つのエピソードの後で破綻しました。 プロットはちょうど&amp;hellip;率直に言って非常に哀れです。 キャラクターやアートワーク（大きな目が私を這い上げる）はかなり不自由なもので、全体的にはちょっとキュッとするかもしれません。 しかし、それ以外のシリーズはあまり楽しんでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10246&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rinhail/reviews&#34;&gt;rinhail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high hopes for this ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melonpanfan-1&#34;&gt;melonpanfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、この話は超かわいい！ しかし、間違いなくそれは間違いない！ すみません、私はそこにいなくなりました。 ストーリーはもちろんオリジナルですが、基本的にはその概要を伝えることができます。 私はほとんどの人のように、これは本当にエクッチアニメ（あなたの右手としての女の子を意味する）だと思っていましたが、私は通常、エクッチアニメに飽きてしまい、最初は興味がありませんでした。 しかし、完全にecchiない完全にシリーズを通してすべての方法を見た後！ 私は12のおっぱいのショットやカップルのおっぱいのようなセレスを意味しますが、どれもエロティックな感覚ではありません。どんな種類のエッチもキスのシーンを持っています。  arrg！ 笑、私は本当に少なくとも1つのキスをしたい、真剣に彼らは一緒に24/7とキスしなかったか？ 抱き合わせはありませんか？  ＆gt;ここでは無力ロマンチック＆
とにかく、本当に予期せぬ別のものがキャラクターでした。 私は浅くて退屈だと思っていましたが、ミドリは本当にかわいいですし、同時に彼女は恥ずかしがりや強く愛らしいものでした！ もちろんsejiは古典的な &amp;lsquo;テディベア・ディランクント&amp;rsquo;でしたが、彼は本当にかわいいものでした。 芸術と音は最高にまで及んでいて、私はこのアニメが本当に好きでした！
これは間違いなく時間を過ごすためにかわいいものなので、あなたの退屈な - それを行けば！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melonpanfan/reviews&#34;&gt;melonpanfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah this story was super cute! But its definitely unexpected! The story of course is original but you can basically tell that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;MIDORI DAYSは、初めに井上和郎のShoenenファンタジーマンガで、2年間（2002年9月〜11月）、Viz Mediaから米国で発売されました。 みどりの日々の美しさの日々のタイトルは、ミドリの髪のために得られる「緑」の日本語のホモフォンなので、「緑の日」と翻訳されています。 それは緑です、それをどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの適応は13のエピソード（2004年4月〜2004年6月）で構成されていますが、奇妙なことにマンガシリーズが終了する前に終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、高校生で最も厳しい生徒である誠実「狂犬」の沢村で始まるが、彼は弱い生徒のために闘いをしているにもかかわらず、すべての女の子を恐れていた。 彼は悲しみと孤独を少しでもして、贈り物と呪いに苦しんでいます。 一方、遠くからセイジを尊敬する恥ずかしがり屋であるが、彼女の愛を告白する勇気がない恥ずかしがり屋の草間みどりの一人の少女が、セイジがガールフレンドを持たず、 彼は彼の希望を持っていた&amp;hellip;&amp;hellip;。しかし良い方法ではない。 彼とミドリはついに顔を見合わせるか、それとも手に負えるのだろうか？ しかし、私はこれについて1つの質問があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この事実はどうして起こったのでしょうか？ それは魔法ですか？ 薬物？ イリュージョンは間違っていますか？ あまりにも多くのガンジャ？ 愛の力？ このシリーズでは正確には答えられていませんが、本当のミドリが昏睡状態にあり、目を覚ます方法がないという答えがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはちょっと魅力的ですが、それはまた数回、そして全体的な&amp;rdquo;meh&amp;rdquo;で騒がしいです。あなたは裸の胸のように、ほとんどすべての主な女性キャラクター（リン、タカコ、特にミドリ）  。 それは過度に面白いが、同時に迷惑になることがあります。 しかし、もう一度、私はスタジオピエロのピエロはフランス語で&amp;rdquo;ピエロ&amp;rdquo;を意味することを忘れています。私は以前の作品の一つを知っています。 音楽は、私はそれほど大したものではないが、それはシリーズに気分に合っていて、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナル・ヴァーディック：本当に私のアニメではありませんでした。 喜劇は数回働いたが、私は本当にキャラクターに興味を持ったが、最終的にはレンタルするものだったが、購入する前に2度考えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;MIDORI DAYS, at the beginning was a shōnen fantasy manga by Kazurou Inoue and run for two years (Sep. 2002-Nov. 2004) and was released in the States by Viz Media. The title in Japanese, Midori no Hibi (美鳥の日々), is translated as “Green Days” since —midori 緑 is a homophone for the Japanese word for “green’, which you’ll get due to Midori’s hair. It’s green, get it?    The a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはかなり良いですが、本当に小さな子供のためではありません（詳細は後で詳しく説明します）。 キャラクターはキャラクターの性格が良くてもかなり標準です。 ミドリが右手になるのを除いて、私たちは反抗者、静かな恥ずかしがりの女の子、変態の人形オタク、難民の幼なじみの友人を悩ませようとしています。 それから彼女は大声で、実際にはフリーキックのシマリスのように聞こえる。 彼女が右手になったと言えば、彼らはそれがどうして起こったのか一度も説明しません。 彼らは、ミドリが自宅で昏睡状態になっているからだと思うが、ダムニット、私はその1ビットを買わない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得意でないもう一つのことは、小さなものがあなたの人格を変える方法です。 雅&amp;hellip;ミドリの性格は私たちに80歳になり、彼女は本当にセイジへの不愉快な執着に変わります。 私がばかげて言うとき、私はぎっしりしていることを意味する。 そして、これは時間がかかることではありません。 これは1日の変更です。
アニメーションはとてもうまくやっていますが、やはり鮮明できれいです。 色は明るく陽気で、これがあなたが知っている人生の一部を与えます。 問題は、時にはそれほど多くないと思われる戦いシーンを除いて、何も目立たないことです。 ファンのサービスがたくさんあります。大半の女の子たちは、一度に裸でも、別のものでも、巨大なノッカーで小さいミドリというアイデアを出しています&amp;hellip;ちょっと&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は英語ではうまくいく。 何か奇妙になるたびに叫ぶことはちょうど迷惑です（それは潜水艦でも起こります）。 私が本当に嫌いなのは、みどりの声だけです。私は彼女がその口を閉めたいと思っているので、彼女はとても高くて擦れています。 それは長くなっていませんが、それは私がそれに慣れているか、またはストーリーの残りが良いので、私が気にしなかったかどうかわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のすべてで、なぜ私はこれがそんなに好きなのか疑問に思うかもしれません。 まあ&amp;hellip;私は理由を知らない。 私はそれが好きであることを除いて、それがまったく理由でないのが好きです。 私はそれが物語がいかに珍しいかもしれないと思うし、彼らが実際に楽しんでいるという事実かもしれないと思う。*咳止め*孤独は彼のガールフレンドである手&amp;hellip;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=73497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is pretty good, but so not for really little kids (more on that later). The characters are pretty good even if the character personalities are pretty much standard at best. We got the rebel, the silent shy gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warthog-1&#34;&gt;warthog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にポルノを読んで/見ている少女のことを素早く見て、女の子の友達がいないと、彼の手は女の子に変わってしまいました。私はこのアニメが社会的に厄介な友人を引っ張った冗談だと思った。 私たちは皆、この一人の友人に、これが起きるのは面白いと思うでしょう。 私は最初のカップルのエピソードのためのこのシリーズのための高い希望がなかったが、少年は私が間違っていた。 みどりの日々、私は英語のダブを見て、これまで見たことのある最高のロマンス/コメディアニメの1つになった。 私は本当にうれしいです。時間をかけてチャンスを与えました。あなたがこれを読んでいるのであれば、あなたもそうするべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでいただきありがとうございます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warthog/reviews&#34;&gt;warthog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first saw the quick synopsis about a purvey guy who reads/wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theunexpectedfan-1&#34;&gt;TheUnexpectedFan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「みどりの日比」を見て、アートになると私は長い間議論をしていました。 概念対実行。 そこのアーティストの大半はどちらも他のものよりも重要性を持たないと言います。 私は個人的には、実行は概念よりも少し価値があると信じています。 あなたが知らない理由のためにあなたの右手になってあなたを愛している女の子が私の意見では少し無意味なので、悪い考えです。 もちろんそれは単なる意見です。 しかし、実行の中で、私は悪い考えであると思われるものは、私がその本をカバーして本を判断していたことに気付きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
これは、コンセプトと実行が実際に適用できる場所です。 もう一度、ミドリデイズのプロットはそれほど良いことではないと思うが、その実行において私は驚いた。 ストーリーボードと作家は本当にここで仕事をした。 ショーを通って走った感情は深刻で、私も状況を真剣に受け止めていました。 短い時間にもかかわらず、充分に歩調を合わせました。 ストーリーから逸脱した1つのエピソードがあっても、それが不必要なものとして却下されることはありません。 コメディはうまくいった。 作家は笑いを求めていなかったし、それは確かにうまくいきませんでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：7
これらは私のレビューの弱点です。 彼らが悪いか良いかは分かりますが、私はそれを打ち砕くことができません。 あなたが視覚的に驚かされることを望んでいない限り、芸術は私の意見ではありません。 背景には、少なくとも1つまたは2つの単色ではない移動する人が少なくともいました。
音は素晴らしかったです。 私は、声優がうまくいくかどうか、彼らがしたこと、そして音楽が良かったかどうかだけを言います。 それはほとんどの気分の音楽で、あなたが出てCDを手に入れることは何もなかった。 もし私がそう言うことができれば、それは気分を良くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
何も特別なものではありませんが、それほど真実ではありません。 あなたが私に尋ねると、彼らは深くはありませんが、彼らは少し発展して変化します。 彼らのほとんどはとにかくやる。 好きなことを知っていたり、ハードコアキャラクターの開発をしたいのであれば、ここでは見ないでください。 ここの文字は静かで静かです。 しかし、決して彼らは本当に悪いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
私は、これが何らかの欠陥を見ても、ショーで楽しみを見つける能力に基づいて評価します。 これが完璧ではない唯一の理由は、私が欠陥を見落としただけでなく、それらを忘れていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheUnexpectedFan/reviews&#34;&gt;TheUnexpectedFan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I watched &amp;lsquo;Midori no Hibi&amp;rsquo; I considered the long time argument when it comes art. Concept vs. execution. The majority of artists out there will ay say neither hold more importance than the other. I personally believe that execution &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woahevil1-1&#34;&gt;woahevil1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガールフレンドを手に入れることができない男は、文字通り彼に執着した少女との人生で、右手との関係を始めます。 このような陽気なコンセプトで、あなたは少なくともコメディが良いべきであることを知っています。 しかし、実行の面では、このような風変わりなアイデアのように双方向に進む可能性があり、潜在的可能性も高くなっています。 それは完全な災害だったか、それとも素晴らしいことでしたか？ 幸いにも、それはすごく素晴らしかったので、それはもっと楽しくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-10
実際のストーリーは主にエピソード的だったが、それぞれのエピソードはあまりに面白かった。 主人公の冒険は、女の子を手にしたものであり、非常に面白い瞬間がありました。 全体的な話はかなり一般的であり、かなり存在しない（かなり多くの男は女の子を取り除きたい、女の子は永遠に彼と一緒にいたい）が、これはコメディを褒めてくれるので実際には良いことだ。 このアニメではあまり考える必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8
これについてはあまり言わない。 アニメーションは流動的で、アートは仕事をしています。 全体的に、それはかなり良いようですが、何も驚くことはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8
音もかなり良いです。 声の演技はしっかりしていて、すべてのキャラクターは右に響きました。 オープニングはかなり普通だと思っていましたが、仕事をしましたが、何度も何度も聞きたくありません。 しかし、終わりの私は素晴らしいとキャッチーだった、それは私に最後のクレジットを見せてくれました。 ちなみに、English Dubは素晴らしく、そのために演奏する声は素晴らしく、おそらく私が見た最高のダブの1つです。 私は実際に字幕にダビングをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9
ハハ、ツンデレ男性の主人公、誰が考えていたのですか？ 実際、私は誤って理解されていた不貞の男性リーダーのSeijiを愛しています。彼はあまりにも陽気です。特に、Midoriを嫌っている人。 女性主人公のミドリは、丁重な丁寧な女の子であるセジとは全く反対で、コメディの瞬間も増えています。 だから全体的に、私は本当にリードが好きです。 サイドキャラクターもかなり良いですが、ほとんどのキャラクターが1〜2話にしか出てこないので、私はそれほど開発されていないように感じます。 私は12エピソードに行くだけの問題だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-10
このショーは絶対に陽気だったので、私はそれを大いに楽しんだ。 私は全体の時間を笑って、ショーが長くなることを願った。 それは最も興味深いプロットを呼び出すことはありませんが、コメディだけでシリーズ全体に興味を保ち、あなたはすべてのステップをお楽しみいただけます。 これは陽気だったと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズは陽気だった。 ただ座って、脳をオフにして、ちょうど良い笑いを持っているなら、これは必見です。 あなたが非常に複雑な物語を探して、すべてのエピソードでひねって回っているなら、あなたは最初のエピソードを見るときにこれを気にしないので、とにかくこれを見てください。 しかし、私は警告する必要があります、驚くべきことに、これには少しのヌード（？）がありますが、それはショーを台無しにしないので、あなたがそれを離れていなくても、 結局あなたはコメディのために来て、あなたはそれのトラックの負荷を提供されます。 これはすばらしいシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/woahevil1/reviews&#34;&gt;woahevil1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A guy who can&amp;rsquo;t get a girlfriend literally begins a relationship with his right hand after it comes to life with a girl obsessed with him. With such a hilarious concept,you at least know the comedy should be good. However in terms of execution, it could of gone both way as with such a quirky idea, it also has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romcom-lover-1&#34;&gt;Romcom-Lover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれについて知ったとき、私はこの物語の概要を読んだときに、この人が特別に良くないかもしれないと思った。しかし、私は完全にそれを見ているので、驚くほど私は女の子（魔法のように変わる） 彼女の中で恋に落ち始める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、彼らがお互いにどのようにイン・グローブになるのかを知るために非常に興味深いだけです。それは良い面白い瞬間、ロマンスのアニメに期待するすべての悪い瞬間を持っています。 そしてその
音楽はすべての瞬間やシーンに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私が今までに見た素晴らしいアニメ、あまりにも悪い
しかし少なくともそれには理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romcom-Lover/reviews&#34;&gt;Romcom-Lover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When i first know about this i thought this one may not be good specially &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat-1&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初に、もしキャラクターが高校の代わりに大学にいたなら、私はこのアニメにもっと慣れてきたと言いましょう。 みどりの日々は、いつも目を覚まして、彼の右手が15歳の少女の生きている8インチ版に変身したが、あまりにも恥ずかしがる 彼に伝えて。 裸の17歳の男性の裸の15歳の女性との問題は完全に無視されており、執筆はとても賢いので気にしません。 このシリーズは、状況が容易にそれに役立つという粗末なユーモアに降下していないという高い評価を得ている。 それは近くに来るが。 しかし、シリーズの終わりには、完全に無償で、長引くトプレスシーンがあり、そこに問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の6つのエピソードはかなり面白いですが、そのシリーズがそこに止まったら、私は少なくとも7にします。残念ながら、作家は彼らが確立した非常に面白い漫画の状況を探求したくないようです。 これとは対照的に、かなり複雑な性格を持ち、アナキン・スカイウォーカーがダークサイドに行ったよりも速く、揺れ動くハーレムのステレオタイプに彼女を減らしました。 それで、あなたはそれを持って、最初の6人を見て、2人目の6人をスキャンして、それがどうやって終わるのか本当に分からなければ13人を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First let me say that I would have been a lot more comfortable with this anime if the characters had been in college instead of high sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lishuss-1&#34;&gt;lishuss&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[警告、early poss spoils]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ある朝、目を覚ますと、あなたのクランプの手がいつもあなたを掘っているいくつかのひよこに変わったのですか？ ストレートは、このXDでロールすることができます私は基本的なストーリーにさらに進んでいないので：ここにはすでに数十のレビューがあります：あなたはそれがまだクローバーでそれを必要とする場合、あなたはストーリーの概要で地獄を見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私がショーで見たより異国的な前提の1つが、純粋な混乱（a`la Abenobashi）を中心にしていない。 元の設定が左のフィールドからまっすぐであるが、ショー自体がよく書かれている、非常に好都合な文字を持っていて、簡単に笑みを浮かべることができます。 このショーには、かなり長いポイントがあり、悪い点がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いことのために、最も重要なものから始めることができます：IT ENDS!!
なぜか分かりませんが、Ro-Co（ロマンチックなコメディー）の好きな人は、決まった結末を望んでいるファンをあまりにも多くあきらめないように、開いたままのエンディングを残しています。 このショーは少なくともあなたにエンディングを与えるほど親切です。 エピソード1に完全に明白ですか？その終わりは何ですか？ はい、それはポイントではありません。 このショーはそのキャラクターに繁栄します：太陽の下に置いて、輝きを見る。 高見沢は支持鋳造の中で最高のもののひとつです。 彼は人形や人形に執着しており、この宇宙の中で唯一の人物であり、実際に人類の望みを固めているわけではありません。 もちろん、彼はもともとは人形だと思っていて、それを裸にしようとするので、シリアルコードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タカの後には、セイジの隣人の10歳の女の子が怒っているのです。学校の女の子だけでなく、いつものことを説明してくれる完璧な機会をつくろうとしている女の子です。 コヨーテがRoadrunnerのための罠を設定し終わった時を思い出させ、必然的に崩壊する前に彼が何を望んでいたかを口頭ではっきりと解説することはできませんでした。 私は、これらのファンタジー・シーケンスはフラット・アウトの素晴らしいものであり、タイトルと終了シーケンスを装備して、これらの人々のすべてがバット・キッド・ミーンであるという事実を固めることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーで持っていた最大の問題は、キャラクターがどれほど素晴らしいかにかかわらず、それらの大部分がある瞬間の後に消えていくということでした。 彼女の中心的なエピソードがシリーズの途中で終わった後、ロリ・フェストは地球から落ち、タカ・カイザー・ソゼは愛の愚か者のように彼の後を走った後、少なくともそれはちょっと意味がある。 コスプレリッチ、ピンプリー（それは、ピンプルではなく、ピンプリーではない）、油っぽい人であった。 姉妹のキャラクターは、今度は再び「ブーガドゥーブギー」を叫び、セイジのお金をすべて盗み、彼とミドリを一緒にしようと言う。 私が一番怒ったのは、みどりのメイドの性格が、彼女が素晴らしい物語になるような気がしていたことです。私はそれが難しいことは知っていますが、人格を与えるのにとても時間がかかるようでした ゴミ箱にすべてを投げ込んで、その日を過ごす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の唯一の悪い部分は音楽の一部だった。 私はトランペットのワウワウワアアアアを何度も何度も聞いたことがあり、ヤケティサックスがキューをつけることを知っているので、追跡シーンがなかったのでうれしいです。 しかし、悪い部分については、それはそれについてです。サウンドバイトのいくつかは古風であり、説明のない文字をいくつか落としました。 しかし、この商品は遠く離れており、このショーがいかにうまく伝わっているかは分かりません。 かわいい、そして/または奇妙な物語を伝えて、ローコムのファンなら、このショーをしばらくチェックすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lishuss/reviews&#34;&gt;lishuss&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[warning, early poss spoils]    So you wake up one morning to find your crankin&amp;rsquo; hand has turned into some chick who&amp;rsquo;s always dug you? Straight, lets roll with this XD I wont go further into the basic story because a: there&amp;rsquo;s a dozen reviews already here and b: you can look the hell up in the story synopsis for that if you still need it crowbarred in.    The show has one of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xotik-1&#34;&gt;XOTIK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135263&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XOTIK/reviews&#34;&gt;XOTIK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is rather awful. I decided to give it a go because the premise was so outlandish I figured the show would at least be a bit of raunchy fun, but after a few epi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ketsuekiryuuji-1&#34;&gt;KetsuekiRyuuji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このような状況で自分自身を想像してください。あなたは目を覚まし、右手は消えてしまいます。 それだけでなく、それは人形のサイズの女の子になっている！
しかし、ねえ、今、あなたはそれについて想像する必要はありません！ あなたはちょうどこのアニメを見ることができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、現実のためにさておきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
正直言って、私がそのシノプシスを読んだ後、その物語は本当に私に訴えませんでした。 しかし、エピソードを見た後、私はかなり間違っていると証明されたので、私はただ見守っていただけです。
これはまともなストーリーとまともな背景ストーリーの良いrom-comです。
物語は、主に2人の主人公と、お互いや他人の行動に焦点を当てています。 私は、終わりに向けて働くために、私がエピソードを終えるたびに、話が徐々に緊張していると感じました。
結末については、もちろん、それを自分で見る必要があります。
ストーリーラインは非常にキャラクター駆動ですが、私は後でこれについても言及します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音：
これらは本当に私がコメントしているので、私の愚かさをあまり気にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KetsuekiRyuuji/reviews&#34;&gt;KetsuekiRyuuji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Imagine yourself in this situation: you wake up, and your right hand is gone. It&amp;rsquo;s not only just gone, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trunghuynh90-1&#34;&gt;trunghuynh90&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼の町で悪名高い狂犬であることが知られている連れは、彼の評判のために20回拒絶された後、1人の女の子を得ることができない敗者として出発する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;突然の女の子が右手に現れたとき、物事は変わります。「リタリー」と彼女が好きな男と一緒にいることがどれほどうれしいかを主張します。 彼は誰かが彼のガールフレンドであることを頼むが、彼は状況についてスリルではなく、突然パニックに陥っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼が日々の生活を送っているので、克服すべき多くの裁判があります。 コメディーは、それがどこにあるべきか、面白いとロマンスがある場所です。 コメディーに向かっているだけで、ドラマにも劇的な瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がすでに見た400シリーズから見た最も楽しいアニメの1つです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72731&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trunghuynh90/reviews&#34;&gt;trunghuynh90&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A delinquent who is known to be an infamous mad dog in his town, starts off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xanwasting-1&#34;&gt;XanWasting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はこのアニメの目立つものについて書いていきます。それは良い、悪い、またはちょうど異常です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.主人公の右手が女の子になった。
それにもかかわらず、文字はちょっと面白くて面白いです。 彼らはそんなに無視されていますが、メインカップル以外のキャラクターとそれぞれのボーイフレンド/ガールフレンドの候補は、シリーズ全体を3〜5回試してみます。 彼らが紹介されたようなものであり、その後再び見られることはありません。
3.エンディングは怒りです。 アニメのスタッフがそのエピソードを終えた後のシリーズの終わりであると言われたように見えるのは、それがツイストエンディングや悪いエンディングではないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、全体的に、それは素晴らしく、邪悪ではなく、見ることができるが、それでもかなり平均的なアニメ（かなり不足している、tbh）なので、ちょっとした時間を費やして、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202379&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XanWasting/reviews&#34;&gt;XanWasting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, i&amp;rsquo;ll write only about the noticeable things in this anime, be it good, bad or j &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jared072-1&#34;&gt;jared072&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが気に入っています。なぜなら、多くの人が恐れている少年、セイジ、そして彼をよく見ている少女、ミドリについての驚くべき話があるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;独自のプロットを持っています。 たとえ人が恐れていたり、恐ろしいことがあったとしても、それが物語のように真実であるかどうかを試してみる必要があります。最初は精子が不行人に見舞われ、ミドリが右手になった後、 彼の本当の思いやりの側面、そしてミドリが彼を愛した理由。  seijiは女の子を助けるために最善を尽くし、女の子が望むように最善を尽くし、秘密を守る&amp;hellip;Ü&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが助けてくれることを願っています！&amp;hellip;- jared072 ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jared072/reviews&#34;&gt;jared072&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i liked this anime because it has an amazing story about a delinqu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gunithizzle-1&#34;&gt;gunithizzle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：かわいい女の子があなたの右手になります。 あなたが馬鹿げたことを笑っているなら、あなたはそれを好きになるでしょう。 もしあなたが不快なアニメの性的なシナリオを言っているのであれば、イブはすでにそれらのことを考えていたので、私はあなたを殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見て私が考えた後、それは痛いことを認めなければならない。 私は面白いという不当なことは見つけられません。そして、それはすべてこのアニメです。 ただ彼は彼の人生を生きている&amp;hellip;.しかし、女の子は彼の右手を取り替えた！ 彼はどのように食料品買い物に行くの？ 隣人は何を考えますか？ 私は彼がパンケーキを燃やさないことを願っています！ 彼はどのように彼の仕事のインタビューに行くつもりですか？ みどりの橋場でこのCRAZAHの男に何が起こっているか調べてみよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美術：それはただの芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：平均的なアニメの男と平均的なアニメの女の子ので、図に行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それが終わった後、私は &amp;lsquo;&amp;hellip;地獄のようだった？ なぜ？？？&amp;rsquo; 私はもっ​​と欲しかったのではないが、ちょうど私が見たのはなぜ、それは何の物質もない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gunithizzle/reviews&#34;&gt;gunithizzle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: a cute girl becomes your right hand. if you are laughing at the absurdity, you&amp;rsquo;ll li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whitedmn-1&#34;&gt;Whitedmn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを最初に見たとき、私は本当に興奮していました.Newtype Magazineを通してプレビューを見て、それをすべて見たいと思っていました。 まあ私はついにそれをやったし、それは価値があったアニメ自体がそれでかわいい瞬間を持っていた。 実際には本当に必要ではなかったアニメにはいくつかの肌が見えましたが、それは他のアニメのようなものではありませんでした。 私がアニメについて嫌いだったのは、エンディングが非常に急いで満足できなかったことでした。 それは非常に速く帽子の一滴のように起こり、アニメは終わった。 アニメを伝えるストーリーはすばらしいものでしたが、結末にもかかわらず、ストーリーの誰もが完璧に収まると思います。 私はこのアニメを徹底的に楽しんだ、静かな女の子と出会っているタフな男の心温まる物語が好きなら、このアニメを見てください。 あなたが見られるよりも多くの肌を見たり、素晴らしい結末を望んでいない場合は、このアニメを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whitedmn/reviews&#34;&gt;Whitedmn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I initially watched this anime I was truly excited, I have seen a preview throu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phenom-1&#34;&gt;Phenom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Movie: Midori days (美鳥の日々, Midori no Hibi)
ジャンル：アニメ - コメディ/ドラマ
リリース年：2004
スタジオぴえろ
Director: Tsuneo Kobayashi (小林常夫, Kobayashi Tsuneo )
オリジナルネットワーク：Animax（アジア全土を走る）
ライセンス：Madman Entertainment
AnimeWorks&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー:(スポイラーは含まれていません）
ミドリの時代の話は、17歳の生徒である沢村誠司（ドリュー・アーロンの声）です。 彼は勉強しているよりも戦いに集中しているので、非常に良い成績を取ることはできません。 彼は「悪魔の右手」で「狂った犬」とも呼ばれる最も恐れられた「いじめ」のひとりです。 私は引用（クライフアラート！）として引用符でくそを入れますもちろん、セイジは大きな心を持っており、弱い人を守るためにほとんど戦います。 いくつかの学生は彼のためにそれを崇拝するが、人々の大半は彼を恐れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私たちを物語の主要部分に導きます。  Seijiの問題は、ほとんどの女の子がただ彼を怖がっているので、彼は女の子を得ることができないということです。  17歳のとき、彼は今までに女の子にキスをしたり、ガールフレンドを雇ったりしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セイジは右手からすべての愛を得ます。 ある日彼が目を覚ますと、彼の静かな恋人である霞ヶ浦氏（Kether Donahue）が右手になる。 見つけてください！ はい、彼女は文字通り右手になります。 私はそれをもう一度繰り返させてください、彼女は文字通り男の権利になります&amp;hellip;..まあ、あなたは、時には奇妙な話が奇妙なものになると思います。 ミドリは長年セイジを酷評していた。 セイジと彼の人生をよりよく知ることができるようになるにつれ、なぜガールフレンドがいないのかが分かります。 彼は完全に女性の注意を盲目にしており、非常に地面に考える傾向があります。 彼とミドリは関係になるのだろうか？ 彼女はいつも再び正常になるのだろうか？ 物語はいくつかの真実の道徳を入れますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリ日々は確かにWTF-日本の率が高い。 それは必然的に悪いことではありませんが、それはアニメに有利な形ではうまくいかないアニメは素敵なコメディーとして始まります。これはちょうど非常に奇妙な基本的なアイデアです（それはコメディーなので、  本当に良いシーンがいくつかありますが、とても悲しいです。 ）。 しかし途中で、アニメは突然本当に深く感傷的になり、うまくいきません。 私が間違ってはいけない、私は深い物語とキャラクターの開発でアニメが好きですが、物語は本当に浅いですが、あなたは突然少数のキャラクターの過去に潜入し、多くの道徳が物語に詰め込まれ、 まだコメディの気分に残っている。 それだけでうまくいくわけではありません。 それは本当にあなたがそこで何をしたかを見せてくれる人たちの一人です。 この2つの基本的なアイデアが2つのアニメになった場合、それはおそらくうまくいったから、あまりにも悪いです。 また、私はすべてのキャラクターを記述していませんが、キャラクターが少なくなる方法があります。その多くは紹介され、突然再び放棄されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアル。
ビジュアルは問題ありません。 格闘シーンは特別ではなく、コメディシーンは特別なものではなく、それを考えるようになり、何も目立たない。 しかし、何も特に悪いことはありません。それはすべて平均です（平均より少し上ですがそれ以上ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演技（DUB）。
平均的に声がかかっていて、いくつかは非常に良いです（例えば、後に知るセジの友人高見秀一、自分自身もとても良いです）。平均的な人もいます（彼の妹、少数の同級生） そして最も重要なのは、みどりの声はちょっと迷惑だということです。 一度あなたはどのように高いとどのようにそれがあなたがアニメの感じを破壊するそれを乗り越えることはありません音が強制的に実現する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。
音と音楽は良い、時には素晴らしいです。 感傷的な点での音楽と実際のフラッシュバックはとても良いので、とにかくストーリーに吸い込まれるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値を再確認する。
これを数回見たいと思うかもしれませんが、それはあなたが以前よりもより満足できるようになるとは思わないので、それは必須のようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phenom/reviews&#34;&gt;Phenom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Genre: Anime – Comedy/Drama  Release Year: 2004  Studio: Pierrot  Director: Tsuneo Kobayashi (小林常夫, Kobayashi Tsuneo )  Original Network: Animax (run all through Asia)  License: Madman Entertainment  AnimeWorks      Story: (no spoilers included)  The story of Midori days is about Seiji Sawamura (voiced by Drew Aaron), a 17 year old delinquent student. He doesn&amp;rsquo;t get very goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-otaku-1&#34;&gt;tHe-OTAKU-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;みどりの日比谷！ 倒錯した高校の滞納者が、いつの間にか彼の右手が小さな女の子になったことを知るために目を覚ます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面には、ミドリの日除けは、非常に奇妙で、やや不快な前提を持っています。 上の文についてのすべてが「ECCHI！」を叫ぶ！ ファンタジー！ 模索！ あなたは警告されました！ &amp;lsquo; 倒錯者の右手は少女になりますか？ 私たちの毎日の日本食の中で、厄介な性行為を解消するもう一つの言い訳に思えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何とか、アニメはそれを引き出します。 私たちが結婚するのは、心のこもった、甘い、面白いロマンスの物語です。そして、はい、いくつかのヌードとギャッピングがありますが（おそらくあなたが期待する人たちではないかもしれませんが）、それはストーリーを支配するものではありません。 文字の開発。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは奇妙なものですが、非常に満足のいく方法で語られています。 アニメは、2人の主人公とその気持ちだけに焦点を当てるのではなく、それらを取り囲む人々を育てるために出て行く。 特に、ミドリの家族への影響は、若い女の子の夢のような状況と、彼女が残しているものの厳しい現実とのバランスを取るのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはコンパクトに保たれていますが、すべてのエピソードで同じ古いシャンクを払い出すことはありません。 すべてのエピソードには何か違うことがあります。それは不合理でも劇的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりのヒビは、純粋に彼らのコアアイデアの愚かな要素に集中するのではなく、純粋に「ハイジンクス」のためにエピソードを捧げるわけではないと思うが、ショー全体を通して常に悲しい、現実的なアンダートーンがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルの漫画を書いた井上和郎は、誰もが楽しめるものではないが、彼の芸術には非常に独特なスタイルを持っていますが、同じように私はアイ・コラで芸術を楽しんでいます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公（みどりのほかに）、清治は、愛良の八兵衛によく似ています！ もし彼が彼の髪を金髪で染めたら。 彼らは同じキツネ色の目を持つことさえある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女たちもきれいに描かれていますが、アニメでは時には少しかわいそうに見えますが、目立つことはめったにありません。 アニメは井上さんの作品によく合います。鮮明な色と線が喜んで見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オルゴールのチューンは感情的な強調によく使われ、他のトラックのほとんどは、彼らが伝えていたものに対してうまくいきました。 最も記憶に残るサウンドトラックではなく、それでもかなり良い。 オープニングとエンディングは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純粋に声の仕事に基づいていたなら、私はこれに9を与えるでしょう。 誰かの忠告を受けて、「みどりの日比谷」がダビングされているのを見て、私が見ている最高のダビングされたアニメの1つと判明しました。 私は十分にそれを推薦することはできません。  SeijiのVAは、脚本のユーモアを表現する優れた仕事をしています。そして、最も面白い瞬間のいくつかは彼の反応を伴います。 短いしかし甘い（そして甘い私は陽気な）音楽の数を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はここで見つかるあらゆる性格を愛していました。 私は井上の能力を最も卑劣にさえ感じさせる能力を賞賛することを決して止めません。 彼らのコアな特性によってのみ定義されるのではなく、彼らの性格に多面的な側面が与えられているので、ツンデレ（並べ替え）さえ、いじめの姉と厄介な小さなかわい子はすべて実際にクールな文字です。 文字は文字のように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SeijiとMidoriは素敵なカップルになります（それは正しいのですか？）。 私は自分の真の愛を見つけるためにセイジを励ましたほど、ミドリの愛に根ざしていたことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターはうまくいきます。 タカコは実際にはとても甘いですが、おまえはおかしい助手ですが、キャストは一般的にかなり素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーの地獄を楽しんで、マンガを読むのを待つことができません。 それは私が一番楽しんでいたコメディーでした。私が大声で笑っていないときは、一回のエピソードはありませんでした。 私はもっ​​と見ることが簡単にできました。そして、マンガが物語をさらに続けてくれることを願っています。 私が今まで見た中で最も楽しいアニメの一つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はかなりここにポイントを打ち明けたと思う、本当にそこに何も言うことはありません。 ミドリの日々は、魅力的で、時にはいたずらなウインクウィンク*で、よく陽気なアニメです。 あなたがまだそれを見ていない場合は、それをチェックして、それがすべてであるかを見てください。 オーバーとアウト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;.〜_- lame&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tHe-OTAKU-/reviews&#34;&gt;tHe-OTAKU-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Midori no Hibi! A perverted high school delinquent wakes up one day to find his right hand has turned into a small girl!    On the surface, Midori no Hibi has a very strange and somewhat off-putting premise. Everything about the sentence above screams out &amp;lsquo;ECCHI! FANSERVICE! GROPING! YOU HAVE BEEN WARNED!&amp;rsquo;. A pervert&amp;rsquo;s RIGHT HAND turns into a little (moe) girl? Sounds like another excuse to dish out awkward sexual sit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Hokay、このショーはプロットの中で最も偏ったものの1つに耐え、まともなアニメを作り出しました。 女の子の全体のことは、いくつかの予見されたユーモアと非常に元々だったが、それは面白いなしのままでした。 結末は、感情的に安定せず、悲惨な結末が悲惨な人には良い結末であると私は言うことができます。 いいえ、このアニメはかなり良い結末を持っていますが、私はそれが来るのを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9/10。 ほとんどの場合、約束されたエッチは非常に限られていたが、それが現れたとき、ああ、それはいくつかの変な陽気なシナリオのために作られた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13745&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hokay, this show endured one of the most eccentric of p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gerutoast-1&#34;&gt;Gerutoast&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのシノプシスがあなたを吸い込まなかったなら、文字の魅力的なキャストは確かに地獄になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、このような話は一度も見たことがない。 ミドリの日はコメディのロマンスです。 ロマンスはかなりかわいいですが、最終的にあなたが&amp;rdquo;勝つ&amp;rdquo;ことを望む女性キャラクターに応じてあなたを失望させるかもしれません。 コメディはスラップスティックで構成されているのはかなり面白いですが、厄介な状況や汚いジョークを助けてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10
ミドリがその優位性を最大限発揮する優れたポイント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seijeiはステレオタイプのアニメの不平行者として始まります。Seijeiは、戦闘がその欠点、主に女の子を怖がらせることを認識しています。 悲しいことに、彼はガールフレンドがいなくても17年間暮らしています。 ミドリが彼に仲間入りするとき、彼は多くの不貞な娯楽を放棄する甘い面を開発する。 彼は、無実の人々を助ける意欲を持っています。彼を愛する人にはあまり気にしないで、彼の友人にとても親切です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;みどりは気さくで楽しいですが、恥ずかしがり屋です。 彼女はセイエイと3年間恋をしていて、偶然、セイエイが右手になったことを知りながら一日目を覚ます。 彼女は通常Seijeiを世話し、ほとんど家事や料理をしている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは標準的で、何も特別なものではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは英語と日本語の両方で演奏する素晴らしい声を持っています（非常に高いピッチの声で信じられないほど迷惑をかける英語のミドリを除く）。 バックグラウンドミュージックは、膨らみ、それが演奏されたシーンに完全にフィットします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミドリデイズはいつもあなたの顔に笑顔を残すか、笑い声で爆発することを確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112071&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gerutoast/reviews&#34;&gt;Gerutoast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If that synopsis didn’t suck you in, the lovable cast of characters sure as hell will.    Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Let’s be honest here, You’ve never seen a story li &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wiliuzl-1&#34;&gt;wiliuzl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Oooookey、右手の女の子。 本当に新しいもの、面白いもの。 もちろん、良いアイデアをもって、あなたは左手で（浴室内で）それをするのは全然難しいといい話をすることができます。  - オハイオ州、私を助けてください。）。 面白い。 そしてまた私のために、その良いラブストーリー;]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：ほとんど私は本当のみどりが描かれたのが好きでした。私は彼女が眠っているか古い記憶になっていたエピソードを意味します。 そしてもちろん面白い太った猫、他の文字は本当にいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ちょうど良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：すべての人は、彼らの目標、趣味、野心を持って本当に強いキャラクターでした。 私はちょうど沢村の妹が好きではなかった、彼女を傷つける; D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それは本当に面白かったし、結局は魅力的で、私は結論を待っていました。 ほとんどのエピソードの間、いくつかのジョークでは幸せな雰囲気でしたが、依然としてレッスンはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：私は言ったように、私は彼の妹を好きではなかった、彼女は2（または3）エピソードであったと吸った; Dので10-1 = 9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでおしまい！
運んでいました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10326&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wiliuzl/reviews&#34;&gt;wiliuzl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: Oooookey, right hand - girl. Something really new and interesting. And of course with g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>