<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/air-master/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/air-master/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Air Master</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/air-master</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/air-master</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/21019.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/230/Air_Master/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/230/Air_Master/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「エアマスター」は風刺で、たくさんの人が風刺を得ないので、彼らはそれに「1」を与えました。 そして、それらの人々は、彼らの推論によって、正しいでしょう：
 - 物語は存在しない
 - アートはどこにでもあります
 - アニメーションが吸う
 - 文字のデザイン、まあ、リード（フラッシュバックを除く）は、Amazonの大雑把な並べ替えです。 カップサイズのブラジャーを着た「サイコサポーター」のレズビアンがいるので、Dr. Seussだけがそのための文字の指定を思いつくことができました。  「まばゆく離れた場所」から脱出したと思われる、またはおそらく、追放されたドワーフのクリーチャー。 また、「常に先頭文字にぶら下がっている2人のキャラクター」もあります。 その後、他の登場人物が登場し、明白な理由で消えてしまい、同じエピソードの後に​​いくつかのエピソードを後で再現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発？ 私たちは、スティッキンのキャラクター開発は必要ありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから「Air Master」を見ている人は、それが外人の女の子であると仮定して、路上で悪い兵士になって受け入れられる方法を見つけている人たちが動揺し、「1」に値すると思うことは理解できる。 彼らがポイントを完全に逃したことも理解できます。 彼らは間違ったアニメをはっきりと見ていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Air Master」は2つのレベルで働いています。それは風刺ですが、「Usagi-chan de Cue!!」の壮大な伝統の中でも、それはすばらしく愚かです。  1つのエピソードにつき1つの非常にアニメーション化された戦いのシーケンスがあります。一般的にアニメの風刺的なコメントを含むかなりのジョークがあります（常に先頭のキャラクターにぶら下がっている2人のキャラクターに注意してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそれ以上のもので、それ以下のものはありません。  「エアマスター」は、愚かなアクションアニメとして提示されたかなり洗練された風刺です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Air Master&amp;rsquo; is a satire and since a lot of folks don&amp;rsquo;t &amp;lsquo;get&amp;rsquo; satire they gave it a &amp;lsquo;1&amp;rsquo;. And those folks, by their reasoning, would be correct:   - the story is non-existe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redwolf&#34;&gt;RedWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エアマスターの物語は、可能な限り多くの戦いに収まる言い訳の典型的で軽薄なシリーズです。 これは必ずしも悪いことではありません。なぜなら、Air Masterの27のエピソードをすべて席巻する本当の理由は、戦闘シーンを楽しむためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは決して深みを増すことはありませんが、愚かなコメディーを作る方法でクリックします。 マキ（メインキャラクター）は、いくつかのフラッシュバックを取得します：私は彼女の異常な戦闘の背景が好きです。 ミーナは何人かの人を怒らせるかもしれないが、彼女の比率はとてもばかげているので、彼女をパロディーにするのは難しい。 怒っている小さな女の子Rengeでも、彼女を迷惑にならないようにするコメディーな瞬間がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はかなりまともです。 パク・ロミはマキにとって素晴らしい選択でしたし、ミカ・ドイは精神病カオリとしてはうまくやっています。 また、野中裕香（フルメタル・パニック）、金田知子（レンゲ）、浅野真澄（みきる）（一騎当千）。 音楽は優れているわけではありませんが、特にOPとEDのペースが速いなど、ショーにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術は、人々がこのアニメを避ける最大の理由の1つと考えられます。 しかし、可能な限り素敵なキャラクターを可能にするようにデザインされた10億回目のショーを見ると、顔を叩いて喜んで「キュート」と「ノルム」の両方を喜んで蹴ってくれるキャラクターデザインを持っていることは間違いありません。 尻を蹴って部分を見せる女性のアニメキャラクターを見るのも爽やかです。 キャラクターアートは必ずしも一貫しているわけではありませんが、アニメーションはさまざまなクレイジーな戦闘スタイルを使用しながら、戦いをうまく流れさせ、爆発を現実的で苦痛に見せる素晴らしい仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は典型的なコップアウト（見た目には速すぎるエネルギービームやぼやけたストライクのような）をあまり経験しない興味深い試合を見たいと思っている人にこのショーを勧めます。 視聴者にとっては、楽しさのために重要な評価は7です。 戦いを気にせず、物語の本質的なキャラクターの発展と実体を欲しがる人々は、他の場所に目を向けるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedWolf/reviews&#34;&gt;RedWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Air Master is a typical flimsy series of excuses to fit in as many fights as possible. This is not necessarily a bad thing since the real reason to sit through all 27 episodes of Air Master i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngvagabond&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦いを中心にアニメが大好きです。 グラップラー・バキはこれまでに私の好きなシリーズかもしれませんが、Garoudenは私の大好きな漫画です。私はYu Yu Hakushoが素晴らしかったと思っており、Bleachはそのアクションシーンの強みだけで良いと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エアマスターは、私が今まで見たことのない最悪のアニメシリーズです。 腐敗したミルクに投げ込まれたカビのある米のように、何週間も何週間も騒がしくなるような、腐っている。 最初は、このシリーズの他の4つのレビューのうちの3つが「1」を与えていたのは、それがどれほど悪いかを誇張しているだけだったと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはそうではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちを7キロの高さの14歳の女の子、マキに紹介します。 彼女の目標は、ストリートファイトに他の変わった人に挑戦することです。 暴力と貧弱なアニメーションが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにして少なくとも250ポンドの重さの広い肩を持つ7フィートの背の高い女の子がワールドクラスの体操選手であり、空気を飛ぶことができるのは解明しようとしても一度も試みられませんでした。 それは、もちろん、マキのミニスカートの下のタイトな白いパンティーの数々のショットに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやら、私は大量の血液を扱う戦いを見ているうちに、アニメで性的に私を変えることを目標にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今聞きなさい、私はアクションアニメの不条理で、非現実的な前提と背景には何の問題もありません。 地獄、私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、たとえ実際に使用される動きが実用的ではないとしても、架空の主要戦闘機には本当の戦闘機に似た何か、または真の戦闘機がどんなものであるべきかについての聴衆の認識が少なくとも存在しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バキは十代の若者でもありましたが、筋肉で訓練されており、素晴らしい人格を持っていました。 イッポは、すばらしい献身と心のボクサーであり、本当の人間のように行動しました。 地獄、ドラゴンボールZの登場人物の中には、本物の人格の中で面白いものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、マキは感情もなく、モチベーションもなく、普通の友達とのやりとりから他の戦闘機への気持ちまで、すべての一貫性と論理に欠けている巨大なロボットのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はクールで深く、ユニークではありません。 彼女は過度に成長し、激しい遅れを見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、あなたは本当に彼女を責めることはできません。 他のすべての文字は同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、アニメーションについて説明しましょう。 通常、私は自分のセクションに値するとは思わないが、これは例外である。  「Air Master」は、私がアニメで見た中で最悪のアニメーションを持っています。 文字通り、1秒間に約3〜4フレームの文字があります。これはしばしば、私がPowerpointのスライドを見ていると思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは細部までアニメーション化され、シーンごとに大きく変化し、その動きは戦闘だけでなく、通りを渡るなどの単純なものでも不自然に感じられます。 率直に言って、このシリーズは1988年と1992年の間に作られたもので、2004年ではないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを救済する可能性のある唯一の可能性は、戦闘シーンになります。 残念ながら、彼らは古くて繰り返しです。 一度あなたが1つの戦いを見たなら、あなたは本質的にそれらをすべて見たのです。 前述の恐ろしい、安いアニメも役に立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの追加のローライトは、彼女が望むものが得られないときに叫び声を出してくれる14歳の高音域の小人を含み、事実上すべてのエピソードに存在する。 私が今までに見た中で最も厄介なアニメキャラクターの1つをなぜ投げつけるのですか？ どうやら、彼女は面白いと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話も信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけでは、メキシコのLucha Libreの男から次のような貴重な引用を得て、彼がどれほど怖かったのかを実証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとも、豪雨の警告があっても、泥の川で息を呑むのに苦労している子犬がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;威圧する。  「Air Master」の残りのメンバーと同様に、それはばかげて、面白くなく、恥知らずで、恐ろしいことに、物語のない恐ろしいアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが太陽の下で戦っているすべてのシリーズを見ても、私のように、離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungVagabond/reviews&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love anime centered around fighting. Grappler Baki might be my favorite series ever, Garouden is my favorite manga, I thought Yu Yu Hakusho was great, and consider Bleach good solely on the strength of its action scenes.     Air Master, however, is the single worst anime series I&amp;rsquo;ve ever seen. It is putrid, like moldy rice tossed into spoiled milk, that reeks for weeks on end. At first, I thou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noretus&#34;&gt;noretus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエアマスターについて何も知らなかったし、それに何らかの評判があることを知らなかった。 それは多くの人の間でただ一つのアニメでしたが、私がストーキングしてきたアーティストの一人が素敵な（ヤオイ）ファンタジーを作ったからといって興味がありました。
だから、私はAir Masterを探し出し、それを見ました。私は何を見ようとしているのか考えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公が女性だけでなく、それだけでなく、ユリ/レズビアンの影響も（それがもはや意味を持たない時点まで）明らかであることに驚きました。 私は全く気にしなかった。 そして大きなビッグボーナス：女性はぎこちない、ジェネリック、過度に明るい、バグの目、クセシーwutesy woo twerps髪を輝かせると2つの脚のために比例したスティックではありませんでした。 文字は誇張されていましたが、何とか現実的でした。 それは素晴らしく爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、期待して多くを残しています。 これはアニメシリーズの問題と同じことがよくあります。それは謎です。 私はすぐにアニメを見た人がマンガを読んだことをアニメの信頼のメーカーが再び感じ取った。
エアマスターでは、それは普通で、ちょっとばかげた&amp;hellip;プラスシリーズはすべての真ん中で終わった。 結論が出たような気がしなかった。 ストーリーワイズなので、少し失望しました。
それを救うのは、個々のエピソードの質です。 それは面白いアニメそのものではありませんでしたが、それは面白かった、そして印象的でした。 私を間違えないでください：私は一般的にアニメと戦うのが好きではありません。 私は完全に退屈だと思う。 しかし、エアマスターは美しく、プラス私はストリートファイティングロマンティックでいくつかの魅力を見つける（あなたはそれを言うことができますか？）。 マキ自身のほかに、エアマスターやマキのようなキャラクターが好きです。戦闘スタイルはクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不足しているストーリーのために誰かがこのアニメを解散するかどうかは分かりますが、チャンスを与えなければならないと言っています（そして、もしそれが好きなら、彼女はマンガについて知ることができますか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがかわいい女の子をやっているかわいい女の子や高校の男の子が好きなタイプであれば、今はいつでも羽ばたきしていて、私はこのアニメがあなたのためだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはちょっと変に（いたるところまで）、汚れた冗談からの遊びを見つけても、今は毎回涼しさを楽しんでいれば、エアマスターは見通しに値するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noretus/reviews&#34;&gt;noretus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t know anything about Air Master, nor did I know that it had any sort of reputation. It was just one anime among the many but I got interested in it just because one artist I&amp;rsquo;ve been stalking has made nice ( yaoi ) f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;browneye189&#34;&gt;Browneye189&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで不快感を抱いていた最悪のアニメの一つかもしれませんが、正直言って私はエピソード3、それはちょっと深刻なことに気づくことができました。
ストーリー：1
さて、私はこのアニメの3つのエピソードしか見なかったので、私は物語をうまく理解できませんでしたが、主人公が80フィートのセミロボ殺し機械にならない限り、私は正直なところ、 ほんの少し。
アート：1
このアニメの芸術は恐ろしく、恐ろしいですが、私はより良い2歳の子供の壁画を見ました。（アーティストには嫌なことはありません。 親指）。
サウンド：1
声優は私が見た中で最悪のものの一つだと思うのですが、主人公が変形された突然変異のように見えるだけで、彼女も同じように発音しなければならないということはないと思うでしょう。 今、バックグラウンドミュージックとオペレーション＆amp; amp; スコアは1を超えて改善するのに十分ではありません。
キャラクター：1
ビーホール！ 唯一の才能である巨大な変形された突然変異体は、まったく好きではないキャラクターではなく、人々の間違いを打ちのめす。 残りのキャストは唯一の例外で、私はそう思っています（主な理由は1点です）。Inui Renge、これは恐ろしい生き物です。 それは、（それを覚えている人のための）アヒルハントからの犬の中で最も厄介なことです。
楽しさ：1（私が下に行くことができなかったためにのみ）
HA！ 私はこのアニメ（または少なくとも私が見た3つのeps）を見て楽しむことができませんでした、私は私の両手を切って楽しいだろう。
全体：1
私が前に言ったように、これは私が見ている最悪のアニメです、それは償還の性質、その純粋なくそがありません。 それを読んで「それが悪いことはできない」と思う人には、私はそれを試してみて、神の愛のために間違いをしないでください。 これのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Browneye189/reviews&#34;&gt;Browneye189&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is quite possibly the single worst anime I have ever had the displeasure of watching, in all honesty I am surprised I managed to watch up to episode 3, its just abysmal.  Story: 1  Now, I on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kumarei&#34;&gt;kumarei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのエピソードを、私の友人の一人が3〜4年前に持っていたデモDVDに見ました。 それはまだ私のグループの友達で楽しまれているので、私はこれを言います。 アニメーションが悪い、キャラクターのデザインが悪い、プロットが存在しない、そして戦いシーンが稲妻を泣いている少女を含む。 このショーには、今まで聞いた中で最も迷惑なキャラクターのひとりと、ヘンタイの外で描かれる最大の胸のキャラクターが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーがパロディーと考えられていたかもしれないと思うが、私は正直にはわからない。 もしそれがパロディーになっていたら、それはラインを越えて悪くなり、決して背中を振り返らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この番組を見ようと思っていたら、何か他のことをすることをお勧めします。 洗濯場のように。 トイレの清掃。 最悪のシナリオでは、このショーを見る代わりに、あなたが考えることができる最も退屈なことを想像して壁を見つめてください。 あなたは後で私に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kumarei/reviews&#34;&gt;kumarei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw an episode of this anime on a demo DVD that one of my friends had, three or four years  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spring-angel301&#34;&gt;Spring_angel301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;我々は今アニメエアマスターに入るだろう&amp;hellip;良いシリーズが少し失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはストリートファイターになることを決めたアイコワ・マキという元運動家のエキスパートから始まります。 ストリートファイターであることは、彼女の驚くべき力と恵みを与える彼女の生き生きしさを感じさせる。 彼女はたくさんの敵と戦い、彼女の信じられないほどの力を発揮し続けると、彼女は新しいニックネーム「エアマスター」を獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spring_angel301/reviews&#34;&gt;Spring_angel301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We shall now enter the anime Air Master&amp;hellip;A good series but a little disappointing.    This anime starts off with a former gymnastics expert named Maki Aikawa who decided to become a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストリートファイターと彼女の毎日の生活/毎日の戦いになった元の体操選手についての甘いアニメのファック。 それは「現実の世界」に非常に似ているものから始まりますが、シリーズが続くにつれてより奇妙になります。 恥ずかしがりや侵入のレベルに決してしません。 これでの戦いは素晴らしい、非常に派手ですが、まだそれらをより壮大なものにする&amp;rdquo;現実&amp;rdquo;の象徴を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、物語の面で幾分奇妙なプレゼンテーションを持っています。 ほとんどの戦闘アニメの漫画と同様に、プロットの配信は、物事の本質によっては、通常、戦闘 - 電車 - 戦いの形式で配信されるエピソードです。 しかし、Airmasterでは、デリバリーは「スライス・オブ・ライフ・ドラマ」に似ており、主な主人公がたくさんの戦いに巻き込まれてしまいます。 私はこれがシリーズの終わりに最もよく見えると思う。それはシリーズプロットの流れを把握していないと、残念だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が27エピソードのアニメが28冊のマンガを完全にカバーしているかどうかわからないので、私がこれ以上見ることを望まないと言っているわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It also has a somewhat odd presentation in terms of story; as wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphiine&#34;&gt;alphiine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（A.N. Reviewsは私の個人的な意見ですが、これはアニメを批判的に見ようとする客観的な視点から来ているわけではありません。私は物理的に失うことができないどこかで自分の考えを書き留めたい）
♡
さて、頭が上がって、私は本当にこのアニメを楽しんでいなかったのですが、私はそれを開始したので少し完成しました。そして、私はすでに半分のようでした。そして、もし私がいなかったら時間の無駄だと感じました アニメを完成させない。
とにかく、これは私が（2010年12月10日の時点で）見た最新のアニメでしたが、私はどこから始めるべきか分かりません。 まず最初にまず、あなたが本当に簡単に迷惑をかける場合は、このANIMEを見ないでください。 真剣にと同じように、キャラクターの中には、あなたがシリーズを始めなかったことを願っている人もいます。 または、あなたはただあなたの歯を連続して磨いて、あなたがそれらのいくつかを顔に打ち抜くことができればいいと思います。
ストーリーは大丈夫だった。 ややユニークな、そう言えば、しかし、物語は、私が推測するように、主人公がどのように動くかのように、本当にすぐに本当に古くなった。 また、物語の主目的が本当にわからないので、物語は非常にぼやけてしまいます（そしてしません）。 私はまだ、アニメが述べようとしていたことを混乱させています。 物語はかなり跳ね返ってしまい、イライラするほどです。
アニメはしばらく前に作成されたものなので、芸術は最先端のアートではありませんが、主人公のほとんどは、アンタゴニスト、主人公、およびサイドキャラクターの両方が独特の外観を持ち、それらのどれもが融合していません。 だから、その意味では、あなたにクリエイターの名声。
私は個人的に、エンディングとオープニングの両方が好きではなかったので、私はそれらをスキップします。
全体的に、アニメは非常に少数の人々の聴衆に訴えるだろう。 物語の中には、アクションやユーモアだけでなく、いくつか、あるいは実際にはロマンスが混乱しています。 あなたが芸術といくつかの迷惑な文字を立てることができれば&amp;hellip;.私はそれのために行くと言う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alphiine/reviews&#34;&gt;alphiine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(A.N. Reviews are my personal opinions, these aren&amp;rsquo;t coming from an objective perspective where I try to look at the anime critically. I just want to jot down my thoughts on somewhere where &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhs2&#34;&gt;rhs2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが戦闘機が好きなら、Air MasterはMakiが引っ越す素晴らしい動きであなたの息を止めます。 戦いはかなり流暢でフレームごとの戦いのシーンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメントはかなり弱いです。なぜなら、このシリーズは大丈夫だったものの戦い面にのみ焦点を当てているからです。 私は、榊山香織が優れたキャラクター開発をしていると言いますが。 他の人たちはただのマキの友人かライバルだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のキャラクター開発アニメONE PIECE!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IkkitousenとTenjou Tengeの愛好家にとって、これは新しいものです。 ドラゴンボールZファンと幽遊白雲ファンのためにそれを残します。 それはかなり地面に留まろうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rhs2/reviews&#34;&gt;rhs2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like fighters Air Master willtake your breath away with th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anlmoon&#34;&gt;anlmoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エアマスターは楽しいショーです。 このアニメには複雑なストーリーや思考は含まれていませんが、あらゆるエピソードで戦っているシーンや面白い瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの大半が好きだと思うが、大部分の人は美人であるミナとレンゲを見つけるには2,3人しかいない。
主人公アイカワ・マキよりも上手くなるように努力しているため、崎山香織はDrangonball ZのVegtaのようなものです。 彼女はこの物語の中で最も発展していて、見ることが最も楽しいです。 他の多くの面白いキャラクターがあり、互いの相互作用は見て面白いです、マキとジュリエッタはそれがボードラインの気味悪い/執拗だが面白いと思うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは実際にはマキトレーニングや他の人と戦ってトップに到達することではありません。
マキはすでに強いスタートを切っており、徐々に強くなっていますが、それは本当にショーの理由ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは2つの部分に分割することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はマキと彼女の友人たちが一連の状況を経験していますが、その中のいくつかは無作為と思われますが、マキが強烈な相手を見つけようとしているときにスリルとアドレナリンのラッシュを達成しようとします 一部の体操。 この間、あなたはすべてのキャラクターに慣れています。 私はそれがよりランダムであっても、マキが戦うことを望んでいる理由とエアマスターとしての能力をもう少し理解しているので、この半分が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の部分は深海のランキングです。
この部分は前の部分で戦うマキが再び現れるすべての戦闘機を持っています。 彼らのほとんどはランキングに参加し、新しい戦闘機が導入されました。 試合は良いし、マキは強いですが、この半分の間私には、彼女は前半にやった同じ戦いのドライブを持っていない。 また、この半分はマキが常に無敵ではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりのエピソードはちょっと混乱します。 エターナルズとゴースト・レディーの詳細については、最初に説明したいエピソードがあり、最後にエピソードを持っていれば、ちょっと意味が分かります。 しかし戦いは良かったし、すべては永遠のもののそばで完全に感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが面白い何かを見たいと思ったら、それを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ゆり」（主人公のマキ、大きな女の子ミーナ）とヤオイ（戦闘員の一人、北田欣二郎、長門、金次郎のボディーガードも同様ですが、キスしています 非常に総体だが、面白い]）。
いくつかの強烈なキャラクターがありますが、面白いです。 だから、あなたが真剣にショーを取るか上記の言葉が好きでないなら、それは面白くて楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anlmoon/reviews&#34;&gt;anlmoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Air Master is an enjoyable show. There isn&amp;rsquo;t any complex storyline or thinking involve in this anime, but it does have fighting scenes and funny moments in every episode.    I think most of the characters are likable, there is only two or three that most would find an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;treps&#34;&gt;treps&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを2週間ほどかけてクランチロールで見ました。 通常、私はシリーズを開始し、無関心になり、約6つのエピソードを見て停止します。エアマスターは私の興味をいくらか保持することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に見始めたとき、私はこのアニメが芸術のスタイルに基づいているよりもはるかに古いと仮定しました。 それは間違いなく私が非常に頻繁に見てきたスタイルではなく、私が楽しんだたくさんの面白いキャラクターデザインと戦闘スタイルを伴っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は様々なキャラクターが驚くべきものだと感じました。 あまり反復性がなかったし、各戦闘スタイルは私に興味をそそられ、戦いがどのように進むのか、そしてキャラクターに何が起こるかに興味を持った。 多くの戦いやキャラクターは、いくつかの深さやストーリーの量が欠けていたが、これは戦闘ショーであり、戦いは私を見守っておくのに十分な場所にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが深いところを探しておらず、ちょうど忍者を持たない良いオレの戦いのアニメを望むなら、エアマスターはいいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/treps/reviews&#34;&gt;treps&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this series on crunchyroll over a period of two or so weeks. Typically I&amp;rsquo;ll start a series and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chinaboat-1&#34;&gt;chinaboat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「エアマスター」は風刺で、たくさんの人が風刺を得ないので、彼らはそれに「1」を与えました。 そして、それらの人々は、彼らの推論によって、正しいでしょう：
 - 物語は存在しない
 - アートはどこにでもあります
 - アニメーションが吸う
 - 文字のデザイン、まあ、リード（フラッシュバックを除く）は、Amazonの大雑把な並べ替えです。 カップサイズのブラジャーを着た「サイコサポーター」のレズビアンがいるので、Dr. Seussだけがそのための文字の指定を思いつくことができました。  「まばゆく離れた場所」から脱出したと思われる、またはおそらく、追放されたドワーフのクリーチャー。 また、「常に先頭文字にぶら下がっている2人のキャラクター」もあります。 その後、他の登場人物が登場し、明白な理由で消えてしまい、同じエピソードの後に​​いくつかのエピソードを後で再現します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発？ 私たちは、スティッキンのキャラクター開発は必要ありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから「Air Master」を見ている人は、それが外人の女の子であると仮定して、路上で悪い兵士になって受け入れられる方法を見つけている人たちが動揺し、「1」に値すると思うことは理解できる。 彼らがポイントを完全に逃したことも理解できます。 彼らは間違ったアニメをはっきりと見ていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Air Master」は2つのレベルで働いています。それは風刺ですが、「Usagi-chan de Cue!!」の壮大な伝統の中でも、それはすばらしく愚かです。  1つのエピソードにつき1つの非常にアニメーション化された戦いのシーケンスがあります。一般的にアニメの風刺的なコメントを含むかなりのジョークがあります（常に先頭のキャラクターにぶら下がっている2人のキャラクターに注意してください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそれ以上のもので、それ以下のものはありません。  「エアマスター」は、愚かなアクションアニメとして提示されたかなり洗練された風刺です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15804&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chinaboat/reviews&#34;&gt;chinaboat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Air Master&amp;rsquo; is a satire and since a lot of folks don&amp;rsquo;t &amp;lsquo;get&amp;rsquo; satire they gave it a &amp;lsquo;1&amp;rsquo;. And those folks, by their reasoning, would be correct:   - the story is non-existe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;redwolf-1&#34;&gt;RedWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エアマスターの物語は、可能な限り多くの戦いに収まる言い訳の典型的で軽薄なシリーズです。 これは必ずしも悪いことではありません。なぜなら、Air Masterの27のエピソードをすべて席巻する本当の理由は、戦闘シーンを楽しむためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは決して深みを増すことはありませんが、愚かなコメディーを作る方法でクリックします。 マキ（メインキャラクター）は、いくつかのフラッシュバックを取得します：私は彼女の異常な戦闘の背景が好きです。 ミーナは何人かの人を怒らせるかもしれないが、彼女の比率はとてもばかげているので、彼女をパロディーにするのは難しい。 怒っている小さな女の子Rengeでも、彼女を迷惑にならないようにするコメディーな瞬間がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声の演技はかなりまともです。 パク・ロミはマキにとって素晴らしい選択でしたし、ミカ・ドイは精神病カオリとしてはうまくやっています。 また、野中裕香（フルメタル・パニック）、金田知子（レンゲ）、浅野真澄（みきる）（一騎当千）。 音楽は優れているわけではありませんが、特にOPとEDのペースが速いなど、ショーにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この芸術は、人々がこのアニメを避ける最大の理由の1つと考えられます。 しかし、可能な限り素敵なキャラクターを可能にするようにデザインされた10億回目のショーを見ると、顔を叩いて喜んで「キュート」と「ノルム」の両方を喜んで蹴ってくれるキャラクターデザインを持っていることは間違いありません。 尻を蹴って部分を見せる女性のアニメキャラクターを見るのも爽やかです。 キャラクターアートは必ずしも一貫しているわけではありませんが、アニメーションはさまざまなクレイジーな戦闘スタイルを使用しながら、戦いをうまく流れさせ、爆発を現実的で苦痛に見せる素晴らしい仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は典型的なコップアウト（見た目には速すぎるエネルギービームやぼやけたストライクのような）をあまり経験しない興味深い試合を見たいと思っている人にこのショーを勧めます。 視聴者にとっては、楽しさのために重要な評価は7です。 戦いを気にせず、物語の本質的なキャラクターの発展と実体を欲しがる人々は、他の場所に目を向けるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RedWolf/reviews&#34;&gt;RedWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story of Air Master is a typical flimsy series of excuses to fit in as many fights as possible. This is not necessarily a bad thing since the real reason to sit through all 27 episodes of Air Master i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;youngvagabond-1&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は戦いを中心にアニメが大好きです。 グラップラー・バキはこれまでに私の好きなシリーズかもしれませんが、Garoudenは私の大好きな漫画です。私はYu Yu Hakushoが素晴らしかったと思っており、Bleachはそのアクションシーンの強みだけで良いと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エアマスターは、私が今まで見たことのない最悪のアニメシリーズです。 腐敗したミルクに投げ込まれたカビのある米のように、何週間も何週間も騒がしくなるような、腐っている。 最初は、このシリーズの他の4つのレビューのうちの3つが「1」を与えていたのは、それがどれほど悪いかを誇張しているだけだったと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはそうではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、私たちを7キロの高さの14歳の女の子、マキに紹介します。 彼女の目標は、ストリートファイトに他の変わった人に挑戦することです。 暴力と貧弱なアニメーションが続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのようにして少なくとも250ポンドの重さの広い肩を持つ7フィートの背の高い女の子がワールドクラスの体操選手であり、空気を飛ぶことができるのは解明しようとしても一度も試みられませんでした。 それは、もちろん、マキのミニスカートの下のタイトな白いパンティーの数々のショットに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうやら、私は大量の血液を扱う戦いを見ているうちに、アニメで性的に私を変えることを目標にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今聞きなさい、私はアクションアニメの不条理で、非現実的な前提と背景には何の問題もありません。 地獄、私はそれが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、たとえ実際に使用される動きが実用的ではないとしても、架空の主要戦闘機には本当の戦闘機に似た何か、または真の戦闘機がどんなものであるべきかについての聴衆の認識が少なくとも存在しなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バキは十代の若者でもありましたが、筋肉で訓練されており、素晴らしい人格を持っていました。 イッポは、すばらしい献身と心のボクサーであり、本当の人間のように行動しました。 地獄、ドラゴンボールZの登場人物の中には、本物の人格の中で面白いものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、マキは感情もなく、モチベーションもなく、普通の友達とのやりとりから他の戦闘機への気持ちまで、すべての一貫性と論理に欠けている巨大なロボットのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はクールで深く、ユニークではありません。 彼女は過度に成長し、激しい遅れを見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、あなたは本当に彼女を責めることはできません。 他のすべての文字は同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;では、アニメーションについて説明しましょう。 通常、私は自分のセクションに値するとは思わないが、これは例外である。  「Air Master」は、私がアニメで見た中で最悪のアニメーションを持っています。 文字通り、1秒間に約3〜4フレームの文字があります。これはしばしば、私がPowerpointのスライドを見ていると思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは細部までアニメーション化され、シーンごとに大きく変化し、その動きは戦闘だけでなく、通りを渡るなどの単純なものでも不自然に感じられます。 率直に言って、このシリーズは1988年と1992年の間に作られたもので、2004年ではないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズを救済する可能性のある唯一の可能性は、戦闘シーンになります。 残念ながら、彼らは古くて繰り返しです。 一度あなたが1つの戦いを見たなら、あなたは本質的にそれらをすべて見たのです。 前述の恐ろしい、安いアニメも役に立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの追加のローライトは、彼女が望むものが得られないときに叫び声を出してくれる14歳の高音域の小人を含み、事実上すべてのエピソードに存在する。 私が今までに見た中で最も厄介なアニメキャラクターの1つをなぜ投げつけるのですか？ どうやら、彼女は面白いと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対話も信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードだけでは、メキシコのLucha Libreの男から次のような貴重な引用を得て、彼がどれほど怖かったのかを実証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとも、豪雨の警告があっても、泥の川で息を呑むのに苦労している子犬がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;威圧する。  「Air Master」の残りのメンバーと同様に、それはばかげて、面白くなく、恥知らずで、恐ろしいことに、物語のない恐ろしいアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが太陽の下で戦っているすべてのシリーズを見ても、私のように、離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YoungVagabond/reviews&#34;&gt;YoungVagabond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love anime centered around fighting. Grappler Baki might be my favorite series ever, Garouden is my favorite manga, I thought Yu Yu Hakusho was great, and consider Bleach good solely on the strength of its action scenes.     Air Master, however, is the single worst anime series I&amp;rsquo;ve ever seen. It is putrid, like moldy rice tossed into spoiled milk, that reeks for weeks on end. At first, I thou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noretus-1&#34;&gt;noretus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエアマスターについて何も知らなかったし、それに何らかの評判があることを知らなかった。 それは多くの人の間でただ一つのアニメでしたが、私がストーキングしてきたアーティストの一人が素敵な（ヤオイ）ファンタジーを作ったからといって興味がありました。
だから、私はAir Masterを探し出し、それを見ました。私は何を見ようとしているのか考えませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主人公が女性だけでなく、それだけでなく、ユリ/レズビアンの影響も（それがもはや意味を持たない時点まで）明らかであることに驚きました。 私は全く気にしなかった。 そして大きなビッグボーナス：女性はぎこちない、ジェネリック、過度に明るい、バグの目、クセシーwutesy woo twerps髪を輝かせると2つの脚のために比例したスティックではありませんでした。 文字は誇張されていましたが、何とか現実的でした。 それは素晴らしく爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、期待して多くを残しています。 これはアニメシリーズの問題と同じことがよくあります。それは謎です。 私はすぐにアニメを見た人がマンガを読んだことをアニメの信頼のメーカーが再び感じ取った。
エアマスターでは、それは普通で、ちょっとばかげた&amp;hellip;プラスシリーズはすべての真ん中で終わった。 結論が出たような気がしなかった。 ストーリーワイズなので、少し失望しました。
それを救うのは、個々のエピソードの質です。 それは面白いアニメそのものではありませんでしたが、それは面白かった、そして印象的でした。 私を間違えないでください：私は一般的にアニメと戦うのが好きではありません。 私は完全に退屈だと思う。 しかし、エアマスターは美しく、プラス私はストリートファイティングロマンティックでいくつかの魅力を見つける（あなたはそれを言うことができますか？）。 マキ自身のほかに、エアマスターやマキのようなキャラクターが好きです。戦闘スタイルはクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不足しているストーリーのために誰かがこのアニメを解散するかどうかは分かりますが、チャンスを与えなければならないと言っています（そして、もしそれが好きなら、彼女はマンガについて知ることができますか？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがかわいい女の子をやっているかわいい女の子や高校の男の子が好きなタイプであれば、今はいつでも羽ばたきしていて、私はこのアニメがあなたのためだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはちょっと変に（いたるところまで）、汚れた冗談からの遊びを見つけても、今は毎回涼しさを楽しんでいれば、エアマスターは見通しに値するはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=173089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/noretus/reviews&#34;&gt;noretus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t know anything about Air Master, nor did I know that it had any sort of reputation. It was just one anime among the many but I got interested in it just because one artist I&amp;rsquo;ve been stalking has made nice ( yaoi ) f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;browneye189-1&#34;&gt;Browneye189&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで不快感を抱いていた最悪のアニメの一つかもしれませんが、正直言って私はエピソード3、それはちょっと深刻なことに気づくことができました。
ストーリー：1
さて、私はこのアニメの3つのエピソードしか見なかったので、私は物語をうまく理解できませんでしたが、主人公が80フィートのセミロボ殺し機械にならない限り、私は正直なところ、 ほんの少し。
アート：1
このアニメの芸術は恐ろしく、恐ろしいですが、私はより良い2歳の子供の壁画を見ました。（アーティストには嫌なことはありません。 親指）。
サウンド：1
声優は私が見た中で最悪のものの一つだと思うのですが、主人公が変形された突然変異のように見えるだけで、彼女も同じように発音しなければならないということはないと思うでしょう。 今、バックグラウンドミュージックとオペレーション＆amp; amp; スコアは1を超えて改善するのに十分ではありません。
キャラクター：1
ビーホール！ 唯一の才能である巨大な変形された突然変異体は、まったく好きではないキャラクターではなく、人々の間違いを打ちのめす。 残りのキャストは唯一の例外で、私はそう思っています（主な理由は1点です）。Inui Renge、これは恐ろしい生き物です。 それは、（それを覚えている人のための）アヒルハントからの犬の中で最も厄介なことです。
楽しさ：1（私が下に行くことができなかったためにのみ）
HA！ 私はこのアニメ（または少なくとも私が見た3つのeps）を見て楽しむことができませんでした、私は私の両手を切って楽しいだろう。
全体：1
私が前に言ったように、これは私が見ている最悪のアニメです、それは償還の性質、その純粋なくそがありません。 それを読んで「それが悪いことはできない」と思う人には、私はそれを試してみて、神の愛のために間違いをしないでください。 これのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4112&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Browneye189/reviews&#34;&gt;Browneye189&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is quite possibly the single worst anime I have ever had the displeasure of watching, in all honesty I am surprised I managed to watch up to episode 3, its just abysmal.  Story: 1  Now, I on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kumarei-1&#34;&gt;kumarei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのエピソードを、私の友人の一人が3〜4年前に持っていたデモDVDに見ました。 それはまだ私のグループの友達で楽しまれているので、私はこれを言います。 アニメーションが悪い、キャラクターのデザインが悪い、プロットが存在しない、そして戦いシーンが稲妻を泣いている少女を含む。 このショーには、今まで聞いた中で最も迷惑なキャラクターのひとりと、ヘンタイの外で描かれる最大の胸のキャラクターが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーがパロディーと考えられていたかもしれないと思うが、私は正直にはわからない。 もしそれがパロディーになっていたら、それはラインを越えて悪くなり、決して背中を振り返らない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、この番組を見ようと思っていたら、何か他のことをすることをお勧めします。 洗濯場のように。 トイレの清掃。 最悪のシナリオでは、このショーを見る代わりに、あなたが考えることができる最も退屈なことを想像して壁を見つめてください。 あなたは後で私に感謝します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kumarei/reviews&#34;&gt;kumarei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw an episode of this anime on a demo DVD that one of my friends had, three or four years  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spring-angel301-1&#34;&gt;Spring_angel301&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;我々は今アニメエアマスターに入るだろう&amp;hellip;良いシリーズが少し失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはストリートファイターになることを決めたアイコワ・マキという元運動家のエキスパートから始まります。 ストリートファイターであることは、彼女の驚くべき力と恵みを与える彼女の生き生きしさを感じさせる。 彼女はたくさんの敵と戦い、彼女の信じられないほどの力を発揮し続けると、彼女は新しいニックネーム「エアマスター」を獲得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Spring_angel301/reviews&#34;&gt;Spring_angel301&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;We shall now enter the anime Air Master&amp;hellip;A good series but a little disappointing.    This anime starts off with a former gymnastics expert named Maki Aikawa who decided to become a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uthred-1&#34;&gt;Uthred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストリートファイターと彼女の毎日の生活/毎日の戦いになった元の体操選手についての甘いアニメのファック。 それは「現実の世界」に非常に似ているものから始まりますが、シリーズが続くにつれてより奇妙になります。 恥ずかしがりや侵入のレベルに決してしません。 これでの戦いは素晴らしい、非常に派手ですが、まだそれらをより壮大なものにする&amp;rdquo;現実&amp;rdquo;の象徴を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、物語の面で幾分奇妙なプレゼンテーションを持っています。 ほとんどの戦闘アニメの漫画と同様に、プロットの配信は、物事の本質によっては、通常、戦闘 - 電車 - 戦いの形式で配信されるエピソードです。 しかし、Airmasterでは、デリバリーは「スライス・オブ・ライフ・ドラマ」に似ており、主な主人公がたくさんの戦いに巻き込まれてしまいます。 私はこれがシリーズの終わりに最もよく見えると思う。それはシリーズプロットの流れを把握していないと、残念だと思われる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が27エピソードのアニメが28冊のマンガを完全にカバーしているかどうかわからないので、私がこれ以上見ることを望まないと言っているわけではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22074&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Uthred/reviews&#34;&gt;Uthred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It also has a somewhat odd presentation in terms of story; as wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alphiine-1&#34;&gt;alphiine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（A.N. Reviewsは私の個人的な意見ですが、これはアニメを批判的に見ようとする客観的な視点から来ているわけではありません。私は物理的に失うことができないどこかで自分の考えを書き留めたい）
♡
さて、頭が上がって、私は本当にこのアニメを楽しんでいなかったのですが、私はそれを開始したので少し完成しました。そして、私はすでに半分のようでした。そして、もし私がいなかったら時間の無駄だと感じました アニメを完成させない。
とにかく、これは私が（2010年12月10日の時点で）見た最新のアニメでしたが、私はどこから始めるべきか分かりません。 まず最初にまず、あなたが本当に簡単に迷惑をかける場合は、このANIMEを見ないでください。 真剣にと同じように、キャラクターの中には、あなたがシリーズを始めなかったことを願っている人もいます。 または、あなたはただあなたの歯を連続して磨いて、あなたがそれらのいくつかを顔に打ち抜くことができればいいと思います。
ストーリーは大丈夫だった。 ややユニークな、そう言えば、しかし、物語は、私が推測するように、主人公がどのように動くかのように、本当にすぐに本当に古くなった。 また、物語の主目的が本当にわからないので、物語は非常にぼやけてしまいます（そしてしません）。 私はまだ、アニメが述べようとしていたことを混乱させています。 物語はかなり跳ね返ってしまい、イライラするほどです。
アニメはしばらく前に作成されたものなので、芸術は最先端のアートではありませんが、主人公のほとんどは、アンタゴニスト、主人公、およびサイドキャラクターの両方が独特の外観を持ち、それらのどれもが融合していません。 だから、その意味では、あなたにクリエイターの名声。
私は個人的に、エンディングとオープニングの両方が好きではなかったので、私はそれらをスキップします。
全体的に、アニメは非常に少数の人々の聴衆に訴えるだろう。 物語の中には、アクションやユーモアだけでなく、いくつか、あるいは実際にはロマンスが混乱しています。 あなたが芸術といくつかの迷惑な文字を立てることができれば&amp;hellip;.私はそれのために行くと言う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alphiine/reviews&#34;&gt;alphiine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(A.N. Reviews are my personal opinions, these aren&amp;rsquo;t coming from an objective perspective where I try to look at the anime critically. I just want to jot down my thoughts on somewhere where &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhs2-1&#34;&gt;rhs2&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが戦闘機が好きなら、Air MasterはMakiが引っ越す素晴らしい動きであなたの息を止めます。 戦いはかなり流暢でフレームごとの戦いのシーンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメントはかなり弱いです。なぜなら、このシリーズは大丈夫だったものの戦い面にのみ焦点を当てているからです。 私は、榊山香織が優れたキャラクター開発をしていると言いますが。 他の人たちはただのマキの友人かライバルだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高のキャラクター開発アニメONE PIECE!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IkkitousenとTenjou Tengeの愛好家にとって、これは新しいものです。 ドラゴンボールZファンと幽遊白雲ファンのためにそれを残します。 それはかなり地面に留まろうとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rhs2/reviews&#34;&gt;rhs2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like fighters Air Master willtake your breath away with th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anlmoon-1&#34;&gt;anlmoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エアマスターは楽しいショーです。 このアニメには複雑なストーリーや思考は含まれていませんが、あらゆるエピソードで戦っているシーンや面白い瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの大半が好きだと思うが、大部分の人は美人であるミナとレンゲを見つけるには2,3人しかいない。
主人公アイカワ・マキよりも上手くなるように努力しているため、崎山香織はDrangonball ZのVegtaのようなものです。 彼女はこの物語の中で最も発展していて、見ることが最も楽しいです。 他の多くの面白いキャラクターがあり、互いの相互作用は見て面白いです、マキとジュリエッタはそれがボードラインの気味悪い/執拗だが面白いと思うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは実際にはマキトレーニングや他の人と戦ってトップに到達することではありません。
マキはすでに強いスタートを切っており、徐々に強くなっていますが、それは本当にショーの理由ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは2つの部分に分割することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はマキと彼女の友人たちが一連の状況を経験していますが、その中のいくつかは無作為と思われますが、マキが強烈な相手を見つけようとしているときにスリルとアドレナリンのラッシュを達成しようとします 一部の体操。 この間、あなたはすべてのキャラクターに慣れています。 私はそれがよりランダムであっても、マキが戦うことを望んでいる理由とエアマスターとしての能力をもう少し理解しているので、この半分が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の部分は深海のランキングです。
この部分は前の部分で戦うマキが再び現れるすべての戦闘機を持っています。 彼らのほとんどはランキングに参加し、新しい戦闘機が導入されました。 試合は良いし、マキは強いですが、この半分の間私には、彼女は前半にやった同じ戦いのドライブを持っていない。 また、この半分はマキが常に無敵ではないことを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりのエピソードはちょっと混乱します。 エターナルズとゴースト・レディーの詳細については、最初に説明したいエピソードがあり、最後にエピソードを持っていれば、ちょっと意味が分かります。 しかし戦いは良かったし、すべては永遠のもののそばで完全に感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが面白い何かを見たいと思ったら、それを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ゆり」（主人公のマキ、大きな女の子ミーナ）とヤオイ（戦闘員の一人、北田欣二郎、長門、金次郎のボディーガードも同様ですが、キスしています 非常に総体だが、面白い]）。
いくつかの強烈なキャラクターがありますが、面白いです。 だから、あなたが真剣にショーを取るか上記の言葉が好きでないなら、それは面白くて楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80794&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anlmoon/reviews&#34;&gt;anlmoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Air Master is an enjoyable show. There isn&amp;rsquo;t any complex storyline or thinking involve in this anime, but it does have fighting scenes and funny moments in every episode.    I think most of the characters are likable, there is only two or three that most would find an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;treps-1&#34;&gt;treps&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを2週間ほどかけてクランチロールで見ました。 通常、私はシリーズを開始し、無関心になり、約6つのエピソードを見て停止します。エアマスターは私の興味をいくらか保持することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初に見始めたとき、私はこのアニメが芸術のスタイルに基づいているよりもはるかに古いと仮定しました。 それは間違いなく私が非常に頻繁に見てきたスタイルではなく、私が楽しんだたくさんの面白いキャラクターデザインと戦闘スタイルを伴っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は様々なキャラクターが驚くべきものだと感じました。 あまり反復性がなかったし、各戦闘スタイルは私に興味をそそられ、戦いがどのように進むのか、そしてキャラクターに何が起こるかに興味を持った。 多くの戦いやキャラクターは、いくつかの深さやストーリーの量が欠けていたが、これは戦闘ショーであり、戦いは私を見守っておくのに十分な場所にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが深いところを探しておらず、ちょうど忍者を持たない良いオレの戦いのアニメを望むなら、エアマスターはいいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/treps/reviews&#34;&gt;treps&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this series on crunchyroll over a period of two or so weeks. Typically I&amp;rsquo;ll start a series and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>