<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kyou-kara-maou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kyou-kara-maou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kyou kara Maou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kyou-kara-maou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kyou-kara-maou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/75544.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/251/Kyou_kara_Maou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/251/Kyou_kara_Maou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;toadychan&#34;&gt;Toadychan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kyou Kara Maouを始めた私の最初の理由！ 少年は伝承されていました（少年はトイレの下に流されました - 法律が非常に違う別の世界に運ばれてしまい、誤ってマウの息子の一人に申し立てをしてしまいました。 厳密には少年アニメではなく、ロマンスに集中したアニメでもないことに気がついたのですが、少数のエピソードの後、私はユーモアやキャラクターに夢中になり、絶対に帰りはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョウカウマウ！ 本当に陽気なアニメであり、それは非常に多くの偉大な文字で満たされているので、いくつかのお気に入りを持たないことは不可能です。 キャラクターとそれらの間の相互作用はすべて私の意見でアニメをとても良くしたものであり、ショーがフィラーエピソードのシェアを持っていることを認めなければならないにしても、キャラクターをあまりにも魅了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ユーモアにもかかわらず、Kyou Kara Maou！  （それが始動すると）深刻な話を持っているといくつかのプロットの紆余曲折と非常に陽気ではありませんいくつかの非常に強いエピソード、特にこの新しい世界に平和をもたらすために勇気と結合彼は 戦争やあらゆる種類の戦いに頼っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、桂ちゃん！ あなたがキャラクターと恋に落ちるなら、私がやったやり方は、それがもっと長くなったことを望むでしょう。 私はそれが終わるのを見て悲しかった、それは絶対に私の好きなアニメの一つになった。 あなたが偉大なキャラクターでいっぱいで暗い陰謀を持つ明るいアニメが好きで、shounen-ai（またはその問題に関しては、男の子を追い詰める）の感触を気にしないなら、私は心からこのシリーズをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toadychan/reviews&#34;&gt;Toadychan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My initial reason for starting Kyou Kara Maou! was the shounen-ai premise (boy is transported&amp;ndash;or rather, flushed down a toilet&amp;ndash;to another world where the laws are extrem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言わざるを得ない - それは私が全部を見るのに3ヶ月かかった。 私はDVDで最初のシーズンを過ごしました。そして、私は最近、ファンサブを買収したので、第2シーズンの大部分をyoutubeで見なければなりませんでした。 それは待つ価値があった。 私は今何をしますか？ もはやKyo Kara Maoh！ 私のために？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 最初のエピソードでは、通常、シリーズの仕方が決まると思います。 私は最初のエピソードだけで自分のズボンを笑っていたし、シリーズのほとんどはそうだった。 私は本当にコンセプトが好きでした。それは、ふしぎ遊戯を少し思い出させました。もう一人の普通のティーンエイジャーが、新しい世界に出て、むしろ新しい世界に流されました。 それは最初の反応でした。 私はいくつかのエピソードの後に​​それを伏木優輝と比較することを忘れてしまった。 私はまた、このアニメが理解しやすいことに注意する必要があります。 アニメは理解しやすく、みんなを楽しませるべきだと私は本当に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズで抱える唯一の問題は、それが「充実したもの」だということです。 それは必要以上にシリーズを作ったので、クリエイターは時間管理とペーシングでうまくやっていないと言わざるを得ません。 最初はフィラーが面白かったですが、あまりにも多くのフィラーがあったところまで来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;yaoiの前提について少し心配していました。 結局ヤオイではありませんが、それは本当に少年愛に近いです（しかし、それもまた本当に少年ですか？）。 私と私の兄弟が、ウルフのベッドで眠っているピンクの夜のドレスを着て、ウォルフラムの目の前で叫んでいました。  Wolframが1つのエピソードでYuriのスクラブを提供したとき、私は同じ反応を示しました。 それらのシーンは少し不快だったが、結局のところ足のメモであり、通常はコメディの救済のためである。 何らかの理由で、私はGiselaがWolframで終わるのを見たいと思います。 なぜ私は正確にわからない。  Yozakクロスドレッシングにも問題がありました。 彼はそのように見栄えの良い筋肉質の男です。  Dennis Rodman、Yozakのような理由は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、私は描画スタイルが好きです。 私が好きなもののほとんどはもちろん、よく描かれたビシェンです。私はbishonensが大好きです。 私のお気に入りはWolframとKonradですが、最終的には&amp;rdquo;Ken&amp;rsquo;s handsome too&amp;rdquo;のようなものでした。 グウィンダルもそれほど悪くはありませんが、しわが私を少し悩ませました。 他のすべてもかなりよく描かれています。 背景は素敵で、私はカラーパレットが好きです。 私は一緒に衝突するような色を見つけませんでした。このアニメの女性たちも素敵な描写をしています。 私のお気に入りはAnissinaです。 彼女は一貫して見える人です（Cheriは本当に古いですか？）、そしてGretaもまた愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は音楽が気に入らなかった。 私が聞いていた音楽のようなものではなかったので、私の最初の反応はミスでした。 しかし、それを絶え間なく繰り返し聞いた後、私はそれを好きになった。 私はオープニングテーマと終了テーマにすべての歌詞を覚えていると自負しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックもかなり上手くいった。 私は音楽がシーンを非常によく補完していることに気がつきました。彼らはシーンに焦点を当て、それらを覆い隠すほどの慎重さを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はとてもそうでした。 私は、セイユウスが文字の名前を発音するのに苦労したことに気付きました.WolframはWolfram-uになり、KonradはKonrad-oになりました。 文字が英語でも同様の問題が発生しました。 結局、セイユは日本語ですから、努力のためにAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当にいいと思う。 私が見たことは最高だとは言えませんが、ほとんどそこにあります。 私がそれを持っていた唯一の問題は、ペーシングであった - 私が言いましたように、アニメはそれほど長くする必要はありませんでした。 それはあまりにも多くのフィラーを持っていた、それは誰もが見て、好きになるのに十分だと私に言わせない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=454&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say - it took me almost three months to watch the whole thing. I had the first season on DVD, and I had to watch most of the second season on youtube since I only acquired a fansub recently. It was worth the wait. What will I do now? No more Kyo Kara Maoh! for me?    Let&amp;rsquo;s start with the story. I think the first episode usually defines how a series will &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが長いアニメをマラソンしたいと思って、shounen-aiスタイルのアニメが好きでないなら、ここからスタートしないでください！  Hehe。 長いストーリーを短くするために、ユリは待たれていた生まれ変わった王のように、「悪魔」の王座を担うことになっています。 もちろん、思いやりのアクションと冒険が続く。 誰もが私を知っているなら、あなたは私がshounen-aiをどれほど嫌っているかをよく知っています。このショーはそれをスペードで持っています。 主人公のための「逆ハレム」さえある。 しかし、そのようなハードではないコアの男の子の愛は、非常に穏やかな &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo;というラベルの付いたアニメと結びつくようになり、まともな冒険/ shounenアニメを楽しむ人にとってはそれほど心配していません。 物語は、渋谷ゆりという10代の少年の周りに展開しています。 彼は野球を愛し、15歳の普通のものを楽しむ普通の十代の少年です。 しかし、物語は、いじめの束が彼に渦巻きを与える（トイレで彼の頭を借りる）ときに進歩し始める。 トイレの水では、人間と「悪魔」が共存する代わりの現実に至るポータルが開きます。 彼がトイレを洗い流されたとき、私は助けができなかったが、犬夜叉と、そのショーに共存する2つの次元がどのようにあるのか考えてみよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は標準的な運賃で、ユリは進歩し、新しいことを学び、他人を助けます。 それはすべて良いものだが、実際のストーリー・ラインが展開されるまでには30-40エピソード程度かかる。 犬夜叉と非常によく似ているが、ユリは世界の終わりをもたらす特定の祭壇を集めるのを反対の力が妨げなければならない。 それは非常に一般的なプロットですが、主要なストーリーと絡み合った話はかなり面白いです。  「ボーイ・ラブ」のコメディー・ビットは、最初は少し悩まされましたが、それをさらに下げると、面倒ではなく面白くなりました。そして、私が実際に大声で笑った部分がありました。 このショーのもう一つの大きな部分は、それがいかにして自分自身を楽しませるかです。 これまで何度も行われてきたアニメをやっていることを知っている彼らは、この代替宇宙では違ったルールと規制を作った。 エピソード1はあなたにいくつかの陽気な法律を紹介します。  Theresは無数の言葉遣いと同性愛者のジョークも豊富。 彼らが価値があるものについては、彼らはすべてかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、主人公はすべてマッチョで荒々しく、ほとんどすべての人にふさわしいだけでなく、すべての人に対してフリップサイド/ソフトサイドを持っています。 彼らのマッチョサイドは約80％の時間を示していますが、彼らのソフトサイドは私の意見では純粋なコメディーゴールドです（個人的な好みはグウェンダルです）。 しかし、そのすべての男性は常に（神に感謝する）、すべての男性ではなく、theresも女性の文字の一握りでもあります。 女の子はすべて、男性の聴衆に訴えますが、それらのすべてがむしろ大きな胸と美しい顔を持っています。 そして、女の子の多くは、このショーをそのような扱いにする独自の愚かさを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアートとアニメーションはそれほど印象的ではありません。それは、それが2004年に作られ、78のエピソードを持つことを考えると少し驚くべきことです。 しかし、私はその芸術とアニメーションは、その時間枠の平均であると言っても安全だと思います。 背景や静的な芸術はすべて詳細に描写されていますが、質が低いものよりも高くなるのを防ぐために「曇り」の量があります。 キャラクターはかなり上手く描かれていますが、すべてのメインキャラクターは「かわいい男の子」の表情をしており、女の子は完ぺきすぎて見えます。 キャラクターアートとの比較があったら、それはOuran Host Clubに近いだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽も一般的なサウンドエフェクトですが、トップは何もありません。 彼らはかなり一般的で、あなたは他のアニメからのいくつかの効果音を見つけられると確信しています。 音楽も非常に平均的/平均未満です。 音楽については何も記憶に残っていません。 そして、オープニング・ソングとしてJ-punkをあまり好きではない（とそのすべてのエピソードで）少なくともエンディング・ソングは変わって、BON&amp;rsquo;z（eps 40-on）のArigatou〜がかなりキャッチーでいい 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはせいぜい、私の「favortie anime」リストを載せておく価値のある、まったく記憶に欠けるものも、平均的なshounen /コメディです。  3日間のマラソンの代わりに短いセットで見れば最高です。 あなたが裸の男の子、男の子の愛、クロスドレッシング、同性愛者の三角形、そして笑い合う価値のある同性愛者の傾向を持つコメディ（ダルマとグレッグと思う）を気にしないなら、このショーを見てください。 しかし、あなたがshounen-aiのダッシュで平均的なショーを見てあなたの時間を無駄にしたくないなら、これを見ないでください。 ちなみに、あなたがフィラーを取り出した場合、このショーは簡単に15-20エピソードになることができます（はい、フィラーがそこにあるような感じです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年アニメの場合、主な部分はプロットではなく最後のパスです。 残念ながら彼らが設定したパスは思い出深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want to marathon a long anime and you don&amp;rsquo;t like shounen-ai style anime, DO NOT START HERE! Hehe. If anyone knows me at all, you know darn well how much I dislike shounen-ai, and this show has it in spades. There is even a &amp;lsquo;reverse harem&amp;rsquo; for the main character. But its not hard core boy love like most come to associate with an anime labeled with &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo; its very mild and as such, isn&amp;rsquo;t really that bad to watch for anyone who enjoys a dece &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandgolem&#34;&gt;Sandgolem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、「桂魔王」！ または &amp;lsquo;神は私たちの王を救う！&amp;rsquo; 非常にオリジナルで面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔の世界と正常な世界の2つの世界が存在します。 通常の世界では、魔法は存在しないようです。悪魔は普通の人口の中に自分自身を隠し、普通の人間として生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような悪魔の1つは野球を愛して親切な心を持っている普通の男の子の渋谷です。 不思議な出来事を通して、彼は悪魔の世界に落ち、そこで彼は新しい悪魔の王になる。  「ダブルブラック」や黒髪と目を持つ人はロイヤルとみなされるため、デーモンの世界ではめったに珍しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デーモンの世界では、ユリが克服しなければならない問題や状況がたくさんあり、戦争の瀬戸際にいる国では、この戦争少年にとって簡単な仕事はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストはすばらしく、そのストーリーはとても魅力的です。 悪魔の世界では言うまでもなく、同性愛者との関係は正常であり、どちらも共通しているとみなされます。 私は、ゲイの関係を喜んで受け止めてくれるアニメを見るのはとても動いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とアニメーションはほとんどのアニメと同じレベルですが、私はこのアニメを真剣に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sandgolem/reviews&#34;&gt;Sandgolem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all &amp;lsquo;Kyou Kara Maou!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;God Save our King!&amp;rsquo; is a very orginal and interesting anime.    There exists two wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazylazyotaku&#34;&gt;CrazyLazyOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛しています！ それはとてもかわいいと愛らしいとちょうどawwwwwwwだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が一番泣いたアニメです！
私はアクション、冒険、コメディが大好きです、このアニメのすべては面白いです！ 私が17歳でも若い子供たちにとっては素晴らしいことです。朝のスクービードゥーを見ている小さな子供のように感じました。 これは絶対に愛らしいジャンルの私の最も好きなアニメ！
私はそれがすべてを説明した方法を愛し、崖のハンガーがたくさんなかった、それは魔法のアニメの種類だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyLazyOtaku/reviews&#34;&gt;CrazyLazyOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I LOVE THIS ANIME! It was so cute and adorable an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeru02&#34;&gt;zeru02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何ヶ月もKKMを渡して他のアニメを好んだら、私はついにそれを見ることができてうれしく思います。そうしないと、素晴らしいアニメを見逃してしまいました。  DVDの後ろにあるサマリーは、KKMがいかに面白いかを実際には把握していませんが、実際には同じ物語のアニメの1つに過ぎないと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今あなたがその概念に合格して実際にそれを見るなら、最初のエピソードだけであなたの好奇心が賞賛されます。 そしてライン！ キャラクターやストーリーそのものは、面白い、気の利いた、賢いラインで裏付けられています。 ゆりりが悪魔の世界に吸い込まれるにつれ、あなたは彼と一緒に旅した。また、古いイギリスと誤解されたかもしれないこの奇妙な世界での不思議/驚きを取り入れ、頬を叩くような珍しい習慣を笑う プロポーザルの使用、決闘のリクエストとしてのオブジェクトのピックアップ、またはボートのボートや深呼吸の際にどのように聞こえるかの明白な違いがあります。 ドラゴンとマジックがまだ存在する本当に面白い魔法の世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常にうまく作られているので、ひとりひとりが共感したり、愛したり、笑ったり、悩まされたりします。  seiyuusはいい仕事をしました、私は特にConradのseiyuuが好きです！ これらのアニメで江戸川コナンの作品を見出すのは驚くべきことでした。 それは78 epsに伸びたにもかかわらず、ユーモア、サスペンス、少年隊、冒険、そして謎を解き放つさまざまな状況を提供しているので、各エピソードを見るのに疲れません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeru02/reviews&#34;&gt;zeru02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After months of passing over KKM in favor of other animes, I&amp;rsquo;m finally glad to be able to watch it or else I would have missed such an amazing anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwendal738&#34;&gt;gwendal738&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すばらしいです。 優れた。 新鮮な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを説明するために百万の良い言葉を考えることができます。 私はプロットが新鮮でスムーズに進み、芸術は優れていて、セイウウスはキャラクターにとってちょうどいい、真剣さとコメディのバランスがあること、そして少年愛があることを意味します。 何を求めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが楽しくて面白くて明るいものを探しているなら、確かにこれを選ぶ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいたずらに長いですが（私はまだ終わっていません）、それは結局それの価値があります。 キャラクターの発展さえも良いです。 残酷な（または悪い）残業のために実際にキャラクターが変化するアニメを見つけることは非常にまれです。 ウォルフラムを例にとると、彼は最初はゆうりを恐ろしすぎて疑いました（もちろん、彼はまだゆうりですが、私は勇気ですが、ミー^^）。しかしシリーズが進むにつれて、彼は周囲のことをもっと受け入れることを学びます 自分自身、ユリ、グウェンダル以外の人々にもっと気遣うことを学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは愛、裏切り、家族などすべてを網羅しています。そしてそのプロットは非常に新鮮です。子供をトイレで洗い流し、突然別の世界で自分を見つけた他のアニメの名前をつけてください。 確かに、「別の世界」のアイデアは何度も使われてきましたが、これはすべて私が間違ったドアを開けたという事実ではなく、私が別の世界にいることを知っている次のもの、 謎の物語がどこからも出てきて、別の世界に私を引きずり込ませたのです」と、同じ種類の他のアニメとはまったく異なったものになっています。 さらに、ファンサービスのすべての側面をカバーしています：セクシーな女性、shounen  - 愛、bishounenマニア。 逆ハレムは言うまでもなく。 しかし、逆ハレムによって、私はハレムを逆転させる。 あなたが私のことを知っているなら^。〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術ですら優れています。 確かに、ヴォルフラムの目が頭のために少し大きすぎる、あるいはグンターの髪があまりにも馬鹿だが、それを除いて、芸術は比較的大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、真剣に、このアニメはすべての鮮度の典型です。 私は、奇妙な習慣、人間と悪魔（異なるバージョンではなく、 &amp;lsquo;ハイアアの鬼がいなくなった！&amp;rsquo;タイプのもの）、子供がトイレ、ハウスキー、何無、革新的な材料やプロット、  1つに転がした。 どのように君の魔王が好きではないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、このアニメはみんな、でもみんなを見なければならない。 確かに、同性愛者の関与が特徴ですが、戦闘シーンやユーモアなどの他の側面も、まっすぐな男の子でさえ見守る価値があります。 さらに、重大さとユーモアと光の心のバランスと心の疲れたシーンのバランスは、あなたの座席の端にあなたを維持します。 いくつかのエピソードはかなり遅くなっていて、「ちょうど終わってすぐに終わるので、次のものを見ることができます」が、これはあまりにも速く動く場面とバランスがとれています。 人生（そして他の世界）のすべての側面がこのアニメでカバーされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwendal738/reviews&#34;&gt;gwendal738&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great. Excellent. Fresh.    I could think of another million good words to describe this anime. I mean, the plot is fresh and goes smoothly, the art is excellent, the seiyuus are just right for the characters, there&amp;rsquo;s a balance of seriousness and comedy, and there&amp;rsquo;s shonen-ai. What more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cardlige&#34;&gt;Cardlige&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KKMは関係とヒーローズに関するショーです。 それは野球をしている十代の若者のような単純な生活を望んでいたが、彼の遺産によって彼の国家に責任を負わされた少年のことである。 実行中のギャグのいくつかは、関連していない愛です。 強制的な提案ともちろん、メインキャラクターを追いかけている同性愛者のキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に説明させてください。  WolframとGunterは同性愛者であり、両方ともYurriと一緒になりたい。 この世界では、これらの関係は完全に受け入れられます。 ウォルフラムは、ユリに保護される理由がない白い騎士の騎馬を否定します。 彼は前進が毎回撃墜されても、主人公の周りにとどまる。 彼は自分の世界で最もエキゾチックな重要な男と一緒になりたいと思っています。それはまるでユリです。 これは私のためのショーの中で最も厄介な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外の場合、ストーリーはかなり良いです。 ユリは自分自身について多くのことを学び、遺産、階級、過去の罪に関わらず、世界にすべての存在に対してより寛容になるよう教える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ソード・ファイトのシーンはそれほど良いものではありません。 カップルの衝突とスラッシュ？  Conradtができる最高の剣士は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのシーケンスの最も重要な部分は、ユリが自分の力を無作為に実感し、「正義」を揺るがすときだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが次のような場合は、このショーを見てください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-片思い
 - たくさんの「魅力的な人々」主人公としての男たち
 - 皮肉な解説のある魔法の力の表示
 - 別のライフスタイルが受け入れられる
 - 世界のテーマを保存する
複雑な兄弟関係の舞台裏
 - 強い意志のある女性キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cardlige/reviews&#34;&gt;Cardlige&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KKM is a show about relationships and heroics. It is about a boy that wanted a simple life as a teen playing baseball but was forced into being responsible fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;markezzo&#34;&gt;Markezzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、英雄がトイレを魔法の世界に吸い込まれたとき、確かに音色を設定します。 ライトハートは、このシリーズのキーワードです。コメディとファンタジーアドベンチャーの組み合わせ、そしてビショナンの愛らしいキャストをお届けすることを目的としています。  Lightheartedは、ショーを良いものにする重要なキーワードですが、私が進めるにつれてそれを上手くいくものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産額は混在した袋です。 アニメーションの品質は、長編番組でよく見られるように、エピソードごとに異なる場合があります。 時々、動きは流動的であり、他の時間はそれはいくつかのコーナーをカットします。 しかし、良いアニメーションであっても、映画撮影やデザインはあらゆるものを非常に基本的なものに保ち、芸術的なリスクは決して表現力に欠けることはないので、それはいくらか不十分な演出から救われることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは中世の雰囲気にフィットし、フルートやヴァイオリンの微妙な使い方で、明るい雰囲気を伝え、演奏するシーンを覆い隠すことはありません。 私がサウンドトラックに持っている問題の1つは、コメディとうまくいかないことです。それは、あまりにも静かで遅いペースで、はるかに軽快でエネルギッシュな状況に追いつくためです。 それだけでは、晴れた日に座ってリラックスできるサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアと簡単に消化することで、観客を誘致することがKyo Kara Maouの話です。  KKMを明るく保つ重要なことの1つは、新しいエピソードごとに新しいものがあることを確認しながら、たくさんの密集したプロットやクリフハンガーをカットする半エピソード形式です。 これの下側は、視聴者があまりにも長い間、所与のプロットスレッドに接続することができないことである。 これはおそらくより強い物語のための無駄な機会ですが、それはまだ気晴らしのある雰囲気を作り出すことに努めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーとして、それはより多くの可能性を持って強く始まります。 主人公の渋谷ゆうりは、彼と他の男の子との間の偶然の提案を含む、無数の文化ショックや奇妙な習慣を経験す​​る環境に投げ込まれます。 いくつかの恥知らずのショートカットも、以前のエピソードでストーリーを進めるために作られ、何の説明もせずに場所から場所にキャラクターをテレポートします。 時間が経つにつれて、ショーはこれらのクレイジーな瞬間の数はますます少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーストーリーKyo Kara Maouを語るときは、すべての努力が必要です。 ドラゴンや剣術から、君臨する貴族や古代の悪に至るまで、毎年千年に1度しか現れない通常の魔力がここにあります。 このショーは、外交がうまくいかないときはいつも踏み込む、より悪魔的な側面を持つユウリのような、古典的な少年伝承を借りる。 これらの食材をすべて揃えているにもかかわらず、その軽度の心配は、このような潜在的な葛藤を全面的に排除する傾向があります。 私が全力を尽くしていることは、問題を解決するためにキャラクターを育てることを強制しないで、紛争が手薄な方法で届けられることです。 例えば、ユウリの悪魔的側面は、不可逆的な害を引き起こさず、彼がこの面を持っているという事実も、彼に疑問を呈することはありません。 ステークスは高いものの、その結果はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いノートでは、文字は良い程度に洗練されています。 これは、しばしば、彼が直面しなければならない彼の最も近い仲間の古い秘密を掘り起こすゆうりを伴い、ショーの最も楽しい部分につながる。 キャラクターはあまり発達していないと言っていましたが、これらの瞬間はいくつかの弧の間に物事をねじりましたが、弧が終わるたびに違った感じをすることはできません。 ユリと別の男の子との結婚、高貴な家族間の関係、戦争で壊れた歴史を忘れるジレンマ、これは私がもっと見たいものです。 再び、軽快さと一時的な形式は、キャラクターを現状維持するためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Kyo Kara Maouは、平凡な物語と芸術、しかし良いキャラクターと音楽で楽しい軽快な冒険です。 それはより多くの可能性を秘めていましたが、それ自身の安全でリラックスした態度と、そのストーリーでリスクを冒すことを好まないことによって後退しました。 それは、ここでそこのいくつかの角を超えて見ることを望んでいる場合、それが求められていることに成功し、すべての適切な成分で成功します。 好きなキャラクターでカジュアルな冒険をしたい人におすすめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Markezzo/reviews&#34;&gt;Markezzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the first episode involves our hero being sucked down a toilet into a magical world, it certainly sets up a tone. Lighthearted is the key-word for this series, as it aims to deliver a mix of comedy and fantasy-adventure, as well as a lovable cast of bishounens. Lighthearted is also the key-word for what makes the show good, but not great, more on that as I go along.    The production-values are a mixed bag. The quality of the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elisa965&#34;&gt;Elisa965&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれを見始めたとき、私は20回程度のエピソードの後でそれをドロップしましたか？ しかし、3日前（またはそれは4ったのですか？まあ私はそれを笑った）私はそれをもう一度ピックアップし、別のチャンスを与えることに決めました。
芸術作品はまともであり、見ることができ、それが作られた年の間正直であることは非常に良いです。
音楽はまともなですが、本当に私のスタイルではありませんが、それでもなお良いです。
キャラクターたちは、シリーズ全体で成長するにつれて面白いです。 私は小さなバンタとジョークを堪能しました。 それは穏やかな少年愛を持っていますが、上のものはありません。  （場合によっては少しクロスドレッシングに対処することができますそれは大丈夫です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては。 私は終わりに私を悩ますプロットホールがあると言わなければならない。 それはむしろ陳腐で、むしろ予測可能でした。 私のために、本当のプロットの紆余曲折はなく、何もそれほど私を驚かせたことはありません。 しかし、私はストーリーのリラクゼーションと軽快さを楽しんでいたので、ストーリーがどこに向かうのかについてはあまり考える必要はありませんでした。 それは少し暗いbackstoryを持っていますが、あなたが私のような微妙なヒントを見分けることができれば、推測するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 ユーモアは本当に良かったし、キャラクターの開発もそうだった。 私はそれを見てお勧めします:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elisa965/reviews&#34;&gt;Elisa965&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started watching this, I dropped it after 20 or so episodes? However 3 days ago (or was it 4?? Well Eitherwa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patissiere&#34;&gt;Patissiere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどYouTubeのこのアニメを偶然見つけたと私はそれをチェックアウト！
物語は素晴らしかった！ シーズン2とシーズン3があったとしても、もっとたくさんの物語を欲しがっていました。 シーズン1のエピソードが長い場合でも、私はそれがもっと長いことを望む！  ：P
アートは素晴らしかった私はそれを描こうとしたことさえしようとしましたが、私はそれが欲しかったように本当に回っていませんでした..アートは素晴らしかったです。
彼が変身して詰めるときの音はとても劇的です！ 私はいつもその部分と音を待っていました！ そして、文字は日本語または英語で声を出すのは間違っていたが、どちらも素晴らしい！ 私は特に私が常にそれを聞くテーマソングが好きです！
キャラクターは同時に深刻で陽気です！ それは常に私を特別にWolfram、Gunter、Gwendal、そしてもっとたくさん笑わせます！
楽しさ&amp;hellip;.それは本当に素晴らしいです私はそれを記述することはできません！ 彼らが面白かった時に私はそれをたくさん楽しんだ！
全体的には素晴らしいです！ 私はもっ​​と多くのエピソードやさらに別のシーズンが欲しいと不平を言っているだけです&amp;hellip;私はあまりにも多くを求めていることを知っていますが、それは面白いのを見て素晴らしいです！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Patissiere/reviews&#34;&gt;Patissiere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just happen to stumble across this Anime on YouTube and I checked it out!  The story was Great! Even if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosalba&#34;&gt;rosalba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はこのアニメが陽気であると言います&amp;hellip;そしてそれはそうです。 私は、少年が洗い流され、奇妙な場所の王になり、いくつかの非常に奇妙な方法で正義を世界にもたらそうとします。 ただ、陽気ではないのでとても良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、それは面白いだけでなく、悲劇的です。 しかし、あなたの頭を悲劇的に泣かせてはいけません。 それはコメディのようなもので、ライトサイドにはこの暗い側面が湧き出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは実際に予期せぬ紆余曲折を要する。 しかし、それほど突然ではありませんが、あなたは完全に驚いています。 あなたはそれを暗示していますが、あなたは実際に何かが起こるまであなたが暗示していたことを実際に理解するだけです。 これは主にアニメの終わりに起こりますが、物事がうまくいかず、それが最も興味深い時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rosalba/reviews&#34;&gt;rosalba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most people would say this anime is hilarious&amp;hellip;and it is. I mean, boy gets  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukaisama&#34;&gt;YukaiSama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは陽気です。
しかし、真剣に、いくつかのインテリジェントなものを見て、ここに来て、あなたの叙事詩のニーズを満たすために新しいアニメを見つけることを望むなら、あなたは今すぐ出ることができます。 このアニメは真剣にばかげている。 しかし、オハイオ州の少年は、私はこの全部をどれだけ楽しんだのかさえ分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は零ちゃんの正式な写真のために、桂ちゃんを見始めました。 それは、私たちのようなもので、私たちは誰でもここにいるゲイのアニメたちのように見えました。もちろん、ブロンドのツンデレのティーンエイジャーであり、私はラブ・ブロンド TSUNDERE十代。
このアニメを信じるのは、あまりにも長すぎるこのような試しすぎるファンタジーアニメの別のものになるだろう。私は最初のエピソードを一緒に見るために私の友人を発明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はトイレをちょうど下に引っ張ってOK。 パラレル・ユニバーサルでは事実を知る。
最初のエピソードからのショックは、彼らのアイデアのために、手のひらは十分ではないので、私は壁に頭をぶつけさせました。 何てことだ。
私が戻ってくることのない「私の人生の20分」、私の友人はその経験を要約した。
「はい、同意します」と私は言った。
もちろん、私は彼女が彼女のビジネスに戻った直後に続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから第2のEPが来た。 スポーサーはいない、ただそれは最高のもののようなものだということだけを知っている。 私は笑いから叫んだ、私は誓う。 私はこの物語からアニメを作るのが良い考えだと思った人は誰なのか分かりません。 いい考えではありません。 いい案。 スタジオディーン、今回はあなた自身を凌駕してきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つのエピソードの後で、すべての季節のショー全体を見る方法（あなたは3世紀を振り返ってみてください）は簡単でした。 これはおそらく今まで見たことのない愚かなものの1つですが、私がこのことを過ごしたのは後悔しません。 そして真剣に、40エピソードのようなものの後ろにも本当のプロットがあります！ はい、良いプロットのために800分の無駄なフィラーepsを費やさずに別のアニメを見ることができます。 しかし、私はこれらのエピソードをプロットよりも大好きでした。 あなたがショーのほとんどで起こったことのない100のエピソードを私に与えるならば、私は今それを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、評価のために：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたは何が面白いか知っていますか？ 本当の話が始まった後、それは驚くほど良いことです。 それは実際にプロットツイストを持っており、それは別のアニメと比較しても、時間とともに面白くなってきています。
&amp;hellip;またはこのアニメが私の基準を低くしてしまったのかもしれません。
とにかく、より多くのフィラーがあるので、それは問題ではありません。
あなたが同意するならば、私はプロットの代わりにフィラーを評価するつもりです：
フィラーのための10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ああ私の神私はそれらを愛する私はそれらをすべて愛する
サラを除いて、ありがとうさ、彼は最初のシーズンには出てこない。
私が文字を愛する理由：
1.文字は陽気です。 主人公としてのユウリは、古典的な平均的なアニメの学生のすばらしい例です。 つまり、彼はダブだ。 彼はファック* NG感知をしません。 しかし、彼の周りのすべてのキャラクターは彼を真剣に受け止め、彼のアイデアを現実のものにしています。 子供は政治について全く知らないが、彼は国を営んでいる。 とにかく、ユリのアイデアは他人にはうれしいものだから、すべてがうまくいっています。  15歳の男の子のおかげで、すべての戦争が止められ、人間の住人はもはや脅かされなくなりました。 あなたはゆりを憎むことはできません。
それは彼だけではない。 キャストの各キャラクターには、自分の馬鹿馬鹿しいポイントがあります。 たとえばガンター。 またはシェリー。 最高のお母さん。 私はanyoooone realllyyyを愛する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.ウォルフフラムは、キャストの一部です。 彼はBLONDE TSUNDERE ROYAL GAY TEENです。 彼はピンクナイトガウンを着た。 ベストキャラクター。 お気に入り。
Wolframを含む文字の11/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
写真ではかなり上手く見えます。 写真で。 アニメ自体、特にアニメの前半部分では、ひどく描かれています。 いくつかの写真では、割合はちょうど、ウォーフラムのいくつかの顔のショットでは、エピソード2のように、意味をなさない&amp;hellip;私は本当に、額の残りの部分の割合を意味する 。  （私は約10回そのエピソードを見たので、覚えています。）
エピソード65では、別の例では、全体の描画スタイルの変更。 彼らは5年以上古い存在です。 それを見て自分自身を見てください。 そして、私たちがその点に着いたなら、アニメーターが変わったのを見ることができた回数は本当にカウントできません。 髪の毛の長さなどが実際に変わったときは、部分があったと思います。
良いことは、OVAと3RDシーズンでは、アニメーションがより良くなって、実際には実際に描画スタイルが悪くないことができるということです。  3RDシリーズの少なくとも半分は決して日光を見ないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザイン自体について、私はそれがかなりうまいと思って、どのようにキャラクターを描くかを思い出したとき、それはすべてかなり美しく見えました。
アートの4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OSTがちょうどANNOYINGループが上がったり下がったりすると、全部のエピソードがありました。 私とお姉さんがそれを見ている間、私のお母さんも周りにいることから狂ってしまった。
声優については、彼らが演奏したキャラクターに合っていて、必要なだけ馬鹿になったと思う。  Yozakの声は本当に迷惑だった。
私はある日、オープニングの歌手だけでなく、歌うことができるようになりたい、彼はただの私のアイドルです。  *  -  *
10/10フルートをプレイするユリの能力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サービスカット：
しかし、真剣に、いくつかのインテリジェントなものを見て、ここに来て、あなたの叙事詩のニーズを満たすための新しいアニメを見つけることを望むなら、あなたは今すぐ出ることができます。 インテリジェントなアニメを探していないと思って、あなたはチップエンターテインメントを探している十代の少女です。 あなたは正しい場所にいました。
無数の少年のヒントから始まり、ゲイのジョークを通り、Yozakのドラッグクイーンのキャリア（はい、スパイ、私はあなたを信じています）によって終わります。これはちょうどFANSERVICE PARADISEを示しています。 主演男優の男性1人でも湯里以外はまっすぐだとは思っていません。 あなたが気にしないなら、私は第2シーズンを無視することにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードのちょうど1つで、アニメは、あなたがユニバースのゲイの結婚は完全にOKであることを思い出させるのが正しいことを見つけます。 あなたにそのようなことを伝えるシリーズから悪いことはありません~~~~~~~
シリーズの初めには大きなファンタジックなツイストがありますが、2つの選択肢が残っています。アニメのクリエイターが本当に女性ファンを扱いたい、またはスクリプトの作者が16歳の2人です 睡眠オーバーをしているファンギル。 実際には、アニメを見た後、第二の選択肢は理にかなっています。 このアニメは、ユリの同性関係のために真剣に2つの選択肢を取ることさえある。 はい、YuuRam Conyuu fangirls、あなたは正しく推測しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、少年のアニメとして、これは脱落してしまった。 それ以来、少年のAIアニメではありません。
しかし、本当にそれを望んでいた人として、私はそれがそうでないと悲しみを感じると感じることができます。
私の意見では、それは可能性があるからです。
私は、Googleのスポイラーの写真を見て、私の望みが真実になることを望んでいると思う。 あなたがアニメを見て、それをしたなら、あなたは、セゾンショットのいくつかのことが本当に違っているように見えることが分かりました。（いいえ、私は実際のヤオイについて語っているわけではありません。
はい、私は出てくる質問は、なぜあなたが最初の10のエピソード、愚かな女の子を見た後にも何かが深刻になると信じていたのですか？
私はいくつかの偽のスポイラーを持っていた！  ＆gt;：| 私のように見ないでください。
あまりにも悪いことは起こっていませんでした。なぜなら、偽のシーンのアイデアを見て私が思い描いたシーンは美しいからです。 偽のスポイラーからアイデアを取ろうとするのではなく、アニメが完全に愚かになったのは残念です。私は彼らが素晴らしいことをすることができると信じていたからです。
私は彼らが素晴らしいことをすることができるとは思わない。
KKMはすでにそれを維持するべきです。 敏感で甘いのは彼らのことではありません。 少なくとも少年の道ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のファンガールの感覚を完全に覚醒させた。
チャンスを逃したために陽気なfanserviceのためだけに7/10
ユイルユル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
「誰かがビールを飲むことができるときに、声を出すことが必要な人、パーティーに行く人、OUTTTTTTに来るもの」
スタジオ・ディーン〜最強の魔王を書く
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK OK OKをクリックします。 私はあなたが私を見ていることを知っています。 私はちょうどそれをまっすぐに言うでしょう：
私は狂気の歌を愛しています。 オハイオ州神、私はKYOU KARA MAOUを愛します。
これはそれ自身の方法で傑作の一部です。 私は笑いからいくつかの部分で叫んだ、そして本当に、私はちょうど完全に&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;に行ったときにいくつかの部分があった。 シリーズの最後のウルフリー、私は彼を抱きしめて、決して離脱したくない; ___;
キャラクターはポイントで面白くて甘いです、本当のプロットは悪くないし、エピソードの残りの部分はちょうど見逃しています。 私は最もシニカルな気分で全部を見ていたかもしれませんが、私の楽しみは100％リアルでした。 このような気分で見ても、あなたが楽しむことは間違いありません。  （あなたがしない場合は、ep 3の後に出て、この種のショーは変更されません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あ、はい。 アニメはダムです。 しかし、それはまた後悔のない私のトップ＃2です。 さて、少し後悔して。 しかし、私は本当にそれを大いに愛しています。そして、自分の時間を過ごすために何か愚かなものを見つけたいと思う、私のような退屈な人たちもこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは低い基準を持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukaiSama/reviews&#34;&gt;YukaiSama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS ANIME IS HILARIOUS.  But seriously, if you came here after watching some intelligent things and hope to find a new anime to fulfill your epicness needs, you can leave now. This anime is dumb, seriously. But oh boy, I can&amp;rsquo;t even tell how much had I enjoyed this whole thing.    I started to watch Kyou Kara Maou simply because of some official pictures on Zerochan. It looked like that sort of &amp;lsquo;we&amp;rsquo;re-not-shounen-ai-it&amp;rsquo;s-just-happened-that-everyone-here-is-gay&amp;rsquo; animes, and of course there was wolfram who&amp;rsquo;s a blond tsundere teen and I LOVE BLOND TSUNDERE TEENS.   Believing this anime is going to be another of these try-too-hard too long fantasy animes, I invented a friend of mine to watch the first episode together.    HE JUST FLUSHED DOWN THE TOILET OK. AND FIND HIMSELF IN PARALLEL UNIVERSE.  The shock from the first episode made me crush my head against the wall because for their ideas, face palm is not even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme234&#34;&gt;deleteme234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;突然、別の世界に投げ込まれて偉大な魔王の次の魔王になる勇気（Yuuri）と呼ばれる十五歳の奇妙な冒険、Kyo Kara Maohに入ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメは悪くはありませんが、他のアニメショーにも輝くことはありません。 時にはストーリーが少し明るくなり、それ以外の時には私の注意を引きます。 フィラーエピソードのいくつか、そしてKyo Kara Maohの主要なストーリーさえも、非常に退屈で予測可能なものになることがあります。 しかし、他にも、Yuuri、Wolfram、Conrad、その他の悪魔の部族が人間の世界に行くときなど、Kyo Kara Maohが配信します。 また、最後のカップルのエピソードは、あなたの足で緊張し続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyo Kara Maohのアートとサウンドについて語りましょう。 作品は物語のように悪くも良いものでもありません。  Yuuriが悪魔の形に変わったようなサウンドトラックのいくつかは、かなり記憶に残っています。 しかし、サウンドトラックの大半は、他のアニメ番組と比較して忘れがたいものです。 私は実際にコンラッドとガンターの声優が日本版で奇妙で記憶に欠けているように、英語のダブを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターの関係はおそらくこのショーの最高の部分です。  Yuuriの顧問のGunterは、彼の偏心的な性格とYuuriへの極端な献身のために、おそらく私の好きなキャラクターです。 女の子のキャラクター（よりコメディーな役柄に割り当てられることが多い）よりも男のキャラクターがはるかに多いにもかかわらず、奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このショーは満足のいく時計であり、あなたが見なければならないものがあれば見なければなりません。 それに直面すると、Death Note、Code Geass、One Piece、Yu Yu Hakushoのような叙事詩のアニメ番組がはるかに優れています。  Kyo Kara Maohは忘れることのできない冒険物語かもしれないが、それは楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme234/reviews&#34;&gt;deleteme234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enter Kyo Kara Maoh, a mediocre adventure of a preteen named Yuuri, who is suddenly thrown into another world to become the next Demon King of the Great Demon Kingdom.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taigataiga&#34;&gt;taigataiga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK、Kyou Kara Maouは初めて見たときから本当に注目を集めていた長編シリーズの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが事実です。 私は古典的なものが大好きです。 当然ながら、私はこのアニメの設定も好きです。これは、古代ヨーロッパのように装飾された並行世界の一種です。  「この子供には、彼が気づいていない大きな力がある」という考えは、私にもよく合います。 そしてまた、私はこのシリーズが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは物語として何を持っていますか？ 基本的に、このシリーズは、普通の10代の少年がどのように王になったかについてです。 王様であることは簡単ではないですか？ 多くの紛争が起こっており、王様として、解決する最良の方法を何とか見つけるべきです。 キャラクターとしての渋谷ゆうりは、正義感が強い素朴な子供であり、そんなに戦っていない軽蔑的な子です。 実際、このシリーズでは、そのような性格が変化をもたらします。 かつて誇りに思っていたマゾクのレースは、新しい濃密な王のおかげで、ゆっくりと変化しています。 たとえ愚かなことにも限界があるにもかかわらず、ゆうりの性格は、自分のやり方でさっぱりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはギャグアニメとして始まります。 それは実際に最初に完了するための主要なポイントを持っていません - それはそうではないと思われます - それで、それは充填物のエピソードでいっぱいです。 ストーリーはいつも面白いので、とにかく気にしませんでした。 だけど！！ しかし、常にある。 後で、あなたはこのシリーズがギャグ、ジョーク、ばかげた瞬間ではないことに気がつくでしょう&amp;hellip;しかし、実際にはかなりのプロットがあります。 今シーズンの終わりは本当に面白かった、IMO。 ギャグがギャグだけではないその瞬間..ああ、スリル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから次は？ ああもちろん、shounen-aiアスペクト！  KKMはこの少年愛のオーラを放つ、そうだよ。 これは物語の本当に顕著な部分です。だから、あなたはそれを耐えられるほうがいいのです。 はい、いくつかのsliiight（あなたのBLレーダーの僅か1つが十分に訓練されているわけではありません）の同性愛者のヒントがありますが、ここで極端なホモロマンスを見つけることはできないので、心配はありません。 しかし、多分、おそらく、あなたはこのシリーズを見終わった後、少年愛を好きになるでしょう。 このシリーズの95％のキャラクターは結局のところ男の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、「神様、私はこの人が好きですか」や「おれはそんなに近づいてはいけません。私は神様です。 それはすべて純粋なヒントです。 ゆうりはまっすぐです。  &amp;hellip;.. GuntherとWolframは実際に少し邪魔しています。 特にGunther、真剣に。 しかし、この第1シーズンにはBLヒントはあまり含まれていません。 第3シーズンとKKM Rにはさらに多くのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BLがこのレビューを引き継ぐのはなぜですか？ ナーはそれを気にしないでください。 とにかく、KKMは本当に面白いシリーズです。 あなたはまだそれを見ているかどうかを検討している場合は、それをチャンスを与える必要があります。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/taigataiga/reviews&#34;&gt;taigataiga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, Kyou Kara Maou is one of those long-run series that had really caught my attention since the first time watching.    This is the case. I love classical things. So naturally, I also love the setting in this anime, which is some sort of a parallel world decorated l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xzhieaenne&#34;&gt;Xzhieaenne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私がKKMを見始めると、本当にアニメに夢中になりました&amp;hellip;それは興味深いものではありませんが、どうしてそんなに中毒になったのか分かりません。 私はそれらのエピソードを見たときにいつも本当に私の心を笑う。 キャラクターさえも驚くほど驚きました。彼らはいつも私を笑顔にする方法を持っています。
そしてもちろん、それが回るストーリーは、私が気に入った私の好きなジャンルの一つでした。 それはまた、それが物語を嫌ういくつかのひねりを持っています。
エピソードの冒頭から、本当に嬉しかったです。特に、渋谷ゆりがトイレで洗い流されたとき、私は次のエピソードまで十分には得られませんでした。プロットは良く、クライマックスは良かったです。  、私は自分自身のために言うことができた、偉大だった&amp;hellip;
終わりまで見る価値がありました。
それは単にIRRESISTIBLE&amp;hellip;とADDICTABLEでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xzhieaenne/reviews&#34;&gt;Xzhieaenne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly, when i started watching KKM, i really got hooked to the anime&amp;hellip; It&amp;rsquo;s not &amp;lsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khafotaku&#34;&gt;khafOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kyou Kara Maoは本当に私をAnime Otakuにするアニメの一つです。 メインキャラクターがトイレボウルの下を洗い流されて別の世界にどのように旅行されるかは、本当に創造的なアニメの1つです。 それは本当にあなたが期待していなかったオープニングでした！ その話がそこからどのように進展するか、私はただ興奮した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は主に美しい男の子に焦点を当てるか、または彼らが美容院と言うように、それにもかかわらず、それは私にとってもスリリングなアニメになります！ 当初、キャラクターが徐々に登場したのは本当に陽気で軽いものでしたが、さらに物語を掘り下げていくと、主人公の渋谷ゆうりと前のマオを取り巻く興味深いプロットや謎に満ちていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中世時代のように、魔法や剣を使った幻想で満ちているだけでなく、友情、リーダーシップ、そして全体としての重要性に真に焦点を当てたアニメです。 シリーズをその前奏と一緒に完成させたい。 それは本当に見るべき価値のある作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khafOtaku/reviews&#34;&gt;khafOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kyou Kara Mao is one of the Animes that truly makes me become an Anime Otaku. It is one of the Animes that a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosewayne&#34;&gt;RoseWayne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;117のエピソードすべてを完全に見終えるのに3週間しかかかりませんでした。 それはちょうどいいよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい芸術とsountrack、鮮やかなプロットラインといくつかのファンタスティックなキャラクター！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;shounen-aiがいくつかありますが、それは実際にはすでに大規模なこのアニメのコメディ要素に追加するだけです。 本当に面白い瞬間、感傷的な瞬間、甘い瞬間、純粋なEPICの瞬間があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが失望しないと言ったら、私を信頼してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoseWayne/reviews&#34;&gt;RoseWayne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me just three weeks to completely fini &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daylelight&#34;&gt;DayLeLight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを偶然見つけました。私はとてもうれしかったです。 私はやってみたらすぐに見直しを始めました（私は頻繁にショーを再ウォッチしません）。私は友人や家族の一団に私と一緒にそれを見させました。
一つの重要な点は、私はそれがshounen愛であると言われたが、私はそれだけでそれを見ないだろう、またはあなたは失望するだろう：ユリは彼が同性愛者ではないと主張し、男性/男性関係は奇妙であると主張する それにもかかわらず彼に押しつぶされるような人物。
すべてのキャラクターは素晴らしいです。  Wolframは私のお気に入りですが、それは近いです。 マイナーキャラクターでさえ、繰り返している傾向があり、十分な個性と裏話を持っています。
ショーについての私の好きなことは、それがコメディと真剣さの間でどれだけうまく切り替えることができるかということです。 それはむしろ軽く始まりますが、特に2年目のシーズンにはさらに深刻な瞬間があります（途方もないプロットがあります）。 それらの瞬間でも、あなたはまだ漫画の救済が性格で行動し、気分を明るくすることを期待できます。
このショーは、私の顔に笑顔を浮かべることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DayLeLight/reviews&#34;&gt;DayLeLight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this anime totally by chance, and I am SO HAPPY I did. I started rewatching it almost as soon as I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dokidokichan&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの少年時代についての簡単な解説：（BLのためにKyou Kara Maouを見たいと思っている人や、それに躊躇している人のために）
KKMは本当にBLスペクトルには当てはまらない。 シリーズは、ユーモアの源泉として非常にスラッシュ可能であることを意図していました。
にもかかわらず、いつものように、何かがあなたを少しでも怒らせるならば、それを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の反応は、KKMに心配のない幻想のようなラベルを付けることでした。 まったくスラップスティックではありませんが、深刻なものからかなり離れています。 しかし、私はすぐにそれが深刻な瞬間を持っていることを知った。 涙を浮かべていなくても、悲しいか心温まるシーンがたくさんあります。 私は自分自身が複数の機会に応援しているのを見つけました。 結局、ものは本当に得ていた。
私はこのシリーズの最善のことはユーモアだと思う。 ちょっとばかげているにもかかわらず、それはどこにでもありません。 それは非常に使いやすい種類のユーモアです。 あなたがしているエピソードの多くは、あまりにも真剣に物事を取らないように覚えておく必要があります。 少しの論理の伸びがあなたを怒らせるなら、これはあなたのためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厳密には線形プロットはありません。 それはもっと大きな絵に追加される一連のミニアークです。
もう一つのプラスは私の意見では、KKMには、最終的に一緒に結びつくことがたくさんありますが、それほど複雑ではありません。 それは面白いとは言いません（私はたいてい何が起こるのか知っていなければならないので、一晩で大部分のエピソードを見ていました）、頭が過負荷になるほど複雑すぎるわけではありません。 このシリーズの長さを考えると、それは重要な側面だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて独自のもので、自分のやり方で愛らしいものになり、素早くそれらに繋がります。  KKMはハーレムのアニメではありませんが（ハーレムは、主人公としてさまざまな資格を持つ学士や独身者を選ぶという仮説が立てられています）、男性キャラクターの多様性があります。 私が理解できるシリーズのその側面は、すべてにアピールしないかもしれません。
私はキャラクターについてより多くのバックストーリーに気づいていないだろうが、シリーズは十分に長く、私はすべてのものを適切に保つことを主張することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはシンプルだが、シリーズが70以上のエピソードであり、予算が伸びていなければならないことに注意してください。 それは間違いなく詳細でも贅沢なものでもありませんが、大きな苦情も実際には表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は演技の声に苦情はありませんが、私も高い評価はありません。 主人公の声が自分に合っていると思っていました。それは自分の考えの程度です。
音楽は常にシーンのフィッティングであり、実際には本当にたくさんのスコアが好きでした。 ありがたいことに、様々なスコアがあります。 それは同じエピソードで何度も繰り返すわけではありません。 私は音楽について苦情を受けなければならないとすれば、合同のOSTのようには聞こえないだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：Kyou Kara Maou！ あなたがそれを愛していなくても、あなたが見ていることを後悔しないものです。 私はそれがユーモアと重力の優れたバランスであることを発見しました。 一種のユーモアのために来て、プロットの種類の取引にとどまりなさい。  shounen-aiを探している人は、失望するかもしれませんが、とにかく人物と恋に落ちるかもしれません。 芸術は明白な予算の伸張に苦しむが、通行不能である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私は光小説Kyou kara Maouを読んでいない！ したがって、私は2つの比較に基づいてコメントがありません。 私はまた、次の季節を保証することもできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DokiDokiChan/reviews&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A quick note on the shounen-ai aspect of this series: (For those interested in watching Kyou Kara Maou! for the BL and those who hesitate because of it.)  KKM does not truly fall on the BL spectrum. The series was meant to be highly slashable as a source of humor.  Nonetheless, as always, if something offends you even in small degrees, just avoid it.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowfireflame&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文字通り、タイトルは「神が魔王を救ってください」という意味です.KKMは、ユーモアと剣闘士を沢山盛り込んだかなり壮大なアクション/アドベンチャーコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;普通の高校生のゆうりは、トイレを通して別の次元に引っ張られ、そこで彼は待望の王であることを発見する。 ここのプロットラインは良いですが、実際にはConrad、Wolfram、Gwendal、Gunter、Murata、Annissina、そしてこのアニメをすばらしくしてくれる奇妙な裁判所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにいるみんなは本当に見栄えが良く、なんとか愛らしい、特にウルリに夢中になった王子ウルフラム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽快な楽しみがたくさんあり、かなり長いです！ それはなぜ10ではないのですか？ 時にはアクションが少し引き寄せられます。私はゆうりとウォルフラムの関係と尊敬しているが、お互いに憤慨しているように感じました。 私は、ユウリがウォルフラムの気持ちを考えずに第2の契約を終了するという疑惑があり、それが私にはウォルフラムにとって厄介な気分になります。 また、戦闘場面がより良く提示された可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowfireflame/reviews&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuuri, a regular high school student, is pulled through a toilet into an alternate dimension &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amnesialion&#34;&gt;AmnesiaLion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は良いコメディアニメを探した日を覚えています。 私はその日、何とか本当に落ち込んでいました。私は何か応援が必要でした。 私はいつもアニメを見るのが大好きで、男の子たちが主役をしていました。私はカワイイ、スゴイの女の子のファンではありませんでした。素敵なアニメをスクロールしながら、私の目を捉えたのは、 いくつかの少年、2つの若い見て、残りはハンサムな大人だったが、それらのすべては純粋にBishōnensでした。 私はコメントを見て、最初のエピソードを果たした。 私はトイレの場面で笑っていました。ユリはトイレから洗い流された最初の人でなければならないと叫びました。 最初の2つのエピソードは、私が幸せとシリーズに興奮しても、私は主に12または14エピソードのアニメを見て、私が78を見たときに懐疑的だった - 最後に、彼らは ナルト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン。  - 私は昔のファンではなく、土地は草で覆われています。馬や騎士が誇りを持ち、地元の人物がテレビを聞いたことのない場所です。 しかし、正直言って、私はこのアニメを見たとき、私はそのような時代に親切な気持ちを感じました。 すべてのエピソードはアクションでいっぱいで、新しい秘密もパズルに成長し、正しい要素を得るのは難しくありません。 キャラクターが訪れるすべての場所、出会ったすべての人、すべてがエンディングの鍵だった。 このアニメでは、4人の男の子、ラーメンを食べたり、ナンセンスについて話したりすることはありません。 このアニメは、世界と人々があなたと幸せと平和を分かち合って、あなたを愛する方法をあなたに示します。 それは、友情がどのように続くことができるか、あなたが誰であるにせよ、ひとつの国家になるためのグループとしてどのように一緒に参加できるかを示しています。 魔法の力は、よりエキサイティングな、このアニメを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。  - 私は本当にキャラクターの見た目が好きでした。マゾクが若く見えることは本当に素晴らしいアイデアだったので、私はウォッチャーとして、世界を救おうと老人を見る必要はありませんでした。 私は彼らがガンターをどのように描くのが大好きだった。 長い、輝く髪、太いまつげ、また彼の強い身体、通常彼がそうした魅力的な者は、スラップラッシュを描くだろうが、彼は理想的な姿を描いていた。 若い男の子は大きな目を、年長の男子は小さく、すべてが現場にあった。 夕焼けと土地は、全てが慎重に描かれていて、怪物、幽霊、そして魔力も見事に描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。  - キャラクターの声が自分の性格にうまく合っていたので、JunJou RomanticaのMisakiの同じ声優がゆりに声を出してくれました。彼の声は本当に陽気で普通です。Konradの声も本当に繊細でメロディアスでした。 歌を歌ったり終わったりすることについてコメントするために、彼らはいい歌をしていました。 テンション・ミュージックは、うまく封鎖されていて、私はその時に私が平均的な性格を持っていたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。  - さあ、正直しましょう。 すべてのキャラクターが素敵なアニメを見て、あなたがそれらを見逃してしまったとき、彼らがいなくなったときに手を上げてください。 なし？ はい。 このアニメは、理想的なキャラクターを提供しています。あなたが嫌い​​な人はいません。最初は本当に好きではないかもしれませんが、ユリはチャンスを与えてくれます。 それらの人の1人はAdalbert von Grantz、はい、金髪の老人と迷惑なハーフスマイルになります。
ユリはあなたが落ちるキャラクターの一つです。 彼は確かにウォルフラムが彼に電話している「暴れ」ですが、彼は自信を持っていて、彼が何をしているのかを信じています。 彼はただ崇拝する人々のひとりです。たとえ迷惑行為を見ても、あなたはまだどこかに深い同情を感じています。 ユリは面白くて親切で、悲しいときには悲しい、怒っているときにはあなたもそうです。 彼は理想的な役割モデルであり、誰もが望む誰かの体現である。 純粋な心が、彼の人々の信頼を失うことはありません。 彼が自分自身に示す唯一の否定的なやり方は、Wolframが彼に自分の気持ちを見せてくれることです。彼はいつも不快ですが、少年愛、ファンの女の子は言うでしょう。
私はここでは時間がかかりません。なぜならあなたのすべてがおそらく退屈だからです。しかし、すべてのキャラクターは本当に素敵で、いつも顔をしかめているWolframでもあります。 すべてのキャラクターには趣味や特性があります。 グウェンダルはかわいい動物を愛していると誰が思うだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にそのアニメは、あなたが親切で温かい心を持っていると分かりました。 あなたがどこにいても、友人や自分と一緒にいても、あなたを信じる人がいます。 あなたが素敵な魂を持っているならば、人々はあなたにすべてを与え、あなたをよく扱います。 恋人や友情、兄弟愛、マニアック、あなたの親友や保護者が自分の利益のためにあなたを裏切ることができる方法についての話です。 あなたが愛する人々を信頼できるかどうかは、あなたが決定することです。 そして、解決策がないように見えるそれらの瞬間には、それを通過するためにいつも何らかの方法があります。 私は3日で全体のシリーズと卵子を見た、私はちょうど秒間停止することはできません、アニメの種類は、どこにトイレに行く必要がありますが、次のエピソードが原因で、あなたは傾ける。 あなたが賞品のファンではなく、古い村でも、このアニメを愛し、キャラクターはあなたの友人になります。シン・マコクがあなたの心に近い場所になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmnesiaLion/reviews&#34;&gt;AmnesiaLion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember the day when I searched for any good comedy anime. I was somehow really depressed that day, and I needed something to cheer on. I always loved to watch anime, where the boys had their lead role, I never was a fan of &amp;lsquo;kawaii, sugoi&amp;rsquo; girls, with voice of babydolls, so while scrolling for a nice anime, what catched my eyes was the cover of a few boys, two young looking, and the rest was a handsome adults, but all of them was purely Bishōnens . I looked at comments and played first episode. I was laughting at th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melissasoh1706&#34;&gt;melissasoh1706&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見始めた全理由は、そのタグの1つ「shounen-ai」によるものでした。  shounen-ai / yaoiのファンとして、私はそれを拾うのが自然でした。 このレビューが短ければごめんなさい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見始めたとき、私は「これはあの時にも、あんたがいますか？ しかし、シリーズを深く深めていくと、私は少年愛のヒントを見つけ、とても楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、「タイトルから、本当にコメディはありますか？」と考えました。 しかし、私がゆりがウォルフラムに「提案する」瞬間を目撃したとき、私は頭を笑った！ ガンターがユリの愛情を示す方法は、私を笑いながら爆発させることは決してありません！ しかし、私はまた、ウォルフラムがユリの婚約者として真剣に取り組み、女性の夜のドレスでドレッシングする方法も好きでした&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、それはかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、自分の性格がどう違うか好きだった。 ユリへのコンラッドの忠誠心や、ユーリとあまりにも心地よい人たちに対するウォルフラムの嫉妬など！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを全部そんなに楽しんだので、私はそれを10/10にしました！ もし誰かが普通の高校生についてのアニメを見たいと思っているのであれば、コメディーな反応が多い日常生活のイベントではありますが、深刻な瞬間には、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melissasoh1706/reviews&#34;&gt;melissasoh1706&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The whole reason I started watching this anime was due to one of its tags, &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo;. As a fan of shounen-ai/yaoi, it was na &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azhwi&#34;&gt;azhwi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は好奇心の中でこのアニメを始めた。 私はそれが何であるか分かりませんでした。 それが私のコンピュータ上にあったことさえ知りませんでした。
友人がネットワーク上で物事を動かしていて、ある日、私の恋人に最初のシーズンを間違って残してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは面白かった。 ブラックホール？ トイレで？ 何かがあれば、それはエピソードの残りのために私を夢中にしたものだった&amp;hellip;それらの78人全員&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にかわいくなり、そのキャラクターは少し標準的で幼稚なものです。 しかし、ユーモアは状況を変えたり、キャラクターのやりとりを変えたりして、私がすべてのことを続けさせました。 真っ暗な「ちょうどこれはどこに行くの？」 そして、「彼らは何をしたの？
気になる - それはかわいいです。 湯ゆりの大きな丸いディナープレートの目のセメントを見て。オープニングのテーマソングはもちろん、毎回私を魅了します。 具体的には、最後の小さな「新居井」！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が他人に説明したように、それは亀裂です。 習慣性。 そして、私はとても幸せにそれに没頭しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azhwi/reviews&#34;&gt;azhwi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I began this anime in curiosity. I had no idea what it was. Didn&amp;rsquo;t know what it was about, didn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkd1&#34;&gt;DarkD1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーに参加した理由は、彼らが悪魔の王であることを知っている青のうちの誰かのアイデアが好きだったからです。 私は超自然的/幻想的な要素が好きで、いつもハードコアなアクションではないという設定に基づいていることが好きです。 最後に、ショーは進化するプロットを持っていなければなりません。 その意味でKyo Kara Maohはとても良いです。 ゆうゆう王の力はショーストッパーであり、あなたは常にあなたの行動を一杯としていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、ショーに入る2番目の正当な理由、すなわちユーモアと考えられるもののショーが好きな友人もいます。 もしあなたがギャングをしていて、shounen-aiコメディがたくさん投げられているのであれば、あなたはおそらくKyo Kara Maohで多くのことを笑うでしょう。 私は個人的にそれに耐えることはできませんが、そのシーンが来るのを見て早送りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;品質が上がるまで、ショーはその浮き沈みがあります。 ショーは私の基準を考慮して、すべてのゆるい端を包み込む。 あなたがショーを見るときに、特定の質問が出てくると、あなたはこのアンタゴニストの起源が何であるか疑問に思っています。Kyo Kara Maohは他のアニメと比較してそれらをすべて徹底的に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の問題は、誰も邪悪で誰も罰せられないという日本のアニメ哲学につながります。 私は、多くの時間、ユリが常に人を釈放し、人を犯さずに行くなど、人の犯罪に関係なく、自分の歯を磨いている。 ユリの平和的解決のためのそれとその程度。 そのうちの1つは、あなたが文字通り水袋で窒息する場所を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、ショーを見るために相反する多くの理由があります。 私は誰もこのショーに完全に満足しているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkD1/reviews&#34;&gt;DarkD1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reason I got into this show was because I liked the idea of someone out of the blue finding out that they are the king of the demons. I like supernatural/fantasy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindsthenightowl&#34;&gt;lindsthenightowl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1鬼の王（The Great One）が第27鬼の王であるために代々の世界から選んだ15歳の少年。 このシリーズは、優良なマオになる方法を学ぶゆうりについて、彼の親切で容赦しない性質に忠実なままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyo Kara Maohが私の期待を大きく上回りました。 プロットは快適なペースで動き、プロットについては暗闇の中で完全にあなたを残しません。 間違ってはいけない、後のエピソードはしばしばクリフハンガーで終わります。 しかし、ストーリーはあまり混乱せず、複雑なものが最終的に説明されています。 私が気に入らなかったのは、時には過度に安っぽくなる傾向があったということでした。 私はまた、地球上でのユリの日々の生活、そして彼の家族との交流をもっと知りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての驚異的な文字。 それらのそれぞれは、少なくとも1つで識別するのが容易な点に特徴的な個性と特徴を持っています。 それには時間がかかりますが、キャラクターの開発は、フラッシュバックとキャラクターヒストリーに特化したエピソード全体の半分ですばらしいです。 私はとても気に入っていることにとても驚きました！ いくつかの点では、私はただ泣いているときはいつでもWolframに抱きしめたいと思っています。 それぞれの主人公は、あなたの前提を再考させ、そして/またはそれらをもっと好きにする決定的な瞬間を持っています。 しかし、私はWolframの父親とその若い年についてもっと学びたいと思っていました。 多分過去の半分はコンラッドの父親のことで、おそらくこのシリーズでは大きな役割を果たしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアニメーションを楽しんだ。 彼らは細部に本当に注意を払い、すべてを華やかにしました。 使用される魔法は、曖昧なレーザービームのような力の代わりに、蛇の頭の形をした激しいライオンや水です。 キャラクターとその服は、ウォルフラムのまつ毛からゆうりのネックレスまで非常に詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyo Kara Maohの小さなことが、本当に私を恋に落ちさせるのです。 私は絶対に2番目のエンディングテーマを賞賛しました、グウェンダルの編みはとてもかわいかったです。ジョザックの変装が毎回私を殺し、アニシナのおかしなことが偉大な漫画の救済をもたらしました。そして、私はユウラムに至り、いつかゆうりでいくつかの点で悲鳴を上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はKyo Kara Maohを助けることはできませんが愛することのできないチーズなコメディーやキャラクターが好きな人には大いに奨励します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューでしたが、あまりにもアマチュアではないことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lindsthenightowl/reviews&#34;&gt;lindsthenightowl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuuri Shibooya is a 15 year old boy who was chosen by the 1st demon king (The Great One) from an alternate world to be the 27th demon king. The series is about Yuuri learning how to be a good Maoh while still keeping true to his kind and fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaniaventra&#34;&gt;XaniaVentra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメの一つです。何度も何度も何度も見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10） - ストーリーラインはいつも私に予測可能なわけではありませんでしたが、それを面白く保つために紆余曲折があります。 私はまた、プロットの神秘的な側面も好きです。 プロットに深みがあったので、次に何が起こるのか見守ってもらいたい。 私は剣の戦いと魔法の面も楽しんだ。 それは幼稚なやり方ではなく、より成熟したように見えました。 私は本当にさまざまな世界に行くことを含むプロットを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8） - アートスタイルは楽しいものでした。 私はより良い芸術を見てきましたが、私はさらに悪化しました。 私は実際にアートワークについての苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9） - 私はすべてのキャラクターを楽しんだ。 ゆうりはしばらくして私を苛立たせましたが、大部分はすべてのキャラクターが優れていました。 主人公の登場人物だけでなく、それを支えている人達も、何らかの実体を持っていました。 あなたは彼らが誰であるかを知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10） - 私はこのアニメを大いに楽しんだ。 私はそれを何度か見てきましたが、将来私はそれをもっと見るでしょう。 誰にでもこのアニメをお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的なは10.です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XaniaVentra/reviews&#34;&gt;XaniaVentra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite anime, I could watch it over and over again.    Story (10) - The storyline wasn&amp;rsquo;t always p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katlee8225&#34;&gt;katlee8225&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-9
私はストーリーを9にしました。なぜなら、正直なところ私はその素晴らしいプロットを考えているからです！ 日本の少年が突然トイレを通って別の世界に運ばれる。 彼はこのオルタナティブな世界の悪魔の王であることを選んだのです！ 彼は王子を叩くが、これは実際にはこの世界でのマリゲの提案であるが、結婚する2人は正常である。 それから彼は世界の間を行き来し続け、ある世界では普通の日本人の男の子として、別の世界では悪魔の王様として生きています！ 本当にそれが好きだった！
アート8
私は芸術が好きでしたが、私はもっと良くて悪いと思っています。
サウンド8
本当に良いですが、ちょっと聞いたことがあります。
キャラクター-9
私はちょうどすべてのキャラクターがどのように異なっているのが好きですが、実際にアニメととてもよく調和しています！ 何らかの理由でWolframはいつも私のお気に入りだったし、理由もない。 私は彼が気温がどのようにしているのが大好きだと思うが、彼はゆり、彼の王、そして婚約者を人生で守るだろう。 プラス私はアニメの方法で、彼はちょっとかわいいと思う：}
楽しさ-8
これは超良いショーであり、あなたがいなくてもそれを見守ることを全面的に勧めています。 私は本当に嫌な思いをしていました。私はこのショーが好きですか？
全体的な8
私は本当にそれが好きだと言ったように！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katlee8225/reviews&#34;&gt;katlee8225&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story-9  so i gave the story a nine because honestly i just think its a great plot! a boy from japan suddenly is transporte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khunter&#34;&gt;khunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで簡単に説明しますが、なぜ人々はプロットを説明しますか？ すべてのアニメのための概要があります。 とにかく、kyo kara maohは実際に面白いです。 私はそれはいくつかの場所で行っているいくつかの強いユリを持っていることを意味しますが、それは深いではない、良いアニメを感じるのリラックスした種類のが、十分なドラマとあなたにすべての方法を介して興味を維持するプロット。 それは時々非常に面白いことができ、容易に特性がよく好きです。 それは、このファンタジー世界との今日のミックスとして、物語が続くにつれて、それに中世の感覚と興味深いものがあります。 しかし、私は結局、信じられないほど愚かで予期せぬことになり、率直に言って終わりのように私はやっていないと言わなければならないでしょう。 しかし、ちょっと私だけのことだ。 そして、私は何を知っていますか？ 私はちょっとばかなカヌーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khunter/reviews&#34;&gt;khunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;quick note here, why do people explain the plot? there is a synopsis for e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku365&#34;&gt;Otaku365&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいアニメです。 それは私が好きなリアルワールドへの多くの言及を持っています。  女の子は男の子が楽​​しめるかもしれないものを楽しむかもしれません。 全体的に多くの問題はありません。 私の最大の関心事は「Kyo Kara Maoh！」というタイトルのスペルです。 または &amp;lsquo;Kyo Kara Maou！&amp;rsquo; 私は最後の文字hまたはuを意味しますか？ 私は非常に見て価値があるこのアニメを強くお勧めします。 私はダブの代わりにサブをお勧めします、それは理解するためにeaiserです。 私が見て知っている最高のサイトはwww.gogoanime.com（モバイルではない）、www.otaku-streamers.com（モバイルとアカウントの仕事はしません）、www.realitylapse.comはモバイルで動作しますが、保証はありません 、モバイルで動作する2つのサイトはwww.animeget.netです。  （not animeget.com）とwww.anime-sub.com Wolframはそこにいる最高のキャラクターです。 人格のような彼のツンデレを愛する。 彼は正義と意義の強い主人公のユリに従事していますが、正気ではありません。 これは男の子や女の子に良いことです。 男の子はアクションアドベンチャーや物語が好きです。 ほとんどの少年は、フェアリーテールやハンターXハンターのような実際のシーケンスと物語を持っています。 ほとんどの少女がちょうどそのエピソードでは、Shugo CharaやNanaのような実際のシーケンスはありません。 女の子たちは楽しそうに思うのですが、大抵の人はかなり様々な性格の人を見て、好きなものを選んでください。また、YuuriとWolframの間の少年愛はかわいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku365/reviews&#34;&gt;Otaku365&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is an amazing anime. It has many references to realworld which i like. Wolfram is the best character out there. Love his tsundere l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toadychan-1&#34;&gt;Toadychan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kyou Kara Maouを始めた私の最初の理由！ 少年は伝承されていました（少年はトイレの下に流されました - 法律が非常に違う別の世界に運ばれてしまい、誤ってマウの息子の一人に申し立てをしてしまいました。 厳密には少年アニメではなく、ロマンスに集中したアニメでもないことに気がついたのですが、少数のエピソードの後、私はユーモアやキャラクターに夢中になり、絶対に帰りはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キョウカウマウ！ 本当に陽気なアニメであり、それは非常に多くの偉大な文字で満たされているので、いくつかのお気に入りを持たないことは不可能です。 キャラクターとそれらの間の相互作用はすべて私の意見でアニメをとても良くしたものであり、ショーがフィラーエピソードのシェアを持っていることを認めなければならないにしても、キャラクターをあまりにも魅了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ユーモアにもかかわらず、Kyou Kara Maou！  （それが始動すると）深刻な話を持っているといくつかのプロットの紆余曲折と非常に陽気ではありませんいくつかの非常に強いエピソード、特にこの新しい世界に平和をもたらすために勇気と結合彼は 戦争やあらゆる種類の戦いに頼っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、桂ちゃん！ あなたがキャラクターと恋に落ちるなら、私がやったやり方は、それがもっと長くなったことを望むでしょう。 私はそれが終わるのを見て悲しかった、それは絶対に私の好きなアニメの一つになった。 あなたが偉大なキャラクターでいっぱいで暗い陰謀を持つ明るいアニメが好きで、shounen-ai（またはその問題に関しては、男の子を追い詰める）の感触を気にしないなら、私は心からこのシリーズをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1455&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toadychan/reviews&#34;&gt;Toadychan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My initial reason for starting Kyou Kara Maou! was the shounen-ai premise (boy is transported&amp;ndash;or rather, flushed down a toilet&amp;ndash;to another world where the laws are extrem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は言わざるを得ない - それは私が全部を見るのに3ヶ月かかった。 私はDVDで最初のシーズンを過ごしました。そして、私は最近、ファンサブを買収したので、第2シーズンの大部分をyoutubeで見なければなりませんでした。 それは待つ価値があった。 私は今何をしますか？ もはやKyo Kara Maoh！ 私のために？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 最初のエピソードでは、通常、シリーズの仕方が決まると思います。 私は最初のエピソードだけで自分のズボンを笑っていたし、シリーズのほとんどはそうだった。 私は本当にコンセプトが好きでした。それは、ふしぎ遊戯を少し思い出させました。もう一人の普通のティーンエイジャーが、新しい世界に出て、むしろ新しい世界に流されました。 それは最初の反応でした。 私はいくつかのエピソードの後に​​それを伏木優輝と比較することを忘れてしまった。 私はまた、このアニメが理解しやすいことに注意する必要があります。 アニメは理解しやすく、みんなを楽しませるべきだと私は本当に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズで抱える唯一の問題は、それが「充実したもの」だということです。 それは必要以上にシリーズを作ったので、クリエイターは時間管理とペーシングでうまくやっていないと言わざるを得ません。 最初はフィラーが面白かったですが、あまりにも多くのフィラーがあったところまで来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;yaoiの前提について少し心配していました。 結局ヤオイではありませんが、それは本当に少年愛に近いです（しかし、それもまた本当に少年ですか？）。 私と私の兄弟が、ウルフのベッドで眠っているピンクの夜のドレスを着て、ウォルフラムの目の前で叫んでいました。  Wolframが1つのエピソードでYuriのスクラブを提供したとき、私は同じ反応を示しました。 それらのシーンは少し不快だったが、結局のところ足のメモであり、通常はコメディの救済のためである。 何らかの理由で、私はGiselaがWolframで終わるのを見たいと思います。 なぜ私は正確にわからない。  Yozakクロスドレッシングにも問題がありました。 彼はそのように見栄えの良い筋肉質の男です。  Dennis Rodman、Yozakのような理由は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、私は描画スタイルが好きです。 私が好きなもののほとんどはもちろん、よく描かれたビシェンです。私はbishonensが大好きです。 私のお気に入りはWolframとKonradですが、最終的には&amp;rdquo;Ken&amp;rsquo;s handsome too&amp;rdquo;のようなものでした。 グウィンダルもそれほど悪くはありませんが、しわが私を少し悩ませました。 他のすべてもかなりよく描かれています。 背景は素敵で、私はカラーパレットが好きです。 私は一緒に衝突するような色を見つけませんでした。このアニメの女性たちも素敵な描写をしています。 私のお気に入りはAnissinaです。 彼女は一貫して見える人です（Cheriは本当に古いですか？）、そしてGretaもまた愛らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は音楽が気に入らなかった。 私が聞いていた音楽のようなものではなかったので、私の最初の反応はミスでした。 しかし、それを絶え間なく繰り返し聞いた後、私はそれを好きになった。 私はオープニングテーマと終了テーマにすべての歌詞を覚えていると自負しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックもかなり上手くいった。 私は音楽がシーンを非常によく補完していることに気がつきました。彼らはシーンに焦点を当て、それらを覆い隠すほどの慎重さを感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はとてもそうでした。 私は、セイユウスが文字の名前を発音するのに苦労したことに気付きました.WolframはWolfram-uになり、KonradはKonrad-oになりました。 文字が英語でも同様の問題が発生しました。 結局、セイユは日本語ですから、努力のためにAです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは本当にいいと思う。 私が見たことは最高だとは言えませんが、ほとんどそこにあります。 私がそれを持っていた唯一の問題は、ペーシングであった - 私が言いましたように、アニメはそれほど長くする必要はありませんでした。 それはあまりにも多くのフィラーを持っていた、それは誰もが見て、好きになるのに十分だと私に言わせない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=454&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say - it took me almost three months to watch the whole thing. I had the first season on DVD, and I had to watch most of the second season on youtube since I only acquired a fansub recently. It was worth the wait. What will I do now? No more Kyo Kara Maoh! for me?    Let&amp;rsquo;s start with the story. I think the first episode usually defines how a series will &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが長いアニメをマラソンしたいと思って、shounen-aiスタイルのアニメが好きでないなら、ここからスタートしないでください！  Hehe。 長いストーリーを短くするために、ユリは待たれていた生まれ変わった王のように、「悪魔」の王座を担うことになっています。 もちろん、思いやりのアクションと冒険が続く。 誰もが私を知っているなら、あなたは私がshounen-aiをどれほど嫌っているかをよく知っています。このショーはそれをスペードで持っています。 主人公のための「逆ハレム」さえある。 しかし、そのようなハードではないコアの男の子の愛は、非常に穏やかな &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo;というラベルの付いたアニメと結びつくようになり、まともな冒険/ shounenアニメを楽しむ人にとってはそれほど心配していません。 物語は、渋谷ゆりという10代の少年の周りに展開しています。 彼は野球を愛し、15歳の普通のものを楽しむ普通の十代の少年です。 しかし、物語は、いじめの束が彼に渦巻きを与える（トイレで彼の頭を借りる）ときに進歩し始める。 トイレの水では、人間と「悪魔」が共存する代わりの現実に至るポータルが開きます。 彼がトイレを洗い流されたとき、私は助けができなかったが、犬夜叉と、そのショーに共存する2つの次元がどのようにあるのか考えてみよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は標準的な運賃で、ユリは進歩し、新しいことを学び、他人を助けます。 それはすべて良いものだが、実際のストーリー・ラインが展開されるまでには30-40エピソード程度かかる。 犬夜叉と非常によく似ているが、ユリは世界の終わりをもたらす特定の祭壇を集めるのを反対の力が妨げなければならない。 それは非常に一般的なプロットですが、主要なストーリーと絡み合った話はかなり面白いです。  「ボーイ・ラブ」のコメディー・ビットは、最初は少し悩まされましたが、それをさらに下げると、面倒ではなく面白くなりました。そして、私が実際に大声で笑った部分がありました。 このショーのもう一つの大きな部分は、それがいかにして自分自身を楽しませるかです。 これまで何度も行われてきたアニメをやっていることを知っている彼らは、この代替宇宙では違ったルールと規制を作った。 エピソード1はあなたにいくつかの陽気な法律を紹介します。  Theresは無数の言葉遣いと同性愛者のジョークも豊富。 彼らが価値があるものについては、彼らはすべてかなり面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、主人公はすべてマッチョで荒々しく、ほとんどすべての人にふさわしいだけでなく、すべての人に対してフリップサイド/ソフトサイドを持っています。 彼らのマッチョサイドは約80％の時間を示していますが、彼らのソフトサイドは私の意見では純粋なコメディーゴールドです（個人的な好みはグウェンダルです）。 しかし、そのすべての男性は常に（神に感謝する）、すべての男性ではなく、theresも女性の文字の一握りでもあります。 女の子はすべて、男性の聴衆に訴えますが、それらのすべてがむしろ大きな胸と美しい顔を持っています。 そして、女の子の多くは、このショーをそのような扱いにする独自の愚かさを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアートとアニメーションはそれほど印象的ではありません。それは、それが2004年に作られ、78のエピソードを持つことを考えると少し驚くべきことです。 しかし、私はその芸術とアニメーションは、その時間枠の平均であると言っても安全だと思います。 背景や静的な芸術はすべて詳細に描写されていますが、質が低いものよりも高くなるのを防ぐために「曇り」の量があります。 キャラクターはかなり上手く描かれていますが、すべてのメインキャラクターは「かわいい男の子」の表情をしており、女の子は完ぺきすぎて見えます。 キャラクターアートとの比較があったら、それはOuran Host Clubに近いだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽も一般的なサウンドエフェクトですが、トップは何もありません。 彼らはかなり一般的で、あなたは他のアニメからのいくつかの効果音を見つけられると確信しています。 音楽も非常に平均的/平均未満です。 音楽については何も記憶に残っていません。 そして、オープニング・ソングとしてJ-punkをあまり好きではない（とそのすべてのエピソードで）少なくともエンディング・ソングは変わって、BON&amp;rsquo;z（eps 40-on）のArigatou〜がかなりキャッチーでいい 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはせいぜい、私の「favortie anime」リストを載せておく価値のある、まったく記憶に欠けるものも、平均的なshounen /コメディです。  3日間のマラソンの代わりに短いセットで見れば最高です。 あなたが裸の男の子、男の子の愛、クロスドレッシング、同性愛者の三角形、そして笑い合う価値のある同性愛者の傾向を持つコメディ（ダルマとグレッグと思う）を気にしないなら、このショーを見てください。 しかし、あなたがshounen-aiのダッシュで平均的なショーを見てあなたの時間を無駄にしたくないなら、これを見ないでください。 ちなみに、あなたがフィラーを取り出した場合、このショーは簡単に15-20エピソードになることができます（はい、フィラーがそこにあるような感じです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年アニメの場合、主な部分はプロットではなく最後のパスです。 残念ながら彼らが設定したパスは思い出深いものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you want to marathon a long anime and you don&amp;rsquo;t like shounen-ai style anime, DO NOT START HERE! Hehe. If anyone knows me at all, you know darn well how much I dislike shounen-ai, and this show has it in spades. There is even a &amp;lsquo;reverse harem&amp;rsquo; for the main character. But its not hard core boy love like most come to associate with an anime labeled with &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo; its very mild and as such, isn&amp;rsquo;t really that bad to watch for anyone who enjoys a dece &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sandgolem-1&#34;&gt;Sandgolem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、「桂魔王」！ または &amp;lsquo;神は私たちの王を救う！&amp;rsquo; 非常にオリジナルで面白いアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔の世界と正常な世界の2つの世界が存在します。 通常の世界では、魔法は存在しないようです。悪魔は普通の人口の中に自分自身を隠し、普通の人間として生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような悪魔の1つは野球を愛して親切な心を持っている普通の男の子の渋谷です。 不思議な出来事を通して、彼は悪魔の世界に落ち、そこで彼は新しい悪魔の王になる。  「ダブルブラック」や黒髪と目を持つ人はロイヤルとみなされるため、デーモンの世界ではめったに珍しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デーモンの世界では、ユリが克服しなければならない問題や状況がたくさんあり、戦争の瀬戸際にいる国では、この戦争少年にとって簡単な仕事はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのキャストはすばらしく、そのストーリーはとても魅力的です。 悪魔の世界では言うまでもなく、同性愛者との関係は正常であり、どちらも共通しているとみなされます。 私は、ゲイの関係を喜んで受け止めてくれるアニメを見るのはとても動いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽とアニメーションはほとんどのアニメと同じレベルですが、私はこのアニメを真剣に楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sandgolem/reviews&#34;&gt;Sandgolem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all &amp;lsquo;Kyou Kara Maou!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;God Save our King!&amp;rsquo; is a very orginal and interesting anime.    There exists two wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crazylazyotaku-1&#34;&gt;CrazyLazyOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛しています！ それはとてもかわいいと愛らしいとちょうどawwwwwwwだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が一番泣いたアニメです！
私はアクション、冒険、コメディが大好きです、このアニメのすべては面白いです！ 私が17歳でも若い子供たちにとっては素晴らしいことです。朝のスクービードゥーを見ている小さな子供のように感じました。 これは絶対に愛らしいジャンルの私の最も好きなアニメ！
私はそれがすべてを説明した方法を愛し、崖のハンガーがたくさんなかった、それは魔法のアニメの種類だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CrazyLazyOtaku/reviews&#34;&gt;CrazyLazyOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I LOVE THIS ANIME! It was so cute and adorable an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeru02-1&#34;&gt;zeru02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何ヶ月もKKMを渡して他のアニメを好んだら、私はついにそれを見ることができてうれしく思います。そうしないと、素晴らしいアニメを見逃してしまいました。  DVDの後ろにあるサマリーは、KKMがいかに面白いかを実際には把握していませんが、実際には同じ物語のアニメの1つに過ぎないと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今あなたがその概念に合格して実際にそれを見るなら、最初のエピソードだけであなたの好奇心が賞賛されます。 そしてライン！ キャラクターやストーリーそのものは、面白い、気の利いた、賢いラインで裏付けられています。 ゆりりが悪魔の世界に吸い込まれるにつれ、あなたは彼と一緒に旅した。また、古いイギリスと誤解されたかもしれないこの奇妙な世界での不思議/驚きを取り入れ、頬を叩くような珍しい習慣を笑う プロポーザルの使用、決闘のリクエストとしてのオブジェクトのピックアップ、またはボートのボートや深呼吸の際にどのように聞こえるかの明白な違いがあります。 ドラゴンとマジックがまだ存在する本当に面白い魔法の世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは非常にうまく作られているので、ひとりひとりが共感したり、愛したり、笑ったり、悩まされたりします。  seiyuusはいい仕事をしました、私は特にConradのseiyuuが好きです！ これらのアニメで江戸川コナンの作品を見出すのは驚くべきことでした。 それは78 epsに伸びたにもかかわらず、ユーモア、サスペンス、少年隊、冒険、そして謎を解き放つさまざまな状況を提供しているので、各エピソードを見るのに疲れません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3548&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeru02/reviews&#34;&gt;zeru02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After months of passing over KKM in favor of other animes, I&amp;rsquo;m finally glad to be able to watch it or else I would have missed such an amazing anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwendal738-1&#34;&gt;gwendal738&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すばらしいです。 優れた。 新鮮な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このアニメを説明するために百万の良い言葉を考えることができます。 私はプロットが新鮮でスムーズに進み、芸術は優れていて、セイウウスはキャラクターにとってちょうどいい、真剣さとコメディのバランスがあること、そして少年愛があることを意味します。 何を求めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが楽しくて面白くて明るいものを探しているなら、確かにこれを選ぶ必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいたずらに長いですが（私はまだ終わっていません）、それは結局それの価値があります。 キャラクターの発展さえも良いです。 残酷な（または悪い）残業のために実際にキャラクターが変化するアニメを見つけることは非常にまれです。 ウォルフラムを例にとると、彼は最初はゆうりを恐ろしすぎて疑いました（もちろん、彼はまだゆうりですが、私は勇気ですが、ミー^^）。しかしシリーズが進むにつれて、彼は周囲のことをもっと受け入れることを学びます 自分自身、ユリ、グウェンダル以外の人々にもっと気遣うことを学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、それは愛、裏切り、家族などすべてを網羅しています。そしてそのプロットは非常に新鮮です。子供をトイレで洗い流し、突然別の世界で自分を見つけた他のアニメの名前をつけてください。 確かに、「別の世界」のアイデアは何度も使われてきましたが、これはすべて私が間違ったドアを開けたという事実ではなく、私が別の世界にいることを知っている次のもの、 謎の物語がどこからも出てきて、別の世界に私を引きずり込ませたのです」と、同じ種類の他のアニメとはまったく異なったものになっています。 さらに、ファンサービスのすべての側面をカバーしています：セクシーな女性、shounen  - 愛、bishounenマニア。 逆ハレムは言うまでもなく。 しかし、逆ハレムによって、私はハレムを逆転させる。 あなたが私のことを知っているなら^。〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術ですら優れています。 確かに、ヴォルフラムの目が頭のために少し大きすぎる、あるいはグンターの髪があまりにも馬鹿だが、それを除いて、芸術は比較的大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、真剣に、このアニメはすべての鮮度の典型です。 私は、奇妙な習慣、人間と悪魔（異なるバージョンではなく、 &amp;lsquo;ハイアアの鬼がいなくなった！&amp;rsquo;タイプのもの）、子供がトイレ、ハウスキー、何無、革新的な材料やプロット、  1つに転がした。 どのように君の魔王が好きではないですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、このアニメはみんな、でもみんなを見なければならない。 確かに、同性愛者の関与が特徴ですが、戦闘シーンやユーモアなどの他の側面も、まっすぐな男の子でさえ見守る価値があります。 さらに、重大さとユーモアと光の心のバランスと心の疲れたシーンのバランスは、あなたの座席の端にあなたを維持します。 いくつかのエピソードはかなり遅くなっていて、「ちょうど終わってすぐに終わるので、次のものを見ることができます」が、これはあまりにも速く動く場面とバランスがとれています。 人生（そして他の世界）のすべての側面がこのアニメでカバーされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17876&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwendal738/reviews&#34;&gt;gwendal738&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great. Excellent. Fresh.    I could think of another million good words to describe this anime. I mean, the plot is fresh and goes smoothly, the art is excellent, the seiyuus are just right for the characters, there&amp;rsquo;s a balance of seriousness and comedy, and there&amp;rsquo;s shonen-ai. What more &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cardlige-1&#34;&gt;Cardlige&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KKMは関係とヒーローズに関するショーです。 それは野球をしている十代の若者のような単純な生活を望んでいたが、彼の遺産によって彼の国家に責任を負わされた少年のことである。 実行中のギャグのいくつかは、関連していない愛です。 強制的な提案ともちろん、メインキャラクターを追いかけている同性愛者のキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に説明させてください。  WolframとGunterは同性愛者であり、両方ともYurriと一緒になりたい。 この世界では、これらの関係は完全に受け入れられます。 ウォルフラムは、ユリに保護される理由がない白い騎士の騎馬を否定します。 彼は前進が毎回撃墜されても、主人公の周りにとどまる。 彼は自分の世界で最もエキゾチックな重要な男と一緒になりたいと思っています。それはまるでユリです。 これは私のためのショーの中で最も厄介な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外の場合、ストーリーはかなり良いです。 ユリは自分自身について多くのことを学び、遺産、階級、過去の罪に関わらず、世界にすべての存在に対してより寛容になるよう教える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的には、ソード・ファイトのシーンはそれほど良いものではありません。 カップルの衝突とスラッシュ？  Conradtができる最高の剣士は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのシーケンスの最も重要な部分は、ユリが自分の力を無作為に実感し、「正義」を揺るがすときだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが次のような場合は、このショーを見てください：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-片思い
 - たくさんの「魅力的な人々」主人公としての男たち
 - 皮肉な解説のある魔法の力の表示
 - 別のライフスタイルが受け入れられる
 - 世界のテーマを保存する
複雑な兄弟関係の舞台裏
 - 強い意志のある女性キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cardlige/reviews&#34;&gt;Cardlige&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KKM is a show about relationships and heroics. It is about a boy that wanted a simple life as a teen playing baseball but was forced into being responsible fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;markezzo-1&#34;&gt;Markezzo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードでは、英雄がトイレを魔法の世界に吸い込まれたとき、確かに音色を設定します。 ライトハートは、このシリーズのキーワードです。コメディとファンタジーアドベンチャーの組み合わせ、そしてビショナンの愛らしいキャストをお届けすることを目的としています。  Lightheartedは、ショーを良いものにする重要なキーワードですが、私が進めるにつれてそれを上手くいくものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産額は混在した袋です。 アニメーションの品質は、長編番組でよく見られるように、エピソードごとに異なる場合があります。 時々、動きは流動的であり、他の時間はそれはいくつかのコーナーをカットします。 しかし、良いアニメーションであっても、映画撮影やデザインはあらゆるものを非常に基本的なものに保ち、芸術的なリスクは決して表現力に欠けることはないので、それはいくらか不十分な演出から救われることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは中世の雰囲気にフィットし、フルートやヴァイオリンの微妙な使い方で、明るい雰囲気を伝え、演奏するシーンを覆い隠すことはありません。 私がサウンドトラックに持っている問題の1つは、コメディとうまくいかないことです。それは、あまりにも静かで遅いペースで、はるかに軽快でエネルギッシュな状況に追いつくためです。 それだけでは、晴れた日に座ってリラックスできるサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーモアと簡単に消化することで、観客を誘致することがKyo Kara Maouの話です。  KKMを明るく保つ重要なことの1つは、新しいエピソードごとに新しいものがあることを確認しながら、たくさんの密集したプロットやクリフハンガーをカットする半エピソード形式です。 これの下側は、視聴者があまりにも長い間、所与のプロットスレッドに接続することができないことである。 これはおそらくより強い物語のための無駄な機会ですが、それはまだ気晴らしのある雰囲気を作り出すことに努めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーとして、それはより多くの可能性を持って強く始まります。 主人公の渋谷ゆうりは、彼と他の男の子との間の偶然の提案を含む、無数の文化ショックや奇妙な習慣を経験す​​る環境に投げ込まれます。 いくつかの恥知らずのショートカットも、以前のエピソードでストーリーを進めるために作られ、何の説明もせずに場所から場所にキャラクターをテレポートします。 時間が経つにつれて、ショーはこれらのクレイジーな瞬間の数はますます少なくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジーストーリーKyo Kara Maouを語るときは、すべての努力が必要です。 ドラゴンや剣術から、君臨する貴族や古代の悪に至るまで、毎年千年に1度しか現れない通常の魔力がここにあります。 このショーは、外交がうまくいかないときはいつも踏み込む、より悪魔的な側面を持つユウリのような、古典的な少年伝承を借りる。 これらの食材をすべて揃えているにもかかわらず、その軽度の心配は、このような潜在的な葛藤を全面的に排除する傾向があります。 私が全力を尽くしていることは、問題を解決するためにキャラクターを育てることを強制しないで、紛争が手薄な方法で届けられることです。 例えば、ユウリの悪魔的側面は、不可逆的な害を引き起こさず、彼がこの面を持っているという事実も、彼に疑問を呈することはありません。 ステークスは高いものの、その結果はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いノートでは、文字は良い程度に洗練されています。 これは、しばしば、彼が直面しなければならない彼の最も近い仲間の古い秘密を掘り起こすゆうりを伴い、ショーの最も楽しい部分につながる。 キャラクターはあまり発達していないと言っていましたが、これらの瞬間はいくつかの弧の間に物事をねじりましたが、弧が終わるたびに違った感じをすることはできません。 ユリと別の男の子との結婚、高貴な家族間の関係、戦争で壊れた歴史を忘れるジレンマ、これは私がもっと見たいものです。 再び、軽快さと一時的な形式は、キャラクターを現状維持するためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すると、Kyo Kara Maouは、平凡な物語と芸術、しかし良いキャラクターと音楽で楽しい軽快な冒険です。 それはより多くの可能性を秘めていましたが、それ自身の安全でリラックスした態度と、そのストーリーでリスクを冒すことを好まないことによって後退しました。 それは、ここでそこのいくつかの角を超えて見ることを望んでいる場合、それが求められていることに成功し、すべての適切な成分で成功します。 好きなキャラクターでカジュアルな冒険をしたい人におすすめ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189990&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Markezzo/reviews&#34;&gt;Markezzo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When the first episode involves our hero being sucked down a toilet into a magical world, it certainly sets up a tone. Lighthearted is the key-word for this series, as it aims to deliver a mix of comedy and fantasy-adventure, as well as a lovable cast of bishounens. Lighthearted is also the key-word for what makes the show good, but not great, more on that as I go along.    The production-values are a mixed bag. The quality of the an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elisa965-1&#34;&gt;Elisa965&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこれを見始めたとき、私は20回程度のエピソードの後でそれをドロップしましたか？ しかし、3日前（またはそれは4ったのですか？まあ私はそれを笑った）私はそれをもう一度ピックアップし、別のチャンスを与えることに決めました。
芸術作品はまともであり、見ることができ、それが作られた年の間正直であることは非常に良いです。
音楽はまともなですが、本当に私のスタイルではありませんが、それでもなお良いです。
キャラクターたちは、シリーズ全体で成長するにつれて面白いです。 私は小さなバンタとジョークを堪能しました。 それは穏やかな少年愛を持っていますが、上のものはありません。  （場合によっては少しクロスドレッシングに対処することができますそれは大丈夫です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについては。 私は終わりに私を悩ますプロットホールがあると言わなければならない。 それはむしろ陳腐で、むしろ予測可能でした。 私のために、本当のプロットの紆余曲折はなく、何もそれほど私を驚かせたことはありません。 しかし、私はストーリーのリラクゼーションと軽快さを楽しんでいたので、ストーリーがどこに向かうのかについてはあまり考える必要はありませんでした。 それは少し暗いbackstoryを持っていますが、あなたが私のような微妙なヒントを見分けることができれば、推測するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は本当にこのアニメを楽しんだ。 ユーモアは本当に良かったし、キャラクターの開発もそうだった。 私はそれを見てお勧めします:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186671&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elisa965/reviews&#34;&gt;Elisa965&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first started watching this, I dropped it after 20 or so episodes? However 3 days ago (or was it 4?? Well Eitherwa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patissiere-1&#34;&gt;Patissiere&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどYouTubeのこのアニメを偶然見つけたと私はそれをチェックアウト！
物語は素晴らしかった！ シーズン2とシーズン3があったとしても、もっとたくさんの物語を欲しがっていました。 シーズン1のエピソードが長い場合でも、私はそれがもっと長いことを望む！  ：P
アートは素晴らしかった私はそれを描こうとしたことさえしようとしましたが、私はそれが欲しかったように本当に回っていませんでした..アートは素晴らしかったです。
彼が変身して詰めるときの音はとても劇的です！ 私はいつもその部分と音を待っていました！ そして、文字は日本語または英語で声を出すのは間違っていたが、どちらも素晴らしい！ 私は特に私が常にそれを聞くテーマソングが好きです！
キャラクターは同時に深刻で陽気です！ それは常に私を特別にWolfram、Gunter、Gwendal、そしてもっとたくさん笑わせます！
楽しさ&amp;hellip;.それは本当に素晴らしいです私はそれを記述することはできません！ 彼らが面白かった時に私はそれをたくさん楽しんだ！
全体的には素晴らしいです！ 私はもっ​​と多くのエピソードやさらに別のシーズンが欲しいと不平を言っているだけです&amp;hellip;私はあまりにも多くを求めていることを知っていますが、それは面白いのを見て素晴らしいです！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=174925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Patissiere/reviews&#34;&gt;Patissiere&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just happen to stumble across this Anime on YouTube and I checked it out!  The story was Great! Even if  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosalba-1&#34;&gt;rosalba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はこのアニメが陽気であると言います&amp;hellip;そしてそれはそうです。 私は、少年が洗い流され、奇妙な場所の王になり、いくつかの非常に奇妙な方法で正義を世界にもたらそうとします。 ただ、陽気ではないのでとても良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか、それは面白いだけでなく、悲劇的です。 しかし、あなたの頭を悲劇的に泣かせてはいけません。 それはコメディのようなもので、ライトサイドにはこの暗い側面が湧き出ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは実際に予期せぬ紆余曲折を要する。 しかし、それほど突然ではありませんが、あなたは完全に驚いています。 あなたはそれを暗示していますが、あなたは実際に何かが起こるまであなたが暗示していたことを実際に理解するだけです。 これは主にアニメの終わりに起こりますが、物事がうまくいかず、それが最も興味深い時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31538&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rosalba/reviews&#34;&gt;rosalba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most people would say this anime is hilarious&amp;hellip;and it is. I mean, boy gets  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukaisama-1&#34;&gt;YukaiSama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは陽気です。
しかし、真剣に、いくつかのインテリジェントなものを見て、ここに来て、あなたの叙事詩のニーズを満たすために新しいアニメを見つけることを望むなら、あなたは今すぐ出ることができます。 このアニメは真剣にばかげている。 しかし、オハイオ州の少年は、私はこの全部をどれだけ楽しんだのかさえ分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は零ちゃんの正式な写真のために、桂ちゃんを見始めました。 それは、私たちのようなもので、私たちは誰でもここにいるゲイのアニメたちのように見えました。もちろん、ブロンドのツンデレのティーンエイジャーであり、私はラブ・ブロンド TSUNDERE十代。
このアニメを信じるのは、あまりにも長すぎるこのような試しすぎるファンタジーアニメの別のものになるだろう。私は最初のエピソードを一緒に見るために私の友人を発明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はトイレをちょうど下に引っ張ってOK。 パラレル・ユニバーサルでは事実を知る。
最初のエピソードからのショックは、彼らのアイデアのために、手のひらは十分ではないので、私は壁に頭をぶつけさせました。 何てことだ。
私が戻ってくることのない「私の人生の20分」、私の友人はその経験を要約した。
「はい、同意します」と私は言った。
もちろん、私は彼女が彼女のビジネスに戻った直後に続けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから第2のEPが来た。 スポーサーはいない、ただそれは最高のもののようなものだということだけを知っている。 私は笑いから叫んだ、私は誓う。 私はこの物語からアニメを作るのが良い考えだと思った人は誰なのか分かりません。 いい考えではありません。 いい案。 スタジオディーン、今回はあなた自身を凌駕してきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの2つのエピソードの後で、すべての季節のショー全体を見る方法（あなたは3世紀を振り返ってみてください）は簡単でした。 これはおそらく今まで見たことのない愚かなものの1つですが、私がこのことを過ごしたのは後悔しません。 そして真剣に、40エピソードのようなものの後ろにも本当のプロットがあります！ はい、良いプロットのために800分の無駄なフィラーepsを費やさずに別のアニメを見ることができます。 しかし、私はこれらのエピソードをプロットよりも大好きでした。 あなたがショーのほとんどで起こったことのない100のエピソードを私に与えるならば、私は今それを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、評価のために：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたは何が面白いか知っていますか？ 本当の話が始まった後、それは驚くほど良いことです。 それは実際にプロットツイストを持っており、それは別のアニメと比較しても、時間とともに面白くなってきています。
&amp;hellip;またはこのアニメが私の基準を低くしてしまったのかもしれません。
とにかく、より多くのフィラーがあるので、それは問題ではありません。
あなたが同意するならば、私はプロットの代わりにフィラーを評価するつもりです：
フィラーのための10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ああ私の神私はそれらを愛する私はそれらをすべて愛する
サラを除いて、ありがとうさ、彼は最初のシーズンには出てこない。
私が文字を愛する理由：
1.文字は陽気です。 主人公としてのユウリは、古典的な平均的なアニメの学生のすばらしい例です。 つまり、彼はダブだ。 彼はファック* NG感知をしません。 しかし、彼の周りのすべてのキャラクターは彼を真剣に受け止め、彼のアイデアを現実のものにしています。 子供は政治について全く知らないが、彼は国を営んでいる。 とにかく、ユリのアイデアは他人にはうれしいものだから、すべてがうまくいっています。  15歳の男の子のおかげで、すべての戦争が止められ、人間の住人はもはや脅かされなくなりました。 あなたはゆりを憎むことはできません。
それは彼だけではない。 キャストの各キャラクターには、自分の馬鹿馬鹿しいポイントがあります。 たとえばガンター。 またはシェリー。 最高のお母さん。 私はanyoooone realllyyyを愛する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2.ウォルフフラムは、キャストの一部です。 彼はBLONDE TSUNDERE ROYAL GAY TEENです。 彼はピンクナイトガウンを着た。 ベストキャラクター。 お気に入り。
Wolframを含む文字の11/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
写真ではかなり上手く見えます。 写真で。 アニメ自体、特にアニメの前半部分では、ひどく描かれています。 いくつかの写真では、割合はちょうど、ウォーフラムのいくつかの顔のショットでは、エピソード2のように、意味をなさない&amp;hellip;私は本当に、額の残りの部分の割合を意味する 。  （私は約10回そのエピソードを見たので、覚えています。）
エピソード65では、別の例では、全体の描画スタイルの変更。 彼らは5年以上古い存在です。 それを見て自分自身を見てください。 そして、私たちがその点に着いたなら、アニメーターが変わったのを見ることができた回数は本当にカウントできません。 髪の毛の長さなどが実際に変わったときは、部分があったと思います。
良いことは、OVAと3RDシーズンでは、アニメーションがより良くなって、実際には実際に描画スタイルが悪くないことができるということです。  3RDシリーズの少なくとも半分は決して日光を見ないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザイン自体について、私はそれがかなりうまいと思って、どのようにキャラクターを描くかを思い出したとき、それはすべてかなり美しく見えました。
アートの4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OSTがちょうどANNOYINGループが上がったり下がったりすると、全部のエピソードがありました。 私とお姉さんがそれを見ている間、私のお母さんも周りにいることから狂ってしまった。
声優については、彼らが演奏したキャラクターに合っていて、必要なだけ馬鹿になったと思う。  Yozakの声は本当に迷惑だった。
私はある日、オープニングの歌手だけでなく、歌うことができるようになりたい、彼はただの私のアイドルです。  *  -  *
10/10フルートをプレイするユリの能力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サービスカット：
しかし、真剣に、いくつかのインテリジェントなものを見て、ここに来て、あなたの叙事詩のニーズを満たすための新しいアニメを見つけることを望むなら、あなたは今すぐ出ることができます。 インテリジェントなアニメを探していないと思って、あなたはチップエンターテインメントを探している十代の少女です。 あなたは正しい場所にいました。
無数の少年のヒントから始まり、ゲイのジョークを通り、Yozakのドラッグクイーンのキャリア（はい、スパイ、私はあなたを信じています）によって終わります。これはちょうどFANSERVICE PARADISEを示しています。 主演男優の男性1人でも湯里以外はまっすぐだとは思っていません。 あなたが気にしないなら、私は第2シーズンを無視することにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードのちょうど1つで、アニメは、あなたがユニバースのゲイの結婚は完全にOKであることを思い出させるのが正しいことを見つけます。 あなたにそのようなことを伝えるシリーズから悪いことはありません~~~~~~~
シリーズの初めには大きなファンタジックなツイストがありますが、2つの選択肢が残っています。アニメのクリエイターが本当に女性ファンを扱いたい、またはスクリプトの作者が16歳の2人です 睡眠オーバーをしているファンギル。 実際には、アニメを見た後、第二の選択肢は理にかなっています。 このアニメは、ユリの同性関係のために真剣に2つの選択肢を取ることさえある。 はい、YuuRam Conyuu fangirls、あなたは正しく推測しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、少年のアニメとして、これは脱落してしまった。 それ以来、少年のAIアニメではありません。
しかし、本当にそれを望んでいた人として、私はそれがそうでないと悲しみを感じると感じることができます。
私の意見では、それは可能性があるからです。
私は、Googleのスポイラーの写真を見て、私の望みが真実になることを望んでいると思う。 あなたがアニメを見て、それをしたなら、あなたは、セゾンショットのいくつかのことが本当に違っているように見えることが分かりました。（いいえ、私は実際のヤオイについて語っているわけではありません。
はい、私は出てくる質問は、なぜあなたが最初の10のエピソード、愚かな女の子を見た後にも何かが深刻になると信じていたのですか？
私はいくつかの偽のスポイラーを持っていた！  ＆gt;：| 私のように見ないでください。
あまりにも悪いことは起こっていませんでした。なぜなら、偽のシーンのアイデアを見て私が思い描いたシーンは美しいからです。 偽のスポイラーからアイデアを取ろうとするのではなく、アニメが完全に愚かになったのは残念です。私は彼らが素晴らしいことをすることができると信じていたからです。
私は彼らが素晴らしいことをすることができるとは思わない。
KKMはすでにそれを維持するべきです。 敏感で甘いのは彼らのことではありません。 少なくとも少年の道ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私のファンガールの感覚を完全に覚醒させた。
チャンスを逃したために陽気なfanserviceのためだけに7/10
ユイルユル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
「誰かがビールを飲むことができるときに、声を出すことが必要な人、パーティーに行く人、OUTTTTTTに来るもの」
スタジオ・ディーン〜最強の魔王を書く
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OK OK OKをクリックします。 私はあなたが私を見ていることを知っています。 私はちょうどそれをまっすぐに言うでしょう：
私は狂気の歌を愛しています。 オハイオ州神、私はKYOU KARA MAOUを愛します。
これはそれ自身の方法で傑作の一部です。 私は笑いからいくつかの部分で叫んだ、そして本当に、私はちょうど完全に&amp;rdquo;ああ&amp;rdquo;に行ったときにいくつかの部分があった。 シリーズの最後のウルフリー、私は彼を抱きしめて、決して離脱したくない; ___;
キャラクターはポイントで面白くて甘いです、本当のプロットは悪くないし、エピソードの残りの部分はちょうど見逃しています。 私は最もシニカルな気分で全部を見ていたかもしれませんが、私の楽しみは100％リアルでした。 このような気分で見ても、あなたが楽しむことは間違いありません。  （あなたがしない場合は、ep 3の後に出て、この種のショーは変更されません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あ、はい。 アニメはダムです。 しかし、それはまた後悔のない私のトップ＃2です。 さて、少し後悔して。 しかし、私は本当にそれを大いに愛しています。そして、自分の時間を過ごすために何か愚かなものを見つけたいと思う、私のような退屈な人たちもこれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは低い基準を持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141769&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YukaiSama/reviews&#34;&gt;YukaiSama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS ANIME IS HILARIOUS.  But seriously, if you came here after watching some intelligent things and hope to find a new anime to fulfill your epicness needs, you can leave now. This anime is dumb, seriously. But oh boy, I can&amp;rsquo;t even tell how much had I enjoyed this whole thing.    I started to watch Kyou Kara Maou simply because of some official pictures on Zerochan. It looked like that sort of &amp;lsquo;we&amp;rsquo;re-not-shounen-ai-it&amp;rsquo;s-just-happened-that-everyone-here-is-gay&amp;rsquo; animes, and of course there was wolfram who&amp;rsquo;s a blond tsundere teen and I LOVE BLOND TSUNDERE TEENS.   Believing this anime is going to be another of these try-too-hard too long fantasy animes, I invented a friend of mine to watch the first episode together.    HE JUST FLUSHED DOWN THE TOILET OK. AND FIND HIMSELF IN PARALLEL UNIVERSE.  The shock from the first episode made me crush my head against the wall because for their ideas, face palm is not even &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deleteme234-1&#34;&gt;deleteme234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;突然、別の世界に投げ込まれて偉大な魔王の次の魔王になる勇気（Yuuri）と呼ばれる十五歳の奇妙な冒険、Kyo Kara Maohに入ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このアニメは悪くはありませんが、他のアニメショーにも輝くことはありません。 時にはストーリーが少し明るくなり、それ以外の時には私の注意を引きます。 フィラーエピソードのいくつか、そしてKyo Kara Maohの主要なストーリーさえも、非常に退屈で予測可能なものになることがあります。 しかし、他にも、Yuuri、Wolfram、Conrad、その他の悪魔の部族が人間の世界に行くときなど、Kyo Kara Maohが配信します。 また、最後のカップルのエピソードは、あなたの足で緊張し続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyo Kara Maohのアートとサウンドについて語りましょう。 作品は物語のように悪くも良いものでもありません。  Yuuriが悪魔の形に変わったようなサウンドトラックのいくつかは、かなり記憶に残っています。 しかし、サウンドトラックの大半は、他のアニメ番組と比較して忘れがたいものです。 私は実際にコンラッドとガンターの声優が日本版で奇妙で記憶に欠けているように、英語のダブを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターの関係はおそらくこのショーの最高の部分です。  Yuuriの顧問のGunterは、彼の偏心的な性格とYuuriへの極端な献身のために、おそらく私の好きなキャラクターです。 女の子のキャラクター（よりコメディーな役柄に割り当てられることが多い）よりも男のキャラクターがはるかに多いにもかかわらず、奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このショーは満足のいく時計であり、あなたが見なければならないものがあれば見なければなりません。 それに直面すると、Death Note、Code Geass、One Piece、Yu Yu Hakushoのような叙事詩のアニメ番組がはるかに優れています。  Kyo Kara Maohは忘れることのできない冒険物語かもしれないが、それは楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/deleteme234/reviews&#34;&gt;deleteme234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Enter Kyo Kara Maoh, a mediocre adventure of a preteen named Yuuri, who is suddenly thrown into another world to become the next Demon King of the Great Demon Kingdom.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;taigataiga-1&#34;&gt;taigataiga&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK、Kyou Kara Maouは初めて見たときから本当に注目を集めていた長編シリーズの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが事実です。 私は古典的なものが大好きです。 当然ながら、私はこのアニメの設定も好きです。これは、古代ヨーロッパのように装飾された並行世界の一種です。  「この子供には、彼が気づいていない大きな力がある」という考えは、私にもよく合います。 そしてまた、私はこのシリーズが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは物語として何を持っていますか？ 基本的に、このシリーズは、普通の10代の少年がどのように王になったかについてです。 王様であることは簡単ではないですか？ 多くの紛争が起こっており、王様として、解決する最良の方法を何とか見つけるべきです。 キャラクターとしての渋谷ゆうりは、正義感が強い素朴な子供であり、そんなに戦っていない軽蔑的な子です。 実際、このシリーズでは、そのような性格が変化をもたらします。 かつて誇りに思っていたマゾクのレースは、新しい濃密な王のおかげで、ゆっくりと変化しています。 たとえ愚かなことにも限界があるにもかかわらず、ゆうりの性格は、自分のやり方でさっぱりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはギャグアニメとして始まります。 それは実際に最初に完了するための主要なポイントを持っていません - それはそうではないと思われます - それで、それは充填物のエピソードでいっぱいです。 ストーリーはいつも面白いので、とにかく気にしませんでした。 だけど！！ しかし、常にある。 後で、あなたはこのシリーズがギャグ、ジョーク、ばかげた瞬間ではないことに気がつくでしょう&amp;hellip;しかし、実際にはかなりのプロットがあります。 今シーズンの終わりは本当に面白かった、IMO。 ギャグがギャグだけではないその瞬間..ああ、スリル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから次は？ ああもちろん、shounen-aiアスペクト！  KKMはこの少年愛のオーラを放つ、そうだよ。 これは物語の本当に顕著な部分です。だから、あなたはそれを耐えられるほうがいいのです。 はい、いくつかのsliiight（あなたのBLレーダーの僅か1つが十分に訓練されているわけではありません）の同性愛者のヒントがありますが、ここで極端なホモロマンスを見つけることはできないので、心配はありません。 しかし、多分、おそらく、あなたはこのシリーズを見終わった後、少年愛を好きになるでしょう。 このシリーズの95％のキャラクターは結局のところ男の子です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいえ、「神様、私はこの人が好きですか」や「おれはそんなに近づいてはいけません。私は神様です。 それはすべて純粋なヒントです。 ゆうりはまっすぐです。  &amp;hellip;.. GuntherとWolframは実際に少し邪魔しています。 特にGunther、真剣に。 しかし、この第1シーズンにはBLヒントはあまり含まれていません。 第3シーズンとKKM Rにはさらに多くのものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BLがこのレビューを引き継ぐのはなぜですか？ ナーはそれを気にしないでください。 とにかく、KKMは本当に面白いシリーズです。 あなたはまだそれを見ているかどうかを検討している場合は、それをチャンスを与える必要があります。 乾杯！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/taigataiga/reviews&#34;&gt;taigataiga&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK, Kyou Kara Maou is one of those long-run series that had really caught my attention since the first time watching.    This is the case. I love classical things. So naturally, I also love the setting in this anime, which is some sort of a parallel world decorated l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xzhieaenne-1&#34;&gt;Xzhieaenne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私がKKMを見始めると、本当にアニメに夢中になりました&amp;hellip;それは興味深いものではありませんが、どうしてそんなに中毒になったのか分かりません。 私はそれらのエピソードを見たときにいつも本当に私の心を笑う。 キャラクターさえも驚くほど驚きました。彼らはいつも私を笑顔にする方法を持っています。
そしてもちろん、それが回るストーリーは、私が気に入った私の好きなジャンルの一つでした。 それはまた、それが物語を嫌ういくつかのひねりを持っています。
エピソードの冒頭から、本当に嬉しかったです。特に、渋谷ゆりがトイレで洗い流されたとき、私は次のエピソードまで十分には得られませんでした。プロットは良く、クライマックスは良かったです。  、私は自分自身のために言うことができた、偉大だった&amp;hellip;
終わりまで見る価値がありました。
それは単にIRRESISTIBLE&amp;hellip;とADDICTABLEでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xzhieaenne/reviews&#34;&gt;Xzhieaenne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Honestly, when i started watching KKM, i really got hooked to the anime&amp;hellip; It&amp;rsquo;s not &amp;lsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khafotaku-1&#34;&gt;khafOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kyou Kara Maoは本当に私をAnime Otakuにするアニメの一つです。 メインキャラクターがトイレボウルの下を洗い流されて別の世界にどのように旅行されるかは、本当に創造的なアニメの1つです。 それは本当にあなたが期待していなかったオープニングでした！ その話がそこからどのように進展するか、私はただ興奮した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その話は主に美しい男の子に焦点を当てるか、または彼らが美容院と言うように、それにもかかわらず、それは私にとってもスリリングなアニメになります！ 当初、キャラクターが徐々に登場したのは本当に陽気で軽いものでしたが、さらに物語を掘り下げていくと、主人公の渋谷ゆうりと前のマオを取り巻く興味深いプロットや謎に満ちていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中世時代のように、魔法や剣を使った幻想で満ちているだけでなく、友情、リーダーシップ、そして全体としての重要性に真に焦点を当てたアニメです。 シリーズをその前奏と一緒に完成させたい。 それは本当に見るべき価値のある作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69723&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khafOtaku/reviews&#34;&gt;khafOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kyou Kara Mao is one of the Animes that truly makes me become an Anime Otaku. It is one of the Animes that a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosewayne-1&#34;&gt;RoseWayne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;117のエピソードすべてを完全に見終えるのに3週間しかかかりませんでした。 それはちょうどいいよ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい芸術とsountrack、鮮やかなプロットラインといくつかのファンタスティックなキャラクター！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;shounen-aiがいくつかありますが、それは実際にはすでに大規模なこのアニメのコメディ要素に追加するだけです。 本当に面白い瞬間、感傷的な瞬間、甘い瞬間、純粋なEPICの瞬間があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが失望しないと言ったら、私を信頼してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoseWayne/reviews&#34;&gt;RoseWayne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me just three weeks to completely fini &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daylelight-1&#34;&gt;DayLeLight&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを偶然見つけました。私はとてもうれしかったです。 私はやってみたらすぐに見直しを始めました（私は頻繁にショーを再ウォッチしません）。私は友人や家族の一団に私と一緒にそれを見させました。
一つの重要な点は、私はそれがshounen愛であると言われたが、私はそれだけでそれを見ないだろう、またはあなたは失望するだろう：ユリは彼が同性愛者ではないと主張し、男性/男性関係は奇妙であると主張する それにもかかわらず彼に押しつぶされるような人物。
すべてのキャラクターは素晴らしいです。  Wolframは私のお気に入りですが、それは近いです。 マイナーキャラクターでさえ、繰り返している傾向があり、十分な個性と裏話を持っています。
ショーについての私の好きなことは、それがコメディと真剣さの間でどれだけうまく切り替えることができるかということです。 それはむしろ軽く始まりますが、特に2年目のシーズンにはさらに深刻な瞬間があります（途方もないプロットがあります）。 それらの瞬間でも、あなたはまだ漫画の救済が性格で行動し、気分を明るくすることを期待できます。
このショーは、私の顔に笑顔を浮かべることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DayLeLight/reviews&#34;&gt;DayLeLight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this anime totally by chance, and I am SO HAPPY I did. I started rewatching it almost as soon as I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dokidokichan-1&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの少年時代についての簡単な解説：（BLのためにKyou Kara Maouを見たいと思っている人や、それに躊躇している人のために）
KKMは本当にBLスペクトルには当てはまらない。 シリーズは、ユーモアの源泉として非常にスラッシュ可能であることを意図していました。
にもかかわらず、いつものように、何かがあなたを少しでも怒らせるならば、それを避けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最初の反応は、KKMに心配のない幻想のようなラベルを付けることでした。 まったくスラップスティックではありませんが、深刻なものからかなり離れています。 しかし、私はすぐにそれが深刻な瞬間を持っていることを知った。 涙を浮かべていなくても、悲しいか心温まるシーンがたくさんあります。 私は自分自身が複数の機会に応援しているのを見つけました。 結局、ものは本当に得ていた。
私はこのシリーズの最善のことはユーモアだと思う。 ちょっとばかげているにもかかわらず、それはどこにでもありません。 それは非常に使いやすい種類のユーモアです。 あなたがしているエピソードの多くは、あまりにも真剣に物事を取らないように覚えておく必要があります。 少しの論理の伸びがあなたを怒らせるなら、これはあなたのためではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厳密には線形プロットはありません。 それはもっと大きな絵に追加される一連のミニアークです。
もう一つのプラスは私の意見では、KKMには、最終的に一緒に結びつくことがたくさんありますが、それほど複雑ではありません。 それは面白いとは言いません（私はたいてい何が起こるのか知っていなければならないので、一晩で大部分のエピソードを見ていました）、頭が過負荷になるほど複雑すぎるわけではありません。 このシリーズの長さを考えると、それは重要な側面だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて独自のもので、自分のやり方で愛らしいものになり、素早くそれらに繋がります。  KKMはハーレムのアニメではありませんが（ハーレムは、主人公としてさまざまな資格を持つ学士や独身者を選ぶという仮説が立てられています）、男性キャラクターの多様性があります。 私が理解できるシリーズのその側面は、すべてにアピールしないかもしれません。
私はキャラクターについてより多くのバックストーリーに気づいていないだろうが、シリーズは十分に長く、私はすべてのものを適切に保つことを主張することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはシンプルだが、シリーズが70以上のエピソードであり、予算が伸びていなければならないことに注意してください。 それは間違いなく詳細でも贅沢なものでもありませんが、大きな苦情も実際には表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は演技の声に苦情はありませんが、私も高い評価はありません。 主人公の声が自分に合っていると思っていました。それは自分の考えの程度です。
音楽は常にシーンのフィッティングであり、実際には本当にたくさんのスコアが好きでした。 ありがたいことに、様々なスコアがあります。 それは同じエピソードで何度も繰り返すわけではありません。 私は音楽について苦情を受けなければならないとすれば、合同のOSTのようには聞こえないだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：Kyou Kara Maou！ あなたがそれを愛していなくても、あなたが見ていることを後悔しないものです。 私はそれがユーモアと重力の優れたバランスであることを発見しました。 一種のユーモアのために来て、プロットの種類の取引にとどまりなさい。  shounen-aiを探している人は、失望するかもしれませんが、とにかく人物と恋に落ちるかもしれません。 芸術は明白な予算の伸張に苦しむが、通行不能である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：私は光小説Kyou kara Maouを読んでいない！ したがって、私は2つの比較に基づいてコメントがありません。 私はまた、次の季節を保証することもできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95887&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DokiDokiChan/reviews&#34;&gt;DokiDokiChan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A quick note on the shounen-ai aspect of this series: (For those interested in watching Kyou Kara Maou! for the BL and those who hesitate because of it.)  KKM does not truly fall on the BL spectrum. The series was meant to be highly slashable as a source of humor.  Nonetheless, as always, if something offends you even in small degrees, just avoid it.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowfireflame-1&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;文字通り、タイトルは「神が魔王を救ってください」という意味です.KKMは、ユーモアと剣闘士を沢山盛り込んだかなり壮大なアクション/アドベンチャーコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;普通の高校生のゆうりは、トイレを通して別の次元に引っ張られ、そこで彼は待望の王であることを発見する。 ここのプロットラインは良いですが、実際にはConrad、Wolfram、Gwendal、Gunter、Murata、Annissina、そしてこのアニメをすばらしくしてくれる奇妙な裁判所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにいるみんなは本当に見栄えが良く、なんとか愛らしい、特にウルリに夢中になった王子ウルフラム。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽快な楽しみがたくさんあり、かなり長いです！ それはなぜ10ではないのですか？ 時にはアクションが少し引き寄せられます。私はゆうりとウォルフラムの関係と尊敬しているが、お互いに憤慨しているように感じました。 私は、ユウリがウォルフラムの気持ちを考えずに第2の契約を終了するという疑惑があり、それが私にはウォルフラムにとって厄介な気分になります。 また、戦闘場面がより良く提示された可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70213&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shadowfireflame/reviews&#34;&gt;shadowfireflame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuuri, a regular high school student, is pulled through a toilet into an alternate dimension &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amnesialion-1&#34;&gt;AmnesiaLion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は良いコメディアニメを探した日を覚えています。 私はその日、何とか本当に落ち込んでいました。私は何か応援が必要でした。 私はいつもアニメを見るのが大好きで、男の子たちが主役をしていました。私はカワイイ、スゴイの女の子のファンではありませんでした。素敵なアニメをスクロールしながら、私の目を捉えたのは、 いくつかの少年、2つの若い見て、残りはハンサムな大人だったが、それらのすべては純粋にBishōnensでした。 私はコメントを見て、最初のエピソードを果たした。 私はトイレの場面で笑っていました。ユリはトイレから洗い流された最初の人でなければならないと叫びました。 最初の2つのエピソードは、私が幸せとシリーズに興奮しても、私は主に12または14エピソードのアニメを見て、私が78を見たときに懐疑的だった - 最後に、彼らは ナルト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン。  - 私は昔のファンではなく、土地は草で覆われています。馬や騎士が誇りを持ち、地元の人物がテレビを聞いたことのない場所です。 しかし、正直言って、私はこのアニメを見たとき、私はそのような時代に親切な気持ちを感じました。 すべてのエピソードはアクションでいっぱいで、新しい秘密もパズルに成長し、正しい要素を得るのは難しくありません。 キャラクターが訪れるすべての場所、出会ったすべての人、すべてがエンディングの鍵だった。 このアニメでは、4人の男の子、ラーメンを食べたり、ナンセンスについて話したりすることはありません。 このアニメは、世界と人々があなたと幸せと平和を分かち合って、あなたを愛する方法をあなたに示します。 それは、友情がどのように続くことができるか、あなたが誰であるにせよ、ひとつの国家になるためのグループとしてどのように一緒に参加できるかを示しています。 魔法の力は、よりエキサイティングな、このアニメを作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート。  - 私は本当にキャラクターの見た目が好きでした。マゾクが若く見えることは本当に素晴らしいアイデアだったので、私はウォッチャーとして、世界を救おうと老人を見る必要はありませんでした。 私は彼らがガンターをどのように描くのが大好きだった。 長い、輝く髪、太いまつげ、また彼の強い身体、通常彼がそうした魅力的な者は、スラップラッシュを描くだろうが、彼は理想的な姿を描いていた。 若い男の子は大きな目を、年長の男子は小さく、すべてが現場にあった。 夕焼けと土地は、全てが慎重に描かれていて、怪物、幽霊、そして魔力も見事に描かれていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。  - キャラクターの声が自分の性格にうまく合っていたので、JunJou RomanticaのMisakiの同じ声優がゆりに声を出してくれました。彼の声は本当に陽気で普通です。Konradの声も本当に繊細でメロディアスでした。 歌を歌ったり終わったりすることについてコメントするために、彼らはいい歌をしていました。 テンション・ミュージックは、うまく封鎖されていて、私はその時に私が平均的な性格を持っていたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字。  - さあ、正直しましょう。 すべてのキャラクターが素敵なアニメを見て、あなたがそれらを見逃してしまったとき、彼らがいなくなったときに手を上げてください。 なし？ はい。 このアニメは、理想的なキャラクターを提供しています。あなたが嫌い​​な人はいません。最初は本当に好きではないかもしれませんが、ユリはチャンスを与えてくれます。 それらの人の1人はAdalbert von Grantz、はい、金髪の老人と迷惑なハーフスマイルになります。
ユリはあなたが落ちるキャラクターの一つです。 彼は確かにウォルフラムが彼に電話している「暴れ」ですが、彼は自信を持っていて、彼が何をしているのかを信じています。 彼はただ崇拝する人々のひとりです。たとえ迷惑行為を見ても、あなたはまだどこかに深い同情を感じています。 ユリは面白くて親切で、悲しいときには悲しい、怒っているときにはあなたもそうです。 彼は理想的な役割モデルであり、誰もが望む誰かの体現である。 純粋な心が、彼の人々の信頼を失うことはありません。 彼が自分自身に示す唯一の否定的なやり方は、Wolframが彼に自分の気持ちを見せてくれることです。彼はいつも不快ですが、少年愛、ファンの女の子は言うでしょう。
私はここでは時間がかかりません。なぜならあなたのすべてがおそらく退屈だからです。しかし、すべてのキャラクターは本当に素敵で、いつも顔をしかめているWolframでもあります。 すべてのキャラクターには趣味や特性があります。 グウェンダルはかわいい動物を愛していると誰が思うだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にそのアニメは、あなたが親切で温かい心を持っていると分かりました。 あなたがどこにいても、友人や自分と一緒にいても、あなたを信じる人がいます。 あなたが素敵な魂を持っているならば、人々はあなたにすべてを与え、あなたをよく扱います。 恋人や友情、兄弟愛、マニアック、あなたの親友や保護者が自分の利益のためにあなたを裏切ることができる方法についての話です。 あなたが愛する人々を信頼できるかどうかは、あなたが決定することです。 そして、解決策がないように見えるそれらの瞬間には、それを通過するためにいつも何らかの方法があります。 私は3日で全体のシリーズと卵子を見た、私はちょうど秒間停止することはできません、アニメの種類は、どこにトイレに行く必要がありますが、次のエピソードが原因で、あなたは傾ける。 あなたが賞品のファンではなく、古い村でも、このアニメを愛し、キャラクターはあなたの友人になります。シン・マコクがあなたの心に近い場所になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AmnesiaLion/reviews&#34;&gt;AmnesiaLion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember the day when I searched for any good comedy anime. I was somehow really depressed that day, and I needed something to cheer on. I always loved to watch anime, where the boys had their lead role, I never was a fan of &amp;lsquo;kawaii, sugoi&amp;rsquo; girls, with voice of babydolls, so while scrolling for a nice anime, what catched my eyes was the cover of a few boys, two young looking, and the rest was a handsome adults, but all of them was purely Bishōnens . I looked at comments and played first episode. I was laughting at th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melissasoh1706-1&#34;&gt;melissasoh1706&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見始めた全理由は、そのタグの1つ「shounen-ai」によるものでした。  shounen-ai / yaoiのファンとして、私はそれを拾うのが自然でした。 このレビューが短ければごめんなさい&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを見始めたとき、私は「これはあの時にも、あんたがいますか？ しかし、シリーズを深く深めていくと、私は少年愛のヒントを見つけ、とても楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、「タイトルから、本当にコメディはありますか？」と考えました。 しかし、私がゆりがウォルフラムに「提案する」瞬間を目撃したとき、私は頭を笑った！ ガンターがユリの愛情を示す方法は、私を笑いながら爆発させることは決してありません！ しかし、私はまた、ウォルフラムがユリの婚約者として真剣に取り組み、女性の夜のドレスでドレッシングする方法も好きでした&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術に関しては、それはかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、自分の性格がどう違うか好きだった。 ユリへのコンラッドの忠誠心や、ユーリとあまりにも心地よい人たちに対するウォルフラムの嫉妬など！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを全部そんなに楽しんだので、私はそれを10/10にしました！ もし誰かが普通の高校生についてのアニメを見たいと思っているのであれば、コメディーな反応が多い日常生活のイベントではありますが、深刻な瞬間には、このアニメをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49681&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/melissasoh1706/reviews&#34;&gt;melissasoh1706&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The whole reason I started watching this anime was due to one of its tags, &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo;. As a fan of shounen-ai/yaoi, it was na &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azhwi-1&#34;&gt;azhwi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は好奇心の中でこのアニメを始めた。 私はそれが何であるか分かりませんでした。 それが私のコンピュータ上にあったことさえ知りませんでした。
友人がネットワーク上で物事を動かしていて、ある日、私の恋人に最初のシーズンを間違って残してしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは面白かった。 ブラックホール？ トイレで？ 何かがあれば、それはエピソードの残りのために私を夢中にしたものだった&amp;hellip;それらの78人全員&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にかわいくなり、そのキャラクターは少し標準的で幼稚なものです。 しかし、ユーモアは状況を変えたり、キャラクターのやりとりを変えたりして、私がすべてのことを続けさせました。 真っ暗な「ちょうどこれはどこに行くの？」 そして、「彼らは何をしたの？
気になる - それはかわいいです。 湯ゆりの大きな丸いディナープレートの目のセメントを見て。オープニングのテーマソングはもちろん、毎回私を魅了します。 具体的には、最後の小さな「新居井」！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が他人に説明したように、それは亀裂です。 習慣性。 そして、私はとても幸せにそれに没頭しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30982&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azhwi/reviews&#34;&gt;azhwi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I began this anime in curiosity. I had no idea what it was. Didn&amp;rsquo;t know what it was about, didn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkd1-1&#34;&gt;DarkD1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーに参加した理由は、彼らが悪魔の王であることを知っている青のうちの誰かのアイデアが好きだったからです。 私は超自然的/幻想的な要素が好きで、いつもハードコアなアクションではないという設定に基づいていることが好きです。 最後に、ショーは進化するプロットを持っていなければなりません。 その意味でKyo Kara Maohはとても良いです。 ゆうゆう王の力はショーストッパーであり、あなたは常にあなたの行動を一杯としていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私には、ショーに入る2番目の正当な理由、すなわちユーモアと考えられるもののショーが好きな友人もいます。 もしあなたがギャングをしていて、shounen-aiコメディがたくさん投げられているのであれば、あなたはおそらくKyo Kara Maohで多くのことを笑うでしょう。 私は個人的にそれに耐えることはできませんが、そのシーンが来るのを見て早送りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;品質が上がるまで、ショーはその浮き沈みがあります。 ショーは私の基準を考慮して、すべてのゆるい端を包み込む。 あなたがショーを見るときに、特定の質問が出てくると、あなたはこのアンタゴニストの起源が何であるか疑問に思っています。Kyo Kara Maohは他のアニメと比較してそれらをすべて徹底的に説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の問題は、誰も邪悪で誰も罰せられないという日本のアニメ哲学につながります。 私は、多くの時間、ユリが常に人を釈放し、人を犯さずに行くなど、人の犯罪に関係なく、自分の歯を磨いている。 ユリの平和的解決のためのそれとその程度。 そのうちの1つは、あなたが文字通り水袋で窒息する場所を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、ショーを見るために相反する多くの理由があります。 私は誰もこのショーに完全に満足しているとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33646&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkD1/reviews&#34;&gt;DarkD1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The reason I got into this show was because I liked the idea of someone out of the blue finding out that they are the king of the demons. I like supernatural/fantasy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindsthenightowl-1&#34;&gt;lindsthenightowl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1鬼の王（The Great One）が第27鬼の王であるために代々の世界から選んだ15歳の少年。 このシリーズは、優良なマオになる方法を学ぶゆうりについて、彼の親切で容赦しない性質に忠実なままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyo Kara Maohが私の期待を大きく上回りました。 プロットは快適なペースで動き、プロットについては暗闇の中で完全にあなたを残しません。 間違ってはいけない、後のエピソードはしばしばクリフハンガーで終わります。 しかし、ストーリーはあまり混乱せず、複雑なものが最終的に説明されています。 私が気に入らなかったのは、時には過度に安っぽくなる傾向があったということでした。 私はまた、地球上でのユリの日々の生活、そして彼の家族との交流をもっと知りたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての驚異的な文字。 それらのそれぞれは、少なくとも1つで識別するのが容易な点に特徴的な個性と特徴を持っています。 それには時間がかかりますが、キャラクターの開発は、フラッシュバックとキャラクターヒストリーに特化したエピソード全体の半分ですばらしいです。 私はとても気に入っていることにとても驚きました！ いくつかの点では、私はただ泣いているときはいつでもWolframに抱きしめたいと思っています。 それぞれの主人公は、あなたの前提を再考させ、そして/またはそれらをもっと好きにする決定的な瞬間を持っています。 しかし、私はWolframの父親とその若い年についてもっと学びたいと思っていました。 多分過去の半分はコンラッドの父親のことで、おそらくこのシリーズでは大きな役割を果たしていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にアニメーションを楽しんだ。 彼らは細部に本当に注意を払い、すべてを華やかにしました。 使用される魔法は、曖昧なレーザービームのような力の代わりに、蛇の頭の形をした激しいライオンや水です。 キャラクターとその服は、ウォルフラムのまつ毛からゆうりのネックレスまで非常に詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kyo Kara Maohの小さなことが、本当に私を恋に落ちさせるのです。 私は絶対に2番目のエンディングテーマを賞賛しました、グウェンダルの編みはとてもかわいかったです。ジョザックの変装が毎回私を殺し、アニシナのおかしなことが偉大な漫画の救済をもたらしました。そして、私はユウラムに至り、いつかゆうりでいくつかの点で悲鳴を上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はKyo Kara Maohを助けることはできませんが愛することのできないチーズなコメディーやキャラクターが好きな人には大いに奨励します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューでしたが、あまりにもアマチュアではないことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105511&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lindsthenightowl/reviews&#34;&gt;lindsthenightowl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuuri Shibooya is a 15 year old boy who was chosen by the 1st demon king (The Great One) from an alternate world to be the 27th demon king. The series is about Yuuri learning how to be a good Maoh while still keeping true to his kind and fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xaniaventra-1&#34;&gt;XaniaVentra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の好きなアニメの一つです。何度も何度も何度も見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（10） - ストーリーラインはいつも私に予測可能なわけではありませんでしたが、それを面白く保つために紆余曲折があります。 私はまた、プロットの神秘的な側面も好きです。 プロットに深みがあったので、次に何が起こるのか見守ってもらいたい。 私は剣の戦いと魔法の面も楽しんだ。 それは幼稚なやり方ではなく、より成熟したように見えました。 私は本当にさまざまな世界に行くことを含むプロットを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8） - アートスタイルは楽しいものでした。 私はより良い芸術を見てきましたが、私はさらに悪化しました。 私は実際にアートワークについての苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9） - 私はすべてのキャラクターを楽しんだ。 ゆうりはしばらくして私を苛立たせましたが、大部分はすべてのキャラクターが優れていました。 主人公の登場人物だけでなく、それを支えている人達も、何らかの実体を持っていました。 あなたは彼らが誰であるかを知る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10） - 私はこのアニメを大いに楽しんだ。 私はそれを何度か見てきましたが、将来私はそれをもっと見るでしょう。 誰にでもこのアニメをお勧めします。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的なは10.です:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124373&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/XaniaVentra/reviews&#34;&gt;XaniaVentra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of my favorite anime, I could watch it over and over again.    Story (10) - The storyline wasn&amp;rsquo;t always p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katlee8225-1&#34;&gt;katlee8225&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-9
私はストーリーを9にしました。なぜなら、正直なところ私はその素晴らしいプロットを考えているからです！ 日本の少年が突然トイレを通って別の世界に運ばれる。 彼はこのオルタナティブな世界の悪魔の王であることを選んだのです！ 彼は王子を叩くが、これは実際にはこの世界でのマリゲの提案であるが、結婚する2人は正常である。 それから彼は世界の間を行き来し続け、ある世界では普通の日本人の男の子として、別の世界では悪魔の王様として生きています！ 本当にそれが好きだった！
アート8
私は芸術が好きでしたが、私はもっと良くて悪いと思っています。
サウンド8
本当に良いですが、ちょっと聞いたことがあります。
キャラクター-9
私はちょうどすべてのキャラクターがどのように異なっているのが好きですが、実際にアニメととてもよく調和しています！ 何らかの理由でWolframはいつも私のお気に入りだったし、理由もない。 私は彼が気温がどのようにしているのが大好きだと思うが、彼はゆり、彼の王、そして婚約者を人生で守るだろう。 プラス私はアニメの方法で、彼はちょっとかわいいと思う：}
楽しさ-8
これは超良いショーであり、あなたがいなくてもそれを見守ることを全面的に勧めています。 私は本当に嫌な思いをしていました。私はこのショーが好きですか？
全体的な8
私は本当にそれが好きだと言ったように！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/katlee8225/reviews&#34;&gt;katlee8225&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story-9  so i gave the story a nine because honestly i just think its a great plot! a boy from japan suddenly is transporte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khunter-1&#34;&gt;khunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで簡単に説明しますが、なぜ人々はプロットを説明しますか？ すべてのアニメのための概要があります。 とにかく、kyo kara maohは実際に面白いです。 私はそれはいくつかの場所で行っているいくつかの強いユリを持っていることを意味しますが、それは深いではない、良いアニメを感じるのリラックスした種類のが、十分なドラマとあなたにすべての方法を介して興味を維持するプロット。 それは時々非常に面白いことができ、容易に特性がよく好きです。 それは、このファンタジー世界との今日のミックスとして、物語が続くにつれて、それに中世の感覚と興味深いものがあります。 しかし、私は結局、信じられないほど愚かで予期せぬことになり、率直に言って終わりのように私はやっていないと言わなければならないでしょう。 しかし、ちょっと私だけのことだ。 そして、私は何を知っていますか？ 私はちょっとばかなカヌーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=95771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/khunter/reviews&#34;&gt;khunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;quick note here, why do people explain the plot? there is a synopsis for e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku365-1&#34;&gt;Otaku365&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいアニメです。 それは私が好きなリアルワールドへの多くの言及を持っています。  女の子は男の子が楽​​しめるかもしれないものを楽しむかもしれません。 全体的に多くの問題はありません。 私の最大の関心事は「Kyo Kara Maoh！」というタイトルのスペルです。 または &amp;lsquo;Kyo Kara Maou！&amp;rsquo; 私は最後の文字hまたはuを意味しますか？ 私は非常に見て価値があるこのアニメを強くお勧めします。 私はダブの代わりにサブをお勧めします、それは理解するためにeaiserです。 私が見て知っている最高のサイトはwww.gogoanime.com（モバイルではない）、www.otaku-streamers.com（モバイルとアカウントの仕事はしません）、www.realitylapse.comはモバイルで動作しますが、保証はありません 、モバイルで動作する2つのサイトはwww.animeget.netです。  （not animeget.com）とwww.anime-sub.com Wolframはそこにいる最高のキャラクターです。 人格のような彼のツンデレを愛する。 彼は正義と意義の強い主人公のユリに従事していますが、正気ではありません。 これは男の子や女の子に良いことです。 男の子はアクションアドベンチャーや物語が好きです。 ほとんどの少年は、フェアリーテールやハンターXハンターのような実際のシーケンスと物語を持っています。 ほとんどの少女がちょうどそのエピソードでは、Shugo CharaやNanaのような実際のシーケンスはありません。 女の子たちは楽しそうに思うのですが、大抵の人はかなり様々な性格の人を見て、好きなものを選んでください。また、YuuriとWolframの間の少年愛はかわいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=101419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku365/reviews&#34;&gt;Otaku365&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is an amazing anime. It has many references to realworld which i like. Wolfram is the best character out there. Love his tsundere l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>