<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tengen-toppa-gurren-lagann-movie-gurren-hen/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tengen-toppa-gurren-lagann-movie-gurren-hen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tengen Toppa Gurren Lagann Movie Gurren-hen</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tengen-toppa-gurren-lagann-movie-gurren-hen</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tengen-toppa-gurren-lagann-movie-gurren-hen</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/11373.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4107/Tengen_Toppa_Gurren_Lagann_Movie__Gurren-hen/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4107/Tengen_Toppa_Gurren_Lagann_Movie__Gurren-hen/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;克服できない&amp;rdquo;を上回る試みが失敗した&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;人が突入するときに、彼らの訓練に彼らの魂を置く！&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがレビューに飛び込む前にいくつかの明白なアドバイス/事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1。
これはスタンドアロン映画ではないため、テレビシリーズの知識が強く推奨され、あなたの心にも有益です。
2。
TVシリーズのペースを映画と比較しないでください。  1つはテレビシリーズと呼ばれ、もう1つは理由のために映画と呼ばれ、k？  TVシリーズと映画の両方が元のディレクターとスクリプトエディタによって作成されているので、彼らは何をしているのか知っています。
3。
新しい映像をたくさん見ることは期待しないでください。 これはこれがテレビシリーズの「要約」であることを意味しますか？ ではない正確に。 この映画が完全な&amp;rdquo;要約&amp;rdquo;の代わりにアダプテーションと見なされるためには、戦闘には十分なプロットの違いがあります。
4。
映画は急いでいますか？ 大部分はそうです。 あまりにも少ない時間でカバーするには材料が多すぎます。 これは恐らくほとんどの人々が不平を言っているものです。
5。
これを見るのは貴重な時間ですか？ あなたがテレビシリーズと映画の間で何を期待するかを区別できる場合のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品の傑作をリメイクしようとする問題（アニメだけでなく）は、新しい作品が以前の作品をどのように上回っているかを見るのが好奇心でしかないということです。 多くの場合、人々はこれらの作品に対してあらかじめ設定されたレベルの期待を持ち、より多くの場合、人々はあまりにも多くのことを期待し、失望して終わることがあります。 例えば、元のTVシリーズ10/10を評価した後、視聴者Xは熱心に映画の適応を待っている。 しかし、彼は本当に何が期待できますか？ それは11/10の価値がある映画ですか？ いいえ、それは不可能です。 これは、人間の偏見と呼ばれるもののおかげです。 最初にテレビシリーズを見たことがある人は、意識的に/無意識にそれらを比較しています。 だから、テレビシリーズと少しずつ比較しないように映画を見ているときは気をつけてください。 それは映画のために公正ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tengen Toppa Gurren Lagann（TTGL）を見た私たちは、ショー全体が物理法則に反していると言ったとき、それが何を意味するのか知っています。 このタイプのショーには多くの例がありますが、TTGLはこれまでのところ最も凶悪です。したがって、TTGLが出現するどこにでも「叙事詩」という言葉が見られます。  TTGLの話は、&amp;rdquo;弱者&amp;rdquo;の戦いの代表例です。 主人公は戦いのチャンスはほとんどないが、たびに彼らは不可能なものを可能にするように見える。 そして、彼らはどのようにそれをしていますか？ もちろんドリルで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はいくつかの素晴らしい新しい戦闘シーンを持っています。 アニメーションは、テレビシリーズと同じです（2人を比較したい人向け）。 ほとんどのシーンは非常に一貫していましたが、スケッチで漫画的なアニメーションから期待されるような細部には欠けています。 本当にTTGLを「叙事詩的」にするのは、ショーのその特定の瞬間にシーンが「気分」とよくマッチすることです。 これは、部分的に中川翔子の素晴らしいサウンドトラックとテーマソングによるものです。  Gainaxの以前の作品に精通している私たちの全体的な人々は、TTGLで失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、この映画の中で横横を重視しています。 サイモンとニアはまた、映画を通してまともなキャラクターの開発をしています。 残念なことに、時間の制約のために、かなり中空になったロッシーとキタンのような二次キャラクターのためのキャラクタービルディングはあまりありませんでした。 したがって、Kamina、Nia、Simon、Yokoが気になることがあれば、あなたには間違いがないはずです。 私たちの残りの人には、ここにいくつかの失望のために自分自身を支える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下は、映画のペーシングに関する懸念を持っている人を対象としています。 テレビシリーズの終わりから映画の放映まで、どれくらい時間がかかっているか、自分に尋ねてください。 回答：11ヶ月と1週間（数週間を与える、または数日かかる）。 あなたは正直なところ、（すでに提示されているものの次の）大きな違いを時間を見て期待していますか？ あなたは正直なところ、51週目に作成された同じ驚きをもって、全く新しい物語を見たいと思っていますか？ 時間があれば、物事がうまくいかないと映画が遅れる可能性があると主張することはできますが、それはかなりうまくいったと思います。 うまくいけば、あなたはそれも良い楽しい時計を見つけるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A failed attempt to surpass the “unsurpassable”.&lt;/em&gt;    “Men put their souls into their drills when breaking through!”    Some obvious advices/facts before we dive into the review.    1.   This is NOT a standalone movie thus having knowledge from the TV series is highly recommended and also beneficial to your mind.  2.  Do NOT compare the pacing of the TV series with the movie. One is called a TV series and the other  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GainaxはGunbuster vs. Diebuster、さらに最近ではEvangelionの4徴候の復興映画のシリーズになっています。今ではTengen Toppa Gurren Lagannに同じ扱いをすることに決めました。 残念ながら、ランタイムは十分な量の開発を可能にせず、途中で多くの要素が失われていますが、新しい素材には恩恵があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズは27エピソード、またはオープニングとエンディングを差し引いた約9時間です。  Gurren-henは、最初の13のエピソードのイベントに従っているので、ソースの素材よりわずか2時間も短くなっています。 あなたが期待するように、開発の多くは光沢があり、物語は稲妻のペースで進行します。 物語そのものは、シリーズとほぼ同じです。人類の多くはサイモンと彼の「仲間」カミナが自由に壊れて、巨大なメカを操縦する「ビーストマン」が住む表面を見つけるまで、地下に住んでいます。 続編のために物事をうまく設定する終わり。 プロットは、驚くことではないが非常に急いでいる。 キャラクターはほとんど開発されておらず、途中でストーリーを進めるにはばかばかしいが、残念なことに必要なモンタージュがある。 開発上の問題は、適切なプロットのための道を開く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、シリーズとは大きく異なるものではありませんが、オープニングとエンディングはエキサイティングな新しい素材を提供します。 結末は、特に、歓迎された偉業です。 新しいクライマックスは、スリル満点で、よく実行されています。次の記事を待ち望んでいます。 しかし、コーナーは、音楽と一緒にカットされています。 このシリーズの岩崎拓によるスコアは、新たな追加なしで返され、ガーレン鶏は時には映画の長さの要点に沿って何かを感じる。 あなたはすでに見たことがあります。 サウンドトラックへの新しい包含物は、確かに気が散っていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gurren-henでは、主要なトリオと主役のキャストが帰ってきましたが、ほとんどがRossiuとKittanなど、自宅で深みと発達を残しました。  Yokoファンにはより多くのファンサービスが提供され、新しいシーケンスではSimonが特に驚異的です。 しかし、キャストへの発展の欠如は大いに失望しており、ガーレン鶏はむしろ疎外され、逆行的であるように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gurren-henは楽しい映画であり、その原作で薦められていますが、開発の遅れによって失われています。 この中間の行為は、新しい物語から実質的に恩恵を受けている可能性があり、最初と最後の間の橋渡しをして、サポートキャラクターに別の紹介や発達問題への対処を提供していました。 しかし、新しいオープニングとエンディングのシーケンスは予想以上に長くて、はるかに夢中になっている。 あなたがこのシリーズを楽しんだら、あなたは映画から蹴ってきますが、そうしなければ、Gurren-henを避けるのが最善です。 あなたがTengen Toppa Gurren Lagannを初めてお使いの場合、映画はあなたの時間に値するものではなく、多くの登場人物が謎に包まれて完全にインコヒーレントであるかもしれません。 モチベーションと深みなしに、空の殻だけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax have turned their series into movies before with Gunbuster vs. Diebuster and more recently the Rebuild of Evangelion tetralogy, now they&amp;rsquo;ve decided to give Tengen Toppa Gurren Lagann the same treatment. Unfortunately, the runtime doesn&amp;rsquo;t allow for a sufficient amount of development and many elements have been lost a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unregistered00&#34;&gt;Unregistered00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gainaxは斬新なアニメーションスタジオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「悪意のあるアニメーションによる悪名高い」エピソード4を含む映像の95％を再利用することで、Gainaxは真に収益を最大化しました。 これに加えて、映画には、テレビシリーズとは対照的に希薄に感じられる瞬間があります。 おそらく、Gainaxがシリーズの半分をほぼ2時間の時間に圧縮しているからかもしれません。 多分それは貧弱な指導です。 知りません。 正直に言うと。 要約エピソード（ep。16）は映画フォーマットを所有しています。 また。 それは要点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るい側。  Gurren LagannとDai-Gurrenの間のスパイラルキングのイントロとクライマックスの戦いは、3人の将軍とviralsの新しい旗艦であり、本質的にDai-Gurrenのわずかに修正されたバージョンです。 このためにお金を払った人々のもう一つの慰めとして、中間部分のどこかで非常に小さな新しい場面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tengen Toppa Gurren Lagannのファンとして、私は完成のためだけにこれを得たことを後悔していないと言わざるを得ない。 あなたがこれを見て何かを失うことがない限り、私はそれのために行くと言うでしょう。 しかし、あなたの現金（またはあなたの帯域幅）を使う良い方法があれば、それを脇に置いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の数値格付け（ストーリー、アート、サウンド、キャラクター、楽しさ、全体）は、映画をシリーズの知識とスタンドアロンとして見るグレードであり、シリーズとの比較ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unregistered00/reviews&#34;&gt;Unregistered00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax is one shrewd animation studio.     With the reuse of 95% of the footage including the &amp;lsquo;infamous due to crap animation&amp;rsquo; episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;majobi&#34;&gt;Majobi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;8  - とても良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンパクトにするのは難しいですが、27のシーズンを6つのエピソードランタイムに分けることができますが、それが価値あるものであれば、それをうまく取り除くことができます。 私はそれが現実的に価値があると感じるように私はそれを与えた、私は7よりも低い何もそれを与えていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメシリーズと比較すると（新しいコンテンツがまともですが）、ただ単に短くなります。 マイルは短いですが、まだ私はそれに8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は相対的ではないスコアを出そうとしています。 これがアニメシリーズに関連していた場合、5  -  7地域、おそらく5周辺りで得点を獲得しました。アニメがどれだけいいと思ったかを実証するだけです。 これは良かった、シリーズはより良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがGurren Lagannを目の当たりにしているなら、アニメシリーズが道のりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Majobi/reviews&#34;&gt;Majobi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;8 - Very Good all around.    Hard to compact a season of 27 episodes down into  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thepieman35&#34;&gt;thepieman35&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これを見てすぐ前に何をしてはいけないのか、シリーズを見てください。 映画全体は、シリーズから直接カットをスプライシングするだけで、短くすることができます。 今シリーズを一度も見ていない、あるいはしばらく見ていないのであれば、この映画とその続編は楽しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にシリーズを楽しんで、誰かがこれを見て、シリーズを見るべきではないかと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thepieman35/reviews&#34;&gt;thepieman35&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so here what you should NOT do right &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leodamine&#34;&gt;leodamine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええ、私はスコアが足りないことを知っています。 どのようにして、そんなに低いスコアを与えることができますか？  Well Gainaxは、アニメからのシーンで映画のほぼすべてのシーンを再ハッシュすることにしたとき、私に大きな殴打を与えました。 新しく唯一の部分は最後の20分でした。 それ以外はアニメーションの短縮版だけだった。 基本的にTTGLを見たことがある場合は、映画全体を見ないでください。 あなたは2時間を浪費しています。 それは新しいものなので、最後の20分間のみ行ってください。 うまくいけば、第2の映画は新しいコンテンツを枯渇させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leodamine/reviews&#34;&gt;leodamine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;yeah I know the score doesn&amp;rsquo;t add up. How can one like s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reignsixx&#34;&gt;ReignSixx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのスタンドアローンの映画を期待している場合は、そうしないでください。 これはこれではありません。 代わりに、これは私がTengen Toppa Gurren Lagannとして知られていたシリーズの前半を再考したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私がこの映画について好きだったのは、ストーリーについての本質について、プロットをより速く進めることを話したことでした。 だから少なくとも私にとっては、2時間で凝縮されたシリーズの前半を再ウォッチするのは素晴らしい方法でした。 しかし、それはあまり凝縮されているので、最初にシリーズを見ていたと仮定しているため、初めての視聴者はペースが速すぎると感じるかもしれません。 私の提案は、シリーズを最初に見てから、2時間の長さの映画を2つにまとめたショーを見たいと思えば、数ヶ月後にこの映画を見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術とアニメーションは、彼らが続編のためにセットアップするためにそれ自身の映画の終わりを持っていた映画の紹介と最後の15分を除いて彼らが同じアニメーションを使用したと考えてシリーズと同じです。 私は個人的にアートとアニメーションを愛していました。  GurrenとLagannが彼らの特別な動きを組み合わせたり使用したりするとき、すべてがとても上にあり、あなたは悪い気持ちを吐き出すことができます。 私が言っていることは、アートのスタイルがこの映画にとてもうまく合っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私がGurren Lagannを見たとき、私はそれをダビングしたことを最初に見ました。そして、そのように、彼らの日本の俳優の上で彼らの英語声優を愛するようになった。 しかし、配信はまだ行われています。 それはシリーズbadassの戦いの時、声の強さはそれを反映しています。 感情的な場面では、その影響があります。 あなたが英語の吹き替え版を見たとしても、元の日本語の吹き替えはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
Gurren Lagannのすべてのキャラクターが大好きなので、少し偏っているかもしれませんが、私のレビューです。 だからそれを処理してください。 文字の範囲：あなたの顔に男の中で最もマニアな、悪いKamina; 臆病な、自己愛情に満ちた、まだ成熟しているサイモン; ファンのサービス、狙撃兵、クールなヨーコに、 かわいくてかわいい豚の虫Bootaにさえ。  Gurren Lagannにはさまざまなキャラクターがあり、それがより楽しいショーになります。 残念ながら、これはショーの凝縮版なので、あなたは多くの側面の文字の背景を見ることはありません。 あなたが得るのは彼らが会う方法のモンタージュですが、それだけです。 それでも、私が言及した数少ない場合でも、シリーズの最初の半分を運ぶだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこれを元のシリーズの再ウォッチとみなしたので、何か新しいものは期待していませんでした。 それでも、私はこの映画を楽しんでいました。 それは非常に速いペースであったので2時間のように感じることさえなかった。 それはいつも良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
シリーズの前半を詳述しているこの映画は、あなたがショーを見直す気がするなら、素晴らしい映画です。 しかし、この映画を最大限に楽しむためには、すべてを把握するために続編を見る必要があります。 それでも、この映画が何をしているのかは、それがどれほど驚くほど悪いのかを思い出させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReignSixx/reviews&#34;&gt;ReignSixx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re expecting an original, stand alone movie, don&amp;rsquo;t. That isn&amp;rsquo;t what this is. Instead, this is a retelling of the first half of the series I came to love known as Tengen Toppa Gurren Lagann.    Story: 7  What I liked about this movie was that it told the essentials about the story to progr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marquis-d-luffy&#34;&gt;Marquis_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読み始める前に私が言わなければならないことがあります。 これは「ファンのために作られた」映画です。 これまでにシリーズを見たことがないなら、おそらくそれに従うのはかなり難しいでしょう。 そして、率直に言って、あなたはショーから得た壮大さを失ってしまいます。 だからこの映画を見る前に、テレビシリーズを見てください。 私を信じて、あなたが誰であるか、あなたが入っているアニメに関係なく、あなたはそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K、先に進もう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これはあなたの標準的なレビューになることはありません、これは標準的なアニメではないためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、あなたがショーを見ていないなら、Gurren-Henは働かない。 ほとんどの場合、それはショーの大規模な要約です。 新しいアニメーションが登場するのであれば、前半は確かに分かりませんでした。 私は彼らがテレビシリーズを重要なビットにカットし、それらを最初の半分全体のために映画にブレンドしたと確信しています。 以前はGurren Lagannを見ていたが、しばらくしてからそれを見ていた誰かがうまくいった。 ヘック、それはまったくこの映画の目的です。 しかし、彼らは26エピソードを一緒に1時間50分にまとめることは不可能であり、その半分を圧倒することを選択し、それを一緒に混ぜ合わせるのに全く異なるプロットを考え出すことを知ったとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして彼らはそれをうまくやった。 最初の10インチのエピの価値があった後、新しい何かがプレートに持ち込まれ、それは歓迎された。 だから、私はこの映画をGurren Lagannの楽しみをもっと探している人にお勧めします。 あなたはそれを楽しむでしょう。 そして、私が言ったように、あなたがシリーズを見ていないなら、それは言うのは難しいです。 それにもかかわらず、あなたはおそらくそれを楽しむでしょうが、私はまだショーを見るように言っています。 ショーがなければ、あなたが実際に正しく紹介されたことのない約15〜20文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がレビューで気にする他のすべてのものに関しては、 アートワークはGurren Lagannが叙事詩的ですばらしいものだった。 あなたがシリーズをまだ見ていないのであれば、Gurren LagannのアニメーションはEPICだと言いましょう！ 話を続けるのに十分な叙事詩。 サウンドはうまくいきました。彼らは誰もがノスタルジックな心臓の弦を微調整するだけで「Row Row Fight The Power」を取り戻しました。 キャラクターの開発はいくつかの地域では欠けていましたが、キャラクター自体はGurren Lagannのものであり、そのように素晴らしいです。 そして、全体的に、私はこの映画を見て楽しんだと言えるでしょう。 私は短い形のGurren Lagannを楽しんでいました。時間をかけてラップしたり、次のムービーのクリフハンガーとして物事を残したりするのを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGurren Laganを楽しんでいたので、Gurren-Henを楽しむことができました。 物理学の法則は、このシリーズには何の意味もありません。それが私が気にすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;列の行は、力を戦う。  b ^ _ ^ d&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marquis_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Marquis_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s one thing I have to say before you start reading this. This is a &amp;lsquo;made-for-fans&amp;rsquo; movie. If you haven&amp;rsquo;t seen the series before, you&amp;rsquo;ll probably find it to be pretty hard to follow. And frankly, it loses out on a lot of the epicness you&amp;rsquo;d have gotten from the show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0oblivionsoul0&#34;&gt;0oblivionsoul0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメと同じくらい映画を楽しんでいないと言わなければならない。 彼らはいくつかのキャラクターを知ることさえできなかったエピソードをあまりにも多く取り出しました。 それはあまりにも急激に急増し、アニメでは決して起こらなかった戦いのようだった。 全体的に、私はアニメを見たにもかかわらず、私は何が起こっているのかかなり混乱していた。 映画はどこにでもあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0oblivionsoul0/reviews&#34;&gt;0oblivionsoul0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say I didn&amp;rsquo;t enjoy the mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaminakai-1&#34;&gt;KaminaKai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;克服できない&amp;rdquo;を上回る試みが失敗した&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;人が突入するときに、彼らの訓練に彼らの魂を置く！&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがレビューに飛び込む前にいくつかの明白なアドバイス/事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1。
これはスタンドアロン映画ではないため、テレビシリーズの知識が強く推奨され、あなたの心にも有益です。
2。
TVシリーズのペースを映画と比較しないでください。  1つはテレビシリーズと呼ばれ、もう1つは理由のために映画と呼ばれ、k？  TVシリーズと映画の両方が元のディレクターとスクリプトエディタによって作成されているので、彼らは何をしているのか知っています。
3。
新しい映像をたくさん見ることは期待しないでください。 これはこれがテレビシリーズの「要約」であることを意味しますか？ ではない正確に。 この映画が完全な&amp;rdquo;要約&amp;rdquo;の代わりにアダプテーションと見なされるためには、戦闘には十分なプロットの違いがあります。
4。
映画は急いでいますか？ 大部分はそうです。 あまりにも少ない時間でカバーするには材料が多すぎます。 これは恐らくほとんどの人々が不平を言っているものです。
5。
これを見るのは貴重な時間ですか？ あなたがテレビシリーズと映画の間で何を期待するかを区別できる場合のみ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品の傑作をリメイクしようとする問題（アニメだけでなく）は、新しい作品が以前の作品をどのように上回っているかを見るのが好奇心でしかないということです。 多くの場合、人々はこれらの作品に対してあらかじめ設定されたレベルの期待を持ち、より多くの場合、人々はあまりにも多くのことを期待し、失望して終わることがあります。 例えば、元のTVシリーズ10/10を評価した後、視聴者Xは熱心に映画の適応を待っている。 しかし、彼は本当に何が期待できますか？ それは11/10の価値がある映画ですか？ いいえ、それは不可能です。 これは、人間の偏見と呼ばれるもののおかげです。 最初にテレビシリーズを見たことがある人は、意識的に/無意識にそれらを比較しています。 だから、テレビシリーズと少しずつ比較しないように映画を見ているときは気をつけてください。 それは映画のために公正ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tengen Toppa Gurren Lagann（TTGL）を見た私たちは、ショー全体が物理法則に反していると言ったとき、それが何を意味するのか知っています。 このタイプのショーには多くの例がありますが、TTGLはこれまでのところ最も凶悪です。したがって、TTGLが出現するどこにでも「叙事詩」という言葉が見られます。  TTGLの話は、&amp;rdquo;弱者&amp;rdquo;の戦いの代表例です。 主人公は戦いのチャンスはほとんどないが、たびに彼らは不可能なものを可能にするように見える。 そして、彼らはどのようにそれをしていますか？ もちろんドリルで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はいくつかの素晴らしい新しい戦闘シーンを持っています。 アニメーションは、テレビシリーズと同じです（2人を比較したい人向け）。 ほとんどのシーンは非常に一貫していましたが、スケッチで漫画的なアニメーションから期待されるような細部には欠けています。 本当にTTGLを「叙事詩的」にするのは、ショーのその特定の瞬間にシーンが「気分」とよくマッチすることです。 これは、部分的に中川翔子の素晴らしいサウンドトラックとテーマソングによるものです。  Gainaxの以前の作品に精通している私たちの全体的な人々は、TTGLで失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、この映画の中で横横を重視しています。 サイモンとニアはまた、映画を通してまともなキャラクターの開発をしています。 残念なことに、時間の制約のために、かなり中空になったロッシーとキタンのような二次キャラクターのためのキャラクタービルディングはあまりありませんでした。 したがって、Kamina、Nia、Simon、Yokoが気になることがあれば、あなたには間違いがないはずです。 私たちの残りの人には、ここにいくつかの失望のために自分自身を支える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下は、映画のペーシングに関する懸念を持っている人を対象としています。 テレビシリーズの終わりから映画の放映まで、どれくらい時間がかかっているか、自分に尋ねてください。 回答：11ヶ月と1週間（数週間を与える、または数日かかる）。 あなたは正直なところ、（すでに提示されているものの次の）大きな違いを時間を見て期待していますか？ あなたは正直なところ、51週目に作成された同じ驚きをもって、全く新しい物語を見たいと思っていますか？ 時間があれば、物事がうまくいかないと映画が遅れる可能性があると主張することはできますが、それはかなりうまくいったと思います。 うまくいけば、あなたはそれも良い楽しい時計を見つけるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KaminaKai/reviews&#34;&gt;KaminaKai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;A failed attempt to surpass the “unsurpassable”.&lt;/em&gt;    “Men put their souls into their drills when breaking through!”    Some obvious advices/facts before we dive into the review.    1.   This is NOT a standalone movie thus having knowledge from the TV series is highly recommended and also beneficial to your mind.  2.  Do NOT compare the pacing of the TV series with the movie. One is called a TV series and the other  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;touka-1&#34;&gt;Touka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GainaxはGunbuster vs. Diebuster、さらに最近ではEvangelionの4徴候の復興映画のシリーズになっています。今ではTengen Toppa Gurren Lagannに同じ扱いをすることに決めました。 残念ながら、ランタイムは十分な量の開発を可能にせず、途中で多くの要素が失われていますが、新しい素材には恩恵があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のシリーズは27エピソード、またはオープニングとエンディングを差し引いた約9時間です。  Gurren-henは、最初の13のエピソードのイベントに従っているので、ソースの素材よりわずか2時間も短くなっています。 あなたが期待するように、開発の多くは光沢があり、物語は稲妻のペースで進行します。 物語そのものは、シリーズとほぼ同じです。人類の多くはサイモンと彼の「仲間」カミナが自由に壊れて、巨大なメカを操縦する「ビーストマン」が住む表面を見つけるまで、地下に住んでいます。 続編のために物事をうまく設定する終わり。 プロットは、驚くことではないが非常に急いでいる。 キャラクターはほとんど開発されておらず、途中でストーリーを進めるにはばかばかしいが、残念なことに必要なモンタージュがある。 開発上の問題は、適切なプロットのための道を開く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、シリーズとは大きく異なるものではありませんが、オープニングとエンディングはエキサイティングな新しい素材を提供します。 結末は、特に、歓迎された偉業です。 新しいクライマックスは、スリル満点で、よく実行されています。次の記事を待ち望んでいます。 しかし、コーナーは、音楽と一緒にカットされています。 このシリーズの岩崎拓によるスコアは、新たな追加なしで返され、ガーレン鶏は時には映画の長さの要点に沿って何かを感じる。 あなたはすでに見たことがあります。 サウンドトラックへの新しい包含物は、確かに気が散っていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gurren-henでは、主要なトリオと主役のキャストが帰ってきましたが、ほとんどがRossiuとKittanなど、自宅で深みと発達を残しました。  Yokoファンにはより多くのファンサービスが提供され、新しいシーケンスではSimonが特に驚異的です。 しかし、キャストへの発展の欠如は大いに失望しており、ガーレン鶏はむしろ疎外され、逆行的であるように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gurren-henは楽しい映画であり、その原作で薦められていますが、開発の遅れによって失われています。 この中間の行為は、新しい物語から実質的に恩恵を受けている可能性があり、最初と最後の間の橋渡しをして、サポートキャラクターに別の紹介や発達問題への対処を提供していました。 しかし、新しいオープニングとエンディングのシーケンスは予想以上に長くて、はるかに夢中になっている。 あなたがこのシリーズを楽しんだら、あなたは映画から蹴ってきますが、そうしなければ、Gurren-henを避けるのが最善です。 あなたがTengen Toppa Gurren Lagannを初めてお使いの場合、映画はあなたの時間に値するものではなく、多くの登場人物が謎に包まれて完全にインコヒーレントであるかもしれません。 モチベーションと深みなしに、空の殻だけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Touka/reviews&#34;&gt;Touka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax have turned their series into movies before with Gunbuster vs. Diebuster and more recently the Rebuild of Evangelion tetralogy, now they&amp;rsquo;ve decided to give Tengen Toppa Gurren Lagann the same treatment. Unfortunately, the runtime doesn&amp;rsquo;t allow for a sufficient amount of development and many elements have been lost a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unregistered00-1&#34;&gt;Unregistered00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gainaxは斬新なアニメーションスタジオです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「悪意のあるアニメーションによる悪名高い」エピソード4を含む映像の95％を再利用することで、Gainaxは真に収益を最大化しました。 これに加えて、映画には、テレビシリーズとは対照的に希薄に感じられる瞬間があります。 おそらく、Gainaxがシリーズの半分をほぼ2時間の時間に圧縮しているからかもしれません。 多分それは貧弱な指導です。 知りません。 正直に言うと。 要約エピソード（ep。16）は映画フォーマットを所有しています。 また。 それは要点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るい側。  Gurren LagannとDai-Gurrenの間のスパイラルキングのイントロとクライマックスの戦いは、3人の将軍とviralsの新しい旗艦であり、本質的にDai-Gurrenのわずかに修正されたバージョンです。 このためにお金を払った人々のもう一つの慰めとして、中間部分のどこかで非常に小さな新しい場面があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tengen Toppa Gurren Lagannのファンとして、私は完成のためだけにこれを得たことを後悔していないと言わざるを得ない。 あなたがこれを見て何かを失うことがない限り、私はそれのために行くと言うでしょう。 しかし、あなたの現金（またはあなたの帯域幅）を使う良い方法があれば、それを脇に置いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の数値格付け（ストーリー、アート、サウンド、キャラクター、楽しさ、全体）は、映画をシリーズの知識とスタンドアロンとして見るグレードであり、シリーズとの比較ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14894&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unregistered00/reviews&#34;&gt;Unregistered00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax is one shrewd animation studio.     With the reuse of 95% of the footage including the &amp;lsquo;infamous due to crap animation&amp;rsquo; episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;majobi-1&#34;&gt;Majobi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;8  - とても良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンパクトにするのは難しいですが、27のシーズンを6つのエピソードランタイムに分けることができますが、それが価値あるものであれば、それをうまく取り除くことができます。 私はそれが現実的に価値があると感じるように私はそれを与えた、私は7よりも低い何もそれを与えていないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメシリーズと比較すると（新しいコンテンツがまともですが）、ただ単に短くなります。 マイルは短いですが、まだ私はそれに8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は相対的ではないスコアを出そうとしています。 これがアニメシリーズに関連していた場合、5  -  7地域、おそらく5周辺りで得点を獲得しました。アニメがどれだけいいと思ったかを実証するだけです。 これは良かった、シリーズはより良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがGurren Lagannを目の当たりにしているなら、アニメシリーズが道のりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Majobi/reviews&#34;&gt;Majobi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;8 - Very Good all around.    Hard to compact a season of 27 episodes down into  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thepieman35-1&#34;&gt;thepieman35&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これを見てすぐ前に何をしてはいけないのか、シリーズを見てください。 映画全体は、シリーズから直接カットをスプライシングするだけで、短くすることができます。 今シリーズを一度も見ていない、あるいはしばらく見ていないのであれば、この映画とその続編は楽しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にシリーズを楽しんで、誰かがこれを見て、シリーズを見るべきではないかと考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29170&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thepieman35/reviews&#34;&gt;thepieman35&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so here what you should NOT do right &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leodamine-1&#34;&gt;leodamine&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええ、私はスコアが足りないことを知っています。 どのようにして、そんなに低いスコアを与えることができますか？  Well Gainaxは、アニメからのシーンで映画のほぼすべてのシーンを再ハッシュすることにしたとき、私に大きな殴打を与えました。 新しく唯一の部分は最後の20分でした。 それ以外はアニメーションの短縮版だけだった。 基本的にTTGLを見たことがある場合は、映画全体を見ないでください。 あなたは2時間を浪費しています。 それは新しいものなので、最後の20分間のみ行ってください。 うまくいけば、第2の映画は新しいコンテンツを枯渇させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/leodamine/reviews&#34;&gt;leodamine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;yeah I know the score doesn&amp;rsquo;t add up. How can one like s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;reignsixx-1&#34;&gt;ReignSixx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのスタンドアローンの映画を期待している場合は、そうしないでください。 これはこれではありません。 代わりに、これは私がTengen Toppa Gurren Lagannとして知られていたシリーズの前半を再考したものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
私がこの映画について好きだったのは、ストーリーについての本質について、プロットをより速く進めることを話したことでした。 だから少なくとも私にとっては、2時間で凝縮されたシリーズの前半を再ウォッチするのは素晴らしい方法でした。 しかし、それはあまり凝縮されているので、最初にシリーズを見ていたと仮定しているため、初めての視聴者はペースが速すぎると感じるかもしれません。 私の提案は、シリーズを最初に見てから、2時間の長さの映画を2つにまとめたショーを見たいと思えば、数ヶ月後にこの映画を見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
芸術とアニメーションは、彼らが続編のためにセットアップするためにそれ自身の映画の終わりを持っていた映画の紹介と最後の15分を除いて彼らが同じアニメーションを使用したと考えてシリーズと同じです。 私は個人的にアートとアニメーションを愛していました。  GurrenとLagannが彼らの特別な動きを組み合わせたり使用したりするとき、すべてがとても上にあり、あなたは悪い気持ちを吐き出すことができます。 私が言っていることは、アートのスタイルがこの映画にとてもうまく合っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
私がGurren Lagannを見たとき、私はそれをダビングしたことを最初に見ました。そして、そのように、彼らの日本の俳優の上で彼らの英語声優を愛するようになった。 しかし、配信はまだ行われています。 それはシリーズbadassの戦いの時、声の強さはそれを反映しています。 感情的な場面では、その影響があります。 あなたが英語の吹き替え版を見たとしても、元の日本語の吹き替えはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
Gurren Lagannのすべてのキャラクターが大好きなので、少し偏っているかもしれませんが、私のレビューです。 だからそれを処理してください。 文字の範囲：あなたの顔に男の中で最もマニアな、悪いKamina; 臆病な、自己愛情に満ちた、まだ成熟しているサイモン; ファンのサービス、狙撃兵、クールなヨーコに、 かわいくてかわいい豚の虫Bootaにさえ。  Gurren Lagannにはさまざまなキャラクターがあり、それがより楽しいショーになります。 残念ながら、これはショーの凝縮版なので、あなたは多くの側面の文字の背景を見ることはありません。 あなたが得るのは彼らが会う方法のモンタージュですが、それだけです。 それでも、私が言及した数少ない場合でも、シリーズの最初の半分を運ぶだけで十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこれを元のシリーズの再ウォッチとみなしたので、何か新しいものは期待していませんでした。 それでも、私はこの映画を楽しんでいました。 それは非常に速いペースであったので2時間のように感じることさえなかった。 それはいつも良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
シリーズの前半を詳述しているこの映画は、あなたがショーを見直す気がするなら、素晴らしい映画です。 しかし、この映画を最大限に楽しむためには、すべてを把握するために続編を見る必要があります。 それでも、この映画が何をしているのかは、それがどれほど驚くほど悪いのかを思い出させることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReignSixx/reviews&#34;&gt;ReignSixx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re expecting an original, stand alone movie, don&amp;rsquo;t. That isn&amp;rsquo;t what this is. Instead, this is a retelling of the first half of the series I came to love known as Tengen Toppa Gurren Lagann.    Story: 7  What I liked about this movie was that it told the essentials about the story to progr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marquis-d-luffy-1&#34;&gt;Marquis_D_Luffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読み始める前に私が言わなければならないことがあります。 これは「ファンのために作られた」映画です。 これまでにシリーズを見たことがないなら、おそらくそれに従うのはかなり難しいでしょう。 そして、率直に言って、あなたはショーから得た壮大さを失ってしまいます。 だからこの映画を見る前に、テレビシリーズを見てください。 私を信じて、あなたが誰であるか、あなたが入っているアニメに関係なく、あなたはそれを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;K、先に進もう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、これはあなたの標準的なレビューになることはありません、これは標準的なアニメではないためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、あなたがショーを見ていないなら、Gurren-Henは働かない。 ほとんどの場合、それはショーの大規模な要約です。 新しいアニメーションが登場するのであれば、前半は確かに分かりませんでした。 私は彼らがテレビシリーズを重要なビットにカットし、それらを最初の半分全体のために映画にブレンドしたと確信しています。 以前はGurren Lagannを見ていたが、しばらくしてからそれを見ていた誰かがうまくいった。 ヘック、それはまったくこの映画の目的です。 しかし、彼らは26エピソードを一緒に1時間50分にまとめることは不可能であり、その半分を圧倒することを選択し、それを一緒に混ぜ合わせるのに全く異なるプロットを考え出すことを知ったとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして彼らはそれをうまくやった。 最初の10インチのエピの価値があった後、新しい何かがプレートに持ち込まれ、それは歓迎された。 だから、私はこの映画をGurren Lagannの楽しみをもっと探している人にお勧めします。 あなたはそれを楽しむでしょう。 そして、私が言ったように、あなたがシリーズを見ていないなら、それは言うのは難しいです。 それにもかかわらず、あなたはおそらくそれを楽しむでしょうが、私はまだショーを見るように言っています。 ショーがなければ、あなたが実際に正しく紹介されたことのない約15〜20文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がレビューで気にする他のすべてのものに関しては、 アートワークはGurren Lagannが叙事詩的ですばらしいものだった。 あなたがシリーズをまだ見ていないのであれば、Gurren LagannのアニメーションはEPICだと言いましょう！ 話を続けるのに十分な叙事詩。 サウンドはうまくいきました。彼らは誰もがノスタルジックな心臓の弦を微調整するだけで「Row Row Fight The Power」を取り戻しました。 キャラクターの開発はいくつかの地域では欠けていましたが、キャラクター自体はGurren Lagannのものであり、そのように素晴らしいです。 そして、全体的に、私はこの映画を見て楽しんだと言えるでしょう。 私は短い形のGurren Lagannを楽しんでいました。時間をかけてラップしたり、次のムービーのクリフハンガーとして物事を残したりするのを楽しみにしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGurren Laganを楽しんでいたので、Gurren-Henを楽しむことができました。 物理学の法則は、このシリーズには何の意味もありません。それが私が気にすることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;列の行は、力を戦う。  b ^ _ ^ d&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marquis_D_Luffy/reviews&#34;&gt;Marquis_D_Luffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s one thing I have to say before you start reading this. This is a &amp;lsquo;made-for-fans&amp;rsquo; movie. If you haven&amp;rsquo;t seen the series before, you&amp;rsquo;ll probably find it to be pretty hard to follow. And frankly, it loses out on a lot of the epicness you&amp;rsquo;d have gotten from the show &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;0oblivionsoul0-1&#34;&gt;0oblivionsoul0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はアニメと同じくらい映画を楽しんでいないと言わなければならない。 彼らはいくつかのキャラクターを知ることさえできなかったエピソードをあまりにも多く取り出しました。 それはあまりにも急激に急増し、アニメでは決して起こらなかった戦いのようだった。 全体的に、私はアニメを見たにもかかわらず、私は何が起こっているのかかなり混乱していた。 映画はどこにでもあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23955&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/0oblivionsoul0/reviews&#34;&gt;0oblivionsoul0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I must say I didn&amp;rsquo;t enjoy the mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>