<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shikabane-hime-aka/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shikabane-hime-aka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shikabane Hime Aka</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shikabane-hime-aka</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shikabane-hime-aka</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/10/20544.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4581/Shikabane_Hime__Aka/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4581/Shikabane_Hime__Aka/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;wakka9ca&#34;&gt;wakka9ca&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
OK。 このシリーズは、「モンスター・オブ・ザ・ウィーク」式で始まったので、誤解を招く可能性があります。  Shikabane Himeが天国に行くために108体を殺さなければならない催眠さえ、誤解を招きます。 本当のプロットやストーリーは、実際にはそれと関係がありません。 真実は、このシリーズは、季節の第2半期にのみ、合理的で興味深いプロットの開発を提供しています。 そして、最後の4つのエピソードは、まともなクリフハンガーを築き上げるのに十分なプロットを持っています。それは、私の未熟さのために英語のサブを待つのではなく、生と中国のサブを見ることを余儀なくされました。 しかし、2番目のシーズンが直接的にフォローアップしていることを覚えておいてください。この最初のシーズンは、実際のストーリーにPREQUELの感覚を与えました（まともなものでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
場合によっては、アクションは非常に控えめな方法でアニメ化されます。 キャラクターのデザインは時にはあまりにも単純すぎます。しかし、それは意図的によりスタイリッシュなアニメーションの方法として行われたと主張するかもしれません。 色はすべてグレー、ダークレッド、ブラック、ディープブルーの範囲にあり、ホラーアクションシリーズにふさわしい優しい雰囲気に溶け込んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ニースの戦いの音楽と素敵なインサートの歌、オープニング曲とエンジェラの曲を終了します。 音楽はとてもキャッチーで、声優は悪くない。 彼の声はかなりユニークで、死に対する奇妙な態度にふさわしい無邪気さと無気力の良さがあります（プロットの重要な要素です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はキャラクターがアニメシリーズのために穏やかに開発されていると言います。  Ouriの進化は明らかにシリーズを通して描かれています。 マキナの京成との関係は、非常に良いリズムで少しずつ少しずつ現れています。 同時に、MakinaとOuriの関係も、このシリーズの第2半分の各エピソードで進化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
前半はかなりランダムで一般的に退屈だった。 後半は本当にそれを償還した。 これは、最初の6〜7枚のエピソードでは、観客にこれを「別の一般的なアクションシリーズ」と表示させるのに十分ではなかったため、過小評価されています。 画期的なものではありませんが、後半は実際にプロットやキャラクターの開発の面で良い進歩を遂げました。 それは10の中の7.5から8の平均よりわずかに高い評価に値します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10622&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wakka9ca/reviews&#34;&gt;wakka9ca&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ok. This series started on the &amp;lsquo;monster-of-the-week&amp;rsquo; formula, so it may be very misleading. Even the sypnosis that a Shikabane Hime must kill 108 corpses to go to Heaven is misleading. The real plot and story has rea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manu-alchemist&#34;&gt;ManU-Alchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime：Akaは、死と人生の問​​題を面白く扱うアニメです。 しかし、このアニメの強みの一部にもかかわらず、このシリーズ全体に弱点がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が与える主なものは一意です。 星村真紀奈は殺された後、「生きている死体」に変身します。 デュアルサブマシンガンで武装した彼女は、天国に入るために108の他の死体を殺さなければなりません。 彼女は、この仕事の助けを借りて、金魚田次（Kougun Cultとして知られる反屍団へのリンクを持つ仏教司祭）を助ける。 ストーリーラインの設定はむしろ珍しく、生きている人と一緒に働いている生きている屍を見て、他の生きているコスプレを破壊しようとするアニメはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニマティンインは非常にまともです。 それぞれのキャラクターはそれぞれ独自の見た目を持っていました。 背景は非常によくできていて、アクションシーンもかなり良いです。 ガイナックスは、業界で最大のアニメーションをいくつか創作することで知られていますが、このアニメでは、アートはその可能性のあるものを提供しませんでした。 アニメーターがうまくやったことは、暗いアニメーションで気分を作り出すことでした。 あなたは暗い背景のために、いくつかの場面で怖がっているのを助けることはできませんでした。 ガイナックスは雰囲気を作り出すのに非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは非常に良いものでした。 それ以外の音は無意味でした。 私はアニメの大きな要素であるサウンドを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、主にオオリとマキナに焦点を当てているようです。 私が本当に好きだったキャラクターは1人だけだった。それはマキナだった。 彼女は主人公であり、契約された「生きている死体」です。 彼女は天国への入り口になるために108体を殺すことを任されています。 彼女は強力な物理スキルを持っており、彼女の武器はIngram MAC11マシンガンです。 マキナは遅く始まりますが、オオリより速く成長し、シーズンの終わりには彼女は素晴らしい人物になります。 主な男性キャラクター、オウリ自身は、ポイントで本当に迷惑だった。 オオカガミは普通の高校生で、田上京成の寺院で育てられました。 彼は死体が現れるいくつかの点で偶然に現れ、その理由は不明である。 オオリは、ストーリーが進行するにつれてゆっくりと発達する穏やかなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に楽しんでいなかった。 私はその時を見守っていて、もっと速く仕上げることを望んでいました。 そんなに悪くはありませんでした。 それはかなり混乱していたが、本当に良いカップルのエピソードがあった。それはかなりまともなアニメだった。 特別なことはありませんがまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ManU-Alchemist/reviews&#34;&gt;ManU-Alchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime: Aka is an anime that deals with the issues of death and life in an interesting manner. However, despite some of this anime&amp;rsquo;s strengths, there were weaknesses littered throughout this series.    The main thing that the story give &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane HIme or Corpse Princessは恐怖、アクション、そして武道のアニメであり、七星の群れによって家族全員が殺され、Makinaは契約しているMonkとTagusの助けを借りてShichiseiに対する復讐を求める 長女田上の弟である乙女風神と長いです。エピソード全体の始まりは、志賀羽とは何か、七羽の存在、僧侶の使い方を伝えるだけです。最初は物語が少し遅く、唯一の Shikabaneについての重要な情報はほとんど聞かれていませんでしたが、プロットの開発は初めはやや遅かったですが、途中ではShikabaneとContractorの修道士、 アクションや死体のいくつか、しかし、最後のエピソードがShikabane himeまで：Akaは大きなクリフハンガーを残しました。そして、これは第2シーズンのShikabane Hime; kuroがクリフハンガーのための場所を取る時です。
このシリーズのアートは良かったか悪いか、アニメーションのいくつかはアクションシーンでさえ少しばかりだったけど、まだ良い、キャラクターデザインはシンプルで、それぞれのキャラクターは独自の区別可能な外観、環境と背景を持っていた あまりにも単純で、ほとんどのホラージャンルのために暗い雰囲気に溶け込むだけで、色がちょっと暗くなりました。
The Sound、OP / EDはとてもキャッチーで、聞き取りやすく、BMGはいくつかのシーンにフィットしていましたが、BMGは少し失望していました。 そのシーンにはまったく合っていませんでした。声優のサウンドとしては、ほとんどのチャーがそれに合っていますし、マッキーナには少し失望しています。 その声はユニークな声を持っていますが、マキナ性格のためにはそれに合っていませんでした&amp;hellip;..
キャラクター、ストーリーは主にマキナとアウリキャラクターのみに焦点を当てており、少しずつキャラクターが発展し、その間の展開が進化し、サポートキャラクターが他のシカバネや契約モンクのようなキャラクターの発展を助け、サポートされているキャラクター あまりにも成長しませんでしたが、サポートされているキャラクターと請負業者の修道士の中には、彼らがどのように会って志方になるかという点で、
全体として、本当にこのアニメは楽しかったです。それはまあまあではなかったが、まともなアニメでしたが、恐怖、行動、武道のジャンルを好む人たちを見る価値があります。 まだそれのための第2シーズンに続き&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane HIme or Corpse Princess was a horror,action and martial art anime,with his and her whole family been killed by a group of shikabanes which is Shichisei,Makina seek a revenge against Shichisei with the help of Keisei Tagami as her contracted Monk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legacy3233&#34;&gt;legacy3233&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime&amp;hellip;私はこれをやろうとはしませんでした。 しかし、私は弾丸にぶつかり、とにかくそれを見ました。 私はショーの前提が幾分かブリーチのようなものだと考え、ブリーチが素晴らしい音楽を持っていたと考えて、本当に潜在的な可能性があると思った。 アニメーションもまあまあでした&amp;hellip;少し跳ね上がっていましたが、一般的には流動的でした。 キャラクターアートはまともで、半一貫性がありましたが、私は彼らの鼻がアニメには大きすぎると言います。 このアニメでは驚異的なものは何も目立っていません。 私はそれが開花するかどうかを見る時間を与えるべきだと思うが、私の皮肉主義は私の希望を得ることができない。 それは良くありませんでした。 それは悪くありませんでした。 それはちょうど&amp;hellip;まともだった。 私はおそらく次のエピソードを見て、シーズン中にそれを私の名簿に残しておくかどうかを決めます。 生産価値は大丈夫だった。  OPは本当に思い出深いものではなく、どちらもEDです。 ショー全体の一般的なBGMは大丈夫ですが、実際には思い出深いものでもありません。 このショーでは音楽が思い出に残るわけではないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前提は非常に漂白剤のようなものですが、これは漂白剤のノックオフではないが、それらは非常に似ています。 霊的に敏感な子供は寺に住み、精神を見ます。 彼はアニメのステレオタイプの性格を持っている3人の友人を持っています（ルキアはブリーチの唯一の優秀な主人公です！ 彼はシカバン姫（シカバンを狩っている人、私は推測している）の女性キャラクター、マキナを見つけ、彼女が死んでいることに驚いた。 彼は物事を教える霊の猫と一緒に三重泳ぎをしているが、結局彼はそれを叱る。 この事件の後、男性鉛の屋上が外に出る。 相模原の賢世は、シカバネを狩るこの秘密結社の頭であることが判明しました。 シカバネは、死後に動き続ける意欲と、マキナの狩りの仕事を持っている死体です。 私はKeiseiが社会の他のメンバーに彼女に対する彼の態度を比較するとき、彼らがかなり気が明らかにするので、Makinaか何かを愛していると思います。 さて、最初のエピソードのほとんどは本当に何も起こりません。最後に、マキナはサブマシンガンでお尻を蹴り、エピソードのためにシカバンを取り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまもなくそれを推測することができます。彼はMakinaに会ったので、Yagamiはこのビジネスのすべてを掘り下げます。 彼は永遠に死んでしまうことから彼女を救う（それは3人の心配シーケンスを持っていた）。そして、彼女は彼を叩いてそれを予約する。 私は最初のエピソードでは一種の失望しています。 それは思い出に残る本当の可能性を持っていましたが、それは私をうんざりさせませんでした。 あなたが望めばそれをチェックしてください。 私はおそらく何かを決める前に次のエピソードを見ます。 私はショーに合計6/10を与える。 私は、この番組は、最初のエピソードが放映される前から、続編のためにすでに挿入されていることに注意してください。 それはよかった、または私は抱擁の手を出すことを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガイナックスがプロデュース。 木曜日の放送。  LunarによるSubs。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/legacy3233/reviews&#34;&gt;legacy3233&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime… I wasn&amp;rsquo;t going to do this one either… seemed a bit too generic. But I bit the bullet and watched it anyway. It wasn&amp;rsquo;t good. It wasn&amp;rsquo;t bad. It was just… decent. I&amp;rsquo;ll probably watch the next episode to decide if I keep it on my roster for the season. Production valu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sousen&#34;&gt;Sousen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gainaxは偉大なアニメを制作していると知っていますが、Shikabane Hime：Akaはいくつかのアニメ視聴者には不満があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは「女性がモンスターと戦う」、「男は脇の下に待っている」、  &amp;lsquo;主人公は怪物を殺すことができる唯一の人です&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はその真偽を考えるかもしれませんが（それはあります）、Shikabane Himeはその原因から逸脱しません。
ブリーチアニメは、「姫さまがやったのと全く同じ機能を持っていました。」というモンスターは、まだ渡したいと思っていない人から来て、滞在するためにモンスターになります。
しかし、ブリーチがしなかったことは、ハンターが一人で、その大部分を一人で戦わなければならない無力感の動きを保つことでした。  Shikabane Hime：彼女はほとんど不滅ですが、主人公はまだ脆弱である弱さの感覚を引きつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：あまり魅力的ではありません。 弾丸が落ちるような非常にシンプルなシーンは、新しいものではなく満足感を感じました。 安価に仕上げられたヘアスタイル（Gainaxの最初のもの）。 背景などは衰弱ではありませんでした。 私の意見ではストーリーやその進展を軽視した奇抜な救済芸術を描いたシーンもあります。 戦闘シーンが失望して短縮されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽、効果音、声優はすべてまともです。
彼らの誰もが有名な声優ではありませんが、彼らはまだその部分を演奏して、人々を物語に捉えています。 実際には私の注意を引いて曲のアーティストをチェックアウトさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：Cliche、遅い展開。 あまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は何かの理由で私はそれを見た後、非常にキャッチアニメを発見した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sousen/reviews&#34;&gt;Sousen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax is know for producing great anime and though Shikabane Hime: Aka may fall short in some anime viewers opinion I for one disagree.    Story: The story followed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハロウィーンが登場している（または、このレビューが最終的にいつ行われたかによって、すでに渡されている）ので、悪寒を乗るためのよりよい方法は、死体の生命と人の殺害についてのショーを見ることです。 私がこれについて知りませんでしたのは、目に見えるこのショーにもっと多くの束があったということでした。 それは私が自分自身に尋ねなければならないと考えなかったいくつかの質問をもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeが高校生のように服を着る必要があるのはなぜですか？ 私は彼女といくつかの修道士の服装の選択肢のいくつかを理解していないので。 私は実際には、マキナは学校の女の子の服装を着用し、剣の王女は非常に高い癒しを受けています。ラボコートの下で非常に小さなブラジャーに見えるものを着た僧侶がいます。  。 私はあなたが悪魔と戦うつもりなら、あなたはその種の服を着るべきではないと考えました。 これらのShikabaneは基本的に死人だから、セクシーに見せてくれる衣装に着ているだけで、本当に扱いにくいということもあります。 私は尋ねなければならないもう1つの質問があります。なぜ、ゆとりの女は何ですか？ 彼らがそれについて話す方法は、男性も同様にそれらに回ってはいけませんか？ 私は姫が姫を意味すると言うことを理解していますが、私は男性も作ることができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これには非常に高い超自然的でホラーベースのショーと一緒に、これを見て多くの人が気づかないと思うものがありました。 それは「人間であること、生きていることはどういう意味ですか？」という質問です。実際には私がショー全体を通して得た基本的な質問です。 彼らは、ShikabaneとShikabane Himeが何を意味しているかという考え方で、前進し続けています。 彼らは、後悔を抱いている人だけでなく、志賀バネを殺すためにそこにいる唯一の人であることを姫君がどういうふうに話している。 コゴンセクト。  （Shikabane Himeを持っているグループ）は、気象上分割されているようで、Shikabaneはオブジェクトや人として扱われるべきではありません。 だからここで私は読者、あなたに質問します。 人間であるか、生きているということは何を意味しますか？ それはあなたが鼓動する心と息をすることができなければならないことを意味するのでしょうか？それとも、あなたが感じて、考えて、間違って正しいことを理解できるはずですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は、黒と紫の色合いがかなり暗く、超自然や幽霊の周りを回るショーの多くに似ています。 しかしそれはすべてそうではありません。 彼らが通常の世界にいるとき、すべての夢のように、この霧のような色づけをするように見えます。 それは、2つの異なる世界の間の良好なバランスを与え、また、超自然的な世界の世界をより現実的な現実の世界にします。 私はそれが奇妙に聞こえることは知っていますが、このショーの現実世界は、超自然の世界がどのように明るく見えるかに幻想や夢のように思えます。 時にはアクションで、それはすべてをよく見ていない。  Gainaxには、何らかのアクションが起きたときに、より少ない労力を費やすように見えることがあります。 オープニングはかなりいいですが、結末ではエピソード5まで、彼らはエピソードからシーンを使用していました。  5で、彼らは文字のカップルの写真を持っていた実際のエンディングを行いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは、実際にはかなり良いハロウィンを見て完璧なショーでした。 結末はちょっとしたクリフハンガーだったけれど、あなたがもっと見たいと思うように、たくさんのゴア、暴力、謎があります。 幸いにも、続編がありますが、私はそれをまだ見ていませんが、私はそれがどうなるかを楽しみにしています。 すべてのゴアと暴力があっても、興味深い哲学的な質問があります。私は彼らがそれにどのように答えるかを明らかにすることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Halloween is coming up (Or already passed depending on when I finally get this review done) and so what better way to get the chills is to watch a show about corpses coming to life and killing people, right? What I didn’t know about this was that there was a whole bunch more to this show that meets the eye. It brought some questions I never thought I would have to ask myself.     So when we get into the characters, Kagami is our ‘main character’ of sorts. I call him a main character even though most that I read has had Makina as the main character. Anyway, Kagami has a rather strange personality. At first I found it very hard to believe his reactions to the things happening around him. He wou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;超人的、そして超自然的な能力を備えた再建された死体となる鹿児島という生き物に犠牲者が降っている。  Shikabane Hime aka Corpse Princessと呼ばれる再活性化された女の子を使って、彼らを扱う修道士からなる組織が存在します。 女の子も超人的能力を持っています。 彼らの番号の1つのMakinaは、2人のウジを装備した彼らと対戦し、保護者であるContracted MonkとKeiseiの名前で戦います。 彼らは一緒に街の怪物と戦います。 しかし、邪悪な動機で接近するより大きな脅威があります。  -概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コープス・プリンセスは数十のアクション・オリエンテッド・タイトルによるものの1つです。 中核となるのは、銃や怪物を持つ普通の女の子です。私がショーを見ているうちに、3つのシリーズを同時に見ているかのように感じました。 したがって、独創性は決してその方程式に含まれることを意図したものではないということは否定できない。 しかし、これにもかかわらず、私の注目を集めていたことがかなりありました。そして、私の巨大なペットのオウムのほとんどは最小限に抑えられました。 シリーズのアクションは実際にどちらかで鼻を上げることは何もありません。 この時点で、私はそのシリーズが頑固な行動であると言っています。 記録のために、これは2つの最初の半分です。タイトルはコープスプリンセス：Aka、もう1つはコープスプリンセス：Kuroです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女がShikabaneと戦うとき、プロットはMakinaに続く; 彼女の任務は、彼女が常に彼女の弟のアウイにぶつかると複雑になります。 彼は結局、モンスターとの不和に引き込まれるようになる。 最初は、それが行動をパックされたエピソードの結末の対決に結びつけるのは、標準の良い対悪です。 しかし、A地点からB地点に移っていくと、ストーリーはかなり面白いです。独創性の欠如は、ミックスに投げ込まれた創造性がある限り、本当にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが出くわしたシカバネは、いつも興味深い能力を持っているとはかぎらず、その起源やエピソードの要素が時には主なものになることがあります。 例えば、あるエピソードでは、医師が自分にとって重要なものを守っているものを完全に制御していると同時に、獣の細胞を人に注射しています。彼は神秘的な恩人にその考えを与えました。 これは、最終的には、一連のリードアンタゴニストと考えられる。 途中、いくつかの迂回路がありますが、その物語は最終的には何らかの形式をとるようになります。 私の関心は、セブンスターズと呼ばれる派閥が導入されたときに覚醒し始め、アウリの不思議な背景も同様に始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのスタイルは時々暗いですが、わずかな色調の変化が起こります。 私はそれが実際に働くケースの1つですが、私はこれらのようなセグメントを気にしないことは秘密だとは思っていません。 コメディはめったになくても、緊迫した瞬間と衝突することはめったにありません。 そして、私は、このコスチュームプリンセスがそれが何をしたいのかを正確に知っており、それが成功する軽い娯楽であるため、このパスを許すことができる主な理由があると思います。 実際に高い芸術になる試みは全くありません。私が立つことができないのは、アイデンティティの危機を抱えるアニメなので、作家に賞賛しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は確かにクッキーカッターですが、ほとんどの場合、これまでに何百回も見たプロットデバイスであり、これは決して良いことではありません。 彼らは、タフなひよこと、彼女の動機のすべてに疑問を抱かせている醜い男性の十代の若者から構成され、いつものように迷惑になることがあります。 ありがたいことに、時々出現する能力の異なるキャラクターがあります。時には彼ら自身のドラマもあります。  Shikabaneの背後にある物語はある意味面白いですが、それはBleachに似ていると感じます。 彼らはある種の後悔や妄想で亡くなったときに、その生き物になります。 それはよく知られているとはいえ、時には遭遇者に興味深いひねりを加える力になる。 コープスプリンセスは他のものと同じように感じますが、創造的であることを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは、怠惰な道を行くことはめったにないいくつかの流体のアクションシーンではかなり良いです。 かなりの強烈な激しい激突と拳銃の顔があります。 戦いは私がいくつかの機会に面白くなることがわかった明るい光景です。 私はキャラクターのデザインがとてもそうであることを発見しました。バックグラウンドはほとんどの場合、スーパーナチュラルな要素に適切に合っています。特に、すべての戦闘が夜間や非常に暗い構造の中で行われるためです。 サウンドトラックはオープニングとエンディングのための2つのJポップの曲を特集しています。  BGMは実際にはスタイルを褒めてくれるとは言いませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初の半分は良い瞬間を持っており、非常に予測可能なプロットのひねりの後に崖の上で物語が終わる。 ファンサービスは、非常に慣れていないものから非常に存在しないものまでのランクであり、ゴアは中程度です。 他の少年の主人公と同じ布からキャラクターだけがカットされていない場合は、おそらくより良いでしょう。 それでも、あなたが怪物を撃つ銃で熱いひなを掘ると、コープスプリンセスは一見の価値があるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：プロダクションの価値、光の娯楽はかなり成功する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：Blandの文字は、多くの場所であまりにもよく知られています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People are falling victim to creatures called Shikabane, which happen to be reanimated corpses with superhuman and even supernatural abilities. There exist an organization made up of monks who deal with them by using reanimated girls called Shikabane Hime aka Corpse Princess. The girls also possess superhuman abilities. One of their number named Makina, goes into battle against them equipped with two uzi&amp;rsquo;s, along with her guardian a Contracted Monk by the name of Keisei. Together they battle the monsters across the city. But th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeは、Gainaxのアクションホラーハイブリッドです。 アンデッドの女の子の周りを中心に、アンデッドと戦って殺すと天国に入る機会が与えられます。 爽快で邪魔なイコールパーツ、Shikabane Himeは重厚なホラー感のあるショーンのような感じです。 このコンビネーションは、多くの欠点にもかかわらず、特にその後のステージで、ショーを見る価値があるものです。 記録のためだけに、このレビューはAkaとKuroの両方の季節をカバーしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shikabaneは、人が死ぬと強く後悔して生まれたモンスターです。 永遠に、強力で、生き方に敵意を抱くシカバーンは、人類にとって脅威です。 彼らに対抗する唯一の防衛線は、契約された修道士の監督の下でシカバネを排除するために、シカバン姫と呼ばれるアンデッドの女の子を使用するクーガン宗派です。 シカバンヒメが108シカバンを殺すことができれば、彼らは天国に入ることができます。 星村真紀奈は、契約した修道士ケルミとの強い絆を抱いていたシカバン姫です。 しかし、京セイの採用した弟、アウリが、シカバンとクーグン宗派の秘密戦闘に巻き込まれたとき、 京成もマキナも彼に関わってほしくない戦いだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエピソード的な「週型」の取引の怪物で始まる。 これらのオープニングエピソードは、Vampire Princess Miyu（TVアニメ、OVAではなく）と同じ静脈であり、ヘロインが狩りをしていて、シカバネを破壊している。 ヴァンパイア・プリンセス・ミユよりもはるかに優れています。つまり、よりエキサイティングな戦いのためです。 それと同時に、彼は徐々にシカバンとクーグン派について知るように、アウリに続きます。 これらのエピソードは、戦いはすべて良いですが、シナリオはヒットミスであり、Ouriとの時間は通常退屈なので、ショーの最も弱いです。 幸運なことに、アウリがシカバンの姫と深く関わり、悲劇的な結果を招いた最初のシーズンには、中途半端な試合が始まります。 キャラクターたちは神のキャラクターを発達させます。私たちはシカバンヒメが死んでいるという事実に苦しんでいます。ケイジはアウリがシカバンに関与していることを嘆き、マキナのシカバンヒメとキーシーとの過去の理由は和らぎます。 その間、視聴者は恐怖と暴力的なアクションシーケンスのよりグロテスクなシーンに対処されます。 最初のシーズンの終わり近くに、7人の星（7人がいるので）と呼ばれるシカバンのグループが、以前に紹介されたTraitor Monk Akashaと出会い、同行します。 振り返ってみると、彼らはショーをもっと均等に歩調を合わせるようにしていたので、彼らがなぜこのシリーズでこれをやっていないのだろうと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのクロは、第1シーズンと比較してブレークネックスピードで動きます。 それはひねりやプロットの啓示であふれているので、ショー全体としてはより良いペースで進められることは間違いありません。 それでも、退屈だと非難することはできません。 七つの星のような悪役リーグを戦いに持っていることに、ある特定のshounen-esque興奮がある.Makinaが一度に一つずつそれを見るのを見るのは楽しいことだ。 このシーズンには、主にマキナとアウリについてのドラマもたくさんあります。 実際にはどこにも行かないマイナーなキャラクターを含むドラマもあり、すでに窮地に陥っているランニングタイムにもっとフラフを加えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが間違いなくよりうまく処理できたことの1つは、そのテーマでした。 ショーは死と後悔で多くを扱うが、ほとんどは実際にそれらを探検する。 両方の季節の終わりのように、それが行われる機会がいくつかありますが、ほとんどの場合、典型的なshounenには「友情」と「勇気」のような死と後悔という概念が投げ込まれています。 シカバン・ヒメと契約している修道士との関係についても、ガンスリンガー・ガールのフラッテッロに似ていますが（よ​​り成熟した体の合併症を除いて&amp;hellip;）、はるかに成熟していません。 彼らの関係は、MakinaとKeisei（とOuri）の間のものと同じくらい複雑なものから、SakiとRikaのものと同じように単純化して一次元にまで及ぶ。  1つの特に厄介なものは、Gunslinger GirlからJeanとRicoの同義語であるMinaiとItsakiですが、残念ながら十分な開発はできません（特別なエピソードが彼らに捧げられていましたが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がレビューの冒頭で述べたように、これはGainaxからのものであり、少なくともそれはまともではないように見えることを意味します。 このショーは、ほとんどのGainaxシリーズに見られる鮮やかな色のパレットでさえ、不自然に縁取られているが、まだまだショーにうってつけの陰影が付いていても、暗い外観になります。 背景はかなりうまく設計されており、キャラクターはあなたが通常Gainaxの仕事で見つける特定の漫画の表現力を持っています。 シカバネは奇妙な塊です。 また、私たちがGainaxから期待していた豊富なファンサービスも遅れています。 アニメーションはほとんどの部分が固いものですが、ここでは少しの精神感がありますが、不平を言うものはありません。 アクションシーンはよく扱われます。 音楽は、特に緊張した瞬間に大気を制御する仕事をしていますが、正に、あなたはそれを覚えていないだけです。  Gainaxのプロジェクトの中で最高のものではありませんが、確かに悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションホラーとしてみると、志賀羽根はまともなショーです。 それは、テーマとペーシングにいくつかの重大な問題があります。正直なところ、混乱の種です。 しかし、あなたが暴力、邪魔なイメージ、そして多分堅実なドラマの気分に陥っているなら、Shikabane Himeを試してみたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime is a action horror hybrid from Gainax. It centers around undead girls who are given a chance to enter heaven if they fight and kill other undead. Equal parts exhilarating and disturbing, Shikabane Hime feels like a shounen with heavy horror undertones. This combination is what makes the show worth watching, especially in its later stages, despite its numerous shortcomings. Just for the record, this review covers both seasons: Aka and Kuro.    Shikabane are monsters born of strong regrets a person might have when they die. Ageless &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waldy565&#34;&gt;Waldy565&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深いコンセプトにもかかわらず、これはバットからまっすぐだと言います。非常に平均的なショーです。 あなたが興味深いと思っているので、あなたが4〜5回の平均的なショーに目を通しただけであれば、これを見守ってください。 とにかく、レビューに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私の心のゾンビを持っていたので（おそらく私はゾンビビデオゲーム/ mmosを見ていたので）このショーに参加し、ゾンビアニメをスカウトすることに決めました。 私はこれを見つけた。 私は人々に今警告し、いくつかはこのスポイラーの材料を考慮するかもしれない、と私はそれがそうであると思う、私はプロットを要約するつもりです：
人が死ぬと、時には彼らはこの世界から離れない。 彼らは死体になり、多くが腐敗し、死んで人類の復讐を望んでいます。 しかし、神の祭司と関係を持つ者もいます。 このために、彼らは死体の司祭を取り除くのに役立ちます。 彼らはShikabane Himeと呼ばれています - ああ、ショーのタイトル！ どのようにフィッティング&amp;hellip;理由は高いスコアは、日本の設定です。 私は単に島を十分に得ることができないからです。  8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 通常のレビュー設定に至るまでのミックスのビット。 私たちは、地元の司祭たちが運営する孤児院で育つ孤児アウリ（私は思う）の話に従います。 とにかく、彼は一度外に出る、私は分からない、彼は16歳になった、それは日本でどのように働くかわからない。  Ouriは、少なくとも関係にあります - 私たちは彼のように物語と背景について学びます。 私はそれが好きです、時にはすべてのキャラクターより先にあなたを置くことを示すと、彼らはダンボールしなければなりません。
わずかなキャッチがあります。 先生は、孤児院はまさに職場ではないと思います。なぜなら、アウリはまったく孤児ではないからです。私はそれを実際にはもっと混乱させました。とにかく、先生と同じように 司祭（ええ、私が推測する孤児院は地元の寺院だと思います。なぜなら、先生とアウリの父はシキバン姫の事のすべての企業の役人のようにビショップだからです&amp;hellip;本当に、これは紛らわしいことではありません！）は契約司祭です。 とにかく、司祭になりたくないにもかかわらず、アウリはこれに巻き込まれて、シキバン・ヒメ、彼らの仕事、そしてすべてのキャラクターが知っていることを知っている マキナがシキバン・ヒメとなった経緯と彼女の司祭との関係を含め、劇的な変化を見せています。ショーの前半には「怪物の怪物」という式があり、途中で絡み合い、 多くの人が正直になるのを見て、それは多分私はショーが平均だと思う理由です。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - もう一度、標準CGIフェア、しかし私は（ラブライブとSAOは2つに名前を付ける）レビューした他のショーでさえ、それはより良くなっています。  6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 重要な関心事は何もなく、ゴシック様式のピアノのようなものではない.Mirai Nikki（未来日記）に似たサウンドトラックだが、それほど印象的ではない。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは十分楽しいものでしたが、確かに平均的でした。 あなたの携帯電話/ mp3 / iPodに追加するキャラクターと多分いくつかの曲を探す価値がありますが、それ以外のものはあなたのアニメの空を埋めるための短いショー以外は見ることが他にありません。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Waldy565/reviews&#34;&gt;Waldy565&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got into this show because I had zombies on my mind (probably because I&amp;rsquo;ve been looking at zombie video games/mmos) and decided to scout out some zombie anime. I stumbled across this. I will warn people now, some may consider this spoiler material, and I suppose it is, because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twosoxs&#34;&gt;TwoSoxs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とってもとっても素敵！
それが進行中の間にいくつかのエピソードを見たとき、それは大好きでした。
ほとんどそれを落とすために私の心を作っていたが、その後私は私の心を変え、それを全面的に見始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背中合わせにそれを見て1つの気高い違いを作りました。
それはしばしば私が特定のシリーズを好きではないことを意味するいくつかのコメディーを持っています。  Shikabaneを見ている間に起こらなかった天が祝福される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもう一度試してみることにしました。 ストーリーとキャラクターのインタラクションは、それを素晴らしいウォッチにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編「姫君紅」を見たいけど、息を止めて放映が終わるまで見ないようにしよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TwoSoxs/reviews&#34;&gt;TwoSoxs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very very nice!   Did not like it much when I watched some episo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は偶然このシリーズを選んだのですが、彼女は彼女を犯した組織に復讐を奪うために戦っているアンデッドの高校生についての前提を読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は彼の町で起こっている説明できない死を含む超自然の謎を解決するために彼の探求の中でOuriという若い人の周りを回っている。 シリーズの途中まで、モンスター1週間のフォーマットでエピソードがありますが、いくつかの重要なキャラクターに会うなど、一連のメインストーリーを進行させるエピソードでは、多くのことが起こりました。 彼の隠された才能は、特にKouganカルトとShikabane Himesに関するいくつかの他のイベントを行うことができます。 本当のアンタゴニストがシリーズの途中で最終的に自分自身を見せ始めたとき、ショーはついに本当に面白いものになった。 シリーズのフィナーレは、第2シーズンが放映されたときに後で答えられることが望まれる多くのものを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメーションは、設定が昼間であっても、暗く、非常に暗いです。 それは、物語が謎や超自然の現象で覆われているので、シリーズにかなり適しているため、視聴者が最終的に慣れることができるものなので、暗い設定が本当に適切です。 背景や文字はやや怠惰に描かれていますが、細部が不十分で一般にはまばらです。 アニメーションは本当に鮮明ではなく、鮮明ではなく、シリーズが本当にHDショーか高級なのか不思議です。 アニメーションの明るい点は戦闘シーンであり、アニメーションのシンプルさを維持しながらスタイリッシュで素敵な振り付けを演出するように詳述されているので、Shikabane-Himesのアニメーションには特別な注意が払われています シリーズのファンサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当にシリーズの強みではありません。  OPとEDのテーマは、シリーズにとっては良い感触を提供しますが、実際には思い出深いものではありません。 サウンドトラックは、特に戦闘シーン中にはかなりまともですが、いくつかの重要なシーンには素晴らしい曲がバックグラウンドで再生されています。 一方の声はかなり良いです。 杉田友作、堀江由井、藤原慶二、青井雄樹など、ベテランの妖精たちが出演しています。 私にとって驚いているのは、主人公、つまり、アキヤマナナがアキのためにマキナとハソメ達也を声に出していることです。どちらもビジネスでは非常に新しいですが、彼らが描いたキャラクターに声と人生を与える非常に良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に、強い性格を持つ女性のリード線を好んでいましたが、戻ってこないし、常に挑戦していますので、ホシムラマキナは私にとって大きな勝利であり、このシリーズを楽しい経験にする重要な要素です。 それに加えて、彼女は彼女が彼女の2つの銃を身に着け、彼女の反対者の撮影を開始するときにも熱く、涼しいです。 オスの指輪かがみアウリもおもしろくない。 彼は冒頭で、特に彼が彼の周りを回っていた謎に遭遇したときに迷惑になるかもしれないが、シリーズが進行するにつれ、彼は1つの素晴らしい男性の鉛に発展した。 物語に大きな影響を与えるもう一つの主人公は、当初は非常に秘密主義的なキャラクターだったが、マキナとの関係がゆっくりと明らかになったことから、マキナとアウリのギャップを埋めることが重要です。  Kouganのカルト、他のShikabane Himes、および主要キャラクターの開発を主に進展させるために出現したアンタゴニストからもいくつかの文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime：Akaは、全体としてかなり良いシリーズです。 アニメーションの不足や開始時の形式にもかかわらず、シリーズの全体的な印象には影響しませんでした。これは、中点で改善され、多くの質問で終了しました。 最終的に第2シーズンの放送で答えた。 私の最終的な注釈としては、アクション、ゴア、ドラマ、ロマンスのヒントを多く持つジャンルで超自然的な物語が好きな視聴者にこのシリーズをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これはShikabane Hime：Akaの再検討です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked this series by chance after reading its premise about a high school girl which by the way is undead fighting to extract revenge to an organization that wronged her.    The story revolves around a young man named Ouri in his quest to solve the supernatural mysteries which involves unexplainable deaths that is occurring in his town. While being episodic with the 1 monster-per-week format until about halfway &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ferren&#34;&gt;ferren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、始めに、私は楽しんで私たちの友人に感謝この1つを見た。 だから私は両方の季節（プラスボーナス）のために1つのレビューを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの両方に満足していて、とても不快だった。 私は知っている、私は知っている..あなたは私が理にかなってほしい。 メカニックを手放すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメント：悪くない&amp;hellip;主人公の主人公（私はMAINを強調している）のほとんどはうまく発達しています。 彼らは深みを持っています。 二次的なものやそれ以下のものの一部は、紙の薄いものです（つまり、オタク・ヒメ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：うん。 少なくとも私の好みに。 詳細なバックグラウンド、興味深い色と風景、滑らかなアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽のオーバレイの一部を除いて、もう一度やりました。 私は彼らがあまりにも騒々しいと感じ、convesationsを溺れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言..ストーリー：私は前提が面白いと感じました。 大部分の行動とストーリー展開は良いものでした。 そして、これは私の注意を馳せた部分です。残りの部分にもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は終わりが貧しいと感じました（編集：ここで終わることによって、私は物語のクライマックスに言及しています）、物語はそのような奇妙なひねりを引くのに必要な物質が欠けていました。 それは他の多くのアニメのように終わった。 また、Shikabane Motherについての全セグメントがストーリーラインから切り刻まれた可能性があると感じました。 それは主要なストーリーラインを進めるために何もしなかった。 彼らは、メインプロットをより明確にするために、それらの少数のエピソードを使用していた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に終わり（アクションの後の包み込み部分）があなたを吊り下げたままにしていた方法が好きでした。 おそらく映画？ または別のシーズン。 それはそれがそのままであるかどうかにとどまるような方法で残されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれを見ている時間を後悔することはありません、私はそれを（私はそれを見て）購入し、再びそれを見ます。 しかし、私はこれが長期的に再編されるアニメになるとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16014&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ferren/reviews&#34;&gt;ferren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, to start, I binged Watched this one thanks to our friends at funmation. So I have one review for both seasons (plus bonus).    I was both pleased with this one, and als &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - この話は、シカバン・ヒメ（他の悪魔/誤った魂を狩る誤った魂/悪魔）と、108人のシカバン（悪魔/誤った魂）をどう殺さなければならないかについてです。 プロットは確かにそれ以上に厚くなりますが、私はこれを見ることができるエピソードの数が限られているため、私が十分にあなたに提供することができる（申し訳ありません。
芸術 - このシリーズの芸術は、人間に絶対的な忌み嫌われて描かれているモンスターで、よく描かれたノーマル・ルッキング・キャラクターのユニークな組み合わせに焦点を当てています（大丈夫ですか、目や鼻はちょっと奇妙に見えます）  （彼らは、私が考えているモンスターごとに違った色づけと描き方を使っているように見えますが、少し不必要でなければ驚異的です）。
サウンド - 驚いたことに、このシリーズについて私を最も感銘を受けるものは、私が他のシリーズの声のいくつかをよく知っているので、私は声優が好きなんです。 また、私はこのシリーズのオープニングが大好きで、死に迫っている不気味な、アンデッドの人々の文脈にマッチします。 しかし、このセクションでは、銃の音からポイントが失われました。私は、私の日には多くの武器を発射しました。そして、彼らは9mmとライフルの音になると、少し揺れていたようです。
私たちのような実際のストーリーとはほとんど関係がありません。彼はちょうど私たちのように混乱したオブザーバーであるようです。 私たちは彼の性格をよく理解しており、第3話で彼の心がどのように働いているのかを知ることができます。 しかし、私たちの他の主人公は、彼女がとても寒くて不思議で、6話でさえも、彼女たちがそれを知っているよりもむしろ自分のことを知っていることだけを知っているという事実に傷つきました。 彼女のキャラクタータイプ）。  Kesei私は1つは、このシリーズの主役でなければならないと思う彼はカリスマ的で、面白くて、強く、あなたは常に良い物語を作る必要がある謎のほんの少しのヒントを持っています残念ながら、物語は彼と （彼は彼の兄弟ポルノを与えようとしている無力な僧侶でもある）失望する必要があるだけです。
楽しさ - 私のうぬぼれにもかかわらず、私は本当にこのシリーズを楽しんでいますし、物事は今放置されている方法としてそれを終えることを望んでいます私は近くのエピソードの次のカップルで起こるか知るために私の指の爪を裂きたい。 私は、このシリーズに欠けていない、暴力、熱い女の子、百人の僧侶、殺害する怪物に弱点があるとはどういうことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So let me start by saying I haven&amp;rsquo;t finished this series and that is very uncommon and under normal conditions quite stupid to review a series before you have completed it (after all if you drop it half way through or finish it half-way and decides its bad who are you to call it such after as far you know the next episode could very well be the redeemer for the whole series and all of a sudden bring the spark of life i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711&#34;&gt;711&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゾンビ&amp;hellip;.ああゾンビ&amp;hellip;私はあなたがなくても黙示録を考えることができないように感じる。 あなたが私に与えるすべての美しい夢と悪夢のために皆さんを愛しています&amp;hellip;あなたがゆっくりと頭の中を狩り、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きな巨大なロボットを見つけたときに、興奮を想像することができます。スタジオは、あなたを叙情的な形で描写して、可能な限り多くの人を描写します。 私がショーに参加した直後に、身近な顔の数に圧倒されましたが、実際には巨大なドリルが欠けていました。私はおそらく興奮して自分自身を濡らしていました。 胸はそこにあった、上のアクションの上にあった、弱いがすぐに全能のキャラクターになるために、そこにあった&amp;rdquo;K&amp;rdquo;があった&amp;hellip;しかし何かが欠けていた。 この何かが、ショーを通して私を悩ませ続けました。そして、私は、もはやあなたがいなくても平凡ではないと思っていましたが、ゾンビだから、皆さんが 私とは関係なく、そう思った。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
ストーリー&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ARRRRRRRRRRRRRRGHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!! これは私があなたから聞くのに使用されているすべてのものなので、私が代わりに得た抑圧された怒りで私の大きな顔を想像することができます。 あなたはまだかなりの量の叫び声を出しましたが、私はそれらがここであなたのパフォーマンスの輝く瞬間だったと言いますが、銃を黙らせて、長くて退屈な話をしていたときはいつも、 まあ、長くて退屈な話。 少なくともそれは私が彼らに電話したいものでした。 実際、彼らは長く、退屈で、フラッシュバックだった&amp;hellip;それらの多くとたくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの動機を失望させる直接的な試みとしてこれをしないでください。 反復はさておき、彼らはかなりうまく構築されていて、不必要な、ゾンビでないキャラクターにスポットライトを当てていたという主張のためではないにしても、あなたの血まみれの幸福のための完璧なシナリオを提供するでしょう。 私は本当にあなたの窮状と、あなたがそれを達成するためにどのように繁栄していたのか、あまりにも悪いのは、落ち込みをもたらすことを主張しなければならなかった、最悪の犯罪者は画面時間を最大限に活用するもの、 私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、皆さんが私に提示したゾンビの種類は素晴らしく、いくつかの特定のメインキャラクター、さらにはゾンビ以外のものもかなり魅力的でしたが、クライマックスはあなたがそれをよりよく構築していればうまくいくでしょう&amp;hellip; あなたの背後にいる人たちは、巨大なロボットを扱っているときにとても上手です。 私はまた、あなたが開店時に店頭にあったいくつかのねじれをこぼしてしまったので、実際に私の脳がすでに食べられたような気がしていたのを実際に見てから11回目を見て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今あなたを裂くように誘惑されなければならないことを知っていますが、もう少し長い間掛けてください。 私はまだ私にもっと食欲をそそるかもしれないいくつかのおばあさんがあります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
アニメーション&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにそれを渡さなければなりません。 あなたはまだ移動する方法を知っています。 あなたの人の頭を爆発させたり、半分にカットしたりすると、あなたはいつもあなたのベストを見ています。あなたの通常の分解皮膚がなくなったので、今度はさらに良いでしょう。あなたの新しい資産のクローズアップは本当に余分なオモフを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたのプロットの他の公式の性質が助けられました。なぜなら、普通に退治されるのを待っている毎週のモンスターの退屈な列が、様々なキャラクターや血まみれの方法を持っているからです。 彼らは悪質で、カラフルで多様で、あなたがここに展示してくれたかなりの女子高生のゾンビと完全に対照をなしています。古い良き「王女と獣」は、十分な投薬量、 たとえ忘れてしまったとしても、すぐに聴衆に向かって叫ぶだろうから、即座に思い出すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、あなたはもっとうまくいくことが分かっています。 私の内側のファンガールがあなたの戦いで叫んで始めたときでさえ、あなたが死に至るまで荒れ狂っているものの周りにいるときは普通ではなく、これだけでも大きな赤旗です。 あなたとあなたが描いている手の両方の流動性は、ここでぼんやりしています&amp;hellip;私はもうあなたを知らないようです！ 私の最終的なあなたの認識は、私が期待していたものよりも低くなっています&amp;hellip;私はまだ生きているのを食べてはいけません！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
音&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたの熱狂的な破壊は、適切な音楽がなければ完了することは決してありません。嬉しいことに、今度はそれをスコアリングすることができました。 オープニングとエンディングだけでなく、クライマックスはすべてサウンドトラックのおかげでちょっとした疲れを感じました。 私はあなたの声が残りの部分と同じくらいうまくいってほしいと思っていますが、残念なことにそのほとんどはパーではありませんでした&amp;hellip;。 もしあなたがもっとよく知っている&amp;rdquo;brainssssssssssssssss&amp;rdquo;をもっと喜んで叫ぶのであれば、私が聞くことができる唯一のことは、あなたが作り出した銃と素晴らしい爆発であり、最大の部分はあなたが鳴った 鈍く、性格から外れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;あなたは今のところうずくずしていなければならないことは分かっていますが、ちょっとだけ、あなたは私に噛み付くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
結論&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は今自分を救うために何を言うことができますか？ 私はいつもあなたの側にぶら下がっています。私はゾンビの栄光で私の画面を満たし、激しい暴力で私の耳を満たしたときに、できる限りハイパーエキサイティングになるように努力しました。 悲しい&amp;hellip;しかし、何の役に立つ？ あなたは何かを届けましたが、普通の私は10代の魔法の女の子のような他のはるかに少ないものでは慣れていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、これは私のせいです。 あなたの無謀な犠牲者にあなたのプロットが100回働いていることを説明している間に、話は第9話の障壁の後の楽しい部分に過ぎず、私はあなたと一緒に黙っていなければなりませんでした。 私が見たくないキャラクターをフラッシュしようとするあなたの現在の試みのために、あなたが恣意的に何かをしたときに、私は部屋の外からあなたのひねりで興奮の欠如を守っていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はできませんでした。 そして、これが、私があなたを殴ってしまう前に、今、あなたにこれを書いているので、私はこの場所を踏んでいる他の人たちに証言を残します。 このようにして、彼らはまだ良くて面白く見えるにもかかわらず、ここであなたの最善を遥かに超えていることを知り、彼らは内臓のゾンビのスリルやかわいい女の子をどこか他の場所で探すのに適しているでしょう&amp;hellip; 学校も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711/reviews&#34;&gt;711&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zombies&amp;hellip;. ooo zombies&amp;hellip; I feel like I can’t think of apocalypse without you anymore. Gruesome bipeds hunting me for my brains, drooling and screaming while you slowly sustain inordinate amounts of lead to the face without cringing&amp;hellip; I love you all for all the beautiful dreams and nightmares you give me.    You can imagine my excitement when I found out my favorite giant robot making studio was going to give it a shot to epically portray all of you in the most gar-ified way possible. Right when I got into the show I was overwhelmed with the amount of familiar faces, all it was missing was a huge drill actually and I would have probably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeは、2つの部分でリリースされたわずかにまともなアニメです：AKA＆amp;  KURO。 モンスター。 もちろん、修道士は一人で戦闘に参加することはありません。彼らは主に、死んだ少女たちが様々なオタクのフェチにぴったりのかわいい衣装を着て、プロキシによって戦います。 便宜上、私のレビューは両方の部分についてのものです。なぜなら、実際にはすべて同じ話であり、ある部分を見れば、他の部分も見ている可能性が高いからです。 最初から私はこのシリーズに問題がありました。  「SHIKABANE HILEME」というタイトルから始まったのですが、これはアニメのタイトルだったのですが、それは大丈夫ですが、ゾンビの泥棒の名前はやや馬鹿です。 なぜHIMEですか？ 王、女王、王子がいますか？ いいえ、想像力や創造性を使った人はいません。 彼らはアニメを知っている世界中の視聴者が日本の言葉「姫」にコットンをかけているので、久しぶりにHIMEという言葉をタイトルに使用してみてはどうでしょう。 名前は別として、私が言ったように、その僧侶＆amp;
私は本当にこのシリーズの音楽には注意を払っていませんでした。 私はアニメを英語のオーディオで見ていましたが、俳優に信用を与える必要がありました。スクリプトがちょうど正気であったとしてもかなり良いものでした。 ルーシー・クリスチャンはすべてのことにかなり優れていて、アーロン・ディスムケの声を特に高く評価しました。なぜならあなたはアニメで本物の十代の男性の声があまりにも多く聞こえないからかもしれません。
少なくとも私のためではなく、ここでは芸術についての大騒ぎはありません。 たぶん、十代の少年と角質のオタクのため。 私はアニメの場所について何も覚えていないかもしれません&amp;hellip;おそらく彼らはただ平らで退屈だったかもしれないし、おそらく芸術はキャラクター、モンスター、そして戦闘シーンにもっと集中しているからでしょう。 そしてそれについても何か私を悩まして&amp;hellip;彼らはナルトからの戦いのシーンを盗んだように。 マキナと北斗の間の水の戦いシーンはナルトとサスケの間の水の戦いに酷く似ているように見えませんでしたか？ それは私の神経に乗ったシリーズを通してそれのようなものです。 単なる独創的ではなく、成功したアニメのほとんどをコピーするように見える。
物語は非常に基本的なものです、悪魔は存在し、これらの悪魔を殺さなければならないものがあります。 ここでは全く新しいものはありません。 100を保ちましょう。私は触手のモンスターで誰も倒れていないので、実際には驚いています。 もう一度私は少し圧倒されています。 それは、ロケット科学者がどこか、仲間（erm社）が「うーん、ホットな雛が卑劣な服で戦っているという話をする必要があると思っている。 明白な質問が「なぜなぜか？」 なぜ、女の子だけが志方と戦うのか？ 明らかに男性志方がありますが、確かに同じ配置ができます。 彼らは（クリエイターたちが）簡単に穴を開けることができ、本質的な答えを育てることに真の関心がないので、ストーリーの完全性をはるかに永遠に保つことができます。 唯一の本当の焦点は、巨乳の学校の女の子が不気味な服で戦い、それが裂かれるのを見ることです。 それを真実に保ちましょう。
そうだとしたら、次の論理的な疑問があります。 そこには本当の話がありますか、姫姫は本当に価値がありますか？ もう一度&amp;hellip;まあ、非常に大きな胸がたくさ​​ん！ しかし、私はストーリーテリングのための「数字による」アプローチを選択するだけで、漠然とした概念や考え方でストーリーが踊ると言ったように、 ここでキャラクターが死ぬようにしましょう、そこにサウナ場面を持たせましょう。 しかし、あなたは本当に死に泣いたり、漫画の胸に興味を持っていることはありません。 それに対する答えは：meh！ 公平になるために、そこには物語がありますが、見る価値はあります。 私はよく見てきましたが、カイト、ガンズリンガーガール、マイハイメ、ブラッド+など、似たようなより良い物語で楽しまれました。 彼らがコメディと真剣さの間にフリップ・フロップしたという事実は面倒だった。 そして、司会の姫は、大いなるストーリーにとって不可欠な、全体的なメッセージやテーマがないという事実もまた苦労しました。 基本コンセプトだけではなく、完全に決して進化させることなく、彼らが進むにつれてそれを作っていると感じることができます。 たくさんの非常に大きな胸の中で最高の状態で話すだけの一般的なストーリーです。復讐についての話ですか？ 愛についての話ですか？
Shikabane Himeは、ここにどんな革命的なキャラクターも作っていませんでした。 それは、すべてのミルの文字、修道士＆amp; ビッグboobed好きな女の子、大きなおっぱいの女の子、おなかの牙と猫の耳、豚の尾と怒ったひよこ＆amp; リボン、ロリタイプですが、それは白い白いラッピングコートが付いたいわゆる医者女性ですが、ケーキを取ったすべてのおっぱい&amp;hellip;私は彼女がそれらの忍者ナイフの1つでおしゃぶりに刺すことを望みました。 半分裸の鋭い武器で戦うのは誰ですか？ 修道士は単なるアクセサリーです。 誰もがちょうど私を退屈し、私はただ彼らがすべて死んだことを念願し続けました。
私は間違いなくこのスコアを3点として与えます。通常は4点より低いので、スコアを取得することは幸いです。ただ削除して次のタイトルに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime is a barely decent anime that was released in 2 parts: AKA &amp;amp; KURO. For the purposes of convenience, my review is about both parts because its all really the same story and if you watch one part, you&amp;rsquo;ll likely watch the other part as well. From the outset I had a problem with this series. starting with the title &amp;lsquo;SHIKABANE HlME&amp;rsquo; If it were just the anime title l&amp;rsquo;d be ok with it but it is a somewhat silly name for a zombie slayer. Why HIME? Is there a king, a queen, a prince? No there isn&amp;rsquo;t it&amp;rsquo;s jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blondeassassin&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10/10。 これは私がつまずいて起こったシリーズでした。 エピソード1に5分しかかからなかった。 このシリーズは本当に楽しくて面白い雰囲気、ストーリーライン、キャラクターを生み出しました。 私は1日ですべてのシーズン1を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思ったペーシングは優れていました。 私はもっ​​とエピソードを見るのが大好きでしたが、彼らはあなたに13のエピソードの間のバランスのよい多くの情報を提供することができました。 私が退屈していた、またはそれが物語で乗り越えるのを待っているという点は決してありませんでした。 私は全面的に全面的に関わっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はもう一つの大きなポイントでした。 あなたはすべてのキャラクターをケアするようになります、特にいくつのキャラクターが過去に悩まされているかを考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの場面は信じられないほど活気に満ちており、バッドアースだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはオリジナルで、アクションペースで、時には悲劇的です。 間違いなくそれをチェック！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlondeAssassin/reviews&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. This was a series I happen to stumble upon. It took merely 5 minutes into episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はこのシリーズはすごくいいと思っていましたが、このタイプの物語は私が本当に好きなジャンルの一つですが、&amp;rdquo;MADA MADA&amp;rdquo;とか平均的な気分だったので、とても興奮しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は特に新しくはなかった。 すでに死んでいたが、死体として復活し、超人的な力を得た少女のことだった。 あなたの典型的な話のように、彼女はエネルギーを得るために人間の生きた男と提携しました。 彼女が天国に行くことができるように彼女は別の死体を殺すことについて話していたが、なぜ彼女が悪人を探していたのか個人的な理由があることが判明した。 ストーリーそのものは面白かったと強く信じていますが、シリーズではうまくいきませんでした。 それは視聴者に印象を残すほど良いものの、十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは特に興味深いものでもなかった。 リードキャラクターから悪役までの偉大さや印象を感じることはできません。 彼らはあなたが彼らの性格を覚えているほど興味深いものではありませんでした。 主な女性のリードはあまり良くありませんでした。 偉大な能力を持っていても、彼女は他の身体の鼓動とは違って特別な強さや特殊性を持っていなかったので、彼女をリードキャラクターとして目立たせることができました。 男性のリードも特に興味深いものではなかった。 彼は弱者意志で、柔らかく、純粋で、ナイーブであった。 彼の素朴なキャラクターは、そのシリーズの世界のタイプのために多くの困難を抱えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたがそれを終わらせたい、または次の季節を予期させるのに十分な面白さでしたが、それはとても興味深かったので、あなたが始まったことを終わらせたいという唯一の理由でした。 私は間違いなくそれを愛していませんが、それを嫌っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I thought that the series would be so great and I got so excited because this type of story is one of the genres that I really love but I had “MADA MADA &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wakka9ca-1&#34;&gt;wakka9ca&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
OK。 このシリーズは、「モンスター・オブ・ザ・ウィーク」式で始まったので、誤解を招く可能性があります。  Shikabane Himeが天国に行くために108体を殺さなければならない催眠さえ、誤解を招きます。 本当のプロットやストーリーは、実際にはそれと関係がありません。 真実は、このシリーズは、季節の第2半期にのみ、合理的で興味深いプロットの開発を提供しています。 そして、最後の4つのエピソードは、まともなクリフハンガーを築き上げるのに十分なプロットを持っています。それは、私の未熟さのために英語のサブを待つのではなく、生と中国のサブを見ることを余儀なくされました。 しかし、2番目のシーズンが直接的にフォローアップしていることを覚えておいてください。この最初のシーズンは、実際のストーリーにPREQUELの感覚を与えました（まともなものでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
場合によっては、アクションは非常に控えめな方法でアニメ化されます。 キャラクターのデザインは時にはあまりにも単純すぎます。しかし、それは意図的によりスタイリッシュなアニメーションの方法として行われたと主張するかもしれません。 色はすべてグレー、ダークレッド、ブラック、ディープブルーの範囲にあり、ホラーアクションシリーズにふさわしい優しい雰囲気に溶け込んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ニースの戦いの音楽と素敵なインサートの歌、オープニング曲とエンジェラの曲を終了します。 音楽はとてもキャッチーで、声優は悪くない。 彼の声はかなりユニークで、死に対する奇妙な態度にふさわしい無邪気さと無気力の良さがあります（プロットの重要な要素です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はキャラクターがアニメシリーズのために穏やかに開発されていると言います。  Ouriの進化は明らかにシリーズを通して描かれています。 マキナの京成との関係は、非常に良いリズムで少しずつ少しずつ現れています。 同時に、MakinaとOuriの関係も、このシリーズの第2半分の各エピソードで進化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
前半はかなりランダムで一般的に退屈だった。 後半は本当にそれを償還した。 これは、最初の6〜7枚のエピソードでは、観客にこれを「別の一般的なアクションシリーズ」と表示させるのに十分ではなかったため、過小評価されています。 画期的なものではありませんが、後半は実際にプロットやキャラクターの開発の面で良い進歩を遂げました。 それは10の中の7.5から8の平均よりわずかに高い評価に値します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10622&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wakka9ca/reviews&#34;&gt;wakka9ca&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Ok. This series started on the &amp;lsquo;monster-of-the-week&amp;rsquo; formula, so it may be very misleading. Even the sypnosis that a Shikabane Hime must kill 108 corpses to go to Heaven is misleading. The real plot and story has rea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;manu-alchemist-1&#34;&gt;ManU-Alchemist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime：Akaは、死と人生の問​​題を面白く扱うアニメです。 しかし、このアニメの強みの一部にもかかわらず、このシリーズ全体に弱点がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が与える主なものは一意です。 星村真紀奈は殺された後、「生きている死体」に変身します。 デュアルサブマシンガンで武装した彼女は、天国に入るために108の他の死体を殺さなければなりません。 彼女は、この仕事の助けを借りて、金魚田次（Kougun Cultとして知られる反屍団へのリンクを持つ仏教司祭）を助ける。 ストーリーラインの設定はむしろ珍しく、生きている人と一緒に働いている生きている屍を見て、他の生きているコスプレを破壊しようとするアニメはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニマティンインは非常にまともです。 それぞれのキャラクターはそれぞれ独自の見た目を持っていました。 背景は非常によくできていて、アクションシーンもかなり良いです。 ガイナックスは、業界で最大のアニメーションをいくつか創作することで知られていますが、このアニメでは、アートはその可能性のあるものを提供しませんでした。 アニメーターがうまくやったことは、暗いアニメーションで気分を作り出すことでした。 あなたは暗い背景のために、いくつかの場面で怖がっているのを助けることはできませんでした。 ガイナックスは雰囲気を作り出すのに非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは非常に良いものでした。 それ以外の音は無意味でした。 私はアニメの大きな要素であるサウンドを覚えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、主にオオリとマキナに焦点を当てているようです。 私が本当に好きだったキャラクターは1人だけだった。それはマキナだった。 彼女は主人公であり、契約された「生きている死体」です。 彼女は天国への入り口になるために108体を殺すことを任されています。 彼女は強力な物理スキルを持っており、彼女の武器はIngram MAC11マシンガンです。 マキナは遅く始まりますが、オオリより速く成長し、シーズンの終わりには彼女は素晴らしい人物になります。 主な男性キャラクター、オウリ自身は、ポイントで本当に迷惑だった。 オオカガミは普通の高校生で、田上京成の寺院で育てられました。 彼は死体が現れるいくつかの点で偶然に現れ、その理由は不明である。 オオリは、ストーリーが進行するにつれてゆっくりと発達する穏やかなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを本当に楽しんでいなかった。 私はその時を見守っていて、もっと速く仕上げることを望んでいました。 そんなに悪くはありませんでした。 それはかなり混乱していたが、本当に良いカップルのエピソードがあった。それはかなりまともなアニメだった。 特別なことはありませんがまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11977&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ManU-Alchemist/reviews&#34;&gt;ManU-Alchemist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime: Aka is an anime that deals with the issues of death and life in an interesting manner. However, despite some of this anime&amp;rsquo;s strengths, there were weaknesses littered throughout this series.    The main thing that the story give &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane HIme or Corpse Princessは恐怖、アクション、そして武道のアニメであり、七星の群れによって家族全員が殺され、Makinaは契約しているMonkとTagusの助けを借りてShichiseiに対する復讐を求める 長女田上の弟である乙女風神と長いです。エピソード全体の始まりは、志賀羽とは何か、七羽の存在、僧侶の使い方を伝えるだけです。最初は物語が少し遅く、唯一の Shikabaneについての重要な情報はほとんど聞かれていませんでしたが、プロットの開発は初めはやや遅かったですが、途中ではShikabaneとContractorの修道士、 アクションや死体のいくつか、しかし、最後のエピソードがShikabane himeまで：Akaは大きなクリフハンガーを残しました。そして、これは第2シーズンのShikabane Hime; kuroがクリフハンガーのための場所を取る時です。
このシリーズのアートは良かったか悪いか、アニメーションのいくつかはアクションシーンでさえ少しばかりだったけど、まだ良い、キャラクターデザインはシンプルで、それぞれのキャラクターは独自の区別可能な外観、環境と背景を持っていた あまりにも単純で、ほとんどのホラージャンルのために暗い雰囲気に溶け込むだけで、色がちょっと暗くなりました。
The Sound、OP / EDはとてもキャッチーで、聞き取りやすく、BMGはいくつかのシーンにフィットしていましたが、BMGは少し失望していました。 そのシーンにはまったく合っていませんでした。声優のサウンドとしては、ほとんどのチャーがそれに合っていますし、マッキーナには少し失望しています。 その声はユニークな声を持っていますが、マキナ性格のためにはそれに合っていませんでした&amp;hellip;..
キャラクター、ストーリーは主にマキナとアウリキャラクターのみに焦点を当てており、少しずつキャラクターが発展し、その間の展開が進化し、サポートキャラクターが他のシカバネや契約モンクのようなキャラクターの発展を助け、サポートされているキャラクター あまりにも成長しませんでしたが、サポートされているキャラクターと請負業者の修道士の中には、彼らがどのように会って志方になるかという点で、
全体として、本当にこのアニメは楽しかったです。それはまあまあではなかったが、まともなアニメでしたが、恐怖、行動、武道のジャンルを好む人たちを見る価値があります。 まだそれのための第2シーズンに続き&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane HIme or Corpse Princess was a horror,action and martial art anime,with his and her whole family been killed by a group of shikabanes which is Shichisei,Makina seek a revenge against Shichisei with the help of Keisei Tagami as her contracted Monk &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legacy3233-1&#34;&gt;legacy3233&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime&amp;hellip;私はこれをやろうとはしませんでした。 しかし、私は弾丸にぶつかり、とにかくそれを見ました。 私はショーの前提が幾分かブリーチのようなものだと考え、ブリーチが素晴らしい音楽を持っていたと考えて、本当に潜在的な可能性があると思った。 アニメーションもまあまあでした&amp;hellip;少し跳ね上がっていましたが、一般的には流動的でした。 キャラクターアートはまともで、半一貫性がありましたが、私は彼らの鼻がアニメには大きすぎると言います。 このアニメでは驚異的なものは何も目立っていません。 私はそれが開花するかどうかを見る時間を与えるべきだと思うが、私の皮肉主義は私の希望を得ることができない。 それは良くありませんでした。 それは悪くありませんでした。 それはちょうど&amp;hellip;まともだった。 私はおそらく次のエピソードを見て、シーズン中にそれを私の名簿に残しておくかどうかを決めます。 生産価値は大丈夫だった。  OPは本当に思い出深いものではなく、どちらもEDです。 ショー全体の一般的なBGMは大丈夫ですが、実際には思い出深いものでもありません。 このショーでは音楽が思い出に残るわけではないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前提は非常に漂白剤のようなものですが、これは漂白剤のノックオフではないが、それらは非常に似ています。 霊的に敏感な子供は寺に住み、精神を見ます。 彼はアニメのステレオタイプの性格を持っている3人の友人を持っています（ルキアはブリーチの唯一の優秀な主人公です！ 彼はシカバン姫（シカバンを狩っている人、私は推測している）の女性キャラクター、マキナを見つけ、彼女が死んでいることに驚いた。 彼は物事を教える霊の猫と一緒に三重泳ぎをしているが、結局彼はそれを叱る。 この事件の後、男性鉛の屋上が外に出る。 相模原の賢世は、シカバネを狩るこの秘密結社の頭であることが判明しました。 シカバネは、死後に動き続ける意欲と、マキナの狩りの仕事を持っている死体です。 私はKeiseiが社会の他のメンバーに彼女に対する彼の態度を比較するとき、彼らがかなり気が明らかにするので、Makinaか何かを愛していると思います。 さて、最初のエピソードのほとんどは本当に何も起こりません。最後に、マキナはサブマシンガンでお尻を蹴り、エピソードのためにシカバンを取り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまもなくそれを推測することができます。彼はMakinaに会ったので、Yagamiはこのビジネスのすべてを掘り下げます。 彼は永遠に死んでしまうことから彼女を救う（それは3人の心配シーケンスを持っていた）。そして、彼女は彼を叩いてそれを予約する。 私は最初のエピソードでは一種の失望しています。 それは思い出に残る本当の可能性を持っていましたが、それは私をうんざりさせませんでした。 あなたが望めばそれをチェックしてください。 私はおそらく何かを決める前に次のエピソードを見ます。 私はショーに合計6/10を与える。 私は、この番組は、最初のエピソードが放映される前から、続編のためにすでに挿入されていることに注意してください。 それはよかった、または私は抱擁の手を出すことを得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガイナックスがプロデュース。 木曜日の放送。  LunarによるSubs。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8522&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/legacy3233/reviews&#34;&gt;legacy3233&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime… I wasn&amp;rsquo;t going to do this one either… seemed a bit too generic. But I bit the bullet and watched it anyway. It wasn&amp;rsquo;t good. It wasn&amp;rsquo;t bad. It was just… decent. I&amp;rsquo;ll probably watch the next episode to decide if I keep it on my roster for the season. Production valu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sousen-1&#34;&gt;Sousen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gainaxは偉大なアニメを制作していると知っていますが、Shikabane Hime：Akaはいくつかのアニメ視聴者には不満があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは「女性がモンスターと戦う」、「男は脇の下に待っている」、  &amp;lsquo;主人公は怪物を殺すことができる唯一の人です&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はその真偽を考えるかもしれませんが（それはあります）、Shikabane Himeはその原因から逸脱しません。
ブリーチアニメは、「姫さまがやったのと全く同じ機能を持っていました。」というモンスターは、まだ渡したいと思っていない人から来て、滞在するためにモンスターになります。
しかし、ブリーチがしなかったことは、ハンターが一人で、その大部分を一人で戦わなければならない無力感の動きを保つことでした。  Shikabane Hime：彼女はほとんど不滅ですが、主人公はまだ脆弱である弱さの感覚を引きつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：あまり魅力的ではありません。 弾丸が落ちるような非常にシンプルなシーンは、新しいものではなく満足感を感じました。 安価に仕上げられたヘアスタイル（Gainaxの最初のもの）。 背景などは衰弱ではありませんでした。 私の意見ではストーリーやその進展を軽視した奇抜な救済芸術を描いたシーンもあります。 戦闘シーンが失望して短縮されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽、効果音、声優はすべてまともです。
彼らの誰もが有名な声優ではありませんが、彼らはまだその部分を演奏して、人々を物語に捉えています。 実際には私の注意を引いて曲のアーティストをチェックアウトさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Character：Cliche、遅い展開。 あまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は何かの理由で私はそれを見た後、非常にキャッチアニメを発見した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sousen/reviews&#34;&gt;Sousen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gainax is know for producing great anime and though Shikabane Hime: Aka may fall short in some anime viewers opinion I for one disagree.    Story: The story followed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ハロウィーンが登場している（または、このレビューが最終的にいつ行われたかによって、すでに渡されている）ので、悪寒を乗るためのよりよい方法は、死体の生命と人の殺害についてのショーを見ることです。 私がこれについて知りませんでしたのは、目に見えるこのショーにもっと多くの束があったということでした。 それは私が自分自身に尋ねなければならないと考えなかったいくつかの質問をもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeが高校生のように服を着る必要があるのはなぜですか？ 私は彼女といくつかの修道士の服装の選択肢のいくつかを理解していないので。 私は実際には、マキナは学校の女の子の服装を着用し、剣の王女は非常に高い癒しを受けています。ラボコートの下で非常に小さなブラジャーに見えるものを着た僧侶がいます。  。 私はあなたが悪魔と戦うつもりなら、あなたはその種の服を着るべきではないと考えました。 これらのShikabaneは基本的に死人だから、セクシーに見せてくれる衣装に着ているだけで、本当に扱いにくいということもあります。 私は尋ねなければならないもう1つの質問があります。なぜ、ゆとりの女は何ですか？ 彼らがそれについて話す方法は、男性も同様にそれらに回ってはいけませんか？ 私は姫が姫を意味すると言うことを理解していますが、私は男性も作ることができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これには非常に高い超自然的でホラーベースのショーと一緒に、これを見て多くの人が気づかないと思うものがありました。 それは「人間であること、生きていることはどういう意味ですか？」という質問です。実際には私がショー全体を通して得た基本的な質問です。 彼らは、ShikabaneとShikabane Himeが何を意味しているかという考え方で、前進し続けています。 彼らは、後悔を抱いている人だけでなく、志賀バネを殺すためにそこにいる唯一の人であることを姫君がどういうふうに話している。 コゴンセクト。  （Shikabane Himeを持っているグループ）は、気象上分割されているようで、Shikabaneはオブジェクトや人として扱われるべきではありません。 だからここで私は読者、あなたに質問します。 人間であるか、生きているということは何を意味しますか？ それはあなたが鼓動する心と息をすることができなければならないことを意味するのでしょうか？それとも、あなたが感じて、考えて、間違って正しいことを理解できるはずですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術作品は、黒と紫の色合いがかなり暗く、超自然や幽霊の周りを回るショーの多くに似ています。 しかしそれはすべてそうではありません。 彼らが通常の世界にいるとき、すべての夢のように、この霧のような色づけをするように見えます。 それは、2つの異なる世界の間の良好なバランスを与え、また、超自然的な世界の世界をより現実的な現実の世界にします。 私はそれが奇妙に聞こえることは知っていますが、このショーの現実世界は、超自然の世界がどのように明るく見えるかに幻想や夢のように思えます。 時にはアクションで、それはすべてをよく見ていない。  Gainaxには、何らかのアクションが起きたときに、より少ない労力を費やすように見えることがあります。 オープニングはかなりいいですが、結末ではエピソード5まで、彼らはエピソードからシーンを使用していました。  5で、彼らは文字のカップルの写真を持っていた実際のエンディングを行いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは、実際にはかなり良いハロウィンを見て完璧なショーでした。 結末はちょっとしたクリフハンガーだったけれど、あなたがもっと見たいと思うように、たくさんのゴア、暴力、謎があります。 幸いにも、続編がありますが、私はそれをまだ見ていませんが、私はそれがどうなるかを楽しみにしています。 すべてのゴアと暴力があっても、興味深い哲学的な質問があります。私は彼らがそれにどのように答えるかを明らかにすることを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Halloween is coming up (Or already passed depending on when I finally get this review done) and so what better way to get the chills is to watch a show about corpses coming to life and killing people, right? What I didn’t know about this was that there was a whole bunch more to this show that meets the eye. It brought some questions I never thought I would have to ask myself.     So when we get into the characters, Kagami is our ‘main character’ of sorts. I call him a main character even though most that I read has had Makina as the main character. Anyway, Kagami has a rather strange personality. At first I found it very hard to believe his reactions to the things happening around him. He wou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;超人的、そして超自然的な能力を備えた再建された死体となる鹿児島という生き物に犠牲者が降っている。  Shikabane Hime aka Corpse Princessと呼ばれる再活性化された女の子を使って、彼らを扱う修道士からなる組織が存在します。 女の子も超人的能力を持っています。 彼らの番号の1つのMakinaは、2人のウジを装備した彼らと対戦し、保護者であるContracted MonkとKeiseiの名前で戦います。 彼らは一緒に街の怪物と戦います。 しかし、邪悪な動機で接近するより大きな脅威があります。  -概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コープス・プリンセスは数十のアクション・オリエンテッド・タイトルによるものの1つです。 中核となるのは、銃や怪物を持つ普通の女の子です。私がショーを見ているうちに、3つのシリーズを同時に見ているかのように感じました。 したがって、独創性は決してその方程式に含まれることを意図したものではないということは否定できない。 しかし、これにもかかわらず、私の注目を集めていたことがかなりありました。そして、私の巨大なペットのオウムのほとんどは最小限に抑えられました。 シリーズのアクションは実際にどちらかで鼻を上げることは何もありません。 この時点で、私はそのシリーズが頑固な行動であると言っています。 記録のために、これは2つの最初の半分です。タイトルはコープスプリンセス：Aka、もう1つはコープスプリンセス：Kuroです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女がShikabaneと戦うとき、プロットはMakinaに続く; 彼女の任務は、彼女が常に彼女の弟のアウイにぶつかると複雑になります。 彼は結局、モンスターとの不和に引き込まれるようになる。 最初は、それが行動をパックされたエピソードの結末の対決に結びつけるのは、標準の良い対悪です。 しかし、A地点からB地点に移っていくと、ストーリーはかなり面白いです。独創性の欠如は、ミックスに投げ込まれた創造性がある限り、本当にありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが出くわしたシカバネは、いつも興味深い能力を持っているとはかぎらず、その起源やエピソードの要素が時には主なものになることがあります。 例えば、あるエピソードでは、医師が自分にとって重要なものを守っているものを完全に制御していると同時に、獣の細胞を人に注射しています。彼は神秘的な恩人にその考えを与えました。 これは、最終的には、一連のリードアンタゴニストと考えられる。 途中、いくつかの迂回路がありますが、その物語は最終的には何らかの形式をとるようになります。 私の関心は、セブンスターズと呼ばれる派閥が導入されたときに覚醒し始め、アウリの不思議な背景も同様に始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのスタイルは時々暗いですが、わずかな色調の変化が起こります。 私はそれが実際に働くケースの1つですが、私はこれらのようなセグメントを気にしないことは秘密だとは思っていません。 コメディはめったになくても、緊迫した瞬間と衝突することはめったにありません。 そして、私は、このコスチュームプリンセスがそれが何をしたいのかを正確に知っており、それが成功する軽い娯楽であるため、このパスを許すことができる主な理由があると思います。 実際に高い芸術になる試みは全くありません。私が立つことができないのは、アイデンティティの危機を抱えるアニメなので、作家に賞賛しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は確かにクッキーカッターですが、ほとんどの場合、これまでに何百回も見たプロットデバイスであり、これは決して良いことではありません。 彼らは、タフなひよこと、彼女の動機のすべてに疑問を抱かせている醜い男性の十代の若者から構成され、いつものように迷惑になることがあります。 ありがたいことに、時々出現する能力の異なるキャラクターがあります。時には彼ら自身のドラマもあります。  Shikabaneの背後にある物語はある意味面白いですが、それはBleachに似ていると感じます。 彼らはある種の後悔や妄想で亡くなったときに、その生き物になります。 それはよく知られているとはいえ、時には遭遇者に興味深いひねりを加える力になる。 コープスプリンセスは他のものと同じように感じますが、創造的であることを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルは、怠惰な道を行くことはめったにないいくつかの流体のアクションシーンではかなり良いです。 かなりの強烈な激しい激突と拳銃の顔があります。 戦いは私がいくつかの機会に面白くなることがわかった明るい光景です。 私はキャラクターのデザインがとてもそうであることを発見しました。バックグラウンドはほとんどの場合、スーパーナチュラルな要素に適切に合っています。特に、すべての戦闘が夜間や非常に暗い構造の中で行われるためです。 サウンドトラックはオープニングとエンディングのための2つのJポップの曲を特集しています。  BGMは実際にはスタイルを褒めてくれるとは言いませんが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初の半分は良い瞬間を持っており、非常に予測可能なプロットのひねりの後に崖の上で物語が終わる。 ファンサービスは、非常に慣れていないものから非常に存在しないものまでのランクであり、ゴアは中程度です。 他の少年の主人公と同じ布からキャラクターだけがカットされていない場合は、おそらくより良いでしょう。 それでも、あなたが怪物を撃つ銃で熱いひなを掘ると、コープスプリンセスは一見の価値があるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：プロダクションの価値、光の娯楽はかなり成功する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：Blandの文字は、多くの場所であまりにもよく知られています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202758&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People are falling victim to creatures called Shikabane, which happen to be reanimated corpses with superhuman and even supernatural abilities. There exist an organization made up of monks who deal with them by using reanimated girls called Shikabane Hime aka Corpse Princess. The girls also possess superhuman abilities. One of their number named Makina, goes into battle against them equipped with two uzi&amp;rsquo;s, along with her guardian a Contracted Monk by the name of Keisei. Together they battle the monsters across the city. But th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26-1&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeは、Gainaxのアクションホラーハイブリッドです。 アンデッドの女の子の周りを中心に、アンデッドと戦って殺すと天国に入る機会が与えられます。 爽快で邪魔なイコールパーツ、Shikabane Himeは重厚なホラー感のあるショーンのような感じです。 このコンビネーションは、多くの欠点にもかかわらず、特にその後のステージで、ショーを見る価値があるものです。 記録のためだけに、このレビューはAkaとKuroの両方の季節をカバーしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shikabaneは、人が死ぬと強く後悔して生まれたモンスターです。 永遠に、強力で、生き方に敵意を抱くシカバーンは、人類にとって脅威です。 彼らに対抗する唯一の防衛線は、契約された修道士の監督の下でシカバネを排除するために、シカバン姫と呼ばれるアンデッドの女の子を使用するクーガン宗派です。 シカバンヒメが108シカバンを殺すことができれば、彼らは天国に入ることができます。 星村真紀奈は、契約した修道士ケルミとの強い絆を抱いていたシカバン姫です。 しかし、京セイの採用した弟、アウリが、シカバンとクーグン宗派の秘密戦闘に巻き込まれたとき、 京成もマキナも彼に関わってほしくない戦いだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはエピソード的な「週型」の取引の怪物で始まる。 これらのオープニングエピソードは、Vampire Princess Miyu（TVアニメ、OVAではなく）と同じ静脈であり、ヘロインが狩りをしていて、シカバネを破壊している。 ヴァンパイア・プリンセス・ミユよりもはるかに優れています。つまり、よりエキサイティングな戦いのためです。 それと同時に、彼は徐々にシカバンとクーグン派について知るように、アウリに続きます。 これらのエピソードは、戦いはすべて良いですが、シナリオはヒットミスであり、Ouriとの時間は通常退屈なので、ショーの最も弱いです。 幸運なことに、アウリがシカバンの姫と深く関わり、悲劇的な結果を招いた最初のシーズンには、中途半端な試合が始まります。 キャラクターたちは神のキャラクターを発達させます。私たちはシカバンヒメが死んでいるという事実に苦しんでいます。ケイジはアウリがシカバンに関与していることを嘆き、マキナのシカバンヒメとキーシーとの過去の理由は和らぎます。 その間、視聴者は恐怖と暴力的なアクションシーケンスのよりグロテスクなシーンに対処されます。 最初のシーズンの終わり近くに、7人の星（7人がいるので）と呼ばれるシカバンのグループが、以前に紹介されたTraitor Monk Akashaと出会い、同行します。 振り返ってみると、彼らはショーをもっと均等に歩調を合わせるようにしていたので、彼らがなぜこのシリーズでこれをやっていないのだろうと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのクロは、第1シーズンと比較してブレークネックスピードで動きます。 それはひねりやプロットの啓示であふれているので、ショー全体としてはより良いペースで進められることは間違いありません。 それでも、退屈だと非難することはできません。 七つの星のような悪役リーグを戦いに持っていることに、ある特定のshounen-esque興奮がある.Makinaが一度に一つずつそれを見るのを見るのは楽しいことだ。 このシーズンには、主にマキナとアウリについてのドラマもたくさんあります。 実際にはどこにも行かないマイナーなキャラクターを含むドラマもあり、すでに窮地に陥っているランニングタイムにもっとフラフを加えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが間違いなくよりうまく処理できたことの1つは、そのテーマでした。 ショーは死と後悔で多くを扱うが、ほとんどは実際にそれらを探検する。 両方の季節の終わりのように、それが行われる機会がいくつかありますが、ほとんどの場合、典型的なshounenには「友情」と「勇気」のような死と後悔という概念が投げ込まれています。 シカバン・ヒメと契約している修道士との関係についても、ガンスリンガー・ガールのフラッテッロに似ていますが（よ​​り成熟した体の合併症を除いて&amp;hellip;）、はるかに成熟していません。 彼らの関係は、MakinaとKeisei（とOuri）の間のものと同じくらい複雑なものから、SakiとRikaのものと同じように単純化して一次元にまで及ぶ。  1つの特に厄介なものは、Gunslinger GirlからJeanとRicoの同義語であるMinaiとItsakiですが、残念ながら十分な開発はできません（特別なエピソードが彼らに捧げられていましたが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がレビューの冒頭で述べたように、これはGainaxからのものであり、少なくともそれはまともではないように見えることを意味します。 このショーは、ほとんどのGainaxシリーズに見られる鮮やかな色のパレットでさえ、不自然に縁取られているが、まだまだショーにうってつけの陰影が付いていても、暗い外観になります。 背景はかなりうまく設計されており、キャラクターはあなたが通常Gainaxの仕事で見つける特定の漫画の表現力を持っています。 シカバネは奇妙な塊です。 また、私たちがGainaxから期待していた豊富なファンサービスも遅れています。 アニメーションはほとんどの部分が固いものですが、ここでは少しの精神感がありますが、不平を言うものはありません。 アクションシーンはよく扱われます。 音楽は、特に緊張した瞬間に大気を制御する仕事をしていますが、正に、あなたはそれを覚えていないだけです。  Gainaxのプロジェクトの中で最高のものではありませんが、確かに悪くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションホラーとしてみると、志賀羽根はまともなショーです。 それは、テーマとペーシングにいくつかの重大な問題があります。正直なところ、混乱の種です。 しかし、あなたが暴力、邪魔なイメージ、そして多分堅実なドラマの気分に陥っているなら、Shikabane Himeを試してみたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime is a action horror hybrid from Gainax. It centers around undead girls who are given a chance to enter heaven if they fight and kill other undead. Equal parts exhilarating and disturbing, Shikabane Hime feels like a shounen with heavy horror undertones. This combination is what makes the show worth watching, especially in its later stages, despite its numerous shortcomings. Just for the record, this review covers both seasons: Aka and Kuro.    Shikabane are monsters born of strong regrets a person might have when they die. Ageless &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;waldy565-1&#34;&gt;Waldy565&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;興味深いコンセプトにもかかわらず、これはバットからまっすぐだと言います。非常に平均的なショーです。 あなたが興味深いと思っているので、あなたが4〜5回の平均的なショーに目を通しただけであれば、これを見守ってください。 とにかく、レビューに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私の心のゾンビを持っていたので（おそらく私はゾンビビデオゲーム/ mmosを見ていたので）このショーに参加し、ゾンビアニメをスカウトすることに決めました。 私はこれを見つけた。 私は人々に今警告し、いくつかはこのスポイラーの材料を考慮するかもしれない、と私はそれがそうであると思う、私はプロットを要約するつもりです：
人が死ぬと、時には彼らはこの世界から離れない。 彼らは死体になり、多くが腐敗し、死んで人類の復讐を望んでいます。 しかし、神の祭司と関係を持つ者もいます。 このために、彼らは死体の司祭を取り除くのに役立ちます。 彼らはShikabane Himeと呼ばれています - ああ、ショーのタイトル！ どのようにフィッティング&amp;hellip;理由は高いスコアは、日本の設定です。 私は単に島を十分に得ることができないからです。  8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 通常のレビュー設定に至るまでのミックスのビット。 私たちは、地元の司祭たちが運営する孤児院で育つ孤児アウリ（私は思う）の話に従います。 とにかく、彼は一度外に出る、私は分からない、彼は16歳になった、それは日本でどのように働くかわからない。  Ouriは、少なくとも関係にあります - 私たちは彼のように物語と背景について学びます。 私はそれが好きです、時にはすべてのキャラクターより先にあなたを置くことを示すと、彼らはダンボールしなければなりません。
わずかなキャッチがあります。 先生は、孤児院はまさに職場ではないと思います。なぜなら、アウリはまったく孤児ではないからです。私はそれを実際にはもっと混乱させました。とにかく、先生と同じように 司祭（ええ、私が推測する孤児院は地元の寺院だと思います。なぜなら、先生とアウリの父はシキバン姫の事のすべての企業の役人のようにビショップだからです&amp;hellip;本当に、これは紛らわしいことではありません！）は契約司祭です。 とにかく、司祭になりたくないにもかかわらず、アウリはこれに巻き込まれて、シキバン・ヒメ、彼らの仕事、そしてすべてのキャラクターが知っていることを知っている マキナがシキバン・ヒメとなった経緯と彼女の司祭との関係を含め、劇的な変化を見せています。ショーの前半には「怪物の怪物」という式があり、途中で絡み合い、 多くの人が正直になるのを見て、それは多分私はショーが平均だと思う理由です。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - もう一度、標準CGIフェア、しかし私は（ラブライブとSAOは2つに名前を付ける）レビューした他のショーでさえ、それはより良くなっています。  6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 重要な関心事は何もなく、ゴシック様式のピアノのようなものではない.Mirai Nikki（未来日記）に似たサウンドトラックだが、それほど印象的ではない。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは十分楽しいものでしたが、確かに平均的でした。 あなたの携帯電話/ mp3 / iPodに追加するキャラクターと多分いくつかの曲を探す価値がありますが、それ以外のものはあなたのアニメの空を埋めるための短いショー以外は見ることが他にありません。  7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Waldy565/reviews&#34;&gt;Waldy565&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I got into this show because I had zombies on my mind (probably because I&amp;rsquo;ve been looking at zombie video games/mmos) and decided to scout out some zombie anime. I stumbled across this. I will warn people now, some may consider this spoiler material, and I suppose it is, because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twosoxs-1&#34;&gt;TwoSoxs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とってもとっても素敵！
それが進行中の間にいくつかのエピソードを見たとき、それは大好きでした。
ほとんどそれを落とすために私の心を作っていたが、その後私は私の心を変え、それを全面的に見始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背中合わせにそれを見て1つの気高い違いを作りました。
それはしばしば私が特定のシリーズを好きではないことを意味するいくつかのコメディーを持っています。  Shikabaneを見ている間に起こらなかった天が祝福される。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもう一度試してみることにしました。 ストーリーとキャラクターのインタラクションは、それを素晴らしいウォッチにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編「姫君紅」を見たいけど、息を止めて放映が終わるまで見ないようにしよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TwoSoxs/reviews&#34;&gt;TwoSoxs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very very nice!   Did not like it much when I watched some episo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostalker-1&#34;&gt;Ghostalker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は偶然このシリーズを選んだのですが、彼女は彼女を犯した組織に復讐を奪うために戦っているアンデッドの高校生についての前提を読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は彼の町で起こっている説明できない死を含む超自然の謎を解決するために彼の探求の中でOuriという若い人の周りを回っている。 シリーズの途中まで、モンスター1週間のフォーマットでエピソードがありますが、いくつかの重要なキャラクターに会うなど、一連のメインストーリーを進行させるエピソードでは、多くのことが起こりました。 彼の隠された才能は、特にKouganカルトとShikabane Himesに関するいくつかの他のイベントを行うことができます。 本当のアンタゴニストがシリーズの途中で最終的に自分自身を見せ始めたとき、ショーはついに本当に面白いものになった。 シリーズのフィナーレは、第2シーズンが放映されたときに後で答えられることが望まれる多くのものを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアニメーションは、設定が昼間であっても、暗く、非常に暗いです。 それは、物語が謎や超自然の現象で覆われているので、シリーズにかなり適しているため、視聴者が最終的に慣れることができるものなので、暗い設定が本当に適切です。 背景や文字はやや怠惰に描かれていますが、細部が不十分で一般にはまばらです。 アニメーションは本当に鮮明ではなく、鮮明ではなく、シリーズが本当にHDショーか高級なのか不思議です。 アニメーションの明るい点は戦闘シーンであり、アニメーションのシンプルさを維持しながらスタイリッシュで素敵な振り付けを演出するように詳述されているので、Shikabane-Himesのアニメーションには特別な注意が払われています シリーズのファンサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は本当にシリーズの強みではありません。  OPとEDのテーマは、シリーズにとっては良い感触を提供しますが、実際には思い出深いものではありません。 サウンドトラックは、特に戦闘シーン中にはかなりまともですが、いくつかの重要なシーンには素晴らしい曲がバックグラウンドで再生されています。 一方の声はかなり良いです。 杉田友作、堀江由井、藤原慶二、青井雄樹など、ベテランの妖精たちが出演しています。 私にとって驚いているのは、主人公、つまり、アキヤマナナがアキのためにマキナとハソメ達也を声に出していることです。どちらもビジネスでは非常に新しいですが、彼らが描いたキャラクターに声と人生を与える非常に良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的に、強い性格を持つ女性のリード線を好んでいましたが、戻ってこないし、常に挑戦していますので、ホシムラマキナは私にとって大きな勝利であり、このシリーズを楽しい経験にする重要な要素です。 それに加えて、彼女は彼女が彼女の2つの銃を身に着け、彼女の反対者の撮影を開始するときにも熱く、涼しいです。 オスの指輪かがみアウリもおもしろくない。 彼は冒頭で、特に彼が彼の周りを回っていた謎に遭遇したときに迷惑になるかもしれないが、シリーズが進行するにつれ、彼は1つの素晴らしい男性の鉛に発展した。 物語に大きな影響を与えるもう一つの主人公は、当初は非常に秘密主義的なキャラクターだったが、マキナとの関係がゆっくりと明らかになったことから、マキナとアウリのギャップを埋めることが重要です。  Kouganのカルト、他のShikabane Himes、および主要キャラクターの開発を主に進展させるために出現したアンタゴニストからもいくつかの文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime：Akaは、全体としてかなり良いシリーズです。 アニメーションの不足や開始時の形式にもかかわらず、シリーズの全体的な印象には影響しませんでした。これは、中点で改善され、多くの質問で終了しました。 最終的に第2シーズンの放送で答えた。 私の最終的な注釈としては、アクション、ゴア、ドラマ、ロマンスのヒントを多く持つジャンルで超自然的な物語が好きな視聴者にこのシリーズをおすすめします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注：これはShikabane Hime：Akaの再検討です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ghostalker/reviews&#34;&gt;Ghostalker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I picked this series by chance after reading its premise about a high school girl which by the way is undead fighting to extract revenge to an organization that wronged her.    The story revolves around a young man named Ouri in his quest to solve the supernatural mysteries which involves unexplainable deaths that is occurring in his town. While being episodic with the 1 monster-per-week format until about halfway &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ferren-1&#34;&gt;ferren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、始めに、私は楽しんで私たちの友人に感謝この1つを見た。 だから私は両方の季節（プラスボーナス）のために1つのレビューを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの両方に満足していて、とても不快だった。 私は知っている、私は知っている..あなたは私が理にかなってほしい。 メカニックを手放すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメント：悪くない&amp;hellip;主人公の主人公（私はMAINを強調している）のほとんどはうまく発達しています。 彼らは深みを持っています。 二次的なものやそれ以下のものの一部は、紙の薄いものです（つまり、オタク・ヒメ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：うん。 少なくとも私の好みに。 詳細なバックグラウンド、興味深い色と風景、滑らかなアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽のオーバレイの一部を除いて、もう一度やりました。 私は彼らがあまりにも騒々しいと感じ、convesationsを溺れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一言..ストーリー：私は前提が面白いと感じました。 大部分の行動とストーリー展開は良いものでした。 そして、これは私の注意を馳せた部分です。残りの部分にもかかわらず。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は終わりが貧しいと感じました（編集：ここで終わることによって、私は物語のクライマックスに言及しています）、物語はそのような奇妙なひねりを引くのに必要な物質が欠けていました。 それは他の多くのアニメのように終わった。 また、Shikabane Motherについての全セグメントがストーリーラインから切り刻まれた可能性があると感じました。 それは主要なストーリーラインを進めるために何もしなかった。 彼らは、メインプロットをより明確にするために、それらの少数のエピソードを使用していた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に終わり（アクションの後の包み込み部分）があなたを吊り下げたままにしていた方法が好きでした。 おそらく映画？ または別のシーズン。 それはそれがそのままであるかどうかにとどまるような方法で残されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：私はこれを見ている時間を後悔することはありません、私はそれを（私はそれを見て）購入し、再びそれを見ます。 しかし、私はこれが長期的に再編されるアニメになるとは思わない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16014&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ferren/reviews&#34;&gt;ferren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, to start, I binged Watched this one thanks to our friends at funmation. So I have one review for both seasons (plus bonus).    I was both pleased with this one, and als &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1-1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - この話は、シカバン・ヒメ（他の悪魔/誤った魂を狩る誤った魂/悪魔）と、108人のシカバン（悪魔/誤った魂）をどう殺さなければならないかについてです。 プロットは確かにそれ以上に厚くなりますが、私はこれを見ることができるエピソードの数が限られているため、私が十分にあなたに提供することができる（申し訳ありません。
芸術 - このシリーズの芸術は、人間に絶対的な忌み嫌われて描かれているモンスターで、よく描かれたノーマル・ルッキング・キャラクターのユニークな組み合わせに焦点を当てています（大丈夫ですか、目や鼻はちょっと奇妙に見えます）  （彼らは、私が考えているモンスターごとに違った色づけと描き方を使っているように見えますが、少し不必要でなければ驚異的です）。
サウンド - 驚いたことに、このシリーズについて私を最も感銘を受けるものは、私が他のシリーズの声のいくつかをよく知っているので、私は声優が好きなんです。 また、私はこのシリーズのオープニングが大好きで、死に迫っている不気味な、アンデッドの人々の文脈にマッチします。 しかし、このセクションでは、銃の音からポイントが失われました。私は、私の日には多くの武器を発射しました。そして、彼らは9mmとライフルの音になると、少し揺れていたようです。
私たちのような実際のストーリーとはほとんど関係がありません。彼はちょうど私たちのように混乱したオブザーバーであるようです。 私たちは彼の性格をよく理解しており、第3話で彼の心がどのように働いているのかを知ることができます。 しかし、私たちの他の主人公は、彼女がとても寒くて不思議で、6話でさえも、彼女たちがそれを知っているよりもむしろ自分のことを知っていることだけを知っているという事実に傷つきました。 彼女のキャラクタータイプ）。  Kesei私は1つは、このシリーズの主役でなければならないと思う彼はカリスマ的で、面白くて、強く、あなたは常に良い物語を作る必要がある謎のほんの少しのヒントを持っています残念ながら、物語は彼と （彼は彼の兄弟ポルノを与えようとしている無力な僧侶でもある）失望する必要があるだけです。
楽しさ - 私のうぬぼれにもかかわらず、私は本当にこのシリーズを楽しんでいますし、物事は今放置されている方法としてそれを終えることを望んでいます私は近くのエピソードの次のカップルで起こるか知るために私の指の爪を裂きたい。 私は、このシリーズに欠けていない、暴力、熱い女の子、百人の僧侶、殺害する怪物に弱点があるとはどういうことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10098&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So let me start by saying I haven&amp;rsquo;t finished this series and that is very uncommon and under normal conditions quite stupid to review a series before you have completed it (after all if you drop it half way through or finish it half-way and decides its bad who are you to call it such after as far you know the next episode could very well be the redeemer for the whole series and all of a sudden bring the spark of life i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711-1&#34;&gt;711&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゾンビ&amp;hellip;.ああゾンビ&amp;hellip;私はあなたがなくても黙示録を考えることができないように感じる。 あなたが私に与えるすべての美しい夢と悪夢のために皆さんを愛しています&amp;hellip;あなたがゆっくりと頭の中を狩り、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が好きな巨大なロボットを見つけたときに、興奮を想像することができます。スタジオは、あなたを叙情的な形で描写して、可能な限り多くの人を描写します。 私がショーに参加した直後に、身近な顔の数に圧倒されましたが、実際には巨大なドリルが欠けていました。私はおそらく興奮して自分自身を濡らしていました。 胸はそこにあった、上のアクションの上にあった、弱いがすぐに全能のキャラクターになるために、そこにあった&amp;rdquo;K&amp;rdquo;があった&amp;hellip;しかし何かが欠けていた。 この何かが、ショーを通して私を悩ませ続けました。そして、私は、もはやあなたがいなくても平凡ではないと思っていましたが、ゾンビだから、皆さんが 私とは関係なく、そう思った。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
ストーリー&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ARRRRRRRRRRRRRRGHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!! これは私があなたから聞くのに使用されているすべてのものなので、私が代わりに得た抑圧された怒りで私の大きな顔を想像することができます。 あなたはまだかなりの量の叫び声を出しましたが、私はそれらがここであなたのパフォーマンスの輝く瞬間だったと言いますが、銃を黙らせて、長くて退屈な話をしていたときはいつも、 まあ、長くて退屈な話。 少なくともそれは私が彼らに電話したいものでした。 実際、彼らは長く、退屈で、フラッシュバックだった&amp;hellip;それらの多くとたくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの動機を失望させる直接的な試みとしてこれをしないでください。 反復はさておき、彼らはかなりうまく構築されていて、不必要な、ゾンビでないキャラクターにスポットライトを当てていたという主張のためではないにしても、あなたの血まみれの幸福のための完璧なシナリオを提供するでしょう。 私は本当にあなたの窮状と、あなたがそれを達成するためにどのように繁栄していたのか、あまりにも悪いのは、落ち込みをもたらすことを主張しなければならなかった、最悪の犯罪者は画面時間を最大限に活用するもの、 私。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、皆さんが私に提示したゾンビの種類は素晴らしく、いくつかの特定のメインキャラクター、さらにはゾンビ以外のものもかなり魅力的でしたが、クライマックスはあなたがそれをよりよく構築していればうまくいくでしょう&amp;hellip; あなたの背後にいる人たちは、巨大なロボットを扱っているときにとても上手です。 私はまた、あなたが開店時に店頭にあったいくつかのねじれをこぼしてしまったので、実際に私の脳がすでに食べられたような気がしていたのを実際に見てから11回目を見て、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今あなたを裂くように誘惑されなければならないことを知っていますが、もう少し長い間掛けてください。 私はまだ私にもっと食欲をそそるかもしれないいくつかのおばあさんがあります。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
アニメーション&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにそれを渡さなければなりません。 あなたはまだ移動する方法を知っています。 あなたの人の頭を爆発させたり、半分にカットしたりすると、あなたはいつもあなたのベストを見ています。あなたの通常の分解皮膚がなくなったので、今度はさらに良いでしょう。あなたの新しい資産のクローズアップは本当に余分なオモフを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、あなたのプロットの他の公式の性質が助けられました。なぜなら、普通に退治されるのを待っている毎週のモンスターの退屈な列が、様々なキャラクターや血まみれの方法を持っているからです。 彼らは悪質で、カラフルで多様で、あなたがここに展示してくれたかなりの女子高生のゾンビと完全に対照をなしています。古い良き「王女と獣」は、十分な投薬量、 たとえ忘れてしまったとしても、すぐに聴衆に向かって叫ぶだろうから、即座に思い出すだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、あなたはもっとうまくいくことが分かっています。 私の内側のファンガールがあなたの戦いで叫んで始めたときでさえ、あなたが死に至るまで荒れ狂っているものの周りにいるときは普通ではなく、これだけでも大きな赤旗です。 あなたとあなたが描いている手の両方の流動性は、ここでぼんやりしています&amp;hellip;私はもうあなたを知らないようです！ 私の最終的なあなたの認識は、私が期待していたものよりも低くなっています&amp;hellip;私はまだ生きているのを食べてはいけません！&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
音&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;あなたの熱狂的な破壊は、適切な音楽がなければ完了することは決してありません。嬉しいことに、今度はそれをスコアリングすることができました。 オープニングとエンディングだけでなく、クライマックスはすべてサウンドトラックのおかげでちょっとした疲れを感じました。 私はあなたの声が残りの部分と同じくらいうまくいってほしいと思っていますが、残念なことにそのほとんどはパーではありませんでした&amp;hellip;。 もしあなたがもっとよく知っている&amp;rdquo;brainssssssssssssssss&amp;rdquo;をもっと喜んで叫ぶのであれば、私が聞くことができる唯一のことは、あなたが作り出した銃と素晴らしい爆発であり、最大の部分はあなたが鳴った 鈍く、性格から外れている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;あなたは今のところうずくずしていなければならないことは分かっていますが、ちょっとだけ、あなたは私に噛み付くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
結論&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は今自分を救うために何を言うことができますか？ 私はいつもあなたの側にぶら下がっています。私はゾンビの栄光で私の画面を満たし、激しい暴力で私の耳を満たしたときに、できる限りハイパーエキサイティングになるように努力しました。 悲しい&amp;hellip;しかし、何の役に立つ？ あなたは何かを届けましたが、普通の私は10代の魔法の女の子のような他のはるかに少ないものでは慣れていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、これは私のせいです。 あなたの無謀な犠牲者にあなたのプロットが100回働いていることを説明している間に、話は第9話の障壁の後の楽しい部分に過ぎず、私はあなたと一緒に黙っていなければなりませんでした。 私が見たくないキャラクターをフラッシュしようとするあなたの現在の試みのために、あなたが恣意的に何かをしたときに、私は部屋の外からあなたのひねりで興奮の欠如を守っていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はできませんでした。 そして、これが、私があなたを殴ってしまう前に、今、あなたにこれを書いているので、私はこの場所を踏んでいる他の人たちに証言を残します。 このようにして、彼らはまだ良くて面白く見えるにもかかわらず、ここであなたの最善を遥かに超えていることを知り、彼らは内臓のゾンビのスリルやかわいい女の子をどこか他の場所で探すのに適しているでしょう&amp;hellip; 学校も同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711/reviews&#34;&gt;711&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Zombies&amp;hellip;. ooo zombies&amp;hellip; I feel like I can’t think of apocalypse without you anymore. Gruesome bipeds hunting me for my brains, drooling and screaming while you slowly sustain inordinate amounts of lead to the face without cringing&amp;hellip; I love you all for all the beautiful dreams and nightmares you give me.    You can imagine my excitement when I found out my favorite giant robot making studio was going to give it a shot to epically portray all of you in the most gar-ified way possible. Right when I got into the show I was overwhelmed with the amount of familiar faces, all it was missing was a huge drill actually and I would have probably &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeは、2つの部分でリリースされたわずかにまともなアニメです：AKA＆amp;  KURO。 モンスター。 もちろん、修道士は一人で戦闘に参加することはありません。彼らは主に、死んだ少女たちが様々なオタクのフェチにぴったりのかわいい衣装を着て、プロキシによって戦います。 便宜上、私のレビューは両方の部分についてのものです。なぜなら、実際にはすべて同じ話であり、ある部分を見れば、他の部分も見ている可能性が高いからです。 最初から私はこのシリーズに問題がありました。  「SHIKABANE HILEME」というタイトルから始まったのですが、これはアニメのタイトルだったのですが、それは大丈夫ですが、ゾンビの泥棒の名前はやや馬鹿です。 なぜHIMEですか？ 王、女王、王子がいますか？ いいえ、想像力や創造性を使った人はいません。 彼らはアニメを知っている世界中の視聴者が日本の言葉「姫」にコットンをかけているので、久しぶりにHIMEという言葉をタイトルに使用してみてはどうでしょう。 名前は別として、私が言ったように、その僧侶＆amp;
私は本当にこのシリーズの音楽には注意を払っていませんでした。 私はアニメを英語のオーディオで見ていましたが、俳優に信用を与える必要がありました。スクリプトがちょうど正気であったとしてもかなり良いものでした。 ルーシー・クリスチャンはすべてのことにかなり優れていて、アーロン・ディスムケの声を特に高く評価しました。なぜならあなたはアニメで本物の十代の男性の声があまりにも多く聞こえないからかもしれません。
少なくとも私のためではなく、ここでは芸術についての大騒ぎはありません。 たぶん、十代の少年と角質のオタクのため。 私はアニメの場所について何も覚えていないかもしれません&amp;hellip;おそらく彼らはただ平らで退屈だったかもしれないし、おそらく芸術はキャラクター、モンスター、そして戦闘シーンにもっと集中しているからでしょう。 そしてそれについても何か私を悩まして&amp;hellip;彼らはナルトからの戦いのシーンを盗んだように。 マキナと北斗の間の水の戦いシーンはナルトとサスケの間の水の戦いに酷く似ているように見えませんでしたか？ それは私の神経に乗ったシリーズを通してそれのようなものです。 単なる独創的ではなく、成功したアニメのほとんどをコピーするように見える。
物語は非常に基本的なものです、悪魔は存在し、これらの悪魔を殺さなければならないものがあります。 ここでは全く新しいものはありません。 100を保ちましょう。私は触手のモンスターで誰も倒れていないので、実際には驚いています。 もう一度私は少し圧倒されています。 それは、ロケット科学者がどこか、仲間（erm社）が「うーん、ホットな雛が卑劣な服で戦っているという話をする必要があると思っている。 明白な質問が「なぜなぜか？」 なぜ、女の子だけが志方と戦うのか？ 明らかに男性志方がありますが、確かに同じ配置ができます。 彼らは（クリエイターたちが）簡単に穴を開けることができ、本質的な答えを育てることに真の関心がないので、ストーリーの完全性をはるかに永遠に保つことができます。 唯一の本当の焦点は、巨乳の学校の女の子が不気味な服で戦い、それが裂かれるのを見ることです。 それを真実に保ちましょう。
そうだとしたら、次の論理的な疑問があります。 そこには本当の話がありますか、姫姫は本当に価値がありますか？ もう一度&amp;hellip;まあ、非常に大きな胸がたくさ​​ん！ しかし、私はストーリーテリングのための「数字による」アプローチを選択するだけで、漠然とした概念や考え方でストーリーが踊ると言ったように、 ここでキャラクターが死ぬようにしましょう、そこにサウナ場面を持たせましょう。 しかし、あなたは本当に死に泣いたり、漫画の胸に興味を持っていることはありません。 それに対する答えは：meh！ 公平になるために、そこには物語がありますが、見る価値はあります。 私はよく見てきましたが、カイト、ガンズリンガーガール、マイハイメ、ブラッド+など、似たようなより良い物語で楽しまれました。 彼らがコメディと真剣さの間にフリップ・フロップしたという事実は面倒だった。 そして、司会の姫は、大いなるストーリーにとって不可欠な、全体的なメッセージやテーマがないという事実もまた苦労しました。 基本コンセプトだけではなく、完全に決して進化させることなく、彼らが進むにつれてそれを作っていると感じることができます。 たくさんの非常に大きな胸の中で最高の状態で話すだけの一般的なストーリーです。復讐についての話ですか？ 愛についての話ですか？
Shikabane Himeは、ここにどんな革命的なキャラクターも作っていませんでした。 それは、すべてのミルの文字、修道士＆amp; ビッグboobed好きな女の子、大きなおっぱいの女の子、おなかの牙と猫の耳、豚の尾と怒ったひよこ＆amp; リボン、ロリタイプですが、それは白い白いラッピングコートが付いたいわゆる医者女性ですが、ケーキを取ったすべてのおっぱい&amp;hellip;私は彼女がそれらの忍者ナイフの1つでおしゃぶりに刺すことを望みました。 半分裸の鋭い武器で戦うのは誰ですか？ 修道士は単なるアクセサリーです。 誰もがちょうど私を退屈し、私はただ彼らがすべて死んだことを念願し続けました。
私は間違いなくこのスコアを3点として与えます。通常は4点より低いので、スコアを取得することは幸いです。ただ削除して次のタイトルに移ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94889&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime is a barely decent anime that was released in 2 parts: AKA &amp;amp; KURO. For the purposes of convenience, my review is about both parts because its all really the same story and if you watch one part, you&amp;rsquo;ll likely watch the other part as well. From the outset I had a problem with this series. starting with the title &amp;lsquo;SHIKABANE HlME&amp;rsquo; If it were just the anime title l&amp;rsquo;d be ok with it but it is a somewhat silly name for a zombie slayer. Why HIME? Is there a king, a queen, a prince? No there isn&amp;rsquo;t it&amp;rsquo;s jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blondeassassin-1&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10/10。 これは私がつまずいて起こったシリーズでした。 エピソード1に5分しかかからなかった。 このシリーズは本当に楽しくて面白い雰囲気、ストーリーライン、キャラクターを生み出しました。 私は1日ですべてのシーズン1を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思ったペーシングは優れていました。 私はもっ​​とエピソードを見るのが大好きでしたが、彼らはあなたに13のエピソードの間のバランスのよい多くの情報を提供することができました。 私が退屈していた、またはそれが物語で乗り越えるのを待っているという点は決してありませんでした。 私は全面的に全面的に関わっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はもう一つの大きなポイントでした。 あなたはすべてのキャラクターをケアするようになります、特にいくつのキャラクターが過去に悩まされているかを考えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いの場面は信じられないほど活気に満ちており、バッドアースだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはオリジナルで、アクションペースで、時には悲劇的です。 間違いなくそれをチェック！  ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28730&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlondeAssassin/reviews&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;. This was a series I happen to stumble upon. It took merely 5 minutes into episode &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision-1&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初はこのシリーズはすごくいいと思っていましたが、このタイプの物語は私が本当に好きなジャンルの一つですが、&amp;rdquo;MADA MADA&amp;rdquo;とか平均的な気分だったので、とても興奮しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は特に新しくはなかった。 すでに死んでいたが、死体として復活し、超人的な力を得た少女のことだった。 あなたの典型的な話のように、彼女はエネルギーを得るために人間の生きた男と提携しました。 彼女が天国に行くことができるように彼女は別の死体を殺すことについて話していたが、なぜ彼女が悪人を探していたのか個人的な理由があることが判明した。 ストーリーそのものは面白かったと強く信じていますが、シリーズではうまくいきませんでした。 それは視聴者に印象を残すほど良いものの、十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは特に興味深いものでもなかった。 リードキャラクターから悪役までの偉大さや印象を感じることはできません。 彼らはあなたが彼らの性格を覚えているほど興味深いものではありませんでした。 主な女性のリードはあまり良くありませんでした。 偉大な能力を持っていても、彼女は他の身体の鼓動とは違って特別な強さや特殊性を持っていなかったので、彼女をリードキャラクターとして目立たせることができました。 男性のリードも特に興味深いものではなかった。 彼は弱者意志で、柔らかく、純粋で、ナイーブであった。 彼の素朴なキャラクターは、そのシリーズの世界のタイプのために多くの困難を抱えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたがそれを終わらせたい、または次の季節を予期させるのに十分な面白さでしたが、それはとても興味深かったので、あなたが始まったことを終わらせたいという唯一の理由でした。 私は間違いなくそれを愛していませんが、それを嫌っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I thought that the series would be so great and I got so excited because this type of story is one of the genres that I really love but I had “MADA MADA &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>