<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/isekai-no-seikishi-monogatari/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/isekai-no-seikishi-monogatari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Isekai no Seikishi Monogatari</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/isekai-no-seikishi-monogatari</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/isekai-no-seikishi-monogatari</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/20345.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5781/Isekai_no_Seikishi_Monogatari/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5781/Isekai_no_Seikishi_Monogatari/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2daggers&#34;&gt;2Daggers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt;
IsekaiのSeikishi Monogatariは、毎週ではなく毎月出てくるOVAシリーズを初めて見ました。 そういうわけで、私はあらゆるエピソードの終わりに感じた苛立たしさのために準備されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は私はこのシリーズにはまったく慣れておらず、ダウンロードが完了するのを待っていました。 しかし、第1エピソードが進行するにつれ、私は徐々に自分自身が物語に引き込まれることに気付きました。 基本的なストーリーは新しいものではなかった。 それは悪人と戦うために未知の世界に投げ込まれた主人公とのいくつかの他のファンタジーシリーズと同じ前提を持っていた。 しかし、シリーズの他の要素は、物語を人生にもたらすのに役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術がとてもうまくやっていて、自然と野生の魅力的な側面を本当に引き出したと思った。  Kenshiを開いて見ているうちに、私は自分の靴の中にいて、私の顔の風と私の足の下の草を感じることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのオペレーションとエドは特別なものではありませんでした。 両方の曲がシリーズに合っており、楽しく聞いていました。 しかし、彼らは人々が嫌な思いをすることは何もなかった。 このシリーズのために活動していた声はうまくいった。 すべての声優は、キャラクターを生き生きとさせ、キャラクターの感情を視聴者に伝えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーレムのジャンルであることから、女性キャラクターは個性と外見の点で非常に多様でした。 しかし、他のハーレムシリーズと違って、私は実際には、主な女性のキャストのすべてを好きであることがわかりました。 多くのシリーズには、私が立つことができない少なくとも1つの女性のリードがあります。なぜなら、彼らは自分の気持ちを伝えることができないからです。 このシリーズでは、女性キャラクターとケンシの間のすべてのコメディーな状況を笑っていて、1ビット不快感を感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kenshiも私がこのシリーズを楽しんだ理由の一つです。  （私は最近、スクールデーを見始めてすぐに誠の魅力に疲れました。）とにかく、ケンシの自信を持って明るい性格を楽しんでいました。 彼は強い主人公として物語の中で始め、強い主役として話を終わらせました。 彼はすでに彼が最初から好都合な性格だったので、彼は本当に性格で成長する必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのハーレムシリーズでは、私は通常、最後のエピソードがオープンエンディングで終わっている場合に、自分自身を罵倒しているように感じます。 しかし、このシリーズでは、エンディングが実際に合っていると思って、ケンシの最終的な女性リードを選択しなかったために生産者を嫌っていませんでした。 これはおそらく、ロマンスがシリーズの要点ではなかったためです。 あなたは女性キャストの多くがKenshiのための感情を持っていたと言うことができますが、話が展開された方法で、あなたは本当にKenshiがラブディードイになることを期待したことはありません。 このシリーズは、主にケンシと他のキャラクターとのコメディーの状況に焦点を当てていました。メカの戦いはボーナスとして投げられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私にとってとても楽しいものでした。そして、私はどのエピソードでも先に飛び越す気がしませんでした。 むしろ、私はKenshiの多くを見たいと思ったので、エピソードが短すぎると感じました。 いせいの清明物語は私にとって素晴らしいシリーズだったし、誰もがそれを見るのを全員お勧めしたい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/2Daggers/reviews&#34;&gt;2Daggers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILERS&lt;/em&gt;  Isekai no Seikishi Monogatari was my first time watching an OVA series that comes out every month rather than every week. As such, I was not prepared for the gnawing impatience I felt at the end of every episode.     At first I wasn&amp;rsquo;t really absorbed with this series and just started watching it while waiting for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scrypt&#34;&gt;Scrypt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天地無用とそのフランチャイズのファンである伊勢丹の清水物語は、これまでの最高のスピンオフではないかと思います。 ポケモンやドラゴンボールの代わりに天地アニメまで成長したノスタルジアのおかげで、私のレビューは非常に偏っていることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tenchi Muyo宇宙（TenchiVerse）の一部であるMCへの微妙な言及はあるものの、誰もがこのシリーズを開始する前に過去のフランチャイズを見る必要があると考えるのは十分ではないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
物語そのものはかなり一般的なものであり、日本に帰る道を見つけるのを助けるために、ちょうど彼の知恵（そして無尽蔵の物理力）で彼自身のものではない世界に召喚された男の子についてです。 私がこのシリーズを好きにした理由の1つは、MCがこのアニメで積極的な役割を果たしていることにあります。 もちろん、多くの人がゲーリー・スチュが完璧なので描いているのでMCを好きにはしませんが、過去のハーレムのステレオタイプに反対してケンシが非常に好都合であることが分かったので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イセカイでの陰謀と裏切りの陰謀がありますが、不均衡がドラマと行動でエピソードの時制からあなたを投げ捨てるなら、以前のスピンオフのようにオール・イン・オールのものとしてファンサイトにランダムに切り替えると 焦点は、harem / ecchiのジャンルとユーモアのすべての部分に大きく依存しています。 そのプロデューサーがより多くのファンサービスとヌードを活用できるOVAを追加する必要がありますが、プロットの主な焦点を失うことなく（そうではなかったように）、彼らはそうしなかったことを尊重する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
90年代初頭からフランチャイズのファンとして、私はアニメーション＆amp; 私がTenchiVerseのファンを最初に作ったのはたいていスラップスティックのコメディだったので、Tenchi Muyo GXPとのタイムギャップからアニメーションの改善に驚いてびっくりしました（私が見た最後のスピンオフ 2003年に戻る）。 宮崎や新大ではありませんが、伊勢丹の清水物語はその時代にはかなり活気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
ほとんどの天地無用アニメはシリーズ/ OVAを後にするための優れたOSTを持っていたが、残念ながらこれはシリーズが私のために失敗したかもしれないと思ったところで、私の得点は5に戻りました。 ちょうどこのシリーズが描いた雰囲気に合っていないと感じましたが、時にはBGMが気分の一部に合っていませんでした。 しかし、それは必ずしも悪いことではない（おそらく、私がフランチャイズの古いOSTにノスタルジックな気分になっているかもしれない）ので、シリーズを見てからあなたをそらさせてはいけない。 声優に関しては、私が母国語で全シリーズを見ていたとき、私は彼らが正しいキャラクターを選んだと感じました。 彼らの口を開くキャラクター！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
天地無用の宇宙以外のオリジナルプロットでは、シナリオに合わせてキャラクターが非常によくモールディングされていると感じましたが、言及されているように、ハードコアファンのためにフランチャイズから引用されていました。  （エピソード4でカメオを推測する人には10pts）
今、この番組を見たことがある人や、半分のところでは、この番組が予測可能性やクリシェのランクだと思うかもしれませんが、ねえ、この日とアニメではないのですか？ あなたがその部分を過ぎてそれが何であるかを見て楽しむことができないなら、それは最初にそれを見ていても無駄でしょう。 イッセイは次のことをしようとせず、純粋に楽しむことができます（そして私は彼らがうまくやったと信じています）。
女の子のキャストがクリシェに分類されるかどうかにかかわらず、私は彼らがよく演奏されていることを認めなければならないし、通常のハーレムキャスティングから見られるものほど過酷ではない（例えば、 ヒーローをあまり窒息させる愛の愛のタイプ）。
キャストは言及するには余りにも多いですが（もっと知りたいのであればWikiをチェックしてください）、私が言及するのは、ゲイリー・スタウトが好きならば、あなたはこれを間違いなく好きになるでしょう Kenshiとしてのシリーズは、彼らが家庭内であろうと戦場であろうと、彼の抜群のスキルを持つ1人の軍隊と呼べるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさとオーバーオール：8
私が使用しているハーレム・アニメのファンではありませんが（私はまだこの日まで楽しんでいる唯一の俳優ではありません）、私はそれらを見て、私はいつも主人公が選択するのではなく、 ただ1人の女の子（なぜあなたはそれらを大丈夫にすることができますか？ はい、その非現実的ですが、あなたは現実主義のためのハーレムのファンタジーだけではなく、ハーレムを見ることはありません。そして、ポリグラミーを規範としているフランチャイズのために、熱血の男性は不平を言うべきではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、このレビューは非常に偏っていると言えます（特に私が大ファンだと言えば特にそうです）ので、私はこれだけ言うことができます：あなた自身が次のジャンル -  スラップスティックコメディ、私はあなたがイッセイの清澄物語を好きになることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scrypt/reviews&#34;&gt;Scrypt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of Tenchi Muyo and its franchise, Isekai no Seikishi Monogatari, would have to be if not the best spin-off that&amp;rsquo;s come out to date. Bear in mind, my review will be very biased due to nostalgia playing a big part(having grown up to Tenchi anime instead of Pokemon or Dragonball)    Whilst there are subtle references to the MC being part of the Tenchi Muyo universe(TenchiVerse), I doubt it would be enough for anyone to think that they would need to watch the past franchise before starting this series.    Story: 6  T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arastelion&#34;&gt;Arastelion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの4回のシーズン全体を見てきましたが、一度退屈することはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの全体的なストーリーラインは、少しステレオタイプから始まりますが、開発は優れています。
言い換えれば、主人公は、少しでも無邪気ではあるが、種類がある全体的に悪いお尻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には少し珍しいかもしれませんが、このアニメは非常に楽しいと判明し、1つは残念ながらそれ以上のことは残っていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なビットとして：WAHANLYは最高です！  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arastelion/reviews&#34;&gt;Arastelion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched the entire season of this 4 times &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceapy&#34;&gt;ceapy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこの恐ろしいシリーズを見て暴言をしたとき、これが実際に私のフォーラムのポストであることを見て、私はこれをフロントページに持ってきて、あなたが本当に自分自身に入っているものを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはいくつかのスポイラーが含まれていますが、シリーズには影響しません。 これを見ていない人は、どんなプロットのひねりなども明らかにしないので、スポイラーに問題はないはずです（エピソード1を除いて、地獄、それはエピソード1の笑です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックと戦いは一流のレベルでした。 しかし、シリーズ全体は、少なくともエピソード9まで、文字通りフィラーの土地充填でした。エピソード2-9は、女の子と出会うだけで、ハーレムのテーマになった状況でした。 状況が面白かった時には、それは繰り返し、引っ張られ、最終的に私のためにシリーズ全体を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのプロットの穴はまた、このアニメで私の忍耐をテストしました。 私は決してanimesを落とすことはありませんが、この1つは真剣にそれについて熟考していました。 例はなぜでしょうか？ 聖なる島がなぜ攻撃を受けているのですか？ あなたの「イデオロギー」のために？ パンティーや胸で私たちに衝撃を与えるのではなく、少なくとも時間をとって教えてくれませんか？ また、期待されるように、このアニメで誰も死ぬことはありません。 彼らはちょうど前後にやって来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つは、音楽のタイミングがひどいことです。 音楽（BG音楽）自体は悪くないが、タイミングは恐ろしい。 私はちょうどそれを2回言いましたか？ さて、私は再びそれを言わせてください。 タイミングは絶対に恐ろしいです。 私は、彼らが「状況」を深刻に見せたり、音楽によって滅ぼされたりと悲惨に見せたときに、私はそれを知ることができました。 この例は、聖なる島の学生が土地を取り戻そうとしているときのエピソード13にあります。  KenshiのHaremの状況の中で簡単に使用できる楽譜があります。 最後のエピソードであっても、誰もが笑って楽しい時間を過ごしています。 笑いとsmillingの代わりに、少なくとも深刻な顔を続けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAシリーズを終えた後、文字通り文字の開発がないと言うことができます。 私が見た唯一の「開発」は、文字がツンデレになり、ただのハレムになったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このアニメが深刻な感覚を放っていたのは、ケンシのセキジンが白黒になって凶悪になったときだけだった。 それと、エピソード1の始まりで、Kenshiがその王女を殺そうとしている白鳥にいるとき。 クライマックスさえも真剣に取ることはできませんでした。 たとえガイアが何回も強くなっていたにもかかわらず、ケニアは最後の戦いでは激しく呼吸していなかったし、キアイアが自分の宝石を奪うまで頑張っていなかっただろうか？ なんてこったい？ 彼はガイアと戦って剣を圧縮するのに苦労した。 最後まで平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神聖な島が引き継がれた後、何らかの理由で誰もが所有しているすべての物資が窃盗犯に虐待されているとケンシーの注意を引いて彼に惑わされています。 完全にばかげている。 私はこれがアニメだと知っていますが、キャラクターに何らかの影響を与えているような状況を少なくとも現実的に見せようと試みることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ほとんど注意を払うことができず、私はいくつかの点を飛ばしているかもしれませんが、私はこのアニメの大きな欠陥を釘付けにしていると確信しています。 このアニメを5にすることはあまりにも多くなるでしょう。 私はこれを2と評価しました。プロットが完全な混乱で、プロットホールとあまりにも多くのフィラーで詰まっているときにはちょうど正しいと思われます。 私は真剣にこれを誰にも勧められません。 しかし、あなたが俳優になり、プロットやキャラクターの開発について気にしない場合は、この電車のアニメの謎を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ceapy/reviews&#34;&gt;ceapy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seeing as how this was actually a forum post of mine when I went on a rant after watching this dreadful series, I wanted to bring this out to the front page and see what you&amp;rsquo;re truly getting yourself into.     This does contain some spoilers, but it will not impact the series in any way. Anyone who has not watched this should not have a problem with the spoilers as it d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dexturo&#34;&gt;dexturo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の前のレビューに追加するためのちょっとした提案：
サスペンスと長い待ち時間に耐えられない弱い心のために、
エピソード7を見る前にエピソード8がリリースされるまでお待ちください。はい、アクションは熱くなります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のレビュー -
ほとんどの卵子シリーズが放映されても、私はまだそれを評価することができません。
だから、このレビューはあなたにそれがどれほど良いか悪いかを教えてくれるものではありませんが、何が期待できるのでしょうか。
一言で言えば、これは伊勢貝石衛物語に従いたいかどうかまだ決まっていないアニメファンのためのもので、結局1ヶ月のエピソードは長い待っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見始めたとき、私は実際に安易にそのプロットに従うことができたので安心しました。 天地無用を参考にして、私は天地を逃してしまい、完全に失われたと思った。
主人公のケンシは、天地の世界から本当に召喚されましたが、類似点はそこで終わります。
Kenshi以外にも、非常に面白いキャラクターがたくさんあります。 好きなキャラクターが何であれ、ここであなたが好きなキャラクターを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それぞれのエピソードが決して欠けていないことの1つはファンサービスです。 特に感性的なスニーク・ピークや性的な意味合いは、女の子が無慈悲にケンシを叱る間に縛られます。 しかし、ジョークは、粘着性でもスラップスティックでもなく、単純な「高校」の面白いタイプでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、陰謀の叫び声を出すエピソード1を詰め込んだアクションの後で、一部の視聴者は、それが欠けていることに失望するかもしれない。
冒険が暗殺から学校生活に移るにつれて、アクションは敵のメカからの実行から、要求の厳しい女の子の執行へと変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズが完全に真実ではないので、恋愛コメディとして判断するのは不公平です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しく実行された動きと、これまでの戦いの緊迫したコールを掴んでいる心は、間違いなく見る価値がある。
そして、彼の新しい人生に慣れていくと、陰謀はゆっくりと着実に解き放たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の問題は、多分それは少し遅すぎると私はもっと痛いです
爆発的な行動。 もっと興奮が広がるなら、私はこのレビューに間違いなく追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのジャンルに圧倒されることなく、さまざまな視聴者のために何かがあります。
プロットはとてもスムーズに展開され、視聴者を混乱させることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから多分、このオバの最後のエピソードが放送された後、私は結局満足しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dexturo/reviews&#34;&gt;dexturo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a suggestion to add on to my previous review:  For the weak hearted who cannot withstand suspense and a long wait-  Please wait till episode 8 is released before watching episode 7. Yes,action is heating up!!    Previous revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wusteven&#34;&gt;Wusteven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが若かったときには、牛乳を飲むと骨が強くなり、身長が高くなると聞こえるかもしれません。 あなたは若いときにそんなに飲んだので、成長することができました。 今現在、突然、あなたの体の解剖学的構造のためにラクトース不耐性になってしまいました。 これの結果、伊勢貝石石物語が生まれます。 どんなにおいしいアイスクリームがあったとしても、それともミルクのクォートであっても、あなたのシステムは常に不耐性に悩まされます。 これは本質的にモノガタリのことであり、壮大な旅の始まりであるアイスクリーム、その後は胃の問題、鼓腸、下痢です。 しかし、ハーレムシリーズでは、それは最悪ではなかった、私はケンシが獣であったことを意味している。 最初のエピソードは大きな基盤を築きましたが、その後のすべては逆流した熱帯の結果でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は最初のエピソードについて話しましょう。なぜなら、それは、特にハーレムのタグ付きショーのためにはかなり偉大だったからです。 それは葛藤を起こし、キャラクター化は深刻で、ショーの過程で解明されると思われる謎がありました。このシリーズは45分間のエピソードで、ショーを良くするものがありました。基本的には 26エピソードシリーズは、肉体的にすべての時間を尽くし、壮大なストーリーを確立するのに十分な時間です。 この最初のエピソードは基本的に虚偽の希望です。 それは、MCがいくつかの緊張と緊急性を与えるだけでなく、サポートキャスト（AKAのMCの鍬）にまともな特性を与えるだけでなく、非常に良いと液状であったアクションシーンのように、うまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはストーリーの話がどれほど浅いか、キャラクターが一次元であるか、あまりにも多くの時間を無駄にするかのマスクに過ぎなかったので、それはすべての良いストップです。 大丈夫だったのかもしれませんが、それはあまりにも貧弱に利用されていて、説明の時にストーリーが展開されていたために関連性があっただけです。 最初のエピソードの後、ほとんどの時間はKenshiの幕屋を建てることです。 それに費やされた時間は多くありましたが、サイドの雛（AKAのメインキャスト）は単なる正面だけではないと思っていました。 あなたは間違っていると思った。 今では、ハーレム、エッチタグのアニメから期待されるべきですが、なぜ多くの行動があったはずだったのかを女性の豊富なものに変えるのはなぜですか？ ファンタスティックな人々が見たいと思っていたのは、アクションであると確信していました。私は、ジェネラル・バスト・バッドの女性を戦いとブームに挿入することを意味します、あなたはすでにハーレム/エクッチ・オーディエンスにアピールしています。 なぜなら、これらのepsは2倍の長さなので、同じ女性の相互作用と冗長性が7つのエピソードで発生し、14に相当するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、次の男と同じくらいヘアーを楽しんでいることを意味しています。それらのすべての基本的な欠陥は、そのキャラクターがどれほど良いかということです。 残念なことに、すべての女の子は信じられないほど浅く、バーLashanaと多分1つの他。 何も開発されておらず、誰もKenshiを好きになる理由が本当にありません。また、紛争への正直な助けもありません。 これはまたKenshiの過ちです、彼は強すぎます。 この男はMahoukaからTatsuyaに匹敵するかもしれません、両方とも信じられないほど強力であり、欠陥がありません。 最初のエピソードは、Kenshiに大きな内的な葛藤、性格、そして彼に対して使用される可能性のある欠陥を与えました。 そのすべてが窓から投げ捨てられ、代わりに潜在的なものが典型的なハーレム王の罠に変わった。 主要な紛争の発展の欠如はまた、いくつかの文字を妨げた。  Kenshiは紛争がどんなに重要でも強すぎて、私はそれが最後にも問題ではなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;貧しいストーリーテリングの点でさえ、Kenshiが好きだった女性ほど多くの穴があったかもしれません。  Kenshiが内部紛争（それは大規模な何かを予示した）があった理由のように、最初のエピソードが確立されたすべては、スワンに投げられた。 事は義務的な濡れた白いtシャツシーンを通して示された乳首を除いて、何も分かりませんでした。 その作家に降りてください。 この番組の主題は実際にはありませんでした。アニメの半分が走っている使い物から成っていて、あなたは女性を手に入れます。 一生懸命紳士を働かせて、女性があなたを見て、そのためにあなたの上に乗ってくるかもしれません。 ケンシのように、恋人があなたを追いかけてくると、ニューヨークの帝国国家の建物を登ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熱い戦いがあるたびにアニメーションはよかったです。  Kenshiの瞬間は特に流動的だったが、戦いは信じられないほど浅かった。 ほとんどのアクションシーンはKenshiを伴わず、結果として魅力的ではありませんでした。 私はKenshiが圧倒されていることに言及することを忘れてしまったのですが、なぜわからないのですか？ うん、音がいいよ。  OSTは、それほど多くの曲がなかったように、それ自身を繰り返しました。 オープニングは本当に良いです、私は美学が好きで、歌は良かったです。 より多くのおっぱいは私にとっては問題ではありません。 オープニング・ソングに「私の小さな母親の本能をくすぐりました」と翻訳されたラインがあり、バックグラウンドは言い表せないほど丁寧であるということが分かりませんでした。 陽気だったけど、それは私が見たことをよく纏った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは難破船の男ですが、最初は素晴らしかったですが、貧弱な文章、浅い登場人物、そして$$$を吹き飛ばして歓迎しています。 あなたがharemシリーズのファンであれば、良いニュース、おそらくこれを食べるでしょうが、アニメのためのファンサイトがたくさんあります。  haremsがお茶のカップでない場合、これは避ける必要があります。 私は無関心ですが、すべてが間違っており、これに対処する必要があります。 真剣に、ストーリーの方向性ははるかに優れていたかもしれませんが、それは私たちにもたらされたものから360回転する必要がありました。 私はこれを見ている人は、ケンシはハーレム王の王だということに同意できると思う。 ラクトース不耐性のメタファーは、このショーのように本当に釘付けになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wusteven/reviews&#34;&gt;Wusteven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now let me talk about the first episode, because it was pretty great especially for a harem tagged show. It set a conflict, characterization was serious, there were mysteries that you assumed were going to be unraveled throughout the course of the show, etc. It had things that make a show good, with this series being 45 minutes an episode, it basically is a 26 episode series, thats enough time to flesh everything out and set up a grand story. This first episode is basically false hope. It does t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirhellfire&#34;&gt;SirHellfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、あなたが無作為に見るためのアニメを探しているときにその気持ちを知っていて、突然、終日マラソンに終わるものを突然見つけます。 ええ、それはこのアニメで起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：
（+）MCは自分自身を扱うことができます。
（+）文字は見て楽しいです。
（+）それが行くと、それは待つ価値がある。
（+）ファンタジーとメカの素敵な組み合わせ
（ - ）ショーは本当に行く時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
最初はストーリー、それは種類の違いではありません。最初の数回のエピソードですべての仕組みが説明されました。世界の真ん中にあなたを落として、それがどのように機能するかを理解するために残します。 最初のエピソードからのペースの素敵な変化は、ショーが真っ直ぐになる準備をして、次に世界全体の仕組みを説明する次の3つのエピソードを過ごす、間違ってはいけないいくつかのショーは、 あなたが後で質問しないようにルールが下がりますが、Isekai no Seikishiでは必ずしも必要ではありません。 ストーリーは一点で止まってしまいますが、それが復活するときには待つだけの価値があります。ショーを振り回すためにプロットが少しだけ必要なときは、 あなたがファーサイト（Farsight）などのエルフでなければ、それが来るのを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの向こう側にはいくつかのものがありますが、誰が誰であるかを伝えることができます。 すべての文字の上に毛布の説明をキャストするために、彼らはすべて、彼らが最も効率的な方法で行うことをする方法を知っています。 操縦士は本当にうまく操縦する方法を知っている、王女は貴族のゲームをうまく演奏する方法を知っている、誰も彼らの仕事とそれを行う方法を知っている。 私が本当に好きなのは、まるでケンシ・マサキという若い男です。ハーレム・ショーの100万人の主人公が、難なく自分を扱うことができます。真剣に、家事は家事から女の子を追う学校まですべて対応できます 毎週彼の後に毎日、たとえあなたがハーレムの公平な分担を見ていれば、敵ではないように敵の群全体を奪っても、この男は男性の勢いで新鮮な空気の静脈になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と芸術には、そうではありません。私はこのアニメが昨年か何かに作られたと思ったのですが、2010年に作られたアニメーションはありませんでした。 しかし、再びこれはショーの全行程で2回しか起こりませんでした。 音は実際には何も話していませんが、声の演技は十分にうまくいっていますが、文字は実際に紙の片面を読んでいる人ではなく、手元の状況に実際に反応していました。  OSTはうまくいっていて、誰のトラックも私を掴んで、「あなたは私の話を聞く唯一の目的のためにOSTを購入するつもりはない！  OPとEDは実際に私を全く悩ませていなかったので、音の面で話すことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
彼らはそのくそアカデミーにあまりにも多くの時間を費やしています。その場所の目的は、MCが彼のハーレムの数を増やすことだと思われます。 各エピソードは約45分の長さで、実行時間の半分以上を基本的に一箇所でやっているだけで、私はこのエピソードを4〜5回だけ放っている人がいるのを見ることができますが、 ホームストレッチは単調さの期間よりずっと優れているので、あなたはそれを強くすべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;獣医：
私は、素晴らしいメカシリーズを探している人、同時に幻想的に混ざり合っている人、または楽しいアニメを見て一日を殺したい人には、一世の清水物語をお勧めします。 シリーズの真ん中で右にドラッグするので、このショーをドロップする人もいますが、このショーを終えると幸せになれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら私の兄弟、次の1つに会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirHellfire/reviews&#34;&gt;SirHellfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that feeling when you&amp;rsquo;re just randomly looking for anime to watch and suddenly find something you end up marathoning back-to-back for that entire day. Yeah, that happened with this anime.    The short version:  (+)The MC can handle himself.  (+)The characters are fun to watch.  (+)When it gets going it&amp;rsquo;s worth the wait.  (+)A nice mix of Fantasy and Mecha  (-)The show REALLY  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdz&#34;&gt;mdz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正しいハレム？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[示唆的な言葉を含んでおり、途中で建設的な推論に大きな関心を失っている。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーレムを終わらせるのは難しいです。 どんなに幸せになっているのかにかかわらず、ただ1人の女の子だけがその人に勝つ - 他の人はおそらく損失に対処するつもりです。 益子一郎のようなシリーズでは、唯一の至福の外部性を示していますが、ゼロの使い魔のようなシリーズは、他のほとんどのものと同様に、すべての話題を避けています。 イッセイはハーレムを正しく処理しますが（それはMAL上で最も高い評価を受けているハーレムなので）、正統ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に弱いロマンスを創り出すことによってこれを行います。それは、その非常に重要な要素が、特別な感情のない単純な相互作用として分類されない可能性があります。 イセカイの清水物語の主人公は必然的に必然的に主人公と恋に落ちますが、典型的なハーレムシリーズとは違って、彼らはすべて同じスクリーンタイムを与えられます。 ルートはなく、各ヒロインは遊び心のある相互作用の対象に過ぎません。 結局、イッセイの聖火物語は意味のあるロマンチックな結末を意図していなかったことは明らかでした。 一部の視聴者には、それはレットダウンです。 あなたは典型的にはロマンチックな結末のためのロマンスを見る - ハレムはロマンスのジャンルと同義です[カテゴリの下にちょっとした男に恋しそうな女の子たち]。 しかし、IsekaiのSeikishi Monogatariが「MALの最高評価のハレム」であるのと同じように、それは難しい「ロマンス」タグも欠いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイはロマンスシリーズではありません。 シリーズが優れているものに関しては、それはキャラクターの相互作用だろう。 伊勢貝の清水物語では、下線を引いたストーリーラインがあります。シリーズは壮大なストーリーラインに統合され、同様の方法で終わります。 しかし、シリーズの「中間のエピソード」は、開発へのわずかな言及以外のストーリー展開を無視する[ハードストーリー上のスライス・オブ・ライフ・エスケープな相互作用の優先順位付け]。 伝統的なフィラーエピソードとして間違って誤分類されていたかもしれないこれらのエピソードは、おそらくシリーズの中で最も楽しい部分でした。 イッセイは対話に優れていません。 そのストーリーラインは一般的なものですが、サウンドトラックは忘れることができますが、好きなキャラクターと新鮮なコメディのキャストを融合させて得点します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に姿勢はベータだが、アトリビュートのアルファ[実際にはアルファ]のような主人公がいます。 彼は多種多様な女性を与えられています。 ロマンスは存在しないので、彼らは本質的に魅力的に見えるだけだから[犯人は魅力的な女の子を好きではないのですか？] 特大の胸部から豊かな自然の恵み、存在しない胸に至るまで、イッセイはすべての人口に迷い込んでいます。 もしあなたがツンデレのファンなら、誇り高き姉妹が欲しいのなら、信頼できるボディーガードもありますか？ なぜファックじゃないの？ どのようなこともしていないかわいい女の子はどうですか？ ソレア。 天才ロリコン？ ソレアも。 イッセイにはさまざまな文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、アートの問題があります。  13のエピソードと1年間の放送時間 - すべてのエピソードは平均以上の生産品質を持っています。 芸術のスタイルは好きでアニメーションは素晴らしいです。 色は明るく、このセクションはファックとして一般的です。 ファックは実際に芸術とアニメーションを批判している。 芸術はかなりかわいそうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[たわごとはこの場合名詞として使用されていますが、否定的な名詞ではなく、より多くの受動態名詞として使用されています -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;e.g：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A：これは一体何なの？
B：私の一世の清水物語のレビューです。
A：いいえ。  ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はサウンドトラックを覚えていない。 オープニング曲はちょっといい感じでした。 エンディングのテーマがありましたか？ 再生する前に次のエピソードにスキップしていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：たわごとは楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[私はちょっとブロックのレビューを嫌う。 私は実際に、イッセイはキャラクターの間に非常に深刻な結びつきを作らないことで、ハーレムのジャンルを正しく作ったと言いたいと思っていました。 それは単純で好都合だった。 それのために良いです。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdz/reviews&#34;&gt;mdz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A harem done right?    [contains suggestive language, and an extreme loss of interest in constructive reasoning halfway through.]    It&amp;rsquo;s difficult to end a harem. Regardless of how happy the ending turns out to be, only one girl &amp;lsquo;wins&amp;rsquo; the guy over &amp;ndash; the others are presumably meant to cope with the loss. Some series like Mashiro-iro show the externalities of a singular bliss, while series like Zero no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abstractzealot93&#34;&gt;AbstractZealot93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「私は決してロボットアニメのファンを形づくったり形作ったりしていない」と言って始めます。 しかし、私はこのショーをかなり楽しんだようですが、それは私にとっては良いことです。 私はそれに私の時間を無駄にするなら、私はそれを憎むだろう。 私は他のレビューにあったのと同じレビュー基準を使用します。 私の文法がオフの場合、私は謝罪し、私はしばらく眠れませんでした。 現在自分を疲れさせようとしている^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの話は平均よりやや上でした。 それが素晴らしく、オリジナルではないと言っていたが、ショーには寛容な話があった。 私が一番楽しんだのは、それが起こった世界でした。あなたが見ているように、すべてのマシンが世界から彼らの力を得るのです。 彼らはそれを使って、自分がどのような見た目や動きをしているかをパイロットするために、バイオ工学メカを使用します。 スチームパワードバージョンはまだ開発段階にあり、シリーズの初めにはいくつかのモデルしか存在しません。 女性だけがこれらのメカを操縦することができるように思われ、保護されている数少ない男性もそうです。 彼らは本質的に囚人であり、繁殖は男性と女性が才能のある純粋な育てられたパイロットを匹敵させます。 彼らはそれを示していませんが、明らかに彼らは育って、彼らが割り当てられたホットなアニメのベイビーと結婚しなければならないと嫌い、彼らは次のものに移動するように言われる前にセックスをしなければなりません&amp;hellip; 0_0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアニメーションスタイルは素晴らしかったです。 戦い、顔、そしてその間の多くの厄介な瞬間が、アニメーションによってはるかに楽しくなりました。  mechの戦いは非常に激しくなり、私は戦いが好きペースを遅くすることはありません。 ショーにはいくつかのやや迷惑がかかっていました。  Kenshiが彼の様々な状況を逃れるための計画を策定した後、彼らはすべて立ち、自分の@ssesを蹴ったり、登場させたりします&amp;hellip;彼はそれがどれほど力を発揮しているかを見なければなりません！ 冗談は無く、彼は最終的なボスまで何の問題も抱えていません&amp;hellip;レベル100でゲームを始める際のポイントは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かったし、特に声をあまり気にしなかったし、自分の行動を楽しんでいる時に好きなように、音楽を汲み上げることは決してできなかった。 私は彼らが音になるときに詳しく説明することはあまりないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字のために。 主人公はKenshiという少年です。 彼は、私が話していた少数の男性パイロットの1人です。 私の意見では、彼を変えるマイナーなことは、彼が別の世界の人だということです&amp;hellip;この男性がショーの唯一の熟練したキャラクターになるという大きな違いがあります。 それから、Kesshiに人生を連想させる何かを与えてくれる欲張りな無駄なb＃tchであるLashara王女がいます&amp;hellip;奴隷制度が関与しています。 彼らの多くは他の多くのもので、その95％が女性であり、1人がKenshiに落ちる。 それから、ダグマイヤーがあります。ダグマイヤーは、何度も何度も殴られることができない、あなたがそれを手に入れたと思っています。 私が役に立たなかったら私はいつも怒っているだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、ハーレムのアニメを見ることはありませんが、私はこのゾーンを試して楽しむために私の快適ゾーンから抜け出しました。 全体的に、私はharemsが私のためであるとは思わない&amp;hellip; 1つの狂ったアニメのひよこは十分です。 このレビューがあなたを助けてくれることを願っています。そうでなければ私を噛んでください&amp;hellip;今、疲れましたよ、さようなら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbstractZealot93/reviews&#34;&gt;AbstractZealot93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to start by saying that &amp;lsquo; I am in no way, shape or form a fan of robot Anime &amp;lsquo;. Yet, I seem to have enjoyed this show considerably, which is a good thing on my part. I would hate it if I wasted my time on it. I&amp;rsquo;ll use the same review criteria as I have been in the other reviews. If my grammar is off, I apologize, I h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dsean126&#34;&gt;Dsean126&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、ショーを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私はレビューを書いていない。 私は一度レビュー画面を見て、良く考えて、残りのようなアニメを見るようになった。 私は誇張せずに何百ものショーを見た。 私は自信を持って、このショーは私が今までに見た特権を持っていた最高で最も評価されたショーの1つだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは典型的です。 少年は少女と出会う。 女の子は少年をテストする。 少年は男性の中の神です。 少女は彼女のポーンを作る。 少年はハーレムになる。 狂気。 ええ、女の子は王女か何かであり、数十年の訓練を受けた人たちよりも操縦士が優れたメカを使って戦争などで戦わなければならないが、それは無関係だ。 それは典型的なことですが、アニメには新鮮なスピンを与え、番組を生き生きとした状態に保つ方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7音：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは両方とも特別なものがなかったので、私はこれらを一緒にペアリングしています。 彼らは悪くないし、人物の動きや声や音が効果的だったようだ。 あなたはこれが低予算でOVAであると考えているときは、もっとそうです。 それでも、ショーはそれが持っていたもののために作られました。 私は満足しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オプパイ！ おっぱい、ノッカー、二重DD&amp;rsquo;s、楽しいバッグ、フーターズ、チェスト、ブービー。 あなたが望むものを彼らに呼んでください。しかし彼らはキャラクターを支配します。 名前の高校の言葉と同じくらい悪いことではないが、嘲笑することは何もない。 プロット無関係のおっぱいはありませんが、ほとんどのショーとは異なり、あなたのおっぱいが小さいほど、あなたの話を説明する時間が長くなります。 私はキャラクター、特にMCの奥深い情報をもっと愛していたでしょうが、私が摂食したものを取り、自分のハーレムの女の子のそれぞれが、彼らが誰だったのか、彼らのオーバーサイズのツールを楽しんだことがわかりました。 大量の誘惑。 主に、文字は吸った。 私の最大の牽引力は、バックストーリーの欠如にもかかわらず、彼らがいかに流動的にやりとりしたかであり、それぞれが私たちがすべて知っている愛の原型の下で（広範に）落ちるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最大の魅力は、コミカルな側面です。 何度も何度も笑って止めることができませんでした。 彼が文字通りネットで追いかけるのを見て、面白かったです（あなたが見るでしょう）。 それはばかげて面白いだけで完璧です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのエピソードを見る。 そこにあなたのオタクのために、私はあなたが時間があることを知っています。 あなたがそれを好きでない場合はそれをドロップしてください、しかし、私は少なくともそれ以上の満足を約束します。 あなたが出発しても、あなたは戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190314&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dsean126/reviews&#34;&gt;Dsean126&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, watch the show.    Second, I don&amp;rsquo;t write reviews. I looked at the review screen once, thought better, then went to watch anime like the rest of us. I&amp;rsquo;ve seen hundreds of shows without exaggerating. I can confidently say that this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sands&#34;&gt;Sands&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いせかい の せいきし ものがたり、 てぇ ぺｒふぇｃｔ はれｍ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイの聖火物語は素晴らしいアニメーション、素晴らしい音楽、とても好きなキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
物語は基本的に2つの弧に分かれています。最初の弧は、すべての主要な女性のキャラクターといくつかの男性の主人公と出会っているエリート、事実上すべての女の子の学校に置かれています。  2番目の弧はより緊張しており、本質的にKenshiと彼の友人たちに大災害を止めようとした人たちと「世界を救う」弧である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
驚くばかり！ 何を私が言うことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10
導入、バックグラウンド、エンディングから演奏されるすべての作品は本当に素晴らしかったです。  （バックグラウンドミュージックは数回しか演奏されませんが、確かにキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  11
主な関係は、文字やプロットの開発とともに、Kenshの周りで起こります。彼は結局のところ主人公です。
Kenshiはおそらく私が今まで見た中で一番クールなキャラクターであり、彼は超人的な反射や強さの近くにあり、実際には彼は神のように見えます。
ショーが進むにつれて、女性と女の子はケンシの周りに集まり、結局彼と恋に落ちる。 ショーの繰り返しイベントは、これらすべての女の子が追いかけているけんせんですが、これが天地宇宙のOVAだと考えると、その笑には本当に驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
Harem、Mecha、Tenchi MuyoのOVA！  Ryo-Ohki、何を求めることができますか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sands/reviews&#34;&gt;Sands&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Isekai no Seikishi Monogatari, the perfect harem.     Isekai no Seikishi Monogatari was a fantastic show, well-animated, great music, and very likeable &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、喜び、別のハーレムシリーズ。 できるだけ皮肉的にそれを読んでください。 なぜ人々が私にこれらの事柄を見直すように依頼するのかまだ分かりません。 しかし、これは天地無用のフランチャイズの一部ですが、それは私が目にしたことはほとんどありませんが、セキレイではありません。 それは非常にうまくいくことができますが、それは悪いことでもあります。 私は「それは私を驚かすことができ、うまくいくかもしれない」という行に沿って何かを言うべきだと思うが、私はそれを非常に疑う。 はい、それは可能かもしれませんが、確率はあまりにも重いので、言及することはほとんどありません。 これは、白根秀樹が書いた、AICスピリッツとBeSTACKによって制作された、井上の清水物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字のキャストに私たちをもたらします。 彼らは信じられないほどまろやかなものから非常に迷惑なものまでさまざまです。 彼らが普通のハーレム式とは少し違っていることは、ケンシはあらゆる点で平均的なヒーローではないが、女の子は一般的にいいから全部落ちるということだ。 むしろ、彼は人を理解すること以外はすべて人間的に優れています。 まさに最悪のキャラクターはLasharaです。Lasharaは、甘やかされたひよこ、Mexiah、Ulyte、Floraです（これらの3人はすべて性的な捕食者ですが、面白いとされています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は多くの点でかなりまともです。 巨大なロボットはうまく設計されていますが、いくつかの良い自然の場面もあります。 なぜあなたはおっぱいを見ることができるときに一貫性と意味を作るようなものを気にするのだろうか？ 残念ながら、ここにも多くの問題があります。 キャラクターの顔はひどいです。 多くの時間彼らは無作為に超細長い見えるか、または表現はちょうど本当に見えるだろう。 より大きな問題は、ファンサービスのレベルです。 ここでは、私たちのほとんどは女性の体がどのように見えるのかを知っており、私たちの大部分は人間の形に何も問題がないことに同意することができます。 問題は、このようなシリーズが、異性愛者のホルモン男性を苛立たせる唯一の目的のために、お尻と乳房のショットの束でそのキャラクターを客観化するときです。 完璧な例はフライトスーツです。 女性パイロットだけが着用しています（これは、彼らが必要なものではないことを示していますので、あなたの普通の快適な衣服から変わるのはなぜなのですか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでの演技は私です。 ほとんどのキャラクターは感情的な範囲ではあまりありませんし、演技はそれを反映しています。 常石あゆみ、野田純子、米沢まどかのような良い俳優を輩出して以来、残念です。 音は少しグレーティングです。 彼らはバックグラウンドでそれを残しても大丈夫ですが、何の正当な理由でも効果があまりにも大きくなりすぎる時があります。 オープニングとエンディングの音楽はちょっと迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ho-yay係数は4/10です。 それがゆりです。  Shiraneは明らかに感情的な倫理基準を持つ世界を持つよりもフェティシズムとしてレズビアンを使うことをもっと気にするので、メキシアは女性の学生と公然と眠っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはひどいです。 それはいくつかの良いアイデアを持っていますが、不快感、愚かさ、嫌悪感の洪水の中に埋もれてしまいました（それは不快感に満ちているかもしれませんが、自分のカテゴリーとして言及する価値があると思います）。 来週、私はついにハレームアニメから解放されます。ホラーアニメの月はLa Portrait de Petit Cosetteで始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh joy, another harem series. Read that as sarcastically as possible. I still have no idea why people ask me to review these things. But this one is part of the Tenchi Muyo franchise, which I don&amp;rsquo;t like, from the admittedly little of it I&amp;rsquo;ve seen, but at least it&amp;rsquo;s not Sekirei. Although it could very well turn out to be just as bad. I suppose I should say something along the lines of &amp;lsquo;it could also surprise me and be good&amp;rsquo; but I very much doubt it. Yes, it could be, but the probability is so heavily against &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku1793&#34;&gt;otaku1793&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメを2回見た後、iveはレビューを書くことに決めました。 これは私の最初のものなので、私はまだオオカミに投げ込まないでください。 だから私は始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
少年が未知の世界に投げ込まれ、彼が大いに活用される別のアニメ。 清石と呼ばれる機械は、国の軍事的側面を支配し、特定の人々によってのみ支配されることができます。 そして、もちろん、三崎健司はこれらの人の一人です。 シリーズ全体で良い進歩とほとんどのものは完全に説明されています。 結末は第2シーズンを望ましいものにする。 オリジナルのプロットではないため、このシリーズではユーモアとハーフビットのロマンスに興味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
申し訳ありませんが、私は芸術に味がないので、これは本当に私がそれについて考えたときにポップアップした番号です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
個人的に私はオープニングとエンディングの曲を大好きでした。 ちょうどオープニングを聞いて実際のショーのためにあなたを圧倒する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクターの開発は、私の意見では、愛の関心が出始めた時を除いて、最小限に抑えられていますが、私はそれがより楽しいものになったと思うので、8を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このショーは、私が初めてそれを見たときの私の人生を作りました。 私はそれを見て止めることができませんでした。 ユーモアやロマンスと結びついた行動は、私の関心をひどく盛り上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は上記の3つのことを楽しむ人にこのショーを強く勧めます。 セカンドシーズンをする必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/otaku1793/reviews&#34;&gt;otaku1793&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So after watching this anime two times now, ive decided to write a review. This will be my first so please dnt throw me to the wolves yet. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potsuu&#34;&gt;Potsuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私が本当に「いちかいの聖火物語」をダウンロードした本当の理由は、「Mecha」というアニメのジャンルが本当に嫌いなので覚えていない。 私が覚えていることは、このアニメがOP歌のawesomenessのためにそれを見ている理由です。私はそれに私の指を置くことはできませんが、その理由で解決しよう：私は本当に私を安全に感じさせた癒しの曲を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行く、最初のエピソードを見た。 結末では、次に起こることについて私は本当に興味がありました。これは、アニメを見て楽しむという印です。 もう1つのことは、最初のエピソードに51分のランタイムがあることに気づきませんでした。これは本当にこのアニメを楽しんでいたことを実証しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常に多くの紆余曲折があります。あなたの予測を間違えるほどのアニメがないので、私は非常に賞賛します。 それによると、このアニメの私の予測のほとんどは否定/間違った/間違っていたので、それはますますそれを見せてくれました。 彼が自分の世界にどのように入ったのかなど、説明できない/不明確なものがいくつかあります。しかし、回答を探す際には、天地無用シリーズを見なければならないと思います。 エッチシーンはまともではなかった。 私はまた、男性sekishi（男性パイロット）が金のようなものであるという考えに賞賛しました。 男性石器は非常にまれで、究極のハーレム・パラダイスにつながります。 それをすべて包み込むために、私は10/10のスコアを与えました。なぜなら、それは本当に価値があったからです。プロットは私のためにユニークでした。私は誰もが見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、私は本当に &amp;lsquo;Mecha&amp;rsquo;アニメのジャンルが嫌いです。 しかし、私はここでメカを見つけるのが大好きです。なぜなら、主にすべてのマシンではなかったからです（ガンダムや他の人に似ています）。 アニメーションは私の基準ではスムーズでしたが、各キャラクターに独特の種類のセキシンを持たせるのはすばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロイヤリティが到着したときの音、戦いがあるときの背景音楽はすべて同期しています。 音響効果は非常に良好でした。 キャラクターの声は素晴らしかったです。 そして、私はOPの歌がとても素晴らしいと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの文字は「ユニーク」です。  1つの理由は、彼ら自身の形の清水院があるからです。 もう一つは、彼らは異なる王国/レースなどから来ている。別の世界のOP主役。 新しく戴冠した若い女王、お金を稼ぐのが大好きで、ツンデレ、たくさんの不思議なキャラクターなど。 しかし、もちろん、神秘的なキャラクターは本当に「神秘的な」という言葉を定義しています。 そして、ちょうど追加するかもしれません、ここのハーレムの女の子は、すべて自分たちの方法で美しいです。 これは、最高のアニメの一つであり、そこに人のハレームアニメ、私はそれに私の人生を賭けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードのアニメごとに45分を完全に見ているだけでは、あなたがアニメを楽しんでいることを証明するには十分ではありませんか？  OK *ここにOkay memeを挿入します*。 最初のエピソードから最後のエピソードまで、楽しさは本当に明白です。 主に、もっと欲しいという衝動があるからです。 私にとって、このアニメを楽しんだ理由の1つは、それがもたらす紆余曲折と驚きです。 私はこれらの紆余曲折と驚きを述べませんが、それはあなたが知る限りです：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見てきたアニメの中で最もいいアニメのひとつです。 神秘的な性格がすべての場面で表示されると、「あなたは何をしてくれるのでしょうか、なぜ彼は多くのことを知っていますか？ 一種の思考。 後で、あなたは知っているでしょう、そして、あなたは啓示が明らかになったときにすべてに驚くでしょう（冗談のFTW！）。 もう1つは、これは私が終了したエピソードのアニメ、そして最初に私が愛したメカアニメの最初の45分です。 このアニメは、あなたが1つのエピソードのすべての終わりをもっと望むようにし続けます。 私がこれを見終わったら、もっと空腹になってしまいました。 全体として、このアニメは素晴らしい/優秀/素晴らしい/壮大です。 誰もが見守ることを強く推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Potsuu/reviews&#34;&gt;Potsuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest i can&amp;rsquo;t remember the real reason why i downloaded Isekai no Seikishi Monogatari since i really hate the &amp;lsquo;Mecha&amp;rsquo; genre of anime. What i do remember is the reason i watched this anime is because of the awesomeness of the OP song, i cant quite put my finger on it but let&amp;rsquo;s settle for the reason: I really felt the soothing tune that made me feel safe.    There i go,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elandrial&#34;&gt;Elandrial&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が10年前に唯一与えた唯一のアニメです、少なくとも私の謙虚な意見では、それは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマソングは素晴らしいです。  MCはパワーがあり、楽しく、地球に降り注いでいる、言い換えれば誰かが何とかしたいと思っている誰か、私はいくつかクレイジーなアイデアを持っていることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは少なくとも40 +分の長さであり、ここでは13ですので、基本的に26の通常のエピソードと同じです&amp;hellip;&amp;hellip;フローは素晴らしいです、あなたは迷子にならず、大部分は大いに楽しまれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはデュアル・パラレル・トラブルからmechデザインを借りましたが、それは同じ作者/創作者であるので簡単に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、これはHarem GODに関するものです。 はい、すべてのハレム王の神、面白いことは、それが完全に信じられているということです。あなたはそれを理解するために見る必要があります。さらに、あなたは非常に楽しまれます。 エッチはアニメの基準をはるかに下回り、そこにはいくつかのヌードがあり、正直言ってストーリーの一部でもない。 最もエッチなのはオープニング曲で、女の子はすべてヌードで、なぜ彼らはシリーズそのもののように最初にそれをしたのか分からないが、ほとんど存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどあなたが夢中になる最初のエピソードを見て&amp;hellip;..もっと詳細に行くことを愛するだろうが、このアニメは、もはやあなたが楽しいファクターを台無しにするだろうと良いことと私はあなたが私のようにそれを楽しむことができることを願っています 持ってる。 私は今少なくとも6回それを見て、一度退屈したり、その部分をスキップしていない。 英語も日本語もうまくいきます（実際にダブでは素晴らしい仕事をしました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elandrial/reviews&#34;&gt;Elandrial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the only Anime I have ever given straight 10&amp;rsquo;s, it is that amazing, at least in my humble opinion.    The opening theme song is superb. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがHaremアニメが好きで、Tenchi Muyoのファンであり、重くなるようなプロットが好きではない場合。 それはおそらくあなたのアニメでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、ロマンスのビット、スラップスティックのトンと光のアニメで通常見られるすべての典型的な文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;水道水を飲むのを避ける人として、私はこのショーが恐ろしいことを伝えなければなりません。 物語は弱く、プロットは奇妙で混乱していて、キャラクターはほとんど迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたを殺そうとすると、ある種の力やメカがあれば、戻ってこないようにしたいと思うでしょう。 このショーでは、約45分に1回の13回のエピソードがあります。 アンタゴニストはプロットし、アッパーハンドを獲得し、攻撃します。 主人公はそれらを打ち負かすだろう、そして、彼はちょうど誰かに話し始め、アンタゴニストは逃げるだろう、彼らはもっとプロットし、再び攻撃することができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、ショーを通して10回も同じ菓子を再ハッシュしなければならないのは少しイライラしました。 あなたのボートを浮かべるかもしれませんが、なぜ彼らは少なくともそれらを結び付けなかったのかと疑問に思っていました。 アンタゴニストは、悪質で悪質で邪悪でインテリジェントであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の道徳は、本当に素朴で愚かな人は英雄であるということです。 今私はこれの一例を挙げましたが、あなたはこのタイプのことが私の目を回転させるのに少し疲れていたような驚くほどの程度までショーを通して起こるので、私は何も駄目にしていないことが分かります。 そして、私は不信感を止める良い能力を持っています。 すべてのブービンが浮かんで、私は子供のためにこれを調和させることができませんでしたが、それは私が今まで見た中で最もショーンなショーの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムラインは、ティーンエイジミュータントニンジャタートルズから期待されるもののようなものですが、おっぱいとメガハレムが浮かんでいます。 あなたの脳を閉めたとしても、彼らはあなたが真実に戻ってくるのを見せつけてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドは実際には素晴らしかったので、視覚的にも聴覚的にもすべてが正しく機能しました。 クッキーカッターのキャラクターと解読不可能なプロットポイントは、それを電車のようなものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは実際にはかわいらしいものですが、エピソード2-5は実際にはかなり良いです。 それは、最も重要なストーリーの冗長性と、ショーの後半を不本意にする説明が不十分です。 そしてスポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを通って座っての報酬を得ることはありません。 チーズアニメのエンディングは、時には私の背骨をつまむことがありますが、これはちょうど私が頭を振ったように非常にanticlimactically fizzled。 彼らは、愚かな長い風が吹き荒れたビルドを捨てて、1つのエピソードで「エンディング」をまとめ、残りの部分についてアフターストーリーを与えていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like Harem anime and are a fan of Tenchi Muyo and don&amp;rsquo;t like the plots to be heavy. Then this is probably the anime for you.    There&amp;rsquo;s action, a bit of romance, tons of slapstick and all the archetypal characters that are usually found in light hearted anime.    As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sparrowhawk02&#34;&gt;Sparrowhawk02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はこれが非常に爽やかなシリーズであると感じました。 イッセイの聖火物語は、これらすべてのジャンルを融合させて優れたアニメに仕上げるファンタジーアクションハムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどのハーレム・アニメとは異なり、主人公は多くの技能と性格を持っていて、彼に与えられた好意を受けるに値するという事実を楽しんだ。 このアニメは毎回偶然に突っ走っているわけではなく、「厄介なティーンエイジャー症候群」の話ではありません。それは、ケンシと様々な女性との交流が、最も多くの人を魅了する誤報や誤解、 人々はイライラした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは天地無用シリーズのスピンオフですが、フランチャイズの残りの部分に暴露されていなくても（私が最初に見たことがない）、完全に見ることができるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sparrowhawk02/reviews&#34;&gt;Sparrowhawk02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally I found this to be a very refreshing series to watch. Isekai no Seikishi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;triple-a&#34;&gt;Triple-A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジー+メカでタグ付けされているので、私はこのアニメだけを見ていたと言って始めましょう。 だから、これはハイスコアを考えると本当にクールなアニメかもしれないと思っていましたが、それでもなお高い得点が失望しています。 このアニメの中には、与えられたスコアの半分でさえ価値があり、何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、ここでの物語が、何かについて飛ぶファックを与えない、過大なダンプAS FUCK Harem MCの周りを回っているのを見て、彼の名前はKenshiです。 彼のハーレムとともに別の次元から来たケンシは、ケンシを騙してケンシを騙し、ケンシの過去を発見する人々の謎を解明しようとしている。もちろん、  9、エピソードの所要時間は45分です（この番組のペースに関する多くの問題があることがわかります）。 私がこのシリーズで持っていた1つの問題は、これらのフィラーの間に、複数の場面でストーリーを続けようとしていたことですが、「今すぐ始めました」と思うたびに、ハレムや典型的なトロップ クリシェの結論と起こったすべての事は掻かれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が1つの文でそれを表現するとすれば、それは「パロット・ホールのパレードと愚かな不合理なショック・バリュー - プロット・ツイストの活用」と言われる本当の話になります。 私はプロットのひねりが意味をなさないかどうかを知っていると思います。良いプロットひねりはひねり前に1〜2回の予告を必要とするので、このアニメの場合は何もありません。 たとえば、Chiaiaの妹Mexiahが、黒いメカを乗っている悪女たち、またはUlyteが実在のNeizaiにあったReiaと判明したときに、人形がMexican Dollになったときのように。 プロットの紆余曲折がこのようにショーの話は崩壊する運命にあります。 落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはおそらく私がショーを嫌う主な理由は、主な文字で始めることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1  -  Kenshi：まずは私が前に言及したようなMCを持っています。圧倒され、愚かで、何かについて性交をしません。
2  -  Lashara、Chiaia、Wahanly、オーラ、Lithia、マリア： - 通常のTropes&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクター：通常のTropesと同じです。
私が好きだった唯一のキャラクターはDagmyerだったが平均以下のキャラクターだったが、このキャラクターセットでは彼を「裸のチンパンジーのグループの中で巨大な鹿の姿勢」と見なすことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーションはこのショーは別のレベルにあると賢明で、おそらくそれはショーのメリットだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 ：
音楽はたわごとである/タイミングはより敏感である/声優は彼らの役割を考慮して賞賛に値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私が言いたいのは、このシリーズから遠ざかっているからです。何もあなたの人生の13時間を無駄にしています&amp;hellip;&amp;hellip;まったく何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Triple-A/reviews&#34;&gt;Triple-A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: THIS REVIEW CONTAINS MINOR SPOILERS.    Now let me start off by saying that i only watched this anime because it was tagged with Fantasy + Mecha; so i thought damn this might be a really cool anime considering the high score, but unsurprisingly the high score disappoints yet aga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tiller39&#34;&gt;tiller39&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;InSMのレビューが驚くほど少ないことに気づき、より多くの人々に見てもらうように気をつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイは、基本的にロマンス、アクション、メカ、最高の主人公、誰もが自分の道に立っている、女の子をたくさん抱えている。 イセカイは、標準的なメカ/ハーレムのアニメとはあまり変わらないが、その人は全部の賢者（エヴァンゲリオンからのシンジ）であるが、イッセイの主人公は主人公として本当に価値があるという大きな違いがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが重要であると思う人にとっては、あなたが間違いなく驚いているので、読書を止めるべきです。 このプロットは、別次元の男の子である賢志の周りを回っていて、きちんと戦いながら戦うことができます。 アニメの女の子たちは実際にプロットを推進しているよりも装飾のほうが多いです。あなたが座席の呪いの端に座って、早くトイレに行っていたはずの、 いくつかのポップコーンを買ったが、プロットは楽しかったし、あなたがハーレム/アクションアニメを好きなら、本当に中毒になることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは全く新しいので、芸術と音の両方が良いです。 私は本当にアニメのOPが好きで、効果音はアニメに新しい感情をもたらします。 芸術は自慢するものではありませんが、基準の相対性を高く保ち、アニメを見ない理由はありません。 いくつかの視覚的な不具合がありますが、それはほとんど目に見えず、決してこのアニメを試してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は少し主流であり、私たちはこれまでにすべてを見てきました。 女の子は私が特別なことは何も言っていないが、彼らには快適な雰囲気を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ実際にアニメを完成させていないので（アニメはまだ完全に覆われていません）、私は良い結末を見たいと思っているので、10点中8点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
まともなストーリーライン
あなたに刺激の叫びをさせない快適なキャラクター
優れたアニメーションと効果音
実際にはまともなコメディの多く
女の子でいっぱいの学校（私の個人的なプロ：D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
欠点がない
一意の文字はありません
下敷きになる時間がたくさんかかる
悪い人は私のために正常に道です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tiller39/reviews&#34;&gt;tiller39&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noticing that there were suprisingly few reviews of InSM I decided to write one to encourage more peoples to watch it.    Isekai is basically a mix of romance, action, mecha, awesome main character who owns everyone w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;addictofanime&#34;&gt;AddictofAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを楽しんで、彼らが別の季節に出てくることを願っています。 私は天地無用シリーズの巨大なファンだから、これがシリーズ全体で行われていることを知って、私はそれをもっと好きにした。  Photon The Idiot Adventuresを終わらせて、これを見ています。 それは私がこのクリエイターによってシリーズの多くを見たいと思うようになります。 しかし、Saints knight Taleに戻る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはすばらしかった。私はエピソードが進行するにつれて、あなたがキャラクターについてのより多くの情報をどのように与えたのか好きだった。 幻想的な芸術には、より良いもののように見えるシーンがいくつかありましたが、テンチームーヨーシリーズは、漫画の救済のために、東京の天地の引出しを嫌いました。 音楽は、すべてのエピソードのオープニングを見て、最初は大好きだった。 キャラクターは素晴らしかったので、私は彼らが別のシーズンを思いつくことを願っています。 非常にこのシリーズを楽しんだ。 全体的に私はそれに10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AddictofAnime/reviews&#34;&gt;AddictofAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this series and hope they come up with another season. I&amp;rsquo;m a huge fan of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dekion&#34;&gt;Dekion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの小さな宝石を、MALサイトの他のアニメの勧告を通して見ました。 私は本当にこのサイトが大好きです。 とにかくレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイは、もともとプリンセスの一人を殺すことになっていたが、捕まえられた神秘的な若い男（Kenshi）のことです。 ここからストーリーが本当に始まります。  INSMは私の意見ではスーパーハレームのアニメです。 つまり、ケンシと交信するすべての女性は、彼に畏敬の念を抱いています。 私は多くのハーレム・アニメを見たことがあるが、このアニメのコメディーはケンシの後を追うすべての女性に関して私のために働く。 このヒーローは間違っていない可能性があり、すべてが彼のためにうまくいくようです。
コメディは、サポートキャスト用でない場合は動作しませんでした。 それぞれの主要なサポートキャラクターは、本当に面白そうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、これがリリースされた年に基づいて私の意見では実際には最高ではありませんでした。 しかし、それは本当に損なわれません。 それは後のエピソードで良くなるように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的にストーリーについて大きな評論家です。  INSMの話はちょっと混乱していて、いくつかの部分は理解できませんでしたが、受け入れられました。 私は壮大な物語のためにこのコメディを本当に見ていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は井上の聖火物語を8にする。各エピソードの後、次のエピソードを開始するのを待つことができなかった。 私はとても楽しまれていて、どのエピソードが45分以上も長いことが本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dekion/reviews&#34;&gt;Dekion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came across this little gem through the recommendations from other animes on the MAL site. I truly love this site. Anyhow on to the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twp&#34;&gt;Twp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私は最初のレビューをしています、私は他のレビューをたくさん読んで、みんながそんなに書くようです！ 病気は、これを簡単に短くして、まっすぐに保つようにしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、今まで私が見たことのなかでもっとも面白いものの1つになっていなければなりません。他のアニメを見ているうちに私は熱心に笑っていません。 アクション、コメディ、そして学校生活の間のミックスは、彼らが第2シーズンを作ってくれることを希望しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディーだけでなく行動を求めている人なら、このシリーズはあなたのお手伝いになります！ そうでない場合は、それでもチャンスを与えてください。 あなたは最初のエピソードの数分以内に夢中になるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のレビューを読んで楽しんで、偉大なアニメを見ることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Twp/reviews&#34;&gt;Twp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is my first review that i am going to do, i have read a lot of other r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bguthery&#34;&gt;bguthery&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*注*これは私の最初のレビューですので、皆さんが参考になることを願っています。
私はこのアニメが本当に好きでした。私はいつも天地無用を再ウォッチします！ スピンオフとメインストーリーがあるので、私はこのスピンオフの公正なレビューをすることができるかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずこれと主な話は、天地無用で最高です！ 私の意見ではシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を9にしました。なぜなら、独特のものではなかったからです。 私は少なくとも3つのアニメを同じ品質の私の頭の上に置くことができましたが、それは良いことであり、アニメ全体を通して私の注意を引きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術に10を与えました。なぜなら、それはちょうど本当に良かったからです。いいアートがなければアニメを見ず、私には批評を書かなかった悪い芸術があれば、私を信じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、それがエピソードの最初から最後まで、すべての部分で本当にうまくアニメに合うので、音を10にしました。 私は音楽が（私が約1ヶ月間エピソード12で休憩を取ったことを覚えていることができるから）場所外だったと感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれらのすべてを楽しんだので、彼らはすべて一緒にうまくフィットし、より多くのことができる生産者のように感じることはありませんでしたので、私は文字10を与えた。 私はMasaki、Kenshiはすべての側面ですべてがユニークではなかったと言うでしょうが、私は終わりの終わりから彼を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見ることはないので、楽しさ10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、9は、このような1つのメカハレムを見たので、メインの男は世界/少女を救っていたので、私はそれに10を与えるために自分自身をもたらすことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューがうまくいけば、偉大なキャラクターの開発と高い再ウォッチの価値を持つこの偉大で傑出したアニメからあなたを追い出させてはいけません。 私はエピソード1から楽しんで、決してそれを見て後悔しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bguthery/reviews&#34;&gt;bguthery&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note&lt;/em&gt; This is my first review so i hope you guys find it helpful.  I really liked this anime I always rewatch the Tenchi Muyo! spin-offs and main storys so I think i mig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-headstrong&#34;&gt;The-Headstrong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今まで見た中で最も素晴らしいアニメの一つに遭遇したことを知らなかった。  45分のエピソードは地獄のように大きかった。 各エピソードが来るまで1ヶ月待たなければなりませんでした。 月末に私は部屋に飛び込み、イントロからクレジットの終わりまでのエピソードを見ます。 私のお母さんは、私が亀裂か何かにいると思って、それは単なるアニメだと彼女に話しました。 私はこれが天地無用のスピンオフで、私が好きな偉大なシリーズであることは知らなかったし、後のエピソードでは鷲羽のシルエットが背景にあるまで知らなかった。 完全に陽気でプロットは非常に素晴らしかったが、オリジナルではなかった。 学校についてのすべてのエピソードは私をとても笑わせてくれました。私は死ぬだろうと誓っています。 私は何らかの理由で少年を追いかける女の子のファンなので、私は本当に彼が追い出されたエピソードを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年が別の世界に召喚された冒険アニメ、あるいは宇宙船のヒントになっているアニメーションの後半で、私は別の惑星を推測している。 主人公は、できる限り家に帰ろうとしています。 それは彼が姫を暗殺しようとすることから始まりますが、失敗し、ほとんど殺されます。 彼は後で王女に捕らえられ、彼女のしもべを作った。  Kenshiは後に非常に強くて機敏であることが分かり、誰も彼が料理、仕立て、洗濯、ハウスキーピングなどの退屈な作業などの部門で働いて欲しいと願っています。 エンディングは予測可能でしたが、楽しいものでした。 私はこれを9.7 / 10で評価することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The-Headstrong/reviews&#34;&gt;The-Headstrong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had no idea that I had stumbled upon one of the greatest animes I have ever seen. The 45 minute episodes were just great as hell. I had to wai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mike1988&#34;&gt;Mike1988&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;男の子は新しい世界に送られます（彼はTenchiに関連しています）。彼はマスター戦闘機/剣士/ロボットパイロットのスキルを持っています。 あなたが最終的に見つけた彼の役割は、ガイア（ADemonShieldまたはエンティティ）と呼ばれるものを扱うことでした。しかし、始めに彼はなぜそこにいるのか、誰が彼を送ったのかを知りません。 彼は戦争を始めたい人々と戦おうとしている間に、他の人を助けて女の子たちを助ける日々を過ごす。 あなたがハレムを好きなら、ロボットは戦います、そして、このアニメはあなたのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79824&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mike1988/reviews&#34;&gt;Mike1988&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A boy gets sent to a new world(he&amp;rsquo;s related to T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkchaoz142&#34;&gt;DarkChaoz142&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天地無用のフランチャイズがこのアニメを見る前に存在していたことさえ知りませんでしたので、私は今までに見たことのない最高のシリーズの一つであることは間違いありません。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
彼は、彼の故郷の地球から離れた世界のジェミナルに送られた正木賢志の周りを回っています。 ジェミナには、あなたの典型的な軍隊の代わりに使用される精機兵と、セキシシとして知られるパイロットがあります。 ストーリーはあまりにも速いペースで進歩していることを混乱させているだけでなく、遅すぎることもないので、ストーリーに前進することを期待して座るのではなく、ストーリーに実際に関わっています。 あなたの「典型的な」ハーレムではないのは、あなたの「典型的な」メカだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
キャラクターデザインは本当にうまくいっていて、それぞれのキャラクターは自分の気持ちを持っていました。 風景や背景はとても魅力的で、実際にそこにいると想像することができます。 メカのデザインは、それぞれのキャラクターが独自のメカデザインを持っていて、ストックデザインとカラーレジームだけではなかったので華麗でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はバックグラウンドミュージックが本当に好きで、それが置かれた場所に本当に合っていました。 穏やかで平和な音楽のための正しい音色とペースは、雰囲気にフィットし、劇的な/低い音色の音楽は、置かれたシーンの緊張に本当にフィットしました。  OPとEDは何か驚くべきことではなかったし、何か悪いことでもなかった。 どちらもショーに合っていて、表示されたビデオはあなたに何が来るのかの感覚を与えます。 私が見たいくつかのショーに比べて、平均的な演技の声は上のレベルでした。私はKenshiのVAに本当に感銘を受けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が物語で述べたように、これはあなたの典型的なハーレムではありませんでした。 ほとんどのハーレムは特定のデザインに従います。メインキャラクター（MC）は、幼なじみの友人であるか、女の子たちが彼を好きになるように助けます。 伊勢丹の清水物語では、ケンシは愛らしい（これはまっすぐな男から来ている）か、面白いか、まったく悪いかのどちらかでショーを盗み、すぐに彼の周りの女の子は彼のために落ちる。 ハーレムの各女の子には独自の癖や性格がありますが、いずれもリサイクルされていません。そのすべてが実際に楽しくてよく好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このショーは、私が今までアニメを見てきた最も楽しいものを私に与えました。私が言及したことは全て、壮大な壮大なボールにまとめられています。 また、このショーでは再生可能性の価値が驚くほどです。私はそれを9回完全に見たことを認めても恥ずかしいことではありません。 それぞれのエピソードは45-50分で、25分後に突然エピソードが終わると嫌いな人にはいいですが、忍耐力が足りなくなるほど長くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkChaoz142/reviews&#34;&gt;DarkChaoz142&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who didn&amp;rsquo;t even know that the Tenchi Muyo franchise existed prior to watching this anime, I can tell you that it is without a doubt one of the best series I have ever watched without the stigma of being &amp;lsquo;yet another Tenchi Muyo series&amp;rsquo;    Story:  It revolves around Ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りこのシリーズを連続して3回連続して見ました。 どのショーでも私は決してそれをしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、OPとED（エンディング？）が特別なものではないと言った査読者には同意しない。  OPのおかげでナッツが動いた。 私は絶対にそれを愛する。 私はそれを私のiPodにダウンロードした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの女の子は本当に多様で異なっています。 小柄な男性が何とか彼女の隣に立って、あらゆる種類の素敵な女性を誘惑している他の多くの俳優とは違って、伊勢貝の石石物語の主人公はそれに値する。 彼はTenchi Masaki（あなたがそれを見ていないならTenchi Muyoからの）の半分の兄弟であり、彼は強く、高貴で親切な人である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1080と720の両方の品質でエピソードを持っているので、アートワークは絶対に華麗です（または少なくとも私のためだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の多くのharemsとは異なり、これは実際にプロットと良いものを持っています。 これはTenchiシリーズのスピンオフであり、他のものと同様に親ストーリーへの接続を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後に未回答の質問がたくさんあるので、2番目の季節が来ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I literally watched this series 3 times in a row non-stop. I never EVER do that with any show.      I disagre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkarabbit&#34;&gt;DarkaRabbit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;15を超える再時計が数えられているので、私はこの希少な宝石のレビューを掘り下げて、それについての私の考えを表現するときだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の司会者、美咲健志と良い点を始めましょう。 彼はHaremのジャンルの一般的な密集した一般的なMCへの新しい摂取量です。  Kenshiはいつも彼が画面上にいるときに彼の絶え間ない熱意とエネルギーで興奮をもたらします。だから、彼を飽きさせるのはほとんど不可能です。 本当に彼の中で最も輝いているのは、彼のコメディです。 彼が状況になったときはいつでも、彼は同時に面白くかわいい顔を引っ張る。 サポートキャラクターは、MCとやりとりしたときにも、自分の陽気でかわいい瞬間をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAには数十曲の音楽トラックしかないような、同じトラックが何度も演奏されているのを聞いていても、その音楽は別の世界での物語の設定に完全に合致しています。 芸術は滑らかで、クリエイターがキャラクターに出した細部はよく考えられています。 それぞれのキャラクターデザインは彼らの性格と調和しており、彼らはもっと好きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は確かに元のものです。 アニメキャラクターの別の世界に入ってくる部分は、見た目のように見えますが、このOVAを選ぶのは、一般的な話（新世界に慣れ親しんでいるケンシ）が簡単に流れるペースで、裏切りが激しくなっていることです。 私は主要な悪役が明らかに私たちの前に提示されていると主張しなければならないが。 私は彼らが、アンタゴニストがバットから外れていることを私たちに示す代わりに、本当の悪人が誰かの背後にいるのかどうかを私たちに分かってもらうことができたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は良いことについて話しました、それは悪い時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽のパラグラフで述べたように、サウンドトラックはあまりにも少なく、OVAを通して何度も何度も何度も演奏された同じトラックがあります。  OPとEDを含むわずか6つのサウンドトラックがあるように感じます。 これは以前私のために数回迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つ悪いのは、機械戦闘の欠如です。  Ep 1の後、私たちはEp 5まで機械的な戦闘を見ていないし、再びEp 8  -  13に戻ってくる。mech fanとして、私はこの要素に失望した。 トップの有益なレビューの1つが言ったように、物語の大部分はアカデミーに設定されていて、互いに戦っている2つのメカを見なければならない少数の人には退屈することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話したい最後の悪い、私たちはシーズン2 OVAの兆候なしで最後にクリフハンガーを残しています。 あなたがジェミナをもっと欲しければ、私は恐れているfanfictionsに回らなければならないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを9/10にします。 メカ、エッチ、ハーレムの味がある人を見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkaRabbit/reviews&#34;&gt;DarkaRabbit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With more than 15 re-watches counted, I think it&amp;rsquo;s time I dug into the review of this rare gem and express my thoughts about it.    Let me start off the good points with our MC, Kenshi Misaki. He is a new intake to the common dense and generic MCs of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FUNimationがこのアニマルの英語のダブティーザーを（恐ろしく大規模なキャストリストとともに）持ち出したとき、私はこのショーをチェックすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと、私は何もしたくなかった。女性がすべてを支配するもう一つのハーレー・アニュニュ、男は失恋者（そして、このスックスはそれを証明する）であり、フル・オンの大人アニメの必要性を保証するのに十分なファンサービスを備えているが、 それの背後にいる人々は十分な背骨を持っていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;「ケンシムヨ」は、基本的に「天地無用」です。 彼のほとんどの時間を哀れなものに過ごした男性のリードを取り替える。 基本的には、「最も興味深い少年の言葉」。  Kenshiには、彼自身のハーレムの集団的でかわいい@ $$ es（最近のanimuの評価基準）がありますが、悪意のある人は0％含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13話の45分間のOVAコレクションは、多くのことが起こっています（その一部は、基本的に「同人誌」を叫んでいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*おいしいダークエルフ
*女の子はshiploadで。
* 2,3文字は2〜3文字です。
*ハッピーエンディングマッサージトロープ
* &amp;lsquo;カップルB&amp;rsquo;セレス（ノーマルではバッドのヒント）＆amp; 葉月
*ホットMILF
*ホットチェアウォーマー
* &amp;lsquo;Char Aznable Clone&amp;rsquo;
* Ghost N Da ShellとDaul Photonへの叫び声。
*教授アンメアリーアン（Wahanly）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、このショーは宝石以外の何ものにもなりませんでした。「秋葉原を経由する日本（それゆえワパン）」は、あなたには見逃していました。 それは前者が決して普及していないにもかかわらず、エヴァンゲリオンとコードギアスをMUTHA #### IN &amp;lsquo;の顔で打つショーのタイプです。 それは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は100万の時を迎えました、アメリカは日本ではありませんでした。）日本人が希望を果たして世界を引き継ぐためには、「背を上げる」と「人を上げる」必要があります。 彼らは肉食家のためのアニメ制作を始め、植物を食べる人のためのアニマルを少なくする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くのshounenリードは、自分のharemの@ $$ esを蹴り始めなければなりません。  Juuden-chan。 モンダイジ。 ニャル子さん。 ローグヒーロー。 ゴーストハントとStigga風の態度。 ちょうど少数の名前を挙げるだけです。 スクール「クールジャパン」 あなたのスパインはどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When FUNimation brought out the English dub teaser for this animu (along with the frighteningly LARGE cast list), I figured I decided to go check this show out.    Originally, I wanted nothing to do with &amp;lsquo;yet ano &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warniefn&#34;&gt;warniefn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、このような良いアニメをかなり楽しんでいません。それは本当にあらゆること、行動の負荷、ユーモア、サスペンス、メカ、ロマンス、かなり甘い甘い瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って本当にハーレムのアニメですが、それは良い物語のようなものではありません。これは、納品に失敗しない堅実な作品です。見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その年以来、私はTenchi Muyoを見たり読んだりしていますが、これはいくつかの好きな思い出をもたらしました。私はこれらの庭スタイルの宇宙船を愛していて、セクシーな宇宙エルフの雛には何も言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warniefn/reviews&#34;&gt;warniefn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t honestly enjoyed a good anime like this in q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greats&#34;&gt;GreatS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、かつてファンタスティックを思いついた人がいなければならなかった。 おそらく、私たちがストライキの魔女に終わるまで、それはかなり無邪気に始まったでしょう。 同様にいつか誰かがharemsを思いついた&amp;hellip;そしてこれは私が今まで見た中で最も大きくて最悪のharemシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私が見ることができた少数の法的シリーズの1つだったので、このシリーズを見始めた、そしてそれはレビューセクションですべての高級を得ていたので、私はそれはかなり良いシリーズであることを期待していた。 さて、私はあなたに物語のすべての種類のものを教えてもらえますが、他のレビューではすでにすべてのものがカバーされているので、このアニメの弱点と強みだけを強調することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ストーリーとキャラクターはそれを見て楽しめるアニメになるほど魅力的です。 問題は、すべてのキャラクターがこれまでに作られた最大のハーレムに強制されていることから来ている。シリーズ内の関係を一変させることは不可能だ。キャラクターが次のキャラクターに切り替わると、物語そのものがかなり浅くなる。 最終的には、いくつかのキャラクターの開発を経る少数のキャラクターがありますが、クロスキャラクターの開発が決して起こらないので、すべてが信じられないほど浅く見えます。 別の言い方をすれば、このアニメを見て楽しむことができますし、笑いもたくさんありますが、2番目のショットは休止します。それは終わったのですが、シリーズにとっては悲しい部分では悲しい気がします。 良いところで幸せ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;償還の主な部分は、主人公が強くて強く、戦闘の相手やどんな種類の挑戦をしても、重大なトラブルを起こさずに解雇するということです。 一方では、私がすでに述べたように話がかなり浅くなりますが、一方でそれはまた、光の心のコメディの多くのためのスペースを作成します。 ある意味、ショーをもっと楽しめるようにしています。なぜなら、ほとんどの人が楽しさのためにストーリーを深めているからです&amp;hellip;それはそれだけの価値がありますか？ 個人的に私はそう思います。なぜなら、最終的にあなたはより楽しいフィナーレをもたらすキャラクターをもっと気にするからです。しかし、このショーが楽しみのために簡単な8に当たることを許しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを誰にも勧めていません&amp;hellip;退屈することなく時間を過ごしたい、またはあなたがharemsのファンの巨大な一種である場合は除きます&amp;hellip;あなたが今までに健康に良い 実際の人生の関係私はあなたがショーの最大の部分であるハーレムの部分を楽しむことは疑う*。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*（これを侮辱しないでください、私はちょうどこれを楽しむためには、あなたはほとんどの人が持っている関係の浅い/別のビューを持っている必要があることを意味します&amp;hellip;そして、 良いRLの関係を持っていない人と一緒ですが、他のグループも忘れているかもしれません&amp;hellip;：S）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreatS/reviews&#34;&gt;GreatS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, somewhere once there had to be someone who came up with fanservice. Probably it started pretty innocently till one day we ended up with strike witches. Similarly somewhere someday someone came up with harems&amp;hellip; and this is the biggest and worst harem series I have ever seen.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vincentlaw&#34;&gt;VincentLaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく、それは世界でも最高のアニメではないし、アニメが作ることができるほど多くの意味がある。 私はストーリーラインのあるアニメをばかげて見たことがありますが、これは彼らの1人ではないとは言えませんが、男性の主人公に起こった良いことのアイデアは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみにこの番組のオリジナルクリエイターはTenchi Muyoを作ったのと同じ人物ですが、実際これの主な男性憲章はTenchisの半分の兄弟です。
ああ、もう1つ、Masakiは実際に作成者の姓です。 ハハ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私のレビューに戻って、私は7,8,9を理解していないにもかかわらず、私は6つのサブ、7,8,9生を見たことがある。 私はこれがあなた自身のために試してみなければならないアニメの一つだと思います。 天地を嫌っていないなら、似たような気がしますが、猫のようなモビールスーツが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、その男性の主人公が他の女性によって素晴らしいとみなされるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VincentLaw/reviews&#34;&gt;VincentLaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well, its not the best Anime in the world nor does it makes much sense, well as much as anime c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nprimemin&#34;&gt;nprimemin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがprequel Tenchi Muyoシリーズとの直接の結びつきのより多くを持っていたが、それはそれ自身の独立した物語を運ぶのに十分な降下でした。 本当のプロットは未だに謎であり、Tenchi Muyoシリーズでは最高のので続編があることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最も好きだったのは、主人公のケンシでした。 彼は常に彼の周りの人に追いつくために自分の状況を最大限に生かすために作られているに違いない。 彼は両親の家族のおかげで、素早く身に付く素早く身体的な能力を身につけることができます。 彼は女性の周りに謙虚かつ従順だが、恥ずかしがり屋ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングソングは、紹介とうまくいった。 さまざまな種類のサウンドとバックグラウンドの音楽が、話題のシーズニングを追加し、まったく間違っていたり退屈なことはありませんでした。 声優は素晴らしく、非常に成熟した響きでした。 彼らは私にそれぞれの性格を確信させた。 そこに良いキャスティング！ 私が最初に好きだったのはオープニングソング「Follow Me Now Feat」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nprimemin/reviews&#34;&gt;nprimemin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although I wish it had more of a direct tie in with its prequel Tenchi Muyo Series it was desc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;razorblade81&#34;&gt;razorblade81&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天地は素晴らしいシリーズです。 彼らは文字や家族との分岐やスピンオフが多い。 Kenshiは祖父に訓練されて以来、彼は戦闘で非常に才能があり、あらゆる点で6番目のセンスがあります。 いくつかは他の方が良いです。 スピンオフについては、これは私の意見では最高です。 アニメーションやキャラクターデザインに注目。 キャラクターの背景とストーリーが記入されています。  45分のエピソード（WOOO！）は、このシリーズが13エピソードよりずっと長く感じられるようにします。 元々の天地の宇宙とのつながりが沢山あります。 私は彼らが明白な「最も強力な」主人公を作って、彼が気に入ったように多くのことをさせたという事実が好きです。 しかし、彼はまだ物事をするために女性たちの周りにプッシュされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラー] LIGHT HAWK WING！ 最後の近くに！ 甘い！  [/スポイラー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/razorblade81/reviews&#34;&gt;razorblade81&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tenchi is a great series. They have a lot of branching and spin-offs with cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniel91&#34;&gt;daniel91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK&amp;hellip;シリーズは、古い学校（とファッションの方法では意味しない）男の後に&amp;hellip;彼は話すのではなく行動することを好む。 物語は、彼にとって重要な何かを救うために、彼の意志なしで未知の世界に投げ込まれた典型的な男の周りを回っている。
あなたは、他のすべてのファンタジーアニメと同じように、少しだけ予測可能であり、すべてのキャラクターがストーリーの側面で成長していて、ハレームのテーマはこのアニメが必要とする完璧なスパイスであることがわかります。
私の意見では、このアニメのすべてのコミックは、ケンシ（メインの主人公）のために、すべてのハンサムで過度のpowerdの男は、開始からシリーズの終わりに、彼は非常にいつもと同じように行動するもの ストーリーの近い将来に起こります。 そのような彼はスピーカーと俳優です。
個人的に私は芸術は良いと思っていたかもしれませんが、まだそれはあなたが非常にdissapointedことができる何かではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daniel91/reviews&#34;&gt;daniel91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok&amp;hellip; the series follows the old school ( and dont mean in the fashion way) guy&amp;hellip; he prefe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;willdman123&#34;&gt;Willdman123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが長いレビューを読むためにarsedすることができない場合は、これのわずか数行。  Tenchiフランチャイズが好きなら、私はこれを見ておくことをお勧めします。Tenchiフランチャイズが気に入らなければ、私はこれを見ておくことをお勧めします。シリーズ全体でいくつかの引用符と物事に加えてTenchi宇宙との実際のつながりはありません。 芸術は単に素晴らしいです、他の天地シリーズよりも飛躍的に進んだのはおそらく、2002年にGXPだったのが最近だったからです。 とにかくその基本的に、悪人と戦ったり、奇妙な学校生活をしたり、ほとんどすべての女性からもっと多くの注目を集めている超人的能力を持つ男のような、やや猿なのです。 私は男性のアニメファンにこれを見ておくことをお勧めします。  P.Sこれは私の最初のレビューであり、恐らく有益ですが、役に立たないと役に立つと助けになります（私がそこで何をしたかを見てください）、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Willdman123/reviews&#34;&gt;Willdman123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a few lines on this if you can&amp;rsquo;t be arsed to read the long reviews. If you like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arrvilja&#34;&gt;Arrvilja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いせいの清清物語は友人から知らされました。 彼は私にそれを見てほしくても、最初の2つのエピソードをティーザーにしてくれました。 それは昨年だったし、私はまだそれを最後まで見ていない（私はいつかそれをやろうと約束するが）。 どうして？ 以下の答えを参照してください。 彼らがあまりにも主観的である場合は、事前に申し訳ありません。 スポイラーが気に入らない場合は、読んではいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
私は6を入れました。私の意見では、「興味深い点がいくつかありますが、全体的にはかなり平均です」。 まあ、別の世界に入り込んで印象的な力を発見した人についての物語は新しいものではありません。 伊勢丹の清水物語にはいくつかのバリエーションや特有のものがありますが、主なプロットは同じであり、ストーリーラインを極めて予測可能にしています。 さらに、実際には何も起こらない2/3のアクションが起こります。 平均的なテレビシリーズの長さは約5時間です。 私は本当にOVAのこの巨大な部分がKenshiとfanserviceを賞賛すること以外に何のためにあるのだろうかと本当に思います。 私がまだ見たことのない最後の1/3はほぼ決定されています - 正義が勝つなどなど簡単すぎる、私は失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
もう一つのポイントがあります。 誰も本当にキャッチーです。 私は、Kenshiと女の子があると言うでしょう、それです。
Kenshiは最初はOKですが、後で彼は迷惑をかけるようになります。 私が意味することを得るなら、彼は完璧すぎる。 彼は勇敢で、勤勉で、気遣う、責任があり、謙虚で、彼は結局スーパーヒーローだ。 彼とは別に少数の人がいるが、たとえ彼らが高貴な騎士であっても、全能のケンシと比べると彼らはすべて吸う。 まあ、私はいくつかのharemsでみんなを見ましたが、Kenshiはそれらをすべて打ち負かす。
女の子については、彼らは多くの異なっています。 私は、表示される文字の90％が女の子であると言います。 そして、彼らは皆Kenshiを愛し、彼と結婚したい、または少なくとも誘惑したい。 それらのすべては、いくつかの話をすることを好むが少ないですが。 唯一の例外は、葉月（セレスと恋人）とコルディーン（ダグマイヤーが欲しい）です。 そして、多かれ少なかれ重要な文字について話すなら、この愛の最悪の形態は、Lapisによって示されています。 彼女が示している唯一の2つの感情は、彼女が困ったときに涙と一緒にKenshiと恐怖に向かって異常な賞賛です。
最も肯定的なキャラクターのもう一つの特徴は、敵に向かっての驚くべき弱点です。 彼らのすべては戦っても意味がないほど弱いです。 それはもちろん、ケンシには関係しません。彼は敵の軍隊だけで戦い、その後には女の子の暴力が続きます。 すみませんが、私の意見ではそれはあまりにもばかげています。
私はオーラが好きだと言っていますが、彼女が理解していないことがいくつかあります。 なぜ彼女は午前中に無力になりますか？  Kenshiによって救われるためには？ この瞬間、彼女は単に悲惨になります。 なぜ、エルフの王女には朝のように弱い勇士が4人しかいないのですか？ 私の意見では、それは奇妙で信じがたいです。 私もYukineが好きでした - そして、彼女はもっと信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
アートはこのアニメの唯一の真の強みです。 それはきちんとしてきれいに行われます。  2Dと3Dが組み合わされたシーンは、まあまあではありません（2Dと3Dの違いはありますが、現在は簡単に推測できます）。しかし、それは壮大な失敗ではありません。 このアニメが全体的に8に値すると思っていた時期がありました（私の内面の声は、きちんとしたアニメに7をつけることは罪です）が、不利な点はそれを乗り越えました。 ああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
私は音響効果を判断するのが悪いですが、私にとっては彼らはOKでした。 良い声、良いエフェクト、良いサウンドトラック - しかし、本当に印象的なものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
私は芸術を楽しんで、時にはいくつかのキャラクターを楽しんで残りを楽しむことはできませんでした。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7
彼らは良いものは外側のフォームと内側のコンテンツが調和していると言います。 ここでは、フォームの方がはるかに優れています。  OVAの2/3を見て、私は本当に人々がそれを賛美しているのか、それを賞賛しているのだろうと思います。 私の意見では、ファンサービスが始まった時点で潜在的な可能性が存在し、ストーリーラインは下り坂になりました。 つまり、傑作ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arrvilja/reviews&#34;&gt;Arrvilja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Isekai no Seikishi Monogatari was advised to me by a friend. He pleaded me to watch it and even gave the first two episodes as a teaser. It was last year and I still haven&amp;rsquo;t watched it up to the end (though I promise I&amp;rsquo;ll do it some day). Why? See the answers below. I&amp;rsquo;m sorry in advance in case they are too subjective. If you don&amp;rsquo;t like spoilers, don&amp;rsquo;t read then.    Story - 6  I put 6 which in my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jon669&#34;&gt;jon669&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは楽しかったです。 話は魅力的で楽しいものでした。 私が見つけた唯一の問題は、それを他の天地アニメと関連付けるときに矛盾があったということでした。 彼らはいくつかのものをより良く同期させることができたので、他のアニメを見ていて、ファンであった人々は、タイムラインでこれをまとめることができます。 どのように私はそれを見てから天地無用 - 大木の後に起こって、それはすべてがうまくて良いですが、私たちがそれを見ていると、物語にいくつかの問題があります。 その小さな問題以外に、エンディングが急いでいるという事実が私はこのアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jon669/reviews&#34;&gt;jon669&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this series was enjoyable to watch. the story was engaging a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enemypixel&#34;&gt;EnemyPixel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イッセイの聖火物語がかなり腕時計だったと言って始めましょう。  MCは、このジャンルのジャンルでは非常に爽やかでした。 信頼できる、面白い、ちょっと変わった。 あなたのためにそれを台無しにすることなく、私はこれがこの番組が発展する方法で見る必要がありますと言うことができます。 アクションシーンとストーリーラインは非常に良いですが、私は彼らがこのショーのメカ部にもっと深く関わっていて、各国と派閥についてより深く理解できたと思っていますが、物事を包み込み、ショーを続けている素晴らしい仕事をしました ポイント。  MC以外のキャラクター自体はとても愛され、それぞれには非常に興味深いペルソナがあり、それぞれが圧倒的に恵まれているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か楽しい、面白い、楽しい探している場合疑うことなく、このアニメに渦を与える、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EnemyPixel/reviews&#34;&gt;EnemyPixel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying Isekai no Seikishi Monogatari was quite the watch. The MC was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;2daggers-1&#34;&gt;2Daggers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーズ&lt;/em&gt;
IsekaiのSeikishi Monogatariは、毎週ではなく毎月出てくるOVAシリーズを初めて見ました。 そういうわけで、私はあらゆるエピソードの終わりに感じた苛立たしさのために準備されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は私はこのシリーズにはまったく慣れておらず、ダウンロードが完了するのを待っていました。 しかし、第1エピソードが進行するにつれ、私は徐々に自分自身が物語に引き込まれることに気付きました。 基本的なストーリーは新しいものではなかった。 それは悪人と戦うために未知の世界に投げ込まれた主人公とのいくつかの他のファンタジーシリーズと同じ前提を持っていた。 しかし、シリーズの他の要素は、物語を人生にもたらすのに役立ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術がとてもうまくやっていて、自然と野生の魅力的な側面を本当に引き出したと思った。  Kenshiを開いて見ているうちに、私は自分の靴の中にいて、私の顔の風と私の足の下の草を感じることを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのオペレーションとエドは特別なものではありませんでした。 両方の曲がシリーズに合っており、楽しく聞いていました。 しかし、彼らは人々が嫌な思いをすることは何もなかった。 このシリーズのために活動していた声はうまくいった。 すべての声優は、キャラクターを生き生きとさせ、キャラクターの感情を視聴者に伝えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーレムのジャンルであることから、女性キャラクターは個性と外見の点で非常に多様でした。 しかし、他のハーレムシリーズと違って、私は実際には、主な女性のキャストのすべてを好きであることがわかりました。 多くのシリーズには、私が立つことができない少なくとも1つの女性のリードがあります。なぜなら、彼らは自分の気持ちを伝えることができないからです。 このシリーズでは、女性キャラクターとケンシの間のすべてのコメディーな状況を笑っていて、1ビット不快感を感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kenshiも私がこのシリーズを楽しんだ理由の一つです。  （私は最近、スクールデーを見始めてすぐに誠の魅力に疲れました。）とにかく、ケンシの自信を持って明るい性格を楽しんでいました。 彼は強い主人公として物語の中で始め、強い主役として話を終わらせました。 彼はすでに彼が最初から好都合な性格だったので、彼は本当に性格で成長する必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのハーレムシリーズでは、私は通常、最後のエピソードがオープンエンディングで終わっている場合に、自分自身を罵倒しているように感じます。 しかし、このシリーズでは、エンディングが実際に合っていると思って、ケンシの最終的な女性リードを選択しなかったために生産者を嫌っていませんでした。 これはおそらく、ロマンスがシリーズの要点ではなかったためです。 あなたは女性キャストの多くがKenshiのための感情を持っていたと言うことができますが、話が展開された方法で、あなたは本当にKenshiがラブディードイになることを期待したことはありません。 このシリーズは、主にケンシと他のキャラクターとのコメディーの状況に焦点を当てていました。メカの戦いはボーナスとして投げられました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは私にとってとても楽しいものでした。そして、私はどのエピソードでも先に飛び越す気がしませんでした。 むしろ、私はKenshiの多くを見たいと思ったので、エピソードが短すぎると感じました。 いせいの清明物語は私にとって素晴らしいシリーズだったし、誰もがそれを見るのを全員お勧めしたい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/2Daggers/reviews&#34;&gt;2Daggers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILERS&lt;/em&gt;  Isekai no Seikishi Monogatari was my first time watching an OVA series that comes out every month rather than every week. As such, I was not prepared for the gnawing impatience I felt at the end of every episode.     At first I wasn&amp;rsquo;t really absorbed with this series and just started watching it while waiting for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scrypt-1&#34;&gt;Scrypt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天地無用とそのフランチャイズのファンである伊勢丹の清水物語は、これまでの最高のスピンオフではないかと思います。 ポケモンやドラゴンボールの代わりに天地アニメまで成長したノスタルジアのおかげで、私のレビューは非常に偏っていることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tenchi Muyo宇宙（TenchiVerse）の一部であるMCへの微妙な言及はあるものの、誰もがこのシリーズを開始する前に過去のフランチャイズを見る必要があると考えるのは十分ではないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
物語そのものはかなり一般的なものであり、日本に帰る道を見つけるのを助けるために、ちょうど彼の知恵（そして無尽蔵の物理力）で彼自身のものではない世界に召喚された男の子についてです。 私がこのシリーズを好きにした理由の1つは、MCがこのアニメで積極的な役割を果たしていることにあります。 もちろん、多くの人がゲーリー・スチュが完璧なので描いているのでMCを好きにはしませんが、過去のハーレムのステレオタイプに反対してケンシが非常に好都合であることが分かったので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イセカイでの陰謀と裏切りの陰謀がありますが、不均衡がドラマと行動でエピソードの時制からあなたを投げ捨てるなら、以前のスピンオフのようにオール・イン・オールのものとしてファンサイトにランダムに切り替えると 焦点は、harem / ecchiのジャンルとユーモアのすべての部分に大きく依存しています。 そのプロデューサーがより多くのファンサービスとヌードを活用できるOVAを追加する必要がありますが、プロットの主な焦点を失うことなく（そうではなかったように）、彼らはそうしなかったことを尊重する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
90年代初頭からフランチャイズのファンとして、私はアニメーション＆amp; 私がTenchiVerseのファンを最初に作ったのはたいていスラップスティックのコメディだったので、Tenchi Muyo GXPとのタイムギャップからアニメーションの改善に驚いてびっくりしました（私が見た最後のスピンオフ 2003年に戻る）。 宮崎や新大ではありませんが、伊勢丹の清水物語はその時代にはかなり活気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5
ほとんどの天地無用アニメはシリーズ/ OVAを後にするための優れたOSTを持っていたが、残念ながらこれはシリーズが私のために失敗したかもしれないと思ったところで、私の得点は5に戻りました。 ちょうどこのシリーズが描いた雰囲気に合っていないと感じましたが、時にはBGMが気分の一部に合っていませんでした。 しかし、それは必ずしも悪いことではない（おそらく、私がフランチャイズの古いOSTにノスタルジックな気分になっているかもしれない）ので、シリーズを見てからあなたをそらさせてはいけない。 声優に関しては、私が母国語で全シリーズを見ていたとき、私は彼らが正しいキャラクターを選んだと感じました。 彼らの口を開くキャラクター！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
天地無用の宇宙以外のオリジナルプロットでは、シナリオに合わせてキャラクターが非常によくモールディングされていると感じましたが、言及されているように、ハードコアファンのためにフランチャイズから引用されていました。  （エピソード4でカメオを推測する人には10pts）
今、この番組を見たことがある人や、半分のところでは、この番組が予測可能性やクリシェのランクだと思うかもしれませんが、ねえ、この日とアニメではないのですか？ あなたがその部分を過ぎてそれが何であるかを見て楽しむことができないなら、それは最初にそれを見ていても無駄でしょう。 イッセイは次のことをしようとせず、純粋に楽しむことができます（そして私は彼らがうまくやったと信じています）。
女の子のキャストがクリシェに分類されるかどうかにかかわらず、私は彼らがよく演奏されていることを認めなければならないし、通常のハーレムキャスティングから見られるものほど過酷ではない（例えば、 ヒーローをあまり窒息させる愛の愛のタイプ）。
キャストは言及するには余りにも多いですが（もっと知りたいのであればWikiをチェックしてください）、私が言及するのは、ゲイリー・スタウトが好きならば、あなたはこれを間違いなく好きになるでしょう Kenshiとしてのシリーズは、彼らが家庭内であろうと戦場であろうと、彼の抜群のスキルを持つ1人の軍隊と呼べるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさとオーバーオール：8
私が使用しているハーレム・アニメのファンではありませんが（私はまだこの日まで楽しんでいる唯一の俳優ではありません）、私はそれらを見て、私はいつも主人公が選択するのではなく、 ただ1人の女の子（なぜあなたはそれらを大丈夫にすることができますか？ はい、その非現実的ですが、あなたは現実主義のためのハーレムのファンタジーだけではなく、ハーレムを見ることはありません。そして、ポリグラミーを規範としているフランチャイズのために、熱血の男性は不平を言うべきではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、このレビューは非常に偏っていると言えます（特に私が大ファンだと言えば特にそうです）ので、私はこれだけ言うことができます：あなた自身が次のジャンル -  スラップスティックコメディ、私はあなたがイッセイの清澄物語を好きになることを保証することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scrypt/reviews&#34;&gt;Scrypt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As a fan of Tenchi Muyo and its franchise, Isekai no Seikishi Monogatari, would have to be if not the best spin-off that&amp;rsquo;s come out to date. Bear in mind, my review will be very biased due to nostalgia playing a big part(having grown up to Tenchi anime instead of Pokemon or Dragonball)    Whilst there are subtle references to the MC being part of the Tenchi Muyo universe(TenchiVerse), I doubt it would be enough for anyone to think that they would need to watch the past franchise before starting this series.    Story: 6  T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arastelion-1&#34;&gt;Arastelion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの4回のシーズン全体を見てきましたが、一度退屈することはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの全体的なストーリーラインは、少しステレオタイプから始まりますが、開発は優れています。
言い換えれば、主人公は、少しでも無邪気ではあるが、種類がある全体的に悪いお尻です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には少し珍しいかもしれませんが、このアニメは非常に楽しいと判明し、1つは残念ながらそれ以上のことは残っていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なビットとして：WAHANLYは最高です！  ：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=191002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arastelion/reviews&#34;&gt;Arastelion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched the entire season of this 4 times &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ceapy-1&#34;&gt;ceapy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこの恐ろしいシリーズを見て暴言をしたとき、これが実際に私のフォーラムのポストであることを見て、私はこれをフロントページに持ってきて、あなたが本当に自分自身に入っているものを見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにはいくつかのスポイラーが含まれていますが、シリーズには影響しません。 これを見ていない人は、どんなプロットのひねりなども明らかにしないので、スポイラーに問題はないはずです（エピソード1を除いて、地獄、それはエピソード1の笑です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックと戦いは一流のレベルでした。 しかし、シリーズ全体は、少なくともエピソード9まで、文字通りフィラーの土地充填でした。エピソード2-9は、女の子と出会うだけで、ハーレムのテーマになった状況でした。 状況が面白かった時には、それは繰り返し、引っ張られ、最終的に私のためにシリーズ全体を台無しにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのプロットの穴はまた、このアニメで私の忍耐をテストしました。 私は決してanimesを落とすことはありませんが、この1つは真剣にそれについて熟考していました。 例はなぜでしょうか？ 聖なる島がなぜ攻撃を受けているのですか？ あなたの「イデオロギー」のために？ パンティーや胸で私たちに衝撃を与えるのではなく、少なくとも時間をとって教えてくれませんか？ また、期待されるように、このアニメで誰も死ぬことはありません。 彼らはちょうど前後にやって来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つは、音楽のタイミングがひどいことです。 音楽（BG音楽）自体は悪くないが、タイミングは恐ろしい。 私はちょうどそれを2回言いましたか？ さて、私は再びそれを言わせてください。 タイミングは絶対に恐ろしいです。 私は、彼らが「状況」を深刻に見せたり、音楽によって滅ぼされたりと悲惨に見せたときに、私はそれを知ることができました。 この例は、聖なる島の学生が土地を取り戻そうとしているときのエピソード13にあります。  KenshiのHaremの状況の中で簡単に使用できる楽譜があります。 最後のエピソードであっても、誰もが笑って楽しい時間を過ごしています。 笑いとsmillingの代わりに、少なくとも深刻な顔を続けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのOVAシリーズを終えた後、文字通り文字の開発がないと言うことができます。 私が見た唯一の「開発」は、文字がツンデレになり、ただのハレムになったことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このアニメが深刻な感覚を放っていたのは、ケンシのセキジンが白黒になって凶悪になったときだけだった。 それと、エピソード1の始まりで、Kenshiがその王女を殺そうとしている白鳥にいるとき。 クライマックスさえも真剣に取ることはできませんでした。 たとえガイアが何回も強くなっていたにもかかわらず、ケニアは最後の戦いでは激しく呼吸していなかったし、キアイアが自分の宝石を奪うまで頑張っていなかっただろうか？ なんてこったい？ 彼はガイアと戦って剣を圧縮するのに苦労した。 最後まで平凡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;神聖な島が引き継がれた後、何らかの理由で誰もが所有しているすべての物資が窃盗犯に虐待されているとケンシーの注意を引いて彼に惑わされています。 完全にばかげている。 私はこれがアニメだと知っていますが、キャラクターに何らかの影響を与えているような状況を少なくとも現実的に見せようと試みることはできますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、ほとんど注意を払うことができず、私はいくつかの点を飛ばしているかもしれませんが、私はこのアニメの大きな欠陥を釘付けにしていると確信しています。 このアニメを5にすることはあまりにも多くなるでしょう。 私はこれを2と評価しました。プロットが完全な混乱で、プロットホールとあまりにも多くのフィラーで詰まっているときにはちょうど正しいと思われます。 私は真剣にこれを誰にも勧められません。 しかし、あなたが俳優になり、プロットやキャラクターの開発について気にしない場合は、この電車のアニメの謎を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ceapy/reviews&#34;&gt;ceapy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seeing as how this was actually a forum post of mine when I went on a rant after watching this dreadful series, I wanted to bring this out to the front page and see what you&amp;rsquo;re truly getting yourself into.     This does contain some spoilers, but it will not impact the series in any way. Anyone who has not watched this should not have a problem with the spoilers as it d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dexturo-1&#34;&gt;dexturo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の前のレビューに追加するためのちょっとした提案：
サスペンスと長い待ち時間に耐えられない弱い心のために、
エピソード7を見る前にエピソード8がリリースされるまでお待ちください。はい、アクションは熱くなります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のレビュー -
ほとんどの卵子シリーズが放映されても、私はまだそれを評価することができません。
だから、このレビューはあなたにそれがどれほど良いか悪いかを教えてくれるものではありませんが、何が期待できるのでしょうか。
一言で言えば、これは伊勢貝石衛物語に従いたいかどうかまだ決まっていないアニメファンのためのもので、結局1ヶ月のエピソードは長い待っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見始めたとき、私は実際に安易にそのプロットに従うことができたので安心しました。 天地無用を参考にして、私は天地を逃してしまい、完全に失われたと思った。
主人公のケンシは、天地の世界から本当に召喚されましたが、類似点はそこで終わります。
Kenshi以外にも、非常に面白いキャラクターがたくさんあります。 好きなキャラクターが何であれ、ここであなたが好きなキャラクターを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それぞれのエピソードが決して欠けていないことの1つはファンサービスです。 特に感性的なスニーク・ピークや性的な意味合いは、女の子が無慈悲にケンシを叱る間に縛られます。 しかし、ジョークは、粘着性でもスラップスティックでもなく、単純な「高校」の面白いタイプでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、陰謀の叫び声を出すエピソード1を詰め込んだアクションの後で、一部の視聴者は、それが欠けていることに失望するかもしれない。
冒険が暗殺から学校生活に移るにつれて、アクションは敵のメカからの実行から、要求の厳しい女の子の執行へと変わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのシリーズが完全に真実ではないので、恋愛コメディとして判断するのは不公平です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しく実行された動きと、これまでの戦いの緊迫したコールを掴んでいる心は、間違いなく見る価値がある。
そして、彼の新しい人生に慣れていくと、陰謀はゆっくりと着実に解き放たれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の問題は、多分それは少し遅すぎると私はもっと痛いです
爆発的な行動。 もっと興奮が広がるなら、私はこのレビューに間違いなく追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1つのジャンルに圧倒されることなく、さまざまな視聴者のために何かがあります。
プロットはとてもスムーズに展開され、視聴者を混乱させることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから多分、このオバの最後のエピソードが放送された後、私は結局満足しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18573&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dexturo/reviews&#34;&gt;dexturo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a suggestion to add on to my previous review:  For the weak hearted who cannot withstand suspense and a long wait-  Please wait till episode 8 is released before watching episode 7. Yes,action is heating up!!    Previous revie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wusteven-1&#34;&gt;Wusteven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが若かったときには、牛乳を飲むと骨が強くなり、身長が高くなると聞こえるかもしれません。 あなたは若いときにそんなに飲んだので、成長することができました。 今現在、突然、あなたの体の解剖学的構造のためにラクトース不耐性になってしまいました。 これの結果、伊勢貝石石物語が生まれます。 どんなにおいしいアイスクリームがあったとしても、それともミルクのクォートであっても、あなたのシステムは常に不耐性に悩まされます。 これは本質的にモノガタリのことであり、壮大な旅の始まりであるアイスクリーム、その後は胃の問題、鼓腸、下痢です。 しかし、ハーレムシリーズでは、それは最悪ではなかった、私はケンシが獣であったことを意味している。 最初のエピソードは大きな基盤を築きましたが、その後のすべては逆流した熱帯の結果でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は最初のエピソードについて話しましょう。なぜなら、それは、特にハーレムのタグ付きショーのためにはかなり偉大だったからです。 それは葛藤を起こし、キャラクター化は深刻で、ショーの過程で解明されると思われる謎がありました。このシリーズは45分間のエピソードで、ショーを良くするものがありました。基本的には 26エピソードシリーズは、肉体的にすべての時間を尽くし、壮大なストーリーを確立するのに十分な時間です。 この最初のエピソードは基本的に虚偽の希望です。 それは、MCがいくつかの緊張と緊急性を与えるだけでなく、サポートキャスト（AKAのMCの鍬）にまともな特性を与えるだけでなく、非常に良いと液状であったアクションシーンのように、うまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはストーリーの話がどれほど浅いか、キャラクターが一次元であるか、あまりにも多くの時間を無駄にするかのマスクに過ぎなかったので、それはすべての良いストップです。 大丈夫だったのかもしれませんが、それはあまりにも貧弱に利用されていて、説明の時にストーリーが展開されていたために関連性があっただけです。 最初のエピソードの後、ほとんどの時間はKenshiの幕屋を建てることです。 それに費やされた時間は多くありましたが、サイドの雛（AKAのメインキャスト）は単なる正面だけではないと思っていました。 あなたは間違っていると思った。 今では、ハーレム、エッチタグのアニメから期待されるべきですが、なぜ多くの行動があったはずだったのかを女性の豊富なものに変えるのはなぜですか？ ファンタスティックな人々が見たいと思っていたのは、アクションであると確信していました。私は、ジェネラル・バスト・バッドの女性を戦いとブームに挿入することを意味します、あなたはすでにハーレム/エクッチ・オーディエンスにアピールしています。 なぜなら、これらのepsは2倍の長さなので、同じ女性の相互作用と冗長性が7つのエピソードで発生し、14に相当するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、次の男と同じくらいヘアーを楽しんでいることを意味しています。それらのすべての基本的な欠陥は、そのキャラクターがどれほど良いかということです。 残念なことに、すべての女の子は信じられないほど浅く、バーLashanaと多分1つの他。 何も開発されておらず、誰もKenshiを好きになる理由が本当にありません。また、紛争への正直な助けもありません。 これはまたKenshiの過ちです、彼は強すぎます。 この男はMahoukaからTatsuyaに匹敵するかもしれません、両方とも信じられないほど強力であり、欠陥がありません。 最初のエピソードは、Kenshiに大きな内的な葛藤、性格、そして彼に対して使用される可能性のある欠陥を与えました。 そのすべてが窓から投げ捨てられ、代わりに潜在的なものが典型的なハーレム王の罠に変わった。 主要な紛争の発展の欠如はまた、いくつかの文字を妨げた。  Kenshiは紛争がどんなに重要でも強すぎて、私はそれが最後にも問題ではなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;貧しいストーリーテリングの点でさえ、Kenshiが好きだった女性ほど多くの穴があったかもしれません。  Kenshiが内部紛争（それは大規模な何かを予示した）があった理由のように、最初のエピソードが確立されたすべては、スワンに投げられた。 事は義務的な濡れた白いtシャツシーンを通して示された乳首を除いて、何も分かりませんでした。 その作家に降りてください。 この番組の主題は実際にはありませんでした。アニメの半分が走っている使い物から成っていて、あなたは女性を手に入れます。 一生懸命紳士を働かせて、女性があなたを見て、そのためにあなたの上に乗ってくるかもしれません。 ケンシのように、恋人があなたを追いかけてくると、ニューヨークの帝国国家の建物を登ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熱い戦いがあるたびにアニメーションはよかったです。  Kenshiの瞬間は特に流動的だったが、戦いは信じられないほど浅かった。 ほとんどのアクションシーンはKenshiを伴わず、結果として魅力的ではありませんでした。 私はKenshiが圧倒されていることに言及することを忘れてしまったのですが、なぜわからないのですか？ うん、音がいいよ。  OSTは、それほど多くの曲がなかったように、それ自身を繰り返しました。 オープニングは本当に良いです、私は美学が好きで、歌は良かったです。 より多くのおっぱいは私にとっては問題ではありません。 オープニング・ソングに「私の小さな母親の本能をくすぐりました」と翻訳されたラインがあり、バックグラウンドは言い表せないほど丁寧であるということが分かりませんでした。 陽気だったけど、それは私が見たことをよく纏った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは難破船の男ですが、最初は素晴らしかったですが、貧弱な文章、浅い登場人物、そして$$$を吹き飛ばして歓迎しています。 あなたがharemシリーズのファンであれば、良いニュース、おそらくこれを食べるでしょうが、アニメのためのファンサイトがたくさんあります。  haremsがお茶のカップでない場合、これは避ける必要があります。 私は無関心ですが、すべてが間違っており、これに対処する必要があります。 真剣に、ストーリーの方向性ははるかに優れていたかもしれませんが、それは私たちにもたらされたものから360回転する必要がありました。 私はこれを見ている人は、ケンシはハーレム王の王だということに同意できると思う。 ラクトース不耐性のメタファーは、このショーのように本当に釘付けになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216308&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wusteven/reviews&#34;&gt;Wusteven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now let me talk about the first episode, because it was pretty great especially for a harem tagged show. It set a conflict, characterization was serious, there were mysteries that you assumed were going to be unraveled throughout the course of the show, etc. It had things that make a show good, with this series being 45 minutes an episode, it basically is a 26 episode series, thats enough time to flesh everything out and set up a grand story. This first episode is basically false hope. It does t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirhellfire-1&#34;&gt;SirHellfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは、あなたが無作為に見るためのアニメを探しているときにその気持ちを知っていて、突然、終日マラソンに終わるものを突然見つけます。 ええ、それはこのアニメで起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：
（+）MCは自分自身を扱うことができます。
（+）文字は見て楽しいです。
（+）それが行くと、それは待つ価値がある。
（+）ファンタジーとメカの素敵な組み合わせ
（ - ）ショーは本当に行く時間がかかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
最初はストーリー、それは種類の違いではありません。最初の数回のエピソードですべての仕組みが説明されました。世界の真ん中にあなたを落として、それがどのように機能するかを理解するために残します。 最初のエピソードからのペースの素敵な変化は、ショーが真っ直ぐになる準備をして、次に世界全体の仕組みを説明する次の3つのエピソードを過ごす、間違ってはいけないいくつかのショーは、 あなたが後で質問しないようにルールが下がりますが、Isekai no Seikishiでは必ずしも必要ではありません。 ストーリーは一点で止まってしまいますが、それが復活するときには待つだけの価値があります。ショーを振り回すためにプロットが少しだけ必要なときは、 あなたがファーサイト（Farsight）などのエルフでなければ、それが来るのを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの向こう側にはいくつかのものがありますが、誰が誰であるかを伝えることができます。 すべての文字の上に毛布の説明をキャストするために、彼らはすべて、彼らが最も効率的な方法で行うことをする方法を知っています。 操縦士は本当にうまく操縦する方法を知っている、王女は貴族のゲームをうまく演奏する方法を知っている、誰も彼らの仕事とそれを行う方法を知っている。 私が本当に好きなのは、まるでケンシ・マサキという若い男です。ハーレム・ショーの100万人の主人公が、難なく自分を扱うことができます。真剣に、家事は家事から女の子を追う学校まですべて対応できます 毎週彼の後に毎日、たとえあなたがハーレムの公平な分担を見ていれば、敵ではないように敵の群全体を奪っても、この男は男性の勢いで新鮮な空気の静脈になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と芸術には、そうではありません。私はこのアニメが昨年か何かに作られたと思ったのですが、2010年に作られたアニメーションはありませんでした。 しかし、再びこれはショーの全行程で2回しか起こりませんでした。 音は実際には何も話していませんが、声の演技は十分にうまくいっていますが、文字は実際に紙の片面を読んでいる人ではなく、手元の状況に実際に反応していました。  OSTはうまくいっていて、誰のトラックも私を掴んで、「あなたは私の話を聞く唯一の目的のためにOSTを購入するつもりはない！  OPとEDは実際に私を全く悩ませていなかったので、音の面で話すことは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
彼らはそのくそアカデミーにあまりにも多くの時間を費やしています。その場所の目的は、MCが彼のハーレムの数を増やすことだと思われます。 各エピソードは約45分の長さで、実行時間の半分以上を基本的に一箇所でやっているだけで、私はこのエピソードを4〜5回だけ放っている人がいるのを見ることができますが、 ホームストレッチは単調さの期間よりずっと優れているので、あなたはそれを強くすべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;獣医：
私は、素晴らしいメカシリーズを探している人、同時に幻想的に混ざり合っている人、または楽しいアニメを見て一日を殺したい人には、一世の清水物語をお勧めします。 シリーズの真ん中で右にドラッグするので、このショーをドロップする人もいますが、このショーを終えると幸せになれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら私の兄弟、次の1つに会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189439&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirHellfire/reviews&#34;&gt;SirHellfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know that feeling when you&amp;rsquo;re just randomly looking for anime to watch and suddenly find something you end up marathoning back-to-back for that entire day. Yeah, that happened with this anime.    The short version:  (+)The MC can handle himself.  (+)The characters are fun to watch.  (+)When it gets going it&amp;rsquo;s worth the wait.  (+)A nice mix of Fantasy and Mecha  (-)The show REALLY  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdz-1&#34;&gt;mdz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正しいハレム？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[示唆的な言葉を含んでおり、途中で建設的な推論に大きな関心を失っている。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハーレムを終わらせるのは難しいです。 どんなに幸せになっているのかにかかわらず、ただ1人の女の子だけがその人に勝つ - 他の人はおそらく損失に対処するつもりです。 益子一郎のようなシリーズでは、唯一の至福の外部性を示していますが、ゼロの使い魔のようなシリーズは、他のほとんどのものと同様に、すべての話題を避けています。 イッセイはハーレムを正しく処理しますが（それはMAL上で最も高い評価を受けているハーレムなので）、正統ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常に弱いロマンスを創り出すことによってこれを行います。それは、その非常に重要な要素が、特別な感情のない単純な相互作用として分類されない可能性があります。 イセカイの清水物語の主人公は必然的に必然的に主人公と恋に落ちますが、典型的なハーレムシリーズとは違って、彼らはすべて同じスクリーンタイムを与えられます。 ルートはなく、各ヒロインは遊び心のある相互作用の対象に過ぎません。 結局、イッセイの聖火物語は意味のあるロマンチックな結末を意図していなかったことは明らかでした。 一部の視聴者には、それはレットダウンです。 あなたは典型的にはロマンチックな結末のためのロマンスを見る - ハレムはロマンスのジャンルと同義です[カテゴリの下にちょっとした男に恋しそうな女の子たち]。 しかし、IsekaiのSeikishi Monogatariが「MALの最高評価のハレム」であるのと同じように、それは難しい「ロマンス」タグも欠いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイはロマンスシリーズではありません。 シリーズが優れているものに関しては、それはキャラクターの相互作用だろう。 伊勢貝の清水物語では、下線を引いたストーリーラインがあります。シリーズは壮大なストーリーラインに統合され、同様の方法で終わります。 しかし、シリーズの「中間のエピソード」は、開発へのわずかな言及以外のストーリー展開を無視する[ハードストーリー上のスライス・オブ・ライフ・エスケープな相互作用の優先順位付け]。 伝統的なフィラーエピソードとして間違って誤分類されていたかもしれないこれらのエピソードは、おそらくシリーズの中で最も楽しい部分でした。 イッセイは対話に優れていません。 そのストーリーラインは一般的なものですが、サウンドトラックは忘れることができますが、好きなキャラクターと新鮮なコメディのキャストを融合させて得点します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的に姿勢はベータだが、アトリビュートのアルファ[実際にはアルファ]のような主人公がいます。 彼は多種多様な女性を与えられています。 ロマンスは存在しないので、彼らは本質的に魅力的に見えるだけだから[犯人は魅力的な女の子を好きではないのですか？] 特大の胸部から豊かな自然の恵み、存在しない胸に至るまで、イッセイはすべての人口に迷い込んでいます。 もしあなたがツンデレのファンなら、誇り高き姉妹が欲しいのなら、信頼できるボディーガードもありますか？ なぜファックじゃないの？ どのようなこともしていないかわいい女の子はどうですか？ ソレア。 天才ロリコン？ ソレアも。 イッセイにはさまざまな文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、アートの問題があります。  13のエピソードと1年間の放送時間 - すべてのエピソードは平均以上の生産品質を持っています。 芸術のスタイルは好きでアニメーションは素晴らしいです。 色は明るく、このセクションはファックとして一般的です。 ファックは実際に芸術とアニメーションを批判している。 芸術はかなりかわいそうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[たわごとはこの場合名詞として使用されていますが、否定的な名詞ではなく、より多くの受動態名詞として使用されています -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;e.g：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A：これは一体何なの？
B：私の一世の清水物語のレビューです。
A：いいえ。  ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はサウンドトラックを覚えていない。 オープニング曲はちょっといい感じでした。 エンディングのテーマがありましたか？ 再生する前に次のエピソードにスキップしていなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：たわごとは楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[私はちょっとブロックのレビューを嫌う。 私は実際に、イッセイはキャラクターの間に非常に深刻な結びつきを作らないことで、ハーレムのジャンルを正しく作ったと言いたいと思っていました。 それは単純で好都合だった。 それのために良いです。]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdz/reviews&#34;&gt;mdz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A harem done right?    [contains suggestive language, and an extreme loss of interest in constructive reasoning halfway through.]    It&amp;rsquo;s difficult to end a harem. Regardless of how happy the ending turns out to be, only one girl &amp;lsquo;wins&amp;rsquo; the guy over &amp;ndash; the others are presumably meant to cope with the loss. Some series like Mashiro-iro show the externalities of a singular bliss, while series like Zero no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abstractzealot93-1&#34;&gt;AbstractZealot93&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は「私は決してロボットアニメのファンを形づくったり形作ったりしていない」と言って始めます。 しかし、私はこのショーをかなり楽しんだようですが、それは私にとっては良いことです。 私はそれに私の時間を無駄にするなら、私はそれを憎むだろう。 私は他のレビューにあったのと同じレビュー基準を使用します。 私の文法がオフの場合、私は謝罪し、私はしばらく眠れませんでした。 現在自分を疲れさせようとしている^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの話は平均よりやや上でした。 それが素晴らしく、オリジナルではないと言っていたが、ショーには寛容な話があった。 私が一番楽しんだのは、それが起こった世界でした。あなたが見ているように、すべてのマシンが世界から彼らの力を得るのです。 彼らはそれを使って、自分がどのような見た目や動きをしているかをパイロットするために、バイオ工学メカを使用します。 スチームパワードバージョンはまだ開発段階にあり、シリーズの初めにはいくつかのモデルしか存在しません。 女性だけがこれらのメカを操縦することができるように思われ、保護されている数少ない男性もそうです。 彼らは本質的に囚人であり、繁殖は男性と女性が才能のある純粋な育てられたパイロットを匹敵させます。 彼らはそれを示していませんが、明らかに彼らは育って、彼らが割り当てられたホットなアニメのベイビーと結婚しなければならないと嫌い、彼らは次のものに移動するように言われる前にセックスをしなければなりません&amp;hellip; 0_0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアニメーションスタイルは素晴らしかったです。 戦い、顔、そしてその間の多くの厄介な瞬間が、アニメーションによってはるかに楽しくなりました。  mechの戦いは非常に激しくなり、私は戦いが好きペースを遅くすることはありません。 ショーにはいくつかのやや迷惑がかかっていました。  Kenshiが彼の様々な状況を逃れるための計画を策定した後、彼らはすべて立ち、自分の@ssesを蹴ったり、登場させたりします&amp;hellip;彼はそれがどれほど力を発揮しているかを見なければなりません！ 冗談は無く、彼は最終的なボスまで何の問題も抱えていません&amp;hellip;レベル100でゲームを始める際のポイントは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かったし、特に声をあまり気にしなかったし、自分の行動を楽しんでいる時に好きなように、音楽を汲み上げることは決してできなかった。 私は彼らが音になるときに詳しく説明することはあまりないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐ文字のために。 主人公はKenshiという少年です。 彼は、私が話していた少数の男性パイロットの1人です。 私の意見では、彼を変えるマイナーなことは、彼が別の世界の人だということです&amp;hellip;この男性がショーの唯一の熟練したキャラクターになるという大きな違いがあります。 それから、Kesshiに人生を連想させる何かを与えてくれる欲張りな無駄なb＃tchであるLashara王女がいます&amp;hellip;奴隷制度が関与しています。 彼らの多くは他の多くのもので、その95％が女性であり、1人がKenshiに落ちる。 それから、ダグマイヤーがあります。ダグマイヤーは、何度も何度も殴られることができない、あなたがそれを手に入れたと思っています。 私が役に立たなかったら私はいつも怒っているだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、ハーレムのアニメを見ることはありませんが、私はこのゾーンを試して楽しむために私の快適ゾーンから抜け出しました。 全体的に、私はharemsが私のためであるとは思わない&amp;hellip; 1つの狂ったアニメのひよこは十分です。 このレビューがあなたを助けてくれることを願っています。そうでなければ私を噛んでください&amp;hellip;今、疲れましたよ、さようなら！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbstractZealot93/reviews&#34;&gt;AbstractZealot93&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m going to start by saying that &amp;lsquo; I am in no way, shape or form a fan of robot Anime &amp;lsquo;. Yet, I seem to have enjoyed this show considerably, which is a good thing on my part. I would hate it if I wasted my time on it. I&amp;rsquo;ll use the same review criteria as I have been in the other reviews. If my grammar is off, I apologize, I h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dsean126-1&#34;&gt;Dsean126&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、ショーを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、私はレビューを書いていない。 私は一度レビュー画面を見て、良く考えて、残りのようなアニメを見るようになった。 私は誇張せずに何百ものショーを見た。 私は自信を持って、このショーは私が今までに見た特権を持っていた最高で最も評価されたショーの1つだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは典型的です。 少年は少女と出会う。 女の子は少年をテストする。 少年は男性の中の神です。 少女は彼女のポーンを作る。 少年はハーレムになる。 狂気。 ええ、女の子は王女か何かであり、数十年の訓練を受けた人たちよりも操縦士が優れたメカを使って戦争などで戦わなければならないが、それは無関係だ。 それは典型的なことですが、アニメには新鮮なスピンを与え、番組を生き生きとした状態に保つ方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7音：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは両方とも特別なものがなかったので、私はこれらを一緒にペアリングしています。 彼らは悪くないし、人物の動きや声や音が効果的だったようだ。 あなたはこれが低予算でOVAであると考えているときは、もっとそうです。 それでも、ショーはそれが持っていたもののために作られました。 私は満足しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オプパイ！ おっぱい、ノッカー、二重DD&amp;rsquo;s、楽しいバッグ、フーターズ、チェスト、ブービー。 あなたが望むものを彼らに呼んでください。しかし彼らはキャラクターを支配します。 名前の高校の言葉と同じくらい悪いことではないが、嘲笑することは何もない。 プロット無関係のおっぱいはありませんが、ほとんどのショーとは異なり、あなたのおっぱいが小さいほど、あなたの話を説明する時間が長くなります。 私はキャラクター、特にMCの奥深い情報をもっと愛していたでしょうが、私が摂食したものを取り、自分のハーレムの女の子のそれぞれが、彼らが誰だったのか、彼らのオーバーサイズのツールを楽しんだことがわかりました。 大量の誘惑。 主に、文字は吸った。 私の最大の牽引力は、バックストーリーの欠如にもかかわらず、彼らがいかに流動的にやりとりしたかであり、それぞれが私たちがすべて知っている愛の原型の下で（広範に）落ちるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの最大の魅力は、コミカルな側面です。 何度も何度も笑って止めることができませんでした。 彼が文字通りネットで追いかけるのを見て、面白かったです（あなたが見るでしょう）。 それはばかげて面白いだけで完璧です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのエピソードを見る。 そこにあなたのオタクのために、私はあなたが時間があることを知っています。 あなたがそれを好きでない場合はそれをドロップしてください、しかし、私は少なくともそれ以上の満足を約束します。 あなたが出発しても、あなたは戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190314&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dsean126/reviews&#34;&gt;Dsean126&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Firstly, watch the show.    Second, I don&amp;rsquo;t write reviews. I looked at the review screen once, thought better, then went to watch anime like the rest of us. I&amp;rsquo;ve seen hundreds of shows without exaggerating. I can confidently say that this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sands-1&#34;&gt;Sands&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いせかい の せいきし ものがたり、 てぇ ぺｒふぇｃｔ はれｍ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイの聖火物語は素晴らしいアニメーション、素晴らしい音楽、とても好きなキャラクターだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
物語は基本的に2つの弧に分かれています。最初の弧は、すべての主要な女性のキャラクターといくつかの男性の主人公と出会っているエリート、事実上すべての女の子の学校に置かれています。  2番目の弧はより緊張しており、本質的にKenshiと彼の友人たちに大災害を止めようとした人たちと「世界を救う」弧である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
驚くばかり！ 何を私が言うことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10
導入、バックグラウンド、エンディングから演奏されるすべての作品は本当に素晴らしかったです。  （バックグラウンドミュージックは数回しか演奏されませんが、確かにキャッチーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  11
主な関係は、文字やプロットの開発とともに、Kenshの周りで起こります。彼は結局のところ主人公です。
Kenshiはおそらく私が今まで見た中で一番クールなキャラクターであり、彼は超人的な反射や強さの近くにあり、実際には彼は神のように見えます。
ショーが進むにつれて、女性と女の子はケンシの周りに集まり、結局彼と恋に落ちる。 ショーの繰り返しイベントは、これらすべての女の子が追いかけているけんせんですが、これが天地宇宙のOVAだと考えると、その笑には本当に驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  10
Harem、Mecha、Tenchi MuyoのOVA！  Ryo-Ohki、何を求めることができますか&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sands/reviews&#34;&gt;Sands&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Isekai no Seikishi Monogatari, the perfect harem.     Isekai no Seikishi Monogatari was a fantastic show, well-animated, great music, and very likeable &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、喜び、別のハーレムシリーズ。 できるだけ皮肉的にそれを読んでください。 なぜ人々が私にこれらの事柄を見直すように依頼するのかまだ分かりません。 しかし、これは天地無用のフランチャイズの一部ですが、それは私が目にしたことはほとんどありませんが、セキレイではありません。 それは非常にうまくいくことができますが、それは悪いことでもあります。 私は「それは私を驚かすことができ、うまくいくかもしれない」という行に沿って何かを言うべきだと思うが、私はそれを非常に疑う。 はい、それは可能かもしれませんが、確率はあまりにも重いので、言及することはほとんどありません。 これは、白根秀樹が書いた、AICスピリッツとBeSTACKによって制作された、井上の清水物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは文字のキャストに私たちをもたらします。 彼らは信じられないほどまろやかなものから非常に迷惑なものまでさまざまです。 彼らが普通のハーレム式とは少し違っていることは、ケンシはあらゆる点で平均的なヒーローではないが、女の子は一般的にいいから全部落ちるということだ。 むしろ、彼は人を理解すること以外はすべて人間的に優れています。 まさに最悪のキャラクターはLasharaです。Lasharaは、甘やかされたひよこ、Mexiah、Ulyte、Floraです（これらの3人はすべて性的な捕食者ですが、面白いとされています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は多くの点でかなりまともです。 巨大なロボットはうまく設計されていますが、いくつかの良い自然の場面もあります。 なぜあなたはおっぱいを見ることができるときに一貫性と意味を作るようなものを気にするのだろうか？ 残念ながら、ここにも多くの問題があります。 キャラクターの顔はひどいです。 多くの時間彼らは無作為に超細長い見えるか、または表現はちょうど本当に見えるだろう。 より大きな問題は、ファンサービスのレベルです。 ここでは、私たちのほとんどは女性の体がどのように見えるのかを知っており、私たちの大部分は人間の形に何も問題がないことに同意することができます。 問題は、このようなシリーズが、異性愛者のホルモン男性を苛立たせる唯一の目的のために、お尻と乳房のショットの束でそのキャラクターを客観化するときです。 完璧な例はフライトスーツです。 女性パイロットだけが着用しています（これは、彼らが必要なものではないことを示していますので、あなたの普通の快適な衣服から変わるのはなぜなのですか）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これでの演技は私です。 ほとんどのキャラクターは感情的な範囲ではあまりありませんし、演技はそれを反映しています。 常石あゆみ、野田純子、米沢まどかのような良い俳優を輩出して以来、残念です。 音は少しグレーティングです。 彼らはバックグラウンドでそれを残しても大丈夫ですが、何の正当な理由でも効果があまりにも大きくなりすぎる時があります。 オープニングとエンディングの音楽はちょっと迷惑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ho-yay係数は4/10です。 それがゆりです。  Shiraneは明らかに感情的な倫理基準を持つ世界を持つよりもフェティシズムとしてレズビアンを使うことをもっと気にするので、メキシアは女性の学生と公然と眠っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはひどいです。 それはいくつかの良いアイデアを持っていますが、不快感、愚かさ、嫌悪感の洪水の中に埋もれてしまいました（それは不快感に満ちているかもしれませんが、自分のカテゴリーとして言及する価値があると思います）。 来週、私はついにハレームアニメから解放されます。ホラーアニメの月はLa Portrait de Petit Cosetteで始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=114209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh joy, another harem series. Read that as sarcastically as possible. I still have no idea why people ask me to review these things. But this one is part of the Tenchi Muyo franchise, which I don&amp;rsquo;t like, from the admittedly little of it I&amp;rsquo;ve seen, but at least it&amp;rsquo;s not Sekirei. Although it could very well turn out to be just as bad. I suppose I should say something along the lines of &amp;lsquo;it could also surprise me and be good&amp;rsquo; but I very much doubt it. Yes, it could be, but the probability is so heavily against &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku1793-1&#34;&gt;otaku1793&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメを2回見た後、iveはレビューを書くことに決めました。 これは私の最初のものなので、私はまだオオカミに投げ込まないでください。 だから私は始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
少年が未知の世界に投げ込まれ、彼が大いに活用される別のアニメ。 清石と呼ばれる機械は、国の軍事的側面を支配し、特定の人々によってのみ支配されることができます。 そして、もちろん、三崎健司はこれらの人の一人です。 シリーズ全体で良い進歩とほとんどのものは完全に説明されています。 結末は第2シーズンを望ましいものにする。 オリジナルのプロットではないため、このシリーズではユーモアとハーフビットのロマンスに興味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
申し訳ありませんが、私は芸術に味がないので、これは本当に私がそれについて考えたときにポップアップした番号です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
個人的に私はオープニングとエンディングの曲を大好きでした。 ちょうどオープニングを聞いて実際のショーのためにあなたを圧倒する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
キャラクターの開発は、私の意見では、愛の関心が出始めた時を除いて、最小限に抑えられていますが、私はそれがより楽しいものになったと思うので、8を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このショーは、私が初めてそれを見たときの私の人生を作りました。 私はそれを見て止めることができませんでした。 ユーモアやロマンスと結びついた行動は、私の関心をひどく盛り上げました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は上記の3つのことを楽しむ人にこのショーを強く勧めます。 セカンドシーズンをする必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29270&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/otaku1793/reviews&#34;&gt;otaku1793&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So after watching this anime two times now, ive decided to write a review. This will be my first so please dnt throw me to the wolves yet. S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;potsuu-1&#34;&gt;Potsuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私が本当に「いちかいの聖火物語」をダウンロードした本当の理由は、「Mecha」というアニメのジャンルが本当に嫌いなので覚えていない。 私が覚えていることは、このアニメがOP歌のawesomenessのためにそれを見ている理由です。私はそれに私の指を置くことはできませんが、その理由で解決しよう：私は本当に私を安全に感じさせた癒しの曲を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行く、最初のエピソードを見た。 結末では、次に起こることについて私は本当に興味がありました。これは、アニメを見て楽しむという印です。 もう1つのことは、最初のエピソードに51分のランタイムがあることに気づきませんでした。これは本当にこのアニメを楽しんでいたことを実証しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは非常に多くの紆余曲折があります。あなたの予測を間違えるほどのアニメがないので、私は非常に賞賛します。 それによると、このアニメの私の予測のほとんどは否定/間違った/間違っていたので、それはますますそれを見せてくれました。 彼が自分の世界にどのように入ったのかなど、説明できない/不明確なものがいくつかあります。しかし、回答を探す際には、天地無用シリーズを見なければならないと思います。 エッチシーンはまともではなかった。 私はまた、男性sekishi（男性パイロット）が金のようなものであるという考えに賞賛しました。 男性石器は非常にまれで、究極のハーレム・パラダイスにつながります。 それをすべて包み込むために、私は10/10のスコアを与えました。なぜなら、それは本当に価値があったからです。プロットは私のためにユニークでした。私は誰もが見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、私は本当に &amp;lsquo;Mecha&amp;rsquo;アニメのジャンルが嫌いです。 しかし、私はここでメカを見つけるのが大好きです。なぜなら、主にすべてのマシンではなかったからです（ガンダムや他の人に似ています）。 アニメーションは私の基準ではスムーズでしたが、各キャラクターに独特の種類のセキシンを持たせるのはすばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロイヤリティが到着したときの音、戦いがあるときの背景音楽はすべて同期しています。 音響効果は非常に良好でした。 キャラクターの声は素晴らしかったです。 そして、私はOPの歌がとても素晴らしいと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの文字は「ユニーク」です。  1つの理由は、彼ら自身の形の清水院があるからです。 もう一つは、彼らは異なる王国/レースなどから来ている。別の世界のOP主役。 新しく戴冠した若い女王、お金を稼ぐのが大好きで、ツンデレ、たくさんの不思議なキャラクターなど。 しかし、もちろん、神秘的なキャラクターは本当に「神秘的な」という言葉を定義しています。 そして、ちょうど追加するかもしれません、ここのハーレムの女の子は、すべて自分たちの方法で美しいです。 これは、最高のアニメの一つであり、そこに人のハレームアニメ、私はそれに私の人生を賭けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードのアニメごとに45分を完全に見ているだけでは、あなたがアニメを楽しんでいることを証明するには十分ではありませんか？  OK *ここにOkay memeを挿入します*。 最初のエピソードから最後のエピソードまで、楽しさは本当に明白です。 主に、もっと欲しいという衝動があるからです。 私にとって、このアニメを楽しんだ理由の1つは、それがもたらす紆余曲折と驚きです。 私はこれらの紆余曲折と驚きを述べませんが、それはあなたが知る限りです：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が今まで見てきたアニメの中で最もいいアニメのひとつです。 神秘的な性格がすべての場面で表示されると、「あなたは何をしてくれるのでしょうか、なぜ彼は多くのことを知っていますか？ 一種の思考。 後で、あなたは知っているでしょう、そして、あなたは啓示が明らかになったときにすべてに驚くでしょう（冗談のFTW！）。 もう1つは、これは私が終了したエピソードのアニメ、そして最初に私が愛したメカアニメの最初の45分です。 このアニメは、あなたが1つのエピソードのすべての終わりをもっと望むようにし続けます。 私がこれを見終わったら、もっと空腹になってしまいました。 全体として、このアニメは素晴らしい/優秀/素晴らしい/壮大です。 誰もが見守ることを強く推奨します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Potsuu/reviews&#34;&gt;Potsuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest i can&amp;rsquo;t remember the real reason why i downloaded Isekai no Seikishi Monogatari since i really hate the &amp;lsquo;Mecha&amp;rsquo; genre of anime. What i do remember is the reason i watched this anime is because of the awesomeness of the OP song, i cant quite put my finger on it but let&amp;rsquo;s settle for the reason: I really felt the soothing tune that made me feel safe.    There i go,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elandrial-1&#34;&gt;Elandrial&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が10年前に唯一与えた唯一のアニメです、少なくとも私の謙虚な意見では、それは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマソングは素晴らしいです。  MCはパワーがあり、楽しく、地球に降り注いでいる、言い換えれば誰かが何とかしたいと思っている誰か、私はいくつかクレイジーなアイデアを持っていることを知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードは少なくとも40 +分の長さであり、ここでは13ですので、基本的に26の通常のエピソードと同じです&amp;hellip;&amp;hellip;フローは素晴らしいです、あなたは迷子にならず、大部分は大いに楽しまれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはデュアル・パラレル・トラブルからmechデザインを借りましたが、それは同じ作者/創作者であるので簡単に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、これはHarem GODに関するものです。 はい、すべてのハレム王の神、面白いことは、それが完全に信じられているということです。あなたはそれを理解するために見る必要があります。さらに、あなたは非常に楽しまれます。 エッチはアニメの基準をはるかに下回り、そこにはいくつかのヌードがあり、正直言ってストーリーの一部でもない。 最もエッチなのはオープニング曲で、女の子はすべてヌードで、なぜ彼らはシリーズそのもののように最初にそれをしたのか分からないが、ほとんど存在しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどあなたが夢中になる最初のエピソードを見て&amp;hellip;..もっと詳細に行くことを愛するだろうが、このアニメは、もはやあなたが楽しいファクターを台無しにするだろうと良いことと私はあなたが私のようにそれを楽しむことができることを願っています 持ってる。 私は今少なくとも6回それを見て、一度退屈したり、その部分をスキップしていない。 英語も日本語もうまくいきます（実際にダブでは素晴らしい仕事をしました）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192510&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elandrial/reviews&#34;&gt;Elandrial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the only Anime I have ever given straight 10&amp;rsquo;s, it is that amazing, at least in my humble opinion.    The opening theme song is superb. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun-1&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがHaremアニメが好きで、Tenchi Muyoのファンであり、重くなるようなプロットが好きではない場合。 それはおそらくあなたのアニメでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクション、ロマンスのビット、スラップスティックのトンと光のアニメで通常見られるすべての典型的な文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;水道水を飲むのを避ける人として、私はこのショーが恐ろしいことを伝えなければなりません。 物語は弱く、プロットは奇妙で混乱していて、キャラクターはほとんど迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰かがあなたを殺そうとすると、ある種の力やメカがあれば、戻ってこないようにしたいと思うでしょう。 このショーでは、約45分に1回の13回のエピソードがあります。 アンタゴニストはプロットし、アッパーハンドを獲得し、攻撃します。 主人公はそれらを打ち負かすだろう、そして、彼はちょうど誰かに話し始め、アンタゴニストは逃げるだろう、彼らはもっとプロットし、再び攻撃することができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、ショーを通して10回も同じ菓子を再ハッシュしなければならないのは少しイライラしました。 あなたのボートを浮かべるかもしれませんが、なぜ彼らは少なくともそれらを結び付けなかったのかと疑問に思っていました。 アンタゴニストは、悪質で悪質で邪悪でインテリジェントであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の道徳は、本当に素朴で愚かな人は英雄であるということです。 今私はこれの一例を挙げましたが、あなたはこのタイプのことが私の目を回転させるのに少し疲れていたような驚くほどの程度までショーを通して起こるので、私は何も駄目にしていないことが分かります。 そして、私は不信感を止める良い能力を持っています。 すべてのブービンが浮かんで、私は子供のためにこれを調和させることができませんでしたが、それは私が今まで見た中で最もショーンなショーの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムラインは、ティーンエイジミュータントニンジャタートルズから期待されるもののようなものですが、おっぱいとメガハレムが浮かんでいます。 あなたの脳を閉めたとしても、彼らはあなたが真実に戻ってくるのを見せつけてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とサウンドは実際には素晴らしかったので、視覚的にも聴覚的にもすべてが正しく機能しました。 クッキーカッターのキャラクターと解読不可能なプロットポイントは、それを電車のようなものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは実際にはかわいらしいものですが、エピソード2-5は実際にはかなり良いです。 それは、最も重要なストーリーの冗長性と、ショーの後半を不本意にする説明が不十分です。 そしてスポイラー警告&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;あなたはそれを通って座っての報酬を得ることはありません。 チーズアニメのエンディングは、時には私の背骨をつまむことがありますが、これはちょうど私が頭を振ったように非常にanticlimactically fizzled。 彼らは、愚かな長い風が吹き荒れたビルドを捨てて、1つのエピソードで「エンディング」をまとめ、残りの部分についてアフターストーリーを与えていたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153283&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you like Harem anime and are a fan of Tenchi Muyo and don&amp;rsquo;t like the plots to be heavy. Then this is probably the anime for you.    There&amp;rsquo;s action, a bit of romance, tons of slapstick and all the archetypal characters that are usually found in light hearted anime.    As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sparrowhawk02-1&#34;&gt;Sparrowhawk02&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;個人的に私はこれが非常に爽やかなシリーズであると感じました。 イッセイの聖火物語は、これらすべてのジャンルを融合させて優れたアニメに仕上げるファンタジーアクションハムです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどのハーレム・アニメとは異なり、主人公は多くの技能と性格を持っていて、彼に与えられた好意を受けるに値するという事実を楽しんだ。 このアニメは毎回偶然に突っ走っているわけではなく、「厄介なティーンエイジャー症候群」の話ではありません。それは、ケンシと様々な女性との交流が、最も多くの人を魅了する誤報や誤解、 人々はイライラした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは天地無用シリーズのスピンオフですが、フランチャイズの残りの部分に暴露されていなくても（私が最初に見たことがない）、完全に見ることができるシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sparrowhawk02/reviews&#34;&gt;Sparrowhawk02&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Personally I found this to be a very refreshing series to watch. Isekai no Seikishi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;triple-a-1&#34;&gt;Triple-A&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：このレビューにはマイナーなスポイラーが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンタジー+メカでタグ付けされているので、私はこのアニメだけを見ていたと言って始めましょう。 だから、これはハイスコアを考えると本当にクールなアニメかもしれないと思っていましたが、それでもなお高い得点が失望しています。 このアニメの中には、与えられたスコアの半分でさえ価値があり、何も意味しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、ここでの物語が、何かについて飛ぶファックを与えない、過大なダンプAS FUCK Harem MCの周りを回っているのを見て、彼の名前はKenshiです。 彼のハーレムとともに別の次元から来たケンシは、ケンシを騙してケンシを騙し、ケンシの過去を発見する人々の謎を解明しようとしている。もちろん、  9、エピソードの所要時間は45分です（この番組のペースに関する多くの問題があることがわかります）。 私がこのシリーズで持っていた1つの問題は、これらのフィラーの間に、複数の場面でストーリーを続けようとしていたことですが、「今すぐ始めました」と思うたびに、ハレムや典型的なトロップ クリシェの結論と起こったすべての事は掻かれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私が1つの文でそれを表現するとすれば、それは「パロット・ホールのパレードと愚かな不合理なショック・バリュー - プロット・ツイストの活用」と言われる本当の話になります。 私はプロットのひねりが意味をなさないかどうかを知っていると思います。良いプロットひねりはひねり前に1〜2回の予告を必要とするので、このアニメの場合は何もありません。 たとえば、Chiaiaの妹Mexiahが、黒いメカを乗っている悪女たち、またはUlyteが実在のNeizaiにあったReiaと判明したときに、人形がMexican Dollになったときのように。 プロットの紆余曲折がこのようにショーの話は崩壊する運命にあります。 落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはおそらく私がショーを嫌う主な理由は、主な文字で始めることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1  -  Kenshi：まずは私が前に言及したようなMCを持っています。圧倒され、愚かで、何かについて性交をしません。
2  -  Lashara、Chiaia、Wahanly、オーラ、Lithia、マリア： - 通常のTropes&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクター：通常のTropesと同じです。
私が好きだった唯一のキャラクターはDagmyerだったが平均以下のキャラクターだったが、このキャラクターセットでは彼を「裸のチンパンジーのグループの中で巨大な鹿の姿勢」と見なすことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーションはこのショーは別のレベルにあると賢明で、おそらくそれはショーのメリットだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 ：
音楽はたわごとである/タイミングはより敏感である/声優は彼らの役割を考慮して賞賛に値するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私が言いたいのは、このシリーズから遠ざかっているからです。何もあなたの人生の13時間を無駄にしています&amp;hellip;&amp;hellip;まったく何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Triple-A/reviews&#34;&gt;Triple-A&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;WARNING: THIS REVIEW CONTAINS MINOR SPOILERS.    Now let me start off by saying that i only watched this anime because it was tagged with Fantasy + Mecha; so i thought damn this might be a really cool anime considering the high score, but unsurprisingly the high score disappoints yet aga &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tiller39-1&#34;&gt;tiller39&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;InSMのレビューが驚くほど少ないことに気づき、より多くの人々に見てもらうように気をつけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイは、基本的にロマンス、アクション、メカ、最高の主人公、誰もが自分の道に立っている、女の子をたくさん抱えている。 イセカイは、標準的なメカ/ハーレムのアニメとはあまり変わらないが、その人は全部の賢者（エヴァンゲリオンからのシンジ）であるが、イッセイの主人公は主人公として本当に価値があるという大きな違いがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットが重要であると思う人にとっては、あなたが間違いなく驚いているので、読書を止めるべきです。 このプロットは、別次元の男の子である賢志の周りを回っていて、きちんと戦いながら戦うことができます。 アニメの女の子たちは実際にプロットを推進しているよりも装飾のほうが多いです。あなたが座席の呪いの端に座って、早くトイレに行っていたはずの、 いくつかのポップコーンを買ったが、プロットは楽しかったし、あなたがハーレム/アクションアニメを好きなら、本当に中毒になることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは全く新しいので、芸術と音の両方が良いです。 私は本当にアニメのOPが好きで、効果音はアニメに新しい感情をもたらします。 芸術は自慢するものではありませんが、基準の相対性を高く保ち、アニメを見ない理由はありません。 いくつかの視覚的な不具合がありますが、それはほとんど目に見えず、決してこのアニメを試してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は少し主流であり、私たちはこれまでにすべてを見てきました。 女の子は私が特別なことは何も言っていないが、彼らには快適な雰囲気を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ実際にアニメを完成させていないので（アニメはまだ完全に覆われていません）、私は良い結末を見たいと思っているので、10点中8点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
まともなストーリーライン
あなたに刺激の叫びをさせない快適なキャラクター
優れたアニメーションと効果音
実際にはまともなコメディの多く
女の子でいっぱいの学校（私の個人的なプロ：D）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
欠点がない
一意の文字はありません
下敷きになる時間がたくさんかかる
悪い人は私のために正常に道です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tiller39/reviews&#34;&gt;tiller39&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Noticing that there were suprisingly few reviews of InSM I decided to write one to encourage more peoples to watch it.    Isekai is basically a mix of romance, action, mecha, awesome main character who owns everyone w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;addictofanime-1&#34;&gt;AddictofAnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを楽しんで、彼らが別の季節に出てくることを願っています。 私は天地無用シリーズの巨大なファンだから、これがシリーズ全体で行われていることを知って、私はそれをもっと好きにした。  Photon The Idiot Adventuresを終わらせて、これを見ています。 それは私がこのクリエイターによってシリーズの多くを見たいと思うようになります。 しかし、Saints knight Taleに戻る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはすばらしかった。私はエピソードが進行するにつれて、あなたがキャラクターについてのより多くの情報をどのように与えたのか好きだった。 幻想的な芸術には、より良いもののように見えるシーンがいくつかありましたが、テンチームーヨーシリーズは、漫画の救済のために、東京の天地の引出しを嫌いました。 音楽は、すべてのエピソードのオープニングを見て、最初は大好きだった。 キャラクターは素晴らしかったので、私は彼らが別のシーズンを思いつくことを願っています。 非常にこのシリーズを楽しんだ。 全体的に私はそれに10を与える&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AddictofAnime/reviews&#34;&gt;AddictofAnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed this series and hope they come up with another season. I&amp;rsquo;m a huge fan of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dekion-1&#34;&gt;Dekion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの小さな宝石を、MALサイトの他のアニメの勧告を通して見ました。 私は本当にこのサイトが大好きです。 とにかくレビューに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イッセイは、もともとプリンセスの一人を殺すことになっていたが、捕まえられた神秘的な若い男（Kenshi）のことです。 ここからストーリーが本当に始まります。  INSMは私の意見ではスーパーハレームのアニメです。 つまり、ケンシと交信するすべての女性は、彼に畏敬の念を抱いています。 私は多くのハーレム・アニメを見たことがあるが、このアニメのコメディーはケンシの後を追うすべての女性に関して私のために働く。 このヒーローは間違っていない可能性があり、すべてが彼のためにうまくいくようです。
コメディは、サポートキャスト用でない場合は動作しませんでした。 それぞれの主要なサポートキャラクターは、本当に面白そうでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、これがリリースされた年に基づいて私の意見では実際には最高ではありませんでした。 しかし、それは本当に損なわれません。 それは後のエピソードで良くなるように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は一般的にストーリーについて大きな評論家です。  INSMの話はちょっと混乱していて、いくつかの部分は理解できませんでしたが、受け入れられました。 私は壮大な物語のためにこのコメディを本当に見ていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は井上の聖火物語を8にする。各エピソードの後、次のエピソードを開始するのを待つことができなかった。 私はとても楽しまれていて、どのエピソードが45分以上も長いことが本当に好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dekion/reviews&#34;&gt;Dekion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I came across this little gem through the recommendations from other animes on the MAL site. I truly love this site. Anyhow on to the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twp-1&#34;&gt;Twp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで私は最初のレビューをしています、私は他のレビューをたくさん読んで、みんながそんなに書くようです！ 病気は、これを簡単に短くして、まっすぐに保つようにしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、今まで私が見たことのなかでもっとも面白いものの1つになっていなければなりません。他のアニメを見ているうちに私は熱心に笑っていません。 アクション、コメディ、そして学校生活の間のミックスは、彼らが第2シーズンを作ってくれることを希望しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディーだけでなく行動を求めている人なら、このシリーズはあなたのお手伝いになります！ そうでない場合は、それでもチャンスを与えてください。 あなたは最初のエピソードの数分以内に夢中になるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のレビューを読んで楽しんで、偉大なアニメを見ることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62747&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Twp/reviews&#34;&gt;Twp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here is my first review that i am going to do, i have read a lot of other r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bguthery-1&#34;&gt;bguthery&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*注*これは私の最初のレビューですので、皆さんが参考になることを願っています。
私はこのアニメが本当に好きでした。私はいつも天地無用を再ウォッチします！ スピンオフとメインストーリーがあるので、私はこのスピンオフの公正なレビューをすることができるかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まずこれと主な話は、天地無用で最高です！ 私の意見ではシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語を9にしました。なぜなら、独特のものではなかったからです。 私は少なくとも3つのアニメを同じ品質の私の頭の上に置くことができましたが、それは良いことであり、アニメ全体を通して私の注意を引きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術に10を与えました。なぜなら、それはちょうど本当に良かったからです。いいアートがなければアニメを見ず、私には批評を書かなかった悪い芸術があれば、私を信じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、それがエピソードの最初から最後まで、すべての部分で本当にうまくアニメに合うので、音を10にしました。 私は音楽が（私が約1ヶ月間エピソード12で休憩を取ったことを覚えていることができるから）場所外だったと感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれらのすべてを楽しんだので、彼らはすべて一緒にうまくフィットし、より多くのことができる生産者のように感じることはありませんでしたので、私は文字10を与えた。 私はMasaki、Kenshiはすべての側面ですべてがユニークではなかったと言うでしょうが、私は終わりの終わりから彼を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見ることはないので、楽しさ10を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、9は、このような1つのメカハレムを見たので、メインの男は世界/少女を救っていたので、私はそれに10を与えるために自分自身をもたらすことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューがうまくいけば、偉大なキャラクターの開発と高い再ウォッチの価値を持つこの偉大で傑出したアニメからあなたを追い出させてはいけません。 私はエピソード1から楽しんで、決してそれを見て後悔しなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bguthery/reviews&#34;&gt;bguthery&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note&lt;/em&gt; This is my first review so i hope you guys find it helpful.  I really liked this anime I always rewatch the Tenchi Muyo! spin-offs and main storys so I think i mig &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-headstrong-1&#34;&gt;The-Headstrong&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今まで見た中で最も素晴らしいアニメの一つに遭遇したことを知らなかった。  45分のエピソードは地獄のように大きかった。 各エピソードが来るまで1ヶ月待たなければなりませんでした。 月末に私は部屋に飛び込み、イントロからクレジットの終わりまでのエピソードを見ます。 私のお母さんは、私が亀裂か何かにいると思って、それは単なるアニメだと彼女に話しました。 私はこれが天地無用のスピンオフで、私が好きな偉大なシリーズであることは知らなかったし、後のエピソードでは鷲羽のシルエットが背景にあるまで知らなかった。 完全に陽気でプロットは非常に素晴らしかったが、オリジナルではなかった。 学校についてのすべてのエピソードは私をとても笑わせてくれました。私は死ぬだろうと誓っています。 私は何らかの理由で少年を追いかける女の子のファンなので、私は本当に彼が追い出されたエピソードを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年が別の世界に召喚された冒険アニメ、あるいは宇宙船のヒントになっているアニメーションの後半で、私は別の惑星を推測している。 主人公は、できる限り家に帰ろうとしています。 それは彼が姫を暗殺しようとすることから始まりますが、失敗し、ほとんど殺されます。 彼は後で王女に捕らえられ、彼女のしもべを作った。  Kenshiは後に非常に強くて機敏であることが分かり、誰も彼が料理、仕立て、洗濯、ハウスキーピングなどの退屈な作業などの部門で働いて欲しいと願っています。 エンディングは予測可能でしたが、楽しいものでした。 私はこれを9.7 / 10で評価することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60709&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The-Headstrong/reviews&#34;&gt;The-Headstrong&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had no idea that I had stumbled upon one of the greatest animes I have ever seen. The 45 minute episodes were just great as hell. I had to wai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mike1988-1&#34;&gt;Mike1988&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;男の子は新しい世界に送られます（彼はTenchiに関連しています）。彼はマスター戦闘機/剣士/ロボットパイロットのスキルを持っています。 あなたが最終的に見つけた彼の役割は、ガイア（ADemonShieldまたはエンティティ）と呼ばれるものを扱うことでした。しかし、始めに彼はなぜそこにいるのか、誰が彼を送ったのかを知りません。 彼は戦争を始めたい人々と戦おうとしている間に、他の人を助けて女の子たちを助ける日々を過ごす。 あなたがハレムを好きなら、ロボットは戦います、そして、このアニメはあなたのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79824&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mike1988/reviews&#34;&gt;Mike1988&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A boy gets sent to a new world(he&amp;rsquo;s related to T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkchaoz142-1&#34;&gt;DarkChaoz142&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天地無用のフランチャイズがこのアニメを見る前に存在していたことさえ知りませんでしたので、私は今までに見たことのない最高のシリーズの一つであることは間違いありません。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
彼は、彼の故郷の地球から離れた世界のジェミナルに送られた正木賢志の周りを回っています。 ジェミナには、あなたの典型的な軍隊の代わりに使用される精機兵と、セキシシとして知られるパイロットがあります。 ストーリーはあまりにも速いペースで進歩していることを混乱させているだけでなく、遅すぎることもないので、ストーリーに前進することを期待して座るのではなく、ストーリーに実際に関わっています。 あなたの「典型的な」ハーレムではないのは、あなたの「典型的な」メカだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
キャラクターデザインは本当にうまくいっていて、それぞれのキャラクターは自分の気持ちを持っていました。 風景や背景はとても魅力的で、実際にそこにいると想像することができます。 メカのデザインは、それぞれのキャラクターが独自のメカデザインを持っていて、ストックデザインとカラーレジームだけではなかったので華麗でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私はバックグラウンドミュージックが本当に好きで、それが置かれた場所に本当に合っていました。 穏やかで平和な音楽のための正しい音色とペースは、雰囲気にフィットし、劇的な/低い音色の音楽は、置かれたシーンの緊張に本当にフィットしました。  OPとEDは何か驚くべきことではなかったし、何か悪いことでもなかった。 どちらもショーに合っていて、表示されたビデオはあなたに何が来るのかの感覚を与えます。 私が見たいくつかのショーに比べて、平均的な演技の声は上のレベルでした。私はKenshiのVAに本当に感銘を受けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が物語で述べたように、これはあなたの典型的なハーレムではありませんでした。 ほとんどのハーレムは特定のデザインに従います。メインキャラクター（MC）は、幼なじみの友人であるか、女の子たちが彼を好きになるように助けます。 伊勢丹の清水物語では、ケンシは愛らしい（これはまっすぐな男から来ている）か、面白いか、まったく悪いかのどちらかでショーを盗み、すぐに彼の周りの女の子は彼のために落ちる。 ハーレムの各女の子には独自の癖や性格がありますが、いずれもリサイクルされていません。そのすべてが実際に楽しくてよく好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
このショーは、私が今までアニメを見てきた最も楽しいものを私に与えました。私が言及したことは全て、壮大な壮大なボールにまとめられています。 また、このショーでは再生可能性の価値が驚くほどです。私はそれを9回完全に見たことを認めても恥ずかしいことではありません。 それぞれのエピソードは45-50分で、25分後に突然エピソードが終わると嫌いな人にはいいですが、忍耐力が足りなくなるほど長くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkChaoz142/reviews&#34;&gt;DarkChaoz142&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As someone who didn&amp;rsquo;t even know that the Tenchi Muyo franchise existed prior to watching this anime, I can tell you that it is without a doubt one of the best series I have ever watched without the stigma of being &amp;lsquo;yet another Tenchi Muyo series&amp;rsquo;    Story:  It revolves around Ma &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sevenknights-1&#34;&gt;SevenKnights&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りこのシリーズを連続して3回連続して見ました。 どのショーでも私は決してそれをしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、OPとED（エンディング？）が特別なものではないと言った査読者には同意しない。  OPのおかげでナッツが動いた。 私は絶対にそれを愛する。 私はそれを私のiPodにダウンロードした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの女の子は本当に多様で異なっています。 小柄な男性が何とか彼女の隣に立って、あらゆる種類の素敵な女性を誘惑している他の多くの俳優とは違って、伊勢貝の石石物語の主人公はそれに値する。 彼はTenchi Masaki（あなたがそれを見ていないならTenchi Muyoからの）の半分の兄弟であり、彼は強く、高貴で親切な人である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は1080と720の両方の品質でエピソードを持っているので、アートワークは絶対に華麗です（または少なくとも私のためだった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の多くのharemsとは異なり、これは実際にプロットと良いものを持っています。 これはTenchiシリーズのスピンオフであり、他のものと同様に親ストーリーへの接続を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後に未回答の質問がたくさんあるので、2番目の季節が来ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SevenKnights/reviews&#34;&gt;SevenKnights&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I literally watched this series 3 times in a row non-stop. I never EVER do that with any show.      I disagre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkarabbit-1&#34;&gt;DarkaRabbit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;15を超える再時計が数えられているので、私はこの希少な宝石のレビューを掘り下げて、それについての私の考えを表現するときだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の司会者、美咲健志と良い点を始めましょう。 彼はHaremのジャンルの一般的な密集した一般的なMCへの新しい摂取量です。  Kenshiはいつも彼が画面上にいるときに彼の絶え間ない熱意とエネルギーで興奮をもたらします。だから、彼を飽きさせるのはほとんど不可能です。 本当に彼の中で最も輝いているのは、彼のコメディです。 彼が状況になったときはいつでも、彼は同時に面白くかわいい顔を引っ張る。 サポートキャラクターは、MCとやりとりしたときにも、自分の陽気でかわいい瞬間をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAには数十曲の音楽トラックしかないような、同じトラックが何度も演奏されているのを聞いていても、その音楽は別の世界での物語の設定に完全に合致しています。 芸術は滑らかで、クリエイターがキャラクターに出した細部はよく考えられています。 それぞれのキャラクターデザインは彼らの性格と調和しており、彼らはもっと好きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は確かに元のものです。 アニメキャラクターの別の世界に入ってくる部分は、見た目のように見えますが、このOVAを選ぶのは、一般的な話（新世界に慣れ親しんでいるケンシ）が簡単に流れるペースで、裏切りが激しくなっていることです。 私は主要な悪役が明らかに私たちの前に提示されていると主張しなければならないが。 私は彼らが、アンタゴニストがバットから外れていることを私たちに示す代わりに、本当の悪人が誰かの背後にいるのかどうかを私たちに分かってもらうことができたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は良いことについて話しました、それは悪い時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽のパラグラフで述べたように、サウンドトラックはあまりにも少なく、OVAを通して何度も何度も何度も演奏された同じトラックがあります。  OPとEDを含むわずか6つのサウンドトラックがあるように感じます。 これは以前私のために数回迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つ悪いのは、機械戦闘の欠如です。  Ep 1の後、私たちはEp 5まで機械的な戦闘を見ていないし、再びEp 8  -  13に戻ってくる。mech fanとして、私はこの要素に失望した。 トップの有益なレビューの1つが言ったように、物語の大部分はアカデミーに設定されていて、互いに戦っている2つのメカを見なければならない少数の人には退屈することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話したい最後の悪い、私たちはシーズン2 OVAの兆候なしで最後にクリフハンガーを残しています。 あなたがジェミナをもっと欲しければ、私は恐れているfanfictionsに回らなければならないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを9/10にします。 メカ、エッチ、ハーレムの味がある人を見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkaRabbit/reviews&#34;&gt;DarkaRabbit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;With more than 15 re-watches counted, I think it&amp;rsquo;s time I dug into the review of this rare gem and express my thoughts about it.    Let me start off the good points with our MC, Kenshi Misaki. He is a new intake to the common dense and generic MCs of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hectotane-1&#34;&gt;Hectotane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FUNimationがこのアニマルの英語のダブティーザーを（恐ろしく大規模なキャストリストとともに）持ち出したとき、私はこのショーをチェックすることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もともと、私は何もしたくなかった。女性がすべてを支配するもう一つのハーレー・アニュニュ、男は失恋者（そして、このスックスはそれを証明する）であり、フル・オンの大人アニメの必要性を保証するのに十分なファンサービスを備えているが、 それの背後にいる人々は十分な背骨を持っていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;「ケンシムヨ」は、基本的に「天地無用」です。 彼のほとんどの時間を哀れなものに過ごした男性のリードを取り替える。 基本的には、「最も興味深い少年の言葉」。  Kenshiには、彼自身のハーレムの集団的でかわいい@ $$ es（最近のanimuの評価基準）がありますが、悪意のある人は0％含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13話の45分間のOVAコレクションは、多くのことが起こっています（その一部は、基本的に「同人誌」を叫んでいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*おいしいダークエルフ
*女の子はshiploadで。
* 2,3文字は2〜3文字です。
*ハッピーエンディングマッサージトロープ
* &amp;lsquo;カップルB&amp;rsquo;セレス（ノーマルではバッドのヒント）＆amp; 葉月
*ホットMILF
*ホットチェアウォーマー
* &amp;lsquo;Char Aznable Clone&amp;rsquo;
* Ghost N Da ShellとDaul Photonへの叫び声。
*教授アンメアリーアン（Wahanly）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、結局のところ、このショーは宝石以外の何ものにもなりませんでした。「秋葉原を経由する日本（それゆえワパン）」は、あなたには見逃していました。 それは前者が決して普及していないにもかかわらず、エヴァンゲリオンとコードギアスをMUTHA #### IN &amp;lsquo;の顔で打つショーのタイプです。 それは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私は100万の時を迎えました、アメリカは日本ではありませんでした。）日本人が希望を果たして世界を引き継ぐためには、「背を上げる」と「人を上げる」必要があります。 彼らは肉食家のためのアニメ制作を始め、植物を食べる人のためのアニマルを少なくする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より多くのshounenリードは、自分のharemの@ $$ esを蹴り始めなければなりません。  Juuden-chan。 モンダイジ。 ニャル子さん。 ローグヒーロー。 ゴーストハントとStigga風の態度。 ちょうど少数の名前を挙げるだけです。 スクール「クールジャパン」 あなたのスパインはどこですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hectotane/reviews&#34;&gt;Hectotane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When FUNimation brought out the English dub teaser for this animu (along with the frighteningly LARGE cast list), I figured I decided to go check this show out.    Originally, I wanted nothing to do with &amp;lsquo;yet ano &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warniefn-1&#34;&gt;warniefn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、このような良いアニメをかなり楽しんでいません。それは本当にあらゆること、行動の負荷、ユーモア、サスペンス、メカ、ロマンス、かなり甘い甘い瞬間もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って本当にハーレムのアニメですが、それは良い物語のようなものではありません。これは、納品に失敗しない堅実な作品です。見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その年以来、私はTenchi Muyoを見たり読んだりしていますが、これはいくつかの好きな思い出をもたらしました。私はこれらの庭スタイルの宇宙船を愛していて、セクシーな宇宙エルフの雛には何も言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warniefn/reviews&#34;&gt;warniefn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I haven&amp;rsquo;t honestly enjoyed a good anime like this in q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greats-1&#34;&gt;GreatS&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、かつてファンタスティックを思いついた人がいなければならなかった。 おそらく、私たちがストライキの魔女に終わるまで、それはかなり無邪気に始まったでしょう。 同様にいつか誰かがharemsを思いついた&amp;hellip;そしてこれは私が今まで見た中で最も大きくて最悪のharemシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私が見ることができた少数の法的シリーズの1つだったので、このシリーズを見始めた、そしてそれはレビューセクションですべての高級を得ていたので、私はそれはかなり良いシリーズであることを期待していた。 さて、私はあなたに物語のすべての種類のものを教えてもらえますが、他のレビューではすでにすべてのものがカバーされているので、このアニメの弱点と強みだけを強調することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、ストーリーとキャラクターはそれを見て楽しめるアニメになるほど魅力的です。 問題は、すべてのキャラクターがこれまでに作られた最大のハーレムに強制されていることから来ている。シリーズ内の関係を一変させることは不可能だ。キャラクターが次のキャラクターに切り替わると、物語そのものがかなり浅くなる。 最終的には、いくつかのキャラクターの開発を経る少数のキャラクターがありますが、クロスキャラクターの開発が決して起こらないので、すべてが信じられないほど浅く見えます。 別の言い方をすれば、このアニメを見て楽しむことができますし、笑いもたくさんありますが、2番目のショットは休止します。それは終わったのですが、シリーズにとっては悲しい部分では悲しい気がします。 良いところで幸せ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;償還の主な部分は、主人公が強くて強く、戦闘の相手やどんな種類の挑戦をしても、重大なトラブルを起こさずに解雇するということです。 一方では、私がすでに述べたように話がかなり浅くなりますが、一方でそれはまた、光の心のコメディの多くのためのスペースを作成します。 ある意味、ショーをもっと楽しめるようにしています。なぜなら、ほとんどの人が楽しさのためにストーリーを深めているからです&amp;hellip;それはそれだけの価値がありますか？ 個人的に私はそう思います。なぜなら、最終的にあなたはより楽しいフィナーレをもたらすキャラクターをもっと気にするからです。しかし、このショーが楽しみのために簡単な8に当たることを許しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを誰にも勧めていません&amp;hellip;退屈することなく時間を過ごしたい、またはあなたがharemsのファンの巨大な一種である場合は除きます&amp;hellip;あなたが今までに健康に良い 実際の人生の関係私はあなたがショーの最大の部分であるハーレムの部分を楽しむことは疑う*。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*（これを侮辱しないでください、私はちょうどこれを楽しむためには、あなたはほとんどの人が持っている関係の浅い/別のビューを持っている必要があることを意味します&amp;hellip;そして、 良いRLの関係を持っていない人と一緒ですが、他のグループも忘れているかもしれません&amp;hellip;：S）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85975&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GreatS/reviews&#34;&gt;GreatS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, somewhere once there had to be someone who came up with fanservice. Probably it started pretty innocently till one day we ended up with strike witches. Similarly somewhere someday someone came up with harems&amp;hellip; and this is the biggest and worst harem series I have ever seen.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vincentlaw-1&#34;&gt;VincentLaw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく、それは世界でも最高のアニメではないし、アニメが作ることができるほど多くの意味がある。 私はストーリーラインのあるアニメをばかげて見たことがありますが、これは彼らの1人ではないとは言えませんが、男性の主人公に起こった良いことのアイデアは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみにこの番組のオリジナルクリエイターはTenchi Muyoを作ったのと同じ人物ですが、実際これの主な男性憲章はTenchisの半分の兄弟です。
ああ、もう1つ、Masakiは実際に作成者の姓です。 ハハ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私のレビューに戻って、私は7,8,9を理解していないにもかかわらず、私は6つのサブ、7,8,9生を見たことがある。 私はこれがあなた自身のために試してみなければならないアニメの一つだと思います。 天地を嫌っていないなら、似たような気がしますが、猫のようなモビールスーツが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、その男性の主人公が他の女性によって素晴らしいとみなされるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VincentLaw/reviews&#34;&gt;VincentLaw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well, its not the best Anime in the world nor does it makes much sense, well as much as anime c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nprimemin-1&#34;&gt;nprimemin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はそれがprequel Tenchi Muyoシリーズとの直接の結びつきのより多くを持っていたが、それはそれ自身の独立した物語を運ぶのに十分な降下でした。 本当のプロットは未だに謎であり、Tenchi Muyoシリーズでは最高のので続編があることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最も好きだったのは、主人公のケンシでした。 彼は常に彼の周りの人に追いつくために自分の状況を最大限に生かすために作られているに違いない。 彼は両親の家族のおかげで、素早く身に付く素早く身体的な能力を身につけることができます。 彼は女性の周りに謙虚かつ従順だが、恥ずかしがり屋ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングソングは、紹介とうまくいった。 さまざまな種類のサウンドとバックグラウンドの音楽が、話題のシーズニングを追加し、まったく間違っていたり退屈なことはありませんでした。 声優は素晴らしく、非常に成熟した響きでした。 彼らは私にそれぞれの性格を確信させた。 そこに良いキャスティング！ 私が最初に好きだったのはオープニングソング「Follow Me Now Feat」でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nprimemin/reviews&#34;&gt;nprimemin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although I wish it had more of a direct tie in with its prequel Tenchi Muyo Series it was desc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;razorblade81-1&#34;&gt;razorblade81&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;天地は素晴らしいシリーズです。 彼らは文字や家族との分岐やスピンオフが多い。 Kenshiは祖父に訓練されて以来、彼は戦闘で非常に才能があり、あらゆる点で6番目のセンスがあります。 いくつかは他の方が良いです。 スピンオフについては、これは私の意見では最高です。 アニメーションやキャラクターデザインに注目。 キャラクターの背景とストーリーが記入されています。  45分のエピソード（WOOO！）は、このシリーズが13エピソードよりずっと長く感じられるようにします。 元々の天地の宇宙とのつながりが沢山あります。 私は彼らが明白な「最も強力な」主人公を作って、彼が気に入ったように多くのことをさせたという事実が好きです。 しかし、彼はまだ物事をするために女性たちの周りにプッシュされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[スポイラー] LIGHT HAWK WING！ 最後の近くに！ 甘い！  [/スポイラー]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/razorblade81/reviews&#34;&gt;razorblade81&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tenchi is a great series. They have a lot of branching and spin-offs with cha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daniel91-1&#34;&gt;daniel91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OK&amp;hellip;シリーズは、古い学校（とファッションの方法では意味しない）男の後に&amp;hellip;彼は話すのではなく行動することを好む。 物語は、彼にとって重要な何かを救うために、彼の意志なしで未知の世界に投げ込まれた典型的な男の周りを回っている。
あなたは、他のすべてのファンタジーアニメと同じように、少しだけ予測可能であり、すべてのキャラクターがストーリーの側面で成長していて、ハレームのテーマはこのアニメが必要とする完璧なスパイスであることがわかります。
私の意見では、このアニメのすべてのコミックは、ケンシ（メインの主人公）のために、すべてのハンサムで過度のpowerdの男は、開始からシリーズの終わりに、彼は非常にいつもと同じように行動するもの ストーリーの近い将来に起こります。 そのような彼はスピーカーと俳優です。
個人的に私は芸術は良いと思っていたかもしれませんが、まだそれはあなたが非常にdissapointedことができる何かではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=51097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/daniel91/reviews&#34;&gt;daniel91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;ok&amp;hellip; the series follows the old school ( and dont mean in the fashion way) guy&amp;hellip; he prefe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;willdman123-1&#34;&gt;Willdman123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが長いレビューを読むためにarsedすることができない場合は、これのわずか数行。  Tenchiフランチャイズが好きなら、私はこれを見ておくことをお勧めします。Tenchiフランチャイズが気に入らなければ、私はこれを見ておくことをお勧めします。シリーズ全体でいくつかの引用符と物事に加えてTenchi宇宙との実際のつながりはありません。 芸術は単に素晴らしいです、他の天地シリーズよりも飛躍的に進んだのはおそらく、2002年にGXPだったのが最近だったからです。 とにかくその基本的に、悪人と戦ったり、奇妙な学校生活をしたり、ほとんどすべての女性からもっと多くの注目を集めている超人的能力を持つ男のような、やや猿なのです。 私は男性のアニメファンにこれを見ておくことをお勧めします。  P.Sこれは私の最初のレビューであり、恐らく有益ですが、役に立たないと役に立つと助けになります（私がそこで何をしたかを見てください）、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64741&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Willdman123/reviews&#34;&gt;Willdman123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just a few lines on this if you can&amp;rsquo;t be arsed to read the long reviews. If you like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arrvilja-1&#34;&gt;Arrvilja&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いせいの清清物語は友人から知らされました。 彼は私にそれを見てほしくても、最初の2つのエピソードをティーザーにしてくれました。 それは昨年だったし、私はまだそれを最後まで見ていない（私はいつかそれをやろうと約束するが）。 どうして？ 以下の答えを参照してください。 彼らがあまりにも主観的である場合は、事前に申し訳ありません。 スポイラーが気に入らない場合は、読んではいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
私は6を入れました。私の意見では、「興味深い点がいくつかありますが、全体的にはかなり平均です」。 まあ、別の世界に入り込んで印象的な力を発見した人についての物語は新しいものではありません。 伊勢丹の清水物語にはいくつかのバリエーションや特有のものがありますが、主なプロットは同じであり、ストーリーラインを極めて予測可能にしています。 さらに、実際には何も起こらない2/3のアクションが起こります。 平均的なテレビシリーズの長さは約5時間です。 私は本当にOVAのこの巨大な部分がKenshiとfanserviceを賞賛すること以外に何のためにあるのだろうかと本当に思います。 私がまだ見たことのない最後の1/3はほぼ決定されています - 正義が勝つなどなど簡単すぎる、私は失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
もう一つのポイントがあります。 誰も本当にキャッチーです。 私は、Kenshiと女の子があると言うでしょう、それです。
Kenshiは最初はOKですが、後で彼は迷惑をかけるようになります。 私が意味することを得るなら、彼は完璧すぎる。 彼は勇敢で、勤勉で、気遣う、責任があり、謙虚で、彼は結局スーパーヒーローだ。 彼とは別に少数の人がいるが、たとえ彼らが高貴な騎士であっても、全能のケンシと比べると彼らはすべて吸う。 まあ、私はいくつかのharemsでみんなを見ましたが、Kenshiはそれらをすべて打ち負かす。
女の子については、彼らは多くの異なっています。 私は、表示される文字の90％が女の子であると言います。 そして、彼らは皆Kenshiを愛し、彼と結婚したい、または少なくとも誘惑したい。 それらのすべては、いくつかの話をすることを好むが少ないですが。 唯一の例外は、葉月（セレスと恋人）とコルディーン（ダグマイヤーが欲しい）です。 そして、多かれ少なかれ重要な文字について話すなら、この愛の最悪の形態は、Lapisによって示されています。 彼女が示している唯一の2つの感情は、彼女が困ったときに涙と一緒にKenshiと恐怖に向かって異常な賞賛です。
最も肯定的なキャラクターのもう一つの特徴は、敵に向かっての驚くべき弱点です。 彼らのすべては戦っても意味がないほど弱いです。 それはもちろん、ケンシには関係しません。彼は敵の軍隊だけで戦い、その後には女の子の暴力が続きます。 すみませんが、私の意見ではそれはあまりにもばかげています。
私はオーラが好きだと言っていますが、彼女が理解していないことがいくつかあります。 なぜ彼女は午前中に無力になりますか？  Kenshiによって救われるためには？ この瞬間、彼女は単に悲惨になります。 なぜ、エルフの王女には朝のように弱い勇士が4人しかいないのですか？ 私の意見では、それは奇妙で信じがたいです。 私もYukineが好きでした - そして、彼女はもっと信じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
アートはこのアニメの唯一の真の強みです。 それはきちんとしてきれいに行われます。  2Dと3Dが組み合わされたシーンは、まあまあではありません（2Dと3Dの違いはありますが、現在は簡単に推測できます）。しかし、それは壮大な失敗ではありません。 このアニメが全体的に8に値すると思っていた時期がありました（私の内面の声は、きちんとしたアニメに7をつけることは罪です）が、不利な点はそれを乗り越えました。 ああ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  7
私は音響効果を判断するのが悪いですが、私にとっては彼らはOKでした。 良い声、良いエフェクト、良いサウンドトラック - しかし、本当に印象的なものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  7
私は芸術を楽しんで、時にはいくつかのキャラクターを楽しんで残りを楽しむことはできませんでした。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  7
彼らは良いものは外側のフォームと内側のコンテンツが調和していると言います。 ここでは、フォームの方がはるかに優れています。  OVAの2/3を見て、私は本当に人々がそれを賛美しているのか、それを賞賛しているのだろうと思います。 私の意見では、ファンサービスが始まった時点で潜在的な可能性が存在し、ストーリーラインは下り坂になりました。 つまり、傑作ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arrvilja/reviews&#34;&gt;Arrvilja&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Isekai no Seikishi Monogatari was advised to me by a friend. He pleaded me to watch it and even gave the first two episodes as a teaser. It was last year and I still haven&amp;rsquo;t watched it up to the end (though I promise I&amp;rsquo;ll do it some day). Why? See the answers below. I&amp;rsquo;m sorry in advance in case they are too subjective. If you don&amp;rsquo;t like spoilers, don&amp;rsquo;t read then.    Story - 6  I put 6 which in my &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jon669-1&#34;&gt;jon669&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは楽しかったです。 話は魅力的で楽しいものでした。 私が見つけた唯一の問題は、それを他の天地アニメと関連付けるときに矛盾があったということでした。 彼らはいくつかのものをより良く同期させることができたので、他のアニメを見ていて、ファンであった人々は、タイムラインでこれをまとめることができます。 どのように私はそれを見てから天地無用 - 大木の後に起こって、それはすべてがうまくて良いですが、私たちがそれを見ていると、物語にいくつかの問題があります。 その小さな問題以外に、エンディングが急いでいるという事実が私はこのアニメを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36952&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jon669/reviews&#34;&gt;jon669&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this series was enjoyable to watch. the story was engaging a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enemypixel-1&#34;&gt;EnemyPixel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イッセイの聖火物語がかなり腕時計だったと言って始めましょう。  MCは、このジャンルのジャンルでは非常に爽やかでした。 信頼できる、面白い、ちょっと変わった。 あなたのためにそれを台無しにすることなく、私はこれがこの番組が発展する方法で見る必要がありますと言うことができます。 アクションシーンとストーリーラインは非常に良いですが、私は彼らがこのショーのメカ部にもっと深く関わっていて、各国と派閥についてより深く理解できたと思っていますが、物事を包み込み、ショーを続けている素晴らしい仕事をしました ポイント。  MC以外のキャラクター自体はとても愛され、それぞれには非常に興味深いペルソナがあり、それぞれが圧倒的に恵まれているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが何か楽しい、面白い、楽しい探している場合疑うことなく、このアニメに渦を与える、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EnemyPixel/reviews&#34;&gt;EnemyPixel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying Isekai no Seikishi Monogatari was quite the watch. The MC was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>