<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/digimon-adventure-02-movies/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/digimon-adventure-02-movies/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Digimon Adventure 02 Movies</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/digimon-adventure-02-movies</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/digimon-adventure-02-movies</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/82960.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2962/Digimon_Adventure_02_Movies/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2962/Digimon_Adventure_02_Movies/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;boranu&#34;&gt;Boranu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのデジモン映画のうち、この特定のものがおそらく私のお気に入りです。 戦闘シーンは素晴らしいです、プロットはうまく配信され、音楽は&amp;hellip;パッシブです。 それはもちろん、多くの人がそれを呼んでいるように、「大惨事」からのそれの30分のバージョンよりずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれに小さな問題が1つあります。 恐ろしい英語版とは違って、オリジナルは本当にあなたに閉鎖の感覚を与えることはありません。 チョコモンがなぜ狂ってしまったのか、それがどうしても分かりにくいと私は分かりませんでした。 そして映画の後半に起こる何かにちなんで命名され、何かに本当に最高の影響を及ぼさないように見えるという事実も少し混乱しています。 でも、それは - いいえ、素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Boranu/reviews&#34;&gt;Boranu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Out of all of the Digimon movies, this particular one is probably my favor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大抵のアニメ映画と同様に、デジモンの映画は、キヤノンとみなされるべきか否かにかかわらず、ファンを分けてしまう傾向があるようだ。  「The War Game」とその続編「Diaboromonの復讐」が一番の議論になるが、技術的にツイン映画「Zero Two」については本当に疑問に思うだろう。「Digimon Hurricane  Touchdown!!」と「Supreme Evolution!! ゴールデンデジメタルズ&amp;rdquo;。 おそらくそれには正当な理由がありますが、それはファンに依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、デジモン映画の英国のダブの最後の部分であることに不運な運を持ち、それで黒い羊のラベルが付けられています。  「私たちの戦争ゲーム」は明らかに難しいですが、Saban Entertainmentがその映画をこれにリンクさせようとしたとき、物事は面倒で分かりにくくなりました。 私は少なくとも彼らに同情の骨を投げなければなりません。なぜなら、なぜ彼らがこれをしたかについての彼らの理由があったからです。 彼らができたことは何もできなかったでしょうが、それは間違いなくもっと悪化している可能性があります。 両方のバージョンの映画には問題があります。私は個人的には少なくとも少しでも寛大に感じたにもかかわらず、英語のダブはもっと洗い流されています。 私がそこに着くと、私は説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：英語のダブは元のものとは異なるプロットをしていますが、違いを指摘する場合でもここで両方のバージョンを表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6）：Willisという名前の若いアメリカ人の男の子（「Wallace」のダブ・リネーム）は、双子のデジモン、グミモン、ココモンを持っていますが、夏の家で花の畑で遊んでいる間、後者は神秘的な状況下で消えます。 コロラド州。 数年後、DigiDestinedは、デジモン皇帝の敗北後、KariとT.K.がニューヨークのMimiを訪れ、彼女の失踪を目の当たりにして、相当な休憩をとっている。 日本に残っているオリジナルのDigiDestinedの他の5つは消滅し、現在はエンディゴモンである腐敗したココモンによって激しく揺れ動いています。  WillisとTerriermonがEndigomonと対決した後、T.K. そしてカリーはアメリカを渡ってコロラドに向かう長い旅を始め、デイビスと他の人たちに彼らに会うように言います。 トリオもまたウィリスに駆けつけて、大人のウィリスを認識せずに男の子を追いかけてきた壊れたデジモンと一緒に走り回り、コロラドへのヒッチハイク・ロードトリップに直面して落ち着いて落ち着くことを望んでいる ますます凶暴なデジモン。 その間に、消滅したDigiDestinedは冷たくておそらく存在しない環境に陥り、妄想的なココモンが友人を探してゆっくりと減少しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アメリカを西に渡って、Endigomonとの時折の乱闘で、後半に最終的な気候変動の戦いが起こる前のロードトリップにすぎません。 正直なところ、この種のプロット/実行を伴うデジモンの映画のようには感じられません。壊れたデジモン、特にDigiDestinedと提携しているデジモンを表示することは悪い考えではありません。 残念なことに（これは良いことであろうとなかろうと）、ココモンが腐敗した理由を説明することはできません。 これを「私たちの戦争ゲーム」と結びつけようとしたダブは、コンピューターから出てきたDigiEggがDiaboromonを破壊した同じウイルスに感染していたことをWillisの説明で説明した。実際、Endigomonは実際に 孤独のために生まれました。 それは不自由だが、それはココモンがなぜダブで激怒したのか、少なくとも説明だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Golden Digimentals&amp;rdquo;の後半は、この映画に戻って考えるときに最も覚えているものであり、最終的に進化した形態、破損したケルビモンが登場したときに、最も記憶に残る部分です。戦い場面は悪くありません おそらくケルビモンとの戦いにどれくらいの困難があったかを示したにもかかわらず、おそらくデジモンの間でバランスがとれている可能性があります。 しかし、それは誰もが覚えていることではありません。 それはゴールデンDigiEggsを活性化するために彼らのメガレベルにAngemonとAngewomon簡単にワープDigivolvingを含むdeus元machinaです。 私はどのようにしているのか分かりませんが、彼らはそうしています。 だから映画では、マグナモンをもう一度見なければなりません。それは涼しいですが、少なくともシリーズでは、それまで構築されていました。 この映画には、ゴールデンデジエッグスが演出に出演することはほとんどありませんでした（あなたがストレッチして「ケルビモンのメガ！」と言わない限り）。 しかし、誰が気にしているのか、それはマグナモンで、彼とラピドモンはその日を救う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そして時折、元の6人のDigiDestinedを無駄に切り捨て、幼い子供たちに見えるようになっても（Highton View TerraceでGreymonとParrotmonの戦いを目撃した時と同じ年齢に戻って）、私たちは ココモンがチェックアウトした後、もう一度会いましょう。 明らかに、彼らはすべてが終わってやった後に正常に戻りましたが、彼らのクレジットシーンを取得することさえできません。 だから、私はそれらがすべて存在から消去されたと仮定するつもりです。 ありがとう、映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（8）：これは英語のダブの目に見える赤い旗で、全く違った映画でした。 以前の2つは細部の特徴である細田守が指揮していた。 それは、山内重家のすべてが悪いと言うわけではありませんが、それはまだ滑らかで、文字はかなりうまくアニメーションされています。 スタイルはまさにまったく違っていて、やや不快なものでしたが、映画自体ではうまく収まっています。 それがどのように見えるかについての苦情はここにありません。風景の多くは、水彩画で行われた背景の大部分またはすべてで素晴らしいものです。 私はそれがコロラド州/中西部の見た目に合っているかどうか、少なくとも少なくとも2002年には戻っているとは言えませんが、確かに日本でもデジタルワールドでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：イングリッシュ・ダブのサウンドトラックは、ほとんどがポップ/ロック・ソングで構成され、標準のサバン・ダブ・フェアです。 それらの曲が映画に合っているかどうかは、視聴者にまったく依存しません。 ほとんどの場合、私は個人的には気にしません。 元のスコアは、主にTrigunを思い起こさせる洋風の大気音楽で構成されています。 そしてそれは、このスタイルを越えることはないので、気を散らしていました。 私はそれを得ます、アメリカの設定、特に西部中西部では、それは懐かしい感じがしています。 しかし、同じ曲が戦場のシーンに使われているとき、気分に合っているかどうかは分かりませんでした。 デジモンは彼らがいつもパートナーを守ると宣言している間に歌が入ってくる最後の瞬間がありました。MagnamonとRapidmonがCherubimonをリリースしましたが、それがうまくいくかどうかはわかりません。 同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングクレジットの間の歌は、少なくとも前田愛です。彼女はいつものように恒星でした。 その歌は英語ダブの「Kids in America」よりもよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terriermonはあなたの代表的なデジモンのパートナーです。いつもWillisの側に何があっても彼はいつも彼を守ると言っています。 原作のAoi TadaとDubのMona Marshallの声で、彼らは両方とも良いパフォーマンスであり、おそらく映画の中で最高です（そして、奇妙なことに偶然、彼らは両方ともTamersの別のTerriermonとして彼らの役割を再現します）。 彼とはちょっと違うのは彼が双子であることですから、ここでは何も間違っていないことを保証するためにココモンについて話していました。ココモンが腐敗したことは誰のせいでもありませんでした。 他のデジモンと同じように、TerriermonはWillisのかなりの箔なので、お互いのバランスをとっていると思います。 ウィリスは誰にもならないようにしています。それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココモンは、おそらく自分の自由意志ではなく、彼の孤独から来たアンタゴニストです。 まあ、少なくとも彼がエンディゴモンだったとき、彼は寂しかった、それは彼がまだココモンだったときにどのように拡大するか知られていない。 彼はちょうど突然堕落してしまい、彼は思い出がないが、彼は子供としてウィリスと遊んでいる。 明らかに、彼はWillisの検索でDigiviceを持っている人を誘拐していたが、元の6人のDigiDestinedが彼（または実際に彼を所有しているもの）によって激怒するのを見るだけである。 彼は後半に、彼が脅かされ、「ダークハート」によって消費されたときに、彼のメガレベルにDigivolves、カリは述べた。 これは、面白い悪役、またはそれの背後にある真の邪悪であったものを少なくとも犠牲にする可能性があります。しかし、彼がDiaboromonを再び投げつけるとき、彼はCherubimonほど脅威的でもないし、記憶に残るほどでもありません。 彼はそれにふさわしいかどうかにかかわらず、英語のダブでこれを苦しめています。 しかし、彼自身、彼は大丈夫ですが、悲劇です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5）：Sabanのダブのチーズさえも、私はこれを気にしません。 オリジナルは1時間しかないかもしれませんが、その間ずっと時計を見続けていましたが、パッディングやゆっくりした瞬間のために長く感じました。 私はそれを憎んではいない、私はちょうどいずれかのバージョンでそれを見て好きではありません。 私はそれを「私たちの戦争ゲーム」と比較することは良い考えではないことを知っていますが、英語のダブはその点で大きな選択肢にはなりませんでした。 そして、双子の映画がタイムラインのキヤノンとはみなされないと考えれば、それだけでなく、何も見逃されることはありません。 確かに、同じ「キャノン」でDIDが行われたCDドラマがありましたが、もっと物事を探検してもそのことを求める個人的な関心はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、これは平均的な映画を見ている人よりもデジモンのファンのほうが多く、映画の英語の吹き替えが良い評価を得られない理由の最大の原因でした（3つの映画の継ぎ目を無視して）。 私は「Diaboromonの復讐」がこれよりも優れたゼロ・ツー・ムービーであることを率直に見出しましたが、この映画が好きなファンはまだあります。 私は個人的には本当にそれに入ることができませんでしたが、推薦よりも「ほしいと思うならスキップする」とアドバイスします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Likewise with most anime movies, it seems, Digimon movies tend to split fans on whether-or-not they should be considered or treated as canon. When it comes to the original series, “Our War Game” and its supposed-sequel “Revenge of Diaboromon” get the most debate, but no one seems to really question about the Zero Two movie—well, technically twin movies, “Digimon Hurricane Touchdown!!” and “Supreme Evolution!! The Golden Digimentals”. There&amp;rsquo;s probably a good reason for that, but it would depend on the fan.    This movie has the unfortunate luck to be the last part in the English dub of the Digimon movie, and thus labeled a black sheep. “Our War Game” is admittedly hard to top, but when Saban Entertainment made the attempt to link that movie to this, things got messy and more confusing rather quick. I have to at least throw them a pity bone that they had their reasons for why they did this, and they made do with what they had. Nothing they could&amp;rsquo;ve done would&amp;rsquo;ve made this any better, although it definitely could&amp;rsquo;ve been a lot worse. Both versions of the movie have problems, it&amp;rsquo;s just the English dub gets bashed more even though I personally feel they at least made it slightly more tolerable. I&amp;rsquo;ll explain when I get there.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikaruizumi&#34;&gt;HikaruIzumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は冒険より02を好む少数の人々の1人です。 たぶんそれは私が最初にそれを見たからです、多分それはKenが深く複雑なキャラクターだったからです。 とにかく、映画があることを見たときに私はとても幸せだったと想像することができます（そして、私は映画の長編映画は二重エピソードの大流行映画ではありません）。 もちろん、私は恐ろしいダブがあることを知っていたので、私は下敷きのバージョンを見ました。 より多くの黄金のDigimentals、素晴らしい、右でしょうか？  1人が以前に言及されたことのない新しいキャラクターに行かない限り、確かに。 あまりにも悪いことがここで起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
これは大変だった。 他に何もないなら、それは多くの約束を持っていたし、正しいとすれば本当に叙事詩になったかもしれないから。 または、まったく完了した場合。 非常に暗い話のためにビルドアップしています。以前に見たことのないキャラクターに共感することができれば、実際は非常に暗く悲しいです。 それから、あなたは起こっていることが決して自然ではない可能性があるので、地獄が起こったのか疑問に思っています。 まあ、誰もあなたに直接何かを伝えることを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、ダビングバージョンでは、実際には少し推論して半分に短縮したので、それほど悪くないかもしれません。 まあ、感覚を持たないカップルやヒントを無視して&amp;hellip;まあ、あまり意味がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私はこの映画の芸術の巨大なファンではありません。 それは&amp;hellip;怠け者だと感じましたが、悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
本当に叙事詩でも驚くべきことでもなく、退屈なものではありませんが、苦情ではありません。 基本的に02 bgm。 新しいことがあれば、それは本当にそれが良い音楽にならないものを逃した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
私たちはあなたの前に聞いたことがない（あなたがダブを見ていない限り）02文字からKenを差し引いたものです。 新しいキャラクターWillis / Wallaceはハイライトではなかった。 ほとんどの彼のscreentime（そして、それがたくさんあります）彼は戦って（右のいずれかではなく）停止するか、旅行して常に彼のママ&amp;hellip;またはその両方を呼び出すためにデジモンで憂鬱で叫んで過ごすかのいずれかを費やしています。 私は本当に彼と一緒に感じることができなかった、彼は非常に迷惑と愚かな彼を見つけた。 彼はまた、彼のデジモンの1つを（たとえ彼が姿を消す前であっても）やや好きなものではないものを幾分好む。 特に好きではない人が映画全体を通して彼の人生を危険にさらし続け、不平を言うことはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
これは非常に退屈で、ウォレスはスクリメージの約50％（25％はダイスケ、25％は残っています）が唯一のエンターテイメントを最後にしていたためです。 終わりの戦いとシーンは素晴らしく、本当に映画で私の時間を無駄にする価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこにでも：6/10
これは悪くありませんでしたが、最悪のデジモン・フィルム（私はまだセイバーズの映画は見たことがない）の代わりになります。 それは多くの約束を持っていた、私はちょうどそれが起こった方法と理由が正しく説明されたことを望む。 彼らはウォレスをもう少し好きにすることもできました。 言い換えれば、誰もが旅行（冗談なし）を費やし、実際に何も起こらない映画の約40％をカットすることは言うまでもありません。 それ以外に、それは見て楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HikaruIzumi/reviews&#34;&gt;HikaruIzumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m one of those few people that prefer 02 over Adventure. Maybe it’s because I saw it first, maybe it’s because of what a deep and complicated character Ken was. Anyway, you can imagine that I was very happy when I saw there was a film (and I mean film length film not a double episode wannabe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onelonelypickle&#34;&gt;OneLonelyPickle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを言って始めることを許可しなさい：それは耐えられないほど退屈である。 私は化粧品を除いてこの映画に関する興味深い要素を見つけることはできません。 音と芸術は素晴らしかったですが、それだけではこのいびきの祭典は保存されません。 これは、デジモンの映画の面白くて不満足な体験の周りだけです。 それは速いペースではなく、ショーや他の映画の爆発的な楽しみでもなく、ちょっとしたものです。 平易でシンプルな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが大胆なデジモンのファンでない限り、遠ざかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OneLonelyPickle/reviews&#34;&gt;OneLonelyPickle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start by saying this: It is unbear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3番目のデジモンの映画と最後の英語版に編集され、病気のデジモンは古いDigidestinedをキャプチャし、それらを救助するために新世代と彼らのアメリカ人の友人のWalliceまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は02の残りの部分のように、時間と変更の長さの機能は不器用な書き込みに苦しんでいると思います。 このバージョンの映画は、短くなったバージョンが英語で一緒にハッシュされたものよりも確かに強くて時計がついています。しかし、まだ説明できないものがいくつかあります。スレッドが垂れたままになっています。それにもかかわらず、  Wallace and Gumimon（アメリカ版のWillisとTerriermon）、彼らは関係なく良いキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、残りの映画と比較して華やかなトーンを持っています。おそらく映画ごとに違った監督を取った結果でしょう。 非常に深刻な戦いシーンの間に特にマリンバとアコースティックギターとジャズの音楽は、Fox Kidsが投げた90年代後半の曲とは大きく異なり、とても違った映画になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third Digimon movie and the last to be compiled into the English release, in which a sick Digimon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sekaiichi4&#34;&gt;Sekaiichi4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは今までのWORSTデジモンの映画になってしまった！ 私は本当にこれ以上退屈することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はウォレスという名前の人を本当に嫌っていました。彼は文字通り、自分がどれほど迷惑をかけるのか、何度か怒らせてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当に迷惑だったのは音楽でした。  。  。 エレベーター・ミュージックは全戦闘経験を台無しにしました。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しむことができるのはビジュアルだけでしたが、それでも。  。  。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sekaiichi4/reviews&#34;&gt;Sekaiichi4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has got to be the WORST Digimon movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;boranu-1&#34;&gt;Boranu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのデジモン映画のうち、この特定のものがおそらく私のお気に入りです。 戦闘シーンは素晴らしいです、プロットはうまく配信され、音楽は&amp;hellip;パッシブです。 それはもちろん、多くの人がそれを呼んでいるように、「大惨事」からのそれの30分のバージョンよりずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれに小さな問題が1つあります。 恐ろしい英語版とは違って、オリジナルは本当にあなたに閉鎖の感覚を与えることはありません。 チョコモンがなぜ狂ってしまったのか、それがどうしても分かりにくいと私は分かりませんでした。 そして映画の後半に起こる何かにちなんで命名され、何かに本当に最高の影響を及ぼさないように見えるという事実も少し混乱しています。 でも、それは - いいえ、素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5343&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Boranu/reviews&#34;&gt;Boranu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Out of all of the Digimon movies, this particular one is probably my favor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lil-bird-1&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大抵のアニメ映画と同様に、デジモンの映画は、キヤノンとみなされるべきか否かにかかわらず、ファンを分けてしまう傾向があるようだ。  「The War Game」とその続編「Diaboromonの復讐」が一番の議論になるが、技術的にツイン映画「Zero Two」については本当に疑問に思うだろう。「Digimon Hurricane  Touchdown!!」と「Supreme Evolution!! ゴールデンデジメタルズ&amp;rdquo;。 おそらくそれには正当な理由がありますが、それはファンに依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、デジモン映画の英国のダブの最後の部分であることに不運な運を持ち、それで黒い羊のラベルが付けられています。  「私たちの戦争ゲーム」は明らかに難しいですが、Saban Entertainmentがその映画をこれにリンクさせようとしたとき、物事は面倒で分かりにくくなりました。 私は少なくとも彼らに同情の骨を投げなければなりません。なぜなら、なぜ彼らがこれをしたかについての彼らの理由があったからです。 彼らができたことは何もできなかったでしょうが、それは間違いなくもっと悪化している可能性があります。 両方のバージョンの映画には問題があります。私は個人的には少なくとも少しでも寛大に感じたにもかかわらず、英語のダブはもっと洗い流されています。 私がそこに着くと、私は説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意：英語のダブは元のものとは異なるプロットをしていますが、違いを指摘する場合でもここで両方のバージョンを表示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6）：Willisという名前の若いアメリカ人の男の子（「Wallace」のダブ・リネーム）は、双子のデジモン、グミモン、ココモンを持っていますが、夏の家で花の畑で遊んでいる間、後者は神秘的な状況下で消えます。 コロラド州。 数年後、DigiDestinedは、デジモン皇帝の敗北後、KariとT.K.がニューヨークのMimiを訪れ、彼女の失踪を目の当たりにして、相当な休憩をとっている。 日本に残っているオリジナルのDigiDestinedの他の5つは消滅し、現在はエンディゴモンである腐敗したココモンによって激しく揺れ動いています。  WillisとTerriermonがEndigomonと対決した後、T.K. そしてカリーはアメリカを渡ってコロラドに向かう長い旅を始め、デイビスと他の人たちに彼らに会うように言います。 トリオもまたウィリスに駆けつけて、大人のウィリスを認識せずに男の子を追いかけてきた壊れたデジモンと一緒に走り回り、コロラドへのヒッチハイク・ロードトリップに直面して落ち着いて落ち着くことを望んでいる ますます凶暴なデジモン。 その間に、消滅したDigiDestinedは冷たくておそらく存在しない環境に陥り、妄想的なココモンが友人を探してゆっくりと減少しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アメリカを西に渡って、Endigomonとの時折の乱闘で、後半に最終的な気候変動の戦いが起こる前のロードトリップにすぎません。 正直なところ、この種のプロット/実行を伴うデジモンの映画のようには感じられません。壊れたデジモン、特にDigiDestinedと提携しているデジモンを表示することは悪い考えではありません。 残念なことに（これは良いことであろうとなかろうと）、ココモンが腐敗した理由を説明することはできません。 これを「私たちの戦争ゲーム」と結びつけようとしたダブは、コンピューターから出てきたDigiEggがDiaboromonを破壊した同じウイルスに感染していたことをWillisの説明で説明した。実際、Endigomonは実際に 孤独のために生まれました。 それは不自由だが、それはココモンがなぜダブで激怒したのか、少なくとも説明だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Golden Digimentals&amp;rdquo;の後半は、この映画に戻って考えるときに最も覚えているものであり、最終的に進化した形態、破損したケルビモンが登場したときに、最も記憶に残る部分です。戦い場面は悪くありません おそらくケルビモンとの戦いにどれくらいの困難があったかを示したにもかかわらず、おそらくデジモンの間でバランスがとれている可能性があります。 しかし、それは誰もが覚えていることではありません。 それはゴールデンDigiEggsを活性化するために彼らのメガレベルにAngemonとAngewomon簡単にワープDigivolvingを含むdeus元machinaです。 私はどのようにしているのか分かりませんが、彼らはそうしています。 だから映画では、マグナモンをもう一度見なければなりません。それは涼しいですが、少なくともシリーズでは、それまで構築されていました。 この映画には、ゴールデンデジエッグスが演出に出演することはほとんどありませんでした（あなたがストレッチして「ケルビモンのメガ！」と言わない限り）。 しかし、誰が気にしているのか、それはマグナモンで、彼とラピドモンはその日を救う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そして時折、元の6人のDigiDestinedを無駄に切り捨て、幼い子供たちに見えるようになっても（Highton View TerraceでGreymonとParrotmonの戦いを目撃した時と同じ年齢に戻って）、私たちは ココモンがチェックアウトした後、もう一度会いましょう。 明らかに、彼らはすべてが終わってやった後に正常に戻りましたが、彼らのクレジットシーンを取得することさえできません。 だから、私はそれらがすべて存在から消去されたと仮定するつもりです。 ありがとう、映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（8）：これは英語のダブの目に見える赤い旗で、全く違った映画でした。 以前の2つは細部の特徴である細田守が指揮していた。 それは、山内重家のすべてが悪いと言うわけではありませんが、それはまだ滑らかで、文字はかなりうまくアニメーションされています。 スタイルはまさにまったく違っていて、やや不快なものでしたが、映画自体ではうまく収まっています。 それがどのように見えるかについての苦情はここにありません。風景の多くは、水彩画で行われた背景の大部分またはすべてで素晴らしいものです。 私はそれがコロラド州/中西部の見た目に合っているかどうか、少なくとも少なくとも2002年には戻っているとは言えませんが、確かに日本でもデジタルワールドでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：イングリッシュ・ダブのサウンドトラックは、ほとんどがポップ/ロック・ソングで構成され、標準のサバン・ダブ・フェアです。 それらの曲が映画に合っているかどうかは、視聴者にまったく依存しません。 ほとんどの場合、私は個人的には気にしません。 元のスコアは、主にTrigunを思い起こさせる洋風の大気音楽で構成されています。 そしてそれは、このスタイルを越えることはないので、気を散らしていました。 私はそれを得ます、アメリカの設定、特に西部中西部では、それは懐かしい感じがしています。 しかし、同じ曲が戦場のシーンに使われているとき、気分に合っているかどうかは分かりませんでした。 デジモンは彼らがいつもパートナーを守ると宣言している間に歌が入ってくる最後の瞬間がありました。MagnamonとRapidmonがCherubimonをリリースしましたが、それがうまくいくかどうかはわかりません。 同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングクレジットの間の歌は、少なくとも前田愛です。彼女はいつものように恒星でした。 その歌は英語ダブの「Kids in America」よりもよく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terriermonはあなたの代表的なデジモンのパートナーです。いつもWillisの側に何があっても彼はいつも彼を守ると言っています。 原作のAoi TadaとDubのMona Marshallの声で、彼らは両方とも良いパフォーマンスであり、おそらく映画の中で最高です（そして、奇妙なことに偶然、彼らは両方ともTamersの別のTerriermonとして彼らの役割を再現します）。 彼とはちょっと違うのは彼が双子であることですから、ここでは何も間違っていないことを保証するためにココモンについて話していました。ココモンが腐敗したことは誰のせいでもありませんでした。 他のデジモンと同じように、TerriermonはWillisのかなりの箔なので、お互いのバランスをとっていると思います。 ウィリスは誰にもならないようにしています。それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ココモンは、おそらく自分の自由意志ではなく、彼の孤独から来たアンタゴニストです。 まあ、少なくとも彼がエンディゴモンだったとき、彼は寂しかった、それは彼がまだココモンだったときにどのように拡大するか知られていない。 彼はちょうど突然堕落してしまい、彼は思い出がないが、彼は子供としてウィリスと遊んでいる。 明らかに、彼はWillisの検索でDigiviceを持っている人を誘拐していたが、元の6人のDigiDestinedが彼（または実際に彼を所有しているもの）によって激怒するのを見るだけである。 彼は後半に、彼が脅かされ、「ダークハート」によって消費されたときに、彼のメガレベルにDigivolves、カリは述べた。 これは、面白い悪役、またはそれの背後にある真の邪悪であったものを少なくとも犠牲にする可能性があります。しかし、彼がDiaboromonを再び投げつけるとき、彼はCherubimonほど脅威的でもないし、記憶に残るほどでもありません。 彼はそれにふさわしいかどうかにかかわらず、英語のダブでこれを苦しめています。 しかし、彼自身、彼は大丈夫ですが、悲劇です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（5）：Sabanのダブのチーズさえも、私はこれを気にしません。 オリジナルは1時間しかないかもしれませんが、その間ずっと時計を見続けていましたが、パッディングやゆっくりした瞬間のために長く感じました。 私はそれを憎んではいない、私はちょうどいずれかのバージョンでそれを見て好きではありません。 私はそれを「私たちの戦争ゲーム」と比較することは良い考えではないことを知っていますが、英語のダブはその点で大きな選択肢にはなりませんでした。 そして、双子の映画がタイムラインのキヤノンとはみなされないと考えれば、それだけでなく、何も見逃されることはありません。 確かに、同じ「キャノン」でDIDが行われたCDドラマがありましたが、もっと物事を探検してもそのことを求める個人的な関心はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、これは平均的な映画を見ている人よりもデジモンのファンのほうが多く、映画の英語の吹き替えが良い評価を得られない理由の最大の原因でした（3つの映画の継ぎ目を無視して）。 私は「Diaboromonの復讐」がこれよりも優れたゼロ・ツー・ムービーであることを率直に見出しましたが、この映画が好きなファンはまだあります。 私は個人的には本当にそれに入ることができませんでしたが、推薦よりも「ほしいと思うならスキップする」とアドバイスします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lil-Bird/reviews&#34;&gt;Lil-Bird&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Likewise with most anime movies, it seems, Digimon movies tend to split fans on whether-or-not they should be considered or treated as canon. When it comes to the original series, “Our War Game” and its supposed-sequel “Revenge of Diaboromon” get the most debate, but no one seems to really question about the Zero Two movie—well, technically twin movies, “Digimon Hurricane Touchdown!!” and “Supreme Evolution!! The Golden Digimentals”. There&amp;rsquo;s probably a good reason for that, but it would depend on the fan.    This movie has the unfortunate luck to be the last part in the English dub of the Digimon movie, and thus labeled a black sheep. “Our War Game” is admittedly hard to top, but when Saban Entertainment made the attempt to link that movie to this, things got messy and more confusing rather quick. I have to at least throw them a pity bone that they had their reasons for why they did this, and they made do with what they had. Nothing they could&amp;rsquo;ve done would&amp;rsquo;ve made this any better, although it definitely could&amp;rsquo;ve been a lot worse. Both versions of the movie have problems, it&amp;rsquo;s just the English dub gets bashed more even though I personally feel they at least made it slightly more tolerable. I&amp;rsquo;ll explain when I get there.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikaruizumi-1&#34;&gt;HikaruIzumi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は冒険より02を好む少数の人々の1人です。 たぶんそれは私が最初にそれを見たからです、多分それはKenが深く複雑なキャラクターだったからです。 とにかく、映画があることを見たときに私はとても幸せだったと想像することができます（そして、私は映画の長編映画は二重エピソードの大流行映画ではありません）。 もちろん、私は恐ろしいダブがあることを知っていたので、私は下敷きのバージョンを見ました。 より多くの黄金のDigimentals、素晴らしい、右でしょうか？  1人が以前に言及されたことのない新しいキャラクターに行かない限り、確かに。 あまりにも悪いことがここで起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10
これは大変だった。 他に何もないなら、それは多くの約束を持っていたし、正しいとすれば本当に叙事詩になったかもしれないから。 または、まったく完了した場合。 非常に暗い話のためにビルドアップしています。以前に見たことのないキャラクターに共感することができれば、実際は非常に暗く悲しいです。 それから、あなたは起こっていることが決して自然ではない可能性があるので、地獄が起こったのか疑問に思っています。 まあ、誰もあなたに直接何かを伝えることを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、ダビングバージョンでは、実際には少し推論して半分に短縮したので、それほど悪くないかもしれません。 まあ、感覚を持たないカップルやヒントを無視して&amp;hellip;まあ、あまり意味がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
私はこの映画の芸術の巨大なファンではありません。 それは&amp;hellip;怠け者だと感じましたが、悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
本当に叙事詩でも驚くべきことでもなく、退屈なものではありませんが、苦情ではありません。 基本的に02 bgm。 新しいことがあれば、それは本当にそれが良い音楽にならないものを逃した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
私たちはあなたの前に聞いたことがない（あなたがダブを見ていない限り）02文字からKenを差し引いたものです。 新しいキャラクターWillis / Wallaceはハイライトではなかった。 ほとんどの彼のscreentime（そして、それがたくさんあります）彼は戦って（右のいずれかではなく）停止するか、旅行して常に彼のママ&amp;hellip;またはその両方を呼び出すためにデジモンで憂鬱で叫んで過ごすかのいずれかを費やしています。 私は本当に彼と一緒に感じることができなかった、彼は非常に迷惑と愚かな彼を見つけた。 彼はまた、彼のデジモンの1つを（たとえ彼が姿を消す前であっても）やや好きなものではないものを幾分好む。 特に好きではない人が映画全体を通して彼の人生を危険にさらし続け、不平を言うことはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10
これは非常に退屈で、ウォレスはスクリメージの約50％（25％はダイスケ、25％は残っています）が唯一のエンターテイメントを最後にしていたためです。 終わりの戦いとシーンは素晴らしく、本当に映画で私の時間を無駄にする価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どこにでも：6/10
これは悪くありませんでしたが、最悪のデジモン・フィルム（私はまだセイバーズの映画は見たことがない）の代わりになります。 それは多くの約束を持っていた、私はちょうどそれが起こった方法と理由が正しく説明されたことを望む。 彼らはウォレスをもう少し好きにすることもできました。 言い換えれば、誰もが旅行（冗談なし）を費やし、実際に何も起こらない映画の約40％をカットすることは言うまでもありません。 それ以外に、それは見て楽しいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66583&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HikaruIzumi/reviews&#34;&gt;HikaruIzumi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I’m one of those few people that prefer 02 over Adventure. Maybe it’s because I saw it first, maybe it’s because of what a deep and complicated character Ken was. Anyway, you can imagine that I was very happy when I saw there was a film (and I mean film length film not a double episode wannabe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;onelonelypickle-1&#34;&gt;OneLonelyPickle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこれを言って始めることを許可しなさい：それは耐えられないほど退屈である。 私は化粧品を除いてこの映画に関する興味深い要素を見つけることはできません。 音と芸術は素晴らしかったですが、それだけではこのいびきの祭典は保存されません。 これは、デジモンの映画の面白くて不満足な体験の周りだけです。 それは速いペースではなく、ショーや他の映画の爆発的な楽しみでもなく、ちょっとしたものです。 平易でシンプルな&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが大胆なデジモンのファンでない限り、遠ざかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OneLonelyPickle/reviews&#34;&gt;OneLonelyPickle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start by saying this: It is unbear &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelambie-1&#34;&gt;animelambie&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3番目のデジモンの映画と最後の英語版に編集され、病気のデジモンは古いDigidestinedをキャプチャし、それらを救助するために新世代と彼らのアメリカ人の友人のWalliceまでです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は02の残りの部分のように、時間と変更の長さの機能は不器用な書き込みに苦しんでいると思います。 このバージョンの映画は、短くなったバージョンが英語で一緒にハッシュされたものよりも確かに強くて時計がついています。しかし、まだ説明できないものがいくつかあります。スレッドが垂れたままになっています。それにもかかわらず、  Wallace and Gumimon（アメリカ版のWillisとTerriermon）、彼らは関係なく良いキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、残りの映画と比較して華やかなトーンを持っています。おそらく映画ごとに違った監督を取った結果でしょう。 非常に深刻な戦いシーンの間に特にマリンバとアコースティックギターとジャズの音楽は、Fox Kidsが投げた90年代後半の曲とは大きく異なり、とても違った映画になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animelambie/reviews&#34;&gt;animelambie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The third Digimon movie and the last to be compiled into the English release, in which a sick Digimon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sekaiichi4-1&#34;&gt;Sekaiichi4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは今までのWORSTデジモンの映画になってしまった！ 私は本当にこれ以上退屈することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私はウォレスという名前の人を本当に嫌っていました。彼は文字通り、自分がどれほど迷惑をかけるのか、何度か怒らせてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当に迷惑だったのは音楽でした。  。  。 エレベーター・ミュージックは全戦闘経験を台無しにしました。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が楽しむことができるのはビジュアルだけでしたが、それでも。  。  。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sekaiichi4/reviews&#34;&gt;Sekaiichi4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This has got to be the WORST Digimon movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>