<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kiss-x-sis-tv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kiss-x-sis-tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kiss x Sis TV</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kiss-x-sis-tv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kiss-x-sis-tv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/25518.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7593/Kiss_x_Sis_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7593/Kiss_x_Sis_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ky791&#34;&gt;KY791&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisは、OVAとマンガのアダルトに対するTVシリーズです。 それは、男の子、Suminoe Keita、そして彼のより古い双子の姉妹、赤子と理子との彼の毎日の遭遇（しばしば変態）についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのプロットは軽いですが、もしあなたが方程式からすべてのエロチックなおかしなものを取り除くなら、あなたはそれを人生の一部として考えることができます。 しかし、それは今のように良いことではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーンの多くは、今シーズンの通常のショーで見るよりはるかに良くないか、それほど悪くありません。  &amp;lsquo;特定の&amp;rsquo;シーンの詳細は明らかにあなたにもっと多くの献身を持っていましたが&amp;hellip;..明らかな理由。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックも、業界標準から離れすぎないので、アートと似ているようです。 あなたはエロティックな音楽、クリスマスのインサート・ソング、そしてOPとED（まともなものだった）のあなたのミックスを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターについては、うまくいったと思います。 私は、圭太が普通の人の合理的な表現のように思えると思うのは安全だと思います。 今、ショーのパンとバター、あことり子。 双子は、そこに最も魅力的で美しいキャラクターではありませんが、彼らの愛と境界線のアクションはあなたを引き付けるケイトに到達するためには、「ああ神はそれをやってください」または「それをやってください。 私は、双子の人たちが一番上にいると思って、Keitaのズボンの中にいつも入って行きます。 しかし、間違いなくその魅力は、あなたが戻ってきてくれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がショーを楽しんでいないと言ったら、それは巨大な嘘だろう。 それぞれのエピソードには、異なる誘惑または喜びの手段があります。 そして、私は真実のそれぞれの終わりに完全な馬鹿のように笑顔を認めます。 鈍的に言えば、それは境界線のヘタない/ポルノです。 このショーでは、前向きな演技をする方法を知っています（これを数年前に読んでみると、魅力的です）。 これまでのところ、各エピソードはc ** kteaseで、あなたはちょっと私に「不満」を残していることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともとマンガと​​OVAを読んで見ていたので、テレビアニメは私の期待に確実に合っていました。 私はアニメーションや音楽の面でショーの質を向上させるためにはもっと多くのことができないことに少し失望していますが。 私は視聴者の多くにとって、そのヒットやミスショーを考えています。 あなたが変態物を好きでないなら、それは本当にあなたのためではないかもしれません。 しかし、あなたがエピソードを見た後に少し角質を感じて気にしないなら、私は間違いなくこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KY791/reviews&#34;&gt;KY791&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiss x Sis is the TV series to the OVA and manga adaptation. It is about a boy, Suminoe Keita, and his everyday encounters (often perverted) with his older twin sisters, Ako and Riko.    The plot of the series is light, you can almo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、私はこのレビューをしばらく外しています。 私はショーについての私の考えを分かち合う準備ができていません。ほとんどの人がこのショーで考えていることは、たぶん片手でタイピングされるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、キス×シス、1つのアニメ私はすべてのエッチなファンが聞いたことだと思います。 そうです、これを知らない人たち、Kiss x Sisはこのショーにセックスがないという事実のために、エッチー、ヘンタイではありませんが、私はこれがボーダーラインのエッチイだと言うことができます。 宇宙はヘンタイより1ノッチです。 私はこれを見て、私のガールフレンドがこれを見て彼女の頭を笑ったと言ったので、これを見ることにしました。 彼女はショーについて他には言及しなかったので、このレビューは主にあなたが見たいものを準備することに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12話のシリーズでは、近親相姦について非常に多くのエピソードを作ることができるとはかなり驚きましたが、何とか彼らはそれを取り除きました。 まず、話をしましょうか？ しかし、彼らが彼のSTEPsistersであるという事実のために、そうした方法で彼を愛することが大丈夫かどうか議論することができます。 彼らは生物学的に関連していませんが、同時に、兄弟姉妹&amp;hellip;しかし、主要なストーリーラインは、慶太と彼の姉妹の関係に基づいています。 実際のプロットの点では、大きなものは何もなく、すべての物語は違ったものだったようです。 話は中学校の慶太を中心に展開しています。 彼は高校前の昨年を終えようとしています。 十分に普通だと思われる。 ああ、待って、私は、すべてのことが説明される前に、彼のベッドで眠っている双子の姉妹の両方に目を覚ますという事実を忘れて、彼に抱きしめていました。 彼らは目を覚まし、少年をやった後にキスして、ただ歩き出す。 アニメの最初の5分間は、何が起こるかです。 それを期待していませんでした。 とにかく、明らかに彼の姉妹は彼を嫌な方法で愛しています。そして、嫌なことに、彼は狂って彼を愛しているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは3年後、2ヶ月前に10日後に作られました。 全体として、アートワークは比較的近代的でした。 しかし、それは良いことです、今日のアートワークは本当に印象的ですから。 双子を区別するのは簡単でした。主に髪型の違いや頬のバンダードのために、笑います。  echiiのシーンもかなり詳細で、エロティックな博物館やショッピングセンターで私を始められることはありません&amp;hellip;ああ、神様&amp;hellip;とても詳細な&amp;hellip;私の目&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメがヘンタイであると考えられる理由の1つはサウンドであった。 私は皆、それが何を意味するのか知っていると思います。 それにもかかわらず、声優は、現実的ではないにしても、よかったです&amp;hellip;私を最も笑わせたのは理子のコメントとジョークでした。 彼らは本当によく考えていたし、それはアニメに成熟した面白い側面をもたらした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;えー&amp;hellip;私はキャラクターのいくつかが好きでしたが、それらのすべてではありませんでした。  Keitaは少し優柔不断なようだった。 私が彼を嫌っているわけではありませんでした。ただ、彼は本当に多くの事について心を尽くすことができません。 彼は姉妹と素敵な関係を築くことができます（私はそれをサポートするものではありません）。しかし、彼はそうしないことを選択します。 それは私を多くの笑い、彼の両親を作ったが、それでもケイトは決定を下す必要があります。 あなたが私の個人的な意見を聞いたら、AkoとRikoはショーの2人の最高のキャラクターでした。 彼らは本当に素敵な女の子のように見え、彼らは本当に人々を気遣っています。 主人公が邪魔にならないように、少数の良い少数のキャラクターがいましたが、私が好きだったにもかかわらず、それぞれの時間が限られていたことを嬉しく思っていました。 慶太/赤子/理子の話が少しずつ展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それはかなり良いアニメでした。 このようなアニメを見たのはおそらく2回目でした（私が好きな種類のアニメだとは言えませんが、私はそれが大好きでした）。 私はコメディとロマンスを楽しんだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;しかし、それは私のラップトップを再び快適にするために私のラップトップの位置を変えなければならず迷惑になりました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97315&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, I&amp;rsquo;ve been putting this review off for a while. I just haven&amp;rsquo;t exactly been ready to share my thoughts about the show, mostly because any thoughts people have on this show will most likely be typed with one hand.    Anyways, Kiss x Sis, the one anime I&amp;rsquo;m guessing all echii fans have heard of. That&amp;rsquo;s right, those who aren&amp;rsquo;t aware of this, Kiss x Sis is an echii, not a hentai, due to the fa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tiggernits&#34;&gt;tiggernits&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は中学生を中心に展開しています。 慶太はあなたの平均的なもので、一定のレベルで成績を上げるのに苦労している男に簡単に関連するので、姉妹と同じ学校に行くことができます。 このようなアニメがそうでなければならないように、非常に軽快で楽しいです！ うん、彼の双子姉妹。 実際には、彼らは血液関連ではありませんが、両親はまだ若いうちに結婚しました。 今ではそれは大した問題ではないでしょうが、今回はどちらも魅惑的に彼に恋しています。 アニメ全体を通して、彼らは心を勝ち取ろうとしますが、しばしば彼は試みていることで失敗することがあります。 物語が続くにつれて、彼はますます興味を持ち、魅力的な場面もあります。 まあ&amp;hellip;私は何を言っているのですか？ このアニメにはかなり境界線のヘンナイシーンがあると言えるでしょう。 それでは、このアニメは悪いと思ってはいけません。そうではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、ほとんどの（ボーダーライン）ヘンタイアニメとは異なり、アニメーションは素晴らしいです。 キャラクターと背景はよくアニメーションされていて、私は色付けがとても好きです。 私はキャラクターが不自然に動いているシーンや、何か似たようなものを見つけませんでした。 時には、特にシーンがもう少し性的なものになるときは、時々起こる欠陥、または少なくとも本当にヘタイのようなキスに気付くでしょう。 しかし、そのために十分なアニメーション以上のアニメーションがあることを見て、私は全く気にしません。 そして、私は、これを見ることを考えているほとんどの人もそうではないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のOPとEDは信じられないくらい魅力的です。 数回のエピソードの後、私は自分自身がシャワーを浴びながら吹き出しているのを見つけました。 私は本当にそれを誇りに思っているとは言えませんが、あなたは私のことを知っています。 声優はかなり良いです。  2人の女の子には、必要な、そしてあらかじめ形成された「少女」の声が装備されています。竹内健が声を掛けていることを聞くだけで、通常、ぎこちなさを感じるのに十分です。 以前はOVAを見たことがありましたが、まだ演技の多くは期待していませんでしたが、私は肯定的に驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は特別ではありませんが、確かに悪くはありません。 ケイタイは典型的な「ハーレム・アニメ・リード」で、女の子を幻想化したり、彼が普通に想像していたものを使ったりしながら、ほとんどの時間を過ごしています。 赤子は成熟した姉妹で、家族のために料理をしたり、成績がいい。理子はもっと幼稚で遊び心のあるタイプです。 彼らの違いが何であるか自問自答することもありますが、Keitaを誘惑するときには特に目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの空白の部分を埋めるために、いくつかのフィラー文字があります。 彼らはかなりうまく作られていると言わなければならない。 慶太の学校の友人たちを代表するグループがあります。 彼らはいつも、ケイタの運が彼を愛する2人の熱い姉妹を持つことを指摘し、しばしばケイタが彼の姉妹について自分自身を幻想化させる原因となる。 彼に怒りを抱かせるようなロリもあります。 そして、私たちには、ロイの姉妹、慶太、あこ、理子を近親相姦に見せようとしているオタクも間違っているという、アコの先生がいます。 両親にも小さな役割があります。 彼らは父親が彼らの愛、特に啓太の男らしさを奨励するという事実を除いて、彼らは非常に常設の親です。 最後に、私たちには面白いコメディを私たちに提供する最高の仕事をしている恥ずかしがり屋のメガネを着用している、大口の女の子三春美春がいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがまともなアニメ以上のものだと思います。 これを見る主な理由は、兄弟姉妹になる可能性が高いけれど、それは非常に面白いアニメなので、ほとんど私はそれを終了することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、簡単なアニメを探していて、興味深い性的なシーンに気にしないなら、これはあなたが探しているアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29954&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tiggernits/reviews&#34;&gt;tiggernits&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolves around a junior-high student. Keita is your average, easy to relate to guy struggling to get his grades at a certain level, so he can go to the same school as his sisters. Yeah, his twin-sisters. Actually, they aren&amp;rsquo;t blood related, but their parents married while they were still young. Now normally that wouldn&amp;rsquo;t be much of a problem, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はエピソード1を見ただけで、エピソードの半分は&amp;hellip;実際には最初の10分間ですが、私に教えてください&amp;hellip;あなたが見なければならないことはすべて、それは本当に悪いですし、 アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*これはちょうど私の意見です、あなたが誰であるかを知っていれば、このレビューはあなたの意見を変更しないので、束にあなたのパンティーを取得しないでください*。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー：主人公の湯田恵太子が、姉妹の阿子とりこの犬から保護されているシーンから始まります。 彼の姉妹が犬を怖がらせた後、同時に両手で圭太にキスをしたと同時に、「それはかわいい」と思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを「かわいい」と思う初めての唯一の時間です。なぜなら、このアニメは「かわいい」ものだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;慶太が学校で寝ている間、そのシーンは夢であることが明らかになった。 圭太は彼の変態した友人たちによって目を覚まし、変態すると、姉が寝ることができて幸運であると話し、慶太は彼らとセックスをすることを強く疑っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの反応が「何なの？」と保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のシーンは、ケイトが彼の家に帰ってきたときに彼の姉妹が彼と一緒に飛行機で帰ってきて、パンティショットをペアにしたものです。
それからどこの場所からでも、彼らは彼の胸をフラッシュする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは面白いと思いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、圭太はお風呂に入って、お姉さんが自分の胸をフラッシュしていると思うと、ボアを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが面白いはずだったと確信していない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして彼は風呂に入っている間、姉妹は下着を着ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はいくつかの人々がこれは面白いが、真剣に考えている方法を見ることができると思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これの後、ちょうど拷問になり、私は続けることを拒否します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：それは主人公2人の変態姉妹が性的に彼に魅了され、本当に彼の骨を飛びたいと思っているばかげたおかしなことです。 哀れみはそれを説明することさえしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ：かなり普通です、これはこのアニメの唯一の許容できるものです。
キャラクターのデザインはかなり魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は声優について何も言えませんが、私は姉妹の対話に本当に苛立ちました。 私はテーマソングが嫌いでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として：私は言うように遠くに行きます。 私は正直なところ、このアニメを嫌い、Kissxsisを忘れるのに役立つなら、私の脳を漂白剤でこするのが大好きです。
そして、彼らは血に関係しておらず、それ自体が「冗談」の一部であることを知っていますが、私はまだこの近親相姦の形を実際の近親相姦と同じくらい邪魔していると感じました。
あなた自身に警告してください、しかし、この種のものが好きな人には、それに触れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32080&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I only watched episode 1, well half of the episode&amp;hellip; actually just the first 10 minutes, but let me tell you&amp;hellip; thats all you need to watch, and it&amp;rsquo;s really bad, and goes to far, even for an ecchi anime.    *This is just my opinion, don&amp;rsquo;t get your panties in a bunch becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Suminoさんは15歳の中学生で、唯一のことを望んでいます&amp;hellip;決勝戦をパスして、姉の親友、赤子と理子と同じ高校に入学させます。 しかし、彼には2つの障害があります。  1つは、彼が学業以上の運動能力を持っていることです。これにより、学習したり、テストするのが難しくなります。 そして第二は、姉妹の両方が狂って彼と恋に落ちていて、食事や睡眠、そしてもちろん勉強のような簡単なことをしようとすると、無限の気晴らしを与えます。 そして、それだけではありません&amp;hellip;彼の先生の一人、彼が間違って摘発した仲間の学生、そして彼の学校の短いロリ様の女の子は、すべて彼のつまみの味が飢えています。 これらの女性が彼に与えることを愛することが多いとき、貧しい慶太は何をすることができますか？彼はそれらに与えるために約6インチしかありません？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KissXSisはFeelと呼ばれる小さな会社によってアニメ化されたと言われています。 なぜ私は主張しているのですか？ 他のアニメと同じくらい近いところには見えないので、私はHができません。信じられないほどの生産価値は唯一の償還要因です。 実際に、わずか2年の間隔で作られたこれらのショーの質の差は非常に広大で、私にそれを伝えるためにウィキペディアでBSに電話したいと思っています。 私は、後でHに注ぐようにこのプロジェクトに多額の資金を投入する必要性を感じなかった可能性があると思います。その場合、私は理解していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメーションがひどいとは言いません。 それは素晴らしいことではありませんが、私はこれよりずっと悪く見えるショーの多くを見ました。 アートワークは鮮明で清潔で、キャラクターデザインのいくつかはインスピレーションを受けていますが、ほとんどがジェネリックに見えますが、女の子の肌の奇妙な光沢のある跡はかなり気を散らすことができます。 裸の骨の予算は、実際にはかなりうまく管理されています。 多くの瞬間がありますが、このアニメーション技法は大変明白ですが、大部分は、スローで限られた動きにこだわり、数少ないお金の節約になります。um&amp;hellip; * cough * action scenes それはもっと必要です。 何が私を悩ませたのかは、アニメーション化していたものよりも、アニメーション化していた方法よりも何かでした。 音楽は悪くない、まったく一般的で忘れられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はここで新しい領域に入るつもりです。 長年にわたるレビューの中で、私は、シリーズのアニメーションや制作した会社のアニメーションについて話をしましたが、放映されたテレビ局について話をすることはありませんでした。 このショーは私が議論する英語のダブを持っていないので、私は本当にサブについて話し合う気がしません。私は先に進んでAT-Xと呼ばれる日本のテレビ局について皆さんに伝えます。 アニメシアターX&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AT-Xは日本のプレミアムチャンネルです。言い換えれば、ペイパービューステーションです&amp;hellip;その言葉の性質上、無制限の番組のほとんどをHBOのようなものに見せることができます。  Elfen Lied、Mahoromatic、Highschool of the Dead、Dance in the Vampire Bund、My Little Pony Friendshipの日本語ダブなど、2000年に設立されて以来、多くのTV-MAタイトルを放映しています 1）。 ペイ・パー・ビュー・ステーションである彼らは、ヌード、過度の暴力、ギャッピング、そしてその楽しい大人のすべてを使って番組を表示する権利を持っています.Funimationのようなストリーミング・サイトでは、 とにかく検閲されたバージョンを放送することを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはKissXSisが大人のイメージでいっぱいになっているため、KissXSisが放映するのに最適な場所であることが判明しました。 下着のショットや裸のボトムが豊富にあるだけでなく、このショーは、キス、頻繁なゴーピング、女の子の覗いている（多くの異なる角度から）、主人公の輪郭を描いた結果、フランス語のキス、 彼の姉妹が非常に明白にそれを身に着けているように彼の服を通って陰茎を起立させる&amp;hellip;しかし、実際のヌードの非常にまれな瞬間では、シリーズの女の子には、 このシリーズがその内容に関してどのくらいのファックをしているかを考えれば、それはうまくいけば奇妙な欠点です。 なぜなら、このショーが喜んでいる限り、乳首は彼らが交差したくないラインです。 あなたが弟ケタが、あこと理子が一緒に舐めるようになっているときに、乳首が非常にはっきりと現れていることを考慮すると、特に奇妙です。 私は彼が彼らに関係する血液ではないので、彼は彼らが持っているのと同じ物理的変形を共有しないだろうと思う。 少なくともそれは私が執着している説明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーを見るための私の最初の試みは、2012年の秋に戻ってきました。私はフェンスの両側からそれについていくつかのものを聞いていたので、それが本当にどれほど悪いかという奇妙な好奇心を感じました。 私は2つのエピソードの後に​​終了して、すでにそれを最悪のアニメと呼んでいました。 明らかにするために、それは私をオフにした近親相姦ではありません&amp;hellip;私は多くの人々がそうであるようにその話題に怒られていません。 しかし、近親相姦の話題を、それを嫌う人たちだけでなく、より広いオーディエンスにするためには、社会的なスティグマカードを演じて、その物を尊敬できるようにしなければなりません。 関連する夫婦は、周囲の人々からの判断に直面しなければならない。 私はOreimoについて私のレビューで多くのことを言及しましたが、私はKissXSisを参照ツールとして見たことはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がKissXSisから逃げ出したのは、可能な限り速く、最終的には、世界が私たちの3人の血の恋人に反応していたことです。 学校では、男子生徒の全身が青子と理子に執着し、慶太を追い詰めて彼らと一緒に暮らしていたことに気づき、2人の女の子が学校のキャンパスを回ったときに追いかけようとしている。 このアイデアに反発を示した唯一のキャラクターは、あなたがすぐに啓太と恋に落ちることを知っていた大きなおっぱいメガネの女の子でした​​。 私は後で教師の姿から学ぶので、それは作家が行っていたこととまったく同じです。 ストーリーのどこにいても、そのようなまばゆい見た目のキャラクターがなぜこのような極端なレベルに性的に神格化されるのかについての洞察が与えられていることを覚えておいてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、事態を悪化させるために、彼らの両親は、子供たちの間のこの騒乱を歓迎していませんでした&amp;hellip;彼らはそれを奨励していました。 エピソード1の終わりに、彼らは彼から数人の部屋に住んでいた禁断の猫の金鉱山を掘削するために圭太を飼い始めます。 彼らはまた、慶太と姉妹が血で本当に関連していないという爆弾を落とす&amp;hellip;慶太は息子で、双子はお母さんの娘だから、実際には兄弟であり、アニメは常に 彼らの間で起こっていることは完全にA-okであることを私たちに思い出させるために、彼らは私たちの喉の下の血族です。 私が過去に触れたように、それはそうではありません。 幼い頃から一緒に育ち、思春期を過ごした子どもたちは、お互いに性的に鈍感になり、私はそれを作っていないと誓っています。 彼らが実際に血液によって関連しているかどうかは問題ではなく、それはそれがうまくいくかどうかです。 それは法的には大丈夫ですが、最も卑劣な変態者だけが法的な抜け道を求めて自分の趣味を言い訳します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2回目のエピソードで、このショーがうまくならないことを確認した後、私は十分に持っていたと判断し、1年半の間それを離れました。 それは私の長い時間が待っていた2週間の休暇が終わってからのことです.2人の親友が私の自由な時間に見るためにアニメを選び、そのうちの1人が私に一連の作品を完成させるよう挑戦しました。 私が彼の顔をパンチするつもりはない理由は、私はOVAsを見る必要がないと言ったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KissXSisを見ようと2度目の試みをしたとき、私はシリーズがそれほど良くなることはないだけでなく、悪化する可能性があることに気づいた。 そして、私は、視聴者が服用したり離れることができる堕落した性的コンテンツについて話すだけではありません。 このシリーズには、あらゆる種類の物語を遠隔から示唆するものは何もありません。 唯一のプロットは、圭太が姉の一人と寝るのかどうかということですが、彼は喜んで、彼らが線を横切っているかどうかにはまったく関係しないような小さな挑発で彼らをばかにしています。 唯一の紛争は、姉が彼に巻き込まれることですが、彼は実際には何の嗜好も示さず、コークとペプシのように喜んで彼らの間を切り替えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ステキ、驚き、啓示、インタラクション後の相互作用、競技後の競技など、シリーズ全体が慶太と姉妹の間の瞬間の無限のストーリーにすぎないので、ストーリーはありません。 あなたが何かグラフィックが起こるのを待っているあなたの座席の端にいなければ、最初は面白いことがなかったからです。 女性の描写は、まったく無知で、嫌なことですが、&amp;hellip;まあ&amp;hellip;それはそれについて怒っているのは難しいです。なぜなら、いつまでたって女性が本当に好きなことに心配するようなことはないからです。 確かに、私が最初に激怒したときにそれを怒らせ、怒らせました。しかし、新鮮な表情と、時には「あなたは私を冗談ばかりしている」というランダムな試合で中断された驚くほど退屈な視聴体験でした。 私は最終的にこのアニメが何であったのか、今のところ私には無分別だと感じる理由と、なぜ脳が激しく批判的な内容であるかを怒らせることはできないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KissXSisは、それがコアで、セックスレスなヘンタイです。 さて、私はこれまでに同じラベルを投げることができるいくつかのアニメを見たことがありますが、これはテレビで実際に放映されたことが今までに見た最初のものです。 テレビ用の安全なポルノよりも無意味なものは何もない。 ポルノには現実的な女性キャラクターが存在することは現実的には期待できません。 それはジャーク・オフの幻想です。 誰かがこれを完全に見ることができる唯一の本当の理由は、見直しのためにそれを見ているのは本当の理由ではない&amp;hellip;私は狂っているし、恐ろしい人なので、私は何もしないでください。 した）。 このショーで起こっていることは、まったく起こらないセックスシーンに縛られているだけなので、良い近親相姦を探している人が欲しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの想像することができる唯一の他のタイプの聴衆は、A：兄弟が欲しいと願う人がいるかB：兄弟がいて欲しいと思っていて、どちらの場合でも恋人探しが熱望している 嫉妬深い嫌悪者だけがそれについて否定的な何かを持っている世界で、彼らは技術的にそれらに関連していない喜んで幸せな姉妹のペアを持っている脱出者の自己挿入ジャークオフファンタジーの一種。 それは人生だろうね。 いいえ、そうではありません。 成長し、あなた自身を冗談を言うことを止めなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KissXSisはアメリカでは一度もリリースされておらず、自己尊重の法律ストリーミングサービスは60フィートのポールでそれに触れることはありません。 それは違法なストリーミングサイトで利用できますが、私は通常このような戦術を推薦することはありませんが、正直なところ、このタイトルがお金を稼ぐかどうかは気にしません。 また、Ebayの安価なマレーシアのブーツレッグを安価に購入することができます。これは、シリーズのTV版で約13ドル、数年前に出てきた同等の長さのOVAシリーズと同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KissXSisが実際の正当なヘタ目タイトルとしてリリースされた場合、少なくともその大半が性的報酬で終わるストーリーアークがあれば、それはそのジャンルの中で最高のタイトルの1つになり易いでしょう、そして、私はそれを誇張していません 。 したがって、私はKissXSisに-4/10を与える。 それとも、MALが私を許してくれるかどうかは分かります。 キャラクターはよく発達して複雑です&amp;hellip;ヘンタイの基準によって。 ストーリーはインテリジェントでよく考えられています&amp;hellip;ヘンタイの基準によって。 アニメーションと音楽は非常によく生産されています&amp;hellip;ヘンタイの基準によって。 青いボールの訴えではなく実際の報酬で、ペーシングは目立たないだろう。 しかし、このシリーズは、あなたの地元のDVDストアの大人専用のセクションでDVDにまっすぐにリリースされませんでした。 それはテレビで、はるかに厳しく厳しい媒体でリリースされました。 合法的なテレビアニメとして、このショーは、最も絶望的で堕落した観客だけが何らかの満足感を見つける哀れな、無味のゴミ箱です。 私は彼らの一人ではないので、私はあまりにも寛大であるように感じることなく、このショーにゼロを与えることさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179665&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keita Suminoe is a fifteen year old middle school student who only wants one thing&amp;hellip; To pass his finals, and make it into the same high school as his older twin sisters, Ako and Riko. But he has two obstacles standing in his way. The first is that he’s far more athletic than scholarly, which makes studying and taking tests difficult for him to manage. And the second is that both of his sisters are madly in love with him, providing him with endless distractions as he tries to do the simplest things like eat, sleep, and of course, study. And it’s not just them, either&amp;hellip; One of his teachers, a fellow student that he accidentally groped, and a short loli-like girl from his school are all starving for a taste of his knob. What can poor Keita do when these women have so much love to give to him, and he only has about six inches to give to them?    KissXSis was allegedly animated by a small time company called Feel. Why do I say allegedly? Because it looks nowhere near as good as one of their other anime, So I Can’t Play H, whose incredible production values was it’s only redeeming factor. In fact, the difference in quality between these shows that were made only two years apart is so vast that I almost want to call BS on wikipedia for telling it to me. I gues &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enigmatest62&#34;&gt;enigmatest62&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、あなたはいくつかのエッチを探していますし、あなたはこの事を見ています。  Kiss X Sis（あなたの家にハレームを促進するアニメ）と近親相姦を入力してください。 だから、あなたが陰毛を数えている女の子、または誰かに腹を立てている女の子を見たい場合は、先に進んでください。もしそうでなければ、このアニメを見ないでください！ 私はどこから始めるのですか？ このアニメは12話の性的な恐怖です。  Keitaという男の子が母親の死後に共同家族に住み、父親はKeitaより双子と一歳の二人の娘の赤子と理子を持つ別の女性に再び再婚する。 いくつかのダンボールの理由のために、アコとリコはケイタを愛し、私は家族の愛を意味しない、私は欲望の愛を意味します。 このアニメは、姉妹のように間違っていることもあり、時には慶太自身がお互いに出会って近親相姦を得るための最も口実のない言い訳を見つけようとします。 正直なところ、このアニメを見るのが唯一の理由は、「明示的な」シーンを見ることだけです。このアニメは、実行する性的行為が基本的に「学習目的」のために服を脱いで行っているためです。 このアニメのキャラクターはかなり平凡で、興奮する価値はありません。 正直なところ、このアニメを見ないでください、それはたわごとですが、そこにはより多くのエッチとハーレムがあり、このアニメがあなたを笑わせようとしているとしても、正直言ってもっと厄介で嫌です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=160469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/enigmatest62/reviews&#34;&gt;enigmatest62&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so you&amp;rsquo;re looking for some ecchi and you come across this piece of shit. Enter Kiss X Sis, an anime which promotes harems in y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;h3nry-d-96&#34;&gt;H3nry_D_96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、少し裏付けです。 約1年半前、友人はこれについて私に言った、そして、彼はそれがかなり混乱していたと言いました。 私はそれが悪いとは思わなかった&amp;hellip;しかし、私は間違っていた。 このアニメはうんざりです。 主な問題は、それが私に「何なんて！ 分ごとに。  2人の姉妹は、彼らの若い弟を強打しようとしていると頻繁に彼を虐待ちょうど私を叫んだが、私は停止することができませんでした！ 私はエピソードを終えて、「それは終わった、終わった」と言っています。 しかし、私はそれを見て止めることができませんでした！ 私は何が起こるか見る必要があった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今や暴言は途方に暮れている。 ショーの芸術はかなり平均的で、ストーリーはかなり悪いです。 すべてのエピソードは基本的に兄弟を誘惑して虐待する方法を見つけようとしている姉妹です。 私はキャラクターの大部分を嫌っていました。特にキャラクターはほとんどなく、基本的には姉妹の欲望の対象になっていました。 姉妹自身は大丈夫なキャラクターですが、彼らは時々私を不快にさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを完全に嫌っていませんでした：いくつかのエピソード（チョコレートバナナを含む1ビット）でいくつかの楽しみを見つけました。 私が本当に楽しんだのは、姉妹が慶太と寝るのをやめさせようとしている侍に執着しているオタクである2人の姉妹の先生でした。 彼女は良い瞬間と私が気遣った少数のキャラクターの1つを持っていました。 オープニングとエンディングの曲も、私のハイライトの一つ、信じられないほどキャッチーで楽しい数字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ほとんど悪いキャラクターが、かなり面白い瞬間、1人のキャラクター、良いオープニングとエンディングの曲でかなり悪いショー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/H3nry_D_96/reviews&#34;&gt;H3nry_D_96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, a little backstory. About a year and a half ago a friend told me about this and he said it was pretty messed. I didn&amp;rsquo;t think it would be that bad&amp;hellip; but I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corntastic&#34;&gt;corntastic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この傑作をあなたの平均的なエ​​ッチスケッチーなショーとして誤解したり、それを「境界線の恋人」と表示することは非常に簡単です。 確かに、それは何度も非常に荒れ狂っています。 しかし、それはショーの魅力であり、アーティストは視聴者に挑戦します。 あなたは恥知らずの過去を見て、児童の長期虐待に苦しんでいる女の子の毎日の生活をはっきりと描写しているのを見ることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Spoilers ahoy、あなたは警告されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードから、あなたの典型的なハーレムの主人公である主人公の啓太に紹介されます。 彼は女の子が左右にぶら下がっていて、学校全体の羨望のためにいる。 ショーの主なプロットは、彼の高校に入学させようとしている双子の姉妹の試みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの兄弟たちとの心情は非常に早く、夜は常に彼の部屋に忍び込んでいるか、彼と一緒に馬鹿にしようとしています。 すべてのあなたのファンのために、私は現実に近親相姦が発生する頻度をよく知っていると確信しています。 通常の兄弟は、幼児/子供として周りを包み込み、一種の医者です。 そして、彼らは彼らが何をしているのかを知っている本当のものがあります。 その最後のものはまれに起こることはめったにありません。それが起こると、それは通常、世帯で間違っている何かの兆候です。 この家庭では何かが間違っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のキャラクターデザインの一環として、ヒロインの一人である彼女は、顔の側に包帯をつけています。 誰かが包帯を着用することを期待しているように、おそらく彼女は彼女が隠している傷を持っていると推測できます。 しかし、このショーはほぼ1年間にわたって行われます。 それまでにどんな正常な傷も長く消えてしまっていただろう。 その事実を複雑にすることは、トリオが小さな子供であった時代への数々のフラッシュバックの登場です。 理子は同じ絆創膏を同じ場所につけている。 今では、カジュアルな視聴者は、怠け者の執筆のように書いているかもしれませんが、実際には注意深く細工されたプロットデバイスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の母親と父親（特に父親）は、この近親相姦を奨励し、たとえ啓太に「チャンス」を提供しています。 通常、両親は近親相姦に反対している。 完全サポートは多くの赤旗を発生させます。 そしてその赤旗は、父親がこれらの女の子を非常に長い間虐待しているということです。 理子はやや不器用な女の子です。彼女は一点で彼の進歩に抵抗した可能性が高く、彼は彼女を傷つけ、彼女を傷つけました。 彼女は恥をかきながら、フラッシュバックで見る包帯で包帯を包みました。 アコもこれの犠牲者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このトラウマに対処するために、彼らは新しい兄弟Keitaを探します。 アニメ全体を通して、少女たちは夜に自分の部屋に潜入しようとします。なぜなら、彼らは彼ら自身で滞在しているかどうかを知っているから、父親は彼らに訪問します。 ケータはもちろん、明るい少年であり、これをよく知っているので、彼はその進歩をあまり知らない。 もし彼がこのことに対して勇気づけるならば、彼の父は彼を傷つけ、おそらく彼を殺すだろう。 母親は、それが単なる愚かなゲームだと思って、すべてについて否定している可能性が高い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの典型的なハーレム・コメディのように見えるものはすべてこれで隠されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び、何も思い出に残る。  EDはかなり良いですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：上記9/10を参照&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10 OR 0/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がそれらの二重スコアによって意味するものを理解すれば。 一方で、それはそれがいかに心臓をひっくり返すか私に嫌気がしました、そして、私はそれを楽しんでいませんでした。 しかし、それは10に値するという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆のために何かと素晴らしいショー。 カジュアルな視聴者のために、あなたは近親相姦がほとんどないという楽しみがあります。 重要なビューアにとっては、近親相姦脱構築と多層のプロットや文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146869&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/corntastic/reviews&#34;&gt;corntastic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s very easy to misinterpret this masterpiece as your average ecchi-sketchy show, or even label it as &amp;lsquo;borderline hentai&amp;rsquo;. Admittedly, it gets extremely raunchy many times. But that&amp;rsquo;s the allure of the show and the artists challenge to its viewers. Can you look past the lewd and see the authors stark depictions of the every day life of a girl suffering thr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anucheekibreeki&#34;&gt;AnuCheekiBreeki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キス×シスは、愛、欲望、コメディーについてのうわさ話です。 それはショーのコメディー・デバイスとして自然の中で、しばしば性的な、不条理なセナニガンを使用する非常に基本的なプロットを持つエッチです。 通常、視聴者は「私は見ている」と思っています。 すべてのエピソードの冒頭で、私は、今回、阿子と理子が弟にどのような愚かなおどりを採用するのだろうと思うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アコとリコは、他の男の子との出会いを考えず、他のすべての賛美者を拒否するという点でも、弟のために莫大な愛を持っています。 彼らは彼らの愛を表現できる最善の方法で、おそらく兄弟慶太に向かって欲望の行為を通して彼らの愛を表現する。 ショーは本当に伝統的な家族の価値とあなたがいるものを愛することの重要性に戻ってきます。 全体的な&amp;rdquo;迫害&amp;rdquo;の事の人々の批判は、一般的に誇張されて、私は彼らの血液に関係なく来ることを意味します！ 結局近親相姦はウィンチェストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべて、自己制御と、シリーズ全体を通して啓太の性格が示すように、どうして欲望と誘惑に陥るべきではないかということです。 私はそれをそのような状況で何をすべきかの事例研究と見ていました。 残念ながら、私は自分自身が見つけた多くの状況でこのような誘惑に抵抗することはできませんでした。しかし、時には、ただの事例であれば、これは啓太さえも人間だけであり、感情によって追い越されることを示しています。 欲望と誘惑。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがあなたのお母さんと一緒にそれを見ていない場合は、私は強くあなたの姉妹とそれを見ることをお勧めしますこれを見ている場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnuCheekiBreeki/reviews&#34;&gt;AnuCheekiBreeki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiss x Sis is a risqué story about love, lust and, comedy. It’s an Ecchi with a very basic plot that uses absurd shenanigans often times sexual in nature as th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;andristian&#34;&gt;Andristian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;事実、アニメがある場所には、ほとんどいつもファンサービスがあります。 エッチシリーズは今やかなり新しい時代を迎えており、新しいショーでは、テレビに公開することができる明示的な素材が絶え間なく登場しているようだ。そこには多くのオタクの喜びがある。 境界をプッシュするそのようなショーの1つはKiss x Sisで、混乱の中でいくつかの近親相姦を投げながら倒錯とコメディーを混ぜようとするエッチアニメです。 ああ、喜び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisは、男性の主人公Suminoe Keitaと彼の2人の古い双子の姉妹（または義理姉妹）によって、より正確に彼を引っ張ったセナニガンに焦点を当てています。 物語は、中学校の慶太の昨年、彼の最終試験で苦労しながら、彼の方に向かって往々にして変態した進歩に抵抗しようと試みながら（実際にはもっと正確な言葉になるだろう） 卑猥なことが起こり、コメディが続くなど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのエピソードは、他の多くのエッチアニメに特有のカジュアルなペースと物語を採用しています。ほとんどの場合、プロット単位ではあまり起こりません。 もちろん、規則の例外であるいくつかのエピソードがありますが、残念ながらこの場合はそれは良いことではありません。  Kiss x Sisは、エッチやコメディーの部門ではうまくいきます。本当にボーダーラインのヘンタイの瞬間を送って、必要が生じたときにユーモアでうまく混合します。 驚くべきことに、この側面にもっと焦点を当てプロットの展開を無視したエピソードは、最も楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先に述べたように、アニメーションがもっとプロット指向のエピソードに向かうときは、あまりうまく動かない。 彼の今後の試験のための慶太の準備は、姉が敬愛の勉強時間に介入して、彼を支えるために、そしてもっと重要なことに、いつもの卑劣なやり方で行くように、最初は役に立つプロットポイントになります。 彼。 残念ながら、シリーズが進行するにつれて、ストーリーのより劇的な側面に絶え間なく注目が集まります。ストーリーのサポートはキャラクターの発展がないため、また互換性の欠如 コメディスラッシュエッチとショーの深刻な側面の間にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sisが偉大さを見出し、ユーモアとファンのサービスを満載した劇的なエンターテイメントを提供する瞬間があります。このアニメがその点でどれくらい遠くまで喜んでいるのか疑問に思うかもしれませんが、最終的にシリーズは ドラマを全面的に投入する必要はありません。  ecchiといくつかのエンターテインメントを探している人は確かにKiss x Sisで間違っていないでしょうが、そこにはさらに多くのショーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Andristian/reviews&#34;&gt;Andristian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Fact is wherever there’s anime, there’s almost always some sort of fan service to be had as well. Ecchi series have been around for quite some time now and with every new show there also seems to be a continuous rise in the explicit material that is allowed to be shown on telev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;velocitywaffles&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：KxSには2つの部分があります。それは若い兄弟と少し恋し合っている双子の姉妹と、同じ高校に入ろうとしている兄弟です。 これはかなり単純な話のように聞こえるが、私は、これを真実の近親相姦のエッチや、彼がすべて彼を愛する女の子のようにブーケに投げ込まれたエッチを作っていないことについて、 行う）。 その話は、典型的なフィラーのエピソードがあったにもかかわらず、かなり元気でした。ファンの中には少し重いものがありましたが、あまりにもばかげていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：音楽は良かったし、オープニングとエンディングを終了してから、音楽に至るまで、アニメにはうってつけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は、ちょうど絵のあまりにも多くの怠け者のシーンではなく、（まだ話している間はあまり動きがなかったが）良い、かわいい文字だったが、まだアニメに合っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このキャラクターはこのアニメのハイライトであり、彼ら自身の個性を与えられ、オリジナルであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は確かにこのアニメを楽しんだ、私はそれがちょうど別のecchiになると思ったときに私はscepticleだったが、私は文字を知ってどのくらい見て、エッチといくつかの本当の面白い /ロマンチックな瞬間がこれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なノートでは、エッチを批判してエッチを批判して、基本的にはロムコムが男に合っていることを理解している女性に言いたいのですが、もしあなたが性的な事故/遭遇を取り除いてドラマで少し重くなり、  / 4人の大部分の女性がそれを愛する人のキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=48943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VelocityWaffles/reviews&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: KxS has two parts, it&amp;rsquo;s about twin sisters who are in love with there slightly younger stepbrother, and the stepbrother trying to get into the same highschool as them. While this sounds like a pretty simple story I have to give the writters credit for not making this either a true incest ecchi or an ecchi where the guy is just thrown in with a buch  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakujkp&#34;&gt;OtakuJKP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまりにもばかげたことをあなたは見たことがありますか？ それがこれです。 キス×シスはばかばかしいです、あなたはそれを見て止めることができません。 このアニメは詰まったキャンディーの箱のようなもので、あなたは何を期待するのか分からない。 このアニメのジャンルは、ハーレム、エッチ、ロマンス、学校、コメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの設定は、あなたが見る他の学校ベースのアニメのようなものです。 典型的な陸上競技場、学校の教室、典型的な祭りがあります。 しかし、物語そのものは、あなたがアニメでは通常見ないものです。 主人公の圭太は、血と関係のない2人の姉妹のアコとリコの間で、同じ学校に入学しようとすると結婚する必要があります。 残念ながら、結局誰が結婚しているのか分からず、失望しましたが、女性キャラクターがお互いに優位を得て、私がかなり面白いと思ったケータの愛情を勝ち取ろうとしています。 予想通り、Kiss x Sisは多くの点で性的です。 物を使って愛情を示す方法から姉妹とほとんど性交するまで、私はこれについて一つのことを言うことができれば、それは変態になることから境界線です。 まあ、もちろん、あなたはその陳腐なものがなければ、エッチとハーレムのアニメを持つことはできません。 このアニメには、鼻血、胸のつかみ、パンティショットなど、多くのクリシェが見られます。 あなたはこれらのクリシェがばかげていると思うでしょうが、何か奇妙な理由でKiss x Sisはあなたがそれを許す面白い方法でそれを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのアニメーションはFeelという会社によって制作されました。 アニメ会社のことを聞いたことがない、あるいは知らないのなら、彼らはメイヨーチキ！、ヨスガノソラ、アウトブレイクカンパニー、マイティーンロマンティックコメディSNAFU TOOを制作したのです。 このアニメのアートスタイルと環境は典型的なように見えます。 私はそれが悪いと言っているわけではないが、本当に何も私には目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのテーマソングは、私が気にしないJポーランド語の音ですが、思い出に残ることはありませんでした。 バックグラウンドミュージックにも同じことが起こりますが、各シーンにマッチするように見えました。これは私の本でうまくいきます。 声優と女優もいい仕事をした、私は本当に不平を言うことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのないアニメって何？ 文字自体はかなり一般的ですが、文字間の明確な区別があります。 ロリや大きな胸の女性キャラクターなど、いくつかの面倒な側面の文字があります。 残りの部分については、実際にはいくつかの独自性があります。 たとえば、一方のキャラクターは料理時に悪いですが、他方のキャラクターはそうではありません。 キャラクターの一意性を使用して、作者はキャラクターの特性を使用して、各キャラクターをメインキャラクターにとって最も合ったものに見えるようにします。 すべてのキャラクターは、彼のハレームの役割を与えることによって、確かに主人公を昇格させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が10のうち8を与えたのは、私が時には不自然で不快だったからです。 ショーには、あなたの本質的なロリです、この1人のキャラクターがいます。 私が好きではなかったことの多くは、彼女が中学校にいると思って奇妙で厄介だと感じていた啓太で彼女のパンティーを見せてくれることです。しかしねえ、私は、 参照してください。 私がKiss x Sisについて気に入っているのは、彼らが最後にした変わったことを上回るということです。 もしあなたがハレムとエッチをベースにしたアニメを作ろうとするなら、それを好きになるには少なくともそれを許してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのアニメを楽しんだが、これを見てから空になった。 何かが欠けているように感じました。 私はショーを楽しんだが、私は全体的なストーリーラインに夢中だった。 私が終わった後、私は自分自身に尋ねました。 それ以上はありますか？」私はストーリーに満足していなかったし、確かにエッチに満足していなかった。 それはもっと必要なように感じました。  Kiss x Sisはあなたに楽しい行為を楽しませますが、私は本当につながりにくい意味のある話がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195398&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuJKP/reviews&#34;&gt;OtakuJKP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever watched something so ridiculous you couldn’t have enough of it? That’s what this is. Kiss x Sis is so ridiculous, you just can’t stop watching it. This anime is like a box of assorted candy, you don’t know what you’re going to expect. The genre’s for this anime are harem, ecchi, romance, school, and comedy.    Story: (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story’s setting is like any other school based an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dandey&#34;&gt;Dandey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キス×シスは、私が見た2番目の近親相姦または兄弟姉妹×兄弟アニメであり、それが最後になると言っても安全です。 全体のコンセプトはちょっとだけです&amp;hellip;私は知りません。 近親相姦 しかし、ちょっと人がいると思う人もいます。私は誰かを判断するためにここにいるわけではありません。ちょうど冗談です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このジャンルで2つのアニメだけを見てきたのを見て、私はそれを比べることはほとんどありません。 この番組にはもっとコメディーな側面があることがわかりました。私はそれがもう少し「心理的」であるヨスガノ・ソラと比較して、少し見やすく感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：かなりシンプルで、兄弟と二人の姉妹が一緒に住み、お互いに恋している。 彼らは絶えず兄弟を誘惑する方法を考え、学校やその他の生活に関わる問題があるかどうかを彼に助けます。 それは基本的にすべて起こります。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートワークは素晴らしかったです。 私はこの部門ではたくさんのことを期待していませんでしたが、それは私にはうれしい驚きでした。しかし、私はそれが傑作であると言っているわけではありません。  2010年以降に作られた他のROM-COMとまったく同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：OPとEDの両方がこのシリーズに本当によく合います。 それは私が耳を傾けるものではありませんが、ショーを褒めました。 サウンドエフェクトとボイス演奏は、おそらく私が見つけた最も強い要素の1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを愛していませんでしたが、私はそれを嫌っていませんでした。 しかし、現実的に言えば、2人の女の子が「姉妹」ではなく、ちょうど何らかの理由で彼と一緒に暮らしていた&amp;hellip;親が亡くなった、またはわからない、何か創造的なもの、それは見て楽しいショーでした 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;努力のために8点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117973&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dandey/reviews&#34;&gt;Dandey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiss x Sis is the second incest or sibling x sibling anime that I have watched, and safe to say it will be the last. The whole concept is just a bit too… I don’ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furibaka&#34;&gt;FuriBaka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最後にそこには、Kiss x Sis TVシリーズがあります。 私がマンガをスキャンしていたとき、OVAが出版される前でさえ、私はそれを切望していました。 スターター：OVAと違って、マンガの直後には行かない！ あなたの望みを高くしないでください。でも、もしあなたがマンガを好きなら、あなたはTVショーを好きになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9
+ KxSについて まあ、それは典型的な設定のいくつかの種類です：1つの普通の変態少年、いくつかの女の子と多くのエッチ。 この「正常主義」の例外は、これらの女の子のうち2人が姉妹であるということです。 しかし、いつものように、彼らは血液関連ではない&amp;hellip;私はこれの背後に大きなプロットはないと思う、すべてのエピソードは別のストーリーボードと他のものとなることを意味する。 しかし、私は間違っている可能性があります、ちょうど2エピソード後に伝えるのは難しいです。 結局それは次のようなものになるでしょう：誰がケイタに終わるでしょうか？ ちょっと、それは私たちがそれが起こりたいと思う方法です、そうではありません&amp;hellip; OVAと比較して、テレビ番組は「ハードコア」ほどではなくメインストリームのようです。 私はあなたにOVAのエピソード3を思い出させたい）。 我々は見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
+ああ、理子とあこちゃんを見てうれしいです、彼らは背景や細部として非常によく描かれています。 大きな特殊効果やぼかしなどはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
+私はそれが良いと思う、何も普通ではなく、良い。 声はほとんどの時間の写真に合っています - 音楽はあなたの神経を刺激しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
+ホー、それは我々がそれを好きな方法です！ 優しさ、何らかの成熟した要素、純真さ、そして私はすでに可愛さを言いましたか？ 彼女はすでにマンガにいたので、私のお気に入りはおそらくあこだろう。 いいえ、彼らは非常によくバランスが取れており、あらゆる種類のフェチが数十人の女の子で覆われるわけではありません。 ほんの少しですが、私はそれらのうちの1人があなたの心をより少なくないものにすると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの期間中、あなたが見たいと思っているハレームアニメのすべての要素を見ることができます：愛の悩み、後ろ姿、変態思考、愛三角、かわいい女の子、そしてエッチ感）。 しかし、あなたはアニメだけをこのアニメとして見るべきです - プロットにはマンガやOVAと同じテーマがありますが、それは同じストーリーラインではありません。 私は、父と母がこれらの3の愛をサポートしているので、テーマはかなり興味深いものだと思います。それはすべて面白い方法で行われます。 さて、私はこのショーが本当に好きで、お勧めしたいですが、ちょうどあなたがecchiとharem Animeが好きなら;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：今は8です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FuriBaka/reviews&#34;&gt;FuriBaka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Finally it&amp;rsquo;s there, the Kiss x Sis TV Series. As I was scanlating the Manga, I was longing for that even before the OVA was published. For starters: Unlike the OVA it&amp;rsquo;s not going straight after the Manga! So don&amp;rsquo;t get your hopes high, b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lamii&#34;&gt;Lamii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたと恋し合っている双子の姉妹と一緒に暮らすのがどんなことなのか疑問に思ったことはありますか？  Kiss x Sisでは、普通の中学校のKeitaとすぐに高校生になるような経験をしています。 彼の姉妹であるアコとリコは、彼に愛情を示すために絶え間なく彼を奇妙な方法で悩ましている。 これは、すべてのエピソードで続き、こうして、AkoとRikoがKeitaの隣で何をするかについて、面白くて予測できなくなっていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはまっすぐです。  AkoとRikoはKietaが高等学校に入学試験をパスするのを助けます。 あなたが外で見るものはあなたが得るものです。 ストーリー・ラインの下には何も隠されていませんが、それでもアニメは道に沿って多くのものを提供することができます。 エンターテインメントから視聴者に至るまで、そのキャラクターの魅力的な特徴づけまで。 すべてのエピソードでは、アコとリコはケタの愛情を得るために何か違うことをするだろうし、その時々のことは陽気で、他の時間は変態してコンテンツの境界線を変えてしまう。 それはファンサービスのためには素晴らしいかもしれないが、アニメのストーリーには恩恵をもたらさず、むしろその特定のエピソードを長引かせるシーンを提供したという意味で長い時間をかけている。 先ほどお話したように、一部のシーンはボーダーラインのヘンタイの領域には入らず、コメディーの偉大なソースであり、アニメを楽しくしました。 一方で、アニメは自分の特定のグループの各キャラクターを個別化することができ、各キャラクターは独自の特徴を持っていたので、特徴付けは良好でした。誰かが私に自分のキャラクターを思い出すように頼んだら&amp;mdash; 簡単な作業です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術の面では、アニメはほとんどのハーレムのアニメで見つけることができるという事実のためにランク付けされていますが、「えっち」のような芸術が改善を見せていたアニメには瞬間がありました。 アコとリコの芸術は魅力的です。 彼らの見た目は魅力的で、他のキャラクターの中から目立つようにして、アニメに一種のユニークさを加えました。 オープニング曲は元気だったけど、終わりの曲は別の話です。  EDの曲は非常にキャッチーで、簡単にひとつの注目を集め、あなたはそれを助けることはできませんが、最後まで聞いてください。  EDアニメーションと一緒に、どのように抵抗できますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局、Kiss x Sisは心地よいアニメであり、エッチの瞬間を楽しんで人生を楽しむ人たちのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=75677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lamii/reviews&#34;&gt;Lamii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wonder what it is like to live with twin sisters who are madly in love with you? In Kiss x Sis, Keita, an average middle school and soon to be high school student, experiences such that. His sisters, Ako and Riko constantl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような種類のフィクションでも扱うのはやりにくいという問題があります。 薬物中毒、自殺、性的虐待などです。これらの話題のうちの1つは近親相姦です。いくつかのショーでは、これを行うすべてのショーで、一種の解説として行動することがありますが（私の頭に来る唯一の例は風起です）  、近親相姦のために近親相姦があるショーがあります。  KissxSisのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
KissXSisへの物語は、それが本当に近親相姦であることについて本当にユニークな唯一のもので、かなり一般的なharem / romcom物語です。 各エピソードのプロットは、兄と恋人を誘惑しようとしているリコとアコの周りを中心にしています。そして、このアニメの主な「魅力」を与えられれば、おそらく最後に何が起こるかを推測することができます。 物語は、近親相姦を言い訳しようとします。桂太と姉の里子と青子は血縁ではなく、結婚に関連していると言います。 そして、私はその言い訳を買わない。なぜなら、率直に言って、彼らはまだ関連しているからだ - それはまだ近親相姦だ。 あなたはショットをとるのではなく、そのミスト技術によってインフルエンザワクチンを得ることができますが、それでもワクチンを入手したという事実は変わりません。 少なくともショーでは、ケイタの姉妹は彼より若干年老いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イベントの半分は、一般的なharem / romcomで動作するものですが、絶対に嫌なイベントもあります。 たとえば、あるエピソードでは、理子とあこの両方が兄弟にとって幸運の魅力を演出します。 これは十分に無邪気に聞こえるが、彼らはその魅力の中に泡を入れてそうする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はここで使用したスタイルのファンではありませんが、見るのは不愉快ではありませんでした。 私は家に書くつもりはないが、私も非難することはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音は言うまでもなく悪くはない、それはちょうどかなり忘れられない - オープニングは一般的なJ-Popであり、エンディングもかなり一般的である。 声優は&amp;hellip;大丈夫だと思いますが、このショーについては本当に際立っているとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
理子さんと青子さんは一般的な姉妹です。彼らは兄弟を悩ますことにのみ関心があります。彼らは普通の会話の話題について話していません（天気のような話や学校でのやり方について一言も話しません）  。 圭太は、最初は自分の努力に抵抗しているようだが、彼はその後、彼らが彼のために落ちるのを嫌になり、最後まで彼らの進歩に問題がないようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リコと青子の弟を誘惑しようとしていた彼らの教師である桐生悠樹が、実際に彼女が私がそのショーについて気に入ったキャラクターであることがわかった理由は、 クローゼットオタク（オタクは一般的に男性を指しているが、女性の相手を忘れている）、彼女は本当にコスプレになっている（これは実際いくつかの場面では重要だ）。 他の誰もそれに問題はありません。実際、3人の主人公の両親は理子とあこを実際に励ましています。 これは一度これを冗談としてして、残りの時間に双子の姉妹を叱ったならば、それは一つのことでした。 しかし、いいえ、その話はそれ自体を償還しないことを選択します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は実際にはいつもハーレムを見て楽しんでいます（これは完璧なジャンルではありませんが、私が本当に楽しむジャンルのショーがあります）が、これは私が見た最初のものでした（私は結果として精神的傷跡を持たなかった 私はそれを見て少なくともいくつかの楽しさを持っていなかった）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私はちょうどこれをスキップしたいと思います。 それは本当に貴重な時間ではありません。あなたにこれを見てもらうのと同じ時間をあなたに取るような、より多くの優れたシリーズがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりの推奨事項：風子恋、天国の不動産&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are certain issues that it can be rather tricky to handle in fiction of any kind. Drug addiction, suicide, sexual abuse, etc. One of these topics is incest - and while some shows have it to act as a commentary of sorts, for every show that does this (the only example that comes to my head is Koi Kaze), there&amp;rsquo;s a show that has incest for the sake of incest. Lik &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivaaan&#34;&gt;Ivaaan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エッチファンは、
エッチファンの腕時計、
エッチファンはこれを必要とし、
私にそれを教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、これはアニメのようなものです。つまり、WTFがそのポイントです。 私は最高のエッチアニメのためにアニメーター（チーム全体）に金メダルを授与し、これがどれほど荒れているか（私が意味する近親相姦の側から）のために彼を殺してしまいます。
だから、概要から、あなたには近親相姦があります。 このアニメは2010年のものですが、どこにも見たことがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは慶太の話に連れていって、二人の姉妹（彼らはあまりにも彼を愛しています）、金メダルを手に入れるべきお父さん、お父さん、お父さんが日本で一番変態でおかしなお父さんになっています。 彼と一緒にいるシーンで私は笑ってしまった&amp;hellip;）。 あなたはいくつかの「プレ・メイン」ストーリーシーンにドラッグされます。 私が言いたいのは、それが慶太の周りだけに集中していないということです。 また、彼が͡°͡withで遊ぶ女の子が増えます。 それはどのように終わるでしょうか？ 推測してみてください。 あなたが推測することができない場合は、それを見に行く。 あなたが女性であれば、それを見ないでください、あなたはそこにいくつかの男の願いを見つけるでしょう&amp;hellip; このアニメは実際にはかなり面白いです。 その2人の、無邪気ではない姉妹の名前：理子子子。 私は認めなければならない、彼らはかわいいです&amp;hellip;私はカワイを意味しました。 彼らはKeitas Dを望んでいると言っていたので、彼らは（最初から）望んでいない、彼らはまだ彼を欲しい。 彼が望む高校を選択しなければならない時に、彼は2人の姉妹がいる同じ高校を選ぶ。 彼らは入学試験の準備に役立ちます。 その時、彼は彼の姉妹の側からの愛についてもう少し出てくるだろう。 その時点から、ほとんどの男性の視聴者（私はすべてを言いません）は、いくつかのシーン（まだその唯一のエッチ）からその小さなボナーを始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230551&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ivaaan/reviews&#34;&gt;Ivaaan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi fans comes,  ecchi fans watches,  ecchi fans need this,  tell it to me p&amp;hellip;s.    Yeah, this is one fcked up anime, I mean, WTF is the point of it. I would give an gold &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iyamtebist&#34;&gt;iyamtebist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KissXSisはおそらく私が見ている最も興味深いシリーズの一つです。 それは基本的にソフトコアポルノであることを実際に試みるシリーズであり、それは働く。 そこにはいくつかのエッチシリーズがありますが、実際にそれらに強いプロットがありますが、KissXSisはまったく異なるケースです。 ファンサービスへのアプローチは、大きな胸やパンティショットをすることだけではありません。 シナリオを見て楽しめるようにするだけで簡単にできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙な瞬間がとても本物だと感じる以外に、KissXSisについてとても楽しいものを本当に説明するのは難しいです。 シリーズの不条理とその変態の性質はしばしば面白いが、それを推進するシリーズのロマンチックで性的な性質よりも重要である。  KissXSisは、トーンではまったくオルガスムなシリーズです。これはあなたのシリーズが姉妹の近親相姦についてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズで本当にうまくいくのは、私たちのキャラクターの関係が本当に感じられるということです。私が想像することができるのは、このような論争の前提で達成するのは難しいことです。 これは、文字がほとんどの人が信じるよりも現実的であるためです。 シリーズには兄弟姉妹が陰謀の装置として近親相姦を持っているかもしれませんが、慶太と姉妹、あこと理子は、血液関連ではありません。 潜在意識レベルでは、人々が緊密に育てられた人たちに性的魅力を持たせるのを防ぐ心理的効果があります。 これは、ほとんどの人に近親相姦の嫌な思いをさせるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、KisXSisでは、慶太とその兄弟はお互いに生まれていませんでしたが、子供時代には不自然に近くにいました。 また、これに対するキャラクターのアプローチも面白いです。 彼の姉妹との関係のアイデアを持っている喜びを持っているのは、唯一の関係者です。 アコとリコの両方が彼のために彼らの欲望を明確にし、両親は実際にそれを奨励します。 ケイタイ自身は、通常、否定の状態にあり、アイデアを信じたくないが、彼は本当の気持ちを無視して非常に苦労している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;発生するシリーズのほとんどの側面は、非現実的ではない可能性が非常に低いものであり、コメディー効果のために起こりそうなことはほとんどありません。 コメディーは主に期待の転覆に基づいているため、この番組の可能性の低い側面はショーの利点に働きかけることになります。 ラブ・ヒナ以来、アニメに感染している不快なプルードよりも、いたずらな変態としてほとんどの女性キャラクターを持つことで、コメディをもっと賢く上手く動作させるシリーズのいくつかの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽賢明、シリーズはかなり良いです。 特にエンディングのテーマは本当にキャッチーで、感情的な瞬間の音楽の多くはとてもよく合います。 一方、アートはかなり低品質で、アニメーションや再利用されたクリップには多くのスキップがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、KissXSisは非常に面白いシリーズでした。 私はそれが有罪の喜びだと言いたいと誘惑されますが、私はあなたが好きなものについて罪悪感を感じなければならないことを暗示しているため、個人的にはその言葉を嫌いです。 私は、シリーズが性的欲求に少し頼っていると主張することができると主張することができると思うが、私はそれが正しいことを少なくとも確認することができる。全体として、私が本当に言うことができる唯一のことは、 素晴らしいものになろう。 しかし、KissXSisは、好奇心をそそられるだけでなく、好きなキャラクターや面白い瞬間を使って楽しい話を作っていくのに成功しています。 明らかに、あなたが近親相姦やファンタジーを気に入らなければ、近親相姦やファンクルーシヴに関するこのアニメが好きではないでしょうが、そうであれば、なぜこれを最初に読んでいますか？ あなたがecchiシリーズのファンであり、近親相姦を気にしないなら、これはあなたが楽しむシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iyamtebist/reviews&#34;&gt;iyamtebist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KissXSis is perhaps one of the most interesting series I have seen. It is basically a series that tries really hard to be softcore porn, and it works. While there are some ecchi series out there that actually do have strong plots to them, KissXSis is an entirely different case. Its approach to fanservice is not just through having big breasts and panty shots. It  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aikawa&#34;&gt;_aikawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のストーリーは、慶太に2人の老姉妹、アコとリコがいますが、彼らは血に関係していないので、彼らは嫌な方法で彼を愛しています。 学校で事故が起こった後、アコとリコはついに彼に愛を告白する。 慶太は兄弟姉妹以外の人に会うことを嫌っているが、姉妹と同じ学校に通ろうとするとゆっくりと魅了される。 今ではそれは大した問題ではないでしょうが、今回はどちらも魅惑的に彼に恋しています。 アニメ全体を通して、彼らは心を勝ち取ろうとしますが、しばしば彼は試みていることで失敗することがあります。 物語が続くにつれて、彼はますます興味を持ち、魅力的な場面もあります。 まあ&amp;hellip;私は何を言っているのですか？ このアニメにはかなり境界線のヘンナイシーンがあると言えるでしょう。 それでは、このアニメは悪いと思ってはいけません。そうではないからです。 このようなアニメがそうでなければならないように、非常に軽快で楽しいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、ほとんどの（ボーダーライン）ヘンタイアニメとは異なり、アニメーションは素晴らしいです。 キャラクターと背景はよくアニメーションされていて、私は色付けがとても好きです。 私はキャラクターが不自然に動いているシーンや、何か似たようなものを見つけませんでした。 時には、特にシーンがもう少し性的なものになるときは、時々起こる欠陥、または少なくとも本当にヘタイのようなキスに気付くでしょう。 しかし、そのために十分なアニメーション以上のアニメーションがあることを見て、私は全く気にしません。 そして、私は、これを見ることを考えているほとんどの人もそうではないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;両方のOPとEDは信じられないくらい魅力的です。 数回のエピソードの後、私は自分自身がシャワーを浴びながら吹き出しているのを見つけました。 私は本当にそれを誇りに思っているとは言えませんが、あなたは私のことを知っています。 声優はかなり良いです。  2人の女の子には、必要な、そしてあらかじめ形成された「少女」の声が装備されています。竹内健が声を掛けていることを聞くだけで、通常、ぎこちなさを感じるのに十分です。 以前はOVAを見たことがありましたが、まだ演技の多くは期待していませんでしたが、私は肯定的に驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は特別ではありませんが、確かに悪くはありません。 ケイタイは典型的な「ハーレム・アニメ・リード」で、女の子を幻想化したり、彼が普通に想像していたものを使ったりしながら、ほとんどの時間を過ごしています。 赤子は成熟した姉妹で、家族のために料理をしたり、成績がいい。理子はもっと幼稚で遊び心のあるタイプです。 彼らの違いが何であるか自問自答することもありますが、Keitaを誘惑するときには特に目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの空白の部分を埋めるために、いくつかのフィラー文字があります。 彼らはかなりうまく作られていると言わなければならない。 慶太の学校の友人たちを代表するグループがあります。 彼らはいつも、ケイタの運が彼を愛する2人の熱い姉妹を持つことを指摘し、しばしばケイタが彼の姉妹について自分自身を幻想化させる原因となる。 彼に怒りを抱かせるようなロリもあります。 そして、私たちには、恋人の妹、慶太、あこ、理子を近親相姦に見せようとしているオタクも間違っているという、アコの先生がいます。 両親にも小さな役割があります。 彼らは父親が彼らの愛、特に啓太の男らしさを奨励するという事実を除いて、彼らは非常に常設の親です。 最後に、私たちには面白いコメディを提供する最高の仕事をしている、恥ずかしがり屋のメガネを身に着けている、大口の女の子ミハル・ミクニがいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがまともなアニメ以上のものだと思います。 これを見る主な理由は、兄弟姉妹になる可能性が高いけれど、それは非常に面白いアニメなので、ほとんど私はそれを終了することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;if
興味深い性的なシーン、これはあなたが探しているアニメかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_aikawa/reviews&#34;&gt;_aikawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first story are Keita has two older step-sisters, Ako and Riko, but since they aren&amp;rsquo;t related by blood, they love him in a lustful way. After a mishap at school, Ako and Riko finally confess their love to him. Keita dislikes the thought of seeing them other then brother and sister, but as he tries to enter the same school as his sisters, he slowly bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;layme&#34;&gt;Layme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは確かに多くの「軽度のヌード」のアニメであることを皆さんに伝え始めることができます。もしあなたが本当にそのようなアニメになっているのなら、私の意見ではかなり良い話があるので、これを見てください。 両方の女の子は本当に面白いかわいい女の子であり、毎回変更を加えて楽しませてくれます。 彼らはそのような良い方法で彼らの兄弟をサポートし、お互いに怒って、本当にそれをより良い物語にするのに役立ちます。 このアニメはかなり楽しいキャラクターを持ち、毎回のエピソードの後に​​あなたを楽しむことができます。 嫉妬深い友人からストーカーの先生、変態姉妹まで、私はあなたにその楽しいアニメを見せることができます。 あなたは良い物語でエッチを気に入っているなら、確かにそれを見なければなりません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193485&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Layme/reviews&#34;&gt;Layme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Lets start with telling you guys that this certainly is an anime with mu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsx&#34;&gt;TSX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はAnimefreak.tvでアニメリストを閲覧していました。私はKiss x Sisと呼ばれる短い12話のアニメを見ました。 今Kiss x Sisは、あなたが無修正または検閲を見ているかどうかに依存して、ヘンタイと境界を接するアニメです。 私が気に入っていたよりもずっと多くのファンシーがあったにもかかわらず、私は後で取り上げるいくつかの理由にもかかわらずアニメを楽しんだ。 しかし、今のところ、私のスコアを打ち破り、説明をすることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-7：ストーリーは、ほとんどの場合かなり基本的でした。  - 私はあなたがそれを見たいと思うかどうかを決定するためにこのレビューを読んでいると仮定しているので、私はあなたのために物語を台無しにするつもりはない - しかし短い12エピソードのアニメシリーズでは、 私は短い時計になり、時間のために私の注意を引く。 誰かがKiss x Sisの話を書いた人は私の意見ではまともな仕事をしましたが、話が始まる前に主人公が姉のためにしたクールなものをもう少し見たいと思っていました。 それは私だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8：アートワークは私の偏見の中でうまくいった。 私はKiss x Sisを適度な品質で見て、アートワークが輝きました。 キャラクターの中には、オタクの夢の男の子（キャラクター参照）がひどく描かれているものもありますが、他の人はよく見えますが、スティックフィギュアでない限りは気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sound-8：アニメが何をしようとしているのか、確かに音が家にぶつかる。 あなたの頭を傷つけ、あなたが何も見なかったふりをするようにする、無邪気で無邪気なポップソング。 声の演技もうまくいった。 このアニメの奇妙な英語は、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター-9：キャラクターのこのキャストを作成した人は誰でも良いです。 彼/彼女はいくつかのステレオタイプを取って、それを新鮮に見える他のステレオタイプと混合しました。それは私の個人的な偏見の良いアイデアです。 先生のキャラクターは間違いなく私のお気に入りです。あなたがそれを見れば、彼女は気違いです。なぜなら、ディスパッションの終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-8：アニメ全体がファンサービスでBRIMMINGされていますが、私はコメディーの数少ないチベットを楽しんでいました。 たとえコメディシーンの中にはある種のセックスジョークがあったとしても。 私は不快に思ったとは言えませんが、アニメを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7：このアニメは確かに私の快適ゾーンのアクションコメディといくつかの恋人からですが、私はそれを見て約3-5時間を無駄に後悔したと言うことはできません。 良いアニメでしたが、検閲されたバージョンを見ているかどうかに応じて、ヘンタイと境界を合わせたものの多くは言わなければなりません。 あなたに行くシーンがいくつかあるので、それはちょうど厄介です。 しかし、あなたが変態シーンを気にせず、コメディーな愛の三角アニメを探しているなら、私は最初のいくつかのエピソードを見てそこから行くと言うでしょう。 チャンスを取って、あなたがただそれを見るために留まるかもしれないことを知っている人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TSX/reviews&#34;&gt;TSX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok so i was browsing the animelist on Animefreak.tv today and i watched a short 12 episode anime called Kiss x Sis. Now Kiss x Sis is an anime that borderlines with hentai expending on whether or not you&amp;rsquo;re watching it uncensored or censored. Although there was a bit more  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;drevorn&#34;&gt;Drevorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にまず最初に、私は最初にOVAを見るべきか、このシリーズを見るのかを知らなかった。 私は両方を見たので、このシリーズを始める前にOVAの最初の3つのエピソードを見ることをお勧めします。  OVAはストーリーにはあまり影響しませんが、最初の3つのエピソードではシリーズにいくらかの犠牲者があります。  OVAの第4話はこのシリーズの第7話の後に起こりますが、シリーズのどの部分にも影響しません。  OVAの他のすべては、このシリーズが完成した後に起こる単なる物語です。 しかし、私はこれがシリーズを始めたばかりの人々に役立つことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは書くことが難しいかもしれません。 もっと多くのことを言葉に入れてください。 私はこのアニメを楽しんだ、私はコメディが陽気で、キャラクターは素晴らしいと思った。 文字の関係は気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、圭太と双子の姉妹、あこと理子の周りを回っている。 アニメの開始時に、あなたはアコとリコがケータに恋していることが分かります。彼らは両方とも彼が彼らと「いたずら」することを望んでいます。 そして、あなたはまた、圭太もその両方を望んでいるのを見る。 しかし、あなたはまた、啓太と双子は血縁ではなく、彼らは兄弟であることを知っています。 それで、最悪の角度が窓の外に投げ出されます。 私は通常、近親相姦の角度に大きな問題を抱えていますが、彼らが血液に関連していないときは、私はそれで全くうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが幼稚園にいたときから兄弟であったことが分かりました。そこには問題はありませんが、彼らはまだ兄弟として一緒に育っていて、あなたはいつも姉妹として見てきました。 もう一度、彼らは血液関連ではありませんので、一緒になりたい場合はそこに問題はありません。 しかし、それが私であれば、私はそれをすることができないだろうと知っています。 しかし、Keitaは当初は姉妹としてしか見ていませんが、彼はどちらか一方（または両方）と一緒にいるという考えに暖かくなります。 だからあなたは何が起こるのか分からないという議論があるだけです。 しかし、まったくのことで、私が心配している限り、何もないので、私は近親相姦を気にしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズはかなり汚いです。 シリーズ全体には多くの放影があり、主に双子から来ています。 私は何も離れたくはないが、彼は彼に多くのキスをして、彼の体の部分、たくさん遊ぶ。 キャラクターが何をしているのかというとちょっとエッチですが、あなたはお尻以外のものは見かけません。 しかし、それは非常に性的で非常に汚いです。 私はこのシリーズの性的性質を50/50にしていますが、半分の時間で私はうんざりし、残りの半分は私を笑わせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが素晴らしいと思っていました。彼らはよく発達して新鮮で、どれも似ていませんでした。同じものを望んでいた双子も、楽しむことができる自分の個性を持っていました。 もちろんステレオタイプのキャラクターやテーマがたくさんありますが、これでシリーズを楽しむことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは大丈夫ですが、主に慶太を中心に研究し、同じ高校と姉妹に入ろうとします。 道に沿って、彼の姉妹は、良い方法と悪い方法でできるだけ多くの人を助けます*ウインク、ウインク*。 話はほとんどありません。それぞれのエピソードは双子の兄弟が自分の兄弟を試してみるためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好きなもの：
 - 私はキャラクターが好きだった、私は彼らが面白く思いやりがあると思った
-Mikuni、その貧しい少女はそんなに通り抜けていて、見るのは難しい
 - 芸術は素晴らしかった、各文字の肌のハイライトは、私が本当に楽しんでいたものだった。 彼らの肌の色は本当に良かったし、体のほとんどは非常に現実的だったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嫌いな人：
彼らの思春期の子どもたちはいつもそれをやっているのです。 お父さんは、彼が姉妹に血に関係しておらず、姉妹と一緒にそれを得るよう励ましていることを常に思い出します。 彼の姉妹と一緒になることを皆が望んでいる。 バカバカしい
-スポイラー！！！
今の私は、キャラクターがセックスをして挑発的なことをするのを見るために、このようなレアードアニメを見ることはしませんが、シリーズ全体がそれをしているキャラクターに盛り上がり、配達しないと、本当に私をイライラさせてしまいます。 彼らはシリーズ全体を過ごして、ある時点でそれをやろうとしていたように見せてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Drevorn/reviews&#34;&gt;Drevorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first, I initially didn&amp;rsquo;t know whether to watch the OVAs first or this series. Now that I&amp;rsquo;ve seen both, I&amp;rsquo;d recommend watching the first 3 episodes of the OVA before starting this series. The OVAs don&amp;rsquo;t affect the story much but the first 3 episodes do take some toll in the series. Episode 4 of the OVA does happen after episode 7 of this series but it doesn&amp;rsquo;t affect any part of the series. Everything else in the OV &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dangosenpai&#34;&gt;DangoSenpai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがKiss x Sisのあらすじを読んだら、それは「近親相姦」という言葉を含めるか暗示することを保証します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は認めます、このアニメは近親相姦についてです。
しかし、それがあなたを変態だと思うようにだますことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、老いた姉妹が狂ったように恋していて、それを見せるのを恐れていなかった場合、誰かが出くわした厄介で笑顔に満ちた状況です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはあまりにも細部に入ることはできませんが、その目的が純粋にコメディーなのであれば、私はこのアニメをうまく楽しんでいます。 それは私にかなりの公正なビットを提供するだけでなく、 &amp;lsquo;ああたわごと&amp;rsquo;の瞬間を笑わせてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが悲しくて寂しくてこれを見るなら、それはあなたを笑わせるでしょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80462&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DangoSenpai/reviews&#34;&gt;DangoSenpai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you read any synopsis on Kiss x Sis, i guarantee it will includ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shodankid&#34;&gt;shodankid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはどうやって近親相姦のように見えないような近親相姦にするのですか？ もちろん、彼らは愚かな義理にしてください！ そしてそれらを少年よりも年上にする！ 完了！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはエッチの端に右にプッシュするエッチをしたいですか？ おめでとう。 あなたはKissxSisという奇妙な物語を見つけました。姉妹は兄と付き合う方法を見つけようとしていました。最も厄介な敷地のいくつかは夢に近づくために敷かれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はそれを毎分買う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが何が起きようとしているのかを説明すれば、それが実際にどのように行われ、実際にはうまくいくのか疑問に思います。 本当に唯一の本当の理由、そして私が本当に奇妙なプロットで私が本当に大丈夫なことができる理由は、私が餌を与えられていることです&amp;hellip;アコとリコは絶対に魅力的です。 それでおしまい。 私はこれらの姉妹を崇拝し、本当に彼らの意図は（前提にもかかわらず）かなり無罪です。 しかし全体的に、奇妙なことが起こっても&amp;hellip;ケイトをどの程度気遣っているかは純粋です。 彼らの両親は必ずしも状況を助けるわけではありません&amp;hellip;しかし、両親とその愚かさでさえ、あなたは愛情の強い家族の絆、お互いを深く愛し、タブーや他の役に立たない人に悩まされない父と母 OVAの中で最も面白い瞬間の1つにつながる心配と、世界が自分自身のように働くことを知っているような子供たちにも同じように深い愛があるなら、兄弟姉妹が一緒になるかどうかは関係なく 起こるか起きないだろう、と心配するより重要なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メイン12のエピソードシリーズはかなり甘く、汚れたテリトリーには実際には向いていません&amp;hellip;彼らは進行中のリリース（意図しない）であるOVAsのためにそれを保存しました。  OVAを本当に受け入れるには、シリーズ全体を徹底的に楽しむ必要があります&amp;hellip;シリーズの私の絶対的なお気に入りの瞬間のいくつかは、OVAから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
あなたは近親相姦のひねりであなたのエッチを好きなら、これはちょうどあなたのために正しいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
あなたが大きなおっぱいであなたのエッチを好きなら、これは失望します。 もしあなたの皮膚があなたを傷つけるなら、あなたは何を見ているのですか？
そして、私はこれを言うつもりはないと思っていますが、物事が少し遠くに行くと、それはちょうどちょっとしたお酒を飲みたいと思っていますか？&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=156019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shodankid/reviews&#34;&gt;shodankid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How do you make it so incest doesn&amp;rsquo;t seem like incest? Make them stepsisters of course, silly! And make them older than the boy! Done!    So, you want an ecchi that pushes right to the edge of ecchi? Congrats. You fou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cupcakemeister&#34;&gt;CupcakeMeister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私を見守ったことの一つは、恵比寿があことりこに関係する血ではなかったという事実でした。 実際には、双子たち自身も、他の人たちにも同様のことを思い出させる素晴らしい仕事をしました。 だから、これを一撃したい人には：
1.これを見るのに最適な場所と時間は常に一人です。
2.傑作を手に入れないでください。
3.ただそれが起こらないように。
しかし、真剣に、あなたが上記を知るようになると、あなたはそれをもっと快適に見ているように感じます。  3つはあなたが集中したい主要な部分です。 支持的なキャストの一部（ハイスクールの先生 - ホリー・クラップ）のように、あまりにも多くの過激な性的テーマがありました。 私は賢い人物が理子だと思う。 彼女は最高のラインのほとんどを得た。 彼女はそのかわいい無邪気な表情をしていた。 それに、彼女の面白いくその大部分は、彼女をアコと悩ませてくれました。 私は彼女が必ずしも彼女にいつも刻々と目を向けようとしていたとは思わない - それはちょうど彼女のスタイルでした！
このアニメのスタイルは間違いなく私にとって一度だけのものでした.YOLOの瞬間ですね。  XDワンショットはかなりうまい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CupcakeMeister/reviews&#34;&gt;CupcakeMeister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, the one thing that kept me watching was the fact that Keita was NOT blood related to Ako and Riko. In fact, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku-apologizt&#34;&gt;Otaku_Apologizt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KissXSisは、経験として、ストリップクラブで夜を過ごすことを連想させる。 魅力的な観光スポットや感覚があなたを取り囲み、多くの気持ちがあなたを通り抜けると、彼らはあなたを喜んで渇かせます。 それは、女の子があなたのズボンを通って甘い柔らかさを感じるように、あなたの股に彼女の尻を挽くようなものです。 彼女が痩せているなら、あなたは骨の構造の鋭いエッジを感じるかもしれません。もし彼女が大きければ、セルライトの受け入れられた抱擁。 いずれにしても、あなたの感覚は、着信して楽しい報酬のヒントで打ち負かされます。 しかし、このショーをポルノで見ると、別のビデオを起動する必要があります。アニメは少なくとも衣服を着用していない限り、ヘンタイ領域に入ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、KissXSisは完全にポルノです。 性器が触れたり、おっぱいが点滅しなくても、ショーの対象となるロマンチックな苛立ちは、絶えず苛立っています。 双子の姉妹は自信を持って賢明です。彼らは彼らが望むものをしっかりと固定している若い女性です。父親を経て家族に結婚した非関連兄弟のケタです。 彼らは啓太の結婚を望み、彼と競争する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;双子の母親と兄弟の父親は、兄弟と結婚するように姉妹たちに積極的に促している。 両親の態度はパロディの点で極端で、それほど現実的ではありませんが、前提を機能させることができます。 現実の近親相姦は起こっていないが、アニメはあたかもあたかもあたかもあたかもあたかもあたかもあたかもあたかもあたかもキャラクターのように動いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、すべてのエピソードが注目に値するわけではありません。 感情の外にある外部のプロットは、大学入試のために勉強している慶太です。 それはあまり面白くないし、いくつかのエピソードは文字通りどんなカテゴリーの楽しさも提供していない。 しかし、それを釘付けにするエピソード、彼らはクソの喉のために行く。 私は個人的にKissXSisのような官能的な性的体験を提供できるエロティックな作品を見たり、読んだことはありません。 私は、ショーが長時間のオナニーセッションのために設計されていることがほぼ肯定的で、おそらくおもちゃを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KissXSisで性器が触れることはありませんが、楽しみたいセックスはまだまだあります。 いくつかのエピソードには誘惑シーンがあり、姉妹はドレスアップし、キスを盗み、3人で練習します！ 私の絶対好きなエピソードはキスの周りを中心にしていて、チョコレートの口紅と抱擁を含む長い官能的なシーンで終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;姉妹だけでは男性の代理人の代理にロマンチックな興味を持っていません。 オタクの熟女教師は、恥知らずの若い妹と一緒に、早期にキャストに参加します。 この臆病な女の子と彼女の小便についての実行中のギャグも、常に圭太の顔にその道を見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にあなたはKissXSisを見ることをお勧めします。 それは、今日の市場で実際に出会うことのできる外で最も刺激的な喜びです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183062&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku_Apologizt/reviews&#34;&gt;Otaku_Apologizt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KissXSis, as an experience, is reminiscent of spending a night at a strip club. Alluring sights and sensations surround you, and the many feelings you go through, they leave you delightfully thirsty. It’s like having a girl grind her butt on your crotch, feeling that sweet soft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;charltonic&#34;&gt;Charltonic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはこれまであなたが酔っていたことがありますか？ あなたの姉妹の猫に目を向けると、それは潜在的に生命を脅かす恐れがあり、パニックになり、それに封をするために絆創膏を積み重ねるようになった大きな傷口だと思ったのですか？ 私でもない。 しかし、このシリーズの主役は異なると言えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは別のシーズンになるKiss x Sis Season 1とそのOVAのレビューです。
そうだ。 さぁ、始めよう。 それとも、どこから始めるのですか？
このレビューは片手だけで書かれているので（私があなたに保証することができる非常に良い理由で）、私はこれを簡単にしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
物語の多くはまったく正直ではありませんが、ほとんどの人がそれを必要としているわけではありません。2 Hrony Sisterは若い兄弟のために闘っています。 それは興奮している。 しかし、それはストーリー・ラインによく固執し、テレビ・シーズンのすべてのエピソードは、ストーリーが位置していた最終的なゴールに向けてうまくいった。 全長が12のOVAを持っていたのは驚いたことですが、彼らは非常に良いものでしたが、実際にどんなストーリーにも従わず、シーズン1から出場したが、含まれていなかった小さな部分とセクションでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：7
アニメ業界標準はここにあります。 それでも特別なことは何もありませんでしたが、それにもかかわらず良い結果でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ザ・サウンド：8
私の明らかな日本語能力の欠如のために、音声の演技を本当に判断することはできませんが、その声はその音にうまく合っていました。  *ウィンク・ウィンク・スマイリー・フェイス&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
私はこのアニメのキャラクターのいずれかが嫌いだとは言い難いですが、それぞれの開発と背景はあまりありませんが、面白くて楽しいショーを作るために一緒になったものについては、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
Ohboyohboyohboyはい、私はこのアニメのさまざまな側面の他のスコアは、私が10を与えたことを反映していないことを知っているが、ただの楽しみと、すべての単一のエピソードを楽しみにして、 私には十分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に楽しいアニメであると言わざるを得ない&amp;hellip;すべての間違った理由がある。 実際にはKiss x sisは、基本的に私がこれまでに見た喜びの中で、最もリアルなヌードを考えているかどうかは議論の余地があります。 あなたが持っているものは、好きな文字と素晴らしい芸術とサウンドで、軽く心をこめたとても面白いショーです。
あなたが得たものは、上記のすべてです&amp;hellip;そして巨大なボンダーです。  9/10は再び壊れるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216768&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Charltonic/reviews&#34;&gt;Charltonic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever been so drunk that you; upon laying thyne eyes on thou sisters pussy, thought that it was huge open wound that was potentially life threatening and proceeded to panic and put loads and loads of plasters on it to seal it up? Me neither. But the main protagoni &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thespicydonut&#34;&gt;TheSpicyDonut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;近縁の近親相姦と3人組の美しい世界へようこそ。  Kiss x Sisは、姉妹から常にエロチックな攻撃を受けている十代の学生であるSuminoe Keitaに関するものです（彼らは血縁ではないことに留意してください）。 エッチにもかかわらず、アニメがヘンタイとエッチーの境界を歩くように物語が進むにつれて、多くの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から、圭太はベッドで眠っている姉妹と一緒にベッドで起きます。 彼らが目を覚ました後、彼は彼にキスをします。 フランス語は彼にキスします。 うん、かなり早くエスカレートする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なストーリーは、慶太と姉妹との関係、そして彼を誘惑しようとしたことです。 あまりにも大きくて複雑なものでもなく、単にあなたを笑わせたり、あなたのファンのメーターを最大に上げたりする日常的なイベントのコレクションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4年前に出てきたアニメにとって、驚くほど美しいビジュアル。 キャラクター・モデルは細かく描かれていますが、アニメーションは視聴者を疲れさせることなく流暢です。 エッチシーンは細部と深さの良いところが本当に素敵です。 もちろん、Kiss x Sisが多くのエピソードでそれに悩まされているにもかかわらず、ヌードは許可されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは音になると、簡単にスキップ可能なオープニングでいくつかの平凡なテーマを持っています。  BGMはほとんど目に見えず、サウンドトラックを検索して簡単に聞くことができます。 しかし、エッチシーンには本当に自然な嘆きや嘆息があり、現実感が増します。 彼女はまだ彼女の本質を保ちながら、リコは陽気なコメントやジョークを思いつくことに言及する価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの深さはそれほど深くなく、私は啓太の卑劣な性質に満足していませんでした。 ある瞬間、彼は目をくらまし、姉妹に説明してみると、性的嫌がらせをするのが悪いのです。 それは彼が姉のことについて完全に理解した後でさえも起こります。 レイコとアコはお互いを完成させる。 レイコは幾分反社会的で、深刻で、常に静かな方法で話しますが、アコは大声で話しやすく、よりコミックな性質を持っています。 悪いデュオではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが進むにつれて、あなたはecchi攻撃に砲撃されるでしょう。 ファンサービスは、本当に変態したいくつかのクライマックスに到達するように上昇し続けます。 しかし、あなたは自分のために何を意味するのか見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは素敵なコミカルな要素を持つ良いecchiアニメです。 あなたがジャンルのファンであれば、それを見る価値があります。 ちょうどの場合、あなたの隣に組織の箱を保管してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アート：8
サウンド：8
キャラクター：8
楽しさ：8
全体：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheSpicyDonut/reviews&#34;&gt;TheSpicyDonut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to the beautiful world of marginal incest and threesomes. Kiss x Sis is about Suminoe Keita, a teenage student that is constantly under erotic attacks from his sisters (keep in mind they are not blood related). Despite being considered echii, ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;特に日本人は生物学的に無関係の兄弟であれば、近親相姦の話には飽きることはありません。 キス×シスは、男性の主人公が老姉妹に毎日虐待されているそのような物語です&amp;hellip;しかし、時間が経つにつれて彼は彼の「虐待」を楽しむようになり、後で多くの擬似性的遭遇 シリーズの中で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、あなたが完全に吹かれたセックスから離れて想像できるすべてを持っています。 ガイは女の子の唇からチョコレートをなめる？ 5歳のフランス人がお互いにキスしているアニメを見たことがありますか？ いいえ？ さて、キス×シスはあなたを驚かせるでしょう。 このアニメは、あらゆる方法で視聴者をオンにすることを目指しています。 チェック。 相互オナニー？ チェック。 落ち葉？ チェック。 かわいい？ チェック。 そして、あまりにも多くのものがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを真剣に扱うことは意味がない。 プロットは&amp;hellip;ここにはほとんど存在しない。 また、これがromcomであると言っても、完全な虚偽記載になります。 このアニメは、ソフトコアのヘンタイシリーズを変装したものです。 私は今あなたに嘘をつかないでしょう.3人の主人公Keita、Ako、Rikoの間のキスシーンは、ほとんど私に脳卒中を与えました。 それは、ロマンスのアニメがやるべきことなのでしょうか？ いいえ。 これはromcomではないので、むしろ微妙な（それほど微妙ではない）性的なシーンの集まりであり、その周りに包まれた大胆なプロットが包まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の主人公は信念を超えて浅いです。 いくつかの背景情報が与えられていますが、その主な目的は、お互いの性的な部分を擦るか、または5~10分を超える期間、フランス語のキスをすることだけです。 例えば、慶太は、二人の娘（双子）を抱えていた女性と父親が結婚し、その娘たちが恋に落ちて、何を推測したかという男です。 彼の父親はそれで完璧です。 彼の義理の母親もそうです。 どのように便利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは全く言及する価値がありません。 彼らは空のバスタブよりも浅いです。 彼らはromcomの装いの下でまっすぐなソフトコアヘンタイであるという事実を隠すためだけにそこにいる。 それらのうちのいくつかはシリーズに正しく導入されていない、つまり名前がわからない。 ポルノのような気分？ そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこのアニメで何を楽しみにしていますか？ そしてなぜ私はそれに7（良い）の評価を付けたのですか？ シンプル。 アートは素晴らしいです。 それらのキスシーンは本当に何かです。 より良いまだfrottageのシーン&amp;hellip;ああgawd。 いいですが真剣に、芸術は本当に良いです。 それでは、声優が演技しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズをそのストーリーだけで評価しようとしていたら、それは4ストレートです。 しかし、私はこのアニメを選んだときに実際に物語を探していませんでした。 私は自分自身に何が入っているのかが分かりました。 基本的に、私はこのシリーズを通常のヘタライであるかのように評価しています。疑似ヘンタイの場合、それはかなりうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;できるだけセックスに近づく何かを探して、実際にそれに着くことなく？ このシリーズを見る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70167&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Japan sure doesn&amp;rsquo;t get bored of incest stories, especially if they&amp;rsquo;re about biologically unrelated siblings. Kiss x Sis is one such story, where the male protagonist gets literally abused by his older sisters on a daily basis&amp;hellip; but as time goes on he starts to enjoy his &amp;lsquo;abuse&amp;rsquo; an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nebarto&#34;&gt;Nebarto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kiss X Sisは珍しいかわいいボーダーラインのヘンタイで、シリーズについて楽しむことがたくさんあるエッチアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：全体的なプロットとストーリーはうまくいきました。 一般的なストレス関連イベントの一般的なプロットライン。典型的なサスペンスでプロットが追加され、成功または失敗の最終結果につながります。 これは、示唆のある近親相姦と学業を組み合わせるこの面でうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：私はこれまで見てきたことがすべて正常に行われているため、アニメの芸術とサウンドについて本当に不平を言うことはできません。 それにもかかわらず、サウンド/音楽の選択肢は改善されましたが、それでも機能しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Kiss X Sis（Tv）のキャラクターはユニークで、いくつかのキャラクターは個別に、またはペアで導入されています。 ストーリーがやって来ると、背景も明らかになり、コメディは間違いなく多くの場面に追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は笑ったり、笑ったり、喜びや学校生活の中で織りなすコメディのために、多くの瞬間がありました。 典型的なキャラクターは、あなたが見つけることができる他のアニメの他の「look a-likes」の量のために、パスからいくらか逸脱したかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのシリーズを楽しんでいました。 これは私自身の意見であり、私がばかだと思うかどうかはあなた次第であるかどうかを心に留めておいてください。 私はこのシリーズを、おそらく典型的なハレム/エッチ/学校のアニメや笑いを探している人に紹介するためにアニメを見始めたばかりの人におすすめします。 このアニメは、いくつかの側面で多くの上司を持っていますが、独自の場所を保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=100849&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nebarto/reviews&#34;&gt;Nebarto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiss X Sis was an unusual cute, borderline hentai, ecchi anime with plenty of other things to enjoy about the series ;).     The Story: The overall plot and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;delllllleted&#34;&gt;Delllllleted&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの多くを聞いて、私はちょっと、本当にエクッチがどのように（前にエッチアニメを見たことがないか）知っていた。私はこのアニメを「恥ずかしそう！ しかし最初のエピソードの後、私は「それはそれほど悪くない、私はそれに似ている」のようだった。 私は1日以内にこのアニメを完成させ、結論に達した。「汚れたエッチやヘンティーは、彼らが裸であるということは絶対に悪いとは思わない」それは本当に良いですが、自分で体験するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：
私の最初の汚れたエッチのために、私は本当に経験がありませんが、それは近親相姦であったにもかかわらず、それは良い裸であり、あなたにすべての3つのティーンエイジャーについて良い少数を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：
それは素晴らしいことでした。 キスや擦れのような部分は非常に詳細で、最初は私自身を恥じていましたが、あなたはそれに慣れ、それがうまくいかないかを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10：
全体的にあまりにも多くの音。 私はecchiの部分のまわりではるかに劇的な音を期待しましたが、それはうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10：
私は3人すべての主人公が好きだった。 少年はとてもかわいくて無邪気で、双子は陽気で汚いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10：
私の最初のエッチのために、私はそれを本当に楽しんでいます。そしてこの後、私はこのようなアニメをもっと見ることを本当に計画しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=98621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Delllllleted/reviews&#34;&gt;Delllllleted&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I heared a lot of this anime and I was kinda intrested how a really ecchi is (never seen a ecchi anime before) I watched t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hraktuus&#34;&gt;Hraktuus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;キスxシスはこれまで見た中で最高のエッチです。 それはあなたを喚起するでしょう。 プロットもあなたを吸うだろう。あなたは本当に男性のリードの成功を応援している自分を見つける。 プロットは堅実な進歩を遂げていますが、最終的にはあなたがより多くのことを望む一方で、それがOVAの目的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はむしろ厄介な検閲と時折の尿に焦点を当てていませんでした。 排尿があなたのために完全に止まったら、これはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたもOVAsを見てください。 最初にテレビシリーズを見る方が良いですが、リリースされた/放映された順番でOVAやテレビシリーズを観ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hraktuus/reviews&#34;&gt;Hraktuus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiss x Sis is the best ecchi I have seen thus far. It will a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kolle&#34;&gt;Kolle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが面白いエッチアニメを探しているなら、これは間違いなく素晴らしいものです。 私はそれが一種のものではないと思うが、それは素敵な話がある。 芸術は良いものであり、あなたが見守ることがより良くなります。 そしてそのキャラクターは面白いと非常にecchiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、楽しみ、見て楽しんで、真実を言う私は、このアニメをオーバーレイしていると思う、私はそれを楽しんでどのくらい私はそれが私（世俗）を与えるだろうと言ったかどうかに応じて評価して購入してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kolle/reviews&#34;&gt;Kolle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your looking for a funny ecchi anime, this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yyazik&#34;&gt;yyaziK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は学校の前の午前中の早朝のようにこのショーを終えたので、私はこれについてのレビューをすべきだと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、このショーは本当に素晴らしいです。 それがエッチかヘタであるかどうかを決定するかどうかには独自の境界がありますが、ストーリー、プロット、キャラクターは全体的に素晴らしかったです。 私は本当に楽しかったです。なぜなら、Ako、Riko、Keitaの間のラブストーリーは楽しく偉大でした。なぜなら、AkoとRikoがKeitaを幸せにするために実際にやっていることがあったからです。 彼らは本当に彼のためにケアをする/彼を非常に深く愛しています。これは、ショーの全体の概念を理解するのはかなり簡単です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを私自身の専門家の見解では近親相姦とは言いませんが、彼らは本当に何らかの形で関係しているわけではありません。しかし、他の多くの人たちはそれを近親相姦としてラベル付けしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、10/10素晴らしいショー：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146873&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yyaziK/reviews&#34;&gt;yyaziK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright I guess I should make a review for this, since I finished this show like early in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;degran&#34;&gt;Degran&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;KissXSisは私が今まで見た中で最もエッチのシリーズの一つですが、それは私がこれまで見てきたエッチのようなものではありません。 通常、あなたは誘惑、大きな胸、パンティーショットを期待しています。  KissXSisはそれを超えました。 いつも何らかの緊張があり、いつも無邪気ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はオリジナルですが、少し深く感じることができました。 私は主人公の過去と現在の状況の理由の多くを見たいと思ったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に面白い瞬間と会話があっただけでなく、無意味なチャットもたくさんありました。 これはかなり頻繁に見られますが、文字がちょうどお互いの名前を言ったことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションにはコメントはありません。 これはかなり最近のことで、あなたは分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KissXSisは私が今まで見た中で最も面白いショーではありませんし、時にはecchiは私が扱うにはあまりにも奇妙でした。 あなたがそれを扱うことができると思うなら、あるいはこの種のものに入っているなら、それを見なければなりません。  （私の友人は本当にそれが好きだった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Degran/reviews&#34;&gt;Degran&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;KissXSis is one of the most ecchi series I&amp;rsquo;ve seen so far but it isn&amp;rsquo;t the kind of ecchi I&amp;rsquo;ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;crimson-otaku&#34;&gt;Crimson_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、2人の姉妹である阿子と理子がいる慶太という人のことです。彼らは血液関連ではなく、ある日、彼らは慶太を愛していると認めています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけで、アニメを見ることができたのは、彼らがどんな困難に直面しているのだろうと、彼の反応はどうなるのだろうと思っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見るのはとても楽しいものでした。なぜなら、それはあなたが何を期待するかではなく、他の人たちが何が起こるかを知っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがまだこのアニメを見たことがなく、あなたがエッチアニメを好きなら、これはあなたのためです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Crimson_Otaku/reviews&#34;&gt;Crimson_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is about a guy named Keita who has two older sis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flarerain&#34;&gt;flarerain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはエッチアニメの素晴らしい例です。
それには通常の非血液関連の兄弟姉妹がいます。この場合、双子は弟のために競争し、啓太の注意と愛があります。
素晴らしいアートと色は、芸術作品によって楽しさが高められている間に、今までにない素晴らしいものです。
音は大きいかもしれませんが、それは各エピソードの24分に渡って異なる部分でそれにすべてのクリシェ、チーズとセクシーな感触を持っています。
私は第20章の$ $ホールの先生を本当に嫌っていたので、彼らがマンガを完全に辿っていないのはうれしいです。
全体として、私はそれを偉大な芸術作品の9/10と評価しています。私は本当に文字を特に愛しています。 理子。 彼らはケタと一緒にエッチなものをやっているときに、またケアして愛する姉妹として彼らの役割を果たすときに、双子の姉妹として本当によく働きます。
エッチ、ラブロマンス、ハーレム、そしてライフスタイルのアニメが好きな人は、「Kiss X sis」があなたの路地を上がる可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32082&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/flarerain/reviews&#34;&gt;flarerain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a awesome example for a ecchi anime.  It has the usual non blood-related sibling-in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon1900&#34;&gt;Simon1900&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヤフー：D：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、シーズン2は発表されておらずリリースされていません。 しかし、最近のKiss X SisのDVDやインターネットダウンロードの需要のために、発表があれば驚くことはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中から2番目のシーズンを見るのはすばらしいことでしょう。 私は正しいことをもっと見たいと思っている良いものを意味しますか？  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、基本的に、すべての男の夢の中にいる男についてです。 実際には2人の女の子と一緒に楽しく、まだ若いです&amp;hellip;問題は、彼が姉妹だということですが、しばらくしてから、彼は親が100％関連していないことを彼に伝えます。 だから、女の子たちは彼と戦う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に本当に良いアニメと私は新しい季節を探しています：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89045&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simon1900/reviews&#34;&gt;Simon1900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yahoo :D :    Unfortunately, no Season 2 has been announced or relea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bloodgods&#34;&gt;bloodgods&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要するに、シスは典型的な生命のアニメーションですが、いくつかの変態したロマンチックなシーンがあり、全体には近親相姦のタブーが追加されています。 主人公は2人の姉妹で育ちました。彼はいつも彼と恋をしていました。慶太は中学校の最後の年です。 彼の姉妹は彼の上の学年であるので、彼らはケータが入学試験のために勉強するのを助けるためにできるすべてをやるので、来年も同じ高校に行くことができます。 増加したロマンチックな緊張と一緒に、これはかなりプロットの要点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6） - 私はストーリーに6を与えています。その日の終わりには、ストーリーの説明だけではわかりませんが、ストーリー全体を見て、シリーズ全体を見ることができます たわごとの完全な部分であるために、少なくとも彼らは完全にこれをファックしなかった。 物語の大半は、この馬鹿型のシナリオから期待しているように、弟ケイトを喜ばせようとしている2人の姉妹、アコとリコです。 そして、しばらくの間、私たちは姉妹の一人が彼にやって来るシーンに出ます。 彼の姉妹の1人で作ることが間違っていることを知っているので、慶太はスーパー不快になるでしょう、妹は積極的になるだろう、そして実際に興味を引く前に右に、他の妹は歩いて嫉妬し、 シーンを中断する。 毎回。 私はこれがエッチで、ヘンタイではないことを理解していますが、同じ方法で終わるすべてのシーンはイライラします。 しかし、このシリーズのロマンティックな展開は強く、シリーズの最後には慶太さんが姉妹にもっと愛情を感じるようになるだろうと私は認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（5） - 壮大なもの、または本当に私を吹き飛ばしたものはありません。 顔の表情は色あせていますが、おそらく巨額の予算がなかったのは、ミルアニメーションの典型的な動きでした。 私が好きだったいくつかの部分がありました。そのとき、理子はチョコレートの口紅を自分自身に貼り付けますが、もう一度、それほどスーパースターではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6） - 私は実際には、音声がかなり良い品質であることに注意しました。 しかし、これがロマンチックな学校生活のショーであるとき、それを根底に置くことはあまりありません。つまり、あなたはどのような効果を期待していますか？ ウィンドチャイム？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4） - 私は主に非常に弱い支持キャラクターに4を与えています。 彼らは話を別の動機にするためにいくつかのサイドキャラクターを投げ込もうとしましたが、最終的にサポートキャラクターは地獄のように迷惑になり、あまり貢献しませんでした。 それはちょうど平均だった：メインキャラクターのクラスの萌えの女の子、彼は厄介な遭遇を経験している、何人かのランダムな下級生、彼はsenpaiと呼んでいる。 物語などが含まれます。 主要な3つのフィラーのように見えないキャラクターはなかった。 また、姉妹理子とあこは、個性や記憶に欠ける特徴はほとんどありません。 十分な開発をした唯一のキャラクターであるKeitaと提出することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6） - 物語やキャラクターは特別なものではありませんでしたが、実際にすると、シーンはかなり暑いです。 しかし、これはエッチではなく、単にいくつかの一般的なロマンスの話だった、私は最初にそれを見ていないだろう。 私は心から退屈だ。 あなたが見たいロマンスを探しているなら、これはおそらくそうではありません。 しかし、ロマンスシリーズが好きではない人として、私はそれ自体の中でやや印象的なものの大半に飽きていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6） - 私は、物語、キャラクター、芸術がすべて不自由なので、6はかなり寛大だと思うが、終わりには、あなたの典型的な学校生活/ロマンス/ SoL タイプのもの。 おそらくエッチの側面にほぼ完全に起因するが、それは何でも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたが性的な幻想に基づいた物語を望むなら、あなたはおそらく正しい場所に来たでしょう。 エッチ/ハザード/ロマンスが行く限り、これは比較してかなり良いです。 まともな開発とロマンスを持つシリーズを探しているなら、おそらく別の場所に行くだろう。 しかし、一般的にはかなり楽しいシリーズで、面白い瞬間がいくつかあったし、あなたの典型的なショーとはまったく違っているからちょっと見ておく価値があるかもしれない。 選択はあなた次第です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bloodgods/reviews&#34;&gt;bloodgods&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiss x Sis is, in short, is a typical slice of life anime but with some perverted and romantic scenes, and the whole added incestuous taboo thing. The main character grew up with two step sisters, who have always been in love with him until current day, where Keita is in his final year of middle school. Since his step sisters are a grade above him, they do everything they can to help Keita study for his entrance exams, so they  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;skitzxx3&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がPLOTと言うと、私はASS＆amp; 乳&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kiss x Sis、これまでのことを誇示するのを恐れていない程のショー。 この番組の話は、Keita＆amp; amp; harem＆amp; amp; 恋人の世界の中心になりたいと思っている2人の姉妹からなるこの心のこもったアニメからあなたを傷つけます。 今、私は少数のエピソードの後でファンタジーのためにこのアニメを見なかった。 あなたが心を持っているなら、あなたは実際にチャーターズへの愛着を育てるでしょう。 決して生命のアニメーションのこの断片はPLOTについてだけではありません。 文字の会話。 私は自分の児童のレビューでもっと詳しく説明します。 彼の2つのステップの姉妹Riko＆amp; 赤穂。 さて、あなたがこのショーを見れば、あなたはその大部分が何についてほとんど知っています。 もしあなたがHAREM、ECCHIE、＆amp; amp; おそらく、ヘンタイ、このショーはあなたのためではありません。  PLOTは各エピソードでほとんどあなたを満足させるので、 ストーリーが進むにつれて濃くなります。 しかし、あなたがそれを見たことがないなら、それはエッチ＆amp;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;REVIEW＆amp; amp; amp; スコアは1から10まで、1は恐ろしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（7）ストーリー：言われたように、このアニメは常にPLOT、PLOT、＆amp; そこには、それぞれが独自の方法でユニークなすべてのチャーカー間の接続があります。 慶太の父からはいつも彼を恋人に押し寄せて、慶太と絶え間なく戦っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8）ART：この番組のアニメーションは、多くの人気アニメと同じレベルです。 しかし、ショーの特定のポイントになると、それはあなたがそれが何を示唆しているかを理解することができるように、詳細で詳細になります。 たとえば、桃は女の子と何が共通していますか？ あなたはショーを見るときにそれを得るでしょう;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（9）サウンド：サウンドになると、各エピソードのポイントをPLOTに聞いて、あなたの声を聞くようになりました。 彼が各エピソードの特定の時点で別の女の子と接触するようになると、Keitaに何が起きているのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（8）キャラクター：
 - 慶太 - 勉強したいだけの男。 学校ではうまくいくが、彼の姉妹の彼と彼の進歩のためにできない。 彼の貞操。 しかし、彼は、各エピソードが通り過ぎる姉妹としてだけでなく、彼の学校で普通の女の子と同じように、より多くの姉妹を見ることには消極的である。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Riko-双子のうち最も若い姉妹。 理子は、もっと大胆で＆amp; 彼女の姉のようにブッシュの周りに殴られるのではなく、恥知らずな、彼女は何かが何が判明したかを本当に気にしないで頭を上げる。 彼女と＆amp; 慶太は彼女の知性です。 彼らはどちらも超明るではないので、なぜ彼女は各エピソードの特定の時点でケータを理解しているのだろうか。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;あこ - 最も古い＆amp; 双子のうち最も明るい Ako a straight学生は、彼女の弟の兄弟に関しては、「クローゼットの変態」になることはできません。 彼女の凶悪な姉妹とは異なり、彼女は特定の決定についての結果を考慮します。 しかし、彼らが逆行する時代のほとんどは、＆amp; 彼女は最初から避けたい結果に対処しなければならない。 私が見た唯一のことKeita＆amp; amp; amp; 彼女は不快な状況での彼らの恥ずかしさや、彼らが「熱い席」に置かれているときに共通している。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;（9）エンジョイメント：オール＆amp; すべてのこのスライスの生命は、 エッチはあなたが心を閉じていないと、とても楽しいショーです。 それぞれのキャラクター間の関係を理解し​​ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（9）全体：私はecchi＆amp;のファンである人々にこのショーを強く勧めます。  harem＆amp; amp; ボーダーライン・ヘンタイ・アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、私はOVAがより良いと感じています。 思考のためのちょっとした食べ物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ人=）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SkitZxX3/reviews&#34;&gt;SkitZxX3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whenever I say PLOT it means I&amp;rsquo;m talking about ASS &amp;amp; BREAST    Kiss x Sis, By far a show that isn&amp;rsquo;t afraid to flaunt what it is about. The story of this show revolves around Keita &amp;amp; his 2 step sisters Riko &amp;amp; Ako. Now, if you watched this show you pretty much know what its mostly about. If you haven&amp;rsquo;t then let me warn you, if you&amp;rsquo;re not into HAREM, ECCHIE &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mei-chan125&#34;&gt;Mei-chan125&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見た後、私はショックを受け、少し動揺しました。 それは物語のすべての目的を理解しませんでした。 それは芸術だから大丈夫だったけど、目が顔のためにちびちょっとだったが、それは私を気にしなかった。 それは、ステップ兄とセックスしようとしている2人の姉妹についてのショーだったという事実。 それはあなたがすべてのエピソードを順不同で見ることができる場所に行かなかった貧しい物語でした。そして、彼らは本当に物語の厳密なラインに従わなかったことには関係ありません、はい、目的は12エピソード全体で同じでした。 あなたは私がそれが私を笑わせてくれたことを認めなければならないことを認めなければなりません。それは私に「aaahhhhhh」を行かせましたが、それは悪い冗談と私とセックスしようとした方法でした。 登場人物は普通で、水野恵太の男性役は退屈で、普通の15歳の男の子のように、姉妹のために部分的な性的誘惑をしています。 全体的には、時間を過ごすのを見て大丈夫なショーでした。 長い複雑な物語から多くのグラフィックスを扱うアニメ・ブレイクが必要な場合は、座って座ってこのショーを見てください。 いいアニメのリストを作るのはいいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mei-chan125/reviews&#34;&gt;Mei-chan125&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching this anime I was shocked and a little bit upset. It didnt understand at all the purpose of the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bernakun&#34;&gt;Bernakun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、それはKissxだから私の推測の時間です。 実際、これについてはあまり言わないので、これをもっと警告と呼ぶのが適切だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;質問は：あなたは何を見たいですか？
あなたがまともなキャラクターセット、面白い瞬間、そしてファンの気持ちの良いタッチで好奇心をそそられた軽い話をしているアニメを探しているなら、私の言うことを聞いてください。 あなたが桜の鳴き声が好きで、似たようなものが欲しいなら、これは検索するのに間違った場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はちょうど彼の古い双子の姉妹の同じ学校に入ることを試みるばかのばかである。 彼は彼らを愛しますが、彼はそれを認めないようにしようとします、彼らは彼を愛しています、そして、彼らはいつも彼を強姦しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが何かを完全に、絶対にそして無限に無作為に欲しいのであれば（ファンタジー王子からワラワナイネコのようなものの無作為性のレベルには達していないが）、たくさんのファンサービスと境界性のあるエッチで満たされていれば、KissxSis 試してみる。 物語は動いておらず、ほとんど変態の瞬間は一連のエピソードに集中していますが、残りは単に静止しています。
もちろん、すべてのハーレムMCのように、私たち親愛なるケイタは無用なオメガ男性タイプになります、あなたは彼を憎むでしょう、私は保証します。 しかし、彼はそれに値するものを持っている（いいえ、私はそれを言っているのではないが、それは彼もそうしている）。つまり、彼はしばしば彼の姉妹の虚偽に与える。 だから、あなたの3人の腕のうちの1つが、あなたの部屋に入る家族全員からのすばやい動きでそれを隠すためにラップトップを扱うべきか疑問に思うときに、2人の変わった双子の激しい揺れに邪魔されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてこれで我々はかなり完了しました。 このショーからは何も期待しないでください。しかし、少し笑って、かなりハードコアのファンタシーの瞬間を得るためには、それに行きましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=125239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bernakun/reviews&#34;&gt;Bernakun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so it&amp;rsquo;s KissxSis review time I guess. Actually, there&amp;rsquo;s not so much to say about this, so I guess it would be proper to call this more a warning.    Question is: what do you wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kandem&#34;&gt;Kandem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kiss X Sisは本当にいいアニメではありません。 ストーリーはすべて面白いですが、キャラクターは少しでも良いか悪いかがわかります。でも、ostでも特に安いです。
しかし、この「技術的」側面を超えて、さらに何かがあります。 実際、あなたの義理/義理の仲間とセックスをするのがいかにクールであるかを示すベースラインへの非常に面白い、エキサイティングなアニメのアニメです。
著者は明らかに社会問題を気にかけず、ユーモアと本当におすすめの視点で話題に接近しているので、楽しい。 このナレーションは、父親の奇妙な発言や主人公との対話のような、あらゆる手段でこの近親相姦関係を正当化しようとしています。そして、ここでは、通常のやり方で、フェティッシュシーンを見ることができます。 控え目であろうとなかろうと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、いくつかの性的コンテンツのためにエキサイティングなこともあり、エッチとヘンタイの間で分類できます。 このアニメのポイントは、ヘンタイを作っていた作者も、エッチコードを使ってエロティックで官能的なものを作ろうとしていることです。 これらのシーンを「芸術作品」にすることはできませんが、まだ興味深いものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのアニメが好きだと言っています。 たとえストーリー、オストとキャラクターが本当に良いものではないとしても、感覚的な側面と無制限のビジョンは、あなたが否定できないプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=91173&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kandem/reviews&#34;&gt;Kandem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kiss X Sis is not really a good anime. The story is all but interesting, the characters are a little too cliché to be either good or bad. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;warsaw504&#34;&gt;warsaw504&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれがまだ奇妙なアニメだと思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語がまともではなかったと思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はうまくいっていなかったし、あなたが時々捕まえることができる部分を乱した&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつもと同じように聞こえた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは私にとって本当にユニークに思えるほど多様で、いつも私に笑顔をもたらしました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はすべてのエピソードを笑ったと思うし、私はそれが本当に楽しい時計の価値があったより深刻なアニメのように&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が慶太だったら、私は彼のホルモンがどのように立っていたのか想像もできませんでした。私はそこから解放されずに死にました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=68097&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/warsaw504/reviews&#34;&gt;warsaw504&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought this was an odd anime yet so enjoyable    I thoug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;englandanni&#34;&gt;Englandanni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エッチといいプロット。 おそらく、まともなデッキです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、それに気をつけてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもともと、このアニメはセックスや身体的接触などすべてのものだと思っていましたが、それ以上のことには驚きました。 私はこのシリーズを見始めたのはファンサービスのためだと認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは非常に良いプロットを持っています。 彼らは私を幸せにし、悲しくて驚かせたシーンでした。 このアニメには、ロマンス、コメディ、ハレム、ラブトライアングル、ドラマのすべてがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術も良かった。 エッチアニメ愛好家が好きなように描かれている。 私は本当にアコの髪型、ミクニの目、理子の頬の帯状肌が好きだった。 これはエッチアニメなので、女性キャラクターは非常に女性らしいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、バックグラウンドミュージックが実際に特定の場面での雰囲気や感情を提供するので、音に9点のスコアを与えます。 感情的なシーンがあり、プロデューサーはサウンドトラックを提供するのに素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはかなり独特で、特に教師でした。 より具体的に言えば、あなたは何とかあらゆるキャラクターに一種のパラフィリアを見つけるでしょう。 ロリコン、乳児胸膜炎、露出症、コスプレとエロゲ、さらにはウロジカル（面白い方法で）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て楽しんでいました。 私は最初のエピソードを見た後に夢中になった。 それはとても面白かったし、本当に私を得ました。 特にエピソード11では感情的な時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に良い時計だった。 私の「必見」リストに達しました。 他のフォーラム（他のフォーラムから）は、典型的な、退屈な、時間の無駄だと言っていますが、私は同意しません。 それは私の期待を吹き飛ばした。 偉大さのために「新進誠」レベルには達していませんが、それは私のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを本当にお勧めしたいと思います。特にエッチ愛好家や、見逃してしまった人たちには、特にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私自身、えっちのようですが、それほど多くはありません。 私は成熟した/深刻なロマンスを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Englandanni/reviews&#34;&gt;Englandanni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi with a good plot. A &amp;lsquo;decent ecchi&amp;rsquo; perhaps.    This is my first review, so please bear with it.    I originally thought that this anime was all about sex, physical contact, etc. But I was surpris &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>