<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/appleseed-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/appleseed-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Appleseed Movie</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/appleseed-movie</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/appleseed-movie</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/57231.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/54/Appleseed_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/54/Appleseed_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆Gtの。 イントロ：
Appleseed（AS）はDeunanとBriaerosの戦いの仲間の話を伝えています。 物語は戦い、メカ、ユートピアの哲学といくつかのロマンスの周りを回っています。 あなたはまた、クローンされた人間であるが、別個のアイデンティティを持つBioroidについて知ることができます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; アニメーション：（10/10）
本当に、私から10を得るのは難しいですが、Appleseedは本当に画質の面で私を驚かせました。 これは、従来のアニメーションと非常によく作られたCGの完璧なブレンドです。 背景と環境は非常に詳細でよく行われています。 キャラクターデザインにも同じ品質があります。  Deunanの髪の毛の詳細や、一般的なメカがどのように行われているかを見てください。 ある時点で、あなたはデュナンがベッドの上に座っているのを見ます。 彼女が落ちると、非常に現実的な方法でベッドシートがくずれるのを見ることさえできます。 または、さまざまな水と自然のシーン、特に雨。 彼らは本当に素晴らしいです。  ASのアニメーションは本当に拍手に値する。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; サウンド：（8/10）
ASの音楽スコアはそれほど変わっていないので、ここではあまり言いません。 アクションシーンにはBGMがあり、これがうまく選択されたと言えるでしょう。 彼らは実際に行動を強調する。 劇的なシーンも適切な音楽を持っていますが、ここでも大丈夫です。 言うまでもなく、何も悪くない、絶対に目立ったことはありません。 キャラクターの声はうまくいきます。 しかし、デュナンの声はあまりにも「女性的」である。 私は彼女が女の子だと知っていますが、まだ、彼女の戦いを見た後ですか？ 私は彼女に声をかけた。  xD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; ストーリー：（9/10）
物語も本当に最高です。 あなたが実際には期待していない最終的な秘密について話されるまで、プロットは一貫しており、紆余曲折しています。 プロットはスムーズに流れて、流れるように詳細を示し、最後にあなたを溢れさせるだけではありません。 それは面白い話です。非常にsc-fiのようなものです。 あなたはそれを見て退屈することはありません。 たぶん初めに、かなりの話がありましたが、長く続くことはありません。 これは、人間、バイオロイド、ユートピアの機能、人間が寛容ではないこと、完全なユートピアの欲望がいかに悪いかについての素敵な話です。 微妙な哲学もあります。 全体的に、私は好きだった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; キャラクター：（7/10）
たぶん、これが私にちょっと欺かれた唯一のポイントです。 キャラクター自体は、フォローして学ぶことが面白いです。 彼女が二次的な女性のリードであっても、仕事後の彼女の人生、彼女の関係やものについて！ 主人公のデュナンとブリアロスもそのような精緻化を得ていませんでした。  ASの開発者は、キャラクターの精緻化をもう少し含めていたはずです。 彼らの物語や背景は非常に説得力があります。 しかし、私が気に入らなかったのは、DeunanとBriaerosがすべてのスクリーン時間を奪うことです。 彼らはほとんどあらゆるシーンに出演しています！ サイドキャラクターはどうですか？ 私の意見では、彼らは十分に開発されていませんでした。 私たちは彼らの人生と背景についてもっと詳しく知ることができました。 ひとみを考えてください。 結局、私たちはまだ彼女についてあまり知りません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; 楽しさ：（8/10）
実際にそこに座って楽しむだけの軽い映画ではありません。 ほとんどその中のユーモア。 楽しさは偉大なストーリーとうまく作られたアクションシーンから来ています。 私は、個人的に、本当にそれを楽しんだ。  ASも良い再ウォッチの価値があります。 戦闘シーンやストーリーのために、私はそれを3回見直しました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆Gtの。 その他（全体：8月10日）：
ASは、よく作られたアニメーションとok型の文字と組み合わせて、良い物語を作ります。 したがって、それは良い時計を作る。 それをチェックしてください、あなたはおそらくそれを後悔しません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash;&amp;gt; Intro:  Appleseed (AS) tells the story of Deunan and Briaeros, mates on the battlefield. The story revolves around battles, mechas, utopian philosophy and some romance. You will also know about Bioroids, which are cloned humans, but with distinct identities.    &amp;ndash;&amp;gt; Animation: (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Really, earning a 10 from me is tough, but Applese &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blank&#34;&gt;Blank&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;つまり、失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがサイバーパンクであり、暗い映画を期待していると言われました。 ちょうどそれについて読んで、それは映画がポストサイバーパンクのモニカを稼ぐことにスポットであるように見えるでしょう。 雨が降っている環境？ チェック。 うんざりするuptopia？ チェック。 メカ/人間の強化？ チェック。 暴力？ チェック。 電子サウンドトラック？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の初めは、これらの期待に応えるものです。 それは映画の残りの部分に続く気分を設定するランダムな戦いで開きます。  Appleseedはあまりにも幸せで、浅すぎず、あまりにも安っぽく、サイバーパンクだと思うにはあまりにも鈍いです。 物語は非常に浅く、予測可能です。 プロットツイストは、明らかにされるずっと前に考え出される。 アートワークは単調ではありません。 私は必ずしもすべての3Dを選択するという選択に偏っているわけではありませんが、実際にはシェルのゴーストである3Dの良さと混合された手描きのawesomenessとは比較できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは楽しくてチーズです。 オリジナルの「オーケストラ」のコンポジションは、フルーティー・ループで行われたように、悲惨で響きがあります。 人気のあるエレクトロニクスアーティストからもたらされた音楽は、はるかに優れていますが、ビジュアルの気分に合わないことがよくあります。 しかしながら、効果音は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画がより良くなることを期待していたが、結末は最初よりもそれほど良いものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人はこれが本当に軽い運賃であると言いましたが、アクション・シーケンスは愚かなアクション・フリックとして見る価値があります。 しかし、私は混乱しています。なぜなら、その行動はかなり簡潔であり、軽視されているからです。 存在するのは話しであり、その多くは話すことです。 彼らはそんなに話しますが、プロットは依然としてとてもシンプルです。 何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、この映画が鮮やかなストーリーの暗いサイバーパンクの世界に吸い込まれるのを期待してはいけません。  3Dアニメーションに夢中になるこの映画を見ないでください。 戦いのシーケンスのためにこの映画を見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いもの：
 - 素晴らしいサウンドエフェクト
 - クールな電子音楽
 - いくつかの強烈な、欲求を誘発する手と手の戦闘
 - 美しい街並み&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いこと：
 - 浅く、予測可能で、退屈な話
 - 浅く、開発されていないキャラクター
 - 不十分な行動、あまりにも多くの話
 - 音楽はシーンの気分にはほとんど合いません
 -  &amp;lsquo;サイバーパンク&amp;rsquo;
 -  3Dアニメーションが文字に非常によく合いません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blank/reviews&#34;&gt;Blank&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a word: Disappointing.    I was told this was cyberpunk and expect a dark film. Just reading about it, it would appear that the film is spot on in earning a post-cyberpunk moniker. Perverted uptopia? Check. Mecha/Human enha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは、シェルのゴーストの後ろにあるマンガカ、シーロー・マサムネの作品を元にした映画です。 映画の適応はDigital FrontierとMicot＆amp;  Basara。 漫画はシェルマンガの幽霊と同じレベルにあるかもしれませんが、私はそれを読んでいないので分かりませんが、問題は映画が良いかどうかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deunan Knuteは、世界戦争中のエリート兵士です。  1つの戦闘の中で、奇妙なグループが忍び込んでオリンパスに連れて行きます。オリンパスは人間が人とよく似ていて人工的に建設され、&amp;rdquo;bioroids&amp;rdquo;と呼ばれるいくつかの明確な違いがある新しい種と平和的に共生しているユートピア社会です。 それはすべてが牧歌的であるとは限りません。 バイオロイドを嫌う人間もいれば、既存のバイオリズムに反対する派閥と平和な共存によって構築された社会を守りたい派閥の間の葛藤に直面している。 デュナンがこの紛争の背景に深刻なものがあるかもしれないというヒントを得るようになると、事態はすぐに複雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の欠陥は、主なアンタゴニストの計画が実際に悪くないということです。 私は最後の10分程度でしか明らかにされていないので、多くの詳細に入ることはできませんが、それが明らかになると直ちにすべての緊張がすぐに分散します。 Deunanは、この男よりも愛を感じることのできないバイオロンの女の子ともっと化学を持っています。 地獄、彼女は彼女のピストルともっと化学を持っている。 聴衆はそうではなく、短い時間内に3つの主要な啓示を持っているところが少しあり、それはちょうど慌ただしくかっこいい 。 もう一つの問題は終わりです。  「幸せな」結末を強制するために、巨大なデュウスの瞬間があります。 ええ、あなたが望むよりも大きな犠牲を払うことなくキャラクターがシナリオから抜け出す方法を見つけられないなら、シナリオを変更するか、卵巣の強靭さに大きな犠牲を払って悲惨な結末を持たせてください。 デウスの元のルートは行く最悪の方法です。 それから私たちはロマンチックなサブプロットを持っています。 理論的には、セットアップが有効です。 問題は、私たちのリードには化学がないということです。 物語やアニメーション、声楽の演奏を通して示されたものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、Appleseedで構築された、本当に魅力的な面がいくつかあります。 いろいろな啓示の背後にある良いアイデアもあります。もし彼らが広がっていったら一緒に集まっていくよりももっと発展したら、本当にうまくいったのかもしれません。 クラスタリングされた暴露以外にも、ペーシングは本当にうまく機能し、全体の背後にはたくさんの面白いアイデアがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は複雑なキャラクターを作ろうとしたことでクレジットを与えてくれるだろうし、それらのどれもひどくやっていないが、彼らのほとんどはまばゆいものを超えて動かない。  Deunanはかなり良いキャラクターで、Athenaでもやっている面白いことがいくつかあります。 それで、Briareosのようなキャラクターや、Hades、Nike、Hitomi、Uranusのようなキャラクターのようなキャラクターがあります。キャラクターとしては完全には実現していないので、大いに浪費されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このCGはたまらなくて、ジャッキームーヴメントがたくさんあります。 また、実際に会話に合っていない厄介な表現をしている場合があります。  Galerians OVAのCGよりもはるかに優れていますが、これはあまり意味がありません。 公正であるために、それは2004年に作られたもので、PS2のゲームのカットシーンが本当に現実のものではなかった理由を理解することができます。その時から純粋にCG映画を考えることはできません それは良いですが、それはまだかなり厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり良いパフォーマンスがあります。 小林愛、小杉十郎太、小山真美が特にうまくいきます。 音楽は大丈夫です。 特に良いことではありませんが、正常に動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、一見、いくつかのシーンがあります。ここでは、ひとみとゥーナンは少しホモ的なようです。 あなたが後で入手した情報のちょっとした情報を考えれば、少し邪魔です。 デュナンがアテナを抱きしめて、アテナの尻を手にしているシーンもあります。 私はそれが意図的なゆりの瞬間か、単に芸術が失敗するかどうかはわかりません。 彼らの2人はその時点より前にやっとやり取りしていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは悪い映画ではありませんが、それは良いものでもありません。 それはいくつかの素晴らしいアイデアを持っていますが、物語は問題でいっぱいで、キャラクターはほんの凡庸です。 たぶん、マンガの方が優れていて、プロットラインやキャラクターの開発がより進んでいますが、私はそれを5/10にしなければなりません。 明日、私はフュージョンリボーンでこの週の映画レビューを続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Appleseed is a film based on the work of Shirow Masamune, the Mangaka behind Ghost in the Shell. The film adaptation was handled by Digital Frontier and the now defunct Micott &amp;amp; Basara. The manga may very well be on the same level as the Ghost in the Shell manga, I don&amp;rsquo;t know since I haven&amp;rsquo;t read it, but the question is whether or not the film is any good.    Story:    Deunan Knute is an elite soldier during a global war. During one battle a strange group barges in and takes her to Ol &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proserpina&#34;&gt;Proserpina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
プロットはすべて悪くはありませんでした。 内部の紛争は、特にあなたが本当の敵が誰であるかを知るとき、特に魅力的なものでした。 そして、平和な社会が本当に檻であるという考えは、多く使われるかもしれませんが、それなりに面白いです。 しかし、あの漫画をあらかじめ読んでいない自分のような人にとっては、この独特の宇宙の歴史は理解するのが難しいかもしれません。 全体の時間。 あなたが得るのは、いくつかの世界的な戦争が続いていることです。そして、「バム！ 突然この「ユートピア」が出てきて、前の戦いが意味するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
私が間違いなく同意できるのは、Appleseedに本当に素晴らしいアニメーションがあることです。 たとえそれが他のものを持っていなくても、芸術は壮観であると誰も誰も否定できないものです。 開かれた順序は、独特の都市デザインで特に目を引くものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
ダンスミュージックのファンである私は、映画のサウンドトラックが大好きでした。 地下鉄のJaxx、Boom Boom Satellites、Paul Oakenfoldの作品は、急成長しているiTunesのプレイリストに新たなものを与えました。私は「Good Luck」や「Burns Attack」などの曲のファンです。 彼らは皆、彼らが登場したシーンによく似ていたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
ちょっとばかな、私は言わなければならない。 彼らはキャラクターの深みを多くのアクションに置き換え、作家は彼女の個性よりもむしろ徳南の「キック・アサリ」を表示することにもっと関心があるように見えました。  Briareosがサイボーグであるために明らかにいくつかの緊張があったのですが、私はまだ特定の側面がよりよく描かれていると思っていた可能性があると私は信じてDeunanとBriareosの関係についての多くの洞察力はありませんでした。 天王星とハデスはバイオロイドのために嫌いで興味深かったし、ひとみはデュナンの「親友」の好奇心をそそる選択だった。 さもなければ、ステージはまったく元老院に行き、彼らが選んだ選択肢に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント/オーバーオール：5/10
さて、アップルシードは素晴らしいとは言えません。 あなたが複雑なプロットや詳細なキャラクターを探しているなら、他の場所に転用するのが最善であるかもしれませんが、シャイニーな戦いのシーン、ボーイーな音楽、そしてきれいなアニメーションシーケンスは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10156&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Proserpina/reviews&#34;&gt;Proserpina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The plot wasn&amp;rsquo;t all bad. The internal conflict was a particularly fascinating thing, particularly when you find out who the real enemy is. And the idea that a peaceful society is really a cage may be used a lot, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2004年のアップルシードのリメイクは、視聴可能な出来事ですが、元の1988年のリリースの脆弱性を増やしつつも、その強みを損なうものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは再び強烈な女性のリードから恩恵を受けます。一つはキッカーを恐れず、もう一つは性的なものではありません。  DeunanはE.S.W.A.T（エリート特派員）のメンバーによって迎えられ、ユートピアの最も重要な秘密の多くをすぐに預託され、試行されたユートピアの人間都市です。 この都市は人口の半分を占める人口の半分を占めており、半分のBioroidsは、遺伝的に製造され、感情状態が抑えられ、平和を保つように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、1988年版とは違って、道徳的にあいまいな紛争を展開していますが、この2004年版ははるかに白黒であり、映画には害があります。 軍隊によって行われた人間の蜂起は、正当な苦情ではなく、人間が政府の中で果たす役割が重要であることを考えると、今度は相当なものであり、より直接的な力を得ることができます。 デュナンと彼女の同盟国は、ユートピアで一定のレベルの安定を維持しようとするので、悪者の道に立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Appelseed 2004の問題点は次のとおりです。 実際に説明することなく、オリジナルよりもさらに多くのサブプロットにレイヤーを作成しようとします。 ここにはかなり多くのことが起こっています。 巨人のコンピュータと手を携えて街を監督する長老会議、DeunanのパートナーであるBriareosの準二重三重十字架。  Deunanとの家族的なひねり、そして彼女が現在対抗している人たちによって彼女に託されたいくつかの残虐行為。 すべてが速すぎたり、頻繁に来たり、各プロットの開発はめったに研究されず、その重要性も正当化されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はまた、関連性と重要性を伝えようとするが、本質的に非常に歩行者に終わるかなり安っぽい、基本的な道徳的なスピーチに苦しんでいる。 この映画の展覧会では、あなたが知りたいことに焦点を当てることはめったにないので、視聴者が既に実現していると思われるものの重い説明を提供するため、多くのことが残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DeunanとBriareosの関係は、十分に活用されていません。 以前の愛好家のBriareosは戦闘で怪我をしたために大部分が機体になっていましたが、彼の人格と人間性は依然として保持されています。 それは陳腐ではありましたが、Deananのロマンチックな関心が今やもっと機械に見える男に存在するかどうかを探ることは、かなり魅力的なものでした。 残念ながら、それは本当に探検されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、予測可能なプロットの紆余曲折と組み合わされています。特にSFの主人公にとっては、この映画が無駄になってしまうような気がします。 それでも、主要主人公は、とりわけ、首相のDeunanとAthena自身の立場に立っている。 そして、スクリプトが彼らにいくつかの安っぽいスピーチを渡していないとき、彼らは彼らの絶望と闘争を伝えることを管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声アニメーションやサウンドトラックとよく似ていますが、3Dアニメーションも驚異的であれば堅実です。 それは、映画が全体的に堅実であると私の信念に貸すことに役立ちます。  Appleseedの宇宙は非常に魅力的なものであり、探索する道徳的な葛藤がたくさんあります。 残念ながら、この映画はそれを実際にはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34850&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 2004 remake of the Appleseed story is a watchable affair, but one that seemingly increases the flaws of the original 1988 release while also detracting from its strengths.    Appleseed once again benefits from a strong female lead, one not afraid to kickass, and one not sexualized. Deunan is picked up by members of E.S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedheadred&#34;&gt;bedheadred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Appleseedは人間やバイオリソイド、人工的な人間の感情や繁殖を抑えたユートピアでの技術の運命や運命を決める人類の未来を探求します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;壮大なオープニング戦闘中、ヒロイン、デュナンが捕らえられ、このユートピアに連れて行きます。 これは視聴者を魅了する本当にエキサイティングな方法でしたが、戦闘はDeunanが優れた兵士であるという考えを除いて、映画とはまったく関係ありませんでした。 彼女の前のパートナーと恋人、Briareosをサイボーグの形で入力してください。 映画は彼らのバックストーリーや現在の感情との闘いを模索していたかもしれないが、ほとんど未開発のまま残っていた。 すべてのキャラクターは紹介されましたが、実際には人生を与えられたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインは、主に明白な予兆に起因して予測可能であった。 視聴者は、最前線の悪人が舞台裏で操作されていることを常に知っています。 対話は、文字の壮大な道徳的な決意を表明しようとしましたが、ほとんどが安っぽいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は美しい振り付けられた戦い、熟達した女性の鉛、流行のサウンドトラック、よく実行されたCGIアニメーションを持っています。 あなたが視覚的に見事で、愚かなSFアクションのフリックを探しているなら、Appleseedは法案に合っています。 あなたが深みを探しているなら、おそらく他の場所を見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedheadred/reviews&#34;&gt;bedheadred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;During a spectacular opening battle, the heroine, Deunan, is captured and taken to this Utopia. While this was a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;parisaingoldfish&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、私は2004年のAppleseedをその後継者、Ex Machinaよりも好む。  CGIとアニメアートの融合は本当にすごくクールなので、私はこのアートスタイルが実際にどこでも適用されているのを見たことがありません.Appleseedは本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー; 確かに、これは本当にこれらの映画のいずれかの強みではありません。 この1つをmoreso。 私はそれをEx Machinaよりも多く楽しんだが、ストーリーそのものはあまり開発されていなかった。 ここでの前提はより魅力的ですが、徹底的に詳述されていないため、クライマックスの戦闘シーンは以前の数多くのシーンと比較してうまくいきませんので、説明するのは難しいです。 彼らは良いアイデアを持っていた、彼らはそれらを不十分に実行しました。 そしてペーシングは急いで感じました。 私は最後がもっと欲しかったし、残念ながら誰もいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート;  10.これはおそらくAppleseedの取引全体の重要なポイントです。 アート。  Advent ChildrenやResident EvilのようなCGI映画とは異なり、Appleseedは明らかに多くの面でアニメのように見えます。 このキャラクターは、今や伝統的なドゥーアイ、非常に彩色された髪、そしてかなり小さな口を持っています。 しかし、この伝統的なアニメの表情はCGフィルタを通して与えられました。最終的に私が思う最終結果は、セルシェードのビデオゲームに似ていますが、はるかに詳細です。 そして、芸術はその行動にうまく対応し、すべてのキャラクターはかなり冷静だった。 周囲の最愛の芸術のいくつかは、他の誰も本当に何もしていないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音;  9.地下鉄のJaxxは私が何年も続いてきた音楽的行為なので、オープニングタイトルは大事なものでした。  Paul Oakenfoldは、このサウンドトラックをサイバーファンクのような気持ちにさせ、気を散らしたことはありませんでした。 よくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター; 私はほぼすべてのキャラクターが好きだったので、これは高いはずです。 ひとみ、デュナン、ブリアレオス; 彼らはすべて素晴らしいキャラクターモデルを持っていました。完全な本格的なマシンと人間の間の継続的なロマンスという考えは、正直言って甘い考えでした。 しかし、彼らはこれを十分に長くはしませんでした！ したがって、文字は深みがなく、すべてが涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な;  8.アップルシードとアップルシード・エックス・マキナは、未来的で実力のあるスリルです。 芸術は本当に創造的で楽しいものであり、音楽は大気でよく配置されており、キャスト（未発達ですが）はカラフルで楽しいものです。 私は本当に素晴らしい作品がたくさんあるので、これらの映画から完全なシリーズが出てくるのが本当に好きです。 しかし、これまでのところ、これらの映画は、このニッチに陥っている人にとっては十分なものです。 私はもっ​​と欲しいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParisainGoldfish/reviews&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surprisingly enough, I prefer the 2004 Appleseed to it&amp;rsquo;s successor, Ex Machina. I haven&amp;rsquo;t seen this art style really applied anywhere but Appleseed, which is a shame really, because the blend of CGI and anime art is really quite cool.    Story; 7. Admit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mirafirefly&#34;&gt;MiraFirefly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、私の心の中で、元の漫画に対する完全な中傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これらはすべて視点のものであり、映画の中での個人的な興味や優先事項ですが、オリジナルは本当に独特の方法で私を捕まえ、漫画で私の最初の偉大な愛の一つです。 本物のSFの漫画の古典を作るために、それは明白な献身と工芸、高いディテール、奇妙なテクノフィリア、思い出深い次元のキャラクター、思いやりのある反射、80年代のノスタルジア、迷路のプロットと興奮の素晴らしい混合物に向かっています。 私が実際に気に入ったほどのクオリティーを抱いていて、洗練されたプロフェッショナルよりも、非常に才能のある落ち着きのあるオタクが作ったような気分を抱いています。 これが私が好きな理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィーチャー・フィルムへの暴力的なサイバーパンク・マンガの長い、ねじれた、哲学的な作品を、これまでに成功裏に成功させてきました。 明を覚えていますか？
私はこの映画の作者、特に脚本家がAkiraに一層詳しく見てもらいたいと思っています。 このようなストーリーを、その魔法を保持している映画に切り捨てることは非常に難しい作業であり、2004年のAppleseedムービーの作成者は失敗しました。 穏やかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiraFirefly/reviews&#34;&gt;MiraFirefly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This animation is, in my mind, a complete slander to the original manga.    Of course, these things are all a matter of perspective and of one&amp;rsquo;s personal interests and priorities in a film, but the original really captured me in a unique way and was one of my first great loves in manga.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OKのライオン・テイマー（私はそれを前に使った、私はそれに固執している）。 さあ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシード（2004年）は、リリース直後にこれを見たとき、素晴らしい宝物でした。 しかし、私は他のいくつかの作品について話をする必要があります。これは、プロデューサーが彼らがした形式でAppleseedを作った理由を説明する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2001年、「Final Fantasy：The Spirits Within」がリリースされました。 この映画が出て劇場にリリースされたとき、重要なことが起こった。 初めて、アニメ映画はCGコンピュータの心の中に作られていたので、俳優の皮の上に注ぐことが正確であった。 全体的な詳細は息を呑むようなものでした。 この映画が映画業界に及ぼした影響は恐ろしいものでした。 実写素材の俳優たちは、職業が消えていくのを見ました。 この品質が維持できれば、ライブアクション映画は最終的にCG制作の第一ラインの製品に与えるかもしれない。 そして進化的な方法で、スタジオシステムとアクターズギルドの終わりを常に見てください。 私を信じて、この新しい脅威に対して、戦略を決定するために多くの会議が開催されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2004年にこの問題を踏まえて、  AppleseedはDVD（そして後でBluray）にリリースされました。 覚えておいて、流通を得るためには、多くの国でスタジオがその流通を提供しなければなりませんでした。 だから、Appleseedは、スタジオと彼らの付随するActors Guildsをひどく恐れなかったものである必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシード・フィルム・パートナーズは以前に試していなかったコースを決定しました。 彼らは、3D CGIで無人オブジェクト（銃から建物まで）が完全に描かれ、人々はすべてより漫画家様式で描かれた、ビジュアルスタイルのミックスを作成しました。 ほぼすべてのレベルで成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは、他のものと同様に議論することができるアニメではありません。 明確な説明は不可能です。 インテリジェントなオーディエンスが本当に感謝する必要があります。 愚かな視聴者は、作成されたものを取得しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は強くダイナミックです。 ダイアログが完全に読み込まれ、すべてのシーンが強化されます。 視覚効果は芸術的な素晴らしさです。 感情的な瞬間でさえ、繊細さとニュアンスで処理されます。 戦闘シーンは適切なバックストーリーでうまくプロットされ、戦闘が必要になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーンを記述するので、あなたはそのアイデアを得る。  Deunan Knuteは、銃口で彼女の明確な敵に直面していると、彼はbioroidsの破壊と、彼女の父の遺産が消去されることを彼女に伝えている。 彼女の顔を横切って遊んでいる感情は、彼女の敵が友達を作っていないことを絶対に明らかにします。 究極的には、彼女の友人との急速な退出の途中で、両方とも海への乱反射の前に落ちる。 彼女は自分の肩の上で気違いのチャンスをとり、目の下の敵に弾丸を入れます。 彼女の父の銃で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の父は兵士だった。 彼女は兵士です。 それはロマンチックなニュアンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つのシーン、そして私は終了します。  Deunan Knuteは長老に直面しています。その7人は年配のコンピュータの管理のもとで生活する必要があります。 彼らは死ぬことを決めたので、彼らはスーパーウィルスの放出によってすべての人類を排除する壮大な計画を打ち立てる。 彼女は彼らに言います。  &amp;lsquo;&amp;hellip;あなたは次のレースに私たちの問題を渡すつもりですか？ 未来は私たちが作ったものだと信じなければなりません！  &amp;hellip;そしてそれで、彼女はキャッチするスーパー戦闘服に続いて、夜に真っ直ぐに突き当たり、彼女は私たちの生存のための究極の戦いに入る。 うわー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターには理由があります。 すべての行が重要です。 目的がないものは何も表示されません。  V-22 OspreyとC-130貨物の間のクロスに似た航空機が駐車されているシーンでさえ、  C-130には、タクシー運転中に鳥が鳴っているような音がします。 その正確なサウンドをサウンドトラックに取り込みます。 今それが細部への注意です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アニメだけの観客のためのものではありません。 これは本物のストーリーと本当の意味で生きている文字を含む本物の映画です。 悪人でさえも、その存在の目的を高める知性と機能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;H-Ecchiを持っている人々、またはHentaiのプロダクションでloliのレイプを楽しむ人々が、良い話をすることはほとんどありません。 アップルシードは彼らのために作られていませんでした。 それは、読者のために作られました。それはワシと飛び立つことを望んでいます。 正義が完了するのを見ること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで十分です。 私はこの映画を全部で9点、私は9.5点を与えてもらえますが、その評価は利用できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK lion tamers (I used it before, I&amp;rsquo;m sticking with it ). Here we go.    Appleseed (2004), when I saw this right after release, was a terrific treasure. But I need to talk about some other work, which tends to explain why the producers made Appleseed in the format they did.    In 2001, Final Fantasy: The Spirits Within, was released. When this movie came out, and released into the theaters, something important happened. For the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spuduk&#34;&gt;SpudUK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最後のレビュー（エヴァンゲリオン）とは違って、私は批評家ではなく視聴者としてこれにアプローチしようとしています。 病気はまた、より簡単な形式に固執します。 私はスポイラーフリーで滞在しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はSubbedバージョンとBlu-Rayを見ていましたので、読んでみるとこれを考慮してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アップルシードは非常に知的な映画として出会う。 ストーリーの時間を有効に活用し、自分の持つ自由を創造することができます。 しかし、要するに、オリンパスと呼ばれるフィクション都市には、人間の遺伝学から生まれたものの、プログラムであるという能力を備えた人物である「Bioroids」と一緒に住む人間についてのものがあります。 サイボーグと考えると、有機的であり（潜在的な再現能力を含む）、機械的な要素があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、人間は腹が立てられ、Bioroidsは人類を倒そうとしますが、bioroidsは人間の方への怒りの感情で作られておらず、それらと調和して生きることを好むでしょう。 しかし明らかに、それはそれほど単純ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは終わりに向かって興味深い紆余曲折がありますが、この物語は人間と人間の変種に過ぎません。 死に至ったロボットのシナリオ。  「Appleseed」が実際にやったことを（あまり離れすぎずに）やっていることでもう少し拡張したかもしれない。  2人の主人公、Deunan KnuteとBriareosの間のロマンスの話も、たくさんのカバレッジにもかかわらずかなり弱かった。 彼らの間の化学反応は、まったくのようには思われなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その偽りの独創性にもかかわらず、非常にしっかりしています。 ここにはいくつかのプロットホールがあります（待ち伏せのように、私たちは誰であるかを教えていますか？私が見つけた他の人にメッセージしてください）。しかし、それはまともなコンセプトを取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私の意見では、これは個人的な味にまで下がっています。 芸術は非常にセルシェードのeskです。 あなたがより抽象的な芸術か現実的な外観を好むかどうかにまで下がっています。 私はそれを好きではなかったが、それは私の上で成長し、時々、それは見事に見えた。 しかし、実際にはママイト型の外観。 私はそれが青い線で特に良かったと感じました。 それが1つか2つの場所でアニメーションで少しぎこちなく見えたので、それが高くなった理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
その良いが何も壮大な。 強烈なアクションシーンの間、音楽は非常にフィッティングに合っていますが、より魅力的なものは少し良くなりました。 そして、演技の声はあまり良くありませんでした。 彼らがマイクから離れすぎているように聞こえるように、何かが間違っていると思った。 そして、それらのうちのいくつかはキャラクターに合っていません（Briareosが一番の例です）。 しかし、それが進むにつれて改善するので、その意味で償還されます。 しかし、それは全体的に良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
おそらく、ショーの最も重要な側面は、キャラクターが不可欠です。 アップルシードでは、ちょっと混じったバッグです。 女性のリードであるDeunan Knuteは、都市の兵士のようなもので、ここでは最高のキャラクターです。 彼女は敏感で、多くのお尻を蹴散らしている。彼女の性格は唯一のものは普通のペースである。 アップルシードは、彼女のように（つまり、彼女のかわいいズボンなしで）良いものにする可能性があるのは彼女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは短く見られているが、実際には説明されておらず、もう少し複雑なBriareosとAthene（オリンパスのbioroid社長）を除き、エクストラとして見ることができる。 ひとみは大丈夫ですが、彼女が好奇心を持っていた恋愛感情や深い性格に興味を持っていれば、もっとうまくいっていたかもしれません。 彼女はちょうど映画全体のDeunanへのPAのように少し見える。 残りのキャストは好き嫌いがあるものの、忘れることができず、全体的な出力にはほとんど貢献しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュナンの母親についてもう少し詳しく知っていればいいかもしれませんが、デュナンは映画の中で目立つキャラクターです。  Masamune Shirowの他の創作物、GitSのMitokoと同じくらいカリスマ的で深いものではありませんが、彼女はまだ悪いですし、そうでなければ平均的に最高のキャストを償います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はそれが良い楽しさを見つけた。 あなたが行動を好きなら、Appleseedはあなたの食欲を濡らします。 それは爆発的で、アクションがどのように細工されているかについて非常に詳細であり、映画のより強い点を強調する。 しかし、残りは興味深いほど十分に魅力的ではありません。 フラッシュバックは変更を行いますが、要素のエキサイティングはほとんどありませんし、少し酷使されています（特にDeunanの実現が少し厳しくて洗練されている可能性があります）。 あなたが過度に深い話を探しているなら、これを試すことができますが、他の場所では複雑で興味深いものがたくさんあります（GitS、Evangelion、Akiraなど）。 しかし、アクションが好きな人は、お勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な要約：
その固体フィルム。 元のOVAを見たり、マンガを読んだことはありませんが、私は比較することはできませんが、激しいアクションシーンが好きで、漫画の/ cel-shadedアートのファンであれば楽しいです。 複雑なものが必要な場合は、別の場所で見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のページのコメントや意見は大歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpudUK/reviews&#34;&gt;SpudUK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike my last review (Evangelion), im going to approach this as a viewer rather than a critic. Ill also stick to the format as its easier. I&amp;rsquo;ll try to stay spoiler-free.    Also note I watched the Subbed version, and in Blue-Ray, so consider this when reading.    Story:  Appleseed comes across as a very intelligent film. Its uses the time of the story to good effect and gives it the freedom to create what they have. But in short, Set in a fiction city called Olympus, its about Humans living to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playmakerzam&#34;&gt;playmakerzam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは、「ゴースト・イン・ザ・シェル」の作者、サイロー・マサムネによって書かれた同名のマンガを元にしたSF SFアニメです。 世界的な戦争が終わり、世界は大きな荒れ地となってしまいました。 私たちの主人公であるDeunan Knuteは、世界的な戦争に参加した非常に熟練した兵士です。 戦争が終わったという知らせがなく、彼女はかつては都市だったものの遺跡で生き残ろうとするアンドロイドと戦っていた（仲間の戦闘員と）。
彼女はE-SWAT（エクストラスペシャル・アンド・武器アドバンスド・タクティクス）のメンバーと、第2世代のBioroidであるHitomiと共に救助されました。  Bioroidsは、Deunanの父、CarlのDNAに基づいて人工的に作成された人間のようなもので、効果的にそれらをクローンにしています。 彼女はオリンパスと呼ばれる高度な都市に連れて行きました。オリンパスは廃墟と荒れ地の真ん中のユートピアの街です。 病院で逃亡しようとしているデュナンは、デュアンの元恋人であるBriareosに出会い、現在サイボーグに変身しています。 彼女はBriareosに同行するために滞在し、E-SWATに加わることに決めました。 プロットは人工の人やクローンの創造の問題に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バイオロイドは人間のようなものであり、限られた感情を持っているため、感情によって非論理的に行動する人間とは異なり、人為的ミスや自由意志がない人間とは異なり、常に合理的に行動します。  Bioroidsはヒトの上にあるかもしれませんが、生殖機能の欠如のためにヒトに比べて非常に限定された時間だけ生存することができます。 彼らは子孫に耐えられず、定期的に「人生の延長プロセス」を経なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリンパスの都市は非常に高度なものです（飛行機など）。 人口の半分は人間で構成され、残りの半数はBioroidsで構成されています。 都市の真ん中にはタタルスとダデラルスと呼ばれる2つのスーパーストラクチャーがあり、都市の権力を（両方の構造物に設置されたソーラーパネルを通じて）提供しています。 構造物の上部には、Bioroid（人間が安全のために構築したもの）を拭き取るためのウイルスを入れたタンクD-tankが入っています。  TartarusとDaedalusの中心には生物多様性のスーパーコンピュータGaiaがあり、特に街全体と人間の相互作用（2つの競争のバランスを保つ）を監視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この幾分平和なユートピアの内部には、今もなお緊張と葛藤があります。特に、バイオロイドと人間の間に存在します。 オリンパス正規軍のリーダーである天王星将軍は、人間にとって脅威であると見なされる過激派である。 アテーナ首相を含む統治機関はすべてバイオロイドで構成されている。 しかし、最高権威者はまだスーパーコンピュータのガイアに属しています。 ガイアには7人の長老協議会があります。  （ガイアの「決定」はコンピューターそのものと7人の長老たちの議論の中にある）これらの7人の長老たちはガイアだけに欠けている感情を提供している。 人間とバイオロンとの間の衝突は、アンドロイドのグループが繁殖地を破壊して多くの第3世代バイオロジックを効果的に破壊し、生存延長のためのアクセスを無効にしたときにピークを迎えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、デュアンとブリオレスがバイオリードの再生機能をすべて回復させて人間の新しい人種にする「アップルシード」という技術データを検索して、バイオロイド（とひとみ）を救う努力に焦点を当てています。  Deunanの母親（Dr. Gilliam Knute）から、DeunanとBrioreosの人間とサイボーグとしてのお互いの関係まで、多くのプロットのねじれと役割の反転が行われています。 誰もが自分の秘密の計画を持っており、多くはあなたを驚かせるでしょう。 プロットはインテリジェントに作られています。ちょうどあなたがShrow Masamuneから期待するものです。 芸術は良いです、それは3Dアニメーションであり、それはその時間のためによく行われます。 アクションシーンは詳細であり、流動的です！ あなたが「シェルの幽霊」を好きなら、あなたは確かにこれを愛するでしょう。 あなたが思うようになり、それがプロットに驚かされる本当のSF SFの古典であり、その良い3Dアニメーションであなたの目を喜ばせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/playmakerzam/reviews&#34;&gt;playmakerzam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Appleseed is a sci-fi anime based on a manga of the same name which was written by the &amp;lsquo;Ghost in the Shell&amp;rsquo; author Shirow Masamune. A global war has just ended and the world is left as a big wasteland. Deunan Knute, our main heroine, is a very skilled soldier who participated in the global war. Having no knowledge that the war was already over, she was still fighting (with fellow fighters) agai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaonasi-mv&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のための時間のごめんなさい残念ではありません。 見ることが本当に価値があります。
すべてのプロットは非常に急激な女の子の周りを回転し、彼女は非常に目を瞬きせずにナイフで16人を殺すように突然です。 映画の一般的なアイデアは、人々も感情に依存しているため、紛争や戦争の中でその存在が不可能であるということを私たちに再び証明しています。
愛はここでは非常に独特のものです。 彼はサイボーグです、彼女は人です。 2つか3つの対話と件名はすでに主唱者と交換していますが、それはこの映画の大半の日本人の邪悪な行為だけに見えます。 したがって、私たちはあなたを許してくれます。 そして、明らかに、それは一緒ではないことが運命づけられています。 しかし、愛はすべての障壁を克服します。 著者らは、最も重要なものが魂であることを示しています。 しかし、ディレクターが少し愛のラインをカバーしたことに注意する必要があります。 あまりにも多くの淫乱があります。 いくつかの場所で私はあなたが彼女を愛していることを叫ぶことが望ましいでしょう！ なぜそんなに拷問があるのですか？ あなたは両方とも苦しんでいます！
アニメーターの仕事は賞賛に値する。 すべてがとても美しくトレースされています。 いくつかのシーンでは、悲惨なことを聞​​くことが望ましく、ブームブームブームだけ聞こえます。 しかし印象は強くそれを損なわない。 したがって、私は安全にこの映画を宣言することができます - 目のための休日。 アニメーションの非標準的なアプローチを失うことはありませんでした。視聴者は確実に捉えるでしょう。 彼らは人々のアニメーションと非常に質的で現実的な背景を結合しました。 一緒になって一緒になったことは、とても美味しかったです。 そして、一般的に、シーン、フォールト・トークン、対話の良い選択があります。 美しくて価値のある映画。 残念なことに、音楽に関して私は熱狂的な反応を伝えることはできません。 少し仕上げなかった。
全体として、すべてが楽しいものでした。 ハリウッドの大ヒット作のようなスタンプがないので、見る必要があります。  10分でデュナンを忘れることはありません。 彼女は長い間あなたの記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaonasi_mV/reviews&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not sorry seconds of spent time for this film. It is really worthy of it that at it to look.   All plot is twirled around very abrupt girl, and she is so abrupt that kills 16 people by means of a k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanashimoriko&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのプロットがこのようにすばやく発展したと思ったと言わなければならない。 紆余曲折がありました。あなたは次に何が来るのか、私には素晴らしい話を作っていることは確かではありませんでした。 物語が本当に転がっていくのには時間がかかりました。物事はすべてあなたを最後に跳びますが、それ以外はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、まだまだ良いものでした。 主人公のデュナンはうまく発展しました。 私たちは自分自身について学び、債券を作り、裁判を経て、彼女を見ました。 他のキャラクターはデュナンと同様に発展しておらず、キャラクター開発の可能性を示していましたが、それは見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、公正な方法まで物事の中に入ってこない、そしてそれが非常に速く拾い上げるということです。 私が少し不必要であることがわかった初めの遅さ、それはまだ楽しいものでしたが、プロットにまっすぐ投げ込まれると、あまりにも多くの人々の心が漂っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいコンセプトを持っています。 オリンピアは華麗に構想されており、プロットは非常によく考えられています。 アニメーションは、私が見た中で最高のものであり、音楽に適したシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰かが手前で私にこのMechaをフィーチャーしていると私に言ったことがあるなら、私は叫んで逃げただろうと認めます。 私はMechaにとって非常に強い嫌悪感を持っていますが、これは実際に耐え忍ぶことができ、素晴らしいことを私に示しています。 オープニングシーンから私は笑って、いいビジュアル、熱い女の子、銃、アクション、素晴らしい音楽をしていました。  Mechaを見たとき、私の笑顔は少し滑っていたが、私はそれを見て、私がやったことをうれしく思う。 この話は本当に私に衝撃を与えた、私はそれが好きだとは思わなかったが、私はそれのために落ちた。 私のために十分なキャラクター開発はありませんでしたが、私はそれを大きくし、映画では私が望むほどにフィットすることは実際には実現できません。 それはうまくいった。 私はより多くのキャラクターを見たいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが余裕を持っていれば、アクションやSFや善良なプロットのように、あなたは間違いなくこれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ななし もりこ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NanashiMoriko/reviews&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say that I thought the plot developed in this superbly. There were twists and turns, you weren&amp;rsquo;t quite sure what was coming next and that, to me, is the making of a great story. It did take a bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;defaultmp3&#34;&gt;Defaultmp3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は比較的標準的な運賃でした：試して真のプロットのねじれ、巨大な隙間の穴（私の頭を傷つけた最後の事件を除いて、その日を救った種類のdeus ex machina）。 マンガを一度も読んでいないので、私は元のストーリーンにどれほど忠実であったか正確には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：CGIなので、それはむしろ年代別に見えるという問題があります。 全体的に優れたデザインでした。 それは4年後のことで、影、反射、陰影などが実際に現れました。特に、後でAppleseed Ex Machinaを見た場合は特にそうです。 それでも、Nvidiaが4000シリーズのカードをリリースしていて、ATiが9000sに入っていたとき（これは逆のこと）、これが最先端と考えられる時を思い出すことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はまだ実際のOSTをまだDLしていないが、私はインサートをとても楽しんだ。  BGMもうまくいきました。通常は気分によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：物語のように、キャラクターは比較的標準的な運賃でしたが、何も悪くはありませんでした。 デザインはかなり良かったし、パーソナリティも大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：理由が分からないので、本当に楽しかったです。 それは消化するのは簡単だったし、素敵なアイデアがありました。  GitSシリーズのラインに沿った、真の傑作の可能性がありましたが、悲しいかな、それは単にアクションではありますが、標準的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Defaultmp3/reviews&#34;&gt;Defaultmp3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story was relatively standard fare: tried and true plot twists, no huge gaping holes (except for an incident at the end that left me  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kekin&#34;&gt;Kekin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、サブ・パー・アクションと平凡なCGIの穏やかなメッシュです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の期待は、アニメとロボットバニーのものだけで、安い90秒のアクションを（プレデターや真実のライと同じように）夢中にすることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得たものは、80分の映画で無意味な行動の5-7分のようだった。 この映画は退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単な要約で時間を節約します。 ロボットのものは実際には人工頭を持つ男以外は、ロボットと恋にちがいないこのブロンドのひよこがあります。 彼は脳を持っていますか？ 彼はどう思いますか？ 知りません。 それから、この街が破壊された都市をどう構築したかについて詳しく解説されていないこの基礎的な話があります。 そして、この軍人は悪いです。 しかし軍の男は、映画の最後の3分の1のようにしか現れない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だと思います。  CGIは2Dアートスタイルで大丈夫ですので、あまり問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが眠りにつきたいのでなければ、これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kekin/reviews&#34;&gt;Kekin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is a bland mesh of sub-par action and mediocre CGI.     My expectation of this movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;infinity-1&#34;&gt;infinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆Gtの。 イントロ：
Appleseed（AS）はDeunanとBriaerosの戦いの仲間の話を伝えています。 物語は戦い、メカ、ユートピアの哲学といくつかのロマンスの周りを回っています。 あなたはまた、クローンされた人間であるが、別個のアイデンティティを持つBioroidについて知ることができます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; アニメーション：（10/10）
本当に、私から10を得るのは難しいですが、Appleseedは本当に画質の面で私を驚かせました。 これは、従来のアニメーションと非常によく作られたCGの完璧なブレンドです。 背景と環境は非常に詳細でよく行われています。 キャラクターデザインにも同じ品質があります。  Deunanの髪の毛の詳細や、一般的なメカがどのように行われているかを見てください。 ある時点で、あなたはデュナンがベッドの上に座っているのを見ます。 彼女が落ちると、非常に現実的な方法でベッドシートがくずれるのを見ることさえできます。 または、さまざまな水と自然のシーン、特に雨。 彼らは本当に素晴らしいです。  ASのアニメーションは本当に拍手に値する。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; サウンド：（8/10）
ASの音楽スコアはそれほど変わっていないので、ここではあまり言いません。 アクションシーンにはBGMがあり、これがうまく選択されたと言えるでしょう。 彼らは実際に行動を強調する。 劇的なシーンも適切な音楽を持っていますが、ここでも大丈夫です。 言うまでもなく、何も悪くない、絶対に目立ったことはありません。 キャラクターの声はうまくいきます。 しかし、デュナンの声はあまりにも「女性的」である。 私は彼女が女の子だと知っていますが、まだ、彼女の戦いを見た後ですか？ 私は彼女に声をかけた。  xD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; ストーリー：（9/10）
物語も本当に最高です。 あなたが実際には期待していない最終的な秘密について話されるまで、プロットは一貫しており、紆余曲折しています。 プロットはスムーズに流れて、流れるように詳細を示し、最後にあなたを溢れさせるだけではありません。 それは面白い話です。非常にsc-fiのようなものです。 あなたはそれを見て退屈することはありません。 たぶん初めに、かなりの話がありましたが、長く続くことはありません。 これは、人間、バイオロイド、ユートピアの機能、人間が寛容ではないこと、完全なユートピアの欲望がいかに悪いかについての素敵な話です。 微妙な哲学もあります。 全体的に、私は好きだった。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; キャラクター：（7/10）
たぶん、これが私にちょっと欺かれた唯一のポイントです。 キャラクター自体は、フォローして学ぶことが面白いです。 彼女が二次的な女性のリードであっても、仕事後の彼女の人生、彼女の関係やものについて！ 主人公のデュナンとブリアロスもそのような精緻化を得ていませんでした。  ASの開発者は、キャラクターの精緻化をもう少し含めていたはずです。 彼らの物語や背景は非常に説得力があります。 しかし、私が気に入らなかったのは、DeunanとBriaerosがすべてのスクリーン時間を奪うことです。 彼らはほとんどあらゆるシーンに出演しています！ サイドキャラクターはどうですか？ 私の意見では、彼らは十分に開発されていませんでした。 私たちは彼らの人生と背景についてもっと詳しく知ることができました。 ひとみを考えてください。 結局、私たちはまだ彼女についてあまり知りません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆gt; 楽しさ：（8/10）
実際にそこに座って楽しむだけの軽い映画ではありません。 ほとんどその中のユーモア。 楽しさは偉大なストーリーとうまく作られたアクションシーンから来ています。 私は、個人的に、本当にそれを楽しんだ。  ASも良い再ウォッチの価値があります。 戦闘シーンやストーリーのために、私はそれを3回見直しました。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;＆Gtの。 その他（全体：8月10日）：
ASは、よく作られたアニメーションとok型の文字と組み合わせて、良い物語を作ります。 したがって、それは良い時計を作る。 それをチェックしてください、あなたはおそらくそれを後悔しません。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/infinity/reviews&#34;&gt;infinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ndash;&amp;gt; Intro:  Appleseed (AS) tells the story of Deunan and Briaeros, mates on the battlefield. The story revolves around battles, mechas, utopian philosophy and some romance. You will also know about Bioroids, which are cloned humans, but with distinct identities.    &amp;ndash;&amp;gt; Animation: (&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Really, earning a 10 from me is tough, but Applese &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blank-1&#34;&gt;Blank&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;つまり、失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがサイバーパンクであり、暗い映画を期待していると言われました。 ちょうどそれについて読んで、それは映画がポストサイバーパンクのモニカを稼ぐことにスポットであるように見えるでしょう。 雨が降っている環境？ チェック。 うんざりするuptopia？ チェック。 メカ/人間の強化？ チェック。 暴力？ チェック。 電子サウンドトラック？ チェック。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の初めは、これらの期待に応えるものです。 それは映画の残りの部分に続く気分を設定するランダムな戦いで開きます。  Appleseedはあまりにも幸せで、浅すぎず、あまりにも安っぽく、サイバーパンクだと思うにはあまりにも鈍いです。 物語は非常に浅く、予測可能です。 プロットツイストは、明らかにされるずっと前に考え出される。 アートワークは単調ではありません。 私は必ずしもすべての3Dを選択するという選択に偏っているわけではありませんが、実際にはシェルのゴーストである3Dの良さと混合された手描きのawesomenessとは比較できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは楽しくてチーズです。 オリジナルの「オーケストラ」のコンポジションは、フルーティー・ループで行われたように、悲惨で響きがあります。 人気のあるエレクトロニクスアーティストからもたらされた音楽は、はるかに優れていますが、ビジュアルの気分に合わないことがよくあります。 しかしながら、効果音は素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画がより良くなることを期待していたが、結末は最初よりもそれほど良いものではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人はこれが本当に軽い運賃であると言いましたが、アクション・シーケンスは愚かなアクション・フリックとして見る価値があります。 しかし、私は混乱しています。なぜなら、その行動はかなり簡潔であり、軽視されているからです。 存在するのは話しであり、その多くは話すことです。 彼らはそんなに話しますが、プロットは依然としてとてもシンプルです。 何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、この映画が鮮やかなストーリーの暗いサイバーパンクの世界に吸い込まれるのを期待してはいけません。  3Dアニメーションに夢中になるこの映画を見ないでください。 戦いのシーケンスのためにこの映画を見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良いもの：
 - 素晴らしいサウンドエフェクト
 - クールな電子音楽
 - いくつかの強烈な、欲求を誘発する手と手の戦闘
 - 美しい街並み&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪いこと：
 - 浅く、予測可能で、退屈な話
 - 浅く、開発されていないキャラクター
 - 不十分な行動、あまりにも多くの話
 - 音楽はシーンの気分にはほとんど合いません
 -  &amp;lsquo;サイバーパンク&amp;rsquo;
 -  3Dアニメーションが文字に非常によく合いません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4242&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blank/reviews&#34;&gt;Blank&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a word: Disappointing.    I was told this was cyberpunk and expect a dark film. Just reading about it, it would appear that the film is spot on in earning a post-cyberpunk moniker. Perverted uptopia? Check. Mecha/Human enha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは、シェルのゴーストの後ろにあるマンガカ、シーロー・マサムネの作品を元にした映画です。 映画の適応はDigital FrontierとMicot＆amp;  Basara。 漫画はシェルマンガの幽霊と同じレベルにあるかもしれませんが、私はそれを読んでいないので分かりませんが、問題は映画が良いかどうかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deunan Knuteは、世界戦争中のエリート兵士です。  1つの戦闘の中で、奇妙なグループが忍び込んでオリンパスに連れて行きます。オリンパスは人間が人とよく似ていて人工的に建設され、&amp;rdquo;bioroids&amp;rdquo;と呼ばれるいくつかの明確な違いがある新しい種と平和的に共生しているユートピア社会です。 それはすべてが牧歌的であるとは限りません。 バイオロイドを嫌う人間もいれば、既存のバイオリズムに反対する派閥と平和な共存によって構築された社会を守りたい派閥の間の葛藤に直面している。 デュナンがこの紛争の背景に深刻なものがあるかもしれないというヒントを得るようになると、事態はすぐに複雑になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の欠陥は、主なアンタゴニストの計画が実際に悪くないということです。 私は最後の10分程度でしか明らかにされていないので、多くの詳細に入ることはできませんが、それが明らかになると直ちにすべての緊張がすぐに分散します。 Deunanは、この男よりも愛を感じることのできないバイオロンの女の子ともっと化学を持っています。 地獄、彼女は彼女のピストルともっと化学を持っている。 聴衆はそうではなく、短い時間内に3つの主要な啓示を持っているところが少しあり、それはちょうど慌ただしくかっこいい 。 もう一つの問題は終わりです。  「幸せな」結末を強制するために、巨大なデュウスの瞬間があります。 ええ、あなたが望むよりも大きな犠牲を払うことなくキャラクターがシナリオから抜け出す方法を見つけられないなら、シナリオを変更するか、卵巣の強靭さに大きな犠牲を払って悲惨な結末を持たせてください。 デウスの元のルートは行く最悪の方法です。 それから私たちはロマンチックなサブプロットを持っています。 理論的には、セットアップが有効です。 問題は、私たちのリードには化学がないということです。 物語やアニメーション、声楽の演奏を通して示されたものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;肯定的な側面では、Appleseedで構築された、本当に魅力的な面がいくつかあります。 いろいろな啓示の背後にある良いアイデアもあります。もし彼らが広がっていったら一緒に集まっていくよりももっと発展したら、本当にうまくいったのかもしれません。 クラスタリングされた暴露以外にも、ペーシングは本当にうまく機能し、全体の背後にはたくさんの面白いアイデアがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は複雑なキャラクターを作ろうとしたことでクレジットを与えてくれるだろうし、それらのどれもひどくやっていないが、彼らのほとんどはまばゆいものを超えて動かない。  Deunanはかなり良いキャラクターで、Athenaでもやっている面白いことがいくつかあります。 それで、Briareosのようなキャラクターや、Hades、Nike、Hitomi、Uranusのようなキャラクターのようなキャラクターがあります。キャラクターとしては完全には実現していないので、大いに浪費されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このCGはたまらなくて、ジャッキームーヴメントがたくさんあります。 また、実際に会話に合っていない厄介な表現をしている場合があります。  Galerians OVAのCGよりもはるかに優れていますが、これはあまり意味がありません。 公正であるために、それは2004年に作られたもので、PS2のゲームのカットシーンが本当に現実のものではなかった理由を理解することができます。その時から純粋にCG映画を考えることはできません それは良いですが、それはまだかなり厄介です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなり良いパフォーマンスがあります。 小林愛、小杉十郎太、小山真美が特にうまくいきます。 音楽は大丈夫です。 特に良いことではありませんが、正常に動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見、一見、いくつかのシーンがあります。ここでは、ひとみとゥーナンは少しホモ的なようです。 あなたが後で入手した情報のちょっとした情報を考えれば、少し邪魔です。 デュナンがアテナを抱きしめて、アテナの尻を手にしているシーンもあります。 私はそれが意図的なゆりの瞬間か、単に芸術が失敗するかどうかはわかりません。 彼らの2人はその時点より前にやっとやり取りしていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは悪い映画ではありませんが、それは良いものでもありません。 それはいくつかの素晴らしいアイデアを持っていますが、物語は問題でいっぱいで、キャラクターはほんの凡庸です。 たぶん、マンガの方が優れていて、プロットラインやキャラクターの開発がより進んでいますが、私はそれを5/10にしなければなりません。 明日、私はフュージョンリボーンでこの週の映画レビューを続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188941&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Appleseed is a film based on the work of Shirow Masamune, the Mangaka behind Ghost in the Shell. The film adaptation was handled by Digital Frontier and the now defunct Micott &amp;amp; Basara. The manga may very well be on the same level as the Ghost in the Shell manga, I don&amp;rsquo;t know since I haven&amp;rsquo;t read it, but the question is whether or not the film is any good.    Story:    Deunan Knute is an elite soldier during a global war. During one battle a strange group barges in and takes her to Ol &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;proserpina-1&#34;&gt;Proserpina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
プロットはすべて悪くはありませんでした。 内部の紛争は、特にあなたが本当の敵が誰であるかを知るとき、特に魅力的なものでした。 そして、平和な社会が本当に檻であるという考えは、多く使われるかもしれませんが、それなりに面白いです。 しかし、あの漫画をあらかじめ読んでいない自分のような人にとっては、この独特の宇宙の歴史は理解するのが難しいかもしれません。 全体の時間。 あなたが得るのは、いくつかの世界的な戦争が続いていることです。そして、「バム！ 突然この「ユートピア」が出てきて、前の戦いが意味するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
私が間違いなく同意できるのは、Appleseedに本当に素晴らしいアニメーションがあることです。 たとえそれが他のものを持っていなくても、芸術は壮観であると誰も誰も否定できないものです。 開かれた順序は、独特の都市デザインで特に目を引くものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
ダンスミュージックのファンである私は、映画のサウンドトラックが大好きでした。 地下鉄のJaxx、Boom Boom Satellites、Paul Oakenfoldの作品は、急成長しているiTunesのプレイリストに新たなものを与えました。私は「Good Luck」や「Burns Attack」などの曲のファンです。 彼らは皆、彼らが登場したシーンによく似ていたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
ちょっとばかな、私は言わなければならない。 彼らはキャラクターの深みを多くのアクションに置き換え、作家は彼女の個性よりもむしろ徳南の「キック・アサリ」を表示することにもっと関心があるように見えました。  Briareosがサイボーグであるために明らかにいくつかの緊張があったのですが、私はまだ特定の側面がよりよく描かれていると思っていた可能性があると私は信じてDeunanとBriareosの関係についての多くの洞察力はありませんでした。 天王星とハデスはバイオロイドのために嫌いで興味深かったし、ひとみはデュナンの「親友」の好奇心をそそる選択だった。 さもなければ、ステージはまったく元老院に行き、彼らが選んだ選択肢に行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント/オーバーオール：5/10
さて、アップルシードは素晴らしいとは言えません。 あなたが複雑なプロットや詳細なキャラクターを探しているなら、他の場所に転用するのが最善であるかもしれませんが、シャイニーな戦いのシーン、ボーイーな音楽、そしてきれいなアニメーションシーケンスは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10156&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Proserpina/reviews&#34;&gt;Proserpina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The plot wasn&amp;rsquo;t all bad. The internal conflict was a particularly fascinating thing, particularly when you find out who the real enemy is. And the idea that a peaceful society is really a cage may be used a lot, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goodenoughforme-1&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2004年のアップルシードのリメイクは、視聴可能な出来事ですが、元の1988年のリリースの脆弱性を増やしつつも、その強みを損なうものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは再び強烈な女性のリードから恩恵を受けます。一つはキッカーを恐れず、もう一つは性的なものではありません。  DeunanはE.S.W.A.T（エリート特派員）のメンバーによって迎えられ、ユートピアの最も重要な秘密の多くをすぐに預託され、試行されたユートピアの人間都市です。 この都市は人口の半分を占める人口の半分を占めており、半分のBioroidsは、遺伝的に製造され、感情状態が抑えられ、平和を保つように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、1988年版とは違って、道徳的にあいまいな紛争を展開していますが、この2004年版ははるかに白黒であり、映画には害があります。 軍隊によって行われた人間の蜂起は、正当な苦情ではなく、人間が政府の中で果たす役割が重要であることを考えると、今度は相当なものであり、より直接的な力を得ることができます。 デュナンと彼女の同盟国は、ユートピアで一定のレベルの安定を維持しようとするので、悪者の道に立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Appelseed 2004の問題点は次のとおりです。 実際に説明することなく、オリジナルよりもさらに多くのサブプロットにレイヤーを作成しようとします。 ここにはかなり多くのことが起こっています。 巨人のコンピュータと手を携えて街を監督する長老会議、DeunanのパートナーであるBriareosの準二重三重十字架。  Deunanとの家族的なひねり、そして彼女が現在対抗している人たちによって彼女に託されたいくつかの残虐行為。 すべてが速すぎたり、頻繁に来たり、各プロットの開発はめったに研究されず、その重要性も正当化されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はまた、関連性と重要性を伝えようとするが、本質的に非常に歩行者に終わるかなり安っぽい、基本的な道徳的なスピーチに苦しんでいる。 この映画の展覧会では、あなたが知りたいことに焦点を当てることはめったにないので、視聴者が既に実現していると思われるものの重い説明を提供するため、多くのことが残されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DeunanとBriareosの関係は、十分に活用されていません。 以前の愛好家のBriareosは戦闘で怪我をしたために大部分が機体になっていましたが、彼の人格と人間性は依然として保持されています。 それは陳腐ではありましたが、Deananのロマンチックな関心が今やもっと機械に見える男に存在するかどうかを探ることは、かなり魅力的なものでした。 残念ながら、それは本当に探検されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、予測可能なプロットの紆余曲折と組み合わされています。特にSFの主人公にとっては、この映画が無駄になってしまうような気がします。 それでも、主要主人公は、とりわけ、首相のDeunanとAthena自身の立場に立っている。 そして、スクリプトが彼らにいくつかの安っぽいスピーチを渡していないとき、彼らは彼らの絶望と闘争を伝えることを管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声アニメーションやサウンドトラックとよく似ていますが、3Dアニメーションも驚異的であれば堅実です。 それは、映画が全体的に堅実であると私の信念に貸すことに役立ちます。  Appleseedの宇宙は非常に魅力的なものであり、探索する道徳的な葛藤がたくさんあります。 残念ながら、この映画はそれを実際にはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34850&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GoodEnoughForMe/reviews&#34;&gt;GoodEnoughForMe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The 2004 remake of the Appleseed story is a watchable affair, but one that seemingly increases the flaws of the original 1988 release while also detracting from its strengths.    Appleseed once again benefits from a strong female lead, one not afraid to kickass, and one not sexualized. Deunan is picked up by members of E.S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bedheadred-1&#34;&gt;bedheadred&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Appleseedは人間やバイオリソイド、人工的な人間の感情や繁殖を抑えたユートピアでの技術の運命や運命を決める人類の未来を探求します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;壮大なオープニング戦闘中、ヒロイン、デュナンが捕らえられ、このユートピアに連れて行きます。 これは視聴者を魅了する本当にエキサイティングな方法でしたが、戦闘はDeunanが優れた兵士であるという考えを除いて、映画とはまったく関係ありませんでした。 彼女の前のパートナーと恋人、Briareosをサイボーグの形で入力してください。 映画は彼らのバックストーリーや現在の感情との闘いを模索していたかもしれないが、ほとんど未開発のまま残っていた。 すべてのキャラクターは紹介されましたが、実際には人生を与えられたことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー・ラインは、主に明白な予兆に起因して予測可能であった。 視聴者は、最前線の悪人が舞台裏で操作されていることを常に知っています。 対話は、文字の壮大な道徳的な決意を表明しようとしましたが、ほとんどが安っぽいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は美しい振り付けられた戦い、熟達した女性の鉛、流行のサウンドトラック、よく実行されたCGIアニメーションを持っています。 あなたが視覚的に見事で、愚かなSFアクションのフリックを探しているなら、Appleseedは法案に合っています。 あなたが深みを探しているなら、おそらく他の場所を見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109555&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bedheadred/reviews&#34;&gt;bedheadred&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;During a spectacular opening battle, the heroine, Deunan, is captured and taken to this Utopia. While this was a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;parisaingoldfish-1&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、私は2004年のAppleseedをその後継者、Ex Machinaよりも好む。  CGIとアニメアートの融合は本当にすごくクールなので、私はこのアートスタイルが実際にどこでも適用されているのを見たことがありません.Appleseedは本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー; 確かに、これは本当にこれらの映画のいずれかの強みではありません。 この1つをmoreso。 私はそれをEx Machinaよりも多く楽しんだが、ストーリーそのものはあまり開発されていなかった。 ここでの前提はより魅力的ですが、徹底的に詳述されていないため、クライマックスの戦闘シーンは以前の数多くのシーンと比較してうまくいきませんので、説明するのは難しいです。 彼らは良いアイデアを持っていた、彼らはそれらを不十分に実行しました。 そしてペーシングは急いで感じました。 私は最後がもっと欲しかったし、残念ながら誰もいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート;  10.これはおそらくAppleseedの取引全体の重要なポイントです。 アート。  Advent ChildrenやResident EvilのようなCGI映画とは異なり、Appleseedは明らかに多くの面でアニメのように見えます。 このキャラクターは、今や伝統的なドゥーアイ、非常に彩色された髪、そしてかなり小さな口を持っています。 しかし、この伝統的なアニメの表情はCGフィルタを通して与えられました。最終的に私が思う最終結果は、セルシェードのビデオゲームに似ていますが、はるかに詳細です。 そして、芸術はその行動にうまく対応し、すべてのキャラクターはかなり冷静だった。 周囲の最愛の芸術のいくつかは、他の誰も本当に何もしていないことは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音;  9.地下鉄のJaxxは私が何年も続いてきた音楽的行為なので、オープニングタイトルは大事なものでした。  Paul Oakenfoldは、このサウンドトラックをサイバーファンクのような気持ちにさせ、気を散らしたことはありませんでした。 よくやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター; 私はほぼすべてのキャラクターが好きだったので、これは高いはずです。 ひとみ、デュナン、ブリアレオス; 彼らはすべて素晴らしいキャラクターモデルを持っていました。完全な本格的なマシンと人間の間の継続的なロマンスという考えは、正直言って甘い考えでした。 しかし、彼らはこれを十分に長くはしませんでした！ したがって、文字は深みがなく、すべてが涼しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な;  8.アップルシードとアップルシード・エックス・マキナは、未来的で実力のあるスリルです。 芸術は本当に創造的で楽しいものであり、音楽は大気でよく配置されており、キャスト（未発達ですが）はカラフルで楽しいものです。 私は本当に素晴らしい作品がたくさんあるので、これらの映画から完全なシリーズが出てくるのが本当に好きです。 しかし、これまでのところ、これらの映画は、このニッチに陥っている人にとっては十分なものです。 私はもっ​​と欲しいと思っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParisainGoldfish/reviews&#34;&gt;ParisainGoldfish&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surprisingly enough, I prefer the 2004 Appleseed to it&amp;rsquo;s successor, Ex Machina. I haven&amp;rsquo;t seen this art style really applied anywhere but Appleseed, which is a shame really, because the blend of CGI and anime art is really quite cool.    Story; 7. Admit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mirafirefly-1&#34;&gt;MiraFirefly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションは、私の心の中で、元の漫画に対する完全な中傷です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これらはすべて視点のものであり、映画の中での個人的な興味や優先事項ですが、オリジナルは本当に独特の方法で私を捕まえ、漫画で私の最初の偉大な愛の一つです。 本物のSFの漫画の古典を作るために、それは明白な献身と工芸、高いディテール、奇妙なテクノフィリア、思い出深い次元のキャラクター、思いやりのある反射、80年代のノスタルジア、迷路のプロットと興奮の素晴らしい混合物に向かっています。 私が実際に気に入ったほどのクオリティーを抱いていて、洗練されたプロフェッショナルよりも、非常に才能のある落ち着きのあるオタクが作ったような気分を抱いています。 これが私が好きな理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィーチャー・フィルムへの暴力的なサイバーパンク・マンガの長い、ねじれた、哲学的な作品を、これまでに成功裏に成功させてきました。 明を覚えていますか？
私はこの映画の作者、特に脚本家がAkiraに一層詳しく見てもらいたいと思っています。 このようなストーリーを、その魔法を保持している映画に切り捨てることは非常に難しい作業であり、2004年のAppleseedムービーの作成者は失敗しました。 穏やかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MiraFirefly/reviews&#34;&gt;MiraFirefly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This animation is, in my mind, a complete slander to the original manga.    Of course, these things are all a matter of perspective and of one&amp;rsquo;s personal interests and priorities in a film, but the original really captured me in a unique way and was one of my first great loves in manga.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kd7bwb-1&#34;&gt;KD7BWB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;OKのライオン・テイマー（私はそれを前に使った、私はそれに固執している）。 さあ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシード（2004年）は、リリース直後にこれを見たとき、素晴らしい宝物でした。 しかし、私は他のいくつかの作品について話をする必要があります。これは、プロデューサーが彼らがした形式でAppleseedを作った理由を説明する傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2001年、「Final Fantasy：The Spirits Within」がリリースされました。 この映画が出て劇場にリリースされたとき、重要なことが起こった。 初めて、アニメ映画はCGコンピュータの心の中に作られていたので、俳優の皮の上に注ぐことが正確であった。 全体的な詳細は息を呑むようなものでした。 この映画が映画業界に及ぼした影響は恐ろしいものでした。 実写素材の俳優たちは、職業が消えていくのを見ました。 この品質が維持できれば、ライブアクション映画は最終的にCG制作の第一ラインの製品に与えるかもしれない。 そして進化的な方法で、スタジオシステムとアクターズギルドの終わりを常に見てください。 私を信じて、この新しい脅威に対して、戦略を決定するために多くの会議が開催されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2004年にこの問題を踏まえて、  AppleseedはDVD（そして後でBluray）にリリースされました。 覚えておいて、流通を得るためには、多くの国でスタジオがその流通を提供しなければなりませんでした。 だから、Appleseedは、スタジオと彼らの付随するActors Guildsをひどく恐れなかったものである必要がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシード・フィルム・パートナーズは以前に試していなかったコースを決定しました。 彼らは、3D CGIで無人オブジェクト（銃から建物まで）が完全に描かれ、人々はすべてより漫画家様式で描かれた、ビジュアルスタイルのミックスを作成しました。 ほぼすべてのレベルで成功します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは、他のものと同様に議論することができるアニメではありません。 明確な説明は不可能です。 インテリジェントなオーディエンスが本当に感謝する必要があります。 愚かな視聴者は、作成されたものを取得しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は強くダイナミックです。 ダイアログが完全に読み込まれ、すべてのシーンが強化されます。 視覚効果は芸術的な素晴らしさです。 感情的な瞬間でさえ、繊細さとニュアンスで処理されます。 戦闘シーンは適切なバックストーリーでうまくプロットされ、戦闘が必要になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーンを記述するので、あなたはそのアイデアを得る。  Deunan Knuteは、銃口で彼女の明確な敵に直面していると、彼はbioroidsの破壊と、彼女の父の遺産が消去されることを彼女に伝えている。 彼女の顔を横切って遊んでいる感情は、彼女の敵が友達を作っていないことを絶対に明らかにします。 究極的には、彼女の友人との急速な退出の途中で、両方とも海への乱反射の前に落ちる。 彼女は自分の肩の上で気違いのチャンスをとり、目の下の敵に弾丸を入れます。 彼女の父の銃で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の父は兵士だった。 彼女は兵士です。 それはロマンチックなニュアンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう1つのシーン、そして私は終了します。  Deunan Knuteは長老に直面しています。その7人は年配のコンピュータの管理のもとで生活する必要があります。 彼らは死ぬことを決めたので、彼らはスーパーウィルスの放出によってすべての人類を排除する壮大な計画を打ち立てる。 彼女は彼らに言います。  &amp;lsquo;&amp;hellip;あなたは次のレースに私たちの問題を渡すつもりですか？ 未来は私たちが作ったものだと信じなければなりません！  &amp;hellip;そしてそれで、彼女はキャッチするスーパー戦闘服に続いて、夜に真っ直ぐに突き当たり、彼女は私たちの生存のための究極の戦いに入る。 うわー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターには理由があります。 すべての行が重要です。 目的がないものは何も表示されません。  V-22 OspreyとC-130貨物の間のクロスに似た航空機が駐車されているシーンでさえ、  C-130には、タクシー運転中に鳥が鳴っているような音がします。 その正確なサウンドをサウンドトラックに取り込みます。 今それが細部への注意です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、アニメだけの観客のためのものではありません。 これは本物のストーリーと本当の意味で生きている文字を含む本物の映画です。 悪人でさえも、その存在の目的を高める知性と機能を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;H-Ecchiを持っている人々、またはHentaiのプロダクションでloliのレイプを楽しむ人々が、良い話をすることはほとんどありません。 アップルシードは彼らのために作られていませんでした。 それは、読者のために作られました。それはワシと飛び立つことを望んでいます。 正義が完了するのを見ること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで十分です。 私はこの映画を全部で9点、私は9.5点を与えてもらえますが、その評価は利用できません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KD7BWB/reviews&#34;&gt;KD7BWB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK lion tamers (I used it before, I&amp;rsquo;m sticking with it ). Here we go.    Appleseed (2004), when I saw this right after release, was a terrific treasure. But I need to talk about some other work, which tends to explain why the producers made Appleseed in the format they did.    In 2001, Final Fantasy: The Spirits Within, was released. When this movie came out, and released into the theaters, something important happened. For the first  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spuduk-1&#34;&gt;SpudUK&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最後のレビュー（エヴァンゲリオン）とは違って、私は批評家ではなく視聴者としてこれにアプローチしようとしています。 病気はまた、より簡単な形式に固執します。 私はスポイラーフリーで滞在しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はSubbedバージョンとBlu-Rayを見ていましたので、読んでみるとこれを考慮してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
アップルシードは非常に知的な映画として出会う。 ストーリーの時間を有効に活用し、自分の持つ自由を創造することができます。 しかし、要するに、オリンパスと呼ばれるフィクション都市には、人間の遺伝学から生まれたものの、プログラムであるという能力を備えた人物である「Bioroids」と一緒に住む人間についてのものがあります。 サイボーグと考えると、有機的であり（潜在的な再現能力を含む）、機械的な要素があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、人間は腹が立てられ、Bioroidsは人類を倒そうとしますが、bioroidsは人間の方への怒りの感情で作られておらず、それらと調和して生きることを好むでしょう。 しかし明らかに、それはそれほど単純ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは終わりに向かって興味深い紆余曲折がありますが、この物語は人間と人間の変種に過ぎません。 死に至ったロボットのシナリオ。  「Appleseed」が実際にやったことを（あまり離れすぎずに）やっていることでもう少し拡張したかもしれない。  2人の主人公、Deunan KnuteとBriareosの間のロマンスの話も、たくさんのカバレッジにもかかわらずかなり弱かった。 彼らの間の化学反応は、まったくのようには思われなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その偽りの独創性にもかかわらず、非常にしっかりしています。 ここにはいくつかのプロットホールがあります（待ち伏せのように、私たちは誰であるかを教えていますか？私が見つけた他の人にメッセージしてください）。しかし、それはまともなコンセプトを取ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私の意見では、これは個人的な味にまで下がっています。 芸術は非常にセルシェードのeskです。 あなたがより抽象的な芸術か現実的な外観を好むかどうかにまで下がっています。 私はそれを好きではなかったが、それは私の上で成長し、時々、それは見事に見えた。 しかし、実際にはママイト型の外観。 私はそれが青い線で特に良かったと感じました。 それが1つか2つの場所でアニメーションで少しぎこちなく見えたので、それが高くなった理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
その良いが何も壮大な。 強烈なアクションシーンの間、音楽は非常にフィッティングに合っていますが、より魅力的なものは少し良くなりました。 そして、演技の声はあまり良くありませんでした。 彼らがマイクから離れすぎているように聞こえるように、何かが間違っていると思った。 そして、それらのうちのいくつかはキャラクターに合っていません（Briareosが一番の例です）。 しかし、それが進むにつれて改善するので、その意味で償還されます。 しかし、それは全体的に良いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
おそらく、ショーの最も重要な側面は、キャラクターが不可欠です。 アップルシードでは、ちょっと混じったバッグです。 女性のリードであるDeunan Knuteは、都市の兵士のようなもので、ここでは最高のキャラクターです。 彼女は敏感で、多くのお尻を蹴散らしている。彼女の性格は唯一のものは普通のペースである。 アップルシードは、彼女のように（つまり、彼女のかわいいズボンなしで）良いものにする可能性があるのは彼女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは短く見られているが、実際には説明されておらず、もう少し複雑なBriareosとAthene（オリンパスのbioroid社長）を除き、エクストラとして見ることができる。 ひとみは大丈夫ですが、彼女が好奇心を持っていた恋愛感情や深い性格に興味を持っていれば、もっとうまくいっていたかもしれません。 彼女はちょうど映画全体のDeunanへのPAのように少し見える。 残りのキャストは好き嫌いがあるものの、忘れることができず、全体的な出力にはほとんど貢献しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デュナンの母親についてもう少し詳しく知っていればいいかもしれませんが、デュナンは映画の中で目立つキャラクターです。  Masamune Shirowの他の創作物、GitSのMitokoと同じくらいカリスマ的で深いものではありませんが、彼女はまだ悪いですし、そうでなければ平均的に最高のキャストを償います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はそれが良い楽しさを見つけた。 あなたが行動を好きなら、Appleseedはあなたの食欲を濡らします。 それは爆発的で、アクションがどのように細工されているかについて非常に詳細であり、映画のより強い点を強調する。 しかし、残りは興味深いほど十分に魅力的ではありません。 フラッシュバックは変更を行いますが、要素のエキサイティングはほとんどありませんし、少し酷使されています（特にDeunanの実現が少し厳しくて洗練されている可能性があります）。 あなたが過度に深い話を探しているなら、これを試すことができますが、他の場所では複雑で興味深いものがたくさんあります（GitS、Evangelion、Akiraなど）。 しかし、アクションが好きな人は、お勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な要約：
その固体フィルム。 元のOVAを見たり、マンガを読んだことはありませんが、私は比較することはできませんが、激しいアクションシーンが好きで、漫画の/ cel-shadedアートのファンであれば楽しいです。 複雑なものが必要な場合は、別の場所で見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のページのコメントや意見は大歓迎です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19899&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpudUK/reviews&#34;&gt;SpudUK&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike my last review (Evangelion), im going to approach this as a viewer rather than a critic. Ill also stick to the format as its easier. I&amp;rsquo;ll try to stay spoiler-free.    Also note I watched the Subbed version, and in Blue-Ray, so consider this when reading.    Story:  Appleseed comes across as a very intelligent film. Its uses the time of the story to good effect and gives it the freedom to create what they have. But in short, Set in a fiction city called Olympus, its about Humans living to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;playmakerzam-1&#34;&gt;playmakerzam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アップルシードは、「ゴースト・イン・ザ・シェル」の作者、サイロー・マサムネによって書かれた同名のマンガを元にしたSF SFアニメです。 世界的な戦争が終わり、世界は大きな荒れ地となってしまいました。 私たちの主人公であるDeunan Knuteは、世界的な戦争に参加した非常に熟練した兵士です。 戦争が終わったという知らせがなく、彼女はかつては都市だったものの遺跡で生き残ろうとするアンドロイドと戦っていた（仲間の戦闘員と）。
彼女はE-SWAT（エクストラスペシャル・アンド・武器アドバンスド・タクティクス）のメンバーと、第2世代のBioroidであるHitomiと共に救助されました。  Bioroidsは、Deunanの父、CarlのDNAに基づいて人工的に作成された人間のようなもので、効果的にそれらをクローンにしています。 彼女はオリンパスと呼ばれる高度な都市に連れて行きました。オリンパスは廃墟と荒れ地の真ん中のユートピアの街です。 病院で逃亡しようとしているデュナンは、デュアンの元恋人であるBriareosに出会い、現在サイボーグに変身しています。 彼女はBriareosに同行するために滞在し、E-SWATに加わることに決めました。 プロットは人工の人やクローンの創造の問題に焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バイオロイドは人間のようなものであり、限られた感情を持っているため、感情によって非論理的に行動する人間とは異なり、人為的ミスや自由意志がない人間とは異なり、常に合理的に行動します。  Bioroidsはヒトの上にあるかもしれませんが、生殖機能の欠如のためにヒトに比べて非常に限定された時間だけ生存することができます。 彼らは子孫に耐えられず、定期的に「人生の延長プロセス」を経なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリンパスの都市は非常に高度なものです（飛行機など）。 人口の半分は人間で構成され、残りの半数はBioroidsで構成されています。 都市の真ん中にはタタルスとダデラルスと呼ばれる2つのスーパーストラクチャーがあり、都市の権力を（両方の構造物に設置されたソーラーパネルを通じて）提供しています。 構造物の上部には、Bioroid（人間が安全のために構築したもの）を拭き取るためのウイルスを入れたタンクD-tankが入っています。  TartarusとDaedalusの中心には生物多様性のスーパーコンピュータGaiaがあり、特に街全体と人間の相互作用（2つの競争のバランスを保つ）を監視しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この幾分平和なユートピアの内部には、今もなお緊張と葛藤があります。特に、バイオロイドと人間の間に存在します。 オリンパス正規軍のリーダーである天王星将軍は、人間にとって脅威であると見なされる過激派である。 アテーナ首相を含む統治機関はすべてバイオロイドで構成されている。 しかし、最高権威者はまだスーパーコンピュータのガイアに属しています。 ガイアには7人の長老協議会があります。  （ガイアの「決定」はコンピューターそのものと7人の長老たちの議論の中にある）これらの7人の長老たちはガイアだけに欠けている感情を提供している。 人間とバイオロンとの間の衝突は、アンドロイドのグループが繁殖地を破壊して多くの第3世代バイオロジックを効果的に破壊し、生存延長のためのアクセスを無効にしたときにピークを迎えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、デュアンとブリオレスがバイオリードの再生機能をすべて回復させて人間の新しい人種にする「アップルシード」という技術データを検索して、バイオロイド（とひとみ）を救う努力に焦点を当てています。  Deunanの母親（Dr. Gilliam Knute）から、DeunanとBrioreosの人間とサイボーグとしてのお互いの関係まで、多くのプロットのねじれと役割の反転が行われています。 誰もが自分の秘密の計画を持っており、多くはあなたを驚かせるでしょう。 プロットはインテリジェントに作られています。ちょうどあなたがShrow Masamuneから期待するものです。 芸術は良いです、それは3Dアニメーションであり、それはその時間のためによく行われます。 アクションシーンは詳細であり、流動的です！ あなたが「シェルの幽霊」を好きなら、あなたは確かにこれを愛するでしょう。 あなたが思うようになり、それがプロットに驚かされる本当のSF SFの古典であり、その良い3Dアニメーションであなたの目を喜ばせるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=136269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/playmakerzam/reviews&#34;&gt;playmakerzam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Appleseed is a sci-fi anime based on a manga of the same name which was written by the &amp;lsquo;Ghost in the Shell&amp;rsquo; author Shirow Masamune. A global war has just ended and the world is left as a big wasteland. Deunan Knute, our main heroine, is a very skilled soldier who participated in the global war. Having no knowledge that the war was already over, she was still fighting (with fellow fighters) agai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaonasi-mv-1&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画のための時間のごめんなさい残念ではありません。 見ることが本当に価値があります。
すべてのプロットは非常に急激な女の子の周りを回転し、彼女は非常に目を瞬きせずにナイフで16人を殺すように突然です。 映画の一般的なアイデアは、人々も感情に依存しているため、紛争や戦争の中でその存在が不可能であるということを私たちに再び証明しています。
愛はここでは非常に独特のものです。 彼はサイボーグです、彼女は人です。 2つか3つの対話と件名はすでに主唱者と交換していますが、それはこの映画の大半の日本人の邪悪な行為だけに見えます。 したがって、私たちはあなたを許してくれます。 そして、明らかに、それは一緒ではないことが運命づけられています。 しかし、愛はすべての障壁を克服します。 著者らは、最も重要なものが魂であることを示しています。 しかし、ディレクターが少し愛のラインをカバーしたことに注意する必要があります。 あまりにも多くの淫乱があります。 いくつかの場所で私はあなたが彼女を愛していることを叫ぶことが望ましいでしょう！ なぜそんなに拷問があるのですか？ あなたは両方とも苦しんでいます！
アニメーターの仕事は賞賛に値する。 すべてがとても美しくトレースされています。 いくつかのシーンでは、悲惨なことを聞​​くことが望ましく、ブームブームブームだけ聞こえます。 しかし印象は強くそれを損なわない。 したがって、私は安全にこの映画を宣言することができます - 目のための休日。 アニメーションの非標準的なアプローチを失うことはありませんでした。視聴者は確実に捉えるでしょう。 彼らは人々のアニメーションと非常に質的で現実的な背景を結合しました。 一緒になって一緒になったことは、とても美味しかったです。 そして、一般的に、シーン、フォールト・トークン、対話の良い選択があります。 美しくて価値のある映画。 残念なことに、音楽に関して私は熱狂的な反応を伝えることはできません。 少し仕上げなかった。
全体として、すべてが楽しいものでした。 ハリウッドの大ヒット作のようなスタンプがないので、見る必要があります。  10分でデュナンを忘れることはありません。 彼女は長い間あなたの記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77161&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kaonasi_mV/reviews&#34;&gt;kaonasi_mV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not sorry seconds of spent time for this film. It is really worthy of it that at it to look.   All plot is twirled around very abrupt girl, and she is so abrupt that kills 16 people by means of a k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanashimoriko-1&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのプロットがこのようにすばやく発展したと思ったと言わなければならない。 紆余曲折がありました。あなたは次に何が来るのか、私には素晴らしい話を作っていることは確かではありませんでした。 物語が本当に転がっていくのには時間がかかりました。物事はすべてあなたを最後に跳びますが、それ以外はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発はそれほど素晴らしいものではありませんでしたが、まだまだ良いものでした。 主人公のデュナンはうまく発展しました。 私たちは自分自身について学び、債券を作り、裁判を経て、彼女を見ました。 他のキャラクターはデュナンと同様に発展しておらず、キャラクター開発の可能性を示していましたが、それは見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、公正な方法まで物事の中に入ってこない、そしてそれが非常に速く拾い上げるということです。 私が少し不必要であることがわかった初めの遅さ、それはまだ楽しいものでしたが、プロットにまっすぐ投げ込まれると、あまりにも多くの人々の心が漂っているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいコンセプトを持っています。 オリンピアは華麗に構想されており、プロットは非常によく考えられています。 アニメーションは、私が見た中で最高のものであり、音楽に適したシーンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰かが手前で私にこのMechaをフィーチャーしていると私に言ったことがあるなら、私は叫んで逃げただろうと認めます。 私はMechaにとって非常に強い嫌悪感を持っていますが、これは実際に耐え忍ぶことができ、素晴らしいことを私に示しています。 オープニングシーンから私は笑って、いいビジュアル、熱い女の子、銃、アクション、素晴らしい音楽をしていました。  Mechaを見たとき、私の笑顔は少し滑っていたが、私はそれを見て、私がやったことをうれしく思う。 この話は本当に私に衝撃を与えた、私はそれが好きだとは思わなかったが、私はそれのために落ちた。 私のために十分なキャラクター開発はありませんでしたが、私はそれを大きくし、映画では私が望むほどにフィットすることは実際には実現できません。 それはうまくいった。 私はより多くのキャラクターを見たいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが余裕を持っていれば、アクションやSFや善良なプロットのように、あなたは間違いなくこれを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ななし もりこ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NanashiMoriko/reviews&#34;&gt;NanashiMoriko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have to say that I thought the plot developed in this superbly. There were twists and turns, you weren&amp;rsquo;t quite sure what was coming next and that, to me, is the making of a great story. It did take a bi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;defaultmp3-1&#34;&gt;Defaultmp3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：物語は比較的標準的な運賃でした：試して真のプロットのねじれ、巨大な隙間の穴（私の頭を傷つけた最後の事件を除いて、その日を救った種類のdeus ex machina）。 マンガを一度も読んでいないので、私は元のストーリーンにどれほど忠実であったか正確には分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：CGIなので、それはむしろ年代別に見えるという問題があります。 全体的に優れたデザインでした。 それは4年後のことで、影、反射、陰影などが実際に現れました。特に、後でAppleseed Ex Machinaを見た場合は特にそうです。 それでも、Nvidiaが4000シリーズのカードをリリースしていて、ATiが9000sに入っていたとき（これは逆のこと）、これが最先端と考えられる時を思い出すことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はまだ実際のOSTをまだDLしていないが、私はインサートをとても楽しんだ。  BGMもうまくいきました。通常は気分によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：物語のように、キャラクターは比較的標準的な運賃でしたが、何も悪くはありませんでした。 デザインはかなり良かったし、パーソナリティも大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：理由が分からないので、本当に楽しかったです。 それは消化するのは簡単だったし、素敵なアイデアがありました。  GitSシリーズのラインに沿った、真の傑作の可能性がありましたが、悲しいかな、それは単にアクションではありますが、標準的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Defaultmp3/reviews&#34;&gt;Defaultmp3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: The story was relatively standard fare: tried and true plot twists, no huge gaping holes (except for an incident at the end that left me  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kekin-1&#34;&gt;Kekin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、サブ・パー・アクションと平凡なCGIの穏やかなメッシュです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の私の期待は、アニメとロボットバニーのものだけで、安い90秒のアクションを（プレデターや真実のライと同じように）夢中にすることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が得たものは、80分の映画で無意味な行動の5-7分のようだった。 この映画は退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;簡単な要約で時間を節約します。 ロボットのものは実際には人工頭を持つ男以外は、ロボットと恋にちがいないこのブロンドのひよこがあります。 彼は脳を持っていますか？ 彼はどう思いますか？ 知りません。 それから、この街が破壊された都市をどう構築したかについて詳しく解説されていないこの基礎的な話があります。 そして、この軍人は悪いです。 しかし軍の男は、映画の最後の3分の1のようにしか現れない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫だと思います。  CGIは2Dアートスタイルで大丈夫ですので、あまり問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが眠りにつきたいのでなければ、これを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=151297&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kekin/reviews&#34;&gt;Kekin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie is a bland mesh of sub-par action and mediocre CGI.     My expectation of this movi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>