<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hidan-no-aria-aa/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/hidan-no-aria-aa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hidan no Aria AA</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hidan-no-aria-aa</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/hidan-no-aria-aa</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/12/76700.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28883/Hidan_no_Aria_AA/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28883/Hidan_no_Aria_AA/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lelouch0202&#34;&gt;Lelouch0202&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが最初に新しいAriaアニメを発表したとき、私はオリジナルのHidan no Ariaの続編を手に入れていると思っていましたが、オリジナルは決して偉大なショーではありませんでしたが、少なくとも半分はまともでした。 しかし、続編ではなく、Hidan no Aria AAと呼ばれるものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スピンオフは、通常、メインまたは親のショーの人気の急上昇の結果です。私の見解では、元の日高のアリアは普及しているとは思えません。 まれにスピンオフはオリジナルを上回る傾向があり、Hidan no Aria AAも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、Hidan no Aria AAはアニメが関係している限りオリジナルを見なくてもかなり見ることができます（アニメに関しては、Ariaのキャラクターと カメオの登場人物の中には、彼らがAAの初めに説明した日高のアリアの世界の知識ももちろんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は文字通りmehなので、ショーの4分の3はほとんど存在しない。ほとんどのエピソードはエピソード的なユーリ・ファン・サービスであり、お互いの上に目を覚ます大半の人物がいる。 正直言って、それはスピンオフが元の重大な倍音の少しをキャプチャしようとすることができるようにいくつかの強制的なプロットのように感じるだけです。 プロットが行われる限り、それは正直なところ大したものではなく、そのためにそこにあることが起こります。したがって、何が起こるかは非常に予測可能になります。
最終的に起こる戦いの場面は非常に平凡であり、いくつかはまったく悪いことです。悪いことは、正直なところ本当に悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連キャラクターの小さなキャストがあります。Akariはあなたの主人公であり、Aria（オリジナルシリーズの主人公）の弟子になることを夢見て夢見ています。私たちは、Akariをめちゃくちゃしている女の子2人を含む友人のグループを持っています。 メインユリファンサービス要素とよりonee様のキャラクターです。 それから、あかりの妹​​、アリアはもちろん、最後はカメオの登場人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発 - 弱/停滞&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく最初の9つのエピソードの性質のエピソード/ユリのためにキャラクターのどれもが本当の発展を持っておらず、ショーの終わりに向かって起こっている少しさえも弱くて何も実際に何も変えないか、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、このショーを見るための主要なポイントかもしれません。キャラクターは本当にかわいく見え、アニメーションや背景もよく見えます。 アリアは、特に元のシリーズよりもかわいく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPはすごいです、OSTはシリーズに合っていますが、例外的なものとしては何も目立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の楽しみは非常に限られていた、私はちょうど元のシリーズの文字を見るためにそれを見るために自分自身をドラッグしたと言うことができますユリのファンのサービスは、一点で退屈となると思ったが、 真剣に取り組んではいけません。 いずれの刻印者（AA単体）も私に訴えませんでした。 戦い場面はジョーク（文字通り）だった。 時々面白くて、それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたは日高のアリアAAを見ますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、もしあなたが愉快なファンサービスを好きなら、このショーはあなたにとって魅力的ですが、極端なものは期待しないでください。 あなたが弱いプロット/キャラクターを気にせず、ちょうど退屈のために何かを見たいなら、あなたはこれを試すことができます、あなたはそれ以上私を楽しむかもしれませんが、私はまだ何か他のものをお勧めします。
あなたがクールなアクション/プロットを期待しているなら、ここにはそのどれも存在しないので、他の場所を見てください。 あなたがAriaワールド/キャラクターを再び見ることに興味があるなら、これはあなたにとって価値があるかもしれません。 それ以外に私はあなたにこれをお勧めする他の理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日高のアリアAAはあなたの時間の価値がないと正直言って、あなたは他の何かを見る方が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lelouch0202/reviews&#34;&gt;Lelouch0202&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When they first announced a new Aria anime I assumed we might be getting a sequel to the original Hidan no Aria, Granted the original was by no means a great show but it was at least half decent. However instead of a sequel we got something called Hidan no Aria AA a spin off series that takes place around the same time.    Spin off&amp;rsquo;s are normally an outcome of a surge in popularity for the main or parent sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unagi-san&#34;&gt;Unagi-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイトルは私の秋のアニメの季節をカラフルにしました。 進行中のことが近づくと、私はこのアニメのエピソードを他のタイトルよりも待っていることに気付きました。 それでは、日高のアリアAAとは何ですか？ 短いレビューをしよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはオリジナルのストーリーの代替バージョンです。 かつての主人公の富山欽司は、かわいい女の神の真実あかりに変身しました。 これは、haremアニメのクリエイターのための良い例です：プロットから男性のキャラクターをカットし、かわいい少女とゆりの雰囲気を追加 - それはずっと良いでしょう！ そのような勇敢な決断だったので、私はそれを正式に承認した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット
AkariはAriaのamica（同時にいくつかの種類のパートナーと研修生）になりたい。 アリアは話が簡単ではないので、彼女はアマリになるためにいくつかの目標をクリアする。 それをクリアし、いくつかの&amp;rdquo;悪い&amp;rdquo;女の子に対処すると、あかりは彼女の夢に行く。
プロットはかなりシンプルですが、ここでは重要ではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
平均。 最初のシーズンはそれがより良かった（結局J.Cスタッフがいた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
西友はうまくいった。 特に、私はAkariを歌ったAyano Sakuraが好きだった。 アリアとしての釘宮も良かった。
音楽はいいですが、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはかなりかわいいです。 主人公の女の子だけのアニメが最高です、誰もがそれを取る必要があります。  Akariはとても感情的で活発なかわいい女の子で、彼女はyuri-yandereとoujo-samaで彼女自身のyuri haremを持っています。  Raikaは素敵なキャラクターでもあり、ロリスとキリンシマ、かわいいおじさま〜らしいロリの周りに集まるだけでなく、素敵なキャラクターです。
理子はいつものように素敵です。 キョクチクと彼女の激しい妹も楽しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
すべてにかかわらず、私はこのアニメがそんなに好きだった。 それはとても楽しんで見て楽しく、リラックスして暖かいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総括する
私は間違いなくモエと少女愛のファンシーにこのタイトルをお勧めします。  2015年の私にとって最高のタイトルだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モエとユリをお楽しみください。 本当の人になりなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unagi-san/reviews&#34;&gt;Unagi-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This title made my autumn anime season colorful. When ongoing was about to end, I realized that I waited the episodes from this anime more than from any other title. So what is Hidan no Ari &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minster122&#34;&gt;Minster122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語はまったく悪くはありませんでしたが、それは実際のヒロインとしてアリアを持つ元の日高のアリアシリーズの背後にあるだけの飛躍と境界だった。 ストーリーは、私たちのヒロインたちが不思議な組織I-Uと戦って、ポイントを囲んで真っ直ぐになっている、ヒダンのアリアシリーズのためのかなり標準的なものでした。 スピンオフは、AriaがKinjiに初めて出会った時と同じ時期に起こります。私は当時かなり確信していたので、混乱しました.AriaはKinjiと一緒に住んでいました。 私はシリーズの主な焦点はアリアではないことを知っているが、シリーズのKinjiの欠如は正確にシリーズの期間を賢明に配置することが困難になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：7/10
私は通常、アニメやアニメのサウンドトラックについて、それほど苦労しない限り、それほど多くの苦情はありません。 私はオープニングが好きだった。なぜなら、それはより傷つきやすく、傷つきやすいものだったからである。これは女の子だけのアニメで期待されるものだ。 アニメーションは滑らかで、動作シーケンスにほとんど障害を起こさずにうまく流れます。  Akariが彼女の秘密の動きをするとき、それはちょっとばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
シリーズへの主な打撃は、文字のキャストは元のように良いされていません。 このシリーズでは、元のシリーズで知っていたツンデレ・バダスのヒロインとは対照的に、アリアはもっと哀れです。 彼らはすべて超平らです。  SUPERフラットのように。 加えて、Kinjiの不足は痛いだけです（または主要な男性キャラクターの欠如）。 彼女はシリーズの「センパイ」かもしれませんが、彼女はあまりにも素敵であまりにも理解しています。 彼女は神のためにホームズの家族の相続人です。 あなたは彼女がシリーズにあるパンジーの代わりに彼女をもっと悪くする必要があります。 そして、ヒロインとしてのあかりは、あまりにも哀れです。 彼女は「不器用で無駄だが実際に熟練した」キャラクターモールドと思われていたが、これはちょっと哀れなものだった。 キャラクターの発達が全くなく、急に彼女はちょうど「ああ、私は実際には訓練された暗殺者のティーであるため、私の本当の潜在力を隠していた」と急に彼女のスキルが飛躍的に増加する。 他のキャストは、すべての女の子のアニメで日常的な少女のことが起こっているので、まったく愚かです。 キャラクターのどれも実際にキャラクターを開発していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10
それらの種類のものをオンにして、何か他のことをするアニメ。 私は本当にこれを見てもあまり意欲を持っていませんでした。 ヘック、私がこれを見始めた唯一の理由は、それが実際には奇妙なスピンオフではなく、ヒダン・アリアの2番目のシーズンだと思ったからです。 あなたが美しくてかわいいと見ている間に銃でお互いに戦っている少女が好きでない限り、私は非常に（私は非常にポンプで私を得ることはありません。 それは試みましたが、実際にシリーズの正義をしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10
間違いなく、これを誰かに見てもらうことはお勧めしません。 私はちょうどオリジナルの日高のアリアを見るように彼らに言うだろう。 お互いに眠れないように思えない、哀れみと愚かな（より良い言葉の欠如）文字で本当に不穏なストーリーライン。 私は戦闘シーンを探してここに来て、少女愛好家と共にすべてのichaichaを一緒に去った。 日高のアリアシリーズへの恥辱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Minster122/reviews&#34;&gt;Minster122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story wasn&amp;rsquo;t exactly bad, but it was just leaps and bounds behind the original Hidan no Aria series with Aria as the actual heroine. The story was pretty standard for the Hidan no Aria series with our heroines fighting with the mysterious organization I-U with the cliche turn around points. The sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keeby&#34;&gt;Keeby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は火曜日に見たこのアニメ、すなわち日高のアリアAAです。 それは文字通りレズビアンの束についてのショー&amp;hellip;そして彼らは&amp;rdquo;戦う&amp;rdquo;しかし、戦いのシーンは真剣に恥ずかしいです！ まあ、彼らは正当な理由で怒っている。 アニメ業界は、日高のアリアAAのようなものを頻繁に生産しています。 なぜ私はそれにもっと多くの時間を無駄にしていますか？ あなたは私が悪い味があると言うことができる&amp;hellip;しかし、私はHNAAがひどいと思う。 私はまだそれを見た。 私は真剣にこれまで私がこれを難しくしていたアニメの戦いを経験したことはありません。 実際、私はおそらく持っています。 これはこれまで最悪のことではありませんが、真剣に、すべての合格エピソードで、私は自分自身に考えています：これはとても気難しいです。 しかし、私はそこに座ってアニメを見ている。 ヘック、私はもっと見たいと思っています。 私は喧嘩に夢中！ さて、実際はそうではありませんが、別のエピソードを見ても大丈夫です。 その後、私はShigatsuやFMAの別のエピソードで座ることができないので、人々は私に腹を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたは日高のアリアAAを見ますか？ それとも、なぜ私はそれを見ましたか？ それはちょうど心をかき鳴らすためにそこにあるのですか？ あなたは青いボールがありますか？ ハハ。 私が聞いたことがあればそれは冗談です。 私がヒダン・アリアについて合理的に守ることができるのは、その病気の開放とそのアートスタイルだけです。 他のすべては客観的に悪いです。 ショーの大部分は、ファンサービスと少女愛の側面です。私は、ヒダンのアリアでファンサービスを楽しむ人々を批判するつもりはありません。 それは理由があります。 私は必ずしもそれを気にする必要はありませんが、私はHNAがこれらの小さなキッドのために私の額を垂れ流す汗で激しくぶつかるのを見ていません。 私は知らないよ。 とにかく、人が逃げようとしていたら、そこには変態があります。 それでは日高のアリアAAとは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、待って！ プロットはどうですか？ 結局のところ、それはアニメを良いものにするものではありませんか？ 必ずしも。 しかし、あなたがこのアニメをプロットのアクションや実体のために見たいと思ったら、あなたが得るのは別の「プロット」です。モエを楽しみ、モエを楽しんで、モエを楽しんでください&amp;hellip;楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Godspeed。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keeby/reviews&#34;&gt;Keeby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s this anime I watched on Tuesdays, namely, Hidan no Aria AA. It’s literally a show about a bunch of lesbians&amp;hellip; and they “fight.” Yet the fight scenes are seriously embarrassing! I seriously have never experienced an anime fight that made me cringe this hard until now. Actually, I probably have. This isn’t the worst thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerouyigami&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;警告：スポイラーを含む&lt;/strong&gt;
&lt;em&gt;また、重要なことを意味する部分を除いて、この部分を取ってはいけません。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを表現する方法を知らないが、このアニメは素晴らしい！ ショーの終わりに発表された素晴らしいプロット、典型的なツンデレ/ヤンデレ/エッチは、最初の日高のアリアと同じように関わりました.1つの大きなひねりを除いて。 今回は女の子のことです!!! やめ！ 今すぐ批評に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
前述のように、この物語はアニメの終わりに向けて、典型的な1シーズンごとに明らかにされた素晴らしい「プロット」を持っています。 そして、あなたは最後のエピソードでその驚くべき無作為の「最終的なボス」を持っていて、私たちの好きな2人のキャラクターの間のデュエット：Aのペア。 私はこれの前に、何かを見ましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
すべての深刻さで、私は実際にここで芸術が好きだった。 それは昔のように思えました。私はClannad、Conan探偵、FMAなどの過去の芸術について思い出すのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
再び、すべての深刻さで、私は音が全く悪くなかったと言わざるを得ないでしょう。 私がそれに気づいていないなら、私はそれが良いと思う。 そしてオープニング&amp;hellip;このアニメにはなぜこのような良いオープニングが使われたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
OHHはい。  SHINO-CHAN!! 私は彼女が日高のアリアから白木だったと思った&amp;hellip;ああ、彼女はちょっと待っている。 私たちの素敵な主人公と一緒に過ごしたいという欲望を持っている同じヤーンドレのアーキタイプです。 そして彼女とウララの間の競争と、彼らが最初に一緒に働いたときの失敗した計画&amp;hellip;美しい。 また、私たちの主人公と彼女の妹のための素晴らしい&amp;rdquo;キャラクター開発&amp;rdquo;&amp;hellip;どのような種類の人が幸せで元気づけられて、再び殺す方法を知っていますか？ アニメのみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
本当に、私は、ショーの一部が、最初のシーズンと同じように、地獄と背中に息を呑むようになったと言わなければならないでしょう。 しかし、それはまだ地獄のように面白かったので、私は実際にそれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
すべての真剣さと、再び、頭上の価値ある部分が私をアニメのようにしました。 私はまた、今シーズンは最初のシーズンに非常に似ており、それは目的があるように思えることに注意する必要があります。 ここでは2つの違いがあります：第1シーズンは普通のハーレム、今シーズンはユリー・ハーレムです。 ちょうどfyi、これはそれに不可欠な事実であり、私は助けることはできませんが、そう言います。 だから恐ろしいプロット、恐ろしいキャラクターの開発、YURIのハーレム、恐ろしい瞬間の大冒険が好きなら、これはあなたのための右のアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kerouyigami/reviews&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WARNING: CONTAINS SPOILERS&lt;/strong&gt;  &lt;em&gt;ALSO, PLEASE DON&amp;rsquo;T TAKE THIS SERIOUSLY EXCEPT FOR THE PARTS THAT STATE I DO MEAN TO BE SERIOUS&lt;/em&gt;    I don&amp;rsquo;t know how to express it, but this anime was amazing!!! A great plot that unveiled at the end of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evillordexdeath&#34;&gt;Evillordexdeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、日高のアリアAAは悪いです。 ちょうどそれを手に入れよう。 それだけでも悪化し続け、エピソードごとにより悪いキャラクターやコンセプトを紹介しています。 それは実際には、後で恐ろしいために自分の記録をどのように凌駕するのか、という点では印象的です。 最後のいくつかのエピソードははるかに暗くなり、トランジションは本当に厄介で扱いが不十分で、主に博覧会ダンプによって達成されます。 最終的な争いを気にするのは非常に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくそれについての最悪の事は、キャラクターのどれも実際のピープルのように行動しないということです。 彼らはすべてばかげて、1つのメモです。 ほとんどすべての人が他の誰かに執着しており、それだけです。 誰かが彼女の家にいる別の女の子を罠にかけて彼女を攻撃して、友人に滞在してもう一度言及することはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは馬鹿げたことですが、それほど面白くはありません。 それは、その前提がひどい文字の上にあまりにも上品であることを助けるものではありません。 退屈で疎外感があります。 私は本当にそれについて何か言いたいことがあるのか​​分からない。 それは新しいものではなく、それが何のためにもうまく実行されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Evillordexdeath/reviews&#34;&gt;Evillordexdeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Hidan no Aria AA is bad. Let&amp;rsquo;s just get that right out of the way. It just keeps getting worse, too, introducing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;w9e0e2e3e4pizza&#34;&gt;w9e0e2e3e4pizza&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを大いに楽しみ、楽しみました。 それでスピンオフ、それは大規模なレズビアンの巨大なジャンボとして始まります。なぜなら、私たちがKinjiをスピンオフで一緒に取り上げると、プロットは進行し、後半のエピソードの1つに本当のプロットを得ます。 このアニメは非常にひどくひどいです、それはひどいです、その驚くべきことと、私はこのレビューの種類を悪く書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター？ 彼女のことを恐れている狂った強迫観念の女の子とメインガール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ あなたは悪い人物が悪い話をしているのが分かります。 物語はまったく本物のプロットを導入することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャラクターとストーリーボードを作った人は解雇されなければなりません。 私はこのアニメの最初の季節を見て、大きな希望を持っていました。そして、すべてが消えました&amp;hellip;.彼らは第1シーズン、第13話からのプロットも終わらないことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/w9e0e2e3e4pizza/reviews&#34;&gt;w9e0e2e3e4pizza&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched and enjoyed the first season greatly. So this spin off, it starts off as a massive les &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aftrskoolnavig8r&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日高のアリアの最初のシーズンは、アニメファンの間ではかなり評価されています。 いくつかのbemoanオリジナルではないと退屈な元のシリーズ; 主にトロル・サブからその疎な人気を得て、人々は元のランをジョークとして扱います。 一方、私は日高のアリアの最初のシーズンを徹底的に楽しんでいました。 私が本当に嫌いだったのは、それがどうやって終わったのか、そして空で不完全だと感じたエンディングだった。 このように、私は楽しんでいた2年目のシーズンに興奮しました。 これはそうではありませんでした。 どういたしまして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「日高のアリア」というタイトルにもかかわらず、アリアは主人公ではありません。 それは本質的に原作と並行して、不器用で不器用なマミヤ・アカリ（Mamiya Akari）に焦点を当てたものです。 アリアが持つ役割は、アリアのようなものになりたいと思っており、彼女の弟子になることを決意したアカリのメンターの役割に限られています。 このショーは主に、アリアとアカリ、友里の友人、アカリ自身の謎の関係を中心に展開されています。  （4）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはやや第二シーズンに引き継がれていますが、ちょっと評価が低いようです。 アリアのキャラクターデザインは親シーズンから変わりませんが、アニメーションは日高のアリアのように鮮明ではありません。 しかし、私は東京Butei高等学校のユニフォームの大ファンですので、私から平均マークを上回っています。 あかりのデザインはやさしく、「かなめまどか」の雰囲気があります。 私は彼女のスニーカーを嫌った。 彼らはちょうど制服でとてもうんざりしていました。  （7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、私は典型的には、声優と音楽の2つのカテゴリに分類します。 この番組の声のキャストは堅実です。日高のアリアの元の声を残しています。  オープニング、「Bull&amp;rsquo;s Eye」はすばらしいトラックであり、私のiPodでかなり頻繁にプレイしています。  Kugimiya RieとAyane Sakuraが演奏した「Pulse」の終わりは、かわいいふわふわしていますが、エピソード5になるとEDをスキップしてしまいました。（7） Kugimiya Rieはアリアにとってとても完璧なので、彼女がその役を再現してうれしいです。 新しいキャラクターの中には、エリートレベルの声で親しみを感じさせる人がいる一方で、新しい人がいる人もいます。 その結果、素晴らしい声の演技が生まれました。 あやねさくらと姉妹井里が姉妹を熟知している。 彼らのキャラクターはまったく違っていますが、兄弟のダイナミックな人々は、ゴチュモンとウサギデスカのココアとチノに聞き返していますか？ しかし、私が愛している間、アヤネさくら - 私は本当にあります - 彼女がこれらの知覚された哀れみを受けている時には、私は本当に立つことができません。 彼女は巨大な才能と優れた範囲を持っていますが、彼女の声と結び付けられたこれらのキャラクターはいつも私にとって迷惑になります。私にとっては大変な仕事です。 横に、この番組の音楽は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーが苦労したと感じたエリアです。 私は、これが元々のスピンオフシリーズからの失望から脱却し、公平になるように努力しましたが、元々のランを楽しませたのは、アギアとアリア、キンジとリコの力学、アリアのライバル ライコは戦闘能力のある唯一の人でしたが、他の人は「銃を持つかわいそうの女の子」のようでした。 ショーの大部分のために、少なくとも。  （4） 、理子、および一木; それはすべて私のために働くように思えた。 今シーズンはそれのどれもありませんし、それらのキャラクターは、せいぜい、カメオの役割に縮小されています。 アリア自身でさえ、このシリーズの後の思いのように感じます - 彼女の名前はピートのためのタイトルにあります。 アリアの戦闘能力でさえ、（オープニングシーンを除いて）疲れているようだ。 それにもかかわらず、日高のアリアAAは、それが導入した新しいキャラクターを開発することはほとんどできませんでした。 私の最大の不満は、Akariの友人Raikoのほかに、自分自身を区別したり、ショーの設定に合うように見えなかったということです。 覚えておいて欲しいのは、これは学生が事実上の警察になるように訓練する学校のショーセットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はショーを厳しく批判していたが、私はまだそれが平均であることを発見した。 私はそれを落とさせるほど悪くはありませんでしたが、毎週それを忠実に見るのは十分ではありませんでした。 私は数週間後に落ちて、私がそれが好きに感じたときに追いつくだろう。 日高のアリアの2シーズンは、最初のシーズンを楽しくしてくれるものにこだわっただけであれば、それ以上のものだったかもしれません。 代わりに、このショーはオリジナルが持っていた信憑性と、私を悲しむものがどんなものであっても減少しました。 ショーの終わりは少し印をつけますが、それは正直にそこに着くためのスロッグのように感じました。 私が言うことは、もしあなたがオリジナルのファンならば、そのことに固執することです。 今シーズンは冗談だけを永続させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AftrSkoolNavig8r/reviews&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season of Hidan no Aria is quite under-appreciated among anime fans. Some bemoan the original series of being unoriginal and boring; mostly obtaining its sparse popularity from troll-subs resulting in people treating the original run as a joke. On the other hand, I thoroughly enjoyed the first season of Hidan no Aria for what it was. The one thing I really hated about the original run was how it ended, and an ending that felt empty and incomplete. As such, I was excited for a second season continuing what I enjoyed. This was not that. Not at all.    Despite the title of &amp;lsquo;Hidan no Aria&amp;rsquo;, Aria is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tempestwolf&#34;&gt;TempestWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10の文レビュー：
これは完全に新しい女性の鉛と新しいキャラクターとの日高のアリアAAのスピンオフマンガの適応です。 あなたが楽しんで、緋色の弾薬アニメの元のアリアの偉大なファンなら、あなたのために作られているので、これは間違いなく楽しむでしょう。 それは新しい、未知の文字とのスピンオフであっても、それは私を誘惑することができました。 古い冗談は、最初のシーズンを見て楽しめるようにしたすべての雑貨を含むリサイクルされています（防弾制服、パラシュートはどこにもない、レキの独白）。 昔のキャラクターはカメオ出現し、漫画の救済活動をしていました（私は欽司の再登場と新しいリードとの交流に爆発しました）。 アリアはいつものように注目を集め、新しい女の子の目に見えるキャラクターの成長が終わりまでにある。 ストーリーはyuri / fanserviceの陰謀を持つエピソード的な生活のスライス/アクションです。 背景が細かく見え、スピンオフのためにキャラクターがよくアニメーション化され、モエも聞こえます。 オープニングとエンディングのシーケンスは驚くべきものです。 基本的に、私はこれが優れたスピンオフが似ていて機能すると思う：面白い、アクション満載の、面白い、軽い、プロットレスではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TempestWolf/reviews&#34;&gt;TempestWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is Hidan no Aria AA&amp;rsquo;s spin-off manga adaptation with completely new female lead and new characters. If you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は日高のアリアが大ヒットとは思っていませんでした。 まず、AAはオリジナルのAriaの続編ではなく、オリジナルと文字を共有する奇妙な話です。 とにかく、女の子と女の子とのやりとりがあなたのものでない限り、私はこの1つを追いかけることができます。このリテールはオリジナルのアリアにも及ばず、それ自体は特に良いショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AAは、最初のシーズンにAriaのグループより1歳若い少女のグループに続きます。 特に、アリアには不可解な抽選をしてしまったアカリと呼ばれるブーティの一見、失敗に終わっている。 物語は、彼女の友人が彼女を連れて来る様々な嫌悪感だけでなく、アリアの見習いとして役立つ彼女の試みを中心に展開されています。 全体として、私はこれが4年前の前のシーズンよりもさらに大きなフロップであることを発見しました。 あなたがそれを見たなら、あなたがここで取った方向に失望するでしょう。 あなたがそれを見ていないなら、あなたはそう多くの文脈を失うことになり、そうでなければ意味のあるカメオが完全にスキップするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは一般的に元のAriaよりも気分が軽いと感じます。 最も暗いアニメーションはおそらくOPにあります。私は実際のショーと矛盾していると感じました。 そうでなければ、女の子の気分が良くてお互いに匂いがするような光景がたくさんあります。 アニメーションは全体的にまともな照明と色付きですが、特に特別なものはありません。 たとえ画面の時間が実際に現れてもメリットがない場合でも、オリジナルのキャストは認識可能です。  Akariと彼女のギャングは、かなり確立されたパターンに従っていて、彼らの多くは、元のショー（キリン、リコー、シノ、シラーユキ後など） 特にディープショーではありませんので、表現の深さはそれほど期待できません。アンタゴニストは、この点に関して信じられないほど欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはかなりの数のバトルシーケンスがありますが、初期のものの多くは無意味です。 誰もがゴム弾と拮抗薬を意図的に目標を逸して使用しているときに強度が低下します。 本当に、物事は後者のエピソードまで深刻になることはありません。 それでも、戦闘はガトリング銃と大砲の振り付けを使ったパーティクル・スパミングです。 また、弾丸がキャラクターを通り過ぎるのを見せてすぐに、もう一人のキャラクターに、弾丸のような学校の制服（爆笑）がすべての弾を止めると宣言させるように、かなりぼんやりとした不一致があります。 全体的に、その行動は強烈でもなく、元のように実行されていません。 エッチについては、既に言及した方法とは異なります。 ここに女の子の半分を記述することに控えめな表現です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ショーはかなり忘れがたい軽い岩の部分で開き、VAによって歌われるより遅いしかし同様に忘れ得る部分で終わる。  BGMは支持的ですが、ほとんど忘れられません。私は最初のシーズンからはなじみのないものは認識しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAキャストは間違いなくかなり強いです。 フランチャイズには、堀江由衣や加賀野愛などの有名人もいました。 私は久美宮リリーを彼女の代表的なツンデレ役で聞いて以来、ずっとずっと続いていましたが、前のシーズンの他のキャラクターからかなりの数のラインを期待しているなら、あなたは失望します。  Akariと彼女のグループは、大部分のスクリーン時間を占めています。 あおい
ユウキはおそらくそのグループの中で最も記憶に残る役割を果たします。残念なことに、カイアノのキャラクター、シノは、まったく不気味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
上で述べたように、このショーは主に、あかりと彼女の友人がぶらぶらと出て来て、時にはButeiのようなことをしています。 これがハーレムではないという事実は、さまざまな形でその計画を自由にしていたはずだが、代わりに彼らはあかりを追いかけている多くの女の子と共にユリハレムにそれを変えた。 以前のショーでのアンタゴニストの暗い、不思議な性質はすべてなくなり、新しいアンタゴニストはかなり退屈で浅い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは多くの確立されたパターンに従うので、熟練した視聴者はプロットの紆余曲折の大部分を容易に推測することができます。 非英雄のキャラクターのそれぞれが「私なしで行く」と連続して叫ぶことで、戦いに行くグループの人々？ チェック。 主人公の暗い過去へのプレッシャー？ チェック。 私にとってここのフランチャイズへの唯一の真の貢献は、学校のトイレが本当に素敵で（花崗岩/大理石がどこでも！）、女の子には奇妙な夢があるという発見でした。それぞれのエピソードはランダムな夢から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、実行から流れまで、そして確立された環境の欠如からフランチャイズへの有意義な貢献の欠如まで、非常に多くのレベルで失望しました。 できれば、シーズンをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
前のシーズンのキャラクターが好きだったら（おそらく理子のように？）、ここでは何も開発されていないので、それを忘れてしまいます。 フォーカスは、明石のグループに正面から注目されています。正直言って、彼らのそれぞれは、昨シーズンの彼らのものよりも劣っています。  Akariは強い意欲がありますが、不器用な女の子の女の子です.Raikaは、内なる姫の夢を持つあなたのおとぎ話です。Shinoは、不気味だが豊かな親友です.Kirinは、弱くて未熟なミニリコです。 それらの多くは、個性のようなものですが、非常に限られた展示会です。 上記のように、アンタゴニストは、解説およびクッキーカッターの個性がほとんどまたはまったくなく、さらに悪化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
私のためのフランチャイズの主な価値は二重で、設定のばかげた性質と理子の興味深い性格でした。 今シーズン、彼らはそのセッティングの特別な性質を重視し、理子の興味をそそる自然を殺し、彼女をかなり普通の「素敵な」人に変えます。 したがって、ショーの唯一の価値ある償還チャンスは、興味深いキャラクターの新しいキャストを呼び起こすことです。 残念ながら、私は新しいキャストの女の子の性質とうまく網羅していなかったので、報告する価値はほとんどありません。 私はそこに少し残っている娯楽の価値があると思うが正直にそこに実際にまともなものの量を与え、なぜ悩ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really consider Hidan no Aria to be a massive hit so I found myself quite off guard when I saw this on the calendar. To start, AA is not a sequel to the original Aria, but rather anther story that shares characters with the original. And let me cut to the chase on this one, unless yuri girl-girl interactions are your thing, this retelling falls short of even the original Aria, which itself isn&amp;rsquo;t a particularly good show.    AA follows a group of girls one year younger than Aria&amp;rsquo;s group in the first season. In particular, it follows a seemingly failure of a Butei named Akari who happ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukuno&#34;&gt;Yukuno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は元のシリーズを見ました。私はそれに8/10
それは非常に楽しいシリーズを見ていたと私はそれが終わった悲しかった、それから私はすぐにすぐにそれが続編を持っているかどうかを見つけようとした、私はすべての情報を取得していないので、 代わりに他のアニメを見ました。 その後数年後にこのシリーズが出てきて、私はWAIT WHATのようなものだったし、オープニングが始まり、私の好きな歌手の一人であるNaNoが聞こえました。 芸術は以前よりよく見えたので、私は希望を持ちました。 これがスピンオフであることを認識するだけです。 それは恐ろしいものです。 すべての主人公はこのシリーズで迷惑です。 私は正直なところ不平を言う
私はこのレビューを書くように私は3つのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを3/10に評価する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukuno/reviews&#34;&gt;Yukuno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the original series , which i gave an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  it was a very enjoyab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dualbladerkirito&#34;&gt;Dualbladerkirito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よ！ 私はあなたにこれが私の最初のレビューであることを知って欲しいので、もし私のレビューが十分ではないなら、私を実感してください^^
あなた自身のリスクでスポイラーを読むことができる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て始めます。 私はエピソード1を見た後、このアニメを落とすことを考えていました。でも、私は考えていました。 チャンス？、..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後までこのアニメを見続けていました。主人公のakari mamiyaは、彼女がそれほど悪くない驚きがいっぱいです。^^彼女はアリアのようですが、スキルとは違っています。 能力（私は彼女のスキルにちょうどそれを見てはいけない？= 3）。 アニメもちょっと面白いですが、まだシーズン1のような行動をしていますので、困ったことはありません。そして、S1でのイベントに気付くと、今シーズンのイベントは同時に起こっているようです 別のMC sooであなたはすでにS1でイベントを忘れてしまった場合、もう一度このシーズンの話を理解するためにそれを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインのプロットはakari Eクラスbuteiを動かすAriaを彼女のamica（Amicaは下級クラスの学生を教える上級クラスの学生がどこにいるか）のようにそのクラスのSクラスに強制し、soo akariはアリアのテストに合格する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてまた&amp;hellip; S1で起こっているイベントを理解するように強制する必要はありません。  Uはそれを後悔しません^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、心配しないでください最後のシーズンのキャラクターはまだいくつかのエピソードで出現するが、錦糸、白雪姫、またreki = 3のような画面時間が少ないので、私は私のレビューが助けて欲しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dualbladerkirito/reviews&#34;&gt;Dualbladerkirito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yo! i want you guys to know this is my first review so please excuse me if my review isn&amp;rsquo;t good enough^^  May contain spoiler read on your own risks    Ok!, Firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lelouch0202-1&#34;&gt;Lelouch0202&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らが最初に新しいAriaアニメを発表したとき、私はオリジナルのHidan no Ariaの続編を手に入れていると思っていましたが、オリジナルは決して偉大なショーではありませんでしたが、少なくとも半分はまともでした。 しかし、続編ではなく、Hidan no Aria AAと呼ばれるものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スピンオフは、通常、メインまたは親のショーの人気の急上昇の結果です。私の見解では、元の日高のアリアは普及しているとは思えません。 まれにスピンオフはオリジナルを上回る傾向があり、Hidan no Aria AAも例外ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初心者のために、Hidan no Aria AAはアニメが関係している限りオリジナルを見なくてもかなり見ることができます（アニメに関しては、Ariaのキャラクターと カメオの登場人物の中には、彼らがAAの初めに説明した日高のアリアの世界の知識ももちろんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は文字通りmehなので、ショーの4分の3はほとんど存在しない。ほとんどのエピソードはエピソード的なユーリ・ファン・サービスであり、お互いの上に目を覚ます大半の人物がいる。 正直言って、それはスピンオフが元の重大な倍音の少しをキャプチャしようとすることができるようにいくつかの強制的なプロットのように感じるだけです。 プロットが行われる限り、それは正直なところ大したものではなく、そのためにそこにあることが起こります。したがって、何が起こるかは非常に予測可能になります。
最終的に起こる戦いの場面は非常に平凡であり、いくつかはまったく悪いことです。悪いことは、正直なところ本当に悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連キャラクターの小さなキャストがあります。Akariはあなたの主人公であり、Aria（オリジナルシリーズの主人公）の弟子になることを夢見て夢見ています。私たちは、Akariをめちゃくちゃしている女の子2人を含む友人のグループを持っています。 メインユリファンサービス要素とよりonee様のキャラクターです。 それから、あかりの妹​​、アリアはもちろん、最後はカメオの登場人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発 - 弱/停滞&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく最初の9つのエピソードの性質のエピソード/ユリのためにキャラクターのどれもが本当の発展を持っておらず、ショーの終わりに向かって起こっている少しさえも弱くて何も実際に何も変えないか、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション-10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、このショーを見るための主要なポイントかもしれません。キャラクターは本当にかわいく見え、アニメーションや背景もよく見えます。 アリアは、特に元のシリーズよりもかわいく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド-7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPはすごいです、OSTはシリーズに合っていますが、例外的なものとしては何も目立っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの私の楽しみは非常に限られていた、私はちょうど元のシリーズの文字を見るためにそれを見るために自分自身をドラッグしたと言うことができますユリのファンのサービスは、一点で退屈となると思ったが、 真剣に取り組んではいけません。 いずれの刻印者（AA単体）も私に訴えませんでした。 戦い場面はジョーク（文字通り）だった。 時々面白くて、それはそれについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからあなたは日高のアリアAAを見ますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらく、もしあなたが愉快なファンサービスを好きなら、このショーはあなたにとって魅力的ですが、極端なものは期待しないでください。 あなたが弱いプロット/キャラクターを気にせず、ちょうど退屈のために何かを見たいなら、あなたはこれを試すことができます、あなたはそれ以上私を楽しむかもしれませんが、私はまだ何か他のものをお勧めします。
あなたがクールなアクション/プロットを期待しているなら、ここにはそのどれも存在しないので、他の場所を見てください。 あなたがAriaワールド/キャラクターを再び見ることに興味があるなら、これはあなたにとって価値があるかもしれません。 それ以外に私はあなたにこれをお勧めする他の理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日高のアリアAAはあなたの時間の価値がないと正直言って、あなたは他の何かを見る方が良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lelouch0202/reviews&#34;&gt;Lelouch0202&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When they first announced a new Aria anime I assumed we might be getting a sequel to the original Hidan no Aria, Granted the original was by no means a great show but it was at least half decent. However instead of a sequel we got something called Hidan no Aria AA a spin off series that takes place around the same time.    Spin off&amp;rsquo;s are normally an outcome of a surge in popularity for the main or parent sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unagi-san-1&#34;&gt;Unagi-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このタイトルは私の秋のアニメの季節をカラフルにしました。 進行中のことが近づくと、私はこのアニメのエピソードを他のタイトルよりも待っていることに気付きました。 それでは、日高のアリアAAとは何ですか？ 短いレビューをしよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはオリジナルのストーリーの代替バージョンです。 かつての主人公の富山欽司は、かわいい女の神の真実あかりに変身しました。 これは、haremアニメのクリエイターのための良い例です：プロットから男性のキャラクターをカットし、かわいい少女とゆりの雰囲気を追加 - それはずっと良いでしょう！ そのような勇敢な決断だったので、私はそれを正式に承認した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット
AkariはAriaのamica（同時にいくつかの種類のパートナーと研修生）になりたい。 アリアは話が簡単ではないので、彼女はアマリになるためにいくつかの目標をクリアする。 それをクリアし、いくつかの&amp;rdquo;悪い&amp;rdquo;女の子に対処すると、あかりは彼女の夢に行く。
プロットはかなりシンプルですが、ここでは重要ではないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
平均。 最初のシーズンはそれがより良かった（結局J.Cスタッフがいた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
西友はうまくいった。 特に、私はAkariを歌ったAyano Sakuraが好きだった。 アリアとしての釘宮も良かった。
音楽はいいですが、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはかなりかわいいです。 主人公の女の子だけのアニメが最高です、誰もがそれを取る必要があります。  Akariはとても感情的で活発なかわいい女の子で、彼女はyuri-yandereとoujo-samaで彼女自身のyuri haremを持っています。  Raikaは素敵なキャラクターでもあり、ロリスとキリンシマ、かわいいおじさま〜らしいロリの周りに集まるだけでなく、素敵なキャラクターです。
理子はいつものように素敵です。 キョクチクと彼女の激しい妹も楽しんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
すべてにかかわらず、私はこのアニメがそんなに好きだった。 それはとても楽しんで見て楽しく、リラックスして暖かいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総括する
私は間違いなくモエと少女愛のファンシーにこのタイトルをお勧めします。  2015年の私にとって最高のタイトルだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モエとユリをお楽しみください。 本当の人になりなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unagi-san/reviews&#34;&gt;Unagi-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This title made my autumn anime season colorful. When ongoing was about to end, I realized that I waited the episodes from this anime more than from any other title. So what is Hidan no Ari &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;minster122-1&#34;&gt;Minster122&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
物語はまったく悪くはありませんでしたが、それは実際のヒロインとしてアリアを持つ元の日高のアリアシリーズの背後にあるだけの飛躍と境界だった。 ストーリーは、私たちのヒロインたちが不思議な組織I-Uと戦って、ポイントを囲んで真っ直ぐになっている、ヒダンのアリアシリーズのためのかなり標準的なものでした。 スピンオフは、AriaがKinjiに初めて出会った時と同じ時期に起こります。私は当時かなり確信していたので、混乱しました.AriaはKinjiと一緒に住んでいました。 私はシリーズの主な焦点はアリアではないことを知っているが、シリーズのKinjiの欠如は正確にシリーズの期間を賢明に配置することが困難になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：7/10
私は通常、アニメやアニメのサウンドトラックについて、それほど苦労しない限り、それほど多くの苦情はありません。 私はオープニングが好きだった。なぜなら、それはより傷つきやすく、傷つきやすいものだったからである。これは女の子だけのアニメで期待されるものだ。 アニメーションは滑らかで、動作シーケンスにほとんど障害を起こさずにうまく流れます。  Akariが彼女の秘密の動きをするとき、それはちょっとばかげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10
シリーズへの主な打撃は、文字のキャストは元のように良いされていません。 このシリーズでは、元のシリーズで知っていたツンデレ・バダスのヒロインとは対照的に、アリアはもっと哀れです。 彼らはすべて超平らです。  SUPERフラットのように。 加えて、Kinjiの不足は痛いだけです（または主要な男性キャラクターの欠如）。 彼女はシリーズの「センパイ」かもしれませんが、彼女はあまりにも素敵であまりにも理解しています。 彼女は神のためにホームズの家族の相続人です。 あなたは彼女がシリーズにあるパンジーの代わりに彼女をもっと悪くする必要があります。 そして、ヒロインとしてのあかりは、あまりにも哀れです。 彼女は「不器用で無駄だが実際に熟練した」キャラクターモールドと思われていたが、これはちょっと哀れなものだった。 キャラクターの発達が全くなく、急に彼女はちょうど「ああ、私は実際には訓練された暗殺者のティーであるため、私の本当の潜在力を隠していた」と急に彼女のスキルが飛躍的に増加する。 他のキャストは、すべての女の子のアニメで日常的な少女のことが起こっているので、まったく愚かです。 キャラクターのどれも実際にキャラクターを開発していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3/10
それらの種類のものをオンにして、何か他のことをするアニメ。 私は本当にこれを見てもあまり意欲を持っていませんでした。 ヘック、私がこれを見始めた唯一の理由は、それが実際には奇妙なスピンオフではなく、ヒダン・アリアの2番目のシーズンだと思ったからです。 あなたが美しくてかわいいと見ている間に銃でお互いに戦っている少女が好きでない限り、私は非常に（私は非常にポンプで私を得ることはありません。 それは試みましたが、実際にシリーズの正義をしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10
間違いなく、これを誰かに見てもらうことはお勧めしません。 私はちょうどオリジナルの日高のアリアを見るように彼らに言うだろう。 お互いに眠れないように思えない、哀れみと愚かな（より良い言葉の欠如）文字で本当に不穏なストーリーライン。 私は戦闘シーンを探してここに来て、少女愛好家と共にすべてのichaichaを一緒に去った。 日高のアリアシリーズへの恥辱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Minster122/reviews&#34;&gt;Minster122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story wasn&amp;rsquo;t exactly bad, but it was just leaps and bounds behind the original Hidan no Aria series with Aria as the actual heroine. The story was pretty standard for the Hidan no Aria series with our heroines fighting with the mysterious organization I-U with the cliche turn around points. The sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keeby-1&#34;&gt;Keeby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は火曜日に見たこのアニメ、すなわち日高のアリアAAです。 それは文字通りレズビアンの束についてのショー&amp;hellip;そして彼らは&amp;rdquo;戦う&amp;rdquo;しかし、戦いのシーンは真剣に恥ずかしいです！ まあ、彼らは正当な理由で怒っている。 アニメ業界は、日高のアリアAAのようなものを頻繁に生産しています。 なぜ私はそれにもっと多くの時間を無駄にしていますか？ あなたは私が悪い味があると言うことができる&amp;hellip;しかし、私はHNAAがひどいと思う。 私はまだそれを見た。 私は真剣にこれまで私がこれを難しくしていたアニメの戦いを経験したことはありません。 実際、私はおそらく持っています。 これはこれまで最悪のことではありませんが、真剣に、すべての合格エピソードで、私は自分自身に考えています：これはとても気難しいです。 しかし、私はそこに座ってアニメを見ている。 ヘック、私はもっと見たいと思っています。 私は喧嘩に夢中！ さて、実際はそうではありませんが、別のエピソードを見ても大丈夫です。 その後、私はShigatsuやFMAの別のエピソードで座ることができないので、人々は私に腹を立てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜあなたは日高のアリアAAを見ますか？ それとも、なぜ私はそれを見ましたか？ それはちょうど心をかき鳴らすためにそこにあるのですか？ あなたは青いボールがありますか？ ハハ。 私が聞いたことがあればそれは冗談です。 私がヒダン・アリアについて合理的に守ることができるのは、その病気の開放とそのアートスタイルだけです。 他のすべては客観的に悪いです。 ショーの大部分は、ファンサービスと少女愛の側面です。私は、ヒダンのアリアでファンサービスを楽しむ人々を批判するつもりはありません。 それは理由があります。 私は必ずしもそれを気にする必要はありませんが、私はHNAがこれらの小さなキッドのために私の額を垂れ流す汗で激しくぶつかるのを見ていません。 私は知らないよ。 とにかく、人が逃げようとしていたら、そこには変態があります。 それでは日高のアリアAAとは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、待って！ プロットはどうですか？ 結局のところ、それはアニメを良いものにするものではありませんか？ 必ずしも。 しかし、あなたがこのアニメをプロットのアクションや実体のために見たいと思ったら、あなたが得るのは別の「プロット」です。モエを楽しみ、モエを楽しんで、モエを楽しんでください&amp;hellip;楽しんでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Godspeed。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207387&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keeby/reviews&#34;&gt;Keeby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s this anime I watched on Tuesdays, namely, Hidan no Aria AA. It’s literally a show about a bunch of lesbians&amp;hellip; and they “fight.” Yet the fight scenes are seriously embarrassing! I seriously have never experienced an anime fight that made me cringe this hard until now. Actually, I probably have. This isn’t the worst thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kerouyigami-1&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;警告：スポイラーを含む&lt;/strong&gt;
&lt;em&gt;また、重要なことを意味する部分を除いて、この部分を取ってはいけません。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを表現する方法を知らないが、このアニメは素晴らしい！ ショーの終わりに発表された素晴らしいプロット、典型的なツンデレ/ヤンデレ/エッチは、最初の日高のアリアと同じように関わりました.1つの大きなひねりを除いて。 今回は女の子のことです!!! やめ！ 今すぐ批評に！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
前述のように、この物語はアニメの終わりに向けて、典型的な1シーズンごとに明らかにされた素晴らしい「プロット」を持っています。 そして、あなたは最後のエピソードでその驚くべき無作為の「最終的なボス」を持っていて、私たちの好きな2人のキャラクターの間のデュエット：Aのペア。 私はこれの前に、何かを見ましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  9
すべての深刻さで、私は実際にここで芸術が好きだった。 それは昔のように思えました。私はClannad、Conan探偵、FMAなどの過去の芸術について思い出すのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
再び、すべての深刻さで、私は音が全く悪くなかったと言わざるを得ないでしょう。 私がそれに気づいていないなら、私はそれが良いと思う。 そしてオープニング&amp;hellip;このアニメにはなぜこのような良いオープニングが使われたのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
OHHはい。  SHINO-CHAN!! 私は彼女が日高のアリアから白木だったと思った&amp;hellip;ああ、彼女はちょっと待っている。 私たちの素敵な主人公と一緒に過ごしたいという欲望を持っている同じヤーンドレのアーキタイプです。 そして彼女とウララの間の競争と、彼らが最初に一緒に働いたときの失敗した計画&amp;hellip;美しい。 また、私たちの主人公と彼女の妹のための素晴らしい&amp;rdquo;キャラクター開発&amp;rdquo;&amp;hellip;どのような種類の人が幸せで元気づけられて、再び殺す方法を知っていますか？ アニメのみ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9
本当に、私は、ショーの一部が、最初のシーズンと同じように、地獄と背中に息を呑むようになったと言わなければならないでしょう。 しかし、それはまだ地獄のように面白かったので、私は実際にそれが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9
すべての真剣さと、再び、頭上の価値ある部分が私をアニメのようにしました。 私はまた、今シーズンは最初のシーズンに非常に似ており、それは目的があるように思えることに注意する必要があります。 ここでは2つの違いがあります：第1シーズンは普通のハーレム、今シーズンはユリー・ハーレムです。 ちょうどfyi、これはそれに不可欠な事実であり、私は助けることはできませんが、そう言います。 だから恐ろしいプロット、恐ろしいキャラクターの開発、YURIのハーレム、恐ろしい瞬間の大冒険が好きなら、これはあなたのための右のアニメです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kerouyigami/reviews&#34;&gt;Kerouyigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;WARNING: CONTAINS SPOILERS&lt;/strong&gt;  &lt;em&gt;ALSO, PLEASE DON&amp;rsquo;T TAKE THIS SERIOUSLY EXCEPT FOR THE PARTS THAT STATE I DO MEAN TO BE SERIOUS&lt;/em&gt;    I don&amp;rsquo;t know how to express it, but this anime was amazing!!! A great plot that unveiled at the end of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evillordexdeath-1&#34;&gt;Evillordexdeath&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、日高のアリアAAは悪いです。 ちょうどそれを手に入れよう。 それだけでも悪化し続け、エピソードごとにより悪いキャラクターやコンセプトを紹介しています。 それは実際には、後で恐ろしいために自分の記録をどのように凌駕するのか、という点では印象的です。 最後のいくつかのエピソードははるかに暗くなり、トランジションは本当に厄介で扱いが不十分で、主に博覧会ダンプによって達成されます。 最終的な争いを気にするのは非常に困難です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくそれについての最悪の事は、キャラクターのどれも実際のピープルのように行動しないということです。 彼らはすべてばかげて、1つのメモです。 ほとんどすべての人が他の誰かに執着しており、それだけです。 誰かが彼女の家にいる別の女の子を罠にかけて彼女を攻撃して、友人に滞在してもう一度言及することはない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは馬鹿げたことですが、それほど面白くはありません。 それは、その前提がひどい文字の上にあまりにも上品であることを助けるものではありません。 退屈で疎外感があります。 私は本当にそれについて何か言いたいことがあるのか​​分からない。 それは新しいものではなく、それが何のためにもうまく実行されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207031&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Evillordexdeath/reviews&#34;&gt;Evillordexdeath&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So Hidan no Aria AA is bad. Let&amp;rsquo;s just get that right out of the way. It just keeps getting worse, too, introducing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;w9e0e2e3e4pizza-1&#34;&gt;w9e0e2e3e4pizza&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを大いに楽しみ、楽しみました。 それでスピンオフ、それは大規模なレズビアンの巨大なジャンボとして始まります。なぜなら、私たちがKinjiをスピンオフで一緒に取り上げると、プロットは進行し、後半のエピソードの1つに本当のプロットを得ます。 このアニメは非常にひどくひどいです、それはひどいです、その驚くべきことと、私はこのレビューの種類を悪く書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター？ 彼女のことを恐れている狂った強迫観念の女の子とメインガール。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー？ あなたは悪い人物が悪い話をしているのが分かります。 物語はまったく本物のプロットを導入することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいキャラクターとストーリーボードを作った人は解雇されなければなりません。 私はこのアニメの最初の季節を見て、大きな希望を持っていました。そして、すべてが消えました&amp;hellip;.彼らは第1シーズン、第13話からのプロットも終わらないことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/w9e0e2e3e4pizza/reviews&#34;&gt;w9e0e2e3e4pizza&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched and enjoyed the first season greatly. So this spin off, it starts off as a massive les &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aftrskoolnavig8r-1&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日高のアリアの最初のシーズンは、アニメファンの間ではかなり評価されています。 いくつかのbemoanオリジナルではないと退屈な元のシリーズ; 主にトロル・サブからその疎な人気を得て、人々は元のランをジョークとして扱います。 一方、私は日高のアリアの最初のシーズンを徹底的に楽しんでいました。 私が本当に嫌いだったのは、それがどうやって終わったのか、そして空で不完全だと感じたエンディングだった。 このように、私は楽しんでいた2年目のシーズンに興奮しました。 これはそうではありませんでした。 どういたしまして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「日高のアリア」というタイトルにもかかわらず、アリアは主人公ではありません。 それは本質的に原作と並行して、不器用で不器用なマミヤ・アカリ（Mamiya Akari）に焦点を当てたものです。 アリアが持つ役割は、アリアのようなものになりたいと思っており、彼女の弟子になることを決意したアカリのメンターの役割に限られています。 このショーは主に、アリアとアカリ、友里の友人、アカリ自身の謎の関係を中心に展開されています。  （4）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはやや第二シーズンに引き継がれていますが、ちょっと評価が低いようです。 アリアのキャラクターデザインは親シーズンから変わりませんが、アニメーションは日高のアリアのように鮮明ではありません。 しかし、私は東京Butei高等学校のユニフォームの大ファンですので、私から平均マークを上回っています。 あかりのデザインはやさしく、「かなめまどか」の雰囲気があります。 私は彼女のスニーカーを嫌った。 彼らはちょうど制服でとてもうんざりしていました。  （7）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては、私は典型的には、声優と音楽の2つのカテゴリに分類します。 この番組の声のキャストは堅実です。日高のアリアの元の声を残しています。  オープニング、「Bull&amp;rsquo;s Eye」はすばらしいトラックであり、私のiPodでかなり頻繁にプレイしています。  Kugimiya RieとAyane Sakuraが演奏した「Pulse」の終わりは、かわいいふわふわしていますが、エピソード5になるとEDをスキップしてしまいました。（7） Kugimiya Rieはアリアにとってとても完璧なので、彼女がその役を再現してうれしいです。 新しいキャラクターの中には、エリートレベルの声で親しみを感じさせる人がいる一方で、新しい人がいる人もいます。 その結果、素晴らしい声の演技が生まれました。 あやねさくらと姉妹井里が姉妹を熟知している。 彼らのキャラクターはまったく違っていますが、兄弟のダイナミックな人々は、ゴチュモンとウサギデスカのココアとチノに聞き返していますか？ しかし、私が愛している間、アヤネさくら - 私は本当にあります - 彼女がこれらの知覚された哀れみを受けている時には、私は本当に立つことができません。 彼女は巨大な才能と優れた範囲を持っていますが、彼女の声と結び付けられたこれらのキャラクターはいつも私にとって迷惑になります。私にとっては大変な仕事です。 横に、この番組の音楽は平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーが苦労したと感じたエリアです。 私は、これが元々のスピンオフシリーズからの失望から脱却し、公平になるように努力しましたが、元々のランを楽しませたのは、アギアとアリア、キンジとリコの力学、アリアのライバル ライコは戦闘能力のある唯一の人でしたが、他の人は「銃を持つかわいそうの女の子」のようでした。 ショーの大部分のために、少なくとも。  （4） 、理子、および一木; それはすべて私のために働くように思えた。 今シーズンはそれのどれもありませんし、それらのキャラクターは、せいぜい、カメオの役割に縮小されています。 アリア自身でさえ、このシリーズの後の思いのように感じます - 彼女の名前はピートのためのタイトルにあります。 アリアの戦闘能力でさえ、（オープニングシーンを除いて）疲れているようだ。 それにもかかわらず、日高のアリアAAは、それが導入した新しいキャラクターを開発することはほとんどできませんでした。 私の最大の不満は、Akariの友人Raikoのほかに、自分自身を区別したり、ショーの設定に合うように見えなかったということです。 覚えておいて欲しいのは、これは学生が事実上の警察になるように訓練する学校のショーセットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はショーを厳しく批判していたが、私はまだそれが平均であることを発見した。 私はそれを落とさせるほど悪くはありませんでしたが、毎週それを忠実に見るのは十分ではありませんでした。 私は数週間後に落ちて、私がそれが好きに感じたときに追いつくだろう。 日高のアリアの2シーズンは、最初のシーズンを楽しくしてくれるものにこだわっただけであれば、それ以上のものだったかもしれません。 代わりに、このショーはオリジナルが持っていた信憑性と、私を悲しむものがどんなものであっても減少しました。 ショーの終わりは少し印をつけますが、それは正直にそこに着くためのスロッグのように感じました。 私が言うことは、もしあなたがオリジナルのファンならば、そのことに固執することです。 今シーズンは冗談だけを永続させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AftrSkoolNavig8r/reviews&#34;&gt;AftrSkoolNavig8r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The first season of Hidan no Aria is quite under-appreciated among anime fans. Some bemoan the original series of being unoriginal and boring; mostly obtaining its sparse popularity from troll-subs resulting in people treating the original run as a joke. On the other hand, I thoroughly enjoyed the first season of Hidan no Aria for what it was. The one thing I really hated about the original run was how it ended, and an ending that felt empty and incomplete. As such, I was excited for a second season continuing what I enjoyed. This was not that. Not at all.    Despite the title of &amp;lsquo;Hidan no Aria&amp;rsquo;, Aria is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tempestwolf-1&#34;&gt;TempestWolf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;10の文レビュー：
これは完全に新しい女性の鉛と新しいキャラクターとの日高のアリアAAのスピンオフマンガの適応です。 あなたが楽しんで、緋色の弾薬アニメの元のアリアの偉大なファンなら、あなたのために作られているので、これは間違いなく楽しむでしょう。 それは新しい、未知の文字とのスピンオフであっても、それは私を誘惑することができました。 古い冗談は、最初のシーズンを見て楽しめるようにしたすべての雑貨を含むリサイクルされています（防弾制服、パラシュートはどこにもない、レキの独白）。 昔のキャラクターはカメオ出現し、漫画の救済活動をしていました（私は欽司の再登場と新しいリードとの交流に爆発しました）。 アリアはいつものように注目を集め、新しい女の子の目に見えるキャラクターの成長が終わりまでにある。 ストーリーはyuri / fanserviceの陰謀を持つエピソード的な生活のスライス/アクションです。 背景が細かく見え、スピンオフのためにキャラクターがよくアニメーション化され、モエも聞こえます。 オープニングとエンディングのシーケンスは驚くべきものです。 基本的に、私はこれが優れたスピンオフが似ていて機能すると思う：面白い、アクション満載の、面白い、軽い、プロットレスではないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TempestWolf/reviews&#34;&gt;TempestWolf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is Hidan no Aria AA&amp;rsquo;s spin-off manga adaptation with completely new female lead and new characters. If you &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は日高のアリアが大ヒットとは思っていませんでした。 まず、AAはオリジナルのAriaの続編ではなく、オリジナルと文字を共有する奇妙な話です。 とにかく、女の子と女の子とのやりとりがあなたのものでない限り、私はこの1つを追いかけることができます。このリテールはオリジナルのアリアにも及ばず、それ自体は特に良いショーではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AAは、最初のシーズンにAriaのグループより1歳若い少女のグループに続きます。 特に、アリアには不可解な抽選をしてしまったアカリと呼ばれるブーティの一見、失敗に終わっている。 物語は、彼女の友人が彼女を連れて来る様々な嫌悪感だけでなく、アリアの見習いとして役立つ彼女の試みを中心に展開されています。 全体として、私はこれが4年前の前のシーズンよりもさらに大きなフロップであることを発見しました。 あなたがそれを見たなら、あなたがここで取った方向に失望するでしょう。 あなたがそれを見ていないなら、あなたはそう多くの文脈を失うことになり、そうでなければ意味のあるカメオが完全にスキップするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは一般的に元のAriaよりも気分が軽いと感じます。 最も暗いアニメーションはおそらくOPにあります。私は実際のショーと矛盾していると感じました。 そうでなければ、女の子の気分が良くてお互いに匂いがするような光景がたくさんあります。 アニメーションは全体的にまともな照明と色付きですが、特に特別なものはありません。 たとえ画面の時間が実際に現れてもメリットがない場合でも、オリジナルのキャストは認識可能です。  Akariと彼女のギャングは、かなり確立されたパターンに従っていて、彼らの多くは、元のショー（キリン、リコー、シノ、シラーユキ後など） 特にディープショーではありませんので、表現の深さはそれほど期待できません。アンタゴニストは、この点に関して信じられないほど欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはかなりの数のバトルシーケンスがありますが、初期のものの多くは無意味です。 誰もがゴム弾と拮抗薬を意図的に目標を逸して使用しているときに強度が低下します。 本当に、物事は後者のエピソードまで深刻になることはありません。 それでも、戦闘はガトリング銃と大砲の振り付けを使ったパーティクル・スパミングです。 また、弾丸がキャラクターを通り過ぎるのを見せてすぐに、もう一人のキャラクターに、弾丸のような学校の制服（爆笑）がすべての弾を止めると宣言させるように、かなりぼんやりとした不一致があります。 全体的に、その行動は強烈でもなく、元のように実行されていません。 エッチについては、既に言及した方法とは異なります。 ここに女の子の半分を記述することに控えめな表現です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ショーはかなり忘れがたい軽い岩の部分で開き、VAによって歌われるより遅いしかし同様に忘れ得る部分で終わる。  BGMは支持的ですが、ほとんど忘れられません。私は最初のシーズンからはなじみのないものは認識しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VAキャストは間違いなくかなり強いです。 フランチャイズには、堀江由衣や加賀野愛などの有名人もいました。 私は久美宮リリーを彼女の代表的なツンデレ役で聞いて以来、ずっとずっと続いていましたが、前のシーズンの他のキャラクターからかなりの数のラインを期待しているなら、あなたは失望します。  Akariと彼女のグループは、大部分のスクリーン時間を占めています。 あおい
ユウキはおそらくそのグループの中で最も記憶に残る役割を果たします。残念なことに、カイアノのキャラクター、シノは、まったく不気味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
上で述べたように、このショーは主に、あかりと彼女の友人がぶらぶらと出て来て、時にはButeiのようなことをしています。 これがハーレムではないという事実は、さまざまな形でその計画を自由にしていたはずだが、代わりに彼らはあかりを追いかけている多くの女の子と共にユリハレムにそれを変えた。 以前のショーでのアンタゴニストの暗い、不思議な性質はすべてなくなり、新しいアンタゴニストはかなり退屈で浅い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは多くの確立されたパターンに従うので、熟練した視聴者はプロットの紆余曲折の大部分を容易に推測することができます。 非英雄のキャラクターのそれぞれが「私なしで行く」と連続して叫ぶことで、戦いに行くグループの人々？ チェック。 主人公の暗い過去へのプレッシャー？ チェック。 私にとってここのフランチャイズへの唯一の真の貢献は、学校のトイレが本当に素敵で（花崗岩/大理石がどこでも！）、女の子には奇妙な夢があるという発見でした。それぞれのエピソードはランダムな夢から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、実行から流れまで、そして確立された環境の欠如からフランチャイズへの有意義な貢献の欠如まで、非常に多くのレベルで失望しました。 できれば、シーズンをスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
前のシーズンのキャラクターが好きだったら（おそらく理子のように？）、ここでは何も開発されていないので、それを忘れてしまいます。 フォーカスは、明石のグループに正面から注目されています。正直言って、彼らのそれぞれは、昨シーズンの彼らのものよりも劣っています。  Akariは強い意欲がありますが、不器用な女の子の女の子です.Raikaは、内なる姫の夢を持つあなたのおとぎ話です。Shinoは、不気味だが豊かな親友です.Kirinは、弱くて未熟なミニリコです。 それらの多くは、個性のようなものですが、非常に限られた展示会です。 上記のように、アンタゴニストは、解説およびクッキーカッターの個性がほとんどまたはまったくなく、さらに悪化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
私のためのフランチャイズの主な価値は二重で、設定のばかげた性質と理子の興味深い性格でした。 今シーズン、彼らはそのセッティングの特別な性質を重視し、理子の興味をそそる自然を殺し、彼女をかなり普通の「素敵な」人に変えます。 したがって、ショーの唯一の価値ある償還チャンスは、興味深いキャラクターの新しいキャストを呼び起こすことです。 残念ながら、私は新しいキャストの女の子の性質とうまく網羅していなかったので、報告する価値はほとんどありません。 私はそこに少し残っている娯楽の価値があると思うが正直にそこに実際にまともなものの量を与え、なぜ悩ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209035&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I didn&amp;rsquo;t really consider Hidan no Aria to be a massive hit so I found myself quite off guard when I saw this on the calendar. To start, AA is not a sequel to the original Aria, but rather anther story that shares characters with the original. And let me cut to the chase on this one, unless yuri girl-girl interactions are your thing, this retelling falls short of even the original Aria, which itself isn&amp;rsquo;t a particularly good show.    AA follows a group of girls one year younger than Aria&amp;rsquo;s group in the first season. In particular, it follows a seemingly failure of a Butei named Akari who happ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukuno-1&#34;&gt;Yukuno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は元のシリーズを見ました。私はそれに8/10
それは非常に楽しいシリーズを見ていたと私はそれが終わった悲しかった、それから私はすぐにすぐにそれが続編を持っているかどうかを見つけようとした、私はすべての情報を取得していないので、 代わりに他のアニメを見ました。 その後数年後にこのシリーズが出てきて、私はWAIT WHATのようなものだったし、オープニングが始まり、私の好きな歌手の一人であるNaNoが聞こえました。 芸術は以前よりよく見えたので、私は希望を持ちました。 これがスピンオフであることを認識するだけです。 それは恐ろしいものです。 すべての主人公はこのシリーズで迷惑です。 私は正直なところ不平を言う
私はこのレビューを書くように私は3つのエピソードです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを3/10に評価する&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211959&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yukuno/reviews&#34;&gt;Yukuno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched the original series , which i gave an &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  it was a very enjoyab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dualbladerkirito-1&#34;&gt;Dualbladerkirito&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よ！ 私はあなたにこれが私の最初のレビューであることを知って欲しいので、もし私のレビューが十分ではないなら、私を実感してください^^
あなた自身のリスクでスポイラーを読むことができる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て始めます。 私はエピソード1を見た後、このアニメを落とすことを考えていました。でも、私は考えていました。 チャンス？、..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後までこのアニメを見続けていました。主人公のakari mamiyaは、彼女がそれほど悪くない驚きがいっぱいです。^^彼女はアリアのようですが、スキルとは違っています。 能力（私は彼女のスキルにちょうどそれを見てはいけない？= 3）。 アニメもちょっと面白いですが、まだシーズン1のような行動をしていますので、困ったことはありません。そして、S1でのイベントに気付くと、今シーズンのイベントは同時に起こっているようです 別のMC sooであなたはすでにS1でイベントを忘れてしまった場合、もう一度このシーズンの話を理解するためにそれを見てみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインのプロットはakari Eクラスbuteiを動かすAriaを彼女のamica（Amicaは下級クラスの学生を教える上級クラスの学生がどこにいるか）のようにそのクラスのSクラスに強制し、soo akariはアリアのテストに合格する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてまた&amp;hellip; S1で起こっているイベントを理解するように強制する必要はありません。  Uはそれを後悔しません^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、心配しないでください最後のシーズンのキャラクターはまだいくつかのエピソードで出現するが、錦糸、白雪姫、またreki = 3のような画面時間が少ないので、私は私のレビューが助けて欲しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dualbladerkirito/reviews&#34;&gt;Dualbladerkirito&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yo! i want you guys to know this is my first review so please excuse me if my review isn&amp;rsquo;t good enough^^  May contain spoiler read on your own risks    Ok!, Firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>