<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/dragon-ball-kai/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/dragon-ball-kai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Dragon Ball Kai</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/dragon-ball-kai</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/dragon-ball-kai</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/14065.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6033/Dragon_Ball_Kai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6033/Dragon_Ball_Kai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladydemigra&#34;&gt;LadyDemigra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次の時間ドラゴンボールZで&amp;hellip;おっと私はカイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルを見たことがありますが、これを見て思った私のような多くの人
よくカイは明らかに同じです、うんうんうんだから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには違いがありますので、私はあなたが見たいと思う比較をたくさん作っていきます。 このレビューは、このショーの私の真実な分析を2回見てからのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
物語は明らかに当然の理由で元のものと比べてはるかにスピードアップされています。主なプロットに沿って主要キャラクターに固執します。 私がこのオリジナル版のようないくつかの特定の瞬間がマンガでは全く違ったことが起きたと主張するが、マンガの中のどのようにペーシングが物語内でどのように処理されるかについてのより良い方向性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gokuの父Bardockに起こったことの始まりまでの短いプロローグは、オリジナルがどのように始まったかと比べて素敵な感触でした。 それはフリードザの軍隊に対するバルドックの攻撃を示すことによって物語を非常にうまく設定します。また、大きな違いは、私がこれについてたくさん気に入っているオリジナルからフィラーを取り除いたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私のために、ガーニャン・ジュニアと彼の悪魔的なミニオン、悟空とピッコロの試練を試してみたり、ドラゴンボールを見つけようとしたり、ランダムにいくつかのキャラクターを見たりして、オリジナルのアニメのフィラーを楽しんだ。  Tien、Krillin、Yamcha、Chichiなどの独自のセグメント内のサポート文字の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはメインのプロットから離れて素敵なカジュアルな気晴らしを提供しただけでなく、全体的にアクション、ドラマ、ユーモアを提供するだけでなく、適切な場所で維持された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、元のアニメから、あなたはまったく悪いフィラーを持っています。神の愛のために、私は偽の惑星を嫌っていました。ネガ・サガとゴーハンの冒険は、 エピソードの長さを伸ばすフィラーを含む迷惑なオージーや、私もファンではなかったばかげた瞬間を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイでは、これらのフィラーのほとんどがかなり消えてしまい、視聴者が主なプロットに忠実に訴えることができます。これは、期間的にはより直接的になり、コンテンツのバランスを維持し、少なくとも、 大幅な改善。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーションのための今 -  6
正直、東映アニメーションには全然失望しています。
長い間前に終了したシリーズは、世界中のファンに愛されていましたが、2009年に再起動し、どのように改善しましたか？
Madhouseはどうやって作業するの？ 何もない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の言うことを大いに悩ませるものですが、Dbz kaiのアニメーションは、アニメーションの面では同じスタイルの4：3の比率をキャプチャしていますが、これは2009年に再開されたToei Animationの怠け者です。 ちょうど容認できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;80年代後半にリリースされて以来、オリジナルシリーズのアート/アニメーションには問題はありませんが、これはPowerPoint上で誰かができるように見えているようなものとほぼ同じです。
本当に偉大なアニメーションの始まりから非常に良いと思われるものは、アニメーションのこの時代にシリーズ全体に適していただけで、これを見て、人々が顔を見て「アニメーションの改善はどこですか？  &amp;ldquo;?? ああ、オープニングでしかない。ファック！？ 本当に？ 確かに彼らは多くの時間があった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのリサイクルアニメーションは限られていますが、最初はより良い品質で実装されるはずの変更が十分には示されておらず、カットされていない血や暴力の一部は、漫画が&amp;rdquo; あまりにも暴力的なことは、何か暴力が起こる時にはまだ信憑性を失う
それは私にこのシリーズに暖かくならなかった人たちに共感を覚えさせるが、もう1つのことはキャラクターに欠けている特徴と、そうでないものの点でオリジナルと比べて悪くないことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオリジナルのジョジョの奇妙な冒険を見て、スターダストの十字軍を再起動することを意味します。 彼らは新しいシリーズのアニメーションの更新された外観を持っているので、なぜドラゴンボールカイ？
オープニング以外に、そうするのは本当に面倒なことですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽から始まるサウンド部門 -  6
私はこれについてかなり混ざり合っているように感じます。
山本賢治はもともとこの作曲家の音楽作曲家だったが、企業音楽のスキャンダルのために取り替えなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがDVD / blurayで公開される前に、2009年の元の作曲家の元の作曲家に置き換えられた音楽がありましたが、これもまた問題です。アニメーションのように、私が見ているように 1966 The Green Hornet、The Hell！のように聞こえる古い探偵ショー？
真剣にそのドラゴンボールZ！
特に今のショーのユニークさのなかで、自分のように感じ、聞こえるはずですが、アニメが古くなってからではありません
それを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽作曲家の菊池俊介がオリジナルのシリーズからは何も嫌いですが、この時点までの再起動シリーズのサウンドトラックは、何かが起こっているときに、実際に私が興奮したり、何が起こっているかに関わったりしません。 当時のアニメではよく知られていた期間だったので、元の方がずっと良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、私は、ショーの代わりに新たに追加されたスコアがあることを知っていて、彼らは良いと思っていますが、それは非常に無意味になります異なるキャラクターモーメントの間に一度だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 -  9
一方、ダブとサブは、カイ自体のハイライトであり、特にダブは、それが娯楽によってうまく処理されるためです。
これは、自分の以前の作品から元のものよりも多くの言葉のcursesを追加します。これは、そのソース資料の日本の対話に近づくというこのショーの良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、ダブからの傑出したパフォーマンスはクリス・エアーズがフリッツァ、ショーン・スキームメルがゴク、ダーマン・クラークがセル、クリス・サバットがベジータとピッコロだった。 私はまた変化のために他の異なった声を聞いたことを非常に満足していました、しかし私はナイルレターとしてKyle Hebertを逃します。 他の声、Colleen Clinkenbeardのように英語でごはんは大丈夫ですが、時には叫び声で時には耳障りで苛立ちを感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はオープニングとクロージングが非常に明るいと笑いながらも、ショーの最高のアニメーションを飛躍と境界XDで提供していることを言及したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一度、1つのオープニングを持っているだけで97のエピソードのために反復することができます、正直言って、彼らは別の曲でそれぞれがいくつかの開口部を行っていればうれしいでしょうが、Alas！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は -  10
オリジナルの、よく書かれたヒーローと同様、このシリーズの対話がショーをより良く表現するようになった今、マンガのようなクールな悪役。 そのカラフルなキャラクターのキャストは、あなたがたどっていくほど自分自身を表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ -  8
私は本当に多くを楽しんだ前半を認めなければならないが、後半にはCell&amp;rsquo;s Arcに行くのがちょっと面倒だったように感じたが、最後の3分の1に向かうにはトランクで終わりだ。 シリーズの残りの部分を終わらせることなく混乱を終わらせるための彼自身のタイムラインが、ドラゴンボールカイ2014が元のシリーズをかなり包み込むまで、かなりシンプルでまともな結論だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決 -  8
今度はこれ以上の改良版があるかもしれませんが、私はDbz kaiの生産が非常に怠けていても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;shounenを見てみたい人や、元のシリーズをチェックしたい人のための素晴らしいシリーズです
ドラゴンボールZはあなたが完全に元のものを見たくない場合でも、少なくともこれは簡単に抜け出して抜け出すのに時間がかからない、より凝縮した方法です。 申し訳ありませんが、私のレビューが深刻なオフになったが、それは私が適切に批評し、私が正直と言うことを言う方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyDemigra/reviews&#34;&gt;LadyDemigra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Next Time On Dragon ball Z&amp;hellip;oops I mean Kai    Many like me who have seen the original and yet have seen this and thought  well Kai is obviously the same, Yeah because OBVIOUSLY it is!    There are differences here and there to mention so I will be making a lot of comparisons that you&amp;rsquo;ll expect to see. This review is based on my truthful analysis of this show from watching it twice.    Story - 9  The story is sped up much more better compared to the original for obvious reasons of course, It sticks to the major characters along with the main plot, less over the top screaming and less deviating to different locations with little going on in them. better direction of how the pacing is handled within the story to how it is in the manga though I would argue that some certain moments in this version like the original happened qui &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューをほとんど一つの意図で書いています。どれくらいの量が削減されているかを知ることです。 私はストーリーを凝縮させることに興奮していたことを知っていますが、これは誰よりも少し先に進んでしまったと思います。 原作が私たちの望むものなら元に戻ってみることができますが、それは公正に公平に扱うべきだと私は思っています。 私はアートにも言及します。それはもう一つの大きな変化ですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰もがこのシリーズを見ているドラゴンボールZを見ていると仮定しているので、誰もがスポイラーを気にしないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まず第一に、訓練のために再びギャングを集めているような、クリリンが切らなければならない、非常に無礼な出来事が除外され、シリーズが改良されました。 しかし、一部のカットは、取り返しのつかない方法でストーリーを変えてしまった。 とにかく戦っているプロットの中核にはこれらのどれも必要不可欠ではありませんが、ストーリーの発展と登場人物がどのように私たちに呼びかけていくかがすべて中心です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ベジータとナッパの明らかな節約とその後のArlia破壊は完全に除外されています。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;悟空が捕まえて蛇に苦しんでいるのは、完全に除外されています（前回は面白いエピソードでした）。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;赤と青の悪魔と戦って果実を取っている悟空は完全に除外されているので、悟空はカイの惑星に到達してからカイがどれほど重要かを変えることはありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、これらのエピソードのどれもが必然的にひどいものではありません。しかし、それらはすべてオリジナルのキャラクターとストーリーについてどのように感じたのかが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Nappaから見たものと、これまで戦っているすべての人が、戦いが楽しく感じられ、おそらくそれほど凝縮されていないと私は思っています。 そのペースは私にとって本当に適切だと感じました。だから、私は、元のものよりも、より良い融合が将来の戦いを楽しみにしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術について話す際には、指摘する必要はあまりありませんが、いくつかの大きな問題があります。 私は彼らがワイドスクリーンではないものからワイドスクリーンシリーズにするという素晴らしい仕事をしたと思います。 悲しいことに私が気づいた3つの大きなタイプのエラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）エピソード10（私にとっては19:53）でピッコロの上空を飛んでいたナパのような瞬間があり、数秒間信じられないくらいぼやけて見える。 これは一度限りの出来事ではなく、実際に起こると醜いです。 時にはこれはオリジナルのアートによるものですが、このインスタンスは元のDVDにはありませんでした（たぶん大胆な行が起こることもあります）。 時には古いバージョンからのぼやけが削除されることもありますので、これは必ずしも間違っているとは限りません！
2）彼らは何とかこのショーのために明るさを増やしましたが、ときどき何かが暗くなり、明るさに戻ったときにジャンパー感覚が現れます。
3）各文字の太字の枠線は実際には太くなり、むしろむしろ薄くなる。 これは、実際には常に私を悩まし、芸術の評価として6点を賞賛したものです。 私はこれを指摘することを躊躇しています。なぜなら、気づいた後で目につくことのできない傾向の1つと思われるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、キャラクター（Chi Chiのようなキャラクターの嫌悪感）のために築いた献身は、やはり元のものとやや一貫しており、多くの人がドラゴンボールやオリジナルのドラゴンボールZを見て、それぞれのキャラクター とにかく どのようなものでも、これは良い努力であり、このショーをカジュアルファンと共有することは、フランチャイズにとって大きな勝利であることを少なくともわずかに容易にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし誰かが最終的な判決を望むなら、私の気持ちはこれだと思う：私は正直言って元のプロットがギヌスフォースのサガがラップアップされるまで特に気を失うことはないので、 私は非常に不必要な（トランクは、完全なエピソードのために電源を供給していたかもしれない冗談のように）ので、Freika対Freizaを凝縮して非常に興奮しています。 私はまた、元の芸術（またはそれ以前のデジタルリマスタリング、あまり明るくない、大胆でないバージョン）はそれ自体が楽しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が何か劇的に間違っているなら、私に知らせてください。私はそれに対処しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review with mostly one intent in mind: to get across the point of how much is being cut. I know that we were all excited to have the story condensed, but I think that this has gone a bit further than anyone expected. That does not make me upset, as we can all go back and watch the original againl if the original is what we want, but I think that it should be addressed fairly openly. I will also address art, since that is the other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vipey&#34;&gt;Vipey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、私はこのことを早期にレビューする人ではありませんが、ドラゴンボールなので、かなり上品で、半思考のレビューに値するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールZ、フィラーを除いたので、10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10という芸術が新しい（それは完全にHD 1080pフォーマットにリマスタリングされている）という事実のために、OPとENは誤解を招き、再アニメーション化する可能性があることを証明している。 あなたは、シリーズの古いアニメーションのリメイクを見ていると簡単に伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラえもんのZがロック/メタルサウンドトラック全体で素晴らしかったであろうことを知っているので、これ以上のことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悟空はすごい男だとは思わないから、（ドラゴンボールを見て育ち、好きだったり、悟空を愛していて、ただ彼のようになりたかった人は、ここで典型的なのは申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴンボールZとGTが好きだったので（9/10）申し訳ありませんでした。 ドラゴンボールシリーズが好きではない場合は、レビューを読んでください。 あなたがそれを好きなら、あなたはおそらく、あなたがそれを楽しんでいるアニメーションではなく、それを楽しんでいない場合、私は少し、多かれ少なかれ、私の感情を共有するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
なぜなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vipey/reviews&#34;&gt;Vipey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Normally I&amp;rsquo;m not one for reviewing shit so damned early, however since this is Dragonball, it deserves a fairly decent, semi- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fbh&#34;&gt;fbh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴンボールを見直す時間を無駄にしません。なぜなら、今ではほとんどの人がそれを知っていて、すでに自分の意見を持っていると思うからです。
私はカイとその変化に焦点を当てます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10。
さて、ドラゴンボールの話は本当に複雑で深いことはありませんでしたが、見るのはまだ楽しいです。
私の意見では、カイがDBZに対して持っていた最大の演技は、不愉快な詰め物がすべてなくなったということです。 もう永遠の力の充電はなく、もはや永遠の&amp;rdquo;彼はとても強い&amp;rdquo;内部の独身者ではなく、最後の10章では何も実際に何も起こらなかったと感じました。 ええ、いくつかの楽しいフィラーが不足している、悟空とピコロが運転学校に行くときのように、最終的に何が失われているものよりもはるかに満たされています。
私はここで、ストーリーが切り取られた、それは真実ではない、彼らは元の漫画を読んだpoepleのために、元のドラゴンボールアニメ痛みを傷つけるすべてのフィラーをカットアウトしたことを読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10
ドラゴンボールの芸術は、それが解放された時代を考えると、まったくうまくいきました。 しかし、新しいオープニングが最初に信じるように、これは本当のリメイクであったかもしれませんが、ここで得られるのはまったく同じアニメーションですが、より高い解像度で、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10。
オーディオは作り直され、素晴らしいサウンドです。  KAIを終えた後、私は元のアニメのいくつかのエピソードを見ましたが、その違いははっきりしていました。
私はまた、サウンドトラックへの追加のいくつかが好きですが、それらのすべてではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10。
少なくともこれまでのところ、これはドラゴンボールを見ている最善の方法です。
あなたがドラゴンボールの世界に新参者であるならば、鳥山が元の漫画でそれらを作ったのと同じように、物語と戦いを見ることができるでしょう。
元のアニメやマンガを見たことがある人は、これまでにない古典的なフィラーに悩まされることなく、これまでどおりに古典を再現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いですが、はるかに多くのことがあったかもしれません。
私はカイのオープニングで得たアニメーションで本当にリメイクするのが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fbh/reviews&#34;&gt;fbh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t waste time reviewing Dragonball because it think that by now most people know it and already have their own opinion about it.  I&amp;rsquo;ll just focus on Kai and the changes it has      Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.  Ok, so the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴンボールカイに時計を与えることにしたとき、私の本能を信じていたはずです。 ドラゴンボールZをもう一度見てみるとかなり魅力的なように聞こえますが、この時間だけフィラーのエピソードを差し引いて、実際にストーリーラインに何も何も加えなかったのです。 何らかの理由で作家は、元々変わっていたものとほぼ同じくらい重要なことを感じることができる何かを省略しなければならないからです。  DBカイは私に非常に苦い味を残したので、これは単に皆を満足させることができないケースの1つに過ぎないと思うし、実際にこれよりもFunimationによって元のシリーズを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DB Kaiの話は、元のシリーズと変わりはありません。 地球は、御所の兄弟であると主張しているRaditzという名前の訪問者に訪問されます。 ラディッツは、彼が地球のものではなく、プラネット・ベジータに住んでいたサイヤ人とは別のレースから来ていることを明らかにする。 彼らは最終的に戦います、そしてGokuと彼の同盟国は、Raditzがそのレースからそこにいる唯一の人ではなく、彼も最強に近くないことを知ります。 彼らはその後、サイヤ人レースの最後の2人の戦士たちと戦う準備を整えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Snake Way、Garlic Jr.などの様々なフィラーの除去が間違いなくプラスであったことを今述べます。 このショーは、絶えず気を散らすことなく、かなり良く動く。 しかし真実は、フィラーがなくても、DBカイは時間がたつにつれて、時間がたつにつれて雑踏になることがあります。 いずれにせよ、全体的な話は楽しいですし、DBカイはセルとの最終戦に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBカイは、十分なペースで十分な行動を維持し、キャラクターの性格を洗い出します。 しかし、ショーの唯一の変更がいろいろなフィラーにあったので、物事ははるかに良くなっていたかもしれません。  彼女は彼女の顔の表情に引き継ぎ、戦いさえしても、不快でセクシーなアピールを18にもたらしました。 DBZがうまくいったことの1つは、英語のダブとキャラクターのやりとりのための声です。 いくつかの深刻なファンはいくつかの対話の除去をキャッチし、それらを気にするかもしれない、確かにベジータは実際に何の理由でもヤンチャに殴る脅威のような、いくつかの良いラインを持っていたので、 声優の変化は私の神経にも及んだ。 コリーンクリンケンビアードは、ご飯のように地獄のように迷惑で、私が彼の残酷な死をFriezaの手で願う前に、これを見たことはなかった。 今度はフリッツァと言えば、クリス・アイレスが彼を演奏している。 私は誰もが嫌いですエアーズ、クリスとグレッグエアーズは、非常に迷惑な、泣いて、サッカリンの気持ちが私の神経を素早く取得します。  Colleen ClinkenbeardもAndroid 18を声に出しています。彼女はここであらゆるタイプの間違いを感じています。 メレディス・マッコイは彼女を演奏するのに一番良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBZは常に驚くほどうまくやった別のものは、強い音楽スコアを導入することでした。  FunimationのBGMはおそらくこのアニメの最高のクオリティーです。彼らはそれを知っていますが、なんらかの理由で、退屈なエレベーター・ミュージックを使用しています。 彼らのキャラクターをとてもうまく描写したベジータとピッコロの中毒性のテーマは？ 行った。 カイ王がこれを語っている間、フリッツァがベジータを殺すために去ったときの恐ろしい死のBGMは、邪悪な王子の最後の立場ですか？ ジェットソッド&amp;hellip;シーンを一切強化しない刺激的なごみのために。 私はもっ​​とたくさんの例を挙げることができますが、これは音楽がいくつかの場面で持つことができる効果を誰もが理解しているわけではないことを私に証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやアートワークはリマスタリングされているようですが、実際に新しいのはオープニングだけです。 私はこれに問題はあまりありませんが、これはまだ改善されている可能性があります。 少なくともDBカイはアクションを十分に出してくれますし、新しいコーナーをファンに変えることができます。 周りには喧嘩があり、残酷な殴打があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見ているように、DBZ以上にカイを本当に楽しんだ人がたくさんいます。 私は正直言って、それは脂肪の多くをトリムし、主なセールスポイントであるアクションと一緒に、キャラクターやストーリーの開発にもっと焦点を当てるので、それを理解していると言うことができます。 残念ながら、私はアニメの中で他のものを探しています。 素晴らしいサウンドトラックは実際に作品の傷を隠すことができ、DBZはそれらでいっぱいでしたが、BGMはそれをより寛容にしました。 また、そのために変更されたようなものもあります。 これが制作中に元の声優の死亡者はいなかったので、キャストの変更やいくつかの行の削除の理由は見当たりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリメイクのための私の嫌悪感にもかかわらず、それはそれが何であれ、彼らは自分自身のためにそれを見ることができるように、私はまだファンにお勧めします。 しかし、私はこれらの様々な変化に備えておくことを強くお勧めします。 私はすでに私がしたのと同じ問題を抱えている多くの人を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校：フィラーの除去のいくつかはうまくいく、楽しい行動&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：キャストやBGMの変更は私には大きな打撃です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should have trusted my instincts when I decided to give Dragonball Kai a watch. It does sound quite intriguing to watch Dragonball Z again, only this time minus the filler episodes that really didn&amp;rsquo;t add much or anything to the storyline; but with one change though, must come many, because for some reason writers always must omit something else that can feel almost equally important as the thing they wanted changed originally. I guess this is just one of those cases where you simply can&amp;rsquo;t sati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDBZのレビューでシリーズに深刻な欠陥があり、鳥山のオリジナルマンガの完璧な適応ではないと述べました。 今日私はドラゴンボールカイを見ています。ドラゴンボールカイは、実際にソースの素材にもっと近づこうとしています。 それはうまくいくのですか、それともDBZの古典がそれをより良くしましたか？ さらに分析しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにDBZの話をレビューしました。だから、これは主にカイと元のDBZの違いに焦点を合わせます。 大幅な改善は、DBZを詰まらせる不快な充填剤の除去である。  DBZにはどのくらいのフィラーが入っていましたか？ 例証的な例は、最初の16のエピソードのうち7つが完全にフィラーであり、公式キヤノンの一部ではないことである。 カイでは、惑星がおそらく5分で爆発するのは20回もなくなります。 エピソードのほとんどがキャラクターが無意識にパワーアップするエピソードはありません。 リサイクルされたアニメーションの使用は、単に時間を取るだけでも慈悲深く減少します。 カイはすべてのアクション、キャラクターの開発、そして最初の話をすばらしいものにしたすべてを残しながら脂肪をカット！ それ以外には、物語やキャラクターに大きな変更はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、シリーズ全体は、多くのファンが望むようなオープニングテーマアニメーションのようには見えませんでした。 芸術は、定義と品質の点でDBZからわずかに改善されていますが、アニメーションはまだ1990年代初めに見た古典的で安価で厄介なアニメーションです。 芸術は明らかに、2010年代の他の人気シリーズと比較して、1990年代初めのYu Yu HakushoとSailor Moonと比べてかなり悪化しています。 一部のファンからの大きな不満の1つは、Kaiが元のシリーズから大部分のグリットとゴアを取り除いたことでした。 私はまた、いくつかの場面でそれが欠けていると感じていますが、元の漫画は血なめしではなく、これは実際にオリジナルに忠実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBZのオリジナルOST（日本語版はとにかく）は素晴らしく、本当に多くの改善は必要ありませんでした。 そう言いながら、カイは独自の素敵なトラックを追加し、音楽部門でいい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dragonall Kaiは確かに鳥山の漫画にもっと忠実であり、私の意見では改善しています。 なぜそれがDBZの8.3に比べてMALで8.0と評価されたのか正直言って私は少し混乱します。 正直言って、何もうまくいっていなかったので、誰もが学校から出て、DBZを見るために家に帰った。 私はラップトップでBlack Lagoonを見ることができませんでした。 もし私がしたら、2014年の10歳のパンクが作っているのと同じ選択をしただろう。 もう少し多くの血液が加えられる限り、何時間もの充填剤が許容されるでしょうか？ 私は有権者が何を考えているのか分かりません。 明らかに、この新世代の子供たちは、私の世代がやった程度にドラゴンボールを抱いていませんでしたが、カイを責めません。 アニメはもはや奇妙ではなく、見た目が違っているために子供が見るものです。 アメリカのテレビにはほとんどアニメがありませんし、若いアニメファンは完全にオンラインで視聴しています。私が成長していたときは選択肢ではありませんでした。  1998年にインターネットがあったとしたら、ビデオをストリーミングするスピードではなく、インターネットに接続するために大音量のダイアルアップ音を15分鳴らすよりも、私の10歳の自分は、自分自身を悪く感じさせるために、  。 私はDBZを見て、それが10歳の男の子のためにそのタイムスロットで利用できる最高のものだったので、少なくとも部分的にそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    I mentioned in my review of DBZ that the series had some serious flaws and wasn&amp;rsquo;t a perfect adaptation of Toriyama&amp;rsquo;s original manga. Today I look at Dragon Ball Kai, which actually tries to be much closer to the source material. Does it do well or did DBZ classic do it better? Let&amp;rsquo;s analyze further.    Story and Characters: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashketchum615&#34;&gt;ashketchum615&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしいです。 そして始める前に彼らはBuu Sagaを発表しました。はい、それは漫画に続いています。 このレビューは、多くのCell and Buu Saga EPを子供のように見た人からのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話している唯一の苦情は、FUNimationがオリジナルに入れたロック・ミュージックを取り出したことです。今度は私を怒らせることのない日本の音楽を守っていたので、あまり気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はマンガの方が元のAAAAAAAAAAAAAAAAAHAHAHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!!!!!よりはるかに優れていますが、より多くの戦闘とフィラーのエピソードはありません。 今すぐあなたは以前よりもっと速く話を見ることができます.19EPから98EPです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても楽しかったし、元のキャラクターと同じくらい素晴らしいものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がカイの嫌悪者に与えることができるのは、新しいアニメーションの欠如（いろいろな理由でいくつかの理由で再演されますが、ショー全体ではありません）ですが、アニメーションはYuのような古いアニメを思い出させるので ポケットモンスターオリジナルシリーズ、初期のワンピース、ケース・クローズド/名探偵コナン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技はより良いですが、それは両側の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashketchum615/reviews&#34;&gt;ashketchum615&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is great. And before we start they announced a Buu Saga so yes it follows the manga. This review comes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayne-chan&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にドラゴンボールシリーズが大好きです、地獄、私は今すぐ新しいシリーズを見ていますn.n&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のDBZが動作していることを確認することは素晴らしいことです。 私には小さな問題がありますが、編集内容はちょっと迷惑ですが、それはかなり率直だと思っていました^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが最初に放映されたとき、キャラクターからのすべての血液を実際に見ることはなかったので、この編集は古いバージョンと非常に似ています。 いずれにせよ、誰もがこのシリーズを愛しています^^すばらしいプロット、キャラクター、アクションのため！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayne-chan/reviews&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love the Dragon ball series, hell I&amp;rsquo;m wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DBZカイ語で：Noice！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカイが良いアイデアだと思う。 アニメーションはより良く、それはマンガに近く、物語と戦いのシーンはより良いペースで実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のDBZが大好きですが、今日子供たちにアピールするためには、カイを作る必要があると思います。 それはDBZから不幸な方法で奪うものではありません。 私が見逃しているいくつかのことがあります（ピッコロとゴククの間の運転のエピソードのように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが好きなので、シーズン7〜9のために多くを作ってくれることを願っています。私は、クリーナーアニメーションと戦いのシーケンスとストーリーの少し遅れを取り戻して再構築してみたいと思います。 加えて、カイにしかアクセスできない子供たちは、完全な話を得ていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカイを相手にしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DBZ Kai in a word: Noice!    I think Kai was a good idea. The animation is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naruto81191&#34;&gt;Naruto81191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズのこのバージョンが嫌いだと言わなければならない。 私はちょうどDragonBallZからの声優を置き換えるためになぜそれが合理的であるかを見ることはできません。そのばかげたことです。 それは私の限りでアニメを台無しにする。 ベジータ、ピッコロなどクリストファー・サバトを持たない人は、そのキャラクターの個性を完全に取り去ります。 私には、これらのキャラクターの声は、実際にDBZでうまく一致しました。 しかし、私は本当にちょうど怒鳴りました、プロのために、私はアニメーションがはるかに優れており、より詳細だと言うことができます。 元のDBZを見ていないなら、おそらくこの再作成を楽しむことができます。 しかし、オリジナルを楽しんだ私たちのために、私はこのアニメを見ることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naruto81191/reviews&#34;&gt;Naruto81191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really have to say i hate this version of the series. I just can &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dgraymanfan&#34;&gt;dgraymanfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールZカイは私​​が若い頃、私が愛していたアニメとして、私の子供時代に残っていた前に、DBZの私の愛を取り戻しました。 私が言うことができる唯一の他のものは、アートをやり直すのが大好きでしたが、私はまだそれを愛していましたので、私にとっては確かに10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dgraymanfan/reviews&#34;&gt;dgraymanfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragon Ball Z Kai brough &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabrielbernardo&#34;&gt;gabrielbernardo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;英語で書かれたテキスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かを話す前に、私はカイがフィラーを持たず、アニメーションが少しきれいであるという理由でカイZについて語ることにしました。
アニメの歴史はシンプルです（私はスーパーマンサウサフーザゾアをコピーします）、プロットはあまりいいものではなく、キャラクターもアニメが好きではなかったのですが、DBカイの闘いは素晴らしいですが、 物語の中の他のものは非常に悪く、ANIME BESTの世界からは遠いです。
作者はランダムなキャラクターを子孫にして、それをより高価にします。モンスターの可能性のある力は非常に誇張されており、なぜ誰もが彼を好きなのか理解できません。
キャラクターには特権がないのは、地球を守るために強くなりたいと思う力を持っている人、悪人が違う人、エイリアン、安価、 彼はKaiとしてもそれを考慮しています）、土地と同じobjetivosdestruir、テラキオスの絶滅&amp;hellip;悪役のクリシェには変化がありません。
アニメーションとボイス演技はとても良い（その時）、オープニングとエンディングは多かれ少なかれ
全体的なDBカイは、子供の気になる物語のアニメですが、闘争をしているだけで、大人のassitindo DBを見ることは非常にまれです（子供の頃はDBZでマークされていない限り）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pt-Brの中で書かれたテキスト（私の舌）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何を話す前に、私はカイがないフィラーを持っていないし、アニメーションがもう少し美しいです理由のために、甲斐Zのinvesに話をすることにしました。
アニメの歴史は、単純な（私はZoas sauhsahusaスーパーマンをコピー）、プロットはあまりにもクールではありません、文字でも私はアニメが好きではなかったダウンの戦いのものになり、DB KAIは素晴らしいが、他のある苦闘 物語の中で物事は非常に悪いですし、ANIME BESTの世界から遠く離れています。
著者の子孫ランダムな文字は、それらの可能なより高価なモンスター作り、力が大幅に誇張されている、そしてなぜ誰もそれのように理解していません。
文字は、それらが異なると、このようなになるまで特性が全くだけ地球を守るために強くなりたい同好会の力を持つ、と悪役エイリアス人ではない持っていないものが外国人で、他は安くて他のです（太っています 私は変更を持っている悪役の決まり文句をカウントしていません&amp;hellip;）彼が最もVO Zがあまりに甲斐としてそれを考えている知っている、プラス同じobjetivosdestruir土地、terraquiosの消滅。
アニメーションと声の演技は非常に優れている（時間の場合）とopenigsとendigsは、多かれ少なかれ
一般的にDBカイはちょうど闘争を持って、（彼の幼年期はDBZによって示された場合を除きます）DB assitindo大人を見ることは非常に稀であり、子どもたちは物語をいまいましいためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabrielbernardo/reviews&#34;&gt;gabrielbernardo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;text written in English    Before you speak anything I chose to talk about Kai Z inves for the reasons that Kai has no fillers and the animation is a bit prettier.  The history of anime is simple (I copy the super-man sauhsahusa Zoas), the plot is not very nice, the chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;popaglockin&#34;&gt;Popaglockin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはBLEACHのようなフィラーを必要としましたが、これは今まで見たことのない最高のクレイジーショーの1つです。 私はこのショーが男の人にはあまりにも多くの男で、男のことを知るにはNO FILLERだったので、9歳で10歳ではなかった。 このクレイジーショーについて教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、かなり多くのブリーチのコピーであり、あなたがスーパーマンをそこに入れれば、その忍者のショーが表示されます。 彼の過去からの大きな宇宙人は彼を彼の場所に置くために一緒に来続けているが、彼はItchygoのように新しい力を得る。 あなたがナルコレプシーを持っていれば、このショーを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術は非常に良いと色は本当に私はこのショーでtheresの同性愛者の議題を考えさせるすべての花を感じるように本当に奇妙です。 彼らはいつも男性と戦ってシャツがなくなり、女性のキャラクターは全く裸になっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が聞こえないのは、耳が聞こえない耳が聞こえない人を治療できるからです。 真剣に彼らはミュートのように狂ったように叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはクールだけど、開発はしていないし、悪い男を殺したいと思っているみんないいね。 時々、彼らはお互いに同性愛者かもしれないと感じ、ある男の名前はVで始まり、Aで終わり、ここでそれを言うことはできません。 私は本当に好きだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは狂っているけど、かなり馬鹿で、時にはゲイに見えても、見るのは本当に楽しいです。 彼らはそれをもっと長くしたかったのですが、それは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37352&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Popaglockin/reviews&#34;&gt;Popaglockin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show needed some filler like Bleach, but this is still one of the best crazy shows I have ever seen. I only gave 9 and not 10 becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightshadowb&#34;&gt;NightShadowb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、文書全体を読む時間がない人のための短いレビューになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ドラゴンボールZ全部のアニメの70％の原​​点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Toei Animationの何が期待されているので、シリーズの5％だけが新しいアニメーションです。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは、その理由の公正な部分は、唯一の新しい音楽は、オープニングとエンディングです。 残りはDBZからの同じ音楽なので、それはただの好みですが、ブルース・ファルコネルの音楽が好きな私にとっては6/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それはドラゴンボールです。ストーリーのすべてのキャラクターは、独自の独自性を持ち、誰も同じものを感じません。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：人々は常にカイシリーズをバッシングしていますが、ドラゴンボールzを見直すと、もっと楽しいものになります。 キャラクターはお互いを見つめないでパンチを着陸させるのに1分かかるので、今度は50回は変身しない！  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の総合評価は9/10です。 ドラゴンボールzカイをオリジナルの代わりに見ることをお勧めします。オリジナルと同じですが、洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightShadowb/reviews&#34;&gt;NightShadowb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a short review for those who don&amp;rsquo;t have time to read an entire document.    Story:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;varuna&#34;&gt;varuna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのダブのリマスタリングされたバージョンではなく、本当に「カイ」はありません。 それを再現したバージョンを求めていたファンのためのたくさんの失望。 セーラームーンやハンター×ハンターのようないくつかの古典的なアニメが今日作り直されているので、私は彼らがコーナーを切って安くなっている以外にこのショーを再燃させなかった理由は知らない。 ああ、そして&amp;hellip;音楽は吸いますが、アメリカ映画の盗聴されたサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/varuna/reviews&#34;&gt;varuna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Other than being just a remastered version o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valarclan&#34;&gt;valarclan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DBZのシリーズのもう一つは、私は見ようとしましたが、立つことはできませんでした。
申し訳ありませんが、私は正直言って彼らが何かを改善することを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じような文字の描画スタイル。 インコートモノクルと突然別の男がいます。 他のトゥーンをひそかに剃って&amp;hellip;同じヘッドに点をつけて&amp;hellip;突然もう一つのトゥーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の問題は、誰もがステロイドにいることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、他の思考アニメに比べて過度に単純すぎる。
私と他の人のために本当にそれを破壊する芸術のスタイルが残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、より多くの思いついたアニメ物語に従うことに注意を払っている人には、これと何かDBZ関連のものを渡すことをお勧めします&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々の健全性と知性を救うためにこれを行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valarclan/reviews&#34;&gt;valarclan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another of the DBZ&amp;rsquo;s series I tried to watch but could not stand.  Sorry, but I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thadder12345&#34;&gt;thadder12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは短くて苦いです。  t
オリジナルショーは私が大好き！ しかし、カイは誇張された。 それは結果より多くの約束を出した。  DBZがHDで新しく描かれ、色付けされた画像（イントロの色によく似ています）を見ることに興奮しました。 しかし、私が得たものは、新しい声で絵を少し増強し、エピソードをカットして、対話を変えました（私はAMの音声をYouTubeで見てください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事をまとめるために、これは新しい観客のためのシリーズの細かい変更ですが、古いファンのためです。 あなたのtijmeを無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thadder12345/reviews&#34;&gt;thadder12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is short and bitter sweet. t  The or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreidz&#34;&gt;Dreidz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の子供時代の好きなアニメが戻ってきました！ かなり前にシリーズ全体を見ましたが、彼らはドラゴンボールの残りの声を録音していたと聞きました（私たちはBuuと対戦しています）。 以前はドラゴンボールZを愛していましたが、しばらくそれを見たことがないなら、私はあなたがカイを通してそれを再ウォッチすることを強くお勧めします！ それはちょうど良い品質であり、bullcrap.Iのブーを続行するために単に待つことができないの大部分を削除改善されました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dreidz/reviews&#34;&gt;Dreidz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Childhood&amp;rsquo;s favorite Anime has returned ! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agil-san&#34;&gt;Agil-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供の頃、私たちの大部分は、ドラゴンボール・Z・ゴウクと友人たちが偶然に惑星全体を破壊する力で敵を撃ったのを見ました。 問題を抱えているのは、時間を無駄にしている東映は、シリーズを引きずる方法を知っていたし、特定の時点では、Gokuは12のエピソード全体を攻撃すると感じた。 今やシリーズからすべての余分な時間がなくなり、すべてのノンキヤノンアークが削除されたので、あなたは今ドラゴンボールカイを持っています。 私はテレビでDBZの一部を子供として見ていましたが、私はすべてがどのようにダウンしたかについて細かいことを思い出しました。 私はドラゴンボールのカイに行って、実際に楽しいものよりも多くなった平凡な少年を期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ドラゴンボール改の話は、短い弧から始まり、50篇以上のエピソードに及ぶ巨大な冒険につながります。 私たちの主人公の孫悟空は、地球を破壊する「サイヤ人」と呼ばれる宇宙人に対処しなければなりません。この遭遇は、彼が宇宙の支配者に対してピットインされたときに、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：東映アニメーション、オリジナルのDBZが放映された当時、アートは実際には良いものでしたが、マッドハウス、シャフト、京都などのスタジオがありました。このアートは実際にリリースされた当時は非常に悪いものでした。 私は彼らがドラゴンボールスーパーのために芸術をどのようにしたかのように芸術を改善しようとすることができたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ドラゴンボールカイには、一緒になる素敵なキャラクターセットがあります。 あなたは優しく力強いごころ、ベジータの邪悪な性質、そして決定的なピッコロを持っています。 彼らは、他のキャラクターとのインタラクションが彼らの性格をよりよく変えて（典型的には）変化するので、シリーズの過程で大きな発展を遂げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はドラゴンボールのフランチャイズの*唯一の魅力は、ペースの速い戦いと狂気の力だと思ったが、これらの激しい戦いがもたらされている方法は、素晴らしいプロットの開発を通じて行われます。 たとえば、最初の佐賀では、たくさんの敵に囲まれた惑星にクリリンとご飯があります。また、彼らよりもはるかに強い人物が追求しています。 彼らはレーダーの下に完全に残っている間にドラゴンボールを集めるという目標を持っています。 この単純な「スカベンジャー・ハント」を見ることは、宇宙の運命がとても楽しいと判断する戦いに発展します。 このシリーズが提供していたのは戦闘だけではなかったことを知ったことは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたは上のスコアを参照してください、私はドラゴンボールカイに9/10を与えました。フェアリーテールのようなショーはすべてのアークで同じことをします（敵と闘う＆gt;失う＆gt;再取得＆gt; 勝つ）。 ファンの大半が戦闘のためだけにここにいるとしても、ショーの実際の品質を落とさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^。^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Agil-san/reviews&#34;&gt;Agil-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As children most of us watched Dragonball Z. Goku and his friends taking on enemies with the power that could destroy an entire planet on accident. Only problem is that Toei, masters of wasting time, knew how to drag out the series and at certain points it felt like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alucardftw&#34;&gt;alucardftw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールZは、あなたが本当に忍耐力を必要とするアニメの一つですね。 それは私が今まで見たことのある最初のアニメであったにもかかわらず、私は他のものに夢中になってしまったのですが、それはずば抜けて長くて、一度に数十のエピソードのために戦った。 しかし、Funimationの作品のいくつかを閲覧した後は、基本的に「フィラーなしのDBZ」というものを見つけました。 当然、私はカイに一撃を与えた。 そして、私はあなたに言う、それは実際にDBZの話に新しい展望を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与えられた、戦いはまだしばらくの間、ドラッグすることができますし、最初の6シーズンをわずか98のエピソードに減らしたフィラーの量は驚異的です！ エピソード13では、悟空とベジータはすでに最初の戦いを始めましたが、元のダブでは、それはエピソード30まで始まらなかったのです！  DBZ漫画も読んでいる人にとって、カイは実際には漫画に近い、速いペースで対話するライブセーバーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationが提供するボイスキャストは、ほとんどのプロジェクトと同様、一流です。  80歳代や90歳代とは違って、100人以上の声優が声優を輩出しているため、声優だけではなく、これらの登場人物の経験があり、まったく新しい経験のように感じられます。  （特に、クリス・サバットが全部で10人のキャラクターを表明しているわけではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアートは、私が期待していたものではなかった、私はショーが他のアニメの再起動のように最初から行われると考えていた。 残念なことに、カイの芸術については、オリジナルのものが本当に目立つのは、色が強く鋭くなっていることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、カイにチャンスを与えたいと思っている人のために、それを切り取って見つけてください。 私はあまりにも多くの人々が純粋に彼らが血液と大部分の行動を取り除く編集を見たという事実のためにカイを捨て去るのを見る。 外に出てパート1を購入し、カイを斬新で堪能してください！ 私の意見では、それは挑戦的価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alucardftw/reviews&#34;&gt;alucardftw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragon Ball Z, I guess, is one of those animes you really need to have the patience for. Even though it was the first anime I ever saw and got me hooked on other stuff, it was unbearably lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdbanimefan&#34;&gt;TDBanimefan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールGTにもかかわらずドラゴンボールシリーズは時々それを作っていないとしても、常に優れたストーリーを持っています。 その話はサガースで語られている。 サヤン・サガ、ネーム・サガ、キャプテン・ギヌ・サガ、フリーザ・サガ、ニンニク・ジュニア。 サガ、トランク・サガ、アンドロイド・サガ、不完全セル・サガ、パーフェクト・セル・サガ、セル・ゲーム・サガ、グレート・サヤンマン・サガ、世界トーナメント・サガ、バディ・サガ、マジン・ブサガ、フュージョン・サガ、 これらのサガはアークと呼ばれるものの中にあります。 フリーザアーク、セルアーク、およびブールアークを含む。 しかし、これは私の視点ではオリジナルのノックオフにすぎません。なぜなら、フィラーはそれを長くし、より満足してくれるからです（少なくとも私にとって）。 しかし、私が知っていたドラゴンボールZなので、ストーリーに悪いスコアを与えることはできないので、10を与えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールシリーズの芸術も特別でした。 そのような細部を持つ何百もの文字がブートすると、全く同じ文字はありません。 さまざまな環境や動物は、シリーズがそれに向けて行っている偉大な芸術です。 風が衣装を動かし、そのようなディテールを拾う！  10でないなら、私は何がわからない！ 文字のせん断数はまた、文字のために10を得る。 しかし、私がキャラクターの開発を評価するとしたら、その開発は少数の主人公のためにしかないので、それは約8または7であろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい音ですが、聞こえるように聞こえるように感じますが、いくつかの改善が得られる可能性があるので、サウンドには大きなスコアが与えられます。 そして再び、音はアニメを構成する唯一のものであり、私の意見ではそれは大きな部分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのシリーズを仕上げて見直すことで得られる喜びは、言うまでもありません！ 私はそれに10を与えるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズのこのシリーズは、フィラーを取り去って元の長さにはならないので、6を獲得します。 しかし、シリーズのファンにとっては、フィラーなしでドラゴンボールを見たいなら、これを見なければならないと言わなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TDBanimefan/reviews&#34;&gt;TDBanimefan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The dragonball series (Despite Dragonball GT) has always had an outstanding story, even if it didn&amp;rsquo;t make since sometimes. The story is told in Sagas; the saiyan saga, the namek saga, captain ginyu saga, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whymegoddammit&#34;&gt;WhyMeGodDammit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDBカイから多くを期待していたと思うが、結局のところ見てうれしい。 それだけではなく、オリジナルのDBZを再編集し、いわゆるフィラーをたくさん削除して、200エピソード（Cellの佐賀の終わり）を97のエピソードにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力は幾分制限され、いくつかの場面では血液を最小限に抑え、アニメーションはよりスムーズでしたが、元の作品と比べると特別なことも異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は努力のために9を与え、この作品がいつか新しいDBシリーズを将来的にもたらすのを助けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhyMeGodDammit/reviews&#34;&gt;WhyMeGodDammit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I was expecting to much from DB Kai, but it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;billcat479&#34;&gt;billcat479&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何を言っているのか、彼らは私が考えたものを元にしました。 物語を切り取って戦いを去った。 悟空とご飯とベジータだけでなく、他の多くの人が含まれていたストーリーの深みを乗り切りたい人のための短い注意のスパンです。 オリジン。 いくつかの戦いの時にドラッグし、フリーザと同様に多くのepsがalloted 5分で爆発した惑星のように。 かなりのものが伸びていた。
それはそれが良い部分と良い部分ではありません。 ほとんどの物語はそうします。
しかし、何が起源に行われた。 これをあまりにも遠くに切り開くようにして、最初のものを見たことのない人にとっては大丈夫だろうと思います。 私はそれのためにそれを憎んだ。 いくつかの地域で私は彼らが短くすることを傷つけなかったことを領域を短縮したと認めるが、彼らはシリーズの深さを切って無謀に放棄してそれについて行った。 私はそれを見てほとんどの時間私は怒った、幸せではなくなった。 これは誰もがそれを見たい理由に反しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/billcat479/reviews&#34;&gt;billcat479&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s to say, they took what I thought of as the orig. story, cut up the story and left the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imoxiex&#34;&gt;iMoxieX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きです。 最初のエピソードを見た後、私は残りを見なければならないことを知っている。 悟空は本当に面白いです。 いつもベジータは怒っている。 キッドトランクスとゴッテンはいつも騙されます。  Hurculesはショーでも面白いです。 それはただ楽しめるアニメショーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iMoxieX/reviews&#34;&gt;iMoxieX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this show. After see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edwardsantiago&#34;&gt;EdwardSantiago&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がDBZカイについて好きだったのは、DBZ以上のマンガを追っていたからです。 しかし、ビジュアルには失望しました。なぜなら、彼らが「DBZリメイク」を言及したとき、私はアニメーションが新しいものになるからです。 代わりに、アニメーションは「リマスタリング」されました。 期待通りではありません。 また、Majin Buuのアークが決して見せられなかったので、私は本当に不調でした。 私は鳥山明さんが、リメイク版ではなくリマスタリング版をくれたように思えるのですが、おそらく金額を使わずに最大の利益を得たいと思っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EdwardSantiago/reviews&#34;&gt;EdwardSantiago&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only thing I liked about DBZ Kai was because it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladydemigra-1&#34;&gt;LadyDemigra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;次の時間ドラゴンボールZで&amp;hellip;おっと私はカイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルを見たことがありますが、これを見て思った私のような多くの人
よくカイは明らかに同じです、うんうんうんだから！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには違いがありますので、私はあなたが見たいと思う比較をたくさん作っていきます。 このレビューは、このショーの私の真実な分析を2回見てからのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
物語は明らかに当然の理由で元のものと比べてはるかにスピードアップされています。主なプロットに沿って主要キャラクターに固執します。 私がこのオリジナル版のようないくつかの特定の瞬間がマンガでは全く違ったことが起きたと主張するが、マンガの中のどのようにペーシングが物語内でどのように処理されるかについてのより良い方向性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gokuの父Bardockに起こったことの始まりまでの短いプロローグは、オリジナルがどのように始まったかと比べて素敵な感触でした。 それはフリードザの軍隊に対するバルドックの攻撃を示すことによって物語を非常にうまく設定します。また、大きな違いは、私がこれについてたくさん気に入っているオリジナルからフィラーを取り除いたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私のために、ガーニャン・ジュニアと彼の悪魔的なミニオン、悟空とピッコロの試練を試してみたり、ドラゴンボールを見つけようとしたり、ランダムにいくつかのキャラクターを見たりして、オリジナルのアニメのフィラーを楽しんだ。  Tien、Krillin、Yamcha、Chichiなどの独自のセグメント内のサポート文字の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはメインのプロットから離れて素敵なカジュアルな気晴らしを提供しただけでなく、全体的にアクション、ドラマ、ユーモアを提供するだけでなく、適切な場所で維持された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、元のアニメから、あなたはまったく悪いフィラーを持っています。神の愛のために、私は偽の惑星を嫌っていました。ネガ・サガとゴーハンの冒険は、 エピソードの長さを伸ばすフィラーを含む迷惑なオージーや、私もファンではなかったばかげた瞬間を追加しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイでは、これらのフィラーのほとんどがかなり消えてしまい、視聴者が主なプロットに忠実に訴えることができます。これは、期間的にはより直接的になり、コンテンツのバランスを維持し、少なくとも、 大幅な改善。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーションのための今 -  6
正直、東映アニメーションには全然失望しています。
長い間前に終了したシリーズは、世界中のファンに愛されていましたが、2009年に再起動し、どのように改善しましたか？
Madhouseはどうやって作業するの？ 何もない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の言うことを大いに悩ませるものですが、Dbz kaiのアニメーションは、アニメーションの面では同じスタイルの4：3の比率をキャプチャしていますが、これは2009年に再開されたToei Animationの怠け者です。 ちょうど容認できない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;80年代後半にリリースされて以来、オリジナルシリーズのアート/アニメーションには問題はありませんが、これはPowerPoint上で誰かができるように見えているようなものとほぼ同じです。
本当に偉大なアニメーションの始まりから非常に良いと思われるものは、アニメーションのこの時代にシリーズ全体に適していただけで、これを見て、人々が顔を見て「アニメーションの改善はどこですか？  &amp;ldquo;?? ああ、オープニングでしかない。ファック！？ 本当に？ 確かに彼らは多くの時間があった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのリサイクルアニメーションは限られていますが、最初はより良い品質で実装されるはずの変更が十分には示されておらず、カットされていない血や暴力の一部は、漫画が&amp;rdquo; あまりにも暴力的なことは、何か暴力が起こる時にはまだ信憑性を失う
それは私にこのシリーズに暖かくならなかった人たちに共感を覚えさせるが、もう1つのことはキャラクターに欠けている特徴と、そうでないものの点でオリジナルと比べて悪くないことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオリジナルのジョジョの奇妙な冒険を見て、スターダストの十字軍を再起動することを意味します。 彼らは新しいシリーズのアニメーションの更新された外観を持っているので、なぜドラゴンボールカイ？
オープニング以外に、そうするのは本当に面倒なことですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、音楽から始まるサウンド部門 -  6
私はこれについてかなり混ざり合っているように感じます。
山本賢治はもともとこの作曲家の音楽作曲家だったが、企業音楽のスキャンダルのために取り替えなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーがDVD / blurayで公開される前に、2009年の元の作曲家の元の作曲家に置き換えられた音楽がありましたが、これもまた問題です。アニメーションのように、私が見ているように 1966 The Green Hornet、The Hell！のように聞こえる古い探偵ショー？
真剣にそのドラゴンボールZ！
特に今のショーのユニークさのなかで、自分のように感じ、聞こえるはずですが、アニメが古くなってからではありません
それを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音楽作曲家の菊池俊介がオリジナルのシリーズからは何も嫌いですが、この時点までの再起動シリーズのサウンドトラックは、何かが起こっているときに、実際に私が興奮したり、何が起こっているかに関わったりしません。 当時のアニメではよく知られていた期間だったので、元の方がずっと良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、私は、ショーの代わりに新たに追加されたスコアがあることを知っていて、彼らは良いと思っていますが、それは非常に無意味になります異なるキャラクターモーメントの間に一度だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 -  9
一方、ダブとサブは、カイ自体のハイライトであり、特にダブは、それが娯楽によってうまく処理されるためです。
これは、自分の以前の作品から元のものよりも多くの言葉のcursesを追加します。これは、そのソース資料の日本の対話に近づくというこのショーの良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、ダブからの傑出したパフォーマンスはクリス・エアーズがフリッツァ、ショーン・スキームメルがゴク、ダーマン・クラークがセル、クリス・サバットがベジータとピッコロだった。 私はまた変化のために他の異なった声を聞いたことを非常に満足していました、しかし私はナイルレターとしてKyle Hebertを逃します。 他の声、Colleen Clinkenbeardのように英語でごはんは大丈夫ですが、時には叫び声で時には耳障りで苛立ちを感じることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はオープニングとクロージングが非常に明るいと笑いながらも、ショーの最高のアニメーションを飛躍と境界XDで提供していることを言及したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一度、1つのオープニングを持っているだけで97のエピソードのために反復することができます、正直言って、彼らは別の曲でそれぞれがいくつかの開口部を行っていればうれしいでしょうが、Alas！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は -  10
オリジナルの、よく書かれたヒーローと同様、このシリーズの対話がショーをより良く表現するようになった今、マンガのようなクールな悪役。 そのカラフルなキャラクターのキャストは、あなたがたどっていくほど自分自身を表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ -  8
私は本当に多くを楽しんだ前半を認めなければならないが、後半にはCell&amp;rsquo;s Arcに行くのがちょっと面倒だったように感じたが、最後の3分の1に向かうにはトランクで終わりだ。 シリーズの残りの部分を終わらせることなく混乱を終わらせるための彼自身のタイムラインが、ドラゴンボールカイ2014が元のシリーズをかなり包み込むまで、かなりシンプルでまともな結論だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決 -  8
今度はこれ以上の改良版があるかもしれませんが、私はDbz kaiの生産が非常に怠けていても、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;shounenを見てみたい人や、元のシリーズをチェックしたい人のための素晴らしいシリーズです
ドラゴンボールZはあなたが完全に元のものを見たくない場合でも、少なくともこれは簡単に抜け出して抜け出すのに時間がかからない、より凝縮した方法です。 申し訳ありませんが、私のレビューが深刻なオフになったが、それは私が適切に批評し、私が正直と言うことを言う方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyDemigra/reviews&#34;&gt;LadyDemigra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Next Time On Dragon ball Z&amp;hellip;oops I mean Kai    Many like me who have seen the original and yet have seen this and thought  well Kai is obviously the same, Yeah because OBVIOUSLY it is!    There are differences here and there to mention so I will be making a lot of comparisons that you&amp;rsquo;ll expect to see. This review is based on my truthful analysis of this show from watching it twice.    Story - 9  The story is sped up much more better compared to the original for obvious reasons of course, It sticks to the major characters along with the main plot, less over the top screaming and less deviating to different locations with little going on in them. better direction of how the pacing is handled within the story to how it is in the manga though I would argue that some certain moments in this version like the original happened qui &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rampant-1&#34;&gt;Rampant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューをほとんど一つの意図で書いています。どれくらいの量が削減されているかを知ることです。 私はストーリーを凝縮させることに興奮していたことを知っていますが、これは誰よりも少し先に進んでしまったと思います。 原作が私たちの望むものなら元に戻ってみることができますが、それは公正に公平に扱うべきだと私は思っています。 私はアートにも言及します。それはもう一つの大きな変化ですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰もがこのシリーズを見ているドラゴンボールZを見ていると仮定しているので、誰もがスポイラーを気にしないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
まず第一に、訓練のために再びギャングを集めているような、クリリンが切らなければならない、非常に無礼な出来事が除外され、シリーズが改良されました。 しかし、一部のカットは、取り返しのつかない方法でストーリーを変えてしまった。 とにかく戦っているプロットの中核にはこれらのどれも必要不可欠ではありませんが、ストーリーの発展と登場人物がどのように私たちに呼びかけていくかがすべて中心です。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ベジータとナッパの明らかな節約とその後のArlia破壊は完全に除外されています。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;悟空が捕まえて蛇に苦しんでいるのは、完全に除外されています（前回は面白いエピソードでした）。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;赤と青の悪魔と戦って果実を取っている悟空は完全に除外されているので、悟空はカイの惑星に到達してからカイがどれほど重要かを変えることはありません。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、これらのエピソードのどれもが必然的にひどいものではありません。しかし、それらはすべてオリジナルのキャラクターとストーリーについてどのように感じたのかが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、Nappaから見たものと、これまで戦っているすべての人が、戦いが楽しく感じられ、おそらくそれほど凝縮されていないと私は思っています。 そのペースは私にとって本当に適切だと感じました。だから、私は、元のものよりも、より良い融合が将来の戦いを楽しみにしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術について話す際には、指摘する必要はあまりありませんが、いくつかの大きな問題があります。 私は彼らがワイドスクリーンではないものからワイドスクリーンシリーズにするという素晴らしい仕事をしたと思います。 悲しいことに私が気づいた3つの大きなタイプのエラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1）エピソード10（私にとっては19:53）でピッコロの上空を飛んでいたナパのような瞬間があり、数秒間信じられないくらいぼやけて見える。 これは一度限りの出来事ではなく、実際に起こると醜いです。 時にはこれはオリジナルのアートによるものですが、このインスタンスは元のDVDにはありませんでした（たぶん大胆な行が起こることもあります）。 時には古いバージョンからのぼやけが削除されることもありますので、これは必ずしも間違っているとは限りません！
2）彼らは何とかこのショーのために明るさを増やしましたが、ときどき何かが暗くなり、明るさに戻ったときにジャンパー感覚が現れます。
3）各文字の太字の枠線は実際には太くなり、むしろむしろ薄くなる。 これは、実際には常に私を悩まし、芸術の評価として6点を賞賛したものです。 私はこれを指摘することを躊躇しています。なぜなら、気づいた後で目につくことのできない傾向の1つと思われるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、キャラクター（Chi Chiのようなキャラクターの嫌悪感）のために築いた献身は、やはり元のものとやや一貫しており、多くの人がドラゴンボールやオリジナルのドラゴンボールZを見て、それぞれのキャラクター とにかく どのようなものでも、これは良い努力であり、このショーをカジュアルファンと共有することは、フランチャイズにとって大きな勝利であることを少なくともわずかに容易にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし誰かが最終的な判決を望むなら、私の気持ちはこれだと思う：私は正直言って元のプロットがギヌスフォースのサガがラップアップされるまで特に気を失うことはないので、 私は非常に不必要な（トランクは、完全なエピソードのために電源を供給していたかもしれない冗談のように）ので、Freika対Freizaを凝縮して非常に興奮しています。 私はまた、元の芸術（またはそれ以前のデジタルリマスタリング、あまり明るくない、大胆でないバージョン）はそれ自体が楽しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私が何か劇的に間違っているなら、私に知らせてください。私はそれに対処しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rampant/reviews&#34;&gt;Rampant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review with mostly one intent in mind: to get across the point of how much is being cut. I know that we were all excited to have the story condensed, but I think that this has gone a bit further than anyone expected. That does not make me upset, as we can all go back and watch the original againl if the original is what we want, but I think that it should be addressed fairly openly. I will also address art, since that is the other &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vipey-1&#34;&gt;Vipey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、私はこのことを早期にレビューする人ではありませんが、ドラゴンボールなので、かなり上品で、半思考のレビューに値するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールZ、フィラーを除いたので、10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;6/10という芸術が新しい（それは完全にHD 1080pフォーマットにリマスタリングされている）という事実のために、OPとENは誤解を招き、再アニメーション化する可能性があることを証明している。 あなたは、シリーズの古いアニメーションのリメイクを見ていると簡単に伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラえもんのZがロック/メタルサウンドトラック全体で素晴らしかったであろうことを知っているので、これ以上のことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悟空はすごい男だとは思わないから、（ドラゴンボールを見て育ち、好きだったり、悟空を愛していて、ただ彼のようになりたかった人は、ここで典型的なのは申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴンボールZとGTが好きだったので（9/10）申し訳ありませんでした。 ドラゴンボールシリーズが好きではない場合は、レビューを読んでください。 あなたがそれを好きなら、あなたはおそらく、あなたがそれを楽しんでいるアニメーションではなく、それを楽しんでいない場合、私は少し、多かれ少なかれ、私の感情を共有するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
なぜなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vipey/reviews&#34;&gt;Vipey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Normally I&amp;rsquo;m not one for reviewing shit so damned early, however since this is Dragonball, it deserves a fairly decent, semi- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fbh-1&#34;&gt;fbh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴンボールを見直す時間を無駄にしません。なぜなら、今ではほとんどの人がそれを知っていて、すでに自分の意見を持っていると思うからです。
私はカイとその変化に焦点を当てます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10。
さて、ドラゴンボールの話は本当に複雑で深いことはありませんでしたが、見るのはまだ楽しいです。
私の意見では、カイがDBZに対して持っていた最大の演技は、不愉快な詰め物がすべてなくなったということです。 もう永遠の力の充電はなく、もはや永遠の&amp;rdquo;彼はとても強い&amp;rdquo;内部の独身者ではなく、最後の10章では何も実際に何も起こらなかったと感じました。 ええ、いくつかの楽しいフィラーが不足している、悟空とピコロが運転学校に行くときのように、最終的に何が失われているものよりもはるかに満たされています。
私はここで、ストーリーが切り取られた、それは真実ではない、彼らは元の漫画を読んだpoepleのために、元のドラゴンボールアニメ痛みを傷つけるすべてのフィラーをカットアウトしたことを読んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート5/10
ドラゴンボールの芸術は、それが解放された時代を考えると、まったくうまくいきました。 しかし、新しいオープニングが最初に信じるように、これは本当のリメイクであったかもしれませんが、ここで得られるのはまったく同じアニメーションですが、より高い解像度で、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10。
オーディオは作り直され、素晴らしいサウンドです。  KAIを終えた後、私は元のアニメのいくつかのエピソードを見ましたが、その違いははっきりしていました。
私はまた、サウンドトラックへの追加のいくつかが好きですが、それらのすべてではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10。
少なくともこれまでのところ、これはドラゴンボールを見ている最善の方法です。
あなたがドラゴンボールの世界に新参者であるならば、鳥山が元の漫画でそれらを作ったのと同じように、物語と戦いを見ることができるでしょう。
元のアニメやマンガを見たことがある人は、これまでにない古典的なフィラーに悩まされることなく、これまでどおりに古典を再現することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良いですが、はるかに多くのことがあったかもしれません。
私はカイのオープニングで得たアニメーションで本当にリメイクするのが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52259&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/fbh/reviews&#34;&gt;fbh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I won&amp;rsquo;t waste time reviewing Dragonball because it think that by now most people know it and already have their own opinion about it.  I&amp;rsquo;ll just focus on Kai and the changes it has      Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;.  Ok, so the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はドラゴンボールカイに時計を与えることにしたとき、私の本能を信じていたはずです。 ドラゴンボールZをもう一度見てみるとかなり魅力的なように聞こえますが、この時間だけフィラーのエピソードを差し引いて、実際にストーリーラインに何も何も加えなかったのです。 何らかの理由で作家は、元々変わっていたものとほぼ同じくらい重要なことを感じることができる何かを省略しなければならないからです。  DBカイは私に非常に苦い味を残したので、これは単に皆を満足させることができないケースの1つに過ぎないと思うし、実際にこれよりもFunimationによって元のシリーズを好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DB Kaiの話は、元のシリーズと変わりはありません。 地球は、御所の兄弟であると主張しているRaditzという名前の訪問者に訪問されます。 ラディッツは、彼が地球のものではなく、プラネット・ベジータに住んでいたサイヤ人とは別のレースから来ていることを明らかにする。 彼らは最終的に戦います、そしてGokuと彼の同盟国は、Raditzがそのレースからそこにいる唯一の人ではなく、彼も最強に近くないことを知ります。 彼らはその後、サイヤ人レースの最後の2人の戦士たちと戦う準備を整えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Snake Way、Garlic Jr.などの様々なフィラーの除去が間違いなくプラスであったことを今述べます。 このショーは、絶えず気を散らすことなく、かなり良く動く。 しかし真実は、フィラーがなくても、DBカイは時間がたつにつれて、時間がたつにつれて雑踏になることがあります。 いずれにせよ、全体的な話は楽しいですし、DBカイはセルとの最終戦に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBカイは、十分なペースで十分な行動を維持し、キャラクターの性格を洗い出します。 しかし、ショーの唯一の変更がいろいろなフィラーにあったので、物事ははるかに良くなっていたかもしれません。  彼女は彼女の顔の表情に引き継ぎ、戦いさえしても、不快でセクシーなアピールを18にもたらしました。 DBZがうまくいったことの1つは、英語のダブとキャラクターのやりとりのための声です。 いくつかの深刻なファンはいくつかの対話の除去をキャッチし、それらを気にするかもしれない、確かにベジータは実際に何の理由でもヤンチャに殴る脅威のような、いくつかの良いラインを持っていたので、 声優の変化は私の神経にも及んだ。 コリーンクリンケンビアードは、ご飯のように地獄のように迷惑で、私が彼の残酷な死をFriezaの手で願う前に、これを見たことはなかった。 今度はフリッツァと言えば、クリス・アイレスが彼を演奏している。 私は誰もが嫌いですエアーズ、クリスとグレッグエアーズは、非常に迷惑な、泣いて、サッカリンの気持ちが私の神経を素早く取得します。  Colleen ClinkenbeardもAndroid 18を声に出しています。彼女はここであらゆるタイプの間違いを感じています。 メレディス・マッコイは彼女を演奏するのに一番良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBZは常に驚くほどうまくやった別のものは、強い音楽スコアを導入することでした。  FunimationのBGMはおそらくこのアニメの最高のクオリティーです。彼らはそれを知っていますが、なんらかの理由で、退屈なエレベーター・ミュージックを使用しています。 彼らのキャラクターをとてもうまく描写したベジータとピッコロの中毒性のテーマは？ 行った。 カイ王がこれを語っている間、フリッツァがベジータを殺すために去ったときの恐ろしい死のBGMは、邪悪な王子の最後の立場ですか？ ジェットソッド&amp;hellip;シーンを一切強化しない刺激的なごみのために。 私はもっ​​とたくさんの例を挙げることができますが、これは音楽がいくつかの場面で持つことができる効果を誰もが理解しているわけではないことを私に証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションやアートワークはリマスタリングされているようですが、実際に新しいのはオープニングだけです。 私はこれに問題はあまりありませんが、これはまだ改善されている可能性があります。 少なくともDBカイはアクションを十分に出してくれますし、新しいコーナーをファンに変えることができます。 周りには喧嘩があり、残酷な殴打があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見ているように、DBZ以上にカイを本当に楽しんだ人がたくさんいます。 私は正直言って、それは脂肪の多くをトリムし、主なセールスポイントであるアクションと一緒に、キャラクターやストーリーの開発にもっと焦点を当てるので、それを理解していると言うことができます。 残念ながら、私はアニメの中で他のものを探しています。 素晴らしいサウンドトラックは実際に作品の傷を隠すことができ、DBZはそれらでいっぱいでしたが、BGMはそれをより寛容にしました。 また、そのために変更されたようなものもあります。 これが制作中に元の声優の死亡者はいなかったので、キャストの変更やいくつかの行の削除の理由は見当たりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このリメイクのための私の嫌悪感にもかかわらず、それはそれが何であれ、彼らは自分自身のためにそれを見ることができるように、私はまだファンにお勧めします。 しかし、私はこれらの様々な変化に備えておくことを強くお勧めします。 私はすでに私がしたのと同じ問題を抱えている多くの人を知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高校：フィラーの除去のいくつかはうまくいく、楽しい行動&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：キャストやBGMの変更は私には大きな打撃です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I should have trusted my instincts when I decided to give Dragonball Kai a watch. It does sound quite intriguing to watch Dragonball Z again, only this time minus the filler episodes that really didn&amp;rsquo;t add much or anything to the storyline; but with one change though, must come many, because for some reason writers always must omit something else that can feel almost equally important as the thing they wanted changed originally. I guess this is just one of those cases where you simply can&amp;rsquo;t sati &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDBZのレビューでシリーズに深刻な欠陥があり、鳥山のオリジナルマンガの完璧な適応ではないと述べました。 今日私はドラゴンボールカイを見ています。ドラゴンボールカイは、実際にソースの素材にもっと近づこうとしています。 それはうまくいくのですか、それともDBZの古典がそれをより良くしましたか？ さらに分析しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにDBZの話をレビューしました。だから、これは主にカイと元のDBZの違いに焦点を合わせます。 大幅な改善は、DBZを詰まらせる不快な充填剤の除去である。  DBZにはどのくらいのフィラーが入っていましたか？ 例証的な例は、最初の16のエピソードのうち7つが完全にフィラーであり、公式キヤノンの一部ではないことである。 カイでは、惑星がおそらく5分で爆発するのは20回もなくなります。 エピソードのほとんどがキャラクターが無意識にパワーアップするエピソードはありません。 リサイクルされたアニメーションの使用は、単に時間を取るだけでも慈悲深く減少します。 カイはすべてのアクション、キャラクターの開発、そして最初の話をすばらしいものにしたすべてを残しながら脂肪をカット！ それ以外には、物語やキャラクターに大きな変更はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、シリーズ全体は、多くのファンが望むようなオープニングテーマアニメーションのようには見えませんでした。 芸術は、定義と品質の点でDBZからわずかに改善されていますが、アニメーションはまだ1990年代初めに見た古典的で安価で厄介なアニメーションです。 芸術は明らかに、2010年代の他の人気シリーズと比較して、1990年代初めのYu Yu HakushoとSailor Moonと比べてかなり悪化しています。 一部のファンからの大きな不満の1つは、Kaiが元のシリーズから大部分のグリットとゴアを取り除いたことでした。 私はまた、いくつかの場面でそれが欠けていると感じていますが、元の漫画は血なめしではなく、これは実際にオリジナルに忠実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;DBZのオリジナルOST（日本語版はとにかく）は素晴らしく、本当に多くの改善は必要ありませんでした。 そう言いながら、カイは独自の素敵なトラックを追加し、音楽部門でいい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dragonall Kaiは確かに鳥山の漫画にもっと忠実であり、私の意見では改善しています。 なぜそれがDBZの8.3に比べてMALで8.0と評価されたのか正直言って私は少し混乱します。 正直言って、何もうまくいっていなかったので、誰もが学校から出て、DBZを見るために家に帰った。 私はラップトップでBlack Lagoonを見ることができませんでした。 もし私がしたら、2014年の10歳のパンクが作っているのと同じ選択をしただろう。 もう少し多くの血液が加えられる限り、何時間もの充填剤が許容されるでしょうか？ 私は有権者が何を考えているのか分かりません。 明らかに、この新世代の子供たちは、私の世代がやった程度にドラゴンボールを抱いていませんでしたが、カイを責めません。 アニメはもはや奇妙ではなく、見た目が違っているために子供が見るものです。 アメリカのテレビにはほとんどアニメがありませんし、若いアニメファンは完全にオンラインで視聴しています。私が成長していたときは選択肢ではありませんでした。  1998年にインターネットがあったとしたら、ビデオをストリーミングするスピードではなく、インターネットに接続するために大音量のダイアルアップ音を15分鳴らすよりも、私の10歳の自分は、自分自身を悪く感じさせるために、  。 私はDBZを見て、それが10歳の男の子のためにそのタイムスロットで利用できる最高のものだったので、少なくとも部分的にそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Overview:    I mentioned in my review of DBZ that the series had some serious flaws and wasn&amp;rsquo;t a perfect adaptation of Toriyama&amp;rsquo;s original manga. Today I look at Dragon Ball Kai, which actually tries to be much closer to the source material. Does it do well or did DBZ classic do it better? Let&amp;rsquo;s analyze further.    Story and Characters: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashketchum615-1&#34;&gt;ashketchum615&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは素晴らしいです。 そして始める前に彼らはBuu Sagaを発表しました。はい、それは漫画に続いています。 このレビューは、多くのCell and Buu Saga EPを子供のように見た人からのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話している唯一の苦情は、FUNimationがオリジナルに入れたロック・ミュージックを取り出したことです。今度は私を怒らせることのない日本の音楽を守っていたので、あまり気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はマンガの方が元のAAAAAAAAAAAAAAAAAHAHAHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!!!!!よりはるかに優れていますが、より多くの戦闘とフィラーのエピソードはありません。 今すぐあなたは以前よりもっと速く話を見ることができます.19EPから98EPです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても楽しかったし、元のキャラクターと同じくらい素晴らしいものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がカイの嫌悪者に与えることができるのは、新しいアニメーションの欠如（いろいろな理由でいくつかの理由で再演されますが、ショー全体ではありません）ですが、アニメーションはYuのような古いアニメを思い出させるので ポケットモンスターオリジナルシリーズ、初期のワンピース、ケース・クローズド/名探偵コナン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技はより良いですが、それは両側の意見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79000&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ashketchum615/reviews&#34;&gt;ashketchum615&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is great. And before we start they announced a Buu Saga so yes it follows the manga. This review comes  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rayne-chan-1&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にドラゴンボールシリーズが大好きです、地獄、私は今すぐ新しいシリーズを見ていますn.n&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のDBZが動作していることを確認することは素晴らしいことです。 私には小さな問題がありますが、編集内容はちょっと迷惑ですが、それはかなり率直だと思っていました^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが最初に放映されたとき、キャラクターからのすべての血液を実際に見ることはなかったので、この編集は古いバージョンと非常に似ています。 いずれにせよ、誰もがこのシリーズを愛しています^^すばらしいプロット、キャラクター、アクションのため！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rayne-chan/reviews&#34;&gt;Rayne-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love the Dragon ball series, hell I&amp;rsquo;m wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vegetaover9000-1&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DBZカイ語で：Noice！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカイが良いアイデアだと思う。 アニメーションはより良く、それはマンガに近く、物語と戦いのシーンはより良いペースで実行されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のDBZが大好きですが、今日子供たちにアピールするためには、カイを作る必要があると思います。 それはDBZから不幸な方法で奪うものではありません。 私が見逃しているいくつかのことがあります（ピッコロとゴククの間の運転のエピソードのように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが好きなので、シーズン7〜9のために多くを作ってくれることを願っています。私は、クリーナーアニメーションと戦いのシーケンスとストーリーの少し遅れを取り戻して再構築してみたいと思います。 加えて、カイにしかアクセスできない子供たちは、完全な話を得ていません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカイを相手にしていない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VegetaOver9000/reviews&#34;&gt;VegetaOver9000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DBZ Kai in a word: Noice!    I think Kai was a good idea. The animation is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naruto81191-1&#34;&gt;Naruto81191&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズのこのバージョンが嫌いだと言わなければならない。 私はちょうどDragonBallZからの声優を置き換えるためになぜそれが合理的であるかを見ることはできません。そのばかげたことです。 それは私の限りでアニメを台無しにする。 ベジータ、ピッコロなどクリストファー・サバトを持たない人は、そのキャラクターの個性を完全に取り去ります。 私には、これらのキャラクターの声は、実際にDBZでうまく一致しました。 しかし、私は本当にちょうど怒鳴りました、プロのために、私はアニメーションがはるかに優れており、より詳細だと言うことができます。 元のDBZを見ていないなら、おそらくこの再作成を楽しむことができます。 しかし、オリジナルを楽しんだ私たちのために、私はこのアニメを見ることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18984&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Naruto81191/reviews&#34;&gt;Naruto81191&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really have to say i hate this version of the series. I just can &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dgraymanfan-1&#34;&gt;dgraymanfan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールZカイは私​​が若い頃、私が愛していたアニメとして、私の子供時代に残っていた前に、DBZの私の愛を取り戻しました。 私が言うことができる唯一の他のものは、アートをやり直すのが大好きでしたが、私はまだそれを愛していましたので、私にとっては確かに10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dgraymanfan/reviews&#34;&gt;dgraymanfan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragon Ball Z Kai brough &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabrielbernardo-1&#34;&gt;gabrielbernardo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;英語で書かれたテキスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何かを話す前に、私はカイがフィラーを持たず、アニメーションが少しきれいであるという理由でカイZについて語ることにしました。
アニメの歴史はシンプルです（私はスーパーマンサウサフーザゾアをコピーします）、プロットはあまりいいものではなく、キャラクターもアニメが好きではなかったのですが、DBカイの闘いは素晴らしいですが、 物語の中の他のものは非常に悪く、ANIME BESTの世界からは遠いです。
作者はランダムなキャラクターを子孫にして、それをより高価にします。モンスターの可能性のある力は非常に誇張されており、なぜ誰もが彼を好きなのか理解できません。
キャラクターには特権がないのは、地球を守るために強くなりたいと思う力を持っている人、悪人が違う人、エイリアン、安価、 彼はKaiとしてもそれを考慮しています）、土地と同じobjetivosdestruir、テラキオスの絶滅&amp;hellip;悪役のクリシェには変化がありません。
アニメーションとボイス演技はとても良い（その時）、オープニングとエンディングは多かれ少なかれ
全体的なDBカイは、子供の気になる物語のアニメですが、闘争をしているだけで、大人のassitindo DBを見ることは非常にまれです（子供の頃はDBZでマークされていない限り）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pt-Brの中で書かれたテキスト（私の舌）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何を話す前に、私はカイがないフィラーを持っていないし、アニメーションがもう少し美しいです理由のために、甲斐Zのinvesに話をすることにしました。
アニメの歴史は、単純な（私はZoas sauhsahusaスーパーマンをコピー）、プロットはあまりにもクールではありません、文字でも私はアニメが好きではなかったダウンの戦いのものになり、DB KAIは素晴らしいが、他のある苦闘 物語の中で物事は非常に悪いですし、ANIME BESTの世界から遠く離れています。
著者の子孫ランダムな文字は、それらの可能なより高価なモンスター作り、力が大幅に誇張されている、そしてなぜ誰もそれのように理解していません。
文字は、それらが異なると、このようなになるまで特性が全くだけ地球を守るために強くなりたい同好会の力を持つ、と悪役エイリアス人ではない持っていないものが外国人で、他は安くて他のです（太っています 私は変更を持っている悪役の決まり文句をカウントしていません&amp;hellip;）彼が最もVO Zがあまりに甲斐としてそれを考えている知っている、プラス同じobjetivosdestruir土地、terraquiosの消滅。
アニメーションと声の演技は非常に優れている（時間の場合）とopenigsとendigsは、多かれ少なかれ
一般的にDBカイはちょうど闘争を持って、（彼の幼年期はDBZによって示された場合を除きます）DB assitindo大人を見ることは非常に稀であり、子どもたちは物語をいまいましいためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gabrielbernardo/reviews&#34;&gt;gabrielbernardo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;text written in English    Before you speak anything I chose to talk about Kai Z inves for the reasons that Kai has no fillers and the animation is a bit prettier.  The history of anime is simple (I copy the super-man sauhsahusa Zoas), the plot is not very nice, the chara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;popaglockin-1&#34;&gt;Popaglockin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはBLEACHのようなフィラーを必要としましたが、これは今まで見たことのない最高のクレイジーショーの1つです。 私はこのショーが男の人にはあまりにも多くの男で、男のことを知るにはNO FILLERだったので、9歳で10歳ではなかった。 このクレイジーショーについて教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、かなり多くのブリーチのコピーであり、あなたがスーパーマンをそこに入れれば、その忍者のショーが表示されます。 彼の過去からの大きな宇宙人は彼を彼の場所に置くために一緒に来続けているが、彼はItchygoのように新しい力を得る。 あなたがナルコレプシーを持っていれば、このショーを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの芸術は非常に良いと色は本当に私はこのショーでtheresの同性愛者の議題を考えさせるすべての花を感じるように本当に奇妙です。 彼らはいつも男性と戦ってシャツがなくなり、女性のキャラクターは全く裸になっていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音が聞こえないのは、耳が聞こえない耳が聞こえない人を治療できるからです。 真剣に彼らはミュートのように狂ったように叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはクールだけど、開発はしていないし、悪い男を殺したいと思っているみんないいね。 時々、彼らはお互いに同性愛者かもしれないと感じ、ある男の名前はVで始まり、Aで終わり、ここでそれを言うことはできません。 私は本当に好きだった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのショーは狂っているけど、かなり馬鹿で、時にはゲイに見えても、見るのは本当に楽しいです。 彼らはそれをもっと長くしたかったのですが、それは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37352&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Popaglockin/reviews&#34;&gt;Popaglockin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show needed some filler like Bleach, but this is still one of the best crazy shows I have ever seen. I only gave 9 and not 10 becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightshadowb-1&#34;&gt;NightShadowb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、文書全体を読む時間がない人のための短いレビューになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ドラゴンボールZ全部のアニメの70％の原​​点&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Toei Animationの何が期待されているので、シリーズの5％だけが新しいアニメーションです。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドは、その理由の公正な部分は、唯一の新しい音楽は、オープニングとエンディングです。 残りはDBZからの同じ音楽なので、それはただの好みですが、ブルース・ファルコネルの音楽が好きな私にとっては6/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：それはドラゴンボールです。ストーリーのすべてのキャラクターは、独自の独自性を持ち、誰も同じものを感じません。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：人々は常にカイシリーズをバッシングしていますが、ドラゴンボールzを見直すと、もっと楽しいものになります。 キャラクターはお互いを見つめないでパンチを着陸させるのに1分かかるので、今度は50回は変身しない！  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の総合評価は9/10です。 ドラゴンボールzカイをオリジナルの代わりに見ることをお勧めします。オリジナルと同じですが、洗練されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NightShadowb/reviews&#34;&gt;NightShadowb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is going to be a short review for those who don&amp;rsquo;t have time to read an entire document.    Story:  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;varuna-1&#34;&gt;varuna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;オリジナルのダブのリマスタリングされたバージョンではなく、本当に「カイ」はありません。 それを再現したバージョンを求めていたファンのためのたくさんの失望。 セーラームーンやハンター×ハンターのようないくつかの古典的なアニメが今日作り直されているので、私は彼らがコーナーを切って安くなっている以外にこのショーを再燃させなかった理由は知らない。 ああ、そして&amp;hellip;音楽は吸いますが、アメリカ映画の盗聴されたサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=143051&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/varuna/reviews&#34;&gt;varuna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Other than being just a remastered version o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valarclan-1&#34;&gt;valarclan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;DBZのシリーズのもう一つは、私は見ようとしましたが、立つことはできませんでした。
申し訳ありませんが、私は正直言って彼らが何かを改善することを望んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じような文字の描画スタイル。 インコートモノクルと突然別の男がいます。 他のトゥーンをひそかに剃って&amp;hellip;同じヘッドに点をつけて&amp;hellip;突然もう一つのトゥーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の問題は、誰もがステロイドにいることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、他の思考アニメに比べて過度に単純すぎる。
私と他の人のために本当にそれを破壊する芸術のスタイルが残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、より多くの思いついたアニメ物語に従うことに注意を払っている人には、これと何かDBZ関連のものを渡すことをお勧めします&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々の健全性と知性を救うためにこれを行う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34427&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valarclan/reviews&#34;&gt;valarclan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another of the DBZ&amp;rsquo;s series I tried to watch but could not stand.  Sorry, but I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thadder12345-1&#34;&gt;thadder12345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは短くて苦いです。  t
オリジナルショーは私が大好き！ しかし、カイは誇張された。 それは結果より多くの約束を出した。  DBZがHDで新しく描かれ、色付けされた画像（イントロの色によく似ています）を見ることに興奮しました。 しかし、私が得たものは、新しい声で絵を少し増強し、エピソードをカットして、対話を変えました（私はAMの音声をYouTubeで見てください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物事をまとめるために、これは新しい観客のためのシリーズの細かい変更ですが、古いファンのためです。 あなたのtijmeを無駄にしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=153607&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thadder12345/reviews&#34;&gt;thadder12345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is short and bitter sweet. t  The or &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dreidz-1&#34;&gt;Dreidz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の子供時代の好きなアニメが戻ってきました！ かなり前にシリーズ全体を見ましたが、彼らはドラゴンボールの残りの声を録音していたと聞きました（私たちはBuuと対戦しています）。 以前はドラゴンボールZを愛していましたが、しばらくそれを見たことがないなら、私はあなたがカイを通してそれを再ウォッチすることを強くお勧めします！ それはちょうど良い品質であり、bullcrap.Iのブーを続行するために単に待つことができないの大部分を削除改善されました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dreidz/reviews&#34;&gt;Dreidz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Childhood&amp;rsquo;s favorite Anime has returned ! &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agil-san-1&#34;&gt;Agil-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;子供の頃、私たちの大部分は、ドラゴンボール・Z・ゴウクと友人たちが偶然に惑星全体を破壊する力で敵を撃ったのを見ました。 問題を抱えているのは、時間を無駄にしている東映は、シリーズを引きずる方法を知っていたし、特定の時点では、Gokuは12のエピソード全体を攻撃すると感じた。 今やシリーズからすべての余分な時間がなくなり、すべてのノンキヤノンアークが削除されたので、あなたは今ドラゴンボールカイを持っています。 私はテレビでDBZの一部を子供として見ていましたが、私はすべてがどのようにダウンしたかについて細かいことを思い出しました。 私はドラゴンボールのカイに行って、実際に楽しいものよりも多くなった平凡な少年を期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ドラゴンボール改の話は、短い弧から始まり、50篇以上のエピソードに及ぶ巨大な冒険につながります。 私たちの主人公の孫悟空は、地球を破壊する「サイヤ人」と呼ばれる宇宙人に対処しなければなりません。この遭遇は、彼が宇宙の支配者に対してピットインされたときに、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：東映アニメーション、オリジナルのDBZが放映された当時、アートは実際には良いものでしたが、マッドハウス、シャフト、京都などのスタジオがありました。このアートは実際にリリースされた当時は非常に悪いものでした。 私は彼らがドラゴンボールスーパーのために芸術をどのようにしたかのように芸術を改善しようとすることができたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ドラゴンボールカイには、一緒になる素敵なキャラクターセットがあります。 あなたは優しく力強いごころ、ベジータの邪悪な性質、そして決定的なピッコロを持っています。 彼らは、他のキャラクターとのインタラクションが彼らの性格をよりよく変えて（典型的には）変化するので、シリーズの過程で大きな発展を遂げています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はドラゴンボールのフランチャイズの*唯一の魅力は、ペースの速い戦いと狂気の力だと思ったが、これらの激しい戦いがもたらされている方法は、素晴らしいプロットの開発を通じて行われます。 たとえば、最初の佐賀では、たくさんの敵に囲まれた惑星にクリリンとご飯があります。また、彼らよりもはるかに強い人物が追求しています。 彼らはレーダーの下に完全に残っている間にドラゴンボールを集めるという目標を持っています。 この単純な「スカベンジャー・ハント」を見ることは、宇宙の運命がとても楽しいと判断する戦いに発展します。 このシリーズが提供していたのは戦闘だけではなかったことを知ったことは爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：あなたは上のスコアを参照してください、私はドラゴンボールカイに9/10を与えました。フェアリーテールのようなショーはすべてのアークで同じことをします（敵と闘う＆gt;失う＆gt;再取得＆gt; 勝つ）。 ファンの大半が戦闘のためだけにここにいるとしても、ショーの実際の品質を落とさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^。^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Agil-san/reviews&#34;&gt;Agil-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As children most of us watched Dragonball Z. Goku and his friends taking on enemies with the power that could destroy an entire planet on accident. Only problem is that Toei, masters of wasting time, knew how to drag out the series and at certain points it felt like &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alucardftw-1&#34;&gt;alucardftw&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールZは、あなたが本当に忍耐力を必要とするアニメの一つですね。 それは私が今まで見たことのある最初のアニメであったにもかかわらず、私は他のものに夢中になってしまったのですが、それはずば抜けて長くて、一度に数十のエピソードのために戦った。 しかし、Funimationの作品のいくつかを閲覧した後は、基本的に「フィラーなしのDBZ」というものを見つけました。 当然、私はカイに一撃を与えた。 そして、私はあなたに言う、それは実際にDBZの話に新しい展望を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与えられた、戦いはまだしばらくの間、ドラッグすることができますし、最初の6シーズンをわずか98のエピソードに減らしたフィラーの量は驚異的です！ エピソード13では、悟空とベジータはすでに最初の戦いを始めましたが、元のダブでは、それはエピソード30まで始まらなかったのです！  DBZ漫画も読んでいる人にとって、カイは実際には漫画に近い、速いペースで対話するライブセーバーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funimationが提供するボイスキャストは、ほとんどのプロジェクトと同様、一流です。  80歳代や90歳代とは違って、100人以上の声優が声優を輩出しているため、声優だけではなく、これらの登場人物の経験があり、まったく新しい経験のように感じられます。  （特に、クリス・サバットが全部で10人のキャラクターを表明しているわけではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアートは、私が期待していたものではなかった、私はショーが他のアニメの再起動のように最初から行われると考えていた。 残念なことに、カイの芸術については、オリジナルのものが本当に目立つのは、色が強く鋭くなっていることだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、カイにチャンスを与えたいと思っている人のために、それを切り取って見つけてください。 私はあまりにも多くの人々が純粋に彼らが血液と大部分の行動を取り除く編集を見たという事実のためにカイを捨て去るのを見る。 外に出てパート1を購入し、カイを斬新で堪能してください！ 私の意見では、それは挑戦的価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alucardftw/reviews&#34;&gt;alucardftw&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dragon Ball Z, I guess, is one of those animes you really need to have the patience for. Even though it was the first anime I ever saw and got me hooked on other stuff, it was unbearably lo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tdbanimefan-1&#34;&gt;TDBanimefan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールGTにもかかわらずドラゴンボールシリーズは時々それを作っていないとしても、常に優れたストーリーを持っています。 その話はサガースで語られている。 サヤン・サガ、ネーム・サガ、キャプテン・ギヌ・サガ、フリーザ・サガ、ニンニク・ジュニア。 サガ、トランク・サガ、アンドロイド・サガ、不完全セル・サガ、パーフェクト・セル・サガ、セル・ゲーム・サガ、グレート・サヤンマン・サガ、世界トーナメント・サガ、バディ・サガ、マジン・ブサガ、フュージョン・サガ、 これらのサガはアークと呼ばれるものの中にあります。 フリーザアーク、セルアーク、およびブールアークを含む。 しかし、これは私の視点ではオリジナルのノックオフにすぎません。なぜなら、フィラーはそれを長くし、より満足してくれるからです（少なくとも私にとって）。 しかし、私が知っていたドラゴンボールZなので、ストーリーに悪いスコアを与えることはできないので、10を与えなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンボールシリーズの芸術も特別でした。 そのような細部を持つ何百もの文字がブートすると、全く同じ文字はありません。 さまざまな環境や動物は、シリーズがそれに向けて行っている偉大な芸術です。 風が衣装を動かし、そのようなディテールを拾う！  10でないなら、私は何がわからない！ 文字のせん断数はまた、文字のために10を得る。 しかし、私がキャラクターの開発を評価するとしたら、その開発は少数の主人公のためにしかないので、それは約8または7であろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい音ですが、聞こえるように聞こえるように感じますが、いくつかの改善が得られる可能性があるので、サウンドには大きなスコアが与えられます。 そして再び、音はアニメを構成する唯一のものであり、私の意見ではそれは大きな部分ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがこのシリーズを仕上げて見直すことで得られる喜びは、言うまでもありません！ 私はそれに10を与えるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのシリーズのこのシリーズは、フィラーを取り去って元の長さにはならないので、6を獲得します。 しかし、シリーズのファンにとっては、フィラーなしでドラゴンボールを見たいなら、これを見なければならないと言わなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94939&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TDBanimefan/reviews&#34;&gt;TDBanimefan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The dragonball series (Despite Dragonball GT) has always had an outstanding story, even if it didn&amp;rsquo;t make since sometimes. The story is told in Sagas; the saiyan saga, the namek saga, captain ginyu saga, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whymegoddammit-1&#34;&gt;WhyMeGodDammit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はDBカイから多くを期待していたと思うが、結局のところ見てうれしい。 それだけではなく、オリジナルのDBZを再編集し、いわゆるフィラーをたくさん削除して、200エピソード（Cellの佐賀の終わり）を97のエピソードにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暴力は幾分制限され、いくつかの場面では血液を最小限に抑え、アニメーションはよりスムーズでしたが、元の作品と比べると特別なことも異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は努力のために9を与え、この作品がいつか新しいDBシリーズを将来的にもたらすのを助けてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97159&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhyMeGodDammit/reviews&#34;&gt;WhyMeGodDammit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think I was expecting to much from DB Kai, but it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;billcat479-1&#34;&gt;billcat479&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何を言っているのか、彼らは私が考えたものを元にしました。 物語を切り取って戦いを去った。 悟空とご飯とベジータだけでなく、他の多くの人が含まれていたストーリーの深みを乗り切りたい人のための短い注意のスパンです。 オリジン。 いくつかの戦いの時にドラッグし、フリーザと同様に多くのepsがalloted 5分で爆発した惑星のように。 かなりのものが伸びていた。
それはそれが良い部分と良い部分ではありません。 ほとんどの物語はそうします。
しかし、何が起源に行われた。 これをあまりにも遠くに切り開くようにして、最初のものを見たことのない人にとっては大丈夫だろうと思います。 私はそれのためにそれを憎んだ。 いくつかの地域で私は彼らが短くすることを傷つけなかったことを領域を短縮したと認めるが、彼らはシリーズの深さを切って無謀に放棄してそれについて行った。 私はそれを見てほとんどの時間私は怒った、幸せではなくなった。 これは誰もがそれを見たい理由に反しているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=43023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/billcat479/reviews&#34;&gt;billcat479&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s to say, they took what I thought of as the orig. story, cut up the story and left the fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imoxiex-1&#34;&gt;iMoxieX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きです。 最初のエピソードを見た後、私は残りを見なければならないことを知っている。 悟空は本当に面白いです。 いつもベジータは怒っている。 キッドトランクスとゴッテンはいつも騙されます。  Hurculesはショーでも面白いです。 それはただ楽しめるアニメショーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/iMoxieX/reviews&#34;&gt;iMoxieX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this show. After see &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edwardsantiago-1&#34;&gt;EdwardSantiago&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がDBZカイについて好きだったのは、DBZ以上のマンガを追っていたからです。 しかし、ビジュアルには失望しました。なぜなら、彼らが「DBZリメイク」を言及したとき、私はアニメーションが新しいものになるからです。 代わりに、アニメーションは「リマスタリング」されました。 期待通りではありません。 また、Majin Buuのアークが決して見せられなかったので、私は本当に不調でした。 私は鳥山明さんが、リメイク版ではなくリマスタリング版をくれたように思えるのですが、おそらく金額を使わずに最大の利益を得たいと思っていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EdwardSantiago/reviews&#34;&gt;EdwardSantiago&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The only thing I liked about DBZ Kai was because it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>