<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shoujo-kakumei-utena/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/shoujo-kakumei-utena/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shoujo Kakumei Utena</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shoujo-kakumei-utena</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/shoujo-kakumei-utena</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/5723.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/440/Shoujo_Kakumei_Utena/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/440/Shoujo_Kakumei_Utena/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;trenchkamen&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はこのアニメを検討することになると偏っている。 私は非常に印象的な年齢でそれを見始め、私の人生でその特定の時間に私にあった影響は天文学です。 私はまた、超現実的、ジェンダー・ベンディング、ばかげた、実存的な、または心理的なもののための巨大なソフトスポットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、ウテナはこれらすべての基準を美しく満たしています。 そしてそれは複数のレベルで楽しいです。 私は20歳で、今12歳の時と同じくらい楽しんでいます。各エピソードに固有のキャラクター、象徴、メッセージの理解は劇的に変わりました。 若い頃、私はウテナのようにすべてを見ました。 私は彼女の立場からシリーズを見て、彼女と完全に同意し、本質的に愚か者の役割を果たしました。 最後のエピソードで、彼女は秋尾が言っていることを理解していないとき、私はどちらもしなかった。 今私はします。 今、私は彼に共感し、彼のシニシズムと思春期の操作を理解しています。そして今、本当に革命的かつ強力なTenjou Utenaがどれほど真実であったかを理解しています。 今、私はAkioのショックを理解しています。 彼は、人種差別犯罪者としてのことを見る能力を失いました。つまり、彼または彼女がやっていることの完全な意味を自己認識せずに、破滅者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その後、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Utena」はCarl JungとHermann Hesseの哲学、特に後者の信じられないほどの小説「Demian」から大いに借りています。 私はこのシリーズを楽しんだ人が両方の男性の作品を読むことを強く勧めます。 「Utena」は正義です。 このアニメは、優れた特徴付けとある程度のスライス・オブ・ライフリアリズムを備えた、実存主義と心理学的分析の華麗で巧妙な織りを組み入れています。 自己認識、思春期の不快感、出芽のセクシュアリティ、これらの実現に内在する現状への不満に内在する不快感の実行テーマがあります。 これらはすべての意味を探すティーンエイジャーです。 彼らは、すべてに意味がないことを除いて、まだできません。 彼らは世界を再建したい。 この意味で、これらの乱暴で無秩序な感情は「デミアン」への後退です。 彼らは、幻滅したドイツの若者たちの全世代が、彼らのために最初に話す声として本を呼び寄せているのと同じ感情です。 多くの意味で、その声は普遍的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な観点から、ウテナは一流です。 アートワークは豪華で、音楽は緑豊かで、方向性は明快です。  CGIを最小限に抑えたセルベースのアニメーションの時代を迎えます。特に、現在のものと比較して。 セイユはすべてキャラクターと優れた仕事をしています。  J.A.  Seazerの楽曲は独立した評価に値する。 彼らはアニメのジャンルで知られていることとはまったく異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、同性愛以外のさまざまなタブーの被験者（ウンタとアンティはヘンタイの外にいる少数のキャノンユリカップルの1人である）の探求について警告する義務があると思います。 あなたがこれによってあなたの快適さの限界を越えて腕を振った場合、ショーを見ないでください。 そうでなければ、私はこのショーを十分に推奨できません。 私はそれが誰のためではないことを認めますが、あなたがこのショーを楽しむようなひねりを帯びた抽象的な人であり、あなたが思春期の苦痛を覚えているなら（または現在それらを受けている場合）、あなたはすぐにそれを見ることができません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrenchKamen/reviews&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Admittedly, I&amp;rsquo;m biased when it comes to reviewing this anime. I started watching it at a very impressionable age, and the impact it had on me at that particular time in my life is astronomical. I also have a huge soft spot for anything surreal, gender-bending, absurd, existential, or psychological.     That being said, Utena &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：主に私がこのシリーズをあまりにも愛しているために、エピソード的に長いレビューが先行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Revolutionary Girl Utena&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ、アニメ：革命娘ウテナは、もともとは1996年から1997年に小学館のCiao誌で運営されていたBe-Papasの漫画と斉藤千穂の漫画で、1996年から1997年にかけてViz MediaからStatesideのライセンスを受けています。 映画は、2007年12月3日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utenaには2つのアニメ化があります。  1つはJCスタッフ（Honey and CloverとPotemayoの仕事で有名）がプロデュースした全39番組のオリジナルTV番組で、Ikuhara Kunihiko監督 SuperSシーズンまでのRシーズンの半分）。  1997年4月2日から1997年12月24日まで日本のテレビで放送された。第2は映画のアダプテーションで、後でこのレビューで取り上げる予定である。 どちらもセントラルパーク・メディア社からライセンスを受けています。現在は廃止されています。 ちょうどそれが長い間Stateside外出されたと言うことをしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは絶対に素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面上、ウテナは、繰り返しの決闘とともに、週シリーズの単なるデュエリストです。 しかし、これ以上のものを見せてくれるのは、あなたがデュエリストとなるキャラクターの発展の深さであり、繰り返しのマイナーキャラクターでさえあります。 それぞれの決闘は彼らに別の側面を示し、さらに、これらの人々が精神科医に行かなければならないさらに多くの理由を明らかにする。 真剣に、あなたはおそらく、主人公のすべてと良い少数の反復的な文字の良い一例について、良いケーススタディを行うことができます。 地獄、主にコメディの救済として使用されている女の子でさえ、彼女の心理的な問題に優れた発達と光を浴びせます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのもう一つのことは何もない、それが最初にあったようなものは何もないということです。 このショーのすべてのキャラクターと側面にはレイヤーとレイヤーがあり、ショーが進むにつれ、大鳥居学園で何が起こっているのかを正確に理解できます。 非常に重厚な象徴があります。これは、かなり世俗的な物や寓話を使用しています。その寓意は、それがずっと前に起こることを予知しています。シリーズの別のウォッチスルーでしかこれを捕まえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ところで、あなたがこれを最初に見た後は、おそらく最も良いでしょう。 その後のウォッチスルーでしか得られないことがたくさんあります。あなたがそうしたときに、このシリーズにどれくらいのものがあるのか​​分かります。 このショーでは誰かがおそらくマスターの論文を書くことができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：これにはかなり近縁の淫語と性的なイメージがあり、近親相姦と大きな年齢の違いと明確な虐待のヒントがあります。 ああ、女の子と男の子には、それぞれの性別にキスをしている/感じることがたくさんあります。 だから、あなたがそれを気に入らなければ、このシリーズから離れるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は空白の目、鋭い辺、太い線で慣れるのに少し慣れています。 一般的に、ウテナは大きく様式化されていますが、他のショー（Neon Genesis Evangelion、Beserk）と比較して、品質はかなり高いです。 バックグラウンド・アートとすべての象徴にも多くの作業が入っています。そのすべてがショーに大きく関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーにはたくさんのストック映像がありますが、運が良ければそれはあなたに気に入らず、アニメーションが再生されるたびに新しい小さな詳細をキャッチすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ウテナのためのバックグラウンドミュージックは、ローケンメイデンのバックグラウンドミュージックにも取り組んでいた新進社光音によって行われます。 私が彼から聞いたことから、これはおそらく彼の最高の作品であり、ローゼンメイデンとのやり取りは、これに取り組まなければならなかった努力と比べてほとんど何も起こらなかったのだろうかと思います。 すべてのテーマは思い出深いもので、おそらくシリーズの中で私の好きな音楽の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、J.A Seazerによって行われたデュエルが起こっている間に演奏するボーカルの歌があります。 あなたが曲の翻訳を見ているとき、彼らは絶対に意味がなく、一緒に投げられたランダムな言葉のように見えることに気付くでしょう。 そして、一見すると、彼らはします。 しかし、あなたが再びショーを見ているときに、あなたはそれらの無作為な言葉にどのくらいの努力が払われたかを理解しています。そして、はい、彼らは実際に何かを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変化しないOPは私のお気に入りの一つです。 それは、そこのOPのための通常の標準からは何もありません、女性のJPop番号は、われわれのように明るいです。何らかの理由で、私は本当にそれが好きです。  3つのEDで同じことです。 私が通常好きではないが、実際にシリーズで働いている女性のJPop番号はすべて好評です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：小安武人（ふしぎ遊戯、冬蘭高校ホストクラブのホトホリとしての役割を担っている）は、ここでは興味深い男性キャラクターのひとりであり、私のお気に入りのひとりであるトーガと、  「ネヴァー・ジェネシス・エヴァンゲリオン」には同じ名前のセーラー・ムーンと葛木みさととしての彼女の役割として知られています）は、おそらくウテナとアンティの後で最も興味深い女性キャラクター、アリスガワ・ジュリーの声です。 秋尾の妖精、小杉十郎太は、甘口雄のフェルナンド・デュ・モーセフの妖精でもあり、セックスや悪意のある人間のように聞こえる。 そして、アンティのセイユ、フチザキ・ユリ子は、彼女のキャラクターに驚くほどの深みをもたらし、表面の下に何が起こっているのかをほとんど示唆せず、彼女が本当にシリーズ全体で何をしているのかについてのヒントを伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、素晴らしいキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：一見すると、39エピソードは少し長く見えるかもしれません。 そして確かに、少し繰り返す要素があります。 しかし、長さは問題ありません。ウテナの恩恵を受けるために、短いシリーズでは必ずしも多くの詳細を見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：深み、重いキャラクターの開発、デザイン、象徴と寓意、そして多くの問題を抱えている人々の多くが、後続のウォッチスルーで気付くはずの細部をたくさん持っている、驚くほど執筆して行動したシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のすべての時間好きなシリーズのために結ばれています。 これを見て。 後悔しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
アート：9/10
音楽：10/10
清水：10/10
長さ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：48/50;  96％（A）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning: Epically long review ahead, mainly because I love this series so much.    Title: Revolutionary Girl Utena    Manga, Anime: Revolutionary Girl Utena was originally a manga with story by Be-Papas and art by Chiho Saito that ran in Shogakugan&amp;rsquo;s Ciao magazine from 1996 to 1997. It has been licensed Stateside by Viz Media, and the final volume, which covers the movie, was released on December 3rd, 2007.    Revolutionary Girl Utena has two anime incarnations. One is the original TV show, which is made of 39 total episodes, and was produced by JC Staff (famous for their work on Honey and Clover and Potemayo), and directed by Kunihiko Ikuhara (famous for becoming the director Sailor Moon after the second half of the R season up until the SuperS s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一のもの - 「Revolutionary Girl Utena」（ここからの簡潔さのために「Utena」と呼んでいます）は変なアニメです。 そして、私は本当に奇妙なことを意味します。 超現実的な設定、絶えず視聴者を襲う象徴の過多、性的な嫌悪感&amp;hellip;全体のショーは非常に奇妙なので、レビューをどこから始めるのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は事前に「ウテナ」についてたくさん聞いていました。 何人かは「新世紀エヴァンゲリオン」の少女バージョンだと言う人もいます。  「ヴェルサイユの薔薇」のオスカーは、ウテナの精神的な祖母であるとの意見もあります。 多くの人がアニメで最高の傑作の1つであると考えています。 それを見て、私はこれらの声明のすべてにメリットがあると結論づけることができます。 まあ、おそらく最後のものから離れて。 私のために、「ウテナ」はあまりにもその名誉を受ける価値があるという欠陥があります。 しかし、それが影響力のあるシリーズであることを否定するものではなく、その影響の多くは、さらに最近のショーで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ヴェルサイユの薔薇」は、「ウテナ」に影響を与える証書の程度を持っていますが、これらのほとんどは表面までしか伸びません。 これらの影響の中で最も明白なものはウテナ自身です。 女の子として生まれたが、彼女の人生の大半は「プリンセス」ではなく「王子」として生きていた。ウテナとオスカーの間には「ヴェルサイユの薔薇」のヒロインが並んでいる。  「Revolutionary Girl Utena」が展開する多くの視覚効果（様々なバラの効果など）は、「ヴェルサイユのローズ」に由来するようにも見えますが、頬のほうがはるかに多く使われているようです 方法。 しかし、これを超えて、2つのシリーズはコンテンツの点で大きく異なります。  「ヴェルサイユの薔薇」は、オスカー自身が提供するジェンダー・ベンダー・ツイストではあるが、「革命娘ウテナ」はまっすぐなものではあるが、はるかにストレートなストーリーを語る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまり抽象的で超現実的ではないファンではなく、私はショーとのやり取りに少し問題があった。  「Utena」の設定では、学校の評議会メンバーがローズ・ブライド（別の学生）の所有のために森の秘密の塔の中でお互いに戦い合う、このような大胆なルールを持つこの学校があります。 世界を革命化する力??? そして、次の分、彼女は完全に奇妙に売れて、誰にも彼女を誘惑させることなく、ローズ・ブライドの胸から剣を引き出し、「世界を革命化する力を私に与えてください！ 学生評議会からのそれらのフリークの残りの部分のように。 世界を革命化する力を得るために&amp;hellip; Whaddaf * ck？ これは独特な学校演劇ですか？ 悲しいかな、それは現実のようですが、私たちが知っている通りではありません。  Utena（あなたが推測していない場合は、主人公である）は、この奇妙な状況にまっすぐに投げ込まれ、当初、彼女は私がそれのすべての奇妙さに関して混乱しているように見えました。 彼女は自然に彼女がやると期待しているように、彼女は何が起こっているのかを見つけるために何らかの努力をしますが、彼女の努力はちょっと哀れです。  1分、彼女は &amp;lsquo;WTFのすべてがこれのようです？ デュエル？ ローズブライド？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、現実との繋がりが薄い（私はなぜ彼らが正直であるのを気にしないのかわかりません）この非常に心からの努力の後、このシーンは残りのショーのために設定されます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しは戦闘に限らず、「今週のデュエリスト」形式にも及ぶ。  「Utena」はこのフォーマットを実際に極端なものにしました。多くの場面や対話が、迷惑にならないようにリサイクルされるように設定されています。 たとえば、黒いバラ・サガでは、すべてのエピソードはいくつかの個人的な問題を抱えた人の同じ公式に従っています。彼らの唯一の選択肢は「世界を革命化すること」であると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私の猫は死んだ」
&amp;lsquo;そうですか。 あなたの唯一の選択肢は、世界に革命を起こすことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は好きな赤い鉛筆を失った。
&amp;lsquo;そうですか。 あなたの唯一の選択肢は、世界に革命を起こすことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は私の左靴下に穴があります。」
&amp;lsquo;そうですか。 あなたの唯一の選択肢は、世界を革命化することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはその言葉がどれほど病気になったのか信じられません。 対話は、怠惰なスクリプトの馬鹿げたやりとりによく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての繰り返しのために、このショーは、スクリプトに意図的な変更を加えるまれなケースでは、コントラストが本当に大きなパンチを詰めることができ、そのエピソードはそのために一層明るく輝いています。 これが肯定的なものなのかどうかは言い難い。なぜなら結果の効果はすごくすばらしく、あるいはそれが否定的なものなのかどうかということだ。なぜなら、ショーの繰り返しは私が最小の変化に反応するようになったからだ。 おそらく両方のビット。 多分それはすべて意図的なものであり、私は何をしようとしているのか不当に批判していると言いますが、何人かのシェフが意図的に* それは、彼がその料理を完全に台無しにしてしまったという事実を変えるものではなく、私がその味から口をそろえているとき、それが意図的なものであることを知っているとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にキャラクター主導のショーに参加している人物として、私は &amp;lsquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rsquo;のキャラクターが特に興味深いものであるとは思っていませんでした。 あまりにも多くの姿勢と浅い一般的な表示があります。 毎週Antheaは彼女がすべてのための形の山羊のようにいくつかのちょっとした理由のために叩かれます。 女の子の大半は無意識のうちに無駄ですが、ほとんどの人はもっとそうであり、自分のシャツのボタンを外して周りをポンピングするような励ましは必要ありません。 ジュリーのようなより魅力的なキャラクターは、犯罪的に使用されているのに対し、これに専念するためには辛抱強く長い時間がかかります。 確かに、最終的に、キャラクターの大部分は、鈍い群衆の中でただの顔のない人以上であることを明らかにしますが、いくつかの例外を除いて、私は、 ショー。  Antheaのペットの猿Chu-Chuがやっていることは、Antheaの大部分のキャラクターがやっていることよりも興味があることがたくさんあると言います。 特にChuh-Chuのクレイジーなおかしなことは、特に彼がアーチの敵であるカエルと戦っているときに、私を楽しませることを止めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アミューズメントといえば、「ウテナ」のユーモアの性質はランダムであり、効果的であるか否かはかなりランダムであるように見える。 それがうまくいく時がありますが、他の時にはそれはちょうど&amp;hellip;ランダム&amp;hellip;まったく面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「新世紀エヴァンゲリオン」と「ウテナ」の類似点は、主に黙示的テーマから来ており、その中には2つのシンボルが含まれています。  「ウテナ」のシンボルの使用が「新世紀エヴァンゲリオン」よりも積極的であれば、彼らは絶えずあなたの顔に押し込まれています。正直言って、私はそれをあまりにも多く見つけました。 作家のスティーブン・キングは、「象徴主義は豊かさと豊かさをもたらすものであり、人工的な精神感を生むものではない」とし、「ウテナ」は前者よりも後者であるという感覚があります。 私の意見では、象徴は微妙なタッチで行うべきです。好ましくはショーに統合され、痛い親指のように突き出ないようにします。 この方法では、あなたがそれらを得るときにそれは素晴らしいことができ、あなたがしなければあなたが行方不明になっているように感じることはありません。  「ホタルの墓」のホタルモチーフは、私がそれをやるべきだと思っている教科書の例です。 一方、「ウテナ」の象徴の侵入性は、コンセプト全体の精神に反しているように感じ、それは完全に奇妙なシーンになります これらの奇妙なシンボルが何を意味すると思われるか分からなければ、本当にイライラするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産量の面では、「ウテナ」も不足している。 私が既に言及した再使用された映像の珍しい量（「警告：DVDボックスに少なくとも25％のアニメーションを再利用する」と表示することを考慮する必要がある）以外は、サウンドの生産品質も実際よりも です。 私は、黙示録のテーマに関連して、あわただしい歌詞を使って、むしろ実験的に聞こえる多くの歌からなる、非常に賞賛されるサウンドトラックに感銘を受けませんでした。 悪いのは、それらの曲がひどく出る傾向があることです。私が好きではないだけでなく、気づかないことも難しいと感じました。 それはショーの後半に改善します（私は特に第2エンディングテーマが好きで、アイキャッチテーマの1つは短くても美しいものではありません）が、全体としてサウンド部門は、 実験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がショーについて悪いことをしただけの時間があったにもかかわらず、私は実際にそれが良いと思う。 それは、私がポジティブよりもマイナスの感情の原因を特定することがずっと簡単であることが分かりました。  「Utena」には、現実に根ざした脳の部分を消すことで奇妙な楽しみがあると思うし、それを面白く保つショーについて確かに一種の磁気がある。 すべての超現実的な狂気の中で、方向のいくつかは、特に紆余曲折の実行において、明らかに華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、「Utena」は、過度に繰り返されるアニメーション、過度に似ている浅い、無駄な人物のキャスト、過度に積極的な象徴的な使用、および過度のフィラーの性質にもかかわらず、その部分の合計よりはるかに大きいショーです。 ストーリーなど、すべてが驚くほどうまく機能します。 私はちょうど吹き飛ばされていない、それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first - &amp;lsquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rsquo; (I&amp;rsquo;ll just call it &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo; for the sake of brevity from here on) is a weird anime. And I mean &lt;em&gt;really&lt;/em&gt; weird. The surreal settings, the plethora of symbolisms that constantly assault the viewer, the sexual innuendos&amp;hellip; the whole show is so bizarre that it&amp;rsquo;s hard to know where to begin the review.    I&amp;rsquo;d heard a lot about &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo; beforehand. Some say it&amp;rsquo;s the shoujo version of &amp;lsquo;Neon Genesis Evangelion&amp;rsquo;; others say that Oscar from &amp;lsquo;Rose of Versailles&amp;rsquo; is Utena&amp;rsquo;s spiritual grandmother; and many people consider it to be one of the greatest masterpieces in anime. Having seen it, I can conclude that there is merit in all of those statements. Well, perhaps apart from that last one. For me, &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo; is too flawed to be deserving of that honour. However, there&amp;rsquo;s no denying that it&amp;rsquo;s an influential series, and many of its influences can still be seen in more recent shows.    Although &amp;lsquo;Rose of Versailles&amp;rsquo; does have a certian degree of influence on &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo;, most of these extend only as far as the surface. The most obvious of these influences  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twickers&#34;&gt;Twickers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを最初に見た時から約5年経ちましたが、それでも私の好きなものです。 最初は興味がありませんでした。何人かの女の子の上でお互いに決闘するために秘密の会合を持つ人々の束には、むしろ哀れな音だったからです。 しかし、私はそれにチャンスを与え、最初の4つのエピソードを見ました。これは2つのパートのエピソードのうちの最初のエピソードで終わりました。 本当に素敵で、「次のことはどうなるの？」という質問は私にかなりの時間を刻んでくれました。私はエピソード5でDVDを手に入れたときに安心しました。 私は後に満足し、残りの部分には十分な時間がなかっただけです。 しかし、数ヶ月後に私の友人がDVD 1-7を購入しました（8はまだ出ていませんでした）。そこで私たちはそこに座りました.3人、週末は何もしませんでした。  35のエピソードが連続していて、何も疑いはありませんでした。 最終的にグランを待つ最後の1ヶ月は感情的に痛いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり奇妙に見えるかもしれませんが（実際はそうです）、すべてがその場所にあり、原動力は素晴らしいキャラクターとその関係です。 愛、友情、忠誠心、崇拝、強迫観念、嫌悪感、憎しみなどがあります。 キャラクタードリブンドラマが好きなら、このショーはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは4つのアークに分割され、それぞれが異なる光の中でキャスト全体を探索することができます。 誰もが問題を抱えており、これらの問題はほとんどの人に反映されています。 ローズ・ブライドの力を欲しがっているデュエリストの目標を探求して、世界を革命化させるのは面白いことです。最後には、このフレーズが本当に意味するものを確かめることができません。 革命とは、短期間で急激な変化を意味し、ある意味では、これらの変化はすでにウテナが到着することから始まります。 彼女は誰もが非常に明確な場所を持っているように見える世界の中で物事を動かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;象徴主義はここでかなり高く、コニーコメディフィラーの一部（通常は七海という女の子の周りを回っている）でも、かなり暗い動機が明らかです。 誰も彼または彼女が最初にあるようだ。 それでも、ストーリー自体が8になるのは、起きているすべてのことの基盤がかなり薄く、より大きな計画が明らかになるまで待たなければならないからです。 しかし、キャラクターたちは完全に10点満点です。 私の好きなキャラクターはまだアリスガワジュリーです。彼女はウテナの代わりのバージョンです。 どちらも強く、独立していますが、ウテナが高い目標に達するところでは、ジュリは苦味に沈んでいます。 しかし、誰もがデュエルのおかげで決定的な瞬間を得て、そのデュエルと一緒にもう一つの大きな強み - サウンドトラック。 オープニングはかなりキャッチーですが、私はむしろスキップしたいと思う2つのエンディング曲があります。BGMは、ドラマチックなテイラーから深みのあるテイストまで、ムードを設定しますが、21種類のデュエルソングです。  J.A.  Seazerは、これらの出会いのすべてのための作品を作ったし、アクションの色調を設定していない場合でも、あなたはまだより多くのメタファーで溺れている歌詞を調べる時間があれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり良いです、それはほぼ同じ時間に出てきたマジックナイトレイアースとスレイヤーズに耐えることができます。 再利用されたシーンやイメージがたくさんあるにもかかわらず（Utenaの散歩への散歩はSailor Senshiの変形に対応していますが、さらに劇的なものです）、慎重に配置された色と大きな模倣表現は完全にそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテインメントの要素はかなり高いです。 私は時々コメディのエピソードのいくつかを再ウォッチすることを楽しむか、あなたの好きなキャラクターの周りを回るエピソードの束をちょうど見ることができます。 もちろん、ショー全体を見直すことが大鳥居アカデミーの世界を探索する最善の方法です。ショッキングなフィナーレを見た後、再び明るいスタートを切って元気になります。 私はエピソード34（「The Rose Signet」）以降の悲劇を予測したことはありませんでした。 それは非常に暗いターンをとります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見ることを計画しているなら、ゆっくりと感情的に引き裂かれたすべての人物のために準備をしてください。 たぶん、すべてのバラとビショナンが最初にあなたを恐怖させるかもしれませんが、そのような「崇高な」設定のコントラストが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Twickers/reviews&#34;&gt;Twickers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been about five years now since I first saw this anime and still it&amp;rsquo;s my definite favorite. I wasn&amp;rsquo;t that interested at first, because it sounded rather pathetic with a bunch of people having secret meetings to duel each other over some girl. But I gave it a chance and watched the first four episodes, which ended with the first of a two part episode. Not really nice and the question &amp;lsquo;what happens next&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetal-ghoul&#34;&gt;Fullmetal-Ghoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命娘ウテナは、1997年のアニメーション「郁原邦彦」（39話）監督。 両親の死後、若い天上ウテナは、彼女を慰めたハンサムな王子と道を渡った。 王子が去ったとき、彼は彼女にいつか再び会うことを約束し、彼女はある日に誓う若い女の子が結果として王子になりました。 約10年後、現在の10代のウテナ天竺は、大鳥居学園での決闘の賞金のように本質的に扱われている若い女性、姫宮のアンティ・ローズ・ブライドと出会います。 ウテナは、なぜこの残酷な体制が整っているのか、そしてある日、再び彼女の過去から王子に会うという謎を解明するために出発します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;構造的に、ウテナは13エピソードアークで始まり、各エピソードが新しいキャラクターを導入して開発し、次のエピソードには決闘したいという動機があり、決闘自体がサイクルを再開します。 この数式は、特徴付けの強さのために非常にうまく機能します。 この最初の弧の後、私たちはバックグラウンドでうまく確立されたミステリーのプロットラインと、文字の岩の固いキャストを持っています。 それは驚異的な紹介なので、唯一の4つのエピソードの後で、私はそれを私のお気に入りに入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の弧は、側面とコメディーなキャラクターのすべてにストーリーを与えることによって、さらに遠くに行きます。 これらのストーリーは、問題のキャラクターにさらに意味と肉を与えているだけでなく、彼らが接続している主要キャラクターも肉付けします。 この弧は最初の弧ほど大きくはありませんが、確かに非常に印象的です。最終的には、プロットにもっと焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な円弧はプロットに完全に焦点を当てており、すべての点で最高です。 すべての緩いストリングが結ばれ、すべての文字がアークを終わらせます。 この弧には大きな欠点が1つありますが、後で説明しますが、確かにそれが実現します。
ウテナはコメディで満たされています。 それはいつそれをいつ使うのかを知っていて、それは面白いことが多い。 ナナミ桐生というキャラクターの周りを回っているコメディに特に重点を置く5つのエピソードがあります。 これらの5つのエピソードは陽気に加えて、私がアニメで見た最も美しいキャラクターの探索とキャラクター化の一部であり、七海のキャラクターを表現する主な方法として機能します。 これらのコメディーエピソードの重要性は、私をウテナの第1のルールに導きます。すべてのエピソードは、最初のエピソードから最後のエピソード、要約エピソードまで同様に重要です。 これは、カレーを爆発させることについてのコメディー中心のエピソードで最も強い主題とキャラクターを打ち負かすだけでなく、要約エピソードの中でその狂った紆余曲折を隠すショーのようなものです。 これは冗談ではなく、この番組の39のエピソードのうち、1つのスキップ可能なまたは喜ばしくないものはありません。 あなたの好きなアニメを考えてみてください。 あなたが「ええ、それはあまり良くない」とか、それとも何かのものだと思うエピソードはありませんか？ ウテナはそれを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは古典ドラマのように語られています。 それは物語ではなく、物語を伝えており、常にこれを認識しており、視聴者が常に意識していることを確認しています。 象徴的なイメージから奇妙なフレーミング、物語構造のようなおとぎ話まで、反復やモチーフを使って、効果的に、時には煩わしくて不満足にならないよう十分に変えながら、同じように十分に同調させることによって、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝説の小林七郎、ベルセルクの名声、そして有名なキー・アニメーターの長谷川真也が描いたユニークでスタイリッシュなキャラクターデザインがこのシリーズの芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション自体は、カジュアルな対話やコメディの瞬間には控えめですが、剣の戦いでは本当に輝きます。 エピソード20は、流動的でインパクトのある剣の戦いを持つ、アニメーションの品質の最初のピークであり、Yoh Yoshinari自身によってアニメーション化されています。 残念なことに、そのあとアニメーションが大きく落ち込んでしまい、最終的なアークで唯一問題となるのは、最後のエピソードまでです。これは、一度にたくさんのものが動いているので、今まで見たことのないものです 。 そのエピソードのクライマックスの間に一気に動いていた数百、数百の物体がCGIであると思ったのですが、このショーは1997年に出てきて、CGIは手描きのアニメーションのようには見えません。  Utenaの結論は、私が今までに目にした手描きのアニメーションの中で最も魅力的で流動的なものの1つであり、同じ年に出た特定のメカアニメ映画での戦いの場面で打ち負かすだけである 近くには、それに先行する19のエピソードの干ばつがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はフィッティングと大きな音です。  Cowboy BebopやFLCLのようなショーのサウンドトラックと同じように、しばしばシーンを作成します。 最初のオープニングは、キャッチーで思い出深いビート、基本的に全番組、強力なビジュアルとビジュアル演出、楽しいボーカルを忘れてしまった思いやりのある歌詞で、信じられないほどです。 スターダストの十字軍、エヴァンゲリオン、グレン・ラガン、そして畳の銀河への扉が開け、そこには歴史の中で下がるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナもかなり微妙です。 それを考えて、すべてを一緒につなぎ合わせることは、ショー自体と同じくらい楽しくて報われるように、注目することは楽しいものです。 私はエピソードの間にいくつかの対話や隠喩について考えてみることをお勧めします。特に、何かが特別な場所や無意味だったと思ったら、 チャンスがあるので、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、15以上の名前のついたキャストをしています。 これは大げさではない、私は数えました。 後ろの2/3は3次元であり、シリーズを単独で運ぶことができ、そのうち4つまたは5つは、この媒体で私が見た最も現実的で、敬意を表し、感情的に深遠な人物の一部です。 私はこれらのレビューでは誇張しているようなものを使う傾向があり、誓い、それは誇張ではありません。 私は合法的にこのように感じています。それは、私が本当に情熱的なことを見直して、私がトップに見えるものを言う傾向があるということだけを検討するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつの良いキャラクターがあるので、私は4つの完全な説明に自分自身を制限するつもりです、それはシリーズの私の4人のお気に入りのキャラクターになります。  Utena Tenjouは自信を持っていますが、理想主義的に間違っていて、しばしば失われた若い女性です。 彼女は自分自身を多くの傲慢に抱きしめ、厳しい存在を持っています。 彼女の行動や他の人の治療は、時には英雄的ではないかもしれませんが、彼女は成長して微妙だが重要な成長を遂げ、人間的な主人公です。 彼女の前の&amp;rdquo;所有者&amp;rdquo;との決闘を勝ち取る者は誰でも、所有者として扱われる謎の受動的な学生である。 彼女の弧は、それらの中で最も複雑で遅いですが、彼女は主題的な観点からもショーの中で最も重要なキャラクターです。 ナナミ・キリュウは、学生委員会会長、桐生桐生の妹で、とても虚弱です。 彼女は&amp;rdquo;人気のある女の子&amp;rdquo;として自分自身を提示するが、彼女の自我は弱くて壊れやすい。  Touga Kiryuu自身は、非常に支配的で操作力の強い、自分のセクシュアリティに深く落ち込んだことがあり、セックスのために、あるいはその地獄のためにしばしばひどいことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナはたくさん言います。 性別について アイデンティティについて セックスについて 近親相姦、愛、希望、そして永遠の理想について。 うんざりしているか、強制的に感じる代わりに、ウテナは、これらのアイデアを、丁寧で敬意を払って払拭し、プレゼンテーションと物語のあらゆる面を合わせてまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gesamtkunstwerkは、批判家がスマートに聞こえる傾向があり、この番組を説明するために私が思いつくことができる最高の言葉です。 本質的に、gesamtkunstwerkはすべての要素が互いに補完する芸術作品です。 文字やキャラクタライゼーションがプロットを強調し、プレゼンテーションとフレーミングが文字を強調する場所など。 それはいくつかの方法で翻訳することができますが、私の理解によれば、最も正確な翻訳は&amp;rdquo;芸術の合成&amp;rdquo;となります。しかし、私はそれを&amp;rdquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナにはたくさんのアイデアやテーマがありますが、結末はあまりにも曖昧で奇妙なので、中心テーマをまとめるのはやや難解です。 しかし、私は中心的テーマが何であるか、そして世界を革命することが本当に意味することを私が解釈することを提案したいと思います。 スポイラーを避けるために最終的な判定にスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Revolutionary Girl Utenaの中心的なテーマは、世界の凝視と他の人の動揺から自分を解放する旅だと確信しています。 それは私がAnthyを主人公と信じている理由です。私にとって、UtenaはAnthyの解放と自由の話です。 私たちの周りの世界の凝視と憎しみは、受け入れられておらず、兄弟に愛されたいというナナミの恐怖から、「王子になる」ことを夢見るウテナの夢への一貫したテーマです。 ヒーロー。 したがって、世界に革命を起こすことは、永遠のドミノ効果を引き起こす、彼らが住む刑務所から自分自身を解放する道具を人に与えることです。 アンティの最終的な言葉はこれを証明するもので、私は泣き叫ぶことができます。 ウテナはまだそこにいるの？ 私は知らない、それはあなた次第です。 私が知っていることはいつか、いつか、一緒に、彼らは輝くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまたシリーズが実存主義のアイデアを採用していると思う。 誰もが彼がやったと信じていないので、誰もが彼がやったと思っていたので存在していた。 ウテナは、彼女がすると思う人々に存在し、彼女がしないと思う人々には存在しません。  UntaはAkioの世界には存在しませんが、最後のエピソードでAnthyが言っているように、Anthyのところでやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、おそらく私が見た最も完璧なアニメシリーズです。 それは巧みにモチーフとアイデアを数多く織り交ぜ、その半分を混乱させています。 私はTengen Toppa Gurren LagannとFLCLの上にそれを置くことはできませんが、シリーズには全く反映されません。 それは言葉のあらゆる意味での傑作であり、私はそれを考え終えてから30秒も経っていない。 地獄、私は39日のエピソードすべてを見て3日間しかかかりませんでした。 私はちょうどこのレビューで表面を傷つけましたが、それはより良いもののためかもしれません。 このパズルをあなた自身一緒に入れて、それは確かにあなたが決して忘れることのない乗り物になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fullmetal-Ghoul/reviews&#34;&gt;Fullmetal-Ghoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena, or Shoujo Kakumei Utena, is a 1997 anime series directed by Kunihiko Ikuhara that ran for 39 episodes. After the death of her parents, a young Tenjou Utena crossed paths with a handsome prince, who consoled her. As prince departed, he left her a ring, and the promise that they would one day meet again, with the young girl swearing to one day become a prince herself as a result. About a decade later, a now teenage Utena Tenjou meets the Rose Bride, Anthy Himemiya, a young woman who is essentially being treated like a prize for winning a duel at Ohtori Academy. Utena sets out to unravel the mystery of why this cruel system is in place, and to one day meet the prince from her past once more.     Structurally, Utena starts with a 13 episode arc where each episode introduces and develops a new character, and the next episode has their motivation for wanting to duel, and the duel itself, then the cycle restarts. This formula works extremely well because of how strong the characterization is. After this first arc, we have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elricbro15&#34;&gt;elricbro15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、私のお気に入りの中で＃1のスポットを抱いています。ウテナは、私が見たアニメの他の女性キャラクターよりも高い位置にあります。 彼女の性格は非常に強く、貴族の理想を保持しているので、彼女を気に入らないのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェンダーの役割についての通常のアイデアを取り入れて、それらをウィンドウの外に投げるので、用語のいくつかは少し慣れていました。 たとえば、ウテナは王子になりたいと考えています。 いいえ、彼女は男になりたくはありません - 彼女は強くて高貴で救助姫になりたいです。 なぜ女の子もこれをやっていけないのですか？ はい、アンティはローズ・ブライドと見なされ、彼女は現在のチャンピオンである人々に「関わって」います。 彼らは結婚するつもりですか？ わからない。 いったん言葉が途切れると、あなたは行くのが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは比較的簡単に始まります：ウテナは学校に到着し、決闘への道を見つけて、次の時間を繰り返します。 しかし、ストーリー全体では、解決する必要がある小さなサブプロットです。 手紙を送っているこの「世界の終わり」は誰ですか？ 生徒会が話し続けるこの世界革命は何ですか？ 秘密を保持している個々の文字はどんな謎ですか？ ありがたいことに、ショーはすべての質問に答えることで失望しないで、最終的なアークですべてが成果を上げるまで大鳥居アカデミーでの状況の複雑さを補う。 デュエルは大きく、ステークスは高く、ミステリーはすべて答えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズの過程で、不必要であるか不十分であるかのように思われるいくつかのエピソードがあります。 これらのほとんどの場合、私は彼らがシリーズ内に存在するための疑似記号的理由を少なくとも持っていると感じています。 実際にはっきりと描かれていなかった唯一のエピソードは、第2の弧のうちの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、城、豪華な建築、バラ、華麗な制服などのイメージやかなり流動的な（リサイクルされていない）アニメーションでも、ショーの実際よりも少し古い 唯一の欠点を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwiseは、このショーは非常にうまく動作しており、サウンドトラックはおそらく私が今までに聞いたことがある最高のオーケストレーションの一つです。 音楽は大変うまく雰囲気に合っていて、デュエルの間に演奏する曲は、奇妙なことに言い表せません。 彼らのロックの背景と完全なコーラスのボーカルは、神秘的で深刻な雰囲気を作り出すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、ここには大きな兄弟姉妹の複合施設がたくさんあります。率直に言えば、それは少し気味悪いです。 しかし、これらのうちの1つだけが、シリーズの過程で何の成果をもたらすこともなく、ほとんどの場合、それは無実のままです。 これが私がシリーズをマークした理由です。 ほとんどのキャラクターは本当に際立っていて、周囲に起こっていることに対してダイナミックであり、変化しなくてもほとんどのキャラクターは個性的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさに恵まれて、このショーは楽しいもので、とても夢中です。 本当に奇妙な - まだ - 騎士道を抱えた雰囲気は本当に私を引き出し、私を夢中にさせてくれました。 私はおそらくこのシリーズを他のどの時計よりも見てきました。 それはあまりにもエピソード的であると言う人もいれば、誰にも気になる人はいますか？ このユニークなショーで、私はそれの病気になることはありません。 また、全体を動かし続ける単一の包括的なプロットラインがないようにはありません。 それはまた、繰り返しが永遠に続いていないことを知るのに役立ちます - それは長くても39エピソードだけです、そして、それでも、ショーはあまりにも退屈になる前に物事を変え続けるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elricbro15/reviews&#34;&gt;elricbro15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series continues to flirt with the #1 spot among my favorites, and Utena stands high above any other female character in anime that I have seen. Her character is so strong and holds to her ideals of nobility so much that it&amp;rsquo;s hard not to like her.    Some of the terminology took a little getting used to, as it takes normal ideas of gender r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisiodfkln&#34;&gt;thisiodfkln&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;永遠に高貴になることは可能ですか？ 生まれてからは、現実は打ち勝ちます：飛ぶことを望む人は重力によってピン止めされます。 調和を望む者は憎しみに満ちた戦争に満ちた世界に嘘をつきます。 愛を願っている人にはそれが与えられ、死や裏切りによって壊されるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には痛みが非常に大きいので、犠牲者は失望する世界に襲われて終わりのない惨めさを恐れ始めます.1つは奇跡に欠けています。 この恐怖は、被害者と世界の間の障壁になります。 密接な関係の単なる考えは、非常に強い不安を引き起こし、完全な隔離または公然とした分離された空の存在のいずれかをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは騎士道にしようとする。 その一つの注目すべき例外を除いて、高貴なままでいた革命少女ウテナには性格はありません。 さらに憂うつなことに、彼らのすべてが些細で嫉妬深い怒りで注射を続けています。 ほぼすべての単一のエピソードのプロットは、非合理的な否定的な感情、非常に特定的なもののマシーンの礼儀に従った精神的に不均衡な人物に関係しています。 スポットライトを受け取った人は、悲劇に接しているだけのアイデアによって消費され、貧しい女の子の精神を破ると物事が良くなると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひとたび戦いが終わると、ある人は世界に革命を起こす力を求めます。 彼らが悲しい世界にいるように憤慨しているように、彼らはいつも希望を見つけようとする人間です。 砕け散った夢を思い出して、奇跡を起こす力を探る。 奇跡が起こることができれば、純度もまた再利用することができます。 革命は他の人のためではなく、それぞれの決闘者が望むように世界が存在する必要から生まれたことに注意する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者がキャラクターとは違う世界を見ている可能性もあります。  Anthyは素晴らしい紫色の髪をしているとか、非現実的なヌードルのような体の割合についてコメントしている人はいません。 ウテナがミキを見たとき、おそらく彼女は穏やかで、受動的で、女性的であることを視聴者に思い出させるために深い青い髪を使わずに、普通の男の子を見るでしょう。  Utenaが目にしていることは、新しく導入された男性から別の男性に集まってくる、顔が見えない同輩です。 これらの無人機は、男性が何かを持っていることを示すために存在し、シリーズは通常、新しい男の商標の才能を表示するために続行されます。 それにもかかわらず、彼らのすべては、彼らが望むものを忘れることができません。 反復的なプロットは何が何であるかについて、この無視によって何十倍も燃料を供給され、何ができないのかが欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポットライトのキャラクターの動機がクライマックスに近づくにつれ、彼らは剣の決闘でウテナを戦い、胸の花を切ることを目指している。 各アーク/シーズンには1つの決闘しか振り付けされていませんが、唯一の違いは関連する決闘です。 しかし、典型的な戦いはUtenaのポーズをリサイクルした映像で、同じ仕上げの動きを何度も繰り返しているため、細かいことはほとんどありません。 幸いにも、再利用されたコンテンツは、流動的で興味深いものです。 不思議なことに、各試合には、テーマに関連した歌詞が満載のユニークな曲があります。 作曲家は、期待を上回るだけでなく、そのような怠け者のアニメーターにも敬意を表してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドに置かれた巨大な愛を考慮して、戦いを生み出すための資金が不足していることは理解できます。 もちろん、作家がそれを描くお金や時間なしにたくさんの戦いを作ってしまう理由を尋ねることはできますが、それは今のところ無関係です。 大鳥居アカデミーの建築は、はっきりと大きな注目を集めました。 複雑で詳細な壁のパターン、広がったアーチ、背の高い柱が外部に広がり、不思議な感覚を呼び起こします。 内部には、RGEのように多くのものがありますが、同じロッカー、クラス、机の列と行で満たされた穏やかな学校があります。 予期せぬ探検の後、Utenaが隠された深みを見つけて、それを見ているのは、初めてのことです。 これらの秘密の場所は、世界を変える力を秘めています。 それが良いか悪いかは、見たいと思った世界に依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナの美しさは、それが提示される方法ではなく、それがつながる力です。 それを見ることは、時計の内部を探索することと説明することができます。 デバイスは予想外の動きを予想通りに行い、以前は聞こえなかったかすかな音が聞こえます。 カバーが取り外されると、頑強なギアは同じように回転し続けます。 ピースが分かれているときは、時計はすべて破壊されていますが、最初に心に浮かぶのは、すべての試練がいかに退屈であるかです。 それでも、再建が始まる頃には、時計がいかに素晴らしい発明と洗練されたソリューションが開発され始めているかを理解する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、デバイスの内部動作は、それが好きだった人にとって興味深いだけです。 ウテナの場合、このデバイスは魔法の十代の少女であり、彼女の不運です。 私はジャンルにはほとんど関心がないので、すべての飾りは悪い味を残しました。  RGEのインスピレーションを愛し、ハイパーフォーミュラのプロットを避けている人にとっては、これが最高のものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thisiodfkln/reviews&#34;&gt;thisiodfkln&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Is it possible to stay noble forever? From birth onward, reality batters at purity: those who wish to fly are pinned down by gravity; those who wish for harmony are lied to in a world filled with hateful war; and those who wish for love are perhaps given it, only to be broken by death or betrayal.     Sometimes the pain is so great, that the victim begins to fear never-ending misery inflicted by a disappointing world - one all to lacking in miracles. This fear becomes a barrier between the vict &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindle&#34;&gt;Lindle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、正当な理由がない限り、女の子のための新世紀エヴァンゲリオンとして日常的に記述されています。 しかし、これはベンチマークであるエヴァンゲリオンのセットよりもはるかに大きなシリーズかもしれないと私は信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの始まりで、ウテナは今日の彼女になっています。 彼女の両親は子供の頃に亡くなり、深刻なうつ病になりました。 この間、奇妙な王子様の男が彼女に近づいて、彼女にバラの形のリングをプレゼントし、そのリングが彼女をいつか彼に連れて帰ると伝えました。 これまでのところ、とても一般的な少女。 しかし、通常、女性の主人公は単に神秘的な男に嘆かれ、必然的に彼を必要とします。 ウテナはちょっと&amp;hellip;違う。 彼女は王子を望んでいなかった&amp;hellip;彼女は王子になりたがっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、彼女のユニークな魅力、愛らしい性格、女の子の代わりに男の子の制服を着用して、痛い親指のように突き抜ける、現代のウテナを切ります（興味深いことに、シリーズの少年ではありません 大鳥居アカデミーの寄宿学校に通っています。 大鳥居での彼女の日常生活の中で、アカデミーの他の人たちもバラの紋章で飾られていることを知り、逃げ出したアンペア・ヒメミヤの所持のために戦わなければならない、 バラの花嫁として知られている臆病な少女。 理由？ 彼らはむしろそれを説明しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンとの比較の最も明白な理由は、明確な陰謀が続いているにもかかわらず、主要なキャラクターによって私たちからバックグラウンドで開催されていることははっきりと分かります。シリーズの最強のポイントは、 大鳥で何が起こっているのか。 しかし、ウテナはこの点でエヴァンゲリオンの足跡を残していますが、それ以上の質問は実際には半暗示的には答えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、別の明確な比較は、最大の欠点の1つの形で現れ、それは真剣に過度のアニメーション節約策を講じています。 エヴァンゲリオンは異常に長い休憩と口がぼんやりしていたのに対して、ウテナはストック映像にもっと頼っていました。 あまりにも多く。 徐々に改善していますが、Utenaの最大の欠点はそれが極端に繰り返されていることです。 シーケンスは絶えず繰り返されており、通常、各エピソードで元の映像の約15分分の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここで興味深いところがあります。ウテナは3つの明確なストーリーアークを持っています。 最初の、学生評議会のアークでは、これは繰り返しが最も厳しい場所です。 しかし、次の2つのアーク、ブラックローズアークとカーアークでは、この弱さは強さになります。 プロットの方向が変わると、ストーリーははるかに面白くなり、それを繰り返すと迷惑にならず、強力なMonster of the Weekを構築するためのツールになり始めます（この場合、Duelist of 多くの場面で期待通りの遊びをするためによく使う文字のつながりを使って面白い比較を作成し、それを最良の点として優れたキャラクター開発を構築しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一つの批判は、それがしばしば詰め物に落ちるということです。 残念なことに、これらのフィラーは、すべての理由があります（特に3番目は、どのような状況でもスキップされないようにしています）、または一般的には、 最も迷惑なキャラクター、七美桐生。 彼らのほとんどは単にナナミが一日目を覚まし、彼女が卵を築いている（または少なくとも彼女が持っていると信じている）ことを発見した興味深い例をもっています。 これはおそらく何かを思い出させるべきです。 エピソードは一般的に、その中核であるウッテナには多くの類似点がある、思春期の不安定さに対する興味深いメタファーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、私はエヴァンゲリオンと共通している別のもの、すなわち象徴主義を育てなければならない。 絶対にどこでも象徴主義。 しかし、この点ではエヴァンゲリオンを打ち負かすことは間違いありません。なぜなら、象徴主義は抽象的な抽象的な物理的な平行線であろうと無意識のうちに拾うという微妙な細部であろうと、常に明確な意味を持っているからです。 後者の場合、これはUtenaの最後の、そして最も良い弧であるCar arcに特有のものです。 具体的には、タイトル車そのもの。 自動車とその運転手は、大人の世界、力、誘惑、腐敗を明確に表しています&amp;hellip;特に、運転手が脆弱な人をどのように拾い上げるかは明らかです。 それぞれの乗り物の終わりに&amp;hellip;あなたはおそらく空白を埋めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、シリーズは遅く始まりますが、徐々に印象的なものになり、それぞれの通過弧で明確かつ明確な改善が見られます。 これはすべてを結びつけるクライマックス、象徴主義の驚異的な響き、すべてのラインとの輝きを放つ完璧な対話、完璧な正直さ、あらゆるアニメの中で私の絶対好きなシーンかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナのキャラクターはその主なものです。 ウテナのすべてのキャラクターは、ゆがんで脆弱な個体であることがゆっくりと明らかになり、それぞれは個性的な闘いを持ちます。 シリーズが進行するにつれて、あなたが思うほど悪くないことが明らかになった、外向きの敵キャラクターがいくつかあります。 しかし、最も興味深いキャラクターは、間違いなく、ローズ・ブライド自身、姫見谷アンリ、そして彼女の兄弟、大鳥昭雄です。  2人は、悲劇的で不思議なバックストーリーと、シリーズで最も強力な存在となっています。 それらを愛しているか、憎んでいる（そして両方に強いキャンプがある）、あなたはどちらかを無視することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な観点から見ると、芸術のスタイルは最悪でも非常に悪く、最高で優れています。 シリーズのほとんどのように、芸術は、特に絶対に豪華に見える車のシーンで、時間とともに明確な進歩を遂げます（そして、彼らはうまくいくはずです）。 音楽はまた、その実行ではいくらか安っぽいが、そこにいくつかの良質の音楽を持っている（主な変容のテーマがあなたの頭にたくさん詰まっていると期待している）が、ちょっとしたバトルテーマが多い。 シリーズのバックグラウンドミュージックの大半は素晴らしいですが、シリーズの中ではいくつかのトラックが完全に完璧です。ポイズン、そして永遠に存在する自動車のテーマです。後者はシーンにぴったり合う素晴らしいブルース/ジャズソングです 車のシーンがこれまで最高のものだったもう一つの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ウテナは遅く始まりますが、確かにそれにこだわる価値があります。 このシリーズは、時間の経過と共に絶対に素晴らしいものに進化し、優れたキャラクターのキャストを作り、素晴らしい演出を見せて、その過程で寒い昔ながらのクラシックを作る。 ああ、私は車のシーンがクールだと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な言葉：車のシーンはクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：8/10
アニメーション/グラフィックス：6/10
音楽/背景：8/10
キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのための：新世紀エヴァンゲリオン、ツツム姫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lindle/reviews&#34;&gt;Lindle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is routinely described as Neon Genesis Evangelion for girls, and not without good reason. However, I believe this may well be a series even greater than the benchmark Evangelion sets.    At the very start of the series, we are given a vague explanation of some of the events that lead to Utena becoming who she is today. When her parents died when she was only a child, she fell into a serious depression. In the midst of this, a strange, prince-like man approached her, presenting her with a rose-crested ring, and telling her the ring will lead her back to him one day. So far, so generic shoujo. But normally, the female protagonist would simply be wooed by the mysterious man, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ohtori-akio&#34;&gt;ohtori_akio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読む前に、私はあなたに高評価でそれを判断させないようにお願いします。 私はこれに多くの作業をしてきました。私は反復映像のようなものに取り組んでいます。なぜ私はまだこの評価を与えているのですか？ さらに、この形式のアニメは何の映像を再利用していないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が見ている最高のものの1つで、間違いなくこれまでに作られた少女のアニメです。 ショーはゆっくりと、多くのショーが近づくことのない暗い領域に移動します。 最も大きな驚きは、それが近親相姦、レズビアン主義、強迫観念と崇拝のようなものをいかに微妙に趣味良く探求しているかです。 このショーは、これらのすべてを壮大に探求しています。実際には、メタファーやアレゴリーが豊富なため、シリーズを30回見ても、イメージとサウンドをデコードすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーではアニメーションが絶妙です。 物事がうまく描かれたり、うまく動くという意味だけでなく、家に帰るためにどのようなイメージが選択されたかという意味でもそうではありません。  2番目の最後のエピソードでは、バドミントンがシンボルとして使用され、ラケットに入れられたディテールやシャトルコックはグラフィック的に息を呑むようなものです。 再使用された映像は誰の味にも及ばないが、決闘の開始に儀式的な感触を与えたので、そのシーケンスを非常に楽しんだ。 私はまた、背景と文字の詳細が大好きです。 ちょうどスタンスはモデルと美術家の学生として、このアニメの意味と目的を持っています。マイケルアンジェロの絵画や、それらの背後にある真のストーリーのために提示された有名な絵画を参照することは素晴らしいことでした。 建築は想像力豊かでよく描かれています。チャールズ・レニー・マッキントッシュのスタイルによく似ています。私はまた、瞬時に注意を払う方法と、象徴と意味を放射するように速いものを支払う方法が大好きです。 色とバラのモチーフはシリーズについて高く評価しています。私はそれが独特のスタイルを持っていると思います。ローズ・オブ・ヴェルサイユです。
キャラクターと背景は、キャラクターが背景に並んで見えるナルトやランマのようなショーとは異なり、お互いに非常によく合っています。 美しいおとぎ話のような感覚とスタイルを維持するために、3Dイメージの使用上の制約も賞賛されるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaのサウンドは、その強みのもうひとつのものであり、中央のポップソングのちょうど驚くべきことであるRinbu RevolutionとZettai Umnei Mokushirokuはもちろん、特定のエピソードの戦いや全体のテーマに非常に適しています。 すべてのエピソードには、新しい曲や新しい曲のいずれかがあります。これは、ほとんどのシリーズで同じ曲を何度も繰り返し使用するこの魅力的な年齢に拍手をかけます。 デュエル・ソングも素晴らしく、偉大に聞こえるだけでなく、ストーリーやキャラクターにも別の意味のレイヤーが加わります。  Seazer（作曲家、60代の日本人の人格）は、音楽はアニメに合ったものではなく、新しい高さに昇格させるため、ここでの仕事で素晴らしい仕事をしました。 これは、アニメが実際にそのサウンドをフルに活用できる方法のバーを上げます。 声優は、普遍的な驚異的なパフォーマンスを提供することによって、サウンドトラックの高水準にマッチします。 著名なキャストメンバーは、彼女のかわいいサインキャラクターSailor Moonから、Arisugawa Juriのような驚くべき暗いターンを刻んだKotono Mitsuishiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初はかなりシンプルなように見えますが、包まれたレイヤーは非常に複雑で面白いものです。 ウテナについての最も驚くべきことは、それが私のつま先で私をいかに保ったか、エピソードの結果がどんなものか、彼らがキャラクターにどのように影響を与えるか、または変更するかを正確に知った瞬間は決してありませんでした。 フィラーエピソードでさえ、特定の状況や性格を超えた質問に答えたり、キャラクターをより深く理解したりできる映像が含まれています。
執行は物語を別に分けるものです。 特定のエピソードのために特定のキャラクターがなぜあなたの側に向かうのかを試みることは決してできません。 代わりに、それは実際にそれを家に打つ少しの皮肉と、現実的にこれらの例を描写する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のキャラクターも素晴らしいです。 そのような完全で深みのあるキャラクターを持つ別のショー（ヴェルサイユのローズを除いて）を考えることはできません。かなり浅く見える浪人さえもあります（そして、ROVの若いマリー・アントワネットの描写を連想させる） さらなるエピソードは彼女の性格をとてもうまく探求します。 二次的キャラクターにも（Black Rose Arcを介して）自分の気持ちを探るための状況が与えられ、さらに興味深いことに、それらが他の生徒会の決闘にどのような影響を与えるかが分かります。 私はこれを見て、キャラクターが一次元ではなかったことを感じました。彼らはすべて自分の性格の異なる側面を示すチャンスを持っていました。（エピソード全体かシーンかによって、シリーズがどのように象徴的なものになるか）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、すべての微妙なことを理解するためには、おそらく全部を2回見なければならないかもしれないし、多分もっと多くを見なければならないので、私が考えることができるあらゆるショーの最高の価値があります。 誰も気にしないで逃してはいけない素晴らしい、楽しいショーです。 それは、若者が感情的に何を経験するかについてのユニークな経験と魅力的な表情です。 これを探検する象徴の使用は、いくつかのためにオフになりますが、それはあなたが旅をするための何かを残しているように完全かつ深いです。 それは注目すべきタイトルであり、私はアニメファンにそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ohtori_akio/reviews&#34;&gt;ohtori_akio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before you read this review, I would ask of you to please not judge it solely on the high rating. I have put a lot of work into this and I do address things like repeated footage and why I still give it this rating. Besides, what anime of this format does not have reused footage?    This anime is one of the best I have seen and, is arguably the best Shojo anime ever made - although it breaks away from that fold very fast. The show slowly moves into a darker territory that many shows do not dare approach. The biggest surprise is how subtlely  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotori&#34;&gt;Kotori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの世界的なスコアが高いため、最初は大きな期待を持っていましたが、私はすぐに失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ほとんど話がありません。 最初のエピソードで話したことがあり、39のエピソード全体を通して残っているイベントがありますが、ショー終了後もまだ不明です。 全く開発されず、決して説明されない他の謎があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は非常に貧しい、特に文字は、時には男のように見える女の子と描かれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は実際にはかなり良いです。 いくつかのエピソードごとにいくつかの曲が切り替わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発は本当に悪かったです。 彼らはまったくシリーズ全体を通してほとんど変化しなかったが、明らかに理由がないために突然かつ完全に信じられない完全な変更を加えただけで、次のエピソードも同じである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：いくつかの女の子は素敵だったので、エピソードがあったときに楽しかったです。 また、フィラーはやや大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kotori/reviews&#34;&gt;Kotori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high hopes for this Anime at the beginning because of the high global score, but I was q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorrow&#34;&gt;Sorrow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、隠された宝石の中に隠された宝石です。 確かに奇妙なアニメですが、この物語のすべてが偉大さを吐き出しています。 一度に多くのことが起こっています.6-7の異なる物語が同時に起こっているように、そしてショーが進行するにつれて、それぞれの物語が別のものと絡み合っています。 このアニメは、池田理代子の「ヴェルサイユの薔薇」の影響を強く受けていることは間違いありません。私のお気に入りの悲劇のひとつです。  （ジェームズ・ロールに焦点を当てる）、歴史的（ロイヤル）な雰囲気の中で行われ、かなり劇的なもの（シェークスピアのようなもの）、不可解なバラを取り入れ、興味深い/有名なストーリーを持っています。 ウテナは、とりわけ重要な2つの質問を探求する成人の話を伝えています（成人期を具現化する相手を倒すために、子供の頃からの幼稚な理想に固執することができますか？ そして、ピンクの髪と花の象徴を持つ「純粋で無実の」女性は、女性として彼女の義務/役割を免れ、代わりに男性/王子の役割を果たすことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、少年のように服を着せ、育った時王子になることを夢見る女の子、ウテナ天主（Utena Tenjou）を中心に展開しています。 彼女は王子になりたいのですか？ 彼女はローズ・クレスト・リングを彼女に与えてくれた王子にとても感銘を受けて、将来彼らが再び会うだろうと彼女に言ったからです。  Utenaは、人々が理想を求めて戦う非常に奇妙な高等学校であるOhtori Academyに出席し、噂の天体を実現します。 物語の中で、ウテナは王子になって永遠のもの（天体）を得るための鍵と言われるローズ・ブライドを主張するために、デュエリストとの戦いを余儀なくされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体は、4つの別々のストーリーアークに分割されています。 最初のアーク（Student Council Saga、エピソード1〜13）は主にキャラクターの開発、ウテナがあまりにも重要なローズ・ブライド（姫見屋アンテヒ）、ストーリーの概要の下で潜んでいる謎の始まりを持つことに終わりました。  2番目の弧（Black Rose Saga、13-24）には、より多くのキャラクターが紹介されています。最も重要なものは18歳の学校の心理学者で、Black Rose Crest Ringsを操作する人に使用しています。  3番目の弧（佐賀大五郎、25-33）は、裏切りや真実がゆっくりと解きほぐされるショーの心理的なトラウマの側面です。 約束が破られ、友情が断たれる。 これは文字通り新世紀エヴァンゲリオン - あなたが望むならば、その物語の一部。 そして最終的な弧は、紛争と物語の全体がそれに至るまで漸進的に上昇するところです。 すべての暗い秘密が明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょうどその場所のいたるところにあったので、これはかなりトリッキーな話ですので、主なストーリーラインを特定するのは難しいです。 正直なところ、このシリーズはアニメストーリーよりも劇的な劇的な演劇でした。 すべて素晴らしい話です。 絶えずショーは物語を &amp;lsquo;伝えている&amp;rsquo;というものではない。 あなたはショーを見るときに私が何を意味するかを見ていきます。 ストーリーの表面では、これは反復的な戦いの場面を持つただ一つのマジック・スクール・トーナメントの話ですが、そうは思わないでしょう。 それはちょうどそれが最大の不正確なレベルに間違っています。 それが最初にそれのようには見えないかもしれませんが、あなたがそれを終えると、あなたは物語がどれだけ深く、世界/人間性のあなたの心理的理解にどれだけの影響を与えるのかを理解します。 各エピソードの始まりは常に意味をなさない。 彼らはこのシーンからそのシーンにジャンプし、後になるまで何が起こるかは説明しません。 しかし、物語が進行するにつれて、作家たちはそれぞれの細部を結びつける素晴らしい仕事をして、「より大きな絵」プロットを形成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は天才でした。 このアニメについて私が愛していた多くのものの1つは、キャラクターの驚くべきキャストと、特定のテーマ/アーキタイプを描写するために使用された方法でした。 それぞれの弧の中には、実際に聴衆とキャラクターの間の理解のつながりを作り出した異なるキャラクターが集中していました。 ステレオタイプとして始まりますが、それぞれの文字アークの間に複雑な存在に繁栄します。 ウテナの隣にある最も重要なキャラクターは漫画の救済でしょう。ナナミは変態がスラップスティックの地形の真っ只中にありますが、誇張にはほど遠いだけです。 彼女の劇場は、彼女の表面的な行動を実質的な意図で表している。 他の重要なキャラクターには、男性のアンタゴニスト（ほとんどの場合）、Touga、Saionji、Akioが含まれ、心理的および感情的ないたずらを介して、ほとんど人間にならなくなり、人間の悪徳のシンボルに似ています。 彼らが女性コホートを服従させていない場合、彼らは自分の満足のために冷静に誘惑している。 彼らはウテナのメロドラマ/キャラクター化と非常に顕著に融合する。 しかし、動いて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ストーリーはすべていいですし、キャラクターはすべて巧みに開発されていて、すべて完全に作成されたキャラクターです。 しかし、彼らはショーのハイライトではないし、私がファンボーなところでこのショーが好きな理由もない。 禁断の欲望。 このシリーズでは、セックスにも焦点を当てていますが、明示的なイメージは使用していません。 近親相姦は大きなテーマになり、シリーズではさまざまな視点からそれを探求しています。 無実（性的およびその他）の喪失も非常に重要になります。 しかし、その中心には、ウテナはそれを期待していない2人の女の子の間の友情 - 変わったロマンスの話に従っている。 生原監督は、両者の愛がすべての中で最も重要だと言っています。 私はそれぞれのコンセプトについて詳細には分かりませんが、それについて読むことよりも自分自身でそれを体験するほうがずっと良いでしょう。 少女革命ウテナの最大の部分は、それが不明瞭なテーマ（テーマ）です。 ショーはモチーフ/象徴の使用を通して、観客に無数の数の心理的概念、社会的価値、人間性を提示する。 真面目に言えば、象徴の量は圧倒的であり、新世紀エヴァンゲリオンのように「あなたの顔の象徴」のようなものではありませんが、それはもっと印象的な微妙です。 高貴さと強さのテーマ。 ジェンダーの役割。 若さの永遠。 自由/世界革命。 権力/人間性の腐敗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドはこのシリーズでは素晴らしいものですが、まさに最高のものではありません。 芸術は、ショーが「古い」芸術を使用して、ショーをより古典的なように見せかけるようにすることをあまりにも過度に試みたと思います（それはbtwです）。 やや高品質。 しかし、私は象徴/絵画、美しい城/背景、華麗な制服、そして各キャラクターのデザイン、特にウテナのすべての描写を本当に愛していました。  Soundwiseは、このショーは非常によく声で演奏され、サウンドトラックはおそらく私が今までに聞いたことのある最高のオーケストレーションの一つです。 真剣に、このショーには、おそらく最も適切な声優がいました。 さらに、音楽は雰囲気によく合い、彼らがデュエルの間に演奏する曲は、かなり叙事詩的な感情を加えました。 教会のようなコーラス・サウンドトラックがあり、必要に応じて神秘的で不気味な音色を作り出しました。 開口部は素晴らしいものではなく、思い出深いものでしたが、確かに悪くはありませんでした。 私はエピソード7の後にオープニングをスキップしたことを認めますが、それは私が偉大なショーの多くを見て夢中だったからです。 全体として、私は芸術と音の両方が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐあなたの時間を無駄にしないで、このシリーズを見て、それはあなたが間違いなく見なければならないものです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorrow/reviews&#34;&gt;Sorrow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a hidden gem within hidden gems. A rather strange anime indeed but everything about this story just spews out greatness. There&amp;rsquo;s just so much happening all at once, it&amp;rsquo;s almost as if there are 6-7 different stories happening all at the same time, and then as the show progresses, each story intertwines with another. There&amp;rsquo;s no doubt that this anime was highly influenced by Ikeda Riyoko&amp;rsquo;s Rose of Versailles, one of my favorite tragedies ever; both have a strong female lead growing up as a male (focus on gender-roles), take place in a historical (royal) setting, are quite theatrical (Shakespeare-like almost), incorporate inexplicable roses and have a intriguing/illustrious story. Utena tells a coming-of-age story that explores two big questions in particular (in all, there are several several more): can one stick to childish ideals that they had as a child in order to defeat an opponent who embodies adulthood? And can an &amp;lsquo;pure and innocent&amp;rsquo; female with pink hair and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkchao45&#34;&gt;Darkchao45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ているとき、私はあなたに公正な警告を与えましょう、それは完全なマインドジャグラーです。 豊富な同性愛者の近親相姦と近親相姦があります。 最初の2〜3回のエピソードを見てプロットをしていると思うかもしれませんが、私はストーリーにもっと道があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字で始めることができます。 それぞれのキャラクターは自分の輝く時間を持っています。 一部のキャラクターは、ショーの中で話を再編し、しばらくの間、細かい細部を追加しています。 それぞれのキャラクターのストーリーには、苦難の強い感覚があります。 ショーの残りの部分をいくらか理解することは非常に重要であるため、各キャラクターに細心の注意を払う必要があります。 主人公のウテナはとても読みやすく、そのアンティはあなたがシリーズ全体で最も不思議に思うようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のレビューから読んだことがあるように、このアニメには多くの象徴があります。 いくつかの象徴主義は単なるランダムであり、他の種類のものは理にかなっており、他のものは訓練された目にとって明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを非常に楽しんだ、それは非常に独創的で叙事詩的である。 それはその欠陥がないことを意味しません。 あなたはおそらく戦いの始まり、そしてバラの壁の背後にある迷惑なドラマの俳優をスキップする傾向があります。 多くの場面は繰り返しあり、シリーズ全体で再生されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、もっと多くの人がこのアニメを見て、自分の考えを分かち合うべきだと思っています。 それは本当にあなたがそれのリズムを取得すると良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkchao45/reviews&#34;&gt;Darkchao45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me give you a fair warning when watching this anime, it is a complete mind juggler. There is an abundance of homosexual insinuation and in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blerdgirl&#34;&gt;BlerdGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、アニメの再ウォッチに基づいています。  3年前、私はこのアニメを初めて見ましたが、最初のエピソードから最後まで完全に混乱しました。 今や、深刻で意味のあるアニメを見て分析して得た経験のおかげで、私はこのアニメをもっとよく理解し、もっと感謝することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、バラ、聖書の物語、ギリシャの神話、影の人形劇など、さまざまなものから多くの象徴を使用しています。 物語の主なプロットに関連するので、この象徴主義の多くの解釈があります。 私はそれをすべて把握していませんでしたが、アニメで本当に楽しませるために十分に理解しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、自己実現を引き起こすことができるものと自己実現を妨げるものについて議論します。 ほとんどの場合、アニメは10代の自己実現に焦点を当てています。 一部の10代の若者たちは、ある瞬間を永遠にしようとしている自分自身を自分自身で実現しようと努力しています。 アニメの終わりに近づくと、あなたはこのアニメの誰もが永遠の（つまり貴重な記憶）b / cを保持しようとしていることがわかります。彼らは彼らの世界を構成する個人的な生活に不満を抱いています。 その結果、彼らは永遠に欲しいものを作るために「世界を変革する力」を得ようとします。 しかし、革命の真の力は、あなたが再び経験することができない貴重な瞬間に持ち越されることを超えます。 その真の力は、自己実現によってあなたの周りの家族、友人、そして世界からの拘束によって妨げられずに生きる自由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、サウンドトラック、アニメーションを個別に見直すことは、象徴主義の周りを回転するため、無意味です。 彼らはすべて、アニメの魅力的で、鋭敏で複雑な側面です。 それは繰り返しすぎるかもしれませんが、繰り返しは自己実現のテーマを家庭にもたらすのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の最終的な考えは、暗黙のゆりややおと近親相姦を含む視聴者を不快にさせることがあることがいくつかあるということです。 あなたがこのようなものが気に入らなければ、このアニメを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを初めて楽しんでいたよりもずっと楽しかったです。 私は神話の物語を見ているような気がして、とても満足していました。 あなたが何が起こっているのか理解するために多くのものを分析して気にしないなら、私はこのアニメをお勧めします。 それは傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlerdGirl/reviews&#34;&gt;BlerdGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based on a rewatch of the anime. Three years ago, I watched this anime for the first time and was totally confused from the first episode to the last. Now, perhaps due to some gained experience with watching and analy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;technetium&#34;&gt;Technetium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がここでレビューを書くように強制されたのは初めてです。 革命的な女の子ウテナはおそらく私が今まで見た中で最も美しいアニメ体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、キャラクターはシリーズを運ぶものです。 かなりのキャラクターのキャストがありますが、ショーでは各エピソードを使用しています（七海に関係するよりユーモラスなものを保存します）。  UtenaとAnthyは私が見た中で最も魅力的なアニメキャラクターの2つであり、ショーのキャストは私がこの媒体で見た最も真に人間の感情のいくつかを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、アニメでこれまでに聞いたことのない最高の音楽がいくつかあります。 ウテナが戦わなければならないときに使用された壮大なメイン​​テーマがあります。 ミキの物語を中心とした美しいピアノのテーマがあります（そして、ショーの他の部分で、時にはオーケストレーションされた形で使用されています）。 すべてのシングルバトルには独自のキッカー、サウンドトラックがあるという事実があります。 彼らはそれをどのように引き離すことができたのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークについて何かも言わなければならない。 アニメーションの質は、明らかに、書面の時代になっています。結局のところ、この番組は約10歳です。 しかし、アートワーク自体は非常に詳細です。 特に、顔のユニークなスタイルは、より伝統的なアニメスタイルよりもはるかに多くの感情を示しています。 このため、私は時代のやや不安定なアニメーションとフラットな色にもかかわらず、アートに非常に高い評価を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはおそらく私のお気に入りのアニメシリーズです。 私はまだ実際には終わっていない。 これは誰も話していない忘れられたシリーズのようです。 これは私の推薦リストの一番上に表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Technetium/reviews&#34;&gt;Technetium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first time I&amp;rsquo;ve ever felt compelled to write a review here. Revolutionary Girl Utena is possibly the most beautiful anime experience I&amp;rsquo;ve ever seen.    Firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanaek10&#34;&gt;SanaeK10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女革命ウテナは、レビューするのが難しい獣です。 一方で、それは私が見たアニメの中で、より面白くて悲惨なプロットの一つを持っています。 一方で、それは確かに良い部分に到達する独自の甘い時間がかかる。 私たちは飛び込みましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに持っていた主な問題はペーシングです。 最初のエピソードでは、ウテナの裏話や王子のアイデンティティ、神秘的な世界の終わりのキャラクター、ローズ・ブライド、お互いの関係など、謎のアクションとドラマの驚異的な物語が描かれています。 しかしその後のエピソードでは、代わりにこの主題に焦点を当てず、代わりにいくつかの他のフィラーエピソードの間で分割されているサイドキャラクタとそのアークにフォーカスを導入してシフトしました。 ジュリとナナミの物語アークを楽しんでいたが、他のキャラクターアークの退屈と平凡さを取り戻すには十分ではなかった（若葉、私が忘れた名前の子供、三木など）。 これらのサイドキャラクターのどれもウテナ、アンティ、アキオの話全体に大きな役割を果たしていないので、ペーシングは非常に面倒です。 基本的には、新しいストーリー・アークの開始後にペーシングが完全に停止し、フィラー側のキャラクター・ストーリーが注目を集めるようになり、Utenaがシリーズの主人公であることを覚えていれば完全に加速するだけです。 それはシリーズを見るのを難しくし、物語を追跡することは雑用になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、特にウテナに完全に焦点を当てていないエピソードのために、非常に定式化することができます。 サイドキャラクター、ホセに電話してみよう、問題がある、ホセの怒り、ホセが信頼できない人に相談する、ホセが何らかの理由でウテナを決闘に挑戦する（時にはホッテがいないこともある）、ウテナはストック映像、 次のJoséに焦点を当てるまで、より良くなる。 特に注目を集めているサイドキャラクターが特に好きでない場合は、これらのエピソードを掘り起こすのは雑用です。 正直なところ、このシリーズは、すべての脂肪を取り除き、ウテナのエピソードだけに焦点を当て、多分少数のエピソードでサイドキャラクターを紹介し、いくつかの開発をしていれば、大きな恩恵を受けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、すべてのキャラクターが彼らのように魅力的ではない。  JuriとNanamiは、彼らが経験したキャラクターの発展のおかげで、私にとって傑出しています。生徒会のほとんどはかなり好きですし、Akioはすべての地獄のように素晴らしいですが、私はUtenaとAnthyの苦境をあまり気にすることができませんでした。 これの多くは、シリーズの統合失調症の構造から来ていますが、ウテナ自身は魅力的なキャラクターではなく、キャラクターの発展は何も書かれていません。  Anthyは彼女の周りに常に神秘的なオーラがあるので少し良くなりますが、報酬はそのプロットに非常に遅れて現れ、彼女が完全なドアマンであるという事実は彼女に関心がほんの少しでも得られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女かくれいウテナはちょっとしたことですが、私がシリーズを嫌うように見えるかもしれませんが、実際にはシリーズのいくつかの瞬間が好きです。 シャドウガールズは、エピソードにいくつか素敵な休憩を提供し、私がエピソードを眠った時間の素敵なプロットの概要を与えるシリーズに優れた追加されました。 アニメーションは鮮やかで、よく知られている実世界の要素を抽象的な超現実的なイメージと混ぜると、男性キャラクターは絶対に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは見る価値がありますか？ それはすべてフィラーエピソードに対するあなたの許容差に依存します。 それ以外の場合は、各話題の最初と最後のエピソードを見る（1,9,12,14,22,23,25,32,34以降）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanaeK10/reviews&#34;&gt;SanaeK10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shoujo Kakumei Utena is a difficult beast to review. On one hand, it has one of the more interesting and heart-wretching plots in an anime I&amp;rsquo;ve watched ; on another hand, it sure takes its own sweet time reaching the good parts. Let&amp;rsquo;s dive in, shall we?    The major problem I had with this anime is its pacing. The first episode set up this incredible tale of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darksun&#34;&gt;DarkSun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アート：3
サウンド：9
キャラクター：5
楽しさ：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを、このアニメには本当に深いところがあると言って序文にする必要があります。 それは象徴主義で豊かであり、哲学的および心理的イントネーションに満ちている。 私は完全にUtenaを楽しむ誰とも関係があります。 しかし、それはランダム、反復的、反復的、単調（lol：p）であり、見守っているという事実を否定するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、高校生が剣でお互いを打ち負かすのを巡って走り回っている理由を明確に説明していないランダムに始まり、シリーズが終わっても決して十分に説明されていないようなプロットのひねりを引き続き紹介しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは「世界の殻のひび割れ」とはどういう意味ですか？ ローズ・ブライドは人々に革命をもたらすことをどのように可能にしますか？ そのような革命は比喩的ですか？ そして、時計、メトロノーム、時間についての言及がすべて変わっているのは何ですか？ 私たちが成長するにつれて、それは何年もの時を象徴するものと思われますか？ このような質問は、シリーズ全体を通してほとんど答えられずに残っています。それは私を大いに挫折させたという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は物語にいくつかの信用を与えるでしょう。 キャラクターは、ストーリーが進行するにつれて変わっていなくても、深みがあり、巧みに構成されています。 キャラクターが感じていたことを実際に感じることができ、各人の過去とつながる時間の90％。 実際の生活の中でどのようにこのことが起こるのか疑問に思っていた時間の残りの10％。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、キャラクターのやりとりはやや信じられないほど非現実的でした。 ちょうど1つの例として、1人のキャラクターが1日または2日間ディオール牛の鐘を着用した後に牛になったエピソードを参照してください。 私は彼らが本当にそのことを説明したとは思わない。 たぶんそれは、浅見があなたを牛のような食いしん坊に変えるであろうことを象徴することを意図したのでしょうか？ それとも、シリーズの残りの部分と同様、まったくランダムだったのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にアニメの時間への参照が実際に意味するものについて、Google検索を実際に行った。 アニメの監督でさえ、誰かがインタビューで彼に尋ねるたびに異なる答えを与え続けるので、アニメの監督は知らないようだ。 多分彼らは何かを意味するものではないでしょうか？ 多分、この全体のショーは、あなたが馬鹿げたことから解釈することを選択する以外は何も意味しませんか？ うわー&amp;hellip;実存主義、ずっと？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が持っていた物語の大きな問題は、ポイントでの完全なランダム性ではなく、何かが何度も何度も何度も何度も何度も何度も繰り返していたという事実です。 私はほとんど亡くなった！ 同じ戦い場面がいくつかのエピソードにわたって4回繰り返される1つの部分があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に。 音楽は同じで、戦いの結論は同じで、戦いが始まる手段は同じでした。 そして、私は涙に私を退屈させていた！ 音楽（それはすべての戦いのシーンを繰り返していた）は、私はおそらくこのアニメをドロップし、新しいものを見ていたとされていなかった場合、それは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その本質的な欠点にもかかわらず、このアニメはいくつかの点で私と一緒に神経を打ちました。 十代の年になる痛み、苦悩、喜び、不安を雄弁に美しく表現しました。 全体として、あなたが問題を無視することができれば、Utenaは心温まる心温まるアニメであり、結論の間に考えることをあなたに残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkSun/reviews&#34;&gt;DarkSun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7  Art: 3  Sound: 9  Character: 5  Enjoyment: 2      I must preface this review by saying that there is indeed a lot of depth to this anime. It is rich with symbolism and rife in philosophical and psychological intonations. I can completely relate woth anyone who enjoys Utena. However, that does not negate the fact that it is rand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;forion&#34;&gt;Forion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が好きなアニメシリーズの詳細なレビューを書こうとすると、博士論文のようなものになる可能性が高いです。  :)それで、ここにはこのアニメの中に見いだされるかもしれないものの簡単なリストがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•各フレームにシンボルがぎっしりと詰め込まれた、驚異的で哲学的な芸術作品。ここではすべてのリワッチで新しい細部やアイデアを見つけることができます。
•非常に複雑で徹底的に考察されたプロットで、数多くの貫通ストーリーと繰り返しストーリーンによって形成されたユニークなリズムがあり、2本ごとに平行または交差しています。
•少女/ロマンスのジャンルを究極的に解体し、それぞれの人気クリシェをばかげたものに砕く/倒す/減らす。
•古典的なおとぎ話が、実際に私たちの日常生活で起こった場合、どのようにねじれているかの写真。
•最も誠実な友情と犠牲的な愛の偉大な物語。
あなたが望むならば、救いのキリスト教のメタファー。
•女性と男性の真の尊厳、現実にはそれの代わりに一般的に見られるものの無益な信念の宣言。
•それぞれ独自の情熱と過去の災害を伴った、まったく奇妙なキャラクターのセット。それぞれが1つのストーリー・アークから別のストーリー・アークへの劇的な発展を示しています。
•一連の歪んだ歪んだ関係の完全なセット。それぞれが分解され、シリーズ全体を分解する。
•精神的な生活への簡単なガイド、誇りによって盲目になった人に何が起こるのか、暗い欲望が彼らの心を持っていくのかを最も明確に示し、熱狂的な情熱と精神の真の勝利の両方を描写する。
•心を吹き飛ばしている劇的なシーンがたくさんありますが、ユーモアとインテリジェントな自己パロディーが満載です。
•天才の精液の一束とこれまでに作られた最高の映画サウンドトラックの一つ。
•（シリーズを見てから自分でリストを完成させてください;））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Forion/reviews&#34;&gt;Forion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, if I try to write a detailed review of my favourite anime series, I&amp;rsquo;m likely to end up with something more like a doctoral thesis. :) So, here&amp;rsquo;s just a brief list of what may b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dolordecorus&#34;&gt;DolorDecorus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、奇妙で美しいショーです。 それが最初に出てきたときに私がそれを見たことがないことは驚くべきことです。 しかし、それは祝福だったかもしれません。私は若い頃よりももっと理解しています。 そして、非常に多くの象徴主義とそのような複雑な文字と同様に複雑な神話と目的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：おとぎ話は切り離されています。 姫は無力な乙女、魔女は残忍で嫉妬深い存在、魅力的で勇気のある王子はウテナの中で一枚ずつ破壊されています。 プリンセスの奇妙なおとぎ話でさえ、王子に感銘を受け、自然に彼女が王子になりたがっていることも解体されます。 少女アニメとして、それは物語を推進するキャラクターです。 ストーリーは、それぞれのキャラクターの欠陥を明らかにし、ウテナが他のデュエリストから特別である理由、貴族の感覚と高い目標が他のデュエリストのスキルを上回る理由を示すことです。 物語はまた、おとぎ話が女の子、女の子だけでなく、プリンセスを常に保存している王子に焦点を当てたおとぎ話の偽善的で周期的な性質を持っているという圧迫的な性質を明らかにする。 私はもっ​​と深く行くことができればいいと思うが、それはあまりにも多くを明らかにするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ストーリーのセクションでは、ウテナのキャラクターがストーリーをどのように動かすかに焦点を当てました。それは本当です。 最初に、各キャラクターをアーキタイプとして紹介しています。ウテナは、貴族の戦士で、王女を救って王子になりたいと思っています。  Anthy、苦しみの乙女、彼女に勝った人に彼女の服従を与える王女。 ウテナは、彼女の勇気と高貴さにもかかわらず、素朴で自己は正義です。 彼女は間違っているとは思っていません。彼女の好意にもかかわらず、Anthyが本当に望んでいるもの、本当にAnthyが望んでいるものを本当に見ることはありません。 ウテナは本当に完璧ではありません&amp;hellip;
Anthy&amp;hellip;私はEvangelionのすべてのキャラクターを取ることができますし、一つは複雑で、混乱していて、Anthyと同じようにねじれていません。 彼女のことは何もそうではありません。 苦難と玄関口の中に嫁入りする者として、真実から遠くにあるものは何もない。 私はアンティが大好きです。 あなたが表面を傷つけるまで、複数のショーを行うでしょう。
古典的な原型として最初に出会ったデュエリストでさえ、複雑で欠陥があります。 私の好きなデュエリスト、ジュリとミキは、それぞれ過去のウェブに捉えられています。 プレイボーイのトゥーガは、彼よりも不安です。 そしてSaonji、misongynistのお尻の穴&amp;hellip;本当にあまりのお尻の穴ではありません。
それから私たちの王子&amp;hellip;よく。 わかるでしょ。
全体的に素晴らしいキャラクター、ショーの最高の部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは華やかです。 大鳥居のキャンパスは、ベルサイユをモデルにしているかのように見えます。 この建築は、おとぎ話のように、象徴的で息を呑むほどのものです。 結核治療の分野は異世界であり、一般に使用される背景は息を呑むことです。
文字のデザインは非常に魅力的です。 私は女性セーラーのユニフォームデザインに夢中ではなく、私が本当に好きな結婚式の服装です。 私はウテナとアンティの服も大好きです。
キャラクターのデザインに加えて、私は主人公として目立っていない特定のキャラクター（虹とアンティとアキオのすべての色を持つ髪を持つデュエリストとウテナは、 彼らの計画の外観が彼らの人格に影響を与える。 そして、オハイオ州の少年&amp;hellip;人々は華やかです！ 欠陥ではありません！
ショーの芸術は最高のノッチです&amp;hellip;なぜ私はそれを8にしましたか？ 私は流動的なアニメーションでは大きく、静止画像と同様に繰り返し使用される映像やセルがたくさんあります。 私はそれを気にしない、Utenaが持っていた予算で、私はまだ合理的に感銘を受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は日本人の声優が大好きです。私はうまくフィットしています。 ほとんどすべてのアニメの中で、私はセイウウスを愛しています。 サウンドトラックは本当にうまくいっています。 私の大きな悩みは、すべてのエピソードで「Absolute Apocalypse」を何度も何度も繰り返し聞いて疲れていることです。 それは異なったバージョンでさえ、それは非常に繰り返しました。 つまり、それはキャッチーなことです&amp;hellip;しかし、MTVシンドロームに苦しんでいます。 全体的に、あまり言わないで、ただ美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体的に：ちょうど..ゴーとそれを見て、注意を払う。 試して、あなたが望むすべてのキャラクター分析を読むことができますが、それでもショーを見たり/見直しても、新しいものが見つかるはずです。 ワンダフル：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DolorDecorus/reviews&#34;&gt;DolorDecorus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a strange and beautiful show. It&amp;rsquo;s a wonder that I have not seen it when it first came out, a wonder that I barely gave it another glance that time when I first heard of it. However maybe it was a blessing: I understand it now more so than I would when I was younger. And with so much symbolism and such complicated characters with an equally complicated mythos and purpose.     Story: The fairy tale is tor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、その中核をなす思考アニメです。 監督・原作・生原邦彦（美少女戦士セーラームーン）は、優秀なイメージと寓話的なアニメを作って、少女のジャンルの経験が豊富です。  J.C.スタッフ（スレイヤーズ）の新しいスタジオで働くウテナは、基本的にディレクターとスタジオの両方の主要な出発点になります。  J.C.スタッフは、今日もよく受け取り、人気のアニメ、そしてイクハラを生み出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外側のウテナの物語は非常に基本的です。 私たちの主人公、トム・ボーイ・ウテナは王子に会い、その上にバラのシンボルが付いたリングを贈りました。 ウテナはその後数年後に裁判のために自分自身を立ち上げる王子自身になることを約束します。 彼女が出席する学校では、ウテナはバラの花嫁と呼ばれる女性を獲得することで結婚し、バラの花嫁を持つ人には力が与えられます。 ストーリーの内側には、幻想、性的、アイデンティティーのテーマが数多くあり、無数のイメージ、隠喩、複雑なイデオロギーが混在しており、全体として非常に複雑なストーリーを作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは一番上にあり、音楽はすべての右キーに当たっています。 しかし、カジュアルなファンの頭を簡単に乗り越えることができる狂った深いストーリーでなければ、面白いアニメとしてのウテナは非常に短くなります。 このアニメは超特有のファンの方に向けられていると感じることはできません。 すべての画像や隠された意味はあまりにも複雑すぎるわけではありませんが、少し考えてみると「ああ〜」とメッセージが届きます。 しかし、これでも、アニメは恐ろしい再ハッシュに苦しんで、セーラームーンが苦しんでいたほど多くの戦いを繰り返しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の13のエピソードが紹介され、続いてウッテナはバラの花嫁のための学生協議会で各人を決闘した。 はい、観客は、各キャラクターの性格や動機についてもっと詳しく学んでいますが、ほとんどの場合、最初の数回のエピソードで明らかになっています。 基本的には、ウテナの最大の欠陥は情報要素ではなくエンターテインメント要因です。 伝説的なペーシングの問題を抱えた、退屈なオーバー・ザ・トップ・メタファのライド・アニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美少女戦士セーラームーンの場合と同じように、ウテナが提供しなければならないすべてのイメージとメタファを体験しない限り、ほとんどのアニメーションはスキップできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a thinking anime at its core. Director and original creator Kunihiko Ikuhara (worked on Sailor Moon) makes excellent imagery and allegory ridden anime to say the least, and has great prior experience in the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyreina&#34;&gt;LadyReina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーのスポイラー; レビューはスポイラーを持っていないと思われますか？ これは最後の甘やかされたものでなければなりませんね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに愛するには、どこから始めるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャドー・プレイ・ガール、A-koとB-koは、すべてのエピソードに子供のシンプルさを与え、子供だけがそれを奇妙に深める。 あるいは彼らは本当にエイリアンですか？ また、最終的なエピソードの終わりの順序もあります。 ナナミは彼女のカウベル、ナナミは卵、ナナミは象によって繰り返し押しつぶされた。彼女は馬鹿で、馬鹿げている。 ワカバとウテナは真の友人であり、生徒会のメンバーは実際に人格の癖として残るのではなく、個人として発展します。 個人的には、彼らは自然と強制的なウテナとの瞬間を共有しています。ウテナは剣を提供していますか、ウテナは若葉を悲しんでいますか、ウテナはトゥガと最後の決闘をしていますか、ジュリとミキはウッテナの頭をクリアするためにバドミントンをしています 彼女の最後の決闘の前に。 それからアンティとウテナがいます。 睡眠の前に毎晩挨拶があり、ウテナの忠実な友情の提供があります。 紅茶を飲んでクッキーを食べる奇妙な場面、10年後にそうすることを約束した。 ウテナはアンティの身体を支配して心の剣を奪う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;解説、開発、集め、革命を伴う4つの動きで開発されたプロットもあります。 それは楽しい交響曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学生委員会の佐賀は、大鳥居アカデミーの例外的な人々を中心に展開しています。 これは、物事を起こす男女の結婚に焦点を当てた元々のヒーローの歴史です。 Anthyの目はいつものアニメの目であり、深みがあると想像以上のものかもしれません。 それで。 愛と対になった想像力は、種の起源以来、革命の火をもたらしました。 しかし例外的な人々は、彼らの周りの世界からコストを厳密に求めています。ブラックローズ・サガの「幽霊」は、彼らの目覚ましを捨て去った「より小さい」人々の憤慨と不満と痛みを煽るようです。 そのような歴史は必然的に修正主義者であるが、自動的には革命的ではない。 これは大鳥昭雄と世界のサガの終わりに残されています。 ここでは、ウテナが王子になるという決定の原点を見ています。それはアンティです。 彼女の周りの誰もが見ているように、そして特に西の寺と秋尾に見られるように、矛盾していると目を覚まして、Anthyを苦しめている。 しかし、ウテナでは決してありません。 ウテナでは、アンティはパステルをインスパイアします。パスモスは、彼女を拍車にかけて王子になるようなものです。 一度言っておきます：私は自分自身に少しの詩的なライセンスを許しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜディオスはアンティの苦しみをウテナに見せているのですか？ たぶん、彼は単に彼女を動かすことを意図していました。 アンティの苦しみやディオスの無力感に直面した若いウテナは、彼女の中の英雄の揺れを見つけます。 ああ、繰り返しナレーションが意味をなさないようになりました。旅行の王子は、彼女が育ったときでも、彼女の強さや貴族を失うことは決してありません。  &amp;ldquo;これは、すべてうまくいいですが、感銘を受けたのは、彼女が、彼女がいつか王子になることを誓ったことです。 しかし、それは本当に良いアイデアでしたか？」王子のディオスはウテナに、彼女が結婚に参加することを可能にするバラの印章の輪を与えます。 彼は致命的な人にも当てはまる、と彼は付け加えます。&amp;rdquo;そして、あなたは今夜あなたが見たことをすべて忘れると確信しています。 そして、あなたがこれを覚えていても、あなたは女の子です。 結局あなたは女性になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらが革命を引き起こす言葉であることが最も大好きです。 ウテナはほとんど忘れてしまいます。 彼女は女の子になる女の子であり、彼女の王子になりたいと望む雄大な男性がいます。  Tougaはロマンスを使って混乱させているUtena：彼女は幼い頃に彼女にやって来た王子と恋をしていますか？ 彼の愛は目的ですか？ アキオは彼女にセックスとウテナのオルガスムの力を使っています。これははるかに強力です。 アンティは、ウテナがそれを覚えているとは信じられません。  &amp;ldquo;私が彼を愛していた時、あなたは私にディオスの多くを思い出させる。 しかし、あなたは女の子なので、決して私の王子になることはできません。&amp;rdquo;これは私たちを革命に導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間は「必要な邪悪」として刑務所を建設します。プロットで詳細に説明されている理由から、アンティとアキオは一緒に刑務所を建設します。 秋尾が囚人であることに疑いがあるならば、映画はそれを払拭する。  Ohtori Academyは居住可能な刑務所ですが、居住性は苦痛を取り除くものではありません。 アンティは苦しみます。 彼女は一度王子を愛した。 しかし永遠の苦しみが来たとき、彼女は生きているが、もはや彼女の王子のために愛していない人になった。 彼の愛の目的を失ったディオスも変わって、アキオになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何万人もの憎しみの剣で穿孔された刑務所から、どのように逃れることができますか？ 自殺が心に浮かぶ。  Anthyがそれを試みるとき、その重要なエピソードでは、彼女を捕まえるのはウテナです、そのルートを閉鎖します。 唯一の方法は革命によるものです。 それは現在を変えるために過去を覚えておく必要があります。 彼女はアンティの苦しみに直面したときに王子になることを決め、現在アンティの王子になることを決意しています。  Diosの言葉を再生すると、ウテナは女性なので、忘れることはありません。 皮肉な真実は、アンティの王子は女性でなければならないということです。 アンティの王子はレズビアンでなければならないと言っているわけではありません。ジュリーはアンティの光景を嫌っています。 アンティの王子は、最高の男性が忘れてしまった後でさえ、Akioを証拠として、最長の愛を覚えている女性でなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アン・エリオットは最高の表現をしています。「真の愛着と恒常性が女性だけが知っていたと私が敢えて考えるならば、私はまったくの軽蔑に値するはずです。 いいえ、私は、あなたが物を持っている限り、[人は]すばらしいことすべてを可能にすると信じています。 私はあなたが愛する女性が生きている間、あなたのために生きていることを意味します。 私が自分のセックスを主張するすべての特権（それは非常にうらやましいものではなく、あなたがそれを欲する必要はありません）、最長の愛、存在または希望がなくなった時です。 ウテナは存在と希望がなくなっても、アンティの王子です。 それで彼女は彼女が引き裂いたAnthemのパッチを当てた世界の最後からの手紙を受け入れるのです。  Anthyには、希望と存在以上に愛することを忘れない人以外は、彼女が信じることのできる他の王子はいません。 ウテナがバラの門を壊し、賞金が彼女の血なまぐぎの手で棺を開き、揺れ動いた勇敢な献身で彼女に手を伸ばすと、誰もアンティより驚いていません。 彼女の失敗を確信したウテナは落ちるが、アンティは刑務所から解放されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナはまだ生きていますか？ ロジックはいいえ、何百万という憎しみの剣を突き破って生き残ることができるのか？ しかし、アンティはそう言って、（ちゅうちゅうと）出て、王子を探しに行く - 「いつか一緒に輝くよ」革命は終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1000語後、義務的な発言はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyReina/reviews&#34;&gt;LadyReina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;With so much to love, where to begin?    The shadow play girls, A-ko and B-ko, lend a child’s simplicity to every episode, strangely deepening it as only children can; or maybe they really are aliens? Nanami with her cowbell, Nanami with her egg, Nanami crushed repeatedly by elephants: she’s a foil, rich with absurdity. Wakaba and Utena are true friends, and the student council members actually develop into individuals rather than remain as personality quirks; as individuals, they share in moments of intimacy with Utena that are natural and unforced: whether it’s Juri offering Utena a sword, Utena grieving over Wakaba, Utena with Touga the night before their final ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wilio&#34;&gt;Wilio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、少女が何を意味するか知っていますが、私はいくつかのアニメは女性の聴衆によってのみ楽しむことができると理解しています。 しかし、そのようなジャンルが、観客に何か一度も詩的なものを提供しないように障壁を打ち破ると、それはどのオーディエンスが対象になるかは重要ではありません。 このアニメの私の友人は革命少女ウテナです。 その魅力的なキャストから挑発的な象徴に至るまで、革命主義者は私がおそらく再び見ることのない素晴らしい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命のアイデアは、シリーズではほとんど説明されていないものです。 各キャラクターは世界に革命を起こそうとしていますが、それが真実の革命であるか、単に個人的な事実であるという事実はほとんど説明されていません。 私は皮肉なことに、そのような革命を探していない唯一の人が近くに近づいていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、革命的なデザインは、デザインの観点だけでなく、メタファーや象徴の意味でも提供します。 もちろん、ウテナの主なインスピレーションの源は、70年代前半に書かれた漫画のヴェルサイユの薔薇でした。 これは主に、現代とバロック様式のミックスバッグであるアニメに提示されたアーキテクチャで見ることができます。 文字のデザインは、まあ、私は言わなければならない非常にエレガントです。 彼らは古いファッション屋の体に落ちるが、彼らは非常に独特で元気だ。 象徴やメタファーについては、アニメはそれでいっぱいで、それは間違っているかあまりにも多くないとしましょう。 象徴主義は実際には第3弧ではより鋭敏であり、第3弧では以前の弧では最小限に抑えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命の得点は、私が叙事詩と考えるものです。 オープニング・ソングはかなり上手く、魅力的です。ウテナはまた、ほぼすべてのエピソードで、または各デュエルが正確に聞こえる叙事詩を提供しています。 そして、ピアノ曲「サンリット・ガーデン」があり、これはファンの一番のサウンドトラックだと考えられています。 この声明は、シリーズの劇的な瞬間を美しく把握しているため、偽ではありません。 それを要約すると、ウテナのスコアは鮮やかで鋭いものであり、アニメと非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、なぜ私はウテナを完璧なスコアにしませんでしたか？ 私はウテナが何か壮大なものから非常に深いものとして始まらないと言わなければなりません。後でこの方法になっています。 それだけでなく、Utenaは非常に多くの繰り返しを扱っています。 これらの反復は、視聴者に調整および一貫性の感覚を与えることができるが、視聴者の楽しみにも大きく影響し得る。 しかし、Utenaはまだまだ傑作であり、これまでのところ、他のどんな少女も敢えて何かを提供していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wilio/reviews&#34;&gt;Wilio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do know what shoujo means, and I understand that some anime can only be enjoyed by the feminine audience. However, when such genre breaks the barrier to offer its audience something never done and poetic, it shouldn’t matter at which audience it is targeted. This anime my friend is Revolutionary Girl Utena. From its appealing cast to the provocative symbolism, Revolutionary has been for me an excellent experience that I will probably never see again.    Revolutionary is an anime aimed at girl, and one can obviously notice in the very first moment of the anime. Right in the very first seconds, the viewer will be drawn into typical shoujo charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icysch&#34;&gt;IcySch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前方に来る小さな脱出：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マジカ・マジカがこのショーに出会ったときに私を残した混乱から、私はちょうど結びついていた。 私は頭の中で横行していたマドカの渇望を満足させるものを探していたが、何も合うように見えなかった。 それ以前は魔法の女の子ショーに参加していませんでした。私が見つけたものは、それをコピーするための穏やかな試みか、ジャンルを揺さぶる前に出てきたものでした。 そして、私はウテナを見つけました。 物語は同じものではありませんが、私はすぐに誰かが他の人を推薦する理由を理解するようになりました。  Madokaのように、Utenaはその話題を再検討し、それを逆さまにして、ショーを終えてから長く考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今実際のレビューのために：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaは古典的な高校アニメの1つとして超自然的な要素を持っています（私はあなたがすでにプロットの概要を読んでいると仮定します）。 それはあなたがかなりの時間ばかげて、カバーをはがすことを決め、ウサギの穴がどれだけ深くあるかをあなたに見せてくれるでしょう。 このショーでは、高校生の日常生活や、世界の運命を真の意志を隠す決断をするエキサイティングなデュエルを利用しています。 そしてそれは、禁止された愛と個人的なアイデンティティへのアクセントで成人に到達することについての深く複雑な見解です。 現代社会がセクシュアリティを扱う方法を解説しているのは、これまでに一度も見たことがあるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはおなじみのおとぎ話の始まりで始まります：王子が到着して王女を救出する。 そのテロップはすぐに残りのウテナが導入してから賭け金を追うのが好きなように、すぐにその頭に投げ捨てられます。 軽快な人、またはカジュアルな楽しみを求める人のためのショーではありません。 それはすべての柔らかくて臆病ですが、すぐにそのすべての縫い目から注ぎ出される細部の徹底した量であなたを溢れさせます。 新たなデュエルごとに異なる曲が演奏され、アリーナのレイアウトが現在の気分やテーマを取り囲むように変化し、キャラクターの欲望はすべての行動に反映され、そのすべてがより高いステークスに同期します。 あなたに投げられたすべてのオーディオおよびビジュアルキューを追跡する幸運。 彼らは豊かで密集しているように見えますが、見た目は普通のシーンに隠されているニュアンスをよりよく理解するためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが想像することができるように、キャラクターはプロットと同じターンを取る。 彼らはあなたの典型的な高校のアンサンブルのように見えるかもしれませんが、あなたがあなたがそれらについて知っていると思ったすべてのテーブルを回し始めるまで待ってください。  Utena自身は、主なリードの通常のラインナップの中で新鮮な空気の息をしています（今日、生きたイエスを私の中から救い出す傾向があります）。 彼女は実際の人格を持っているだけでなく、キャストの残りの部分を構成するクレイジーにとっても素晴らしいアンカーです。 ウテナは、すべての状況に適切な量の常識を適用し、彼女は観客が関係する優れた性格を作ります。 残りのキャストは同じ深さを提供します。 ショーはあなたに彼らがどのように発展するかを推測するチャンスを与えますが、後であなたを驚かせるために彼らの特性の1つを取り除くよりも頻繁になります。 例えば、アンティはエピソード全体でエピソードを邪魔し続けましたが、トゥガは私の敵意の中心でしたが、最後に向かって私の同情を得ることができました。そして、ナナミはお尻の痛みから変なアイコンへと変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な側面について言えば、神の気持ちは、このショーはまだよく見えるのですか？ キャラクターと環境のデザインは、現代のアニメが欲しいと思っていたものです。 誰もが目立たないようにする努力は明らかです。 あなたはいつでもすぐに他のアニメの主人公のためにAnthyまたはUtenaを誤解することはありません。 より良い説明の欠如のために、サウンドトラックは完全な爆弾です。 それぞれのトラックは手袋のように各シーンにフィットし、補完してゆっくりと頭の後ろに向かいます。  OPとEDに特別な賞賛を与えるべきである。 素晴らしい曲を含む以外に、彼らはあなたが見ているものについても賢明な示唆がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組では、この番組には、認定10になるのに十分な数があります。悲しいことに、エピソード数とペーシングが最も顕著になっています。 このショーは3つの約13のエピソードアークに分かれています。  2番目の弧は物語を進展させることはほとんどなく、最初の1つで言われたことと、最後の一番重要なことで何が言われるかについて再考します。 豊富な量のフィラーエピソードもあります。  50エピソード以下のショーでは、これらのフィラーの存在は私を超えています。 私は理解し、完全に2つの低速ペースの必要性をサポートし、すべてのアクションの間に重要なエピソードを描きません。 しかし、ウテナでは、彼らが達成する唯一のことは、緊張を収縮させ、ペースを台無しにすることです。 それはあなたの座席をノックするために意図されているカフェインのショットよりも、ラテを下品にしたショーになります。 小さなエピソード数と、より凝縮されたプロットで、有意義な成果物を導入し、繰り返された（そして疑わしい芸術的な）ストーリーアークを取り除くことで、それははるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の同様に重要な発言は、メインプロットの複雑な性質です。 ウテナは、あなたがそのルールに従い、あなたの希望と気持ちを無視するような社会で成長するための大きな一つの隠喩だと私は理解しています。 十数回の再ウォッチで隠された小さなものがここにあります。 私は多くの意味を理解するために視聴者を励まして報いるショーが大好きですが、メインプロットについては同じルートを取るべきだとは思わない。 ショーは、フィラーの背後にあるコアメッセージをよりよく説明するために、フィラーから時間がかかっていれば、はるかに親しみやすくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の短いバージョンのUtenaが映画の形を変えているので、上記の問題のいくつかを解決するかどうかは疑問です。 それに対する答えはNOです。 この映画は、不気味な気持ちが漂っていて、それが疫病のように避けられるべきです。 それはショーについて良かったすべての単一の事を台無しにし、最高のものとしてまとめることができます：絶対的な運命の黙示録。 私がそれをしている間、あなたの耳を出血させたくなければ、あなた自身を好意的にしてダブから離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私の体系から外れたので、最終的な判決は次のようになります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaの最も印象的な点は、多くのテーマを扱う成熟度です。今日はまだタブーとなっています。 セクシュアリティとジェンダーの役割については、社会の失敗を徹底的に念頭に置いたこのような人生は、アニメだけでなく、すべてのメディアの中でまれな発見です。 屋根の生産品質と細部への驚異的な関心は、それを追加するだけです。 ウテナは時折、あなたの頭を壁にぶつけさせますが、時代を超越したアイデアと大胆なアプローチのおかげで、時代を超えて常に新しい視聴者との出会いができる確かなクラシックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IcySch/reviews&#34;&gt;IcySch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A small digression coming ahead:    I was just piecing myself together from the mess Madoka Magica left me in when I stumbled across this show. I was looking for something that would satisfy the Madoka craving that was going rampant in my head, but nothing seemed to fit. I wasn&amp;rsquo;t into magical girl shows before that, and everything I found was either a bland attempt to copy it or something that came out before it shook the genre. And so I came across Utena. Although the stories are nothing alike, I soon came to realize why people who watched one recommended the other. Just like Madoka, Utena reexamines the story tropes it tackles, throwing them upside down and making you think about t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lockensocke&#34;&gt;Lockensocke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Mawaru Penguindrum」やIkuhara Kunihikosの最新作「くらゆり」を見たことがあれば、この監督が彼のショーに取り入れた芸術的なプレゼンテーションをよく知っています。  「Revolutionary Girl Utena」は、彼の初期の作品の一つであり、非常に似たようなスタイルの演技をしており、後の作品よりもはるかに楽しめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaをより楽しいものにするのは、彼のショーに注目するためにセックスサービスに頼っていなかったため、PenguindrumやYuri Kumaのような干渉なしにUtenasの芸術的スタイルを完全に楽しむことができるということです。 しかし、あなたがそれを超えて見ると、そのショーは、そのストーリーと一緒にあるすべての問題を明らかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとてもシンプルです。 あなたはキャラクターの束を手に入れています。少数のキャラクターは、それらに深みを持っていて、よく書かれていて、同じようなことを何度も何度も繰り返すようになります。 それは退屈なように聞こえるかもしれませんが、実際には最初の25回のエピソードではかなりいいですが、物語の進展がなければ、39のエピソードを見るのはかなり難しいです。 そしてこのショーは本当にそれをすることができません。
私が言ったように：最初の37のエピソードの話について知る必要があるのは、最初の数人で発表されたことです。その後、別のキャラクターで何度も同じことが繰り返されます。 アートスタイルからの実行は、
サウンドトラック、キャラクター間の対話方法、場所、そして彼らが言うことは、それがまったく同じことであっても、それは楽しいものになる、非常に芸術的でユニークです。 また、私が前に言ったように、あなたは常に新しいキャラクターをたくさん披露しています。 しかし、約25エピソードの後に​​、画面の横に座って何かが変化していることを願っています。 ショーがどのようにしてこのようなキャラクターがメインの主人公よりも面白くなるように、魅力的で深みのあるほぼすべての「敵」キャラクターをどのように表示できるかは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このアニメは、Ikuhara Kunihikosのような象徴主義でいっぱいです。 ストーリーの中で起こったことについて、あなた自身で解釈し、野生の理論を形成しようとするのが楽しいなら、おそらくこれを楽しむでしょう。 私はアニメを初めて見るときにそのようなことをしない傾向があります。むしろストーリーに焦点を当て、ストーリー自体に見られるすべてを説明しようとします。 しかし、あなたがそれを終えた後、ウテナは自己解釈のためにとても素敵な材料になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターはとても素敵です。 あなたはメインの主人公（カバーの少女）が女性の強い性格を持っていることから始まります。私はこれが女性の視聴者のための良いモデルであると想像することができます。 彼女は聴衆のようなすべての神秘的な物語の側面を持ち、すべての謎の中で自分自身を見つけなければならない聴衆のように、最初は関係のある情報源です。 彼らは初めに観客をストーリーに導く素晴らしい仕事をしました。 しかし、悲しいことに、世界とそのすべてのキャラクターについてもっと知りたいときには、主人公は残っている、何が起こっているのかに関心がない、または観客がすでに知っているものを知らないので来る ナイーブまたは無地のいずれかの周り。 後のエピソードでは、彼女は本当に聴衆に関係のあるキャラクターではありませんし、ショーは多くの良い一度持っているすべての他のキャラクターに不足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはとてもいいです。 彼らは古典的な楽器で多くの素敵な曲を持っていて、私が耐えることができる日本語で歌った歌を引っ張っても（私はj-popをたくさん嫌いです）。  Artstyleには素敵なバックグラウンドショットがありますが、少し古いかもしれませんが、これには魅力があります。 アニメはアニメにとっては全く正常です。 制限されたアニメーションの定型シーンが多く、定型シーンと比較していくつか優れたアニメーションアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は、Revolutionary Girl Utenaはあなたが少なくとも少し見てみるべきショーだと言います。 たとえあなたが全部を耐えることができなくても、それが提示される方法を見たはずです。 郁原邦彦他の作品「Mawaru Penguindrum」と「Yuri Kuma」の両方が似たような執行をしているのと比べて、私が終わったのはこれだけです。 これとは違って、これは偉大なストーリーラインで輝くことはないかもしれませんが、それは（他の2つはありません）文字の素晴らしいセットを持っていないし、fanserviceが含まれていません。 その話は、悲しいことに新しいキャラクターを紹介しながら、1つのことを周りにしか回っておらず、決して変わらず進歩しないので、最後までちょっと退屈な素敵なキャラクターの話です。 完璧なアニメには近づかないかもしれませんが、楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lockensocke/reviews&#34;&gt;Lockensocke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes Utena(for short) more enjoyable is that he didn’t rely on sexservice to get the attention to his shows, so you can enjoy Utenas artsistic style fully without any interference like in Penguindrum or in Yuri Kuma. But when you look beyond that the show reveals all the issues it has with its story.     Story wise it’s very simple. You got a bunch of characters, who, a few, even got depth to them, whic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oasisisao&#34;&gt;oasisisao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーなし：）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなものの反対。
私が今まで見た中で最も強力なショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女は、ショーを見ても決して覚えていない脆弱性を示す私の感情に深く息づくショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常にユニークで、私はすべての人がそれを解釈する別の方法を持っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこには広大な象徴論の全理論がありますが、ここではそれらについては論じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは心理的、洗練された、象徴的で非常に深いです。 あなたがそれを好きなら、おそらくあなたが期待していなかったショーにもたらす事柄について熟考しているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを2回見ました。最初のものは子供だったので、何が本当に起こっているのか理解できませんでした。とても奇妙だと思ったのを覚えています。
ほぼ10年後の昨年、アニメに戻ったときにもう一度見たいと思っていましたが、もう魅力的なものに出会えるのを待つことはできませんでしたが、 私はより多くの経験と批判を受けました。 私の驚きには、それは本当に深く切った、私はこの時間を見る準備ができていた、それは再び私を魅了しました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたは2でストーリーを分けることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の人生の重要なポイントで会い、彼女があきらめようとしていたときの生活に対処する力を彼女に与え、彼女が王子になってしまうことを彼女の王子と会おうとする主人公の正式な糸。 賞賛と理想主義の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの心の中で起こる感情や精神的な対立を解く物語そのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が本当に好きでしたが、時には何かが欠けているように感じたので、私は10にしません。 私は、製作者が意図的に穴を去ってウォッチャーに何度も不思議に思ってもらうようにして、単に彼らの心を煽ると思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;本当に審美的に美しい。 非常に優雅な人物と動き。 ある意味スタイリッシュ。
芸術は偉大で素晴らしい時代ですが、今日はそれほどではありませんが、それは技術から期待されることです。
多くの点で目立っているのは、実際に目を引っ掛け、多様で革新的な（また、ショーの残りの部分でも象徴的な）色の選択です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;最高のオープニング曲！
サウンドトラックは「叙事詩」を伝えるのに本当に良い仕事をします。 それは単にカウボーイ・ビーボプ・レベル（私は最高のOSTを持っていると考えています）の周りにあります。 それはあなたを元気づけてくれます。 そして、私は黙示録的な曲を好きになるとは思っていませんでしたが、彼らは本当にショーにうまく合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの不安に関係することができるので、私はそれにこだわっていると思う。 すべてのキャラクターがぶち壊されていると言うこともできます。なぜなら、暗い不安定な側面が、時にはやり方で支配的になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれを助けることができませんが、ウテナを愛し、彼女は非常にインスピレーションです。 彼女が何度も倒れても、嵐の中で彼女がどのように立ち上がるのが大好きです。 それにもかかわらず、彼女は最終的にあきらめて脆弱になってしまいます。 彼女は彼女の意志を失うが、今まで以上に強く、より傷つきやすい。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみになると、私は個人的に私が見ているように分析して、自分自身を考えていました。 それは本当に刺激的でした。私は、例えば、私が勉強しているほとんどの時間よりも多く働いていました。
それは多くの内部論争を岸に持ち込み、あなたに見せてもらうためにそれらを露出させました。それは私に大きな影響を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、私は誰かがそれを楽しんでいない理由を参照してください。 時には怖い、矛盾している。 人のタイプやタイプがあり、このショーは見ることが容易ではありません（そのような意味でのエヴァンゲリオンのことを思い出させますが、見るのがはるかに簡単です、フレットしません！）。それは非常に暗いショーですが、 それは物事のあらゆる面を示しています。 悪い、良いことも。 何人かは、それが奇妙で反復的なやり方を好きではないかもしれませんし、人の頭がめまいになる程度にキャラクターの問題を何とか強く抱いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことをほとんど忘れてしまった性的要因もあります。なぜなら、それは私が個人的に見たものではないからです。 多くは、このアニメの関連する点を見つけるが、私は苦労した人々を見て、男性の面白い瞬間を除いて本当に私の心を渡っていない、私は誰もが自分のものを見ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが他のアニメのように私の感情を揺さぶったので10を与え、もっとアニメは私がウテナを愛していることとそれがどれだけユニークかを見ます。 周囲にはまったく同じものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが非常に美しく、深く、心理的で、厄介で、感動的で、偉大な人間のキャラクターと共に輝くショーを見るなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがただ時間を過ごして何か光でリラックスしたいと思っているならば、あなたの脳が揚げられてしまうリスクを嫌うならば、それを見ない方がいいでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだサウンドトラックを聞いて泣いている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oasisisao/reviews&#34;&gt;oasisisao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;NO SPOILERS :)&lt;/em&gt;    The opposite of simple.  The most powerful show I&amp;rsquo;ve ever watched.      Shoujo Kakumei Utena is a show that shoot deep into my emotions showing me a vulnerability I never expected from watching a show.    It is extremely unique and I think that every individual may have a different way to interpret it.    There are whole theories on it&amp;rsquo;s vast symbolism, but I won&amp;rsquo;t discuss them here.    It is psychological, sophisticated, symbolic and very deep. If you like it you&amp;rsquo;ll probabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを発見するのにずっと時間がかかりましたことを本当に残念に思っています。このシリーズはしばしば、新世紀エヴァンゲリオンと呼ばれます。 エヴァのように、それは非常に典型的なアニメジャンルベニアの下に隠れている間に、シュルレアリスム、アレゴリー、そして人間の精神の探求を楽しんでいます。この場合、「魔法の女の子」のジャンルです。 しかし、ウテナは、エヴァシャドー人形、劇、西洋のおとぎ話、歴史、フロイトの心理学（もちろん）、パラダイスロスト、ヘッセン（私がヘルマンという意味）のスピリチュアリティよりもさらに多くを借りています それの背後にあるチームはすべて、魔法の少女のアニメのステレオタイプの最高と最悪を呼び起こし、転覆させ、抱きしめるフィールドデーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若いウテナが両親の喪失について悲しんでいるときに始まります。 勇敢な王子（白い馬がいっぱい）が彼女の援助に来て、ウテナが忘れてしまったことの詳細な、彼女の死を下回る「永遠の」ものを示す。 彼女の涙を流して、彼は指のリングを滑り、彼女が年を取っているときに彼を見つけるように指示します。 育って、彼女はこの経験から、彼女が人生でできるすべてのもののうち、手を必要とする王女を救助する王子であることが最も好きです。 彼女は最初のエピソードの中で救助が必要な彼女の王女を見つけ、彼女とこの女王との間に成長する関係、Anthyと、Anthyの「苦痛」の背後にある神秘的な状況が、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに沿って、いくつかの強力なテーマが探求されています。もちろん、このような物語にとっては重要な成人の日のプロットがありますが、私にとってより興味深いのは、ジェンダーの役割の探索とセクシュアリティの流動性です。 明らかに、これは、かつては王女だったウテナ（Utena）ですが、今は王子になりたいと思っています。  （彼女がまっすぐであるというウテナの抗議にもかかわらず）彼女とAnthyとの間に成長する重く暗示されたロマンスは、シリーズの流動的なセクシュアリティの唯一の例でもほとんどありません - 実際、ほとんどすべての主人公 シリーズのある時点で異性とだけでなく、同じ性別で暗黙の性的関係にあることが示されています。 このシリーズはまた、「PG-13」レベルを上回ることはありませんが、近親相姦や強姦を含む、性欲の暗い検査から逃れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナはまた、おとぎ話のストーリーテリングで力強く演奏し、私たち自身の肉体と同じように見えるおとぎ話のアーキタイプが細断されたとき、視聴者を不快な位置に押しつける。  「英雄的な」男性の失敗と、凶悪な魔女との悩みの人の独特な、ほとんど脳が壊れた集結は、特に強力であり、キャラクターと私たちとしてのストーリーの最終的なアークは非常に感情的な効力を与える 私たちの幻想を放棄し、私たちの目の前にはっきりと何があるかを見るように強制されました。 結局のところ、このシリーズについて魅力的なのは、そのような素材よりもはるかに重いテーマで作業しながら、そのショージョの精神にどのように忠実であるかということです。 特に、私の経験では少女と親しみを感じる太いサッカリンの理想主義の欠如と、ウテナの背後にあるチームが荷送人に与える弾薬の量が不足しています。 一度、女の子のためのアニメは、主人公が誰に終わるのかという問題は大きな気晴らしではなく、それはポイントでもありません。 それは想像力豊かにフェミニストと前方視を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナには欠点がないわけではありません。フィラーのエピソードはもっとたくさんあります。ほとんどすべてのエピソードのほぼ5分（時にはずっと多く、まれにはあまりありません）はリサイクルされたフッテージから構成されています。 シリーズが進むにつれて進化する。 リサイクルされた映像の多くは、最終的には奇妙な（しかし、真剣に驚くべき）サウンドトラックが一緒に役立つ特定のチーズな魅力を達成します。 また、シリーズが容易に不条理を受け入れ、笑いのために遊ぶことに賛成して真剣さを捨てることを恐れることもない。 これは、最終的な物語のアークでは、膨大な量のファンサービスが盛り上がるように見える。そのすべては、解凍されたズボンとボタンのないシャツで立ち上がる（または嘘をつく）傾向がある、愚かなセクシーな可愛いアニメの男の子を含む。 私はいくつかの人々が最後のいくつかのエピソードが失望であると感じるかもしれないと思う - エバの最後のエピソードと同じくらい深いところまでは行かないが、ここで起きることのほとんどは、 他のものより象徴主義。 少なくともそれは複数の視聴に報酬を与えなければならないエンディングであり、ユニークなキャラクター関係に多額の投資をしている人にとっては、何か涙を覚えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;些細な欠陥ではないにもかかわらず、これは強力で独特の破壊​​的な女の子のアニメであり、嫌悪感を感じるべきではありません。 私はこのようなものが存在することを嬉しく思っています。私はもう一度その中に潜り込んで、初めて逃したものをすべて探し出そうとしています。そして、もしウテナが本当に豊かで、 それはシリーズです。私は、あまりにも幸せすぎて、将来も時間と時間を再訪することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m genuinely sorry that it took me so long to discover this series, which is often referred to as the Neon Genesis Evangelion of shojo. Like Eva, it revels in surrealism, allegory, and the exploration of the human psyche, all while hiding itself underneath a very typical anime genre veneer&amp;ndash;in this case, the &amp;lsquo;magical girl&amp;rsquo; genre. If anything, however, Utena borrows even more heavily from other sources than does Eva&amp;ndash;shadow puppetry, theatre, Western fairy tales and history, Freudian psychology (of course), Paradise Lost &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elysiana&#34;&gt;Elysiana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウテナ：絶対天才の作品、私の意見では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：キャラクターデザイン、サウンドトラック、象徴、深み、感情、あらゆるもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：あまりにも多くの暗黙の近親相姦（明白ではないが、3人の兄弟/姉妹のカップルの間に暗示されている）、セルスはしばらくの間ぞっとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のアイデアはあまりにも単純すぎるように思えるかもしれませんが、最初はやっていくのは難しいです。 しかし、登場人物が登場し、ドラマが上がるにつれて、ドラマのようになります。 しかし、ウォッチャーが戦場の舞台でこれらのキャラクターが衝突することを知るように導くのに十分なヒントがあります。 明らかに、誰かが文字列の後ろで文字列を引っ張っているのですが、これはシリーズが進行するにつれていくらか解決された謎の1つです。  2番目のサガでは、2次キャラクタを使用して主要キャラクタの深さの履歴を与え、3番目の弧に至り、すべてが混乱しているように見えます。 ローズ・ブライドの本当の意味が明らかになり、起こる決定的な意思決定とデュエルは激しく深遠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの面白いのはキャラクターです。 それらの多くは、シリーズ全体を通してより明確で理解される大きな性格の欠陥を有し、ウォッチャーが関連するキャラクタを選択することを困難にする。 しかし、私がシリーズを見続けると、ほとんどすべてのキャラクターがあるレベルで実際に関連していることがわかりました。そのような顕著な特徴を持っていますが、キャラクターを浅く平らにすることはありません。 キャラクターはシリーズ全体を通して発展しており、特にウテナ自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elysiana/reviews&#34;&gt;Elysiana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Utena: a work of absolute genius, in my opinion.    Pros: Character design, soundtrack, symbolism, depth, emotion, EVERYTHING    Cons: too much implied incest (not ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数年前、小さな王女がいて、とても悲しかった。彼女の母と父が死んでしまったからだ。 王女の前に白い馬に乗って旅行の王子が現れた。 彼は義務的な支えと親切な笑顔を持っていた。 王子はバラ香りの抱擁でプリンセスを包み込み、彼女の目から優しく涙を拭き取った。  「小さな人」は、「深い悲しみの中で一人ぼっちで成長し、あなたが若い女性であっても、その強さや貴族を失うことは決してありません。 私はあなたにこの日を覚えておいてください&amp;hellip;我々は再び会うでしょう。 このリングは、ある日、あなたを私に連れて行くだろう」王子が彼女に与えたリングはおそらく婚約指輪であった&amp;hellip;これはすべてがうまくて良かったが、彼女は彼が王子が王子になることを誓った 日。 しかし、それは本当に良いアイデアでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年も後、ウテナは若い女性に成長しました。彼女は大鳥院の中学校に入ると、豪華な少年の制服でドレスアップし、彼女の貴族を離れることはありませんでした。 彼女のスタイルのドレスと気高い気質は、彼女の仲間との混同と教職員の怒りをもたらしました。 ある日、彼女の虐待的なボーイフレンドからAnthyという名前の同級生を勇敢に救った後、その少年は指のリングに気づいて、彼女の新しい友人の名誉のために決闘に挑戦する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はAnthyの名誉よりも勝つことが判明しました。彼女は彼女の関与を獲得しました。これは生徒会のすべてのメンバーが熱望しているものです。 この闘争の部外者として、ウテナはなぜ彼女が欲しいのか、なぜ彼女は彼女の気持ちを無視するのか、なぜ彼らは彼女をローズ・ブライドと呼んでいるのかを知る必要があります&amp;hellip;そして、彼女は世界の終わりにそうする必要があります 彼女のために来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前回のレビューで、JCスタッフは、靴紐の予算を取って、少なくともまともな姿を見せているアニメを作るのが本当にうまくいっている（Ookami-sanは例外であることを証明しています）。 革命的な女の子ウテナは、彼らの能力の頂点です。 アニメーションは低予算で90年代の技術によって制限されていますが、その大半はまだ滑らかで速いペースであり、素晴らしいビジュアルを生み出しています。 特に最初のストーリー・アークでは、控えめな瞬間がありますが、フレームの鮮明な使用と常に表示されているデッド・ゴージャスなイメージの落としにより、スタッキー・フレームは無駄にならないでしょう。 このため、実際よりもはるかに高価に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、最も印象的な見た目のショットのいくつかは再利用され、何度も繰り返しリサイクルされています。魔法の女の子の変身シーンと同じ基本的なコンテキストで主に使用されるように、 すべての単一のアクションシーンで同じ正確な戦いのアニメーションを見ることを乗り越えることはずっと難しいです。 それは唯一の小さな問題ですが、実際のキャラクターアニメーションは複雑であり、私はそれを優雅に表現していませんが、キャストからの動きのすべての部分がしばしば印象を受けます。 それは表情や微妙な身体の言葉&amp;hellip;完全に熟考され、それは独自の明確な意味を持っています。  CGI&amp;hellip;そしてはい、1997年のCGIがあります&amp;hellip;珍しいですが、完璧な例である空に巨大な裏返しの城があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その視覚的な不思議の中でさえ、ウテナの本当の傑作はそれのキャラクターデザインです。 キャラクターは、サイドとサポートキャラクターに関心があっても、非常に特徴的で、記憶に残っていて、すぐにわかるキャラクターです。 ローズ・ブライドの裁判に最も直接的に結びついている者&amp;hellip;ウテナ、アンティ、全学生協議会である&amp;hellip;色分けされていて、各キャラクターの髪の毛が虹の色と一致している そのキャラクターの個性と物語の重要な側面を表す色は、特定の宗教の教えに従っています（そして、いいえ、私はあなたにどの人にも言いません）。 彼らのデザインは象徴的になり、当然のことながらそのようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽もまた象徴的になりました。なぜなら、その理由を見ることはそれほど難しくありません。 ダウンタイムでは、ウテナは、少女シリーズで期待されるすべてのミュージックボックスタイプの曲を演奏します&amp;hellip;バイオリンやハープのような明るい弦が多く、ピアノやオルガンベースのトラックもたくさんあります 。 それは素晴らしいことだが、もしウテナの得点があったのであれば、それはちょっと退屈だ。 ありがたいことに、アクションシーンが始まると、それはこの糞が高いギアに詰まるときです。 これは私の個人的な好みですが、ギリシャのコーラスはいつもストーリーに歓迎されています。ウテナは、ロックオペラタイプのエッジを追加して、これらの曲を両方とも意味があり、同じように頭が強くなります 時間。 彼らの仕事はあなたの血を汲み上げることです。彼らは仕事をうまくやっているので、いくつかの点で、実際にウテナの結末がどれくらい早く簡単に終わるのか、失望することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レインボーレボリューション（Rainbow Revolution）（またはテキストでは林部（Rinbu）ですが、逆の意味合いでは意味があります）は、曲でもビデオでも私のお気に入りの一つです。 曲は速くて強力で、素晴らしいビートを持ち、すべての地獄のように魅力的です。 このビデオは、シリーズのアニメーションと比喩的なイメージの絶対的なベストを示しながら、すべての主要キャラクターに光を当てるチャンスを与えながら、それに相応しいスピードを保ちます。 終わりのテーマも完璧に整っていて使い勝手が良いですが、私は彼らがプレイするたびにほとんどスキップしています。 私は彼らが悪いと言っているわけではありません&amp;hellip;それは遠く、美しいです&amp;hellip;しかし、オープニングとは違って、彼らは物語の中で次に何が起こるかを見たいとの私の欲望を支持するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英国のダブについては&amp;hellip;フーボーイ、その英語のダブ。 まあ、この議論の両面から福音を聞くつもりです。ファンは彼らが育ったと主張し、彼らにとっては重要であると主張し、多くの多くの人はそれがメロドラマックなトリプルにはあま​​り働かないと言っています。 さて、私はこの1つの議論の両面で解決しなければなりません。 ひぐらしのように、幾分似たような理由で、私はウテナの英国のダブが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを例を使って説明しよう。 このダビングで最悪のパフォーマーは、Leah Applebaumです.Nanamiは、このシリーズの有名な尻猿です。 声優の世界で有名になった彼女の唯一の他の主張は、ポケモンの単一話です。この演技で、それはおそらく良いことです。 彼女の配達は上とハミーの上で大声で、彼女はスタイルを外出しようとしているように上演します。 彼女は絶えずハードな試みをしている初演者のように、他のすべての音節を常に強調しています&amp;hellip;そして、悲惨に失敗します&amp;hellip; iambic五値を使用するには。 それは厄介なことです、それはボールクラッシュで恐ろしいですし、それはダビング全体で私の好きなパフォーマンスです。 似ている、霊界にとって。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命娘ウテナのような寓話的で幻想的なものとして、それは普通の物語のようには決して感じられません。ウテナ自身を除いて、本当の人のように感じることはありません。 初めから終わりまで、舞台遊びのように感じ、それは可能な限り最善の方法でそれを意味します。 それはメロドラマチックなので、それは非常に中核であり、そのために、ほとんどのキャストからの不自然な演技は実際に自分の感情をさらに強く表現する役目を果たします。 ナナミは、私の選んだポスターの子供として、キャストの中で最もメロディアスで迷惑なキャラクターの1つなので、アップルバウムのパフォーマンスは&amp;hellip;他のアニメで彼女に死を願ってしまう&amp;hellip;奇妙なことに完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にすべての人物について同じことが言えるでしょう。 俳優の演奏が不潔で死んでいるように聞こえる場合、それはその人物が不潔で死んでいるからです。 パフォーマンスが堅くて汚れているようなら、それはおそらく、キャラクターが誇りと強さのファサードの背後にある多くの感情的な混乱を隠しているからでしょう。 レイチェル・リリスはウテナ・テンジュウの中心的役割を果たしていますが、時には彼女の配達では、特に第一話のアークでは、少し平らで木製にすることができます。 それでは、もう一度、ルーニートゥーン、バスケットケース、社会病の大惨事の中で彼女が唯一の地獄のキャラクターを演じていることに気付くと、それは予想されることです。 それに加えて、彼女がそうするように求められるときはいつでも、彼女の微妙な感情はしっかりと届けられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて、圧倒的なパフォーマンスの大部分は良くなっていますが、ダブの公演は2つしかありませんが、本当に、明らかに良い&amp;hellip;しかし、それらの1つは（リサ・オルティスが演奏する）反復的なキャラクターと、 彼の名前に同行するための紹介やファンファーレを本当に必要としないFreaking Freeman。 全体的に、オリジナルの日本のトラックは、あらゆる点で客観的には優れているので、私が推薦しなければならないバージョンです&amp;hellip;しかし、それを感謝する人には、英語のダブの魅力は複製するのが難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;革命娘ウテナを見た人に、あなたがそれを見なければならないかどうかを教えてもらうと、あなたは2つのカテゴリーのうちの1つに入る傾向がある答えを得るだろう。 最初のカテゴリは、はるかに一般的なものは、&amp;rdquo;それは奇妙なとバットシェット狂った、それから離れて地獄になります。&amp;rdquo;他のカテゴリは、これまでに作られた最も重要なアニメの一つであり、 私は2番目のカテゴリーに入ると思うが、最初のものの感情を完全に理解することができる。このショーは狂っていて、理解しづらい。 最初に映画を見て間違った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaがその方法である理由を理解するには、どこから来たのかを理解する必要があります。 元のコンセプトは、BE-PAPASと呼ばれる5人のグループによって構想され、彼らは彼らのアイデアをマンガシリーズとテレビアニメシリーズに変えようとしました。 彼らは以前の経験がセーラームーンのいくつかのエピソードから成っていた郁原邦彦というメンバーの一人にシリーズの監督責任を渡した。 ウテナは彼の最初の、そして最後の主要なプロジェクトであると恐れ、彼は可能な限り多くの象徴、サブテキスト、寓意的なアイデアでそれを詰め込んだ。何とか彼の脳の子どもたちのすべてを一貫して喜んで心を変えて ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語を解読することは小さな仕事でもありませんし、複数の視聴後であっても、私はそれの表面を傷つけることしかできませんでした&amp;hellip;そして、私はそれを覚えていません。 ホープ・チャップマンやライアン・ヘーカーのような人々。 それは39エピソードで実行され、革命少女ウテナは、天と地獄、虐待、精神的な性行為、近親相姦、自己実現、ジェンダーの役割、同性愛などの複雑なトピックの範囲を実行して&amp;hellip;そしてはるかに。 これらのコンセプトは、好きではあるが深刻な欠陥のあるキャラクター、しばしば不安定なバックストーリー、そしてしばしば世界の終わりを見たいという欲望をはるかに超えている真の動機の塊で探究されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの概念の大部分は、彼女自身の心の中で彼らと闘うか、他の人に出会うときに、象徴的なキャラクターウテナ（Utena）によって探検されます。 彼女は驚くほどよく書かれたプログレッシブなキャラクターであり、主人公のように美徳的で慈悲深い故意に正常な人間ですが、同時に現実の10代の不安を抱えています。 彼女は極端な男性のステレオタイプと極端な女性のステレオタイプの間に彼女自身がシリーズの終わりに向かっているのを見ても、女性と男性の理想の間の細かい線を歩いている。 彼女は常に他の人々の理想に従うように誘惑されています。彼女はAnthyの最大の利益のために本当に戦っている唯一の決闘者だと考えていますが、実際に彼女の理想をバラの花嫁に強制することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズを解読することは簡単な文字の研究ほど簡単ではありません。 それには、さまざまな哲学、宗教、心理学の知識が必要ですが、どれもあなたを特定するための助けを与えられていません。 あなたが理解しようとしている主題とはまったく関係のないエピソードやキャラクターによって、巨大な手がかりが落とされたときに最も簡単な部分が出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれは把握するのに簡単な部分の1つです。 このシリーズはルービックのハイパーキューブです。何百もの解釈が可能なものに役立ち、文字通りいくつかを読んでいるうちに眠ってしまいました。 それは、複雑な象徴、広げられた隠喩、そしてマインド・ファックの認知されたラット・キングだが、幸運なことに、まだまだ楽しい話がある。 そうでなければ、私はちょうどそれを性交すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utenaは、Nozomi Entertainmentから入手できます.Nozomi Entertainmentは、数年のセントラルパーク・メディアのDVDが絶版になった後、無名からシリーズを救済しました。 彼らは、3つの美しい芸術的なブラックボックスに設定された、もっと魅力的なフォーマットで2011年にシリーズを再リリースしました。 彼らはまさに安いわけではありませんが、あなたが忍耐強い場合は、時折、かなり上品なセールを見つけることができます。 この執筆時点では、約110ドルで3つのセットをすべてAmazonで入手することができます。 彼らは元の印刷物からの多くの視覚的な誤りで訂正されたので、お金の価値も十分にあります。それだけでは不十分であれば、3つの啓示小冊子、1つのエキストラディスク、 青年の青年。  CDサウンドトラックは含まれていませんが、手ごろな価格で簡単に見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論に達したので、あなたはおそらく、このシリーズは傑作であり、完璧なスコア以上の価値があると言ってくれることを期待しています。 まあ、いいえ、それは実際にはありません。 私の狼の雨レビューでは、アクセシビリティの欠如が最大の欠陥だと言ったのを覚えていますか？  Utenaは同じ問題を10倍に加え、リサイクルアニメーションの問題を抱えています。 私はこのシリーズが大好きで、これはいつでも私の好きなものだと考えています。誰もが少なくとも一度はそれを見ることを強くお勧めしますが、あらゆるジャンルのアニメの中では、 それを完全に楽しむために。 それを解釈しようとしている私たち、そしてそれを解釈しようとしている私たちのために、それは底なしの宝箱に足りないものではありません。 他のすべての人にとって、それはまだ素晴らしいビジュアルと音楽で非常にクールな話です。 私はRevolutionary Girl Utenaに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time many years ago, there was a little princess, and she was very sad, for her mother and father had died. Before the princess appeared a traveling prince, riding upon a white horse. He had a regal bearing and a kind smile. The prince wrapped the princess in a rose-scented embrace, and gently wiped the tears from her eyes. “Little one,” he said, “Growing up alone in such deep sorrow, never lose that strength or nobility, even when you are a young lady. I give you this to remember this day&amp;hellip; We will meet again. This ring will lead you to me, one day.” Perhaps the ring the prince gave her was an engagement ring&amp;hellip; This was all well and good, but so impressed was she by him that the princess vowed to become a prince herself some day. But was that really such a good idea?    Many years later, Utena has grown into a young lady, and she has not let go of her nobility, dressing in a princely boy’s uniform as she enters middle school at Ohtori Academy. Her style of dress and noble disposition have earned her the mixed attention of her peers, and the ire of the teaching staff. One day, after heroically saving a demure classmate named Anthy from her abusive boyfriend, that boy notices the ring on her finger and challenges her to a duel for her new friend’s honor.     It turns out she wins more than just Anthy’s honor, though&amp;hellip; She’s won her engagement, which is something every member of the student council is eager to obtain. As an outsider in this conflict, Utena will have to find out why they want her, why they disregard her feelings, and why they keep c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunartrackstar&#34;&gt;lunartrackstar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを2001年頃に初めて見ました。 それは象徴主義で重かった、文字はすべて心理的に破損し、それは全く意味がありませんでした。 当然、私はそれに恋しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、コンセプト自体は賢明です。 このシリーズは、いくつかの査読者が「ナッツハウス」と表現している寄宿舎の大鳥学院で行われます。 それはまた、思春期のための拡張された隠喩の1つで、ショーの始めから明らかになります。 論理よりも多くのホルモンを持つ世界でウテナが起こっていることが分かったら、浮遊する城や魔法のように人の胸に現れる剣が奇妙に妥当であるように見えます。 思春期の世界です。 私たちは成人を見ることはほとんどありません。私たちが見るものは、生徒の間で何が起こっているのかをはっきりと認識せず、関与が限られています。 ショーを運営し、誰がいつでも変更できるルールを作るのは学生です。 それは、はるかにきれいで、非常に性的化されたバージョンのLord of the Fliesのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、このシリーズのキャラクターが実際に何らかのバックストーリーを持っていることが好きだった。 あなたが見ていることは決してあなたが得るものではありません。あなたがキャラクターXを空襲やキャラクターYとして自己奉仕の手抜きの奴隷として書き留めたとき（そしてそうするのが正しいかもしれません） 彼の。 あなたの意見は変わらないかもしれませんが、それはあなたのためにあなたを投げ捨てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunartrackstar/reviews&#34;&gt;lunartrackstar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first saw this series around 2001 or so. It was heavy with symbolism, the characters were all psychologically damaged, and it made ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solemnmind&#34;&gt;Solemnmind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;石原邦彦は、東映アニメーションでセーラームーンの制作をしていた監督です。  1996年に退社したとき、彼は彼に課せられた制限を挫折させ、最終的に彼がジャンルのすべてのクリシェを取った別の少女シリーズを作った。 おとぎ話のすべての強化された要素。 思春期の闘争のすべての側面と心理学的なドラマの黙示録的な混乱のすべてを組み合わせています。 その結果はウテナの革命少女と呼ばれ、アニメの世界で利用できるより偏心的で寓意的なタイトルの一つとしてファンに知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の若い年に、天使のウテナは、両親の死後に彼女を慰めた王子と会い、彼女が彼女の貴族を維持している限り、再び会うという約束と共に美しいリングを受け取った。 彼女は王子様になることを誓い、最終的には学生会のメンバーが&amp;rdquo;ローズ・ブライド&amp;rdquo;・アンティを獲得した不思議に参加する奇妙な大鳥居アカデミーに参加する。  &amp;ldquo;世界の終わり&amp;rdquo;として知られている未知の存在によれば、世界革命をもたらす力を保持している神秘的に従順な少女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記は、Spoiler-landに移動することなく払うことができる程度です。 物語は一連のデュエルの周りを回っています。ウテナはアンティを所有していれば勝ちますが、それぞれのエピソードについてほぼ儀式的な感情を確立するためにストックフィルムをたくさん使った非常に反復した式に頼っています。 思春期の成熟過程に関連する大部分の主題の探究と組み合わせて、ウクテナの本性をさらに深く理解するために、イクハラの魅力を顕著な象徴に加えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの重要な要素は、ショーの宝物キャラクター開発は、2つの言葉が補完するだけでなく、お互いを置き換えてストーリーテリングを魅力的にする点まで進行をプロットすることよりも重要です。 真っ直ぐなアプローチを求めている視聴者は、ほとんどの啓示が微妙であり、単純化した悪夢から悪夢のような象徴までしか見つからないという事実に失望している。 限り、目的が行く限り、ウテナの中心的な物語は、忍耐があなたが必要とする美徳であることを意味するショーの後半部分まで明らかにされていません。 伝統的なストーリーテリングの代用としてキャラクター化を受け入れることができる人は、これを非常に楽しんで、ストーリーの微妙な複雑さと高い再ウォッチの価値は、これをアニメの予測不可能な海の宝石にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaは、現代の基準と偏心を讃える視覚的な方向性に基づいた、一流のアニメーションで魅惑的に超現実的な風景を作り出します。 熟練したシャドウ・パペットのような伝統的なコンセプトを含むが、寓意的なアコーディオンでそれらを補完すると、イクハラはショーのすべての単一フレームを象徴的に解釈するのは不思議ではないという美しさを作り出すのは大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予期されるように、すべてのフレームには、ばかげさとうぬぼれの両方で象徴的な価値の境界があると宣言しますが、これを見ている人には明らかなように、シリーズ全体にはさまざまな色合いが詰まっています。 キャラクターの身体言語の最もわずかな側面は、支配力や服従などを表しています。 象徴主義の解釈を楽しむ人は、ウテナを過小評価しないことが賢明でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい寓意を除外しても、美しくアニメーション化されたビネットと素晴​​らしい流動性を備えた視覚的な芸術家であり、他のアニメと比較できない芸術的なフレアを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaは、実際の戦いの前に主人公が経験する繰り返しや準備を熟考する、ますます奇妙な歌詞を提示している叙事詩合唱を特徴としています。 ショー全体で使用されているほとんどすべての曲は、その使用目的のために設計されており、ほとんど必要とされる壮大さの感覚を提供できません。 インストゥルメンタルの観点からは、ヴァイオリンと熟練したピアノ演奏が支配的な美しい作品では、壮大な声の演技と同じくらい印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学生協議会の各決闘者は、ローズ・ブライドを欲しいという動機を持っています。 物語は彼女が世界に革命の鍵を握っていることを暗に宣言しているが、これらの個人はすべて自分が何を変えたいのかを知っているが、どのように変わっていないようだ。 一つのことははっきりしています。それは、性的フロンティアと無関心な同性愛者との境界にある重大な兄弟複合施設からのすべてを含む、心理的な荷物をたくさん持っていることです。 このすべてが、Ikuharaが描写したいと思う人間の意識の非常に暗い側面から生まれた、深刻な混乱した感情のますます暗い不愉快さを作り出します。  Utenaには、彼らのように単純な理由がある人はほとんどいません。 さらに、それらのすべてには、特徴付けを信じられないほど現実的なものにする個人的な欠陥が備わっています。 しかし、何よりも重要なのは、プロットの基盤を作り出すさまざまな複雑な方法でお互いに関係していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ウテナのキャラクターは幻想的ではありません。 ストーリーそのものがロジックをほとんど考慮していないのに対し、驚くべきことにリアルなファッションに成長するのは驚くべきことですが、それ自体がシリーズの暗い要素を補完する誠実な魅力にさらに加わります。 架空の作品が出る限り私にとって恐ろしいほど珍しいものとして、私は関連することができる少なくともいくつかの文字を発見し、私はほとんどのティーンエイジャーが確信しています。 エキセントリックな魅力の視覚的約束をお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
ウテナは完璧ではありませんが、もう一度、私はこれまでどんな架空のことも疑うことはありません。 いくつかのエピソードは、私たちがすでに気づいているキャラクターの特定の特性を時々面白いと時折退屈なスラップスティックで強調する以外の目的では存在しません。 しかし、劇場のサウンドトラックと美しい表情で、ショーは興味深いテーマを探究し、偏心のコンセプトを賞賛します！ 物語は、隠された繊細さと繰り返しの数式を使用して、非常に素晴らしい特性によって推進される叙事詩的な比率のクライマックスに向かってその道を進んでいます。 私がこのレビューを一つの褒め言葉に要約するならば、私は革命娘ウテナという奇妙な傑作と比べると、それ以前には何も作られていないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solemnmind/reviews&#34;&gt;Solemnmind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kunihiko Ikuhara is a director who used to work for Toei Animation on the production of Sailor Moon. When he left in 1996 he was frustrated over the restrictions imposed upon him and eventually created another shoujo series in which he took every cliché of the genre; every intensified component of fairy tales; each and every aspect of adolescent struggles and combined all of it in an apocalyptic turmoil of psychological drama. The result is called Revolutionary Girl Utena and is known by fans as one of the more eccentric and allegorical titles available in the world of anime.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    In her younger years, Utena Tenjou met with a prince who comforted her after t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;straggy&#34;&gt;straggy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウテナはアニメですが、私は友達に見守っていました。 私はそれについて本当に良いことをたくさん聞いていました。素晴らしいことが実際にあったので、私はそれを行こうと決めました。 私は&amp;hellip;本当にそれが私が期待していたものだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
革命娘ウテナの基本的な前提は、両親の死後、王子が親切になった後、ウテナ天主が王子になりたい女の子だということです。 彼は彼女が出席する学校で学生協議会が着用するバラの紋章リングを、バラの花嫁としてまとめて知られている姫宮の妖精の手に勝つために結婚することに関与している。 必然的に、ウテナは、これらの苦闘と戦いに巻き込まれ、アカデミーでの神秘的な行為から彼女を守るために、アンティに従事している。 アニメにはさまざまなアークがありますが、この共通のストーリーはすべてのアークに存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、私はこの話がむしろ好きです。 私はそれが最高のものだとは言いませんでした（そして確かに、私が得たアニメの中に入るほど、私は理解していませんでしたが）。 特に、多くの魔法の女の子アニメたちは、悪意のある悪役に苦しんでいるようだから、あなたの問題を突然解決するために熱いインドのひよこに従事するにはどうすればいいのだろうか？ あなたの問題があなたの人生で美しい女性の不条理な欠如ではない限り（私の謎は、あなたの人生の中で女の子が与えられているとは思えない -  9歳の子供でさえも、膝のような猫のような）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私がそれを7にランクインしたのは、最後の数枚のアークがちょうど私を通り過ぎ、そこにいなくても頭の上を飛んできたからです。 ここでスポイラーを書くことができたとしても、私は最後の2つのアークのプロットを説明できませんでした。私はそれを全く理解していませんでした。 それは魔法の女の子アニメにとってかなり複雑に感じられ、象徴主義の空白のギャップは、これらのものが何を意味していたのか、さらには最初のものが何であったのか不思議に思った。 私はこのアニメをもう少し理解するようになってきているように感じます。  Oniisama e（このシリーズの主なインスピレーションの1つ）を見ていることは、あまりにも助けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
私は最初これのアニメーションに熱心ではなかった。 スピンドルの手足と再使用されたシーケンスは私を悩ませましたが、最近は、私が過度にbishounenの機能と本物の90年代のキャラクターのデザインを感謝するようになったような気がします。 私は間違いなく、ここでの芸術は味わいだと言っていますが、それは本当に楽しむために成長した味です。 流れる女性のラインは、それがそのような強い女性のリードを持っているので、アニメにすばらしい感触を加えます。そして、それは男性にふさわしいようにも見えます。 彼らは乳首の不思議な不足に苦しんでいる（いくつかのキャラクターが熱狂的にスクリーンを横切って馬鹿にするような場所にストロークする傾向があるにもかかわらず）が、彼らの輝かしい可愛い少年のフィーチャーは&amp;rdquo; 彼らの肺の上部に - 男性のキャラクターが大部分を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は象徴主義について少し不平を言っていましたが、芸術は象徴主義をとてもうまく行います。 いくつかのアニメとは違って、それはこれらの繰り返しのテーマを微妙に保ち、色調整をうまく使用します。 このアニメにはたくさんのバラがあり、特に美しいものが描かれています。 ここに身に着けている服は非常に疑わしいですが、ちょっと、それは90年代です。 少なくとも私は97年のように明るい赤いベルベットのダンガリーを着ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
このアニメの音はかなり平均だった。 スコアは素晴らしかったが、息をのむようなものではなく、声の演技は大丈夫だった。 私は英語のダブを見たことがあるのですが（そして、それは日本語では見たことがない）、いくつかの声は迷惑になりやすい（ナナミはあなたを見ています）。 よく表す。 このアニメのOPは本当に素晴らしいですので、少なくとも1回は聞く時間が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
私はこのセクションを6と評価したに過ぎませんが、このアニメのキャラクターに対する私の平均的な認識を反映した評価です。 いくつかの注目点は別として、ほとんどすべてが大丈夫でした。 特にウテナは、私が気持ちが平均的だった人です。 彼女は悪いヒロインではありませんでしたが、特に後の行為で彼女が追求するいくつかの関係で、彼女とつながっていると感じていませんでした。 私の大好きなキャラクターは、漫画ではあるが、キャラクターの成長と本当に良い中心のエピソードがかなりある。 実際には、彼女のエピソードはそこで最高のものだと言っています。 彼らはほとんどフィラー以上のものではありませんが、彼女は信じられないほど楽しく、本当に彼女の偉大なキャラクターを紹介しています。 彼女の兄との関係は、私が追随するのが大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6
私はこのアニメをもっと楽しんだと言いたいのですが、それはさまざまな側面がかなり良いからですが、それほど実際にはそれほどつながっていないような気がします。 私はこれほど多くのことで私を描いたような気がしなかったし、もし私がそれを一人見たら落ちると思っていただろう。 特に、私は最初から非常に遠く離れていると感じました。 エピソードの最初のカップルは、私の無関心で私を退屈させるほどにほとんど行きました。そして、ナナミがもっと大きな役割を果たしてから、私がそれを楽しむようになってからは、本当にありませんでした。 私が恐ろしく混乱して話に従うことができなかった時間は本当に助けになりませんでした。 それはおそらく再ウォッチの恩恵を受けるだろうが、私はそのようなことにはあまりにも怠惰だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6
私自身はこのアニメに実際には参加しませんでしたが、なぜ人々が熱心なファンであるのかを知ることができます。 私は本当に誰かがそれを与える&amp;rdquo;傑作&amp;rdquo;のタイトル全体を理解していないが、私は実際にそれをもっと理解すればもっと楽しいだろう。 あなたがこのアニメを行ったら、フィラーを飛ばしてはいけないことを確かめてください。本当に陽気で、私は最後まで頑張っています。  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/straggy/reviews&#34;&gt;straggy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Utena is an anime I was hassled into watching by friends. I&amp;rsquo;d heard a lot of really good things about it, wonderful things in fact, so I decided to give it a go. I&amp;hellip; don&amp;rsquo;t really think it was what I was expecting, though.    Story - 7  The basic premise of Revolutionary Girl Utena is that Utena Tenjou is a girl that wishes to be a prince after a prince is kind to her following the death of her parents. He gives her a rose crest ring that is worn by the student council at the school she attends, Ohtori Academy, who are involved in duelling to win the hand of a fair maiden called Anthy Himemiya, known col &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lycan&#34;&gt;Lycan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見ることに決めました。私の友人のカップルが本当にこのシリーズを楽しんでいたからです。 私は正直なところ、自分が何を得ているのか分からなかったが、私はそれを拾いました。
これは私が再ウォッチする必要があるシリーズです。 見落としがちなものがたくさんあり、これは分析されることを意図しています。 あなたがそれを見始めるには、額面でそれを取らないようにしてください&amp;hellip;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたが聞いたことがあるように、すべてが非常に象徴的です。 あなたはカップルのエピソードの後でこれに気付き始め、物を隠喩として読むことを学び始めます。 あなたが気に入らなければ、それを気にすることができず、失望して混乱するかもしれません。 これはあなたが探しているかもしれない魔法少女シリーズのいくつかのタイプではありません。
物語は4つの部分に分かれています：学生協議会アーク、ブラックローズ佐賀、秋尾雄三、ワールドサガの終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後のサガを最高に楽しんだことに気づいた。 真ん中は、フィラーのカップルのために少しドラッグすることができます。 いくつかはフィラーのように感じましたが、ローズ色と一致する側の文字を十分に理解したい場合は重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには、不毛で性的なテーマがあります。 ほとんどが重要なアイデアですが、あなたは剣、車、花、塔がこれを参照していることに気づくでしょう。 しかし、それはあなたに子供時代から大人への移行を示すことを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを終えた後、私は複雑な基礎的なプロットを完全に理解するために、後でそれを再訪する必要があるだろうと思う。 心理的なアニメが気に入らなければ、これはおそらくあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は年を重ねていますが、90年代半ばに作られたと言えるでしょう。
個人的には、私のお気に入りではなく、映画の中でより洗練された新しいバージョンが好きですが、ストーリー面ではそれほど重要ではないと思います。 私の大好きなスタイルは、王子とウテナと境界線を再考する際に、回転するバラで文字を囲むことがよくありました。 それはいくつかのために気を散らすことができますが、それは非常に異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は絶対にこのシリーズの音楽を愛しています。
オープニングと第1のエンディングは壮大で、エピソードを通して演奏された音楽もあります。 しかし、2回目のエンディングは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、決闘が始まる前に行われるゼータイ・ウンメイ・モクシロックは素晴らしい作品です。何度も何度も耳を傾けて再利用されたアニメーションを見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターと他人との関係は、このアニメを動かすものです。
ウテナは、王子が男性でなければならないという規範に反するため、私の個人的なお気に入りです。 彼女は男性の高校制服を着ています。これは彼女の愛らしい魅力に加えて、彼女がどのように行動し、感じるかを質問します。 彼女はまた、彼女の相手が誰であろうと、アンティを守ることを目指している。 彼女は本当に彼女の気持ちに高貴で真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは、サブプロット専用のエピソードのおかげで開発を受けます。 文字自体は象徴的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあなたの伝統的な理想をとり、ポストモダンのおとぎ話に変身させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
エピソードの約半分は本当に傑出したもので、もっと欲しがる私の足元に私を残してくれました。 私が置くことができなかった最後の10のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、完璧に正直なところ、このシリーズを遅くするか、特にそのキャラクターのエピソードが好きではないので、このシリーズを放りたくなるものがあります。 真ん中は引きずりますが、最終的にそれは価値があります。 テーマとプロットを沈めると、あなたはある種の隠喩を見逃して、最初に考えたよりも重要であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは最初に興味をそそられますが、終わりを見る価値があるので、中を押し通すのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これは、あなたが時間の経過とともにもっと感謝することを学ぶシリーズです。私が以前に言ったように、あなたはそれを見直したいでしょう。 私は本当にそれを楽しんで、それがテーブルにもたらされた唯一さを愛していました。 これは無邪気なものを流して、素朴な童話の壁を壊すことについての話です。 それはセクシュアリティとジェンダーの役割のアイデアを引きつけ、爽やかです。 私は生の感情と一緒に超現実的な雰囲気を楽しんだ。 あなた自身に没頭し、乗り物を楽しんでみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lycan/reviews&#34;&gt;Lycan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch this anime because a couple of my friends really enjoyed the series. I honestly did not know what I was getting myself into, but I&amp;rsquo;m really happy I picked it up!  This is a series that I will need to rewatch, though. There are so many things that can be missed, and this is meant to be analyzed. If you want to start watching it, make sure to not take it at face value&amp;hellip;!    Story:  As you m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Utenaが新世紀エヴァンゲリオン（私の個人的に好きなアニメのすべての時間）の少女のアナログであると聞いたので、私はこのクラシックを試してみることにしました。 たぶんそれは私が正確にターゲットの聴衆（彼の30代前半の男性はUtenaが意図しているものではない）だからです。しかし、その39のエピソードは私のためにかなり難しいものでした。 正直言って、このショーの多くの側面があった、それは私のためにウテナを台無しにするだろう。 この問題の1つは、ショー全体の中で混合されているかなりの量のフィラーエピソードに起因しています。 それらのエピソードは私が長い間見てきた最も大げさなエピソードです。 別のポイントは、再使用されたフッテージの量が不当に多いショーの最初の3アークの「週の決闘」フォーマットです。 そして、ショーの最後の弧には、（暗示された）ヤオイがかなり高いです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それにもかかわらず、少女画家ウテナは真の芸術作品です。 ショーに描かれた視覚的な芸術は、単に素晴らしいです。 特に最後のアークは、おそらくアニメの形で入れられたジェンダーの役割に関する最も様式化された超現実的な分析です。 ウッテナの世界が象徴主義であるかのように、象徴主義がそこに投げ込まれるだけではない。 大鳥居アカデミーの極端なシュルレアリスムが視聴者に定着すると、すべての「現実的」な要素はあたかもそこに属していないかのように外的になります。 これを十分に強調することはできません。 ウテナは、象徴主義によってその意味の大部分を運ぶショーです。 これは、多くのキャラクター固有のミニアークに特に当てはまります。  Utenasのキャラクターのほとんどは心理的な問題を抱えています：強迫観念、嫌悪感、憎しみ、強迫観念&amp;hellip;私は何度も続けることができます。 悲しいことに、いくつかのキャラクターは、心理的に壊れたNGEと比べて、幼稚しているか若い感じをしています。 しかし、ショーが主なテーマに焦点を当て、それゆえウテナとローズ・ブライドとの関係に焦点を当てるときは、それは絶対に華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは完璧なショーではありません。 実際、それは非常に欠陥がありますが、誰もが試してみるべきアニメの中で最もユニークな体験の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
キャラクター8/10
アート/アニメ9/10
音楽8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決8.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having heard Utena was the shoujo analogue to Neon Genesis Evangelion (my personal favourite anime of all time), i decided to give this classic a try. Maybe it`s because i am not exactly the target audience (a mal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seyia&#34;&gt;seyia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ番組「Revolutionary Girl Utena」は、非常に若い女の子で、貴族の君主によって彼女自身から救われました。 彼の自己は王子を救い、不幸な王妃は本当に王子を愛しているために呪われてしまった。 この若い女の子は王子にとても感銘を受け、彼女は自分自身の王子になりたいと思っていました。 王子は若い少女にバラの紋章を与え、この輪がいつかもう一度私を肉に戻してくれることを女の子に話しました。 不幸な王女は「ローズ・ブライド」と呼ばれる魔女に変身しました。 ローズ・ブライドは、エターニティ・キャッスルを出すために彼女の中に住む「ドス」の力のために決闘で彼女を勝利した人に婚約するように務められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seyia/reviews&#34;&gt;seyia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime show &amp;lsquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rsquo; is about a very young girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bavoshiasb&#34;&gt;bavoshiasb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの魅力的な部分を探して空手になった。 主なアイデアはあまりにも欠陥がありません。 ウテナは、彼女の人生のある時点で王子を意味する少女であり、彼女は王女ではなく王子であると確信していました。 さて、彼女はリングを与えられ、リングが彼女を王子に導くと言いました。 あなたが見始めるまでは簡単です。 彼女は虐待されている少女を見ています（実際には男が学校で女の子を殴っていて、誰もその地獄を考えるのをやめていませんか？）彼女は学生協議会の結婚に絡み合って彼女を救おうとします。 私が見ていた時点では、それは本当に説明されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ローズプリンセス/花嫁」とはまったく同じ質問ですか？ 生徒会だけが知っている学校のどこかにある、この想定されている競技場に城がぶら下がっているのはなぜですか？ 世界の終わりは何ですか？ 王子は誰ですか？ リングは何を表していますか？ どのように彼らは学校の財産の学校から隠された巨大な城を維持するために管理していますか？ アニメに1/3の方法で答えられていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は普通で反復的です。 誰かが彼らがバラの花嫁をしたい理由がある、彼らは戦うとウテナは、彼らはバラの花嫁とその夢が欲しい理由のようなもののようなものの時間を無駄にそれらを敗北させる。 他のことにヒントし、それから繰り返してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり悪いですが、それは90年代です。 私は特に、不揃いに短いスカートを持つ馬鹿げた長い脚を嫌います。 本当に？ しかし、芸術は私が喜んでいるだけの問題であれば、私の最大の心配ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は&amp;hellip;うわー、使用する言葉を知らない。 私は完全に曲のいずれかを聞くことができませんでした。 その曲は私の気分に合わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてのストーリーの中で私にとって重要な要素です。 これはここで最大の欠陥でした。 彼らはあなたが通っているどんな「熱い」人でも叫んでいるようで、ウテナの唯一の友人、篠原若葉さんです。 アニメは学生評議会の登場人物に身体を与えようとしましたが、それでも一文字で記述することはできます。 バラの花嫁は感情がなく、人形やロボットに置き換えられていて、物語は同じであろう。 彼女はちょうど彼女に言われたことをした。 そのように行動する唯一の人々は、魂が壊れていて、精神が壊れていて、あなたが絶望している場合です。 私は彼らが行っているイメージは、残酷に拷問された若い女の子ではないと仮定しています。 それは&amp;hellip;ですか？ ウテナはあまりにも高貴です、私はばかげた貴族のキャラクターが好きではありません。 個人的には、ランダムな見知らぬ人が何かを返そうとせずに何かを手助けしようとした場合、私は疑わしくなります。 学校の女の子はスペースの無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を変えた主なものはキャラクターでした。 人々の繰り返しの叩き（私は多くの国に行って、多くの人と出会った。 理由なく、真ん中の影。 そして恐ろしい音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれがいくつかの人に魅力的になる方法を見ることができます文字がユニークであり、コンセプトはユニークであり、ジェンダーベンダーがあり、古典的な男性の役割の女性の主役があります、いくつかのコメディがあります。 あなたはそれを楽しむかどうか試してみることができますが、私はしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BTWこれはアニメのかなり偏った考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bavoshiasb/reviews&#34;&gt;bavoshiasb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have searched for an appealing part of this anime and came up empty handed. The main idea is not too flawed. Utena is a girl that meant a prince at some point in her life, and it convinced her not to be a princess but a prince. Okay she is given a ring and told the ring will lead her to the prince. Simple enough until you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代のアニメの有名な時代からの古典の1つと考えられている革命少女ウテナは、最高のものの中に置かれていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話をあまりにも明らかにしようとすることなく、私はそれが重要なものではない、「メインプロット」とみなされるものよりも多くあると言います。 闘争、欲望、意思決定、特に真の自己（それは大きなものです）を見つけることで、私たちが会うこれらのすべてのキャラクターが一貫して扱っていることについてです。 そこにはたくさんのテーマや寓意がありますが、そのように見えることはありません。 あなたが気付かないほどうまく混ざっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは本当にキャラクター・ドリブンであると言っても過言ではありません。 他のシリーズでは、これらの文字の一部は1つのエピソードで紹介され、その歴史のビットを取得し、それはそれです。 しかし、ここでは明らかな紹介エピソードを得るだけでなく、複数のエピソードを同じキャラクターに焦点を当て、それらのすべてに均等に分けます。 それで、私たちはあなたが普通に見ているよりももっと肉体を見るようになります（39エピソードがあり、これが可能になります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまた、ショーを目に喜ばせるものです。 それは90年代後半のアニメのように見える（1997年に出てきたことを見ている）が、シリーズにはうまく合っていて、それを行うのに最適な時期だと私は信じている。 キャラクターのデザインとバックドロップは、古典的な少女アニメ/マンガシリーズに似た美しさを与えます。 しかし、これはアニメーションが完璧であることを意味するものではありません。少なくとも、モーションやキャラクターモデルが少しずれている例は少々ありますが、それはちょっとしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが掲載されると、それは数週間前に開始した後でシリーズを見終わった前日でした。 私はこのシリーズを知っていましたが、ぼんやりとしていました（タイトルが浮かんでいて、画像が一見垣間見えるなど）、初めて見ました。 そして私は、人々がそれを好きな理由を見ることができます。 結論が出て初めて少し失望してしまったが、それを考えた上で、私の考えは上に書いた話になった。 私は監督、郁原邦彦の他の作品を見たことがあり、これが彼の最初の作家であることから、彼はこの独特な話をする方法があることがわかります。 私は実際に他に何が出てくるのか楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Considered one of the classics from the famous era of 90&amp;rsquo;s anime, Revolutionary Girl Utena does surely fit the bill as being placed amongst the best.    Without trying to reveal too much of the story, I will say that there is more to it than what would  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherez&#34;&gt;Cherez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、私が少しでも見たのを覚えているので、YouTubeでRevolutionary Girl Utenaを見ました。 しかし、私はシリーズを借りることしかできなかったので、私は最初のシーズンしか見ることができませんでした。 今、私はインターネットのおかげでシリーズを終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、子供の頃、まずはおとぎ話のような質感と、主人公がおとぎ話をしていたにもかかわらず、とても女の子だったという事実によって、私を魅了しました。 プラス、彼女は長いピンクの髪をしていましたが、私はピンクの方法でそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを見ながら、私はまだショーが提示したおとぎ話の品質を大いに愛しました。 私はファンタジーとおとぎ話の大ファンです。 芸術は私にとっても際立っていました。 それは私にとってとても優雅に思えました。 しかし、このシリーズは、ほとんどのアニメーションショー/映画が今日のようにクリーンカットではないので、その年齢を明らかに示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズ全体で持っている主な問題は、それが繰り返しすぎて、物事が私の好みには遅すぎるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cherez/reviews&#34;&gt;Cherez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recently watched Revolutionary Girl Utena on YouTube because I remember watching it when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marinofpula&#34;&gt;MarinOfPula&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命娘ウテナ。
それはまだ革命的ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション
芸術的にはかわいいが、静止画、リサイクルされた映像、その他の短編画などの技術的な問題はそのまま
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽
オープニングとエンディングは素晴らしいですが、残りの39曲は残念です。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の音声キャストのパフォーマンス
最初の13話のダブは恐ろしいもので、16話が聞き取り始めた後、最終的にはうまくいく。
* &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、キャラクター、ライティング全般
執筆はウテナを見ている理由ですが、ペーシングはより良いかもしれません。
7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
Utenaは良い番組です、ちょうど誇大宣伝を買ってはいけない、そしてそれが少なくとも最初の13のエピソードを覆い隠しているのを見てください。
7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点と結論
革命的な女の子ウテナは90年代には本当に革命的だったが、残念なことにそれは時間のテストに立つことはありません。
ファイナルスコア：7.3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注意; ダブはショーを妨げるものではないので、ダビングスコアシェルは最終スコアに影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarinOfPula/reviews&#34;&gt;MarinOfPula&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena;  Is it still revolutionary?    Art and Animation  artistically pretty, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyakar&#34;&gt;Lyakar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が病気になったとき、私はウルテナの革命家ガールの全体を見ました。 それはすべての時間の私の好きなアニメになってしまい、実際には多くの個人的な問題を介して私を助けた。 実際、これは私がアニメの最大の強みだと感じているものです。 成熟した話題を多く扱っていますし、これまでに見た中で最も魅力的なキャラクターがいくつかあります。
全体として、キャラクターの大半は、世界に革命を起こす力を求めています。 これは意図的にあいまいで紛らわしいコンセプトですが、何らかの理由でキャラクターが世界に不満を感じ、そのキャラクターがそれに合うように変更したいということです。 これは、サイドキャラクターが常に「世界に革命を起こす必要がある」と言われる第二の弧の間にはっきりと現れる。 最初は、これが問題の解決策であるということは不思議に思えますが、あなたがそれらを見ると、それは理にかなっています：皆は彼らがいる世界で惨めな気持ちになるので、不健全な方法でそれを変えようとします。 性的欲求や同性愛嫌悪を多く扱うショーテーマ（そしてその問題の原因）の多くが問題を解決するためには、「世界を変える」必要性を感じるのは理にかなっています。 これらは、一人のキャラクターによって引き起こされる問題ではありませんが、社会的な問題です。最も美しい人でさえも、通常、内在化したセクシズムや同性愛嫌悪があります。 これはショー全体を変えることなくジェンダーフリップできないと言うことができる数少ないショーの1つです。 このショーは、社会に浸透しているアイデアの複雑な脱構築を望むなら、あなたが自分の内在化した問題を抱えていることを実感してしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが主人公、天使天主自身にどのように当てはまるかを述べなければなりません。 再び、多くを台無しにすることなく、彼女はねじを締める。 たくさん。 彼女は英雄であることを試みるが、混乱した14歳の彼女は、自分が何をしているのか本当に分かっていない。 そして、彼女が内面性セクシズムと同性愛恐怖症に苦しんでいる人物の一人であることは、かなり早いことです。 それでも、彼女はまだ主人公です。 彼女は主人公が一度もやっていないだろうとしていたことをしていますが、それでも彼女の怪物ではなく人間であることは明らかです。 実際には、白黒の「善悪」の心理を持つことは、アニメのテーマのもう一つであり、心理がどれほど危険なのかを示しています。
それでも、これらのテーマやキャラクターは誰のためではないかもしれません。 私はこのアニメが心のかすかなものではないことを認めます。 それは潜在的に引き起こす可能性があり、それは間違いなく小さな子供のためではありません。 あなたがいつも嫌悪感を覚えているキャラクターのより簡単な少女シリーズを見たいなら、誰も無実ではないので、おそらくこのショーが好きではないでしょう。 何か理由があっても、本当に哀れで道徳的に曖昧な人たちが戦うのではなく、単純な悪人を好む場合や、
アニメーションの再利用、特に「階段を上っているウテナ」の流れを批判する人もいます。 私は実際にこれが本当に好きだった。 繰り返しは芸術にその場所があり、ここでのポイントは次のとおりです。1.それは自分自身を神と見なす男によってセットアップされた儀式です。2.誰もが自分の状況に閉じ込められています。 彼らが戦いを止めると、彼らはついに彼らが自由に壊れたという印だ。 一方、彼らは戦って立ち往生し、彼らの問題をむしろ不健全な方法で解決しようとしている。 戦闘機ではないAnthyでも、この戦闘に参加しています。 それ以外にも、イメージは美しいです。
学生委員会の会議の前に彼が言いました。 威圧的な演説ではなく、計画と戦いのすべての動機を示しています。 再び、彼らは世界に不満です。 彼らは閉じ込められていると感じる。 そして彼らは自由に壊れる必要があるので、彼らはそれをするために何でもできるでしょう。
このシリーズは象徴主義に満ちている。 たとえば、悲劇に関連したバラはどこにでもあり、すべてのデュエリストは勝つために相手が撃退しなければならない自分のバラを持っています。 これらのバラは、デュエリストに応じて色が違うので、バラの色の意味やそのキャラクターがどのようにフィットするかを分析するのは楽しいことです。 彼らの「魂の剣」さえも、それぞれ異なって象徴的です。 しかしそれはちょうど氷山の先端です。 もし象徴主義とアレゴリーが好きでなければ、これはあなたのためのショーではないかもしれません。
それは間違いなく、再監視の価値がたくさんあるショーです。 もちろん、勇気嵐のようにそうではありませんが、たくさんあります。 微妙な予兆がたくさんあり、最初は象徴主義のすべてを捉えることができません。 私がショーを見るたびに、私は全く新しいものをキャッチします。 キャラクターが何を意味していたのかわかると、悲惨なシーンや悲惨なシーンが見えてくるでしょう。キャラクターが本当に何を考えていたのかは分かりません。 また、最初はデュエルソングのほとんどの部分を取得することはできませんが、歌詞を読むことは、抽象的ではありますが、非常に正直で、奇妙なことに、キャラクターの一部を表示するのに役立ちます 彼らは何を考えているのですか（ジュリの最初の決闘テーマの歌詞は特に鋭敏です）。 それはかなり長いシリーズですが、あなたが再視聴番組のファンではない場合、再び、これはあなたのためのショーではないかもしれません。
それでも、象徴主義、価値観の再見直し、これらすべての年の後になお関連する成熟したテーマ、そして道徳的な灰色のキャラクターがあなたのものなら、あなたはこのショーに時計を与えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyakar/reviews&#34;&gt;Lyakar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched the entirety of Revolutionary Girl Utena when I was sick. It ended up becoming my favorite anime of all time, and actually helped me through a lot of personal issues. In fact, this is what I feel is the anime&amp;rsquo;s greatest strength. It deals with a lot of mature topics, and it has some of the most fascinating characters I&amp;rsquo;ve ever seen.  Overall, most of the characters want the power to revolutionize the world. This is an intentionally vague and confusing concept, but what it means is that, for whatever reason, the character feels unhappy with the world, and wants to change it so that it better suits them. This becomes more apparent during the second arc, where the side characters are constantly told &amp;lsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakageyamatobio&#34;&gt;bakageyamatobio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのショーを始めたとき、私はそれがゆっくりと少し退屈だと思ったことを認めます。 私は最初のアークを楽しまなかったが、2番目のアークで私は夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：あなたは表面に見えるものにもかかわらず、ショーは暗いです。 虐待と操作は一貫して行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の瞬間まで何を意味するのか疑問に思うでしょうが、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：3RDクリップのエピソードはスキップしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ショーはシュールレアリスムであり、ほとんどすべてが隠喩であり何かを表現しているので、注意を払い、額面でそれを取らないでください！ それは何も見えません。 物語はシンプルに見えます。皇太子は、バラの花嫁が他の人に使われるのを守るために、他の人たちと結婚し、両者の間に友情の花が咲きます。 彼女が戦い続けると、結局彼女は世界に革命を起こし、一度彼女を救った王子に会う力を得るかもしれない。 しかし、世界に革命を起こすことはどういう意味ですか？ この王子は誰ですか？彼には何が起こったのですか？  Anthyは誰ですか？そして、彼女はどのようにバラの花嫁になったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はうそをつくことはありません -  Anthyは私には最初は退屈なようでした、2Dと彼女自身の本当の個性はありません。 私は地球上でどのように多くの人々が彼女の性格を愛していると言っていたのだろうと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの誰かを額面に連れて行ってはいけません。 誰もがファサード、すべてのシングルキャラクターをつけています。 はい、若葉でさえ彼女が現れるより複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが自分たちの複雑なバックストーリーを美しく融合させています。 このショーは誰の傷を描くのにも優れています。崇高で勇敢で善良に見えるウテナも、彼女の無礼は彼女の弱点になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はすぐにウテナが階段を降りると、すぐに歌に病気になりました&amp;hellip;しかし、私はテーマソングが大好きです。 声の演技は私にはまともな音です。 それについてはあまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ウテナが降りるごとにエピソードごとにアニメーションを繰り返し、階段が私に非常に疲れてしまい、毎回それをスキップしました。 シリーズの後半で他のことも繰り返されます。 時には少し怠け者だと私は認めますが、最初はやや古いアートスタイルに慣れるのに苦労しました。 後者は最終的に私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;覚えておいてください：理想主義と魔法はおとぎ話です。これはおとぎ話ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bakageyamatobio/reviews&#34;&gt;bakageyamatobio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit when I first began this show I thought it was slow and a tad boring. I didn&amp;rsquo;t enjoy the first arc much, but by the second arc I was hooked.    Warning: the show is dark, despite what you see on the surface.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabornsmith&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このようなショーには、多くの人が情熱的な気持ちを持っていると思いますが、私の気持ちは最高です。 私からのショーには多くの期待と約束がありました。 そのストーリー、キャラクター、ナンセンスなどが私を満足させるものではなく、誰にも推薦できません。 それの多くは、私が読んだレビューや誤解を招く記述からのものでした。 私がどれほどウテナを好きにしても、いくつかのキャラクターだけが何らかの意味を持ち、アンティは彼らの一人ではなかった。 彼女には性格や感情がなかったので、誰が彼女を世話するのか分からなかった。 彼女がショーでどれくらいの大きさを持っているかを考えると、それはさらに悪いことです。 また、デュエリストの動機は退屈で曖昧でした。 ナンセンスの対話、ディオスの力の説明できない起源、そしてミッキーのストップウォッチや生徒会の背後で行われている野球の試合など、愚かで無意味なバックグラウンドジョークの絶え間ない繰り返しをミックスすると、あなたは 私に興味を持ってもらうのに十分な方向性がある。 それが十分でない場合は、いくつかの不気味な関係が不快感を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gabornsmith/reviews&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m sure many people have very passionate feelings for a show like this but mine are apathetic at best. There  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に奇妙なシリーズ。
しかし、珍しいことがその魅力の主な要因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&amp;hellip;
シリーズは、実際に彼女の夢の男を待っている魅惑的なファンガールを育てるのではなく、実際に彼女の&amp;rdquo;魅力的な王子&amp;rdquo;に直面した十代の少女から始まり、彼女の本を追いかけて&amp;rdquo;魅力的な王子 &amp;lsquo;あまりにも。
彼女は奇妙で怒りっぽいタイプのアリーナで彼女の所有権を獲得した以前の人を倒した人に手渡された単なるトロフィーです。 人々swordfightだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&amp;hellip;
90年代のアニメなので、年代順に見えるかもしれませんが、キャラクターは概してきれいで、服装は細かく、景色は良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に異なっている、あなたはあまりにも頻繁に、今日からあまりにも頻繁に見ていないタイプは、非常に初めから、私たちが持っている：
 - 強く、バランスのとれた賢明な主人公を演じる女性
 - 公然と、まだ無邪気に女性リードの上にファンギルの女の子
 - 非常に奇妙な女性ですが、モエやスモーキーではありません
 - 所有的で、公然と虐待されているボーイフレンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&amp;hellip;
これは非常に異なっており、それ自体が尊敬を必要とする - 遺伝子のキャラクターは実際には「典型的な」タイプには適合しないが、シリーズは他のアニメではしばしばハイライトされない社会的テーマに取り組み、バランスはミステリー、 コメディ。
このタイプのアニメは本当に私のものではありませんが、楽しかったし、たくさんの苦労があったことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A highly odd series.  However, being unusual is the major factor of it&amp;rsquo;s charm.    Story&amp;hellip;  The series starts with a teen girl, who has actually encount &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cytreywolfgearz&#34;&gt;CyTreywolfGearz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを最初に見たとき、私は8年生でした。 私はそれがビジュアルが出ている限りいくぶん面白いと思った。 洗練された、まともなペースで、ロマンチックでさえある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の6年ほどで、アニソン・スプリントと呼ばれる特定のアニメ・メドレーの曲のためにこのアニメに戻りました。 私はYouTubeでそれを見て、このアニメのイントロが曲に入っていることを知ったので、私はそれらの思い出を再現することに決めました。 私が知ったことは、私が見たものとははるかに異なっていたことはほとんど分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えていたものと実際は異なっていましたが、シリーズ全体を通して私はまだ注目を集めました。 しかし、アニメにはいくつかの問題がありました。 大事なことはありませんが、私はまだいくつかのことが修正されている可能性があると考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その一例が七海さんです。 私はちょうど外出してそれを言うつもりですが、彼女は正式にはどんな種類のメディアでも私の最も嫌な人物です。 期間。 彼女が声を出していた声優には申し訳なく思っていました。私は個人的には十分な給料が支払われていないと思っています。 全体的に、私は七海を嫌い、私は彼女のような別のキャラクター（またはさらに悪い）を再び見ることは決してないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、特定の欠陥にもかかわらず、私はこのアニメが好きでした、私の好きではない、私は偏っているしようとしていないが、私はこのアニメが大丈夫だと思った。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CyTreywolfGearz/reviews&#34;&gt;CyTreywolfGearz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was in the 8th grade when I first glanced at this anime. I thought of it as somewhat interesting as far as the visuals played out; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;szandor&#34;&gt;Szandor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、私の考えを正確に突き止めるのが難しいので、私の見直しが少し難しいです。 しかし、私はとにかく試してみます - 私はそれについて書くと、おそらくもっと明確になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたには秘密がたくさんあります。最初から多くのことを分かっていません。 これは、私が好きなことですが、少しの謎が緊張と興味を維持しているからです。 主なプロットは、ほとんどのエピソードがキャラクターに焦点を当てているという事実によって不明瞭になり、さらに進んでいます。それは心に響くものではありませんが、ストーリーはその目的のためにうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術とアニメーションはシンプルで魅力的です。 アニメーションシーケンスの一定の繰り返しは目的を果たしているようですが（そして素敵な音楽もありますが）、しばらくしてから繰り返して、やや怠け者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ほとんどの場合、音は良いですし、演技はいいですが標準ですが、これは私のためにバンプは、戦いの間の運命の金属音楽です。 アニメの残りの部分と衝突するほど暗すぎたり過酷ではありませんが、それは素晴らしいコントラストと強調をするのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これはアニメの肉で、最も輝くところです。 文字はひどくオリジナルではありませんが、彼らは深く探検されており、誰も悪くないとか良いものではありません。 彼らには欠陥があり、実際の人々のように問題があります。 私はそれが大好きです。 もう少し独創性があり、このスコアはおそらくさらに高くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私がもう一度見ているものではなく、短く改造されたバージョンを見ずに行うことができますが、私はそれを見ていて残念です。 時にはそれはかなり標準的で平凡でも、時にはそれは本当に輝き、それは複数の機会に私を驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの愛の物語が好きならひねりをかけると、間違いなくこれを好きになると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Szandor/reviews&#34;&gt;Szandor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a bit hard to review for me because I find it hard to pinpoint my thoughts about it. But I&amp;rsquo;ll try anyway - it&amp;rsquo;ll probably become clearer as I write about it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trenchkamen-1&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はこのアニメを検討することになると偏っている。 私は非常に印象的な年齢でそれを見始め、私の人生でその特定の時間に私にあった影響は天文学です。 私はまた、超現実的、ジェンダー・ベンディング、ばかげた、実存的な、または心理的なもののための巨大なソフトスポットを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、ウテナはこれらすべての基準を美しく満たしています。 そしてそれは複数のレベルで楽しいです。 私は20歳で、今12歳の時と同じくらい楽しんでいます。各エピソードに固有のキャラクター、象徴、メッセージの理解は劇的に変わりました。 若い頃、私はウテナのようにすべてを見ました。 私は彼女の立場からシリーズを見て、彼女と完全に同意し、本質的に愚か者の役割を果たしました。 最後のエピソードで、彼女は秋尾が言っていることを理解していないとき、私はどちらもしなかった。 今私はします。 今、私は彼に共感し、彼のシニシズムと思春期の操作を理解しています。そして今、本当に革命的かつ強力なTenjou Utenaがどれほど真実であったかを理解しています。 今、私はAkioのショックを理解しています。 彼は、人種差別犯罪者としてのことを見る能力を失いました。つまり、彼または彼女がやっていることの完全な意味を自己認識せずに、破滅者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その後、私は逃げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Utena」はCarl JungとHermann Hesseの哲学、特に後者の信じられないほどの小説「Demian」から大いに借りています。 私はこのシリーズを楽しんだ人が両方の男性の作品を読むことを強く勧めます。 「Utena」は正義です。 このアニメは、優れた特徴付けとある程度のスライス・オブ・ライフリアリズムを備えた、実存主義と心理学的分析の華麗で巧妙な織りを組み入れています。 自己認識、思春期の不快感、出芽のセクシュアリティ、これらの実現に内在する現状への不満に内在する不快感の実行テーマがあります。 これらはすべての意味を探すティーンエイジャーです。 彼らは、すべてに意味がないことを除いて、まだできません。 彼らは世界を再建したい。 この意味で、これらの乱暴で無秩序な感情は「デミアン」への後退です。 彼らは、幻滅したドイツの若者たちの全世代が、彼らのために最初に話す声として本を呼び寄せているのと同じ感情です。 多くの意味で、その声は普遍的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な観点から、ウテナは一流です。 アートワークは豪華で、音楽は緑豊かで、方向性は明快です。  CGIを最小限に抑えたセルベースのアニメーションの時代を迎えます。特に、現在のものと比較して。 セイユはすべてキャラクターと優れた仕事をしています。  J.A.  Seazerの楽曲は独立した評価に値する。 彼らはアニメのジャンルで知られていることとはまったく異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、同性愛以外のさまざまなタブーの被験者（ウンタとアンティはヘンタイの外にいる少数のキャノンユリカップルの1人である）の探求について警告する義務があると思います。 あなたがこれによってあなたの快適さの限界を越えて腕を振った場合、ショーを見ないでください。 そうでなければ、私はこのショーを十分に推奨できません。 私はそれが誰のためではないことを認めますが、あなたがこのショーを楽しむようなひねりを帯びた抽象的な人であり、あなたが思春期の苦痛を覚えているなら（または現在それらを受けている場合）、あなたはすぐにそれを見ることができません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6612&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TrenchKamen/reviews&#34;&gt;TrenchKamen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Admittedly, I&amp;rsquo;m biased when it comes to reviewing this anime. I started watching it at a very impressionable age, and the impact it had on me at that particular time in my life is astronomical. I also have a huge soft spot for anything surreal, gender-bending, absurd, existential, or psychological.     That being said, Utena &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;venneh-1&#34;&gt;Venneh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告：主に私がこのシリーズをあまりにも愛しているために、エピソード的に長いレビューが先行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タイトル：Revolutionary Girl Utena&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガ、アニメ：革命娘ウテナは、もともとは1996年から1997年に小学館のCiao誌で運営されていたBe-Papasの漫画と斉藤千穂の漫画で、1996年から1997年にかけてViz MediaからStatesideのライセンスを受けています。 映画は、2007年12月3日にリリースされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utenaには2つのアニメ化があります。  1つはJCスタッフ（Honey and CloverとPotemayoの仕事で有名）がプロデュースした全39番組のオリジナルTV番組で、Ikuhara Kunihiko監督 SuperSシーズンまでのRシーズンの半分）。  1997年4月2日から1997年12月24日まで日本のテレビで放送された。第2は映画のアダプテーションで、後でこのレビューで取り上げる予定である。 どちらもセントラルパーク・メディア社からライセンスを受けています。現在は廃止されています。 ちょうどそれが長い間Stateside外出されたと言うことをしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは絶対に素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面上、ウテナは、繰り返しの決闘とともに、週シリーズの単なるデュエリストです。 しかし、これ以上のものを見せてくれるのは、あなたがデュエリストとなるキャラクターの発展の深さであり、繰り返しのマイナーキャラクターでさえあります。 それぞれの決闘は彼らに別の側面を示し、さらに、これらの人々が精神科医に行かなければならないさらに多くの理由を明らかにする。 真剣に、あなたはおそらく、主人公のすべてと良い少数の反復的な文字の良い一例について、良いケーススタディを行うことができます。 地獄、主にコメディの救済として使用されている女の子でさえ、彼女の心理的な問題に優れた発達と光を浴びせます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのもう一つのことは何もない、それが最初にあったようなものは何もないということです。 このショーのすべてのキャラクターと側面にはレイヤーとレイヤーがあり、ショーが進むにつれ、大鳥居学園で何が起こっているのかを正確に理解できます。 非常に重厚な象徴があります。これは、かなり世俗的な物や寓話を使用しています。その寓意は、それがずっと前に起こることを予知しています。シリーズの別のウォッチスルーでしかこれを捕まえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ところで、あなたがこれを最初に見た後は、おそらく最も良いでしょう。 その後のウォッチスルーでしか得られないことがたくさんあります。あなたがそうしたときに、このシリーズにどれくらいのものがあるのか​​分かります。 このショーでは誰かがおそらくマスターの論文を書くことができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：これにはかなり近縁の淫語と性的なイメージがあり、近親相姦と大きな年齢の違いと明確な虐待のヒントがあります。 ああ、女の子と男の子には、それぞれの性別にキスをしている/感じることがたくさんあります。 だから、あなたがそれを気に入らなければ、このシリーズから離れるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は空白の目、鋭い辺、太い線で慣れるのに少し慣れています。 一般的に、ウテナは大きく様式化されていますが、他のショー（Neon Genesis Evangelion、Beserk）と比較して、品質はかなり高いです。 バックグラウンド・アートとすべての象徴にも多くの作業が入っています。そのすべてがショーに大きく関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーにはたくさんのストック映像がありますが、運が良ければそれはあなたに気に入らず、アニメーションが再生されるたびに新しい小さな詳細をキャッチすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：ウテナのためのバックグラウンドミュージックは、ローケンメイデンのバックグラウンドミュージックにも取り組んでいた新進社光音によって行われます。 私が彼から聞いたことから、これはおそらく彼の最高の作品であり、ローゼンメイデンとのやり取りは、これに取り組まなければならなかった努力と比べてほとんど何も起こらなかったのだろうかと思います。 すべてのテーマは思い出深いもので、おそらくシリーズの中で私の好きな音楽の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、J.A Seazerによって行われたデュエルが起こっている間に演奏するボーカルの歌があります。 あなたが曲の翻訳を見ているとき、彼らは絶対に意味がなく、一緒に投げられたランダムな言葉のように見えることに気付くでしょう。 そして、一見すると、彼らはします。 しかし、あなたが再びショーを見ているときに、あなたはそれらの無作為な言葉にどのくらいの努力が払われたかを理解しています。そして、はい、彼らは実際に何かを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変化しないOPは私のお気に入りの一つです。 それは、そこのOPのための通常の標準からは何もありません、女性のJPop番号は、われわれのように明るいです。何らかの理由で、私は本当にそれが好きです。  3つのEDで同じことです。 私が通常好きではないが、実際にシリーズで働いている女性のJPop番号はすべて好評です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西友：小安武人（ふしぎ遊戯、冬蘭高校ホストクラブのホトホリとしての役割を担っている）は、ここでは興味深い男性キャラクターのひとりであり、私のお気に入りのひとりであるトーガと、  「ネヴァー・ジェネシス・エヴァンゲリオン」には同じ名前のセーラー・ムーンと葛木みさととしての彼女の役割として知られています）は、おそらくウテナとアンティの後で最も興味深い女性キャラクター、アリスガワ・ジュリーの声です。 秋尾の妖精、小杉十郎太は、甘口雄のフェルナンド・デュ・モーセフの妖精でもあり、セックスや悪意のある人間のように聞こえる。 そして、アンティのセイユ、フチザキ・ユリ子は、彼女のキャラクターに驚くほどの深みをもたらし、表面の下に何が起こっているのかをほとんど示唆せず、彼女が本当にシリーズ全体で何をしているのかについてのヒントを伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、素晴らしいキャストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長さ：一見すると、39エピソードは少し長く見えるかもしれません。 そして確かに、少し繰り返す要素があります。 しかし、長さは問題ありません。ウテナの恩恵を受けるために、短いシリーズでは必ずしも多くの詳細を見ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：深み、重いキャラクターの開発、デザイン、象徴と寓意、そして多くの問題を抱えている人々の多くが、後続のウォッチスルーで気付くはずの細部をたくさん持っている、驚くほど執筆して行動したシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のすべての時間好きなシリーズのために結ばれています。 これを見て。 後悔しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
アート：9/10
音楽：10/10
清水：10/10
長さ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：48/50;  96％（A）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5319&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Venneh/reviews&#34;&gt;Venneh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning: Epically long review ahead, mainly because I love this series so much.    Title: Revolutionary Girl Utena    Manga, Anime: Revolutionary Girl Utena was originally a manga with story by Be-Papas and art by Chiho Saito that ran in Shogakugan&amp;rsquo;s Ciao magazine from 1996 to 1997. It has been licensed Stateside by Viz Media, and the final volume, which covers the movie, was released on December 3rd, 2007.    Revolutionary Girl Utena has two anime incarnations. One is the original TV show, which is made of 39 total episodes, and was produced by JC Staff (famous for their work on Honey and Clover and Potemayo), and directed by Kunihiko Ikuhara (famous for becoming the director Sailor Moon after the second half of the R season up until the SuperS s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kajia-1&#34;&gt;kajia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一のもの - 「Revolutionary Girl Utena」（ここからの簡潔さのために「Utena」と呼んでいます）は変なアニメです。 そして、私は本当に奇妙なことを意味します。 超現実的な設定、絶えず視聴者を襲う象徴の過多、性的な嫌悪感&amp;hellip;全体のショーは非常に奇妙なので、レビューをどこから始めるのかは分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は事前に「ウテナ」についてたくさん聞いていました。 何人かは「新世紀エヴァンゲリオン」の少女バージョンだと言う人もいます。  「ヴェルサイユの薔薇」のオスカーは、ウテナの精神的な祖母であるとの意見もあります。 多くの人がアニメで最高の傑作の1つであると考えています。 それを見て、私はこれらの声明のすべてにメリットがあると結論づけることができます。 まあ、おそらく最後のものから離れて。 私のために、「ウテナ」はあまりにもその名誉を受ける価値があるという欠陥があります。 しかし、それが影響力のあるシリーズであることを否定するものではなく、その影響の多くは、さらに最近のショーで見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ヴェルサイユの薔薇」は、「ウテナ」に影響を与える証書の程度を持っていますが、これらのほとんどは表面までしか伸びません。 これらの影響の中で最も明白なものはウテナ自身です。 女の子として生まれたが、彼女の人生の大半は「プリンセス」ではなく「王子」として生きていた。ウテナとオスカーの間には「ヴェルサイユの薔薇」のヒロインが並んでいる。  「Revolutionary Girl Utena」が展開する多くの視覚効果（様々なバラの効果など）は、「ヴェルサイユのローズ」に由来するようにも見えますが、頬のほうがはるかに多く使われているようです 方法。 しかし、これを超えて、2つのシリーズはコンテンツの点で大きく異なります。  「ヴェルサイユの薔薇」は、オスカー自身が提供するジェンダー・ベンダー・ツイストではあるが、「革命娘ウテナ」はまっすぐなものではあるが、はるかにストレートなストーリーを語る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまり抽象的で超現実的ではないファンではなく、私はショーとのやり取りに少し問題があった。  「Utena」の設定では、学校の評議会メンバーがローズ・ブライド（別の学生）の所有のために森の秘密の塔の中でお互いに戦い合う、このような大胆なルールを持つこの学校があります。 世界を革命化する力??? そして、次の分、彼女は完全に奇妙に売れて、誰にも彼女を誘惑させることなく、ローズ・ブライドの胸から剣を引き出し、「世界を革命化する力を私に与えてください！ 学生評議会からのそれらのフリークの残りの部分のように。 世界を革命化する力を得るために&amp;hellip; Whaddaf * ck？ これは独特な学校演劇ですか？ 悲しいかな、それは現実のようですが、私たちが知っている通りではありません。  Utena（あなたが推測していない場合は、主人公である）は、この奇妙な状況にまっすぐに投げ込まれ、当初、彼女は私がそれのすべての奇妙さに関して混乱しているように見えました。 彼女は自然に彼女がやると期待しているように、彼女は何が起こっているのかを見つけるために何らかの努力をしますが、彼女の努力はちょっと哀れです。  1分、彼女は &amp;lsquo;WTFのすべてがこれのようです？ デュエル？ ローズブライド？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、現実との繋がりが薄い（私はなぜ彼らが正直であるのを気にしないのかわかりません）この非常に心からの努力の後、このシーンは残りのショーのために設定されます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しは戦闘に限らず、「今週のデュエリスト」形式にも及ぶ。  「Utena」はこのフォーマットを実際に極端なものにしました。多くの場面や対話が、迷惑にならないようにリサイクルされるように設定されています。 たとえば、黒いバラ・サガでは、すべてのエピソードはいくつかの個人的な問題を抱えた人の同じ公式に従っています。彼らの唯一の選択肢は「世界を革命化すること」であると言われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私の猫は死んだ」
&amp;lsquo;そうですか。 あなたの唯一の選択肢は、世界に革命を起こすことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は好きな赤い鉛筆を失った。
&amp;lsquo;そうですか。 あなたの唯一の選択肢は、世界に革命を起こすことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は私の左靴下に穴があります。」
&amp;lsquo;そうですか。 あなたの唯一の選択肢は、世界を革命化することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはその言葉がどれほど病気になったのか信じられません。 対話は、怠惰なスクリプトの馬鹿げたやりとりによく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべての繰り返しのために、このショーは、スクリプトに意図的な変更を加えるまれなケースでは、コントラストが本当に大きなパンチを詰めることができ、そのエピソードはそのために一層明るく輝いています。 これが肯定的なものなのかどうかは言い難い。なぜなら結果の効果はすごくすばらしく、あるいはそれが否定的なものなのかどうかということだ。なぜなら、ショーの繰り返しは私が最小の変化に反応するようになったからだ。 おそらく両方のビット。 多分それはすべて意図的なものであり、私は何をしようとしているのか不当に批判していると言いますが、何人かのシェフが意図的に* それは、彼がその料理を完全に台無しにしてしまったという事実を変えるものではなく、私がその味から口をそろえているとき、それが意図的なものであることを知っているとは思えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際にキャラクター主導のショーに参加している人物として、私は &amp;lsquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rsquo;のキャラクターが特に興味深いものであるとは思っていませんでした。 あまりにも多くの姿勢と浅い一般的な表示があります。 毎週Antheaは彼女がすべてのための形の山羊のようにいくつかのちょっとした理由のために叩かれます。 女の子の大半は無意識のうちに無駄ですが、ほとんどの人はもっとそうであり、自分のシャツのボタンを外して周りをポンピングするような励ましは必要ありません。 ジュリーのようなより魅力的なキャラクターは、犯罪的に使用されているのに対し、これに専念するためには辛抱強く長い時間がかかります。 確かに、最終的に、キャラクターの大部分は、鈍い群衆の中でただの顔のない人以上であることを明らかにしますが、いくつかの例外を除いて、私は、 ショー。  Antheaのペットの猿Chu-Chuがやっていることは、Antheaの大部分のキャラクターがやっていることよりも興味があることがたくさんあると言います。 特にChuh-Chuのクレイジーなおかしなことは、特に彼がアーチの敵であるカエルと戦っているときに、私を楽しませることを止めることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アミューズメントといえば、「ウテナ」のユーモアの性質はランダムであり、効果的であるか否かはかなりランダムであるように見える。 それがうまくいく時がありますが、他の時にはそれはちょうど&amp;hellip;ランダム&amp;hellip;まったく面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「新世紀エヴァンゲリオン」と「ウテナ」の類似点は、主に黙示的テーマから来ており、その中には2つのシンボルが含まれています。  「ウテナ」のシンボルの使用が「新世紀エヴァンゲリオン」よりも積極的であれば、彼らは絶えずあなたの顔に押し込まれています。正直言って、私はそれをあまりにも多く見つけました。 作家のスティーブン・キングは、「象徴主義は豊かさと豊かさをもたらすものであり、人工的な精神感を生むものではない」とし、「ウテナ」は前者よりも後者であるという感覚があります。 私の意見では、象徴は微妙なタッチで行うべきです。好ましくはショーに統合され、痛い親指のように突き出ないようにします。 この方法では、あなたがそれらを得るときにそれは素晴らしいことができ、あなたがしなければあなたが行方不明になっているように感じることはありません。  「ホタルの墓」のホタルモチーフは、私がそれをやるべきだと思っている教科書の例です。 一方、「ウテナ」の象徴の侵入性は、コンセプト全体の精神に反しているように感じ、それは完全に奇妙なシーンになります これらの奇妙なシンボルが何を意味すると思われるか分からなければ、本当にイライラするかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産量の面では、「ウテナ」も不足している。 私が既に言及した再使用された映像の珍しい量（「警告：DVDボックスに少なくとも25％のアニメーションを再利用する」と表示することを考慮する必要がある）以外は、サウンドの生産品質も実際よりも です。 私は、黙示録のテーマに関連して、あわただしい歌詞を使って、むしろ実験的に聞こえる多くの歌からなる、非常に賞賛されるサウンドトラックに感銘を受けませんでした。 悪いのは、それらの曲がひどく出る傾向があることです。私が好きではないだけでなく、気づかないことも難しいと感じました。 それはショーの後半に改善します（私は特に第2エンディングテーマが好きで、アイキャッチテーマの1つは短くても美しいものではありません）が、全体としてサウンド部門は、 実験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がショーについて悪いことをしただけの時間があったにもかかわらず、私は実際にそれが良いと思う。 それは、私がポジティブよりもマイナスの感情の原因を特定することがずっと簡単であることが分かりました。  「Utena」には、現実に根ざした脳の部分を消すことで奇妙な楽しみがあると思うし、それを面白く保つショーについて確かに一種の磁気がある。 すべての超現実的な狂気の中で、方向のいくつかは、特に紆余曲折の実行において、明らかに華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、「Utena」は、過度に繰り返されるアニメーション、過度に似ている浅い、無駄な人物のキャスト、過度に積極的な象徴的な使用、および過度のフィラーの性質にもかかわらず、その部分の合計よりはるかに大きいショーです。 ストーリーなど、すべてが驚くほどうまく機能します。 私はちょうど吹き飛ばされていない、それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=41861&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kajia/reviews&#34;&gt;kajia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First things first - &amp;lsquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rsquo; (I&amp;rsquo;ll just call it &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo; for the sake of brevity from here on) is a weird anime. And I mean &lt;em&gt;really&lt;/em&gt; weird. The surreal settings, the plethora of symbolisms that constantly assault the viewer, the sexual innuendos&amp;hellip; the whole show is so bizarre that it&amp;rsquo;s hard to know where to begin the review.    I&amp;rsquo;d heard a lot about &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo; beforehand. Some say it&amp;rsquo;s the shoujo version of &amp;lsquo;Neon Genesis Evangelion&amp;rsquo;; others say that Oscar from &amp;lsquo;Rose of Versailles&amp;rsquo; is Utena&amp;rsquo;s spiritual grandmother; and many people consider it to be one of the greatest masterpieces in anime. Having seen it, I can conclude that there is merit in all of those statements. Well, perhaps apart from that last one. For me, &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo; is too flawed to be deserving of that honour. However, there&amp;rsquo;s no denying that it&amp;rsquo;s an influential series, and many of its influences can still be seen in more recent shows.    Although &amp;lsquo;Rose of Versailles&amp;rsquo; does have a certian degree of influence on &amp;lsquo;Utena&amp;rsquo;, most of these extend only as far as the surface. The most obvious of these influences  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;twickers-1&#34;&gt;Twickers&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを最初に見た時から約5年経ちましたが、それでも私の好きなものです。 最初は興味がありませんでした。何人かの女の子の上でお互いに決闘するために秘密の会合を持つ人々の束には、むしろ哀れな音だったからです。 しかし、私はそれにチャンスを与え、最初の4つのエピソードを見ました。これは2つのパートのエピソードのうちの最初のエピソードで終わりました。 本当に素敵で、「次のことはどうなるの？」という質問は私にかなりの時間を刻んでくれました。私はエピソード5でDVDを手に入れたときに安心しました。 私は後に満足し、残りの部分には十分な時間がなかっただけです。 しかし、数ヶ月後に私の友人がDVD 1-7を購入しました（8はまだ出ていませんでした）。そこで私たちはそこに座りました.3人、週末は何もしませんでした。  35のエピソードが連続していて、何も疑いはありませんでした。 最終的にグランを待つ最後の1ヶ月は感情的に痛いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はかなり奇妙に見えるかもしれませんが（実際はそうです）、すべてがその場所にあり、原動力は素晴らしいキャラクターとその関係です。 愛、友情、忠誠心、崇拝、強迫観念、嫌悪感、憎しみなどがあります。 キャラクタードリブンドラマが好きなら、このショーはあなたのためです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは4つのアークに分割され、それぞれが異なる光の中でキャスト全体を探索することができます。 誰もが問題を抱えており、これらの問題はほとんどの人に反映されています。 ローズ・ブライドの力を欲しがっているデュエリストの目標を探求して、世界を革命化させるのは面白いことです。最後には、このフレーズが本当に意味するものを確かめることができません。 革命とは、短期間で急激な変化を意味し、ある意味では、これらの変化はすでにウテナが到着することから始まります。 彼女は誰もが非常に明確な場所を持っているように見える世界の中で物事を動かします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;象徴主義はここでかなり高く、コニーコメディフィラーの一部（通常は七海という女の子の周りを回っている）でも、かなり暗い動機が明らかです。 誰も彼または彼女が最初にあるようだ。 それでも、ストーリー自体が8になるのは、起きているすべてのことの基盤がかなり薄く、より大きな計画が明らかになるまで待たなければならないからです。 しかし、キャラクターたちは完全に10点満点です。 私の好きなキャラクターはまだアリスガワジュリーです。彼女はウテナの代わりのバージョンです。 どちらも強く、独立していますが、ウテナが高い目標に達するところでは、ジュリは苦味に沈んでいます。 しかし、誰もがデュエルのおかげで決定的な瞬間を得て、そのデュエルと一緒にもう一つの大きな強み - サウンドトラック。 オープニングはかなりキャッチーですが、私はむしろスキップしたいと思う2つのエンディング曲があります。BGMは、ドラマチックなテイラーから深みのあるテイストまで、ムードを設定しますが、21種類のデュエルソングです。  J.A.  Seazerは、これらの出会いのすべてのための作品を作ったし、アクションの色調を設定していない場合でも、あなたはまだより多くのメタファーで溺れている歌詞を調べる時間があれば。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはかなり良いです、それはほぼ同じ時間に出てきたマジックナイトレイアースとスレイヤーズに耐えることができます。 再利用されたシーンやイメージがたくさんあるにもかかわらず（Utenaの散歩への散歩はSailor Senshiの変形に対応していますが、さらに劇的なものです）、慎重に配置された色と大きな模倣表現は完全にそれを補うものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテインメントの要素はかなり高いです。 私は時々コメディのエピソードのいくつかを再ウォッチすることを楽しむか、あなたの好きなキャラクターの周りを回るエピソードの束をちょうど見ることができます。 もちろん、ショー全体を見直すことが大鳥居アカデミーの世界を探索する最善の方法です。ショッキングなフィナーレを見た後、再び明るいスタートを切って元気になります。 私はエピソード34（「The Rose Signet」）以降の悲劇を予測したことはありませんでした。 それは非常に暗いターンをとります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見ることを計画しているなら、ゆっくりと感情的に引き裂かれたすべての人物のために準備をしてください。 たぶん、すべてのバラとビショナンが最初にあなたを恐怖させるかもしれませんが、そのような「崇高な」設定のコントラストが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Twickers/reviews&#34;&gt;Twickers&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been about five years now since I first saw this anime and still it&amp;rsquo;s my definite favorite. I wasn&amp;rsquo;t that interested at first, because it sounded rather pathetic with a bunch of people having secret meetings to duel each other over some girl. But I gave it a chance and watched the first four episodes, which ended with the first of a two part episode. Not really nice and the question &amp;lsquo;what happens next&amp;rsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetal-ghoul-1&#34;&gt;Fullmetal-Ghoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命娘ウテナは、1997年のアニメーション「郁原邦彦」（39話）監督。 両親の死後、若い天上ウテナは、彼女を慰めたハンサムな王子と道を渡った。 王子が去ったとき、彼は彼女にいつか再び会うことを約束し、彼女はある日に誓う若い女の子が結果として王子になりました。 約10年後、現在の10代のウテナ天竺は、大鳥居学園での決闘の賞金のように本質的に扱われている若い女性、姫宮のアンティ・ローズ・ブライドと出会います。 ウテナは、なぜこの残酷な体制が整っているのか、そしてある日、再び彼女の過去から王子に会うという謎を解明するために出発します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;構造的に、ウテナは13エピソードアークで始まり、各エピソードが新しいキャラクターを導入して開発し、次のエピソードには決闘したいという動機があり、決闘自体がサイクルを再開します。 この数式は、特徴付けの強さのために非常にうまく機能します。 この最初の弧の後、私たちはバックグラウンドでうまく確立されたミステリーのプロットラインと、文字の岩の固いキャストを持っています。 それは驚異的な紹介なので、唯一の4つのエピソードの後で、私はそれを私のお気に入りに入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の弧は、側面とコメディーなキャラクターのすべてにストーリーを与えることによって、さらに遠くに行きます。 これらのストーリーは、問題のキャラクターにさらに意味と肉を与えているだけでなく、彼らが接続している主要キャラクターも肉付けします。 この弧は最初の弧ほど大きくはありませんが、確かに非常に印象的です。最終的には、プロットにもっと焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な円弧はプロットに完全に焦点を当てており、すべての点で最高です。 すべての緩いストリングが結ばれ、すべての文字がアークを終わらせます。 この弧には大きな欠点が1つありますが、後で説明しますが、確かにそれが実現します。
ウテナはコメディで満たされています。 それはいつそれをいつ使うのかを知っていて、それは面白いことが多い。 ナナミ桐生というキャラクターの周りを回っているコメディに特に重点を置く5つのエピソードがあります。 これらの5つのエピソードは陽気に加えて、私がアニメで見た最も美しいキャラクターの探索とキャラクター化の一部であり、七海のキャラクターを表現する主な方法として機能します。 これらのコメディーエピソードの重要性は、私をウテナの第1のルールに導きます。すべてのエピソードは、最初のエピソードから最後のエピソード、要約エピソードまで同様に重要です。 これは、カレーを爆発させることについてのコメディー中心のエピソードで最も強い主題とキャラクターを打ち負かすだけでなく、要約エピソードの中でその狂った紆余曲折を隠すショーのようなものです。 これは冗談ではなく、この番組の39のエピソードのうち、1つのスキップ可能なまたは喜ばしくないものはありません。 あなたの好きなアニメを考えてみてください。 あなたが「ええ、それはあまり良くない」とか、それとも何かのものだと思うエピソードはありませんか？ ウテナはそれを持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは古典ドラマのように語られています。 それは物語ではなく、物語を伝えており、常にこれを認識しており、視聴者が常に意識していることを確認しています。 象徴的なイメージから奇妙なフレーミング、物語構造のようなおとぎ話まで、反復やモチーフを使って、効果的に、時には煩わしくて不満足にならないよう十分に変えながら、同じように十分に同調させることによって、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伝説の小林七郎、ベルセルクの名声、そして有名なキー・アニメーターの長谷川真也が描いたユニークでスタイリッシュなキャラクターデザインがこのシリーズの芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション自体は、カジュアルな対話やコメディの瞬間には控えめですが、剣の戦いでは本当に輝きます。 エピソード20は、流動的でインパクトのある剣の戦いを持つ、アニメーションの品質の最初のピークであり、Yoh Yoshinari自身によってアニメーション化されています。 残念なことに、そのあとアニメーションが大きく落ち込んでしまい、最終的なアークで唯一問題となるのは、最後のエピソードまでです。これは、一度にたくさんのものが動いているので、今まで見たことのないものです 。 そのエピソードのクライマックスの間に一気に動いていた数百、数百の物体がCGIであると思ったのですが、このショーは1997年に出てきて、CGIは手描きのアニメーションのようには見えません。  Utenaの結論は、私が今までに目にした手描きのアニメーションの中で最も魅力的で流動的なものの1つであり、同じ年に出た特定のメカアニメ映画での戦いの場面で打ち負かすだけである 近くには、それに先行する19のエピソードの干ばつがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はフィッティングと大きな音です。  Cowboy BebopやFLCLのようなショーのサウンドトラックと同じように、しばしばシーンを作成します。 最初のオープニングは、キャッチーで思い出深いビート、基本的に全番組、強力なビジュアルとビジュアル演出、楽しいボーカルを忘れてしまった思いやりのある歌詞で、信じられないほどです。 スターダストの十字軍、エヴァンゲリオン、グレン・ラガン、そして畳の銀河への扉が開け、そこには歴史の中で下がるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナもかなり微妙です。 それを考えて、すべてを一緒につなぎ合わせることは、ショー自体と同じくらい楽しくて報われるように、注目することは楽しいものです。 私はエピソードの間にいくつかの対話や隠喩について考えてみることをお勧めします。特に、何かが特別な場所や無意味だったと思ったら、 チャンスがあるので、そうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、15以上の名前のついたキャストをしています。 これは大げさではない、私は数えました。 後ろの2/3は3次元であり、シリーズを単独で運ぶことができ、そのうち4つまたは5つは、この媒体で私が見た最も現実的で、敬意を表し、感情的に深遠な人物の一部です。 私はこれらのレビューでは誇張しているようなものを使う傾向があり、誓い、それは誇張ではありません。 私は合法的にこのように感じています。それは、私が本当に情熱的なことを見直して、私がトップに見えるものを言う傾向があるということだけを検討するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつの良いキャラクターがあるので、私は4つの完全な説明に自分自身を制限するつもりです、それはシリーズの私の4人のお気に入りのキャラクターになります。  Utena Tenjouは自信を持っていますが、理想主義的に間違っていて、しばしば失われた若い女性です。 彼女は自分自身を多くの傲慢に抱きしめ、厳しい存在を持っています。 彼女の行動や他の人の治療は、時には英雄的ではないかもしれませんが、彼女は成長して微妙だが重要な成長を遂げ、人間的な主人公です。 彼女の前の&amp;rdquo;所有者&amp;rdquo;との決闘を勝ち取る者は誰でも、所有者として扱われる謎の受動的な学生である。 彼女の弧は、それらの中で最も複雑で遅いですが、彼女は主題的な観点からもショーの中で最も重要なキャラクターです。 ナナミ・キリュウは、学生委員会会長、桐生桐生の妹で、とても虚弱です。 彼女は&amp;rdquo;人気のある女の子&amp;rdquo;として自分自身を提示するが、彼女の自我は弱くて壊れやすい。  Touga Kiryuu自身は、非常に支配的で操作力の強い、自分のセクシュアリティに深く落ち込んだことがあり、セックスのために、あるいはその地獄のためにしばしばひどいことをします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナはたくさん言います。 性別について アイデンティティについて セックスについて 近親相姦、愛、希望、そして永遠の理想について。 うんざりしているか、強制的に感じる代わりに、ウテナは、これらのアイデアを、丁寧で敬意を払って払拭し、プレゼンテーションと物語のあらゆる面を合わせてまとめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gesamtkunstwerkは、批判家がスマートに聞こえる傾向があり、この番組を説明するために私が思いつくことができる最高の言葉です。 本質的に、gesamtkunstwerkはすべての要素が互いに補完する芸術作品です。 文字やキャラクタライゼーションがプロットを強調し、プレゼンテーションとフレーミングが文字を強調する場所など。 それはいくつかの方法で翻訳することができますが、私の理解によれば、最も正確な翻訳は&amp;rdquo;芸術の合成&amp;rdquo;となります。しかし、私はそれを&amp;rdquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナにはたくさんのアイデアやテーマがありますが、結末はあまりにも曖昧で奇妙なので、中心テーマをまとめるのはやや難解です。 しかし、私は中心的テーマが何であるか、そして世界を革命することが本当に意味することを私が解釈することを提案したいと思います。 スポイラーを避けるために最終的な判定にスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Revolutionary Girl Utenaの中心的なテーマは、世界の凝視と他の人の動揺から自分を解放する旅だと確信しています。 それは私がAnthyを主人公と信じている理由です。私にとって、UtenaはAnthyの解放と自由の話です。 私たちの周りの世界の凝視と憎しみは、受け入れられておらず、兄弟に愛されたいというナナミの恐怖から、「王子になる」ことを夢見るウテナの夢への一貫したテーマです。 ヒーロー。 したがって、世界に革命を起こすことは、永遠のドミノ効果を引き起こす、彼らが住む刑務所から自分自身を解放する道具を人に与えることです。 アンティの最終的な言葉はこれを証明するもので、私は泣き叫ぶことができます。 ウテナはまだそこにいるの？ 私は知らない、それはあなた次第です。 私が知っていることはいつか、いつか、一緒に、彼らは輝くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまたシリーズが実存主義のアイデアを採用していると思う。 誰もが彼がやったと信じていないので、誰もが彼がやったと思っていたので存在していた。 ウテナは、彼女がすると思う人々に存在し、彼女がしないと思う人々には存在しません。  UntaはAkioの世界には存在しませんが、最後のエピソードでAnthyが言っているように、Anthyのところでやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、おそらく私が見た最も完璧なアニメシリーズです。 それは巧みにモチーフとアイデアを数多く織り交ぜ、その半分を混乱させています。 私はTengen Toppa Gurren LagannとFLCLの上にそれを置くことはできませんが、シリーズには全く反映されません。 それは言葉のあらゆる意味での傑作であり、私はそれを考え終えてから30秒も経っていない。 地獄、私は39日のエピソードすべてを見て3日間しかかかりませんでした。 私はちょうどこのレビューで表面を傷つけましたが、それはより良いもののためかもしれません。 このパズルをあなた自身一緒に入れて、それは確かにあなたが決して忘れることのない乗り物になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fullmetal-Ghoul/reviews&#34;&gt;Fullmetal-Ghoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena, or Shoujo Kakumei Utena, is a 1997 anime series directed by Kunihiko Ikuhara that ran for 39 episodes. After the death of her parents, a young Tenjou Utena crossed paths with a handsome prince, who consoled her. As prince departed, he left her a ring, and the promise that they would one day meet again, with the young girl swearing to one day become a prince herself as a result. About a decade later, a now teenage Utena Tenjou meets the Rose Bride, Anthy Himemiya, a young woman who is essentially being treated like a prize for winning a duel at Ohtori Academy. Utena sets out to unravel the mystery of why this cruel system is in place, and to one day meet the prince from her past once more.     Structurally, Utena starts with a 13 episode arc where each episode introduces and develops a new character, and the next episode has their motivation for wanting to duel, and the duel itself, then the cycle restarts. This formula works extremely well because of how strong the characterization is. After this first arc, we have  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elricbro15-1&#34;&gt;elricbro15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズでは、私のお気に入りの中で＃1のスポットを抱いています。ウテナは、私が見たアニメの他の女性キャラクターよりも高い位置にあります。 彼女の性格は非常に強く、貴族の理想を保持しているので、彼女を気に入らないのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジェンダーの役割についての通常のアイデアを取り入れて、それらをウィンドウの外に投げるので、用語のいくつかは少し慣れていました。 たとえば、ウテナは王子になりたいと考えています。 いいえ、彼女は男になりたくはありません - 彼女は強くて高貴で救助姫になりたいです。 なぜ女の子もこれをやっていけないのですか？ はい、アンティはローズ・ブライドと見なされ、彼女は現在のチャンピオンである人々に「関わって」います。 彼らは結婚するつもりですか？ わからない。 いったん言葉が途切れると、あなたは行くのが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは比較的簡単に始まります：ウテナは学校に到着し、決闘への道を見つけて、次の時間を繰り返します。 しかし、ストーリー全体では、解決する必要がある小さなサブプロットです。 手紙を送っているこの「世界の終わり」は誰ですか？ 生徒会が話し続けるこの世界革命は何ですか？ 秘密を保持している個々の文字はどんな謎ですか？ ありがたいことに、ショーはすべての質問に答えることで失望しないで、最終的なアークですべてが成果を上げるまで大鳥居アカデミーでの状況の複雑さを補う。 デュエルは大きく、ステークスは高く、ミステリーはすべて答えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、シリーズの過程で、不必要であるか不十分であるかのように思われるいくつかのエピソードがあります。 これらのほとんどの場合、私は彼らがシリーズ内に存在するための疑似記号的理由を少なくとも持っていると感じています。 実際にはっきりと描かれていなかった唯一のエピソードは、第2の弧のうちの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、城、豪華な建築、バラ、華麗な制服などのイメージやかなり流動的な（リサイクルされていない）アニメーションでも、ショーの実際よりも少し古い 唯一の欠点を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwiseは、このショーは非常にうまく動作しており、サウンドトラックはおそらく私が今までに聞いたことがある最高のオーケストレーションの一つです。 音楽は大変うまく雰囲気に合っていて、デュエルの間に演奏する曲は、奇妙なことに言い表せません。 彼らのロックの背景と完全なコーラスのボーカルは、神秘的で深刻な雰囲気を作り出すのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、ここには大きな兄弟姉妹の複合施設がたくさんあります。率直に言えば、それは少し気味悪いです。 しかし、これらのうちの1つだけが、シリーズの過程で何の成果をもたらすこともなく、ほとんどの場合、それは無実のままです。 これが私がシリーズをマークした理由です。 ほとんどのキャラクターは本当に際立っていて、周囲に起こっていることに対してダイナミックであり、変化しなくてもほとんどのキャラクターは個性的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさに恵まれて、このショーは楽しいもので、とても夢中です。 本当に奇妙な - まだ - 騎士道を抱えた雰囲気は本当に私を引き出し、私を夢中にさせてくれました。 私はおそらくこのシリーズを他のどの時計よりも見てきました。 それはあまりにもエピソード的であると言う人もいれば、誰にも気になる人はいますか？ このユニークなショーで、私はそれの病気になることはありません。 また、全体を動かし続ける単一の包括的なプロットラインがないようにはありません。 それはまた、繰り返しが永遠に続いていないことを知るのに役立ちます - それは長くても39エピソードだけです、そして、それでも、ショーはあまりにも退屈になる前に物事を変え続けるのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=711&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/elricbro15/reviews&#34;&gt;elricbro15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series continues to flirt with the #1 spot among my favorites, and Utena stands high above any other female character in anime that I have seen. Her character is so strong and holds to her ideals of nobility so much that it&amp;rsquo;s hard not to like her.    Some of the terminology took a little getting used to, as it takes normal ideas of gender r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisiodfkln-1&#34;&gt;thisiodfkln&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;永遠に高貴になることは可能ですか？ 生まれてからは、現実は打ち勝ちます：飛ぶことを望む人は重力によってピン止めされます。 調和を望む者は憎しみに満ちた戦争に満ちた世界に嘘をつきます。 愛を願っている人にはそれが与えられ、死や裏切りによって壊されるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には痛みが非常に大きいので、犠牲者は失望する世界に襲われて終わりのない惨めさを恐れ始めます.1つは奇跡に欠けています。 この恐怖は、被害者と世界の間の障壁になります。 密接な関係の単なる考えは、非常に強い不安を引き起こし、完全な隔離または公然とした分離された空の存在のいずれかをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは騎士道にしようとする。 その一つの注目すべき例外を除いて、高貴なままでいた革命少女ウテナには性格はありません。 さらに憂うつなことに、彼らのすべてが些細で嫉妬深い怒りで注射を続けています。 ほぼすべての単一のエピソードのプロットは、非合理的な否定的な感情、非常に特定的なもののマシーンの礼儀に従った精神的に不均衡な人物に関係しています。 スポットライトを受け取った人は、悲劇に接しているだけのアイデアによって消費され、貧しい女の子の精神を破ると物事が良くなると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひとたび戦いが終わると、ある人は世界に革命を起こす力を求めます。 彼らが悲しい世界にいるように憤慨しているように、彼らはいつも希望を見つけようとする人間です。 砕け散った夢を思い出して、奇跡を起こす力を探る。 奇跡が起こることができれば、純度もまた再利用することができます。 革命は他の人のためではなく、それぞれの決闘者が望むように世界が存在する必要から生まれたことに注意する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視聴者がキャラクターとは違う世界を見ている可能性もあります。  Anthyは素晴らしい紫色の髪をしているとか、非現実的なヌードルのような体の割合についてコメントしている人はいません。 ウテナがミキを見たとき、おそらく彼女は穏やかで、受動的で、女性的であることを視聴者に思い出させるために深い青い髪を使わずに、普通の男の子を見るでしょう。  Utenaが目にしていることは、新しく導入された男性から別の男性に集まってくる、顔が見えない同輩です。 これらの無人機は、男性が何かを持っていることを示すために存在し、シリーズは通常、新しい男の商標の才能を表示するために続行されます。 それにもかかわらず、彼らのすべては、彼らが望むものを忘れることができません。 反復的なプロットは何が何であるかについて、この無視によって何十倍も燃料を供給され、何ができないのかが欲しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポットライトのキャラクターの動機がクライマックスに近づくにつれ、彼らは剣の決闘でウテナを戦い、胸の花を切ることを目指している。 各アーク/シーズンには1つの決闘しか振り付けされていませんが、唯一の違いは関連する決闘です。 しかし、典型的な戦いはUtenaのポーズをリサイクルした映像で、同じ仕上げの動きを何度も繰り返しているため、細かいことはほとんどありません。 幸いにも、再利用されたコンテンツは、流動的で興味深いものです。 不思議なことに、各試合には、テーマに関連した歌詞が満載のユニークな曲があります。 作曲家は、期待を上回るだけでなく、そのような怠け者のアニメーターにも敬意を表してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドに置かれた巨大な愛を考慮して、戦いを生み出すための資金が不足していることは理解できます。 もちろん、作家がそれを描くお金や時間なしにたくさんの戦いを作ってしまう理由を尋ねることはできますが、それは今のところ無関係です。 大鳥居アカデミーの建築は、はっきりと大きな注目を集めました。 複雑で詳細な壁のパターン、広がったアーチ、背の高い柱が外部に広がり、不思議な感覚を呼び起こします。 内部には、RGEのように多くのものがありますが、同じロッカー、クラス、机の列と行で満たされた穏やかな学校があります。 予期せぬ探検の後、Utenaが隠された深みを見つけて、それを見ているのは、初めてのことです。 これらの秘密の場所は、世界を変える力を秘めています。 それが良いか悪いかは、見たいと思った世界に依存します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナの美しさは、それが提示される方法ではなく、それがつながる力です。 それを見ることは、時計の内部を探索することと説明することができます。 デバイスは予想外の動きを予想通りに行い、以前は聞こえなかったかすかな音が聞こえます。 カバーが取り外されると、頑強なギアは同じように回転し続けます。 ピースが分かれているときは、時計はすべて破壊されていますが、最初に心に浮かぶのは、すべての試練がいかに退屈であるかです。 それでも、再建が始まる頃には、時計がいかに素晴らしい発明と洗練されたソリューションが開発され始めているかを理解する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、デバイスの内部動作は、それが好きだった人にとって興味深いだけです。 ウテナの場合、このデバイスは魔法の十代の少女であり、彼女の不運です。 私はジャンルにはほとんど関心がないので、すべての飾りは悪い味を残しました。  RGEのインスピレーションを愛し、ハイパーフォーミュラのプロットを避けている人にとっては、これが最高のものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thisiodfkln/reviews&#34;&gt;thisiodfkln&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Is it possible to stay noble forever? From birth onward, reality batters at purity: those who wish to fly are pinned down by gravity; those who wish for harmony are lied to in a world filled with hateful war; and those who wish for love are perhaps given it, only to be broken by death or betrayal.     Sometimes the pain is so great, that the victim begins to fear never-ending misery inflicted by a disappointing world - one all to lacking in miracles. This fear becomes a barrier between the vict &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lindle-1&#34;&gt;Lindle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、正当な理由がない限り、女の子のための新世紀エヴァンゲリオンとして日常的に記述されています。 しかし、これはベンチマークであるエヴァンゲリオンのセットよりもはるかに大きなシリーズかもしれないと私は信じている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの始まりで、ウテナは今日の彼女になっています。 彼女の両親は子供の頃に亡くなり、深刻なうつ病になりました。 この間、奇妙な王子様の男が彼女に近づいて、彼女にバラの形のリングをプレゼントし、そのリングが彼女をいつか彼に連れて帰ると伝えました。 これまでのところ、とても一般的な少女。 しかし、通常、女性の主人公は単に神秘的な男に嘆かれ、必然的に彼を必要とします。 ウテナはちょっと&amp;hellip;違う。 彼女は王子を望んでいなかった&amp;hellip;彼女は王子になりたがっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、彼女のユニークな魅力、愛らしい性格、女の子の代わりに男の子の制服を着用して、痛い親指のように突き抜ける、現代のウテナを切ります（興味深いことに、シリーズの少年ではありません 大鳥居アカデミーの寄宿学校に通っています。 大鳥居での彼女の日常生活の中で、アカデミーの他の人たちもバラの紋章で飾られていることを知り、逃げ出したアンペア・ヒメミヤの所持のために戦わなければならない、 バラの花嫁として知られている臆病な少女。 理由？ 彼らはむしろそれを説明しないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エヴァンゲリオンとの比較の最も明白な理由は、明確な陰謀が続いているにもかかわらず、主要なキャラクターによって私たちからバックグラウンドで開催されていることははっきりと分かります。シリーズの最強のポイントは、 大鳥で何が起こっているのか。 しかし、ウテナはこの点でエヴァンゲリオンの足跡を残していますが、それ以上の質問は実際には半暗示的には答えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、別の明確な比較は、最大の欠点の1つの形で現れ、それは真剣に過度のアニメーション節約策を講じています。 エヴァンゲリオンは異常に長い休憩と口がぼんやりしていたのに対して、ウテナはストック映像にもっと頼っていました。 あまりにも多く。 徐々に改善していますが、Utenaの最大の欠点はそれが極端に繰り返されていることです。 シーケンスは絶えず繰り返されており、通常、各エピソードで元の映像の約15分分の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ここで興味深いところがあります。ウテナは3つの明確なストーリーアークを持っています。 最初の、学生評議会のアークでは、これは繰り返しが最も厳しい場所です。 しかし、次の2つのアーク、ブラックローズアークとカーアークでは、この弱さは強さになります。 プロットの方向が変わると、ストーリーははるかに面白くなり、それを繰り返すと迷惑にならず、強力なMonster of the Weekを構築するためのツールになり始めます（この場合、Duelist of 多くの場面で期待通りの遊びをするためによく使う文字のつながりを使って面白い比較を作成し、それを最良の点として優れたキャラクター開発を構築しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、もう一つの批判は、それがしばしば詰め物に落ちるということです。 残念なことに、これらのフィラーは、すべての理由があります（特に3番目は、どのような状況でもスキップされないようにしています）、または一般的には、 最も迷惑なキャラクター、七美桐生。 彼らのほとんどは単にナナミが一日目を覚まし、彼女が卵を築いている（または少なくとも彼女が持っていると信じている）ことを発見した興味深い例をもっています。 これはおそらく何かを思い出させるべきです。 エピソードは一般的に、その中核であるウッテナには多くの類似点がある、思春期の不安定さに対する興味深いメタファーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、私はエヴァンゲリオンと共通している別のもの、すなわち象徴主義を育てなければならない。 絶対にどこでも象徴主義。 しかし、この点ではエヴァンゲリオンを打ち負かすことは間違いありません。なぜなら、象徴主義は抽象的な抽象的な物理的な平行線であろうと無意識のうちに拾うという微妙な細部であろうと、常に明確な意味を持っているからです。 後者の場合、これはUtenaの最後の、そして最も良い弧であるCar arcに特有のものです。 具体的には、タイトル車そのもの。 自動車とその運転手は、大人の世界、力、誘惑、腐敗を明確に表しています&amp;hellip;特に、運転手が脆弱な人をどのように拾い上げるかは明らかです。 それぞれの乗り物の終わりに&amp;hellip;あなたはおそらく空白を埋めることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、シリーズは遅く始まりますが、徐々に印象的なものになり、それぞれの通過弧で明確かつ明確な改善が見られます。 これはすべてを結びつけるクライマックス、象徴主義の驚異的な響き、すべてのラインとの輝きを放つ完璧な対話、完璧な正直さ、あらゆるアニメの中で私の絶対好きなシーンかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナのキャラクターはその主なものです。 ウテナのすべてのキャラクターは、ゆがんで脆弱な個体であることがゆっくりと明らかになり、それぞれは個性的な闘いを持ちます。 シリーズが進行するにつれて、あなたが思うほど悪くないことが明らかになった、外向きの敵キャラクターがいくつかあります。 しかし、最も興味深いキャラクターは、間違いなく、ローズ・ブライド自身、姫見谷アンリ、そして彼女の兄弟、大鳥昭雄です。  2人は、悲劇的で不思議なバックストーリーと、シリーズで最も強力な存在となっています。 それらを愛しているか、憎んでいる（そして両方に強いキャンプがある）、あなたはどちらかを無視することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な観点から見ると、芸術のスタイルは最悪でも非常に悪く、最高で優れています。 シリーズのほとんどのように、芸術は、特に絶対に豪華に見える車のシーンで、時間とともに明確な進歩を遂げます（そして、彼らはうまくいくはずです）。 音楽はまた、その実行ではいくらか安っぽいが、そこにいくつかの良質の音楽を持っている（主な変容のテーマがあなたの頭にたくさん詰まっていると期待している）が、ちょっとしたバトルテーマが多い。 シリーズのバックグラウンドミュージックの大半は素晴らしいですが、シリーズの中ではいくつかのトラックが完全に完璧です。ポイズン、そして永遠に存在する自動車のテーマです。後者はシーンにぴったり合う素晴らしいブルース/ジャズソングです 車のシーンがこれまで最高のものだったもう一つの理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ウテナは遅く始まりますが、確かにそれにこだわる価値があります。 このシリーズは、時間の経過と共に絶対に素晴らしいものに進化し、優れたキャラクターのキャストを作り、素晴らしい演出を見せて、その過程で寒い昔ながらのクラシックを作る。 ああ、私は車のシーンがクールだと言いましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な言葉：車のシーンはクールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：8/10
アニメーション/グラフィックス：6/10
音楽/背景：8/10
キャラクター：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファンのための：新世紀エヴァンゲリオン、ツツム姫&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lindle/reviews&#34;&gt;Lindle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is routinely described as Neon Genesis Evangelion for girls, and not without good reason. However, I believe this may well be a series even greater than the benchmark Evangelion sets.    At the very start of the series, we are given a vague explanation of some of the events that lead to Utena becoming who she is today. When her parents died when she was only a child, she fell into a serious depression. In the midst of this, a strange, prince-like man approached her, presenting her with a rose-crested ring, and telling her the ring will lead her back to him one day. So far, so generic shoujo. But normally, the female protagonist would simply be wooed by the mysterious man, an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ohtori-akio-1&#34;&gt;ohtori_akio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを読む前に、私はあなたに高評価でそれを判断させないようにお願いします。 私はこれに多くの作業をしてきました。私は反復映像のようなものに取り組んでいます。なぜ私はまだこの評価を与えているのですか？ さらに、この形式のアニメは何の映像を再利用していないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私が見ている最高のものの1つで、間違いなくこれまでに作られた少女のアニメです。 ショーはゆっくりと、多くのショーが近づくことのない暗い領域に移動します。 最も大きな驚きは、それが近親相姦、レズビアン主義、強迫観念と崇拝のようなものをいかに微妙に趣味良く探求しているかです。 このショーは、これらのすべてを壮大に探求しています。実際には、メタファーやアレゴリーが豊富なため、シリーズを30回見ても、イメージとサウンドをデコードすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーではアニメーションが絶妙です。 物事がうまく描かれたり、うまく動くという意味だけでなく、家に帰るためにどのようなイメージが選択されたかという意味でもそうではありません。  2番目の最後のエピソードでは、バドミントンがシンボルとして使用され、ラケットに入れられたディテールやシャトルコックはグラフィック的に息を呑むようなものです。 再使用された映像は誰の味にも及ばないが、決闘の開始に儀式的な感触を与えたので、そのシーケンスを非常に楽しんだ。 私はまた、背景と文字の詳細が大好きです。 ちょうどスタンスはモデルと美術家の学生として、このアニメの意味と目的を持っています。マイケルアンジェロの絵画や、それらの背後にある真のストーリーのために提示された有名な絵画を参照することは素晴らしいことでした。 建築は想像力豊かでよく描かれています。チャールズ・レニー・マッキントッシュのスタイルによく似ています。私はまた、瞬時に注意を払う方法と、象徴と意味を放射するように速いものを支払う方法が大好きです。 色とバラのモチーフはシリーズについて高く評価しています。私はそれが独特のスタイルを持っていると思います。ローズ・オブ・ヴェルサイユです。
キャラクターと背景は、キャラクターが背景に並んで見えるナルトやランマのようなショーとは異なり、お互いに非常によく合っています。 美しいおとぎ話のような感覚とスタイルを維持するために、3Dイメージの使用上の制約も賞賛されるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaのサウンドは、その強みのもうひとつのものであり、中央のポップソングのちょうど驚くべきことであるRinbu RevolutionとZettai Umnei Mokushirokuはもちろん、特定のエピソードの戦いや全体のテーマに非常に適しています。 すべてのエピソードには、新しい曲や新しい曲のいずれかがあります。これは、ほとんどのシリーズで同じ曲を何度も繰り返し使用するこの魅力的な年齢に拍手をかけます。 デュエル・ソングも素晴らしく、偉大に聞こえるだけでなく、ストーリーやキャラクターにも別の意味のレイヤーが加わります。  Seazer（作曲家、60代の日本人の人格）は、音楽はアニメに合ったものではなく、新しい高さに昇格させるため、ここでの仕事で素晴らしい仕事をしました。 これは、アニメが実際にそのサウンドをフルに活用できる方法のバーを上げます。 声優は、普遍的な驚異的なパフォーマンスを提供することによって、サウンドトラックの高水準にマッチします。 著名なキャストメンバーは、彼女のかわいいサインキャラクターSailor Moonから、Arisugawa Juriのような驚くべき暗いターンを刻んだKotono Mitsuishiです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は最初はかなりシンプルなように見えますが、包まれたレイヤーは非常に複雑で面白いものです。 ウテナについての最も驚くべきことは、それが私のつま先で私をいかに保ったか、エピソードの結果がどんなものか、彼らがキャラクターにどのように影響を与えるか、または変更するかを正確に知った瞬間は決してありませんでした。 フィラーエピソードでさえ、特定の状況や性格を超えた質問に答えたり、キャラクターをより深く理解したりできる映像が含まれています。
執行は物語を別に分けるものです。 特定のエピソードのために特定のキャラクターがなぜあなたの側に向かうのかを試みることは決してできません。 代わりに、それは実際にそれを家に打つ少しの皮肉と、現実的にこれらの例を描写する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組のキャラクターも素晴らしいです。 そのような完全で深みのあるキャラクターを持つ別のショー（ヴェルサイユのローズを除いて）を考えることはできません。かなり浅く見える浪人さえもあります（そして、ROVの若いマリー・アントワネットの描写を連想させる） さらなるエピソードは彼女の性格をとてもうまく探求します。 二次的キャラクターにも（Black Rose Arcを介して）自分の気持ちを探るための状況が与えられ、さらに興味深いことに、それらが他の生徒会の決闘にどのような影響を与えるかが分かります。 私はこれを見て、キャラクターが一次元ではなかったことを感じました。彼らはすべて自分の性格の異なる側面を示すチャンスを持っていました。（エピソード全体かシーンかによって、シリーズがどのように象徴的なものになるか）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、すべての微妙なことを理解するためには、おそらく全部を2回見なければならないかもしれないし、多分もっと多くを見なければならないので、私が考えることができるあらゆるショーの最高の価値があります。 誰も気にしないで逃してはいけない素晴らしい、楽しいショーです。 それは、若者が感情的に何を経験するかについてのユニークな経験と魅力的な表情です。 これを探検する象徴の使用は、いくつかのためにオフになりますが、それはあなたが旅をするための何かを残しているように完全かつ深いです。 それは注目すべきタイトルであり、私はアニメファンにそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ohtori_akio/reviews&#34;&gt;ohtori_akio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before you read this review, I would ask of you to please not judge it solely on the high rating. I have put a lot of work into this and I do address things like repeated footage and why I still give it this rating. Besides, what anime of this format does not have reused footage?    This anime is one of the best I have seen and, is arguably the best Shojo anime ever made - although it breaks away from that fold very fast. The show slowly moves into a darker territory that many shows do not dare approach. The biggest surprise is how subtlely  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kotori-1&#34;&gt;Kotori&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの世界的なスコアが高いため、最初は大きな期待を持っていましたが、私はすぐに失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ほとんど話がありません。 最初のエピソードで話したことがあり、39のエピソード全体を通して残っているイベントがありますが、ショー終了後もまだ不明です。 全く開発されず、決して説明されない他の謎があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は非常に貧しい、特に文字は、時には男のように見える女の子と描かれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽は実際にはかなり良いです。 いくつかのエピソードごとにいくつかの曲が切り替わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：キャラクターの開発は本当に悪かったです。 彼らはまったくシリーズ全体を通してほとんど変化しなかったが、明らかに理由がないために突然かつ完全に信じられない完全な変更を加えただけで、次のエピソードも同じである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：いくつかの女の子は素敵だったので、エピソードがあったときに楽しかったです。 また、フィラーはやや大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kotori/reviews&#34;&gt;Kotori&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had high hopes for this Anime at the beginning because of the high global score, but I was q &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sorrow-1&#34;&gt;Sorrow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、隠された宝石の中に隠された宝石です。 確かに奇妙なアニメですが、この物語のすべてが偉大さを吐き出しています。 一度に多くのことが起こっています.6-7の異なる物語が同時に起こっているように、そしてショーが進行するにつれて、それぞれの物語が別のものと絡み合っています。 このアニメは、池田理代子の「ヴェルサイユの薔薇」の影響を強く受けていることは間違いありません。私のお気に入りの悲劇のひとつです。  （ジェームズ・ロールに焦点を当てる）、歴史的（ロイヤル）な雰囲気の中で行われ、かなり劇的なもの（シェークスピアのようなもの）、不可解なバラを取り入れ、興味深い/有名なストーリーを持っています。 ウテナは、とりわけ重要な2つの質問を探求する成人の話を伝えています（成人期を具現化する相手を倒すために、子供の頃からの幼稚な理想に固執することができますか？ そして、ピンクの髪と花の象徴を持つ「純粋で無実の」女性は、女性として彼女の義務/役割を免れ、代わりに男性/王子の役割を果たすことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、少年のように服を着せ、育った時王子になることを夢見る女の子、ウテナ天主（Utena Tenjou）を中心に展開しています。 彼女は王子になりたいのですか？ 彼女はローズ・クレスト・リングを彼女に与えてくれた王子にとても感銘を受けて、将来彼らが再び会うだろうと彼女に言ったからです。  Utenaは、人々が理想を求めて戦う非常に奇妙な高等学校であるOhtori Academyに出席し、噂の天体を実現します。 物語の中で、ウテナは王子になって永遠のもの（天体）を得るための鍵と言われるローズ・ブライドを主張するために、デュエリストとの戦いを余儀なくされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体は、4つの別々のストーリーアークに分割されています。 最初のアーク（Student Council Saga、エピソード1〜13）は主にキャラクターの開発、ウテナがあまりにも重要なローズ・ブライド（姫見屋アンテヒ）、ストーリーの概要の下で潜んでいる謎の始まりを持つことに終わりました。  2番目の弧（Black Rose Saga、13-24）には、より多くのキャラクターが紹介されています。最も重要なものは18歳の学校の心理学者で、Black Rose Crest Ringsを操作する人に使用しています。  3番目の弧（佐賀大五郎、25-33）は、裏切りや真実がゆっくりと解きほぐされるショーの心理的なトラウマの側面です。 約束が破られ、友情が断たれる。 これは文字通り新世紀エヴァンゲリオン - あなたが望むならば、その物語の一部。 そして最終的な弧は、紛争と物語の全体がそれに至るまで漸進的に上昇するところです。 すべての暗い秘密が明らかになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはちょうどその場所のいたるところにあったので、これはかなりトリッキーな話ですので、主なストーリーラインを特定するのは難しいです。 正直なところ、このシリーズはアニメストーリーよりも劇的な劇的な演劇でした。 すべて素晴らしい話です。 絶えずショーは物語を &amp;lsquo;伝えている&amp;rsquo;というものではない。 あなたはショーを見るときに私が何を意味するかを見ていきます。 ストーリーの表面では、これは反復的な戦いの場面を持つただ一つのマジック・スクール・トーナメントの話ですが、そうは思わないでしょう。 それはちょうどそれが最大の不正確なレベルに間違っています。 それが最初にそれのようには見えないかもしれませんが、あなたがそれを終えると、あなたは物語がどれだけ深く、世界/人間性のあなたの心理的理解にどれだけの影響を与えるのかを理解します。 各エピソードの始まりは常に意味をなさない。 彼らはこのシーンからそのシーンにジャンプし、後になるまで何が起こるかは説明しません。 しかし、物語が進行するにつれて、作家たちはそれぞれの細部を結びつける素晴らしい仕事をして、「より大きな絵」プロットを形成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は天才でした。 このアニメについて私が愛していた多くのものの1つは、キャラクターの驚くべきキャストと、特定のテーマ/アーキタイプを描写するために使用された方法でした。 それぞれの弧の中には、実際に聴衆とキャラクターの間の理解のつながりを作り出した異なるキャラクターが集中していました。 ステレオタイプとして始まりますが、それぞれの文字アークの間に複雑な存在に繁栄します。 ウテナの隣にある最も重要なキャラクターは漫画の救済でしょう。ナナミは変態がスラップスティックの地形の真っ只中にありますが、誇張にはほど遠いだけです。 彼女の劇場は、彼女の表面的な行動を実質的な意図で表している。 他の重要なキャラクターには、男性のアンタゴニスト（ほとんどの場合）、Touga、Saionji、Akioが含まれ、心理的および感情的ないたずらを介して、ほとんど人間にならなくなり、人間の悪徳のシンボルに似ています。 彼らが女性コホートを服従させていない場合、彼らは自分の満足のために冷静に誘惑している。 彼らはウテナのメロドラマ/キャラクター化と非常に顕著に融合する。 しかし、動いて&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ストーリーはすべていいですし、キャラクターはすべて巧みに開発されていて、すべて完全に作成されたキャラクターです。 しかし、彼らはショーのハイライトではないし、私がファンボーなところでこのショーが好きな理由もない。 禁断の欲望。 このシリーズでは、セックスにも焦点を当てていますが、明示的なイメージは使用していません。 近親相姦は大きなテーマになり、シリーズではさまざまな視点からそれを探求しています。 無実（性的およびその他）の喪失も非常に重要になります。 しかし、その中心には、ウテナはそれを期待していない2人の女の子の間の友情 - 変わったロマンスの話に従っている。 生原監督は、両者の愛がすべての中で最も重要だと言っています。 私はそれぞれのコンセプトについて詳細には分かりませんが、それについて読むことよりも自分自身でそれを体験するほうがずっと良いでしょう。 少女革命ウテナの最大の部分は、それが不明瞭なテーマ（テーマ）です。 ショーはモチーフ/象徴の使用を通して、観客に無数の数の心理的概念、社会的価値、人間性を提示する。 真面目に言えば、象徴の量は圧倒的であり、新世紀エヴァンゲリオンのように「あなたの顔の象徴」のようなものではありませんが、それはもっと印象的な微妙です。 高貴さと強さのテーマ。 ジェンダーの役割。 若さの永遠。 自由/世界革命。 権力/人間性の腐敗。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドはこのシリーズでは素晴らしいものですが、まさに最高のものではありません。 芸術は、ショーが「古い」芸術を使用して、ショーをより古典的なように見せかけるようにすることをあまりにも過度に試みたと思います（それはbtwです）。 やや高品質。 しかし、私は象徴/絵画、美しい城/背景、華麗な制服、そして各キャラクターのデザイン、特にウテナのすべての描写を本当に愛していました。  Soundwiseは、このショーは非常によく声で演奏され、サウンドトラックはおそらく私が今までに聞いたことのある最高のオーケストレーションの一つです。 真剣に、このショーには、おそらく最も適切な声優がいました。 さらに、音楽は雰囲気によく合い、彼らがデュエルの間に演奏する曲は、かなり叙事詩的な感情を加えました。 教会のようなコーラス・サウンドトラックがあり、必要に応じて神秘的で不気味な音色を作り出しました。 開口部は素晴らしいものではなく、思い出深いものでしたが、確かに悪くはありませんでした。 私はエピソード7の後にオープニングをスキップしたことを認めますが、それは私が偉大なショーの多くを見て夢中だったからです。 全体として、私は芸術と音の両方が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐあなたの時間を無駄にしないで、このシリーズを見て、それはあなたが間違いなく見なければならないものです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=169953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sorrow/reviews&#34;&gt;Sorrow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a hidden gem within hidden gems. A rather strange anime indeed but everything about this story just spews out greatness. There&amp;rsquo;s just so much happening all at once, it&amp;rsquo;s almost as if there are 6-7 different stories happening all at the same time, and then as the show progresses, each story intertwines with another. There&amp;rsquo;s no doubt that this anime was highly influenced by Ikeda Riyoko&amp;rsquo;s Rose of Versailles, one of my favorite tragedies ever; both have a strong female lead growing up as a male (focus on gender-roles), take place in a historical (royal) setting, are quite theatrical (Shakespeare-like almost), incorporate inexplicable roses and have a intriguing/illustrious story. Utena tells a coming-of-age story that explores two big questions in particular (in all, there are several several more): can one stick to childish ideals that they had as a child in order to defeat an opponent who embodies adulthood? And can an &amp;lsquo;pure and innocent&amp;rsquo; female with pink hair and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darkchao45-1&#34;&gt;Darkchao45&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ているとき、私はあなたに公正な警告を与えましょう、それは完全なマインドジャグラーです。 豊富な同性愛者の近親相姦と近親相姦があります。 最初の2〜3回のエピソードを見てプロットをしていると思うかもしれませんが、私はストーリーにもっと道があると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字で始めることができます。 それぞれのキャラクターは自分の輝く時間を持っています。 一部のキャラクターは、ショーの中で話を再編し、しばらくの間、細かい細部を追加しています。 それぞれのキャラクターのストーリーには、苦難の強い感覚があります。 ショーの残りの部分をいくらか理解することは非常に重要であるため、各キャラクターに細心の注意を払う必要があります。 主人公のウテナはとても読みやすく、そのアンティはあなたがシリーズ全体で最も不思議に思うようにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のレビューから読んだことがあるように、このアニメには多くの象徴があります。 いくつかの象徴主義は単なるランダムであり、他の種類のものは理にかなっており、他のものは訓練された目にとって明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを非常に楽しんだ、それは非常に独創的で叙事詩的である。 それはその欠陥がないことを意味しません。 あなたはおそらく戦いの始まり、そしてバラの壁の背後にある迷惑なドラマの俳優をスキップする傾向があります。 多くの場面は繰り返しあり、シリーズ全体で再生されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以外にも、もっと多くの人がこのアニメを見て、自分の考えを分かち合うべきだと思っています。 それは本当にあなたがそれのリズムを取得すると良い時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25582&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darkchao45/reviews&#34;&gt;Darkchao45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me give you a fair warning when watching this anime, it is a complete mind juggler. There is an abundance of homosexual insinuation and in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blerdgirl-1&#34;&gt;BlerdGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、アニメの再ウォッチに基づいています。  3年前、私はこのアニメを初めて見ましたが、最初のエピソードから最後まで完全に混乱しました。 今や、深刻で意味のあるアニメを見て分析して得た経験のおかげで、私はこのアニメをもっとよく理解し、もっと感謝することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、バラ、聖書の物語、ギリシャの神話、影の人形劇など、さまざまなものから多くの象徴を使用しています。 物語の主なプロットに関連するので、この象徴主義の多くの解釈があります。 私はそれをすべて把握していませんでしたが、アニメで本当に楽しませるために十分に理解しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、自己実現を引き起こすことができるものと自己実現を妨げるものについて議論します。 ほとんどの場合、アニメは10代の自己実現に焦点を当てています。 一部の10代の若者たちは、ある瞬間を永遠にしようとしている自分自身を自分自身で実現しようと努力しています。 アニメの終わりに近づくと、あなたはこのアニメの誰もが永遠の（つまり貴重な記憶）b / cを保持しようとしていることがわかります。彼らは彼らの世界を構成する個人的な生活に不満を抱いています。 その結果、彼らは永遠に欲しいものを作るために「世界を変革する力」を得ようとします。 しかし、革命の真の力は、あなたが再び経験することができない貴重な瞬間に持ち越されることを超えます。 その真の力は、自己実現によってあなたの周りの家族、友人、そして世界からの拘束によって妨げられずに生きる自由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、サウンドトラック、アニメーションを個別に見直すことは、象徴主義の周りを回転するため、無意味です。 彼らはすべて、アニメの魅力的で、鋭敏で複雑な側面です。 それは繰り返しすぎるかもしれませんが、繰り返しは自己実現のテーマを家庭にもたらすのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一の最終的な考えは、暗黙のゆりややおと近親相姦を含む視聴者を不快にさせることがあることがいくつかあるということです。 あなたがこのようなものが気に入らなければ、このアニメを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを初めて楽しんでいたよりもずっと楽しかったです。 私は神話の物語を見ているような気がして、とても満足していました。 あなたが何が起こっているのか理解するために多くのものを分析して気にしないなら、私はこのアニメをお勧めします。 それは傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlerdGirl/reviews&#34;&gt;BlerdGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is based on a rewatch of the anime. Three years ago, I watched this anime for the first time and was totally confused from the first episode to the last. Now, perhaps due to some gained experience with watching and analy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;technetium-1&#34;&gt;Technetium&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がここでレビューを書くように強制されたのは初めてです。 革命的な女の子ウテナはおそらく私が今まで見た中で最も美しいアニメ体験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、キャラクターはシリーズを運ぶものです。 かなりのキャラクターのキャストがありますが、ショーでは各エピソードを使用しています（七海に関係するよりユーモラスなものを保存します）。  UtenaとAnthyは私が見た中で最も魅力的なアニメキャラクターの2つであり、ショーのキャストは私がこの媒体で見た最も真に人間の感情のいくつかを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、アニメでこれまでに聞いたことのない最高の音楽がいくつかあります。 ウテナが戦わなければならないときに使用された壮大なメイン​​テーマがあります。 ミキの物語を中心とした美しいピアノのテーマがあります（そして、ショーの他の部分で、時にはオーケストレーションされた形で使用されています）。 すべてのシングルバトルには独自のキッカー、サウンドトラックがあるという事実があります。 彼らはそれをどのように引き離すことができたのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークについて何かも言わなければならない。 アニメーションの質は、明らかに、書面の時代になっています。結局のところ、この番組は約10歳です。 しかし、アートワーク自体は非常に詳細です。 特に、顔のユニークなスタイルは、より伝統的なアニメスタイルよりもはるかに多くの感情を示しています。 このため、私は時代のやや不安定なアニメーションとフラットな色にもかかわらず、アートに非常に高い評価を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはおそらく私のお気に入りのアニメシリーズです。 私はまだ実際には終わっていない。 これは誰も話していない忘れられたシリーズのようです。 これは私の推薦リストの一番上に表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Technetium/reviews&#34;&gt;Technetium&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the first time I&amp;rsquo;ve ever felt compelled to write a review here. Revolutionary Girl Utena is possibly the most beautiful anime experience I&amp;rsquo;ve ever seen.    Firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanaek10-1&#34;&gt;SanaeK10&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女革命ウテナは、レビューするのが難しい獣です。 一方で、それは私が見たアニメの中で、より面白くて悲惨なプロットの一つを持っています。 一方で、それは確かに良い部分に到達する独自の甘い時間がかかる。 私たちは飛び込みましょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメに持っていた主な問題はペーシングです。 最初のエピソードでは、ウテナの裏話や王子のアイデンティティ、神秘的な世界の終わりのキャラクター、ローズ・ブライド、お互いの関係など、謎のアクションとドラマの驚異的な物語が描かれています。 しかしその後のエピソードでは、代わりにこの主題に焦点を当てず、代わりにいくつかの他のフィラーエピソードの間で分割されているサイドキャラクタとそのアークにフォーカスを導入してシフトしました。 ジュリとナナミの物語アークを楽しんでいたが、他のキャラクターアークの退屈と平凡さを取り戻すには十分ではなかった（若葉、私が忘れた名前の子供、三木など）。 これらのサイドキャラクターのどれもウテナ、アンティ、アキオの話全体に大きな役割を果たしていないので、ペーシングは非常に面倒です。 基本的には、新しいストーリー・アークの開始後にペーシングが完全に停止し、フィラー側のキャラクター・ストーリーが注目を集めるようになり、Utenaがシリーズの主人公であることを覚えていれば完全に加速するだけです。 それはシリーズを見るのを難しくし、物語を追跡することは雑用になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、特にウテナに完全に焦点を当てていないエピソードのために、非常に定式化することができます。 サイドキャラクター、ホセに電話してみよう、問題がある、ホセの怒り、ホセが信頼できない人に相談する、ホセが何らかの理由でウテナを決闘に挑戦する（時にはホッテがいないこともある）、ウテナはストック映像、 次のJoséに焦点を当てるまで、より良くなる。 特に注目を集めているサイドキャラクターが特に好きでない場合は、これらのエピソードを掘り起こすのは雑用です。 正直なところ、このシリーズは、すべての脂肪を取り除き、ウテナのエピソードだけに焦点を当て、多分少数のエピソードでサイドキャラクターを紹介し、いくつかの開発をしていれば、大きな恩恵を受けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、すべてのキャラクターが彼らのように魅力的ではない。  JuriとNanamiは、彼らが経験したキャラクターの発展のおかげで、私にとって傑出しています。生徒会のほとんどはかなり好きですし、Akioはすべての地獄のように素晴らしいですが、私はUtenaとAnthyの苦境をあまり気にすることができませんでした。 これの多くは、シリーズの統合失調症の構造から来ていますが、ウテナ自身は魅力的なキャラクターではなく、キャラクターの発展は何も書かれていません。  Anthyは彼女の周りに常に神秘的なオーラがあるので少し良くなりますが、報酬はそのプロットに非常に遅れて現れ、彼女が完全なドアマンであるという事実は彼女に関心がほんの少しでも得られませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女かくれいウテナはちょっとしたことですが、私がシリーズを嫌うように見えるかもしれませんが、実際にはシリーズのいくつかの瞬間が好きです。 シャドウガールズは、エピソードにいくつか素敵な休憩を提供し、私がエピソードを眠った時間の素敵なプロットの概要を与えるシリーズに優れた追加されました。 アニメーションは鮮やかで、よく知られている実世界の要素を抽象的な超現実的なイメージと混ぜると、男性キャラクターは絶対に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは見る価値がありますか？ それはすべてフィラーエピソードに対するあなたの許容差に依存します。 それ以外の場合は、各話題の最初と最後のエピソードを見る（1,9,12,14,22,23,25,32,34以降）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203405&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SanaeK10/reviews&#34;&gt;SanaeK10&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shoujo Kakumei Utena is a difficult beast to review. On one hand, it has one of the more interesting and heart-wretching plots in an anime I&amp;rsquo;ve watched ; on another hand, it sure takes its own sweet time reaching the good parts. Let&amp;rsquo;s dive in, shall we?    The major problem I had with this anime is its pacing. The first episode set up this incredible tale of a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darksun-1&#34;&gt;DarkSun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
アート：3
サウンド：9
キャラクター：5
楽しさ：2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを、このアニメには本当に深いところがあると言って序文にする必要があります。 それは象徴主義で豊かであり、哲学的および心理的イントネーションに満ちている。 私は完全にUtenaを楽しむ誰とも関係があります。 しかし、それはランダム、反復的、反復的、単調（lol：p）であり、見守っているという事実を否定するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、高校生が剣でお互いを打ち負かすのを巡って走り回っている理由を明確に説明していないランダムに始まり、シリーズが終わっても決して十分に説明されていないようなプロットのひねりを引き続き紹介しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは「世界の殻のひび割れ」とはどういう意味ですか？ ローズ・ブライドは人々に革命をもたらすことをどのように可能にしますか？ そのような革命は比喩的ですか？ そして、時計、メトロノーム、時間についての言及がすべて変わっているのは何ですか？ 私たちが成長するにつれて、それは何年もの時を象徴するものと思われますか？ このような質問は、シリーズ全体を通してほとんど答えられずに残っています。それは私を大いに挫折させたという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私は物語にいくつかの信用を与えるでしょう。 キャラクターは、ストーリーが進行するにつれて変わっていなくても、深みがあり、巧みに構成されています。 キャラクターが感じていたことを実際に感じることができ、各人の過去とつながる時間の90％。 実際の生活の中でどのようにこのことが起こるのか疑問に思っていた時間の残りの10％。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、キャラクターのやりとりはやや信じられないほど非現実的でした。 ちょうど1つの例として、1人のキャラクターが1日または2日間ディオール牛の鐘を着用した後に牛になったエピソードを参照してください。 私は彼らが本当にそのことを説明したとは思わない。 たぶんそれは、浅見があなたを牛のような食いしん坊に変えるであろうことを象徴することを意図したのでしょうか？ それとも、シリーズの残りの部分と同様、まったくランダムだったのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にアニメの時間への参照が実際に意味するものについて、Google検索を実際に行った。 アニメの監督でさえ、誰かがインタビューで彼に尋ねるたびに異なる答えを与え続けるので、アニメの監督は知らないようだ。 多分彼らは何かを意味するものではないでしょうか？ 多分、この全体のショーは、あなたが馬鹿げたことから解釈することを選択する以外は何も意味しませんか？ うわー&amp;hellip;実存主義、ずっと？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が持っていた物語の大きな問題は、ポイントでの完全なランダム性ではなく、何かが何度も何度も何度も何度も何度も何度も繰り返していたという事実です。 私はほとんど亡くなった！ 同じ戦い場面がいくつかのエピソードにわたって4回繰り返される1つの部分があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に。 音楽は同じで、戦いの結論は同じで、戦いが始まる手段は同じでした。 そして、私は涙に私を退屈させていた！ 音楽（それはすべての戦いのシーンを繰り返していた）は、私はおそらくこのアニメをドロップし、新しいものを見ていたとされていなかった場合、それは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その本質的な欠点にもかかわらず、このアニメはいくつかの点で私と一緒に神経を打ちました。 十代の年になる痛み、苦悩、喜び、不安を雄弁に美しく表現しました。 全体として、あなたが問題を無視することができれば、Utenaは心温まる心温まるアニメであり、結論の間に考えることをあなたに残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16970&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DarkSun/reviews&#34;&gt;DarkSun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7  Art: 3  Sound: 9  Character: 5  Enjoyment: 2      I must preface this review by saying that there is indeed a lot of depth to this anime. It is rich with symbolism and rife in philosophical and psychological intonations. I can completely relate woth anyone who enjoys Utena. However, that does not negate the fact that it is rand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;forion-1&#34;&gt;Forion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が好きなアニメシリーズの詳細なレビューを書こうとすると、博士論文のようなものになる可能性が高いです。  :)それで、ここにはこのアニメの中に見いだされるかもしれないものの簡単なリストがあります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;•各フレームにシンボルがぎっしりと詰め込まれた、驚異的で哲学的な芸術作品。ここではすべてのリワッチで新しい細部やアイデアを見つけることができます。
•非常に複雑で徹底的に考察されたプロットで、数多くの貫通ストーリーと繰り返しストーリーンによって形成されたユニークなリズムがあり、2本ごとに平行または交差しています。
•少女/ロマンスのジャンルを究極的に解体し、それぞれの人気クリシェをばかげたものに砕く/倒す/減らす。
•古典的なおとぎ話が、実際に私たちの日常生活で起こった場合、どのようにねじれているかの写真。
•最も誠実な友情と犠牲的な愛の偉大な物語。
あなたが望むならば、救いのキリスト教のメタファー。
•女性と男性の真の尊厳、現実にはそれの代わりに一般的に見られるものの無益な信念の宣言。
•それぞれ独自の情熱と過去の災害を伴った、まったく奇妙なキャラクターのセット。それぞれが1つのストーリー・アークから別のストーリー・アークへの劇的な発展を示しています。
•一連の歪んだ歪んだ関係の完全なセット。それぞれが分解され、シリーズ全体を分解する。
•精神的な生活への簡単なガイド、誇りによって盲目になった人に何が起こるのか、暗い欲望が彼らの心を持っていくのかを最も明確に示し、熱狂的な情熱と精神の真の勝利の両方を描写する。
•心を吹き飛ばしている劇的なシーンがたくさんありますが、ユーモアとインテリジェントな自己パロディーが満載です。
•天才の精液の一束とこれまでに作られた最高の映画サウンドトラックの一つ。
•（シリーズを見てから自分でリストを完成させてください;））。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Forion/reviews&#34;&gt;Forion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, if I try to write a detailed review of my favourite anime series, I&amp;rsquo;m likely to end up with something more like a doctoral thesis. :) So, here&amp;rsquo;s just a brief list of what may b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dolordecorus-1&#34;&gt;DolorDecorus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、奇妙で美しいショーです。 それが最初に出てきたときに私がそれを見たことがないことは驚くべきことです。 しかし、それは祝福だったかもしれません。私は若い頃よりももっと理解しています。 そして、非常に多くの象徴主義とそのような複雑な文字と同様に複雑な神話と目的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：おとぎ話は切り離されています。 姫は無力な乙女、魔女は残忍で嫉妬深い存在、魅力的で勇気のある王子はウテナの中で一枚ずつ破壊されています。 プリンセスの奇妙なおとぎ話でさえ、王子に感銘を受け、自然に彼女が王子になりたがっていることも解体されます。 少女アニメとして、それは物語を推進するキャラクターです。 ストーリーは、それぞれのキャラクターの欠陥を明らかにし、ウテナが他のデュエリストから特別である理由、貴族の感覚と高い目標が他のデュエリストのスキルを上回る理由を示すことです。 物語はまた、おとぎ話が女の子、女の子だけでなく、プリンセスを常に保存している王子に焦点を当てたおとぎ話の偽善的で周期的な性質を持っているという圧迫的な性質を明らかにする。 私はもっ​​と深く行くことができればいいと思うが、それはあまりにも多くを明らかにするだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ストーリーのセクションでは、ウテナのキャラクターがストーリーをどのように動かすかに焦点を当てました。それは本当です。 最初に、各キャラクターをアーキタイプとして紹介しています。ウテナは、貴族の戦士で、王女を救って王子になりたいと思っています。  Anthy、苦しみの乙女、彼女に勝った人に彼女の服従を与える王女。 ウテナは、彼女の勇気と高貴さにもかかわらず、素朴で自己は正義です。 彼女は間違っているとは思っていません。彼女の好意にもかかわらず、Anthyが本当に望んでいるもの、本当にAnthyが望んでいるものを本当に見ることはありません。 ウテナは本当に完璧ではありません&amp;hellip;
Anthy&amp;hellip;私はEvangelionのすべてのキャラクターを取ることができますし、一つは複雑で、混乱していて、Anthyと同じようにねじれていません。 彼女のことは何もそうではありません。 苦難と玄関口の中に嫁入りする者として、真実から遠くにあるものは何もない。 私はアンティが大好きです。 あなたが表面を傷つけるまで、複数のショーを行うでしょう。
古典的な原型として最初に出会ったデュエリストでさえ、複雑で欠陥があります。 私の好きなデュエリスト、ジュリとミキは、それぞれ過去のウェブに捉えられています。 プレイボーイのトゥーガは、彼よりも不安です。 そしてSaonji、misongynistのお尻の穴&amp;hellip;本当にあまりのお尻の穴ではありません。
それから私たちの王子&amp;hellip;よく。 わかるでしょ。
全体的に素晴らしいキャラクター、ショーの最高の部分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アートは華やかです。 大鳥居のキャンパスは、ベルサイユをモデルにしているかのように見えます。 この建築は、おとぎ話のように、象徴的で息を呑むほどのものです。 結核治療の分野は異世界であり、一般に使用される背景は息を呑むことです。
文字のデザインは非常に魅力的です。 私は女性セーラーのユニフォームデザインに夢中ではなく、私が本当に好きな結婚式の服装です。 私はウテナとアンティの服も大好きです。
キャラクターのデザインに加えて、私は主人公として目立っていない特定のキャラクター（虹とアンティとアキオのすべての色を持つ髪を持つデュエリストとウテナは、 彼らの計画の外観が彼らの人格に影響を与える。 そして、オハイオ州の少年&amp;hellip;人々は華やかです！ 欠陥ではありません！
ショーの芸術は最高のノッチです&amp;hellip;なぜ私はそれを8にしましたか？ 私は流動的なアニメーションでは大きく、静止画像と同様に繰り返し使用される映像やセルがたくさんあります。 私はそれを気にしない、Utenaが持っていた予算で、私はまだ合理的に感銘を受けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は日本人の声優が大好きです。私はうまくフィットしています。 ほとんどすべてのアニメの中で、私はセイウウスを愛しています。 サウンドトラックは本当にうまくいっています。 私の大きな悩みは、すべてのエピソードで「Absolute Apocalypse」を何度も何度も繰り返し聞いて疲れていることです。 それは異なったバージョンでさえ、それは非常に繰り返しました。 つまり、それはキャッチーなことです&amp;hellip;しかし、MTVシンドロームに苦しんでいます。 全体的に、あまり言わないで、ただ美しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ＆amp; 全体的に：ちょうど..ゴーとそれを見て、注意を払う。 試して、あなたが望むすべてのキャラクター分析を読むことができますが、それでもショーを見たり/見直しても、新しいものが見つかるはずです。 ワンダフル：D。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DolorDecorus/reviews&#34;&gt;DolorDecorus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a strange and beautiful show. It&amp;rsquo;s a wonder that I have not seen it when it first came out, a wonder that I barely gave it another glance that time when I first heard of it. However maybe it was a blessing: I understand it now more so than I would when I was younger. And with so much symbolism and such complicated characters with an equally complicated mythos and purpose.     Story: The fairy tale is tor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、その中核をなす思考アニメです。 監督・原作・生原邦彦（美少女戦士セーラームーン）は、優秀なイメージと寓話的なアニメを作って、少女のジャンルの経験が豊富です。  J.C.スタッフ（スレイヤーズ）の新しいスタジオで働くウテナは、基本的にディレクターとスタジオの両方の主要な出発点になります。  J.C.スタッフは、今日もよく受け取り、人気のアニメ、そしてイクハラを生み出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外側のウテナの物語は非常に基本的です。 私たちの主人公、トム・ボーイ・ウテナは王子に会い、その上にバラのシンボルが付いたリングを贈りました。 ウテナはその後数年後に裁判のために自分自身を立ち上げる王子自身になることを約束します。 彼女が出席する学校では、ウテナはバラの花嫁と呼ばれる女性を獲得することで結婚し、バラの花嫁を持つ人には力が与えられます。 ストーリーの内側には、幻想、性的、アイデンティティーのテーマが数多くあり、無数のイメージ、隠喩、複雑なイデオロギーが混在しており、全体として非常に複雑なストーリーを作り出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは一番上にあり、音楽はすべての右キーに当たっています。 しかし、カジュアルなファンの頭を簡単に乗り越えることができる狂った深いストーリーでなければ、面白いアニメとしてのウテナは非常に短くなります。 このアニメは超特有のファンの方に向けられていると感じることはできません。 すべての画像や隠された意味はあまりにも複雑すぎるわけではありませんが、少し考えてみると「ああ〜」とメッセージが届きます。 しかし、これでも、アニメは恐ろしい再ハッシュに苦しんで、セーラームーンが苦しんでいたほど多くの戦いを繰り返しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の13のエピソードが紹介され、続いてウッテナはバラの花嫁のための学生協議会で各人を決闘した。 はい、観客は、各キャラクターの性格や動機についてもっと詳しく学んでいますが、ほとんどの場合、最初の数回のエピソードで明らかになっています。 基本的には、ウテナの最大の欠陥は情報要素ではなくエンターテインメント要因です。 伝説的なペーシングの問題を抱えた、退屈なオーバー・ザ・トップ・メタファのライド・アニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美少女戦士セーラームーンの場合と同じように、ウテナが提供しなければならないすべてのイメージとメタファを体験しない限り、ほとんどのアニメーションはスキップできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a thinking anime at its core. Director and original creator Kunihiko Ikuhara (worked on Sailor Moon) makes excellent imagery and allegory ridden anime to say the least, and has great prior experience in the sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ladyreina-1&#34;&gt;LadyReina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーのスポイラー; レビューはスポイラーを持っていないと思われますか？ これは最後の甘やかされたものでなければなりませんね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そんなに愛するには、どこから始めるのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シャドー・プレイ・ガール、A-koとB-koは、すべてのエピソードに子供のシンプルさを与え、子供だけがそれを奇妙に深める。 あるいは彼らは本当にエイリアンですか？ また、最終的なエピソードの終わりの順序もあります。 ナナミは彼女のカウベル、ナナミは卵、ナナミは象によって繰り返し押しつぶされた。彼女は馬鹿で、馬鹿げている。 ワカバとウテナは真の友人であり、生徒会のメンバーは実際に人格の癖として残るのではなく、個人として発展します。 個人的には、彼らは自然と強制的なウテナとの瞬間を共有しています。ウテナは剣を提供していますか、ウテナは若葉を悲しんでいますか、ウテナはトゥガと最後の決闘をしていますか、ジュリとミキはウッテナの頭をクリアするためにバドミントンをしています 彼女の最後の決闘の前に。 それからアンティとウテナがいます。 睡眠の前に毎晩挨拶があり、ウテナの忠実な友情の提供があります。 紅茶を飲んでクッキーを食べる奇妙な場面、10年後にそうすることを約束した。 ウテナはアンティの身体を支配して心の剣を奪う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;解説、開発、集め、革命を伴う4つの動きで開発されたプロットもあります。 それは楽しい交響曲です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学生委員会の佐賀は、大鳥居アカデミーの例外的な人々を中心に展開しています。 これは、物事を起こす男女の結婚に焦点を当てた元々のヒーローの歴史です。 Anthyの目はいつものアニメの目であり、深みがあると想像以上のものかもしれません。 それで。 愛と対になった想像力は、種の起源以来、革命の火をもたらしました。 しかし例外的な人々は、彼らの周りの世界からコストを厳密に求めています。ブラックローズ・サガの「幽霊」は、彼らの目覚ましを捨て去った「より小さい」人々の憤慨と不満と痛みを煽るようです。 そのような歴史は必然的に修正主義者であるが、自動的には革命的ではない。 これは大鳥昭雄と世界のサガの終わりに残されています。 ここでは、ウテナが王子になるという決定の原点を見ています。それはアンティです。 彼女の周りの誰もが見ているように、そして特に西の寺と秋尾に見られるように、矛盾していると目を覚まして、Anthyを苦しめている。 しかし、ウテナでは決してありません。 ウテナでは、アンティはパステルをインスパイアします。パスモスは、彼女を拍車にかけて王子になるようなものです。 一度言っておきます：私は自分自身に少しの詩的なライセンスを許しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜディオスはアンティの苦しみをウテナに見せているのですか？ たぶん、彼は単に彼女を動かすことを意図していました。 アンティの苦しみやディオスの無力感に直面した若いウテナは、彼女の中の英雄の揺れを見つけます。 ああ、繰り返しナレーションが意味をなさないようになりました。旅行の王子は、彼女が育ったときでも、彼女の強さや貴族を失うことは決してありません。  &amp;ldquo;これは、すべてうまくいいですが、感銘を受けたのは、彼女が、彼女がいつか王子になることを誓ったことです。 しかし、それは本当に良いアイデアでしたか？」王子のディオスはウテナに、彼女が結婚に参加することを可能にするバラの印章の輪を与えます。 彼は致命的な人にも当てはまる、と彼は付け加えます。&amp;rdquo;そして、あなたは今夜あなたが見たことをすべて忘れると確信しています。 そして、あなたがこれを覚えていても、あなたは女の子です。 結局あなたは女性になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらが革命を引き起こす言葉であることが最も大好きです。 ウテナはほとんど忘れてしまいます。 彼女は女の子になる女の子であり、彼女の王子になりたいと望む雄大な男性がいます。  Tougaはロマンスを使って混乱させているUtena：彼女は幼い頃に彼女にやって来た王子と恋をしていますか？ 彼の愛は目的ですか？ アキオは彼女にセックスとウテナのオルガスムの力を使っています。これははるかに強力です。 アンティは、ウテナがそれを覚えているとは信じられません。  &amp;ldquo;私が彼を愛していた時、あなたは私にディオスの多くを思い出させる。 しかし、あなたは女の子なので、決して私の王子になることはできません。&amp;rdquo;これは私たちを革命に導きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間は「必要な邪悪」として刑務所を建設します。プロットで詳細に説明されている理由から、アンティとアキオは一緒に刑務所を建設します。 秋尾が囚人であることに疑いがあるならば、映画はそれを払拭する。  Ohtori Academyは居住可能な刑務所ですが、居住性は苦痛を取り除くものではありません。 アンティは苦しみます。 彼女は一度王子を愛した。 しかし永遠の苦しみが来たとき、彼女は生きているが、もはや彼女の王子のために愛していない人になった。 彼の愛の目的を失ったディオスも変わって、アキオになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何万人もの憎しみの剣で穿孔された刑務所から、どのように逃れることができますか？ 自殺が心に浮かぶ。  Anthyがそれを試みるとき、その重要なエピソードでは、彼女を捕まえるのはウテナです、そのルートを閉鎖します。 唯一の方法は革命によるものです。 それは現在を変えるために過去を覚えておく必要があります。 彼女はアンティの苦しみに直面したときに王子になることを決め、現在アンティの王子になることを決意しています。  Diosの言葉を再生すると、ウテナは女性なので、忘れることはありません。 皮肉な真実は、アンティの王子は女性でなければならないということです。 アンティの王子はレズビアンでなければならないと言っているわけではありません。ジュリーはアンティの光景を嫌っています。 アンティの王子は、最高の男性が忘れてしまった後でさえ、Akioを証拠として、最長の愛を覚えている女性でなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アン・エリオットは最高の表現をしています。「真の愛着と恒常性が女性だけが知っていたと私が敢えて考えるならば、私はまったくの軽蔑に値するはずです。 いいえ、私は、あなたが物を持っている限り、[人は]すばらしいことすべてを可能にすると信じています。 私はあなたが愛する女性が生きている間、あなたのために生きていることを意味します。 私が自分のセックスを主張するすべての特権（それは非常にうらやましいものではなく、あなたがそれを欲する必要はありません）、最長の愛、存在または希望がなくなった時です。 ウテナは存在と希望がなくなっても、アンティの王子です。 それで彼女は彼女が引き裂いたAnthemのパッチを当てた世界の最後からの手紙を受け入れるのです。  Anthyには、希望と存在以上に愛することを忘れない人以外は、彼女が信じることのできる他の王子はいません。 ウテナがバラの門を壊し、賞金が彼女の血なまぐぎの手で棺を開き、揺れ動いた勇敢な献身で彼女に手を伸ばすと、誰もアンティより驚いていません。 彼女の失敗を確信したウテナは落ちるが、アンティは刑務所から解放されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナはまだ生きていますか？ ロジックはいいえ、何百万という憎しみの剣を突き破って生き残ることができるのか？ しかし、アンティはそう言って、（ちゅうちゅうと）出て、王子を探しに行く - 「いつか一緒に輝くよ」革命は終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1000語後、義務的な発言はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LadyReina/reviews&#34;&gt;LadyReina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;With so much to love, where to begin?    The shadow play girls, A-ko and B-ko, lend a child’s simplicity to every episode, strangely deepening it as only children can; or maybe they really are aliens? Nanami with her cowbell, Nanami with her egg, Nanami crushed repeatedly by elephants: she’s a foil, rich with absurdity. Wakaba and Utena are true friends, and the student council members actually develop into individuals rather than remain as personality quirks; as individuals, they share in moments of intimacy with Utena that are natural and unforced: whether it’s Juri offering Utena a sword, Utena grieving over Wakaba, Utena with Touga the night before their final ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wilio-1&#34;&gt;Wilio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、少女が何を意味するか知っていますが、私はいくつかのアニメは女性の聴衆によってのみ楽しむことができると理解しています。 しかし、そのようなジャンルが、観客に何か一度も詩的なものを提供しないように障壁を打ち破ると、それはどのオーディエンスが対象になるかは重要ではありません。 このアニメの私の友人は革命少女ウテナです。 その魅力的なキャストから挑発的な象徴に至るまで、革命主義者は私がおそらく再び見ることのない素晴らしい経験でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命のアイデアは、シリーズではほとんど説明されていないものです。 各キャラクターは世界に革命を起こそうとしていますが、それが真実の革命であるか、単に個人的な事実であるという事実はほとんど説明されていません。 私は皮肉なことに、そのような革命を探していない唯一の人が近くに近づいていることを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、革命的なデザインは、デザインの観点だけでなく、メタファーや象徴の意味でも提供します。 もちろん、ウテナの主なインスピレーションの源は、70年代前半に書かれた漫画のヴェルサイユの薔薇でした。 これは主に、現代とバロック様式のミックスバッグであるアニメに提示されたアーキテクチャで見ることができます。 文字のデザインは、まあ、私は言わなければならない非常にエレガントです。 彼らは古いファッション屋の体に落ちるが、彼らは非常に独特で元気だ。 象徴やメタファーについては、アニメはそれでいっぱいで、それは間違っているかあまりにも多くないとしましょう。 象徴主義は実際には第3弧ではより鋭敏であり、第3弧では以前の弧では最小限に抑えられている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命の得点は、私が叙事詩と考えるものです。 オープニング・ソングはかなり上手く、魅力的です。ウテナはまた、ほぼすべてのエピソードで、または各デュエルが正確に聞こえる叙事詩を提供しています。 そして、ピアノ曲「サンリット・ガーデン」があり、これはファンの一番のサウンドトラックだと考えられています。 この声明は、シリーズの劇的な瞬間を美しく把握しているため、偽ではありません。 それを要約すると、ウテナのスコアは鮮やかで鋭いものであり、アニメと非常によく似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、なぜ私はウテナを完璧なスコアにしませんでしたか？ 私はウテナが何か壮大なものから非常に深いものとして始まらないと言わなければなりません。後でこの方法になっています。 それだけでなく、Utenaは非常に多くの繰り返しを扱っています。 これらの反復は、視聴者に調整および一貫性の感覚を与えることができるが、視聴者の楽しみにも大きく影響し得る。 しかし、Utenaはまだまだ傑作であり、これまでのところ、他のどんな少女も敢えて何かを提供していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wilio/reviews&#34;&gt;Wilio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do know what shoujo means, and I understand that some anime can only be enjoyed by the feminine audience. However, when such genre breaks the barrier to offer its audience something never done and poetic, it shouldn’t matter at which audience it is targeted. This anime my friend is Revolutionary Girl Utena. From its appealing cast to the provocative symbolism, Revolutionary has been for me an excellent experience that I will probably never see again.    Revolutionary is an anime aimed at girl, and one can obviously notice in the very first moment of the anime. Right in the very first seconds, the viewer will be drawn into typical shoujo charac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icysch-1&#34;&gt;IcySch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;前方に来る小さな脱出：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マジカ・マジカがこのショーに出会ったときに私を残した混乱から、私はちょうど結びついていた。 私は頭の中で横行していたマドカの渇望を満足させるものを探していたが、何も合うように見えなかった。 それ以前は魔法の女の子ショーに参加していませんでした。私が見つけたものは、それをコピーするための穏やかな試みか、ジャンルを揺さぶる前に出てきたものでした。 そして、私はウテナを見つけました。 物語は同じものではありませんが、私はすぐに誰かが他の人を推薦する理由を理解するようになりました。  Madokaのように、Utenaはその話題を再検討し、それを逆さまにして、ショーを終えてから長く考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今実際のレビューのために：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaは古典的な高校アニメの1つとして超自然的な要素を持っています（私はあなたがすでにプロットの概要を読んでいると仮定します）。 それはあなたがかなりの時間ばかげて、カバーをはがすことを決め、ウサギの穴がどれだけ深くあるかをあなたに見せてくれるでしょう。 このショーでは、高校生の日常生活や、世界の運命を真の意志を隠す決断をするエキサイティングなデュエルを利用しています。 そしてそれは、禁止された愛と個人的なアイデンティティへのアクセントで成人に到達することについての深く複雑な見解です。 現代社会がセクシュアリティを扱う方法を解説しているのは、これまでに一度も見たことがあるのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはおなじみのおとぎ話の始まりで始まります：王子が到着して王女を救出する。 そのテロップはすぐに残りのウテナが導入してから賭け金を追うのが好きなように、すぐにその頭に投げ捨てられます。 軽快な人、またはカジュアルな楽しみを求める人のためのショーではありません。 それはすべての柔らかくて臆病ですが、すぐにそのすべての縫い目から注ぎ出される細部の徹底した量であなたを溢れさせます。 新たなデュエルごとに異なる曲が演奏され、アリーナのレイアウトが現在の気分やテーマを取り囲むように変化し、キャラクターの欲望はすべての行動に反映され、そのすべてがより高いステークスに同期します。 あなたに投げられたすべてのオーディオおよびビジュアルキューを追跡する幸運。 彼らは豊かで密集しているように見えますが、見た目は普通のシーンに隠されているニュアンスをよりよく理解するためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが想像することができるように、キャラクターはプロットと同じターンを取る。 彼らはあなたの典型的な高校のアンサンブルのように見えるかもしれませんが、あなたがあなたがそれらについて知っていると思ったすべてのテーブルを回し始めるまで待ってください。  Utena自身は、主なリードの通常のラインナップの中で新鮮な空気の息をしています（今日、生きたイエスを私の中から救い出す傾向があります）。 彼女は実際の人格を持っているだけでなく、キャストの残りの部分を構成するクレイジーにとっても素晴らしいアンカーです。 ウテナは、すべての状況に適切な量の常識を適用し、彼女は観客が関係する優れた性格を作ります。 残りのキャストは同じ深さを提供します。 ショーはあなたに彼らがどのように発展するかを推測するチャンスを与えますが、後であなたを驚かせるために彼らの特性の1つを取り除くよりも頻繁になります。 例えば、アンティはエピソード全体でエピソードを邪魔し続けましたが、トゥガは私の敵意の中心でしたが、最後に向かって私の同情を得ることができました。そして、ナナミはお尻の痛みから変なアイコンへと変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な側面について言えば、神の気持ちは、このショーはまだよく見えるのですか？ キャラクターと環境のデザインは、現代のアニメが欲しいと思っていたものです。 誰もが目立たないようにする努力は明らかです。 あなたはいつでもすぐに他のアニメの主人公のためにAnthyまたはUtenaを誤解することはありません。 より良い説明の欠如のために、サウンドトラックは完全な爆弾です。 それぞれのトラックは手袋のように各シーンにフィットし、補完してゆっくりと頭の後ろに向かいます。  OPとEDに特別な賞賛を与えるべきである。 素晴らしい曲を含む以外に、彼らはあなたが見ているものについても賢明な示唆がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組では、この番組には、認定10になるのに十分な数があります。悲しいことに、エピソード数とペーシングが最も顕著になっています。 このショーは3つの約13のエピソードアークに分かれています。  2番目の弧は物語を進展させることはほとんどなく、最初の1つで言われたことと、最後の一番重要なことで何が言われるかについて再考します。 豊富な量のフィラーエピソードもあります。  50エピソード以下のショーでは、これらのフィラーの存在は私を超えています。 私は理解し、完全に2つの低速ペースの必要性をサポートし、すべてのアクションの間に重要なエピソードを描きません。 しかし、ウテナでは、彼らが達成する唯一のことは、緊張を収縮させ、ペースを台無しにすることです。 それはあなたの座席をノックするために意図されているカフェインのショットよりも、ラテを下品にしたショーになります。 小さなエピソード数と、より凝縮されたプロットで、有意義な成果物を導入し、繰り返された（そして疑わしい芸術的な）ストーリーアークを取り除くことで、それははるかに優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の同様に重要な発言は、メインプロットの複雑な性質です。 ウテナは、あなたがそのルールに従い、あなたの希望と気持ちを無視するような社会で成長するための大きな一つの隠喩だと私は理解しています。 十数回の再ウォッチで隠された小さなものがここにあります。 私は多くの意味を理解するために視聴者を励まして報いるショーが大好きですが、メインプロットについては同じルートを取るべきだとは思わない。 ショーは、フィラーの背後にあるコアメッセージをよりよく説明するために、フィラーから時間がかかっていれば、はるかに親しみやすくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の短いバージョンのUtenaが映画の形を変えているので、上記の問題のいくつかを解決するかどうかは疑問です。 それに対する答えはNOです。 この映画は、不気味な気持ちが漂っていて、それが疫病のように避けられるべきです。 それはショーについて良かったすべての単一の事を台無しにし、最高のものとしてまとめることができます：絶対的な運命の黙示録。 私がそれをしている間、あなたの耳を出血させたくなければ、あなた自身を好意的にしてダブから離れてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私の体系から外れたので、最終的な判決は次のようになります：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaの最も印象的な点は、多くのテーマを扱う成熟度です。今日はまだタブーとなっています。 セクシュアリティとジェンダーの役割については、社会の失敗を徹底的に念頭に置いたこのような人生は、アニメだけでなく、すべてのメディアの中でまれな発見です。 屋根の生産品質と細部への驚異的な関心は、それを追加するだけです。 ウテナは時折、あなたの頭を壁にぶつけさせますが、時代を超越したアイデアと大胆なアプローチのおかげで、時代を超えて常に新しい視聴者との出会いができる確かなクラシックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230713&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IcySch/reviews&#34;&gt;IcySch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A small digression coming ahead:    I was just piecing myself together from the mess Madoka Magica left me in when I stumbled across this show. I was looking for something that would satisfy the Madoka craving that was going rampant in my head, but nothing seemed to fit. I wasn&amp;rsquo;t into magical girl shows before that, and everything I found was either a bland attempt to copy it or something that came out before it shook the genre. And so I came across Utena. Although the stories are nothing alike, I soon came to realize why people who watched one recommended the other. Just like Madoka, Utena reexamines the story tropes it tackles, throwing them upside down and making you think about t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lockensocke-1&#34;&gt;Lockensocke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Mawaru Penguindrum」やIkuhara Kunihikosの最新作「くらゆり」を見たことがあれば、この監督が彼のショーに取り入れた芸術的なプレゼンテーションをよく知っています。  「Revolutionary Girl Utena」は、彼の初期の作品の一つであり、非常に似たようなスタイルの演技をしており、後の作品よりもはるかに楽しめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaをより楽しいものにするのは、彼のショーに注目するためにセックスサービスに頼っていなかったため、PenguindrumやYuri Kumaのような干渉なしにUtenasの芸術的スタイルを完全に楽しむことができるということです。 しかし、あなたがそれを超えて見ると、そのショーは、そのストーリーと一緒にあるすべての問題を明らかにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはとてもシンプルです。 あなたはキャラクターの束を手に入れています。少数のキャラクターは、それらに深みを持っていて、よく書かれていて、同じようなことを何度も何度も繰り返すようになります。 それは退屈なように聞こえるかもしれませんが、実際には最初の25回のエピソードではかなりいいですが、物語の進展がなければ、39のエピソードを見るのはかなり難しいです。 そしてこのショーは本当にそれをすることができません。
私が言ったように：最初の37のエピソードの話について知る必要があるのは、最初の数人で発表されたことです。その後、別のキャラクターで何度も同じことが繰り返されます。 アートスタイルからの実行は、
サウンドトラック、キャラクター間の対話方法、場所、そして彼らが言うことは、それがまったく同じことであっても、それは楽しいものになる、非常に芸術的でユニークです。 また、私が前に言ったように、あなたは常に新しいキャラクターをたくさん披露しています。 しかし、約25エピソードの後に​​、画面の横に座って何かが変化していることを願っています。 ショーがどのようにしてこのようなキャラクターがメインの主人公よりも面白くなるように、魅力的で深みのあるほぼすべての「敵」キャラクターをどのように表示できるかは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このアニメは、Ikuhara Kunihikosのような象徴主義でいっぱいです。 ストーリーの中で起こったことについて、あなた自身で解釈し、野生の理論を形成しようとするのが楽しいなら、おそらくこれを楽しむでしょう。 私はアニメを初めて見るときにそのようなことをしない傾向があります。むしろストーリーに焦点を当て、ストーリー自体に見られるすべてを説明しようとします。 しかし、あなたがそれを終えた後、ウテナは自己解釈のためにとても素敵な材料になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのキャラクターはとても素敵です。 あなたはメインの主人公（カバーの少女）が女性の強い性格を持っていることから始まります。私はこれが女性の視聴者のための良いモデルであると想像することができます。 彼女は聴衆のようなすべての神秘的な物語の側面を持ち、すべての謎の中で自分自身を見つけなければならない聴衆のように、最初は関係のある情報源です。 彼らは初めに観客をストーリーに導く素晴らしい仕事をしました。 しかし、悲しいことに、世界とそのすべてのキャラクターについてもっと知りたいときには、主人公は残っている、何が起こっているのかに関心がない、または観客がすでに知っているものを知らないので来る ナイーブまたは無地のいずれかの周り。 後のエピソードでは、彼女は本当に聴衆に関係のあるキャラクターではありませんし、ショーは多くの良い一度持っているすべての他のキャラクターに不足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはとてもいいです。 彼らは古典的な楽器で多くの素敵な曲を持っていて、私が耐えることができる日本語で歌った歌を引っ張っても（私はj-popをたくさん嫌いです）。  Artstyleには素敵なバックグラウンドショットがありますが、少し古いかもしれませんが、これには魅力があります。 アニメはアニメにとっては全く正常です。 制限されたアニメーションの定型シーンが多く、定型シーンと比較していくつか優れたアニメーションアクションシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私は、Revolutionary Girl Utenaはあなたが少なくとも少し見てみるべきショーだと言います。 たとえあなたが全部を耐えることができなくても、それが提示される方法を見たはずです。 郁原邦彦他の作品「Mawaru Penguindrum」と「Yuri Kuma」の両方が似たような執行をしているのと比べて、私が終わったのはこれだけです。 これとは違って、これは偉大なストーリーラインで輝くことはないかもしれませんが、それは（他の2つはありません）文字の素晴らしいセットを持っていないし、fanserviceが含まれていません。 その話は、悲しいことに新しいキャラクターを紹介しながら、1つのことを周りにしか回っておらず、決して変わらず進歩しないので、最後までちょっと退屈な素敵なキャラクターの話です。 完璧なアニメには近づかないかもしれませんが、楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lockensocke/reviews&#34;&gt;Lockensocke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What makes Utena(for short) more enjoyable is that he didn’t rely on sexservice to get the attention to his shows, so you can enjoy Utenas artsistic style fully without any interference like in Penguindrum or in Yuri Kuma. But when you look beyond that the show reveals all the issues it has with its story.     Story wise it’s very simple. You got a bunch of characters, who, a few, even got depth to them, whic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;oasisisao-1&#34;&gt;oasisisao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラーなし：）&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなものの反対。
私が今まで見た中で最も強力なショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女は、ショーを見ても決して覚えていない脆弱性を示す私の感情に深く息づくショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは非常にユニークで、私はすべての人がそれを解釈する別の方法を持っていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこには広大な象徴論の全理論がありますが、ここではそれらについては論じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは心理的、洗練された、象徴的で非常に深いです。 あなたがそれを好きなら、おそらくあなたが期待していなかったショーにもたらす事柄について熟考しているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを2回見ました。最初のものは子供だったので、何が本当に起こっているのか理解できませんでした。とても奇妙だと思ったのを覚えています。
ほぼ10年後の昨年、アニメに戻ったときにもう一度見たいと思っていましたが、もう魅力的なものに出会えるのを待つことはできませんでしたが、 私はより多くの経験と批判を受けました。 私の驚きには、それは本当に深く切った、私はこの時間を見る準備ができていた、それは再び私を魅了しました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;たぶんあなたは2でストーリーを分けることができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の人生の重要なポイントで会い、彼女があきらめようとしていたときの生活に対処する力を彼女に与え、彼女が王子になってしまうことを彼女の王子と会おうとする主人公の正式な糸。 賞賛と理想主義の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの心の中で起こる感情や精神的な対立を解く物語そのもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語が本当に好きでしたが、時には何かが欠けているように感じたので、私は10にしません。 私は、製作者が意図的に穴を去ってウォッチャーに何度も不思議に思ってもらうようにして、単に彼らの心を煽ると思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;本当に審美的に美しい。 非常に優雅な人物と動き。 ある意味スタイリッシュ。
芸術は偉大で素晴らしい時代ですが、今日はそれほどではありませんが、それは技術から期待されることです。
多くの点で目立っているのは、実際に目を引っ掛け、多様で革新的な（また、ショーの残りの部分でも象徴的な）色の選択です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;最高のオープニング曲！
サウンドトラックは「叙事詩」を伝えるのに本当に良い仕事をします。 それは単にカウボーイ・ビーボプ・レベル（私は最高のOSTを持っていると考えています）の周りにあります。 それはあなたを元気づけてくれます。 そして、私は黙示録的な曲を好きになるとは思っていませんでしたが、彼らは本当にショーにうまく合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの不安に関係することができるので、私はそれにこだわっていると思う。 すべてのキャラクターがぶち壊されていると言うこともできます。なぜなら、暗い不安定な側面が、時にはやり方で支配的になるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどそれを助けることができませんが、ウテナを愛し、彼女は非常にインスピレーションです。 彼女が何度も倒れても、嵐の中で彼女がどのように立ち上がるのが大好きです。 それにもかかわらず、彼女は最終的にあきらめて脆弱になってしまいます。 彼女は彼女の意志を失うが、今まで以上に強く、より傷つきやすい。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;楽しみになると、私は個人的に私が見ているように分析して、自分自身を考えていました。 それは本当に刺激的でした。私は、例えば、私が勉強しているほとんどの時間よりも多く働いていました。
それは多くの内部論争を岸に持ち込み、あなたに見せてもらうためにそれらを露出させました。それは私に大きな影響を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、私は誰かがそれを楽しんでいない理由を参照してください。 時には怖い、矛盾している。 人のタイプやタイプがあり、このショーは見ることが容易ではありません（そのような意味でのエヴァンゲリオンのことを思い出させますが、見るのがはるかに簡単です、フレットしません！）。それは非常に暗いショーですが、 それは物事のあらゆる面を示しています。 悪い、良いことも。 何人かは、それが奇妙で反復的なやり方を好きではないかもしれませんし、人の頭がめまいになる程度にキャラクターの問題を何とか強く抱いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことをほとんど忘れてしまった性的要因もあります。なぜなら、それは私が個人的に見たものではないからです。 多くは、このアニメの関連する点を見つけるが、私は苦労した人々を見て、男性の面白い瞬間を除いて本当に私の心を渡っていない、私は誰もが自分のものを見ていると思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれが他のアニメのように私の感情を揺さぶったので10を与え、もっとアニメは私がウテナを愛していることとそれがどれだけユニークかを見ます。 周囲にはまったく同じものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが非常に美しく、深く、心理的で、厄介で、感動的で、偉大な人間のキャラクターと共に輝くショーを見るなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがただ時間を過ごして何か光でリラックスしたいと思っているならば、あなたの脳が揚げられてしまうリスクを嫌うならば、それを見ない方がいいでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだサウンドトラックを聞いて泣いている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/oasisisao/reviews&#34;&gt;oasisisao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;NO SPOILERS :)&lt;/em&gt;    The opposite of simple.  The most powerful show I&amp;rsquo;ve ever watched.      Shoujo Kakumei Utena is a show that shoot deep into my emotions showing me a vulnerability I never expected from watching a show.    It is extremely unique and I think that every individual may have a different way to interpret it.    There are whole theories on it&amp;rsquo;s vast symbolism, but I won&amp;rsquo;t discuss them here.    It is psychological, sophisticated, symbolic and very deep. If you like it you&amp;rsquo;ll probabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dublincore-1&#34;&gt;dublincore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを発見するのにずっと時間がかかりましたことを本当に残念に思っています。このシリーズはしばしば、新世紀エヴァンゲリオンと呼ばれます。 エヴァのように、それは非常に典型的なアニメジャンルベニアの下に隠れている間に、シュルレアリスム、アレゴリー、そして人間の精神の探求を楽しんでいます。この場合、「魔法の女の子」のジャンルです。 しかし、ウテナは、エヴァシャドー人形、劇、西洋のおとぎ話、歴史、フロイトの心理学（もちろん）、パラダイスロスト、ヘッセン（私がヘルマンという意味）のスピリチュアリティよりもさらに多くを借りています それの背後にあるチームはすべて、魔法の少女のアニメのステレオタイプの最高と最悪を呼び起こし、転覆させ、抱きしめるフィールドデーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、若いウテナが両親の喪失について悲しんでいるときに始まります。 勇敢な王子（白い馬がいっぱい）が彼女の援助に来て、ウテナが忘れてしまったことの詳細な、彼女の死を下回る「永遠の」ものを示す。 彼女の涙を流して、彼は指のリングを滑り、彼女が年を取っているときに彼を見つけるように指示します。 育って、彼女はこの経験から、彼女が人生でできるすべてのもののうち、手を必要とする王女を救助する王子であることが最も好きです。 彼女は最初のエピソードの中で救助が必要な彼女の王女を見つけ、彼女とこの女王との間に成長する関係、Anthyと、Anthyの「苦痛」の背後にある神秘的な状況が、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに沿って、いくつかの強力なテーマが探求されています。もちろん、このような物語にとっては重要な成人の日のプロットがありますが、私にとってより興味深いのは、ジェンダーの役割の探索とセクシュアリティの流動性です。 明らかに、これは、かつては王女だったウテナ（Utena）ですが、今は王子になりたいと思っています。  （彼女がまっすぐであるというウテナの抗議にもかかわらず）彼女とAnthyとの間に成長する重く暗示されたロマンスは、シリーズの流動的なセクシュアリティの唯一の例でもほとんどありません - 実際、ほとんどすべての主人公 シリーズのある時点で異性とだけでなく、同じ性別で暗黙の性的関係にあることが示されています。 このシリーズはまた、「PG-13」レベルを上回ることはありませんが、近親相姦や強姦を含む、性欲の暗い検査から逃れることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナはまた、おとぎ話のストーリーテリングで力強く演奏し、私たち自身の肉体と同じように見えるおとぎ話のアーキタイプが細断されたとき、視聴者を不快な位置に押しつける。  「英雄的な」男性の失敗と、凶悪な魔女との悩みの人の独特な、ほとんど脳が壊れた集結は、特に強力であり、キャラクターと私たちとしてのストーリーの最終的なアークは非常に感情的な効力を与える 私たちの幻想を放棄し、私たちの目の前にはっきりと何があるかを見るように強制されました。 結局のところ、このシリーズについて魅力的なのは、そのような素材よりもはるかに重いテーマで作業しながら、そのショージョの精神にどのように忠実であるかということです。 特に、私の経験では少女と親しみを感じる太いサッカリンの理想主義の欠如と、ウテナの背後にあるチームが荷送人に与える弾薬の量が不足しています。 一度、女の子のためのアニメは、主人公が誰に終わるのかという問題は大きな気晴らしではなく、それはポイントでもありません。 それは想像力豊かにフェミニストと前方視を感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナには欠点がないわけではありません。フィラーのエピソードはもっとたくさんあります。ほとんどすべてのエピソードのほぼ5分（時にはずっと多く、まれにはあまりありません）はリサイクルされたフッテージから構成されています。 シリーズが進むにつれて進化する。 リサイクルされた映像の多くは、最終的には奇妙な（しかし、真剣に驚くべき）サウンドトラックが一緒に役立つ特定のチーズな魅力を達成します。 また、シリーズが容易に不条理を受け入れ、笑いのために遊ぶことに賛成して真剣さを捨てることを恐れることもない。 これは、最終的な物語のアークでは、膨大な量のファンサービスが盛り上がるように見える。そのすべては、解凍されたズボンとボタンのないシャツで立ち上がる（または嘘をつく）傾向がある、愚かなセクシーな可愛いアニメの男の子を含む。 私はいくつかの人々が最後のいくつかのエピソードが失望であると感じるかもしれないと思う - エバの最後のエピソードと同じくらい深いところまでは行かないが、ここで起きることのほとんどは、 他のものより象徴主義。 少なくともそれは複数の視聴に報酬を与えなければならないエンディングであり、ユニークなキャラクター関係に多額の投資をしている人にとっては、何か涙を覚えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;些細な欠陥ではないにもかかわらず、これは強力で独特の破壊​​的な女の子のアニメであり、嫌悪感を感じるべきではありません。 私はこのようなものが存在することを嬉しく思っています。私はもう一度その中に潜り込んで、初めて逃したものをすべて探し出そうとしています。そして、もしウテナが本当に豊かで、 それはシリーズです。私は、あまりにも幸せすぎて、将来も時間と時間を再訪することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=88407&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dublincore/reviews&#34;&gt;dublincore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m genuinely sorry that it took me so long to discover this series, which is often referred to as the Neon Genesis Evangelion of shojo. Like Eva, it revels in surrealism, allegory, and the exploration of the human psyche, all while hiding itself underneath a very typical anime genre veneer&amp;ndash;in this case, the &amp;lsquo;magical girl&amp;rsquo; genre. If anything, however, Utena borrows even more heavily from other sources than does Eva&amp;ndash;shadow puppetry, theatre, Western fairy tales and history, Freudian psychology (of course), Paradise Lost &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elysiana-1&#34;&gt;Elysiana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウテナ：絶対天才の作品、私の意見では。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：キャラクターデザイン、サウンドトラック、象徴、深み、感情、あらゆるもの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：あまりにも多くの暗黙の近親相姦（明白ではないが、3人の兄弟/姉妹のカップルの間に暗示されている）、セルスはしばらくの間ぞっとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のアイデアはあまりにも単純すぎるように思えるかもしれませんが、最初はやっていくのは難しいです。 しかし、登場人物が登場し、ドラマが上がるにつれて、ドラマのようになります。 しかし、ウォッチャーが戦場の舞台でこれらのキャラクターが衝突することを知るように導くのに十分なヒントがあります。 明らかに、誰かが文字列の後ろで文字列を引っ張っているのですが、これはシリーズが進行するにつれていくらか解決された謎の1つです。  2番目のサガでは、2次キャラクタを使用して主要キャラクタの深さの履歴を与え、3番目の弧に至り、すべてが混乱しているように見えます。 ローズ・ブライドの本当の意味が明らかになり、起こる決定的な意思決定とデュエルは激しく深遠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの面白いのはキャラクターです。 それらの多くは、シリーズ全体を通してより明確で理解される大きな性格の欠陥を有し、ウォッチャーが関連するキャラクタを選択することを困難にする。 しかし、私がシリーズを見続けると、ほとんどすべてのキャラクターがあるレベルで実際に関連していることがわかりました。そのような顕著な特徴を持っていますが、キャラクターを浅く平らにすることはありません。 キャラクターはシリーズ全体を通して発展しており、特にウテナ自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elysiana/reviews&#34;&gt;Elysiana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Utena: a work of absolute genius, in my opinion.    Pros: Character design, soundtrack, symbolism, depth, emotion, EVERYTHING    Cons: too much implied incest (not ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer-1&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;数年前、小さな王女がいて、とても悲しかった。彼女の母と父が死んでしまったからだ。 王女の前に白い馬に乗って旅行の王子が現れた。 彼は義務的な支えと親切な笑顔を持っていた。 王子はバラ香りの抱擁でプリンセスを包み込み、彼女の目から優しく涙を拭き取った。  「小さな人」は、「深い悲しみの中で一人ぼっちで成長し、あなたが若い女性であっても、その強さや貴族を失うことは決してありません。 私はあなたにこの日を覚えておいてください&amp;hellip;我々は再び会うでしょう。 このリングは、ある日、あなたを私に連れて行くだろう」王子が彼女に与えたリングはおそらく婚約指輪であった&amp;hellip;これはすべてがうまくて良かったが、彼女は彼が王子が王子になることを誓った 日。 しかし、それは本当に良いアイデアでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年も後、ウテナは若い女性に成長しました。彼女は大鳥院の中学校に入ると、豪華な少年の制服でドレスアップし、彼女の貴族を離れることはありませんでした。 彼女のスタイルのドレスと気高い気質は、彼女の仲間との混同と教職員の怒りをもたらしました。 ある日、彼女の虐待的なボーイフレンドからAnthyという名前の同級生を勇敢に救った後、その少年は指のリングに気づいて、彼女の新しい友人の名誉のために決闘に挑戦する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はAnthyの名誉よりも勝つことが判明しました。彼女は彼女の関与を獲得しました。これは生徒会のすべてのメンバーが熱望しているものです。 この闘争の部外者として、ウテナはなぜ彼女が欲しいのか、なぜ彼女は彼女の気持ちを無視するのか、なぜ彼らは彼女をローズ・ブライドと呼んでいるのかを知る必要があります&amp;hellip;そして、彼女は世界の終わりにそうする必要があります 彼女のために来る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は前回のレビューで、JCスタッフは、靴紐の予算を取って、少なくともまともな姿を見せているアニメを作るのが本当にうまくいっている（Ookami-sanは例外であることを証明しています）。 革命的な女の子ウテナは、彼らの能力の頂点です。 アニメーションは低予算で90年代の技術によって制限されていますが、その大半はまだ滑らかで速いペースであり、素晴らしいビジュアルを生み出しています。 特に最初のストーリー・アークでは、控えめな瞬間がありますが、フレームの鮮明な使用と常に表示されているデッド・ゴージャスなイメージの落としにより、スタッキー・フレームは無駄にならないでしょう。 このため、実際よりもはるかに高価に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、最も印象的な見た目のショットのいくつかは再利用され、何度も繰り返しリサイクルされています。魔法の女の子の変身シーンと同じ基本的なコンテキストで主に使用されるように、 すべての単一のアクションシーンで同じ正確な戦いのアニメーションを見ることを乗り越えることはずっと難しいです。 それは唯一の小さな問題ですが、実際のキャラクターアニメーションは複雑であり、私はそれを優雅に表現していませんが、キャストからの動きのすべての部分がしばしば印象を受けます。 それは表情や微妙な身体の言葉&amp;hellip;完全に熟考され、それは独自の明確な意味を持っています。  CGI&amp;hellip;そしてはい、1997年のCGIがあります&amp;hellip;珍しいですが、完璧な例である空に巨大な裏返しの城があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その視覚的な不思議の中でさえ、ウテナの本当の傑作はそれのキャラクターデザインです。 キャラクターは、サイドとサポートキャラクターに関心があっても、非常に特徴的で、記憶に残っていて、すぐにわかるキャラクターです。 ローズ・ブライドの裁判に最も直接的に結びついている者&amp;hellip;ウテナ、アンティ、全学生協議会である&amp;hellip;色分けされていて、各キャラクターの髪の毛が虹の色と一致している そのキャラクターの個性と物語の重要な側面を表す色は、特定の宗教の教えに従っています（そして、いいえ、私はあなたにどの人にも言いません）。 彼らのデザインは象徴的になり、当然のことながらそのようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽もまた象徴的になりました。なぜなら、その理由を見ることはそれほど難しくありません。 ダウンタイムでは、ウテナは、少女シリーズで期待されるすべてのミュージックボックスタイプの曲を演奏します&amp;hellip;バイオリンやハープのような明るい弦が多く、ピアノやオルガンベースのトラックもたくさんあります 。 それは素晴らしいことだが、もしウテナの得点があったのであれば、それはちょっと退屈だ。 ありがたいことに、アクションシーンが始まると、それはこの糞が高いギアに詰まるときです。 これは私の個人的な好みですが、ギリシャのコーラスはいつもストーリーに歓迎されています。ウテナは、ロックオペラタイプのエッジを追加して、これらの曲を両方とも意味があり、同じように頭が強くなります 時間。 彼らの仕事はあなたの血を汲み上げることです。彼らは仕事をうまくやっているので、いくつかの点で、実際にウテナの結末がどれくらい早く簡単に終わるのか、失望することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レインボーレボリューション（Rainbow Revolution）（またはテキストでは林部（Rinbu）ですが、逆の意味合いでは意味があります）は、曲でもビデオでも私のお気に入りの一つです。 曲は速くて強力で、素晴らしいビートを持ち、すべての地獄のように魅力的です。 このビデオは、シリーズのアニメーションと比喩的なイメージの絶対的なベストを示しながら、すべての主要キャラクターに光を当てるチャンスを与えながら、それに相応しいスピードを保ちます。 終わりのテーマも完璧に整っていて使い勝手が良いですが、私は彼らがプレイするたびにほとんどスキップしています。 私は彼らが悪いと言っているわけではありません&amp;hellip;それは遠く、美しいです&amp;hellip;しかし、オープニングとは違って、彼らは物語の中で次に何が起こるかを見たいとの私の欲望を支持するには十分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英国のダブについては&amp;hellip;フーボーイ、その英語のダブ。 まあ、この議論の両面から福音を聞くつもりです。ファンは彼らが育ったと主張し、彼らにとっては重要であると主張し、多くの多くの人はそれがメロドラマックなトリプルにはあま​​り働かないと言っています。 さて、私はこの1つの議論の両面で解決しなければなりません。 ひぐらしのように、幾分似たような理由で、私はウテナの英国のダブが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを例を使って説明しよう。 このダビングで最悪のパフォーマーは、Leah Applebaumです.Nanamiは、このシリーズの有名な尻猿です。 声優の世界で有名になった彼女の唯一の他の主張は、ポケモンの単一話です。この演技で、それはおそらく良いことです。 彼女の配達は上とハミーの上で大声で、彼女はスタイルを外出しようとしているように上演します。 彼女は絶えずハードな試みをしている初演者のように、他のすべての音節を常に強調しています&amp;hellip;そして、悲惨に失敗します&amp;hellip; iambic五値を使用するには。 それは厄介なことです、それはボールクラッシュで恐ろしいですし、それはダビング全体で私の好きなパフォーマンスです。 似ている、霊界にとって。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;革命娘ウテナのような寓話的で幻想的なものとして、それは普通の物語のようには決して感じられません。ウテナ自身を除いて、本当の人のように感じることはありません。 初めから終わりまで、舞台遊びのように感じ、それは可能な限り最善の方法でそれを意味します。 それはメロドラマチックなので、それは非常に中核であり、そのために、ほとんどのキャストからの不自然な演技は実際に自分の感情をさらに強く表現する役目を果たします。 ナナミは、私の選んだポスターの子供として、キャストの中で最もメロディアスで迷惑なキャラクターの1つなので、アップルバウムのパフォーマンスは&amp;hellip;他のアニメで彼女に死を願ってしまう&amp;hellip;奇妙なことに完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当にすべての人物について同じことが言えるでしょう。 俳優の演奏が不潔で死んでいるように聞こえる場合、それはその人物が不潔で死んでいるからです。 パフォーマンスが堅くて汚れているようなら、それはおそらく、キャラクターが誇りと強さのファサードの背後にある多くの感情的な混乱を隠しているからでしょう。 レイチェル・リリスはウテナ・テンジュウの中心的役割を果たしていますが、時には彼女の配達では、特に第一話のアークでは、少し平らで木製にすることができます。 それでは、もう一度、ルーニートゥーン、バスケットケース、社会病の大惨事の中で彼女が唯一の地獄のキャラクターを演じていることに気付くと、それは予想されることです。 それに加えて、彼女がそうするように求められるときはいつでも、彼女の微妙な感情はしっかりと届けられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて、圧倒的なパフォーマンスの大部分は良くなっていますが、ダブの公演は2つしかありませんが、本当に、明らかに良い&amp;hellip;しかし、それらの1つは（リサ・オルティスが演奏する）反復的なキャラクターと、 彼の名前に同行するための紹介やファンファーレを本当に必要としないFreaking Freeman。 全体的に、オリジナルの日本のトラックは、あらゆる点で客観的には優れているので、私が推薦しなければならないバージョンです&amp;hellip;しかし、それを感謝する人には、英語のダブの魅力は複製するのが難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;革命娘ウテナを見た人に、あなたがそれを見なければならないかどうかを教えてもらうと、あなたは2つのカテゴリーのうちの1つに入る傾向がある答えを得るだろう。 最初のカテゴリは、はるかに一般的なものは、&amp;rdquo;それは奇妙なとバットシェット狂った、それから離れて地獄になります。&amp;rdquo;他のカテゴリは、これまでに作られた最も重要なアニメの一つであり、 私は2番目のカテゴリーに入ると思うが、最初のものの感情を完全に理解することができる。このショーは狂っていて、理解しづらい。 最初に映画を見て間違った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaがその方法である理由を理解するには、どこから来たのかを理解する必要があります。 元のコンセプトは、BE-PAPASと呼ばれる5人のグループによって構想され、彼らは彼らのアイデアをマンガシリーズとテレビアニメシリーズに変えようとしました。 彼らは以前の経験がセーラームーンのいくつかのエピソードから成っていた郁原邦彦というメンバーの一人にシリーズの監督責任を渡した。 ウテナは彼の最初の、そして最後の主要なプロジェクトであると恐れ、彼は可能な限り多くの象徴、サブテキスト、寓意的なアイデアでそれを詰め込んだ。何とか彼の脳の子どもたちのすべてを一貫して喜んで心を変えて ストーリー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語を解読することは小さな仕事でもありませんし、複数の視聴後であっても、私はそれの表面を傷つけることしかできませんでした&amp;hellip;そして、私はそれを覚えていません。 ホープ・チャップマンやライアン・ヘーカーのような人々。 それは39エピソードで実行され、革命少女ウテナは、天と地獄、虐待、精神的な性行為、近親相姦、自己実現、ジェンダーの役割、同性愛などの複雑なトピックの範囲を実行して&amp;hellip;そしてはるかに。 これらのコンセプトは、好きではあるが深刻な欠陥のあるキャラクター、しばしば不安定なバックストーリー、そしてしばしば世界の終わりを見たいという欲望をはるかに超えている真の動機の塊で探究されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの概念の大部分は、彼女自身の心の中で彼らと闘うか、他の人に出会うときに、象徴的なキャラクターウテナ（Utena）によって探検されます。 彼女は驚くほどよく書かれたプログレッシブなキャラクターであり、主人公のように美徳的で慈悲深い故意に正常な人間ですが、同時に現実の10代の不安を抱えています。 彼女は極端な男性のステレオタイプと極端な女性のステレオタイプの間に彼女自身がシリーズの終わりに向かっているのを見ても、女性と男性の理想の間の細かい線を歩いている。 彼女は常に他の人々の理想に従うように誘惑されています。彼女はAnthyの最大の利益のために本当に戦っている唯一の決闘者だと考えていますが、実際に彼女の理想をバラの花嫁に強制することがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このシリーズを解読することは簡単な文字の研究ほど簡単ではありません。 それには、さまざまな哲学、宗教、心理学の知識が必要ですが、どれもあなたを特定するための助けを与えられていません。 あなたが理解しようとしている主題とはまったく関係のないエピソードやキャラクターによって、巨大な手がかりが落とされたときに最も簡単な部分が出てきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてそれは把握するのに簡単な部分の1つです。 このシリーズはルービックのハイパーキューブです。何百もの解釈が可能なものに役立ち、文字通りいくつかを読んでいるうちに眠ってしまいました。 それは、複雑な象徴、広げられた隠喩、そしてマインド・ファックの認知されたラット・キングだが、幸運なことに、まだまだ楽しい話がある。 そうでなければ、私はちょうどそれを性交すると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utenaは、Nozomi Entertainmentから入手できます.Nozomi Entertainmentは、数年のセントラルパーク・メディアのDVDが絶版になった後、無名からシリーズを救済しました。 彼らは、3つの美しい芸術的なブラックボックスに設定された、もっと魅力的なフォーマットで2011年にシリーズを再リリースしました。 彼らはまさに安いわけではありませんが、あなたが忍耐強い場合は、時折、かなり上品なセールを見つけることができます。 この執筆時点では、約110ドルで3つのセットをすべてAmazonで入手することができます。 彼らは元の印刷物からの多くの視覚的な誤りで訂正されたので、お金の価値も十分にあります。それだけでは不十分であれば、3つの啓示小冊子、1つのエキストラディスク、 青年の青年。  CDサウンドトラックは含まれていませんが、手ごろな価格で簡単に見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論に達したので、あなたはおそらく、このシリーズは傑作であり、完璧なスコア以上の価値があると言ってくれることを期待しています。 まあ、いいえ、それは実際にはありません。 私の狼の雨レビューでは、アクセシビリティの欠如が最大の欠陥だと言ったのを覚えていますか？  Utenaは同じ問題を10倍に加え、リサイクルアニメーションの問題を抱えています。 私はこのシリーズが大好きで、これはいつでも私の好きなものだと考えています。誰もが少なくとも一度はそれを見ることを強くお勧めしますが、あらゆるジャンルのアニメの中では、 それを完全に楽しむために。 それを解釈しようとしている私たち、そしてそれを解釈しようとしている私たちのために、それは底なしの宝箱に足りないものではありません。 他のすべての人にとって、それはまだ素晴らしいビジュアルと音楽で非常にクールな話です。 私はRevolutionary Girl Utenaに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Once upon a time many years ago, there was a little princess, and she was very sad, for her mother and father had died. Before the princess appeared a traveling prince, riding upon a white horse. He had a regal bearing and a kind smile. The prince wrapped the princess in a rose-scented embrace, and gently wiped the tears from her eyes. “Little one,” he said, “Growing up alone in such deep sorrow, never lose that strength or nobility, even when you are a young lady. I give you this to remember this day&amp;hellip; We will meet again. This ring will lead you to me, one day.” Perhaps the ring the prince gave her was an engagement ring&amp;hellip; This was all well and good, but so impressed was she by him that the princess vowed to become a prince herself some day. But was that really such a good idea?    Many years later, Utena has grown into a young lady, and she has not let go of her nobility, dressing in a princely boy’s uniform as she enters middle school at Ohtori Academy. Her style of dress and noble disposition have earned her the mixed attention of her peers, and the ire of the teaching staff. One day, after heroically saving a demure classmate named Anthy from her abusive boyfriend, that boy notices the ring on her finger and challenges her to a duel for her new friend’s honor.     It turns out she wins more than just Anthy’s honor, though&amp;hellip; She’s won her engagement, which is something every member of the student council is eager to obtain. As an outsider in this conflict, Utena will have to find out why they want her, why they disregard her feelings, and why they keep c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunartrackstar-1&#34;&gt;lunartrackstar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを2001年頃に初めて見ました。 それは象徴主義で重かった、文字はすべて心理的に破損し、それは全く意味がありませんでした。 当然、私はそれに恋しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、コンセプト自体は賢明です。 このシリーズは、いくつかの査読者が「ナッツハウス」と表現している寄宿舎の大鳥学院で行われます。 それはまた、思春期のための拡張された隠喩の1つで、ショーの始めから明らかになります。 論理よりも多くのホルモンを持つ世界でウテナが起こっていることが分かったら、浮遊する城や魔法のように人の胸に現れる剣が奇妙に妥当であるように見えます。 思春期の世界です。 私たちは成人を見ることはほとんどありません。私たちが見るものは、生徒の間で何が起こっているのかをはっきりと認識せず、関与が限られています。 ショーを運営し、誰がいつでも変更できるルールを作るのは学生です。 それは、はるかにきれいで、非常に性的化されたバージョンのLord of the Fliesのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、このシリーズのキャラクターが実際に何らかのバックストーリーを持っていることが好きだった。 あなたが見ていることは決してあなたが得るものではありません。あなたがキャラクターXを空襲やキャラクターYとして自己奉仕の手抜きの奴隷として書き留めたとき（そしてそうするのが正しいかもしれません） 彼の。 あなたの意見は変わらないかもしれませんが、それはあなたのためにあなたを投げ捨てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunartrackstar/reviews&#34;&gt;lunartrackstar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first saw this series around 2001 or so. It was heavy with symbolism, the characters were all psychologically damaged, and it made ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;solemnmind-1&#34;&gt;Solemnmind&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;石原邦彦は、東映アニメーションでセーラームーンの制作をしていた監督です。  1996年に退社したとき、彼は彼に課せられた制限を挫折させ、最終的に彼がジャンルのすべてのクリシェを取った別の少女シリーズを作った。 おとぎ話のすべての強化された要素。 思春期の闘争のすべての側面と心理学的なドラマの黙示録的な混乱のすべてを組み合わせています。 その結果はウテナの革命少女と呼ばれ、アニメの世界で利用できるより偏心的で寓意的なタイトルの一つとしてファンに知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の若い年に、天使のウテナは、両親の死後に彼女を慰めた王子と会い、彼女が彼女の貴族を維持している限り、再び会うという約束と共に美しいリングを受け取った。 彼女は王子様になることを誓い、最終的には学生会のメンバーが&amp;rdquo;ローズ・ブライド&amp;rdquo;・アンティを獲得した不思議に参加する奇妙な大鳥居アカデミーに参加する。  &amp;ldquo;世界の終わり&amp;rdquo;として知られている未知の存在によれば、世界革命をもたらす力を保持している神秘的に従順な少女。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記は、Spoiler-landに移動することなく払うことができる程度です。 物語は一連のデュエルの周りを回っています。ウテナはアンティを所有していれば勝ちますが、それぞれのエピソードについてほぼ儀式的な感情を確立するためにストックフィルムをたくさん使った非常に反復した式に頼っています。 思春期の成熟過程に関連する大部分の主題の探究と組み合わせて、ウクテナの本性をさらに深く理解するために、イクハラの魅力を顕著な象徴に加えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの重要な要素は、ショーの宝物キャラクター開発は、2つの言葉が補完するだけでなく、お互いを置き換えてストーリーテリングを魅力的にする点まで進行をプロットすることよりも重要です。 真っ直ぐなアプローチを求めている視聴者は、ほとんどの啓示が微妙であり、単純化した悪夢から悪夢のような象徴までしか見つからないという事実に失望している。 限り、目的が行く限り、ウテナの中心的な物語は、忍耐があなたが必要とする美徳であることを意味するショーの後半部分まで明らかにされていません。 伝統的なストーリーテリングの代用としてキャラクター化を受け入れることができる人は、これを非常に楽しんで、ストーリーの微妙な複雑さと高い再ウォッチの価値は、これをアニメの予測不可能な海の宝石にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaは、現代の基準と偏心を讃える視覚的な方向性に基づいた、一流のアニメーションで魅惑的に超現実的な風景を作り出します。 熟練したシャドウ・パペットのような伝統的なコンセプトを含むが、寓意的なアコーディオンでそれらを補完すると、イクハラはショーのすべての単一フレームを象徴的に解釈するのは不思議ではないという美しさを作り出すのは大変です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予期されるように、すべてのフレームには、ばかげさとうぬぼれの両方で象徴的な価値の境界があると宣言しますが、これを見ている人には明らかなように、シリーズ全体にはさまざまな色合いが詰まっています。 キャラクターの身体言語の最もわずかな側面は、支配力や服従などを表しています。 象徴主義の解釈を楽しむ人は、ウテナを過小評価しないことが賢明でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美しい寓意を除外しても、美しくアニメーション化されたビネットと素晴​​らしい流動性を備えた視覚的な芸術家であり、他のアニメと比較できない芸術的なフレアを作り出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utenaは、実際の戦いの前に主人公が経験する繰り返しや準備を熟考する、ますます奇妙な歌詞を提示している叙事詩合唱を特徴としています。 ショー全体で使用されているほとんどすべての曲は、その使用目的のために設計されており、ほとんど必要とされる壮大さの感覚を提供できません。 インストゥルメンタルの観点からは、ヴァイオリンと熟練したピアノ演奏が支配的な美しい作品では、壮大な声の演技と同じくらい印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学生協議会の各決闘者は、ローズ・ブライドを欲しいという動機を持っています。 物語は彼女が世界に革命の鍵を握っていることを暗に宣言しているが、これらの個人はすべて自分が何を変えたいのかを知っているが、どのように変わっていないようだ。 一つのことははっきりしています。それは、性的フロンティアと無関心な同性愛者との境界にある重大な兄弟複合施設からのすべてを含む、心理的な荷物をたくさん持っていることです。 このすべてが、Ikuharaが描写したいと思う人間の意識の非常に暗い側面から生まれた、深刻な混乱した感情のますます暗い不愉快さを作り出します。  Utenaには、彼らのように単純な理由がある人はほとんどいません。 さらに、それらのすべてには、特徴付けを信じられないほど現実的なものにする個人的な欠陥が備わっています。 しかし、何よりも重要なのは、プロットの基盤を作り出すさまざまな複雑な方法でお互いに関係していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、ウテナのキャラクターは幻想的ではありません。 ストーリーそのものがロジックをほとんど考慮していないのに対し、驚くべきことにリアルなファッションに成長するのは驚くべきことですが、それ自体がシリーズの暗い要素を補完する誠実な魅力にさらに加わります。 架空の作品が出る限り私にとって恐ろしいほど珍しいものとして、私は関連することができる少なくともいくつかの文字を発見し、私はほとんどのティーンエイジャーが確信しています。 エキセントリックな魅力の視覚的約束をお楽しみください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
ウテナは完璧ではありませんが、もう一度、私はこれまでどんな架空のことも疑うことはありません。 いくつかのエピソードは、私たちがすでに気づいているキャラクターの特定の特性を時々面白いと時折退屈なスラップスティックで強調する以外の目的では存在しません。 しかし、劇場のサウンドトラックと美しい表情で、ショーは興味深いテーマを探究し、偏心のコンセプトを賞賛します！ 物語は、隠された繊細さと繰り返しの数式を使用して、非常に素晴らしい特性によって推進される叙事詩的な比率のクライマックスに向かってその道を進んでいます。 私がこのレビューを一つの褒め言葉に要約するならば、私は革命娘ウテナという奇妙な傑作と比べると、それ以前には何も作られていないと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=66433&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Solemnmind/reviews&#34;&gt;Solemnmind&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kunihiko Ikuhara is a director who used to work for Toei Animation on the production of Sailor Moon. When he left in 1996 he was frustrated over the restrictions imposed upon him and eventually created another shoujo series in which he took every cliché of the genre; every intensified component of fairy tales; each and every aspect of adolescent struggles and combined all of it in an apocalyptic turmoil of psychological drama. The result is called Revolutionary Girl Utena and is known by fans as one of the more eccentric and allegorical titles available in the world of anime.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    In her younger years, Utena Tenjou met with a prince who comforted her after t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;straggy-1&#34;&gt;straggy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ウテナはアニメですが、私は友達に見守っていました。 私はそれについて本当に良いことをたくさん聞いていました。素晴らしいことが実際にあったので、私はそれを行こうと決めました。 私は&amp;hellip;本当にそれが私が期待していたものだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
革命娘ウテナの基本的な前提は、両親の死後、王子が親切になった後、ウテナ天主が王子になりたい女の子だということです。 彼は彼女が出席する学校で学生協議会が着用するバラの紋章リングを、バラの花嫁としてまとめて知られている姫宮の妖精の手に勝つために結婚することに関与している。 必然的に、ウテナは、これらの苦闘と戦いに巻き込まれ、アカデミーでの神秘的な行為から彼女を守るために、アンティに従事している。 アニメにはさまざまなアークがありますが、この共通のストーリーはすべてのアークに存在します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、私はこの話がむしろ好きです。 私はそれが最高のものだとは言いませんでした（そして確かに、私が得たアニメの中に入るほど、私は理解していませんでしたが）。 特に、多くの魔法の女の子アニメたちは、悪意のある悪役に苦しんでいるようだから、あなたの問題を突然解決するために熱いインドのひよこに従事するにはどうすればいいのだろうか？ あなたの問題があなたの人生で美しい女性の不条理な欠如ではない限り（私の謎は、あなたの人生の中で女の子が与えられているとは思えない -  9歳の子供でさえも、膝のような猫のような）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に私がそれを7にランクインしたのは、最後の数枚のアークがちょうど私を通り過ぎ、そこにいなくても頭の上を飛んできたからです。 ここでスポイラーを書くことができたとしても、私は最後の2つのアークのプロットを説明できませんでした。私はそれを全く理解していませんでした。 それは魔法の女の子アニメにとってかなり複雑に感じられ、象徴主義の空白のギャップは、これらのものが何を意味していたのか、さらには最初のものが何であったのか不思議に思った。 私はこのアニメをもう少し理解するようになってきているように感じます。  Oniisama e（このシリーズの主なインスピレーションの1つ）を見ていることは、あまりにも助けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
私は最初これのアニメーションに熱心ではなかった。 スピンドルの手足と再使用されたシーケンスは私を悩ませましたが、最近は、私が過度にbishounenの機能と本物の90年代のキャラクターのデザインを感謝するようになったような気がします。 私は間違いなく、ここでの芸術は味わいだと言っていますが、それは本当に楽しむために成長した味です。 流れる女性のラインは、それがそのような強い女性のリードを持っているので、アニメにすばらしい感触を加えます。そして、それは男性にふさわしいようにも見えます。 彼らは乳首の不思議な不足に苦しんでいる（いくつかのキャラクターが熱狂的にスクリーンを横切って馬鹿にするような場所にストロークする傾向があるにもかかわらず）が、彼らの輝かしい可愛い少年のフィーチャーは&amp;rdquo; 彼らの肺の上部に - 男性のキャラクターが大部分を占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は象徴主義について少し不平を言っていましたが、芸術は象徴主義をとてもうまく行います。 いくつかのアニメとは違って、それはこれらの繰り返しのテーマを微妙に保ち、色調整をうまく使用します。 このアニメにはたくさんのバラがあり、特に美しいものが描かれています。 ここに身に着けている服は非常に疑わしいですが、ちょっと、それは90年代です。 少なくとも私は97年のように明るい赤いベルベットのダンガリーを着ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6
このアニメの音はかなり平均だった。 スコアは素晴らしかったが、息をのむようなものではなく、声の演技は大丈夫だった。 私は英語のダブを見たことがあるのですが（そして、それは日本語では見たことがない）、いくつかの声は迷惑になりやすい（ナナミはあなたを見ています）。 よく表す。 このアニメのOPは本当に素晴らしいですので、少なくとも1回は聞く時間が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  6
私はこのセクションを6と評価したに過ぎませんが、このアニメのキャラクターに対する私の平均的な認識を反映した評価です。 いくつかの注目点は別として、ほとんどすべてが大丈夫でした。 特にウテナは、私が気持ちが平均的だった人です。 彼女は悪いヒロインではありませんでしたが、特に後の行為で彼女が追求するいくつかの関係で、彼女とつながっていると感じていませんでした。 私の大好きなキャラクターは、漫画ではあるが、キャラクターの成長と本当に良い中心のエピソードがかなりある。 実際には、彼女のエピソードはそこで最高のものだと言っています。 彼らはほとんどフィラー以上のものではありませんが、彼女は信じられないほど楽しく、本当に彼女の偉大なキャラクターを紹介しています。 彼女の兄との関係は、私が追随するのが大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  6
私はこのアニメをもっと楽しんだと言いたいのですが、それはさまざまな側面がかなり良いからですが、それほど実際にはそれほどつながっていないような気がします。 私はこれほど多くのことで私を描いたような気がしなかったし、もし私がそれを一人見たら落ちると思っていただろう。 特に、私は最初から非常に遠く離れていると感じました。 エピソードの最初のカップルは、私の無関心で私を退屈させるほどにほとんど行きました。そして、ナナミがもっと大きな役割を果たしてから、私がそれを楽しむようになってからは、本当にありませんでした。 私が恐ろしく混乱して話に従うことができなかった時間は本当に助けになりませんでした。 それはおそらく再ウォッチの恩恵を受けるだろうが、私はそのようなことにはあまりにも怠惰だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  6
私自身はこのアニメに実際には参加しませんでしたが、なぜ人々が熱心なファンであるのかを知ることができます。 私は本当に誰かがそれを与える&amp;rdquo;傑作&amp;rdquo;のタイトル全体を理解していないが、私は実際にそれをもっと理解すればもっと楽しいだろう。 あなたがこのアニメを行ったら、フィラーを飛ばしてはいけないことを確かめてください。本当に陽気で、私は最後まで頑張っています。  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/straggy/reviews&#34;&gt;straggy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Utena is an anime I was hassled into watching by friends. I&amp;rsquo;d heard a lot of really good things about it, wonderful things in fact, so I decided to give it a go. I&amp;hellip; don&amp;rsquo;t really think it was what I was expecting, though.    Story - 7  The basic premise of Revolutionary Girl Utena is that Utena Tenjou is a girl that wishes to be a prince after a prince is kind to her following the death of her parents. He gives her a rose crest ring that is worn by the student council at the school she attends, Ohtori Academy, who are involved in duelling to win the hand of a fair maiden called Anthy Himemiya, known col &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lycan-1&#34;&gt;Lycan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見ることに決めました。私の友人のカップルが本当にこのシリーズを楽しんでいたからです。 私は正直なところ、自分が何を得ているのか分からなかったが、私はそれを拾いました。
これは私が再ウォッチする必要があるシリーズです。 見落としがちなものがたくさんあり、これは分析されることを意図しています。 あなたがそれを見始めるには、額面でそれを取らないようにしてください&amp;hellip;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたが聞いたことがあるように、すべてが非常に象徴的です。 あなたはカップルのエピソードの後でこれに気付き始め、物を隠喩として読むことを学び始めます。 あなたが気に入らなければ、それを気にすることができず、失望して混乱するかもしれません。 これはあなたが探しているかもしれない魔法少女シリーズのいくつかのタイプではありません。
物語は4つの部分に分かれています：学生協議会アーク、ブラックローズ佐賀、秋尾雄三、ワールドサガの終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後のサガを最高に楽しんだことに気づいた。 真ん中は、フィラーのカップルのために少しドラッグすることができます。 いくつかはフィラーのように感じましたが、ローズ色と一致する側の文字を十分に理解したい場合は重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには、不毛で性的なテーマがあります。 ほとんどが重要なアイデアですが、あなたは剣、車、花、塔がこれを参照していることに気づくでしょう。 しかし、それはあなたに子供時代から大人への移行を示すことを目指しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを終えた後、私は複雑な基礎的なプロットを完全に理解するために、後でそれを再訪する必要があるだろうと思う。 心理的なアニメが気に入らなければ、これはおそらくあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は年を重ねていますが、90年代半ばに作られたと言えるでしょう。
個人的には、私のお気に入りではなく、映画の中でより洗練された新しいバージョンが好きですが、ストーリー面ではそれほど重要ではないと思います。 私の大好きなスタイルは、王子とウテナと境界線を再考する際に、回転するバラで文字を囲むことがよくありました。 それはいくつかのために気を散らすことができますが、それは非常に異なっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は絶対にこのシリーズの音楽を愛しています。
オープニングと第1のエンディングは壮大で、エピソードを通して演奏された音楽もあります。 しかし、2回目のエンディングは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、決闘が始まる前に行われるゼータイ・ウンメイ・モクシロックは素晴らしい作品です。何度も何度も耳を傾けて再利用されたアニメーションを見ても大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターと他人との関係は、このアニメを動かすものです。
ウテナは、王子が男性でなければならないという規範に反するため、私の個人的なお気に入りです。 彼女は男性の高校制服を着ています。これは彼女の愛らしい魅力に加えて、彼女がどのように行動し、感じるかを質問します。 彼女はまた、彼女の相手が誰であろうと、アンティを守ることを目指している。 彼女は本当に彼女の気持ちに高貴で真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのキャラクターは、サブプロット専用のエピソードのおかげで開発を受けます。 文字自体は象徴的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はあなたの伝統的な理想をとり、ポストモダンのおとぎ話に変身させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
エピソードの約半分は本当に傑出したもので、もっと欲しがる私の足元に私を残してくれました。 私が置くことができなかった最後の10のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、完璧に正直なところ、このシリーズを遅くするか、特にそのキャラクターのエピソードが好きではないので、このシリーズを放りたくなるものがあります。 真ん中は引きずりますが、最終的にそれは価値があります。 テーマとプロットを沈めると、あなたはある種の隠喩を見逃して、最初に考えたよりも重要であることが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは最初に興味をそそられますが、終わりを見る価値があるので、中を押し通すのです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これは、あなたが時間の経過とともにもっと感謝することを学ぶシリーズです。私が以前に言ったように、あなたはそれを見直したいでしょう。 私は本当にそれを楽しんで、それがテーブルにもたらされた唯一さを愛していました。 これは無邪気なものを流して、素朴な童話の壁を壊すことについての話です。 それはセクシュアリティとジェンダーの役割のアイデアを引きつけ、爽やかです。 私は生の感情と一緒に超現実的な雰囲気を楽しんだ。 あなた自身に没頭し、乗り物を楽しんでみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=89125&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lycan/reviews&#34;&gt;Lycan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I decided to watch this anime because a couple of my friends really enjoyed the series. I honestly did not know what I was getting myself into, but I&amp;rsquo;m really happy I picked it up!  This is a series that I will need to rewatch, though. There are so many things that can be missed, and this is meant to be analyzed. If you want to start watching it, make sure to not take it at face value&amp;hellip;!    Story:  As you m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut-1&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Utenaが新世紀エヴァンゲリオン（私の個人的に好きなアニメのすべての時間）の少女のアナログであると聞いたので、私はこのクラシックを試してみることにしました。 たぶんそれは私が正確にターゲットの聴衆（彼の30代前半の男性はUtenaが意図しているものではない）だからです。しかし、その39のエピソードは私のためにかなり難しいものでした。 正直言って、このショーの多くの側面があった、それは私のためにウテナを台無しにするだろう。 この問題の1つは、ショー全体の中で混合されているかなりの量のフィラーエピソードに起因しています。 それらのエピソードは私が長い間見てきた最も大げさなエピソードです。 別のポイントは、再使用されたフッテージの量が不当に多いショーの最初の3アークの「週の決闘」フォーマットです。 そして、ショーの最後の弧には、（暗示された）ヤオイがかなり高いです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それにもかかわらず、少女画家ウテナは真の芸術作品です。 ショーに描かれた視覚的な芸術は、単に素晴らしいです。 特に最後のアークは、おそらくアニメの形で入れられたジェンダーの役割に関する最も様式化された超現実的な分析です。 ウッテナの世界が象徴主義であるかのように、象徴主義がそこに投げ込まれるだけではない。 大鳥居アカデミーの極端なシュルレアリスムが視聴者に定着すると、すべての「現実的」な要素はあたかもそこに属していないかのように外的になります。 これを十分に強調することはできません。 ウテナは、象徴主義によってその意味の大部分を運ぶショーです。 これは、多くのキャラクター固有のミニアークに特に当てはまります。  Utenasのキャラクターのほとんどは心理的な問題を抱えています：強迫観念、嫌悪感、憎しみ、強迫観念&amp;hellip;私は何度も続けることができます。 悲しいことに、いくつかのキャラクターは、心理的に壊れたNGEと比べて、幼稚しているか若い感じをしています。 しかし、ショーが主なテーマに焦点を当て、それゆえウテナとローズ・ブライドとの関係に焦点を当てるときは、それは絶対に華麗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウテナは完璧なショーではありません。 実際、それは非常に欠陥がありますが、誰もが試してみるべきアニメの中で最もユニークな体験の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
キャラクター8/10
アート/アニメ9/10
音楽8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決8.3 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having heard Utena was the shoujo analogue to Neon Genesis Evangelion (my personal favourite anime of all time), i decided to give this classic a try. Maybe it`s because i am not exactly the target audience (a mal &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seyia-1&#34;&gt;seyia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ番組「Revolutionary Girl Utena」は、非常に若い女の子で、貴族の君主によって彼女自身から救われました。 彼の自己は王子を救い、不幸な王妃は本当に王子を愛しているために呪われてしまった。 この若い女の子は王子にとても感銘を受け、彼女は自分自身の王子になりたいと思っていました。 王子は若い少女にバラの紋章を与え、この輪がいつかもう一度私を肉に戻してくれることを女の子に話しました。 不幸な王女は「ローズ・ブライド」と呼ばれる魔女に変身しました。 ローズ・ブライドは、エターニティ・キャッスルを出すために彼女の中に住む「ドス」の力のために決闘で彼女を勝利した人に婚約するように務められています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seyia/reviews&#34;&gt;seyia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime show &amp;lsquo;Revolutionary Girl Utena&amp;rsquo; is about a very young girl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bavoshiasb-1&#34;&gt;bavoshiasb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの魅力的な部分を探して空手になった。 主なアイデアはあまりにも欠陥がありません。 ウテナは、彼女の人生のある時点で王子を意味する少女であり、彼女は王女ではなく王子であると確信していました。 さて、彼女はリングを与えられ、リングが彼女を王子に導くと言いました。 あなたが見始めるまでは簡単です。 彼女は虐待されている少女を見ています（実際には男が学校で女の子を殴っていて、誰もその地獄を考えるのをやめていませんか？）彼女は学生協議会の結婚に絡み合って彼女を救おうとします。 私が見ていた時点では、それは本当に説明されていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ローズプリンセス/花嫁」とはまったく同じ質問ですか？ 生徒会だけが知っている学校のどこかにある、この想定されている競技場に城がぶら下がっているのはなぜですか？ 世界の終わりは何ですか？ 王子は誰ですか？ リングは何を表していますか？ どのように彼らは学校の財産の学校から隠された巨大な城を維持するために管理していますか？ アニメに1/3の方法で答えられていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は普通で反復的です。 誰かが彼らがバラの花嫁をしたい理由がある、彼らは戦うとウテナは、彼らはバラの花嫁とその夢が欲しい理由のようなもののようなものの時間を無駄にそれらを敗北させる。 他のことにヒントし、それから繰り返してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり悪いですが、それは90年代です。 私は特に、不揃いに短いスカートを持つ馬鹿げた長い脚を嫌います。 本当に？ しかし、芸術は私が喜んでいるだけの問題であれば、私の最大の心配ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は&amp;hellip;うわー、使用する言葉を知らない。 私は完全に曲のいずれかを聞くことができませんでした。 その曲は私の気分に合わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすべてのストーリーの中で私にとって重要な要素です。 これはここで最大の欠陥でした。 彼らはあなたが通っているどんな「熱い」人でも叫んでいるようで、ウテナの唯一の友人、篠原若葉さんです。 アニメは学生評議会の登場人物に身体を与えようとしましたが、それでも一文字で記述することはできます。 バラの花嫁は感情がなく、人形やロボットに置き換えられていて、物語は同じであろう。 彼女はちょうど彼女に言われたことをした。 そのように行動する唯一の人々は、魂が壊れていて、精神が壊れていて、あなたが絶望している場合です。 私は彼らが行っているイメージは、残酷に拷問された若い女の子ではないと仮定しています。 それは&amp;hellip;ですか？ ウテナはあまりにも高貴です、私はばかげた貴族のキャラクターが好きではありません。 個人的には、ランダムな見知らぬ人が何かを返そうとせずに何かを手助けしようとした場合、私は疑わしくなります。 学校の女の子はスペースの無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を変えた主なものはキャラクターでした。 人々の繰り返しの叩き（私は多くの国に行って、多くの人と出会った。 理由なく、真ん中の影。 そして恐ろしい音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はそれがいくつかの人に魅力的になる方法を見ることができます文字がユニークであり、コンセプトはユニークであり、ジェンダーベンダーがあり、古典的な男性の役割の女性の主役があります、いくつかのコメディがあります。 あなたはそれを楽しむかどうか試してみることができますが、私はしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BTWこれはアニメのかなり偏った考えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bavoshiasb/reviews&#34;&gt;bavoshiasb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have searched for an appealing part of this anime and came up empty handed. The main idea is not too flawed. Utena is a girl that meant a prince at some point in her life, and it convinced her not to be a princess but a prince. Okay she is given a ring and told the ring will lead her to the prince. Simple enough until you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92-1&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;90年代のアニメの有名な時代からの古典の1つと考えられている革命少女ウテナは、最高のものの中に置かれていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話をあまりにも明らかにしようとすることなく、私はそれが重要なものではない、「メインプロット」とみなされるものよりも多くあると言います。 闘争、欲望、意思決定、特に真の自己（それは大きなものです）を見つけることで、私たちが会うこれらのすべてのキャラクターが一貫して扱っていることについてです。 そこにはたくさんのテーマや寓意がありますが、そのように見えることはありません。 あなたが気付かないほどうまく混ざっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは本当にキャラクター・ドリブンであると言っても過言ではありません。 他のシリーズでは、これらの文字の一部は1つのエピソードで紹介され、その歴史のビットを取得し、それはそれです。 しかし、ここでは明らかな紹介エピソードを得るだけでなく、複数のエピソードを同じキャラクターに焦点を当て、それらのすべてに均等に分けます。 それで、私たちはあなたが普通に見ているよりももっと肉体を見るようになります（39エピソードがあり、これが可能になります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまた、ショーを目に喜ばせるものです。 それは90年代後半のアニメのように見える（1997年に出てきたことを見ている）が、シリーズにはうまく合っていて、それを行うのに最適な時期だと私は信じている。 キャラクターのデザインとバックドロップは、古典的な少女アニメ/マンガシリーズに似た美しさを与えます。 しかし、これはアニメーションが完璧であることを意味するものではありません。少なくとも、モーションやキャラクターモデルが少しずれている例は少々ありますが、それはちょっとしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが掲載されると、それは数週間前に開始した後でシリーズを見終わった前日でした。 私はこのシリーズを知っていましたが、ぼんやりとしていました（タイトルが浮かんでいて、画像が一見垣間見えるなど）、初めて見ました。 そして私は、人々がそれを好きな理由を見ることができます。 結論が出て初めて少し失望してしまったが、それを考えた上で、私の考えは上に書いた話になった。 私は監督、郁原邦彦の他の作品を見たことがあり、これが彼の最初の作家であることから、彼はこの独特な話をする方法があることがわかります。 私は実際に他に何が出てくるのか楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219722&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Considered one of the classics from the famous era of 90&amp;rsquo;s anime, Revolutionary Girl Utena does surely fit the bill as being placed amongst the best.    Without trying to reveal too much of the story, I will say that there is more to it than what would  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherez-1&#34;&gt;Cherez&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最近、私が少しでも見たのを覚えているので、YouTubeでRevolutionary Girl Utenaを見ました。 しかし、私はシリーズを借りることしかできなかったので、私は最初のシーズンしか見ることができませんでした。 今、私はインターネットのおかげでシリーズを終えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、子供の頃、まずはおとぎ話のような質感と、主人公がおとぎ話をしていたにもかかわらず、とても女の子だったという事実によって、私を魅了しました。 プラス、彼女は長いピンクの髪をしていましたが、私はピンクの方法でそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーを見ながら、私はまだショーが提示したおとぎ話の品質を大いに愛しました。 私はファンタジーとおとぎ話の大ファンです。 芸術は私にとっても際立っていました。 それは私にとってとても優雅に思えました。 しかし、このシリーズは、ほとんどのアニメーションショー/映画が今日のようにクリーンカットではないので、その年齢を明らかに示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がシリーズ全体で持っている主な問題は、それが繰り返しすぎて、物事が私の好みには遅すぎるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cherez/reviews&#34;&gt;Cherez&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I recently watched Revolutionary Girl Utena on YouTube because I remember watching it when  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marinofpula-1&#34;&gt;MarinOfPula&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命娘ウテナ。
それはまだ革命的ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション
芸術的にはかわいいが、静止画、リサイクルされた映像、その他の短編画などの技術的な問題はそのまま
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドと音楽
オープニングとエンディングは素晴らしいですが、残りの39曲は残念です。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の音声キャストのパフォーマンス
最初の13話のダブは恐ろしいもので、16話が聞き取り始めた後、最終的にはうまくいく。
* &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー、キャラクター、ライティング全般
執筆はウテナを見ている理由ですが、ペーシングはより良いかもしれません。
7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
Utenaは良い番組です、ちょうど誇大宣伝を買ってはいけない、そしてそれが少なくとも最初の13のエピソードを覆い隠しているのを見てください。
7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点と結論
革命的な女の子ウテナは90年代には本当に革命的だったが、残念なことにそれは時間のテストに立つことはありません。
ファイナルスコア：7.3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*注意; ダブはショーを妨げるものではないので、ダビングスコアシェルは最終スコアに影響しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179193&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarinOfPula/reviews&#34;&gt;MarinOfPula&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena;  Is it still revolutionary?    Art and Animation  artistically pretty, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lyakar-1&#34;&gt;Lyakar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が病気になったとき、私はウルテナの革命家ガールの全体を見ました。 それはすべての時間の私の好きなアニメになってしまい、実際には多くの個人的な問題を介して私を助けた。 実際、これは私がアニメの最大の強みだと感じているものです。 成熟した話題を多く扱っていますし、これまでに見た中で最も魅力的なキャラクターがいくつかあります。
全体として、キャラクターの大半は、世界に革命を起こす力を求めています。 これは意図的にあいまいで紛らわしいコンセプトですが、何らかの理由でキャラクターが世界に不満を感じ、そのキャラクターがそれに合うように変更したいということです。 これは、サイドキャラクターが常に「世界に革命を起こす必要がある」と言われる第二の弧の間にはっきりと現れる。 最初は、これが問題の解決策であるということは不思議に思えますが、あなたがそれらを見ると、それは理にかなっています：皆は彼らがいる世界で惨めな気持ちになるので、不健全な方法でそれを変えようとします。 性的欲求や同性愛嫌悪を多く扱うショーテーマ（そしてその問題の原因）の多くが問題を解決するためには、「世界を変える」必要性を感じるのは理にかなっています。 これらは、一人のキャラクターによって引き起こされる問題ではありませんが、社会的な問題です。最も美しい人でさえも、通常、内在化したセクシズムや同性愛嫌悪があります。 これはショー全体を変えることなくジェンダーフリップできないと言うことができる数少ないショーの1つです。 このショーは、社会に浸透しているアイデアの複雑な脱構築を望むなら、あなたが自分の内在化した問題を抱えていることを実感してしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが主人公、天使天主自身にどのように当てはまるかを述べなければなりません。 再び、多くを台無しにすることなく、彼女はねじを締める。 たくさん。 彼女は英雄であることを試みるが、混乱した14歳の彼女は、自分が何をしているのか本当に分かっていない。 そして、彼女が内面性セクシズムと同性愛恐怖症に苦しんでいる人物の一人であることは、かなり早いことです。 それでも、彼女はまだ主人公です。 彼女は主人公が一度もやっていないだろうとしていたことをしていますが、それでも彼女の怪物ではなく人間であることは明らかです。 実際には、白黒の「善悪」の心理を持つことは、アニメのテーマのもう一つであり、心理がどれほど危険なのかを示しています。
それでも、これらのテーマやキャラクターは誰のためではないかもしれません。 私はこのアニメが心のかすかなものではないことを認めます。 それは潜在的に引き起こす可能性があり、それは間違いなく小さな子供のためではありません。 あなたがいつも嫌悪感を覚えているキャラクターのより簡単な少女シリーズを見たいなら、誰も無実ではないので、おそらくこのショーが好きではないでしょう。 何か理由があっても、本当に哀れで道徳的に曖昧な人たちが戦うのではなく、単純な悪人を好む場合や、
アニメーションの再利用、特に「階段を上っているウテナ」の流れを批判する人もいます。 私は実際にこれが本当に好きだった。 繰り返しは芸術にその場所があり、ここでのポイントは次のとおりです。1.それは自分自身を神と見なす男によってセットアップされた儀式です。2.誰もが自分の状況に閉じ込められています。 彼らが戦いを止めると、彼らはついに彼らが自由に壊れたという印だ。 一方、彼らは戦って立ち往生し、彼らの問題をむしろ不健全な方法で解決しようとしている。 戦闘機ではないAnthyでも、この戦闘に参加しています。 それ以外にも、イメージは美しいです。
学生委員会の会議の前に彼が言いました。 威圧的な演説ではなく、計画と戦いのすべての動機を示しています。 再び、彼らは世界に不満です。 彼らは閉じ込められていると感じる。 そして彼らは自由に壊れる必要があるので、彼らはそれをするために何でもできるでしょう。
このシリーズは象徴主義に満ちている。 たとえば、悲劇に関連したバラはどこにでもあり、すべてのデュエリストは勝つために相手が撃退しなければならない自分のバラを持っています。 これらのバラは、デュエリストに応じて色が違うので、バラの色の意味やそのキャラクターがどのようにフィットするかを分析するのは楽しいことです。 彼らの「魂の剣」さえも、それぞれ異なって象徴的です。 しかしそれはちょうど氷山の先端です。 もし象徴主義とアレゴリーが好きでなければ、これはあなたのためのショーではないかもしれません。
それは間違いなく、再監視の価値がたくさんあるショーです。 もちろん、勇気嵐のようにそうではありませんが、たくさんあります。 微妙な予兆がたくさんあり、最初は象徴主義のすべてを捉えることができません。 私がショーを見るたびに、私は全く新しいものをキャッチします。 キャラクターが何を意味していたのかわかると、悲惨なシーンや悲惨なシーンが見えてくるでしょう。キャラクターが本当に何を考えていたのかは分かりません。 また、最初はデュエルソングのほとんどの部分を取得することはできませんが、歌詞を読むことは、抽象的ではありますが、非常に正直で、奇妙なことに、キャラクターの一部を表示するのに役立ちます 彼らは何を考えているのですか（ジュリの最初の決闘テーマの歌詞は特に鋭敏です）。 それはかなり長いシリーズですが、あなたが再視聴番組のファンではない場合、再び、これはあなたのためのショーではないかもしれません。
それでも、象徴主義、価値観の再見直し、これらすべての年の後になお関連する成熟したテーマ、そして道徳的な灰色のキャラクターがあなたのものなら、あなたはこのショーに時計を与えるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lyakar/reviews&#34;&gt;Lyakar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I first watched the entirety of Revolutionary Girl Utena when I was sick. It ended up becoming my favorite anime of all time, and actually helped me through a lot of personal issues. In fact, this is what I feel is the anime&amp;rsquo;s greatest strength. It deals with a lot of mature topics, and it has some of the most fascinating characters I&amp;rsquo;ve ever seen.  Overall, most of the characters want the power to revolutionize the world. This is an intentionally vague and confusing concept, but what it means is that, for whatever reason, the character feels unhappy with the world, and wants to change it so that it better suits them. This becomes more apparent during the second arc, where the side characters are constantly told &amp;lsquo; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakageyamatobio-1&#34;&gt;bakageyamatobio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのショーを始めたとき、私はそれがゆっくりと少し退屈だと思ったことを認めます。 私は最初のアークを楽しまなかったが、2番目のアークで私は夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：あなたは表面に見えるものにもかかわらず、ショーは暗いです。 虐待と操作は一貫して行われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の瞬間まで何を意味するのか疑問に思うでしょうが、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：3RDクリップのエピソードはスキップしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ショーはシュールレアリスムであり、ほとんどすべてが隠喩であり何かを表現しているので、注意を払い、額面でそれを取らないでください！ それは何も見えません。 物語はシンプルに見えます。皇太子は、バラの花嫁が他の人に使われるのを守るために、他の人たちと結婚し、両者の間に友情の花が咲きます。 彼女が戦い続けると、結局彼女は世界に革命を起こし、一度彼女を救った王子に会う力を得るかもしれない。 しかし、世界に革命を起こすことはどういう意味ですか？ この王子は誰ですか？彼には何が起こったのですか？  Anthyは誰ですか？そして、彼女はどのようにバラの花嫁になったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はうそをつくことはありません -  Anthyは私には最初は退屈なようでした、2Dと彼女自身の本当の個性はありません。 私は地球上でどのように多くの人々が彼女の性格を愛していると言っていたのだろうと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの誰かを額面に連れて行ってはいけません。 誰もがファサード、すべてのシングルキャラクターをつけています。 はい、若葉でさえ彼女が現れるより複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが自分たちの複雑なバックストーリーを美しく融合させています。 このショーは誰の傷を描くのにも優れています。崇高で勇敢で善良に見えるウテナも、彼女の無礼は彼女の弱点になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はすぐにウテナが階段を降りると、すぐに歌に病気になりました&amp;hellip;しかし、私はテーマソングが大好きです。 声の演技は私にはまともな音です。 それについてはあまり言わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：ウテナが降りるごとにエピソードごとにアニメーションを繰り返し、階段が私に非常に疲れてしまい、毎回それをスキップしました。 シリーズの後半で他のことも繰り返されます。 時には少し怠け者だと私は認めますが、最初はやや古いアートスタイルに慣れるのに苦労しました。 後者は最終的に私の上で成長しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;覚えておいてください：理想主義と魔法はおとぎ話です。これはおとぎ話ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233291&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bakageyamatobio/reviews&#34;&gt;bakageyamatobio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll admit when I first began this show I thought it was slow and a tad boring. I didn&amp;rsquo;t enjoy the first arc much, but by the second arc I was hooked.    Warning: the show is dark, despite what you see on the surface.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gabornsmith-1&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このようなショーには、多くの人が情熱的な気持ちを持っていると思いますが、私の気持ちは最高です。 私からのショーには多くの期待と約束がありました。 そのストーリー、キャラクター、ナンセンスなどが私を満足させるものではなく、誰にも推薦できません。 それの多くは、私が読んだレビューや誤解を招く記述からのものでした。 私がどれほどウテナを好きにしても、いくつかのキャラクターだけが何らかの意味を持ち、アンティは彼らの一人ではなかった。 彼女には性格や感情がなかったので、誰が彼女を世話するのか分からなかった。 彼女がショーでどれくらいの大きさを持っているかを考えると、それはさらに悪いことです。 また、デュエリストの動機は退屈で曖昧でした。 ナンセンスの対話、ディオスの力の説明できない起源、そしてミッキーのストップウォッチや生徒会の背後で行われている野球の試合など、愚かで無意味なバックグラウンドジョークの絶え間ない繰り返しをミックスすると、あなたは 私に興味を持ってもらうのに十分な方向性がある。 それが十分でない場合は、いくつかの不気味な関係が不快感を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gabornsmith/reviews&#34;&gt;Gabornsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m sure many people have very passionate feelings for a show like this but mine are apathetic at best. There  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;queen-stars-1&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に奇妙なシリーズ。
しかし、珍しいことがその魅力の主な要因です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&amp;hellip;
シリーズは、実際に彼女の夢の男を待っている魅惑的なファンガールを育てるのではなく、実際に彼女の&amp;rdquo;魅力的な王子&amp;rdquo;に直面した十代の少女から始まり、彼女の本を追いかけて&amp;rdquo;魅力的な王子 &amp;lsquo;あまりにも。
彼女は奇妙で怒りっぽいタイプのアリーナで彼女の所有権を獲得した以前の人を倒した人に手渡された単なるトロフィーです。 人々swordfightだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&amp;hellip;
90年代のアニメなので、年代順に見えるかもしれませんが、キャラクターは概してきれいで、服装は細かく、景色は良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に異なっている、あなたはあまりにも頻繁に、今日からあまりにも頻繁に見ていないタイプは、非常に初めから、私たちが持っている：
 - 強く、バランスのとれた賢明な主人公を演じる女性
 - 公然と、まだ無邪気に女性リードの上にファンギルの女の子
 - 非常に奇妙な女性ですが、モエやスモーキーではありません
 - 所有的で、公然と虐待されているボーイフレンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&amp;hellip;
これは非常に異なっており、それ自体が尊敬を必要とする - 遺伝子のキャラクターは実際には「典型的な」タイプには適合しないが、シリーズは他のアニメではしばしばハイライトされない社会的テーマに取り組み、バランスはミステリー、 コメディ。
このタイプのアニメは本当に私のものではありませんが、楽しかったし、たくさんの苦労があったことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Queen_Stars/reviews&#34;&gt;Queen_Stars&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A highly odd series.  However, being unusual is the major factor of it&amp;rsquo;s charm.    Story&amp;hellip;  The series starts with a teen girl, who has actually encount &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cytreywolfgearz-1&#34;&gt;CyTreywolfGearz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを最初に見たとき、私は8年生でした。 私はそれがビジュアルが出ている限りいくぶん面白いと思った。 洗練された、まともなペースで、ロマンチックでさえある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の6年ほどで、アニソン・スプリントと呼ばれる特定のアニメ・メドレーの曲のためにこのアニメに戻りました。 私はYouTubeでそれを見て、このアニメのイントロが曲に入っていることを知ったので、私はそれらの思い出を再現することに決めました。 私が知ったことは、私が見たものとははるかに異なっていたことはほとんど分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が覚えていたものと実際は異なっていましたが、シリーズ全体を通して私はまだ注目を集めました。 しかし、アニメにはいくつかの問題がありました。 大事なことはありませんが、私はまだいくつかのことが修正されている可能性があると考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その一例が七海さんです。 私はちょうど外出してそれを言うつもりですが、彼女は正式にはどんな種類のメディアでも私の最も嫌な人物です。 期間。 彼女が声を出していた声優には申し訳なく思っていました。私は個人的には十分な給料が支払われていないと思っています。 全体的に、私は七海を嫌い、私は彼女のような別のキャラクター（またはさらに悪い）を再び見ることは決してないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、特定の欠陥にもかかわらず、私はこのアニメが好きでした、私の好きではない、私は偏っているしようとしていないが、私はこのアニメが大丈夫だと思った。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=131467&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CyTreywolfGearz/reviews&#34;&gt;CyTreywolfGearz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was in the 8th grade when I first glanced at this anime. I thought of it as somewhat interesting as far as the visuals played out; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;szandor-1&#34;&gt;Szandor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;革命的な女の子ウテナは、私の考えを正確に突き止めるのが難しいので、私の見直しが少し難しいです。 しかし、私はとにかく試してみます - 私はそれについて書くと、おそらくもっと明確になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
あなたには秘密がたくさんあります。最初から多くのことを分かっていません。 これは、私が好きなことですが、少しの謎が緊張と興味を維持しているからです。 主なプロットは、ほとんどのエピソードがキャラクターに焦点を当てているという事実によって不明瞭になり、さらに進んでいます。それは心に響くものではありませんが、ストーリーはその目的のためにうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術とアニメーションはシンプルで魅力的です。 アニメーションシーケンスの一定の繰り返しは目的を果たしているようですが（そして素敵な音楽もありますが）、しばらくしてから繰り返して、やや怠け者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
ほとんどの場合、音は良いですし、演技はいいですが標準ですが、これは私のためにバンプは、戦いの間の運命の金属音楽です。 アニメの残りの部分と衝突するほど暗すぎたり過酷ではありませんが、それは素晴らしいコントラストと強調をするのに十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
これはアニメの肉で、最も輝くところです。 文字はひどくオリジナルではありませんが、彼らは深く探検されており、誰も悪くないとか良いものではありません。 彼らには欠陥があり、実際の人々のように問題があります。 私はそれが大好きです。 もう少し独創性があり、このスコアはおそらくさらに高くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私がもう一度見ているものではなく、短く改造されたバージョンを見ずに行うことができますが、私はそれを見ていて残念です。 時にはそれはかなり標準的で平凡でも、時にはそれは本当に輝き、それは複数の機会に私を驚かせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたの愛の物語が好きならひねりをかけると、間違いなくこれを好きになると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234444&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Szandor/reviews&#34;&gt;Szandor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Revolutionary Girl Utena is a bit hard to review for me because I find it hard to pinpoint my thoughts about it. But I&amp;rsquo;ll try anyway - it&amp;rsquo;ll probably become clearer as I write about it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>