<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/nihon-animator-mihonichi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/nihon-animator-mihonichi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Nihon Animator Mihonichi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/nihon-animator-mihonichi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/nihon-animator-mihonichi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/71901.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28149/Nihon_Animator_Mihonichi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28149/Nihon_Animator_Mihonichi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lanesroyal&#34;&gt;LanesRoyal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、あなたがこれらを見ていないという前提に基づいています。私は現在の短所をスポイラーなしで簡単に説明しますので、見たいと思ったらアイデアを得ることができます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：このレビューは、このフランチャイズの下にある4つのショートパンツがリリースされた時点で掲載されているので、私はそれらを見て追いついた後、他のタイトルを更新して見直します。 ありがとう、ここに掲載されている現在の4つを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深いショーツのセットであり、私はこのジャンルで何かに接近したのは初めてです。 私は前にレビューを書いたことは一度もありませんが、現時点ではこのサイトには何もないので、これを作ると思っていました。 始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現時点では、4つのショートパンツがあります：ドラゴンの歯医者さん、ヒルクライムガール、私！私！私！  、およびカーネージ。 私はこれらのすべてについて以下に別々に考えを述べるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンの歯医者は非常に興味深い短いです。 それは&amp;hellip;まあ&amp;hellip;ドラゴン、ドラゴンの歯科医になるために訓練されているように見える人々のコンセプトを持っています。 ショートには、興味深い、良い、ある種の別の領域でおしゃべりしている興味深いコンセプトがありますが、私のお気に入りのショートパンツはありません。 動いている。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒルクライムは、あなたがそれを推測できない場合、丘を登ることです。 自転車を愛する女の子の約2日間の旅に続き、彼女は毎朝彼女の友人を学校に連れて行っているようだ。 このショートは、RWBYのものに似たCGIスタイルを持っています。キャラクターは、あなたの伝統的または近代的なアニメのようには見えませんが、見栄えは悪くありません。 レーシングアニメが好きなら、これはあなたに興味があるかもしれません。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は私です！私！私！現在の4つの私のお気に入りです。 主人公の内面の闘争と幻覚の話が続きます。 この短編は、グループの中で最も優れたアニメーションを持ち、実際にはかなり印象的です。 最初はテーマが非常に奇妙ですが、見てから実際に解釈して考えることを探しているなら、ここにいくつかの深い概念があります。 私はあなたが本当にそれを見るなら、ほとんどすべてが何かを象徴的だと思う。 それは純粋/希薄な意見と喪失と後悔のいくつかのテーマを肩代わりしています。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、カーネージです。 これは確かに非常に興味深い短いです。 それは彼女の腕を失った古い西洋の設定の女の子の物語に続き、彼女が復讐のために取る道に関係しています。 他の何ものでも大部分のプロットがかなり損なわれるので、私はそれ以上のことは言わない。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれに8を与え、とても良いです。 私は物事をかなり高く評価する傾向があります。 私が何か好きだったら、通常は高いと評価されます。 たぶん私は8で少し寛大ではあるが、ショーツは時計の価値があるが、私！私！ カーネージは非常にグラフィックでヌードを含んでいるので、それが気に入らない場合は最初の2つを見てください。 それらはかなり清潔ですが、後で効果が重くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LanesRoyal/reviews&#34;&gt;LanesRoyal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review is based on the assumption you have not watched these already. I will explain the four current shorts briefly without spoilers, so you can get an idea if you want to watch these or not.)    Edit: As this review was posted at the time where only four shorts under this franchise &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snivysomnia&#34;&gt;SnivySomnia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜアニメを見ますか？ キャラクターのための人々、物語のためのもの、文化のためのもの。 しかし、うまくいけば、私たち全員が、ちょっとしたアニメーションなら、豪華なものに感謝することができますか？ もちろん、NAMの正義はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本アニメーター美元一は、各作品の芸術と同じように、ストーリーテリングで無関係な短所を多数抱えています。 一つの一般的な要因は、物語そのものが直接的であることはめったになく、あなたはそれが何であるかを理解するまで、再びそれを見たいと思って許されるということです。 これは、品質が短く7分に凝縮されたまれな機会の兆候であるため、悪いことではありません。 まるで予算に似ています。 最初の短所は、ドラゴンの歯科医（まさに文字通り）になることを望んでいる少女についてのものであり、戦場で死ぬことを必要とする要件と訓練です。 あなたは失われていますか？ それは終わりまで文脈上の意味を持ちますが、あなたはそれを見て、他の多くのもの（悪名高いME！ME！ME）を少なくとも2回目にしてみたり、数時間後にメモリバンクで思い出してみたいと思うでしょう。 仕事、学校、または飲み物を飲んでいる間に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションだけで私は個人的に見守っている理由です。 ストーリーが私の注意を十分に呼び出さなくても、ストーリーレベルから私を感動させない場合でも、アニメーションは常に一方的に表現されます。 たとえば、Hill Climb Girlは純粋なCGIを利用していますが、それは自明ではありませんが、Carnageは言葉で正義ではありません。 他のものは、実際の全長アニメ、すなわちガンダムおよびエヴァンゲリオンのフランチャイズに直接関連する静止画像を利用するものもある。 彼らは自分自身で面白いし、特にあなたがファンであれば、見てみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が裸の胸を言及すべきところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3回目の、現在悪名高い「ME！ME！ME！」の後、短い時間内に視聴者に麻痺するほどの性的象徴性を使用したり、より敏感な人をコンピュータにぶつけたりすると、次の2人 、そして将来的にはヌードが含まれている可能性があります。 いくつかのケースでかなり。 私は個人的には「ME！ME！ME！」と呼んでいるが、胸の羽根は十分な響きを持っていると思うが、Carnageと20 Min Walkは、芸術家たちにあなたの芸術を説得してくれるはずだ。 セクシュアライゼーションのアイデアを含む前に封じ込められていた芸術のような人間の身体に対する芸術的感謝は、「不快に性的なもの」が何を意味するのかを混乱させる。 私は逃げる。 あなたが3番目をスキップすると思うなら、それをしてください。 あなたは、恐怖の同僚、両親、そして普通の人とのリンクを送る機会を除いて、多くを失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてその2つの後に、残りはかなりシンプルです。 利用可能なサウンドは、動作する方法でビジュアルに同期されますが、ほとんど記憶に残ることはありません。 そうであれば、それは通常、音楽ビデオの周りに設計されているという事実と関係しています。  ＃10を参照してください。 例のYAMADELOID。 キャラクターにとっては、会話がほとんどないので、複雑な感情をあまりにも頻繁に会うとは言えませんが、6〜7分のビデオでは、 達成する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はそれを楽しむのですか？ キリスト、そうです。 ビデオは美しく流れ、私は彼らが退屈な1つの時間を見つけることができません。 あなたが最初にこれらを見て懐疑的だったなら、ここではいくらかのスポイロシフ的な概要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1軍事訓練ビデオを連想させる物語は、それよりはるかに興味をそそるファンタジー要素と結びついている。
2.トレーニングは成功につながります.1人の女子高生と彼女の友人との日々の挑戦は、彼女が自分の限界に追いつくことを奨励します。
3.オタクは彼の過去の記憶としてベッドに横たわり、彼を苦しめる。
4.復讐を求めている武装した少女は、それを教会に持って行きます。
5.オリジナルの機動戦士ガンダムチームのアニメーションスタジオから取得されたいくつかの静止フレームは、ゆっくりと隣り合わせに置かれ、観客はアニメーション自体のプロセスを観察する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのいずれかに興味がある場合は、残りのものを続けるよりも高い推奨を与えることはできません。  Studio Triggerは11日のアニメーションを担当しました。 それは、少なくとも、放浪の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SnivySomnia/reviews&#34;&gt;SnivySomnia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why do we watch anime? Some people for the characters, some for the stories, others for the culture. But hopefully all of us can get an appreciation for some gorgeous, if brief animation, right? Of course, that fails to do NAM justice.    Nihon Animator Mihonichi plays host to a number of unrelated shorts with storytelling as varied as the artstyles of each piece. The one common factor is that the stories themselves ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harshrox3&#34;&gt;harshrox3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初と最後のアニメのレビューかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要： -  a 9.5 out 10
このシリーズを見てから、アニメが包括していることを伝えるさまざまなアートスタイルの物語を本当に理解することができます。それは静かではありません萌えパイや白馬のサイボーグやサイエントロジーや王子の芸術スタイルも含まれています またはこのシリーズにはすべての人のための価格旅行であるすべてがあなたのすべての聞いて愛することがあります。 私はそれがすべて、アニメファンかどうか、このシリーズは、全体のアニメは、すべての欠陥と美しさを一言で包囲している原因ではないと思う必要があります。 確かにそれは単なるプロモーション材料ですが、品質はちょうど顕著です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー： -  9 out 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート： -  10 out 10
アニメの祭典は以前にもありましたが、80年代初めから最新のCGIアニメーションに至るアニメの選択は、エピソードごとに6分未満のスーパーパックド・エピソードですべてのエピソードはお祝いです 目のいくつかのエピソードは本当に特にエヴァンゲリオン（ep..私は12または11と思う）に言及する必要があります。すべてのエピソードは、カノンのスーパーシンプルな暗いイメージから明るい、ハイクライムガールの美しい色に変化する非常に鮮やかなイメージ。 芸術の面で私に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド： -  8 out 10
私は音楽の偉大な聴衆ではありませんが、私は単一の制服はないと言うことができますが、それぞれのトラックはポップやエレクトロニックミュージックのようなエピソードで自分のイメージに合っています！ 大西の超シンプルなモノトーンなので静かでした。ほとんどのエピソードでは静かではありませんでしたが、それぞれの音楽は目的を果たし、静かで楽しいものでした。 あなたが単独で聞くことができるトラックはいくつかありますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター： -  a 9 out 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはオタク、アダム（文字通り人間の創作者）、サイボーグ、ハニーからの女の子を収縮させた子供たち、電気の町 、未来的な警察、売春婦、かわいい恐ろしい刈り取り人、そしてあなたの平均的なキルビルの女性。それらは一塊であるので、いくつかは迷惑であったが、いくつかは同じように楽しいものだったと私はあなたが間違いなく あなたの選択を見つける私は確かに私の持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション： -  10 out 10
私の視点から作るのは新しいポイントではありませんが、このシリーズのアニメーションは流動的ですが、このシリーズの作品の品質を見ているだけで見つけることができます。 私は、各エピソードのアニメがフィッティングで美しいというだけで、もっと言いたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ： -  10のうち10
10のスケールでは、主に2つの理由から私は10を与えました：
まず、私はそれと男から何も期待することなくそれにしていたので、私はここで私の最初のレビューを書き込むのに十分なだけ唖然としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に 私はそれが魅力的で楽しいと感じているからです。半分の終わりが気に入らない人には、シリーズ全体で10点中4〜5点を与えるかもしれません。 しかし、私は彼らが物語の視点（それ自体は時々素晴らしい）でのみバイアスをかけていると言うかもしれませんが、全体的な面ではこのシリーズは本当の勝者だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私がこのレビューを書いている時点では、私は24のエピソードしか見ていないが、将来登場するエピソードは、私を失望させるのではなく、私に印象づけるだろうと確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;任意の発言とコメントについては返信してください
Harshrox3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/harshrox3/reviews&#34;&gt;harshrox3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This May be My First and last Anime Review    Overview: - a 9.5 out 10   After watching this series one can truly understand the different art styles story telling that anime encompasses It is just not quiet Moe pie or a sci-fi cyborg or prince on white horse thingy but also encompasses fluid art style with varieties of genres that you may hate or may love with all your hear this series contains it all it is a price trip for everyone. I think it should be watched by all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantababy&#34;&gt;MantaBaby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、この処理の仕方をどうやって調べるのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンの歯医者 - アニメーション7/10ストーリー7/10可能なジャンル超自然？ 私は実際にこの短編が好きでしたが、これは人々の注目を集める50-50のチャンスだったようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒルクライムガール - アニメーション8/10ストーリー9/10可能ジャンルスポーツ？ 最近普及していないスポーツジャンルでは、これはスポーツジャンルのユニークなアイデアになる可能性を秘めていますか？ 短歌を見て、それは私にロマンスのビットとサイクリングのスポーツについてのアイデアを与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私！私！私！  - アニメーション9/10ストーリー9/10の可能なジャンル生命のスライス？ その男と彼の中毒については、その深い文脈を理解するためにそれを見る必要があります。 私はこれ以上説明しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カーネージ - アニメーション8/10ストーリー9/10可能ジャンルセイネン？ アニメーションは素朴で古く、種類が古く、ユニークなものです。  Aは見なければならず、アニメーターはこれについて素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンサツガンダム - アニメ6/10物語6/10可能ジャンルジャンルアドベンチャー？ これはリメイクや一種のトリビュートだと思うかもしれませんが、おそらくその私だけですが、ガンダム関連のアニメがその日に戻ってきたのを見たことがあります。 しかし、アニメのガンダム面ではまだまだ人々が献身していることをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西荻窪駅から徒歩2分、寝室2室、居間、ダイニングルーム、キッチン、2mosデポジット、ペット不可 - アニメーション8/10ストーリー9/10の可能性のあるジャンル生命の断片？ あなたが翌朝起きると思うものではありません。 人類の最大の恐れは、それが「飛ぶ」ようになってからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私に来るまで - アニメーション7/10 Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; possible genreファンタジー？ それは多くのストーリーを賢明に示していませんでしたが、プロットは新生児の参照を参照することができます、結局のところ短絡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明日から - アニメーション8/10ストーリー9/10の可能なジャンル生命のスライス？ 苦難、喜び、それが提供する人生の人生の日常を描写します。 音楽は素晴らしく、アイデアは素敵で素敵です。 人生があなたをどのように扱っても、明日以降は常にあります。 アニメーターとコアーのための偉大なテーマの高い見解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boys Invent Great Hero  - アニメーション8/10 Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; possible genre Mecha？  UltraManのアップジャックアップ版で、子供時代は別のレベルまでアンプアップされています。 だから、タイルを与えられた男の子は、偉大な英雄や素晴らしいものを発明？ ヒュー・ジャックマンのリアルスティールのハリウッドストーリーのようなものかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エキスポは、アニメーターが自分の才能を分かち合い、彼らが何を持っているかを示すように促します。 ショーツの後にショーツがあったにもかかわらず、私はそのユニークな性質とsurpirse因子でそれぞれのものを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MantaBaby/reviews&#34;&gt;MantaBaby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I don&amp;rsquo;t really know how to go through this processing stuff.    The Dragon Dentist - Animation &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; possible genre Supernatural? I actually liked this shortie but I felt like it was a 50-50 chance that this would catch peoples  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicodemus&#34;&gt;Nicodemus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本アニメーター美穂ちゃんを見直す上での主な課題は、それが統一された仕事ではないということです。 むしろ、さまざまなスタジオやクリエイターからのアニメーションのショートパンツのコレクションです。 ほとんどの場合、個々のショートパンツはお互いに関係がなく、ジャンルは短くて狂ったコメディから暗いアクションピースに至るまで幅広く変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーツの間に存在する品種はコレクションの好意で働き、それぞれの短い感情がユニークになります。  1つの短さが特にボートを浮かべていなくても、次のものがあなたのニーズをより良く満たす可能性が常にあるため、誰かにとって魅力的なものがあることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に不調を感じる唯一のショーツは、ショーツ＃5、＃20A、＃20Bです。  ＃5は、機動戦士ガンダムのためのビデオ制作、＃20Aはショート＃3のためのコンパニオンミュージックビデオ、＃20Bはショート＃12のためのビデオ制作です。 彼らは必ずしも悪いわけではありませんが、彼らは自分のものではなく他の作品に付随する作品のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、特にこれを作ることに明確に入った仕事と情熱の量を考えると、今でもショーツの印象的なコレクションであると言われています。 ショートパンツの多くは真に創造性と独創性を持ち、多くは美しいアニメーションを特徴としています。 あなたはコレクションのすべての短所を楽しむことはできませんが、上記の創造性やアニメーションと組み合わせると、このコレクションを推薦しやすくすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nicodemus/reviews&#34;&gt;Nicodemus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The variety present between the shorts works in the collection’s favor as it results in each short feeling unique. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ravenstriker65&#34;&gt;RavenStriker65&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私達がこれに入る前に、私はちょうどこれが私の最初のレビューだと言って、慈悲を持っていると言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたが「この日本アニメーター美本市と何が違うの？ このショートフィルムのコレクションが提供しなければならないことをあなたに一般的なアイデアを伝えるために私が聞いているように、これ以上は見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
日本アニメーターの話を始めてみましょう。このコレクションの皆さんを待っている特別なショートフィルムがあると思います。 ここにはさまざまな種類の物語がありますが、いくつかはちょっとした楽しみのショーツであり、他のものは深い意味を持っています。 いくつかは幸せで、他は悲しい、いくつかはシンプルで、他の人はあなたを思いやります。 私はこれがあなたがより大きなオーディエンスにつながることができるので、このコレクションの中で最高の機能だと思います。 このコレクションではあなたのためではない短編映画があるかもしれませんが、説明なしでちょうど終わる短編がありますが、これはまた、あなたが望んでいると思う映画についてもっと難しく思うようになります。 私は最初のスポイラーのために、あなたが得ようとしていることを何の手がかりもなく、興味深いものにすることから、映画について何も話したくありません。  （日本アニメーターはチョコレートの箱のようなものなので、あなたは何を得るのか分かりません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
このコレクションの芸術は私が物語を説明したものです。 各短編映画には独自の芸術スタイルがあります。 彼らはそれが良いと悪いと思うかどうか、それは本当に鑑賞者の芸術に対する意見になる。 私はこれもショートフィルムがもたらす感情に加わると思うので、それはずっとユニークな体験をしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は、そのほとんどが短編映画の感情を捉えているので、音楽は視聴者に強い影響を与えると思う。また、声優も良かったので、常にプラスになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の考え：
私が気にしていない短所がいくつかありましたが、彼らは私のためではないことを理解していますので、私はあまりにも難しいと判断していませんでした。 このコレクションの音楽の一部は素晴らしいです！  &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; ME！私！ME！  *咳*女の子*咳*このコレクションには美しいビジュアルがたくさんあります。 これらの短編映画をすべて終えた後、私は旅に出たように感じる。 幸せ、悲しみ、混乱、くつろいだり、時にはうなずきましたが、私は日本アニメーター美元一を見て嬉しく思っています。 あなたがそれを終える時。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208626&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RavenStriker65/reviews&#34;&gt;RavenStriker65&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now before we get into this I just want to take the time to say this is my first review so have mercy.    Now if your wondering &amp;lsquo;Yo what&amp;rsquo;s up with this Nihon Animator Mihonichi?&amp;rsquo; Well look no further as I&amp;rsquo;m hear to give you a general idea of w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lanesroyal-1&#34;&gt;LanesRoyal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、あなたがこれらを見ていないという前提に基づいています。私は現在の短所をスポイラーなしで簡単に説明しますので、見たいと思ったらアイデアを得ることができます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：このレビューは、このフランチャイズの下にある4つのショートパンツがリリースされた時点で掲載されているので、私はそれらを見て追いついた後、他のタイトルを更新して見直します。 ありがとう、ここに掲載されている現在の4つを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に興味深いショーツのセットであり、私はこのジャンルで何かに接近したのは初めてです。 私は前にレビューを書いたことは一度もありませんが、現時点ではこのサイトには何もないので、これを作ると思っていました。 始めましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現時点では、4つのショートパンツがあります：ドラゴンの歯医者さん、ヒルクライムガール、私！私！私！  、およびカーネージ。 私はこれらのすべてについて以下に別々に考えを述べるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンの歯医者は非常に興味深い短いです。 それは&amp;hellip;まあ&amp;hellip;ドラゴン、ドラゴンの歯科医になるために訓練されているように見える人々のコンセプトを持っています。 ショートには、興味深い、良い、ある種の別の領域でおしゃべりしている興味深いコンセプトがありますが、私のお気に入りのショートパンツはありません。 動いている。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒルクライムは、あなたがそれを推測できない場合、丘を登ることです。 自転車を愛する女の子の約2日間の旅に続き、彼女は毎朝彼女の友人を学校に連れて行っているようだ。 このショートは、RWBYのものに似たCGIスタイルを持っています。キャラクターは、あなたの伝統的または近代的なアニメのようには見えませんが、見栄えは悪くありません。 レーシングアニメが好きなら、これはあなたに興味があるかもしれません。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は私です！私！私！現在の4つの私のお気に入りです。 主人公の内面の闘争と幻覚の話が続きます。 この短編は、グループの中で最も優れたアニメーションを持ち、実際にはかなり印象的です。 最初はテーマが非常に奇妙ですが、見てから実際に解釈して考えることを探しているなら、ここにいくつかの深い概念があります。 私はあなたが本当にそれを見るなら、ほとんどすべてが何かを象徴的だと思う。 それは純粋/希薄な意見と喪失と後悔のいくつかのテーマを肩代わりしています。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、カーネージです。 これは確かに非常に興味深い短いです。 それは彼女の腕を失った古い西洋の設定の女の子の物語に続き、彼女が復讐のために取る道に関係しています。 他の何ものでも大部分のプロットがかなり損なわれるので、私はそれ以上のことは言わない。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれに8を与え、とても良いです。 私は物事をかなり高く評価する傾向があります。 私が何か好きだったら、通常は高いと評価されます。 たぶん私は8で少し寛大ではあるが、ショーツは時計の価値があるが、私！私！ カーネージは非常にグラフィックでヌードを含んでいるので、それが気に入らない場合は最初の2つを見てください。 それらはかなり清潔ですが、後で効果が重くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LanesRoyal/reviews&#34;&gt;LanesRoyal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(This review is based on the assumption you have not watched these already. I will explain the four current shorts briefly without spoilers, so you can get an idea if you want to watch these or not.)    Edit: As this review was posted at the time where only four shorts under this franchise &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snivysomnia-1&#34;&gt;SnivySomnia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜアニメを見ますか？ キャラクターのための人々、物語のためのもの、文化のためのもの。 しかし、うまくいけば、私たち全員が、ちょっとしたアニメーションなら、豪華なものに感謝することができますか？ もちろん、NAMの正義はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本アニメーター美元一は、各作品の芸術と同じように、ストーリーテリングで無関係な短所を多数抱えています。 一つの一般的な要因は、物語そのものが直接的であることはめったになく、あなたはそれが何であるかを理解するまで、再びそれを見たいと思って許されるということです。 これは、品質が短く7分に凝縮されたまれな機会の兆候であるため、悪いことではありません。 まるで予算に似ています。 最初の短所は、ドラゴンの歯科医（まさに文字通り）になることを望んでいる少女についてのものであり、戦場で死ぬことを必要とする要件と訓練です。 あなたは失われていますか？ それは終わりまで文脈上の意味を持ちますが、あなたはそれを見て、他の多くのもの（悪名高いME！ME！ME）を少なくとも2回目にしてみたり、数時間後にメモリバンクで思い出してみたいと思うでしょう。 仕事、学校、または飲み物を飲んでいる間に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションだけで私は個人的に見守っている理由です。 ストーリーが私の注意を十分に呼び出さなくても、ストーリーレベルから私を感動させない場合でも、アニメーションは常に一方的に表現されます。 たとえば、Hill Climb Girlは純粋なCGIを利用していますが、それは自明ではありませんが、Carnageは言葉で正義ではありません。 他のものは、実際の全長アニメ、すなわちガンダムおよびエヴァンゲリオンのフランチャイズに直接関連する静止画像を利用するものもある。 彼らは自分自身で面白いし、特にあなたがファンであれば、見てみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が裸の胸を言及すべきところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3回目の、現在悪名高い「ME！ME！ME！」の後、短い時間内に視聴者に麻痺するほどの性的象徴性を使用したり、より敏感な人をコンピュータにぶつけたりすると、次の2人 、そして将来的にはヌードが含まれている可能性があります。 いくつかのケースでかなり。 私は個人的には「ME！ME！ME！」と呼んでいるが、胸の羽根は十分な響きを持っていると思うが、Carnageと20 Min Walkは、芸術家たちにあなたの芸術を説得してくれるはずだ。 セクシュアライゼーションのアイデアを含む前に封じ込められていた芸術のような人間の身体に対する芸術的感謝は、「不快に性的なもの」が何を意味するのかを混乱させる。 私は逃げる。 あなたが3番目をスキップすると思うなら、それをしてください。 あなたは、恐怖の同僚、両親、そして普通の人とのリンクを送る機会を除いて、多くを失うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてその2つの後に、残りはかなりシンプルです。 利用可能なサウンドは、動作する方法でビジュアルに同期されますが、ほとんど記憶に残ることはありません。 そうであれば、それは通常、音楽ビデオの周りに設計されているという事実と関係しています。  ＃10を参照してください。 例のYAMADELOID。 キャラクターにとっては、会話がほとんどないので、複雑な感情をあまりにも頻繁に会うとは言えませんが、6〜7分のビデオでは、 達成する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私はそれを楽しむのですか？ キリスト、そうです。 ビデオは美しく流れ、私は彼らが退屈な1つの時間を見つけることができません。 あなたが最初にこれらを見て懐疑的だったなら、ここではいくらかのスポイロシフ的な概要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1軍事訓練ビデオを連想させる物語は、それよりはるかに興味をそそるファンタジー要素と結びついている。
2.トレーニングは成功につながります.1人の女子高生と彼女の友人との日々の挑戦は、彼女が自分の限界に追いつくことを奨励します。
3.オタクは彼の過去の記憶としてベッドに横たわり、彼を苦しめる。
4.復讐を求めている武装した少女は、それを教会に持って行きます。
5.オリジナルの機動戦士ガンダムチームのアニメーションスタジオから取得されたいくつかの静止フレームは、ゆっくりと隣り合わせに置かれ、観客はアニメーション自体のプロセスを観察する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらのいずれかに興味がある場合は、残りのものを続けるよりも高い推奨を与えることはできません。  Studio Triggerは11日のアニメーションを担当しました。 それは、少なくとも、放浪の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=179540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SnivySomnia/reviews&#34;&gt;SnivySomnia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Why do we watch anime? Some people for the characters, some for the stories, others for the culture. But hopefully all of us can get an appreciation for some gorgeous, if brief animation, right? Of course, that fails to do NAM justice.    Nihon Animator Mihonichi plays host to a number of unrelated shorts with storytelling as varied as the artstyles of each piece. The one common factor is that the stories themselves ar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;harshrox3-1&#34;&gt;harshrox3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初と最後のアニメのレビューかもしれません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要： -  a 9.5 out 10
このシリーズを見てから、アニメが包括していることを伝えるさまざまなアートスタイルの物語を本当に理解することができます。それは静かではありません萌えパイや白馬のサイボーグやサイエントロジーや王子の芸術スタイルも含まれています またはこのシリーズにはすべての人のための価格旅行であるすべてがあなたのすべての聞いて愛することがあります。 私はそれがすべて、アニメファンかどうか、このシリーズは、全体のアニメは、すべての欠陥と美しさを一言で包囲している原因ではないと思う必要があります。 確かにそれは単なるプロモーション材料ですが、品質はちょうど顕著です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー： -  9 out 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート： -  10 out 10
アニメの祭典は以前にもありましたが、80年代初めから最新のCGIアニメーションに至るアニメの選択は、エピソードごとに6分未満のスーパーパックド・エピソードですべてのエピソードはお祝いです 目のいくつかのエピソードは本当に特にエヴァンゲリオン（ep..私は12または11と思う）に言及する必要があります。すべてのエピソードは、カノンのスーパーシンプルな暗いイメージから明るい、ハイクライムガールの美しい色に変化する非常に鮮やかなイメージ。 芸術の面で私に&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド： -  8 out 10
私は音楽の偉大な聴衆ではありませんが、私は単一の制服はないと言うことができますが、それぞれのトラックはポップやエレクトロニックミュージックのようなエピソードで自分のイメージに合っています！ 大西の超シンプルなモノトーンなので静かでした。ほとんどのエピソードでは静かではありませんでしたが、それぞれの音楽は目的を果たし、静かで楽しいものでした。 あなたが単独で聞くことができるトラックはいくつかありますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター： -  a 9 out 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはオタク、アダム（文字通り人間の創作者）、サイボーグ、ハニーからの女の子を収縮させた子供たち、電気の町 、未来的な警察、売春婦、かわいい恐ろしい刈り取り人、そしてあなたの平均的なキルビルの女性。それらは一塊であるので、いくつかは迷惑であったが、いくつかは同じように楽しいものだったと私はあなたが間違いなく あなたの選択を見つける私は確かに私の持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション： -  10 out 10
私の視点から作るのは新しいポイントではありませんが、このシリーズのアニメーションは流動的ですが、このシリーズの作品の品質を見ているだけで見つけることができます。 私は、各エピソードのアニメがフィッティングで美しいというだけで、もっと言いたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ： -  10のうち10
10のスケールでは、主に2つの理由から私は10を与えました：
まず、私はそれと男から何も期待することなくそれにしていたので、私はここで私の最初のレビューを書き込むのに十分なだけ唖然としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に 私はそれが魅力的で楽しいと感じているからです。半分の終わりが気に入らない人には、シリーズ全体で10点中4〜5点を与えるかもしれません。 しかし、私は彼らが物語の視点（それ自体は時々素晴らしい）でのみバイアスをかけていると言うかもしれませんが、全体的な面ではこのシリーズは本当の勝者だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私がこのレビューを書いている時点では、私は24のエピソードしか見ていないが、将来登場するエピソードは、私を失望させるのではなく、私に印象づけるだろうと確信している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;任意の発言とコメントについては返信してください
Harshrox3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/harshrox3/reviews&#34;&gt;harshrox3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This May be My First and last Anime Review    Overview: - a 9.5 out 10   After watching this series one can truly understand the different art styles story telling that anime encompasses It is just not quiet Moe pie or a sci-fi cyborg or prince on white horse thingy but also encompasses fluid art style with varieties of genres that you may hate or may love with all your hear this series contains it all it is a price trip for everyone. I think it should be watched by all &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantababy-1&#34;&gt;MantaBaby&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューなので、この処理の仕方をどうやって調べるのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラゴンの歯医者 - アニメーション7/10ストーリー7/10可能なジャンル超自然？ 私は実際にこの短編が好きでしたが、これは人々の注目を集める50-50のチャンスだったようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒルクライムガール - アニメーション8/10ストーリー9/10可能ジャンルスポーツ？ 最近普及していないスポーツジャンルでは、これはスポーツジャンルのユニークなアイデアになる可能性を秘めていますか？ 短歌を見て、それは私にロマンスのビットとサイクリングのスポーツについてのアイデアを与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私！私！私！  - アニメーション9/10ストーリー9/10の可能なジャンル生命のスライス？ その男と彼の中毒については、その深い文脈を理解するためにそれを見る必要があります。 私はこれ以上説明しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カーネージ - アニメーション8/10ストーリー9/10可能ジャンルセイネン？ アニメーションは素朴で古く、種類が古く、ユニークなものです。  Aは見なければならず、アニメーターはこれについて素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンサツガンダム - アニメ6/10物語6/10可能ジャンルジャンルアドベンチャー？ これはリメイクや一種のトリビュートだと思うかもしれませんが、おそらくその私だけですが、ガンダム関連のアニメがその日に戻ってきたのを見たことがあります。 しかし、アニメのガンダム面ではまだまだ人々が献身していることをうれしく思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西荻窪駅から徒歩2分、寝室2室、居間、ダイニングルーム、キッチン、2mosデポジット、ペット不可 - アニメーション8/10ストーリー9/10の可能性のあるジャンル生命の断片？ あなたが翌朝起きると思うものではありません。 人類の最大の恐れは、それが「飛ぶ」ようになってからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私に来るまで - アニメーション7/10 Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; possible genreファンタジー？ それは多くのストーリーを賢明に示していませんでしたが、プロットは新生児の参照を参照することができます、結局のところ短絡です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明日から - アニメーション8/10ストーリー9/10の可能なジャンル生命のスライス？ 苦難、喜び、それが提供する人生の人生の日常を描写します。 音楽は素晴らしく、アイデアは素敵で素敵です。 人生があなたをどのように扱っても、明日以降は常にあります。 アニメーターとコアーのための偉大なテーマの高い見解。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boys Invent Great Hero  - アニメーション8/10 Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; possible genre Mecha？  UltraManのアップジャックアップ版で、子供時代は別のレベルまでアンプアップされています。 だから、タイルを与えられた男の子は、偉大な英雄や素晴らしいものを発明？ ヒュー・ジャックマンのリアルスティールのハリウッドストーリーのようなものかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エキスポは、アニメーターが自分の才能を分かち合い、彼らが何を持っているかを示すように促します。 ショーツの後にショーツがあったにもかかわらず、私はそのユニークな性質とsurpirse因子でそれぞれのものを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=178591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MantaBaby/reviews&#34;&gt;MantaBaby&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I don&amp;rsquo;t really know how to go through this processing stuff.    The Dragon Dentist - Animation &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; possible genre Supernatural? I actually liked this shortie but I felt like it was a 50-50 chance that this would catch peoples  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicodemus-1&#34;&gt;Nicodemus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本アニメーター美穂ちゃんを見直す上での主な課題は、それが統一された仕事ではないということです。 むしろ、さまざまなスタジオやクリエイターからのアニメーションのショートパンツのコレクションです。 ほとんどの場合、個々のショートパンツはお互いに関係がなく、ジャンルは短くて狂ったコメディから暗いアクションピースに至るまで幅広く変化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーツの間に存在する品種はコレクションの好意で働き、それぞれの短い感情がユニークになります。  1つの短さが特にボートを浮かべていなくても、次のものがあなたのニーズをより良く満たす可能性が常にあるため、誰かにとって魅力的なものがあることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に不調を感じる唯一のショーツは、ショーツ＃5、＃20A、＃20Bです。  ＃5は、機動戦士ガンダムのためのビデオ制作、＃20Aはショート＃3のためのコンパニオンミュージックビデオ、＃20Bはショート＃12のためのビデオ制作です。 彼らは必ずしも悪いわけではありませんが、彼らは自分のものではなく他の作品に付随する作品のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、特にこれを作ることに明確に入った仕事と情熱の量を考えると、今でもショーツの印象的なコレクションであると言われています。 ショートパンツの多くは真に創造性と独創性を持ち、多くは美しいアニメーションを特徴としています。 あなたはコレクションのすべての短所を楽しむことはできませんが、上記の創造性やアニメーションと組み合わせると、このコレクションを推薦しやすくすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201451&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nicodemus/reviews&#34;&gt;Nicodemus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The variety present between the shorts works in the collection’s favor as it results in each short feeling unique. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ravenstriker65-1&#34;&gt;RavenStriker65&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私達がこれに入る前に、私はちょうどこれが私の最初のレビューだと言って、慈悲を持っていると言いたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたが「この日本アニメーター美本市と何が違うの？ このショートフィルムのコレクションが提供しなければならないことをあなたに一般的なアイデアを伝えるために私が聞いているように、これ以上は見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
日本アニメーターの話を始めてみましょう。このコレクションの皆さんを待っている特別なショートフィルムがあると思います。 ここにはさまざまな種類の物語がありますが、いくつかはちょっとした楽しみのショーツであり、他のものは深い意味を持っています。 いくつかは幸せで、他は悲しい、いくつかはシンプルで、他の人はあなたを思いやります。 私はこれがあなたがより大きなオーディエンスにつながることができるので、このコレクションの中で最高の機能だと思います。 このコレクションではあなたのためではない短編映画があるかもしれませんが、説明なしでちょうど終わる短編がありますが、これはまた、あなたが望んでいると思う映画についてもっと難しく思うようになります。 私は最初のスポイラーのために、あなたが得ようとしていることを何の手がかりもなく、興味深いものにすることから、映画について何も話したくありません。  （日本アニメーターはチョコレートの箱のようなものなので、あなたは何を得るのか分かりません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
このコレクションの芸術は私が物語を説明したものです。 各短編映画には独自の芸術スタイルがあります。 彼らはそれが良いと悪いと思うかどうか、それは本当に鑑賞者の芸術に対する意見になる。 私はこれもショートフィルムがもたらす感情に加わると思うので、それはずっとユニークな体験をしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は、そのほとんどが短編映画の感情を捉えているので、音楽は視聴者に強い影響を与えると思う。また、声優も良かったので、常にプラスになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の考え：
私が気にしていない短所がいくつかありましたが、彼らは私のためではないことを理解していますので、私はあまりにも難しいと判断していませんでした。 このコレクションの音楽の一部は素晴らしいです！  &lt;em&gt;咳&lt;/em&gt; ME！私！ME！  *咳*女の子*咳*このコレクションには美しいビジュアルがたくさんあります。 これらの短編映画をすべて終えた後、私は旅に出たように感じる。 幸せ、悲しみ、混乱、くつろいだり、時にはうなずきましたが、私は日本アニメーター美元一を見て嬉しく思っています。 あなたがそれを終える時。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208626&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RavenStriker65/reviews&#34;&gt;RavenStriker65&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now before we get into this I just want to take the time to say this is my first review so have mercy.    Now if your wondering &amp;lsquo;Yo what&amp;rsquo;s up with this Nihon Animator Mihonichi?&amp;rsquo; Well look no further as I&amp;rsquo;m hear to give you a general idea of w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>