<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/harukanaru-toki-no-naka-de-hachiyou-shou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/harukanaru-toki-no-naka-de-hachiyou-shou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Harukanaru Toki no Naka de Hachiyou Shou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/harukanaru-toki-no-naka-de-hachiyou-shou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/harukanaru-toki-no-naka-de-hachiyou-shou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/7227.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/247/Harukanaru_Toki_no_Naka_de__Hachiyou_Shou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/247/Harukanaru_Toki_no_Naka_de__Hachiyou_Shou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;cutepiku&#34;&gt;cutepiku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遙かなる時空の中で〜八丈少年〜は、シンプルなアニメタイプの物語で、ファンギルを熱い男の世界に導き、魅力的な物語に導く。 このアニメは、わずか26のエピソードではありますが、私は簡単に瞬時にクラシックと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ハルカナリー「時の仲間〜八丈少」は、現代の女の子、茜、そして彼女の二人の友人、シモンと天馬の物語です。 ある日、学校に行く途中で、暁の国で「龍神の巫女」として杏の世界に呼び出されます。 シモンと天満は、彼女が引き込まれるのを止めようとしますが、失敗し、彼女にも参加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneは世界の支配権を奪う悪魔のAkramからKyouを保護するのを助けるために4つの神の8つのHachinyouを集めなければならない。
私の評価の目的は、物語が進むにつれて、それが良くなるということです。基本的なプロットは、ふしぎ遊戯の多くを私に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションのスタイルはシリーズによく合います。 それは一番上のノッチではありませんが、それは色付けをうまくやっており、背景や風景をうまくやっています。 色のスキームのいくつかは衣類で少し奇妙に見えるが、ショーはゲームに基づいているので、彼らは元のスタイルに本当に残っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はこのシリーズの音楽をかなり楽しんだ。 オープニングテーマは信じられないほどキャッチーで、オープニングテーマに合った良いテーマがあります。 シリーズの音楽はうまくいきました。私は時折、キャラクターイメージのテーマのスニペットを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはあかねの歌を聞いていませんでしたが、その4人の2人のうちの2人は、彼らが「特別な」エピソードで出演したので、彼ら自身の味わいを与えてくれました。 すべてのキャラクターはまともな歌手だった。これはいつもボーナスだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これはシリーズが真にランクされている場所です。 シリーズは私にふしぎ遊戯を考えさせるが、それはキャラクターの発展の中でも、それ以上である。 すべてのキャラクターは自分自身にエピソード1または2を得て、誰も影に消えないように最善を尽くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のアニメキャラクター（Tenmaは素敵なニックネーム「Kyo」、シモンは「清水」、「Kahoko」はAkaneと呼ばれていました）を思い出しながら、それぞれのキャラクターはうまく発達し、個性を持っていました。 テンマはフルーツバスケットから京のように見えて、どれくらい見ているのか迷っていましたが、他のキャラクターの多くが性格を少し変えていたので、彼は必要なキャラクターだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメも天馬に恵まれ、靖晃が見つかりました。 テンマは愛の関心事として好まれていたが、ヤスアキは単にクールなキャラクターとして好まれていた。 これらの2つが好きだったにもかかわらず、他の誰もがまだ開発していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は当初、不規則なゆぎりリップであることに私の明らかな偏りがあったため、このシリーズは少し不明でした。私の意見では、このシリーズは多くの面でより良く発展しました。 これはすべてのキャラクターが発展したのに対し、ふしぎ遊戯ではキャラクターが消えてしまった。 両方のシリーズの音楽はうまく配置されていますが、私はこのシリーズがその気分に影響を与える力をよりよく利用していると感じています。 私はこのシリーズにかなり大きな問題を抱えていましたが、シリーズの終わりまでに私の楽しみが最高になったと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な/私のコメント/私の感情
全体的に、それはよく考えられ、開発された話でした。 私は、アイゼン、ヤスアキ、シモンのキャラクターを一番楽しんでいますが、私が本当に好きではなかった人は考えられません（迷惑なマスコットのような友人以外）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの私の主な問題は、4つの神です。 実際の歴史では、彼らは「北部の玄武亀」、「東の青い竜」、「南の赤い鳥/ Pheonix」、「東の白虎」として知られていました。 ふしぎ遊戯では、渡瀬悠は神のために玄武、芹生、朱雀、鼓子という名前をつくりました。 このシリーズではこれらの名前を使用していましたが、私は大丈夫ですが、技術的にはWataseの権利です。 ああ、本当の害はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初のシリーズの私の楽しさを妨げた一つのことは、天満だった。 彼は見て、京のように行動するので、私はシリーズを見て、いつも彼を京と呼んでいました。 私は彼を京と呼んでいたので、しばらくの間、彼の本名を知らなかった。 また、シモンとアケインは、清水啓一や日野カホコと同じように見える。 もう一度&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、文字の類似点のいくつかは私が受け入れていました。 ヤスアキは完全に個性のないチチリのようなものです。 あるいは、おそらくアイゼンは、彼のフルートのために、最初にアミボシを強く思い出させるでしょう。 彼のフラッシュバックに示されているとき、歴史的な可愛い少年少年の森と似て見えるヨリヒサについて言及する必要がありますか？  （私はRanmaruの江戸時代の戸籍を参照しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の妹が言及していたように、私はこのシリーズの中で「友達が邪悪なライバルになった」という不足を大いに楽しみました。 ランの外見はそんなものではありましたが、他の物語の半分ほどではありませんでした（* coughYuicough *）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを誰にでも推薦します。 私はそれを意味します。 それはあまりにも少女少女が怖がってしまう少年少女ではありませんし、少女少女が注意のスパンを緩めることはあまりにも少年少女ではありません。 彼らは少しの性的緊張との戦いの良いミックスです（最後にこれから何も出ません）。 私は個人的には、誰かが単に安康という涼しさを楽しむと思うし、彼はまた私たちに非常に魅力的なファンギルです。 このシリーズは、両方の世界をうまくミックスし、私たちが見守るために提供されています。 そうしなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cutepiku/reviews&#34;&gt;cutepiku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harukanary Toki no Naka de ~Hachiyo Shou~ is a dating sim-gone-anime type story, that leads any fangirl into a world of hot men, and engaging story. This anime, though only 26 episodes, I can easily see as an instant classic.    Story   Harukanary Toki no Naka de ~Hachiyo Shou~ is the story of a modern day girl, Akane, and her two friends Shimon and Tenma. On the way to school one day, Akane is called to the world of Kyou as the &amp;lsquo;Priestess of Ryuujin&amp;rsquo; in the country of Kyou. Shimon and Tenma attempt to stop her from being pulled in, but f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grendelity&#34;&gt;grendelity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春香のプロットは、私のことを悩ませました。 十代の女の子は魔法の時代に運ばれています：十二の国、犬夜叉、ふしぎ遊戯 - 遥かなる前に刊行された、堅実にジャンルを確立することを参照してください。 プロットはひどくペースで物語を強制的に構築されています。 暴露は完全に予測可能であったが、驚くべきことは唯一独創性の欠如と、いわゆる「紆余曲折」のいくつかの論理を惑わすことであった。 私は善悪の基本的な動機について決して実際にはっきりしていませんでした。 キャラクターが何をしているのかははっきりしています。八丈を見つけて、シールを見つけて、心配します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは悪くありません。 それはその瞬間がありますが、少なくとも戦いの順番はうまく実行されます。 キャラクターのデザインも面白いです。特に、私のようなヘイアンのデザインに悩まされている人には、特に、トモマサのソクタイはとても素敵です。 あまりにも遠すぎたことは、そのデザインがいかに簡単に特殊文字を選ぶことができたかということでした。 オスのキャラクターが緑、青、紫、鮮やかな赤など乱雑な不自然な髪の色をしている場合のように、彼は八丈の一員であるため、やや明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はこのシリーズのもう一つの強みです。 関智和、宮田幸樹、石田晃、戸内幸一郎、三木眞一郎、井上和彦のような俳優たちが、実際には画面上ではなく、紙面上では印象的です。 平野義久が作曲した音楽も非常に強い。 ヒラノのトレードマークドラマがあり、そのシンプルなメロディーがアクションに大きく貢献します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これははるかに強かった可能性があります。 このシリーズには多くのことがありますが、プロットやキャラクターの開発はお互いに絡み合っており、それはその顔に当たっています。 私は個人的には、あかねが実際に彼女の想定していた膨大な量の電力を使用し、それを制御するのに時間を費やし、悪魔の攻撃に対する無用のボディーガードが実際には冗長で、代わりに自分を守る必要があった 彼女は彼らがより強力であるという事実。 彼女の顔に笑みを浮かべて泣きながら交互に茜の26エピソードよりずっと面白かっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/grendelity/reviews&#34;&gt;grendelity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harukanaru&amp;rsquo;s plot&amp;ndash;or rather, lack thereof&amp;ndash;bothered me. Aside from the premise, which has to be taken with a grain of salt due to its inherent cliche nature [teenage girl is transported to magical era: see Twelve Kingdoms, Inuyasha, Fushigi Yuugi&amp;ndash;all published before Harukanaru, firmly establishing the genre], the plot is badly constructed, forcing the story along at a jerky pace. The revelations  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lchoister&#34;&gt;lchoister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Toki HarukanaruはKyouと呼ばれる首都で行われます - それは別の次元であり、現在から3人のティーンエイジャーがそこで召喚されます。 そのうちの1人は、竜の僧侶である茜と呼ばれる少女であり、基本的には八丈八人の僧侶の誓いを受けて世界を救うために、彼女は悪魔と戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彩雲国物語を愛していて、これが似ていると誰かが言ったので、私はこれを見始めました。 最初は、その物語はそれほど魅力的ではなく、さまざまなアニメの物語、キャラクター、プロットの混乱のようだった。 しかし、音楽は絶対に素晴らしいので、私は見守っていて、私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行しキャラクターが発見されると、それは絶対に魅力的になります。 八丈を発見する初期の努力は良かったが、四つの舞台の天と地の八丈の発展は非常に素晴らしい。 アニメはゆっくりと確実に勢いを増す。 あなたが最初のカップルのエピソードを通して自分自身を保持することができれば、それは間違いなく価値があるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lchoister/reviews&#34;&gt;lchoister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harukanaru Toki takes place in a capital called Kyou - it is of another dimension and 3 teenagers from the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takai&#34;&gt;Takai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-導入-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春木の世界に出会ったのは初めてのことだったのですが、秋葉原龍太郎が演奏したAkuramのキャラクターソング（Nisshoku no Kagiana）のライブパフォーマンスが見られました。 私は好奇心が強くなり、Akuramを研究しましたが、悲しいことにマスクなしで彼の写真を見つけることができませんでした。 検索の多くの日の後、私は最終的に彼の顔を示したスキャンを発見し、最小限に言いたいと思った。 それは結局私がアニメにもっと興味を持ち始めるようになりましたが、それについては悪いことしか聞いたことはありませんが、私はそれを見たことを後悔することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-STORY- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「どんなに美しくて親切でも、悪魔を決してあなたの心の中に入れてはならない」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく最も元のプロットラインではありません。 普通の高校生の女の子は、別の世界に引っ張られ、男性のハーレムに囲まれて邪悪と戦わなければなりません。最初は、他の多くのプロットによく聞こえます。 その理由は、春木はデートゲームに基づいているため、この事実はアニメを判断する際に無視できないからです。 個人的には、カップルのロマンチックなシミュレーターよりも強力なプロットを持つことはできません。 実際、ロマンチックなシミュレータは深いプロットを必要としません。 その真の強さは、別のカテゴリー、すなわち文字にあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-CHARACTERS- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなシミュレータ（とそれに基づくもの）はすべて文字についてのものです。 このカテゴリで完全なマークを取得しないと、すぐにこのジャンルで失敗します。 しかし、春木は失敗せず、実際には飛行色をしています。 多くのユニークな個人の集まりであり、それぞれ独自の内的トラブル、夢、理由、弱点があります。 それぞれの八丈は、観客に過去と心を少し深く見せて、よりよく理解させるために、1つか2つのエピソードを自分自身に与えます。  8人の保護者だけでなく、 彼の忠実な従属者だけでなく、人間に対する永遠の憎しみを持つオニ・リーダーのアクラムは、 一見強くて脆弱な富士王女。 北山の誇らしげな小さな天狗&amp;hellip;このアニメには単調な個性はない。 それを見ながら一番楽しんだことがあれば、それは間違いなく様々なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ART / ANIMATION- &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元の文字のデザインはすばらしく、すべてが元気です。 あなたは、クリエイターが主に8人の保護者に集中することを期待していたかもしれません。HaruTokiは、女の子と全員の出会いゲームですが、そうではありません。 メインとマイナーの両方のキャラクターにとって、それぞれのデザインはユニークで美しいものです。 服のデザインは特に素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメへの移行も良いものでしたが、何とか真に美しいものの前に、まったく畏敬の念を浮かべているのと同じ感覚を何とかしてくれませんでした。 アニメ版を修正し、ある程度簡略化しなければならないことは理解できますが、私はまだ改善の余地があると考えています。 しかし、それはアニメの適応がそれにもかかわらず素晴らしいという事実を変えず、シーンのいくつかは本当に素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SOUND- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な意見は、遥かなるサウンドトラックのひとつであることです。 このシリーズには音楽を伴わないシーンは1つもないでしょう。 どんな音楽でもなく、全体的な情緒の感情的なレベルを大幅に向上させる美しい音楽。 別々にサウンドトラックを聴きながらも、一緒に行なわれたイベントを思い出すことは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;インストゥルメンタル曲とは別に、キャラクターの視点から演奏される曲も多くあります。 通常、これらはアニメの外に別のシングルまたはアルバムとしてリリースされます。 しかし、HaruTokiの場合、それらの曲はストーリーの中程度の部分でした。 彼らは大気を激化させるアニメの最も重要な瞬間に登場し、そのほとんどは、そうでなければ暗黙のうちに残されていたキャラクターの内的思考や感情について話しました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが本当に何か個人として判断しなければならないアニメのようなものです。 春木と他のリバース・ハーレム・シリーズとの比較や対比を計画しているなら、今から離れていくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takai/reviews&#34;&gt;Takai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-INTRODUCTION-    The very first time I encountered the world of HaruToki was when I saw the live performance of one of Akuram&amp;rsquo;s character songs (Nisshoku no Kagiana), performed by his seiyuu Okiayu Ryôtarô. I became curious and researched Akuram, but sadly could not find any pictures of him without the mask. After many days of searching, I finally found a scan that showed his face, and was awed to say the least. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonlayer&#34;&gt;dragonlayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに大胆なアニメは、初めはひどく不規則な勇気をコピーすることを考慮して。 少女はナイーブで馬鹿だ。 ストーリーは予測可能であり、退屈です。 そしてアニメのすべての男がすべて「ヒロイン」と恋しているようだ。 あなたが見ているうちに怒ってしまうようなものがあります。 もっといいことは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragonlayer/reviews&#34;&gt;dragonlayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surprisingly daring anime, consideri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ice-chan&#34;&gt;-ice-chan-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューですので、私に同行してください。
まず、私はいくつかのレビューを読むので、私はこのシリーズの多くを期待していなかったと言う必要があり、それはそうだったようだ。 しかし、私はまだ試してみることにしました。そして、私はちょっと残念だと言わなければなりません。 シリーズが全く悪いわけではありませんが、最初のエピソードを見た後、私はそれが面白い話に変わる可能性があると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5/10）
物語そのものは悪くない、それは多くの可能性を持っていた、それはそれを利用していなかった残念です。 それはすべて少女と彼女の2人の男性の友人が別の土地/世界に連れて行くことから始まります。 この種のシリーズでは本当に新しいことはありません。 悪魔が彼女を召喚し、世界は破壊される危険にさらされていた。 良い対悪い&amp;hellip;
話は良いペースで始まります。最初の数回のエピソードでは、あなたはそれを楽しんで、次に何が起こるかを見たいと思っています。 しかし途中で、それはすべて爆破する。 浮き沈みはすべて非常に予測可能です。説明されていない多くのものがあり、理にかなっていません。 それは真面目のプロットに変わります。 彼らはすべてを急いで&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
これは実際にショーの良い点の1つです。 年を考慮すると、それは素晴らしく鮮明なアニメーションとアートを持っています。 たくさんの色と異なる顔。 男の子、一人か二人は時々女の子を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
もう一つの良いこと。 私は実際にこれを楽しんだ。 あなたは、私にとって、好きなシリーズの大きな部分は、音と、それが私たちを瞬間やキャラクターとどのように結びつけているかです。 それはちょっと、彼らが感じることを理解するのに役立ちます。 そして、これで、失敗はありません。 幸せと悲しみの両方のこの時にうまくいく良いサウンドトラック。 挑戦するか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）
それは悪くないが、それは良いかもしれない。 私が前に言ったように、彼らは物語に駆けつけます&amp;hellip;キャラクターの絆や気持ちはよく発達するかもしれませんが、実際には気にしませんでした&amp;hellip;彼らの過去のことを見せたり話したりするのに時間がかかるのは事実です 彼女は基本的に一目ぼれで彼女を召喚した悪魔と恋に落ちる&amp;hellip;そして注目。 彼女は顔を見たことさえなかった。 しかし、それは不均衡です。 いくつかは他のものより多くの参照を持っています。 そして、それらの間のつながりは、ときどきシャローに見えます。 例えば、あかねと他の8。いくつかのものと他のものとの間には多くの相互作用があります。 そして、シモンと天馬。 彼らは彼女に一番近いと思われますが、シモンはいつも隠されていて、天馬は何をしているのですか。 そして、あかね、家や家族、友達がなくても&amp;hellip; 彼女は自分の意思に反して別の世界に連れて行って、他の人たちの考え方を気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）
もう一度、悪くない悪くない。 もっと楽しかったかもしれませんが、プロット自体はオリジナルではありませんでした。 ふしぎ遊戯にも似ていて、私はFYが大好きなので、ちょっと難しいです。 あまりにも急いで、深みが欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）
ちょうど私がそれを崇拝しなかったので、あなたの人がいないことを意味しません。 それは試してみる価値があります&amp;hellip;あなたが何かを過ぎたいと思うなら、あなたはこのシリーズを見て喜んでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-ice-chan-/reviews&#34;&gt;-ice-chan-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is my first review so please bear with me.   First, I must say i wasn&amp;rsquo;t expecting much of this series, because i read some reviews and it seemed so-so. However I still decided to give it a try, and i must say i was kinda disappointed. Not because the series is totally bad, but after watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makum&#34;&gt;Makum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメをレビューするとき、物語、芸術、音などの部分でそれを評価するのは実際には愚かです。なぜなら、アニメーションが成功するかどうかを決定するのは、それらがすべて一緒で、どのように連携しているからですか。 遙かなる時空の中で：八丈少年はなかなかいい点がありましたが、全体的にはうまくいっていませんでした。  （私のレビューを読んだ後でさえ、あなたが自動的にアニメが好きではないということを意味するわけではありません。実際に、一部の人がそれをより良く感じるように、レビューを書いて、 私の見方を広げる。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐレビューする：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7、いいアイデアのため）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは物語がどれだけ潜在的であったかを失望させ、そしてそれはちょうどこの退屈な大流行のドラマにぼやけた。 はい、それはドラマでも成功しませんでした。 簡単に言うと、別の世界に召喚されたこの女の子は、龍神の巫女（龍神の巫女）になって、その破壊から世界を救うことです。 彼女をサポートし、保護するために、8人（男性）のメンバーが選ばれ、八丈になります。 これはすべて非常に有望であったと私はまた、私はそれらを好きになるので、別の逆ハレムを見つけることに興奮していた、通常。 その後、物語が始まり、ほとんど何も起こらず、何かが起こると、それは十分に満足できるものではありません。 これを言うには？ それはあなたが最終的にあなたが望んでいるリンゴを最終的に得たときのようであり、そしてそれは美味ではなく軽いだけを味わっています。 私は逆のハーレムのものをそんなに待っていたので、少なくともファンサービスのために欲しかったのですが、いいえ！ とても残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべてのエピソードで八丈の新メンバーを紹介したので、私が見た最初のエピソードと、私は彼女が誰か、とてもかわいい、私は彼女に奉仕したい - 逆のハーレムアクションを見ることに興奮した。 誰もいませんでした。 実際には男性キャラクターはそれほど気にしていないようでした。 それらには彼女は同じ世界に存在する少女の一人だけだったし、まあ、彼女は実際に彼女に他の人たちよりも少し重要性を与えるというタイトルを持っていた。 終わりに近づくにつれて、彼女たちは皆考えていたような愛情は少しは増しますが、それはあまりにも小さく、甘くはありません。 結局のところ、話は18日のエピソードの後に​​適切に発展するようになり、意外なことに少し良くなりました。 終わり？ 初めと同じ、十分満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしかったですが、何も超エキサイティングです。 すべてのキャラクターデザインとその服は美しく、カラフルで、本当に素敵でした。 設定と背景は大丈夫でしたが、特別なものはありませんでした。 その後、再びアニメーションは硬く、すべての攻撃や魔法の効果は、それまでと同じくらいクールではありませんでしたが、それほど悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は普通じゃなかったけど、音や音楽が十分ではなく、アニメを徹底的に使っていた。 背景音楽の中には素敵で、シーンに合ったものもありました。 音楽とシーンが常にぴったり合っていないのは残念です。 私はこれによりより良いスコアを与えることができませんでした。 私はこのセクションに4をつけようとしていましたが、オープニングとエンディングの曲は良かったし、重要でもありましたので、私は5を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべての主要な男性キャラクターは、見栄えが良く、セクシーで、よく作られていて、目には本当に満足でした。 それらのほとんどすべて（TenmaとInoriを期待する）は本当に落ち着いた性格を持っていました。 それらはすべてまた非常に好都合で、何とか中立的でした。 しかし、それが彼らの人格の開発になると、私は最初に何もなかったと思ったが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私は自分のレビューを書く前に、私はうそをつくつもりはない、私はいくつかの他のユーザーのレビューを読んだ。 私が本当に困惑させた多くのレビューに特に1つのことがありました。私が読んでいたものを信じることができませんでした。 多くの人は、キャラクターの開発は良いと言いました。彼らは皆本当にうまく紹介されていました。最終的には、彼らは本当に自分の人格に深みがありました。 私はこれに多くの視点があることを理解していますが、今私はあなたが私のことを理解しようと願っています。 はい、私は春を最後まで見たときに、他のすべての批評家が開発の意味を知ることができました。 私が理解していないことは、開発がうまくいったということです。 ええ、彼らは過去の（男性キャラクター）過去のフラッシュバックを示し、彼らが誰であったかの理由とその理由を少し説明しました。 しかしそれはそれだけでした。 いくつかの開発がありましたが、良くなく、明らかに十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにこれについてあまりにも多くのblabberingている知っているが、私は本当に文字についてとても特別なものを見ることができないのですか？ レビュー作家の多くは、私が見ることができないキャラクターの発展を賞賛しています。 私が間違っている？ これは間違いなく自分自身を疑うものであり、皆さんに私のレビュー読者を与えてくれます。 これを脇に、批判を続けましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好例のセクションでの唯一の例外は、主人公とヒロイン、Akaneだった。 彼女は子供のようです。 しかし、私はできなかった、彼女は私に印象づけなかった、または私の心を1ビット動かさなかった。 彼女のすべては、外観を期待し、子供を叫ぶ。 彼女はメインのヒロインのスポットでの資格を得るには不十分です。 また、声優の選択は本当のフロップです。 彼女の声があまり迷惑でなくて、幼稚ではなくて、この話をどのように話すことができないのか、話にはふさわしくなく、設定であるならば、すべての小さなマイナスはある時点で許された可能性があります。 すべてのものの上に、彼女はこの賢明で理解しやすい人のように見えました。 それから彼女は&amp;rdquo;あなたたちが戦いをしていたら、それを並べ替えるべきですか&amp;rdquo;、&amp;rdquo;あなたは大丈夫ですか？&amp;rdquo; もしあなたが私の心配を分かち合うことができれば&amp;rdquo;、すべての男性のキャラクターは、彼女がどれほど心のこもった、そして実際に行動に何か気付いたように驚いているようです。 私は本当に彼女を好きになりたかった、私はやった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レート6は「フェア」という言葉として考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードビデオの品質は、ああ、私の神、baaadだった、それはとても悪かった。 私は良質のビデオを見つけることができませんでした。そして、私はこのぼんやりとしたバージョンのショーを見なければなりませんでした。 字幕はぼやけて軽くても、私は彼らが言ったことにかなり集中しなければならなかった。 私にとっては、これは本当に「重要な」マイナス点でした。なぜなら、悪い品質のショーに続くのは本当にイライラして痛いからです。 より良い品質とより明るい色と背景は、実際にはもっと良い場合、私はこのショーを全体的に7つ与えると思います。 それは楽しさに大きく影響しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー、私はあなたがこれを読むことができるようにエネルギーと十分な焦点を持っていることを願っています：S Sorryyy&amp;hellip;私が言ったことに同意し、  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Makum/reviews&#34;&gt;Makum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When reviewing anime, it&amp;rsquo;s actually silly to rate it in parts such as in story, art, sound etc. because in the end it&amp;rsquo;s the combination of them all and how they work together that determines if the anime is successful or not. Harukanaru Toki no Naka de: Hachiyou Shou did have some good points in it, but when it comes to the overall-part, it wasn&amp;rsquo;t successful. (Just remember, even after reading my review it doesn’t mean that you automatically can’t like the anime. Actually I do hope that some people get better impression of it, so that they can write a review and give me a chance to widen my view.)    Now to the reviewing:    Story (7, because of the good idea):     It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samarianthe&#34;&gt;samarianthe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 今レビュー自体に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遙かなる時空の中で：八代翔は、一見一味違っているようなアニメだし、ごめんなさい。 他の世界の女の子がこの新しい世界に来る。 女の子は彼女の上に沢山の熱い男を見つけた。 彼女は言った世界を救う必要がある。 物語にはいろいろな可能性がありましたが、この物語を磨かないと悲しいことではありません。 あなたの退屈している場合、これは素晴らしい時計を浪費するために数時間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samarianthe/reviews&#34;&gt;samarianthe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This my first review. Now to the review itself. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cutepiku-1&#34;&gt;cutepiku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;遙かなる時空の中で〜八丈少年〜は、シンプルなアニメタイプの物語で、ファンギルを熱い男の世界に導き、魅力的な物語に導く。 このアニメは、わずか26のエピソードではありますが、私は簡単に瞬時にクラシックと見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ハルカナリー「時の仲間〜八丈少」は、現代の女の子、茜、そして彼女の二人の友人、シモンと天馬の物語です。 ある日、学校に行く途中で、暁の国で「龍神の巫女」として杏の世界に呼び出されます。 シモンと天満は、彼女が引き込まれるのを止めようとしますが、失敗し、彼女にも参加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akaneは世界の支配権を奪う悪魔のAkramからKyouを保護するのを助けるために4つの神の8つのHachinyouを集めなければならない。
私の評価の目的は、物語が進むにつれて、それが良くなるということです。基本的なプロットは、ふしぎ遊戯の多くを私に思い出させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション
アニメーションのスタイルはシリーズによく合います。 それは一番上のノッチではありませんが、それは色付けをうまくやっており、背景や風景をうまくやっています。 色のスキームのいくつかは衣類で少し奇妙に見えるが、ショーはゲームに基づいているので、彼らは元のスタイルに本当に残っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
私はこのシリーズの音楽をかなり楽しんだ。 オープニングテーマは信じられないほどキャッチーで、オープニングテーマに合った良いテーマがあります。 シリーズの音楽はうまくいきました。私は時折、キャラクターイメージのテーマのスニペットを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはあかねの歌を聞いていませんでしたが、その4人の2人のうちの2人は、彼らが「特別な」エピソードで出演したので、彼ら自身の味わいを与えてくれました。 すべてのキャラクターはまともな歌手だった。これはいつもボーナスだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これはシリーズが真にランクされている場所です。 シリーズは私にふしぎ遊戯を考えさせるが、それはキャラクターの発展の中でも、それ以上である。 すべてのキャラクターは自分自身にエピソード1または2を得て、誰も影に消えないように最善を尽くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他のアニメキャラクター（Tenmaは素敵なニックネーム「Kyo」、シモンは「清水」、「Kahoko」はAkaneと呼ばれていました）を思い出しながら、それぞれのキャラクターはうまく発達し、個性を持っていました。 テンマはフルーツバスケットから京のように見えて、どれくらい見ているのか迷っていましたが、他のキャラクターの多くが性格を少し変えていたので、彼は必要なキャラクターだったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメも天馬に恵まれ、靖晃が見つかりました。 テンマは愛の関心事として好まれていたが、ヤスアキは単にクールなキャラクターとして好まれていた。 これらの2つが好きだったにもかかわらず、他の誰もがまだ開発していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私は当初、不規則なゆぎりリップであることに私の明らかな偏りがあったため、このシリーズは少し不明でした。私の意見では、このシリーズは多くの面でより良く発展しました。 これはすべてのキャラクターが発展したのに対し、ふしぎ遊戯ではキャラクターが消えてしまった。 両方のシリーズの音楽はうまく配置されていますが、私はこのシリーズがその気分に影響を与える力をよりよく利用していると感じています。 私はこのシリーズにかなり大きな問題を抱えていましたが、シリーズの終わりまでに私の楽しみが最高になったと感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な/私のコメント/私の感情
全体的に、それはよく考えられ、開発された話でした。 私は、アイゼン、ヤスアキ、シモンのキャラクターを一番楽しんでいますが、私が本当に好きではなかった人は考えられません（迷惑なマスコットのような友人以外）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの私の主な問題は、4つの神です。 実際の歴史では、彼らは「北部の玄武亀」、「東の青い竜」、「南の赤い鳥/ Pheonix」、「東の白虎」として知られていました。 ふしぎ遊戯では、渡瀬悠は神のために玄武、芹生、朱雀、鼓子という名前をつくりました。 このシリーズではこれらの名前を使用していましたが、私は大丈夫ですが、技術的にはWataseの権利です。 ああ、本当の害はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最初のシリーズの私の楽しさを妨げた一つのことは、天満だった。 彼は見て、京のように行動するので、私はシリーズを見て、いつも彼を京と呼んでいました。 私は彼を京と呼んでいたので、しばらくの間、彼の本名を知らなかった。 また、シモンとアケインは、清水啓一や日野カホコと同じように見える。 もう一度&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、文字の類似点のいくつかは私が受け入れていました。 ヤスアキは完全に個性のないチチリのようなものです。 あるいは、おそらくアイゼンは、彼のフルートのために、最初にアミボシを強く思い出させるでしょう。 彼のフラッシュバックに示されているとき、歴史的な可愛い少年少年の森と似て見えるヨリヒサについて言及する必要がありますか？  （私はRanmaruの江戸時代の戸籍を参照しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の妹が言及していたように、私はこのシリーズの中で「友達が邪悪なライバルになった」という不足を大いに楽しみました。 ランの外見はそんなものではありましたが、他の物語の半分ほどではありませんでした（* coughYuicough *）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを誰にでも推薦します。 私はそれを意味します。 それはあまりにも少女少女が怖がってしまう少年少女ではありませんし、少女少女が注意のスパンを緩めることはあまりにも少年少女ではありません。 彼らは少しの性的緊張との戦いの良いミックスです（最後にこれから何も出ません）。 私は個人的には、誰かが単に安康という涼しさを楽しむと思うし、彼はまた私たちに非常に魅力的なファンギルです。 このシリーズは、両方の世界をうまくミックスし、私たちが見守るために提供されています。 そうしなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=637&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cutepiku/reviews&#34;&gt;cutepiku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harukanary Toki no Naka de ~Hachiyo Shou~ is a dating sim-gone-anime type story, that leads any fangirl into a world of hot men, and engaging story. This anime, though only 26 episodes, I can easily see as an instant classic.    Story   Harukanary Toki no Naka de ~Hachiyo Shou~ is the story of a modern day girl, Akane, and her two friends Shimon and Tenma. On the way to school one day, Akane is called to the world of Kyou as the &amp;lsquo;Priestess of Ryuujin&amp;rsquo; in the country of Kyou. Shimon and Tenma attempt to stop her from being pulled in, but f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grendelity-1&#34;&gt;grendelity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;春香のプロットは、私のことを悩ませました。 十代の女の子は魔法の時代に運ばれています：十二の国、犬夜叉、ふしぎ遊戯 - 遥かなる前に刊行された、堅実にジャンルを確立することを参照してください。 プロットはひどくペースで物語を強制的に構築されています。 暴露は完全に予測可能であったが、驚くべきことは唯一独創性の欠如と、いわゆる「紆余曲折」のいくつかの論理を惑わすことであった。 私は善悪の基本的な動機について決して実際にはっきりしていませんでした。 キャラクターが何をしているのかははっきりしています。八丈を見つけて、シールを見つけて、心配します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは悪くありません。 それはその瞬間がありますが、少なくとも戦いの順番はうまく実行されます。 キャラクターのデザインも面白いです。特に、私のようなヘイアンのデザインに悩まされている人には、特に、トモマサのソクタイはとても素敵です。 あまりにも遠すぎたことは、そのデザインがいかに簡単に特殊文字を選ぶことができたかということでした。 オスのキャラクターが緑、青、紫、鮮やかな赤など乱雑な不自然な髪の色をしている場合のように、彼は八丈の一員であるため、やや明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はこのシリーズのもう一つの強みです。 関智和、宮田幸樹、石田晃、戸内幸一郎、三木眞一郎、井上和彦のような俳優たちが、実際には画面上ではなく、紙面上では印象的です。 平野義久が作曲した音楽も非常に強い。 ヒラノのトレードマークドラマがあり、そのシンプルなメロディーがアクションに大きく貢献します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これははるかに強かった可能性があります。 このシリーズには多くのことがありますが、プロットやキャラクターの開発はお互いに絡み合っており、それはその顔に当たっています。 私は個人的には、あかねが実際に彼女の想定していた膨大な量の電力を使用し、それを制御するのに時間を費やし、悪魔の攻撃に対する無用のボディーガードが実際には冗長で、代わりに自分を守る必要があった 彼女は彼らがより強力であるという事実。 彼女の顔に笑みを浮かべて泣きながら交互に茜の26エピソードよりずっと面白かっただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8552&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/grendelity/reviews&#34;&gt;grendelity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harukanaru&amp;rsquo;s plot&amp;ndash;or rather, lack thereof&amp;ndash;bothered me. Aside from the premise, which has to be taken with a grain of salt due to its inherent cliche nature [teenage girl is transported to magical era: see Twelve Kingdoms, Inuyasha, Fushigi Yuugi&amp;ndash;all published before Harukanaru, firmly establishing the genre], the plot is badly constructed, forcing the story along at a jerky pace. The revelations  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lchoister-1&#34;&gt;lchoister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Toki HarukanaruはKyouと呼ばれる首都で行われます - それは別の次元であり、現在から3人のティーンエイジャーがそこで召喚されます。 そのうちの1人は、竜の僧侶である茜と呼ばれる少女であり、基本的には八丈八人の僧侶の誓いを受けて世界を救うために、彼女は悪魔と戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彩雲国物語を愛していて、これが似ていると誰かが言ったので、私はこれを見始めました。 最初は、その物語はそれほど魅力的ではなく、さまざまなアニメの物語、キャラクター、プロットの混乱のようだった。 しかし、音楽は絶対に素晴らしいので、私は見守っていて、私は嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が進行しキャラクターが発見されると、それは絶対に魅力的になります。 八丈を発見する初期の努力は良かったが、四つの舞台の天と地の八丈の発展は非常に素晴らしい。 アニメはゆっくりと確実に勢いを増す。 あなたが最初のカップルのエピソードを通して自分自身を保持することができれば、それは間違いなく価値があるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lchoister/reviews&#34;&gt;lchoister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Harukanaru Toki takes place in a capital called Kyou - it is of another dimension and 3 teenagers from the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;takai-1&#34;&gt;Takai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;-導入-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春木の世界に出会ったのは初めてのことだったのですが、秋葉原龍太郎が演奏したAkuramのキャラクターソング（Nisshoku no Kagiana）のライブパフォーマンスが見られました。 私は好奇心が強くなり、Akuramを研究しましたが、悲しいことにマスクなしで彼の写真を見つけることができませんでした。 検索の多くの日の後、私は最終的に彼の顔を示したスキャンを発見し、最小限に言いたいと思った。 それは結局私がアニメにもっと興味を持ち始めるようになりましたが、それについては悪いことしか聞いたことはありませんが、私はそれを見たことを後悔することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-STORY- &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「どんなに美しくて親切でも、悪魔を決してあなたの心の中に入れてはならない」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく最も元のプロットラインではありません。 普通の高校生の女の子は、別の世界に引っ張られ、男性のハーレムに囲まれて邪悪と戦わなければなりません。最初は、他の多くのプロットによく聞こえます。 その理由は、春木はデートゲームに基づいているため、この事実はアニメを判断する際に無視できないからです。 個人的には、カップルのロマンチックなシミュレーターよりも強力なプロットを持つことはできません。 実際、ロマンチックなシミュレータは深いプロットを必要としません。 その真の強さは、別のカテゴリー、すなわち文字にあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-CHARACTERS- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなシミュレータ（とそれに基づくもの）はすべて文字についてのものです。 このカテゴリで完全なマークを取得しないと、すぐにこのジャンルで失敗します。 しかし、春木は失敗せず、実際には飛行色をしています。 多くのユニークな個人の集まりであり、それぞれ独自の内的トラブル、夢、理由、弱点があります。 それぞれの八丈は、観客に過去と心を少し深く見せて、よりよく理解させるために、1つか2つのエピソードを自分自身に与えます。  8人の保護者だけでなく、 彼の忠実な従属者だけでなく、人間に対する永遠の憎しみを持つオニ・リーダーのアクラムは、 一見強くて脆弱な富士王女。 北山の誇らしげな小さな天狗&amp;hellip;このアニメには単調な個性はない。 それを見ながら一番楽しんだことがあれば、それは間違いなく様々なキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ART / ANIMATION- &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元の文字のデザインはすばらしく、すべてが元気です。 あなたは、クリエイターが主に8人の保護者に集中することを期待していたかもしれません。HaruTokiは、女の子と全員の出会いゲームですが、そうではありません。 メインとマイナーの両方のキャラクターにとって、それぞれのデザインはユニークで美しいものです。 服のデザインは特に素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメへの移行も良いものでしたが、何とか真に美しいものの前に、まったく畏敬の念を浮かべているのと同じ感覚を何とかしてくれませんでした。 アニメ版を修正し、ある程度簡略化しなければならないことは理解できますが、私はまだ改善の余地があると考えています。 しかし、それはアニメの適応がそれにもかかわらず素晴らしいという事実を変えず、シーンのいくつかは本当に素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SOUND- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な意見は、遥かなるサウンドトラックのひとつであることです。 このシリーズには音楽を伴わないシーンは1つもないでしょう。 どんな音楽でもなく、全体的な情緒の感情的なレベルを大幅に向上させる美しい音楽。 別々にサウンドトラックを聴きながらも、一緒に行なわれたイベントを思い出すことは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;インストゥルメンタル曲とは別に、キャラクターの視点から演奏される曲も多くあります。 通常、これらはアニメの外に別のシングルまたはアルバムとしてリリースされます。 しかし、HaruTokiの場合、それらの曲はストーリーの中程度の部分でした。 彼らは大気を激化させるアニメの最も重要な瞬間に登場し、そのほとんどは、そうでなければ暗黙のうちに残されていたキャラクターの内的思考や感情について話しました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;これはあなたが本当に何か個人として判断しなければならないアニメのようなものです。 春木と他のリバース・ハーレム・シリーズとの比較や対比を計画しているなら、今から離れていくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Takai/reviews&#34;&gt;Takai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;-INTRODUCTION-    The very first time I encountered the world of HaruToki was when I saw the live performance of one of Akuram&amp;rsquo;s character songs (Nisshoku no Kagiana), performed by his seiyuu Okiayu Ryôtarô. I became curious and researched Akuram, but sadly could not find any pictures of him without the mask. After many days of searching, I finally found a scan that showed his face, and was awed to say the least. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonlayer-1&#34;&gt;dragonlayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに大胆なアニメは、初めはひどく不規則な勇気をコピーすることを考慮して。 少女はナイーブで馬鹿だ。 ストーリーは予測可能であり、退屈です。 そしてアニメのすべての男がすべて「ヒロイン」と恋しているようだ。 あなたが見ているうちに怒ってしまうようなものがあります。 もっといいことは&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragonlayer/reviews&#34;&gt;dragonlayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Surprisingly daring anime, consideri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ice-chan-1&#34;&gt;-ice-chan-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューですので、私に同行してください。
まず、私はいくつかのレビューを読むので、私はこのシリーズの多くを期待していなかったと言う必要があり、それはそうだったようだ。 しかし、私はまだ試してみることにしました。そして、私はちょっと残念だと言わなければなりません。 シリーズが全く悪いわけではありませんが、最初のエピソードを見た後、私はそれが面白い話に変わる可能性があると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5/10）
物語そのものは悪くない、それは多くの可能性を持っていた、それはそれを利用していなかった残念です。 それはすべて少女と彼女の2人の男性の友人が別の土地/世界に連れて行くことから始まります。 この種のシリーズでは本当に新しいことはありません。 悪魔が彼女を召喚し、世界は破壊される危険にさらされていた。 良い対悪い&amp;hellip;
話は良いペースで始まります。最初の数回のエピソードでは、あなたはそれを楽しんで、次に何が起こるかを見たいと思っています。 しかし途中で、それはすべて爆破する。 浮き沈みはすべて非常に予測可能です。説明されていない多くのものがあり、理にかなっていません。 それは真面目のプロットに変わります。 彼らはすべてを急いで&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）
これは実際にショーの良い点の1つです。 年を考慮すると、それは素晴らしく鮮明なアニメーションとアートを持っています。 たくさんの色と異なる顔。 男の子、一人か二人は時々女の子を覚えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7/10）
もう一つの良いこと。 私は実際にこれを楽しんだ。 あなたは、私にとって、好きなシリーズの大きな部分は、音と、それが私たちを瞬間やキャラクターとどのように結びつけているかです。 それはちょっと、彼らが感じることを理解するのに役立ちます。 そして、これで、失敗はありません。 幸せと悲しみの両方のこの時にうまくいく良いサウンドトラック。 挑戦するか、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）
それは悪くないが、それは良いかもしれない。 私が前に言ったように、彼らは物語に駆けつけます&amp;hellip;キャラクターの絆や気持ちはよく発達するかもしれませんが、実際には気にしませんでした&amp;hellip;彼らの過去のことを見せたり話したりするのに時間がかかるのは事実です 彼女は基本的に一目ぼれで彼女を召喚した悪魔と恋に落ちる&amp;hellip;そして注目。 彼女は顔を見たことさえなかった。 しかし、それは不均衡です。 いくつかは他のものより多くの参照を持っています。 そして、それらの間のつながりは、ときどきシャローに見えます。 例えば、あかねと他の8。いくつかのものと他のものとの間には多くの相互作用があります。 そして、シモンと天馬。 彼らは彼女に一番近いと思われますが、シモンはいつも隠されていて、天馬は何をしているのですか。 そして、あかね、家や家族、友達がなくても&amp;hellip; 彼女は自分の意思に反して別の世界に連れて行って、他の人たちの考え方を気にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）
もう一度、悪くない悪くない。 もっと楽しかったかもしれませんが、プロット自体はオリジナルではありませんでした。 ふしぎ遊戯にも似ていて、私はFYが大好きなので、ちょっと難しいです。 あまりにも急いで、深みが欠けている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）
ちょうど私がそれを崇拝しなかったので、あなたの人がいないことを意味しません。 それは試してみる価値があります&amp;hellip;あなたが何かを過ぎたいと思うなら、あなたはこのシリーズを見て喜んでいるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-ice-chan-/reviews&#34;&gt;-ice-chan-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is my first review so please bear with me.   First, I must say i wasn&amp;rsquo;t expecting much of this series, because i read some reviews and it seemed so-so. However I still decided to give it a try, and i must say i was kinda disappointed. Not because the series is totally bad, but after watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makum-1&#34;&gt;Makum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメをレビューするとき、物語、芸術、音などの部分でそれを評価するのは実際には愚かです。なぜなら、アニメーションが成功するかどうかを決定するのは、それらがすべて一緒で、どのように連携しているからですか。 遙かなる時空の中で：八丈少年はなかなかいい点がありましたが、全体的にはうまくいっていませんでした。  （私のレビューを読んだ後でさえ、あなたが自動的にアニメが好きではないということを意味するわけではありません。実際に、一部の人がそれをより良く感じるように、レビューを書いて、 私の見方を広げる。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今すぐレビューする：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7、いいアイデアのため）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは物語がどれだけ潜在的であったかを失望させ、そしてそれはちょうどこの退屈な大流行のドラマにぼやけた。 はい、それはドラマでも成功しませんでした。 簡単に言うと、別の世界に召喚されたこの女の子は、龍神の巫女（龍神の巫女）になって、その破壊から世界を救うことです。 彼女をサポートし、保護するために、8人（男性）のメンバーが選ばれ、八丈になります。 これはすべて非常に有望であったと私はまた、私はそれらを好きになるので、別の逆ハレムを見つけることに興奮していた、通常。 その後、物語が始まり、ほとんど何も起こらず、何かが起こると、それは十分に満足できるものではありません。 これを言うには？ それはあなたが最終的にあなたが望んでいるリンゴを最終的に得たときのようであり、そしてそれは美味ではなく軽いだけを味わっています。 私は逆のハーレムのものをそんなに待っていたので、少なくともファンサービスのために欲しかったのですが、いいえ！ とても残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべてのエピソードで八丈の新メンバーを紹介したので、私が見た最初のエピソードと、私は彼女が誰か、とてもかわいい、私は彼女に奉仕したい - 逆のハーレムアクションを見ることに興奮した。 誰もいませんでした。 実際には男性キャラクターはそれほど気にしていないようでした。 それらには彼女は同じ世界に存在する少女の一人だけだったし、まあ、彼女は実際に彼女に他の人たちよりも少し重要性を与えるというタイトルを持っていた。 終わりに近づくにつれて、彼女たちは皆考えていたような愛情は少しは増しますが、それはあまりにも小さく、甘くはありません。 結局のところ、話は18日のエピソードの後に​​適切に発展するようになり、意外なことに少し良くなりました。 終わり？ 初めと同じ、十分満足できるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしかったですが、何も超エキサイティングです。 すべてのキャラクターデザインとその服は美しく、カラフルで、本当に素敵でした。 設定と背景は大丈夫でしたが、特別なものはありませんでした。 その後、再びアニメーションは硬く、すべての攻撃や魔法の効果は、それまでと同じくらいクールではありませんでしたが、それほど悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（5）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は普通じゃなかったけど、音や音楽が十分ではなく、アニメを徹底的に使っていた。 背景音楽の中には素敵で、シーンに合ったものもありました。 音楽とシーンが常にぴったり合っていないのは残念です。 私はこれによりより良いスコアを与えることができませんでした。 私はこのセクションに4をつけようとしていましたが、オープニングとエンディングの曲は良かったし、重要でもありましたので、私は5を与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどすべての主要な男性キャラクターは、見栄えが良く、セクシーで、よく作られていて、目には本当に満足でした。 それらのほとんどすべて（TenmaとInoriを期待する）は本当に落ち着いた性格を持っていました。 それらはすべてまた非常に好都合で、何とか中立的でした。 しかし、それが彼らの人格の開発になると、私は最初に何もなかったと思ったが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;私は自分のレビューを書く前に、私はうそをつくつもりはない、私はいくつかの他のユーザーのレビューを読んだ。 私が本当に困惑させた多くのレビューに特に1つのことがありました。私が読んでいたものを信じることができませんでした。 多くの人は、キャラクターの開発は良いと言いました。彼らは皆本当にうまく紹介されていました。最終的には、彼らは本当に自分の人格に深みがありました。 私はこれに多くの視点があることを理解していますが、今私はあなたが私のことを理解しようと願っています。 はい、私は春を最後まで見たときに、他のすべての批評家が開発の意味を知ることができました。 私が理解していないことは、開発がうまくいったということです。 ええ、彼らは過去の（男性キャラクター）過去のフラッシュバックを示し、彼らが誰であったかの理由とその理由を少し説明しました。 しかしそれはそれだけでした。 いくつかの開発がありましたが、良くなく、明らかに十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにこれについてあまりにも多くのblabberingている知っているが、私は本当に文字についてとても特別なものを見ることができないのですか？ レビュー作家の多くは、私が見ることができないキャラクターの発展を賞賛しています。 私が間違っている？ これは間違いなく自分自身を疑うものであり、皆さんに私のレビュー読者を与えてくれます。 これを脇に、批判を続けましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好例のセクションでの唯一の例外は、主人公とヒロイン、Akaneだった。 彼女は子供のようです。 しかし、私はできなかった、彼女は私に印象づけなかった、または私の心を1ビット動かさなかった。 彼女のすべては、外観を期待し、子供を叫ぶ。 彼女はメインのヒロインのスポットでの資格を得るには不十分です。 また、声優の選択は本当のフロップです。 彼女の声があまり迷惑でなくて、幼稚ではなくて、この話をどのように話すことができないのか、話にはふさわしくなく、設定であるならば、すべての小さなマイナスはある時点で許された可能性があります。 すべてのものの上に、彼女はこの賢明で理解しやすい人のように見えました。 それから彼女は&amp;rdquo;あなたたちが戦いをしていたら、それを並べ替えるべきですか&amp;rdquo;、&amp;rdquo;あなたは大丈夫ですか？&amp;rdquo; もしあなたが私の心配を分かち合うことができれば&amp;rdquo;、すべての男性のキャラクターは、彼女がどれほど心のこもった、そして実際に行動に何か気付いたように驚いているようです。 私は本当に彼女を好きになりたかった、私はやった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと全体（6）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レート6は「フェア」という言葉として考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードビデオの品質は、ああ、私の神、baaadだった、それはとても悪かった。 私は良質のビデオを見つけることができませんでした。そして、私はこのぼんやりとしたバージョンのショーを見なければなりませんでした。 字幕はぼやけて軽くても、私は彼らが言ったことにかなり集中しなければならなかった。 私にとっては、これは本当に「重要な」マイナス点でした。なぜなら、悪い品質のショーに続くのは本当にイライラして痛いからです。 より良い品質とより明るい色と背景は、実際にはもっと良い場合、私はこのショーを全体的に7つ与えると思います。 それは楽しさに大きく影響しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー、私はあなたがこれを読むことができるようにエネルギーと十分な焦点を持っていることを願っています：S Sorryyy&amp;hellip;私が言ったことに同意し、  ;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Makum/reviews&#34;&gt;Makum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When reviewing anime, it&amp;rsquo;s actually silly to rate it in parts such as in story, art, sound etc. because in the end it&amp;rsquo;s the combination of them all and how they work together that determines if the anime is successful or not. Harukanaru Toki no Naka de: Hachiyou Shou did have some good points in it, but when it comes to the overall-part, it wasn&amp;rsquo;t successful. (Just remember, even after reading my review it doesn’t mean that you automatically can’t like the anime. Actually I do hope that some people get better impression of it, so that they can write a review and give me a chance to widen my view.)    Now to the reviewing:    Story (7, because of the good idea):     It &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samarianthe-1&#34;&gt;samarianthe&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューです。 今レビュー自体に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;遙かなる時空の中で：八代翔は、一見一味違っているようなアニメだし、ごめんなさい。 他の世界の女の子がこの新しい世界に来る。 女の子は彼女の上に沢山の熱い男を見つけた。 彼女は言った世界を救う必要がある。 物語にはいろいろな可能性がありましたが、この物語を磨かないと悲しいことではありません。 あなたの退屈している場合、これは素晴らしい時計を浪費するために数時間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54953&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/samarianthe/reviews&#34;&gt;samarianthe&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This my first review. Now to the review itself. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>