<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/shikabane-hime-kuro/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/shikabane-hime-kuro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shikabane Hime Kuro</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/shikabane-hime-kuro</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/shikabane-hime-kuro</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/29945.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5034/Shikabane_Hime__Kuro/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5034/Shikabane_Hime__Kuro/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユニークで興味深いので、あなたはたった今座って座っていましたか、敷設しましたか、シリーズ全体でマラソンを始めましたか？ これはShikabane Himeシリーズの私のケースでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7.6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション7.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの時間のためのかなりまともなアニメーションとアートワーク。  Shikabaneの戦いで使用したアニメーターの「スペシャルエフェクト」と全体的な品質の大部分はあまり熱心ではありませんでした。 彼らは少しばかりの気がしないと感じていた。 それに加えて、私は戦いが非常に反復的だったように感じました。 例えば、私がShikabaneがMakina（または他のShikabane himeによってREKTを得るが、今は私はMakinaに焦点を当てるが、しかし、今度はShikabaneが興奮するのを見て、本当に興奮したかった）。しかし、彼女の戦いの大半は、shikabane、 無制限の弾薬を取得し、彼女の無効な弾丸を射撃場で撃つ。 最後に、「私は死ぬことのできない主人公」が演奏に入り、彼女はシカバンを殺します。 芸術とアニメーションのように、私は、特にショーリリースの時間を考えて、最高ではないと感じました。 全体的に、私はあまり気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は特別なものではなかった。 バックグラウンドの音楽はかわいらしく、オープニング以外のお気に入りの曲はありませんでした。 私は声優にあまり感銘を受けませんでした。  2番目のシーズンを終えた後、私は、キャラクターが声優が演じた他のどのような役割をチェックして調べることにしました。そして、殆どの場合、彼らは未経験であることがわかりました。  Shikabane Himeは大きな役割を果たしました。 私が最初にHasomeがOuriの声を出しているのを聞いたとき、私は &amp;lsquo;人のようでした、彼らはちょうど路上で人を見つけました。 一方、マキナは「深刻な」個性を持っていたので、ナナは彼女のためにモノトーンの声で話しましたが、実際にはあまり好きではありませんでした。 彼女は彼女の声をもっと訓練し、より良い役割を果たす可能性があるように、Shikabaneのために、私はそれを感じていませんでした。 全体的に私はサウンドトラックにあまり感銘を受けませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン2の新旧両方のキャラクターの多くにはあまり気にしませんでした。私は、Ouriが私を感動させるにはあまりにも一般的な主人公だと思う。 典型的な弱い高校生で、彼が関与してはならないことに関与する。シリーズの途中のようになるまでは、まったくの成長は見られない。 バックストーリーは素晴らしかったが、私の全体的な感情を補うものではなかった。 キャラクターに対する私の全体的な感触は、彼らが「大丈夫」であったということです。  Shikabaneにはたくさんの興味深い文字があり、それ以上のものだと思う。 私は個人的にはマキナが素晴らしいソロだったと思います。 私は彼女がアニメの中で最も強く、過小評価されている女性主人公の一人だと思う。 それでは、文字通り、数百万人から数百万人もの、強く女性のリードが認識されないようになっています。 私たちの高校の仲間のように、脇役は忘れることができます。 私は彼らがまるで周囲にいるように感じました。なぜなら、Ouriはいくつかのやりとりをしていたので、彼は孤独のように見えませんでした。 そういう大きな役割を果たしていないにもかかわらず、私が少しだけ言ったことと矛盾することは、彼らがマキナ＆amp; 最終的なエピソードに向かってキャラクターが成長したOuri。 全体的に、私は穏やかなキャラクターのキャストに感銘を受けませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な7.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、私が見ていた再発的な楽しみの感覚は絶え間なく続いていました。 しかし、ほとんどの場合、戦闘が繰り返されるか、何か悲劇が起こるまで、それは継続していた。 全体的に、私はShikabaneがかなり良いと信じていますが、それはキャラクターにとっては最高ではありませんが、ストーリーはシリーズ全体で提供する最高で最も償還されるものの一つです。 私はそれを見て楽しんだ。  8.1 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever just sat back, or laid down, and started to marathon an entire series because it&amp;rsquo;s either unique or interesting? This was my case with the Shikabane Hime series    Story 7.6    I was a little disappointed that the real &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; and &amp;lsquo;story&amp;rsquo; started a bit late. However I love how the helped with the building up drama for the climax of season 1 and the start of the second season. Now what I found interesting and a little disappointing too is that they changed quite a lot of things from the original source. This was very noticeable from the beginning of the season 1 and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noicecreamforyou&#34;&gt;NoIceCreamForYou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ彼らが第二シーズンに黒を作ることにしたのか分かりません。ちょうどAkaのエピソード14-25ではありません。 私はセクシーで銃を振り回すゾンビの雛についての話をすることにした人の天才に疑問を投げかけています。 あかちゃんを見ていない人のために、それを見てください。 持っている人はそれほど変わっていないことが分かります。 私たちは明らかにシーズン1では十分な腹腔内固定を得られなかったので、より多くのエッチ/ファンサービスがあります。 私が間違ってはいけない、私は次の人と同じようにecchiユーモアに感謝しますが、私は彼らが若い観客に間違った種類のメッセージを送信している感じることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私のスコアは、私が7年生で書いたスクリプトではかなり寛大だと思います。 私は、物語がどれほど単純で非論理的なのか、私はただ犠牲になっていることを意味します。 あるキャラクターは、しばしば説明できない突然の神のような力を得て、その後悪党を倒す。 大森と友人たちはまた、「衝撃的な」陰謀を発見して、51区域にさえ恥をかかせている。 私は生きている死者に基づいてショーから論理を尋ねることは不公平ですが、私たちはより良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
この番組はHDで放映されましたか？ 正直なところ、私は言うことができませんでした。 アニメーションは平均して最高でしたので、ハイエンドアニメーションで甘やかされた人は気になるでしょう。 しかし、私は戦いがかなりよく描かれていると思った。 それは私の想像だけかもしれませんが、私はアニメがAkaから少し改良されたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
これは私がクロのお気に入りの部分です。 私はこのショーにこだわることを決意しました。  OPとEDは、アンデッドの女の子たちがゾンビでお尻の蹴りを開くのを見て気分になってくれます（ここでは皮肉なことはありません）。 マキナの二重ウジの音は、彼らが演奏している500回目の間でさえ、私の耳にかかった音楽です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
ダイナミックなキャラクターを持ち、それらの間に多くの葛藤があるのは良いことですが、そのような非論理的な方法で行動しても、あなたのスクリーンを指で触れることはできません。 また、特定のサポート文字には巨大な深さを与えるのはほとんど意味がありませんが、より重要なもののほとんどはほとんどありません。 彼らはAkaのキャラクターを開発するのにあまりにも多くの時間を無駄にしました。そして、今度は、これを股にかけるために戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私は、山上達樹の幻想を自分自身で保つために最善を尽くしますが、私はMakinaのワードローブの不具合を指摘する必要があると感じています。 それは彼女が下着を身に着けていないことは痛ましいことにOPで明らかです、私はそこにいくつかの衣服を引っ張るためにはるかに多くの仕事がかかるでしょうか？
その欠点にもかかわらず、私はあなたの多くが黒を楽しむと感じます。 あなたの期待を甘やかすと、このショーはあなたの貴重な生活の13時間を無駄にする素晴らしい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoIceCreamForYou/reviews&#34;&gt;NoIceCreamForYou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not sure why they decided to make Kuro into a second season, rather than just episodes 14-25 of Aka. Then again, who am I to doubt the genius of those who decided to make a story about sexy, gun-wielding, zombie chicks. For those who haven&amp;rsquo;t watched Aka, go watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aurynia&#34;&gt;Aurynia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeはキッカーです。 芸術は素晴らしいです、アニメーションはかなり素晴らしいです、そして物語はよく考察され、構造化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番好きなもの、BEST、これについてのBEEEEEEEESTは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性であるため、時々アニメでファンが疲れることがあります。  Shikabane Himeは、私が今まで見たことのない少数のアニメのひとりです。 私は一枚のパンティーショットを見たことがなく、通常は「商品」を示す角度のあるビューは過度ではありません。 斜めのショットのほとんどは、アクションシーンのためのものであり、純粋なものです。 私がこのアニメで見た唯一のフル・オン・ファンサービスは、（私が冗談だと​​思う）キャットガールか、エンディングに完全に入っています。  （クローズテーマソングエンディング）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。 特にマキナ。 彼女は女性のアニメキャラクターでは珍しい彼女を放つ男らしい要素を持っています。 彼女の眉毛は少し太く、彼女は彼女の戦いについて完全に真剣です。 彼女は不気味な声で物事を打ち負かすが、セクシーでも女性的でもない。 彼女は彼女の仕事をするためにそこにいる。 それは私がこれについて最も気に入っているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これが私のすべての時間のお気に入りの一つになるのを止める要因があります。 大きな問題。  -biggest-問題、そして第2シーズン全体（またはショー全体）を完全に破壊する問題。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソウルイーターと同じように、恐ろしい結末。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDVDスペシャル（実際には第1シーズン、Akaに戻っている）から終わりについてたくさんのことを聞いたことがあり、別のシーズンがある可能性を望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロがやったやり方で終了し、第3シーズン、あるいは最後のエピソードがあったとしても、私は完全に上質で満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さもないと？ それは完全に突然終了し、たくさんのプロットホールが残っています。そこにはたくさんの穴があります。すべてを説明する第3シーズンです！ 私のこの問題は、すでに1年以上経過しており、第3シーズンのヒントはまったくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガがまだ進行中であると聞いて、それをチェックしなければならないが、それまでは、このアニメの全体的な評価は9である - 終わりを無視して、それが本当のものか、2 オフとしてシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30878&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aurynia/reviews&#34;&gt;Aurynia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime is kickass. The art is great, the animation is pretty awesome, and the story is well thought-out and structured.    The thing I love best, BEST, BEEEEEEEEST about this is:     Being a female, the fanservic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorothea&#34;&gt;Dorothea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ショーの背後にあるコンセプトはまともではありません。 身体を動かすものである世界への愛着と、基礎となる自然のより基本的な概念との違いは良いものでした。  Shikabane Himesが人間ではないということを常に思い出させることは、ヒエとのすべての司祭の関係において紛争の良い源であった。 しかし、これらのテーマではプロットは決して大したことではありませんでした。 終わりの1つのひねりを除いて、物語は予測可能で、かなり多くの標準的なモンスター戦いショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
主人公はうまく設計されていて、その行動はかなり良いものでした。 私は矛盾した品質に関する多くの苦情を聞いたことは知っていますが、ショーから何も離れませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
素晴らしいサウンドトラック。 私が一番遭遇した最高のもののひとつ。 悲しい道具が好きな人には必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
唯一のまともなキャラクターは、ショーで最高のバックストーリーを持つ素晴らしい貴族だった裏切り者プリーストでした。 大森は彼の気候の悪い試練の中でさえも、弱く泣き叫んでいた。 彼が最後に表示した小さな強さは、ビルドアップをもたらさなかった。 マキナは迷惑だった。 彼女はただの暴力的な怒ったひよこだった。何故なら彼女は彼女が望んでいたことを何もせずにやった。 北斗は非常に1次元の悪役だった。 それは＃2の場合は問題ありませんが、24 eps後にREALの悪役は本当に一貫していなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
このようなショーは、ヒーローがより強くなるのを見ることができ、最終的な対決にどれくらいの距離で来るか見ることができるので楽しいです。 大森は本当に面白い人にはなりませんでした。 彼の過去に関する悪魔の猫と黙想は私にいくつかの高い期待を与えましたが、それは非常に大きな抑圧になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
その強力なテーマ、偉大なサウンドトラック、有望なリードを持つこのショーは、AT ALLには届かないと大きな期待をしています。 あなたが大きな胸を持つかわいいゾンビの女の子を見たいと思っている人は、殺すことの周りにジャンプジャンプそれのために行く。 しかし、プロットやキャラクターのための基準の任意の種類の誰もが失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorothea/reviews&#34;&gt;Dorothea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The concept behind the show is decent. The difference between an attachment to the world, which is what drives the Corpses, and the more fundamental concept of one&amp;rsquo;s underlying Nature, was good. The c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane hime：Kuroの第2シーズンは、Shikabane himeのメインイベントの後、6ヶ月後に起こった：AkaとMakinaの契約者の僧侶Keiseiの死後.Makinaは、 この二年目のシーズンには、シカバネの背後にある真実を明らかにするために、シカバネのために伝説が伝えられているが、それは伝説だけが天国に行くという108の死体を殺した このシーズン2では、すべてのシカバネハイムのために修道士団によって作られた偽装が、ここではすべてここで明らかにされています。そして、私生活であることを主張する少年は、常に魅力的な少年 それは本当にOuriのものであり、Ourの起源は、Shikabane Hime：Aka、Shikabane HIme：Kuroに質問をたくさん残しています。プロットはちょっと面白かったです。最初のエピソードからエピソードの終わりまでちょっと面白かったです ゆっくりと、初めのようにエピソードでは、エピソード全体の真ん中で、OuriとShikabane Himeについての重要な話だけが、Shikabane himeと彼の請負業者の僧侶と七星と組織の僧侶との戦いを紹介します まだエピソードの最後に失望して終わった..
芸術、シーズン1と同じShikabane hime：Aka、環境やキャラクターのデザイン、バックグラウンドは変わらず、色はまだ暗いタイプのベースカラーを使用しています。 しかし、まだこの戦闘シーンはすごいものでした。両陣営の戦闘シーンや七星のような戦闘シーンが好きで、死体の一部はよく描かれています。
音は、まあ、それについてはあまり変わっていない、OP / EDは同じ、キャッチーな音が、まだそれは聞いて良かった&amp;hellip;
全体的にみんながエピソード1から完璧だった。獅子姫の背後にあるすべての物語が明らかにされている。それの秘密は、Ouriの誕生、それによってうまく作られた偽の伝説、そして2つの組織からの戦いがすべて本当にあった 私はこのアニメーションについて誇大宣伝し、私はそれらの両方の完璧な結末を望んでいたし、ここで最悪の部分、最後のエピソード私はそれが私のエキサイティングなフラッシュのために再びクリフハンガーを作るが、全体的にこのアニメは最高だった ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of Shikabane hime:kuro,the story occurred 6 month after the main event of Shikabane hime:Aka and after the dead of Makina contractor monk Keisei.As for Makina to full fill her contractor dying wish that to accept his young &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;七星のメンバーの一人との戦いは悲劇的に終わり、マキナとアウリは親しい友人の喪失に対処しなければならなくなった。 彼女のハンドラーであるコウガンセクト（Kougan Sect）の観察下にマキナ（Makina）が置かれ、アウリは修道士になるように訓練されなければならない。 これが進んでいる間、七星は彼らの敵を絶滅させる計画を明らかにする。  -概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コープスプリンセス：黒は最後の12話を特集し、まだアクションに焦点を当てることに加えて、アニメは物語をもっと語る試みをします。 それは、より多くのキャラクターの背景を明らかにし、主要なプロットツイストを導入することによって、通常のフォーマットに従います。 たとえそれが以前のように感じられたとしても、驚きと暴露は本当に左のフィールドから出てきました。 残念なことに、これらのアイデアは浪費され、コープスプリンセスは本当に必見の格付けではない別の平均的なアニメタイトルとして幕を開けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンはまだ面白いですが、アクションファンにとっては本当にプラスです。 シュート・アウトとハンド・トゥ・ハンズ・チェンジがあり、実際にはポイントがあり、動機が明確になったときには本当にタックされていません。 視覚的には、最後の章と同じくらいうまくいくことがあります。 飛行機の中途半端な行動でマキナを見て、敵に近づくために数多くの発射体を掘り下げるのはまだ素晴らしいです。 アニメーションはすばらしいペースで動いていますし、多くのショートカットがありません。 キャラクターのデザインは、より多くの恵まれた女性を誇示している。 プロダクションの価値は高いですが、後で小さなディップが必要ですが、これはほとんど気付かれず、私が見た場所からショーを傷つけることはありません。 私が言うスタイル部の唯一の領域はまだ全体的な楽譜に含まれていません。 オープニングとエンディングのテーマ（特に）はかなりキャッチーですが、BGMには何も目立っていません。 それは、アクションやドラマで満たされたセグメントのための穏やかな感触を正確に与えるわけではありませんでしたが、十分にそれらを強化しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットは、七人の星に直面している修道士や他の四季姫と一緒に、マキナに続いて、非常に強力な四方柱の小さな派閥に終止符を打とうとしています。 セブンスターズの多くは、最初は株式の悪人たちとして捨てられていますが、彼らは彼らの個人的なドライブを理解するのに十分なほどに開発されています。 彼らは本当に私にとって英雄よりも面白いと感じました。特に彼らが深刻でビジネスを意味していたからです。 このキャラクターはこの後半にかなり注目を集めています。シリーズでは、これらの感情がもたらす可能性のある破壊的な経路を示すことで、愛、強迫観念、復讐というテーマをかなり使い分けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを構築するさまざまなプロットのひねりがあり、途中で熟考された特定の質問があります。これらの要素はサスペンスに大きな影響を与えます。 しかしシリーズには、これらの質問のいくつかを回答していないか、あるいは満足できるところに答えられないという問題が書かれています。 私はアクションの群衆がその部分について心配することさえしない、あるいは完全にそれを見逃していることを想像することができます。 彼らの話がワイヤータイトであることを好む人については、同じことは言えません。そして、これが少しでも害を及ぼさないなら、エンディングは本当に物事をもたらし、空中に大きな問題を残します。 このシリーズは非常に未完成のフィールで終わりますが、一部の人々はこの中で高い芸術的価値を見出そうとするかもしれませんが、結局は怠け者なのです。 コープスプリンセスは完全にその中心にあるアクションタイトルです。これは決して忘れてはいけないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コープスプリンセスはまともなタイトルで、それ以上のものはありません。 それは私が本質的な視聴として何かを推薦するものではありません。 幸いなことに、作家がこれが災害につながると気付いたので、それはむしろ落ち着いて落ち着きました。 全体的に、アクション、ドラマ、コメディを最初の2つに重点を置いて織り交ぜています。 私はそれが私が決して戻ってこない何かであることを知っているが、私が見ていることは残念なことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：アクション、プロットツイスト、プロダクション値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嘘：悪い結末、質問に対するほとんどの答えが満たされていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The battle with one of the members of the Seven Stars ends tragically, and Makina and Ouri find themselves having to deal with the loss of a close friend. Makina is put under observation by her handlers, the Kougan Sect, while Ouri is forced to train into becoming a monk. While this is going on, the Seven Stars begin to reveal their plan to annihilate their enemies. -summary    Corpse Princess: Kuro features the last 12 episodes, and in addi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blob&#34;&gt;blob&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime：黒はシリーズの続きです。Shikabane Hime：Aka。 実際には時間の違いはなく、同じシリーズの場合と同じように続きます。 私のレビューにはスポイラーが含まれています - このレビューの最初の部分は基本的に私の感情に満ちていますが、後半はもう少し客観的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が長い間持っていた最高の時計の一つです。 アクション（GOODアクション）、DEATHS（YES）、ホラー、ドラマ、このたわごとはまっすぐまっすぐで、実際には、未完成のエンディングは本当に気にならない。 最後の戦いは、この傑作の著者は物語のために重要ではないと思った壮大な滞在！ もちろん、結末は完結していますが、それは明らかに傑作10点だとは思いませんが、それでも魔法のシリーズだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はおそらく偏っているかもしれませんが、アンジェラの曲をダウンロードすると、私はすぐにすべてをリコールするので、驚くべきサウンドトラック、オープニングとエンディングのためのアンジェラへの模範的な忠誠 -  私はこのアニメシリーズから得た強力な記憶と感情、良い戦いのシーン、驚くべきオリジナルの感情（Makina、Itsuki、さらにはOuri、彼らは私が本当に好きなアクセントを持っています - 通常のアニメ声優からの変化） あなたの典型的な誰も、明らかに生命を脅かす状況のアニメに直面しても死ぬことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに正直言って、このシリーズの唯一の失望は、私が漫画家Tanea、Kanechika Umeharaの2番目（または最初）の姫を見て大好きだったことです。  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今私は私のレビューでより正確にしようとします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このアニメは始まり、Kuro、主人公の神様宇宙まで、ほとんどのオブザーバーです。 無意識のうちに（あるいは猫の指導を受けて）感覚的な屍体の能力のために、彼はShikabane（Corpse（s））とShikabane Hime（Corpse Princess（es））に非常に早く関わっています。 シカバン・ヒメは契約した聖職者と彼らが契約した司会姫からなるKongou組織によると、パラダイスに昇るために108体を殺すことが義務付けられている。 契約された司祭は、Enと呼ばれる絆で、彼らのShikabane Himeに彼らのRunエネルギーを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かがみOuriについては、少し駄目であるにもかかわらず、彼は兄弟、Tagami Keiseiの死後、より重要になり始め、Kongouは必ずしも良い組織ではないことを学びます。 日陰が起きているのですが、ヒカキ、シカバンヒメを殺したと思われる裏切り者、アカシャ（Akasha）を通じて、多くの手がかりが聴衆に与えられます。 また、SadahiroとShikabane Hime、Touka AkuraはKongouとは別に行動し、人間を殺すことさえ許可されている。 黒では、主な目標は、ホムラ・マキナを強制的にコープスプリンセスにした組織である七星と戦うことです。その後、コングー組織の正体を発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は必ずしも最も印象的ではありません。 しかし、私は戦いの場が欠けているとは言えません。 動きは速く、流動的で、鮮明で（暗闇ではなく、ほとんど見えない）、我々は画像が私たちに送ることを試みている感情とメッセージの両方を感知する。 このアニメにはファンサービスが含まれていると多くの人が言っていますが、私はそれがそうでないと言うことを義務付けています。 あなたがファンのサービスを受けることが最も多いのは、Yamagami Itsukiが、死んで死体になった彼女の過去の高校の友人とバインドされている状況の1つです（ええ、それらは激しく意図的ですが、ねえ、何が間違っています それで？C:)。 それ以外にも、横向きの肉の部分は特にマキナにありますが、裸のパンティーレスのお尻をファンサービス（男性アニメのキャラクターによく見られるように）とみなしているようではありません。特に、Shikabane 姫：黒か赤（両側から、そしておおむねお尻の半分以下です。オープニングをチェックしてください。 代わりに、私は本当にそれらのシーンに焦点を当てていなかったし、私は主にMakinaの強烈な性格を見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 ：
ハァー、ここにいるよ。 このアニメは、オープニングとエンディングの驚異的な誇大宣伝のタイプの一つを持っています、アンジェラは本当にこのシリーズの大きな動機の持ち主です。 彼女はそれでも行動することはありませんが、彼女の存在はすべてその中に感じられます - 彼女の声は驚くばかりで、彼女が放つ感情は完璧に同期しています。 サウンドトラックも非常に良いです、私はここに追加するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ：
このシリーズのすべてのキャラクターが重要になり、すべてがオリジナルであり、独自の色を持っています。 私は、香神姫の演技に嫌悪感を抱いていましたが、それは全く別の話ですが、彼はうんざりして再び彼のために行くのですが、それはまだよく整理されていました。 マキナについては、どうやってこのキックオフのアンデッドゾンビ型の女性が好きではないのでしょうか？ 彼女は強いです、彼女は動機づけられて、彼女はかわいい、彼女は冷血で、彼女は運動能力があり、彼女の声は素晴らしいです、そして彼女の決断は比類のないです。 私は女の子がこのキャラクターが好きだと思うのは、彼女はアニメの他の女性のリードとは違っているから、彼女は男性のリードに頼っている臆病な恥ずかしがりの女の子ではない、彼女は担当している。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド・キャラクターはかなり素晴らしいですが、私は学校のキャラクターについて話したいと思います。 春日昇は激しく、孤児院の少女ヒナ、学校の少年少女ミズキ・インヒヒコに付き添ってくれました。 私は本当にそのような小文字がこの物語の発展に肯定的な影響を持つことを期待していなかった。それぞれのキャラクターはお互いに非常に異なっている。 それはあなたが実際にどのようにオリジナルであるかのために、そうでなければ不要な文字を覚えさせる珍しいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も以前これを言及しましたが、これは私がこのシリーズで大好きした重要なポイントの1つです。 人々DIE。 はい、あなたが実際に死ぬことを期待していないかもしれない人々は、たとえそれが起こっても、実際に死亡した疑いがあるかもしれませんが、彼らはたぶんそうでした。 あなたが私がまだ話している人に追いついていないなら、私はRuo Minaiと彼女の契約されたPriestについて話しています。 どのように叙事詩。 これはあなたの常識だったのですが、ミーナイは生きていたでしょうか、かわいいアウリと契約していましたが、そうではありませんでした。 人々をアニメシリーズで死に至らせることは、シリーズをはるかに現実的で、強力で、感情的にする。 このように言うのはサディスティックなことですが、それは本当です。 あまりにも多くの添付ファイルの可能性を持つ文字を消去する勇気を持っている作家への感謝。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：
私は本当にここに何かを書く必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、もっとたくさんのテキストを追加することができましたが、私はここでやりたいと決めました。  Shikabane Himeは本当にカラフルなシリーズです。私は本当にこれらの多くが将来に出てくることを願っています。 似たようなセリフを見たい人にとって、Ga-Rei：Zeroを試してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてです、読んでいただきありがとうございます。 私はこのアニメのあなたの意見を変更しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blob/reviews&#34;&gt;blob&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime : Kuro is the continuation of the series Shikabane Hime : Aka. There&amp;rsquo;s not really a difference in time, it just continues like if it were the same series. My review will contain spoilers - the first part of this review is basically full of my emotions, whereas the second part is a bit more objective - hope you enjoy.    This is one of the best watches I&amp;rsquo;ve had in a LONG time. Action (GOOD action), DEATHS (YES), Horror, Drama, this shit is straight up awesome and really, the &amp;lsquo;unfinished ending&amp;rsquo; does not really bother, since the anime has everything pretty much covered up, except for the victor of that last fight, which the author of this masterpiece deemed not important for the story to sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanyatimz&#34;&gt;nanyatimz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューは両方のシーズンを考慮しています]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はどこにもありませんでした。 しかし全体的に、それは独自の規模の可能性を持っていました。 彼女の死に対する復讐を見つけるために設定された二重ウジ機械銃を所有している殺害のラッシーは、このようなクールなスタートアイデアです。  Shikabane Himeシリーズは、間違いなく立ち上がりの方法について正しい考え方を持っています。 しかし、物語がより発展するにつれて、それはぼやけており、感謝するのは難しいものでした。 確かにシリーズには良い瞬間があったが正直なところ、シカバン・ヒメは一握りのストーリーテリングを平凡なものに限定していたため、致命的であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/アート：6-7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は上品で細工されていました。 物語の暗い前提に合った良い芸術で、それは確かにシリーズの良い点を獲得しました。 含まれているアニメーションも偉大で短くはなかったし、戦いが懸念されている限り、それは面白いと面白かったです。 私はそれが完全だと言うことはできませんが、それは意味をなさない、あるいは感謝するには短すぎる重要な戦いがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は私には当てはまらなかった。 シリーズには魅力的ではないが、良いBGMを使用するのではなく、むしろインサート・ソングが入っていた。 インサートとしてテーマソングを繰り返し使用することは、自分の好みに合致しないため、他のアスペクトに比べてスコアが低くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの主人公として無骨で無力な狼を使用するよりも迷惑なことはありません。  shounenのタグに関しては、主人公の主人公は、最初から最後まで、火花が欠けています。 確かに、彼はエピソードでより多くのエピソードが展開されましたが、正直に言えば、13のエピソード全体で彼を冷静にする必要はありませんでしたか？ 無力で、弱く、打ちやすい&amp;hellip;彼はメインキャラクターの部分にとってあまりにも魅力的ではありませんでした。 直接彼のカウンターパート、メインヒロインです。 彼らのコントラストはあまりにも混乱していた。 彼らの感情も同期化されておらず、最終的な後者のエピソードで完全に混合されました。 一言で言えば、彼らの人格は強制的に混じり合っていて、感謝しないコンボになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの反対主義者と支持者たちについて議論するにあたって、良い背景とは別に、彼らの対話や行動がキャラクターを築く時間に合っていないことが判明したのは私の最大の失望でした。 このシリーズを輝かせるチャンスをあまりにも平凡にしてしまうような悪質な決定がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまっすぐになるだろう。 シリーズは熱狂の大きな殺人者だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのタイトルに多くの期待を持っていました。  5年前、私はこのシリーズの完全なコピーを手に入れることができましたが、私の最も古いHDDでそれを掻き集めて、前に見ていたショーを見るのを完全に忘れてしまいました。 潜在的な可能性を秘めたシノプシスのために、なぜ私はそれがちょうどその反天候の式で終わったのかということにショックを与えられました。 ダークストーリー、良い可能性、魅力的でないキャラクター、そしてその対話。 それのすべてが私の興味の良い量を刺激しなかった。 すべての要素の混合は、実際には、このシリーズの崩壊でした。 要するに、シカバン姫は良いスタートを切っても失敗し、私の全部の名簿の中で最大の失望の1つに終わった。 私の感情は、主人公をより明るく、より独立させただけなら、より良い方向に向かうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanyatimz/reviews&#34;&gt;nanyatimz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[THIS REVIEW IS WITH REGARDS TO BOTH SEASONS.]    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story was nowhere near great. But overall, it had its own scale of potential. A killing lassie owning a dual uzi-machine guns set to find revenge on her death is such a cool starting idea. Shikabane Hime series definitely got the right mindset on how to start with a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undeadsarcasm&#34;&gt;undeadsarcasm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズンの初めから、あなたは彼らがシーズン2に異なって取り組んでいることを伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、京成の不在に合わせるのは難しいと言いますが、時には梅原と新鮮な（または肉）のキャラクターが悲しい代理人だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの終わりまでに、私はゲームに戻りました。 マキナとアウリの関係は素晴らしいですし、その2つの隣で何が起こるかを常に推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークには明らかな変化があり、Akaとは大きく異なっていました。 それはちょっと気が散っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、素晴らしいストーリー、アクション・シーケンス、そして音楽！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/undeadsarcasm/reviews&#34;&gt;undeadsarcasm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the very beginning of the season, you can tell that they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ppppang&#34;&gt;PPPPang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメを見て楽しかったです。 私の感情を巻き込んだ偉大な物語と必見シリーズです。 私が見つけた唯一の問題は終わりでした&amp;hellip;もしあなたがシリーズ全体を見ていたら、Shikabane Himeのエピソード12の終わりが完全なストーリーラインのkuro / episode 25が間違っていたことを理解するでしょう。 私は幸せだったが、それ以上のエピソードが私を壊していないことを知るために、サインを続けることができた。 それ以外は素晴らしいショーだったし、本当に楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PPPPang/reviews&#34;&gt;PPPPang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed watching an anime like this. G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまり正直言って、前シーズンは本当に面白かったわけではないが、今シーズンからはずっと期待していたが、私はあまり期待していなかったし、失望した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその物語が比例していないと強く信じていました。 あまりにも多くの悲劇とあまりにも多くのドラマは、それが終わるまで正当化されませんでした。 それはまったく閉鎖を与えません。 悪人たちが何かを明らかにし、彼は本当に犠牲者であることが分かった。 それはCLICHÉのあまりにも多くのものでした。 悪役は単なる犠牲者であることが判明したので、それは彼らの行動を正当化しなかった。 女性のリードが劇的なラインを上回っている間に、リードの女性とメインのアンタゴニストが拳をぶつけただけでも終わった。 ほとんどの場合、私はストーリー、キャラクター、対話、そして最も重要なことに、ストーリーが良いか悪いかにかかわらず非常に重要なエンディングのようなものに苛立つ。 あらゆる場面では、Elfren Liedに似た悲劇やドラマが溢れていました。 それはもはや無意識の心のために健康ではありませんでした。 ほとんどのキャラクターはいつも愚かなことをしていたので、彼らはいつも殺されたり殴られたりする。 それを追加するには、彼らはいつもそんなにチーズがかったり、あまりにもマシなラインを言うでしょう。 彼らは彼らのためにうまくいかなかった、涼しくて英雄的になるようにとても頑張っているように見えました。 そしてそれが十分でないかのように！ 結末は全く正当化できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は始まったことを終わらせる唯一の理由のためにこれを終えましたが、私は終わりを全く予期していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Too be honest, I was expecting so much from this season as the previous season was not really interesting but I guess, I was expecting too much and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leadertgw-1&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユニークで興味深いので、あなたはたった今座って座っていましたか、敷設しましたか、シリーズ全体でマラソンを始めましたか？ これはShikabane Himeシリーズの私のケースでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7.6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; アニメーション7.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの時間のためのかなりまともなアニメーションとアートワーク。  Shikabaneの戦いで使用したアニメーターの「スペシャルエフェクト」と全体的な品質の大部分はあまり熱心ではありませんでした。 彼らは少しばかりの気がしないと感じていた。 それに加えて、私は戦いが非常に反復的だったように感じました。 例えば、私がShikabaneがMakina（または他のShikabane himeによってREKTを得るが、今は私はMakinaに焦点を当てるが、しかし、今度はShikabaneが興奮するのを見て、本当に興奮したかった）。しかし、彼女の戦いの大半は、shikabane、 無制限の弾薬を取得し、彼女の無効な弾丸を射撃場で撃つ。 最後に、「私は死ぬことのできない主人公」が演奏に入り、彼女はシカバンを殺します。 芸術とアニメーションのように、私は、特にショーリリースの時間を考えて、最高ではないと感じました。 全体的に、私はあまり気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は特別なものではなかった。 バックグラウンドの音楽はかわいらしく、オープニング以外のお気に入りの曲はありませんでした。 私は声優にあまり感銘を受けませんでした。  2番目のシーズンを終えた後、私は、キャラクターが声優が演じた他のどのような役割をチェックして調べることにしました。そして、殆どの場合、彼らは未経験であることがわかりました。  Shikabane Himeは大きな役割を果たしました。 私が最初にHasomeがOuriの声を出しているのを聞いたとき、私は &amp;lsquo;人のようでした、彼らはちょうど路上で人を見つけました。 一方、マキナは「深刻な」個性を持っていたので、ナナは彼女のためにモノトーンの声で話しましたが、実際にはあまり好きではありませんでした。 彼女は彼女の声をもっと訓練し、より良い役割を果たす可能性があるように、Shikabaneのために、私はそれを感じていませんでした。 全体的に私はサウンドトラックにあまり感銘を受けませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン2の新旧両方のキャラクターの多くにはあまり気にしませんでした。私は、Ouriが私を感動させるにはあまりにも一般的な主人公だと思う。 典型的な弱い高校生で、彼が関与してはならないことに関与する。シリーズの途中のようになるまでは、まったくの成長は見られない。 バックストーリーは素晴らしかったが、私の全体的な感情を補うものではなかった。 キャラクターに対する私の全体的な感触は、彼らが「大丈夫」であったということです。  Shikabaneにはたくさんの興味深い文字があり、それ以上のものだと思う。 私は個人的にはマキナが素晴らしいソロだったと思います。 私は彼女がアニメの中で最も強く、過小評価されている女性主人公の一人だと思う。 それでは、文字通り、数百万人から数百万人もの、強く女性のリードが認識されないようになっています。 私たちの高校の仲間のように、脇役は忘れることができます。 私は彼らがまるで周囲にいるように感じました。なぜなら、Ouriはいくつかのやりとりをしていたので、彼は孤独のように見えませんでした。 そういう大きな役割を果たしていないにもかかわらず、私が少しだけ言ったことと矛盾することは、彼らがマキナ＆amp; 最終的なエピソードに向かってキャラクターが成長したOuri。 全体的に、私は穏やかなキャラクターのキャストに感銘を受けませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な7.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、私が見ていた再発的な楽しみの感覚は絶え間なく続いていました。 しかし、ほとんどの場合、戦闘が繰り返されるか、何か悲劇が起こるまで、それは継続していた。 全体的に、私はShikabaneがかなり良いと信じていますが、それはキャラクターにとっては最高ではありませんが、ストーリーはシリーズ全体で提供する最高で最も償還されるものの一つです。 私はそれを見て楽しんだ。  8.1 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeaderTGW/reviews&#34;&gt;LeaderTGW&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever just sat back, or laid down, and started to marathon an entire series because it&amp;rsquo;s either unique or interesting? This was my case with the Shikabane Hime series    Story 7.6    I was a little disappointed that the real &amp;lsquo;plot&amp;rsquo; and &amp;lsquo;story&amp;rsquo; started a bit late. However I love how the helped with the building up drama for the climax of season 1 and the start of the second season. Now what I found interesting and a little disappointing too is that they changed quite a lot of things from the original source. This was very noticeable from the beginning of the season 1 and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noicecreamforyou-1&#34;&gt;NoIceCreamForYou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ彼らが第二シーズンに黒を作ることにしたのか分かりません。ちょうどAkaのエピソード14-25ではありません。 私はセクシーで銃を振り回すゾンビの雛についての話をすることにした人の天才に疑問を投げかけています。 あかちゃんを見ていない人のために、それを見てください。 持っている人はそれほど変わっていないことが分かります。 私たちは明らかにシーズン1では十分な腹腔内固定を得られなかったので、より多くのエッチ/ファンサービスがあります。 私が間違ってはいけない、私は次の人と同じようにecchiユーモアに感謝しますが、私は彼らが若い観客に間違った種類のメッセージを送信している感じることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
私のスコアは、私が7年生で書いたスクリプトではかなり寛大だと思います。 私は、物語がどれほど単純で非論理的なのか、私はただ犠牲になっていることを意味します。 あるキャラクターは、しばしば説明できない突然の神のような力を得て、その後悪党を倒す。 大森と友人たちはまた、「衝撃的な」陰謀を発見して、51区域にさえ恥をかかせている。 私は生きている死者に基づいてショーから論理を尋ねることは不公平ですが、私たちはより良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
この番組はHDで放映されましたか？ 正直なところ、私は言うことができませんでした。 アニメーションは平均して最高でしたので、ハイエンドアニメーションで甘やかされた人は気になるでしょう。 しかし、私は戦いがかなりよく描かれていると思った。 それは私の想像だけかもしれませんが、私はアニメがAkaから少し改良されたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
これは私がクロのお気に入りの部分です。 私はこのショーにこだわることを決意しました。  OPとEDは、アンデッドの女の子たちがゾンビでお尻の蹴りを開くのを見て気分になってくれます（ここでは皮肉なことはありません）。 マキナの二重ウジの音は、彼らが演奏している500回目の間でさえ、私の耳にかかった音楽です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
ダイナミックなキャラクターを持ち、それらの間に多くの葛藤があるのは良いことですが、そのような非論理的な方法で行動しても、あなたのスクリーンを指で触れることはできません。 また、特定のサポート文字には巨大な深さを与えるのはほとんど意味がありませんが、より重要なもののほとんどはほとんどありません。 彼らはAkaのキャラクターを開発するのにあまりにも多くの時間を無駄にしました。そして、今度は、これを股にかけるために戻ってきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私は、山上達樹の幻想を自分自身で保つために最善を尽くしますが、私はMakinaのワードローブの不具合を指摘する必要があると感じています。 それは彼女が下着を身に着けていないことは痛ましいことにOPで明らかです、私はそこにいくつかの衣服を引っ張るためにはるかに多くの仕事がかかるでしょうか？
その欠点にもかかわらず、私はあなたの多くが黒を楽しむと感じます。 あなたの期待を甘やかすと、このショーはあなたの貴重な生活の13時間を無駄にする素晴らしい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14064&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoIceCreamForYou/reviews&#34;&gt;NoIceCreamForYou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not sure why they decided to make Kuro into a second season, rather than just episodes 14-25 of Aka. Then again, who am I to doubt the genius of those who decided to make a story about sexy, gun-wielding, zombie chicks. For those who haven&amp;rsquo;t watched Aka, go watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aurynia-1&#34;&gt;Aurynia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Himeはキッカーです。 芸術は素晴らしいです、アニメーションはかなり素晴らしいです、そして物語はよく考察され、構造化されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番好きなもの、BEST、これについてのBEEEEEEEESTは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性であるため、時々アニメでファンが疲れることがあります。  Shikabane Himeは、私が今まで見たことのない少数のアニメのひとりです。 私は一枚のパンティーショットを見たことがなく、通常は「商品」を示す角度のあるビューは過度ではありません。 斜めのショットのほとんどは、アクションシーンのためのものであり、純粋なものです。 私がこのアニメで見た唯一のフル・オン・ファンサービスは、（私が冗談だと​​思う）キャットガールか、エンディングに完全に入っています。  （クローズテーマソングエンディング）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが大好きです。 特にマキナ。 彼女は女性のアニメキャラクターでは珍しい彼女を放つ男らしい要素を持っています。 彼女の眉毛は少し太く、彼女は彼女の戦いについて完全に真剣です。 彼女は不気味な声で物事を打ち負かすが、セクシーでも女性的でもない。 彼女は彼女の仕事をするためにそこにいる。 それは私がこれについて最も気に入っているものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これが私のすべての時間のお気に入りの一つになるのを止める要因があります。 大きな問題。  -biggest-問題、そして第2シーズン全体（またはショー全体）を完全に破壊する問題。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソウルイーターと同じように、恐ろしい結末。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はDVDスペシャル（実際には第1シーズン、Akaに戻っている）から終わりについてたくさんのことを聞いたことがあり、別のシーズンがある可能性を望んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クロがやったやり方で終了し、第3シーズン、あるいは最後のエピソードがあったとしても、私は完全に上質で満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さもないと？ それは完全に突然終了し、たくさんのプロットホールが残っています。そこにはたくさんの穴があります。すべてを説明する第3シーズンです！ 私のこの問題は、すでに1年以上経過しており、第3シーズンのヒントはまったくありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガがまだ進行中であると聞いて、それをチェックしなければならないが、それまでは、このアニメの全体的な評価は9である - 終わりを無視して、それが本当のものか、2 オフとしてシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30878&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aurynia/reviews&#34;&gt;Aurynia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime is kickass. The art is great, the animation is pretty awesome, and the story is well thought-out and structured.    The thing I love best, BEST, BEEEEEEEEST about this is:     Being a female, the fanservic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dorothea-1&#34;&gt;Dorothea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
ショーの背後にあるコンセプトはまともではありません。 身体を動かすものである世界への愛着と、基礎となる自然のより基本的な概念との違いは良いものでした。  Shikabane Himesが人間ではないということを常に思い出させることは、ヒエとのすべての司祭の関係において紛争の良い源であった。 しかし、これらのテーマではプロットは決して大したことではありませんでした。 終わりの1つのひねりを除いて、物語は予測可能で、かなり多くの標準的なモンスター戦いショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
主人公はうまく設計されていて、その行動はかなり良いものでした。 私は矛盾した品質に関する多くの苦情を聞いたことは知っていますが、ショーから何も離れませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
素晴らしいサウンドトラック。 私が一番遭遇した最高のもののひとつ。 悲しい道具が好きな人には必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
唯一のまともなキャラクターは、ショーで最高のバックストーリーを持つ素晴らしい貴族だった裏切り者プリーストでした。 大森は彼の気候の悪い試練の中でさえも、弱く泣き叫んでいた。 彼が最後に表示した小さな強さは、ビルドアップをもたらさなかった。 マキナは迷惑だった。 彼女はただの暴力的な怒ったひよこだった。何故なら彼女は彼女が望んでいたことを何もせずにやった。 北斗は非常に1次元の悪役だった。 それは＃2の場合は問題ありませんが、24 eps後にREALの悪役は本当に一貫していなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
このようなショーは、ヒーローがより強くなるのを見ることができ、最終的な対決にどれくらいの距離で来るか見ることができるので楽しいです。 大森は本当に面白い人にはなりませんでした。 彼の過去に関する悪魔の猫と黙想は私にいくつかの高い期待を与えましたが、それは非常に大きな抑圧になっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
その強力なテーマ、偉大なサウンドトラック、有望なリードを持つこのショーは、AT ALLには届かないと大きな期待をしています。 あなたが大きな胸を持つかわいいゾンビの女の子を見たいと思っている人は、殺すことの周りにジャンプジャンプそれのために行く。 しかし、プロットやキャラクターのための基準の任意の種類の誰もが失望します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dorothea/reviews&#34;&gt;Dorothea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The concept behind the show is decent. The difference between an attachment to the world, which is what drives the Corpses, and the more fundamental concept of one&amp;rsquo;s underlying Nature, was good. The c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane hime：Kuroの第2シーズンは、Shikabane himeのメインイベントの後、6ヶ月後に起こった：AkaとMakinaの契約者の僧侶Keiseiの死後.Makinaは、 この二年目のシーズンには、シカバネの背後にある真実を明らかにするために、シカバネのために伝説が伝えられているが、それは伝説だけが天国に行くという108の死体を殺した このシーズン2では、すべてのシカバネハイムのために修道士団によって作られた偽装が、ここではすべてここで明らかにされています。そして、私生活であることを主張する少年は、常に魅力的な少年 それは本当にOuriのものであり、Ourの起源は、Shikabane Hime：Aka、Shikabane HIme：Kuroに質問をたくさん残しています。プロットはちょっと面白かったです。最初のエピソードからエピソードの終わりまでちょっと面白かったです ゆっくりと、初めのようにエピソードでは、エピソード全体の真ん中で、OuriとShikabane Himeについての重要な話だけが、Shikabane himeと彼の請負業者の僧侶と七星と組織の僧侶との戦いを紹介します まだエピソードの最後に失望して終わった..
芸術、シーズン1と同じShikabane hime：Aka、環境やキャラクターのデザイン、バックグラウンドは変わらず、色はまだ暗いタイプのベースカラーを使用しています。 しかし、まだこの戦闘シーンはすごいものでした。両陣営の戦闘シーンや七星のような戦闘シーンが好きで、死体の一部はよく描かれています。
音は、まあ、それについてはあまり変わっていない、OP / EDは同じ、キャッチーな音が、まだそれは聞いて良かった&amp;hellip;
全体的にみんながエピソード1から完璧だった。獅子姫の背後にあるすべての物語が明らかにされている。それの秘密は、Ouriの誕生、それによってうまく作られた偽の伝説、そして2つの組織からの戦いがすべて本当にあった 私はこのアニメーションについて誇大宣伝し、私はそれらの両方の完璧な結末を望んでいたし、ここで最悪の部分、最後のエピソード私はそれが私のエキサイティングなフラッシュのために再びクリフハンガーを作るが、全体的にこのアニメは最高だった ..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=176609&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second season of Shikabane hime:kuro,the story occurred 6 month after the main event of Shikabane hime:Aka and after the dead of Makina contractor monk Keisei.As for Makina to full fill her contractor dying wish that to accept his young &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;七星のメンバーの一人との戦いは悲劇的に終わり、マキナとアウリは親しい友人の喪失に対処しなければならなくなった。 彼女のハンドラーであるコウガンセクト（Kougan Sect）の観察下にマキナ（Makina）が置かれ、アウリは修道士になるように訓練されなければならない。 これが進んでいる間、七星は彼らの敵を絶滅させる計画を明らかにする。  -概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コープスプリンセス：黒は最後の12話を特集し、まだアクションに焦点を当てることに加えて、アニメは物語をもっと語る試みをします。 それは、より多くのキャラクターの背景を明らかにし、主要なプロットツイストを導入することによって、通常のフォーマットに従います。 たとえそれが以前のように感じられたとしても、驚きと暴露は本当に左のフィールドから出てきました。 残念なことに、これらのアイデアは浪費され、コープスプリンセスは本当に必見の格付けではない別の平均的なアニメタイトルとして幕を開けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンはまだ面白いですが、アクションファンにとっては本当にプラスです。 シュート・アウトとハンド・トゥ・ハンズ・チェンジがあり、実際にはポイントがあり、動機が明確になったときには本当にタックされていません。 視覚的には、最後の章と同じくらいうまくいくことがあります。 飛行機の中途半端な行動でマキナを見て、敵に近づくために数多くの発射体を掘り下げるのはまだ素晴らしいです。 アニメーションはすばらしいペースで動いていますし、多くのショートカットがありません。 キャラクターのデザインは、より多くの恵まれた女性を誇示している。 プロダクションの価値は高いですが、後で小さなディップが必要ですが、これはほとんど気付かれず、私が見た場所からショーを傷つけることはありません。 私が言うスタイル部の唯一の領域はまだ全体的な楽譜に含まれていません。 オープニングとエンディングのテーマ（特に）はかなりキャッチーですが、BGMには何も目立っていません。 それは、アクションやドラマで満たされたセグメントのための穏やかな感触を正確に与えるわけではありませんでしたが、十分にそれらを強化しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットは、七人の星に直面している修道士や他の四季姫と一緒に、マキナに続いて、非常に強力な四方柱の小さな派閥に終止符を打とうとしています。 セブンスターズの多くは、最初は株式の悪人たちとして捨てられていますが、彼らは彼らの個人的なドライブを理解するのに十分なほどに開発されています。 彼らは本当に私にとって英雄よりも面白いと感じました。特に彼らが深刻でビジネスを意味していたからです。 このキャラクターはこの後半にかなり注目を集めています。シリーズでは、これらの感情がもたらす可能性のある破壊的な経路を示すことで、愛、強迫観念、復讐というテーマをかなり使い分けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを構築するさまざまなプロットのひねりがあり、途中で熟考された特定の質問があります。これらの要素はサスペンスに大きな影響を与えます。 しかしシリーズには、これらの質問のいくつかを回答していないか、あるいは満足できるところに答えられないという問題が書かれています。 私はアクションの群衆がその部分について心配することさえしない、あるいは完全にそれを見逃していることを想像することができます。 彼らの話がワイヤータイトであることを好む人については、同じことは言えません。そして、これが少しでも害を及ぼさないなら、エンディングは本当に物事をもたらし、空中に大きな問題を残します。 このシリーズは非常に未完成のフィールで終わりますが、一部の人々はこの中で高い芸術的価値を見出そうとするかもしれませんが、結局は怠け者なのです。 コープスプリンセスは完全にその中心にあるアクションタイトルです。これは決して忘れてはいけないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コープスプリンセスはまともなタイトルで、それ以上のものはありません。 それは私が本質的な視聴として何かを推薦するものではありません。 幸いなことに、作家がこれが災害につながると気付いたので、それはむしろ落ち着いて落ち着きました。 全体的に、アクション、ドラマ、コメディを最初の2つに重点を置いて織り交ぜています。 私はそれが私が決して戻ってこない何かであることを知っているが、私が見ていることは残念なことではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高値：アクション、プロットツイスト、プロダクション値&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;嘘：悪い結末、質問に対するほとんどの答えが満たされていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202759&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The battle with one of the members of the Seven Stars ends tragically, and Makina and Ouri find themselves having to deal with the loss of a close friend. Makina is put under observation by her handlers, the Kougan Sect, while Ouri is forced to train into becoming a monk. While this is going on, the Seven Stars begin to reveal their plan to annihilate their enemies. -summary    Corpse Princess: Kuro features the last 12 episodes, and in addi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blob-1&#34;&gt;blob&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shikabane Hime：黒はシリーズの続きです。Shikabane Hime：Aka。 実際には時間の違いはなく、同じシリーズの場合と同じように続きます。 私のレビューにはスポイラーが含まれています - このレビューの最初の部分は基本的に私の感情に満ちていますが、後半はもう少し客観的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が長い間持っていた最高の時計の一つです。 アクション（GOODアクション）、DEATHS（YES）、ホラー、ドラマ、このたわごとはまっすぐまっすぐで、実際には、未完成のエンディングは本当に気にならない。 最後の戦いは、この傑作の著者は物語のために重要ではないと思った壮大な滞在！ もちろん、結末は完結していますが、それは明らかに傑作10点だとは思いませんが、それでも魔法のシリーズだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はおそらく偏っているかもしれませんが、アンジェラの曲をダウンロードすると、私はすぐにすべてをリコールするので、驚くべきサウンドトラック、オープニングとエンディングのためのアンジェラへの模範的な忠誠 -  私はこのアニメシリーズから得た強力な記憶と感情、良い戦いのシーン、驚くべきオリジナルの感情（Makina、Itsuki、さらにはOuri、彼らは私が本当に好きなアクセントを持っています - 通常のアニメ声優からの変化） あなたの典型的な誰も、明らかに生命を脅かす状況のアニメに直面しても死ぬことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたに正直言って、このシリーズの唯一の失望は、私が漫画家Tanea、Kanechika Umeharaの2番目（または最初）の姫を見て大好きだったことです。  ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、今私は私のレビューでより正確にしようとします：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このアニメは始まり、Kuro、主人公の神様宇宙まで、ほとんどのオブザーバーです。 無意識のうちに（あるいは猫の指導を受けて）感覚的な屍体の能力のために、彼はShikabane（Corpse（s））とShikabane Hime（Corpse Princess（es））に非常に早く関わっています。 シカバン・ヒメは契約した聖職者と彼らが契約した司会姫からなるKongou組織によると、パラダイスに昇るために108体を殺すことが義務付けられている。 契約された司祭は、Enと呼ばれる絆で、彼らのShikabane Himeに彼らのRunエネルギーを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かがみOuriについては、少し駄目であるにもかかわらず、彼は兄弟、Tagami Keiseiの死後、より重要になり始め、Kongouは必ずしも良い組織ではないことを学びます。 日陰が起きているのですが、ヒカキ、シカバンヒメを殺したと思われる裏切り者、アカシャ（Akasha）を通じて、多くの手がかりが聴衆に与えられます。 また、SadahiroとShikabane Hime、Touka AkuraはKongouとは別に行動し、人間を殺すことさえ許可されている。 黒では、主な目標は、ホムラ・マキナを強制的にコープスプリンセスにした組織である七星と戦うことです。その後、コングー組織の正体を発見します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
芸術は必ずしも最も印象的ではありません。 しかし、私は戦いの場が欠けているとは言えません。 動きは速く、流動的で、鮮明で（暗闇ではなく、ほとんど見えない）、我々は画像が私たちに送ることを試みている感情とメッセージの両方を感知する。 このアニメにはファンサービスが含まれていると多くの人が言っていますが、私はそれがそうでないと言うことを義務付けています。 あなたがファンのサービスを受けることが最も多いのは、Yamagami Itsukiが、死んで死体になった彼女の過去の高校の友人とバインドされている状況の1つです（ええ、それらは激しく意図的ですが、ねえ、何が間違っています それで？C:)。 それ以外にも、横向きの肉の部分は特にマキナにありますが、裸のパンティーレスのお尻をファンサービス（男性アニメのキャラクターによく見られるように）とみなしているようではありません。特に、Shikabane 姫：黒か赤（両側から、そしておおむねお尻の半分以下です。オープニングをチェックしてください。 代わりに、私は本当にそれらのシーンに焦点を当てていなかったし、私は主にMakinaの強烈な性格を見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音 ：
ハァー、ここにいるよ。 このアニメは、オープニングとエンディングの驚異的な誇大宣伝のタイプの一つを持っています、アンジェラは本当にこのシリーズの大きな動機の持ち主です。 彼女はそれでも行動することはありませんが、彼女の存在はすべてその中に感じられます - 彼女の声は驚くばかりで、彼女が放つ感情は完璧に同期しています。 サウンドトラックも非常に良いです、私はここに追加するものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ：
このシリーズのすべてのキャラクターが重要になり、すべてがオリジナルであり、独自の色を持っています。 私は、香神姫の演技に嫌悪感を抱いていましたが、それは全く別の話ですが、彼はうんざりして再び彼のために行くのですが、それはまだよく整理されていました。 マキナについては、どうやってこのキックオフのアンデッドゾンビ型の女性が好きではないのでしょうか？ 彼女は強いです、彼女は動機づけられて、彼女はかわいい、彼女は冷血で、彼女は運動能力があり、彼女の声は素晴らしいです、そして彼女の決断は比類のないです。 私は女の子がこのキャラクターが好きだと思うのは、彼女はアニメの他の女性のリードとは違っているから、彼女は男性のリードに頼っている臆病な恥ずかしがりの女の子ではない、彼女は担当している。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド・キャラクターはかなり素晴らしいですが、私は学校のキャラクターについて話したいと思います。 春日昇は激しく、孤児院の少女ヒナ、学校の少年少女ミズキ・インヒヒコに付き添ってくれました。 私は本当にそのような小文字がこの物語の発展に肯定的な影響を持つことを期待していなかった。それぞれのキャラクターはお互いに非常に異なっている。 それはあなたが実際にどのようにオリジナルであるかのために、そうでなければ不要な文字を覚えさせる珍しいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も以前これを言及しましたが、これは私がこのシリーズで大好きした重要なポイントの1つです。 人々DIE。 はい、あなたが実際に死ぬことを期待していないかもしれない人々は、たとえそれが起こっても、実際に死亡した疑いがあるかもしれませんが、彼らはたぶんそうでした。 あなたが私がまだ話している人に追いついていないなら、私はRuo Minaiと彼女の契約されたPriestについて話しています。 どのように叙事詩。 これはあなたの常識だったのですが、ミーナイは生きていたでしょうか、かわいいアウリと契約していましたが、そうではありませんでした。 人々をアニメシリーズで死に至らせることは、シリーズをはるかに現実的で、強力で、感情的にする。 このように言うのはサディスティックなことですが、それは本当です。 あまりにも多くの添付ファイルの可能性を持つ文字を消去する勇気を持っている作家への感謝。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：
私は本当にここに何かを書く必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、もっとたくさんのテキストを追加することができましたが、私はここでやりたいと決めました。  Shikabane Himeは本当にカラフルなシリーズです。私は本当にこれらの多くが将来に出てくることを願っています。 似たようなセリフを見たい人にとって、Ga-Rei：Zeroを試してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすべてです、読んでいただきありがとうございます。 私はこのアニメのあなたの意見を変更しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blob/reviews&#34;&gt;blob&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shikabane Hime : Kuro is the continuation of the series Shikabane Hime : Aka. There&amp;rsquo;s not really a difference in time, it just continues like if it were the same series. My review will contain spoilers - the first part of this review is basically full of my emotions, whereas the second part is a bit more objective - hope you enjoy.    This is one of the best watches I&amp;rsquo;ve had in a LONG time. Action (GOOD action), DEATHS (YES), Horror, Drama, this shit is straight up awesome and really, the &amp;lsquo;unfinished ending&amp;rsquo; does not really bother, since the anime has everything pretty much covered up, except for the victor of that last fight, which the author of this masterpiece deemed not important for the story to sta &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nanyatimz-1&#34;&gt;nanyatimz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューは両方のシーズンを考慮しています]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はどこにもありませんでした。 しかし全体的に、それは独自の規模の可能性を持っていました。 彼女の死に対する復讐を見つけるために設定された二重ウジ機械銃を所有している殺害のラッシーは、このようなクールなスタートアイデアです。  Shikabane Himeシリーズは、間違いなく立ち上がりの方法について正しい考え方を持っています。 しかし、物語がより発展するにつれて、それはぼやけており、感謝するのは難しいものでした。 確かにシリーズには良い瞬間があったが正直なところ、シカバン・ヒメは一握りのストーリーテリングを平凡なものに限定していたため、致命的であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/アート：6-7 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は上品で細工されていました。 物語の暗い前提に合った良い芸術で、それは確かにシリーズの良い点を獲得しました。 含まれているアニメーションも偉大で短くはなかったし、戦いが懸念されている限り、それは面白いと面白かったです。 私はそれが完全だと言うことはできませんが、それは意味をなさない、あるいは感謝するには短すぎる重要な戦いがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は私には当てはまらなかった。 シリーズには魅力的ではないが、良いBGMを使用するのではなく、むしろインサート・ソングが入っていた。 インサートとしてテーマソングを繰り返し使用することは、自分の好みに合致しないため、他のアスペクトに比べてスコアが低くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインの主人公として無骨で無力な狼を使用するよりも迷惑なことはありません。  shounenのタグに関しては、主人公の主人公は、最初から最後まで、火花が欠けています。 確かに、彼はエピソードでより多くのエピソードが展開されましたが、正直に言えば、13のエピソード全体で彼を冷静にする必要はありませんでしたか？ 無力で、弱く、打ちやすい&amp;hellip;彼はメインキャラクターの部分にとってあまりにも魅力的ではありませんでした。 直接彼のカウンターパート、メインヒロインです。 彼らのコントラストはあまりにも混乱していた。 彼らの感情も同期化されておらず、最終的な後者のエピソードで完全に混合されました。 一言で言えば、彼らの人格は強制的に混じり合っていて、感謝しないコンボになっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの反対主義者と支持者たちについて議論するにあたって、良い背景とは別に、彼らの対話や行動がキャラクターを築く時間に合っていないことが判明したのは私の最大の失望でした。 このシリーズを輝かせるチャンスをあまりにも平凡にしてしまうような悪質な決定がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまっすぐになるだろう。 シリーズは熱狂の大きな殺人者だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのタイトルに多くの期待を持っていました。  5年前、私はこのシリーズの完全なコピーを手に入れることができましたが、私の最も古いHDDでそれを掻き集めて、前に見ていたショーを見るのを完全に忘れてしまいました。 潜在的な可能性を秘めたシノプシスのために、なぜ私はそれがちょうどその反天候の式で終わったのかということにショックを与えられました。 ダークストーリー、良い可能性、魅力的でないキャラクター、そしてその対話。 それのすべてが私の興味の良い量を刺激しなかった。 すべての要素の混合は、実際には、このシリーズの崩壊でした。 要するに、シカバン姫は良いスタートを切っても失敗し、私の全部の名簿の中で最大の失望の1つに終わった。 私の感情は、主人公をより明るく、より独立させただけなら、より良い方向に向かうだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=170089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nanyatimz/reviews&#34;&gt;nanyatimz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[THIS REVIEW IS WITH REGARDS TO BOTH SEASONS.]    Story: &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story was nowhere near great. But overall, it had its own scale of potential. A killing lassie owning a dual uzi-machine guns set to find revenge on her death is such a cool starting idea. Shikabane Hime series definitely got the right mindset on how to start with a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;undeadsarcasm-1&#34;&gt;undeadsarcasm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズンの初めから、あなたは彼らがシーズン2に異なって取り組んでいることを伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、京成の不在に合わせるのは難しいと言いますが、時には梅原と新鮮な（または肉）のキャラクターが悲しい代理人だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードの終わりまでに、私はゲームに戻りました。 マキナとアウリの関係は素晴らしいですし、その2つの隣で何が起こるかを常に推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークには明らかな変化があり、Akaとは大きく異なっていました。 それはちょっと気が散っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、素晴らしいストーリー、アクション・シーケンス、そして音楽！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20209&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/undeadsarcasm/reviews&#34;&gt;undeadsarcasm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the very beginning of the season, you can tell that they &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ppppang-1&#34;&gt;PPPPang&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメを見て楽しかったです。 私の感情を巻き込んだ偉大な物語と必見シリーズです。 私が見つけた唯一の問題は終わりでした&amp;hellip;もしあなたがシリーズ全体を見ていたら、Shikabane Himeのエピソード12の終わりが完全なストーリーラインのkuro / episode 25が間違っていたことを理解するでしょう。 私は幸せだったが、それ以上のエピソードが私を壊していないことを知るために、サインを続けることができた。 それ以外は素晴らしいショーだったし、本当に楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PPPPang/reviews&#34;&gt;PPPPang&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed watching an anime like this. G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;worldvision-1&#34;&gt;worldvision&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あまり正直言って、前シーズンは本当に面白かったわけではないが、今シーズンからはずっと期待していたが、私はあまり期待していなかったし、失望した！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその物語が比例していないと強く信じていました。 あまりにも多くの悲劇とあまりにも多くのドラマは、それが終わるまで正当化されませんでした。 それはまったく閉鎖を与えません。 悪人たちが何かを明らかにし、彼は本当に犠牲者であることが分かった。 それはCLICHÉのあまりにも多くのものでした。 悪役は単なる犠牲者であることが判明したので、それは彼らの行動を正当化しなかった。 女性のリードが劇的なラインを上回っている間に、リードの女性とメインのアンタゴニストが拳をぶつけただけでも終わった。 ほとんどの場合、私はストーリー、キャラクター、対話、そして最も重要なことに、ストーリーが良いか悪いかにかかわらず非常に重要なエンディングのようなものに苛立つ。 あらゆる場面では、Elfren Liedに似た悲劇やドラマが溢れていました。 それはもはや無意識の心のために健康ではありませんでした。 ほとんどのキャラクターはいつも愚かなことをしていたので、彼らはいつも殺されたり殴られたりする。 それを追加するには、彼らはいつもそんなにチーズがかったり、あまりにもマシなラインを言うでしょう。 彼らは彼らのためにうまくいかなかった、涼しくて英雄的になるようにとても頑張っているように見えました。 そしてそれが十分でないかのように！ 結末は全く正当化できませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は始まったことを終わらせる唯一の理由のためにこれを終えましたが、私は終わりを全く予期していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79586&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/worldvision/reviews&#34;&gt;worldvision&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Too be honest, I was expecting so much from this season as the previous season was not really interesting but I guess, I was expecting too much and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>