<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/basquash/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/basquash/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Basquash</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/basquash</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/basquash</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/13680.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5675/Basquash/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5675/Basquash/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;moe&#34;&gt;Moe_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;24エピソードのアニメを完成させるのに通常は1〜2日かかります。 このアニメを終わらせるのに1週間かかりました。  Imaは私がこのアニメについて考えたことについて私の意見を述べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも私のレビューのために最初にアートから始めるのが好きです。なぜなら、それは通常、シリーズを見るときに私が判断するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：それまでは偉大だった&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.エピソード10以上。 私はそれがちょうど私か何かであるかどうか分からないが、「バスクキー」とボールのバウンスがずっと遅く退屈で、グラフィックスが進行するにつれて悪化し、図面に矛盾があった。 彼らが怠け者になったのか、このアニメにうんざりして、最後に駄目な仕事を投げたのか分かりませんが、芸術は痛いほど悪いものでした。 それは痛いほど遅く、彼らの動きは、ボールのバウンスが少なかった。 キャラクターアートは大丈夫でしたが、後で悪化しました。 芸術は、メカとメチャの振り付けで始めに私の注意を引いたものでしたが、遅いペースの振り付けになって、演奏された最初のBFB試合を見ているのと違いはありませんでした。 彼らが最後までやったのは、光沢のあるトレイルを追加して、試合をもっとエキサイティングにするはずだったようだが、実際にはそうではなかった。  （脂肪はまだ太っていて、それから急に痩せていた&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;私は笑った）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それまでは素晴らしい&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.エピソード15以下、私は忘れました。 オープニングとエンディングはとてもキャッチーだった。 私はアニメを見て毎回オープニングとエンディングの両方を聞いた。 アニメのバックグラウンド・ソングは、特にマッチの一部でも優れていました。 それは私の心が揺れるようにして、もっと欲しいものにしました。 それから、それは悪化しました&amp;hellip;音は、芸術のように、かなり悪くなっていました。  2回目のオープニングはよかったと思いますが、2回目のエンディングは珍しいものでした。 後に演奏されたバックグラウンドミュージックは恐ろしく、ほとんどの場合非常にランダムでした。 タイミングは悪かったし、面白くないようだ。 彼らは若くなったときにスラッシャーの声優を変えることさえしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：Dan JD、lawlz。 私は彼を笑う。 Naviの出現は無作為であった。 彼はアニメ全体にはまったく貢献しなかった。 セーラが誰かを気に入るようにしたいのであれば、彼女をアイスマン・ホットティのようにしてください。 私は初めに彼が好きではなかったし、私はまだ彼が最後まで気に入らなかった。 すべての文字は非常に浅く、興味深い文字はありません（Icemanを除いて、彼を愛してください）。 彼らは唯一の良いものでした。 私は、彼らが過度に遅れて見える青いヘルメットの代わりにダンクにダンクマスクをちょうど保っていたなら、私は今よりも彼を少し気に入っているかもしれません。 文字の関係もひどいです。 ほとんどのランダムな時間に「ロマンス」（LOL）が発達しています。 また、私は本当にみゆきとアランが好きではありませんでした。 彼らはこの混乱の中ではかなり役に立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：笑。 これは、少年が月に行って妹の足を癒して、再び歩き回ってバスケットボールをすることができる、ちょうど普通のスポーツのアニメであれば、実際には好きです。 ダンとココの関係はストーリーラインの主な焦点だったはずですが、ダンに移り伝説となりました。 エピソード15のように、彼らは伝説の伝説を続けた。 私は彼らが何を話していたのかという奇妙な考えがないことは言うまでもありません。 私が最初にそれを聞いたとき、彼は世界を救うためにバスケットボールをするつもりだったと思いました。 残念ながら、私は正しかった。 地球全体が破壊されている時、ナイキが世界と地球と地球を救って月を崩壊させて破壊し、バスケットボールをするのは少し過酷です。 クリシェの瞬間がたくさんありました。 私はRougexDanのキスシーンで笑った。 ストーリーラインはどこにでも行き始めました。 私はこのアニメを説明する方法を知らない。 私は、このことについての不満を抱くことなくレビューを書くことさえできない。 たくさんのことがありますが、話をすることはありません。 それはちょうど悪かったし、私はそれが気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさの要素：私はエピソード9までそれが気に入った。すべてが下り坂になった。 強制的なストーリーと強制的な関係、そして強制的な対話と行動はすべて、このアニメを見ることを非常に耐えられませんでした。 結末はたくさんの質問に答えなかった。 私はたくさんあった。 彼らはなぜココを作り、他の人と話をしたり、ミーティングをしたりしなかったのですか？ 代わりに、彼らはアイスマンとダンがバスケットボールをしていることを示しました。 私を冗談にしなければならない。 ダンが誰になるのかは明らかではない（ほとんどの人がルージュだと言っているが）。 私が最初にこれを見たとき、私はそうでした、そうです、このアニメは8になっています。しかし、そうではありません。 アランはちょうど迷惑で、景色の無駄でした。 彼らは私たちに彼女の練習バスケットボールを見せさせました。そして、彼女はこのアニメ全体で一度使うことになりました。 彼女の「ヒアリング」も面倒です。 その後、最後に向かって。 キャラクターが別の場所にテレポートしているのが見えます。  1秒間彼らはキャンプにいて、もう1人はゲートにいます。 脂肪は痩せ、次に脂肪は再び痩せ、アニメの15分のように痩せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR  - 最初の9回のエピソードが優れていました。 休息は荒れ果てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moe_/reviews&#34;&gt;Moe_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It usually takes me 1-2 days to finish a 24 episode anime. It took me 1 week to finish this anime. Ima give my opinion on what I thought of this anime.    I always like to begin with art first for my reviews since that is usually what I judge it on when I watch a series.    Art: It was GREAT until&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.episode 10 and up. I don&amp;rsquo;t know if it was just me or what, but the &amp;lsquo;basquash&amp;rsquo; and the ball bouncing got much slower and boring, the graphics got worse as it went on, and there wer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaishonen&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、読者のために偏見をとどめようとする限り、私はエピソードを見ている時の気分だけで書くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスカッシュ：
まあ、私は何を言うことができますか？ 独創的なバスケットボールのスポーツレシピに輝くローラーコースターの式で始まったことは、途中で崩壊し、ショーンの素晴らしいシリーズになる可能性のある視聴者の期待に応えることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
私はBasquash a 5の物語の側面をそれに与えました、それはありません。 ビッグフットバスケットボール（略してBFB）と呼ばれるもののノンスタイルのゲームを提供するために、スポーツとメカ（ビッグフットと呼ばれる）を組み合わせた典型的なショーネアニメです。 すべてのスポーツアニメのように、ロマンスのヒントはありますが、フォロースルーには十分ではなく、すべてのメカのようにアップグレードがありますが、このアップグレードではアップグレードは単なる靴です（ナイキはシリーズのいたるところに塗られています チームスポンサー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はそこには物語がないと言うのは嘘ですが、ペーシングの欠如とシリーズの不一致によって、視聴者が実際に見ているものと混乱しやすくなります。 文字は助けもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
時代ではないにしても、芸術そのものは素晴らしいものです。  Macross Frontier、Heat Guy J、Noein、Guin Sagaを私たちに与えたアニメスタジオ（Satelight）からCGのコンビネーションに背景色の多様性が息づくことが期待されます。 私は失望した瞬間はなく、キャラクターのデザインはあまり現実的ではありませんが、TTGLやSoul Eaterのようなアニメを見た場合にそうであるように成長することを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
これは私が少し偏っているかもしれない部分ですが、すべて正当な理由があります。  BasquashのOSTは素晴らしいです！  OPからED、その間のBGMまで、Basquashの音楽は、そこにあるすべてのメカ/スポーツジャンルとは別のものです。  Eclipseのリリース（シリーズではアイドルだった）のアルバム以来、私のパートナーは1日1回iPodで曲を演奏していませんでした！ 主人公のためのオープニングであろうと（Eclipseの「No Limit」付きであろうと）、2の涙の躍動シーンであろうと、それぞれの曲が、引き分けて魅了されることになる愛好家たち（Eclipseで「Running On」） 群衆！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分は、私はこの部署がバスククが私のために長い間描かれたAMVのように、群衆を実際に引っ張っていることを推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
私がそのキャラクターに5を与えた理由は、それが欠けているためです。 あなたはダン（主人公ダンクマスク）の指導を受けている子供たちの雑多な乗組員に最初に紹介されています。 小さなペット（あなたがそれを呼ぶことができれば）、誰かが静かに話し、ショーのユーモアを提供する。 今最初のエピソードでは、私はダンが野性的でコントロール不能であることが好きでした。彼の行動は、私がもっと（特に最後に）求めるように導くものです。  TTGLのKaminaやSoul EaterのBlack Starrに似ています。 しかし、ショーが続くように、あなたは時々、彼の無知と愚かさを嫌う。 支持するキャストは、ダンの恩恵です。 ダンの仲間SelaとIceman（涼しくてセクシーな人）、Danの幼なじみ（Bel＆amp; Ganz）、幼年期の恋人（Miyuki）、DanのマネージャーGracia Haruka  Lunar Bustsの主なファンサービスでもあります）。 アイドルでEclipseを追加すると、あなたはほとんど見ることができるキャストを取得します。 ああ、私はほとんどダンのサイドキックとマスコットであるスパンキーを忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
Basqashの恩恵はその化学的性質です。 私が以前に言及したように、Basquashは、浮き沈みのあるアニメのローラーコースターですが、その音楽、芸術、キャラクターの化学的性質のために、次のエピソードのために目をつないでおきたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
全体的に私は、この創造性のためにこのショーに10点中6点を与えました。 謎のシリーズのように頭を使う必要があるアニメを見たい場合は、これはあなたのためではありませんが、あなたが良い音楽とアイキャンディーで新鮮なものを探しているならば、私はバスカッシュが提供することを保証できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiShonen/reviews&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, and as much as I will try to stay biased for the reader, I can only write with the mood I am feeling at the time I was watching the episodes.    Basquash:   Well what can I say? What started as a brilliant roller-coaster formula to an inventive sports recipe of basketball, ended up collapsing midway and failing to meet the viewers expectation to what could have been a great shoné &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marlonlonmilk&#34;&gt;MarLonLonMilk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はシリーズを終えたので、私はこのレビューを書き直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のエピソードを始める瞬間から、あなたはこのショーと恋に落ちるはずです。 このアニメを嫌う人は、最初のエピソードを見て、2番目のエピソードを嫌った人がほとんどです。  2番目のエピソードは明らかに最初のエピソードと比較できないが、シリーズが進行するにつれて最初のエピソードはもはや重要ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたが深い話を探しているなら、より良いプロットのアニメがたくさんあることは認めます。  Basquashのプロットはややシンプルですが、若い少年は野心を持っています。姉妹と野心を共有しています。姉は悲惨な事故に遭います。少年は事故を起こしましたが嫌いです。少年は妹を助けるために妹を傷つけることを決心します 巨額の借金（たくさんの笑）。 それは、より多くの主人公が紹介され、より深いストーリー、ロマンス、ライバル、さらに大きなユーモアを生み出すからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の最初のレビューでプロット（単語のための単語）をどのように記述したかでした。 それ以来、物事は変わってきました。 実際のプロットは、私はちょっとした進路を認めますが、導入されています。 いつものように破壊しようとする陰謀があります&amp;hellip;私は悪人の目に地球を「救う」と思います。 月は地球との衝突コースにあり、これを止める唯一の方法は神様から送られた「伝説」が4番目に来ることです（明らかに？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;私が述べたように、キャラクターはショーの進行に大きな役割を果たします（アニメキャラクターはすべて笑うべきです）。 最初に導入された各キャラクターは一般的に見えますが、あなたはそれらに全く耐えられませんが、あなたが好きになるまでこれらのキャラクターの個性を発展させるのに時間がかかります。 たとえば、Selaを取ると、最初は男性の遺伝子（怖い、私はO_Oを知っている）を望む典型的な女性キャラクターのように見えるが、アニメがTurbine City Arcに達すると、Selaの過去が説明され、 彼女は彼女の父親との関係が悪く、Turbine City OCBトーナメントでもその役割を果たしています。 うわー、これは疲れている、笑。 それから、シンプルなアイドルとして始まるルージュがあるが、OCBトーナメントに勝つためにパフォーマンスが賢明になっていることが分かった。もちろん、ルージュが主人公の気持ちを発達させるように物事が展開されると&amp;hellip; 私はこの事の文字の部分にあまりにも多くの時間を費やしているので、私が言っているものを買ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が最初のレビューで言ったことです。 それ以来、キャラクターはよりダイナミックなキャラクターに進化しました。 ほぼすべての人が恋に落ちる、同じ人と一緒になる（O_O Oh noes、いくつかのドラマになる！）。 すべてのキャラクターは自分の伝説を持っているようです。 シリーズで残された主なメッセージは、あなたが誰であるかです。 最後のいくつかのエピソードでは、キャラクターはこの伝説の予言を完成させようとするのを止め、自分自身（私の目の最後の手段であるXD）になり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、音。 何と言えばいい？  BG Musicは素晴らしいです！ 最初のオープニングテーマと2番目のエンディングテーマはともに、ショーのキャラクターとしての役割も持っているEclipseによって行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Basquashはあなたのジェネリックアニメの表現をすべて体現していますが、このアニメの元のスポーツには主人公（ダンは彼の名前です） ショーの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarLonLonMilk/reviews&#34;&gt;MarLonLonMilk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I&amp;rsquo;m re-writing this review because I&amp;rsquo;ve finished the series.    From the moment you start the first episode you should fall in love with this show. The animation is enough to pull anybody in. Now, most people who dislike this anime are those who watched the first episode and hated the second. The second episode obviously can&amp;rsquo;t compar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tobifan&#34;&gt;tobifan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体のアイデアはばかばかしいかもしれませんが、シリーズを本当に興味深いものにする興味深い方法でアニメーションを作り直したのはまさにその事実です。 このような記述の後、どれくらいの人がこれを見ているでしょうか？「男は巨大なロボットでバスケットボールをしています。 時にはTHE SPACEで。 私はそのようなことを期待している人が多いだろうとは思っていません。 しかし、シリーズ全体を通して私を驚かせることを止めなかったことは、私が何かばかげたことをよく見ているように感じることさえしなかったことでした。 馬鹿げた、ステレオタイプのやり方のようなアイデアは、全体的に満足のいくストーリーを表現することによって実際にあなたを驚かせるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のプロットは一般的にはうまくいきましたが、毎回のエピソードでミニクライテイントのようなものに絞ることができました。 ただの話しと行動なしのエピソードはなく、逆もありました。 だから、これらの2つのことは常にバランスが取れていました。 悲しいことに、私は物事が結論づけられたことで不満を抱きました。 結局のところ、アニメはあらゆる種類のファンタジー要素であまりにも混乱してしまった。 私の意見では、このアニメの主なものはバスケットボールだと考えると、少しすぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれなりに良いものでした。 私はそれがあまりにも美しく優雅であれば、それは単に外れてしまうだろうと思います。 私は時々、私はそれらが幼すぎて描かれていたという事実にもかかわらず、文字の外見に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、効果音、声優の演技、歌が絶対に、そして間違いなく完全に選ばれました。 私は絶対に言いたいことは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは楽しく、カラフルで、きれいに発展しました。 しかし、そのうちのいくつかは、単に十分に深くはありませんでした。 時にはあまりにも表面的でステレオタイプですが、ほんの僅かしかありません。 他のスポーツやアクションアニメとは違って、女性キャラクターがたくさんあったことも好きだった。 私は何らかの形で色彩豊かさと完成感を与えてくれた女性の存在感を感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ることから得た楽しさは、ほとんどの人がその説明から予測するのとは異なり、素晴らしかった。 私はほとんど楽しく、いくつかばかげたシーンで狂ったように笑っていました。 私はバスケットボールの試合が再現された方法が好きで、そのような素晴らしいアニメーションを観察することは本当に喜びでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このアニメは、あなたがバスケットボールかスポーツ全体かどうかにかかわらず、見る価値があります。 私はそれを見て楽しい時間があったが、私はそれを見直すことはないと思う。 それはエキサイティングで、あなたは次のエピソードのために待っていますが、驚きの要素を欠いている、それは同じではありません。
まだこのアニメを見ていない人は、私の心の底からそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tobifan/reviews&#34;&gt;tobifan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The idea of the whole anime may sound ridiculous, but it is exactly the fact that they managed to recreate it in an interesting way that makes the series really intriguing. How many people would watch this after a describtion such as this one: &amp;lsquo;Guys playing basketball in gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakakubi&#34;&gt;bakakubi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、私はこのアニメを嫌う人がかなりいるとは思えません。 私の意見では、このアニメのアニメーションは大変大変だと私はほとんど同意します。 素晴らしい色付け、効果、ディテール。 多くの人は、それがすべて、面倒で興味深いストーリープロットで無駄になっていると言いました。 まあ、私は正直に反対する必要があります。 まず、これはスポーツアニメであり、プロットは種類の1つではないかもしれませんが、ダンと他の人たちが彼らのゴールに向かって努力しているのを見れば、アニメの気分に完全に合っています。 また、プレイヤーがビッグフットでお互いにピットする地下牢の場面はただの幻想的なものです！ そこにはいくつかのユーモアがありますが、上にはあまりにも多くはありません。 また、Elcipse（ニュー・セイウー・バンド）の新曲をオープニング・バックグラウンド・ミュージックとして追加すると、息を呑むだけのシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私の見解では、Basquash！ 偉大なアニメーションを楽しむ人にとっては素晴らしいアニメであり、スポーツのストーリーは、やや重大で面白いプロットと素晴​​らしい音楽が混在するのが大好きです。 あなたがこれらのカテゴリに合っていれば、あなたはこのアニメを見ているうちに決して飽きることがないと言います。 私がエピソードを終えるたびに、私はもっと欲しいと願っています。 私の評価：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bakakubi/reviews&#34;&gt;bakakubi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow I can&amp;rsquo;t believe there are quite some people who dislike this anime. In my opinion I agree with most that the animation f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ariffmontel&#34;&gt;ariffmontel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Basquashを見て楽しむことは、あなたのアニメの嗜好に左右され、ある人々は本当に失望し、他の人はこのシリーズをとても楽しんでいます。 私は実際にスポーツアニメのファンではないが、このアニメは確かにそれにいくつかの独自性を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っているように、ほとんどのスポーツアニメは学校で始まり、後には他の学校と競争し、その後は国民などと競争します&amp;hellip;しかし、このアニメはスポーツと一緒に冒険のテーマを組み合わせています。 宇宙空間。 ロマンスとハーレムのピンチがあり、さらに面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にシノプシスを読んだとき、「なぜバスケットボールをしているロボットについての話をする必要があるのですか？」と思っていましたが、後で見ると、彼らは障害物がある場所で物語を作ろうとしていたことを理解しています バスケットボールの試合の裁判所は、物語はスポーツだけでなく、世界の終わりから人間を救うことができるスポーツについてのものであること、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いのは、このアニメはナイキのブランドを宣伝しているときで、本当に面白いことができるということです。なぜならロボットはいつも靴を交換する必要があり、時にはクライマックスの間にロゴを見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：戦いの間の2番目のopとバックグラウンドミュージックは素晴らしかったが、終了曲はeverage未満です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：キャラクターの中には、プリンセスを除いて、彼らが見ている面白い、非常にかわいい、そして控えめなものを除いて、彼らには偽善感を持っている人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：ロボットがバスケットボールをするときのアートは、初めは素晴らしかったが、ボールがビルディングからバウンスして突然スコアを上げるにつれて、退屈になるので、悪化し始める。 それはピンボールゲームを見るようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：冒険、愛と行動のすべてを通じて素晴らしいスポーツのアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ariffmontel/reviews&#34;&gt;ariffmontel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the enjoyment of watching Basquash depends on your taste for animes, some people get really disappointed and others enjoyed this series very much. i&amp;rsquo;m not really a fan of sports  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonlayer&#34;&gt;dragonlayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美しいアニメ、最高のアニメーション。 すべての動きは魔法のように、あらゆる風景は息を呑むほどです。
このアニメはおそらく最初に放送された最初のエピソードの1つを持っています。 しかしそれだけでそれはすべてです。  2つ目以降のエピソードからは、予測可能な行動のダイアログだけでなく、おそらく私が今までに見た中で最も馬鹿げた関係があります。 あなたがシリーズのアニメーションスタイルだけに関心があるファンなら、これは忘れられないものです。 しかし、あなたがそれを超えて何かを探しているなら、最初のエピソードを見て、残りのことを気にしないでください。 それは引き裂かれた髪の価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragonlayer/reviews&#34;&gt;dragonlayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A beautiful anime, with an animation at its best. Every mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gmancam&#34;&gt;Gmancam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Basquashは興味深い人との最初のデートのようなものです。 あなたは何を期待して、オープンな心でそれに近づくべきかはわかりません。 日付に数分、あなたは何かを打つと、これは特別な何かの始まりかもしれないとあなた自身に言う。 悲しいことに、夜が進むにつれて、あなたが病気になりそうな気分になるまで日が悪化していくにつれ、あなたは間違った印象を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：最初の10話ほどにはかなり素晴らしい。 ビッグフットのためのコンピュータグラフィックスと文字のための通常の2Dアートを使用して非常に素敵なブレンド。 背景と環境はすべて活気に満ちており、アクションシーンは非常に流動的です。 悲しいことに、過去のエピソード10では、品質が悪化し始めます。アクションシーンには、スライドショーの一部が含まれ始めます。コンピュータグラフィックスは目立たなくなります。 キャラクターアートが欠けているように見えます。 最後のエピソードでは、それは最初の数回のエピソードから得たものではなく、元に戻っていたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたは巨大なロボットでバスケットボールをすることについてのアニメからはあまり期待していません。 私は彼らがちょうどそれに固執していたのではなく、どこから出てきたシリーズを過度に深刻な途中に変えた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初のオープニングとエンディングはかなりいいよ。 上半期には、開かれた曲を創作のコンセプトだった大きなゲームの前に生演奏するアイドルに結びつける楽しい場面もいくつかあります。  2回目のオープニングは、最初のものほど良くはありませんが、良いものでした。 私は第2曲をあまり気にしなかった。 後半の歌は最初の歌に比べて貧弱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは、私の意見では、このアニメのより強いポイントの一つです。 大部分のキャストはかなり好きです。 ダンと彼のペットスパンキーは、私が覚えている最もユーモラスな瞬間のいくつかを持っており、私はいつもストーリーを通して2人の間の冗談を楽しんだ。 アイスマンがスクリーンに乗って「壊す」と叫ぶと、いつも興奮しています。  3人の主人公のそれぞれは、それらに焦点を合わせるミニアークを手に入れ、少し物語を返します。 私は、しかし、実際には物語の進展に関して多くの目的を果たしていない特定のキャラクターがショーにあったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：前半は私が最近アニメを見ていた最も楽しい瞬間の一つでした。 悲しいことに、それは私が物事を取り戻すことを望んだり続けることを強いられていた点まで、かなり退屈な半分の道のりをとっていると私は痛感する。 最後のカップルのエピソードはまあまあまあまあでしたが、シリーズの最初の部分がどれほど驚異的であったかには至りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はBasquashに5/10を与えるだろう。 最初の半分は私の本の中で8/10を得ていますが、事態は本当に下り坂になりました。 まあまあではありませんが、私が最初にシリーズを見始めたときに期待していた花火はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gmancam/reviews&#34;&gt;Gmancam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basquash is like that first date you have with an interesting person. You are not to sure what to expect and approach it with an open mind. A few minutes into the date and you hit things of and you tell yourself this could be the start of something special. Sadly, as the night pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rejakted&#34;&gt;ReJaKted&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アヘッド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;破壊する！ 破壊する！ デソトロIIIIIIIIIIIII！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、私はアニメーションスタジオSatelight（私が聞いたことがない）のエピソードのオリジナルのアニメ -  Basquashの途中で、その1つの言葉を何度聞いたか分かりませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、はい。 それは実際には非常に特有の名前です。 それはどういう意味ですか？ 確かにスカッシュをしている悪い男の子と何かを持っている必要があります。 ああ、いいえ。 それは間違っている。 まあ、それは戦いのアニメですか？  「Basquash」はもちろん、性的にも非性的にも誰かを打ち負かす効果音のようなものです。 うーん、もう一度間違っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それではBasquashとは何ですか？ の全て？ それは、まあ、まあ、バスケットボールは、最終的に一日の節約に終わるセミ・ジャイアント・ロボットの男が演じていることです。 うん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたは、何者でも、何者かが、これほど暗い前提で何かを見ているのだろうかと考えなければなりません。 ええ、それは友人がこのアニメを推薦したときにも私が思ったことです。 私は自分自身に言った、&amp;rdquo;まあ、私はバスケットボールをするのが好きで、メカはクールですね。 そして、推薦する男には良い味があります。  Meh、これがどうなるか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私の驚いたことに、それはうまくいきませんでした。 いいえ、それは私が予想していたよりも優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バサッシュ！ 文字通りアニメを見るのが大好きな主な理由の一つです。 つまり、あるグループの人々がどこかに集まって、ディスコピアンの日を保存しているメカババスケットボールのショーが実際に売れると決めました。 そして、うわー。 彼らは実際には、起動するために高品質のビジュアルとサウンドで本当に面白いものにしました。 サットライト、マッドスタジオ、彼は実際にそれをやった。 ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バサクシュの前半！ 後で何が来るのか、ショーの多くのキャラクターの紹介のためのかなりの背景です。 主人公のダン・JDは、彼の妹が足を失う原因となった事故のため、ビッグフットバスケットボール（ビッグフットはメカです）を嫌います。 ダンク・マスクのペルソナを捧げるダンは、ビッグフット・バスケットボールの試合を見せて、一般的な騒乱の原因となっているテレビを壊す街を散策します。 幼なじみの恋人、ミユキは町に戻って、ダンに自分のやり方の誤りを示し、彼のビッグフットバスケットボールの愛を吹き込む。 そしてそれが旅の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後にカオスのインスタンスが2つ、1年に1度の刑期を経た後、ダンはラドボールスキルで伝説のように見えてきました。 その後、隠された問題を抱えているクリシェの女Selaと、「DESTROY！」の源であるIceman Hottie（笑）と出会う。 彼らは最終的には遥香のMcTitsのおかげでチームを結成し、ダンのカオスのバージョンはもうこれ以上のスポーツなのだろうか？世界中のバスケットボールで名声を得ることができ、 ライブ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん、それはかなり前半を要約している。 ショーの後半は、物事がまったく新しいレベルまでブーストされたところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンの惑星EarthdashとMooneyesは破壊の危機に瀕しており、Danと彼の仲間は彼が「Basquash」と呼ぶダンのバスケットボールの助けを借りて世界を救わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを全面的にお勧めし、人々に偉大さを体験してもらいたいので、後半にはあまり行きすぎないだろう。 しかし、私はいくつかの特定のものについて話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、オーバーアーチングのプロットが徐々に明らかになるにつれて、キャラクターの開発が最終的に第2部で優先されます。 アイスマンはついに自分の握手を得て、「死に至るまで！」と少し言い始める。 アイドルグループを演じるライバルのバシラスからのダンとルージュの間にロマンスが咲き乱れます。 後でルージュは非常に重要なキャラクターになりました[調整済み]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、エンディングは超急ぎです。 適切な結論に達するには、2〜3回のエピソードが必要だったはずです。 しかし何らかの理由で、アニメがただちに終了し、あなたは世界がちょうどどのように救われたかについての手がかりがなく混乱してしまいました。 私はこのことを理解するために最後のエピソードをもう一度見直さなければならず、それでも、それはちょうど半分でした、それは私のマウスに貧しい味を残しました。 終わりのもう一つの問題は、それが自由であるということです。 多くのことが未回答のままであり、ダンの愛のプロットには結論がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の10回のエピソードでは、アニメーションは滑らかで滑らかで、どこでも重いディテールが付いています。 ビッグフットのCGIは、ショーの2D要素と完全に調和しています。これは見て楽しむだけです。  Basquashのマッチでさえクールな戦いシーンの偉大さを持っています。 残念ながら、これらのエピソードの後に​​アニメーションは急速に悪化します。 それは荒くなり、ディテールにはハイキングがかかり、Basquashのマッチはスチルのスライドショーのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはちょうど&amp;hellip;うわーです。 もし私がそれを一つの言葉で表現しなければならないのであれば、それは「圧送」されるだろう。 伝統的なアラビア音楽と地下テクノのミックスのようなエレクトリック・ギター・ピースが演奏を始めると、私はすべて拍手を呼び、行動準備が整います。 劇的なバックグラウンドミュージックでさえ、完璧な時代に演奏され、本当にあなたを柔らかくします。 ダンとルージュの重要なシーンで演奏する「Running On」のトラックがあります。 ただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のオープニングが気に入らなかった。 最初のヒップホップエンディングはきちんとした曲だった。  2回目のオープニングはなんとか暖かくなりました。 同じことが一般的なアイドルの曲である2番目のエンディングに行くが、何とかあなたを引き付ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はプロットの特定の部分でかなりの苦難を持っています。 まず第一に、世界を救う擬似バスケットボールのショーを実際に楽しんでいたという事実を取り入れるのに時間がかかりました。 しかし、私はキルラキルとテンゲン・トッパ・グレン・ラガーンを大喜びして、問題が簡単に解決されたことを思い出しました。 そして、ショーの前半には多くの視覚的およびストーリーの連続性の誤りがあるという事実もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだ大量にBasquashを楽しんだ！ 私はあなたにあまりにもそうだと願っています。私は10点満点中8点を高く評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReJaKted/reviews&#34;&gt;ReJaKted&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS UP AHEAD    “DESTROY! DESTROY! DESUTOROIIIIIIIIIIIII!”    Seriously, I began to lost count of just how much I heard that single word over and over the course of animation studio Satelight’s (which I have never heard of) 26 episode original anime – Basquash!    Hmmmm, yes. That’s actually quite a peculiar name. Just what does it mean? Surely it must have something to with bad boys playing squash. Ah, no. That’s wrong. Well, is it a fighting anime? ‘Basquash’ sure does sound like a sound effect for beating someone up – both sexually and non-sexually, of course. Nuh- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekidd&#34;&gt;thekidd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の評決：必見&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私はこのシリーズが私の最初のものに値すると思った。 一見すると、私は主人公がバグのように見えると思った。 それは26歳まで続き、通常これは甘いですが、実際は苦いです。 彼らは新しいディレクターやプロデューサーなどを迎え入れるからです。本当にわかりません。 それが壊れていなければ、それを修正しないでください、私が言うことです。 それでも、彼らはエピソード12の後にそれを保存することを約束し、物事はほぼ終わっている。 とにかく長い見直しのために悲しい。 私の評決：見守らなければならない。 私は以前、このアニメのことは聞いたことがありませんでした。 とにかくこのアニメは隠された宝石の一つなので、私は嬉しかった。 このアニメにはロボットとバスケットボールがあります。 私はアニメの両方でそれらを嫌うので、私は悪いと思ったコンボ。 しかし、再び私は間違っていた。 このショーでは、心臓を盛り上げる瞬間、偉大なキャラクター、そしてただのクールな物語がたくさんあります。 このアニメが第10話で止まったら、傑作のために10点を与えたいと思います。 しかし、それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekidd/reviews&#34;&gt;thekidd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Verdict: Must-Watch    this is my first review and i thought that this series deserves to be my fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;U GOTTA WATCHİT
本当にメチャ、スポーツ、エッチ、ロマンス、アクション（ちょっとしたコメディーアニメ）だけど、本当に気に入っていて、2009年には最高のアニメだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語はユニークです。それはあなたのようなものは見たことがありません。バスケットボールのようなクールなアニメです。
それは面白い瞬間ロマンスmoments.but私は本当にそれがエピソードで演奏する曲と音楽が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スー
芸術：10のクールな描画何を言うか：D
物語：確かに10のユニークなもの
文字：10人の予定されたキャラクター
音：10はそれを愛した
楽しさ：10
全体：10：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;U GOTTA WATCH İT  really it&amp;rsquo;S a mecha,sport,ecchi,r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hachi-1992&#34;&gt;hachi_1992&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にステレオタイプのアニメです。 オリジナルのストーリー・ラインは大部分、音楽は偉大（ラメ・トラディショナル・ミュージック）ではなく、アートはユニークでした。ミチコのようにハチーンにはガーレン・ラーガンの赤ちゃんがいました。 それは完全な方法を介して予測可能ではなかったという事実の良いアニメでした。 非常に多くの情報を残しておらず、観客はいつも多くのことを推測しなければなりませんでした。 私はちょっと、ロマンスが主役ダン・JDとサポートキャラクターみゆきの間で起こることを望んでいましたが、ダンがゲイだと知っているので、アニメは決して伝えません。 あなたが彼が好きだと思う女の子が3人いるので、気分が悪いだけです。あなたはそれが完全に通っていく人を混乱させてしまいます。それは決して知りません。 しかしそれ以外は素晴らしいことでした！ いくつかのアニメは私を笑わせるが、私はこのアニメを通して数回笑いを掴んだ。 偉大な解決はあまりにも多くの質問なしで終わり、あなたを怒らせない。 本当に複雑な芸術の動きのアートがあるので、あなたがアクションを好きなら、このアニメは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hachi_1992/reviews&#34;&gt;hachi_1992&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very stereotypical anime. An original story line for the most part, music was great (no lame tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moe-1&#34;&gt;Moe_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;24エピソードのアニメを完成させるのに通常は1〜2日かかります。 このアニメを終わらせるのに1週間かかりました。  Imaは私がこのアニメについて考えたことについて私の意見を述べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも私のレビューのために最初にアートから始めるのが好きです。なぜなら、それは通常、シリーズを見るときに私が判断するからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：それまでは偉大だった&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.エピソード10以上。 私はそれがちょうど私か何かであるかどうか分からないが、「バスクキー」とボールのバウンスがずっと遅く退屈で、グラフィックスが進行するにつれて悪化し、図面に矛盾があった。 彼らが怠け者になったのか、このアニメにうんざりして、最後に駄目な仕事を投げたのか分かりませんが、芸術は痛いほど悪いものでした。 それは痛いほど遅く、彼らの動きは、ボールのバウンスが少なかった。 キャラクターアートは大丈夫でしたが、後で悪化しました。 芸術は、メカとメチャの振り付けで始めに私の注意を引いたものでしたが、遅いペースの振り付けになって、演奏された最初のBFB試合を見ているのと違いはありませんでした。 彼らが最後までやったのは、光沢のあるトレイルを追加して、試合をもっとエキサイティングにするはずだったようだが、実際にはそうではなかった。  （脂肪はまだ太っていて、それから急に痩せていた&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;私は笑った）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：それまでは素晴らしい&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.エピソード15以下、私は忘れました。 オープニングとエンディングはとてもキャッチーだった。 私はアニメを見て毎回オープニングとエンディングの両方を聞いた。 アニメのバックグラウンド・ソングは、特にマッチの一部でも優れていました。 それは私の心が揺れるようにして、もっと欲しいものにしました。 それから、それは悪化しました&amp;hellip;音は、芸術のように、かなり悪くなっていました。  2回目のオープニングはよかったと思いますが、2回目のエンディングは珍しいものでした。 後に演奏されたバックグラウンドミュージックは恐ろしく、ほとんどの場合非常にランダムでした。 タイミングは悪かったし、面白くないようだ。 彼らは若くなったときにスラッシャーの声優を変えることさえしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：Dan JD、lawlz。 私は彼を笑う。 Naviの出現は無作為であった。 彼はアニメ全体にはまったく貢献しなかった。 セーラが誰かを気に入るようにしたいのであれば、彼女をアイスマン・ホットティのようにしてください。 私は初めに彼が好きではなかったし、私はまだ彼が最後まで気に入らなかった。 すべての文字は非常に浅く、興味深い文字はありません（Icemanを除いて、彼を愛してください）。 彼らは唯一の良いものでした。 私は、彼らが過度に遅れて見える青いヘルメットの代わりにダンクにダンクマスクをちょうど保っていたなら、私は今よりも彼を少し気に入っているかもしれません。 文字の関係もひどいです。 ほとんどのランダムな時間に「ロマンス」（LOL）が発達しています。 また、私は本当にみゆきとアランが好きではありませんでした。 彼らはこの混乱の中ではかなり役に立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：笑。 これは、少年が月に行って妹の足を癒して、再び歩き回ってバスケットボールをすることができる、ちょうど普通のスポーツのアニメであれば、実際には好きです。 ダンとココの関係はストーリーラインの主な焦点だったはずですが、ダンに移り伝説となりました。 エピソード15のように、彼らは伝説の伝説を続けた。 私は彼らが何を話していたのかという奇妙な考えがないことは言うまでもありません。 私が最初にそれを聞いたとき、彼は世界を救うためにバスケットボールをするつもりだったと思いました。 残念ながら、私は正しかった。 地球全体が破壊されている時、ナイキが世界と地球と地球を救って月を崩壊させて破壊し、バスケットボールをするのは少し過酷です。 クリシェの瞬間がたくさんありました。 私はRougexDanのキスシーンで笑った。 ストーリーラインはどこにでも行き始めました。 私はこのアニメを説明する方法を知らない。 私は、このことについての不満を抱くことなくレビューを書くことさえできない。 たくさんのことがありますが、話をすることはありません。 それはちょうど悪かったし、私はそれが気に入らなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさの要素：私はエピソード9までそれが気に入った。すべてが下り坂になった。 強制的なストーリーと強制的な関係、そして強制的な対話と行動はすべて、このアニメを見ることを非常に耐えられませんでした。 結末はたくさんの質問に答えなかった。 私はたくさんあった。 彼らはなぜココを作り、他の人と話をしたり、ミーティングをしたりしなかったのですか？ 代わりに、彼らはアイスマンとダンがバスケットボールをしていることを示しました。 私を冗談にしなければならない。 ダンが誰になるのかは明らかではない（ほとんどの人がルージュだと言っているが）。 私が最初にこれを見たとき、私はそうでした、そうです、このアニメは8になっています。しかし、そうではありません。 アランはちょうど迷惑で、景色の無駄でした。 彼らは私たちに彼女の練習バスケットボールを見せさせました。そして、彼女はこのアニメ全体で一度使うことになりました。 彼女の「ヒアリング」も面倒です。 その後、最後に向かって。 キャラクターが別の場所にテレポートしているのが見えます。  1秒間彼らはキャンプにいて、もう1人はゲートにいます。 脂肪は痩せ、次に脂肪は再び痩せ、アニメの15分のように痩せます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR  - 最初の9回のエピソードが優れていました。 休息は荒れ果てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moe_/reviews&#34;&gt;Moe_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It usually takes me 1-2 days to finish a 24 episode anime. It took me 1 week to finish this anime. Ima give my opinion on what I thought of this anime.    I always like to begin with art first for my reviews since that is usually what I judge it on when I watch a series.    Art: It was GREAT until&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;.episode 10 and up. I don&amp;rsquo;t know if it was just me or what, but the &amp;lsquo;basquash&amp;rsquo; and the ball bouncing got much slower and boring, the graphics got worse as it went on, and there wer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tensaishonen-1&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、読者のために偏見をとどめようとする限り、私はエピソードを見ている時の気分だけで書くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バスカッシュ：
まあ、私は何を言うことができますか？ 独創的なバスケットボールのスポーツレシピに輝くローラーコースターの式で始まったことは、途中で崩壊し、ショーンの素晴らしいシリーズになる可能性のある視聴者の期待に応えることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
私はBasquash a 5の物語の側面をそれに与えました、それはありません。 ビッグフットバスケットボール（略してBFB）と呼ばれるもののノンスタイルのゲームを提供するために、スポーツとメカ（ビッグフットと呼ばれる）を組み合わせた典型的なショーネアニメです。 すべてのスポーツアニメのように、ロマンスのヒントはありますが、フォロースルーには十分ではなく、すべてのメカのようにアップグレードがありますが、このアップグレードではアップグレードは単なる靴です（ナイキはシリーズのいたるところに塗られています チームスポンサー）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はそこには物語がないと言うのは嘘ですが、ペーシングの欠如とシリーズの不一致によって、視聴者が実際に見ているものと混乱しやすくなります。 文字は助けもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
時代ではないにしても、芸術そのものは素晴らしいものです。  Macross Frontier、Heat Guy J、Noein、Guin Sagaを私たちに与えたアニメスタジオ（Satelight）からCGのコンビネーションに背景色の多様性が息づくことが期待されます。 私は失望した瞬間はなく、キャラクターのデザインはあまり現実的ではありませんが、TTGLやSoul Eaterのようなアニメを見た場合にそうであるように成長することを学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
これは私が少し偏っているかもしれない部分ですが、すべて正当な理由があります。  BasquashのOSTは素晴らしいです！  OPからED、その間のBGMまで、Basquashの音楽は、そこにあるすべてのメカ/スポーツジャンルとは別のものです。  Eclipseのリリース（シリーズではアイドルだった）のアルバム以来、私のパートナーは1日1回iPodで曲を演奏していませんでした！ 主人公のためのオープニングであろうと（Eclipseの「No Limit」付きであろうと）、2の涙の躍動シーンであろうと、それぞれの曲が、引き分けて魅了されることになる愛好家たち（Eclipseで「Running On」） 群衆！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大部分は、私はこの部署がバスククが私のために長い間描かれたAMVのように、群衆を実際に引っ張っていることを推測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10
私がそのキャラクターに5を与えた理由は、それが欠けているためです。 あなたはダン（主人公ダンクマスク）の指導を受けている子供たちの雑多な乗組員に最初に紹介されています。 小さなペット（あなたがそれを呼ぶことができれば）、誰かが静かに話し、ショーのユーモアを提供する。 今最初のエピソードでは、私はダンが野性的でコントロール不能であることが好きでした。彼の行動は、私がもっと（特に最後に）求めるように導くものです。  TTGLのKaminaやSoul EaterのBlack Starrに似ています。 しかし、ショーが続くように、あなたは時々、彼の無知と愚かさを嫌う。 支持するキャストは、ダンの恩恵です。 ダンの仲間SelaとIceman（涼しくてセクシーな人）、Danの幼なじみ（Bel＆amp; Ganz）、幼年期の恋人（Miyuki）、DanのマネージャーGracia Haruka  Lunar Bustsの主なファンサービスでもあります）。 アイドルでEclipseを追加すると、あなたはほとんど見ることができるキャストを取得します。 ああ、私はほとんどダンのサイドキックとマスコットであるスパンキーを忘れてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
Basqashの恩恵はその化学的性質です。 私が以前に言及したように、Basquashは、浮き沈みのあるアニメのローラーコースターですが、その音楽、芸術、キャラクターの化学的性質のために、次のエピソードのために目をつないでおきたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10
全体的に私は、この創造性のためにこのショーに10点中6点を与えました。 謎のシリーズのように頭を使う必要があるアニメを見たい場合は、これはあなたのためではありませんが、あなたが良い音楽とアイキャンディーで新鮮なものを探しているならば、私はバスカッシュが提供することを保証できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17664&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TensaiShonen/reviews&#34;&gt;TensaiShonen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review, and as much as I will try to stay biased for the reader, I can only write with the mood I am feeling at the time I was watching the episodes.    Basquash:   Well what can I say? What started as a brilliant roller-coaster formula to an inventive sports recipe of basketball, ended up collapsing midway and failing to meet the viewers expectation to what could have been a great shoné &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marlonlonmilk-1&#34;&gt;MarLonLonMilk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はシリーズを終えたので、私はこのレビューを書き直しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のエピソードを始める瞬間から、あなたはこのショーと恋に落ちるはずです。 このアニメを嫌う人は、最初のエピソードを見て、2番目のエピソードを嫌った人がほとんどです。  2番目のエピソードは明らかに最初のエピソードと比較できないが、シリーズが進行するにつれて最初のエピソードはもはや重要ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたが深い話を探しているなら、より良いプロットのアニメがたくさんあることは認めます。  Basquashのプロットはややシンプルですが、若い少年は野心を持っています。姉妹と野心を共有しています。姉は悲惨な事故に遭います。少年は事故を起こしましたが嫌いです。少年は妹を助けるために妹を傷つけることを決心します 巨額の借金（たくさんの笑）。 それは、より多くの主人公が紹介され、より深いストーリー、ロマンス、ライバル、さらに大きなユーモアを生み出すからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の最初のレビューでプロット（単語のための単語）をどのように記述したかでした。 それ以来、物事は変わってきました。 実際のプロットは、私はちょっとした進路を認めますが、導入されています。 いつものように破壊しようとする陰謀があります&amp;hellip;私は悪人の目に地球を「救う」と思います。 月は地球との衝突コースにあり、これを止める唯一の方法は神様から送られた「伝説」が4番目に来ることです（明らかに？）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;私が述べたように、キャラクターはショーの進行に大きな役割を果たします（アニメキャラクターはすべて笑うべきです）。 最初に導入された各キャラクターは一般的に見えますが、あなたはそれらに全く耐えられませんが、あなたが好きになるまでこれらのキャラクターの個性を発展させるのに時間がかかります。 たとえば、Selaを取ると、最初は男性の遺伝子（怖い、私はO_Oを知っている）を望む典型的な女性キャラクターのように見えるが、アニメがTurbine City Arcに達すると、Selaの過去が説明され、 彼女は彼女の父親との関係が悪く、Turbine City OCBトーナメントでもその役割を果たしています。 うわー、これは疲れている、笑。 それから、シンプルなアイドルとして始まるルージュがあるが、OCBトーナメントに勝つためにパフォーマンスが賢明になっていることが分かった。もちろん、ルージュが主人公の気持ちを発達させるように物事が展開されると&amp;hellip; 私はこの事の文字の部分にあまりにも多くの時間を費やしているので、私が言っているものを買ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が最初のレビューで言ったことです。 それ以来、キャラクターはよりダイナミックなキャラクターに進化しました。 ほぼすべての人が恋に落ちる、同じ人と一緒になる（O_O Oh noes、いくつかのドラマになる！）。 すべてのキャラクターは自分の伝説を持っているようです。 シリーズで残された主なメッセージは、あなたが誰であるかです。 最後のいくつかのエピソードでは、キャラクターはこの伝説の予言を完成させようとするのを止め、自分自身（私の目の最後の手段であるXD）になり始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、音。 何と言えばいい？  BG Musicは素晴らしいです！ 最初のオープニングテーマと2番目のエンディングテーマはともに、ショーのキャラクターとしての役割も持っているEclipseによって行われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Basquashはあなたのジェネリックアニメの表現をすべて体現していますが、このアニメの元のスポーツには主人公（ダンは彼の名前です） ショーの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarLonLonMilk/reviews&#34;&gt;MarLonLonMilk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I&amp;rsquo;m re-writing this review because I&amp;rsquo;ve finished the series.    From the moment you start the first episode you should fall in love with this show. The animation is enough to pull anybody in. Now, most people who dislike this anime are those who watched the first episode and hated the second. The second episode obviously can&amp;rsquo;t compar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tobifan-1&#34;&gt;tobifan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメ全体のアイデアはばかばかしいかもしれませんが、シリーズを本当に興味深いものにする興味深い方法でアニメーションを作り直したのはまさにその事実です。 このような記述の後、どれくらいの人がこれを見ているでしょうか？「男は巨大なロボットでバスケットボールをしています。 時にはTHE SPACEで。 私はそのようなことを期待している人が多いだろうとは思っていません。 しかし、シリーズ全体を通して私を驚かせることを止めなかったことは、私が何かばかげたことをよく見ているように感じることさえしなかったことでした。 馬鹿げた、ステレオタイプのやり方のようなアイデアは、全体的に満足のいくストーリーを表現することによって実際にあなたを驚かせるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のプロットは一般的にはうまくいきましたが、毎回のエピソードでミニクライテイントのようなものに絞ることができました。 ただの話しと行動なしのエピソードはなく、逆もありました。 だから、これらの2つのことは常にバランスが取れていました。 悲しいことに、私は物事が結論づけられたことで不満を抱きました。 結局のところ、アニメはあらゆる種類のファンタジー要素であまりにも混乱してしまった。 私の意見では、このアニメの主なものはバスケットボールだと考えると、少しすぎます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれなりに良いものでした。 私はそれがあまりにも美しく優雅であれば、それは単に外れてしまうだろうと思います。 私は時々、私はそれらが幼すぎて描かれていたという事実にもかかわらず、文字の外見に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには、効果音、声優の演技、歌が絶対に、そして間違いなく完全に選ばれました。 私は絶対に言いたいことは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは楽しく、カラフルで、きれいに発展しました。 しかし、そのうちのいくつかは、単に十分に深くはありませんでした。 時にはあまりにも表面的でステレオタイプですが、ほんの僅かしかありません。 他のスポーツやアクションアニメとは違って、女性キャラクターがたくさんあったことも好きだった。 私は何らかの形で色彩豊かさと完成感を与えてくれた女性の存在感を感じなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見ることから得た楽しさは、ほとんどの人がその説明から予測するのとは異なり、素晴らしかった。 私はほとんど楽しく、いくつかばかげたシーンで狂ったように笑っていました。 私はバスケットボールの試合が再現された方法が好きで、そのような素晴らしいアニメーションを観察することは本当に喜びでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、このアニメは、あなたがバスケットボールかスポーツ全体かどうかにかかわらず、見る価値があります。 私はそれを見て楽しい時間があったが、私はそれを見直すことはないと思う。 それはエキサイティングで、あなたは次のエピソードのために待っていますが、驚きの要素を欠いている、それは同じではありません。
まだこのアニメを見ていない人は、私の心の底からそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tobifan/reviews&#34;&gt;tobifan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The idea of the whole anime may sound ridiculous, but it is exactly the fact that they managed to recreate it in an interesting way that makes the series really intriguing. How many people would watch this after a describtion such as this one: &amp;lsquo;Guys playing basketball in gi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakakubi-1&#34;&gt;bakakubi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、私はこのアニメを嫌う人がかなりいるとは思えません。 私の意見では、このアニメのアニメーションは大変大変だと私はほとんど同意します。 素晴らしい色付け、効果、ディテール。 多くの人は、それがすべて、面倒で興味深いストーリープロットで無駄になっていると言いました。 まあ、私は正直に反対する必要があります。 まず、これはスポーツアニメであり、プロットは種類の1つではないかもしれませんが、ダンと他の人たちが彼らのゴールに向かって努力しているのを見れば、アニメの気分に完全に合っています。 また、プレイヤーがビッグフットでお互いにピットする地下牢の場面はただの幻想的なものです！ そこにはいくつかのユーモアがありますが、上にはあまりにも多くはありません。 また、Elcipse（ニュー・セイウー・バンド）の新曲をオープニング・バックグラウンド・ミュージックとして追加すると、息を呑むだけのシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私の見解では、Basquash！ 偉大なアニメーションを楽しむ人にとっては素晴らしいアニメであり、スポーツのストーリーは、やや重大で面白いプロットと素晴​​らしい音楽が混在するのが大好きです。 あなたがこれらのカテゴリに合っていれば、あなたはこのアニメを見ているうちに決して飽きることがないと言います。 私がエピソードを終えるたびに、私はもっと欲しいと願っています。 私の評価：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15434&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bakakubi/reviews&#34;&gt;bakakubi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wow I can&amp;rsquo;t believe there are quite some people who dislike this anime. In my opinion I agree with most that the animation f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ariffmontel-1&#34;&gt;ariffmontel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Basquashを見て楽しむことは、あなたのアニメの嗜好に左右され、ある人々は本当に失望し、他の人はこのシリーズをとても楽しんでいます。 私は実際にスポーツアニメのファンではないが、このアニメは確かにそれにいくつかの独自性を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちが知っているように、ほとんどのスポーツアニメは学校で始まり、後には他の学校と競争し、その後は国民などと競争します&amp;hellip;しかし、このアニメはスポーツと一緒に冒険のテーマを組み合わせています。 宇宙空間。 ロマンスとハーレムのピンチがあり、さらに面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にシノプシスを読んだとき、「なぜバスケットボールをしているロボットについての話をする必要があるのですか？」と思っていましたが、後で見ると、彼らは障害物がある場所で物語を作ろうとしていたことを理解しています バスケットボールの試合の裁判所は、物語はスポーツだけでなく、世界の終わりから人間を救うことができるスポーツについてのものであること、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いのは、このアニメはナイキのブランドを宣伝しているときで、本当に面白いことができるということです。なぜならロボットはいつも靴を交換する必要があり、時にはクライマックスの間にロゴを見ることができるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：戦いの間の2番目のopとバックグラウンドミュージックは素晴らしかったが、終了曲はeverage未満です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER：キャラクターの中には、プリンセスを除いて、彼らが見ている面白い、非常にかわいい、そして控えめなものを除いて、彼らには偽善感を持っている人もいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART：ロボットがバスケットボールをするときのアートは、初めは素晴らしかったが、ボールがビルディングからバウンスして突然スコアを上げるにつれて、退屈になるので、悪化し始める。 それはピンボールゲームを見るようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：冒険、愛と行動のすべてを通じて素晴らしいスポーツのアニメ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20200&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ariffmontel/reviews&#34;&gt;ariffmontel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;the enjoyment of watching Basquash depends on your taste for animes, some people get really disappointed and others enjoyed this series very much. i&amp;rsquo;m not really a fan of sports  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dragonlayer-1&#34;&gt;dragonlayer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;美しいアニメ、最高のアニメーション。 すべての動きは魔法のように、あらゆる風景は息を呑むほどです。
このアニメはおそらく最初に放送された最初のエピソードの1つを持っています。 しかしそれだけでそれはすべてです。  2つ目以降のエピソードからは、予測可能な行動のダイアログだけでなく、おそらく私が今までに見た中で最も馬鹿げた関係があります。 あなたがシリーズのアニメーションスタイルだけに関心があるファンなら、これは忘れられないものです。 しかし、あなたがそれを超えて何かを探しているなら、最初のエピソードを見て、残りのことを気にしないでください。 それは引き裂かれた髪の価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dragonlayer/reviews&#34;&gt;dragonlayer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A beautiful anime, with an animation at its best. Every mo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gmancam-1&#34;&gt;Gmancam&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Basquashは興味深い人との最初のデートのようなものです。 あなたは何を期待して、オープンな心でそれに近づくべきかはわかりません。 日付に数分、あなたは何かを打つと、これは特別な何かの始まりかもしれないとあなた自身に言う。 悲しいことに、夜が進むにつれて、あなたが病気になりそうな気分になるまで日が悪化していくにつれ、あなたは間違った印象を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：最初の10話ほどにはかなり素晴らしい。 ビッグフットのためのコンピュータグラフィックスと文字のための通常の2Dアートを使用して非常に素敵なブレンド。 背景と環境はすべて活気に満ちており、アクションシーンは非常に流動的です。 悲しいことに、過去のエピソード10では、品質が悪化し始めます。アクションシーンには、スライドショーの一部が含まれ始めます。コンピュータグラフィックスは目立たなくなります。 キャラクターアートが欠けているように見えます。 最後のエピソードでは、それは最初の数回のエピソードから得たものではなく、元に戻っていたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたは巨大なロボットでバスケットボールをすることについてのアニメからはあまり期待していません。 私は彼らがちょうどそれに固執していたのではなく、どこから出てきたシリーズを過度に深刻な途中に変えた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初のオープニングとエンディングはかなりいいよ。 上半期には、開かれた曲を創作のコンセプトだった大きなゲームの前に生演奏するアイドルに結びつける楽しい場面もいくつかあります。  2回目のオープニングは、最初のものほど良くはありませんが、良いものでした。 私は第2曲をあまり気にしなかった。 後半の歌は最初の歌に比べて貧弱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：これは、私の意見では、このアニメのより強いポイントの一つです。 大部分のキャストはかなり好きです。 ダンと彼のペットスパンキーは、私が覚えている最もユーモラスな瞬間のいくつかを持っており、私はいつもストーリーを通して2人の間の冗談を楽しんだ。 アイスマンがスクリーンに乗って「壊す」と叫ぶと、いつも興奮しています。  3人の主人公のそれぞれは、それらに焦点を合わせるミニアークを手に入れ、少し物語を返します。 私は、しかし、実際には物語の進展に関して多くの目的を果たしていない特定のキャラクターがショーにあったように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：前半は私が最近アニメを見ていた最も楽しい瞬間の一つでした。 悲しいことに、それは私が物事を取り戻すことを望んだり続けることを強いられていた点まで、かなり退屈な半分の道のりをとっていると私は痛感する。 最後のカップルのエピソードはまあまあまあまあでしたが、シリーズの最初の部分がどれほど驚異的であったかには至りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はBasquashに5/10を与えるだろう。 最初の半分は私の本の中で8/10を得ていますが、事態は本当に下り坂になりました。 まあまあではありませんが、私が最初にシリーズを見始めたときに期待していた花火はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168655&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gmancam/reviews&#34;&gt;Gmancam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basquash is like that first date you have with an interesting person. You are not to sure what to expect and approach it with an open mind. A few minutes into the date and you hit things of and you tell yourself this could be the start of something special. Sadly, as the night pro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rejakted-1&#34;&gt;ReJaKted&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アヘッド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;破壊する！ 破壊する！ デソトロIIIIIIIIIIIII！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真剣に、私はアニメーションスタジオSatelight（私が聞いたことがない）のエピソードのオリジナルのアニメ -  Basquashの途中で、その1つの言葉を何度聞いたか分かりませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん、はい。 それは実際には非常に特有の名前です。 それはどういう意味ですか？ 確かにスカッシュをしている悪い男の子と何かを持っている必要があります。 ああ、いいえ。 それは間違っている。 まあ、それは戦いのアニメですか？  「Basquash」はもちろん、性的にも非性的にも誰かを打ち負かす効果音のようなものです。 うーん、もう一度間違っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それではBasquashとは何ですか？ の全て？ それは、まあ、まあ、バスケットボールは、最終的に一日の節約に終わるセミ・ジャイアント・ロボットの男が演じていることです。 うん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたは、何者でも、何者かが、これほど暗い前提で何かを見ているのだろうかと考えなければなりません。 ええ、それは友人がこのアニメを推薦したときにも私が思ったことです。 私は自分自身に言った、&amp;rdquo;まあ、私はバスケットボールをするのが好きで、メカはクールですね。 そして、推薦する男には良い味があります。  Meh、これがどうなるか見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして私の驚いたことに、それはうまくいきませんでした。 いいえ、それは私が予想していたよりも優れていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バサッシュ！ 文字通りアニメを見るのが大好きな主な理由の一つです。 つまり、あるグループの人々がどこかに集まって、ディスコピアンの日を保存しているメカババスケットボールのショーが実際に売れると決めました。 そして、うわー。 彼らは実際には、起動するために高品質のビジュアルとサウンドで本当に面白いものにしました。 サットライト、マッドスタジオ、彼は実際にそれをやった。 ハハ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バサクシュの前半！ 後で何が来るのか、ショーの多くのキャラクターの紹介のためのかなりの背景です。 主人公のダン・JDは、彼の妹が足を失う原因となった事故のため、ビッグフットバスケットボール（ビッグフットはメカです）を嫌います。 ダンク・マスクのペルソナを捧げるダンは、ビッグフット・バスケットボールの試合を見せて、一般的な騒乱の原因となっているテレビを壊す街を散策します。 幼なじみの恋人、ミユキは町に戻って、ダンに自分のやり方の誤りを示し、彼のビッグフットバスケットボールの愛を吹き込む。 そしてそれが旅の始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後にカオスのインスタンスが2つ、1年に1度の刑期を経た後、ダンはラドボールスキルで伝説のように見えてきました。 その後、隠された問題を抱えているクリシェの女Selaと、「DESTROY！」の源であるIceman Hottie（笑）と出会う。 彼らは最終的には遥香のMcTitsのおかげでチームを結成し、ダンのカオスのバージョンはもうこれ以上のスポーツなのだろうか？世界中のバスケットボールで名声を得ることができ、 ライブ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん、それはかなり前半を要約している。 ショーの後半は、物事がまったく新しいレベルまでブーストされたところです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンの惑星EarthdashとMooneyesは破壊の危機に瀕しており、Danと彼の仲間は彼が「Basquash」と呼ぶダンのバスケットボールの助けを借りて世界を救わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを全面的にお勧めし、人々に偉大さを体験してもらいたいので、後半にはあまり行きすぎないだろう。 しかし、私はいくつかの特定のものについて話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、オーバーアーチングのプロットが徐々に明らかになるにつれて、キャラクターの開発が最終的に第2部で優先されます。 アイスマンはついに自分の握手を得て、「死に至るまで！」と少し言い始める。 アイドルグループを演じるライバルのバシラスからのダンとルージュの間にロマンスが咲き乱れます。 後でルージュは非常に重要なキャラクターになりました[調整済み]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、エンディングは超急ぎです。 適切な結論に達するには、2〜3回のエピソードが必要だったはずです。 しかし何らかの理由で、アニメがただちに終了し、あなたは世界がちょうどどのように救われたかについての手がかりがなく混乱してしまいました。 私はこのことを理解するために最後のエピソードをもう一度見直さなければならず、それでも、それはちょうど半分でした、それは私のマウスに貧しい味を残しました。 終わりのもう一つの問題は、それが自由であるということです。 多くのことが未回答のままであり、ダンの愛のプロットには結論がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の10回のエピソードでは、アニメーションは滑らかで滑らかで、どこでも重いディテールが付いています。 ビッグフットのCGIは、ショーの2D要素と完全に調和しています。これは見て楽しむだけです。  Basquashのマッチでさえクールな戦いシーンの偉大さを持っています。 残念ながら、これらのエピソードの後に​​アニメーションは急速に悪化します。 それは荒くなり、ディテールにはハイキングがかかり、Basquashのマッチはスチルのスライドショーのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックはちょうど&amp;hellip;うわーです。 もし私がそれを一つの言葉で表現しなければならないのであれば、それは「圧送」されるだろう。 伝統的なアラビア音楽と地下テクノのミックスのようなエレクトリック・ギター・ピースが演奏を始めると、私はすべて拍手を呼び、行動準備が整います。 劇的なバックグラウンドミュージックでさえ、完璧な時代に演奏され、本当にあなたを柔らかくします。 ダンとルージュの重要なシーンで演奏する「Running On」のトラックがあります。 ただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のオープニングが気に入らなかった。 最初のヒップホップエンディングはきちんとした曲だった。  2回目のオープニングはなんとか暖かくなりました。 同じことが一般的なアイドルの曲である2番目のエンディングに行くが、何とかあなたを引き付ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はプロットの特定の部分でかなりの苦難を持っています。 まず第一に、世界を救う擬似バスケットボールのショーを実際に楽しんでいたという事実を取り入れるのに時間がかかりました。 しかし、私はキルラキルとテンゲン・トッパ・グレン・ラガーンを大喜びして、問題が簡単に解決されたことを思い出しました。 そして、ショーの前半には多くの視覚的およびストーリーの連続性の誤りがあるという事実もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだ大量にBasquashを楽しんだ！ 私はあなたにあまりにもそうだと願っています。私は10点満点中8点を高く評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221224&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ReJaKted/reviews&#34;&gt;ReJaKted&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS UP AHEAD    “DESTROY! DESTROY! DESUTOROIIIIIIIIIIIII!”    Seriously, I began to lost count of just how much I heard that single word over and over the course of animation studio Satelight’s (which I have never heard of) 26 episode original anime – Basquash!    Hmmmm, yes. That’s actually quite a peculiar name. Just what does it mean? Surely it must have something to with bad boys playing squash. Ah, no. That’s wrong. Well, is it a fighting anime? ‘Basquash’ sure does sound like a sound effect for beating someone up – both sexually and non-sexually, of course. Nuh- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thekidd-1&#34;&gt;thekidd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の評決：必見&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私はこのシリーズが私の最初のものに値すると思った。 一見すると、私は主人公がバグのように見えると思った。 それは26歳まで続き、通常これは甘いですが、実際は苦いです。 彼らは新しいディレクターやプロデューサーなどを迎え入れるからです。本当にわかりません。 それが壊れていなければ、それを修正しないでください、私が言うことです。 それでも、彼らはエピソード12の後にそれを保存することを約束し、物事はほぼ終わっている。 とにかく長い見直しのために悲しい。 私の評決：見守らなければならない。 私は以前、このアニメのことは聞いたことがありませんでした。 とにかくこのアニメは隠された宝石の一つなので、私は嬉しかった。 このアニメにはロボットとバスケットボールがあります。 私はアニメの両方でそれらを嫌うので、私は悪いと思ったコンボ。 しかし、再び私は間違っていた。 このショーでは、心臓を盛り上げる瞬間、偉大なキャラクター、そしてただのクールな物語がたくさんあります。 このアニメが第10話で止まったら、傑作のために10点を与えたいと思います。 しかし、それはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25486&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thekidd/reviews&#34;&gt;thekidd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Verdict: Must-Watch    this is my first review and i thought that this series deserves to be my fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah-1&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;U GOTTA WATCHİT
本当にメチャ、スポーツ、エッチ、ロマンス、アクション（ちょっとしたコメディーアニメ）だけど、本当に気に入っていて、2009年には最高のアニメだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語はユニークです。それはあなたのようなものは見たことがありません。バスケットボールのようなクールなアニメです。
それは面白い瞬間ロマンスmoments.but私は本当にそれがエピソードで演奏する曲と音楽が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スー
芸術：10のクールな描画何を言うか：D
物語：確かに10のユニークなもの
文字：10人の予定されたキャラクター
音：10はそれを愛した
楽しさ：10
全体：10：P&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;U GOTTA WATCH İT  really it&amp;rsquo;S a mecha,sport,ecchi,r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hachi-1992-1&#34;&gt;hachi_1992&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にステレオタイプのアニメです。 オリジナルのストーリー・ラインは大部分、音楽は偉大（ラメ・トラディショナル・ミュージック）ではなく、アートはユニークでした。ミチコのようにハチーンにはガーレン・ラーガンの赤ちゃんがいました。 それは完全な方法を介して予測可能ではなかったという事実の良いアニメでした。 非常に多くの情報を残しておらず、観客はいつも多くのことを推測しなければなりませんでした。 私はちょっと、ロマンスが主役ダン・JDとサポートキャラクターみゆきの間で起こることを望んでいましたが、ダンがゲイだと知っているので、アニメは決して伝えません。 あなたが彼が好きだと思う女の子が3人いるので、気分が悪いだけです。あなたはそれが完全に通っていく人を混乱させてしまいます。それは決して知りません。 しかしそれ以外は素晴らしいことでした！ いくつかのアニメは私を笑わせるが、私はこのアニメを通して数回笑いを掴んだ。 偉大な解決はあまりにも多くの質問なしで終わり、あなたを怒らせない。 本当に複雑な芸術の動きのアートがあるので、あなたがアクションを好きなら、このアニメは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hachi_1992/reviews&#34;&gt;hachi_1992&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a very stereotypical anime. An original story line for the most part, music was great (no lame tr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>