<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/aa-megami-sama-tv/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/aa-megami-sama-tv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Aa Megami-sama TV</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/aa-megami-sama-tv</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/aa-megami-sama-tv</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/17841.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/50/Aa_Megami-sama_TV/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/50/Aa_Megami-sama_TV/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadeka&#34;&gt;vadeka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
うーん..何も駄目にしないで、これは説明するのが難しいかもしれない..
物語は時には極端に遅くなるかもしれませんが、私は部品をスキップする必要がないと感じました（私はしばしば退屈な部分や長い部分をスキップします）。アニメでは頻繁に起こるようなエピソードはまだありません。 最初に1001の質問があります（ちょっとしたことに気づいていれば1または2があるかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
meh..そのクリーン、素敵、詳細なマンガスタイル..あなたは醜いか乱雑な文字/オブジェクトを見つけることはありませんので、私たちはその良いことを言うことができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は本当に多くの音を気付かないし、音は完璧ではないがうまく収まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたはすぐにキャラクターのほとんどを愛するでしょう（邪悪な人さえも彼らの魅力を持っています）
あなたはそれらのことについてもっと学びます。そして、誰もが背景を満たしている人でさえ、彼らにいくらかの物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は笑った、私は感動し、私は決して挫折したことはなかったので、彼らはこれについて良い仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これは本当に私のタイプのアニメではありませんでした。最初は非常にガーリーに見えますが、私は他のアニメをすべて終えてしまったので、私はそれを見ました。
時々、私は本当にロマンチックなことがどれほどであったか、他の時代に動かされました。まあ、私は笑いながら何度も椅子から落ちました。 ああ、私の女神はユニークで素晴らしいアニメです。あなたのタイプでなくても試してみてください。とにかく好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadeka/reviews&#34;&gt;vadeka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  hmm.. without spoiling anything, this could be hard to explain..  The story might advance extremely slow at times but I have never f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kapuu&#34;&gt;Kapuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーはスポイラーなしで説明するのは難しいかもしれませんが、既にアニメを見たり、聞いたり、簡単に概要を読んだりして読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は安定したペースで進みますが、時には遅くなることもありますが、時には速くなることもあります。 私は個人的には物語が面白かったと思っていましたが、それはもっと興味深いものでした。 各エピソードはストーリー内の何かに貢献するので、フィラーのエピソードはありません。 ありがたいことに、エピソードには非常に長い話がありませんし、「行動しない」こともありません。 特定の地域には常に少しの行動とコメディがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は非常にスリリングであることがわかった芸術、見ることは違う、バックグラウンドは何が起こっているか、時にはキャラクターの気分とよく調和していました。 それは醜いまたは貧しいではない、それは非常に良質の芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私の意見では、音は大丈夫だったし、エピソードの中には不必要な音はなく、音はまた何が起こっていたかに対応していた。 明らかに文字の声など、しかし背景の騒音の音 - 風、鳥、昆虫など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はこのアニメを見てすぐに、私はキャラクターの犠牲者になりました。
彼らはとても異なっていて、どちらがあなたの好きなキャラクターであるかを選ぶことはできません。
良い、または悪い、どちらもあなたを勝ち取るでしょう。 アニメ全体を通して、キャラクターとその性格についてもっと学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：個人的に、このアニメは私をかなり笑わせてくれました。ある部分では、私の目にも涙が出ました。 それはとても感動的で、理解していますが、それと同時にあなたに興味を持ち続けます。もっと知りたい、次に何が起こるかを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このタイプのアニメは、私が見て楽しめるものの1つです。 しかし、写真からはアニメが見えるかもしれません - それはガーリーのように見えますが、ガーリーに見えても、そうではありません。 いくつかのエピソードを見て時間をとるだけであれば、このアニメはあなたにとって大きな喜びになることがわかります。
このアニメを通して、あなたは簡単に怒りから悲しみ、罪悪感、そしておそらく他の感情に動かすことができます。 ロマンスはこのアニメ内にもあります。
ああ！ 私の女神は私が友人に見てもらいたいアニメですが、今は視聴者にもお勧めします。 それが魅力的ではないと思われても、試してみて、いくつかのエピソードを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kapuu/reviews&#34;&gt;Kapuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story could certainly be hard to describe without spoilers, however if you have already watched the anime, heard about it, or simply read the synopsis, then please read on.    The story advances at a steady pace, however sometim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aironicallyhuman&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;午前5時半以来、これは短期間のレビューとなります。最初のシーズンの思い出は、数週間後に完成したため、とても新鮮ではありません。 私の記憶があまりにも曖昧になる前に、私は突然そのシリーズについての私の意見を表明する気がしたので、&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はシンプルです：運が悪い（Keiichi）の人には悪いことが常に起こります。女神（Belldandy）は彼に同情を抱き、1人の願いを叶え、女神は永遠に彼と一緒にとどまることを奇妙に要求します 。 その時点からSkuldのような文字を含む他の主人公がゆっくりと導入されます。 すべてのベルダンディの注意を欲しがっている若い女神、そして多くの喜劇が続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神（AMG）は、私が「円形シリーズ」と呼ぶようになったものです。それは、まったく無意識にプロットを進めるコメディエピソードの無限の円で回るタイプのことです。 しかし、ありがたいことに、それはこのシリーズの場合には悪いことではありません - 主人公はすべて好きです。妖精（Keiichi）とドアマート（Belldandy）の関係は、かわいいほど面白くて、 かなり高い予算。 あなたはああああ幸せに終わるよ！ 私の女神は、お金がなくなるまで続けるシリーズのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AMGはどちらの性別の人も楽しむべきショーです。 血や勇気のないものを楽しむことができない人のためのシリーズではありませんが、嫌いな人は誰も想像することができません。 あなたが楽しい方法で時間を過ごすことがほぼ保証されている&amp;rdquo;ガールフレンドフレンドリーシリーズ&amp;rdquo;を見やすいようにしたい場合は、これが最も確実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第2シーズンに移動しましたが（私は瞬時にそれを保留にしましたが）、私が始めたときと同じようにそれを見て楽しんでいます。 最初のシーズンを終えると、そのシリーズを続けることを強くお勧めします。それは高品質シリーズであることがわかっているものを直接続けることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AironicallyHuman/reviews&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This will be a short review since it&amp;rsquo;s 5:30 AM and my memories of the first season aren&amp;rsquo;t very fresh due to me having completed it a few weeks back. I suddenly felt like expressing my opinion abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tigerz&#34;&gt;tigerz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入
ああ！ 私の女神は深刻なロマンスや恍惚感のない軽くて甘い幻想です。 あなたが何か特別なものを探しているのではなく、むしろ座って簡単に見えるようにリラックスしているかどうかを見るのは素晴らしいアニメです。 他の批評家が述べたように、私は女子が強い女性リードとロールリバーサルのために、このシリーズが男よりももっと好きだと思う。 しかし、関係開発とエッチハムレ愛する人を求めているそれらのハードコアのロマン派は、他の場所を見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は幸運を持たないが、まだ他人に親切で寛大である男性の鉛、Keiichiを中心に始まります。 どんな希望も与えられる機会が与えられたとき、彼は女神と永遠を過ごしたいと思った。 その時点から、彼の全世界が変わり、シリーズはゆっくりと彼の女神Belldandyに焦点を移し始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体を通して、圭一は困っているだろうし、ベルダンディはいつも彼を救済するだろう。 彼女に対する彼の愛は、アニメ全体の心臓部です。 彼らの関係から生まれてくる多くのかわいいと感動的な瞬間がありますが、多くの開発が行われず、彼らは本当にキスしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
全体的に、私は文字が非常によく描かれ、かわいいと思う。  Keiichiは本当に幸運な立場に立たれています。 特殊効果もひどくはない。 サウンドはオープニングサウンドトラックが本当に好きです。 それは非常にスコットランドのように聞こえる。 キャラクターの声に関しては、ベルダンディの声はとても老いて母のように聞こえたので迷惑をかける。 これは、井上喜子子が他のアニメで母親や教師の役割を果たしていたからかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
多くのロマンスアニメとは異なり、このアニメはガーディアン/主婦である女性の鉛Belldandyを中心に展開しています。 彼女の性格は、強くて現代的な女性の象徴のようだ。 彼女は信じられないほどの力を持つ強いヒロインで、気遣う育てる性格を持ち、男性や機械にも魅力的ではなく、一日の終わりには彼女は完璧な主婦です。 それらのすばらしい特質のすべてで、彼女は女神であることは驚きではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性の強いリードでは、男性リード、ケイイチより弱いのは当然だ。 彼は特別な力がなく、劣等感に苦しむ正常な人間です。 しかし、彼の魅力は、他の人に対する無条件の愛から生まれます。 彼は親切で、寛大で、みんなの保護です。 彼らが見知らぬ人であっても。 そしてそのすべての上に、彼の唯一の願いは彼が愛する人と一緒になることでした。 彼は女の子が夫のように描くことができる男の一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
全体的に、私はこのアニメに平均以上の格付けを与えることはできませんでした。なぜなら、思い出深い瞬間はほとんどなかったからです。 ほとんどの場合、それは他のロマンスアニメと似ている忘却可能なシリーズですが、それはあなたがより厳しいヒットアニメからの休憩を必要とするなら、良いことかもしれません。 すべてのロマンス/コメディを見なければならない人には、このアニメをお勧めしますが、新しい経験を求めている人には、このアニメはあなたを満足させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tigerz/reviews&#34;&gt;tigerz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction  Ah! My Goddess is a light-hearted, sweet, fantasy without serious romance or ecchiness. It&amp;rsquo;s a great anime to watch if you are not looking for anything special but rather sit and relax to an easy viewing. As mentioned by other reviewers, I think girls will like this series more than guy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lchoister&#34;&gt;lchoister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ！ それは私が見るのはちょっと痛いものでした。  A！MGは運が悪い大学生、奇妙な先輩のオートクラブの一員である啓一の話です。 それ自体の文章は、それが非常に興味深いアニメだと信じさせるでしょうが、実際にはそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が間違ってはいけない、それはとても甘かったので、私の友人の一部が実際にそれを愛していた、私はそれらの一つではありません。 神様の助けを助ける天国の女神代理店のアイデアは素晴らしいですが、私の計画はずっと良くなっていると思います。 シーズン1でさらに進展があった場合は、シーズン2を見たことがあると確信していますが、私はシーズン1を終えてとても嬉しかったので、別のアニメに移りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lchoister/reviews&#34;&gt;lchoister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah! it was kinda painful for me to watch. A!MG is the story of Keiichi, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abcz&#34;&gt;ABCZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;幸せな後に始まると思われるおとぎ話のロマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもこのような「ハーレム・エスク」のロマンスの物語に疑念を抱いています。シンプルな（男性の）希望の実現のために、強い物語と深みを無視するのはとても簡単です。 それに直面して、「ああ！ 女神様！ 両方のカウントで有罪だとまだ&amp;hellip;それはあなたが助けることができないが笑顔がとても甘いです。 それは簡単です、プロットはどこにも行きません、それはほとんど笑っていませんが、楽しい気分は伝染していて、それがイントロにとって完璧です。 ああ！ 女神様！ アニメのコットンキャンデーであり、本当に間違っていることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ABCZ/reviews&#34;&gt;ABCZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A fairytale romance that seems to start after the happily ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teenchib&#34;&gt;Teenchib&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;退屈な生命の一種。 神様が神様ではなく普通の人であれば、そしてショー状態の人は問題が何であるか、Keiichiには、ローマ時代の小学生でさえも、自分がやっているものよりも成長していると言います。 これ以上何も言わないでください。 彼らは5つのエピソードごとに新しいキャラクターを紹介し続けます。新しいメイン・サイドキャラクターとしてそれらを再構築します。その後、2つのカメオを後で10回エピソードすることができます。
結論：見た目はやや難しいが、Harem / ecchi / life of animeアニメーションのアニメを盗んだが、それを見ているうちに眠りにつかないように注意しなければならないので、退屈で幼稚なモノトーンなのだ。
私はマンガが良かったかどうかは分かりませんが、素敵な/一次元のキャラクターのようなものはいらないし、実際にはストーリープログレッションがほしいと思うなら、あなたはそれより離れた方がいいです。 ストーリーは存在しないものなのだから。 彼らは、5つのエピソードで起こったすべてのことを簡単に詰め込んだのかもしれません。 何人かのロマンスを見るのが好きな人のために、私は本当にそれをお勧めします。  2010年にIriya no SoraのUFOの夏を見て、それを見てとても感情的になってしまいました。私はそれを見て、何年も待っていました。 私はここで同じように疑われており、大規模なdissappointet（全く気分がない）を得た。 この映画を見てみることを強くお勧めします。
あなたがショーについてのすべての満足なレビューをしたくない場合は、SnakeskinsとKrissasaurのコメントを読んでください。 私が言いたい最後のことは、私がアートとサウンド（bagbpipes FTW）が本当に好きです、彼らは過度に安く過度に感じることはありません、彼らは時々奇妙ですが過度に気を散らすことはありません。 サイドローズでは、私は英語のダブでショーを見たことがある、彼らはドイツからの経験を悪化させる可能性がありますが、私はショーの好意ではなかったほとんどの英語のダブのように感じた。  ps天使たち（遠くにはほとんど見逃している副キャラクター）が強く築かれ、すぐに再び落ちました。彼らはこの計画の最良の例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Teenchib/reviews&#34;&gt;Teenchib&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kind of boring Slice of Life. It wouldnt make any difference if the Goddesses werent Godesses but normal People, and People in the show state exactly what the Problem is, they tell Keiichi that even an elementary Romanze i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steve-french&#34;&gt;Steve_French&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはそのシナリオを知っています。 オタクの敗者（この場合、執着は車、モーター、機械である）は、美しい神秘的な女性が魔法のような環境で暮らしていて、彼らはすべての問題を解決し、 途中でどこかで愛が咲きます。 私がこの番組を発見したときの要約を読むことは、私をそこから遠ざけるにはほとんど十分だったが、偉大なテイルズオブシリーズのキャラクターデザイナー藤島康介の主な作品を見るだけであれば、 ゲーム。 驚いたことに、私はショーを楽しんだが、いくつかの目障りな欠陥があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり存在しない。 いくつかの短いアークがありますが、長期的には一般的に無意味です。そして、アクションの大半は、主人公のモリサートと女神のガールフレンド・ベルダンディのロマンスを展開しています。 彼らのロマンスはゆっくりと動いていて、地獄のように愚かで、予測可能なパターンに従います。 モリサートはベルダンディの指示にもかかわらず、彼の感情を告白し、彼の温和のゆえに関係を前進させようとしています。その途中で、一週間の間違ったプロットや時折の悪い男が飛びます 矛盾してMorisatoや他のキャラクターが彼らの不安の一部に立ち向かうのを助け、それらを互いに近づけるのに役立つ何かを解決すること。 このすべてにもかかわらず、それに関わる何かがあります。 あなたがそれを呼ぶことができれば、解決されていないロマンスの緊張は、私がその結果を継続して見ることに興味を持ってくれました。 最近のメディアではまれな純粋さ、そのサッカリンの甘さは、時には時には唯一の証人になるために痛いものになります。 これは、実際にはかなり好きな束である文字にまで下がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロイサー派のモリサートは、かなり不気味です。 彼は常に正しいことをしようとすると失敗します。 彼は悪い考えや行動に向かうことはめったにありません。もしそうであれば、すぐにそれを後悔します。 彼は常に自分の前に他の人のニーズを置く。 それは彼の恋人との彼のやり取りについて言えば、彼はまるで恋人である。 それは嫌な人物の誇張のように聞こえる場合は、彼の性格とのバランスをとり、厄介なことにもかかわらず主に彼の決意、共感、知性、熱心に根差しすることを困難にするいくつかの性質があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベルダンディ自身は、取るのが大変です。 メアリースーのビット。 彼女は痛いほど素敵で、誰かを見つけ出して、強力な魔法を投げ、最も重大な失敗を許し、怒りを覚えたり、あらゆる活動に秀でていたりします。彼女はコラで無駄になり、時には非常に無知ですが、 いくつかの不具合、少し複雑です。 完璧なキャラクターのために根を張るのは難しいですが、完璧さはやや愛想的です。 それともそういうものか。 多分私は彼女の特性を将来の妻に投影したが、その結果は良かったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Belldandyの兄弟のうちの2人はSkulldとUrdの比較的早い時期に絵に入り、大部分の行動を考慮する。 彼らは漫画の救済のビットを追加し、メインの物語の単調さを分割するいくつかのサブプロットを追加しますが、時にはそれらのビットが多すぎる参照してください。 モリサートのカレッジモータークラブも大きな役割を果たしていますし、多くの漫画の救済（特に奇妙な、おそらく狂気のタマイとオタキ）とサブプロットも考慮に入れています。 これらの背景文字のほとんどは、中心的なステージを取る瞬間を持っており、ほとんどが嫌いではありません、少しの深さで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴィリヤン人、マラ、ヒルド、いくつかの敵対的な天使、そして他の人たちは、常に悪人のための典型的な悪ではなく、彼らの不機嫌にもかかわらず、常に失敗する運命の主人公を妨害しようとしています。 彼らは通常、いくつかのモチベーションを持っており、エピソードのある時点で意見や忠誠の変更をしていることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを見てダブと一緒に行って、それは動作します。 私はそれが良いと思った、アニメのダブが行く限り、私は他の人がそれをほとんど無視できないと確信しています。 選ばれた声はキャラクターに合っているようです。 私は明らかにサブにコメントすることはできません、あなたはそれをあなた自身のためにチェックアウトする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は穏やかで忘れがたいものでした。 仕事はしていますが、私はサントラや何かをダウンロードするのに急いでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術の専門家ではなく、通常はシリーズで許すことができるものですが、デザインは私の目に気に入っていました。 しかし、本当に私に飛び出したものは何もありません。 私はどれくらいの人物、特に人間が、やや普通の、半現実的なやり方でレンダリングされているのが好きでした。 すべての紫色の髪の毛、10フィートの長い髪、そしていくつかのショーのディスコからまっすぐなテクニカルカラーの衣装がしばらく後に私に届きます。 ええ、ええ、私はプロットやキャラクターのような男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はああで私の時間を楽しんだ！ 私の女神、そして私はロマンスのファンの多くではありません。 今はいつも、光、思いやり、心温まる何かに座っていいですね。 私はかなり早くシリーズを吹き飛ばしていたし、生産された2つのシリーズ以上の気にはならなかったが、再起動のために私が泣いてしまうことはないだろう。 結局のところ、改善の余地は十分ありましたが、それはかなり魅力的なショーでした。 私はそれに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Steve_French/reviews&#34;&gt;Steve_French&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know the scenario. A lovable loser of an otaku (in this case the obsession is vehicles, motors, and machines) has a beautiful, mysterious woman enter their life by some magical circumstance, and this person begins to help them solve all their problems and realize their faults, and then somewhere along the way love blossoms. Reading the summary when I discovered this show was almost enough to turn me away right there, but something compelled me to have a go of it, if only to see the main work of the character de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくつもりはありませんが、私はこのシリーズの大ファンですが、まだ完璧なスコアから1ポイント減算する必要がある好きではないsomethingsがあります。 私が知っている多くの人は、このシリーズから恥ずかしがりしていると言っています。 このシリーズは、私が今見てきた最もクリーンなロマンス/コメディシリーズのひとつです。
ストーリー - さて、ストーリーラインに行く限り、私はストーリーラインがいくつかの点で奇妙ではないオリジナルの一種だったことに感心しました。 私が最も楽しかったのは、いくつかのシリーズのようにロマンスを台無しにすることなく、コメディにどうやってフィットするかということでした。 それはかなり基本的なストーリーラインに従っています（ストーリーラインの概要：少年は少女に会って、少々のハーレムスキームを吹き飛ばす男は女の子の気持ちを発達させる男のための感情を生みます。  ）。
アート - 大丈夫私はマンガからチャプターを読んだことの上に元のバージョンを見てきました。私は彼らが描くスタイルにかなり激しかったと言わなければなりません。
サウンド - 私は実際にはそれが良いと一致し、シリーズと一致したサウンドでかなり満足していました。ドラマチックなパートは本当にうまく合った音楽を持っていました。また、声優も本当に良かったです。もちろんjap langとeng subです。
キャラクター - このキャラクターは実際に印象づけました。なぜなら各キャラクターはテーブルとは違うものを持ってきて、いつもキャラクターをよりよく理解できるように時間が取られたからです。 私はええ、ミックスの中にいくつかの一般的なキャラクタータイプがありますが、それにもかかわらず、彼らはすべて、あなたがその控えめなものであなたを大丈夫にするという点で、独特のものがあります。 だからええ、ええアップ。
楽しさ - 私はこのシリーズを本当に楽しんだと言っていたように、いくつかのエピソードや、物語全体に無意味だと感じたこと以外は楽しめなかったとは言えません。 私がそれを再ウォッチするたびにスキップするだけで、シリーズ全体がうまく流れます。
全体的に - 良いアニメ、もしあなたがコメディーとロマンスが好きなら、これはあなたのためのシリーズです。あなたがコメディーを見ているなら、エピソードの最初のカップルで延期しないでください。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to lie I am a big fan of this series however there are still somethings I didn&amp;rsquo;t like which require me to subtract one point from a perfect score. A lot of people I know tend to shy from this series saying it has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roncha&#34;&gt;Roncha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれほど良いことではなく、時にはキャラクターが迷惑をかけることもありますが、このアニメはとても良いので毎日ほぼ4〜5回のエピソードを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが好きだったので、物語は素晴らしい、Urdの岩（！）とすべてのエピソードはいつも他のものを見たいと思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BTW  - オープニング曲は素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roncha/reviews&#34;&gt;Roncha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art is not that goos, and somet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何人かの人々があなたに言うかもしれないものにもかかわらず、これはハーレムではありません。 はい、それはいくつかの女性が男性と一緒に暮らしていますが、そのうちの1人だけが問題の男性に興味があります。 他の2人は、その人に興味がある人のためにそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生でどれくらい大きな影響を与えることができますか？ ああ！ 私の女神は、私が今まで見た中で最も魅力的なアニメの1つである超自然的な電話の効果がどれだけ大きいかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Ahへの話！ 私の女神は、非常に不運な慶一を追っています。人気のある女の子に尋ねようとすると撃ち落とされ、お金はありません。仲間が出かけるうちに寮の世話をしなければなりません。 ある日、寮の世話をしている間、彼は友人のように電話をかけますが、間違った電話番号をダイヤルし、女神のヘルプラインと呼んでいます。 絶対に豪華な女神Belldandyが答えて、彼の前に現れ、彼女が彼に1つの願いを与えることができると説明した。 慶一は思考しておらず、彼女と一緒にいたいと思っています。そして、彼の希望は受け入れられます。 慶一の友人が帰ってくると、彼らは寮に女の子を招くことに対する厳しい政策があるので（彼等の友人たちも）彼を追い払う。 幸運なことに、ベルダンディは彼らが滞在するための寺院を見つけることができ、一連のイベントの結果、僧侶は彼らに世話をするために寺院を与えます。 物語の過程で、2人の女神が慶一 - ウード（ベルダンディとケイイチとの関係を高めたいと思っている）とSkuld（ケイチとベルダンディを分け合わせることを望む妹です - 幸いにも、 成功する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
芸術は素晴らしく、カラフルで、私はそれが好きです。 それはちょうどとてもよく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ここの音は大丈夫です。 私はオープニングのテーマを（良い方法で）覚えています。 オープニングテーマを嫌う人のために：あなたはあなたの心を開く、あなたの心を開く、あなたの心を開く必要があります&amp;hellip;.さて、あなたはそのいたずらで私を撃つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは実際には非常にいいですし、Belldandyの声が迷惑であると感じる人もいますが、私は個人的にそれがショーの魅力に加わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このショーで私が勝利を収めたのは、Belldandyです。私は、アニメで見たことのある最大の恋人のひとりです（彼女は基本的に遥香が女神であれば、遥香は誰なのでしょうか？）、桂一との関係は私のすべてです 時間のお気に入り。  Keiichi自身はとても良い本質の男だった。あなたが最後に女の子を欲しがるようなものだ。 そして幸いにも、彼はそうします。  UrdはAventaからAwakeningに類似しています。覚醒（彼女はあなたが知っていますが、悪くはありませんが）、Skuldはまるで素敵な姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは私が見た最も魅力的なショーの一つです。 アニメの美しさを人々に思い出させる完璧なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
良いロマンスをお探しですか？ これはあなたの欲望を満たすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RIYL：青木愛里、セキレイ、オネガイ教師、天国の遺失物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189800&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite what some people might tell you, this is not a harem. Yes, it does have several women living with a man, but only one of them is interested in the man in question. The other 2 are just there because of the one who is interested in the man.    How big of an impact can a single phone call have on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilreaper&#34;&gt;IlReaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;このレビューを書いてみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神（Aa！の英語名は女神様！）はいいアニメです。 アニメのペースはかなり遅く、落ち着いていますか？ そして最後にあなたのリズムと対になると、あなたはそれを楽しむようになります。 私はそれをたくさん見て楽しんだ。 最初は、アニメが5-6のエピソードの後に​​下がり始めるのですが、それから&amp;hellip;ブーム！ それはワンショットで来る！ スケッチ、ユーモア、ロマンス、キャラクター、物語、すべてがスピードを上げるようだ！ そして、9-10のエピソードから最後まで、それは最後にクライマックスに達する。 しかし、それほど効果的ではありません。私はそれをどう言うかわかりません。 簡単に言えば、アニメがスピードを上げ、イベントがますます増えていくことは確かですが、それはすべて遅いペースのスタイルです。 しかし、これは欠陥ではありません、私が言っていることを誤解しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7：ストーリーは非常にキャッチーで、アニメの半分の後では、ロマンスは最初より多くなります。 それはかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド7/6：アートには何も言いません。 それは2005年のアニメだ、といってもそれはかなり良いことだ。 音&amp;hellip;まあ、それは良いですが、あまり良くありません。 いくつかの奇妙な騒音を聞くことができます（特に文字が叫ばれる時）。 音楽やその他の音は、公正で素晴らしいものではありませんが、大丈夫ですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8：これはアニメの非常に良い部分です。 キャラクターはすべてうまく作られている（悪役、マーラー）。  UrdとSkuldは素晴らしく、KeiichiとBelldandyも同様です（しかし、正直言って私はUrdとSkuldが好きですが、それは私の好みです）。 二次キャラクターも大丈夫です（大滝とタミヤはあまりにも面白くて、大滝はTrigunのVashを眼鏡と髪の毛として覚えています）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7：私が言ったように、私はこのアニメを楽しんだ。 最初はちょっと遅くなりますが、速度が上がり、2人の主人公の間のロマンスのローラーコースターで観客を捉えます。 そして、すべてのサイド・キャラクターで、それはさらに楽しくなります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7：次に、言い換えれば、Aa！ メガミ様は素敵なキャラクターと素敵なストーリーの良いアニメです。 それは見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IlReaper/reviews&#34;&gt;IlReaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip; let&amp;rsquo;s write this review!    Ah! My Goddess (english name of Aa! Megami-sama!) is a good anime. I enjoyed watching it a lot. At first it seems that the anime begin to low down after 5-6 episodes bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;groovearmada&#34;&gt;GrooveArmada&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベルダンディのような美しい女神が永遠に彼らと一緒にいてほしくない人は誰ですか？ 私はこのシリーズの前身を見たことがないので、どちらが一番いいとは言えませんが、これは少なくとも面白いバージョンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KeiichiとBelldandyの関係が進展するペースを本当に気にしていないのか分かりません。 のように、それはそうでないように見えました。 私は彼らがもっと孤独な時間を取ることを好むだろうと思う。 そうであったように、彼らはむしろ穏やかな（しかし献身的で愛情のある）関係を持っているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、私はロマンチックなコメディに興味がある人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrooveArmada/reviews&#34;&gt;GrooveArmada&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who wouldn&amp;rsquo;t want a beautiful goddess like Belldandy to stay with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3mil&#34;&gt;3miL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に私を最初に引っ張ったのはタイトルそのものだった、私は最初に、それが一般的なフレーズOMGの言葉遣いだと思った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たように、*私は実際に私に起こってほしいものがある*いくつかの事がある*主人公は正義と通常の学生がメカニックパートタイムと突然のすべての仕事をしていると想像してみてください 理想の女の子！ 彼女は料理、歌、彼女は親切で気遣い、ケイチに専念しています。私が好きだったのは、「あなたは何かを望むことができます。それは世界の荒廃です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、ロマンチックなコメディーのような方法で回っています。それは紆余曲折がシリーズ全体を見るために私を引っ張ったものです。今私は2つの季節を終え、それのすべてのメディアを完成させる予定です：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3miL/reviews&#34;&gt;3miL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What really pulled me a first was the title itself, I first thought it was a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kansaiclub&#34;&gt;KansaiClub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAhの私の全体的な印象のこのレビューを書いています！ 私の女神シーズンズ1＆amp;  2、主にそれは私に長く描かれたもののように感じたからです。 ショーは最初のシーズンの半分以上でとてもかわいくて楽しいものでした。悲しいことに、第1シーズンと第2シーズンの両方を購入してから、エピソードを見たことがありませんでした。 すべてのエピソード（OVAシリーズと映画 - どちらも私が見たいと思っていない）を購入したので、私は自分自身をシーズン1の後半とシーズン2のすべてに座らせなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神は、プロットや個々のストーリーアークがどれほど馬鹿げているか非現実的であるかにかかわらず、楽しむことができる素晴らしいキャラクターの開発で、かわいいロマンチックコメディーのバラエティです。 この話は、大学生である盛里敬一（大学生）のことです。レディと運がないようで、社会生活は殆どないと思っています。  （何らかの理由で女の子を許可していない）メカニッククラブの同僚と寮のような共同作業。 要約によれば、ケイチはいつか電話をかけて、何とか「事故」で「女神のヘルプライン」を手に入れている。  Keiichiの前に &amp;lsquo;Belldandyという美しい女神が現れ、彼に1つの願いが許される&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが嫌いだったのは、それが主に中学生や小学生を対象としていたからです。 私はこのタイプのロマンチックコメディ（Lovely Complex、Toradoraなどのシリーズ）が好きです。 確かに出来事が起こり、キャラクターが発展したとき、ショーが進行するにつれて、キャラクターの成熟度が後退したように見えました。  （私はこの愚かなアニメを嫌った理由を次の段落を参照してください - スポイラーが含まれていますが、もしあなたが15歳以上の男性なら、このシリーズはとにかくそう先読みしてはいけません）。 ラブリーコンプレックスのようなショーは若い聴衆にも楽しかったかもしれませんが、それにもかかわらず、それは大人の群衆に耐えることができました。 ラブリーコンプレックス（Lovely Complex）の主人公は、大部分の年齢で行動しました。 ああ！ 一方、私の女神は、大学に通っていた慶一は、十代の若い女の子のように行動しました。  Keiichiが秘密裏に隠れていない限り、シリーズを通してBelldandyに対する彼の行動は想像もできず、ひどくイライラしました。 同様に、シリーズのある時点で、慶一のメカニッククラブは、女の子を彼の部屋に戻すために彼に実際に怒っている。  WTF？ これらの非現実的な状況や相互作用は、しばしばショーを見るのに苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの目の前に女神がいるように電話をかける？ もちろん。 あなたに願いを捧げる女神？ 私はそれを信じるでしょう。 あなたは女神が専らあなたの所有物であることを望みますか？ 考えられる音。  Keiichiが彼女に尋ねるすべてのことをやっていて、二度とキスして一度もセックスをしていないのは、46匹のエピソードを通っているKeiichi（大学生）とBelldandy（無限に周りにいる女神）。  RIDICULOUS。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KansaiClub/reviews&#34;&gt;KansaiClub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review of my overall impressions of Ah! My Goddess Seasons 1 &amp;amp; 2, mainly because it felt like one long drawn out series to me. The show was very cute and enjoyable for a bit more than half of the first season, sadly I purchased both the complete first and second seasons before watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lelouch84&#34;&gt;Lelouch84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがロマンスアニメを好きだけど、すべてのエッチ/ハーレムナンセンスが欲しいのではなく、ヒロインがより少女アニメにどんなにひどいのか嫌いな（ストレート）男なら、あなたのための選択肢がたくさんありません 。 少女はスーパーセクシーであるか、少女は全く魅力的ではなく、男にすべての焦点を残しています。 ロマンスのアニメ界では残念なことに中盤はほとんどありません。 このショーはバランスを取る傾向にありますが、男性のリードはまだひどく無視されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のリードは、本当に哀れな、自信を持っていない酔っ払いの男です。 彼は誰にも感銘を与えることは絶対に何もせず、ほとんどの状況で全く役に立たないことを証明します。 ヒロインはとてもうまくいっているので、これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、最高のヒロインのひとりが求めることができます。 彼女は美しく、親切で、思いやりがあり、全体的に素晴らしい。 彼女が本当に完ぺきなヒロインに近い形をとっているので、彼女は女神だというのは完璧な意味合いです。 彼女の唯一の欠陥は、彼女が本当に1つ持っているようには見えないということです。  「彼女は女神だ」と簡単に言うことができます。 これは意図的なことであり、それは論理的な議論であろう。 しかし私は彼女の性格を批判したくない。 彼女は本当にあなたの心を暖かくし、あなたの顔に笑みを浮かべる素晴らしい人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートワークは最高です。 私はこの時代の芸術スタイルが大好きで、これはそれにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの主な問題は、プロットが本当に悪いことです。 どこにも行かないようです。 私ははるかにロマンスを期待していたし、慶一とベルダンディの関係にもっと重点を置くことが期待された。 しかし、それの良い部分は、他のキャラクターのいたずらや愚かさによって飲み込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ダビングされた英語でこれを見ないでください。 それは私が聞いた最悪の英語のダブです。 つまり、私はこのショーを誰にも特に勧めていません。 それと同時に、私はそれが価値がないとは言わないでしょう。 それは、ショー間の時間を殺すための完全に良い方法です。 それは非常に重いショーを見た後の気分を明るくするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lelouch84/reviews&#34;&gt;Lelouch84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re a (straight) guy who likes romance anime, but doesn&amp;rsquo;t want all the ecchi/harem nonsense, but also dislikes how terrible the heroines are in more shoujo anime, there aren&amp;rsquo;t a whole lot o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bushidomusings&#34;&gt;BushidoMusings&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを楽しむ理由を定義するショーを見直すのは難しいです。 これは、ああ！ 私の女神は私がかなりの間愛するショーです。 それに直面しましょう、ショーは魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、奇抜で控えめなチーズですが、永遠に私のお気に入りの一つに残ります。 私はすぐに啓一とつながったが、真の「呼吸器」はベルダンディだった。 ポイントはこれです：関係はほとんどの観客によって非現実的でチーズなものと見なされますが、私は彼らの関係を羨望し、目指すものとして見ます。 私はいつでも現実主義と無意味なドラマに献身と信頼を取ります。 私はBelldandyのように私を引き寄せた女性キャラクターを目撃したことはありません。 一部の批評家は、啓一とベルダンディとの関係は「健康ではない」と主張し、ベルダンディは日本人の服従する女性への願いを反映したものに過ぎないと述べている。 これらの主張は私を苛立たせる。  KeiichiとBelldandyの関係は正常からははるかに離れているが、決してそれは不健全ではない（外部の力を除いて）。 むしろ、彼らの関係はドラマ/メディアの世界で新鮮な空気の息吹であることがわかった。  KeiichiとBelldandyのお互いの完全な献身は、多くのレベルでうらやましく、非常にユニークです。 漫画はすでに彼らにキスしている間、私は物理的な接触のいずれかのタイプが不快であることを見いだした（ショーは単なる猫と愛撫を与えるだけです）、2人のキャラクターが互いに愛を示すことができたショーを見てうれしい 消滅する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私はBelldandyが従順に近いところにいないと主張し、もし彼女がそうであれば、彼女が愛する人に向かっているのであって、外界には向かない。 彼女の提出中（たとえエピソード19まで待っていても）、ケイイチは彼女を利用することを拒否し、私はショーの真の強さだと主張するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはユニークではありませんが、うまくやっています。 サウンドトラックはちょっとチーズですが、ショーの気分によく合います。  残念なことに、シリーズの終わりはあなたにもっと欲しいものを残す。 多くのファンは、シーズン3が最も少ないことを言いたいと考えています。 ちょっと閉めればいいよ！ Fanserviceは明らかですが、過度のことではなく、シリーズのコメディはスラップスティックからドロップ・デッド陽気にまで及んでいます。 これはすべて、ショーのドローは文字にあると言った。 ショーは比較的エピソード的です。 実際のプロットは作成されませんが、このフォーマットはショーではうまくいきます。 サイドストーリーは優秀なところでも。  Skuld、Urd、Hild、Sayoko、そしてMegumiのすべてが大きな特徴を持っていて、いくつかの大きなエピソードにつながっています。 私は特に「ああ！ ウッズの小さな恋の物語？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ああ！ 私の女神は堅実なライフ・アニメです。 ほぼすべてのアニメ視聴者にお勧めするショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14614&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BushidoMusings/reviews&#34;&gt;BushidoMusings&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s difficult to review a show that defines why you enjoy anime, especially when it&amp;rsquo;s not critically acclaimed. This said, Ah! My Goddess is a show that I will hold dear for quite some time. Let&amp;rsquo;s face it, the show has charm.    The show, while quirky and admittedly c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mallik&#34;&gt;Mallik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの前提は、貧しい男の子、ケイイチから始まります。ケイイチは、彼が何をしようと何をしても、何の幸運も得られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼の無礼な嘆願は、女神ヘルプエージェンシー（正確な名前を忘れる）が彼に電話して、誰かをすぐに送ると答えたときに、最終的に答えられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は鏡を通って登場することはほとんど知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狂った出来事を経て、彼は新しい女神Belldandyに永遠に彼の側にとどまるように頼みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法が蒔かれ、シリーズ全体を通して、より多くの女神たちが彼と一緒に暮らし、彼の人生が生きるロマンスのコメディになるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはとても良いです。 ストーリーはオリジナルですが、アートワークはとても素敵ですが（一部の地域ではスケッチではありますが）、サウンドは問題ないと思います。実際、キャラクターは実際にはトップノッチで静的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mallik/reviews&#34;&gt;Mallik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime&amp;rsquo;s premise starts with a poor boy, Keiichi, who can&amp;rsquo;t get any luck on his side,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeralul&#34;&gt;zeralul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような軽いアニメ！ これは単に罪のない、愉快な楽しみです。 私は自分自身を良いハーレムの中で（大丈夫、多分それ以上）愛していますが、それのように起こることはありません。 確かに、実際のストーリーはありませんし、典型的なアニメがたくさんありますが、それぞれのエピソードは興味をそそられていました。 芸術は受け入れられるだけだったが、音はかなり上手だった。 ショーからの曲のいくつかは実際に思い出深いものでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メガミ様のハイライトは文字でなければならなかった。 それぞれのキャラクターには、楽しむべき奇抜な個性がありました。  Belldandyは私のお気に入りだった！ 彼女はまっすぐニュートラルとしてプレーしました。私はすぐに気分が悪くなると思っていましたが、完全に楽しんでしまったのです。 本当にインスピレーション。 私はBelldandyと同じようにダンディーになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Belldandyのようなkawaii waifuの平均的なアニメは、このアニメの最終得点を7に持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeralul/reviews&#34;&gt;zeralul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a light-hearted anime! This is just some guilt-free, uplifting fun. I love myself a good harem ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uponashallowbay&#34;&gt;UponAShallowBay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カテゴリ：ロマンス、わずかなハーレム、コメディ、無実、気分が良い、幸せ、感情的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いロマンスアニメの一つ、ああ！ 私の女神は間違いなくあなたの心の弦を引っ張り、あなたはその将来の人について考えるようになります。 これは主に65％のロマンス、30％のコメディ、5％のアクションですが、何らかのアクションがあります。 ハレ・アニメはハレ・アニメだと思う人もいますが、ほとんどのハーレム・アニメには女性に囲まれた男性が関与し、最終的には一部異性になってしまうという事実のために、それを考えています（どちらが最終的に終わりますか？  ？）しかし、この特定の人は複数の女性を含むが、彼は明らかにシリーズ全体を通して一部ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、彼の不運を絶望し、女の子とほとんど運がないが必ずしも天からの無作為な引き出しによって、ある日は天使/女神によって選択されている彼の人生を憎むことではない大学の少年（意図的に忘れ得る）です 単一の願い。 彼女は彼の偉大な性格と善行、そして彼が彼の姿を好きなので、彼に願いが叶うと言う。 これはもちろん、何百万ドルのような気分にさせてくれるので、永遠に彼女のような女神と一緒にいられることを望みます。 最初は彼らは自分の願いによってショックを受け、そこから何をすべきか疑問に思っていますが、お互いを知り合い、愛が成長します。 そして、いくつかのコメディーと深刻な衝突が道路沿いにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の主要な女の子のうちの2人は、性的に魅力的な誘惑（英国のダブ・ビートルズではかなり良い声優を抱えている）と、可能な限り重大でロマンチックな瞬間を中断する若い怒っている高音域の声の女の子の表現を表しています。 メインの女の子は非常に甘く、無邪気で、非常に好きで、シリーズ自体のように、少しでも私の好みに無頓着です。 私はそれが女性の観客のためのショーのより多くのものだと言うでしょうが、間違いなく感情商品の感覚をあなたに与えるでしょう。 私は実際に、私が仕事に行く前にショーを終えて、ショーの感触が私にこすり落とされた後、私はとても楽しい人だったと顧客に伝えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハレームのテーマとコメディーのちょっとしたものを持っている、気持ち良い幸せの無邪気なロマンスアニメが好きなら、これはあなたのためです。 唯一の欠点は、迷惑な姉妹、目立たない主人公のキャラクター、間違いなくSpike Spiegelであること、そして手を触れることはストーリーの最もクライマックスの物理的な部分の1つであるという悲しい事実です（それは良いことかもしれない 私は、この物語は物理的よりも感情的だと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターを見て、アニメを見て、私に何かお勧めしてください。 私はいつも次の修正を探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UponAShallowBay/reviews&#34;&gt;UponAShallowBay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a spoiler free review:    Categories: Romance, slight harem, comedy, innocent, feel-good, happy, emotional.    One of the better romance animes, Ah! My Goddess will definitely tug at your heart strings and make you think about that future someone. There &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼のクラブのメンバーのための雑用を実行している間、Nekomiのハイテク大学の学生および不運な男は偶然、女神のホットラインに連絡し、Belldandyに紹介され、彼の運は常に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああの最高を得るために！ 私の女神は、BelldandyとKeiichiの関係を本当に気にしなければならない。 問題はBelldandyが完璧すぎることが分かったということでした。 彼女を倒すサヨコとマラのコメディは本当に面白くなく面白くなく面白かったですが、彼女が嫉妬したときを除いて、私は彼女を特に興味深く見ませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の女神と一緒にUrdが私のお気に入りだったので、彼女はあまりにも彼女の悪い少女の側を持っていたし、Skuldも私はあまりにも迷惑を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私は悪い女の子が好きなので、私のお気に入りのキャラクターは、地上で悪魔のマーケットシェアを増やすことを第一級の悪魔である無能なマラでした。 残念ながら彼女は十分なシリーズではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターでは、タミヤやオタキがアニメやパーソナリティーで好きではなかったので、ネコミテックの女の子と女王様のサヨコは、ケイイチの妹メグミと同じくらい好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの物語は、Urdが彼女の虚偽のライセンスを失い、再び子供になったときに最高だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見たいものが他にない場合には、良いアニメを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whilst performing chores for his club members Nekomi tech university student and unlucky guy accidently contacts the goddess hotlin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krissasaur&#34;&gt;Krissasaur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが非常に退屈であることを発見しました。それはとても悲しいです。 私が思ったショーの部分でさえ、「ああ！ これは良い得る！ 私は物語を得るでしょう！ 代わりに何もなかった。  D：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無意味なアニメのロマンチックなコメディが好きな人は、実際には何も起こらない、これだけを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの私の考えが私がそれを見てどのように異なっていたのか、ショックを受けています&amp;hellip;私はいつも本当にクールだと思っていました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを落とす必要があると思う。  D：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Krissasaur/reviews&#34;&gt;Krissasaur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this anime extremely boring, which is re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見て、それは多くの他の人によって、このことについての十分なレビューがスポイラーなしで書かれていると言われました。 私は、スポイルされていることはほとんどないという理由で、同意しない。
恋人同士のロマンスを見いだしている慶一と女神ベルダンディの話は、シリーズ全体を通して流行しています。 私が持っている問題は、それがほとんど進行していないということです。実際、彼らは最初のエピソードと同じレベルになっているようです。 ストーリーが良いものになるためには、進歩がなければならず、私はそれをほとんど見ませんでした。 最初と最後の22回のエピソードは何ですか？ あなたの半分を切って本当に気づくことができないので、彼らの大部分は私が気にしているすべての人のために立つことができます。 最後の4つか5つのエピソードで最終的に起こるプロットもありますが、私にはそれはあまりにも少なく、遅すぎました。
文字自体は&amp;hellip;文字だった。  Keichiは素晴らしい状況を抱えて不平をつかむ不義の人ですが、問題は彼がその状況にどこにもいないということです。  Belldandyはすてきなものであるはずの女神ですが、どれくらいいいかには限界があり、これらの限界近くでは危険なほどに描かれたと思います。 彼らはそれを超えました。 それを超えて、君の妹、ベルダンディの姉妹、そしてオートクラブに投げ込んで、それ以上のキャラクターがいっぱいです。 個人的には、デンとダイのペアは、彼らが面白かったので、私が見続けた唯一の理由です。 私がキャラクターに持っている主な問題は、彼らの誰も（もしあれば）自分の性格に深みがなく、ちょうど1次元なので、12のepsiodeショーに関心をほとんど持たず、はるかに少ない24です。
正直言って、私はちょうどちょうど私がそれを楽しんでいたので、それを終了する義務の感覚からこれを介して頑張った。  Heresは、私はロマンスの巨大なファンですが、まだこのショーの私の高い希望を救済することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Look, its been said by many others that an adequate review for this cant be written without spoilers; I disagree, on the grounds that there is rather little that can be spoiled.  The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirduck21&#34;&gt;SirDuck21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の女神は非常に楽しいアニメです特に座って、リラックスしてより深刻なものを見たい場合は、それはあなたの顔に笑みを浮かべて、次に何が起こるのだろうかと思います面白くて奇妙な瞬間をたくさん持っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に損なわれることなくレビューするのが非常に難しいですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人々は、このシリーズのキャラクターの進行が少し遅くて退屈だと感じるかもしれませんが、あなたのような私はあなたが気にしない場合は、フィラーエピソードも見て良かったとあなたを楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは最も深刻な設定を持っていませんが、創造的なキャラクターのグループを示して、ストーリーは最も複雑ではありませんが、私はそれがシンプルさで輝き、そのシンプルさを本当によく使うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当に良いですが、いくつかのサポートキャストはもっと魅力的なものでしたが、それは個人的な好みになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドのスタイルが両立し、うまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれが非常に良いアニメであり、あなたが劇的な喜劇的なコメディのロマンスアニメを望んでいない場合は見て価値があると思った:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirDuck21/reviews&#34;&gt;SirDuck21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah my Goddess is a very enjoyable anime especially if you just want to sit back and relax and watch somethi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Keiichiは電話をかけ、突然女神が彼の前に現れる。 ああ私の女神は、実際に正しいことをしている、インスタントガールフレンドのロマンチック/コメディーな人生です。 そこにはいくつかのフィラーがあり、それは他のロマンスシリーズと同じようにプロットベースではありませんが、全体的には全体的にポジティブな印象を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
ドローイングスタイルは非常にカラフルで、強いグリーンとブルースは非常に平和な（Earthy）感覚を作り、音楽とOPとよく調和しています。 図面は2010年のシリーズほど鮮明ではありませんが、それでもかなり良いです。  Belldandyと大人のSculdは素敵に描かれています。はい、Keiichiの外見では、彼は普通の方法でガールフレンドを取得するつもりはないと言うことができます。  CGIの使用法がいくつかありますが、ほとんどの場合、最小限で、気を散らすことはありません。 ああ、これもまたファンのサービスで軽いので、ペースの変更には最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは落ち着いていますが、あまりにも多すぎると私はライト・ロックEDが本当に好きではありませんでした。  BGMは軽く、プロダクションとよく似ています（必要なときには目立ちますが、バックグラウンドでは目立ちます）。  VAは、それぞれのキャラクターの個性、特にBelldandyを引き出すのに非常に優れています。 私はまた、どのように良いVAがお互いの印象をしているのか信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
シリーズは非常に良いオープニングアークで強く始まりますが、すぐにシリーズが進行するにつれて徐々に新しいキャラクターが紹介されていきます。 本当に中心的なプロットラインがないので、キャラクター開発に焦点が当てられ、シリーズは本当に輝きを放ちます。 多くの続編から分かるように、終わり近くには少しクライマックスを加えていますが、実際にはこれの終わりはあまりありません。 しかし、各エピソードでのエンターテインメントではない心配は、引き続き十分なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このショーのキャラクター同士のインタラクションは、このジャンルの平均をはるかに超えています。 あなたは間違いなくボンディングと成長しているキャラクターを見ています。そして、怪物や偶然のグラブではありません（*咳ichigo *）。 ベルダンディは、彼女が本当に際立っている他の「女神」があるにもかかわらず、彼女が能力があり、親切で、患者がいて、美しく、そして他のプラスの全部が混乱しているように、 不運1000倍以上。 印象的なのは、この一見完璧なキャラクターでさえも、シリーズを通して開発されており、真に笑顔を人の顔にもたらすということです。 対照的に、彼は少し成長するが、恋人の啓太郎の成長を矮小化しながらも、圭一はまだ哀れです。 おそらく、次のシリーズでさらに発展するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これはシリーズの中で最もエキサイティングなことではありませんが、ストレスの多い日の後でリラックスするのは良いことです。 そしてそれがNSFWかどうかについて深い哲学的思考や心配を必要としないもの。 全体的に素晴らしい時計と簡単なアーカイブ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keiichi makes a phone call and then suddenly a Goddess appears before him. Ah My Goddess is an instant girlfriend romantic/comedic slice of life that&amp;rsquo;s actually done right. There are a few fillers here and there and it is not as plot based as some other romance series but overall it jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teejaeism&#34;&gt;teejaeism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
このシリーズは主人公の個性とロマンスを考慮して非常に軽快なアプローチをしていますが、ストーリーの開発はちょっと遅いですし、マンガのストーリーも遅いですし、 しかし、これはもっと興味深いものでした。なぜなら、3人の女神と一緒に生きることがどれほど難しいかを示しているからです。それは、あなたがパートナーとしての女神を持っているという理由だけで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
アニメーションは時々かなりですが、時にはそれはかなり不安定になりますが、心配することはありません。BelldandyのCutenessはそれにもかかわらず安全です！  hehehe:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
さて、これは私がシリーズで好きだったものです、浜口史郎は本当に素晴らしい作曲家です！ ちょうどサウンドトラックを聴くだけで、私はシリーズ全体を覚えています。オープニングテーマとエンディングテーマもまた畏敬の念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
オクラホマ&amp;hellip;主人公は大丈夫です。私は彼らのことについては何の言い方もしていません。彼らの性格はちょうど彼らの役割に合っています&amp;hellip;しかし、それは私が問題を抱えている支持者です。 彼らの数は、開発は悪くはないが、よく、それはどちらか良いと彼らが得る露出は、主にシリーズの主なキャラクターに焦点を当てているため、かなり小さいです&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
まあ、私はシリーズを楽しんだ、私はそれを見て、私はすべての方法を笑っていた！ 非常にかわいい話と非常に面白い場面は、私は真剣にそれを楽しんで、本当に私がもっと欲しい&amp;hellip;このシリーズを埋めるあなたがそれを見るなら、あなたはそれをよく知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
それは完璧なスコアを持っている途中ですが、いくつかの欠陥を持っているだけで、完璧なものはありませんが、試してみることができます（あまりにも頑張ってはいけません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BTW&amp;hellip;このシリーズは、私のために新しい中毒を引き起こしたものです&amp;hellip;そして今、私はアニメの中毒者です！  hehehe&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teejaeism/reviews&#34;&gt;teejaeism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The series has a very light-hearted approach, considering the personality and the kind of romance of the main characters, but, the story development is kinda slow, even the mang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;papa-g&#34;&gt;Papa_G&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神は、一連の不運を抱えた若い男（慶一）の素晴らしいショーです。  Belldandyに1人の願いを捧げるために送るGoddess Help Lineの注目を集める。 ケイチは実用的な冗談だと思って、彼女のような女が永遠に彼と一緒にいられることを願う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;願いが叶う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何のinsuesは、多くの文字と出芽ロマンスと面白いストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Papa_G/reviews&#34;&gt;Papa_G&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah! My Goddess is a great show about a yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなストーリーラインがアクションやグーフィーと混じっているような視聴者にとって、これは素晴らしいアニメシリーズです。 最初は、古いシリーズのように見えますが（それはまあまあですが）、それは確かに私にそれを見せてくれた強いストーリーラインを持っています。 私は誰もが見てみるべき古典的なアニメのこの1つを考慮する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This a great anime series for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroxis&#34;&gt;Zeroxis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kind and easyplotアニメ。
主人公はちょっと馬鹿だが、彼はいい人で、このために報酬を受けた。
エピソードからエピソードまで、普通の男の子と女神の関係がどのように発展し、それらの間の結びつきが強くなっているのかが分かります。
リラックスした背景音楽とうまく設計されたキャラクターでアニメアニメはそのジャンルで最高のものになりつつあります。
もちろん、ヒーローたちはいくつかの困難に直面しており、伝統的には彼らを克服しています。
石鹸と緊張したシリーズの退屈な人々のための全体的に非常に良いタイトル、リラックスして、種類のアニメを見たいだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeroxis/reviews&#34;&gt;Zeroxis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kind and easyplot anime.  Main hero is a bit stupid,but he  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paperyu&#34;&gt;paperyu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何てことだ。 私はああ、私の女神が大好きです。  （不自然な冗談を言いなさい）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法のガールフレンドの物語は、今日は恐ろしいですが、私はおそらく少なくとも、ああ、私の女神によって少し触発されていることがわかります。 私はそれが本当にかわいいと面白いと思うし、私はKeiichiがBelldandyと一緒になることを応援しています。 それは楽しくかわいいです、私はそれが大好きです。 そして、より劇的な部分は非常に、非常に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなりいいです。 私は翼と女神の服装を崇拝していますが、どちらも非常に複雑で素敵です。 かなり多くのものがよく見えます。  「それはすごくうれしい！」ではない！ または何か、それは悪いから遠いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際には本当にその音が大好きです。 いくつかの作品は陽気で定期的なアニメ曲ですが、いいですが耳には届きません。 その後、フルート、ピアノ、ヴァイオリンなどの豪華な作品があります。 それはかなりかわいいです、私が寝るのを助けるかもしれないもの。 それはとても女神様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが超素晴らしいと思う。 ベルダンディはとても親切で完璧なので、あなたが彼女に迷惑をかけ、彼女がメアリー・スーだと思っているのですが、彼女はまったく迷惑しません。 私は彼女を愛し、私は彼女を抱きしめたい、彼女は素晴らしいです。  Skuldは少し迷惑になるかもしれない人ですが、彼女はちょうどとても面白くてかわいいので、私も彼女を抱きしめたいです！  Urdも面白くて、彼女は私を笑わせてくれます。 ケイジちゃんはちょっと退屈だし、他にも数百万の「退屈でセミ敗者」のような男がいますが、彼は素敵な人で、他のキャラクターとうまくやり取りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て楽しんでいた、それは退屈な午後に私を応援しました。 あなたが見なければならない、必見でなければならない古典的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/paperyu/reviews&#34;&gt;paperyu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh, my god. I love Ah, My Goddess. (excuse the lame joke.)     The magical girlfriend story nowadays is horrible, but I can see that they all probably were &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sailorlitakino&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神。 私が長い間観たいと思っていたシリーズ。 私はついにそれに慣れて、とても満足しています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は非常にオリジナルであり、非常によく考えられています。 小さな細部はたくさん含まれていますが、唯一の欠点は、彼らが戦っている悪役が1つあり、次は悪役のヒントがないことです。 シリーズはまたしばらくして少し退屈し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それはかなりまともでしたが、それは低品質の側面と本当にソフトトーンの色で少しだった。 アニメーションもかなり上品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングテーマは、このアニメの最大のものの1つです。  :)あなたの心を開く〜chiisana hane hirogete〜by石田洋子 :)バックグラウンドミュージックは素晴らしいですが、ちょっとだけあります。 あまりにも特別なものはありません。 結末のテーマは本当にショーをダウンさせました：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
愚かな名前の他に、文字は本当によく考えられ、完全に開発されています。 唯一の欠点は、視覚小説に基づいたアニメのように、キャラクターはそこにあり、次はそれが存在しないかのようなエピソードであるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：前に述べたように、しばらくしてショーに入ると、あなたは退屈に感じ始めました。 しかし、それは本当に良いシリーズであり、よく楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：物語はまともなアートとサウンド、非常に好きな文字などでこれは素晴らしいシリーズです。私はいつかそれを見て時間を取ることを願っています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sailorlitakino/reviews&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah! My Goddess. A series that I have wanted to watch for a long time. I finally get around to it, and am very pleased with it :)    Story:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ecchiecho&#34;&gt;EcchiEcho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の数字のように、このアニメは非常に良いです。 これは、それが彼らに起こることを定義している究極の男のファンタジーです。 私はそれが好きな女の子がたくさんいるとは思っていませんが、私はロマンチックな喜劇を楽しんでいる誰もがそれを好むと思います。 このショーはまた、他のアクションショーと同じくらいは持っていないものの、何らかのアクションを持っています。私はそれがハレムのものだとも思っています。 私はロマンス、コメディ、ハーレム、または魔法の女の子のアニメを好きな人にお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EcchiEcho/reviews&#34;&gt;EcchiEcho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just like my numbers say this anime is very go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ああ！ 私の女神！ または &amp;lsquo;Aa！ 女神様！ ロマンチックなコメディのジャンルを再定義し、効果的に自分自身のクラスに入るユニークなシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はストーリーがシンプルに見えるかもしれませんが、大学生モリサト・ケイイチは、単調で平凡な人生をリードしています。 彼は（おそらく）長い時間の関係のために適切なパートナーを見つけるように見えないという点で、むしろ孤独であり、女の子の不自由さと比較的短い身長のためにしばしば嘲笑されます。 ある日、彼の家事を終えた後、偶然彼のフラットメイトの代わりに「女神の助け線」と呼んでいる。  Keiichiの不信感の大部分は、Belldandyという名前の美しい女神が彼に単一の希望を与えるという約束で降りる。 後に起こることは、それ自体の方法では予測不可能でユニークなものであり、Keiichiの希望は残りのシリーズのために舗装されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには多くの副次的なキャラクターがありますが、紹介されて以来、SkuldとUrdの2人の女神が登場して以来、各エピソードに登場することを期待できる2つの主なキャラクターがあります。  Urdは、慣れ親しみのないアニメの変態の女性版ですが、公式には自分自身を愛の女神と呼んでいます。 彼女は地球に降りてきて、賢一がベルダンディとの関係を進めるのを助ける。 一方、SkuldはBelldandyの妹であり、発明家の比類のない心を持っています。 彼女のダウンの理由は、Urdのようにあまり明白ではありませんが、彼女はシリーズを通して多くの仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの中で最も興味深い点と、ロマンスのジャンルの他のシリーズとは別にそれを設定する品質は、2人の主人公の関係がどのように提示され、どのように進行するかです。 ベルダンディとケイチの両者は明らかにお互いに関心を示しているが、最初の動きをすることを恐れている。 時には、彼らがこのシリーズの愛と恥ずかしがり屋の両方であるかのように気づいて、2つをもっと近づけるために必要なステップをとって、しばしば悪影響を及ぼします。 視聴者にとってそれをさらに不快にさせるのは、2つが多くの特性を共有し、非常に似ているということです。  BelldandyはKeiichiのように勤勉な仕事をしている人で、彼らは完璧なカップルになる可能性がありますが、どちらも自分の気持ちを正直に勇気づけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについてもう一つ興味深いのは、それは多くの北欧の神話的なテーマを持っているということです。 このアニメで言及されている場所の1つはイグドラシルと呼ばれ、実際には北欧神話の存在面を含む木です。 このアニメのノルウェーにはさらに多くの言及があります。そして、女神の概念さえも、バルキリーに根ざしています。 このアニメを見て、歴史と古代神話について多くのことを確かに学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、設定、プロット、ノルセ神話から借用されたコンセプト - 完璧にロマンスウォッチャーを驚かせるユニークなアニメシリーズにまとめられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートと音楽はどちらもとても良いです。 キャラクターのデザインはきわめて正確で、Belldandyのデザインには特に感銘を受けました。彼女の顔や首を飾っているシンボルやジュエリーピースが並ぶ「女神」の雰囲気が本当にあります。 他の女神の場合も同様ですが、Belldandy&amp;rsquo;sははるかに面白いです。  artyのクオリティそのものも良いですが、もちろんこのアニメはしばらく前に作られているので、奇妙なことが予想されますが、シリーズの楽しさには影響しません。 ここのハイライトはストーリーとキャラクターそのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、ここでの神話的な雰囲気、特にオープニングテーマをさらに強化します。 ほとんどのサウンドとOSTのテーマもそのように方向づけられています。 品質は再び、非常に良いとリラックスして楽しい経験を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「ああ！ 私の女神は確かに私が来て長い時間を忘れずに私からフルスコアを得ることを忘れることのない1つのアニメですが、それは今私の個人的なお気に入りです、私は近い将来再見直す予定です 。 ロマンスやファンタジージャンルの味がある方におすすめの時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Ah! My goddess!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Aa! Megami-sama!&amp;rsquo; is a unique series in that it redefines the romantic comedy genre, effectively putting itself in a class of its own.    The story might appear simple at first, a college student - Morisato Keiichi leads a rather monotonic and uneventful life. He is rather lonely in that he can&amp;rsquo;t seem to find a suitable partner for a (presumably) long time relationship, often ridiculed by girls f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードを演奏し始めから終わりまで見たとき、私の頭の中に突き出た最初の事は&amp;hellip;.「待って、これはエッチじゃない？ 私はこのショーはすべて「T」と「A」についてのものであると誤解されています。 ちょうどペビー、ecchiのものはすべての場所。 だから私はこのショーを見たことがない人たちのために推測していますが、ちょっと不思議そうな気がしています。 中等度でさえない。 しかし、このショウはあまりにも健康的で、それはまばゆいものに接していたからかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
このシリーズの本当に例外的で最も償還可能な特徴の1つは、アートとアニメーションでなければなりません。 それは本当にトップノッチです！ 最も顕著なのは、カーレースや周りを走り回るだけでなく、落ち葉や羽根、そして時には豊富な風景パンや、キャラクターや悪魔の動きのCGI効果の微妙な使い方です。 本当に感心したのは、すべてのCGIを使っていても、CGイラストで見ることができる寒さや堅いコンピュータ化された外観を偽ったものは何もなかったということでした。 このCGの使用では、シームレスな動きを持つことは、CGIを使用するたびに問題ではなかった、そうでなければ標準的なアニメの動きであったことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
OPのテーマは素晴らしかった、私はそれが本当にショーに合うと思う。 それはそれについて非常に素晴らしく、穏やかで、天体的な方法を持っています。 それはまた何らかの理由でアイルランドのケルト人のようにも聞こえました。  EDの曲は忘れることができた、申し訳ありません。 私は英語でショーを見て、演技の声は良かったかもしれません&amp;hellip;..多分素晴らしいですが、私は夢中です。 さて、声の演技とはあまり関係がなく、この話がいかに希釈されているかともっと関係しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
簡潔にするために、私はショーが過度に単純化され、子供のプログラミングにあまりにも似ていると思う。 それは主にエピソード形式で、ショーには全体的なポイントはありませんでした。女神たちは彼女を恋しくして、彼女と敗者と一緒に動きます。  ..hijinksとhilarityが続く。 しかし、それは主にヒジンクであり、ほんの少しの喜びでした。 私は中央のエピソードでたくさん退屈していたので、何とかこのショーはもっと楽しいものになると思った。何らかの理由で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
美しく描かれています&amp;hellip;.しかし、私は、このショーは、rhinal imperceptibilityに関して新しい高さにアニメキャラクターのデザインを取ったと言わなければなりません。 真剣に、鼻はどこですか？ キャラクターの深みもそこにありました。誰もが何らかの背景を確立していたのですが、それでもなお、彼らはとてもフラットで退屈だと感じました。 物事がより深刻になった約3  -  4回のエピソードの終わり近くを除いて、彼らがしたことはすべて、26のエピソードの大部分のために実際に出会いました。 しかし全体的に彼らはショーの中で本当の目的も客観も持っていなかった&amp;hellip;.ポケモンのシンプルで本当に面倒な子供でさえもっと目的と深さがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
このショーは、たぶんアニメDVDレンタルのようなものを一度与える価値があるかもしれませんし、ほとんどすべてのタイトルが想像できるあなたのオタクの仲間のために借りる価値はありますが、私はそれを購入することをお勧めしません。 それはほとんどアクションパック、軽度に面白いと多くの過度に使用され、クリシェロマンチックな要素を提供しています。 これは私自身のためではなかったショーですが、私は10代に近づいている若者のために勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I played the first episode and viewed it from beginning to end, the first thing that popped into my head was&amp;hellip;.&amp;lsquo;Wait, this is not ecchi?&amp;rsquo; I think a lot of people are under the misguided impression that this show is all about the &amp;rsquo;T&amp;rsquo; and the &amp;lsquo;A&amp;rsquo;. Just pervy, ecchi stuff all over the place. So I guess for those who have never &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;autonut&#34;&gt;autonut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なところ、私はアニメの最初のバージョンを見て、それが第2のものよりも良い方法だと考えました。 私がバージョン2が欠けていると思ったのは、クールなレースが見られたことでした。  KとBellが変更されたオートバイを運転していた場合、彼らは一緒にレースに勝つために協力しなければならなかった。 ああ、ep.2 kは、新しい場所を見つけ、彼らが墜落して山の中を歩いて生計を立て、鐘が彼を助けてくれた。 私はちょうど私が知らない何らかの理由でそれを追加したかったのか分かりません。  P.S. 誰かが私がそのバージョンをダウンロードできる場所を知っているか、そのバージョンを購入していただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9438&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/autonut/reviews&#34;&gt;autonut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be totally honest I&amp;rsquo;ve seen the first version of the anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisalassal&#34;&gt;ChrisAlassal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は元のああを見た！ 私の女神！  OVAはまず、楽しかったですが、それは本質的にマンガのストーリーラインの大幅に要約されたバージョンでした。 理解しやすいことに、このような長い話を5つのエピソードにまとめることは、あまりにも多くのことを求めることになります。 ああ！ 私の女神！ テレビシリーズだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックコメディの典型的なストーリーテリングは、むしろ徐々に進行しています。  KeiichiとBelldandyのロマンスがややゆっくりとしているように、おそらくはあまりにも漸進的で、たぶんすでに言いました。 シンドロームは、関係をさらに推進するために逃した機会の洗濯物のリストにつながる。 それでも、彼らが感情を分かち合い、カップルとして成長する時代は、本当に心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的な観点から見ると、このシリーズは驚異的です。 キャラクターのデザインは素晴らしく多様で、アニメーションは非常に流動的です。 背景のアートは特に素晴らしいです - 忙しい街から緑豊かな畑まで、それぞれの背景は非常に詳細で美しいです。 芸術的に、ああ！ 私の女神！ 素晴らしい仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は気分を変える素晴らしい仕事をします。 その顕著な開閉に加えて、ああ！ 私の女神！ バックグラウンドミュージックの豊富な選択肢があります。 あなたがシリーズのファンであろうとなかろうと、サウンドトラックを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと重要なのは何よりも、このショー（そしてそれ以前のOVA）が本当にうまくいくのは、そのサポートキャラクターの豊かなキャストです。 ショーは啓一と3人の女神を中心に展開されていますが、サイドキャラクターはよく発達しており、性格に溢れています。 タミヤとオタキのコミック・オタクから、メグミのマールラーの描写への批評まで、私は愛想豊かで思い出に残る個性のために、ショーのすべてのキャラクターを積極的に好んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のマイナーな苦情は幾分反クリマティックな結末になるだろう。 特定の詳細を甘やかすことなく、シリーズの最後の2つのエピソードは、他の握っている物語のアークから非常に切り離され、最終戦闘につながった。 これらのエピソードの結果としてUrdとSkuldがそれぞれキャラクターの発展を遂げるのを見てうれしかったが、最後に彼らの場所が非常に不快な結末で私たちを残していると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、全体的に、ああ！ 私の女神！ 私はロマンスの物語のファンに大いにアピールすると思う楽しい、ユーモラスで、そして感動的なシリーズです。 私はそれをチェックすることをお勧めし、10点中8点のスコアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisAlassal/reviews&#34;&gt;ChrisAlassal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the original Ah! My Goddess! OVA first, and although it was enjoyable, it was essentially a heavily-abridged version of the manga&amp;rsquo;s storyline. Understandably, packing such a lengthy story into five episodes would be too much to ask for, yet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ging554&#34;&gt;Ging554&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最初にアニメに入ったときに見た最初のアニメの1つです。これを言う必要があります&amp;hellip;その恐ろしい素晴らしい!!! 私はBelldandyを愛しています。私はUrdとSkuldも愛しています.K1は面白いです。そして、今や彼と似たような状況になっている何人かの人にとって、私は彼とストーリーラインに関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、女性と運がない男性にとって、幻想的なアニメを感じるようです。 しかし、そのような方法で提示されているように、それは多くの仕事がそのように見えないようにされているかのように感じられます。  （ちょうど私があまりにも多くの変な方法を使用することを実現した）それは、それが現実的に見えるようになりますが、大量の魔法と天使と関連するものが関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、芸術はAMGムービースタイルを使用して驚くばかりで、少しばかげたOVAスタイルではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、日本のアニメ隊員たちは、マンガをできる限り活気づけようとしています。彼らはまた別のシリーズであり、最後のクリスマスには2つの展示室があり、まもなく別の20奇数になる予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのAMG FREAKING RULES!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ging554/reviews&#34;&gt;Ging554&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the first animes I watched when I first started getting into anime, and I must say this&amp;hellip; i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのアニメを聞いたときに私は疑念を持っていた&amp;hellip;.通常は私はロマンチックなコミックのファンではないが、私は友人からそれが時計の価値があったと聞いた。 だから私は私の女神を見始めた後、私はそれを完了しなければならないことを知っていた！ ストーリーはあなたのノーラムアニメ物語です。 男は女の子に会う、何も新しい。 誰もが言うように、それはあなたがそれをすべて集める方法です。 芸術作品は完璧です！ 彼らがこのアニメを作ったとき、彼らが見ているものは一つもありません！
あなたの気持ちはすばらしかったですが、あなたはとても素敵な作品で素早くアートに加わりました。 すべてのキャラクターも見て楽しいです。 それは非常に楽しいベルダンディとkeilchiは、そこに物語がスローされるように感じることを理解しようと見ている。 あなたがこのシリーズのファンではないとしても、あなたはそれが好きかもしれません。 それは一緒に置かれ、アニメのように終了する必要があります！ だからそれを見る時計^^ 彼らは種類（Belldandy）から狂気（urd）に牧畜した。 子供の妹（skuld）は物語にうまくいきます。  skuldは彼女自身のinsantyをミックスに加えます。  （Keilchi）はこのアニメの焦点です。 プッシュオーバーのビットが、うまく彼の最高のときに必要なときに行う。 主な「悪者」はポケモンのチームロケットのようなものです。 唯一叩かれるべきである。 楽しさを増す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;when i first heard of this anime i had my doubts&amp;hellip;. normaly i am not a fan of romtic comdy&amp;rsquo;s,but i heard from a friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jcyui&#34;&gt;jcyui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
それは普通の男の子の物語は女神に会う。 女神ではなく、美女ですが、本当に女神です！
典型的なロマンチックコメディタイプ。 ある人はそれをハーレムと考えるかもしれませんが、もう一度考え直すのがよいでしょう。 ラブストーリーは、唯一のカップルとコメディに焦点を当てています。基本的には、すべてがそれと関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
とても素敵な芸術。 より良い芸術、デザイン、背景の一つは、他のアニメと比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
私たちが歌を開いたり終わらせたりすることを話しているのであれば、まともな歌があります。 実際、あなたはそれをダウンロードしてそれをあなたの呼び出し音にするかもしれません。  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
私はそれぞれのキャラクターが大好きです。 彼らはお互いに全く異なっていますが、どちらか一方の点で彼らを満たすことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  8
私はこのアニメを見て楽しんで、軽くて楽しいものを求めている人のために、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8
はい、これは非常にお勧めのアニメです。 ストーリーはあなたが望むほどオリジナルではないかもしれませんが、それでも見守る必要があります！ ただ、セクシーなキャラクターのために準備ができている人は、これはまあまあではないと思うかもしれない、間違いなく！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[A / N：あなたがここに書いたすべてのことに同意するかもしれないし、そうではないかもしれませんが、もちろん、これは私の意見です。  =）
間違った文法などの言い訳をしてください。そして、読んでくれてありがとう！
ブラックフェイリー、ユイ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jcyui/reviews&#34;&gt;jcyui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY – 7  It’s a story of an ordinary boy meets a goddess. Not goddess-beauty female but really a Goddess!  Typical romantic-comed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxkasumixx&#34;&gt;xXKasumiXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼の学校のモータークラブにいて、本当に短く、女の子を貰うことができない圭一という男に関するものです。 ある日、電話を使用している間、彼は間違いなく女神援助機関に電話をかけ、間違った電話番号で返答しますが、その後女神Belldandyが鏡から出て、彼の希望を聞きます。 慶一は非常に混乱していますが、彼女のような女神が永遠に居るように頼むと、願いが叶えられました。 ショーを通して、それはBelldandyとKeiichiの間にcutesyばかばう瞬間の束を含みますが、彼らは本当にキスしません。 物語は本当に遅く、時には本当に遅くなるだろうが、何とかあなたは何かを飛ばす必要性を感じない。 面白い瞬間とかわいい関係の瞬間とすべてのために、私は物語を与えるだろう7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が素晴らしいと素晴らしいの間にあると思う。 しかし、芸術はかなり素晴らしいです。 それはとても美しくて滑らかです。 特殊効果は非常に美しく、すべての色で柔らかい幸せ感を与えます。  9:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーの感覚、素晴らしいオープニング、そして大丈夫な結末にマッチするかなりクールなバックグラウンドミュージックのために、サウンドを8と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は少し鈍いです。  Keiichiは退屈な不器用なキャラクターですが、甘くてBelldandyは甘くスマートで完璧な人型ですが、Belldandyはいつも何かを心配しているようですが、通常はちょっとしたことです。  Skldは時々かなりの迷惑をかいている。なぜなら、Belldandyで彼女の叫び声「ONEE-SAMAAAAAAAAAAAAAAA」を聞いてエピソードを起こしたからだ。  Urdはたぶん私の好きな理由です。彼女は陽気で、気晴らしがほとんどです。 しかし、彼らはすべてショーを楽しくさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は永遠に取るが、それは楽しいcutesyロマンチックコメディです。 文字、芸術、音、すべてが一緒になって楽しくなります。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメをお勧めします。 それは退屈することができますが、それの良い部分は見て価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xXKasumiXx/reviews&#34;&gt;xXKasumiXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is about a guy named Keiichi who&amp;rsquo;s in the motor club at his school, really short, and can never get a girl. One day when using the phone he accidentally calls the Goddess Assi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vadeka-1&#34;&gt;vadeka&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
うーん..何も駄目にしないで、これは説明するのが難しいかもしれない..
物語は時には極端に遅くなるかもしれませんが、私は部品をスキップする必要がないと感じました（私はしばしば退屈な部分や長い部分をスキップします）。アニメでは頻繁に起こるようなエピソードはまだありません。 最初に1001の質問があります（ちょっとしたことに気づいていれば1または2があるかもしれません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
meh..そのクリーン、素敵、詳細なマンガスタイル..あなたは醜いか乱雑な文字/オブジェクトを見つけることはありませんので、私たちはその良いことを言うことができると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は本当に多くの音を気付かないし、音は完璧ではないがうまく収まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
あなたはすぐにキャラクターのほとんどを愛するでしょう（邪悪な人さえも彼らの魅力を持っています）
あなたはそれらのことについてもっと学びます。そして、誰もが背景を満たしている人でさえ、彼らにいくらかの物語を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は笑った、私は感動し、私は決して挫折したことはなかったので、彼らはこれについて良い仕事をしたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
これは本当に私のタイプのアニメではありませんでした。最初は非常にガーリーに見えますが、私は他のアニメをすべて終えてしまったので、私はそれを見ました。
時々、私は本当にロマンチックなことがどれほどであったか、他の時代に動かされました。まあ、私は笑いながら何度も椅子から落ちました。 ああ、私の女神はユニークで素晴らしいアニメです。あなたのタイプでなくても試してみてください。とにかく好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vadeka/reviews&#34;&gt;vadeka&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  hmm.. without spoiling anything, this could be hard to explain..  The story might advance extremely slow at times but I have never f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kapuu-1&#34;&gt;Kapuu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ストーリーはスポイラーなしで説明するのは難しいかもしれませんが、既にアニメを見たり、聞いたり、簡単に概要を読んだりして読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は安定したペースで進みますが、時には遅くなることもありますが、時には速くなることもあります。 私は個人的には物語が面白かったと思っていましたが、それはもっと興味深いものでした。 各エピソードはストーリー内の何かに貢献するので、フィラーのエピソードはありません。 ありがたいことに、エピソードには非常に長い話がありませんし、「行動しない」こともありません。 特定の地域には常に少しの行動とコメディがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は非常にスリリングであることがわかった芸術、見ることは違う、バックグラウンドは何が起こっているか、時にはキャラクターの気分とよく調和していました。 それは醜いまたは貧しいではない、それは非常に良質の芸術です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私の意見では、音は大丈夫だったし、エピソードの中には不必要な音はなく、音はまた何が起こっていたかに対応していた。 明らかに文字の声など、しかし背景の騒音の音 - 風、鳥、昆虫など&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はこのアニメを見てすぐに、私はキャラクターの犠牲者になりました。
彼らはとても異なっていて、どちらがあなたの好きなキャラクターであるかを選ぶことはできません。
良い、または悪い、どちらもあなたを勝ち取るでしょう。 アニメ全体を通して、キャラクターとその性格についてもっと学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：個人的に、このアニメは私をかなり笑わせてくれました。ある部分では、私の目にも涙が出ました。 それはとても感動的で、理解していますが、それと同時にあなたに興味を持ち続けます。もっと知りたい、次に何が起こるかを見たいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このタイプのアニメは、私が見て楽しめるものの1つです。 しかし、写真からはアニメが見えるかもしれません - それはガーリーのように見えますが、ガーリーに見えても、そうではありません。 いくつかのエピソードを見て時間をとるだけであれば、このアニメはあなたにとって大きな喜びになることがわかります。
このアニメを通して、あなたは簡単に怒りから悲しみ、罪悪感、そしておそらく他の感情に動かすことができます。 ロマンスはこのアニメ内にもあります。
ああ！ 私の女神は私が友人に見てもらいたいアニメですが、今は視聴者にもお勧めします。 それが魅力的ではないと思われても、試してみて、いくつかのエピソードを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34616&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kapuu/reviews&#34;&gt;Kapuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  The story could certainly be hard to describe without spoilers, however if you have already watched the anime, heard about it, or simply read the synopsis, then please read on.    The story advances at a steady pace, however sometim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aironicallyhuman-1&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;午前5時半以来、これは短期間のレビューとなります。最初のシーズンの思い出は、数週間後に完成したため、とても新鮮ではありません。 私の記憶があまりにも曖昧になる前に、私は突然そのシリーズについての私の意見を表明する気がしたので、&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はシンプルです：運が悪い（Keiichi）の人には悪いことが常に起こります。女神（Belldandy）は彼に同情を抱き、1人の願いを叶え、女神は永遠に彼と一緒にとどまることを奇妙に要求します 。 その時点からSkuldのような文字を含む他の主人公がゆっくりと導入されます。 すべてのベルダンディの注意を欲しがっている若い女神、そして多くの喜劇が続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神（AMG）は、私が「円形シリーズ」と呼ぶようになったものです。それは、まったく無意識にプロットを進めるコメディエピソードの無限の円で回るタイプのことです。 しかし、ありがたいことに、それはこのシリーズの場合には悪いことではありません - 主人公はすべて好きです。妖精（Keiichi）とドアマート（Belldandy）の関係は、かわいいほど面白くて、 かなり高い予算。 あなたはああああ幸せに終わるよ！ 私の女神は、お金がなくなるまで続けるシリーズのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;AMGはどちらの性別の人も楽しむべきショーです。 血や勇気のないものを楽しむことができない人のためのシリーズではありませんが、嫌いな人は誰も想像することができません。 あなたが楽しい方法で時間を過ごすことがほぼ保証されている&amp;rdquo;ガールフレンドフレンドリーシリーズ&amp;rdquo;を見やすいようにしたい場合は、これが最も確実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第2シーズンに移動しましたが（私は瞬時にそれを保留にしましたが）、私が始めたときと同じようにそれを見て楽しんでいます。 最初のシーズンを終えると、そのシリーズを続けることを強くお勧めします。それは高品質シリーズであることがわかっているものを直接続けることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AironicallyHuman/reviews&#34;&gt;AironicallyHuman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This will be a short review since it&amp;rsquo;s 5:30 AM and my memories of the first season aren&amp;rsquo;t very fresh due to me having completed it a few weeks back. I suddenly felt like expressing my opinion abou &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tigerz-1&#34;&gt;tigerz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;導入
ああ！ 私の女神は深刻なロマンスや恍惚感のない軽くて甘い幻想です。 あなたが何か特別なものを探しているのではなく、むしろ座って簡単に見えるようにリラックスしているかどうかを見るのは素晴らしいアニメです。 他の批評家が述べたように、私は女子が強い女性リードとロールリバーサルのために、このシリーズが男よりももっと好きだと思う。 しかし、関係開発とエッチハムレ愛する人を求めているそれらのハードコアのロマン派は、他の場所を見るべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
物語は幸運を持たないが、まだ他人に親切で寛大である男性の鉛、Keiichiを中心に始まります。 どんな希望も与えられる機会が与えられたとき、彼は女神と永遠を過ごしたいと思った。 その時点から、彼の全世界が変わり、シリーズはゆっくりと彼の女神Belldandyに焦点を移し始めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ全体を通して、圭一は困っているだろうし、ベルダンディはいつも彼を救済するだろう。 彼女に対する彼の愛は、アニメ全体の心臓部です。 彼らの関係から生まれてくる多くのかわいいと感動的な瞬間がありますが、多くの開発が行われず、彼らは本当にキスしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド
全体的に、私は文字が非常によく描かれ、かわいいと思う。  Keiichiは本当に幸運な立場に立たれています。 特殊効果もひどくはない。 サウンドはオープニングサウンドトラックが本当に好きです。 それは非常にスコットランドのように聞こえる。 キャラクターの声に関しては、ベルダンディの声はとても老いて母のように聞こえたので迷惑をかける。 これは、井上喜子子が他のアニメで母親や教師の役割を果たしていたからかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
多くのロマンスアニメとは異なり、このアニメはガーディアン/主婦である女性の鉛Belldandyを中心に展開しています。 彼女の性格は、強くて現代的な女性の象徴のようだ。 彼女は信じられないほどの力を持つ強いヒロインで、気遣う育てる性格を持ち、男性や機械にも魅力的ではなく、一日の終わりには彼女は完璧な主婦です。 それらのすばらしい特質のすべてで、彼女は女神であることは驚きではありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性の強いリードでは、男性リード、ケイイチより弱いのは当然だ。 彼は特別な力がなく、劣等感に苦しむ正常な人間です。 しかし、彼の魅力は、他の人に対する無条件の愛から生まれます。 彼は親切で、寛大で、みんなの保護です。 彼らが見知らぬ人であっても。 そしてそのすべての上に、彼の唯一の願いは彼が愛する人と一緒になることでした。 彼は女の子が夫のように描くことができる男の一種です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
全体的に、私はこのアニメに平均以上の格付けを与えることはできませんでした。なぜなら、思い出深い瞬間はほとんどなかったからです。 ほとんどの場合、それは他のロマンスアニメと似ている忘却可能なシリーズですが、それはあなたがより厳しいヒットアニメからの休憩を必要とするなら、良いことかもしれません。 すべてのロマンス/コメディを見なければならない人には、このアニメをお勧めしますが、新しい経験を求めている人には、このアニメはあなたを満足させません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5512&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tigerz/reviews&#34;&gt;tigerz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Introduction  Ah! My Goddess is a light-hearted, sweet, fantasy without serious romance or ecchiness. It&amp;rsquo;s a great anime to watch if you are not looking for anything special but rather sit and relax to an easy viewing. As mentioned by other reviewers, I think girls will like this series more than guy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lchoister-1&#34;&gt;lchoister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ！ それは私が見るのはちょっと痛いものでした。  A！MGは運が悪い大学生、奇妙な先輩のオートクラブの一員である啓一の話です。 それ自体の文章は、それが非常に興味深いアニメだと信じさせるでしょうが、実際にはそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が間違ってはいけない、それはとても甘かったので、私の友人の一部が実際にそれを愛していた、私はそれらの一つではありません。 神様の助けを助ける天国の女神代理店のアイデアは素晴らしいですが、私の計画はずっと良くなっていると思います。 シーズン1でさらに進展があった場合は、シーズン2を見たことがあると確信していますが、私はシーズン1を終えてとても嬉しかったので、別のアニメに移りました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=507&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lchoister/reviews&#34;&gt;lchoister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah! it was kinda painful for me to watch. A!MG is the story of Keiichi, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abcz-1&#34;&gt;ABCZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;幸せな後に始まると思われるおとぎ話のロマンス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもこのような「ハーレム・エスク」のロマンスの物語に疑念を抱いています。シンプルな（男性の）希望の実現のために、強い物語と深みを無視するのはとても簡単です。 それに直面して、「ああ！ 女神様！ 両方のカウントで有罪だとまだ&amp;hellip;それはあなたが助けることができないが笑顔がとても甘いです。 それは簡単です、プロットはどこにも行きません、それはほとんど笑っていませんが、楽しい気分は伝染していて、それがイントロにとって完璧です。 ああ！ 女神様！ アニメのコットンキャンデーであり、本当に間違っていることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ABCZ/reviews&#34;&gt;ABCZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A fairytale romance that seems to start after the happily ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teenchib-1&#34;&gt;Teenchib&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;退屈な生命の一種。 神様が神様ではなく普通の人であれば、そしてショー状態の人は問題が何であるか、Keiichiには、ローマ時代の小学生でさえも、自分がやっているものよりも成長していると言います。 これ以上何も言わないでください。 彼らは5つのエピソードごとに新しいキャラクターを紹介し続けます。新しいメイン・サイドキャラクターとしてそれらを再構築します。その後、2つのカメオを後で10回エピソードすることができます。
結論：見た目はやや難しいが、Harem / ecchi / life of animeアニメーションのアニメを盗んだが、それを見ているうちに眠りにつかないように注意しなければならないので、退屈で幼稚なモノトーンなのだ。
私はマンガが良かったかどうかは分かりませんが、素敵な/一次元のキャラクターのようなものはいらないし、実際にはストーリープログレッションがほしいと思うなら、あなたはそれより離れた方がいいです。 ストーリーは存在しないものなのだから。 彼らは、5つのエピソードで起こったすべてのことを簡単に詰め込んだのかもしれません。 何人かのロマンスを見るのが好きな人のために、私は本当にそれをお勧めします。  2010年にIriya no SoraのUFOの夏を見て、それを見てとても感情的になってしまいました。私はそれを見て、何年も待っていました。 私はここで同じように疑われており、大規模なdissappointet（全く気分がない）を得た。 この映画を見てみることを強くお勧めします。
あなたがショーについてのすべての満足なレビューをしたくない場合は、SnakeskinsとKrissasaurのコメントを読んでください。 私が言いたい最後のことは、私がアートとサウンド（bagbpipes FTW）が本当に好きです、彼らは過度に安く過度に感じることはありません、彼らは時々奇妙ですが過度に気を散らすことはありません。 サイドローズでは、私は英語のダブでショーを見たことがある、彼らはドイツからの経験を悪化させる可能性がありますが、私はショーの好意ではなかったほとんどの英語のダブのように感じた。  ps天使たち（遠くにはほとんど見逃している副キャラクター）が強く築かれ、すぐに再び落ちました。彼らはこの計画の最良の例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Teenchib/reviews&#34;&gt;Teenchib&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kind of boring Slice of Life. It wouldnt make any difference if the Goddesses werent Godesses but normal People, and People in the show state exactly what the Problem is, they tell Keiichi that even an elementary Romanze i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;steve-french-1&#34;&gt;Steve_French&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはそのシナリオを知っています。 オタクの敗者（この場合、執着は車、モーター、機械である）は、美しい神秘的な女性が魔法のような環境で暮らしていて、彼らはすべての問題を解決し、 途中でどこかで愛が咲きます。 私がこの番組を発見したときの要約を読むことは、私をそこから遠ざけるにはほとんど十分だったが、偉大なテイルズオブシリーズのキャラクターデザイナー藤島康介の主な作品を見るだけであれば、 ゲーム。 驚いたことに、私はショーを楽しんだが、いくつかの目障りな欠陥があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり存在しない。 いくつかの短いアークがありますが、長期的には一般的に無意味です。そして、アクションの大半は、主人公のモリサートと女神のガールフレンド・ベルダンディのロマンスを展開しています。 彼らのロマンスはゆっくりと動いていて、地獄のように愚かで、予測可能なパターンに従います。 モリサートはベルダンディの指示にもかかわらず、彼の感情を告白し、彼の温和のゆえに関係を前進させようとしています。その途中で、一週間の間違ったプロットや時折の悪い男が飛びます 矛盾してMorisatoや他のキャラクターが彼らの不安の一部に立ち向かうのを助け、それらを互いに近づけるのに役立つ何かを解決すること。 このすべてにもかかわらず、それに関わる何かがあります。 あなたがそれを呼ぶことができれば、解決されていないロマンスの緊張は、私がその結果を継続して見ることに興味を持ってくれました。 最近のメディアではまれな純粋さ、そのサッカリンの甘さは、時には時には唯一の証人になるために痛いものになります。 これは、実際にはかなり好きな束である文字にまで下がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロイサー派のモリサートは、かなり不気味です。 彼は常に正しいことをしようとすると失敗します。 彼は悪い考えや行動に向かうことはめったにありません。もしそうであれば、すぐにそれを後悔します。 彼は常に自分の前に他の人のニーズを置く。 それは彼の恋人との彼のやり取りについて言えば、彼はまるで恋人である。 それは嫌な人物の誇張のように聞こえる場合は、彼の性格とのバランスをとり、厄介なことにもかかわらず主に彼の決意、共感、知性、熱心に根差しすることを困難にするいくつかの性質があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベルダンディ自身は、取るのが大変です。 メアリースーのビット。 彼女は痛いほど素敵で、誰かを見つけ出して、強力な魔法を投げ、最も重大な失敗を許し、怒りを覚えたり、あらゆる活動に秀でていたりします。彼女はコラで無駄になり、時には非常に無知ですが、 いくつかの不具合、少し複雑です。 完璧なキャラクターのために根を張るのは難しいですが、完璧さはやや愛想的です。 それともそういうものか。 多分私は彼女の特性を将来の妻に投影したが、その結果は良かったようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Belldandyの兄弟のうちの2人はSkulldとUrdの比較的早い時期に絵に入り、大部分の行動を考慮する。 彼らは漫画の救済のビットを追加し、メインの物語の単調さを分割するいくつかのサブプロットを追加しますが、時にはそれらのビットが多すぎる参照してください。 モリサートのカレッジモータークラブも大きな役割を果たしていますし、多くの漫画の救済（特に奇妙な、おそらく狂気のタマイとオタキ）とサブプロットも考慮に入れています。 これらの背景文字のほとんどは、中心的なステージを取る瞬間を持っており、ほとんどが嫌いではありません、少しの深さで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヴィリヤン人、マラ、ヒルド、いくつかの敵対的な天使、そして他の人たちは、常に悪人のための典型的な悪ではなく、彼らの不機嫌にもかかわらず、常に失敗する運命の主人公を妨害しようとしています。 彼らは通常、いくつかのモチベーションを持っており、エピソードのある時点で意見や忠誠の変更をしていることさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズを見てダブと一緒に行って、それは動作します。 私はそれが良いと思った、アニメのダブが行く限り、私は他の人がそれをほとんど無視できないと確信しています。 選ばれた声はキャラクターに合っているようです。 私は明らかにサブにコメントすることはできません、あなたはそれをあなた自身のためにチェックアウトする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は穏やかで忘れがたいものでした。 仕事はしていますが、私はサントラや何かをダウンロードするのに急いでいませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術の専門家ではなく、通常はシリーズで許すことができるものですが、デザインは私の目に気に入っていました。 しかし、本当に私に飛び出したものは何もありません。 私はどれくらいの人物、特に人間が、やや普通の、半現実的なやり方でレンダリングされているのが好きでした。 すべての紫色の髪の毛、10フィートの長い髪、そしていくつかのショーのディスコからまっすぐなテクニカルカラーの衣装がしばらく後に私に届きます。 ええ、ええ、私はプロットやキャラクターのような男です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はああで私の時間を楽しんだ！ 私の女神、そして私はロマンスのファンの多くではありません。 今はいつも、光、思いやり、心温まる何かに座っていいですね。 私はかなり早くシリーズを吹き飛ばしていたし、生産された2つのシリーズ以上の気にはならなかったが、再起動のために私が泣いてしまうことはないだろう。 結局のところ、改善の余地は十分ありましたが、それはかなり魅力的なショーでした。 私はそれに7を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197773&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Steve_French/reviews&#34;&gt;Steve_French&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You know the scenario. A lovable loser of an otaku (in this case the obsession is vehicles, motors, and machines) has a beautiful, mysterious woman enter their life by some magical circumstance, and this person begins to help them solve all their problems and realize their faults, and then somewhere along the way love blossoms. Reading the summary when I discovered this show was almost enough to turn me away right there, but something compelled me to have a go of it, if only to see the main work of the character de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1-1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はうそをつくつもりはありませんが、私はこのシリーズの大ファンですが、まだ完璧なスコアから1ポイント減算する必要がある好きではないsomethingsがあります。 私が知っている多くの人は、このシリーズから恥ずかしがりしていると言っています。 このシリーズは、私が今見てきた最もクリーンなロマンス/コメディシリーズのひとつです。
ストーリー - さて、ストーリーラインに行く限り、私はストーリーラインがいくつかの点で奇妙ではないオリジナルの一種だったことに感心しました。 私が最も楽しかったのは、いくつかのシリーズのようにロマンスを台無しにすることなく、コメディにどうやってフィットするかということでした。 それはかなり基本的なストーリーラインに従っています（ストーリーラインの概要：少年は少女に会って、少々のハーレムスキームを吹き飛ばす男は女の子の気持ちを発達させる男のための感情を生みます。  ）。
アート - 大丈夫私はマンガからチャプターを読んだことの上に元のバージョンを見てきました。私は彼らが描くスタイルにかなり激しかったと言わなければなりません。
サウンド - 私は実際にはそれが良いと一致し、シリーズと一致したサウンドでかなり満足していました。ドラマチックなパートは本当にうまく合った音楽を持っていました。また、声優も本当に良かったです。もちろんjap langとeng subです。
キャラクター - このキャラクターは実際に印象づけました。なぜなら各キャラクターはテーブルとは違うものを持ってきて、いつもキャラクターをよりよく理解できるように時間が取られたからです。 私はええ、ミックスの中にいくつかの一般的なキャラクタータイプがありますが、それにもかかわらず、彼らはすべて、あなたがその控えめなものであなたを大丈夫にするという点で、独特のものがあります。 だからええ、ええアップ。
楽しさ - 私はこのシリーズを本当に楽しんだと言っていたように、いくつかのエピソードや、物語全体に無意味だと感じたこと以外は楽しめなかったとは言えません。 私がそれを再ウォッチするたびにスキップするだけで、シリーズ全体がうまく流れます。
全体的に - 良いアニメ、もしあなたがコメディーとロマンスが好きなら、これはあなたのためのシリーズです。あなたがコメディーを見ているなら、エピソードの最初のカップルで延期しないでください。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5630&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to lie I am a big fan of this series however there are still somethings I didn&amp;rsquo;t like which require me to subtract one point from a perfect score. A lot of people I know tend to shy from this series saying it has  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roncha-1&#34;&gt;Roncha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれほど良いことではなく、時にはキャラクターが迷惑をかけることもありますが、このアニメはとても良いので毎日ほぼ4〜5回のエピソードを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメが好きだったので、物語は素晴らしい、Urdの岩（！）とすべてのエピソードはいつも他のものを見たいと思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BTW  - オープニング曲は素晴らしいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4574&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roncha/reviews&#34;&gt;Roncha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art is not that goos, and somet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roarktenjouin-1&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何人かの人々があなたに言うかもしれないものにもかかわらず、これはハーレムではありません。 はい、それはいくつかの女性が男性と一緒に暮らしていますが、そのうちの1人だけが問題の男性に興味があります。 他の2人は、その人に興味がある人のためにそこにいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの人生でどれくらい大きな影響を与えることができますか？ ああ！ 私の女神は、私が今まで見た中で最も魅力的なアニメの1つである超自然的な電話の効果がどれだけ大きいかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
Ahへの話！ 私の女神は、非常に不運な慶一を追っています。人気のある女の子に尋ねようとすると撃ち落とされ、お金はありません。仲間が出かけるうちに寮の世話をしなければなりません。 ある日、寮の世話をしている間、彼は友人のように電話をかけますが、間違った電話番号をダイヤルし、女神のヘルプラインと呼んでいます。 絶対に豪華な女神Belldandyが答えて、彼の前に現れ、彼女が彼に1つの願いを与えることができると説明した。 慶一は思考しておらず、彼女と一緒にいたいと思っています。そして、彼の希望は受け入れられます。 慶一の友人が帰ってくると、彼らは寮に女の子を招くことに対する厳しい政策があるので（彼等の友人たちも）彼を追い払う。 幸運なことに、ベルダンディは彼らが滞在するための寺院を見つけることができ、一連のイベントの結果、僧侶は彼らに世話をするために寺院を与えます。 物語の過程で、2人の女神が慶一 - ウード（ベルダンディとケイイチとの関係を高めたいと思っている）とSkuld（ケイチとベルダンディを分け合わせることを望む妹です - 幸いにも、 成功する）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
芸術は素晴らしく、カラフルで、私はそれが好きです。 それはちょうどとてもよく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ここの音は大丈夫です。 私はオープニングのテーマを（良い方法で）覚えています。 オープニングテーマを嫌う人のために：あなたはあなたの心を開く、あなたの心を開く、あなたの心を開く必要があります&amp;hellip;.さて、あなたはそのいたずらで私を撃つことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブは実際には非常にいいですし、Belldandyの声が迷惑であると感じる人もいますが、私は個人的にそれがショーの魅力に加わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
このショーで私が勝利を収めたのは、Belldandyです。私は、アニメで見たことのある最大の恋人のひとりです（彼女は基本的に遥香が女神であれば、遥香は誰なのでしょうか？）、桂一との関係は私のすべてです 時間のお気に入り。  Keiichi自身はとても良い本質の男だった。あなたが最後に女の子を欲しがるようなものだ。 そして幸いにも、彼はそうします。  UrdはAventaからAwakeningに類似しています。覚醒（彼女はあなたが知っていますが、悪くはありませんが）、Skuldはまるで素敵な姉妹です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
これは私が見た最も魅力的なショーの一つです。 アニメの美しさを人々に思い出させる完璧なショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
良いロマンスをお探しですか？ これはあなたの欲望を満たすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;RIYL：青木愛里、セキレイ、オネガイ教師、天国の遺失物。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189800&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoarkTenjouin/reviews&#34;&gt;RoarkTenjouin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Despite what some people might tell you, this is not a harem. Yes, it does have several women living with a man, but only one of them is interested in the man in question. The other 2 are just there because of the one who is interested in the man.    How big of an impact can a single phone call have on &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilreaper-1&#34;&gt;IlReaper&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;このレビューを書いてみましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神（Aa！の英語名は女神様！）はいいアニメです。 アニメのペースはかなり遅く、落ち着いていますか？ そして最後にあなたのリズムと対になると、あなたはそれを楽しむようになります。 私はそれをたくさん見て楽しんだ。 最初は、アニメが5-6のエピソードの後に​​下がり始めるのですが、それから&amp;hellip;ブーム！ それはワンショットで来る！ スケッチ、ユーモア、ロマンス、キャラクター、物語、すべてがスピードを上げるようだ！ そして、9-10のエピソードから最後まで、それは最後にクライマックスに達する。 しかし、それほど効果的ではありません。私はそれをどう言うかわかりません。 簡単に言えば、アニメがスピードを上げ、イベントがますます増えていくことは確かですが、それはすべて遅いペースのスタイルです。 しかし、これは欠陥ではありません、私が言っていることを誤解しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7：ストーリーは非常にキャッチーで、アニメの半分の後では、ロマンスは最初より多くなります。 それはかなり楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド7/6：アートには何も言いません。 それは2005年のアニメだ、といってもそれはかなり良いことだ。 音&amp;hellip;まあ、それは良いですが、あまり良くありません。 いくつかの奇妙な騒音を聞くことができます（特に文字が叫ばれる時）。 音楽やその他の音は、公正で素晴らしいものではありませんが、大丈夫ですね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8：これはアニメの非常に良い部分です。 キャラクターはすべてうまく作られている（悪役、マーラー）。  UrdとSkuldは素晴らしく、KeiichiとBelldandyも同様です（しかし、正直言って私はUrdとSkuldが好きですが、それは私の好みです）。 二次キャラクターも大丈夫です（大滝とタミヤはあまりにも面白くて、大滝はTrigunのVashを眼鏡と髪の毛として覚えています）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ7：私が言ったように、私はこのアニメを楽しんだ。 最初はちょっと遅くなりますが、速度が上がり、2人の主人公の間のロマンスのローラーコースターで観客を捉えます。 そして、すべてのサイド・キャラクターで、それはさらに楽しくなります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7：次に、言い換えれば、Aa！ メガミ様は素敵なキャラクターと素敵なストーリーの良いアニメです。 それは見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IlReaper/reviews&#34;&gt;IlReaper&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip; let&amp;rsquo;s write this review!    Ah! My Goddess (english name of Aa! Megami-sama!) is a good anime. I enjoyed watching it a lot. At first it seems that the anime begin to low down after 5-6 episodes bu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;groovearmada-1&#34;&gt;GrooveArmada&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ベルダンディのような美しい女神が永遠に彼らと一緒にいてほしくない人は誰ですか？ 私はこのシリーズの前身を見たことがないので、どちらが一番いいとは言えませんが、これは少なくとも面白いバージョンでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KeiichiとBelldandyの関係が進展するペースを本当に気にしていないのか分かりません。 のように、それはそうでないように見えました。 私は彼らがもっと孤独な時間を取ることを好むだろうと思う。 そうであったように、彼らはむしろ穏やかな（しかし献身的で愛情のある）関係を持っているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、私はロマンチックなコメディに興味がある人にこれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GrooveArmada/reviews&#34;&gt;GrooveArmada&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who wouldn&amp;rsquo;t want a beautiful goddess like Belldandy to stay with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;3mil-1&#34;&gt;3miL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に私を最初に引っ張ったのはタイトルそのものだった、私は最初に、それが一般的なフレーズOMGの言葉遣いだと思った！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が見たように、*私は実際に私に起こってほしいものがある*いくつかの事がある*主人公は正義と通常の学生がメカニックパートタイムと突然のすべての仕事をしていると想像してみてください 理想の女の子！ 彼女は料理、歌、彼女は親切で気遣い、ケイチに専念しています。私が好きだったのは、「あなたは何かを望むことができます。それは世界の荒廃です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは、ロマンチックなコメディーのような方法で回っています。それは紆余曲折がシリーズ全体を見るために私を引っ張ったものです。今私は2つの季節を終え、それのすべてのメディアを完成させる予定です：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/3miL/reviews&#34;&gt;3miL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What really pulled me a first was the title itself, I first thought it was a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kansaiclub-1&#34;&gt;KansaiClub&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はAhの私の全体的な印象のこのレビューを書いています！ 私の女神シーズンズ1＆amp;  2、主にそれは私に長く描かれたもののように感じたからです。 ショーは最初のシーズンの半分以上でとてもかわいくて楽しいものでした。悲しいことに、第1シーズンと第2シーズンの両方を購入してから、エピソードを見たことがありませんでした。 すべてのエピソード（OVAシリーズと映画 - どちらも私が見たいと思っていない）を購入したので、私は自分自身をシーズン1の後半とシーズン2のすべてに座らせなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神は、プロットや個々のストーリーアークがどれほど馬鹿げているか非現実的であるかにかかわらず、楽しむことができる素晴らしいキャラクターの開発で、かわいいロマンチックコメディーのバラエティです。 この話は、大学生である盛里敬一（大学生）のことです。レディと運がないようで、社会生活は殆どないと思っています。  （何らかの理由で女の子を許可していない）メカニッククラブの同僚と寮のような共同作業。 要約によれば、ケイチはいつか電話をかけて、何とか「事故」で「女神のヘルプライン」を手に入れている。  Keiichiの前に &amp;lsquo;Belldandyという美しい女神が現れ、彼に1つの願いが許される&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが嫌いだったのは、それが主に中学生や小学生を対象としていたからです。 私はこのタイプのロマンチックコメディ（Lovely Complex、Toradoraなどのシリーズ）が好きです。 確かに出来事が起こり、キャラクターが発展したとき、ショーが進行するにつれて、キャラクターの成熟度が後退したように見えました。  （私はこの愚かなアニメを嫌った理由を次の段落を参照してください - スポイラーが含まれていますが、もしあなたが15歳以上の男性なら、このシリーズはとにかくそう先読みしてはいけません）。 ラブリーコンプレックスのようなショーは若い聴衆にも楽しかったかもしれませんが、それにもかかわらず、それは大人の群衆に耐えることができました。 ラブリーコンプレックス（Lovely Complex）の主人公は、大部分の年齢で行動しました。 ああ！ 一方、私の女神は、大学に通っていた慶一は、十代の若い女の子のように行動しました。  Keiichiが秘密裏に隠れていない限り、シリーズを通してBelldandyに対する彼の行動は想像もできず、ひどくイライラしました。 同様に、シリーズのある時点で、慶一のメカニッククラブは、女の子を彼の部屋に戻すために彼に実際に怒っている。  WTF？ これらの非現実的な状況や相互作用は、しばしばショーを見るのに苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの目の前に女神がいるように電話をかける？ もちろん。 あなたに願いを捧げる女神？ 私はそれを信じるでしょう。 あなたは女神が専らあなたの所有物であることを望みますか？ 考えられる音。  Keiichiが彼女に尋ねるすべてのことをやっていて、二度とキスして一度もセックスをしていないのは、46匹のエピソードを通っているKeiichi（大学生）とBelldandy（無限に周りにいる女神）。  RIDICULOUS。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KansaiClub/reviews&#34;&gt;KansaiClub&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am writing this review of my overall impressions of Ah! My Goddess Seasons 1 &amp;amp; 2, mainly because it felt like one long drawn out series to me. The show was very cute and enjoyable for a bit more than half of the first season, sadly I purchased both the complete first and second seasons before watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lelouch84-1&#34;&gt;Lelouch84&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがロマンスアニメを好きだけど、すべてのエッチ/ハーレムナンセンスが欲しいのではなく、ヒロインがより少女アニメにどんなにひどいのか嫌いな（ストレート）男なら、あなたのための選択肢がたくさんありません 。 少女はスーパーセクシーであるか、少女は全く魅力的ではなく、男にすべての焦点を残しています。 ロマンスのアニメ界では残念なことに中盤はほとんどありません。 このショーはバランスを取る傾向にありますが、男性のリードはまだひどく無視されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;男性のリードは、本当に哀れな、自信を持っていない酔っ払いの男です。 彼は誰にも感銘を与えることは絶対に何もせず、ほとんどの状況で全く役に立たないことを証明します。 ヒロインはとてもうまくいっているので、これは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、最高のヒロインのひとりが求めることができます。 彼女は美しく、親切で、思いやりがあり、全体的に素晴らしい。 彼女が本当に完ぺきなヒロインに近い形をとっているので、彼女は女神だというのは完璧な意味合いです。 彼女の唯一の欠陥は、彼女が本当に1つ持っているようには見えないということです。  「彼女は女神だ」と簡単に言うことができます。 これは意図的なことであり、それは論理的な議論であろう。 しかし私は彼女の性格を批判したくない。 彼女は本当にあなたの心を暖かくし、あなたの顔に笑みを浮かべる素晴らしい人物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートワークは最高です。 私はこの時代の芸術スタイルが大好きで、これはそれにうまく収まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの主な問題は、プロットが本当に悪いことです。 どこにも行かないようです。 私ははるかにロマンスを期待していたし、慶一とベルダンディの関係にもっと重点を置くことが期待された。 しかし、それの良い部分は、他のキャラクターのいたずらや愚かさによって飲み込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、ダビングされた英語でこれを見ないでください。 それは私が聞いた最悪の英語のダブです。 つまり、私はこのショーを誰にも特に勧めていません。 それと同時に、私はそれが価値がないとは言わないでしょう。 それは、ショー間の時間を殺すための完全に良い方法です。 それは非常に重いショーを見た後の気分を明るくするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=133565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lelouch84/reviews&#34;&gt;Lelouch84&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you&amp;rsquo;re a (straight) guy who likes romance anime, but doesn&amp;rsquo;t want all the ecchi/harem nonsense, but also dislikes how terrible the heroines are in more shoujo anime, there aren&amp;rsquo;t a whole lot o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bushidomusings-1&#34;&gt;BushidoMusings&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメを楽しむ理由を定義するショーを見直すのは難しいです。 これは、ああ！ 私の女神は私がかなりの間愛するショーです。 それに直面しましょう、ショーは魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、奇抜で控えめなチーズですが、永遠に私のお気に入りの一つに残ります。 私はすぐに啓一とつながったが、真の「呼吸器」はベルダンディだった。 ポイントはこれです：関係はほとんどの観客によって非現実的でチーズなものと見なされますが、私は彼らの関係を羨望し、目指すものとして見ます。 私はいつでも現実主義と無意味なドラマに献身と信頼を取ります。 私はBelldandyのように私を引き寄せた女性キャラクターを目撃したことはありません。 一部の批評家は、啓一とベルダンディとの関係は「健康ではない」と主張し、ベルダンディは日本人の服従する女性への願いを反映したものに過ぎないと述べている。 これらの主張は私を苛立たせる。  KeiichiとBelldandyの関係は正常からははるかに離れているが、決してそれは不健全ではない（外部の力を除いて）。 むしろ、彼らの関係はドラマ/メディアの世界で新鮮な空気の息吹であることがわかった。  KeiichiとBelldandyのお互いの完全な献身は、多くのレベルでうらやましく、非常にユニークです。 漫画はすでに彼らにキスしている間、私は物理的な接触のいずれかのタイプが不快であることを見いだした（ショーは単なる猫と愛撫を与えるだけです）、2人のキャラクターが互いに愛を示すことができたショーを見てうれしい 消滅する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私はBelldandyが従順に近いところにいないと主張し、もし彼女がそうであれば、彼女が愛する人に向かっているのであって、外界には向かない。 彼女の提出中（たとえエピソード19まで待っていても）、ケイイチは彼女を利用することを拒否し、私はショーの真の強さだと主張するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはユニークではありませんが、うまくやっています。 サウンドトラックはちょっとチーズですが、ショーの気分によく合います。  残念なことに、シリーズの終わりはあなたにもっと欲しいものを残す。 多くのファンは、シーズン3が最も少ないことを言いたいと考えています。 ちょっと閉めればいいよ！ Fanserviceは明らかですが、過度のことではなく、シリーズのコメディはスラップスティックからドロップ・デッド陽気にまで及んでいます。 これはすべて、ショーのドローは文字にあると言った。 ショーは比較的エピソード的です。 実際のプロットは作成されませんが、このフォーマットはショーではうまくいきます。 サイドストーリーは優秀なところでも。  Skuld、Urd、Hild、Sayoko、そしてMegumiのすべてが大きな特徴を持っていて、いくつかの大きなエピソードにつながっています。 私は特に「ああ！ ウッズの小さな恋の物語？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、ああ！ 私の女神は堅実なライフ・アニメです。 ほぼすべてのアニメ視聴者にお勧めするショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14614&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BushidoMusings/reviews&#34;&gt;BushidoMusings&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s difficult to review a show that defines why you enjoy anime, especially when it&amp;rsquo;s not critically acclaimed. This said, Ah! My Goddess is a show that I will hold dear for quite some time. Let&amp;rsquo;s face it, the show has charm.    The show, while quirky and admittedly c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mallik-1&#34;&gt;Mallik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの前提は、貧しい男の子、ケイイチから始まります。ケイイチは、彼が何をしようと何をしても、何の幸運も得られません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、彼の無礼な嘆願は、女神ヘルプエージェンシー（正確な名前を忘れる）が彼に電話して、誰かをすぐに送ると答えたときに、最終的に答えられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は鏡を通って登場することはほとんど知りませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狂った出来事を経て、彼は新しい女神Belldandyに永遠に彼の側にとどまるように頼みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法が蒔かれ、シリーズ全体を通して、より多くの女神たちが彼と一緒に暮らし、彼の人生が生きるロマンスのコメディになるようになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズはとても良いです。 ストーリーはオリジナルですが、アートワークはとても素敵ですが（一部の地域ではスケッチではありますが）、サウンドは問題ないと思います。実際、キャラクターは実際にはトップノッチで静的ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズに8/10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mallik/reviews&#34;&gt;Mallik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime&amp;rsquo;s premise starts with a poor boy, Keiichi, who can&amp;rsquo;t get any luck on his side,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeralul-1&#34;&gt;zeralul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような軽いアニメ！ これは単に罪のない、愉快な楽しみです。 私は自分自身を良いハーレムの中で（大丈夫、多分それ以上）愛していますが、それのように起こることはありません。 確かに、実際のストーリーはありませんし、典型的なアニメがたくさんありますが、それぞれのエピソードは興味をそそられていました。 芸術は受け入れられるだけだったが、音はかなり上手だった。 ショーからの曲のいくつかは実際に思い出深いものでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メガミ様のハイライトは文字でなければならなかった。 それぞれのキャラクターには、楽しむべき奇抜な個性がありました。  Belldandyは私のお気に入りだった！ 彼女はまっすぐニュートラルとしてプレーしました。私はすぐに気分が悪くなると思っていましたが、完全に楽しんでしまったのです。 本当にインスピレーション。 私はBelldandyと同じようにダンディーになることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Belldandyのようなkawaii waifuの平均的なアニメは、このアニメの最終得点を7に持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234046&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeralul/reviews&#34;&gt;zeralul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a light-hearted anime! This is just some guilt-free, uplifting fun. I love myself a good harem ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uponashallowbay-1&#34;&gt;UponAShallowBay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カテゴリ：ロマンス、わずかなハーレム、コメディ、無実、気分が良い、幸せ、感情的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より良いロマンスアニメの一つ、ああ！ 私の女神は間違いなくあなたの心の弦を引っ張り、あなたはその将来の人について考えるようになります。 これは主に65％のロマンス、30％のコメディ、5％のアクションですが、何らかのアクションがあります。 ハレ・アニメはハレ・アニメだと思う人もいますが、ほとんどのハーレム・アニメには女性に囲まれた男性が関与し、最終的には一部異性になってしまうという事実のために、それを考えています（どちらが最終的に終わりますか？  ？）しかし、この特定の人は複数の女性を含むが、彼は明らかにシリーズ全体を通して一部ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、彼の不運を絶望し、女の子とほとんど運がないが必ずしも天からの無作為な引き出しによって、ある日は天使/女神によって選択されている彼の人生を憎むことではない大学の少年（意図的に忘れ得る）です 単一の願い。 彼女は彼の偉大な性格と善行、そして彼が彼の姿を好きなので、彼に願いが叶うと言う。 これはもちろん、何百万ドルのような気分にさせてくれるので、永遠に彼女のような女神と一緒にいられることを望みます。 最初は彼らは自分の願いによってショックを受け、そこから何をすべきか疑問に思っていますが、お互いを知り合い、愛が成長します。 そして、いくつかのコメディーと深刻な衝突が道路沿いにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の主要な女の子のうちの2人は、性的に魅力的な誘惑（英国のダブ・ビートルズではかなり良い声優を抱えている）と、可能な限り重大でロマンチックな瞬間を中断する若い怒っている高音域の声の女の子の表現を表しています。 メインの女の子は非常に甘く、無邪気で、非常に好きで、シリーズ自体のように、少しでも私の好みに無頓着です。 私はそれが女性の観客のためのショーのより多くのものだと言うでしょうが、間違いなく感情商品の感覚をあなたに与えるでしょう。 私は実際に、私が仕事に行く前にショーを終えて、ショーの感触が私にこすり落とされた後、私はとても楽しい人だったと顧客に伝えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがハレームのテーマとコメディーのちょっとしたものを持っている、気持ち良い幸せの無邪気なロマンスアニメが好きなら、これはあなたのためです。 唯一の欠点は、迷惑な姉妹、目立たない主人公のキャラクター、間違いなくSpike Spiegelであること、そして手を触れることはストーリーの最もクライマックスの物理的な部分の1つであるという悲しい事実です（それは良いことかもしれない 私は、この物語は物理的よりも感情的だと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の好きなキャラクターを見て、アニメを見て、私に何かお勧めしてください。 私はいつも次の修正を探しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UponAShallowBay/reviews&#34;&gt;UponAShallowBay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a spoiler free review:    Categories: Romance, slight harem, comedy, innocent, feel-good, happy, emotional.    One of the better romance animes, Ah! My Goddess will definitely tug at your heart strings and make you think about that future someone. There &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paulwillson26-1&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼のクラブのメンバーのための雑用を実行している間、Nekomiのハイテク大学の学生および不運な男は偶然、女神のホットラインに連絡し、Belldandyに紹介され、彼の運は常に変わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああの最高を得るために！ 私の女神は、BelldandyとKeiichiの関係を本当に気にしなければならない。 問題はBelldandyが完璧すぎることが分かったということでした。 彼女を倒すサヨコとマラのコメディは本当に面白くなく面白くなく面白かったですが、彼女が嫉妬したときを除いて、私は彼女を特に興味深く見ませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の女神と一緒にUrdが私のお気に入りだったので、彼女はあまりにも彼女の悪い少女の側を持っていたし、Skuldも私はあまりにも迷惑を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私は悪い女の子が好きなので、私のお気に入りのキャラクターは、地上で悪魔のマーケットシェアを増やすことを第一級の悪魔である無能なマラでした。 残念ながら彼女は十分なシリーズではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターでは、タミヤやオタキがアニメやパーソナリティーで好きではなかったので、ネコミテックの女の子と女王様のサヨコは、ケイイチの妹メグミと同じくらい好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの物語は、Urdが彼女の虚偽のライセンスを失い、再び子供になったときに最高だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが見たいものが他にない場合には、良いアニメを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=61821&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paulwillson26/reviews&#34;&gt;Paulwillson26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whilst performing chores for his club members Nekomi tech university student and unlucky guy accidently contacts the goddess hotlin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;krissasaur-1&#34;&gt;Krissasaur&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが非常に退屈であることを発見しました。それはとても悲しいです。 私が思ったショーの部分でさえ、「ああ！ これは良い得る！ 私は物語を得るでしょう！ 代わりに何もなかった。  D：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無意味なアニメのロマンチックなコメディが好きな人は、実際には何も起こらない、これだけを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの私の考えが私がそれを見てどのように異なっていたのか、ショックを受けています&amp;hellip;私はいつも本当にクールだと思っていました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを落とす必要があると思う。  D：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35587&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Krissasaur/reviews&#34;&gt;Krissasaur&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this anime extremely boring, which is re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snakeskins-1&#34;&gt;Snakeskins&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;見て、それは多くの他の人によって、このことについての十分なレビューがスポイラーなしで書かれていると言われました。 私は、スポイルされていることはほとんどないという理由で、同意しない。
恋人同士のロマンスを見いだしている慶一と女神ベルダンディの話は、シリーズ全体を通して流行しています。 私が持っている問題は、それがほとんど進行していないということです。実際、彼らは最初のエピソードと同じレベルになっているようです。 ストーリーが良いものになるためには、進歩がなければならず、私はそれをほとんど見ませんでした。 最初と最後の22回のエピソードは何ですか？ あなたの半分を切って本当に気づくことができないので、彼らの大部分は私が気にしているすべての人のために立つことができます。 最後の4つか5つのエピソードで最終的に起こるプロットもありますが、私にはそれはあまりにも少なく、遅すぎました。
文字自体は&amp;hellip;文字だった。  Keichiは素晴らしい状況を抱えて不平をつかむ不義の人ですが、問題は彼がその状況にどこにもいないということです。  Belldandyはすてきなものであるはずの女神ですが、どれくらいいいかには限界があり、これらの限界近くでは危険なほどに描かれたと思います。 彼らはそれを超えました。 それを超えて、君の妹、ベルダンディの姉妹、そしてオートクラブに投げ込んで、それ以上のキャラクターがいっぱいです。 個人的には、デンとダイのペアは、彼らが面白かったので、私が見続けた唯一の理由です。 私がキャラクターに持っている主な問題は、彼らの誰も（もしあれば）自分の性格に深みがなく、ちょうど1次元なので、12のepsiodeショーに関心をほとんど持たず、はるかに少ない24です。
正直言って、私はちょうどちょうど私がそれを楽しんでいたので、それを終了する義務の感覚からこれを介して頑張った。  Heresは、私はロマンスの巨大なファンですが、まだこのショーの私の高い希望を救済することはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85943&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Snakeskins/reviews&#34;&gt;Snakeskins&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Look, its been said by many others that an adequate review for this cant be written without spoilers; I disagree, on the grounds that there is rather little that can be spoiled.  The stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirduck21-1&#34;&gt;SirDuck21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ私の女神は非常に楽しいアニメです特に座って、リラックスしてより深刻なものを見たい場合は、それはあなたの顔に笑みを浮かべて、次に何が起こるのだろうかと思います面白くて奇妙な瞬間をたくさん持っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に損なわれることなくレビューするのが非常に難しいですが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人々は、このシリーズのキャラクターの進行が少し遅くて退屈だと感じるかもしれませんが、あなたのような私はあなたが気にしない場合は、フィラーエピソードも見て良かったとあなたを楽しませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズは最も深刻な設定を持っていませんが、創造的なキャラクターのグループを示して、ストーリーは最も複雑ではありませんが、私はそれがシンプルさで輝き、そのシンプルさを本当によく使うと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当に良いですが、いくつかのサポートキャストはもっと魅力的なものでしたが、それは個人的な好みになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドのスタイルが両立し、うまく機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこれが非常に良いアニメであり、あなたが劇的な喜劇的なコメディのロマンスアニメを望んでいない場合は見て価値があると思った:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69893&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirDuck21/reviews&#34;&gt;SirDuck21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah my Goddess is a very enjoyable anime especially if you just want to sit back and relax and watch somethi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Keiichiは電話をかけ、突然女神が彼の前に現れる。 ああ私の女神は、実際に正しいことをしている、インスタントガールフレンドのロマンチック/コメディーな人生です。 そこにはいくつかのフィラーがあり、それは他のロマンスシリーズと同じようにプロットベースではありませんが、全体的には全体的にポジティブな印象を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
ドローイングスタイルは非常にカラフルで、強いグリーンとブルースは非常に平和な（Earthy）感覚を作り、音楽とOPとよく調和しています。 図面は2010年のシリーズほど鮮明ではありませんが、それでもかなり良いです。  Belldandyと大人のSculdは素敵に描かれています。はい、Keiichiの外見では、彼は普通の方法でガールフレンドを取得するつもりはないと言うことができます。  CGIの使用法がいくつかありますが、ほとんどの場合、最小限で、気を散らすことはありません。 ああ、これもまたファンのサービスで軽いので、ペースの変更には最適です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
OPは落ち着いていますが、あまりにも多すぎると私はライト・ロックEDが本当に好きではありませんでした。  BGMは軽く、プロダクションとよく似ています（必要なときには目立ちますが、バックグラウンドでは目立ちます）。  VAは、それぞれのキャラクターの個性、特にBelldandyを引き出すのに非常に優れています。 私はまた、どのように良いVAがお互いの印象をしているのか信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
シリーズは非常に良いオープニングアークで強く始まりますが、すぐにシリーズが進行するにつれて徐々に新しいキャラクターが紹介されていきます。 本当に中心的なプロットラインがないので、キャラクター開発に焦点が当てられ、シリーズは本当に輝きを放ちます。 多くの続編から分かるように、終わり近くには少しクライマックスを加えていますが、実際にはこれの終わりはあまりありません。 しかし、各エピソードでのエンターテインメントではない心配は、引き続き十分なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
このショーのキャラクター同士のインタラクションは、このジャンルの平均をはるかに超えています。 あなたは間違いなくボンディングと成長しているキャラクターを見ています。そして、怪物や偶然のグラブではありません（*咳ichigo *）。 ベルダンディは、彼女が本当に際立っている他の「女神」があるにもかかわらず、彼女が能力があり、親切で、患者がいて、美しく、そして他のプラスの全部が混乱しているように、 不運1000倍以上。 印象的なのは、この一見完璧なキャラクターでさえも、シリーズを通して開発されており、真に笑顔を人の顔にもたらすということです。 対照的に、彼は少し成長するが、恋人の啓太郎の成長を矮小化しながらも、圭一はまだ哀れです。 おそらく、次のシリーズでさらに発展するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これはシリーズの中で最もエキサイティングなことではありませんが、ストレスの多い日の後でリラックスするのは良いことです。 そしてそれがNSFWかどうかについて深い哲学的思考や心配を必要としないもの。 全体的に素晴らしい時計と簡単なアーカイブ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202418&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keiichi makes a phone call and then suddenly a Goddess appears before him. Ah My Goddess is an instant girlfriend romantic/comedic slice of life that&amp;rsquo;s actually done right. There are a few fillers here and there and it is not as plot based as some other romance series but overall it jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;teejaeism-1&#34;&gt;teejaeism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
このシリーズは主人公の個性とロマンスを考慮して非常に軽快なアプローチをしていますが、ストーリーの開発はちょっと遅いですし、マンガのストーリーも遅いですし、 しかし、これはもっと興味深いものでした。なぜなら、3人の女神と一緒に生きることがどれほど難しいかを示しているからです。それは、あなたがパートナーとしての女神を持っているという理由だけで、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10
アニメーションは時々かなりですが、時にはそれはかなり不安定になりますが、心配することはありません。BelldandyのCutenessはそれにもかかわらず安全です！  hehehe:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
さて、これは私がシリーズで好きだったものです、浜口史郎は本当に素晴らしい作曲家です！ ちょうどサウンドトラックを聴くだけで、私はシリーズ全体を覚えています。オープニングテーマとエンディングテーマもまた畏敬の念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
オクラホマ&amp;hellip;主人公は大丈夫です。私は彼らのことについては何の言い方もしていません。彼らの性格はちょうど彼らの役割に合っています&amp;hellip;しかし、それは私が問題を抱えている支持者です。 彼らの数は、開発は悪くはないが、よく、それはどちらか良いと彼らが得る露出は、主にシリーズの主なキャラクターに焦点を当てているため、かなり小さいです&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
まあ、私はシリーズを楽しんだ、私はそれを見て、私はすべての方法を笑っていた！ 非常にかわいい話と非常に面白い場面は、私は真剣にそれを楽しんで、本当に私がもっと欲しい&amp;hellip;このシリーズを埋めるあなたがそれを見るなら、あなたはそれをよく知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10
それは完璧なスコアを持っている途中ですが、いくつかの欠陥を持っているだけで、完璧なものはありませんが、試してみることができます（あまりにも頑張ってはいけません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BTW&amp;hellip;このシリーズは、私のために新しい中毒を引き起こしたものです&amp;hellip;そして今、私はアニメの中毒者です！  hehehe&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/teejaeism/reviews&#34;&gt;teejaeism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The series has a very light-hearted approach, considering the personality and the kind of romance of the main characters, but, the story development is kinda slow, even the mang &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;papa-g-1&#34;&gt;Papa_G&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神は、一連の不運を抱えた若い男（慶一）の素晴らしいショーです。  Belldandyに1人の願いを捧げるために送るGoddess Help Lineの注目を集める。 ケイチは実用的な冗談だと思って、彼女のような女が永遠に彼と一緒にいられることを願う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;願いが叶う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何のinsuesは、多くの文字と出芽ロマンスと面白いストーリーラインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Papa_G/reviews&#34;&gt;Papa_G&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah! My Goddess is a great show about a yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bob32561-1&#34;&gt;bob32561&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックなストーリーラインがアクションやグーフィーと混じっているような視聴者にとって、これは素晴らしいアニメシリーズです。 最初は、古いシリーズのように見えますが（それはまあまあですが）、それは確かに私にそれを見せてくれた強いストーリーラインを持っています。 私は誰もが見てみるべき古典的なアニメのこの1つを考慮する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bob32561/reviews&#34;&gt;bob32561&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This a great anime series for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroxis-1&#34;&gt;Zeroxis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kind and easyplotアニメ。
主人公はちょっと馬鹿だが、彼はいい人で、このために報酬を受けた。
エピソードからエピソードまで、普通の男の子と女神の関係がどのように発展し、それらの間の結びつきが強くなっているのかが分かります。
リラックスした背景音楽とうまく設計されたキャラクターでアニメアニメはそのジャンルで最高のものになりつつあります。
もちろん、ヒーローたちはいくつかの困難に直面しており、伝統的には彼らを克服しています。
石鹸と緊張したシリーズの退屈な人々のための全体的に非常に良いタイトル、リラックスして、種類のアニメを見たいだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zeroxis/reviews&#34;&gt;Zeroxis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kind and easyplot anime.  Main hero is a bit stupid,but he  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paperyu-1&#34;&gt;paperyu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何てことだ。 私はああ、私の女神が大好きです。  （不自然な冗談を言いなさい）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法のガールフレンドの物語は、今日は恐ろしいですが、私はおそらく少なくとも、ああ、私の女神によって少し触発されていることがわかります。 私はそれが本当にかわいいと面白いと思うし、私はKeiichiがBelldandyと一緒になることを応援しています。 それは楽しくかわいいです、私はそれが大好きです。 そして、より劇的な部分は非常に、非常に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなりいいです。 私は翼と女神の服装を崇拝していますが、どちらも非常に複雑で素敵です。 かなり多くのものがよく見えます。  「それはすごくうれしい！」ではない！ または何か、それは悪いから遠いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際には本当にその音が大好きです。 いくつかの作品は陽気で定期的なアニメ曲ですが、いいですが耳には届きません。 その後、フルート、ピアノ、ヴァイオリンなどの豪華な作品があります。 それはかなりかわいいです、私が寝るのを助けるかもしれないもの。 それはとても女神様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターが超素晴らしいと思う。 ベルダンディはとても親切で完璧なので、あなたが彼女に迷惑をかけ、彼女がメアリー・スーだと思っているのですが、彼女はまったく迷惑しません。 私は彼女を愛し、私は彼女を抱きしめたい、彼女は素晴らしいです。  Skuldは少し迷惑になるかもしれない人ですが、彼女はちょうどとても面白くてかわいいので、私も彼女を抱きしめたいです！  Urdも面白くて、彼女は私を笑わせてくれます。 ケイジちゃんはちょっと退屈だし、他にも数百万の「退屈でセミ敗者」のような男がいますが、彼は素敵な人で、他のキャラクターとうまくやり取りします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを見て楽しんでいた、それは退屈な午後に私を応援しました。 あなたが見なければならない、必見でなければならない古典的なアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31137&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/paperyu/reviews&#34;&gt;paperyu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh, my god. I love Ah, My Goddess. (excuse the lame joke.)     The magical girlfriend story nowadays is horrible, but I can see that they all probably were &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sailorlitakino-1&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ！ 私の女神。 私が長い間観たいと思っていたシリーズ。 私はついにそれに慣れて、とても満足しています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
物語は非常にオリジナルであり、非常によく考えられています。 小さな細部はたくさん含まれていますが、唯一の欠点は、彼らが戦っている悪役が1つあり、次は悪役のヒントがないことです。 シリーズはまたしばらくして少し退屈し始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
それはかなりまともでしたが、それは低品質の側面と本当にソフトトーンの色で少しだった。 アニメーションもかなり上品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングテーマは、このアニメの最大のものの1つです。  :)あなたの心を開く〜chiisana hane hirogete〜by石田洋子 :)バックグラウンドミュージックは素晴らしいですが、ちょっとだけあります。 あまりにも特別なものはありません。 結末のテーマは本当にショーをダウンさせました：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
愚かな名前の他に、文字は本当によく考えられ、完全に開発されています。 唯一の欠点は、視覚小説に基づいたアニメのように、キャラクターはそこにあり、次はそれが存在しないかのようなエピソードであるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：前に述べたように、しばらくしてショーに入ると、あなたは退屈に感じ始めました。 しかし、それは本当に良いシリーズであり、よく楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：物語はまともなアートとサウンド、非常に好きな文字などでこれは素晴らしいシリーズです。私はいつかそれを見て時間を取ることを願っています:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15050&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sailorlitakino/reviews&#34;&gt;sailorlitakino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah! My Goddess. A series that I have wanted to watch for a long time. I finally get around to it, and am very pleased with it :)    Story:   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ecchiecho-1&#34;&gt;EcchiEcho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の数字のように、このアニメは非常に良いです。 これは、それが彼らに起こることを定義している究極の男のファンタジーです。 私はそれが好きな女の子がたくさんいるとは思っていませんが、私はロマンチックな喜劇を楽しんでいる誰もがそれを好むと思います。 このショーはまた、他のアクションショーと同じくらいは持っていないものの、何らかのアクションを持っています。私はそれがハレムのものだとも思っています。 私はロマンス、コメディ、ハーレム、または魔法の女の子のアニメを好きな人にお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EcchiEcho/reviews&#34;&gt;EcchiEcho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;just like my numbers say this anime is very go &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian-1&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;ああ！ 私の女神！ または &amp;lsquo;Aa！ 女神様！ ロマンチックなコメディのジャンルを再定義し、効果的に自分自身のクラスに入るユニークなシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初はストーリーがシンプルに見えるかもしれませんが、大学生モリサト・ケイイチは、単調で平凡な人生をリードしています。 彼は（おそらく）長い時間の関係のために適切なパートナーを見つけるように見えないという点で、むしろ孤独であり、女の子の不自由さと比較的短い身長のためにしばしば嘲笑されます。 ある日、彼の家事を終えた後、偶然彼のフラットメイトの代わりに「女神の助け線」と呼んでいる。  Keiichiの不信感の大部分は、Belldandyという名前の美しい女神が彼に単一の希望を与えるという約束で降りる。 後に起こることは、それ自体の方法では予測不可能でユニークなものであり、Keiichiの希望は残りのシリーズのために舗装されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには多くの副次的なキャラクターがありますが、紹介されて以来、SkuldとUrdの2人の女神が登場して以来、各エピソードに登場することを期待できる2つの主なキャラクターがあります。  Urdは、慣れ親しみのないアニメの変態の女性版ですが、公式には自分自身を愛の女神と呼んでいます。 彼女は地球に降りてきて、賢一がベルダンディとの関係を進めるのを助ける。 一方、SkuldはBelldandyの妹であり、発明家の比類のない心を持っています。 彼女のダウンの理由は、Urdのようにあまり明白ではありませんが、彼女はシリーズを通して多くの仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの中で最も興味深い点と、ロマンスのジャンルの他のシリーズとは別にそれを設定する品質は、2人の主人公の関係がどのように提示され、どのように進行するかです。 ベルダンディとケイチの両者は明らかにお互いに関心を示しているが、最初の動きをすることを恐れている。 時には、彼らがこのシリーズの愛と恥ずかしがり屋の両方であるかのように気づいて、2つをもっと近づけるために必要なステップをとって、しばしば悪影響を及ぼします。 視聴者にとってそれをさらに不快にさせるのは、2つが多くの特性を共有し、非常に似ているということです。  BelldandyはKeiichiのように勤勉な仕事をしている人で、彼らは完璧なカップルになる可能性がありますが、どちらも自分の気持ちを正直に勇気づけることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについてもう一つ興味深いのは、それは多くの北欧の神話的なテーマを持っているということです。 このアニメで言及されている場所の1つはイグドラシルと呼ばれ、実際には北欧神話の存在面を含む木です。 このアニメのノルウェーにはさらに多くの言及があります。そして、女神の概念さえも、バルキリーに根ざしています。 このアニメを見て、歴史と古代神話について多くのことを確かに学ぶことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、設定、プロット、ノルセ神話から借用されたコンセプト - 完璧にロマンスウォッチャーを驚かせるユニークなアニメシリーズにまとめられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートと音楽はどちらもとても良いです。 キャラクターのデザインはきわめて正確で、Belldandyのデザインには特に感銘を受けました。彼女の顔や首を飾っているシンボルやジュエリーピースが並ぶ「女神」の雰囲気が本当にあります。 他の女神の場合も同様ですが、Belldandy&amp;rsquo;sははるかに面白いです。  artyのクオリティそのものも良いですが、もちろんこのアニメはしばらく前に作られているので、奇妙なことが予想されますが、シリーズの楽しさには影響しません。 ここのハイライトはストーリーとキャラクターそのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、ここでの神話的な雰囲気、特にオープニングテーマをさらに強化します。 ほとんどのサウンドとOSTのテーマもそのように方向づけられています。 品質は再び、非常に良いとリラックスして楽しい経験を作る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、「ああ！ 私の女神は確かに私が来て長い時間を忘れずに私からフルスコアを得ることを忘れることのない1つのアニメですが、それは今私の個人的なお気に入りです、私は近い将来再見直す予定です 。 ロマンスやファンタジージャンルの味がある方におすすめの時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Ah! My goddess!&amp;rsquo; or &amp;lsquo;Aa! Megami-sama!&amp;rsquo; is a unique series in that it redefines the romantic comedy genre, effectively putting itself in a class of its own.    The story might appear simple at first, a college student - Morisato Keiichi leads a rather monotonic and uneventful life. He is rather lonely in that he can&amp;rsquo;t seem to find a suitable partner for a (presumably) long time relationship, often ridiculed by girls f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初のエピソードを演奏し始めから終わりまで見たとき、私の頭の中に突き出た最初の事は&amp;hellip;.「待って、これはエッチじゃない？ 私はこのショーはすべて「T」と「A」についてのものであると誤解されています。 ちょうどペビー、ecchiのものはすべての場所。 だから私はこのショーを見たことがない人たちのために推測していますが、ちょっと不思議そうな気がしています。 中等度でさえない。 しかし、このショウはあまりにも健康的で、それはまばゆいものに接していたからかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション
このシリーズの本当に例外的で最も償還可能な特徴の1つは、アートとアニメーションでなければなりません。 それは本当にトップノッチです！ 最も顕著なのは、カーレースや周りを走り回るだけでなく、落ち葉や羽根、そして時には豊富な風景パンや、キャラクターや悪魔の動きのCGI効果の微妙な使い方です。 本当に感心したのは、すべてのCGIを使っていても、CGイラストで見ることができる寒さや堅いコンピュータ化された外観を偽ったものは何もなかったということでした。 このCGの使用では、シームレスな動きを持つことは、CGIを使用するたびに問題ではなかった、そうでなければ標準的なアニメの動きであったことは言うまでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
OPのテーマは素晴らしかった、私はそれが本当にショーに合うと思う。 それはそれについて非常に素晴らしく、穏やかで、天体的な方法を持っています。 それはまた何らかの理由でアイルランドのケルト人のようにも聞こえました。  EDの曲は忘れることができた、申し訳ありません。 私は英語でショーを見て、演技の声は良かったかもしれません&amp;hellip;..多分素晴らしいですが、私は夢中です。 さて、声の演技とはあまり関係がなく、この話がいかに希釈されているかともっと関係しているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
簡潔にするために、私はショーが過度に単純化され、子供のプログラミングにあまりにも似ていると思う。 それは主にエピソード形式で、ショーには全体的なポイントはありませんでした。女神たちは彼女を恋しくして、彼女と敗者と一緒に動きます。  ..hijinksとhilarityが続く。 しかし、それは主にヒジンクであり、ほんの少しの喜びでした。 私は中央のエピソードでたくさん退屈していたので、何とかこのショーはもっと楽しいものになると思った。何らかの理由で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
美しく描かれています&amp;hellip;.しかし、私は、このショーは、rhinal imperceptibilityに関して新しい高さにアニメキャラクターのデザインを取ったと言わなければなりません。 真剣に、鼻はどこですか？ キャラクターの深みもそこにありました。誰もが何らかの背景を確立していたのですが、それでもなお、彼らはとてもフラットで退屈だと感じました。 物事がより深刻になった約3  -  4回のエピソードの終わり近くを除いて、彼らがしたことはすべて、26のエピソードの大部分のために実際に出会いました。 しかし全体的に彼らはショーの中で本当の目的も客観も持っていなかった&amp;hellip;.ポケモンのシンプルで本当に面倒な子供でさえもっと目的と深さがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
このショーは、たぶんアニメDVDレンタルのようなものを一度与える価値があるかもしれませんし、ほとんどすべてのタイトルが想像できるあなたのオタクの仲間のために借りる価値はありますが、私はそれを購入することをお勧めしません。 それはほとんどアクションパック、軽度に面白いと多くの過度に使用され、クリシェロマンチックな要素を提供しています。 これは私自身のためではなかったショーですが、私は10代に近づいている若者のために勧めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I played the first episode and viewed it from beginning to end, the first thing that popped into my head was&amp;hellip;.&amp;lsquo;Wait, this is not ecchi?&amp;rsquo; I think a lot of people are under the misguided impression that this show is all about the &amp;rsquo;T&amp;rsquo; and the &amp;lsquo;A&amp;rsquo;. Just pervy, ecchi stuff all over the place. So I guess for those who have never &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;autonut-1&#34;&gt;autonut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全に正直なところ、私はアニメの最初のバージョンを見て、それが第2のものよりも良い方法だと考えました。 私がバージョン2が欠けていると思ったのは、クールなレースが見られたことでした。  KとBellが変更されたオートバイを運転していた場合、彼らは一緒にレースに勝つために協力しなければならなかった。 ああ、ep.2 kは、新しい場所を見つけ、彼らが墜落して山の中を歩いて生計を立て、鐘が彼を助けてくれた。 私はちょうど私が知らない何らかの理由でそれを追加したかったのか分かりません。  P.S. 誰かが私がそのバージョンをダウンロードできる場所を知っているか、そのバージョンを購入していただければ幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9438&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/autonut/reviews&#34;&gt;autonut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be totally honest I&amp;rsquo;ve seen the first version of the anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisalassal-1&#34;&gt;ChrisAlassal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は元のああを見た！ 私の女神！  OVAはまず、楽しかったですが、それは本質的にマンガのストーリーラインの大幅に要約されたバージョンでした。 理解しやすいことに、このような長い話を5つのエピソードにまとめることは、あまりにも多くのことを求めることになります。 ああ！ 私の女神！ テレビシリーズだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ロマンチックコメディの典型的なストーリーテリングは、むしろ徐々に進行しています。  KeiichiとBelldandyのロマンスがややゆっくりとしているように、おそらくはあまりにも漸進的で、たぶんすでに言いました。 シンドロームは、関係をさらに推進するために逃した機会の洗濯物のリストにつながる。 それでも、彼らが感情を分かち合い、カップルとして成長する時代は、本当に心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;視覚的な観点から見ると、このシリーズは驚異的です。 キャラクターのデザインは素晴らしく多様で、アニメーションは非常に流動的です。 背景のアートは特に素晴らしいです - 忙しい街から緑豊かな畑まで、それぞれの背景は非常に詳細で美しいです。 芸術的に、ああ！ 私の女神！ 素晴らしい仕事をします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は気分を変える素晴らしい仕事をします。 その顕著な開閉に加えて、ああ！ 私の女神！ バックグラウンドミュージックの豊富な選択肢があります。 あなたがシリーズのファンであろうとなかろうと、サウンドトラックを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと重要なのは何よりも、このショー（そしてそれ以前のOVA）が本当にうまくいくのは、そのサポートキャラクターの豊かなキャストです。 ショーは啓一と3人の女神を中心に展開されていますが、サイドキャラクターはよく発達しており、性格に溢れています。 タミヤとオタキのコミック・オタクから、メグミのマールラーの描写への批評まで、私は愛想豊かで思い出に残る個性のために、ショーのすべてのキャラクターを積極的に好んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のマイナーな苦情は幾分反クリマティックな結末になるだろう。 特定の詳細を甘やかすことなく、シリーズの最後の2つのエピソードは、他の握っている物語のアークから非常に切り離され、最終戦闘につながった。 これらのエピソードの結果としてUrdとSkuldがそれぞれキャラクターの発展を遂げるのを見てうれしかったが、最後に彼らの場所が非常に不快な結末で私たちを残していると感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでも、全体的に、ああ！ 私の女神！ 私はロマンスの物語のファンに大いにアピールすると思う楽しい、ユーモラスで、そして感動的なシリーズです。 私はそれをチェックすることをお勧めし、10点中8点のスコアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ChrisAlassal/reviews&#34;&gt;ChrisAlassal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the original Ah! My Goddess! OVA first, and although it was enjoyable, it was essentially a heavily-abridged version of the manga&amp;rsquo;s storyline. Understandably, packing such a lengthy story into five episodes would be too much to ask for, yet &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ging554-1&#34;&gt;Ging554&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最初にアニメに入ったときに見た最初のアニメの1つです。これを言う必要があります&amp;hellip;その恐ろしい素晴らしい!!! 私はBelldandyを愛しています。私はUrdとSkuldも愛しています.K1は面白いです。そして、今や彼と似たような状況になっている何人かの人にとって、私は彼とストーリーラインに関連しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、女性と運がない男性にとって、幻想的なアニメを感じるようです。 しかし、そのような方法で提示されているように、それは多くの仕事がそのように見えないようにされているかのように感じられます。  （ちょうど私があまりにも多くの変な方法を使用することを実現した）それは、それが現実的に見えるようになりますが、大量の魔法と天使と関連するものが関わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、芸術はAMGムービースタイルを使用して驚くばかりで、少しばかげたOVAスタイルではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、日本のアニメ隊員たちは、マンガをできる限り活気づけようとしています。彼らはまた別のシリーズであり、最後のクリスマスには2つの展示室があり、まもなく別の20奇数になる予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのAMG FREAKING RULES!!!!!!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8411&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ging554/reviews&#34;&gt;Ging554&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the first animes I watched when I first started getting into anime, and I must say this&amp;hellip; i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alstore-1&#34;&gt;alstore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのアニメを聞いたときに私は疑念を持っていた&amp;hellip;.通常は私はロマンチックなコミックのファンではないが、私は友人からそれが時計の価値があったと聞いた。 だから私は私の女神を見始めた後、私はそれを完了しなければならないことを知っていた！ ストーリーはあなたのノーラムアニメ物語です。 男は女の子に会う、何も新しい。 誰もが言うように、それはあなたがそれをすべて集める方法です。 芸術作品は完璧です！ 彼らがこのアニメを作ったとき、彼らが見ているものは一つもありません！
あなたの気持ちはすばらしかったですが、あなたはとても素敵な作品で素早くアートに加わりました。 すべてのキャラクターも見て楽しいです。 それは非常に楽しいベルダンディとkeilchiは、そこに物語がスローされるように感じることを理解しようと見ている。 あなたがこのシリーズのファンではないとしても、あなたはそれが好きかもしれません。 それは一緒に置かれ、アニメのように終了する必要があります！ だからそれを見る時計^^ 彼らは種類（Belldandy）から狂気（urd）に牧畜した。 子供の妹（skuld）は物語にうまくいきます。  skuldは彼女自身のinsantyをミックスに加えます。  （Keilchi）はこのアニメの焦点です。 プッシュオーバーのビットが、うまく彼の最高のときに必要なときに行う。 主な「悪者」はポケモンのチームロケットのようなものです。 唯一叩かれるべきである。 楽しさを増す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15278&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alstore/reviews&#34;&gt;alstore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;when i first heard of this anime i had my doubts&amp;hellip;. normaly i am not a fan of romtic comdy&amp;rsquo;s,but i heard from a friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jcyui-1&#34;&gt;jcyui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
それは普通の男の子の物語は女神に会う。 女神ではなく、美女ですが、本当に女神です！
典型的なロマンチックコメディタイプ。 ある人はそれをハーレムと考えるかもしれませんが、もう一度考え直すのがよいでしょう。 ラブストーリーは、唯一のカップルとコメディに焦点を当てています。基本的には、すべてがそれと関係しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8
とても素敵な芸術。 より良い芸術、デザイン、背景の一つは、他のアニメと比較します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  8
私たちが歌を開いたり終わらせたりすることを話しているのであれば、まともな歌があります。 実際、あなたはそれをダウンロードしてそれをあなたの呼び出し音にするかもしれません。  &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
私はそれぞれのキャラクターが大好きです。 彼らはお互いに全く異なっていますが、どちらか一方の点で彼らを満たすことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ -  8
私はこのアニメを見て楽しんで、軽くて楽しいものを求めている人のために、これはあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  8
はい、これは非常にお勧めのアニメです。 ストーリーはあなたが望むほどオリジナルではないかもしれませんが、それでも見守る必要があります！ ただ、セクシーなキャラクターのために準備ができている人は、これはまあまあではないと思うかもしれない、間違いなく！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[A / N：あなたがここに書いたすべてのことに同意するかもしれないし、そうではないかもしれませんが、もちろん、これは私の意見です。  =）
間違った文法などの言い訳をしてください。そして、読んでくれてありがとう！
ブラックフェイリー、ユイ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=135701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jcyui/reviews&#34;&gt;jcyui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY – 7  It’s a story of an ordinary boy meets a goddess. Not goddess-beauty female but really a Goddess!  Typical romantic-comed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxkasumixx-1&#34;&gt;xXKasumiXx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、彼の学校のモータークラブにいて、本当に短く、女の子を貰うことができない圭一という男に関するものです。 ある日、電話を使用している間、彼は間違いなく女神援助機関に電話をかけ、間違った電話番号で返答しますが、その後女神Belldandyが鏡から出て、彼の希望を聞きます。 慶一は非常に混乱していますが、彼女のような女神が永遠に居るように頼むと、願いが叶えられました。 ショーを通して、それはBelldandyとKeiichiの間にcutesyばかばう瞬間の束を含みますが、彼らは本当にキスしません。 物語は本当に遅く、時には本当に遅くなるだろうが、何とかあなたは何かを飛ばす必要性を感じない。 面白い瞬間とかわいい関係の瞬間とすべてのために、私は物語を与えるだろう7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は芸術が素晴らしいと素晴らしいの間にあると思う。 しかし、芸術はかなり素晴らしいです。 それはとても美しくて滑らかです。 特殊効果は非常に美しく、すべての色で柔らかい幸せ感を与えます。  9:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーの感覚、素晴らしいオープニング、そして大丈夫な結末にマッチするかなりクールなバックグラウンドミュージックのために、サウンドを8と評価しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は少し鈍いです。  Keiichiは退屈な不器用なキャラクターですが、甘くてBelldandyは甘くスマートで完璧な人型ですが、Belldandyはいつも何かを心配しているようですが、通常はちょっとしたことです。  Skldは時々かなりの迷惑をかいている。なぜなら、Belldandyで彼女の叫び声「ONEE-SAMAAAAAAAAAAAAAAA」を聞いてエピソードを起こしたからだ。  Urdはたぶん私の好きな理由です。彼女は陽気で、気晴らしがほとんどです。 しかし、彼らはすべてショーを楽しくさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は永遠に取るが、それは楽しいcutesyロマンチックコメディです。 文字、芸術、音、すべてが一緒になって楽しくなります。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメをお勧めします。 それは退屈することができますが、それの良い部分は見て価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33598&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xXKasumiXx/reviews&#34;&gt;xXKasumiXx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story is about a guy named Keiichi who&amp;rsquo;s in the motor club at his school, really short, and can never get a girl. One day when using the phone he accidentally calls the Goddess Assi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>