<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/piano/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/piano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Piano</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/piano</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/piano</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/12834.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/328/Piano/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/328/Piano/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、スライス・オブ・ライフのアニメになっていますが、ピアノはあまりにもリアルでした。 通常、スライス・オブ・ライフ・アニメは人生にはあまり近くない。なぜなら、それが起こったとしても面白いことではないからだ。 ピアノで起こったことはすべて実生活で起こる可能性が高いので、私は本当に興味がありませんでした。 私はそれが悪いと言っているわけではありませんが、私はそれが私のお気に入りの一つになるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がピアノについて気づいたことの1つは、話がMiuの家族や友人の生活にもっと焦点を当てていたことです。 最後の4つのエピソードでは、フォーカスがMiuにシフトしただけでした。 私はそれがMiuがなかなか面白くなかったので、そういった方が良かったと思う。 彼女の友人ユキはもっと面白かったです。 彼女のピアノ先生、白川先生もそうでした。 私はまた、彼女の家族のほとんどが飲んでメリーになることが大好きという事実を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの声優が好きでした。 川澄綾子がMiuの役を演じた。 私はそれがMiuが彼女の最高の役割の1つだったとは思わないが、それでも彼女は素晴らしいです。 コードギアスからのルルーシュ・ランペルージやxxxHOLiCの渡辺君弘など、私の最近のお気に入りの一つである福山潤は、高橋として偉大でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐにキャラクターのデザインに気付きました。デザインはああに非常に似ています！ 私の女神 &amp;lsquo;。 それは主にAhのオリジナルマンガをやった藤島康介さんですから！ 私の女神は、ピアノのための元の物語とキャラクターデザインをした人でした。 実際には何も特別なことはありませんでしたが、すべてのビジュアルは大丈夫でした。 シンプリシティはビジュアルの重要な特長でしたが、贅沢すぎるほどシンプルであればピアノが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、期待通りに、古典的な影響を受けたピアノ音楽で構成されています。 川澄綾子がオープニングソングのためにピアノを演奏していることがわかったとき、私は本当に感動しました。 彼女は確かに非常に才能があります。 上野陽子のエンディングテーマ「ココロのおと」もとても素敵でした。私はすぐにそれを覚えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際の生活に非常に近いので、それを追加する一つの良い点は、見るのがとても簡単だということです。 最近、ほとんどのアニメのように複雑ではないものを見たい場合や、リラックスできるものを見たい場合は、ピアノがあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m usually into slice-of-life anime, but Piano was just too real. Usually, slice-of-life anime isn&amp;rsquo;t really close to life, because if that happened, it wouldn&amp;rsquo;t be that interesting. Everything that happened in Pia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prede&#34;&gt;Prede&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このショーは、ほとんどの時間はかなり退屈で、それは&amp;rdquo;ロマンス&amp;rdquo;として記載されていますが、それはいくつかの文字のロマンチックな利益を示唆しているだけです。 あなたがこのショーを始めるなら、それはラブストーリー、ドラマ、そしてボーイフレンド/ガールフレンドの関係でいっぱいになると思って、やめてください！ それは非常に劇的なドラマ（そしてそれは貧弱に彩られている）を持ち、さらにロマンスは少ない。 今、あなたが全体の「人生の断片」と現実のアニメシリーズに入っていれば、このショーに一発のショットを与えてください。 それは、男性のリードに続くのではなく、それらのシリーズの大部分（エア、ハートなど）とは異なるアプローチをとります。それは女性の後に続きます。 ほとんどの場合、この番組の全てではないが、野村展の家族、友人、ピアノの先生との関係についてです（ピアノを演奏することについての少しのことですが、「ピアノ」という名前のアニメからは期待していません）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私がこの番組を終了した唯一の理由は、それが「オンデマンド」で無料だったからで、その時は何も見ていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：実際にこのアニメにはプロットはありません。 それは終わりのように、「時代の到来」の物語として、物語にはほとんど起こりません。 私は、克服すべき障害がないので、私の英語教師が間違っていたように見える（人対人/人/人対人間）対立するキャラクターのために何らかの種類の障害がなければならないと思った このアニメで。 ショーの進歩はほとんどなく、非常に遅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメにはたくさんの興味深いキャラクターがあります！ この番組の強い部分があれば、それはキャラクターです。 タカハシ（Miuの人は嫌いだ）は面白くて神秘的なのだが、ユウキは全体的に「トムボーイ」のことがあり、非常に面白い、Miuの先生が最も興味深いキャラクターだからもちろん彼に 画面の時間の最小量、そしてMuiの母親と父親もかなりクールであり、彼らが失望する画面で時間を得ることはありません。  Miuはかなりまともなキャラクターですが、彼女の態度は非常に「オフ」で、他のものと比較して彼女は鈍いです。 しかし、彼女は全体的に「キュート/無実」なことを続けていますが、それはもっと発展したかもしれませんが、ショーをもっと退屈にしてどこにも行かないことに決めました。 そして、このアニメは素晴らしいキャラクターを持っていますが、それは非常に面白いです、彼らは全く興味深い何もしません。 このショーは多くの可能性を秘めていましたが、それを使っていませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それはかなりクールだし、それが起こっている生活のスライス全体に一致しています。 かなり現実的で、すべての文字と背景がよく見えます。 しかし、驚くべきことは何も見ないでください。また、アニメーションの中に多大な労力を費やすこともありません。 キャラクターが何もしない方法を見ているだけで、それは歩いているだけでアニメーションの写真を話しているだけです。 アニメーションを輝かせる場所はありませんが、現実感を感じることでその「現実感」を感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ショーのもう1つの大きな部分は、光るのに十分な時間がない、音楽です。 この番組を保存する可能性のあるクラシック音楽は、時にはエピソードで演奏されるのに気にされないこともあります。 いくつかの音楽が再生されているとき、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブズ：日本のヴェルソンを見たことはありませんでした。申し訳ありませんが、私はそのヴェルソンがどのようなものか分かりません。 英語の場合、それは受け入れられます。 恐ろしいものではなく、非常に丸みのあるものではありませんが、いくつかの俳優が「光る」ことができますが、カウボーイビバップやそのような素晴らしいものはありません。  Marc Diraisonはピアノ教師として最高のパフォーマンスを提供します。 しかし、彼がショーにほとんどいないので、これは本当に問題ではありません。  Sean Schemmel（DBZのAdult Goku、English Dub）は、小さな部分を持っていて、おそらく最も有名な俳優です。 あなたがダブが好きなら、それを見てください。しかし、これは唯一の男が好きな素晴らしいダビングではありません。 あなたのサブバーなら、このDVDで英語をテストする必要はありません。 しかし、あなたがダブが好きなら、字幕に邪魔するほど悪くない。 私はダブに苦情はない（非常に退屈だと思うが、私はプロットを責めているが、このショーに投げることはできない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なバーチック：スライスオブライフショーが好きなら、このショーを見てください。 それはテーブルに何か新しいものをもたらします。 しかし、それは非常に退屈で、上にドラッグし、ほとんどプロットがありません。 ロマンスや音楽ではなく、文字や「リアリズム」を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prede/reviews&#34;&gt;Prede&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well this show is quite boring most of the time, and it is listed as &amp;lsquo;romance&amp;rsquo;, but it only hints at the romantic interests of some characters. If you begin this show thinking it will be a love story, full of drama, and boyfriend/girlfriend relationships, stop! It has very little drama(and it potrayed poorly), and even less romance. Now if your into the whole &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; and reality anime series, then give this show a shot.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icerydragon&#34;&gt;icerydragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見ているすべてのシリーズと同様に、私は本当に〜（本当に~~）が最初のエピソードを憎んだり、次のエピソードを見つけるのが難しい場合を除いて、少なくとも最初の2つのエピソードを見ようとします。 驚くほど完成しました。 なぜ驚いたことに？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最初の印象は、クラシック音楽のシリーズのように感じられました。ピアノはより正確であり、クラシック音楽を扱った唯一の他のアニメシリーズはLa Corda D&amp;rsquo;OroとNodame Cantabileでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気付いたこのシリーズのピアノを見始めたとき、たいていはこのシリーズの背景を演奏し、主にミユとその周りのものの周りをもっと回転しました。 正直言って、なぜこのシリーズを完成させたのか、私はそれが本当に退屈で、楽しいショーよりもミユの人生のドキュメンタリーのように思えました。 ドキュメンタリーのように見えても、私はより良いものを見てきました。そして、大抵のドキュメンタリーが私にとっても悲しいものです（しかし、私は素晴らしいものを見ました：P）。  O.o;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを終えた理由を考えることができる唯一の理由は、当時は本当に素晴らしいものはなかったし、それを落とすにはあまりにも怠惰だったからです。 私が見たいものがあれば、私はそれを落とした可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ、キャラクターデザインなどは大丈夫でした。 私が見た他のいくつかのシリーズとは異なり、アニメーションの色はそれほど鮮やかではなく、私にとってはまったくやさしく見えました。 キャラクターのデザインはまあまあまあまあまあ、髪の毛はちょっと変わっていたようです&amp;hellip;アニメ/マンガ/ビデオゲームで知っているように、キャラクターは重力を無視した髪を持つことができますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの音楽的側面が私の注意を引っ張ったものであったとしても（私はクラシック音楽を愛していて、それを回るシリーズはほとんどない）、全体的な意味では特別なものは何も出てこなかった。 私は、このシリーズは「ただの平均」よりも優れている可能性があると思いますが、それは非常に優れたものではないかもしれませんが、私が忘れないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分の人生でシリーズ全体を見ていたのは何時間も無駄だったと言わなければならず、他のシリーズからはみ出すのではなく、覚えやすいシリーズではありません。 あまりにも多くのことを言うよりも、私がもっと期待していたように私にはかなり失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icerydragon/reviews&#34;&gt;icerydragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As with all series that I watch, I try to at least watch the first two episodes, unless I really~ (and I mean REALLY~~) hated the first episode or is having trouble finding the next ones, and with this series, I completed it surprisin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ahiruarima&#34;&gt;AhiruArima&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て一度は失望しました。 私は他の何かを期待していた。 全体的にそれは退屈です。 私はこのアニメを誰にも推薦しません。  Nodame Cantabile（両方の季節）とLa Corda D&amp;rsquo;Oro（シーズン1とブルースカイ）のような音楽よりも優れたアニメがあります。 私はそれが素晴らしいだろうと思った。 私はその名前のためにこのアニメだけを見ました。 私はアニメのファンであり、私は音楽が大好きです。 これはノダマカンタビレと比べて何もありません。 主人公がピアノで直面している問題はまったく問題ではありません。 彼女は全く何もしていません。 彼女はちょうどピアノを弾き、いくつかの男に粉砕している。 彼女は人生の大きな問題のような小さなことを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AhiruArima/reviews&#34;&gt;AhiruArima&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was kind of disappointed after watching this anime. I was expecti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walkingdeadmau5&#34;&gt;WalkingDeadMau5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメが大好き！  ^ _ ^とてもかわいいですし、見るのも面白いです。 私は自分自身がピアノ・プレイヤーであり、私はMiuが才能あるようにもっと練習するよう促してくれます。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WalkingDeadMau5/reviews&#34;&gt;WalkingDeadMau5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはまったく典型的なものです。 典型的な恥ずかしがり屋、典型的な冗談の典型的な挫折、恥ずかしがり屋の典型的な友人、典型的な問題の典型的なお母さんとお父さん。 このような典型的なアニメの問題は、それが私には退屈だということです。 それは本当のドラマを持っているのではなく、私が見た人の数と、紛失して約2秒後に発見された猫を失うことから来ている唯一の本当のドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのために何も感じなかった。 本当のドラマが始まったのは2回目のエピソードだけだったし、それでもかなり短命だった。 それから、母親と娘と男の子についてのちょっと退屈な話をしました。 私はOLMを知らないので、それは良いと思う、それに入ることは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはむしろ美しいが、アニメーションは遅いです。 私は本当に、少女の髪の毛がどうやってそれを維持するかは分かりません。 ショーがいかに退屈であるかについての私の泣き言のすべてについて、視覚的に、それはすべて悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクラシック音楽のファンではないので、音楽は私を眠らせてしまいました。 それはちょうど遅く悲しいです。 声も私には目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All in all, this show is very typical. A typical shy girl, a typical crush on a typical jock, a typical friend for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justjuice&#34;&gt;JustJuice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピアノ - 若い女の子の心の旋律：
オリジナルラン：11/11/2002  -  01/13/2003
ジャンル：ドラマ、ロマンス。
アニメ監督：須藤仁彦&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
音楽には多くの傑出した音、喜びの痛みの音がありますが、それは穏やかな道に新しい光を放つので魅力的です。 野村宇宙飛行士（私たちのヘロイン）は、この道を小道から青年期に歩いています。 彼女は若い頃から信じられないほどの才能を持ち、ピアノを弾くのは彼女の専門でした。 彼女は祝福され、彼女の才能は彼女が聴衆と最もよくやったことを分かち合い、ピークに達しました。  Miuが彼女の初心者に達したとき、彼女は彼らのミューズを見つけるようにすべてのミュージシャンがするように苦労し始めた。 彼女がかつて歩いた道は暗闇で覆われていて、彼女の才能はすっかり止まってしまった。 苦闘することは生き残ることであり、自分自身を改革することは、それがそうであるように困難な仕事です。 痛みや社会的闘争を通じて、Miuは彼女の以前の自己を再発見することを希望して黒の塗装された道を進んでいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
野村みう。
声：川澄綾子（日本語）、レベッカ・ソラー（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;野村美緒は天才に生まれました。 彼女はピアノを弾く信じられない才能を持ち、それが彼女の人生のリズムであることが分かった。 ピアノを弾くことは、彼女自身を表現する方法と、彼女の感情を周囲の人とつなぐ方法でした。 彼女の愛する人たちの心に音楽が吹き込まれているという素晴らしい感覚を共有しようとする衝動は、彼女の野心に燃料を供給し、彼女が彼女の強みを凌駕することを可能にしたのです。 このような気持ちで、気分が悪くなるような水たまりが発生し始め、Miuの心は、馴染みのない気持ち、愛情、友情、絶望感に包まれ、正常な人生をリードしようとすると非常に苦労します。 この巨大な体重にもかかわらず、彼女は彼女の肩にうがい、彼女は一度計り知れない喜びで彼女の心を満たした感情をつかむことを期待して前進し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;松原優樹。
声：声：川上智子（日本語）、ゾー・マーティン（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユウキは素敵な人です。 彼女は友好的で、他人を助けることを楽しんでいます。 彼女は活力があり、人生がいっぱいで、いつも自分のニーズより先に他の人たちを入れています。  YuukiのMiuのこのシリーズのベストフレンドであり、彼らはシリーズで暖かく驚異的な関係を共有しています。 物語の全体像を通して、私たちは、彼女が十代の前世の毎日の闘いを手助けしようとしている間、彼女の親友を常に注意深く見守っているのを見つけます。 一緒に彼らは彼らの周りを受け入れ、彼らに襲われている厄介な問題への解決に向かう。 悲惨な状況の中で、彼女の友人が一度も揺れることはなかったが、これはすぐにシリーズの中で彼女の最も強い特性の一つになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高橋和也。
声優：声優：福山潤（日本人）、マイケル・シネテルンクラース（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の未来と愛の生活の間に決める必要があるすべての男の子の生活の中で時間があり、高橋はこの道徳的ジレンマに見知らぬ人ではありません。 高橋さんは、勉強と学校生活に捧げられた勤勉な若者です。 シリーズでは、彼はMiuの穏やかな挫折とMiuの才能を妨げる理由の一つとして役立っています。 これは幾分真実ですが、高橋は、彼の重大な消沈を引き起こしたMiuの制御されない感情であったため、完全に非難するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマリー：
音楽には強力な影響があり、人間の血管に驚異的なエネルギーの盛り上がりを癒したり、悲しんだり、湧き上げたりすることができます。 ピアノは音楽が生み出すすべての影響を具現化したシリーズであり、野村美浦の若い乙女を通してこれを行います。 視聴者はMiuの一連の闘いを通じて提供されるべきすべてのものに没頭している。  Miuの闘いは、素晴らしいスクリプトと豊かなキャラクターを使って素晴らしく描かれているため、視聴者の大半はよく知っているようです。 ピアノは、若者の段階でティーンエイジャーに合理的な洞察を提供する強力なシリーズであり、内部の不確実性にどのように対処しているのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ：
このショーは、みんなが習得できる道徳的テーマを確立するうえでうまくいきます。 パワフルなキャラクターと美しいストーリー・ラインを通じて、ピアノは人間が愛、友情、そして変化にどのように苦労しているかを決めるペースです。 このシリーズは、変化が私たちにどのような影響を与えるのかに焦点を当てるだけでなく、愛と友情が日々の生活にどのように大きな影響を与えるのかを描いています。 このメッセージは、堅実な俳優や自己意識のあるキャラクターを通じて壮大に届けられます。 視聴者は、彼が闘争、絶望、救いの旅をしている間、魅了されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メディア関連：
ピアノはそのジャンルの創始者ではありませんが、ジャンルの大衆を魅了してくれる確かなストーリー・ラインを提供するのはうまくいきます。 エレガントにデザインされたキャラクターと息をのむような風景を通して、ピアノは壮大なドラマのすべての必要な特質を満たし、ロマンスのインスピレーションを与えます。 私たちは特別なストーリー・テイストや思い出深いキャラクターに恵まれていません。この最愛の分野ではいくつかのシリーズが成功しましたが、ピアノは観客の心からすべての疑念を素早く消して、 それはそれ自身を区別し、偉人の一人としての確固たる基盤を確立します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustJuice/reviews&#34;&gt;JustJuice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Piano -The Melody of a Young Girl’s Heart: Reviewed.  Original Run: 11/11/2002 – 01/13/2003  Genre: Drama, Romance.  Anime Director: Norihiko Sudo    Plot:  Music has many distinguished sounds, sounds of joy sounds of pain, but it also sheds a new light to a path so serene that it’s captivating. Miu Nomura (our heroin) has walked this path from a wee tot to her adolescent stage. She had incredible talents ever since she was young, and playing the piano was her specialty. She was blessed and her talents were at their pea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピアノは、普通のものから何も起こらず、「スライス・オブ・ライフ」の意味を新たな高さにもたらしたアニメのタイプです。 真剣に、何も起こりません&amp;hellip;.これはちょうど若い女の子の生活の中で日々の生活です。 しかし、私は実際にこのショーが好きだったので、Madlaxのレビューを読んだら、遅くて退屈だということを基本的に非難して以来、ちょっと驚きました。 しかし、推論は非常に簡単です、マドラクスはアクションシリーズとされており、ピアノは単にそのタイプのショーではありません。 私は完全に理解していて、ピアノはそれが&amp;hellip;.非常に穏やかで、簡単なショー、微妙な劇的な緊張を伴うアニメのタイプであることを期待しています。 そして、あなたがこのタイトルを見て、あなたが見たいと思うものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
このシリーズのアートとアニメーションはかなり平均的なものですが、私が恐れている以上のことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜オーディオ
私はこの番組を英語で見ました。そして、私は声優がかなり良かったと言わなければなりません。 私は大変楽しかったです。
音楽のスコアのほとんどは、ピアノの音楽のほとんどではありませんが、これはアニメではほとんど聞こえず、ピアノの音楽が好きなのですばらしいです。そこにはクラシックで知的なタイプの音楽があります。 それは他のジャンルと比べてはるかにロマンチックで表現力豊かな音楽でもあります。 だから私は間違いなく、このアニメのための音楽の選択肢に&amp;rdquo;親指でアップ&amp;rdquo;を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
本当に何も起こらないので、ショーについて言いたいことは本当にたくさんありません。 シノプシスのセクションですでに書かれているように、この番組は基本的には、才能のある若いピアニスト、Miu Namuraという14歳の女の子についての時代の話です。 それは、彼女が彼女の家族や友人とどのようにやりとりしているのか、また彼女のクラスの男の子のために出てきたロマンチックな気持ちについてです。 とにかくこのタイプのショーは、主人公Miuの特異な視点から、その物語がどのように語られているのかという理由で、もっと内向的な私たちの方々には最高の評価をいただいていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャスト
私はMiuといくつかのレベルで関連付けることができますが、彼女はまた、彼女が非常に強いキャラクターではないので、多少迷惑であると感じました。 私は彼女が血のサヤのようなカイロプテランの殺害者を駆ってこの剣になるとは期待していないが、おそらく彼女が臆病者ではないと思っただろう。
それは、私が完全に理解しているのは、創作者がMiuを自分のように臆病にしてしまう理由を完全に理解しているからです。それは物語の本当の葛藤が本当にあったからです。  Miuの心と心の中には、ピアニストとしてのキャリアを前進させるかどうか、彼女が好きな男の子に彼女の意図を知らせるかどうかの決定があった。 これらは、私たちがすべてそこにいたので、基本レベルですべて関連付けることができるものです。
私はまた、Miuの親友Yukiが本当に気に入ったのは、彼女が本当にMiuの良い友達でもあり、とても支持的で楽観的だからです。 彼女が好きな男たちについに彼女の気持ちを告白する言葉のない場面はおそらく私の好きなシーンです。私は彼女にとって嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜判定
これは本当に悪いショーではなく、軽く、甘くて楽観的です。 しかし、「スライス・オブ・ライフ」が成立するまではそれが本当に形作られていたので、10エピソードだけ長くすることはおそらく良い考えでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Piano is the type of anime where nothing out of the ordinary happens and it has brought the meaning of “slice-of-life” to new heights. Because seriously, nothing happens&amp;hellip;.this is just the day to day living in the life of a young girl. But I actually liked this show, now if you read my Madlax review you might be a lit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heta-rashi1&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はうそつきにしません - 私はこのシリーズに少し退屈でした。 それはわずか10エピソードであり、それはほとんどのアニメとは異なるアプローチを取った。 女性の主人公、そしてそれは基本的に音楽アニメです。 誰かがLa Corda De Oroを好きなら、あなたはこのシリーズが好きになるでしょう。 それはまた、いくつかのロマンチックな部分を持っていますが、あまりにも詳細で明確なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は基本的なものでありながらもユニークなものでした。 ミステリーやキック・バットのアクションはありませんでしたが、観客のほとんどの人が関係する可能性のある単純なものにトーンダウンしました。 家族、友人、人間関係、そして何かの情熱のバランスをとっています。 主人公といくつかのことが彼女の周りにいくつかの競合があり、あなたは彼女の性格の良い発達を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとサウンドはどちらも私にとって8&amp;rsquo;sでした。 あなたがアートワークを見ると、それはfrのすべてを行くことは何もありませんが、それは私が言うと、詳細で現実的です。 背景はよく、パステル調に見えました。 アニメに感情を追加しましたか？ 音は素晴らしかった。それゆえ、シリーズの主な焦点は、ピアノ（基本的に）。 終了シーケンスと開始シーケンスは穏やかで落ち着いていました。 また、音楽愛好家なら、ヒロインが演奏する場面を鑑賞することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメにはない単純さと軽いもののために、私はこのアニメを楽しんだ。 それはあまりにも多くのドラマを持っていなかったか、何かをしました。 それはまだいくつかの場所では少し退屈だったが、それは見ていることができます。 また、それはあなたがそれを見ている時間に依存します。音楽があなたを寝かせる原因になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heta-rashi1/reviews&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to lie- I was a bit bored with this series. It was only 10 episodes and it took a different approach than most anime. Female protago &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosalba&#34;&gt;rosalba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピアノは、アニメが必要とする主なもの、つまりファンタジーを欠いている。 ピアノは現実に近すぎて快適に過ごせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が幻想を言うとき、私は必ずしも妖精やゴブリン、魔法や他の世界を意味するわけではありません。私は普通の生活の中で起こりそうもないことを意味します。 クロスゲームを例にとって、150km / hで何人の高校生の男の子がボウルできる？ それは不可能ではありませんが、それは非常にありそうもありません。 平均的な高校生ができないものではありません。 しかし、多くの人がピアノのキャラクターができることをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術は私の好みにも合わない。 主人公の髪の毛はちょうど終わっていて、全体的には私にとっては少しシンプルです。 音質も特に優れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを先にドロップしなかった唯一の理由は、ピアノの先生が彼女を批判しているのを見ることでした。 しかし、これは面白いことではなかったので、彼は理由がないと真剣に、私のピアノ教師ははるかに悪化する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが私を楽しませるという仕事をしないと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rosalba/reviews&#34;&gt;rosalba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Piano misses the main thing that anime needs: fantasy. Piano is way too close to real life for comfo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxmbmxx&#34;&gt;xxmbmxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを若い女の子についての「人生の断片」の物語としてそれを宣伝するティーザーによって見るように描かれました。 私はいつもそのようなショーが好きですが、ピアノはあまりにも多くの人生の断片であることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ピアノを演奏する若い女の子と、大きなコンサートでの演奏のポイントをより良くするための探求です。 問題は、あなたの興味をそそることはあまりないということです。 私が見るすべてのショーでSF映画は必要ありませんが、私の興味を保つためにはいくつかのドラマが必要です。 少しですが、それほど大したことはありません!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを要約するためにGertrude Steinを引用することしかできません： &amp;lsquo;そこにはそこにはありません&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxmbmxx/reviews&#34;&gt;xxmbmxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was drawn to watch this anime by the teasers promoting it as a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、スライス・オブ・ライフのアニメになっていますが、ピアノはあまりにもリアルでした。 通常、スライス・オブ・ライフ・アニメは人生にはあまり近くない。なぜなら、それが起こったとしても面白いことではないからだ。 ピアノで起こったことはすべて実生活で起こる可能性が高いので、私は本当に興味がありませんでした。 私はそれが悪いと言っているわけではありませんが、私はそれが私のお気に入りの一つになるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がピアノについて気づいたことの1つは、話がMiuの家族や友人の生活にもっと焦点を当てていたことです。 最後の4つのエピソードでは、フォーカスがMiuにシフトしただけでした。 私はそれがMiuがなかなか面白くなかったので、そういった方が良かったと思う。 彼女の友人ユキはもっと面白かったです。 彼女のピアノ先生、白川先生もそうでした。 私はまた、彼女の家族のほとんどが飲んでメリーになることが大好きという事実を愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの声優が好きでした。 川澄綾子がMiuの役を演じた。 私はそれがMiuが彼女の最高の役割の1つだったとは思わないが、それでも彼女は素晴らしいです。 コードギアスからのルルーシュ・ランペルージやxxxHOLiCの渡辺君弘など、私の最近のお気に入りの一つである福山潤は、高橋として偉大でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすぐにキャラクターのデザインに気付きました。デザインはああに非常に似ています！ 私の女神 &amp;lsquo;。 それは主にAhのオリジナルマンガをやった藤島康介さんですから！ 私の女神は、ピアノのための元の物語とキャラクターデザインをした人でした。 実際には何も特別なことはありませんでしたが、すべてのビジュアルは大丈夫でした。 シンプリシティはビジュアルの重要な特長でしたが、贅沢すぎるほどシンプルであればピアノが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、期待通りに、古典的な影響を受けたピアノ音楽で構成されています。 川澄綾子がオープニングソングのためにピアノを演奏していることがわかったとき、私は本当に感動しました。 彼女は確かに非常に才能があります。 上野陽子のエンディングテーマ「ココロのおと」もとても素敵でした。私はすぐにそれを覚えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際の生活に非常に近いので、それを追加する一つの良い点は、見るのがとても簡単だということです。 最近、ほとんどのアニメのように複雑ではないものを見たい場合や、リラックスできるものを見たい場合は、ピアノがあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m usually into slice-of-life anime, but Piano was just too real. Usually, slice-of-life anime isn&amp;rsquo;t really close to life, because if that happened, it wouldn&amp;rsquo;t be that interesting. Everything that happened in Pia &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;prede-1&#34;&gt;Prede&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、このショーは、ほとんどの時間はかなり退屈で、それは&amp;rdquo;ロマンス&amp;rdquo;として記載されていますが、それはいくつかの文字のロマンチックな利益を示唆しているだけです。 あなたがこのショーを始めるなら、それはラブストーリー、ドラマ、そしてボーイフレンド/ガールフレンドの関係でいっぱいになると思って、やめてください！ それは非常に劇的なドラマ（そしてそれは貧弱に彩られている）を持ち、さらにロマンスは少ない。 今、あなたが全体の「人生の断片」と現実のアニメシリーズに入っていれば、このショーに一発のショットを与えてください。 それは、男性のリードに続くのではなく、それらのシリーズの大部分（エア、ハートなど）とは異なるアプローチをとります。それは女性の後に続きます。 ほとんどの場合、この番組の全てではないが、野村展の家族、友人、ピアノの先生との関係についてです（ピアノを演奏することについての少しのことですが、「ピアノ」という名前のアニメからは期待していません）  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、私がこの番組を終了した唯一の理由は、それが「オンデマンド」で無料だったからで、その時は何も見ていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：実際にこのアニメにはプロットはありません。 それは終わりのように、「時代の到来」の物語として、物語にはほとんど起こりません。 私は、克服すべき障害がないので、私の英語教師が間違っていたように見える（人対人/人/人対人間）対立するキャラクターのために何らかの種類の障害がなければならないと思った このアニメで。 ショーの進歩はほとんどなく、非常に遅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：このアニメにはたくさんの興味深いキャラクターがあります！ この番組の強い部分があれば、それはキャラクターです。 タカハシ（Miuの人は嫌いだ）は面白くて神秘的なのだが、ユウキは全体的に「トムボーイ」のことがあり、非常に面白い、Miuの先生が最も興味深いキャラクターだからもちろん彼に 画面の時間の最小量、そしてMuiの母親と父親もかなりクールであり、彼らが失望する画面で時間を得ることはありません。  Miuはかなりまともなキャラクターですが、彼女の態度は非常に「オフ」で、他のものと比較して彼女は鈍いです。 しかし、彼女は全体的に「キュート/無実」なことを続けていますが、それはもっと発展したかもしれませんが、ショーをもっと退屈にしてどこにも行かないことに決めました。 そして、このアニメは素晴らしいキャラクターを持っていますが、それは非常に面白いです、彼らは全く興味深い何もしません。 このショーは多くの可能性を秘めていましたが、それを使っていませんでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：それはかなりクールだし、それが起こっている生活のスライス全体に一致しています。 かなり現実的で、すべての文字と背景がよく見えます。 しかし、驚くべきことは何も見ないでください。また、アニメーションの中に多大な労力を費やすこともありません。 キャラクターが何もしない方法を見ているだけで、それは歩いているだけでアニメーションの写真を話しているだけです。 アニメーションを輝かせる場所はありませんが、現実感を感じることでその「現実感」を感じさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ショーのもう1つの大きな部分は、光るのに十分な時間がない、音楽です。 この番組を保存する可能性のあるクラシック音楽は、時にはエピソードで演奏されるのに気にされないこともあります。 いくつかの音楽が再生されているとき、それはうまくいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブズ：日本のヴェルソンを見たことはありませんでした。申し訳ありませんが、私はそのヴェルソンがどのようなものか分かりません。 英語の場合、それは受け入れられます。 恐ろしいものではなく、非常に丸みのあるものではありませんが、いくつかの俳優が「光る」ことができますが、カウボーイビバップやそのような素晴らしいものはありません。  Marc Diraisonはピアノ教師として最高のパフォーマンスを提供します。 しかし、彼がショーにほとんどいないので、これは本当に問題ではありません。  Sean Schemmel（DBZのAdult Goku、English Dub）は、小さな部分を持っていて、おそらく最も有名な俳優です。 あなたがダブが好きなら、それを見てください。しかし、これは唯一の男が好きな素晴らしいダビングではありません。 あなたのサブバーなら、このDVDで英語をテストする必要はありません。 しかし、あなたがダブが好きなら、字幕に邪魔するほど悪くない。 私はダブに苦情はない（非常に退屈だと思うが、私はプロットを責めているが、このショーに投げることはできない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なバーチック：スライスオブライフショーが好きなら、このショーを見てください。 それはテーブルに何か新しいものをもたらします。 しかし、それは非常に退屈で、上にドラッグし、ほとんどプロットがありません。 ロマンスや音楽ではなく、文字や「リアリズム」を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5501&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Prede/reviews&#34;&gt;Prede&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well this show is quite boring most of the time, and it is listed as &amp;lsquo;romance&amp;rsquo;, but it only hints at the romantic interests of some characters. If you begin this show thinking it will be a love story, full of drama, and boyfriend/girlfriend relationships, stop! It has very little drama(and it potrayed poorly), and even less romance. Now if your into the whole &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; and reality anime series, then give this show a shot.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;icerydragon-1&#34;&gt;icerydragon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見ているすべてのシリーズと同様に、私は本当に〜（本当に~~）が最初のエピソードを憎んだり、次のエピソードを見つけるのが難しい場合を除いて、少なくとも最初の2つのエピソードを見ようとします。 驚くほど完成しました。 なぜ驚いたことに？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの最初の印象は、クラシック音楽のシリーズのように感じられました。ピアノはより正確であり、クラシック音楽を扱った唯一の他のアニメシリーズはLa Corda D&amp;rsquo;OroとNodame Cantabileでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が気付いたこのシリーズのピアノを見始めたとき、たいていはこのシリーズの背景を演奏し、主にミユとその周りのものの周りをもっと回転しました。 正直言って、なぜこのシリーズを完成させたのか、私はそれが本当に退屈で、楽しいショーよりもミユの人生のドキュメンタリーのように思えました。 ドキュメンタリーのように見えても、私はより良いものを見てきました。そして、大抵のドキュメンタリーが私にとっても悲しいものです（しかし、私は素晴らしいものを見ました：P）。  O.o;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを終えた理由を考えることができる唯一の理由は、当時は本当に素晴らしいものはなかったし、それを落とすにはあまりにも怠惰だったからです。 私が見たいものがあれば、私はそれを落とした可能性が最も高いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ、キャラクターデザインなどは大丈夫でした。 私が見た他のいくつかのシリーズとは異なり、アニメーションの色はそれほど鮮やかではなく、私にとってはまったくやさしく見えました。 キャラクターのデザインはまあまあまあまあまあ、髪の毛はちょっと変わっていたようです&amp;hellip;アニメ/マンガ/ビデオゲームで知っているように、キャラクターは重力を無視した髪を持つことができますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの音楽的側面が私の注意を引っ張ったものであったとしても（私はクラシック音楽を愛していて、それを回るシリーズはほとんどない）、全体的な意味では特別なものは何も出てこなかった。 私は、このシリーズは「ただの平均」よりも優れている可能性があると思いますが、それは非常に優れたものではないかもしれませんが、私が忘れないシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分の人生でシリーズ全体を見ていたのは何時間も無駄だったと言わなければならず、他のシリーズからはみ出すのではなく、覚えやすいシリーズではありません。 あまりにも多くのことを言うよりも、私がもっと期待していたように私にはかなり失望でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=328&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/icerydragon/reviews&#34;&gt;icerydragon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As with all series that I watch, I try to at least watch the first two episodes, unless I really~ (and I mean REALLY~~) hated the first episode or is having trouble finding the next ones, and with this series, I completed it surprisin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ahiruarima-1&#34;&gt;AhiruArima&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを見て一度は失望しました。 私は他の何かを期待していた。 全体的にそれは退屈です。 私はこのアニメを誰にも推薦しません。  Nodame Cantabile（両方の季節）とLa Corda D&amp;rsquo;Oro（シーズン1とブルースカイ）のような音楽よりも優れたアニメがあります。 私はそれが素晴らしいだろうと思った。 私はその名前のためにこのアニメだけを見ました。 私はアニメのファンであり、私は音楽が大好きです。 これはノダマカンタビレと比べて何もありません。 主人公がピアノで直面している問題はまったく問題ではありません。 彼女は全く何もしていません。 彼女はちょうどピアノを弾き、いくつかの男に粉砕している。 彼女は人生の大きな問題のような小さなことを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203301&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AhiruArima/reviews&#34;&gt;AhiruArima&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was kind of disappointed after watching this anime. I was expecti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walkingdeadmau5-1&#34;&gt;WalkingDeadMau5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのアニメが大好き！  ^ _ ^とてもかわいいですし、見るのも面白いです。 私は自分自身がピアノ・プレイヤーであり、私はMiuが才能あるようにもっと練習するよう促してくれます。  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WalkingDeadMau5/reviews&#34;&gt;WalkingDeadMau5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really love this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはまったく典型的なものです。 典型的な恥ずかしがり屋、典型的な冗談の典型的な挫折、恥ずかしがり屋の典型的な友人、典型的な問題の典型的なお母さんとお父さん。 このような典型的なアニメの問題は、それが私には退屈だということです。 それは本当のドラマを持っているのではなく、私が見た人の数と、紛失して約2秒後に発見された猫を失うことから来ている唯一の本当のドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーのために何も感じなかった。 本当のドラマが始まったのは2回目のエピソードだけだったし、それでもかなり短命だった。 それから、母親と娘と男の子についてのちょっと退屈な話をしました。 私はOLMを知らないので、それは良いと思う、それに入ることは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはむしろ美しいが、アニメーションは遅いです。 私は本当に、少女の髪の毛がどうやってそれを維持するかは分かりません。 ショーがいかに退屈であるかについての私の泣き言のすべてについて、視覚的に、それはすべて悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はクラシック音楽のファンではないので、音楽は私を眠らせてしまいました。 それはちょうど遅く悲しいです。 声も私には目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All in all, this show is very typical. A typical shy girl, a typical crush on a typical jock, a typical friend for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;justjuice-1&#34;&gt;JustJuice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピアノ - 若い女の子の心の旋律：
オリジナルラン：11/11/2002  -  01/13/2003
ジャンル：ドラマ、ロマンス。
アニメ監督：須藤仁彦&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：
音楽には多くの傑出した音、喜びの痛みの音がありますが、それは穏やかな道に新しい光を放つので魅力的です。 野村宇宙飛行士（私たちのヘロイン）は、この道を小道から青年期に歩いています。 彼女は若い頃から信じられないほどの才能を持ち、ピアノを弾くのは彼女の専門でした。 彼女は祝福され、彼女の才能は彼女が聴衆と最もよくやったことを分かち合い、ピークに達しました。  Miuが彼女の初心者に達したとき、彼女は彼らのミューズを見つけるようにすべてのミュージシャンがするように苦労し始めた。 彼女がかつて歩いた道は暗闇で覆われていて、彼女の才能はすっかり止まってしまった。 苦闘することは生き残ることであり、自分自身を改革することは、それがそうであるように困難な仕事です。 痛みや社会的闘争を通じて、Miuは彼女の以前の自己を再発見することを希望して黒の塗装された道を進んでいく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
野村みう。
声：川澄綾子（日本語）、レベッカ・ソラー（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;野村美緒は天才に生まれました。 彼女はピアノを弾く信じられない才能を持ち、それが彼女の人生のリズムであることが分かった。 ピアノを弾くことは、彼女自身を表現する方法と、彼女の感情を周囲の人とつなぐ方法でした。 彼女の愛する人たちの心に音楽が吹き込まれているという素晴らしい感覚を共有しようとする衝動は、彼女の野心に燃料を供給し、彼女が彼女の強みを凌駕することを可能にしたのです。 このような気持ちで、気分が悪くなるような水たまりが発生し始め、Miuの心は、馴染みのない気持ち、愛情、友情、絶望感に包まれ、正常な人生をリードしようとすると非常に苦労します。 この巨大な体重にもかかわらず、彼女は彼女の肩にうがい、彼女は一度計り知れない喜びで彼女の心を満たした感情をつかむことを期待して前進し続けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;松原優樹。
声：声：川上智子（日本語）、ゾー・マーティン（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユウキは素敵な人です。 彼女は友好的で、他人を助けることを楽しんでいます。 彼女は活力があり、人生がいっぱいで、いつも自分のニーズより先に他の人たちを入れています。  YuukiのMiuのこのシリーズのベストフレンドであり、彼らはシリーズで暖かく驚異的な関係を共有しています。 物語の全体像を通して、私たちは、彼女が十代の前世の毎日の闘いを手助けしようとしている間、彼女の親友を常に注意深く見守っているのを見つけます。 一緒に彼らは彼らの周りを受け入れ、彼らに襲われている厄介な問題への解決に向かう。 悲惨な状況の中で、彼女の友人が一度も揺れることはなかったが、これはすぐにシリーズの中で彼女の最も強い特性の一つになる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高橋和也。
声優：声優：福山潤（日本人）、マイケル・シネテルンクラース（英語）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の未来と愛の生活の間に決める必要があるすべての男の子の生活の中で時間があり、高橋はこの道徳的ジレンマに見知らぬ人ではありません。 高橋さんは、勉強と学校生活に捧げられた勤勉な若者です。 シリーズでは、彼はMiuの穏やかな挫折とMiuの才能を妨げる理由の一つとして役立っています。 これは幾分真実ですが、高橋は、彼の重大な消沈を引き起こしたMiuの制御されない感情であったため、完全に非難するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サマリー：
音楽には強力な影響があり、人間の血管に驚異的なエネルギーの盛り上がりを癒したり、悲しんだり、湧き上げたりすることができます。 ピアノは音楽が生み出すすべての影響を具現化したシリーズであり、野村美浦の若い乙女を通してこれを行います。 視聴者はMiuの一連の闘いを通じて提供されるべきすべてのものに没頭している。  Miuの闘いは、素晴らしいスクリプトと豊かなキャラクターを使って素晴らしく描かれているため、視聴者の大半はよく知っているようです。 ピアノは、若者の段階でティーンエイジャーに合理的な洞察を提供する強力なシリーズであり、内部の不確実性にどのように対処しているのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ：
このショーは、みんなが習得できる道徳的テーマを確立するうえでうまくいきます。 パワフルなキャラクターと美しいストーリー・ラインを通じて、ピアノは人間が愛、友情、そして変化にどのように苦労しているかを決めるペースです。 このシリーズは、変化が私たちにどのような影響を与えるのかに焦点を当てるだけでなく、愛と友情が日々の生活にどのように大きな影響を与えるのかを描いています。 このメッセージは、堅実な俳優や自己意識のあるキャラクターを通じて壮大に届けられます。 視聴者は、彼が闘争、絶望、救いの旅をしている間、魅了されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メディア関連：
ピアノはそのジャンルの創始者ではありませんが、ジャンルの大衆を魅了してくれる確かなストーリー・ラインを提供するのはうまくいきます。 エレガントにデザインされたキャラクターと息をのむような風景を通して、ピアノは壮大なドラマのすべての必要な特質を満たし、ロマンスのインスピレーションを与えます。 私たちは特別なストーリー・テイストや思い出深いキャラクターに恵まれていません。この最愛の分野ではいくつかのシリーズが成功しましたが、ピアノは観客の心からすべての疑念を素早く消して、 それはそれ自身を区別し、偉人の一人としての確固たる基盤を確立します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23168&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JustJuice/reviews&#34;&gt;JustJuice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Piano -The Melody of a Young Girl’s Heart: Reviewed.  Original Run: 11/11/2002 – 01/13/2003  Genre: Drama, Romance.  Anime Director: Norihiko Sudo    Plot:  Music has many distinguished sounds, sounds of joy sounds of pain, but it also sheds a new light to a path so serene that it’s captivating. Miu Nomura (our heroin) has walked this path from a wee tot to her adolescent stage. She had incredible talents ever since she was young, and playing the piano was her specialty. She was blessed and her talents were at their pea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピアノは、普通のものから何も起こらず、「スライス・オブ・ライフ」の意味を新たな高さにもたらしたアニメのタイプです。 真剣に、何も起こりません&amp;hellip;.これはちょうど若い女の子の生活の中で日々の生活です。 しかし、私は実際にこのショーが好きだったので、Madlaxのレビューを読んだら、遅くて退屈だということを基本的に非難して以来、ちょっと驚きました。 しかし、推論は非常に簡単です、マドラクスはアクションシリーズとされており、ピアノは単にそのタイプのショーではありません。 私は完全に理解していて、ピアノはそれが&amp;hellip;.非常に穏やかで、簡単なショー、微妙な劇的な緊張を伴うアニメのタイプであることを期待しています。 そして、あなたがこのタイトルを見て、あなたが見たいと思うものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
このシリーズのアートとアニメーションはかなり平均的なものですが、私が恐れている以上のことはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜オーディオ
私はこの番組を英語で見ました。そして、私は声優がかなり良かったと言わなければなりません。 私は大変楽しかったです。
音楽のスコアのほとんどは、ピアノの音楽のほとんどではありませんが、これはアニメではほとんど聞こえず、ピアノの音楽が好きなのですばらしいです。そこにはクラシックで知的なタイプの音楽があります。 それは他のジャンルと比べてはるかにロマンチックで表現力豊かな音楽でもあります。 だから私は間違いなく、このアニメのための音楽の選択肢に&amp;rdquo;親指でアップ&amp;rdquo;を与えるつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
本当に何も起こらないので、ショーについて言いたいことは本当にたくさんありません。 シノプシスのセクションですでに書かれているように、この番組は基本的には、才能のある若いピアニスト、Miu Namuraという14歳の女の子についての時代の話です。 それは、彼女が彼女の家族や友人とどのようにやりとりしているのか、また彼女のクラスの男の子のために出てきたロマンチックな気持ちについてです。 とにかくこのタイプのショーは、主人公Miuの特異な視点から、その物語がどのように語られているのかという理由で、もっと内向的な私たちの方々には最高の評価をいただいていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャスト
私はMiuといくつかのレベルで関連付けることができますが、彼女はまた、彼女が非常に強いキャラクターではないので、多少迷惑であると感じました。 私は彼女が血のサヤのようなカイロプテランの殺害者を駆ってこの剣になるとは期待していないが、おそらく彼女が臆病者ではないと思っただろう。
それは、私が完全に理解しているのは、創作者がMiuを自分のように臆病にしてしまう理由を完全に理解しているからです。それは物語の本当の葛藤が本当にあったからです。  Miuの心と心の中には、ピアニストとしてのキャリアを前進させるかどうか、彼女が好きな男の子に彼女の意図を知らせるかどうかの決定があった。 これらは、私たちがすべてそこにいたので、基本レベルですべて関連付けることができるものです。
私はまた、Miuの親友Yukiが本当に気に入ったのは、彼女が本当にMiuの良い友達でもあり、とても支持的で楽観的だからです。 彼女が好きな男たちについに彼女の気持ちを告白する言葉のない場面はおそらく私の好きなシーンです。私は彼女にとって嬉しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜判定
これは本当に悪いショーではなく、軽く、甘くて楽観的です。 しかし、「スライス・オブ・ライフ」が成立するまではそれが本当に形作られていたので、10エピソードだけ長くすることはおそらく良い考えでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Piano is the type of anime where nothing out of the ordinary happens and it has brought the meaning of “slice-of-life” to new heights. Because seriously, nothing happens&amp;hellip;.this is just the day to day living in the life of a young girl. But I actually liked this show, now if you read my Madlax review you might be a lit &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heta-rashi1-1&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はうそつきにしません - 私はこのシリーズに少し退屈でした。 それはわずか10エピソードであり、それはほとんどのアニメとは異なるアプローチを取った。 女性の主人公、そしてそれは基本的に音楽アニメです。 誰かがLa Corda De Oroを好きなら、あなたはこのシリーズが好きになるでしょう。 それはまた、いくつかのロマンチックな部分を持っていますが、あまりにも詳細で明確なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は基本的なものでありながらもユニークなものでした。 ミステリーやキック・バットのアクションはありませんでしたが、観客のほとんどの人が関係する可能性のある単純なものにトーンダウンしました。 家族、友人、人間関係、そして何かの情熱のバランスをとっています。 主人公といくつかのことが彼女の周りにいくつかの競合があり、あなたは彼女の性格の良い発達を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとサウンドはどちらも私にとって8&amp;rsquo;sでした。 あなたがアートワークを見ると、それはfrのすべてを行くことは何もありませんが、それは私が言うと、詳細で現実的です。 背景はよく、パステル調に見えました。 アニメに感情を追加しましたか？ 音は素晴らしかった。それゆえ、シリーズの主な焦点は、ピアノ（基本的に）。 終了シーケンスと開始シーケンスは穏やかで落ち着いていました。 また、音楽愛好家なら、ヒロインが演奏する場面を鑑賞することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメにはない単純さと軽いもののために、私はこのアニメを楽しんだ。 それはあまりにも多くのドラマを持っていなかったか、何かをしました。 それはまだいくつかの場所では少し退屈だったが、それは見ていることができます。 また、それはあなたがそれを見ている時間に依存します。音楽があなたを寝かせる原因になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78421&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heta-rashi1/reviews&#34;&gt;Heta-rashi1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not going to lie- I was a bit bored with this series. It was only 10 episodes and it took a different approach than most anime. Female protago &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rosalba-1&#34;&gt;rosalba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ピアノは、アニメが必要とする主なもの、つまりファンタジーを欠いている。 ピアノは現実に近すぎて快適に過ごせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が幻想を言うとき、私は必ずしも妖精やゴブリン、魔法や他の世界を意味するわけではありません。私は普通の生活の中で起こりそうもないことを意味します。 クロスゲームを例にとって、150km / hで何人の高校生の男の子がボウルできる？ それは不可能ではありませんが、それは非常にありそうもありません。 平均的な高校生ができないものではありません。 しかし、多くの人がピアノのキャラクターができることをすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術は私の好みにも合わない。 主人公の髪の毛はちょうど終わっていて、全体的には私にとっては少しシンプルです。 音質も特に優れていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメを先にドロップしなかった唯一の理由は、ピアノの先生が彼女を批判しているのを見ることでした。 しかし、これは面白いことではなかったので、彼は理由がないと真剣に、私のピアノ教師ははるかに悪化する可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが私を楽しませるという仕事をしないと言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rosalba/reviews&#34;&gt;rosalba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Piano misses the main thing that anime needs: fantasy. Piano is way too close to real life for comfo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xxmbmxx-1&#34;&gt;xxmbmxx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを若い女の子についての「人生の断片」の物語としてそれを宣伝するティーザーによって見るように描かれました。 私はいつもそのようなショーが好きですが、ピアノはあまりにも多くの人生の断片であることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ピアノを演奏する若い女の子と、大きなコンサートでの演奏のポイントをより良くするための探求です。 問題は、あなたの興味をそそることはあまりないということです。 私が見るすべてのショーでSF映画は必要ありませんが、私の興味を保つためにはいくつかのドラマが必要です。 少しですが、それほど大したことはありません!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを要約するためにGertrude Steinを引用することしかできません： &amp;lsquo;そこにはそこにはありません&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=7920&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xxmbmxx/reviews&#34;&gt;xxmbmxx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was drawn to watch this anime by the teasers promoting it as a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>