<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/final-fantasy-vii-advent-children-complete/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/final-fantasy-vii-advent-children-complete/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Final Fantasy VII Advent Children Complete</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/final-fantasy-vii-advent-children-complete</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/final-fantasy-vii-advent-children-complete</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/63573.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2952/Final_Fantasy_VII__Advent_Children_Complete/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2952/Final_Fantasy_VII__Advent_Children_Complete/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;5layer&#34;&gt;5layer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はおそらく、元のファイナルファンタジーアドベントチルドレン（FFAC）の映画が出てきて、彼らがそれを見た日に覚えているでしょう。 アニメーションはすばらしかったですが、ちょうど一緒に作っていないようにしていました。 ムービー全体に穴が空いているため、ダイ・ハードでないファンが映画を楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジー・アドベント・チルドレン・コンプリート（FFACC）はタイトルに「Complete」と書いてあります。 この映画はオリジナルがあったはずのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-STORY- &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
さて、ストーリーはオリジナルとほとんど同じです。 しかし、ほとんどの大ホールが最終的に満たされているのではるかに優れています。 どこかに登場するキャラクターの代わりに、映画は実際にそこに着く（または計画する）ことを実際に示しています。 理解しにくい漠然とした出来事は、より詳細に与えられ、よりよく説明される。 青から出てきて主人公になるランダムな文字の代わりに、その背景を見ることができます。 例えば、デンゼルの背景が説明され、ティファと一緒に暮らす何人かの子供だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に何が起こっているのかを実際に理解するためにファイナルファンタジー7をプレイしたことがない人のために、映画には十分な説明があります。 ゲームをプレイしたことは依然として強く推奨されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今プロットに残っている大きな欠陥は、Cid、Barret、Yuffieとギャングの残りの部分が再び突然導入されたことだけです。  （文字のマイナス記号も）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ART- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
FFACCのアニメーションはすべてHDで鮮やかに見えるようにリマスタリングされていただけでなく、現在の技術で作られた多くの新しいシーンが追加され、再びアニメーション業界でトップの座を守っています。 この映画をHDで見ていない人は、何が欠けているのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SOUND- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音楽スコアは、ゲームのための音楽もやっている上松信夫によって行われます。 いつものように完璧です。
強烈なアクションシーンでの剣の衝突、銃撃、爆発の音は非常に満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-CHARACTER-&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
デンゼルはもはやファイナルファンタジーの世界に飛び乗る無作為の子供ではない。 すべてのキャラクターは今より多くの驚きを持っています。 ザックは現在、クライシス・コアのファンを満足させる大きな役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの主な欠陥は、3つの「悪戯」が映画に非常に漠然と説明されたエントリを持っているようだったということです。 しかし、元の映画よりも改善はまだありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ENJOYMENT- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私が大ファンであるファイナルファンタジーなので、私はこの映画を大いに楽しんだ。 特に、叙事詩的なアクションや、特定のポイントの後で視聴者を怒らせるようなシーンを戦わせることができます。 特にファイナルファンタジーに興味がない人なら、この映画だけで楽しいと感じるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この映画は元の映画があったはずだった。 ほとんどの欠陥は消去されており、元の映画を見たことがある人なら誰でも満足できる新しい素材がたくさんあります。 すべてのファイナルファンタジーのファンに強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノート：
-FFACCにはオリジナルの映画に比べて約30分の追加コンテンツがあります。 新しいコンテンツの場所はすべて集められているわけではなく、むしろ映画全体に広がっています。
 - すべてのシーンがリマスターされ、HDで見栄えがよくなりました。 しかし、新しく追加されたシーンは、古い映画のリマスタリングされたシーンよりもシャープに見えます。
 - デンゼルは実際に助けて、ピクセルの無駄ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5layer/reviews&#34;&gt;5layer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most people probably remember back in the day when the original Final Fantasy Advent Children (FFAC) movie came out and they watched it. Animation was superb but it just didn&amp;rsquo;t piece together like it should have. Heaps of holes throughout the movie made it hard for non-die-hard fans to enjoy the movie.    Final Fantasy Advent Child &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phs-togusa&#34;&gt;phs_togusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああファイナルファンタジーVII&amp;hellip;どのように私を絶望で満たす。 あなたは知っている、私は本当にファイナルファンタジーVIIが好きです。  Crisis Coreは私の最初のFinal Fantasy味でしたが、今でもそれを賞賛しています。オリジナルのPS1ゲームで楽しく遊んでいましたが、今でも毎回それを楽しんでいます。 私があまりにも愚かでオンラインでそれらを見ていたので、私が見たりプレイすることができなかったすべてのこれらのあいまいなOVAsやプロットに関するプロット情報のためにファイナルファンタジーウィキアを精練して、中学校の仲間に戻りました。  12歳の愚かなファンボイにちょっとした味わいをしていても、ちょっと待ってもらえればいいのに。 残念ながら、味は時間の経過とともに変化し、あなたが信用していたものよりも多くのものがあることに気づきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、ファンのサービスだけではありません。 もしあなたがPS1のゲームをプレイしたことがないのであれば（1997年から3枚のディスクゲームでプレイすることができなければ、ファイナルファンタジーウィキアのプロットの詳細を調べることはできません）、あなたは 何が起こっているのだろうとチャンスはあなたがおそらくそれを嫌うでしょう。 私が理解していないことは、スクウェア・エニックスのブローカーが、ビデオゲームに映画の続編を作ることは良い考えだと思いました。 ファイナルファンタジーVIIは一晩で.hack //フランチャイズになったのですか？ 最初にビデオゲームの続編を手に入れることができなかったのはなぜですか？ ああ、何が行われ、何も変わっていない、今そこにいる？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenとの私の最大の悩みは、スクウェア・エニックスが急いでこれを一緒に叩いて、ファンに投げ捨てるように感じたことです。ファイナルファンタジーVIIのファンボーイとファンガールがそれを買って、もう一度考えずに食べることを知っていたからです。 あなたはPS1のゲームについて何を言っているのだろうかと思っていますが、それを作るために多くの思考や努力がありましたが、当時は革命的でした。 あなたはそのようなゲームにはふさわしい続編があると思いますよね？ まあ、それは続編のための単なる続編です。 この物語はファンフィクションのように非常に面白くないと感じています。 セフィロスには、ジェノバの遺骨で彼を復活させたい3人の兄弟からなるファンクラブがあり、バイクで旅行し、クラウドとの喧嘩をする理由はないからです。 それは涼しいよね？ それはちょうどその一例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、スクウェア・エニックスは、無限の知恵で、映画の元のDVDリリースから約30分分の映像を省略することにして、それを「完全な」リリースに含めることにした ブルーレイ。 彼らのお金からファンを取り除く方法。 次は何ですか？ あなたは、元のビデオゲームのクリップから完全に作られたクリップショーを一緒に叩いて、ストーリーを理解していない人にストーリーを理解させることを望んでいますか？ 待って&amp;hellip;彼らは実際にそれをしました。 いい加減にして！ なぜあなたたちは、映画の残りの部分と一致する更新されたアニメーションでゲームの30分の要約を作ってくれませんでしたか？ これは、実際に映画を買った人にとって、特にスクエア・エンズが映画の予算の残りの部分をどのように使い果たしたかを考えれば、巨大な中点に過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenが持っている償還品質が1つあれば、それは生産価値です。 真剣に、この映画は10年前に出てきましたが、それでも生産価値の点では比類のないものです。  3つ目のBerserk映画でさえどこにでも来ることはできません。 映画の英語の吹き替えは、あまり言わないのもかなり好きですが、それは1つの厄介な小さな問題があります。本当にリップロックの悪いケースです。 大友克弘らが映画をアニメーション化する前に、あきらの声があらかじめ録音されていたことを覚えていますか？ まあ、彼らの無限の知恵のスクウェア・エニックスはそれをすることに決めました。  ADRの乗組員は、パフォーマンスを自然に感じさせるために最善を尽くしたのですが、今は毎回スリップしていたことが分かります。 いくつかのラインが口の動きとまったくマッチしないという事実を除けば、ミックスに投げ込まれた幾分か奇妙な翻訳もあります。 私が何を言っているのか知りたいのであれば、ジッパーの日本のオノマトペは、「ダンリー・ダリー、シャイリー・シャリー」（それを聞いて私が疲れるのを止めることはありません）に翻訳されています。 私はそれ以上のことは必要ないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これはファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンを離れるのでしょうか？ 正直なところ、それは平凡なエンターテインメントのための平凡なエンターテイメントです。 平和:) あなたが素晴らしい生産価値を持つ無意味なアクション映画の気分になっているならば、これは確かに法案に適合しますが、これはBerserk：Golden Age Arc三部作の3つの映画、そしてNinja Scrollが既に そこにいくつか。 さらに、あなたは、その映画の中で何が起こっているかを正しく理解するために、ばかげた長いPS1ゲームをプレイする必要はありません。 ファイナルファンタジーVIIのファンは何年も前からこの映画の考えを表明してきました。 彼らの大部分はそれを楽しんでいますが、私のような人はそれ以上はそれほど気にしません。 それを楽しむかどうかは、あなたとあなただけのために決定することです。 とにかく、それは今のところすべてです。 フィードバックはいつも歓迎されており、それで私は外出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phs_togusa/reviews&#34;&gt;phs_togusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh Final Fantasy VII&amp;hellip; how you fill me with despair. You know, I really do like Final Fantasy VII. Crisis Core was my first taste of Final Fantasy in general and I still adore it to this day, I had a lot of fun playing through the original PS1 game and I still enjoy playing it every now and then, I loved watching Advent Children with my buddies back in middle school, scouring the Final Fantasy wikia for plot information on all these obscure OVAs and games I could never watch or play because I was too stupi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sephiroths-m&#34;&gt;Sephiroths_M&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初の映画のために、映画はそれほど信用できません。 これはファイナルファンタジーのファンだけでなく誰でも見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のものを見たことがあるなら、あなたはそれが映画の中で彼らの好きなキャラクターをすべて持っていることによって多くのファンサービスを持っていることを知っています。 まだそれ以上のことがありますが、それはすべてのプロットの穴や未解決の質問、そしてあなたに「何か」考えさせた他のものをいっぱいにします。 すべての話のすべてがうまく伝えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Children CompleteよりもCGIのグラフィックがよく見えることはありません。  Blue-Rayが差をつけていると私に言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;状況は、サラウンドサウンドシステムを持っていて、それは人生のように見えるが、私が前に言ったように、それはすべて状況だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベントチルドレンコンプリートでは、キャラクターはさらに発展して元のものになりました。 デンゼルを例にとると、彼は全く新しいキャラクターで、最初はバックグラウンドがない。 コンプリートでは、彼はクラウドとティファと一緒に生きている理由とその理由を説明して、そのギャップを埋めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのシーンは素晴らしいです！ それらは元のものより少し拡張されています。 ストーリーは続き、グラフィックスは映画全体を畏敬の念を持ち続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sephiroths_M/reviews&#34;&gt;Sephiroths_M&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, thins movie doesn&amp;rsquo;t get as much credit as it should due to the first one. This is a must see for anyone not just F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;q345&#34;&gt;q345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Advent Children Completeは、Advent Childrenのオリジナルのアメリカ版を切り取ってスプライスしたものよりも満足できる方法だと言って始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ACCのアニメーションは華やかです。 私は十分にこれを強調することはできません。 古典的な文字のすべてを見て、奇妙な色の四角形の代わりに真の人々のように見えるのは信じられないほどです。 これは、表現や行動が彼の対話よりも意味を伝えるキャラクターであるクラウドにとって特に当てはまります。 サウンドトラックは素敵なエディションで、おなじみのFF7ジングルの洗練されたリミックスを多数取り入れています。 エアリスとジェノバのテーマは特にキャッチーです。 私は日本人のほうをもっと好みましたが、音声の演技は日本語と英語の両方で満足できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、完全にそうではないにせよ、魅力的です。  RemnantとGeostigmaの起源は無意味な境界線ですが、それを見れば、ACCはまだ楽しいです。 ペースが速く、アクションシーケンスは激しく奇妙です（樹木をパコリングし、建物を半分にスライスし、成層圏に身を投げ捨てることはすべてクラウドにとっての1日の仕事です）。 もう一つの素敵なタッチは、ここに2,3のリミットブレイクを組み込むことです。 映画のテーマ - 償還、英雄、家族、アイデンティティの探求を意味するもの - はすべてうまく実行されます。 時折プロットホールがあるにもかかわらず、映画の終わりに移動するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化は映画の重要なポイントの一つです。  FF7のように、クラウドが主役です。 彼はまだ魅力的な矛盾の束であり、過去を離れて新しい人生を始めるための彼の闘いは信じられないほどです。 彼は、精神的にも肉体的にも、絶望的に近い状態から力強いエンパワーメントにスムーズに移行します。 ティファは支持的で有能ですが、彼女はそれを必要とする人を呼び出すのをためらっていません。 ヴィンセントは私が期待していたよりも大きな役割を果たしています（サーベラス昇進のダージ、誰ですか？）。  Rufus Shinraはたくさんのキャット・ワンライナーを提供し、Kadajは個性を持つ唯一のRemnantとしての役割を引き受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セフィロスが復活したということは絶対に意味がありません。 私はRemnantが何を言っているか気にしない。 それでも、私はACCでの彼の再現で全く大丈夫です。 彼と彼の引用符で囲まれた引用符がなければ、同じではないでしょう。 よりプロットベースのレベルでは、クラウドの挫折したヒーローコンプレックスが彼の最大の課題の1つであり、彼は素晴らしい、拡張された、不必要で完全に満足のいく戦いで安静に置く必要があります。 私のために働く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はトルコ人にとって深刻な問題があります。 私はそれを得る、トルコ人はそれらのクールで、道徳的に灰色の文字ですが、彼らはあまりにも多くのscreentimeを得る。 そして、突然、スパイと暗い暗殺に特化したトルコ人は強国になった。 彼らは今、止められないので、ゲームの最後とACCの間にmakoを注入したにちがいない。 彼らは独自のスピンオフを持ち、最初の試合ではそれほど重要ではありませんでした。  Cid？ バレット？ ユフィ？ 他の重要な党員たちも覚えていますか？ 忘れてください。 すべて一緒に、彼らはトルコ人の時代に比べて約5分の鑑賞を受ける。 赤いXIIIの貧しい1つの対話を得る貧しい人々は言うまでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がACC：TifaとLozの戦いの場面で抱える最終的な問題に私をもたらします。 映画を通して、トルコ人はRemnantsと戦います。 ええ、彼らはちょっと倒れましたが、彼らは誰のビジネスのようにKadajとCoを取っています。 そしてティファは、クラウドの頭を一緒に戻し、野生にならずにライフストリームから彼を引きずり、素顔でセフィロスと戦ったのと同じマスター武道家は、ロズに敗れますか？ 何？ たとえ彼女が彼を殴っていなくても、戦いが止まってしまった数千もの方法がありました。たとえば、ローズはマレーネをつかんで、人間の盾として使うことができました。 しかし、いいえ。 ティファは男に殴られなければならない。 それらの女の子には権限がないように見えるようにすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この厄介なターンにもかかわらず、ACCはまだ価値のある進出です。 視覚的には美しく、スコアは優れており、主要キャラクターは素晴らしいです。
Plotwise、あなたがFF7をプレイしていない場合、この映画はあなたのためではないかもしれませんが、そのテーマはよく適しています。  FF7の独特の世界に再び入ることは素晴らしいことでした。そして、ACCは非常に高いリプレイ値を持っています。 ええ、これらのFF7コンピレーションのすべては、ファンのお金を搾るために作られたものですが、ACCはスタイルと心の豊かさを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/q345/reviews&#34;&gt;q345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to start off by saying that Advent Children Complete is way more satisfying than the cut and spliced original American release of Advent Children.     ACC&amp;rsquo;s animation is gorgeous. I cannot stress this enough. It is incredible to see all of the classic characters emoting and looking like real people instead of strangely colored rectangles. This is especially true for Cloud, a character whose expressions and actions convey  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilike69&#34;&gt;Ilike69&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、FF7宇宙のファンとそうでないファンの区別が必要です。 そうでない人のために、私はあなたのアニメの品質にどれくらい厳格であるかに応じて、それを5〜7周ぐらい評価します。  FF7のプロットを伝えることはできません。その間に全く新しい物語を1つのショーで展開することはできません。 アニメの瑕疵はあまり役に立たない。 会話は、会話の中で数行以上を話すことに消極的なように、保留されています。 時には、それは派生的です。 文字は完全には説明されておらず、それらの多くは珍しい入り口しかありません。 クラウドとティファを含むアクションはしっかりしていますが、ビデオゲームのキャラクターのオリジナルキャストの残りの部分は、新しい友人が完全に欠場するカメオです。 表面的に圧倒的に見える理由を許してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがファンなら、このアニメは少なくとも8です（そして私は厳格です）。 明らかに私たちのファンサービスですが、宇宙に精通していることが伝承と品質のギャップを埋め尽くしてくれるので絶対に価値があります。 何度か、私はガチョウ塊を見て、特に最後に向かって見ました。 あなたがいつも想像しているように、「リアルタイム」のアクションでキャラクターを見ることは、まったく悪い尻であり、戦いはあなたがゲームで感じたほどの強さでプレーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが誰であろうと、以前のAdvent Childrenよりも格上げです。 既にオリジナルを見ていても、再ウォッチする価値があります。 あなたが見逃したくないオリジナルのすべての端にクロージャを加える新しいプロットの開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ilike69/reviews&#34;&gt;Ilike69&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are a fan, this anime is at least an 8 (and I am strict). It&amp;rsquo;s c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marshallgaming&#34;&gt;MarshallGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は私が好きな少数の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に良いです、セフィロスの復帰は、川の隠れた分子によって引き起こされ、多くの人々に感染します、それはいいです、それはファイナルファンタジー宇宙7に非常に真です。私にとってそれは9/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3DスタイルはSquare Enixから期待されているように完璧です。 ちょうどリップシンクは、少し混乱している外国語には完璧ではありません。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、非常にうまくいっていますが、これまでのように、唇の同期が不十分な場合もありますが、音楽は美しく、時には、敵からの携帯電話の勝利音楽のような旗の音楽ゲームで再開されます。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は良い、でも非常に良いですが、フランス語なのでフランス語なので、私は知らないですが、フランス語で見ましたが、クラウドは私を時々叩いて愚かに見えるかもしれません。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし全体的に見ても、私はまだこの映画を見て楽しんでいましたが、アクションフェーズはそれ以上のもので、それは大きなプラスポイントです。私は本当にそれをお勧めします。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarshallGaming/reviews&#34;&gt;MarshallGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This film is one of the few I like.    The story is very good, the return of Sephiroth, caused by hi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年11月27日。Review＃70：ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年、スクウェア・エニックスはソニー・プレイステーションにとって最大のRPGの1つをリリースした。 そのゲームはファイナルファンタジーVIIです。 今日まで、それはファイナルファンタジーシリーズで非常に人気のあるエントリです。 私には、ファイナルファンタジーVIはファイナルファンタジーのフランチャイズで私のお気に入りのエントリです。 しかし、私が第7回を割った多くの人の一人であることは否定できない。 このゲームはとても人気があり、映画、続編の試合、いくつかの試合前試合、さらには本につながった。 私が映画について話す前に、私が最初にやらなければならないものがあります。*エーム*元のビデオゲームとビデオゲームだけのスポイラーがあります。 この理由は、あなたが映画を少し良く理解できるようにするためです。 そう言いました、ここで私たちは行く&amp;hellip;ああ、あなたがまだゲームをプレイしていないなら、あなたが気にしない限り、この次の部分をスキップすることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が育てたかった要点をすべて聞いて、ファイナルファンタジーVIIと一緒に再会に行きましょう：アドベントチルドレン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIの終わりから2年後、クラウドとその仲間が世界を破壊することからセフィロスによって召喚された流星を止めた後、世界は足を踏み始めた。 救われた世界は新しい未来に向けて取り組んでいます。 しかし、ジオ・スティグマと呼ばれる新たな病気からの新たな脅威と、ジェノバを求めていると思われる3人の男性がいます。 クラウドと彼の仲間は再び新しい脅威を止めるために再び一致しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上松信夫の音楽も本当に大事なのですが、上村信夫はファイナルファンタジーシリーズや、彼が少し関わった可能性がある他のシリーズの作品で有名です。 私はファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンについて話しているので、音楽に関してはいくつかのノスタルジアを期待しています。 古いテーマのいくつかは戻っています（もちろん、別のサウンドで）。 古典的なピアノ、岩、小さな電子楽器、さらにはオーケストラが混在しています。 上松信夫は物事をうまくミックスするのに良いし、サウンドトラックは真剣にお尻をキックするので、失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンはソニーピクチャーズから入手可能です。 ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンコンプリートは、ソニーピクチャーズでも入手可能ですが、オリジナルのカットはDVDのみで、ブルーレイ専用です。 ファイナルファンタジーVIIビデオゲームはソニーのプレイステーションで利用できましたが、最近ではプレイステーションネットワークやスチームでも見つかるようになっています。  Crisis CoreはPlayStation Portableで利用でき、Dirge of CerberusはPlayStation 2で利用できました。私の知る限りでは、Before Crisisはモバイルゲームであり、決してアメリカに持ち込まれませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、豪華な、あごをドロップするコンピュータアニメーションのアニメーションの光景です。 すばらしいサウンドトラック、思い出深いキャラクター、そして残念ながらアニメーションやアクションシーンのために楽しむことができるプロットが含まれています。 あなたがこの映画を見たことがないなら、あなたがファイナルファンタジーのファンならば、あなた自身に好意を持ってやりなさい。 あなたがファイナルファンタジーのファンでなければ、この映画を試しても痛いことはありません。 しかし、この映画はファイナルファンタジーVIIのファンのために作ったものなので、最初に理解しておいた方がいいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーVIIのオリジナルカットを出します：アドベントチルドレンは10のうち7つ、それは良いです！ しかし、私は完全版にもっと賛成です。 だからそれは言った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーVIIを与える：アドベントチルドレン10のうち8、それは非常に良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残してもどうぞ、すべては問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: November 27, 2013. Review #70: Final Fantasy VII: Advent Children.        In 1997, Square Enix released one of the biggest RPG’s for the Sony PlayStation. That game is Final Fantasy VII. To this day, it is a very popular entry in the Final Fantasy series. To me, Final Fantasy VI is my favorite entry in the Final Fantasy franchise. But there is no denying that I was one of the many that enjoyed the seventh installment. This game was so popular that it led to a movie, a sequel game, some prequel games and even a book. Before I talk about the movie, there is something I must do first… &lt;em&gt;ahem&lt;/em&gt; there will be spoilers about the original video game and ONLY THE VIDEO GAME. The reason for this is so you can understand the movie a little bit better. With that said, Here we go… oh and if you haven&amp;rsquo;t played the game yet, I suggest you skip this upcoming part unless you don&amp;rsquo;t care    Last Time on Final Fantasy VII&amp;hellip;Cloud Strife is part of a group called AVALANCHE who is led by Barret Wallace. after the first mission, Cloud meets up with Aerith (or was it Aeris?) who is selling flowers for only 1 gil. Cloud then meets up with the rest of AVALANCHE at the 7th Heaven where we get to see Tifa and her gazongas. Barret then plans the next operation which would turn out almost for the worst when falls down to the church. Cloud then meets up with Aerith once again and she then joins Cloud. Aerith is being pursued by the Turks and Cloud and Aerith escape them and then suddenl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasuage&#34;&gt;Sasuage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあまり言わない人です。 だから私はここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても長いですが、価値があります。 私は何時間もテレビの前に座っていて、私の目を全身に奪い去ることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、私の目はぎこちなく苦痛を感じています。 クラップ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も言いたくはありませんが、あなたが元々ファイナルファンタジーを愛していて、どこにいても良いところがあれば、これは正式にあなたの&amp;hellip; MIND。 それを見て、あなた自身の素晴らしさを発見してください。  。 それをやりなさい。 今。 はい、今。  &amp;hellip;
はい。 それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-9
アート-10
サウンド10
キャラクター-9
楽しさ-10
全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sasuage/reviews&#34;&gt;Sasuage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not one to say much. So here I go.     So very long, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saiyuki-san&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の監督のカットがあったという噂を聞いたことがある。 私はファイナルファンタジーVIIの大ファンですので、私はそれを探しました。 これを見た時、私は助けても思うことができませんでした。映画のこの「ディレクターズカット」はオリジナルであったはずです。 彼らは最終的に1位からのギャップを埋める。 失礼は橋に着いた。 最初の1つは、それほど良いとは限りませんが、もちろん、私の意見では、今は英語の吹き出しですが、非常に高価です。 そこにある大きなFF7ファンなら、あなたはこの映画を愛するでしょう、より多くの場面を持つ古い映画のように&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saiyuki-san/reviews&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard rumours that there was a director&amp;rsquo;s cut of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madbrilliant&#34;&gt;madbrilliant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これの余分な映像はすべてゲームと映画を結びつけます。 リノとルードと一緒に追加されたシーンは素晴らしく、セフィロスとの最後の戦いはスリリングで美しいものでした。 すべてのファイナルファンタジーのファンのための明確な必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madbrilliant/reviews&#34;&gt;madbrilliant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All the extra footage in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makosoldier&#34;&gt;MakoSOLDIER&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見てしまうまで、本当のアニメーションを見たことはありません。 現在のところ、これと比較できるアニメ（映画）はありません。 ストーリーは素晴らしいフォローアップです。 ファイナルファンタジーVIIのストーリーラインを知っている方が良いですが、その最初の2つの瞬間が必要です。 正直なところ、このアニメはアニメにとって最高のグラフィックスを持っています。 剣の戦いと構造もとても良いです。 私はこのアニメを誰にでも推薦します、その本当の不思議です。 声は良いとダビングされた（一度）、文字は素晴らしいです、あなたはこのアニメをお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MakoSOLDIER/reviews&#34;&gt;MakoSOLDIER&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You haven&amp;rsquo;t seen real animation until you&amp;rsquo;ve seen this. As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ichigohero&#34;&gt;Ichigohero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画をとても楽しんでいます。 ストーリーラインはファイナルファンタジー7ビデオゲームのイベント後に行われます。 私はそれを与えるだろう
ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは素晴らしいです。 グラフィックスやディテールは、特にブルーレイHD版で驚くべきものです。 私の目は、いつでもどこでも特殊効果で爆発するような気がする
アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、ストーリーのあらゆる状況に合ったサウンドです。 私の好きな部分は、セフィロステーマソングが演奏されたときです。
サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最終的なファンタジー7のゲームからすべて同じです。  Barret、Tifa、Red XIII、Cait Sith、Cid、Yuffie、Vincentを含む雲パーティーメンバー
キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の喜びはすばらしかった10/10であり、全体的に私はそれに10/10を与えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ichigohero/reviews&#34;&gt;Ichigohero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoy the movie very much . The storyline takes place after the events  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unicorn-rider&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIアドベントチルドレンコンプリートは、すべてのファイナルファンタジーファンに必要不可欠です。 それは単に優れていて、今までに見たことのない最高のアニメ/アニメーション映画の中でランクされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9！  - 物語は単なる素晴らしいもので、以前よりももっと意味があります。
アート：10！  - 芸術は美しいです！ 私はこのアニメーションを見たことがない。 単に優れた！ スクエアエニックスには本当に素晴らしいアニメーションスキルがあります！
音楽：10！  - 以前の映画では素晴らしい曲だったし、変わらなかった！ まだ素晴らしい音楽！
キャラクター：9！  - あなたは以前よりもそれぞれのキャラクターを良く理解しています。 デンゼルはどこからも出てこなかったが、今より多くの場面があり、彼についてもっと多くのことを知ることができる。 それに加えて、すべての文字は本当にクールです。 しかし、あなたが試合をしていない場合、またはキャラクターを研究していない場合、それぞれを見て、理解することはありません。
楽しさ：10！  - 私はこの映画をたくさん楽しんでいます。私は本当にすべての友達に見てもらいたいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私のように映画に喜んでいる他の人がいることを願っています。 それを見ていないが計画を立てていない人にとっては、長い間躊躇してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unicorn-rider/reviews&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII Advent Children Complete is a must for all Final Fantasy fans. It is simply outstanding, and r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;it4chi&#34;&gt;-it4chi-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が興味深い映画であっても、私はこの映画を見ている間、私は嫌いな兄がいると言っています。  =）
私は映画をとても楽しんでいます。 ストーリーラインはファイナルファンタジー7ビデオゲームのイベント後に行われます。 私はそれを与えるだろう
ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは素晴らしいです。 グラフィックスやディテールは、特にブルーレイHD版で驚くべきものです。 私の目は、いつでもどこでも特殊効果で爆発するような気がする
アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、ストーリーのあらゆる状況に合ったサウンドです。 私の好きな部分は、セフィロステーマソングが演奏されたときです。
サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最終的なファンタジー7のゲームからすべて同じです。  Barret、Tifa、Red XIII、Cait Sith、Cid、Yuffie、Vincentを含む雲パーティーメンバー
キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の喜びはすばらしかった10/10であり、全体的に私はそれに10/10を与えるだろう
&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/anime/2952/Final_Fantasy_VII:_Advent_Children_Complete/reviews#EU4gjcuv6Oz7p.99にもっと読む&#34;&gt;http://myanimelist.net/anime/2952/Final_Fantasy_VII:_Advent_Children_Complete/reviews#EU4gjcuv6Oz7p.99にもっと読む&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-it4chi-/reviews&#34;&gt;-it4chi-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first i want say something i have one elder brother which is hate anime while i was watching this movie even he w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Lifestreamは、私たちが惑星全体で生きるエネルギーの生きた流れと呼ぶ名前です。 それはすべての生物を通って、最も小さい蟻から最も高い木まで、そしてあなたと私のような人々を通してさえも流れます。 人が生まれたとき、彼らはLifestreamから来&amp;hellip;そして人々が死ぬとき、彼らの魂はそれに戻ります。 残念なことに、それが判明したように、ライフストリームも収穫することができます。 最初にこれを発見したShinra Companyは、それをMakoのエネルギーに変換する方法を見つけました。 それは私たちの技術に動力を与え、私たちのライトを照らし、私たちの生活を快適にしましたが、厄介な価格でした&amp;hellip;惑星には限られた量のLifestreamしかありませんでした。 人類の未来を恐れ、少数のヒーローたちが一緒にバンドを結び、シンラに立ち向かい、それが誤ってシンラのより激しい紛争に巻き込まれてしまった&amp;hellip;元軍人のセフィロスは、 マコと古代エイリアンの細胞は、すぐに衝突に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが戦った戦い、彼らが耐えた旅、そして彼らが直面した結果は伝説の素材になるだろう&amp;hellip;しかし、結局のところ、絶滅から私たちを救ったのは惑星そのものだった。 地面に接触する可能性があります。 たぶん、それを怒らせたのは彼らの失敗だったかもしれません&amp;hellip;多分私たちの傲慢さでした。 たぶん、私たちのいわゆる英雄たちが実際にShinraが私たちを救うために流星を破壊しようとするのを止めたのかもしれません。 理由が何であれ、ストーリーが終わった直後に新しい病気が生まれました&amp;hellip;それはジオスチグマと呼ばれ、正確な性質は不明ですが、古代エイリアンのジェノバと遺伝的に関連しています。 これまでに多くの人が命を奪った&amp;hellip;男性、女性、子供たちは、この奇妙な肉を消費する病気が私たちに知られていた病気よりも速く身体に広がっている間に浪費しています。 かつて救われたと信じられていた私たちの種の未来は、これまで以上に不確実です。 外見上、どこにも新たな脅威が出てきて、今や風に散らばっている英雄たちは、セフィロスの復活を止め、ジオスチグマを治すために時を合わせることができますか？ それとも人間の時間が本当に終わりに来るのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメとは違って、この映画は実際にはアニメ制作会社によって作られたものではありません&amp;hellip;ファイナルファンタジーのゲームのオーナーであるスクウェア・エニックスがアニメ化しました。各リリースでは、 すべての品質にかかわらず）。  2005年にアニメ化されたのでなければそれほど大したことではないと思うが、おそらく最新のCGアニメ&amp;hellip; Oblivion 島とSidoniaの騎士&amp;hellip;恐ろしい凍った顔のマリオネットのゴミのように見えます。 アニメーションの視覚的品質を予算に帰するのは本当に簡単ですが、予算を節約するために巨額の金を持っていたBerserk Golden Age Trilogyのような映画を見る必要があります。  Advent ChildrenがBerserkの映画に匹敵する予算を持っているかどうかはわかりませんが、無限に良く見えます。 この映画が11歳であると思うのは難しいことです。キャラクターの表情が素晴らしく、表現力豊かであるだけです。 彼らは確かに、アニメのメディアで驚くほどまれな日本人を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメのメディアとの比較を取り除くと、映画の視覚的な質はさらに高まります。私はそれがアニメーションとアートワークであると言って冗談を言っていないからです。 小さなロボットがゴミや破片でいっぱいになった荒廃した惑星を通して一人で歩き回る映画、Wall-Eを思い出してください。 ミッドガルの遺跡だけでこのアイデアを極限まで引き上げることができます。ゴミやねじれたスクラップを細部まで細かく、時には数秒間しか撮れない場合もあります。 毛糸から革に至るまで、毛糸から革に至るまで、すべての布が正確に動いています。フレーミングは専門家にとって不足しているものではなく、これはおそらく私が今までに見たアニメーターです。  。 人気のある会社のRooster Teethがキャラクターのヘアカットに大きな問題を抱えていることを考慮すると、ディズニーでさえヘアデザインを単純化しなければならないということを考えると、これはAdvent Childrenが先行していない まだ起こった。 背景と被写界深度は息を呑むようなもので、戦闘は速くて簡単です（少なくとも完全版では）、キャラクターは流動的に動いているので、モーションキャプチャを見ているのを忘れているのではなく、実際の人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、私は何かを言わなければならないのでしょうか？ アドベント・キッズの音楽は、今までのファイナルファンタジー・ゲームに名前が付けられていたのと同じ男が作曲したもので、今までの13曲は保存されていました。元の第7ゲームのトラックの多くが戻ってきました。 ええ、上松信夫は、FF7が出てきたときに、ビデオゲームのサウンドトラックの重い限界の下で多くのことを成し遂げましたが、完全なオーケストラを手に入れて、この映画の曲は、 元のシンプルなバージョンを作っていたときの彼の心。 他に何もないなら、この映画はOne Winged AngelとJ-E-N-O-V-Aの新しく改良されたバージョンを見るだけの価値があります。  Main Theme、Tifa&amp;rsquo;s Theme、不朽のAerithのテーマのようないくつかの古い曲は、唯一の本物の変化がペースとインスツルメンテーションにあるより尊重された方法で取り戻されました。 いくつかの新しいトラックも作成されていますが、そのほとんどが文脈の中と外に耳を傾けるのに十分ですが、いくつかの傑作はFor the Reunion、Divinity II、Black Fit、Black Waterです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブについては&amp;hellip;ホーボーイ、私はこれに希釈しなければならないかもしれません。 私がそこで何をしたかを見ますか？ ごめんなさい。 さて、私はリノの解釈が優れているという肯定的な注釈から始めなければならないと思います。 彼らはQuentin Flynnを雇いました。これはおそらく以前のジンジャーのキャラクターであるキングダムハーツのAxlのおかげで型キャスティングの場でした。 彼は、トルコ人のスターを雄弁な魅力的なものに仕立て上げた雄弁なゴーホボールとして演奏する。 ジョーイ・ニューベルンが唯一のキャラクターの視点から彼を演じるように、セフィロスも本当にうまくいっているのだということを誰もが知っているので、これはスポイラーとみなされているかどうかは分かりません。 彼は穏やかで謙虚になるよう求めています。彼はランスバスが孤独で愛されていない場所に座っていますが、安心した態度にはまったく含まれていない、  。 私はクリスピン・フリーマンのことを肯定的なものとして言いたいと思うが、無意味な声の神はRudeの役目を無駄にしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビンセントとスティーブ・ステイリーのようなスティーブ・ブルームがカダジのようにまともな演奏をしていて、子供の俳優たちは意外にも大丈夫だが、誰もが駄目だ。 スティーブ・バートンとレイチェル・リー・クックには本当にいいと思うが、クラウドとティファの主人公としての役割がひどく書かれていないと、彼らがうまくいっていたと思う。 それらは単なる愚かなエモと不気味な魚師よりはむしろそのような状況を考慮に入れても、彼らのどちらかがA-Gameを持ってきたようには聞こえません。 彼女が与えられた恋愛関係の矛盾した線で混乱した音だけを調​​理します。彼女の材料の多くがひどく翻訳されたことを考慮すると公正です。Burtonは話をする特定のピッチを見つけ出し、 彼があまりにも遠くから迷子にならない安全な場所として。 また、私はおそらくキングダムハーツ1でエアリスとしてマンディムーアのパフォーマンスを実際に好きだった唯一の人で、彼女を彼女と交換した女性は&amp;hellip;メナスバリ&amp;hellip;キングダムハーツ2にあったのと同じくらい恐ろしいです。 彼女は難しい役割を果たしているようではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この点を超えて、ゲームと映画の両方のスポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこの映画がうまくいくかどうかについて話を始める前に、あまりにもうまくいったオリジナルのゲームについて話し合わなければなりません。結局のところ、ゲームはこの映画がしようとしていたものですから。 それは、歴史上最も成功した試合の1つのリトライで、再び瓶の稲妻を捕らえようとしていました。 多くの人がファイナルファンタジー7を不必要に複雑で、矛盾していて、emo panderingに満ちていると呼びますが、何を知っていますか？ 私はすべての告訴につぶやく。 確かに、一度に大きな画像を見ていると、最終的なファンタジー7は魅了されていないと思われるかもしれませんが、実際にプレイしているときは、忍耐と時間がかかる スペア、このゲームはあまりにも多くの情報を一度積み重ねたことは決して驚くほど単純な話をしていたと本当にそれに追いつくために時間を与える必要はなかった。 確かに、あまりにも遠くまで理解できなかったことがいくつかありました。ジェノバとCetraの歴史を理解することは、あまりにも多くの外部学習とAl Bhedの使い方を理解していますが、あなたが与えた情報は賢明に実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語とプロットは、特に世界の建物、惑星ガイアの性質、そしてクラウドのキャラクターアークに関して、非常に寛大なペースで行われました。 ええ、私は彼がemoであるという評判を持っていることは知っていますが、実際は彼の旅のごく一部です。 彼は野生のお尻のようにゲームを始めましたが、時間の経過とともに&amp;hellip;特にAerithと会った後、彼は成長し、新しい友達とつながり、自分が持っていなかった強さを見つけました。 彼は自信を与えた思い出がすべて嘘であることに気がついたとき、彼は最終的にうつ病に巻き込まれました。しかし、彼はそれを出て、人々を遠ざける偽りの強さを置き去りにし、真のリーダー 皮肉なことに、真の兵士。  Sephirothの起源、Jenovaの起源、Cetraについて、あなたがどこにいるのか、次の目的が何であるかを正確に知る必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのゲームのさまざまな続編、予選、スピンオフを経験していませんが、私が共通して経験したことの1つは、クラウドの物語から脱却し、 ザックのバックストーリーやジェノバの歴史のように、元々平和的にバックグラウンドにとどまっていた要素が、今注目を集めていますが、矛盾や矛盾した詳細が暴露されています。 サイレント主役。 このゲームは伝承を必要としませんでしたが、今ではそれがあるので、ちょうど過度に複雑になります。 アドベント・チルドレンは、クラウドの話題に焦点を当てていますが、これは一般的には正しい方法ですが、ゲームをうまく機能させたもののバージョンは、「Emoヒーローと環境メッセージの上に白い髪の毛の悪人と戦っているようです。 その前提で納品されましたが、それは残念ですが、そのゲームは決して続編のために実行可能ではないような方法で終了しました。 そして、申し訳ありませんが、実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、彼がゲームでやったすべての開発の後、彼らはどのようにemo Cloudで映画を始めたのですか？ 彼らは決してゲームがしなかった雲の特徴の側面に焦点を当てることに決めました。 彼らは、エアリスが死ぬことに罪を犯させた。 はい、私たちがクラウドに会うとき、彼は人間の最も接触から後退し、配達の少年として仕事をし、そうしなかったので誰かを助けることを拒否します&amp;hellip;一度。 これがうまくいかない理由のいくつかがあります。最初は、彼女がクラウドを意味するものと彼女がどう死んだのかというと、アリスが誰であるか分からないフランチャイズの新人です。 エイリアスの死はファイナルファンタジー史上最も執拗に暴露された瞬間の一つなので、退役軍人でさえ気にしないだろうし、オハイオ州にももう一つのことがある&amp;hellip;クラウドは彼女の死のために自分自身を責めなかった。 試合では、セフィロスを非難し、彼は彼女の犠牲が何であるかを理解した。 彼がその上に持っていた残念は、彼が本当の兵士ではないこと、そして彼は彼が思っていたほど能力がないことを明らかにして定義されていました。 だから、この映画の最初のセールスポイントはフラットになります。なぜなら、自己嫌悪なクラウドは彼のすべての上向きの開発を再調整することによってのみ存在することができる偽のクラウドだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セフィロスはどうですか？ あなたはビデオゲームの歴史の中で最も象徴的な悪役なしにファイナルファンタジー7の映画を作ることはできませんか？ 彼らはどのように雲について知っていますか？ 彼らはセフィロスについてどのように知っていますか？ そして、彼らの計画がある&amp;hellip;分。 しかし、彼を急に戻すことは、ちょうど安価なお尻のように感じるだろう。  Adventの子供たちは、ケーキを持って、映画のクライマックスのためにセフィロスの復活を保存し、必要なビルドアップを与えることでそれを食べることに決めましたが、クラウドに3人の新人男女の白人の悪役と戦うことでファンを満たしました&amp;hellip; Sephiroth&amp;rsquo;s クローン、ヒューイ、デューイ、ルイ。 はい、私はそれが彼らの本名ではないことを知っていますが、私はこの全体のレビューを&amp;rdquo;Yazoo&amp;rdquo;という名前で打ち込むのを拒否します。これらのキャラクターはセフィロスの野心、強さ、魅力を表しているので、 戦いでは、しかし、それらについては他のすべてが混乱し、巻き込まれています。 彼らはどこから来たのですか？ ホジョはそれらを作りましたか？ 彼らは普通の赤ちゃんたちがマコと一緒に飛び散っていたのか、それとも忍者やニンジャタートルズのようでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、彼らの計画はジェノバの断頭頭を見つけることですが、トルコ人はまずそれに着きます。 どのようにしてそれを見つけましたか？ 誰も知らない。 彼らは明らかに彼女をどこにもいなくても追跡することができますが、彼女が3フィート先にいるときはそれを知ることはできません。 彼らはミッドガルにシンラを追いかけ、タイムラインは遠く離れていなくても、2年前に失われた人々の巨大な記念碑の下に頭を隠さなければならないと決める。 彼らは子供たちを誘拐し、彼らを白い木々の神秘的な土地に連れて行き、奴隷にして洗脳します&amp;hellip;なぜですか？ だからデューイとルイは広い昼間に検索しながら、彼らは記念碑の周りに非常に緩やかな円に立つことができます。 地獄、子供たちは夜まで待っていて静かに捜しているよりも、彼らにもっと注意を惹きつけています。そして、この広い子供の門は、ルードとリノを守っていません。 夜に賢くなった記念碑を検索するために雲の盗まれた物質をBahamutを召喚するのに使うのか？ はい、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは赦しのテーマを探究することで深みを尽くそうとしましたが、死んだ少女と彼自身の両方を欲するというクラウドの探求から、オリーブの枝は真実ではないと感じるので、より重要な赦しを求めるシーカー、The Turksを探そう。 結局のところ、プロットを動かす世界が許してくれるのは正しいことでしょうか？ 地獄いいえ。 まず第一に、彼らが求めているのは、ジストスタグの発生を引き起こさなかったという証拠です。 彼らは、セクター7を崩壊させて何百万人もの人々を殺害しているのですが、その恐ろしい、堕落した行為は、ブルーレイの外でこの映画で実際には言及されていません。 しかし、デンゼルと言えば、「許しのテーマ」を残しておけば、これは映画のような作品のほんの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全版では、最終的に、この流行が本当に何であるかを完全に把握することができます。なぜなら、元のDVDからすべて時間とペーシングのためにカットされたからです。 おもう。 地球がメテオから人類を救った後、ライフストリームは何とか​​ジェノバ細胞と混じり合ったので、何百万人もの人々に遺伝物質が広がった。 それは何百万人もの人を殺している病気で、映画のための時間の爆弾として非常にうまく機能し、雲がエアリスについて幻覚を現すことを示す言い訳にもなります。 確かに、彼は本当に科学的なタイプのように見えないという事実にもかかわらず、雲が治癒を求めているという発見のように、プロットラインにはほんの数の問題があり、このプロットラインへの結論はとても幸せである 気分が悪くなると、あなたはAerithの精神が根本的に何百万人もの人々を死に至らせているという混乱の兆候に気付かないほどの気分になるでしょう。 うん。 それは何が起こるのかという石ではなく、教会の花園の下に水が隠れているだけで、戦いで爆破するのを待っています。 そして、アリスは、クラウドが無意識のうちに麻痺した身体を湖に降ろした後に、彼女が溺死して死んでしまったため、おそらく水に付着していると認められます（ありがとう、Game Theory！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからアドベント・チルドレンはゲームの魔法を取り戻すことに失敗し、それは主演の正義で失敗し、主題作では失敗し、流れのある物語をまとめることができません。 それは表面上の何かを正しくしますか？ それは、ポップコーン - ムンチングアクション映画、または純粋なfanserviceとして機能しますか？ まあ、そうです、実際にはそういうことです。 私がアニメーション部分で言及したように、この映画の戦いのシーンは、傑出した、想像力豊かで美しい監督であり、すべてが思い出に残るものであり、CGアニメーションの大きなインスピレーションとして時間の試練に立っています。 バハムート・シンの戦いは、RWBYの最初のシーズンでの決して戦いに大きな影響を与えた可能性がありました。これは、多くの人にシリーズを落とさないように説得した点です。 そして、Bahamutの戦いについて言えば、この映画はあなたの好きなファイナルファンタジー7のキャラクターの出演をすべてフィーチャーしています。ストーリーファイター2のキャストと同じくらい多くの目的と恵みをもって映画に詰め込まれています。 そこに高いバー。 それでも、あなたが好きなゲームのキャラクターをCG映画で見て、少なくとも数秒間光り輝く（愚かなShera flybyシーンであなたを怒らせる前に）ことを望むなら、少なくともそれは提供することがある 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジー7：アドベントチルドレン完全版は、驚くほど低価格のためにソニーピクチャーズホームエンターテイメントからブルーレイで利用可能です。  2007年に州からリリースされた元のDVDは、すべて同じソースから入手することもできます。 サウンドトラックCDはAmazonで購入することができます。 オリジナルのゲームは、あなたがEbayの低品質のコピーでチャンスを取ることを望んでいない限り、手頃な価格でオンラインで見つけるのは難しいので、代替の推奨事項を気にしないなら、ファイナルファンタジー9 これまでのフランチャイズでは最高のゲームだと思うし、アマゾンでは15ドルの新品だ。 あなたが死んでいる場合は、新しいコピーのVII、幸せな狩猟に設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画の完全版を購入したとき、私はそれがより完全なストーリーとわかりやすいプロットを私に提示することを期待して行った。 それが判明したように、特別な機能のアニメスタイルのデンゼルのバックストーリーは、余分な映像が私よりはるかに明らかでした。 私はカッティングルームの床に残っていないほうが良い新しいシーンを見たとは思えません。 彼らはペースを崩し、混乱しやすい速い映画をちょっと混乱させない退屈な映画に変えました。そして、私が完全版のオリジナルを好むように聞こえ始めているのなら、私はそうします。 私が頭痛マシンに関して何か不満を抱いていたとしても、このバージョンは明らかに悪化しています.2時間のランタイムが私を寝かせると脅かされています。 私はそれが価値がないと言っていないだろう&amp;hellip;地獄、私はそれがあなたのコレクションにそれを含まないように視覚的で健全な品質がはるかに優れて革新的であるので、所有価値がないとは言わないが、  dは、オリジナルよりもこのバージョンを推奨しています。これは、Blu-Rayフォーマットが正当な理由で正当な理由があるからです。 まったく同じ、まだファンタスティックなサービスです。あなたの脳をオフにする能力を持っている人はおそらくそうです。 私はファイナルファンタジー7を与えます：アドベントチルドレン完全版4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Lifestream is the name we call the living flow of energy that courses throughout the planet. It flows through every living thing, from the tiniest ant to the tallest tree, and even through people like you and me. When a person is born, they come from the Lifestream&amp;hellip; And when people die, their souls return to it. Unfortunately, as it turns out, the Lifestream can also be harvested. The Shinra Company, the people who first discovered this, found a way to convert it into Mako energy. It powered our technology, lit our lights, and made our lives comfortable, but at a heinous price&amp;hellip; The planet only had a finite amount of Lifestream to offer, and we were draining it dry, slowly killing it for our own benefit. Fearing for the future of humanity, a small group of heroes banded together to stand up to Shinra, which inadvertently drew them into a much larger conflict involving Shinra’s shadier practices&amp;hellip; A former soldier, Sephiroth, the unholy result of an infusion of both Mako and the cells of an ancient alien, soon entered the conflict.    The battles they waged, the journey they endured, and the consequences they faced would become the material of legend&amp;hellip; But in the end, it was the planet itself that saved us from extinction, stopping the advance of a giant meteor mere inches before it could make contact with the ground. Maybe it was their failure that angered it&amp;hellip; Maybe it was our arrogance. Maybe it was the fact that our so-called heroes actually stopped Shinra from trying to destroy the meteor to save us. Whatever the reason, a new disease was born shortly after their story ended&amp;hellip; It’s called Geostigma, and while it’s exact nature is unclear, it’s related in some genetic way to the ancient alien, Jenova. It’s claimed many lives so far&amp;hellip; Men, women, and children have been wasting away while this strange flesh consuming disease spread across their bodies faster than any illness ever known to us. The future of our species, once believed to be saved, is more uncertain than it ever has been. With new threats coming seemingly out of nowhere, will our heroes, now scattered to the wind, be able to unite in time to stop the revival of Sephiroth and c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5layer-1&#34;&gt;5layer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの人はおそらく、元のファイナルファンタジーアドベントチルドレン（FFAC）の映画が出てきて、彼らがそれを見た日に覚えているでしょう。 アニメーションはすばらしかったですが、ちょうど一緒に作っていないようにしていました。 ムービー全体に穴が空いているため、ダイ・ハードでないファンが映画を楽しむことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジー・アドベント・チルドレン・コンプリート（FFACC）はタイトルに「Complete」と書いてあります。 この映画はオリジナルがあったはずのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-STORY- &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
さて、ストーリーはオリジナルとほとんど同じです。 しかし、ほとんどの大ホールが最終的に満たされているのではるかに優れています。 どこかに登場するキャラクターの代わりに、映画は実際にそこに着く（または計画する）ことを実際に示しています。 理解しにくい漠然とした出来事は、より詳細に与えられ、よりよく説明される。 青から出てきて主人公になるランダムな文字の代わりに、その背景を見ることができます。 例えば、デンゼルの背景が説明され、ティファと一緒に暮らす何人かの子供だけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際に何が起こっているのかを実際に理解するためにファイナルファンタジー7をプレイしたことがない人のために、映画には十分な説明があります。 ゲームをプレイしたことは依然として強く推奨されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今プロットに残っている大きな欠陥は、Cid、Barret、Yuffieとギャングの残りの部分が再び突然導入されたことだけです。  （文字のマイナス記号も）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ART- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
FFACCのアニメーションはすべてHDで鮮やかに見えるようにリマスタリングされていただけでなく、現在の技術で作られた多くの新しいシーンが追加され、再びアニメーション業界でトップの座を守っています。 この映画をHDで見ていない人は、何が欠けているのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-SOUND- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
音楽スコアは、ゲームのための音楽もやっている上松信夫によって行われます。 いつものように完璧です。
強烈なアクションシーンでの剣の衝突、銃撃、爆発の音は非常に満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-CHARACTER-&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
デンゼルはもはやファイナルファンタジーの世界に飛び乗る無作為の子供ではない。 すべてのキャラクターは今より多くの驚きを持っています。 ザックは現在、クライシス・コアのファンを満足させる大きな役割を果たしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの主な欠陥は、3つの「悪戯」が映画に非常に漠然と説明されたエントリを持っているようだったということです。 しかし、元の映画よりも改善はまだありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ENJOYMENT- &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私が大ファンであるファイナルファンタジーなので、私はこの映画を大いに楽しんだ。 特に、叙事詩的なアクションや、特定のポイントの後で視聴者を怒らせるようなシーンを戦わせることができます。 特にファイナルファンタジーに興味がない人なら、この映画だけで楽しいと感じるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
この映画は元の映画があったはずだった。 ほとんどの欠陥は消去されており、元の映画を見たことがある人なら誰でも満足できる新しい素材がたくさんあります。 すべてのファイナルファンタジーのファンに強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノート：
-FFACCにはオリジナルの映画に比べて約30分の追加コンテンツがあります。 新しいコンテンツの場所はすべて集められているわけではなく、むしろ映画全体に広がっています。
 - すべてのシーンがリマスターされ、HDで見栄えがよくなりました。 しかし、新しく追加されたシーンは、古い映画のリマスタリングされたシーンよりもシャープに見えます。
 - デンゼルは実際に助けて、ピクセルの無駄ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5layer/reviews&#34;&gt;5layer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most people probably remember back in the day when the original Final Fantasy Advent Children (FFAC) movie came out and they watched it. Animation was superb but it just didn&amp;rsquo;t piece together like it should have. Heaps of holes throughout the movie made it hard for non-die-hard fans to enjoy the movie.    Final Fantasy Advent Child &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phs-togusa-1&#34;&gt;phs_togusa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああファイナルファンタジーVII&amp;hellip;どのように私を絶望で満たす。 あなたは知っている、私は本当にファイナルファンタジーVIIが好きです。  Crisis Coreは私の最初のFinal Fantasy味でしたが、今でもそれを賞賛しています。オリジナルのPS1ゲームで楽しく遊んでいましたが、今でも毎回それを楽しんでいます。 私があまりにも愚かでオンラインでそれらを見ていたので、私が見たりプレイすることができなかったすべてのこれらのあいまいなOVAsやプロットに関するプロット情報のためにファイナルファンタジーウィキアを精練して、中学校の仲間に戻りました。  12歳の愚かなファンボイにちょっとした味わいをしていても、ちょっと待ってもらえればいいのに。 残念ながら、味は時間の経過とともに変化し、あなたが信用していたものよりも多くのものがあることに気づきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、ファンのサービスだけではありません。 もしあなたがPS1のゲームをプレイしたことがないのであれば（1997年から3枚のディスクゲームでプレイすることができなければ、ファイナルファンタジーウィキアのプロットの詳細を調べることはできません）、あなたは 何が起こっているのだろうとチャンスはあなたがおそらくそれを嫌うでしょう。 私が理解していないことは、スクウェア・エニックスのブローカーが、ビデオゲームに映画の続編を作ることは良い考えだと思いました。 ファイナルファンタジーVIIは一晩で.hack //フランチャイズになったのですか？ 最初にビデオゲームの続編を手に入れることができなかったのはなぜですか？ ああ、何が行われ、何も変わっていない、今そこにいる？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenとの私の最大の悩みは、スクウェア・エニックスが急いでこれを一緒に叩いて、ファンに投げ捨てるように感じたことです。ファイナルファンタジーVIIのファンボーイとファンガールがそれを買って、もう一度考えずに食べることを知っていたからです。 あなたはPS1のゲームについて何を言っているのだろうかと思っていますが、それを作るために多くの思考や努力がありましたが、当時は革命的でした。 あなたはそのようなゲームにはふさわしい続編があると思いますよね？ まあ、それは続編のための単なる続編です。 この物語はファンフィクションのように非常に面白くないと感じています。 セフィロスには、ジェノバの遺骨で彼を復活させたい3人の兄弟からなるファンクラブがあり、バイクで旅行し、クラウドとの喧嘩をする理由はないからです。 それは涼しいよね？ それはちょうどその一例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、スクウェア・エニックスは、無限の知恵で、映画の元のDVDリリースから約30分分の映像を省略することにして、それを「完全な」リリースに含めることにした ブルーレイ。 彼らのお金からファンを取り除く方法。 次は何ですか？ あなたは、元のビデオゲームのクリップから完全に作られたクリップショーを一緒に叩いて、ストーリーを理解していない人にストーリーを理解させることを望んでいますか？ 待って&amp;hellip;彼らは実際にそれをしました。 いい加減にして！ なぜあなたたちは、映画の残りの部分と一致する更新されたアニメーションでゲームの30分の要約を作ってくれませんでしたか？ これは、実際に映画を買った人にとって、特にスクエア・エンズが映画の予算の残りの部分をどのように使い果たしたかを考えれば、巨大な中点に過ぎません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Childrenが持っている償還品質が1つあれば、それは生産価値です。 真剣に、この映画は10年前に出てきましたが、それでも生産価値の点では比類のないものです。  3つ目のBerserk映画でさえどこにでも来ることはできません。 映画の英語の吹き替えは、あまり言わないのもかなり好きですが、それは1つの厄介な小さな問題があります。本当にリップロックの悪いケースです。 大友克弘らが映画をアニメーション化する前に、あきらの声があらかじめ録音されていたことを覚えていますか？ まあ、彼らの無限の知恵のスクウェア・エニックスはそれをすることに決めました。  ADRの乗組員は、パフォーマンスを自然に感じさせるために最善を尽くしたのですが、今は毎回スリップしていたことが分かります。 いくつかのラインが口の動きとまったくマッチしないという事実を除けば、ミックスに投げ込まれた幾分か奇妙な翻訳もあります。 私が何を言っているのか知りたいのであれば、ジッパーの日本のオノマトペは、「ダンリー・ダリー、シャイリー・シャリー」（それを聞いて私が疲れるのを止めることはありません）に翻訳されています。 私はそれ以上のことは必要ないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、これはファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンを離れるのでしょうか？ 正直なところ、それは平凡なエンターテインメントのための平凡なエンターテイメントです。 平和:) あなたが素晴らしい生産価値を持つ無意味なアクション映画の気分になっているならば、これは確かに法案に適合しますが、これはBerserk：Golden Age Arc三部作の3つの映画、そしてNinja Scrollが既に そこにいくつか。 さらに、あなたは、その映画の中で何が起こっているかを正しく理解するために、ばかげた長いPS1ゲームをプレイする必要はありません。 ファイナルファンタジーVIIのファンは何年も前からこの映画の考えを表明してきました。 彼らの大部分はそれを楽しんでいますが、私のような人はそれ以上はそれほど気にしません。 それを楽しむかどうかは、あなたとあなただけのために決定することです。 とにかく、それは今のところすべてです。 フィードバックはいつも歓迎されており、それで私は外出しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186126&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phs_togusa/reviews&#34;&gt;phs_togusa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh Final Fantasy VII&amp;hellip; how you fill me with despair. You know, I really do like Final Fantasy VII. Crisis Core was my first taste of Final Fantasy in general and I still adore it to this day, I had a lot of fun playing through the original PS1 game and I still enjoy playing it every now and then, I loved watching Advent Children with my buddies back in middle school, scouring the Final Fantasy wikia for plot information on all these obscure OVAs and games I could never watch or play because I was too stupi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sephiroths-m-1&#34;&gt;Sephiroths_M&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初の映画のために、映画はそれほど信用できません。 これはファイナルファンタジーのファンだけでなく誰でも見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のものを見たことがあるなら、あなたはそれが映画の中で彼らの好きなキャラクターをすべて持っていることによって多くのファンサービスを持っていることを知っています。 まだそれ以上のことがありますが、それはすべてのプロットの穴や未解決の質問、そしてあなたに「何か」考えさせた他のものをいっぱいにします。 すべての話のすべてがうまく伝えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Advent Children CompleteよりもCGIのグラフィックがよく見えることはありません。  Blue-Rayが差をつけていると私に言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;状況は、サラウンドサウンドシステムを持っていて、それは人生のように見えるが、私が前に言ったように、それはすべて状況だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドベントチルドレンコンプリートでは、キャラクターはさらに発展して元のものになりました。 デンゼルを例にとると、彼は全く新しいキャラクターで、最初はバックグラウンドがない。 コンプリートでは、彼はクラウドとティファと一緒に生きている理由とその理由を説明して、そのギャップを埋めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いのシーンは素晴らしいです！ それらは元のものより少し拡張されています。 ストーリーは続き、グラフィックスは映画全体を畏敬の念を持ち続けるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26267&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sephiroths_M/reviews&#34;&gt;Sephiroths_M&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, thins movie doesn&amp;rsquo;t get as much credit as it should due to the first one. This is a must see for anyone not just F &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;q345-1&#34;&gt;q345&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Advent Children Completeは、Advent Childrenのオリジナルのアメリカ版を切り取ってスプライスしたものよりも満足できる方法だと言って始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ACCのアニメーションは華やかです。 私は十分にこれを強調することはできません。 古典的な文字のすべてを見て、奇妙な色の四角形の代わりに真の人々のように見えるのは信じられないほどです。 これは、表現や行動が彼の対話よりも意味を伝えるキャラクターであるクラウドにとって特に当てはまります。 サウンドトラックは素敵なエディションで、おなじみのFF7ジングルの洗練されたリミックスを多数取り入れています。 エアリスとジェノバのテーマは特にキャッチーです。 私は日本人のほうをもっと好みましたが、音声の演技は日本語と英語の両方で満足できます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、完全にそうではないにせよ、魅力的です。  RemnantとGeostigmaの起源は無意味な境界線ですが、それを見れば、ACCはまだ楽しいです。 ペースが速く、アクションシーケンスは激しく奇妙です（樹木をパコリングし、建物を半分にスライスし、成層圏に身を投げ捨てることはすべてクラウドにとっての1日の仕事です）。 もう一つの素敵なタッチは、ここに2,3のリミットブレイクを組み込むことです。 映画のテーマ - 償還、英雄、家族、アイデンティティの探求を意味するもの - はすべてうまく実行されます。 時折プロットホールがあるにもかかわらず、映画の終わりに移動するのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター化は映画の重要なポイントの一つです。  FF7のように、クラウドが主役です。 彼はまだ魅力的な矛盾の束であり、過去を離れて新しい人生を始めるための彼の闘いは信じられないほどです。 彼は、精神的にも肉体的にも、絶望的に近い状態から力強いエンパワーメントにスムーズに移行します。 ティファは支持的で有能ですが、彼女はそれを必要とする人を呼び出すのをためらっていません。 ヴィンセントは私が期待していたよりも大きな役割を果たしています（サーベラス昇進のダージ、誰ですか？）。  Rufus Shinraはたくさんのキャット・ワンライナーを提供し、Kadajは個性を持つ唯一のRemnantとしての役割を引き受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セフィロスが復活したということは絶対に意味がありません。 私はRemnantが何を言っているか気にしない。 それでも、私はACCでの彼の再現で全く大丈夫です。 彼と彼の引用符で囲まれた引用符がなければ、同じではないでしょう。 よりプロットベースのレベルでは、クラウドの挫折したヒーローコンプレックスが彼の最大の課題の1つであり、彼は素晴らしい、拡張された、不必要で完全に満足のいく戦いで安静に置く必要があります。 私のために働く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はトルコ人にとって深刻な問題があります。 私はそれを得る、トルコ人はそれらのクールで、道徳的に灰色の文字ですが、彼らはあまりにも多くのscreentimeを得る。 そして、突然、スパイと暗い暗殺に特化したトルコ人は強国になった。 彼らは今、止められないので、ゲームの最後とACCの間にmakoを注入したにちがいない。 彼らは独自のスピンオフを持ち、最初の試合ではそれほど重要ではありませんでした。  Cid？ バレット？ ユフィ？ 他の重要な党員たちも覚えていますか？ 忘れてください。 すべて一緒に、彼らはトルコ人の時代に比べて約5分の鑑賞を受ける。 赤いXIIIの貧しい1つの対話を得る貧しい人々は言うまでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がACC：TifaとLozの戦いの場面で抱える最終的な問題に私をもたらします。 映画を通して、トルコ人はRemnantsと戦います。 ええ、彼らはちょっと倒れましたが、彼らは誰のビジネスのようにKadajとCoを取っています。 そしてティファは、クラウドの頭を一緒に戻し、野生にならずにライフストリームから彼を引きずり、素顔でセフィロスと戦ったのと同じマスター武道家は、ロズに敗れますか？ 何？ たとえ彼女が彼を殴っていなくても、戦いが止まってしまった数千もの方法がありました。たとえば、ローズはマレーネをつかんで、人間の盾として使うことができました。 しかし、いいえ。 ティファは男に殴られなければならない。 それらの女の子には権限がないように見えるようにすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この厄介なターンにもかかわらず、ACCはまだ価値のある進出です。 視覚的には美しく、スコアは優れており、主要キャラクターは素晴らしいです。
Plotwise、あなたがFF7をプレイしていない場合、この映画はあなたのためではないかもしれませんが、そのテーマはよく適しています。  FF7の独特の世界に再び入ることは素晴らしいことでした。そして、ACCは非常に高いリプレイ値を持っています。 ええ、これらのFF7コンピレーションのすべては、ファンのお金を搾るために作られたものですが、ACCはスタイルと心の豊かさを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=92309&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/q345/reviews&#34;&gt;q345&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I want to start off by saying that Advent Children Complete is way more satisfying than the cut and spliced original American release of Advent Children.     ACC&amp;rsquo;s animation is gorgeous. I cannot stress this enough. It is incredible to see all of the classic characters emoting and looking like real people instead of strangely colored rectangles. This is especially true for Cloud, a character whose expressions and actions convey  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ilike69-1&#34;&gt;Ilike69&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは、FF7宇宙のファンとそうでないファンの区別が必要です。 そうでない人のために、私はあなたのアニメの品質にどれくらい厳格であるかに応じて、それを5〜7周ぐらい評価します。  FF7のプロットを伝えることはできません。その間に全く新しい物語を1つのショーで展開することはできません。 アニメの瑕疵はあまり役に立たない。 会話は、会話の中で数行以上を話すことに消極的なように、保留されています。 時には、それは派生的です。 文字は完全には説明されておらず、それらの多くは珍しい入り口しかありません。 クラウドとティファを含むアクションはしっかりしていますが、ビデオゲームのキャラクターのオリジナルキャストの残りの部分は、新しい友人が完全に欠場するカメオです。 表面的に圧倒的に見える理由を許してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがファンなら、このアニメは少なくとも8です（そして私は厳格です）。 明らかに私たちのファンサービスですが、宇宙に精通していることが伝承と品質のギャップを埋め尽くしてくれるので絶対に価値があります。 何度か、私はガチョウ塊を見て、特に最後に向かって見ました。 あなたがいつも想像しているように、「リアルタイム」のアクションでキャラクターを見ることは、まったく悪い尻であり、戦いはあなたがゲームで感じたほどの強さでプレーします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが誰であろうと、以前のAdvent Childrenよりも格上げです。 既にオリジナルを見ていても、再ウォッチする価値があります。 あなたが見逃したくないオリジナルのすべての端にクロージャを加える新しいプロットの開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ilike69/reviews&#34;&gt;Ilike69&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are a fan, this anime is at least an 8 (and I am strict). It&amp;rsquo;s c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marshallgaming-1&#34;&gt;MarshallGaming&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は私が好きな少数の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は非常に良いです、セフィロスの復帰は、川の隠れた分子によって引き起こされ、多くの人々に感染します、それはいいです、それはファイナルファンタジー宇宙7に非常に真です。私にとってそれは9/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3DスタイルはSquare Enixから期待されているように完璧です。 ちょうどリップシンクは、少し混乱している外国語には完璧ではありません。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、非常にうまくいっていますが、これまでのように、唇の同期が不十分な場合もありますが、音楽は美しく、時には、敵からの携帯電話の勝利音楽のような旗の音楽ゲームで再開されます。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は良い、でも非常に良いですが、フランス語なのでフランス語なので、私は知らないですが、フランス語で見ましたが、クラウドは私を時々叩いて愚かに見えるかもしれません。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし全体的に見ても、私はまだこの映画を見て楽しんでいましたが、アクションフェーズはそれ以上のもので、それは大きなプラスポイントです。私は本当にそれをお勧めします。  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198389&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MarshallGaming/reviews&#34;&gt;MarshallGaming&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This film is one of the few I like.    The story is very good, the return of Sephiroth, caused by hi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fullmetalcowboy-1&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;批評家のログ -  Earthdate：2013年11月27日。Review＃70：ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1997年、スクウェア・エニックスはソニー・プレイステーションにとって最大のRPGの1つをリリースした。 そのゲームはファイナルファンタジーVIIです。 今日まで、それはファイナルファンタジーシリーズで非常に人気のあるエントリです。 私には、ファイナルファンタジーVIはファイナルファンタジーのフランチャイズで私のお気に入りのエントリです。 しかし、私が第7回を割った多くの人の一人であることは否定できない。 このゲームはとても人気があり、映画、続編の試合、いくつかの試合前試合、さらには本につながった。 私が映画について話す前に、私が最初にやらなければならないものがあります。*エーム*元のビデオゲームとビデオゲームだけのスポイラーがあります。 この理由は、あなたが映画を少し良く理解できるようにするためです。 そう言いました、ここで私たちは行く&amp;hellip;ああ、あなたがまだゲームをプレイしていないなら、あなたが気にしない限り、この次の部分をスキップすることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が育てたかった要点をすべて聞いて、ファイナルファンタジーVIIと一緒に再会に行きましょう：アドベントチルドレン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIの終わりから2年後、クラウドとその仲間が世界を破壊することからセフィロスによって召喚された流星を止めた後、世界は足を踏み始めた。 救われた世界は新しい未来に向けて取り組んでいます。 しかし、ジオ・スティグマと呼ばれる新たな病気からの新たな脅威と、ジェノバを求めていると思われる3人の男性がいます。 クラウドと彼の仲間は再び新しい脅威を止めるために再び一致しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上松信夫の音楽も本当に大事なのですが、上村信夫はファイナルファンタジーシリーズや、彼が少し関わった可能性がある他のシリーズの作品で有名です。 私はファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンについて話しているので、音楽に関してはいくつかのノスタルジアを期待しています。 古いテーマのいくつかは戻っています（もちろん、別のサウンドで）。 古典的なピアノ、岩、小さな電子楽器、さらにはオーケストラが混在しています。 上松信夫は物事をうまくミックスするのに良いし、サウンドトラックは真剣にお尻をキックするので、失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンはソニーピクチャーズから入手可能です。 ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンコンプリートは、ソニーピクチャーズでも入手可能ですが、オリジナルのカットはDVDのみで、ブルーレイ専用です。 ファイナルファンタジーVIIビデオゲームはソニーのプレイステーションで利用できましたが、最近ではプレイステーションネットワークやスチームでも見つかるようになっています。  Crisis CoreはPlayStation Portableで利用でき、Dirge of CerberusはPlayStation 2で利用できました。私の知る限りでは、Before Crisisはモバイルゲームであり、決してアメリカに持ち込まれませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのことを言って、ファイナルファンタジーVII：アドベントチルドレンは、豪華な、あごをドロップするコンピュータアニメーションのアニメーションの光景です。 すばらしいサウンドトラック、思い出深いキャラクター、そして残念ながらアニメーションやアクションシーンのために楽しむことができるプロットが含まれています。 あなたがこの映画を見たことがないなら、あなたがファイナルファンタジーのファンならば、あなた自身に好意を持ってやりなさい。 あなたがファイナルファンタジーのファンでなければ、この映画を試しても痛いことはありません。 しかし、この映画はファイナルファンタジーVIIのファンのために作ったものなので、最初に理解しておいた方がいいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーVIIのオリジナルカットを出します：アドベントチルドレンは10のうち7つ、それは良いです！ しかし、私は完全版にもっと賛成です。 だからそれは言った&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファイナルファンタジーVIIを与える：アドベントチルドレン10のうち8、それは非常に良いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメントを残してもどうぞ、すべては問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=121623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FullmetalCowboy/reviews&#34;&gt;FullmetalCowboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Critic’s Log - Earthdate: November 27, 2013. Review #70: Final Fantasy VII: Advent Children.        In 1997, Square Enix released one of the biggest RPG’s for the Sony PlayStation. That game is Final Fantasy VII. To this day, it is a very popular entry in the Final Fantasy series. To me, Final Fantasy VI is my favorite entry in the Final Fantasy franchise. But there is no denying that I was one of the many that enjoyed the seventh installment. This game was so popular that it led to a movie, a sequel game, some prequel games and even a book. Before I talk about the movie, there is something I must do first… &lt;em&gt;ahem&lt;/em&gt; there will be spoilers about the original video game and ONLY THE VIDEO GAME. The reason for this is so you can understand the movie a little bit better. With that said, Here we go… oh and if you haven&amp;rsquo;t played the game yet, I suggest you skip this upcoming part unless you don&amp;rsquo;t care    Last Time on Final Fantasy VII&amp;hellip;Cloud Strife is part of a group called AVALANCHE who is led by Barret Wallace. after the first mission, Cloud meets up with Aerith (or was it Aeris?) who is selling flowers for only 1 gil. Cloud then meets up with the rest of AVALANCHE at the 7th Heaven where we get to see Tifa and her gazongas. Barret then plans the next operation which would turn out almost for the worst when falls down to the church. Cloud then meets up with Aerith once again and she then joins Cloud. Aerith is being pursued by the Turks and Cloud and Aerith escape them and then suddenl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasuage-1&#34;&gt;Sasuage&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあまり言わない人です。 だから私はここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とても長いですが、価値があります。 私は何時間もテレビの前に座っていて、私の目を全身に奪い去ることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして今、私の目はぎこちなく苦痛を感じています。 クラップ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何も言いたくはありませんが、あなたが元々ファイナルファンタジーを愛していて、どこにいても良いところがあれば、これは正式にあなたの&amp;hellip; MIND。 それを見て、あなた自身の素晴らしさを発見してください。  。 それをやりなさい。 今。 はい、今。  &amp;hellip;
はい。 それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-9
アート-10
サウンド10
キャラクター-9
楽しさ-10
全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36784&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sasuage/reviews&#34;&gt;Sasuage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not one to say much. So here I go.     So very long, &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saiyuki-san-1&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の監督のカットがあったという噂を聞いたことがある。 私はファイナルファンタジーVIIの大ファンですので、私はそれを探しました。 これを見た時、私は助けても思うことができませんでした。映画のこの「ディレクターズカット」はオリジナルであったはずです。 彼らは最終的に1位からのギャップを埋める。 失礼は橋に着いた。 最初の1つは、それほど良いとは限りませんが、もちろん、私の意見では、今は英語の吹き出しですが、非常に高価です。 そこにある大きなFF7ファンなら、あなたはこの映画を愛するでしょう、より多くの場面を持つ古い映画のように&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15375&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saiyuki-san/reviews&#34;&gt;Saiyuki-san&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard rumours that there was a director&amp;rsquo;s cut of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;madbrilliant-1&#34;&gt;madbrilliant&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これの余分な映像はすべてゲームと映画を結びつけます。 リノとルードと一緒に追加されたシーンは素晴らしく、セフィロスとの最後の戦いはスリリングで美しいものでした。 すべてのファイナルファンタジーのファンのための明確な必要があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/madbrilliant/reviews&#34;&gt;madbrilliant&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All the extra footage in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;makosoldier-1&#34;&gt;MakoSOLDIER&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを見てしまうまで、本当のアニメーションを見たことはありません。 現在のところ、これと比較できるアニメ（映画）はありません。 ストーリーは素晴らしいフォローアップです。 ファイナルファンタジーVIIのストーリーラインを知っている方が良いですが、その最初の2つの瞬間が必要です。 正直なところ、このアニメはアニメにとって最高のグラフィックスを持っています。 剣の戦いと構造もとても良いです。 私はこのアニメを誰にでも推薦します、その本当の不思議です。 声は良いとダビングされた（一度）、文字は素晴らしいです、あなたはこのアニメをお楽しみいただけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29870&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MakoSOLDIER/reviews&#34;&gt;MakoSOLDIER&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You haven&amp;rsquo;t seen real animation until you&amp;rsquo;ve seen this. As  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ichigohero-1&#34;&gt;Ichigohero&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画をとても楽しんでいます。 ストーリーラインはファイナルファンタジー7ビデオゲームのイベント後に行われます。 私はそれを与えるだろう
ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは素晴らしいです。 グラフィックスやディテールは、特にブルーレイHD版で驚くべきものです。 私の目は、いつでもどこでも特殊効果で爆発するような気がする
アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、ストーリーのあらゆる状況に合ったサウンドです。 私の好きな部分は、セフィロステーマソングが演奏されたときです。
サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最終的なファンタジー7のゲームからすべて同じです。  Barret、Tifa、Red XIII、Cait Sith、Cid、Yuffie、Vincentを含む雲パーティーメンバー
キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の喜びはすばらしかった10/10であり、全体的に私はそれに10/10を与えるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ichigohero/reviews&#34;&gt;Ichigohero&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I enjoy the movie very much . The storyline takes place after the events  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unicorn-rider-1&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジーVIIアドベントチルドレンコンプリートは、すべてのファイナルファンタジーファンに必要不可欠です。 それは単に優れていて、今までに見たことのない最高のアニメ/アニメーション映画の中でランクされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9！  - 物語は単なる素晴らしいもので、以前よりももっと意味があります。
アート：10！  - 芸術は美しいです！ 私はこのアニメーションを見たことがない。 単に優れた！ スクエアエニックスには本当に素晴らしいアニメーションスキルがあります！
音楽：10！  - 以前の映画では素晴らしい曲だったし、変わらなかった！ まだ素晴らしい音楽！
キャラクター：9！  - あなたは以前よりもそれぞれのキャラクターを良く理解しています。 デンゼルはどこからも出てこなかったが、今より多くの場面があり、彼についてもっと多くのことを知ることができる。 それに加えて、すべての文字は本当にクールです。 しかし、あなたが試合をしていない場合、またはキャラクターを研究していない場合、それぞれを見て、理解することはありません。
楽しさ：10！  - 私はこの映画をたくさん楽しんでいます。私は本当にすべての友達に見てもらいたいです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私のように映画に喜んでいる他の人がいることを願っています。 それを見ていないが計画を立てていない人にとっては、長い間躊躇してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unicorn-rider/reviews&#34;&gt;Unicorn-rider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Final Fantasy VII Advent Children Complete is a must for all Final Fantasy fans. It is simply outstanding, and r &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;it4chi-1&#34;&gt;-it4chi-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画が興味深い映画であっても、私はこの映画を見ている間、私は嫌いな兄がいると言っています。  =）
私は映画をとても楽しんでいます。 ストーリーラインはファイナルファンタジー7ビデオゲームのイベント後に行われます。 私はそれを与えるだろう
ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは素晴らしいです。 グラフィックスやディテールは、特にブルーレイHD版で驚くべきものです。 私の目は、いつでもどこでも特殊効果で爆発するような気がする
アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは、ストーリーのあらゆる状況に合ったサウンドです。 私の好きな部分は、セフィロステーマソングが演奏されたときです。
サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最終的なファンタジー7のゲームからすべて同じです。  Barret、Tifa、Red XIII、Cait Sith、Cid、Yuffie、Vincentを含む雲パーティーメンバー
キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の喜びはすばらしかった10/10であり、全体的に私はそれに10/10を与えるだろう
&lt;a href=&#34;http://myanimelist.net/anime/2952/Final_Fantasy_VII:_Advent_Children_Complete/reviews#EU4gjcuv6Oz7p.99にもっと読む&#34;&gt;http://myanimelist.net/anime/2952/Final_Fantasy_VII:_Advent_Children_Complete/reviews#EU4gjcuv6Oz7p.99にもっと読む&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=105559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/-it4chi-/reviews&#34;&gt;-it4chi-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first i want say something i have one elder brother which is hate anime while i was watching this movie even he w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fear-the-reefer-1&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Lifestreamは、私たちが惑星全体で生きるエネルギーの生きた流れと呼ぶ名前です。 それはすべての生物を通って、最も小さい蟻から最も高い木まで、そしてあなたと私のような人々を通してさえも流れます。 人が生まれたとき、彼らはLifestreamから来&amp;hellip;そして人々が死ぬとき、彼らの魂はそれに戻ります。 残念なことに、それが判明したように、ライフストリームも収穫することができます。 最初にこれを発見したShinra Companyは、それをMakoのエネルギーに変換する方法を見つけました。 それは私たちの技術に動力を与え、私たちのライトを照らし、私たちの生活を快適にしましたが、厄介な価格でした&amp;hellip;惑星には限られた量のLifestreamしかありませんでした。 人類の未来を恐れ、少数のヒーローたちが一緒にバンドを結び、シンラに立ち向かい、それが誤ってシンラのより激しい紛争に巻き込まれてしまった&amp;hellip;元軍人のセフィロスは、 マコと古代エイリアンの細胞は、すぐに衝突に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが戦った戦い、彼らが耐えた旅、そして彼らが直面した結果は伝説の素材になるだろう&amp;hellip;しかし、結局のところ、絶滅から私たちを救ったのは惑星そのものだった。 地面に接触する可能性があります。 たぶん、それを怒らせたのは彼らの失敗だったかもしれません&amp;hellip;多分私たちの傲慢さでした。 たぶん、私たちのいわゆる英雄たちが実際にShinraが私たちを救うために流星を破壊しようとするのを止めたのかもしれません。 理由が何であれ、ストーリーが終わった直後に新しい病気が生まれました&amp;hellip;それはジオスチグマと呼ばれ、正確な性質は不明ですが、古代エイリアンのジェノバと遺伝的に関連しています。 これまでに多くの人が命を奪った&amp;hellip;男性、女性、子供たちは、この奇妙な肉を消費する病気が私たちに知られていた病気よりも速く身体に広がっている間に浪費しています。 かつて救われたと信じられていた私たちの種の未来は、これまで以上に不確実です。 外見上、どこにも新たな脅威が出てきて、今や風に散らばっている英雄たちは、セフィロスの復活を止め、ジオスチグマを治すために時を合わせることができますか？ それとも人間の時間が本当に終わりに来るのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメとは違って、この映画は実際にはアニメ制作会社によって作られたものではありません&amp;hellip;ファイナルファンタジーのゲームのオーナーであるスクウェア・エニックスがアニメ化しました。各リリースでは、 すべての品質にかかわらず）。  2005年にアニメ化されたのでなければそれほど大したことではないと思うが、おそらく最新のCGアニメ&amp;hellip; Oblivion 島とSidoniaの騎士&amp;hellip;恐ろしい凍った顔のマリオネットのゴミのように見えます。 アニメーションの視覚的品質を予算に帰するのは本当に簡単ですが、予算を節約するために巨額の金を持っていたBerserk Golden Age Trilogyのような映画を見る必要があります。  Advent ChildrenがBerserkの映画に匹敵する予算を持っているかどうかはわかりませんが、無限に良く見えます。 この映画が11歳であると思うのは難しいことです。キャラクターの表情が素晴らしく、表現力豊かであるだけです。 彼らは確かに、アニメのメディアで驚くほどまれな日本人を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメのメディアとの比較を取り除くと、映画の視覚的な質はさらに高まります。私はそれがアニメーションとアートワークであると言って冗談を言っていないからです。 小さなロボットがゴミや破片でいっぱいになった荒廃した惑星を通して一人で歩き回る映画、Wall-Eを思い出してください。 ミッドガルの遺跡だけでこのアイデアを極限まで引き上げることができます。ゴミやねじれたスクラップを細部まで細かく、時には数秒間しか撮れない場合もあります。 毛糸から革に至るまで、毛糸から革に至るまで、すべての布が正確に動いています。フレーミングは専門家にとって不足しているものではなく、これはおそらく私が今までに見たアニメーターです。  。 人気のある会社のRooster Teethがキャラクターのヘアカットに大きな問題を抱えていることを考慮すると、ディズニーでさえヘアデザインを単純化しなければならないということを考えると、これはAdvent Childrenが先行していない まだ起こった。 背景と被写界深度は息を呑むようなもので、戦闘は速くて簡単です（少なくとも完全版では）、キャラクターは流動的に動いているので、モーションキャプチャを見ているのを忘れているのではなく、実際の人物ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽に関しては、私は何かを言わなければならないのでしょうか？ アドベント・キッズの音楽は、今までのファイナルファンタジー・ゲームに名前が付けられていたのと同じ男が作曲したもので、今までの13曲は保存されていました。元の第7ゲームのトラックの多くが戻ってきました。 ええ、上松信夫は、FF7が出てきたときに、ビデオゲームのサウンドトラックの重い限界の下で多くのことを成し遂げましたが、完全なオーケストラを手に入れて、この映画の曲は、 元のシンプルなバージョンを作っていたときの彼の心。 他に何もないなら、この映画はOne Winged AngelとJ-E-N-O-V-Aの新しく改良されたバージョンを見るだけの価値があります。  Main Theme、Tifa&amp;rsquo;s Theme、不朽のAerithのテーマのようないくつかの古い曲は、唯一の本物の変化がペースとインスツルメンテーションにあるより尊重された方法で取り戻されました。 いくつかの新しいトラックも作成されていますが、そのほとんどが文脈の中と外に耳を傾けるのに十分ですが、いくつかの傑作はFor the Reunion、Divinity II、Black Fit、Black Waterです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブについては&amp;hellip;ホーボーイ、私はこれに希釈しなければならないかもしれません。 私がそこで何をしたかを見ますか？ ごめんなさい。 さて、私はリノの解釈が優れているという肯定的な注釈から始めなければならないと思います。 彼らはQuentin Flynnを雇いました。これはおそらく以前のジンジャーのキャラクターであるキングダムハーツのAxlのおかげで型キャスティングの場でした。 彼は、トルコ人のスターを雄弁な魅力的なものに仕立て上げた雄弁なゴーホボールとして演奏する。 ジョーイ・ニューベルンが唯一のキャラクターの視点から彼を演じるように、セフィロスも本当にうまくいっているのだということを誰もが知っているので、これはスポイラーとみなされているかどうかは分かりません。 彼は穏やかで謙虚になるよう求めています。彼はランスバスが孤独で愛されていない場所に座っていますが、安心した態度にはまったく含まれていない、  。 私はクリスピン・フリーマンのことを肯定的なものとして言いたいと思うが、無意味な声の神はRudeの役目を無駄にしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビンセントとスティーブ・ステイリーのようなスティーブ・ブルームがカダジのようにまともな演奏をしていて、子供の俳優たちは意外にも大丈夫だが、誰もが駄目だ。 スティーブ・バートンとレイチェル・リー・クックには本当にいいと思うが、クラウドとティファの主人公としての役割がひどく書かれていないと、彼らがうまくいっていたと思う。 それらは単なる愚かなエモと不気味な魚師よりはむしろそのような状況を考慮に入れても、彼らのどちらかがA-Gameを持ってきたようには聞こえません。 彼女が与えられた恋愛関係の矛盾した線で混乱した音だけを調​​理します。彼女の材料の多くがひどく翻訳されたことを考慮すると公正です。Burtonは話をする特定のピッチを見つけ出し、 彼があまりにも遠くから迷子にならない安全な場所として。 また、私はおそらくキングダムハーツ1でエアリスとしてマンディムーアのパフォーマンスを実際に好きだった唯一の人で、彼女を彼女と交換した女性は&amp;hellip;メナスバリ&amp;hellip;キングダムハーツ2にあったのと同じくらい恐ろしいです。 彼女は難しい役割を果たしているようではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この点を超えて、ゲームと映画の両方のスポイラーがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこの映画がうまくいくかどうかについて話を始める前に、あまりにもうまくいったオリジナルのゲームについて話し合わなければなりません。結局のところ、ゲームはこの映画がしようとしていたものですから。 それは、歴史上最も成功した試合の1つのリトライで、再び瓶の稲妻を捕らえようとしていました。 多くの人がファイナルファンタジー7を不必要に複雑で、矛盾していて、emo panderingに満ちていると呼びますが、何を知っていますか？ 私はすべての告訴につぶやく。 確かに、一度に大きな画像を見ていると、最終的なファンタジー7は魅了されていないと思われるかもしれませんが、実際にプレイしているときは、忍耐と時間がかかる スペア、このゲームはあまりにも多くの情報を一度積み重ねたことは決して驚くほど単純な話をしていたと本当にそれに追いつくために時間を与える必要はなかった。 確かに、あまりにも遠くまで理解できなかったことがいくつかありました。ジェノバとCetraの歴史を理解することは、あまりにも多くの外部学習とAl Bhedの使い方を理解していますが、あなたが与えた情報は賢明に実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語とプロットは、特に世界の建物、惑星ガイアの性質、そしてクラウドのキャラクターアークに関して、非常に寛大なペースで行われました。 ええ、私は彼がemoであるという評判を持っていることは知っていますが、実際は彼の旅のごく一部です。 彼は野生のお尻のようにゲームを始めましたが、時間の経過とともに&amp;hellip;特にAerithと会った後、彼は成長し、新しい友達とつながり、自分が持っていなかった強さを見つけました。 彼は自信を与えた思い出がすべて嘘であることに気がついたとき、彼は最終的にうつ病に巻き込まれました。しかし、彼はそれを出て、人々を遠ざける偽りの強さを置き去りにし、真のリーダー 皮肉なことに、真の兵士。  Sephirothの起源、Jenovaの起源、Cetraについて、あなたがどこにいるのか、次の目的が何であるかを正確に知る必要はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのゲームのさまざまな続編、予選、スピンオフを経験していませんが、私が共通して経験したことの1つは、クラウドの物語から脱却し、 ザックのバックストーリーやジェノバの歴史のように、元々平和的にバックグラウンドにとどまっていた要素が、今注目を集めていますが、矛盾や矛盾した詳細が暴露されています。 サイレント主役。 このゲームは伝承を必要としませんでしたが、今ではそれがあるので、ちょうど過度に複雑になります。 アドベント・チルドレンは、クラウドの話題に焦点を当てていますが、これは一般的には正しい方法ですが、ゲームをうまく機能させたもののバージョンは、「Emoヒーローと環境メッセージの上に白い髪の毛の悪人と戦っているようです。 その前提で納品されましたが、それは残念ですが、そのゲームは決して続編のために実行可能ではないような方法で終了しました。 そして、申し訳ありませんが、実際にはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、彼がゲームでやったすべての開発の後、彼らはどのようにemo Cloudで映画を始めたのですか？ 彼らは決してゲームがしなかった雲の特徴の側面に焦点を当てることに決めました。 彼らは、エアリスが死ぬことに罪を犯させた。 はい、私たちがクラウドに会うとき、彼は人間の最も接触から後退し、配達の少年として仕事をし、そうしなかったので誰かを助けることを拒否します&amp;hellip;一度。 これがうまくいかない理由のいくつかがあります。最初は、彼女がクラウドを意味するものと彼女がどう死んだのかというと、アリスが誰であるか分からないフランチャイズの新人です。 エイリアスの死はファイナルファンタジー史上最も執拗に暴露された瞬間の一つなので、退役軍人でさえ気にしないだろうし、オハイオ州にももう一つのことがある&amp;hellip;クラウドは彼女の死のために自分自身を責めなかった。 試合では、セフィロスを非難し、彼は彼女の犠牲が何であるかを理解した。 彼がその上に持っていた残念は、彼が本当の兵士ではないこと、そして彼は彼が思っていたほど能力がないことを明らかにして定義されていました。 だから、この映画の最初のセールスポイントはフラットになります。なぜなら、自己嫌悪なクラウドは彼のすべての上向きの開発を再調整することによってのみ存在することができる偽のクラウドだからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セフィロスはどうですか？ あなたはビデオゲームの歴史の中で最も象徴的な悪役なしにファイナルファンタジー7の映画を作ることはできませんか？ 彼らはどのように雲について知っていますか？ 彼らはセフィロスについてどのように知っていますか？ そして、彼らの計画がある&amp;hellip;分。 しかし、彼を急に戻すことは、ちょうど安価なお尻のように感じるだろう。  Adventの子供たちは、ケーキを持って、映画のクライマックスのためにセフィロスの復活を保存し、必要なビルドアップを与えることでそれを食べることに決めましたが、クラウドに3人の新人男女の白人の悪役と戦うことでファンを満たしました&amp;hellip; Sephiroth&amp;rsquo;s クローン、ヒューイ、デューイ、ルイ。 はい、私はそれが彼らの本名ではないことを知っていますが、私はこの全体のレビューを&amp;rdquo;Yazoo&amp;rdquo;という名前で打ち込むのを拒否します。これらのキャラクターはセフィロスの野心、強さ、魅力を表しているので、 戦いでは、しかし、それらについては他のすべてが混乱し、巻き込まれています。 彼らはどこから来たのですか？ ホジョはそれらを作りましたか？ 彼らは普通の赤ちゃんたちがマコと一緒に飛び散っていたのか、それとも忍者やニンジャタートルズのようでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、彼らの計画はジェノバの断頭頭を見つけることですが、トルコ人はまずそれに着きます。 どのようにしてそれを見つけましたか？ 誰も知らない。 彼らは明らかに彼女をどこにもいなくても追跡することができますが、彼女が3フィート先にいるときはそれを知ることはできません。 彼らはミッドガルにシンラを追いかけ、タイムラインは遠く離れていなくても、2年前に失われた人々の巨大な記念碑の下に頭を隠さなければならないと決める。 彼らは子供たちを誘拐し、彼らを白い木々の神秘的な土地に連れて行き、奴隷にして洗脳します&amp;hellip;なぜですか？ だからデューイとルイは広い昼間に検索しながら、彼らは記念碑の周りに非常に緩やかな円に立つことができます。 地獄、子供たちは夜まで待っていて静かに捜しているよりも、彼らにもっと注意を惹きつけています。そして、この広い子供の門は、ルードとリノを守っていません。 夜に賢くなった記念碑を検索するために雲の盗まれた物質をBahamutを召喚するのに使うのか？ はい、そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは赦しのテーマを探究することで深みを尽くそうとしましたが、死んだ少女と彼自身の両方を欲するというクラウドの探求から、オリーブの枝は真実ではないと感じるので、より重要な赦しを求めるシーカー、The Turksを探そう。 結局のところ、プロットを動かす世界が許してくれるのは正しいことでしょうか？ 地獄いいえ。 まず第一に、彼らが求めているのは、ジストスタグの発生を引き起こさなかったという証拠です。 彼らは、セクター7を崩壊させて何百万人もの人々を殺害しているのですが、その恐ろしい、堕落した行為は、ブルーレイの外でこの映画で実際には言及されていません。 しかし、デンゼルと言えば、「許しのテーマ」を残しておけば、これは映画のような作品のほんの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全版では、最終的に、この流行が本当に何であるかを完全に把握することができます。なぜなら、元のDVDからすべて時間とペーシングのためにカットされたからです。 おもう。 地球がメテオから人類を救った後、ライフストリームは何とか​​ジェノバ細胞と混じり合ったので、何百万人もの人々に遺伝物質が広がった。 それは何百万人もの人を殺している病気で、映画のための時間の爆弾として非常にうまく機能し、雲がエアリスについて幻覚を現すことを示す言い訳にもなります。 確かに、彼は本当に科学的なタイプのように見えないという事実にもかかわらず、雲が治癒を求めているという発見のように、プロットラインにはほんの数の問題があり、このプロットラインへの結論はとても幸せである 気分が悪くなると、あなたはAerithの精神が根本的に何百万人もの人々を死に至らせているという混乱の兆候に気付かないほどの気分になるでしょう。 うん。 それは何が起こるのかという石ではなく、教会の花園の下に水が隠れているだけで、戦いで爆破するのを待っています。 そして、アリスは、クラウドが無意識のうちに麻痺した身体を湖に降ろした後に、彼女が溺死して死んでしまったため、おそらく水に付着していると認められます（ありがとう、Game Theory！）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからアドベント・チルドレンはゲームの魔法を取り戻すことに失敗し、それは主演の正義で失敗し、主題作では失敗し、流れのある物語をまとめることができません。 それは表面上の何かを正しくしますか？ それは、ポップコーン - ムンチングアクション映画、または純粋なfanserviceとして機能しますか？ まあ、そうです、実際にはそういうことです。 私がアニメーション部分で言及したように、この映画の戦いのシーンは、傑出した、想像力豊かで美しい監督であり、すべてが思い出に残るものであり、CGアニメーションの大きなインスピレーションとして時間の試練に立っています。 バハムート・シンの戦いは、RWBYの最初のシーズンでの決して戦いに大きな影響を与えた可能性がありました。これは、多くの人にシリーズを落とさないように説得した点です。 そして、Bahamutの戦いについて言えば、この映画はあなたの好きなファイナルファンタジー7のキャラクターの出演をすべてフィーチャーしています。ストーリーファイター2のキャストと同じくらい多くの目的と恵みをもって映画に詰め込まれています。 そこに高いバー。 それでも、あなたが好きなゲームのキャラクターをCG映画で見て、少なくとも数秒間光り輝く（愚かなShera flybyシーンであなたを怒らせる前に）ことを望むなら、少なくともそれは提供することがある 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイナルファンタジー7：アドベントチルドレン完全版は、驚くほど低価格のためにソニーピクチャーズホームエンターテイメントからブルーレイで利用可能です。  2007年に州からリリースされた元のDVDは、すべて同じソースから入手することもできます。 サウンドトラックCDはAmazonで購入することができます。 オリジナルのゲームは、あなたがEbayの低品質のコピーでチャンスを取ることを望んでいない限り、手頃な価格でオンラインで見つけるのは難しいので、代替の推奨事項を気にしないなら、ファイナルファンタジー9 これまでのフランチャイズでは最高のゲームだと思うし、アマゾンでは15ドルの新品だ。 あなたが死んでいる場合は、新しいコピーのVII、幸せな狩猟に設定されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこの映画の完全版を購入したとき、私はそれがより完全なストーリーとわかりやすいプロットを私に提示することを期待して行った。 それが判明したように、特別な機能のアニメスタイルのデンゼルのバックストーリーは、余分な映像が私よりはるかに明らかでした。 私はカッティングルームの床に残っていないほうが良い新しいシーンを見たとは思えません。 彼らはペースを崩し、混乱しやすい速い映画をちょっと混乱させない退屈な映画に変えました。そして、私が完全版のオリジナルを好むように聞こえ始めているのなら、私はそうします。 私が頭痛マシンに関して何か不満を抱いていたとしても、このバージョンは明らかに悪化しています.2時間のランタイムが私を寝かせると脅かされています。 私はそれが価値がないと言っていないだろう&amp;hellip;地獄、私はそれがあなたのコレクションにそれを含まないように視覚的で健全な品質がはるかに優れて革新的であるので、所有価値がないとは言わないが、  dは、オリジナルよりもこのバージョンを推奨しています。これは、Blu-Rayフォーマットが正当な理由で正当な理由があるからです。 まったく同じ、まだファンタスティックなサービスです。あなたの脳をオフにする能力を持っている人はおそらくそうです。 私はファイナルファンタジー7を与えます：アドベントチルドレン完全版4/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225428&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fear_the_Reefer/reviews&#34;&gt;Fear_the_Reefer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Lifestream is the name we call the living flow of energy that courses throughout the planet. It flows through every living thing, from the tiniest ant to the tallest tree, and even through people like you and me. When a person is born, they come from the Lifestream&amp;hellip; And when people die, their souls return to it. Unfortunately, as it turns out, the Lifestream can also be harvested. The Shinra Company, the people who first discovered this, found a way to convert it into Mako energy. It powered our technology, lit our lights, and made our lives comfortable, but at a heinous price&amp;hellip; The planet only had a finite amount of Lifestream to offer, and we were draining it dry, slowly killing it for our own benefit. Fearing for the future of humanity, a small group of heroes banded together to stand up to Shinra, which inadvertently drew them into a much larger conflict involving Shinra’s shadier practices&amp;hellip; A former soldier, Sephiroth, the unholy result of an infusion of both Mako and the cells of an ancient alien, soon entered the conflict.    The battles they waged, the journey they endured, and the consequences they faced would become the material of legend&amp;hellip; But in the end, it was the planet itself that saved us from extinction, stopping the advance of a giant meteor mere inches before it could make contact with the ground. Maybe it was their failure that angered it&amp;hellip; Maybe it was our arrogance. Maybe it was the fact that our so-called heroes actually stopped Shinra from trying to destroy the meteor to save us. Whatever the reason, a new disease was born shortly after their story ended&amp;hellip; It’s called Geostigma, and while it’s exact nature is unclear, it’s related in some genetic way to the ancient alien, Jenova. It’s claimed many lives so far&amp;hellip; Men, women, and children have been wasting away while this strange flesh consuming disease spread across their bodies faster than any illness ever known to us. The future of our species, once believed to be saved, is more uncertain than it ever has been. With new threats coming seemingly out of nowhere, will our heroes, now scattered to the wind, be able to unite in time to stop the revival of Sephiroth and c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>