<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/omamori-himari/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/omamori-himari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Omamori Himari</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/omamori-himari</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/omamori-himari</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/15393.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6324/Omamori_Himari/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6324/Omamori_Himari/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ｂ」おまもり ひまり「／ｂ」
このアニメは私の最初のEcchi / Haremアニメだったし、とても良かったです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
物語は普通の生活を持ち、猫にアレルギーを抱いているこの若い少年のことです。ある日、彼はヒマリと呼ばれるこの女の子と一緒に旅行し、猫/女の子であることを知り、近づくとアレルギーです。 彼は覚えていないことがあります。それは彼が彼の保護者であり、敵を離れて傷つけるのを防ぐオマモリ（お守り）を与え、彼は彼を気遣う多くの女の子に会い、彼らは彼と一緒にいたい 彼らは彼が彼が何をすべきかを知るために記憶を取り戻すのを助けるでしょう。 物語は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; アニメーション[/ u] [/ b]
アニメーションは非常に良かったです。結局のところエッチです。時には不規則があったが、とても良いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
全体的に音質は良かったし、VAも良かったし、音楽のバックグラウンドもOKだった。OPとEDは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
ここにはたくさんのキャラクターがあります。それらのすべてがよく発達しています。あなたの典型的なハーレムには、大きなおっぱいや素朴な女の子が多い女の子や、バックストーリーでMCのために落ちるものがたくさんありますが、これは おっぱいやおなかの束がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私の最初のEcchi / Haremであるので、私はこれらの要素のためにこのアニメをもっと楽しんだし、アクションシーンはもちろん、おっぱいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Omamori Himari[/b]  This anime was my first Ecchi/Harem anime and it was very good&amp;hellip;    [b][u]Story[/u][/b]  The story is about this young  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scrypt&#34;&gt;Scrypt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Nyan Koiは裂けた？ あんまり。 シノプシスを読んで、その基礎を踏まれた人のために、私はそこであなたをやめさせてください。 猫アレルギーの類似点はそれぞれのアニメには馴染みがありますが、それはそれぞれの話が分かち合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1の後、私は実際にショーがマンガのストーリーラインにいかに近づいたかによって次のエピソードを見たいと思って驚いていました。 昨年のアダプテーションのための長いレットダウンで、私はこのショーへの期待はあまりないと確信していました。私が期待していたものの上に立つことが証明されてうれしく思います 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細部までは言わずに、おまもりひまりは、長蛇の鬼のスレイヤーの子孫である天国勇人の話、そしてセクシーなネコの守護者、野原ひかり（西洋人のための悪魔ネコミミかかわいい猫のブーツ）です。 幼い頃の友人、ロリ、メイドのウェイトレス、婚約者のような「おじさま」を追加して、妖精の「ハリレ」を残して、妖怪との共存を図り、 宇宙が暴力を好きではない敏感な新時代の男の一人としてキャストされているため（憎むべき鼻出血性の男性のタイプ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このショーは、アクション、コメディ、悪魔、ロマンス、ハレム、超自然的な&amp;hellip;.のジャンルの偉大なプロットやストーリーの成分のように聞こえるが、以前の作品の人間から来て、あなたが見るものは、 ファンサービス、決まり文句、ファンサービス、ロリアクション、ファンサービス、そして多くのエッチ（私はそれに問題がない男性として&amp;hellip;.ああ、私はファンサービスについて言及しましたか？）  H-mangakaのメリットは、アートワークが一流であることが期待できるということです。 各ヒロインの3つのサイズから主要女性のいくつかと作り出す勇人まで、彼らは詳細な角度のショットを確実にカバーしています（いくつかは非常にエロエロを見つけるでしょう。  DVDがリリースされると、うまくいけばそれはないだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPやEDは大丈夫ですが、次のカラオケセッションで聴くようなものではなく、BGMはエレベーターの音楽として分類できます。 声優さんには、君たちのすばらしいラインナップがあります（スクラムランブルからヒマリを例に、かわいい黒は恋の恋人のための雫として、小道の象徴から）。 私が喜んでいなかった唯一の事は、勇人さんのVAです。 スクールデイズを見た人は私が何を意味するのか知っているはずです。 ヒマリが彼と鳴くのを試みている間に、私は勇人の声を聞くたびに、私はその人の背骨を痛めつけている気分になります。 私は、誠に残念ですが、彼が誠にオバマ大統領（おそらくハーレム時代に最も嫌われていた男性の鉛）であるという彼のせいではないと感じていますが、彼はちょうどハーレムのリードには合わないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのオールインワンで、西友からのショーを区別することなく、おまもりひまりは見る価値のあるアニメです。 プロデューサーのZEXCS（私たちにRegios、Rental Magica、* vomit * Da Capoをくれた人）から、これを詰め込んで悪い結末を与えたり、誠実な言い伝えをしてくれることを期待しています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nyan Koiの交換をお探しの場合は、今すぐ手に入れないようにアドバイスします。 あなたが期待していない限り、私はこのアニメが喜ばせることを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scrypt/reviews&#34;&gt;Scrypt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Nyan Koi rip-off? Not really. For those who have read the synopsis and went on that basis, let me stop you there. While the similarities of cat-allergies are familiar to each anime, that&amp;rsquo;s pretty much it that each tale will share.    After episode 1, I was actually surprised to want to watch the next episode due to how c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anmoly97&#34;&gt;Anmoly97&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、これは私の最初のレビューです！  ：D
オマモリひまりは、アクションシーンとロマンスを持つ超自然なエクッチ/ハレムのアニメです。それ以上のものかもしれません。 他のEcchi / Haremアニメと似ていますが、これが問題ではありません。 私はスポイラーを一切与えないようにするつもりですが、私がしたら、私はお詫びします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10。
物語は、自動車事故で死んで両親のために一人で暮らす勇人という男が関わっている。 彼は普通の十代ですが、彼は猫にアレルギーです。 それから、アヤカシ、あるいは悪魔がいます。 邪悪なアヤカシとそうでないアヤカシがあります。 六本木の16歳の誕生日に学校に通っていたとき、奇妙な女の子と出会う。 ヒマリはアヤカシのように見えますが、彼女を悪から守ることを誓います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
音は主にあいまいで、本当に私に触れませんでした。 悲しいOSTはそれほど素晴らしいとは言えませんが、OSTの動作は上手です。 オープニングの主題歌は良かったし結末も良かった。 ひまわりのおまもりで演奏している声はとても良いです（英語字幕）。 ヒマリによって主人公が誘惑を受けて「オハイオ州の私のよさ、しないでください&amp;hellip;私は非常に恥ずかしがり屋です」と誘惑されたときに追加された詳細が追加されています。 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ9/10
おまもりひまりで芸術やアニメーションを楽しむことができます。戦闘シーンは本当に意味をなさないのですばらしいことではありません。 この芸術は、チェストや他の多くの人々にとって魅力的なエリアを持つ他のエッチ/ハーレムシリーズのように非常によく行われています。 全体的に芸術は非常に上手く描かれ、アニメーションは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10
主人公は「弱者」であり、4人の女性から常に保護されています。 他の女性（ヒマリを除く）は全く意味を持たなかった。 彼らは基本的に12のエピソードのショーを埋めるためにそこにいた。 ヒマリは、彼女との性交を遠ざけている彼女の&amp;rdquo;若いマスター、勇人くん&amp;rdquo;のために何かをしようとしている。 私はキャラクターに非常に不快で、彼らがそれでより良い仕事をすることができると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
エッチ/ハーレムのファンとして、私はこのシリーズが本当に好きだった。 しかし、これらのジャンルを嫌う人にとって、このアニメはあなたには「セクシー」なものがたくさんあるので、このアニメはあなたのためではありません。 しかし、あなたがこれに参加していれば、このアニメは私のようにとても楽しいことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
あなたがEcchi / Harem / Action / Supernaturalにいるなら、このアニメを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のジャンルのその他の推奨事項は、Rosario To Vampire、Rosario To Vampire Capu2、Highschool DxD、Highschool DxD NEWです。
Just Ecchi / Harem：プリンセスラバー、一番牛尾の大作、フリーズ、セキレイ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私のレビューを読んでくれてありがとう、そして、あなたはいい日があることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anmoly97/reviews&#34;&gt;Anmoly97&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey guys, this is my first review! :D  Omamori Himari is a Super-natural Ecchi/Harem anime with action scenes and romance.. Maybe more than that, hehe. It is like any other Ecchi/ Harem anime out there but this shouldn’t be a problem if you are into that. I will try not to g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xavierxenon&#34;&gt;Xavierxenon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに見たことを総括する最も簡単な方法は、これら2つの言葉です：Uninspired and dull。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメで見ることができるものは、これまでに何度も何度もやったことがあります。オリジナリティのあとであれば、これを気にする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマモリひまりには、ロリコン、メイド、キャットガール、無神論など、ほとんどのフェティッシュに魅力を感じることがあります。 しかし、おそらくショーの特徴だけを見せてくれるというだけでなく、それだけでも良いことがあれば、そのようなことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にフィナーレになるまで何もビルドされていないので、この1週間しか残っていないのでとてもうれしいです。意味のあるものではなく、すべてが別のエピソードのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを総括する。 あなたのおっぱいやパンティーショットが好きなら、おそらくこれは好きでしょうが、実際にはちょっとした深みや行動が必要なものをお望みなら、これから離れることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xavierxenon/reviews&#34;&gt;Xavierxenon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I suppose the easiest way to sum up what I&amp;rsquo;ve seen so far are these two words: Uninspired and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekonyan&#34;&gt;nekonyan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年放送された別のエッチショーでは、プロットやキャラクターの奥行きなどの些細なことが、脳のないファンタスティックにのみボーナスとして終わるかもしれないことが証明されています。 そして私はそれを気にしません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマモリひまりは、私が最近見た中で最も楽しくないアニメ番組の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しになりますが、通常、私はファンタス＆他のすべてのデザインは、少なくともまともなものである限り、気にしません。 このアニメはR +と評価されていましたが、まったく欠けていました！
私は、ファンの目的のためだけにショーを見ているようではありませんが、これは文字通り何も提供していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは恐ろしいことではありませんが、それは最高です。
キャラクターのデザインは退屈で普通です。 背景は退屈で鈍い。 あまりにも穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはあまり強調表示されません。 音楽はそれが痛い典型的なものです。 まったく興味がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはプロットがほとんどなく、ほとんどエピソードを除いて人生のスライスがありません。 対話は鈍く、通常は長すぎて退屈です。 文字は浅く、明るく、ステレオタイプです。
非常に予測可能でビート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的にアニメは悪く、とても面倒です。 私は、あなたが何も期待しない限り、または退屈なもので非常に簡単に楽しまない限り、ウォッチを提案することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nekonyan/reviews&#34;&gt;nekonyan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yet another ecchi show aired this year proves that trivial things like plot or characters&amp;rsquo; depth might end solely a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは漫画を持っている偉大なアニメだし、もしecchi、ロマンス、アクション（実際に良い戦いのシーン）のようなuがウルのアニメ本当に素晴らしいアニメを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は魔神勇人という男の子について、彼は悪魔の殺害者です（そしてそれは悪魔の奴隷に力を与えるが、他の一族は彼ら自身の力と血を持っています）が、私たちは生きている中心部では、 それから彼は悪魔に遭遇するが、彼は家族のためにそれらを殺すための訓練をしていない。そこでクールな救世主ネタが来ると彼はユートを守り、その後多くの悪魔に出くわし、そのうちのいくつかが彼に加わり、 彼を殺すためのすべて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：その面白いと退屈しない10
アート：そのスーパーグーウッド10
サウンド：そのクールで良い10
キャラクター：cooool
楽しさ：最初から最後まで凄いです
全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it&amp;rsquo;s a great anime it has a manga to and if u like ecchi, romance,action(good fight sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karpman&#34;&gt;Karpman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エッチとハーレム、彼らは、アニメ業界で手を携え、オタク文化の中で最も人気のあるジャンルの2つですが、これは広く知られているので、問題は：このアニメは、ファンサービス ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは答えです：いいえ、それはプロットを持っているし、いくつかのアクションがそれに混在している間、この種の物語は、私が知っているすべての子供の夢からである可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この楽しみがどこから来ているのか話していないのだが、ファンのサービスは明白にプロットされているが、それは文字を紹介し、それが持っている状況を作り出す方法は悪いが、  「プロット」は普通の高校生の天川勇人という男の周りを回っています。それ以外にも、彼は自分の世話人（ツンデレ）が目を覚まして、ほとんどの人に彼に恋しています。 ある日、彼は顔の猫（猫、幼なじみの友人）と目を覚まし、その時点から冒険を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その中のファンサービスだけの話は、アニメを得る機会がないので、コンテンツの面では問題ないアクション/マジックのテーマを追加し、クリエイターが考えたさまざまな魔法を見て 彼のキャラクターにパワーを加え、アクション自体は実際に少し良いです、彼らはファンサービスのためだけでないいくつかの良い戦いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エピソードとその内容に対処したいと思います。悪いプロットと実際のキャラクターのバックグラウンドはありませんが、クリシェのエピソードはなく、オリジナルのものがいくつかエピソードにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的にはそれは驚くほど良いのように良いですが、ボブの物理学は保持しないで使用され、文字がカラフルで鮮やかに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明なことに、それはまともなものではなく、驚くほど素晴らしいものではなく、私の興味を刺激したものであり、彼らのほとんどはおそらく認識することができ、そうでない場合は後に別のアニメで多くの役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはそれを追加することができます：loli kuudere、不器用なメイド、幼なじみの友人2.これらを合計することで、すべてのクリシェ・ハレムのキャラクターが存在するという結論に至ることができます。 それらのうちのいくつかは原型から独自のバリエーションを持っていますが、正直言って、それらのほとんどは教科書のような文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はオマモリひまりはかなり弱いアニメでしたが、そこでは悪いことがたくさんありました、それは非常に良い戦いでノープロットを補完し、ファンサービスは半分悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強いポイント：
 - ファンサービスには、素晴らしい品揃えがいくつかあります。
 - エピソードにはまともなコンテンツがあります。
 - アニメの戦いは良い、clichéと過度に、しかし面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点：
 - 教科書の文字。 弱い主役を含む。
 - 弱いプロット。アニメで拡張されません。
 - その音の部分について特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはいくつかのまともな戦いとエピソード（コンテンツの面で）と弱い文字を気にしないで、古典的なハーレムエッチを探している場合、おまもりひまりはあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karpman/reviews&#34;&gt;Karpman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi and harem, they go hand in hand in the anime industry and are two of the most popular genres within the otaku culture, but this is widely known, so the question is: Does this anime have anything else to offer other than fan-service?     It&amp;rsquo;s answer is: No, while it does have a plot and has some ac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazumakaze&#34;&gt;KazumaKaze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イムはスポイラーを与えるのを恐れているので、私はこれを短くて甘いものにしようと思っています&amp;hellip;&amp;hellip;楽しさ：10：それを再ウォッチするとトップ5に入るかもしれません。 芸術：私はこれに9を与えました。なぜなら、より良い芸術があるかどうかわからないからです。 キャラクター：8：私は最初のキャラクターが本当に好きではなかったが、私が最後に近づくにつれ、私はリズとリンコを除いてもっと好きになった。彼らはちょっと迷惑だった。 音：私の意見では、そこに訴訟を起こさなかった声優は2人いました。それはひまりとくそです。 ストーリー：10：ストーリーが素晴らしい私は彼らがより多くの季節を作ったならば、30倍のシャクガンのシャナのようになると言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KazumaKaze/reviews&#34;&gt;KazumaKaze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im going to make this short and sweet because im afraid of givin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beast-regards&#34;&gt;beast_regards&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Youtoは、祖父母が死んでいる時から悪魔を征服している家族の子孫であり、彼の両親もまた、悪魔から隠された絵と保護の魅力から疲れている。 悪魔はもちろん、あまりにも多くの人を嫌う家族の最後の子孫に復讐することを計画しており、Youtoは自分自身を守る力を持っていません。 悪魔が殺害を迫ってくると、妖精は天使の家を守るために誓ったひまりの猫悪魔の女の子によって救われます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これはharem / ecchiショーなので、たくさんのファンサービスがあなたの顔に投げ込まれることを期待しているので、この特定のジャンルを嫌う人はむしろそれを避けるべきです。 自分自身、私はまったく気にしません、ハーレム/エッチショーは彼らが何であるか、まれにはもっと何かにしようとしています。 そして、意図した視聴者よりも年上ではあるが、私はまだそれらの番組をシンプルだが楽しいエンターテイメントとして見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何があまりにも多く、あまりにも多く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ストーリーテリングの傑作を期待できないジャンルであっても特に弱く、エンディングは安いですが、私は気にしません。 それについて本当に迷惑なものが1つしかありません - それは主人公です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Youtoは女の子と戦いの両方をほぼ同じように恐れる哀れな弱点です。 他のショー（例えばSerekei）からの非戦闘主人公をbadassのように見せてくれるような凶悪犯です。 そして、彼は平和主義者であり、言い訳ではなく、平和主義者であり、馬鹿であることは2つの異なることである。 そして、彼は16歳の高校生として記述されているにもかかわらず、10歳の馬鹿のように振る舞います。  （いいえ、私は10歳がばかだとは思わない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャラクターは、あまりにも多くの人がいます。 私はそれがハーレムのアニメだと私たちは多くの女の子を見ることになっているが、物語はすべての可能な言い訳を使用しているので、すべてがあまりにも混乱しすぎるように、特に迷惑な主な男性がさらに目立つ 。
はい、私は猫の女の子が好きですが、ヒマリがどんなに暑いかにかかわらず、ひどい主な男性のリードからショーを保存しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけです。
私はそれが終わったのでうれしいです。
それは、「迷惑な人を作る方法」のレッスンでした。私は繰り返したくないのです。
同じジャンル（ハーレム、エッチ）の他のアニメ番組と比較すると、これは悪いものでした。 全体的な評価は5に相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beast_regards/reviews&#34;&gt;beast_regards&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Youto is descended from a family that has subjugated demons since time immemorial, his grandparents are dead, his parents also out of the picture and protection charm which kept him hidden from demons is wearing off. Demons are of course plannin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninetailsntg&#34;&gt;NineTailsNTG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は間違ったスティックを描いた。だから私はこれを見直さなければならない.Damn it&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話は12人の伝説的な悪魔ハンターの一族の男の子についての話だが、彼はそれを知らない。猫の女性（+1）は彼の保護者になり、アニメが進むにつれてこの男の子はハムを得る。 嫉妬深い。このアニメには、年配の人が楽しめるような重いファンタジー（あなたの子供には見せないでください）があります（テーマはhuehue）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは大部分が巨大な胸飾りです。少なくとも大きいもの（1を除く）であり、主人公はより強く成長するクリシェフな弱いMCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良いので、私はそれらを選ぶことはありません。彼らはまともです。
芸術は素晴らしかった&amp;hellip;あなたは私がここにいることを知っている。私はそれ以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんで、あなたがすべての* ahems *に立つことができればそれを唱えます&amp;hellip;
それはそれほど悪くはなかった、それはかなりまともであったし、戦いのシーンも（プロットだけを見て..）それはそれを行く価値があるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NineTailsNTG/reviews&#34;&gt;NineTailsNTG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I drew a wrong stick..so i have to review this..Damn it    So the story is about a bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plagus777&#34;&gt;Plagus777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は初めてこのマンガを読むときを思い出します。 私はすべてのビットを楽しんだと私は同じアニメを楽しむだろうという最初の兆候は、自分自身が冬2009の新しいリリースのリストに笑顔を見つけたときに現れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔の忌まわしい魅力が失効するまで彼の人生を生きている別の高校生について、彼は悪魔、ユーキー、モンスターに脆弱にしています。 なぜこれらの悪魔は彼の後にいるのですか？ 彼は悪魔のスレイヤーズの家族から来て、残りはアニメで本当に重要なものとはあまり関連性がなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちには、このハーレムの正方形の1つから始まる幼なじみの友人がいます。 その後、デーモンキャットガーディアン（もちろんヒマリ）が彼の最初の悪魔攻撃から彼を救うように見えます。 雫は無邪気な悪魔に対する勇人の憐れみを目の当たりにして引っ張られます。 勇人は「彼女の人生を救う」のちにLizletは一緒に固執する。 そしてもう一人の幼なじみの友人、久しぶりに失われた、勇人のような悪魔の殺害者と私のお気に入りのすべて、クエシュ・ユングジ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ハレームのアニメだ、何を期待するのだろうか？ もちろん、胸部や下着のシーンの負荷。 猫をテーマにしているので、ミックスにもネコの耳が少し入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはそんなに重要ではありません。 一番面白いのは、私が見て楽しんで、祐人と口を口にするヒマリの探求だったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が受け取った12 epsには非常に満足しています。私の心のすべてで私たちはもう少しの内容を得ることができます。 この。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に出会ったことの1つは音楽でした。  BEAM My BEAM（EDテーマ）は、私が長い間聞いた最高のエンディングテーマでした。 おそらく2009年の冬からベスト -  2010年春のアニメのEDです。  OPでも同じです。 私はすべての曲が大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がこのアニメの何かを望むことができたら。 私はキャラクターごとに少なくとも2曲のキャラクターアルバム、OPとEDテーマの異なるバージョンを求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr：いいですね、次のシリーズを開始する前にそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Plagus777/reviews&#34;&gt;Plagus777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember when I first read the manga to this. I enjoyed every bit and the first signs that I would equally enjoy the anime appeared when I found myself smiling at the list of winter 2009 new relea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが弱いメインの男のファンではなく、女の子やおっぱいのロマンチックなことを恐れている場合は、これは別の病気にそれを取得するよりもあなたの顔を押してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはユートと一緒に始まります。デーモンスレイヤーですが、あまりにもあまりにも学校を歩いても、猫の女の子のバージョンよりもあやかしの攻撃を受けて、実際にユートに彼は悪魔の殺人者であると伝えます。 彼はもはや彼を保護していない、そして今彼女は彼のボディーガードであり、彼を追いかけているこのAyakashiからyuutoをあまりにも保護している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この芸術は非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：今、opとedは最高ではありませんでしたが、良い音も非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今これで私は実際にこのすべてのキャラクターを愛していました。このアニメのすべてのキャラクターが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：今、私は笑い声からこのアニメを楽しんだだけで、すべての楽しいものは、ユートと彼と一緒に他のすべての女の子は、まともな行動だったとはい、エッチも非常に良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はちょうど純粋な金だったことを確かにこれを与えるために9を与えても私もyuutoとhimariは私が愛していた関係&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So ill first state this if your not a fan of a weak main guy is afraid in a romantic of the girls or boobs just push in your &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valdrane&#34;&gt;valdrane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にオマモリひまりを見ると、他のすべてのハレムアニメと同じように思えるかもしれません。  Himariが本当に先を進んで、これが非常に異なるアニメであることを示しているのは、主人公Yuutoだけでなく、彼に従う他の女の子たちとすべての人物がやりとりする方法です。 あなたのハレームアニメのほとんどで、あなたが会う最初の女の子は、ほんの数のことをするのが好きなあなたの空気の頭のほとんどです。 このアニメでは、彼らはアニメの後半になるまで空気の頭部を導入するのではなく、重要なキャラクターではない。 あなたが会う最初の2人の女の子は、勇人の幼なじみ、リンコと猫悪魔ひまりの一人です。 そこにはあなたができる限り多くの勇人を助けたいスマートな友人がいて、もうひとつはいつも忠実なボディーガードです。
ひまわりのおまもりさんへの話は悪くない。 終わりは2番目のシーズンのために開いたままにしましたが、彼らはそれが終わったときに満足していると感じるほど十分にあなたを与えました。 アニメ全体を通して、作家は常に新しいキャラクターを紹介しています。 いくつかはより大きな役割を果たすかもしれませんし、時には通常の追加だけをするかもしれません。 彼らはそこにいなければ非常に異なる部分を演じます。 声とキャラクターの間で、このアニメのプロデューサーはいい仕事をしました。 すべての声優は、彼らが演奏していた人物の個性に合っています。
このアニメにはチャンスを残すことができます。残っているものがなくて何度も何度も何度も何度も見ることができるようになるまで、あなたは見守り続けたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valdrane/reviews&#34;&gt;valdrane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you first look at Omamori Himari, you may think that it is just like every other Harem anime out there. Where Himari really pulls ahead and s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galactic-kitten&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10
私は最大のハーレムやfanserviceファンではないが、彼らは良い物語と好きな文字を持っている場合は私は気にしない。 しかし、ファンサービスとの良好なプロットの代わりに、小さなプロットを伴うファンサービスです。
私は、ジェネリックfanserviceビーチのエピソードが第2のものだったときにすべての希望が失われたことを知っていた。 その後、エピソード3はfanserviceの周りに書かれました。  「今度は、ひまりの胸やパンティーをどうやって見せる？」 私はそれにチャンスを与えたかった、それは面白いと思ったし、ほとんどの場合、エッチは気にしない。 私は、例えば11個の目のようなシリーズを意味します。たとえば、ファンタスティックをシーンに書き込む方法を見つけることができますが、このシリーズでは、ファンサービスの周りにシーンを書き込もうとします。 無意味です！ そして、それは良い話になる可能性もあります！ 魔法のスレイヤ、悪魔、魔法の力など。それは良いファンタジーストーリーかもしれないが、悲しいかな、いいえ。 彼らはまた、衣服を完全に取り出して、それをヘンタイにしたかもしれません。 そして私はもっと物語でヘンタイを見た。
おそらく、「プロット」に関連する12のうち3つのエピソードがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
すべての悪役は、主人公の欲望（そして私が知らない何らかの理由で）を欲する大胸の女性である傾向があります。 主な男性キャラクターは12歳を僅かに越えているようだが、何歳もの年上の女性（初等教育の子供のように見える女性を除いて）の愛情に満ちていて、乾燥している。 彼女は降りる）。 もちろん、彼には、厄介な有名な女性の友人、そして大惨事のボディーガードがある。 しかし、私は実際にひまりを好きです。 彼女はかなり丸みを帯びています（そして彼女の胸だけではありません）。 彼女はまた、剣で戦う強力な猫の悪魔です - 好きではないことは何ですか？ 彼女はまた、感情の最も広い範囲を示します。 本当に彼女は言及する価値のある唯一のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがただの胸とパンティーショットのためにアニメを見ない限り、これは私が推薦するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Galactic_Kitten/reviews&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I&amp;rsquo;m not the biggest harem or fanservice fan, but I don&amp;rsquo;t mind if they have a good story and likeable characters. But instead of a good plot with fanservice, it&amp;rsquo;s fanservice wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;honjitsu&#34;&gt;Honjitsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが非常に良い物語と強い男性の性格を持つアニメを探しているなら、この秒を離れると、このアニメにはそれらのものはありません。 もしあなたがおっぱいを跳ね返していて、熱い主人公の女性が私たちの主な男性の前に「自分自身を露出させる」ことを好むなら、あなたのためにあなたの治療を受けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
この話は、狩野子や、物語が全くなく、エピソードのあるアニメなどの番組と比べて悪くない。 ロザリオとヴァンパイアはそれをほとんど取り上げなかったので、このアニメが実際のストーリーを持っていたときは嬉しかったです。 それは彼らが完全にそれを引っ張ったことを意味しません。 彼らは明らかにもっと経験を積んだはずだと思います。 しかしそれはまだ楽しい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
この芸術は単に素晴らしいです。 ただ素晴らしい。 私は偉大なデザインと巨大なディテールとして、私はあなたがそこにいたい非常にほとんどのストーリーラインにあなたを浸します。 私は絶対にアートと間違ったことは何も見ていませんでした、そして、私はそこにいました、これはおしゃぶりの芸術を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私は何も間違っているが、このアニメの音質については何も目立っていない。 とにかくそれは問題ではないと言われているので、私は推測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
私はあなたに何かエッチアニメメーカーを教えてあげましょう。 メインの男性はいつも偉大なのですか？ これは、イッセイの小説では非常に強い高校DxDの存在を除けば、存在するすべてのエッチアニメには間違っています。 私はこのアニメのキャラクタースコアをひまりとクエスのためにないならゼロにします。 このゴッド・ショーで多くのロリスは、私は3つか何かがあると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
このアニメは、その愚かな主な男性であっても、楽しむことができます。 それは、私が、もっとアニメを見たいと思ったままにしてしまいました。 あなたがecchiアニメに全く新しいのであれば、これを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
全体的に見ると、このアニメは注目すべきものであり、このレビューの最初の行の要件に適合するすべての人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Honjitsu/reviews&#34;&gt;Honjitsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for an anime with an extremely good story and a strong main male character, leave this very second, this anime has none of those things. If you like bouncing boobs and a hot main  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;golden-darknezz&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おまもりひまりをあなたの時間の価値があると思わないように表現するにはどうすればいいですか？ アニメが好きな人は、少なくとも3人の哀れな主人公で構成されていて、弱い人は何もしない人がいます。 それから、あなたの目を見ている時間の約1/2は、おっぱい、パンティー、そしておっぱいだけが見えます。 あなたがそれを探しているのはそれほど悪いことではありません。 それはまた、半分楽しむことができる物語を探しているあなたのそれらのためのまともな半分ストーリーラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私はおまもりひまりの芸術を大いに楽しんだ。 それはあまりにも多くのおっぱいとお尻を見せて以来、私はほとんどの時間に苦労していたからではありませんでした。だから、おっぱいとお尻は非常に不愉快に描かれました。 私はもう話を気にしなかったのです。 私が心配していたのは、「彼らは今、乳首を私に見せているのですか、あるいは、私はヘンタイを見る必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
音楽はOKで、キャラクターの戦いや争いなどのサウンドは他のアニメと同じで、違いはありません。  TBH私はレビューに健全なセクションがある理由を知りません。 声優、音楽、特殊効果を除いて、ほぼすべてのアニメのサウンドは同じです。 アニメの音が少しだけ（または完全に）聞こえる場合は、おそらくあなたのスピーカー、ビデオのダウンロード、またはストリーミングソースです。 彼らはちょうどこのセクションを &amp;lsquo;音楽&amp;rsquo;または &amp;lsquo;俳優のIMO&amp;rsquo;と名付けるべきです。 俳優Bleachの織姫といえばここにあり、主人公として誠の声（School Days）があります。  「天国の遺失物」のニンフと「デンパ・オンナ」から「青春男子」までのエリオの声に慣れれば、おそらくD： 明らかにHoloは、これらの過小評価された声優/俳優のすべてに加えて、主なヒロインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
うーん&amp;hellip;この部分をどのように始めるか分からないのは、文字リストがそれらのすべてをほぼ完全に定義しているからです。 だから、私はこのレビューのこの部分に対処する際のポイントを実際には見ていない。 私はショーで価値のある実際のキャラクターであるという信念を自分たちにもたらした方法をちょうど見直すことしかできないと思います。 あなたは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひまり：明らかに私たちのメインファゴットのボディガードとして役立つ非常にセクシーなネコのアヤカシ。 彼女は本当に素敵なおっぱいを持っています&amp;hellip;そしてお尻&amp;hellip;そして&amp;hellip;ファック！ 私はファンのサービスにあまりにも多くの注意を払っています。私は実際に彼女の姿を忘れていました。 私が覚えているかどうかを見てみましょう&amp;hellip;うーん&amp;hellip;.あなたがファンサービスをダメ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shizuku：ええと&amp;hellip;なぜ彼女は私に鹿の子の夢のことを思い出させるのですか？  （そのアニメは途方もなく奇妙だった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amakawa Yuuto：この男はFAGOTとPUSSYです。  （猫の種類ではない）それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lizlet L &amp;lsquo;Liz&amp;rsquo; Chelsie：彼女は基本的に、コメディの救済とファンサービスのためだけにショーに出ています。 彼女について何も面白いのではない&amp;hellip; AT ALL&amp;hellip;彼女以外の茶番の笑ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuesu Jinguuji：私はこの雌犬についてもさえなかった。  OK移動！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;葛崎りんこ：この哀れなスクリプトとキャラクターの使用は、私に、灼眼のシャナの一味を思い出させました。  （私は情熱をもって深く憎む）あなたは理由を知りたいですか？ 彼女は実際には、本当に素晴らしいカップのレプリカです。 彼女（声優を除く）のほとんどは彼女と全く同じです！ 特に彼女の役に立たない。 私はなぜ開発者がショーに彼女を入れたのか分かりません。 彼女はヒマリが主人公と一緒にそれを手に入れようとするときに、ちょうどすべての腹を立てます。  （ちょうど彼が偽者であるので、私は彼を偽者と呼ぶことを知らせます）他のすべては、彼女自身が馬鹿だと主張しようとするものです。 私は彼女がクローンのGTFOであることについて間違っていると思ってSNSを見て、カズミのように見えず、役に立たないという才能を持っていると教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：6
私は楽しかった。「おまごりひまり」私はうそをつかない。 それはあなたが探しているものですが、いくつかのアクションとプロットの開発を組み合わせて、良いecchiの瞬間を持っています。 それは典型的なアクション、コメディ、悪魔、エッチ、ロマンス、ハレム、超自然アニメを超えている可能性を無駄にしたにもかかわらず、それでもうまくやっています。 それは完璧にそのスコアに合っています。 そのちょうどいいアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
おっぱいが好きだけど乳首はいらないが、お尻ではなく、おっぱいほどではなく、いくつかの作図やアクション開発をすると、「おまごりひまり」があなたのためかもしれない。 それ以外の場合は、このecchiのフェスティバルを避けてください。 そして、あなたのおしっこがあなたの時間を無駄にしたなら、あなた自身の愚か者を責める。 問題を抱えるアニメを見るよりも、レビューを読むことを決めた方があなたのものです。 これは私の個人的な意見です。 それはレビューのためのものです！ これらのレビューを書いて自分の時間を無駄にするお尻に問題のことについての自分のアイデアや気持ちを表現させる。 先に進む&amp;hellip; &amp;lsquo;役に立たないボタン&amp;rsquo;をクリックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Golden_Darknezz/reviews&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How should I describe Omamori Himari in a way that does not downplay it&amp;rsquo;s worth of your time? Well if you like your anime to consist of at least three pathetic main characters who do nothing but bitch about how weak they are then you&amp;rsquo;ll be fine. Then about &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; of the time watching you will see nothing but tits, panties, and more tits. Which isn&amp;rsquo;t that bad if your looking for just that. It also has a decent but half-assed story line for those of you who wish to seek a half-assed enjoyable tale.     STORY: 6  I&amp;rsquo;ll be blunt. The story falls short of achieving a memorable tale and exciting adventure. There wasn&amp;rsquo;t so much a problem to where the story was going but to where it DIDN&amp;rsquo;T GO. There were many questions le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitchblack99&#34;&gt;PitchBlack99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメについての私の最初のレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
普通の人生を過ごそうとしている甘川勇人という男のことを物語にして、ひまわりと綾里という女の子と猫も生きる。 ストーリーが進むにつれて、より多くのアヤカシが紹介されます。 結末はあまりにも退屈で、ロマンスは全くありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
芸術は私にとっては問題ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
音楽はそれほど悪くはありませんが、そのうちのいくつかは本当に迷惑です。  OPとEDはそれほど悪くない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
私の意見では、最も迷惑なのはリンコです。 彼女は美しいと認めますが、彼女は普通の人間です。彼女は哀れなので、Ayakashisから離れていなければなりません。 これはおそらく私が物語から憎む唯一の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10
真剣に、このアニメは私のためにあまりにも退屈です。 私はこのアニメを最大限に楽しむことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
プロデューサーは、ハーレムのストーリーラインについても心配しています。 アクションは吸う！ 真剣に、私は彼らがこれよりも良いものを作ることができることを知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PitchBlack99/reviews&#34;&gt;PitchBlack99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review about an anime    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  A story about a guy named Amakawa Yuuto who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phanotak&#34;&gt;Phanotak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのプロットは最初のいくつかのエピソードのマンガの後に続きます
最後のいくつかのエピソードでちょうど片面に行く
アートワークは間違いなく良いかもしれない
アクション、コメディ、悪魔、ロマンス、ハレム、超自然のジャンルに入るファンサービス、決まり文句、ファンサービス、ロリアクション、ファンサービス、そして多くのエッチがあなたの目に見えるだろうが、
私は終わりのプロットがマンガで起こるものであるかどうかわからないが、
すべてが急いでいた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phanotak/reviews&#34;&gt;Phanotak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot of the anime follows the manga for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akatsukikaras&#34;&gt;akatsukikaras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;平凡でシンプルな：芸術家はうまくやっており、声はポイントに文字を合わせていて、このストーリーのプロットラインは共通していてもまだ良いです。 しかし、文字bはすべて哀れです。 キャラクターは、ショーがどれだけうまくいくかを決める&amp;hellip;.主人公の何かをする動機は弱い。 明らかに、キャラクターの大部分は天川のために戦うが、その理由は彼が好きで、なぜ彼が好きなのか理由があるが、彼は物語の不一致である。 彼は親切である。あらゆる状況に対する彼の「愚かな」態度は迷惑であり、彼が何かをしても役立つ何かをする前に、山を砕いてしまう。 彼のキャラクターは他のキャラクターのベースとなるはずですが、現実にはほとんどの人がそのような男に決して従わないことが示されます。 ストーリーは、ショーを良いものにするためにいくつかの方法で進歩したかもしれませんが、それは激しいものであり、潜在的に生きていませんでした。 全体的に&amp;hellip;あなたが無意味なファンタスティックをしたくない限り、このショーは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akatsukikaras/reviews&#34;&gt;akatsukikaras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Plain and simple: the artwor is well done, the voices matched characters to a point, and the plotline f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の「夏アニメマラソン」を見ていた最初のアニメの一つであったオマモリひまり。 それは、アニメの史上最大のアニメの一つではありませんでしたが、あなたがエッチイ/ハレムのものであるかどうかを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ&amp;hellip;猫の女の子は、彼を殺したい鬼から幼年期の友人を「保護する」ために送られます。 それはここの主要な話です。 いくつかのサイドストーリーに加えて、それはかなりまともであることが判明しました。 カップルのエピソードごとに、新しいキャラクターがショーに加わり、物語がより面白くなった。 まあ、ポイントでは少し遅いようですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク、それはあなたの平均的なアニメ3年以内に作られたものです。 芸術ははっきりとカラフルだったが、アニメにとってはかなり平均的だったようで、それはただの風景ではなく、登場人物のためでもある。 私はショーを見る前に彼らを見たような気がするので、彼らは私が見た他のアニメからの共通の顔を持っていた。 私は不平を言っていない、芸術はショーとうまくいったが、私はもう少し創造性を見たいと思っていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かったし、声優もうまくやっていたし、声優もちょうどいいと思うだろうと思う。  SFXもうまくいっていました。ショーにあったいくつかのバトルシーケンスのために、本当に印象的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;私が前に言ったように、アートワークはもう少し創造的だったかもしれない。 キャラクターの個性がよりユニークでなければならないのは、創造性を追加した作品だけではありません。 私が今まで見たことのあるすべてのエッチー/ハーレム・アニメと同様に、常に静かなキャラクター、ロリ・キャラクター、強い/恐ろしいキャラクター、すべてのラブ・ドーヴィーなキャラクターなどがあります。 変化のために何か違うものを見たいと思っています。 私はすべてのキャラクターが好きでしたが、キャラクターのどれもがかわいそうであったり、私に迷惑をかけることはありませんでした。興味深いのは、この種のジャンルのキャラクターが常にほとんどすべてのアニメの中で神経質になっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを最大限に楽しんだ、良いコメディー、良いアクションシーン、興味深いプロット、そして多くのファンタジーを持っていました&amp;hellip;しかし、そのほとんどはショーのコメディーパートと結びついています。 全体的には良かったです。 私は何度も何度もそれを見直すことはしませんが、私はいつかそれを気にしています。 それは見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソリッド7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Omamori Himari was one of the first animes I&amp;rsquo;d watched over my &amp;lsquo;Summer Anime Marathon&amp;rsquo; and I can say it was good. It wasn&amp;rsquo;t a &amp;lsquo;One of the Greatest Animes Ever&amp;rsquo; anime, but it is worth watching if you&amp;rsquo;re into the Echii/Harem stuff.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-lighting&#34;&gt;Red_Lighting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これについてのレビューはなく、atmには4つのエピソードしかありませんが、それでもレビューに値すると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべては、4つのエピソードに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これまでのところ、物語はちょっと遅いですが、少し遅れて懇願しています。少数のエピソードの後で、このシリーズにはさまざまな種類があります それはかなり楽しいですテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアートがこのアニメにとってまともではないことを知っていますが、多くの人がマンガ芸術を好きです。 ちょっとした違いのためにあなたのためらっているのは、その事実を無視して、ほとんどエピソードを見ないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドはいいですね、アニメの音は聞こえませんが、通常は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：キャラクターはこのアニメによくマッチしますが、ストーリーが遠くになるほど、より多くのキャラクターに魅了されるアニメの1つは、独自性があり、ストーリーによくマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたがロマンスアクションのecchiものに入るなら、これはあなたのためのショーです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Red_Lighting/reviews&#34;&gt;Red_Lighting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There was not a review for this and there are only four episodes out atm but i felt like it still deserved &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;velocitywaffles&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おまものひらりは画期的なものではなく、私はアニメを得ることができる最も平均であると分かったので、私は7を与え、7は平均の私の考えです。 エンジニアリングクラスでは、視聴者からのいくつかの入力に基づいてムービーをデザインするプログラムのためのチャートを用意しなければなりませんでした。 今日出てくるアニメの多くは、平均的なものを目指しているようです。何らかのアルゴリズムがあって、単純にいくつかのアイデアを入れて、マシンが同じ古いコンセプトやアイデアを使ったスクリプトを吐き出すように思えます 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は標準であったが、キャラクターのデザインは素晴らしかった。 私がそれを持っていた唯一の問題は、巨大なおっぱいが少し過剰だったことです。ある時点で、それを助けてくれない芸術を傷つけるようになります。 それでも、女の子の髪の毛は宝石を持っています。ヒラリーは平均的なハーレムの女の子よりも暑かったです。あなたがそのようなことを気に入っていれば、 あなたはこれをチェックするべきです。 ヒラリーと並んで、リズは平均的な性格よりも別のものだったと私の意見では、これをやや償還していますが、平均以上の美しさ以上に独創性を持っているとは思いますが、 両方をやりたいと思っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はオハイオ州の音が好きだった、オープニングテーマはとてもキャッチーだったし、私が聞いた他の多くのオープニングよりも楽しかった。 アニメの時代の音楽は時々「違う」ことがありましたが、私はそれが好きで、平均的な音楽からの素敵な変化だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はアニメを打ちつけるのが嫌いですが、キャラクターはすべて典型的なハーレムキャラクターでした。 勇人は何もしなかった馬鹿な馬鹿だった。 ヒマリは彼の保護的な角笛の奉仕者だったし、シズクは暗い過去の別の角笛の女だった、リズはお茶を好きな角笛の女の子だった、クスは敵ではあるが角笛の残りの部分でぶら下がっている角笛 yuutoを愛する親友。 どんなキャラクターもアニメの中で成長することはありません。私たちが見る唯一の変化は、最終的に担当して戦うことを決定するユウォです。 ヒラリーとユートーとの関係はひどく苦しんでいました。私たちは2人の間で本当のキスを見ていませんでした。なぜなら、残りのキャストが中断してしまったからです。 それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はまだこのシリーズには潜在的な可能性があると思っていますが、それにはもっとシーズンが必要です。 私たちがもっとシリーズを見ていると、私は3つのもののうち、より強くなって、本当の敵と戦っている、そしてユートとヒナリの関係がさらに成長していきたいと思っています。 最後のエピソードの前に2人が関係していて、2人の関係がちょうど彼らの関係を始めていることを見ても楽しむことができます。 すべての可能な瞬間に常に断続的に中断し、欲望や怒りで勇者を攻撃することは少ないと思っています。 この1シーズンの最後のエピソードで私たちがどこにもいなかったことを知りたいなら、多くの変更が必要です。ユウオも彼がヒマリを望んでいないと言っていました（私は誰かが彼に本当にその猫を 彼はノーと言った）。本当に親切なのは、彼がヒアリを欲しているからだ。彼はただ自分自身と矛盾している。 いずれにしても、私が2番目のシーズンを見て、それを作るとアニメが変わってしまうマンガをまだ読んでいるのですが、それは大きなミスだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VelocityWaffles/reviews&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Omamori himari is nothing groundbreaking, I gave it a 7 because I found it to be the most average you could get an anime and 7 is my idea of average. In engineering class we had to come up with a chart for a program that would design a movie based off of a few inputs from the viewer and this made me feel like the people who write anime nowadays have one. It seems like so many of the animes coming out today aim for average, as if there was some sort of algorithm out there where one could simply put in a f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingaruna&#34;&gt;Chingaruna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、20歳代で私が読んだ少数のお気に入りのマンガのひとりである。  Haremアニメのファンには欠かすことのできないEcchiとHaremのアニメの1つです。  （真実：私の想像力ですか、勇人はストーリー全体の主役を演じる唯一の男ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガとアニメ版のプロットの違いにもかかわらず、アニメエンディングはマンガカウンターパートよりも速いと言えるだろう（真実：すべての時代の主要な問題となるもの、アニメエンディングはマンガのカノン そうであれば、マンガ版のエンディングが出現するかどうか、そうでない場合はエンディングのみがアニメだけのために排他的なのか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはマンガ版よりもはるかに進歩しています、それは私が言うことができるすべてです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10レベル4  - 優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chingaruna/reviews&#34;&gt;Chingaruna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On my opinion, Omamori Himari is one of my few favorite manga that I have read so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joshsakurazaki&#34;&gt;JoshSakurazaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の2回目のレビューですので、うまくいけばいいです。 私はスポイラーを放置しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おまもりひまりは、あなたの典型的なハーレム/エッチアニメです。天草勇人は、彼のMCnessを喜んであなたの典型的な背景を持っています。 両親は死んでいて、若い頃は女の子と一緒に一人で暮らしていて、誰かが毎日彼を世話しています。 正直なところ、この全アニメはclichenessを叫んだし、少年はharem / ecchiタグで失望しなかった。 たくさんのおっぱいやパンティーショットがあり、ばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
物語は強く始まったが、私にとってはちょっと中間付近に落ち始めた。 この話は勇人を中心に展開されていますが、ヒマリは大部分の時代を支配するものです。 ひまりは、あやかしや悪魔で、魔法使いになるまで勇人を守る契約を結んでいる。 勇人が16歳になったとき、ひまりは契約を守っていたようだ。 その後、彼らはマスター/ボディガード型の関係として生活を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
このアニメで紹介されている芸術作品はかなり良いものでしたが、それが崩れ落ちる主なものの1つは、他のecchi / haremアニメと同じようにアニメーション化されていることです。 戦いシーンはまともだったが、それは本当に私を驚かなかった。 アニメの主なアトラクションは、エッチタイプのアニメのように、たくさんのおっぱいやパンティーショットがありますが、それでもなお必要以上のものだったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10
私はこのカテゴリーにあまりにも多く書くつもりはありません。 私が楽しんだのはOPでしたが、それはキャッチーだったし、私は自分が認めたい気分よりももっとyoutube abitでそれを聞いていることがわかった。 それ以外は、音はかなり存在しなかった、彼らはほとんどすべての戦いのシーンと私には他のbgmのdidntの魅力の多くのために同じbgmを使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
キャラクターは私を悩ませ、私を楽しませました。彼らは色々な個性を持つカラフルな束で、私はそれを楽しんだけど、彼らはそれが私のためにabitを殺してしまったのです。 私は彼らがMCの前でひそかに行動することに気をつけませんが、私は自分のコンピュータで叫んで止めて、彼らがプロットを続けることを止めなければなりませんでした。 彼らはどこでもパンティーで公然としていて公的なヌード（はい、公的なヌードなしではエッチアニメを持つことはできません）は、なぜ私の人生がこのようなものではないかと願っていました。 私の好きなキャラクターはクエシュでなければなりません。彼女は自分自身の名前をつけて、自分の家族が強いと証明して、それを賞賛します。 彼女はまた私のために余分なポイントであるgrimoireを使用します。 私の最も好きなキャラクターはリズレットで、彼女はストーリーへのオープニングである1つのグランドシーンしか持たず、その後彼女はフラットになります。 私は彼女が時々そこにいるのはなぜ、彼女はグループを助けるためにほとんど何もしていない時間が半分になっているが、彼女はヒロインのハーレムサークルの一部であり、それは私には不思議に思うが、少なくとも5人のヒロインが確実に あなたはハーレムの群衆に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
私はこのアニメを台無しにしましたが、私はそれをある程度楽しんでいました。 いくつかの良いコメディがあり、サイドのキャラクターが面白かったです。 本当にこのアニメは、パンティショットとセミヌードのために純粋にアニメを見る男たちのグループに向けられています。 私は、このアニメが嫌いか、あなたがアニメではないことがわかった。なぜなら、私はそれを見つけることができなかったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
私はおまもりひまりを6にしなければなりません、それはその瞬間を持っていましたが、それはずいぶん足踏みして、それが過度にセクシーな場面やパンティーで元気になれると思いました。 これは、私がヒロインズをもっと楽しんでいたアニュームの1つでした。勇人は、何もしなかった無駄な男でしたので、彼のお尻の上に座って、その点を控除しなければなりませんでした。 全体的に、このアニメは、あなたがハーレム/エクッチのジャンルを楽しんでいれば良いですが、もしあなたがもっと多くのものを探していれば、このショーはあなたにそれ以上のものを与えないので、あなたはどこかに見えることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JoshSakurazaki/reviews&#34;&gt;JoshSakurazaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my second review so hopefully I can do it good. I will try to leave spoilers out.    Omamori Himari is your typical harem/ecchi anime, Amakawa Yuuto graces us with his MCness and has your typical background. Parents are dead, memories with a girl when he was younger and living alone and having someone take care of him everyday. Honestly this whole anime screamed cliche &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;turtle-doodle&#34;&gt;Turtle_Doodle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にオマモリひまりを見ると、他のすべてのハレムアニメと同じように思えるかもしれません。  Himariが本当に先を進んで、これが非常に異なるアニメであることを示しているのは、主人公Yuutoだけでなく、彼に従う他の女の子たちとすべての人物がやりとりする方法です。 あなたのハレームアニメのほとんどで、あなたが会う最初の女の子は、ほんの数のことをするのが好きなあなたの空気の頭のほとんどです。 このアニメでは、彼らはアニメの後半になるまで空気の頭部を導入するのではなく、重要なキャラクターではない。 あなたが会う最初の2人の女の子は、勇人の幼なじみ、リンコと鬼のひまりである。 そこにはあなたができる限り多くの勇人を助けたいスマートな友人がいて、もうひとつはいつも忠実なボディーガードです。
ひまわりのおまもりさんへの話は悪くない。 終わりは2番目のシーズンのために開いたままにしましたが、彼らはそれが終わったときに満足していると感じるほど十分にあなたを与えました。 アニメ全体を通して、作家は常に新しいキャラクターを紹介しています。 いくつかはより大きな役割を果たすかもしれませんし、時には通常の追加だけをするかもしれません。 彼らはそこにいなければ非常に異なる部分を演じます。 声とキャラクターの間で、このアニメのプロデューサーはいい仕事をしました。 すべての声優は、彼らが演奏していた人物の個性に合っています。
このアニメにはチャンスを残すことができます。残っているものがなくて何度も何度も何度も何度も見ることができるようになるまで、あなたは見守り続けたいと思っています。 最高のティーカップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Turtle_Doodle/reviews&#34;&gt;Turtle_Doodle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you first look at Omamori Himari, you may think that it is just like every other Harem anime out there. Where Himari really pulls ahead and sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuri187&#34;&gt;yuri187&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれの物語を正しく楽しむために探しているなら、ちょうどマンガを読んでください。 しかし、あなたがアニメーションでそれを視覚的に楽しんで、より多くの不必要な鈍さと倒錯で溺れた物語を持っていたいなら、 このアニメをちょうど見る。 言っ途切れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuri187/reviews&#34;&gt;yuri187&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking to enjo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eheroreview&#34;&gt;EHeroReview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多かれ少なかれ、アニメ・プラネットの私のレビューから直接コピーされた&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;「次のアニメを見直すアニメ」を作ったとき、私は長い間見たことのないアニメをもう一度見直して、もっと最近のものを混ぜて見せて、まだ見たことがない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おまもりひまりを入力してください。 私が1年以上に見たことのない超自然的なハーレムのアニメ。 残念ながら、私はネイマに似た経験をしていました！ 私はまだそれを楽しんだが、それほど長い間それを見ていないのはちょっとぼんやりとしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひまわりのおまごりを見たときに私はアニメに新しい人だったので、本当に良いと思った。 約16ヶ月早送りすると、それは最高の気分になります。 確かに、youkaiの存在は、ショーに注入されるいくつかのアクションを許可しますが、ほとんどの場合、それは主なキャラクターは、ハーレムを収集し、それを切り替えると、他の場所に感じるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひまわりのおまごりのアニメーションは本当に特別なものはありません。 キャラクターはよく見え、アニメーションはスムーズに流れるようですが、それに関する最悪の部分はおそらく戦いの場面です。 最初はうまくいって良かったのですが、いくつかの戦い（特に雫を含むもの）は、実際には見えないCG効果を使ってしまいました。 少なくとも、それは私のためにやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このアニメのBGMトラックのいくつかが出てきて、一般的に状況に合っていますが、時には非常にうまく感じられません。  OPは、あなたの頭の中でかなり邪魔になる可愛くてキャッチーな曲です。ED（またはED）は女性キャストによって歌われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優のために、いくつかの思い出深い名前がありました。 最も明白なのは、コニミミがアニメの声を響かせていることです。 しかし、これは男性の声優の声でも損なわれています。平川大介は人の痴態のように聞こえるので、人を逃してしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的なエピソードENDでどれくらいうまく歌えるかに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのキャラクターはちょっとしたヒット・ミスです。 おまもりひまりは、ほとんどのショーで（あるいは、リンコの場合は、ショー全体で）、無駄な2人のキャラクターがいることに嫌われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクター（ひまり、シズク、クエス）の方が一般的に、特に3つのバトルの組み合わせを見て、もっと楽しいです。 しかし、Kuesuの最初の紹介は、ショーの閉幕時には視聴者にとって強すぎるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマモリ・ヒマリは全体的に見て楽しかったですが、終わり近くに深刻になってしまったときには少し難しいと感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが退屈して何もしなければ、1つのエピソードの全体的なペースで、これを見ることを私は言いたいと思います。 このアニメをマラソンにしようとすると、あまりにも多くなる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4.6
アニメーション -  7.2
サウンド -  8.1
キャラクター -  7.2
楽しさ -  7.0
ファイナルスコア -  6.82 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EHeroReview/reviews&#34;&gt;EHeroReview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More or less directly copied from my review on Anime Planet    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;    When I made my &amp;lsquo;anime to review next&amp;rsquo; list, I thought it&amp;rsquo;d be fun to re-watch some anime I haven&amp;rsquo;t seen in a long time, mixed in with the more recent stuff and shows I haven&amp;rsquo;t seen yet.    Enter Omamori Himari. A sup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当にハーレムシリーズから本当に逃げることができますか？ 本当ですか？ ちょうど述べているだけでは不平を言う。
とにかくプロットは単純です。 天川勇人は、鬼畜狩りの相続人であり、その傾向を破り、悪魔の猫のガードが無作為に登場したときに伝統を継承することに決めました。 その後、彼と彼のガードヒマリは、祐人が毎回ほぼ殺されるように、悪魔のハーレム（そして完全に輝いている一人の女の子）を集め始める。 その後、それはかなり自明です。 少年は大変なハーレムを得て、秘密の秘密を発見し、叙事詩の戦いをし、恋する鳩のクライマックスを発見する。 しかし、それは私がそれを正確に保証することはできません。
実際のレビューについては？ まあここにあります：それはそれ自体が演じられるようにハーレム/エッチですが、何かの理由でまだそれを愛するようになります。 しかし、このシリーズは、まったく新鮮ではなく、クリシェプロットのコンセプトにもかかわらず、「完全に」演奏されていませんでした。
ポイント・バイ・ポイント：
-アニメーション; スタンダード、悪くはないが、私はマンガを見ているように感じた。
 - キャラクター：さて、ヒマリを理解するのはかなり簡単でした。
-Plot：ヤック、彼らはそれを彼らのために働かせました。
 - 音楽：そこにいたの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7/10。 金ではなく、大丈夫だった。 深刻なオタクのシリーズではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can you ever really escape the harem series? I mean really? Not complaining just stating.  Anyways, the plot is simple. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ari91&#34;&gt;Ari91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、その楽しいアクション、大きな胸、裸の体、そしてハレムのアニメシリーズの一つです。
1つはまだ私を悩ませている&amp;hellip;.
主な男性のチャーは、それらの&amp;rdquo;弱い&amp;rdquo;
残りの女性のキャラクターにとって重要ではない、彼らはまだ彼をそんなに好きです&amp;hellip;
神の酒のために、*******方法&amp;hellip;..
私の意見：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：短く&amp;hellip;..
サウンド：悪くはないが、より良いかもしれない&amp;hellip;
キャラクターについて：大きな胸は私をちょっと怒らせましたが、彼らについての残りは素晴らしいです（主な雄鶏は吸っていますが、少なくとも彼は彼の「鉄則」を持っています。
面白い行為：多くはありませんが、1人ひとりが私を狂ったように笑わせました
楽しさ：名作
全体的には非常に良い;）
そう&amp;hellip;
もしあなたがハレム、マジック、エッチのような面白い瞬間を見ているなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ari91/reviews&#34;&gt;Ari91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, its definately one of those anime series with &amp;lsquo;fun actions, big bre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sramain94&#34;&gt;sramain94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、あまり重大ではないようにしてください。
これはアニメだけに基づいており、私はマンガでそれを参照しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
オマモリひまりは、無知で猫アレルギーの悪魔殺人犯、猫の悪魔のボディーガード、そして愛情のために争う他の悪魔や女の子のハーレムの生活の喜劇（と問題）について書いています。 最初からアニメは大きな可能性を秘めていた。 典型的な魔術師としての義務を果たす代わりに、勇人（主人公）は通常の人生をリードすることを選択します。 しかし、物事はアニメの世界でそれほど単純ではない、そうでなければ物語はありません。 しかし、勇人のハーレムが必然的に導入され、彼が倒れ込んだ状況になった後、その物語は基本的に非常に巧妙で苦しい終わりに向かって急いでいるかのように感じられた。 それははるかに優れていて、私から6だけを保証することができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
図面は絶妙でした。 よく描かれた表情。 しかし2010年には、アクションシーンがあたかも1990年代のものであるかのように感じることは本当に許せません。 剣と飛行機の揺れを見せるのに20秒かかります。 アクションジャンルは、アクションが役に立たないポーズを示すべきではありません。 それでも、芸術はまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音質は良かった。  OPは、ほとんどのエピソードの気分に合った、気持ち良い感じがしました。 しかし、サウンド部門に関する良い評論家ではないので、サウンドについてのあなたの意見を自由に作成してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
勇人の守護と彼の側にとどまることの間のひまりの内的な闘争を除いて、残りのキャラクターはほとんど発達していない。 他のキャラクターは、邪悪な物語が、あまりにも過激な（あたかも一晩中の）パンツの役に変わるようだ。 彼らはそこに立って、会話に実際に追加して空中時間を取らない最も役に立たないものを言っています。 このアニメはキャラクター開発に深刻な働きをする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
オマモリひまりが提供するファンサービスの大部分を楽しんでいるのは明らかですが、これは本当に偉大なアニメのストーリーになる可能性のある悪い結末だったという事実によって私の楽しみは損なわれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
あなたが突っ込んだエンディングやエッチのジャンルのファンの不具合を受け入れることを喜んでお望みなら、私はあなたにこれを見てもらうことをお勧めします。 アニメはたいへん残っていますが、うまくいけば、最初のシーズンと同じくらいぎりぎりではないエンディングの2番目のシーズンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sramain94/reviews&#34;&gt;sramain94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so please don&amp;rsquo;t be too critical.  This is based on the anime only and I will not reference it with the manga.    Story:6  Ommamori Himari is about the comedies(and problems) of the life of a clueless and cat-allergic demo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく私は私が猫の女の子のためのものを持っていると言うことができます
日本人がとても雄弁に言えば
彼女はちょうどそうkavaiiです！
はい、女の子はすべての戦いをするはい我々は弱い男性のリードを持っているはいすべてのことはそうオリジナルですが、私は知っていると私は私たちが同じ古い式から蹴って取得することを知っている私は本当に何かに対して真ではない あなたは新しいアイデアが本物で新鮮であることを見ているので、あなたは同じ古き良き人に行かなければなりませんが、あなたはそれで良いものを選ぶようにしなければなりません
だから、あなたがそれを好きになり、少なくともそれを見て後悔しないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well what can i say i have a thing for cat girls  and as Jap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ、始めましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って&amp;hellip;最初のエピソードの10分から、私はこのアニメに興味を持っていました&amp;hellip;私は悪魔や超自然的なものについての話が好きでした&amp;hellip;私が実際にどのような種類の 勇人とヒマティの関係が発展する&amp;hellip;私はこれらのことにちょっと溺れている&amp;hellip;だから&amp;hellip;本当に本当にそのプロットが大好きだった&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に美しいecchiの写真、瞬間のグラフィックスと鮮やかな色のすべての&amp;hellip;何か私はそれを求めることができる？ ただ残っている&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラストのエピソードまで正直言って私はED / OPを見ていませんでした&amp;hellip;私は本当にプロットに興味があったので、エピソードにスキップしていました&amp;hellip;しかし、最後のエピソードでは、  OP / EDと私は、私が好きなエピソードからのサウンドトラック&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は男の子だから不平を言っていない&amp;hellip;&amp;hellip;私は本当にすべてのキャラクターが好きだった&amp;hellip;しかし、一番のお気に入りはひまりだった&amp;hellip;私は本当に猫女の子を愛している[キャットガールズ] アニメから&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok let&amp;rsquo;s begin    Story    To be honest&amp;hellip;From the very 10 min of the first episodes I was interested i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinji-furukawa&#34;&gt;Shinji_Furukawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大きなおっぱい、エッチ、剣、ネコを跳ね返す&amp;hellip;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらの1つが好きなら、私はあなたがこのアニメのフライを見なければならないと思う。
あなたは本当に楽しむでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ座って、あなたの目がストーリーラインに従うように&amp;hellip;.
私は &amp;lsquo;8&amp;rsquo;はこれを評価するのに十分だと思います&amp;hellip;
ビジュアル、歌、ストーリーラインの組み込み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shinji_Furukawa/reviews&#34;&gt;Shinji_Furukawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bouncing big boobs,ecchi, swo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chucri-benz-1&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ｂ」おまもり ひまり「／ｂ」
このアニメは私の最初のEcchi / Haremアニメだったし、とても良かったです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]ストーリー[/ u] [/ b]
物語は普通の生活を持ち、猫にアレルギーを抱いているこの若い少年のことです。ある日、彼はヒマリと呼ばれるこの女の子と一緒に旅行し、猫/女の子であることを知り、近づくとアレルギーです。 彼は覚えていないことがあります。それは彼が彼の保護者であり、敵を離れて傷つけるのを防ぐオマモリ（お守り）を与え、彼は彼を気遣う多くの女の子に会い、彼らは彼と一緒にいたい 彼らは彼が彼が何をすべきかを知るために記憶を取り戻すのを助けるでしょう。 物語は良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]アート＆amp; アニメーション[/ u] [/ b]
アニメーションは非常に良かったです。結局のところエッチです。時には不規則があったが、とても良いと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]サウンド[/ u] [/ b]
全体的に音質は良かったし、VAも良かったし、音楽のバックグラウンドもOKだった。OPとEDは大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]文字[/ u] [/ b]
ここにはたくさんのキャラクターがあります。それらのすべてがよく発達しています。あなたの典型的なハーレムには、大きなおっぱいや素朴な女の子が多い女の子や、バックストーリーでMCのために落ちるものがたくさんありますが、これは おっぱいやおなかの束がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[b] [u]楽しさ[/ u] [/ b]
私の最初のEcchi / Haremであるので、私はこれらの要素のためにこのアニメをもっと楽しんだし、アクションシーンはもちろん、おっぱいでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195052&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chucri_Benz/reviews&#34;&gt;Chucri_Benz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[b]Omamori Himari[/b]  This anime was my first Ecchi/Harem anime and it was very good&amp;hellip;    [b][u]Story[/u][/b]  The story is about this young  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;scrypt-1&#34;&gt;Scrypt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Nyan Koiは裂けた？ あんまり。 シノプシスを読んで、その基礎を踏まれた人のために、私はそこであなたをやめさせてください。 猫アレルギーの類似点はそれぞれのアニメには馴染みがありますが、それはそれぞれの話が分かち合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード1の後、私は実際にショーがマンガのストーリーラインにいかに近づいたかによって次のエピソードを見たいと思って驚いていました。 昨年のアダプテーションのための長いレットダウンで、私はこのショーへの期待はあまりないと確信していました。私が期待していたものの上に立つことが証明されてうれしく思います 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細部までは言わずに、おまもりひまりは、長蛇の鬼のスレイヤーの子孫である天国勇人の話、そしてセクシーなネコの守護者、野原ひかり（西洋人のための悪魔ネコミミかかわいい猫のブーツ）です。 幼い頃の友人、ロリ、メイドのウェイトレス、婚約者のような「おじさま」を追加して、妖精の「ハリレ」を残して、妖怪との共存を図り、 宇宙が暴力を好きではない敏感な新時代の男の一人としてキャストされているため（憎むべき鼻出血性の男性のタイプ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、このショーは、アクション、コメディ、悪魔、ロマンス、ハレム、超自然的な&amp;hellip;.のジャンルの偉大なプロットやストーリーの成分のように聞こえるが、以前の作品の人間から来て、あなたが見るものは、 ファンサービス、決まり文句、ファンサービス、ロリアクション、ファンサービス、そして多くのエッチ（私はそれに問題がない男性として&amp;hellip;.ああ、私はファンサービスについて言及しましたか？）  H-mangakaのメリットは、アートワークが一流であることが期待できるということです。 各ヒロインの3つのサイズから主要女性のいくつかと作り出す勇人まで、彼らは詳細な角度のショットを確実にカバーしています（いくつかは非常にエロエロを見つけるでしょう。  DVDがリリースされると、うまくいけばそれはないだろう）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPやEDは大丈夫ですが、次のカラオケセッションで聴くようなものではなく、BGMはエレベーターの音楽として分類できます。 声優さんには、君たちのすばらしいラインナップがあります（スクラムランブルからヒマリを例に、かわいい黒は恋の恋人のための雫として、小道の象徴から）。 私が喜んでいなかった唯一の事は、勇人さんのVAです。 スクールデイズを見た人は私が何を意味するのか知っているはずです。 ヒマリが彼と鳴くのを試みている間に、私は勇人の声を聞くたびに、私はその人の背骨を痛めつけている気分になります。 私は、誠に残念ですが、彼が誠にオバマ大統領（おそらくハーレム時代に最も嫌われていた男性の鉛）であるという彼のせいではないと感じていますが、彼はちょうどハーレムのリードには合わないのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのオールインワンで、西友からのショーを区別することなく、おまもりひまりは見る価値のあるアニメです。 プロデューサーのZEXCS（私たちにRegios、Rental Magica、* vomit * Da Capoをくれた人）から、これを詰め込んで悪い結末を与えたり、誠実な言い伝えをしてくれることを期待しています&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nyan Koiの交換をお探しの場合は、今すぐ手に入れないようにアドバイスします。 あなたが期待していない限り、私はこのアニメが喜ばせることを願っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22914&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Scrypt/reviews&#34;&gt;Scrypt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A Nyan Koi rip-off? Not really. For those who have read the synopsis and went on that basis, let me stop you there. While the similarities of cat-allergies are familiar to each anime, that&amp;rsquo;s pretty much it that each tale will share.    After episode 1, I was actually surprised to want to watch the next episode due to how c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anmoly97-1&#34;&gt;Anmoly97&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ねえ、これは私の最初のレビューです！  ：D
オマモリひまりは、アクションシーンとロマンスを持つ超自然なエクッチ/ハレムのアニメです。それ以上のものかもしれません。 他のEcchi / Haremアニメと似ていますが、これが問題ではありません。 私はスポイラーを一切与えないようにするつもりですが、私がしたら、私はお詫びします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10。
物語は、自動車事故で死んで両親のために一人で暮らす勇人という男が関わっている。 彼は普通の十代ですが、彼は猫にアレルギーです。 それから、アヤカシ、あるいは悪魔がいます。 邪悪なアヤカシとそうでないアヤカシがあります。 六本木の16歳の誕生日に学校に通っていたとき、奇妙な女の子と出会う。 ヒマリはアヤカシのように見えますが、彼女を悪から守ることを誓います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド7/10
音は主にあいまいで、本当に私に触れませんでした。 悲しいOSTはそれほど素晴らしいとは言えませんが、OSTの動作は上手です。 オープニングの主題歌は良かったし結末も良かった。 ひまわりのおまもりで演奏している声はとても良いです（英語字幕）。 ヒマリによって主人公が誘惑を受けて「オハイオ州の私のよさ、しないでください&amp;hellip;私は非常に恥ずかしがり屋です」と誘惑されたときに追加された詳細が追加されています。 すべて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ9/10
おまもりひまりで芸術やアニメーションを楽しむことができます。戦闘シーンは本当に意味をなさないのですばらしいことではありません。 この芸術は、チェストや他の多くの人々にとって魅力的なエリアを持つ他のエッチ/ハーレムシリーズのように非常によく行われています。 全体的に芸術は非常に上手く描かれ、アニメーションは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター3/10
主人公は「弱者」であり、4人の女性から常に保護されています。 他の女性（ヒマリを除く）は全く意味を持たなかった。 彼らは基本的に12のエピソードのショーを埋めるためにそこにいた。 ヒマリは、彼女との性交を遠ざけている彼女の&amp;rdquo;若いマスター、勇人くん&amp;rdquo;のために何かをしようとしている。 私はキャラクターに非常に不快で、彼らがそれでより良い仕事をすることができると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
エッチ/ハーレムのファンとして、私はこのシリーズが本当に好きだった。 しかし、これらのジャンルを嫌う人にとって、このアニメはあなたには「セクシー」なものがたくさんあるので、このアニメはあなたのためではありません。 しかし、あなたがこれに参加していれば、このアニメは私のようにとても楽しいことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な7/10
あなたがEcchi / Harem / Action / Supernaturalにいるなら、このアニメを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記のジャンルのその他の推奨事項は、Rosario To Vampire、Rosario To Vampire Capu2、Highschool DxD、Highschool DxD NEWです。
Just Ecchi / Harem：プリンセスラバー、一番牛尾の大作、フリーズ、セキレイ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私のレビューを読んでくれてありがとう、そして、あなたはいい日があることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=111197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Anmoly97/reviews&#34;&gt;Anmoly97&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey guys, this is my first review! :D  Omamori Himari is a Super-natural Ecchi/Harem anime with action scenes and romance.. Maybe more than that, hehe. It is like any other Ecchi/ Harem anime out there but this shouldn’t be a problem if you are into that. I will try not to g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xavierxenon-1&#34;&gt;Xavierxenon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれまでに見たことを総括する最も簡単な方法は、これら2つの言葉です：Uninspired and dull。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメで見ることができるものは、これまでに何度も何度もやったことがあります。オリジナリティのあとであれば、これを気にする必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマモリひまりには、ロリコン、メイド、キャットガール、無神論など、ほとんどのフェティッシュに魅力を感じることがあります。 しかし、おそらくショーの特徴だけを見せてくれるというだけでなく、それだけでも良いことがあれば、そのようなことになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にフィナーレになるまで何もビルドされていないので、この1週間しか残っていないのでとてもうれしいです。意味のあるものではなく、すべてが別のエピソードのように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを総括する。 あなたのおっぱいやパンティーショットが好きなら、おそらくこれは好きでしょうが、実際にはちょっとした深みや行動が必要なものをお望みなら、これから離れることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xavierxenon/reviews&#34;&gt;Xavierxenon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I suppose the easiest way to sum up what I&amp;rsquo;ve seen so far are these two words: Uninspired and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nekonyan-1&#34;&gt;nekonyan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今年放送された別のエッチショーでは、プロットやキャラクターの奥行きなどの些細なことが、脳のないファンタスティックにのみボーナスとして終わるかもしれないことが証明されています。 そして私はそれを気にしません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマモリひまりは、私が最近見た中で最も楽しくないアニメ番組の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しになりますが、通常、私はファンタス＆他のすべてのデザインは、少なくともまともなものである限り、気にしません。 このアニメはR +と評価されていましたが、まったく欠けていました！
私は、ファンの目的のためだけにショーを見ているようではありませんが、これは文字通り何も提供していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは恐ろしいことではありませんが、それは最高です。
キャラクターのデザインは退屈で普通です。 背景は退屈で鈍い。 あまりにも穏やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドはあまり強調表示されません。 音楽はそれが痛い典型的なものです。 まったく興味がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはプロットがほとんどなく、ほとんどエピソードを除いて人生のスライスがありません。 対話は鈍く、通常は長すぎて退屈です。 文字は浅く、明るく、ステレオタイプです。
非常に予測可能でビート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的にアニメは悪く、とても面倒です。 私は、あなたが何も期待しない限り、または退屈なもので非常に簡単に楽しまない限り、ウォッチを提案することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25755&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nekonyan/reviews&#34;&gt;nekonyan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yet another ecchi show aired this year proves that trivial things like plot or characters&amp;rsquo; depth might end solely a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingstah-1&#34;&gt;chingstah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは漫画を持っている偉大なアニメだし、もしecchi、ロマンス、アクション（実際に良い戦いのシーン）のようなuがウルのアニメ本当に素晴らしいアニメを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は魔神勇人という男の子について、彼は悪魔の殺害者です（そしてそれは悪魔の奴隷に力を与えるが、他の一族は彼ら自身の力と血を持っています）が、私たちは生きている中心部では、 それから彼は悪魔に遭遇するが、彼は家族のためにそれらを殺すための訓練をしていない。そこでクールな救世主ネタが来ると彼はユートを守り、その後多くの悪魔に出くわし、そのうちのいくつかが彼に加わり、 彼を殺すためのすべて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：その面白いと退屈しない10
アート：そのスーパーグーウッド10
サウンド：そのクールで良い10
キャラクター：cooool
楽しさ：最初から最後まで凄いです
全体：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22993&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chingstah/reviews&#34;&gt;chingstah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;it&amp;rsquo;s a great anime it has a manga to and if u like ecchi, romance,action(good fight sc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karpman-1&#34;&gt;Karpman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エッチとハーレム、彼らは、アニメ業界で手を携え、オタク文化の中で最も人気のあるジャンルの2つですが、これは広く知られているので、問題は：このアニメは、ファンサービス ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは答えです：いいえ、それはプロットを持っているし、いくつかのアクションがそれに混在している間、この種の物語は、私が知っているすべての子供の夢からである可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、この楽しみがどこから来ているのか話していないのだが、ファンのサービスは明白にプロットされているが、それは文字を紹介し、それが持っている状況を作り出す方法は悪いが、  「プロット」は普通の高校生の天川勇人という男の周りを回っています。それ以外にも、彼は自分の世話人（ツンデレ）が目を覚まして、ほとんどの人に彼に恋しています。 ある日、彼は顔の猫（猫、幼なじみの友人）と目を覚まし、その時点から冒険を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、その中のファンサービスだけの話は、アニメを得る機会がないので、コンテンツの面では問題ないアクション/マジックのテーマを追加し、クリエイターが考えたさまざまな魔法を見て 彼のキャラクターにパワーを加え、アクション自体は実際に少し良いです、彼らはファンサービスのためだけでないいくつかの良い戦いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、エピソードとその内容に対処したいと思います。悪いプロットと実際のキャラクターのバックグラウンドはありませんが、クリシェのエピソードはなく、オリジナルのものがいくつかエピソードにあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的にはそれは驚くほど良いのように良いですが、ボブの物理学は保持しないで使用され、文字がカラフルで鮮やかに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賢明なことに、それはまともなものではなく、驚くほど素晴らしいものではなく、私の興味を刺激したものであり、彼らのほとんどはおそらく認識することができ、そうでない場合は後に別のアニメで多くの役割を果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはそれを追加することができます：loli kuudere、不器用なメイド、幼なじみの友人2.これらを合計することで、すべてのクリシェ・ハレムのキャラクターが存在するという結論に至ることができます。 それらのうちのいくつかは原型から独自のバリエーションを持っていますが、正直言って、それらのほとんどは教科書のような文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はオマモリひまりはかなり弱いアニメでしたが、そこでは悪いことがたくさんありました、それは非常に良い戦いでノープロットを補完し、ファンサービスは半分悪くはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;強いポイント：
 - ファンサービスには、素晴らしい品揃えがいくつかあります。
 - エピソードにはまともなコンテンツがあります。
 - アニメの戦いは良い、clichéと過度に、しかし面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;弱点：
 - 教科書の文字。 弱い主役を含む。
 - 弱いプロット。アニメで拡張されません。
 - その音の部分について特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはいくつかのまともな戦いとエピソード（コンテンツの面で）と弱い文字を気にしないで、古典的なハーレムエッチを探している場合、おまもりひまりはあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69441&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Karpman/reviews&#34;&gt;Karpman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ecchi and harem, they go hand in hand in the anime industry and are two of the most popular genres within the otaku culture, but this is widely known, so the question is: Does this anime have anything else to offer other than fan-service?     It&amp;rsquo;s answer is: No, while it does have a plot and has some ac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazumakaze-1&#34;&gt;KazumaKaze&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イムはスポイラーを与えるのを恐れているので、私はこれを短くて甘いものにしようと思っています&amp;hellip;&amp;hellip;楽しさ：10：それを再ウォッチするとトップ5に入るかもしれません。 芸術：私はこれに9を与えました。なぜなら、より良い芸術があるかどうかわからないからです。 キャラクター：8：私は最初のキャラクターが本当に好きではなかったが、私が最後に近づくにつれ、私はリズとリンコを除いてもっと好きになった。彼らはちょっと迷惑だった。 音：私の意見では、そこに訴訟を起こさなかった声優は2人いました。それはひまりとくそです。 ストーリー：10：ストーリーが素晴らしい私は彼らがより多くの季節を作ったならば、30倍のシャクガンのシャナのようになると言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25109&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KazumaKaze/reviews&#34;&gt;KazumaKaze&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im going to make this short and sweet because im afraid of givin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beast-regards-1&#34;&gt;beast_regards&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Youtoは、祖父母が死んでいる時から悪魔を征服している家族の子孫であり、彼の両親もまた、悪魔から隠された絵と保護の魅力から疲れている。 悪魔はもちろん、あまりにも多くの人を嫌う家族の最後の子孫に復讐することを計画しており、Youtoは自分自身を守る力を持っていません。 悪魔が殺害を迫ってくると、妖精は天使の家を守るために誓ったひまりの猫悪魔の女の子によって救われます&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、これはharem / ecchiショーなので、たくさんのファンサービスがあなたの顔に投げ込まれることを期待しているので、この特定のジャンルを嫌う人はむしろそれを避けるべきです。 自分自身、私はまったく気にしません、ハーレム/エッチショーは彼らが何であるか、まれにはもっと何かにしようとしています。 そして、意図した視聴者よりも年上ではあるが、私はまだそれらの番組をシンプルだが楽しいエンターテイメントとして見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、何があまりにも多く、あまりにも多く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ストーリーテリングの傑作を期待できないジャンルであっても特に弱く、エンディングは安いですが、私は気にしません。 それについて本当に迷惑なものが1つしかありません - それは主人公です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Youtoは女の子と戦いの両方をほぼ同じように恐れる哀れな弱点です。 他のショー（例えばSerekei）からの非戦闘主人公をbadassのように見せてくれるような凶悪犯です。 そして、彼は平和主義者であり、言い訳ではなく、平和主義者であり、馬鹿であることは2つの異なることである。 そして、彼は16歳の高校生として記述されているにもかかわらず、10歳の馬鹿のように振る舞います。  （いいえ、私は10歳がばかだとは思わない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャラクターは、あまりにも多くの人がいます。 私はそれがハーレムのアニメだと私たちは多くの女の子を見ることになっているが、物語はすべての可能な言い訳を使用しているので、すべてがあまりにも混乱しすぎるように、特に迷惑な主な男性がさらに目立つ 。
はい、私は猫の女の子が好きですが、ヒマリがどんなに暑いかにかかわらず、ひどい主な男性のリードからショーを保存しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけです。
私はそれが終わったのでうれしいです。
それは、「迷惑な人を作る方法」のレッスンでした。私は繰り返したくないのです。
同じジャンル（ハーレム、エッチ）の他のアニメ番組と比較すると、これは悪いものでした。 全体的な評価は5に相当します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85603&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/beast_regards/reviews&#34;&gt;beast_regards&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Youto is descended from a family that has subjugated demons since time immemorial, his grandparents are dead, his parents also out of the picture and protection charm which kept him hidden from demons is wearing off. Demons are of course plannin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninetailsntg-1&#34;&gt;NineTailsNTG&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は間違ったスティックを描いた。だから私はこれを見直さなければならない.Damn it&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから話は12人の伝説的な悪魔ハンターの一族の男の子についての話だが、彼はそれを知らない。猫の女性（+1）は彼の保護者になり、アニメが進むにつれてこの男の子はハムを得る。 嫉妬深い。このアニメには、年配の人が楽しめるような重いファンタジー（あなたの子供には見せないでください）があります（テーマはhuehue）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは大部分が巨大な胸飾りです。少なくとも大きいもの（1を除く）であり、主人公はより強く成長するクリシェフな弱いMCです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音はかなり良いので、私はそれらを選ぶことはありません。彼らはまともです。
芸術は素晴らしかった&amp;hellip;あなたは私がここにいることを知っている。私はそれ以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しんで、あなたがすべての* ahems *に立つことができればそれを唱えます&amp;hellip;
それはそれほど悪くはなかった、それはかなりまともであったし、戦いのシーンも（プロットだけを見て..）それはそれを行く価値があるので。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NineTailsNTG/reviews&#34;&gt;NineTailsNTG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I drew a wrong stick..so i have to review this..Damn it    So the story is about a bo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;plagus777-1&#34;&gt;Plagus777&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は初めてこのマンガを読むときを思い出します。 私はすべてのビットを楽しんだと私は同じアニメを楽しむだろうという最初の兆候は、自分自身が冬2009の新しいリリースのリストに笑顔を見つけたときに現れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪魔の忌まわしい魅力が失効するまで彼の人生を生きている別の高校生について、彼は悪魔、ユーキー、モンスターに脆弱にしています。 なぜこれらの悪魔は彼の後にいるのですか？ 彼は悪魔のスレイヤーズの家族から来て、残りはアニメで本当に重要なものとはあまり関連性がなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちには、このハーレムの正方形の1つから始まる幼なじみの友人がいます。 その後、デーモンキャットガーディアン（もちろんヒマリ）が彼の最初の悪魔攻撃から彼を救うように見えます。 雫は無邪気な悪魔に対する勇人の憐れみを目の当たりにして引っ張られます。 勇人は「彼女の人生を救う」のちにLizletは一緒に固執する。 そしてもう一人の幼なじみの友人、久しぶりに失われた、勇人のような悪魔の殺害者と私のお気に入りのすべて、クエシュ・ユングジ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ハレームのアニメだ、何を期待するのだろうか？ もちろん、胸部や下着のシーンの負荷。 猫をテーマにしているので、ミックスにもネコの耳が少し入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはそんなに重要ではありません。 一番面白いのは、私が見て楽しんで、祐人と口を口にするヒマリの探求だったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が受け取った12 epsには非常に満足しています。私の心のすべてで私たちはもう少しの内容を得ることができます。 この。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私に出会ったことの1つは音楽でした。  BEAM My BEAM（EDテーマ）は、私が長い間聞いた最高のエンディングテーマでした。 おそらく2009年の冬からベスト -  2010年春のアニメのEDです。  OPでも同じです。 私はすべての曲が大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がこのアニメの何かを望むことができたら。 私はキャラクターごとに少なくとも2曲のキャラクターアルバム、OPとEDテーマの異なるバージョンを求めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; dr：いいですね、次のシリーズを開始する前にそれを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Plagus777/reviews&#34;&gt;Plagus777&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember when I first read the manga to this. I enjoyed every bit and the first signs that I would equally enjoy the anime appeared when I found myself smiling at the list of winter 2009 new relea &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animefan48-1&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが弱いメインの男のファンではなく、女の子やおっぱいのロマンチックなことを恐れている場合は、これは別の病気にそれを取得するよりもあなたの顔を押してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーはユートと一緒に始まります。デーモンスレイヤーですが、あまりにもあまりにも学校を歩いても、猫の女の子のバージョンよりもあやかしの攻撃を受けて、実際にユートに彼は悪魔の殺人者であると伝えます。 彼はもはや彼を保護していない、そして今彼女は彼のボディーガードであり、彼を追いかけているこのAyakashiからyuutoをあまりにも保護している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：この芸術は非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：今、opとedは最高ではありませんでしたが、良い音も非常に良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：今これで私は実際にこのすべてのキャラクターを愛していました。このアニメのすべてのキャラクターが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：今、私は笑い声からこのアニメを楽しんだだけで、すべての楽しいものは、ユートと彼と一緒に他のすべての女の子は、まともな行動だったとはい、エッチも非常に良かった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：私はちょうど純粋な金だったことを確かにこれを与えるために9を与えても私もyuutoとhimariは私が愛していた関係&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=228677&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AnimeFan48/reviews&#34;&gt;AnimeFan48&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So ill first state this if your not a fan of a weak main guy is afraid in a romantic of the girls or boobs just push in your &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valdrane-1&#34;&gt;valdrane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にオマモリひまりを見ると、他のすべてのハレムアニメと同じように思えるかもしれません。  Himariが本当に先を進んで、これが非常に異なるアニメであることを示しているのは、主人公Yuutoだけでなく、彼に従う他の女の子たちとすべての人物がやりとりする方法です。 あなたのハレームアニメのほとんどで、あなたが会う最初の女の子は、ほんの数のことをするのが好きなあなたの空気の頭のほとんどです。 このアニメでは、彼らはアニメの後半になるまで空気の頭部を導入するのではなく、重要なキャラクターではない。 あなたが会う最初の2人の女の子は、勇人の幼なじみ、リンコと猫悪魔ひまりの一人です。 そこにはあなたができる限り多くの勇人を助けたいスマートな友人がいて、もうひとつはいつも忠実なボディーガードです。
ひまわりのおまもりさんへの話は悪くない。 終わりは2番目のシーズンのために開いたままにしましたが、彼らはそれが終わったときに満足していると感じるほど十分にあなたを与えました。 アニメ全体を通して、作家は常に新しいキャラクターを紹介しています。 いくつかはより大きな役割を果たすかもしれませんし、時には通常の追加だけをするかもしれません。 彼らはそこにいなければ非常に異なる部分を演じます。 声とキャラクターの間で、このアニメのプロデューサーはいい仕事をしました。 すべての声優は、彼らが演奏していた人物の個性に合っています。
このアニメにはチャンスを残すことができます。残っているものがなくて何度も何度も何度も何度も見ることができるようになるまで、あなたは見守り続けたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27497&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/valdrane/reviews&#34;&gt;valdrane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you first look at Omamori Himari, you may think that it is just like every other Harem anime out there. Where Himari really pulls ahead and s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;galactic-kitten-1&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：1/10
私は最大のハーレムやfanserviceファンではないが、彼らは良い物語と好きな文字を持っている場合は私は気にしない。 しかし、ファンサービスとの良好なプロットの代わりに、小さなプロットを伴うファンサービスです。
私は、ジェネリックfanserviceビーチのエピソードが第2のものだったときにすべての希望が失われたことを知っていた。 その後、エピソード3はfanserviceの周りに書かれました。  「今度は、ひまりの胸やパンティーをどうやって見せる？」 私はそれにチャンスを与えたかった、それは面白いと思ったし、ほとんどの場合、エッチは気にしない。 私は、例えば11個の目のようなシリーズを意味します。たとえば、ファンタスティックをシーンに書き込む方法を見つけることができますが、このシリーズでは、ファンサービスの周りにシーンを書き込もうとします。 無意味です！ そして、それは良い話になる可能性もあります！ 魔法のスレイヤ、悪魔、魔法の力など。それは良いファンタジーストーリーかもしれないが、悲しいかな、いいえ。 彼らはまた、衣服を完全に取り出して、それをヘンタイにしたかもしれません。 そして私はもっと物語でヘンタイを見た。
おそらく、「プロット」に関連する12のうち3つのエピソードがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10
すべての悪役は、主人公の欲望（そして私が知らない何らかの理由で）を欲する大胸の女性である傾向があります。 主な男性キャラクターは12歳を僅かに越えているようだが、何歳もの年上の女性（初等教育の子供のように見える女性を除いて）の愛情に満ちていて、乾燥している。 彼女は降りる）。 もちろん、彼には、厄介な有名な女性の友人、そして大惨事のボディーガードがある。 しかし、私は実際にひまりを好きです。 彼女はかなり丸みを帯びています（そして彼女の胸だけではありません）。 彼女はまた、剣で戦う強力な猫の悪魔です - 好きではないことは何ですか？ 彼女はまた、感情の最も広い範囲を示します。 本当に彼女は言及する価値のある唯一のキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたがただの胸とパンティーショットのためにアニメを見ない限り、これは私が推薦するものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Galactic_Kitten/reviews&#34;&gt;Galactic_Kitten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I&amp;rsquo;m not the biggest harem or fanservice fan, but I don&amp;rsquo;t mind if they have a good story and likeable characters. But instead of a good plot with fanservice, it&amp;rsquo;s fanservice wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;honjitsu-1&#34;&gt;Honjitsu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが非常に良い物語と強い男性の性格を持つアニメを探しているなら、この秒を離れると、このアニメにはそれらのものはありません。 もしあなたがおっぱいを跳ね返していて、熱い主人公の女性が私たちの主な男性の前に「自分自身を露出させる」ことを好むなら、あなたのためにあなたの治療を受けてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
この話は、狩野子や、物語が全くなく、エピソードのあるアニメなどの番組と比べて悪くない。 ロザリオとヴァンパイアはそれをほとんど取り上げなかったので、このアニメが実際のストーリーを持っていたときは嬉しかったです。 それは彼らが完全にそれを引っ張ったことを意味しません。 彼らは明らかにもっと経験を積んだはずだと思います。 しかしそれはまだ楽しい話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
この芸術は単に素晴らしいです。 ただ素晴らしい。 私は偉大なデザインと巨大なディテールとして、私はあなたがそこにいたい非常にほとんどのストーリーラインにあなたを浸します。 私は絶対にアートと間違ったことは何も見ていませんでした、そして、私はそこにいました、これはおしゃぶりの芸術を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私は何も間違っているが、このアニメの音質については何も目立っていない。 とにかくそれは問題ではないと言われているので、私は推測する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
私はあなたに何かエッチアニメメーカーを教えてあげましょう。 メインの男性はいつも偉大なのですか？ これは、イッセイの小説では非常に強い高校DxDの存在を除けば、存在するすべてのエッチアニメには間違っています。 私はこのアニメのキャラクタースコアをひまりとクエスのためにないならゼロにします。 このゴッド・ショーで多くのロリスは、私は3つか何かがあると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
このアニメは、その愚かな主な男性であっても、楽しむことができます。 それは、私が、もっとアニメを見たいと思ったままにしてしまいました。 あなたがecchiアニメに全く新しいのであれば、これを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
全体的に見ると、このアニメは注目すべきものであり、このレビューの最初の行の要件に適合するすべての人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=134117&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Honjitsu/reviews&#34;&gt;Honjitsu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for an anime with an extremely good story and a strong main male character, leave this very second, this anime has none of those things. If you like bouncing boobs and a hot main  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;golden-darknezz-1&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おまもりひまりをあなたの時間の価値があると思わないように表現するにはどうすればいいですか？ アニメが好きな人は、少なくとも3人の哀れな主人公で構成されていて、弱い人は何もしない人がいます。 それから、あなたの目を見ている時間の約1/2は、おっぱい、パンティー、そしておっぱいだけが見えます。 あなたがそれを探しているのはそれほど悪いことではありません。 それはまた、半分楽しむことができる物語を探しているあなたのそれらのためのまともな半分ストーリーラインを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
私はおまもりひまりの芸術を大いに楽しんだ。 それはあまりにも多くのおっぱいとお尻を見せて以来、私はほとんどの時間に苦労していたからではありませんでした。だから、おっぱいとお尻は非常に不愉快に描かれました。 私はもう話を気にしなかったのです。 私が心配していたのは、「彼らは今、乳首を私に見せているのですか、あるいは、私はヘンタイを見る必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
音楽はOKで、キャラクターの戦いや争いなどのサウンドは他のアニメと同じで、違いはありません。  TBH私はレビューに健全なセクションがある理由を知りません。 声優、音楽、特殊効果を除いて、ほぼすべてのアニメのサウンドは同じです。 アニメの音が少しだけ（または完全に）聞こえる場合は、おそらくあなたのスピーカー、ビデオのダウンロード、またはストリーミングソースです。 彼らはちょうどこのセクションを &amp;lsquo;音楽&amp;rsquo;または &amp;lsquo;俳優のIMO&amp;rsquo;と名付けるべきです。 俳優Bleachの織姫といえばここにあり、主人公として誠の声（School Days）があります。  「天国の遺失物」のニンフと「デンパ・オンナ」から「青春男子」までのエリオの声に慣れれば、おそらくD： 明らかにHoloは、これらの過小評価された声優/俳優のすべてに加えて、主なヒロインです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
うーん&amp;hellip;この部分をどのように始めるか分からないのは、文字リストがそれらのすべてをほぼ完全に定義しているからです。 だから、私はこのレビューのこの部分に対処する際のポイントを実際には見ていない。 私はショーで価値のある実際のキャラクターであるという信念を自分たちにもたらした方法をちょうど見直すことしかできないと思います。 あなたは：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひまり：明らかに私たちのメインファゴットのボディガードとして役立つ非常にセクシーなネコのアヤカシ。 彼女は本当に素敵なおっぱいを持っています&amp;hellip;そしてお尻&amp;hellip;そして&amp;hellip;ファック！ 私はファンのサービスにあまりにも多くの注意を払っています。私は実際に彼女の姿を忘れていました。 私が覚えているかどうかを見てみましょう&amp;hellip;うーん&amp;hellip;.あなたがファンサービスをダメ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shizuku：ええと&amp;hellip;なぜ彼女は私に鹿の子の夢のことを思い出させるのですか？  （そのアニメは途方もなく奇妙だった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amakawa Yuuto：この男はFAGOTとPUSSYです。  （猫の種類ではない）それはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lizlet L &amp;lsquo;Liz&amp;rsquo; Chelsie：彼女は基本的に、コメディの救済とファンサービスのためだけにショーに出ています。 彼女について何も面白いのではない&amp;hellip; AT ALL&amp;hellip;彼女以外の茶番の笑ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuesu Jinguuji：私はこの雌犬についてもさえなかった。  OK移動！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;葛崎りんこ：この哀れなスクリプトとキャラクターの使用は、私に、灼眼のシャナの一味を思い出させました。  （私は情熱をもって深く憎む）あなたは理由を知りたいですか？ 彼女は実際には、本当に素晴らしいカップのレプリカです。 彼女（声優を除く）のほとんどは彼女と全く同じです！ 特に彼女の役に立たない。 私はなぜ開発者がショーに彼女を入れたのか分かりません。 彼女はヒマリが主人公と一緒にそれを手に入れようとするときに、ちょうどすべての腹を立てます。  （ちょうど彼が偽者であるので、私は彼を偽者と呼ぶことを知らせます）他のすべては、彼女自身が馬鹿だと主張しようとするものです。 私は彼女がクローンのGTFOであることについて間違っていると思ってSNSを見て、カズミのように見えず、役に立たないという才能を持っていると教えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：6
私は楽しかった。「おまごりひまり」私はうそをつかない。 それはあなたが探しているものですが、いくつかのアクションとプロットの開発を組み合わせて、良いecchiの瞬間を持っています。 それは典型的なアクション、コメディ、悪魔、エッチ、ロマンス、ハレム、超自然アニメを超えている可能性を無駄にしたにもかかわらず、それでもうまくやっています。 それは完璧にそのスコアに合っています。 そのちょうどいいアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6
おっぱいが好きだけど乳首はいらないが、お尻ではなく、おっぱいほどではなく、いくつかの作図やアクション開発をすると、「おまごりひまり」があなたのためかもしれない。 それ以外の場合は、このecchiのフェスティバルを避けてください。 そして、あなたのおしっこがあなたの時間を無駄にしたなら、あなた自身の愚か者を責める。 問題を抱えるアニメを見るよりも、レビューを読むことを決めた方があなたのものです。 これは私の個人的な意見です。 それはレビューのためのものです！ これらのレビューを書いて自分の時間を無駄にするお尻に問題のことについての自分のアイデアや気持ちを表現させる。 先に進む&amp;hellip; &amp;lsquo;役に立たないボタン&amp;rsquo;をクリックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55101&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Golden_Darknezz/reviews&#34;&gt;Golden_Darknezz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How should I describe Omamori Himari in a way that does not downplay it&amp;rsquo;s worth of your time? Well if you like your anime to consist of at least three pathetic main characters who do nothing but bitch about how weak they are then you&amp;rsquo;ll be fine. Then about &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;2&lt;/sub&gt; of the time watching you will see nothing but tits, panties, and more tits. Which isn&amp;rsquo;t that bad if your looking for just that. It also has a decent but half-assed story line for those of you who wish to seek a half-assed enjoyable tale.     STORY: 6  I&amp;rsquo;ll be blunt. The story falls short of achieving a memorable tale and exciting adventure. There wasn&amp;rsquo;t so much a problem to where the story was going but to where it DIDN&amp;rsquo;T GO. There were many questions le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitchblack99-1&#34;&gt;PitchBlack99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはアニメについての私の最初のレビューです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
普通の人生を過ごそうとしている甘川勇人という男のことを物語にして、ひまわりと綾里という女の子と猫も生きる。 ストーリーが進むにつれて、より多くのアヤカシが紹介されます。 結末はあまりにも退屈で、ロマンスは全くありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
芸術は私にとっては問題ではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10
音楽はそれほど悪くはありませんが、そのうちのいくつかは本当に迷惑です。  OPとEDはそれほど悪くない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10
私の意見では、最も迷惑なのはリンコです。 彼女は美しいと認めますが、彼女は普通の人間です。彼女は哀れなので、Ayakashisから離れていなければなりません。 これはおそらく私が物語から憎む唯一の部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ5/10
真剣に、このアニメは私のためにあまりにも退屈です。 私はこのアニメを最大限に楽しむことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
プロデューサーは、ハーレムのストーリーラインについても心配しています。 アクションは吸う！ 真剣に、私は彼らがこれよりも良いものを作ることができることを知っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=130799&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PitchBlack99/reviews&#34;&gt;PitchBlack99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review about an anime    Story &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  A story about a guy named Amakawa Yuuto who &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phanotak-1&#34;&gt;Phanotak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのプロットは最初のいくつかのエピソードのマンガの後に続きます
最後のいくつかのエピソードでちょうど片面に行く
アートワークは間違いなく良いかもしれない
アクション、コメディ、悪魔、ロマンス、ハレム、超自然のジャンルに入るファンサービス、決まり文句、ファンサービス、ロリアクション、ファンサービス、そして多くのエッチがあなたの目に見えるだろうが、
私は終わりのプロットがマンガで起こるものであるかどうかわからないが、
すべてが急いでいた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Phanotak/reviews&#34;&gt;Phanotak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot of the anime follows the manga for th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akatsukikaras-1&#34;&gt;akatsukikaras&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;平凡でシンプルな：芸術家はうまくやっており、声はポイントに文字を合わせていて、このストーリーのプロットラインは共通していてもまだ良いです。 しかし、文字bはすべて哀れです。 キャラクターは、ショーがどれだけうまくいくかを決める&amp;hellip;.主人公の何かをする動機は弱い。 明らかに、キャラクターの大部分は天川のために戦うが、その理由は彼が好きで、なぜ彼が好きなのか理由があるが、彼は物語の不一致である。 彼は親切である。あらゆる状況に対する彼の「愚かな」態度は迷惑であり、彼が何かをしても役立つ何かをする前に、山を砕いてしまう。 彼のキャラクターは他のキャラクターのベースとなるはずですが、現実にはほとんどの人がそのような男に決して従わないことが示されます。 ストーリーは、ショーを良いものにするためにいくつかの方法で進歩したかもしれませんが、それは激しいものであり、潜在的に生きていませんでした。 全体的に&amp;hellip;あなたが無意味なファンタスティックをしたくない限り、このショーは良いことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akatsukikaras/reviews&#34;&gt;akatsukikaras&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Plain and simple: the artwor is well done, the voices matched characters to a point, and the plotline f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caleb-marvell-1&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の「夏アニメマラソン」を見ていた最初のアニメの一つであったオマモリひまり。 それは、アニメの史上最大のアニメの一つではありませんでしたが、あなたがエッチイ/ハレムのものであるかどうかを見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズ&amp;hellip;猫の女の子は、彼を殺したい鬼から幼年期の友人を「保護する」ために送られます。 それはここの主要な話です。 いくつかのサイドストーリーに加えて、それはかなりまともであることが判明しました。 カップルのエピソードごとに、新しいキャラクターがショーに加わり、物語がより面白くなった。 まあ、ポイントでは少し遅いようですが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク、それはあなたの平均的なアニメ3年以内に作られたものです。 芸術ははっきりとカラフルだったが、アニメにとってはかなり平均的だったようで、それはただの風景ではなく、登場人物のためでもある。 私はショーを見る前に彼らを見たような気がするので、彼らは私が見た他のアニメからの共通の顔を持っていた。 私は不平を言っていない、芸術はショーとうまくいったが、私はもう少し創造性を見たいと思っていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は良かったし、声優もうまくやっていたし、声優もちょうどいいと思うだろうと思う。  SFXもうまくいっていました。ショーにあったいくつかのバトルシーケンスのために、本当に印象的でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&amp;hellip;私が前に言ったように、アートワークはもう少し創造的だったかもしれない。 キャラクターの個性がよりユニークでなければならないのは、創造性を追加した作品だけではありません。 私が今まで見たことのあるすべてのエッチー/ハーレム・アニメと同様に、常に静かなキャラクター、ロリ・キャラクター、強い/恐ろしいキャラクター、すべてのラブ・ドーヴィーなキャラクターなどがあります。 変化のために何か違うものを見たいと思っています。 私はすべてのキャラクターが好きでしたが、キャラクターのどれもがかわいそうであったり、私に迷惑をかけることはありませんでした。興味深いのは、この種のジャンルのキャラクターが常にほとんどすべてのアニメの中で神経質になっているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを最大限に楽しんだ、良いコメディー、良いアクションシーン、興味深いプロット、そして多くのファンタジーを持っていました&amp;hellip;しかし、そのほとんどはショーのコメディーパートと結びついています。 全体的には良かったです。 私は何度も何度もそれを見直すことはしませんが、私はいつかそれを気にしています。 それは見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソリッド7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78980&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caleb_Marvell/reviews&#34;&gt;Caleb_Marvell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Omamori Himari was one of the first animes I&amp;rsquo;d watched over my &amp;lsquo;Summer Anime Marathon&amp;rsquo; and I can say it was good. It wasn&amp;rsquo;t a &amp;lsquo;One of the Greatest Animes Ever&amp;rsquo; anime, but it is worth watching if you&amp;rsquo;re into the Echii/Harem stuff.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;red-lighting-1&#34;&gt;Red_Lighting&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これについてのレビューはなく、atmには4つのエピソードしかありませんが、それでもレビューに値すると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべては、4つのエピソードに基づいています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これまでのところ、物語はちょっと遅いですが、少し遅れて懇願しています。少数のエピソードの後で、このシリーズにはさまざまな種類があります それはかなり楽しいですテーマ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私はアートがこのアニメにとってまともではないことを知っていますが、多くの人がマンガ芸術を好きです。 ちょっとした違いのためにあなたのためらっているのは、その事実を無視して、ほとんどエピソードを見ないだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドはいいですね、アニメの音は聞こえませんが、通常は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターズ：キャラクターはこのアニメによくマッチしますが、ストーリーが遠くになるほど、より多くのキャラクターに魅了されるアニメの1つは、独自性があり、ストーリーによくマッチします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたがロマンスアクションのecchiものに入るなら、これはあなたのためのショーです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Red_Lighting/reviews&#34;&gt;Red_Lighting&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There was not a review for this and there are only four episodes out atm but i felt like it still deserved &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;velocitywaffles-1&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おまものひらりは画期的なものではなく、私はアニメを得ることができる最も平均であると分かったので、私は7を与え、7は平均の私の考えです。 エンジニアリングクラスでは、視聴者からのいくつかの入力に基づいてムービーをデザインするプログラムのためのチャートを用意しなければなりませんでした。 今日出てくるアニメの多くは、平均的なものを目指しているようです。何らかのアルゴリズムがあって、単純にいくつかのアイデアを入れて、マシンが同じ古いコンセプトやアイデアを使ったスクリプトを吐き出すように思えます 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は標準であったが、キャラクターのデザインは素晴らしかった。 私がそれを持っていた唯一の問題は、巨大なおっぱいが少し過剰だったことです。ある時点で、それを助けてくれない芸術を傷つけるようになります。 それでも、女の子の髪の毛は宝石を持っています。ヒラリーは平均的なハーレムの女の子よりも暑かったです。あなたがそのようなことを気に入っていれば、 あなたはこれをチェックするべきです。 ヒラリーと並んで、リズは平均的な性格よりも別のものだったと私の意見では、これをやや償還していますが、平均以上の美しさ以上に独創性を持っているとは思いますが、 両方をやりたいと思っています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私はオハイオ州の音が好きだった、オープニングテーマはとてもキャッチーだったし、私が聞いた他の多くのオープニングよりも楽しかった。 アニメの時代の音楽は時々「違う」ことがありましたが、私はそれが好きで、平均的な音楽からの素敵な変化だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私はアニメを打ちつけるのが嫌いですが、キャラクターはすべて典型的なハーレムキャラクターでした。 勇人は何もしなかった馬鹿な馬鹿だった。 ヒマリは彼の保護的な角笛の奉仕者だったし、シズクは暗い過去の別の角笛の女だった、リズはお茶を好きな角笛の女の子だった、クスは敵ではあるが角笛の残りの部分でぶら下がっている角笛 yuutoを愛する親友。 どんなキャラクターもアニメの中で成長することはありません。私たちが見る唯一の変化は、最終的に担当して戦うことを決定するユウォです。 ヒラリーとユートーとの関係はひどく苦しんでいました。私たちは2人の間で本当のキスを見ていませんでした。なぜなら、残りのキャストが中断してしまったからです。 それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はまだこのシリーズには潜在的な可能性があると思っていますが、それにはもっとシーズンが必要です。 私たちがもっとシリーズを見ていると、私は3つのもののうち、より強くなって、本当の敵と戦っている、そしてユートとヒナリの関係がさらに成長していきたいと思っています。 最後のエピソードの前に2人が関係していて、2人の関係がちょうど彼らの関係を始めていることを見ても楽しむことができます。 すべての可能な瞬間に常に断続的に中断し、欲望や怒りで勇者を攻撃することは少ないと思っています。 この1シーズンの最後のエピソードで私たちがどこにもいなかったことを知りたいなら、多くの変更が必要です。ユウオも彼がヒマリを望んでいないと言っていました（私は誰かが彼に本当にその猫を 彼はノーと言った）。本当に親切なのは、彼がヒアリを欲しているからだ。彼はただ自分自身と矛盾している。 いずれにしても、私が2番目のシーズンを見て、それを作るとアニメが変わってしまうマンガをまだ読んでいるのですが、それは大きなミスだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/VelocityWaffles/reviews&#34;&gt;VelocityWaffles&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Omamori himari is nothing groundbreaking, I gave it a 7 because I found it to be the most average you could get an anime and 7 is my idea of average. In engineering class we had to come up with a chart for a program that would design a movie based off of a few inputs from the viewer and this made me feel like the people who write anime nowadays have one. It seems like so many of the animes coming out today aim for average, as if there was some sort of algorithm out there where one could simply put in a f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chingaruna-1&#34;&gt;Chingaruna&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、20歳代で私が読んだ少数のお気に入りのマンガのひとりである。  Haremアニメのファンには欠かすことのできないEcchiとHaremのアニメの1つです。  （真実：私の想像力ですか、勇人はストーリー全体の主役を演じる唯一の男ですか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マンガとアニメ版のプロットの違いにもかかわらず、アニメエンディングはマンガカウンターパートよりも速いと言えるだろう（真実：すべての時代の主要な問題となるもの、アニメエンディングはマンガのカノン そうであれば、マンガ版のエンディングが出現するかどうか、そうでない場合はエンディングのみがアニメだけのために排他的なのか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはマンガ版よりもはるかに進歩しています、それは私が言うことができるすべてです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10レベル4  - 優秀&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chingaruna/reviews&#34;&gt;Chingaruna&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;On my opinion, Omamori Himari is one of my few favorite manga that I have read so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;joshsakurazaki-1&#34;&gt;JoshSakurazaki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の2回目のレビューですので、うまくいけばいいです。 私はスポイラーを放置しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おまもりひまりは、あなたの典型的なハーレム/エッチアニメです。天草勇人は、彼のMCnessを喜んであなたの典型的な背景を持っています。 両親は死んでいて、若い頃は女の子と一緒に一人で暮らしていて、誰かが毎日彼を世話しています。 正直なところ、この全アニメはclichenessを叫んだし、少年はharem / ecchiタグで失望しなかった。 たくさんのおっぱいやパンティーショットがあり、ばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー7/10
物語は強く始まったが、私にとってはちょっと中間付近に落ち始めた。 この話は勇人を中心に展開されていますが、ヒマリは大部分の時代を支配するものです。 ひまりは、あやかしや悪魔で、魔法使いになるまで勇人を守る契約を結んでいる。 勇人が16歳になったとき、ひまりは契約を守っていたようだ。 その後、彼らはマスター/ボディガード型の関係として生活を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
このアニメで紹介されている芸術作品はかなり良いものでしたが、それが崩れ落ちる主なものの1つは、他のecchi / haremアニメと同じようにアニメーション化されていることです。 戦いシーンはまともだったが、それは本当に私を驚かなかった。 アニメの主なアトラクションは、エッチタイプのアニメのように、たくさんのおっぱいやパンティーショットがありますが、それでもなお必要以上のものだったような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド4/10
私はこのカテゴリーにあまりにも多く書くつもりはありません。 私が楽しんだのはOPでしたが、それはキャッチーだったし、私は自分が認めたい気分よりももっとyoutube abitでそれを聞いていることがわかった。 それ以外は、音はかなり存在しなかった、彼らはほとんどすべての戦いのシーンと私には他のbgmのdidntの魅力の多くのために同じbgmを使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター7/10
キャラクターは私を悩ませ、私を楽しませました。彼らは色々な個性を持つカラフルな束で、私はそれを楽しんだけど、彼らはそれが私のためにabitを殺してしまったのです。 私は彼らがMCの前でひそかに行動することに気をつけませんが、私は自分のコンピュータで叫んで止めて、彼らがプロットを続けることを止めなければなりませんでした。 彼らはどこでもパンティーで公然としていて公的なヌード（はい、公的なヌードなしではエッチアニメを持つことはできません）は、なぜ私の人生がこのようなものではないかと願っていました。 私の好きなキャラクターはクエシュでなければなりません。彼女は自分自身の名前をつけて、自分の家族が強いと証明して、それを賞賛します。 彼女はまた私のために余分なポイントであるgrimoireを使用します。 私の最も好きなキャラクターはリズレットで、彼女はストーリーへのオープニングである1つのグランドシーンしか持たず、その後彼女はフラットになります。 私は彼女が時々そこにいるのはなぜ、彼女はグループを助けるためにほとんど何もしていない時間が半分になっているが、彼女はヒロインのハーレムサークルの一部であり、それは私には不思議に思うが、少なくとも5人のヒロインが確実に あなたはハーレムの群衆に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10
私はこのアニメを台無しにしましたが、私はそれをある程度楽しんでいました。 いくつかの良いコメディがあり、サイドのキャラクターが面白かったです。 本当にこのアニメは、パンティショットとセミヌードのために純粋にアニメを見る男たちのグループに向けられています。 私は、このアニメが嫌いか、あなたがアニメではないことがわかった。なぜなら、私はそれを見つけることができなかったからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10
私はおまもりひまりを6にしなければなりません、それはその瞬間を持っていましたが、それはずいぶん足踏みして、それが過度にセクシーな場面やパンティーで元気になれると思いました。 これは、私がヒロインズをもっと楽しんでいたアニュームの1つでした。勇人は、何もしなかった無駄な男でしたので、彼のお尻の上に座って、その点を控除しなければなりませんでした。 全体的に、このアニメは、あなたがハーレム/エクッチのジャンルを楽しんでいれば良いですが、もしあなたがもっと多くのものを探していれば、このショーはあなたにそれ以上のものを与えないので、あなたはどこかに見えることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JoshSakurazaki/reviews&#34;&gt;JoshSakurazaki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my second review so hopefully I can do it good. I will try to leave spoilers out.    Omamori Himari is your typical harem/ecchi anime, Amakawa Yuuto graces us with his MCness and has your typical background. Parents are dead, memories with a girl when he was younger and living alone and having someone take care of him everyday. Honestly this whole anime screamed cliche &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;turtle-doodle-1&#34;&gt;Turtle_Doodle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初にオマモリひまりを見ると、他のすべてのハレムアニメと同じように思えるかもしれません。  Himariが本当に先を進んで、これが非常に異なるアニメであることを示しているのは、主人公Yuutoだけでなく、彼に従う他の女の子たちとすべての人物がやりとりする方法です。 あなたのハレームアニメのほとんどで、あなたが会う最初の女の子は、ほんの数のことをするのが好きなあなたの空気の頭のほとんどです。 このアニメでは、彼らはアニメの後半になるまで空気の頭部を導入するのではなく、重要なキャラクターではない。 あなたが会う最初の2人の女の子は、勇人の幼なじみ、リンコと鬼のひまりである。 そこにはあなたができる限り多くの勇人を助けたいスマートな友人がいて、もうひとつはいつも忠実なボディーガードです。
ひまわりのおまもりさんへの話は悪くない。 終わりは2番目のシーズンのために開いたままにしましたが、彼らはそれが終わったときに満足していると感じるほど十分にあなたを与えました。 アニメ全体を通して、作家は常に新しいキャラクターを紹介しています。 いくつかはより大きな役割を果たすかもしれませんし、時には通常の追加だけをするかもしれません。 彼らはそこにいなければ非常に異なる部分を演じます。 声とキャラクターの間で、このアニメのプロデューサーはいい仕事をしました。 すべての声優は、彼らが演奏していた人物の個性に合っています。
このアニメにはチャンスを残すことができます。残っているものがなくて何度も何度も何度も何度も見ることができるようになるまで、あなたは見守り続けたいと思っています。 最高のティーカップ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115785&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Turtle_Doodle/reviews&#34;&gt;Turtle_Doodle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When you first look at Omamori Himari, you may think that it is just like every other Harem anime out there. Where Himari really pulls ahead and sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuri187-1&#34;&gt;yuri187&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれの物語を正しく楽しむために探しているなら、ちょうどマンガを読んでください。 しかし、あなたがアニメーションでそれを視覚的に楽しんで、より多くの不必要な鈍さと倒錯で溺れた物語を持っていたいなら、 このアニメをちょうど見る。 言っ途切れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118143&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuri187/reviews&#34;&gt;yuri187&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking to enjo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eheroreview-1&#34;&gt;EHeroReview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多かれ少なかれ、アニメ・プラネットの私のレビューから直接コピーされた&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;「次のアニメを見直すアニメ」を作ったとき、私は長い間見たことのないアニメをもう一度見直して、もっと最近のものを混ぜて見せて、まだ見たことがない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おまもりひまりを入力してください。 私が1年以上に見たことのない超自然的なハーレムのアニメ。 残念ながら、私はネイマに似た経験をしていました！ 私はまだそれを楽しんだが、それほど長い間それを見ていないのはちょっとぼんやりとしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひまわりのおまごりを見たときに私はアニメに新しい人だったので、本当に良いと思った。 約16ヶ月早送りすると、それは最高の気分になります。 確かに、youkaiの存在は、ショーに注入されるいくつかのアクションを許可しますが、ほとんどの場合、それは主なキャラクターは、ハーレムを収集し、それを切り替えると、他の場所に感じるようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひまわりのおまごりのアニメーションは本当に特別なものはありません。 キャラクターはよく見え、アニメーションはスムーズに流れるようですが、それに関する最悪の部分はおそらく戦いの場面です。 最初はうまくいって良かったのですが、いくつかの戦い（特に雫を含むもの）は、実際には見えないCG効果を使ってしまいました。 少なくとも、それは私のためにやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとっては、このアニメのBGMトラックのいくつかが出てきて、一般的に状況に合っていますが、時には非常にうまく感じられません。  OPは、あなたの頭の中でかなり邪魔になる可愛くてキャッチーな曲です。ED（またはED）は女性キャストによって歌われました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優のために、いくつかの思い出深い名前がありました。 最も明白なのは、コニミミがアニメの声を響かせていることです。 しかし、これは男性の声優の声でも損なわれています。平川大介は人の痴態のように聞こえるので、人を逃してしまうかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最終的なエピソードENDでどれくらいうまく歌えるかに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのキャラクターはちょっとしたヒット・ミスです。 おまもりひまりは、ほとんどのショーで（あるいは、リンコの場合は、ショー全体で）、無駄な2人のキャラクターがいることに嫌われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインキャラクター（ひまり、シズク、クエス）の方が一般的に、特に3つのバトルの組み合わせを見て、もっと楽しいです。 しかし、Kuesuの最初の紹介は、ショーの閉幕時には視聴者にとって強すぎるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オマモリ・ヒマリは全体的に見て楽しかったですが、終わり近くに深刻になってしまったときには少し難しいと感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが退屈して何もしなければ、1つのエピソードの全体的なペースで、これを見ることを私は言いたいと思います。 このアニメをマラソンにしようとすると、あまりにも多くなる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  4.6
アニメーション -  7.2
サウンド -  8.1
キャラクター -  7.2
楽しさ -  7.0
ファイナルスコア -  6.82 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=104981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EHeroReview/reviews&#34;&gt;EHeroReview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More or less directly copied from my review on Anime Planet    &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;    When I made my &amp;lsquo;anime to review next&amp;rsquo; list, I thought it&amp;rsquo;d be fun to re-watch some anime I haven&amp;rsquo;t seen in a long time, mixed in with the more recent stuff and shows I haven&amp;rsquo;t seen yet.    Enter Omamori Himari. A sup &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは本当にハーレムシリーズから本当に逃げることができますか？ 本当ですか？ ちょうど述べているだけでは不平を言う。
とにかくプロットは単純です。 天川勇人は、鬼畜狩りの相続人であり、その傾向を破り、悪魔の猫のガードが無作為に登場したときに伝統を継承することに決めました。 その後、彼と彼のガードヒマリは、祐人が毎回ほぼ殺されるように、悪魔のハーレム（そして完全に輝いている一人の女の子）を集め始める。 その後、それはかなり自明です。 少年は大変なハーレムを得て、秘密の秘密を発見し、叙事詩の戦いをし、恋する鳩のクライマックスを発見する。 しかし、それは私がそれを正確に保証することはできません。
実際のレビューについては？ まあここにあります：それはそれ自体が演じられるようにハーレム/エッチですが、何かの理由でまだそれを愛するようになります。 しかし、このシリーズは、まったく新鮮ではなく、クリシェプロットのコンセプトにもかかわらず、「完全に」演奏されていませんでした。
ポイント・バイ・ポイント：
-アニメーション; スタンダード、悪くはないが、私はマンガを見ているように感じた。
 - キャラクター：さて、ヒマリを理解するのはかなり簡単でした。
-Plot：ヤック、彼らはそれを彼らのために働かせました。
 - 音楽：そこにいたの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に7/10。 金ではなく、大丈夫だった。 深刻なオタクのシリーズではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Can you ever really escape the harem series? I mean really? Not complaining just stating.  Anyways, the plot is simple. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ari91-1&#34;&gt;Ari91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、その楽しいアクション、大きな胸、裸の体、そしてハレムのアニメシリーズの一つです。
1つはまだ私を悩ませている&amp;hellip;.
主な男性のチャーは、それらの&amp;rdquo;弱い&amp;rdquo;
残りの女性のキャラクターにとって重要ではない、彼らはまだ彼をそんなに好きです&amp;hellip;
神の酒のために、*******方法&amp;hellip;..
私の意見：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：短く&amp;hellip;..
サウンド：悪くはないが、より良いかもしれない&amp;hellip;
キャラクターについて：大きな胸は私をちょっと怒らせましたが、彼らについての残りは素晴らしいです（主な雄鶏は吸っていますが、少なくとも彼は彼の「鉄則」を持っています。
面白い行為：多くはありませんが、1人ひとりが私を狂ったように笑わせました
楽しさ：名作
全体的には非常に良い;）
そう&amp;hellip;
もしあなたがハレム、マジック、エッチのような面白い瞬間を見ているなら、それを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65499&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ari91/reviews&#34;&gt;Ari91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, its definately one of those anime series with &amp;lsquo;fun actions, big bre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sramain94-1&#34;&gt;sramain94&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、あまり重大ではないようにしてください。
これはアニメだけに基づいており、私はマンガでそれを参照しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
オマモリひまりは、無知で猫アレルギーの悪魔殺人犯、猫の悪魔のボディーガード、そして愛情のために争う他の悪魔や女の子のハーレムの生活の喜劇（と問題）について書いています。 最初からアニメは大きな可能性を秘めていた。 典型的な魔術師としての義務を果たす代わりに、勇人（主人公）は通常の人生をリードすることを選択します。 しかし、物事はアニメの世界でそれほど単純ではない、そうでなければ物語はありません。 しかし、勇人のハーレムが必然的に導入され、彼が倒れ込んだ状況になった後、その物語は基本的に非常に巧妙で苦しい終わりに向かって急いでいるかのように感じられた。 それははるかに優れていて、私から6だけを保証することができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
図面は絶妙でした。 よく描かれた表情。 しかし2010年には、アクションシーンがあたかも1990年代のものであるかのように感じることは本当に許せません。 剣と飛行機の揺れを見せるのに20秒かかります。 アクションジャンルは、アクションが役に立たないポーズを示すべきではありません。 それでも、芸術はまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
音質は良かった。  OPは、ほとんどのエピソードの気分に合った、気持ち良い感じがしました。 しかし、サウンド部門に関する良い評論家ではないので、サウンドについてのあなたの意見を自由に作成してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6
勇人の守護と彼の側にとどまることの間のひまりの内的な闘争を除いて、残りのキャラクターはほとんど発達していない。 他のキャラクターは、邪悪な物語が、あまりにも過激な（あたかも一晩中の）パンツの役に変わるようだ。 彼らはそこに立って、会話に実際に追加して空中時間を取らない最も役に立たないものを言っています。 このアニメはキャラクター開発に深刻な働きをする可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7
オマモリひまりが提供するファンサービスの大部分を楽しんでいるのは明らかですが、これは本当に偉大なアニメのストーリーになる可能性のある悪い結末だったという事実によって私の楽しみは損なわれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
あなたが突っ込んだエンディングやエッチのジャンルのファンの不具合を受け入れることを喜んでお望みなら、私はあなたにこれを見てもらうことをお勧めします。 アニメはたいへん残っていますが、うまくいけば、最初のシーズンと同じくらいぎりぎりではないエンディングの2番目のシーズンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sramain94/reviews&#34;&gt;sramain94&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so please don&amp;rsquo;t be too critical.  This is based on the anime only and I will not reference it with the manga.    Story:6  Ommamori Himari is about the comedies(and problems) of the life of a clueless and cat-allergic demo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;binke-1&#34;&gt;binke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;よく私は私が猫の女の子のためのものを持っていると言うことができます
日本人がとても雄弁に言えば
彼女はちょうどそうkavaiiです！
はい、女の子はすべての戦いをするはい我々は弱い男性のリードを持っているはいすべてのことはそうオリジナルですが、私は知っていると私は私たちが同じ古い式から蹴って取得することを知っている私は本当に何かに対して真ではない あなたは新しいアイデアが本物で新鮮であることを見ているので、あなたは同じ古き良き人に行かなければなりませんが、あなたはそれで良いものを選ぶようにしなければなりません
だから、あなたがそれを好きになり、少なくともそれを見て後悔しないでください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33479&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/binke/reviews&#34;&gt;binke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;well what can i say i have a thing for cat girls  and as Jap &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro-1&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さあ、始めましょう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って&amp;hellip;最初のエピソードの10分から、私はこのアニメに興味を持っていました&amp;hellip;私は悪魔や超自然的なものについての話が好きでした&amp;hellip;私が実際にどのような種類の 勇人とヒマティの関係が発展する&amp;hellip;私はこれらのことにちょっと溺れている&amp;hellip;だから&amp;hellip;本当に本当にそのプロットが大好きだった&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に美しいecchiの写真、瞬間のグラフィックスと鮮やかな色のすべての&amp;hellip;何か私はそれを求めることができる？ ただ残っている&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ラストのエピソードまで正直言って私はED / OPを見ていませんでした&amp;hellip;私は本当にプロットに興味があったので、エピソードにスキップしていました&amp;hellip;しかし、最後のエピソードでは、  OP / EDと私は、私が好きなエピソードからのサウンドトラック&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は男の子だから不平を言っていない&amp;hellip;&amp;hellip;私は本当にすべてのキャラクターが好きだった&amp;hellip;しかし、一番のお気に入りはひまりだった&amp;hellip;私は本当に猫女の子を愛している[キャットガールズ] アニメから&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok let&amp;rsquo;s begin    Story    To be honest&amp;hellip;From the very 10 min of the first episodes I was interested i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinji-furukawa-1&#34;&gt;Shinji_Furukawa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大きなおっぱい、エッチ、剣、ネコを跳ね返す&amp;hellip;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがそれらの1つが好きなら、私はあなたがこのアニメのフライを見なければならないと思う。
あなたは本当に楽しむでしょう&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ただ座って、あなたの目がストーリーラインに従うように&amp;hellip;.
私は &amp;lsquo;8&amp;rsquo;はこれを評価するのに十分だと思います&amp;hellip;
ビジュアル、歌、ストーリーラインの組み込み。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74527&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shinji_Furukawa/reviews&#34;&gt;Shinji_Furukawa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bouncing big boobs,ecchi, swo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>