<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/shounen-maid/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/shounen-maid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Shounen Maid</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/shounen-maid</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/shounen-maid</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/79411.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32175/Shounen_Maid/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32175/Shounen_Maid/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;melody&#34;&gt;Melody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは、春の2016年の人生/コメディーアニメの一部ですが、それはあまり人気がないようですが、それは悪いか楽しいものではありません。
あなたがshounen-aiのバイブを持っていて、それを見たりドロップしたりしないことにした場合、それはこのアニメの場合ではありません。 少年メイドは、主に叔父と甥の心温まる関係を中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
少年のちひろは、母親が死んだあと、親戚がいないと言われてホームレスになってしまったので、心温まる方法で始まる。 それは彼が突然母親から数年離れているにもかかわらず、彼を連れて行くことを決めた叔父のマドカを見つけるときです。 しかし、ちひろは自分の家に住んでいれば彼に借金があるように感じ、自分の家を世話する限り、彼がそこにとどまることを叔父が示唆したときにそうするしかありません。
それから、実際には物語はあまりありません。それは、ほとんどの人生/エピソードのアニメのシリーズですが（ちょうど少数のより深刻な出来事の後で）、私たちはちひろとまどかが近づくのを見ています。 アニメの他のキャラクターとの相互作用。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターはすべて面白く面白いです。
主人公のちひろは、知り合った唯一の親戚、母親を失ったばかりの若い少年で、母親は家にいません。 それにもかかわらず、彼は本物の子供であり、返されるものがないまま叔父に取り掛かることを拒否します。 彼は母親の言葉もよく覚えているので、愛して尊敬しています。 ちひろはまた、清掃に非常に夢中であり、家事に非常に良いです。 彼はしばしば彼の家をきれいにしないために叔父を叱るが、彼はまた彼を尊敬し、時間が経つと彼は彼に近づく。
千尋さんのおじさん、まどかさんは、前に甥に会っていなくても、愛するおじさんです。 彼は自分の選択を尊重し、彼と一緒に暮らすことを楽しんでいます。彼はチヒロを頻繁におしゃべりするのが好きですが、彼についてたくさん気にします。 彼はほとんどが怠惰で風通しの良い人物ですが、衣装デザイナーとしての仕事が大好きで、働いているときには真剣に見えます。
まどかの真面目な仲間のように見えるけいちろうのような人もいますが、おかしくなったかわいい女の子、ちひろの友達、日野さんの友人でもあります。 文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
少年メイドの芸術は、かわいいキャラクターデザインではかなりシンプルですが、このアニメにとってはうまくいきます。 背景は素晴らしく、色は雰囲気にうまくフィットし、アニメーションはかなり満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
OPとEDは楽しくリラックスしていて、バックグラウンドミュージックはうまくシーンを満たします。 声優も、本当に良い音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
少年メイドのキャラクターと作り出されている債券との相互関係を見ることはとても楽しいことです。 しかし、これらの部分とは別に、少年メイドも面白くて楽しい瞬間を持っています。これはとても楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
少年メイドは素敵な物語と面白いキャラクターを見て楽しめる。 それは人生の一部であるため、誰にとっても意味がないかもしれませんが、少年メイドは一般に非常に面白く心温まるアニメです。
このようなアニメを好きなら、少年メイドにお試しください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melody/reviews&#34;&gt;Melody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid is a slice of life/comedy anime of the Spring season 2016, which doesn&amp;rsquo;t seem to be very popular, but that doesn&amp;rsquo;t mean that it is bad or not enjoyable.  In case you got some shounen-ai vibes from it and decided not to watch it or drop it, that is not the case in this anime. Shounen Maid, mainly, revolves around a heartw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emmme&#34;&gt;emmme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは、過小評価されたショーです。 しかし、この番組に触れるのが気にならないところから来ているかもしれません.8bitがそれを制作し、その要約はいくつかのひどいショットガンの悪夢の前提のように聞こえるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、（この中小企業ではまれなことですが、表現するのは非常に残念ですが）「カバーでカバーした本を審理しないでください」と述べています。少年メイドは、基本的に家族、友情 嘆きと悲しみ。 それは最初から最後まで美しく完成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、甘くて軽快なコメディーなトーンと、悲しみと新しい状況に適応する両方のMCの感情的な闘いに向けたより深刻なアプローチとの完璧なバランスを実現します。 私は正直言って、私が笑って、ほとんどすべてのエピソードで耳を傾けたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自然界のショーではよりエピソード的なので、最も重要なプロットと呼べるものは何もありませんが、満足のいく、凝った物語の進化につながるイベントや開発の自然な流れがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターはすべて非常に楽しいですが、いくつかのスクリーンタイムを使用することもできますが、それらはすべて敬意を持って扱われます。 乗り物の終わりには、一人のキャラクターが処分される可能性はなく、ショーは基本的に同じであると感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はおそらく仕事の最も弱い点であり、その場合でも、それは文字デザインがどれほど単純で一般的であるかによるものですが、原材料には真実です。 彩りは素晴らしく、ライティングとシェーディングは素晴らしいですし、常に感情的な瞬間をより鋭敏にし、軽快なものをよりいっそう強くします。  CGIの使用は注目に値する。 私は一般的に、CGIがランダムなCGIを含むようなショーに含めるのはうまくいきません。彼らはアニメーションの自然な流れを強制的にカットして見ていますが、少年メイドはそれを控えめに、素晴らしい基準で使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、このアニメの私の好きな部分の一つです。 まず、すべての声優は驚くべき仕事をします。 藤原夏美は、特に、彼女の役割を説得し、千尋に命を吹き消し、幅広い感情を喜んで伝え、表現することができるようにしています。 ダブバージョン、悲しいことに）。 これは彼女の最初の役割であることを考えると、特に注目に値する！ また、本当に楽しく聞き取りやすい牧野由井の功績もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは愉快だった。 単に愉快です。 歌自体は本当にキャッチーだったし、歌詞が気に入っている間、ショーの気分に合っていた。それは何らかの理由であまり頻繁に起こらない。 結末は本当に楽しく、少年メイドの幻想に没頭するのに大いに役立ちます（主なキャラクターではないアイドル - 曲を手に入れてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SFXやアンビエンスの音色はすべて非常によく利用されており、OSTは絶対に楽しく、その仕事を大きくしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、少年メイドは人生の宝石の一片であり、ジャンルのファンであるが、それを放つことには消極的な人には非常にお勧めしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emmme/reviews&#34;&gt;emmme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid is a TERRIBLY underrated show. I can get, however, where the reluctance to touch this show might be coming from, since 8bit produced it and the summary sounds like the premise to some terrible shotacon nightmare.     This is one of those (rare in this medium and industry, I am extremely sorry to expres &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verdandisv&#34;&gt;verdandisv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々が最初に見るものは次のとおりです。
スタジオ？ はい
アートスタイル？ はい
評価？ 間違いなく、はい、はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGrisaiaやInfinite Stratos（私はecchiやharemが好きではない）のような8bitで作られたアニメを本当に好きではなかったが、少年メイドは悪いとは思わない。 それは私が非常に異なっていないと思うアニメを思い出させる、物語が平凡であるか悪いので、彼らは低く評価された。 私が鈍いと言うなら、今シーズンにアンダーレートされたアニメ。 私は本当にレビューするのが好きではありませんが、評価が低いため、私の考えを分かち合うように行動します。  N / T：私はよく見直すことは良くありません。もっと期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：母親を失った少年の物語を見て、彼は母親の姉妹（と主張する人）と会った。 ここから彼は新しい人生を始める。 物語はかなりシンプルですが、最も重要なことに、このアニメは遅くても平らでもありません。 それはおかしいです！ 私はしばしばこれらのようなアニメは常にフラットな物語を持っており、結局のところ人々は唯一の芸術を参照してください見つける。 しかし、ありがたいことに、誰もアニメのジャンルのコメディーを埋めることができないので、興味深いものにしてください。 ジャンル、戯曲、コメディだけに戻って、もっと葛藤があると言っても過言ではないと思います。 だから私は、あなたの焦点が「あなたが判断する前にジャンル」にあるべきだと思う。 物語は確かに彼らのジャンルの調整です。  （8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：モエスタイルとバブル効果が追加されました。 これは、ライフコメディのアニメ、ミュートカラーのスライスのスタイルで快適です。 スタジオこの1つは、Ufotable、PAの作品などのような権威としてではなく、多くの人々が見ていない。 しかし、このアニメのスタッフとプロデューサーの努力を見て、悪いですか？ いいえ。 私の意見では、オブジェクトの動きに関してはまだ、生産I.G. あなたは彼らの作品を見ることができます。地獄の幽霊か俳句（9/10） 興味深いのはここです、私は（ほぼ）すべてのスタジオが描画、色付け、およびエフェクトの問題を抱えているのを見ています。 多分それからの印象は「目」です。 簡単なやり方で、あなたは日光のチャイカ（シーズン1）と比較します。  （シーズン2）、またはK-Onでの京都アニメーションの開発 - ＆gt; ヒビケ！ ユーフォニアム。 たぶん、他の人は小さな事に気付かないだろう。 しかし、私は他の人が見るものに比べて小さく見えることを好みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：物語の原動力は主人公のキャラクター、千尋、小さな子供は清潔になると頑固で毅然としていました。 彼は決してほこりの斑点も見せませんでした。  しかし、私は彼の努力に感謝します、それは確かに容易ではありませんでした。 他のキャストをサポートするには、いいと思います。  （8/10） （私は彼がきれいに疲れていなかったので、私は驚いていました。本当に私には反対していました。 そして、叔父、マドカ、柔らかい愚か者のようなリラックスした性質を持っていた。 マドカの助手、ケイイチローは、若いマスターに偏った性質を持っています。 これら3人のキャラクターはすべて、物語をより面白くするキャラクターを持つすべてのキャラクターは、西友（VA）の役割を免れませんでした。 西友、多分彼らは少しでも偉大な仕事を支払うことはありません。 しかし、彼らの役割はアニメの良し悪しに大きな影響を与えます。 たぶん私の聴覚は問題があるかもしれません。まあ、まどかの精液にはかなり不快でした。 遠くに引っ張られているので、私はより適していると思う勇者勇者（役割：富士秀介、勝浦耕太郎、Kurapika）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドエフェクト（SFX）には問題はありません。私はそれが面白いと思います。その効果はイベントをうまくサポートすることができます。 私が好きではないほど、開閉しています。 Uchoutenの「Zutto Only You」では、BOYSはまだ私を完全に興味を持たせていません。  （7/10） または、むしろ、私の耳は調整が必要なので、私は主な印象を与えることはできません。 しかしオープニング・ソングには、TRUSTRICKの「Innocent Promise」が出てくる。 私はコーラスセクションが本当に好きです。 その後、オープニングシーン、私の心の中に少しの支柱があります。 私のバージョンでは、それは面白いか陽気でなければならず、掃除ツールで汚れで置き換えられたモンスターと戦っていなければなりません。 もう一度、私の意見ではモンスターは合わない。 しかし、それは問題ではない、悪いことではない、私は特に最後の秒で千尋のレースを持っているマドカが好きです。 そして曲を閉じると、私は楽器が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：エンターテインメントについて話すとき、少年メイドはそれを与えることができます。 物語は軽くて軽いコメディで、残りはこのアニメの割合です。 残念ながら、このアニメは低い評価をしています。  （8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことは、格付けからしかアニメが見えないことです。 最終的に決定的なものはあなたのものですから。 唯一の助けをレビューし、あなたを少し励ましてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220868&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verdandisv/reviews&#34;&gt;verdandisv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do people see first is:  Studio? Yes  Art style? Yes  Rating? No doubt it,absolutely Yes    I didn&amp;rsquo;t really like anime produced by 8bit, such as Grisaia or Infinite Stratos (I don&amp;rsquo;t like ecchi and harem) but I don&amp;rsquo;t think Shounen Maid is bad. It reminds me of anime that I think isn&amp;rsquo;t very different, they were rated low because the story is mediocre or bad. If I say bluntly,underrated anime in this season. I don&amp;rsquo;t really like to make a re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuzzywuz-zy&#34;&gt;Fuzzywuz_zy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shounenメイドは、タイトルと表紙写真から差し引くことができるので、コメディであり、少数の少年AIを持つ人生の一部です。  shounen aiが好きなら、これは大好きです。 もしあなたが人生の断片が好きではないなら、あなたはそれが「同性愛者」ではなく、叔父 - 甥の心温まる関係として見ることができるので、それはまだ楽しいままです。 また、それは極端な（そして極端に私が何を意味するか知っている）何も含まれていないので、このアニメは愛らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はそれほど新しいものではなく、私たちの親のうちの1人が死んでしまったので、プロットはうまくいく。  （また、お母さんの髪型は死んだお母さんの髪型に似ています!! xD私はやめます&amp;hellip;）そのため、少年は実生活ではほとんど起こらないアニメです 機能するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主な焦点であるので、物語は小さな仕事をした。 彼らは一番上にある特徴を持っているかもしれませんが、彼らの個性はそれぞれの深みを持っています。 彼の日常生活の中で、まったく異なる環境で生活している主人公のチヒロは、しばしば混乱して驚いていますが、彼は歓迎され、彼のための場所を持っていることを知っています。彼の世話をするボランティアのマドカ 子供のような攻撃的なアプローチのために実際に世話を受けている人。 その時には大人のように行動して、ちひろの気持ちを見せてくれる。 マドカの声の演技は素晴らしいです。この場合、前にも言及したこの「シフト」があるときに、彼の声調がどのように変化するのかが分かります。
一部のマイナーキャラクターはアーキタイプであるだけでなく、独自の問題を抱えており、他の人の助けを借りて対処する方法も学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最高の最高ではありませんが、私が前に言った理由のために、少年愛を好きではない人にとってさえ、楽しいです。 このアニメは、物語の進展を日常生活を通して示すために、ほとんど存在しない複雑なストーリーラインを持っていませんが、それが実行される方法は見て楽しくて楽しいものです。 この種のアニメはあなたのお茶ではないが、誰もが見ることができるのは誰にとっても意味がない。男の子、女の子はこれが少女なら大丈夫だ。 私はちょうどすべてのエピソードを通して自分自身を笑って見つける：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fuzzywuz_zy/reviews&#34;&gt;Fuzzywuz_zy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen maid, as you can deduct from the title and the cover photo, is a comedy, slice of life with a little shounen ai on it. If you like shounen ai, you&amp;rsquo;ll love this a lot; if you don&amp;rsquo;t but you like slice of life, it still  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はタイトルに基づいて、私はここに少し何かを探してきたかもしれないと認めます&amp;hellip;「違う」。 しかし&amp;hellip;それは大丈夫です、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、&amp;hellip;ちひろは、母親が亡くなったときに突然孤児になってしまう。 彼が初めて会った気まぐれで幼稚な（&amp;hellip;）叔父は、彼を連れて彼の邸宅に住むことに決めた。 ちひろは彼に大きな負債を負っているように感じるので、メイドの衣装を着て、彼と一緒に無力な結ばれたメイドをbdsm-roleplayすることに決めました&amp;hellip;ナー、私は&amp;hellip; &amp;lsquo; 願い。 彼はメイドの衣装を着て（それゆえタイトル）、ハウスキーパーになるのは事実です。 そしてその後、&amp;hellip;バグ - すべてが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、小さなもの、小さな感情的な進歩、キャラクター同士の結びつきなどに集中するはずのアニメのようなものですが、私はそれらのどれも好きではないので、実際の 劇的な変化は、特に最後のエピソードの間、これは一種の魅力的なものだった。 アニメがどうやってクリーニングに夢中になっているのか見てもらえるのは間違いないと思いますが、私は逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年少女の第一の問題は、それが女性によって書かれたことです。 いいえ、私はそれをチェックしていない、いいえ、私は私が必要と感じない。 最初に、男性（成人でもなくても）がメイドの服を着ることに同意することはなく、主人公を取り巻く人々に移動することができるという事実を無視する。 彼の学校の友人は&amp;hellip;どのように私はこれを言う&amp;hellip;彼らがすべきであるように &amp;lsquo;冷たい&amp;rsquo;ではありません。 彼らは男性のように行動しているのではなく、過度に世話をしたり、お互いに心配したりすることによって、女性が理想的な友情のステレオタイプを提示する（「理想」に重点を置いて、どのような友情があるかを知っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは同じです。 このアニメの男性は男として書かれていません！ そして、それはリアリズムが岩底に当たる時です。 あなたはキャラクターのどれにも気を取られないので、すべてがとても完璧です（奇妙でユーモアのある小さな義務的なタッチで）。 ああ、私はユーモアを述べて以来：それは凄いです。 私はここでセクシストになろうとしているわけではありません（実際は、私はそうではありません）。しかし、これが女性によって書かれたという事実はさらに明確になります。 ユーモアはすべてトップセイドの反応に基づいていますが、「面白い」の代わりに「愚かな」叫び声を出すような過剰反応のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ok&amp;hellip;見て、他に何が&amp;hellip;？ 明らかに、強制的な生涯レッスンはa $$では無意味な痛みでしたが、それはそうではありません。このアニメの本当の問題はタイトルにあります。 あなたはすでにメイドとしてトラップをドレッシングの問題を抱えてしまったのですか？あなたはなぜあなたがファンを含まないのですか？ 最後に誰がこのアニメですか？ それは明らかに女性を対象としていますが、あなたのタイトルがSHOUNEN MAIDのときは、はるかに異なる聴衆を餌にします。彼らは最終的に失望します。 それは自然に関するドキュメンタリーを撮影し、「メアリーはそれをすべて示しています！」というタイトルを付けるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
-Cutesyグラフィックス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - タイトルとテーマは完全に誤解を招く。
 - はっきりとしたばかげたオーバーユーモアのユーモア。
 - 作家は明らかに男性の性に関するいくつかの誤解を持っています。
 - プロットに少し進歩しない。
全く-noファンサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評決：ナチュラル・ハイが仕事を良くすると、心配する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so I do admit that ,based on the title, I might have come here looking for something slightly&amp;hellip; &amp;lsquo;Different&amp;rsquo;. But&amp;hellip; It&amp;rsquo;s fine, it&amp;rsquo;s fine.    Ok&amp;hellip; So Chihiro, an elementary schooler obsessed with cleaning (more on that crap later) suddenly becomes an orphan when his mother passes away. A whimsical and childish (&amp;hellip;) unc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuguruni&#34;&gt;tsuguruni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主人公は明らかにゲイ（またはバイ）であり、物語が決してロマンスを発達させないときでさえ、人々は注意するが、明らかに少年愛を持っていないにもかかわらず、キャラクターの行動に暗示された少年愛を感じることができる。 私はそれについて気にしないし、実際に私はこのショーを楽しむが、私はあなたがこれはゲイのキャラクターとは関係がないと感じることができるレビューを読むことに驚いています。 私は、これは黒執事ではない（すでにほとんどゲイの瞬間を持っている）、いいえ、これは愛されていない、またはスーパーの愛好家に近いです、私を信じてください、あなたがshounen aiを好まないなら、 多くの瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsuguruni/reviews&#34;&gt;tsuguruni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People beware, despite it doesnt have explicit shounen ai, you ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは本当に私を逃してしまったアニメシリーズです。 カバーとショーの前提は女性ファンフィクションのように聞こえるが、それは魅力的なものではないが、私はそれが子供と彼の叔父の間に生き生きとした人生のショーであることが判明していることがわかった（YAOIまたはShotacon  、私はあなたにそれを保証することができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：
私は実際にこれが私が今まで見た中で最も過小評価された生命のアニメーションの1つだと考えています。 私は前提が狂っていると思うので、このショーを避けている多くの人を見ました。（少年はメイドとしてドレスアップします、私はそれらを責めません）、彼らはいくつかのゲイショーか何かだと思っています。 また、これは、8ビット、スタジオで知られています。 小学生の子供がメイドの服装を着ているという事実を乗り越えることができれば、少年メイドが提供してくれるすばらしいものを見ることができます。 あなたの損失でなければ、私は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年メイドの物語は基本的に、ちひろの子がちょうど亡くなったばかりの子供がホームレスになり、今は叔父のマドカが現れ、彼を世話することに決めました。 彼の叔父は、その後、メイドの服を着るように強制した。ヘイ、私は最後の部分について冗談を言っていた。 彼は強制されていませんでした。まどかはちょうど冗談を言っていましたが、ちひろは冗談を真剣に受け入れることに決めました。そして、彼は今、そのメイドの服を着ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは実際には物語がほとんどではなく、むしろ、ちひろと彼の叔父の間の心温まる素晴らしいコミュニケーションに焦点を当てています。 それが少年メイドが大好きな主な理由です。 さて、ショーが大好きな理由がいくつかあります。 例えば、ショーのコメディー面は本当に良いです。 私はちひろとまどかとの間のキャラクターのダイナミックスが大好きです。たいていの場合、ちひろは成熟した子供のような陽気な瞬間になり、マドカとマドカはダムの小さな子供のように振る舞います。 キャラクターも見るのが楽しいですが、「キャラクター」のセクションで詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8/10）
彼らのショーのほとんどがハーレムで、私はハーレムの大ファンではないので、これは8bitからアニメを見て初めてです。 ビジュアルはよく見え、アニメーションは大丈夫です。 キャラクターのデザインは、大きな目（KEYのキャラクターデザインはまだ大きな目を持つために1位を獲得している）のため、最初は私にはちょっと変わっていましたが、2つのエピソードの後に​​慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
私はショーのOSTが好きです。特に、劇的なOSTがバックグラウンドで演奏されるような劇的なシーンには適しています。 それらの悲しい劇的なサウンドトラックは、感情的な場面が私の心を掴み、時折私の目を裂くのに効果的であった理由の1つです。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はTRUSTRICKの「無実の約束」です。 私は最初のエピソードでそれを聞いた瞬間、オープニングソングと正直に恋に落ちました。 歌手の声は美しく、歌のメロディーは素晴らしかった。  EDの主題歌は、Uchouten BOYSの「Zutto Only You」です。 私は男の子のアイドルの歌の大ファンではありません。 私はそれらが好きではない、私は何も聞いていないし、私はそう思わない。 結局のところ、私はまっすぐな男です。  EDの主題歌は私の罪悪感の喜びです。 私はBoy&amp;rsquo;s Idolの曲が好きではないのに、何とかこの曲に恋してしまいました。私は過去2ヶ月のように聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「将来私はもっと男の子のアイドルの曲を聞くようなことではない、馬鹿&amp;hellip;」 - 私&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（9/10）
このキャラクターは私をこのショーに引き入れたものです。 彼らは少年メイドと恋に落ちた主な理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主人公、小見千尋は、私が本当に賞賛しているキャラクターです。もし子供がいると思うなら（私は疑いますが）、私は息子がちひろと同じになりたいと思っています。 ちひろは小学生で、家事をきれいにしたり、料理したり、家事をするのが大好きです。 ハハ、ちひろは家事をやるのが好きな私が今まで見た最初の子供のようなものです。 最近、子供たちが家事をやりたいかどうか聞かれると、彼らは「Nope」のようになり、ビデオゲームやその他のゲームに戻ります。 これは私が千尋を愛するものです。 彼はボランティアの過去数年間で私が会ったたくさんの子供たちとは違って、勤勉な甘い幼い子供です。 ちひろの性格は、時にはちょっとしたものかもしれません。彼の性格はちょうど私を殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちは、彼の世話をすることを決断した千尋の叔父である高田まどかを持っています。 うわー、私はマドカが神であることをあきらめ、この世界に戻って甘い幼い子供を世話するために性別を変えたのか分からなかったのですか？ 私はちょうど冗談です、これはMadokaシリーズのMadokaではありません。 とにかく、彼はドレスデザイナーで、彼は自分の混乱をきれいにする方法やかわいそうなことを知っている怠け者です。 彼はいつもそれを台無しにして、ちひろはいつも来て、彼のために彼を撃ちます。 マドカは驚くほど素敵な男です。一度ではありません。彼は怒っているのか、誰とでも気をつけていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、残りのサポート文字があります。 マドカの助手である篠崎啓一郎さんには、マドカが自分のスケジュールで正しい道を歩み、衣装を作ることを確かめています。 私は本当にマドカの怠惰と彼の他のたわごとを我慢できることが大好きです。 マドカの家でメイドとして働く陽気な若い16歳の女の子、大友雅子もいます。彼女は千尋の下で働いています。 彼女はメイドですが、驚くほど清潔でも調理にも苦しんでいますが、最終的にはチヒロが調理と清掃の方法を教えた後に改善しました。 彼女は何人かのメイドです。 私は本当に彼女の性格と陽気な性格が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話したい最後のひとつは、ちひろの母です。 はい、彼女は死んでいますが、時には彼女は（ちひろのフラッシュバックのように）出演するので、視聴者は死んだ母親の代わりに彼女のことを知り、彼女の母親はどれほど素晴らしいかを知るようになります。 彼女は陽気な母親で、辛い人生にもかかわらず、決して息子をあきらめず、死ぬまで彼の世話をしてくれた親切な母親です。 ちひろのフラッシュバックに登場するたびに、私は正直に涙を流す。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8.5 / 10）
私はこのショーに何も期待せずに入ってきました。結局、このショーは本当に私を驚かせました。 それは私を笑わせてくれました。それは私を時々泣かせました。 私はこのショーを本当に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
「少年メイド」は、私が今までに見た中で最も過小評価されたアニメの1つです。私はすでに、このショーを多くの人が見ていない理由について上記の理由を述べました。 ちひろと叔父との間の心温まる話ですが、このシリーズには八尾のようなものはありません。 私はショーの対象読者が女性だと言っているのを忘れてしまったが、私はまだシリーズを愛し続けているストレートな男だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（8.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
ちひろと叔父の心温まる瞬間
+千尋と彼の叔父の驚くべき関係の発展
+ショーのコメディー面がうまくいっている
+素晴らしい感情のシーン
+ニースのサウンドトラックとグレートOPとEDのテーマソング
+キャラクターの素晴らしいキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 最初にキャラクターデザインがちょっと変わった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid is an anime series that really caught me off-guard. There&amp;rsquo;s nothing too appealing about the cover and the show&amp;rsquo;s premise sounded like it came from a female fanfiction but what caught me off-guard is this turned out to be a heartwarming slice of life show between a kid and his uncle(There&amp;rsquo;s NO YAOI or Shotacon, I can assure you that)      [Story]:  I actually believe that this is one of the most underrated slice of life anime I have ever seen. I&amp;rsquo;ve seen a lot of people who avoided this show because they think the premise is crazy (boy dressing up as a maid, I don&amp;rsquo;t blame them) or they think it&amp;rsquo;s some gay show or something. Also, this is by 8bit, a studio known for creating a shit ton of harem shows. If you can get ov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイド。 文字通り「少年メイド」という言葉は、外ではかなり変わったようです。 私はショーは男の子のことです。  （私を信じて、ちひろはアイデアを熱くしていません）しかし、一見外見的な外見の下で、私たちは8bitからのショーを、かなり平凡な実績にもかかわらず、本当に目を満たすよりも心のこもったコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：小宮千尋は5年生で、かなり手をつけています。 母親は心不全で死んでしまったため、母親は家族に関係していないので、今やホームレスと無私の両方になります。 ちひろは、「仕事をしない人は食べてはならない」というモットーで、人生で進むと言っている母親からのメモが残っていて、ちひろはある日、犬に追われた男、まどかの名前で男に会う 彼のおじさんの家に家政婦として行動するために、彼は条件付きで彼と一緒に住むことができるようにすることによって、千尋に2番目のチャンスを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年メイドの大部分は、家族と友人のつながりに焦点を当てたキャラクターベースの物語です。 それぞれのエピソードはお互いの側で生きているように、まどかとちひろの物語をたどり、物語の中に出入りする側面キャラクターの中でお互いの世話をして、一見平凡で平凡な物語のアイデアをより豊かで明るくする 、ショーが私たちに最終的には心温まるものであるという着実な進歩を与えたときにはさらに驚きです。 さらに、ショーでは、これらのキャラクターが持っているつながりを見せるために、コメディーと優しい思いやりの瞬間の二重性を使用して、これらのキャラクターが互いに持つ気遣いや尊敬の種類をさらに加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ショーはストーリーの良い塊を伝えるために多くのフラッシュバックの瞬間を持っています。 ちひろさんのお母さんは、この2人のキャラクターとの関係がたくさんあるので、ショーの主人公の間のリンクとして、このシリーズでかなりの頻度でチヒロの母親を使用しています。 これらのフラッシュバックの瞬間は、より多くの接続を作り出し、このショーが提供しなければならない誠実な品質に全体的な付加をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーには、解決の方法がないように見える大きな欠点が1つあります。それは、シリーズの家族関係に関する質問の大部分が含まれています。 シリーズの終わりには何も説明していない多くの緩やかな終わりがあります。 ちひろのお母さんがどうして家族の他の部分と関係がないのか説明していますが、理由は説明しません。 マドカは姉のように家族にも多くの問題を抱えていますが、理由は特にありません。 このような理由から、誰もそのように乾燥させるのが好きではないので、ストーリーは大きな落とし穴があります。 私たちが答えを得ず、シリーズの終わりの質を損なうのは、終わりをいかにしていくかにかかわらず、貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+よくペースに基づいたキャラクターに基づくショー
+メインキャラクター間の接続を表示します
+さまざまな方法で接続を表示する
 - 主要な方法でシリーズを傷つけるいくつかの緩い終わりがある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公と副キャラクターの2つのカテゴリーの間には、多かれ少なかれキャラクターがあります。これは基本的にあなたが重要であることを意味します。または、シリーズにフレーバーを追加するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、物語の「少年メイド」小宮千尋。 チヒロは、「働かない人は食べない」という原則で生きる5年生で、あなたが実際に目にしてくれる最も勤勉な子供の一人です。 千尋は、母親が長い時間働いて家事の生活をしていて、終わりを迎えるために、年配の男の子のために尊敬できる料理能力を持っているだけでなく、掃除に夢中であり、すべてが輝くことを確かめたい そしてきちんとした。 だから、ある意味では、彼は基本的に家の世話人のための完璧な候補者です。 千尋さんのキャラクターは、頭、食べ​​物、学校の授業の屋根の代償として、マドカの家の世話人になることを感謝と謙虚さの一つです。 文字として、彼は本当に彼が配置されている新しい環境に成長するほどまったく成長しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、非常に散発的ですばらしく幼稚な個性を持つテーラーである、チーターの新しい保護者である高取堂まどかがいます。 マドカのキャラクターは、人を見つけてかわいそうになる人のための洋服を楽しんでいるだけでなく、シリーズのキャラクター開発にもぴったりです。 彼の人生で千尋とともに、このシリーズは、この男の子の周りに成長と発展を巻き込む大部分の時間を費やし、両者の愛とケアを大いにもたらし、両者の関係をより甘くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対照的に、サイドキャラクターは、ほとんど変わらず、停滞している背景キャラクターは、ケイイチロとミヤコのようなキャラクターから、チヒロの親友の日野まで、非常にマイナーで一見不必要なボーイバンドグループ Uchoten Boysとして。 ほとんどの場合、彼らは主人公の関係をもっと生き生きとさせ、世界とそのキャラクターの輪をより鮮やかに、そしてカラフルにする助けに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、少年メイドのキャラクターは、この2人の主人公の間の関係に巻き込まれた慌ただしいキャラクターです。 マドカと千尋の人柄は、千代（千尋さんの母親）と一緒に仕事をしています。 しかし、問題は、それぞれのキャラクターが実際にはそれほど多くなく、シリーズに価値をもたらすためにはお互いに頼っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+メインキャストとの素晴らしい関係
+/-サイドキャラクターは、自分自身であまりストーリーに味わうことなく
 - 自分では、キャラクターは実際にはそれほど多くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8bitで制作されたこのショーは、驚くほど良いシャープなアートスタイルを持っています。 明るさがやや落ち着いたカラフルなアートスタイルで、シリーズの全体的な表情は、ショーが奏でる音色の観点から、穏やかで落ち着いています。 キャラクターデザインの面では、このショーは、ほとんど正直なところ、特にキャストの大部分が小さな子供で構成されているため、多くの幼稚な資質を持つ丸い目で完全にモアのアートスタイルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ・スタイリングの面では、キャラクターからキャラクターまでの相互作用を跳ね返すために、多くの状況に応じたコメディーといっしょに誇張された表情を使用しています。  （特にマドカのどこかを清潔に保つことができない）このシリーズのスタンダードなアートスタイルとはよく似合う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い、鮮明なアートスタイル
+よく使用されるコメディのスタイリング
+/-ほとんどモエアートスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：少年メイドのOPは、主人公との関係に本当に関係している曲です。 それは、それが実際には最も記憶に残っているものではないにもかかわらず、それがそのショーと非常によく合って、そしてそれに合っている親切で、優しい歌である。EDは、 &amp;lsquo;うっちん男の子&amp;rsquo; 実際にはそれを特別にするような性質はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：少年メイドは私がそれほど良いとは思っていなかったシリーズです。 それはアニメになるとラフでダイヤモンドではありませんが、それは確かに目を満たす以上のシリーズです。  2人の主人公の関係はとても甘く心のこもったものでした。そして、熱心に働く人には良いことが起こるという考えを実際に起こしました。 千尋さんは若い頃にも仕事を続けてくれることを見てとてもうれしかったです。心地よく心が良い、勤勉な若い男性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。 このショーは、メイドの少年を前提に、私が元々考えていたよりずっとユニークなことで私を驚かせました。 家族の大切さと野心の価値を賞賛した瞬間、少年メイドは私がそうではないと思ったよりも個人的価値が高く、そういう意味では、私は独特で記憶的であると私に親しまれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、フラッシュバックの面ではいくつかのクリフハンガーがありました。 彼らはキャラクターの過去についてたくさんのことを言っていましたが、実際に努力して答えを出すことはありませんでした。 彼らはおしゃぶりであり、本当にたどり着いたゆるい端であり、そのために私は「あなたの8ビット」と言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心のこもった、心温まるアニメを欲しがって、奇妙な前提を気にしないなら、少年メイドをお勧めします。 すべての正直なところ、このショーは素晴らしく奇妙で思い出深いものです。 真剣に、それを撃つ。 私はあなたに約束します、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid. A series that literally translates to &amp;lsquo;Boy Maid&amp;rsquo; on the outside seems like quite an odd show. I mean, the show is about a boy who is a freaking maid. (Trust me, Chihiro isn&amp;rsquo;t hot on the idea either) But, underneath the seemingly comical exterior, we get a show from 8bit that despite their rather mediocre track record, is a heartfelt comedy that is really more than meets the eye.    Story: Komiya Chihiro is a 5th grader who has been dealt a rather bad hand. With his mother now dead due to heart failure, Chihiro is now both homeless and penniless due to not his mother not having any connections to any of her family members. Left with a note from his mother telling him to move on in life with the motto &amp;lsquo;Those who do not work shall not eat&amp;rsquo;, Chihiro one day meets a man chased by a dog, a man by the name of Madoka who is not only his uncle, but offers Chihiro a second &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;circusoleu&#34;&gt;circusoleu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューではかなり新しいですが、私はそれを試してみて喜んでです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、物語（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは、母親が死亡した後、ホームレスになり、おそらく親戚になっていない千尋の人生物語です。 それは、しかし、彼が子犬から華やかな男を救うまで（はい、本当に）です。 この男はちひろの母、叔父の弟であることを認め、彼を連れて行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、チヒロは「フリーローダー」であることを非常に嫌う。 彼はそこにとどまる彼を補うために家をきれいにすることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賞賛された、物語は本当にすべて特別なものではありません。 しかし、楽しいキャラクター、陽気なユーモア、良いペーシングの助けを借りて、それはすべて動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて多次元であり、見ることが楽しいです。 ちひろと叔父（マドカ）の2人の主人公は、まったく異なる人物です。 ちひろは正直で甘くて厳しい若い男の子です。 彼はいつも彼の叔父を叱るが、その背後には本当の怒りはない。 それは主にコメディーのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マドカは不器用で、優しく、気が散っています。 彼は犬を恐れているし、猫を愛している（彼にはアレルギーがあるが）が好きで、掃除には恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの人格は、コメディーな瞬間をたくさん引き起こします。 アニメ全体を通して、彼らの絆はより強くなっていくと感じるので、お互いの気遣いをどれだけ伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりの人は、このアニメがこの2人の間の少年AIになると思っていましたが、確かにそうではありません。 それは彼らが家族として発展する債券です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは愛らしい、好きです。 相当数のサポートキャラクターがありますが、圧倒的な量にならないように導入されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは正直なところ、このアニメを良し、楽しいものにするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションの音楽はしっかりしていましたが、目立ちませんでしたが、シーンではうまくいきました。 オープニングとエンディングは、一番際立つ歌です。 オープニングはかなりキャッチーですが、私はそれをかなり数回スキップしたと認めます。 しかしそれは味の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは正直に豪華だった。 それはショーの雰囲気と完璧にフィットし、優しく、柔らかく、落ち着いています。 背景のデザインはすばらしかったです。 キャラクターのデザインは、あなたがこのタイプのアニメから期待しているものです：すべてのキャラクターはかわいいとかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメント価値（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしいです！ このショーはまったく退屈ではありません。 それは私が一日中見ることができ、今退屈なものです。 本当のチャレンジやドラマはありませんが（少し終わりを除いて）、それは楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディは素晴らしいですし、私はそれを頻繁にやっていない、私はかなり大声で笑ったことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに8/10を与える！ スライス・オブ・ライフ/コメディショー、そして見やすいものが好きなら、このショーはあなたにとって完璧です。 しかし、それがあなたのものではない場合でも。 あなたが悪い一日を過ごしているとき、このショーにも試してみてください&amp;hellip;あなたの精神を持ち上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、2016年夏の最も評価の低い番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/circusoleu/reviews&#34;&gt;circusoleu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am rather new with reviews, however, I am willing to give it a try!    First of all, the story (7):    Shounen Maid is a slice of life story about Chihiro who, after his mother dies, is left homeless and with supposedly no relatives to turn to. That is, however, until he saves a flamboyant man from a puppy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noonebutmark&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを見ましたが、私はそれを読んでいないので、このマンガがアニメを持っているのを見たとき、私はなぜそうではありませんでしたか？ 私はこのショーを見てとても嬉しかったです。 私は微笑んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千尋くんの人生はとても劇的で、母親は亡くなりました。 彼の叔父である堂子さまが現れて家に帰って、豪華な家に帰ってきたが、ちひろくんは欲しくない。清掃して家の男の子メイドになり、物語が始まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、ストーリーは、プロットの肥大化しているものよりも、キャラクター開発の方が多くなっていました。 冷たい真実を明らかにすると、あなたはキャラクターを愛し、彼らと交わるようになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの芸術が大好きで、ショーのテーマに合っていて、まどかが作るドレスが大好きなので、かわいいよ!! ただそれを愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPはとても素敵で、ベッドからの明るい起床を目指しています。いつも聞いています。  EDはとてもかわいいですが、私はアイドルには入っていませんが、ビートはとてもキャッチーです。 まどか様の妖精はとてもかわいい!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私に愛と関連するキャラクターを与えました。 まどか様の裏話は、ちひろと、ちひろとお母さんの話です。 また、他のキャラクターは一次元ではなく、とても素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはページターナー小説のようなものだったので、ウォッチャーはもっと欲しがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは今シーズン2を必要とします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoonebutMark/reviews&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the manga though I haven&amp;rsquo;t read it so when I saw that this manga was going to have an anime, I was WHY NOT? and I was so happy I watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ln3000&#34;&gt;LN3000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;説明するのは難しいですが、このショーを見れば私はとても幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はとても楽しくなるようにきれいにするのが好きな子供についてのショーは期待していませんが、私のおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべてフレンドリーでかわいいです。 彼らはお互いに本当にやりとりし、次のことを見てみたいと思うようになります。
芸術は華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの家族に投資しています。 ショーは非常に軽くて軽快ですが、まだかなり感情的に強力な瞬間があります。
私は笑うことはできませんし、見ている間に笑うことはできません。 すべてがうまくいっています。  （そして、私は数回目を覚えていたかもしれませんが、誰にも言わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LN3000/reviews&#34;&gt;LN3000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;t&amp;rsquo;s hard to explain, but watching this show makes me so happy. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;melody-1&#34;&gt;Melody&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは、春の2016年の人生/コメディーアニメの一部ですが、それはあまり人気がないようですが、それは悪いか楽しいものではありません。
あなたがshounen-aiのバイブを持っていて、それを見たりドロップしたりしないことにした場合、それはこのアニメの場合ではありません。 少年メイドは、主に叔父と甥の心温まる関係を中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
少年のちひろは、母親が死んだあと、親戚がいないと言われてホームレスになってしまったので、心温まる方法で始まる。 それは彼が突然母親から数年離れているにもかかわらず、彼を連れて行くことを決めた叔父のマドカを見つけるときです。 しかし、ちひろは自分の家に住んでいれば彼に借金があるように感じ、自分の家を世話する限り、彼がそこにとどまることを叔父が示唆したときにそうするしかありません。
それから、実際には物語はあまりありません。それは、ほとんどの人生/エピソードのアニメのシリーズですが（ちょうど少数のより深刻な出来事の後で）、私たちはちひろとまどかが近づくのを見ています。 アニメの他のキャラクターとの相互作用。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターはすべて面白く面白いです。
主人公のちひろは、知り合った唯一の親戚、母親を失ったばかりの若い少年で、母親は家にいません。 それにもかかわらず、彼は本物の子供であり、返されるものがないまま叔父に取り掛かることを拒否します。 彼は母親の言葉もよく覚えているので、愛して尊敬しています。 ちひろはまた、清掃に非常に夢中であり、家事に非常に良いです。 彼はしばしば彼の家をきれいにしないために叔父を叱るが、彼はまた彼を尊敬し、時間が経つと彼は彼に近づく。
千尋さんのおじさん、まどかさんは、前に甥に会っていなくても、愛するおじさんです。 彼は自分の選択を尊重し、彼と一緒に暮らすことを楽しんでいます。彼はチヒロを頻繁におしゃべりするのが好きですが、彼についてたくさん気にします。 彼はほとんどが怠惰で風通しの良い人物ですが、衣装デザイナーとしての仕事が大好きで、働いているときには真剣に見えます。
まどかの真面目な仲間のように見えるけいちろうのような人もいますが、おかしくなったかわいい女の子、ちひろの友達、日野さんの友人でもあります。 文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
少年メイドの芸術は、かわいいキャラクターデザインではかなりシンプルですが、このアニメにとってはうまくいきます。 背景は素晴らしく、色は雰囲気にうまくフィットし、アニメーションはかなり満足です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
OPとEDは楽しくリラックスしていて、バックグラウンドミュージックはうまくシーンを満たします。 声優も、本当に良い音。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
少年メイドのキャラクターと作り出されている債券との相互関係を見ることはとても楽しいことです。 しかし、これらの部分とは別に、少年メイドも面白くて楽しい瞬間を持っています。これはとても楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
少年メイドは素敵な物語と面白いキャラクターを見て楽しめる。 それは人生の一部であるため、誰にとっても意味がないかもしれませんが、少年メイドは一般に非常に面白く心温まるアニメです。
このようなアニメを好きなら、少年メイドにお試しください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Melody/reviews&#34;&gt;Melody&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid is a slice of life/comedy anime of the Spring season 2016, which doesn&amp;rsquo;t seem to be very popular, but that doesn&amp;rsquo;t mean that it is bad or not enjoyable.  In case you got some shounen-ai vibes from it and decided not to watch it or drop it, that is not the case in this anime. Shounen Maid, mainly, revolves around a heartw &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emmme-1&#34;&gt;emmme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは、過小評価されたショーです。 しかし、この番組に触れるのが気にならないところから来ているかもしれません.8bitがそれを制作し、その要約はいくつかのひどいショットガンの悪夢の前提のように聞こえるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、（この中小企業ではまれなことですが、表現するのは非常に残念ですが）「カバーでカバーした本を審理しないでください」と述べています。少年メイドは、基本的に家族、友情 嘆きと悲しみ。 それは最初から最後まで美しく完成しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、甘くて軽快なコメディーなトーンと、悲しみと新しい状況に適応する両方のMCの感情的な闘いに向けたより深刻なアプローチとの完璧なバランスを実現します。 私は正直言って、私が笑って、ほとんどすべてのエピソードで耳を傾けたと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自然界のショーではよりエピソード的なので、最も重要なプロットと呼べるものは何もありませんが、満足のいく、凝った物語の進化につながるイベントや開発の自然な流れがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターはすべて非常に楽しいですが、いくつかのスクリーンタイムを使用することもできますが、それらはすべて敬意を持って扱われます。 乗り物の終わりには、一人のキャラクターが処分される可能性はなく、ショーは基本的に同じであると感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はおそらく仕事の最も弱い点であり、その場合でも、それは文字デザインがどれほど単純で一般的であるかによるものですが、原材料には真実です。 彩りは素晴らしく、ライティングとシェーディングは素晴らしいですし、常に感情的な瞬間をより鋭敏にし、軽快なものをよりいっそう強くします。  CGIの使用は注目に値する。 私は一般的に、CGIがランダムなCGIを含むようなショーに含めるのはうまくいきません。彼らはアニメーションの自然な流れを強制的にカットして見ていますが、少年メイドはそれを控えめに、素晴らしい基準で使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、このアニメの私の好きな部分の一つです。 まず、すべての声優は驚くべき仕事をします。 藤原夏美は、特に、彼女の役割を説得し、千尋に命を吹き消し、幅広い感情を喜んで伝え、表現することができるようにしています。 ダブバージョン、悲しいことに）。 これは彼女の最初の役割であることを考えると、特に注目に値する！ また、本当に楽しく聞き取りやすい牧野由井の功績もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは愉快だった。 単に愉快です。 歌自体は本当にキャッチーだったし、歌詞が気に入っている間、ショーの気分に合っていた。それは何らかの理由であまり頻繁に起こらない。 結末は本当に楽しく、少年メイドの幻想に没頭するのに大いに役立ちます（主なキャラクターではないアイドル - 曲を手に入れてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SFXやアンビエンスの音色はすべて非常によく利用されており、OSTは絶対に楽しく、その仕事を大きくしてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、少年メイドは人生の宝石の一片であり、ジャンルのファンであるが、それを放つことには消極的な人には非常にお勧めしたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emmme/reviews&#34;&gt;emmme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid is a TERRIBLY underrated show. I can get, however, where the reluctance to touch this show might be coming from, since 8bit produced it and the summary sounds like the premise to some terrible shotacon nightmare.     This is one of those (rare in this medium and industry, I am extremely sorry to expres &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verdandisv-1&#34;&gt;verdandisv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々が最初に見るものは次のとおりです。
スタジオ？ はい
アートスタイル？ はい
評価？ 間違いなく、はい、はい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGrisaiaやInfinite Stratos（私はecchiやharemが好きではない）のような8bitで作られたアニメを本当に好きではなかったが、少年メイドは悪いとは思わない。 それは私が非常に異なっていないと思うアニメを思い出させる、物語が平凡であるか悪いので、彼らは低く評価された。 私が鈍いと言うなら、今シーズンにアンダーレートされたアニメ。 私は本当にレビューするのが好きではありませんが、評価が低いため、私の考えを分かち合うように行動します。  N / T：私はよく見直すことは良くありません。もっと期待してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：母親を失った少年の物語を見て、彼は母親の姉妹（と主張する人）と会った。 ここから彼は新しい人生を始める。 物語はかなりシンプルですが、最も重要なことに、このアニメは遅くても平らでもありません。 それはおかしいです！ 私はしばしばこれらのようなアニメは常にフラットな物語を持っており、結局のところ人々は唯一の芸術を参照してください見つける。 しかし、ありがたいことに、誰もアニメのジャンルのコメディーを埋めることができないので、興味深いものにしてください。 ジャンル、戯曲、コメディだけに戻って、もっと葛藤があると言っても過言ではないと思います。 だから私は、あなたの焦点が「あなたが判断する前にジャンル」にあるべきだと思う。 物語は確かに彼らのジャンルの調整です。  （8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：モエスタイルとバブル効果が追加されました。 これは、ライフコメディのアニメ、ミュートカラーのスライスのスタイルで快適です。 スタジオこの1つは、Ufotable、PAの作品などのような権威としてではなく、多くの人々が見ていない。 しかし、このアニメのスタッフとプロデューサーの努力を見て、悪いですか？ いいえ。 私の意見では、オブジェクトの動きに関してはまだ、生産I.G. あなたは彼らの作品を見ることができます。地獄の幽霊か俳句（9/10） 興味深いのはここです、私は（ほぼ）すべてのスタジオが描画、色付け、およびエフェクトの問題を抱えているのを見ています。 多分それからの印象は「目」です。 簡単なやり方で、あなたは日光のチャイカ（シーズン1）と比較します。  （シーズン2）、またはK-Onでの京都アニメーションの開発 - ＆gt; ヒビケ！ ユーフォニアム。 たぶん、他の人は小さな事に気付かないだろう。 しかし、私は他の人が見るものに比べて小さく見えることを好みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：物語の原動力は主人公のキャラクター、千尋、小さな子供は清潔になると頑固で毅然としていました。 彼は決してほこりの斑点も見せませんでした。  しかし、私は彼の努力に感謝します、それは確かに容易ではありませんでした。 他のキャストをサポートするには、いいと思います。  （8/10） （私は彼がきれいに疲れていなかったので、私は驚いていました。本当に私には反対していました。 そして、叔父、マドカ、柔らかい愚か者のようなリラックスした性質を持っていた。 マドカの助手、ケイイチローは、若いマスターに偏った性質を持っています。 これら3人のキャラクターはすべて、物語をより面白くするキャラクターを持つすべてのキャラクターは、西友（VA）の役割を免れませんでした。 西友、多分彼らは少しでも偉大な仕事を支払うことはありません。 しかし、彼らの役割はアニメの良し悪しに大きな影響を与えます。 たぶん私の聴覚は問題があるかもしれません。まあ、まどかの精液にはかなり不快でした。 遠くに引っ張られているので、私はより適していると思う勇者勇者（役割：富士秀介、勝浦耕太郎、Kurapika）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：サウンドエフェクト（SFX）には問題はありません。私はそれが面白いと思います。その効果はイベントをうまくサポートすることができます。 私が好きではないほど、開閉しています。 Uchoutenの「Zutto Only You」では、BOYSはまだ私を完全に興味を持たせていません。  （7/10） または、むしろ、私の耳は調整が必要なので、私は主な印象を与えることはできません。 しかしオープニング・ソングには、TRUSTRICKの「Innocent Promise」が出てくる。 私はコーラスセクションが本当に好きです。 その後、オープニングシーン、私の心の中に少しの支柱があります。 私のバージョンでは、それは面白いか陽気でなければならず、掃除ツールで汚れで置き換えられたモンスターと戦っていなければなりません。 もう一度、私の意見ではモンスターは合わない。 しかし、それは問題ではない、悪いことではない、私は特に最後の秒で千尋のレースを持っているマドカが好きです。 そして曲を閉じると、私は楽器が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：エンターテインメントについて話すとき、少年メイドはそれを与えることができます。 物語は軽くて軽いコメディで、残りはこのアニメの割合です。 残念ながら、このアニメは低い評価をしています。  （8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言いたいことは、格付けからしかアニメが見えないことです。 最終的に決定的なものはあなたのものですから。 唯一の助けをレビューし、あなたを少し励ましてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220868&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verdandisv/reviews&#34;&gt;verdandisv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What do people see first is:  Studio? Yes  Art style? Yes  Rating? No doubt it,absolutely Yes    I didn&amp;rsquo;t really like anime produced by 8bit, such as Grisaia or Infinite Stratos (I don&amp;rsquo;t like ecchi and harem) but I don&amp;rsquo;t think Shounen Maid is bad. It reminds me of anime that I think isn&amp;rsquo;t very different, they were rated low because the story is mediocre or bad. If I say bluntly,underrated anime in this season. I don&amp;rsquo;t really like to make a re &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fuzzywuz-zy-1&#34;&gt;Fuzzywuz_zy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Shounenメイドは、タイトルと表紙写真から差し引くことができるので、コメディであり、少数の少年AIを持つ人生の一部です。  shounen aiが好きなら、これは大好きです。 もしあなたが人生の断片が好きではないなら、あなたはそれが「同性愛者」ではなく、叔父 - 甥の心温まる関係として見ることができるので、それはまだ楽しいままです。 また、それは極端な（そして極端に私が何を意味するか知っている）何も含まれていないので、このアニメは愛らしい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はそれほど新しいものではなく、私たちの親のうちの1人が死んでしまったので、プロットはうまくいく。  （また、お母さんの髪型は死んだお母さんの髪型に似ています!! xD私はやめます&amp;hellip;）そのため、少年は実生活ではほとんど起こらないアニメです 機能するだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は主な焦点であるので、物語は小さな仕事をした。 彼らは一番上にある特徴を持っているかもしれませんが、彼らの個性はそれぞれの深みを持っています。 彼の日常生活の中で、まったく異なる環境で生活している主人公のチヒロは、しばしば混乱して驚いていますが、彼は歓迎され、彼のための場所を持っていることを知っています。彼の世話をするボランティアのマドカ 子供のような攻撃的なアプローチのために実際に世話を受けている人。 その時には大人のように行動して、ちひろの気持ちを見せてくれる。 マドカの声の演技は素晴らしいです。この場合、前にも言及したこの「シフト」があるときに、彼の声調がどのように変化するのかが分かります。
一部のマイナーキャラクターはアーキタイプであるだけでなく、独自の問題を抱えており、他の人の助けを借りて対処する方法も学びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最高の最高ではありませんが、私が前に言った理由のために、少年愛を好きではない人にとってさえ、楽しいです。 このアニメは、物語の進展を日常生活を通して示すために、ほとんど存在しない複雑なストーリーラインを持っていませんが、それが実行される方法は見て楽しくて楽しいものです。 この種のアニメはあなたのお茶ではないが、誰もが見ることができるのは誰にとっても意味がない。男の子、女の子はこれが少女なら大丈夫だ。 私はちょうどすべてのエピソードを通して自分自身を笑って見つける：]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fuzzywuz_zy/reviews&#34;&gt;Fuzzywuz_zy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen maid, as you can deduct from the title and the cover photo, is a comedy, slice of life with a little shounen ai on it. If you like shounen ai, you&amp;rsquo;ll love this a lot; if you don&amp;rsquo;t but you like slice of life, it still  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-rutsah-1&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はタイトルに基づいて、私はここに少し何かを探してきたかもしれないと認めます&amp;hellip;「違う」。 しかし&amp;hellip;それは大丈夫です、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、&amp;hellip;ちひろは、母親が亡くなったときに突然孤児になってしまう。 彼が初めて会った気まぐれで幼稚な（&amp;hellip;）叔父は、彼を連れて彼の邸宅に住むことに決めた。 ちひろは彼に大きな負債を負っているように感じるので、メイドの衣装を着て、彼と一緒に無力な結ばれたメイドをbdsm-roleplayすることに決めました&amp;hellip;ナー、私は&amp;hellip; &amp;lsquo; 願い。 彼はメイドの衣装を着て（それゆえタイトル）、ハウスキーパーになるのは事実です。 そしてその後、&amp;hellip;バグ - すべてが起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、小さなもの、小さな感情的な進歩、キャラクター同士の結びつきなどに集中するはずのアニメのようなものですが、私はそれらのどれも好きではないので、実際の 劇的な変化は、特に最後のエピソードの間、これは一種の魅力的なものだった。 アニメがどうやってクリーニングに夢中になっているのか見てもらえるのは間違いないと思いますが、私は逃げ出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年少女の第一の問題は、それが女性によって書かれたことです。 いいえ、私はそれをチェックしていない、いいえ、私は私が必要と感じない。 最初に、男性（成人でもなくても）がメイドの服を着ることに同意することはなく、主人公を取り巻く人々に移動することができるという事実を無視する。 彼の学校の友人は&amp;hellip;どのように私はこれを言う&amp;hellip;彼らがすべきであるように &amp;lsquo;冷たい&amp;rsquo;ではありません。 彼らは男性のように行動しているのではなく、過度に世話をしたり、お互いに心配したりすることによって、女性が理想的な友情のステレオタイプを提示する（「理想」に重点を置いて、どのような友情があるかを知っている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは同じです。 このアニメの男性は男として書かれていません！ そして、それはリアリズムが岩底に当たる時です。 あなたはキャラクターのどれにも気を取られないので、すべてがとても完璧です（奇妙でユーモアのある小さな義務的なタッチで）。 ああ、私はユーモアを述べて以来：それは凄いです。 私はここでセクシストになろうとしているわけではありません（実際は、私はそうではありません）。しかし、これが女性によって書かれたという事実はさらに明確になります。 ユーモアはすべてトップセイドの反応に基づいていますが、「面白い」の代わりに「愚かな」叫び声を出すような過剰反応のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ok&amp;hellip;見て、他に何が&amp;hellip;？ 明らかに、強制的な生涯レッスンはa $$では無意味な痛みでしたが、それはそうではありません。このアニメの本当の問題はタイトルにあります。 あなたはすでにメイドとしてトラップをドレッシングの問題を抱えてしまったのですか？あなたはなぜあなたがファンを含まないのですか？ 最後に誰がこのアニメですか？ それは明らかに女性を対象としていますが、あなたのタイトルがSHOUNEN MAIDのときは、はるかに異なる聴衆を餌にします。彼らは最終的に失望します。 それは自然に関するドキュメンタリーを撮影し、「メアリーはそれをすべて示しています！」というタイトルを付けるようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
-Cutesyグラフィックス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - タイトルとテーマは完全に誤解を招く。
 - はっきりとしたばかげたオーバーユーモアのユーモア。
 - 作家は明らかに男性の性に関するいくつかの誤解を持っています。
 - プロットに少し進歩しない。
全く-noファンサービス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評決：ナチュラル・ハイが仕事を良くすると、心配する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223828&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Rutsah/reviews&#34;&gt;Lord_Rutsah&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so I do admit that ,based on the title, I might have come here looking for something slightly&amp;hellip; &amp;lsquo;Different&amp;rsquo;. But&amp;hellip; It&amp;rsquo;s fine, it&amp;rsquo;s fine.    Ok&amp;hellip; So Chihiro, an elementary schooler obsessed with cleaning (more on that crap later) suddenly becomes an orphan when his mother passes away. A whimsical and childish (&amp;hellip;) unc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuguruni-1&#34;&gt;tsuguruni&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主人公は明らかにゲイ（またはバイ）であり、物語が決してロマンスを発達させないときでさえ、人々は注意するが、明らかに少年愛を持っていないにもかかわらず、キャラクターの行動に暗示された少年愛を感じることができる。 私はそれについて気にしないし、実際に私はこのショーを楽しむが、私はあなたがこれはゲイのキャラクターとは関係がないと感じることができるレビューを読むことに驚いています。 私は、これは黒執事ではない（すでにほとんどゲイの瞬間を持っている）、いいえ、これは愛されていない、またはスーパーの愛好家に近いです、私を信じてください、あなたがshounen aiを好まないなら、 多くの瞬間。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222826&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsuguruni/reviews&#34;&gt;tsuguruni&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;People beware, despite it doesnt have explicit shounen ai, you ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは本当に私を逃してしまったアニメシリーズです。 カバーとショーの前提は女性ファンフィクションのように聞こえるが、それは魅力的なものではないが、私はそれが子供と彼の叔父の間に生き生きとした人生のショーであることが判明していることがわかった（YAOIまたはShotacon  、私はあなたにそれを保証することができます）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：
私は実際にこれが私が今まで見た中で最も過小評価された生命のアニメーションの1つだと考えています。 私は前提が狂っていると思うので、このショーを避けている多くの人を見ました。（少年はメイドとしてドレスアップします、私はそれらを責めません）、彼らはいくつかのゲイショーか何かだと思っています。 また、これは、8ビット、スタジオで知られています。 小学生の子供がメイドの服装を着ているという事実を乗り越えることができれば、少年メイドが提供してくれるすばらしいものを見ることができます。 あなたの損失でなければ、私は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年メイドの物語は基本的に、ちひろの子がちょうど亡くなったばかりの子供がホームレスになり、今は叔父のマドカが現れ、彼を世話することに決めました。 彼の叔父は、その後、メイドの服を着るように強制した。ヘイ、私は最後の部分について冗談を言っていた。 彼は強制されていませんでした。まどかはちょうど冗談を言っていましたが、ちひろは冗談を真剣に受け入れることに決めました。そして、彼は今、そのメイドの服を着ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは実際には物語がほとんどではなく、むしろ、ちひろと彼の叔父の間の心温まる素晴らしいコミュニケーションに焦点を当てています。 それが少年メイドが大好きな主な理由です。 さて、ショーが大好きな理由がいくつかあります。 例えば、ショーのコメディー面は本当に良いです。 私はちひろとまどかとの間のキャラクターのダイナミックスが大好きです。たいていの場合、ちひろは成熟した子供のような陽気な瞬間になり、マドカとマドカはダムの小さな子供のように振る舞います。 キャラクターも見るのが楽しいですが、「キャラクター」のセクションで詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（8/10）
彼らのショーのほとんどがハーレムで、私はハーレムの大ファンではないので、これは8bitからアニメを見て初めてです。 ビジュアルはよく見え、アニメーションは大丈夫です。 キャラクターのデザインは、大きな目（KEYのキャラクターデザインはまだ大きな目を持つために1位を獲得している）のため、最初は私にはちょっと変わっていましたが、2つのエピソードの後に​​慣れました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
私はショーのOSTが好きです。特に、劇的なOSTがバックグラウンドで演奏されるような劇的なシーンには適しています。 それらの悲しい劇的なサウンドトラックは、感情的な場面が私の心を掴み、時折私の目を裂くのに効果的であった理由の1つです。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はTRUSTRICKの「無実の約束」です。 私は最初のエピソードでそれを聞いた瞬間、オープニングソングと正直に恋に落ちました。 歌手の声は美しく、歌のメロディーは素晴らしかった。  EDの主題歌は、Uchouten BOYSの「Zutto Only You」です。 私は男の子のアイドルの歌の大ファンではありません。 私はそれらが好きではない、私は何も聞いていないし、私はそう思わない。 結局のところ、私はまっすぐな男です。  EDの主題歌は私の罪悪感の喜びです。 私はBoy&amp;rsquo;s Idolの曲が好きではないのに、何とかこの曲に恋してしまいました。私は過去2ヶ月のように聞いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「将来私はもっと男の子のアイドルの曲を聞くようなことではない、馬鹿&amp;hellip;」 - 私&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（9/10）
このキャラクターは私をこのショーに引き入れたものです。 彼らは少年メイドと恋に落ちた主な理由の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの主人公、小見千尋は、私が本当に賞賛しているキャラクターです。もし子供がいると思うなら（私は疑いますが）、私は息子がちひろと同じになりたいと思っています。 ちひろは小学生で、家事をきれいにしたり、料理したり、家事をするのが大好きです。 ハハ、ちひろは家事をやるのが好きな私が今まで見た最初の子供のようなものです。 最近、子供たちが家事をやりたいかどうか聞かれると、彼らは「Nope」のようになり、ビデオゲームやその他のゲームに戻ります。 これは私が千尋を愛するものです。 彼はボランティアの過去数年間で私が会ったたくさんの子供たちとは違って、勤勉な甘い幼い子供です。 ちひろの性格は、時にはちょっとしたものかもしれません。彼の性格はちょうど私を殺します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちは、彼の世話をすることを決断した千尋の叔父である高田まどかを持っています。 うわー、私はマドカが神であることをあきらめ、この世界に戻って甘い幼い子供を世話するために性別を変えたのか分からなかったのですか？ 私はちょうど冗談です、これはMadokaシリーズのMadokaではありません。 とにかく、彼はドレスデザイナーで、彼は自分の混乱をきれいにする方法やかわいそうなことを知っている怠け者です。 彼はいつもそれを台無しにして、ちひろはいつも来て、彼のために彼を撃ちます。 マドカは驚くほど素敵な男です。一度ではありません。彼は怒っているのか、誰とでも気をつけていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、残りのサポート文字があります。 マドカの助手である篠崎啓一郎さんには、マドカが自分のスケジュールで正しい道を歩み、衣装を作ることを確かめています。 私は本当にマドカの怠惰と彼の他のたわごとを我慢できることが大好きです。 マドカの家でメイドとして働く陽気な若い16歳の女の子、大友雅子もいます。彼女は千尋の下で働いています。 彼女はメイドですが、驚くほど清潔でも調理にも苦しんでいますが、最終的にはチヒロが調理と清掃の方法を教えた後に改善しました。 彼女は何人かのメイドです。 私は本当に彼女の性格と陽気な性格が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が話したい最後のひとつは、ちひろの母です。 はい、彼女は死んでいますが、時には彼女は（ちひろのフラッシュバックのように）出演するので、視聴者は死んだ母親の代わりに彼女のことを知り、彼女の母親はどれほど素晴らしいかを知るようになります。 彼女は陽気な母親で、辛い人生にもかかわらず、決して息子をあきらめず、死ぬまで彼の世話をしてくれた親切な母親です。 ちひろのフラッシュバックに登場するたびに、私は正直に涙を流す。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8.5 / 10）
私はこのショーに何も期待せずに入ってきました。結局、このショーは本当に私を驚かせました。 それは私を笑わせてくれました。それは私を時々泣かせました。 私はこのショーを本当に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
「少年メイド」は、私が今までに見た中で最も過小評価されたアニメの1つです。私はすでに、このショーを多くの人が見ていない理由について上記の理由を述べました。 ちひろと叔父との間の心温まる話ですが、このシリーズには八尾のようなものはありません。 私はショーの対象読者が女性だと言っているのを忘れてしまったが、私はまだシリーズを愛し続けているストレートな男だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（8.5 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
ちひろと叔父の心温まる瞬間
+千尋と彼の叔父の驚くべき関係の発展
+ショーのコメディー面がうまくいっている
+素晴らしい感情のシーン
+ニースのサウンドトラックとグレートOPとEDのテーマソング
+キャラクターの素晴らしいキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 最初にキャラクターデザインがちょっと変わった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid is an anime series that really caught me off-guard. There&amp;rsquo;s nothing too appealing about the cover and the show&amp;rsquo;s premise sounded like it came from a female fanfiction but what caught me off-guard is this turned out to be a heartwarming slice of life show between a kid and his uncle(There&amp;rsquo;s NO YAOI or Shotacon, I can assure you that)      [Story]:  I actually believe that this is one of the most underrated slice of life anime I have ever seen. I&amp;rsquo;ve seen a lot of people who avoided this show because they think the premise is crazy (boy dressing up as a maid, I don&amp;rsquo;t blame them) or they think it&amp;rsquo;s some gay show or something. Also, this is by 8bit, a studio known for creating a shit ton of harem shows. If you can get ov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年メイド。 文字通り「少年メイド」という言葉は、外ではかなり変わったようです。 私はショーは男の子のことです。  （私を信じて、ちひろはアイデアを熱くしていません）しかし、一見外見的な外見の下で、私たちは8bitからのショーを、かなり平凡な実績にもかかわらず、本当に目を満たすよりも心のこもったコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：小宮千尋は5年生で、かなり手をつけています。 母親は心不全で死んでしまったため、母親は家族に関係していないので、今やホームレスと無私の両方になります。 ちひろは、「仕事をしない人は食べてはならない」というモットーで、人生で進むと言っている母親からのメモが残っていて、ちひろはある日、犬に追われた男、まどかの名前で男に会う 彼のおじさんの家に家政婦として行動するために、彼は条件付きで彼と一緒に住むことができるようにすることによって、千尋に2番目のチャンスを提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年メイドの大部分は、家族と友人のつながりに焦点を当てたキャラクターベースの物語です。 それぞれのエピソードはお互いの側で生きているように、まどかとちひろの物語をたどり、物語の中に出入りする側面キャラクターの中でお互いの世話をして、一見平凡で平凡な物語のアイデアをより豊かで明るくする 、ショーが私たちに最終的には心温まるものであるという着実な進歩を与えたときにはさらに驚きです。 さらに、ショーでは、これらのキャラクターが持っているつながりを見せるために、コメディーと優しい思いやりの瞬間の二重性を使用して、これらのキャラクターが互いに持つ気遣いや尊敬の種類をさらに加えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、ショーはストーリーの良い塊を伝えるために多くのフラッシュバックの瞬間を持っています。 ちひろさんのお母さんは、この2人のキャラクターとの関係がたくさんあるので、ショーの主人公の間のリンクとして、このシリーズでかなりの頻度でチヒロの母親を使用しています。 これらのフラッシュバックの瞬間は、より多くの接続を作り出し、このショーが提供しなければならない誠実な品質に全体的な付加をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーには、解決の方法がないように見える大きな欠点が1つあります。それは、シリーズの家族関係に関する質問の大部分が含まれています。 シリーズの終わりには何も説明していない多くの緩やかな終わりがあります。 ちひろのお母さんがどうして家族の他の部分と関係がないのか説明していますが、理由は説明しません。 マドカは姉のように家族にも多くの問題を抱えていますが、理由は特にありません。 このような理由から、誰もそのように乾燥させるのが好きではないので、ストーリーは大きな落とし穴があります。 私たちが答えを得ず、シリーズの終わりの質を損なうのは、終わりをいかにしていくかにかかわらず、貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+よくペースに基づいたキャラクターに基づくショー
+メインキャラクター間の接続を表示します
+さまざまな方法で接続を表示する
 - 主要な方法でシリーズを傷つけるいくつかの緩い終わりがある&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主人公と副キャラクターの2つのカテゴリーの間には、多かれ少なかれキャラクターがあります。これは基本的にあなたが重要であることを意味します。または、シリーズにフレーバーを追加するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、物語の「少年メイド」小宮千尋。 チヒロは、「働かない人は食べない」という原則で生きる5年生で、あなたが実際に目にしてくれる最も勤勉な子供の一人です。 千尋は、母親が長い時間働いて家事の生活をしていて、終わりを迎えるために、年配の男の子のために尊敬できる料理能力を持っているだけでなく、掃除に夢中であり、すべてが輝くことを確かめたい そしてきちんとした。 だから、ある意味では、彼は基本的に家の世話人のための完璧な候補者です。 千尋さんのキャラクターは、頭、食べ​​物、学校の授業の屋根の代償として、マドカの家の世話人になることを感謝と謙虚さの一つです。 文字として、彼は本当に彼が配置されている新しい環境に成長するほどまったく成長しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、非常に散発的ですばらしく幼稚な個性を持つテーラーである、チーターの新しい保護者である高取堂まどかがいます。 マドカのキャラクターは、人を見つけてかわいそうになる人のための洋服を楽しんでいるだけでなく、シリーズのキャラクター開発にもぴったりです。 彼の人生で千尋とともに、このシリーズは、この男の子の周りに成長と発展を巻き込む大部分の時間を費やし、両者の愛とケアを大いにもたらし、両者の関係をより甘くする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;対照的に、サイドキャラクターは、ほとんど変わらず、停滞している背景キャラクターは、ケイイチロとミヤコのようなキャラクターから、チヒロの親友の日野まで、非常にマイナーで一見不必要なボーイバンドグループ Uchoten Boysとして。 ほとんどの場合、彼らは主人公の関係をもっと生き生きとさせ、世界とそのキャラクターの輪をより鮮やかに、そしてカラフルにする助けに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、少年メイドのキャラクターは、この2人の主人公の間の関係に巻き込まれた慌ただしいキャラクターです。 マドカと千尋の人柄は、千代（千尋さんの母親）と一緒に仕事をしています。 しかし、問題は、それぞれのキャラクターが実際にはそれほど多くなく、シリーズに価値をもたらすためにはお互いに頼っているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+メインキャストとの素晴らしい関係
+/-サイドキャラクターは、自分自身であまりストーリーに味わうことなく
 - 自分では、キャラクターは実際にはそれほど多くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8bitで制作されたこのショーは、驚くほど良いシャープなアートスタイルを持っています。 明るさがやや落ち着いたカラフルなアートスタイルで、シリーズの全体的な表情は、ショーが奏でる音色の観点から、穏やかで落ち着いています。 キャラクターデザインの面では、このショーは、ほとんど正直なところ、特にキャストの大部分が小さな子供で構成されているため、多くの幼稚な資質を持つ丸い目で完全にモアのアートスタイルがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ・スタイリングの面では、キャラクターからキャラクターまでの相互作用を跳ね返すために、多くの状況に応じたコメディーといっしょに誇張された表情を使用しています。  （特にマドカのどこかを清潔に保つことができない）このシリーズのスタンダードなアートスタイルとはよく似合う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良い、鮮明なアートスタイル
+よく使用されるコメディのスタイリング
+/-ほとんどモエアートスタイル&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：少年メイドのOPは、主人公との関係に本当に関係している曲です。 それは、それが実際には最も記憶に残っているものではないにもかかわらず、それがそのショーと非常によく合って、そしてそれに合っている親切で、優しい歌である。EDは、 &amp;lsquo;うっちん男の子&amp;rsquo; 実際にはそれを特別にするような性質はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：少年メイドは私がそれほど良いとは思っていなかったシリーズです。 それはアニメになるとラフでダイヤモンドではありませんが、それは確かに目を満たす以上のシリーズです。  2人の主人公の関係はとても甘く心のこもったものでした。そして、熱心に働く人には良いことが起こるという考えを実際に起こしました。 千尋さんは若い頃にも仕事を続けてくれることを見てとてもうれしかったです。心地よく心が良い、勤勉な若い男性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい。 このショーは、メイドの少年を前提に、私が元々考えていたよりずっとユニークなことで私を驚かせました。 家族の大切さと野心の価値を賞賛した瞬間、少年メイドは私がそうではないと思ったよりも個人的価値が高く、そういう意味では、私は独特で記憶的であると私に親しまれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、フラッシュバックの面ではいくつかのクリフハンガーがありました。 彼らはキャラクターの過去についてたくさんのことを言っていましたが、実際に努力して答えを出すことはありませんでした。 彼らはおしゃぶりであり、本当にたどり着いたゆるい端であり、そのために私は「あなたの8ビット」と言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;心のこもった、心温まるアニメを欲しがって、奇妙な前提を気にしないなら、少年メイドをお勧めします。 すべての正直なところ、このショーは素晴らしく奇妙で思い出深いものです。 真剣に、それを撃つ。 私はあなたに約束します、あなたはそれを後悔しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222740&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shounen Maid. A series that literally translates to &amp;lsquo;Boy Maid&amp;rsquo; on the outside seems like quite an odd show. I mean, the show is about a boy who is a freaking maid. (Trust me, Chihiro isn&amp;rsquo;t hot on the idea either) But, underneath the seemingly comical exterior, we get a show from 8bit that despite their rather mediocre track record, is a heartfelt comedy that is really more than meets the eye.    Story: Komiya Chihiro is a 5th grader who has been dealt a rather bad hand. With his mother now dead due to heart failure, Chihiro is now both homeless and penniless due to not his mother not having any connections to any of her family members. Left with a note from his mother telling him to move on in life with the motto &amp;lsquo;Those who do not work shall not eat&amp;rsquo;, Chihiro one day meets a man chased by a dog, a man by the name of Madoka who is not only his uncle, but offers Chihiro a second &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;circusoleu-1&#34;&gt;circusoleu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はレビューではかなり新しいですが、私はそれを試してみて喜んでです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、物語（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年メイドは、母親が死亡した後、ホームレスになり、おそらく親戚になっていない千尋の人生物語です。 それは、しかし、彼が子犬から華やかな男を救うまで（はい、本当に）です。 この男はちひろの母、叔父の弟であることを認め、彼を連れて行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、チヒロは「フリーローダー」であることを非常に嫌う。 彼はそこにとどまる彼を補うために家をきれいにすることに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;賞賛された、物語は本当にすべて特別なものではありません。 しかし、楽しいキャラクター、陽気なユーモア、良いペーシングの助けを借りて、それはすべて動作します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて多次元であり、見ることが楽しいです。 ちひろと叔父（マドカ）の2人の主人公は、まったく異なる人物です。 ちひろは正直で甘くて厳しい若い男の子です。 彼はいつも彼の叔父を叱るが、その背後には本当の怒りはない。 それは主にコメディーのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マドカは不器用で、優しく、気が散っています。 彼は犬を恐れているし、猫を愛している（彼にはアレルギーがあるが）が好きで、掃除には恐ろしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの人格は、コメディーな瞬間をたくさん引き起こします。 アニメ全体を通して、彼らの絆はより強くなっていくと感じるので、お互いの気遣いをどれだけ伝えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりの人は、このアニメがこの2人の間の少年AIになると思っていましたが、確かにそうではありません。 それは彼らが家族として発展する債券です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは愛らしい、好きです。 相当数のサポートキャラクターがありますが、圧倒的な量にならないように導入されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは正直なところ、このアニメを良し、楽しいものにするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽（7）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメーションの音楽はしっかりしていましたが、目立ちませんでしたが、シーンではうまくいきました。 オープニングとエンディングは、一番際立つ歌です。 オープニングはかなりキャッチーですが、私はそれをかなり数回スキップしたと認めます。 しかしそれは味の問題です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション（8）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは正直に豪華だった。 それはショーの雰囲気と完璧にフィットし、優しく、柔らかく、落ち着いています。 背景のデザインはすばらしかったです。 キャラクターのデザインは、あなたがこのタイプのアニメから期待しているものです：すべてのキャラクターはかわいいとかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンターテイメント価値（9）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すばらしいです！ このショーはまったく退屈ではありません。 それは私が一日中見ることができ、今退屈なものです。 本当のチャレンジやドラマはありませんが（少し終わりを除いて）、それは楽しいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディは素晴らしいですし、私はそれを頻繁にやっていない、私はかなり大声で笑ったことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーに8/10を与える！ スライス・オブ・ライフ/コメディショー、そして見やすいものが好きなら、このショーはあなたにとって完璧です。 しかし、それがあなたのものではない場合でも。 あなたが悪い一日を過ごしているとき、このショーにも試してみてください&amp;hellip;あなたの精神を持ち上げます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは間違いなく、2016年夏の最も評価の低い番組です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/circusoleu/reviews&#34;&gt;circusoleu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am rather new with reviews, however, I am willing to give it a try!    First of all, the story (7):    Shounen Maid is a slice of life story about Chihiro who, after his mother dies, is left homeless and with supposedly no relatives to turn to. That is, however, until he saves a flamboyant man from a puppy &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;noonebutmark-1&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを見ましたが、私はそれを読んでいないので、このマンガがアニメを持っているのを見たとき、私はなぜそうではありませんでしたか？ 私はこのショーを見てとても嬉しかったです。 私は微笑んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千尋くんの人生はとても劇的で、母親は亡くなりました。 彼の叔父である堂子さまが現れて家に帰って、豪華な家に帰ってきたが、ちひろくんは欲しくない。清掃して家の男の子メイドになり、物語が始まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、ストーリーは、プロットの肥大化しているものよりも、キャラクター開発の方が多くなっていました。 冷たい真実を明らかにすると、あなたはキャラクターを愛し、彼らと交わるようになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメの芸術が大好きで、ショーのテーマに合っていて、まどかが作るドレスが大好きなので、かわいいよ!! ただそれを愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPはとても素敵で、ベッドからの明るい起床を目指しています。いつも聞いています。  EDはとてもかわいいですが、私はアイドルには入っていませんが、ビートはとてもキャッチーです。 まどか様の妖精はとてもかわいい!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、私に愛と関連するキャラクターを与えました。 まどか様の裏話は、ちひろと、ちひろとお母さんの話です。 また、他のキャラクターは一次元ではなく、とても素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはページターナー小説のようなものだったので、ウォッチャーはもっと欲しがっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、アニメは今シーズン2を必要とします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222782&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NoonebutMark/reviews&#34;&gt;NoonebutMark&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the manga though I haven&amp;rsquo;t read it so when I saw that this manga was going to have an anime, I was WHY NOT? and I was so happy I watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ln3000-1&#34;&gt;LN3000&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;説明するのは難しいですが、このショーを見れば私はとても幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はとても楽しくなるようにきれいにするのが好きな子供についてのショーは期待していませんが、私のおかげです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべてフレンドリーでかわいいです。 彼らはお互いに本当にやりとりし、次のことを見てみたいと思うようになります。
芸術は華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの家族に投資しています。 ショーは非常に軽くて軽快ですが、まだかなり感情的に強力な瞬間があります。
私は笑うことはできませんし、見ている間に笑うことはできません。 すべてがうまくいっています。  （そして、私は数回目を覚えていたかもしれませんが、誰にも言わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222656&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LN3000/reviews&#34;&gt;LN3000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;t&amp;rsquo;s hard to explain, but watching this show makes me so happy. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>