<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/yoru-no-yatterman/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/yoru-no-yatterman/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Yoru no Yatterman</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/yoru-no-yatterman</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/yoru-no-yatterman</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/71773.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28155/Yoru_no_Yatterman/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28155/Yoru_no_Yatterman/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;smileyboyrocks&#34;&gt;smileyboyrocks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューの大半はエピソード9のリリース後に書かれた]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンドラーのリストがKill la Killをノックアウトし、その後の子供が主にスポンジボブ・スクエアパンツと呼ばれる乳母によって育てられた状況を想像できれば、想像力はあなた自身の利益のためにはあまりにも積極的である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、申し訳ありませんが、真面目な顔。 私はYoru no Yattermanが何をしようとしているのかを正確に測定することは信じられないほど困難だと告白する必要があります。 一方で、それは荒涼としたディストピアに設定されています。ここでは、製作された歴史と鉄の握りこぶしの組み合わせが、単に既存の犯罪があなたを強制収容所で生涯受け入れるのに十分な犯罪である社会の創造につなげました 最も蔓延しているナチの共感者でさえ、 一方、主人公は、カラフルな動物をテーマにしたメカを使って戦っている完全に無能な衣装をしたスーパーヴィランたちの群れに遭遇しながら、人々を馬鹿にすることなく、国を旅行する3人の衣装を着たゴーホボールです。 話題の動物、トイレのユーモア、カジュアルなエッチファンサービス、全く変わった奇妙な戦闘シーンを含む以上のものではありません。 それは大量殺戮の恐怖を描写し、主人公が間接的に多くの思考、感情、不器用な人間を虐殺することを上回るものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しい楽しい楽しみ!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やる気のない奇妙な矛盾の完全に圧倒的な性質は、シリーズが実際にある種のポイントを作っているのか疑問に思います。 それは従来のヒーロー原型の比較的暗い視点であり、ぎこちないセッティングとグーフィースタイルとの間の明らかな矛盾は、慣習的な高いファンタジーが聴衆に勇敢さの重要性を印象付けようとする偽善的な方法の批判として、  「本当の」悪人のイメージから離れている。 しかし、この解釈を主張することは、（とりわけ）爆弾を爆破する魚のフェチとチンパンジーを運転することができる男を組み込んだ一連の洗練さを意味するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは不可能ではありませんが、思考についての何かがちょうど座っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、夜空のヤッターマンが、伝統的な英雄的なアーキタイプの概念を払拭しようとしているのであれば、それは血まみれの弱い仕事です。 私は実際には中央の主人公が非常に限られた戦闘能力を持つ若い女性キャラクターとして確立されているという事実をかなり気に入っていましたが、ガリナのより単純な英雄的アークとドラロンジは彼のために成長し続けています。 実際には9つのエピソードで何かを達成し、彼女の男性の仲間によって少し疑わしい程度に救助されなければならない）は、シリーズが皮肉のタッチを試みているという考えを損なう。 そうであれば、それは十分に自覚を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがいくつかの段落に入っていることを考えると、OK、迅速な免責条項があります。そして、私はYoru no Yattermanが良いかどうかという重大な問題に本当に答えていません。 それは悪くないです。 コメディはちょっとヒット・アンド・ミスだが、アクション・シーンは矛盾していることに誇張されている。 比較的強力な最初のエピソードの後で、実際のキャラクター発達の深刻な欠如があり、主役の明らかな敵対性と中枢アンタゴニストの顕著な欠如（いずれも未だ一度も出現していない それは少し疑わしい）。  [それは、シリーズを終了したと言って、私は主な悪役の不在が疑わしいと思うように書いていた]。 審美性は良いですが、実際のアニメーションの動きはばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するにYoru no Yattermanは面白いですが、MagiやKill la Killを熱狂的にあなたの目の前に押し込むのと同じ方法でお勧めしたいと言っています。 このような厄介な問題（厄介な矛盾の問題を含む）はかなり後戻りしていますが、印象的な新規性の価値もあり、近年のより簡単な少年アニメよりも創造的なスタイルを好まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、Yoru no Yattermanが何をしようとしているのかを正確に判断する問題に戻ってみましょう。 私が冷笑的な男（私はちょうど）、私はそれが最近の成功の上にshounenのものを利用すると同時に、おそらく人気がないフランチャイズの意識を復活させる試みと呼ぶだろう 以前のように。 元のシリーズを見たことがないので、これは私が判断するのが難しいです。 私はそれが私が納得しているものより若干若い人口を対象としたショーであると言いたいと思います。なぜなら、それは相対的な愚かさにもかかわらず、そのような暗いサブテキストで逃げる理由を説明するでしょう。 若い子供は、結局のところ、奇抜なコメディや点滅する色に直面して、そのようなことを見逃す可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私は子供が好きではありません。 明らかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の結論は、夜の夜は、ショーそのものではない魅力的なキャラクター主導のアクションシリーズのイメージを描く非常に強力な最初のエピソードの不幸な結果として、それ自体がダウンしてしまうということです。 あなたは次の大きな気晴らしを探していくうちに、数時間で半減して忘れてしまうのは楽しいですが、浅いものです。 それは正しい手で深いシリーズにいくつかの人生を送り込むことができるいくつかのきちんとしたアイデアを持っていますが、この場合、彼らが達成するのはショーの正確な意図を決定するのを少し難しくすることです。  [でも、私はこのシリーズを純粋に単純で甘いタイム・キラーとしてその美徳に基づいてお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smileyboyrocks/reviews&#34;&gt;smileyboyrocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[The bulk of this review was written after the release of episode 9]    If you can imagine a situation in which Schindler&amp;rsquo;s List knocks up Kill la Kill, and the subsequent child is raised primarily by a nanny called Spongebob Squarepants, then it&amp;rsquo;s entirely possible that you&amp;rsquo;re imagination is just a little too active for your own good.    Sorry, sorry, serious face now. I have to confess that I find it incredibly difficult to gauge exactly what kind of show Yoru no Yatterman is trying to be. On the one hand, it&amp;rsquo;s set in a bleak dystopia where a combination of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karlstein12&#34;&gt;karlstein12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書いている間、私はプレクエルやそれ以前に関連した夜遊びのショーは見ていないので、私は上記のタイトルだけに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanはこの冬のシーズンに登場したかなり偏心したアニメです。 だから基本的にそれは非常に一般的ではないが、それが持っているファンのいくつかのおなじみアニメに再起動またはむしろサイドストーリーです。 私が最初にこのタイトルに遭遇したとき、アニメーションの前提の基本について捜していたものについての概要はあまり一致しなかったので、それが まったく気付いていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanはすぐに赤ちゃんを産むために、彼女の30代の女性から始まります。 彼女は彼女の2人の同僚であるVoltkatzeとElephantusと一緒に住んでいます。 ドロンボロのギャング。 それは3人がグループの長であるDoronjoと彼らの2人の同僚BoyackyとTonzraで構成された後期の&amp;rdquo;Doronbow&amp;rdquo;ギャングの後継者であることがアニメに記載されています。  Dorothyが赤ちゃんの女の子を産み、彼女の名前をLeopardと名づけているので、その話は主にそこから始まります。 思春期の少女に10代に達する赤ちゃんとしてのヒョウの成長に関する12のエピソードのショーには、かなりの時間が費やされるとは予想されません。 すぐにドロシーは病気になり、できるだけ早く治療を受ける必要があるので、3人を「ヤッターマン（Yatterman）」によって支配されている「ヤッター・メトロプリス（Yatter Metroplis）」から薬を見つけるために送ります。 彼らはすぐにYatter兵士によってYatter Metroplisへの入り口を拒否され、Leopardは正義に疑問を呈し、Yattermanは苦しんでいる人々に提供しなければならなかった。  Yattermanは、本の中の人々やDorothyからLeopardに伝えられる様々な話を助けることになっている戦士として展示されています。 これにより若いヒョウはヤッターマンに反撃し、前髪のちらつきで彼を処罰しようとする。 これは、長い間暮らしていた子孫の性格をとるため、間違いのないトリオの旅を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤッターマンは、子供たちのショーのためにかなり変態した瞬間を持っています。例えば、ドロシー・トゥ・レオパルドの授乳シーンや、トゥズラとボヤッキーがシャワーを浴びているシーン。 一番奇妙なのは、おそらく魚や亀のような海の動物のためのフェチを持っている第七エピソードの人でした！ 私は、Leopardの声は、彼女の幼稚な話題の人格にはうってつけです。 ショーからの彼女の有名なタグラインのいくつかは「純粋で正直で美しい」です。  「ドロンボウの邪悪がある限り、世界には邪悪が存在しなくなる！」 両方とも例外的によく声を出し、耳に喜びです。 時にはそれは意味をなさないし、ほとんど迷惑です。 ショーの健全な側面については、オープニングシューティングスターはショーのためのとても楽しいイントロです。 エンディングはもっと同じことが言えるし、GalinaとAlouetteには視覚的に捧げられている。 それ以外のサウンドトラックは、故障したものでも特別なものでもありませんでした。 みんなの声の演技はかなりうまくいったけど、唯一の厄介なことは文字通り「Yatter！」と叫ぶだけの知っているYatter Soldiersの声だった！ ヤッター！ ヤッター！ 他には何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;商品や悪いものでいっぱいのパッケージとして、それをより良くする悪い面です。 ショーには、Leopardが同じ迷惑な子供のままになっているという特徴はほとんどありません。  TonzraとBoyackyは若干の才能を持っているかもしれませんが、まだ彼らはいつも周りをだまし続けており、成熟していません。 多分、文字になると、償還品質はガリナです。 彼は当初は恥ずかしがりの少年に描かれていて、ギャングの助けにはならないようだが、DoronbowとAlouetteの両方でショーで非常に重要な役割を果たす。 また、Doronjo aka LeopardがGatchanに対する彼女の気持ちを示しているのも見て取ることができます。 全体的な夜のYattermanはエキサイティングな投票率を約束するが、代わりにすべての側面で配信することはできません平凡な番組です。 たとえあなたが古いシリーズのファンであったとしても、これがどのように楽しいものになるのか、誰にも勧められないので、私は見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karlstein12/reviews&#34;&gt;karlstein12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman is quite an eccentric anime that appeared this Winter season. So basically it&amp;rsquo;s a reboot or rather a side story to an anime not very popular, but familiar among some of the fans it has. When I first encountered this title, the synopsis didn&amp;rsquo;t quite match as to what I was seeking about the basics of the premise of the anime, and thus decided to give it a go knowing that it has connections to a couple of series that I&amp;rsquo;m totally unaware of.    Yoru no Yatterman begins with a woman in her thirties, soon to give birth to a baby. She lives with her two &amp;lsquo;associates&amp;rsquo; Voltkatze and Elephantus. It&amp;rsquo;s describe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私のお母さんが大好きです。 彼女は私を子供から大人に育てただけでなく、良い方法で人生を見るために必要な指導を私に提供した女性です。  「何かいいものがいつも悪い」、「何が周りに来るのか、周りに来るのか」、「カルマは神秘的なやり方で働いている」などがあります。 善は、何か悪いことがあっても常に周りにあるものです。 人生をはるかに楽しくするという単純な考えです。 良いことをすることが良いことを知っていることを知っていて、たとえ道にぶつかりがあっても、すぐに良いことがあります。 夜の妖精はこのモチーフに集中しようとしますが、他の場所では気を散らしてしまい、アニメを作りませんが、無駄なポテンシャルがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanはやや奇妙な方法で始まります。  LeopardはDorothyという女性の娘です。 ドロシーが病気になったとき、ヒョードルと彼女の2人の保護者VoltkatzeとElephantusはヤッターマン王国に連絡しようとします。 しかし、彼らの助けを拒否したことで、母親は悲しみに亡くなりました。 彼女の祖先の足跡をたどり、彼女に不当な王国に「新しい夜明けをもたらす」という3つの試み、「Doronbow」と呼ばれる自警団になりたいと誓った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにあるシノプシスはいつもよりもやや長いですが、それは実際の前提が興味深い起源を持っているからです。 ショーは&amp;rdquo;ヤッターマン&amp;rdquo;として知られているアニメに基づいています。ここでは、&amp;rdquo;ドロンボウ&amp;rdquo;は実際に悪い人です。 この役割の逆転は、既に提示されたテーマ、予期せぬ場所にニッセンが存在するという考えと直ちにつながります。 そして、アニメが展開するにつれて、私たちは常にこの考え方を与えられます。 記憶が払拭されたロボット父親であろうと、マスターの車をクレイジーアンサンブルに貸してくれる猿であろうと、グループは常に良さが説明できない形をとることを目の当たりにする機会が与えられます。 しかし、このテーマは即座に明らかなものではなく、アニメの終わり近くで明らかになり、実際にヤッターマンの多くの問題の1つです。 最初はLeopardの母親と保護者に焦点を当てていたので、ショーにもっと家族的な方向性を与えました。 どのように家族が一緒に働くか、関係を愛し、愛することを意味するもの、「良い子育て」家族の力がゲームの名前でしたが、それはすぐに扱いにくいものになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが変身したのは、家族については少なく、「楽しい」ショーケースについてはますます多くなった話の融合だった。アニメは完全に荒々しい。人々は悲観的で、条件は国境を越えた貧困であり、何もぞっとするものはない。 それにもかかわらず、このショーは、コメディーな瞬間をその実行中に織り交ぜることによって、ほぼ一定の基準でそれ自身を対照している。 言い換えれば、ショー（最初）は、この成熟した洞察に満ちたアニメであることを目指しますが、すぐに面白い言葉に変身し、聴衆がそれを扱おうとしていたテーマから聴衆をそらす役割を果たすだけです。 残念ながら、ショーはそれが提示するキャラクター、シーン、またはイベントを無視するという非常に悪い習慣を持っているので、そこに止まらない。  「Whispering Reporter」のような人は、文脈を考えれば面白いですが、彼は約2回使用されています。  「12人のYatter Gods」は、別の髪を持つこと以外は何もしません。 そして、最も悪いのはLeopardの母、Dorothyです。 ショーの最後には、3秒間にわたり墓地を訪れるという形で与えられた彼女の怠惰な思い出を思い出しながら、物語に対する彼女と彼女の重要性を完全に忘れてしまったようだった。 この最後の例は、アニメがどのように失われたかを、通常は最初から焦点を当てていたものにしっかりと証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanはそれ自身のために作られたすべての穴と丘でも何かを巧妙にする。 このアニメは、ドロンジョ、ボヤッキー、トンクラの復讐を描いた物語ではありません。それは、正義のアイデアはもちろんのこと、良さのアイデアとうまく一致しないからです。 むしろ、それは最初の近くにタグを付ける2人の人物、GatchanとAlouetteに関する話です。 アニメが進むにつれて、そしてその結論によって疑いもなく確認されているように、我々が与えているのは、古い作品を再考するだけでなく、それが何をしているのかを再考することです。 起原物語の起源物語であり、Yatterman Kingdomがどのように上昇し、落ち、再び上昇したかを描いたショーがあります。 悲しいことに、そのようなプロットポイントはかなり速く来ます。エンディングは以前のシナリオをテーマに関連させるために信じられないほど急いでいます。 開発が面白い間に、最終的にはそれを価値あるものにするために必要な実行が欠落しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくYattermanの最強の側面は、それが提供するアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに議論されているように、ショーは恐怖に陥っています。 そして、この効果を高めるために、アニメは非常にメランコリックな色の使用をしています：たくさんの灰色、茶色、黒色。 同時に、アニメは、同じ色彩のスキームと国の一般的な不毛さでさえ、むしろ多様な環境をもたらすことができます。 山の村、湖の別荘、工業都市。 ヤッターマンの色付けとスタイルは、あらゆる方向に&amp;rdquo;何かが正しくない&amp;rdquo;という明確な感覚をショーに与えるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのためのデザインは、アニメとドラマチックとコメディーの間で切り替える傾向に似て、現実的と非現実的の間でフリップフロップされます。  &amp;ldquo;Doronbow&amp;rdquo;のメンバーはそれぞれ、GatchanとAlouetteが手作りの服を着ているという印象的な服装をしています.Yatterの兵士や将軍は、常にパターンの偽装と帽子付きの黒服で見つけられます。 彼らはしばしば、彼らが自分自身を見つけ出し、意図的にそうでなくても、状況にかかわらず目立つ環境と対照をなす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの実際のアニメーションは平均以上です。 ショーは最初に知覚されるよりも多くの行動で満たされている。 マシンの戦い、走っている、そして全体的なセナニガンにはDoronjoと乗組員が常に画面上に何かをしています。 彼らは時々怒りのチャットをしていますが、それらにも多量のアニメーションが含まれていても、世界に生命を呼んでいるようです。 しかし、最終的なエピソードは多くの連続性の問題と再利用されたシーンで構成されているため、視聴者にエンディングを楽しませるのではなく、何が問題になったのか疑問に思うほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanはそれに含まれる文字についてはっきりとした交差点に座っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのキャストメンバーは、開発の方法や、最小限の、意味のある開発をほとんど見ていません。 このプロセスの最大の犯罪者はAlouetteです。 それでも、それが真実ならば、それは彼女の性格と彼女の光を損なう。 彼女は最初にドロシーの化身であると認識されています。彼女の外見に加えて、彼女の絶え間ないケアと優しさは、彼女を母親の姿に描きます。 しかし、Leopardと比較して、彼女がどれほど多くの子供を持っているかがすぐに分かります。 彼女は自分の状況の重力に気付かず、自分の夢を打ち砕くために設計された場所で過度に楽観的である。 本質的に、彼女は暗闇の中で嗅ぎ取られていない最後の光の砦です。 彼女はアニメーション全体のためにこのように行動し、結末はない。 そこには、彼女の中に姿を変えるスイッチがあり、扶養児から自由な世界の指導者へと彼女を移動させている。 彼らは、彼女の経験が彼女に気づかれなかったかのように、彼女が&amp;rdquo;盲目になっている&amp;rdquo;ように見せかけるようにしています。 彼女の行動は、しかし、常に一貫していたと彼女を取り巻く災害について心配していた誰かにされたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒョウはまだ彼女が取るべき道を決める人です。 一方で、彼女の特徴は、彼女を指導者以外の何者でもないものにする。 Alouetteとは違って、彼女は実際に「性格」のままですが、彼女が乗り出した旅から何も得られないようです。 彼女は心と体の両方の子供だから、彼女は何かの頭である、一団のロボットと戦うことを予定している不正なグループはもちろん、変だ。 しかし、彼女が自分自身を見つける設定はさらに奇妙なので、それは動作します。 興味深いのは、彼女がリーダーである間に、彼女は決して何もしていないようだということです。  Tonzraは戦い、Boyackyのコンストラクトは、Doronjoは誰もが大声で叫ぶのに対し、 彼女はドロシーの娘だったからではなく、彼女が主服を着ていたからではなく、彼女の性格が指揮しているからではありません。 彼女は大声で、彼女の信念で頑張って、常に希望を諦めることなく前進しています。 一方、彼女は子供であるにもかかわらず人として成長することはありません。 彼女は開発の面では、他のキャラクターの不快感や分断されたストーリーテリングに焦点を当て、かなり早い時期に停滞してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最強のキャラクターは簡単にギャッチンです。 彼はショーの過程で実際に開発する唯一の人物です。 彼が初めて紹介されたとき、彼は彼の周りの世界を恐れており、Alouetteを非常に保護しています。 さらに悪いことに、彼は自分の人生のための決定を下すために、すべてを偶然に残し、死ぬほどのものにする。 しかし、彼が言うように、&amp;rdquo;Doronbow&amp;rdquo;で彼の時間は彼に改善するチャンスを与えた。  Tonzraは彼を肉体的に強くし、Boyackyは精神的に同じことをしました。そして、Doronjoは彼に動機付けをし、道を踏み出しました。  3人は家族のようなもので、それぞれが自分の知恵を提供してAlouetteを害から守るだけでなく、Yatter Kingdomも守ることのできる人間にするためのものです。 もはや彼は人生の岐路に賭けていません。 むしろ、彼は自分の道を鍛えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、作品そのもののオーケストラ・トーンに合わせて、かなり印象的なボーカル・ワークを持っています。 トラックは奇妙に速く、同時に遅く、シリーズの多くを浸透するコメディとドラマのミックスとうまく一致します。 中途半端な点ではテンポが上がっているようですが、もう一度奇妙なことに、通常のビートに戻ります。 楽しいものから面白いものまで、楽しいものにするのは楽しいものです。 エンディングのテーマはすべてスピードです。 それは不安定になり始め、この傾向は最後まで続く。 それはアニメを反映しています.Yattermanはかなり素早く、あるシナリオから次のシナリオに移動し、終わりは穏やかな唯一の感覚をもたらします。 クイックネスは特定のセグメントでは覚えやすいかもしれませんが、歌が楽器を「追いつける」ことができず、楽曲を大変忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanは、OPとEDが彼らが与えるものの中で明るさに欠けているにもかかわらず、サウンドトラックで強みを見つけます。  「Doronbow ga Irukagiri Yatterman ha Sakaenai」は、「Doronbow&amp;rsquo;s」の壮大な取り組みと、投げ捨てられたものに対処する大規模な方法を取り込んだ完璧なテーマソングです。  「Dorothy no Yume」は、思い出深いピアノで満たされた、思い出深い作品です。心の平和でも心に悲しいものでもあり、同様のサウンドを奏でる他のトラックにも当てはまります。 田舎の環境をう​​まく反映しています。 そして彼らはヤッターマンのオリジナルのオープニングにも敬意を表します。 それはアニメの他のサブパーツの中に隠されている素晴らしいサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演奏は、サウンドトラックのように、平均以上になる傾向があります。 若手のスパンキーで幸せでガーリーな声と態度をうまく描き出すために、LeopardとしてのKitamura Eriには特別な叫び声があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの1つの魅力の一部が、それがあなたにスローする多くの参考文献に接続できる、または少なくとも理解できると思います。 この長年のシリーズに関連するオリジナルやその他のものを見たことがないので、私はおそらく認めるよりも多くのジョークを見逃していました。 いずれにせよ、最初のエピソードは私を魅了したものです。 プレゼンテーション、テーマ、感情; それは非常にうまくいっていて、それが続いたことが着実に減っていくのを見ても、残念な状況でした。 最初の数回のエピソードの他に、彼らがどこかに焦点を当てていたところでは、私はそれがジョークや行動であることに感動したことはありませんでした。 それは早い段階で繰り返されていて、それがそのような強力な始まりからそれ自身を取り除くのを見て、何かにセットアップすることは、見るのが面白くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanは何か良いことができたかもしれない。 素敵なアート、アニメ、オリジナルのサウンドトラックは、問題のいくつかを緩和するためにできることをしていますが、物語やキャラクターその他の軽微な問題は、この問題を完全に治癒させません。 新しい夜明けを見るのではなく、むしろゆっくりと降りる日没を見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、欲求不満のテーマ、プロットポイント無視、時には賢い、しかししばしばフラットに落ちる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：良い、素晴らしいアートスタイル、面白いキャラクターデザイン、そして最後のエピソードを除いて平均の実際のアニメーションより上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：悪い、Gatchanが発達し、Leopardは面白いですが、残りの部分は悪いか非常に弱いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、大丈夫OP、悪いED、素敵なサウンドトラック、平均的なVA作品以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、最初の数回のエピソードの他に、それは反復的で、愛されていなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love my mom. She’s the woman who not only raised me from child to adult but also provided me with the guidance necessary to look at life in a good way. “Something nice always follows something bad,” “what goes around, comes around,” and “karma works in mysterious ways” are some of the phrases she normally uses. Goodness is something that is always around no matter how bad something might be. It’s a simple idea that makes living life that much more enjoyable. Knowing that doing good deeds brings about good, and even if a bump in the road is encountered, said good is just around the corner. Yoru no Yatterman tries to focus on this motif, but is largely distracted by other venues, generating an anime that isn’t good but instead contains lots of wasted potential.      STORY    Yatterman starts off in a rather strange way. Leopard is the daughter of a woman named Dorothy. When Dorothy gets sick, Leopard and her two guardians, Voltkatze and Elephantus, attempt to contact the Yatterman Kingdom. But their refusal to help causes her mother to sadly pass away. Vowing to follow her ancestors’ footsteps and become the vigilante group known as “Doronbow,” the three attempt to “bring a new dawn” to the kingdom that wronged her.    The synopsis there is somewhat lengthier than usual, but that’s because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrpooey&#34;&gt;MrPooey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*編集は4月6日月曜日に行われました。 軽い修正+ 8-7のストーリー（ちょうど7がより適切だと思った）+シリーズの残りの部分（第2段落）と比較した最初のエピソード音のコメントを改訂。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;7月28日（日）編集。 ちょうど私のレビューを見直し、いくつかのスコアを下げました。 これは主に、このアニメを私のリストの他の人と比較し、「うーん、これは本当にそれと同じくらい良いですか？」と考えることによってもたらされました。 しかし、私がこのシリーズから得た個人的な楽しみは、その部分の合計と同じではありません。 このアニメは奇妙だった。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は色々な人がこのシリーズの否定性を見せているのを見ました。 これらの点は有効かもしれませんが、なぜ私はこのアニメが非常に過小評価されていると思うの私の防衛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ディストピアの未来を是正しようとする人々のチームのことです。 すべてのエピソードは、チームがYattermanの敵と何らかの形で関わっていることを示しています。ここやそこに新しい人を集めて旅を続けています。 最初のエピソードはかなり悲しいです。私は多くの人が、コメディーな出来事を混ぜるのではなく、ストーリーの形成を妨げているとしか信じていない、そのようなうつ状態にとどまることをシリーズ全体に優先させていたと思います。 最初のエピソードがあり、それを重視するという警告は、残りのシリーズの期待を裏切っているだけです。 私はあなたがそれを心配している場合は、シリーズに固執するかどうかの3つのエピソードのルールを維持することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ここでは多くの苦情の最初の人々がキックインしています。すべてのエピソードの終わりは常に敵と戦うためにどこからも出てこないロボットを含む、非常に予測可能です。 しかし、あなたは何を知っていますか？ 私は少し気にしなかった。 このアニメの設定や、メッセージや旅行の全体的なやり方については、予測可能性に気にしていないものがあります。 キャラクターが互いにやりとりしたことや、各エピソードをどのように成長させて最終的に目標を達成するかが重要でした。
これが気になるなら、シリーズを見てはいけません。 これは古い子供のショーの再起動であることを忘れないでください。 彼らはロボットが必要です。そうでなければ、ショーの本質は忘れ去られます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はまた、トーンシフトの問題を指摘するだろう。 それはとても悲しいようですが、ロボットはどこからでも出てきます。 正直なところ、私はそれに問題はなかった。 彼らが住んでいる世界が本当に乱れているので、すべての狂った瞬間には皮肉な甘さがありました。 キャラクターは悪いところで善を行い、常に最終目標を追求しようとします。 私は、幸せな瞬間であっても、シリーズのほとんどを陽気に悲劇的に見せていたときでさえ、根底にあるうつ病がいつもそこにあったことを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのフィラー（一種の）エピソード（私はあなたに相撲を考えている）があります。 おそらくグループダイナミクスにもっと力を入れることができるキャラクターの開発が必要かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私を非常に矛盾させました（アニメーションのデリプスを無視して、私がそこにいてはいけないキャラクターに関する個人的な混乱）。 全体的なメッセージは明確で甘かった。 全面的な解放の象徴的な感覚を持つ苦い甘い閉鎖の良い感覚があったが、私たちの主要な英雄のいくつかが最終的な悪人に関して十分なスポットライトを与えられなかったかのように それは私に尋ねるあなたの良いひねりのようなものだった）。 キャラクターがどのように終わったのか本当に難しいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり素敵で鮮明です。 それは世界に適していました。 驚くべきことはありませんが、最後のエピソード以外はシリーズ全体で悪いことはありません。 全体的に、このシリーズは7つまたは6つの芸術作品を手に入れていますが、それだけでそのエピソードを見ると2になるでしょう。これは予算の不足によるものだと思いますが、そのエピソードで再利用フレームを反転しています あなたがWTHに行ったことが起こっている。 芸術と人の顔が変形しているように見えるわけではありません。 ちょうど1つの特定のビットのアニメーションが大幅に壊れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとかなりクールな終了。 音は大丈夫だった。 心の弦を引っ張る悲しい瞬間には、悲しいトラックがいくつかあります。 特に顕著なものは何もありませんが、何も言わないと恐ろしいと思ったものはありません。 しかし、私はこのことについてjackshを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が従う5つの主人公はかなりクールだと思います。 このグループについて愛想を感じていたものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ElephantusとVoltkatze（これらの名前はほとんど使用されませんが）：
冗談の父親の人物。 彼らは本当に主要キャラクターの開発の対象ではありません。 彼らがほとんど養子になっている娘にとって常にそこにいるように、私は本当に甘いと感じました。 ここに欠陥があると思っていたのは、彼らができること、そしてたぶん、多くの時間ばかげているだけではなく、もっと開発されたはずだということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒョウ：彼女はミッションを持つ少女を始めます。 そして彼女はそれを得るのが本当に難しいです。 他に何が言えるでしょうか、彼女はよく丸められていて、優秀な英雄がいると思います。 彼女のことは迷惑だと言う人もいるかもしれませんが、私の意見では、彼女はまだ世界で戦おうとしている若い未熟な少女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alouette：彼女は、シリーズ全体で頭がおかしい/外傷を負っているようです。 しかし、最後のエピソードは彼女に象徴的なひねりを与える。 彼女はシリーズ全体のリアリティを拒否しようとしているが、最終的にフィナーレでそれを語るようになる人物だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガリナ：奇妙なことに、メインではありませんが、彼は最も発展しているようです。 彼は当初の臆病者だが、話が進むにつれて、ゆっくりとしても確実に強くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナーな出会いはたくさんありますが、主なヒーローとのやりとりを強化する方法に過ぎません。 長い間、英雄を追いかける主要な悪役がいます。 しかし、彼には何か重要なことがあり、私の意見では、ショーは彼を美しく扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最後に：
個人的な楽しさ：8
全体的には：7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は期待以上にこのアニメの方法を楽しんだ。 これは1970年代の子供のショーの再起動であることを人と仲間を覚えておいてください。 それはそれを取り、それに暗いひねりを加えました。 あなたの心の鼓動に本当に魅力的な感情的なビットがあります。そして、私の見解から、これは単に「hurr durr robots」になるアニメではないことが分かりました。 キディの狂気だけではなく、他の人を救うために育った人々の本当の感覚です。 私は正直に、これを楽しく愛する冒険として覚えていると思います。 しかし、このアニメは、私の意見では、ショーの古い視聴者をターゲットにしていた可能性が高いことを考えると、特に皆様のためではありません。 そして、私はこのレビューを読んでいるあなたの多くがおそらく古い視聴者とは言わないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrPooey/reviews&#34;&gt;MrPooey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Edit made on Monday 6th April. Slight fixes + Story from 8-7 (just thought 7 was more appropriate) + Revised comment on the first episode tone compared to the rest of the series (2nd paragraph).     * Edit Sunday 28th July. Just reviewed my review and lowered some scores. This was mostly brought about by comparing this anime to others on my list and thinking, &amp;lsquo;hmm is this really as good as that?&amp;rsquo;. Though, the personal enjoyment I got from this series is not equal to the sum of its parts. This anime was weird.    I&amp;rsquo;ve seen so many people showing this series negativity, regarding tone shifts, ass pulls and so on. Those points may be valid, but here&amp;rsquo;s m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;datrandomdude&#34;&gt;DatRandomDude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、もう一度レビューをお試しください。 私が何かをうまく繰り返すようなことに失敗した場合&amp;hellip;申し訳ありません。  ._。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Yoru No Yattermanは楽しかったです。 残念ながら、それは多くの人々のレーダーの下にありました。 この冬の最高のものではありませんでしたが、多くの人が言うようにそれは悪くありませんでした。 それはあなたの時間の価値があるのですか？ それを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Leopard、Elephantus、Voltkatzeは、YattermanシリーズのアンタゴニストであるDoronbowの後継者です。 彼らは祖先が王国から追い出されているので、Yatterman Kingdomの壁の外のどこかのLepoardの母と一緒に住んでいます。 だからある日、Leopardの母親は死んで、Yattermanが実際に悪い人であることを発見します&amp;hellip;そして、カムバックやDorombowのギャングを始めて彼女の死の復讐を始め、Yattermanに良い額を払いましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見る？ かなりシンプル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても良かったです。 それは心配していないが、まったく吸うことはなかった。 背景と文字は本当に素晴らしかったです。 しかし時には品質が落ち、時には&amp;hellip;それはかわいいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは今シーズン最高の1つだったし、エンディングは素晴らしかった。  OSTはMirai Nikki、Free！、Seikon no QwaserなどのOSTを担当したのと同じ男が作った。 ちょうどこれは実際にはかなり良いです。 しかし、何も私の注意を引かなかった。 音楽が悪いので、私の注意を引くよりも良いと思う。
だからええ、私はOSTがうまくいったと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人々のために、問題は主要な主人公、Leopardの9歳の女の子かもしれないが、それはちょうど&amp;hellip;かなり迷惑かもしれない。 個人的に私は彼女に何の問題もなかったが、私は何人かの人々が持っている理由を見ることができる。 ボヤッキーとトズラは面白いです。 彼らの問題は、Tonzraのように、彼のジョークが古くなってしまうことがあります。彼はLeopardのお母さんになることができます。
後で私たちはGatchanとAlouetteを持っています。 私は彼を気​​に入らなかった。 いつも怖がって不確実で、何をすべきかを知るためにサイコロを投げます。 幸いにも彼は本当に良いキャラクターの開発をしていました！  Alouetteも&amp;hellip;私は彼女が好きだった。 彼女は面白かったし、最後に私は彼女をさらに気に入った！ 私はそれについてもっと言わないよ。  c：
他の人にとっては、あなたは気にしないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、なぜこれが起こったのか、なぜ彼らがこれをやっていないのかを説明する必要がある人なら、それを見ないでください。 あなたは怒って、ちょうどこれに1を入れます。 このショーはちょっと驚きと「お尻」がいっぱいですが、この種のショーでは気にしませんでした！ コメディはヒットしたり、逃したりします。 前に言ったように、時にはジョークが古くなったり、ちょうど&amp;hellip;全く動かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見る前にYattermanシリーズを見る必要がありますか？ あんまり。 私はそれらを見ていないし、それらなしで理解するのはかなり簡単です。 しかし、いくつかの参照やジョークは、あなたの頭の上を飛ぶつもりだと思うかもしれない&amp;hellip;&amp;ldquo;k&amp;rdquo;（私のような）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすぐに忘れられる良い冒険でした。
それを試してみてください。私のような気がしますね！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DatRandomDude/reviews&#34;&gt;DatRandomDude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, second try at reviewing. If i failed at something like repeating something well &amp;hellip; sorry. ._.     &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;    Yoru No Yatterman was a fun ride. Sadly, it went under the radar of a lot of people. It wasn&amp;rsquo;t the best of this win &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本が古い古典を再構築して新世代に伝え、特定の記念日を祝うために再構築する理由は何でもあり、タツノコの二代目のヤッターマンのリメイクは間違いなく後者のカテゴリに属している 。 しかし、それが意図であっても、それは他のものすべてを否定するわけではなく、日本の外の誰も本当に気にすることがない古い漫画の新しい反復をもたらすものではありません。 あなたは古い財産に興味のある新世代を得ることができます.80年代の漫画はまだ懐疑的だと思っているノスタルジック盲目のバカたちだけでなく、何らかの理由であなた自身のものになることができるように、 あなたがなぜフランチャイズ名を使用しているのかについて、 私は原作を見たいと思えばオリジナルを見ています。元気になったのは100エピソードを超えていないということです。 エスカフローネではない映画サマリーが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直さ、私は元のショー、2008年のリメイク、または任意のタイムボカOVAを見たことがない。 私はMiikeのライブアクションを見ましたが、悪役以外はTeam RocketとヒーローはIce Climberです。 だから私は本当にセール・ムーン・クリスタルのようになったが、新しいYattermanがそれ自身のものになることを望んでいた。公正であるために、生産価値のあるアニメはセーラー・ムーン・クリスタルとして受け入れられなかった。 ありがたいことに、それは事実であることが判明しました。 しかし、ただ1つの小さな問題があります、それは、新しいYattermanが完全にたわごとであるという事実です。 そして、あなたが自分のブログ投稿、フォーラム投稿、Twitter投稿をそのランタイム全体で読んでいるのであれば、特定の主題についてのすべての投稿を終わらせるためにこの投稿が有害な 韓国ゴー選手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、残念なことに、Yatterman Nightは、現実のスクービー・ドゥー映画とムーサー長のDr.Sussのアダプテーションが住んでいた現代のリメイクの悪い面に属しています。何かをしている間に元の製品に郷愁を感じている人に向けて 新しい、彼らは完全に失敗して、元のソースのポイントを逃しても、新しい方向で良い仕事をしていない。 そして私が完全に知っている間、オリジナルのソースは実際には粗悪なユーモアを持っていました。私たちの人間はThe Grinchと呼ばれていた残虐行為とは異なり、ショーの前提のために本当にひどく誤って扱われています。 あなたは今、そしてここ、そしてそこを見て、それが岸誠司によって指導されていればもっと良かったと思いますか？ 私は一般的に購入しなければならない&amp;rdquo;不信の停止&amp;rdquo;の量に、ラメのアニメーションへのひどい音調の変化からかなりのすべての癖があるので、私はこの事が彼の赤ちゃんではなかったことに驚いています。 これらのキャラクターがとても貧しい場合、どうやってメカを作り、どこにも召喚することができますか？ 彼らはどこでそれらの部品を手に入れますか？ トルコのノックオフでロケットランチャー弾薬のように無作為に横たわっているだけであると私が信じることを真剣に期待することはできませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はトルコのYattermanはYattermanの夜よりもはるかに良い時計だろうと思う。 少なくとも前者は、その跛行と平凡さでぶつかることはなく、さらに重要なことに、話すのは面白いだろう。 私がこのショーを嫌うのと同じくらい、何も働かないという事実を別にすれば、本当にたくさんのことは言えません。  Rolling GirlsやNobunaga the Foolと同様に、創造的なチームがこれらのアイデアをすべてショーに組み込むことを決断したような気がします。 プロットやキャラクターはとてもシンプルで、ほとんどの緊急性と勢いですべてを扱っているので、基本的な特質以外にも精巧さを欠いているし、それを行うのに十分なエネルギーを召喚することさえできない。 いくつかのエピソードはピットブルが私が彼のことを聞いた毎回の曲の中で、製品に多くの味と物質を加えているだけのコメディー（私は一度笑わせないので、ここで寛大である）です。 これはTatsunokoだと思うが、後で勃起不全に苦しんでいるにもかかわらず、ゴリラ同士が激しくぶつかり合っているのを見て喜んでいる。 放映直後に終了しておらず、ブルーレイに固定されていました。 最近、彼らはすべてではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、プロット、キャラクター、そしてエンターテインメントのすべての基本的なことのほとんどが空であれば、一般的に何かを破るのに十分ですが、ヤッターマン・ナイトの場合はすべて真実ですが、それは私の主な問題ではありません。 私はそれが最初の場所でそれに続くと信じたことがないので、それがどのように役割反転の約束を捨てたのか気にしない。 いいえ、私がショーで持っている最大の問題は、ショーが放映されているときに2回目のエピソードから悩まされていて、人々がまだまっすぐな顔でそれを好きだと言うことができるということです。 それは、子供のための大人でもなく（ディストピスの社会と十字架刑など）、それは大人のために真剣に聴衆を扱っていません。 それでなぜそれが存在するのですか？ それは単にファンのために作られたのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような場合は、私は2つの新しい質問があります。  1）なぜこのアニメを放送テレビで放映したのですか？  2）最初のこの新しい方向のポイントは何でしたか？ なぜあなたは2008年と同じようにショーをリメイクしませんでしたか？ 私は彼らが技術的に幼稚なギャグの量などをショーを通して散らばっていたと思うのですが、なぜそれが誰かの悪いファンフィクションから来たようなディストピスの社会ですか？ そして、9歳の女の子のお尻にあなたの魅力は何ですか？ 彼女が大人だったので、元のドロンジョとユーモアの種類が許容された唯一の理由があったことを忘れましたか？ 私の質問の1つが答えになるたびに、2つ以上がその場所を取って現れ、このショーのケースではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、一日の終わりに、私はこのショーのためのエネルギーを私が最初にそれを見てはいけないという点まで召喚することはできません。 はい、私が以前に説明した理由のためにYatterman Nightには多くの間違いがあります。 あなたがそれに落ちるとき、それは主に物質が少なく、「何もない」という形で悪いです。それは、少なくとも私がそれに取り組むことができるので、私の目の悪い方法で悪いよりも悪いです。 聴衆は全くいません。創造的なスパークは何もありません。そのため、私はローリングガールズと同じ扱いをする価値はありません。少なくとも、熱狂的な情熱をもったショーです。 この番組が価値がないと言ってこのレビューを終わらせましょう。 あなたの多くはすでにこの点をとっています - 少なくとも私はあなたが持っていることを願っています - もし私がショーのために召集できる最高のものだったら、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are all kind of reasons for Japan to reboot/remake an old classic from introducing the past to a new generation to celebrating a specific anniversary date, and Tatsunoko’s second Yatterman remake definitely belongs in the latter category with a bit of the former mixed into it. But even if that’s the intention, that doesn’t negate everything else a new iteration of an old children’s cartoon that no one outside of Japan really cares all that much about can bring. You can get new generations interested in the old property, you can update the material so that it’s not only enjoyed by nostalgia-blinded morons who still think any cartoon from the 80s holds up, or you can just be your own thing whilst giving some reason &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、この番組はビデオゲームから作られたもののように見えます。 ゲームの宇宙の一部ではありませんが、シリーズは1970年代に同様のバナーの下でフランチャイズからインスピレーションを受けています。  Time Bokanシリーズ40周年を記念して、Yatterman Night（Yatterman of the Night）は、Tatsunoko Productionが作り出すこの奇妙なショーです。 サイエンスフィクションと冒険があなたの語彙の一部であれば、ヤッターマンは大事なものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新鮮なこのショーに来て、私は何を期待するか分からなかった。 私は元のフランチャイズを見たことはありませんでしたが、それについてもっと学ぶことは間違いなくこのシリーズをより良く理解する助けになります。 しかし、このシリーズは、フランチャイズの経験がないスタンドアロンとして見ることができます。 前提は実際にはかなり簡単です。  「Doronbow Gang」と呼ばれるグループの主人公が演じるファンタジーワールドがあります。  9歳の少女（ええと、彼女は本当に9歳です）の指導者で、ヤッターマンは鉄の拳と腐敗で土地を統治するので、ヤッターマンを倒そうとしています。  Leopardという名前のこの9歳の少女は、彼女の母親の死を招いた事件の後、伝説の別名Doronjoを引き継ぐ。 そして、彼女は現在の世代のヤッターマンを破壊するという目標を念頭に、反乱の指導者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはシンプルで古典的です。 いくつかの古典的なヒーローに基づいているシリーズとして、私たちは彼らの空想のギアに身を包んだキャラクターを持っています。 緑豊かな風景、豊かな自然環境、そして生命体はすべて、幻想的な雰囲気を醸し出しています。 ドロンジョは、例えば、マスクと岬で完成した華麗な衣装を着ています。 彼女のパートナーは、彼らがスーパーヒーローのように見えるように、いくつかのファンキーなギアを持っています。 一方、Yattermenは奇妙なデザインをしています。 彼らは、彼らの署名ポーズが完全な戦隊様の装飾で飾られています。 彼らの上司のゴロ将軍は、電気杖とジェネリックロボットを処分した悪人の常套的な外観を持っています。 それについて言えば、このショーのロボットのほとんどは、表面上は複雑に見えますが、簡単な操作で動作します。 メカニックは実際に洞察力で説明されていませんが、機械はもっと古典的なスタイルで動作します。 最後に、シリーズの世界のフィクションの設定は、非常に古典的な冒険音色を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがサウンドトラックになると、最も顕著な部分は私たちのキャラクターの声の癖です。 または、具体的には、Doronjoは彼女の伝染性のある笑いでほぼすべてのエピソードをスポットライトで盗み出します。 同様に、YATTERMENの激しいチャントはショー全体にエコーされるので、彼らが存在するときはいつもそのような国家主義のような雰囲気のために準備されています。 しかし、一言も言わないと、キャラクターは彼らの役割に熱狂してシリーズに命を与えます。 そうでなければ、OSTのサウンドトラックは、感情的なシーンの中で、厳粛な瞬間を強調するシーンを除いて、ほとんど中程度です。 シリーズのOPとEDの曲は、クラシックなスタイルを除いてそれほど目立つことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermenは受け入れがたいショーです。 特に主人公とのやり取りに慣れていくには時間がかかるでしょう。 しかし、一度それに入ると、ショーはかなり楽しいことができます。 物語そのものは巧みに書かれていますが、それでもやはり一般的なギミックに頼っています。 さらに、Yattermenが彼らのやり方と同じように振る舞うようになると、話を真剣に受け止めることは難しいです。 この理由から、私はこのコメディがこのショーのアイデアを抱くことになると、おそらくもっと良くフィットすると言えるでしょう。 途中で参考文献、ギャグ、さらにはパロディまで、サイエンスフィクションの冒険のようなものです。 それが何をしようとしているかは、必ずしもあなたが考えるかもしれないものではありません。 しかし、結局のところ、楽しみは常にその計画の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, this show looks like something made from out a some video game. Although not part of any game universe, the series is inspired by a franchise in the 1970s under a similar banner. As a way to celebrate the 40th anniversary of the Time Bokan series, Yatterman Night (Yatterman of the Night) is this oddball show produced by Tatsunoko Production with a whole lot to give. If science fiction and adventure is part of your vocabulary, then Yatterman should be nothing less than of a treat.    Coming into this show fresh, I didn’t know what to expect. I didn’t watch the original franchise although learning more about it is definitely a help to understand this series better. Howev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gedata&#34;&gt;gedata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、2015年のショーがヤッターマン・ナイトよりも最初に望んでいたものからはるかに南に行くのを見たとは思えません。 このシリーズについて知らない人のために、それは基本的には、古い日本の子供たちの再編成は、誰もCasshern SinsやGatchaman Crowdsのようなもので気にしないフランチャイズを示しています。 ヤッターマン・ナイトはオリジナルのヒーローと悪役の役割が大きく逆転したヤッターマンフランチャイズ（オリジナルシリーズの40周年を記念したもの）の遠方の続編です。 元々の英雄たちの遺産であるヤッターマンの犯罪集団デュオは、ヤッター王国として知られる大きな王国の形で暮らしています。 このシリーズではLeopardという若いロリが出演しています.Yatter Kingdomを希望と優しさのビーコンと信じているとき、彼女は仰天している英雄によって彼女の病気の母親のために薬を入手しようと厳しく拒否されて幻滅します 。 レターパックと彼女の信頼できる家族の友人ボヤッキーとトズラは、ヤッターマンの本当の性質に赤く塗りつけられて、凶悪な暴力団（敵）の仮面を着た偽のヒーローとヤッター王国を奪い取る旅に出発した オリジナルのYattermanの）&amp;rdquo;Dorombow&amp;rdquo;として知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの途中で退屈なコメディ中心のエピソードから、最後の弧は、それが前進し、さらに約束を後押しするほど、ショーの熱意を回復するものは何もなかった。 急いで、最終的な紛争そのものは、不景気の漫画家たちは厳しいリアリズムを食べることを終わらせる。 ヤッター王国がなぜそれが終わったのかという背後にある謎は、（ショーをエピソードの半分について説明するのを止めるのに十分だったわけではないが）失望してシンプルであることが分かった。 そのシリーズの周りのすべてのゴーイングは、どのような場合でも総合的な総額が良好となることは不可能になりましたが、最終的なストレッチから覚えておく価値があるのは、エピソード12の陽気な未完成のアニメーションだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;潜在的なダークホーマーが門を離れる瞬間に、その両方の足を壊してしまうような恥は、 私は貧しいものがフィニッシュラインに向かうのを見守ることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gedata/reviews&#34;&gt;gedata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whilst I&amp;rsquo;ll admit to not being wholly enthused by the 1st episode as much of the people saw it were, but Yatterman Night seemed like it would be on to something, that it would be more than the boring kids show it was based on. It turns out however that the show didn&amp;rsquo;t have the grand ambition I was hoping for. Given the set-up practically screams, &amp;lsquo;original take&amp;rsquo; Yatterman Night opted for anything other than being original. Unfortunately, the 1st episode is the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;basementotaku&#34;&gt;BasementOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はビデオを作った：あなたは私のYouTubeチャンネル &amp;lsquo;BasementOtaku&amp;rsquo;で見つけることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオスクリプト：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yatterman Night（7/10）：私の評価システムの詳細は下記の説明をご覧ください。 このスポイラーのレビューに没頭する時間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のショーの大ファンであり、ソースに結び付けられていないということは、ショーは決定的なエンディングを持つことができ、エピソードのペーシングはコアのストーリーの周りにヒントなしで簡単に行うことができることを意味します。 ヤッターマン・ナイトには本当に傑出したエピソードがいくつかあります。エピソード4はショーがその暗闇を喜んで喜んでいました。最終的なエピソードは、問題を抱えていましたが、見るのが爽快でした。 私はこのショーに2つの大きな問題を抱えていました。最初は母親のキャラクターです：彼女はとても甘く思いやりのあるキャラクターになるように設定されていますが、彼女にはほとんど時間がありません。 関連したり、気にすることができます。 ショーが彼女を殺したとき、私は心の弦で引き裂かれたと感じたことは一度もなく、ショーが彼女をフラッシュバックで持ち続けると、彼女は揺るぎなく完璧な例を続けるので、その痛みとは決して結びつかなかった。 第二に、ヤッターマン・ナイトの世界がいかに少なくなっているか、プロパガンダを含めるか街をデザインするのは簡単だったでしょう。ヤッターマンのテーマをもっと感じるようになりましたが、大部分は木製の小屋の村と平凡な敵の基地 彼らは多くの文字を持っていたように感じることはありませんでした。 これは悲しいことですが、Yattermanのテーマを世俗化しようとしているのは、実際には、エピソード4とそれ以降の3つのエピソードだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは現実に固執しようとしたことはなく、主人公のためにステークを減らしている.Yatterman王国の市民と仕事をしている時には、ショーはその現実に根ざしていると感じるため、最も強力である。 エピソード5と8を逃した機会のように感じさせるものは何ですか。 彼らが関係するキャラクターは信じられないほどのものだったし、エピソード8なので、それは明白な理由もなくロウネスモンスターをもたらしたからです。 私がショーを握っている限り、実際に表現力豊かなアニメーションで楽しい感覚を味わうことは決してありません。 最後のエピソードでは3〜4つのクリップを再利用していますが、残りの部分はそのようなスタイルとエネルギーでアニメートされ、簡単に許されます。 また、オープニングは爆発的であり、ショーのより爆発的な性質を持つ暗い倍音を取り巻く素晴らしい仕事をしています。 私は楽しい時間を過ごしていました。楽しみにしていれば、あなたもできるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BasementOtaku/reviews&#34;&gt;BasementOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Video Script:    Yatterman Night (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): To learn more about my rating system check the description down below. Not it is time to dive into this spoiler smattered review.     I am a big fan of original shows, not being tied to a source material  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corocis&#34;&gt;Corocis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヨロウヤッターマンは、スーパーヒーロー政権によって作成されたディストピスの世界の中で真実を追求する話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプレゼンテーションは初めは大丈夫でしたが、後で焦点を失い、印象的な物語ができませんでした。 プロットは、この荒涼とした土地で家族の追放の背後にある理由を探したがっている無邪気な少女のことです。 ヒョウは彼女の祖先の遺産を学び、ヤッターマンは最終的に悪役を勝ち抜く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは真実から遠いものではありません。 この伝説によって悪人のラベルを受け入れるヒョウは、ヤッターマンと戦って、なぜ善良な人たちが彼女の母親を助けなかったのかを学びます。 そして、この狂った世界の中心に向かってエピソード的な冒険を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは、明らかにディストピスの社会とその強制的な幸福と忠誠心にまで拡大しています。 しかし、それはすべて彼らが本当に探検し、テーマの他のイデオロギーを深く拡張しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;豪華なキャラクターデザインと流体アニメーションのオープニングテーマは、早い段階で本当にうまく表現されました。 色は時には堅苦しいですが、希望と絶望の気分に合った他の場面でも明るく活気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていた1つの不満は、アニメーションの再ハッシュの問題と、最後に向かってのフレームカウントの低さでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責条項として、スーパーヒーローの内容については、私はブッシュのようにバイアスをとっています。
あなたはYoruのYattermanをお勧めする必要がありますか：タイトルはそれにはないが、彼らはYattermanが好きですか。 これは正当な再起動です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Corocis/reviews&#34;&gt;Corocis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman is a story about seeking the truth within dystopian world created by superhero regime.    The presentation of the show was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeratus&#34;&gt;zeratus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私はこのショーが大好きです。 私はこのショーのメッセージについて多くのことを考えているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのショーを見てください：
ショートバージョン：はい。
長いバージョン：あなたがショーを見た後に戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はレビューを書いて習慣をつくるのではなく、多くの仕事を意味しますが、私はこのショーのすべての否定的な反応を見てきました。私はそれを守りたいと思っています。  4月のあなたの嘘の後、2015年）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、夜のYattermanは何ですか？
それは精神的な後継者であり、1970年のKIDSテレビ番組Yattermanへの敬意を表しています.Yattermanは一種のJapansバージョンのPower Rangerです。 あなたはあなたの2つの主要なヒーローを手に入れました。いくつかの助言、あなたの邪悪な魔術師と彼の仲間がいます。 私はショーを見ていなかったし、やるつもりもなかったが、ちょっとしたリサーチでそれを理解できるだけのシンプルさがある。良い男VS悪い男といい男はいつも勝つ。 だから私はなぜ40歳のショーについて話す時間を無駄にしたのですか？あなたが見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;前方のスポイラー&lt;/em&gt;
だから、Yatterman、警察、英雄、つまり良い男たちによって守られている間に、社会が外界から壁を張っている夜には、Yoru no Yattermanが将来設定されます。 しかし、私たちの物語は壁の外で始まり、そこではキャラクターは社会から追放された平和な生活を送っています。
ヒョウは彼女の母親と2人の他の友人、VoltkatzeとElephantusと一緒に住んでいます（遅らされた名前は無視してください）。 ヒョウは、ヤッター王国に戻るためには、彼女はすばらしい女の子でなければならず、おそらく彼女は戻ってくることができる非常に若い年齢の形で教えられています。 彼女はYattermanが英雄であり、悪名高いDoronbo Gangが悪者であることを知っています。
数年後、Leopardの母親は病気になり、母親を救うためにLeopardはYattermanの助けを求めるために彼女の2人の友人とセイルをしますが、彼らは彼女を無視して母親を亡くしました。
これは、ほとんどの視聴者がだまされてショーの期待を形成する場所です。 ヤッターマンは悪いことをしなかった、彼らは彼らの王国のルールを尊重し、ヒョウは彼女が復讐を誓うヒーローにはなりません。
だから、パーティーはヤッター王国に行き、正確な復讐のために彼らに大きな賭けをする。
ショーはパーティーが何人かのキャラクターに会う非常にエピソード的な性質を持ち、この社会の暗い側面を見て、Yattermanと戦い、失われたヒーローと戦うたびに失われます。
この番組がどれほど偉大で暗いかをわかってくれたエピソードは、エピソード4でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字も素晴らしいです。
最初のエピソードでは、Leopardは彼らがDoronbo Gangの子孫であることを発見し、オリジナルのショーをイメージしています。
 - レオパードはリーダーですが、彼女はちょうど子供です&amp;hellip;それは彼女の復讐以外何もありません。
 - エレファントスは超人的な強さを持つブルートである。
-Voltkatzeは何からでもロボットを作ることができる天才です&amp;hellip;なぜこれは大丈夫ではないですが、超人的な強さはありますか？  Voltkatzeはおそらくこのショーの中で最も嫌われているキャラクターなのでしょう。
ここであなたが持っているものは基本的なもので、本ではEvil Gang、もしあればTeam Rocketの比較です。
私が触れることのない2つの他の主要なキャラクターがあります.Yattermanのリーダー、Leopardを全面的に見せている、Yatterman自身はこの王国の秩序と平和の象徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード11はすべてを理解していて、非常に簡単にすべてのことを説明するので、このショーを2番目のお気に入りにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は彼らが個人的な好みであるので芸術と音に触れません。 サブはいい/偉大だった、音楽は仕事だっただけでなく、アニメのために立っていなかった&amp;hellip;..すべての人の個人的な味が入っていたようにうまくいった。アートとキャラクターのデザインは、 古い気分にすることはできません。 証拠はエピソード2にあります。パーティーは火で裸であり、あなたは「WTF」に行きます。 また、MCは小さい子供なので、多くの視聴者が興奮して罪悪感を感じていると推測しています（私たち全員にpedophfileがあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はなぜこのショーはそれが8の価値があると思いますか？
それは一点から始まり、この巨大な世界に広がり、その後彼は完全に彼自身が完全に結びついています。
なぜ人々はそれを嫌うのですか？
彼らはこのショーのように発展することを期待していなかったからです。 彼らは、英雄をDoronbo GangがEvil Yattermanを倒して王国を救うことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは起こりません。
このショーを見た人はほとんどオリジナルを見たことがありませんが、プロデューサーはほとんど確かに持っています。
ヤッターマンは王国を守るヒーローです。  Yattermanは戦い、常にEvil Doronboのギャングを征服するが、決してそれらを捕まえることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーが輝いている場所はグレーの線で描かれています。 はい、ヤッターマンは政府を守っているヒーローですが、政府は腐敗しています。 そう、彼らは政府に反対しているので、ドロンボ・ギャングは悪いですが、ヒョウの純粋な心のために、彼らは良き人として、共通の民衆の目の前で良い目的のために戦って来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GOODとEVILのあいまいな性質について議論するショーです。
あなたが古いシリーズのファンであれば、私が確信しているように、オリジナルを参照しているものがたくさんあったことに気付くでしょう（気づいたとしても、私はオリジナルを見ませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは平均的なショーを下回っていると思っているのは間違っていますか？ はいといいえ。
ショーはそれがメッセージであることを説明するのに十分な時間がなく、ソース資料を可能な限り尊重したいので、多くの人がちょうど幼稚で愚かであると却下しました。 しかし、オリジナルのショーは幼稚で愚かでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは始まり、中期、そして終わりがあります（これは私がほとんどのショーで言うこと以上のものです）。 文字は素晴らしいです、旅は楽しいですし、エンディングは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeratus/reviews&#34;&gt;zeratus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: I love this show. I also might be thinking way to much about the message of this show.     Should You watch this show:  -Short version: Yes;  -Long version: Come back after you watched the show.    So I do not make a habit of writing reviews, as it means a lot of work, but I have seen all the negative and mixed responses for this show and I want to defend it as I found it quite good (second favorite show of Winter 2015, after Your lie in April).    So what is Yoru no Yatterman?  It is a spiritual successor and a tribute to the 1970 KIDS TV show Yatterman, which in a nut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;girlgirl5218&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanは約束を完全に開始します。 前提は面白い、実行のスポット - オン、いくつかのテーマとアイデアは投げ捨てられます。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、中点が起こり、そこからすべて下り坂になります。 私たちは土曜日の朝の漫画のトロフィーに落ち込み、いくつかのコーナーをカットし、フィナーレでいくつかのフレームを繰り返して、明らかに1つの盛り上がりを作ります。そして、すべてのショーのすべてが本当にうねりになります。 早く連続したダン・ジョークが多すぎて、前半がとても凄かったので、もっと失望しています。 結局のところ、結末は残念なことだと思うし、ショーがそれまで話していたことのすべてが終わった後、簡単なやり方が好きだと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がYattermanの最初の半分を評価していたら、私はそれに8を与えます。しかし、私はすべてを評価しており、すべてが失望しています。 後半にはいくつかの良い点がありますが、本当に疲れてきれいな点がいくつかあります。 最後のエピソードのいくつかの間、私は一度に2つのショーを見ているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこれと一緒に行くのですか？ うん、もし望めばそれを見て、私は推測する。 前半はかなり素晴らしいです。 あなたに残りのことを警告するだけで、レットダウンのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Girlgirl5218/reviews&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman starts out full of promise. The premise is interesting, the execution spot-on, some themes and ide &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪人が英雄と英雄が悪人になった場合、それがどのように見えるか疑問に思ったことはありますか？ さて、このアニメはそのアイデアに浸っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に子供向けの番組であるため、ヤッターマンに馴染みがないかもしれません。 しかし、このアニメは、それがちょうどうまくいくコンセプトを作り出しました。 そして、それはしました。 私たちの物語が悪人の周りを回るとき、私たちの視点も変化します。 私たちは、プロットがそれを要求するのでMCが常に勝つと思う。 しかし、このシリーズでは、私たちの悪役は必ず勝つわけではありません。 彼らの努力の大部分は失敗を報いる。 そしてそれは、すべての人が英雄か悪人かに欠陥があることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて好きだった別のものは、それが同じような敵を打ち負かすために英雄と悪役の結束を描いたということです。  Doronbowとすぐに勝つ英雄は、残酷な支配者に額を浮かべるように王国のいたるところを旅します。 両方の当事者が同じ目標のために一緒に働いているのを見て、私はこのアニメを高く評価しました&amp;hellip;最後のエピソードがすべてそれを台無しにするまで&amp;hellip;私はそれを台無しにするのを避けるでしょう、それはDeus ex Machinaでいっぱいです。 まあ、それは子供のショーに基づいていたので、あまりにも多くを期待していたかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、自分のやり方では記憶に残っています。 彼らのそれぞれは際立っていて、ただ一つの主人公だけではありません。 このタイトルはある人から別の人に伝えられ、私たちは単なる人物ではなく、それぞれの人物に焦点を当てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的でしたが、私はそれが全体のショーを称賛したとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは良い続編だが、結末はかなり急いでいた。 私はプロケットやポケモンで見られるような冒険のモンタージュの紆余曲折を好む人にこれをお勧めします。 夜が過ぎると、夜明けまで英雄が踏み出して戦うことはないだろう！ それはヤッターマンの夜です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wondered what it&amp;rsquo;d look like if villains turned into heroes and heroes turned into villains? Well this anime dives into that idea.    You may not be familiar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satsugai-otaku&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;夜の夜遊びとして知られる夜の夜遊び&amp;hellip;&amp;hellip;
このアニメは、古典的なアニメヤッターマンの適応ですが、このアニメを見る前にヤッターマンを見る必要はありません。
このアニメは非常に人気のないアニメです&amp;hellip;..私は誰もそれについて聞いたことはないと思う&amp;hellip;.どのようにも非常に過小評価&amp;hellip;..
私はこのアニメで多くを楽しんだし、このアニメがコメディ&amp;hellip;真剣さと行動の間の適切なバランスを使用していたので、あなたもそうしたいと思います。
このアニメは漫画のスーパーヒーローの一部を特集しています&amp;hellip;..例：ハルク&amp;hellip;.アイアンマン&amp;hellip;.バットマン&amp;hellip;
いつものように、このアニメはかなり甘い瞬間とかなりの心臓温暖化の瞬間を持っていますが、その終わりのほとんどは、それを見ている人に大ヒットの驚きをもたらすでしょう&amp;hellip;.
悪役たちが英雄を回るのを見て&amp;hellip;そのアニメについて私が言う1つの行。
よく見ている間にこれを楽しみ、覚えています&amp;hellip; Yatter Yatter Yatter Yatterman&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satsugai_Otaku/reviews&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman also known as yatterman nights&amp;hellip;&amp;hellip;  this anime is the adaption of the classical ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smileyboyrocks-1&#34;&gt;smileyboyrocks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューの大半はエピソード9のリリース後に書かれた]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンドラーのリストがKill la Killをノックアウトし、その後の子供が主にスポンジボブ・スクエアパンツと呼ばれる乳母によって育てられた状況を想像できれば、想像力はあなた自身の利益のためにはあまりにも積極的である可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、申し訳ありませんが、真面目な顔。 私はYoru no Yattermanが何をしようとしているのかを正確に測定することは信じられないほど困難だと告白する必要があります。 一方で、それは荒涼としたディストピアに設定されています。ここでは、製作された歴史と鉄の握りこぶしの組み合わせが、単に既存の犯罪があなたを強制収容所で生涯受け入れるのに十分な犯罪である社会の創造につなげました 最も蔓延しているナチの共感者でさえ、 一方、主人公は、カラフルな動物をテーマにしたメカを使って戦っている完全に無能な衣装をしたスーパーヴィランたちの群れに遭遇しながら、人々を馬鹿にすることなく、国を旅行する3人の衣装を着たゴーホボールです。 話題の動物、トイレのユーモア、カジュアルなエッチファンサービス、全く変わった奇妙な戦闘シーンを含む以上のものではありません。 それは大量殺戮の恐怖を描写し、主人公が間接的に多くの思考、感情、不器用な人間を虐殺することを上回るものでもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しい楽しい楽しみ!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;やる気のない奇妙な矛盾の完全に圧倒的な性質は、シリーズが実際にある種のポイントを作っているのか疑問に思います。 それは従来のヒーロー原型の比較的暗い視点であり、ぎこちないセッティングとグーフィースタイルとの間の明らかな矛盾は、慣習的な高いファンタジーが聴衆に勇敢さの重要性を印象付けようとする偽善的な方法の批判として、  「本当の」悪人のイメージから離れている。 しかし、この解釈を主張することは、（とりわけ）爆弾を爆破する魚のフェチとチンパンジーを運転することができる男を組み込んだ一連の洗練さを意味するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは不可能ではありませんが、思考についての何かがちょうど座っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、夜空のヤッターマンが、伝統的な英雄的なアーキタイプの概念を払拭しようとしているのであれば、それは血まみれの弱い仕事です。 私は実際には中央の主人公が非常に限られた戦闘能力を持つ若い女性キャラクターとして確立されているという事実をかなり気に入っていましたが、ガリナのより単純な英雄的アークとドラロンジは彼のために成長し続けています。 実際には9つのエピソードで何かを達成し、彼女の男性の仲間によって少し疑わしい程度に救助されなければならない）は、シリーズが皮肉のタッチを試みているという考えを損なう。 そうであれば、それは十分に自覚を持っていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがいくつかの段落に入っていることを考えると、OK、迅速な免責条項があります。そして、私はYoru no Yattermanが良いかどうかという重大な問題に本当に答えていません。 それは悪くないです。 コメディはちょっとヒット・アンド・ミスだが、アクション・シーンは矛盾していることに誇張されている。 比較的強力な最初のエピソードの後で、実際のキャラクター発達の深刻な欠如があり、主役の明らかな敵対性と中枢アンタゴニストの顕著な欠如（いずれも未だ一度も出現していない それは少し疑わしい）。  [それは、シリーズを終了したと言って、私は主な悪役の不在が疑わしいと思うように書いていた]。 審美性は良いですが、実際のアニメーションの動きはばかげています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するにYoru no Yattermanは面白いですが、MagiやKill la Killを熱狂的にあなたの目の前に押し込むのと同じ方法でお勧めしたいと言っています。 このような厄介な問題（厄介な矛盾の問題を含む）はかなり後戻りしていますが、印象的な新規性の価値もあり、近年のより簡単な少年アニメよりも創造的なスタイルを好まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それでは、Yoru no Yattermanが何をしようとしているのかを正確に判断する問題に戻ってみましょう。 私が冷笑的な男（私はちょうど）、私はそれが最近の成功の上にshounenのものを利用すると同時に、おそらく人気がないフランチャイズの意識を復活させる試みと呼ぶだろう 以前のように。 元のシリーズを見たことがないので、これは私が判断するのが難しいです。 私はそれが私が納得しているものより若干若い人口を対象としたショーであると言いたいと思います。なぜなら、それは相対的な愚かさにもかかわらず、そのような暗いサブテキストで逃げる理由を説明するでしょう。 若い子供は、結局のところ、奇抜なコメディや点滅する色に直面して、そのようなことを見逃す可能性が高いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええ、私は子供が好きではありません。 明らかに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の結論は、夜の夜は、ショーそのものではない魅力的なキャラクター主導のアクションシリーズのイメージを描く非常に強力な最初のエピソードの不幸な結果として、それ自体がダウンしてしまうということです。 あなたは次の大きな気晴らしを探していくうちに、数時間で半減して忘れてしまうのは楽しいですが、浅いものです。 それは正しい手で深いシリーズにいくつかの人生を送り込むことができるいくつかのきちんとしたアイデアを持っていますが、この場合、彼らが達成するのはショーの正確な意図を決定するのを少し難しくすることです。  [でも、私はこのシリーズを純粋に単純で甘いタイム・キラーとしてその美徳に基づいてお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182042&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/smileyboyrocks/reviews&#34;&gt;smileyboyrocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[The bulk of this review was written after the release of episode 9]    If you can imagine a situation in which Schindler&amp;rsquo;s List knocks up Kill la Kill, and the subsequent child is raised primarily by a nanny called Spongebob Squarepants, then it&amp;rsquo;s entirely possible that you&amp;rsquo;re imagination is just a little too active for your own good.    Sorry, sorry, serious face now. I have to confess that I find it incredibly difficult to gauge exactly what kind of show Yoru no Yatterman is trying to be. On the one hand, it&amp;rsquo;s set in a bleak dystopia where a combination of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;karlstein12-1&#34;&gt;karlstein12&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを書いている間、私はプレクエルやそれ以前に関連した夜遊びのショーは見ていないので、私は上記のタイトルだけに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanはこの冬のシーズンに登場したかなり偏心したアニメです。 だから基本的にそれは非常に一般的ではないが、それが持っているファンのいくつかのおなじみアニメに再起動またはむしろサイドストーリーです。 私が最初にこのタイトルに遭遇したとき、アニメーションの前提の基本について捜していたものについての概要はあまり一致しなかったので、それが まったく気付いていない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanはすぐに赤ちゃんを産むために、彼女の30代の女性から始まります。 彼女は彼女の2人の同僚であるVoltkatzeとElephantusと一緒に住んでいます。 ドロンボロのギャング。 それは3人がグループの長であるDoronjoと彼らの2人の同僚BoyackyとTonzraで構成された後期の&amp;rdquo;Doronbow&amp;rdquo;ギャングの後継者であることがアニメに記載されています。  Dorothyが赤ちゃんの女の子を産み、彼女の名前をLeopardと名づけているので、その話は主にそこから始まります。 思春期の少女に10代に達する赤ちゃんとしてのヒョウの成長に関する12のエピソードのショーには、かなりの時間が費やされるとは予想されません。 すぐにドロシーは病気になり、できるだけ早く治療を受ける必要があるので、3人を「ヤッターマン（Yatterman）」によって支配されている「ヤッター・メトロプリス（Yatter Metroplis）」から薬を見つけるために送ります。 彼らはすぐにYatter兵士によってYatter Metroplisへの入り口を拒否され、Leopardは正義に疑問を呈し、Yattermanは苦しんでいる人々に提供しなければならなかった。  Yattermanは、本の中の人々やDorothyからLeopardに伝えられる様々な話を助けることになっている戦士として展示されています。 これにより若いヒョウはヤッターマンに反撃し、前髪のちらつきで彼を処罰しようとする。 これは、長い間暮らしていた子孫の性格をとるため、間違いのないトリオの旅を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヤッターマンは、子供たちのショーのためにかなり変態した瞬間を持っています。例えば、ドロシー・トゥ・レオパルドの授乳シーンや、トゥズラとボヤッキーがシャワーを浴びているシーン。 一番奇妙なのは、おそらく魚や亀のような海の動物のためのフェチを持っている第七エピソードの人でした！ 私は、Leopardの声は、彼女の幼稚な話題の人格にはうってつけです。 ショーからの彼女の有名なタグラインのいくつかは「純粋で正直で美しい」です。  「ドロンボウの邪悪がある限り、世界には邪悪が存在しなくなる！」 両方とも例外的によく声を出し、耳に喜びです。 時にはそれは意味をなさないし、ほとんど迷惑です。 ショーの健全な側面については、オープニングシューティングスターはショーのためのとても楽しいイントロです。 エンディングはもっと同じことが言えるし、GalinaとAlouetteには視覚的に捧げられている。 それ以外のサウンドトラックは、故障したものでも特別なものでもありませんでした。 みんなの声の演技はかなりうまくいったけど、唯一の厄介なことは文字通り「Yatter！」と叫ぶだけの知っているYatter Soldiersの声だった！ ヤッター！ ヤッター！ 他には何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;商品や悪いものでいっぱいのパッケージとして、それをより良くする悪い面です。 ショーには、Leopardが同じ迷惑な子供のままになっているという特徴はほとんどありません。  TonzraとBoyackyは若干の才能を持っているかもしれませんが、まだ彼らはいつも周りをだまし続けており、成熟していません。 多分、文字になると、償還品質はガリナです。 彼は当初は恥ずかしがりの少年に描かれていて、ギャングの助けにはならないようだが、DoronbowとAlouetteの両方でショーで非常に重要な役割を果たす。 また、Doronjo aka LeopardがGatchanに対する彼女の気持ちを示しているのも見て取ることができます。 全体的な夜のYattermanはエキサイティングな投票率を約束するが、代わりにすべての側面で配信することはできません平凡な番組です。 たとえあなたが古いシリーズのファンであったとしても、これがどのように楽しいものになるのか、誰にも勧められないので、私は見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192520&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/karlstein12/reviews&#34;&gt;karlstein12&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman is quite an eccentric anime that appeared this Winter season. So basically it&amp;rsquo;s a reboot or rather a side story to an anime not very popular, but familiar among some of the fans it has. When I first encountered this title, the synopsis didn&amp;rsquo;t quite match as to what I was seeking about the basics of the premise of the anime, and thus decided to give it a go knowing that it has connections to a couple of series that I&amp;rsquo;m totally unaware of.    Yoru no Yatterman begins with a woman in her thirties, soon to give birth to a baby. She lives with her two &amp;lsquo;associates&amp;rsquo; Voltkatze and Elephantus. It&amp;rsquo;s describe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;banjothebear-1&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これは私のblog / redditスレッドから適応されています。先のSpoilers！）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私のお母さんが大好きです。 彼女は私を子供から大人に育てただけでなく、良い方法で人生を見るために必要な指導を私に提供した女性です。  「何かいいものがいつも悪い」、「何が周りに来るのか、周りに来るのか」、「カルマは神秘的なやり方で働いている」などがあります。 善は、何か悪いことがあっても常に周りにあるものです。 人生をはるかに楽しくするという単純な考えです。 良いことをすることが良いことを知っていることを知っていて、たとえ道にぶつかりがあっても、すぐに良いことがあります。 夜の妖精はこのモチーフに集中しようとしますが、他の場所では気を散らしてしまい、アニメを作りませんが、無駄なポテンシャルがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanはやや奇妙な方法で始まります。  LeopardはDorothyという女性の娘です。 ドロシーが病気になったとき、ヒョードルと彼女の2人の保護者VoltkatzeとElephantusはヤッターマン王国に連絡しようとします。 しかし、彼らの助けを拒否したことで、母親は悲しみに亡くなりました。 彼女の祖先の足跡をたどり、彼女に不当な王国に「新しい夜明けをもたらす」という3つの試み、「Doronbow」と呼ばれる自警団になりたいと誓った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこにあるシノプシスはいつもよりもやや長いですが、それは実際の前提が興味深い起源を持っているからです。 ショーは&amp;rdquo;ヤッターマン&amp;rdquo;として知られているアニメに基づいています。ここでは、&amp;rdquo;ドロンボウ&amp;rdquo;は実際に悪い人です。 この役割の逆転は、既に提示されたテーマ、予期せぬ場所にニッセンが存在するという考えと直ちにつながります。 そして、アニメが展開するにつれて、私たちは常にこの考え方を与えられます。 記憶が払拭されたロボット父親であろうと、マスターの車をクレイジーアンサンブルに貸してくれる猿であろうと、グループは常に良さが説明できない形をとることを目の当たりにする機会が与えられます。 しかし、このテーマは即座に明らかなものではなく、アニメの終わり近くで明らかになり、実際にヤッターマンの多くの問題の1つです。 最初はLeopardの母親と保護者に焦点を当てていたので、ショーにもっと家族的な方向性を与えました。 どのように家族が一緒に働くか、関係を愛し、愛することを意味するもの、「良い子育て」家族の力がゲームの名前でしたが、それはすぐに扱いにくいものになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが変身したのは、家族については少なく、「楽しい」ショーケースについてはますます多くなった話の融合だった。アニメは完全に荒々しい。人々は悲観的で、条件は国境を越えた貧困であり、何もぞっとするものはない。 それにもかかわらず、このショーは、コメディーな瞬間をその実行中に織り交ぜることによって、ほぼ一定の基準でそれ自身を対照している。 言い換えれば、ショー（最初）は、この成熟した洞察に満ちたアニメであることを目指しますが、すぐに面白い言葉に変身し、聴衆がそれを扱おうとしていたテーマから聴衆をそらす役割を果たすだけです。 残念ながら、ショーはそれが提示するキャラクター、シーン、またはイベントを無視するという非常に悪い習慣を持っているので、そこに止まらない。  「Whispering Reporter」のような人は、文脈を考えれば面白いですが、彼は約2回使用されています。  「12人のYatter Gods」は、別の髪を持つこと以外は何もしません。 そして、最も悪いのはLeopardの母、Dorothyです。 ショーの最後には、3秒間にわたり墓地を訪れるという形で与えられた彼女の怠惰な思い出を思い出しながら、物語に対する彼女と彼女の重要性を完全に忘れてしまったようだった。 この最後の例は、アニメがどのように失われたかを、通常は最初から焦点を当てていたものにしっかりと証明しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanはそれ自身のために作られたすべての穴と丘でも何かを巧妙にする。 このアニメは、ドロンジョ、ボヤッキー、トンクラの復讐を描いた物語ではありません。それは、正義のアイデアはもちろんのこと、良さのアイデアとうまく一致しないからです。 むしろ、それは最初の近くにタグを付ける2人の人物、GatchanとAlouetteに関する話です。 アニメが進むにつれて、そしてその結論によって疑いもなく確認されているように、我々が与えているのは、古い作品を再考するだけでなく、それが何をしているのかを再考することです。 起原物語の起源物語であり、Yatterman Kingdomがどのように上昇し、落ち、再び上昇したかを描いたショーがあります。 悲しいことに、そのようなプロットポイントはかなり速く来ます。エンディングは以前のシナリオをテーマに関連させるために信じられないほど急いでいます。 開発が面白い間に、最終的にはそれを価値あるものにするために必要な実行が欠落しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくYattermanの最強の側面は、それが提供するアートとアニメーションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すでに議論されているように、ショーは恐怖に陥っています。 そして、この効果を高めるために、アニメは非常にメランコリックな色の使用をしています：たくさんの灰色、茶色、黒色。 同時に、アニメは、同じ色彩のスキームと国の一般的な不毛さでさえ、むしろ多様な環境をもたらすことができます。 山の村、湖の別荘、工業都市。 ヤッターマンの色付けとスタイルは、あらゆる方向に&amp;rdquo;何かが正しくない&amp;rdquo;という明確な感覚をショーに与えるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのためのデザインは、アニメとドラマチックとコメディーの間で切り替える傾向に似て、現実的と非現実的の間でフリップフロップされます。  &amp;ldquo;Doronbow&amp;rdquo;のメンバーはそれぞれ、GatchanとAlouetteが手作りの服を着ているという印象的な服装をしています.Yatterの兵士や将軍は、常にパターンの偽装と帽子付きの黒服で見つけられます。 彼らはしばしば、彼らが自分自身を見つけ出し、意図的にそうでなくても、状況にかかわらず目立つ環境と対照をなす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの実際のアニメーションは平均以上です。 ショーは最初に知覚されるよりも多くの行動で満たされている。 マシンの戦い、走っている、そして全体的なセナニガンにはDoronjoと乗組員が常に画面上に何かをしています。 彼らは時々怒りのチャットをしていますが、それらにも多量のアニメーションが含まれていても、世界に生命を呼んでいるようです。 しかし、最終的なエピソードは多くの連続性の問題と再利用されたシーンで構成されているため、視聴者にエンディングを楽しませるのではなく、何が問題になったのか疑問に思うほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanはそれに含まれる文字についてはっきりとした交差点に座っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのキャストメンバーは、開発の方法や、最小限の、意味のある開発をほとんど見ていません。 このプロセスの最大の犯罪者はAlouetteです。 それでも、それが真実ならば、それは彼女の性格と彼女の光を損なう。 彼女は最初にドロシーの化身であると認識されています。彼女の外見に加えて、彼女の絶え間ないケアと優しさは、彼女を母親の姿に描きます。 しかし、Leopardと比較して、彼女がどれほど多くの子供を持っているかがすぐに分かります。 彼女は自分の状況の重力に気付かず、自分の夢を打ち砕くために設計された場所で過度に楽観的である。 本質的に、彼女は暗闇の中で嗅ぎ取られていない最後の光の砦です。 彼女はアニメーション全体のためにこのように行動し、結末はない。 そこには、彼女の中に姿を変えるスイッチがあり、扶養児から自由な世界の指導者へと彼女を移動させている。 彼らは、彼女の経験が彼女に気づかれなかったかのように、彼女が&amp;rdquo;盲目になっている&amp;rdquo;ように見せかけるようにしています。 彼女の行動は、しかし、常に一貫していたと彼女を取り巻く災害について心配していた誰かにされたことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒョウはまだ彼女が取るべき道を決める人です。 一方で、彼女の特徴は、彼女を指導者以外の何者でもないものにする。 Alouetteとは違って、彼女は実際に「性格」のままですが、彼女が乗り出した旅から何も得られないようです。 彼女は心と体の両方の子供だから、彼女は何かの頭である、一団のロボットと戦うことを予定している不正なグループはもちろん、変だ。 しかし、彼女が自分自身を見つける設定はさらに奇妙なので、それは動作します。 興味深いのは、彼女がリーダーである間に、彼女は決して何もしていないようだということです。  Tonzraは戦い、Boyackyのコンストラクトは、Doronjoは誰もが大声で叫ぶのに対し、 彼女はドロシーの娘だったからではなく、彼女が主服を着ていたからではなく、彼女の性格が指揮しているからではありません。 彼女は大声で、彼女の信念で頑張って、常に希望を諦めることなく前進しています。 一方、彼女は子供であるにもかかわらず人として成長することはありません。 彼女は開発の面では、他のキャラクターの不快感や分断されたストーリーテリングに焦点を当て、かなり早い時期に停滞してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの最強のキャラクターは簡単にギャッチンです。 彼はショーの過程で実際に開発する唯一の人物です。 彼が初めて紹介されたとき、彼は彼の周りの世界を恐れており、Alouetteを非常に保護しています。 さらに悪いことに、彼は自分の人生のための決定を下すために、すべてを偶然に残し、死ぬほどのものにする。 しかし、彼が言うように、&amp;rdquo;Doronbow&amp;rdquo;で彼の時間は彼に改善するチャンスを与えた。  Tonzraは彼を肉体的に強くし、Boyackyは精神的に同じことをしました。そして、Doronjoは彼に動機付けをし、道を踏み出しました。  3人は家族のようなもので、それぞれが自分の知恵を提供してAlouetteを害から守るだけでなく、Yatter Kingdomも守ることのできる人間にするためのものです。 もはや彼は人生の岐路に賭けていません。 むしろ、彼は自分の道を鍛えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、作品そのもののオーケストラ・トーンに合わせて、かなり印象的なボーカル・ワークを持っています。 トラックは奇妙に速く、同時に遅く、シリーズの多くを浸透するコメディとドラマのミックスとうまく一致します。 中途半端な点ではテンポが上がっているようですが、もう一度奇妙なことに、通常のビートに戻ります。 楽しいものから面白いものまで、楽しいものにするのは楽しいものです。 エンディングのテーマはすべてスピードです。 それは不安定になり始め、この傾向は最後まで続く。 それはアニメを反映しています.Yattermanはかなり素早く、あるシナリオから次のシナリオに移動し、終わりは穏やかな唯一の感覚をもたらします。 クイックネスは特定のセグメントでは覚えやすいかもしれませんが、歌が楽器を「追いつける」ことができず、楽曲を大変忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermanは、OPとEDが彼らが与えるものの中で明るさに欠けているにもかかわらず、サウンドトラックで強みを見つけます。  「Doronbow ga Irukagiri Yatterman ha Sakaenai」は、「Doronbow&amp;rsquo;s」の壮大な取り組みと、投げ捨てられたものに対処する大規模な方法を取り込んだ完璧なテーマソングです。  「Dorothy no Yume」は、思い出深いピアノで満たされた、思い出深い作品です。心の平和でも心に悲しいものでもあり、同様のサウンドを奏でる他のトラックにも当てはまります。 田舎の環境をう​​まく反映しています。 そして彼らはヤッターマンのオリジナルのオープニングにも敬意を表します。 それはアニメの他のサブパーツの中に隠されている素晴らしいサウンドトラックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声演奏は、サウンドトラックのように、平均以上になる傾向があります。 若手のスパンキーで幸せでガーリーな声と態度をうまく描き出すために、LeopardとしてのKitamura Eriには特別な叫び声があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの1つの魅力の一部が、それがあなたにスローする多くの参考文献に接続できる、または少なくとも理解できると思います。 この長年のシリーズに関連するオリジナルやその他のものを見たことがないので、私はおそらく認めるよりも多くのジョークを見逃していました。 いずれにせよ、最初のエピソードは私を魅了したものです。 プレゼンテーション、テーマ、感情; それは非常にうまくいっていて、それが続いたことが着実に減っていくのを見ても、残念な状況でした。 最初の数回のエピソードの他に、彼らがどこかに焦点を当てていたところでは、私はそれがジョークや行動であることに感動したことはありませんでした。 それは早い段階で繰り返されていて、それがそのような強力な始まりからそれ自身を取り除くのを見て、何かにセットアップすることは、見るのが面白くなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanは何か良いことができたかもしれない。 素敵なアート、アニメ、オリジナルのサウンドトラックは、問題のいくつかを緩和するためにできることをしていますが、物語やキャラクターその他の軽微な問題は、この問題を完全に治癒させません。 新しい夜明けを見るのではなく、むしろゆっくりと降りる日没を見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：悪い、欲求不満のテーマ、プロットポイント無視、時には賢い、しかししばしばフラットに落ちる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：良い、素晴らしいアートスタイル、面白いキャラクターデザイン、そして最後のエピソードを除いて平均の実際のアニメーションより上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：悪い、Gatchanが発達し、Leopardは面白いですが、残りの部分は悪いか非常に弱いです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：罰金、大丈夫OP、悪いED、素敵なサウンドトラック、平均的なVA作品以上&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：悪い、最初の数回のエピソードの他に、それは反復的で、愛されていなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188152&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BanjoTheBear/reviews&#34;&gt;BanjoTheBear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love my mom. She’s the woman who not only raised me from child to adult but also provided me with the guidance necessary to look at life in a good way. “Something nice always follows something bad,” “what goes around, comes around,” and “karma works in mysterious ways” are some of the phrases she normally uses. Goodness is something that is always around no matter how bad something might be. It’s a simple idea that makes living life that much more enjoyable. Knowing that doing good deeds brings about good, and even if a bump in the road is encountered, said good is just around the corner. Yoru no Yatterman tries to focus on this motif, but is largely distracted by other venues, generating an anime that isn’t good but instead contains lots of wasted potential.      STORY    Yatterman starts off in a rather strange way. Leopard is the daughter of a woman named Dorothy. When Dorothy gets sick, Leopard and her two guardians, Voltkatze and Elephantus, attempt to contact the Yatterman Kingdom. But their refusal to help causes her mother to sadly pass away. Vowing to follow her ancestors’ footsteps and become the vigilante group known as “Doronbow,” the three attempt to “bring a new dawn” to the kingdom that wronged her.    The synopsis there is somewhat lengthier than usual, but that’s because  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrpooey-1&#34;&gt;MrPooey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*編集は4月6日月曜日に行われました。 軽い修正+ 8-7のストーリー（ちょうど7がより適切だと思った）+シリーズの残りの部分（第2段落）と比較した最初のエピソード音のコメントを改訂。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;7月28日（日）編集。 ちょうど私のレビューを見直し、いくつかのスコアを下げました。 これは主に、このアニメを私のリストの他の人と比較し、「うーん、これは本当にそれと同じくらい良いですか？」と考えることによってもたらされました。 しかし、私がこのシリーズから得た個人的な楽しみは、その部分の合計と同じではありません。 このアニメは奇妙だった。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;私は色々な人がこのシリーズの否定性を見せているのを見ました。 これらの点は有効かもしれませんが、なぜ私はこのアニメが非常に過小評価されていると思うの私の防衛です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、ディストピアの未来を是正しようとする人々のチームのことです。 すべてのエピソードは、チームがYattermanの敵と何らかの形で関わっていることを示しています。ここやそこに新しい人を集めて旅を続けています。 最初のエピソードはかなり悲しいです。私は多くの人が、コメディーな出来事を混ぜるのではなく、ストーリーの形成を妨げているとしか信じていない、そのようなうつ状態にとどまることをシリーズ全体に優先させていたと思います。 最初のエピソードがあり、それを重視するという警告は、残りのシリーズの期待を裏切っているだけです。 私はあなたがそれを心配している場合は、シリーズに固執するかどうかの3つのエピソードのルールを維持することをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ここでは多くの苦情の最初の人々がキックインしています。すべてのエピソードの終わりは常に敵と戦うためにどこからも出てこないロボットを含む、非常に予測可能です。 しかし、あなたは何を知っていますか？ 私は少し気にしなかった。 このアニメの設定や、メッセージや旅行の全体的なやり方については、予測可能性に気にしていないものがあります。 キャラクターが互いにやりとりしたことや、各エピソードをどのように成長させて最終的に目標を達成するかが重要でした。
これが気になるなら、シリーズを見てはいけません。 これは古い子供のショーの再起動であることを忘れないでください。 彼らはロボットが必要です。そうでなければ、ショーの本質は忘れ去られます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々はまた、トーンシフトの問題を指摘するだろう。 それはとても悲しいようですが、ロボットはどこからでも出てきます。 正直なところ、私はそれに問題はなかった。 彼らが住んでいる世界が本当に乱れているので、すべての狂った瞬間には皮肉な甘さがありました。 キャラクターは悪いところで善を行い、常に最終目標を追求しようとします。 私は、幸せな瞬間であっても、シリーズのほとんどを陽気に悲劇的に見せていたときでさえ、根底にあるうつ病がいつもそこにあったことを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのフィラー（一種の）エピソード（私はあなたに相撲を考えている）があります。 おそらくグループダイナミクスにもっと力を入れることができるキャラクターの開発が必要かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は私を非常に矛盾させました（アニメーションのデリプスを無視して、私がそこにいてはいけないキャラクターに関する個人的な混乱）。 全体的なメッセージは明確で甘かった。 全面的な解放の象徴的な感覚を持つ苦い甘い閉鎖の良い感覚があったが、私たちの主要な英雄のいくつかが最終的な悪人に関して十分なスポットライトを与えられなかったかのように それは私に尋ねるあなたの良いひねりのようなものだった）。 キャラクターがどのように終わったのか本当に難しいと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり素敵で鮮明です。 それは世界に適していました。 驚くべきことはありませんが、最後のエピソード以外はシリーズ全体で悪いことはありません。 全体的に、このシリーズは7つまたは6つの芸術作品を手に入れていますが、それだけでそのエピソードを見ると2になるでしょう。これは予算の不足によるものだと思いますが、そのエピソードで再利用フレームを反転しています あなたがWTHに行ったことが起こっている。 芸術と人の顔が変形しているように見えるわけではありません。 ちょうど1つの特定のビットのアニメーションが大幅に壊れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとかなりクールな終了。 音は大丈夫だった。 心の弦を引っ張る悲しい瞬間には、悲しいトラックがいくつかあります。 特に顕著なものは何もありませんが、何も言わないと恐ろしいと思ったものはありません。 しかし、私はこのことについてjackshを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が従う5つの主人公はかなりクールだと思います。 このグループについて愛想を感じていたものがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ElephantusとVoltkatze（これらの名前はほとんど使用されませんが）：
冗談の父親の人物。 彼らは本当に主要キャラクターの開発の対象ではありません。 彼らがほとんど養子になっている娘にとって常にそこにいるように、私は本当に甘いと感じました。 ここに欠陥があると思っていたのは、彼らができること、そしてたぶん、多くの時間ばかげているだけではなく、もっと開発されたはずだということでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒョウ：彼女はミッションを持つ少女を始めます。 そして彼女はそれを得るのが本当に難しいです。 他に何が言えるでしょうか、彼女はよく丸められていて、優秀な英雄がいると思います。 彼女のことは迷惑だと言う人もいるかもしれませんが、私の意見では、彼女はまだ世界で戦おうとしている若い未熟な少女です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alouette：彼女は、シリーズ全体で頭がおかしい/外傷を負っているようです。 しかし、最後のエピソードは彼女に象徴的なひねりを与える。 彼女はシリーズ全体のリアリティを拒否しようとしているが、最終的にフィナーレでそれを語るようになる人物だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガリナ：奇妙なことに、メインではありませんが、彼は最も発展しているようです。 彼は当初の臆病者だが、話が進むにつれて、ゆっくりとしても確実に強くなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マイナーな出会いはたくさんありますが、主なヒーローとのやりとりを強化する方法に過ぎません。 長い間、英雄を追いかける主要な悪役がいます。 しかし、彼には何か重要なことがあり、私の意見では、ショーは彼を美しく扱います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから最後に：
個人的な楽しさ：8
全体的には：7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は期待以上にこのアニメの方法を楽しんだ。 これは1970年代の子供のショーの再起動であることを人と仲間を覚えておいてください。 それはそれを取り、それに暗いひねりを加えました。 あなたの心の鼓動に本当に魅力的な感情的なビットがあります。そして、私の見解から、これは単に「hurr durr robots」になるアニメではないことが分かりました。 キディの狂気だけではなく、他の人を救うために育った人々の本当の感覚です。 私は正直に、これを楽しく愛する冒険として覚えていると思います。 しかし、このアニメは、私の意見では、ショーの古い視聴者をターゲットにしていた可能性が高いことを考えると、特に皆様のためではありません。 そして、私はこのレビューを読んでいるあなたの多くがおそらく古い視聴者とは言わないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MrPooey/reviews&#34;&gt;MrPooey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*Edit made on Monday 6th April. Slight fixes + Story from 8-7 (just thought 7 was more appropriate) + Revised comment on the first episode tone compared to the rest of the series (2nd paragraph).     * Edit Sunday 28th July. Just reviewed my review and lowered some scores. This was mostly brought about by comparing this anime to others on my list and thinking, &amp;lsquo;hmm is this really as good as that?&amp;rsquo;. Though, the personal enjoyment I got from this series is not equal to the sum of its parts. This anime was weird.    I&amp;rsquo;ve seen so many people showing this series negativity, regarding tone shifts, ass pulls and so on. Those points may be valid, but here&amp;rsquo;s m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;datrandomdude-1&#34;&gt;DatRandomDude&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、もう一度レビューをお試しください。 私が何かをうまく繰り返すようなことに失敗した場合&amp;hellip;申し訳ありません。  ._。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Yoru No Yattermanは楽しかったです。 残念ながら、それは多くの人々のレーダーの下にありました。 この冬の最高のものではありませんでしたが、多くの人が言うようにそれは悪くありませんでした。 それはあなたの時間の価値があるのですか？ それを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Leopard、Elephantus、Voltkatzeは、YattermanシリーズのアンタゴニストであるDoronbowの後継者です。 彼らは祖先が王国から追い出されているので、Yatterman Kingdomの壁の外のどこかのLepoardの母と一緒に住んでいます。 だからある日、Leopardの母親は死んで、Yattermanが実際に悪い人であることを発見します&amp;hellip;そして、カムバックやDorombowのギャングを始めて彼女の死の復讐を始め、Yattermanに良い額を払いましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見る？ かなりシンプル！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても良かったです。 それは心配していないが、まったく吸うことはなかった。 背景と文字は本当に素晴らしかったです。 しかし時には品質が落ち、時には&amp;hellip;それはかわいいものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは今シーズン最高の1つだったし、エンディングは素晴らしかった。  OSTはMirai Nikki、Free！、Seikon no QwaserなどのOSTを担当したのと同じ男が作った。 ちょうどこれは実際にはかなり良いです。 しかし、何も私の注意を引かなかった。 音楽が悪いので、私の注意を引くよりも良いと思う。
だからええ、私はOSTがうまくいったと思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの人々のために、問題は主要な主人公、Leopardの9歳の女の子かもしれないが、それはちょうど&amp;hellip;かなり迷惑かもしれない。 個人的に私は彼女に何の問題もなかったが、私は何人かの人々が持っている理由を見ることができる。 ボヤッキーとトズラは面白いです。 彼らの問題は、Tonzraのように、彼のジョークが古くなってしまうことがあります。彼はLeopardのお母さんになることができます。
後で私たちはGatchanとAlouetteを持っています。 私は彼を気​​に入らなかった。 いつも怖がって不確実で、何をすべきかを知るためにサイコロを投げます。 幸いにも彼は本当に良いキャラクターの開発をしていました！  Alouetteも&amp;hellip;私は彼女が好きだった。 彼女は面白かったし、最後に私は彼女をさらに気に入った！ 私はそれについてもっと言わないよ。  c：
他の人にとっては、あなたは気にしないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、なぜこれが起こったのか、なぜ彼らがこれをやっていないのかを説明する必要がある人なら、それを見ないでください。 あなたは怒って、ちょうどこれに1を入れます。 このショーはちょっと驚きと「お尻」がいっぱいですが、この種のショーでは気にしませんでした！ コメディはヒットしたり、逃したりします。 前に言ったように、時にはジョークが古くなったり、ちょうど&amp;hellip;全く動かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見る前にYattermanシリーズを見る必要がありますか？ あんまり。 私はそれらを見ていないし、それらなしで理解するのはかなり簡単です。 しかし、いくつかの参照やジョークは、あなたの頭の上を飛ぶつもりだと思うかもしれない&amp;hellip;&amp;ldquo;k&amp;rdquo;（私のような）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはすぐに忘れられる良い冒険でした。
それを試してみてください。私のような気がしますね！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183958&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DatRandomDude/reviews&#34;&gt;DatRandomDude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, second try at reviewing. If i failed at something like repeating something well &amp;hellip; sorry. ._.     &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;    Yoru No Yatterman was a fun ride. Sadly, it went under the radar of a lot of people. It wasn&amp;rsquo;t the best of this win &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;日本が古い古典を再構築して新世代に伝え、特定の記念日を祝うために再構築する理由は何でもあり、タツノコの二代目のヤッターマンのリメイクは間違いなく後者のカテゴリに属している 。 しかし、それが意図であっても、それは他のものすべてを否定するわけではなく、日本の外の誰も本当に気にすることがない古い漫画の新しい反復をもたらすものではありません。 あなたは古い財産に興味のある新世代を得ることができます.80年代の漫画はまだ懐疑的だと思っているノスタルジック盲目のバカたちだけでなく、何らかの理由であなた自身のものになることができるように、 あなたがなぜフランチャイズ名を使用しているのかについて、 私は原作を見たいと思えばオリジナルを見ています。元気になったのは100エピソードを超えていないということです。 エスカフローネではない映画サマリーが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直さ、私は元のショー、2008年のリメイク、または任意のタイムボカOVAを見たことがない。 私はMiikeのライブアクションを見ましたが、悪役以外はTeam RocketとヒーローはIce Climberです。 だから私は本当にセール・ムーン・クリスタルのようになったが、新しいYattermanがそれ自身のものになることを望んでいた。公正であるために、生産価値のあるアニメはセーラー・ムーン・クリスタルとして受け入れられなかった。 ありがたいことに、それは事実であることが判明しました。 しかし、ただ1つの小さな問題があります、それは、新しいYattermanが完全にたわごとであるという事実です。 そして、あなたが自分のブログ投稿、フォーラム投稿、Twitter投稿をそのランタイム全体で読んでいるのであれば、特定の主題についてのすべての投稿を終わらせるためにこの投稿が有害な 韓国ゴー選手。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、残念なことに、Yatterman Nightは、現実のスクービー・ドゥー映画とムーサー長のDr.Sussのアダプテーションが住んでいた現代のリメイクの悪い面に属しています。何かをしている間に元の製品に郷愁を感じている人に向けて 新しい、彼らは完全に失敗して、元のソースのポイントを逃しても、新しい方向で良い仕事をしていない。 そして私が完全に知っている間、オリジナルのソースは実際には粗悪なユーモアを持っていました。私たちの人間はThe Grinchと呼ばれていた残虐行為とは異なり、ショーの前提のために本当にひどく誤って扱われています。 あなたは今、そしてここ、そしてそこを見て、それが岸誠司によって指導されていればもっと良かったと思いますか？ 私は一般的に購入しなければならない&amp;rdquo;不信の停止&amp;rdquo;の量に、ラメのアニメーションへのひどい音調の変化からかなりのすべての癖があるので、私はこの事が彼の赤ちゃんではなかったことに驚いています。 これらのキャラクターがとても貧しい場合、どうやってメカを作り、どこにも召喚することができますか？ 彼らはどこでそれらの部品を手に入れますか？ トルコのノックオフでロケットランチャー弾薬のように無作為に横たわっているだけであると私が信じることを真剣に期待することはできませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、私はトルコのYattermanはYattermanの夜よりもはるかに良い時計だろうと思う。 少なくとも前者は、その跛行と平凡さでぶつかることはなく、さらに重要なことに、話すのは面白いだろう。 私がこのショーを嫌うのと同じくらい、何も働かないという事実を別にすれば、本当にたくさんのことは言えません。  Rolling GirlsやNobunaga the Foolと同様に、創造的なチームがこれらのアイデアをすべてショーに組み込むことを決断したような気がします。 プロットやキャラクターはとてもシンプルで、ほとんどの緊急性と勢いですべてを扱っているので、基本的な特質以外にも精巧さを欠いているし、それを行うのに十分なエネルギーを召喚することさえできない。 いくつかのエピソードはピットブルが私が彼のことを聞いた毎回の曲の中で、製品に多くの味と物質を加えているだけのコメディー（私は一度笑わせないので、ここで寛大である）です。 これはTatsunokoだと思うが、後で勃起不全に苦しんでいるにもかかわらず、ゴリラ同士が激しくぶつかり合っているのを見て喜んでいる。 放映直後に終了しておらず、ブルーレイに固定されていました。 最近、彼らはすべてではないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション、プロット、キャラクター、そしてエンターテインメントのすべての基本的なことのほとんどが空であれば、一般的に何かを破るのに十分ですが、ヤッターマン・ナイトの場合はすべて真実ですが、それは私の主な問題ではありません。 私はそれが最初の場所でそれに続くと信じたことがないので、それがどのように役割反転の約束を捨てたのか気にしない。 いいえ、私がショーで持っている最大の問題は、ショーが放映されているときに2回目のエピソードから悩まされていて、人々がまだまっすぐな顔でそれを好きだと言うことができるということです。 それは、子供のための大人でもなく（ディストピスの社会と十字架刑など）、それは大人のために真剣に聴衆を扱っていません。 それでなぜそれが存在するのですか？ それは単にファンのために作られたのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような場合は、私は2つの新しい質問があります。  1）なぜこのアニメを放送テレビで放映したのですか？  2）最初のこの新しい方向のポイントは何でしたか？ なぜあなたは2008年と同じようにショーをリメイクしませんでしたか？ 私は彼らが技術的に幼稚なギャグの量などをショーを通して散らばっていたと思うのですが、なぜそれが誰かの悪いファンフィクションから来たようなディストピスの社会ですか？ そして、9歳の女の子のお尻にあなたの魅力は何ですか？ 彼女が大人だったので、元のドロンジョとユーモアの種類が許容された唯一の理由があったことを忘れましたか？ 私の質問の1つが答えになるたびに、2つ以上がその場所を取って現れ、このショーのケースではうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際には、一日の終わりに、私はこのショーのためのエネルギーを私が最初にそれを見てはいけないという点まで召喚することはできません。 はい、私が以前に説明した理由のためにYatterman Nightには多くの間違いがあります。 あなたがそれに落ちるとき、それは主に物質が少なく、「何もない」という形で悪いです。それは、少なくとも私がそれに取り組むことができるので、私の目の悪い方法で悪いよりも悪いです。 聴衆は全くいません。創造的なスパークは何もありません。そのため、私はローリングガールズと同じ扱いをする価値はありません。少なくとも、熱狂的な情熱をもったショーです。 この番組が価値がないと言ってこのレビューを終わらせましょう。 あなたの多くはすでにこの点をとっています - 少なくとも私はあなたが持っていることを願っています - もし私がショーのために召集できる最高のものだったら、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are all kind of reasons for Japan to reboot/remake an old classic from introducing the past to a new generation to celebrating a specific anniversary date, and Tatsunoko’s second Yatterman remake definitely belongs in the latter category with a bit of the former mixed into it. But even if that’s the intention, that doesn’t negate everything else a new iteration of an old children’s cartoon that no one outside of Japan really cares all that much about can bring. You can get new generations interested in the old property, you can update the material so that it’s not only enjoyed by nostalgia-blinded morons who still think any cartoon from the 80s holds up, or you can just be your own thing whilst giving some reason &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言って、この番組はビデオゲームから作られたもののように見えます。 ゲームの宇宙の一部ではありませんが、シリーズは1970年代に同様のバナーの下でフランチャイズからインスピレーションを受けています。  Time Bokanシリーズ40周年を記念して、Yatterman Night（Yatterman of the Night）は、Tatsunoko Productionが作り出すこの奇妙なショーです。 サイエンスフィクションと冒険があなたの語彙の一部であれば、ヤッターマンは大事なものでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新鮮なこのショーに来て、私は何を期待するか分からなかった。 私は元のフランチャイズを見たことはありませんでしたが、それについてもっと学ぶことは間違いなくこのシリーズをより良く理解する助けになります。 しかし、このシリーズは、フランチャイズの経験がないスタンドアロンとして見ることができます。 前提は実際にはかなり簡単です。  「Doronbow Gang」と呼ばれるグループの主人公が演じるファンタジーワールドがあります。  9歳の少女（ええと、彼女は本当に9歳です）の指導者で、ヤッターマンは鉄の拳と腐敗で土地を統治するので、ヤッターマンを倒そうとしています。  Leopardという名前のこの9歳の少女は、彼女の母親の死を招いた事件の後、伝説の別名Doronjoを引き継ぐ。 そして、彼女は現在の世代のヤッターマンを破壊するという目標を念頭に、反乱の指導者になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはシンプルで古典的です。 いくつかの古典的なヒーローに基づいているシリーズとして、私たちは彼らの空想のギアに身を包んだキャラクターを持っています。 緑豊かな風景、豊かな自然環境、そして生命体はすべて、幻想的な雰囲気を醸し出しています。 ドロンジョは、例えば、マスクと岬で完成した華麗な衣装を着ています。 彼女のパートナーは、彼らがスーパーヒーローのように見えるように、いくつかのファンキーなギアを持っています。 一方、Yattermenは奇妙なデザインをしています。 彼らは、彼らの署名ポーズが完全な戦隊様の装飾で飾られています。 彼らの上司のゴロ将軍は、電気杖とジェネリックロボットを処分した悪人の常套的な外観を持っています。 それについて言えば、このショーのロボットのほとんどは、表面上は複雑に見えますが、簡単な操作で動作します。 メカニックは実際に洞察力で説明されていませんが、機械はもっと古典的なスタイルで動作します。 最後に、シリーズの世界のフィクションの設定は、非常に古典的な冒険音色を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがサウンドトラックになると、最も顕著な部分は私たちのキャラクターの声の癖です。 または、具体的には、Doronjoは彼女の伝染性のある笑いでほぼすべてのエピソードをスポットライトで盗み出します。 同様に、YATTERMENの激しいチャントはショー全体にエコーされるので、彼らが存在するときはいつもそのような国家主義のような雰囲気のために準備されています。 しかし、一言も言わないと、キャラクターは彼らの役割に熱狂してシリーズに命を与えます。 そうでなければ、OSTのサウンドトラックは、感情的なシーンの中で、厳粛な瞬間を強調するシーンを除いて、ほとんど中程度です。 シリーズのOPとEDの曲は、クラシックなスタイルを除いてそれほど目立つことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yattermenは受け入れがたいショーです。 特に主人公とのやり取りに慣れていくには時間がかかるでしょう。 しかし、一度それに入ると、ショーはかなり楽しいことができます。 物語そのものは巧みに書かれていますが、それでもやはり一般的なギミックに頼っています。 さらに、Yattermenが彼らのやり方と同じように振る舞うようになると、話を真剣に受け止めることは難しいです。 この理由から、私はこのコメディがこのショーのアイデアを抱くことになると、おそらくもっと良くフィットすると言えるでしょう。 途中で参考文献、ギャグ、さらにはパロディまで、サイエンスフィクションの冒険のようなものです。 それが何をしようとしているかは、必ずしもあなたが考えるかもしれないものではありません。 しかし、結局のところ、楽しみは常にその計画の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185830&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be honest, this show looks like something made from out a some video game. Although not part of any game universe, the series is inspired by a franchise in the 1970s under a similar banner. As a way to celebrate the 40th anniversary of the Time Bokan series, Yatterman Night (Yatterman of the Night) is this oddball show produced by Tatsunoko Production with a whole lot to give. If science fiction and adventure is part of your vocabulary, then Yatterman should be nothing less than of a treat.    Coming into this show fresh, I didn’t know what to expect. I didn’t watch the original franchise although learning more about it is definitely a help to understand this series better. Howev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gedata-1&#34;&gt;gedata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、2015年のショーがヤッターマン・ナイトよりも最初に望んでいたものからはるかに南に行くのを見たとは思えません。 このシリーズについて知らない人のために、それは基本的には、古い日本の子供たちの再編成は、誰もCasshern SinsやGatchaman Crowdsのようなもので気にしないフランチャイズを示しています。 ヤッターマン・ナイトはオリジナルのヒーローと悪役の役割が大きく逆転したヤッターマンフランチャイズ（オリジナルシリーズの40周年を記念したもの）の遠方の続編です。 元々の英雄たちの遺産であるヤッターマンの犯罪集団デュオは、ヤッター王国として知られる大きな王国の形で暮らしています。 このシリーズではLeopardという若いロリが出演しています.Yatter Kingdomを希望と優しさのビーコンと信じているとき、彼女は仰天している英雄によって彼女の病気の母親のために薬を入手しようと厳しく拒否されて幻滅します 。 レターパックと彼女の信頼できる家族の友人ボヤッキーとトズラは、ヤッターマンの本当の性質に赤く塗りつけられて、凶悪な暴力団（敵）の仮面を着た偽のヒーローとヤッター王国を奪い取る旅に出発した オリジナルのYattermanの）&amp;rdquo;Dorombow&amp;rdquo;として知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの途中で退屈なコメディ中心のエピソードから、最後の弧は、それが前進し、さらに約束を後押しするほど、ショーの熱意を回復するものは何もなかった。 急いで、最終的な紛争そのものは、不景気の漫画家たちは厳しいリアリズムを食べることを終わらせる。 ヤッター王国がなぜそれが終わったのかという背後にある謎は、（ショーをエピソードの半分について説明するのを止めるのに十分だったわけではないが）失望してシンプルであることが分かった。 そのシリーズの周りのすべてのゴーイングは、どのような場合でも総合的な総額が良好となることは不可能になりましたが、最終的なストレッチから覚えておく価値があるのは、エピソード12の陽気な未完成のアニメーションだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;潜在的なダークホーマーが門を離れる瞬間に、その両方の足を壊してしまうような恥は、 私は貧しいものがフィニッシュラインに向かうのを見守ることをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206463&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gedata/reviews&#34;&gt;gedata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Whilst I&amp;rsquo;ll admit to not being wholly enthused by the 1st episode as much of the people saw it were, but Yatterman Night seemed like it would be on to something, that it would be more than the boring kids show it was based on. It turns out however that the show didn&amp;rsquo;t have the grand ambition I was hoping for. Given the set-up practically screams, &amp;lsquo;original take&amp;rsquo; Yatterman Night opted for anything other than being original. Unfortunately, the 1st episode is the o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;basementotaku-1&#34;&gt;BasementOtaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はビデオを作った：あなたは私のYouTubeチャンネル &amp;lsquo;BasementOtaku&amp;rsquo;で見つけることができます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビデオスクリプト：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yatterman Night（7/10）：私の評価システムの詳細は下記の説明をご覧ください。 このスポイラーのレビューに没頭する時間ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は元のショーの大ファンであり、ソースに結び付けられていないということは、ショーは決定的なエンディングを持つことができ、エピソードのペーシングはコアのストーリーの周りにヒントなしで簡単に行うことができることを意味します。 ヤッターマン・ナイトには本当に傑出したエピソードがいくつかあります。エピソード4はショーがその暗闇を喜んで喜んでいました。最終的なエピソードは、問題を抱えていましたが、見るのが爽快でした。 私はこのショーに2つの大きな問題を抱えていました。最初は母親のキャラクターです：彼女はとても甘く思いやりのあるキャラクターになるように設定されていますが、彼女にはほとんど時間がありません。 関連したり、気にすることができます。 ショーが彼女を殺したとき、私は心の弦で引き裂かれたと感じたことは一度もなく、ショーが彼女をフラッシュバックで持ち続けると、彼女は揺るぎなく完璧な例を続けるので、その痛みとは決して結びつかなかった。 第二に、ヤッターマン・ナイトの世界がいかに少なくなっているか、プロパガンダを含めるか街をデザインするのは簡単だったでしょう。ヤッターマンのテーマをもっと感じるようになりましたが、大部分は木製の小屋の村と平凡な敵の基地 彼らは多くの文字を持っていたように感じることはありませんでした。 これは悲しいことですが、Yattermanのテーマを世俗化しようとしているのは、実際には、エピソード4とそれ以降の3つのエピソードだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは現実に固執しようとしたことはなく、主人公のためにステークを減らしている.Yatterman王国の市民と仕事をしている時には、ショーはその現実に根ざしていると感じるため、最も強力である。 エピソード5と8を逃した機会のように感じさせるものは何ですか。 彼らが関係するキャラクターは信じられないほどのものだったし、エピソード8なので、それは明白な理由もなくロウネスモンスターをもたらしたからです。 私がショーを握っている限り、実際に表現力豊かなアニメーションで楽しい感覚を味わうことは決してありません。 最後のエピソードでは3〜4つのクリップを再利用していますが、残りの部分はそのようなスタイルとエネルギーでアニメートされ、簡単に許されます。 また、オープニングは爆発的であり、ショーのより爆発的な性質を持つ暗い倍音を取り巻く素晴らしい仕事をしています。 私は楽しい時間を過ごしていました。楽しみにしていれば、あなたもできるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BasementOtaku/reviews&#34;&gt;BasementOtaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Video Script:    Yatterman Night (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): To learn more about my rating system check the description down below. Not it is time to dive into this spoiler smattered review.     I am a big fan of original shows, not being tied to a source material  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corocis-1&#34;&gt;Corocis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヨロウヤッターマンは、スーパーヒーロー政権によって作成されたディストピスの世界の中で真実を追求する話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのプレゼンテーションは初めは大丈夫でしたが、後で焦点を失い、印象的な物語ができませんでした。 プロットは、この荒涼とした土地で家族の追放の背後にある理由を探したがっている無邪気な少女のことです。 ヒョウは彼女の祖先の遺産を学び、ヤッターマンは最終的に悪役を勝ち抜く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは真実から遠いものではありません。 この伝説によって悪人のラベルを受け入れるヒョウは、ヤッターマンと戦って、なぜ善良な人たちが彼女の母親を助けなかったのかを学びます。 そして、この狂った世界の中心に向かってエピソード的な冒険を始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それぞれのエピソードは、明らかにディストピスの社会とその強制的な幸福と忠誠心にまで拡大しています。 しかし、それはすべて彼らが本当に探検し、テーマの他のイデオロギーを深く拡張しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;豪華なキャラクターデザインと流体アニメーションのオープニングテーマは、早い段階で本当にうまく表現されました。 色は時には堅苦しいですが、希望と絶望の気分に合った他の場面でも明るく活気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が持っていた1つの不満は、アニメーションの再ハッシュの問題と、最後に向かってのフレームカウントの低さでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責条項として、スーパーヒーローの内容については、私はブッシュのようにバイアスをとっています。
あなたはYoruのYattermanをお勧めする必要がありますか：タイトルはそれにはないが、彼らはYattermanが好きですか。 これは正当な再起動です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208592&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Corocis/reviews&#34;&gt;Corocis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman is a story about seeking the truth within dystopian world created by superhero regime.    The presentation of the show was  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeratus-1&#34;&gt;zeratus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;免責事項：私はこのショーが大好きです。 私はこのショーのメッセージについて多くのことを考えているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのショーを見てください：
ショートバージョン：はい。
長いバージョン：あなたがショーを見た後に戻ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はレビューを書いて習慣をつくるのではなく、多くの仕事を意味しますが、私はこのショーのすべての否定的な反応を見てきました。私はそれを守りたいと思っています。  4月のあなたの嘘の後、2015年）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、夜のYattermanは何ですか？
それは精神的な後継者であり、1970年のKIDSテレビ番組Yattermanへの敬意を表しています.Yattermanは一種のJapansバージョンのPower Rangerです。 あなたはあなたの2つの主要なヒーローを手に入れました。いくつかの助言、あなたの邪悪な魔術師と彼の仲間がいます。 私はショーを見ていなかったし、やるつもりもなかったが、ちょっとしたリサーチでそれを理解できるだけのシンプルさがある。良い男VS悪い男といい男はいつも勝つ。 だから私はなぜ40歳のショーについて話す時間を無駄にしたのですか？あなたが見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;前方のスポイラー&lt;/em&gt;
だから、Yatterman、警察、英雄、つまり良い男たちによって守られている間に、社会が外界から壁を張っている夜には、Yoru no Yattermanが将来設定されます。 しかし、私たちの物語は壁の外で始まり、そこではキャラクターは社会から追放された平和な生活を送っています。
ヒョウは彼女の母親と2人の他の友人、VoltkatzeとElephantusと一緒に住んでいます（遅らされた名前は無視してください）。 ヒョウは、ヤッター王国に戻るためには、彼女はすばらしい女の子でなければならず、おそらく彼女は戻ってくることができる非常に若い年齢の形で教えられています。 彼女はYattermanが英雄であり、悪名高いDoronbo Gangが悪者であることを知っています。
数年後、Leopardの母親は病気になり、母親を救うためにLeopardはYattermanの助けを求めるために彼女の2人の友人とセイルをしますが、彼らは彼女を無視して母親を亡くしました。
これは、ほとんどの視聴者がだまされてショーの期待を形成する場所です。 ヤッターマンは悪いことをしなかった、彼らは彼らの王国のルールを尊重し、ヒョウは彼女が復讐を誓うヒーローにはなりません。
だから、パーティーはヤッター王国に行き、正確な復讐のために彼らに大きな賭けをする。
ショーはパーティーが何人かのキャラクターに会う非常にエピソード的な性質を持ち、この社会の暗い側面を見て、Yattermanと戦い、失われたヒーローと戦うたびに失われます。
この番組がどれほど偉大で暗いかをわかってくれたエピソードは、エピソード4でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字も素晴らしいです。
最初のエピソードでは、Leopardは彼らがDoronbo Gangの子孫であることを発見し、オリジナルのショーをイメージしています。
 - レオパードはリーダーですが、彼女はちょうど子供です&amp;hellip;それは彼女の復讐以外何もありません。
 - エレファントスは超人的な強さを持つブルートである。
-Voltkatzeは何からでもロボットを作ることができる天才です&amp;hellip;なぜこれは大丈夫ではないですが、超人的な強さはありますか？  Voltkatzeはおそらくこのショーの中で最も嫌われているキャラクターなのでしょう。
ここであなたが持っているものは基本的なもので、本ではEvil Gang、もしあればTeam Rocketの比較です。
私が触れることのない2つの他の主要なキャラクターがあります.Yattermanのリーダー、Leopardを全面的に見せている、Yatterman自身はこの王国の秩序と平和の象徴です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード11はすべてを理解していて、非常に簡単にすべてのことを説明するので、このショーを2番目のお気に入りにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は彼らが個人的な好みであるので芸術と音に触れません。 サブはいい/偉大だった、音楽は仕事だっただけでなく、アニメのために立っていなかった&amp;hellip;..すべての人の個人的な味が入っていたようにうまくいった。アートとキャラクターのデザインは、 古い気分にすることはできません。 証拠はエピソード2にあります。パーティーは火で裸であり、あなたは「WTF」に行きます。 また、MCは小さい子供なので、多くの視聴者が興奮して罪悪感を感じていると推測しています（私たち全員にpedophfileがあります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はなぜこのショーはそれが8の価値があると思いますか？
それは一点から始まり、この巨大な世界に広がり、その後彼は完全に彼自身が完全に結びついています。
なぜ人々はそれを嫌うのですか？
彼らはこのショーのように発展することを期待していなかったからです。 彼らは、英雄をDoronbo GangがEvil Yattermanを倒して王国を救うことを期待していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは起こりません。
このショーを見た人はほとんどオリジナルを見たことがありませんが、プロデューサーはほとんど確かに持っています。
ヤッターマンは王国を守るヒーローです。  Yattermanは戦い、常にEvil Doronboのギャングを征服するが、決してそれらを捕まえることはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このショーが輝いている場所はグレーの線で描かれています。 はい、ヤッターマンは政府を守っているヒーローですが、政府は腐敗しています。 そう、彼らは政府に反対しているので、ドロンボ・ギャングは悪いですが、ヒョウの純粋な心のために、彼らは良き人として、共通の民衆の目の前で良い目的のために戦って来ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GOODとEVILのあいまいな性質について議論するショーです。
あなたが古いシリーズのファンであれば、私が確信しているように、オリジナルを参照しているものがたくさんあったことに気付くでしょう（気づいたとしても、私はオリジナルを見ませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは平均的なショーを下回っていると思っているのは間違っていますか？ はいといいえ。
ショーはそれがメッセージであることを説明するのに十分な時間がなく、ソース資料を可能な限り尊重したいので、多くの人がちょうど幼稚で愚かであると却下しました。 しかし、オリジナルのショーは幼稚で愚かでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは始まり、中期、そして終わりがあります（これは私がほとんどのショーで言うこと以上のものです）。 文字は素晴らしいです、旅は楽しいですし、エンディングは完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199518&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zeratus/reviews&#34;&gt;zeratus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Disclaimer: I love this show. I also might be thinking way to much about the message of this show.     Should You watch this show:  -Short version: Yes;  -Long version: Come back after you watched the show.    So I do not make a habit of writing reviews, as it means a lot of work, but I have seen all the negative and mixed responses for this show and I want to defend it as I found it quite good (second favorite show of Winter 2015, after Your lie in April).    So what is Yoru no Yatterman?  It is a spiritual successor and a tribute to the 1970 KIDS TV show Yatterman, which in a nut &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;girlgirl5218-1&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;夜のYattermanは約束を完全に開始します。 前提は面白い、実行のスポット - オン、いくつかのテーマとアイデアは投げ捨てられます。  。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、中点が起こり、そこからすべて下り坂になります。 私たちは土曜日の朝の漫画のトロフィーに落ち込み、いくつかのコーナーをカットし、フィナーレでいくつかのフレームを繰り返して、明らかに1つの盛り上がりを作ります。そして、すべてのショーのすべてが本当にうねりになります。 早く連続したダン・ジョークが多すぎて、前半がとても凄かったので、もっと失望しています。 結局のところ、結末は残念なことだと思うし、ショーがそれまで話していたことのすべてが終わった後、簡単なやり方が好きだと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がYattermanの最初の半分を評価していたら、私はそれに8を与えます。しかし、私はすべてを評価しており、すべてが失望しています。 後半にはいくつかの良い点がありますが、本当に疲れてきれいな点がいくつかあります。 最後のエピソードのいくつかの間、私は一度に2つのショーを見ているように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこれと一緒に行くのですか？ うん、もし望めばそれを見て、私は推測する。 前半はかなり素晴らしいです。 あなたに残りのことを警告するだけで、レットダウンのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=190536&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Girlgirl5218/reviews&#34;&gt;Girlgirl5218&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman starts out full of promise. The premise is interesting, the execution spot-on, some themes and ide &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny-1&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;悪人が英雄と英雄が悪人になった場合、それがどのように見えるか疑問に思ったことはありますか？ さて、このアニメはそのアイデアに浸っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に子供向けの番組であるため、ヤッターマンに馴染みがないかもしれません。 しかし、このアニメは、それがちょうどうまくいくコンセプトを作り出しました。 そして、それはしました。 私たちの物語が悪人の周りを回るとき、私たちの視点も変化します。 私たちは、プロットがそれを要求するのでMCが常に勝つと思う。 しかし、このシリーズでは、私たちの悪役は必ず勝つわけではありません。 彼らの努力の大部分は失敗を報いる。 そしてそれは、すべての人が英雄か悪人かに欠陥があることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのショーについて好きだった別のものは、それが同じような敵を打ち負かすために英雄と悪役の結束を描いたということです。  Doronbowとすぐに勝つ英雄は、残酷な支配者に額を浮かべるように王国のいたるところを旅します。 両方の当事者が同じ目標のために一緒に働いているのを見て、私はこのアニメを高く評価しました&amp;hellip;最後のエピソードがすべてそれを台無しにするまで&amp;hellip;私はそれを台無しにするのを避けるでしょう、それはDeus ex Machinaでいっぱいです。 まあ、それは子供のショーに基づいていたので、あまりにも多くを期待していたかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は、自分のやり方では記憶に残っています。 彼らのそれぞれは際立っていて、ただ一つの主人公だけではありません。 このタイトルはある人から別の人に伝えられ、私たちは単なる人物ではなく、それぞれの人物に焦点を当てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的でしたが、私はそれが全体のショーを称賛したとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、それは良い続編だが、結末はかなり急いでいた。 私はプロケットやポケモンで見られるような冒険のモンタージュの紆余曲折を好む人にこれをお勧めします。 夜が過ぎると、夜明けまで英雄が踏み出して戦うことはないだろう！ それはヤッターマンの夜です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223150&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever wondered what it&amp;rsquo;d look like if villains turned into heroes and heroes turned into villains? Well this anime dives into that idea.    You may not be familiar &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;satsugai-otaku-1&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;夜の夜遊びとして知られる夜の夜遊び&amp;hellip;&amp;hellip;
このアニメは、古典的なアニメヤッターマンの適応ですが、このアニメを見る前にヤッターマンを見る必要はありません。
このアニメは非常に人気のないアニメです&amp;hellip;..私は誰もそれについて聞いたことはないと思う&amp;hellip;.どのようにも非常に過小評価&amp;hellip;..
私はこのアニメで多くを楽しんだし、このアニメがコメディ&amp;hellip;真剣さと行動の間の適切なバランスを使用していたので、あなたもそうしたいと思います。
このアニメは漫画のスーパーヒーローの一部を特集しています&amp;hellip;..例：ハルク&amp;hellip;.アイアンマン&amp;hellip;.バットマン&amp;hellip;
いつものように、このアニメはかなり甘い瞬間とかなりの心臓温暖化の瞬間を持っていますが、その終わりのほとんどは、それを見ている人に大ヒットの驚きをもたらすでしょう&amp;hellip;.
悪役たちが英雄を回るのを見て&amp;hellip;そのアニメについて私が言う1つの行。
よく見ている間にこれを楽しみ、覚えています&amp;hellip; Yatter Yatter Yatter Yatterman&amp;hellip;..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222386&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Satsugai_Otaku/reviews&#34;&gt;Satsugai_Otaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yoru no Yatterman also known as yatterman nights&amp;hellip;&amp;hellip;  this anime is the adaption of the classical ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>