<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/loups-garous/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/loups-garous/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Loups Garous</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/loups-garous</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/loups-garous</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/26343.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7598/Loups_Garous/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7598/Loups_Garous/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;usachan88&#34;&gt;Usachan88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Loups = Garousについていくつか解説したいと思います。
まず、私は99％確信しています。小野あゆみ（髪の毛と黄色い目が青くて黒い髪型）は男の子ではなく男の子です。いつも映画の男として言われています。  （しかしウィキペディア、私のアニメリスト、そして私はDVDケースの背中でも違うと思うので、それについて私を引用しないでください - しかし、私は彼らが彼として彼について話すならば 彼は少年です）
第二に、誰もLoups = Garousについての厳しいレビューとスコアを与えています。 私が映画を見始めたとき、私はそれを6の人々に基づいて評価しました。 しかし、私は映画を本当に楽しんでいることに気付きました。（主人公の主人公、牧野葉月を除いて、非常にイライラし、非常に役に立たない）キャラクターは非常に好意的でした。 琴野あゆみが男の子だと言うと、彼は非常に魅力的です（控えめなやり方で）。Tsuzuki Mioはハッカーの天才であり、一貫して陽気です。 レイ・ミオオ（彼女の名前は「ヤング」のように聞こえる、どうしてあなたは彼女を気に入らない？）はツンデレ戦闘機だ。 犠牲者の一人である矢部裕子は、非文字のようなものです。 そこには何も言えません。
芸術はほとんどのアニメとは異なりますが、顔の構造や目は見ても素晴らしいです。
Loups = Garousのプロットについての素晴らしい点は、わかりやすい（私たちの初期の日に約束された場所のようなものではありませんでした。しかし、私は理解できませんでした - バイオリン、数字、飛行機&amp;hellip;&amp;hellip;） 聴衆はストーリーが進行するにつれて与えられたアイデアや手がかりを簡単に追うことができますが、少しの足取りをして一緒にまとめる必要があります。 物語は素早く進行し、ダンスルーチンやねじれたスクリーンベースの社会のような興味深い要素があります。
多分、この映画は誰のためでもないのですが、私のレビューがもっと肯定的な見通しで試してみることを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=70891&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Usachan88/reviews&#34;&gt;Usachan88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d like to clear up a few things about Loups=Garous.  First of all, I&amp;rsquo;m 99% sure Kono Ayumi (the blue-black haired character with short hair and yellow eyes) is a boy, not a girl&amp;ndash;bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lucidfilms&#34;&gt;LucidFilms&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何を言うべきか
まず、私の母国語ではないので、皆さんが私の英語を許すことができれば幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が感銘を受けたシノプシスを読んだとき、それはすばらしいアイデアのように感じました。 しかし、アニメが始動するとすぐに、それはあらすじが言ったようにそれは異なって始まった。 魔女は本当に私を悩ます。 全体的に主人公は奇妙で、殺人犯が誰であるかを調べるために退屈なグループを形成しています。 さて、私は見守って、主人公たちに少し迷惑をかけました。 葉月は本当に不安で、面白くない、セクシーでかわいいです。 私は彼女と全く似ていませんでした。 他のキャラクターは退屈で、興味深いものでもありませんでした。 ミオは、ミリオが典型的な悲鳴を上げるアテンション・ガールで、おそらく興味深い歴史を持っていますが、私たちはそれについて何も知らないのですが、私は彼女について何も知りません。 そして、私たちは静かな恐ろしい女性の魔女が本当に男アユミのように見えます。 あゆみは面白くなくても退屈だし、彼女から何の部下も得られない。 あなたはなぜ彼女が一人で生きているのか、彼女が誰なのか分からない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の中で私たちは人々の日々の生活を観察するシステムを見ています。このコンセプトについての最初のことは私のバグです。 なぜ人々はこれを必要としますか？ 何らかの種類のウイルスがありましたが、実際にはこのウイルスに関する情報はありません。 映画全体で、なぜこのシステムがそうであるのかは一度も言及されていません。 魔女はアニメのプロットに大きなギャップを残す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もっと迷惑をかけるのは、彼らが住んでいる世界がどれほど少ないかということでした。私たちは同じ通りを4回見て、いつも同じ場所で会います。また、私はその人々の毎日の生活について本当に混乱しています。 私はそれがあなたにこの現象についての質問を残す満足を与えるわけではないと言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものが興味深く始まり、数人の殺人事件があり、冒頭にちょっとしたひねりがあります。 しかし、物語の中では、それは本当に明らかになっています。 それはあなたが最も明白な方法で見始めることがとても明らかです。 殺人事件が起こっている理由は全然あいまいですが、病気ではありますが、私たちは血が嫌いではなく、本当に病気で、恐ろしい方法ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を悩ましたのは、ミオのキャラクターでした。私は12歳の時に、どうやって女の子ができますか？ システム全体をハックする。 彼女は別の地区に住んでいるコンピュータオタクです（なぜ彼らは貧しい裕福な地区が不明なのか、そして彼らが働いているこの都市はどのように説明されていないのですか）
警察の記録や通りの景色などをハックすることができます。私たちは非常に多くの人々や多くのイベントを見ることができます。 メインストーリーラインは、最初の半分の時間をかなりいいものにします。 しかしその後、ちょうど退屈です。 そしてそれはさらに退屈になってしまいます。結末はとても不自由で愚かなので、そこに行くのに1.5時間かかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは良い機能を持っていませんか？ もちろん、音楽は素晴らしいものではありませんが、私は彼らが演奏したロックと曲が好きでした。 ストーリーは面白いものの、退屈です。 芸術はうまくやっている、私はより良い芸術を見ているが、芸術の仕事は悪くないと確信しています。 楽しみ？ 初めは素晴らしかったが、後でそれは本当のボアになるようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：
まあ、私はこのアニメを誰にも勧められません。 十分な血流やゴア、あるいは本当に恐ろしいスリラーのストーリーラインが楽しめるわけではありません。 セクシーでも面白くもない。 それはちょうど別のアニメ映画です。 彼らは最初の30分に私の注意を引いたので、私はアニメを6与える、芸術と音楽は素晴らしかった。 キャラクターは退屈だったが、それは最大のものではなく、ストーリーラインはそれがアニメ全体を破壊するようなものである。 何が素晴らしいコンセプトの素晴らしいアニメだったのだろうか。同時に、何かが予想できて不手際になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは大きなボアですが、あなたが何もしなくてもいいし、このアニメのために何も期待していなければ、見ることはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;乾杯&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=63083&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LucidFilms/reviews&#34;&gt;LucidFilms&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What to say what to say.  First I hope that you guys can forgive my English since it&amp;rsquo;s not my native language.    The anime:    As I read the synopsis I was thrilled, it felt like an awesome idea. But as soon as the anime started it started differently as the synopsis said it would. Well I kept watching and got a bit annoyed by the main characters. Hazuki is really insecure and not even  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vanmarckestevy&#34;&gt;vanmarckestevy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2010年のProduction I.G.の作業リストでこれを見て、不思議に思った。
物語は3人の若い女の子の周りを回り、10代の若者は、モニターが実際の接触（完全ではない）に取って代わった世界に巻き込まれました。 葉月（若い女の子の一人）はコミュニケーションディスソーサーを持っています。 別の若い女の子たちは自分自身をルーと呼んでいるが、もう1人はかなり良いハッカーであり、10代の人は戦闘機である。
そして、これがアニメ映画がうまくいかないところです
コヒーレントなストーリーがなければ、アイデアをまとめることはできません。
感情もそこにあり、行動も、キャラクター（未開発）、セッティングですが、それだけでは全体には足りません。
非常に残念。  loups = garous自体は簡単にラップアップできますが、獣には内容がありません。
時間を過ごすのはうれしいが、面白いものはほとんどない。
なぜ生産I.G. これに名前を付ける？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vanmarckestevy/reviews&#34;&gt;vanmarckestevy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saw this on Production I.G.&amp;rsquo;s work list for 2010 and got curious.  The story revolv &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jimb&#34;&gt;jimb&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が見た最高のものでした。 私は何よりもコミュニケーションする必要があるというテーマが大好きです。 正当な世界のスクールキッドと組織的な社会の中に、奇妙な要素があり、作成するのに完全なプロットは必要ありません。
ダブの声が大声で、私は男の子のこものを見たことがあり、本当に男の子と呼ばれる女の子なら、それを助けて格下げするだろう。 イモ。
素敵な、そして本当に若い人にとっては悪くない本当の冒険ですが、私は子供がこれを言っていることはありません。 しかし、子供や大人の人生のように死が脅威である場合、狂った超大国の代わりに子供たちが意欲を持っている劇的な方法でそれを実現することは価値があり、グループボンディングと個人学習の大きな話があります。 それぞれの性格。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183206&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jimb/reviews&#34;&gt;jimb&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was the best i&amp;rsquo;ve seen. I love the theme of needing to communicate above a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blaizevincent&#34;&gt;blaizevincent&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Loups = Garousは興味深い十分な前提を持っていますが、Blu Rayのケースの裏側には、映画よりもセットアップやバックストーリーが多いと問題が起こることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おそらくこの映画は、毎回の動きが監視され、近くの家族との接触がコンピュータを介して行われる社会に住んでいる人々を、ウイルスが人口を奪った後に設定されると推定される。 家からの通勤は通常、番号のついたコミュニティセンターへの出入り専用です。 実際の映画そのものにはウイルスが全く言及されていないと私は確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はかなりペースが遅く、驚くほど緊張がない。 プロットは興味深いはずですが、それが動いているように感じるようなちょっとした騒ぎで開発されています。 人々がオンラインでしかコミュニケートしない大兄の社会では、警察があなたの完全な信頼を得ることができない場所では、私たちの主人公が夜に出会いルールに反して行動しているのを見て、 殺人事件は、ひとつずつ取り除くことを脅かしている。 だから、この映画は、その実行時間の大部分がとても退屈で、時には退屈なようなプロットで本当に驚異的です。 キャラクターはすべて平らで生きていないと感じているので、私はそれらのいずれにも接続していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションのスタイルは非常に独特ですが、私はFlashアニメーションを見ていれば、よく磨かれたものの、時には自分自身に疑問を呈しました。 キャラクターのデザインは奇妙で安価なものでした。目は特に死んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的にそれは印象がほとんど残っていないものまで作り上げました。主な悪役は暗い秘密を持っていることが明らかになりましたが、衝撃的な方法で再び明らかになりました。 世界への劇的な変化は、終わりのクレジットの前に明らかに起こったが、その変化は正確には明らかではない。 私が言及したように、映画は動きを通り、単純に終わる。 かなり劇的であったはずの瞬間はなかった。最後の対決は始まる前に終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはちょうど明白に実行されたスリラーであり、潜在的にそこにあり、それは私を見守った、それはひどいではないが、それはちょうどあなたに全く影響を与えない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210859&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/blaizevincent/reviews&#34;&gt;blaizevincent&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Loups=Garous has an interesting enough premise but when the back of the Blu Ray case gives more setup and back story than the film does then you know there are going to be issues.     Supposedly this film is set in a future t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snapler&#34;&gt;snapler&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;7のレート（良い）
英語でダビングされた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生が完全に監視されていれば人生は改善されるだろうという技術の登場を考えれば、あなたは疑問に思ったことはありますか？ そのコンセプト以上がこの映画の中で尋ねられ、答えられます。 映画はいくつかの側面を展開するので、あなたは完全な画像も与えていない他人を推測することができます。 一方、映画が終わったときでも、残りはあなたに好奇心を残します。 例えば、彼らは男性の鉛であるか、存在しないか？ その答えはどちらの方向にも行くことができます。 または、その場所とその時の真の陳述で最後にフラッシュバックで言及されたその場所でしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、より高い評価を保持したものは何ですか？ 答えはフォロースルーの欠如です。 私の目には2つのエンディングがあり、それを拡張した理由はわかりません。 彼らの拡張バージョンは何か新しいものを解決しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イントロで言及されたオオカミは有益な情報ではなく、狼男ではありません。 私はそれを甘やかすと言うかもしれないが、私はそれに反対する。 映画に何も入っていないときに何か言ったとは言えません。 狼の言葉には別の形があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snapler/reviews&#34;&gt;snapler&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;rate of 7 (good)  seen via english dubbed    Have you ever wondered given the rise of technology would  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;faylicia&#34;&gt;Faylicia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にLoups-Garousを楽しんだが、話は非常に混乱していて、それは多くのギャップとそのような私を悩ましていた（私は本を手に入れた）。
ストーリー：ストーリーは非常に面白くて面白いですが、あるポイントの後には物事が速すぎて多くの情報がただ一つのシーンにマージされます。 したがって、多くのことはあまり意味がなく、結局は非常に混乱してしまいます。
芸術：芸術に関しては例外的なことは何もなかった。 より現実的な芸術がスクリプトをよりよく適合させるかどうかは疑問だが、私は本当にキャラクターデザインが好きだった。
サウンド：私は個人的には音についてよく知らないが、それは良いと思った。 しかし、終わり以外のことについては思い出に残るものはありませんでした。
文字：私は本当にこの映画の文字が好きだった。 私はそれらを実際には非常に面白いと感じました。 彼らの個性はかなりステレオタイプであったにもかかわらず、彼らはすべて独特な特徴を持っていました。 しかし主人公、葉月は全く違っていた。 多くの人が迷惑をかけるかもしれませんが、私は実際に彼女に共感しました。彼女はスタンドオフで混乱していて、映画の進歩にはあまり貢献しませんでしたが、話全体を通して成熟しました。 さらに、彼女は、そのような状況で彼女が持つ問題を抱えて、その社会に住んでいる少女として非常に現実的な方法で描かれていると思います。
楽しさ：私は映画を本当に楽しんだが、私は、作成者がその本の中のストーリーをわかりやすく再現できなかったと信じている。 しかし、それは単純に映画の限られた時間のためである可能性があります。 ストーリーは2つか3つの映画に分かれていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=140323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Faylicia/reviews&#34;&gt;Faylicia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really enjoyed Loups-Garous but the story was extremely confusing and it had lots of gaps and that kind of annoyed me (so I got the book).  Story: The story i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;weiweiwei&#34;&gt;WeiWeiWei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、アニメ放映から数年後にレビューを書いているのですが、それでも2010年ですからね！  （&amp;hellip;）私は助けることができませんが、失望して感じる&amp;hellip;私はより良いプロット、サウンドトラック、美術などを持っている多くの古いシリーズを &amp;lsquo;生き残った&amp;rsquo;ため&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、私がLoups = Garousについてのwikipediaのページを読むのを始めたとき、それはすばらしいアニメのように感じました。 しかし、この映画にはウイルス、幻想的な世界、または終末論的なものは言及されていません。彼らは、彼らの顔が覆われなければならない難解な世界に住んでいることを理解するために概要を読む必要があります。 たとえ彼らがお互いに出会ったとしても、そのような会合は珍しい/禁じられたものであることを示す表情から何も見ることができませんでした。
映画はかなり遅く、謎、スリラー、または何か「暗い」のように感じられませんでした。 代わりに雰囲気はかわいい「マスコット」とかわいい女の子xでちょっと幸せだった。
私がキャラクターについて考えている最大の問題は、彼らは進化し始めていないということです。彼らはかなり静止していると思います。主人公は何もできず、常にそこに立っている/座っています。 深み、私たちは彼らの背景について何も知らない&amp;hellip;確かに私たちはフラッシュバックを取得しますが、それはまだかなり曖昧です..
私が本当に好きだった唯一のものは「サウンド」でした。おそらくそれはロッキングサウンドトラックのためですx）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=139363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WeiWeiWei/reviews&#34;&gt;WeiWeiWei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok&amp;hellip; I guess it&amp;rsquo;s kinda because i&amp;rsquo;m writing a review many years after the anime aired, but still it was 2010! (&amp;hellip;) I can&amp;rsquo;t help but fe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>