<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kuma-miko/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kuma-miko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kuma Miko</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kuma-miko</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kuma-miko</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/78863.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31804/Kuma_Miko/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31804/Kuma_Miko/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;liao&#34;&gt;Liao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは非常にかわいいアニメです。 これまでのシリーズを見て楽しかったですが、失望感を感じることができなかった理由もいくつかあります&amp;hellip;そして、私はこれを書いているので、このアニメの状況に同じように感じる人々はすでにそれを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしい、trully優れています。 リアルな高画質アニメーション。 私は本当に形質、表現、背景、すべてを愛していました。 文字や動物を描くためのこの特別な方法はこれまでの私のお気に入りなので、批判するものは何も見つかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは素晴らしく、エンディングとオープニングもかわいく、リラックスした音楽、かわいい声。 ちょうど私も大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、ストーリーの一部といくつかの特定の文字から始まります。 私はそれについて話すことができませんいくつかのマイナーなスポイラーを表示します。 それはプロット上の何かを正確に変更することはありませんが、あなたがそれをどのように見ているのかもしれません。 それでは、ここで私がseinen-critic-boring-girlで始めるところです。 申し訳ありませんが、本当に申し訳ありませんが、私はそれを助けることはできません。 私はむしろそれについて批評家になってから、盲目のファンダムに落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを終わらせるために：私は見守るために巨大な努力をする必要はありませんでした。 しかし、私は前に言った問題に目を閉じられませんでした。 日本人の何人かが小児性愛やロリコンをどう扱っているかを知って、私は心から不愉快に感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人生のスライスが大好きで、これはいつも私の好きな性別です。 久美子さんがこの問題を抱えていなかったら、私のお気に入りの一つになるでしょう&amp;hellip;そういう残念&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたがペストジョーク、子供のセクシュアライゼーションやこのようなものを許すことができないならば、気をつけたり遠ざかったりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：21/06/2016&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が思ったよりも悪化した。 刺激的でイライラする。  Yoshioは間違いなく、彼女がパニックになってトラウマを創造しても、欲しくないにもかかわらず、小さな女の子に大きな負担をかけるばかげた馬鹿げた男です。 奈津は、より大きな学校で勉強できるという夢を諦めるまで、心を操作する利己的な友人です。 貧しい女の子は誰も尊敬されず、人々の希望を満たすためだけに彼女の夢を離れさせるまで、常に落胆した。 嫌なこと。 このショーは私をたくさん怒らせます。 私は「私のお気に入りかもしれない」という部分を取り戻す。 このアニメはプロット上にあまりにも多くの欠陥を持っていて、良いとか公正であるとみなされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Liao/reviews&#34;&gt;Liao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko is a very cute anime. I quite enjoyed watching the series so far, but there are also some reasons I couldn&amp;rsquo;t feel but disappointment&amp;hellip; And I&amp;rsquo;m just writing this so people who feel the same towards the situation on this anime can already know about it.    Art is amazing, trully outstanding. High quality animation, for real. I really loved the traits, the expr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tlst9999&#34;&gt;tlst9999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;恐ろしい結末とスカンバグのキャラクターは、そうでなければ平均的な生活シリーズを破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：都市生活を体験したいかわいい村の巫女です。 残念なことに、彼女は彼女が見知らぬ人とやりとりするのを妨げる社会的不安を抱いています。 けっこうだ。 それは一緒に行く前提です。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：芸術は良かった。 ビジュアルはカラフルで、シャーマニズム的なBGMの選択は正統ではなかったが、ショーに合っていた。 スタジオは、オーディオとビジュアルの面で優れた仕事をしました。 彼らの高い生産価値とショーに置かれた作品に感謝することができます。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：ショーの進行に伴い、町の社会的不安がますます悪化しています。 社会的な不安はあなたにそれを行い、彼女はそれを克服するために助けと愛情のあるサポートが必要です。 私の骨を選ぶのは、サポートしているキャストと一緒に、彼らの無感覚と利己主義をさらに悪化させるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のいとこは最終的には静かなスカンバグであり、彼女の抗議にもかかわらず彼女に村のアイドルに強制的に追いつくことによって彼女の退行を加速させる。 熊（彼女の唯一の支えの支柱）は、最終的には、ますます頑張り、感情的に操作して、マチの社会的不安と現状を維持したいという親愛的な人物から退行する（私はこの回帰がアニメだけである それはまだ口の中に悪い味を残す）。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：このショーの暗いユーモアは、主に技術、社会的不安、そしてパニック発作がそうでなければ正常な毎日の状況を妨害する多くの方法の無知から生まれたものです。 それは、ある閾値まで面白いものと混乱しているものです。 いくつかのエピソードの後に​​は、ある程度の閾値に達するものもあります。 他の人は最後のエピソードでそれに達する（私は最後のエピソードでそれに達した）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを働かせるために最善を尽くすスタジオの人々のために同情からちょうど3/10を与えています。 さもなければ、それは文字だけに基づいて普通の1/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tlst9999/reviews&#34;&gt;tlst9999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Terrible ending and scumbag characters ruin an otherwise average slice of life series.    Story: It&amp;rsquo;s about a cute village miko who wants to experience city life. Unfortunately, she has crippl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yabvimash&#34;&gt;YabviMash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一口&amp;hellip;私はこれをやっていないが、私はこのアニメを私の最低得点の1つを与えた。 すべての正直なところ、私はこのアニメを完全に憎んでいない、それは非常にかわいい時々面白いですが、残念ながら失望と一般的なセクシーアップは、このアニメを台無しにした。 さらに先に警告するのはスポイラーですが、痛みを癒すことができるので、読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、マチがアイドルコンテストから逃げ出した後、彼女は最終的にこのコンペで競争するために勇気を取ります。カントリーバンプキンコンプレックスを持つ誰かからの勇敢な行為（誰もが自分がダム国だと思っていると信じています バンプキン、実際には彼女は本当にそうではない）。 彼女はダンスを終えた後、群衆の歓声で挨拶されますが、彼女は彼女に岩を投げていると信じています。彼女が家に帰ると、夏と義夫はテレビを見て座っています。 町は町に行きたいとは言わず、奈津は自分が自分と一緒にいたいと思っているので、幸せにする。 だから、彼女の友人が誤解を全部解き放つのではなく、彼女はそれが起こったと信じさせた。 これは、このアニメが送ろうとしていたと思われるメッセージ全体を本質的に破壊しました。 コンテストでの彼女の完全なセックスアップは、奈津が町が再び村を離れることはないと祈ったからです。 完全に利己的な決定、彼は是正することさえ気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが行う他のもののいくつかはかなり混乱しています。 マチは仙台の店に行きます。彼女は勇気を取ります。 彼女が送られた店に行くと、それは魔女の店だと彼女は信じています、そして、彼女と一緒にいる人は、彼女をそれに取り入れようとせず、代わりに彼女を押し続けます。 彼女は全面的に恐怖を深め、崩壊して逃げ出します。 このアニメは、多くの場合、安価な笑いのために多くを利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マチがスーパーマーケットで村の食べ物のサンプルを手渡そうとしているシーンがあります。 時々彼女はします。 年老いた女性が彼女にやって来て、彼女にあきらめないように指示し、他の高齢者も同様にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に、最終的に、このアニメは作家が恐ろしいことによって台無しにされました。 あなたの恐れを克服するメッセージ？ ああ、それは恐ろしい人にしよう。 笑顔をくれてありがとう、熊美子さん、ありがとうございました。 最後のこのアニメのメッセージは、「あなたの恐怖の圧倒的重圧の下で生きて、決して何かを征服しようとしないで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YabviMash/reviews&#34;&gt;YabviMash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the final episode, After Machi has run away from the Idol contest, she eventually picks up the courage to compete in this competition, Quite a brave act from someone with country-bumpkin complex (where &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのメディアには、非常に多くのコンテンツが提供できます。 シンプルなバケツリストには、かわいいもの、魔法の女の子、田舎、または日常の料理の生活のスライスを行っているかわいい女の子についての生活のスライスが含まれています。 リストは頻繁に繰り返されます。 しかし、待って、女の子とクマとの人生の断片はどうですか？
それがクマ巫女をむしろユニークなものにして、キャラクター、まちと呼ばれる若い女の子と話すクマ、ナツとをつなぐシリーズとして際立っています。 それは文字通りタイトルが熊美子のように聞こえるものです：女の子は熊を迎えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は、ショーの前提が最初に赤旗を立てることを認めなければならないことを認めなければならない。 論理によって、本当のクマと一緒に生きることを選んだ人間は、基本的にそのような動物のために食べ物を食べているからです。 しかし、この世界では、彼らはもっと親友のようなものです。 始めるには、神社で神社の巫女です。 彼女のような若い人でさえ、まちは重大な責任を負います。 奈津は彼女の保護者であり、友人とメンターの両方として働いています。 ほとんどの人が期待しているように、マチは自分の年齢で好奇心が強い少女でもありますので、自然に彼女は世界を探索したいと考えています。 東口市は、彼女が待っていることの可能性を実感しながら、フィッティングの場として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには奇妙な雰囲気があります。 紙の上では、まちと奈津の間の魅力的な交流のためにかなり心のこもったものです。 少数のキャラクターを除いて、誰もが檻をいくつかのかごの中に閉じ込めるのではなく、奈津を社会に受け入れるようだ。 時々、奈津は彼のより激しい性格の側面を表示しますが、そのほとんどは軽度の方法で演じられます。 彼らは自然な化学と強固な結びつきを持っており、シリーズ全体でどのくらい近いかを見ています。 一方、ショーには隠された成熟したコンテンツが含まれています。 それが不愉快なジョークや、ユーモアのような大人のインタラクションであろうと、ショー自体はそのテーマをかなり頻繁に演じています。 しかし、このシリーズはまだ私たちの主人公と非常に魅力的です。 まちは、私が最も好きになると思うキャラクターです。 彼女は親切な女の子ですが、未熟さの兆候と他人（主に夏）に頼る必要があります。 そして、私たちが動物が人類社会においてどのように相互作用するかを見ると、奈津は最も興味深い特徴です。 奇妙なことに、奈津は危険な生き物であるというほとんどの影響を無視している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まちと奈津が主要な星であるにもかかわらず、言及する価値のある他の文字もあります。 このような名前の1つは、厳しい人格と涼しさの女の子、坂田響樹です。 本質的に、彼女は熱心になることもありますが、彼女を成熟したタイプのキャラクターと見なすのは簡単です。 彼らが時々友好的で敵対的であるように見えるので、彼女が那津と共有する関係はまちと比べてかなり異なっている。 彼女とマチのために、彼らの関係は岩場から始まりますが、時間が経つにつれてさらに向上します。 関係について言えば、マチの家族とのつながりは、それがどれほどシンプルで現実的であるかによって時々目立つようになります。 彼女が友人や家族と共有している愛は、この人生の話の魅力になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は推測できるかもしれませんが、このシリーズの物語は日常のSOLコンテンツを除いてほとんど存在しません。 ショーはコメディの販売にはるかに依存しているので、重いプロットの強調表示は一切ありません。 ほとんどの部品では、ユーモアはうまくいきますが、時には不自然なタイミングに遭遇します。 ユーモアの欠点は、特定のセグメントで時にはあまりにも多くのことをすることもあるため、長さかもしれません。 これを簡単にするために、半分の長さであれば、シリーズはうまく機能します。 それは、時には、エピソードがそれよりも多くのものを引きずると感じるだけです。 私はこれで誰もが話すことができませんが、時には、シリーズはそれが自分の利益のためにはあまりにも長く実行されているように感じる。
Kinema Circusはショーの制作に携わり、ほとんどの部分でアートワークをうまく取り込めます。 主人公のカラフルな輪郭でシンプルに見えます。 まちは、奈津の動物性の特徴とは対照的に、無垢の感触でデザインされています。 また、山岳地帯、神社、大気の背景に自然のような感触を与えています。  Hibikiのような他のキャラクターは、彼らの性格と良好な一貫性を合わせるように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはショーの目立たない部分の1つです。 それは悪くないが、創造的なOPとEDのテーマソングのほかにそれに行くことはあまりありません。 奈津のVAがそのキャラクターを描写するのに素晴らしい仕事をしたことを指摘したい。 人間以外の人格の役割を果たすことは必ずしも容易ではありませんが、奈津は彼に世界の驚異的な驚異をもたらす彼の役割の声に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にクマ美子について本当に何を言っているのですか？ それは、女の子とクマについてのかなりリラックスしたライフストーリーです。 すべてのエピソードは、世界の新しい不思議を発見する日常生活の冒険に乗り出す。 コメディは必ずしも正しく動作するとは限りませんが、私はその番組が大部分の時に正しい道にあると思います。 それは、いかに簡単なアイデアが本当に良いポップコーンエンターテインメントをもたらすことができるかを思い出させます。 ギミックを使用するすべてのシリーズの試みのために、それは週の任意の曜日を見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s so much slice of life content can offer for the anime medium. A simple bucket list would include slice of life about cute girls doing cute things, magical girls, countryside, or slice of life with daily cooking. The list goes on and on. But wait, what about slice of life with a girl and a bear?  That’s what makes Kuma Miko rather unique and it stands out as a series that connects the character, a young girl named Machi with Natsu, a talking bear. It’s literally what the title sounds like Kumamiko: Girl Meets &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leopi&#34;&gt;LeoPi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをやらなければならないと信じていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の恐怖を克服する女の子についての盛り上がる話は、「あなたが満足している限り、誰かの精神を壊すことは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この結末は既に他の批評家たちからも言及されているが、基本的には、深刻な劣等感の複合体によって引き起こされた周囲の歪んだ知覚によって引き起こされるトラウマのために、マチは精神的に退行しているように見える。 この女の子は、アイドルコンテストではなく、専門的な心理的な助けが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼女の行為の周りの3人の主人公がいかに怒っているかだけです。 クマのナツは、精神的に傷ついた少女と幸せに暮らしています。おそらく、彼女は5歳のように行動して遊んでいるので、彼に注意を向けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の故郷を促進するために少女（この場合はアイドル産業）を犠牲にすることは大変面倒な考え方を持っています。それはもはや面白いことではない、自己中心的な考え方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒビキは、あなたが欲しいと思っていたものです。なぜなら、若干働いている脳や意識を持った唯一の人物だからです。最後のシーンで判断すると、主にヨシオの情熱のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ほとんどの場合、ちょっとしたショーだったものは、エンディングで完全に台無しになってしまった。 終わりに向かう町と奈津の対話（「これ以上何も考えなくていいよ」など）は、精神的なスリラーのVNで、人生のショーの断片よりも悪い終わりを思い起こさせる。 そしてそれはおそらくそれである：悪い終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeoPi/reviews&#34;&gt;LeoPi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here I am and cannot believe I have to do this.    What could have been an uplifting story about a girl overcoming her fears ended up in a message that basically s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adventureflame&#34;&gt;adventureflame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
アート：7
サウンド：8
キャラクター：4
楽しさ：5
全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：
このアニメは、不安定で不公平な巫女と、彼女の売り上げが危機にさらされていないことを保証するために謝罪する必要があった奇妙な結末につながる絶え間ない虐待に関するものです。 音楽と芸術は意外にもまともですが、それは貧弱な人物によって引きずられ、ゆるやかな物語です。 本質的には、あなたが元気のような脆弱な若者の唇のカーリングを楽​​しんでいたら、それほど利益を得ることなく同じことを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
マチは14歳の女の子で、大きな話題のナツと一緒に暮らしています。 あなたは、町は近くの街に彼女の村から移動し、自分自身の愛らしいプロットのように見える彼女の &amp;lsquo;バンプキン&amp;rsquo;の方法を取り除きたいと思う。 しかし、村の観光ガイドとしての役割を果たしているヨシオの紹介は、ショーを混乱させる方向に送る。 彼は、以前の僧侶たちとその仲間のパートナーとの関係について子供の何人かを教えて始めます。 これは、最終的には、私たちの良い友人ヨシオが彼女の体に焦点を当てて様々な活動に参加するようにMachiを操作するように、重い小児性の陰茎へと導かれます：これは、彼女が着用するために跨いでいることです。 面白い瞬間と見なされるべきであると思われるものは、イベントがどのように明るくなったかを知っている神経質な笑いに落ちました。特に、ヒッヒ - 熱心なバイカー - マチを気遣うように見えるにもかかわらず、 これはユーモアを作り出すためによく使われる方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは、1つの単語として集計することができます：Catastrophic。 スポイラーを防ぐために、私はシーンを囲むイベントを謎のままにしておきますが、シリーズの背後にある重要な目標であることを意図したものへの発展は期待していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
まず、街の人生を体験すること以上のものを求めている自分のヘロイン、まち、ひどい社会不安を抱えるかわいい女の子がいます。 彼女の無邪気な性格は、多くのジョークの尻であることが多く、実際にはかなり愛らしい料理の事件です。 残念ながら、これらのうちの多くは次のキャラクター、Yoshioによって無効にされています。  YoshioはMachiのいとこで、村の発展を助言するのに役立ちます。これは、通常、私たちの主人にとって不快な状況につながります。 村を良くしようとする彼の試み​​では本物のように見えますが、彼はタフな愛や感情的な操作を成功させるよりもしばしば使います。 私たちのキャラクターキャストでこのショーへの要点があったなら、これはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要な私たちの最後の2つの文字は夏と響です。 ナツは、舞踊を演奏することから、単に料理を作ることに至るまで、日々の生活の中で彼女を助けるだけでなく、マチと一緒に住む大きな話題のクマです。 ストーリーのレビューの裏にある推論の冒頭で述べたように、後のエピソードでの彼の決定は、以前のフラッシュバックに小児性愛様のような刺激を与えても、彼のモチベーションに深刻な疑問を投げかけます。 最後に、Hibikiは、私たちの貧しい町に多くの問題を引き起こす状況に対処することを好む、個人的に厳しい厳しいクールな女の子です。 非常に大きなキャラクターではないが、彼女は彼女の時間にかなりのパニック発作を起こし、まちの健康を気遣うように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
今ここにこのショーが約束を示しています。 前のポイントのトーンを無視して、EDは愛らしいゲームのようなディスプレイをキャッチーな曲調で演出します。これは、マチの日常を祝うための大きな賛歌です。  OPには、ショーに出会ったすべてのキャラクターが、彼女の日常的な仕事のいくつかを完成させながら、主人公の壊れやすい、しかし愛想豊かな姿勢を特徴としています。 これに続いて、彼女の周りの人たちの日常生活が穏やかな歌とともに、生き生きとしたアニメの興味深いものになっています。 文字を演じる声はまさにあなたが期待するものです：彼らは愛らしいです。 素晴らしい歌唱セグメントでは、その範囲がどれほど優れているかを示していますが、個人が特別なものとして際立っているわけではありません。 このすべてにもかかわらず、私は白い砂利のように聞こえない熊の声を持っていることを賞賛しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
これは私のためのものであったように、ほとんどの人にとってセールスポイントのようです。 ビジュアルはカラフルで、スタジオの生産額を最大限に引き出しています。 背景は、すべてのキャラクターの特性を最大限に引き出す表現で、ショーの精神的性質を高めます。 アニメーションの品質は非常に印象的です。感情を訴えるために色の興味深い選択を利用します。 そこで一番目立つものではありませんが、一生の間、これは私からの大きな頷きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的なマーク：
私は人生の良い部分が好きですが、ここに展示されている問題は本当に私を傷つけます。 ほとんどの冗談は、後で暗いユーモアの笑いがなくても、控えめなやり方で逃げます。 利己的で操作的なキャストは、むしろ混乱しているメッセージを送ります。 そんなに芸術から離れてしまったので、奇妙な選択肢に焦点を当てて書いています。 要約すると、私はそれが平凡なショーだったと私は失望したと言いたいと思いますが、これはWatashi ga Motenaiのような暗いユーモアを持つショーの大ファンでさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが上記のことを楽しんでいなくても、少なくともアートをいくつかのエピソードでお与えください。 上記のすべての欠陥があっても、世界の悪いショーからは遠いです。 誰が知っている、多分これはあなたのお茶のカップかもしれない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adventureflame/reviews&#34;&gt;adventureflame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 5  Art: 7  Sound: 8  Character: 4  Enjoyment: 5  Overall: 5    TL;DR:  This anime is about an insecure, ill-informed shrine maiden and her constant abuses that lead up to an ending so odd that the manga&amp;rsquo;s creator needed to apologize for it to ensure his sales weren&amp;rsquo;t jeopardized. While the music as well as art are surprisingly decent, it&amp;rsquo;s dragged down by the poor characters and lax story. Essentially, if you enjoyed the lip curling suffering of vulnerable youths such as in Watashi ga Motenai, then expect the same without as much payoff.    Story: 5   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramenraptor&#34;&gt;ramenraptor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、一度彼らはアイドルのものに入るのを開始するだけで停止します。 それは、高校時代に街に行くという野心をもって、若い美人の女の子、マチについてのこの有望なアニメとして始まります。 このプロセスでは、彼女は彼女の社会的不安と彼女の国外の生活の知識の欠如を改善しようとする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マチはアニメの前半の方が良くなるが、村の活性化を担当しているいとこの義夫は彼女に市の人気を引き出すために彼女をアイドルにする許可なしに彼女のプロジェクトを開始する。 彼女は彼女の村のコミュニティ、彼女の生涯の友人奈津と義夫は彼女を押し続ける彼女の大きな不安を引き起こしているにもかかわらず、彼女はアイドルのものをやるように圧力をかけている。 彼女はちょうどシリーズの最後に過度に活用されています。 結局、彼女の社会的不安は彼女が街の学校へ行くという夢をあきらめて、彼女が完全にこの時点で頼りにしていて暮らすことができない奈津と一緒に生きることになる。 奈津は、彼女が彼に依存しており、最後に彼女の無知を大好きに幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼女が彼女を愛していても彼女の公演で彼女を嫌っていた彼女の社会的不安を信じさせた。 あたかも彼女の精神病がかわいい性格の欠陥であるかのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（社会的な不安があります。私は社会的な不安があります。私はMachiに関連しているので、最初は非常に好きでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に失望しています。 彼らがMikoの衣装コンテスト全体をやってみると、過去を見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramenraptor/reviews&#34;&gt;ramenraptor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;spoilers&lt;/em&gt;    Machi gets better for the first half of the anime or so but then her cousin Yoshio who is in charge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジェネリックショーネ、ファンタジーファンレイヴィスハレムアニメ、そして季節アニメのすべてのセットで誇示されたショーの中には、そこにあるプロットラインのコンセプトやアイデアを持って出てくるいくつかのショーがあります。 どのようにばかげてまだ面白く見えるかもしれません。 熊美子は、彼女の小さな熊をテーマにした村の宮殿の女の子であるカントリーバンプキンの少女についての話を聞くことによって、その役割を果たします。 うん、あなたはそれを読んだ。 それが私たちの話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が上で述べたように、熊美子の話は、私たちの主人公である母親、14歳の村の巫女であり、最初の世界で高校の経験/人生と引き換えにバンプキンの生活を去ることを切望しています。  21世紀の技術をどのように使うべきかについての基本的な教育が不足しているために失敗や悲しみに終わるこのような状況の大半は、皮肉なことに、Natsu（はい、夏の熊、誰でも）として知られています。 そのような技術を操作するだけでなく、世の中に存在するデバイスを実際に使用する必要がある親指をもたないにもかかわらず、第一世界の驚くほど広範な知識を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちがここに持っているのは、ショーが作りたいコメディーの形を作り出す役目を果たす、あなたの基本的な、紙の薄いコメディアニメの前提です。それは多分、人としての無神論のマチが外界にいかにあるかを指摘しています。 彼女は本当にすべての特別なことではないが、独自のタッチを持っているとシリーズの基本的には、基本的にすべての現状を復元するシリーズを助けることを証明デパートから服を買うような小さな仕事を完了することから抜け出す喜びの量 いくつかのエピソードの後に​​古くなってしまうエピソードを進行させるが、それは理にかなった。 しかし、それは本当に物語のポジティブな終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの大半は、多かれ少なかれ「熊手の村の再生プロジェクト」に捧げられています。このプロジェクトは、大多数の舞台芸術を取り上げています。そのシリーズは、あなたが見ることができるエピソードコメディシリーズによる散発的なエピソードではなく、 オフ。  （私は個人的にはシリーズの方が実際に適していると思います）この全体的なプロットラインはシリーズを傷つけ、シリーズはそれほど僅かではないだけでなく、シリーズに適切な解決策を作り出すことに失敗してしまいます シリーズ全体のポイントをかなりゼロにします。 それだけでなく、それは実際には見守るのが正しいと感じません。 このセクションの大部分は、このセクション全体がドレスアップ人形や彼女を彼女に変えるこの「プロジェクト」のフィギュアヘッドとして姿を現しているという事実のために見るのが苦痛だから実際にはコメディではありません 彼女の心のように感じるこの非常に挑戦的で臆病な個人は、シリーズの終わりにちょうど完全に精神的に壊れてしまった。  （実際には、WTFのように？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、クマミコの話は、マチのコメディスタイルが興味深いので、最初の世界社会がいくつかのエピソードの過程で古くなっている様子を理解できず、特にシリーズ 最も重要なストーリーのような走りをして、これまで存在していない最も不満足な終わり（基本的にはシリーズの中で進歩を見せていない）だけでなく、 なぜなら、最後の2つのエピソードでは、この最終的な「弧」の中でそれぞれが何をするのかという理由によるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+ユニークで興味深い物語のアイデア
 - いくつかのエピソードの後に​​コメディー・スタイリングが古くなってしまう
 - 復活プロジェクトの「重要な」物語のアイデア
 - 非常に不満足な（やや邪魔な）終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：熊美子の文字は、些細なものとしてしか記述できないものです。私は正しい言葉でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、マチは、熊手村の14歳の巫女です。私は彼女を熊手村のドレスアップ人形と呼んでいます。 町の高校に行き、山の中の静かで穏やかな村の生活の外で街の生活をしたいと思っています。 もちろん、それはすべて罰金とダンディーですが、ショーは本当にどのように無能な彼女が実際には驚くほど迷惑な程度にハンマーでしようとします。 要するに、店舗から何かを購入したり、村外の人と話をするというコンセプトは闘争であり、一貫して彼女自身の殻に戻ったり、決して出ていたり、試したりしないという点で、適切な人間として機能することはできません 本当に彼女をより良いものにするためには、このすべての吠え声は噛まない。 それは基本的には、このシリーズのものを除いて基本的に他のすべてのキャラクターが本質的に彼女が望むもの（特にYoshio&amp;hellip;）を強制するのを助けないので、本当にあなたが叫ぶような状況を作り出します。  &amp;lsquo; 彼女が彼女の経験によってどのように憑かれているのか、「難しいとは思っていない」と言われて精神的に障害のある人としてしか描写できないものに変えてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、ショーのクマかクマであるナツがいます。 前述したように、奈津はまちの完全な反対であり、人間社会の中でアイロニーのように適切に機能する森林の生き物です。 奈津はスマートでインテリジェントなキャラクターとして姿を現します。彼は問題なくipadのあらゆる面を扱うことができる怖い話しのクマです。 シリーズでの彼の役割は、まちの向かい側の役目を果たすことで、キャラクターはダイナミックになり、第一世界の教育者であり、大都市での夢を実現するのを助けます。 それ以外にも、奈津は他のキャラクターと違って、状況を読んで物事がうまくいかないかどうかを判断することができるので、シリーズの響きの声（Hibiki以外）の役目を果たします。 シリーズが進むにつれて、奈津の重要性は実際には減少し、特にその復活の間、ほとんど存在しなくなります。 それだけではありませんが、彼のキャラクターは、ちょうど彼がMachiに来て欲しいものと何か変わった紆余曲折を持ち、本当に意味をなさない状況を完全に180にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちはヨシオを持っています。 ああ&amp;hellip;よしお。 このショーにアンタゴニストがあれば、それは義雄だろう。  YoshioはMachiのいとこで、シリーズ全体のモチベーションは村を回復させ、現在の問題を解決することです。 それだけではありませんが、人物であるヨシオは人と状況を読むのがひどいのです。いつも人々は自分が何をしていても大丈夫だと思っていて、いつもの愚かさと基本的なニーズを理解できないために、 人。 彼はショーがうまくいかない主な理由であり、主人はショーの問題の大半を責めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの残りの部分は、多かれ少なかれ重要ではなく、そして/または側面に関連しています。 彼女が問題を起こす前に彼女の懸念を表明しながら、シリーズ全体の中で最も有能な人であることを除いて話すことはほとんどない響を除いて、他の人はそれに1つの特徴がある 。 あなたは町を酔わせて、臆病な事務員と、本当に重要ではない、本当に重要でない、そして本当に特別なサイドキャラクターのホストをたくさん持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 町の文字全体
 - 不自然な、または説明できないキャラクターモチベーションの変化
 - ヨシオの全キャラクター
 - サイドキャラクターには実際に目的がない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：熊美子のアニメーションは、あなたの標準的なコメディーの曲を特徴とします。 あなたは、標準的なアートスタイルをいくつかの面で過ぎ去り、現代の状況を結合させるための顔の変化など、いくつかの異国的なスタイルを組み合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熊美子の実際の芸術は、それがかなり標準的に見える特に特別な理由ではありません。 まちは、彼女と奈津のために描かれた非常にかわいい子供のような形をしており、実際のショーそのものの中で明るくてカラフルな雰囲気の中に包まれています。 それは良い品質です、それが作られた方法とのショートカットはありませんが、本当にそれについて特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良質のアニメーション
 - かなり標準的なアニメーション。 本当にユニークなものは何もありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：熊美子の音楽は、ほとんどの場合、村の設定のために多くの村や伝統的な音に傾いています。 多くの中空のフルートサウンドと伝統的なドラムを使って、バックグラウンドミュージックの大部分を作り上げています。本当に素晴らしいタッチでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとED自体は、正直に言うと自分自身でかなりキャッチーです。  OPはあなたのcutesy、一般的なオープニングであり、その場合には、それにいくつかのメリットがあります。  EDは、しかし、非常に異なる話です。  「クマミコ・ダンシング」として知られているこの曲は、夏とマチの両方で歌われています。この楽しい陽気なトーンは、あらゆるエピソードがどのように耳障りな音で終わったのかを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+そのストーリー設定に関するバックグラウンドミュージック
+オープニングテーマと終了テーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：熊見子は、ストーリーのコンセプトがあったからこそ、私の関心を引くシリーズとしてスタートしました。 それはちょっとばかげて、私はそれを見なければならなかった。 確かに、ショーは比較的強く始まった。 野生の生き物は人類が野生の中でしか機能しないうちに人間社会で機能することができるので、それは何のために起こっているのかを明らかにし、この皮肉なキャラクターのデュオを持つ独特のクールを持っていました。 しかし途中で、ショーはその触れ合いを失い、同様に、私の興味も失った。 私たちが最後のいくつかのエピソードになったとき、シリーズはその勢いを失い、このシリーズが鑑賞に値するかどうかを判断する方法で、棺の最後の釘だったエンディングを私たちに与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソード（最初の4人程度）は、このシリーズの最高の部分です。 前に述べたように、シリーズはかなり強く始まり、かなり速く下降したので、シリーズの最初の1/3だけを怒ったり、迷惑をかけたりするように残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多かれ少なかれ、私の懸念事項であり、シリーズ全体でこのレビューを通して問題点があります。 キャラクターの大半は迷惑なものになったり、迷惑になることがありました。ストーリーは激しく激しくなりました。とりわけ、マチは完全なメンタルシャットダウンをしました。 それが私を最も悩ませたものです。 彼女は基本的に彼女が精神的にそれのいずれかのために準備されていないにもかかわらず、彼女は彼女の意志に対して何をしなければならないか何のためにシリーズの最後に3歳の精神を持っています。 それが恐ろしいものでないなら、私は何が分からないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組には非常にユニークなコンセプトがあると言えますが、私は熊美子さんをおすすめしません。 ショーには、画面上で起こっていることのどれほど愚かでないのかによって、コメディーシリーズを見ているのかどうか疑問に思う点がいくつかあります。 このシリーズを終えた後、私は実際にシリーズの最後のいくつかのフレームに表示されているものを実際に少し邪魔して、それがなぜ非常に速く下降したのか不思議に思っていました。 私の個人的な推薦：このショーは時間の価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amongst the generic shonen, the fantasy fanservice harem anime, and the hyped shows in every set of seasonal anime, there are a few shows that stick out at having a concept or idea for a plotline that is so out there that it bears watching due to just how absurd yet entertaining it may seem. Kumamiko fulfills that role by having a story about a country bumpkin girl who is also the shrine maiden of her tiny bear-themed village attempt to learn about the first world through the help of her talking bear caretaker. Yeah, you read that right. That is our story.    Story: As I mentioned above, the story of Kumamiko is about our main protagonist, Machi, a 14 year old shrine maiden for her village who yearns to leave her bumpkin life in exchange for a high school experience/life within the first world with the majority of such situations ending in failure and/or hilarity on account of how Machi lacks the basic education on how to use any form of 21st century technology while ironically, the bear known simply as Natsu (yes, Summer the bear, everybody) is able to not only operate such technologies, but has a surprisingly expansive knowledge of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurasoubusters&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ久美子、あなたが失望したのはあなたには分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい説明と写真が、これが完全に幸せな幸運なタイプのシリーズであると考えることにあなたをばかげさせてはいけません。 最初の半分のほとんどはそうだと思われますが、各エピソードが進むにつれて、ほぼすべてのエピソードに再集結するテーマが見え始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードがかわいく始まり、ヨッシオはマチインタラクションを含む村を助け、他者と交際する方法について愚かなアイデアを得ます。マチは言いません。彼女はそれをやりません。ヨシオは彼女を邪魔しないように強制します。 マチは愚かなアイデアを出して傷つき、エピソードは終わりを告げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めは、マチは素朴でかわいいものでしたが、彼女はバンプキンだったという事実から遊んでいましたが、それぞれのエピソードではかなり深刻な問題を抱えていることが明らかになりました。 アニメは何度も冗談のように演奏し続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメは、Machiが本質的に5歳の精神に戻ってきたときに見られる最も邪魔になるエンディングの1つを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音楽と声の両方の演奏はすべて堅実なので、そこには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、クマ・ミコが本当に失敗するのはそれがキャラクターだからです。一般的に言えば&amp;hellip;ひどいです！
マチは愛らしいですが、彼女は極度の不安障害を抱えているようです。アニメはこれを面白いものとして演じようとしますが、それはすべて私にとって彼女に悪い気分にさせます。
奈津は楽しくて愛らしいキャラクターとして始まりますが、彼の本当の色を見ている2〜3回のエピソードで彼の私の意見は大きく変わります。彼は操作的であり、マチを自分自身に抱きしめていることにぞっとするほど夢中です。
当初、私はHibikiの性格を嫌ったのですが、彼女はMachiと一緒にいたのが荒いのですが、彼女は一番彼女を助けようとしたようでした。私はまだ彼女を性格にしたくないのですが、 他の文字のほとんどよりも優れています。
そして最後に、よしお！ このキャラクターは、純粋な形のばかげたばかげたものであり、マチはこれらのことをすべてやっていて、自分がやっていることがはっきりしていないし、受け入れる方法は、彼女を地面に固定し、 彼女が着ることに反対している服の上で彼女を試してもらうために彼女の服を着て、テーブルの上で彼女を曲げる。 彼はこれまでに見たアニメやマンガの最悪のキャラクターのひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこれはかなりアニメーションと音楽と十分な前提と可愛いが、キャラクターとストーリーが提示された方法は、私はゆっくりとしかし確実にこのアニメを軽蔑した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評価：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakurasouBusters/reviews&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh Kuma Miko, what a disappointment you turned out to be.    Do not let the cute description and picture fool you into thinking this is a completely happy go lucky type of series. For most of the first half it seems like that, but as each episode goes by, you&amp;rsquo;ll s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdam5798&#34;&gt;jdam5798&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
ええ、それは独創的ではありません。 ブーニーに住んでいた女の子は、一生懸命に大都市を離れて経験したいと思っています。
アート：10/10
芸術は美しい。 それは明るさのちょうど良い量であり、アニメーションも良いです。 キャラクターはシンプルな服を着ていますが、彼らは村に住んでいることを考慮してシリーズに合っています。
サウンド：3/10
それだけで私ですか、またはこのシリーズの音楽の限られた使用があったのですか？ 真剣に、私が覚えている唯一の曲は、オープニングとエンディングです。これは残念です。
キャラクター：10/10
このシリーズのすべてのキャラクターが大好きです。 彼らはシリーズを良くします。 それらのすべてはユニークですが、一緒に本当にうまく噛み合っています。
楽しさ：7/10
私はコメディのためにこのシリーズを本当に楽しんでいました。 彼らがコメディで本当に良い仕事をするので、すべてのエピソードは私にひどくなった。
最終得点：7/10
驚いたことに、誰もこのアニメについて話していません。 それは不公平なコメディです。 コメディ愛好家には絶対にお勧めします。 あなたがまだそれを見ているかどうかを決定しているなら、私のアドバイスは、何もしていない雨の日や日にそれを保存することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdam5798/reviews&#34;&gt;jdam5798&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Eh, it&amp;rsquo;s unoriginal. A girl that&amp;rsquo;s lived in the boonies all her life suddenly wants to leave and exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cognite&#34;&gt;cognite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、クマミコ、クマ、クマの同伴者、大都市の高校に行くという彼女の目標について語る巫女の周りを回っています。 しかし、大きな問題は、彼女はカントリーバンプキンであり、ほとんどの場合、目標を見るためのスキルや献身がないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の献身は、挑戦がどのように提示されているかに起因して放棄され、絶えず彼女を崖から捨てて、彼女が飛ぶことを願っています。 彼女は本当のサポート体制を持たない恐ろしい不安な少女で、これらの課題をほぼ不可能にし、一般的にレッスンやスキルを教える代わりに彼女を怖がらせることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは実際のサポートを提供せず、すべての代替の動機を持っています。 あなたは保護された子供の友人や家族が支持的か、少なくとも彼らの幸福を考えると思うでしょう。ほとんどの場合、彼女はよく考えられていません。 ごく少数の反復的な文字で、あなたはより多くの開発を望んでいますが、ほとんど起こりません。 文字はちょうど吸う、そのような友達とインジウムは、これらの文字のためにうまく動作する敵を必要とする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションとサウンドの両方が良いと感じていますが、特別なことは何もありません。 私は実際にエドの歌を楽しんでいますが、それほどではありませんが、伝統的な日本の音楽を楽しんでいます。 アニメーションは良いです、あなたは本当にそれについて不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメから受けた喜びは、音楽とオープニングのスケッチからのものであり、残りは多くのものが欲しいものです。 私はエピソードの最後のスケッチが短いエピソードのために追加されたと感じ、彼らはほとんど時間や予算が残っていた。 プロットは、階段を降りるのではなく、建物から飛び降りることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cognite/reviews&#34;&gt;cognite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolves around a kuma miko, a miko that talks to bears, her kuma companion and her goal of going to high school in the big city. The major problem though  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;komodokoro&#34;&gt;komodokoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの設定、前提、プロットは私をもたらしたものでしたが、不気味なキャラクター、コメディ、バラエティーが私をそこから引き出しました。 今、私はそれがスライス・オブ・ライフであるときに多様性を期待するべきではないことを知っていますが、彼らが扱うことができる大量のものがあります。 代わりに、彼らは不快で、長引くエッチのシナリオやエピソードで、女の子は公共の場で自分を困惑させる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に楽しんだのはクマだけだった。クマ・ミコについては本当にそうだ。 皮肉なことに、名前があなたには、クマとミコの両方が混在すると信じるにもかかわらず、それは主にミコであり、クマはあまりありません。私はミコが最も悪い ショー、残念ながら。 他のキャラクターには、信じられないほど一般的なチンデレ連れ、いとこのうなり声、騒々しい老人が含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの痛みを抱くように、心配し始めたのは悔しさを感じるようになりました。 この番組から出てきた唯一の良いものは、EDでした。 美学と歌自体はかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/komodokoro/reviews&#34;&gt;komodokoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The setting, premise, and plot of the story were what brought me in, but the lackluster characters, comedy, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;surenintendo&#34;&gt;surenintendo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええと、私はこのアニメを混ぜ合わせた袋です。 最初の5つのエピソードはかなり楽しかったし、私は簡単に8/10を評価するだろう（不快なファンサイトのシーンを見落とす）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;レビューの残りのためのマイナースポイラーズ&lt;/em&gt;
しかし、第6話からは、都市社会に圧倒されている町についての話が深刻になり始めています。 あなたは彼女が最終的なアークで彼女の恐怖を克服したと思うだろうが、実際には都市生活と彼女の不安を増加させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは「ああ、ちょっと進歩しました。 次回もベストを尽くしましょう！ &amp;lsquo; しかし、代わりにそれは「都市の生活を忘れて、今私たちの生活を楽しんでいる」と終わった。 私はこのメッセージが本質的に悪いとは思っていませんが、彼女が克服した以前の試みを無視しました。 それは私の地獄を怒らせた。 アニメの後半のポイントは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;町は、根拠のない恐怖ではなく、村に残っているという情報に基づいた決定（恋愛のようなもの）をすれば、より良い気分になるだろう。  Grr！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/surenintendo/reviews&#34;&gt;surenintendo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Um, this anime I find to be a mixed bag. The first 5 episodes were quite enjoyable and I woul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashi-lover&#34;&gt;Ashi_lover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;球磨巫女はかなりかわいいが、退屈です、アニメの話は非常に悪く、何も今までに関連起こらない、開いたり、閉じていない好きではない、何かのQ uは次のエピソードを見たいか、またはそれは新しいを起動すると、uが幸せになります。 エピソード法的ごとに1つまたは2つのジョークで、私はマチが超かわいいですので、私はちょうどアニメを終えたでしょうね！ 私は誰にもこのアニメをお勧めしませんが、私はあなたの人生、lolisと良い笑いのスライスなどは何の関係も、持っていない場合は、行くように見たことを後悔し、少女が熊を満たして見ていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashi_lover/reviews&#34;&gt;Ashi_lover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma miko é bem fofo mas é chato, a historia do anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熊と女の子について話しましょう。なぜなら、それはアニメのことですが、ひねくれているからです。 かわいい女の子が小さな村でクマを崇拝するだけのショーだと思うかもしれませんが、それ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マチはかなりストーリーの主人公です。 今、彼女と他のかわいいキャラクターとの違いは何ですか？ 彼女は都市の女の子には馬鹿に聞こえるかもしれない夢を持っています。 しかし、カントリーガールの場合、それは大きな問題です。 彼女は街の人生を知らないにもかかわらず、市内の高校に行きたいと思っていました。 今や平和な村に住んでいる人は少なくありませんが、外の世界を見たいという町の人はいます。 彼女の名前は都市/町を意味するので皮肉ですが、彼女は彼女の名前をつけられたことによって神秘的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この夢は利己的だと主張するかもしれませんが、このアニメでは、村の誰もが実際に彼女をサポートしていることが示されています。 しかし、結局、彼女は滞在することを決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々は、不変の環境に強制的に夢を抱かせることによって、人の夢を拒絶するという悪いメッセージを提示すると主張するかもしれない。 しかし、それは私がそれを見る方法ではありません。 私が見ているように、町は彼女が強制されたからではなく、自分の意志で村に滞在することに決めました。 彼女が休暇を取った都市に対する彼女の恐怖は、計画が変わる可能性があることに気付いた。 彼女が夢を見たのは、奈津が現代の生活様式を押しつぶしていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奈津といえば、彼はかなり皮肉なキャラクターです。 あなたは、最新のトレンドやものについて知っておくべきクマ（誰も神でもあります）を期待しません。 これはショーで発表された皮肉でした。 森に住むはずのものは、錠剤と炊飯器を使用しています。 近代的で流行っているのは、彼がマチの反対であると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに焦点を当てれば申し訳ありませんが、それは私に最も打撃を与えたものです。 人生のシンプルさと革新の複雑さについてのコメディアニメには、これをお勧めします。 美しい友情を作り出すのは、反対の2つのアイデアです。 そして、クマが女の子と出会うときに起こることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s talk about a bear and a girl, because that&amp;rsquo;s what the anime&amp;rsquo;s about, but with a twist. You may think it&amp;rsquo;s just another show with a cute girl worshiping a bear in a small village, but it&amp;rsquo;s much more than t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zippingjam0&#34;&gt;ZippingJam0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熊美子：女の子がベアを満たす。 タイトルはショーの本当の性質についてはあまり言及していませんか？ ガールズとベアの誤解は、その概要に満足していない人にとっては、より役に立つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熊美子は本質的には、この基本的な要素を除いてはそれほど誇張していない甘くてかわいいアニメですが、まだまだまともなアニメです。
このショーは、基本的には、14歳の美子ちゃんと奈津の熊熊が、熊手村に住んでいるときに囲まれているイベントです。
あなたにちょっとした刺激を与えてくれる？ まあ、それははるかに良くなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、アニメのそのような重要な部分であるにもかかわらず、ショーの中で最も弱い部分かもしれません。 言われたように、町家、奈津、熊野村に住んでいる人たちは、いとこの義父、吉尾のおじいさんである響木、アニメが進むにつれて会うキャラクターの品揃えなどです。 ショー期間の最後の3分の1に向けて、12個のエピソードが見えない場合は、オーバーアーチ型のプロットアークを受け取ります。 しかし、それまでは学校での町の話、お互いの主張、外の世界を発見している国の人々の話を受け取ります。 最初はこれは興味深いですが、しばらくしてからは古くなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久美子の芸術は明るいカラーパレットで構成され、アニメの気分に完全にフィットする暖かく心地よい感触を提供します。 これを除いて、あまり言わないで、それはよさそうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、オープニングテーマと終了テーマが言われて終了したときに、見落とされることがよくあります。 しかし、背景音は雰囲気の感覚を提供するのには苦労しますが、これは森林の位置について言えます。 鳥の鳴き声から木々の鳴き声や笛吹きまで、音はあなたを快適に感じさせ、芸術を補完します。 森の外では、注意が払われていないと音が忘れられたり紛失したりすることがあります。これは主に存在感がないためです。
OPとEDは、ほとんどのアニメで標準的に見られるようなものですが、オープニングでは20分の気分を守り、エンディングを素早く包み込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく声を掛けられます。つまり、大量のアニメが適切に管理できないものであり、そのようなダビング相手が人気を得ているようなものです。 幼い子供から若い成人まで、高齢者までの性格の声は素晴らしいです。
キャラクターの性質は、方程式の一部でもあり、クマ・ミコは主人公とのみ成功するように見えます。 メインの4文字を除いて、 &amp;lsquo;サイド&amp;rsquo;文字は数が多く、これが複数の文字の結果であるかどうかにかかわらず、サイドキャラクタは驚くほど小さな画面時間を得て、無駄なポテンシャルがあるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメウォッチャーは、アニメの品質を彼らが経験する楽しさで判断し、アニメの「コメディー」能力に切り捨てる。これは私が同意するとは言い切れないものだが、その背後にある理由を見る。
Kuma Mikoは、ポイントで楽しいアニメですが、特定のジョークにどのように反応するかによって、非常にヒットしたりミスを犯したりすることがあります。私は何を意味しているのだろうと思います。  ）は、彼らが現われる瞬間とのポイントを持っているようですが、それは許容されるので、あなたがそれを見て検討している場合、あなたを抑止してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、クマミコは暖かく、あいまいな態度で、いいアニメのリリースアニメです。 それは非常に簡単ですピックアップし、期間内に幻想的に広がって動作し、リストされたジャンルを見てください：コメディ、スライスオブライフとSeinenはかなり正確です。 だから、「ああ、たぶん」と言っているあなたの小さな部分があれば、それを拾い上げて、2週間以上間隔を空けて見てください。 私はそれを与えている6/10にもかかわらずうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZippingJam0/reviews&#34;&gt;ZippingJam0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko: Girl Meets Bear. The title doesn&amp;rsquo;t let on much as to the true nature of the show does it? The Misadventures of the Girl and the Bear might be more helpful for those who weren&amp;rsquo;t satisfied with the synopsis.    Kuma Miko is in essence, a sweet and very cute anime which doesn&amp;rsquo;t boast much aside from this basic factor yet it still is a fairly decent anime.  The show is basically about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoiplatinum&#34;&gt;AoiPlatinum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは大部分の楽しいアニメでした。 うまくいけば、このレビューはあなたがそれを見るかどうかを決定するのを助けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、物語は面白くユニークでした。 しかし、物語はよりエピソード的に感じるが、過去のエピソードへの言及があるので、そうではない。  7/10。 設定のために、どのような種類のエピソードを期待できるかには限界があるので、それにもかかわらずうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいいです。 おそらくもっとかわいらしいことを除いて、すべてが典型的なアニメの作画スタイルです。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;残念ながら私はヒロインを選ぶ牛肉を持っていますが、他のキャラクターは興味深く、ダイナミックで楽しいですが、あなたはこのヒロインを船に乗せるかもしれません。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ヒロインは面白いので、彼女はその点でアニメを許容しています。 私は物語の遅いペーシング、セナニガンを楽しんだし、クマ・ミコのクマはおそらく最も興味深いものだった。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは7/10になります。なぜならそれは本当に典型的なことですし、疲れているヒロインもいますが、彼女はとても陽気で私は彼女のために感じることはできません。 主人公はちょうど面白いですし、サポートキャラクターはかなり良いです。 音楽と芸術は典型的なものですが、このアニメは全体的に私を笑顔にしたり笑ったりしましたので、このアニメはもっと良い方法がない限りチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 低速ペース
時々面白い、時には迷惑なヒロイン
他の文字は良いです
コメディー
 - ベストアニメクマ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AoiPlatinum/reviews&#34;&gt;AoiPlatinum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko was an enjoyable anime for the most part. Hopefully this review can help you decide whether or not to watch it.    Firstly, the story was in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrahuntress&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはスポイラーを含むかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：街の高校に行くという街の目標は、生活様式に統合しながら見るのがとても面白いです。 私は彼女の目標が何であり、長さがどれくらいあるかを見てかわいいと思う（彼女のおかげで）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTERS（7/10）：町は、田舎の小学生です。 彼女は非常に野心的で、恥ずかしがりやかわいい＆amp; 彼女はクールでタフです。 彼女はバイクに乗って、ヨシオに怒りを抱きます。 時々頑固です。 奈津はマチと一緒に生きているクリスマスのクマです。 彼は非常に保護的ですが、非常に思いやりと自分勝手な（町に住むことを望むという彼の希望のために）。 ヨシオは村委員会のために働いています。 彼は非常に思いやりがあり、彼の故郷に情熱的です。 ヨシオはまた、いくつかの困難な状況の間に時間が迫っているかもしれません。 加えて、あなたは彼がアニメの他人に操作されているのを見ることができます。  Hiikoは主人公との友人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ（7/10）：私はこのアニメがかわいいと愛らしいことがわかります。 私はいつもスライスライフ＆amp;を見て楽しんでいます。 Tamako Market（アートワークと同じ理由）だけでなく、村＆amp; 隣人たちがどれほどよく知っているか。 コメディアンアニメ。 社会と現代の世界に、まちがどのように反応するのか、面白いです。いつも私は笑います。 エピソードを振り返ってみると、たくさんのことを当然のことながら（ノートパソコン、携帯電話など）＆amp; それは私に有罪を感じさせる。  Machi＆amp; 奈津が探検される。 アニメも私にKオンを思い出させる！ 文字の＆amp;アートワークのために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrahuntress/reviews&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This may contain spoilers!    STORY (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Machi&amp;rsquo;s goal of going to high school in the city while integrating into their way of life is very interestin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に楽しく愛らしいシリーズである一方で、クマ美子はまだそれから欠けているものがあるように感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、私は田舎の雰囲気のあるショーのファンだったので、すでにこの設定を愛していました。 このシリーズの主なコンセプトは特に新しいものではありませんが、私はそれが実行されたのが好きでした。 しかし、これはショーの問題の1つです。 それは古い帽子になる点にあまりにも多くの焦点があるようだ。 それほど心配していませんでしたが、ペースで少し変化を見せてくれるのはいいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、楽しかったが、示されたものよりもうまくいっていた可能性がある。 明らかに、これらの人々は設定に基づいて密接な関係を持っているので、これらの人々が互いにどのような関係を持っているかを知ることはうれしいでしょう。 コミュニティの皆さんが一緒だったエピソードが1つあり、かなりうまくいきました。 代わりに、必ずしも悪いことではない2人の主人公に焦点が当てられていますが、それ以上のこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはおそらく私が完全に肯定的に留まることができる1つのことです。 キャラクターのデザインはユニークで、それを愛らしいものにします。 過度の誇張表現は、コメディを良いものにするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;放映される前にプレビューを見て、それを見て楽しみにしています。 そのようにして、私は少しでも失望していることを否定しません。 それは大丈夫だったが、それよりもうまくいったかもしれないものが欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While being an overall fun and adorable series, Kuma Miko still feels like there is something lacking from it.    To start off, I already loved &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;username5550123&#34;&gt;username5550123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;可愛い、全体的に楽しい経験は、大事なプロットの多くを構築することができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
スポイラーを最小化しようとすると、私はすぐにこれを言うでしょう、最初の2つのエピソードはMALでここに述べたプロットの周りを回っています。 大都市での生活のために彼女を準備するための試練を通して、若い田舎の女の子町を入れて話す奈津。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エピソード2の後、この全体のコンセプトは、よりエピソード的な、ライフスタイルのストーリーのために主に取って置かれています。 ショーは非常にゆったりとした、リラックスしたショーでまともな仕事をするので、これはとにかく仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、場所の多様性がほとんどなく、ほとんどの風景は田舎の山と森とシンプルな村の建物と環境です。 ショーのほとんどは、町と夏が住む神社で行われます。 しかし、ショーでは、限られた場所に注意を払って処理しています。限られた環境に飽きてしまったことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、キャラクターの表情や感情に大きな影響を与えます。 さまざまなキャラクターが異なった状況に見え、反応するのを見るのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はあまりありませんが、バックグラウンドミュージックは気分を変え、その雰囲気を作り出すのに役立ちます。  OPはかなりうまくいっていて、EDは耳を傾けるのにかなりキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;直ちに町と奈津を好きになった。 彼らの関係と、彼らがショーを通して他の人とどのようにやりとりしたかは、ショーを通して見ても面白いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヨシオは典型的な高密度の男性キャラクターであり、ヒビキはソフトな面を持つ典型的な連中です。 特別なことではありませんが、ほとんどの時間の作業を管理しています。 私は嘘をつかない、時には吉尾が私のために迷惑にならなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは、その欠陥がないわけではありませんが、巫女「道」と話す熊夏の物語について、まったくのコメディーになっています。 最も重要なプロットがなく、ゆったりとしたリラックスした自然がショーを繰り広げ、楽しいキャラクターのやりとりによって、全体的に楽しい経験ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/username5550123/reviews&#34;&gt;username5550123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A cute and overall enjoyable experience that fails to build much of an overarching plot.     Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Trying to minimize spoilers I will immediately say this, the first 2 episodes do revolve around the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;catsoul&#34;&gt;CatSoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;久間美子が初めてシーズンチャートで見たときから私の目を捉えました。 かわいいものと良いスライスのための吸盤として、これは今シーズンの私の最も期待されているショーの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは誇大宣伝の価値があったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなスライスライフストーリーは、特にあなたが本当に暗いものやたくさんの狂ったプロットの紆余曲折を見た後、常に素敵です。 しかし、そうではなかったように、物語ではそれほど多くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは全体を通してゆっくりと進行しますが、これは非常に楽しいものです。 しかし、何かを台無しにすることなく、それは最後のいくつかのエピソードでそれ自体が崩壊する。 キャラクターは後退しているように見えますが、ストーリーを包み込むと恐れていたように、第2シーズンなどの可能性はまったくありません。 知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoには、あなたが自分の小さな島を訪れることができるようになる、活気のある背景がたくさんあります。 それだけでなく、奈津の表情はいつも愛らしいです。 小さな目は本当にかわいい要素を売る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現時点では英語のダブはありませんが、もしあれば私はそれのために最善を願っています。 素晴らしい感情と演技をたくさん持っていたこの日本のトラックを演奏するのは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはかなり優れていましたが、例外的に何もありませんでした。 あなたの典型的なスライスオブライフスタイルの音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がコメントしたいショーには、アイキャッチで使用されるビットが1曲あります。 それは、老人のことです &amp;lsquo;Hoooo、ねえ、hooooちょっと、hoooooo！ それは数日間私の頭の中で立ち往生するつもりです。 呪いとありがとう、熊美子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それをやった人に小道具を着けてもらいました。もし私がその高さにぶつかったら、私は声帯を半分にしてしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は非常に好都合な性格であり、彼女は間違いなく国から都市生活に移動したり、社会不安に苦しんでいる人には関係しています。 私が嫌われた人の多くが気づいたのは、人が自分のキャラクターを奇妙なものと解釈しているからです。 しかし、彼は良い意思を持っており、私は彼を受け入れるか離れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「ストーリー」セクションで述べたように、文字は時々退行するように見えますが、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（7/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見ることが非常に簡単なショー。 それはコメディの面で絶対に陽気ではありませんでしたが、各エピソードにはいくつかのしっかりしたギャグがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（7/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこれが時計の価値があると言います。  100％の満足感や何か目を見張るものを期待してはいけません。 許しがたい欠陥で楽しいスライス・ストーリーを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;コンテンツアドバイザリー：この番組は主にPG-13です。なぜなら、最初のエピソードでは、不気味なギャグシーンのためです。 それ以降のエピソードはほとんどの子供にとっては問題ありません。唯一の問題はまれな言語であり、ヨシオの動機の誤解でしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CatSoul/reviews&#34;&gt;CatSoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko caught my eye from the first time I saw it on the season chart. As a sucker for cute things and a good slice-of-life, this was one of my most anticipated shows for this season.    Was it worth the hype?    STORY (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):    A simple slice-of-life story is always nice, e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantomadren&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熊美子は、話すクマの友人である少女を見るアニメです。 彼らはどちらも村に住んでいて、女の子は街で勉強したいと思っていますが、彼女は現実の世界のために準備が整っていないので、彼女を残したくありません。 アニメ全体では、少女が街の生活様式に慣れ親しんでいる様子が見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な意見では、熊美子はいいアニメですが、それほど素晴らしいものではありません。 面白い瞬間があるだろうが、アニメ自体はまともな話は本当にありません。 他に見ることがないと楽しむだけのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantomAdren/reviews&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko is an anime where you will see a girl who is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クマ・ミコは、不安、農村部の生活、都市文化の憧れについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久美子は、地元の田舎町の高校生/地元の巫女を描いたコメディーなアニメであり、街の女の子として憧れている夏高裕子が声をあげている。 マチの幼なじみの友人、うんざりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クマ・ミコのコメディー・スキットは、「都市化する」か「農村に行く」のいずれかです。 都市のコメディー・スキットは、都市の女の子になりたい、社会の典型的なことをしたいと思っている町についてのことです。それは、ヒットかミス（それは新しいものであれば反復的に打ちのめされますが、打ち負かすことができます）、「田舎のコメディー・スキット 地元のアイドル・スキットとミーコ・スキットの2つのタイプがあり、キャラクターの開発を手放すだけでなく、爽やかになることができます。 アイドルのコメディーは繰り返しながらスケートをしますが、プロットの点ではマイレージを取得し、特に町の開発には「都市の女の子」になりたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NatsuとMachiは本当にこのアニメをもたらします。なぜなら彼らのバックストーリーを一緒に、あるいはコメディーな瞬間を通して、彼らの化学の両方が一緒になっているからです。 このアニメの他の2人の中核キャラクター、沖Kaz一郎が声を出した沖縄雄夫さんと、北村えりさんが声をかけていたバイカーの坂田響子が、マチと夏にもっと深く感謝します。  Yoshioの性格は、魔術師のものであり、Machiに対する彼の忘れた意図は、残酷であるか「コメディー」であるとみなされますが、一方、Hibikiはtsundereから離れるが、彼女はすぐに良くなる。 義雄と響は、奈津や町のように、笑い声だけでなく個性も兼ね備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キネマシトラスとEMT²のアニメーションは、都市デザインのシャープな背景とは対照的に、パステル、水彩画の背景を使用した田舎の美学の空気をもたらします。文字デザインに関しては、むしろモエ、シンプルなキャラクターデザインですが、 それが唯一のキャラクターであるHibikiは、彼女が村の外れ値であり、擬似的なデリケートなので、LAのキャラクターデザインがなぜ鮮明で、明らかにそうではないかを見ることができます マヒとしてのモエ。 アニメーションは特にMachiに使用される多くの非常に多くのアニメの顔の誇張のために特に言及し、彼女の反応に過度の詳細を使用することは、コメディーな瞬間（彼女の都会的なコメディー・スカッツ）で非常に助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は最小のキャストのためにLAは聞こえませんでしたが、2人のマチと奈津は、それぞれ平岡夏樹と安元弘樹の2人の声で声をかけました。  LAは、鳴き声とヒロキの両方がとてもうれしくて、彼らの役割を表現していると感じました。彼らの声質は過度に誇張されていて、両者は非常に声高だった（と主人公です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは、昨シーズンのDagashi Kashiを思い起こさせます。キャストとのコメディー、そして日本の文化を取り入れた田舎の生活と、伝統的な日本のキャンディーのDagashi Kashiと、日本のShinto文化のKuma Mikoを思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりはちょっと劇的になりますが、町の女の子であることを都市の女の子にしようとする欲望がアイドルスピンによってスピードアップし、この劇的なターンが誠実な方法で包み込まれても最後のシーンは終わりです*現状は神です そして、それはLAに失望しています。というのも、町の欲望を築くすべてのものは、ほとんど無駄なものだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クマ・ミコは生涯コメディの良さで、コメディの反復を繰り返し、アイドルのプロットラインで最後まで奇妙な方向を向いていると確信しています。しかし、クマ・ミコはマチと彼女の運命 地元の田舎の女の子であるNEET。 この春の2016年春のコメディを欲しければ、久美子はそれを持っています。それがLAの笑いをすることができれば、久美子はそれを仕事にしました（繰り返します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko is about anxiety, life on the rural side as well as yearning for the urban culture.    Kuma Miko is a slice of life, comedic anime about a high schooler/local miko of a local rural town Machi Amayadori voiced by Natsuki Hioka yearning to be a local &amp;lsquo;urban girl&amp;rsquo;, her along with Natsu Kumai voiced by Hiroki Yasumoto a talking bear and childhood friend of Machi, well hilarity ensues.    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danihadi&#34;&gt;danihadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの人がこのショーに「悪い」結末と社会的な不安というものをあまりにも多くのたわごとを与えるように感じる。 私は結末を気にしなかった。 彼女の状態が改善されたことが何も示されていないので、最終的に町が突然社会不安を克服するのであれば、それは希望的な考えです。 それどころか、彼女が市内で（または彼女が知らなかった人々の群衆の前で）経験したすべての経験は、かなり否定的に終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、マチの否定的なキャラクターの発展は、私が誰かがそれを説明するのを読むと、私が上記の理由で現実​​的だと考えています。 ストレスの多い社会的出来事の中で私が不安とパニック発作に苦しんでいる私は、まちがもはや街に行きたくない理由を本当に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰にも夏の合意に多少同意する。 彼はすごい人ですが、私は彼に悪い書かれた性格はないと思います。 彼は生きるために町を望み、現代の生活様式について彼女に教えようとし、社会的な不安を克服させようとしている（強くはあるが）。 しかし、彼は町と一緒に村に滞在したいと思うことは理解できます。 彼らが少しだったので彼は非常にマチに近いと、彼は彼女を失うことを望んでいないいくつかのフラッシュバックのシーンで見ることができます。 だから最終的に、彼は自分勝手なものを選び、町のひっこもり傾向を可能にします。 彼はダッシュバックですか？ はい。 しかし、それは作成者の最後に書くのは悪いですか？  IMO、いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはかなり野生の乗り物でした。 かわいいモノをモエモエでやっている、かわいい女の子たちがジェネリックSOLとして始まりましたが、それが進むにつれて、NHK /ワタモートのミックスへようこそ。 それが私に訴えないので、それがモエ側にとどまっていれば正直言ってそれを落としてしまっただろう。 しかし、それはアニメの非常にまれなことである社会的な不安のような本物のものであり、それは何の危機もなく終わります（突然、マジは彼女の不安を突然克服します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/danihadi/reviews&#34;&gt;danihadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS AHEAD    I feel like most people give this show too much shit for the &amp;lsquo;bad&amp;rsquo; ending and the whole social anxiety thing. I didn&amp;rsquo;t mind the ending. It would be kind of wishful thinking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;liao-1&#34;&gt;Liao&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは非常にかわいいアニメです。 これまでのシリーズを見て楽しかったですが、失望感を感じることができなかった理由もいくつかあります&amp;hellip;そして、私はこれを書いているので、このアニメの状況に同じように感じる人々はすでにそれを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしい、trully優れています。 リアルな高画質アニメーション。 私は本当に形質、表現、背景、すべてを愛していました。 文字や動物を描くためのこの特別な方法はこれまでの私のお気に入りなので、批判するものは何も見つかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは素晴らしく、エンディングとオープニングもかわいく、リラックスした音楽、かわいい声。 ちょうど私も大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;問題は、ストーリーの一部といくつかの特定の文字から始まります。 私はそれについて話すことができませんいくつかのマイナーなスポイラーを表示します。 それはプロット上の何かを正確に変更することはありませんが、あなたがそれをどのように見ているのかもしれません。 それでは、ここで私がseinen-critic-boring-girlで始めるところです。 申し訳ありませんが、本当に申し訳ありませんが、私はそれを助けることはできません。 私はむしろそれについて批評家になってから、盲目のファンダムに落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを終わらせるために：私は見守るために巨大な努力をする必要はありませんでした。 しかし、私は前に言った問題に目を閉じられませんでした。 日本人の何人かが小児性愛やロリコンをどう扱っているかを知って、私は心から不愉快に感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は人生のスライスが大好きで、これはいつも私の好きな性別です。 久美子さんがこの問題を抱えていなかったら、私のお気に入りの一つになるでしょう&amp;hellip;そういう残念&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたがペストジョーク、子供のセクシュアライゼーションやこのようなものを許すことができないならば、気をつけたり遠ざかったりしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;編集：21/06/2016&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が思ったよりも悪化した。 刺激的でイライラする。  Yoshioは間違いなく、彼女がパニックになってトラウマを創造しても、欲しくないにもかかわらず、小さな女の子に大きな負担をかけるばかげた馬鹿げた男です。 奈津は、より大きな学校で勉強できるという夢を諦めるまで、心を操作する利己的な友人です。 貧しい女の子は誰も尊敬されず、人々の希望を満たすためだけに彼女の夢を離れさせるまで、常に落胆した。 嫌なこと。 このショーは私をたくさん怒らせます。 私は「私のお気に入りかもしれない」という部分を取り戻す。 このアニメはプロット上にあまりにも多くの欠陥を持っていて、良いとか公正であるとみなされています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219191&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Liao/reviews&#34;&gt;Liao&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko is a very cute anime. I quite enjoyed watching the series so far, but there are also some reasons I couldn&amp;rsquo;t feel but disappointment&amp;hellip; And I&amp;rsquo;m just writing this so people who feel the same towards the situation on this anime can already know about it.    Art is amazing, trully outstanding. High quality animation, for real. I really loved the traits, the expr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tlst9999-1&#34;&gt;tlst9999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;恐ろしい結末とスカンバグのキャラクターは、そうでなければ平均的な生活シリーズを破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：都市生活を体験したいかわいい村の巫女です。 残念なことに、彼女は彼女が見知らぬ人とやりとりするのを妨げる社会的不安を抱いています。 けっこうだ。 それは一緒に行く前提です。  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド：芸術は良かった。 ビジュアルはカラフルで、シャーマニズム的なBGMの選択は正統ではなかったが、ショーに合っていた。 スタジオは、オーディオとビジュアルの面で優れた仕事をしました。 彼らの高い生産価値とショーに置かれた作品に感謝することができます。  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;性格：ショーの進行に伴い、町の社会的不安がますます悪化しています。 社会的な不安はあなたにそれを行い、彼女はそれを克服するために助けと愛情のあるサポートが必要です。 私の骨を選ぶのは、サポートしているキャストと一緒に、彼らの無感覚と利己主義をさらに悪化させるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のいとこは最終的には静かなスカンバグであり、彼女の抗議にもかかわらず彼女に村のアイドルに強制的に追いつくことによって彼女の退行を加速させる。 熊（彼女の唯一の支えの支柱）は、最終的には、ますます頑張り、感情的に操作して、マチの社会的不安と現状を維持したいという親愛的な人物から退行する（私はこの回帰がアニメだけである それはまだ口の中に悪い味を残す）。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：このショーの暗いユーモアは、主に技術、社会的不安、そしてパニック発作がそうでなければ正常な毎日の状況を妨害する多くの方法の無知から生まれたものです。 それは、ある閾値まで面白いものと混乱しているものです。 いくつかのエピソードの後に​​は、ある程度の閾値に達するものもあります。 他の人は最後のエピソードでそれに達する（私は最後のエピソードでそれに達した）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを働かせるために最善を尽くすスタジオの人々のために同情からちょうど3/10を与えています。 さもなければ、それは文字だけに基づいて普通の1/10です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221248&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tlst9999/reviews&#34;&gt;tlst9999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Terrible ending and scumbag characters ruin an otherwise average slice of life series.    Story: It&amp;rsquo;s about a cute village miko who wants to experience city life. Unfortunately, she has crippl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yabvimash-1&#34;&gt;YabviMash&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一口&amp;hellip;私はこれをやっていないが、私はこのアニメを私の最低得点の1つを与えた。 すべての正直なところ、私はこのアニメを完全に憎んでいない、それは非常にかわいい時々面白いですが、残念ながら失望と一般的なセクシーアップは、このアニメを台無しにした。 さらに先に警告するのはスポイラーですが、痛みを癒すことができるので、読むことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードでは、マチがアイドルコンテストから逃げ出した後、彼女は最終的にこのコンペで競争するために勇気を取ります。カントリーバンプキンコンプレックスを持つ誰かからの勇敢な行為（誰もが自分がダム国だと思っていると信じています バンプキン、実際には彼女は本当にそうではない）。 彼女はダンスを終えた後、群衆の歓声で挨拶されますが、彼女は彼女に岩を投げていると信じています。彼女が家に帰ると、夏と義夫はテレビを見て座っています。 町は町に行きたいとは言わず、奈津は自分が自分と一緒にいたいと思っているので、幸せにする。 だから、彼女の友人が誤解を全部解き放つのではなく、彼女はそれが起こったと信じさせた。 これは、このアニメが送ろうとしていたと思われるメッセージ全体を本質的に破壊しました。 コンテストでの彼女の完全なセックスアップは、奈津が町が再び村を離れることはないと祈ったからです。 完全に利己的な決定、彼は是正することさえ気にしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメが行う他のもののいくつかはかなり混乱しています。 マチは仙台の店に行きます。彼女は勇気を取ります。 彼女が送られた店に行くと、それは魔女の店だと彼女は信じています、そして、彼女と一緒にいる人は、彼女をそれに取り入れようとせず、代わりに彼女を押し続けます。 彼女は全面的に恐怖を深め、崩壊して逃げ出します。 このアニメは、多くの場合、安価な笑いのために多くを利用しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マチがスーパーマーケットで村の食べ物のサンプルを手渡そうとしているシーンがあります。 時々彼女はします。 年老いた女性が彼女にやって来て、彼女にあきらめないように指示し、他の高齢者も同様にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に、最終的に、このアニメは作家が恐ろしいことによって台無しにされました。 あなたの恐れを克服するメッセージ？ ああ、それは恐ろしい人にしよう。 笑顔をくれてありがとう、熊美子さん、ありがとうございました。 最後のこのアニメのメッセージは、「あなたの恐怖の圧倒的重圧の下で生きて、決して何かを征服しようとしないで！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YabviMash/reviews&#34;&gt;YabviMash&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the final episode, After Machi has run away from the Idol contest, she eventually picks up the courage to compete in this competition, Quite a brave act from someone with country-bumpkin complex (where &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメのメディアには、非常に多くのコンテンツが提供できます。 シンプルなバケツリストには、かわいいもの、魔法の女の子、田舎、または日常の料理の生活のスライスを行っているかわいい女の子についての生活のスライスが含まれています。 リストは頻繁に繰り返されます。 しかし、待って、女の子とクマとの人生の断片はどうですか？
それがクマ巫女をむしろユニークなものにして、キャラクター、まちと呼ばれる若い女の子と話すクマ、ナツとをつなぐシリーズとして際立っています。 それは文字通りタイトルが熊美子のように聞こえるものです：女の子は熊を迎えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は、ショーの前提が最初に赤旗を立てることを認めなければならないことを認めなければならない。 論理によって、本当のクマと一緒に生きることを選んだ人間は、基本的にそのような動物のために食べ物を食べているからです。 しかし、この世界では、彼らはもっと親友のようなものです。 始めるには、神社で神社の巫女です。 彼女のような若い人でさえ、まちは重大な責任を負います。 奈津は彼女の保護者であり、友人とメンターの両方として働いています。 ほとんどの人が期待しているように、マチは自分の年齢で好奇心が強い少女でもありますので、自然に彼女は世界を探索したいと考えています。 東口市は、彼女が待っていることの可能性を実感しながら、フィッティングの場として機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには奇妙な雰囲気があります。 紙の上では、まちと奈津の間の魅力的な交流のためにかなり心のこもったものです。 少数のキャラクターを除いて、誰もが檻をいくつかのかごの中に閉じ込めるのではなく、奈津を社会に受け入れるようだ。 時々、奈津は彼のより激しい性格の側面を表示しますが、そのほとんどは軽度の方法で演じられます。 彼らは自然な化学と強固な結びつきを持っており、シリーズ全体でどのくらい近いかを見ています。 一方、ショーには隠された成熟したコンテンツが含まれています。 それが不愉快なジョークや、ユーモアのような大人のインタラクションであろうと、ショー自体はそのテーマをかなり頻繁に演じています。 しかし、このシリーズはまだ私たちの主人公と非常に魅力的です。 まちは、私が最も好きになると思うキャラクターです。 彼女は親切な女の子ですが、未熟さの兆候と他人（主に夏）に頼る必要があります。 そして、私たちが動物が人類社会においてどのように相互作用するかを見ると、奈津は最も興味深い特徴です。 奇妙なことに、奈津は危険な生き物であるというほとんどの影響を無視している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まちと奈津が主要な星であるにもかかわらず、言及する価値のある他の文字もあります。 このような名前の1つは、厳しい人格と涼しさの女の子、坂田響樹です。 本質的に、彼女は熱心になることもありますが、彼女を成熟したタイプのキャラクターと見なすのは簡単です。 彼らが時々友好的で敵対的であるように見えるので、彼女が那津と共有する関係はまちと比べてかなり異なっている。 彼女とマチのために、彼らの関係は岩場から始まりますが、時間が経つにつれてさらに向上します。 関係について言えば、マチの家族とのつながりは、それがどれほどシンプルで現実的であるかによって時々目立つようになります。 彼女が友人や家族と共有している愛は、この人生の話の魅力になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は推測できるかもしれませんが、このシリーズの物語は日常のSOLコンテンツを除いてほとんど存在しません。 ショーはコメディの販売にはるかに依存しているので、重いプロットの強調表示は一切ありません。 ほとんどの部品では、ユーモアはうまくいきますが、時には不自然なタイミングに遭遇します。 ユーモアの欠点は、特定のセグメントで時にはあまりにも多くのことをすることもあるため、長さかもしれません。 これを簡単にするために、半分の長さであれば、シリーズはうまく機能します。 それは、時には、エピソードがそれよりも多くのものを引きずると感じるだけです。 私はこれで誰もが話すことができませんが、時には、シリーズはそれが自分の利益のためにはあまりにも長く実行されているように感じる。
Kinema Circusはショーの制作に携わり、ほとんどの部分でアートワークをうまく取り込めます。 主人公のカラフルな輪郭でシンプルに見えます。 まちは、奈津の動物性の特徴とは対照的に、無垢の感触でデザインされています。 また、山岳地帯、神社、大気の背景に自然のような感触を与えています。  Hibikiのような他のキャラクターは、彼らの性格と良好な一貫性を合わせるように設計されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックはショーの目立たない部分の1つです。 それは悪くないが、創造的なOPとEDのテーマソングのほかにそれに行くことはあまりありません。 奈津のVAがそのキャラクターを描写するのに素晴らしい仕事をしたことを指摘したい。 人間以外の人格の役割を果たすことは必ずしも容易ではありませんが、奈津は彼に世界の驚異的な驚異をもたらす彼の役割の声に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後にクマ美子について本当に何を言っているのですか？ それは、女の子とクマについてのかなりリラックスしたライフストーリーです。 すべてのエピソードは、世界の新しい不思議を発見する日常生活の冒険に乗り出す。 コメディは必ずしも正しく動作するとは限りませんが、私はその番組が大部分の時に正しい道にあると思います。 それは、いかに簡単なアイデアが本当に良いポップコーンエンターテインメントをもたらすことができるかを思い出させます。 ギミックを使用するすべてのシリーズの試みのために、それは週の任意の曜日を見るのが楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221172&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There’s so much slice of life content can offer for the anime medium. A simple bucket list would include slice of life about cute girls doing cute things, magical girls, countryside, or slice of life with daily cooking. The list goes on and on. But wait, what about slice of life with a girl and a bear?  That’s what makes Kuma Miko rather unique and it stands out as a series that connects the character, a young girl named Machi with Natsu, a talking bear. It’s literally what the title sounds like Kumamiko: Girl Meets &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leopi-1&#34;&gt;LeoPi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれをやらなければならないと信じていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の恐怖を克服する女の子についての盛り上がる話は、「あなたが満足している限り、誰かの精神を壊すことは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この結末は既に他の批評家たちからも言及されているが、基本的には、深刻な劣等感の複合体によって引き起こされた周囲の歪んだ知覚によって引き起こされるトラウマのために、マチは精神的に退行しているように見える。 この女の子は、アイドルコンテストではなく、専門的な心理的な助けが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは彼女の行為の周りの3人の主人公がいかに怒っているかだけです。 クマのナツは、精神的に傷ついた少女と幸せに暮らしています。おそらく、彼女は5歳のように行動して遊んでいるので、彼に注意を向けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の故郷を促進するために少女（この場合はアイドル産業）を犠牲にすることは大変面倒な考え方を持っています。それはもはや面白いことではない、自己中心的な考え方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒビキは、あなたが欲しいと思っていたものです。なぜなら、若干働いている脳や意識を持った唯一の人物だからです。最後のシーンで判断すると、主にヨシオの情熱のためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ほとんどの場合、ちょっとしたショーだったものは、エンディングで完全に台無しになってしまった。 終わりに向かう町と奈津の対話（「これ以上何も考えなくていいよ」など）は、精神的なスリラーのVNで、人生のショーの断片よりも悪い終わりを思い起こさせる。 そしてそれはおそらくそれである：悪い終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222357&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LeoPi/reviews&#34;&gt;LeoPi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Here I am and cannot believe I have to do this.    What could have been an uplifting story about a girl overcoming her fears ended up in a message that basically s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;adventureflame-1&#34;&gt;adventureflame&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
アート：7
サウンド：8
キャラクター：4
楽しさ：5
全体：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：
このアニメは、不安定で不公平な巫女と、彼女の売り上げが危機にさらされていないことを保証するために謝罪する必要があった奇妙な結末につながる絶え間ない虐待に関するものです。 音楽と芸術は意外にもまともですが、それは貧弱な人物によって引きずられ、ゆるやかな物語です。 本質的には、あなたが元気のような脆弱な若者の唇のカーリングを楽​​しんでいたら、それほど利益を得ることなく同じことを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
マチは14歳の女の子で、大きな話題のナツと一緒に暮らしています。 あなたは、町は近くの街に彼女の村から移動し、自分自身の愛らしいプロットのように見える彼女の &amp;lsquo;バンプキン&amp;rsquo;の方法を取り除きたいと思う。 しかし、村の観光ガイドとしての役割を果たしているヨシオの紹介は、ショーを混乱させる方向に送る。 彼は、以前の僧侶たちとその仲間のパートナーとの関係について子供の何人かを教えて始めます。 これは、最終的には、私たちの良い友人ヨシオが彼女の体に焦点を当てて様々な活動に参加するようにMachiを操作するように、重い小児性の陰茎へと導かれます：これは、彼女が着用するために跨いでいることです。 面白い瞬間と見なされるべきであると思われるものは、イベントがどのように明るくなったかを知っている神経質な笑いに落ちました。特に、ヒッヒ - 熱心なバイカー - マチを気遣うように見えるにもかかわらず、 これはユーモアを作り出すためによく使われる方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングは、1つの単語として集計することができます：Catastrophic。 スポイラーを防ぐために、私はシーンを囲むイベントを謎のままにしておきますが、シリーズの背後にある重要な目標であることを意図したものへの発展は期待していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
まず、街の人生を体験すること以上のものを求めている自分のヘロイン、まち、ひどい社会不安を抱えるかわいい女の子がいます。 彼女の無邪気な性格は、多くのジョークの尻であることが多く、実際にはかなり愛らしい料理の事件です。 残念ながら、これらのうちの多くは次のキャラクター、Yoshioによって無効にされています。  YoshioはMachiのいとこで、村の発展を助言するのに役立ちます。これは、通常、私たちの主人にとって不快な状況につながります。 村を良くしようとする彼の試み​​では本物のように見えますが、彼はタフな愛や感情的な操作を成功させるよりもしばしば使います。 私たちのキャラクターキャストでこのショーへの要点があったなら、これはそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重要な私たちの最後の2つの文字は夏と響です。 ナツは、舞踊を演奏することから、単に料理を作ることに至るまで、日々の生活の中で彼女を助けるだけでなく、マチと一緒に住む大きな話題のクマです。 ストーリーのレビューの裏にある推論の冒頭で述べたように、後のエピソードでの彼の決定は、以前のフラッシュバックに小児性愛様のような刺激を与えても、彼のモチベーションに深刻な疑問を投げかけます。 最後に、Hibikiは、私たちの貧しい町に多くの問題を引き起こす状況に対処することを好む、個人的に厳しい厳しいクールな女の子です。 非常に大きなキャラクターではないが、彼女は彼女の時間にかなりのパニック発作を起こし、まちの健康を気遣うように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
今ここにこのショーが約束を示しています。 前のポイントのトーンを無視して、EDは愛らしいゲームのようなディスプレイをキャッチーな曲調で演出します。これは、マチの日常を祝うための大きな賛歌です。  OPには、ショーに出会ったすべてのキャラクターが、彼女の日常的な仕事のいくつかを完成させながら、主人公の壊れやすい、しかし愛想豊かな姿勢を特徴としています。 これに続いて、彼女の周りの人たちの日常生活が穏やかな歌とともに、生き生きとしたアニメの興味深いものになっています。 文字を演じる声はまさにあなたが期待するものです：彼らは愛らしいです。 素晴らしい歌唱セグメントでは、その範囲がどれほど優れているかを示していますが、個人が特別なものとして際立っているわけではありません。 このすべてにもかかわらず、私は白い砂利のように聞こえない熊の声を持っていることを賞賛しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
これは私のためのものであったように、ほとんどの人にとってセールスポイントのようです。 ビジュアルはカラフルで、スタジオの生産額を最大限に引き出しています。 背景は、すべてのキャラクターの特性を最大限に引き出す表現で、ショーの精神的性質を高めます。 アニメーションの品質は非常に印象的です。感情を訴えるために色の興味深い選択を利用します。 そこで一番目立つものではありませんが、一生の間、これは私からの大きな頷きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的なマーク：
私は人生の良い部分が好きですが、ここに展示されている問題は本当に私を傷つけます。 ほとんどの冗談は、後で暗いユーモアの笑いがなくても、控えめなやり方で逃げます。 利己的で操作的なキャストは、むしろ混乱しているメッセージを送ります。 そんなに芸術から離れてしまったので、奇妙な選択肢に焦点を当てて書いています。 要約すると、私はそれが平凡なショーだったと私は失望したと言いたいと思いますが、これはWatashi ga Motenaiのような暗いユーモアを持つショーの大ファンでさえあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが上記のことを楽しんでいなくても、少なくともアートをいくつかのエピソードでお与えください。 上記のすべての欠陥があっても、世界の悪いショーからは遠いです。 誰が知っている、多分これはあなたのお茶のカップかもしれない？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/adventureflame/reviews&#34;&gt;adventureflame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 5  Art: 7  Sound: 8  Character: 4  Enjoyment: 5  Overall: 5    TL;DR:  This anime is about an insecure, ill-informed shrine maiden and her constant abuses that lead up to an ending so odd that the manga&amp;rsquo;s creator needed to apologize for it to ensure his sales weren&amp;rsquo;t jeopardized. While the music as well as art are surprisingly decent, it&amp;rsquo;s dragged down by the poor characters and lax story. Essentially, if you enjoyed the lip curling suffering of vulnerable youths such as in Watashi ga Motenai, then expect the same without as much payoff.    Story: 5   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramenraptor-1&#34;&gt;ramenraptor&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、一度彼らはアイドルのものに入るのを開始するだけで停止します。 それは、高校時代に街に行くという野心をもって、若い美人の女の子、マチについてのこの有望なアニメとして始まります。 このプロセスでは、彼女は彼女の社会的不安と彼女の国外の生活の知識の欠如を改善しようとする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マチはアニメの前半の方が良くなるが、村の活性化を担当しているいとこの義夫は彼女に市の人気を引き出すために彼女をアイドルにする許可なしに彼女のプロジェクトを開始する。 彼女は彼女の村のコミュニティ、彼女の生涯の友人奈津と義夫は彼女を押し続ける彼女の大きな不安を引き起こしているにもかかわらず、彼女はアイドルのものをやるように圧力をかけている。 彼女はちょうどシリーズの最後に過度に活用されています。 結局、彼女の社会的不安は彼女が街の学校へ行くという夢をあきらめて、彼女が完全にこの時点で頼りにしていて暮らすことができない奈津と一緒に生きることになる。 奈津は、彼女が彼に依存しており、最後に彼女の無知を大好きに幸せです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは彼女が彼女を愛していても彼女の公演で彼女を嫌っていた彼女の社会的不安を信じさせた。 あたかも彼女の精神病がかわいい性格の欠陥であるかのように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（社会的な不安があります。私は社会的な不安があります。私はMachiに関連しているので、最初は非常に好きでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;完全に失望しています。 彼らがMikoの衣装コンテスト全体をやってみると、過去を見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramenraptor/reviews&#34;&gt;ramenraptor&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;spoilers&lt;/em&gt;    Machi gets better for the first half of the anime or so but then her cousin Yoshio who is in charge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジェネリックショーネ、ファンタジーファンレイヴィスハレムアニメ、そして季節アニメのすべてのセットで誇示されたショーの中には、そこにあるプロットラインのコンセプトやアイデアを持って出てくるいくつかのショーがあります。 どのようにばかげてまだ面白く見えるかもしれません。 熊美子は、彼女の小さな熊をテーマにした村の宮殿の女の子であるカントリーバンプキンの少女についての話を聞くことによって、その役割を果たします。 うん、あなたはそれを読んだ。 それが私たちの話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私が上で述べたように、熊美子の話は、私たちの主人公である母親、14歳の村の巫女であり、最初の世界で高校の経験/人生と引き換えにバンプキンの生活を去ることを切望しています。  21世紀の技術をどのように使うべきかについての基本的な教育が不足しているために失敗や悲しみに終わるこのような状況の大半は、皮肉なことに、Natsu（はい、夏の熊、誰でも）として知られています。 そのような技術を操作するだけでなく、世の中に存在するデバイスを実際に使用する必要がある親指をもたないにもかかわらず、第一世界の驚くほど広範な知識を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私たちがここに持っているのは、ショーが作りたいコメディーの形を作り出す役目を果たす、あなたの基本的な、紙の薄いコメディアニメの前提です。それは多分、人としての無神論のマチが外界にいかにあるかを指摘しています。 彼女は本当にすべての特別なことではないが、独自のタッチを持っているとシリーズの基本的には、基本的にすべての現状を復元するシリーズを助けることを証明デパートから服を買うような小さな仕事を完了することから抜け出す喜びの量 いくつかのエピソードの後に​​古くなってしまうエピソードを進行させるが、それは理にかなった。 しかし、それは本当に物語のポジティブな終わりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの大半は、多かれ少なかれ「熊手の村の再生プロジェクト」に捧げられています。このプロジェクトは、大多数の舞台芸術を取り上げています。そのシリーズは、あなたが見ることができるエピソードコメディシリーズによる散発的なエピソードではなく、 オフ。  （私は個人的にはシリーズの方が実際に適していると思います）この全体的なプロットラインはシリーズを傷つけ、シリーズはそれほど僅かではないだけでなく、シリーズに適切な解決策を作り出すことに失敗してしまいます シリーズ全体のポイントをかなりゼロにします。 それだけでなく、それは実際には見守るのが正しいと感じません。 このセクションの大部分は、このセクション全体がドレスアップ人形や彼女を彼女に変えるこの「プロジェクト」のフィギュアヘッドとして姿を現しているという事実のために見るのが苦痛だから実際にはコメディではありません 彼女の心のように感じるこの非常に挑戦的で臆病な個人は、シリーズの終わりにちょうど完全に精神的に壊れてしまった。  （実際には、WTFのように？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、クマミコの話は、マチのコメディスタイルが興味深いので、最初の世界社会がいくつかのエピソードの過程で古くなっている様子を理解できず、特にシリーズ 最も重要なストーリーのような走りをして、これまで存在していない最も不満足な終わり（基本的にはシリーズの中で進歩を見せていない）だけでなく、 なぜなら、最後の2つのエピソードでは、この最終的な「弧」の中でそれぞれが何をするのかという理由によるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
+ユニークで興味深い物語のアイデア
 - いくつかのエピソードの後に​​コメディー・スタイリングが古くなってしまう
 - 復活プロジェクトの「重要な」物語のアイデア
 - 非常に不満足な（やや邪魔な）終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：熊美子の文字は、些細なものとしてしか記述できないものです。私は正しい言葉でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、マチは、熊手村の14歳の巫女です。私は彼女を熊手村のドレスアップ人形と呼んでいます。 町の高校に行き、山の中の静かで穏やかな村の生活の外で街の生活をしたいと思っています。 もちろん、それはすべて罰金とダンディーですが、ショーは本当にどのように無能な彼女が実際には驚くほど迷惑な程度にハンマーでしようとします。 要するに、店舗から何かを購入したり、村外の人と話をするというコンセプトは闘争であり、一貫して彼女自身の殻に戻ったり、決して出ていたり、試したりしないという点で、適切な人間として機能することはできません 本当に彼女をより良いものにするためには、このすべての吠え声は噛まない。 それは基本的には、このシリーズのものを除いて基本的に他のすべてのキャラクターが本質的に彼女が望むもの（特にYoshio&amp;hellip;）を強制するのを助けないので、本当にあなたが叫ぶような状況を作り出します。  &amp;lsquo; 彼女が彼女の経験によってどのように憑かれているのか、「難しいとは思っていない」と言われて精神的に障害のある人としてしか描写できないものに変えてしまう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、ショーのクマかクマであるナツがいます。 前述したように、奈津はまちの完全な反対であり、人間社会の中でアイロニーのように適切に機能する森林の生き物です。 奈津はスマートでインテリジェントなキャラクターとして姿を現します。彼は問題なくipadのあらゆる面を扱うことができる怖い話しのクマです。 シリーズでの彼の役割は、まちの向かい側の役目を果たすことで、キャラクターはダイナミックになり、第一世界の教育者であり、大都市での夢を実現するのを助けます。 それ以外にも、奈津は他のキャラクターと違って、状況を読んで物事がうまくいかないかどうかを判断することができるので、シリーズの響きの声（Hibiki以外）の役目を果たします。 シリーズが進むにつれて、奈津の重要性は実際には減少し、特にその復活の間、ほとんど存在しなくなります。 それだけではありませんが、彼のキャラクターは、ちょうど彼がMachiに来て欲しいものと何か変わった紆余曲折を持ち、本当に意味をなさない状況を完全に180にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから私たちはヨシオを持っています。 ああ&amp;hellip;よしお。 このショーにアンタゴニストがあれば、それは義雄だろう。  YoshioはMachiのいとこで、シリーズ全体のモチベーションは村を回復させ、現在の問題を解決することです。 それだけではありませんが、人物であるヨシオは人と状況を読むのがひどいのです。いつも人々は自分が何をしていても大丈夫だと思っていて、いつもの愚かさと基本的なニーズを理解できないために、 人。 彼はショーがうまくいかない主な理由であり、主人はショーの問題の大半を責めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの残りの部分は、多かれ少なかれ重要ではなく、そして/または側面に関連しています。 彼女が問題を起こす前に彼女の懸念を表明しながら、シリーズ全体の中で最も有能な人であることを除いて話すことはほとんどない響を除いて、他の人はそれに1つの特徴がある 。 あなたは町を酔わせて、臆病な事務員と、本当に重要ではない、本当に重要でない、そして本当に特別なサイドキャラクターのホストをたくさん持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 町の文字全体
 - 不自然な、または説明できないキャラクターモチベーションの変化
 - ヨシオの全キャラクター
 - サイドキャラクターには実際に目的がない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：熊美子のアニメーションは、あなたの標準的なコメディーの曲を特徴とします。 あなたは、標準的なアートスタイルをいくつかの面で過ぎ去り、現代の状況を結合させるための顔の変化など、いくつかの異国的なスタイルを組み合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熊美子の実際の芸術は、それがかなり標準的に見える特に特別な理由ではありません。 まちは、彼女と奈津のために描かれた非常にかわいい子供のような形をしており、実際のショーそのものの中で明るくてカラフルな雰囲気の中に包まれています。 それは良い品質です、それが作られた方法とのショートカットはありませんが、本当にそれについて特別なものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良質のアニメーション
 - かなり標準的なアニメーション。 本当にユニークなものは何もありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：熊美子の音楽は、ほとんどの場合、村の設定のために多くの村や伝統的な音に傾いています。 多くの中空のフルートサウンドと伝統的なドラムを使って、バックグラウンドミュージックの大部分を作り上げています。本当に素晴らしいタッチでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとED自体は、正直に言うと自分自身でかなりキャッチーです。  OPはあなたのcutesy、一般的なオープニングであり、その場合には、それにいくつかのメリットがあります。  EDは、しかし、非常に異なる話です。  「クマミコ・ダンシング」として知られているこの曲は、夏とマチの両方で歌われています。この楽しい陽気なトーンは、あらゆるエピソードがどのように耳障りな音で終わったのかを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+そのストーリー設定に関するバックグラウンドミュージック
+オープニングテーマと終了テーマ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：熊見子は、ストーリーのコンセプトがあったからこそ、私の関心を引くシリーズとしてスタートしました。 それはちょっとばかげて、私はそれを見なければならなかった。 確かに、ショーは比較的強く始まった。 野生の生き物は人類が野生の中でしか機能しないうちに人間社会で機能することができるので、それは何のために起こっているのかを明らかにし、この皮肉なキャラクターのデュオを持つ独特のクールを持っていました。 しかし途中で、ショーはその触れ合いを失い、同様に、私の興味も失った。 私たちが最後のいくつかのエピソードになったとき、シリーズはその勢いを失い、このシリーズが鑑賞に値するかどうかを判断する方法で、棺の最後の釘だったエンディングを私たちに与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のいくつかのエピソード（最初の4人程度）は、このシリーズの最高の部分です。 前に述べたように、シリーズはかなり強く始まり、かなり速く下降したので、シリーズの最初の1/3だけを怒ったり、迷惑をかけたりするように残しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多かれ少なかれ、私の懸念事項であり、シリーズ全体でこのレビューを通して問題点があります。 キャラクターの大半は迷惑なものになったり、迷惑になることがありました。ストーリーは激しく激しくなりました。とりわけ、マチは完全なメンタルシャットダウンをしました。 それが私を最も悩ませたものです。 彼女は基本的に彼女が精神的にそれのいずれかのために準備されていないにもかかわらず、彼女は彼女の意志に対して何をしなければならないか何のためにシリーズの最後に3歳の精神を持っています。 それが恐ろしいものでないなら、私は何が分からないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組には非常にユニークなコンセプトがあると言えますが、私は熊美子さんをおすすめしません。 ショーには、画面上で起こっていることのどれほど愚かでないのかによって、コメディーシリーズを見ているのかどうか疑問に思う点がいくつかあります。 このシリーズを終えた後、私は実際にシリーズの最後のいくつかのフレームに表示されているものを実際に少し邪魔して、それがなぜ非常に速く下降したのか不思議に思っていました。 私の個人的な推薦：このショーは時間の価値がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221210&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Amongst the generic shonen, the fantasy fanservice harem anime, and the hyped shows in every set of seasonal anime, there are a few shows that stick out at having a concept or idea for a plotline that is so out there that it bears watching due to just how absurd yet entertaining it may seem. Kumamiko fulfills that role by having a story about a country bumpkin girl who is also the shrine maiden of her tiny bear-themed village attempt to learn about the first world through the help of her talking bear caretaker. Yeah, you read that right. That is our story.    Story: As I mentioned above, the story of Kumamiko is about our main protagonist, Machi, a 14 year old shrine maiden for her village who yearns to leave her bumpkin life in exchange for a high school experience/life within the first world with the majority of such situations ending in failure and/or hilarity on account of how Machi lacks the basic education on how to use any form of 21st century technology while ironically, the bear known simply as Natsu (yes, Summer the bear, everybody) is able to not only operate such technologies, but has a surprisingly expansive knowledge of th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurasoubusters-1&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ久美子、あなたが失望したのはあなたには分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいい説明と写真が、これが完全に幸せな幸運なタイプのシリーズであると考えることにあなたをばかげさせてはいけません。 最初の半分のほとんどはそうだと思われますが、各エピソードが進むにつれて、ほぼすべてのエピソードに再集結するテーマが見え始めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードがかわいく始まり、ヨッシオはマチインタラクションを含む村を助け、他者と交際する方法について愚かなアイデアを得ます。マチは言いません。彼女はそれをやりません。ヨシオは彼女を邪魔しないように強制します。 マチは愚かなアイデアを出して傷つき、エピソードは終わりを告げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めは、マチは素朴でかわいいものでしたが、彼女はバンプキンだったという事実から遊んでいましたが、それぞれのエピソードではかなり深刻な問題を抱えていることが明らかになりました。 アニメは何度も冗談のように演奏し続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのアニメは、Machiが本質的に5歳の精神に戻ってきたときに見られる最も邪魔になるエンディングの1つを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音楽と声の両方の演奏はすべて堅実なので、そこには苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、クマ・ミコが本当に失敗するのはそれがキャラクターだからです。一般的に言えば&amp;hellip;ひどいです！
マチは愛らしいですが、彼女は極度の不安障害を抱えているようです。アニメはこれを面白いものとして演じようとしますが、それはすべて私にとって彼女に悪い気分にさせます。
奈津は楽しくて愛らしいキャラクターとして始まりますが、彼の本当の色を見ている2〜3回のエピソードで彼の私の意見は大きく変わります。彼は操作的であり、マチを自分自身に抱きしめていることにぞっとするほど夢中です。
当初、私はHibikiの性格を嫌ったのですが、彼女はMachiと一緒にいたのが荒いのですが、彼女は一番彼女を助けようとしたようでした。私はまだ彼女を性格にしたくないのですが、 他の文字のほとんどよりも優れています。
そして最後に、よしお！ このキャラクターは、純粋な形のばかげたばかげたものであり、マチはこれらのことをすべてやっていて、自分がやっていることがはっきりしていないし、受け入れる方法は、彼女を地面に固定し、 彼女が着ることに反対している服の上で彼女を試してもらうために彼女の服を着て、テーブルの上で彼女を曲げる。 彼はこれまでに見たアニメやマンガの最悪のキャラクターのひとりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからこれはかなりアニメーションと音楽と十分な前提と可愛いが、キャラクターとストーリーが提示された方法は、私はゆっくりとしかし確実にこのアニメを軽蔑した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な評価：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221679&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SakurasouBusters/reviews&#34;&gt;SakurasouBusters&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh Kuma Miko, what a disappointment you turned out to be.    Do not let the cute description and picture fool you into thinking this is a completely happy go lucky type of series. For most of the first half it seems like that, but as each episode goes by, you&amp;rsquo;ll s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jdam5798-1&#34;&gt;jdam5798&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
ええ、それは独創的ではありません。 ブーニーに住んでいた女の子は、一生懸命に大都市を離れて経験したいと思っています。
アート：10/10
芸術は美しい。 それは明るさのちょうど良い量であり、アニメーションも良いです。 キャラクターはシンプルな服を着ていますが、彼らは村に住んでいることを考慮してシリーズに合っています。
サウンド：3/10
それだけで私ですか、またはこのシリーズの音楽の限られた使用があったのですか？ 真剣に、私が覚えている唯一の曲は、オープニングとエンディングです。これは残念です。
キャラクター：10/10
このシリーズのすべてのキャラクターが大好きです。 彼らはシリーズを良くします。 それらのすべてはユニークですが、一緒に本当にうまく噛み合っています。
楽しさ：7/10
私はコメディのためにこのシリーズを本当に楽しんでいました。 彼らがコメディで本当に良い仕事をするので、すべてのエピソードは私にひどくなった。
最終得点：7/10
驚いたことに、誰もこのアニメについて話していません。 それは不公平なコメディです。 コメディ愛好家には絶対にお勧めします。 あなたがまだそれを見ているかどうかを決定しているなら、私のアドバイスは、何もしていない雨の日や日にそれを保存することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jdam5798/reviews&#34;&gt;jdam5798&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Eh, it&amp;rsquo;s unoriginal. A girl that&amp;rsquo;s lived in the boonies all her life suddenly wants to leave and exp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cognite-1&#34;&gt;cognite&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、クマミコ、クマ、クマの同伴者、大都市の高校に行くという彼女の目標について語る巫女の周りを回っています。 しかし、大きな問題は、彼女はカントリーバンプキンであり、ほとんどの場合、目標を見るためのスキルや献身がないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の献身は、挑戦がどのように提示されているかに起因して放棄され、絶えず彼女を崖から捨てて、彼女が飛ぶことを願っています。 彼女は本当のサポート体制を持たない恐ろしい不安な少女で、これらの課題をほぼ不可能にし、一般的にレッスンやスキルを教える代わりに彼女を怖がらせることになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャストは実際のサポートを提供せず、すべての代替の動機を持っています。 あなたは保護された子供の友人や家族が支持的か、少なくとも彼らの幸福を考えると思うでしょう。ほとんどの場合、彼女はよく考えられていません。 ごく少数の反復的な文字で、あなたはより多くの開発を望んでいますが、ほとんど起こりません。 文字はちょうど吸う、そのような友達とインジウムは、これらの文字のためにうまく動作する敵を必要とする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションとサウンドの両方が良いと感じていますが、特別なことは何もありません。 私は実際にエドの歌を楽しんでいますが、それほどではありませんが、伝統的な日本の音楽を楽しんでいます。 アニメーションは良いです、あなたは本当にそれについて不平を言うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのアニメから受けた喜びは、音楽とオープニングのスケッチからのものであり、残りは多くのものが欲しいものです。 私はエピソードの最後のスケッチが短いエピソードのために追加されたと感じ、彼らはほとんど時間や予算が残っていた。 プロットは、階段を降りるのではなく、建物から飛び降りることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cognite/reviews&#34;&gt;cognite&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolves around a kuma miko, a miko that talks to bears, her kuma companion and her goal of going to high school in the big city. The major problem though  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;komodokoro-1&#34;&gt;komodokoro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの設定、前提、プロットは私をもたらしたものでしたが、不気味なキャラクター、コメディ、バラエティーが私をそこから引き出しました。 今、私はそれがスライス・オブ・ライフであるときに多様性を期待するべきではないことを知っていますが、彼らが扱うことができる大量のものがあります。 代わりに、彼らは不快で、長引くエッチのシナリオやエピソードで、女の子は公共の場で自分を困惑させる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に楽しんだのはクマだけだった。クマ・ミコについては本当にそうだ。 皮肉なことに、名前があなたには、クマとミコの両方が混在すると信じるにもかかわらず、それは主にミコであり、クマはあまりありません。私はミコが最も悪い ショー、残念ながら。 他のキャラクターには、信じられないほど一般的なチンデレ連れ、いとこのうなり声、騒々しい老人が含まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの痛みを抱くように、心配し始めたのは悔しさを感じるようになりました。 この番組から出てきた唯一の良いものは、EDでした。 美学と歌自体はかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221686&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/komodokoro/reviews&#34;&gt;komodokoro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The setting, premise, and plot of the story were what brought me in, but the lackluster characters, comedy, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;surenintendo-1&#34;&gt;surenintendo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ええと、私はこのアニメを混ぜ合わせた袋です。 最初の5つのエピソードはかなり楽しかったし、私は簡単に8/10を評価するだろう（不快なファンサイトのシーンを見落とす）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;レビューの残りのためのマイナースポイラーズ&lt;/em&gt;
しかし、第6話からは、都市社会に圧倒されている町についての話が深刻になり始めています。 あなたは彼女が最終的なアークで彼女の恐怖を克服したと思うだろうが、実際には都市生活と彼女の不安を増加させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは「ああ、ちょっと進歩しました。 次回もベストを尽くしましょう！ &amp;lsquo; しかし、代わりにそれは「都市の生活を忘れて、今私たちの生活を楽しんでいる」と終わった。 私はこのメッセージが本質的に悪いとは思っていませんが、彼女が克服した以前の試みを無視しました。 それは私の地獄を怒らせた。 アニメの後半のポイントは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;町は、根拠のない恐怖ではなく、村に残っているという情報に基づいた決定（恋愛のようなもの）をすれば、より良い気分になるだろう。  Grr！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222966&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/surenintendo/reviews&#34;&gt;surenintendo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Um, this anime I find to be a mixed bag. The first 5 episodes were quite enjoyable and I woul &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashi-lover-1&#34;&gt;Ashi_lover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;球磨巫女はかなりかわいいが、退屈です、アニメの話は非常に悪く、何も今までに関連起こらない、開いたり、閉じていない好きではない、何かのQ uは次のエピソードを見たいか、またはそれは新しいを起動すると、uが幸せになります。 エピソード法的ごとに1つまたは2つのジョークで、私はマチが超かわいいですので、私はちょうどアニメを終えたでしょうね！ 私は誰にもこのアニメをお勧めしませんが、私はあなたの人生、lolisと良い笑いのスライスなどは何の関係も、持っていない場合は、行くように見たことを後悔し、少女が熊を満たして見ていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221435&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ashi_lover/reviews&#34;&gt;Ashi_lover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma miko é bem fofo mas é chato, a historia do anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vaenny-1&#34;&gt;Vaenny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熊と女の子について話しましょう。なぜなら、それはアニメのことですが、ひねくれているからです。 かわいい女の子が小さな村でクマを崇拝するだけのショーだと思うかもしれませんが、それ以上のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マチはかなりストーリーの主人公です。 今、彼女と他のかわいいキャラクターとの違いは何ですか？ 彼女は都市の女の子には馬鹿に聞こえるかもしれない夢を持っています。 しかし、カントリーガールの場合、それは大きな問題です。 彼女は街の人生を知らないにもかかわらず、市内の高校に行きたいと思っていました。 今や平和な村に住んでいる人は少なくありませんが、外の世界を見たいという町の人はいます。 彼女の名前は都市/町を意味するので皮肉ですが、彼女は彼女の名前をつけられたことによって神秘的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この夢は利己的だと主張するかもしれませんが、このアニメでは、村の誰もが実際に彼女をサポートしていることが示されています。 しかし、結局、彼女は滞在することを決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々は、不変の環境に強制的に夢を抱かせることによって、人の夢を拒絶するという悪いメッセージを提示すると主張するかもしれない。 しかし、それは私がそれを見る方法ではありません。 私が見ているように、町は彼女が強制されたからではなく、自分の意志で村に滞在することに決めました。 彼女が休暇を取った都市に対する彼女の恐怖は、計画が変わる可能性があることに気付いた。 彼女が夢を見たのは、奈津が現代の生活様式を押しつぶしていたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奈津といえば、彼はかなり皮肉なキャラクターです。 あなたは、最新のトレンドやものについて知っておくべきクマ（誰も神でもあります）を期待しません。 これはショーで発表された皮肉でした。 森に住むはずのものは、錠剤と炊飯器を使用しています。 近代的で流行っているのは、彼がマチの反対であると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに焦点を当てれば申し訳ありませんが、それは私に最も打撃を与えたものです。 人生のシンプルさと革新の複雑さについてのコメディアニメには、これをお勧めします。 美しい友情を作り出すのは、反対の2つのアイデアです。 そして、クマが女の子と出会うときに起こることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vaenny/reviews&#34;&gt;Vaenny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s talk about a bear and a girl, because that&amp;rsquo;s what the anime&amp;rsquo;s about, but with a twist. You may think it&amp;rsquo;s just another show with a cute girl worshiping a bear in a small village, but it&amp;rsquo;s much more than t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zippingjam0-1&#34;&gt;ZippingJam0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熊美子：女の子がベアを満たす。 タイトルはショーの本当の性質についてはあまり言及していませんか？ ガールズとベアの誤解は、その概要に満足していない人にとっては、より役に立つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熊美子は本質的には、この基本的な要素を除いてはそれほど誇張していない甘くてかわいいアニメですが、まだまだまともなアニメです。
このショーは、基本的には、14歳の美子ちゃんと奈津の熊熊が、熊手村に住んでいるときに囲まれているイベントです。
あなたにちょっとした刺激を与えてくれる？ まあ、それははるかに良くなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、アニメのそのような重要な部分であるにもかかわらず、ショーの中で最も弱い部分かもしれません。 言われたように、町家、奈津、熊野村に住んでいる人たちは、いとこの義父、吉尾のおじいさんである響木、アニメが進むにつれて会うキャラクターの品揃えなどです。 ショー期間の最後の3分の1に向けて、12個のエピソードが見えない場合は、オーバーアーチ型のプロットアークを受け取ります。 しかし、それまでは学校での町の話、お互いの主張、外の世界を発見している国の人々の話を受け取ります。 最初はこれは興味深いですが、しばらくしてからは古くなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久美子の芸術は明るいカラーパレットで構成され、アニメの気分に完全にフィットする暖かく心地よい感触を提供します。 これを除いて、あまり言わないで、それはよさそうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは、オープニングテーマと終了テーマが言われて終了したときに、見落とされることがよくあります。 しかし、背景音は雰囲気の感覚を提供するのには苦労しますが、これは森林の位置について言えます。 鳥の鳴き声から木々の鳴き声や笛吹きまで、音はあなたを快適に感じさせ、芸術を補完します。 森の外では、注意が払われていないと音が忘れられたり紛失したりすることがあります。これは主に存在感がないためです。
OPとEDは、ほとんどのアニメで標準的に見られるようなものですが、オープニングでは20分の気分を守り、エンディングを素早く包み込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはよく声を掛けられます。つまり、大量のアニメが適切に管理できないものであり、そのようなダビング相手が人気を得ているようなものです。 幼い子供から若い成人まで、高齢者までの性格の声は素晴らしいです。
キャラクターの性質は、方程式の一部でもあり、クマ・ミコは主人公とのみ成功するように見えます。 メインの4文字を除いて、 &amp;lsquo;サイド&amp;rsquo;文字は数が多く、これが複数の文字の結果であるかどうかにかかわらず、サイドキャラクタは驚くほど小さな画面時間を得て、無駄なポテンシャルがあるように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのアニメウォッチャーは、アニメの品質を彼らが経験する楽しさで判断し、アニメの「コメディー」能力に切り捨てる。これは私が同意するとは言い切れないものだが、その背後にある理由を見る。
Kuma Mikoは、ポイントで楽しいアニメですが、特定のジョークにどのように反応するかによって、非常にヒットしたりミスを犯したりすることがあります。私は何を意味しているのだろうと思います。  ）は、彼らが現われる瞬間とのポイントを持っているようですが、それは許容されるので、あなたがそれを見て検討している場合、あなたを抑止してはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、クマミコは暖かく、あいまいな態度で、いいアニメのリリースアニメです。 それは非常に簡単ですピックアップし、期間内に幻想的に広がって動作し、リストされたジャンルを見てください：コメディ、スライスオブライフとSeinenはかなり正確です。 だから、「ああ、たぶん」と言っているあなたの小さな部分があれば、それを拾い上げて、2週間以上間隔を空けて見てください。 私はそれを与えている6/10にもかかわらずうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221380&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZippingJam0/reviews&#34;&gt;ZippingJam0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko: Girl Meets Bear. The title doesn&amp;rsquo;t let on much as to the true nature of the show does it? The Misadventures of the Girl and the Bear might be more helpful for those who weren&amp;rsquo;t satisfied with the synopsis.    Kuma Miko is in essence, a sweet and very cute anime which doesn&amp;rsquo;t boast much aside from this basic factor yet it still is a fairly decent anime.  The show is basically about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aoiplatinum-1&#34;&gt;AoiPlatinum&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは大部分の楽しいアニメでした。 うまくいけば、このレビューはあなたがそれを見るかどうかを決定するのを助けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、物語は面白くユニークでした。 しかし、物語はよりエピソード的に感じるが、過去のエピソードへの言及があるので、そうではない。  7/10。 設定のために、どのような種類のエピソードを期待できるかには限界があるので、それにもかかわらずうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいいです。 おそらくもっとかわいらしいことを除いて、すべてが典型的なアニメの作画スタイルです。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは&amp;hellip;残念ながら私はヒロインを選ぶ牛肉を持っていますが、他のキャラクターは興味深く、ダイナミックで楽しいですが、あなたはこのヒロインを船に乗せるかもしれません。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ヒロインは面白いので、彼女はその点でアニメを許容しています。 私は物語の遅いペーシング、セナニガンを楽しんだし、クマ・ミコのクマはおそらく最も興味深いものだった。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは7/10になります。なぜならそれは本当に典型的なことですし、疲れているヒロインもいますが、彼女はとても陽気で私は彼女のために感じることはできません。 主人公はちょうど面白いですし、サポートキャラクターはかなり良いです。 音楽と芸術は典型的なものですが、このアニメは全体的に私を笑顔にしたり笑ったりしましたので、このアニメはもっと良い方法がない限りチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
 - 低速ペース
時々面白い、時には迷惑なヒロイン
他の文字は良いです
コメディー
 - ベストアニメクマ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221338&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AoiPlatinum/reviews&#34;&gt;AoiPlatinum&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko was an enjoyable anime for the most part. Hopefully this review can help you decide whether or not to watch it.    Firstly, the story was in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;terrahuntress-1&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これはスポイラーを含むかもしれません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：街の高校に行くという街の目標は、生活様式に統合しながら見るのがとても面白いです。 私は彼女の目標が何であり、長さがどれくらいあるかを見てかわいいと思う（彼女のおかげで）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTERS（7/10）：町は、田舎の小学生です。 彼女は非常に野心的で、恥ずかしがりやかわいい＆amp; 彼女はクールでタフです。 彼女はバイクに乗って、ヨシオに怒りを抱きます。 時々頑固です。 奈津はマチと一緒に生きているクリスマスのクマです。 彼は非常に保護的ですが、非常に思いやりと自分勝手な（町に住むことを望むという彼の希望のために）。 ヨシオは村委員会のために働いています。 彼は非常に思いやりがあり、彼の故郷に情熱的です。 ヨシオはまた、いくつかの困難な状況の間に時間が迫っているかもしれません。 加えて、あなたは彼がアニメの他人に操作されているのを見ることができます。  Hiikoは主人公との友人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ（7/10）：私はこのアニメがかわいいと愛らしいことがわかります。 私はいつもスライスライフ＆amp;を見て楽しんでいます。 Tamako Market（アートワークと同じ理由）だけでなく、村＆amp; 隣人たちがどれほどよく知っているか。 コメディアンアニメ。 社会と現代の世界に、まちがどのように反応するのか、面白いです。いつも私は笑います。 エピソードを振り返ってみると、たくさんのことを当然のことながら（ノートパソコン、携帯電話など）＆amp; それは私に有罪を感じさせる。  Machi＆amp; 奈津が探検される。 アニメも私にKオンを思い出させる！ 文字の＆amp;アートワークのために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Terrahuntress/reviews&#34;&gt;Terrahuntress&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;NOTE: This may contain spoilers!    STORY (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;): Machi&amp;rsquo;s goal of going to high school in the city while integrating into their way of life is very interestin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;allenhavens92-1&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体的に楽しく愛らしいシリーズである一方で、クマ美子はまだそれから欠けているものがあるように感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;始めに、私は田舎の雰囲気のあるショーのファンだったので、すでにこの設定を愛していました。 このシリーズの主なコンセプトは特に新しいものではありませんが、私はそれが実行されたのが好きでした。 しかし、これはショーの問題の1つです。 それは古い帽子になる点にあまりにも多くの焦点があるようだ。 それほど心配していませんでしたが、ペースで少し変化を見せてくれるのはいいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは、楽しかったが、示されたものよりもうまくいっていた可能性がある。 明らかに、これらの人々は設定に基づいて密接な関係を持っているので、これらの人々が互いにどのような関係を持っているかを知ることはうれしいでしょう。 コミュニティの皆さんが一緒だったエピソードが1つあり、かなりうまくいきました。 代わりに、必ずしも悪いことではない2人の主人公に焦点が当てられていますが、それ以上のこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはおそらく私が完全に肯定的に留まることができる1つのことです。 キャラクターのデザインはユニークで、それを愛らしいものにします。 過度の誇張表現は、コメディを良いものにするものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;放映される前にプレビューを見て、それを見て楽しみにしています。 そのようにして、私は少しでも失望していることを否定しません。 それは大丈夫だったが、それよりもうまくいったかもしれないものが欠けていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AllenHavens92/reviews&#34;&gt;AllenHavens92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While being an overall fun and adorable series, Kuma Miko still feels like there is something lacking from it.    To start off, I already loved &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;username5550123-1&#34;&gt;username5550123&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;可愛い、全体的に楽しい経験は、大事なプロットの多くを構築することができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5/10
スポイラーを最小化しようとすると、私はすぐにこれを言うでしょう、最初の2つのエピソードはMALでここに述べたプロットの周りを回っています。 大都市での生活のために彼女を準備するための試練を通して、若い田舎の女の子町を入れて話す奈津。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、エピソード2の後、この全体のコンセプトは、よりエピソード的な、ライフスタイルのストーリーのために主に取って置かれています。 ショーは非常にゆったりとした、リラックスしたショーでまともな仕事をするので、これはとにかく仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーでは、場所の多様性がほとんどなく、ほとんどの風景は田舎の山と森とシンプルな村の建物と環境です。 ショーのほとんどは、町と夏が住む神社で行われます。 しかし、ショーでは、限られた場所に注意を払って処理しています。限られた環境に飽きてしまったことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、キャラクターの表情や感情に大きな影響を与えます。 さまざまなキャラクターが異なった状況に見え、反応するのを見るのは楽しいことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はあまりありませんが、バックグラウンドミュージックは気分を変え、その雰囲気を作り出すのに役立ちます。  OPはかなりうまくいっていて、EDは耳を傾けるのにかなりキャッチーだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;直ちに町と奈津を好きになった。 彼らの関係と、彼らがショーを通して他の人とどのようにやりとりしたかは、ショーを通して見ても面白いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヨシオは典型的な高密度の男性キャラクターであり、ヒビキはソフトな面を持つ典型的な連中です。 特別なことではありませんが、ほとんどの時間の作業を管理しています。 私は嘘をつかない、時には吉尾が私のために迷惑にならなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは、その欠陥がないわけではありませんが、巫女「道」と話す熊夏の物語について、まったくのコメディーになっています。 最も重要なプロットがなく、ゆったりとしたリラックスした自然がショーを繰り広げ、楽しいキャラクターのやりとりによって、全体的に楽しい経験ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/username5550123/reviews&#34;&gt;username5550123&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A cute and overall enjoyable experience that fails to build much of an overarching plot.     Story: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Trying to minimize spoilers I will immediately say this, the first 2 episodes do revolve around the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;catsoul-1&#34;&gt;CatSoul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;久間美子が初めてシーズンチャートで見たときから私の目を捉えました。 かわいいものと良いスライスのための吸盤として、これは今シーズンの私の最も期待されているショーの1つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは誇大宣伝の価値があったのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シンプルなスライスライフストーリーは、特にあなたが本当に暗いものやたくさんの狂ったプロットの紆余曲折を見た後、常に素敵です。 しかし、そうではなかったように、物語ではそれほど多くはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは全体を通してゆっくりと進行しますが、これは非常に楽しいものです。 しかし、何かを台無しにすることなく、それは最後のいくつかのエピソードでそれ自体が崩壊する。 キャラクターは後退しているように見えますが、ストーリーを包み込むと恐れていたように、第2シーズンなどの可能性はまったくありません。 知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ART（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoには、あなたが自分の小さな島を訪れることができるようになる、活気のある背景がたくさんあります。 それだけでなく、奈津の表情はいつも愛らしいです。 小さな目は本当にかわいい要素を売る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;現時点では英語のダブはありませんが、もしあれば私はそれのために最善を願っています。 素晴らしい感情と演技をたくさん持っていたこの日本のトラックを演奏するのは難しいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPとEDはかなり優れていましたが、例外的に何もありませんでした。 あなたの典型的なスライスオブライフスタイルの音楽。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がコメントしたいショーには、アイキャッチで使用されるビットが1曲あります。 それは、老人のことです &amp;lsquo;Hoooo、ねえ、hooooちょっと、hoooooo！ それは数日間私の頭の中で立ち往生するつもりです。 呪いとありがとう、熊美子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、それをやった人に小道具を着けてもらいました。もし私がその高さにぶつかったら、私は声帯を半分にしてしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は非常に好都合な性格であり、彼女は間違いなく国から都市生活に移動したり、社会不安に苦しんでいる人には関係しています。 私が嫌われた人の多くが気づいたのは、人が自分のキャラクターを奇妙なものと解釈しているからです。 しかし、彼は良い意思を持っており、私は彼を受け入れるか離れることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が「ストーリー」セクションで述べたように、文字は時々退行するように見えますが、残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント（7/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見ることが非常に簡単なショー。 それはコメディの面で絶対に陽気ではありませんでしたが、各エピソードにはいくつかのしっかりしたギャグがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体（7/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、私はこれが時計の価値があると言います。  100％の満足感や何か目を見張るものを期待してはいけません。 許しがたい欠陥で楽しいスライス・ストーリーを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;コンテンツアドバイザリー：この番組は主にPG-13です。なぜなら、最初のエピソードでは、不気味なギャグシーンのためです。 それ以降のエピソードはほとんどの子供にとっては問題ありません。唯一の問題はまれな言語であり、ヨシオの動機の誤解でしかありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221323&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CatSoul/reviews&#34;&gt;CatSoul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko caught my eye from the first time I saw it on the season chart. As a sucker for cute things and a good slice-of-life, this was one of my most anticipated shows for this season.    Was it worth the hype?    STORY (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):    A simple slice-of-life story is always nice, e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phantomadren-1&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;熊美子は、話すクマの友人である少女を見るアニメです。 彼らはどちらも村に住んでいて、女の子は街で勉強したいと思っていますが、彼女は現実の世界のために準備が整っていないので、彼女を残したくありません。 アニメ全体では、少女が街の生活様式に慣れ親しんでいる様子が見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な意見では、熊美子はいいアニメですが、それほど素晴らしいものではありません。 面白い瞬間があるだろうが、アニメ自体はまともな話は本当にありません。 他に見ることがないと楽しむだけのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221942&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PhantomAdren/reviews&#34;&gt;PhantomAdren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko is an anime where you will see a girl who is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;クマ・ミコは、不安、農村部の生活、都市文化の憧れについてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;久美子は、地元の田舎町の高校生/地元の巫女を描いたコメディーなアニメであり、街の女の子として憧れている夏高裕子が声をあげている。 マチの幼なじみの友人、うんざりしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クマ・ミコのコメディー・スキットは、「都市化する」か「農村に行く」のいずれかです。 都市のコメディー・スキットは、都市の女の子になりたい、社会の典型的なことをしたいと思っている町についてのことです。それは、ヒットかミス（それは新しいものであれば反復的に打ちのめされますが、打ち負かすことができます）、「田舎のコメディー・スキット 地元のアイドル・スキットとミーコ・スキットの2つのタイプがあり、キャラクターの開発を手放すだけでなく、爽やかになることができます。 アイドルのコメディーは繰り返しながらスケートをしますが、プロットの点ではマイレージを取得し、特に町の開発には「都市の女の子」になりたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NatsuとMachiは本当にこのアニメをもたらします。なぜなら彼らのバックストーリーを一緒に、あるいはコメディーな瞬間を通して、彼らの化学の両方が一緒になっているからです。 このアニメの他の2人の中核キャラクター、沖Kaz一郎が声を出した沖縄雄夫さんと、北村えりさんが声をかけていたバイカーの坂田響子が、マチと夏にもっと深く感謝します。  Yoshioの性格は、魔術師のものであり、Machiに対する彼の忘れた意図は、残酷であるか「コメディー」であるとみなされますが、一方、Hibikiはtsundereから離れるが、彼女はすぐに良くなる。 義雄と響は、奈津や町のように、笑い声だけでなく個性も兼ね備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キネマシトラスとEMT²のアニメーションは、都市デザインのシャープな背景とは対照的に、パステル、水彩画の背景を使用した田舎の美学の空気をもたらします。文字デザインに関しては、むしろモエ、シンプルなキャラクターデザインですが、 それが唯一のキャラクターであるHibikiは、彼女が村の外れ値であり、擬似的なデリケートなので、LAのキャラクターデザインがなぜ鮮明で、明らかにそうではないかを見ることができます マヒとしてのモエ。 アニメーションは特にMachiに使用される多くの非常に多くのアニメの顔の誇張のために特に言及し、彼女の反応に過度の詳細を使用することは、コメディーな瞬間（彼女の都会的なコメディー・スカッツ）で非常に助けになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は最小のキャストのためにLAは聞こえませんでしたが、2人のマチと奈津は、それぞれ平岡夏樹と安元弘樹の2人の声で声をかけました。  LAは、鳴き声とヒロキの両方がとてもうれしくて、彼らの役割を表現していると感じました。彼らの声質は過度に誇張されていて、両者は非常に声高だった（と主人公です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kuma Mikoは、昨シーズンのDagashi Kashiを思い起こさせます。キャストとのコメディー、そして日本の文化を取り入れた田舎の生活と、伝統的な日本のキャンディーのDagashi Kashiと、日本のShinto文化のKuma Mikoを思い起こさせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりはちょっと劇的になりますが、町の女の子であることを都市の女の子にしようとする欲望がアイドルスピンによってスピードアップし、この劇的なターンが誠実な方法で包み込まれても最後のシーンは終わりです*現状は神です そして、それはLAに失望しています。というのも、町の欲望を築くすべてのものは、ほとんど無駄なものだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クマ・ミコは生涯コメディの良さで、コメディの反復を繰り返し、アイドルのプロットラインで最後まで奇妙な方向を向いていると確信しています。しかし、クマ・ミコはマチと彼女の運命 地元の田舎の女の子であるNEET。 この春の2016年春のコメディを欲しければ、久美子はそれを持っています。それがLAの笑いをすることができれば、久美子はそれを仕事にしました（繰り返します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kuma Miko is about anxiety, life on the rural side as well as yearning for the urban culture.    Kuma Miko is a slice of life, comedic anime about a high schooler/local miko of a local rural town Machi Amayadori voiced by Natsuki Hioka yearning to be a local &amp;lsquo;urban girl&amp;rsquo;, her along with Natsu Kumai voiced by Hiroki Yasumoto a talking bear and childhood friend of Machi, well hilarity ensues.    The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danihadi-1&#34;&gt;danihadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はほとんどの人がこのショーに「悪い」結末と社会的な不安というものをあまりにも多くのたわごとを与えるように感じる。 私は結末を気にしなかった。 彼女の状態が改善されたことが何も示されていないので、最終的に町が突然社会不安を克服するのであれば、それは希望的な考えです。 それどころか、彼女が市内で（または彼女が知らなかった人々の群衆の前で）経験したすべての経験は、かなり否定的に終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、マチの否定的なキャラクターの発展は、私が誰かがそれを説明するのを読むと、私が上記の理由で現実​​的だと考えています。 ストレスの多い社会的出来事の中で私が不安とパニック発作に苦しんでいる私は、まちがもはや街に行きたくない理由を本当に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は誰にも夏の合意に多少同意する。 彼はすごい人ですが、私は彼に悪い書かれた性格はないと思います。 彼は生きるために町を望み、現代の生活様式について彼女に教えようとし、社会的な不安を克服させようとしている（強くはあるが）。 しかし、彼は町と一緒に村に滞在したいと思うことは理解できます。 彼らが少しだったので彼は非常にマチに近いと、彼は彼女を失うことを望んでいないいくつかのフラッシュバックのシーンで見ることができます。 だから最終的に、彼は自分勝手なものを選び、町のひっこもり傾向を可能にします。 彼はダッシュバックですか？ はい。 しかし、それは作成者の最後に書くのは悪いですか？  IMO、いいえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーはかなり野生の乗り物でした。 かわいいモノをモエモエでやっている、かわいい女の子たちがジェネリックSOLとして始まりましたが、それが進むにつれて、NHK /ワタモートのミックスへようこそ。 それが私に訴えないので、それがモエ側にとどまっていれば正直言ってそれを落としてしまっただろう。 しかし、それはアニメの非常にまれなことである社会的な不安のような本物のものであり、それは何の危機もなく終わります（突然、マジは彼女の不安を突然克服します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/danihadi/reviews&#34;&gt;danihadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILERS AHEAD    I feel like most people give this show too much shit for the &amp;lsquo;bad&amp;rsquo; ending and the whole social anxiety thing. I didn&amp;rsquo;t mind the ending. It would be kind of wishful thinking &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>