<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/junjou-romantica-3/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/junjou-romantica-3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Junjou Romantica 3</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/junjou-romantica-3</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/junjou-romantica-3</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/74170.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25649/Junjou_Romantica_3/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25649/Junjou_Romantica_3/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashesborn&#34;&gt;AshesBorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は純治ロマンチカの最初の2つのシーズンを見たとき、関係の仕組みが分からなかった未熟なゲイティーンエイジャーだったので、このシリーズはドラマとロマンスの縮図のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第3シーズンについて知ったときにとても興奮し、最初の9回のエピソードを眺めました。 私はそれがまともで楽しいシリーズだとまだ信じているが、私はそれを上回っているかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、ロマンスに焦点を当てたアニメでは、私にとって最も面白い面白いインタラクションは友情と日々の生活を中心に展開されています。 残念ながら、彼らはカップルがテーブルにもたらすものよりもずっと自然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リレーションシップ・ドラマはすべて非常に熟練しているようだし、キャラクターのどれもが単に彼らの恋人に話す人はいない。 代わりに、彼らはすべてまったく馬鹿げた結論に飛びついて、彼らが瞬く間に状況を突き抜けて、それをスナップしてシーンを作り出すまで、心配することは絶対にしないでください。 私たちはここで時間制限があることを知っていますが、一般に、戦いやセックスをしていないような気がするので、これらのキャラクターが普通の人のように相互作用するのを見てうれしいです。 いくつかの奇妙な理由が「愛」しています。 それは新しいカップルのために大丈夫でしょうが、数年間関係にあった人にとっては、それはちょっとイライラしています。 それについて言えば、彼らの愛情の表示は、その文脈でも愚かに見えます。 それは、常に10分のモノグラフで始まる多くの掴み、引っ張り、白っぽくなって来なければならない。 あなたは宇佐美と4年後、ミサキは性交に来ると苦労しないだろうと思っていたが、ナ&amp;hellip;彼はまだそれが初めてのように行動し、彼はそれをやりたくない。 私は最初の2つの季節の間にかわいいと思う人もいるかもしれませんが、この時点では想像力がなく、反復的で面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AshesBorn/reviews&#34;&gt;AshesBorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back when I watched the first two seasons of Junjou Romantica, I was an inexperienced gay teenager who had no idea how relationships worked, so this series seemed like the epitome of drama an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jmshoujo01&#34;&gt;JMShoujo01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2012年からこのマンガを読んでいて、最初は完全にそれに取りつかれていた（3〜4回再読んだ）ことを教えてあげます。 私はあなたが一般的なプロットラインに精通していることを断言するので、私は詳細なsumaryを与えません。 だからレビューに行くことができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
私は純祖が八尾の世界で最も元気な物語の一つだと思っています。私は物語がいつも感覚を持っている必要はない（私は純ジュルのユーモアが実際に面白いと思う） プロットが長くても必ずしも最良ではありません。 純粋ロマンチカのプロットラインは、イジュゥイン・京都の魅力（私は彼をそんなに憎む）からもっと反復するようになりましたが、実際にはこれ以上興味深いものではありません。 テロリストはいつもかわいいです、私はそれらを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
芸術はそんなに向上しました&amp;hellip;マンガだけでなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私はOPが好きかどうかまだ分かりません&amp;hellip;しかし、バックグラウンドミュージックはEDだけでなく、良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
私はIjuuinとMitsukiの種類の迷惑な見つける。 他の人にとっては、うさぎさんと美咲さんは私には失望しているかもしれません。 一般的に、私はキャラクターのdesingnとパーソナリティが好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
純ジュウはいいシリーズです。将来的にはもっと良くなることを願っています（中村工芸先生にお願いしてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JMShoujo01/reviews&#34;&gt;JMShoujo01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m reading this manga since 2012 and let me tell you that at first I was totally obsessed with it (re-read 3~4 times). I&amp;rsquo;ll asume th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuscavoir&#34;&gt;Tuscavoir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：
まず第一に、このJunjou Romantica Season 3では、2人の男性と新人の関係、新しい人との出会い、そして2人の男の真の愛の新しい表現方法のような新しい改善がまだまだ速いペーシングです。 ジュンジュウ・ロマンチカのカップルに焦点を当てていたが、純ジュエゴストと純ジュテ・テリリストのカップルからはマイナーな焦点として1つのエピソードにしか登場しなかった。それは本当に残念だ。純ジュエゴストとジュンジュウ・テロリスト 私の好きなカップルの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：
アニメーションの質が非常に高くなっているアニメーションには非常に感動して満足しています。シーズン1と2とは異なり、古くなったように見えます。 また、私は文字の芸術をとても誇りに思っています。正直言って、今まで見たことのある本当に熱い人です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：
バックグラウンドミュージックはきれいに新しく、オープニングソングの第3シーズンが大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：
すべてのキャラクターは新しくかなり改良されているし、私が見たパーソナリティー開発の一部でも、シーズン1や2のようなドラマチックなキャラクターにも劇的ではない。 そして、予期せぬ1人のキャラクターが世界一の初恋のアニメから登場し、本当にクロスオーバー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：
私の楽しみから、一般的に私は男性ともっと美しいキスのロマンチックな場面を楽しんでいました。私は本当に自分自身を真剣に溶かしています！ しかし、私は純祖エゴイストと純正テロリストのカップルからもう1度のエピソードしか出てこなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
最後に、このシーズン3の全体で、かなり良い改善と細かくストーリーを見せてくれる、うれしいことにシーズン4があることを望みます。次回は純情エゴイストとテロリストのカップルから少なくとも2つのエピソードが出現するはずです。 この純情ロマンチカシーズン3の後、今、世界一初恋の第3シーズンである純ジュロマンティカの次のクロスオーバーアニメを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuscavoir/reviews&#34;&gt;Tuscavoir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  First of all, in this Junjou Romantica Season 3 is still continuously relationship of 2 men and new improvements such as grown ups, meeting new people and new expressing way of true love  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snowflower234&#34;&gt;snowflower234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はちょうど最初の2つの季節を見ましたが、これは最新のものなので、これを見直すと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がJunjou Romanticaを見て楽しんでいないと言ったら、私は嘘をついていたでしょう&amp;hellip;実際、それはほとんど痛いほど面白くて、なぜそうであるのか分かりません。 まず第一に、なぜ私は私がそれを好きだと思うかを教えていきます。 実は、かわいいです。 私は笑いと笑いを定期的にするユーモアがたくさんあります。 それは劇的な瞬間をたくさん持っていますが、私が泣き始める深く深いものはありません。 その全体的に明るい性質は、私がリラックスしたいときに見るものです。 それはロマンチックな瞬間がたくさんあります。 しかし、あまりにも明白なものはありません。  「キャラクタータイプ」はかなり典型的でクリシェであるという事実にもかかわらず、それらはすべて開発のいくつかの類似点を持ち、そのほとんどはある程度好感が持てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らがなければならないことを意味します。 私がキャラクターが嫌いなら、ショーを見ることはできないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく&amp;hellip;それはそれが高い点を持っているという事実にもかかわらず、私は正直言って少し嫌いです。 恋愛は本当に甘くてふわふわしています。恋愛関係の貧しい人がほぼすべてのエピソードで性的暴行を受けているという事実を過ぎなければならないまで、私は好きで喜んで認めます。 はい、それは単なるショーです&amp;hellip;でも、それは私の意見では少しだし、ロマンチックな関係の完全にねじれた表現を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美咲とうさぎ：これはおそらく私が話していることの最も明白な例です。 うさぎは、ほぼすべてのエピソードで御崎を強要しています&amp;hellip;そして確かに、私たちは皆、美咲は恥ずかしがり屋であることを知っています。そして結局、彼はそれで大丈夫です。 そして再び、私はそれが単なるショーであり、現実的ではないと思います。 しかし、ミサキが実際に同意を与えることはめったにないという事実は私には気になる。  （実際の生活では、この種のことは大丈夫ではないと思うので、誰もそう思わないと思っています。）また、うさぎは非常に強くて美しい姿をしています。 実は、うさぎと同じように愛情深いのですが、ミサキは3年ぶりにそれに追いつくことができて驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍と宮城：そうですね、私は第3シーズンにはそれほど問題はありませんでした。 最初のシーズンは、はい、私はしました&amp;hellip;しかし、私は彼らがこのエピソードのようになったと思うし、それは実際には本当にかわいかったです。 忍は宮城の半分のようなものであるという事実を過ぎると、本当に問題はありません。 私はまた、ユーモアのセンスのために、宮城がショーの中で最も魅力的なキャラクターの1人であることを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HirokiとNowaki：大部分は大丈夫でした。 私は実際にそれらに大きな問題を抱えていませんでした。なぜなら、私はいつも他のキャラクターと同等のパートナーシップを持っていると感じていたからです。 私はいつもHirokiが本当に愛用しているのを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は知らない。 私はシリーズや何かを憎んでいない、私を信じて&amp;hellip;しかし、関係表現、ミサキとうさぎのいくつかは、特に時々悩まされ、過去には難しかった。 そうでなければ、私の問題の1つは、3年間の時間をスキップすると、ほとんど関係の発展がないように思えたということでした。 いずれかの文字。 ドラマチックなシーンは半分の楽しいものでしたが、キャラクター同士の間の悪いコミュニケーションから何度も何度も何度も繰り返されていたようです。 真剣に、あなたは彼らが学ぶと思うでしょう。 キャラクターの発達が本当に好きだったと思う唯一のことは、うさぎがいつもすべての仕事をしてくれたからだと思うミサキの決断でした。 彼はそれで素晴らしい仕事をしなかったが、それは少なくとも何かだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それは多くの問題にもかかわらず、私は純治ロマンチカが好きです。 彼らがもっと作ることにしたら、私はそれを見るだろう。 私は自分自身を止めることができないだろうと思う。 それは非常に習慣性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snowflower234/reviews&#34;&gt;snowflower234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so&amp;hellip; I just saw the first two seasons recently but, since this is the latest I thought I&amp;rsquo;d review this one.    I would be lying if I said I don&amp;rsquo;t enjoy watching Junjou Romantica&amp;hellip; in fact, it&amp;rsquo;s almost painfully entertaining, and I&amp;rsquo;m not sure why that is. First of all, I&amp;rsquo;m going to tell you why I think I like it as much as I do. In truth, it&amp;rsquo;s cute. There&amp;rsquo;s plenty of fun humor to make &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrtaxi&#34;&gt;mrtaxi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど100％であるという記録を述べたいと思うが、それは何年も前の純ジュン・ロマンチカ/世界一初恋のフランチャイズの神を見ている（または楽しむ）ことを止められなかった。 ちなみに、多くの人が指摘しているように、ゲイの関係についてのメディアは当然もっと不十分だったので、それは私にとって本当に斬新な体験だったので、なぜ私の意見は（私が意味するように）それほど不均衡であったのかを説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲイの関係がどのように機能するかについて現実的な描写を探しているなら、私は自分自身で経験はないが、私はそれが滑らかなセーリングではなく、JRがそうであるように完璧には完璧ではないと思います。 確かに、キャラクターたちは関係のしゃっくりに悩まされていますが、終わりにはすべてが常に愛の力で解決されています！  （tm）。 正直言って、あなたが各ペアリングのキャラクターの1つを取り出して女の子に代えれば、少女の本の中で歩き回って格付けをかなり落とすことになります。 それぞれのペアリングには、いつも「ステレオタイプの」ガールパーソナリティーを持つパートナーがいます（つまり、マンガでは激しく不安定で描写されています。また、ワーストケースのシナリオでは想像力を発揮させることができます）。 ヤオイアニメは、人格を収めている体が男性であるということです。 彼らの関係で直面している種類の問題は、症状が様々であるにもかかわらず、常に不安と多くの所有性に基づいて現れています。これは第1シーズン以来プレーしてきたものであり、率直に言えば、 ハムスターホイールで。 ショーのタイムラインは、関係が3〜7年間続いていると述べています（どのペアリングにかかっているかによって異なります）。もしあなたの不安が依然として深刻になっていれば、それは良いことではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはさておき、JR3はポジティブなことがないわけではありません。 感触が悪いシーンはタッチとしてあまりにも上に出るかもしれませんが、ほとんどが暖かくぼんやりとした感情を残してしまいました。私はそれをプロデューサーにとっての勝利と数えるつもりです。 実際の生活習慣（ユニ・ライフから勤労生活への移行、保守的な日本の同性愛者への移行）を扱うプロタグの感覚もある - 私はもっと好きだっただろうが、それは12エピソードだけだったので、 将来の季節に触れるでしょう！ 幻想的ではない芸術は確かに平均を上回っており、今回は私の注目を集めたものがOSTでした。  Hijiri AnzeはいつもJRとSIHのBGMでいい仕事をしてくれましたが、彼はJR3で本当に驚いていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl、dr：あなたが真剣なものを探しているならば（あなたが同性愛者の関係についてのショーに反対するならば、今のところ明白なはずですが&amp;hellip;）、もしあなたが ビシェたちはJRを撃つ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrtaxi/reviews&#34;&gt;mrtaxi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for a realistic portrayal of how gay relationships work, though I don&amp;rsquo;t have any experience at it myself I daresay it&amp;rsquo;s not as smooth-sailing and sparkly perfect as JR portrays them to be. Sure, the characters face &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hachiko75&#34;&gt;Hachiko75&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初の2人でやったように、私は3番目のレビューを書いています。 これは私にとって楽しいものではなかった。 安定したペースを持つ最初の2シーズンとは異なり、この1つは速くスピードアップしました。 最初のエピソードは3年先に設定され、エピソードが一緒に流れていれば問題ありません。 しかし、それは起こりませんでした。 私のそれぞれのエピソードはちょうどペースが速かった。 私は彼らがいくつかのミニクリフハンガーで終わっていない限り、前のものの数ヶ月前に飛び越えたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとは別に、キャラクターの開発は私を悩ませました。 ミサキとウサギは私の好きなカップルで、3年後にはうさぎの気持ちを語りながらゆっくりと受け入れていましたが、3年後には少し成長し、少なくとも 彼が彼を愛し、私的に彼と開いていることを認めてください。 しかし、彼はまだその飛行機の人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このカップルには12のエピソードのうち9つが与えられました。あなたが得るのは、新しい友人を作り、自分自身のキャリアを確立し、今や別の有名な著者からの進歩と戦っているように見える間に、 私が正しく覚えていれば、彼はまた、うさぎの無礼な、いとこのいとこも扱っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌うもう一つの事は、実際の親密な場面がないことでした。 前回の2シーズンとは違って、今シーズンのほとんどは暗示されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テロリストの夫婦、彼らに何も起こらなかった。 進歩も何もない。  NowakiとHirokiと同じです。 それでも、それらのカップルは1つだけのエピソードを得た。 私は第四シーズンが欲しいとは思わない。 それは別の3年をジャンプし、意味をなさないかもしれません。 しかし、まだ、この第3シーズンは何かを包み込まなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hachiko75/reviews&#34;&gt;Hachiko75&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seems fitting I write a review on the third one like I did with the first two. This one was not as enjoyable for me. Unlike the first two seasons which had a steady time  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisfer&#34;&gt;chrisfer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告 - あなたがjunjou romanticaの3シーズンを終えるまでこれを読んではいけません。
私が試みたと思った、それは私にはスポイラーを避けることは不可能でした。 私が気にしていたことを正当に表現するために、私はシリーズに自分自身refeerしなければならなかった。 それが問題ではないことを願って、私はこれにかなり新しいですし、そうであれば事前にお詫びします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどいいえ
私はこの第3シーズンを見て非常に不満を抱いていました。私はそれを試しても失望感を普通の方法で説明することはほとんど不可能です。
私がこの第3シーズンで持っている主な問題は、ひとつの名前、MISAKIです。
初めから、オープニングビデオから、私たちは、美咲が最初に宇佐美を拒絶して後で彼に飛び乗る方法を見ます。 私は安心しました：それは、今私たちは美咲が最終的にどのように変化し、宇佐美との完全な愛に生きるために勇気を取るかを見ていきます。 第2シーズンは、宇佐美と一緒に10倍、20倍、3年の関係を愛するように頼んだ。 ターンオーバーはシーズンの自然な発展に過ぎないと私は思った。 初めはいつも、1匹のミサキがウサミにゼラニウムを手に入れる。 まあ、私は間違っていることはできません！
シーズンが展開する。 ステークスはさらに高くなる。 ミサキのアプローチの昨年、高橋はミサキに昨年の終わりに引っ越すように促している。ミサキの父親はミサキの未熟な気持ちに立つことができず、ミサキと宇佐美を引き離すためにアメリカからミズキが送られる。  Ijuuinは自分自身を宣言し、Misakiを圧迫し、Usamiはますますうつ病になり、Misaki、Misaki&amp;hellip;よく何もしません！
彼の仕事について話していない。 罰金、美咲はそれを手に入れた。 うーん、ダメ！ 最後のエピソードが到着する：Takahiroはそれらを一緒にキャッチし、Misakiは彼に話す機会を得ない、Ijuuinは彼に直面し、Misakiは彼が彼が愛していまいしく愛していない限り彼の顔を叩きません 宇佐美、そして最後に、宇佐美は自分の最後の欲望を徹底的に暴露し、美咲は自分自身を分かち合う機会を得られない。 あなたのスティッキートゥンジ、クソのクソの問題は何ですか？ しかし、それはポイントではありません！ シーズンの終わりが近づくほど、私はもっと驚いた。 彼が成長しないことはどうして可能でしょうか？ それは3年後、彼はまだ宇佐美と一緒に裸でも、恥ずかしがり屋の反応を持っています。 それは信じられないほどです。 最後には開発が必要です！ 私のようにJEの狂ったファンとして、私はほとんどJEとJTのために1 epを与えたことはほとんど認めませんでした。 まあ、理由があるに違いない、それは私が思ったことだ。
今私は、ここの著者の唯一の目標は、「シリーズをもっと長くする方法は？ どのようにもっと商業 - ここでセックスの1つのヒント、bros  -
だから失望した。
さらに：このストーリーはうまくいきません！ 親愛なる作家、あなたはそれを遠くに押してしまった：長い話を目指して、それをやめた。 そして私の失望を忘れる - 最終的には、著者はまだ彼が望むように物語を開発する聖なる自由を持っている。それはファンの期待にマッチするかどうかではない。 ここで私は厳密に論理を語っている。
例が必要ですか？ トンがあります！ レビューはすでに永遠の執筆になっているので、私はここでただ一つ報告します。 最も重要な例。 最も重要な言葉：I-love-you。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrisfer/reviews&#34;&gt;chrisfer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler alert- DON&amp;rsquo;T READ THIS until you finished all 3 seasons of junjou romantica.   Thought I tried, it has been impossible to me to avoid spoilers. To rightfully express what I had in mind I had to refeer myself to the series. Hope it is not a problem, I&amp;rsquo;m pretty new to this and apologize in advance if that is so.      &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sighcoey&#34;&gt;sighcoey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの最初の2シーズンを見てきましたし、マンガも読んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは中毒だった。 それは甘くてふわふわしていて、男と恋に落ちるという内面の闘争で、それを否定しても、決して離れることは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、第1シーズンを継続していたので、良かった。 それは私が欲しいものをいっぱいにしましたが、進歩するにつれ、私はいくつかのポイント、特にメインカップルのミサキとアキヒコとして迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第3シーズンは、ほとんどの場合、穏やかで迷惑になりました。 漫画はアニメより先行していたので、私はそれを期待していたはずです。 それでも、（ミサクと明彦）の関係が何のために進んでいないのか分かりません。 一緒に5年間 私が「進歩する」と言うとき、私は「成熟した」という意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美咲はまだ彼が本当にAkihikoを好きであることに気づいたのと同じくらい不快で、依然として否定的だった。 おそらく「生きている」関係のために、彼は一緒に最初の夜一緒に処女のように行動していた。 彼はあきひことの関係で双極であったので、彼の恋人が彼をどれほど愛しているかが分かると、彼は彼を追い続けて、ぎこちなくて怒っても、瞬間的に彼に気づかれなくなってしまった 未知の理由のために狂っていて、編集的で嫉妬します。
それは、彼が絶えず飼い主になりたいと思っていたようなものでした。 ある意味では好意を返すことを望んでいません。 彼は高校生の女の子のように行動していました。 さらに悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサキはまた、アキヒコがイジュウインと嫉妬していたことを知っていましたが、彼は話し続け、近くに近づき、心地よくなりました。 はい、Ijuuinは彼の&amp;rdquo;アイドル&amp;rdquo;でしたが、彼は彼の&amp;rdquo;恋人&amp;rdquo;がそれに慣れていないことを知ったときに彼の境界を知るべきです。 彼はAkihikoを却下し続けました。彼が実際にすべての人の前で彼を愛していたことは一度もありませんでした（それが、幸世が正宗を愛していることを認めていたように、Sekai ichi hatsukoiがはるかに優れている理由です。 彼は嘘の中で生活していることを隠そうとしていて、すでに関係している人を見せたり知らせたりできなかった。 彼はそれのために戦うことさえできません。 彼はいつも不安だった。 その2人が「行為」を始めても、ミサキはまだそれが欲しいと思っていないように苦しんでいますが、それは彼が「使用」していて、 リラックス&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Akihikoはあまりにもぎこちない。 誰もが尊敬する人のために、彼は幼稚で未熟でした。 はい、それはテディベアとすべてが、かわいいでしたが、関係が賢明で、彼は非常に不安でした。 彼の不安は理由があると思う。 私はあなたのボーイフレンドとしてミサキを持っているならば、あなたは非常に安全ではないはずです。 しかし、あきひこは彼をあまりにも甘やかさせ、愛情をあまりにも吹き飛ばし、美咲は彼をゴミ箱のように扱い、脇に押し入れることを許した。 彼は何の自慢もなかった。  Akihikoは常に追跡者であり、それはちょっと迷惑です。 彼がセミであるかどうかは関係ありませんが、実際、愛情を示すときには片道通りであってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明彦が美咲の否定に疲れて、ただ彼を去らせることを望んでいた。 彼が本当に美咲を愛していれば、彼は自分が望むことをやり遂げることができます。 美咲さんが自分で生きて、自分の好きなことをしたいと思っていたら、Akihikoさんの反応（それは負担のように見える）を考えずに、彼はそれをやらなければなりません。 私は美咲を追い求めて、彼が本当に明彦を愛していることを実感してほしい。 正直なところ、秋彦さんは手放さないので、関係があったようです。 美咲の「愛」があれば、特に私の愛の姿勢で、秋彦が彼を捨てられないなら、成熟しないだろう。 それは毒です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの関係は改革すべきです。 美咲はそれから解放されなければならないので、彼は彼が望むことをすることができ、Akihikoの影響なしで物事を考える時間を持つことができます。 あきひこは、男性と女性のカジュアルなデートを試み、ミサキの気持ちが真実であったか、ミサキの兄弟からの長い時間の愛情に襲われていたかどうかを見なければならないでしょう。 それゆえ、彼のすべての愛情は、その時に最も利用可能な人に注がれ、それが「兄弟」であったという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はあなたを愛しています」と言っている姿を見て、公共の場で秋彦に向かうミサキには終わりがあります。 そうでなければ世界が言うことを気にしてください。 私は兄が何を言っているか気にしませんが、あなたが私を疑っているかどうか気にしません。 私はあなたと一緒にいたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は中村さんのスタイルなので、何も言いません。 それは私の好みのものではありませんが。 ハイブリッドチャイルドは、同じイラストレーターと作家と一緒に、私の意見では少し良くなった。 顎はあまりにも尖っていないし、正方形ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫だった。 ストーリーラインはあまりありません。 楽しさ、まあ、私は親指よりも多くの親指を取得します。 全体的に、私は6を評価しています。なぜなら、少年少年アニメ賢明な少数のアニメーションが適切にアニメ化されているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sighcoey/reviews&#34;&gt;sighcoey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched the first two season of this anime, read the manga as well.     The first season was addicting. It was sweet, fluffy and the inner struggle about falling in love with a guy, denying it and yet never wanted to let go was actually lovely to watch.    The second season was good as it continues the first season. It filled the I-want-more parts, but as it progresses I became annoyed as some point especially the main couple Misaki and Akihiko.    This third season became bland and annoying at most pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ashesborn-1&#34;&gt;AshesBorn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は純治ロマンチカの最初の2つのシーズンを見たとき、関係の仕組みが分からなかった未熟なゲイティーンエイジャーだったので、このシリーズはドラマとロマンスの縮図のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第3シーズンについて知ったときにとても興奮し、最初の9回のエピソードを眺めました。 私はそれがまともで楽しいシリーズだとまだ信じているが、私はそれを上回っているかもしれないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皮肉なことに、ロマンスに焦点を当てたアニメでは、私にとって最も面白い面白いインタラクションは友情と日々の生活を中心に展開されています。 残念ながら、彼らはカップルがテーブルにもたらすものよりもずっと自然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リレーションシップ・ドラマはすべて非常に熟練しているようだし、キャラクターのどれもが単に彼らの恋人に話す人はいない。 代わりに、彼らはすべてまったく馬鹿げた結論に飛びついて、彼らが瞬く間に状況を突き抜けて、それをスナップしてシーンを作り出すまで、心配することは絶対にしないでください。 私たちはここで時間制限があることを知っていますが、一般に、戦いやセックスをしていないような気がするので、これらのキャラクターが普通の人のように相互作用するのを見てうれしいです。 いくつかの奇妙な理由が「愛」しています。 それは新しいカップルのために大丈夫でしょうが、数年間関係にあった人にとっては、それはちょっとイライラしています。 それについて言えば、彼らの愛情の表示は、その文脈でも愚かに見えます。 それは、常に10分のモノグラフで始まる多くの掴み、引っ張り、白っぽくなって来なければならない。 あなたは宇佐美と4年後、ミサキは性交に来ると苦労しないだろうと思っていたが、ナ&amp;hellip;彼はまだそれが初めてのように行動し、彼はそれをやりたくない。 私は最初の2つの季節の間にかわいいと思う人もいるかもしれませんが、この時点では想像力がなく、反復的で面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198015&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AshesBorn/reviews&#34;&gt;AshesBorn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Back when I watched the first two seasons of Junjou Romantica, I was an inexperienced gay teenager who had no idea how relationships worked, so this series seemed like the epitome of drama an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jmshoujo01-1&#34;&gt;JMShoujo01&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は2012年からこのマンガを読んでいて、最初は完全にそれに取りつかれていた（3〜4回再読んだ）ことを教えてあげます。 私はあなたが一般的なプロットラインに精通していることを断言するので、私は詳細なsumaryを与えません。 だからレビューに行くことができます：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7
私は純祖が八尾の世界で最も元気な物語の一つだと思っています。私は物語がいつも感覚を持っている必要はない（私は純ジュルのユーモアが実際に面白いと思う） プロットが長くても必ずしも最良ではありません。 純粋ロマンチカのプロットラインは、イジュゥイン・京都の魅力（私は彼をそんなに憎む）からもっと反復するようになりましたが、実際にはこれ以上興味深いものではありません。 テロリストはいつもかわいいです、私はそれらを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
芸術はそんなに向上しました&amp;hellip;マンガだけでなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私はOPが好きかどうかまだ分かりません&amp;hellip;しかし、バックグラウンドミュージックはEDだけでなく、良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  8
私はIjuuinとMitsukiの種類の迷惑な見つける。 他の人にとっては、うさぎさんと美咲さんは私には失望しているかもしれません。 一般的に、私はキャラクターのdesingnとパーソナリティが好きです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8
純ジュウはいいシリーズです。将来的にはもっと良くなることを願っています（中村工芸先生にお願いしてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=194921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JMShoujo01/reviews&#34;&gt;JMShoujo01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m reading this manga since 2012 and let me tell you that at first I was totally obsessed with it (re-read 3~4 times). I&amp;rsquo;ll asume th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuscavoir-1&#34;&gt;Tuscavoir&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：
まず第一に、このJunjou Romantica Season 3では、2人の男性と新人の関係、新しい人との出会い、そして2人の男の真の愛の新しい表現方法のような新しい改善がまだまだ速いペーシングです。 ジュンジュウ・ロマンチカのカップルに焦点を当てていたが、純ジュエゴストと純ジュテ・テリリストのカップルからはマイナーな焦点として1つのエピソードにしか登場しなかった。それは本当に残念だ。純ジュエゴストとジュンジュウ・テロリスト 私の好きなカップルの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：
アニメーションの質が非常に高くなっているアニメーションには非常に感動して満足しています。シーズン1と2とは異なり、古くなったように見えます。 また、私は文字の芸術をとても誇りに思っています。正直言って、今まで見たことのある本当に熱い人です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：
バックグラウンドミュージックはきれいに新しく、オープニングソングの第3シーズンが大好きです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：
すべてのキャラクターは新しくかなり改良されているし、私が見たパーソナリティー開発の一部でも、シーズン1や2のようなドラマチックなキャラクターにも劇的ではない。 そして、予期せぬ1人のキャラクターが世界一の初恋のアニメから登場し、本当にクロスオーバー！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：
私の楽しみから、一般的に私は男性ともっと美しいキスのロマンチックな場面を楽しんでいました。私は本当に自分自身を真剣に溶かしています！ しかし、私は純祖エゴイストと純正テロリストのカップルからもう1度のエピソードしか出てこなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：
最後に、このシーズン3の全体で、かなり良い改善と細かくストーリーを見せてくれる、うれしいことにシーズン4があることを望みます。次回は純情エゴイストとテロリストのカップルから少なくとも2つのエピソードが出現するはずです。 この純情ロマンチカシーズン3の後、今、世界一初恋の第3シーズンである純ジュロマンティカの次のクロスオーバーアニメを待っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199648&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuscavoir/reviews&#34;&gt;Tuscavoir&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):  First of all, in this Junjou Romantica Season 3 is still continuously relationship of 2 men and new improvements such as grown ups, meeting new people and new expressing way of true love  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;snowflower234-1&#34;&gt;snowflower234&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はちょうど最初の2つの季節を見ましたが、これは最新のものなので、これを見直すと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がJunjou Romanticaを見て楽しんでいないと言ったら、私は嘘をついていたでしょう&amp;hellip;実際、それはほとんど痛いほど面白くて、なぜそうであるのか分かりません。 まず第一に、なぜ私は私がそれを好きだと思うかを教えていきます。 実は、かわいいです。 私は笑いと笑いを定期的にするユーモアがたくさんあります。 それは劇的な瞬間をたくさん持っていますが、私が泣き始める深く深いものはありません。 その全体的に明るい性質は、私がリラックスしたいときに見るものです。 それはロマンチックな瞬間がたくさんあります。 しかし、あまりにも明白なものはありません。  「キャラクタータイプ」はかなり典型的でクリシェであるという事実にもかかわらず、それらはすべて開発のいくつかの類似点を持ち、そのほとんどはある程度好感が持てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、彼らがなければならないことを意味します。 私がキャラクターが嫌いなら、ショーを見ることはできないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく&amp;hellip;それはそれが高い点を持っているという事実にもかかわらず、私は正直言って少し嫌いです。 恋愛は本当に甘くてふわふわしています。恋愛関係の貧しい人がほぼすべてのエピソードで性的暴行を受けているという事実を過ぎなければならないまで、私は好きで喜んで認めます。 はい、それは単なるショーです&amp;hellip;でも、それは私の意見では少しだし、ロマンチックな関係の完全にねじれた表現を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美咲とうさぎ：これはおそらく私が話していることの最も明白な例です。 うさぎは、ほぼすべてのエピソードで御崎を強要しています&amp;hellip;そして確かに、私たちは皆、美咲は恥ずかしがり屋であることを知っています。そして結局、彼はそれで大丈夫です。 そして再び、私はそれが単なるショーであり、現実的ではないと思います。 しかし、ミサキが実際に同意を与えることはめったにないという事実は私には気になる。  （実際の生活では、この種のことは大丈夫ではないと思うので、誰もそう思わないと思っています。）また、うさぎは非常に強くて美しい姿をしています。 実は、うさぎと同じように愛情深いのですが、ミサキは3年ぶりにそれに追いつくことができて驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忍と宮城：そうですね、私は第3シーズンにはそれほど問題はありませんでした。 最初のシーズンは、はい、私はしました&amp;hellip;しかし、私は彼らがこのエピソードのようになったと思うし、それは実際には本当にかわいかったです。 忍は宮城の半分のようなものであるという事実を過ぎると、本当に問題はありません。 私はまた、ユーモアのセンスのために、宮城がショーの中で最も魅力的なキャラクターの1人であることを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HirokiとNowaki：大部分は大丈夫でした。 私は実際にそれらに大きな問題を抱えていませんでした。なぜなら、私はいつも他のキャラクターと同等のパートナーシップを持っていると感じていたからです。 私はいつもHirokiが本当に愛用しているのを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は知らない。 私はシリーズや何かを憎んでいない、私を信じて&amp;hellip;しかし、関係表現、ミサキとうさぎのいくつかは、特に時々悩まされ、過去には難しかった。 そうでなければ、私の問題の1つは、3年間の時間をスキップすると、ほとんど関係の発展がないように思えたということでした。 いずれかの文字。 ドラマチックなシーンは半分の楽しいものでしたが、キャラクター同士の間の悪いコミュニケーションから何度も何度も何度も繰り返されていたようです。 真剣に、あなたは彼らが学ぶと思うでしょう。 キャラクターの発達が本当に好きだったと思う唯一のことは、うさぎがいつもすべての仕事をしてくれたからだと思うミサキの決断でした。 彼はそれで素晴らしい仕事をしなかったが、それは少なくとも何かだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、それは多くの問題にもかかわらず、私は純治ロマンチカが好きです。 彼らがもっと作ることにしたら、私はそれを見るだろう。 私は自分自身を止めることができないだろうと思う。 それは非常に習慣性です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203732&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/snowflower234/reviews&#34;&gt;snowflower234&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, so&amp;hellip; I just saw the first two seasons recently but, since this is the latest I thought I&amp;rsquo;d review this one.    I would be lying if I said I don&amp;rsquo;t enjoy watching Junjou Romantica&amp;hellip; in fact, it&amp;rsquo;s almost painfully entertaining, and I&amp;rsquo;m not sure why that is. First of all, I&amp;rsquo;m going to tell you why I think I like it as much as I do. In truth, it&amp;rsquo;s cute. There&amp;rsquo;s plenty of fun humor to make &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mrtaxi-1&#34;&gt;mrtaxi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど100％であるという記録を述べたいと思うが、それは何年も前の純ジュン・ロマンチカ/世界一初恋のフランチャイズの神を見ている（または楽しむ）ことを止められなかった。 ちなみに、多くの人が指摘しているように、ゲイの関係についてのメディアは当然もっと不十分だったので、それは私にとって本当に斬新な体験だったので、なぜ私の意見は（私が意味するように）それほど不均衡であったのかを説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲイの関係がどのように機能するかについて現実的な描写を探しているなら、私は自分自身で経験はないが、私はそれが滑らかなセーリングではなく、JRがそうであるように完璧には完璧ではないと思います。 確かに、キャラクターたちは関係のしゃっくりに悩まされていますが、終わりにはすべてが常に愛の力で解決されています！  （tm）。 正直言って、あなたが各ペアリングのキャラクターの1つを取り出して女の子に代えれば、少女の本の中で歩き回って格付けをかなり落とすことになります。 それぞれのペアリングには、いつも「ステレオタイプの」ガールパーソナリティーを持つパートナーがいます（つまり、マンガでは激しく不安定で描写されています。また、ワーストケースのシナリオでは想像力を発揮させることができます）。 ヤオイアニメは、人格を収めている体が男性であるということです。 彼らの関係で直面している種類の問題は、症状が様々であるにもかかわらず、常に不安と多くの所有性に基づいて現れています。これは第1シーズン以来プレーしてきたものであり、率直に言えば、 ハムスターホイールで。 ショーのタイムラインは、関係が3〜7年間続いていると述べています（どのペアリングにかかっているかによって異なります）。もしあなたの不安が依然として深刻になっていれば、それは良いことではないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはさておき、JR3はポジティブなことがないわけではありません。 感触が悪いシーンはタッチとしてあまりにも上に出るかもしれませんが、ほとんどが暖かくぼんやりとした感情を残してしまいました。私はそれをプロデューサーにとっての勝利と数えるつもりです。 実際の生活習慣（ユニ・ライフから勤労生活への移行、保守的な日本の同性愛者への移行）を扱うプロタグの感覚もある - 私はもっと好きだっただろうが、それは12エピソードだけだったので、 将来の季節に触れるでしょう！ 幻想的ではない芸術は確かに平均を上回っており、今回は私の注目を集めたものがOSTでした。  Hijiri AnzeはいつもJRとSIHのBGMでいい仕事をしてくれましたが、彼はJR3で本当に驚いていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl、dr：あなたが真剣なものを探しているならば（あなたが同性愛者の関係についてのショーに反対するならば、今のところ明白なはずですが&amp;hellip;）、もしあなたが ビシェたちはJRを撃つ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mrtaxi/reviews&#34;&gt;mrtaxi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you are looking for a realistic portrayal of how gay relationships work, though I don&amp;rsquo;t have any experience at it myself I daresay it&amp;rsquo;s not as smooth-sailing and sparkly perfect as JR portrays them to be. Sure, the characters face &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hachiko75-1&#34;&gt;Hachiko75&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初の2人でやったように、私は3番目のレビューを書いています。 これは私にとって楽しいものではなかった。 安定したペースを持つ最初の2シーズンとは異なり、この1つは速くスピードアップしました。 最初のエピソードは3年先に設定され、エピソードが一緒に流れていれば問題ありません。 しかし、それは起こりませんでした。 私のそれぞれのエピソードはちょうどペースが速かった。 私は彼らがいくつかのミニクリフハンガーで終わっていない限り、前のものの数ヶ月前に飛び越えたと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それとは別に、キャラクターの開発は私を悩ませました。 ミサキとウサギは私の好きなカップルで、3年後にはうさぎの気持ちを語りながらゆっくりと受け入れていましたが、3年後には少し成長し、少なくとも 彼が彼を愛し、私的に彼と開いていることを認めてください。 しかし、彼はまだその飛行機の人格を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このカップルには12のエピソードのうち9つが与えられました。あなたが得るのは、新しい友人を作り、自分自身のキャリアを確立し、今や別の有名な著者からの進歩と戦っているように見える間に、 私が正しく覚えていれば、彼はまた、うさぎの無礼な、いとこのいとこも扱っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌うもう一つの事は、実際の親密な場面がないことでした。 前回の2シーズンとは違って、今シーズンのほとんどは暗示されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テロリストの夫婦、彼らに何も起こらなかった。 進歩も何もない。  NowakiとHirokiと同じです。 それでも、それらのカップルは1つだけのエピソードを得た。 私は第四シーズンが欲しいとは思わない。 それは別の3年をジャンプし、意味をなさないかもしれません。 しかし、まだ、この第3シーズンは何かを包み込まなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hachiko75/reviews&#34;&gt;Hachiko75&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Seems fitting I write a review on the third one like I did with the first two. This one was not as enjoyable for me. Unlike the first two seasons which had a steady time  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chrisfer-1&#34;&gt;chrisfer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー警告 - あなたがjunjou romanticaの3シーズンを終えるまでこれを読んではいけません。
私が試みたと思った、それは私にはスポイラーを避けることは不可能でした。 私が気にしていたことを正当に表現するために、私はシリーズに自分自身refeerしなければならなかった。 それが問題ではないことを願って、私はこれにかなり新しいですし、そうであれば事前にお詫びします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうどいいえ
私はこの第3シーズンを見て非常に不満を抱いていました。私はそれを試しても失望感を普通の方法で説明することはほとんど不可能です。
私がこの第3シーズンで持っている主な問題は、ひとつの名前、MISAKIです。
初めから、オープニングビデオから、私たちは、美咲が最初に宇佐美を拒絶して後で彼に飛び乗る方法を見ます。 私は安心しました：それは、今私たちは美咲が最終的にどのように変化し、宇佐美との完全な愛に生きるために勇気を取るかを見ていきます。 第2シーズンは、宇佐美と一緒に10倍、20倍、3年の関係を愛するように頼んだ。 ターンオーバーはシーズンの自然な発展に過ぎないと私は思った。 初めはいつも、1匹のミサキがウサミにゼラニウムを手に入れる。 まあ、私は間違っていることはできません！
シーズンが展開する。 ステークスはさらに高くなる。 ミサキのアプローチの昨年、高橋はミサキに昨年の終わりに引っ越すように促している。ミサキの父親はミサキの未熟な気持ちに立つことができず、ミサキと宇佐美を引き離すためにアメリカからミズキが送られる。  Ijuuinは自分自身を宣言し、Misakiを圧迫し、Usamiはますますうつ病になり、Misaki、Misaki&amp;hellip;よく何もしません！
彼の仕事について話していない。 罰金、美咲はそれを手に入れた。 うーん、ダメ！ 最後のエピソードが到着する：Takahiroはそれらを一緒にキャッチし、Misakiは彼に話す機会を得ない、Ijuuinは彼に直面し、Misakiは彼が彼が愛していまいしく愛していない限り彼の顔を叩きません 宇佐美、そして最後に、宇佐美は自分の最後の欲望を徹底的に暴露し、美咲は自分自身を分かち合う機会を得られない。 あなたのスティッキートゥンジ、クソのクソの問題は何ですか？ しかし、それはポイントではありません！ シーズンの終わりが近づくほど、私はもっと驚いた。 彼が成長しないことはどうして可能でしょうか？ それは3年後、彼はまだ宇佐美と一緒に裸でも、恥ずかしがり屋の反応を持っています。 それは信じられないほどです。 最後には開発が必要です！ 私のようにJEの狂ったファンとして、私はほとんどJEとJTのために1 epを与えたことはほとんど認めませんでした。 まあ、理由があるに違いない、それは私が思ったことだ。
今私は、ここの著者の唯一の目標は、「シリーズをもっと長くする方法は？ どのようにもっと商業 - ここでセックスの1つのヒント、bros  -
だから失望した。
さらに：このストーリーはうまくいきません！ 親愛なる作家、あなたはそれを遠くに押してしまった：長い話を目指して、それをやめた。 そして私の失望を忘れる - 最終的には、著者はまだ彼が望むように物語を開発する聖なる自由を持っている。それはファンの期待にマッチするかどうかではない。 ここで私は厳密に論理を語っている。
例が必要ですか？ トンがあります！ レビューはすでに永遠の執筆になっているので、私はここでただ一つ報告します。 最も重要な例。 最も重要な言葉：I-love-you。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211489&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chrisfer/reviews&#34;&gt;chrisfer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler alert- DON&amp;rsquo;T READ THIS until you finished all 3 seasons of junjou romantica.   Thought I tried, it has been impossible to me to avoid spoilers. To rightfully express what I had in mind I had to refeer myself to the series. Hope it is not a problem, I&amp;rsquo;m pretty new to this and apologize in advance if that is so.      &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sighcoey-1&#34;&gt;sighcoey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメの最初の2シーズンを見てきましたし、マンガも読んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンは中毒だった。 それは甘くてふわふわしていて、男と恋に落ちるという内面の闘争で、それを否定しても、決して離れることは決してありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンは、第1シーズンを継続していたので、良かった。 それは私が欲しいものをいっぱいにしましたが、進歩するにつれ、私はいくつかのポイント、特にメインカップルのミサキとアキヒコとして迷惑になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第3シーズンは、ほとんどの場合、穏やかで迷惑になりました。 漫画はアニメより先行していたので、私はそれを期待していたはずです。 それでも、（ミサクと明彦）の関係が何のために進んでいないのか分かりません。 一緒に5年間 私が「進歩する」と言うとき、私は「成熟した」という意味です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;美咲はまだ彼が本当にAkihikoを好きであることに気づいたのと同じくらい不快で、依然として否定的だった。 おそらく「生きている」関係のために、彼は一緒に最初の夜一緒に処女のように行動していた。 彼はあきひことの関係で双極であったので、彼の恋人が彼をどれほど愛しているかが分かると、彼は彼を追い続けて、ぎこちなくて怒っても、瞬間的に彼に気づかれなくなってしまった 未知の理由のために狂っていて、編集的で嫉妬します。
それは、彼が絶えず飼い主になりたいと思っていたようなものでした。 ある意味では好意を返すことを望んでいません。 彼は高校生の女の子のように行動していました。 さらに悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミサキはまた、アキヒコがイジュウインと嫉妬していたことを知っていましたが、彼は話し続け、近くに近づき、心地よくなりました。 はい、Ijuuinは彼の&amp;rdquo;アイドル&amp;rdquo;でしたが、彼は彼の&amp;rdquo;恋人&amp;rdquo;がそれに慣れていないことを知ったときに彼の境界を知るべきです。 彼はAkihikoを却下し続けました。彼が実際にすべての人の前で彼を愛していたことは一度もありませんでした（それが、幸世が正宗を愛していることを認めていたように、Sekai ichi hatsukoiがはるかに優れている理由です。 彼は嘘の中で生活していることを隠そうとしていて、すでに関係している人を見せたり知らせたりできなかった。 彼はそれのために戦うことさえできません。 彼はいつも不安だった。 その2人が「行為」を始めても、ミサキはまだそれが欲しいと思っていないように苦しんでいますが、それは彼が「使用」していて、 リラックス&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、Akihikoはあまりにもぎこちない。 誰もが尊敬する人のために、彼は幼稚で未熟でした。 はい、それはテディベアとすべてが、かわいいでしたが、関係が賢明で、彼は非常に不安でした。 彼の不安は理由があると思う。 私はあなたのボーイフレンドとしてミサキを持っているならば、あなたは非常に安全ではないはずです。 しかし、あきひこは彼をあまりにも甘やかさせ、愛情をあまりにも吹き飛ばし、美咲は彼をゴミ箱のように扱い、脇に押し入れることを許した。 彼は何の自慢もなかった。  Akihikoは常に追跡者であり、それはちょっと迷惑です。 彼がセミであるかどうかは関係ありませんが、実際、愛情を示すときには片道通りであってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は明彦が美咲の否定に疲れて、ただ彼を去らせることを望んでいた。 彼が本当に美咲を愛していれば、彼は自分が望むことをやり遂げることができます。 美咲さんが自分で生きて、自分の好きなことをしたいと思っていたら、Akihikoさんの反応（それは負担のように見える）を考えずに、彼はそれをやらなければなりません。 私は美咲を追い求めて、彼が本当に明彦を愛していることを実感してほしい。 正直なところ、秋彦さんは手放さないので、関係があったようです。 美咲の「愛」があれば、特に私の愛の姿勢で、秋彦が彼を捨てられないなら、成熟しないだろう。 それは毒です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの関係は改革すべきです。 美咲はそれから解放されなければならないので、彼は彼が望むことをすることができ、Akihikoの影響なしで物事を考える時間を持つことができます。 あきひこは、男性と女性のカジュアルなデートを試み、ミサキの気持ちが真実であったか、ミサキの兄弟からの長い時間の愛情に襲われていたかどうかを見なければならないでしょう。 それゆえ、彼のすべての愛情は、その時に最も利用可能な人に注がれ、それが「兄弟」であったという事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はあなたを愛しています」と言っている姿を見て、公共の場で秋彦に向かうミサキには終わりがあります。 そうでなければ世界が言うことを気にしてください。 私は兄が何を言っているか気にしませんが、あなたが私を疑っているかどうか気にしません。 私はあなたと一緒にいたいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は中村さんのスタイルなので、何も言いません。 それは私の好みのものではありませんが。 ハイブリッドチャイルドは、同じイラストレーターと作家と一緒に、私の意見では少し良くなった。 顎はあまりにも尖っていないし、正方形ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は大丈夫だった。 ストーリーラインはあまりありません。 楽しさ、まあ、私は親指よりも多くの親指を取得します。 全体的に、私は6を評価しています。なぜなら、少年少年アニメ賢明な少数のアニメーションが適切にアニメ化されているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207524&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sighcoey/reviews&#34;&gt;sighcoey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched the first two season of this anime, read the manga as well.     The first season was addicting. It was sweet, fluffy and the inner struggle about falling in love with a guy, denying it and yet never wanted to let go was actually lovely to watch.    The second season was good as it continues the first season. It filled the I-want-more parts, but as it progresses I became annoyed as some point especially the main couple Misaki and Akihiko.    This third season became bland and annoying at most pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>