<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/minami-ke/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/minami-ke/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Minami-ke</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/minami-ke</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/minami-ke</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/75279.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/2963/Minami-ke/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/2963/Minami-ke/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白いもそれをカバーし始めていない。 私はすべてのエピソードを大声で笑います。 このショーはちょうど私をひどくひどく傷つけます。 それはちょっとばかばかしく、活発で陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：実際の連続プロットはありません。 それは本当にSeinfeldianのショーでは何の意味もありません。 実際のストーリー・ラインがないという事実にもかかわらず、それは、最も簡単で、最も世俗的な人間の相互作用および関係でなければならないものにおいて、そのような不条理およびユーモアを見つけることを管理する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術でさえ面白いです。 キャラクターの表情やボディーランゲージは、過度の熱狂的なポーズであろうと、しばらくの間、お互いに与えるランダムな大人のグレアであろうと、あらゆる状況の予期せぬユーモアを追加するだけです。 芸術も一貫していて、背景の文字がすべて似ているにもかかわらず、私はそれらが互いに区別しやすく、シリーズを通して一貫していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：さて、もしあなたが私の他のレビューや何かを見たことがあるならば、私は通常、オープニングとエンディングには何の注意も払っていません。  I * LOVE *何かの理由でこのショーのオープニングとエンディングがあります。 弾力があり、気取っていて、ショーには絶対完璧です。 オープニングは陽気なランニングホール（Gokusenのようなもの）の一つで、ショーの姿勢と雰囲気の点では頭の上の釘にちょうど当たっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、3人の姉妹の声を出す俳優たちは、特に2人の若い姉妹のような素晴らしい仕事をしています。千秋はあまりにも乾燥していて、カナはそれほど熱心です。 完璧。  =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：前回のショーで、馬鹿げた、陽気なキャラクターの編集を見たことがあるのか​​どうか分かりません。 そして、ショーが、あまりにも遠くに行くことなく、観客を疲れさせずに、このような面白いショーを作るために一緒に働くために、これらのばかげた人物のバランスをとって管理するのは本当に素晴らしいことです。 あなたが女の子の様々な同級生のように、あなたが1つまたは2つのエピソードのために見るサポートキャラクターさえも、魅力的で不吉で愛想的です。 主人公を忘れないで！ これらの女の子はとても個性的で慎重に作成されているため、ショーで今までになかった会話でどのように反応するかをほぼ推測できます。 彼らは穏やかで育っている遥からカナーのクレイジーなペダルから人生の金属的な視点まで、彼らが本当であり、あなたがそれらを知っているという非常に強い感情を微妙に記入することで、 小さなキアキーが、乾燥した疲れた老人が何とか小学生の女の子の体にこだわってしまったのかどうか疑問に思うという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのショーが大好きです。 私はすでにエピソードを再ウォッチしていますが、それはまだ繰り返し視聴すると私をひどくします。 そして、私は他の人たちもこのショーが大好きだと思っていますが、これは私の推測です。  ;）このショーを見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Funny doesn&amp;rsquo;t even begin to cover it. I laugh out loud every episode. This show just really cracks me up. It&amp;rsquo;s just so absurd and lively and hilarious.    Story: There&amp;rsquo;s no real continuous plot. It really is slice of life in that Seinfeldian &amp;lsquo;show about nothing&amp;rsquo; sort of way. Desp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見終わったときに、ミナミキについての7件のレビューがあると考えています。 では、このレビューをどのように気付かれるのですか？ 簡単で1つの文でも。
いちごましまろの95％
しかし、同じ制作会社から何を期待していますか？  （Domu）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで今言った。 これについてのすべてがIchigo Mashimaroを叫びます。  5人の主人公とは対照的に、確かにtheresは「3人の主人公」である。  3人は、南姉妹の生活の日々を描いた、生涯にわたるコメディーの最小限のものに過ぎません。 ショーが始まる前でさえ、それはあまり期待していないと言います。 彼らが言うことは、事実上Ichigo-M続編を考えると100％真実です。 それが良いものか悪いものかを判断するのは、視聴者次第です。 そして、私の意見では、それは非常に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の2人は完全な極端な反対者です。カナは彼らがエネルギッシュな発信馬鹿ですが、Chiakiisは静かな保守的な天才です。  3人目の姉妹、はるかは、南方式のバランスをとるための簡単な媒体としてしか存在しません。 春香は完璧な「中」のキャラクターなので、私は彼女の3人のほとんどを愛しています。 彼女は頭が涼しくて、頭が激しく、スマートで、ばかげていて、それでも信じられないほど美しい。 キャラクターを助けるものは、そのような強力な西友です。 彼らは少しタイプキャスティングをしたように感じます。 井上マリーナのようにKanaの声も聞こえて、Yoko（Gurren Lagann）とMina（Getsumento）の声も聞きました。 そして、普通の静かなはるかとして声を出している千原みのり（長門ゆき、南岩崎の名声）。 しかし、タイプキャストについての良いことは、あなたがその人物のための完全な声を得ていることを知っていることです。これらの女の子は自分の役割には完璧です。 しかし、そのキャラクターは、MiuとChika（かなと千秋）のクッキーカッターのレプリカであり、態度や習慣には役立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはDomuから来るかなり標準的な料金で、すべてのパステルカラーがあります。 暖かく心地よい環境を促進するためにすべてうまく動作します。 別の素晴らしい芸術のひねりは、彼らがどのように影の顔と涙の口を行うかです。 アニメーションを少しだけユニークに保つのは良い選択です。 決して厳しい、動きの速い行動、ビジュアルはありません。 いくつかの高いキックが笑いのために投げ込まれていますが、全体的にユーモアとコメディでは、ビジュアルがあまり気を散らすのを防ぎます。 すべてがパステルであるかもしれませんが、すべてが説明されます。 ランドリーはバルコニーに飾られ、スナックやディナーのさまざまな要素にぴったりです。 環境はとてもよく見えますが、これは3人の女の子に関する話です。 ですから、すべては通常とてもきれいで整然としたものになり、すぐにそれに気付くでしょう。 文字通りこのショーのために示されている唯一の設定は女の子のアパートと教室です。 各エピソードは新鮮な状態を保つために別の場所を持ちますが、物事は通常その2つの場所に保持されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最強の部分はコメディーです。ドムについて何か知っていれば、これは彼らが最も輝く場所です。 彼らがどんな設定をしていても、物語の中に女の子がいる限り、彼らは何の役にも立たずに楽しい状況を作ることができます。 彼らは水を飲んだり、テーブルを陽気に座らせたりすることができます。 そして、これはほとんどの人がこのショーについて好きなことです。  Theres no story（コメオン、そのシチュエーションコモン）は、見つけようとするのをやめない。 彼らはすべてのエピソードの開始時に、物語がなく、ちょうど面白い状況があると伝えます。 ドムが業界で最高のコメディアニメを制作するのに十分な小道具はありません^ _ ^彼らの物語を伝えるのはとてもすばらしいことは、新しいエピソードごとにとても新鮮で陽気な気分です。 あなたはどんなエピソードも見ることができ、今から10年後もあなたに面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は今、ショーのクッキーカッターの側面をパルプに叩いたと確信していますが、Ichigo-Mと同じではないものは、前任者と同じくらいかわいさに感染していないということです。 それで、Ichigo-Mよりも高いスコアをつけている理由です。 私はアメリカ人で、シチュエーションコメディはいつも私の人生の中にあります。 もちろん、シチュエーションアニメは一部の人には適していません。 あなたがシットコムが好きでないか、またはシチュコムの分析があまりにも面白くない場合は、これを見てください。 あなたが面白いものをランダムなキャラクターのために展開して見たい場合は、このショーはあなたのためだけです！ それにもかかわらず、これはDoumuによって作られた別のヒットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay well considering there are 7 reviews about minami ke when i finished watching this. So How am i going to get this review noticed? Easy and in one sentence too.  95% like Ichigo Mashimaro   But what do you expect from the same production company? (Domu)    Now with that said. Everything about this screams Ichigo Mashimaro. Sure theres only &amp;lsquo;3 main characters&amp;rsquo; as opposed to 5 main characters. Three would be the bare mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミナミケは3人の南姉妹（遠く離れた親戚以外の家族は言及していない）とその友人を中心に、生き生きとした生活コメディです。 各エピソードは、各セグメントが独自のテーマを持っているが、通常は一般的なエピソードのストーリーラインにあてはまる、azumanga diaohのように、全体に広がった短いセグメントで描かれている。 物語の大半は、女の子の様々な学校（各姉妹は小学校に通う）と家庭で行われ、喜びのための広い範囲を与え、ほとんどの喜劇は妹キアキとカナから来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマチックな結末に向かって動くストーリーラインはないかもしれませんが、ジャンルの性質は、それぞれのエピソードは顔に笑顔をもたらすために書かれています。 ストーリーがキャラクターとスタイリングで描かれている方法は、あなたが見ている最も楽しく楽しいシリーズのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南ケの芸術は、一般にソフトアートと呼ばれていますが、それが何であれ、物語やキャラクターにぴったりです。 キャラクターのデザインは、私が見た中で最高のものです。キャラクターのあらゆる面がうまくアニメされています。そして、私は顔のアニメーション、特に涙液滴が大好きです。 背景はきれいに完成しており、学校と南の家はすべて活気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの私の唯一の苦情は、女の子がより固いスタイリングに真剣に取り組んでいるときにスタイルを切り替える傾向です。 最初に起こるのはかなりのショックです。通常は顔のクローズアップが含まれ、目と鼻のディテールに追加された細かいディテールが付いています。アニメーションの残りの部分が柔らかくて、 異なるアニメーションスタイルに頼らなくても同じ効果が得られます。 これは小さな苦情ですが、残りのアートワークは美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。  （9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは私の好みではなく、生き生きとした、幸せでキャッチーな、一般的にシリーズのための良い気分のセッター、EDは再び活気があり、何かOPよりもキャッチーな場合です。 声の演技はアニメ全体を通して高いレベルのものであり、かなの絶え間ない熱狂的な声からちょっと深い（悪い方法ではない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連するバックグラウンドミュージックはazumanga diaohのバックグラウンドミュージックを思い起こさせます。使用されているセグメントのペースを設定し、通常はコメディエフェクトのタイムリーとなり、アニメに余分な楽しみを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、シリーズの中でそのキャラクターとサポートするキャラクターの幅が広がり、他のアニメの主人公よりもサポートキャラクターのほうが良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南の姉妹はカナーの豊かなエネルギーと常識の欠如がチアキーの優れた才能と馬鹿への不耐性によって相殺され、華麗にうまくいっています。 それは平和を維持するためにはるかまでですが、両兄弟が毎日の春香の愛情を争うので容易ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支えられたキャストは非常に強く、いくつかの強い反復性のキャラクターが好きで、それぞれが好きです。私の唯一の苦情は、誠/マコを叱るジェンダーでした。彼の最初のクロスドレッシングは陽気でしたが、&amp;rdquo;マコ&amp;rdquo; しかし、これはあとでシリーズの後半にトゥマ（実際にジェンダーベンダーではなく）が導入されたことでやや相殺され、松本は私に必要とされたカウンターバランスを与えてくれたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをこのように成功させるものは、キャラクターが結合する方法であり、広範囲のキャラクターが関与していない場合は半分面白かったではないでしょう。  ChiakiとKanaの間で絶え間ない戦いが見られるのはすばらしく、彼らの両方を自分のスキームに操作する方法は非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が見た中で最も楽しいシリーズの一つです。キャラクターは素晴らしく開発され、アニメーション化され、エピソードのためのスクリプティングは素晴らしいです - あなたは基本的にどのようなエピソードでも、 視聴者の顔を笑顔にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miname-keは、華麗なキャラクター、素晴らしいアニメーション、素晴らしい音楽の使用を描くために、全面的に高い基準を設定しています。 それぞれのストーリーラインは何か新しいものをもたらし、あなたはそれが陽気になることを除いて何を期待するか分からない。 私はazumanga diaohのスラップスティックコメディと笑いを競うことができる何かのためにしばらく探していました。そして私はそれを見つけました - 実際には現時点ではおそらくそのタイプの最高のアニメでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Minami-ke is a slice of life comedy centring on the three Minami sisters (no mention of any other family except a distant relative) and their friends as they go about their lives – usually with hilarious consequences. Each episode is portrayed in short segments spread throughout, much like azumanga diaoh with each segment having its own theme, but usually fitting round a general episodic storyline. The vast majority of the story takes place at the girls v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは、3人の普通の姉妹の普通の生活についてのコメディーの小片です。 あなたはこれよりも普通になることはできませんが、穏やかな愉快なコメディは確かな勝利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いシリーズは、典型的な生活の一部であり、3人の姉妹の日常生活を描いています。 ストーリーは、基本的に、これらのイベントをあまり好きではないランダムなショートストーリー/イベントから次のストーリー/イベントに切り替えることによって構成されます。 イベントは、私たちが人生で経験する普通のものであり、食事、学校への行事、友人との付き合い、勉強と睡眠など、物語の複雑さは何もありません。 この人生を興味深いものにする唯一のものは、物事のコメディーサイドです。 たくさんの光り輝くユーモアが散りばめられています。その中には何らかの言い伝えや楽しい典型的なものがあります。 しかし、好きなキャラクターのためでなければ、コメディはそれほど良くはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の南姉妹がシリーズを楽しくする主人公です。 まず、遥か寛大で責任ある姉妹の遥香と、馬鹿馬鹿しく奇妙な妹のかながいます。最後に、かわいい寒い妹の千秋がいます。 彼らがお互いにやりとりする方法は陽気で、サポートするキャラクターも楽しめる（ホサカ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、アニメーションは、パロディなどを肉付けする必要のないシリーズと同じように見えます。 顔の表情の変化はシリーズの喜びに加わり、全体的にはかなり流動的です。 音楽はこの人生のために大丈夫ですが、中立的な要素のように感じるので、視聴体験から何も加えたり取り除いたりはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、普通の女の子の普通の生活を見せてくれる、気持ちの良いコメディですが、コメディのレベルはかなり失礼に見えるかもしれませんが、残りの人はそれを楽しんでいます。 私は特にシリーズの中でランダムに登場した「先生と二宮くん」の瞬間を楽しんだ。 あなたが同じ古い少年アニメを見ているのに疲れていたり、他の似たようなコメディからもっと同じものをもっと欲しかったら、これはチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is a Slice of Lice, Comedy about the ordinary lives of 3 ordinary sisters. You can&amp;rsquo;t get more ordinary than this, yet the mild mannered comedy is a sure win.     This short series is a typical slice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maybelletea&#34;&gt;maybelletea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど南の猫を見終わったばかりです。そして今、他のウォッチャーの中で、私はそれだけ楽しんでいたので、第2シリーズを待っていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南ケの物語は簡単です.3人の姉妹が日常生活を営んでいます。 ペーシングは遅いですが、ジャンルはスライス・オブ・ライフであるため、それ以上速く進む必要はありません。 ロマンスはここで見つけることはできません（しかし、少しの怒りや性的言及があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードには、通常、笑い声を大きくするようなことがありました。 女の子の性格や、お互いの関係がとても面白い、特にカナとチアキとの関係についてはちょっとしたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターを愛していました。個人的にはカナー、この姉妹の中で一番濃く、そして最も狂っていました。 最年少の妹チアキは、だれからもうまくやっていないが、時には姉の周りに穏やかな顔をしている。 高齢の妹は、母親の役割を果たしている国内の姉妹の春香です（とにかく両親はどこですか？）。 すべてのキャラクターはとても馬鹿で好きです。すべてのキャラクターも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマとエンディングテーマはうまく機能します。 私はオープニングテーマに明るくて気分が悪い気がした。 私はまた、バックグラウンドで音楽が本当に好きで、各トラックはシーンで起こっていたものとぴったり合っています。 声優は完全で、特にChiaki、デパン、傲慢、そしてナンセンスのトーンで完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;退屈な、コメディーなアニメに奪われた、誰にも、南米は、その奇妙なことで一日を明るくする完璧な選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maybelletea/reviews&#34;&gt;maybelletea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just recently finished watching Minami-ke, and now, among other watchers, I&amp;rsquo;m sure, waiting to see the second series because I just enjoyed it that much. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この「コメディー/スライス・オブ・ライフ」のアニメを初めて聞いたとき、私が聞いたことのように、このタイトルはIchigo Mashimaroという別のアニメのようなものだったようです。 私は彼らが本当に正しいと言う必要があります、それはそれのような多くです！ 実際にこのアニメを見ているだけで、実際のアニメコメコミのラインに沿ってもっと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南ケンはその内容の封筒を押さないが、子供たちと一緒に眉を上げるかもしれないいくつかの「女性スタイルのジョーク」を含んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
それはかなり良い、それは確かにそれがより柔らかいスタイルのアニメとして外出すると仮定するように、芸術部門の賞を獲得することはありません、そしてそれはどのように最高の記述することができます&amp;hellip; &amp;lsquo;ソフトアート。 なんらかの理由で、キャラクターの口が私にとって目立つように見えました。三角形のため、ウサギや魚のことを思い出させてくれるでしょう。  （たぶん私自身の想像力）私は、姉妹のことがもっと深刻な気分になると、彼らは邪悪な大人のように描いていた。 彼らがなぜこれをしたのか分からず、少し外れていて不必要なように思えて、最後には少し余裕があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：7/10
クローズとオープニングの両方のテーマは、幸せなビートソングでポートレイドですが、一度見たら何かできるような気分になります。  （銃声のような歌のようなもの）バックグラウンドの音楽は期待どおりにはまばらで、多くの場面ではトラックがまったく発生せず、再びリラックスした雰囲気にアピールしています。 それはいくつかのそれを再生するときは、柔らかい &amp;lsquo;ピアノスタイルのメロディーの形で来る、私は本当にそれが好き！ しかし、最高の部分はキャラクターの声であり、それらのすべてはお互いによく合い、キャラクターとは違うものを見つけることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
生き生きとしたアニメの中で、キャラクターはシリーズの重要な部分ですが、好きな人以外は楽しむことはできません。 ありがたいことに、これらの3人の姉妹はそれぞれ好みの性格を持っています。  （Kana）から非常に離散した（Chiaki）、中央のどこかに及ぶ。  （最長のはるか）かなは、何かを消してしまうかもしれません。彼女は自分のやり方を好む傾向があり、時には状況を妨げるように見えますが、大したことはありません。 私がキャラクターに関して考えることができる唯一の本当の悪いことは、これがコメディのタイトルであることです。それらの多く（サポートキャスト）はお互いのように行動する傾向があり、それらのうちのいくつかは、 あります。 しかし、これを手助けするために、よりユニークなサポートキャラクターは、アニメが時々自分の状況に移行する傾向があるので、かなり良いスポットライト時間を得る。 それは素晴らしかったし、あなたはいつも三人の姉妹を見ているような気分にならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
より現実的なユーモア感覚を感じるなら、南ケはいいタイトルです。 キャラクターは特に深いものではありませんが、このユーモアはアニメを勝者にするものです！  3人の姉妹は好きでおもしろい集団で、終わったらあなたの心を捉えるべきです。 これは決して完璧なアニメではありませんが、関係なく&amp;hellip;これはまだ生き物の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about this &amp;lsquo;comedy/slice of life&amp;rsquo; anime, it seems like all I ever heard was how much this title is like another anime called Ichigo Mashimaro. I have to say that they were indeed right, it is a lot like it! In fact just watching this anime, feels more along the lines of an actual &amp;lsquo;anime sitcom.&amp;rsquo;    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Since this is a &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; anime it has to be rated on its episode by episode plots. Her we find ourselves partaking in the daily lives of the three Minami sist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロから判断すると、これはかなり生き生きとしたアニメ作品になると思っていました。 キャラクターは大丈夫だった、プロットは基本的だったが、話を聞くとすぐにキャラクター自身の中で全く新しいレベルの楽しみを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バットから離れて、私たちにはまだ純真な素朴な女の子がいるアニメが与えられています。素人でも、驚くほど驚くほど賢い、時には中学生で、いくつかの地域ではなかなか面白いですが、  ; 彼らが提供する経験は最先端のコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は南の恋人と同じくらい楽しい一生を見てきたので、永遠に続いています。 彼らが紹介するすべてのキャラクターは、何らかの形で愛されるか、少なくとも忘れられないものです。 プロットはあまり厚くはないが、コメディははるかに！ ジョークの配信は私を楽しませることは決してありません。彼らのアパートや学校の風景は非常に明るく、カラフルで細かく、最後に、あなたがスライス・オブ・ライフ・コメディを気に入らなくても、これを見ても中立以上に感じます。 つまり、あなたが性格の混乱した性質のために、どちらのキャラクターがやっているのか適合していない、ツンドレのキャラクターのための特異性がない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最近のアニメレビューのほとんどでは、ほとんどの人が私に覚えていないので、これの直後にネガティブな部分についてニックピッキングをしていましたが、実際にはこれを持っていません。 それはあなたが何か他のものを期待していた場合、それが提供するものにうまくやります。 しかし、このアニメの本質は純粋なコメディーであり、神はそれを忘れることのない深刻な要素を予告しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターについては続けるつもりですが、私はこのレビューを、あなたがまだそこにあるすべてを知らなくても、このアニメでしか見ることができないようにしました。 あなたがこのアニメから完全に楽しむためには、あなた自身でキャラクターを理解する必要がありますが、私が前に言ったように、あなたはこのアニメに飽きることのない瞬間をほとんど見つけません。 それはとても元気です。 しかし、それはまた、時にはそれがあるジャンルのために同時に非常に落ち着くことができます。私はそれが十分に推薦することはできません、アニメの喜劇を信じて、 ここにはいくつか注目すべき例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしあなたがまだ持っていなければ、それにチャンスを与えてください。 あなたが持っているなら、それに別のチャンスを与えてください。 おそらく、あなたはそれをすぐに判断し、見守りをやめました。 私はこれをもう一度別のコメディでやりました。私がそれに戻ったとき、私はそれをもっと早く見ないことを後悔しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Judging from the intro, I assumed this was going to be a pretty bland slice of life anime. The characters seemed okay, the plot was basic, but then I found a whole new level of enjoyment within the characters themselves as soon as I heard them talk.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;callmerevy&#34;&gt;callmerevy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは単なる女の子3人の話で、何も特別なものではないという説明文で、退屈さを正当化しなかったなら、私はそれを終わらせることができませんでした。 率直に言うと、このシリーズは絶対に退屈です。 私はユーモアの幅広い味を持っています。また、ほとんどの人が冗談として服用していないことについてもよく笑います.-要するに、遠隔的に面白いことがあるときは、私は躊躇しません。 しかし、このショーでは、唯一本当に面白いのは、3人の姉妹が守っているドラマTVについてのギャグでした。  「sensei！」  &amp;hellip;「ニノヤくん！」  &amp;hellip;先生！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私と今はたびにつまらないが、残りは普通の平凡だった。 ある時点で、私は彼らを愛の三角形のrom-comに変えることを望んでいました。 少なくとも面白いことが起こっているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのショーを打ちたいとは思わない。 すべてのフェアネスで、彼らは少なくとも各エピソードの前に謝罪するので、私はあまりにも難しくありません。 大丈夫でしたが、イントロの文章を真剣に受け止めてください！ 彼らはそれを意味する。 それは普通であり、後悔することなく見過ごされるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/callmerevy/reviews&#34;&gt;callmerevy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I couldn&amp;rsquo;t have finished it if they wouldn&amp;rsquo;t have justified the boredom with the intro sentence explai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;papajan&#34;&gt;Papajan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは陽気です。 私は笑いながら泣きました。二回目にも私はそれを見ました。 文字は素晴らしいです。 それはランダムなギャグのように感じる喜劇の一つではありませんが、ユーモアが日常の出来事にもっと統合されているスライス・オブ・ライフ（ストーリーの進行にはあまりはありません）でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはとてもうまくいっていますが、ユーモアのために作ったもので、必ずしも美しいものではありません。 特に、かなの表現がひどいです。 そして彼女の「I AM BOSS」Tシャツは、私がそれについて考えるたびに私を笑わせます。 実際には、かなについてのほとんどすべてが私を傷つけます。 声優も優れており、実際にそのキャラクターを強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーターがキャラクターの真似を楽しんでいるときにアニメーションスタイルを変更するのは本当に扱いにくいように見えましたが、通常のユーモアのようなアニメーションで詳しく説明されるのではなく、より詳細になりました。 ときどき面白かったですが、通常はちょっと変わったものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25070&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Papajan/reviews&#34;&gt;Papajan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is hilarious. I cried from laughing, even the second time I watched it. The characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dj-frog&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1回目の印象：
愚かな、しかし天才。 それはあなたの毎日の - 不気味な超誇張コメディアニメではない、これは正直なコメディアニメの良い例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セールスポイント：
キャラクターの魅力、軽さだがまだ笑い声の瞬間、アニメのペースのための素敵な演出&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが好きな理由：
このアニメはほとんど私を殺した。 始めから終わりまで、私は大声で笑ってしまいました。でも、私はできるだけ頑張っていませんでした。 不思議なことに、3人の姉妹「はるか」（穏やかで優しい）、「かな」（愚か+馬鹿馬鹿）、「千秋」（萌え（+）+傲慢な）という魅力の化学的混合物を形成しています。  。 あなたはこれらの3人の姉妹が十分であると思うならば、あなたはより多くの笑いのために脳卒中を終わらせるかもしれませんが、サイドキャラクターをチェックアウトすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語 - よく、かなり一般的な人生のスライス、アニメに適用された素敵な演出スキル、すべてのmommentsは、軽いユーモアのトンでいっぱい、古典です。 素晴らしいことは、このアニメはファンの笑いを作るためだけにファンのサービスに押し込まれる必要はないということです！ 本当のコメディジャンルのアニメを探している人には必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この古典的なコメディアニメのための10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌うもの：
なし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイス：
1）すべての年齢層で、あなたの悲惨さを笑いたいかどうかを見なければなりません。
2）トラップに注意してください。
3）いいえ、あなたはバレーボールクラブに入会する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dj_Frog/reviews&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st Impression:  Silly, but genius. It&amp;rsquo;s not your everyday-wacky-ultra-exaggerated comedy anime, This is a good example of comedy anime ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;momo-da-gr8&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの要約：
南姉妹は、平均寿命のあるはるか、かな、ちあきの三人です。 女の子だけに依存し、お互いが愛の自白から料理に至るまですべてを得るためにお互いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは少しラフだったかもしれませんが、その高い色と滑らかな動きがこれらのポイントを維持しました！ 肯定的に偉大な、それぞれの女の子の表情は、詳細な表現から単純な行への使用は面白かったです。 背景はOK、実際にはブランド化するものは無かったし、バックグラウンドの文字はOKでもどこでも同じように見えた。 ソウルイーターのようではない&amp;hellip; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングテーマ：
Keikenchi Joshochu☆ by Uran&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマ：
Uranによるカラフルな一日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのOSTが好きでした。なぜなら、それはとてもシンプルで、ショーのコメディに追加されたからです。 それがなければ、ショーのいくつかの部分は本当に退屈でunfunnyだろう。 もちろん、女の子たちが歌い上げたオープニングとエンディングの曲はとても明るく、ショーに完全にマッチしました。 また、これは私が初めて言及したものですが、俳優たちは完璧です。 これらの女の子や男の子に他の俳優を与えることは、オリジナルよりもそのような影響を小さくするだろう。 偉大な仕事seiyuus！  ：D &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
3人の女の子、姉妹を正確に見て、彼らの毎日の生活を見てください。 コメディ。 &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; オハイオ州のコメディ。 他の人が言っているように、このショーは物語です&amp;hellip;何もありません。 それは4komaに基づいていたので、実際のプロットラインはありません。  （4パネル漫画）プロットではありません。 プロットが本当にある場合、ショーは面白くなかったでしょう。 あなたは一護マシマロとそれを比較することができます。 つまり、南柯はほぼ同じようなものです。 しかし、私は南柯がもっと好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は、これが何であるかを示します。 文字通り。 彼の可愛さは力を切っている。 その後、彼らの明と藤岡（かなのクラスで）。  Akiraは、長い髪のガールフレンドを求めているKanaの隣に住んでいるdorkです。 藤岡はかなに大きな怒りを抱き、彼女が明と一緒に過ごす時間に嫉妬している。 しかし、かなは藤岡の気持ちに気付かず、代わりに彼を脅迫者/ギャングリーダーと見なす。 それから、ホサカがあります。 私は本当にこの男を表現する方法を知らない。 真剣に。 ショーを見るだけです。 あなたは後で理解するでしょう。  南の妹がいます。 &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; ちかきさん（10歳の誕生日の体の中に老いた男）、カナ（リタリンを真剣に捧げる人）、春香（良い主婦）。 物語はそれらの周りを回って、本当に姉妹がどんなふうに行動するかを示します。 彼らはとても異なっていて、妹は好きです。 私を信じて、私は知っている。 私には姉妹カナの年齢があります。 それからあなたは彼らの学校に行きます。 これは良いキャラクターが入る場所です。誠（Chiakiのクラスで）彼の絶対的な控えめさとクロスドレッシングの愛をもって、彼は私の好きなキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値観/楽しさ：
あなたが落ち込んで、偉大なピックアップが必要な場合は、これを見てください。 あなたも落ち込んでいたことを忘れてしまいます。それはこのショーがあなたに笑顔をもたらすほどのものです。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoMo-Da-Gr8/reviews&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary of Story:  There are three of the Minami sisters: Haruka, Kana and Chiaki, who have an average life. The girls only have each other to depend on and help each other get through everything from love confessions to cooking.    Animation:  The animation may have been a little bit rough, but its &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-Ke is a bit of an oddball show, even for the slice-of-life genre. The character designs are more realistic than the far more popula &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku1412&#34;&gt;Otaku1412&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南明は、いくつかの主人公の周りを回転する別のスライス・オブ・ライフ・コメディではない。 まあ、それはありますが、そこから来る神秘的なエネルギーがありますが、それは面白いだけでなく、かなり習慣性に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話は、別個の性格を持つ3人の姉妹の周りを回っている。  3人の中で最も責任があるのは、はるかだ。 彼女は家庭を維持し、法案を管理し、食糧を調理し、すべてを家に整えます。 悲しみにならないエネルギーを持つ中学生カナがいる。 彼女は怠け者で、妹には非常に嫌だが、彼女はシリーズの彼女の計画のいくつかにまだ彼女の創造性を示している。 そして最終的に、カアに最も否定的な態度を持ち、しかもはるかに対して親切な、まっすぐな男である最年少の千秋がいます。  ChiakiはKanaのクラスメートから彼女のラブレターを誤解するようにKanaを混乱させるのが大好きで、彼女のdumbassを呼び続ける。 しかし、これはその後の話を推進する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、実際にはここでは物語ではありません。 それは実際にアニメのサインフェルドです。 自宅にはたくさんの場面があり、学校の場面や毎日の観察や創造的なアイデアが各エピソードでバウンスされています。 何が目立つのかは、いくつかのシーンでは、瞬間の姿勢がワイドスクリーンの外観とそれぞれの姉妹の顔のより詳細なビューでより深刻な態度に変化します。 ある時は面白いが、ある時は迷惑になることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコンテンツはかなりユニークです。 いくつかのエピソードでは、何もしていないだけでなく、かなと千秋が面白いドラマ「Sensei and Ninomiya-kun」を見ている家でぶらぶらしている。 その中のコメディの要素はかなり元気だし、いくつかの主題は、女の子たちが一緒に集まってランダムなことを話していると話すことができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはとても楽しいものでした。 私はたくさんのことを笑って、友達とたくさんの場面を引用して、ある点で少し考えさせました。 南ケは中毒性があり、次のエピソードに辛抱しました。 あずまんが大王などが好きだったら、南米が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku1412/reviews&#34;&gt;Otaku1412&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke isn&amp;rsquo;t just another slice-of-life comedy that revolves around some main characters. Well, it does do that, but there is a mystical energy that comes from it that makes it not only funny, but pretty addictive to wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zagrom&#34;&gt;Zagrom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Zagrom、Otaku-Unlimited.netからのレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは3人の姉妹の人生を基調としたコメディーシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南日向、姉の長男、甘いお母さん。 彼女は3人の姉妹の中でも最も信頼できますが、一人で放置すると怠惰です。 彼女はまだ高校2年生ですが、 そして中学校では、Banchōというニックネーム（または不良者の指導者などを指していたbadass）をいくつかの誤解によって取得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南かな（私のお気に入り）家族遅れ、またはもしかするとバカ。 中学2年生の中学生。 思考の前にほとんど常に行動する少女のタイプは、学校で不十分です（彼女は漢字を多く誤って読んでいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南千秋、小学校で最年少の妹（5年目、おそらく6度目になると思います）彼女は友人から高い知性があるように作られていますが、彼女は物事をやや単純な方法で考えているようです。 彼女は非常にはるかに高く、彼女とは非常に正式ですが、しばしばかなとバカヤロという言葉を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード：13&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
私は本当に多くの人生シリーズを説明することはできません、本当のプロットはありません。  「愛の三角形」はたくさんありますが、実際にはそれを与えるための適切な形がないので、その言葉を酷く使用しています。愛はどこにでも行き渡り、実際には面白いほど面白くしています。 すべての物語はすべて一緒にフィットし、入手しやすく、全体的に面白いです、A +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これは、アルトだけで13のエピソードは、ほとんどすべてのキャラクターがシリーズで成長し、変化するのを見て、実際にそこに性格を保持するのを見るために多くの時間を得るように見える、そしてそれらのすべてがスタイルと物語にそこに持っている、 コピーは全く貼り付けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
私はすべてのOPを見ました（通常、最初と最後のエピソードでそれをやってください）OPの歌を愛して^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アートはきれいで面白かったですが、本当に2つのスタイルがありました。あなたがそれを見ない限り、説明するのは難しいですが、主なスタイル（上記のイメージのようなもの）と、時には 三人の南の姉妹は、お互いの間でより深刻になると、私は奇妙な最初の数回を見つけたが、それは正常になり、それから私の上に成長した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
ラッキースターの後ろにある2番目の好きなシリーズになりました。それは十分に（とにかく私にとって）言うべきです。 私の意見では、再鑑賞価値の高いものをお勧めします。また、2番目のシーズンがあることにも注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これが私の最初のMALレビューであったことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zagrom/reviews&#34;&gt;Zagrom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review from Zagrom, Otaku-Unlimited.net    This is a slice of life, comedy series based around the life of three sisters.    Minami Haruka, the eldest sister, the sweet and motherly sister. She is also the most reliable of the three sisters but is lazy when left alon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jellabee&#34;&gt;jellabee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;三人の姉妹の日常生活のアニメ。 本当にストーリー・プロットはなく、3つのランダムな日々の活動があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それが本当に良い、ストーリーを持っていなくても、見て本当に楽しいです。 このアニメはとても面白くて楽しんでいます。 キャラクターは異なる性格を持っていますが、お互いにとてもよく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族向け、人生の一部、ロマンスアニメのちょっとしたビット〜これを見てください☆：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jellabee/reviews&#34;&gt;jellabee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;an anime about the daily lives of the three mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asianmaster939&#34;&gt;asianmaster939&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミナミケはアメリカ社会でも簡単に記述できます。 状況に応じたコメディーではないが、南ケはポイントやプロットはないが、小学校、中学校、高校の3人の姉妹、千秋、かな、はるかの日常的な話である。 作家が作ったのは、姉妹の年齢を除外していることです。そのため、姉が知っていると思う面白い点がたくさんあることが分かりました。 あなたがこのシリーズを楽しんでいれば、男の子と女の子が一人でいるときにどうやって奇妙なことが起こったのか、かなりのエピソードを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
一般的にシットコムと呼ばれるものであり、主要なプロットはありません。 誰も存在理由を見つけようとしているのではなく、他の人物を恋愛させようとしている人はいません。 後者がたくさんありますが、良いコメディ素材を提供する以外には、物語にとってはそれほど重要ではありません。 それ以外は、すべてのエピソードには重要なポイントがあります。つまり、エピソードには1つのことがありますが、シリーズ全体には及んでいません。 彼らは愛と次の、食べ物やお祝いについて話している1つのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は、このシリーズをアヤコのファンサブに覆されたものとして見ていました。 そのように、1つのエピソードでは、彼らは聖書黒の顔が使われていると言います&amp;hellip;私は彼らが何を意味するのかを知っています（文字は「高精細」の状態に入ります 私は、Hアニメを参考にして拍手を捧げるわけではありません。 それ以外では、今までに「涙滴」が使われていたことは一度もありませんでした。 参考までに、Chiakiは、今日、より一般的には毛髪のアンテナであるが、彼女の頭の上に髪の毛が少し浮かんでいる。 彼らは同じですが、私は髪の毛や髪の毛を見たことはありません。 それ以外の色合いは柔らかく、他のアニメと同じくらい細かい気分ではなく「パステル・イ」ですが、それは3人の女の子のコメディーなので、このアイデアはうまくいきます。 おそらく涙の口のせいで、文字にはすべて魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽はこのシリーズで楽しいです。 音楽の中の少しの喜びは、シーンの雰囲気を補強し、とてもうまくいきます。  OPとEDは楽しく、続編よりもコメディが集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
3人の姉妹は今日の文化であまり一般的ではありませんが、1家族での組み合わせは少し難しいかもしれません。 千秋は静かで、若くて、保守的で、知的で、過酷な姉妹で、遥を愛して助けますが、かなを打つ。 彼女はまた、いくつかのシリーズのファンサービスの一部として認識されるかもしれないので、少し気晴らしです。 他にもたくさんの問題がありますが、あなた自身で見なければなりません。 彼女のカナの商標は、シリーズ全体を通して絶えず繰り返されています。 かなは、子供の中で、野生で、怠惰で、気晴らしで、気づきがなく、少し欲しいものです。 彼女は絶え間なく食べています。いつも少しばかだし、家族を助けることは何もしません。 彼女が雑用をするたびに、それは仕上げの代わりにより多くの仕事をする傾向があります。 彼女の料理は例外ではない&amp;hellip;そしていつも戦う2人のバランスを取るために、はるかがいる。 年上の、賢明で熟達した姉妹は、常に2人の若い姉妹をサポートし、調理し、洗濯し、請求書を払う仕事をしています。 彼女はちょっとしたワークハリックです。 仕事がなければ、彼女はただ周囲を怠惰にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ランダムユーモア、よく置かれ、タイムリーなタイムリーなシリーズ全体に役立ちます。 面白い状況と完全にナンセンスな出来事を伴う人生における一連の無意識の努力は、それを強化するのに役立ちます。 彼らが来るほど面白くて、現代的であることから、女子学生の代わりに、同様のシリーズのAzumanga Daioh！ それにもかかわらず、無意味さはシリーズの結束を失うことはありませんので、これは見て楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アニメのシットコムは、1つの主な理由で現実​​的なシットコムよりもはるかに面白いです。 現実のシチュエーションは世界の限界によって制限されています。 アニメの世界では、ユーモアの終わりがありませんので、面白いです。 続編の短いシリーズは、これは見て楽しいと覚えて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asianmaster939/reviews&#34;&gt;asianmaster939&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is easily describable in American society, sitcom. Short for situational comedy, Minami-ke has no point or plot, but is simply the everyday antics of three sisters, Chiaki, Kana, and Haruka, who are in elementary, junior high, and high school respectively. A good point made by the writers is that they space out the ages of the sisters, so you see a lot of funny points made that one sister would know becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berylvenus&#34;&gt;berylvenus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは、非常にシンプルでランダムな人生を生きている約3人の姉妹です〜あなたはそれを真実と考えることを敢えてしないでください！ なぜなら南明は違うから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに非常にランダムなアニメです。 すべてのエピソードは別のものですが、ライン、キャラクターデザイン、ボイスアクションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最も魅力的なものは「反応」です。 あなたはそれを見なければなりません！ 私はそれがとてもシンプルなので、それを愛していました..まだ面白い..そしてそれは難しいことです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/berylvenus/reviews&#34;&gt;berylvenus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is about 3 sisters living a very si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dlarbthd&#34;&gt;dlarbthd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：南ケ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：生命の輪、学校生活、コメディなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
それは私が個人的に見るのが好きな軽いコメディのジャンルですが、「海」エピソードでいくつかの明白なつながりがあるにもかかわらず、それ自体は以前のエピソードからは続きないようです。 批判的にはストーリーラインを見るだけで、ストーリーラインはまったく存在しないので（私は比喩的に言って）、私は個人的に7以上を与えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
私にとって芸術は完璧です、私が好きなスタイルの1つです（これが第2シーズンに変更されたときに私にとっては残念です）。 柔らかいドローイングは、ジャンルやアニメの意図によく合います。その結果、アニメ全体の品質が向上します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私はその音が実際には例外的であることを認めなければならないが、場合によってはそれは大気とよく合うようには見えない。 それ以外の場合は、音声、BGM、OPとEDがアニメに適しています。 特にOPとEDの話は、楽しい、速くて軽い音楽で、キャラクターとストーリーラインではうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
文字は完璧で、声の演技は抜群です。 メインキャラクターとサポートキャラクターの関係がアニメ全体のコメディーやユーモアに加わり、声優は本当にキャラクターに集中し、効果的に感情を演出します（特に、千原さんの行動様式 私の個人的な意見で）。 キャラクターとコヒーレンスの良い組織は健全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
最初のアニメのひとつとして、私はそれを楽しんだアニメで、ユーモアとコメディーのビットを持っています（ただし、一部は「日本人」の人々のためのものです）。そして、それはあなたを笑わせて、最後まで笑う アニメが実際には早すぎて終了したことを認識します。 いくつかのポイントは、 &amp;lsquo;日本人だけのジョーク&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私は強くこのアニメを人生のスライスに興味がある人に、そしてあなたが落ち込んでしまったときにそれをすべてお勧めします。 これを見て、あなたはそれを乗り越えるでしょう。 あなたが本当に逃すことのできない喜びと喜劇に満ちています。 私の見解では、小さなアニメ制作会社の傑作の1つです（大男がそれを引き継いだのは恐ろしいことでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dlarbthd/reviews&#34;&gt;dlarbthd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Minami-ke    Genre: Slice of Life, School Life, Comedy etc.    Story: 7  Although it is a light, comedy genre, which I personally like to watch, the story in itself does not seem to continue from the previous episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patient-senses&#34;&gt;patient_senses&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは開始シーケンスと同じようにそうです。 それは普通の姉妹の3人の日常生活のなかで起こることです。 あまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これにはあまりプロットはありません。 それは、非常に異なる性格を持ち、学校、家庭、人、そのような性質を持つ3人の姉妹です。 それは人生の断片のまさにその定義です。 あなたは本当にコメディ以上の何かを期待してこのanmeに入るべきではありません。 ドラマ、ロマンス、あるいはそのようなものはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：アニメーションの質ははるかに一流ではありません。 私はそれがまったく耐えられないことを意味します。 キャラクターデザインは個性と完全に一致します。 問題は背景に十分な詳細がないことですが、笑いのためのアニメなので、それほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングとエンディングはシリーズに完全にフィットします。 非常にキャッチーで、あなたが見ようとしているものにつながります。 彼らの性格がはっきりとしているように、声はきちんと聞こえる。  Kanaの声は、トリックになると非常に皮肉で素朴です。  Chiakaの声はコメントがそうであるように死んでしまった。 春香はとても甘い思いやりのある声をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字は非常にユニークでした。 姉妹はすべて互いに劇的に異なっていますが、残りのキャラクターもそうです。 それらを見ることは貴重です。 甘いもの、意味のあるもの、頭のないもの、変態したもの、愛されたものがあります。 彼らはすべて異なっていますが、彼らはすべて奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのようなアニメを見たことがない。 私はシーンのいくつかはちょうど無意味だと思ったが、彼らはそれが面白いのは無意味だからだと思っていたが、私にはそうではなかった。 それは私が見た最高の喜劇の一つです。 何か簡単な誤解がこのような過酷な事にどのように変わるかを見るのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、コメディアニメやアニメを楽しんで、本当の話がないなら、おそらくこれが好きだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/patient_senses/reviews&#34;&gt;patient_senses&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime just as the beginnng sequence says it is. It&amp;rsquo;s about what happens in three ordinary sister&amp;rsquo;s everyday lives. Don&amp;rsquo;t expect too much.    Story: There isn&amp;rsquo;t really much of a plot to this. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;martusf&#34;&gt;martusf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは、生涯コメディーの一種で、春香、かな、ちあきの三人の姉妹を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
これは人生の一部なので、物語の仕方は少し分かります。 私たちは、姉妹とその友人の日常生活を見ています。それぞれのエピソードでは、それぞれ異なる焦点があります。 何も特別なことはありません。 それでも私はストーリーの提示方法が本当に好きで、多くのキャラクターがいろいろな形で関わっていて、陽気な瞬間がたくさんありました。 作家（おそらくマンガカも）は、不自然さを感じることなく、膨大な量のサイド・キャラクターを最大限に活用しました。 それが私が最も愛したものです。 それぞれのエピソードはユニークで、毎回異なる人物に関するものでした。 私はまた、次に起こることを考えるのが苦労しました。言い換えれば、それは非常に予測できないショーでした。 そしてもちろん、そして最も重要なのは面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
全体的に私はこのショーはとても見栄えが良いと言いたいと思います。 使用される色は素晴らしく、ショーはとても柔らかい感じがします。 キャラクターのデザインも素晴らしいです。 私が気に入らなかった唯一のことは、いくつかのショットでキャラクターの鼻がちょっと変わったように見えたということでした。 彼らは姿を消して、それはばかげて見えました。 ありがたいことに、それはあまり頻繁に起こらなかった。 さもなければ、アニメーションは非常に一貫しており、素晴らしい方法でプロットの静かな雰囲気を維持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
良いバックグラウンドミュージック、かなり良いオープニングとエンディング、効果音の効果、良いボイス。 そこにはほかに何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
3人の主人公、姉妹は素晴らしいです。 彼らは本当に素晴らしい方法でお互いを称賛し、彼らは陽気です。 それを除いて、私はこのショーについて最高だと思うのは、すべてのサポートキャラクターです。 とてもユニークなものがたくさんあります。彼らはすべて輝くスクリーンタイムを得ています。 キャラクターデザイナーは天才でなければなりません（このような偉大なキャラクターを作るためにマンガカにも役立ちます）。 キャラクターは私の意見では（ホサカとマコちゃんは注目に値するキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
もちろん私はそれを楽しんだ、それは地獄のように面白かった。 エピソードはすべて楽しかったし、私はこれを私の最初のシリーズとして再ウォッチするつもりだと思う。 しかし、今でもこの分野ではトップレベルにするためには何も欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
すべてがすべて非常に面白いショー、全く予測不可能で、2007年のより良いショーの1つ。ちょうどそれを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まもなく私は岡原を見守るつもりです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/martusf/reviews&#34;&gt;martusf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is a slice of life comedy, and stars the three sisters Haruka, Kana and Chiaki.    Story  Since this is a slice of life, it&amp;rsquo;s a bit obvious how the story goes. We see the daily lives of the sisters and their friends, with a diffe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verayo&#34;&gt;verayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはコミックアニメであり、「ナンセンスだが不思議な面白い」。 それはラッキースターに似たショーです。 多くはそれから期待されることはありませんが、それは間違いなく忘れられないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードが始まる前に、常にそれからあまり期待しないように言われています。 この番組は、南姉妹とその日常生活についてのものです。 しかし、彼らは平均的で退屈な姉妹ではないので、彼らの思考、行動、経験から多くの笑いを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは彼らのアートで最も創造的です。 文字はよく描かれ、その環境も描かれています。 うまくアニメ化されています。 彼らが持っている唯一の問題は、キャラクターが深刻なときに、本当に醜い顔クローズアップがあることです。 それらの特定のクローズアップは全体的な美しさを破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいです！ 声、SFX、音楽、OP、ED、すべてが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの最高点です。 ショーは彼らの人格と非常に面白い化学のために素晴らしいです。 彼らはすべてうまく収まります。 ここでの唯一の問題は、文字があまりにも過酷で奇妙で、もう面白くないことがあるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このコメディーはあなたを頻繁に笑わせてくれるので、このショーは高いレベルの楽しさをもたらします。 すべてがOPからEDまで楽しまれます。 しかし、記載された問題では、それは最大の楽しみを与えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verayo/reviews&#34;&gt;verayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a comedy anime that is &amp;lsquo;kind of nonsense, but strangely interesting.&amp;rsquo; It&amp;rsquo;s a show similar to Lucky Star. Nothing much is to be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eraseme&#34;&gt;eraseme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3つの言葉でそれをまとめましょう：革新的、痙攣、二宮くん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにふさわしいと思うので、実際に適切なレビューを書くのは初めてです。 ランキングから判断すると、それほど高くはありませんが、これは今日、最もアンダーレートのアニメの1つだと思います。 面白いアニメを作ろうとする人がたくさんいます。彼らの多くはスラップスティックです。彼らの多くは、そうでないときに面白くしようとするので、とても迷惑です。  （ハヤテ・ザ・コンバット・バトラーなど）コメディ・アニメが面白くない場合は、許されません。 しかし、これは南北には当てはまりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（評価なし）これは実際にストーリーのあるアニメではなく、3人の姉妹の日常生活です。 それは特別なものではなく、エスパーと大きな邪悪なプロットではなく、簡単にやり直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初はそれほど良くないとは思っていましたが、慣れてくると、本当にスタイルが好きになります。 私は特に彼らが口を描くのが好きです、私はそれがとてもかわいいと思います！ このアニメを書いた人たちは、異なる状況で異なるスタイルの絵を使用していました。たとえば、芸術が突然より成熟してリアルになり、お互いのキャラクターの身体言語を楽しませてくれるなどです。 何も考えていないオリジナルのコメディがたくさんあるので、私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：まあ、オープニング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主にキャラクター開発を扱うアニメでは、それは際立っています。 一見すると、あなたはすぐに文字の対照的な人格に恋し、彼らはどのように交流するのかを考えていきます。 あなたは新しいキャラクターについて学びますが、主な焦点は3人の姉妹です。  1人の妹が小学校、別の二次学校、そして3番目の高校に行くのは間違いなく良いことです。 だから、最年少の姉が理解できないことは、他の人たちがおっしゃっている間に、「いたずらしていること」が何を意味するのか分からないなどのことです。 クラシック。 それは多くの瞬間のひとつに過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：「先生と二宮くん」＆lt;＆lt;＆lt; あなたがそれを見るとき、ただそれを見てください。 毎回のエピソードで、私は多くの時間が大喜びでした。  （アニメを見て3年間、私は決してアニメを面白くしていなかったので、決して笑っていませんでした。）キャラクターはすべて、非常に自発的ですが、実際の生活状況では信じられます。 クロスドレッシングからビキニへのすべてが、あなたは決して推測できませんでした。 あなたを賞賛することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私は本当にコメディーアニメが好きな人ではなく、アニメのより深く感情的な側面を好むので、参考にして、私はそれを尊敬できる。しかし、あなたがあなたのコメディを愛しているなら、間違いなく この。  （もしあなたがコメディのジャンルを好んでいないなら、このアニメはあなたに別の見通しを与えるかもしれませんが、あまりにも多くの笑いから痙攣を得る準備ができているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eraseme/reviews&#34;&gt;eraseme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sum it up in three words: Innovative, Cramps, Ninomiya-kun    This is going to be the first time that I will actually write a proper review, because I think this anime deserves one. Judging from its ranking, it is not so high, but I think this is one of the most under-rate anime today &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alisa&#34;&gt;Alisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は生命のアニメーションのかなりのファンですが、無差別ではありません。 最初の数回のエピソードの後に​​は、本当に南ケンが私の上に成長しました。 このシリーズ（そして現在空を飛んでいる第2シーズン、南あけ岡原）は、姉妹（特にかなと千秋）の間のケミストリーです。 実際、この2つは私の非常に好きなアニメキャラクターの一部になっています。 また、私が今まで見たことのあるぬいぐるみ（ベジタリアンフジオカオ）の最もかわいい外観の一つが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ほとんどの人生と同じように、南北のプロットラインはほとんどありません。 ほとんどのエピソードは、おそらく独立した喜劇として別々に見ることができます。 このシリーズに存在する唯一の「プロット」は、藤岡のかな、誠と桃馬の交錯に対する愛情の話で、今は気にならない細かい部分がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと声優は、本当に南米について私を得るものです。 キャラクターはユニークな個性を持ってとても活気がありますが、行動するのは非現実的ではありません。 キャラクターの芸術的描写は、他の多くのシリーズよりも現実的です（あらゆるところに巨大な胸が浮かんでいるのではなく、巨大な整形外科の腰や非現実的な髪の色、あるいは少年の時代にはあまり発展していません）。 私は、この「現実主義」は、一般的に私が南紀からラッキースターを好む理由だと思います。 南ケは依然として非常に高いカワイイ要因を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズは面白くて柔らかく、芸術や声優としては威力を発揮し、ポップカルチャーの言葉であなたを砲撃することはありません（これらを楽しむなら、私はLucky Starを提案します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alisa/reviews&#34;&gt;Alisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a pretty big fan of slice of life anime, but not indiscriminate. Minami-ke really grew on me after the first few episodes. My favorite thing about this seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell-1&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;面白いもそれをカバーし始めていない。 私はすべてのエピソードを大声で笑います。 このショーはちょうど私をひどくひどく傷つけます。 それはちょっとばかばかしく、活発で陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：実際の連続プロットはありません。 それは本当にSeinfeldianのショーでは何の意味もありません。 実際のストーリー・ラインがないという事実にもかかわらず、それは、最も簡単で、最も世俗的な人間の相互作用および関係でなければならないものにおいて、そのような不条理およびユーモアを見つけることを管理する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術でさえ面白いです。 キャラクターの表情やボディーランゲージは、過度の熱狂的なポーズであろうと、しばらくの間、お互いに与えるランダムな大人のグレアであろうと、あらゆる状況の予期せぬユーモアを追加するだけです。 芸術も一貫していて、背景の文字がすべて似ているにもかかわらず、私はそれらが互いに区別しやすく、シリーズを通して一貫していることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：さて、もしあなたが私の他のレビューや何かを見たことがあるならば、私は通常、オープニングとエンディングには何の注意も払っていません。  I * LOVE *何かの理由でこのショーのオープニングとエンディングがあります。 弾力があり、気取っていて、ショーには絶対完璧です。 オープニングは陽気なランニングホール（Gokusenのようなもの）の一つで、ショーの姿勢と雰囲気の点では頭の上の釘にちょうど当たっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、3人の姉妹の声を出す俳優たちは、特に2人の若い姉妹のような素晴らしい仕事をしています。千秋はあまりにも乾燥していて、カナはそれほど熱心です。 完璧。  =）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：前回のショーで、馬鹿げた、陽気なキャラクターの編集を見たことがあるのか​​どうか分かりません。 そして、ショーが、あまりにも遠くに行くことなく、観客を疲れさせずに、このような面白いショーを作るために一緒に働くために、これらのばかげた人物のバランスをとって管理するのは本当に素晴らしいことです。 あなたが女の子の様々な同級生のように、あなたが1つまたは2つのエピソードのために見るサポートキャラクターさえも、魅力的で不吉で愛想的です。 主人公を忘れないで！ これらの女の子はとても個性的で慎重に作成されているため、ショーで今までになかった会話でどのように反応するかをほぼ推測できます。 彼らは穏やかで育っている遥からカナーのクレイジーなペダルから人生の金属的な視点まで、彼らが本当であり、あなたがそれらを知っているという非常に強い感情を微妙に記入することで、 小さなキアキーが、乾燥した疲れた老人が何とか小学生の女の子の体にこだわってしまったのかどうか疑問に思うという事実。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのショーが大好きです。 私はすでにエピソードを再ウォッチしていますが、それはまだ繰り返し視聴すると私をひどくします。 そして、私は他の人たちもこのショーが大好きだと思っていますが、これは私の推測です。  ;）このショーを見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Funny doesn&amp;rsquo;t even begin to cover it. I laugh out loud every episode. This show just really cracks me up. It&amp;rsquo;s just so absurd and lively and hilarious.    Story: There&amp;rsquo;s no real continuous plot. It really is slice of life in that Seinfeldian &amp;lsquo;show about nothing&amp;rsquo; sort of way. Desp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がこれを見終わったときに、ミナミキについての7件のレビューがあると考えています。 では、このレビューをどのように気付かれるのですか？ 簡単で1つの文でも。
いちごましまろの95％
しかし、同じ制作会社から何を期待していますか？  （Domu）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで今言った。 これについてのすべてがIchigo Mashimaroを叫びます。  5人の主人公とは対照的に、確かにtheresは「3人の主人公」である。  3人は、南姉妹の生活の日々を描いた、生涯にわたるコメディーの最小限のものに過ぎません。 ショーが始まる前でさえ、それはあまり期待していないと言います。 彼らが言うことは、事実上Ichigo-M続編を考えると100％真実です。 それが良いものか悪いものかを判断するのは、視聴者次第です。 そして、私の意見では、それは非常に良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の2人は完全な極端な反対者です。カナは彼らがエネルギッシュな発信馬鹿ですが、Chiakiisは静かな保守的な天才です。  3人目の姉妹、はるかは、南方式のバランスをとるための簡単な媒体としてしか存在しません。 春香は完璧な「中」のキャラクターなので、私は彼女の3人のほとんどを愛しています。 彼女は頭が涼しくて、頭が激しく、スマートで、ばかげていて、それでも信じられないほど美しい。 キャラクターを助けるものは、そのような強力な西友です。 彼らは少しタイプキャスティングをしたように感じます。 井上マリーナのようにKanaの声も聞こえて、Yoko（Gurren Lagann）とMina（Getsumento）の声も聞きました。 そして、普通の静かなはるかとして声を出している千原みのり（長門ゆき、南岩崎の名声）。 しかし、タイプキャストについての良いことは、あなたがその人物のための完全な声を得ていることを知っていることです。これらの女の子は自分の役割には完璧です。 しかし、そのキャラクターは、MiuとChika（かなと千秋）のクッキーカッターのレプリカであり、態度や習慣には役立ちません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはDomuから来るかなり標準的な料金で、すべてのパステルカラーがあります。 暖かく心地よい環境を促進するためにすべてうまく動作します。 別の素晴らしい芸術のひねりは、彼らがどのように影の顔と涙の口を行うかです。 アニメーションを少しだけユニークに保つのは良い選択です。 決して厳しい、動きの速い行動、ビジュアルはありません。 いくつかの高いキックが笑いのために投げ込まれていますが、全体的にユーモアとコメディでは、ビジュアルがあまり気を散らすのを防ぎます。 すべてがパステルであるかもしれませんが、すべてが説明されます。 ランドリーはバルコニーに飾られ、スナックやディナーのさまざまな要素にぴったりです。 環境はとてもよく見えますが、これは3人の女の子に関する話です。 ですから、すべては通常とてもきれいで整然としたものになり、すぐにそれに気付くでしょう。 文字通りこのショーのために示されている唯一の設定は女の子のアパートと教室です。 各エピソードは新鮮な状態を保つために別の場所を持ちますが、物事は通常その2つの場所に保持されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの最強の部分はコメディーです。ドムについて何か知っていれば、これは彼らが最も輝く場所です。 彼らがどんな設定をしていても、物語の中に女の子がいる限り、彼らは何の役にも立たずに楽しい状況を作ることができます。 彼らは水を飲んだり、テーブルを陽気に座らせたりすることができます。 そして、これはほとんどの人がこのショーについて好きなことです。  Theres no story（コメオン、そのシチュエーションコモン）は、見つけようとするのをやめない。 彼らはすべてのエピソードの開始時に、物語がなく、ちょうど面白い状況があると伝えます。 ドムが業界で最高のコメディアニメを制作するのに十分な小道具はありません^ _ ^彼らの物語を伝えるのはとてもすばらしいことは、新しいエピソードごとにとても新鮮で陽気な気分です。 あなたはどんなエピソードも見ることができ、今から10年後もあなたに面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は今、ショーのクッキーカッターの側面をパルプに叩いたと確信していますが、Ichigo-Mと同じではないものは、前任者と同じくらいかわいさに感染していないということです。 それで、Ichigo-Mよりも高いスコアをつけている理由です。 私はアメリカ人で、シチュエーションコメディはいつも私の人生の中にあります。 もちろん、シチュエーションアニメは一部の人には適していません。 あなたがシットコムが好きでないか、またはシチュコムの分析があまりにも面白くない場合は、これを見てください。 あなたが面白いものをランダムなキャラクターのために展開して見たい場合は、このショーはあなたのためだけです！ それにもかかわらず、これはDoumuによって作られた別のヒットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay well considering there are 7 reviews about minami ke when i finished watching this. So How am i going to get this review noticed? Easy and in one sentence too.  95% like Ichigo Mashimaro   But what do you expect from the same production company? (Domu)    Now with that said. Everything about this screams Ichigo Mashimaro. Sure theres only &amp;lsquo;3 main characters&amp;rsquo; as opposed to 5 main characters. Three would be the bare mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;generalcox-1&#34;&gt;GeneralCox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミナミケは3人の南姉妹（遠く離れた親戚以外の家族は言及していない）とその友人を中心に、生き生きとした生活コメディです。 各エピソードは、各セグメントが独自のテーマを持っているが、通常は一般的なエピソードのストーリーラインにあてはまる、azumanga diaohのように、全体に広がった短いセグメントで描かれている。 物語の大半は、女の子の様々な学校（各姉妹は小学校に通う）と家庭で行われ、喜びのための広い範囲を与え、ほとんどの喜劇は妹キアキとカナから来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ドラマチックな結末に向かって動くストーリーラインはないかもしれませんが、ジャンルの性質は、それぞれのエピソードは顔に笑顔をもたらすために書かれています。 ストーリーがキャラクターとスタイリングで描かれている方法は、あなたが見ている最も楽しく楽しいシリーズのひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南ケの芸術は、一般にソフトアートと呼ばれていますが、それが何であれ、物語やキャラクターにぴったりです。 キャラクターのデザインは、私が見た中で最高のものです。キャラクターのあらゆる面がうまくアニメされています。そして、私は顔のアニメーション、特に涙液滴が大好きです。 背景はきれいに完成しており、学校と南の家はすべて活気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションの私の唯一の苦情は、女の子がより固いスタイリングに真剣に取り組んでいるときにスタイルを切り替える傾向です。 最初に起こるのはかなりのショックです。通常は顔のクローズアップが含まれ、目と鼻のディテールに追加された細かいディテールが付いています。アニメーションの残りの部分が柔らかくて、 異なるアニメーションスタイルに頼らなくても同じ効果が得られます。 これは小さな苦情ですが、残りのアートワークは美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音。  （9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは私の好みではなく、生き生きとした、幸せでキャッチーな、一般的にシリーズのための良い気分のセッター、EDは再び活気があり、何かOPよりもキャッチーな場合です。 声の演技はアニメ全体を通して高いレベルのものであり、かなの絶え間ない熱狂的な声からちょっと深い（悪い方法ではない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連するバックグラウンドミュージックはazumanga diaohのバックグラウンドミュージックを思い起こさせます。使用されているセグメントのペースを設定し、通常はコメディエフェクトのタイムリーとなり、アニメに余分な楽しみを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、シリーズの中でそのキャラクターとサポートするキャラクターの幅が広がり、他のアニメの主人公よりもサポートキャラクターのほうが良くなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南の姉妹はカナーの豊かなエネルギーと常識の欠如がチアキーの優れた才能と馬鹿への不耐性によって相殺され、華麗にうまくいっています。 それは平和を維持するためにはるかまでですが、両兄弟が毎日の春香の愛情を争うので容易ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支えられたキャストは非常に強く、いくつかの強い反復性のキャラクターが好きで、それぞれが好きです。私の唯一の苦情は、誠/マコを叱るジェンダーでした。彼の最初のクロスドレッシングは陽気でしたが、&amp;rdquo;マコ&amp;rdquo; しかし、これはあとでシリーズの後半にトゥマ（実際にジェンダーベンダーではなく）が導入されたことでやや相殺され、松本は私に必要とされたカウンターバランスを与えてくれたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーをこのように成功させるものは、キャラクターが結合する方法であり、広範囲のキャラクターが関与していない場合は半分面白かったではないでしょう。  ChiakiとKanaの間で絶え間ない戦いが見られるのはすばらしく、彼らの両方を自分のスキームに操作する方法は非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が見た中で最も楽しいシリーズの一つです。キャラクターは素晴らしく開発され、アニメーション化され、エピソードのためのスクリプティングは素晴らしいです - あなたは基本的にどのようなエピソードでも、 視聴者の顔を笑顔にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Miname-keは、華麗なキャラクター、素晴らしいアニメーション、素晴らしい音楽の使用を描くために、全面的に高い基準を設定しています。 それぞれのストーリーラインは何か新しいものをもたらし、あなたはそれが陽気になることを除いて何を期待するか分からない。 私はazumanga diaohのスラップスティックコメディと笑いを競うことができる何かのためにしばらく探していました。そして私はそれを見つけました - 実際には現時点ではおそらくそのタイプの最高のアニメでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=18378&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GeneralCox/reviews&#34;&gt;GeneralCox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    Minami-ke is a slice of life comedy centring on the three Minami sisters (no mention of any other family except a distant relative) and their friends as they go about their lives – usually with hilarious consequences. Each episode is portrayed in short segments spread throughout, much like azumanga diaoh with each segment having its own theme, but usually fitting round a general episodic storyline. The vast majority of the story takes place at the girls v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;master10k-1&#34;&gt;Master10K&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは、3人の普通の姉妹の普通の生活についてのコメディーの小片です。 あなたはこれよりも普通になることはできませんが、穏やかな愉快なコメディは確かな勝利です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いシリーズは、典型的な生活の一部であり、3人の姉妹の日常生活を描いています。 ストーリーは、基本的に、これらのイベントをあまり好きではないランダムなショートストーリー/イベントから次のストーリー/イベントに切り替えることによって構成されます。 イベントは、私たちが人生で経験する普通のものであり、食事、学校への行事、友人との付き合い、勉強と睡眠など、物語の複雑さは何もありません。 この人生を興味深いものにする唯一のものは、物事のコメディーサイドです。 たくさんの光り輝くユーモアが散りばめられています。その中には何らかの言い伝えや楽しい典型的なものがあります。 しかし、好きなキャラクターのためでなければ、コメディはそれほど良くはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3人の南姉妹がシリーズを楽しくする主人公です。 まず、遥か寛大で責任ある姉妹の遥香と、馬鹿馬鹿しく奇妙な妹のかながいます。最後に、かわいい寒い妹の千秋がいます。 彼らがお互いにやりとりする方法は陽気で、サポートするキャラクターも楽しめる（ホサカ）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、アニメーションは、パロディなどを肉付けする必要のないシリーズと同じように見えます。 顔の表情の変化はシリーズの喜びに加わり、全体的にはかなり流動的です。 音楽はこの人生のために大丈夫ですが、中立的な要素のように感じるので、視聴体験から何も加えたり取り除いたりはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にみると、普通の女の子の普通の生活を見せてくれる、気持ちの良いコメディですが、コメディのレベルはかなり失礼に見えるかもしれませんが、残りの人はそれを楽しんでいます。 私は特にシリーズの中でランダムに登場した「先生と二宮くん」の瞬間を楽しんだ。 あなたが同じ古い少年アニメを見ているのに疲れていたり、他の似たようなコメディからもっと同じものをもっと欲しかったら、これはチェックアウトする価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2214&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Master10K/reviews&#34;&gt;Master10K&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is a Slice of Lice, Comedy about the ordinary lives of 3 ordinary sisters. You can&amp;rsquo;t get more ordinary than this, yet the mild mannered comedy is a sure win.     This short series is a typical slice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maybelletea-1&#34;&gt;maybelletea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど南の猫を見終わったばかりです。そして今、他のウォッチャーの中で、私はそれだけ楽しんでいたので、第2シリーズを待っていると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南ケの物語は簡単です.3人の姉妹が日常生活を営んでいます。 ペーシングは遅いですが、ジャンルはスライス・オブ・ライフであるため、それ以上速く進む必要はありません。 ロマンスはここで見つけることはできません（しかし、少しの怒りや性的言及があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;各エピソードには、通常、笑い声を大きくするようなことがありました。 女の子の性格や、お互いの関係がとても面白い、特にカナとチアキとの関係についてはちょっとしたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターを愛していました。個人的にはカナー、この姉妹の中で一番濃く、そして最も狂っていました。 最年少の妹チアキは、だれからもうまくやっていないが、時には姉の周りに穏やかな顔をしている。 高齢の妹は、母親の役割を果たしている国内の姉妹の春香です（とにかく両親はどこですか？）。 すべてのキャラクターはとても馬鹿で好きです。すべてのキャラクターも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングテーマとエンディングテーマはうまく機能します。 私はオープニングテーマに明るくて気分が悪い気がした。 私はまた、バックグラウンドで音楽が本当に好きで、各トラックはシーンで起こっていたものとぴったり合っています。 声優は完全で、特にChiaki、デパン、傲慢、そしてナンセンスのトーンで完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;退屈な、コメディーなアニメに奪われた、誰にも、南米は、その奇妙なことで一日を明るくする完璧な選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maybelletea/reviews&#34;&gt;maybelletea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just recently finished watching Minami-ke, and now, among other watchers, I&amp;rsquo;m sure, waiting to see the second series because I just enjoyed it that much. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit-1&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この「コメディー/スライス・オブ・ライフ」のアニメを初めて聞いたとき、私が聞いたことのように、このタイトルはIchigo Mashimaroという別のアニメのようなものだったようです。 私は彼らが本当に正しいと言う必要があります、それはそれのような多くです！ 実際にこのアニメを見ているだけで、実際のアニメコメコミのラインに沿ってもっと感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南ケンはその内容の封筒を押さないが、子供たちと一緒に眉を上げるかもしれないいくつかの「女性スタイルのジョーク」を含んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク：8/10
それはかなり良い、それは確かにそれがより柔らかいスタイルのアニメとして外出すると仮定するように、芸術部門の賞を獲得することはありません、そしてそれはどのように最高の記述することができます&amp;hellip; &amp;lsquo;ソフトアート。 なんらかの理由で、キャラクターの口が私にとって目立つように見えました。三角形のため、ウサギや魚のことを思い出させてくれるでしょう。  （たぶん私自身の想像力）私は、姉妹のことがもっと深刻な気分になると、彼らは邪悪な大人のように描いていた。 彼らがなぜこれをしたのか分からず、少し外れていて不必要なように思えて、最後には少し余裕があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック：7/10
クローズとオープニングの両方のテーマは、幸せなビートソングでポートレイドですが、一度見たら何かできるような気分になります。  （銃声のような歌のようなもの）バックグラウンドの音楽は期待どおりにはまばらで、多くの場面ではトラックがまったく発生せず、再びリラックスした雰囲気にアピールしています。 それはいくつかのそれを再生するときは、柔らかい &amp;lsquo;ピアノスタイルのメロディーの形で来る、私は本当にそれが好き！ しかし、最高の部分はキャラクターの声であり、それらのすべてはお互いによく合い、キャラクターとは違うものを見つけることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
生き生きとしたアニメの中で、キャラクターはシリーズの重要な部分ですが、好きな人以外は楽しむことはできません。 ありがたいことに、これらの3人の姉妹はそれぞれ好みの性格を持っています。  （Kana）から非常に離散した（Chiaki）、中央のどこかに及ぶ。  （最長のはるか）かなは、何かを消してしまうかもしれません。彼女は自分のやり方を好む傾向があり、時には状況を妨げるように見えますが、大したことはありません。 私がキャラクターに関して考えることができる唯一の本当の悪いことは、これがコメディのタイトルであることです。それらの多く（サポートキャスト）はお互いのように行動する傾向があり、それらのうちのいくつかは、 あります。 しかし、これを手助けするために、よりユニークなサポートキャラクターは、アニメが時々自分の状況に移行する傾向があるので、かなり良いスポットライト時間を得る。 それは素晴らしかったし、あなたはいつも三人の姉妹を見ているような気分にならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：8/10
より現実的なユーモア感覚を感じるなら、南ケはいいタイトルです。 キャラクターは特に深いものではありませんが、このユーモアはアニメを勝者にするものです！  3人の姉妹は好きでおもしろい集団で、終わったらあなたの心を捉えるべきです。 これは決して完璧なアニメではありませんが、関係なく&amp;hellip;これはまだ生き物の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first heard about this &amp;lsquo;comedy/slice of life&amp;rsquo; anime, it seems like all I ever heard was how much this title is like another anime called Ichigo Mashimaro. I have to say that they were indeed right, it is a lot like it! In fact just watching this anime, feels more along the lines of an actual &amp;lsquo;anime sitcom.&amp;rsquo;    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Since this is a &amp;lsquo;slice of life&amp;rsquo; anime it has to be rated on its episode by episode plots. Her we find ourselves partaking in the daily lives of the three Minami sist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane-1&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;イントロから判断すると、これはかなり生き生きとしたアニメ作品になると思っていました。 キャラクターは大丈夫だった、プロットは基本的だったが、話を聞くとすぐにキャラクター自身の中で全く新しいレベルの楽しみを見つけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バットから離れて、私たちにはまだ純真な素朴な女の子がいるアニメが与えられています。素人でも、驚くほど驚くほど賢い、時には中学生で、いくつかの地域ではなかなか面白いですが、  ; 彼らが提供する経験は最先端のコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は南の恋人と同じくらい楽しい一生を見てきたので、永遠に続いています。 彼らが紹介するすべてのキャラクターは、何らかの形で愛されるか、少なくとも忘れられないものです。 プロットはあまり厚くはないが、コメディははるかに！ ジョークの配信は私を楽しませることは決してありません。彼らのアパートや学校の風景は非常に明るく、カラフルで細かく、最後に、あなたがスライス・オブ・ライフ・コメディを気に入らなくても、これを見ても中立以上に感じます。 つまり、あなたが性格の混乱した性質のために、どちらのキャラクターがやっているのか適合していない、ツンドレのキャラクターのための特異性がない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の最近のアニメレビューのほとんどでは、ほとんどの人が私に覚えていないので、これの直後にネガティブな部分についてニックピッキングをしていましたが、実際にはこれを持っていません。 それはあなたが何か他のものを期待していた場合、それが提供するものにうまくやります。 しかし、このアニメの本質は純粋なコメディーであり、神はそれを忘れることのない深刻な要素を予告しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターについては続けるつもりですが、私はこのレビューを、あなたがまだそこにあるすべてを知らなくても、このアニメでしか見ることができないようにしました。 あなたがこのアニメから完全に楽しむためには、あなた自身でキャラクターを理解する必要がありますが、私が前に言ったように、あなたはこのアニメに飽きることのない瞬間をほとんど見つけません。 それはとても元気です。 しかし、それはまた、時にはそれがあるジャンルのために同時に非常に落ち着くことができます。私はそれが十分に推薦することはできません、アニメの喜劇を信じて、 ここにはいくつか注目すべき例外があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、もしあなたがまだ持っていなければ、それにチャンスを与えてください。 あなたが持っているなら、それに別のチャンスを与えてください。 おそらく、あなたはそれをすぐに判断し、見守りをやめました。 私はこれをもう一度別のコメディでやりました。私がそれに戻ったとき、私はそれをもっと早く見ないことを後悔しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Judging from the intro, I assumed this was going to be a pretty bland slice of life anime. The characters seemed okay, the plot was basic, but then I found a whole new level of enjoyment within the characters themselves as soon as I heard them talk.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;callmerevy-1&#34;&gt;callmerevy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは単なる女の子3人の話で、何も特別なものではないという説明文で、退屈さを正当化しなかったなら、私はそれを終わらせることができませんでした。 率直に言うと、このシリーズは絶対に退屈です。 私はユーモアの幅広い味を持っています。また、ほとんどの人が冗談として服用していないことについてもよく笑います.-要するに、遠隔的に面白いことがあるときは、私は躊躇しません。 しかし、このショーでは、唯一本当に面白いのは、3人の姉妹が守っているドラマTVについてのギャグでした。  「sensei！」  &amp;hellip;「ニノヤくん！」  &amp;hellip;先生！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私と今はたびにつまらないが、残りは普通の平凡だった。 ある時点で、私は彼らを愛の三角形のrom-comに変えることを望んでいました。 少なくとも面白いことが起こっているだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのショーを打ちたいとは思わない。 すべてのフェアネスで、彼らは少なくとも各エピソードの前に謝罪するので、私はあまりにも難しくありません。 大丈夫でしたが、イントロの文章を真剣に受け止めてください！ 彼らはそれを意味する。 それは普通であり、後悔することなく見過ごされるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=69349&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/callmerevy/reviews&#34;&gt;callmerevy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I couldn&amp;rsquo;t have finished it if they wouldn&amp;rsquo;t have justified the boredom with the intro sentence explai &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;papajan-1&#34;&gt;Papajan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは陽気です。 私は笑いながら泣きました。二回目にも私はそれを見ました。 文字は素晴らしいです。 それはランダムなギャグのように感じる喜劇の一つではありませんが、ユーモアが日常の出来事にもっと統合されているスライス・オブ・ライフ（ストーリーの進行にはあまりはありません）でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはとてもうまくいっていますが、ユーモアのために作ったもので、必ずしも美しいものではありません。 特に、かなの表現がひどいです。 そして彼女の「I AM BOSS」Tシャツは、私がそれについて考えるたびに私を笑わせます。 実際には、かなについてのほとんどすべてが私を傷つけます。 声優も優れており、実際にそのキャラクターを強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーターがキャラクターの真似を楽しんでいるときにアニメーションスタイルを変更するのは本当に扱いにくいように見えましたが、通常のユーモアのようなアニメーションで詳しく説明されるのではなく、より詳細になりました。 ときどき面白かったですが、通常はちょっと変わったものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25070&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Papajan/reviews&#34;&gt;Papajan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is hilarious. I cried from laughing, even the second time I watched it. The characte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dj-frog-1&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1回目の印象：
愚かな、しかし天才。 それはあなたの毎日の - 不気味な超誇張コメディアニメではない、これは正直なコメディアニメの良い例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セールスポイント：
キャラクターの魅力、軽さだがまだ笑い声の瞬間、アニメのペースのための素敵な演出&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメが好きな理由：
このアニメはほとんど私を殺した。 始めから終わりまで、私は大声で笑ってしまいました。でも、私はできるだけ頑張っていませんでした。 不思議なことに、3人の姉妹「はるか」（穏やかで優しい）、「かな」（愚か+馬鹿馬鹿）、「千秋」（萌え（+）+傲慢な）という魅力の化学的混合物を形成しています。  。 あなたはこれらの3人の姉妹が十分であると思うならば、あなたはより多くの笑いのために脳卒中を終わらせるかもしれませんが、サイドキャラクターをチェックアウトすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語 - よく、かなり一般的な人生のスライス、アニメに適用された素敵な演出スキル、すべてのmommentsは、軽いユーモアのトンでいっぱい、古典です。 素晴らしいことは、このアニメはファンの笑いを作るためだけにファンのサービスに押し込まれる必要はないということです！ 本当のコメディジャンルのアニメを探している人には必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この古典的なコメディアニメのための10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が嫌うもの：
なし&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アドバイス：
1）すべての年齢層で、あなたの悲惨さを笑いたいかどうかを見なければなりません。
2）トラップに注意してください。
3）いいえ、あなたはバレーボールクラブに入会する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1996&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dj_Frog/reviews&#34;&gt;Dj_Frog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;1st Impression:  Silly, but genius. It&amp;rsquo;s not your everyday-wacky-ultra-exaggerated comedy anime, This is a good example of comedy anime ho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;momo-da-gr8-1&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの要約：
南姉妹は、平均寿命のあるはるか、かな、ちあきの三人です。 女の子だけに依存し、お互いが愛の自白から料理に至るまですべてを得るためにお互いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションは少しラフだったかもしれませんが、その高い色と滑らかな動きがこれらのポイントを維持しました！ 肯定的に偉大な、それぞれの女の子の表情は、詳細な表現から単純な行への使用は面白かったです。 背景はOK、実際にはブランド化するものは無かったし、バックグラウンドの文字はOKでもどこでも同じように見えた。 ソウルイーターのようではない&amp;hellip; &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
オープニングテーマ：
Keikenchi Joshochu☆ by Uran&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンディングテーマ：
Uranによるカラフルな一日&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのOSTが好きでした。なぜなら、それはとてもシンプルで、ショーのコメディに追加されたからです。 それがなければ、ショーのいくつかの部分は本当に退屈でunfunnyだろう。 もちろん、女の子たちが歌い上げたオープニングとエンディングの曲はとても明るく、ショーに完全にマッチしました。 また、これは私が初めて言及したものですが、俳優たちは完璧です。 これらの女の子や男の子に他の俳優を与えることは、オリジナルよりもそのような影響を小さくするだろう。 偉大な仕事seiyuus！  ：D &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
3人の女の子、姉妹を正確に見て、彼らの毎日の生活を見てください。 コメディ。 &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; オハイオ州のコメディ。 他の人が言っているように、このショーは物語です&amp;hellip;何もありません。 それは4komaに基づいていたので、実際のプロットラインはありません。  （4パネル漫画）プロットではありません。 プロットが本当にある場合、ショーは面白くなかったでしょう。 あなたは一護マシマロとそれを比較することができます。 つまり、南柯はほぼ同じようなものです。 しかし、私は南柯がもっと好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
文字は、これが何であるかを示します。 文字通り。 彼の可愛さは力を切っている。 その後、彼らの明と藤岡（かなのクラスで）。  Akiraは、長い髪のガールフレンドを求めているKanaの隣に住んでいるdorkです。 藤岡はかなに大きな怒りを抱き、彼女が明と一緒に過ごす時間に嫉妬している。 しかし、かなは藤岡の気持ちに気付かず、代わりに彼を脅迫者/ギャングリーダーと見なす。 それから、ホサカがあります。 私は本当にこの男を表現する方法を知らない。 真剣に。 ショーを見るだけです。 あなたは後で理解するでしょう。  南の妹がいます。 &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; ちかきさん（10歳の誕生日の体の中に老いた男）、カナ（リタリンを真剣に捧げる人）、春香（良い主婦）。 物語はそれらの周りを回って、本当に姉妹がどんなふうに行動するかを示します。 彼らはとても異なっていて、妹は好きです。 私を信じて、私は知っている。 私には姉妹カナの年齢があります。 それからあなたは彼らの学校に行きます。 これは良いキャラクターが入る場所です。誠（Chiakiのクラスで）彼の絶対的な控えめさとクロスドレッシングの愛をもって、彼は私の好きなキャラクターになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;価値観/楽しさ：
あなたが落ち込んで、偉大なピックアップが必要な場合は、これを見てください。 あなたも落ち込んでいたことを忘れてしまいます。それはこのショーがあなたに笑顔をもたらすほどのものです。  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11496&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MoMo-Da-Gr8/reviews&#34;&gt;MoMo-Da-Gr8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Summary of Story:  There are three of the Minami sisters: Haruka, Kana and Chiaki, who have an average life. The girls only have each other to depend on and help each other get through everything from love confessions to cooking.    Animation:  The animation may have been a little bit rough, but its &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;amvp-1&#34;&gt;AMVP&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AMVP/reviews&#34;&gt;AMVP&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-Ke is a bit of an oddball show, even for the slice-of-life genre. The character designs are more realistic than the far more popula &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otaku1412-1&#34;&gt;Otaku1412&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南明は、いくつかの主人公の周りを回転する別のスライス・オブ・ライフ・コメディではない。 まあ、それはありますが、そこから来る神秘的なエネルギーがありますが、それは面白いだけでなく、かなり習慣性に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体の話は、別個の性格を持つ3人の姉妹の周りを回っている。  3人の中で最も責任があるのは、はるかだ。 彼女は家庭を維持し、法案を管理し、食糧を調理し、すべてを家に整えます。 悲しみにならないエネルギーを持つ中学生カナがいる。 彼女は怠け者で、妹には非常に嫌だが、彼女はシリーズの彼女の計画のいくつかにまだ彼女の創造性を示している。 そして最終的に、カアに最も否定的な態度を持ち、しかもはるかに対して親切な、まっすぐな男である最年少の千秋がいます。  ChiakiはKanaのクラスメートから彼女のラブレターを誤解するようにKanaを混乱させるのが大好きで、彼女のdumbassを呼び続ける。 しかし、これはその後の話を推進する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて言えば、実際にはここでは物語ではありません。 それは実際にアニメのサインフェルドです。 自宅にはたくさんの場面があり、学校の場面や毎日の観察や創造的なアイデアが各エピソードでバウンスされています。 何が目立つのかは、いくつかのシーンでは、瞬間の姿勢がワイドスクリーンの外観とそれぞれの姉妹の顔のより詳細なビューでより深刻な態度に変化します。 ある時は面白いが、ある時は迷惑になることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのコンテンツはかなりユニークです。 いくつかのエピソードでは、何もしていないだけでなく、かなと千秋が面白いドラマ「Sensei and Ninomiya-kun」を見ている家でぶらぶらしている。 その中のコメディの要素はかなり元気だし、いくつかの主題は、女の子たちが一緒に集まってランダムなことを話していると話すことができたかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これはとても楽しいものでした。 私はたくさんのことを笑って、友達とたくさんの場面を引用して、ある点で少し考えさせました。 南ケは中毒性があり、次のエピソードに辛抱しました。 あずまんが大王などが好きだったら、南米が好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8361&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Otaku1412/reviews&#34;&gt;Otaku1412&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke isn&amp;rsquo;t just another slice-of-life comedy that revolves around some main characters. Well, it does do that, but there is a mystical energy that comes from it that makes it not only funny, but pretty addictive to wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zagrom-1&#34;&gt;Zagrom&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Zagrom、Otaku-Unlimited.netからのレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは3人の姉妹の人生を基調としたコメディーシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南日向、姉の長男、甘いお母さん。 彼女は3人の姉妹の中でも最も信頼できますが、一人で放置すると怠惰です。 彼女はまだ高校2年生ですが、 そして中学校では、Banchōというニックネーム（または不良者の指導者などを指していたbadass）をいくつかの誤解によって取得しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南かな（私のお気に入り）家族遅れ、またはもしかするとバカ。 中学2年生の中学生。 思考の前にほとんど常に行動する少女のタイプは、学校で不十分です（彼女は漢字を多く誤って読んでいます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南千秋、小学校で最年少の妹（5年目、おそらく6度目になると思います）彼女は友人から高い知性があるように作られていますが、彼女は物事をやや単純な方法で考えているようです。 彼女は非常にはるかに高く、彼女とは非常に正式ですが、しばしばかなとバカヤロという言葉を使用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード：13&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
私は本当に多くの人生シリーズを説明することはできません、本当のプロットはありません。  「愛の三角形」はたくさんありますが、実際にはそれを与えるための適切な形がないので、その言葉を酷く使用しています。愛はどこにでも行き渡り、実際には面白いほど面白くしています。 すべての物語はすべて一緒にフィットし、入手しやすく、全体的に面白いです、A +&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
これは、アルトだけで13のエピソードは、ほとんどすべてのキャラクターがシリーズで成長し、変化するのを見て、実際にそこに性格を保持するのを見るために多くの時間を得るように見える、そしてそれらのすべてがスタイルと物語にそこに持っている、 コピーは全く貼り付けません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：9/10
私はすべてのOPを見ました（通常、最初と最後のエピソードでそれをやってください）OPの歌を愛して^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
アートはきれいで面白かったですが、本当に2つのスタイルがありました。あなたがそれを見ない限り、説明するのは難しいですが、主なスタイル（上記のイメージのようなもの）と、時には 三人の南の姉妹は、お互いの間でより深刻になると、私は奇妙な最初の数回を見つけたが、それは正常になり、それから私の上に成長した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
ラッキースターの後ろにある2番目の好きなシリーズになりました。それは十分に（とにかく私にとって）言うべきです。 私の意見では、再鑑賞価値の高いものをお勧めします。また、2番目のシーズンがあることにも注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（これが私の最初のMALレビューであったことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22362&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zagrom/reviews&#34;&gt;Zagrom&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review from Zagrom, Otaku-Unlimited.net    This is a slice of life, comedy series based around the life of three sisters.    Minami Haruka, the eldest sister, the sweet and motherly sister. She is also the most reliable of the three sisters but is lazy when left alon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jellabee-1&#34;&gt;jellabee&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;三人の姉妹の日常生活のアニメ。 本当にストーリー・プロットはなく、3つのランダムな日々の活動があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、それが本当に良い、ストーリーを持っていなくても、見て本当に楽しいです。 このアニメはとても面白くて楽しんでいます。 キャラクターは異なる性格を持っていますが、お互いにとてもよく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族向け、人生の一部、ロマンスアニメのちょっとしたビット〜これを見てください☆：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jellabee/reviews&#34;&gt;jellabee&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;an anime about the daily lives of the three mi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;asianmaster939-1&#34;&gt;asianmaster939&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ミナミケはアメリカ社会でも簡単に記述できます。 状況に応じたコメディーではないが、南ケはポイントやプロットはないが、小学校、中学校、高校の3人の姉妹、千秋、かな、はるかの日常的な話である。 作家が作ったのは、姉妹の年齢を除外していることです。そのため、姉が知っていると思う面白い点がたくさんあることが分かりました。 あなたがこのシリーズを楽しんでいれば、男の子と女の子が一人でいるときにどうやって奇妙なことが起こったのか、かなりのエピソードを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
一般的にシットコムと呼ばれるものであり、主要なプロットはありません。 誰も存在理由を見つけようとしているのではなく、他の人物を恋愛させようとしている人はいません。 後者がたくさんありますが、良いコメディ素材を提供する以外には、物語にとってはそれほど重要ではありません。 それ以外は、すべてのエピソードには重要なポイントがあります。つまり、エピソードには1つのことがありますが、シリーズ全体には及んでいません。 彼らは愛と次の、食べ物やお祝いについて話している1つのエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は、このシリーズをアヤコのファンサブに覆されたものとして見ていました。 そのように、1つのエピソードでは、彼らは聖書黒の顔が使われていると言います&amp;hellip;私は彼らが何を意味するのかを知っています（文字は「高精細」の状態に入ります 私は、Hアニメを参考にして拍手を捧げるわけではありません。 それ以外では、今までに「涙滴」が使われていたことは一度もありませんでした。 参考までに、Chiakiは、今日、より一般的には毛髪のアンテナであるが、彼女の頭の上に髪の毛が少し浮かんでいる。 彼らは同じですが、私は髪の毛や髪の毛を見たことはありません。 それ以外の色合いは柔らかく、他のアニメと同じくらい細かい気分ではなく「パステル・イ」ですが、それは3人の女の子のコメディーなので、このアイデアはうまくいきます。 おそらく涙の口のせいで、文字にはすべて魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
音楽はこのシリーズで楽しいです。 音楽の中の少しの喜びは、シーンの雰囲気を補強し、とてもうまくいきます。  OPとEDは楽しく、続編よりもコメディが集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
3人の姉妹は今日の文化であまり一般的ではありませんが、1家族での組み合わせは少し難しいかもしれません。 千秋は静かで、若くて、保守的で、知的で、過酷な姉妹で、遥を愛して助けますが、かなを打つ。 彼女はまた、いくつかのシリーズのファンサービスの一部として認識されるかもしれないので、少し気晴らしです。 他にもたくさんの問題がありますが、あなた自身で見なければなりません。 彼女のカナの商標は、シリーズ全体を通して絶えず繰り返されています。 かなは、子供の中で、野生で、怠惰で、気晴らしで、気づきがなく、少し欲しいものです。 彼女は絶え間なく食べています。いつも少しばかだし、家族を助けることは何もしません。 彼女が雑用をするたびに、それは仕上げの代わりにより多くの仕事をする傾向があります。 彼女の料理は例外ではない&amp;hellip;そしていつも戦う2人のバランスを取るために、はるかがいる。 年上の、賢明で熟達した姉妹は、常に2人の若い姉妹をサポートし、調理し、洗濯し、請求書を払う仕事をしています。 彼女はちょっとしたワークハリックです。 仕事がなければ、彼女はただ周囲を怠惰にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
ランダムユーモア、よく置かれ、タイムリーなタイムリーなシリーズ全体に役立ちます。 面白い状況と完全にナンセンスな出来事を伴う人生における一連の無意識の努力は、それを強化するのに役立ちます。 彼らが来るほど面白くて、現代的であることから、女子学生の代わりに、同様のシリーズのAzumanga Daioh！ それにもかかわらず、無意味さはシリーズの結束を失うことはありませんので、これは見て楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
アニメのシットコムは、1つの主な理由で現実​​的なシットコムよりもはるかに面白いです。 現実のシチュエーションは世界の限界によって制限されています。 アニメの世界では、ユーモアの終わりがありませんので、面白いです。 続編の短いシリーズは、これは見て楽しいと覚えて楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/asianmaster939/reviews&#34;&gt;asianmaster939&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is easily describable in American society, sitcom. Short for situational comedy, Minami-ke has no point or plot, but is simply the everyday antics of three sisters, Chiaki, Kana, and Haruka, who are in elementary, junior high, and high school respectively. A good point made by the writers is that they space out the ages of the sisters, so you see a lot of funny points made that one sister would know becaus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;berylvenus-1&#34;&gt;berylvenus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは、非常にシンプルでランダムな人生を生きている約3人の姉妹です〜あなたはそれを真実と考えることを敢えてしないでください！ なぜなら南明は違うから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに非常にランダムなアニメです。 すべてのエピソードは別のものですが、ライン、キャラクターデザイン、ボイスアクションは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの最も魅力的なものは「反応」です。 あなたはそれを見なければなりません！ 私はそれがとてもシンプルなので、それを愛していました..まだ面白い..そしてそれは難しいことです〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4344&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/berylvenus/reviews&#34;&gt;berylvenus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is about 3 sisters living a very si &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dlarbthd-1&#34;&gt;dlarbthd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;タイトル：南ケ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：生命の輪、学校生活、コメディなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
それは私が個人的に見るのが好きな軽いコメディのジャンルですが、「海」エピソードでいくつかの明白なつながりがあるにもかかわらず、それ自体は以前のエピソードからは続きないようです。 批判的にはストーリーラインを見るだけで、ストーリーラインはまったく存在しないので（私は比喩的に言って）、私は個人的に7以上を与えることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
私にとって芸術は完璧です、私が好きなスタイルの1つです（これが第2シーズンに変更されたときに私にとっては残念です）。 柔らかいドローイングは、ジャンルやアニメの意図によく合います。その結果、アニメ全体の品質が向上します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私はその音が実際には例外的であることを認めなければならないが、場合によってはそれは大気とよく合うようには見えない。 それ以外の場合は、音声、BGM、OPとEDがアニメに適しています。 特にOPとEDの話は、楽しい、速くて軽い音楽で、キャラクターとストーリーラインではうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
文字は完璧で、声の演技は抜群です。 メインキャラクターとサポートキャラクターの関係がアニメ全体のコメディーやユーモアに加わり、声優は本当にキャラクターに集中し、効果的に感情を演出します（特に、千原さんの行動様式 私の個人的な意見で）。 キャラクターとコヒーレンスの良い組織は健全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
最初のアニメのひとつとして、私はそれを楽しんだアニメで、ユーモアとコメディーのビットを持っています（ただし、一部は「日本人」の人々のためのものです）。そして、それはあなたを笑わせて、最後まで笑う アニメが実際には早すぎて終了したことを認識します。 いくつかのポイントは、 &amp;lsquo;日本人だけのジョーク&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10
私は強くこのアニメを人生のスライスに興味がある人に、そしてあなたが落ち込んでしまったときにそれをすべてお勧めします。 これを見て、あなたはそれを乗り越えるでしょう。 あなたが本当に逃すことのできない喜びと喜劇に満ちています。 私の見解では、小さなアニメ制作会社の傑作の1つです（大男がそれを引き継いだのは恐ろしいことでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=49757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dlarbthd/reviews&#34;&gt;dlarbthd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Title: Minami-ke    Genre: Slice of Life, School Life, Comedy etc.    Story: 7  Although it is a light, comedy genre, which I personally like to watch, the story in itself does not seem to continue from the previous episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patient-senses-1&#34;&gt;patient_senses&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは開始シーケンスと同じようにそうです。 それは普通の姉妹の3人の日常生活のなかで起こることです。 あまり期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これにはあまりプロットはありません。 それは、非常に異なる性格を持ち、学校、家庭、人、そのような性質を持つ3人の姉妹です。 それは人生の断片のまさにその定義です。 あなたは本当にコメディ以上の何かを期待してこのanmeに入るべきではありません。 ドラマ、ロマンス、あるいはそのようなものはあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：アニメーションの質ははるかに一流ではありません。 私はそれがまったく耐えられないことを意味します。 キャラクターデザインは個性と完全に一致します。 問題は背景に十分な詳細がないことですが、笑いのためのアニメなので、それほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングとエンディングはシリーズに完全にフィットします。 非常にキャッチーで、あなたが見ようとしているものにつながります。 彼らの性格がはっきりとしているように、声はきちんと聞こえる。  Kanaの声は、トリックになると非常に皮肉で素朴です。  Chiakaの声はコメントがそうであるように死んでしまった。 春香はとても甘い思いやりのある声をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：文字は非常にユニークでした。 姉妹はすべて互いに劇的に異なっていますが、残りのキャラクターもそうです。 それらを見ることは貴重です。 甘いもの、意味のあるもの、頭のないもの、変態したもの、愛されたものがあります。 彼らはすべて異なっていますが、彼らはすべて奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私はこのようなアニメを見たことがない。 私はシーンのいくつかはちょうど無意味だと思ったが、彼らはそれが面白いのは無意味だからだと思っていたが、私にはそうではなかった。 それは私が見た最高の喜劇の一つです。 何か簡単な誤解がこのような過酷な事にどのように変わるかを見るのは面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、コメディアニメやアニメを楽しんで、本当の話がないなら、おそらくこれが好きだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8925&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/patient_senses/reviews&#34;&gt;patient_senses&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime just as the beginnng sequence says it is. It&amp;rsquo;s about what happens in three ordinary sister&amp;rsquo;s everyday lives. Don&amp;rsquo;t expect too much.    Story: There isn&amp;rsquo;t really much of a plot to this. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;martusf-1&#34;&gt;martusf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;南ケは、生涯コメディーの一種で、春香、かな、ちあきの三人の姉妹を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
これは人生の一部なので、物語の仕方は少し分かります。 私たちは、姉妹とその友人の日常生活を見ています。それぞれのエピソードでは、それぞれ異なる焦点があります。 何も特別なことはありません。 それでも私はストーリーの提示方法が本当に好きで、多くのキャラクターがいろいろな形で関わっていて、陽気な瞬間がたくさんありました。 作家（おそらくマンガカも）は、不自然さを感じることなく、膨大な量のサイド・キャラクターを最大限に活用しました。 それが私が最も愛したものです。 それぞれのエピソードはユニークで、毎回異なる人物に関するものでした。 私はまた、次に起こることを考えるのが苦労しました。言い換えれば、それは非常に予測できないショーでした。 そしてもちろん、そして最も重要なのは面白いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
全体的に私はこのショーはとても見栄えが良いと言いたいと思います。 使用される色は素晴らしく、ショーはとても柔らかい感じがします。 キャラクターのデザインも素晴らしいです。 私が気に入らなかった唯一のことは、いくつかのショットでキャラクターの鼻がちょっと変わったように見えたということでした。 彼らは姿を消して、それはばかげて見えました。 ありがたいことに、それはあまり頻繁に起こらなかった。 さもなければ、アニメーションは非常に一貫しており、素晴らしい方法でプロットの静かな雰囲気を維持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
良いバックグラウンドミュージック、かなり良いオープニングとエンディング、効果音の効果、良いボイス。 そこにはほかに何がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
3人の主人公、姉妹は素晴らしいです。 彼らは本当に素晴らしい方法でお互いを称賛し、彼らは陽気です。 それを除いて、私はこのショーについて最高だと思うのは、すべてのサポートキャラクターです。 とてもユニークなものがたくさんあります。彼らはすべて輝くスクリーンタイムを得ています。 キャラクターデザイナーは天才でなければなりません（このような偉大なキャラクターを作るためにマンガカにも役立ちます）。 キャラクターは私の意見では（ホサカとマコちゃんは注目に値するキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
もちろん私はそれを楽しんだ、それは地獄のように面白かった。 エピソードはすべて楽しかったし、私はこれを私の最初のシリーズとして再ウォッチするつもりだと思う。 しかし、今でもこの分野ではトップレベルにするためには何も欠けていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
すべてがすべて非常に面白いショー、全く予測不可能で、2007年のより良いショーの1つ。ちょうどそれを見に行きなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まもなく私は岡原を見守るつもりです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/martusf/reviews&#34;&gt;martusf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Minami-ke is a slice of life comedy, and stars the three sisters Haruka, Kana and Chiaki.    Story  Since this is a slice of life, it&amp;rsquo;s a bit obvious how the story goes. We see the daily lives of the sisters and their friends, with a diffe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;verayo-1&#34;&gt;verayo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはコミックアニメであり、「ナンセンスだが不思議な面白い」。 それはラッキースターに似たショーです。 多くはそれから期待されることはありませんが、それは間違いなく忘れられないものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードが始まる前に、常にそれからあまり期待しないように言われています。 この番組は、南姉妹とその日常生活についてのものです。 しかし、彼らは平均的で退屈な姉妹ではないので、彼らの思考、行動、経験から多くの笑いを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは彼らのアートで最も創造的です。 文字はよく描かれ、その環境も描かれています。 うまくアニメ化されています。 彼らが持っている唯一の問題は、キャラクターが深刻なときに、本当に醜い顔クローズアップがあることです。 それらの特定のクローズアップは全体的な美しさを破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は素晴らしいです！ 声、SFX、音楽、OP、ED、すべてが良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはこのショーの最高点です。 ショーは彼らの人格と非常に面白い化学のために素晴らしいです。 彼らはすべてうまく収まります。 ここでの唯一の問題は、文字があまりにも過酷で奇妙で、もう面白くないことがあるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このコメディーはあなたを頻繁に笑わせてくれるので、このショーは高いレベルの楽しさをもたらします。 すべてがOPからEDまで楽しまれます。 しかし、記載された問題では、それは最大の楽しみを与えていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6229&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/verayo/reviews&#34;&gt;verayo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a comedy anime that is &amp;lsquo;kind of nonsense, but strangely interesting.&amp;rsquo; It&amp;rsquo;s a show similar to Lucky Star. Nothing much is to be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eraseme-1&#34;&gt;eraseme&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;3つの言葉でそれをまとめましょう：革新的、痙攣、二宮くん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメにふさわしいと思うので、実際に適切なレビューを書くのは初めてです。 ランキングから判断すると、それほど高くはありませんが、これは今日、最もアンダーレートのアニメの1つだと思います。 面白いアニメを作ろうとする人がたくさんいます。彼らの多くはスラップスティックです。彼らの多くは、そうでないときに面白くしようとするので、とても迷惑です。  （ハヤテ・ザ・コンバット・バトラーなど）コメディ・アニメが面白くない場合は、許されません。 しかし、これは南北には当てはまりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（評価なし）これは実際にストーリーのあるアニメではなく、3人の姉妹の日常生活です。 それは特別なものではなく、エスパーと大きな邪悪なプロットではなく、簡単にやり直すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初はそれほど良くないとは思っていましたが、慣れてくると、本当にスタイルが好きになります。 私は特に彼らが口を描くのが好きです、私はそれがとてもかわいいと思います！ このアニメを書いた人たちは、異なる状況で異なるスタイルの絵を使用していました。たとえば、芸術が突然より成熟してリアルになり、お互いのキャラクターの身体言語を楽しませてくれるなどです。 何も考えていないオリジナルのコメディがたくさんあるので、私はそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：まあ、オープニング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：主にキャラクター開発を扱うアニメでは、それは際立っています。 一見すると、あなたはすぐに文字の対照的な人格に恋し、彼らはどのように交流するのかを考えていきます。 あなたは新しいキャラクターについて学びますが、主な焦点は3人の姉妹です。  1人の妹が小学校、別の二次学校、そして3番目の高校に行くのは間違いなく良いことです。 だから、最年少の姉が理解できないことは、他の人たちがおっしゃっている間に、「いたずらしていること」が何を意味するのか分からないなどのことです。 クラシック。 それは多くの瞬間のひとつに過ぎない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：「先生と二宮くん」＆lt;＆lt;＆lt; あなたがそれを見るとき、ただそれを見てください。 毎回のエピソードで、私は多くの時間が大喜びでした。  （アニメを見て3年間、私は決してアニメを面白くしていなかったので、決して笑っていませんでした。）キャラクターはすべて、非常に自発的ですが、実際の生活状況では信じられます。 クロスドレッシングからビキニへのすべてが、あなたは決して推測できませんでした。 あなたを賞賛することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に - 私は本当にコメディーアニメが好きな人ではなく、アニメのより深く感情的な側面を好むので、参考にして、私はそれを尊敬できる。しかし、あなたがあなたのコメディを愛しているなら、間違いなく この。  （もしあなたがコメディのジャンルを好んでいないなら、このアニメはあなたに別の見通しを与えるかもしれませんが、あまりにも多くの笑いから痙攣を得る準備ができているかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eraseme/reviews&#34;&gt;eraseme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sum it up in three words: Innovative, Cramps, Ninomiya-kun    This is going to be the first time that I will actually write a proper review, because I think this anime deserves one. Judging from its ranking, it is not so high, but I think this is one of the most under-rate anime today &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alisa-1&#34;&gt;Alisa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は生命のアニメーションのかなりのファンですが、無差別ではありません。 最初の数回のエピソードの後に​​は、本当に南ケンが私の上に成長しました。 このシリーズ（そして現在空を飛んでいる第2シーズン、南あけ岡原）は、姉妹（特にかなと千秋）の間のケミストリーです。 実際、この2つは私の非常に好きなアニメキャラクターの一部になっています。 また、私が今まで見たことのあるぬいぐるみ（ベジタリアンフジオカオ）の最もかわいい外観の一つが含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ほとんどの人生と同じように、南北のプロットラインはほとんどありません。 ほとんどのエピソードは、おそらく独立した喜劇として別々に見ることができます。 このシリーズに存在する唯一の「プロット」は、藤岡のかな、誠と桃馬の交錯に対する愛情の話で、今は気にならない細かい部分がいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと声優は、本当に南米について私を得るものです。 キャラクターはユニークな個性を持ってとても活気がありますが、行動するのは非現実的ではありません。 キャラクターの芸術的描写は、他の多くのシリーズよりも現実的です（あらゆるところに巨大な胸が浮かんでいるのではなく、巨大な整形外科の腰や非現実的な髪の色、あるいは少年の時代にはあまり発展していません）。 私は、この「現実主義」は、一般的に私が南紀からラッキースターを好む理由だと思います。 南ケは依然として非常に高いカワイイ要因を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、このシリーズは面白くて柔らかく、芸術や声優としては威力を発揮し、ポップカルチャーの言葉であなたを砲撃することはありません（これらを楽しむなら、私はLucky Starを提案します）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3218&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alisa/reviews&#34;&gt;Alisa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am a pretty big fan of slice of life anime, but not indiscriminate. Minami-ke really grew on me after the first few episodes. My favorite thing about this seri &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>