<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/boruto-naruto-the-movie/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/boruto-naruto-the-movie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Boruto Naruto the Movie</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/boruto-naruto-the-movie</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/boruto-naruto-the-movie</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/78280.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28755/Boruto__Naruto_the_Movie/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28755/Boruto__Naruto_the_Movie/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikka-tan&#34;&gt;rikka_tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のために、ボルツは私が二度と戻らないように私の人生の良い2時間を表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
 - ボルットを劇場で見るために実際にお金を払ったことをパーティーに伝えることができます！ 私は当然知っている？？ そのナッツではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - この物語はもう一つのリサイクルされたクッキーカッターですが、私はちょっと試してみると十分な物語です。 それは大変です。 それは退屈だ。 鏡の中で自分をよく見せてください。 あなたはBorutoよりも価値がある。 あなたにこれをしないでください。
 -  Narutoが男の子としてしたのと同じように、Borutoが正確に見える。 これはちょうど純粋な怠け者であり、最悪の種類のファンサービスです。
 - 背景の図は神がひどいです。 彼らはとても怠け者で、インスピレーションを受けません。 ナルトの家を見てみましょう。 あなたは本当にそれを見なければなりません。
 - 映画はちょうど「平均」と悲鳴を上げる。 絶対に何も目立たなかった。
 - 物語が良い限り、平均的な映像は許される。 右Boruto？  Boruto？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rikka_tan/reviews&#34;&gt;rikka_tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me, Boruto represents a good two hours of my life that I will never get back.     The good:  -I can tell people at parties that I actually paid real money to see Boruto in a theatre! I know right?? Isn&amp;rsquo;t that nuts?    The bad:  -T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emberreviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の世代の多くのアニメファンのように、ドラゴンボールZ、幽霊白書、ルーロニー謙信などの荘名古典を描いたCartoon NetworkのToonamiブロックを通じて、私はアニメファンとしての生活を始めました。 しかし、個人的には、私はそれらのショーの放送時間の末尾にあった、唯一のMajin Buuのサーガをキャッチし、他のショーの最初の数回のエピソードの再放送。 私は初めに来なかったので、まったく新しい冒険を始めるようなものではなかったし、2005年頃になってから初めて新しい物語やその物語の始まりを体験することになった 、ナルトの叙事詩の再解釈、DBZの他のshounen tropesの超強力なアクション/アドベンチャースタイルと組み合わされましたが、当然のことながら私は当時のshounenが何であるか分かりませんでした。 さて、アメリカでは10年以上の人気があり、日本ではさらに5年後に、ナルトの最後の話がついに語られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4回忍足戦争の数年後、ナルトは最終的に第7火影となり、平和と繁栄の時が葉村に下りました。 しかし今回は、ナルトに焦点を当てるのではなく、彼の息子、Boruto、若い忍者が必死に彼の父親の注意を求めている。彼は火影のような職務に圧倒され、もう家族と過ごす時間はほとんどない。 ボスは父親の注目を集め、彼の卓越した才能をシノビとして認識させ、彼に必死に注意を喚起させようとしている 欲求。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NARUTO-ナルト - についてNARUTO  - ナルト - については、これはおそらく、彼らは彼の家族の看護師のように行動せずに非常に忙しく見えるようにする必要がありますので、観客に伝えるために物語の最も難しい部分ですが、 それをかなりうまくやってください。 彼は火影のような仕事から過負荷になったり疲れたりしていることは間違いないが、家族と一緒に過ごす時間を見つけようとしていることは間違いない。 初めは数少ないが、彼が厳しいものとして採用したのは、彼の性格には余りにも強すぎるように見えるが、彼はナルトの予想どおりの特性ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストに関しては、ほとんどがかなり安定しています。 私は、彼女が親の状況の同様の要素を共有する上でBorutoの面白いサポートキャラクターになってから、私が思っていた以上にSaradaをもっと好きになった。 私は彼らがこの映画の中でもっと彼女を探検したかったと思っていますが、それは7番目の火影とスカーレットスプリングのためのものだと思います。 残りのキャラクターは、自分のファンサービスとノスタルジアの役割をうまく埋めます。それは、それがメインストーリーラインを詰まらせてしまうので、それ以上は期待していませんでした。 残念ながら、主要な悪役はかなり一般的です。 再び、超複雑なものは、BorutoとNarutoの間のキャラクタードラマを詰まらせてしまっただろうが、この男は彼らが来るように平凡で標準的である。 彼らはNaruto：The Lastでうまくいきましたすでに存在しているshinobiの歴史に彼を取り入れようとしますが、このケースではあまりにもストレッチのように感じられ、多くの細部はちょっと混乱して急いでいるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で紹介した新技術は、時には少し奇妙でした。 私はいつもキルシモトがどれほど先進技術がナルトの宇宙で使われているかのバランスを取ることに苦労していると感じました。そして、この映画はこの技術の巨大な飛躍を基本的に示すことでこの問題をほぼ解決しました。 志の世界の未来を先導する最先端の道具がありますが、時にはあまりにもギザギザで不揃いになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの終わりでは、それはずっと以前と同じくらい似通っています。これまでの13曲のナルトのサウンドトラックのアイデンティティを形作った三味線、太鼓、竹笛の東方の味わいのオーケストラとロックの壮大なコンビネーション 年。 クレジットの間に演奏された最後の歌は、かなんぼで提供され、私たちはナルトの世界の最後の章が終わりに近づくように、最後の興奮を爆発させます。 ああ、ところで、絶対にあなたが見逃したくないものなので、アフター・クレジット・シーンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ私は「サヨナラ」と言いますが、その欠陥にもかかわらず、他人が想像するよりも私には大きな意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emberreviews/reviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like many anime fans of my generation, I began my life as an anime fan through Cartoon Network&amp;rsquo;s Toonami block, featuring shounen classics such as Dragon Ball Z, Yu Yu Hakusho, and Rurouni Kenshin. However, for me personally, I was on the tail end of those shows&amp;rsquo; airtime, only catching the Majin Buu saga and reruns of the first few episodes of other shows. I didn&amp;rsquo;t come in at the beginning, so it wasn&amp;rsquo;t like starting a brand new adventure, and it wasn&amp;rsquo;t until around 2005 that I first got to experience the start of a brand new story, and that story, of course, was Naruto, an epic reinterpretation of ninjas combined with the superpower action/adventure style of DBZ and other shounen tropes, though of course I had no idea what shounen was at the time. Now, after over a decade of popularity in the US, and half a decade more in Japan, the last story in the Naruto-verse has finally been told.    Several years after the Fourth Shinobi World War, Naruto has final &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;robiu013&#34;&gt;robiu013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を見直したいと思っていました。正式には、岸本がナルトのフランチャイズに最終的に関与しているからです（何も変わっていなければ）、私はかなり長い間、私の人生の一部となっていました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：50％
キャラクター：30％
アート：10％
サウンドトラック：10％&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/5）：
物語は特別なものではない。 それは、基本的にシリーズの最後の章で紹介されたシリーズのエピローグと新世代の中心のアンコールです。 また、[マイナー・スポイラー]は最終戦までのリードを急いでしまい、Borutoはその会社の中から退場した。 ええええええええええええええええええええええええええええええばの戦いのためではなかったら、後半はちょっと吸っただろう。 ナルトの息子ボルートは、父親をホカゲとして賞賛し、子供のための時間を持たないことから彼に反抗している。 それは本当に良い前半になりますが、多少のクッキーカッター後半、それは欠陥がないわけではありません。 後半の誇大車から私を奪ったのは、MadaraやKaguyaのようなライバルに匹敵するように新しいキャラクターを導入するのにどれだけ悩まされたかだった。 最終的な製品は、派手な能力を持っていましたが、私の注意を引くのに足りず、スクリーン時間があまりにも少なかった、桃木でした。 彼らがより小さい規模の悪人と一緒に行くなら、私はそれを好むだろう。 たとえ弱い拮抗薬を使用したとしても、ボルートの葛藤を問題なく解決することができます。  「ルーロニケンシン：信頼と裏切り」のアンタゴニストは、シシオの脅威レベルやメインシリーズのいくつかのアンタゴニストに近づいていませんでしたが、それでも映画は良好で一貫したプロットを維持しました。 では、ボルツォのようなことはしませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（4/5）：
芸術はかなり良かった。 戦いは流暢でよく振り付けられました。  SasukeとNaruto VS Momoshikiの戦いは間違いなく言及する価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（4/5）：
別のかなり良いフィールド。 私の意見では、ナルトはいつも素晴らしいサウンドトラックを持っていました。 彼らはシリーズからいくつかの曲をリサイクル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3,5 / 5）：
主な焦点は、父親の問題を抱えているBorutoです。 ナルトの宇宙でよく起こる内部的な葛藤で、一部の視聴者に迷惑をかける可能性があります。 私はサスケとボルートの間にもっと多くのメンター/学生の化学を見たいと思っていたでしょう。 マイナーな苦情は、他の新しいgeninがどれくらい表示されたかではありませんでした。 私は本当にそれらについてもっと知りたいと思っていました。 個人的には、私はそれがかなりここで処理されたと思ったので、私はそれを気にしなかった（確かにSaradaの漫画よりも良い）。 特に興味深いのは、Naruto Uzumakiの変更でした。 この映画の彼の特徴は、彼が最後の200章程度でかなり刺激的な性格を示していたことを考慮すると、驚くほど良いことでした。 ここで私たちは彼を実際の大人として見ています。彼はもはや自発的に雄牛の周りを叫ぶことはなく、両者のバランスをとる方法を見つけ出せるように、怒りと父親としての地位を反映しています。 私は、この「イエス・キリストのような」人格の人間化が、この映画のより楽しい驚きの一つであることを発見しました。 この映画にもっと笑ったサスケもいました。 また、彼は明らかにいくつかの社会的スキルを開発した。 だから私はサスケが大丈夫だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリティカルスコア：6,7 / 10
+楽しむことを考慮して整数に丸める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/robiu013/reviews&#34;&gt;robiu013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really wanted to review this movie, because it&amp;rsquo;s officially Kishimoto&amp;rsquo;s final involvement with the Naruto franchise (if nothing changes, that is) and I wanted to make somewhat of a tribute to this series, that has been part of my life for quite some time.    Story: 50%  Characters: 30%  Art: 10%  Soundtrack: 10%    Story (3/ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suss200&#34;&gt;suss200&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当にそれが嫌い、私はすべての主人公を認識していない、それは単にナルトではないです。 とても素晴らしくカリスマ的で、何よりも家族がほしいと思っていた人に何が起こったのですか？ 彼には何が起こったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は自分の息子に、父親の代わりに7代目と呼ぶように命じる。つまり、それはとてもdisapointingでひどい、完全なごみだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、リサイクルされた物語、ドラマ、クライバビー、感動しない悪役、幸せになるはずの家族は一緒でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情？ あれは何でしょう？ 正直なところ、私は文字が互いに覚えていることを疑う、誰もが自分のビジネスを気にかけている、友好的な精神はどこですか？ グループは5秒以上の間、並んで戦ってどこにいないのですか？ 良い戦略は？ 悪いことが起こったときに、これらの人々だけが集まることを私に伝えていますか？  LOLはお互いにお葬式で会い、再び会うことのない友達のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新世代は弱く、迷惑で、悪い書面で、悪い開発とうっすら退屈です。  BorutoとSaradaは親の安いリメイクであり、良いものではありません。 彼らは私に何かを感じさせません、symphaty、共感、何も感じさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suss200/reviews&#34;&gt;suss200&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really disliked it, I don&amp;rsquo;t recognized the main character at all, that is simply not Naruto. What happened to the g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godofwar2015&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最近のナルトの映画に関する私のレビューです。 この映画は私のお気に入りです。 それは浮き沈みがありました。私は最終的に対処します。 ところで、甘やかされることを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、文字通り、Naruto Gaidenのマンガが導いたものです。 私たちは最終的にすべての新世代を栄光に見ます。 私たちは自分の夢を成し遂げ、自分の子供たちをジャグリングするだけでなく、私たちはChunin ExamsとSasukeが入ることを見ている。正直言って誰もが輝いている&amp;hellip; TenTenを除いて。 私がこの話で奇妙に思ったのは、悪役（桃木と錦糸）の敗北とMitsukiの父でした。 私はその事実の周りでより多くの閉鎖を受けてほしかった。 物語は10/10になる。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;芸術とアニメーションは一流のもので、真剣に優れています。 なぜ私たちはこれをShippudenのために得ることができないのですか？ いずれにせよ、私はこれを10/10としています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ナルト、サスケ、サクラ、サラダ、ボルートのようなキャラクターはかなり良い展開を得ました。  Borutoは、それらのうちの1つ、新しい &amp;lsquo;Naruto&amp;rsquo;を見ることになっているが、これは最初、私は彼が甘やかされたばかだと思った。 Saradaはまた、Narutoシリーズの私の好きなヒロインの一つになっています。 サスケ、私はこの男と素晴らしいものを見た。 彼はまったく新しいレベルに悪夢を犯しました。  Borutoをトレーニングし、彼の間違いを認めてさえ。 本当に私の上に成長した男。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; この映画に入って、私はこの子供のために大憎しみを感じました。 彼は彼のすばらしい父親を尊敬することを学ぶことができました。 しかし、ちょっと、彼は結局父親を尊敬することを学びます。 私は地獄を意味する、あなたがやることを夢見ている仕事はいつも難しいだろう。 ナルトの主な目標は火影だった。  Borutoそれは私に得たものであることを理解していない。 さくらは印象的だった。 正直言って、私は彼女に新しい敬意を払いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のキャラクターは、新しい4ケージ（ダルイ、ガアラ、クロッチュイ、チョウロ）のように印象的だったが、カギヤより強くなくても強烈な悪役に対して自分を抱きしめた。 シカマール、シカダイ、イノジン、ミツキのキャラクターが私も本当に興味を持った。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;悪役。 痩せたものはお母さんとして知られており、巨大なものは錦糸として知られています。 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; 正直言って、私はこれらの悪役を本当に愛していました。 彼らは彼らに奇妙な空気を持っていました。それにより、彼らはフィッティングを感じました。 地獄彼らはさらに良い場所では、かぐや。 これらの悪役について私が嫌ったのは、彼らがどこでラッセンと敗れたかという事実です。  Borutoに仕事をさせて、トーチが通り過ぎているように感じました。 結局、それは理にかなっています。 悪党は力を吸収する能力を失っていたので。 私はこれが実際に漫画の章であったことを望んでいます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこの映画を楽しんだ。 ナルトが火影になって、子どもをよく見守る。 サラダが火影になる間、オリジナルのチーム7を見て、そしてサスケのような人になることを決めるボルート。 正直言って、これは私が賞賛するものです。 ボルートは父親の足跡をたどっていないし、サラダを怒らせることもない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ここに要約があります：
ストーリー：10/10、それは大好きです。 私は最初にBorutoを嫌った。 ペーシングも問題でした。 私はキャラクターがもう少し洗練された場所を望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10アートは常に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発：10/10。 サラダとボルート。 ナルトとサスケだけでなく。 ほぼすべてのキャラクターが発展しています。
楽しさ：10/10。 誰もが見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
これは、ナルトのフランチャイズへの華麗なセンドでした。 まだ最高の映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodofWar2015/reviews&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my review on the recent Naruto movie. This movie is by far my favorite. It did have it&amp;rsquo;s ups and downs, which I will eventually deal with. By the way, expect to be spoiled.     So this is literally what the Naruto Gaiden manga as led to. We finally get to see the new generation in all it&amp;rsquo;s glory. We see Naruto fulfilling his d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umineko&#34;&gt;Umineko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を見て帰ってきたばかりです。 このレビューにはスポイラーがあると言って始めましょう！ 漫画もナルトも読んでいないなら、このレビューをスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の話はとても簡単でした。  Borutoはナルトを好きではなく、彼はサスケの弟子となり、彼は父親を倒すことができます。 大根の一族の子孫として、近畿と桃木が紹介されています。 彼らの目的は、madaraとkaguyaが、すべてのチャクラを含む大きな木とも言えるものを再現することです。 彼らはそれが欲しいので、不滅と若さを得ることができます。 キャラクターセクションのキャラクターについてお話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かった。 私はあなたが現在アニメで見るもののような悪い芸術に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で使用されたサウンドトラックは良いものでしたが、特別なものはありませんがまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8:10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はサツケが大槻一族の子孫である近畿と桃木と戦って始まりました。 それはたくさんの忍術と太極拳で始まりました。 シーンはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konohamaruは、ユーザーに技術を封印するための新しいツールを紹介しました。このツールは、後で小さなスクロールから解放され、封印されたテクニックを使用することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boruto、彼はあなたの典型的な甘やかされたつらとして始めました。 彼はsaradaとmitsukiに準拠した彼のグループのリーダーです。 映画を通して、彼は彼のお父さん（ナルト）が可能な限りあらゆる方法で彼に注意を欲したかった。 彼はhokageになりたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サラダとミツキはボルツォが父親にどれほど強いボルツォがあるかを証明するためにボルウォーがチャーニン試験に参加することを確信した。 ナルトの義務は、他のケージと一緒に第3ラウンドを見ることです（Gaara、Chojuro、DaruiそしてKurotsuchiの最後ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoは、かたすけが作った装置（彼は研究目的で作ったもの）を使って不正行為をすることによって、初期の段階でかなりうまくいった。 最後のラウンドでは、彼はShikadai（Shikamaruの息子）と戦わなければならなかった。  Shikadaiは奈良のテクスト一族にナルトを捕まえたので、彼は父親に感銘を与えたいと思って、そこでも騙されてナルトに気づいた。  Borutoは、デバイスの助けを借りて、shikadaiを失った多くのクローンを作ります。 ボルツォは、後で誰も見ているが、彼が不正を見たナルトは、ボルツォが不正行為のために失格となったことをシカマルに語った。 ボルトは怒って、彼が彼のために決してそこにいると言いました。 それが彼のためにあったなら、彼はその装置に頼っていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;錦糸と桃木が出てきて、戦い始める（サスケが現れる）。 他のキングは、春の試験を見ていた人々を避難させ始めた（彼らはその部分で何の行動もしなかった）。 しかし、戦いはうんざりでした。 ナルトは息子を救うために、直接攻撃を受けた（彼はセージチャクラでビジュアルモードを使用していた）、そして何とかモモシキに捕らえられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoは、彼が彼の父親に言ったすべての悪い事を考え始めるようにナルトが死亡したと考えています。 彼はhokageの家に入って、彼の古い服（ナルトのパート1）をつかみ、ナルトを考え始める。 サスケが現れて、「あなたはあなたのお父さんよりも大きな敗者だ」と言って、ナルトがまだ生きていることを彼に伝えます。 彼は幸せのために泣き、ナルトの服を使用し、彼のお父さんを救出するために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Momoshikiはナルトのチャクラをしばらく盗んでいるし、彼はまだそれが大量にあることがわかっている。 ゴスはサスケやボルストと一緒に現れ、その日を救う。 それから、ゴンケージは錦糸と戦い始める。 彼らは地獄のように強いです！ 彼らはタイトルのために生きる！  KagesはOPです！ どういうわけか、彼らはrsmナルトがmadaraのlimboの1つを真実を求めて封印したのと同じように、Kinshikiを封印することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桃木はナルトとサスケと戦う。 彼は非常に簡単なので、錦糸を吸収し強くなってしまいます。 BorutoはKinshikiに反対し、戦いに勝つ終わる。 彼らはしばらく戦っている。  NarutoとSasukeはsusanoo bijuuモードを作り、その後彼らはkinshikiを破って終わった。 それから彼はこの溶岩のゴーレムバージョンに入り、忍者を攻撃し始める！ サスケはボルツを守り、彼はラッセンを作ることを要求する。 彼はラッセンガンを作ろうとしたら、彼はそれを錦糸に投げつけ、彼はそれに気付き、攻撃を吸収する準備をするが、ラセンガンが着陸する前に、それが消えてナルトに集中し、ラッセンがヒットした。 なぜボルツォのラセンガンは特殊なケースなのか、彼はなぜそれを尋ねます。 彼のラッセンは消えて現れます（かなりクール！）。 ボルートはナルトに行き、彼は彼の息子の助けを借りて、ナルトとナルトがナルトの塔を失ったような大きなラセンガンを作るのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は私の意見ではうまくいった。 他のナルトのファンがこの映画を楽しんでいるのを見るのはかなり良いことでした。 サウンドトラックがポイントだった。 芸術は良かった。 話はかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はナルトの先輩からボロを嫌い始めましたが、この映画はあなたを彼に似ています。 彼は甘やかされたばかからバッドボルトに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はナルトを尊重してボロトゥを終わらせ、ホカゲのようにできるだけ頑張って欲しいと願っています。 彼は後にsaradaとmitsukiと出会い、saradaはまだ彼がhokageになりたいかどうかを彼に尋ねる。 彼は彼女に言わなかったし、彼の夢はサカダの夢をサポートすることだと言いました。それは火影になること、そして彼は彼女が正しい人になりたいと望んでいたことです（船は船に夢中になりました）。 嘘をつかない。 サラダが吹き飛ぶので、私はその瞬間がとても面白かった。 そして、彼は両親がいるミツキに尋ねる。 ミツキは、彼がオロチマルは父親だと言って、父親か母親か聞いてみる？ 映画劇場のすべての人々は、自分自身を含めて笑い始めました。 それはかなり良い結末だった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はかなり良かったです。 最後よりもずっといいですし、マンガとナルトの外伝を読んだことのある人にお勧めします。 私の本で8/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Umineko/reviews&#34;&gt;Umineko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just got home from watching boruto the movie. Let me start off saying that this review will have spoilers! If you haven&amp;rsquo;t read the manga nor naruto gaiden then I suggest to skip this review, therefore, you shall not pass from here.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story of this movie was very straightforward. Boruto doesn&amp;rsquo;t like naruto and he became sasuke&amp;rsquo;s apprentice to he can defeat his father. Kinshiki and Momoshiki are introduced as descendants of the Otsutsuki clan. Their objective is to reproduce what madara and kaguya did aka the big tree which contains all the chakra. They wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeromance&#34;&gt;Aeromance&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;賢明な対話から感情的で緊張感に満ちた物語へと移行するBorutoは、Narutoが元々実行していた最高のものをいくつか提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボルートは、漫画の終わりとナルトの映画「最後」の間をスキップした後、わずかに拾い上げる。 あなたはまだそれらの2つを見たことがない場合、私はBorutoの前にそれらを見て、それらの物語を知ってから多くの参考文献と仮定が取られることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音楽の面では、Borutoは質の高い仕事を提供しました。  Narutoのメロディーが元のサウンドトラックと絡み合っているので、映画全体が楽しかったです。視聴者にNarutoを楽しむだけの十分なノスタルジアをフランチャイズとして提供することができました。 非常に細かいディテールが無数にあり、ディテールに細心の注意を払って見ても、芸術は際立っていました。 戦闘シーケンスは、大多数のために速いペースで、ダイナミックで、心臓のポンピングが行われていたので、非常にうまく作成されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の面では、BorutoはNarutoの映画から大きく異なったものを提供しました。 別の大きな「悪い男」に対する感情的な緊張感。 ボルツォには良い悪役がいないとは言えません。 それは大丈夫だったが、ボルツォが悪者の外での出来事にもっと焦点を当てるように、それ以上に。  Borutoは、悪者を倒すための手段としてプロットを使用するのではなく、精神的にも精神的にも肉体的にも緊張でいっぱいだったプロットをさらに発展させるツールとして悪役を使用しています。  Borutoは、この時代の人々と、古いものと噛み合っているこれらの新しいキャラクターの力学の間の身体のまわりで自分自身を集中させます。 あまりにも台無しにすることなく、Borutoは、仲間の苦難を克服するためのNarutoの探求のすべての部分を取り、家族、未来そして愛の難しさにテーマを広げていると言うのは安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが8/10を獲得する唯一の理由は、BorutoがBoruto-Naruto- 私たちは、ヒナタ、サクラ、または彼のクラスの古いメンバーでさえ、ナルトとの関係は何も知らない。 若い世代とそのダイナミクスについてはほとんど知らない。 カメオの出演はたくさんありますが、少し先を見ても探せるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Borutoは壮大なアクション満載の戦闘に家族、愛と苦難のテーマから大規模に面白い経験でした。  Borutoは間違いなく期待には足りないが、フランチャイズにとっての良い結論ではないが（多くの緩やかな終わりを残している）、何年も待っていた人々からのファンの心に永続的な思い出を残す内容とノスタルジアの感情を残す 最近拾って忍の世界を楽しんだ人には、ナルトの成長を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう、岸本。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201128&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aeromance/reviews&#34;&gt;Aeromance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Starting with a clever dialogue and moving into an emotional and tension filled story, Boruto delivers some of the best that Naruto has had to offer throughout its original run.    Boruto picks up marginally after the time skip between the end of the manga and the Naruto movie &amp;lsquo;The Last.&amp;rsquo;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;interception&#34;&gt;interception&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画は、Borutoが周囲にいないことについて彼の嫌いをどのように彼は村に起こった悪いイベントの点で最後に彼のお父さんを理解/許して取得する方法に重点を置いています。 たぶん、私はちょうどこれのために年をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが今何になったのかを知ることを学ぶことに十分な焦点がありませんでした。 他のキャラクターの間の絆を表示するものはありません。 サスケとさくらの間でさえも。 そして、私は彼らがボルトをレンチで何らかの機械的な戦闘機として描写していて、その映画に何も関係していないのが好きです。 言い換えれば、彼は個人的な戦闘スタイルを持っていない、それはナルトの単なる面白いコピーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、アニメーションは面白かったです。最後に見たときから村がどのように発展してきたかを知ることができます。 そして、あなたは彼の個性の輝きを与えてくれる特定の状況下で、Borutoがどのように感情的に行動するかを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/interception/reviews&#34;&gt;interception&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is HEAVILY focused on how Boruto hates his dad for not being around and how h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smartreviews&#34;&gt;Smartreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「最後の」映画（私が1/10を与えた）の批判の後、人々は私にBoruto：Naruto the Movieを見直すように頼んだ。 ここで知る必要があるのはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
 - 「ラスト」ムービーよりはるかに優れています。
 - プロットは実際に進む。 いくつかのキャラクターは、（誰も気にしないような）オープニングシーンの1つで重要なキャラクターの死を含む、プロットを変更する変更を受けます。 ポイントは、これはLastのようなものではなく、すべてが正常に戻り、新しいものは現れないということです。 作家は、ストーリーがどんな緊張や深みを持つためにも不可欠な意味のある（浅い）方法で、キャラクターの人生を永遠に変える力を与えられました。
 - 不思議な星SasukeとBorutoとの関係は、KakashiとTeam 7以降の先生と生徒の間で最もよくやりとりされていて、意外な深みと象徴性を持っています。
 -  Borutoのキャラクターは好きかもしれませんが、彼の状況を考えれば、現実的に描かれています。 作家は、彼が別のナルトのクローン（意図しない言い訳）を作ることを躊躇し、彼にまったく異なる性格を与えましたが、あなたはまだ彼の外見を超えた類似性を見ることができます。  （BorutoもナルトのOPとは違うんですが、これはいいことです）これは作家や岸本が作るナルトの古いものを繰り返すほうがはるかに簡単だったので、これは非常に厳しくて成熟した決断だったと確信しています ストーリー（彼らがしなかったのではない）と、この現金牛を何のために搾っているのですか？
サスケとナルト（バットマンとスーパーマンとも呼ばれる）は、最後のムービーでやっていたはずだった戦闘シーンのなかで、アベンジャーズスタイルでチームを組んだ。 サスケの役割の増大は、アーティストがラスト映画（忍者の戦いよりも激しいライトショーに近づく）から欠落していた、非常にクールに見える太極拳の振り付けを実装できることを意味しました。
 - サスケは、あなたが好きかどうかに関係なく、ナルトのフランチャイズ全体のMVPです。 彼は、最も興味深い背景、外観、振付、jutsusと、最も興味深い文字であり、シリーズのいくつかの最高のラインを持っています。 ナルトのラッセンガンがどれほど大きくなっても、どんなランダムな動物の形をとっても、本当にサスケと比較することはできません。 もちろん、彼の多くの疑問と一貫性のない性格のために、多くのファンが自分の勇気を嫌い、自分自身も含めています。 しかし、このスタンドアローンの映画のために、彼は疑いのない星です。 あなたが彼を好きなら、あなたは映画を楽しむことができます。 あなたが彼を憎むなら、あなたはそうしないでしょう。
 - これはナルトの映画です。 これは、私たちの多くが見て成長し、非常に深いつながりを持つショーです。 あなたが今まで見たことのある最初のアニメの1つであったかもしれません。 だから、それが設定されている宇宙の完全な範囲を与え、それは楽しいものであるためにそれは本当に驚くべきである必要はありません。 この映画はまともだった。 他のすべての映画がどれほど悪いかを考えれば、これは簡単に成功しました。 私はそれが最高のナルトの映画だと言っていますが、それはアレックボールドウィンが最高のボールドウィンだと言っているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - 映画はカタツムリのペースで動きます。
 - それはまた、プロットの発展とテーマの重要性の両方において、あまりにも多くの根拠をカバーしようと試みる。 それはいくつかで成功し、他は失敗する。
 - 感情的な深さは、浅いと存在しない。
 - ストーリーの面で見事な性格のボルートは、映画にはまったく必要ありません。本当に映画があなたを世界に引き寄せないようにします。 例えば、ボス戦の最後のシーンでは、ナルトとサスケは大量殺戮のデミ神を倒すよりも、ボルツォに教訓を教えようとしたようだった。 これは実際に物語の浸水から取り除かれます。
 - 映画が薄く伸びているので、いくつかの面白いキャラクターがスクリーンタイムにほとんど与えられていません -  Sarata、チームBoruto（私を思い出させるSai）の他の子供、そしてNarutoの娘は、 映画での愛。 ボルットは明らかに彼の好きな子です（BorutoがSasukeを思い出させ、サスケのmanloveはかなり叙事詩的なので、ナルトの娘は文字通り映画全体でNarutoから愛を得ませんでした）。
 - アンタゴニストは非常によく書かれておらず、彼の動機はしばしば混乱し、無意味である。 彼は本質的にただ「悪いことをしたい悪人」だ。 これは、プロデューサーが1つの映画であまりにも多くをやろうとした結果です。 この映画に脂肪が多すぎましたが、あまり意味のないアンタゴニストを描くためにたくさんの脂肪が取り除かれていました。 これはおそらく映画の最大の弱点です。
 - プロデューサーにはまだ文法上の問題があります。  -_-;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
アート：8
サウンド：6
キャラクター：7
楽しさ：8（もしあなたがサスケファンボーイ/ファンガールなら10）
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、「アニメを2回見て、それからあなたが見たことのないすべてのあなたの友人にふりをする」という主演者の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smartreviews/reviews&#34;&gt;Smartreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After my blistering critique of the &amp;lsquo;Last&amp;rsquo; movie (in which I gave it a &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;), people have asked me to review Boruto: Naruto the Movie. Here&amp;rsquo;s all you need to know.    The Good:   - Definitely better than the &amp;lsquo;Last&amp;rsquo; movie.  - The plot actually advances. Several characters undergo plot-altering changes, including the death of an important character in one of the opening scenes (that no one seems to care about). The point is, this is not like in Last where everything just returns to normal  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phyzm&#34;&gt;phyzm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからここに既にBorutoが誰なのか知っているなら、私はどんなスポイラーでも言う。 言及されたすべては、最初の5分間に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ボルートは今までに一番大きな失望の瞬間でした。 そして、私は巨大なサイコパスファンです。 だから私はこれをまっすぐにしましょう。 だから十年以上、神との600エピソードは、この孤独の子供の頃、誰も彼に注意を払って、親や友人を持っていない、注目を集めるために行動して、ナルトの何回フラッシュバックを知っている。 これは、彼がanyonesの心に到達することを可能にするPAINの小児期のTORTURED、そしてたわごとの父に聞こえる？ それで、私たちの喉の中にこぼれ落ちたこの偽善の仕組みはどうですか？ ナウトスは、子供たちが彼を憎む点まで無視している愚か者になりますか？ 彼は子供のように悪いことに彼を犯したことと全く同じことを通して彼自身の家族を置きますか？ それはナルトのすべてに反するもので、過去13年間立っています。 そして、明らかに彼は抗うつ薬が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、それで、次は何か？ アート？ まさにあなたが何を見ているか。 音楽？ まったく同じ。 キャラクター？ 確かにそのみんなの何が唯一の愚か者になるのか見ていいです。 だからヒナタは何だと思いますか？ 彼女は映画全体をほとんど何もしなかったが、何人かの人々に呼びかけた。 本当のこの映画は、シリーズ全体を倒すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はいくつかのアクションシーケンスを推測します。 ナルトは何も感動しないと思うので、ナルトはナルトを使用しません。ナルトは映画全体を明らかにします。 サスケは唯一の救いの恵みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのゴミを飛ばすだけでいいと思っています。本当に口に悪い味がありますが、私たちは巨大なファンであり、そこに何があるのか​​見なければならないということはわかりません。 もしあなたがすでに失望して歩いていれば、それはあまり発言しないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phyzm/reviews&#34;&gt;phyzm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So if your here already you should already know who Boruto is, any spoilers i say. Everything mentioned happens in the first 5 minutes anyways.    So Boruto has to be the big &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toby-kun&#34;&gt;Toby_Kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ナルトの遺産を非常にうまくまとめています！ 私は最初から最後まで、ミツキの親のクレジットと崖のハンガーを見て楽しんでいます。 誰もがそれを笑っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は時間が無駄ではないと感じるプロットやシーンは美しく整えられています。 グラフィックスアニメーションや音楽サウンドトラックにも素晴らしい効果があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の漫画やこれまでの映画を読んでいないとしても、父親の受け入れを切望する少年の物語の本質は、ボルツォの父（ナルト）がそれほど弱点を克服したことで圧倒される 視聴者は彼がどのようにそれをしたのか知っているはずです。 サイドラインでは、ナルトの親友サスケ、シカマルとゴーカージスが、今までに見たことのない新しい方法でチームを組んでいます。 ナルトとサスケがキンシキと戦っているシーンはすごい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は小説の90％近くが優れています。 さくら＆amp;  Temari、Chunnin Exams、Narutoのフラッシュバック、JiraiyaとRasenganを学ぶ、Nejiの死は本当にNarutoの物語の思い出を好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto、Hinata、Himawari、Konohamaru、Kakashiのインタラクションを重ねることで、映画は少し上手くいっていたかもしれません。 私はこれがナルトかボルートのどちらからも最後ではないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toby_Kun/reviews&#34;&gt;Toby_Kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie sums up the legacy of Naruto very well! I enjoy watching it from the first till the very last minute plus credits and the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ljphocas&#34;&gt;ljphocas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をすでに4回見てきましたが、ちょうどその新作を読んでいます。 私にとって、この映画は完璧です。 マスターピース。  11/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
アート10/10
サウンド10/10
キャラクター10/10
楽しさ10/10
全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルトは私が9歳か10歳くらいのときに私の人生に入った。 私は今20歳です。 ですから、私はこのシリーズとそれに関連するすべてのものとの感情的な関係が非常に強いことは言うまでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は客観的なレビューを書く方法を知りたがっていればいいと思うが、この映画ではできる限り私はできなかった。 だから、私にあなたのことを伝えさせてください。あなたが私のようなもので、あなたが文字通りナルトと一緒に育ち、彼らがあなたの親友のような人物を知っているなら、あなたはこの映画から大騒ぎを楽しむでしょう。 私の言葉を赦してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言葉だけでは、この映画が最初に存在していても、どれほど幸せであるかを説明するには十分ではありません。 これは、Naruto Sagaの完璧な最終章であり、Borutoの話の始まりです。 それは信じられないほどです。  12/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は笑った、私は叫んだ、私は私の座席に飛び込み、一連の厄介な拳ポンプ（誰も見たことがないように私の肩を見ている間）を行い、私は4つの時間をした。 あなたが知っている、私はこれを何度も見てきた映画はあまりありません！ そして、間違いなく、このような短期間ではありません。 私は毎日この映画を見続けることができ、それに疲れないように感じる。 アニメーションからサウンドトラックまでの完成度は抜群です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;11/10。 傑作。 あなたがナルトを愛しているなら、あなたはこの映画を愛するでしょう。 それは信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ljphocas/reviews&#34;&gt;ljphocas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched this movie already 4 TIMES and just recently got around to reading the novelization. To me, this movie is perfect. A MASTERPIECE. &lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナルトに私たちBorutoを紹介した後：外伝とナルト：劇団ナルト、岸本雅は、隠れた村で新世代についてもう一つの映画を作ることにしました。  Boruto：Naruto the Movieに関する短いレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは単なる映画なので、通常のレビューセクションをスキップして自由に話します。 しかし、まず第一に、スポイラー警告（あなたがナルトの漫画を最後まで読んでいない場合）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルト、ついに育って、ついにホケージ。 彼の夢と私の夢は、結局は成し遂げられたと思うが、村の英雄にとってさえ、それは簡単ではない。 彼はKonohaのヒーローでも、彼の子供たち、ひまわりとBorutoの英雄でなければなりません。 物語の真ん中で、息子のボルートは、父親の偉大なファンではない。 彼はいつも働いているし、彼の家族のために多くの時間を持っていない。 挫折感を感じたボルートは、父親の注意を欲しがっています。  Borutoが最終的に彼の父親の強さを見せてくれるように、jouninの試験が行われているのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由は私はこの映画を愛した？ 感情が戻ってくる。 ナルトと一緒に過ごしたすべての時間、泣いて、応援して、期待して&amp;hellip;すべてのものが戻って、ちょうどナルトが同じレベルになっている新しい若い顔がたくさんあります。 サクラ、サスケ、ヒナタ、シカマル、全員が本当に笑顔を浮かべている。 そして、彼らの子供たちはもっと重要です。 私はもう一度それを見ていた気分を説明することはできません。 そして私はそれを認めなければなりませんでした。
映画の物語は一方の側で感情的であり、他方では行動を起こしている。 あなたは約1時間35分で最高のナルトを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が（Eng SUBで）始まったとき、私は何かが正しくないことを100％確信していました。 アニメーションではなく、素晴らしく、確かに少し違いました。  （ああ、時間がどんなに過ぎるか）。 それはキャラクターではなく、彼らもクールだった。 そしてそれは私の心に来ました。 それは日本語ではありませんでした。 背景情報：日本のDUBバージョンは、日本の映画館でしか見ることができませんでしたが、韓国人は独自のDUBを作って、なんとなく公開されました。 すぐに英語の字幕が作られ、今やインターネット全体は韓国のDUBとEnglish SUBのナルトの映画でいっぱいです。 それでも、それは見ることができる、それを否定することはできません。 しかし確かに地獄のように奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、日本語の代わりに少し韓国語を聞いても大丈夫なら、11番目のNaruto Movie：Boruto！ 私はあなたがそれを愛すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After introducing us Boruto in Naruto: Gaiden and The Last: Naruto the Movie, Masashi Kishimoto decided to make one more movie about the new generation in The Hidden Lead Village. A short review, on Boruto: Naruto the Movie.    Since it is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gerst7&#34;&gt;gerst7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全な進化？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメ作家が成功を収めた後の大きなチャレンジは、いつ止めるべきかと考えています。 彼らの目標グループが何であるかのような質問、そしていつこれらのファンが彼らの考えを信じるのを止めるかは、彼らの思考を支配すべきです。 ワンピース、名探偵コナン、ポケモン、銀魂などのアニメシリーズのキングピンのために、忠実なファンベース、プロットの性質やノープロットの性質のため、それを考慮していない。 ポケモンは、単に若い年齢層を対象にしており、このグループが成長するにつれてテーマを成熟させることはありません。 ワンピースはそのテーマ（時間スキップ）を成熟させようとするが、ルフィとギャングは今までと同じように感じる。 しかし、ナルトと、彼らはキングピンの中でより成功している（shippuuden）&amp;hellip;そして私を信じて、私はまだナルトと何かを持っている大人のアップを知っています。 しかし、あなたが岩の下に住んでいない限り、ナルトは終了しました（マンガ）ので、アーカイブにしようとしているBorutoについてのこの映画は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（旧世代）
私は意図的にストーリーについての私のコメントをスキップしました。そこにはごくわずかしかなかったからです（悪役が望んでいたものを忘れてしまったこともあります）。 しかし、ストーリーは映画のキャラクターに大きく依存していました。 もちろん私たちはすべてのナルトを育ったのを見ることができます。 本当の描写のための岸本への誇り。 私は人がなぜ寒すぎると描写されたのか、なぜ泣いているのかは分かりません。 はい、彼は彼の本当の気持ちを彼の息子に表現することができず、彼は火影のように仕事に没頭していたので、家族と過ごすのに十分な時間を取らなかったのですが、あなたは何を期待しましたか？ ナルトはいつも感情的に馬鹿だったし、彼は実際に「私は火影になるだろう！ いつまでも。 実際には、キシマトは、男のナルートの他のバージョンを描いた場合、それはストーリーには当てはまらないでしょう。
サスケもいつもと同じくらい神秘的で超クールだった。 しかし、私は彼の妻と娘、特に驚いたことにBorutoとの関係において、より多くの成熟を感じることができました。 私は本当にサスケの開発と、どのようにナルトとサスケの友情がいっぱいになったのが大好きです。 素晴らしいとノスタルジックな彼らのチームワークを特徴とするかなりの数の戦いのシーンがあった。
まあ他の成熟したキャラクターには十分なスクリーン時間が与えられましたが、いつでも彼らは再び出現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（新世代）
Boruto：オッケー私は誰の心に何があるのか​​知っている&amp;hellip;彼はテーブルに何か新鮮なものを持って来るのだろうか？ まあ、私は待って見てみましょうが、これまで悪いことはありません。 彼はいくつかのユニークさを持っていますが、まだ小さなナルトと似ており、それはそれの美しさです。 しかし、岸端をしてください！ あなたは彼のテクニックでもっとやることができます。 私はあまりにも多くのthoを台無しにしたくありません。
Sarada：彼女は間違いなくBorutoよりもユニークな気がしています。私は確かに彼女に大きな希望を持っています。
次のジェネラルキャストの残りの部分は非常によく紹介されていて、あなたがもっと空腹になってしまうことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は芸術はうまくいったが、最高のものではないと思う。 戦闘シーンはスムーズでしたが、詳細に欠けていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しみ
あなたがナルトの本当のファンなら、私は本当に映画を楽しんだ。 この映画は、古いGenのカーテンを引っ張って新しいものに注目している素晴らしい仕事です。  NARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズナルト - シリーズナルト -  完全な移行！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gerst7/reviews&#34;&gt;gerst7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Complete evolution?    I believe the big challenge for anime writers after a successful run of their work is when to stop. Questions like what are their target group, and when would these fans stop believing in their ideas should dominate their thoughts. And for the kingpins of anime series such as onepiece, Detective Conan, Pokemon, Gintama e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naraclan&#34;&gt;NaraClan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に人々に何かを見せるためにナルトの名前を使用できるものについては、Boruto映画はそれほど悪くはありませんでした。 それは言われていますが、この映画は、あなたがNaruto映画で見たいと思っていたか、むしろすでにNarutoで見たことがあるすべてを行いました。 それを簡単に言えば、それは耐え難いほどの真実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が続行する前に、ターゲットオーディエンスについて話しましょう。 私はナルトの漫画を読んでいない人が一番いっぱいであることは、チャプター700で起こった出来事の後、そしてナルトの外人の後でさえ、本当にこの映画を見に行くことをやめてしまうことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから明らかに、この映画を見ようとしている唯一の人たちは、ナルトのフランチャイズに多大な時間を費やした人たちになるだろう。 この映画が間違いなくメモしたものです。 ナルトの主なキャストのほとんどから完全にあいまいな何かをして、カメオの数を示した。 自分の好きなキャラクターが画面に表示されたときに、ファンボーイを始めるようにするだけです。 それで映画の題名にナルトの名前がついていれば、映画は木場とイチラクの娘の間で95分恋し合うことができ、スタジオはまだ利益を得ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、私はこの映画を期待していませんでしたが、私の腕時計では実際に楽しんでいた時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（4/10）：
ストーリーはとても奇妙な表現で、私は泣きたい。 ボルートは、家族のトラブルを抱えている、ナルトは一種の話をして、彼らは今友達です、ボルツは崩壊し、彼らは解散し、最終戦いが起こり、彼らは友達に戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが主要な話です。 それは退屈だった、私はそれについてすべてが嫌いだった。 しかし、私が一種好きな映画の設定にはいくつかの前提がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは少しばかげているので、あなた自身の責任で読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが持っていた科学的な忍者ツールは、この映画が紹介した本当にクールなものの1つでした。 長い間、ナルトを追ってきた人であることから、これらの新しい忍者ツールがナルトのパワーシステムをどのくらい変えたのか、私は心配していました。 それは誰もが自分のペアを持つようだった。 誰もがコピー忍者でした。 しかし何らかの理由で映画はそれを避けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、悪い人。 彼らは本当に面白かったかもしれませんが、実際には面白かったですが、ほとんど手に入らなかったのです。 彼らは来て、彼らはrektし、次の15分でrektを得るために進んだ、そしてそれはその終わりだった。 彼らはカグヤとカグヤの白ゼツ軍の創造計画に何らかの形で関係していたが、それはほとんど説明されなかった。 そのような拮抗薬の動機を残す=悪い、悪い書いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4/10）：
この映画の主人公は、Boruto、Naruto、＆amp; サスケ。 ナルトとサスケは全くのキャラクターの開発を経なかった。
Narutoの場合、映画の冒頭で、彼はドゥシェ袋に入るが、それの終わりまでには、彼は同じ古いNarutoに戻っていた、それは逆のキャラクターの開発のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケは全く変わらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoのようなキャラクターの開発は、映画の終わりまでに彼は馬鹿にしていたが、彼は本当に好きではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターは、子供たちとNarutoの漫画のキャスティングのほぼすべてだった。
サラダは変わった。 彼女は外伝の方がずっと良かったです。彼女はサスケとサクラの両方の良いコンポーネントを持っていました。 今、彼女は少しドラマチックなサクラに変わった。 両親の両親のように、彼女は刺すようではありません。
火影にしようとしている彼女はクールですが、それは外伝のものです。映画はそれを実際に適応させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミツキは、皮肉な嫌な子でした。 あなたがナルトでそれを取得しないため、それは完全に素晴らしいです。 しかし、彼はほとんど何もスクリーン時間を持っていませんでした。
他の子供たちは同じだった、彼らは存在を示すために小さな外見を作った。
バグを使っている子供（志乃さんの息子ではないと確認されている）が、悪い人格のデザインを持っていると言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のナルトの漫画の他のキャラクターは、小さなカメオの外観を作ったが、それほど重要ではなかった。 シカマル＆amp; ヒナタだけが悪者に対して何かを実際にしようとした唯一の人だった。そのヒナタの試みは画面外だった&amp;hellip;私は背後にある推論を理解することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;そしてKage&amp;rsquo;sがあった。 彼らのことが嫌いです。 私は、ガアラ以外に、なぜこれらの人を気にする必要があるのか​​というように、彼らはすべて飼料です。 私は、LeeがChojuroを怒らせない悪人と戦うのを見たいと思っていました。 誰がチョジュロを気にかけているの？
とにかく、Kageはそこにいて、やや重要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人は本当に悪かった。 ちょうど悪い場合と同様、悪ではない。 そこに目的は光沢があり、それほど強いものでもなかった。 実際に彼らは彼らに対抗するためだけに使用しなければならなかったという事実（そして、彼らはまだファイナル・ラフのためにロック・リを持っていませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：
私は多少の不具合があったにもかかわらず、この映画を多少楽しんだ。
理由の1つは、高い生産価値のためであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは絶対に華麗で流動的でしたが、ナルトはそれほど良くはありません。 アクションシーンは、私がアニメで見たことのある最高のものであり、間違いなくナルトが今までに提供した最高のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長年走っていたナルトのファンとして、私は大人としてのキャラクターを見て楽しんだが、そのうちのいくつかはあまり変わっていないと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）;
映画は批判的な立場からかなり悪いものでしたが、実際はひどいものでした。 しかし、そのターゲットオーディエンスとそれが本当に悪いことを考えると（ナルトの例題を参照）、それはやや平凡な仕事でした。 したがって、平凡なスコアを取得する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NaraClan/reviews&#34;&gt;NaraClan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For something that can use the Naruto name to basically make people watch anything, The Boruto Movie wasn&amp;rsquo;t all that bad. Though that being said, this movie did everything you would expect to see in a Naruto movie, or rather have already seen in Naruto&amp;hellip;. seen far too many times. To put it simply it was unbearably cliche.     Before I continue, let&amp;rsquo;s talk about target audience. I hardly doubt that anyone who hasn&amp;rsquo;t read the Naruto manga to it&amp;rsquo;s fullest will be going out of their way to watch this movie that is indeed set after the events that occur in Chapter 700 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lvl2cow&#34;&gt;Lvl2Cow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの大きなノスタルジアの瞬間
ファイトの振り付けはすごかった（予想される）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リサイクル素材はたくさんありましたが、それほど悪くはありませんでした。 道が悪化している可能性があります。
彼らはナルトの性格をデザインする方法を嫌い、彼は彼の特徴をあまりにも誇張した。
サスケはかなり涼しかったが、彼は彼が非常に二次元になったし、彼は以前のように何もしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは私が期待していたよりも良くなった。 私がそれを見てしまう前に、概要がボロの性格を嫌ってしまった。 私は彼があまりにもブラチッと怒っていなかったのでうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにもいくつかの動きを見せてくれるすべての古いキャラクターを見て、とても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最後のよりも良い方法：映画のナルト。 最後は3/10です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lvl2Cow/reviews&#34;&gt;Lvl2Cow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some major nostalgia moments  Fight choreography was amazing (to b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kay&#34;&gt;_Kay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Borutoを説明するのに最適な言葉は唯一のものです。 失望している。
物語は短く、元の古い鳴門アニメとは違うものはないが、本当に本当に私を怒らせるものが1つある。
Borutoはナルトのお父さんを呼ぶが、突然ナルトは怒って、Borutoが火かき棒のように火影のオフィスで7番目に電話して欲しい！ それは本当に残酷です。 私たちが知っていて愛しているナルトはどこですか？彼は火影になった後、彼のOWN家族の娼婦に変わりますか？
物語は、彼のいわゆる父親とBorutoが持っていた「父親の問題」に基づいているだけです。 しかし、サスケ神はナルトとは違って、この映画に参加しました。サスケは一度しか現れず、文字通り、彼が去った後は1文しか言いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Borutoではサスケの映画が大きな役割を果たし、Borutoの先生になりました。この映画の予告編を見れば、Borutoが秘密裏に使っている忍者のツールではなく、 今、サスケが智徳を教えてくれることを皆さんが願っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはそれほど悪くないが、アニメ映画にとってはかなり標準的だ。 ヒナタ、サクラ、そしてこの映画の他の育ちの女性たちは、実際には華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ネタバレ]
私がBorutoについて楽しむことの1つは、誰がミツキの父か、誰か知り合いになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはKANA-BOONが演奏し、NARUTOのシップデンのためのOPも作っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは岸本昌史さんの最後の創作ですが、本当に残念ではありません。 少なくともOSTはいいですね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Kay/reviews&#34;&gt;_Kay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The best word to descirbe Boruto is only; disappointing.  The story cut short and its nothing different than the original old Naruto anime but there is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasoriuchiha&#34;&gt;SasoriUchiha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はフォーラムの1つで書いたコメントをコピーするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、私は映画を嫌った。
まず第一に、私はサスケとサクラ、ナルトとヒナタが一緒になって子供を持つという考えが好きではない。サスケはサクラを嫌っていた。ナルトはヒナタに気付かなかった。 もし2回キスしたナルトとサスケが最高の友人とライバルだったら、結局のところホモフォビックな人たちはこの結末を嫌うだろうか？そうだ、聴衆を幸せにするためには、私はそれをしなければならなかった。 それが私がそれを好きでなかった唯一の理由ではありません。
それらの2人のカップルは実際に期待されていました（でも、私は認めたくありません）。しかし、チョジとカルイはどうですか？
何？
それらの2つは文字通りアニメ全体で一度も話しませんでした。ミツキとは何が出来上がっていますか？ 彼がオロコマールの息子かどうかはまだ誰も知らない。それはちょうど非常に混乱している。
私はBorutoのキャラクターがまったく好きではなかった。彼の声が彼に合わないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ナルトの性格を完全に変えたのは、一番迷惑なことだ。育ったのは分かった。しかし、彼らはとても退屈な人にする必要はなかった。カカシはナルトと同じ年齢で、ナルトとナルトのシップゥーデン 彼は面白く面白かった。彼らはまったく違った人を見せたようなものだ。
彼はいつも忙しくて、彼の楽しい人格を失い、子供の誕生日にクローンを送った（真剣にナルト、私は知りませんが、  tはそのようなディックヘッド）
私はまた、外観の変化が気に入らない。たとえば、ナルトの髪、サスケの髪（と服）など。
これは私の正直な意見です。もし他の人がそれを気に入っていたら、それはすばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SasoriUchiha/reviews&#34;&gt;SasoriUchiha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m just gonna copy the comment I wrote on one of the forums.    Honestly, I hated the movie.  First of all, I don&amp;rsquo;t like the idea of Sasuke and Sakura, and Naruto and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dxbrigade&#34;&gt;DXBrigade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Naruto the LastとNaruto Gaidenの後、私は映画に対する期待は非常に低かったが、私は楽しく笑っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは特別なものではなく、父と息子の関係を中心にしています。 しかしそれはうまくいった、それは感情を持っていたが、それは最後の映画のようにチーズではなかった。 忍者ツールデバイスのボーナスポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高の部分はキャラクターでした。 私はBorutoがミニのNarutoクローンだと思ったが、私は間違っていた。 彼はNarutoがそうだったのと同じように寛大であるが、彼は彼自身の人格でもある。
彼は火影になりたくないが、彼は才能があるが、彼はスーパー勤勉の男ではない。 彼は特権を持つ子供ですが、同情的な性格も持っています。
ナルトは成熟してちょっと消えてしまった。父親になる方法が分からないという事実は、彼に父親や家族がいなかったことを意味する。 サスケとさくらもかなり良かった。 悪役は透明だったが、映画がナルトと彼の息子に強制されたので、私は気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンもDBZを感じました。 私はボルツォと彼のチームメイトがチュウヌン試験でもっと戦うのを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DXBrigade/reviews&#34;&gt;DXBrigade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After Naruto the Last and Naruto Gaiden I had very low expectations for the movie but I was pleasantly  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nee0107&#34;&gt;Nee0107&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、芸術は本当に良い、特に戦っているシーンです。 音楽もキャッチーです。 しかし、これらのことは映画全体を保存するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、ナルトを終えた頃には、私は岸本のキャラクターのデザインやプロットなどを完全に飽きさせてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は同じ間違いを続けています。 女性として、私は本当に失望しています - サラダ - そのような潜在的なキャラクターは、不自然な &amp;lsquo;父親の問題&amp;rsquo;の文字でバックグラウンドにプッシュされています。 ナルトとサスケは大きな役割を果たし、妻はいつものように役に立たない。 私たちは実際にバダス女性キャラクターを持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、再び、物語は、少なくとも確かに &amp;lsquo;最後の&amp;rsquo;よりも優れています。 しかし、開幕戦ではゆっくりと動き、最後の戦いでは急いでいます。 そして&amp;hellip;あなたの人に何が間違っているのか？ 最後の2つの映画のためにNarutoはまったく違う人、偽善者です。
これは新しい分野であり、何も新しいことは起こりません。同じ顔、時にはサイコホワイトフェローと戦っている同じ問題は、ほぼ私がデジャヴューだと思うようになります。 私は本当に、そのような不愉快な小鳥を表示するのではなく、なぜ彼が彼の偽善者のお父さんを嫌っているのか、新しい時代を探索するのに時間を費やすべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*岸本さんがBorutoについての新しいシリーズを書いていると聞きましたが、本当に彼が本当に移動し、Narutoの乗組員を引きずるのをやめてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nee0107/reviews&#34;&gt;Nee0107&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, the art is really good, especially fighting scenes. The music is catchy too. However these things do not save the whole movie.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trylle&#34;&gt;Trylle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なナルトのファンですから、私のレビューは多少偏っているかもしれませんが、私はちょうど映画館から帰ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：いくつかのスポイラが先行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最も印象的だったのは戦い場面だった。 アニメーションは単なる信じられないほどのもので、アクション（私は恥ずかしくて言うが）はとても興奮して、私は実際に発汗した。 いつものように、サウンドトラックは素晴らしかったです。 しかし、ナルトとボルートの声は少しでも似ていたので、年齢差はうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公と感情的に感情的な人物が自分の息子を無視していると想像するのは難しいので、私にとってかなり大規模なレットダウンは、父と息子の最初の葛藤全体でした。 しかし、私はそれがキャラクターの発展はもちろんのこと、良い物語と決断のために作られたことを否定することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は単にスコアを非常に低くすることはできません。私はこれまでにショーを見ることなく私と一緒に見なければならない母親の意見にも基づいています。 彼女はそれを10/10と評価したかったので、私は上司と議論することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trylle/reviews&#34;&gt;Trylle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review might be slightly biased because I am a huge Naruto fan, but I just got back from the cinema and am hon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kagamix678&#34;&gt;KagamiX678&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供のようにナルトを見て育った、それらの瞬間はナルトに感謝して満ちていた。私の目には、彼は最高のヒーローの一つです。
ナルトは途中で苦難に直面して育ちましたが、彼は決して譲り渡さず、彼が夢見る火影になったのです。 ナルトを見ることは、いつも私の人生の中で動機づけている。私は成長して、この物語は私が思ったほど良くはないことに気付いた。それにもかかわらず、私はこの幼年時代の物語を終わらせるまでそれを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
Bijuuをターゲットにして、Akatsukiから同じプロットを再利用する。 この映画のアンタゴニスト（彼の名前を覚えていなかった）は、Bijuuのチャクラを吸収して最強の訓練を受けたいと考えていました。それがこの話のテーマです。
不正行為をしないで結果を達成するためには、一生懸命働かなければならない。
この映画では、Konohaの技術部門の責任者が、チャクラを使わずに、簡単に普遍的なNinjutsuを使うことができるデバイスを作ったことが示されました。このデバイスは、あなたが考えるときに非常に危険です。これで、 私は、ナルトがこのプロジェクトを始めから禁止していなかった理由を見つけられませんでした。彼はそれを知っているべきだと分かっていました。なぜなら、ボルトはトレーニングが重要な理由を難しい方法で学んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
ラストに比べて、アニメーションはそれまでと同じではありませんが、Narutoからはまだ十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
まあ、それは大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
The Lastとは対照的に、この映画には私が見て喜んでいる古いキャストがたくさん見られました。綱手とKakashiが全く表示されていないことが少し気になりましたが、それぞれの役割はあります。 映画はBorutoを騙されて甘やかされた子供から、私が知っているナルトの唾吐きのイメージに特色にしています。ある意味、彼はNarutoのように馬鹿に成長しました。 ナルトは忙しい男で、悪い子供たちに注意を払わないことも示されています。私は彼がどこから来ているのか分かっています。彼は一人で育てる方法を知らないでしょう。無意識のうちに治療しました。 それらは彼が育った方法で、それは一人である。彼はそれが厄介なことを見つけるかもしれない。 火影は忙しい人ですが、家族と一緒に貴重な時間を過ごすべきです。 最後に、NarutoとBorutoのやりとりが大きく改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
戦闘シーンは一流でした。ガアラ以外の他のKagesとは少し違っていました。シェイプアップする必要があります。映画は多くのアクションで満たされました。映画で見ると、行動はより良いものになりました。 涙の瞬間と叙事詩。同様に、私はそれを楽しんだことは、貧しいストーリープロットを大きくdespites。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウェルプ、終わった。初めての批評家のために長い間書いてきたとは思っていません。私の悪い文法や語彙を許してください。これは私の見解で、あなたはそれに関する物語を批判する必要はありません。 それはあなたの最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KagamiX678/reviews&#34;&gt;KagamiX678&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I grew up watching Naruto as a child and those moments were filled with admiration towards Naruto.In my eyes, he is one of the best hero.   Naruto grew up facing hardships along the way but he never gives in and had become an Hokage he dreamed to be. Watching Naruto has always motivate m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;argone&#34;&gt;ARGONE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;弱さ？ 彼は弱点がいっぱいだった。 彼は何のためにも良かった。 しかし、彼は自分の力で自分を引っ張って火影になりました - （Sauske Uchiha）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルトの漫画の最後の章（700章）は、この映画の主人公とボルートと呼ばれるナルトの息子を含む、新世代の新人としての新しいキャラクターを紹介することによって何かを設定していたように感じました。 この映画は、ボルットと彼の父親との関係を中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ナルトは今や世界の目の前で7番目の火影と伝説であり、息子のボルートは父親が忙しく、家族と時間を過ごすことができないこの状況に適応するために奮闘しているので、彼は父親の古い ライバルとサスケUchiha彼の先生になるので、彼はいつかナルトを破ることができます。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoがサスケに助けに行くというアイデアは非常に興味深いアイデアです。この映画では驚くほどうまく機能し、ストーリーの主なプロットポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Narutoが最終的に彼が彼の一生を欲しがっていたタイトルであるが、彼は疲れているように見え、このオフィスの仕事のすべての時間を幾分疲れさせているという事実。 この全体的な理想は、現実世界で私が映画で非常に楽しんでいた現実感の感覚を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
特にアクションシーンでは非常に目立つ芸術は素晴らしいですし、映画の賛否両論の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドは非常に良い、同じ声優と新しい声優は良いと全体的に非常にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
映画は主にBorutoと彼のNarutoとの関係、そしてSasukeと彼の先生の関係です。 しかし、オリジナルのシリーズのキャラクターの大部分も存在し、この映画はほとんどのキャラクターに輝く時間を与える良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケはこの映画の中で最高のキャラクターで、元のシリーズとはまったく異なる性格を持っています。その結果、Shipudenのすべての結果とその発展が映画にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は間違いなく興味深いものでも特別でもないが、ストーリーを牽引するプロットポイントとして機能し、能力は少なくとも視覚的には非常に冷たく、ナルトとサスケの間の戦いは本当に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
この映画は、ナルトのファンにとってとても楽しかったです。それは、ほとんどのフィラーのように感じる他のナルト映画よりもはるかに優れています。 この映画は驚くべきアニメーションで完成したこと以外は、岸本が書いていたオリジナルのアニメ/マンガのような感じです。 だから、ほとんどのナルトのファンはこの映画を好きで楽しむだろうが、ナルトのアニメ/マンガのファンでない人たちにはこれを約束することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
+火影としてのナルトの人生。
+アダルトサスケ！
+ナルトとサスケとのボルツォダイナミック。
+素晴らしいアニメーション
 - フラット悪役&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ARGONE/reviews&#34;&gt;ARGONE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Weaknesses? Listen, he was full of weaknesses. He was a good-for nothing. But he pulled himself up with his own strength and became Hokage&amp;rsquo; - (Sauske Uchiha).     The last chapter of the Naruto manga (chapter 700) felt like it was setting something up by introducing bunch o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whiteguilt&#34;&gt;WhiteGuilt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Boruto：映画ナルトは全体的に大丈夫な映画だった。 間違いなく、ナルトの映画の多くよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルトは、ホッケーになってからシップデンにいたようなものではなく、サスケは悪いです。 それはナルトが最悪のために変わったように、そしてサスケが良く変わったようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由は、人々が映画の一つからナルトの物語を実際に続けることを期待している理由を私に混乱させます。 ナルトの映画は、この映画以外に実際にキヤノンになることは決してありませんでした。 他の映画（私がそれらを見なかったように最後と忍者への道を除く）は、実際のコンテンツのために最高で全然平凡だった。 我々はエンターテイメントのためにそれらを見る。 その意味でBorutoを見れば、それは他のNarutoの映画よりもずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この映画はShippudenとしてはあまり良くありませんが、他のNarutoの映画よりもはるかに優れています。 確かにそれを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteGuilt/reviews&#34;&gt;WhiteGuilt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boruto: Naruto the Movie was overall an alright movie. Definitely better than a lot of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaitou&#34;&gt;Kaitou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Japanatorからの私のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boruto：Naruto the Movieは、第4回忍術第二次世界大戦の数年後に起こりました。そこでは、NarutoはKonohaの7番目の火影になり、彼自身の家族を形成しました。 しかし、ナルトは既に目標に達しているにもかかわらず、彼はまだ火影と2人の子供の親として自分自身の闘いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画のエピローグに示されているように、Naruto Gaidenの章、以前の映画The Last：Naruto the Movie、私たちは、Narutoが現在Hinataと結婚し、BorutoとHimawariという2人の子供を抱いていたことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然映画の名前が与えられているので、ボルツォと新世代の新生代を中心に話が進んでいます。 私たちは、鳴門を火影にして、父親の注意を借りずに育って偉大なる忍となるなど、ボルツが直面しなければならない闘いを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その映画はすでに、Kaguya Otsutsukiの宮殿の廃墟の中でMomoshikiとKinshikiの両方と戦っているサスケを特徴とする、たくさんのアクションで始まります。 その戦闘シーンだけでも、あなたはすでに映画のアニメーションがどれほどうまくいくかを知ることができ、観客が映画に夢中になるための素晴らしい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaguyaのように、MomoshikiとKinshiki Otsutsukiの目標は、すべてのチャクラを想起させ、無制限の力、永遠の若さ、不滅を与える新しいチャクラの果実にすることでした。 しかし、彼らは彼女のチャクラを盗もうとするならば、彼女に反対するためにホワイトゼツ軍隊を作ったので、彼らは加賀とは関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画を通じて、Konohaはコンピュータの使用がかなり頻繁に行われるため、技術的に進化してきたことは容易に目立つ。 しかし、一番際立っていたのは、基本的に映画の重要な部分だったのは、Kataskeによって作られたKoteという前腕の装置でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koteは、封印されたテクニックを使用するスクロールを持っていれば、チャクラを使わずに、選手が自分の選択したものを使うことができます。  Koteは彼が装置Chunin試験を導入したいと思ったが、Narutoはそれを不正行為とみなし、彼の要求を否定した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KatasukeがBorutoにデバイスを持ち込んだとき、彼は彼の要求を否定し、彼はとにかくChunin試験に入るつもりはないと彼に言った。 しかし、Chuninの試験についてサラダと話し合い、彼女が父親に誇示する方法であると伝えるよう説得した後、彼は入社することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NarutoはHokageになるという長期的な目標に達したにもかかわらず、特に娘の誕生日の夕食にシャドークローンを送ったとき、家族の義務よりも仕事を重視し続けているので、そのキャラクターは学ぶほどのことがある。  Borutoが知るとき、彼は死んだ父親が彼の子供を無視したものよりも良いと推論して、ナルトは彼よりも幸運だったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、その夜、Borutoは彼の父のenteralの狂気とライバルSasuke Uchihaを満たしています。  Borutoはそれを知っている、彼は彼の学生になることができ、彼は彼がナルトの弱点について彼を教育したいと考えている場合サスケを頼む。 サスケは、ナルトが完璧に苦しんでいたラサンガンを習得できるという条件の下、ボルートを学生として雇うと述べた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;条件を考えると、BorutoはKonohamaruに行き、彼に彼にRasenganを教えるように頼みます。RasenganはBorutoに数日をかけて学びました。 サスケはサスケに最終的にラッセンガンを学んだと伝えましたが、サスケはそれがはるかに小さいことを知っています。そして、ラスガンをボルツォの手から叩きつけてゆっくりと木に飛んで、連絡が取れるようになります。 ボルートは悲しい表情で暴れて、Koteの創作者、かたすけに直接向かいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KatasukeのChunin試験中にKoteを導入する予定の最初の計画で、BorutoはKoteを使用してChunin試験に合格する予定です。 彼の父親がChunin試験中にKoteの使用を禁止しても、Borutoはチームメートに頼ることに飽き飽きし、自分で勝利を望んでいるので、まだそれを使用することにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第1回のチュンチン試験では、彼はコテを使用せず、チームメイトのおかげでラウンドをパスすることができました。 ナルトは後で彼の息子を見つけて、彼の息子を電子メールで祝う。 ボルートは父親から認められた後に興奮し、彼は成功し、ナルトは彼を直接祝福します。当然、ボルートはとても満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに第3ラウンド中、ナルトはコテを使って彼を捕まえ、後で彼の息子と村全体の前で対峙し、彼の額の保護者を没収し、彼は決して忍をしないと言います。 ナルトがボルテオを叱り、試験の後に話すと言うと、ボルツォはナルトがとにかく火影に忙しすぎるので、決して話をしないと怒って答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくして、モモシキと近畿の両方が、ナルトからクラマを引き抜くことを目標にして現場に到着します。 残念なことに、Borutoは、大槻がチャクラベースの浄術を吸収するので、彼のKoteを使って事態を悪化させました。 モモシキがパワーアップを得ると、ナルトは自分自身を犠牲にして、彼らの次元に引っ張られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の父親がまだ生きていて、父親に起こりうることを恐れていることを知った後、Borutoは彼がNarutoに向かっていたすべての憤慨した思いを後悔し、Sasukeと訪問Kageを一緒にして、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の次元での戦いの間、その瞬間のハイライトは、ナルトとサスケの間のチームワーク、特に美しいアニメーション、そして完璧なSusano&amp;rsquo;oとKuramaの組み合わせであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;激しい戦いの後、ナルトは弱められていたので、サスケはボルトと父親がラシエン人を結合するように提案した。 彼の影のクローンとサスケの助けを借りて、巨大なラッセンガンを作り出した後、彼はモモシキを抹殺する。 しかし、私にとってそのシーンの最も重要な部分は、彼らのRasenganを組み合わせながらBorutoとNarutoがお互いに笑っているのを見たときでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の終わりに、BorutoとNarutoはBorutoが父親を尊重し、Narutoが自宅でもっと時間を過ごすので、彼らの違いを和解させます。 翌日の朝、戦闘後、BorutoとNarutoは、それぞれミッションと仕事のために出発して、彼らの最善を尽くすように拳を振り、他の人にぶつかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最後のシーンは、彼らの関係が父親と息子の間にどのくらい築かれているかを示しているので、特に最初のシーンでは特別でした。 映画はBoruto、Sarada、Mitsuki、およびKonohamaruが村で緩やかに走っているパンダを捕獲する任務に行くと結論づけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画は私の期待を上回った。 物語は最高のものではありません。特に、悪者とその動機は、かぐやと同じように退屈であったからです。 しかし、私はBorutoのために示されたキャラクター開発を楽しんでいました、そして、彼の父Narutoとの関係構築は、本当に心温まるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で父の戦いを見た後、ナルトは火影になるまでにどれほど難しかったのか理解しているだけでなく、ボルートが何をしてきたかを学んだ後、彼はボルツォがまだ彼の父親を必要としていることを知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私は本当にモモシキが本当に脅威ではなかったことを本当に嫌っていました。ボルートには戦いがあったのです。 ラストのトネリもナルトと大きな戦いをしました。 しかし、後者は、もしあればもっと恋愛物語だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発に加えて、私はアニメーションや戦闘シーンにも基づいてこの映画をお勧めします。 映画の戦いはドラゴンボールシリーズのものと簡単に匹敵し、劇場でそれを見るだけで、より良い体験ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新世代の忍の姿で、より多くのものを実際に見ることができれば嬉しいです。 個人的に、私は本当にSaradaがHokageの道をたどるのを見たいと思っていますが、Borutoはサスケの道を辿り、映画の終わりに述べたように火影を守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボクはサスケをより高い台座に抱いているが、サラダは高台にサルダがどのように抱きついているのか、岸本が子どもと一緒に道を変えたことを本当に感謝している。 もちろん、どちらもまだ父親をとても愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくNarutoのファンに映画をお勧めします。 私はフランチャイズに関連する他の材料が将来来るかもしれないと信じていますが、映画はナルトの物語を包み込むのに素敵な方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215988&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaitou/reviews&#34;&gt;Kaitou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Review from Japanator    Boruto: Naruto the Movie takes place several years after the Fourth Shinobi World War, in which Naruto has become the Seventh Hokage of Konoha and formed a family of his own. However, even though Naruto has already reached his goal, he still has his own struggles as Hokage and as a parent of two children.    As shown in the manga’s epilogue, the Naruto Gaiden chapters, as well as the previous movie The Last: Naruto the Movie, we know that Naruto is now married to Hinata and had two children named Boruto and Himawari.    Given the name of the movie, naturally, the story revolves around Boruto and the new generation of Shinobi. With Naruto as Hokage, we see the struggles that Boruto has to face such as growing up without his father’s attention and becoming a great Shinobi.    The movie  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;12sed&#34;&gt;12sed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくあまりにも投資されていますが、私の意見はかなり客観的です。  Narutoシリーズを見ている人のスタンドポイントからかなり細かい歯の櫛で映画は失望のサンデーの桜です。 新しい世代のフランチャイズに吸い込まれるのを阻止できるのであれば、すべてを額面価格で取っておき、目立たない悪い書き方に目を向けるのでなければ、それをお勧めします。 どんなキャラクターの開発/妥当性のあるストーリー/楽しいキャラクター/尊厳などが、映画が始まる頃にはかなり消えてしまった。 残念ながら、シリーズは本当に大きな警官になっています。 すばらしいことに気づいた人々のために。 私はたくさんのファンとNYCCでそれを見る機会がありました。とても面白いグラブと内部のジョークがあって楽しい時が来たので楽しいものでした。 しかし、結局のところ、それはあなたが物語を望むままになります。  Boruto自身と、新世代の子供たちの大半は退屈な気がしない。  OG世代のキャラクターたちは、彼らの魔法のようなものにちょうど減っています。 だからええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/12sed/reviews&#34;&gt;12sed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My opinion is fairly objective though probably too invested. From the stand point of someone who has looke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamil98&#34;&gt;shamil98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBorutoを見るために劇場に行ったとき、私は低い期待を持っていました：主にどのように悲惨でおまえのために映画をNaruto、Last：Narutoは映画でしたが、驚いたことに私は実際にそれを楽しんだ！
このプロットは、OrochimaruがNarutoに戻ってSasukeを誘拐したときのリサイクルでしたが、今回はNarutoが撮影され、Borutoが7番目のHokage、別名Narutoを嫌っています。
私が気づいた奇妙なことは、ナルトがおじいちゃんとおばあちゃんのように3番目と5番目の火影をどう扱っているかを考えれば、「お父さんや父親」の代わりにナルトが彼のオフィスで「7番目の火影」と呼ばれたかったのです。
全体的に映画はとても陽気で、本当にクールでした。
アニメーションのスタイルは素晴らしかったです！ 私たちはついに、戦後のサスケの活動と、ナルトと一緒にもう一度、いくつかのクールな新しい忍術とガジェットを見ることになる。 私は映画の輝く部分がコメディだと思っていました。私は全体の時間を笑っていて、やや弱いプロットに関わらずそれを楽しんだのですが、もう一度岸本さんに相談してください。 しかし、私は終わりが少し急いでいたと思う - 彼らはもう少しそれを作ったかもしれないが、映画の開始から最後までの全体的なペーシングは、最後のよりもずっと良かった：映画ナルト。
それは最高のナルト映画ではなく、最悪のものでもなかった。
あなたがハードコアのファンでコメディが大好きで、大丈夫なプロットに気にしないなら、この1つを見てみることをお勧めします！ 前回の記事はスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shamil98/reviews&#34;&gt;shamil98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot was basically a recycle of when Orichimaru kidnapped Sasuke back in Naruto, but this time Naruto gets taken, and how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikka-tan-1&#34;&gt;rikka_tan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私のために、ボルツは私が二度と戻らないように私の人生の良い2時間を表しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
 - ボルットを劇場で見るために実際にお金を払ったことをパーティーに伝えることができます！ 私は当然知っている？？ そのナッツではありませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - この物語はもう一つのリサイクルされたクッキーカッターですが、私はちょっと試してみると十分な物語です。 それは大変です。 それは退屈だ。 鏡の中で自分をよく見せてください。 あなたはBorutoよりも価値がある。 あなたにこれをしないでください。
 -  Narutoが男の子としてしたのと同じように、Borutoが正確に見える。 これはちょうど純粋な怠け者であり、最悪の種類のファンサービスです。
 - 背景の図は神がひどいです。 彼らはとても怠け者で、インスピレーションを受けません。 ナルトの家を見てみましょう。 あなたは本当にそれを見なければなりません。
 - 映画はちょうど「平均」と悲鳴を上げる。 絶対に何も目立たなかった。
 - 物語が良い限り、平均的な映像は許される。 右Boruto？  Boruto？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202203&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rikka_tan/reviews&#34;&gt;rikka_tan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me, Boruto represents a good two hours of my life that I will never get back.     The good:  -I can tell people at parties that I actually paid real money to see Boruto in a theatre! I know right?? Isn&amp;rsquo;t that nuts?    The bad:  -T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emberreviews-1&#34;&gt;emberreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の世代の多くのアニメファンのように、ドラゴンボールZ、幽霊白書、ルーロニー謙信などの荘名古典を描いたCartoon NetworkのToonamiブロックを通じて、私はアニメファンとしての生活を始めました。 しかし、個人的には、私はそれらのショーの放送時間の末尾にあった、唯一のMajin Buuのサーガをキャッチし、他のショーの最初の数回のエピソードの再放送。 私は初めに来なかったので、まったく新しい冒険を始めるようなものではなかったし、2005年頃になってから初めて新しい物語やその物語の始まりを体験することになった 、ナルトの叙事詩の再解釈、DBZの他のshounen tropesの超強力なアクション/アドベンチャースタイルと組み合わされましたが、当然のことながら私は当時のshounenが何であるか分かりませんでした。 さて、アメリカでは10年以上の人気があり、日本ではさらに5年後に、ナルトの最後の話がついに語られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第4回忍足戦争の数年後、ナルトは最終的に第7火影となり、平和と繁栄の時が葉村に下りました。 しかし今回は、ナルトに焦点を当てるのではなく、彼の息子、Boruto、若い忍者が必死に彼の父親の注意を求めている。彼は火影のような職務に圧倒され、もう家族と過ごす時間はほとんどない。 ボスは父親の注目を集め、彼の卓越した才能をシノビとして認識させ、彼に必死に注意を喚起させようとしている 欲求。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NARUTO-ナルト - についてNARUTO  - ナルト - については、これはおそらく、彼らは彼の家族の看護師のように行動せずに非常に忙しく見えるようにする必要がありますので、観客に伝えるために物語の最も難しい部分ですが、 それをかなりうまくやってください。 彼は火影のような仕事から過負荷になったり疲れたりしていることは間違いないが、家族と一緒に過ごす時間を見つけようとしていることは間違いない。 初めは数少ないが、彼が厳しいものとして採用したのは、彼の性格には余りにも強すぎるように見えるが、彼はナルトの予想どおりの特性ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストに関しては、ほとんどがかなり安定しています。 私は、彼女が親の状況の同様の要素を共有する上でBorutoの面白いサポートキャラクターになってから、私が思っていた以上にSaradaをもっと好きになった。 私は彼らがこの映画の中でもっと彼女を探検したかったと思っていますが、それは7番目の火影とスカーレットスプリングのためのものだと思います。 残りのキャラクターは、自分のファンサービスとノスタルジアの役割をうまく埋めます。それは、それがメインストーリーラインを詰まらせてしまうので、それ以上は期待していませんでした。 残念ながら、主要な悪役はかなり一般的です。 再び、超複雑なものは、BorutoとNarutoの間のキャラクタードラマを詰まらせてしまっただろうが、この男は彼らが来るように平凡で標準的である。 彼らはNaruto：The Lastでうまくいきましたすでに存在しているshinobiの歴史に彼を取り入れようとしますが、このケースではあまりにもストレッチのように感じられ、多くの細部はちょっと混乱して急いでいるように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で紹介した新技術は、時には少し奇妙でした。 私はいつもキルシモトがどれほど先進技術がナルトの宇宙で使われているかのバランスを取ることに苦労していると感じました。そして、この映画はこの技術の巨大な飛躍を基本的に示すことでこの問題をほぼ解決しました。 志の世界の未来を先導する最先端の道具がありますが、時にはあまりにもギザギザで不揃いになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックの終わりでは、それはずっと以前と同じくらい似通っています。これまでの13曲のナルトのサウンドトラックのアイデンティティを形作った三味線、太鼓、竹笛の東方の味わいのオーケストラとロックの壮大なコンビネーション 年。 クレジットの間に演奏された最後の歌は、かなんぼで提供され、私たちはナルトの世界の最後の章が終わりに近づくように、最後の興奮を爆発させます。 ああ、ところで、絶対にあなたが見逃したくないものなので、アフター・クレジット・シーンを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今のところ私は「サヨナラ」と言いますが、その欠陥にもかかわらず、他人が想像するよりも私には大きな意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/emberreviews/reviews&#34;&gt;emberreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like many anime fans of my generation, I began my life as an anime fan through Cartoon Network&amp;rsquo;s Toonami block, featuring shounen classics such as Dragon Ball Z, Yu Yu Hakusho, and Rurouni Kenshin. However, for me personally, I was on the tail end of those shows&amp;rsquo; airtime, only catching the Majin Buu saga and reruns of the first few episodes of other shows. I didn&amp;rsquo;t come in at the beginning, so it wasn&amp;rsquo;t like starting a brand new adventure, and it wasn&amp;rsquo;t until around 2005 that I first got to experience the start of a brand new story, and that story, of course, was Naruto, an epic reinterpretation of ninjas combined with the superpower action/adventure style of DBZ and other shounen tropes, though of course I had no idea what shounen was at the time. Now, after over a decade of popularity in the US, and half a decade more in Japan, the last story in the Naruto-verse has finally been told.    Several years after the Fourth Shinobi World War, Naruto has final &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;robiu013-1&#34;&gt;robiu013&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこの映画を見直したいと思っていました。正式には、岸本がナルトのフランチャイズに最終的に関与しているからです（何も変わっていなければ）、私はかなり長い間、私の人生の一部となっていました。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：50％
キャラクター：30％
アート：10％
サウンドトラック：10％&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（3/5）：
物語は特別なものではない。 それは、基本的にシリーズの最後の章で紹介されたシリーズのエピローグと新世代の中心のアンコールです。 また、[マイナー・スポイラー]は最終戦までのリードを急いでしまい、Borutoはその会社の中から退場した。 ええええええええええええええええええええええええええええええばの戦いのためではなかったら、後半はちょっと吸っただろう。 ナルトの息子ボルートは、父親をホカゲとして賞賛し、子供のための時間を持たないことから彼に反抗している。 それは本当に良い前半になりますが、多少のクッキーカッター後半、それは欠陥がないわけではありません。 後半の誇大車から私を奪ったのは、MadaraやKaguyaのようなライバルに匹敵するように新しいキャラクターを導入するのにどれだけ悩まされたかだった。 最終的な製品は、派手な能力を持っていましたが、私の注意を引くのに足りず、スクリーン時間があまりにも少なかった、桃木でした。 彼らがより小さい規模の悪人と一緒に行くなら、私はそれを好むだろう。 たとえ弱い拮抗薬を使用したとしても、ボルートの葛藤を問題なく解決することができます。  「ルーロニケンシン：信頼と裏切り」のアンタゴニストは、シシオの脅威レベルやメインシリーズのいくつかのアンタゴニストに近づいていませんでしたが、それでも映画は良好で一貫したプロットを維持しました。 では、ボルツォのようなことはしませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（4/5）：
芸術はかなり良かった。 戦いは流暢でよく振り付けられました。  SasukeとNaruto VS Momoshikiの戦いは間違いなく言及する価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック（4/5）：
別のかなり良いフィールド。 私の意見では、ナルトはいつも素晴らしいサウンドトラックを持っていました。 彼らはシリーズからいくつかの曲をリサイクル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（3,5 / 5）：
主な焦点は、父親の問題を抱えているBorutoです。 ナルトの宇宙でよく起こる内部的な葛藤で、一部の視聴者に迷惑をかける可能性があります。 私はサスケとボルートの間にもっと多くのメンター/学生の化学を見たいと思っていたでしょう。 マイナーな苦情は、他の新しいgeninがどれくらい表示されたかではありませんでした。 私は本当にそれらについてもっと知りたいと思っていました。 個人的には、私はそれがかなりここで処理されたと思ったので、私はそれを気にしなかった（確かにSaradaの漫画よりも良い）。 特に興味深いのは、Naruto Uzumakiの変更でした。 この映画の彼の特徴は、彼が最後の200章程度でかなり刺激的な性格を示していたことを考慮すると、驚くほど良いことでした。 ここで私たちは彼を実際の大人として見ています。彼はもはや自発的に雄牛の周りを叫ぶことはなく、両者のバランスをとる方法を見つけ出せるように、怒りと父親としての地位を反映しています。 私は、この「イエス・キリストのような」人格の人間化が、この映画のより楽しい驚きの一つであることを発見しました。 この映画にもっと笑ったサスケもいました。 また、彼は明らかにいくつかの社会的スキルを開発した。 だから私はサスケが大丈夫だったと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリティカルスコア：6,7 / 10
+楽しむことを考慮して整数に丸める&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/robiu013/reviews&#34;&gt;robiu013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really wanted to review this movie, because it&amp;rsquo;s officially Kishimoto&amp;rsquo;s final involvement with the Naruto franchise (if nothing changes, that is) and I wanted to make somewhat of a tribute to this series, that has been part of my life for quite some time.    Story: 50%  Characters: 30%  Art: 10%  Soundtrack: 10%    Story (3/ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suss200-1&#34;&gt;suss200&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当にそれが嫌い、私はすべての主人公を認識していない、それは単にナルトではないです。 とても素晴らしくカリスマ的で、何よりも家族がほしいと思っていた人に何が起こったのですか？ 彼には何が起こったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は自分の息子に、父親の代わりに7代目と呼ぶように命じる。つまり、それはとてもdisapointingでひどい、完全なごみだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、リサイクルされた物語、ドラマ、クライバビー、感動しない悪役、幸せになるはずの家族は一緒でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情？ あれは何でしょう？ 正直なところ、私は文字が互いに覚えていることを疑う、誰もが自分のビジネスを気にかけている、友好的な精神はどこですか？ グループは5秒以上の間、並んで戦ってどこにいないのですか？ 良い戦略は？ 悪いことが起こったときに、これらの人々だけが集まることを私に伝えていますか？  LOLはお互いにお葬式で会い、再び会うことのない友達のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新世代は弱く、迷惑で、悪い書面で、悪い開発とうっすら退屈です。  BorutoとSaradaは親の安いリメイクであり、良いものではありません。 彼らは私に何かを感じさせません、symphaty、共感、何も感じさせません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suss200/reviews&#34;&gt;suss200&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really disliked it, I don&amp;rsquo;t recognized the main character at all, that is simply not Naruto. What happened to the g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;godofwar2015-1&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは最近のナルトの映画に関する私のレビューです。 この映画は私のお気に入りです。 それは浮き沈みがありました。私は最終的に対処します。 ところで、甘やかされることを期待してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、文字通り、Naruto Gaidenのマンガが導いたものです。 私たちは最終的にすべての新世代を栄光に見ます。 私たちは自分の夢を成し遂げ、自分の子供たちをジャグリングするだけでなく、私たちはChunin ExamsとSasukeが入ることを見ている。正直言って誰もが輝いている&amp;hellip; TenTenを除いて。 私がこの話で奇妙に思ったのは、悪役（桃木と錦糸）の敗北とMitsukiの父でした。 私はその事実の周りでより多くの閉鎖を受けてほしかった。 物語は10/10になる。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;芸術とアニメーションは一流のもので、真剣に優れています。 なぜ私たちはこれをShippudenのために得ることができないのですか？ いずれにせよ、私はこれを10/10としています。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ナルト、サスケ、サクラ、サラダ、ボルートのようなキャラクターはかなり良い展開を得ました。  Borutoは、それらのうちの1つ、新しい &amp;lsquo;Naruto&amp;rsquo;を見ることになっているが、これは最初、私は彼が甘やかされたばかだと思った。 Saradaはまた、Narutoシリーズの私の好きなヒロインの一つになっています。 サスケ、私はこの男と素晴らしいものを見た。 彼はまったく新しいレベルに悪夢を犯しました。  Borutoをトレーニングし、彼の間違いを認めてさえ。 本当に私の上に成長した男。  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; この映画に入って、私はこの子供のために大憎しみを感じました。 彼は彼のすばらしい父親を尊敬することを学ぶことができました。 しかし、ちょっと、彼は結局父親を尊敬することを学びます。 私は地獄を意味する、あなたがやることを夢見ている仕事はいつも難しいだろう。 ナルトの主な目標は火影だった。  Borutoそれは私に得たものであることを理解していない。 さくらは印象的だった。 正直言って、私は彼女に新しい敬意を払いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他のキャラクターは、新しい4ケージ（ダルイ、ガアラ、クロッチュイ、チョウロ）のように印象的だったが、カギヤより強くなくても強烈な悪役に対して自分を抱きしめた。 シカマール、シカダイ、イノジン、ミツキのキャラクターが私も本当に興味を持った。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;悪役。 痩せたものはお母さんとして知られており、巨大なものは錦糸として知られています。 &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; 正直言って、私はこれらの悪役を本当に愛していました。 彼らは彼らに奇妙な空気を持っていました。それにより、彼らはフィッティングを感じました。 地獄彼らはさらに良い場所では、かぐや。 これらの悪役について私が嫌ったのは、彼らがどこでラッセンと敗れたかという事実です。  Borutoに仕事をさせて、トーチが通り過ぎているように感じました。 結局、それは理にかなっています。 悪党は力を吸収する能力を失っていたので。 私はこれが実際に漫画の章であったことを望んでいます。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこの映画を楽しんだ。 ナルトが火影になって、子どもをよく見守る。 サラダが火影になる間、オリジナルのチーム7を見て、そしてサスケのような人になることを決めるボルート。 正直言って、これは私が賞賛するものです。 ボルートは父親の足跡をたどっていないし、サラダを怒らせることもない。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ここに要約があります：
ストーリー：10/10、それは大好きです。 私は最初にBorutoを嫌った。 ペーシングも問題でした。 私はキャラクターがもう少し洗練された場所を望む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10アートは常に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター開発：10/10。 サラダとボルート。 ナルトとサスケだけでなく。 ほぼすべてのキャラクターが発展しています。
楽しさ：10/10。 誰もが見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
これは、ナルトのフランチャイズへの華麗なセンドでした。 まだ最高の映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GodofWar2015/reviews&#34;&gt;GodofWar2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my review on the recent Naruto movie. This movie is by far my favorite. It did have it&amp;rsquo;s ups and downs, which I will eventually deal with. By the way, expect to be spoiled.     So this is literally what the Naruto Gaiden manga as led to. We finally get to see the new generation in all it&amp;rsquo;s glory. We see Naruto fulfilling his d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;umineko-1&#34;&gt;Umineko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画を見て帰ってきたばかりです。 このレビューにはスポイラーがあると言って始めましょう！ 漫画もナルトも読んでいないなら、このレビューをスキップすることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の話はとても簡単でした。  Borutoはナルトを好きではなく、彼はサスケの弟子となり、彼は父親を倒すことができます。 大根の一族の子孫として、近畿と桃木が紹介されています。 彼らの目的は、madaraとkaguyaが、すべてのチャクラを含む大きな木とも言えるものを再現することです。 彼らはそれが欲しいので、不滅と若さを得ることができます。 キャラクターセクションのキャラクターについてお話します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良かった。 私はあなたが現在アニメで見るもののような悪い芸術に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画で使用されたサウンドトラックは良いものでしたが、特別なものはありませんがまだ良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8:10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はサツケが大槻一族の子孫である近畿と桃木と戦って始まりました。 それはたくさんの忍術と太極拳で始まりました。 シーンはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Konohamaruは、ユーザーに技術を封印するための新しいツールを紹介しました。このツールは、後で小さなスクロールから解放され、封印されたテクニックを使用することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boruto、彼はあなたの典型的な甘やかされたつらとして始めました。 彼はsaradaとmitsukiに準拠した彼のグループのリーダーです。 映画を通して、彼は彼のお父さん（ナルト）が可能な限りあらゆる方法で彼に注意を欲したかった。 彼はhokageになりたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サラダとミツキはボルツォが父親にどれほど強いボルツォがあるかを証明するためにボルウォーがチャーニン試験に参加することを確信した。 ナルトの義務は、他のケージと一緒に第3ラウンドを見ることです（Gaara、Chojuro、DaruiそしてKurotsuchiの最後ではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoは、かたすけが作った装置（彼は研究目的で作ったもの）を使って不正行為をすることによって、初期の段階でかなりうまくいった。 最後のラウンドでは、彼はShikadai（Shikamaruの息子）と戦わなければならなかった。  Shikadaiは奈良のテクスト一族にナルトを捕まえたので、彼は父親に感銘を与えたいと思って、そこでも騙されてナルトに気づいた。  Borutoは、デバイスの助けを借りて、shikadaiを失った多くのクローンを作ります。 ボルツォは、後で誰も見ているが、彼が不正を見たナルトは、ボルツォが不正行為のために失格となったことをシカマルに語った。 ボルトは怒って、彼が彼のために決してそこにいると言いました。 それが彼のためにあったなら、彼はその装置に頼っていないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;錦糸と桃木が出てきて、戦い始める（サスケが現れる）。 他のキングは、春の試験を見ていた人々を避難させ始めた（彼らはその部分で何の行動もしなかった）。 しかし、戦いはうんざりでした。 ナルトは息子を救うために、直接攻撃を受けた（彼はセージチャクラでビジュアルモードを使用していた）、そして何とかモモシキに捕らえられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoは、彼が彼の父親に言ったすべての悪い事を考え始めるようにナルトが死亡したと考えています。 彼はhokageの家に入って、彼の古い服（ナルトのパート1）をつかみ、ナルトを考え始める。 サスケが現れて、「あなたはあなたのお父さんよりも大きな敗者だ」と言って、ナルトがまだ生きていることを彼に伝えます。 彼は幸せのために泣き、ナルトの服を使用し、彼のお父さんを救出するために行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Momoshikiはナルトのチャクラをしばらく盗んでいるし、彼はまだそれが大量にあることがわかっている。 ゴスはサスケやボルストと一緒に現れ、その日を救う。 それから、ゴンケージは錦糸と戦い始める。 彼らは地獄のように強いです！ 彼らはタイトルのために生きる！  KagesはOPです！ どういうわけか、彼らはrsmナルトがmadaraのlimboの1つを真実を求めて封印したのと同じように、Kinshikiを封印することができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;桃木はナルトとサスケと戦う。 彼は非常に簡単なので、錦糸を吸収し強くなってしまいます。 BorutoはKinshikiに反対し、戦いに勝つ終わる。 彼らはしばらく戦っている。  NarutoとSasukeはsusanoo bijuuモードを作り、その後彼らはkinshikiを破って終わった。 それから彼はこの溶岩のゴーレムバージョンに入り、忍者を攻撃し始める！ サスケはボルツを守り、彼はラッセンを作ることを要求する。 彼はラッセンガンを作ろうとしたら、彼はそれを錦糸に投げつけ、彼はそれに気付き、攻撃を吸収する準備をするが、ラセンガンが着陸する前に、それが消えてナルトに集中し、ラッセンがヒットした。 なぜボルツォのラセンガンは特殊なケースなのか、彼はなぜそれを尋ねます。 彼のラッセンは消えて現れます（かなりクール！）。 ボルートはナルトに行き、彼は彼の息子の助けを借りて、ナルトとナルトがナルトの塔を失ったような大きなラセンガンを作るのを助けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は私の意見ではうまくいった。 他のナルトのファンがこの映画を楽しんでいるのを見るのはかなり良いことでした。 サウンドトラックがポイントだった。 芸術は良かった。 話はかなり良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はナルトの先輩からボロを嫌い始めましたが、この映画はあなたを彼に似ています。 彼は甘やかされたばかからバッドボルトに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はナルトを尊重してボロトゥを終わらせ、ホカゲのようにできるだけ頑張って欲しいと願っています。 彼は後にsaradaとmitsukiと出会い、saradaはまだ彼がhokageになりたいかどうかを彼に尋ねる。 彼は彼女に言わなかったし、彼の夢はサカダの夢をサポートすることだと言いました。それは火影になること、そして彼は彼女が正しい人になりたいと望んでいたことです（船は船に夢中になりました）。 嘘をつかない。 サラダが吹き飛ぶので、私はその瞬間がとても面白かった。 そして、彼は両親がいるミツキに尋ねる。 ミツキは、彼がオロチマルは父親だと言って、父親か母親か聞いてみる？ 映画劇場のすべての人々は、自分自身を含めて笑い始めました。 それはかなり良い結末だった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はかなり良かったです。 最後よりもずっといいですし、マンガとナルトの外伝を読んだことのある人にお勧めします。 私の本で8/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201135&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Umineko/reviews&#34;&gt;Umineko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just got home from watching boruto the movie. Let me start off saying that this review will have spoilers! If you haven&amp;rsquo;t read the manga nor naruto gaiden then I suggest to skip this review, therefore, you shall not pass from here.    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story of this movie was very straightforward. Boruto doesn&amp;rsquo;t like naruto and he became sasuke&amp;rsquo;s apprentice to he can defeat his father. Kinshiki and Momoshiki are introduced as descendants of the Otsutsuki clan. Their objective is to reproduce what madara and kaguya did aka the big tree which contains all the chakra. They wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aeromance-1&#34;&gt;Aeromance&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;賢明な対話から感情的で緊張感に満ちた物語へと移行するBorutoは、Narutoが元々実行していた最高のものをいくつか提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボルートは、漫画の終わりとナルトの映画「最後」の間をスキップした後、わずかに拾い上げる。 あなたはまだそれらの2つを見たことがない場合、私はBorutoの前にそれらを見て、それらの物語を知ってから多くの参考文献と仮定が取られることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術と音楽の面では、Borutoは質の高い仕事を提供しました。  Narutoのメロディーが元のサウンドトラックと絡み合っているので、映画全体が楽しかったです。視聴者にNarutoを楽しむだけの十分なノスタルジアをフランチャイズとして提供することができました。 非常に細かいディテールが無数にあり、ディテールに細心の注意を払って見ても、芸術は際立っていました。 戦闘シーケンスは、大多数のために速いペースで、ダイナミックで、心臓のポンピングが行われていたので、非常にうまく作成されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の面では、BorutoはNarutoの映画から大きく異なったものを提供しました。 別の大きな「悪い男」に対する感情的な緊張感。 ボルツォには良い悪役がいないとは言えません。 それは大丈夫だったが、ボルツォが悪者の外での出来事にもっと焦点を当てるように、それ以上に。  Borutoは、悪者を倒すための手段としてプロットを使用するのではなく、精神的にも精神的にも肉体的にも緊張でいっぱいだったプロットをさらに発展させるツールとして悪役を使用しています。  Borutoは、この時代の人々と、古いものと噛み合っているこれらの新しいキャラクターの力学の間の身体のまわりで自分自身を集中させます。 あまりにも台無しにすることなく、Borutoは、仲間の苦難を克服するためのNarutoの探求のすべての部分を取り、家族、未来そして愛の難しさにテーマを広げていると言うのは安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが8/10を獲得する唯一の理由は、BorutoがBoruto-Naruto- 私たちは、ヒナタ、サクラ、または彼のクラスの古いメンバーでさえ、ナルトとの関係は何も知らない。 若い世代とそのダイナミクスについてはほとんど知らない。 カメオの出演はたくさんありますが、少し先を見ても探せるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Borutoは壮大なアクション満載の戦闘に家族、愛と苦難のテーマから大規模に面白い経験でした。  Borutoは間違いなく期待には足りないが、フランチャイズにとっての良い結論ではないが（多くの緩やかな終わりを残している）、何年も待っていた人々からのファンの心に永続的な思い出を残す内容とノスタルジアの感情を残す 最近拾って忍の世界を楽しんだ人には、ナルトの成長を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがとう、岸本。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201128&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aeromance/reviews&#34;&gt;Aeromance&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Starting with a clever dialogue and moving into an emotional and tension filled story, Boruto delivers some of the best that Naruto has had to offer throughout its original run.    Boruto picks up marginally after the time skip between the end of the manga and the Naruto movie &amp;lsquo;The Last.&amp;rsquo;  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;interception-1&#34;&gt;interception&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画は、Borutoが周囲にいないことについて彼の嫌いをどのように彼は村に起こった悪いイベントの点で最後に彼のお父さんを理解/許して取得する方法に重点を置いています。 たぶん、私はちょうどこれのために年をとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが今何になったのかを知ることを学ぶことに十分な焦点がありませんでした。 他のキャラクターの間の絆を表示するものはありません。 サスケとさくらの間でさえも。 そして、私は彼らがボルトをレンチで何らかの機械的な戦闘機として描写していて、その映画に何も関係していないのが好きです。 言い換えれば、彼は個人的な戦闘スタイルを持っていない、それはナルトの単なる面白いコピーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうでなければ、アニメーションは面白かったです。最後に見たときから村がどのように発展してきたかを知ることができます。 そして、あなたは彼の個性の輝きを与えてくれる特定の状況下で、Borutoがどのように感情的に行動するかを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/interception/reviews&#34;&gt;interception&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is HEAVILY focused on how Boruto hates his dad for not being around and how h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smartreviews-1&#34;&gt;Smartreviews&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「最後の」映画（私が1/10を与えた）の批判の後、人々は私にBoruto：Naruto the Movieを見直すように頼んだ。 ここで知る必要があるのはすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いいもの：
 - 「ラスト」ムービーよりはるかに優れています。
 - プロットは実際に進む。 いくつかのキャラクターは、（誰も気にしないような）オープニングシーンの1つで重要なキャラクターの死を含む、プロットを変更する変更を受けます。 ポイントは、これはLastのようなものではなく、すべてが正常に戻り、新しいものは現れないということです。 作家は、ストーリーがどんな緊張や深みを持つためにも不可欠な意味のある（浅い）方法で、キャラクターの人生を永遠に変える力を与えられました。
 - 不思議な星SasukeとBorutoとの関係は、KakashiとTeam 7以降の先生と生徒の間で最もよくやりとりされていて、意外な深みと象徴性を持っています。
 -  Borutoのキャラクターは好きかもしれませんが、彼の状況を考えれば、現実的に描かれています。 作家は、彼が別のナルトのクローン（意図しない言い訳）を作ることを躊躇し、彼にまったく異なる性格を与えましたが、あなたはまだ彼の外見を超えた類似性を見ることができます。  （BorutoもナルトのOPとは違うんですが、これはいいことです）これは作家や岸本が作るナルトの古いものを繰り返すほうがはるかに簡単だったので、これは非常に厳しくて成熟した決断だったと確信しています ストーリー（彼らがしなかったのではない）と、この現金牛を何のために搾っているのですか？
サスケとナルト（バットマンとスーパーマンとも呼ばれる）は、最後のムービーでやっていたはずだった戦闘シーンのなかで、アベンジャーズスタイルでチームを組んだ。 サスケの役割の増大は、アーティストがラスト映画（忍者の戦いよりも激しいライトショーに近づく）から欠落していた、非常にクールに見える太極拳の振り付けを実装できることを意味しました。
 - サスケは、あなたが好きかどうかに関係なく、ナルトのフランチャイズ全体のMVPです。 彼は、最も興味深い背景、外観、振付、jutsusと、最も興味深い文字であり、シリーズのいくつかの最高のラインを持っています。 ナルトのラッセンガンがどれほど大きくなっても、どんなランダムな動物の形をとっても、本当にサスケと比較することはできません。 もちろん、彼の多くの疑問と一貫性のない性格のために、多くのファンが自分の勇気を嫌い、自分自身も含めています。 しかし、このスタンドアローンの映画のために、彼は疑いのない星です。 あなたが彼を好きなら、あなたは映画を楽しむことができます。 あなたが彼を憎むなら、あなたはそうしないでしょう。
 - これはナルトの映画です。 これは、私たちの多くが見て成長し、非常に深いつながりを持つショーです。 あなたが今まで見たことのある最初のアニメの1つであったかもしれません。 だから、それが設定されている宇宙の完全な範囲を与え、それは楽しいものであるためにそれは本当に驚くべきである必要はありません。 この映画はまともだった。 他のすべての映画がどれほど悪いかを考えれば、これは簡単に成功しました。 私はそれが最高のナルトの映画だと言っていますが、それはアレックボールドウィンが最高のボールドウィンだと言っているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - 映画はカタツムリのペースで動きます。
 - それはまた、プロットの発展とテーマの重要性の両方において、あまりにも多くの根拠をカバーしようと試みる。 それはいくつかで成功し、他は失敗する。
 - 感情的な深さは、浅いと存在しない。
 - ストーリーの面で見事な性格のボルートは、映画にはまったく必要ありません。本当に映画があなたを世界に引き寄せないようにします。 例えば、ボス戦の最後のシーンでは、ナルトとサスケは大量殺戮のデミ神を倒すよりも、ボルツォに教訓を教えようとしたようだった。 これは実際に物語の浸水から取り除かれます。
 - 映画が薄く伸びているので、いくつかの面白いキャラクターがスクリーンタイムにほとんど与えられていません -  Sarata、チームBoruto（私を思い出させるSai）の他の子供、そしてNarutoの娘は、 映画での愛。 ボルットは明らかに彼の好きな子です（BorutoがSasukeを思い出させ、サスケのmanloveはかなり叙事詩的なので、ナルトの娘は文字通り映画全体でNarutoから愛を得ませんでした）。
 - アンタゴニストは非常によく書かれておらず、彼の動機はしばしば混乱し、無意味である。 彼は本質的にただ「悪いことをしたい悪人」だ。 これは、プロデューサーが1つの映画であまりにも多くをやろうとした結果です。 この映画に脂肪が多すぎましたが、あまり意味のないアンタゴニストを描くためにたくさんの脂肪が取り除かれていました。 これはおそらく映画の最大の弱点です。
 - プロデューサーにはまだ文法上の問題があります。  -_-;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4
アート：8
サウンド：6
キャラクター：7
楽しさ：8（もしあなたがサスケファンボーイ/ファンガールなら10）
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、「アニメを2回見て、それからあなたが見たことのないすべてのあなたの友人にふりをする」という主演者の映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207029&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smartreviews/reviews&#34;&gt;Smartreviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After my blistering critique of the &amp;lsquo;Last&amp;rsquo; movie (in which I gave it a &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;), people have asked me to review Boruto: Naruto the Movie. Here&amp;rsquo;s all you need to know.    The Good:   - Definitely better than the &amp;lsquo;Last&amp;rsquo; movie.  - The plot actually advances. Several characters undergo plot-altering changes, including the death of an important character in one of the opening scenes (that no one seems to care about). The point is, this is not like in Last where everything just returns to normal  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;phyzm-1&#34;&gt;phyzm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからここに既にBorutoが誰なのか知っているなら、私はどんなスポイラーでも言う。 言及されたすべては、最初の5分間に起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ボルートは今までに一番大きな失望の瞬間でした。 そして、私は巨大なサイコパスファンです。 だから私はこれをまっすぐにしましょう。 だから十年以上、神との600エピソードは、この孤独の子供の頃、誰も彼に注意を払って、親や友人を持っていない、注目を集めるために行動して、ナルトの何回フラッシュバックを知っている。 これは、彼がanyonesの心に到達することを可能にするPAINの小児期のTORTURED、そしてたわごとの父に聞こえる？ それで、私たちの喉の中にこぼれ落ちたこの偽善の仕組みはどうですか？ ナウトスは、子供たちが彼を憎む点まで無視している愚か者になりますか？ 彼は子供のように悪いことに彼を犯したことと全く同じことを通して彼自身の家族を置きますか？ それはナルトのすべてに反するもので、過去13年間立っています。 そして、明らかに彼は抗うつ薬が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、それで、次は何か？ アート？ まさにあなたが何を見ているか。 音楽？ まったく同じ。 キャラクター？ 確かにそのみんなの何が唯一の愚か者になるのか見ていいです。 だからヒナタは何だと思いますか？ 彼女は映画全体をほとんど何もしなかったが、何人かの人々に呼びかけた。 本当のこの映画は、シリーズ全体を倒すだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はいくつかのアクションシーケンスを推測します。 ナルトは何も感動しないと思うので、ナルトはナルトを使用しません。ナルトは映画全体を明らかにします。 サスケは唯一の救いの恵みです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこのゴミを飛ばすだけでいいと思っています。本当に口に悪い味がありますが、私たちは巨大なファンであり、そこに何があるのか​​見なければならないということはわかりません。 もしあなたがすでに失望して歩いていれば、それはあまり発言しないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/phyzm/reviews&#34;&gt;phyzm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So if your here already you should already know who Boruto is, any spoilers i say. Everything mentioned happens in the first 5 minutes anyways.    So Boruto has to be the big &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toby-kun-1&#34;&gt;Toby_Kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、ナルトの遺産を非常にうまくまとめています！ 私は最初から最後まで、ミツキの親のクレジットと崖のハンガーを見て楽しんでいます。 誰もがそれを笑っていた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は時間が無駄ではないと感じるプロットやシーンは美しく整えられています。 グラフィックスアニメーションや音楽サウンドトラックにも素晴らしい効果があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の漫画やこれまでの映画を読んでいないとしても、父親の受け入れを切望する少年の物語の本質は、ボルツォの父（ナルト）がそれほど弱点を克服したことで圧倒される 視聴者は彼がどのようにそれをしたのか知っているはずです。 サイドラインでは、ナルトの親友サスケ、シカマルとゴーカージスが、今までに見たことのない新しい方法でチームを組んでいます。 ナルトとサスケがキンシキと戦っているシーンはすごい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は小説の90％近くが優れています。 さくら＆amp;  Temari、Chunnin Exams、Narutoのフラッシュバック、JiraiyaとRasenganを学ぶ、Nejiの死は本当にNarutoの物語の思い出を好む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto、Hinata、Himawari、Konohamaru、Kakashiのインタラクションを重ねることで、映画は少し上手くいっていたかもしれません。 私はこれがナルトかボルートのどちらからも最後ではないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212605&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Toby_Kun/reviews&#34;&gt;Toby_Kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie sums up the legacy of Naruto very well! I enjoy watching it from the first till the very last minute plus credits and the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ljphocas-1&#34;&gt;ljphocas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画をすでに4回見てきましたが、ちょうどその新作を読んでいます。 私にとって、この映画は完璧です。 マスターピース。  11/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月
アート10/10
サウンド10/10
キャラクター10/10
楽しさ10/10
全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルトは私が9歳か10歳くらいのときに私の人生に入った。 私は今20歳です。 ですから、私はこのシリーズとそれに関連するすべてのものとの感情的な関係が非常に強いことは言うまでもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は客観的なレビューを書く方法を知りたがっていればいいと思うが、この映画ではできる限り私はできなかった。 だから、私にあなたのことを伝えさせてください。あなたが私のようなもので、あなたが文字通りナルトと一緒に育ち、彼らがあなたの親友のような人物を知っているなら、あなたはこの映画から大騒ぎを楽しむでしょう。 私の言葉を赦してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言葉だけでは、この映画が最初に存在していても、どれほど幸せであるかを説明するには十分ではありません。 これは、Naruto Sagaの完璧な最終章であり、Borutoの話の始まりです。 それは信じられないほどです。  12/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は笑った、私は叫んだ、私は私の座席に飛び込み、一連の厄介な拳ポンプ（誰も見たことがないように私の肩を見ている間）を行い、私は4つの時間をした。 あなたが知っている、私はこれを何度も見てきた映画はあまりありません！ そして、間違いなく、このような短期間ではありません。 私は毎日この映画を見続けることができ、それに疲れないように感じる。 アニメーションからサウンドトラックまでの完成度は抜群です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;11/10。 傑作。 あなたがナルトを愛しているなら、あなたはこの映画を愛するでしょう。 それは信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229026&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ljphocas/reviews&#34;&gt;ljphocas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have watched this movie already 4 TIMES and just recently got around to reading the novelization. To me, this movie is perfect. A MASTERPIECE. &lt;sup&gt;11&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animegirlism-1&#34;&gt;animegirlism&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナルトに私たちBorutoを紹介した後：外伝とナルト：劇団ナルト、岸本雅は、隠れた村で新世代についてもう一つの映画を作ることにしました。  Boruto：Naruto the Movieに関する短いレビュー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは単なる映画なので、通常のレビューセクションをスキップして自由に話します。 しかし、まず第一に、スポイラー警告（あなたがナルトの漫画を最後まで読んでいない場合）！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルト、ついに育って、ついにホケージ。 彼の夢と私の夢は、結局は成し遂げられたと思うが、村の英雄にとってさえ、それは簡単ではない。 彼はKonohaのヒーローでも、彼の子供たち、ひまわりとBorutoの英雄でなければなりません。 物語の真ん中で、息子のボルートは、父親の偉大なファンではない。 彼はいつも働いているし、彼の家族のために多くの時間を持っていない。 挫折感を感じたボルートは、父親の注意を欲しがっています。  Borutoが最終的に彼の父親の強さを見せてくれるように、jouninの試験が行われているのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;理由は私はこの映画を愛した？ 感情が戻ってくる。 ナルトと一緒に過ごしたすべての時間、泣いて、応援して、期待して&amp;hellip;すべてのものが戻って、ちょうどナルトが同じレベルになっている新しい若い顔がたくさんあります。 サクラ、サスケ、ヒナタ、シカマル、全員が本当に笑顔を浮かべている。 そして、彼らの子供たちはもっと重要です。 私はもう一度それを見ていた気分を説明することはできません。 そして私はそれを認めなければなりませんでした。
映画の物語は一方の側で感情的であり、他方では行動を起こしている。 あなたは約1時間35分で最高のナルトを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画が（Eng SUBで）始まったとき、私は何かが正しくないことを100％確信していました。 アニメーションではなく、素晴らしく、確かに少し違いました。  （ああ、時間がどんなに過ぎるか）。 それはキャラクターではなく、彼らもクールだった。 そしてそれは私の心に来ました。 それは日本語ではありませんでした。 背景情報：日本のDUBバージョンは、日本の映画館でしか見ることができませんでしたが、韓国人は独自のDUBを作って、なんとなく公開されました。 すぐに英語の字幕が作られ、今やインターネット全体は韓国のDUBとEnglish SUBのナルトの映画でいっぱいです。 それでも、それは見ることができる、それを否定することはできません。 しかし確かに地獄のように奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ですから、日本語の代わりに少し韓国語を聞いても大丈夫なら、11番目のNaruto Movie：Boruto！ 私はあなたがそれを愛すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208235&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animegirlism/reviews&#34;&gt;animegirlism&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After introducing us Boruto in Naruto: Gaiden and The Last: Naruto the Movie, Masashi Kishimoto decided to make one more movie about the new generation in The Hidden Lead Village. A short review, on Boruto: Naruto the Movie.    Since it is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gerst7-1&#34;&gt;gerst7&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;完全な進化？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、アニメ作家が成功を収めた後の大きなチャレンジは、いつ止めるべきかと考えています。 彼らの目標グループが何であるかのような質問、そしていつこれらのファンが彼らの考えを信じるのを止めるかは、彼らの思考を支配すべきです。 ワンピース、名探偵コナン、ポケモン、銀魂などのアニメシリーズのキングピンのために、忠実なファンベース、プロットの性質やノープロットの性質のため、それを考慮していない。 ポケモンは、単に若い年齢層を対象にしており、このグループが成長するにつれてテーマを成熟させることはありません。 ワンピースはそのテーマ（時間スキップ）を成熟させようとするが、ルフィとギャングは今までと同じように感じる。 しかし、ナルトと、彼らはキングピンの中でより成功している（shippuuden）&amp;hellip;そして私を信じて、私はまだナルトと何かを持っている大人のアップを知っています。 しかし、あなたが岩の下に住んでいない限り、ナルトは終了しました（マンガ）ので、アーカイブにしようとしているBorutoについてのこの映画は何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（旧世代）
私は意図的にストーリーについての私のコメントをスキップしました。そこにはごくわずかしかなかったからです（悪役が望んでいたものを忘れてしまったこともあります）。 しかし、ストーリーは映画のキャラクターに大きく依存していました。 もちろん私たちはすべてのナルトを育ったのを見ることができます。 本当の描写のための岸本への誇り。 私は人がなぜ寒すぎると描写されたのか、なぜ泣いているのかは分かりません。 はい、彼は彼の本当の気持ちを彼の息子に表現することができず、彼は火影のように仕事に没頭していたので、家族と過ごすのに十分な時間を取らなかったのですが、あなたは何を期待しましたか？ ナルトはいつも感情的に馬鹿だったし、彼は実際に「私は火影になるだろう！ いつまでも。 実際には、キシマトは、男のナルートの他のバージョンを描いた場合、それはストーリーには当てはまらないでしょう。
サスケもいつもと同じくらい神秘的で超クールだった。 しかし、私は彼の妻と娘、特に驚いたことにBorutoとの関係において、より多くの成熟を感じることができました。 私は本当にサスケの開発と、どのようにナルトとサスケの友情がいっぱいになったのが大好きです。 素晴らしいとノスタルジックな彼らのチームワークを特徴とするかなりの数の戦いのシーンがあった。
まあ他の成熟したキャラクターには十分なスクリーン時間が与えられましたが、いつでも彼らは再び出現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（新世代）
Boruto：オッケー私は誰の心に何があるのか​​知っている&amp;hellip;彼はテーブルに何か新鮮なものを持って来るのだろうか？ まあ、私は待って見てみましょうが、これまで悪いことはありません。 彼はいくつかのユニークさを持っていますが、まだ小さなナルトと似ており、それはそれの美しさです。 しかし、岸端をしてください！ あなたは彼のテクニックでもっとやることができます。 私はあまりにも多くのthoを台無しにしたくありません。
Sarada：彼女は間違いなくBorutoよりもユニークな気がしています。私は確かに彼女に大きな希望を持っています。
次のジェネラルキャストの残りの部分は非常によく紹介されていて、あなたがもっと空腹になってしまうことは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私は芸術はうまくいったが、最高のものではないと思う。 戦闘シーンはスムーズでしたが、詳細に欠けていました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的/楽しみ
あなたがナルトの本当のファンなら、私は本当に映画を楽しんだ。 この映画は、古いGenのカーテンを引っ張って新しいものに注目している素晴らしい仕事です。  NARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズNARUTO  - ナルト - シリーズナルト - シリーズナルト -  完全な移行！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gerst7/reviews&#34;&gt;gerst7&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Complete evolution?    I believe the big challenge for anime writers after a successful run of their work is when to stop. Questions like what are their target group, and when would these fans stop believing in their ideas should dominate their thoughts. And for the kingpins of anime series such as onepiece, Detective Conan, Pokemon, Gintama e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naraclan-1&#34;&gt;NaraClan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に人々に何かを見せるためにナルトの名前を使用できるものについては、Boruto映画はそれほど悪くはありませんでした。 それは言われていますが、この映画は、あなたがNaruto映画で見たいと思っていたか、むしろすでにNarutoで見たことがあるすべてを行いました。 それを簡単に言えば、それは耐え難いほどの真実でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が続行する前に、ターゲットオーディエンスについて話しましょう。 私はナルトの漫画を読んでいない人が一番いっぱいであることは、チャプター700で起こった出来事の後、そしてナルトの外人の後でさえ、本当にこの映画を見に行くことをやめてしまうことはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから明らかに、この映画を見ようとしている唯一の人たちは、ナルトのフランチャイズに多大な時間を費やした人たちになるだろう。 この映画が間違いなくメモしたものです。 ナルトの主なキャストのほとんどから完全にあいまいな何かをして、カメオの数を示した。 自分の好きなキャラクターが画面に表示されたときに、ファンボーイを始めるようにするだけです。 それで映画の題名にナルトの名前がついていれば、映画は木場とイチラクの娘の間で95分恋し合うことができ、スタジオはまだ利益を得ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うまでもなく、私はこの映画を期待していませんでしたが、私の腕時計では実際に楽しんでいた時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（4/10）：
ストーリーはとても奇妙な表現で、私は泣きたい。 ボルートは、家族のトラブルを抱えている、ナルトは一種の話をして、彼らは今友達です、ボルツは崩壊し、彼らは解散し、最終戦いが起こり、彼らは友達に戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが主要な話です。 それは退屈だった、私はそれについてすべてが嫌いだった。 しかし、私が一種好きな映画の設定にはいくつかの前提がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは少しばかげているので、あなた自身の責任で読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが持っていた科学的な忍者ツールは、この映画が紹介した本当にクールなものの1つでした。 長い間、ナルトを追ってきた人であることから、これらの新しい忍者ツールがナルトのパワーシステムをどのくらい変えたのか、私は心配していました。 それは誰もが自分のペアを持つようだった。 誰もがコピー忍者でした。 しかし何らかの理由で映画はそれを避けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、悪い人。 彼らは本当に面白かったかもしれませんが、実際には面白かったですが、ほとんど手に入らなかったのです。 彼らは来て、彼らはrektし、次の15分でrektを得るために進んだ、そしてそれはその終わりだった。 彼らはカグヤとカグヤの白ゼツ軍の創造計画に何らかの形で関係していたが、それはほとんど説明されなかった。 そのような拮抗薬の動機を残す=悪い、悪い書いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4/10）：
この映画の主人公は、Boruto、Naruto、＆amp; サスケ。 ナルトとサスケは全くのキャラクターの開発を経なかった。
Narutoの場合、映画の冒頭で、彼はドゥシェ袋に入るが、それの終わりまでには、彼は同じ古いNarutoに戻っていた、それは逆のキャラクターの開発のようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケは全く変わらなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoのようなキャラクターの開発は、映画の終わりまでに彼は馬鹿にしていたが、彼は本当に好きではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターは、子供たちとNarutoの漫画のキャスティングのほぼすべてだった。
サラダは変わった。 彼女は外伝の方がずっと良かったです。彼女はサスケとサクラの両方の良いコンポーネントを持っていました。 今、彼女は少しドラマチックなサクラに変わった。 両親の両親のように、彼女は刺すようではありません。
火影にしようとしている彼女はクールですが、それは外伝のものです。映画はそれを実際に適応させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミツキは、皮肉な嫌な子でした。 あなたがナルトでそれを取得しないため、それは完全に素晴らしいです。 しかし、彼はほとんど何もスクリーン時間を持っていませんでした。
他の子供たちは同じだった、彼らは存在を示すために小さな外見を作った。
バグを使っている子供（志乃さんの息子ではないと確認されている）が、悪い人格のデザインを持っていると言わざるを得ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元のナルトの漫画の他のキャラクターは、小さなカメオの外観を作ったが、それほど重要ではなかった。 シカマル＆amp; ヒナタだけが悪者に対して何かを実際にしようとした唯一の人だった。そのヒナタの試みは画面外だった&amp;hellip;私は背後にある推論を理解することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ&amp;hellip;そしてKage&amp;rsquo;sがあった。 彼らのことが嫌いです。 私は、ガアラ以外に、なぜこれらの人を気にする必要があるのか​​というように、彼らはすべて飼料です。 私は、LeeがChojuroを怒らせない悪人と戦うのを見たいと思っていました。 誰がチョジュロを気にかけているの？
とにかく、Kageはそこにいて、やや重要だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人は本当に悪かった。 ちょうど悪い場合と同様、悪ではない。 そこに目的は光沢があり、それほど強いものでもなかった。 実際に彼らは彼らに対抗するためだけに使用しなければならなかったという事実（そして、彼らはまだファイナル・ラフのためにロック・リを持っていませんでした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（8/10）：
私は多少の不具合があったにもかかわらず、この映画を多少楽しんだ。
理由の1つは、高い生産価値のためであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは絶対に華麗で流動的でしたが、ナルトはそれほど良くはありません。 アクションシーンは、私がアニメで見たことのある最高のものであり、間違いなくナルトが今までに提供した最高のものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長年走っていたナルトのファンとして、私は大人としてのキャラクターを見て楽しんだが、そのうちのいくつかはあまり変わっていないと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）;
映画は批判的な立場からかなり悪いものでしたが、実際はひどいものでした。 しかし、そのターゲットオーディエンスとそれが本当に悪いことを考えると（ナルトの例題を参照）、それはやや平凡な仕事でした。 したがって、平凡なスコアを取得する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207140&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NaraClan/reviews&#34;&gt;NaraClan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For something that can use the Naruto name to basically make people watch anything, The Boruto Movie wasn&amp;rsquo;t all that bad. Though that being said, this movie did everything you would expect to see in a Naruto movie, or rather have already seen in Naruto&amp;hellip;. seen far too many times. To put it simply it was unbearably cliche.     Before I continue, let&amp;rsquo;s talk about target audience. I hardly doubt that anyone who hasn&amp;rsquo;t read the Naruto manga to it&amp;rsquo;s fullest will be going out of their way to watch this movie that is indeed set after the events that occur in Chapter 700 &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lvl2cow-1&#34;&gt;Lvl2Cow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いくつかの大きなノスタルジアの瞬間
ファイトの振り付けはすごかった（予想される）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リサイクル素材はたくさんありましたが、それほど悪くはありませんでした。 道が悪化している可能性があります。
彼らはナルトの性格をデザインする方法を嫌い、彼は彼の特徴をあまりにも誇張した。
サスケはかなり涼しかったが、彼は彼が非常に二次元になったし、彼は以前のように何もしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは私が期待していたよりも良くなった。 私がそれを見てしまう前に、概要がボロの性格を嫌ってしまった。 私は彼があまりにもブラチッと怒っていなかったのでうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここにもいくつかの動きを見せてくれるすべての古いキャラクターを見て、とても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、最後のよりも良い方法：映画のナルト。 最後は3/10です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210560&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lvl2Cow/reviews&#34;&gt;Lvl2Cow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some major nostalgia moments  Fight choreography was amazing (to b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kay-1&#34;&gt;_Kay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Borutoを説明するのに最適な言葉は唯一のものです。 失望している。
物語は短く、元の古い鳴門アニメとは違うものはないが、本当に本当に私を怒らせるものが1つある。
Borutoはナルトのお父さんを呼ぶが、突然ナルトは怒って、Borutoが火かき棒のように火影のオフィスで7番目に電話して欲しい！ それは本当に残酷です。 私たちが知っていて愛しているナルトはどこですか？彼は火影になった後、彼のOWN家族の娼婦に変わりますか？
物語は、彼のいわゆる父親とBorutoが持っていた「父親の問題」に基づいているだけです。 しかし、サスケ神はナルトとは違って、この映画に参加しました。サスケは一度しか現れず、文字通り、彼が去った後は1文しか言いませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Borutoではサスケの映画が大きな役割を果たし、Borutoの先生になりました。この映画の予告編を見れば、Borutoが秘密裏に使っている忍者のツールではなく、 今、サスケが智徳を教えてくれることを皆さんが願っているだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはそれほど悪くないが、アニメ映画にとってはかなり標準的だ。 ヒナタ、サクラ、そしてこの映画の他の育ちの女性たちは、実際には華やかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ネタバレ]
私がBorutoについて楽しむことの1つは、誰がミツキの父か、誰か知り合いになることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはKANA-BOONが演奏し、NARUTOのシップデンのためのOPも作っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは岸本昌史さんの最後の創作ですが、本当に残念ではありません。 少なくともOSTはいいですね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Kay/reviews&#34;&gt;_Kay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The best word to descirbe Boruto is only; disappointing.  The story cut short and its nothing different than the original old Naruto anime but there is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sasoriuchiha-1&#34;&gt;SasoriUchiha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はフォーラムの1つで書いたコメントをコピーするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直、私は映画を嫌った。
まず第一に、私はサスケとサクラ、ナルトとヒナタが一緒になって子供を持つという考えが好きではない。サスケはサクラを嫌っていた。ナルトはヒナタに気付かなかった。 もし2回キスしたナルトとサスケが最高の友人とライバルだったら、結局のところホモフォビックな人たちはこの結末を嫌うだろうか？そうだ、聴衆を幸せにするためには、私はそれをしなければならなかった。 それが私がそれを好きでなかった唯一の理由ではありません。
それらの2人のカップルは実際に期待されていました（でも、私は認めたくありません）。しかし、チョジとカルイはどうですか？
何？
それらの2つは文字通りアニメ全体で一度も話しませんでした。ミツキとは何が出来上がっていますか？ 彼がオロコマールの息子かどうかはまだ誰も知らない。それはちょうど非常に混乱している。
私はBorutoのキャラクターがまったく好きではなかった。彼の声が彼に合わないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ナルトの性格を完全に変えたのは、一番迷惑なことだ。育ったのは分かった。しかし、彼らはとても退屈な人にする必要はなかった。カカシはナルトと同じ年齢で、ナルトとナルトのシップゥーデン 彼は面白く面白かった。彼らはまったく違った人を見せたようなものだ。
彼はいつも忙しくて、彼の楽しい人格を失い、子供の誕生日にクローンを送った（真剣にナルト、私は知りませんが、  tはそのようなディックヘッド）
私はまた、外観の変化が気に入らない。たとえば、ナルトの髪、サスケの髪（と服）など。
これは私の正直な意見です。もし他の人がそれを気に入っていたら、それはすばらしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SasoriUchiha/reviews&#34;&gt;SasoriUchiha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m just gonna copy the comment I wrote on one of the forums.    Honestly, I hated the movie.  First of all, I don&amp;rsquo;t like the idea of Sasuke and Sakura, and Naruto and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dxbrigade-1&#34;&gt;DXBrigade&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Naruto the LastとNaruto Gaidenの後、私は映画に対する期待は非常に低かったが、私は楽しく笑っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは特別なものではなく、父と息子の関係を中心にしています。 しかしそれはうまくいった、それは感情を持っていたが、それは最後の映画のようにチーズではなかった。 忍者ツールデバイスのボーナスポイント。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高の部分はキャラクターでした。 私はBorutoがミニのNarutoクローンだと思ったが、私は間違っていた。 彼はNarutoがそうだったのと同じように寛大であるが、彼は彼自身の人格でもある。
彼は火影になりたくないが、彼は才能があるが、彼はスーパー勤勉の男ではない。 彼は特権を持つ子供ですが、同情的な性格も持っています。
ナルトは成熟してちょっと消えてしまった。父親になる方法が分からないという事実は、彼に父親や家族がいなかったことを意味する。 サスケとさくらもかなり良かった。 悪役は透明だったが、映画がナルトと彼の息子に強制されたので、私は気にしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンもDBZを感じました。 私はボルツォと彼のチームメイトがチュウヌン試験でもっと戦うのを見たいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208425&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DXBrigade/reviews&#34;&gt;DXBrigade&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After Naruto the Last and Naruto Gaiden I had very low expectations for the movie but I was pleasantly  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nee0107-1&#34;&gt;Nee0107&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、芸術は本当に良い、特に戦っているシーンです。 音楽もキャッチーです。 しかし、これらのことは映画全体を保存するわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、ナルトを終えた頃には、私は岸本のキャラクターのデザインやプロットなどを完全に飽きさせてしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は同じ間違いを続けています。 女性として、私は本当に失望しています - サラダ - そのような潜在的なキャラクターは、不自然な &amp;lsquo;父親の問題&amp;rsquo;の文字でバックグラウンドにプッシュされています。 ナルトとサスケは大きな役割を果たし、妻はいつものように役に立たない。 私たちは実際にバダス女性キャラクターを持っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、再び、物語は、少なくとも確かに &amp;lsquo;最後の&amp;rsquo;よりも優れています。 しかし、開幕戦ではゆっくりと動き、最後の戦いでは急いでいます。 そして&amp;hellip;あなたの人に何が間違っているのか？ 最後の2つの映画のためにNarutoはまったく違う人、偽善者です。
これは新しい分野であり、何も新しいことは起こりません。同じ顔、時にはサイコホワイトフェローと戦っている同じ問題は、ほぼ私がデジャヴューだと思うようになります。 私は本当に、そのような不愉快な小鳥を表示するのではなく、なぜ彼が彼の偽善者のお父さんを嫌っているのか、新しい時代を探索するのに時間を費やすべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*岸本さんがBorutoについての新しいシリーズを書いていると聞きましたが、本当に彼が本当に移動し、Narutoの乗組員を引きずるのをやめてくれることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nee0107/reviews&#34;&gt;Nee0107&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, the art is really good, especially fighting scenes. The music is catchy too. However these things do not save the whole movie.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trylle-1&#34;&gt;Trylle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は巨大なナルトのファンですから、私のレビューは多少偏っているかもしれませんが、私はちょうど映画館から帰ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：いくつかのスポイラが先行しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって最も印象的だったのは戦い場面だった。 アニメーションは単なる信じられないほどのもので、アクション（私は恥ずかしくて言うが）はとても興奮して、私は実際に発汗した。 いつものように、サウンドトラックは素晴らしかったです。 しかし、ナルトとボルートの声は少しでも似ていたので、年齢差はうまくいきませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公と感情的に感情的な人物が自分の息子を無視していると想像するのは難しいので、私にとってかなり大規模なレットダウンは、父と息子の最初の葛藤全体でした。 しかし、私はそれがキャラクターの発展はもちろんのこと、良い物語と決断のために作られたことを否定することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は単にスコアを非常に低くすることはできません。私はこれまでにショーを見ることなく私と一緒に見なければならない母親の意見にも基づいています。 彼女はそれを10/10と評価したかったので、私は上司と議論することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201633&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trylle/reviews&#34;&gt;Trylle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My review might be slightly biased because I am a huge Naruto fan, but I just got back from the cinema and am hon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kagamix678-1&#34;&gt;KagamiX678&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供のようにナルトを見て育った、それらの瞬間はナルトに感謝して満ちていた。私の目には、彼は最高のヒーローの一つです。
ナルトは途中で苦難に直面して育ちましたが、彼は決して譲り渡さず、彼が夢見る火影になったのです。 ナルトを見ることは、いつも私の人生の中で動機づけている。私は成長して、この物語は私が思ったほど良くはないことに気付いた。それにもかかわらず、私はこの幼年時代の物語を終わらせるまでそれを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
Bijuuをターゲットにして、Akatsukiから同じプロットを再利用する。 この映画のアンタゴニスト（彼の名前を覚えていなかった）は、Bijuuのチャクラを吸収して最強の訓練を受けたいと考えていました。それがこの話のテーマです。
不正行為をしないで結果を達成するためには、一生懸命働かなければならない。
この映画では、Konohaの技術部門の責任者が、チャクラを使わずに、簡単に普遍的なNinjutsuを使うことができるデバイスを作ったことが示されました。このデバイスは、あなたが考えるときに非常に危険です。これで、 私は、ナルトがこのプロジェクトを始めから禁止していなかった理由を見つけられませんでした。彼はそれを知っているべきだと分かっていました。なぜなら、ボルトはトレーニングが重要な理由を難しい方法で学んでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
ラストに比べて、アニメーションはそれまでと同じではありませんが、Narutoからはまだ十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：6
まあ、それは大丈夫だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
The Lastとは対照的に、この映画には私が見て喜んでいる古いキャストがたくさん見られました。綱手とKakashiが全く表示されていないことが少し気になりましたが、それぞれの役割はあります。 映画はBorutoを騙されて甘やかされた子供から、私が知っているナルトの唾吐きのイメージに特色にしています。ある意味、彼はNarutoのように馬鹿に成長しました。 ナルトは忙しい男で、悪い子供たちに注意を払わないことも示されています。私は彼がどこから来ているのか分かっています。彼は一人で育てる方法を知らないでしょう。無意識のうちに治療しました。 それらは彼が育った方法で、それは一人である。彼はそれが厄介なことを見つけるかもしれない。 火影は忙しい人ですが、家族と一緒に貴重な時間を過ごすべきです。 最後に、NarutoとBorutoのやりとりが大きく改善されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
戦闘シーンは一流でした。ガアラ以外の他のKagesとは少し違っていました。シェイプアップする必要があります。映画は多くのアクションで満たされました。映画で見ると、行動はより良いものになりました。 涙の瞬間と叙事詩。同様に、私はそれを楽しんだことは、貧しいストーリープロットを大きくdespites。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウェルプ、終わった。初めての批評家のために長い間書いてきたとは思っていません。私の悪い文法や語彙を許してください。これは私の見解で、あなたはそれに関する物語を批判する必要はありません。 それはあなたの最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KagamiX678/reviews&#34;&gt;KagamiX678&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I grew up watching Naruto as a child and those moments were filled with admiration towards Naruto.In my eyes, he is one of the best hero.   Naruto grew up facing hardships along the way but he never gives in and had become an Hokage he dreamed to be. Watching Naruto has always motivate m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;argone-1&#34;&gt;ARGONE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;弱さ？ 彼は弱点がいっぱいだった。 彼は何のためにも良かった。 しかし、彼は自分の力で自分を引っ張って火影になりました - （Sauske Uchiha）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルトの漫画の最後の章（700章）は、この映画の主人公とボルートと呼ばれるナルトの息子を含む、新世代の新人としての新しいキャラクターを紹介することによって何かを設定していたように感じました。 この映画は、ボルットと彼の父親との関係を中心に展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
ナルトは今や世界の目の前で7番目の火影と伝説であり、息子のボルートは父親が忙しく、家族と時間を過ごすことができないこの状況に適応するために奮闘しているので、彼は父親の古い ライバルとサスケUchiha彼の先生になるので、彼はいつかナルトを破ることができます。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Borutoがサスケに助けに行くというアイデアは非常に興味深いアイデアです。この映画では驚くほどうまく機能し、ストーリーの主なプロットポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Narutoが最終的に彼が彼の一生を欲しがっていたタイトルであるが、彼は疲れているように見え、このオフィスの仕事のすべての時間を幾分疲れさせているという事実。 この全体的な理想は、現実世界で私が映画で非常に楽しんでいた現実感の感覚を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
特にアクションシーンでは非常に目立つ芸術は素晴らしいですし、映画の賛否両論の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
サウンドは非常に良い、同じ声優と新しい声優は良いと全体的に非常にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
映画は主にBorutoと彼のNarutoとの関係、そしてSasukeと彼の先生の関係です。 しかし、オリジナルのシリーズのキャラクターの大部分も存在し、この映画はほとんどのキャラクターに輝く時間を与える良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケはこの映画の中で最高のキャラクターで、元のシリーズとはまったく異なる性格を持っています。その結果、Shipudenのすべての結果とその発展が映画にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪役は間違いなく興味深いものでも特別でもないが、ストーリーを牽引するプロットポイントとして機能し、能力は少なくとも視覚的には非常に冷たく、ナルトとサスケの間の戦いは本当に良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
この映画は、ナルトのファンにとってとても楽しかったです。それは、ほとんどのフィラーのように感じる他のナルト映画よりもはるかに優れています。 この映画は驚くべきアニメーションで完成したこと以外は、岸本が書いていたオリジナルのアニメ/マンガのような感じです。 だから、ほとんどのナルトのファンはこの映画を好きで楽しむだろうが、ナルトのアニメ/マンガのファンでない人たちにはこれを約束することはできない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
+火影としてのナルトの人生。
+アダルトサスケ！
+ナルトとサスケとのボルツォダイナミック。
+素晴らしいアニメーション
 - フラット悪役&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ARGONE/reviews&#34;&gt;ARGONE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Weaknesses? Listen, he was full of weaknesses. He was a good-for nothing. But he pulled himself up with his own strength and became Hokage&amp;rsquo; - (Sauske Uchiha).     The last chapter of the Naruto manga (chapter 700) felt like it was setting something up by introducing bunch o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whiteguilt-1&#34;&gt;WhiteGuilt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Boruto：映画ナルトは全体的に大丈夫な映画だった。 間違いなく、ナルトの映画の多くよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナルトは、ホッケーになってからシップデンにいたようなものではなく、サスケは悪いです。 それはナルトが最悪のために変わったように、そしてサスケが良く変わったようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由は、人々が映画の一つからナルトの物語を実際に続けることを期待している理由を私に混乱させます。 ナルトの映画は、この映画以外に実際にキヤノンになることは決してありませんでした。 他の映画（私がそれらを見なかったように最後と忍者への道を除く）は、実際のコンテンツのために最高で全然平凡だった。 我々はエンターテイメントのためにそれらを見る。 その意味でBorutoを見れば、それは他のNarutoの映画よりもずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、この映画はShippudenとしてはあまり良くありませんが、他のNarutoの映画よりもはるかに優れています。 確かにそれを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221696&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WhiteGuilt/reviews&#34;&gt;WhiteGuilt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boruto: Naruto the Movie was overall an alright movie. Definitely better than a lot of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaitou-1&#34;&gt;Kaitou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Japanatorからの私のレビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boruto：Naruto the Movieは、第4回忍術第二次世界大戦の数年後に起こりました。そこでは、NarutoはKonohaの7番目の火影になり、彼自身の家族を形成しました。 しかし、ナルトは既に目標に達しているにもかかわらず、彼はまだ火影と2人の子供の親として自分自身の闘いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;漫画のエピローグに示されているように、Naruto Gaidenの章、以前の映画The Last：Naruto the Movie、私たちは、Narutoが現在Hinataと結婚し、BorutoとHimawariという2人の子供を抱いていたことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然映画の名前が与えられているので、ボルツォと新世代の新生代を中心に話が進んでいます。 私たちは、鳴門を火影にして、父親の注意を借りずに育って偉大なる忍となるなど、ボルツが直面しなければならない闘いを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その映画はすでに、Kaguya Otsutsukiの宮殿の廃墟の中でMomoshikiとKinshikiの両方と戦っているサスケを特徴とする、たくさんのアクションで始まります。 その戦闘シーンだけでも、あなたはすでに映画のアニメーションがどれほどうまくいくかを知ることができ、観客が映画に夢中になるための素晴らしい方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kaguyaのように、MomoshikiとKinshiki Otsutsukiの目標は、すべてのチャクラを想起させ、無制限の力、永遠の若さ、不滅を与える新しいチャクラの果実にすることでした。 しかし、彼らは彼女のチャクラを盗もうとするならば、彼女に反対するためにホワイトゼツ軍隊を作ったので、彼らは加賀とは関係がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画を通じて、Konohaはコンピュータの使用がかなり頻繁に行われるため、技術的に進化してきたことは容易に目立つ。 しかし、一番際立っていたのは、基本的に映画の重要な部分だったのは、Kataskeによって作られたKoteという前腕の装置でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koteは、封印されたテクニックを使用するスクロールを持っていれば、チャクラを使わずに、選手が自分の選択したものを使うことができます。  Koteは彼が装置Chunin試験を導入したいと思ったが、Narutoはそれを不正行為とみなし、彼の要求を否定した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KatasukeがBorutoにデバイスを持ち込んだとき、彼は彼の要求を否定し、彼はとにかくChunin試験に入るつもりはないと彼に言った。 しかし、Chuninの試験についてサラダと話し合い、彼女が父親に誇示する方法であると伝えるよう説得した後、彼は入社することに決めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NarutoはHokageになるという長期的な目標に達したにもかかわらず、特に娘の誕生日の夕食にシャドークローンを送ったとき、家族の義務よりも仕事を重視し続けているので、そのキャラクターは学ぶほどのことがある。  Borutoが知るとき、彼は死んだ父親が彼の子供を無視したものよりも良いと推論して、ナルトは彼よりも幸運だったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、その夜、Borutoは彼の父のenteralの狂気とライバルSasuke Uchihaを満たしています。  Borutoはそれを知っている、彼は彼の学生になることができ、彼は彼がナルトの弱点について彼を教育したいと考えている場合サスケを頼む。 サスケは、ナルトが完璧に苦しんでいたラサンガンを習得できるという条件の下、ボルートを学生として雇うと述べた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;条件を考えると、BorutoはKonohamaruに行き、彼に彼にRasenganを教えるように頼みます。RasenganはBorutoに数日をかけて学びました。 サスケはサスケに最終的にラッセンガンを学んだと伝えましたが、サスケはそれがはるかに小さいことを知っています。そして、ラスガンをボルツォの手から叩きつけてゆっくりと木に飛んで、連絡が取れるようになります。 ボルートは悲しい表情で暴れて、Koteの創作者、かたすけに直接向かいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;KatasukeのChunin試験中にKoteを導入する予定の最初の計画で、BorutoはKoteを使用してChunin試験に合格する予定です。 彼の父親がChunin試験中にKoteの使用を禁止しても、Borutoはチームメートに頼ることに飽き飽きし、自分で勝利を望んでいるので、まだそれを使用することにします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、第1回のチュンチン試験では、彼はコテを使用せず、チームメイトのおかげでラウンドをパスすることができました。 ナルトは後で彼の息子を見つけて、彼の息子を電子メールで祝う。 ボルートは父親から認められた後に興奮し、彼は成功し、ナルトは彼を直接祝福します。当然、ボルートはとても満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに第3ラウンド中、ナルトはコテを使って彼を捕まえ、後で彼の息子と村全体の前で対峙し、彼の額の保護者を没収し、彼は決して忍をしないと言います。 ナルトがボルテオを叱り、試験の後に話すと言うと、ボルツォはナルトがとにかく火影に忙しすぎるので、決して話をしないと怒って答えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくして、モモシキと近畿の両方が、ナルトからクラマを引き抜くことを目標にして現場に到着します。 残念なことに、Borutoは、大槻がチャクラベースの浄術を吸収するので、彼のKoteを使って事態を悪化させました。 モモシキがパワーアップを得ると、ナルトは自分自身を犠牲にして、彼らの次元に引っ張られました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の父親がまだ生きていて、父親に起こりうることを恐れていることを知った後、Borutoは彼がNarutoに向かっていたすべての憤慨した思いを後悔し、Sasukeと訪問Kageを一緒にして、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の次元での戦いの間、その瞬間のハイライトは、ナルトとサスケの間のチームワーク、特に美しいアニメーション、そして完璧なSusano&amp;rsquo;oとKuramaの組み合わせであった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;激しい戦いの後、ナルトは弱められていたので、サスケはボルトと父親がラシエン人を結合するように提案した。 彼の影のクローンとサスケの助けを借りて、巨大なラッセンガンを作り出した後、彼はモモシキを抹殺する。 しかし、私にとってそのシーンの最も重要な部分は、彼らのRasenganを組み合わせながらBorutoとNarutoがお互いに笑っているのを見たときでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の終わりに、BorutoとNarutoはBorutoが父親を尊重し、Narutoが自宅でもっと時間を過ごすので、彼らの違いを和解させます。 翌日の朝、戦闘後、BorutoとNarutoは、それぞれミッションと仕事のために出発して、彼らの最善を尽くすように拳を振り、他の人にぶつかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その最後のシーンは、彼らの関係が父親と息子の間にどのくらい築かれているかを示しているので、特に最初のシーンでは特別でした。 映画はBoruto、Sarada、Mitsuki、およびKonohamaruが村で緩やかに走っているパンダを捕獲する任務に行くと結論づけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この映画は私の期待を上回った。 物語は最高のものではありません。特に、悪者とその動機は、かぐやと同じように退屈であったからです。 しかし、私はBorutoのために示されたキャラクター開発を楽しんでいました、そして、彼の父Narutoとの関係構築は、本当に心温まるものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中で父の戦いを見た後、ナルトは火影になるまでにどれほど難しかったのか理解しているだけでなく、ボルートが何をしてきたかを学んだ後、彼はボルツォがまだ彼の父親を必要としていることを知る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、私は本当にモモシキが本当に脅威ではなかったことを本当に嫌っていました。ボルートには戦いがあったのです。 ラストのトネリもナルトと大きな戦いをしました。 しかし、後者は、もしあればもっと恋愛物語だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発に加えて、私はアニメーションや戦闘シーンにも基づいてこの映画をお勧めします。 映画の戦いはドラゴンボールシリーズのものと簡単に匹敵し、劇場でそれを見るだけで、より良い体験ができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新世代の忍の姿で、より多くのものを実際に見ることができれば嬉しいです。 個人的に、私は本当にSaradaがHokageの道をたどるのを見たいと思っていますが、Borutoはサスケの道を辿り、映画の終わりに述べたように火影を守ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボクはサスケをより高い台座に抱いているが、サラダは高台にサルダがどのように抱きついているのか、岸本が子どもと一緒に道を変えたことを本当に感謝している。 もちろん、どちらもまだ父親をとても愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくNarutoのファンに映画をお勧めします。 私はフランチャイズに関連する他の材料が将来来るかもしれないと信じていますが、映画はナルトの物語を包み込むのに素敵な方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215988&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kaitou/reviews&#34;&gt;Kaitou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My Review from Japanator    Boruto: Naruto the Movie takes place several years after the Fourth Shinobi World War, in which Naruto has become the Seventh Hokage of Konoha and formed a family of his own. However, even though Naruto has already reached his goal, he still has his own struggles as Hokage and as a parent of two children.    As shown in the manga’s epilogue, the Naruto Gaiden chapters, as well as the previous movie The Last: Naruto the Movie, we know that Naruto is now married to Hinata and had two children named Boruto and Himawari.    Given the name of the movie, naturally, the story revolves around Boruto and the new generation of Shinobi. With Naruto as Hokage, we see the struggles that Boruto has to face such as growing up without his father’s attention and becoming a great Shinobi.    The movie  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;12sed-1&#34;&gt;12sed&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おそらくあまりにも投資されていますが、私の意見はかなり客観的です。  Narutoシリーズを見ている人のスタンドポイントからかなり細かい歯の櫛で映画は失望のサンデーの桜です。 新しい世代のフランチャイズに吸い込まれるのを阻止できるのであれば、すべてを額面価格で取っておき、目立たない悪い書き方に目を向けるのでなければ、それをお勧めします。 どんなキャラクターの開発/妥当性のあるストーリー/楽しいキャラクター/尊厳などが、映画が始まる頃にはかなり消えてしまった。 残念ながら、シリーズは本当に大きな警官になっています。 すばらしいことに気づいた人々のために。 私はたくさんのファンとNYCCでそれを見る機会がありました。とても面白いグラブと内部のジョークがあって楽しい時が来たので楽しいものでした。 しかし、結局のところ、それはあなたが物語を望むままになります。  Boruto自身と、新世代の子供たちの大半は退屈な気がしない。  OG世代のキャラクターたちは、彼らの魔法のようなものにちょうど減っています。 だからええ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/12sed/reviews&#34;&gt;12sed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My opinion is fairly objective though probably too invested. From the stand point of someone who has looke &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shamil98-1&#34;&gt;shamil98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はBorutoを見るために劇場に行ったとき、私は低い期待を持っていました：主にどのように悲惨でおまえのために映画をNaruto、Last：Narutoは映画でしたが、驚いたことに私は実際にそれを楽しんだ！
このプロットは、OrochimaruがNarutoに戻ってSasukeを誘拐したときのリサイクルでしたが、今回はNarutoが撮影され、Borutoが7番目のHokage、別名Narutoを嫌っています。
私が気づいた奇妙なことは、ナルトがおじいちゃんとおばあちゃんのように3番目と5番目の火影をどう扱っているかを考えれば、「お父さんや父親」の代わりにナルトが彼のオフィスで「7番目の火影」と呼ばれたかったのです。
全体的に映画はとても陽気で、本当にクールでした。
アニメーションのスタイルは素晴らしかったです！ 私たちはついに、戦後のサスケの活動と、ナルトと一緒にもう一度、いくつかのクールな新しい忍術とガジェットを見ることになる。 私は映画の輝く部分がコメディだと思っていました。私は全体の時間を笑っていて、やや弱いプロットに関わらずそれを楽しんだのですが、もう一度岸本さんに相談してください。 しかし、私は終わりが少し急いでいたと思う - 彼らはもう少しそれを作ったかもしれないが、映画の開始から最後までの全体的なペーシングは、最後のよりもずっと良かった：映画ナルト。
それは最高のナルト映画ではなく、最悪のものでもなかった。
あなたがハードコアのファンでコメディが大好きで、大丈夫なプロットに気にしないなら、この1つを見てみることをお勧めします！ 前回の記事はスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202985&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shamil98/reviews&#34;&gt;shamil98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The plot was basically a recycle of when Orichimaru kidnapped Sasuke back in Naruto, but this time Naruto gets taken, and how &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>