<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tales-of-vesperia-the-first-strike/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/tales-of-vesperia-the-first-strike/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Tales of Vesperia The First Strike</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tales-of-vesperia-the-first-strike</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/tales-of-vesperia-the-first-strike</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/7/16680.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6046/Tales_of_Vesperia__The_First_Strike/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6046/Tales_of_Vesperia__The_First_Strike/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;近年、コンソールやPCベースのビデオゲームは、人気のあるエンターテイメントの最前線に移っています。 このトレンドの盛り上がりの1つは、マンガやアニメでも見られるアダプテーションやスピンオフの数が著しく増加していることです（同人誌の市場は含まれていません）。 しかし、大きな問題は、スタジオ、制作会社、ストーリーテーラーが既存のコンセプトをリサイクルすることだけではなく、適応が実際にはかなり良いかもしれないが（ティアーズ・トゥ・ティアラなど）  （私はあなたにラグナロクらを見ている）平凡な大きなプレート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、完全な適応が蔓延する一方で、ゲームのプレクエルと続編は、実際にはまれであり、テイルズオブヴェスペリア〜ザファーストストライク〜が大群から離れている場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はゲームの数年前に起こり、その2人の主人公、ユリとフリンは、初期のキャリアの間にShizontaniaの町の帝国の騎士として続きます。 残念なことに、町は以前と同じくらい安全ではなく、Niren Fedrockの船長は、より大きな力が働いていると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がこの映画で投げるかもしれない批判の1つは、それが非常にオープンに終わったという事実であるが、これはゲームの予選以上のものではないことを考えると、この理由は理解できる。 ストーリーそのものはかなり簡単で、ゲームの適応やスピンオフに時々現れる畳み込みの顕著な欠如があります。 これの主な利点は、映画内のイベントをゲーム内のイベントに結びつける方が簡単だということですが、欠点は、単純に隠すことができない程度の深さが欠けていることです なぜそのようなひどい陰謀が最初の場所で起こるのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、初めてのKanta KantaとWriter Yoshida Reikoはシンプルで直接的なものを保ってきました。そのため、このテイルズオブヴェスペリアは実際に映画を楽しむのに十分な程度に面白くなりました。 ちょっとだ）。 しかし、私が一番驚いたのは、ゲームの感触とトーンがどう違っているのか、それぞれのストーリーを通して明るく暗い瞬間がありますが、ゲームに欠けているムービーにはいくつかの簡潔さがあります 後者のRPGの性質のために、そして部分的には110分以内に物語を包み込む必要があるからである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が生産I.Gの仕事に精通しています。 彼らはアートとアニメーションの面で基準を維持していることを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、維持されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーはうまく組み合わされていて、うまく詳細な背景と大気の設定が混在しています。 キャラクターは、ほとんどの場合、元のゲームに使用された線に沿ってモデル化されています。 しかし、映画にしか登場しない複数のキャラクター（例えば、双子の女性ナイトShasteleとHisuka Aiheap）があることに注意してください。これは、ゲームのファンを混乱させる可能性があります。 可能な限り、デザイン面では映画はかなり堅実ですが、それはソース素材によってデザイン上の制約があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が指摘しておかなければならないことの一つは、この映画はゲームよりもはるかに暴力描写のグラフィックであり、実際にテイルズシリーズ内で非常に消毒された方法で実際にしか見せられなかった、 これまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、映画の大半がうまくいっているが、物事がちょっと気分が悪くなるシーンがいくつかある。 これは何らかのCGアニメーションを伴ういくつかの場面では不幸にも起こりますが、問題が大きな批判を保証するのに十分ではありませんが、目立つように言及されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は映画全体、特に振り付けには非常に良いです。 音楽は、ほとんどの場合、手続きに欠けていますが、これは使用時の効果を高める役割を果たします。 トラックの選択もよく考えられており、劇的なシーンやアクションシーンに使用されるものについてはある程度のジェネリック主義がありますが、全体的な品質がシーンに加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽について語っておくべき一点は、驚くべきことであり、テーマ曲の選択が楽しいということです。 オリジナルのゲームのように、テイルズオブヴェスペリアの映画は、ボニーピンクの「Ring a Bell」をタイトルトラックとして持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技面では、ユーリ、フリン、エステリセ、リタ、レイヴンのキャラクターは、ゲームの役を演じた俳優や女優が演じるという点で大きなプラスです。 この要因は、他の映画の役割が経験豊富な同僚と同じくらい快適に機能するため、直接プレクエルや続編に必要な連続性の感覚に加わります。 それはそれをハムにすることを意味するものではありませんが、そのほとんどの部分では、演技はかなり自然で流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアの最大の問題は文字です。 これは映画でもあり、より大きな物語への前触れでもあるため、大きな発展の道はほとんどありません。 つまり、2人のリードキャラクターはある程度まで成長し、ゲームをプレイした人は誰もが気に入った追加情報を見つけることができます。 しかし、ゲームをするチャンスも傾きもなかった人は、おそらくこの部門にはっきりとした欠点があることに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが悪いと言っているわけではありません。 スタンドアローンの映画のように彼らはかなりうまくいっていますが、その物語のオープンな性格は、その時にもっと多くのことができたと感じています。 本質的には、これがプリクールであるという事実は、プロットの内容に関しては利点であり、映画の終わりにはそれらについての未完成の品質であるとみなしたときに欠陥となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそうなら、私は実際に映画を楽しんだことが分かりましたが、私はゲームを完了したことを指摘しなければならないので、私にとっては追加の話はボーナスでした。 残念なことに、多くの視聴者は、ストーリーが未公開であるために、これはあまり楽しめない経験が少なくなる可能性があります。  1つが非常に厳しい場合、それはゲームのための栄光の広告よりも何も映画を考慮する可能性があります。 これは、物語を完成させたい場合にゲームをプレイする明確なメッセージがある一方で、ストーリーは分離の程度を保証するのに十分なオリジナルである一方で、私には不公平な批判のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大きなプラス点は、ゲームのストーリーラインを逆行させるのではなく、ストーリーラインを強化するための努力がなされたという事実です。 それは、prequelや続編を作ってもコンテンツの面では必ずしもうまくいくとは言えません（Advent Children  - すごく見栄えがあります）。その話の主な側面は軽くカバーされていることがわかりました。 フォーカスは、先頭文字がどこから来たのかを示すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリア〜The First Strike〜は、あなたが完全なストーリーを理解していない限り、あなたが完全に理解できない映画の一つであり、それが最大の欠陥です。 人々は、本当に次のことが起こるかを知るだけでなく、この映画を楽しむことができるかどうかに大きく関わっているゲームを完成させなければならないという負担を強いられたくない。 よりリラックスした視聴者は、真のエンディングが欠如していることに過度に関心を持っていないかもしれませんし、映画はそれ自体でエンターテイメント価値の良い程度を持っていますが、すべての正直なところ、これはゲームのファンとテイルズのフランチャイズ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、どんな意見があっても、この映画はあくまでも予告だけではなくオリジナルの物語であるという信用を得ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In recent years video games, be they console or PC based, have moved to the forefront of popular entertainment. One of the upshots of this trend has been the a marked increase in the number of adaptations and spinoffs that can be found in manga and anime (and that&amp;rsquo;s without including the doujin market). The major problem though, is that studios, production companies and storytellers are doing nothing more than recycling an existing concept, and while the adaptation may actually be pretty decent in some cases (Tears to Tiara for example), more often than not one is served a big plate of mediocrity (I&amp;rsquo;m looking at you Ragnarok et al).    However, while outright adaptations are rife, prequels and sequels to games are actually quite rare, and it&amp;rsquo;s here where Tales of Vesperia ~The Fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blondeassassin&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラフリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべき運 私は映画が出ている同じ週にゲームを完了することになる。 これは私を完全に驚かされたが、私は非常に興奮していた。 私が最初にゲームを始めたとき、それはちょっと心地よく、幼稚なと思っていましたが、数時間で信じられないほどのキャラクターの開発とストーリーラインが広がり、悪役に気を配っていました。 本当に素晴らしいゲーム体験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームのファンなら、この映画が大好きであることは間違いありません。 私はそれが予選であることを知っている以外は、期待していませんでした。 それは、映画の品質だけでなく、ペーシング、キャラクター開発、プレクエルとオリジナルゲームの間のシームレスなクロスオーバー、オリジナルを損なうことなく新しいキャラクターを導入することに非常に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルでした。 しかし、非常に効果的です。 私はゲーム中にユリ/フリンの債券を本当に楽しんだし、この映画のルーツを見て、フリンの過去についてもう少し裏付けを見ていたのはすばらしかった。 この映画はいくつかの部分で大声で笑っていて、他の部分では泣いていました。 それは感情のジェットコースターだったが、それは完全なパッケージだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、物事が行われた方法で、気にされたり、気分が悪くなったとは思わなかった。実際、アニメのアダプテーションの他の多くのゲームは、この映画をロールモデルとして見なければならないと思う。 単に完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれを楽しんだ、と確信しているので、おそらくあなたがゲームをプレイしていない場合でも。 間違いなくこれをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlondeAssassin/reviews&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILER FREE    What amazing luck. I happen to complete the game the same week the movie comes out. This caught me completely by surprise, but I was e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hgjgtdc&#34;&gt;Hgjgtdc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;レビューはゲームをプレイしてから偏っている&lt;/em&gt;
ファンの物語として、私はこの映画を見て何を期待しているのか正確に知っていました。私は期待していたことを得ました。 テイルズオブヴェスペリアは好きなゲームの1つなので、私はとても興奮していました。私の期待は最終的には期待されていました。  TOVのファンは、Yuri、Flynn、Repedeのバック・ストーリーの詳細を学ぶことができます。新人はTales of seriesの偉大さに驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェアであるためには、ストーリーは面白かったですが、いくつかの点でより多くの才能が得られましたが、アート、アニメーション、音楽は絶対に素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、TOV、彼の親友Flynn Scifo、そして彼の小隊のイベントの数年前、Yuri Lowellの周りを回っています。 世界では、Terca Lumireisにはaerと呼ばれる物質があり、これはBlastiaというツールが利用することができます。 しかし、最近では、宇宙が密集しているため、モンスターや奇妙な存在が街を守っているすでに弱体化している障壁壁を攻撃し始めています。 この問題を解決するために、ユリと彼の帝国の騎士小隊は、宇宙密度の増加の原因を見いだし、それを解決しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、「大きな問題があり、フォーマットを修正する」というシンプルな方法で実行されますが、いくつかの例外を除いて忘れることはできませんが、映画の他の機能は完全に忘れてしまいます。 戦いの場面は信じられないほどうまくいっていますが（現実的にも）、音楽は雄大で、世界と映画にはうまく収まります。 もちろん、この映画には悪口と傲慢なユーリ・ローウェルと正義と英雄のフリンがゲームに出演し、映画にたくさんのスパイスが加えられています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Spoilers、Gamer&amp;rsquo;s Rant *
最初のストライクは非常にうまくいっていましたが、試合からの大きな期待を持っていた誰かから、私は失望しました。 あなたは紺碧のエッジ（私はそれらを悪魔の牙と考えるのが好きです）、虎の刃、最初の援助、またはそのような芸術を見ることはありません。 ゲームの主な機能はほぼ完全に削除されています。この映画は主に魔法や芸術のない近接戦闘に基づいているため、戦闘シーンはダイナミックではありません。 私は、これはブラスタが珍しいと言われて以来、プロデューサーは映画が世界にもっと真実であることを望んでいたからだと思います。 基本的に私が見なければならない唯一の名前付きアーテは、力場でした。 もう一つの失望は、TOVからのいくつかのキャラクターがファンを幸せにするためだけに追加され、何よりもブレイフカメオのほうが多いということでした。  Estelle、Raven、Ritaはすべて登場し、その役割はほとんど重要ではありませんでした（Ritaを除いて、それほどではありません）。 私はリペーデの歴史をユリと見なければならないのはうれしいですが。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体として、テイルズオブヴェスペリア：ファーストストライクは素晴らしい戦闘シーン、芸術、音楽の素晴らしい映画です。 プロットは少し面白いですが、良い点が圧倒されるので、あなたはその要素を許します。 そして正直なところ、私はあなたが失望しないことを保証するので、ゲームをプレイする前にこれを見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hgjgtdc/reviews&#34;&gt;Hgjgtdc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Review is biased since I played the game&lt;/em&gt;  As a Tales of fan, I knew exactly what to expect watching this movie, and I got what I was expecting. Since Tales of Vesperia is one of favorite games, I was quite excited, and my expectations were ultimately met, with only a bit of expected disappointme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masserati&#34;&gt;Masserati_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「感情がお互いであることを信じて、私はまだあなたが騎士団に加わった理由はまだ分かりません！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアは、私にとっては非常に特別なゲームになります。確かに、そのストーリーは最高のセールスポイントではなく、ゲームは本当に終わりに向かっていますが、全体的に私は Terca Lumiries  - 特にキャラクター、Vesperiaは私の大好きなビデオゲームのキャスト、特にRita Mordioを持っています。 しかし、必要になるまで、私はその特定のキャラクターがこのレビューにどのように影響を与えるのかを感じさせない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、私はあなたの注意を別のキャラクター、Yuri Lowellに伝えたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリは、ゲームでは、非常に興味深く魅力的なキャラクターでした。 彼はそのまれな、丈夫で、有能な &amp;lsquo;私はあなたのお尻を蹴ることができる週の&amp;rsquo;昨日見つけるのはとても難しい男、そして確かに後で彼の行動のいくつかに同意しない間、それはdoesn &amp;lsquo; ユーリがゲーム内で最高のキャラクターの一人であるという事実を変えるだけでなく、多くの人々の好きなキャラクターを完全に理解することができます。彼は自然界の力でゲームに魅了され、 文字「badass」を考慮するための標準を非常によく定義した文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、テイルズオブヴェスペリアの映画を愛していたはずですが、少なくともそれがかなり良いと思ったのは大好きではありませんでしたが、私はそうしませんでした。 理由。 最初のことは、この映画は本当に無意味です。 第二は、ユリ・ローウェルを自分自身の性格にするすべてを完全に損なうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は後で第2のポイントをカバーしますが、第一のポイント：最初のストライクは試合の予選になるはずですね。 今では、大抵の場合、プレクエルは、シリーズの次のものにイベントを設定するために使われることになっています。ファーストストライクはそれをまったくやっていません。 この映画を見に行ったとき、私は由利の深い座っている騎士の憎しみを理解することができたと思っていました。なぜ彼が離れることを選んだのですか、なぜFlynnが滞在することにしたのですか？ システムを使って騎士を変えれば、それはまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーストストライクの問題は、それが本当に無関係で無意味であることだけです。このゲームをプレイしていないこの人を読んでいる人は、ファーストストライクの出来事は決してゲームではまったく言及されません。 それを演奏したあなたはすでにそれを知っているはずなので、私の欲求不満。 ファーストストライクで起こった出来事について、ゲームのどの時点でも言及されていれば、なぜそれが作られたのか、そしてなぜ起こったのかは理解できただろうが、そうではない。 ストライクはただ一つとして出くわすだけではなく、ナムコバンダイがベスペリアの成功を支えていくための現金収拾のような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ファーストストライクについて私を最も苛立たせたのは、それが無関係であるというだけではなく、エンディングです。 私はそれがオープンエンドだったのでエンディングを嫌うわけではありません、私はそれを嫌っています。なぜなら、ユリがナイトを離れる理由は信じられないほどばかげているからです。 勇者が少なくともゲームに応じて騎士を去った理由は、騎士の隊列全体に広がっていた不公平と腐敗に立つことができなかったためです。 ユリの飛行隊の人々はすべて善良な人たちで、ユリが理想的な騎士とみなすすべてを実際に具現化しています。ユリが彼らの警戒主義を追求するために残したのは私を悩ますもので、それは彼を傷つける多くの事の一つです キャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーストストライクのストーリーについて肯定的なことがあれば、ユリがRepedeとどのように出会うかを少なくとも物語が示しているということです（誰かが私を追加しなければなりません、子犬として信じられないほど可愛いです）。 それはまた、悲しいことに、ゲームに含まれていない2人のキャラクター、HiscaとChastelを紹介しています。これは、ゲームに含まれていることが信じられないほど面白い瞬間と、非常に興味深い瞬間でした フリンとユリのキャラクタライゼーションは、彼らが選んだ別の道と、なぜ彼らが選んだ理由についてお互いに疑問を抱かせてしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション賢明な、ファーストストライクはプロダクションI.Gによって処理されます。プロダクションI.Gはゲームのアニメーションカットシーンも行いました。つまり、ゲーム自体で使用されている標準がここで使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、Vesperiaはうまく見える、ゲームのアニメシーンは本当に壮観ではなかったし、本当にそこに多くの違いはない - 映画でCGのいくつかのクールな使用があり、文字はクローズアップやアクションシーンでよく見える 見栄えがよく、また、ユーリが実際には素晴らしい戦闘機であることを知らせるメッセージとしても役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、カメラが文字から引き離されると、品質が低下するように見える - 対話が続いているにも関わらず文字が完全に顔を失ったことが特にある瞬間があったが、これとは別にFirst Strikeが必要なことをする アニメーション部門でやること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、映画の音楽に関わっていた千住晃が、「鋼の錬金術師：ブラザーフッド」のオーケストラ・スタイルを知るのに十分な経験がありました。それはいいとは言えますが、 それはあまりにも外れているようです。 残念ながら、私はいつもベスペリアの音楽のファンだったので、ゲームからのバトルテーマは含まれていません。私はいつもヴェスペリアの音楽のファンだったので、彼らは音楽を含むことを選択しなかったのです ゲームをするか、少なくとも少しリミックスしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともベルを鳴らしてそれを映画にすることはできましたが、私はサウンドトラックを許すことができないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がまもなくカバーするLuci ChristianとJonathon Brooksを除いて、声優は賢明です。 トロイ・ベイカーとサム・リーゲルが映画に戻ってきました。この時点で、ベイカーはユリのように自然であると感じています。私は彼が他の誰かによって声を上げられたと想像することはほとんど不可能です。 好きな役割を果たすためには、彼の声優のパフォーマンスのすべての側面に明確な情熱があるので、彼が彼に声をかけて戻ってきてうれしいです。  Sam RiegelもFlynnとしても素晴らしく、彼は常に彼のパフォーマンスで少しヒットして欠場している人物であり、Flynnはいつもトロイ・ベイカーと同様に彼が演奏したより優れたキャラクターの1つでした。 キャラクターを表明する他の誰かを扱うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西村トリナ、リーア・クラーク、クリストファー・サバトは、それぞれヒスカ、チャステル、ニレンとしてうまく行きますが、彼らのパフォーマンスはトロイ・ベイカーやサム・リーゲルのレベルにはまったく合致しませんが、割り当てられているシーンではうまくいきます。  Estelleのカメオは、彼女が映画のすべての20秒間を考慮して言及する価値がありませんが、彼らは彼女の声優も変えました、彼女は少し深いが、あまりにも不快な何も聞こえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーキー・クリスチャンとジョナサン・ブルックスについては、私はブルックスを最初にカバーしています。彼の声はRavenのジョー・J・トーマスにとってはあまりにも深いです（私は間違いを証明することは間違いないが、 ゲームでブルックスよりも少なくとも1オクターブ上がっていて、レイヴンの音が実際よりも少なくとも10年は長くなっています（ゲームのギャグの1つが彼の気持ちを回っていると考えて、面白いかもしれません）。 彼はレイヴンとしてひどいわけではありませんが、彼はキャラクターとしてむしろむしろキャストを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからルシ・クリスチャン、私の言葉、役割の屠殺があり、それがあります。 私がリタの性格を愛した理由の一部は、ミシェル・ラフの演奏のせいであり、彼女が映画のために戻ってこなかったことを私に悲しんだ - 何らかの理由で、私は（間違って）Luci Christianが実際に Michelle Ruffには、どうしていいのかわかりません。私は彼女が少なくとも適切な交換をするだろうと考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リタとしての演奏を聞いたとき、私はそこにいて、私の好きなキャラクターが声を激しく流していたことを知っていました。 これを言っても、ファーストストライクは実際にリタを黙らせたいと思っていたが、私はビットのキャラクターが大好きだったが、彼女の声がとても残酷に台無しになっていることを聞くと、誰かがより良いパフォーマンスをした これより？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョナトン・ブルックスはレイヴンとしてのミスキャストですが、私は少しそれを許して喜んでいます。  Luci Christianは私の好きなキャラクターの1つを激しく殺しましたが、彼女は実際にリタより20歳以上の年齢であると聞きました - 実際に彼女がその部分について大丈夫だと思うのは良い考えだと誰が思うのですか？ ファーストストライクで聞いたリタは、私がゲームで大好きだったリタではなく、正直なところ彼女を別のキャラクターと思っていますが、悲しいことに、私はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が5歳未満の人物を得点していない唯一の理由は、映画の中で最も興味深い人物であるHiscaとChastelによるものです。彼らがゲームに参加しなかったのは本当に悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言えば、ファーストストライクはユリのキャラクターを完全に弱体化させてしまったが、フリンズもその点で問題になっていたが、私は彼を少しだけカバーする。 ゲーム中のユリは、騎士を憎んだり、物事をやり遂げたりする大きな理由があった興味深い、よく定義されたキャラクターだった - これが最も確かに、ユーリ・ローウェルではないことを今すぐに伝えることができる。ここでユリはブラティ やや幼稚で、騎士を去る理由は、物事のやり方が気に入らず、権力を扱うことができない可能性が高いからゲーム内のキャラクターとははるかに似ているようだ。 私はこれが若いユリであることを承知している（ただし、イライラするほど、映画は明白に明記されていない）が、キャラクターの明瞭なコントラストは受け入れることを信じられないほど困難にしている。 ユリの理想が遠隔的に形作られているときの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリが村を攻撃するモンスターとの戦いや、ユリが自分に近づく最期のシーンであるバーファイトのシーンなど、ユリが最終的にどのようになっていくのかについては、真実の点で間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はまた、ユリとフライの関係も弱体化させている。 幼なじみの友人から友好的なライバルになったのとはまったく違って、映画はお互いに激しく敵対しているように描写されています。ほとんどすべての遭遇は彼らとの議論や戦いで終わります。  。 ユリとフリンの関係はいつも私が好きだったほど悲しいほど探検されなかったゲームの1つの関係でしたが、時にはゲームでお互いに戦ってしまったときでさえ、これほどの敵意は決してありませんでした 彼らの間には、彼らの間の根本的な友情を示す瞬間があった。 関係には敬意がありました。 彼らは気にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、映画が実際に自分の関係をどのように修正するかを決して実際には説明していないことを私には残念に思う。それは自然に起きるのではなく、プロットの便宜のために起こる。つまり、  ）は、信じられないほど強制的かつ不自然なものとして出てきます。彼らが突然最高の友人であることを示す奇妙なモンタージュさえもありません。ただ起こるものであり、適切な説明はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットイベントの無関係とキャラクターの崩壊は、映画の楽しさを妨げ、クールなアクションシーンで瞬間を見せてくれましたが、それ以上に大きなものに貢献しているような気はしません。 トロイ・ベイカーとサム・リーゲルは、彼らの最高の役を再現しましたが、リタを殺害したことをいかにひどく心配していたかを考えると、それは楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレクエルは通常、それに続くものの出来事を設定することになっています。ファーストストライクがやることだと思っていました。なぜ、ユリがナイトをそんなに嫌うのか、フリンとの関係について話します なぜシステムを守るのではなく自警団であることに決めたのか -  Flynnがなぜシステムを選ぶのかを説明すると思ったのですが、なぜ内部から変えることができるのかを説明しています。 それが実際にベスペリアを設立するだろうと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そうではありませんでした。私はヴェスペリア全体の話全体とは無関係に、本当に怒っていて気になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Masserati_/reviews&#34;&gt;Masserati_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Trust me the feeling is mutual, I still don&amp;rsquo;t get why you even joined the knights at all!&amp;rsquo;    Tales of Vesperia, the game that is, happens to be a very special game to me - sure, its story isn&amp;rsquo;t its highest selling point and the game really drags towards the end, but overall, I had a blast experiencing the world of Terca Lumiries - especially the characters, Vesperia has one of my favourite video game casts ever, particularly Rita Mordio - who I have a great adoration for, being my favourite female character in any form of media to date. However, until necessary, I won&amp;rsquo;t let how I feel about that particular character have an effect on this review.    Instead, I&amp;rsquo;d like to bring your attention to another character: Yuri Lowell.    Yuri, in the game, was an extremely interesting and compelling character. He&amp;rsquo;s that rare, cocky, competent &amp;lsquo;I could kick your ass any day of the week&amp;rsquo; guy that is so hard to find these days, and whilst I certainly don&amp;rsquo;t agree with some of his actions later in the game, it doesn&amp;rsquo;t change the fact that Yuri was, is, and always will be one of the best characters in the game, as well as many people&amp;rsquo;s favourite character, which is perfectly understandable - he&amp;rsquo;s a total force of nature to be reckoned with in the game, a character that has very well defined the standard for me to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixanefangurl510&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはWattpadのレビューブックに書かれています。 あなたが興味があるなら、それをチェックするために恥ずかしがり屋ではない！  （リンクの私のバイオ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアは、XBOX 360専用のRPGゲームです。大戦後10年後に映画の授賞式を受賞したので、これはうまくいきました。 ユリア・ローウェル（Zaphiasのヒーロー）は、忠実な友人のフリンと一緒に、帝国の騎士になったばかりです。 一方、Estellise、首都のプリンセス、帝国騎士司令官、Alexia Denoiaは、現在、首都での権力のために戦っています。 今、ユリとフリンは、騎士の新しい道を学ぶだけでなく、何が犠牲になるのかを学ぶ最初の使命を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこの映画を、おそらく最近、Xbox 360用のテイルズオブヴェスペリア（Tales of Vesperia）を当時入手していた友人と、テイルズオブシンフォニア（Tales of Symphonia）を終えてから1〜2ヶ月も見ました。 彼女はちょうどゲームを終え、ToVのアニメがないので、私はちょうどマンガの最初のいくつかの章を読んでいた。 しかし、とにかく私の友人がお金を持っていて、アニメ/マンガブラウザがすべて私たちの学校でロックされているので、私の友人は私たちがアートクラブなどで集会や放課後に見るためにiTunesの映画を買った。 私たちは最終的に映画を見ましたが、私は半分と半分を見たと思いますが、私はちょうど覚えていませんが、私たちは両方とも映画を愛しました（おそらく、彼女は実際にゲームをしてから、 私よりもそのシリーズについてもっと知っていた &amp;lsquo;^^）。 しかし、とにかく、シリーズでの私の背景については、レビューから始めましょう。 あなたはすべてそれが欲しいと願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ファーストストライクへのストーリーは本当にいいですし、スポイラーがいっぱいの映画ではありませんが、ゲームをプレイすると説明されるかもしれません。 私はまだゲームをプレイしていないので、私が得意でないことが多分あります。 はい、私はまだ映画を愛しました、それはもっと理解するためにゲームをプレイする必要があります。 私のような人のために、私はあなたたちがそれを楽しむだろうと思うが、私は自分自身でゲームをする機会があれば変わるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私がテイルズオブシンフォニアについての私の過去のレビューから分かっていないなら、私は、アートスタイルから一般的なキャラクターデザインまで、テイルズオブシリーズのアートスタイルを愛しています。 私はシリーズ全体の芸術が大好きで、テイルズオブシリーズのアートスタイルを10未満にすることは決してできません。私はまだそれについて嫌いをしていないことは何も見たことがありません（咳 咳のテイルズオブバースリアは咳をします）が、ファーストストライクの場合、私はそれを10/10としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアのサウンドトラックが大好きです。 テイルズオブシンフォニアのように私のiPodミュージックライブラリにサウンドトラックを持っていないにもかかわらず、私はそれが本当に好きです。私が再びそれを聞くために戻ってきたら、 映画からの感情。 そして、それはテイルズオブシンフォニアと同じくらい感情を持ちません。私はテイルズオブシンフォニアのような物語にはつながりませんでしたが、私はまだベスペリアのサウンドトラックが大好きです。 とにかく、別の10/10はテイルズオブヴェスペリアの最初のストライクに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターに9/10を与えたので、私を殺さないでください。 私は本当にToVのキャラクターのキャストが好きでした、私は本当にしました、それらの多くはあなたに笑顔を作るか、あなたに笑いを与えるが、私はゲームをプレイすればもっと愛していただろうと確信しています。 シリーズのテイルズがどのようにこのキャストを作ったか、私は本当に好きでしたが、私がゲームをプレイするともっと好きになったかもしれません。 私はまだ映画の中で本当に面白そうだったので、私はまだ彼らについてもっと学ぶことに大きな関心を持っています。そうするためにはまだゲームをする必要があります。 しかし、少なくともあなたはゲームを楽しむ必要がないことを見て、キャラクターに9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般/楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が言ったように、私はこの映画を最大限に愛しました、特に私はゲームを全くプレイしていないからです。 正直言って、私の兄弟のXBOXにアクセスできないのに、この映画はもっとゲームをしたいと思っていました。 私は、私のようなゲームをすることができない人に強く勧めている漫画の一部を読んだことがあります。 また、Tales of Series全体に関心があるなら、基本的にBrave Frontierのより良いバージョンであるテイルズオブリンクのアプリを入手することをお勧めします。シリーズにはTalesのすべてのキャラクターが含まれています シリーズの。 しかし、ええ、ゲームに関する知識が不足しているために、理解できなかったことが多分あったとしても、私はこの映画を大好きでした。 しかし、すべて、そしてすべて、これはチェックアウトすべき偉大な映画、特にその短い、最大で2時間以来、そしてそれはテイルズオブシリーズのために始めるための何かをdefinetleyだ。 だから、基本的に、私はこのアニメを心から楽しんだし、それは私のために10/10を受け取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PixaneFangurl510/reviews&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review was written on my Review Book on Wattpad. If you are interested, don&amp;rsquo;t be shy to check it out! (Link&amp;rsquo;s in my bio)    Tales of Vesperia is a RPG game that was exclusive for the XBOX 360. It had done so well that it had received a movie adaption, that takes place 10 years after the Great War. Yuri Lowell, hero of Zaphias, along with his loyal friend Flynn, have just become Imperial Knights. Meanwhile, Estellise, Princess of the Capital, along with the Imperial Knights Commander, A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hoping&#34;&gt;hoping&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以下は、このアニメについての私の意見です：私はそれが遅いペースで単純な心を見つけました。 それはいくつかの興味深いオリジナルの要素を持っていますが、欠陥と明白さはそれをすべて浪費します。 芸術はいくつかの素晴らしい点を持っていました（様々なショーからのミックス）。 物語は驚きなく発展し、戦いには元々の要素がありますが、欠陥があります。 キャラクターは大丈夫、何もない&amp;hellip;アニメの残りの部分のように。 多分いくつかの元の要素のために見て価値があるかもしれませんが、私にとっては、詳細に十分な注意を払わず、潜在的な（そして十分な予算、おそらく）平均的なもので作られた多くの番組のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがゲームをプレイした場合、このショーはもっと楽しいでしょうか？  &amp;hellip;多分いくつかの参考文献などがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、私はそれが退屈だと思ったとして表示から警告するためにこのレビューを書いたが、おそらくショーは私がそれを経験した方法よりも優れている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hoping/reviews&#34;&gt;hoping&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;following is just my opinion about this anime: i found it slow paced and simple minded.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirhellfire&#34;&gt;SirHellfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブシンフォニアシリーズ全体を見直して、残りのテイルズの適応を見直すことはいい考えです。 だからテーブルの最初はテイルズオブヴェスペリア：最初のストライクです。 標準のルールは、ビデオゲームの適応に適用されます。 アダプテーションは独立して立つことができなければなりません。つまり、視聴者がゲームをプレイしていない場合やシリーズに関連するものを見た場合でも、視聴者が持っているものと同じくらい楽しむことができます。 その小さなパラメータを使って、クラックを起こしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：
（+）アニメーションは良い、本当に良いです。
（+）戦いは素晴らしいです。
（+）物語は少しずつ積み重なっていった。
（ - ）サウンドデザインの何も目立たない。
（ - ）ほとんどの文字は、単一の目的を果たすために存在し、他には何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：ストーリーは、バットからすぐ自分自身を紹介するのではなく、ムービーの重要なストーリーに均等に加わる複数のプロットラインを通って行きます。 ストーリーが何であるかの非常に一般的な概要が必要な場合、キャラクターはモンスターから町を守るためにそこにあります。 それは文字どおりです。 彼らはあなたがゲームで何をするのかを最後まで示唆している。 ストーリー自体の中には、それほど好きではなかったものがたくさんあります。ストーリー全体の構成と処理方法は素晴らしかったです。 これは、おそらく説明できないこの世界の魔法の仕組みに関する多くの背景です。 彼らがそれを少し説明したような気がするのは、私はちょっとだけストーリーに入ったはずです。 それは私がかなりばかだと言われているので、もしあなたがこの映画を見ることに決めたら、すぐにそれを拾い上げ、上手くいくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：この映画のキャラクターはバックグラウンド・プロップであり、名前をつけているものもありますが、キャラクターの主要グループは目的を持っています 私は主人公の2人が姿を消してしまい、話がそれほど影響を受けていないと主張しますが、とにかく主なキャラクターに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ・ローウェル：住人の主人公と冷笑的な男。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Flynn Scifo：ユリと小学生の二人の友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Niren Fedrok：ガードキャプテンと時にはコメディリリーフキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hisca Aiheap：双子の静かな半分で、人は人形のように投げることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chastel Aiheap：双子の「より大きな」半分と投げ捨てられるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは実際には未熟であるため言及されませんが、私はこれを言うでしょう。 最高の小さな犬の側面のキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド（8/10）＆amp;  （5/10）：芸術はまさに私が映画の適応から期待したものであり、キャラクターは必要なときに流動的に動いています.3D操縦は満足できるものではなく、CGはそれが離れて キャラクターが氷のように見えるシーンが1つありましたが、全体としてアニメーションはしっかりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、この映画全体の中で最も弱い部分（OP＆amp;  EDは素晴らしくなく、OSTは私をつかんでおらず、サイドキャラクターの演技は&amp;hellip;だった。 素晴らしいことではありません。 メインキャストとバトルSFXが最高の部分でしたが、残りの部門からスタックを引き上げるのには十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメをどう思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは1日の2時間を殺すことをどうにかして見てかなりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん。 もしあなたが時間を無駄にしている、またはあなたの友人と一緒に映画を見たいと思っているなら、テイルズのゲームのファンであればもっとそうです。 しかし、それはそうではないので、次の大きなことを期待しているなら、おそらくそれを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら私の兄弟、次の1つに会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirHellfire/reviews&#34;&gt;SirHellfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having reviewed the entire Tales of Symphonia series, I thought it might be a good idea to review the rest of the Tales adaptations I can find. So first on the table is Tales of Vesperia: The First Strike. Standard rules apply with video games adaptations. The adaptation should be able to stand on its own, meaning even if the viewer hasn’t played the games or seen anything relate &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilliumstar&#34;&gt;LilliumStar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲームを完全に完了し、大きなファンになった後、この映画が出てくる。 そして、私は同時に驚いて幸せだったと言わなければなりません。 最初はこの映画から何を期待するのか分からなかったが、それを見終わった後、私は非常に感銘を受けた。 私は彼らが映画をゲームとどのように結びつけるのかと不思議に思っていました。 そして、彼らはかなり良い仕事をしました。 彼らはまたゲームのキャラクターの一部に映画を通していくつかの場面を持たせて良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイして楽しんでいれば、私はあなたが間違いなくこの映画を試してみるべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilliumStar/reviews&#34;&gt;LilliumStar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;After fully completing the game and becoming a big f ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、人々が何を保護すべきかを尋ねるとかなり重いものから始まります。 それから、私たちは大きなアクションパックに包まれた戦いに投げ込まれ、本当にトップを感じます。 私たちは文字に紹介されていないか、彼らが何をしているのか理解していません。 私たちは、戦いが進行中であることを知っています。 このショーはかなり素敵に見えますが、ストーリーラインはショーの見た目に合っておらず、ストーリーラインと悲しいことに助けを求める前に4つのビデオゲームを予定していたという事実を含む、混乱させます。 引き継いだ。 悲しいことに、私はおそらく決してゲームをプレイしたことのない選ばれた少数の人で、作家がショーに入れた小さな対話で「彼らは何について話しているのか」と言い続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは偉大な映画のための大きなオープニングだったはずですが、悲しいことに、それは良いショーとされていたものの小さな断片のように感じる。 多くの対話がカットされているように見え、シーンは全く意味をなさない。 私は、テイルズオブヴェスペリア（または実際にはゲームという意味で）を見ずに入って来るかもしれないが、私が何かを見るとき、私はアクションパックのショーを見たいと思っていない。 主人公はどこかへ行って、それから私は何の手がかりもなく、叱られて、2人の「主人公」の中に部屋が混乱していることを論じている。 私はまだ2つの文字の名前をキャッチすることさえできていないし、おそらくそれらにニックネーム、play-by-the-booksとレイジー・ロング・ヘアー・ガイを与えることができます。 言い換えれば、2人の友人であるように見える不思議な双子にもなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、彼らがビデオゲームのカットシーンであったように、1本の長いムービーに一緒にプッシュされた数々のクリップのように感じられます。 彼らが実際に町でやっていることや、これらのモンスターがどこから来たのかについての説明さえしていません。 戦いのほとんどは、ショーに投げ込まれたように、より多くのアクションを加えるように見えます。 私はあなたがいない、私はこのショーの説明を与えるために苦労したポイントに混乱していたWikiのプロットの要約を読んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなりうまくいっていますが、ややこしいCGはちょっと見えますが。 つまり、それは問題なく動作し、描画されたアニメーションと同じ感情を持っていますが、それに近づくと少しは感じられます。 しかし、私たちが魔法を使うと、非常にうまくいくように見えます。 キャラクターは、軍隊や政府の力ではなく、リラックスしたキャラクターになっているときでさえ、実際の行動や態度においては本当に堅いようです。 双子はまた、しばらくしてカップの大きさで成長するようです。 それでも、私は生産I.G. これは、少なくとも、それが思い出の部分に来たときのしゃっくりを除いて、芸術部門でうまくやっていることになります。 ショーの吹き替え版に入ると、アニメーションは声でちょっと消えてしまうことがあります。 口の動きは、部分が強制的に一致して失敗するように見える点まで少し現実的です。 そのようなことが起こるときは標準的なことがあります。私はFunimationの小道具を彼らができる限りベストにしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声は、熟練しているように見えますが、キャラクターは気分が良くなりますが、リラックスしていると思われるキャラクターでも、堅く感じます。 スクリプトはちょっとしたものに切り取られて、地獄のことを説明するたくさんの対話が崩れ落ちるように感じます。 繰り返しますが、唇の沈み込みはそれほど大きくはありませんが、私はそれらをひどく責めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show starts out rather heavy, asking what people should protect. Then we are thrown into a large action packed fight and chase that feels really over the top. We aren’t introduced to the characters or understand what the hell they are doing. We just know a fight is going on. Although this show looks rather nice, the storyline doesn’t fit th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leyla&#34;&gt;Leyla_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのアニメを見たとき、それは「テイルズオブジアビス」のスピンオフであると思っていました。私は非常に興味深かったので、私は非常に興味があったので、これも試してみてください。 実際には、魔法のような瞬間も、サークルのようなものもありました。 主なものは、私はこのゲームのファンではなく、アニメは私のために特別なものではなかったので、私はそれをプレイしなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：
さて、ストーリーが良かったと認めなければなりません。 このAirのように、Blastiaは彼らがどのように働いているかなどを調査したり、見たりするのはかなり面白かった。私は最初に「Code Geass」を見て以来、私はそれらの巨大なファンであるため、 ストーリーは魅力的でエキサイティングでしたが、最良の方法でそれを示すことはできませんでした。 戦いは退屈で遅かった。 行動はなく、キャラクターの動きはちょっと遅かった。 私はより多くのアクションを望んでいた：（そして、私が好きではなかった重要なことの一つは、サウンドトラックだった。アニメの音楽は、ショーのための適切な雰囲気を作成しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：
芸術はとても良かったです。 私はキャラクターや風景が好きだった。 あたかもゴシック様式の目のように、目の中がちょっと黒くなっていました。 それは少し迷惑でしたが、10〜20分後には私はそれに慣れてしまったので、それは本当に問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字7/10：
彼らは大丈夫だった。 私はメインキャラクター「ゆり」が大好きでしたが、それはとても珍しいことでした。  「Tales of the Abyss」の最初の10話では、主人公はかなり迷惑なものだったので。 ユリは反対だった。 だからcuuute&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leyla_/reviews&#34;&gt;Leyla_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first, came across this anime I thought that it was a spin-off of the &amp;lsquo;Tales of the Abyss&amp;rsquo; and I was quite interested because I enjoyed the second ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayanashii&#34;&gt;Ayanashii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリア（Tales of Vesperia）の映画があることが判明したとき、私はアドバイスされた「テイルズオブファン」として興奮していました。 前にテイルズオブヴェスペリアを演奏したことがなかったので、私は友人がゲームと映画がとても良いと私に言ったので、映画を見て、多分それに関する情報を得ることにしました。 おそらく私が作った最良の選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10ストーリーはとても興味深いと思いました。 ナムコは魔法のような物語を作ってゲームに入れるのはとても神のようだ。 この映画にも同じことが起こります。 テイルズオブヴェスペリア〜The First Strike〜は、テイルズオブヴェスペリアのゲームの前編です。 映画は、騎士時代のユリの時代のことであり、最終的に彼を残してゲームの始まりに至った。 この映画では、ユリとフリンと一緒に、彼らが騎士である様子を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10ヴェスペリアは非常によく芸術をしており、私はそれを見ているだけです。 私は最初は大好きで、空中にあるすべての魔法のサークルを見せています。 私はそれがとてもうまくいったと思うし、彼らは本当にこの映画のための背景に素敵な仕事をした。 キャラクターアートは非常にうまくやっていて、決してゆったりしていません。 芸術は鮮明で鮮明で、見て楽しんでいます。 あなたがほぼ2時間それを見ているので、芸術のスタイルは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10バトルミュージックとバックグラウンドミュージックは素晴らしかったです。 そこに苦情はありません！ 終わりにBONNIE PINKの「Ring a Bell」を愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10私は本当にそのキャラクターのどれも嫌いではありませんでした。 それは私にとってまれです。  Raven、Rita、Flynn、Repede、そしてもちろんYuriのように、映画の中のほとんどすべての人を映画で見るのは素晴らしいことでした！ フリンは、すべてのことについて厳しい態度で私をちょっと怒らせましたが、それはちょうど彼がいつもゆりで叫んでいて、ゆりが私のお気に入りのチャプターでなければならないからです。 私はYuriについて何度も何度も行くことができ、彼をどれだけ愛していますか？  XD彼はすべてのことについて素敵で、一生懸命取り組んでいます。 ユリは私自身そう言うと素晴らしいです、そして、彼は間違ったことをやる人に立ち向かうことを恐れません。 はい。 これは、アニメキャラクターについてのファンガールの暴言のように聞こえているので、私たちはただ進むでしょう。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な10/10私はこの映画を何度も見てきました。 私はこの映画のすべてを愛し、何度も何度も見ることができ、まだ疲れていない。 この映画は誰のためではないかもしれませんが、あなたがファンの物語か素晴らしいキャラクターの素晴らしいアニメ映画を愛しているのなら、これは間違いなくあなたのための素晴らしいストーリーラインです！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayanashii/reviews&#34;&gt;Ayanashii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As an advid &amp;lsquo;Tales of&amp;rsquo; fan, I was super excited when I found out there was a Tales of Vesperia movie. Since I had never played Tales of Vesperia before, I decided to watch the movie and maybe get some more information about it, since my friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;近年、コンソールやPCベースのビデオゲームは、人気のあるエンターテイメントの最前線に移っています。 このトレンドの盛り上がりの1つは、マンガやアニメでも見られるアダプテーションやスピンオフの数が著しく増加していることです（同人誌の市場は含まれていません）。 しかし、大きな問題は、スタジオ、制作会社、ストーリーテーラーが既存のコンセプトをリサイクルすることだけではなく、適応が実際にはかなり良いかもしれないが（ティアーズ・トゥ・ティアラなど）  （私はあなたにラグナロクらを見ている）平凡な大きなプレート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、完全な適応が蔓延する一方で、ゲームのプレクエルと続編は、実際にはまれであり、テイルズオブヴェスペリア〜ザファーストストライク〜が大群から離れている場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はゲームの数年前に起こり、その2人の主人公、ユリとフリンは、初期のキャリアの間にShizontaniaの町の帝国の騎士として続きます。 残念なことに、町は以前と同じくらい安全ではなく、Niren Fedrockの船長は、より大きな力が働いていると考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人々がこの映画で投げるかもしれない批判の1つは、それが非常にオープンに終わったという事実であるが、これはゲームの予選以上のものではないことを考えると、この理由は理解できる。 ストーリーそのものはかなり簡単で、ゲームの適応やスピンオフに時々現れる畳み込みの顕著な欠如があります。 これの主な利点は、映画内のイベントをゲーム内のイベントに結びつける方が簡単だということですが、欠点は、単純に隠すことができない程度の深さが欠けていることです なぜそのようなひどい陰謀が最初の場所で起こるのか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、初めてのKanta KantaとWriter Yoshida Reikoはシンプルで直接的なものを保ってきました。そのため、このテイルズオブヴェスペリアは実際に映画を楽しむのに十分な程度に面白くなりました。 ちょっとだ）。 しかし、私が一番驚いたのは、ゲームの感触とトーンがどう違っているのか、それぞれのストーリーを通して明るく暗い瞬間がありますが、ゲームに欠けているムービーにはいくつかの簡潔さがあります 後者のRPGの性質のために、そして部分的には110分以内に物語を包み込む必要があるからである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人々が生産I.Gの仕事に精通しています。 彼らはアートとアニメーションの面で基準を維持していることを知ってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、維持されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にショーはうまく組み合わされていて、うまく詳細な背景と大気の設定が混在しています。 キャラクターは、ほとんどの場合、元のゲームに使用された線に沿ってモデル化されています。 しかし、映画にしか登場しない複数のキャラクター（例えば、双子の女性ナイトShasteleとHisuka Aiheap）があることに注意してください。これは、ゲームのファンを混乱させる可能性があります。 可能な限り、デザイン面では映画はかなり堅実ですが、それはソース素材によってデザイン上の制約があるためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が指摘しておかなければならないことの一つは、この映画はゲームよりもはるかに暴力描写のグラフィックであり、実際にテイルズシリーズ内で非常に消毒された方法で実際にしか見せられなかった、 これまで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションに関しては、映画の大半がうまくいっているが、物事がちょっと気分が悪くなるシーンがいくつかある。 これは何らかのCGアニメーションを伴ういくつかの場面では不幸にも起こりますが、問題が大きな批判を保証するのに十分ではありませんが、目立つように言及されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音質は映画全体、特に振り付けには非常に良いです。 音楽は、ほとんどの場合、手続きに欠けていますが、これは使用時の効果を高める役割を果たします。 トラックの選択もよく考えられており、劇的なシーンやアクションシーンに使用されるものについてはある程度のジェネリック主義がありますが、全体的な品質がシーンに加わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が音楽について語っておくべき一点は、驚くべきことであり、テーマ曲の選択が楽しいということです。 オリジナルのゲームのように、テイルズオブヴェスペリアの映画は、ボニーピンクの「Ring a Bell」をタイトルトラックとして持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技面では、ユーリ、フリン、エステリセ、リタ、レイヴンのキャラクターは、ゲームの役を演じた俳優や女優が演じるという点で大きなプラスです。 この要因は、他の映画の役割が経験豊富な同僚と同じくらい快適に機能するため、直接プレクエルや続編に必要な連続性の感覚に加わります。 それはそれをハムにすることを意味するものではありませんが、そのほとんどの部分では、演技はかなり自然で流れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアの最大の問題は文字です。 これは映画でもあり、より大きな物語への前触れでもあるため、大きな発展の道はほとんどありません。 つまり、2人のリードキャラクターはある程度まで成長し、ゲームをプレイした人は誰もが気に入った追加情報を見つけることができます。 しかし、ゲームをするチャンスも傾きもなかった人は、おそらくこの部門にはっきりとした欠点があることに気付くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターが悪いと言っているわけではありません。 スタンドアローンの映画のように彼らはかなりうまくいっていますが、その物語のオープンな性格は、その時にもっと多くのことができたと感じています。 本質的には、これがプリクールであるという事実は、プロットの内容に関しては利点であり、映画の終わりにはそれらについての未完成の品質であるとみなしたときに欠陥となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしそうなら、私は実際に映画を楽しんだことが分かりましたが、私はゲームを完了したことを指摘しなければならないので、私にとっては追加の話はボーナスでした。 残念なことに、多くの視聴者は、ストーリーが未公開であるために、これはあまり楽しめない経験が少なくなる可能性があります。  1つが非常に厳しい場合、それはゲームのための栄光の広告よりも何も映画を考慮する可能性があります。 これは、物語を完成させたい場合にゲームをプレイする明確なメッセージがある一方で、ストーリーは分離の程度を保証するのに十分なオリジナルである一方で、私には不公平な批判のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、大きなプラス点は、ゲームのストーリーラインを逆行させるのではなく、ストーリーラインを強化するための努力がなされたという事実です。 それは、prequelや続編を作ってもコンテンツの面では必ずしもうまくいくとは言えません（Advent Children  - すごく見栄えがあります）。その話の主な側面は軽くカバーされていることがわかりました。 フォーカスは、先頭文字がどこから来たのかを示すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリア〜The First Strike〜は、あなたが完全なストーリーを理解していない限り、あなたが完全に理解できない映画の一つであり、それが最大の欠陥です。 人々は、本当に次のことが起こるかを知るだけでなく、この映画を楽しむことができるかどうかに大きく関わっているゲームを完成させなければならないという負担を強いられたくない。 よりリラックスした視聴者は、真のエンディングが欠如していることに過度に関心を持っていないかもしれませんし、映画はそれ自体でエンターテイメント価値の良い程度を持っていますが、すべての正直なところ、これはゲームのファンとテイルズのフランチャイズ 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、どんな意見があっても、この映画はあくまでも予告だけではなくオリジナルの物語であるという信用を得ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27017&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In recent years video games, be they console or PC based, have moved to the forefront of popular entertainment. One of the upshots of this trend has been the a marked increase in the number of adaptations and spinoffs that can be found in manga and anime (and that&amp;rsquo;s without including the doujin market). The major problem though, is that studios, production companies and storytellers are doing nothing more than recycling an existing concept, and while the adaptation may actually be pretty decent in some cases (Tears to Tiara for example), more often than not one is served a big plate of mediocrity (I&amp;rsquo;m looking at you Ragnarok et al).    However, while outright adaptations are rife, prequels and sequels to games are actually quite rare, and it&amp;rsquo;s here where Tales of Vesperia ~The Fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blondeassassin-1&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラフリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚くべき運 私は映画が出ている同じ週にゲームを完了することになる。 これは私を完全に驚かされたが、私は非常に興奮していた。 私が最初にゲームを始めたとき、それはちょっと心地よく、幼稚なと思っていましたが、数時間で信じられないほどのキャラクターの開発とストーリーラインが広がり、悪役に気を配っていました。 本当に素晴らしいゲーム体験。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームのファンなら、この映画が大好きであることは間違いありません。 私はそれが予選であることを知っている以外は、期待していませんでした。 それは、映画の品質だけでなく、ペーシング、キャラクター開発、プレクエルとオリジナルゲームの間のシームレスなクロスオーバー、オリジナルを損なうことなく新しいキャラクターを導入することに非常に感銘を受けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはシンプルでした。 しかし、非常に効果的です。 私はゲーム中にユリ/フリンの債券を本当に楽しんだし、この映画のルーツを見て、フリンの過去についてもう少し裏付けを見ていたのはすばらしかった。 この映画はいくつかの部分で大声で笑っていて、他の部分では泣いていました。 それは感情のジェットコースターだったが、それは完全なパッケージだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、物事が行われた方法で、気にされたり、気分が悪くなったとは思わなかった。実際、アニメのアダプテーションの他の多くのゲームは、この映画をロールモデルとして見なければならないと思う。 単に完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にそれを楽しんだ、と確信しているので、おそらくあなたがゲームをプレイしていない場合でも。 間違いなくこれをチェックしてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27369&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BlondeAssassin/reviews&#34;&gt;BlondeAssassin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;SPOILER FREE    What amazing luck. I happen to complete the game the same week the movie comes out. This caught me completely by surprise, but I was e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hgjgtdc-1&#34;&gt;Hgjgtdc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;レビューはゲームをプレイしてから偏っている&lt;/em&gt;
ファンの物語として、私はこの映画を見て何を期待しているのか正確に知っていました。私は期待していたことを得ました。 テイルズオブヴェスペリアは好きなゲームの1つなので、私はとても興奮していました。私の期待は最終的には期待されていました。  TOVのファンは、Yuri、Flynn、Repedeのバック・ストーリーの詳細を学ぶことができます。新人はTales of seriesの偉大さに驚くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フェアであるためには、ストーリーは面白かったですが、いくつかの点でより多くの才能が得られましたが、アート、アニメーション、音楽は絶対に素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、TOV、彼の親友Flynn Scifo、そして彼の小隊のイベントの数年前、Yuri Lowellの周りを回っています。 世界では、Terca Lumireisにはaerと呼ばれる物質があり、これはBlastiaというツールが利用することができます。 しかし、最近では、宇宙が密集しているため、モンスターや奇妙な存在が街を守っているすでに弱体化している障壁壁を攻撃し始めています。 この問題を解決するために、ユリと彼の帝国の騎士小隊は、宇宙密度の増加の原因を見いだし、それを解決しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、「大きな問題があり、フォーマットを修正する」というシンプルな方法で実行されますが、いくつかの例外を除いて忘れることはできませんが、映画の他の機能は完全に忘れてしまいます。 戦いの場面は信じられないほどうまくいっていますが（現実的にも）、音楽は雄大で、世界と映画にはうまく収まります。 もちろん、この映画には悪口と傲慢なユーリ・ローウェルと正義と英雄のフリンがゲームに出演し、映画にたくさんのスパイスが加えられています。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Spoilers、Gamer&amp;rsquo;s Rant *
最初のストライクは非常にうまくいっていましたが、試合からの大きな期待を持っていた誰かから、私は失望しました。 あなたは紺碧のエッジ（私はそれらを悪魔の牙と考えるのが好きです）、虎の刃、最初の援助、またはそのような芸術を見ることはありません。 ゲームの主な機能はほぼ完全に削除されています。この映画は主に魔法や芸術のない近接戦闘に基づいているため、戦闘シーンはダイナミックではありません。 私は、これはブラスタが珍しいと言われて以来、プロデューサーは映画が世界にもっと真実であることを望んでいたからだと思います。 基本的に私が見なければならない唯一の名前付きアーテは、力場でした。 もう一つの失望は、TOVからのいくつかのキャラクターがファンを幸せにするためだけに追加され、何よりもブレイフカメオのほうが多いということでした。  Estelle、Raven、Ritaはすべて登場し、その役割はほとんど重要ではありませんでした（Ritaを除いて、それほどではありません）。 私はリペーデの歴史をユリと見なければならないのはうれしいですが。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;全体として、テイルズオブヴェスペリア：ファーストストライクは素晴らしい戦闘シーン、芸術、音楽の素晴らしい映画です。 プロットは少し面白いですが、良い点が圧倒されるので、あなたはその要素を許します。 そして正直なところ、私はあなたが失望しないことを保証するので、ゲームをプレイする前にこれを見ておくことをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hgjgtdc/reviews&#34;&gt;Hgjgtdc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Review is biased since I played the game&lt;/em&gt;  As a Tales of fan, I knew exactly what to expect watching this movie, and I got what I was expecting. Since Tales of Vesperia is one of favorite games, I was quite excited, and my expectations were ultimately met, with only a bit of expected disappointme &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;masserati-1&#34;&gt;Masserati_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「感情がお互いであることを信じて、私はまだあなたが騎士団に加わった理由はまだ分かりません！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアは、私にとっては非常に特別なゲームになります。確かに、そのストーリーは最高のセールスポイントではなく、ゲームは本当に終わりに向かっていますが、全体的に私は Terca Lumiries  - 特にキャラクター、Vesperiaは私の大好きなビデオゲームのキャスト、特にRita Mordioを持っています。 しかし、必要になるまで、私はその特定のキャラクターがこのレビューにどのように影響を与えるのかを感じさせない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、私はあなたの注意を別のキャラクター、Yuri Lowellに伝えたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリは、ゲームでは、非常に興味深く魅力的なキャラクターでした。 彼はそのまれな、丈夫で、有能な &amp;lsquo;私はあなたのお尻を蹴ることができる週の&amp;rsquo;昨日見つけるのはとても難しい男、そして確かに後で彼の行動のいくつかに同意しない間、それはdoesn &amp;lsquo; ユーリがゲーム内で最高のキャラクターの一人であるという事実を変えるだけでなく、多くの人々の好きなキャラクターを完全に理解することができます。彼は自然界の力でゲームに魅了され、 文字「badass」を考慮するための標準を非常によく定義した文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このことを念頭に置いて、テイルズオブヴェスペリアの映画を愛していたはずですが、少なくともそれがかなり良いと思ったのは大好きではありませんでしたが、私はそうしませんでした。 理由。 最初のことは、この映画は本当に無意味です。 第二は、ユリ・ローウェルを自分自身の性格にするすべてを完全に損なうことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は後で第2のポイントをカバーしますが、第一のポイント：最初のストライクは試合の予選になるはずですね。 今では、大抵の場合、プレクエルは、シリーズの次のものにイベントを設定するために使われることになっています。ファーストストライクはそれをまったくやっていません。 この映画を見に行ったとき、私は由利の深い座っている騎士の憎しみを理解することができたと思っていました。なぜ彼が離れることを選んだのですか、なぜFlynnが滞在することにしたのですか？ システムを使って騎士を変えれば、それはまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーストストライクの問題は、それが本当に無関係で無意味であることだけです。このゲームをプレイしていないこの人を読んでいる人は、ファーストストライクの出来事は決してゲームではまったく言及されません。 それを演奏したあなたはすでにそれを知っているはずなので、私の欲求不満。 ファーストストライクで起こった出来事について、ゲームのどの時点でも言及されていれば、なぜそれが作られたのか、そしてなぜ起こったのかは理解できただろうが、そうではない。 ストライクはただ一つとして出くわすだけではなく、ナムコバンダイがベスペリアの成功を支えていくための現金収拾のような気がする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ファーストストライクについて私を最も苛立たせたのは、それが無関係であるというだけではなく、エンディングです。 私はそれがオープンエンドだったのでエンディングを嫌うわけではありません、私はそれを嫌っています。なぜなら、ユリがナイトを離れる理由は信じられないほどばかげているからです。 勇者が少なくともゲームに応じて騎士を去った理由は、騎士の隊列全体に広がっていた不公平と腐敗に立つことができなかったためです。 ユリの飛行隊の人々はすべて善良な人たちで、ユリが理想的な騎士とみなすすべてを実際に具現化しています。ユリが彼らの警戒主義を追求するために残したのは私を悩ますもので、それは彼を傷つける多くの事の一つです キャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファーストストライクのストーリーについて肯定的なことがあれば、ユリがRepedeとどのように出会うかを少なくとも物語が示しているということです（誰かが私を追加しなければなりません、子犬として信じられないほど可愛いです）。 それはまた、悲しいことに、ゲームに含まれていない2人のキャラクター、HiscaとChastelを紹介しています。これは、ゲームに含まれていることが信じられないほど面白い瞬間と、非常に興味深い瞬間でした フリンとユリのキャラクタライゼーションは、彼らが選んだ別の道と、なぜ彼らが選んだ理由についてお互いに疑問を抱かせてしまう可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション賢明な、ファーストストライクはプロダクションI.Gによって処理されます。プロダクションI.Gはゲームのアニメーションカットシーンも行いました。つまり、ゲーム自体で使用されている標準がここで使用されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、Vesperiaはうまく見える、ゲームのアニメシーンは本当に壮観ではなかったし、本当にそこに多くの違いはない - 映画でCGのいくつかのクールな使用があり、文字はクローズアップやアクションシーンでよく見える 見栄えがよく、また、ユーリが実際には素晴らしい戦闘機であることを知らせるメッセージとしても役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悲しいことに、カメラが文字から引き離されると、品質が低下するように見える - 対話が続いているにも関わらず文字が完全に顔を失ったことが特にある瞬間があったが、これとは別にFirst Strikeが必要なことをする アニメーション部門でやること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、映画の音楽に関わっていた千住晃が、「鋼の錬金術師：ブラザーフッド」のオーケストラ・スタイルを知るのに十分な経験がありました。それはいいとは言えますが、 それはあまりにも外れているようです。 残念ながら、私はいつもベスペリアの音楽のファンだったので、ゲームからのバトルテーマは含まれていません。私はいつもヴェスペリアの音楽のファンだったので、彼らは音楽を含むことを選択しなかったのです ゲームをするか、少なくとも少しリミックスしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくともベルを鳴らしてそれを映画にすることはできましたが、私はサウンドトラックを許すことができないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がまもなくカバーするLuci ChristianとJonathon Brooksを除いて、声優は賢明です。 トロイ・ベイカーとサム・リーゲルが映画に戻ってきました。この時点で、ベイカーはユリのように自然であると感じています。私は彼が他の誰かによって声を上げられたと想像することはほとんど不可能です。 好きな役割を果たすためには、彼の声優のパフォーマンスのすべての側面に明確な情熱があるので、彼が彼に声をかけて戻ってきてうれしいです。  Sam RiegelもFlynnとしても素晴らしく、彼は常に彼のパフォーマンスで少しヒットして欠場している人物であり、Flynnはいつもトロイ・ベイカーと同様に彼が演奏したより優れたキャラクターの1つでした。 キャラクターを表明する他の誰かを扱うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;西村トリナ、リーア・クラーク、クリストファー・サバトは、それぞれヒスカ、チャステル、ニレンとしてうまく行きますが、彼らのパフォーマンスはトロイ・ベイカーやサム・リーゲルのレベルにはまったく合致しませんが、割り当てられているシーンではうまくいきます。  Estelleのカメオは、彼女が映画のすべての20秒間を考慮して言及する価値がありませんが、彼らは彼女の声優も変えました、彼女は少し深いが、あまりにも不快な何も聞こえません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルーキー・クリスチャンとジョナサン・ブルックスについては、私はブルックスを最初にカバーしています。彼の声はRavenのジョー・J・トーマスにとってはあまりにも深いです（私は間違いを証明することは間違いないが、 ゲームでブルックスよりも少なくとも1オクターブ上がっていて、レイヴンの音が実際よりも少なくとも10年は長くなっています（ゲームのギャグの1つが彼の気持ちを回っていると考えて、面白いかもしれません）。 彼はレイヴンとしてひどいわけではありませんが、彼はキャラクターとしてむしろむしろキャストを感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからルシ・クリスチャン、私の言葉、役割の屠殺があり、それがあります。 私がリタの性格を愛した理由の一部は、ミシェル・ラフの演奏のせいであり、彼女が映画のために戻ってこなかったことを私に悲しんだ - 何らかの理由で、私は（間違って）Luci Christianが実際に Michelle Ruffには、どうしていいのかわかりません。私は彼女が少なくとも適切な交換をするだろうと考えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は間違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;リタとしての演奏を聞いたとき、私はそこにいて、私の好きなキャラクターが声を激しく流していたことを知っていました。 これを言っても、ファーストストライクは実際にリタを黙らせたいと思っていたが、私はビットのキャラクターが大好きだったが、彼女の声がとても残酷に台無しになっていることを聞くと、誰かがより良いパフォーマンスをした これより？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジョナトン・ブルックスはレイヴンとしてのミスキャストですが、私は少しそれを許して喜んでいます。  Luci Christianは私の好きなキャラクターの1つを激しく殺しましたが、彼女は実際にリタより20歳以上の年齢であると聞きました - 実際に彼女がその部分について大丈夫だと思うのは良い考えだと誰が思うのですか？ ファーストストライクで聞いたリタは、私がゲームで大好きだったリタではなく、正直なところ彼女を別のキャラクターと思っていますが、悲しいことに、私はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が5歳未満の人物を得点していない唯一の理由は、映画の中で最も興味深い人物であるHiscaとChastelによるものです。彼らがゲームに参加しなかったのは本当に悲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言えば、ファーストストライクはユリのキャラクターを完全に弱体化させてしまったが、フリンズもその点で問題になっていたが、私は彼を少しだけカバーする。 ゲーム中のユリは、騎士を憎んだり、物事をやり遂げたりする大きな理由があった興味深い、よく定義されたキャラクターだった - これが最も確かに、ユーリ・ローウェルではないことを今すぐに伝えることができる。ここでユリはブラティ やや幼稚で、騎士を去る理由は、物事のやり方が気に入らず、権力を扱うことができない可能性が高いからゲーム内のキャラクターとははるかに似ているようだ。 私はこれが若いユリであることを承知している（ただし、イライラするほど、映画は明白に明記されていない）が、キャラクターの明瞭なコントラストは受け入れることを信じられないほど困難にしている。 ユリの理想が遠隔的に形作られているときの映画。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリが村を攻撃するモンスターとの戦いや、ユリが自分に近づく最期のシーンであるバーファイトのシーンなど、ユリが最終的にどのようになっていくのかについては、真実の点で間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はまた、ユリとフライの関係も弱体化させている。 幼なじみの友人から友好的なライバルになったのとはまったく違って、映画はお互いに激しく敵対しているように描写されています。ほとんどすべての遭遇は彼らとの議論や戦いで終わります。  。 ユリとフリンの関係はいつも私が好きだったほど悲しいほど探検されなかったゲームの1つの関係でしたが、時にはゲームでお互いに戦ってしまったときでさえ、これほどの敵意は決してありませんでした 彼らの間には、彼らの間の根本的な友情を示す瞬間があった。 関係には敬意がありました。 彼らは気にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、映画が実際に自分の関係をどのように修正するかを決して実際には説明していないことを私には残念に思う。それは自然に起きるのではなく、プロットの便宜のために起こる。つまり、  ）は、信じられないほど強制的かつ不自然なものとして出てきます。彼らが突然最高の友人であることを示す奇妙なモンタージュさえもありません。ただ起こるものであり、適切な説明はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットイベントの無関係とキャラクターの崩壊は、映画の楽しさを妨げ、クールなアクションシーンで瞬間を見せてくれましたが、それ以上に大きなものに貢献しているような気はしません。 トロイ・ベイカーとサム・リーゲルは、彼らの最高の役を再現しましたが、リタを殺害したことをいかにひどく心配していたかを考えると、それは楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレクエルは通常、それに続くものの出来事を設定することになっています。ファーストストライクがやることだと思っていました。なぜ、ユリがナイトをそんなに嫌うのか、フリンとの関係について話します なぜシステムを守るのではなく自警団であることに決めたのか -  Flynnがなぜシステムを選ぶのかを説明すると思ったのですが、なぜ内部から変えることができるのかを説明しています。 それが実際にベスペリアを設立するだろうと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、そうではありませんでした。私はヴェスペリア全体の話全体とは無関係に、本当に怒っていて気になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Masserati_/reviews&#34;&gt;Masserati_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Trust me the feeling is mutual, I still don&amp;rsquo;t get why you even joined the knights at all!&amp;rsquo;    Tales of Vesperia, the game that is, happens to be a very special game to me - sure, its story isn&amp;rsquo;t its highest selling point and the game really drags towards the end, but overall, I had a blast experiencing the world of Terca Lumiries - especially the characters, Vesperia has one of my favourite video game casts ever, particularly Rita Mordio - who I have a great adoration for, being my favourite female character in any form of media to date. However, until necessary, I won&amp;rsquo;t let how I feel about that particular character have an effect on this review.    Instead, I&amp;rsquo;d like to bring your attention to another character: Yuri Lowell.    Yuri, in the game, was an extremely interesting and compelling character. He&amp;rsquo;s that rare, cocky, competent &amp;lsquo;I could kick your ass any day of the week&amp;rsquo; guy that is so hard to find these days, and whilst I certainly don&amp;rsquo;t agree with some of his actions later in the game, it doesn&amp;rsquo;t change the fact that Yuri was, is, and always will be one of the best characters in the game, as well as many people&amp;rsquo;s favourite character, which is perfectly understandable - he&amp;rsquo;s a total force of nature to be reckoned with in the game, a character that has very well defined the standard for me to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixanefangurl510-1&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはWattpadのレビューブックに書かれています。 あなたが興味があるなら、それをチェックするために恥ずかしがり屋ではない！  （リンクの私のバイオ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアは、XBOX 360専用のRPGゲームです。大戦後10年後に映画の授賞式を受賞したので、これはうまくいきました。 ユリア・ローウェル（Zaphiasのヒーロー）は、忠実な友人のフリンと一緒に、帝国の騎士になったばかりです。 一方、Estellise、首都のプリンセス、帝国騎士司令官、Alexia Denoiaは、現在、首都での権力のために戦っています。 今、ユリとフリンは、騎士の新しい道を学ぶだけでなく、何が犠牲になるのかを学ぶ最初の使命を開始します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私はこの映画を、おそらく最近、Xbox 360用のテイルズオブヴェスペリア（Tales of Vesperia）を当時入手していた友人と、テイルズオブシンフォニア（Tales of Symphonia）を終えてから1〜2ヶ月も見ました。 彼女はちょうどゲームを終え、ToVのアニメがないので、私はちょうどマンガの最初のいくつかの章を読んでいた。 しかし、とにかく私の友人がお金を持っていて、アニメ/マンガブラウザがすべて私たちの学校でロックされているので、私の友人は私たちがアートクラブなどで集会や放課後に見るためにiTunesの映画を買った。 私たちは最終的に映画を見ましたが、私は半分と半分を見たと思いますが、私はちょうど覚えていませんが、私たちは両方とも映画を愛しました（おそらく、彼女は実際にゲームをしてから、 私よりもそのシリーズについてもっと知っていた &amp;lsquo;^^）。 しかし、とにかく、シリーズでの私の背景については、レビューから始めましょう。 あなたはすべてそれが欲しいと願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告！ このレビューにはスポイラーが含まれている可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ファーストストライクへのストーリーは本当にいいですし、スポイラーがいっぱいの映画ではありませんが、ゲームをプレイすると説明されるかもしれません。 私はまだゲームをプレイしていないので、私が得意でないことが多分あります。 はい、私はまだ映画を愛しました、それはもっと理解するためにゲームをプレイする必要があります。 私のような人のために、私はあなたたちがそれを楽しむだろうと思うが、私は自分自身でゲームをする機会があれば変わるかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、私がテイルズオブシンフォニアについての私の過去のレビューから分かっていないなら、私は、アートスタイルから一般的なキャラクターデザインまで、テイルズオブシリーズのアートスタイルを愛しています。 私はシリーズ全体の芸術が大好きで、テイルズオブシリーズのアートスタイルを10未満にすることは決してできません。私はまだそれについて嫌いをしていないことは何も見たことがありません（咳 咳のテイルズオブバースリアは咳をします）が、ファーストストライクの場合、私はそれを10/10としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリアのサウンドトラックが大好きです。 テイルズオブシンフォニアのように私のiPodミュージックライブラリにサウンドトラックを持っていないにもかかわらず、私はそれが本当に好きです。私が再びそれを聞くために戻ってきたら、 映画からの感情。 そして、それはテイルズオブシンフォニアと同じくらい感情を持ちません。私はテイルズオブシンフォニアのような物語にはつながりませんでしたが、私はまだベスペリアのサウンドトラックが大好きです。 とにかく、別の10/10はテイルズオブヴェスペリアの最初のストライクに行きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がキャラクターに9/10を与えたので、私を殺さないでください。 私は本当にToVのキャラクターのキャストが好きでした、私は本当にしました、それらの多くはあなたに笑顔を作るか、あなたに笑いを与えるが、私はゲームをプレイすればもっと愛していただろうと確信しています。 シリーズのテイルズがどのようにこのキャストを作ったか、私は本当に好きでしたが、私がゲームをプレイするともっと好きになったかもしれません。 私はまだ映画の中で本当に面白そうだったので、私はまだ彼らについてもっと学ぶことに大きな関心を持っています。そうするためにはまだゲームをする必要があります。 しかし、少なくともあなたはゲームを楽しむ必要がないことを見て、キャラクターに9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般/楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が言ったように、私はこの映画を最大限に愛しました、特に私はゲームを全くプレイしていないからです。 正直言って、私の兄弟のXBOXにアクセスできないのに、この映画はもっとゲームをしたいと思っていました。 私は、私のようなゲームをすることができない人に強く勧めている漫画の一部を読んだことがあります。 また、Tales of Series全体に関心があるなら、基本的にBrave Frontierのより良いバージョンであるテイルズオブリンクのアプリを入手することをお勧めします。シリーズにはTalesのすべてのキャラクターが含まれています シリーズの。 しかし、ええ、ゲームに関する知識が不足しているために、理解できなかったことが多分あったとしても、私はこの映画を大好きでした。 しかし、すべて、そしてすべて、これはチェックアウトすべき偉大な映画、特にその短い、最大で2時間以来、そしてそれはテイルズオブシリーズのために始めるための何かをdefinetleyだ。 だから、基本的に、私はこのアニメを心から楽しんだし、それは私のために10/10を受け取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234147&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PixaneFangurl510/reviews&#34;&gt;PixaneFangurl510&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This review was written on my Review Book on Wattpad. If you are interested, don&amp;rsquo;t be shy to check it out! (Link&amp;rsquo;s in my bio)    Tales of Vesperia is a RPG game that was exclusive for the XBOX 360. It had done so well that it had received a movie adaption, that takes place 10 years after the Great War. Yuri Lowell, hero of Zaphias, along with his loyal friend Flynn, have just become Imperial Knights. Meanwhile, Estellise, Princess of the Capital, along with the Imperial Knights Commander, A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hoping-1&#34;&gt;hoping&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;以下は、このアニメについての私の意見です：私はそれが遅いペースで単純な心を見つけました。 それはいくつかの興味深いオリジナルの要素を持っていますが、欠陥と明白さはそれをすべて浪費します。 芸術はいくつかの素晴らしい点を持っていました（様々なショーからのミックス）。 物語は驚きなく発展し、戦いには元々の要素がありますが、欠陥があります。 キャラクターは大丈夫、何もない&amp;hellip;アニメの残りの部分のように。 多分いくつかの元の要素のために見て価値があるかもしれませんが、私にとっては、詳細に十分な注意を払わず、潜在的な（そして十分な予算、おそらく）平均的なもので作られた多くの番組のように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたがゲームをプレイした場合、このショーはもっと楽しいでしょうか？  &amp;hellip;多分いくつかの参考文献などがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はおそらく、私はそれが退屈だと思ったとして表示から警告するためにこのレビューを書いたが、おそらくショーは私がそれを経験した方法よりも優れている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208514&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hoping/reviews&#34;&gt;hoping&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;following is just my opinion about this anime: i found it slow paced and simple minded.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sirhellfire-1&#34;&gt;SirHellfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブシンフォニアシリーズ全体を見直して、残りのテイルズの適応を見直すことはいい考えです。 だからテーブルの最初はテイルズオブヴェスペリア：最初のストライクです。 標準のルールは、ビデオゲームの適応に適用されます。 アダプテーションは独立して立つことができなければなりません。つまり、視聴者がゲームをプレイしていない場合やシリーズに関連するものを見た場合でも、視聴者が持っているものと同じくらい楽しむことができます。 その小さなパラメータを使って、クラックを起こしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いバージョン：
（+）アニメーションは良い、本当に良いです。
（+）戦いは素晴らしいです。
（+）物語は少しずつ積み重なっていった。
（ - ）サウンドデザインの何も目立たない。
（ - ）ほとんどの文字は、単一の目的を果たすために存在し、他には何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（7/10）：ストーリーは、バットからすぐ自分自身を紹介するのではなく、ムービーの重要なストーリーに均等に加わる複数のプロットラインを通って行きます。 ストーリーが何であるかの非常に一般的な概要が必要な場合、キャラクターはモンスターから町を守るためにそこにあります。 それは文字どおりです。 彼らはあなたがゲームで何をするのかを最後まで示唆している。 ストーリー自体の中には、それほど好きではなかったものがたくさんあります。ストーリー全体の構成と処理方法は素晴らしかったです。 これは、おそらく説明できないこの世界の魔法の仕組みに関する多くの背景です。 彼らがそれを少し説明したような気がするのは、私はちょっとだけストーリーに入ったはずです。 それは私がかなりばかだと言われているので、もしあなたがこの映画を見ることに決めたら、すぐにそれを拾い上げ、上手くいくでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）：この映画のキャラクターはバックグラウンド・プロップであり、名前をつけているものもありますが、キャラクターの主要グループは目的を持っています 私は主人公の2人が姿を消してしまい、話がそれほど影響を受けていないと主張しますが、とにかく主なキャラクターに！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ・ローウェル：住人の主人公と冷笑的な男。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Flynn Scifo：ユリと小学生の二人の友人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Niren Fedrok：ガードキャプテンと時にはコメディリリーフキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hisca Aiheap：双子の静かな半分で、人は人形のように投げることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chastel Aiheap：双子の「より大きな」半分と投げ捨てられるもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは実際には未熟であるため言及されませんが、私はこれを言うでしょう。 最高の小さな犬の側面のキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; サウンド（8/10）＆amp;  （5/10）：芸術はまさに私が映画の適応から期待したものであり、キャラクターは必要なときに流動的に動いています.3D操縦は満足できるものではなく、CGはそれが離れて キャラクターが氷のように見えるシーンが1つありましたが、全体としてアニメーションはしっかりしていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、この映画全体の中で最も弱い部分（OP＆amp;  EDは素晴らしくなく、OSTは私をつかんでおらず、サイドキャラクターの演技は&amp;hellip;だった。 素晴らしいことではありません。 メインキャストとバトルSFXが最高の部分でしたが、残りの部門からスタックを引き上げるのには十分ではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはこのアニメをどう思いますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは1日の2時間を殺すことをどうにかして見てかなりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うん。 もしあなたが時間を無駄にしている、またはあなたの友人と一緒に映画を見たいと思っているなら、テイルズのゲームのファンであればもっとそうです。 しかし、それはそうではないので、次の大きなことを期待しているなら、おそらくそれを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら私の兄弟、次の1つに会いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197718&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SirHellfire/reviews&#34;&gt;SirHellfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having reviewed the entire Tales of Symphonia series, I thought it might be a good idea to review the rest of the Tales adaptations I can find. So first on the table is Tales of Vesperia: The First Strike. Standard rules apply with video games adaptations. The adaptation should be able to stand on its own, meaning even if the viewer hasn’t played the games or seen anything relate &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilliumstar-1&#34;&gt;LilliumStar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲームを完全に完了し、大きなファンになった後、この映画が出てくる。 そして、私は同時に驚いて幸せだったと言わなければなりません。 最初はこの映画から何を期待するのか分からなかったが、それを見終わった後、私は非常に感銘を受けた。 私は彼らが映画をゲームとどのように結びつけるのかと不思議に思っていました。 そして、彼らはかなり良い仕事をしました。 彼らはまたゲームのキャラクターの一部に映画を通していくつかの場面を持たせて良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゲームをプレイして楽しんでいれば、私はあなたが間違いなくこの映画を試してみるべきだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilliumStar/reviews&#34;&gt;LilliumStar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;After fully completing the game and becoming a big f ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、人々が何を保護すべきかを尋ねるとかなり重いものから始まります。 それから、私たちは大きなアクションパックに包まれた戦いに投げ込まれ、本当にトップを感じます。 私たちは文字に紹介されていないか、彼らが何をしているのか理解していません。 私たちは、戦いが進行中であることを知っています。 このショーはかなり素敵に見えますが、ストーリーラインはショーの見た目に合っておらず、ストーリーラインと悲しいことに助けを求める前に4つのビデオゲームを予定していたという事実を含む、混乱させます。 引き継いだ。 悲しいことに、私はおそらく決してゲームをプレイしたことのない選ばれた少数の人で、作家がショーに入れた小さな対話で「彼らは何について話しているのか」と言い続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは偉大な映画のための大きなオープニングだったはずですが、悲しいことに、それは良いショーとされていたものの小さな断片のように感じる。 多くの対話がカットされているように見え、シーンは全く意味をなさない。 私は、テイルズオブヴェスペリア（または実際にはゲームという意味で）を見ずに入って来るかもしれないが、私が何かを見るとき、私はアクションパックのショーを見たいと思っていない。 主人公はどこかへ行って、それから私は何の手がかりもなく、叱られて、2人の「主人公」の中に部屋が混乱していることを論じている。 私はまだ2つの文字の名前をキャッチすることさえできていないし、おそらくそれらにニックネーム、play-by-the-booksとレイジー・ロング・ヘアー・ガイを与えることができます。 言い換えれば、2人の友人であるように見える不思議な双子にもなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは、彼らがビデオゲームのカットシーンであったように、1本の長いムービーに一緒にプッシュされた数々のクリップのように感じられます。 彼らが実際に町でやっていることや、これらのモンスターがどこから来たのかについての説明さえしていません。 戦いのほとんどは、ショーに投げ込まれたように、より多くのアクションを加えるように見えます。 私はあなたがいない、私はこのショーの説明を与えるために苦労したポイントに混乱していたWikiのプロットの要約を読んでいない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは実際にはかなりうまくいっていますが、ややこしいCGはちょっと見えますが。 つまり、それは問題なく動作し、描画されたアニメーションと同じ感情を持っていますが、それに近づくと少しは感じられます。 しかし、私たちが魔法を使うと、非常にうまくいくように見えます。 キャラクターは、軍隊や政府の力ではなく、リラックスしたキャラクターになっているときでさえ、実際の行動や態度においては本当に堅いようです。 双子はまた、しばらくしてカップの大きさで成長するようです。 それでも、私は生産I.G. これは、少なくとも、それが思い出の部分に来たときのしゃっくりを除いて、芸術部門でうまくやっていることになります。 ショーの吹き替え版に入ると、アニメーションは声でちょっと消えてしまうことがあります。 口の動きは、部分が強制的に一致して失敗するように見える点まで少し現実的です。 そのようなことが起こるときは標準的なことがあります。私はFunimationの小道具を彼らができる限りベストにしようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語の声は、熟練しているように見えますが、キャラクターは気分が良くなりますが、リラックスしていると思われるキャラクターでも、堅く感じます。 スクリプトはちょっとしたものに切り取られて、地獄のことを説明するたくさんの対話が崩れ落ちるように感じます。 繰り返しますが、唇の沈み込みはそれほど大きくはありませんが、私はそれらをひどく責めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82256&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show starts out rather heavy, asking what people should protect. Then we are thrown into a large action packed fight and chase that feels really over the top. We aren’t introduced to the characters or understand what the hell they are doing. We just know a fight is going on. Although this show looks rather nice, the storyline doesn’t fit th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;leyla-1&#34;&gt;Leyla_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が最初にこのアニメを見たとき、それは「テイルズオブジアビス」のスピンオフであると思っていました。私は非常に興味深かったので、私は非常に興味があったので、これも試してみてください。 実際には、魔法のような瞬間も、サークルのようなものもありました。 主なものは、私はこのゲームのファンではなく、アニメは私のために特別なものではなかったので、私はそれをプレイしなかったということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10：
さて、ストーリーが良かったと認めなければなりません。 このAirのように、Blastiaは彼らがどのように働いているかなどを調査したり、見たりするのはかなり面白かった。私は最初に「Code Geass」を見て以来、私はそれらの巨大なファンであるため、 ストーリーは魅力的でエキサイティングでしたが、最良の方法でそれを示すことはできませんでした。 戦いは退屈で遅かった。 行動はなく、キャラクターの動きはちょっと遅かった。 私はより多くのアクションを望んでいた：（そして、私が好きではなかった重要なことの一つは、サウンドトラックだった。アニメの音楽は、ショーのための適切な雰囲気を作成しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10：
芸術はとても良かったです。 私はキャラクターや風景が好きだった。 あたかもゴシック様式の目のように、目の中がちょっと黒くなっていました。 それは少し迷惑でしたが、10〜20分後には私はそれに慣れてしまったので、それは本当に問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字7/10：
彼らは大丈夫だった。 私はメインキャラクター「ゆり」が大好きでしたが、それはとても珍しいことでした。  「Tales of the Abyss」の最初の10話では、主人公はかなり迷惑なものだったので。 ユリは反対だった。 だからcuuute&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Leyla_/reviews&#34;&gt;Leyla_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first, came across this anime I thought that it was a spin-off of the &amp;lsquo;Tales of the Abyss&amp;rsquo; and I was quite interested because I enjoyed the second ve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayanashii-1&#34;&gt;Ayanashii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;テイルズオブヴェスペリア（Tales of Vesperia）の映画があることが判明したとき、私はアドバイスされた「テイルズオブファン」として興奮していました。 前にテイルズオブヴェスペリアを演奏したことがなかったので、私は友人がゲームと映画がとても良いと私に言ったので、映画を見て、多分それに関する情報を得ることにしました。 おそらく私が作った最良の選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10ストーリーはとても興味深いと思いました。 ナムコは魔法のような物語を作ってゲームに入れるのはとても神のようだ。 この映画にも同じことが起こります。 テイルズオブヴェスペリア〜The First Strike〜は、テイルズオブヴェスペリアのゲームの前編です。 映画は、騎士時代のユリの時代のことであり、最終的に彼を残してゲームの始まりに至った。 この映画では、ユリとフリンと一緒に、彼らが騎士である様子を見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10ヴェスペリアは非常によく芸術をしており、私はそれを見ているだけです。 私は最初は大好きで、空中にあるすべての魔法のサークルを見せています。 私はそれがとてもうまくいったと思うし、彼らは本当にこの映画のための背景に素敵な仕事をした。 キャラクターアートは非常にうまくやっていて、決してゆったりしていません。 芸術は鮮明で鮮明で、見て楽しんでいます。 あなたがほぼ2時間それを見ているので、芸術のスタイルは良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10バトルミュージックとバックグラウンドミュージックは素晴らしかったです。 そこに苦情はありません！ 終わりにBONNIE PINKの「Ring a Bell」を愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10私は本当にそのキャラクターのどれも嫌いではありませんでした。 それは私にとってまれです。  Raven、Rita、Flynn、Repede、そしてもちろんYuriのように、映画の中のほとんどすべての人を映画で見るのは素晴らしいことでした！ フリンは、すべてのことについて厳しい態度で私をちょっと怒らせましたが、それはちょうど彼がいつもゆりで叫んでいて、ゆりが私のお気に入りのチャプターでなければならないからです。 私はYuriについて何度も何度も行くことができ、彼をどれだけ愛していますか？  XD彼はすべてのことについて素敵で、一生懸命取り組んでいます。 ユリは私自身そう言うと素晴らしいです、そして、彼は間違ったことをやる人に立ち向かうことを恐れません。 はい。 これは、アニメキャラクターについてのファンガールの暴言のように聞こえているので、私たちはただ進むでしょう。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ/全体的な10/10私はこの映画を何度も見てきました。 私はこの映画のすべてを愛し、何度も何度も見ることができ、まだ疲れていない。 この映画は誰のためではないかもしれませんが、あなたがファンの物語か素晴らしいキャラクターの素晴らしいアニメ映画を愛しているのなら、これは間違いなくあなたのための素晴らしいストーリーラインです！  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65621&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayanashii/reviews&#34;&gt;Ayanashii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As an advid &amp;lsquo;Tales of&amp;rsquo; fan, I was super excited when I found out there was a Tales of Vesperia movie. Since I had never played Tales of Vesperia before, I decided to watch the movie and maybe get some more information about it, since my friend &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>