<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/cossette-no-shouzou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/cossette-no-shouzou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cossette no Shouzou</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/cossette-no-shouzou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/cossette-no-shouzou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/77004.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/514/Cossette_no_Shouzou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/514/Cossette_no_Shouzou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;santetjan&#34;&gt;santetjan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ル・ポートレート・デ・プチ・コセットは、まず視覚芸術に関する視覚芸術を試みる作品です。 本質的に何が本質的であるかは、特定のビジュアルスタイルを使った短い場面と、実際の会話とプロット展開の2つ目の場面だけで、最初は非常に単純な話になります。 したがって、最初のエピソードを見た後、実際に使用するビジュアルスタイルが気に入らなければ、他の2つのエピソードを見て気にしないでください。このシリーズはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに関しては、同じ話が5分以内に伝えられたと言っても過言ではないでしょうし、またプロットのレビューがどんな小さなひねりが存在するかを明らかにすると言っても過言ではありません。 本質的に、この物語は、2人のアーティストと1つの芸術作品、若い女の子の肖像、そしてこれらの2人のアーティストの持つ2つの異なる見通しを巡っている。最後には芸術作品が好きで、変わらず、 たとえそれが変化と損失が存在するとしても、生き生きとした「元の」女の子の存在を認めても、他の人はアートを何らかの形で生きていることを好む。 それは、彼の芸術のための芸術家の愛、必要であれば自己の損失の必要性を受け入れるのに十分深い愛に対する物語です。
私が上で使用したように多くの言葉で説明された話はどこにもありません。あるいは、アートの見通しのこの違いに関する直接的な対話があります。 実際には、それほど多くの対話は全くなく、また、ショーは主人公を探索しようとしません。実際のプロットやキャラクター開発の方法はほとんどありません。
これは、ル・ポートレート・デ・プチ・コセットがロマン主義の作品、あるいはより正確にはロマンチックな恐怖の作品であるためです。 このプロットは、ジャンルからの魔法の集まりであり、主人公の情熱的な愛を、感情や行動の説明にあまり寄与せず、Sturm ラウンド・キャラクターが伝えようとしたものの強さよりも重要性が低いと考えられていたドラング・ドキュメンテーション。 プロットが混乱しているように見えても、物語の中で目的がすべて説明されたりきちんと与えられていなくても、ロマンチックな恐怖として完全に説明することができます：PoeからLovecraftまで、
すべてが言われて終わったとき、その物語は元のものばかりでなく、多くの開発を含んでいるかもしれません。 しかし、形成することは非常に真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は単に豪華です。 シンプルな自然の背景から、夕暮れのシーンやフィルタリングされた光を描くことに重点を置いて「バーゲン・ベースライン・サルバドール・ダリ」と表現されているものまで、さまざまなスタイルが使用されています。 もっと目立つ。 すべてのスタイルが同じようにうまく機能するわけではありませんが、特に、よりシュールなシーンは、少し上になる傾向があります。通常、特定のシーンの気分を完全に表現します。
これには、シンプルで盛り上がる曲から美しくて魅惑的なバラードまで、さまざまな気分を強化する素晴らしい仕事をするセミクラシック音楽を中心に構成されたサウンドトラックが追加されています。 本当に気分に合っています。
すべての芸術や視覚芸術は、音楽や文学よりもはるかに理性的ではない傾向があります：フランス語のタイトルの使用（文法、スペル、 それは「ル・ポートレート・デ・ラ・プチ・コゼット」と名づけられていたはずだからです）、これは、さまざまなミュージカルやビジュアルスタイルのバンドルをまとめたものです。 一方で、それは虚偽であることは非常に正直であり、結局、視覚芸術で重要なのは、物語ではなく芸術であり、文字ではないということです。 アニメは視覚芸術であり、シリーズがどれほど良いものであっても、物語やキャラクターを描写する際には本物の本よりも決して良いものではありません。 それはビジュアルであり、言葉だけでは決してできない方法でストーリーを強化します。 私にとっては、物語を芸術の周りに回してみるのはあまり面倒ではありません。それ以外の方法ではありません。ある意味では、アニメは最終的にはどうなるのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は嘘をつかない。 私はル・ポートレート・デ・プチ・コセットを、一度も疑うことなく、今まで見た中で最高の映画と思っています。 上に暗示したように、あなたがスタイルを好むか、そうでないかのように、物語と芸術について客観的な発言をすることは非常に困難です。 私には、さまざまな場面がつながっていて、感じることができるが言葉に入れられない考えを表現する憧れ、愛、犠牲についての物語が描かれています。
ある意味では、私は主人公が絵に恋しているように、この3つのエピソードに恋しているので、この印象を損なうものは見えません。 おそらく、そのシンプルな事実は、ショーが受け取ることができる最大の賛辞です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/santetjan/reviews&#34;&gt;santetjan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Le Portrait de Petit Cossette is, first of all, a work that tries to be visual art, about visual art. It tries to tell what is in essence a very simple story in the first place by means of short scenes using specific visual style, and only in the second place by actual conversation and plot development that is spelled out. Thus, if, after watching the first episode you decide you really don&amp;rsquo;t like the visual style used, don&amp;rsquo;t bother watching the other two episodes: this series is not for you.    With &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々を怖がらせ、彼らをプライマルな方法で傷つけるようにする方法はたくさんあります。したがって、恐ろしい叫び声とスラッシュ、心理的な心のゲーム、超自然の出現を実行する方法はたくさんあります。 そして、それらのすべての下に埋もれたどこかには、私が内部的に「奇妙で大気」と呼ぶ恐怖のサブセットがあります。それほどプロフェッショナルではありませんが、私はLe Portrait de Petit Cossette  、3つのエピソードOVAは、他の何よりもちょっと変わったものです。 もちろん、あなたはそれをロマンス、ドラマ、または謎と呼ぶこともできます。  Cossetteは非常に創造的で野心的な作品で、ジャンルの境界を越えて飛躍しますが、残念なことにその多くの欠点もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、Cossetteには多くのメリットがあります。 生産価値はかなり高いです。 これらのどれも採用されていない場合、OVAは実際には最高です。 エリの店のホールや暗くなった収納室は、アンティークが墓石のように彼の周りに積み重ねられていますが、発作を誘発する効果の無謀な弾圧よりもはるかに不安です。 キャラクターのデザインは不快です。 緑豊かな森林から霧の多い街並みに至るまで美しい背景があり、エリの塵の多いアンティークショップの中に作られた雰囲気は不気味です。 しかし、CossetteはCGI、編集、視覚的トリッキーという馬鹿馬鹿しいほどのことをしている。 これは、芸術的な芸能の習慣の定期的なスライドショーに変わります。 奇妙なカメラのアングル、ライティングやフィルタリングの選択、または視覚的歪みに名前を付けると、それがここにあることはかなり良いです。 コセットはちょうど抵抗することができません：ここでステンドグラスを介して撮影、そこにデジタルカメラを介して奇妙な視点、ちらつき静的のオーバーレイ、コンピュータ生成の風景の上に無限の鍋。 言葉はここで演奏されるテクニックの数を記述することさえできません。そのほとんどは、「ヘイ、私ができることを見てください！」というもの以外の目的を果たさないものです。技術的な実装に関しては、 私は彼らの厄介な包含の理由を見ることができれば、私は気になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスタッフのリストを見るタイプの人なら、Cossetteの1つの面が不平を言っていると推測できます。それは音楽です。 梶浦由紀は、声楽のヴォーカル、複雑なピアノ・メロディー、柔らかく耳障りな大気の騒音に裏打ちされた、近代的なオーケストラの構成を掃除します。 サウンドトラックは、OVAのコンテキストとそれ自身の両方で素晴らしいサウンドになります。 それは彼女の後の仕事と同じくらい明瞭ではなく、磨かれていませんが、彼女が関与している他の楽譜と同じくらいうまくいっています。 グレードA、平易でシンプルです。  Cossetteの最強要素としてサウンドトラックにラベルを付けることは非常に難しいことではありません。 唯一の競技者が美しいゴールデンレトリバーと死んでいるポッサムである犬のショーを判断すると想像してみてください。 それが私がしなければならなかった選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厳しい言葉がありますが、その数字は5と言います。これは最悪の利用可能なスコアからは程遠いものです。  Cossetteは筆記に苦労するかもしれませんが、それを取り戻すための技術的メリットはありますが、私は渋滞しているにもかかわらず、魅力的な時計だと慎重に認めます。 それはまた非常に創造的なアイデアであり、そのアイデアは最終的に大文字ではありませんが、私はアートとアートとの人間関係の本質について野心的な発言をしようとしています。 このテーマの資料はまったく扱われませんが、最初に言及する価値のあるテーマの資料さえあるという事実があります。 言い換えれば、Cossetteは混乱であり、私は本当にそれに最も熱心な賞賛を与えることはできませんが、創造性と野心は存在し、他に何もないなら、確かにユニークな作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cossette&amp;rsquo;s story is relatively simple, but for whatever reason, its creators seem eager to make it as difficult to follow as possible. There are frequent changes in setting between the real world and a surrealistic hallucinatory world that the protagonist visits. These transitions take place with little tact, and they give the series a very warped sense of chronology which is only added to by the use of repetitive flashbacks to events that happened only minutes ago. There is little to no explanation offered as to what this surreal world actually represents, and the OVA seems to take it for granted that the audience will be able to interpret the significan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunagothejc&#34;&gt;lunagothejc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを好きではなくても、私はLe Portrait De Petite Cossetteがあなたの心を吹き飛ばしてくれることを保証します。 非常に成熟した、深刻な、アニメで見つけるのは難しいが、まだアニメだけで見つかることができる悪魔や芸術（とアニメでしか見つからないロリータのキャラクター） アニメの恋人と非恋人の両方がこのOVAを大いに楽しむことができます（アニメではなく、OVA、わずか3つのエピソード）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックの作曲家である梶浦由貴さんは、美しく、野性的な芸術以外に、ゴシック、厳粛で暗い古典的なヨーロッパの音楽を音楽のように鳴らしながらも、日本の特徴を追加することで素晴らしい仕事をしていました。 私はOSTをダウンロードした。 あまりにも恋に落ちた、梶浦さんは天才ですが、Housekiはもちろん最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に楽しいものの、ストーリーラインはちょっと難しいかもしれないので、特に最後のエピソードで目を瞬きせずに見る必要があります。 そして、EiriとCossetteだけがここの唯一のキャラクターだったのに対し、他の女の子は追加されているようだが、たぶん2人以上のキャラクターがいるかもしれない。 彼らはしかし、物語に多くを追加しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは何か暗い、ゴシック、恐怖、心理的、しかしロマンチックなものを愛する人にとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunagothejc/reviews&#34;&gt;lunagothejc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even if you don&amp;rsquo;t like/watch anime, I assure you Le Portrait De Petite Cossette would blow your mind. Very mature and serious, some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maximumrider&#34;&gt;MaximumRider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaximumRider/reviews&#34;&gt;MaximumRider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Le Portrait de Petite Cossette. Where to start&amp;hellip;. Well, the storyline is pretty good, but there are several flaws that come with it. The main flaw, is that there are several &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightwave91&#34;&gt;nightwave91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;圧倒的に美しい暗い詩。
私が「Cossette no Shouzou」について最もよく聞いている批判は、それがランダムであるということです。 それは何も意味しない。 不幸な視聴者であることは、論理なしで一緒に散らばっているランダムなイベントよりもアニメから多くのものを必要とすることです。 あたかもどこへの道もそれ自体にとって興味深いものではないかのように。 それは私に私が消費するアニメの中で物語の概念がより挑戦されるとは思わないのだろうか？ アーティストが私たちと対峙しているように、私たちは芸術と対峙するために多くの努力を払っていませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は若い男が驚くべき秘密を保持する繊細なヴェネツィアのガラスを発見しました.Cossetteという幽霊の美しさは、誰かが自分の精神を解放するのを250年待っていました。 男はすぐに執拗になり、女の子がクリスタルの中に閉じ込められるのを助けることに決めましたが、身体的、心理的に必要な犠牲は彼にとっては大きすぎるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは視覚詩を話しています。  3 epsのほとんどの場合、1平方インチのスクリーンが細かく塗られています。 普通の批判は当てはまりません。これと他のアニメとの比較はありません。
たくさんの場面があなたの息を畏れます。 光の最小の動きは、ガラス、絵画、人形などのように正確に振り分けられています。これらは単にそれらのイメージではなく、人生、美、愛、記憶の不可解な性質です。 ガラスの中に反射が現れて現実になると瞬間的に示されているように、表面の下にはるかに多くの嘘がありますが、必ずしもそのように解釈される必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような判断を下すのは簡単ではありませんが、これは私の好きなアニメです。 個人的な選択ですが、CossetteのShouzouが達成するのは詩や文学の高さです。 その最終的な瞬間は、それがあなたのために働くなら（そして私はそれがすべてではないと想像することができます）、詩によって求められている「間接指導の方法」の成功です。 その効果は累積的で壊滅的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを十分に推薦することはできません。 それは本当に魅力的ですが、あなたは、この画期的で影響力のあるアニメの「アートのトータル・ワーク」、すなわちGesamtkunstwerkへの他の世界的な遠足に備えて準備する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightwave91/reviews&#34;&gt;nightwave91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The criticism I&amp;rsquo;m hearing most about &amp;lsquo;Cossette no Shouzou&amp;rsquo; is that it&amp;rsquo;s random. That it means nothing. That they - the unhappy viewer - needs more from their anime than random events strewn together without log &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アンティークショップで彼の叔父のために働いている間。  Eiriという名の美術学生が美しい小さなゴブレットを見る。 彼はガラスの反射で若い女の子のイメージを見るようになります。  EiriはすぐにCossetteという名前のガラスの中の女の子が250年前に残酷に殺されたことを知っています。  EiriがCossetteと血液協定を結んだ後。 彼女の殺人事件を目の当たりにした精神は、殺人犯の魂に復讐を求めるものであり、彼らの意図はEiriを彼らの道具として使うことです。  Eiriはすぐに彼の人生を終わらせてもCossetteを助けることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、この短いOVAに入るとき、視聴者は生産価値に畏敬の念を感じるでしょう。 ル・ポートレット・デ・プチ・コセットは小柄なコセットとも言われています。 動くサウンドトラックはノワールの作曲家、梶浦由紀さんが担当していますので、作品に精通している方は既に質の高いサウンドトラックを期待しています。  BGMは、暗いゴシック様式を賞賛し、古典的な部分は不気味なピアノの鍵と和音で構成されています。 視覚的には、シリーズは芸術作品であり、通常の短編エピソードOVAフォーマットを超えて飛躍しています。  1830年代のヨーロッパのビクトリア朝時代の影響を受けたキャラセットのデザインが豪華に描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的なキャラクターの動きで見える光景であり、撮影の際には、画像を表示する際にもよく使われます。 これはまた、活気のあるカラーパレットと組み合わせています。 シリーズのスタイルは、ソウルテイカーとガンクトゥーの両方を思い出させる：モンテクリストの伯爵。 私が物語の上でビジュアルを好む視聴者のタイプであれば、これは私のお気に入りの一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の見解では、どのような形式の視覚的なエンターテイメントの魂でもある物語になっています。 この短いOVAに存在するストーリーテリングのスタイルは、多くの視聴者を奪う可能性があります。 物語そのものはむしろシンプルですが、盲目的な愛の物語であり、暗いテーマの妄想と復讐を超自然的な背景で利用しています。 撮影されたルートは、作家が視聴者を混乱させたいと思っているかのように見えます。 ストーリーはフラッシュバック、ビジョン、イリュージョン、および対話で配信されるため、何が起こっているのかを正確に伝えることは困難です。 しかし、これは本当に悪いアプローチではありませんが、患者や行動指向が少ない場合にはそうです。 何が起こっているのかを気にする理由はほとんどありません。 個人的には、このスタイルの非線形ストーリーテリングには何の効果もありません。 私は簡単な前提を取って、それを脳の捻挫の半分に変えるという脚本家の関西真理子と志保昭之監督を称賛します。 しかし、私はこれがはるかに良くなっているのを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズがうまくいくテーマが好きだった。なぜなら、それが破壊的な経路につながる可能性がかなりあるからだ。 しかし、執筆の先端は恐怖の領域に非常に近い。 これらのより暗いテーマは、拷問の順序や殺人さえも利用されます。 しかし、私は、これらのシーンが血液やゴアとともに大きく誇張されていると感じています。 それは他の人が私がそれを見る場所からそれを説明するので、それは邪魔にも残酷でもありません。 私にとって、過度の過度な使用のために、その効力が失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字が正しく使われているとは思わない。 そうでなければならないように、主人公コセット（Cossette）とエリ（Eiri）は、集中して実際に開発された唯一の人物です。 エイリの場合は、知らない女の子と恋に落ちる人を見ることができず、彼の人生を喜んで喜んで買うことができないので、買うのは非常に難しいです。 このストーリー要素に取り入れられた作品が足りなかっただけで、それが適切に展開されていないと感じています。 私はキャラクターの開発がうまくいかないと思っていました。使い捨て可能なセカンダリーキャストは、スクリーンの時間がかかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には私はあまりにも煩わされません。  EiriとCossetteの間で起こっているLolita事件によって、他の人たちは非常に混乱するかもしれません。 エリは明らかに18歳以上の大人ですが、コセットは約12歳のようです。 私はこれがいくつかの部分で受け入れられていることを理解していますが、私はそれが完全に使用されるかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Petite Cossetteは、潜在的な可能性を秘めたシリーズですが、それは可能性があるために何かを賞賛していません。 私は地域で信用を与えるだろうし、それについてです。 だからシリーズは私がそれを見た場所からの失敗ではありませんが、それは素晴らしいものではありません。 私は何らかの理由でこれを行動指向に勧めるわけではありません。 これはどんなレベルでもアクションテーマのシリーズではなく、恐怖の要素を使ったドラマです。 私はこれが主に忍耐を持っている人にアピールし、アニメをすべて見なければならない厳しいオタクを奪うと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高画質：ビジュアルとサウンドトラック、映画撮影&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：開発されていない副文字、スタイルは多くの人にアピールしません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While working for his uncle at an antique shop. An art student named Eiri comes across a beautiful small goblet. He begins to see an image of a young girl in the reflection of the glass. Eiri soon learns that the girl inside of the glass named Cossette was brutally murdered 250 years ago. After Eiri makes a blood pact with Cossette. The spirits whom witnessed her murder seek vengeance on the murderer&amp;rsquo;s soul, and their intentions are to use Eiri as their instrument. Eiri soon vows &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dancer2713&#34;&gt;dancer2713&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は抜群です！ しかし、それはそれがそれのために行っているすべてについてです。 あなたはそれを嫌いたり好きなだけのアニメです。 ストーリーラインは混乱していますが、それはちょっと分かりやすくなっています。 私は間違いなく、ダビングされたバージョンを見てお勧めしません。 私はまた、フランス人女性が日本語を理解し、話すという事実を知りません。 キャラクターの中には、神経を痛めつけたり、ストーリー・ラインで必要とされないキャラクターもあります。 全体的にこれはひどいアニメではありませんが、最高の近くではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dancer2713/reviews&#34;&gt;dancer2713&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art in this anime is outstanding! But that&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iceandcream&#34;&gt;IceAndCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは。 最も。 妨害する。 アニメ。 私が持っています。 これまで 見た。 私はこの3つのエピソードのミニシリーズの最初のものを見ました、そして、私は残りを見る予定はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若い男が恋に落ちる&amp;hellip;ガラス杯？ 彼は理由を説明することはできません。 彼はどこにでも彼を連れて行く。 それを見て、それを思う。 しかしすぐにこの杯が彼に影響を与え始め、彼に夢を与えます。 若い女の子の魂が内部に閉じ込められていますか？ 彼女は彼から何を望みますか？ 彼女の人生の中でどのような計画が残っていないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は興味深いようでしたが、ゴブレットを囲む謎がありました。 そして、アニメーションのスタイルはとても芸術的で興味深いものでした。  （私の評価を3から5に引き上げるほど魅力的だった）しかし、エピソードが進行するにつれて、それは非常に邪魔になった。 それは変色した人間の骨と体の部分で散らばった、シュールレアリスムの形をした。 血は噴出し、体は突然変異し、死のイメージ、そして湧き出る恐怖と腐敗。  「奇妙な」は正常をねじる。 結局、私は嘔吐したかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスーパーホラーに腹を立てることができるなら、私はこれをお勧めしたいと思います。 スタイルは最初は魅力的でした。 そしてその話は面白くなるかもしれない。 しかし、私はそれに時間を費やすつもりはありません。 私はむしろ、彼らが所属する場所にクッキーを保管したいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceAndCream/reviews&#34;&gt;IceAndCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the. Most. Disturbing. Anime. I. Have. Ever. Seen. I saw the first of this three-episode miniseries, and I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starshinesmonet&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;彼は自分の愛する人生を捨てるために私をとても愛しています&amp;hellip;あなたかもしれませんか？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タグライン！ この魔法の少女シリーズは、サドとマゾヒズムの関係を強く望んでいるゴスロリの心を勝ち取ることになりました！ 地獄の女の子は、このような変形シーケンスを歪めて見たことがありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ちょうどfyi folksies  - この全体のレビューは、スポイラーフレンドリーです。 そして今すぐスポイラーが始まる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下のスポイラー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎を解決する方法は次のとおりです。シリーズを終了したら、最初の15秒を見て戻ってください。 ほとんどあなたが知る必要があるすべてがそこに起こりますが、とにかくそれを分解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;彼は自分の愛する人生を捨てるために私をとても愛しています&amp;hellip;それはあなたかもしれませんか？ 誰かが私のために海に溺れていたら、私は石から解放され、人生に戻るでしょう。 私は人生に戻るだろう。 しかし、いつか、私は私に最も親切なものを私に与える人生に生まれ変わることになっていました。&amp;hellip;そして、私は一人で泣くでしょう。 私は一人で泣いて、私の石は何だったのか探していました。  [ひどい作詞家が間違いなく&amp;hellip;]私の血が上質なワインと同じくらい熟していたとしても、私はどんなに良いでしょうか？  [Forks、Waの吸血鬼たちには十分に良い。 私の親愛なる女性！]私が海の深みから私を最も愛した人を元に戻すことができないから。  [私はあなたを愛しています！ そして、私はあなた&amp;hellip;、狼男！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランスの貴族Cossetteは、家族と一緒に滞在するイタリアのアーティスト、Marceloのために落ちる。 彼は彼女をBeautyの典型と見て、彼女のいくつかの肖像画を描きます。 彼女は彼のために落ちる、もちろん、2人は従事する（なぜ彼女の家族は私が完全に理解していない酔っ払っている芸術家と一緒に立ち寄ることができますか？彼は特に良い人ではありませんでした）。 彼は愛していることを除いて、彼女を愛しています。彼女の美しさと若さは、彼女が本当に誰であるかではありません。
だから、必然的に彼の最後の肖像画の過程で、彼は恋にって狂ってしまいます。 それが終わると、彼は年を取って成長することに従うことができないと決めるので、賢明な狂った芸術家が自分の立場で思いつくことをします。 バージョン：それは彼が考えることができる唯一の合理的なことを行う]と彼女は彼女が永遠に若く美しいままになるように彼女の家族（良い測定のため）に沿って彼女を虐待する。
それは、彼女が最終的に私たちの主人公（マルセロの生まれ変わり - サ - プリーゼです！）を見つけ、痛みと苦しみの永遠の懲罰（FUN！  （彼女は非常に忠実な食器棚を持っている）ずっと前に裏切りを目撃した。 それぞれの人は、異なる視点からの裏切りを目撃し、起こったこととは異なる「思い出」を持ち、主人がそれによってどれほどひどく苦しんでいるのか、誰が誰を形成しているのかを考えます。 主人公はストックホルム症候群の真正児であるため、彼は自然に虚偽の苦痛と恋に落ちる。 しかし、このアニメは暗くても初心者でもありますので、まだまだ魔法の女の子シリーズであることを覚えておいてください。ひねられたトランジション「クイックチェンジ」のシーケンスを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、クロックフェイズになると、コセットは年を取るようになり、興味深いプロット「ツイスト」となっています。襟橋エリ（主人公の拷問ユニット）は、コセットを愛しており、もはや彼女と一緒にいることを意味するので、  （彼は狂人に関係している、それはちょっとここで狂った別の種類です）。 しばらくして彼女は彼と恋に落ち、彼がキリストのやり方に苦しみたくないと決め、貧しい人を去らせることに決めました。 これはもっと楽しくなる場所です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれに言及するのを忘れていましたが、愛の関心があります（私たちが愛するという愛の関心によって、彼はDorian Greyのプロトタイプのために落ちたので、明らかに興味がありません）。 彼女はかなり彼の名前を叫ぶと彼に怒って来るだけです。 彼女の年齢は彼女の名前ほど頻繁に変わるようです。 私はアニメのほとんどを母親か年配の姉妹かと思っていましたが、それが混乱しない限り、異なる名前（家族+与えられたもの）で彼女を参照し、それが実行される方法は、 元気な叔母「まるき」と、愛している顔が見えない同級生（同年）がありました。 リトルは私は彼らが全員同じ人だったことを知っていた！ そして、それだけでなく、彼女がCossetteの生まれ変わりであることが判明しました（あるいは、彼女は後で彼女になりました - それは明らかではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、マルセロがとても魅力的だった絵を思い出してください。 さて、それは1000の熱い太陽の情熱で往復運動したことが判明しました！ それだけでなく、それは嫉妬のタイプです！ だから私たちは、あまりにもずっと後に、倉橋は彼のために戻ってきたと思って永遠に彼を愛することにしたことを発見しました。 それ以外はマルセロの生まれ変わりが本当のコセットを愛していたことを怒って嫉妬していました。 しかし、一度彼がそれを理解すると、彼はそれをかなり早く打ちました - 誰が尋ねるかもしれませんか？ まあそれは簡単ですが、彼は、彼は彼女が誰であるかのために本物のコセットを愛していると主張し、自分の血で肖像画を描く（まだマルセロに関係しています、まだ狂っています）。 これは明らかに「暖かい」肖像画であるため、邪悪な絵を打ち負かし、恐ろしい呪いを取り除き、誰もが生き続けることを暗示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なアニメです。特に、真剣に受け入れるかどうかはわかりません。 一方で、芸術家はシュルレアリスムのコースを終えたばかりで、最良の実行方法を完全に理解することなくどこかに適用したかったようです。 一方、私たちは、奇妙な女の子の変身シーケンスがあります（これはアニメの私の大好きな部分です）。最初のエピソードの終わりに向かうシーンです。倉橋は実際に帰宅途中の路地の壁を通って、 それは&amp;rdquo;ゴシックとロリータ&amp;rdquo;とタグ付けされています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starshinesMonet/reviews&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Who loves me so much that he would forsake his own dear life&amp;hellip; could it be you?&amp;rsquo;    Tagline! This magical girl series is sure to win the heart of any GothLoli who&amp;rsquo;s ever longed for a sado-masochistic relationship! Never since Hell Girl have we seen so warped a transformation sequence as this!    So, just an fyi folksies - this whole review is SPOILER FRIENDLY. And the spoilers start right now&amp;hellip;    SPOILER BELOW:    Here&amp;rsquo;s how to solve the riddle: once you&amp;rsquo;ve finished the seires, go back and watch the first 15 seconds. Mostly everything you need to know takes place there, but I&amp;rsquo;l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それはまったく完全に風刺です。 それは深さ、価値、または物質がないCossetteに絶対に夢中にされている人物、Eireを作成することによって、面倒な作品を見ている人々を楽しませています。 彼女が提供しなければならないのは死だけであり、不敬な理由のために彼はまだ彼女を追求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、この作品を見て、それを芸術作品と見なす人は、単にその美しさの愚かさに取り組んでいるだけです。 この声明は、Cossette no Shouzou自体が深みと意味で満たされていますが、ほとんどの人がすぐに拾うかもしれないという意味ではないという事実のため、非常に皮肉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはまさに私たちが賞賛に値するものと恋に落ちるとき、私たちが観客としてすることです。 私たちはそれを殺し、それを私たち自身のイメージに置き換えます。そしてそれから、それは永遠にオリジナルに近いものではないこの新しいものです。 それは私たちが愛するすべての形のメディアで行うことですが、最悪の場合、私たちは人とそれをやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は、人々が団結できないという事実に言及することによって、この概念を凝固させるのに役立つ。 これは、上記の概念をさらに反復して、私たちが愛するものを、彼らの実際のものではなく、その外向きの表現だけに基づいて死滅させる。 私たちは、彼らが誰であるかを私たちの視点からすでに抹殺しているため、その個人と本当に結びつく能力を分けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話がどのようにこれらのテーマを繰り返しているかについてさらに詳しく知ることができましたが、私はここにいなくなります。 あなたはそれらを認識しているので、興奮は仕事を通じてこれらのテーマを巡って考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あまりにも十分に密集している。 芸術は、ビジュアルによる私たちの心情が、実際に作品が提供するものをはるかに超えていることを示すことによって、上記のメッセージを伝えようとしているので、それが過度に豊富であることについて多くの意味があります。 しかし、これは単なるビジュアルなので、多くの人々を抱きしめているという性質上、皮肉なことです。 私はこれを不幸に思っているだけでなく、期待される。 私が作品がこれを自覚しているかどうか疑問に思うはずのポイントがあります。 私ははいと言うことができる多くのポイントがありますが、私はそれがそうでないと言うこともできるいくつかがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反復的なアニメーションの攻撃的な量が多いです。 ばかげてる。 あまりにも多くの努力を払って、過度に構築されたビジュアルを本質的に挫折させてしまうと、私はなぜこれらのリピートアニメーションの代わりに余分に豊富なビジュアルを作り出すことができないのだろうと思います。 おそらくテーマに関してこのことについて何か言いたいことがありますが、私はこの目的のために短いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの割合はオフです。 キャラクターはいくつかのシーンではかなり悪く見えます。 それは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
これのレベルは残念です。 音は時々大声で、他の人は静かになります。 私は100％ですが、それは私の最後の何かに起因するものではないので、サウンドプロダクションを支配していた人は誰もがこのパートに全部釘付けになってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梶浦由紀は独特の音楽を書く能力がありません。 すべての彼女のサウンドトラックは信じられないほど似ています。 私はこのOSTを取って、同じ音色の他の作品に置くことができました。 これは非常に不幸です。 彼女はかなり複雑なオーケストレーションを作成する能力を持っていますが、彼女の音楽は各作品の同一点に似ているはずはありません。 私は梶浦由貴のアルバムを買っていません。 これが梶浦由紀のアルバムだったら、私は比較的似た曲がほしいと思う。 しかし、私はアニメを見ているし、視覚芸術は、別のプロダクション音楽と交換することができないユニークなテーマとメロディーを持っている必要があります。 私は映画やアニメを避けたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Eireは観客を表現するための単なるプレースホルダーであることを考慮すると、私は本当に彼をあまり話すことができません。 私は、なぜ彼が聴衆であるのかについての非常に初期の理由を説明することができます。 最初のエピソードの前半では、話すときに彼を見ることはめったにありません。 彼の周りのキャラクターは、彼の声がカメラから離れている間の主な焦点です。 角度が設定される方法は、あなたが彼のようにほぼ同じです。 あなたが彼になるはずの感覚があります。 私はこれが、このプロジェクト全体が何を意味しているかを示す多くの兆候のうちの最初のものだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コセットのキャラクターは雌犬です。 アイアールがなぜ彼女を愛したのか分かりません。 化学はありませんでした。 私はこれが解説だと言っていて、彼らはすべてプレースホルダーだと知っていますが、真実はまだ堅実なストーリーを作り出すためには文字を信じる必要があり、確かにこれらのキャラクターを信じる方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;画面の時間がほとんどないような側面文字のホストがあります。 彼らはそれぞれ何かを表していると確信していますが、私は彼らが何かプロットデバイスではないと感じました。 キャラクターは私がすぐにそれを認識できる程度のプロットデバイスのように感じるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
正直、それを見て嫌いだった。 私はすべての人物が不愉快であることを発見し、Eireが彼女を愛していた唯一の理由を考えて、Cossetteをlimboから救うべき緊急性はなかった。 その理由は私にとって信じられませんでした。なぜなら、私は彼の愛が表面的でばかげていることが分かったからです。 これは見るのが非常に難しく、アニメを落とすことを拒否したために続けた唯一の理由があります。 ある時点で、私が始めたすべてのアニメを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がこのレビューを書いたときに、私が実際に見たもの、考えられたメッセージ、何度も繰り返し述べられたテーマについて考えなければならず、その話がとても華麗であることに気がつきました。 私は実行が簡単に修正された可能性のある欠陥で満たされているかのように感じますが、全体として、私はこのアニメを見たことに失望していません。 私がそれを与えた低い得点にもかかわらず、私は私の友人にこれを提案すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（（このレビューが好きだったら、マンガとアニメの両方の他の作品の新しいレビューのために私を友達にしてください！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  It&amp;rsquo;s utterly and completely a satire. It&amp;rsquo;s making fun of people who look at pretentious pieces of work by creating a character, Eire, who is absolutely infatuated with Cossette who has no depth, value, or substance. The only thing she has to offer is death, and for some ungodly reason, he still pursues her.    For instance, those who look at this work and see it as a work of art beyond itself are merely playing into the folly of its beauty. This statement is incredibly ironic due to the fact that Cossette no Shouzou in itself is filled with depth and meaning  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corporacallosa&#34;&gt;CorporaCallosa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;我々がここで提示しているものよりもコンセプトとして「ゴシック・ロリータ」のより良い例を想像するのは難しいです。 彼の周りの人を疎外させ、最終的にはむしろむしろ退屈な形而上学的な刑罰を耐え続けることで、主人公が支配から抜け出すような強迫観念の物語が出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAにはいくつかの野心的なアイデアがありますが、テーマの扱いが不器用で、ディレクターとビジュアル・トリックの袋に拘束がないため、時々失われてしまいます。 芸術の方向は、最初の2つのエピソードでは良好な状態を保ちますが、まれなCGIと3番目のものではフィルタを使い過ぎてしまいます。 同じことは、ゆっくりとラチェットする心理的な緊張に伴いますが、最後に多くのことをすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを嫌うように聞こえるかもしれませんが、私はそうではありません！ それは実際にはかなり説得力のある仕事ですが、レビューするか、誰かに直接的な勧告をすることは困難です。 それを見てからかなり長い間、私と確かに付き合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はグループが3つのエピソードOVAよりもむしろ、全編の10-12エピソードのアニメでテーマを探検するのを見たことが好きだったように感じる。  OVAが緊張を高めている間に、主人公（と彼と一緒にいる）との関係は、多くのスレッドを開始しましたが、OVAは緊張を高めていましたが、決してそれほど大きな解決策は得られませんでした。 終わりまでに少しずつ離れていく物語のエピソードがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAには欠陥がありますが、アートディレクションは一般的に非常に良いですし、サウンドトラックであり、デザインはすばらしく、そのアイデアは独特で不気味で、あなたに不安感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはライトオフといくつかの不気味な心理的ゴシックホラーで共有する相互の欲求とあなたのルームメイトと一緒に滞在する予定のハロウィンの夜を見て、完璧なアニメです。 そしてアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CorporaCallosa/reviews&#34;&gt;CorporaCallosa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to imagine a better example of &amp;lsquo;gothic lolita&amp;rsquo; as a concept than what we&amp;rsquo;re presented with here. A cautionary tale of obsession getting out of control, with the protagonist ali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ようこそ、私の友人、恐怖のアニメの月に。 次の5週間、私たちは夜にぶつかるものを見ていきます。 経験は、ジャンルラベルにもかかわらず、ほとんどが実際には恐ろしいものではないことを示唆しています。 実際、私が10月に見た唯一の本当に恐ろしいアニメはPerfect Blueだと思うし、他のものは恐らく&amp;rdquo;モンスターがある&amp;rdquo;という意味で使われていたと思う。いずれにしてもLe Portrait of Petit Cosette それは何に基づいていないという点で、アニメにとってちょっとユニークです。  3つのエピソードOVAは、Onegai TeacherとShikiを担当するスタジオDaumeによって制作されました。 漫画がありますが、その代わりにOVAに基づいています。 すべてのライトを消して見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり鈍いです。 エリとコゼットは本当に重要な唯一のものです。もしあなたが「問題」の意味を広げてしまうのであれば、おそらくマタキでしょう。無意味な瞬間に時間を費やさなかったとしても、キャラクターを育てていたかもしれません。 彼らは株式の文字として始まり、物事が進むにつれて成長はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 ランダムなシフトやトランジションは、ストーリーの観点からは何もしませんが、カットしたものはうまく描画されます。 それはちょうど愚かで、外れて見える。 背景には本当に良い詳細がたくさんあります。 ほとんどの場合、前景でメリットの何も起こっていないので、私は細心の注意を払った。 キャラクターアートもかなりよく見えます。 芸術の最大の問題は、彼らが「恐ろしい」場面をやろうとするときに起こり、荒々しく変化するアート・スタイルのランダムなオブジェクトがあなたに来始めるからです。 ちょうど奇妙に見える。 奇妙なことに、プロットに無視できる影響しか及ぼさないモンスターを描こうとする彼らの試みはちょっと馬鹿だ。 私が最初にそれを見たとき、私は正直に笑って笑った。 彼らはまたシリーズ全体でランダムに傾斜したショットをするのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技はかなり質の高いものです。 井上マリーナは優れたパフォーマンスを発揮し、OVAの唯一の側面であり、実際には気味悪いものです。 しかし、あなたはサイガミツキとトヨグチメグミが大丈夫です。 ありがたいことに、彼が地獄のように過度に行動する場面にのみ現れた荏原正志もいます。 私は彼が行動することができることを知っている、私は彼がXenosagaと鋼の錬金術師でそれを行うことを聞いた、カップルの例を挙げなさい。 効果は、演技のレベルではありません。 彼らはこの不協和音の不協和音を作り出そうとしますが、多くの場合その効果を台無しにするだけです。 井上マリーナは真に奇妙なやり方で彼女のラインを届けてくれるだろうが、その効果はより良い言葉の欠如のために彼女の声の音を濁らせるだろうし、奇妙さは消えてしまったり、その効果はキャラクターの声よりも大きく、 彼らが何をやっているか聞くのは難しいでしょう。 音楽は&amp;rdquo;ホラー&amp;rdquo;運賃のちょうど典型的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は1/10です。 これはホーイイイがありません。 キャストは圧倒的に女性ですが、彼らはロマンチックな方法や他の方法で彼らの関係を発展させるのに気にすることはできません。 男性キャラクターの大半は、1シーンまたは2シーンにのみ表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が過去4週間で見た中で最高のアニメです。 他のアニメがセキレイと井上の清水物語の2つのシリーズであったことから、あまり言わないことは間違いない。 結論は効果的だったかもしれない瞬間があることですが、無意味なシーンやランダムなトランジションによって全体が希釈されてしまいます。 それでも、私は2〜3人の友達とそれを見ておくことをお勧めします。 どうして？ ル・ポートレート・デ・プチ・コゼットは、鈍感でセミ・愚かな領域にあり、優れたスナック素材となっています。 それを楽しみにしてみてください、それはあなたと友人のための楽しい瞬間につながるでしょう。 しかし、重大なホラー作品として私はそれを4/10与えなければなりません。 それはたいていちょっと退屈だけど不快です。 ホラーアニメの月は、私のリクエストキューBlue Genderの唯一のホラーアニメを見て来週も続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome, My Friends, to horror anime month. For the next five weeks we&amp;rsquo;ll be looking at things that go bump in the night. Experience suggests that most of them will not actually be scary in the slightest in spite of the genre label. In fact, I think the only truly frightening anime I&amp;rsquo;ve ever reviewed in October was Perfect Blue and everything else just used horror to mean “there are monsters.” In any case, let&amp;rsquo;s start the month off with Le Portrait de Petit Cosette which is a bit unique for an anime in that it&amp;rsquo;s not based on anything &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimerio&#34;&gt;Mimerio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が映画の形で見た3部構成のOVAは、非常に洗練されていて芸術的に触発されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはEiriという若い男に従います（Eerie？Punはあまり意図していませんでしたか？）
物語にはたくさんの情景がありますが、中でも非常に中心的ですが、最高でもランダムなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Eiriの悲惨さと苦痛を描いたシーンは、実際には怖いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎のホラー・タイプの物語に興味のある方にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mimerio/reviews&#34;&gt;Mimerio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Le Portrait de Petite Cosette explains that a picture &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tacyttik17&#34;&gt;tacyttik17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、特に最初のエピソードで、このアニメの描写と撮影スタイルの細部への注意を愛しました。 主人公の性格に合わせて、各シーンは非常に芸術的にフレームアップされています。 カメラを後ろに置いて、彼が働いていたアンティークショップのオブジェクトを覗き込んで見て、しばしば現場を見ている小物の1つであるという気持ちを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルスタイルは私がショーに関心を持っていたものですが、メインキャラクター（Eiri）がCossetteの絵に固定されているのでプロット線が混乱していましたが、その後はベネチアのガラスです。 彼は絵の幽霊の女の子と恋に落ち、彼女の世界に吸い込まれる。 その後、幽霊の幽霊物語の恨みの王、地獄少女（地獄の女の子）が登場する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは短い3巻のアニメですが、カメラのショットやディテール、そしてもちろんゴシックなロリータを楽しむ時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tacyttik17/reviews&#34;&gt;tacyttik17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved the attention to detail of the drawing and filming style of this anime, especially  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nakiathesilent1&#34;&gt;NakiatheSilent1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい音楽とアートワークと一緒に、非常に興味深く深いプロットを持っていた。 キャラクターは確かに集合的な束だった、私はそれを与えるだろう。 そして、誰もが、マタキがエリの気持ちを持っていることを知っていたと思います。それは、コセットが3話目で彼女を使用した理由よりもそうです。 私は次のマンガを本当に読んでみたいと思っています。 全体的に、私はそれを愛し、心臓を鼓動して再び見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NakiatheSilent1/reviews&#34;&gt;NakiatheSilent1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This had a very interesting and deep plot, al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sovapex&#34;&gt;Sovapex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私についてのちょっと変わった事実：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心をつかむ女性のキャラクターの大半は、ブロンド、ゴリッとしたロリータスのいずれかです。 だから、私はGosickのVictoriqueのように、Cossetteは私にとって似たような影響を与えると思っていました。特に複雑な悲劇的なラブストーリーだと、恋愛の唯一のタイプです。 しかし&amp;hellip;それは良いことではありません。 本当にそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い前提のために7を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは正直なところ、最初の2つのエピソードではどこにも行きません。  1つのエピソードであった可能性があります。 最初はCossetteの性格をかなり長く紹介していました。  Eiriはちょうど周りを絶えず麻痺していて、それは迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは深刻な書き込みがあります。 キャラクターが特定のことをする理由は理にかなっていません（エピソード2の終わりのように、両方のキャラクターはちょうど回ります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりいいよ。 アニメーションや芸術的な品質はかなり良かったです。  Seinenのように、Tellの代わりにSHOWに視覚効果と象徴の束を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にかわいかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は公正だった。 雰囲気に合いますが、私を没頭させたり、悲しい瞬間に私を崩壊させたりすることはあまりありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は当然知っている？ 衝撃的なスコア。 しかしそれはまったく真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は深刻でした。 絶対に驚くほど悪い。 私はそれらのいずれかに立つことができなかったし、私は（彼の3人の誰の友人のように）立つことができるものは無意味でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、エリは彼が何かの理由がないばかげたばかだ。 彼は恋に落ちる。 愛は非論理的で、本当にそれをコントロールすることはできません。どうして私がなぜHaughty Blonde Gothic Lolitasを自分で愛しているのかわからないので、実際に完全に関連付けることができます。
しかし、その後、彼は2回目のエピソードを通してCossetteを怒らせるために積極的に出かけています。 そして、最初のエピソードでは、彼はとてもパッシブでした。  Cossetteが動き始めてから、感情が彼の顔に広がるまで、彼を悩ますことはなかった。
そして、本当に、彼は今までにない最も一次元のばかだ。 私は彼を好きにすることができませんでした。 地面に浮かぶマグロ魚は、Eiriよりも多くのキャラクターを持っているだろう。なぜなら、少なくともITはそれが大丈夫かどうかは分からないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cossetteは大丈夫でしたが、第2話の終わりはちょうど意味がありませんでした。 彼女の性格の変化はどこにもありませんでした。 それは本当にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼の友人がいる。 男、彼女は私のうちから地獄を怒らせた。 まず、彼女は彼女のボーイフレンドであるエリのように行動します。 ガールフレンドを持つ彼の唯一の告知が彼女の心を通り過ぎるときはいつでも、彼女は彼を裏返して叫びます。  Eiriは、いつものように受動的で、明白な質問をしない。 とにかく、あなたは私のビジネスの中で、なぜなら、それはとにかく、ホーですか？
彼女はまた、批判的で、本当に浅いです。 そして、本当に、彼が彼女のお尻に興味がないことは明らかです。 私はちょうど同じ女の子を何度も繰り返し聞くために5分ごとにポップアップするために、この女性の上にすべてのひぐらを行ったかった。 私は本当にしました。  「彼にはガールフレンドがいますか？ガールフレンドがいますか？ガールフレンドがいますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、彼女は私がこのレビューを書いた理由でした。 私はちょうど私のコンピュータからそれを削除して、次のアニメにバウンスするだろう、そうでなければ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は象徴を楽しんでいました。物事が本当に熱くなり始めたときに、私がこのアニメについてほとんど覚えているのは、私がそこに座って、次の5分間に何かが実際に起こるかどうか疑問に思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はこのアニメは何の言い方もしていないので、ゆっくり歩いていたと思います。 同じように、そこにキャラクターの発達を起こしてください。 何かをしなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれが良いと思った。 純粋で悲劇的なラブストーリーは、私がほぼ110％の背後にいて、13歳の女の子のように私のソファに座って、涙を浮かべる準備ができていることがほぼ確実だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが混乱していて、それは悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sovapex/reviews&#34;&gt;Sovapex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One little weird fact about me:     Most female characters that grab at my heart are either one of two things: They&amp;rsquo;re either blonde, or haughty gothic Lolitas. So, I thought that just like Victorique from Gosick, Cossette would have a similar impact on me, especially if it&amp;rsquo;s a complicated tragic love story, pretty much the only type of love story I can sit through. But&amp;hellip; It&amp;rsquo;s not that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは変態した老人シンボによって行われた別の素晴らしいショーです。 彼は彼の小さな女の子のために、そして心のゲームに対処しなければならなかったもののためにかなり知られています。 彼がこのようにしたショーのいくつかは、ヴァンパイアバンド、ネギア、サヨナラゼツボ先生、月面：月面のダンスなどがあります。 これは若い女の子と心のゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがキャラクターについて話したいのであれば、唯一の意味は倉橋えりとコセットです。 これらの人々が実際に誰であるかを示すストーリーには、実際にはあまりありません。 私たちはCossetteからストーリー・ラインを取得しますが、実際には彼女の個性を示すものはありません。 彼女はちょうど少女ですが、彼女は無邪気ではありません。 彼女はエリと二番目のエピソードで彼女が悪名高いのと同じように、私は彼女の名前がエルフェン・ライドの女の子のようになったので、彼女に申し訳なく感じました。 彼女が本当にしたのは拷問ポルノだけだった。 彼女は若いけれども、彼女の中に疲れた恋人の心を持っています。 彼女はむしろ扱いやすく、奇妙なトリックスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eiriはそれほど良くはありません。実際、彼はもっと悪いです。 私たちは彼のバックストーリーや性格に関する情報を得ておらず、初めに彼の周りにいた友人については何も見ていない（私たちは一度しか見ることができない）、彼が周りにいる女の子はまばらであり、 それはちょうど退屈です。 私が何かを把握するための何かがなかったので、彼はほとんど知らなかった人のために彼の人生を捨てるためにどれほど愚かであるかについて笑ってそこに座っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、ストーリーの詳細や映画の長さが長くなっていれば良いでしょう。 このような映画がやるのはちょっと難しいかもしれないので、私は最初を選ぶだろう。 悲しいことに、あなたは文字を全く感じることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品はかなりかわいらしいですが、細部は目立っています。 コセットは、彼女の薄い肌や甘い目のように、あまりにもきれいで、陶器のように、いくつかの部分で人形のように感じるようです。 残念なことに、それは多くの部品のオイルペイントに似ています。 それが起こると、彼らはまだショットのように見えます。 本当に素晴らしいのはショットだけです。 それは、背の高い部屋で馬鹿な見た目のキャラクターが見えない、超現実的な角度やコントロールの美しさからたくさんあります。 ほとんどの場合、これはアニメーション化する必要がないという考えで完成したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は狩りと遊び心があり、オルゴールのようなものです。 英語の声の演技はかなりうまくいっている。 詩で話し始めるときにチーズに聞こえるようになりますが、それでもビジネスはあります。 ショー全体を通して言われている多くの質問があります。私はあまり考えすぎないと、時にはそれがずっと良かったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is another fine show done by the perverted old man Shinbo. He is pretty much known for his little girls and for anything that had to deal with mind games. Some of the shows he has done like this include Dance in the Vampire Bund, Negima, Sayonara Zetsubo Sense &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmccrzy&#34;&gt;cmccrzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、「Puella Magi Madoka Magica」を見た方は、この映画を見てください。 これは、そのアニメを作った人がPuella Magiのアイデアを考えようとしている間に見たものです。 それは非常に明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを理解する上で重要なことは、これがホラー/ドラマだということです。 これを見ているうちに、あなたは恐ろしいか、驚いているでしょう。 または魅了された。 または3つすべて。 しかし、それはうまくいきます。なぜなら、あなたがこのすべてを単に快適にしていて、それがあなたの考えをしないなら、あなたはおそらく良い精神科医を探すべきでしょうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はホラーやサスペンスが好きではありません。 私は人々がそれらをオンにするとき（私の母と私の妹はそれらを愛している）部屋の中を歩く。 私はこれを気に入ったので、うまくいけばそれについて何か言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はとても楽しいものでした。 彼らはタイムラインとフラッシュバック/フラッシュフォワード（と私は &amp;lsquo;Baccano！&amp;rsquo;）を見たことがある奇妙な演劇を行うため、最初はちょっと混乱していましたが、一度調整すれば大丈夫です。 私はより明確な結末が好きだっただろうが、あいまいさは、私が私の頭の中で何が終わっているのかを私に知らせることを意味する。 私はまた、これがほぼハレムの話であるという事実を本当に気に入らなかったが、それはうまく処理された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは強迫観念についての非常に面白い話です。 この物語の関係は奇妙で、少しばらばらになっているように感じます。それは彼らがどのように感じるべきなのかです。 ここの関係はどれも健全ではなく、あなたが考えるべきものであっても、それがポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても良かったです。  「Puella Magi Madoka Magica」の作成者が彼の芸術的アイデアをどこから得たかは非常に明白です。 不気味な芸術はそこにあり、ロリのものもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梶浦由樹さんがこれで音楽を作ったので、彼女はPMMMの音楽に取り組むように求められました。 それは美しいです！  「My Love Is So Sweet」は、これまでに聞いた中で最も美しいピアノ作品の一つでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは細工されていました。  Eiriのキャラクターは、芸術とアートがどのように仕事に影響を受けているのか、またアーティストが何をしているのかを、きちんとしたものにしました。  Cossetteは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語が本当に好きで、私はこれを見て大好きでした。 あなたが思うように見て楽しむことができるものを見たい場合は、これをプルアップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cmccrzy/reviews&#34;&gt;cmccrzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, if you have seen &amp;lsquo;Puella Magi Madoka Magica&amp;rsquo;, you should watch this film. This is what the guy who created that anime watched while trying to think up ideas for Puella Magi. It is EXTREMELY obvious.    The i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nhk-fangirl&#34;&gt;NHK_FanGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は&amp;hellip;正直であると混乱していた&amp;hellip;
私はこれが恐ろしいアニメだと言っているわけではありませんが、これはすばらしいものです。
その血まみれの、怖い、心が変わって、奇妙で、気味悪い、そして基本的にはアニメですごいすごいものすべてが好きだけど、
私は主要なストーリーラインを理解することができたが、一部の部分はあまりにも混乱していた。
このアニメは、あなたが好きなものについては、あなたがそのようなものを好きなら、あなたはアニメを好きになるでしょう、そうでなければ、あなたはそれが本当に混乱していると警告していますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NHK_FanGirl/reviews&#34;&gt;NHK_FanGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;hellip;was confused to be honest&amp;hellip;  I am not saying this is a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santetjan-1&#34;&gt;santetjan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ル・ポートレート・デ・プチ・コセットは、まず視覚芸術に関する視覚芸術を試みる作品です。 本質的に何が本質的であるかは、特定のビジュアルスタイルを使った短い場面と、実際の会話とプロット展開の2つ目の場面だけで、最初は非常に単純な話になります。 したがって、最初のエピソードを見た後、実際に使用するビジュアルスタイルが気に入らなければ、他の2つのエピソードを見て気にしないでください。このシリーズはあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットに関しては、同じ話が5分以内に伝えられたと言っても過言ではないでしょうし、またプロットのレビューがどんな小さなひねりが存在するかを明らかにすると言っても過言ではありません。 本質的に、この物語は、2人のアーティストと1つの芸術作品、若い女の子の肖像、そしてこれらの2人のアーティストの持つ2つの異なる見通しを巡っている。最後には芸術作品が好きで、変わらず、 たとえそれが変化と損失が存在するとしても、生き生きとした「元の」女の子の存在を認めても、他の人はアートを何らかの形で生きていることを好む。 それは、彼の芸術のための芸術家の愛、必要であれば自己の損失の必要性を受け入れるのに十分深い愛に対する物語です。
私が上で使用したように多くの言葉で説明された話はどこにもありません。あるいは、アートの見通しのこの違いに関する直接的な対話があります。 実際には、それほど多くの対話は全くなく、また、ショーは主人公を探索しようとしません。実際のプロットやキャラクター開発の方法はほとんどありません。
これは、ル・ポートレート・デ・プチ・コセットがロマン主義の作品、あるいはより正確にはロマンチックな恐怖の作品であるためです。 このプロットは、ジャンルからの魔法の集まりであり、主人公の情熱的な愛を、感情や行動の説明にあまり寄与せず、Sturm ラウンド・キャラクターが伝えようとしたものの強さよりも重要性が低いと考えられていたドラング・ドキュメンテーション。 プロットが混乱しているように見えても、物語の中で目的がすべて説明されたりきちんと与えられていなくても、ロマンチックな恐怖として完全に説明することができます：PoeからLovecraftまで、
すべてが言われて終わったとき、その物語は元のものばかりでなく、多くの開発を含んでいるかもしれません。 しかし、形成することは非常に真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は単に豪華です。 シンプルな自然の背景から、夕暮れのシーンやフィルタリングされた光を描くことに重点を置いて「バーゲン・ベースライン・サルバドール・ダリ」と表現されているものまで、さまざまなスタイルが使用されています。 もっと目立つ。 すべてのスタイルが同じようにうまく機能するわけではありませんが、特に、よりシュールなシーンは、少し上になる傾向があります。通常、特定のシーンの気分を完全に表現します。
これには、シンプルで盛り上がる曲から美しくて魅惑的なバラードまで、さまざまな気分を強化する素晴らしい仕事をするセミクラシック音楽を中心に構成されたサウンドトラックが追加されています。 本当に気分に合っています。
すべての芸術や視覚芸術は、音楽や文学よりもはるかに理性的ではない傾向があります：フランス語のタイトルの使用（文法、スペル、 それは「ル・ポートレート・デ・ラ・プチ・コゼット」と名づけられていたはずだからです）、これは、さまざまなミュージカルやビジュアルスタイルのバンドルをまとめたものです。 一方で、それは虚偽であることは非常に正直であり、結局、視覚芸術で重要なのは、物語ではなく芸術であり、文字ではないということです。 アニメは視覚芸術であり、シリーズがどれほど良いものであっても、物語やキャラクターを描写する際には本物の本よりも決して良いものではありません。 それはビジュアルであり、言葉だけでは決してできない方法でストーリーを強化します。 私にとっては、物語を芸術の周りに回してみるのはあまり面倒ではありません。それ以外の方法ではありません。ある意味では、アニメは最終的にはどうなるのでしょうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は嘘をつかない。 私はル・ポートレート・デ・プチ・コセットを、一度も疑うことなく、今まで見た中で最高の映画と思っています。 上に暗示したように、あなたがスタイルを好むか、そうでないかのように、物語と芸術について客観的な発言をすることは非常に困難です。 私には、さまざまな場面がつながっていて、感じることができるが言葉に入れられない考えを表現する憧れ、愛、犠牲についての物語が描かれています。
ある意味では、私は主人公が絵に恋しているように、この3つのエピソードに恋しているので、この印象を損なうものは見えません。 おそらく、そのシンプルな事実は、ショーが受け取ることができる最大の賛辞です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3169&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/santetjan/reviews&#34;&gt;santetjan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Le Portrait de Petit Cossette is, first of all, a work that tries to be visual art, about visual art. It tries to tell what is in essence a very simple story in the first place by means of short scenes using specific visual style, and only in the second place by actual conversation and plot development that is spelled out. Thus, if, after watching the first episode you decide you really don&amp;rsquo;t like the visual style used, don&amp;rsquo;t bother watching the other two episodes: this series is not for you.    With &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mahoganycow-1&#34;&gt;mahoganycow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人々を怖がらせ、彼らをプライマルな方法で傷つけるようにする方法はたくさんあります。したがって、恐ろしい叫び声とスラッシュ、心理的な心のゲーム、超自然の出現を実行する方法はたくさんあります。 そして、それらのすべての下に埋もれたどこかには、私が内部的に「奇妙で大気」と呼ぶ恐怖のサブセットがあります。それほどプロフェッショナルではありませんが、私はLe Portrait de Petit Cossette  、3つのエピソードOVAは、他の何よりもちょっと変わったものです。 もちろん、あなたはそれをロマンス、ドラマ、または謎と呼ぶこともできます。  Cossetteは非常に創造的で野心的な作品で、ジャンルの境界を越えて飛躍しますが、残念なことにその多くの欠点もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術的には、Cossetteには多くのメリットがあります。 生産価値はかなり高いです。 これらのどれも採用されていない場合、OVAは実際には最高です。 エリの店のホールや暗くなった収納室は、アンティークが墓石のように彼の周りに積み重ねられていますが、発作を誘発する効果の無謀な弾圧よりもはるかに不安です。 キャラクターのデザインは不快です。 緑豊かな森林から霧の多い街並みに至るまで美しい背景があり、エリの塵の多いアンティークショップの中に作られた雰囲気は不気味です。 しかし、CossetteはCGI、編集、視覚的トリッキーという馬鹿馬鹿しいほどのことをしている。 これは、芸術的な芸能の習慣の定期的なスライドショーに変わります。 奇妙なカメラのアングル、ライティングやフィルタリングの選択、または視覚的歪みに名前を付けると、それがここにあることはかなり良いです。 コセットはちょうど抵抗することができません：ここでステンドグラスを介して撮影、そこにデジタルカメラを介して奇妙な視点、ちらつき静的のオーバーレイ、コンピュータ生成の風景の上に無限の鍋。 言葉はここで演奏されるテクニックの数を記述することさえできません。そのほとんどは、「ヘイ、私ができることを見てください！」というもの以外の目的を果たさないものです。技術的な実装に関しては、 私は彼らの厄介な包含の理由を見ることができれば、私は気になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスタッフのリストを見るタイプの人なら、Cossetteの1つの面が不平を言っていると推測できます。それは音楽です。 梶浦由紀は、声楽のヴォーカル、複雑なピアノ・メロディー、柔らかく耳障りな大気の騒音に裏打ちされた、近代的なオーケストラの構成を掃除します。 サウンドトラックは、OVAのコンテキストとそれ自身の両方で素晴らしいサウンドになります。 それは彼女の後の仕事と同じくらい明瞭ではなく、磨かれていませんが、彼女が関与している他の楽譜と同じくらいうまくいっています。 グレードA、平易でシンプルです。  Cossetteの最強要素としてサウンドトラックにラベルを付けることは非常に難しいことではありません。 唯一の競技者が美しいゴールデンレトリバーと死んでいるポッサムである犬のショーを判断すると想像してみてください。 それが私がしなければならなかった選択です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;厳しい言葉がありますが、その数字は5と言います。これは最悪の利用可能なスコアからは程遠いものです。  Cossetteは筆記に苦労するかもしれませんが、それを取り戻すための技術的メリットはありますが、私は渋滞しているにもかかわらず、魅力的な時計だと慎重に認めます。 それはまた非常に創造的なアイデアであり、そのアイデアは最終的に大文字ではありませんが、私はアートとアートとの人間関係の本質について野心的な発言をしようとしています。 このテーマの資料はまったく扱われませんが、最初に言及する価値のあるテーマの資料さえあるという事実があります。 言い換えれば、Cossetteは混乱であり、私は本当にそれに最も熱心な賞賛を与えることはできませんが、創造性と野心は存在し、他に何もないなら、確かにユニークな作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=93865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mahoganycow/reviews&#34;&gt;mahoganycow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cossette&amp;rsquo;s story is relatively simple, but for whatever reason, its creators seem eager to make it as difficult to follow as possible. There are frequent changes in setting between the real world and a surrealistic hallucinatory world that the protagonist visits. These transitions take place with little tact, and they give the series a very warped sense of chronology which is only added to by the use of repetitive flashbacks to events that happened only minutes ago. There is little to no explanation offered as to what this surreal world actually represents, and the OVA seems to take it for granted that the audience will be able to interpret the significan &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunagothejc-1&#34;&gt;lunagothejc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを好きではなくても、私はLe Portrait De Petite Cossetteがあなたの心を吹き飛ばしてくれることを保証します。 非常に成熟した、深刻な、アニメで見つけるのは難しいが、まだアニメだけで見つかることができる悪魔や芸術（とアニメでしか見つからないロリータのキャラクター） アニメの恋人と非恋人の両方がこのOVAを大いに楽しむことができます（アニメではなく、OVA、わずか3つのエピソード）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのサウンドトラックの作曲家である梶浦由貴さんは、美しく、野性的な芸術以外に、ゴシック、厳粛で暗い古典的なヨーロッパの音楽を音楽のように鳴らしながらも、日本の特徴を追加することで素晴らしい仕事をしていました。 私はOSTをダウンロードした。 あまりにも恋に落ちた、梶浦さんは天才ですが、Housekiはもちろん最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に楽しいものの、ストーリーラインはちょっと難しいかもしれないので、特に最後のエピソードで目を瞬きせずに見る必要があります。 そして、EiriとCossetteだけがここの唯一のキャラクターだったのに対し、他の女の子は追加されているようだが、たぶん2人以上のキャラクターがいるかもしれない。 彼らはしかし、物語に多くを追加しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは何か暗い、ゴシック、恐怖、心理的、しかしロマンチックなものを愛する人にとっては必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180872&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunagothejc/reviews&#34;&gt;lunagothejc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even if you don&amp;rsquo;t like/watch anime, I assure you Le Portrait De Petite Cossette would blow your mind. Very mature and serious, some &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maximumrider-1&#34;&gt;MaximumRider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5624&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MaximumRider/reviews&#34;&gt;MaximumRider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Le Portrait de Petite Cossette. Where to start&amp;hellip;. Well, the storyline is pretty good, but there are several flaws that come with it. The main flaw, is that there are several &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nightwave91-1&#34;&gt;nightwave91&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;圧倒的に美しい暗い詩。
私が「Cossette no Shouzou」について最もよく聞いている批判は、それがランダムであるということです。 それは何も意味しない。 不幸な視聴者であることは、論理なしで一緒に散らばっているランダムなイベントよりもアニメから多くのものを必要とすることです。 あたかもどこへの道もそれ自体にとって興味深いものではないかのように。 それは私に私が消費するアニメの中で物語の概念がより挑戦されるとは思わないのだろうか？ アーティストが私たちと対峙しているように、私たちは芸術と対峙するために多くの努力を払っていませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は若い男が驚くべき秘密を保持する繊細なヴェネツィアのガラスを発見しました.Cossetteという幽霊の美しさは、誰かが自分の精神を解放するのを250年待っていました。 男はすぐに執拗になり、女の子がクリスタルの中に閉じ込められるのを助けることに決めましたが、身体的、心理的に必要な犠牲は彼にとっては大きすぎるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは視覚詩を話しています。  3 epsのほとんどの場合、1平方インチのスクリーンが細かく塗られています。 普通の批判は当てはまりません。これと他のアニメとの比較はありません。
たくさんの場面があなたの息を畏れます。 光の最小の動きは、ガラス、絵画、人形などのように正確に振り分けられています。これらは単にそれらのイメージではなく、人生、美、愛、記憶の不可解な性質です。 ガラスの中に反射が現れて現実になると瞬間的に示されているように、表面の下にはるかに多くの嘘がありますが、必ずしもそのように解釈される必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのような判断を下すのは簡単ではありませんが、これは私の好きなアニメです。 個人的な選択ですが、CossetteのShouzouが達成するのは詩や文学の高さです。 その最終的な瞬間は、それがあなたのために働くなら（そして私はそれがすべてではないと想像することができます）、詩によって求められている「間接指導の方法」の成功です。 その効果は累積的で壊滅的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを十分に推薦することはできません。 それは本当に魅力的ですが、あなたは、この画期的で影響力のあるアニメの「アートのトータル・ワーク」、すなわちGesamtkunstwerkへの他の世界的な遠足に備えて準備する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nightwave91/reviews&#34;&gt;nightwave91&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The criticism I&amp;rsquo;m hearing most about &amp;lsquo;Cossette no Shouzou&amp;rsquo; is that it&amp;rsquo;s random. That it means nothing. That they - the unhappy viewer - needs more from their anime than random events strewn together without log &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;luquillo-1&#34;&gt;Luquillo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アンティークショップで彼の叔父のために働いている間。  Eiriという名の美術学生が美しい小さなゴブレットを見る。 彼はガラスの反射で若い女の子のイメージを見るようになります。  EiriはすぐにCossetteという名前のガラスの中の女の子が250年前に残酷に殺されたことを知っています。  EiriがCossetteと血液協定を結んだ後。 彼女の殺人事件を目の当たりにした精神は、殺人犯の魂に復讐を求めるものであり、彼らの意図はEiriを彼らの道具として使うことです。  Eiriはすぐに彼の人生を終わらせてもCossetteを助けることを約束します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、この短いOVAに入るとき、視聴者は生産価値に畏敬の念を感じるでしょう。 ル・ポートレット・デ・プチ・コセットは小柄なコセットとも言われています。 動くサウンドトラックはノワールの作曲家、梶浦由紀さんが担当していますので、作品に精通している方は既に質の高いサウンドトラックを期待しています。  BGMは、暗いゴシック様式を賞賛し、古典的な部分は不気味なピアノの鍵と和音で構成されています。 視覚的には、シリーズは芸術作品であり、通常の短編エピソードOVAフォーマットを超えて飛躍しています。  1830年代のヨーロッパのビクトリア朝時代の影響を受けたキャラセットのデザインが豪華に描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは流動的なキャラクターの動きで見える光景であり、撮影の際には、画像を表示する際にもよく使われます。 これはまた、活気のあるカラーパレットと組み合わせています。 シリーズのスタイルは、ソウルテイカーとガンクトゥーの両方を思い出させる：モンテクリストの伯爵。 私が物語の上でビジュアルを好む視聴者のタイプであれば、これは私のお気に入りの一つになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私の見解では、どのような形式の視覚的なエンターテイメントの魂でもある物語になっています。 この短いOVAに存在するストーリーテリングのスタイルは、多くの視聴者を奪う可能性があります。 物語そのものはむしろシンプルですが、盲目的な愛の物語であり、暗いテーマの妄想と復讐を超自然的な背景で利用しています。 撮影されたルートは、作家が視聴者を混乱させたいと思っているかのように見えます。 ストーリーはフラッシュバック、ビジョン、イリュージョン、および対話で配信されるため、何が起こっているのかを正確に伝えることは困難です。 しかし、これは本当に悪いアプローチではありませんが、患者や行動指向が少ない場合にはそうです。 何が起こっているのかを気にする理由はほとんどありません。 個人的には、このスタイルの非線形ストーリーテリングには何の効果もありません。 私は簡単な前提を取って、それを脳の捻挫の半分に変えるという脚本家の関西真理子と志保昭之監督を称賛します。 しかし、私はこれがはるかに良くなっているのを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズがうまくいくテーマが好きだった。なぜなら、それが破壊的な経路につながる可能性がかなりあるからだ。 しかし、執筆の先端は恐怖の領域に非常に近い。 これらのより暗いテーマは、拷問の順序や殺人さえも利用されます。 しかし、私は、これらのシーンが血液やゴアとともに大きく誇張されていると感じています。 それは他の人が私がそれを見る場所からそれを説明するので、それは邪魔にも残酷でもありません。 私にとって、過度の過度な使用のために、その効力が失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字が正しく使われているとは思わない。 そうでなければならないように、主人公コセット（Cossette）とエリ（Eiri）は、集中して実際に開発された唯一の人物です。 エイリの場合は、知らない女の子と恋に落ちる人を見ることができず、彼の人生を喜んで喜んで買うことができないので、買うのは非常に難しいです。 このストーリー要素に取り入れられた作品が足りなかっただけで、それが適切に展開されていないと感じています。 私はキャラクターの開発がうまくいかないと思っていました。使い捨て可能なセカンダリーキャストは、スクリーンの時間がかかりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的には私はあまりにも煩わされません。  EiriとCossetteの間で起こっているLolita事件によって、他の人たちは非常に混乱するかもしれません。 エリは明らかに18歳以上の大人ですが、コセットは約12歳のようです。 私はこれがいくつかの部分で受け入れられていることを理解していますが、私はそれが完全に使用されるかどうかはわかりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Petite Cossetteは、潜在的な可能性を秘めたシリーズですが、それは可能性があるために何かを賞賛していません。 私は地域で信用を与えるだろうし、それについてです。 だからシリーズは私がそれを見た場所からの失敗ではありませんが、それは素晴らしいものではありません。 私は何らかの理由でこれを行動指向に勧めるわけではありません。 これはどんなレベルでもアクションテーマのシリーズではなく、恐怖の要素を使ったドラマです。 私はこれが主に忍耐を持っている人にアピールし、アニメをすべて見なければならない厳しいオタクを奪うと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高画質：ビジュアルとサウンドトラック、映画撮影&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lowes：開発されていない副文字、スタイルは多くの人にアピールしません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185096&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Luquillo/reviews&#34;&gt;Luquillo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;While working for his uncle at an antique shop. An art student named Eiri comes across a beautiful small goblet. He begins to see an image of a young girl in the reflection of the glass. Eiri soon learns that the girl inside of the glass named Cossette was brutally murdered 250 years ago. After Eiri makes a blood pact with Cossette. The spirits whom witnessed her murder seek vengeance on the murderer&amp;rsquo;s soul, and their intentions are to use Eiri as their instrument. Eiri soon vows &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dancer2713-1&#34;&gt;dancer2713&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術は抜群です！ しかし、それはそれがそれのために行っているすべてについてです。 あなたはそれを嫌いたり好きなだけのアニメです。 ストーリーラインは混乱していますが、それはちょっと分かりやすくなっています。 私は間違いなく、ダビングされたバージョンを見てお勧めしません。 私はまた、フランス人女性が日本語を理解し、話すという事実を知りません。 キャラクターの中には、神経を痛めつけたり、ストーリー・ラインで必要とされないキャラクターもあります。 全体的にこれはひどいアニメではありませんが、最高の近くではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17395&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dancer2713/reviews&#34;&gt;dancer2713&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The art in this anime is outstanding! But that&amp;rsquo;s a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;iceandcream-1&#34;&gt;IceAndCream&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは。 最も。 妨害する。 アニメ。 私が持っています。 これまで 見た。 私はこの3つのエピソードのミニシリーズの最初のものを見ました、そして、私は残りを見る予定はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若い男が恋に落ちる&amp;hellip;ガラス杯？ 彼は理由を説明することはできません。 彼はどこにでも彼を連れて行く。 それを見て、それを思う。 しかしすぐにこの杯が彼に影響を与え始め、彼に夢を与えます。 若い女の子の魂が内部に閉じ込められていますか？ 彼女は彼から何を望みますか？ 彼女の人生の中でどのような計画が残っていないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は興味深いようでしたが、ゴブレットを囲む謎がありました。 そして、アニメーションのスタイルはとても芸術的で興味深いものでした。  （私の評価を3から5に引き上げるほど魅力的だった）しかし、エピソードが進行するにつれて、それは非常に邪魔になった。 それは変色した人間の骨と体の部分で散らばった、シュールレアリスムの形をした。 血は噴出し、体は突然変異し、死のイメージ、そして湧き出る恐怖と腐敗。  「奇妙な」は正常をねじる。 結局、私は嘔吐したかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがスーパーホラーに腹を立てることができるなら、私はこれをお勧めしたいと思います。 スタイルは最初は魅力的でした。 そしてその話は面白くなるかもしれない。 しかし、私はそれに時間を費やすつもりはありません。 私はむしろ、彼らが所属する場所にクッキーを保管したいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29437&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IceAndCream/reviews&#34;&gt;IceAndCream&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is the. Most. Disturbing. Anime. I. Have. Ever. Seen. I saw the first of this three-episode miniseries, and I&amp;rsquo;m  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;starshinesmonet-1&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;彼は自分の愛する人生を捨てるために私をとても愛しています&amp;hellip;あなたかもしれませんか？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;タグライン！ この魔法の少女シリーズは、サドとマゾヒズムの関係を強く望んでいるゴスロリの心を勝ち取ることになりました！ 地獄の女の子は、このような変形シーケンスを歪めて見たことがありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ちょうどfyi folksies  - この全体のレビューは、スポイラーフレンドリーです。 そして今すぐスポイラーが始まる&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下のスポイラー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎を解決する方法は次のとおりです。シリーズを終了したら、最初の15秒を見て戻ってください。 ほとんどあなたが知る必要があるすべてがそこに起こりますが、とにかくそれを分解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;彼は自分の愛する人生を捨てるために私をとても愛しています&amp;hellip;それはあなたかもしれませんか？ 誰かが私のために海に溺れていたら、私は石から解放され、人生に戻るでしょう。 私は人生に戻るだろう。 しかし、いつか、私は私に最も親切なものを私に与える人生に生まれ変わることになっていました。&amp;hellip;そして、私は一人で泣くでしょう。 私は一人で泣いて、私の石は何だったのか探していました。  [ひどい作詞家が間違いなく&amp;hellip;]私の血が上質なワインと同じくらい熟していたとしても、私はどんなに良いでしょうか？  [Forks、Waの吸血鬼たちには十分に良い。 私の親愛なる女性！]私が海の深みから私を最も愛した人を元に戻すことができないから。  [私はあなたを愛しています！ そして、私はあなた&amp;hellip;、狼男！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フランスの貴族Cossetteは、家族と一緒に滞在するイタリアのアーティスト、Marceloのために落ちる。 彼は彼女をBeautyの典型と見て、彼女のいくつかの肖像画を描きます。 彼女は彼のために落ちる、もちろん、2人は従事する（なぜ彼女の家族は私が完全に理解していない酔っ払っている芸術家と一緒に立ち寄ることができますか？彼は特に良い人ではありませんでした）。 彼は愛していることを除いて、彼女を愛しています。彼女の美しさと若さは、彼女が本当に誰であるかではありません。
だから、必然的に彼の最後の肖像画の過程で、彼は恋にって狂ってしまいます。 それが終わると、彼は年を取って成長することに従うことができないと決めるので、賢明な狂った芸術家が自分の立場で思いつくことをします。 バージョン：それは彼が考えることができる唯一の合理的なことを行う]と彼女は彼女が永遠に若く美しいままになるように彼女の家族（良い測定のため）に沿って彼女を虐待する。
それは、彼女が最終的に私たちの主人公（マルセロの生まれ変わり - サ - プリーゼです！）を見つけ、痛みと苦しみの永遠の懲罰（FUN！  （彼女は非常に忠実な食器棚を持っている）ずっと前に裏切りを目撃した。 それぞれの人は、異なる視点からの裏切りを目撃し、起こったこととは異なる「思い出」を持ち、主人がそれによってどれほどひどく苦しんでいるのか、誰が誰を形成しているのかを考えます。 主人公はストックホルム症候群の真正児であるため、彼は自然に虚偽の苦痛と恋に落ちる。 しかし、このアニメは暗くても初心者でもありますので、まだまだ魔法の女の子シリーズであることを覚えておいてください。ひねられたトランジション「クイックチェンジ」のシーケンスを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、クロックフェイズになると、コセットは年を取るようになり、興味深いプロット「ツイスト」となっています。襟橋エリ（主人公の拷問ユニット）は、コセットを愛しており、もはや彼女と一緒にいることを意味するので、  （彼は狂人に関係している、それはちょっとここで狂った別の種類です）。 しばらくして彼女は彼と恋に落ち、彼がキリストのやり方に苦しみたくないと決め、貧しい人を去らせることに決めました。 これはもっと楽しくなる場所です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はそれに言及するのを忘れていましたが、愛の関心があります（私たちが愛するという愛の関心によって、彼はDorian Greyのプロトタイプのために落ちたので、明らかに興味がありません）。 彼女はかなり彼の名前を叫ぶと彼に怒って来るだけです。 彼女の年齢は彼女の名前ほど頻繁に変わるようです。 私はアニメのほとんどを母親か年配の姉妹かと思っていましたが、それが混乱しない限り、異なる名前（家族+与えられたもの）で彼女を参照し、それが実行される方法は、 元気な叔母「まるき」と、愛している顔が見えない同級生（同年）がありました。 リトルは私は彼らが全員同じ人だったことを知っていた！ そして、それだけでなく、彼女がCossetteの生まれ変わりであることが判明しました（あるいは、彼女は後で彼女になりました - それは明らかではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、マルセロがとても魅力的だった絵を思い出してください。 さて、それは1000の熱い太陽の情熱で往復運動したことが判明しました！ それだけでなく、それは嫉妬のタイプです！ だから私たちは、あまりにもずっと後に、倉橋は彼のために戻ってきたと思って永遠に彼を愛することにしたことを発見しました。 それ以外はマルセロの生まれ変わりが本当のコセットを愛していたことを怒って嫉妬していました。 しかし、一度彼がそれを理解すると、彼はそれをかなり早く打ちました - 誰が尋ねるかもしれませんか？ まあそれは簡単ですが、彼は、彼は彼女が誰であるかのために本物のコセットを愛していると主張し、自分の血で肖像画を描く（まだマルセロに関係しています、まだ狂っています）。 これは明らかに「暖かい」肖像画であるため、邪悪な絵を打ち負かし、恐ろしい呪いを取り除き、誰もが生き続けることを暗示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なアニメです。特に、真剣に受け入れるかどうかはわかりません。 一方で、芸術家はシュルレアリスムのコースを終えたばかりで、最良の実行方法を完全に理解することなくどこかに適用したかったようです。 一方、私たちは、奇妙な女の子の変身シーケンスがあります（これはアニメの私の大好きな部分です）。最初のエピソードの終わりに向かうシーンです。倉橋は実際に帰宅途中の路地の壁を通って、 それは&amp;rdquo;ゴシックとロリータ&amp;rdquo;とタグ付けされています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/starshinesMonet/reviews&#34;&gt;starshinesMonet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Who loves me so much that he would forsake his own dear life&amp;hellip; could it be you?&amp;rsquo;    Tagline! This magical girl series is sure to win the heart of any GothLoli who&amp;rsquo;s ever longed for a sado-masochistic relationship! Never since Hell Girl have we seen so warped a transformation sequence as this!    So, just an fyi folksies - this whole review is SPOILER FRIENDLY. And the spoilers start right now&amp;hellip;    SPOILER BELOW:    Here&amp;rsquo;s how to solve the riddle: once you&amp;rsquo;ve finished the seires, go back and watch the first 15 seconds. Mostly everything you need to know takes place there, but I&amp;rsquo;l &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraturtle-1&#34;&gt;Paraturtle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
それはまったく完全に風刺です。 それは深さ、価値、または物質がないCossetteに絶対に夢中にされている人物、Eireを作成することによって、面倒な作品を見ている人々を楽しませています。 彼女が提供しなければならないのは死だけであり、不敬な理由のために彼はまだ彼女を追求しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえば、この作品を見て、それを芸術作品と見なす人は、単にその美しさの愚かさに取り組んでいるだけです。 この声明は、Cossette no Shouzou自体が深みと意味で満たされていますが、ほとんどの人がすぐに拾うかもしれないという意味ではないという事実のため、非常に皮肉です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはまさに私たちが賞賛に値するものと恋に落ちるとき、私たちが観客としてすることです。 私たちはそれを殺し、それを私たち自身のイメージに置き換えます。そしてそれから、それは永遠にオリジナルに近いものではないこの新しいものです。 それは私たちが愛するすべての形のメディアで行うことですが、最悪の場合、私たちは人とそれをやります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末は、人々が団結できないという事実に言及することによって、この概念を凝固させるのに役立つ。 これは、上記の概念をさらに反復して、私たちが愛するものを、彼らの実際のものではなく、その外向きの表現だけに基づいて死滅させる。 私たちは、彼らが誰であるかを私たちの視点からすでに抹殺しているため、その個人と本当に結びつく能力を分けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話がどのようにこれらのテーマを繰り返しているかについてさらに詳しく知ることができましたが、私はここにいなくなります。 あなたはそれらを認識しているので、興奮は仕事を通じてこれらのテーマを巡って考えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
あまりにも十分に密集している。 芸術は、ビジュアルによる私たちの心情が、実際に作品が提供するものをはるかに超えていることを示すことによって、上記のメッセージを伝えようとしているので、それが過度に豊富であることについて多くの意味があります。 しかし、これは単なるビジュアルなので、多くの人々を抱きしめているという性質上、皮肉なことです。 私はこれを不幸に思っているだけでなく、期待される。 私が作品がこれを自覚しているかどうか疑問に思うはずのポイントがあります。 私ははいと言うことができる多くのポイントがありますが、私はそれがそうでないと言うこともできるいくつかがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;反復的なアニメーションの攻撃的な量が多いです。 ばかげてる。 あまりにも多くの努力を払って、過度に構築されたビジュアルを本質的に挫折させてしまうと、私はなぜこれらのリピートアニメーションの代わりに余分に豊富なビジュアルを作り出すことができないのだろうと思います。 おそらくテーマに関してこのことについて何か言いたいことがありますが、私はこの目的のために短いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの割合はオフです。 キャラクターはいくつかのシーンではかなり悪く見えます。 それは楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
これのレベルは残念です。 音は時々大声で、他の人は静かになります。 私は100％ですが、それは私の最後の何かに起因するものではないので、サウンドプロダクションを支配していた人は誰もがこのパートに全部釘付けになってしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梶浦由紀は独特の音楽を書く能力がありません。 すべての彼女のサウンドトラックは信じられないほど似ています。 私はこのOSTを取って、同じ音色の他の作品に置くことができました。 これは非常に不幸です。 彼女はかなり複雑なオーケストレーションを作成する能力を持っていますが、彼女の音楽は各作品の同一点に似ているはずはありません。 私は梶浦由貴のアルバムを買っていません。 これが梶浦由紀のアルバムだったら、私は比較的似た曲がほしいと思う。 しかし、私はアニメを見ているし、視覚芸術は、別のプロダクション音楽と交換することができないユニークなテーマとメロディーを持っている必要があります。 私は映画やアニメを避けたいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Eireは観客を表現するための単なるプレースホルダーであることを考慮すると、私は本当に彼をあまり話すことができません。 私は、なぜ彼が聴衆であるのかについての非常に初期の理由を説明することができます。 最初のエピソードの前半では、話すときに彼を見ることはめったにありません。 彼の周りのキャラクターは、彼の声がカメラから離れている間の主な焦点です。 角度が設定される方法は、あなたが彼のようにほぼ同じです。 あなたが彼になるはずの感覚があります。 私はこれが、このプロジェクト全体が何を意味しているかを示す多くの兆候のうちの最初のものだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コセットのキャラクターは雌犬です。 アイアールがなぜ彼女を愛したのか分かりません。 化学はありませんでした。 私はこれが解説だと言っていて、彼らはすべてプレースホルダーだと知っていますが、真実はまだ堅実なストーリーを作り出すためには文字を信じる必要があり、確かにこれらのキャラクターを信じる方法があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;画面の時間がほとんどないような側面文字のホストがあります。 彼らはそれぞれ何かを表していると確信していますが、私は彼らが何かプロットデバイスではないと感じました。 キャラクターは私がすぐにそれを認識できる程度のプロットデバイスのように感じるべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
正直、それを見て嫌いだった。 私はすべての人物が不愉快であることを発見し、Eireが彼女を愛していた唯一の理由を考えて、Cossetteをlimboから救うべき緊急性はなかった。 その理由は私にとって信じられませんでした。なぜなら、私は彼の愛が表面的でばかげていることが分かったからです。 これは見るのが非常に難しく、アニメを落とすことを拒否したために続けた唯一の理由があります。 ある時点で、私が始めたすべてのアニメを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がこのレビューを書いたときに、私が実際に見たもの、考えられたメッセージ、何度も繰り返し述べられたテーマについて考えなければならず、その話がとても華麗であることに気がつきました。 私は実行が簡単に修正された可能性のある欠陥で満たされているかのように感じますが、全体として、私はこのアニメを見たことに失望していません。 私がそれを与えた低い得点にもかかわらず、私は私の友人にこれを提案すると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（（このレビューが好きだったら、マンガとアニメの両方の他の作品の新しいレビューのために私を友達にしてください！））&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212588&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Paraturtle/reviews&#34;&gt;Paraturtle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  It&amp;rsquo;s utterly and completely a satire. It&amp;rsquo;s making fun of people who look at pretentious pieces of work by creating a character, Eire, who is absolutely infatuated with Cossette who has no depth, value, or substance. The only thing she has to offer is death, and for some ungodly reason, he still pursues her.    For instance, those who look at this work and see it as a work of art beyond itself are merely playing into the folly of its beauty. This statement is incredibly ironic due to the fact that Cossette no Shouzou in itself is filled with depth and meaning  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;corporacallosa-1&#34;&gt;CorporaCallosa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;我々がここで提示しているものよりもコンセプトとして「ゴシック・ロリータ」のより良い例を想像するのは難しいです。 彼の周りの人を疎外させ、最終的にはむしろむしろ退屈な形而上学的な刑罰を耐え続けることで、主人公が支配から抜け出すような強迫観念の物語が出てくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAにはいくつかの野心的なアイデアがありますが、テーマの扱いが不器用で、ディレクターとビジュアル・トリックの袋に拘束がないため、時々失われてしまいます。 芸術の方向は、最初の2つのエピソードでは良好な状態を保ちますが、まれなCGIと3番目のものではフィルタを使い過ぎてしまいます。 同じことは、ゆっくりとラチェットする心理的な緊張に伴いますが、最後に多くのことをすることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを嫌うように聞こえるかもしれませんが、私はそうではありません！ それは実際にはかなり説得力のある仕事ですが、レビューするか、誰かに直接的な勧告をすることは困難です。 それを見てからかなり長い間、私と確かに付き合いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はグループが3つのエピソードOVAよりもむしろ、全編の10-12エピソードのアニメでテーマを探検するのを見たことが好きだったように感じる。  OVAが緊張を高めている間に、主人公（と彼と一緒にいる）との関係は、多くのスレッドを開始しましたが、OVAは緊張を高めていましたが、決してそれほど大きな解決策は得られませんでした。 終わりまでに少しずつ離れていく物語のエピソードがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAには欠陥がありますが、アートディレクションは一般的に非常に良いですし、サウンドトラックであり、デザインはすばらしく、そのアイデアは独特で不気味で、あなたに不安感を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはライトオフといくつかの不気味な心理的ゴシックホラーで共有する相互の欲求とあなたのルームメイトと一緒に滞在する予定のハロウィンの夜を見て、完璧なアニメです。 そしてアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CorporaCallosa/reviews&#34;&gt;CorporaCallosa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to imagine a better example of &amp;lsquo;gothic lolita&amp;rsquo; as a concept than what we&amp;rsquo;re presented with here. A cautionary tale of obsession getting out of control, with the protagonist ali &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ようこそ、私の友人、恐怖のアニメの月に。 次の5週間、私たちは夜にぶつかるものを見ていきます。 経験は、ジャンルラベルにもかかわらず、ほとんどが実際には恐ろしいものではないことを示唆しています。 実際、私が10月に見た唯一の本当に恐ろしいアニメはPerfect Blueだと思うし、他のものは恐らく&amp;rdquo;モンスターがある&amp;rdquo;という意味で使われていたと思う。いずれにしてもLe Portrait of Petit Cosette それは何に基づいていないという点で、アニメにとってちょっとユニークです。  3つのエピソードOVAは、Onegai TeacherとShikiを担当するスタジオDaumeによって制作されました。 漫画がありますが、その代わりにOVAに基づいています。 すべてのライトを消して見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はかなり鈍いです。 エリとコゼットは本当に重要な唯一のものです。もしあなたが「問題」の意味を広げてしまうのであれば、おそらくマタキでしょう。無意味な瞬間に時間を費やさなかったとしても、キャラクターを育てていたかもしれません。 彼らは株式の文字として始まり、物事が進むにつれて成長はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 ランダムなシフトやトランジションは、ストーリーの観点からは何もしませんが、カットしたものはうまく描画されます。 それはちょうど愚かで、外れて見える。 背景には本当に良い詳細がたくさんあります。 ほとんどの場合、前景でメリットの何も起こっていないので、私は細心の注意を払った。 キャラクターアートもかなりよく見えます。 芸術の最大の問題は、彼らが「恐ろしい」場面をやろうとするときに起こり、荒々しく変化するアート・スタイルのランダムなオブジェクトがあなたに来始めるからです。 ちょうど奇妙に見える。 奇妙なことに、プロットに無視できる影響しか及ぼさないモンスターを描こうとする彼らの試みはちょっと馬鹿だ。 私が最初にそれを見たとき、私は正直に笑って笑った。 彼らはまたシリーズ全体でランダムに傾斜したショットをするのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声の演技はかなり質の高いものです。 井上マリーナは優れたパフォーマンスを発揮し、OVAの唯一の側面であり、実際には気味悪いものです。 しかし、あなたはサイガミツキとトヨグチメグミが大丈夫です。 ありがたいことに、彼が地獄のように過度に行動する場面にのみ現れた荏原正志もいます。 私は彼が行動することができることを知っている、私は彼がXenosagaと鋼の錬金術師でそれを行うことを聞いた、カップルの例を挙げなさい。 効果は、演技のレベルではありません。 彼らはこの不協和音の不協和音を作り出そうとしますが、多くの場合その効果を台無しにするだけです。 井上マリーナは真に奇妙なやり方で彼女のラインを届けてくれるだろうが、その効果はより良い言葉の欠如のために彼女の声の音を濁らせるだろうし、奇妙さは消えてしまったり、その効果はキャラクターの声よりも大きく、 彼らが何をやっているか聞くのは難しいでしょう。 音楽は&amp;rdquo;ホラー&amp;rdquo;運賃のちょうど典型的なものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイイ係数は1/10です。 これはホーイイイがありません。 キャストは圧倒的に女性ですが、彼らはロマンチックな方法や他の方法で彼らの関係を発展させるのに気にすることはできません。 男性キャラクターの大半は、1シーンまたは2シーンにのみ表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私が過去4週間で見た中で最高のアニメです。 他のアニメがセキレイと井上の清水物語の2つのシリーズであったことから、あまり言わないことは間違いない。 結論は効果的だったかもしれない瞬間があることですが、無意味なシーンやランダムなトランジションによって全体が希釈されてしまいます。 それでも、私は2〜3人の友達とそれを見ておくことをお勧めします。 どうして？ ル・ポートレート・デ・プチ・コゼットは、鈍感でセミ・愚かな領域にあり、優れたスナック素材となっています。 それを楽しみにしてみてください、それはあなたと友人のための楽しい瞬間につながるでしょう。 しかし、重大なホラー作品として私はそれを4/10与えなければなりません。 それはたいていちょっと退屈だけど不快です。 ホラーアニメの月は、私のリクエストキューBlue Genderの唯一のホラーアニメを見て来週も続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=115085&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome, My Friends, to horror anime month. For the next five weeks we&amp;rsquo;ll be looking at things that go bump in the night. Experience suggests that most of them will not actually be scary in the slightest in spite of the genre label. In fact, I think the only truly frightening anime I&amp;rsquo;ve ever reviewed in October was Perfect Blue and everything else just used horror to mean “there are monsters.” In any case, let&amp;rsquo;s start the month off with Le Portrait de Petit Cosette which is a bit unique for an anime in that it&amp;rsquo;s not based on anything &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mimerio-1&#34;&gt;Mimerio&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が映画の形で見た3部構成のOVAは、非常に洗練されていて芸術的に触発されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはEiriという若い男に従います（Eerie？Punはあまり意図していませんでしたか？）
物語にはたくさんの情景がありますが、中でも非常に中心的ですが、最高でもランダムなものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Eiriの悲惨さと苦痛を描いたシーンは、実際には怖いものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;謎のホラー・タイプの物語に興味のある方にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mimerio/reviews&#34;&gt;Mimerio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Le Portrait de Petite Cosette explains that a picture &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tacyttik17-1&#34;&gt;tacyttik17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、特に最初のエピソードで、このアニメの描写と撮影スタイルの細部への注意を愛しました。 主人公の性格に合わせて、各シーンは非常に芸術的にフレームアップされています。 カメラを後ろに置いて、彼が働いていたアンティークショップのオブジェクトを覗き込んで見て、しばしば現場を見ている小物の1つであるという気持ちを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルスタイルは私がショーに関心を持っていたものですが、メインキャラクター（Eiri）がCossetteの絵に固定されているのでプロット線が混乱していましたが、その後はベネチアのガラスです。 彼は絵の幽霊の女の子と恋に落ち、彼女の世界に吸い込まれる。 その後、幽霊の幽霊物語の恨みの王、地獄少女（地獄の女の子）が登場する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは短い3巻のアニメですが、カメラのショットやディテール、そしてもちろんゴシックなロリータを楽しむ時間の価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15327&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tacyttik17/reviews&#34;&gt;tacyttik17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I loved the attention to detail of the drawing and filming style of this anime, especially  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nakiathesilent1-1&#34;&gt;NakiatheSilent1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい音楽とアートワークと一緒に、非常に興味深く深いプロットを持っていた。 キャラクターは確かに集合的な束だった、私はそれを与えるだろう。 そして、誰もが、マタキがエリの気持ちを持っていることを知っていたと思います。それは、コセットが3話目で彼女を使用した理由よりもそうです。 私は次のマンガを本当に読んでみたいと思っています。 全体的に、私はそれを愛し、心臓を鼓動して再び見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11316&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NakiatheSilent1/reviews&#34;&gt;NakiatheSilent1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This had a very interesting and deep plot, al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sovapex-1&#34;&gt;Sovapex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私についてのちょっと変わった事実：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の心をつかむ女性のキャラクターの大半は、ブロンド、ゴリッとしたロリータスのいずれかです。 だから、私はGosickのVictoriqueのように、Cossetteは私にとって似たような影響を与えると思っていました。特に複雑な悲劇的なラブストーリーだと、恋愛の唯一のタイプです。 しかし&amp;hellip;それは良いことではありません。 本当にそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは良い前提のために7を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは正直なところ、最初の2つのエピソードではどこにも行きません。  1つのエピソードであった可能性があります。 最初はCossetteの性格をかなり長く紹介していました。  Eiriはちょうど周りを絶えず麻痺していて、それは迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは深刻な書き込みがあります。 キャラクターが特定のことをする理由は理にかなっていません（エピソード2の終わりのように、両方のキャラクターはちょうど回ります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりいいよ。 アニメーションや芸術的な品質はかなり良かったです。  Seinenのように、Tellの代わりにSHOWに視覚効果と象徴の束を使用しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当にかわいかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は公正だった。 雰囲気に合いますが、私を没頭させたり、悲しい瞬間に私を崩壊させたりすることはあまりありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は当然知っている？ 衝撃的なスコア。 しかしそれはまったく真実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は深刻でした。 絶対に驚くほど悪い。 私はそれらのいずれかに立つことができなかったし、私は（彼の3人の誰の友人のように）立つことができるものは無意味でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直なところ、エリは彼が何かの理由がないばかげたばかだ。 彼は恋に落ちる。 愛は非論理的で、本当にそれをコントロールすることはできません。どうして私がなぜHaughty Blonde Gothic Lolitasを自分で愛しているのかわからないので、実際に完全に関連付けることができます。
しかし、その後、彼は2回目のエピソードを通してCossetteを怒らせるために積極的に出かけています。 そして、最初のエピソードでは、彼はとてもパッシブでした。  Cossetteが動き始めてから、感情が彼の顔に広がるまで、彼を悩ますことはなかった。
そして、本当に、彼は今までにない最も一次元のばかだ。 私は彼を好きにすることができませんでした。 地面に浮かぶマグロ魚は、Eiriよりも多くのキャラクターを持っているだろう。なぜなら、少なくともITはそれが大丈夫かどうかは分からないからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cossetteは大丈夫でしたが、第2話の終わりはちょうど意味がありませんでした。 彼女の性格の変化はどこにもありませんでした。 それは本当にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、彼の友人がいる。 男、彼女は私のうちから地獄を怒らせた。 まず、彼女は彼女のボーイフレンドであるエリのように行動します。 ガールフレンドを持つ彼の唯一の告知が彼女の心を通り過ぎるときはいつでも、彼女は彼を裏返して叫びます。  Eiriは、いつものように受動的で、明白な質問をしない。 とにかく、あなたは私のビジネスの中で、なぜなら、それはとにかく、ホーですか？
彼女はまた、批判的で、本当に浅いです。 そして、本当に、彼が彼女のお尻に興味がないことは明らかです。 私はちょうど同じ女の子を何度も繰り返し聞くために5分ごとにポップアップするために、この女性の上にすべてのひぐらを行ったかった。 私は本当にしました。  「彼にはガールフレンドがいますか？ガールフレンドがいますか？ガールフレンドがいますか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際、彼女は私がこのレビューを書いた理由でした。 私はちょうど私のコンピュータからそれを削除して、次のアニメにバウンスするだろう、そうでなければ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は象徴を楽しんでいました。物事が本当に熱くなり始めたときに、私がこのアニメについてほとんど覚えているのは、私がそこに座って、次の5分間に何かが実際に起こるかどうか疑問に思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に、私はこのアニメは何の言い方もしていないので、ゆっくり歩いていたと思います。 同じように、そこにキャラクターの発達を起こしてください。 何かをしなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこれが良いと思った。 純粋で悲劇的なラブストーリーは、私がほぼ110％の背後にいて、13歳の女の子のように私のソファに座って、涙を浮かべる準備ができていることがほぼ確実だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてが混乱していて、それは悲しいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sovapex/reviews&#34;&gt;Sovapex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One little weird fact about me:     Most female characters that grab at my heart are either one of two things: They&amp;rsquo;re either blonde, or haughty gothic Lolitas. So, I thought that just like Victorique from Gosick, Cossette would have a similar impact on me, especially if it&amp;rsquo;s a complicated tragic love story, pretty much the only type of love story I can sit through. But&amp;hellip; It&amp;rsquo;s not that &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview-1&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは変態した老人シンボによって行われた別の素晴らしいショーです。 彼は彼の小さな女の子のために、そして心のゲームに対処しなければならなかったもののためにかなり知られています。 彼がこのようにしたショーのいくつかは、ヴァンパイアバンド、ネギア、サヨナラゼツボ先生、月面：月面のダンスなどがあります。 これは若い女の子と心のゲームです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちがキャラクターについて話したいのであれば、唯一の意味は倉橋えりとコセットです。 これらの人々が実際に誰であるかを示すストーリーには、実際にはあまりありません。 私たちはCossetteからストーリー・ラインを取得しますが、実際には彼女の個性を示すものはありません。 彼女はちょうど少女ですが、彼女は無邪気ではありません。 彼女はエリと二番目のエピソードで彼女が悪名高いのと同じように、私は彼女の名前がエルフェン・ライドの女の子のようになったので、彼女に申し訳なく感じました。 彼女が本当にしたのは拷問ポルノだけだった。 彼女は若いけれども、彼女の中に疲れた恋人の心を持っています。 彼女はむしろ扱いやすく、奇妙なトリックスターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eiriはそれほど良くはありません。実際、彼はもっと悪いです。 私たちは彼のバックストーリーや性格に関する情報を得ておらず、初めに彼の周りにいた友人については何も見ていない（私たちは一度しか見ることができない）、彼が周りにいる女の子はまばらであり、 それはちょうど退屈です。 私が何かを把握するための何かがなかったので、彼はほとんど知らなかった人のために彼の人生を捨てるためにどれほど愚かであるかについて笑ってそこに座っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインは、ストーリーの詳細や映画の長さが長くなっていれば良いでしょう。 このような映画がやるのはちょっと難しいかもしれないので、私は最初を選ぶだろう。 悲しいことに、あなたは文字を全く感じることができません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作品はかなりかわいらしいですが、細部は目立っています。 コセットは、彼女の薄い肌や甘い目のように、あまりにもきれいで、陶器のように、いくつかの部分で人形のように感じるようです。 残念なことに、それは多くの部品のオイルペイントに似ています。 それが起こると、彼らはまだショットのように見えます。 本当に素晴らしいのはショットだけです。 それは、背の高い部屋で馬鹿な見た目のキャラクターが見えない、超現実的な角度やコントロールの美しさからたくさんあります。 ほとんどの場合、これはアニメーション化する必要がないという考えで完成したと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は狩りと遊び心があり、オルゴールのようなものです。 英語の声の演技はかなりうまくいっている。 詩で話し始めるときにチーズに聞こえるようになりますが、それでもビジネスはあります。 ショー全体を通して言われている多くの質問があります。私はあまり考えすぎないと、時にはそれがずっと良かったと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, this is another fine show done by the perverted old man Shinbo. He is pretty much known for his little girls and for anything that had to deal with mind games. Some of the shows he has done like this include Dance in the Vampire Bund, Negima, Sayonara Zetsubo Sense &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmccrzy-1&#34;&gt;cmccrzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず、「Puella Magi Madoka Magica」を見た方は、この映画を見てください。 これは、そのアニメを作った人がPuella Magiのアイデアを考えようとしている間に見たものです。 それは非常に明白です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを理解する上で重要なことは、これがホラー/ドラマだということです。 これを見ているうちに、あなたは恐ろしいか、驚いているでしょう。 または魅了された。 または3つすべて。 しかし、それはうまくいきます。なぜなら、あなたがこのすべてを単に快適にしていて、それがあなたの考えをしないなら、あなたはおそらく良い精神科医を探すべきでしょうから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はホラーやサスペンスが好きではありません。 私は人々がそれらをオンにするとき（私の母と私の妹はそれらを愛している）部屋の中を歩く。 私はこれを気に入ったので、うまくいけばそれについて何か言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話はとても楽しいものでした。 彼らはタイムラインとフラッシュバック/フラッシュフォワード（と私は &amp;lsquo;Baccano！&amp;rsquo;）を見たことがある奇妙な演劇を行うため、最初はちょっと混乱していましたが、一度調整すれば大丈夫です。 私はより明確な結末が好きだっただろうが、あいまいさは、私が私の頭の中で何が終わっているのかを私に知らせることを意味する。 私はまた、これがほぼハレムの話であるという事実を本当に気に入らなかったが、それはうまく処理された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは強迫観念についての非常に面白い話です。 この物語の関係は奇妙で、少しばらばらになっているように感じます。それは彼らがどのように感じるべきなのかです。 ここの関係はどれも健全ではなく、あなたが考えるべきものであっても、それがポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はとても良かったです。  「Puella Magi Madoka Magica」の作成者が彼の芸術的アイデアをどこから得たかは非常に明白です。 不気味な芸術はそこにあり、ロリのものもある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梶浦由樹さんがこれで音楽を作ったので、彼女はPMMMの音楽に取り組むように求められました。 それは美しいです！  「My Love Is So Sweet」は、これまでに聞いた中で最も美しいピアノ作品の一つでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは細工されていました。  Eiriのキャラクターは、芸術とアートがどのように仕事に影響を受けているのか、またアーティストが何をしているのかを、きちんとしたものにしました。  Cossetteは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの物語が本当に好きで、私はこれを見て大好きでした。 あなたが思うように見て楽しむことができるものを見たい場合は、これをプルアップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=79716&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cmccrzy/reviews&#34;&gt;cmccrzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First, if you have seen &amp;lsquo;Puella Magi Madoka Magica&amp;rsquo;, you should watch this film. This is what the guy who created that anime watched while trying to think up ideas for Puella Magi. It is EXTREMELY obvious.    The i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nhk-fangirl-1&#34;&gt;NHK_FanGirl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は&amp;hellip;正直であると混乱していた&amp;hellip;
私はこれが恐ろしいアニメだと言っているわけではありませんが、これはすばらしいものです。
その血まみれの、怖い、心が変わって、奇妙で、気味悪い、そして基本的にはアニメですごいすごいものすべてが好きだけど、
私は主要なストーリーラインを理解することができたが、一部の部分はあまりにも混乱していた。
このアニメは、あなたが好きなものについては、あなたがそのようなものを好きなら、あなたはアニメを好きになるでしょう、そうでなければ、あなたはそれが本当に混乱していると警告していますが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=99947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NHK_FanGirl/reviews&#34;&gt;NHK_FanGirl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;hellip;was confused to be honest&amp;hellip;  I am not saying this is a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>