<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/yuru-yuri-nachuyachumi/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/yuru-yuri-nachuyachumi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Yuru Yuri Nachuyachumi</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yuru-yuri-nachuyachumi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yuru-yuri-nachuyachumi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/73281.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/23225/Yuru_Yuri_Nachuyachumi/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/23225/Yuru_Yuri_Nachuyachumi/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;待っているのはおよそ2,5年ですが、ユルユリがやっと戻ってきました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前にテレビシリーズの両方の季節を見てきたと仮定すると、導入の必要性はほとんどないので、私はこれを短くします。 それはいつもと同じくらい古いキャラクターです。 あかりの髪のバンズは、千夏の芸術的スキルはまだ驚くほど悪いとTOSHINOU京子は彼女のトマトの衣装ではまだこれまでと同じように気まぐれでエネルギッシュで、まだ着脱可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1時間のOVAでは、むしろ&amp;hellip;予期しないオープニングシーンの後、夏のキャンプ旅行に行くグループ全体についての話です。 これは、それに付随する異常な要素がない、非常に典型的なスライス・ライフ・ストーリーです。 しかし、コメディ、光のユリの瞬間、そしてリラックスした雰囲気のシリーズは、それまでのそれと同じくらい優れており、ユルユリのコンセプトはまだまだ死んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このスペシャルのオープニングテーマとエンディングテーマは、魅力的なユルユリのファッションではとても魅力的です。 テレビシリーズと比較してアニメーションの品質が全面的に改善されたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この単純なOVAは、まだYuru Yuriがなぜアニメ業界で最も優れたスライス・オブ・ライフ・モア・コメディの1つであるのかを再現するためにはまだ管理しているので、誰でも喜んで見守るべきである 自分自身を元のシリーズのファンと呼ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の一言として、このOVAはある時点で、ショーが将来何らかの形や形で戻ってくるかもしれないという示唆も与えました。 だから&amp;hellip;シーズン3？
編集：3月7日現在、夢ゆり3シーズンが確認されています〜:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been almost 2,5 years of waiting but Yuru Yuri is finally back!    Assuming you&amp;rsquo;ve seen both seasons of the TV-series prior to this, there is little need f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blixy213&#34;&gt;Blixy213&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこれを読んでいれば、私はあなたがすでにYuru Yuriの季節を見てきたと思って、OVAがオリジナルの放映シリーズにどのように立ち上がったのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、ゆうゆうファンが欲しかった（そして必要だった）すべてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の5分を除いて、これはトップのパロディシーンの上の面白いエンジリッシュであった。  OVA全体がすべてのキャラクターに当てはまり、戻ってくるファンは彼らが好きなキャラクターをどのように戻したか非常に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが持ち帰った別の偉大な要素は、シリーズのジョークです。 綾乃の駄洒落、千夏のひどい芸術、Akarinの非存在、および他のほとんどはここにもあります。 合法的にゆうゆりのエピソードのように感じる時間のたびに、ジョークのどれもが強制されたり、どちらかというと急に見えなかった。 私はちょっとだけ心配していましたが、それは会社によっていくつかの迅速な販売のために作られた別のたわごとOVAになるでしょうが、それは間違いありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くしたいと思っていますが、TLDRのすべてに、あなたがゆうゆうを楽しむなら、これを楽しむと言います。 私の好きなショーをもう一度見て、ユルユルと同じタイプのユーモアを笑うことができたのは素晴らしい気分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐにシーズン3を望むことになる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blixy213/reviews&#34;&gt;Blixy213&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re reading this, I&amp;rsquo;m going to assume you&amp;rsquo;ve seen both seasons of Yuru Yuri already, and wondering how the OVA stoo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evansleblanc&#34;&gt;EvansLeblanc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリのほとんどの鑑定は、ライフシリーズの萌えスライスに関連した珍重さとシリーズとしての大きな可能性を否定する独自性を表明しています。 今日のYuruYuriの遺産は、YuruYuri Nachuyachumiシリーズの最新の反復によって安全に実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachuyachachumiの話は、OVAの原作と漫画の順応という2つの異なる部分に分かれているので、一般的な言葉では決して記述することはできません。 私はそれらを別々に見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、OVAオリジナルは主にキャンプ旅行ストーリーアークで構成されています。 残念なことに、多くの視聴者には、キャンプ旅行はぼんやりとしているように見えるかもしれません。 しかし、キャンプ旅行は、中学生が真剣に参加することに挑戦し、十分な報酬を与える努力の一種でもあることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、マンガの適応は、マンガを読んだ人に微妙な喜びを与えました。  Engrishのシーンは、最も面白い漫画の章の一つから適応されていることを言及する必要があります。 ほとんどのアダプテーションは興味深い章からインスピレーションを受けていますが、ハイライトは、適応されたストーリーがCamping arcとどのくらいシームレスに噛み合うかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachuyachumiの芸術は前のアニメよりも大幅に改善されました。 公平を期すために、私は、改善の2つの側面は、動く動きの流動性と芸術の複雑さであると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後になりましたが、ナチュヤチュミはユルユリのOP / EDが良い傾向にありました。  OPは、ユリユラララゆうゆうりディジケンと恋のバキンバッキンガムを定義した独特のジングルを保持していました。  EDは、学校での時間を大事にしていることを強調しながら、伝統を打ち破りました。 それはよくできている。 メロディーは翻訳された歌詞の助けを借りなくてもテーマに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachuyachumiともうひとつのアニメプロジェクトでは、YuruYuriが本物のフランチャイズになると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EvansLeblanc/reviews&#34;&gt;EvansLeblanc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most appraisals of YuruYuri commend its uniqueness that defied the cliches associated with the Moe-Slice of Life genre, as well as its vast potential as a series. As of today, the leg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moog&#34;&gt;Moog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはこれですべてのことを正しく行いました。前の2シーズンを見たことのある人は、これを見なければなりません。少なくとも、最もリラックスして美しいOVAを体験したいなら、少なくとも。 私はあなたが知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1時間のエピソードでは、ユルユリの女の子たちはキャンプ旅行に出かけています。 最初に気づくのは、新しいアニメーションです。 美しい。 あなたが5分間のエンリッシュオープニングシーンを除外すると、OVAは静かで落ち着いた雰囲気を放ちますが、実際には通常のショーとはかなり違っていますが、何もすることはできません。 女の子たちが学校でおしゃべりしているのか、山腹で寝ているのかにかかわらず、エピソードは純粋な目キャンデーです（キャンプのエピソードは、目のキャンディーの素材と必須の自然のショットには完璧です）、音は非常に落ち着いているので、 あなたはそれに寝ることを選ぶだろう。 それは、彼らが湯ゆりのキャラクターをNon Non Biyoriに入れたようなものです（これを楽しむならアニメをチェックしてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、OVAが、ショーを大きくしたすべてのものに触れていることを非常にうれしく思っています。実行中のギャグから、サポートキャラクター、そしてショーを結びつける他のすべての詳細まで。 彼らはそれにすべて注意を払ったし、どちらかと一緒に外に出ることもなかったので、あまりにも強制的に感じることなく、それは完全にユルユリのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、我々は新しいOPとED、私たちのお気に入りのmoeblobsと1時間のエピソード、そして私が見ている最もリラックスした、楽しい、美しいOVAsの1つを取得します、もちろん私はこれをユルユリのファンに推薦します。 それは、あなたがシーズン3のために過激になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moog/reviews&#34;&gt;Moog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They did everything right with this one, and everyone who has seen the previous two seasons should watch this, or at least if they want to experience the most  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゆるゆりを見ているナチュヤチョミは、おじいさんと再会するようなもので、友情の火花が鳴り響く。 私は2012年に季節1と2を見たときに覚えています。 しかし、第2シーズンのエンディングは不完全に感じられ、それが長い間私を悩ませてしまった。 したがって、このOVAが発表されたとき、私はあなたがそれを信じることさえできないほど誇張されました！ 幸いにも、私が持っていた誇大宣伝はそれに十分価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゆるゆりに慣れていない場合には、基本的にスライス・オブ・ライフ4女子中学生、あかり赤座、恭子Toshino、ゆい船見、および千夏吉川周りの周りを中心です。  Akari、Kyoko、Yuiは、彼らが基本的に楽な時間を過ごし、好きなことをしてくれるクラブ、Amusement Clubを構成する幼なじみの友達です。 彼らは今では存在しないティークラブの部屋を引き継いだと言いましたか？ あかりさんの同級生である千夏は、お茶クラブに参加することを望んアミューズメントクラブルームに入ってくるが、彼女は代わりにアミューズメントクラブに参加して終わります。 愉快さと多分ユリのタッチが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAでは、夏休みです。アミューズメントクラブは学生協議会（杉浦綾乃、池田千歳、古谷ひまわり、大室桜子）のメンバーと一緒にキャンプしています！ 今、それは楽しいように聞こえませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はうそをつくつもりはありません。 このOVAは、シリーズそのものと一緒に、とてもかわいいです。 ストーリーはとてもリラックスしたもので、面白い瞬間がたくさんあります。 例えば、千歳のキャラクターの一人が眼鏡を脱ぐと、彼女は京子とあやのの幻想を抱きます。 あまり面白くない？ さて、彼女が鼻血を出すとどうしますか？ まだ笑う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、そのキャラクターは、特に千歳とAkariを見てかなり楽しいです。  （誰ですか？心配しないでください、それは内部のジョークです）。このOVAのOPとEDは本当にかわいいですし、いつものように、声優は彼らの役割をかなりうまく収めました。 では、アニメーションについて説明しましょう。 ゆるゆりの1・2シーズンのアニメーションスタジオは、ドナコボでしたが、アニメーションスタジオはTYO Animationsに変更されました。 気付くのもそれほど難しいことではありません。 アニメーションは実際にはかなり良いので、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユルユリナチュヤチュミは全体的にユルユリと良いOVAの良いエピソードだった。 それは最高ですか？ いいえ、実際はありません。 しかし、それは私が数年前にそれを見たときにシリーズが好きだったことを覚えています。 私はまた来るべき第3シーズンを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching YuruYuri Nachuyachumi is like reuniting with an old friend, and the spark of friendship reignites. I remember when I watched seasons one and two back in 2012, and I liked it a lot. However, the ending for the second season felt inco &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spikecb&#34;&gt;SpikeCB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yuru Yuriは、中学生の女の子たちが楽しく、簡単な考えを持っているアニメですが、とても上手く扱われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAの前には、全体としては裕利由利自身がソリッド8でした。前の季節では、基本的な前提はアニメではあまりにも一般的でしたが、キャラクターは見るのが楽しく、ほとんどのジョークはトップ 、安い決まり文句ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは別のプロダクションハウスで生産されているようだが、彼らは完全にそれを盗んだ。それはあまりにも慣れ親しんでおり、ジョークではなく、比較的稀で、前の季節に比べ平均以下である。 私たちの記憶に固執する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは1時間の長さで、簡単に30分に凝縮されている可能性があります。多くのチーズな対話が強制的に挿入され、外れているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、前回の夢ゆりの季節を見たことが分かっている人のためのものです。ゆうゆりを見たことのある人は、いつも楽しく予測できないキャラクターでしたが、このOVAでは、 アマリンのジョークは枯れてしまって、アヤノは完璧なツンデレです。そして、ひまわりと桜子はどんなフレンドリーなのでしょうか？お互いに楽しんでいなくて、お互いに相談し始めたということが大事ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがユルユリのハードコアファンなら、それを楽しむかもしれませんが、他の人にとっては、それはとても良いシリーズだと思っていましたが、これは素晴らしいシリーズではないと感じました。 私は3つ目のシーズンもこれと同じプロダクションハウスで制作されているので、それほど期待はしていません。しかし、古い時代にはそれを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムラインは、これがとても忘れられて、明日私はおそらくそれを見てレビューしたために自分自身に驚いてしまうだろうということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpikeCB/reviews&#34;&gt;SpikeCB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri itself as a whole was a solid 8 for me - before this OVA.In the previous seasons, though the basic premise was all too common in anime, the characters were fun to watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、このOVAを見て、私は友達とキャンプに行った日を思い出しました。私がキャンプ場の近くの木で見た変形した顔について私が引っ張ったいたずらや都市の伝説をどうやって忘れることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
アミューズメントクラブのメンバーは、学生協議会のメンバーと一緒に、夏休みのために一緒にキャンプすることを決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの最初の5分は、私がYuru Yuriで見た最も面白い場面の1つです。 それは、私が西洋アニメーションショーのパロディーであると仮定しているものから、夏休みで何をするかを決定する4人の主人公から始まります。  Engrishで話しているキャラクターは、このシーンをとても面白いものにしました。 私はそれらを理解していた&amp;hellip;..まれに。 彼らのアクセントはとても重いですが、私が聞いたことに基づいて、彼らの英文文法はオフではありませんでした。 オハイオ州、100％Engrish Fluencyはここにいます。 そのシーンの後、ショーは正常に戻り、キャラクターはサマーキャンプに行き、サマーキャンプに行く予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの雰囲気をSecond Seasonの雰囲気と比較すると、大きな違いがあることに気付くでしょう。 その違いは、OVAはもっとリラックスして落ち着いているように感じます。 シーズン2で私たちを笑わせてくれたクレイジーのいくつかはここにまだ残っていますが、ほとんどが消えています。 リラックスした雰囲気と引き換えに、コメディーはセカンドシーズンと同じレベルではありません。 しかし、私はOVAのコメディが今や吸うとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
OVAを見る前に、私はスタジオの変更を認識していなかったので、初めてOVAを見たとき、私はアニメーションに完全に驚いていました。 環境はより詳細に見え、背景もより詳細に見えます。 地獄、私は彼らのクラブルームを見て驚いた。 文字のデザインは、髪の毛がより光沢があり、シャイナーに見え、目がよりきれいに見えることを除いて、ほとんど同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがOVAだと知っていますが、なぜAkarinの紹介はありませんか？ 私はそのイントロを見逃すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
私は、バックグラウンドで通常演奏するサウンドトラックが変わったことに気づいた。 おそらくスタジオの変更のためです。 ほとんどの場合、OSTはかなり良いものでした。 彼らが太陽を見つめていたシーンの中で演奏したOSTはちょうど&amp;hellip;..美しいものだった。私は泣きたい。ヘ、私はここで劇的になっている。 今OPとEDテーマソングのために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPテーマソングは、「ナナリー・チュー・ゴラクブ」の「ユルリンリンリンリン」で、EDテーマソングは、ナナリー・チューの「放課後」です。  OP主題歌は正式に私の最も好きなゆるゆりOPです。 これまでに聞いたすべての営業よりも優れています。 このようなEDのテーマソングは、私をかなり落胆させた最後のユリユリになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
第1シーズンと第2シーズンであなたが知っていて愛している主人公はすべてここにいます。 しかし、若干の変更があります。  Akariはもはや「Akarin」のジョークを意味しない主役のように扱われています。 東野京子！ 前の季節に比べてエネルギッシュではないようだが、彼女はまだ元気で、まだ未熟だ。 ユイはまだ同じ老いまだ成熟した中学生の女の子と千夏「ある」ユイが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターの大部分もここにあります。 でも、私はAyanoとChitoseに言及するつもりです。 私が見たものに基づいて、Ayanoは現在彼女のdere dere側に切り替わり始めており、Chitoseのyuri fantasyは前の季節よりもかなりよく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（9/10）
コメディの量が減ったにもかかわらず、私はまだこのOVAを楽しんだ。 これは私の人生の1時間の価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私が今まで見てきたすべてのOVAの中で、これは現在私が見た中で最もリラックスしたOVAです。  OVAを使用して1時間1時間リラックスさせたことはありません。 あなたがYuru Yuriファンなら、このOVAは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+リラックスした雰囲気
+新しいスタジオからの印象深いOPテーマとEDテーマソング
+前の季節よりもアニメーションがよく見える
+陽気なイントロシーン
+ Akariは今再び主人公のように扱われている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh, watching this OVA reminded me of the day I went camping with my friends..How could I forget the pranks that they pulled on me or the urban legend about the deformed faces that we saw on the tree near our camping spot&amp;hellip;      [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The members of the Amusement club decides to go camping together for summer vacation, along with the members of the student council.     The first 5 or so minutes of the OVA is one of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symantra&#34;&gt;Symantra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリナチュヤチミ！ 夏休み中に女の子をフィーチャーした1時間のOVAです。 それは素晴らしい時計です、私はショーを楽しむ人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
ほとんどのスライスオブライフのショーと同様、ストーリーは激しくない。 すべてがリラクゼーション、cutesy、コメディです。 この映画長のエピソードのプロットは、女の子たちが行こうとするキャンプ旅行で、すべてのものが計画されているようだ。 それは何も特別なものではありませんが、プロットがスムーズかつゆっくりと動いた方法が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は元のシリーズから大きく変わっていませんが、品質はもっと向上したようです。 確かに、アニメーションは滑らかなエッジを持ち、品質は確かに強固です。 キャラクターは一貫して描かれ、まだかわいいですし、環境は美しくて物事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
Yuru Yuriの素晴らしい点は、さまざまな音楽です。 それぞれのキャラクターにはハーフタイムトラックがあり、エピソードでは音楽があり、オープニングとエンディングの音楽は奇妙かもしれませんが、まだ素晴らしいです。 このOVAのための独特の音楽があり、それはかなりよいので、ここでの苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
OVAのキャラクターはショーのものと同じです。 彼らはまだ彼らの特徴や性格、性格を持っていますが、みんながもっと納得しているようです。 私はそれの意味することは、メインシーズン中で、すべてのコメディは誰か笑っ含まれています。つまり、あかりがそこにいるではありません、京子のランダム性、彼女の「先輩」の上千夏さんへつらう..しかし、このOVAの長さは、まだ一般的なあるものの コメディの瞬間、それほど多くはありません。 もっと落ち着いて、実際にはあかりと気づき、京子はあまりにも無作為に脱落しない。 この映画は、絶え間ないコメディなしで人生の真の本質を捉えています。 要するに、それはリラックスしているが退屈ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこれがたくさん好きだった。  1時間も費やされました。ショー自体はすばらしいように見え、偉大に聞こえる、その人物は愛らしいものです。 他には言いたいことはありませんが、あなたがユルユリのファンであり、一般的な生活の一部であれば、これは絶対に価値のある時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Symantra/reviews&#34;&gt;Symantra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri Nachuyachumi! is an hour-long OVA featuring the girls during their summer vacation. It&amp;rsquo;s a great watch, and I would recommend it to anyone who enjoys the show.    Story: 8  As with most slice-of- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostfromjapan&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの好きなゆるゆりアニメの24分間のエピソードよりも優れているのは何ですか？  1時間のOVAです。 はい、それはユリユリの可愛いキャストの60分です。 それは本当に1時間見て価値があるのですか、このOVAはバストですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語学習者（理解しやすい2/5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが中級と上級レベルにいる場合、ユルユリはまだ字幕なしで理解するのは簡単なアニメになります。 それはちょうど私かもしれませんが、Yuru Yuriの季節1と2を見た後、私はこのショーで使われた文法と語彙がむしろ単純化していることに気付きました。 あなたが初心者の場合でも、あなたの日本語学習のツールとしてこのアニメを自由に使用してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1時間のOVAの場合、予想されるプロットはあまりありません。 要するに、女の子は夏にキャンプ旅行に行く。 彼らはビーチに行ったはずです。 はい、私はエッチファンが何を考えているのか分かります（私は自分自身です）。 なぜ彼らは夏のキャンプ旅行に行くのですか？ ビーチはどうですか？ はい、ビーチ。 私たちのかわいい湯ゆりがキャストしているナンバーワンの場所は、タイトなビキニとスク水生で見ることができます。 ああ、でも私には良い知らせがあります、私のエッチ友人。 もしあなたが忍耐強く、1時間のエピソードの終わりまで待っていれば、あなたはオットーシーンに遭遇します。そこでは、あなたはすべてのキャラクターを裸で見ることができます。 しかしそれはかなりストーリーのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションに本当に感銘を受けました。 これは、開発者がこのOVAで作業するために多くの時間と予算を必要としたためです。 キャラクターモデルは魅力的です。 また、宮崎駿の映画を連想させる2つのシーンがあります。 森の中のキャンプシーンも素晴らしかったし、私はキャンプに行っているような気分にさせてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は音に特別なことは何もなかった。  OSTは、典型的なライフ・アニメのアニメーションです。 私は完璧な夏の騒音であるので、私はセミとクリケットの騒音を楽しんだと言います。 ほとんどのシーンが森を舞台にしていたので、私はキャンプファイヤーの音楽を大好きでした。 ちょうどClannad OSTはここでは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この頃、あなたは本当に文字に精通しているはずなので、私はそれらに深く関わっていません。 しかし、私はすべての主人公がこのエピソードにあると言うことを誇りに思います。 オリジナルのシーズンでは、特定のキャラクターが特定のエピソードに表示されるので、ある特定のキャラクターが嫌いな場合は、その特定のエピソードを見て痛いかもしれません。 ありがたいことに、99.9％の確率で、このエピソードであなたの好きなかわいいゆるゆりのキャラクターを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終学歴/歓待&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをすぐに取得しましょう。 ビーチはありません。 そこに私はそれを言った。 夏には誰がキャンプに行くのですか？ なぜ彼らはただビーチに行くことができなかったのですか？ 私はビキニを着たYuru Yuriの雛を見たいと思っていました。その邪悪な挫折にもかかわらず、この1時間のOVAはかなり良いものでした。 それは、通常のユルユリエピソードほど面白くないし、多くのパロディーはなかったが、それは十分に価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのように？ 日本語を勉強したいですか？ 私のプロフィールで止めて、私にメッセージを残しなさい。 いつものように、あなたが私のレビューを楽しんで、最後まで読んでいただきありがとうと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostfromjapan/reviews&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s better than a 24-minute episode of our favorite Yuru Yuri anime? An OVA that is 1 hour long. Yes, that&amp;rsquo;s 60 minutes of Yuri Yuri&amp;rsquo;s cute cast. Is it really worth watching for an hour, or is this OVA a bust.     JAPANESE LEARNERS (&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt; Easy to Understand)    Yuru Yuri still manages to be an easy anime to understa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第3シーズンが作品に入っていたことを知って、私はしばらくの間他のアニメよりも興奮していました。 まあ、Pani Poni Dashが急いで別のシーズンになってしまわない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAから抜け出すために期待しているのは、ストーリーを続ける2つのOVAエピソードのプロットへの入り口です。 これは単純なエピソードですが、1時間に伸びています。 それでも、私は時間の点でただ一つのエピソードしか見ていないように感じました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最も美しい芸術、キャラクター開発、コメディーを提供しました。 これは、現実的なコメディーや反応をあなたに簡単に与えることができます。 これは本当にあらゆる点で心温まるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な違いは元の乗組員の一部が戻ってこなかったので、以前の2つの季節と比較して若干異なるユーモアを期待しているに過ぎません。 同様に、背景もこれまで以上に詳細になっています。 幸いにも、文字はまだ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでにチャンスがあった場合は、DVDをもう一度やり直して何度も何度もやり直すようにしてください。 それはまだ最高のカジュアルなゆるゆりのフルタイムです。 あなたが以前のエピソードの純真な人であれば、上記の変化に気付くかもしれません。 そうでなければ、それを完全に嘲笑するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、実際の第3シーズンがこのOVAと同じタイトルを共有していることを考えれば、この第3シーズン開幕戦では欠場しないでください。 あなたがこのOVAで提供されたものの多くを見ることを意味しています。 そして、あなたが得ることは、信じられないほどアンダーなアニメの別の季節です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがチャンスを得るたびに、この復活OVAを試してみてください。 ハードコアファンにとって、新しいスタッフはアニメの流れをあまり変えず、数年前のように感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Knowing that a third season was in the works, I was more excited than I was for any other anime in a while. Well, unless Pani Poni Dash would hurry up and get another season already.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;haxxspetten-1&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;待っているのはおよそ2,5年ですが、ユルユリがやっと戻ってきました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この前にテレビシリーズの両方の季節を見てきたと仮定すると、導入の必要性はほとんどないので、私はこれを短くします。 それはいつもと同じくらい古いキャラクターです。 あかりの髪のバンズは、千夏の芸術的スキルはまだ驚くほど悪いとTOSHINOU京子は彼女のトマトの衣装ではまだこれまでと同じように気まぐれでエネルギッシュで、まだ着脱可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1時間のOVAでは、むしろ&amp;hellip;予期しないオープニングシーンの後、夏のキャンプ旅行に行くグループ全体についての話です。 これは、それに付随する異常な要素がない、非常に典型的なスライス・ライフ・ストーリーです。 しかし、コメディ、光のユリの瞬間、そしてリラックスした雰囲気のシリーズは、それまでのそれと同じくらい優れており、ユルユリのコンセプトはまだまだ死んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、このスペシャルのオープニングテーマとエンディングテーマは、魅力的なユルユリのファッションではとても魅力的です。 テレビシリーズと比較してアニメーションの品質が全面的に改善されたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、この単純なOVAは、まだYuru Yuriがなぜアニメ業界で最も優れたスライス・オブ・ライフ・モア・コメディの1つであるのかを再現するためにはまだ管理しているので、誰でも喜んで見守るべきである 自分自身を元のシリーズのファンと呼ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の一言として、このOVAはある時点で、ショーが将来何らかの形や形で戻ってくるかもしれないという示唆も与えました。 だから&amp;hellip;シーズン3？
編集：3月7日現在、夢ゆり3シーズンが確認されています〜:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HaXXspetten/reviews&#34;&gt;HaXXspetten&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been almost 2,5 years of waiting but Yuru Yuri is finally back!    Assuming you&amp;rsquo;ve seen both seasons of the TV-series prior to this, there is little need f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;blixy213-1&#34;&gt;Blixy213&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もしあなたがこれを読んでいれば、私はあなたがすでにYuru Yuriの季節を見てきたと思って、OVAがオリジナルの放映シリーズにどのように立ち上がったのか疑問に思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、ゆうゆうファンが欲しかった（そして必要だった）すべてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の5分を除いて、これはトップのパロディシーンの上の面白いエンジリッシュであった。  OVA全体がすべてのキャラクターに当てはまり、戻ってくるファンは彼らが好きなキャラクターをどのように戻したか非常に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが持ち帰った別の偉大な要素は、シリーズのジョークです。 綾乃の駄洒落、千夏のひどい芸術、Akarinの非存在、および他のほとんどはここにもあります。 合法的にゆうゆりのエピソードのように感じる時間のたびに、ジョークのどれもが強制されたり、どちらかというと急に見えなかった。 私はちょっとだけ心配していましたが、それは会社によっていくつかの迅速な販売のために作られた別のたわごとOVAになるでしょうが、それは間違いありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを短くしたいと思っていますが、TLDRのすべてに、あなたがゆうゆうを楽しむなら、これを楽しむと言います。 私の好きなショーをもう一度見て、ユルユルと同じタイプのユーモアを笑うことができたのは素晴らしい気分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐにシーズン3を望むことになる！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Blixy213/reviews&#34;&gt;Blixy213&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re reading this, I&amp;rsquo;m going to assume you&amp;rsquo;ve seen both seasons of Yuru Yuri already, and wondering how the OVA stoo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;evansleblanc-1&#34;&gt;EvansLeblanc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリのほとんどの鑑定は、ライフシリーズの萌えスライスに関連した珍重さとシリーズとしての大きな可能性を否定する独自性を表明しています。 今日のYuruYuriの遺産は、YuruYuri Nachuyachumiシリーズの最新の反復によって安全に実行されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachuyachachumiの話は、OVAの原作と漫画の順応という2つの異なる部分に分かれているので、一般的な言葉では決して記述することはできません。 私はそれらを別々に見直します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、OVAオリジナルは主にキャンプ旅行ストーリーアークで構成されています。 残念なことに、多くの視聴者には、キャンプ旅行はぼんやりとしているように見えるかもしれません。 しかし、キャンプ旅行は、中学生が真剣に参加することに挑戦し、十分な報酬を与える努力の一種でもあることに留意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、マンガの適応は、マンガを読んだ人に微妙な喜びを与えました。  Engrishのシーンは、最も面白い漫画の章の一つから適応されていることを言及する必要があります。 ほとんどのアダプテーションは興味深い章からインスピレーションを受けていますが、ハイライトは、適応されたストーリーがCamping arcとどのくらいシームレスに噛み合うかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachuyachumiの芸術は前のアニメよりも大幅に改善されました。 公平を期すために、私は、改善の2つの側面は、動く動きの流動性と芸術の複雑さであると言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後になりましたが、ナチュヤチュミはユルユリのOP / EDが良い傾向にありました。  OPは、ユリユラララゆうゆうりディジケンと恋のバキンバッキンガムを定義した独特のジングルを保持していました。  EDは、学校での時間を大事にしていることを強調しながら、伝統を打ち破りました。 それはよくできている。 メロディーは翻訳された歌詞の助けを借りなくてもテーマに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nachuyachumiともうひとつのアニメプロジェクトでは、YuruYuriが本物のフランチャイズになると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EvansLeblanc/reviews&#34;&gt;EvansLeblanc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most appraisals of YuruYuri commend its uniqueness that defied the cliches associated with the Moe-Slice of Life genre, as well as its vast potential as a series. As of today, the leg &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;moog-1&#34;&gt;Moog&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼らはこれですべてのことを正しく行いました。前の2シーズンを見たことのある人は、これを見なければなりません。少なくとも、最もリラックスして美しいOVAを体験したいなら、少なくとも。 私はあなたが知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1時間のエピソードでは、ユルユリの女の子たちはキャンプ旅行に出かけています。 最初に気づくのは、新しいアニメーションです。 美しい。 あなたが5分間のエンリッシュオープニングシーンを除外すると、OVAは静かで落ち着いた雰囲気を放ちますが、実際には通常のショーとはかなり違っていますが、何もすることはできません。 女の子たちが学校でおしゃべりしているのか、山腹で寝ているのかにかかわらず、エピソードは純粋な目キャンデーです（キャンプのエピソードは、目のキャンディーの素材と必須の自然のショットには完璧です）、音は非常に落ち着いているので、 あなたはそれに寝ることを選ぶだろう。 それは、彼らが湯ゆりのキャラクターをNon Non Biyoriに入れたようなものです（これを楽しむならアニメをチェックしてください）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、OVAが、ショーを大きくしたすべてのものに触れていることを非常にうれしく思っています。実行中のギャグから、サポートキャラクター、そしてショーを結びつける他のすべての詳細まで。 彼らはそれにすべて注意を払ったし、どちらかと一緒に外に出ることもなかったので、あまりにも強制的に感じることなく、それは完全にユルユリのように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、我々は新しいOPとED、私たちのお気に入りのmoeblobsと1時間のエピソード、そして私が見ている最もリラックスした、楽しい、美しいOVAsの1つを取得します、もちろん私はこれをユルユリのファンに推薦します。 それは、あなたがシーズン3のために過激になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182066&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Moog/reviews&#34;&gt;Moog&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;They did everything right with this one, and everyone who has seen the previous two seasons should watch this, or at least if they want to experience the most  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore-1&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゆるゆりを見ているナチュヤチョミは、おじいさんと再会するようなもので、友情の火花が鳴り響く。 私は2012年に季節1と2を見たときに覚えています。 しかし、第2シーズンのエンディングは不完全に感じられ、それが長い間私を悩ませてしまった。 したがって、このOVAが発表されたとき、私はあなたがそれを信じることさえできないほど誇張されました！ 幸いにも、私が持っていた誇大宣伝はそれに十分価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがゆるゆりに慣れていない場合には、基本的にスライス・オブ・ライフ4女子中学生、あかり赤座、恭子Toshino、ゆい船見、および千夏吉川周りの周りを中心です。  Akari、Kyoko、Yuiは、彼らが基本的に楽な時間を過ごし、好きなことをしてくれるクラブ、Amusement Clubを構成する幼なじみの友達です。 彼らは今では存在しないティークラブの部屋を引き継いだと言いましたか？ あかりさんの同級生である千夏は、お茶クラブに参加することを望んアミューズメントクラブルームに入ってくるが、彼女は代わりにアミューズメントクラブに参加して終わります。 愉快さと多分ユリのタッチが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAでは、夏休みです。アミューズメントクラブは学生協議会（杉浦綾乃、池田千歳、古谷ひまわり、大室桜子）のメンバーと一緒にキャンプしています！ 今、それは楽しいように聞こえませんか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はうそをつくつもりはありません。 このOVAは、シリーズそのものと一緒に、とてもかわいいです。 ストーリーはとてもリラックスしたもので、面白い瞬間がたくさんあります。 例えば、千歳のキャラクターの一人が眼鏡を脱ぐと、彼女は京子とあやのの幻想を抱きます。 あまり面白くない？ さて、彼女が鼻血を出すとどうしますか？ まだ笑う？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、そのキャラクターは、特に千歳とAkariを見てかなり楽しいです。  （誰ですか？心配しないでください、それは内部のジョークです）。このOVAのOPとEDは本当にかわいいですし、いつものように、声優は彼らの役割をかなりうまく収めました。 では、アニメーションについて説明しましょう。 ゆるゆりの1・2シーズンのアニメーションスタジオは、ドナコボでしたが、アニメーションスタジオはTYO Animationsに変更されました。 気付くのもそれほど難しいことではありません。 アニメーションは実際にはかなり良いので、それは大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユルユリナチュヤチュミは全体的にユルユリと良いOVAの良いエピソードだった。 それは最高ですか？ いいえ、実際はありません。 しかし、それは私が数年前にそれを見たときにシリーズが好きだったことを覚えています。 私はまた来るべき第3シーズンを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181906&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Watching YuruYuri Nachuyachumi is like reuniting with an old friend, and the spark of friendship reignites. I remember when I watched seasons one and two back in 2012, and I liked it a lot. However, the ending for the second season felt inco &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spikecb-1&#34;&gt;SpikeCB&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Yuru Yuriは、中学生の女の子たちが楽しく、簡単な考えを持っているアニメですが、とても上手く扱われています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAの前には、全体としては裕利由利自身がソリッド8でした。前の季節では、基本的な前提はアニメではあまりにも一般的でしたが、キャラクターは見るのが楽しく、ほとんどのジョークはトップ 、安い決まり文句ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは別のプロダクションハウスで生産されているようだが、彼らは完全にそれを盗んだ。それはあまりにも慣れ親しんでおり、ジョークではなく、比較的稀で、前の季節に比べ平均以下である。 私たちの記憶に固執する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは1時間の長さで、簡単に30分に凝縮されている可能性があります。多くのチーズな対話が強制的に挿入され、外れているように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、前回の夢ゆりの季節を見たことが分かっている人のためのものです。ゆうゆりを見たことのある人は、いつも楽しく予測できないキャラクターでしたが、このOVAでは、 アマリンのジョークは枯れてしまって、アヤノは完璧なツンデレです。そして、ひまわりと桜子はどんなフレンドリーなのでしょうか？お互いに楽しんでいなくて、お互いに相談し始めたということが大事ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがユルユリのハードコアファンなら、それを楽しむかもしれませんが、他の人にとっては、それはとても良いシリーズだと思っていましたが、これは素晴らしいシリーズではないと感じました。 私は3つ目のシーズンもこれと同じプロダクションハウスで制作されているので、それほど期待はしていません。しかし、古い時代にはそれを見ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボトムラインは、これがとても忘れられて、明日私はおそらくそれを見てレビューしたために自分自身に驚いてしまうだろうということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpikeCB/reviews&#34;&gt;SpikeCB&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri itself as a whole was a solid 8 for me - before this OVA.In the previous seasons, though the basic premise was all too common in anime, the characters were fun to watc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、このOVAを見て、私は友達とキャンプに行った日を思い出しました。私がキャンプ場の近くの木で見た変形した顔について私が引っ張ったいたずらや都市の伝説をどうやって忘れることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
アミューズメントクラブのメンバーは、学生協議会のメンバーと一緒に、夏休みのために一緒にキャンプすることを決めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの最初の5分は、私がYuru Yuriで見た最も面白い場面の1つです。 それは、私が西洋アニメーションショーのパロディーであると仮定しているものから、夏休みで何をするかを決定する4人の主人公から始まります。  Engrishで話しているキャラクターは、このシーンをとても面白いものにしました。 私はそれらを理解していた&amp;hellip;..まれに。 彼らのアクセントはとても重いですが、私が聞いたことに基づいて、彼らの英文文法はオフではありませんでした。 オハイオ州、100％Engrish Fluencyはここにいます。 そのシーンの後、ショーは正常に戻り、キャラクターはサマーキャンプに行き、サマーキャンプに行く予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAの雰囲気をSecond Seasonの雰囲気と比較すると、大きな違いがあることに気付くでしょう。 その違いは、OVAはもっとリラックスして落ち着いているように感じます。 シーズン2で私たちを笑わせてくれたクレイジーのいくつかはここにまだ残っていますが、ほとんどが消えています。 リラックスした雰囲気と引き換えに、コメディーはセカンドシーズンと同じレベルではありません。 しかし、私はOVAのコメディが今や吸うとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
OVAを見る前に、私はスタジオの変更を認識していなかったので、初めてOVAを見たとき、私はアニメーションに完全に驚いていました。 環境はより詳細に見え、背景もより詳細に見えます。 地獄、私は彼らのクラブルームを見て驚いた。 文字のデザインは、髪の毛がより光沢があり、シャイナーに見え、目がよりきれいに見えることを除いて、ほとんど同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれがOVAだと知っていますが、なぜAkarinの紹介はありませんか？ 私はそのイントロを見逃すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
私は、バックグラウンドで通常演奏するサウンドトラックが変わったことに気づいた。 おそらくスタジオの変更のためです。 ほとんどの場合、OSTはかなり良いものでした。 彼らが太陽を見つめていたシーンの中で演奏したOSTはちょうど&amp;hellip;..美しいものだった。私は泣きたい。ヘ、私はここで劇的になっている。 今OPとEDテーマソングのために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPテーマソングは、「ナナリー・チュー・ゴラクブ」の「ユルリンリンリンリン」で、EDテーマソングは、ナナリー・チューの「放課後」です。  OP主題歌は正式に私の最も好きなゆるゆりOPです。 これまでに聞いたすべての営業よりも優れています。 このようなEDのテーマソングは、私をかなり落胆させた最後のユリユリになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
第1シーズンと第2シーズンであなたが知っていて愛している主人公はすべてここにいます。 しかし、若干の変更があります。  Akariはもはや「Akarin」のジョークを意味しない主役のように扱われています。 東野京子！ 前の季節に比べてエネルギッシュではないようだが、彼女はまだ元気で、まだ未熟だ。 ユイはまだ同じ老いまだ成熟した中学生の女の子と千夏「ある」ユイが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドキャラクターの大部分もここにあります。 でも、私はAyanoとChitoseに言及するつもりです。 私が見たものに基づいて、Ayanoは現在彼女のdere dere側に切り替わり始めており、Chitoseのyuri fantasyは前の季節よりもかなりよく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（9/10）
コメディの量が減ったにもかかわらず、私はまだこのOVAを楽しんだ。 これは私の人生の1時間の価値がありました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
私が今まで見てきたすべてのOVAの中で、これは現在私が見た中で最もリラックスしたOVAです。  OVAを使用して1時間1時間リラックスさせたことはありません。 あなたがYuru Yuriファンなら、このOVAは必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+リラックスした雰囲気
+新しいスタジオからの印象深いOPテーマとEDテーマソング
+前の季節よりもアニメーションがよく見える
+陽気なイントロシーン
+ Akariは今再び主人公のように扱われている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209554&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ahh, watching this OVA reminded me of the day I went camping with my friends..How could I forget the pranks that they pulled on me or the urban legend about the deformed faces that we saw on the tree near our camping spot&amp;hellip;      [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  The members of the Amusement club decides to go camping together for summer vacation, along with the members of the student council.     The first 5 or so minutes of the OVA is one of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symantra-1&#34;&gt;Symantra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユルユリナチュヤチミ！ 夏休み中に女の子をフィーチャーした1時間のOVAです。 それは素晴らしい時計です、私はショーを楽しむ人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
ほとんどのスライスオブライフのショーと同様、ストーリーは激しくない。 すべてがリラクゼーション、cutesy、コメディです。 この映画長のエピソードのプロットは、女の子たちが行こうとするキャンプ旅行で、すべてのものが計画されているようだ。 それは何も特別なものではありませんが、プロットがスムーズかつゆっくりと動いた方法が好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
芸術は元のシリーズから大きく変わっていませんが、品質はもっと向上したようです。 確かに、アニメーションは滑らかなエッジを持ち、品質は確かに強固です。 キャラクターは一貫して描かれ、まだかわいいですし、環境は美しくて物事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
Yuru Yuriの素晴らしい点は、さまざまな音楽です。 それぞれのキャラクターにはハーフタイムトラックがあり、エピソードでは音楽があり、オープニングとエンディングの音楽は奇妙かもしれませんが、まだ素晴らしいです。 このOVAのための独特の音楽があり、それはかなりよいので、ここでの苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
OVAのキャラクターはショーのものと同じです。 彼らはまだ彼らの特徴や性格、性格を持っていますが、みんながもっと納得しているようです。 私はそれの意味することは、メインシーズン中で、すべてのコメディは誰か笑っ含まれています。つまり、あかりがそこにいるではありません、京子のランダム性、彼女の「先輩」の上千夏さんへつらう..しかし、このOVAの長さは、まだ一般的なあるものの コメディの瞬間、それほど多くはありません。 もっと落ち着いて、実際にはあかりと気づき、京子はあまりにも無作為に脱落しない。 この映画は、絶え間ないコメディなしで人生の真の本質を捉えています。 要するに、それはリラックスしているが退屈ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10
私はこれがたくさん好きだった。  1時間も費やされました。ショー自体はすばらしいように見え、偉大に聞こえる、その人物は愛らしいものです。 他には言いたいことはありませんが、あなたがユルユリのファンであり、一般的な生活の一部であれば、これは絶対に価値のある時計です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207403&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Symantra/reviews&#34;&gt;Symantra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yuru Yuri Nachuyachumi! is an hour-long OVA featuring the girls during their summer vacation. It&amp;rsquo;s a great watch, and I would recommend it to anyone who enjoys the show.    Story: 8  As with most slice-of- &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostfromjapan-1&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの好きなゆるゆりアニメの24分間のエピソードよりも優れているのは何ですか？  1時間のOVAです。 はい、それはユリユリの可愛いキャストの60分です。 それは本当に1時間見て価値があるのですか、このOVAはバストですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語学習者（理解しやすい2/5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが中級と上級レベルにいる場合、ユルユリはまだ字幕なしで理解するのは簡単なアニメになります。 それはちょうど私かもしれませんが、Yuru Yuriの季節1と2を見た後、私はこのショーで使われた文法と語彙がむしろ単純化していることに気付きました。 あなたが初心者の場合でも、あなたの日本語学習のツールとしてこのアニメを自由に使用してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1時間のOVAの場合、予想されるプロットはあまりありません。 要するに、女の子は夏にキャンプ旅行に行く。 彼らはビーチに行ったはずです。 はい、私はエッチファンが何を考えているのか分かります（私は自分自身です）。 なぜ彼らは夏のキャンプ旅行に行くのですか？ ビーチはどうですか？ はい、ビーチ。 私たちのかわいい湯ゆりがキャストしているナンバーワンの場所は、タイトなビキニとスク水生で見ることができます。 ああ、でも私には良い知らせがあります、私のエッチ友人。 もしあなたが忍耐強く、1時間のエピソードの終わりまで待っていれば、あなたはオットーシーンに遭遇します。そこでは、あなたはすべてのキャラクターを裸で見ることができます。 しかしそれはかなりストーリーのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション/アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションに本当に感銘を受けました。 これは、開発者がこのOVAで作業するために多くの時間と予算を必要としたためです。 キャラクターモデルは魅力的です。 また、宮崎駿の映画を連想させる2つのシーンがあります。 森の中のキャンプシーンも素晴らしかったし、私はキャンプに行っているような気分にさせてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回は音に特別なことは何もなかった。  OSTは、典型的なライフ・アニメのアニメーションです。 私は完璧な夏の騒音であるので、私はセミとクリケットの騒音を楽しんだと言います。 ほとんどのシーンが森を舞台にしていたので、私はキャンプファイヤーの音楽を大好きでした。 ちょうどClannad OSTはここでは期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この頃、あなたは本当に文字に精通しているはずなので、私はそれらに深く関わっていません。 しかし、私はすべての主人公がこのエピソードにあると言うことを誇りに思います。 オリジナルのシーズンでは、特定のキャラクターが特定のエピソードに表示されるので、ある特定のキャラクターが嫌いな場合は、その特定のエピソードを見て痛いかもしれません。 ありがたいことに、99.9％の確率で、このエピソードであなたの好きなかわいいゆるゆりのキャラクターを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終学歴/歓待&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをすぐに取得しましょう。 ビーチはありません。 そこに私はそれを言った。 夏には誰がキャンプに行くのですか？ なぜ彼らはただビーチに行くことができなかったのですか？ 私はビキニを着たYuru Yuriの雛を見たいと思っていました。その邪悪な挫折にもかかわらず、この1時間のOVAはかなり良いものでした。 それは、通常のユルユリエピソードほど面白くないし、多くのパロディーはなかったが、それは十分に価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのように？ 日本語を勉強したいですか？ 私のプロフィールで止めて、私にメッセージを残しなさい。 いつものように、あなたが私のレビューを楽しんで、最後まで読んでいただきありがとうと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostfromjapan/reviews&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What&amp;rsquo;s better than a 24-minute episode of our favorite Yuru Yuri anime? An OVA that is 1 hour long. Yes, that&amp;rsquo;s 60 minutes of Yuri Yuri&amp;rsquo;s cute cast. Is it really worth watching for an hour, or is this OVA a bust.     JAPANESE LEARNERS (&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt; Easy to Understand)    Yuru Yuri still manages to be an easy anime to understa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;notshane-1&#34;&gt;Notshane&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第3シーズンが作品に入っていたことを知って、私はしばらくの間他のアニメよりも興奮していました。 まあ、Pani Poni Dashが急いで別のシーズンになってしまわない限り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAから抜け出すために期待しているのは、ストーリーを続ける2つのOVAエピソードのプロットへの入り口です。 これは単純なエピソードですが、1時間に伸びています。 それでも、私は時間の点でただ一つのエピソードしか見ていないように感じました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最も美しい芸術、キャラクター開発、コメディーを提供しました。 これは、現実的なコメディーや反応をあなたに簡単に与えることができます。 これは本当にあらゆる点で心温まるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主な違いは元の乗組員の一部が戻ってこなかったので、以前の2つの季節と比較して若干異なるユーモアを期待しているに過ぎません。 同様に、背景もこれまで以上に詳細になっています。 幸いにも、文字はまだ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでにチャンスがあった場合は、DVDをもう一度やり直して何度も何度もやり直すようにしてください。 それはまだ最高のカジュアルなゆるゆりのフルタイムです。 あなたが以前のエピソードの純真な人であれば、上記の変化に気付くかもしれません。 そうでなければ、それを完全に嘲笑するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いずれにせよ、実際の第3シーズンがこのOVAと同じタイトルを共有していることを考えれば、この第3シーズン開幕戦では欠場しないでください。 あなたがこのOVAで提供されたものの多くを見ることを意味しています。 そして、あなたが得ることは、信じられないほどアンダーなアニメの別の季節です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがチャンスを得るたびに、この復活OVAを試してみてください。 ハードコアファンにとって、新しいスタッフはアニメの流れをあまり変えず、数年前のように感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Notshane/reviews&#34;&gt;Notshane&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Knowing that a third season was in the works, I was more excited than I was for any other anime in a while. Well, unless Pani Poni Dash would hurry up and get another season already.    &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yuru Yuri Nachuyachumi </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yuru-yuri-nachuyachumi</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/yuru-yuri-nachuyachumi</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/75992.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30902/Yuru_Yuri_Nachuyachumi_/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30902/Yuru_Yuri&lt;em&gt;Nachuyachumi&lt;/em&gt;/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;malikkkk27&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがナチュヤチュミにまだいるとき、どう感じますか？
ユルユルちゃんだけ見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッキンガム！ 心配しないでください！  FAI FAI BEACH！ いいえ、ナイアガラ！  -  Ayano Sugira Puns&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年秋に放映される予定の「San-Hai！」を知っている皆さん、TYOのアニメーションは2人の特別なエピソードを私たちに送ってくれました。 私は自分自身が護岸から湯ゆりシリーズを見て楽しんでいましたが、今は一年前にナチュヤチョミに力を入れていたTYOです。 だから今私はYuru Yuriの第3シーズンに行く前に、このアニメを見直すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は基本的にナチュヤチョミから出発して、夏には日常生活を続け、水上戦などを行い、第2話は夏が終わる前に友達になるような感じです。 だから、基本的に人生の断片。 一方、アカザあかりは、彼女が「主人公になると思われる」と言っても、スタッフがトローするのが好きな前の季節よりも多くのスクリーン時間を持っています。しかし、このスタッフのために、彼女がトロールするかどうかは疑問です。 まあ、シーズン3ではAkariにとってどうなるか見てみよう。うまくいけば、彼女はあまり釣り合わないだろう。  xD全体的にストーリーは理解できるものであり、あまりにも複雑ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン1と2でもっと好きですが、アニメーションはあまりにも悪くない、奇妙なアニメーションやアニメアニメーションではありません。新しいキャラクターデザインも非常に魅力的ですが、シーズン1と2でもっと好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP曲は本当にキャッチーで、聞いて楽しんだ。 私は元のseiyuusのほとんどがまだすべての変更する場合は、私はmehを感じるだろうシーズン1と2のようにすべての4つのメインキャラクターを演じる声であることをうれしく思っています&amp;hellip;しかし、今、私はまだ聞いてうれしい 彼らの声、特に、あかりと京子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの中でAkariが大好きです。彼女は前回より多くのスクリーン・タイムを持ち、Sugira Ayano、彼女はこの機会に多くのパンチを使わなかったが、彼女のパンチで彼女を見逃していたが、うまくいけば第3シーズン、  xD。 一方、京子はいつも私たちを笑わせるようなコメディーシーンや、眠っている女の子たちの写真を撮るときに、彼女がどれほど隠密であるかを教えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、2つのスペシャルが放映終了。 それは楽しかったし、楽しかったです、TYOアニメーションはここで良い仕事をした、まだすべてのジャンルのシーズン1とシーズン2から戻って維持しますが、彼らはより多くの生活ジャンルのジャンルに焦点を当てていますが、それでも見て楽しいです、私はできません 10月に放送を開始する第3シーズンを待っていますので、TYOはすばらしいシーズンにYuru Yuri San Haiを作ることができれば幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにより、全体的な結果は8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/malikkkk27_/reviews&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How does it feel when you’re still on Nachuyachumi?  Just watch Yuru Yuri!    BUCKINGHAM! WORRY NOT, ANGKOR WAT! FAI FAI BEACH! NO WAY NIAGARA! - Ayano Sugira Puns    For a show that will be airing in Fall 2015, which we all know would be “San-Hai!” TYO an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caelidesu&#34;&gt;Caelidesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CGMT（Cute Girls Doing Cute Things）の公式は、Azumanga Daiohのような番組に根付いていると伝えられている。 そのコンセプトはとてもシンプルでした。少数の学校に通う女の子のグループを紹介し、日々のやりとりを軽やかな思いやりと恐らくいくつかのドラマの基礎として使って、すべてのユニークな性格を与えます。 暖かいレセプションに気付いた後で、これらのプロトタイプのCGDCTショーのいくつかが受信していました。多くのスタジオは、そのフォーミュラを調整することを決めました。 いくつかのアイデアには、スライスオブライフ（SOL）スタイルのショーと別のコンセプトの結婚が含まれ、ポップバンドのかわいい女の子、爆笑のかわいい女の子などのバリエーションが生まれました。 もう一つのアイデアは美学を微調整し、モエのアートスタイルをさらに普及させることでした。 時間が経つと、最初は人の状態の一部を反映していたそれぞれの縄文と性格がゆっくりと人工的で不器用なものにゆがんでしまったので、式はさらに洗練されました。 人間の感情へのショートカットが発見され、悪用され、まもなくCGDCTの式がクリティカルマスを襲った。ユールユリが生まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caelidesu/reviews&#34;&gt;Caelidesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1時間のOVAであっても、創作者たちはユルユリファンにとってはそれだけでは不十分であることを知っていたので、彼らは私たちに48分を与えました。 もっと！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（7/10）
ユルユリナチュヤチュミの追加エピソード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;余分なエピソードはナチュヤチョミの夏のキャンプの後に起こります。 彼らがしたことは、水球風船の戦い、ビデオゲームのプレイなど、あなたが夏の時間に期待するかなり典型的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1時間のOVAと比べて、余分なエピソードは実際にOVAよりも笑いを増しましたが、コメディは第2シーズンに比べてまだ不足しています。 雰囲気はOVAとほぼ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
あなたがOVAを見たなら（あなたがしたと確信しています）、アニメーションは何も変わりません。 アニメーションはまだすばらしく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
オハイオ州、夏のキャンプの思い出を振り返ってみると、OSTはこれを再生します。 それはただ美しいです。 残りのサウンドトラックは同じなので、言及する価値がありません。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPテーマソングは、ナナモリチューの&amp;rdquo;ユリシュラシュシュシュ&amp;rdquo;？ゴラクブとEDテーマソングは、ナナモリチューのゴロクブ。 私はTYO Animationsが前回のスタジオよりもYuru Yuriのオープニングを少し上手にしていると思っています。これは1st seasonのOPよりも優れているからです。 第2シーズンのOPよりもいいよ&amp;hellip;ええ、いいえ。  EDテーマソングはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
私はちょうど私のチェックリストを最初にここに行くつもりです。 主人公は前の季節から戻ってくる、ええ。前の季節からのサイドキャラクターの一部が返ってくるよね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのインタラクションは素晴らしく、2人のキャラクターが1人だけに集中するのではなく、キャラクターのグループに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（9/10）
これは素晴らしい追加の48分のエピソードだった。  OVAより面白い瞬間もあるようです。 結論として、私は間違いなく追加のエピソードを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
「Yuru Yuri Nachuyachumi +」は、このシリーズの素晴らしい追加です。 余分なエピソードがあっても、ユルユリは十分ではないようです。 私は今より多くのことを要求する！..ただ冗談、彼らは時間を取ることができます。  Aaaandこれは私のYuru Yuriの4日間のレビューマラソンを終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体的]：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
OVAよりも面白い瞬間
+ユルユリOVAの素晴らしい追加の48分。
+グレートサントラ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even with a 1 hour OVA, the creators knew that it simply wasn&amp;rsquo;t enough for us Yuru Yuri fans so they gave us 48 mins. more!      [Story]: (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Extra episodes of Yuru Yuri Nachuyachumi!    The extra episodes takes place after the summer camp in Nachuyachumi. Al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symantra&#34;&gt;Symantra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この2つのエピソードは、Yuru Yuri Nachuyachumi（no plus）の後に続いています。 それらはすべて同じテーマに従っているので、それらを同じ円弧の一部とみなしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
これらの2つのエピソードが最初のものを上回ったと言うのは、私の意見に同意しないでしょう。 それが間違っていると言っているわけではありませんが、私は、それがうまく実行され、新しいアイデアのいくつかの事実ではるかに優れていたと信じていました。 この2つのエピソードは、ユルユリナチュヤチュミの後を乗り切っていますが、唯一の真のつながりは、キャンプ旅行の写真に関するテーマです。 彼らは悪い腕時計ではありませんが、私は映画よりも楽しんだとは言いません。 すべてのコネクションとキャラクターのインタラクションを見て楽しかったですが、映画ほど強力ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
何と言えばいい？ 私は芸術に何か悪いことは見つけられません。 かわいい、シンプルで一貫性のあるものです。 個人的に、私は完全にショーに合うように芸術を見つける。 それが高く評価されていない唯一の理由は、それが私にとって目立たないからです。 確かにそれは素晴らしいとかわいいとすべてが、それについて何も信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
同上。 私が正しくリコールすれば、新しいオープニングとエンディングの音楽はここに問題はないが、それは改善されず、品質も低下しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
私はこのショーのキャラクターのやりとりが好きです。気分を変えれば、異なるグループ間の切り替えは良いアイデアだったと言います。なぜなら、緊張を解消し、物事が古くなるのを防ぐためです。 私は京子を十分に得ることはできませんでしたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
映画ほど素晴らしいわけではありませんが、悪くはありません。 私はそれが映画のように私を吹き飛ばさなかったという事実を除いて、このショーで間違ったことを見つけられないので、それを取るでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
あなたがキャンプ旅行のアークが好きかどうかを見てみる価値はあります。 もしそうでなければ、この番組はあなたが楽しむかもしれない少しのコンテンツを持っていますが、それはキャンプ旅行に戻って接続するつもりです。あなたがそれを気に入らなければ、おそらく楽しめません。 そうでなければ、ユルユリは決して十分ではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Symantra/reviews&#34;&gt;Symantra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These two episodes are sequentially after Yuru Yuri Nachuyachumi (no plus). Consider them part of the same arc, since they all follow the same theme.    Story: 7  To say that these two episodes t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostfromjapan&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはバカではありませんか？  Tokyo T.V.はもう一度2つのOVAをもう一度与えてくれます。 それは、ユルユリとかわいいキャストの40分分です。 今回はオーブンにクッキーを入れすぎましたか？ 確認してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語学習者（理解しやすい2/5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにユルユリを3回別にレビューして以来、これ以上説明する必要はありません。 正直なところ、あなたが中級または上級者であれば、字幕なしでこのアニメを見ても問題ありません。 また、初心者はこのOVAを勉強のための優れたリソースとして使用することができます。フレーズとボキャブラリーは簡単に学習できるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度夏になると、私たちはビーチに行くはずです。 いいえ、もう一度キャンプに行くかもしれません。 いいえ、あなたは水のバルーンを言った。 ああ、私はビキニのお互いに水球を投げているかわいい湯ゆりちゃんよりも優れたものはありません。 違う！ 彼らはまだ服を着ています。 さて、それは私のエッチ側でした。 その点まで私をまっすぐにさせてください。 最初のOVAエピソードの13分以上がクラブルームで行われ、キャンプ旅行の写真を見て、パロディーはまったくありませんでした。 恐ろしかったし、アニメ審査員でもなかったのですが、私はすぐにコンピュータを消してしまいましたが、あなたにアニメオタクの高品質レビューを提出しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のOVAははるかに優れたストーリーを持っていました。 女の子は2つの別々のグループで一緒に眠りをとっています。 京子と一緒にいるグループは、ネガオ（寝顔）の写真を撮りたかった。  2番目のOVAの素晴らしい点は、スーパースマッシュブラザーズとアニマルクロッシングのパロディーでした。 最初のOVAとは異なり、このOVAははるかに楽しく面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAにうまくいくものが1つあれば、それはアニメーションでした。 もう一度、私は文字がどのように表示されたのか、その環境がどのように見えたかを愛しました。 あなたが杏子を見ることを忘れさせないで&amp;hellip;&amp;hellip;
音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuru Yuriがアニメ界で最大のOSTを持っていないと言ってみましょう。  OVAを見て5分後にこのレビューを書いていても、私はどんな音楽も覚えていません。 オープニングとエンディングの曲もそれほど素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは元のアニメから以前の性格を維持しているので、実際に文字について多くのことを言うことはありません。 新しい文字は追加されません。 杏子とあかりはまだ私の好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終学歴/歓待&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にオーブンから出てくるときは、クッキーが好きです。 彼らは甘く噛んだ。 それがユルユリの第1シーズンと第2シーズンの様子です。 残念なことに、最初のOVAはオーブンに長時間残っていて、口に焦げた味が残っていました。  2番目のOVAははるかに優れていました。 ここで要点は、最初のOVAをスキップし、OCDの種類がなければ2番目のOVAを見てください。どこのアニメのエピソード（私のようなもの）を見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのように？ 日本語を勉強したいですか？ 私のプロフィールで止めて、私にメッセージを残しなさい。 いつものように、あなたが私のレビューを楽しんで、最後まで読んでいただきありがとうと思います。 好きなように打ち、ボタンに従ってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostfromjapan/reviews&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aren&amp;rsquo;t we a spoiled bunch. Tokyo T.V. once again gives us two more OVAs. That&amp;rsquo;s 40 more minutes of Yuru Yuri and the cute cast. Were the cookies put into the oven for too long this time? Let&amp;rsquo;s find out.    JAPANESE LEARNERS (&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt; Easy to Understand)     Do I even need to explain this anymore since I&amp;rsquo;ve reviewed Y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;malikkkk27-1&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがナチュヤチュミにまだいるとき、どう感じますか？
ユルユルちゃんだけ見て！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッキンガム！ 心配しないでください！  FAI FAI BEACH！ いいえ、ナイアガラ！  -  Ayano Sugira Puns&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年秋に放映される予定の「San-Hai！」を知っている皆さん、TYOのアニメーションは2人の特別なエピソードを私たちに送ってくれました。 私は自分自身が護岸から湯ゆりシリーズを見て楽しんでいましたが、今は一年前にナチュヤチョミに力を入れていたTYOです。 だから今私はYuru Yuriの第3シーズンに行く前に、このアニメを見直すつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は基本的にナチュヤチョミから出発して、夏には日常生活を続け、水上戦などを行い、第2話は夏が終わる前に友達になるような感じです。 だから、基本的に人生の断片。 一方、アカザあかりは、彼女が「主人公になると思われる」と言っても、スタッフがトローするのが好きな前の季節よりも多くのスクリーン時間を持っています。しかし、このスタッフのために、彼女がトロールするかどうかは疑問です。 まあ、シーズン3ではAkariにとってどうなるか見てみよう。うまくいけば、彼女はあまり釣り合わないだろう。  xD全体的にストーリーは理解できるものであり、あまりにも複雑ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン1と2でもっと好きですが、アニメーションはあまりにも悪くない、奇妙なアニメーションやアニメアニメーションではありません。新しいキャラクターデザインも非常に魅力的ですが、シーズン1と2でもっと好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP曲は本当にキャッチーで、聞いて楽しんだ。 私は元のseiyuusのほとんどがまだすべての変更する場合は、私はmehを感じるだろうシーズン1と2のようにすべての4つのメインキャラクターを演じる声であることをうれしく思っています&amp;hellip;しかし、今、私はまだ聞いてうれしい 彼らの声、特に、あかりと京子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズの中でAkariが大好きです。彼女は前回より多くのスクリーン・タイムを持ち、Sugira Ayano、彼女はこの機会に多くのパンチを使わなかったが、彼女のパンチで彼女を見逃していたが、うまくいけば第3シーズン、  xD。 一方、京子はいつも私たちを笑わせるようなコメディーシーンや、眠っている女の子たちの写真を撮るときに、彼女がどれほど隠密であるかを教えてくれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、2つのスペシャルが放映終了。 それは楽しかったし、楽しかったです、TYOアニメーションはここで良い仕事をした、まだすべてのジャンルのシーズン1とシーズン2から戻って維持しますが、彼らはより多くの生活ジャンルのジャンルに焦点を当てていますが、それでも見て楽しいです、私はできません 10月に放送を開始する第3シーズンを待っていますので、TYOはすばらしいシーズンにYuru Yuri San Haiを作ることができれば幸いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これにより、全体的な結果は8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/malikkkk27_/reviews&#34;&gt;malikkkk27_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How does it feel when you’re still on Nachuyachumi?  Just watch Yuru Yuri!    BUCKINGHAM! WORRY NOT, ANGKOR WAT! FAI FAI BEACH! NO WAY NIAGARA! - Ayano Sugira Puns    For a show that will be airing in Fall 2015, which we all know would be “San-Hai!” TYO an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;caelidesu-1&#34;&gt;Caelidesu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;CGMT（Cute Girls Doing Cute Things）の公式は、Azumanga Daiohのような番組に根付いていると伝えられている。 そのコンセプトはとてもシンプルでした。少数の学校に通う女の子のグループを紹介し、日々のやりとりを軽やかな思いやりと恐らくいくつかのドラマの基礎として使って、すべてのユニークな性格を与えます。 暖かいレセプションに気付いた後で、これらのプロトタイプのCGDCTショーのいくつかが受信していました。多くのスタジオは、そのフォーミュラを調整することを決めました。 いくつかのアイデアには、スライスオブライフ（SOL）スタイルのショーと別のコンセプトの結婚が含まれ、ポップバンドのかわいい女の子、爆笑のかわいい女の子などのバリエーションが生まれました。 もう一つのアイデアは美学を微調整し、モエのアートスタイルをさらに普及させることでした。 時間が経つと、最初は人の状態の一部を反映していたそれぞれの縄文と性格がゆっくりと人工的で不器用なものにゆがんでしまったので、式はさらに洗練されました。 人間の感情へのショートカットが発見され、悪用され、まもなくCGDCTの式がクリティカルマスを襲った。ユールユリが生まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=199041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Caelidesu/reviews&#34;&gt;Caelidesu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;1時間のOVAであっても、創作者たちはユルユリファンにとってはそれだけでは不十分であることを知っていたので、彼らは私たちに48分を与えました。 もっと！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（7/10）
ユルユリナチュヤチュミの追加エピソード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;余分なエピソードはナチュヤチョミの夏のキャンプの後に起こります。 彼らがしたことは、水球風船の戦い、ビデオゲームのプレイなど、あなたが夏の時間に期待するかなり典型的なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1時間のOVAと比べて、余分なエピソードは実際にOVAよりも笑いを増しましたが、コメディは第2シーズンに比べてまだ不足しています。 雰囲気はOVAとほぼ同じです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
あなたがOVAを見たなら（あなたがしたと確信しています）、アニメーションは何も変わりません。 アニメーションはまだすばらしく見えます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（8/10）
オハイオ州、夏のキャンプの思い出を振り返ってみると、OSTはこれを再生します。 それはただ美しいです。 残りのサウンドトラックは同じなので、言及する価値がありません。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPテーマソングは、ナナモリチューの&amp;rdquo;ユリシュラシュシュシュ&amp;rdquo;？ゴラクブとEDテーマソングは、ナナモリチューのゴロクブ。 私はTYO Animationsが前回のスタジオよりもYuru Yuriのオープニングを少し上手にしていると思っています。これは1st seasonのOPよりも優れているからです。 第2シーズンのOPよりもいいよ&amp;hellip;ええ、いいえ。  EDテーマソングはまともです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
私はちょうど私のチェックリストを最初にここに行くつもりです。 主人公は前の季節から戻ってくる、ええ。前の季節からのサイドキャラクターの一部が返ってくるよね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのインタラクションは素晴らしく、2人のキャラクターが1人だけに集中するのではなく、キャラクターのグループに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（9/10）
これは素晴らしい追加の48分のエピソードだった。  OVAより面白い瞬間もあるようです。 結論として、私は間違いなく追加のエピソードを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
「Yuru Yuri Nachuyachumi +」は、このシリーズの素晴らしい追加です。 余分なエピソードがあっても、ユルユリは十分ではないようです。 私は今より多くのことを要求する！..ただ冗談、彼らは時間を取ることができます。  Aaaandこれは私のYuru Yuriの4日間のレビューマラソンを終了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体的]：（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
OVAよりも面白い瞬間
+ユルユリOVAの素晴らしい追加の48分。
+グレートサントラ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even with a 1 hour OVA, the creators knew that it simply wasn&amp;rsquo;t enough for us Yuru Yuri fans so they gave us 48 mins. more!      [Story]: (&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  Extra episodes of Yuru Yuri Nachuyachumi!    The extra episodes takes place after the summer camp in Nachuyachumi. Al &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;symantra-1&#34;&gt;Symantra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この2つのエピソードは、Yuru Yuri Nachuyachumi（no plus）の後に続いています。 それらはすべて同じテーマに従っているので、それらを同じ円弧の一部とみなしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
これらの2つのエピソードが最初のものを上回ったと言うのは、私の意見に同意しないでしょう。 それが間違っていると言っているわけではありませんが、私は、それがうまく実行され、新しいアイデアのいくつかの事実ではるかに優れていたと信じていました。 この2つのエピソードは、ユルユリナチュヤチュミの後を乗り切っていますが、唯一の真のつながりは、キャンプ旅行の写真に関するテーマです。 彼らは悪い腕時計ではありませんが、私は映画よりも楽しんだとは言いません。 すべてのコネクションとキャラクターのインタラクションを見て楽しかったですが、映画ほど強力ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
何と言えばいい？ 私は芸術に何か悪いことは見つけられません。 かわいい、シンプルで一貫性のあるものです。 個人的に、私は完全にショーに合うように芸術を見つける。 それが高く評価されていない唯一の理由は、それが私にとって目立たないからです。 確かにそれは素晴らしいとかわいいとすべてが、それについて何も信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
同上。 私が正しくリコールすれば、新しいオープニングとエンディングの音楽はここに問題はないが、それは改善されず、品質も低下しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9
私はこのショーのキャラクターのやりとりが好きです。気分を変えれば、異なるグループ間の切り替えは良いアイデアだったと言います。なぜなら、緊張を解消し、物事が古くなるのを防ぐためです。 私は京子を十分に得ることはできませんでしたが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
映画ほど素晴らしいわけではありませんが、悪くはありません。 私はそれが映画のように私を吹き飛ばさなかったという事実を除いて、このショーで間違ったことを見つけられないので、それを取るでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
あなたがキャンプ旅行のアークが好きかどうかを見てみる価値はあります。 もしそうでなければ、この番組はあなたが楽しむかもしれない少しのコンテンツを持っていますが、それはキャンプ旅行に戻って接続するつもりです。あなたがそれを気に入らなければ、おそらく楽しめません。 そうでなければ、ユルユリは決して十分ではないでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207694&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Symantra/reviews&#34;&gt;Symantra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;These two episodes are sequentially after Yuru Yuri Nachuyachumi (no plus). Consider them part of the same arc, since they all follow the same theme.    Story: 7  To say that these two episodes t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ghostfromjapan-1&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちはバカではありませんか？  Tokyo T.V.はもう一度2つのOVAをもう一度与えてくれます。 それは、ユルユリとかわいいキャストの40分分です。 今回はオーブンにクッキーを入れすぎましたか？ 確認してみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本語学習者（理解しやすい2/5）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすでにユルユリを3回別にレビューして以来、これ以上説明する必要はありません。 正直なところ、あなたが中級または上級者であれば、字幕なしでこのアニメを見ても問題ありません。 また、初心者はこのOVAを勉強のための優れたリソースとして使用することができます。フレーズとボキャブラリーは簡単に学習できるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一度夏になると、私たちはビーチに行くはずです。 いいえ、もう一度キャンプに行くかもしれません。 いいえ、あなたは水のバルーンを言った。 ああ、私はビキニのお互いに水球を投げているかわいい湯ゆりちゃんよりも優れたものはありません。 違う！ 彼らはまだ服を着ています。 さて、それは私のエッチ側でした。 その点まで私をまっすぐにさせてください。 最初のOVAエピソードの13分以上がクラブルームで行われ、キャンプ旅行の写真を見て、パロディーはまったくありませんでした。 恐ろしかったし、アニメ審査員でもなかったのですが、私はすぐにコンピュータを消してしまいましたが、あなたにアニメオタクの高品質レビューを提出しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のOVAははるかに優れたストーリーを持っていました。 女の子は2つの別々のグループで一緒に眠りをとっています。 京子と一緒にいるグループは、ネガオ（寝顔）の写真を撮りたかった。  2番目のOVAの素晴らしい点は、スーパースマッシュブラザーズとアニマルクロッシングのパロディーでした。 最初のOVAとは異なり、このOVAははるかに楽しく面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAにうまくいくものが1つあれば、それはアニメーションでした。 もう一度、私は文字がどのように表示されたのか、その環境がどのように見えたかを愛しました。 あなたが杏子を見ることを忘れさせないで&amp;hellip;&amp;hellip;
音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuru Yuriがアニメ界で最大のOSTを持っていないと言ってみましょう。  OVAを見て5分後にこのレビューを書いていても、私はどんな音楽も覚えていません。 オープニングとエンディングの曲もそれほど素晴らしいものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは元のアニメから以前の性格を維持しているので、実際に文字について多くのことを言うことはありません。 新しい文字は追加されません。 杏子とあかりはまだ私の好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終学歴/歓待&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にオーブンから出てくるときは、クッキーが好きです。 彼らは甘く噛んだ。 それがユルユリの第1シーズンと第2シーズンの様子です。 残念なことに、最初のOVAはオーブンに長時間残っていて、口に焦げた味が残っていました。  2番目のOVAははるかに優れていました。 ここで要点は、最初のOVAをスキップし、OCDの種類がなければ2番目のOVAを見てください。どこのアニメのエピソード（私のようなもの）を見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のレビューのように？ 日本語を勉強したいですか？ 私のプロフィールで止めて、私にメッセージを残しなさい。 いつものように、あなたが私のレビューを楽しんで、最後まで読んでいただきありがとうと思います。 好きなように打ち、ボタンに従ってください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=204608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ghostfromjapan/reviews&#34;&gt;ghostfromjapan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Aren&amp;rsquo;t we a spoiled bunch. Tokyo T.V. once again gives us two more OVAs. That&amp;rsquo;s 40 more minutes of Yuru Yuri and the cute cast. Were the cookies put into the oven for too long this time? Let&amp;rsquo;s find out.    JAPANESE LEARNERS (&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;5&lt;/sub&gt; Easy to Understand)     Do I even need to explain this anymore since I&amp;rsquo;ve reviewed Y &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>