<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-00-second-season/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/mobile-suit-gundam-00-second-season/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Mobile Suit Gundam 00 Second Season</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/mobile-suit-gundam-00-second-season</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/mobile-suit-gundam-00-second-season</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/9/12782.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3927/Mobile_Suit_Gundam_00_Second_Season/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3927/Mobile_Suit_Gundam_00_Second_Season/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldeneyeuro&#34;&gt;Goldeneyeuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ガンダム00シーズン1を堪能しました。偉大なキャラクター、偉大なアクション、そして最高のもの、素晴らしい複雑なプロット。 現代の世界と偉大な声優との関わり方の良い投薬量を投げ、現在最も人気のあるシリーズのレシピを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、シーズン2は多くの可能性を持ち始めました。 主人公は、彼らが知られていた特性を維持し、それらを改良し、彼らの人格のわずかに異なる側面を提供するとともに、非常によく再導入されました。 一部のキャラクターは悪化するにつれて変化しましたが、これはストーリーを構築するために必要な闘争を作り出すために必要です。 そして、それは構築しました。 ここに新しい派閥が参加し、シーズン1の敵対的な側の古いキャラクターのいくつかは、新しい世界秩序に満足していません。 新しいキャラクターは非常にうまく導入され、すぐにシーズン1の前の両面戦争の第3の側面を作り出します。新しい世界秩序の中で自分自身を見つけるのに苦労している多くのキャラクターがいるので、シリーズにはうつ病感が少しあります それ。  Lockonの軽快なコメントさえもここで大いに役立ちませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし間違ってはいけません。ガンダム00 S2は、S1を楽しんだかどうか見守る時間です。 より複雑なストーリー、成熟したキャラクター、多くのキャラクターが個人的な闘争の間に本当の自分を見いだすなど、まだたくさんのことがあります。 私はあまりにも多くを期待していたかどうかは分かりません。 それはまだ好きなシリーズですが、それはちょうど2/3の方法の傑作になるためのその可能性を投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goldeneyeuro/reviews&#34;&gt;Goldeneyeuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, I thoroughly enjoyed Gundam 00 Season 1. Great characters, great action, and best of all, a wonderful complex plot. Throw in a good dosage of how it relates the present day world and great voice acting, and you’ve got a recipe for one of the most popular series now.    Now, Season 2 started out with a lot of potential. The main characters were reintroduced very well, preserving the characteristics they were known for and refining them, along with offering a slightly differ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの終わりは私の口に悪い味を残しました。 その味は第2シーズン全体にとどまっていましたが、終わりまでには私はもう覚えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューでは、ガンダム00の最初のシーズンに精通し、シーズン1のスポイラーを参照しています）シーズン2のスポイラーは明示されていませんが、明示されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ガンダム00は当初から不安定な前提を持っていました。  「すべての戦争を終わらせるための戦争」は頻繁に訪問されるようだが、それは理想主義的な目標なので、それを追求するシリーズは常に論理と現実主義の不安定な基盤に立っている。 結果として、実行することは非常に難しい前提です。 私にとって最大の論理的なギャップの1つは、Celestial Beingの200年の古い技術が現在の軍のそれよりも優れているという考えです。特に、Celestial Being自身が作成しているマシンを非常によく理解していないようです の使用。 代わりに、彼らはスーパーコンピュータに頼っており、メモや秘密のパワーアップは死んだ人によって彼らに伝わった。 最後の2世紀にわたる組織の構想と生存を取り巻く最初のシーズンからの質問はすべて、ほとんどの場合未回答ですが、最も不満なことは、シリーズのフィナーレまでのCBの最終目的を知らないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの大半が、彼らの組織の本当の目的が何であったかを正確に知ることさえできなかったということが、私の心を吹き飛ばします。 聴衆を暗闇の中に置くことは一つのことですが、真剣にも、キャラクターは知らなかったのですか？ はい、誰もが独自の理由で戦っていますが、あなたが組織の一員であれば、彼らが何をしているのかを知るべきでしょう。 言ってるだけ&amp;rsquo;。 敵対的なイノベーターは、今シーズン、世界の新しい人形師として、半人形、A法則とともに導入されています。 おそらく、彼らは何が起こっているのか知っているだろうが、その物語の視点は、Celestial BeingのメンバーがInnovators以上に続くので、物語は非常に反動的になる。  CBはこれをやろうとしていない。  CBはこれを行います。これはイノベーターがこれを行うためです。 しかし、なぜ聴衆は誰が何のために戦っているのか最終的には分からないのですか？ 第1シーズンのゴールは途中の途中にあるようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不気味なストーリーラインはまた、あまりにも多くのロマンチックなサブプロットで酷いペースの全シーズンに貢献しました。 真剣に、彼らの多くがあった可能性がありますか？  ビリーはスメラギに彼を使うことを許すことができますか？  ShirinとKlausの両方が、彼らの幸せのためにシリーズの終わりまで生き残ることができますか？ ブッシュドゥーはセツナをあきらめますか？ パトリックはカティの心を勝てますか？ 00は、宇宙で何らかの戦争が背景に起こったばかりの巨大なドラマのように感じるのはずっと時間がかかりませんでした。 実際には、私はロマンチックなストーリーとドラマが主な焦点であり、宇宙の戦争、道徳、運命は二次的なサブプロットであると言っています。 誰が最終的にSetsunaを取得しますか？ マリーナやガンダム？  Lyleは使いすぎのマインドコントロールプロットデバイスから新しく保存できますか？ ティエリアはリボンからベダを取り戻すことができますか？  Allelujahは実際にこのシリーズで何か重要なことをしたり、「Marie」以外の言葉を言うのだろうか？ サジはいつも逃げることをやめ、ルイーズは結局彼を再び受け入れるか、代わりにアンドレイに行くだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ。 そうです。 ばかばかしい。 正直言って、00年の関係ドラマ（ロマンチックなものなど）の大半は興味深い可能性がありましたが、それほど多くのことがあったため、個々のサブプロットの関連性が制限され、視聴者の能力に 特にすべてを結びつけるための不明瞭な中心的なプロットラインがある。 第2シーズンとシリーズ全体の結論は、第1シーズンの終了と同じくらい悪くなくても悪くない。 それは同様に急速に、非常にanticlimaticと非現実的であると感じ、私が望んでいたとほぼ同じくらい解決しませんでした。 キャラクターの多くはシリーズの終わりに孤立していますが、あなたは関係のナンセンスの大部分を解決し、シリーズの中核であり他のすべてが副次的であるという考えをさらに支持します。 政治が進むにつれて、結論よりも強制的な結末は間違いない。 結論は、物事が実際に結論づけられることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER  - いくつかの例外を除いて、第1シーズンの巨大なアンサンブルキャストのほとんどは第2シーズンの「4年後」に戻った。 新しいシーズンは本当にタイムキープのために必要なわけではありませんでしたが、セツナ時代を見ることができるのは本当に素晴らしいことでした。 彼は、イベント全体の中で最も成熟しているため、シリーズ全体で最も興味深いキャラクターです。自分自身、自分のモチベーション、そして世界の目的を疑っても、彼はイエス・クン症候群の罠に陥ることはありません。 キャラクターは催し物になり、人々を殺すことを拒否し、しばしば戦闘中にモービルスーツを破壊するのではなく、それを無効にすることによってこれを達成する。 それは道徳と良心が悪い人物を作ると言うわけではありませんが、道徳と良心が戦いの解決と一致し、殺害が時には必要であるという知識があるときには、それが爽やかです。 刹那に平和主義の勢力を吹き込むのではなく、サンライズはマリーナに物事のバランスを取ることを決めた。 彼女がほとんどの時間を過ごしていたように、刺激的で無駄なので、私は彼女がシリーズの見解を丸める必要があったと思う。 つまり、彼女は良いアイデアであり、不十分に実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいLockonであるLyleは、最初から大きなコップアウトのように感じました。 日の出は実際にキャラクターを殺すことに成功しました！  &amp;hellip;しかし彼の代わりに彼の同性の双子がいます。 すばらしいです。 それは彼らが潜在的に最高の状態で「ツイン」や「兄弟」の側面を利用したことを決して助けなかったし、ライルのロジックは非常に多くのレベルで失敗した。 彼は兄と比較したくないと思っていましたが、彼の古いコードネーム、ガンダム、そしてハロを取って天国の存在に加わったとき、兄の以前のアイデンティティを引き継ぐことに本質的に同意しました。  AnewとのLyleのロマンチックなサブプロットは、最もポテンシャルがあったものの1つであり、Lyleの内的な葛藤や反応があった限り多くの良い演技があったが、結局、彼の性格は それは持つことができ、静的な文字は興味深いままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allelujahは第2シーズン中に驚くほど失望し、エピソード7の後に地図からかなり降下した。 ガンダムマイスターとしての彼の役割は、一度にいくつかのエピソードのために話している役割さえも持っていないという点まで、実際に彼を「主人公」にしてくれるのかどうか分からない。 ハレルヤはある理由か他の理由で「死んだ」と考えられていたので、個人的な紛争の方法に何もなかった。 代わりに、彼はMarie / Soma Periesの後を追いかけながら過ごす。 残念なことに、Allelujah / Marieのやりとりは理想主義的で退屈であり、Allelujah / Somaのやり取りは繰り返して退屈です。  SomaとSomaの闘いとMarieの闘いは、Allelujah / Hallelujahの闘いが最後のシーズンだった理由の多くにとって興味深いですが、キャラクターはAllelujahの義務的なロマンス/注目なしで十分に立っていた可能性があります。 本当に、Allelujahはおそらく、それがあったはずの復讐/道徳的な葛藤ではなく、安っぽいと思われるロマンスに変えて、おそらくそれらを落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meierを一周して、Tieriaは第1シーズンと第2シーズンの間で多くを変えました。 開発が起こったことを受け入れるだけでなく、実際にその進歩を見ることができるのはうれしいことですが、実際に成長して変化する文字を見るのはまだ爽やかです.Tieriaは成熟し続けます。  2番目のシーズンを通して、Tieriaは彼がInnovatorであり、Celestial Beingと他のInnovatorsの目標の両方で彼の役割を果たしているという事実と闘っています。 最も基本的なレベルでは、おそらく、Meistersの紛争の中で最も興味深いものですが、Setsunaでさえも奪い去っていますが、実行が不十分で、注意が払われておらず、数十の他のサブプロットが常に後退しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、恐らく深さと関連性の度合いが異なるサブプロットを持つ2ダースの他の文字がすべて存在します。 サジとルイーズは特に顕著だが、関係のテーマは、他のものの1つがまだ、特に彼らが戦いに直接かかわっており、もはや傍観者ではないということはほとんどない。 どちらも特に強くて面白いキャラクターではありませんが、私はまだ00が無ければ良いと思っています。 おそらく私たちは約10回のドラマのエピソードを救ったでしょう。 上に挙げたもの以外にも、ランダムに出現するが実際にはそれ以上のものとは関係のない文字の集まりもあります。  Ali Al-Saachezは7または8回ごとに再びポップアップします。 ネナトリニティと同様に、本当に彼女の兄弟と最初のシーズンで死亡したはずです。 そして、全シーズンに本当に何かをするLiu Mei WangとHong Longもそうです。 リボンを除いてすべてのイノベーターはかなり互換性があります、そして、Regeneでさえ、多くを意味するように思われませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - 第2シーズンのアニメーションは滑らかなままで、戦いはすべて比較的楽しいです。  0,00、0-Riser、00-Riserはかなり興味深いですが、私は実際にガンダムExiaのデザインを見逃しました。 私はAriosがKyriosよりもかなり改良されたとは思っていませんでしたが、正に、今シーズン、本当にあなたに印象を残すために彼の訴訟でAllelujahが十分に動作するのを見ていません。  GNアーチャーは、実際にはきちんとしたデザインをしていて、さらに多くの特集がありました。  SeraveeとSeraphimも素敵なコンセプトを持っていましたが、他のものと同様に、00と00-Riserには余りにも陰になっていました。 とCherudim？  Dynamesのように、巨大なライフルの隆盛は、スーツの残りの部分をそれほど重要なものにしませんでしたが、視覚的にさえ、CherudimはDynamesより見ることが少なかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新されたキャラクターやコスチュームのデザインはすごく良かったと思います。そして、私はSetsunaの古い外観が好きです。  2番目のシーズンに導入された唯一の新しいキャラクターは、イノベーターのスコアです。 彼らは、「復活復活」、「新帰還者」、そして「安定をもたらす」のような陽気な名前で対になっています。 彼らはまた、様々なカラフルなフレーバーで来る！ 軍隊や天体宇宙に隠れているプロット機器を見つけやすくする方法。 それは、馬鹿馬鹿しくしたことなく、人間よりも優れたレースという概念を説明する良い方法でしたか？ これらのキャラクターを見つけることが容易であることも、シリーズ終了時のモンタージュを多くの議論の対象としていますが、私はサンライズがその時点で私たちを抱いていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - おそらくこのシリーズ全体で音楽を楽しんだことでしょう。 私は第2シーズンの最初のオープニングと終わりのテーマをあまり気にしませんでしたが、UVERworldと石川千秋に対する一般的な無関心までのチョーク。 ひどい歌や特に迷惑なものでもない - 私のものではない、と思う。 一方で、第2のオープニングとエンディングは、おそらく、後に続くエピソードのいくつかに座っていても、その時にシングルがどちらもリリースされていないので気にしていません。 ステレオフォニーによる「涙のムーコウ」は、実際に多くの部分でタイミングが悪かったために暖かくなりましたが、ボーカリストの声が大好きで、この曲のエネルギーは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間、私は伊藤由奈さんが「信頼しています。 私はそれ以前に伊藤さんの曲を聴いていただけだったが、「信じている」と言われてしまった。 メロディーは美しく、安定したテンポが本当にそれを運びます。 さらに、付属のアニメーションは豪華で、音楽に合うタイミングがとれていて、各エピソードの終わりには素晴らしい観想感が残っていました。 それはまた、第1シーズンの第2の終了、ステファニーの「Friends」のためのアニメーションの素晴らしいフォローアップでした。 私は本当に不必要で厄介なことを発見したが、歌自体は素晴らしいです。ちょっとだけでも、私は完全なシングルよりもはるかに良いテレビカットが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トミー・ヘブンリー6の「Unlimited Sky」は、後のエピソードの一部のインサート・ソングとして使用されています。これはかなり素晴らしいものでした。 私は川瀬知子さんの声を大好きですが、彼女のアニメの歌は他の仕事よりもずっと元気で、陽気であることがわかります。また、「無限の空」も例外ではありません。 それは常に戦闘シーンをよりエキサイティングにしました - 当時のキャラクターやストーリーラインを気にしている時には非常に必要なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、第2シーズンの00のためのインストゥルメンタルサウンドトラックが著しく改善されたように見えました。  leitmotifsはもう少し顕著であり、音楽は一般的に気分を補完し、各シーンの感触をより良くするように見えました。 実際に季節の間に何かを見たり聞いたりするのは本当に爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VOICE ACTING  - ほとんどの場合平均ですが、私は、三木慎一郎が、感情的なライルとリボルバーを含む優れた演技について、特にアムロ・レイを誰も思い出させないように特別に言及していると思います 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブはまだかなりひどいです。 ダブキャストの最高のものはSetsunaとしてのBrad Swaile、そしておそらくLyleとしてのAlex Zaharaです。 どちらもかなり平均です。 キャストの残りの部分は、痛烈に賞賛されないか、まったく同じように聞こえる。 このシリーズの女性キャラクターの半分はダビングで同じように聞こえる。 声が私が心配していないキャラクター（殆どが00である）のためのものであることが不十分なやり方で怒っているときは、かなり悪いことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ガンダム00の第1シーズンを見たとき、私の主な苦情は、彼らが構造よりも細部を持っていたという事実、私がバックストーリーとして重要と考えるものをたくさん説明することを気にしなかったこと、 遠すぎる、あまりにも多くの文字、すべての人が焦点になるには余りにも苦労していた。 第1シーズンの不振は、第2シーズンに向けて多くの期待を寄せてくれたわけではありませんでしたが、私はまだ彼らの問題のすべてがより良くなるのではなく、悪化することにはむしろ失望しています。 結局、私は最後までそれを見たために最後まで00しか見ていませんでした。それは決して本当に良い理由ではありません。 それでは、もう一度、たぶん私はそれを見ただけかもしれないので、私は最終的にそれについてここで賭けることができます&amp;hellip;本当にそれほど大きな理由でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The conclusion of the first season left a bad taste in my mouth. That taste stayed throughout the entire second season, but by the end of it, I&amp;rsquo;d gotten so used to it that I didn&amp;rsquo;t care anymore.    (This review assumes familiarity with the first season of Gundam 00 and references several season one spoilers. Season two spoilers are hinted at but not explicitly stated.)    STORY - Gundam 00 had a precarious premise from the very beginning. The &amp;lsquo;war to end all wars&amp;rsquo; story is one that seems to be visited often, but because it&amp;rsquo;s such an idealistic goal, series pursuing it always stand on a shaky foundation of logic and realism. As a result, it&amp;rsquo;s a very difficult premise to execute well. One of biggest logical gaps for me is still the idea that Celestial Being&amp;rsquo;s two hundred-year old technology can be superior to that of current-day armies, especially since Celestial Being itself seems to have a very poor understanding of the machines they&amp;rsquo;re making use of. Instead, they are reliant on a supercomputer and the notes and secret power-ups passed down to them by a dead man. All of the questions I had from the first season surrounding the organization&amp;rsquo;s conception and survival over the last two centuries remain unanswered for the most part, but the most frustrating thing was not knowing the ultimate purpose of CB until the series&amp;rsquo; finale.    It blows my mind that most of the characters didn&amp;rsquo;t even seem to know exactly what the &amp;lsquo;real&amp;rsquo; purpose of their organization w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baggygorilla&#34;&gt;BaggyGorilla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン1は私のためのインスタントクラシックでした。 優れたアクションシーンと素晴らしい話が融合しました。 また、すべてのキャラクターは現実的でした。 彼らには過去、動機、弱点などがありました。言うまでもなく、私は第2シーズンを楽しみにしていました。  23回のエピソードを見た後、私はこのレビューを書くことに決めました。私はシーズン2がレットダウンだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4メイスターの再導入は素晴らしく行われています。 その後、ストーリーは起動しません。 他のガンダムやキャラクターは、自分自身を完全に拡張する時間がありません。 シーズンの半分は、いくつかのキャラクターが戦っている理由を深く説明することに専念しています。 このため、メインストーリーは本当に遅く進行します。 アクションシーンは前のシーズンほど良くはありません。 シーズン1では50％のチームワークと50％の戦略計画でした。 ミッションが成功するかどうかはいつも不思議だった。 今は70％ガンダム00、30％安静です。 だから00が到着したら、彼らは勝つだろうということを知っている。 彼らはガンダムをあまり重視していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは新しい道を歩みます。 新しいテーマは「イノベーション」です。 私はそれがAoliaの計画に組み合わされているので、ちょっと混乱していると思います。 この時点で、私はまだAoliaの計画が何であるか、それが彼の計画であるかどうかまだ分かりません。 また、今シーズンに彼らが戦っている理由も異なります。 もはや武力介入によって世界平和のために戦っていないと感じています。 それが私がショーを好きだった理由にさせてください。 彼らはより良い世界のために自分自身を犠牲にしていました。 今、彼らは新しい主なアンタゴニストと戦っていると感じており、より良い世界のためではないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはセツナとガンダム00を他のキャラクターよりも重視しています。 彼が退屈なことはあまりにも悪い。 新しいロックオンについての良いことは、彼が古いものと違って感じることです。  Allelujahは、第1シーズンの私の好きなキャラクターの1人でした。 精神病の主人公を見るのは爽やかでした。 最初のシーズンでは、彼は精神的に予期せぬ狂気の戦闘機でしたが、今は退屈なあなたでもありません。 積極的なハレルヤなしでは、彼は退屈で、私はこの性格にすべての関心を失ってしまった。 彼の心の唯一のものはガンダムです。  1つのエピソードでは、彼は言う：&amp;rdquo;鉱石ガンダム&amp;rdquo;。 それはセツナを魂のない機械にまとめる。 私は彼が重点を置くのは間違った性格だと思う。 彼に感情を与えるためにSetsunaにいくつかのロマンスを与えることを傷つけません。  Tieriaは興味深いキャラクターの1つです。 新しいロックオンは、元のロックオンと同じように歩き、話し、行動するので、安価な交換のように感じます。 もし彼らがそれのためのボールを持っていたら、彼らは新しいマイスターを導入したでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいアンタゴニストの導入により、彼は8-10人の高レベルの敵と対戦しています。  「高レベル」では、彼らはより良いガンダムを持ち、1爆発/戦いで死ぬことはないということです。 これらの対戦相手はすべて、傲慢で、鈍い、退屈です。 一度もGraham Acker、Ali El-Saachez、Andrei Smirnovのようなシーズン1のレベルには達しませんでした。 これらのキャラクターは面白かったし、彼らはすべて戦う独自の理由があった。 新しい対戦相手は退屈で面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のショーの重要なキャラクターが戻ってきますが、私は彼らが死んでいたはずだと思います。 彼らはショーの前半でいくつかの役割（ほとんどの迷惑な部分）をプレイし、唯一8つのエピソードのために消える。 そして最後にもう一度やり直してください。 彼らの消滅の間にあなたは一度それらを逃していません。 これらの役割は、今シーズンの新しい敵によって容易に満たされた可能性があります。 私はなぜ彼らがこれらの文字を返すようにしたのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
私は現実主義のために最初のショーが好きだった。 ガンダムはそれほど圧倒されず、アクションシーンはエキサイティングでした。ストーリーは元々興味深い主人公とアンタゴニストのセットでした。 一般的に、すべてのエピソードでより多くのことができました。  2回のエピソードの後、2回目の興奮は終わりました。 主に文字がもう面白くないからです。 新しい敵は退屈です。 物語は遅く進行し、私はまだショーがどこに向かうのか分かりません。 私はこれが悪いショーであると言っているわけではない、ちょうどガンダム00シーズン1の後継者ではないということだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は100のうち75を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaggyGorilla/reviews&#34;&gt;BaggyGorilla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam 00 season 1 was for me an instant classic. It combined a great story with excellent action scenes. Also all the characters were realistic. They had a past, motives, weaknesses etc. Needless to say I was looking forward to the second season. After watching 23 episodes I decided to write this review, because I think season 2 is a letdown.    The re-introduction of the 4 meisters is wonderfully done. After that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhaineleen&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（フェーズ1）
私はMechaのアニメにはいません。Sunrise-Bandai™によって制作されたガンダムフランチャイズのシリーズを見ようとしたのは初めてです。
私はそれが他のガンダムシリーズと同じであることを期待しましたが、私は間違っていると証明されました&amp;hellip;
第1シーズンを見た後、私はこのシリーズがどのようになったかにとても驚きました。 私はいくつかのエピソードを見た後にこれを落とすと思ったが、代わりに私は最後までそれを見るために引き込まれた、それは正確で成功したシリーズを作成するために必要なすべての要素を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（フェーズ2）
興味深いプロット、複雑なストーリーライン、優れたキャラクター開発、優れた視覚化&amp;hellip;アニメーション自体は明確で非常に詳細です&amp;hellip;
私はいくつかのガンダムシリーズを見ようとしましたが、2〜5回のエピソードの後に​​私の興味がなくなりました。私が観察したことは、これまで他のガンダムタイトルに比べて理解しやすい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（フェーズ3）
ガンダムゼータ、ガンダムZZ、ガンダムタイプZ-0などの対応モデルで、多くのガンダムを紹介しています。
どういうわけか、面白くなるのではなく、ガンダム模型のショーオフとなり、見ているうちに紛らわしくなることがあります。「ガンダムって何？ガンダムと同じように見えるのはなぜですか？
だから、結局は面白くない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（最終段階）
しかし、ガンダム00は本当に素晴らしいです、私は彼らがこのシリーズで良い仕事をしたことを認めなければなりません。 私のようなメチャアニメではない人のために、私は間違いなく驚いていました。第1シーズンの終わりに、それは良い部分がまだ来ていないという印象を残しました。 第2シーズンの最初の3つのエピソードを見た後、私はこれが間違いなくもっと面白くなり、はるかに複雑で、第1よりずっと発展していると言えるでしょう&amp;hellip;
これは別の叙事詩になるものの見た目から、第2シーズンにあなた自身を支えてください&amp;hellip;
今シーズンは有望なものです&amp;hellip;そして、それは待つ価値があると思います！ ティー・ヒー〜：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（運用レビュー - ミッション完了）
：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8878&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhaineleen/reviews&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Phase one)  I am not into Mecha anime, truth be told this is the 1st time that I&amp;rsquo;ve tried to watch a series on the Gundam franchise that is produced by Sunrise-Bandai™&amp;hellip;  I expected it to be the same as th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kozooo&#34;&gt;Kozooo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン1を見て、それが気に入ったら、シーズン2も見たいと思うかもしれません。
しかし、ガンダム00 S2は地獄のように馬鹿げています（良さを除いて、生産価値は一番上です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガンダム00 S1（エンディングを除く）が好きだと認めなければなりません。
ガンダム00 S1はプロット/アクションに多くの焦点を当てており、そのためにキャラクターの開発は無視されました。
しかし、それは問題ではありません。なぜなら、1次元キャラクターでさえ、それはまだ興味深いエキサイティングなメカアニメだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ガンダム00 S2では、キャラクターの開発をちょっと「スパイスアップ」しようとしました。
彼らは完全にストーリーテリングを凍結し、キャラクターに（さらに多くの）焦点を当てることに決めました。
しかし、彼らは惨めに失敗しました!!! キャラクターは「生きている」のではありませんでした。
結果はごみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄..私を悩ませたのは、ちょうど意味をなさないものでした。
たとえば、「カップル」：LouiseとSaji。
サジはルイーズの悲劇（非常に重要）を発見している（スポイラー？）、そして「すべての」視聴者はルイーズがこれについて知っておくべきだと知っている。
しかし、何らかの理由でSajiがLouiseと出会うたびに、彼はこの重要な情報をLouiseに公開することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに私たちが得ることは、「Saji..」「Louise！」のような大騒ぎの対話です。  「サジ!!」  「Louise!!」
Setsunaと同じこと..ああ、私は彼の「Orewah Gundammmuhh」の対話や独白から始めるつもりもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するにガンダム00 S2..悪かった&amp;hellip;非常に悪い..シーズン1と比べると..
ストーリーは予測可能になり、（ロマンチックな）キャラクターの開発は駄目であり、重要でないキャラクターのいくつかは死亡し、
悪い人は実際にシーズン1で死んでいない、あなたは新しい文字の負荷でスパムを取得し、
リボンの雌犬の女性キャラクター、彼らはそれを耐えている&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;..など..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく..あなたの荷物は洗脳されています*ガンダム愛好家*はおそらくこのショーをとにかく愛するでしょう。
だから&amp;hellip;あなたの続編を楽しむ..：|&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kozooo/reviews&#34;&gt;Kozooo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you saw Gundam 00 season 1 and you liked it, you probably wanna see season 2 as well.  But Gundam 00 S2 is crappy as hell (aside from the good looks.. the production value was top n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisvthattv&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは機動戦士ガンダム00の季節の復習です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代初頭の最も人気のあるショーの2つ、マッドハウスのデスノートとサンライズのコードギアス：ルルーシュの反逆の2つの終わりからまだ回復していた人もいましたが、サンライズの印象的なカタログである機動戦士ガンダム00 興味深いのは、1970年代後半から放映されていたシリーズの一部である機動戦士ガンダム00（ガンダム00）は、それ以上の人気がないということです。 ガンダムシリーズは数年前から知られていましたが、最近までこれまで聞いたこともありませんでした。 このシリーズがそんなに多く見過ごされたのは正当な理由ですか、それとも多くの人がまだ発見の喜びを感じていない隠された宝石ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00の物語はかなりかっこいいスタートになる。 最初のエピソードではアクションに入ることができます。これがこのシリーズ全体にあったとしても、それは完璧でした。 しかし、おそらくプロットの概要から集まったように、多くのことが起こっています。 ストーリーは世界中に広がっていて、いくつかのメインキャラクターとサポートキャラクター、異なるファクション、現在のライブとはまったく異なる世界があります。ストーリーのスケールはかなり大きく、これらのキャラクターのすべてでヒットしています 、派閥、新しい世界の景色を始めて、ほとんど説明せずに。 ありがたいことに、これらの問題はすべてこのシリーズの後半で解決されますが、最初の数回のエピソードでは、あなたが「乾いている」という事実は変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00は不安定なスタートから回復し、あなたが観察しているこの世界で何が起こっているのかをあなたに記入し始める。 しかし、まだ多くの驚きがあります。 ガンダム00の物語には、シリーズが進行するにつれて徐々に明らかになるいくつかの謎があり、それらはすべてうまく実行され、物語をよりダイナミックにするのに役立つと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の話題の主なテーマは戦争であり、それを終わらせる最善の方法はどのくらいですか？ どのように世界平和を得るかは何年も前から議論されてきたものであり、大部分の人々はおそらく既にこの考え方を不可能なものとして却下したでしょう。 しかし、基本的に戦争を宣言した組織があればどうでしょうか。 たとえ彼らが平和をもたらしたとしても、その平和は本当の平和でしょうか？ 暴力によって作られた平和は、さらに続くでしょうか？ これらは、ストーリーの過程で提案されたいくつかの質問であり、正直なところ、私は思考をしました。 このシリーズを見て、私は戦争と暴力に関する私の個人的な信念の一部に実際に疑問を呈しました。 戦闘のさまざまな側面に数十人のキャラクターを見て、物事を行うための異なるイデオロギーの理由を持つすべてが本当に面白いでした。 同じ目標を持っていても達成の手段に同意しない、あるいはその逆の人を見ると、同じ問題について複数の視点を見る機会が与えられ、私はその話について本当に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00の話は面白かったし、挑発的だと思っていましたが、考え抜かれていました。 これらの問題の1つは、特定のトピックの適切な説明の欠如です。 ほとんどの場合、ガンダム00は何が起こっていたのか、その裏にある理由を説明するのに本当にうまくやっていましたが、他の時代の出来事の理由とその理由についてのシリーズの説明は、 私が持っていたもう一つの問題は、本当に何かを包み込んでいないシリーズの非常にオープンエンドのエンディングで、私は機動戦士ガンダム00の第2シーズンの終わりについて話しています。 トレイルブレイザーの目覚める&amp;hellip;別の日のためのレビュー。 私はまた、何かがどこから飛び出すのか少し迷惑をかける時には、Aeolia Schenberg、Celestial Beingの創設者であるという言い訳を使用していますが、それはちょっとしたシリーズの不満 説明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターになると、ガンダム00はあまりにも良いことの主な例です。 私は本当に嫌いだったシリーズ全体で一人のキャラクターを考えることはできません。 私は本当にシリーズが進行するにつれてそのキャラクターを知ることに興味がありましたが、大きな問題が1つありました。 あまりにも多くの方法があります。 ガンダム00のストーリーはあまりにも多くのことをカバーしています。 一連の主要派閥のそれぞれからいくつかのキャラクターを見せているときには、十分な時間を持って私たちのすべての背景物語を与え、それぞれのものを正しく開発する方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンには37人のサポートキャラクターがいます。 そして、キャラクターを捨てるだけでなく、ストーリーの進行や主人公の発達にある役割を果たしているのではなく、大部分のキャラクターにかなりのスクリーン時間が与えられます。 先に述べたように、非常に多くのキャラクターがあれば、あなたはそれらのすべてについて非常に詳細に行くことができませんが、ありがたいことに、すべての主人公が世話をしています。 ガンダム・ミスターズ（マスターズのためのドイツ語）：Setsuna F. Seiei、Lockon Stratus、Tieria Erde、Allelujah Haptismの各々は、十分な開発と背景情報を与えられています。 もちろん、いくつかは他のものより多く与えられていますが、主なキャラクターのすべては、背景情報と開発の面で確固たるものでした。 面白い人物のすべてを適切に開発するのに十分な時間がなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの文字を持つことによるもう一つの問題は、それらの間の関係を適切に発展させるのが難しいことです。 私はそれが大部分のために本当にうまく処理されたと思う、唯一の実際の問題は、2人の特定のキャラクターが出会うとき、1つの会話がある、それは非常に短く、本当にロマンチックな兆候を示さなかったときである。 次回は一緒に見ると、カップルです。 それは、それが彼らの関係が進んでいく方向であることはかなり明白でしたが、実際にその関係の進展を見てうれしいです。 しかし、それ以外にも、ガンダム00は主人公や主役のキャラクターとの関係を発展させる素晴らしい仕事をしました。 もちろん、それほど重要ではない支持キャラクターの関係のいくつかは、それほど多くの開発を与えられていませんでしたが、全体的にはそれがうまく処理されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガンダム00のアニメーションがちょっと混じったものだと感じました。 それはアニメーションが一般的に本当に良いとは言えないというわけではありません。 でも、ガンダム00のアニメーションはまだ本当に良いです。 興味深い点がいくつかあります。 間違いなく、アニメーションの最高の部分は、モビルスーツの間の戦いです。 アクションシーンは本当に魅力的で、真にエキサイティングなものです。 私は本当にモバイルスーツのすべてがどのように見えているのかに本当に感銘を受けました。すべてが本当に詳細に見え、シリーズの戦いシーンを上げるのに本当に役立ちました。 しかし、モバイルスーツは、私はすべてのモバイルスーツとガンダムだけでなく、すべてが本当に明確に見え、キャラクターモデルが少し欠けていた詳細を意味します。 それほど大きくはないので、実際にはモバイルスーツモデルのほうが賞賛されましたが、詳細が不足しているようです。 特に、カメラがズームアウトして、特定のキャラクタの完全なキャラクタモデルを表示するとき。 シリーズのバックグラウンドの風景も素晴らしかったが、確かに壮大ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00（Gundam 00）は、大規模で多様なサウンドトラック（OST）を搭載しており、使用されている各シーンの音色や設定に合った豊富な曲を収録しています。 このシリーズで使用する音楽は、そのシーンをはるかに楽しく見ています。 これは、壮大なオーケストラ曲を使用して、既に魅力的な戦いのシーンにもう少し強い影響を与えます。  OSTにはたくさんの歌がありますが、あなたの座席から飛び降りるような気分になりますが、いつ、どのように遅くなるかはわかります。  OSTには、より暗いシーンにも適した、よりゆっくりとした曲がたくさんあります。 機動戦士ガンダム00のOSTは、実際に各シーンで使用している曲の全体的な感触を釘付けにしています。 使用された各曲は、その場面のために特別に作られたように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00は、大規模なOSTを補完するものでもあります。  2つの季節の間に、ガンダム00には4つの開口部と5つのエンディングがあります。 彼らはすべて本当にうまくいっていますが、最初と最後のオープニング、そして最初、最後、そして最後のエンディングは本当に私に目立つものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は機動戦士ガンダム00を見て本当に楽しい時間を過ごしました。レビューの早い段階で言われたように、それは私がそうでなければ考えなかったかもしれないいくつかの問題について考えることができました。 それを偉大なアクションシーケンス、興味をそそるストーリー、そして面白いキャラクターに加えて、あなたは本当に面白いシリーズを1つ持っています。 ガンダム00の50のエピソードのいずれかに鈍い瞬間はなかったし、本当に高い再ウォッチの価値があるとは言わないが、それは間違いなく、ある時点 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;判決＆amp; amp; 壊す：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4.3 / 5
キャラクター：4.2 / 5
アニメーション：3.9 / 5
サウンド：4.4 / 5
楽しさ：4.3 / 5
最終判決：4.2 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00は、あなたが巨大なガンダムファンであるかどうか、またはじめてフランチャイズについて聞いているかどうか、間違いなくチェックアウトするべき素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thisvthattv/reviews&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This is a review of both seasons of Mobile Suit Gundam 00.    While some people were still recovering from the endings of two of the most popular shows of the early 2000s, Madhouse’s Death Note and Sunrise’s Code Geass: Lelouch of the Rebellion, they may have missed another entry into Sunrise’s impressive catalog, Mobile Suit Gundam 00. It’s interesting that Mobile Suit Gundam 00 (Gundam 00), which is a part of a series that has been airing since the late 1970s, isn’t more popular than it is. While I’ve known about the Gundam series for several years, I had never even heard of this particular entry until recently. Is there a good reason why this series has been overlooked by so many, or is it a hidden gem that many people haven’t yet had the pleasure of discovering.     Story:    In the year 2307, the people of Earth have exhausted its most precious resource, oil. In order to combat their reliance on fossil fuels, several countries have banded together to form three super powers: The Union of Solar Energy and Free Nations (Often shorted to “The Union”)—the Americas, Australasia, and Japan, The A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;game8910&#34;&gt;game8910&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、ガンダム00の両シーズンに焦点を当てます。
機動戦士ガンダム00は、サンライズが製作した、信じられないほど大規模なガンダムフランチャイズの最新版です。 これは私が見た最初のガンダムシリーズでもありますので、私は古いファンの多くがそうする他のガンダムシリーズとの違いには行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ガンダム00の話の大半は、戦争、敵視に苦しむ国々、戦争を止めたい人々、国民を支配する腐敗した政府に大きく依存しています。 私は物語に夢中でしたが、それも嫌いではありませんでした。私は、腐敗した政府と軍組織が自分の利益のために何百万人もの人を殺害したとしても、 彼らがそうしている間、市民は気づかずに、そして/または彼らの側にいる。 私は今日、世界で起こっていることと少し相似していると言ったら、私は嘘をつきませんが、それは別の時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは常にシリーズ全体にしっかりととどまっていたし、戦闘中には本当にクールで派手なエフェクトがあり、実際のグラフィックの美しさになった。 また、HD 720pでこれを見て本当にあなたはアニメーションを置く努力を感謝します。 私はこれを言っても悪いことはありません。 第2シーズンのいくつかのガンダムデザインがちょっと変わってきていることは認めますが&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：シリーズの大きな側面の1つは、非常に多様で優れたサウンドトラックでした。 それは非常に多くの戦闘シーンを見て興奮させました。 声優もとてもうまくやっていて、本当に楽しかったです。 多くの「ピュー・ピュー」も私をXDにした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：機動戦士ガンダム00には非常に巨大なキャラクターがあり、名前を覚えていないこともあります。このショーでは、あなたが愛したり憎んだりする様々なキャラクターがあります。 私は個人的にキャラクターを楽しむことができ、世界の変化に適応することはとても楽しいものでした。 このショーは、私が考えていた非常に面白いサイドキャラクターで、潜在能力の高いものをいくつか挙げていたが、私が絶対に嫌いで嫌いなキャラクターを与えてくれたガンダム00は、 面白いキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は戦いが主な理由でこのシリーズを大好きでした。戦いはアニメの最高の部分であり、たくさんのものがあります。私はいつもあらゆるエピソードを見て、素晴らしいアクションを探してガンダムが毎回それを引き渡すことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：本当にこのショーが好きではない理由はありませんが、それは固体のプロットやキャラクターと固体のメカアクションのアニメであり、起動するための素晴らしいアニメーションを備えています。 ガンダムアニメを見たことがない人は、これを見てもいいと思う前に、ガンダムアニメを見たことはありませんでしたが、今はシリーズのファンであり、今後のガンダムを見ています。 に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/game8910/reviews&#34;&gt;game8910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will focus on both seasons of Gundam 00.  Mobile Suit Gundam 00 is the latest installment in the incredibly massive Gundam franchise produced by Sunrise. This is also the first Gundam series I watched so I will not go into differences to other Gundam series that I see so many  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズン1のレビューですでに述べたアートとアニメーションを追加するだけのものは何もありませんが、私はいくつか認めます。 私は、シリーズセツナが、彼をもっと背を高くするだけでなく、適切に年上にする方法が好きですが、彼の顔をきれいに薄くし、髪を少し広げ、目をやや小さくしました。 だから私は彼が20または21に見えるようにするための降下タッチだと思った。 しかし、私は彼らがサジで何をしたか、そして彼らがどのように彼を老化させたかに非常に驚いています。 私はそれがとてもうまくいったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムのデザインは、かなりシンプルですが、今シーズン1ではグリル入りの口プレートを持っていますが、グリル入りの口プレートはありませんでした。 しかし、後で、特に終わりに来る他のモバイルスーツは、かなり上品で新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HDでの品質については、この1つのBlu-Rayを友人の家で見たことがあります。 アクションについては、少しDBZ-ishを取得します。 特にTrans-Amシステムが導入されたとき。 私はそれ自身の方法で認めるだろう、それは他のガンダムシリーズに比べて独特であるが、私はちょうどその機能があまりにもShounen-esqueになったと感じた。 私は最初のことを認めますが、シーズン1の終わりには、それは最高でした。 はい、それはそれをより激しくしますが、私はちょうどそれが本当に虐待されたと感じました。  Seraphimを1〜2回使用するのではなく、1〜2回使用する方が良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、シーズン1で演じる声の質について私がすでに言ったことは、ここでも同様に適用することができます。 私はこのシリーズを私の友達と一緒にブルーレイで見ましたが、悲しいことに、ダビングは含まれていませんでしたが、私はできる限りこれを見るという意欲があります。 シーズン1のバックグラウンドミュージックはまだ使用されていますが、サウンドトラックはもちろん若干異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、シーズン1では本当に暗くはありませんが、自分のやり方でトーンを表す別の方法でまだ目立っています。  Uverworldは最初のテーマ「はなはくの十和のかなし」を歌い、私の好きな歌手の一人、伊藤由奈が、終わりのテーマのひとつであるTrust Youを歌います。 あなたがガンダムのファンであるかどうかにかかわらず、日本のミュージシャンがサウンドトラックを楽しむと確信しています。 地獄、私は宇宙時代のガンダムを憎んだが、私はまだ彼らのサウンドトラックを掘る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、その政治のためにシーズン1が好きだったら、残念なことに、あなたはここでそれを見つけることはできませんが、私が感じたそれらの特徴は正しい理由のために取り出されましたが、全体的な雰囲気はそれほど変わらない 私は夢中になった。 それでも、SEEDとは対照的に21世紀の真のガンダムだと思います。 私はこのシリーズに基づいてガンダムをもっと見たいと思っています。 私はそれには多くの可能性があると思います。 私はまだ答えられていない質問があると思うし、このガンダムの宇宙は私に骨があります。 だから私はすぐにもっと物質が出てくることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime pretty much re-establishes its cast and its more central on the characters this time as opposed to the politics. I thought the politics of the first season were a nice twist and offered something different in comparison to the other Gundam series where they don&amp;rsquo;t directly state modern day politics. But due to the events in this series, that factor has been conveniently written out. But does it make it up by bein &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danceljoy&#34;&gt;danceljoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは視聴者から非常に高い期待を受けていることが確かであり、それには私も含まれます。 最初のシーズンは、謎の膨大な集団と、ストーリーの結論のための多くの可能性を残しました。 最初のシーズンからの少しの改良だけで、この続編は完璧に近いでしょう。 ほぼすべての面で完全に失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;矛盾は、ストーリーの新しい方向性が興味深く興味深いです。 今我々は、主人公、天体、ガンダム・ミスターズ、理想主義的な軍事介入の結果を見る。 すべての努力をしても、世界は以前と同じように悪い、あるいはさらに悪い状態にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような背景から、秘密は最終的に一つずつ明らかになる。 しかし、その啓示は優れたガンダムの戦いと並んでいるが、キャラクターの関与はそれを非常に鈍らせる。 戦術、チームワーク、科学の関与は以前と同じように優れている（しかし、後に神のようなガンダムに置き換えられた）が、キャラクターの開発はあまりにも急激で非現実的で重要ではない。 人類の行動の根源、それを示す根本的なキャラクター、宗教、エネルギー危機、民族差、テロなどの現在の社会問題に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは反復的な描写に置き換えられた。「アンタゴニストは論理的で、おそらく世界に良い意図を持っているが、現実には彼らは悪い」 何が起こるかは、各エピソードやアークが同じテーマを何度も何度も繰り返すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ最高：高精細アニメーション。 ガンダムは現在のメカデザインのピークにあります。 フレームの各部分は、詳細：髪、目、衣類、特に機械部品。 色は美しく明るく、GN Driveの光は非常に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのエンディングは、その象徴性と芸術性のために賞賛されなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽は、第1シーズンと同じジャンル、すなわち現代のポップス・バラードとオルタナティブ・ロックを特集していると言わざるを得ない。 設定はAnno Dominiなので、彼らが与える気分は適切だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは改善されており、繰り返しはありません。 しかし、それは適切ではありますが、永続的な印象を与えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズのキャラクターとキャラクター自体が平凡になったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は最初のシーズンに大きく発展しましたが、第2シーズンは彼らの交流の場であるはずです：そして、私たちは非常に混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セツナとマリーナの絆はユニークで美しいものですが、第2シーズンの彼らの相互作用は重要ではなく、物質を提供しません。 信念の違いの潜在的な結果は昇華する。  Setsunaはまだ感情のない悪い悪いですが、多くの平凡なキャラクターとの彼のやりとりは彼の残っている良質を薄暗くしました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allelujah / Hallelujahは彼の心理学のために最も興味深いキャラクターの1つですが、第2シーズンには彼は「Marie！」と叫びます。 彼が関与する時間と他の対話の50％以上は、全体のドラマに追加されません。 ソマは「大佐」を叫ぶ！ そしてそれはサジと同じです。サジは「Louise！」と叫びます。 ほとんどの場合、ルイスは、精神的に「天空の存在」を叫びます。 マリーナはいつも「Setsuna&amp;hellip;」と言っています。 一言で言えば、これらのキャラクターや他のキャラクターも、別の方法で別のものを探し求めていますが、内部の葛藤や画面の時間が足りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは新しいロックン・ストラトスとコネクションで何か違うことを期待していますが、少ししか得られません。 彼の役割は、マイスターであることを除いて、叩かれて貧弱に発展したドラマを追加することです。  Tieriaの関与と開発はこのセクションの唯一の注目すべき事であり、重要ですが、何とか彼は露骨なファンサービスを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの中のスポットライトを使った新しいキャラクターは、まったく影響を与えません。一般的にはそれほど重要ではありません。 怒り、悪、またはアクションを追加する以外に、その目的は、もちろん、広告である新しいガンダムのモデルをパイロットすることです。 主なアンタゴニストはうまいです&amp;hellip;まばらです。 彼は悪徳を欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーの最大の弱点です。 興味深いことに、この番組はバイナリペアを悪用しています。最も多すぎるキャラクタは、ペア、ルックアライメント、クローン、エゴを少し変更しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行動とサスペンスのためにそれを楽しんだ。 しかし、ストーリーは私に失望で泣いてしまいます。 キャラクターはその中で大きな可能性を秘めていますが、25エピソードは短すぎます。 彼らがより多くを探求し、もっと映画的なやり方で多くの意味のある対話を交わしていれば、このシリーズは間違いなく改善されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/danceljoy/reviews&#34;&gt;danceljoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is sure to have received a very high expectation from the viewers, and that includes me. The first season left a huge mass of mysteries and many possibilities for the conclusion of the story. With just some little improvements from the first season, this sequel will be close to perfection; but it becomes utterly disappointing in almost every aspect.    Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The conflict the new direction of the story is intriguing and interesting in the start &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabaisms&#34;&gt;Sabaisms&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シリーズ（2時間の映画を含む）全体を見た後、私は私の最初のレビューを書いて祝うと思った。 そして、ガンダム00シリーズでは、降り降りを開始した割賦よりもはるかにいい場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は事前に謝罪しています。これは実際のレビューのほうが少なくて、シーズン2をシーズン1と比較して若干楽しくないようにした各側面でのナイトピッキングです。シーズン1では、Celestial Beingの役割、シーズン2 その起源を説明しようとします。 アイデアは新鮮で有望ですが、実行のスタイルはそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は悪くない。 前のシーズンを楽しくしてくれる多くの要素（複雑なキャラクター、活気に満ちた戦いの場面）はまだ思い起こります。  Setsunaと彼の乗組員は、新しい脅威であるInnovatorsだけでなく、前のシーズンの敵とのバランスを保ちながら、新しく高度なモバイルスーツを扱っています。  「戦争が悪い」というテーマを取り返しているキャラクターはもちろん、他にどのように解決すればいいかわからないため、力を使う必要があり、偽善者です。 ええ、あなたはいくつかのエキサイティングな新しい要素を持っていますが、同時にあなたは助けることができませんが、そのほとんどが少し過度であると感じています。 私はあなたのジェネリックに「問題があり、敵を見つけ、敵を倒し、レベルアップ」していると言います。 この問題は最初のシーズンではごくわずかですが、このシーズンでは、発見するには余りにも多く、シーンと戦うために割り当てられたエピソード時間の大半、スクリーン上で回転している巨大なキャストはほとんどありません。 彼らについて学んだ。 これは私が次に議論することにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の他の最大の関心事は、キャラクターをどのように扱ったかでした。 彼らは新しい文字を導入するのに多くのスクリーン時間を費やしましたが、それを開発するほど多かったわけではありません。 彼らが開発した小さな開発時間は、しばしば急いで別の戦闘シーンに移行することができました。 キャラクターの開発はそのタイプのセッティングでもできないが、1つの会話に1つのキャラクターを持たせることは、通信回線の悪いモバイルスーツから怒って怒鳴ることとは大きく異なる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くのスポイラーに出くわすことなく、よく発達したキャラクターにできる最も侮辱的なことは、同じ名前だが同じ名前だと思うカーボンコピーで置き換えるということです。 真剣に？ 私はSunriseが彼らのキャラクターのためのより多くの敬意を持っていたと思ったが、それはそうでなければ証明されていると思う。 彼らのうちのいくつかはまったくひどいので、私はロマンスのサブプロットを開始することさえしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューで私が言っていることは私の評価と正確には一致しませんが、ガンダム00シーズン2は楽しかったし、シーズン1が好きな人にとっては貴重な時間だと徹底的に信じています。 元のキャストリターンを見て、「育った」気持ちは価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sabaisms/reviews&#34;&gt;Sabaisms&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After binge watching the entire Gundam 00 series (including the 2 hour movie) I thought I would celebrate by writing my very first review. And what better place to begin in the Gundam 00 series than the very installment that began its downhill descent.     I apologize in advance, as this will be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;前のシーズンの間のスポイラーとこの機動戦士ガンダムの季節00。あなたは警告されました。 また、これは大胆な長期レビューになりますが、最後にそれを綴ってください&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ロングサイド）今シーズンは期待していた。 わずかに低いMALスコアを見ても、私はこのシリーズが満足できるものと期待していました。 少なくともシーズン1の問題のいくつかを修正し、素晴らしいストーリーを提供し、これらのキャラクターに閉鎖を与え、叙事詩的で満足のいく爆発的な経験を提供することになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip; 6のうち1つ&amp;hellip;完全な失敗ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な思考は単純化されました：それはいくつかの壮大な瞬間と戦いと素晴らしい、劇的で爆発的なシリーズだったが、それは多くのマイナーミス、多くのマイナーな主要なplotholes、そして残念なことに弱い性格や試み 私はこのシリーズを本当に楽しんでいなかったので、今シーズンをとても好きにしても大したことではないと言っていました。 私はそれを憎んではいませんが、すべてのことが考慮され、今シーズンは本当に壮大な、クールで派手な戦い、そしてキャラクター主導の物語の真の試みにもかかわらず、実際には非常に悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、真実の深さのレビューのために。 何がこのシリーズを何か不規則にするのでしょうか？ 見つけようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のシーズンの出来事から4年を経て、Setsuna F. Seiei（何らかの理由で今触れられていない気がしていない、それが起こったばかりです）と、今更新しているCelestial Beingの現在のメンバーは、新しく統一された 政府はA法律を本当に呼び、この脅威を阻止するために乗組員を集めようとします。 残念なことに、Innovatorsとして知られている存在は、彼らが「穏やか」と呼んでいるより強烈な世界をもたらすために、それらを止める計画を​​しています。そして、あらゆる側面の裏切り者がたくさんいます。 本当に忠実ではない人の背後にある本当の意図は何ですか。そして、本当にその人たちは本当に何人ですか？ これが非常に劇的で、クライマックスで、叙事詩的なように聞こえる場合は、ここでどのようにすべてのことを指摘したかを指摘しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はこのショーのプロットをとても駄目にするすべてをカバーすることができないので、「Everything Wrong With Gundam 00 Season 2」というスレッドがあります。 執筆がどれほど悪いのかを示すことができます。 私はリンクを貼ることができればいいと思うが、レビューでは動かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SetsunaとTieriaの両方が良好に保たれているにもかかわらず、悲しいことですが、悲しいことに、他の人には少なくとも1つの重大な欠陥があります。主なアンタゴニストのRibbonsを除き、 彼はあまり多くはしませんが、いくつかの厄介なプロットの穴に責任があります。 これの最も大きくて最も退屈な例の1つはNena Trinityです。 彼女の兄弟たちは、シーズン1でAli Al-Saachezに残酷に殺され、今では復讐を計画しています。 残念なことに、シーズン1は、彼女や彼女の兄弟を十分に書き込んでいないので、それらの死が実際に私たちに影響を及ぼすため、彼女はルイーズとグラハムとの重大な欠陥でもある彼女の復讐の探求を共感し、サポートします。  Nenaはここではもう開発ができません。 彼女はまだ刹那を圧倒しているが、彼女はまだ精神だが、彼女と一緒に潜んでいた可能性があるために死ぬことさえなかった。 確かに、彼女はエピソード13で素晴らしいの悪い瞬間を取得しますが、それを除いて、ちょうど、いくつかの笑っているシーンと彼女は切った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;匙のために&amp;hellip;神！ 無数のガーベージ少数を虐殺しているものは!!!!!!! ルイーズに戻る。 彼女は以前と同じように何もありません。 今や彼女は狂った、偽善的な（彼女とNenaの両方が戦って、復讐の動機と誰かを呼ぶことのない明白な偽装を交換したときに本当に光るようになる）、そして鈍い気まぐれではなく、 サジが指摘しているように、ちょっと利己的だ。 彼はずっと刹那に忙しい時間を過ごしています。偽りではなく、自分の間違いであるか、どちらかのことです。 逃げることのできないイカリシンジを想像してみてください。 地獄、このショーのより多くのグライズのイベントのいくつかは彼によって引き起こされた！ 確かに、彼は後悔している.NenaやLouiseのような他の多くのキャラクターが少なくとも1回行動を感じなければならないことがあり、途中で突然理解に繋がる（突然の変化）が、これでは十分ではない 。  Louiseの場合、5年のギャップがあっても、純粋な狂気への彼女の降下の真の始まりや真の進歩はありませんでした。 彼女はまた、彼らのせいでもない問題について天界の存在を責める。 地獄の人はNenaと​​Ali Al-Saachezです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラハムにとって、彼は冷静で見栄えが悪いガンダムがあるが、刹那の手に負傷したことに対する名誉ある報復を待つだけですぐに古くなる。 パトリックのために、これを言ってみましょう。 スタジオ・サンライズは、死んでしまったキャラクターを殺していないか、以前に確立されたキャラクターや、正当な理由がないデッド・キャラクターであると考えられたキャラクターを殺していないということで有名です。 主人公のセルゲイ・スメアノフの息子、アンドレイ・スメアノフもまた悪化しており、復讐のプロットは不十分で、そのような居場所はありません。また、彼は少しでも発展しません。 それはS.O.B. ここで私の最も嫌われている人物です。 また、ビリーのようなキャラクターは不条理に過敏に反応します。そして、これらのキャラクターの行動や動機、特にルイーズには、まさに皮肉なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまり変わったことはありません。 確かに、ビームの剣の演奏が多く、特にプラズマ衝突の効果では本当にクールに見えるが、それ以外のメカデザインは、それほど変わっていない。 キャラクターのデザインは、ほとんどがシーズン1と同じです。このショーの究極の救済猶予は、それが真に恐ろしいことを防ぐことです。 アクションmechのコモグラフィーと全体としての戦闘は、シーズン1と同じレベルであり、以前と同じくらい面白いアクションが可能です。 キャラクターが文字通り何かを抱いていたら、もっと感謝しています。 それが立っているので、芸術はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開口部。 季節別名OP 3の最初の1つは素晴らしいです。 幸運にも、ここには元々のものから変わった楽しい冗談があります。 それはUverworldによって行われたので、あなたはそれがうまくいくことを知っているので、歌詞はショーのモチーフに合っています。  OP 4のために、私はそれが本当にひどいと言うことはできませんが、私はこれを楽しんでいませんでした。 確かに歌詞がモチーフに合っているのですが、それはとても控えめでびっくりしています。 エンディング3は感情的になっていますが、後半が最初のものより優れていても、それは失敗します。 しかし、ED 4は正当なキャッチーで感情的な曲を作って感情的なトーンで実際に素晴らしい仕事をしています。私はこのシリーズ全体ではあまりスキップしませんでした。  OSTは、あまりにも思い出深いものではありませんが、私はかなりいいと思ういくつかの新しいまともなスタンドアウトとして。 ダブのために、Nenaのようなキャラクターの一部はその部門で少し改良されましたが、ほとんどの人は同じままでした。 新人の多くは、少しヒットしてミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはこれを言うために吸うが、今季はちょっと迷惑をかける。 それはキャラクターとプロットの穴が足で撃たれ、クールな戦いでさえ、いくつかの戦いは、それがそれほど気にするのは難しいというような結論に終わった。 エピソード。 さらに、いくつかのエピソードは、この季節のエピソード1と23のように、本当に悪いです！ しかし、私は実際にエピソード13と22を楽しんだ。部分的には、もっと敵対的なキャラクターの2人、Nenaと​​Regeneが、それぞれRegeneのアクションがうまくいかなくても、本当にクールなことをしたからだ。 冗談の少なくともいくつかはこのショーのようだった。 しかし、今シーズンは完全に楽しむことができず、本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10 RAW SCORE：4.65 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのショーについて語る必要があるすべてを言った。 これはひどい第2シーズンだったということを大衆に証明するための私の探求ではおそらく決して済んでいなくても、最終的には私の胸の中からこのボトルを捨てることに満足しています。 ガンダムユニコーンのためにやっているように、このシリーズをリメイクすることを願っています。 それが言われて、私はあなたに敬遠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILERS FOR BOTH THE PREVIOUS SEASON AND THIS SEASON OF MOBILE SUIT GUNDAM 00. YOU HAVE BEEN WARNED. ALSO, THIS IS GOING TO BE A BRUTALLY LONG REVIEW, BUT PLEASE STICK WITH IT TO THE END&lt;/em&gt;    (Long Sigh) I had hopes for this season. Even seeing its slightly lower MAL score, I hoped that this series would be satisfying. That it would at least fix some of season 1&lt;code&gt;s problems as well and deliver a great story, give closure to these characters, and deliver an epic, satisfying, and explosive experience.     Well... 1 out of 6 ... isn&lt;/code&gt;t a COMPLETE failure&amp;hellip;      My overall thoughts simplified would be: while it was a great looking, dramatic, and explosive series with some epic moments and battles, it&lt;code&gt;s many, many minor mistakes, its many minor AND major plotholes, and its unfortunately weak characterizations and attempts to flesh them out, all prevented me from really enjoying this series, enough so that I have a hard time saying if i even LIKED this season very much, if at all. I don&lt;/code&gt;t hate it, but all things considered, this season was actually very bad despite it`s genuinely grand scale, cool and flashy fights, and genuine attempts of a character-driven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;efg357&#34;&gt;EFG357&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00の第1シーズンを見たことがあるなら、親愛なる読者が援助のレビューを読むことを検討するだろうが、その場合は時間をかけてこのレビューを読んでください。 私が気づいた最初のことは、エピソードの長さが最初のシーズンの18-20分からわずかに20-21分に増加したことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00とガンダム00 S2の4年間で、世界は結束していますが、世界で起きている蜂起はまだあります。新しく建設された地球圏連盟（ESF）は自律平和維持軍（A法）を使って脅威を遮断します 政府に。  ESFはまだA法の一部ではない通常の軍隊を維持しています。 この状況はDavid VS Goliathに似ています。大統領は新しい政権に対する懸念をまだ残している小規模な人々を壊します。 セツナはこのような凶悪で悲惨な状況に陥り、天才的存在（CB）を復活させようと決心し、もう一度元のクルーを集めて、世界中でまだ起こっている不公平をすべて終わらせる。 ショーの最初のストーリーはCBの再構築を扱っています。 あなたはすべてのチームメンバーに何が起こったのかを知るようになり、CBが完全な戦闘力に再構築されていることがわかります。 今回のプロットははるかに単純化されており、必ずしも悪いことではありません。 見る人として、あなたが何を求めているのかをすぐに知ることができます。そして、それを最初のシーズンの続きとして見るなら、それは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがガンダム00の宇宙でそれらを呼び出すと、レプリカントのリボンの個人ギャングまたは &amp;lsquo;イノベーター&amp;rsquo;からなる2つの関係者がさらに関わっています。 リボンと友人は、シリーズの後半に発表される独自のアジェンダと理想を持っています。  A法則のように、彼らはESFから独立して行動するが、同盟国とみなされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5番目と最後のパーティーはカタロンです、彼らはESFに対して反抗する文民を代表しています。彼らはこの新生世界でどのように平和が達成されるかに不満を持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、それらを5つの主要なパーティーに分けることができます。  CBとKatharonに対するESF、A-Laws、Innovaters&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーにはいくつかの矛盾があります。あなたがシーズン01を見ていれば、不一致がかなり明らかになると思います。 主にキャラクターとその開発に関係しています。 季節01と季節02の生産の間に1年が過ぎたことを覚えておいてください。そうすれば、いくつかのキャラクターの人気に関する世論は何らかの形でスタジオサンライズに影響を与えたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なペーシングは非常に良いです、私は非常に従事していると感じて、勢いが減速してすぐに次のエピソードを見なければならない気がしなかったショーに約9-10のエピソードが1回しかありませんでした。 私はいつもその目的のために止まらなければならなかったことを除いて、私はすべてのことを眺めていただろうと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐れていない、誰もが復帰し、新しいキャラクターの束が導入される。 私はシーズン01のキャストでいくつかの問題を抱えていました。なぜなら、それは私の好みと歴史がここで繰り返されるほど多かったからです。 しかし今度は、新しいキャラクターの大部分はアンタゴニスト側にあり、まったく単純なマリオネットではなく、むしろ穏やかで、特に悪い男の子と女の子のリボンズギャングであるため、注目すべきではありません。  （誰の名前は、ほとんどの時間、私はショーの後半まで覚えていなかった）良いことは、すべての主人公はリターンを作り、彼らの背景と物語は洗練されています。 いくつか残っている（Feldtはまだ&amp;hellip;まあ私は分かりません。彼女は素晴らしく、彼女はすべて実質的な役割を果たしていないが、ショーの最後には、 強制されましたが、あなたはそれを見て自分で観察しなければなりません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべての主人公は、その背景が本当にうまく説明され、第2シーズンに深まった。 第1シーズンに多くの暴露を受けなかったティエリアは、第2シーズンにもっと多くの賞賛を受ける。 同じことが、Billyとの背景と関係が最終的に明らかになり、その関係が新たな方向を向けるSumeragiにも当てはまります。 新しいLockon Stratosもありますが、彼は不整合が始まる場所です。 その主要なスポイラーを心配しないでください、新しいロックンは、最初のエピソードの最初の10分以内に導入されます。 私は彼が新しい人であると呼んでいます。なぜなら、彼は別の人ですが、まったく同じだからです。  01年シーズンのロックンズのバックストーリーに注目した場合、なぜこのキャラクターが少し外れているのか分かりますが、ガンダムのファンの間では非常に人気があったはずだったと思いますので、ロックン・ストラトスの新しいキャラクターを書きました。 別のことは、明らかに死ぬことのなかったハレルヤですが、ハレルヤがなくなったというアニメでは言われていますが、アレルージャではまだ生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだショーやそのキャラクターに夢中になっていたので、細かいところで練習を続けたいとは思わない。 最も興味深い人物（イーホー）は、何とか紛争のさまざまな側面で終わったルイーズとサジだった。 私は本当にその2つが好きだったので、私は01年の彼らの分裂を目の当たりにしたときに苦しんだ。 彼女の幸せを見つけるために悲しいことに匙を送ったルイーズ（それは女性ができる最悪のもののように、彼女が愛している人を送って、彼を幸せにしたいと言っています）。しかし、ルイーズのないサジはとても不幸です。 ルイーズは、事件がネナトリニティを巻き込んだ後、明らかに狂ったようになりました。そして、彼女の側が完全に、あるいはむしろ説明されていることは、非常に遅いだけです。なぜ、彼女はこのようになったのかを実感できます。 私は、多くの人が新しいルイーズを気に入らなかったと感じました。なぜなら、ショーの始めに彼女の心に何が起こったのかを正しく説明できなかったからです。しかし、私にとっては、それを待つ楽しさの一部でした。 彼らが作った選択肢。 佐治は少し苦しんでいたが、最終的に彼は決断を示し、彼の決定に固執する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soma Perisを採用しようとするセルゲイ・スミルノフと彼の息子アレクセイ・スミルノフと対処しなければならない新しい三角関係があります。 ソマの性格は、私が好きではなかったが、ショーの最後に向けて何らかの中間地点に達する、ストーリー中に大きな変化を経験する。 個人的に私には受け入れられました。 あなたの意見は好きなキャラクターの種類によって異なるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体のキャストとその関係をかなり楽しんだ。  Kati MannequinとPatrick Colaso​​urもショーに復帰し、Bushidoという名前の新しいマスクされた男になるだろう。  00年の彼の役割は過去にあったショー全体にとって重要ではないが、いわゆるチャールクローンは最初のシーズンに欠けていた。 あなたは、武士道の外観をファンに向けてもっとうなずいて考えることができ、本当に物事を盛り上げる。 彼は名誉ある戦いを戦いたい、非常に騎士的な行動をしたいMilliardo Peacecraft / Zechs Marquiseのように少し行動します。  （Charには慣れていないが、私は彼の遺産を知っているし、Zechs Marquiseは私が見た彼の最初の化身である）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、最初のシーズンと同じように、一流のノッチです。 それはさらに良くなり、より多くの行動が続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は平均以上です。 声の演技はスポットであり、効果音はうまくいきます。  OP＆amp;アンサンブルで散りばめられたさらにいくつかの思い出深い歌があります。  EDテーマ。 私はそれが最初の季節のスコアと曲よりも好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ＆amp; 全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを本当に楽しみました。そして、私は第2シーズンがはるかに良くなるとは思わなかった。 しかし、男の子、私は間違っていた。 時には私がアニカを見たとき、例えば新井真琴の作品は、アニメの終わりが通訳のために多くのスペースを残しているので少し不安です。 それは悪いことではない、私は可能性について考えるのが好きだが、私もハッピーエンディングが好きで、これは私にとって完璧だった。 私はすべてのキャラクターを掘り出しており、ルイーズとサジの話は私と一緒に和音を打ちました。  （たとえそれが単なるサブプロットであったとしても）すぐにそれらのいくつかに気づいたにもかかわらず、私は矛盾を気にしなかった。 最初は私は新しいロックンがディックだと思ったが、後で彼はそうでなければ教えてくれた。 私はこのショーのロマンスの部分に多少集中していたのでしょう。 このショーがスタンドアローンの努力だったなら、おそらく私はそれを9と評価しますが、シーズン01と一緒にこのショーに10を与えます。私は笑って、泣いたり、ショーを見ながら謝ったり幸せだったりしました。 感情。 私は、グランダム00の方がいいかもしれないかどうかを見るために、私のお気に入りのショーであるマクロス・フロンティアを再ウォッチすることを考えていましたが、楽しみを殺す目的で欠陥を探すためではありませんでした。 機動戦士ガンダム00のエンディングは、私のために全面的に非常に充実していて、幸せな結末でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第2シーズンに好きなキャラクターを選ぶのに苦労します。 私は古いロックンが気に入っていた。 彼は少し狂っていたので私はまたAllelujahが好きだったが、両方がダウンしていた。  Lockonは自己嫌悪で忙しく、Allelujahは愛情が関わっているときにsissiのように振る舞います。  2回目のシーズンにはティエリアが一番好きでしたが、それは面白いです。なぜなら、シーズン01で初めて彼を見たとき、彼は口を開いて非常に男らしいと思うので、彼はフラットなチェストの女の子だと思ったからです。 私は通常これらの女性のキャラクターにはいないが、第2シーズンには彼は無私の贈り主であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたもショーが好きなことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EFG357/reviews&#34;&gt;EFG357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hi there!    If you have watched the first season of Mobile Suit Gundam 00, then it is highly unlikely that you, dear reader will consider reading a review for help but if thats the case then please take some time and read this review. The first thing I noticed was that the episode length increased slightly to 20-21 minutes from 18-20 minutes in the first season.    STORY    In the 4 years between Gundam 00 and Gundam 00 S2 the world has been united but there are still uprisings happening around the world and the newly built Earth Sphere Federation (ESF) uses the Autonomous Peacekeeping Force (A-Laws) to shut down any threats to the government. The ESF still maintains a normal army, which is not part of the A-Laws. The situation is similar to David VS Goliath, where the big giant smashes the small people, who still have concerns over the new government. The A-Laws act with such a ferocity and savagery that Setsuna feels guilty for the situa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、00の最初のシーズンに比べて、かなり失望していて、大きな打撃でした。 この第2シーズンは、第1シーズンの出来事の後、3つの権力集団が一つの国家に統合され、新しい連盟に関与していないテロリストの細胞や国を撲滅するためにA-Lawsという軍隊を派遣した後、 彼らの無慈悲な戦術は、前のシーズンからの主要な悪役の操作と相まって、Celestial Beingは両方の脅威に対処するために再び登場する。 このシーズンは、ゼタ・ガンダムのプロット要素の再ハッシュのようなものです。軍隊の腐敗した支部を扱っていた抵抗グループ（AEUG）が、国家問題（タイタンズ）に大きな影響を与えています。 ただ、このシリーズは、プロットやキャラクターのための主要な要素をまとめて配置した、ちょっとした混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00は、最初のシーズンから未解決のものも含め、できるだけ多くの要素をプロットやキャラクター要素に導入して解決しようとする悪い習慣に陥ります。 第1シーズンはこれらの要素を探索するのに時間を費やしたが、ガンダム00の第2シーズンはその進展に伴いはるかに速いペースで進むため、ストーリーやキャラクターの開発に多くの側面を適切に探求する時間が欠けている。 今シーズンは、ガンダム・マイスターの2人にロマンチックな展開を取り入れようとしている点で特に注目に値する。 しかし、シーズンの不調な展開やペースの速いペーシングのために、これらの関係は不自然に感じられ、プロットを進めたり、無意味なドラマを作成するために一緒にタックしていたように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと言えば、導入が多すぎるということは、00の2番目のシーズンの別の問題でした。  25回のエピソードしかなかったので、最初のシーズンからキャラクターを再導入し、シーズン2の新しい同盟者や悪役たちを天井のための恩恵や障害として掲示していた その長さにもかかわらず。 第1シーズンからの複数の派閥の間のキャラクターの深さと開発の素晴らしさはかなり限定されているので、少数の支持キャラクターだけが合理的な進展を得たが、A-Lawsの脅威に関するシリーズの主要なプロットとは何の関係もなかった とイノベーター。 そして最後のシーズンと同じように、リボンズ・アルマークの形のメイン・バディーは、誰よりも優れていると思って自己吸収の理由で世界を支配したいと思う別の過食者であることはかなり浅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00のこの第2シーズンは、最初のシーズンから洗練されたアニメーションのディテールと流体アニメーションを保持していますが、アクションシーンもここでの実行の点でかなり苦しんでいました。 最初のシーズンには、ガンダムマイスター達が、ガンダムのさまざまな能力のおかげで4つの専門分野を持っていたので、ミッションを処理し、敵の脅威に対処する一貫したチームとして一緒に働かなければならなくなりました。 戦闘時に同等の脅威になる可能性のある敵。 しかし、この季節には、Trans-Amシステムの顕著な使用と00 Raiser of Celestial Beingへの追加は、ガンダムがTrans-Amの能力に頼っているときに完全に片面で興味深い戦いになりました 敵を耕す。 さらに、00-Raiserがその存在感を感じると、今シーズン中に大きな脅威になっていたと思われる多くのイノベーターに対しても、Celestial Beingが敵の脅威に対してクリームになっているので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ガンダム00のこの第2シーズンは、その最初のシーズンに比べてかなり失望していた。 不条理な実行、速いペース、そしてその要素を扱うことで「安全」に進むことを決めることの組み合わせは、この第2シーズンを最初のシーズン実行よりもかなり劣る00にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was quite disappointing and a big blow in quality compared to 00&amp;rsquo;s first season. This second season takes place four years after the events of the first season where the three power blocs have united into a single nation and have dispatched a military force called A-Laws to wipe out terrorist cells and nations not involved with the new Federation. Their ruthless tactics, combined with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walkampf&#34;&gt;Walkampf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムシリーズの最悪の戦闘機を見て、私はそれらの大部分を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、今、あなたは尋ねます、どうしてですか？
私は1秒後にそれに答えるつもりですが、私はガンズダム00のプロで始めるのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;写真の全体的なスタイルはかなり印象的です。
シリーズの外観はSEEDと比較して大幅に向上しました。
時には美しいものまで。 私は後でそれを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、サウンドトラックは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、苦い部分に。
まずはガンダム自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのガンダムは完全に醜いです。
実際、ガンダムの唯一の魔女はこのシリーズのものよりも醜いかもしれない
口ひげのガンダム（何人かの人が私が話していることを知っているかもしれない）。
たとえば、2つのMatrjoschka-Gundams&amp;hellip;さらなるコメントはありません。
あるいはGN-Archer&amp;hellip;なぜこのことはどのAriosを組み合わせることができますか？
これはスタンドアロンMSとしてのみ使用されます。 このことが結合できる唯一の理由は
魔女ガンダムは、それが自分の上を飛ぶことができないので、誰かがそれを戦場に持って行かなければならない
第二に、スタジオは何かを欲しかった！  （&amp;hellip;）
またはこれも良いことだ。 ガンダム第1シーズンの名声：
なぜそれを移動する必要がありますガンダムの典型的な額の装飾は、スナイピングモードに入るとき？
なぜカメラを2つの半分を見ることができるように、物を取り除くか、またはそれを分割しないでください？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無言のモビルスーツも醜いです。
もちろん、私はZaku-Loverであるので、ほとんどのMSは醜いですが、OO S2はこの問題のすべてをトップにしています。
私が今までに見た中で最も醜いMSがS1、FLAGであったとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いはスーツが醜いのと同じくらい退屈です。
S1では、すべてTrans-Am-super-saiyajin-limitbreaker-gigadrill-whatever-thingで始まりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい加減にして！ ガンダムがどれだけ重さを測らなければならないのか想像できますか？
Exiaのようなガンダムはインスタントムーブメントを使うことができません。
それはクールではない、ちょうど美しい輝くmechsを描くために悪い言い訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるいは、00の反宇宙ステーションビーム・サーベル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のものは、Innvoatorの全体です。
彼らはこれまでずっと話していましたが、実際にはストーリーに関係していましたか？
あんまり。 もし私が宣言すれば、私はイノベーターだと同じであるはずです。
人々は私を奇妙な表情で見なければなりませんが、世界はスピンします。
私はこの全体の物語の要素がちょうど何かを持って来られたと思う、
コーディネーターやニュータイプのように、聴衆に知らせてくれるインディシアーター：
「ねえ、この人は特別だ！」
しかし結局、たとえセツナが一つであってはならないとしても、それは何も変えなかった。
彼がNewtypeなので、完全なライブ変更アムロと比較して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々は人にいる間：
私を悩ますもう一つのことは、文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大量の飲酒ストラテジスト&amp;hellip;まだコメントはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;精神分裂病愛好者のペア&amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;（ところで、これはダブルデートですか？ポリグラミーですか？単にばかげていませんか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ステレオタイプの女性殺人犯、二重のパックでさえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、古典的な隠れた悪役&amp;hellip;これは私のお気に入りです！
ミスターブッシュドゥー！ 何の名前&amp;hellip;
アメリカ人は全面的に侍に暮らしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ガンダムSEEDのようにピンクの髪の歌姫がいます。
さて、彼女は今回はブルネット、実際には彼女はかなり重要ではありませんが、
誰もがもっと幸せに生きるから、
平和交渉の代わりにたくさんの戦争があるとき&amp;hellip;
戦争やテロリズムによるこの完全な平和&amp;hellip;ちょうど00年のように
それは私がWingを嫌う理由ですが、それは他の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
ストーリー：2/10
アート：8/10
サウンド：8/10
キャラクター：1/10
楽しさ：2/10
全体：2/10
まあ、もし私が良い一日を過ごすなら、Overallは3または4になるでしょう。
しかし、サンライズは、しばしば、彼らが非常に激しい話を書くことができることを十分に示した
優れたキャラクター開発。
しかし、彼らは本当に素晴らしいものを思いつくために怠惰だったので
2つの追加ポイントが失われた場合でも、00が失効する場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはそれだと思います。
これらは、ガンダム00が単なるものではないと思う理由の大部分です
オリジナルのガンダムシリーズを愛した皆の顔にヒットしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Walkampf/reviews&#34;&gt;Walkampf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By far the worst Gundam series i´ve seen and i´ve seen most of em.    Of course now you´ll ask, why is that?  I´ll answer that in a second, but i´d like to start with the Pros of Gundam 00.      The overall style of the pictures where quite impressive.  The look of the Series massivly improved compared to SEED.  Somtimes even to beautyful. I´ll explain it later.    In addition the Soundtr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormy-77&#34;&gt;Stormy_77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00（ガンダム00） ペーシングはうまくいきました、戦いはエキサイティングで、あなたはもっと見ることを待つことができませんでした。 私はこのレビューのために大部分が良いものなので、私は何か違うものを試し、本当に良かったことを述べ、このシリーズをマスターピースの状態に上げるためにもっとうまくやったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン2はガンダム00 S1の後に行われます。  「改革」のプロセスは容易ではありませんでしたが、天体はA法との戦いに再び集まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには素晴らしいことがあります： -
*機動戦士ガンダム・ミスターズ4体、機動戦士ガンダム00号機1体、そして兄弟からロックン・ストラタス役を引き継ぐ新型のライル・ディランディー。  4人のガンダム騎士全員が好きで興味深い。 いいぞ。
* Noreigaストラテジストは彼女の「恋人」から救済されなければならず、彼女の悲しみを瓶に入れて彼女のKati Manneqinに対する覇権争いを再開する傾向にあった
* Sergei SmirnovとSoma Peries&amp;hellip; aaah:)
* Cataron、Federation、Celestial Being、A-Laws、Innovators、Awesome！
*多くの戦い、キャラクターが進化し、戦場で死を見せてくれることを恐れることはありませんでした。 名誉！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それほどうまくなかったもの： -
*サジはより大きな役割を担っています。 ルイーズはA法律に加わり、愛は難しい。 私は全体的にこれが普通のカップルの角度にどのように起こるのかが気に入っていましたが、私はサジを激しく迷惑にさせたのは私だけではないと確信しています。
*多くのイノベーターを追加するが、そのいずれかの性格、動機、性格を発達させることができない。 失敗します！ リボン以外にも、すべての革新者を本当に区別することはできませんでしたが、かなりの数がありました。 それらに「大砲の飼料」の看板を描き、それを残したかもしれない。 さて、個人的には、マリーナ・イスマイルであらゆる場面を切り出し、すべてのヴィリシア人（武士道を含む）を開発するために時間をかけたなら、このアニメは10歳だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーツがトランセムに入るときを除いてアートは素晴らしかった。彼らは赤くなり、誰が誰と戦っているのか、誰が勝っているのかを区別するのが非常に難しくなった。 彼らはなぜ赤トランスAMとピンクトランスAMをすることができないので、誰が誰かを知ることができますか？ 一般的にサウンドエフェクトも素晴らしかったです。 マリーナの曲はまあまあですが、EDはうまいですが、サウンドトラック全体がSEEDで明らかにまとまっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットペットピーブ（ガンダム00特有のものではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、彼らが別々に起動してから38秒を無駄にするのではなく、何も組み合わせていないのはなぜですか（00とRaiser、またはZetaとZeta 2のような二重ζを作る） 結合の過程にある両方のユニットを撃墜する機会を与えることは言うまでもなく、「Gattai」シーケンスを組み合わせるか？ 彼らが船に戻ったときにも、彼らは入るために分離する必要がありますか、または結合されたユニットがドックに入ってから分離することができますか？ 彼らはこれを決して見せない。 どんなガンダムシリーズで！ それはまったく意味がありません！ このようなものは私のナッツを駆り立てる、本当にそして種類のものはショーの私の楽しみを殺す。 誰かが私にこれを説明してください、論理的な理由が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがとても良いと思った。 私はそれを見て、次に起こったことを見るのを待つことができませんでした。 パーツは急いで感じられ、ビットは時間の無駄でした。 しかしそれは可愛いし、プロットやキャラクターは私を興味深く保ちました。 私はこれを終わらせたような気がしなかった、代わりにそれを楽しみにしていた。 ガンダムファンの皆さんには、このエンターテインメントとしてのこのシリーズの腕時計をお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stormy_77/reviews&#34;&gt;Stormy_77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam 00 is a solid anime series with a lot to like. The pacing was fine, fights were exciting and you couldn&amp;rsquo;t wait to see more. Since most of it is good for this review I will try something different, and state what was really good and could have been done better to elevate this series to Masterpiece status.    Story and Characters    Gu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;srsng&#34;&gt;srsng&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「戦争による強制労働」。  〜カオスの復帰&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にシーズン1が好きです。それは、アクション、現実的なキャラクター、mech対mechの戦い、そしてもちろん、良い複雑なプロットの良い量を持っています。 シーズン1では多くの謎とストーリーの終わりに多くの可能性が残されていたので、私は期待度の高い第2シーズンを楽しみにしていますが、私は期待していましたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編では新しいキャラクターが登場し、新しいモバイルスーツはメカのアクションとプロットの発展をバランスさせます。 ストーリーは、多くの可能性から始まります。 それはまだあなたの席にあなたを接着するアクションとclimacticシーンでいっぱいです。 主人公 - 天界の存在とアンタゴニスト - 連合、A-法とイノベーターだけでなく、サジとマリーナ、そして子供たちを通した市民も、複数の視点を提示することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進むにつれて、ゆっくりと崩れ始めます。 シリーズの2/3はまだあなたにもっと頼むことができますが、後続のエピソードはゆっくりとあなたを疲れさせます。
まず、フラッシュバックが多すぎます。 彼らは、マイナーな/支持的な文字の過去を提示して、いくつかのシーンの冗長性をもたらしました。 したがって、物語はゆっくりと進行する。
第二に、シリーズは若干新しい方向に進む。 武力介入の理由は今や第1シーズンとは異なる。 彼らの使命は、戦争撲滅のための戦いから真の主な敵対者との戦いに逸れている。
第三に、いくつかの戦闘シーンは少し非現実的です。 ガンダムのように腕を失い、両足はまだ軽い傷でガンダムを倒すことができます。 また、最初のシーズンは、彼らがミッションを終えることができるかどうか疑問に思うでしょうが、今、瞬間00が到着したら、それは確実な勝利です。
物語の内容が最もオリジナルではないことは事実です（ガンダムウィングとゼータガンダム、誰ですか？）90年代にさえ、ガンダムの話はむしろ予期せず終了します。 しかし、この第2シーズンは、我々が期待していなかったどこかで終わることによって私たちを驚かせることができます。 私はそれがプラス（またはそうではない）だと思う。素晴らしい閉鎖ではなくむしろ息を止める結末だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは涼しいままです。 モバイルスーツは未だに未来的な感触を与え、複雑な部品や構造のために称賛することができます。  1つのマイナーな奇抜な点は、Gundam 00はGundam WingのWing Zeroと0 Raiserを組み合わせることで、革新的ではないことです。  KyriosとArioisはまったく違って見えなかったが、Ariosは前任者に比べて少しきちんとしていた。  CherudimはDyanames（ピリオド）とまったく同じでした。唯一の注目すべき要因は、すべての大砲でした。  SeraveeとSeraphimは、00と0 Raiserによって隠されていますが、素晴らしい雰囲気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER DESIGNSが改善されました。  Setsunaの成熟した外観が本当に好きだった。 衣装は涼しいです。 他の登場人物の登場により、成熟感が出ます。 アニメーションは再び滑らかで一流です！ ガンダムの動きからGN粒子の分散まで、それは非常に詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのMUSICはいいですが、特別なものはありません。  UVERworldの第1回OPテーマ「はなはかとうとうのかなし」は、ガンダムシリーズにふさわしいポップロックを提供します。 一方、第2のOPテーマ「涙のムーコウ」は、ステレオポニーではなく、これに代わって少女アニメに登場するのが適切ですが、それでもやはり明るいトーンを与えます。  2つのEDテーマは、中程度のJPOPから閉鎖シーケンスの気分を設定するmellowまでの範囲です。  BGMはシーンに合っており、サウンドエフェクトは非常に詳細です（草の動きなど&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多少間違った方向に進みました。 彼らはSetsunaを重視しすぎたので、他の3人のMeistersや他のキャラクターのキャラクター開発の余地はほとんどありません。 セツナはまだ彼の頭にガンダムがあります。 物事が進展するにつれて成熟することができるという点では幾分興味深いものでした。 彼の認識と目的は変わり始める。 マリーナがそのことを実現させてバランスをとるようにしたことは良いことですが、サンライズはマリーナの性格がうまく実行されず、マリーナの存在を歪曲させた場合、Setsunaの性格をより良くすることができたと思います。 私は、Setsunaにロマンスのタッチを置くことも傷つけないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、Lockon Stratosがあります。 彼はまだ最初のシーズンと同じ性格を持ち、何も変わっていないようです。 彼はまったく矛盾している。 彼は兄と比較したくないのですが、兄弟の位置とコードネームを前提としています。 彼らがシードのムラ・ラ・フラガとルー・ル・クルーゼやシード・デスティニーズのラクス・クリンとミーア・キャンベルと同じような顔をしているが、見解や性格が異なっている方が良いでしょう。 それははるかに良いねじれを持っています。 彼とAnewとの関係は大きな可能性を秘めていますが、彼についてのすべてのものを合計すると、彼は無益な性格になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allelujaは退屈なキャラクターになりました。なぜなら、彼の変わり目の自我であるHallelujaは、Allelujaの意見と議論するためではないからです。 彼はあなたの普通の親切な主人公になった。 彼は本当に「主人公」リストの下に置かれるべきかどうか疑問に思います。 彼はMarieの後で追いかけているエピソードのほとんどを過ごし、他のMeistersとのやりとりは冗長で鈍いものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ティエリア・エルデは彼の性格に真実を保つ。 彼の周りの謎の大半は第2シーズンに返答されます。 彼のキャラクター開発は、Setsunaのものよりも良い方法です。 開発を単に受け入れるのではなく、それを見ていただければ幸いです。 彼が成熟しているのを見るのは爽やかだが、彼は他の要因によって影を落としていたので、彼はさらに改善することができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連性の異なる文字はおそらくもう1ダースあります。 サジやルイーズのように、主な話題の多くはカバーされておらず、彼らがいなくても良いでしょう。 実際には、関連性の低い文字は一度ポップアップしています。 あまりにも多くのエキストラがあり、それがなければ私たちに十数エピソードを保存するはずだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストは、より多くのキャラクター開発を使用していた可能性があります。 彼らはあなたの心に嫌悪感や憎しみを感じるはずでしたが、拮抗者の中にはこのような気持ちがなかったはずです。 武士道、太ったブロンド人、アリ・アル・サシェは、敵対的な雰囲気を示していましたが、主人公Ribbons Almarkはそうしていませんでした。 彼は何が起こったのかはまったく気にせず、頭の中でただ支配するだけです。 非常に長い弦を持つ人形劇のように関与したくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;私は彼らが複雑なエキサイティングなシリーズを作っていると思うより多くの文字を作成し、より多くの紆余曲折を持つために拮抗するが、それは実行されていなかったので、それは間違った出来事につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンは第2シーズンに比べてペースが速く現実的であるため、まだ好調ですが、ガンダム00セカンドシーズンはまだ価値があります。 しかし、私はこのアニメに期待しすぎていると思う。 オールダムガンダム00セカンドシーズンは、絶え間なく成長している人気のガンダムサガの上質な追加です。 予測可能なプロットにもかかわらず、それはまだある時点で独自の魅力と独創性を持っています。 戦争や個人的な戦闘理由などを見比べると、理想主義的な人間の真理の別のファサードを私たちに示しています。 それはすでに完璧に近いいくつかのステップですが、あまりにも悪いことに、ちょうど滑り落ちた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/srsng/reviews&#34;&gt;srsng&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo; Eradiction of War through force.&amp;rsquo; ~ the return of chaos    I really like season 1. It has a good dosage of action, realistic characters, mech vs mech fights, and of course, a nice complex plot. Season 1 left us with many mysteries as well as many possibilities on the conclusion of the story, and that&amp;rsquo;s why I&amp;rsquo;m looking forward to the second season with high expectations, but I think my expectations were a bit crushed since it was a letdown.    With a sequel comes new characters and new mobile suits balancing mecha actions with the plot development. The STORY starts out with a lot of potential. It&amp;rsquo;s still jam-packed with actions and climactic scenes that will glue you onto your seats. It still manages to present multiple view points  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは第2シーズンだけではなく、第1シーズンと第2シーズンの両方のレビューです。 私はこれをやっている理由は、多くのガンダムシリーズには50エピソードがたくさんあるように思えるからです。 だからガンダム00の私の最初のレビューを読んだら、これは修正/継続です。 ガンダムSEED以来、長続きしてきましたが、このシリーズははるかに優れていました。 私はそれが素晴らしかったとは言いませんが、本当に私を失望させませんでした。 このシリーズの話は、ガンダムウイングと同じ公式に従っています。ガーリーに見える人たちの群れは、反抗的な理由で過度に強力なメカを操縦しています。 だから私たちはそれを壊すことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの話はまあまあでした。 ガンダムシリーズのなかには政治的陰謀が大変だったので、 私たちは、彼らが戦争を防ぐために戦った男Aeolia Schenbergが作った秘密の軍事力であることを知っています。  Whoopty doo&amp;hellip;しかし、それはあなたが地獄が起こっていることを考えるようにプロットの穴だけだったが、もしあなたがADDを持っているならば、それに気付く代わりにあなたは幻想的な戦闘シーンに気を散らすようになる。 キャラクターの多くは大丈夫なバックストーリーを持っていましたが、後で説明し、ストーリーはコースから外れませんでした。 私が気づいた問題は、これらの償還機能を持っていましたが、まだガンダムSEEDを見ていたような感じでした。 それは過度に派手だった。  Trans-AMとスーパービーム・サーベルを搭載したガンダムのコンセプトは、艦隊の艦隊を奪うことができなかった。 彼らは決して説明されず、とても現実的に見えます。 どんなガンダムファンでも、これらの要素の多くが本当に不要であることに同意するだろうし、シリーズはそれらのものがなくても流れ続けるだろう。 シリーズが始まったとき、GNドライブ（ガンダムのエネルギー源）はほとんど説明されず、もっと疑問にぶちました。 同じことが、天体的存在の全目的のために起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのキャラクターは私が説明したい別の話題です。 彼らの人格の多くは、何が起こっているのかあなたの驚異を前後に切り替える。 はい、私はそれが何度も何度も何度も起こるのを見たので、これを言う。 このシリーズのキャラクター開発は、それが最強のポイントの一つではありません。 一部のキャラクターは全く開発されていません。つまり、Allelujah Haptismです。 シリーズが最終戦に進むにつれて、シリーズへの重要性は少なくなり、すべての焦点はセツナに変わります。 はい、私は彼が主人公であることを理解していますが、私がこのシリーズを思い出すと、ガンダムのパイロットは4人ほどで、1人ではありません。 そして、Setsunaだけが人間の進化の次のステップに到達するが、他のものではないことはどうですか、ダム私はスポイラーを与えました。 私がこのシリーズを見続けると、キャラクター間に深刻な相互作用はほとんどありませんでした。 ああ、あることがあった、それは数えられません。 定式化されたガンダムのストーリーラインです。そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド、かなりうまくいった。 私は多くの携帯スーツのデザインが好きで、彼らのMSV（Mobile Suit Variation）を見るのが待ちきれない。 私がMechsについて言ったように、彼らはかなり涼しいですが、ガンダムSEEDのように、彼らは本当にフラッシュであり、彼らの体に付随する多くの不要な属性を持っているようです。 私は完全にイントロを掘り下げており、テーマも終了しています。 私はUVERworld、L&amp;rsquo;arc〜en〜Ceilが好きです。 私はいつも私がそれをオンにするたびに私のMP3にそれらを置くことを見つける。 もし私ができるなら、私はより良い音楽評論家になるだろうが、私はそのような人ではない。 とにかく、アートに戻る。 すべてのキャラクターのキャラクターのコンセプトはまあまあでした。 もちろん、ガンダムウイング後は、ガンダムパイロットの全てが女の子のように見えなければなりません。 ガンダムSEED運命のもののように、彼らの多くがHentaiまたはYaoiの雑誌（かなり確かに彼らがいると確信している）で終わるのを完全に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この壮大な剣スイング・イン・ゴミ・ゴー・ゴーイングの終わりに、私は悲鳴を切ると思っていましたが、シリーズが終わったことを嘆かせてしまいました。 私はそれがそれ以上あればそれはおそらくそれ自身の種類のモンスターに変わるだろうと知っていた。 私はそれを楽しんだ、私を間違って取得しないでください。 私はいつでもガンダムSEED以上のこのシリーズを好むだろう。 私はそれをガンダムのアンソロジーの最高あるいは最高のものと見なしません。 新ガンダムシリーズまでは、フランチャイズのために多くの新人を集め、おそらくそれについて話す人が増えるはずです。私はそれが好きです。 私はあなたが群れしていない場合来年出てくる新しいガンダム00のインストールを楽しみにしています、それは私が推測する別のスポイラーです。 私が本当に望んでいるのは、オリジナルのシリーズを再現し、テレビで放映して、機動戦士ガンダムHDリミックス（ストリートファイターII HDリミックスターボのように、笑）と呼ぶことです。 私の終わりの結論は、それは価値があると見ていますが、比喩的に言えば、それは死ぬことではないことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敬具
Otakufreak&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S.  Zakusと一緒に騒ぐな&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review not just of the second season but both 1st and 2nd seasons together. The reason I do this is because I consider many Gundam series like these to have 50 episodes like many of them do. So if you read my first review of Gundam 00, this is a modified/continuation. It&amp;rsquo;s been a long run since Gundam SEED but this series was far better. Though I wouldn&amp;rsquo;t say it was great, it didn&amp;rsquo;t really disappoint me. The story of this series follows the same formula as Gunda &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukin&#34;&gt;yukiN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメが好きです。 真実を伝えるために、これは私が真剣に見てきた初めてのガンダムアニメです。これは私が今まで見た中でも最高のメカアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は予測できず、メカの芸術は素晴らしかった。 それはあなたが前にガンダムシリーズを見たことがない場合でもそれを好きにすることができます（もちろん、第1シーズンを除いて、それはありませんか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukiN/reviews&#34;&gt;yukiN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am personally liked this anime. To &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、第1シーズンと第2シーズンの両方を対象としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムフランチャイズには紹介は必要ありません。 それはおそらく、最もよく知られているメカャアニメの1つです。 第11回ガンダム00は、黒田洋助が書いたものです。  Excel SagaやGokujou Seitokai、Onegai Teacherのような悪い作品を手掛けたのは誰か。 本当に、このシリーズは、彼の以前の仕事に基づいて品質の面でどちらかに行くことができます。 だから一見して、最高の面か最悪の面が勝ったかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のキャストは難しいです。 主要なキャラクターがあまりにも多くあり、どれもよく開発されていません。 最も複雑な文字は2次元であり、大部分のキャストは完全に浅く見えます。 これは、キャラクターの1人が死亡し、ほぼ完全に彼に似ている人に置き換えられたときに特に明らかです。 アンタゴニストが邪悪であるために邪悪であるように見えるいくつかの瞬間が、キャプテンプラネットの悪人のようにむしろある。 これにより、シリーズに投資したり、キャラクターに何が起こるかを気にすることが非常に難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際にはかなり良いです。 戦闘シーンはうまくいきますが、ここには怠惰がいくつかあります。  （光の2つの色のついたボールがお互いにぶつかり合っています。）しかし全体的に芸術はうまくやっていて細部まで細かく描かれています。 ガンダムは壮観に見え、背景はかなり裸ではあるが、セッティングで作業する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫です。 それは壮大なものでも目立つものでもないが、仕事をしている。 音楽も同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1.5 / 10です。 初めにフェルトとクリスの間に少し穏やかな同情的な瞬間がありますが、それほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の最終評価は4/10です。 これはサブパールシリーズです。 もしあなたが巨大なガンダムのファンなら、おそらくそれは大丈夫でしょう。それ以外の場合は、怠け者で浅い努力で、少々良い瞬間とうまくいったアクションシーンが弱い話や魅力的でないキャラクターを補うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keep in mind that this review covers both the first and second seasons.     The Gundam franchise needs no introduction. It&amp;rsquo;s probably the single best known mecha anime. The eleventh installment, Gundam 00, was written by Kuroda Yosuke. Who was involved with such well done works as Excel Saga and Gokujou Seitokai and such bad works as Onegai Teacher. Really, the serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mystic-moon&#34;&gt;MystiC_MOON&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の非常に最初のレビューです。なぜなら、アニメについて書くのではなく、アニメについて本当に話したいからです。 そこには多くの優れたアニメが見ているとMSのガンダム00シリーズは、間違いなく、それらの一つです&amp;hellip;
主な話は、単に「天体の自由」とその目標を呼んでいるシークレット・オーガニゼーションの周りを回っているだけです。 人類全体に絶対平和をもたらし、宗教的、倫理的、そして様々な理由で戦うのではなく、お互いを本当に理解するように促すことも十分簡単です。
しかし、それは終わったよりも簡単です&amp;hellip;.
さて、直接問題に手を差し伸べて：
なぜあなたはこのシリーズを見にあなたの時間を費やす必要がありますか？  （もしあなたがいなければ、もちろん）
答えは分かりやすく、MS Gundam00は例外的なストーリーとキャラクターデベロップメントのPhenomenalシリーズです。 素晴らしい音楽とアニメアートを超えて&amp;hellip;
私にとっては、本当に長い時間を過ごしました。私はこれがとても興奮していて、とても興奮していたアニメを見ている間、そしてそれを楽しみました。
あなたがアニメファンと呼ぶなら、機動戦士ガンダム00を見て「ガンダム」と言ってギャップを埋めるのがハイタイムだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：私はまだそれを見ていない人のための楽しいを台無しにしたくないので、私のレビューは詳細な物語の話やものに基づいていません&amp;hellip;
希望、ありがとう&amp;hellip;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MystiC_MOON/reviews&#34;&gt;MystiC_MOON&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my very 1st review, mostly because I really like to talk about anime instead of writing about them. There are many outstand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trishoverman47&#34;&gt;trishoverman47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、私はガンダムシリーズがそんなに好きではありません。 何とか私は機動戦士ガンダム00に興味を持っていましたが、最初のシーズンはあまり見かけませんでした（おそらく最後のエピソードかもしれません）。 しかし、もし私が正しいのであれば、お互いに戦っている約3種類の同盟関係です。 それが私たちのキャラクターが入る場所です。彼らはInavaders（私がCelestal Beingの一部だと思う人々）を止めようとしています。 私は主人公が大好きではない、彼らはいつも真剣だから、特にサツナ。 彼は感情がまったくないように感じます。 ここに一番下の行があります。 戦争やガンダムが爆発したり、人が死んでたり、物語が終わったりします。 私には、私たちが不必要な戦争を続けている場合に起こる可能性のある人のビジョンだけだと思います。 だからちょうどそれを見て、あなたがそれが好きでもない場合はそれも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trishoverman47/reviews&#34;&gt;trishoverman47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To tell you the truth, I really don&amp;rsquo;t like the gundam series that much. Though so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tri-mike&#34;&gt;TRI_Mike&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のガンダムシリーズです。私は今、フランチャイズ全体に完全に夢中になっていると言えるでしょう。  00はあらゆる可能な方法で単に素晴らしいものでした。 ストーリー、キャラクター、音楽、イベント、アートは、私の人生のあらゆるアニメで今までに見たことのない最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はアレハンドロコーナーとの戦いから4年後に始まり、すべての戦争を止め、人類が平和と理解に達するのを助けるために腐敗した地球政府とそのA法との戦いにおいて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは面白く、重要なことをして、きれいに進化します。 戦いは激しく、涼しく、非常に派手であり、私は誰もがエンディングに満足すると確信しています。  （これは映画で続きます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に自分自身をアニメの完全な専門家とは思っていませんが、私は20年ほど前からそれらを見てきましたが、ガンダム00を10/10に与えると自分は確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TRI_Mike/reviews&#34;&gt;TRI_Mike&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my very first Gundam series and I can say I&amp;rsquo;m completely hooked to the entire fra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigboss0327&#34;&gt;BigBoss0327&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私は最初にこのアニメを見ることにしたことを覚えていませんが、私はかなり大きなガンダムSEEDのファンであり、もっと飢えていました。そして、これは次善のものだと聞きました。 少年 - 私は正しく聞いたことがあります！ 私がガンダムについて一番気に入っていることの1つは、それが別の宇宙か何かに設定されていないということです。それは常に想像された未来にあります。 機動戦士ガンダム00のことは、未来が本当によく考えられていたということです。それは現実世界の現実の可能性のようなものです！ 最初は、いつものように、物語は非常に政治的で、あなたはすべての派閥や団体、その目標などを紹介されています。それは本当に私にコードを思い出させました; Geass / Death Note、Celestial Beingと&amp;rdquo; 地球のための正義の役割。 すべてのエピソードは非常に面白かったし、ストーリーを通して何かを進めることができる。 主なポイントの1つは、すべてのエピソードでの神秘的な天体的存在です。 各epの終わりに、次のエピソードに進みたいと思っている方が、もっと興味があります。 私は、より多くのことを説明する方法を知っているわけではないが、..話はすごかった。
結末について不平を言うことは何もなかったし、シーズン2につながる素晴らしい仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
ガンダムのメイスターのそれぞれは、それぞれの個性/現在のペルソナを生み出した素晴らしいバックストーリーを持っていました。そして、あなたは実際にそれぞれの過去を見つけます。 私は本当に彼らが何かを損なわずに言うことはできません。 このアニメのユニークなことの1つは、本当にただ1人の主人公ではないということです。 すべてのメイスターは、他と同じくらい重要です！ 彼らとその背景の関係は、このアニメがすごく良かった理由のひとつです。 機動戦士ガンダムのすべてのメイスターもすごくクールです！  XD（もちろんガンダムも〜）
ヘック、私は自信を持って、このアニメのすべてのキャラクターが完全に作成されたと言うだろう。 私はアンタゴニストのファンでさえあったが、そのうちの1つは私のファヴで声をかける：Kugimiya Rie!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10/10
ガンダムが最もよく知っているものの一つは、あなたのほとんどが知っている驚くべきサウンドトラックです。私は決して決してXDについて怒らないのです。このアニメのオープニングとエンディングとOSTは神様でした。
例えば、これらは、これまでにIMOを創り上げた偉大なアニメのオープニングの一部です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[video = youtube; akH8OQY0OxI] &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=akH8OQY0OxI&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=akH8OQY0OxI&lt;/a&gt; [/ video]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[video = youtube; xChqT5_o50o] &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=xChqT5_o50o&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=xChqT5_o50o&lt;/a&gt; [/ video]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはこちらをダウンロード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
このアニメに私を最も惹きつけたのは、HDアートでした！ 私を信じていない？ 上記のOPを見てください！
その素晴らしいビジュアルはB-E-A-UTIFULです。 芸術はそうです..とても滑らかです。 すべてのキャラクターに特徴的なものがあり、ガンダムは驚くほど素晴らしいです！ 私は彼らがこのアニメにどのくらい多くの仕事を入れたか想像もできません。 男性と女性の両方がとても気に入っていました。 サンライズのスタッフ全員がこのアニメの開発に使用されていると聞きました。 最終結果は素晴らしいです。 これはまさに才能ある人々の束が傑作をつくるためにチームを組んだときに起こることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ：10/10
毎回のエピソードはとても魅力的で、最後まで私に大きな印象を残しました。 皆さんに知らせるために、私はこのアニメを開始し、次にシーズン2の終わりまでノンストップを見ました。それはどのように中毒です。
（シーズン2、巨大なプロットの紆余曲折）このアニメのすべての単なる事は素晴らしいものでした。 文字通り、誰かが不平を言うことはできません。 私が知っているすべての人は、これを見ている人が私のことをそれほど愛しています。 真のアニメ傑作を目撃するのは素晴らしい経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なレート：50/50（MALの10/10）
はい、完璧なスコア。 あなたがすでに知っているかもしれないが（もしかしたらそうではないかもしれないが）、私はそれを必見だと思うならば、MALのアニメの10/10を評価するだけである。 あなたがいくつかの政治を経て座って、あなたの道徳観を疑問視するのを楽しんだり、心を開いて喜んでいるなら、それはすばらしいシリーズです。 驚くべきアートワークがあなたを引き寄せなければ、物語とキャラクターはあなたに繋がります。 ストーリーに注意を払う必要がなくても、戦闘中の素晴らしいビジュアルは自分自身で見る価値があります。 非常にまれに、ショーには無駄な瞬間があります。別のキャラクターの視点から語られた1つの要約エピソードを残してください。 私はおそらくこのシリーズをより強く推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨事項：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ガンダム00 S2  -
明らかに、S1の後に続編を見る！ 第2シーズンが第1シーズンと同じくらい良いとは限りません。  O.O&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;コード、ギアス -
Celestial Beingが平和維持部隊として行動し、絶対的な正義を信じて、彼らの任務を遂行する方法を本当に思い出させた;ギアス、権力の偉大さ&amp;hellip;も見守るべきことです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;機動戦士ガンダムSEED  -
私にこれを導いたアニメ。 私がもっと楽しんだガンダムシリーズを選ぶのは非常に難しい決断です&amp;hellip;なぜ両方ではないのですか？ あなたが00が好きだったら、ガンダムSEEDを薦めます。なぜなら、アート、キャラクター、音楽、ストーリーの両方が「神のような」レベルにあるという事実はまったく同じだからです。 独創的な&amp;hellip;.傑作&amp;hellip;これらのアニメを賞賛する言葉を見つけることは、実際にはかなり難しいXD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BigBoss0327/reviews&#34;&gt;BigBoss0327&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I can&amp;rsquo;t remember what first made me decide to watch this anime, but I was a pretty big Gundam SEED fan and was hungry for more and I heard that this was the next best thing, maybe even better. Boy - did I hear correctly! One of the things I love most about Gundam is that it isn&amp;rsquo;t set in an alternate universe or anything, it&amp;rsquo;s always set in an imagined future. The thing about Gundam 00 is that it&amp;rsquo;s imagined future was really thought out well and it&amp;rsquo;s like an actual possible future for our current world! A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azar&#34;&gt;Azar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン1は、私が見た最初のガンダムアニメだと言って始めましょう。 私はそれが好きだった。 それに恋していませんでしたが、見て楽しかったです。 そして、終わりは、それが私の好きなキャラクター（ロックン、ニール）を殺してから苦いですが、戦争のための受け入れられる終わりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私は第2シーズンを見に行きました。 それはうまくやっていましたが、それが続くほど、私は失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
物語は非常に速い一貫性を失った。 最後まで2つのエピソードまで、イノベーターは敵でした。 突然、彼らは実際にInnovadesになり、本当のイノベーターは地球の未来になるはずでした！ というのは。 いい加減にして！！
結末はそんなに虚偽のものでした！ 何も起こっていないし、何も変わっていない、すべてのキャラクターが自分の人生を生き続けている、誰も死んだことはない!!!!!! 今はそれほど素晴らしいことではありません！
世界を変えていたその王女の歌を私が始めることさえありません!! 物語のサジとルイーズの部分！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：7
芸術は最初の季節に比べて良く、音楽はまだとても良いです。 オープニングテーマとエンディングテーマも好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
最初のシーズンには、私が見て楽しんでいた非常に多くのキャラクターがありました。  Lockle、Allelujah（そしてもちろんHallelujah）、Sumergai、Graham、しかし第2シーズンには、キャラクターのためのロマンチックな関係を作ることを主張した何らかの奇妙な理由のために。 そして、それらのほとんどすべての涼しさは消えました！ まったくの開発はありませんでしたが、多くの場合、回帰もありました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
戦いと新しいスーツがどこからも出てこないのを見るのはまだ楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
私は正直なところ、ガンダムがコードギアスよりも優れていると言う人がいるのかどうか分かりません！ 私の見解では、彼らは地球と太陽のようなものです！ ギアスが私からフル10を手に入れている間、ガンダムはまったく5です！
申し訳ありませんガンダムのファン。 これはちょうど私のためにそれをしなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Azar/reviews&#34;&gt;Azar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying that Gundam 00 season 1, was the very first Gundam anime I watched. and I liked it. Didn&amp;rsquo;t fall in love with it, but it was good and fun to watch. And the ending, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otherguyx&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の私の最初の印象は、退屈なメカアニメでした。ガンダム00の最初のガンダムシリーズだったので、ガンダム00に入るのはかなりの時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズがかなり楽しかったし、かなり壮大な壮大な時を見つけました。 しかし、レムミは手前で一つだけ言う。 あなたがコメディとランダムな虚偽の多くを持つbizzarでいっぱいのメカアニメを探しているなら、これはそうではありません。 機動戦士ガンダム00はセリエの色調を踏襲しています。 彼の声&amp;hellip;ほとんどモノトーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gurren Lagannを見るためにランダム、叙事詩、素晴らしい、奇妙で面白いメカアニメを探しているなら。 それはまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、また私はあなたがあきらめる前に最初の3  -  6のエピソードを見ておくことをお勧めします。 それはアニメに入るために私はエピソード6まで私を必要とし、その後それは驚くべきだった。 これは、第1シーズンと第2シーズンです。 だから私が3  -  6と言うとき、私は第1シーズンのエピソード3  -  6を意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
物語は大丈夫だったが、私はそれが戦争との戦争をなくすことと矛盾していることがわかった。 暴力を使って世界平和を得ることによって、奇妙なことです。 しかし、後であなたは理解します。 それでも、とにかくいい話がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
芸術はかなり良いです。 第1シリーズの最初の数回のエピソードは、第2シリーズと同じくらい良いものではありませんが、どちらもかなり驚くべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
すべての周りの音が素晴らしいです。 私は最後のものを除いてOPのすべてを愛しました。 そして私は驚くべきではなく、恐ろしいwasntの最初と最後のものを除いて、すべてのエンディングテーマを好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
そのキャラクターは良かったです。 あなたがエピソード5〜8に行くまで、主人公はいなかったし、そうであれば、セツナは主なプロジェニック主人だと分かる。 しかしそれはシリーズが何であるかではなく、天体はプロジェニックであり、あなたが知る必要があるのはそれだけです。  2番目のシリーズでは、彼はすべてのクールなものを得るので、それはsetsunaは、1つであることは非常にobviouseになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はそれを楽しんだが、いつかは壮大な叙事詩であり、それは行動の良い比率を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すごい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtherGuyX/reviews&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first impression of Gundam 00 was a boring mecha anime, and it took me quite a while to get into the whole Gundam 00 since it was my first Gundam series.     I found the series pretty enjoyable and at time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romansiii&#34;&gt;romansiii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムダブルゼロレビューシーズン2
このレビューにはスポイラーはありません。
私は今、機動戦士ガンダムダブルゼロのシーズンを終えました。 私は、シーズン2ウェイが私の意見でシーズン1を抑制していると言わなければならない。 シーズン1の大きな欠陥は削除されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
私はほとんどの方法を楽しんだ、これはシーズン1からのこれまでの構築によって助けられている。それは真の継続であり、よく書かれている。 私はすぐに忘れるつもりはありません。 シーズン1で私を盗んだ主なものはまだここにありますが。 全体的に私ははるかに良いと思った。 振り返ると、私はDouble Zeroについてのことを変えるだろう。 それを楽しむことが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テック
シーズン1と同じ品質がシーズン2に引き継がれました。優れた芸術、効果、オーディオ、デザインの品質はすべて高い点です。 私の意見ではここに欠陥がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これはシーズン2の最大の改善点です。 特徴付け。 視聴者とキャラクターの間にないリンクが確立され、ついに彼らとのつながりを感じることができました。 基本的には、私は実際にそれらを好きになったし、最後まで私は確かにそれらを好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
あなたのすべてのMechaファンのためのあなたのto-watchリストに追加する間違いなくアニメ。 私は軍事的なタイプのアニメやショーのファンを除いて誰にもアピールするとは言いません。 一般的に、最初のシーズンからは大幅に改善と継続を話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/romansiii/reviews&#34;&gt;romansiii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Double Zero Review Season 2   There are no spoilers in this review.   I have now finished both season of Mobile Suit Gund &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarraider&#34;&gt;lunarraider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今シーズンを見てきた最高のアニメです！ それはアクションでいっぱいで、プロットは本当に邪魔です。 私は最初のシーズンを見て、ほぼ半年を待っていましたが、この続編は私を失望させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの終わりから4年後に物語が拾い上げ、ガンダムのメイスタたちは別の人生を送っていた。 政府が反政府派閥に反対する新しい軍派 &amp;lsquo;A-LAWS&amp;rsquo;が結成された。 物事を行う彼らのやり方は厳しく、残酷です。したがって、天体は世界のための「正義」を実行するために戻されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、ロマンスと4つの主人公の過去の物語をより深く描き、より深いプロットを作り出します。 それは必見です！ このショウを見逃してはいけない!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunarraider/reviews&#34;&gt;lunarraider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one the best anime i&amp;rsquo;ve watched this season! It&amp;rsquo;s full of action  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;goldeneyeuro-1&#34;&gt;Goldeneyeuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、ガンダム00シーズン1を堪能しました。偉大なキャラクター、偉大なアクション、そして最高のもの、素晴らしい複雑なプロット。 現代の世界と偉大な声優との関わり方の良い投薬量を投げ、現在最も人気のあるシリーズのレシピを手に入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、シーズン2は多くの可能性を持ち始めました。 主人公は、彼らが知られていた特性を維持し、それらを改良し、彼らの人格のわずかに異なる側面を提供するとともに、非常によく再導入されました。 一部のキャラクターは悪化するにつれて変化しましたが、これはストーリーを構築するために必要な闘争を作り出すために必要です。 そして、それは構築しました。 ここに新しい派閥が参加し、シーズン1の敵対的な側の古いキャラクターのいくつかは、新しい世界秩序に満足していません。 新しいキャラクターは非常にうまく導入され、すぐにシーズン1の前の両面戦争の第3の側面を作り出します。新しい世界秩序の中で自分自身を見つけるのに苦労している多くのキャラクターがいるので、シリーズにはうつ病感が少しあります それ。  Lockonの軽快なコメントさえもここで大いに役立ちませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし間違ってはいけません。ガンダム00 S2は、S1を楽しんだかどうか見守る時間です。 より複雑なストーリー、成熟したキャラクター、多くのキャラクターが個人的な闘争の間に本当の自分を見いだすなど、まだたくさんのことがあります。 私はあまりにも多くを期待していたかどうかは分かりません。 それはまだ好きなシリーズですが、それはちょうど2/3の方法の傑作になるためのその可能性を投げ捨てました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13995&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Goldeneyeuro/reviews&#34;&gt;Goldeneyeuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now, I thoroughly enjoyed Gundam 00 Season 1. Great characters, great action, and best of all, a wonderful complex plot. Throw in a good dosage of how it relates the present day world and great voice acting, and you’ve got a recipe for one of the most popular series now.    Now, Season 2 started out with a lot of potential. The main characters were reintroduced very well, preserving the characteristics they were known for and refining them, along with offering a slightly differ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの終わりは私の口に悪い味を残しました。 その味は第2シーズン全体にとどまっていましたが、終わりまでには私はもう覚えていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューでは、ガンダム00の最初のシーズンに精通し、シーズン1のスポイラーを参照しています）シーズン2のスポイラーは明示されていませんが、明示されていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ガンダム00は当初から不安定な前提を持っていました。  「すべての戦争を終わらせるための戦争」は頻繁に訪問されるようだが、それは理想主義的な目標なので、それを追求するシリーズは常に論理と現実主義の不安定な基盤に立っている。 結果として、実行することは非常に難しい前提です。 私にとって最大の論理的なギャップの1つは、Celestial Beingの200年の古い技術が現在の軍のそれよりも優れているという考えです。特に、Celestial Being自身が作成しているマシンを非常によく理解していないようです の使用。 代わりに、彼らはスーパーコンピュータに頼っており、メモや秘密のパワーアップは死んだ人によって彼らに伝わった。 最後の2世紀にわたる組織の構想と生存を取り巻く最初のシーズンからの質問はすべて、ほとんどの場合未回答ですが、最も不満なことは、シリーズのフィナーレまでのCBの最終目的を知らないことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの大半が、彼らの組織の本当の目的が何であったかを正確に知ることさえできなかったということが、私の心を吹き飛ばします。 聴衆を暗闇の中に置くことは一つのことですが、真剣にも、キャラクターは知らなかったのですか？ はい、誰もが独自の理由で戦っていますが、あなたが組織の一員であれば、彼らが何をしているのかを知るべきでしょう。 言ってるだけ&amp;rsquo;。 敵対的なイノベーターは、今シーズン、世界の新しい人形師として、半人形、A法則とともに導入されています。 おそらく、彼らは何が起こっているのか知っているだろうが、その物語の視点は、Celestial BeingのメンバーがInnovators以上に続くので、物語は非常に反動的になる。  CBはこれをやろうとしていない。  CBはこれを行います。これはイノベーターがこれを行うためです。 しかし、なぜ聴衆は誰が何のために戦っているのか最終的には分からないのですか？ 第1シーズンのゴールは途中の途中にあるようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不気味なストーリーラインはまた、あまりにも多くのロマンチックなサブプロットで酷いペースの全シーズンに貢献しました。 真剣に、彼らの多くがあった可能性がありますか？  ビリーはスメラギに彼を使うことを許すことができますか？  ShirinとKlausの両方が、彼らの幸せのためにシリーズの終わりまで生き残ることができますか？ ブッシュドゥーはセツナをあきらめますか？ パトリックはカティの心を勝てますか？ 00は、宇宙で何らかの戦争が背景に起こったばかりの巨大なドラマのように感じるのはずっと時間がかかりませんでした。 実際には、私はロマンチックなストーリーとドラマが主な焦点であり、宇宙の戦争、道徳、運命は二次的なサブプロットであると言っています。 誰が最終的にSetsunaを取得しますか？ マリーナやガンダム？  Lyleは使いすぎのマインドコントロールプロットデバイスから新しく保存できますか？ ティエリアはリボンからベダを取り戻すことができますか？  Allelujahは実際にこのシリーズで何か重要なことをしたり、「Marie」以外の言葉を言うのだろうか？ サジはいつも逃げることをやめ、ルイーズは結局彼を再び受け入れるか、代わりにアンドレイに行くだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ。 そうです。 ばかばかしい。 正直言って、00年の関係ドラマ（ロマンチックなものなど）の大半は興味深い可能性がありましたが、それほど多くのことがあったため、個々のサブプロットの関連性が制限され、視聴者の能力に 特にすべてを結びつけるための不明瞭な中心的なプロットラインがある。 第2シーズンとシリーズ全体の結論は、第1シーズンの終了と同じくらい悪くなくても悪くない。 それは同様に急速に、非常にanticlimaticと非現実的であると感じ、私が望んでいたとほぼ同じくらい解決しませんでした。 キャラクターの多くはシリーズの終わりに孤立していますが、あなたは関係のナンセンスの大部分を解決し、シリーズの中核であり他のすべてが副次的であるという考えをさらに支持します。 政治が進むにつれて、結論よりも強制的な結末は間違いない。 結論は、物事が実際に結論づけられることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER  - いくつかの例外を除いて、第1シーズンの巨大なアンサンブルキャストのほとんどは第2シーズンの「4年後」に戻った。 新しいシーズンは本当にタイムキープのために必要なわけではありませんでしたが、セツナ時代を見ることができるのは本当に素晴らしいことでした。 彼は、イベント全体の中で最も成熟しているため、シリーズ全体で最も興味深いキャラクターです。自分自身、自分のモチベーション、そして世界の目的を疑っても、彼はイエス・クン症候群の罠に陥ることはありません。 キャラクターは催し物になり、人々を殺すことを拒否し、しばしば戦闘中にモービルスーツを破壊するのではなく、それを無効にすることによってこれを達成する。 それは道徳と良心が悪い人物を作ると言うわけではありませんが、道徳と良心が戦いの解決と一致し、殺害が時には必要であるという知識があるときには、それが爽やかです。 刹那に平和主義の勢力を吹き込むのではなく、サンライズはマリーナに物事のバランスを取ることを決めた。 彼女がほとんどの時間を過ごしていたように、刺激的で無駄なので、私は彼女がシリーズの見解を丸める必要があったと思う。 つまり、彼女は良いアイデアであり、不十分に実行されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいLockonであるLyleは、最初から大きなコップアウトのように感じました。 日の出は実際にキャラクターを殺すことに成功しました！  &amp;hellip;しかし彼の代わりに彼の同性の双子がいます。 すばらしいです。 それは彼らが潜在的に最高の状態で「ツイン」や「兄弟」の側面を利用したことを決して助けなかったし、ライルのロジックは非常に多くのレベルで失敗した。 彼は兄と比較したくないと思っていましたが、彼の古いコードネーム、ガンダム、そしてハロを取って天国の存在に加わったとき、兄の以前のアイデンティティを引き継ぐことに本質的に同意しました。  AnewとのLyleのロマンチックなサブプロットは、最もポテンシャルがあったものの1つであり、Lyleの内的な葛藤や反応があった限り多くの良い演技があったが、結局、彼の性格は それは持つことができ、静的な文字は興味深いままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allelujahは第2シーズン中に驚くほど失望し、エピソード7の後に地図からかなり降下した。 ガンダムマイスターとしての彼の役割は、一度にいくつかのエピソードのために話している役割さえも持っていないという点まで、実際に彼を「主人公」にしてくれるのかどうか分からない。 ハレルヤはある理由か他の理由で「死んだ」と考えられていたので、個人的な紛争の方法に何もなかった。 代わりに、彼はMarie / Soma Periesの後を追いかけながら過ごす。 残念なことに、Allelujah / Marieのやりとりは理想主義的で退屈であり、Allelujah / Somaのやり取りは繰り返して退屈です。  SomaとSomaの闘いとMarieの闘いは、Allelujah / Hallelujahの闘いが最後のシーズンだった理由の多くにとって興味深いですが、キャラクターはAllelujahの義務的なロマンス/注目なしで十分に立っていた可能性があります。 本当に、Allelujahはおそらく、それがあったはずの復讐/道徳的な葛藤ではなく、安っぽいと思われるロマンスに変えて、おそらくそれらを落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meierを一周して、Tieriaは第1シーズンと第2シーズンの間で多くを変えました。 開発が起こったことを受け入れるだけでなく、実際にその進歩を見ることができるのはうれしいことですが、実際に成長して変化する文字を見るのはまだ爽やかです.Tieriaは成熟し続けます。  2番目のシーズンを通して、Tieriaは彼がInnovatorであり、Celestial Beingと他のInnovatorsの目標の両方で彼の役割を果たしているという事実と闘っています。 最も基本的なレベルでは、おそらく、Meistersの紛争の中で最も興味深いものですが、Setsunaでさえも奪い去っていますが、実行が不十分で、注意が払われておらず、数十の他のサブプロットが常に後退しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述したように、恐らく深さと関連性の度合いが異なるサブプロットを持つ2ダースの他の文字がすべて存在します。 サジとルイーズは特に顕著だが、関係のテーマは、他のものの1つがまだ、特に彼らが戦いに直接かかわっており、もはや傍観者ではないということはほとんどない。 どちらも特に強くて面白いキャラクターではありませんが、私はまだ00が無ければ良いと思っています。 おそらく私たちは約10回のドラマのエピソードを救ったでしょう。 上に挙げたもの以外にも、ランダムに出現するが実際にはそれ以上のものとは関係のない文字の集まりもあります。  Ali Al-Saachezは7または8回ごとに再びポップアップします。 ネナトリニティと同様に、本当に彼女の兄弟と最初のシーズンで死亡したはずです。 そして、全シーズンに本当に何かをするLiu Mei WangとHong Longもそうです。 リボンを除いてすべてのイノベーターはかなり互換性があります、そして、Regeneでさえ、多くを意味するように思われませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメーション - 第2シーズンのアニメーションは滑らかなままで、戦いはすべて比較的楽しいです。  0,00、0-Riser、00-Riserはかなり興味深いですが、私は実際にガンダムExiaのデザインを見逃しました。 私はAriosがKyriosよりもかなり改良されたとは思っていませんでしたが、正に、今シーズン、本当にあなたに印象を残すために彼の訴訟でAllelujahが十分に動作するのを見ていません。  GNアーチャーは、実際にはきちんとしたデザインをしていて、さらに多くの特集がありました。  SeraveeとSeraphimも素敵なコンセプトを持っていましたが、他のものと同様に、00と00-Riserには余りにも陰になっていました。 とCherudim？  Dynamesのように、巨大なライフルの隆盛は、スーツの残りの部分をそれほど重要なものにしませんでしたが、視覚的にさえ、CherudimはDynamesより見ることが少なかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;更新されたキャラクターやコスチュームのデザインはすごく良かったと思います。そして、私はSetsunaの古い外観が好きです。  2番目のシーズンに導入された唯一の新しいキャラクターは、イノベーターのスコアです。 彼らは、「復活復活」、「新帰還者」、そして「安定をもたらす」のような陽気な名前で対になっています。 彼らはまた、様々なカラフルなフレーバーで来る！ 軍隊や天体宇宙に隠れているプロット機器を見つけやすくする方法。 それは、馬鹿馬鹿しくしたことなく、人間よりも優れたレースという概念を説明する良い方法でしたか？ これらのキャラクターを見つけることが容易であることも、シリーズ終了時のモンタージュを多くの議論の対象としていますが、私はサンライズがその時点で私たちを抱いていると思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - おそらくこのシリーズ全体で音楽を楽しんだことでしょう。 私は第2シーズンの最初のオープニングと終わりのテーマをあまり気にしませんでしたが、UVERworldと石川千秋に対する一般的な無関心までのチョーク。 ひどい歌や特に迷惑なものでもない - 私のものではない、と思う。 一方で、第2のオープニングとエンディングは、おそらく、後に続くエピソードのいくつかに座っていても、その時にシングルがどちらもリリースされていないので気にしていません。 ステレオフォニーによる「涙のムーコウ」は、実際に多くの部分でタイミングが悪かったために暖かくなりましたが、ボーカリストの声が大好きで、この曲のエネルギーは素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その間、私は伊藤由奈さんが「信頼しています。 私はそれ以前に伊藤さんの曲を聴いていただけだったが、「信じている」と言われてしまった。 メロディーは美しく、安定したテンポが本当にそれを運びます。 さらに、付属のアニメーションは豪華で、音楽に合うタイミングがとれていて、各エピソードの終わりには素晴らしい観想感が残っていました。 それはまた、第1シーズンの第2の終了、ステファニーの「Friends」のためのアニメーションの素晴らしいフォローアップでした。 私は本当に不必要で厄介なことを発見したが、歌自体は素晴らしいです。ちょっとだけでも、私は完全なシングルよりもはるかに良いテレビカットが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トミー・ヘブンリー6の「Unlimited Sky」は、後のエピソードの一部のインサート・ソングとして使用されています。これはかなり素晴らしいものでした。 私は川瀬知子さんの声を大好きですが、彼女のアニメの歌は他の仕事よりもずっと元気で、陽気であることがわかります。また、「無限の空」も例外ではありません。 それは常に戦闘シーンをよりエキサイティングにしました - 当時のキャラクターやストーリーラインを気にしている時には非常に必要なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、第2シーズンの00のためのインストゥルメンタルサウンドトラックが著しく改善されたように見えました。  leitmotifsはもう少し顕著であり、音楽は一般的に気分を補完し、各シーンの感触をより良くするように見えました。 実際に季節の間に何かを見たり聞いたりするのは本当に爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;VOICE ACTING  - ほとんどの場合平均ですが、私は、三木慎一郎が、感情的なライルとリボルバーを含む優れた演技について、特にアムロ・レイを誰も思い出させないように特別に言及していると思います 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブはまだかなりひどいです。 ダブキャストの最高のものはSetsunaとしてのBrad Swaile、そしておそらくLyleとしてのAlex Zaharaです。 どちらもかなり平均です。 キャストの残りの部分は、痛烈に賞賛されないか、まったく同じように聞こえる。 このシリーズの女性キャラクターの半分はダビングで同じように聞こえる。 声が私が心配していないキャラクター（殆どが00である）のためのものであることが不十分なやり方で怒っているときは、かなり悪いことでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 - ガンダム00の第1シーズンを見たとき、私の主な苦情は、彼らが構造よりも細部を持っていたという事実、私がバックストーリーとして重要と考えるものをたくさん説明することを気にしなかったこと、 遠すぎる、あまりにも多くの文字、すべての人が焦点になるには余りにも苦労していた。 第1シーズンの不振は、第2シーズンに向けて多くの期待を寄せてくれたわけではありませんでしたが、私はまだ彼らの問題のすべてがより良くなるのではなく、悪化することにはむしろ失望しています。 結局、私は最後までそれを見たために最後まで00しか見ていませんでした。それは決して本当に良い理由ではありません。 それでは、もう一度、たぶん私はそれを見ただけかもしれないので、私は最終的にそれについてここで賭けることができます&amp;hellip;本当にそれほど大きな理由でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15842&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The conclusion of the first season left a bad taste in my mouth. That taste stayed throughout the entire second season, but by the end of it, I&amp;rsquo;d gotten so used to it that I didn&amp;rsquo;t care anymore.    (This review assumes familiarity with the first season of Gundam 00 and references several season one spoilers. Season two spoilers are hinted at but not explicitly stated.)    STORY - Gundam 00 had a precarious premise from the very beginning. The &amp;lsquo;war to end all wars&amp;rsquo; story is one that seems to be visited often, but because it&amp;rsquo;s such an idealistic goal, series pursuing it always stand on a shaky foundation of logic and realism. As a result, it&amp;rsquo;s a very difficult premise to execute well. One of biggest logical gaps for me is still the idea that Celestial Being&amp;rsquo;s two hundred-year old technology can be superior to that of current-day armies, especially since Celestial Being itself seems to have a very poor understanding of the machines they&amp;rsquo;re making use of. Instead, they are reliant on a supercomputer and the notes and secret power-ups passed down to them by a dead man. All of the questions I had from the first season surrounding the organization&amp;rsquo;s conception and survival over the last two centuries remain unanswered for the most part, but the most frustrating thing was not knowing the ultimate purpose of CB until the series&amp;rsquo; finale.    It blows my mind that most of the characters didn&amp;rsquo;t even seem to know exactly what the &amp;lsquo;real&amp;rsquo; purpose of their organization w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baggygorilla-1&#34;&gt;BaggyGorilla&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン1は私のためのインスタントクラシックでした。 優れたアクションシーンと素晴らしい話が融合しました。 また、すべてのキャラクターは現実的でした。 彼らには過去、動機、弱点などがありました。言うまでもなく、私は第2シーズンを楽しみにしていました。  23回のエピソードを見た後、私はこのレビューを書くことに決めました。私はシーズン2がレットダウンだと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4メイスターの再導入は素晴らしく行われています。 その後、ストーリーは起動しません。 他のガンダムやキャラクターは、自分自身を完全に拡張する時間がありません。 シーズンの半分は、いくつかのキャラクターが戦っている理由を深く説明することに専念しています。 このため、メインストーリーは本当に遅く進行します。 アクションシーンは前のシーズンほど良くはありません。 シーズン1では50％のチームワークと50％の戦略計画でした。 ミッションが成功するかどうかはいつも不思議だった。 今は70％ガンダム00、30％安静です。 だから00が到着したら、彼らは勝つだろうということを知っている。 彼らはガンダムをあまり重視していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーそのものは新しい道を歩みます。 新しいテーマは「イノベーション」です。 私はそれがAoliaの計画に組み合わされているので、ちょっと混乱していると思います。 この時点で、私はまだAoliaの計画が何であるか、それが彼の計画であるかどうかまだ分かりません。 また、今シーズンに彼らが戦っている理由も異なります。 もはや武力介入によって世界平和のために戦っていないと感じています。 それが私がショーを好きだった理由にさせてください。 彼らはより良い世界のために自分自身を犠牲にしていました。 今、彼らは新しい主なアンタゴニストと戦っていると感じており、より良い世界のためではないと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンはセツナとガンダム00を他のキャラクターよりも重視しています。 彼が退屈なことはあまりにも悪い。 新しいロックオンについての良いことは、彼が古いものと違って感じることです。  Allelujahは、第1シーズンの私の好きなキャラクターの1人でした。 精神病の主人公を見るのは爽やかでした。 最初のシーズンでは、彼は精神的に予期せぬ狂気の戦闘機でしたが、今は退屈なあなたでもありません。 積極的なハレルヤなしでは、彼は退屈で、私はこの性格にすべての関心を失ってしまった。 彼の心の唯一のものはガンダムです。  1つのエピソードでは、彼は言う：&amp;rdquo;鉱石ガンダム&amp;rdquo;。 それはセツナを魂のない機械にまとめる。 私は彼が重点を置くのは間違った性格だと思う。 彼に感情を与えるためにSetsunaにいくつかのロマンスを与えることを傷つけません。  Tieriaは興味深いキャラクターの1つです。 新しいロックオンは、元のロックオンと同じように歩き、話し、行動するので、安価な交換のように感じます。 もし彼らがそれのためのボールを持っていたら、彼らは新しいマイスターを導入したでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しいアンタゴニストの導入により、彼は8-10人の高レベルの敵と対戦しています。  「高レベル」では、彼らはより良いガンダムを持ち、1爆発/戦いで死ぬことはないということです。 これらの対戦相手はすべて、傲慢で、鈍い、退屈です。 一度もGraham Acker、Ali El-Saachez、Andrei Smirnovのようなシーズン1のレベルには達しませんでした。 これらのキャラクターは面白かったし、彼らはすべて戦う独自の理由があった。 新しい対戦相手は退屈で面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のショーの重要なキャラクターが戻ってきますが、私は彼らが死んでいたはずだと思います。 彼らはショーの前半でいくつかの役割（ほとんどの迷惑な部分）をプレイし、唯一8つのエピソードのために消える。 そして最後にもう一度やり直してください。 彼らの消滅の間にあなたは一度それらを逃していません。 これらの役割は、今シーズンの新しい敵によって容易に満たされた可能性があります。 私はなぜ彼らがこれらの文字を返すようにしたのだろうと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
私は現実主義のために最初のショーが好きだった。 ガンダムはそれほど圧倒されず、アクションシーンはエキサイティングでした。ストーリーは元々興味深い主人公とアンタゴニストのセットでした。 一般的に、すべてのエピソードでより多くのことができました。  2回のエピソードの後、2回目の興奮は終わりました。 主に文字がもう面白くないからです。 新しい敵は退屈です。 物語は遅く進行し、私はまだショーがどこに向かうのか分かりません。 私はこれが悪いショーであると言っているわけではない、ちょうどガンダム00シーズン1の後継者ではないということだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は100のうち75を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13294&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaggyGorilla/reviews&#34;&gt;BaggyGorilla&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam 00 season 1 was for me an instant classic. It combined a great story with excellent action scenes. Also all the characters were realistic. They had a past, motives, weaknesses etc. Needless to say I was looking forward to the second season. After watching 23 episodes I decided to write this review, because I think season 2 is a letdown.    The re-introduction of the 4 meisters is wonderfully done. After that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rhaineleen-1&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（フェーズ1）
私はMechaのアニメにはいません。Sunrise-Bandai™によって制作されたガンダムフランチャイズのシリーズを見ようとしたのは初めてです。
私はそれが他のガンダムシリーズと同じであることを期待しましたが、私は間違っていると証明されました&amp;hellip;
第1シーズンを見た後、私はこのシリーズがどのようになったかにとても驚きました。 私はいくつかのエピソードを見た後にこれを落とすと思ったが、代わりに私は最後までそれを見るために引き込まれた、それは正確で成功したシリーズを作成するために必要なすべての要素を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（フェーズ2）
興味深いプロット、複雑なストーリーライン、優れたキャラクター開発、優れた視覚化&amp;hellip;アニメーション自体は明確で非常に詳細です&amp;hellip;
私はいくつかのガンダムシリーズを見ようとしましたが、2〜5回のエピソードの後に​​私の興味がなくなりました。私が観察したことは、これまで他のガンダムタイトルに比べて理解しやすい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（フェーズ3）
ガンダムゼータ、ガンダムZZ、ガンダムタイプZ-0などの対応モデルで、多くのガンダムを紹介しています。
どういうわけか、面白くなるのではなく、ガンダム模型のショーオフとなり、見ているうちに紛らわしくなることがあります。「ガンダムって何？ガンダムと同じように見えるのはなぜですか？
だから、結局は面白くない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（最終段階）
しかし、ガンダム00は本当に素晴らしいです、私は彼らがこのシリーズで良い仕事をしたことを認めなければなりません。 私のようなメチャアニメではない人のために、私は間違いなく驚いていました。第1シーズンの終わりに、それは良い部分がまだ来ていないという印象を残しました。 第2シーズンの最初の3つのエピソードを見た後、私はこれが間違いなくもっと面白くなり、はるかに複雑で、第1よりずっと発展していると言えるでしょう&amp;hellip;
これは別の叙事詩になるものの見た目から、第2シーズンにあなた自身を支えてください&amp;hellip;
今シーズンは有望なものです&amp;hellip;そして、それは待つ価値があると思います！ ティー・ヒー〜：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（運用レビュー - ミッション完了）
：p&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8878&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rhaineleen/reviews&#34;&gt;Rhaineleen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(Phase one)  I am not into Mecha anime, truth be told this is the 1st time that I&amp;rsquo;ve tried to watch a series on the Gundam franchise that is produced by Sunrise-Bandai™&amp;hellip;  I expected it to be the same as th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kozooo-1&#34;&gt;Kozooo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン1を見て、それが気に入ったら、シーズン2も見たいと思うかもしれません。
しかし、ガンダム00 S2は地獄のように馬鹿げています（良さを除いて、生産価値は一番上です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガンダム00 S1（エンディングを除く）が好きだと認めなければなりません。
ガンダム00 S1はプロット/アクションに多くの焦点を当てており、そのためにキャラクターの開発は無視されました。
しかし、それは問題ではありません。なぜなら、1次元キャラクターでさえ、それはまだ興味深いエキサイティングなメカアニメだったからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ガンダム00 S2では、キャラクターの開発をちょっと「スパイスアップ」しようとしました。
彼らは完全にストーリーテリングを凍結し、キャラクターに（さらに多くの）焦点を当てることに決めました。
しかし、彼らは惨めに失敗しました!!! キャラクターは「生きている」のではありませんでした。
結果はごみです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;地獄..私を悩ませたのは、ちょうど意味をなさないものでした。
たとえば、「カップル」：LouiseとSaji。
サジはルイーズの悲劇（非常に重要）を発見している（スポイラー？）、そして「すべての」視聴者はルイーズがこれについて知っておくべきだと知っている。
しかし、何らかの理由でSajiがLouiseと出会うたびに、彼はこの重要な情報をLouiseに公開することは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに私たちが得ることは、「Saji..」「Louise！」のような大騒ぎの対話です。  「サジ!!」  「Louise!!」
Setsunaと同じこと..ああ、私は彼の「Orewah Gundammmuhh」の対話や独白から始めるつもりもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するにガンダム00 S2..悪かった&amp;hellip;非常に悪い..シーズン1と比べると..
ストーリーは予測可能になり、（ロマンチックな）キャラクターの開発は駄目であり、重要でないキャラクターのいくつかは死亡し、
悪い人は実際にシーズン1で死んでいない、あなたは新しい文字の負荷でスパムを取得し、
リボンの雌犬の女性キャラクター、彼らはそれを耐えている&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;..など..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、とにかく..あなたの荷物は洗脳されています*ガンダム愛好家*はおそらくこのショーをとにかく愛するでしょう。
だから&amp;hellip;あなたの続編を楽しむ..：|&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13581&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kozooo/reviews&#34;&gt;Kozooo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you saw Gundam 00 season 1 and you liked it, you probably wanna see season 2 as well.  But Gundam 00 S2 is crappy as hell (aside from the good looks.. the production value was top n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thisvthattv-1&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*これは機動戦士ガンダム00の季節の復習です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代初頭の最も人気のあるショーの2つ、マッドハウスのデスノートとサンライズのコードギアス：ルルーシュの反逆の2つの終わりからまだ回復していた人もいましたが、サンライズの印象的なカタログである機動戦士ガンダム00 興味深いのは、1970年代後半から放映されていたシリーズの一部である機動戦士ガンダム00（ガンダム00）は、それ以上の人気がないということです。 ガンダムシリーズは数年前から知られていましたが、最近までこれまで聞いたこともありませんでした。 このシリーズがそんなに多く見過ごされたのは正当な理由ですか、それとも多くの人がまだ発見の喜びを感じていない隠された宝石ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00の物語はかなりかっこいいスタートになる。 最初のエピソードではアクションに入ることができます。これがこのシリーズ全体にあったとしても、それは完璧でした。 しかし、おそらくプロットの概要から集まったように、多くのことが起こっています。 ストーリーは世界中に広がっていて、いくつかのメインキャラクターとサポートキャラクター、異なるファクション、現在のライブとはまったく異なる世界があります。ストーリーのスケールはかなり大きく、これらのキャラクターのすべてでヒットしています 、派閥、新しい世界の景色を始めて、ほとんど説明せずに。 ありがたいことに、これらの問題はすべてこのシリーズの後半で解決されますが、最初の数回のエピソードでは、あなたが「乾いている」という事実は変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00は不安定なスタートから回復し、あなたが観察しているこの世界で何が起こっているのかをあなたに記入し始める。 しかし、まだ多くの驚きがあります。 ガンダム00の物語には、シリーズが進行するにつれて徐々に明らかになるいくつかの謎があり、それらはすべてうまく実行され、物語をよりダイナミックにするのに役立つと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の話題の主なテーマは戦争であり、それを終わらせる最善の方法はどのくらいですか？ どのように世界平和を得るかは何年も前から議論されてきたものであり、大部分の人々はおそらく既にこの考え方を不可能なものとして却下したでしょう。 しかし、基本的に戦争を宣言した組織があればどうでしょうか。 たとえ彼らが平和をもたらしたとしても、その平和は本当の平和でしょうか？ 暴力によって作られた平和は、さらに続くでしょうか？ これらは、ストーリーの過程で提案されたいくつかの質問であり、正直なところ、私は思考をしました。 このシリーズを見て、私は戦争と暴力に関する私の個人的な信念の一部に実際に疑問を呈しました。 戦闘のさまざまな側面に数十人のキャラクターを見て、物事を行うための異なるイデオロギーの理由を持つすべてが本当に面白いでした。 同じ目標を持っていても達成の手段に同意しない、あるいはその逆の人を見ると、同じ問題について複数の視点を見る機会が与えられ、私はその話について本当に楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00の話は面白かったし、挑発的だと思っていましたが、考え抜かれていました。 これらの問題の1つは、特定のトピックの適切な説明の欠如です。 ほとんどの場合、ガンダム00は何が起こっていたのか、その裏にある理由を説明するのに本当にうまくやっていましたが、他の時代の出来事の理由とその理由についてのシリーズの説明は、 私が持っていたもう一つの問題は、本当に何かを包み込んでいないシリーズの非常にオープンエンドのエンディングで、私は機動戦士ガンダム00の第2シーズンの終わりについて話しています。 トレイルブレイザーの目覚める&amp;hellip;別の日のためのレビュー。 私はまた、何かがどこから飛び出すのか少し迷惑をかける時には、Aeolia Schenberg、Celestial Beingの創設者であるという言い訳を使用していますが、それはちょっとしたシリーズの不満 説明。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターになると、ガンダム00はあまりにも良いことの主な例です。 私は本当に嫌いだったシリーズ全体で一人のキャラクターを考えることはできません。 私は本当にシリーズが進行するにつれてそのキャラクターを知ることに興味がありましたが、大きな問題が1つありました。 あまりにも多くの方法があります。 ガンダム00のストーリーはあまりにも多くのことをカバーしています。 一連の主要派閥のそれぞれからいくつかのキャラクターを見せているときには、十分な時間を持って私たちのすべての背景物語を与え、それぞれのものを正しく開発する方法はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンには37人のサポートキャラクターがいます。 そして、キャラクターを捨てるだけでなく、ストーリーの進行や主人公の発達にある役割を果たしているのではなく、大部分のキャラクターにかなりのスクリーン時間が与えられます。 先に述べたように、非常に多くのキャラクターがあれば、あなたはそれらのすべてについて非常に詳細に行くことができませんが、ありがたいことに、すべての主人公が世話をしています。 ガンダム・ミスターズ（マスターズのためのドイツ語）：Setsuna F. Seiei、Lockon Stratus、Tieria Erde、Allelujah Haptismの各々は、十分な開発と背景情報を与えられています。 もちろん、いくつかは他のものより多く与えられていますが、主なキャラクターのすべては、背景情報と開発の面で確固たるものでした。 面白い人物のすべてを適切に開発するのに十分な時間がなかったのは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に多くの文字を持つことによるもう一つの問題は、それらの間の関係を適切に発展させるのが難しいことです。 私はそれが大部分のために本当にうまく処理されたと思う、唯一の実際の問題は、2人の特定のキャラクターが出会うとき、1つの会話がある、それは非常に短く、本当にロマンチックな兆候を示さなかったときである。 次回は一緒に見ると、カップルです。 それは、それが彼らの関係が進んでいく方向であることはかなり明白でしたが、実際にその関係の進展を見てうれしいです。 しかし、それ以外にも、ガンダム00は主人公や主役のキャラクターとの関係を発展させる素晴らしい仕事をしました。 もちろん、それほど重要ではない支持キャラクターの関係のいくつかは、それほど多くの開発を与えられていませんでしたが、全体的にはそれがうまく処理されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はガンダム00のアニメーションがちょっと混じったものだと感じました。 それはアニメーションが一般的に本当に良いとは言えないというわけではありません。 でも、ガンダム00のアニメーションはまだ本当に良いです。 興味深い点がいくつかあります。 間違いなく、アニメーションの最高の部分は、モビルスーツの間の戦いです。 アクションシーンは本当に魅力的で、真にエキサイティングなものです。 私は本当にモバイルスーツのすべてがどのように見えているのかに本当に感銘を受けました。すべてが本当に詳細に見え、シリーズの戦いシーンを上げるのに本当に役立ちました。 しかし、モバイルスーツは、私はすべてのモバイルスーツとガンダムだけでなく、すべてが本当に明確に見え、キャラクターモデルが少し欠けていた詳細を意味します。 それほど大きくはないので、実際にはモバイルスーツモデルのほうが賞賛されましたが、詳細が不足しているようです。 特に、カメラがズームアウトして、特定のキャラクタの完全なキャラクタモデルを表示するとき。 シリーズのバックグラウンドの風景も素晴らしかったが、確かに壮大ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00（Gundam 00）は、大規模で多様なサウンドトラック（OST）を搭載しており、使用されている各シーンの音色や設定に合った豊富な曲を収録しています。 このシリーズで使用する音楽は、そのシーンをはるかに楽しく見ています。 これは、壮大なオーケストラ曲を使用して、既に魅力的な戦いのシーンにもう少し強い影響を与えます。  OSTにはたくさんの歌がありますが、あなたの座席から飛び降りるような気分になりますが、いつ、どのように遅くなるかはわかります。  OSTには、より暗いシーンにも適した、よりゆっくりとした曲がたくさんあります。 機動戦士ガンダム00のOSTは、実際に各シーンで使用している曲の全体的な感触を釘付けにしています。 使用された各曲は、その場面のために特別に作られたように感じられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00は、大規模なOSTを補完するものでもあります。  2つの季節の間に、ガンダム00には4つの開口部と5つのエンディングがあります。 彼らはすべて本当にうまくいっていますが、最初と最後のオープニング、そして最初、最後、そして最後のエンディングは本当に私に目立つものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は機動戦士ガンダム00を見て本当に楽しい時間を過ごしました。レビューの早い段階で言われたように、それは私がそうでなければ考えなかったかもしれないいくつかの問題について考えることができました。 それを偉大なアクションシーケンス、興味をそそるストーリー、そして面白いキャラクターに加えて、あなたは本当に面白いシリーズを1つ持っています。 ガンダム00の50のエピソードのいずれかに鈍い瞬間はなかったし、本当に高い再ウォッチの価値があるとは言わないが、それは間違いなく、ある時点 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;判決＆amp; amp; 壊す：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4.3 / 5
キャラクター：4.2 / 5
アニメーション：3.9 / 5
サウンド：4.4 / 5
楽しさ：4.3 / 5
最終判決：4.2 / 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00は、あなたが巨大なガンダムファンであるかどうか、またはじめてフランチャイズについて聞いているかどうか、間違いなくチェックアウトするべき素晴らしいシリーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193807&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Thisvthattv/reviews&#34;&gt;Thisvthattv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*This is a review of both seasons of Mobile Suit Gundam 00.    While some people were still recovering from the endings of two of the most popular shows of the early 2000s, Madhouse’s Death Note and Sunrise’s Code Geass: Lelouch of the Rebellion, they may have missed another entry into Sunrise’s impressive catalog, Mobile Suit Gundam 00. It’s interesting that Mobile Suit Gundam 00 (Gundam 00), which is a part of a series that has been airing since the late 1970s, isn’t more popular than it is. While I’ve known about the Gundam series for several years, I had never even heard of this particular entry until recently. Is there a good reason why this series has been overlooked by so many, or is it a hidden gem that many people haven’t yet had the pleasure of discovering.     Story:    In the year 2307, the people of Earth have exhausted its most precious resource, oil. In order to combat their reliance on fossil fuels, several countries have banded together to form three super powers: The Union of Solar Energy and Free Nations (Often shorted to “The Union”)—the Americas, Australasia, and Japan, The A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;game8910-1&#34;&gt;game8910&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、ガンダム00の両シーズンに焦点を当てます。
機動戦士ガンダム00は、サンライズが製作した、信じられないほど大規模なガンダムフランチャイズの最新版です。 これは私が見た最初のガンダムシリーズでもありますので、私は古いファンの多くがそうする他のガンダムシリーズとの違いには行きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ガンダム00の話の大半は、戦争、敵視に苦しむ国々、戦争を止めたい人々、国民を支配する腐敗した政府に大きく依存しています。 私は物語に夢中でしたが、それも嫌いではありませんでした。私は、腐敗した政府と軍組織が自分の利益のために何百万人もの人を殺害したとしても、 彼らがそうしている間、市民は気づかずに、そして/または彼らの側にいる。 私は今日、世界で起こっていることと少し相似していると言ったら、私は嘘をつきませんが、それは別の時間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは常にシリーズ全体にしっかりととどまっていたし、戦闘中には本当にクールで派手なエフェクトがあり、実際のグラフィックの美しさになった。 また、HD 720pでこれを見て本当にあなたはアニメーションを置く努力を感謝します。 私はこれを言っても悪いことはありません。 第2シーズンのいくつかのガンダムデザインがちょっと変わってきていることは認めますが&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：シリーズの大きな側面の1つは、非常に多様で優れたサウンドトラックでした。 それは非常に多くの戦闘シーンを見て興奮させました。 声優もとてもうまくやっていて、本当に楽しかったです。 多くの「ピュー・ピュー」も私をXDにした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：機動戦士ガンダム00には非常に巨大なキャラクターがあり、名前を覚えていないこともあります。このショーでは、あなたが愛したり憎んだりする様々なキャラクターがあります。 私は個人的にキャラクターを楽しむことができ、世界の変化に適応することはとても楽しいものでした。 このショーは、私が考えていた非常に面白いサイドキャラクターで、潜在能力の高いものをいくつか挙げていたが、私が絶対に嫌いで嫌いなキャラクターを与えてくれたガンダム00は、 面白いキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は戦いが主な理由でこのシリーズを大好きでした。戦いはアニメの最高の部分であり、たくさんのものがあります。私はいつもあらゆるエピソードを見て、素晴らしいアクションを探してガンダムが毎回それを引き渡すことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：本当にこのショーが好きではない理由はありませんが、それは固体のプロットやキャラクターと固体のメカアクションのアニメであり、起動するための素晴らしいアニメーションを備えています。 ガンダムアニメを見たことがない人は、これを見てもいいと思う前に、ガンダムアニメを見たことはありませんでしたが、今はシリーズのファンであり、今後のガンダムを見ています。 に。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13613&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/game8910/reviews&#34;&gt;game8910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review will focus on both seasons of Gundam 00.  Mobile Suit Gundam 00 is the latest installment in the incredibly massive Gundam franchise produced by Sunrise. This is also the first Gundam series I watched so I will not go into differences to other Gundam series that I see so many  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今シーズン1のレビューですでに述べたアートとアニメーションを追加するだけのものは何もありませんが、私はいくつか認めます。 私は、シリーズセツナが、彼をもっと背を高くするだけでなく、適切に年上にする方法が好きですが、彼の顔をきれいに薄くし、髪を少し広げ、目をやや小さくしました。 だから私は彼が20または21に見えるようにするための降下タッチだと思った。 しかし、私は彼らがサジで何をしたか、そして彼らがどのように彼を老化させたかに非常に驚いています。 私はそれがとてもうまくいったと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムのデザインは、かなりシンプルですが、今シーズン1ではグリル入りの口プレートを持っていますが、グリル入りの口プレートはありませんでした。 しかし、後で、特に終わりに来る他のモバイルスーツは、かなり上品で新鮮です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HDでの品質については、この1つのBlu-Rayを友人の家で見たことがあります。 アクションについては、少しDBZ-ishを取得します。 特にTrans-Amシステムが導入されたとき。 私はそれ自身の方法で認めるだろう、それは他のガンダムシリーズに比べて独特であるが、私はちょうどその機能があまりにもShounen-esqueになったと感じた。 私は最初のことを認めますが、シーズン1の終わりには、それは最高でした。 はい、それはそれをより激しくしますが、私はちょうどそれが本当に虐待されたと感じました。  Seraphimを1〜2回使用するのではなく、1〜2回使用する方が良いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、シーズン1で演じる声の質について私がすでに言ったことは、ここでも同様に適用することができます。 私はこのシリーズを私の友達と一緒にブルーレイで見ましたが、悲しいことに、ダビングは含まれていませんでしたが、私はできる限りこれを見るという意欲があります。 シーズン1のバックグラウンドミュージックはまだ使用されていますが、サウンドトラックはもちろん若干異なります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングのテーマは、シーズン1では本当に暗くはありませんが、自分のやり方でトーンを表す別の方法でまだ目立っています。  Uverworldは最初のテーマ「はなはくの十和のかなし」を歌い、私の好きな歌手の一人、伊藤由奈が、終わりのテーマのひとつであるTrust Youを歌います。 あなたがガンダムのファンであるかどうかにかかわらず、日本のミュージシャンがサウンドトラックを楽しむと確信しています。 地獄、私は宇宙時代のガンダムを憎んだが、私はまだ彼らのサウンドトラックを掘る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、その政治のためにシーズン1が好きだったら、残念なことに、あなたはここでそれを見つけることはできませんが、私が感じたそれらの特徴は正しい理由のために取り出されましたが、全体的な雰囲気はそれほど変わらない 私は夢中になった。 それでも、SEEDとは対照的に21世紀の真のガンダムだと思います。 私はこのシリーズに基づいてガンダムをもっと見たいと思っています。 私はそれには多くの可能性があると思います。 私はまだ答えられていない質問があると思うし、このガンダムの宇宙は私に骨があります。 だから私はすぐにもっと物質が出てくることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23715&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The anime pretty much re-establishes its cast and its more central on the characters this time as opposed to the politics. I thought the politics of the first season were a nice twist and offered something different in comparison to the other Gundam series where they don&amp;rsquo;t directly state modern day politics. But due to the events in this series, that factor has been conveniently written out. But does it make it up by bein &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;danceljoy-1&#34;&gt;danceljoy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは視聴者から非常に高い期待を受けていることが確かであり、それには私も含まれます。 最初のシーズンは、謎の膨大な集団と、ストーリーの結論のための多くの可能性を残しました。 最初のシーズンからの少しの改良だけで、この続編は完璧に近いでしょう。 ほぼすべての面で完全に失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;矛盾は、ストーリーの新しい方向性が興味深く興味深いです。 今我々は、主人公、天体、ガンダム・ミスターズ、理想主義的な軍事介入の結果を見る。 すべての努力をしても、世界は以前と同じように悪い、あるいはさらに悪い状態にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このような背景から、秘密は最終的に一つずつ明らかになる。 しかし、その啓示は優れたガンダムの戦いと並んでいるが、キャラクターの関与はそれを非常に鈍らせる。 戦術、チームワーク、科学の関与は以前と同じように優れている（しかし、後に神のようなガンダムに置き換えられた）が、キャラクターの開発はあまりにも急激で非現実的で重要ではない。 人類の行動の根源、それを示す根本的なキャラクター、宗教、エネルギー危機、民族差、テロなどの現在の社会問題に取り組んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは反復的な描写に置き換えられた。「アンタゴニストは論理的で、おそらく世界に良い意図を持っているが、現実には彼らは悪い」 何が起こるかは、各エピソードやアークが同じテーマを何度も何度も繰り返すことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズ最高：高精細アニメーション。 ガンダムは現在のメカデザインのピークにあります。 フレームの各部分は、詳細：髪、目、衣類、特に機械部品。 色は美しく明るく、GN Driveの光は非常に印象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのエンディングは、その象徴性と芸術性のために賞賛されなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（8/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの音楽は、第1シーズンと同じジャンル、すなわち現代のポップス・バラードとオルタナティブ・ロックを特集していると言わざるを得ない。 設定はAnno Dominiなので、彼らが与える気分は適切だと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは改善されており、繰り返しはありません。 しかし、それは適切ではありますが、永続的な印象を与えるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズのキャラクターとキャラクター自体が平凡になったと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は最初のシーズンに大きく発展しましたが、第2シーズンは彼らの交流の場であるはずです：そして、私たちは非常に混乱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;セツナとマリーナの絆はユニークで美しいものですが、第2シーズンの彼らの相互作用は重要ではなく、物質を提供しません。 信念の違いの潜在的な結果は昇華する。  Setsunaはまだ感情のない悪い悪いですが、多くの平凡なキャラクターとの彼のやりとりは彼の残っている良質を薄暗くしました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allelujah / Hallelujahは彼の心理学のために最も興味深いキャラクターの1つですが、第2シーズンには彼は「Marie！」と叫びます。 彼が関与する時間と他の対話の50％以上は、全体のドラマに追加されません。 ソマは「大佐」を叫ぶ！ そしてそれはサジと同じです。サジは「Louise！」と叫びます。 ほとんどの場合、ルイスは、精神的に「天空の存在」を叫びます。 マリーナはいつも「Setsuna&amp;hellip;」と言っています。 一言で言えば、これらのキャラクターや他のキャラクターも、別の方法で別のものを探し求めていますが、内部の葛藤や画面の時間が足りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは新しいロックン・ストラトスとコネクションで何か違うことを期待していますが、少ししか得られません。 彼の役割は、マイスターであることを除いて、叩かれて貧弱に発展したドラマを追加することです。  Tieriaの関与と開発はこのセクションの唯一の注目すべき事であり、重要ですが、何とか彼は露骨なファンサービスを提供しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの中のスポットライトを使った新しいキャラクターは、まったく影響を与えません。一般的にはそれほど重要ではありません。 怒り、悪、またはアクションを追加する以外に、その目的は、もちろん、広告である新しいガンダムのモデルをパイロットすることです。 主なアンタゴニストはうまいです&amp;hellip;まばらです。 彼は悪徳を欠いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはショーの最大の弱点です。 興味深いことに、この番組はバイナリペアを悪用しています。最も多すぎるキャラクタは、ペア、ルックアライメント、クローン、エゴを少し変更しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は行動とサスペンスのためにそれを楽しんだ。 しかし、ストーリーは私に失望で泣いてしまいます。 キャラクターはその中で大きな可能性を秘めていますが、25エピソードは短すぎます。 彼らがより多くを探求し、もっと映画的なやり方で多くの意味のある対話を交わしていれば、このシリーズは間違いなく改善されるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14540&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/danceljoy/reviews&#34;&gt;danceljoy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is sure to have received a very high expectation from the viewers, and that includes me. The first season left a huge mass of mysteries and many possibilities for the conclusion of the story. With just some little improvements from the first season, this sequel will be close to perfection; but it becomes utterly disappointing in almost every aspect.    Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The conflict the new direction of the story is intriguing and interesting in the start &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sabaisms-1&#34;&gt;Sabaisms&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シリーズ（2時間の映画を含む）全体を見た後、私は私の最初のレビューを書いて祝うと思った。 そして、ガンダム00シリーズでは、降り降りを開始した割賦よりもはるかにいい場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は事前に謝罪しています。これは実際のレビューのほうが少なくて、シーズン2をシーズン1と比較して若干楽しくないようにした各側面でのナイトピッキングです。シーズン1では、Celestial Beingの役割、シーズン2 その起源を説明しようとします。 アイデアは新鮮で有望ですが、実行のスタイルはそうではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は悪くない。 前のシーズンを楽しくしてくれる多くの要素（複雑なキャラクター、活気に満ちた戦いの場面）はまだ思い起こります。  Setsunaと彼の乗組員は、新しい脅威であるInnovatorsだけでなく、前のシーズンの敵とのバランスを保ちながら、新しく高度なモバイルスーツを扱っています。  「戦争が悪い」というテーマを取り返しているキャラクターはもちろん、他にどのように解決すればいいかわからないため、力を使う必要があり、偽善者です。 ええ、あなたはいくつかのエキサイティングな新しい要素を持っていますが、同時にあなたは助けることができませんが、そのほとんどが少し過度であると感じています。 私はあなたのジェネリックに「問題があり、敵を見つけ、敵を倒し、レベルアップ」していると言います。 この問題は最初のシーズンではごくわずかですが、このシーズンでは、発見するには余りにも多く、シーンと戦うために割り当てられたエピソード時間の大半、スクリーン上で回転している巨大なキャストはほとんどありません。 彼らについて学んだ。 これは私が次に議論することにつながります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の他の最大の関心事は、キャラクターをどのように扱ったかでした。 彼らは新しい文字を導入するのに多くのスクリーン時間を費やしましたが、それを開発するほど多かったわけではありません。 彼らが開発した小さな開発時間は、しばしば急いで別の戦闘シーンに移行することができました。 キャラクターの開発はそのタイプのセッティングでもできないが、1つの会話に1つのキャラクターを持たせることは、通信回線の悪いモバイルスーツから怒って怒鳴ることとは大きく異なる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも多くのスポイラーに出くわすことなく、よく発達したキャラクターにできる最も侮辱的なことは、同じ名前だが同じ名前だと思うカーボンコピーで置き換えるということです。 真剣に？ 私はSunriseが彼らのキャラクターのためのより多くの敬意を持っていたと思ったが、それはそうでなければ証明されていると思う。 彼らのうちのいくつかはまったくひどいので、私はロマンスのサブプロットを開始することさえしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューで私が言っていることは私の評価と正確には一致しませんが、ガンダム00シーズン2は楽しかったし、シーズン1が好きな人にとっては貴重な時間だと徹底的に信じています。 元のキャストリターンを見て、「育った」気持ちは価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195024&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sabaisms/reviews&#34;&gt;Sabaisms&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After binge watching the entire Gundam 00 series (including the 2 hour movie) I thought I would celebrate by writing my very first review. And what better place to begin in the Gundam 00 series than the very installment that began its downhill descent.     I apologize in advance, as this will be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate-1&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;前のシーズンの間のスポイラーとこの機動戦士ガンダムの季節00。あなたは警告されました。 また、これは大胆な長期レビューになりますが、最後にそれを綴ってください&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（ロングサイド）今シーズンは期待していた。 わずかに低いMALスコアを見ても、私はこのシリーズが満足できるものと期待していました。 少なくともシーズン1の問題のいくつかを修正し、素晴らしいストーリーを提供し、これらのキャラクターに閉鎖を与え、叙事詩的で満足のいく爆発的な経験を提供することになるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip; 6のうち1つ&amp;hellip;完全な失敗ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な思考は単純化されました：それはいくつかの壮大な瞬間と戦いと素晴らしい、劇的で爆発的なシリーズだったが、それは多くのマイナーミス、多くのマイナーな主要なplotholes、そして残念なことに弱い性格や試み 私はこのシリーズを本当に楽しんでいなかったので、今シーズンをとても好きにしても大したことではないと言っていました。 私はそれを憎んではいませんが、すべてのことが考慮され、今シーズンは本当に壮大な、クールで派手な戦い、そしてキャラクター主導の物語の真の試みにもかかわらず、実際には非常に悪いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、真実の深さのレビューのために。 何がこのシリーズを何か不規則にするのでしょうか？ 見つけようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のシーズンの出来事から4年を経て、Setsuna F. Seiei（何らかの理由で今触れられていない気がしていない、それが起こったばかりです）と、今更新しているCelestial Beingの現在のメンバーは、新しく統一された 政府はA法律を本当に呼び、この脅威を阻止するために乗組員を集めようとします。 残念なことに、Innovatorsとして知られている存在は、彼らが「穏やか」と呼んでいるより強烈な世界をもたらすために、それらを止める計画を​​しています。そして、あらゆる側面の裏切り者がたくさんいます。 本当に忠実ではない人の背後にある本当の意図は何ですか。そして、本当にその人たちは本当に何人ですか？ これが非常に劇的で、クライマックスで、叙事詩的なように聞こえる場合は、ここでどのようにすべてのことを指摘したかを指摘しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はこのショーのプロットをとても駄目にするすべてをカバーすることができないので、「Everything Wrong With Gundam 00 Season 2」というスレッドがあります。 執筆がどれほど悪いのかを示すことができます。 私はリンクを貼ることができればいいと思うが、レビューでは動かない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SetsunaとTieriaの両方が良好に保たれているにもかかわらず、悲しいことですが、悲しいことに、他の人には少なくとも1つの重大な欠陥があります。主なアンタゴニストのRibbonsを除き、 彼はあまり多くはしませんが、いくつかの厄介なプロットの穴に責任があります。 これの最も大きくて最も退屈な例の1つはNena Trinityです。 彼女の兄弟たちは、シーズン1でAli Al-Saachezに残酷に殺され、今では復讐を計画しています。 残念なことに、シーズン1は、彼女や彼女の兄弟を十分に書き込んでいないので、それらの死が実際に私たちに影響を及ぼすため、彼女はルイーズとグラハムとの重大な欠陥でもある彼女の復讐の探求を共感し、サポートします。  Nenaはここではもう開発ができません。 彼女はまだ刹那を圧倒しているが、彼女はまだ精神だが、彼女と一緒に潜んでいた可能性があるために死ぬことさえなかった。 確かに、彼女はエピソード13で素晴らしいの悪い瞬間を取得しますが、それを除いて、ちょうど、いくつかの笑っているシーンと彼女は切った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;匙のために&amp;hellip;神！ 無数のガーベージ少数を虐殺しているものは!!!!!!! ルイーズに戻る。 彼女は以前と同じように何もありません。 今や彼女は狂った、偽善的な（彼女とNenaの両方が戦って、復讐の動機と誰かを呼ぶことのない明白な偽装を交換したときに本当に光るようになる）、そして鈍い気まぐれではなく、 サジが指摘しているように、ちょっと利己的だ。 彼はずっと刹那に忙しい時間を過ごしています。偽りではなく、自分の間違いであるか、どちらかのことです。 逃げることのできないイカリシンジを想像してみてください。 地獄、このショーのより多くのグライズのイベントのいくつかは彼によって引き起こされた！ 確かに、彼は後悔している.NenaやLouiseのような他の多くのキャラクターが少なくとも1回行動を感じなければならないことがあり、途中で突然理解に繋がる（突然の変化）が、これでは十分ではない 。  Louiseの場合、5年のギャップがあっても、純粋な狂気への彼女の降下の真の始まりや真の進歩はありませんでした。 彼女はまた、彼らのせいでもない問題について天界の存在を責める。 地獄の人はNenaと​​Ali Al-Saachezです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラハムにとって、彼は冷静で見栄えが悪いガンダムがあるが、刹那の手に負傷したことに対する名誉ある報復を待つだけですぐに古くなる。 パトリックのために、これを言ってみましょう。 スタジオ・サンライズは、死んでしまったキャラクターを殺していないか、以前に確立されたキャラクターや、正当な理由がないデッド・キャラクターであると考えられたキャラクターを殺していないということで有名です。 主人公のセルゲイ・スメアノフの息子、アンドレイ・スメアノフもまた悪化しており、復讐のプロットは不十分で、そのような居場所はありません。また、彼は少しでも発展しません。 それはS.O.B. ここで私の最も嫌われている人物です。 また、ビリーのようなキャラクターは不条理に過敏に反応します。そして、これらのキャラクターの行動や動機、特にルイーズには、まさに皮肉なことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまり変わったことはありません。 確かに、ビームの剣の演奏が多く、特にプラズマ衝突の効果では本当にクールに見えるが、それ以外のメカデザインは、それほど変わっていない。 キャラクターのデザインは、ほとんどがシーズン1と同じです。このショーの究極の救済猶予は、それが真に恐ろしいことを防ぐことです。 アクションmechのコモグラフィーと全体としての戦闘は、シーズン1と同じレベルであり、以前と同じくらい面白いアクションが可能です。 キャラクターが文字通り何かを抱いていたら、もっと感謝しています。 それが立っているので、芸術はかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;開口部。 季節別名OP 3の最初の1つは素晴らしいです。 幸運にも、ここには元々のものから変わった楽しい冗談があります。 それはUverworldによって行われたので、あなたはそれがうまくいくことを知っているので、歌詞はショーのモチーフに合っています。  OP 4のために、私はそれが本当にひどいと言うことはできませんが、私はこれを楽しんでいませんでした。 確かに歌詞がモチーフに合っているのですが、それはとても控えめでびっくりしています。 エンディング3は感情的になっていますが、後半が最初のものより優れていても、それは失敗します。 しかし、ED 4は正当なキャッチーで感情的な曲を作って感情的なトーンで実際に素晴らしい仕事をしています。私はこのシリーズ全体ではあまりスキップしませんでした。  OSTは、あまりにも思い出深いものではありませんが、私はかなりいいと思ういくつかの新しいまともなスタンドアウトとして。 ダブのために、Nenaのようなキャラクターの一部はその部門で少し改良されましたが、ほとんどの人は同じままでした。 新人の多くは、少しヒットしてミスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはこれを言うために吸うが、今季はちょっと迷惑をかける。 それはキャラクターとプロットの穴が足で撃たれ、クールな戦いでさえ、いくつかの戦いは、それがそれほど気にするのは難しいというような結論に終わった。 エピソード。 さらに、いくつかのエピソードは、この季節のエピソード1と23のように、本当に悪いです！ しかし、私は実際にエピソード13と22を楽しんだ。部分的には、もっと敵対的なキャラクターの2人、Nenaと​​Regeneが、それぞれRegeneのアクションがうまくいかなくても、本当にクールなことをしたからだ。 冗談の少なくともいくつかはこのショーのようだった。 しかし、今シーズンは完全に楽しむことができず、本当に残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5/10 RAW SCORE：4.65 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのショーについて語る必要があるすべてを言った。 これはひどい第2シーズンだったということを大衆に証明するための私の探求ではおそらく決して済んでいなくても、最終的には私の胸の中からこのボトルを捨てることに満足しています。 ガンダムユニコーンのためにやっているように、このシリーズをリメイクすることを願っています。 それが言われて、私はあなたに敬遠します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219388&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILERS FOR BOTH THE PREVIOUS SEASON AND THIS SEASON OF MOBILE SUIT GUNDAM 00. YOU HAVE BEEN WARNED. ALSO, THIS IS GOING TO BE A BRUTALLY LONG REVIEW, BUT PLEASE STICK WITH IT TO THE END&lt;/em&gt;    (Long Sigh) I had hopes for this season. Even seeing its slightly lower MAL score, I hoped that this series would be satisfying. That it would at least fix some of season 1&lt;code&gt;s problems as well and deliver a great story, give closure to these characters, and deliver an epic, satisfying, and explosive experience.     Well... 1 out of 6 ... isn&lt;/code&gt;t a COMPLETE failure&amp;hellip;      My overall thoughts simplified would be: while it was a great looking, dramatic, and explosive series with some epic moments and battles, it&lt;code&gt;s many, many minor mistakes, its many minor AND major plotholes, and its unfortunately weak characterizations and attempts to flesh them out, all prevented me from really enjoying this series, enough so that I have a hard time saying if i even LIKED this season very much, if at all. I don&lt;/code&gt;t hate it, but all things considered, this season was actually very bad despite it`s genuinely grand scale, cool and flashy fights, and genuine attempts of a character-driven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;efg357-1&#34;&gt;EFG357&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちは！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00の第1シーズンを見たことがあるなら、親愛なる読者が援助のレビューを読むことを検討するだろうが、その場合は時間をかけてこのレビューを読んでください。 私が気づいた最初のことは、エピソードの長さが最初のシーズンの18-20分からわずかに20-21分に増加したことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00とガンダム00 S2の4年間で、世界は結束していますが、世界で起きている蜂起はまだあります。新しく建設された地球圏連盟（ESF）は自律平和維持軍（A法）を使って脅威を遮断します 政府に。  ESFはまだA法の一部ではない通常の軍隊を維持しています。 この状況はDavid VS Goliathに似ています。大統領は新しい政権に対する懸念をまだ残している小規模な人々を壊します。 セツナはこのような凶悪で悲惨な状況に陥り、天才的存在（CB）を復活させようと決心し、もう一度元のクルーを集めて、世界中でまだ起こっている不公平をすべて終わらせる。 ショーの最初のストーリーはCBの再構築を扱っています。 あなたはすべてのチームメンバーに何が起こったのかを知るようになり、CBが完全な戦闘力に再構築されていることがわかります。 今回のプロットははるかに単純化されており、必ずしも悪いことではありません。 見る人として、あなたが何を求めているのかをすぐに知ることができます。そして、それを最初のシーズンの続きとして見るなら、それは非常にうまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがガンダム00の宇宙でそれらを呼び出すと、レプリカントのリボンの個人ギャングまたは &amp;lsquo;イノベーター&amp;rsquo;からなる2つの関係者がさらに関わっています。 リボンと友人は、シリーズの後半に発表される独自のアジェンダと理想を持っています。  A法則のように、彼らはESFから独立して行動するが、同盟国とみなされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5番目と最後のパーティーはカタロンです、彼らはESFに対して反抗する文民を代表しています。彼らはこの新生世界でどのように平和が達成されるかに不満を持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、それらを5つの主要なパーティーに分けることができます。  CBとKatharonに対するESF、A-Laws、Innovaters&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーにはいくつかの矛盾があります。あなたがシーズン01を見ていれば、不一致がかなり明らかになると思います。 主にキャラクターとその開発に関係しています。 季節01と季節02の生産の間に1年が過ぎたことを覚えておいてください。そうすれば、いくつかのキャラクターの人気に関する世論は何らかの形でスタジオサンライズに影響を与えたかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なペーシングは非常に良いです、私は非常に従事していると感じて、勢いが減速してすぐに次のエピソードを見なければならない気がしなかったショーに約9-10のエピソードが1回しかありませんでした。 私はいつもその目的のために止まらなければならなかったことを除いて、私はすべてのことを眺めていただろうと私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐れていない、誰もが復帰し、新しいキャラクターの束が導入される。 私はシーズン01のキャストでいくつかの問題を抱えていました。なぜなら、それは私の好みと歴史がここで繰り返されるほど多かったからです。 しかし今度は、新しいキャラクターの大部分はアンタゴニスト側にあり、まったく単純なマリオネットではなく、むしろ穏やかで、特に悪い男の子と女の子のリボンズギャングであるため、注目すべきではありません。  （誰の名前は、ほとんどの時間、私はショーの後半まで覚えていなかった）良いことは、すべての主人公はリターンを作り、彼らの背景と物語は洗練されています。 いくつか残っている（Feldtはまだ&amp;hellip;まあ私は分かりません。彼女は素晴らしく、彼女はすべて実質的な役割を果たしていないが、ショーの最後には、 強制されましたが、あなたはそれを見て自分で観察しなければなりません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべての主人公は、その背景が本当にうまく説明され、第2シーズンに深まった。 第1シーズンに多くの暴露を受けなかったティエリアは、第2シーズンにもっと多くの賞賛を受ける。 同じことが、Billyとの背景と関係が最終的に明らかになり、その関係が新たな方向を向けるSumeragiにも当てはまります。 新しいLockon Stratosもありますが、彼は不整合が始まる場所です。 その主要なスポイラーを心配しないでください、新しいロックンは、最初のエピソードの最初の10分以内に導入されます。 私は彼が新しい人であると呼んでいます。なぜなら、彼は別の人ですが、まったく同じだからです。  01年シーズンのロックンズのバックストーリーに注目した場合、なぜこのキャラクターが少し外れているのか分かりますが、ガンダムのファンの間では非常に人気があったはずだったと思いますので、ロックン・ストラトスの新しいキャラクターを書きました。 別のことは、明らかに死ぬことのなかったハレルヤですが、ハレルヤがなくなったというアニメでは言われていますが、アレルージャではまだ生きています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はまだショーやそのキャラクターに夢中になっていたので、細かいところで練習を続けたいとは思わない。 最も興味深い人物（イーホー）は、何とか紛争のさまざまな側面で終わったルイーズとサジだった。 私は本当にその2つが好きだったので、私は01年の彼らの分裂を目の当たりにしたときに苦しんだ。 彼女の幸せを見つけるために悲しいことに匙を送ったルイーズ（それは女性ができる最悪のもののように、彼女が愛している人を送って、彼を幸せにしたいと言っています）。しかし、ルイーズのないサジはとても不幸です。 ルイーズは、事件がネナトリニティを巻き込んだ後、明らかに狂ったようになりました。そして、彼女の側が完全に、あるいはむしろ説明されていることは、非常に遅いだけです。なぜ、彼女はこのようになったのかを実感できます。 私は、多くの人が新しいルイーズを気に入らなかったと感じました。なぜなら、ショーの始めに彼女の心に何が起こったのかを正しく説明できなかったからです。しかし、私にとっては、それを待つ楽しさの一部でした。 彼らが作った選択肢。 佐治は少し苦しんでいたが、最終的に彼は決断を示し、彼の決定に固執する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soma Perisを採用しようとするセルゲイ・スミルノフと彼の息子アレクセイ・スミルノフと対処しなければならない新しい三角関係があります。 ソマの性格は、私が好きではなかったが、ショーの最後に向けて何らかの中間地点に達する、ストーリー中に大きな変化を経験する。 個人的に私には受け入れられました。 あなたの意見は好きなキャラクターの種類によって異なるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体のキャストとその関係をかなり楽しんだ。  Kati MannequinとPatrick Colaso​​urもショーに復帰し、Bushidoという名前の新しいマスクされた男になるだろう。  00年の彼の役割は過去にあったショー全体にとって重要ではないが、いわゆるチャールクローンは最初のシーズンに欠けていた。 あなたは、武士道の外観をファンに向けてもっとうなずいて考えることができ、本当に物事を盛り上げる。 彼は名誉ある戦いを戦いたい、非常に騎士的な行動をしたいMilliardo Peacecraft / Zechs Marquiseのように少し行動します。  （Charには慣れていないが、私は彼の遺産を知っているし、Zechs Marquiseは私が見た彼の最初の化身である）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、最初のシーズンと同じように、一流のノッチです。 それはさらに良くなり、より多くの行動が続いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は平均以上です。 声の演技はスポットであり、効果音はうまくいきます。  OP＆amp;アンサンブルで散りばめられたさらにいくつかの思い出深い歌があります。  EDテーマ。 私はそれが最初の季節のスコアと曲よりも好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイ＆amp; 全体&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンを本当に楽しみました。そして、私は第2シーズンがはるかに良くなるとは思わなかった。 しかし、男の子、私は間違っていた。 時には私がアニカを見たとき、例えば新井真琴の作品は、アニメの終わりが通訳のために多くのスペースを残しているので少し不安です。 それは悪いことではない、私は可能性について考えるのが好きだが、私もハッピーエンディングが好きで、これは私にとって完璧だった。 私はすべてのキャラクターを掘り出しており、ルイーズとサジの話は私と一緒に和音を打ちました。  （たとえそれが単なるサブプロットであったとしても）すぐにそれらのいくつかに気づいたにもかかわらず、私は矛盾を気にしなかった。 最初は私は新しいロックンがディックだと思ったが、後で彼はそうでなければ教えてくれた。 私はこのショーのロマンスの部分に多少集中していたのでしょう。 このショーがスタンドアローンの努力だったなら、おそらく私はそれを9と評価しますが、シーズン01と一緒にこのショーに10を与えます。私は笑って、泣いたり、ショーを見ながら謝ったり幸せだったりしました。 感情。 私は、グランダム00の方がいいかもしれないかどうかを見るために、私のお気に入りのショーであるマクロス・フロンティアを再ウォッチすることを考えていましたが、楽しみを殺す目的で欠陥を探すためではありませんでした。 機動戦士ガンダム00のエンディングは、私のために全面的に非常に充実していて、幸せな結末でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第2シーズンに好きなキャラクターを選ぶのに苦労します。 私は古いロックンが気に入っていた。 彼は少し狂っていたので私はまたAllelujahが好きだったが、両方がダウンしていた。  Lockonは自己嫌悪で忙しく、Allelujahは愛情が関わっているときにsissiのように振る舞います。  2回目のシーズンにはティエリアが一番好きでしたが、それは面白いです。なぜなら、シーズン01で初めて彼を見たとき、彼は口を開いて非常に男らしいと思うので、彼はフラットなチェストの女の子だと思ったからです。 私は通常これらの女性のキャラクターにはいないが、第2シーズンには彼は無私の贈り主であることが判明した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたもショーが好きなことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233183&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EFG357/reviews&#34;&gt;EFG357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hi there!    If you have watched the first season of Mobile Suit Gundam 00, then it is highly unlikely that you, dear reader will consider reading a review for help but if thats the case then please take some time and read this review. The first thing I noticed was that the episode length increased slightly to 20-21 minutes from 18-20 minutes in the first season.    STORY    In the 4 years between Gundam 00 and Gundam 00 S2 the world has been united but there are still uprisings happening around the world and the newly built Earth Sphere Federation (ESF) uses the Autonomous Peacekeeping Force (A-Laws) to shut down any threats to the government. The ESF still maintains a normal army, which is not part of the A-Laws. The situation is similar to David VS Goliath, where the big giant smashes the small people, who still have concerns over the new government. The A-Laws act with such a ferocity and savagery that Setsuna feels guilty for the situa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ggultra2764-1&#34;&gt;ggultra2764&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、00の最初のシーズンに比べて、かなり失望していて、大きな打撃でした。 この第2シーズンは、第1シーズンの出来事の後、3つの権力集団が一つの国家に統合され、新しい連盟に関与していないテロリストの細胞や国を撲滅するためにA-Lawsという軍隊を派遣した後、 彼らの無慈悲な戦術は、前のシーズンからの主要な悪役の操作と相まって、Celestial Beingは両方の脅威に対処するために再び登場する。 このシーズンは、ゼタ・ガンダムのプロット要素の再ハッシュのようなものです。軍隊の腐敗した支部を扱っていた抵抗グループ（AEUG）が、国家問題（タイタンズ）に大きな影響を与えています。 ただ、このシリーズは、プロットやキャラクターのための主要な要素をまとめて配置した、ちょっとした混乱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00は、最初のシーズンから未解決のものも含め、できるだけ多くの要素をプロットやキャラクター要素に導入して解決しようとする悪い習慣に陥ります。 第1シーズンはこれらの要素を探索するのに時間を費やしたが、ガンダム00の第2シーズンはその進展に伴いはるかに速いペースで進むため、ストーリーやキャラクターの開発に多くの側面を適切に探求する時間が欠けている。 今シーズンは、ガンダム・マイスターの2人にロマンチックな展開を取り入れようとしている点で特に注目に値する。 しかし、シーズンの不調な展開やペースの速いペーシングのために、これらの関係は不自然に感じられ、プロットを進めたり、無意味なドラマを作成するために一緒にタックしていたように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと言えば、導入が多すぎるということは、00の2番目のシーズンの別の問題でした。  25回のエピソードしかなかったので、最初のシーズンからキャラクターを再導入し、シーズン2の新しい同盟者や悪役たちを天井のための恩恵や障害として掲示していた その長さにもかかわらず。 第1シーズンからの複数の派閥の間のキャラクターの深さと開発の素晴らしさはかなり限定されているので、少数の支持キャラクターだけが合理的な進展を得たが、A-Lawsの脅威に関するシリーズの主要なプロットとは何の関係もなかった とイノベーター。 そして最後のシーズンと同じように、リボンズ・アルマークの形のメイン・バディーは、誰よりも優れていると思って自己吸収の理由で世界を支配したいと思う別の過食者であることはかなり浅いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00のこの第2シーズンは、最初のシーズンから洗練されたアニメーションのディテールと流体アニメーションを保持していますが、アクションシーンもここでの実行の点でかなり苦しんでいました。 最初のシーズンには、ガンダムマイスター達が、ガンダムのさまざまな能力のおかげで4つの専門分野を持っていたので、ミッションを処理し、敵の脅威に対処する一貫したチームとして一緒に働かなければならなくなりました。 戦闘時に同等の脅威になる可能性のある敵。 しかし、この季節には、Trans-Amシステムの顕著な使用と00 Raiser of Celestial Beingへの追加は、ガンダムがTrans-Amの能力に頼っているときに完全に片面で興味深い戦いになりました 敵を耕す。 さらに、00-Raiserがその存在感を感じると、今シーズン中に大きな脅威になっていたと思われる多くのイノベーターに対しても、Celestial Beingが敵の脅威に対してクリームになっているので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ガンダム00のこの第2シーズンは、その最初のシーズンに比べてかなり失望していた。 不条理な実行、速いペース、そしてその要素を扱うことで「安全」に進むことを決めることの組み合わせは、この第2シーズンを最初のシーズン実行よりもかなり劣る00にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=82032&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ggultra2764/reviews&#34;&gt;ggultra2764&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was quite disappointing and a big blow in quality compared to 00&amp;rsquo;s first season. This second season takes place four years after the events of the first season where the three power blocs have united into a single nation and have dispatched a military force called A-Laws to wipe out terrorist cells and nations not involved with the new Federation. Their ruthless tactics, combined with &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;walkampf-1&#34;&gt;Walkampf&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダムシリーズの最悪の戦闘機を見て、私はそれらの大部分を見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、今、あなたは尋ねます、どうしてですか？
私は1秒後にそれに答えるつもりですが、私はガンズダム00のプロで始めるのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;写真の全体的なスタイルはかなり印象的です。
シリーズの外観はSEEDと比較して大幅に向上しました。
時には美しいものまで。 私は後でそれを説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、サウンドトラックは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、苦い部分に。
まずはガンダム自身。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのガンダムは完全に醜いです。
実際、ガンダムの唯一の魔女はこのシリーズのものよりも醜いかもしれない
口ひげのガンダム（何人かの人が私が話していることを知っているかもしれない）。
たとえば、2つのMatrjoschka-Gundams&amp;hellip;さらなるコメントはありません。
あるいはGN-Archer&amp;hellip;なぜこのことはどのAriosを組み合わせることができますか？
これはスタンドアロンMSとしてのみ使用されます。 このことが結合できる唯一の理由は
魔女ガンダムは、それが自分の上を飛ぶことができないので、誰かがそれを戦場に持って行かなければならない
第二に、スタジオは何かを欲しかった！  （&amp;hellip;）
またはこれも良いことだ。 ガンダム第1シーズンの名声：
なぜそれを移動する必要がありますガンダムの典型的な額の装飾は、スナイピングモードに入るとき？
なぜカメラを2つの半分を見ることができるように、物を取り除くか、またはそれを分割しないでください？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;無言のモビルスーツも醜いです。
もちろん、私はZaku-Loverであるので、ほとんどのMSは醜いですが、OO S2はこの問題のすべてをトップにしています。
私が今までに見た中で最も醜いMSがS1、FLAGであったとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦いはスーツが醜いのと同じくらい退屈です。
S1では、すべてTrans-Am-super-saiyajin-limitbreaker-gigadrill-whatever-thingで始まりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい加減にして！ ガンダムがどれだけ重さを測らなければならないのか想像できますか？
Exiaのようなガンダムはインスタントムーブメントを使うことができません。
それはクールではない、ちょうど美しい輝くmechsを描くために悪い言い訳です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あるいは、00の反宇宙ステーションビーム・サーベル。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次のものは、Innvoatorの全体です。
彼らはこれまでずっと話していましたが、実際にはストーリーに関係していましたか？
あんまり。 もし私が宣言すれば、私はイノベーターだと同じであるはずです。
人々は私を奇妙な表情で見なければなりませんが、世界はスピンします。
私はこの全体の物語の要素がちょうど何かを持って来られたと思う、
コーディネーターやニュータイプのように、聴衆に知らせてくれるインディシアーター：
「ねえ、この人は特別だ！」
しかし結局、たとえセツナが一つであってはならないとしても、それは何も変えなかった。
彼がNewtypeなので、完全なライブ変更アムロと比較して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我々は人にいる間：
私を悩ますもう一つのことは、文字です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大量の飲酒ストラテジスト&amp;hellip;まだコメントはありません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;精神分裂病愛好者のペア&amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;（ところで、これはダブルデートですか？ポリグラミーですか？単にばかげていませんか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ステレオタイプの女性殺人犯、二重のパックでさえ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、古典的な隠れた悪役&amp;hellip;これは私のお気に入りです！
ミスターブッシュドゥー！ 何の名前&amp;hellip;
アメリカ人は全面的に侍に暮らしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、ガンダムSEEDのようにピンクの髪の歌姫がいます。
さて、彼女は今回はブルネット、実際には彼女はかなり重要ではありませんが、
誰もがもっと幸せに生きるから、
平和交渉の代わりにたくさんの戦争があるとき&amp;hellip;
戦争やテロリズムによるこの完全な平和&amp;hellip;ちょうど00年のように
それは私がWingを嫌う理由ですが、それは他の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要
ストーリー：2/10
アート：8/10
サウンド：8/10
キャラクター：1/10
楽しさ：2/10
全体：2/10
まあ、もし私が良い一日を過ごすなら、Overallは3または4になるでしょう。
しかし、サンライズは、しばしば、彼らが非常に激しい話を書くことができることを十分に示した
優れたキャラクター開発。
しかし、彼らは本当に素晴らしいものを思いつくために怠惰だったので
2つの追加ポイントが失われた場合でも、00が失効する場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはそれだと思います。
これらは、ガンダム00が単なるものではないと思う理由の大部分です
オリジナルのガンダムシリーズを愛した皆の顔にヒットしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28669&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Walkampf/reviews&#34;&gt;Walkampf&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;By far the worst Gundam series i´ve seen and i´ve seen most of em.    Of course now you´ll ask, why is that?  I´ll answer that in a second, but i´d like to start with the Pros of Gundam 00.      The overall style of the pictures where quite impressive.  The look of the Series massivly improved compared to SEED.  Somtimes even to beautyful. I´ll explain it later.    In addition the Soundtr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stormy-77-1&#34;&gt;Stormy_77&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダム00（ガンダム00） ペーシングはうまくいきました、戦いはエキサイティングで、あなたはもっと見ることを待つことができませんでした。 私はこのレビューのために大部分が良いものなので、私は何か違うものを試し、本当に良かったことを述べ、このシリーズをマスターピースの状態に上げるためにもっとうまくやったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとキャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン2はガンダム00 S1の後に行われます。  「改革」のプロセスは容易ではありませんでしたが、天体はA法との戦いに再び集まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには素晴らしいことがあります： -
*機動戦士ガンダム・ミスターズ4体、機動戦士ガンダム00号機1体、そして兄弟からロックン・ストラタス役を引き継ぐ新型のライル・ディランディー。  4人のガンダム騎士全員が好きで興味深い。 いいぞ。
* Noreigaストラテジストは彼女の「恋人」から救済されなければならず、彼女の悲しみを瓶に入れて彼女のKati Manneqinに対する覇権争いを再開する傾向にあった
* Sergei SmirnovとSoma Peries&amp;hellip; aaah:)
* Cataron、Federation、Celestial Being、A-Laws、Innovators、Awesome！
*多くの戦い、キャラクターが進化し、戦場で死を見せてくれることを恐れることはありませんでした。 名誉！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それほどうまくなかったもの： -
*サジはより大きな役割を担っています。 ルイーズはA法律に加わり、愛は難しい。 私は全体的にこれが普通のカップルの角度にどのように起こるのかが気に入っていましたが、私はサジを激しく迷惑にさせたのは私だけではないと確信しています。
*多くのイノベーターを追加するが、そのいずれかの性格、動機、性格を発達させることができない。 失敗します！ リボン以外にも、すべての革新者を本当に区別することはできませんでしたが、かなりの数がありました。 それらに「大砲の飼料」の看板を描き、それを残したかもしれない。 さて、個人的には、マリーナ・イスマイルであらゆる場面を切り出し、すべてのヴィリシア人（武士道を含む）を開発するために時間をかけたなら、このアニメは10歳だったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スーツがトランセムに入るときを除いてアートは素晴らしかった。彼らは赤くなり、誰が誰と戦っているのか、誰が勝っているのかを区別するのが非常に難しくなった。 彼らはなぜ赤トランスAMとピンクトランスAMをすることができないので、誰が誰かを知ることができますか？ 一般的にサウンドエフェクトも素晴らしかったです。 マリーナの曲はまあまあですが、EDはうまいですが、サウンドトラック全体がSEEDで明らかにまとまっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットペットピーブ（ガンダム00特有のものではない）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ、彼らが別々に起動してから38秒を無駄にするのではなく、何も組み合わせていないのはなぜですか（00とRaiser、またはZetaとZeta 2のような二重ζを作る） 結合の過程にある両方のユニットを撃墜する機会を与えることは言うまでもなく、「Gattai」シーケンスを組み合わせるか？ 彼らが船に戻ったときにも、彼らは入るために分離する必要がありますか、または結合されたユニットがドックに入ってから分離することができますか？ 彼らはこれを決して見せない。 どんなガンダムシリーズで！ それはまったく意味がありません！ このようなものは私のナッツを駆り立てる、本当にそして種類のものはショーの私の楽しみを殺す。 誰かが私にこれを説明してください、論理的な理由が必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがとても良いと思った。 私はそれを見て、次に起こったことを見るのを待つことができませんでした。 パーツは急いで感じられ、ビットは時間の無駄でした。 しかしそれは可愛いし、プロットやキャラクターは私を興味深く保ちました。 私はこれを終わらせたような気がしなかった、代わりにそれを楽しみにしていた。 ガンダムファンの皆さんには、このエンターテインメントとしてのこのシリーズの腕時計をお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stormy_77/reviews&#34;&gt;Stormy_77&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gundam 00 is a solid anime series with a lot to like. The pacing was fine, fights were exciting and you couldn&amp;rsquo;t wait to see more. Since most of it is good for this review I will try something different, and state what was really good and could have been done better to elevate this series to Masterpiece status.    Story and Characters    Gu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;srsng-1&#34;&gt;srsng&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「戦争による強制労働」。  〜カオスの復帰&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にシーズン1が好きです。それは、アクション、現実的なキャラクター、mech対mechの戦い、そしてもちろん、良い複雑なプロットの良い量を持っています。 シーズン1では多くの謎とストーリーの終わりに多くの可能性が残されていたので、私は期待度の高い第2シーズンを楽しみにしていますが、私は期待していましたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;続編では新しいキャラクターが登場し、新しいモバイルスーツはメカのアクションとプロットの発展をバランスさせます。 ストーリーは、多くの可能性から始まります。 それはまだあなたの席にあなたを接着するアクションとclimacticシーンでいっぱいです。 主人公 - 天界の存在とアンタゴニスト - 連合、A-法とイノベーターだけでなく、サジとマリーナ、そして子供たちを通した市民も、複数の視点を提示することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進むにつれて、ゆっくりと崩れ始めます。 シリーズの2/3はまだあなたにもっと頼むことができますが、後続のエピソードはゆっくりとあなたを疲れさせます。
まず、フラッシュバックが多すぎます。 彼らは、マイナーな/支持的な文字の過去を提示して、いくつかのシーンの冗長性をもたらしました。 したがって、物語はゆっくりと進行する。
第二に、シリーズは若干新しい方向に進む。 武力介入の理由は今や第1シーズンとは異なる。 彼らの使命は、戦争撲滅のための戦いから真の主な敵対者との戦いに逸れている。
第三に、いくつかの戦闘シーンは少し非現実的です。 ガンダムのように腕を失い、両足はまだ軽い傷でガンダムを倒すことができます。 また、最初のシーズンは、彼らがミッションを終えることができるかどうか疑問に思うでしょうが、今、瞬間00が到着したら、それは確実な勝利です。
物語の内容が最もオリジナルではないことは事実です（ガンダムウィングとゼータガンダム、誰ですか？）90年代にさえ、ガンダムの話はむしろ予期せず終了します。 しかし、この第2シーズンは、我々が期待していなかったどこかで終わることによって私たちを驚かせることができます。 私はそれがプラス（またはそうではない）だと思う。素晴らしい閉鎖ではなくむしろ息を止める結末だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは涼しいままです。 モバイルスーツは未だに未来的な感触を与え、複雑な部品や構造のために称賛することができます。  1つのマイナーな奇抜な点は、Gundam 00はGundam WingのWing Zeroと0 Raiserを組み合わせることで、革新的ではないことです。  KyriosとArioisはまったく違って見えなかったが、Ariosは前任者に比べて少しきちんとしていた。  CherudimはDyanames（ピリオド）とまったく同じでした。唯一の注目すべき要因は、すべての大砲でした。  SeraveeとSeraphimは、00と0 Raiserによって隠されていますが、素晴らしい雰囲気があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CHARACTER DESIGNSが改善されました。  Setsunaの成熟した外観が本当に好きだった。 衣装は涼しいです。 他の登場人物の登場により、成熟感が出ます。 アニメーションは再び滑らかで一流です！ ガンダムの動きからGN粒子の分散まで、それは非常に詳細です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンのMUSICはいいですが、特別なものはありません。  UVERworldの第1回OPテーマ「はなはかとうとうのかなし」は、ガンダムシリーズにふさわしいポップロックを提供します。 一方、第2のOPテーマ「涙のムーコウ」は、ステレオポニーではなく、これに代わって少女アニメに登場するのが適切ですが、それでもやはり明るいトーンを与えます。  2つのEDテーマは、中程度のJPOPから閉鎖シーケンスの気分を設定するmellowまでの範囲です。  BGMはシーンに合っており、サウンドエフェクトは非常に詳細です（草の動きなど&amp;hellip;）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは多少間違った方向に進みました。 彼らはSetsunaを重視しすぎたので、他の3人のMeistersや他のキャラクターのキャラクター開発の余地はほとんどありません。 セツナはまだ彼の頭にガンダムがあります。 物事が進展するにつれて成熟することができるという点では幾分興味深いものでした。 彼の認識と目的は変わり始める。 マリーナがそのことを実現させてバランスをとるようにしたことは良いことですが、サンライズはマリーナの性格がうまく実行されず、マリーナの存在を歪曲させた場合、Setsunaの性格をより良くすることができたと思います。 私は、Setsunaにロマンスのタッチを置くことも傷つけないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次に、Lockon Stratosがあります。 彼はまだ最初のシーズンと同じ性格を持ち、何も変わっていないようです。 彼はまったく矛盾している。 彼は兄と比較したくないのですが、兄弟の位置とコードネームを前提としています。 彼らがシードのムラ・ラ・フラガとルー・ル・クルーゼやシード・デスティニーズのラクス・クリンとミーア・キャンベルと同じような顔をしているが、見解や性格が異なっている方が良いでしょう。 それははるかに良いねじれを持っています。 彼とAnewとの関係は大きな可能性を秘めていますが、彼についてのすべてのものを合計すると、彼は無益な性格になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Allelujaは退屈なキャラクターになりました。なぜなら、彼の変わり目の自我であるHallelujaは、Allelujaの意見と議論するためではないからです。 彼はあなたの普通の親切な主人公になった。 彼は本当に「主人公」リストの下に置かれるべきかどうか疑問に思います。 彼はMarieの後で追いかけているエピソードのほとんどを過ごし、他のMeistersとのやりとりは冗長で鈍いものになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ティエリア・エルデは彼の性格に真実を保つ。 彼の周りの謎の大半は第2シーズンに返答されます。 彼のキャラクター開発は、Setsunaのものよりも良い方法です。 開発を単に受け入れるのではなく、それを見ていただければ幸いです。 彼が成熟しているのを見るのは爽やかだが、彼は他の要因によって影を落としていたので、彼はさらに改善することができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;関連性の異なる文字はおそらくもう1ダースあります。 サジやルイーズのように、主な話題の多くはカバーされておらず、彼らがいなくても良いでしょう。 実際には、関連性の低い文字は一度ポップアップしています。 あまりにも多くのエキストラがあり、それがなければ私たちに十数エピソードを保存するはずだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストは、より多くのキャラクター開発を使用していた可能性があります。 彼らはあなたの心に嫌悪感や憎しみを感じるはずでしたが、拮抗者の中にはこのような気持ちがなかったはずです。 武士道、太ったブロンド人、アリ・アル・サシェは、敵対的な雰囲気を示していましたが、主人公Ribbons Almarkはそうしていませんでした。 彼は何が起こったのかはまったく気にせず、頭の中でただ支配するだけです。 非常に長い弦を持つ人形劇のように関与したくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うーん&amp;hellip;私は彼らが複雑なエキサイティングなシリーズを作っていると思うより多くの文字を作成し、より多くの紆余曲折を持つために拮抗するが、それは実行されていなかったので、それは間違った出来事につながる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンは第2シーズンに比べてペースが速く現実的であるため、まだ好調ですが、ガンダム00セカンドシーズンはまだ価値があります。 しかし、私はこのアニメに期待しすぎていると思う。 オールダムガンダム00セカンドシーズンは、絶え間なく成長している人気のガンダムサガの上質な追加です。 予測可能なプロットにもかかわらず、それはまだある時点で独自の魅力と独創性を持っています。 戦争や個人的な戦闘理由などを見比べると、理想主義的な人間の真理の別のファサードを私たちに示しています。 それはすでに完璧に近いいくつかのステップですが、あまりにも悪いことに、ちょうど滑り落ちた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15948&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/srsng/reviews&#34;&gt;srsng&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;rsquo; Eradiction of War through force.&amp;rsquo; ~ the return of chaos    I really like season 1. It has a good dosage of action, realistic characters, mech vs mech fights, and of course, a nice complex plot. Season 1 left us with many mysteries as well as many possibilities on the conclusion of the story, and that&amp;rsquo;s why I&amp;rsquo;m looking forward to the second season with high expectations, but I think my expectations were a bit crushed since it was a letdown.    With a sequel comes new characters and new mobile suits balancing mecha actions with the plot development. The STORY starts out with a lot of potential. It&amp;rsquo;s still jam-packed with actions and climactic scenes that will glue you onto your seats. It still manages to present multiple view points  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otakufreak-1&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは第2シーズンだけではなく、第1シーズンと第2シーズンの両方のレビューです。 私はこれをやっている理由は、多くのガンダムシリーズには50エピソードがたくさんあるように思えるからです。 だからガンダム00の私の最初のレビューを読んだら、これは修正/継続です。 ガンダムSEED以来、長続きしてきましたが、このシリーズははるかに優れていました。 私はそれが素晴らしかったとは言いませんが、本当に私を失望させませんでした。 このシリーズの話は、ガンダムウイングと同じ公式に従っています。ガーリーに見える人たちの群れは、反抗的な理由で過度に強力なメカを操縦しています。 だから私たちはそれを壊すことができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの話はまあまあでした。 ガンダムシリーズのなかには政治的陰謀が大変だったので、 私たちは、彼らが戦争を防ぐために戦った男Aeolia Schenbergが作った秘密の軍事力であることを知っています。  Whoopty doo&amp;hellip;しかし、それはあなたが地獄が起こっていることを考えるようにプロットの穴だけだったが、もしあなたがADDを持っているならば、それに気付く代わりにあなたは幻想的な戦闘シーンに気を散らすようになる。 キャラクターの多くは大丈夫なバックストーリーを持っていましたが、後で説明し、ストーリーはコースから外れませんでした。 私が気づいた問題は、これらの償還機能を持っていましたが、まだガンダムSEEDを見ていたような感じでした。 それは過度に派手だった。  Trans-AMとスーパービーム・サーベルを搭載したガンダムのコンセプトは、艦隊の艦隊を奪うことができなかった。 彼らは決して説明されず、とても現実的に見えます。 どんなガンダムファンでも、これらの要素の多くが本当に不要であることに同意するだろうし、シリーズはそれらのものがなくても流れ続けるだろう。 シリーズが始まったとき、GNドライブ（ガンダムのエネルギー源）はほとんど説明されず、もっと疑問にぶちました。 同じことが、天体的存在の全目的のために起こります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのキャラクターは私が説明したい別の話題です。 彼らの人格の多くは、何が起こっているのかあなたの驚異を前後に切り替える。 はい、私はそれが何度も何度も何度も起こるのを見たので、これを言う。 このシリーズのキャラクター開発は、それが最強のポイントの一つではありません。 一部のキャラクターは全く開発されていません。つまり、Allelujah Haptismです。 シリーズが最終戦に進むにつれて、シリーズへの重要性は少なくなり、すべての焦点はセツナに変わります。 はい、私は彼が主人公であることを理解していますが、私がこのシリーズを思い出すと、ガンダムのパイロットは4人ほどで、1人ではありません。 そして、Setsunaだけが人間の進化の次のステップに到達するが、他のものではないことはどうですか、ダム私はスポイラーを与えました。 私がこのシリーズを見続けると、キャラクター間に深刻な相互作用はほとんどありませんでした。 ああ、あることがあった、それは数えられません。 定式化されたガンダムのストーリーラインです。そうです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド、かなりうまくいった。 私は多くの携帯スーツのデザインが好きで、彼らのMSV（Mobile Suit Variation）を見るのが待ちきれない。 私がMechsについて言ったように、彼らはかなり涼しいですが、ガンダムSEEDのように、彼らは本当にフラッシュであり、彼らの体に付随する多くの不要な属性を持っているようです。 私は完全にイントロを掘り下げており、テーマも終了しています。 私はUVERworld、L&amp;rsquo;arc〜en〜Ceilが好きです。 私はいつも私がそれをオンにするたびに私のMP3にそれらを置くことを見つける。 もし私ができるなら、私はより良い音楽評論家になるだろうが、私はそのような人ではない。 とにかく、アートに戻る。 すべてのキャラクターのキャラクターのコンセプトはまあまあでした。 もちろん、ガンダムウイング後は、ガンダムパイロットの全てが女の子のように見えなければなりません。 ガンダムSEED運命のもののように、彼らの多くがHentaiまたはYaoiの雑誌（かなり確かに彼らがいると確信している）で終わるのを完全に見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この壮大な剣スイング・イン・ゴミ・ゴー・ゴーイングの終わりに、私は悲鳴を切ると思っていましたが、シリーズが終わったことを嘆かせてしまいました。 私はそれがそれ以上あればそれはおそらくそれ自身の種類のモンスターに変わるだろうと知っていた。 私はそれを楽しんだ、私を間違って取得しないでください。 私はいつでもガンダムSEED以上のこのシリーズを好むだろう。 私はそれをガンダムのアンソロジーの最高あるいは最高のものと見なしません。 新ガンダムシリーズまでは、フランチャイズのために多くの新人を集め、おそらくそれについて話す人が増えるはずです。私はそれが好きです。 私はあなたが群れしていない場合来年出てくる新しいガンダム00のインストールを楽しみにしています、それは私が推測する別のスポイラーです。 私が本当に望んでいるのは、オリジナルのシリーズを再現し、テレビで放映して、機動戦士ガンダムHDリミックス（ストリートファイターII HDリミックスターボのように、笑）と呼ぶことです。 私の終わりの結論は、それは価値があると見ていますが、比喩的に言えば、それは死ぬことではないことが分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;敬具
Otakufreak&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S.  Zakusと一緒に騒ぐな&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13584&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtakuFreak/reviews&#34;&gt;OtakuFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a review not just of the second season but both 1st and 2nd seasons together. The reason I do this is because I consider many Gundam series like these to have 50 episodes like many of them do. So if you read my first review of Gundam 00, this is a modified/continuation. It&amp;rsquo;s been a long run since Gundam SEED but this series was far better. Though I wouldn&amp;rsquo;t say it was great, it didn&amp;rsquo;t really disappoint me. The story of this series follows the same formula as Gunda &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukin-1&#34;&gt;yukiN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこのアニメが好きです。 真実を伝えるために、これは私が真剣に見てきた初めてのガンダムアニメです。これは私が今まで見た中でも最高のメカアニメの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は予測できず、メカの芸術は素晴らしかった。 それはあなたが前にガンダムシリーズを見たことがない場合でもそれを好きにすることができます（もちろん、第1シーズンを除いて、それはありませんか？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10699&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukiN/reviews&#34;&gt;yukiN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am personally liked this anime. To &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、第1シーズンと第2シーズンの両方を対象としています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダムフランチャイズには紹介は必要ありません。 それはおそらく、最もよく知られているメカャアニメの1つです。 第11回ガンダム00は、黒田洋助が書いたものです。  Excel SagaやGokujou Seitokai、Onegai Teacherのような悪い作品を手掛けたのは誰か。 本当に、このシリーズは、彼の以前の仕事に基づいて品質の面でどちらかに行くことができます。 だから一見して、最高の面か最悪の面が勝ったかどうかを見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字のキャストは難しいです。 主要なキャラクターがあまりにも多くあり、どれもよく開発されていません。 最も複雑な文字は2次元であり、大部分のキャストは完全に浅く見えます。 これは、キャラクターの1人が死亡し、ほぼ完全に彼に似ている人に置き換えられたときに特に明らかです。 アンタゴニストが邪悪であるために邪悪であるように見えるいくつかの瞬間が、キャプテンプラネットの悪人のようにむしろある。 これにより、シリーズに投資したり、キャラクターに何が起こるかを気にすることが非常に難しくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は実際にはかなり良いです。 戦闘シーンはうまくいきますが、ここには怠惰がいくつかあります。  （光の2つの色のついたボールがお互いにぶつかり合っています。）しかし全体的に芸術はうまくやっていて細部まで細かく描かれています。 ガンダムは壮観に見え、背景はかなり裸ではあるが、セッティングで作業する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優は大丈夫です。 それは壮大なものでも目立つものでもないが、仕事をしている。 音楽も同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は1.5 / 10です。 初めにフェルトとクリスの間に少し穏やかな同情的な瞬間がありますが、それほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の最終評価は4/10です。 これはサブパールシリーズです。 もしあなたが巨大なガンダムのファンなら、おそらくそれは大丈夫でしょう。それ以外の場合は、怠け者で浅い努力で、少々良い瞬間とうまくいったアクションシーンが弱い話や魅力的でないキャラクターを補うことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Keep in mind that this review covers both the first and second seasons.     The Gundam franchise needs no introduction. It&amp;rsquo;s probably the single best known mecha anime. The eleventh installment, Gundam 00, was written by Kuroda Yosuke. Who was involved with such well done works as Excel Saga and Gokujou Seitokai and such bad works as Onegai Teacher. Really, the serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mystic-moon-1&#34;&gt;MystiC_MOON&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の非常に最初のレビューです。なぜなら、アニメについて書くのではなく、アニメについて本当に話したいからです。 そこには多くの優れたアニメが見ているとMSのガンダム00シリーズは、間違いなく、それらの一つです&amp;hellip;
主な話は、単に「天体の自由」とその目標を呼んでいるシークレット・オーガニゼーションの周りを回っているだけです。 人類全体に絶対平和をもたらし、宗教的、倫理的、そして様々な理由で戦うのではなく、お互いを本当に理解するように促すことも十分簡単です。
しかし、それは終わったよりも簡単です&amp;hellip;.
さて、直接問題に手を差し伸べて：
なぜあなたはこのシリーズを見にあなたの時間を費やす必要がありますか？  （もしあなたがいなければ、もちろん）
答えは分かりやすく、MS Gundam00は例外的なストーリーとキャラクターデベロップメントのPhenomenalシリーズです。 素晴らしい音楽とアニメアートを超えて&amp;hellip;
私にとっては、本当に長い時間を過ごしました。私はこれがとても興奮していて、とても興奮していたアニメを見ている間、そしてそれを楽しみました。
あなたがアニメファンと呼ぶなら、機動戦士ガンダム00を見て「ガンダム」と言ってギャップを埋めるのがハイタイムだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：私はまだそれを見ていない人のための楽しいを台無しにしたくないので、私のレビューは詳細な物語の話やものに基づいていません&amp;hellip;
希望、ありがとう&amp;hellip;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177525&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MystiC_MOON/reviews&#34;&gt;MystiC_MOON&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my very 1st review, mostly because I really like to talk about anime instead of writing about them. There are many outstand &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trishoverman47-1&#34;&gt;trishoverman47&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;真実を伝えるために、私はガンダムシリーズがそんなに好きではありません。 何とか私は機動戦士ガンダム00に興味を持っていましたが、最初のシーズンはあまり見かけませんでした（おそらく最後のエピソードかもしれません）。 しかし、もし私が正しいのであれば、お互いに戦っている約3種類の同盟関係です。 それが私たちのキャラクターが入る場所です。彼らはInavaders（私がCelestal Beingの一部だと思う人々）を止めようとしています。 私は主人公が大好きではない、彼らはいつも真剣だから、特にサツナ。 彼は感情がまったくないように感じます。 ここに一番下の行があります。 戦争やガンダムが爆発したり、人が死んでたり、物語が終わったりします。 私には、私たちが不必要な戦争を続けている場合に起こる可能性のある人のビジョンだけだと思います。 だからちょうどそれを見て、あなたがそれが好きでもない場合はそれも良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26978&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/trishoverman47/reviews&#34;&gt;trishoverman47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To tell you the truth, I really don&amp;rsquo;t like the gundam series that much. Though so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tri-mike-1&#34;&gt;TRI_Mike&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のガンダムシリーズです。私は今、フランチャイズ全体に完全に夢中になっていると言えるでしょう。  00はあらゆる可能な方法で単に素晴らしいものでした。 ストーリー、キャラクター、音楽、イベント、アートは、私の人生のあらゆるアニメで今までに見たことのない最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はアレハンドロコーナーとの戦いから4年後に始まり、すべての戦争を止め、人類が平和と理解に達するのを助けるために腐敗した地球政府とそのA法との戦いにおいて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのキャラクターは面白く、重要なことをして、きれいに進化します。 戦いは激しく、涼しく、非常に派手であり、私は誰もがエンディングに満足すると確信しています。  （これは映画で続きます）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に自分自身をアニメの完全な専門家とは思っていませんが、私は20年ほど前からそれらを見てきましたが、ガンダム00を10/10に与えると自分は確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=109163&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TRI_Mike/reviews&#34;&gt;TRI_Mike&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my very first Gundam series and I can say I&amp;rsquo;m completely hooked to the entire fra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bigboss0327-1&#34;&gt;BigBoss0327&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
私は最初にこのアニメを見ることにしたことを覚えていませんが、私はかなり大きなガンダムSEEDのファンであり、もっと飢えていました。そして、これは次善のものだと聞きました。 少年 - 私は正しく聞いたことがあります！ 私がガンダムについて一番気に入っていることの1つは、それが別の宇宙か何かに設定されていないということです。それは常に想像された未来にあります。 機動戦士ガンダム00のことは、未来が本当によく考えられていたということです。それは現実世界の現実の可能性のようなものです！ 最初は、いつものように、物語は非常に政治的で、あなたはすべての派閥や団体、その目標などを紹介されています。それは本当に私にコードを思い出させました; Geass / Death Note、Celestial Beingと&amp;rdquo; 地球のための正義の役割。 すべてのエピソードは非常に面白かったし、ストーリーを通して何かを進めることができる。 主なポイントの1つは、すべてのエピソードでの神秘的な天体的存在です。 各epの終わりに、次のエピソードに進みたいと思っている方が、もっと興味があります。 私は、より多くのことを説明する方法を知っているわけではないが、..話はすごかった。
結末について不平を言うことは何もなかったし、シーズン2につながる素晴らしい仕事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
ガンダムのメイスターのそれぞれは、それぞれの個性/現在のペルソナを生み出した素晴らしいバックストーリーを持っていました。そして、あなたは実際にそれぞれの過去を見つけます。 私は本当に彼らが何かを損なわずに言うことはできません。 このアニメのユニークなことの1つは、本当にただ1人の主人公ではないということです。 すべてのメイスターは、他と同じくらい重要です！ 彼らとその背景の関係は、このアニメがすごく良かった理由のひとつです。 機動戦士ガンダムのすべてのメイスターもすごくクールです！  XD（もちろんガンダムも〜）
ヘック、私は自信を持って、このアニメのすべてのキャラクターが完全に作成されたと言うだろう。 私はアンタゴニストのファンでさえあったが、そのうちの1つは私のファヴで声をかける：Kugimiya Rie!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：10/10
ガンダムが最もよく知っているものの一つは、あなたのほとんどが知っている驚くべきサウンドトラックです。私は決して決してXDについて怒らないのです。このアニメのオープニングとエンディングとOSTは神様でした。
例えば、これらは、これまでにIMOを創り上げた偉大なアニメのオープニングの一部です：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[video = youtube; akH8OQY0OxI] &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=akH8OQY0OxI&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=akH8OQY0OxI&lt;/a&gt; [/ video]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[video = youtube; xChqT5_o50o] &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=xChqT5_o50o&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=xChqT5_o50o&lt;/a&gt; [/ video]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはこちらをダウンロード！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
このアニメに私を最も惹きつけたのは、HDアートでした！ 私を信じていない？ 上記のOPを見てください！
その素晴らしいビジュアルはB-E-A-UTIFULです。 芸術はそうです..とても滑らかです。 すべてのキャラクターに特徴的なものがあり、ガンダムは驚くほど素晴らしいです！ 私は彼らがこのアニメにどのくらい多くの仕事を入れたか想像もできません。 男性と女性の両方がとても気に入っていました。 サンライズのスタッフ全員がこのアニメの開発に使用されていると聞きました。 最終結果は素晴らしいです。 これはまさに才能ある人々の束が傑作をつくるためにチームを組んだときに起こることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な楽しさ：10/10
毎回のエピソードはとても魅力的で、最後まで私に大きな印象を残しました。 皆さんに知らせるために、私はこのアニメを開始し、次にシーズン2の終わりまでノンストップを見ました。それはどのように中毒です。
（シーズン2、巨大なプロットの紆余曲折）このアニメのすべての単なる事は素晴らしいものでした。 文字通り、誰かが不平を言うことはできません。 私が知っているすべての人は、これを見ている人が私のことをそれほど愛しています。 真のアニメ傑作を目撃するのは素晴らしい経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的なレート：50/50（MALの10/10）
はい、完璧なスコア。 あなたがすでに知っているかもしれないが（もしかしたらそうではないかもしれないが）、私はそれを必見だと思うならば、MALのアニメの10/10を評価するだけである。 あなたがいくつかの政治を経て座って、あなたの道徳観を疑問視するのを楽しんだり、心を開いて喜んでいるなら、それはすばらしいシリーズです。 驚くべきアートワークがあなたを引き寄せなければ、物語とキャラクターはあなたに繋がります。 ストーリーに注意を払う必要がなくても、戦闘中の素晴らしいビジュアルは自分自身で見る価値があります。 非常にまれに、ショーには無駄な瞬間があります。別のキャラクターの視点から語られた1つの要約エピソードを残してください。 私はおそらくこのシリーズをより強く推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推奨事項：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;ガンダム00 S2  -
明らかに、S1の後に続編を見る！ 第2シーズンが第1シーズンと同じくらい良いとは限りません。  O.O&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;コード、ギアス -
Celestial Beingが平和維持部隊として行動し、絶対的な正義を信じて、彼らの任務を遂行する方法を本当に思い出させた;ギアス、権力の偉大さ&amp;hellip;も見守るべきことです。&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;機動戦士ガンダムSEED  -
私にこれを導いたアニメ。 私がもっと楽しんだガンダムシリーズを選ぶのは非常に難しい決断です&amp;hellip;なぜ両方ではないのですか？ あなたが00が好きだったら、ガンダムSEEDを薦めます。なぜなら、アート、キャラクター、音楽、ストーリーの両方が「神のような」レベルにあるという事実はまったく同じだからです。 独創的な&amp;hellip;.傑作&amp;hellip;これらのアニメを賞賛する言葉を見つけることは、実際にはかなり難しいXD&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158831&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BigBoss0327/reviews&#34;&gt;BigBoss0327&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  I can&amp;rsquo;t remember what first made me decide to watch this anime, but I was a pretty big Gundam SEED fan and was hungry for more and I heard that this was the next best thing, maybe even better. Boy - did I hear correctly! One of the things I love most about Gundam is that it isn&amp;rsquo;t set in an alternate universe or anything, it&amp;rsquo;s always set in an imagined future. The thing about Gundam 00 is that it&amp;rsquo;s imagined future was really thought out well and it&amp;rsquo;s like an actual possible future for our current world! A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azar-1&#34;&gt;Azar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00シーズン1は、私が見た最初のガンダムアニメだと言って始めましょう。 私はそれが好きだった。 それに恋していませんでしたが、見て楽しかったです。 そして、終わりは、それが私の好きなキャラクター（ロックン、ニール）を殺してから苦いですが、戦争のための受け入れられる終わりでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、私は第2シーズンを見に行きました。 それはうまくやっていましたが、それが続くほど、私は失望しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5
物語は非常に速い一貫性を失った。 最後まで2つのエピソードまで、イノベーターは敵でした。 突然、彼らは実際にInnovadesになり、本当のイノベーターは地球の未来になるはずでした！ というのは。 いい加減にして！！
結末はそんなに虚偽のものでした！ 何も起こっていないし、何も変わっていない、すべてのキャラクターが自分の人生を生き続けている、誰も死んだことはない!!!!!! 今はそれほど素晴らしいことではありません！
世界を変えていたその王女の歌を私が始めることさえありません!! 物語のサジとルイーズの部分！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：7
芸術は最初の季節に比べて良く、音楽はまだとても良いです。 オープニングテーマとエンディングテーマも好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4
最初のシーズンには、私が見て楽しんでいた非常に多くのキャラクターがありました。  Lockle、Allelujah（そしてもちろんHallelujah）、Sumergai、Graham、しかし第2シーズンには、キャラクターのためのロマンチックな関係を作ることを主張した何らかの奇妙な理由のために。 そして、それらのほとんどすべての涼しさは消えました！ まったくの開発はありませんでしたが、多くの場合、回帰もありました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
戦いと新しいスーツがどこからも出てこないのを見るのはまだ楽しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：5
私は正直なところ、ガンダムがコードギアスよりも優れていると言う人がいるのかどうか分かりません！ 私の見解では、彼らは地球と太陽のようなものです！ ギアスが私からフル10を手に入れている間、ガンダムはまったく5です！
申し訳ありませんガンダムのファン。 これはちょうど私のためにそれをしなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=85593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Azar/reviews&#34;&gt;Azar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me start by saying that Gundam 00 season 1, was the very first Gundam anime I watched. and I liked it. Didn&amp;rsquo;t fall in love with it, but it was good and fun to watch. And the ending, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;otherguyx-1&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンダム00の私の最初の印象は、退屈なメカアニメでした。ガンダム00の最初のガンダムシリーズだったので、ガンダム00に入るのはかなりの時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズがかなり楽しかったし、かなり壮大な壮大な時を見つけました。 しかし、レムミは手前で一つだけ言う。 あなたがコメディとランダムな虚偽の多くを持つbizzarでいっぱいのメカアニメを探しているなら、これはそうではありません。 機動戦士ガンダム00はセリエの色調を踏襲しています。 彼の声&amp;hellip;ほとんどモノトーン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gurren Lagannを見るためにランダム、叙事詩、素晴らしい、奇妙で面白いメカアニメを探しているなら。 それはまあまあです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、また私はあなたがあきらめる前に最初の3  -  6のエピソードを見ておくことをお勧めします。 それはアニメに入るために私はエピソード6まで私を必要とし、その後それは驚くべきだった。 これは、第1シーズンと第2シーズンです。 だから私が3  -  6と言うとき、私は第1シーズンのエピソード3  -  6を意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10
物語は大丈夫だったが、私はそれが戦争との戦争をなくすことと矛盾していることがわかった。 暴力を使って世界平和を得ることによって、奇妙なことです。 しかし、後であなたは理解します。 それでも、とにかくいい話がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
芸術はかなり良いです。 第1シリーズの最初の数回のエピソードは、第2シリーズと同じくらい良いものではありませんが、どちらもかなり驚くべきものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
すべての周りの音が素晴らしいです。 私は最後のものを除いてOPのすべてを愛しました。 そして私は驚くべきではなく、恐ろしいwasntの最初と最後のものを除いて、すべてのエンディングテーマを好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10
そのキャラクターは良かったです。 あなたがエピソード5〜8に行くまで、主人公はいなかったし、そうであれば、セツナは主なプロジェニック主人だと分かる。 しかしそれはシリーズが何であるかではなく、天体はプロジェニックであり、あなたが知る必要があるのはそれだけです。  2番目のシリーズでは、彼はすべてのクールなものを得るので、それはsetsunaは、1つであることは非常にobviouseになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私はそれを楽しんだが、いつかは壮大な叙事詩であり、それは行動の良い比率を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すごい！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30854&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OtherGuyX/reviews&#34;&gt;OtherGuyX&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first impression of Gundam 00 was a boring mecha anime, and it took me quite a while to get into the whole Gundam 00 since it was my first Gundam series.     I found the series pretty enjoyable and at time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romansiii-1&#34;&gt;romansiii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;機動戦士ガンダムダブルゼロレビューシーズン2
このレビューにはスポイラーはありません。
私は今、機動戦士ガンダムダブルゼロのシーズンを終えました。 私は、シーズン2ウェイが私の意見でシーズン1を抑制していると言わなければならない。 シーズン1の大きな欠陥は削除されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー。
私はほとんどの方法を楽しんだ、これはシーズン1からのこれまでの構築によって助けられている。それは真の継続であり、よく書かれている。 私はすぐに忘れるつもりはありません。 シーズン1で私を盗んだ主なものはまだここにありますが。 全体的に私ははるかに良いと思った。 振り返ると、私はDouble Zeroについてのことを変えるだろう。 それを楽しむことが重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テック
シーズン1と同じ品質がシーズン2に引き継がれました。優れた芸術、効果、オーディオ、デザインの品質はすべて高い点です。 私の意見ではここに欠陥がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
これはシーズン2の最大の改善点です。 特徴付け。 視聴者とキャラクターの間にないリンクが確立され、ついに彼らとのつながりを感じることができました。 基本的には、私は実際にそれらを好きになったし、最後まで私は確かにそれらを好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論
あなたのすべてのMechaファンのためのあなたのto-watchリストに追加する間違いなくアニメ。 私は軍事的なタイプのアニメやショーのファンを除いて誰にもアピールするとは言いません。 一般的に、最初のシーズンからは大幅に改善と継続を話しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86813&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/romansiii/reviews&#34;&gt;romansiii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mobile Suit Gundam Double Zero Review Season 2   There are no spoilers in this review.   I have now finished both season of Mobile Suit Gund &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lunarraider-1&#34;&gt;lunarraider&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今シーズンを見てきた最高のアニメです！ それはアクションでいっぱいで、プロットは本当に邪魔です。 私は最初のシーズンを見て、ほぼ半年を待っていましたが、この続編は私を失望させませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンの終わりから4年後に物語が拾い上げ、ガンダムのメイスタたちは別の人生を送っていた。 政府が反政府派閥に反対する新しい軍派 &amp;lsquo;A-LAWS&amp;rsquo;が結成された。 物事を行う彼らのやり方は厳しく、残酷です。したがって、天体は世界のための「正義」を実行するために戻されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンは、ロマンスと4つの主人公の過去の物語をより深く描き、より深いプロットを作り出します。 それは必見です！ このショウを見逃してはいけない!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12399&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lunarraider/reviews&#34;&gt;lunarraider&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one the best anime i&amp;rsquo;ve watched this season! It&amp;rsquo;s full of action  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>