<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/pale-cocoon/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/pale-cocoon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Pale Cocoon</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/pale-cocoon</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/pale-cocoon</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/3211.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/770/Pale_Cocoon/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/770/Pale_Cocoon/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;electricslime&#34;&gt;ElectricSlime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pale Cocoonは男と女性の2人の人間によって観察された黙示録的な地球の物語を語っている。 彼らは何年も前に人間によって残されたデジタルアーカイブの抽出とクリーニングに携わっています。 彼らには、あらゆる種類のメディア、地球の写真、新聞の切抜き、ビデオなどが含まれます。 彼らは未来的な考古学者にある程度まで及んでいる。 物語は彼らが地球の歴史を解明することを望むとき、それに続く。 短くはあるが、OVAから離れているので、短く感じることはない。 それが意味をなさないならば。 プロットはきれいに開発され、興味深い結論に達します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pale Cocoonのアニメーションと方向性は素晴らしいです。 私は自分が驚くべきビジュアルに迷ってしまったことが分かり、前の場所に巻き戻しました。  3次元の背景と従来の2次元文字の間に融合しています。 これはすばらしく引き離されました。私が以前に言ったように、「絶対に驚くべきこと」に見えます。  「カメラ」は非常に現実的な方法で使用され、壮大なスケール感を与えるために後退し、アニメで見た中で最も優れた撮影法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽譜は驚異的です。 限られたオーケストラを伴ったピアノ作品では、音楽は気分を正確に伝える優れた仕事をしています。 インサート・ソングは幻想的で、正確なタイミングで演奏されます。 全体的に、私は短いアニメで聞いた最高の音楽の一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が名前を学ぶとは思わない（私は名前の記憶が乏しい）というキャラクターは、この短いストーリーの上にうまく融合しています。 男性の鉛は非常によく声にされ、非常に信じられています。 彼は自分の仕事について非常に深刻で、地球についての真実を学ぶことを熱望しています。 女性のリードは常にサイドトラックが少なく、プロジェクトへの関心を失い始めています。 彼女はより良い言葉の欠如のために、特定のものに非常に興味があります。 この階段は彼女のために特別な場所を持っています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はPale Cocoonを本当に楽しんでいました.22分ちょっとで終わったにもかかわらず、何も残っていないような気がしませんでした。 それは非常に満足のいく結論になり、アニメファンのための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ElectricSlime/reviews&#34;&gt;ElectricSlime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pale Cocoon tells the story of a post-apocalyptic Earth as observed by two humans, a man and a woman. They are involved in the extraction and cleaning of digital archives left by humans many years before. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このOVAは、実際にはストーリーそのものと同じように画期的な何かを目の当たりにしたアニメーションを人々に説得させるにはあまりにも早い人から多くの賞賛を受けるでしょう。 彼らの背後にあるものを無視しながら顔を見せている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソフトウェアの編集を発見した15歳の頃のようにカメラを振り回しても感動しません。 カメラの後ろのディレクターの未熟さは、彼の拘束の欠如を介して表示されます。 アニメーションの中毒者、物質やストーリーよりもかなりビジュアルに優先順位を付ける人々のようなものは、気づかずに気をつけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは想像力があって、ゆっくりと広がるスコープで盛り上がりを見せていましたが、このOVAは脚本に使用される怠惰なデバイスの1つであるだけでなく、耳を傾けるだけの刺激にもなります。 必要な対話だけで物語を伝えるにはマスターが必要ですが、音声ですべてを説明するジェネリックディレクターが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それで、まとめてみましょう：アニメ101の演劇帳から抜粋し、誠実な新人の指導者が指揮を執ることを余儀なくされていない人が住んでいるという興味深い前提があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3473&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This OVA will undoubtedly get much praise from people too quick to let the animation convince them they&amp;rsquo;ve witnessed so &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;samfury&#34;&gt;SamFury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;ストーリー&#34;&gt;ストーリー&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;空には、東と西の区別がありません。 人々は自分の心から区別をつくり、真実だと信じている」
-Buddah&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;観客は金色の光の華麗な柱の周りを巻いて、錬鉄の階段のセットに目を開けます。 この世界の荒れた窪み、錆びる鉄、掘削機の不器用な歩行をキュービクルを去って照らしています。 これは人類の運命であり、表面が過密から腐敗したために惑星の内部に詰め込まれています。  Pale Cacoonは、少なくとも地球温暖化は私たちを脅かすわけではありません。それは保護の欠如だと予測しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の魅力は、多くのコンセプトを持つPale Cocoonのおもちゃのように、UraとRikoの2つのリードのダンク・トークンに引き込まれました。 環境主義と人口汚染は明らかなテーマですが、表面を傷つけるだけです。 もっと興味深いことに、物語はあなたの存在からの脱出がないときに過去がどんな用途に使われているかを尋ねます。 キャラクターが現実に疑問を投げかけて、その時々の空が本当になくなったことを証明するように、テーマが広げられています。 それは野心的で、23分の範囲でも哲学的抽象化の年表を目指しています。 それは壮大だが、それは謙虚な基礎を持っている。 物語のほとんどは、UraとRikoの相互作用と歴史の考古学に関する相違する意見によって駆動されます。 彼らの友情は不自然で居心地が悪く、嫌いなプッシュとプルは興味深くプロットを進めています。 この関係の微妙なニュアンスは、ペイルコクーンを動かす経験、そしてそれを驚異的にする最後の分の啓示です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;アート&#34;&gt;アート&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;無邪気になったことは決してとても美しく見えませんでした。 シームレスに統合されたCGIとアートワークは、ひとつになって視覚的な傑作を形成します。 線は明確で鮮明で、セル陰影のあるフレームのフレームとして機能します。 これらのセットピースは、適切に黙示録的なパレットで埋められる。 汚れた茶色とすすの灰色が、コンピュータスクリーンの淡い光の中に広がっていた。 労働者がゾンビのようなストラットを持って戻ってくると、ネオングリーンのスワッシュが地下のバンカーで薄暗く燃える。 それは貧しい状態からの悲しみと創造に努めた技術的美しさから畏敬の念を起こさせる機械的な世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;音&#34;&gt;音&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;壮大で忘れられない、ペールコクーンのサウンドトラックは例外的です。 これは、様々なジャンルから、古典的なバックボーンのピアノとバイオリン、電子ホーンで層を描く。 それはパワフルなバラードをソロにしているリトルモアのゲスト出演であるポップを掘り下げています。 声の演技はまさに印象的です。  Kikoの旋律が彼女の悲しみに洞察を与えている間、ほとんどの感情がないUraの配達。 映画の残りの部分と同様、音は壮大に扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;キャラクター&#34;&gt;キャラクター&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;このような短い映画から、あなたは多くの開発を期待することはできませんが、UraとKikoの2つのリードは驚くほど深みがあります。 ウラは掘削機であり、毎日バイナリーコードの海を泳いで、その世界を把握しています。 彼は情熱的で、過去になると強迫観念の端を揺らし、0と1をくまなく突き抜けて、興味深いものを保存する。 しかし、彼は奇妙なことに、分析者である理子、彼の友人から切り離されています。 理子は、階段が空っぽの荒れ果てた会社に有利に働くようになった。 彼女は暗い隠れ家の中を見上げて、戸口を横切って自分自身を広げ、熟考している。 両方のキャラクターのアニアニリスシスは、彼らのそれぞれについてのものではなく、彼らが住んでいる世界のボリュームを話すだけでなく、世界の変化の概念を見て、ウラは最終的に成熟し、キコは楽観主義を少し得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;=====&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;全体&#34;&gt;全体。&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Pale Cocoonは優れたストーリーテリングと生産を組み合わせ、ミニチュア宝石を作ります。 それは失われやすく、プログラムが終わったことに気付かない。 それは、アニメはエンターテイメントではなく、アートよりもすべきだと思うファンからの腕時計に値する。 ペールコクーンはほとんどのアニメーションがしないことをします：私の想像力を刺激する。 理子が影を向けているのと同じように、私はぼんやりとした画面を考えていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19754&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SamFury/reviews&#34;&gt;SamFury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;=====  Story   =====    “In the sky, there is no distinction of east and west; people create distinctions out of their own minds and then believe them to be true.”  -Buddah    The audience opens their eyes to a set of wrought iron stairs, coiling about a brilliant pillar of golden light. It illuminates the dreary recesses of this world, the rusting iron, the sluggish gait of the excavators leaving thei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ペイルコックーンは、可能性のある汚染、可能性のある戦争、そして恐らく他の壊滅的な要因によって引き起こされた避けられない死後、地表の下の人工コロニーに住む不運な世代についてのアニメ短編映画です。 私たちの主人公ウラは、人類がかつて存在していた美しい世界からの映像、オーディオ、ビデオ映像などの事実を含む紛失したアーカイブを回収する掘削機です。 彼は祖先がその美しい世界を破壊するようになったことによって嫌にされ、もっと悲しみのようにもっと多くの事実を掘り起こすことに反対して決定した。 ある日、永遠に世界に対する彼の認識を変えることができるアーカイブが発見されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;淡い繭は、戦争の継続、汚染の高まり、人口に対する人類の遠い未来に向かう可能性のある良い例です。 最後の掘削機のうちの1つは、紛失したアーカイブを回復し続けている可能性が高く、このコロニーの最後の人間は、それらの失われた事実を明らかにすることに熱狂する可能性が最も高い。 ウラは、動物や緑の土地の写真などの新しいアーカイブを発見するという日々の動きを見ています。恋人の理子は、失われた情報を回復するという考えを与える友人は、愚かなことでした。 ウラは、世界はこれまでにあるものに回復することがまだ期待されていると考えているため、意見が矛盾しています。 理子は人類が破壊されて世代を地下の植民地に導くという運命を除いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウラとリコは唯一の2人の主人公であり、短期間で良い発達を見せます。映画はクライマックスに来て、世界についての彼らの思考や気持ちを持ち、人類が大きく変化したと述べています。 ウラは、世界は自分が「青い」と望んでいたものではないことを学んだので（ウラはまだ牛の畑など、緑地のある土地の一部が存在することを望んでいた） 理子は人類をあきらめて、彼らが決して償還しないと信じていましたが、その後、破壊の真っ只中にいつも希望の光があることを発見します。 彼らの人格は非常に矛盾しており、人類の状態の違いにもかかわらず、友人になることは驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;淡い繭の様式は、真新誠の作品に匹敵する。 キャラクターのデザインは非常に単純でシンプルでしたが、背景は見事に見えます。 私が以前に言ったように、それはまさに新海誠の作品に似ています。 音は非常に未来的で甘くて、それは最高のOSTではないが、それでも良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この短いアニメ映画の欠点は、この世代がどのように地下施設に強制されたかなど、物語を詳述するのに十分な時間がないことです。 それはそれを引き起こした汚染でしたか？ 戦争だったの？ 私は地下に生きる彼らのための特定の理由を知りたがっています。 私はビデオを見た後、ウラが思っていたことを完全に理解していませんでした。彼は残りの部分に順応し、現在の世代の新しい地下空間を憎んでいましたか？ アーカイブを掘り起こすことを止めようとしていて、世界は決してそれ以前のものではないかもしれないと認めているのだろうか？ 私が知りたいと思っていたことはいくつかありますが、この映画がどれほどうまくいくかはあまり分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメ短編は、人類の没落と次世代が残されている状態を非常によく表していました。地球と人類の未来についての2つの対照的な意見を持つ非常に簡単な話です。 アーカイブ。 アニメーションは非常に良いですが、キャラクターデザインは大幅に改善されています。 この作品は新井誠の作品と非常によく似ており、作者がアニメを鏡映しようとしたのかもしれません。 彼はこのアニメの偉大な仕事をしてくれました。私はこれをポスト・ポンカリプティックとSF小説のジャンルのファンに明確な勧告を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読書をありがとう、良い昼/夜を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128293&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pale cocoon is an anime short film about an unlucky generation living in an artificial colony below earth’s surface after its inevitable demise brought upon by possible pollution, possible war and maybe other devastating factors. Our main protagonist Ura is an excavator who recovers lost archives containing facts including: images, audio and video footage from the beautiful world where humanity once ex &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vousz&#34;&gt;Vousz&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[このレビューには少数のマイナーなスポイラーが含まれています]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAにはかなり簡単なメッセージがあります。地球とその美しさは、最も高度な技術によってさえも変わりません。 暗い灰色の世界では、キャラクターが生きています。すべてのスチールの中で地球と唯一の似ているのは、色が緑です。 キャラクターは自分たちの世界のレベルを下げ続けて、偽の緑に近いところに住んでいます - 「海」 - しかし、彼らが今まで行ってきたことはすべて、すべての機械の中でさらに失われています。 最終的に、キャラクターのひとりが最終的に何か自然に見えるようになると、彼は世界が何をしていたかについて彼がどれほど知っているかわかりません。 彼の独自の自然の定義が変更され、OVAの最後の言葉はその考えをエコーし​​ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ別におもしろいOVAですが、良いテーマだけでは素晴らしいアニメを作れません。 私たちの惑星と家庭の世話をすることは、何十年も話されてきたものであり、そのテーマに近づくために悲惨なトーンを使用することは、自己矛盾しているようです。 私たちが生息する天体の寿命を祝う代わりに、OVAは人間の愚かさと無責任という考えを維持することを決めます。 それは人間を完全な地球の価値がないものとして描き、その描写のように彼らと環境の関係をほぼ神聖なものに変えます。 人の失敗や悲しみを示すことがポイントをより思い出深いものにする場合もあります。したがって、OVAが提示する問題をどのように好きか嫌いになるかは、個人の好みに左右されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が同意するかどうかにかかわらず、提示されたアニメがそれをそれほどうまく提示しなかったかどうかは、すべて言われている。 蒼白繭は非常に退屈で閉所恐怖症ですが、それはその目的のためです。 アニメーションは、音楽が仕事全体を損なうような仕事をしているときに、その気持ちを作り出す良い仕事をします。 裏返して、同じことが良いことになるのは、間違った場所にいると感じられることが多いCGが表示されているときに悪いことです（例えば、CG机の上にCGワイヤーを敷き詰めたときなど）  。 しかし、アニメーションの欠点にもかかわらず、音楽はそれの唯一の本当にひどい側面であり、Pale Cocoonの終わりに向かう曲は、あまりにも目立つ平凡なスコアの最も低い点として役立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペイルコクーンは、楽しさを意味する人たちのための良い時計ですが、残念ながら私はその人の一人ではありません。 それはその中のほとんどすべてが目的を果たしているように感じますが、それは私が長い間観ていた最も楽しいものの1つで、テーマをどれほどうまく探求しているかに関わらず、 それが持つかもしれない隠された意味。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Vousz/reviews&#34;&gt;Vousz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[This review contains a few minor spoilers]    The OVA has a fairly straightforward message: that Earth and its beauty is irreplaceable, even by the most advanced of technologies. In the dark, gray world the characters live in, the only faint resemblance to earth among a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seabury&#34;&gt;Seabury&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は&amp;rdquo;OMG、このアニメはとても深い！&amp;rdquo;と理解しています。本当に、私はそうです！ 私はそれには、過去の価値がどういうものなのか、再訪する価値があるのか​​など、いつもよりも少しだけ哲学的な質問を熟考するよう説得力のある物語があることを理解しています。 私たちの主人公は、なぜ彼が過去の研究を楽しんでいるのか分からないが、ある時点では、彼は現実を避けるために彼が助けると思う。 ある仲間の考古学者は、人類が失ったものを見て、人間の愚かさの経過を目の当たりにすることはあまりにも苦痛だと考え、終了する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ、 サプライズ、驚き。 人間の愚かさの過程を見守ることはできないと思う。それは人類が失敗する運命にあり、環境が私たちの弱く哀れな人に打ち勝つだろう 種。 もし人類だけが、これらの大学出身の自由主義者が言っていることに注意を払っていたならば、私たちが傲慢なやり方を変えて明白な真実を受け入れるならば、私たちは救われたかもしれません。 あなたは、ここで少し憤慨していると思うかもしれません、まあまあです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのすべての運命とうんざりなことにうんざりしています。そして、enviro-fatalismは、世界が感謝して免疫していると証明した学問的な病気のただ一つの種類です。 書籍が販売され、致命的な立場に立てられている限り、人間の遺産は予期されたあらゆる破壊に抵抗することが証明されています。 驚き、私たちはまだ地下に住んでいない。  15年間で、大学で育てられた犯罪者たちは、人間の精神の頑強さによって再び現れますが、私たちがまだ喜んでいる場所に住んでいます。そして、新しい世代の運命が、 核致死者に取って代わった致命的な人、全面的な死者に取って代わった人など。
しかし、ああそう深い設定に加えて、効果的にそれに与えられた25分を利用するよく細工された物語を立てています。 それは、人類に残念を感じ、色とりどりの雰囲気を広げ、効果的に音楽と芸術を使ってこの雰囲気を作り出すという哲学的な問題を払拭します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAが私に思い起こさせたのは、遠方星の声です。 私たちの監督・作家の吉良良康弘さんが新海誠の足跡をたどって、大部分の任務を遂行して真の深みのない低予算のメランコリック・ヴィネットに心を込めて欲しがっていますが、必然的に深遠なものに執着しています。 非常に良い音楽とアートワークのおかげで、このアプローチは驚くほど効果的です。私は個人的にそれを声優よりも高く評価します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2Dと3Dのアニメーションは、査読者の一部と同じくらい良いものではありません。 これまでに見た2Dと3Dの最高のブレンドは新しいエヴァンゲリオンです。これはまったく比較しません。 幼稚園児の手の中のおもちゃのように、周囲をズームするだけで、雰囲気を助けてくれるのではなく、かなり不安定なカメラです。  2Dと3Dの違いは、意図しない揺れであり、3Dは本当に深刻な映画制作のようなものではなく、ソフトウェアで遊ぶようなものです。 たぶん、この第3の次元で取り組むほとんどのOVAのように、もっと多くの予算が必要になったのかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約：典型的なenviro-fatalistプロットは偉大な芸術と音楽、さらに素人のカメラワークと2Dと3Dの混乱の混合物からなる作品に深さのベニアを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29266&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Seabury/reviews&#34;&gt;Seabury&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I understand that “OMG, this anime is so deep!” Really, I do! I understand that it has a compelling narrative that asks us to ponder slightly more philosophical questions than usual, like what the value of the past is, for example, and what makes it worth revisiting. Our protagonist doesn&amp;rsquo;t know why he enjoys researching the pas &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;willmunny&#34;&gt;WillMunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヤーン 時間の無駄。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ビジュアルはきれいで、生き生きとしたアニメーションと心地よいキャラクターデザインを備えています。 それはまた、いくつかのクールな未来のアーカイブ技術を展示します。 しかし、平均よりも優れていますが、ビジュアルは画期的なものではなく、毎秒5cmとそのilkを簡単に上回ります。 彼らはまた繰り返している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは薄く、微分であり、特によく提示されていない。 登場人物は未熟であり、未熟である。 対話とサウンドトラックは忘れることができます。 さらに、ペーシングは自己嫌悪感に満ちていますが、短い時間にもかかわらず、この作品は退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/WillMunny/reviews&#34;&gt;WillMunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Yawn. Total waste of time.    The visuals are pretty, with sm &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thresholden&#34;&gt;thresholden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー、後で読む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;テーマ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペールコクーンは、環境主義と、歴史と真実の保全については、それほど重要ではありません。 地形の月についた人間は、地球の遺跡を掘削することを断念しました。なぜなら、彼らは決して母の惑星に戻ることができないと考えたからです。 彼らの祖先が自分自身と将来を台無しにしたことを知り、理解してきた過去に直面して、掘削機はむしろ無知と忘れるように自ら辞任し、苦い真実を受け入れ、起源を探し出すのではなく、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公はこの無神論的な無知を拒否し、残りの人がそれを放棄したように退屈な真実に必死に執着する。 彼は歴史家の精神を体現しています。 最終的に彼は新しい世界を明らかにすることができずに死にましたが、ペールコクーンは真実を妥協したくない人に希望を提供する畏敬の念を抱かせる場面で終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パースペクティブ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真実を明らかにするペールコクーンのメッセージは、視点のモチーフに大きく依存しています。 彼らがまだ地球上に住んでいるという虚偽の見解は、デジタルカメラの仕事の微妙な行為によってゆっくりと解体されます。 ビデオは裏返しにされ、バックグラウンドの自然の写真は、見苦しい、誤解を招く角度にあり、状況を見ている方法が間違っていることを示唆しています。 主人公と鑑賞者の両方が、私たちがどこにいるのかを考えることができます。  「海」の使用における不確かさの使用はまた、われわれの理解がいかに簡単に間違っているかを示している。 ペールコクーンは、物事を批判的に見るのではなく、私たちの立地ポイントの前提によって、いかに簡単に騙されるかを示しています。 カメラの使い方の大きな部分は、モニターから文字を見るまでビューが消えてしまうことです。 それの逆の性質を暗示する。  「彼女は何を見ていたの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その他の考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吉浦康弘は新海の大人になることが多い。 それは怠惰で、両方の取締役と、主にそれを言った人に卑劣です。  2人のモチーフ、文体要素、ストーリーメッセージは大きく異なり、異なる感情に焦点を当てています。 彼の3つの作品からのYasuhiroは、社会とその無知を通した進化に焦点を当てていますが、新神は個人的な関係を漂わせるモノを意識していません。 このような遠方星と蒼白繭の声として、scifi、深刻な、および比較的インディーズは非常に異なるOVAsです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23307&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thresholden/reviews&#34;&gt;thresholden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoilers, read only afterwards.    Theme:    Pale Cocoon is less about environmentalism and more about the preservation of our history and truth. The humans stuck on the terraformed moon gave up the on excavating the ruins of Earth because they tho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sky-conqueror&#34;&gt;sky_conqueror&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのOvaが通常アニメを見るページを見ていることを発見したので、私は10年後にこれを放映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしいオバであり、あなたが20分持っていれば、少なくともあなたを楽しませることを保証するので、それを見ることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は人類が月の深みに避難しなければならないことを私たちに教えてくれます。なぜなら、人々が作った間違いや、太陽が消滅して再活性化を待つだけなので、地球は人の住むことができなくなるからです。 月は彼らの祖先が地球にしたことは何も望みません。 最後に、主人公のウラは月の表面に来て、地球は必要な通りであることがわかります。それは破壊されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのオヴァがどれくらいうまく作られたのか驚くようなことを発見しました。なぜなら10年でさえ今のアニメの多くよりも高い品質を持っているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グラフィックスとストーリーは素晴らしかった、それはほとんど毎秒私を楽しませた、私は本当にそれを楽しんだ、サウンドトラックは印象的ではないが、それはオバと非常によくなり、それは私がそう多くの文字を私を納得させない場合は、 私はそれが物語と一緒に起こっていることを理解していますが、何かに優れていない、彼らはちょうど非常に寒いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのオバの好きではないことは、私はそれを大きな可能性を秘めた物語として見ているので、物語が放棄されているということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを読んでいる人はほとんどいないでしょうが、私は意見を述べる必要があり、私がここに書いていることは私の意見であることを明確にしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが参考になったことを願っています：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182216&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sky_conqueror/reviews&#34;&gt;sky_conqueror&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I found this Ova looking at the page where I usually see anime, hence I&amp;rsquo;m writing this 10 years after it was aired.    It is a great Ova and recommend that if you h &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;empha&#34;&gt;Empha&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;22XX年に設定された蒼白い繭は、深くて斬新なメッセージを視聴者に伝えます。「私たちはたくさんの戦争をしているので、地球が荒れて本当に吸い込まれても大丈夫ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;右から始めて、それは安く見えます。 芸術は非常にフラットでシンプルなので、特にコンピュータの画面上をパンすると、動きは数回ぎこちなくなります。 音は全体的に悪くはありませんが、特別なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、Pale Cocoonは真ん中近くにあり、新しい家の写真を見せてくれるだけでなく、雰囲気を作り上げています。 音楽はここで本当に輝いていますが、セッティングがデザインによって鈍く、面白くない方法で描かれていると、設定を見せてもうまくいきません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットツイストの短い終わりですが、実際には何も変わりません。 文字は影響を受けず、メッセージはよりスマートになりません。 世界と文字の両方には性格がほとんどなく、短期間のランタイムでは分かりやすいかもしれません。
私はペールコクーンを見て後悔していないが、私は再びそれを見ることは疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213196&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Empha/reviews&#34;&gt;Empha&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Right from the start, it looks cheap. The art is very flat and simplistic, and the m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;edgewalker00&#34;&gt;edgewalker00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメの質が薄いコクーンを誇るものではないにもかかわらず、確かにその話にはかなりのブーツを与えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黙示録的な環境下で行われる蒼白繭は、発掘部門の下にある2人の人間の生活を扱っており、その仕事はソフトウェアにコード化された古い記録を掘削することです。 この仕事は早くに熱狂的な従業員がいましたが、後でそれがひとつずつ活力を失い、人々が辞任し始めました。 歴史について知ることに専念した唯一の人物が、1つのアーカイブの背後にある謎を解き明かすことに決めました。 イントロがこのアニメについて語っていることに真実、彼の発見は結局世界を完全に変えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを際立たせた1つの顕著なものがストーリーになります。 人間が彼らの存在をいかに恥じているかを鈍く論じている。 どのように人間が彼らの行動をどのようにしているのか恥じているのか、それぞれのアーカイブに示された背景と背景からもわかるように、彼らは世界を破壊しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定中の人々はすでにアーカイブに気を配っていない人たちによって証明されているように、すでに絶望に陥っていると言えます。 どのように人のコンテンツが人生にどのようにあるのか、そのコンテンツが人間の成熟をいかにして、人間の進化を妨げているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの一人が言ったように、彼女が仕事をやめたい理由は、彼女の歴史をもう見つけたくないからです。 お互いに絶望と悲劇をもたらす人間の長い行の この哲学は完璧な平和の良い設定をもたらしますが、それは誰もが生きるという毎日の退屈な方法に代表されるように、まだ成長のない世界を呼び起こします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のウラは結局真実を求めて希望の兆しを明らかにした。 彼がOVAの終わりに発見したことは、人間自身の象徴でした。 人間が他人に破壊をもたらしたとしても、人間は喜び（錆びた土と青い土で示されている）をもたらすこともできるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は社会をあまりにも反映しているので、将来の見方はどういう疑問があるでしょうか？ いつか私たちの過去の版画を探すためにいつまで戻って来るのだろうか、それとも私たちの将来に向かって盲目的に動いていくのだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8371&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/edgewalker00/reviews&#34;&gt;edgewalker00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;even though the animation quality isnt that to boast pale cocoon sure did give its story quite a boot.    taking place on a post-apocalyptic setting, pale cocoon deals with the lives of two humans under the excavatio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rika&#34;&gt;_Rika&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私たちが歴史として知っているアーカイブは、ある時点で終了しました。 私たちがそれを知る前に、人間はこの世に生きていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;Pale Cocoon&amp;rsquo;は、人間が住んでいる美しい地球が人類自身の愚かさによって台無しにされ、惑星が不毛で居住不可能な状態に導かれ、人類はおそらく人為的に人工的に移動する遠い未来の鋭い説明です コロニー&amp;rsquo;。 青い空、緑の広大な広場、植物は、苦い故郷の記憶にすぎません。 植民地では、唯一の目的は地球のデジタル記録された情報を検索することである発掘部門があります。 若者のウラは、紛失したデータを復元するのに非常に熱心な部署のメンバーです。 逆に、理子さんは若い女性で、失われたことや戻ってこないかもしれないことを思い起こさせる気持ちに駆られているので、彼女の希望をすべて失ってしまい、修復にあまり熱心を感じることはありません 人間の愚かさを思い起こさせ、悲しみをもたらす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このOVAは私に大きな影響を与えました。それは確かに私の心の後ろにとどまっています。  sci-ficタグを持つ作品のほとんどがそうであるように、それはあまりにも複雑さに頼らずに華麗に提示されます。  23分という短期間でこれがいかに印象的なものになったかは、実に注目すべきことです。 私の意見では、それはプロット、芸術、またはサウンドトラックのすべてが信じられないほどです。 作家と監督の吉浦泰弘は、スクリプトと方向性の両方で華麗な仕事をしています。 彼は、視聴者に何が起こっているのかを鈍く知らせるわけではありません。 むしろ彼は、視聴者が文字や周囲の行動を通じて自分自身を理解することを期待しています。 初めの視聴者は何かをあいまいにするように作られており、すべてが徐々に展開されていくので、最初は間違っていたことに気づき、実際には別の方法です。 あなたがOVAを見たなら、あなたはおそらく私の意味を知っているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのレビューを「Pale Cocoon」があなたがまだ見ていない場合には必ず見なければならないものであると言って結論を出したいと思います。 あなたの中には、始めに何が起こっているのかを理解するのが難しい人もいるかもしれませんが、それを拒否する理由にはなりません。 しばらくするとそれは良くなる。 それはあなたの苦い甘い感情をかき立て、あなたをノスタルジックなものにします。 それは、人類を待っている破壊と悲惨をもう一度思い出させるものです。 私は批判的で評価しようとしていましたが、私はそれをすることができませんでした。 したがって、この美しい作品の完璧な10/10点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53577&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_Rika/reviews&#34;&gt;_Rika&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The archives we know of as history ended at some point. Before we knew it, humans were living in this world.”     ‘Pale Cocoon’ is a poignant account of a distant future when the beautiful earth inhabited by the living has been ruined due to the stupidity of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chronologist&#34;&gt;Chronologist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Pale Cocoonは、23分間のSF映画であり、いくつかの興味深いテーマを扱うミステリー短編映画であるが、最終的には、まばゆいもので穏やかではない。 ビジュアルは印象的ですが、ここにはそれほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはシンプルです。世界は汚染されています。生き残るために、みんなを巨大なウェブのような構造に移動させました。  UraとRikoはアーカイブリカバリと分析部門で働き、基本的には2つしか残っていません。彼らの仕事は、表面がどのようなものだったのかを記録して分析することです。 そうです - 彼らは座って周りに座って社会について話し、彼らが無意味にするか無意識であるかということ以外に何もしません。 もちろん、実際の紛争を引き起こす「火花」がありますが、それは退屈に分かれた2つのモンタージュで解決されており、決して決して決して決して解決しません。 最終的な公開の意味は決して説明されておらず、何ら影響を及ぼしているとは言いません。 だから、基本的に闘争全体は無意味でした。 なぜ私はこれをもう一度見ることにしたのですか？  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルはグレーの色合いで完全にうまくやっています。キャラクターがグレーの服を着ているように感じることはなく、光がすべてぼやけた外観になるようにフィルターされているようです。 異なる照明をしているときでも、衣服や髪の毛の色のヒントを見ることができます。 それは楽しい奇妙なエフェクトです。ビジュアルは、2つの目立つ欠陥がなくても、はるかに印象的です。あなたが本を読んでいるように見えないように見えます。そして、謎の白い雪のような素材です。 化合物。 それはかなり見えますが、文脈を与えるためにそれにコメントする一行の行でさえ、最も高く評価されます。オフィスブロックのレイアウトは、個々のキュービクルがフォーマットを反映した巨大なキューブシェイプになります。 同時にめまいと閉所恐怖症の感覚があり、それ自体はかなり印象的です。  8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音のデザインはひどいです.3時10分に音楽が拾い上げられ、針で耳に刺されたのと同等の聴覚になります。 私は音量を下げて戻って時間を確認してくれました。そして幸福なことに、叫び声は1分後に落ちますが、それはしばらくの間、すぐに戻ってきます。 芸術のスタイルは沈黙を好むので、場面はさらに騒がしくなります。 私は16時42分までそれを完全に書き留めようとしていましたが、その時点で音楽は非常に良くなりました。 残念ながら、それはあまりにも遅すぎる、遅すぎる、そして映画の最初の5分はあなたを次の10のために悪い気分にさせるだろう。  5/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショートフィルムの二重の無知とエンヌイのテーマは、ひとつの質問をするために一緒に溶け込んでいきます。未来がなければ、過去を知る上でのポイントはありますか？ リコが無意味な追求を見つけている間、ウラとリコは受動的に積極的に戦います。ウラは過去の世界が覚えておく価値があると信じています。 これは基本的にキャラクター全体としての役割を果たしており、数分後には非常に退屈していました。 ダイナミックな特性が完全に欠如しているため、2台のロボットがお互いに会話するのを見ているように感じました。これが意図だったかもしれませんが、感情が完全に欠けているのはキャラクターではありません。 したがって、キャラクタライゼーションには4/10が得られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はペールコクーンを楽しんだのですか？ あんまり。 比較のために他のメディアを文脈にとらわれることなく、それ自体はまだ立ち上がらない。 提示された課題は、一見楽に解決され、時間がかかるだけなので意味がない。 芸術のスタイルはしばらくして真剣にあなたに到達し始め、キャラクターの空白の顔は彼らを共感することを非常に困難にします。 全体的にそれはちょうど混乱です - 美しい混乱、しかし、混乱も少ないです。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パイルコクーンを見ていることは、ウラの仕事によく似ています。それは簡単で、退屈で、時には迷惑ですが、最終的にはあなたの最悪の障害はちょうど退屈して諦めているだけです。 私は本当にこれを好きになったかったのですが、謎の微妙なものは、基本的には私の好きなことです。しかし、私のように試してみてください。照明と建築のデザインだけがそれを償還価値としました。 ボトムライン - それはあなたの時間の価値がない、それは残念です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=86657&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chronologist/reviews&#34;&gt;Chronologist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pale Cocoon is a 23-minuite Sci-Fi and kind of mystery short film that deals with some interesting themes, but ultimately comes off as bland and mediocre at best. The visuals are impressive but there&amp;rsquo;s not much else here folks.    The plot is simple – the world got polluted, so they moved everyone to a giant web-like series of structures in order to survive. Ura and Riko work in the archive recovery and analysis departmen &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obtrice&#34;&gt;obtrice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;蒼白繭は、これまでに作られたSF SFの中でも最高のものです。 わずか23分で、吉浦康弘が23時間でやらなければならないことを行います。魅力的で独創的なポイントを作り、素晴らしい話をしながらそれを行います。 多くの人は必然的にこれを別の野心的な20分のSF映画となる遠い星の声と比較するが、その有名なピアPale Cocoonとは異なり、派手な生産価値をはるかに超えている。 これは最短のストーリーテリングであり、その唯一の欠点は、あなたにもっと多くのものがあることを願っていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一見すると、この映画はもう一つの不幸の環境物語として解釈することができます。 そして、部分的には、人類の嘆かわしい状態は、逃亡者の人口増加と恐らく地球温暖化の産物であることを強調している。 しかし、この環境問題は二次的なものに過ぎず、ヨシウラの主な主張ははるかに普遍的である。 これは、私たちの過去が崩壊しており、現在の状況とは関係がないように見える時でも、歴史的知識を追求することの重要性に関する映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人のキャラクターと少人数のインタラクションだけで、Yoshiuraは私たちに歴史の2つの見通しと私たちの選択が私たちを定義する方法を示しています。 ウラは、アーカイブの中で彼の仕事を続けることを決意し、過去を現在から逃れるための必要性として知りたいという欲求によって追い詰められる。 理子は、階段に座って人道的な運命に追い込まれ、その過ちに住むのに飽きた。 彼らの緊張関係は、反対の視点が彼らをどれだけ離れて動かしているかを示しています。 彼は過去の記録を読んで魅了され、別の世界を夢見ていますが、リコは遠くに彼に近づくことはできません。 文字は、一般的な批評に反して、著しくよく発達しており、ストーリーのメッセージの中心にある。 彼らは、私たち人間が私たちの過去を理解できるように、私たちがどのようにして現在の未来に影響を与えているかを表現しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吉浦の他の才能は、過去の理解に基づいてキャラクターが想定しているものを想定することにあります。 彼らの視点で私たちを魅了することによって、彼は吹き飛ばすだけでなく、物語のテーマを家に持ち込むことができます。 終わりが来るのを目の当たりにする人はほとんどいません。パズルをまとめる時間がかかる人だけが、その輝きと意義を理解します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の優れたストーリーは、優れた生産価値によって補完されています。 アニメーションは荒々しく美しい機械的な黒と灰色の世界で、唯一の色は地球上のUraがコンピュータに保存した写真、または人工コロニーのマトリックスのような緑のエネルギーに由来します。 サウンドトラックは、短くても驚くほど小さく、実体的ではありません。 オープニングのテーマは、SFファンの雰囲気を作り出すのに特に効果的です。リトルモアのJ-POPバラードなど、いくつかの曲が残っています。 声の演技もかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pale Cocoonに対しては、実際にはほとんど言えません。 一部の人はそれが遅すぎる、または静かであると感じるかもしれませんが、それは特定の仕事よりもジャンルの批判のようです。 他人はキャラクターがあまりにも静かで無感覚だと主張しているが、ストーリーのメッセージに照らして理解すると、彼らは印象的な創造物だと思った。 特に、キャラクターの開発や歴史的背景や現在の状況の説明の面で、ストーリーはより多くの時間から利益を得られると私は認めます。 キャラクターのデザインもやや鈍く、エンディングはやや混乱して急いでいたので、それに追随するのが難しくなった。 しかし、短編映画として、Pale Cocoonは例外的なものであり、とても短い時間で多くのことを達成することができて爽やかです。 吉浦は、非常に有望な若手監督、作家であることを実証しており、私は彼が何ができるのかを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107409&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obtrice/reviews&#34;&gt;obtrice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Pale Cocoon might be the best little sci-fi OVA ever made. In just 23 minutes, Yasuhiro Yoshiura does what most fail to do in 23 hours: makes a fascinating and original point, and does it while telling a great story. Many will inevitably compare this to Voices of a Distant Star, another ambitious 20 minute sci-fi film, but unlike its well-known peer Pale Cocoon is far more tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lazyness&#34;&gt;Lazyness&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを終わらせているので、私は私の未来に嫌になって、身体に侵入する嫌な嫌悪感を感じることができます。 この近くの預言的なアニメは真の芸術作品であり、その美しさはその芸術とそのメッセージにおいて比類のないものです。 たとえそれがほぼ私たちを待っている運命であることに同意しなくても、絶対に見たい23分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：薄い繭は、絶対に見なければならない深くて複雑な物語を提供します。複雑な選択肢を持つ男のジレンマを描写し、古い世界の知識に対する彼の探求を満足させ、 誰もが人間が引き起こした大虐殺を実感してから移動しているからです。 確かに私の人生の最善の23分を過ごしたのは、それが観客の手元にあるものを反映するように聴衆を押し上げたからです。 あなたはこれを見逃す理由はなく、今見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（10/10）：それは驚くべきことですが、このアートのシンプルさと驚異は、特にアニメの予算が非常に小さいため、息をのむようにしか説明できません。 すべてのアニメだけが一例として薄い繭を取るならば、世界はより良い場所になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：（9/10）：音声の演技は、アニメの非常に低い予算を考えると、実際にはきれいだった。 音楽とサウンドは非常に満足していて、常にうまく配置されていました。私は、繰り返しの静寂の使用とそれがアニメをどれだけ補完したかに驚いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）：キャラクターがかなり無関係であっても、シーズン中の他のアニメよりも23分で多くのコンテンツが得られます。 彼らは私たちに素晴らしい背景を与え、プロットを完璧に展開するのを助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10：私はこのアニメをとても楽しんできました。限られた長さであっても、それは非常に感動的なスリルを調達し、来るべき多くの問題や既に存在するものについて考えるようになりました。 それは確かに壮大なOVAであり、私はこのアニメを全員にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：9/10：最終的には、蒼白い繭が私の期待を上回り、永遠に私の好きなOVAの1つに永遠に残るでしょう、私は言ったように、賢明で満足していました。 それを今見て、あなたの人生の23分後悔することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lazyness/reviews&#34;&gt;Lazyness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I am finishing this anime, I can only feel the sickening sensation of disgust invading my body as I frown upon our future. This near prophetic anime is a true work of art, its beauty is incomparable in its art and i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alchemistnarutoz&#34;&gt;alchemistnarutoZ&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゴージャスな芸術と美しいストーリーラインは、あなたがPale Cocoonの最終コンセプトを再開します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初、偉大なアニメーションとドロースタイルに驚いていました。 ストーリーは非常にストレートです。 未定義の未来の地球は人間から保護されており、今は地上に住んでいるので、地球は生き残ることができます。 男と女が主役です。 彼らはどちらも、表面がどのようになっていたかを研究するように設計された部門で働いています。 この部門はほとんど死んでいる、そこには2つしか働いていない。 空のオフィスは、一度、この仕事をしていた人が多いことを示しています。 今、私たちの主人公は、過去のものに何らかの内在を持っている唯一の人です。 彼の友人はやめようとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に、主人公が過去を発見することにとても執着したように見えた（私たちの時だった）のが本当に好きだった。 それは実際に地下に住んでいる人間が惑星を安全にする可能性のある未来のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペールコクーンの芸術は素晴らしいです。 通常の2Dキャラクタと時には3Dバックグラウンドとの素晴らしい組み合わせ。 文字のデザインは、少年のように奇妙な表情を覆わず、シンプルである。 キャラクターの表情に刻印されたリアリズムは、OVAが深刻で一般的なアニメの一般に向けられていないことを思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその音について多くのことを言っていません。 本当に素晴らしいことはありません。 エピソードの途中で、ミュージックビデオがありますが、私はそれを愛していませんでした。 その悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物たちは黙っている。 彼らは自分自身の信念を持っています。いいですよ。 彼らは名前を持っている、私はちょうど今思い出すことができます。 男性の主人公は狂った男です。 発見によって狂って、古い地球に惑わされた。 女性の主人公は定義が難しいです。 彼女は友好的だが、希望がないようだ。 深刻な女性。 彼らは23分が許す限り、どちらも十分に発展している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はPale Cocoonが本当に好きでした.Pale Cocoonは、魅力的なダイヤモンドがほとんど見つかりませんでした。 そのような未知の仕事。 そして最後に、時間をかけて少し考えてみたいかもしれません。 男がしたように、あなたはその事件を解決するためのすべての手がかりを集める必要があります。 あなたがした場合、最後に、あなたは快活な驚きを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、少なくとも私のために、それらの23分は十分に費やされました。 あなたが本当にもっとフィロスティックなシリーズになっていないなら、あなたはアクションアニメを見ることを好むかもしれません。そうでなければ、このOVAが提供するbeutyを楽しんで座るだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16775&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alchemistnarutoZ/reviews&#34;&gt;alchemistnarutoZ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gorgeous art and beutiful storyline resume the final concept you have of Pale Cocoon.     At the very start i was already amazed by its great animation and draw style. The story is tremendously intresting. The Earth, in a undefined futur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mdude009&#34;&gt;mdude009&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はあなたに質問したい1つの質問があります、なぜあなたはこのアニメのためのレビューを探していますか？ 正直なところ、1つの22分の長編エピソードです。それだけではなく、見ることは絶対にありません。 しかし、私はちょうどあなたに何か情報を与えないであなた自身を見に行くように言うレビューを書くことができません（裁判所命令、それは長い話です）ので、ここで私はPale Cocoonの私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10/10：ペイルコクーンの陰謀は、地球が死んだ世界であり、茶色で完全に生きていないと結論づけられたポスト黙示録的な世界に設定されています。 人類はすべて人工的に作られた地球に住んでいます。この地点でも、死んでいるところにかなり近くなっています。 主なプロットは、この近くに死んだ施設の2文字を中心に、彼らは彼らが見つけるために見つけることができる古い世界の情報を復元するために働くアーキビストとして働いています（過去の記録から写真まで ある日、彼らは復元しようとする奇妙な壊れた記録に出くわす。 さらにそれがプロットに入りますが、文字のいくつかが疑問にぶつかり始めます。何がそのポイントなのですか、明らかな理由がなくなり、決して再び存在しないことに関する情報を見つけて保存するのはなぜですか？ あなたが完全にそれに吸い込まれるだろうが、あなたは少し落ち込んでいるかもしれませんが、同時にあなたはそれによってすべてが動かされます。 間違いなく、プロットは絶対的な傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art 10/10：アニメになると、私のために石に設定されていることがほとんどあります。  2D良い！ &amp;lsquo; まあ、私はそれを信じていました（そして、ほとんどの場合私は私の見解を変えることになるとは思わない）が、Pale Cocoonはあなたがそれを正しく使用すれば、アニメの3Dをうまく使うことができます 。 薄い繭は、3Dの背景や2Dの文字を使い、その背景はすばらしく使用されています。この世界が本当に荒れ果てているかどうかを理解するのに役立ちます。それはプロット自体にとって非常に重要です。 これを飲むことはこれまでに作られた最高級のワインの一杯です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10：私は壊れたレコードのような響きが嫌いですが、このアニメは私の手を強要しています。 サウンドに関して悪いことは言えませんが、正確なタイミングで正確に提示され、常に完璧なシーンにフィットします。 終わり近くの曲が演奏を始める頃には、この憂鬱な世界の歌を聞くことは、とても悲しいことになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Characters 10/10：くそったれココーン！ 私に一つのことを教えてください。あなたを憎んだり、軽度に嫌ったりするだけです。だから私は実際のレビューのようなものを書くことができます。 ペールコクーンはそれについて興味深いことが一つあります。文字はほとんどありません。 一般的には、ショーは1-3のメインフォーカスキャラクターの間のどこかにあり、次に約20のセカンダリーキャラクターのスルーがあります。  Pale Cocoonは、アーカイブで働く中央の主人公1人、女性の同僚、そしてインターカムで働いているように見える男性の3人のキャラクター（レコーディングで女の子を数えれば4人）  （彼は非常にマイナーなバックグラウンドキャラクターです。）キャラクターには名前が与えられていません！ だからあなたはたぶん「3人のキャラクターしか想定しておらず、彼らも名前は付けられていませんか？ まあ、私はOVAのこの側面を吸うと思うし、あなたは間違っています。 キャラクター（少なくとも2つの主要なもの）と、このショーを考えると信じられないほどうまく融合したのは、ただ1つのエピソードだけです。 私たちは実際に彼らの意見、彼らの気持ちとアイデアを理解することができます。私は22分間で文字がうまくいってから、多くのキャラクターが3シーズン連続してシリーズで行われると言っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10：フーユージュエルユウユウー - !!!!!! 神10のうちの10人！ あなたは私に休憩を与えますか？ 私に批判の欠陥を見つけてください！ ちょうど1つ、それは私が求めるすべてです！ 私が上で述べたように、あなたは完全に物語に吸い込まれ、音と芸術は単に美しく、そこに文字が素晴らしく開発されています。 あなたがペールコクーンの毎秒を楽しむと言うとき私を信頼してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10：私はこの日まで決して覚えておらず、絶対的な確実性をもって、私が今までに完璧なスコアを下すことはもう決してありません。 しかし、私はこれを与えなければなりません、おそらくそれはペールコクーンがとても短いので私はそれを与えることができます。 長い複数のエピソードシリーズでは、いつも嫌いなことを見つけることができますが、このOVAはあなたにチャンスを与えません。 全体として、ペイルコクーンは私が今まで見た中で最も美しいアニメです。 あなたがこのレビューを読む時間があれば、あなたはそれを見ている時間があるので、それだけで、あなたはそれを後悔しません、それは長い1つのエピソード長い22分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60913&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mdude009/reviews&#34;&gt;mdude009&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have one question I wish to ask you, why are you looking up reviews for this anime? Honestly, it&amp;rsquo;s a single twenty two minute long episode, that&amp;rsquo;s it, there is absolutely no reason to not just go and watch it. But I can&amp;rsquo;t write a review where I tell you to just go watch it yourself without giving you any information (court ordered, it&amp;rsquo;s a long story) so without further ado here&amp;rsquo;s my review of Pale Cocoon:    Story &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;: The plot of Pale Cocoon is set in a post-apocalyptic w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは遅いですが、それが私たちの時代に起こるかもしれないと感じます。 彼らは、世界が壊滅的な何かのために歴史を失っていることを話し、過去のことを知るためにアーカイブの小さな反頭を投げつけなければならない。 最初の部分では、男性の性格の男に紹介され、仕事はゆっくりとしていますが、まだまだ謎です。 それは私にもっと知りたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは実際にはかなりいいです。3Dを図面とうまく組み合わせています。 時には、3Dがあると言うことさえできません。 アートワークは暗い、灰色で、むしろ冷たい感じです。 それ以外の話はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、奇妙で、遅く、悲しい気持ちを捨て去っている。 私がプレイヤーに持ちたいと思っている曲が1曲あります。 私はあなたがそれを聞いたらあなたが何を知っているのかを教えません。 本当にそれについてもあまり言い表せません。 それはあなたが話すために見る必要があるそれらのショーの1つです。 私は実際に誰もがこれを見なければならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65107&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story is slow but it feels like it could happen in our time. They talk of how the world has los &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;munsuta&#34;&gt;Munsuta&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメはうまく構成されていました。 芸術は単に驚くべきもので、このアニメを偉大なものにしました。 それは暗くて汚れていたので、このアニメが放った冷たい濡れた感じをほとんど感じることができた。 それは非常に短かったにもかかわらず、それは非常に楽しいと私は誰にもそれをお勧めします。 大きな胸の女の子とのメカや爆発は期待しないでください。 驚くほどの芸術で非常に良い話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13447&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Munsuta/reviews&#34;&gt;Munsuta&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was well composed. The art &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shinnlorankira&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;通常、短いことを憎むにもかかわらず、これは素晴らしいことです。 通常、アニメの最初のエピソードに座るだけで痛いですが、これは最大5アニメの価値があるものを保持することができます。 しかし、急いで感じるのではなく、いつもとは限りませんが、ほとんどのアニメが詰まって空洞になっていることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はとても美しいです。 適切な謎は、実際に何かを発見することであり、それは妥当な時間枠で明らかにされなければなりません。 しかし、それはさらに一歩進んで、あなたは実際に何が明らかにされるのかを期待していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はステレオタイプにならず素敵です。 彼らは深みを深め、さまざまな感情や生活の見通しを探求し、すべてのものを何かに陥らずに管理します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、アニメーションやアートスタイルは何も考えていませんが、どちらの場合も素晴らしいです。 もっと驚くべきことに、3Dはいつも私をかすかなものにしますが、これは私が今まで見た中で最も美しい3Dアニメーションと背景を持っています。 お金を節約するだけでなく、3Dを目指しているように見えます。 すべてのことは、多くの点でほとんどのビデオゲームよりもよく見えます。 それはすべての素晴らしい雰囲気を作成します。 音でさえも大気に供給されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のメモでは、私はスポイラーを含める必要があります〜彼は彼らがどこにいるのかを見て、地球上を見て、それは完璧です。 特に進んでいたことすべてに反映されています。 だから、ほとんどの人が控えているように、暗闇のように見えても、希望がないにもかかわらず、実際には非常に希望的なメッセージがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62707&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shinnlorankira/reviews&#34;&gt;shinnlorankira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In spite of normally hating short things, this is amazing. Normally It&amp;rsquo;s painful just to sit through the first episode of an anime, but this manages to hold  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>