<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/one-piece-3d2y-ace-no-shi-wo-koete-luffy-nakama-tono-chikai/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/one-piece-3d2y-ace-no-shi-wo-koete-luffy-nakama-tono-chikai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>One Piece 3D2Y Ace no shi wo Koete Luffy Nakama Tono Chikai</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/one-piece-3d2y-ace-no-shi-wo-koete-luffy-nakama-tono-chikai</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/one-piece-3d2y-ace-no-shi-wo-koete-luffy-nakama-tono-chikai</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/64755.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/25161/One_Piece_3D2Y__Ace_no_shi_wo_Koete_Luffy_Nakama_Tono_Chikai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/25161/One_Piece_3D2Y__Ace_no_shi_wo_Koete_Luffy_Nakama_Tono_Chikai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuvuuia&#34;&gt;shuvuuia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース3D2Y：エースの死を克服！ 彼の友人に対するルフィの誓いは、タイトルが示唆していることではないが、提示されたサイドストーリーはワンピースのファンに（少なくともある程度は）関わっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには以前のイベントの再アニメーションがたくさんあります。特に、Marineford Arcがほぼコメディーに数分間凝縮されているスペシャルの冒頭には、 スペシャルの別のアニメーションスタイルでは、古いシーンを見るのは涼しいですが、再ハッシュはすべてプロットやストーリーテリングの面で不必要でした。 それに加えて、プロット自体はかなり簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Byrndnd Worldと彼の小さな乗組員は世界政府を破壊しようとする世界の高い目標にもかかわらず、最も脅威の悪役ではないが、それは意図的なものであり、 世界そのものは、似つかわしくて過度に野心的です。 しかし、彼と彼の乗組員はまともな裏話を得て、観客は少なくとも理由を理解する。 彼の夢への移行は簡単に理解でき、ストロングワールドや映画Zを除くワンピースの映画の悪役のうち、バーンディ・ワールドと彼の乗組員は特に第6映画のバロン・オマツリと最も複雑なタイトルを結びつけているかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの立場では、ルフィはこれまでどおりに愛されており、すべての資料はノンキヤノンですが、彼の文章は自然だと感じています。 ルフィ以外にも、3D2Yに現れるカノンのキャラクターには、ハンコックと姉妹、レイリー、ミホーク、ペローナ、バギーが含まれます。 ファンクルサービスを無視して、ハンコックは強いキャラクターであり、彼女が獲得する賞賛の量は正当化される。 レイリーは今までと同じくらいクールですが、プロットでの彼の役割は最小限です。 ミホークはペローナとともに短く現れますが、彼の力とシリーズでのより重要な役割にもかかわらず、彼は彼がスペシャルであることを保証する何もしません。 最後に、バギー。 彼のことについてのジョークは、誤って彼の新しいファンダムを作ったことは、彼がずっと前には古くはなくても素晴らしいと思っています。 それ以外は、彼は実際に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはワンピースの通常のスタイルから逸脱していますが、第六の映画ほどではありません。 これは、太い線画とシャープなアングルを好む傾向があり、キャラクタ表現も同じようにアニメーション化されます。 異なっていますが、アニメーションは見るのがとてもうれしく、戦闘シーンをよりダイナミックにします。 ルフィの戦いはいつものように素晴らしいですし、それらをはるかに良くするハッキーの使用法がたくさんあります。 残念なことに、ボアハンコックに関わる戦いは、彼女の腕前と技を披露するのではなく、ファンサービスにもっと集中します。 無作為で不当なジグルまたは2つをはがすのは簡単ですが、このスペシャルのファンタスティックは私のストーリーの楽しさを減らしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピース3D2Y：エースの死を克服！ 彼の友人へのルフィの誓いは美味しく長く、偉大な文字、驚くほど良い悪役、ユニークで時計のアニメーションスタイルでいくつかのまともな戦いを備えています。 しかし、莫大なファンサービスと無意味なシーンやキャラクターの組み込みは、その完全性を損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shuvuuia/reviews&#34;&gt;shuvuuia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece 3D2Y: Overcome Ace&amp;rsquo;s Death! Luffy&amp;rsquo;s Vow to his Friends is not about what the title suggests it is, but the side story presented is engaging (at least on some level) to any fan of One Piece.    There is a lot of re-animation of previous events in the show, especially in the beginning of the sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serb3128&#34;&gt;SerB3128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Marinefordのイベントに続いて、LuffyはRayleighとのトレーニングの最中で、Burndy Worldという名前の海賊がImpel Downから脱出した後に発生します。  7人の将軍のうちの1人を誘拐する意図で、ワールドはボア・ハンコックの姉妹を人質にしてしまう。 ルフィとハンコックがチームを組んでバーディ・ワールドを倒し、ハンコックの姉妹を救う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
元のシノプシスから、私はルフィが邪悪な海賊の手から来て救出するための苦難の犠牲者としてボアを描いた映画であるという印象を受けました。 私はとても満足していました。 実際には、逆に、ルフィとボアは、素晴らしいチームを悪者と対戦させました。
私が完全に正直であれば、この映画の初めは私とうまく座りませんでした。 最初の15分はほぼ完全にフラッシュバックであり、この映画の前に起こった出来事を示す必要があることは理解していますが、それは急いでいると同時に遅すぎると感じました。 エースの死を経ることは、テープを通って早送りしているような感じでした。なぜなら、それはあまり変わっていないシーンの後で非常に速いシーンだったからです。 それから私たちは、麦わら帽子の海賊たちのそれぞれが、私が好きだったよりも長い時間がかかっていることを示す一連の手順を繰り返しました。
これに続いて、実際の出来事への構築は、私にとってはゆっくりと全面的に退屈でした。 私はこれが映画のフロップになると思っていたが、プロットの途中でピックアップが始まる。 そして、ワウはそれを拾いました。 映画全体がそんなに驚くほどまっすぐになってしまった。
スポイラーを放棄しないように、私はプロットについてもう話しません。 起こることがたくさんあり、それはあなた自身のために見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
ワンピース映画がさまざまなアートスタイルを試してみるのは珍しいことではありません。 これは第6回ワンピース「バロン・オマツリとシークレット・アイランド」の映画を少し思い起こさせましたが、フラットではありません。 この中には、必要に応じて詳細が盛りだくさんで、3Dやコンピュータで見えるようなエフェクトを少しでも使いこなすことさえできました。 新しいスタイルに合わせるのに数分かかったが、一度それに慣れていたら、座って楽しかった。
この映画の動きは驚異的でした。 キャラクターがお互いに話しているだけでも、何かが起こっているような気がします。 闘いの途中で髪から衣服、身体に至るまでのどこでも、スクリーン上のシンプルなラインを生き生きとさせる努力を見てうれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
すべての声優は素晴らしい仕事をして、彼らの役割を完全に果たしました。 いつものように、私は彼らの心を働かせて、キャラクターに強力な感情をもたらすキャストに期待することができます。 そして、実際に深い感情でかなり扱われたこの映画では、声優が本当に感動しました。
しかし、私が音を7にする理由は、映画内で使われている音楽が新しいものではなく、私が望むような方法でシーンにあまり与えるものではなかったからです。 特に最後の戦闘中の音楽は、バックグラウンドノイズだけでなく、新しいレイヤーを増幅してシーンに追加する必要があります。 バックグラウンドに退屈な音楽の種類は、私が気付いたのは、以前のショーで何百回も聞いたことのある音楽と同じだった。 私はこの映画のために作られた新しいコンポジション全体を聞くのが大好きでしたが、残念ながら私はそれを与えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
映画が本当に素晴らしい仕事をした場所はここにあります。
私たちは皆ルフィの性格を知っています。 私たちは彼が馬鹿で、時には馬鹿だと知っていますが、彼は彼が彼の友人に忠実であり、彼は他人を気にしていることも知っています。 ショーでは、エースが死亡した直後に起こった出来事を見たことがないか、それが彼にどのような影響を与えるか見ることはできませんでした。 この映画はいくつかの事例でその面に触れていた。エースの死はまだ彼の体重を減らす重荷であることは明らかである。 私はそれが彼の性格でよく見かけるものではないので、それを見たいと思っていました。 彼の努力にもかかわらず、彼は弟を救うことができなかったことを知ることは、ルフィの人生に大きな影響を与えます。 しかし、ショーが完全に2年以上スキップされたため、彼の影響は実際には分かりません。その間、ルフィには彼の兄弟の受け入れを受け入れる時間が与えられていると思われます。 この映画では、エースの死はまだ彼の心の中で新鮮であり、ルフィは映画の期間中、特に他の人がそれを育てるときに定期的に苦労しています。 プロットのこの点は残りのイベントを追い抜いたわけではありませんが、私はそれがストーリーにどのように追加されたのか、そしてルフィのキャラクターに加えて、本当に楽しんでいました。
ボアハンコックは今までと同じくらい素晴らしいものです。 彼女は実質的に、彼女の敵を殺すために彼女の美しさと強さを使用している海賊の皇后、または彼女はルフィに執着している愛する子犬ですショーのように、分割された人格を持っています。 彼女は映画に楽しい加えて、私は彼女を見て大好きだった。
それらは映画の2つの主人公でしたが、私たちには無数の人がいました。
この映画の主な悪役はBurndy Worldと彼の仲間でした。 私はこの悪役の裏話に投資するとは思っていませんでしたが、私は本当にありました。 彼らの歴史は魅力的で面白かったし、それらの間に見られるキャラクターの発展は魅力的である。 私は、私が思っていた以上に、悪役についてもっと気にしました。 私たちがワンピースの映画を通して見たすべての悪い人の中で、私はこれらが最も興味深いもの、あるいは少なくとも私が気にかけたものだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
この映画について大いに恋しかった。 非常に多くのキャラクターが現れ、既によく書かれた映画に新しいレイヤーが追加されました。 戦いはエキサイティングだった、私は各戦闘の間、私の座席の端にあった。 それぞれの戦いには素晴らしいビルドがあり、それぞれのキャラクターとの素晴らしいビルドなどがありました。
もちろん欠陥があり、映画は完璧ではありません。 前にも言及したように、前半は私のために少し下げられましたが、後半はそれを補って、私が最初にやった疑いを忘れさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
ストロングワールドの次に、これは私たちが持っていた最高のワンピース映画の一つだと私は言うだろう。 見逃すほどの価値がある。 あなたがマリンフォードアークを楽しんだら、この映画を見てください。 そして、あなたがマリンフォード・アークを楽しんでいないならば、ルフィとボアがお尻を蹴って悪人を倒すこと以外は、この映画が好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerB3128/reviews&#34;&gt;SerB3128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following the events of Marineford, Luffy is in the midst of training with Rayleigh when a pirate by the name of Burndy World arises after escaping from Impel Down. With the intent of kidnapping one of the seven warlords, World ends up taking Boa Hancock&amp;rsquo;s sisters as hostage. Luffy and Hancock team up to take down Burndy World and save Hancock&amp;rsquo;s sisters.     Story: 8  From the original synopsis, I was under the impression that this would be a movie depicting Boa as a damsel in distress for Luffy to come and rescue from the hands of an evil pirate. I was so pleased that this was not the case. In fact, quite contrarily, Luffy and Boa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikikomori-guy&#34;&gt;hikikomori_guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のレビューです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高の特別なエピのひとつ。映画のように特別なことではなく、友情「中かま」と彼らの苦難と兄弟間の裏切りについて語ります。戦闘シーンはいつものようにEPICです。それらのフラッシュバック 彼らがまだグランドラインにいる間、私はアニメを見る時の良い思い出を取り戻します。ボアハンコックはこれまでどおり暑いです。 それは私に彼女を好きな理由を与える。 ルフィのアンタゴニストの悪魔の果実はかなり悪いです。 そして、この特別なエピソードでは、陽気で悪いお尻のキャラクターもあります。 だから全体的に、あなたがワンピースを愛しているなら、あなたはそれを見ている方がいいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hikikomori_guy/reviews&#34;&gt;hikikomori_guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is my first review..    One of the best special ep. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おね ぴえせ ３Ｄ２Ｙ： あせ の し を こえて！ ぅっｆｙ なかま との ちかい れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースの時間スキップ中に起こるストーリーアークで、ルフィがアマゾンリリー島に行きレイリーの援助で彼のハキを学んで訓練する時、私はこのエピソードがかなりうまく収まったと思った。 それは打ち砕かれず、ワンピースの大砲ストーリーの妨げになる自分自身のことですが、これは私がこれがキヤノンとはみなされないと思っていますが、タイムスキップの間に起こったので、 すべきではない。 与えられたプロットでの実行は単純で素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（8/10）非常に良い
より具体的には（8.75 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、あなたの平均的なワンピース・アート・スタイルとは全く違った、エピソード・スペシャルの中で際立っていました。 あなたが「これは奇妙に見える」と言っても十分ではありません。 または &amp;lsquo;これはワンピースのようには見えません！&amp;rsquo; このエピソードの前に出てきたすべてのものを見ている人は、「ああこれは少し違っている」と言っているが、それはこの西洋化された漫画の芸術のスタイルがそれを少し上回る ユニークでクールな、アニメーションもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトと音楽はすべて、本物の偉大なワンピースOSTですが、傑出した何も聞こえませんが、通常は素晴らしいワンピースBGM、効果音、声には耳を傾けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード特集のキャラクターは、主にルフィ、ボア・ハンコック、バギー・ザ・クラウン、バギーのクルー、エピソードの特殊なアンタゴニストと彼の友人に焦点を当てています。 すべては、あなたが未だに優れているとは思っているが、それでもなお素晴らしい方法で描かれている。 我々は、新しいタイムスキップされた麦わら帽子の乗組員がエピソードスペシャルの終わりに来るのを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の始まりと終わりでかなり楽しんだ。 このバギーはあまり楽しまず、バオ・ハンコックの戦いは大したものではありませんでした。私が本当に興味をそそられていなかったエピソード・スペシャルの唯一の2つの部分を驚かせるものは何もありませんでした.Luffy対World fightはとても良くて 彼の新しい動きのゴム・ゴム・ノ・レッド・ホークの味で、主にアーメンタリー・ハキとルフィの進歩を見てみましょう。 彼がそれをしたときに彼の名前が正しかったにもかかわらず、彼が出てきたときに驚いて以来、私はそれを初めて使ったと思うが、それはただのアニメだと思うだろう。 とにかく私はそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）非常に良い
より具体的には（8.75 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードは特別でしたが、これもまたお勧めします。 私は今、ストロングワールドの後のほぼすべてのエピソードのスペシャルと映画を公正に楽しんでいることを嬉しく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece 3D2Y: Ace no shi wo Koete! Luffy Nakama Tono Chikai Review    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Great    With a story arc that takes place during the time-skip of One Piece where Luffy goes to Amazon Lily Island to learn and train his Haki with the assistance of Rayliegh, I thought this epis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l3reezer&#34;&gt;l3reezer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ONE PIECE 3D2Y エースの死を越えて! ルフィ仲間との誓い」 – THERE’S STILL A GLIMMER OF HOPE FOR THE ONE PIECE ANIME SERIES&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〝3D2Y〟 エースの死を越えて！ルフィ仲間との誓い
3D2Y：エースの死を克服する！ ルフィの友達への誓い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー警告&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のワンピースTVスペシャル、Ocean&amp;rsquo;s Navelの冒険は14年前に放映されましたが、それは最近、ナミのエピソードの2012年のプレミアである：ナビゲーターの涙とシリーズの新しいトレンドを開始した友人の絆。 ナミのエピソードの前の特別なものは、それの5年前に放映されたチーフストローハットルフィの刑事メモリアル誌であった。 今では毎年新しいテレビスペシャルを毎年見ています。 最近のスペシャルを区別する他のものはもちろん、テレビアニメシリーズの以前にカバーされていた正準弧の再告知です。 時間の長さに加えて、TVスペシャルはワンピースの映画作品に似ている（この時点では、映画とテレビスペシャルの間で、どちらも再適応キャラクターにとって2対2である アーク）。  3D2Yはこのフォーミュラを破る新しいテレビスペシャルの唯一のものではありませんが（ルフィのエピソード：アドベンチャー・オン・ハンド島）、確立された「エピソードの」命名法を破ります。 私が最初に3D2Yのニュースを見つけたとき、ToeiはMarineford arcを再アニメーションすることで再適応のパターンを続けることを計画していなかったことに完全に失望しました。  7 / Eniesロビーアーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身が、偉大なものではなく、どれほど良いものであるかという懐疑的なエピソードに入ることに気づいた。 マリンフォード・アークを再現したオープニング・シーケンスは、私がエピソード全体から見たいものだったので、私ははるかに大きなアートとアニメーションの品質で戦争のハイライトを再訪することができたことを光っていました。 しかし、エピソードの実際の物語のための展覧会として単にこの資料を使用することがエピソードを急いでどのように急いでいたのかがすぐに分かりました。 ルフィが彼の勇敢で栄光のある入り口を作って元の演奏と比較して逃げた前の部分と、エースがやがて彼の死に至るまで解放される予定の場面は、控え目で、怒って、ややサディスティックな 。 にもかかわらず、短期間ではあるが、ショックを受けた反応の速いペースでモンタージュに参加したいくつかの美しい人物の肖像画は、当初の適応に影響を与えるはずの生の感情を垣間見るだけで十分であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、3D2Yが本当にそのタイトルで悩まされたものを届けたとは言えません.Luffyが本当に彼の訓練ですごく長続きしていなかった2年のうち2日しか言及していなかった ; しかし、それが与えたものは何か良いものだったし、何か映画や特別なことが以前にはなかったと感じるものだった。 その特徴は、シリーズの元の栄光、素晴らしい芸術とアニメーションの品質、素晴らしい文字の選択、偉大なストーリーライティング、ストーリーにキャラクターの大規模な統合、面白い戦いと対決、地獄の懐かしさの痕跡を持っていた 自分のテーマソング。 正直言って、今日はワンピースのテレビアニメ規格の半分しか必要ではなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/l3reezer/reviews&#34;&gt;l3reezer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;「ONE PIECE 3D2Y エースの死を越えて! ルフィ仲間との誓い」 – THERE’S STILL A GLIMMER OF HOPE FOR THE ONE PIECE ANIME SERIES    〝3D2Y〟 エースの死を越えて！ルフィ仲間との誓い  3D2Y: Overcome Ace’s Death! Luffy’s Vow to his Friends    &lt;em&gt;SPOILERS ALERT&lt;/em&gt;    The first One Piece TV special, Adventure in the Ocean’s Navel, aired fourteen years ago, but it was only recently with the 2012 premiere of Episode of Nami: Tears of a Navigator and the Bonds of Friends that the series started a new trend. The special before Episode of Nami was The Detective Memoirs of Chief Straw Hat Luffy, which aired five years prior to it; but now we’re effectively seeing a new TV special every year at most. What else distinguishes the recent specials are of course their re-tellings of the TV anime series’s previously covered canonical arcs. Besides their time-duration, it is in this sense that the TV specials resemble One P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ironace&#34;&gt;ironace&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近のOPのエピソードは非常に鈍いです：悪いアニメーション、厄介な音と激烈な退屈。 私はこの特別なことに対する高い期待はしていませんでしたが、それでも楽しみにしていました。
このスペシャルは私がなぜOPを高く評価していたのかを説明しています。 私は驚くべきことでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話は握っていて、ちょうど恐ろしいものでした。それは誰もがOPに関して愛しているすべてを持っています：アクション、コメディ悪役の悪役と軽いタッチのファンサービス。 映画や特別制作をするときの長時間の放映アニメのほとんどは、物語にはあまり気にしませんが、3D2Yの場合はそうではありませんでした。 私はプロットホールを見つけられず、エンディングはあなたに満足感を与えました。 それが私に9を与えた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
アニメは傑出していませんでしたが、かなり印象的でした。  OPのための初めての、私は実際に芸術を楽しんだので、私はそれを与えた7。
しかし、同じことはその音については言えません。 アニメと同じくらい反復的で刺激的ではありませんでしたが、それはどこかの場所と同じでした。 しかし、それは耐えられるので、それは6を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターのほとんどはアンタゴニストを除いて元のアニメのものと同じでした。世界、スペシャルの悪役は冷たく、非常に強く、やや愛らしいものでした。 私はルフィと彼の友人たちが直面した障害や悪い人たちが直面したことを幾分助けていると感じました。 私はそれに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はそれをとても楽しんだ、それ以上のことは言えない、私はそれに9を与えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このスペシャルは私のための傑作だったので、それは大きくて堅実です9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ironace/reviews&#34;&gt;ironace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The recent OP episodes have been quite dull: bad animation, annoying sound and excruciatingly boring. I did not have high expectations for this special &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;al001&#34;&gt;Al001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼の弟エース・ルフィを失った後、アリス・リリーは女性の島で2年間を過ごす。 彼は、トラファルガー法とその乗組員、心臓の海賊、そして元軍隊のジンベイを伴ってそこに着きます。 トラファルガー法は、アドミラル達が彼を握る直前に彼をマリンフォードから救った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ルフィを救う過程で白人、ジンベイはAkainusマグマ拳でヒットしました。 最終的に、ルフィとジンベイは自分の船に乗ってアマゾン・リリーに行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は本当に素晴らしいです、それはルフィがその島にいた間に起こったことのいくつかを説明します。 私はあなたのためにそれを台無しにしたくありませんが、彼は見ることができるはずだったはずの人とのパスを越えて終わる&amp;hellip;インペルダウン！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画を10点に評価したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Al001/reviews&#34;&gt;Al001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After losing his brother Ace Luffy spends an entire 2 years on the island of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shuvuuia-1&#34;&gt;shuvuuia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース3D2Y：エースの死を克服！ 彼の友人に対するルフィの誓いは、タイトルが示唆していることではないが、提示されたサイドストーリーはワンピースのファンに（少なくともある程度は）関わっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーには以前のイベントの再アニメーションがたくさんあります。特に、Marineford Arcがほぼコメディーに数分間凝縮されているスペシャルの冒頭には、 スペシャルの別のアニメーションスタイルでは、古いシーンを見るのは涼しいですが、再ハッシュはすべてプロットやストーリーテリングの面で不必要でした。 それに加えて、プロット自体はかなり簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Byrndnd Worldと彼の小さな乗組員は世界政府を破壊しようとする世界の高い目標にもかかわらず、最も脅威の悪役ではないが、それは意図的なものであり、 世界そのものは、似つかわしくて過度に野心的です。 しかし、彼と彼の乗組員はまともな裏話を得て、観客は少なくとも理由を理解する。 彼の夢への移行は簡単に理解でき、ストロングワールドや映画Zを除くワンピースの映画の悪役のうち、バーンディ・ワールドと彼の乗組員は特に第6映画のバロン・オマツリと最も複雑なタイトルを結びつけているかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの立場では、ルフィはこれまでどおりに愛されており、すべての資料はノンキヤノンですが、彼の文章は自然だと感じています。 ルフィ以外にも、3D2Yに現れるカノンのキャラクターには、ハンコックと姉妹、レイリー、ミホーク、ペローナ、バギーが含まれます。 ファンクルサービスを無視して、ハンコックは強いキャラクターであり、彼女が獲得する賞賛の量は正当化される。 レイリーは今までと同じくらいクールですが、プロットでの彼の役割は最小限です。 ミホークはペローナとともに短く現れますが、彼の力とシリーズでのより重要な役割にもかかわらず、彼は彼がスペシャルであることを保証する何もしません。 最後に、バギー。 彼のことについてのジョークは、誤って彼の新しいファンダムを作ったことは、彼がずっと前には古くはなくても素晴らしいと思っています。 それ以外は、彼は実際に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはワンピースの通常のスタイルから逸脱していますが、第六の映画ほどではありません。 これは、太い線画とシャープなアングルを好む傾向があり、キャラクタ表現も同じようにアニメーション化されます。 異なっていますが、アニメーションは見るのがとてもうれしく、戦闘シーンをよりダイナミックにします。 ルフィの戦いはいつものように素晴らしいですし、それらをはるかに良くするハッキーの使用法がたくさんあります。 残念なことに、ボアハンコックに関わる戦いは、彼女の腕前と技を披露するのではなく、ファンサービスにもっと集中します。 無作為で不当なジグルまたは2つをはがすのは簡単ですが、このスペシャルのファンタスティックは私のストーリーの楽しさを減らしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピース3D2Y：エースの死を克服！ 彼の友人へのルフィの誓いは美味しく長く、偉大な文字、驚くほど良い悪役、ユニークで時計のアニメーションスタイルでいくつかのまともな戦いを備えています。 しかし、莫大なファンサービスと無意味なシーンやキャラクターの組み込みは、その完全性を損なう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/shuvuuia/reviews&#34;&gt;shuvuuia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece 3D2Y: Overcome Ace&amp;rsquo;s Death! Luffy&amp;rsquo;s Vow to his Friends is not about what the title suggests it is, but the side story presented is engaging (at least on some level) to any fan of One Piece.    There is a lot of re-animation of previous events in the show, especially in the beginning of the sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serb3128-1&#34;&gt;SerB3128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Marinefordのイベントに続いて、LuffyはRayleighとのトレーニングの最中で、Burndy Worldという名前の海賊がImpel Downから脱出した後に発生します。  7人の将軍のうちの1人を誘拐する意図で、ワールドはボア・ハンコックの姉妹を人質にしてしまう。 ルフィとハンコックがチームを組んでバーディ・ワールドを倒し、ハンコックの姉妹を救う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
元のシノプシスから、私はルフィが邪悪な海賊の手から来て救出するための苦難の犠牲者としてボアを描いた映画であるという印象を受けました。 私はとても満足していました。 実際には、逆に、ルフィとボアは、素晴らしいチームを悪者と対戦させました。
私が完全に正直であれば、この映画の初めは私とうまく座りませんでした。 最初の15分はほぼ完全にフラッシュバックであり、この映画の前に起こった出来事を示す必要があることは理解していますが、それは急いでいると同時に遅すぎると感じました。 エースの死を経ることは、テープを通って早送りしているような感じでした。なぜなら、それはあまり変わっていないシーンの後で非常に速いシーンだったからです。 それから私たちは、麦わら帽子の海賊たちのそれぞれが、私が好きだったよりも長い時間がかかっていることを示す一連の手順を繰り返しました。
これに続いて、実際の出来事への構築は、私にとってはゆっくりと全面的に退屈でした。 私はこれが映画のフロップになると思っていたが、プロットの途中でピックアップが始まる。 そして、ワウはそれを拾いました。 映画全体がそんなに驚くほどまっすぐになってしまった。
スポイラーを放棄しないように、私はプロットについてもう話しません。 起こることがたくさんあり、それはあなた自身のために見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
ワンピース映画がさまざまなアートスタイルを試してみるのは珍しいことではありません。 これは第6回ワンピース「バロン・オマツリとシークレット・アイランド」の映画を少し思い起こさせましたが、フラットではありません。 この中には、必要に応じて詳細が盛りだくさんで、3Dやコンピュータで見えるようなエフェクトを少しでも使いこなすことさえできました。 新しいスタイルに合わせるのに数分かかったが、一度それに慣れていたら、座って楽しかった。
この映画の動きは驚異的でした。 キャラクターがお互いに話しているだけでも、何かが起こっているような気がします。 闘いの途中で髪から衣服、身体に至るまでのどこでも、スクリーン上のシンプルなラインを生き生きとさせる努力を見てうれしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7
すべての声優は素晴らしい仕事をして、彼らの役割を完全に果たしました。 いつものように、私は彼らの心を働かせて、キャラクターに強力な感情をもたらすキャストに期待することができます。 そして、実際に深い感情でかなり扱われたこの映画では、声優が本当に感動しました。
しかし、私が音を7にする理由は、映画内で使われている音楽が新しいものではなく、私が望むような方法でシーンにあまり与えるものではなかったからです。 特に最後の戦闘中の音楽は、バックグラウンドノイズだけでなく、新しいレイヤーを増幅してシーンに追加する必要があります。 バックグラウンドに退屈な音楽の種類は、私が気付いたのは、以前のショーで何百回も聞いたことのある音楽と同じだった。 私はこの映画のために作られた新しいコンポジション全体を聞くのが大好きでしたが、残念ながら私はそれを与えられませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
映画が本当に素晴らしい仕事をした場所はここにあります。
私たちは皆ルフィの性格を知っています。 私たちは彼が馬鹿で、時には馬鹿だと知っていますが、彼は彼が彼の友人に忠実であり、彼は他人を気にしていることも知っています。 ショーでは、エースが死亡した直後に起こった出来事を見たことがないか、それが彼にどのような影響を与えるか見ることはできませんでした。 この映画はいくつかの事例でその面に触れていた。エースの死はまだ彼の体重を減らす重荷であることは明らかである。 私はそれが彼の性格でよく見かけるものではないので、それを見たいと思っていました。 彼の努力にもかかわらず、彼は弟を救うことができなかったことを知ることは、ルフィの人生に大きな影響を与えます。 しかし、ショーが完全に2年以上スキップされたため、彼の影響は実際には分かりません。その間、ルフィには彼の兄弟の受け入れを受け入れる時間が与えられていると思われます。 この映画では、エースの死はまだ彼の心の中で新鮮であり、ルフィは映画の期間中、特に他の人がそれを育てるときに定期的に苦労しています。 プロットのこの点は残りのイベントを追い抜いたわけではありませんが、私はそれがストーリーにどのように追加されたのか、そしてルフィのキャラクターに加えて、本当に楽しんでいました。
ボアハンコックは今までと同じくらい素晴らしいものです。 彼女は実質的に、彼女の敵を殺すために彼女の美しさと強さを使用している海賊の皇后、または彼女はルフィに執着している愛する子犬ですショーのように、分割された人格を持っています。 彼女は映画に楽しい加えて、私は彼女を見て大好きだった。
それらは映画の2つの主人公でしたが、私たちには無数の人がいました。
この映画の主な悪役はBurndy Worldと彼の仲間でした。 私はこの悪役の裏話に投資するとは思っていませんでしたが、私は本当にありました。 彼らの歴史は魅力的で面白かったし、それらの間に見られるキャラクターの発展は魅力的である。 私は、私が思っていた以上に、悪役についてもっと気にしました。 私たちがワンピースの映画を通して見たすべての悪い人の中で、私はこれらが最も興味深いもの、あるいは少なくとも私が気にかけたものだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
この映画について大いに恋しかった。 非常に多くのキャラクターが現れ、既によく書かれた映画に新しいレイヤーが追加されました。 戦いはエキサイティングだった、私は各戦闘の間、私の座席の端にあった。 それぞれの戦いには素晴らしいビルドがあり、それぞれのキャラクターとの素晴らしいビルドなどがありました。
もちろん欠陥があり、映画は完璧ではありません。 前にも言及したように、前半は私のために少し下げられましたが、後半はそれを補って、私が最初にやった疑いを忘れさせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
ストロングワールドの次に、これは私たちが持っていた最高のワンピース映画の一つだと私は言うだろう。 見逃すほどの価値がある。 あなたがマリンフォードアークを楽しんだら、この映画を見てください。 そして、あなたがマリンフォード・アークを楽しんでいないならば、ルフィとボアがお尻を蹴って悪人を倒すこと以外は、この映画が好きかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159019&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerB3128/reviews&#34;&gt;SerB3128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Following the events of Marineford, Luffy is in the midst of training with Rayleigh when a pirate by the name of Burndy World arises after escaping from Impel Down. With the intent of kidnapping one of the seven warlords, World ends up taking Boa Hancock&amp;rsquo;s sisters as hostage. Luffy and Hancock team up to take down Burndy World and save Hancock&amp;rsquo;s sisters.     Story: 8  From the original synopsis, I was under the impression that this would be a movie depicting Boa as a damsel in distress for Luffy to come and rescue from the hands of an evil pirate. I was so pleased that this was not the case. In fact, quite contrarily, Luffy and Boa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikikomori-guy-1&#34;&gt;hikikomori_guy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;注：これは私の最初のレビューです..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最高の特別なエピのひとつ。映画のように特別なことではなく、友情「中かま」と彼らの苦難と兄弟間の裏切りについて語ります。戦闘シーンはいつものようにEPICです。それらのフラッシュバック 彼らがまだグランドラインにいる間、私はアニメを見る時の良い思い出を取り戻します。ボアハンコックはこれまでどおり暑いです。 それは私に彼女を好きな理由を与える。 ルフィのアンタゴニストの悪魔の果実はかなり悪いです。 そして、この特別なエピソードでは、陽気で悪いお尻のキャラクターもあります。 だから全体的に、あなたがワンピースを愛しているなら、あなたはそれを見ている方がいいです&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166643&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hikikomori_guy/reviews&#34;&gt;hikikomori_guy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Note: This is my first review..    One of the best special ep. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rikuson1-1&#34;&gt;Rikuson1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;おね ぴえせ ３Ｄ２Ｙ： あせ の し を こえて！ ぅっｆｙ なかま との ちかい れゔぃえｗ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースの時間スキップ中に起こるストーリーアークで、ルフィがアマゾンリリー島に行きレイリーの援助で彼のハキを学んで訓練する時、私はこのエピソードがかなりうまく収まったと思った。 それは打ち砕かれず、ワンピースの大砲ストーリーの妨げになる自分自身のことですが、これは私がこれがキヤノンとはみなされないと思っていますが、タイムスキップの間に起こったので、 すべきではない。 与えられたプロットでの実行は単純で素晴らしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション（8/10）非常に良い
より具体的には（8.75 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは、あなたの平均的なワンピース・アート・スタイルとは全く違った、エピソード・スペシャルの中で際立っていました。 あなたが「これは奇妙に見える」と言っても十分ではありません。 または &amp;lsquo;これはワンピースのようには見えません！&amp;rsquo; このエピソードの前に出てきたすべてのものを見ている人は、「ああこれは少し違っている」と言っているが、それはこの西洋化された漫画の芸術のスタイルがそれを少し上回る ユニークでクールな、アニメーションもかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドエフェクトと音楽はすべて、本物の偉大なワンピースOSTですが、傑出した何も聞こえませんが、通常は素晴らしいワンピースBGM、効果音、声には耳を傾けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード特集のキャラクターは、主にルフィ、ボア・ハンコック、バギー・ザ・クラウン、バギーのクルー、エピソードの特殊なアンタゴニストと彼の友人に焦点を当てています。 すべては、あなたが未だに優れているとは思っているが、それでもなお素晴らしい方法で描かれている。 我々は、新しいタイムスキップされた麦わら帽子の乗組員がエピソードスペシャルの終わりに来るのを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（7/10）良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画の始まりと終わりでかなり楽しんだ。 このバギーはあまり楽しまず、バオ・ハンコックの戦いは大したものではありませんでした。私が本当に興味をそそられていなかったエピソード・スペシャルの唯一の2つの部分を驚かせるものは何もありませんでした.Luffy対World fightはとても良くて 彼の新しい動きのゴム・ゴム・ノ・レッド・ホークの味で、主にアーメンタリー・ハキとルフィの進歩を見てみましょう。 彼がそれをしたときに彼の名前が正しかったにもかかわらず、彼が出てきたときに驚いて以来、私はそれを初めて使ったと思うが、それはただのアニメだと思うだろう。 とにかく私はそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）非常に良い
より具体的には（8.75 / 10）非常に良い+&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエピソードは特別でしたが、これもまたお勧めします。 私は今、ストロングワールドの後のほぼすべてのエピソードのスペシャルと映画を公正に楽しんでいることを嬉しく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rikuson1/reviews&#34;&gt;Rikuson1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece 3D2Y: Ace no shi wo Koete! Luffy Nakama Tono Chikai Review    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) Great    With a story arc that takes place during the time-skip of One Piece where Luffy goes to Amazon Lily Island to learn and train his Haki with the assistance of Rayliegh, I thought this epis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l3reezer-1&#34;&gt;l3reezer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「ONE PIECE 3D2Y エースの死を越えて! ルフィ仲間との誓い」 – THERE’S STILL A GLIMMER OF HOPE FOR THE ONE PIECE ANIME SERIES&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〝3D2Y〟 エースの死を越えて！ルフィ仲間との誓い
3D2Y：エースの死を克服する！ ルフィの友達への誓い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;スポイラー警告&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のワンピースTVスペシャル、Ocean&amp;rsquo;s Navelの冒険は14年前に放映されましたが、それは最近、ナミのエピソードの2012年のプレミアである：ナビゲーターの涙とシリーズの新しいトレンドを開始した友人の絆。 ナミのエピソードの前の特別なものは、それの5年前に放映されたチーフストローハットルフィの刑事メモリアル誌であった。 今では毎年新しいテレビスペシャルを毎年見ています。 最近のスペシャルを区別する他のものはもちろん、テレビアニメシリーズの以前にカバーされていた正準弧の再告知です。 時間の長さに加えて、TVスペシャルはワンピースの映画作品に似ている（この時点では、映画とテレビスペシャルの間で、どちらも再適応キャラクターにとって2対2である アーク）。  3D2Yはこのフォーミュラを破る新しいテレビスペシャルの唯一のものではありませんが（ルフィのエピソード：アドベンチャー・オン・ハンド島）、確立された「エピソードの」命名法を破ります。 私が最初に3D2Yのニュースを見つけたとき、ToeiはMarineford arcを再アニメーションすることで再適応のパターンを続けることを計画していなかったことに完全に失望しました。  7 / Eniesロビーアーク。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身が、偉大なものではなく、どれほど良いものであるかという懐疑的なエピソードに入ることに気づいた。 マリンフォード・アークを再現したオープニング・シーケンスは、私がエピソード全体から見たいものだったので、私ははるかに大きなアートとアニメーションの品質で戦争のハイライトを再訪することができたことを光っていました。 しかし、エピソードの実際の物語のための展覧会として単にこの資料を使用することがエピソードを急いでどのように急いでいたのかがすぐに分かりました。 ルフィが彼の勇敢で栄光のある入り口を作って元の演奏と比較して逃げた前の部分と、エースがやがて彼の死に至るまで解放される予定の場面は、控え目で、怒って、ややサディスティックな 。 にもかかわらず、短期間ではあるが、ショックを受けた反応の速いペースでモンタージュに参加したいくつかの美しい人物の肖像画は、当初の適応に影響を与えるはずの生の感情を垣間見るだけで十分であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、3D2Yが本当にそのタイトルで悩まされたものを届けたとは言えません.Luffyが本当に彼の訓練ですごく長続きしていなかった2年のうち2日しか言及していなかった ; しかし、それが与えたものは何か良いものだったし、何か映画や特別なことが以前にはなかったと感じるものだった。 その特徴は、シリーズの元の栄光、素晴らしい芸術とアニメーションの品質、素晴らしい文字の選択、偉大なストーリーライティング、ストーリーにキャラクターの大規模な統合、面白い戦いと対決、地獄の懐かしさの痕跡を持っていた 自分のテーマソング。 正直言って、今日はワンピースのテレビアニメ規格の半分しか必要ではなかったでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/l3reezer/reviews&#34;&gt;l3reezer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;「ONE PIECE 3D2Y エースの死を越えて! ルフィ仲間との誓い」 – THERE’S STILL A GLIMMER OF HOPE FOR THE ONE PIECE ANIME SERIES    〝3D2Y〟 エースの死を越えて！ルフィ仲間との誓い  3D2Y: Overcome Ace’s Death! Luffy’s Vow to his Friends    &lt;em&gt;SPOILERS ALERT&lt;/em&gt;    The first One Piece TV special, Adventure in the Ocean’s Navel, aired fourteen years ago, but it was only recently with the 2012 premiere of Episode of Nami: Tears of a Navigator and the Bonds of Friends that the series started a new trend. The special before Episode of Nami was The Detective Memoirs of Chief Straw Hat Luffy, which aired five years prior to it; but now we’re effectively seeing a new TV special every year at most. What else distinguishes the recent specials are of course their re-tellings of the TV anime series’s previously covered canonical arcs. Besides their time-duration, it is in this sense that the TV specials resemble One P &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ironace-1&#34;&gt;ironace&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最近のOPのエピソードは非常に鈍いです：悪いアニメーション、厄介な音と激烈な退屈。 私はこの特別なことに対する高い期待はしていませんでしたが、それでも楽しみにしていました。
このスペシャルは私がなぜOPを高く評価していたのかを説明しています。 私は驚くべきことでした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
話は握っていて、ちょうど恐ろしいものでした。それは誰もがOPに関して愛しているすべてを持っています：アクション、コメディ悪役の悪役と軽いタッチのファンサービス。 映画や特別制作をするときの長時間の放映アニメのほとんどは、物語にはあまり気にしませんが、3D2Yの場合はそうではありませんでした。 私はプロットホールを見つけられず、エンディングはあなたに満足感を与えました。 それが私に9を与えた理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンド：
アニメは傑出していませんでしたが、かなり印象的でした。  OPのための初めての、私は実際に芸術を楽しんだので、私はそれを与えた7。
しかし、同じことはその音については言えません。 アニメと同じくらい反復的で刺激的ではありませんでしたが、それはどこかの場所と同じでした。 しかし、それは耐えられるので、それは6を取得します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
キャラクターのほとんどはアンタゴニストを除いて元のアニメのものと同じでした。世界、スペシャルの悪役は冷たく、非常に強く、やや愛らしいものでした。 私はルフィと彼の友人たちが直面した障害や悪い人たちが直面したことを幾分助けていると感じました。 私はそれに8を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はそれをとても楽しんだ、それ以上のことは言えない、私はそれに9を与えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
このスペシャルは私のための傑作だったので、それは大きくて堅実です9。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=159177&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ironace/reviews&#34;&gt;ironace&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The recent OP episodes have been quite dull: bad animation, annoying sound and excruciatingly boring. I did not have high expectations for this special &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;al001-1&#34;&gt;Al001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼の弟エース・ルフィを失った後、アリス・リリーは女性の島で2年間を過ごす。 彼は、トラファルガー法とその乗組員、心臓の海賊、そして元軍隊のジンベイを伴ってそこに着きます。 トラファルガー法は、アドミラル達が彼を握る直前に彼をマリンフォードから救った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ルフィを救う過程で白人、ジンベイはAkainusマグマ拳でヒットしました。 最終的に、ルフィとジンベイは自分の船に乗ってアマゾン・リリーに行くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画は本当に素晴らしいです、それはルフィがその島にいた間に起こったことのいくつかを説明します。 私はあなたのためにそれを台無しにしたくありませんが、彼は見ることができるはずだったはずの人とのパスを越えて終わる&amp;hellip;インペルダウン！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこの映画を10点に評価したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Al001/reviews&#34;&gt;Al001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After losing his brother Ace Luffy spends an entire 2 years on the island of &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>