<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/comic-party-revolution/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/comic-party-revolution/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Comic Party Revolution</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/comic-party-revolution</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/comic-party-revolution</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/42713.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/706/Comic_Party_Revolution/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/706/Comic_Party_Revolution/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今私は、新しい視点、新しい気持ち、探求するプロットの新しい道をもたらすことができるので、時には変化が良いことであることを認めます。 唯一の問題は、あまりにもしばしばアニメに変化するということは、単に既存の作品を卑劣にすることを意味し、それはファンタスを作り出すことによって、うまくいきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コミックパーティーのような先駆的なショーでは、レボリューションのような続編があることに腹を立てるべきであり、2つのショーは多くの特質を共有しているが、時には非常に異なる方法で使用されることは残念である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は当初、オリジナルのコミックパーティーから、カズキとミズキは現在カレッジに通っています。 カズキは余暇の間に同人誌の作成に取り組んできましたが、ミズキのオタクに対する態度はやや軟化しましたが、大多数の人を憎んでいます。 コミックパーティーのギャングの残りの部分はすべて存在しており、またこのショーでは、ゲームをプレイした場合、最初のシリーズでは目に見えない少数のキャラクターが紹介されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CP革命の最大の問題は、一貫性のある、または凝集性のないプロットの欠如です。 今、私はいくつかのショーが本当にうまくいっていることを最初に認めるだろう。 しかし、これはそれらの機会の一つではありません。  CP革命は、プロットの根本的な欠如に悩まされています。ショーには多くのコメディがありますが、最初の数回のエピソードでは、その多くが一般的で過度のものです。 ショーの問題は、時々ぼんやりとした新しい方向性があるように、突然ストーリーが消えるということです。ストーリーの全体的な流れを本当に盛り上げるものです。 その理由は簡単です。  CP革命はもともと2部構成のOVAであることが意図されていましたが、エピソード1のリリース後に最大4つのエピソードにバンプされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が、実際にはCP革命とOVAとTVシリーズの2つのバージョンがあり、重要な事実を知る必要がある視聴者がいることに気づいたでしょう.OVAは基本的にテレビシリーズの最初の4つのエピソードです ）。  Sakata Junichi監督のOVAは、2005年に13話のTVシリーズに拡張され、4つのエピソードが編集され、ショーのタイムスロットに収まるように短縮されました。 しかし、次のエピソード（5-13）は、酒田が直接演奏したものではなく、東都ミツヒロのものであり、スタイルの違いは本当にシリーズの途中にある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;制作スケジュールは、実際には、監督がショーの失敗を補うために努力した主な理由ですが、コメディに関しては少し難しかったです。 ショーの焦点は、元のシリーズとは異なります。 コミックパーティーがカズキに焦点を当て、いたずらの中に同人誌を創造したところで、CPレボリューションは女性キャラクターに焦点を当てています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;デザイン、アニメーション、バックグラウンドが進む限り、CP Revolutionは、カラフルで、アニメーションのようなコミックパーティーです。 キャラクターデザインは主に最初のシリーズとゲームに従っていますが、CP Revolutionもまたハレムロムであるという事実を反映して、ある種のジェネリック主義が浸透しています。 制作会社の変化は本当に新しいことをもたらしたわけではありません。実際、CP革命は別の監督によって（両方の場面で）違う監督によって行われたという事実は、実際には助けではなく障害です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションの面では、音楽と声優の最大の落胆がありました。 スコアは、本質的にマッドカップのコメディであることを目指しているショーのために特に穏やかであり、ユーモアの多くをむしろ「強制的」な感じにしています。 日本のダブで演じる声はかなり上品です。元のシリーズとほとんど同じキャストなので分かります。 問題は英語のダブです。キャストは、何らかの理由で、特にアクセントになると、実際に自分の役割を隠そうとしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブが私が平均的な音を出した主な理由です。 この番組を見たい場合は、日本語のダブと字幕を貼ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターによると、ショーは視聴者がすでに最初のシリーズを見ているという前提で実行されます。  CP革命は開発が進展する限り悪くない。特定のキャラクターがエピソード全体を捧げている。 残念なことに、このタイプの開発は、特に第1シリーズと比較して、人為的かつ無礼です。 この理由は、もう一度、混乱した生産スケジュールです。 その特徴は、特に第1シリーズから続いたキャラクターの場合、かなりの割合でかなり良かったです。 それは、ショーがハーレム・ロムコムであることを試みるため、キャラクターの開発が必要であり、うまく発達していることです。  CP Revolutionのキャラクターは散発的にしか成長せず、CP RevolutionのキャラクターがComic Partyよりも古く、大学生が起動するのに驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、オタクベースのユーモアでの不本意な試みの代わりに、非常に簡単にGenshikenの真のライバルになることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはショーが悪くて反抗的ではないと言っているわけではありません。 最初のシリーズと比較すると、CP Revolutionはほとんどすべての部門で敗者に恵まれていますが、それは自動的に悪くはありません。 ユーモアは、上にある間、時にはかなり面白いです。 文字は大部分で大丈夫ですが、最大のプラスはどれも過度に迷惑ではありません。 物語は「こことそこ」側にありますが、それはオタクドムのファンを見守ってくれるほど悪くはないですし、オリジナルのコミックパーティと同じように多くの参考文献がありますので、 常にオプションです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は完全に正直になるでしょう - このショーはずっともっと可能性があります。 生産スケジュールの切り詰めと変更は、単に他のオプションを検討する時間がなかったため、すべてが単純に一緒に投げられ、誰もがベストを望んでいた。 不思議なことに、これはうまくいきました。 視聴者は、ショーがロムコム、生涯のコメディー、または奇妙な、シュールレアリスムのコメディ（Jungle wa Itsumo Hale Nochi Guuのいずれか）のどれくらいの可能性があるかを見ることができます。 ディレクターとスタジオがこれらの道のうちのいずれかを選択した場合、CP革命はそれよりもはるかに優れたショーになりました。特に3つのタイプのコメディすべての種がシリーズ内にあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは古い格言が「壊れていなければそれを修正しないでください」は特定のアニメのためにのみ存在し、悲しいことに、コミックパーティー革命はそれらの一つではないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20336&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now I will admit that change can sometimes be a good thing as it can bring new perspectives, a new feel, and a new avenues for the plot to explore. The only problem is that all too often in anime, change simply means demeaning the existing work and it&amp;rsquo;s fanbase by producing, well, crap.     It&amp;rsquo;s unfortunate then, that a pioneering show like Comic Party should suffer the ignominy of having a sequel like Revolution, and while the two shows share many qualities, they are sometimes used in very different ways.    The story initially follows directly on from the original Comic Party, with Kazuki and Mizuki now attending college. Kazuki has continued &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retro8bit&#34;&gt;Retro8bit&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「コミックパーティー革命」は、コミックパーティーアニメの第2シーズンです。 あなたが最初のシーズンのファンであれば、これも楽しめます。 アニメの全体の前提は、オタクの世界で生き生きとしていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10
私は本当にこれに芸術のスタイルを掘った。 アニメーターはキャラクターの年齢を高め、同時に非常に身近なものにするのに偉大な仕事をしました。 豊富な色彩と芸術の素敵なセレクションで、シリーズ全体がとても明るいです。 キャラクターの衣装のほとんどは以前の標準的なデフォルトのものから調整されており、すべてが素晴らしいスタイルと魅力を持っています。 背景は大丈夫でしたが、時にはかなり退屈で鈍いように見えました。 彼らはちょうど実際のキャラクターアートと比較することができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
オープニングとクローズド・トラックはかなりキャッチーで思い出深いものですので、シリーズが終わってからずっと頭に入れておくことができます。 私は実際に英語と日本語の両方でこのアニメを見て、それぞれが他のものとまったく同じであると言う必要があります。 しかし、アート・スタイルと同様に、バックグラウンド・ミュージックはまれであり、ほとんどの状況で正しいキーを叩くことができます。実際にあなたに飛びつくものはまったくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
「コミックパーティー革命」の中心は、どんな種類の深い感情的な物語でもなく、そのキャラクターとともに見いだされます！ それぞれには自分の好き嫌いがあります。 あなたはこれで素敵な種類の人格を手に入れます。 地獄のアヤから、勇気と率直な太極拳（彼はオタクの世界で彼の「兄弟姉妹」と呼ぶのを楽しみにしている）まで。 彼らはそうするためにこのシリーズにあまりにも多くの文字があることを認め、彼らに深い深みを持っていません。 それでも、視聴者は、彼らが最もよく知っていることを理解できるところに、彼らを十分に知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7/10
「Comic Party Revolution」はあなたのコンテンツを吹き飛ばすことはできませんが、まだ楽しい小さなシリーズです。  「同人ワーク」などのシリーズのファンなら、このライフスタイルで多大な扱いを受けるアニメを探しているならば、同人の全部からあまりにも遠いものを見つけるかもしれません。 それでも、短くてユーモラスなアニメを探しているだけなら、「Comic Party Revolution」は楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15123&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Retro8bit/reviews&#34;&gt;Retro8bit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Comic Party Revolution&amp;rsquo; is the second season in the Comic Party anime. If you’re a fan of the first season, then you will enjoy this one as well. The whole premise of the anime shows life in the Otaku world, which revolves around one thing&amp;hellip;Doujin!    Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  The story in the second season is much more random based when compared to the first. One of the most stand out features that viewers of the first season will notice, is the age of all the charact &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;angelsreview&#34;&gt;angelsreview&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年&amp;hellip;どこから始めるのですか？ 私は、いくつかの続編ほど悪くはないが、これが彼らの1つだと言う必要があると思う。 アートワークから声にいたるまで、ケーキを取るだけです。 ストーリーラインはスタンドアローンのようなもので、各エピソードはかわいい女の子となっています。 それはデートスタイルのショーに変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、漫画のコンベンションや漫画の制作に関係していた以前とは少し違ったパロディーだった。 それはより多くの人生と恋人のロマンスに変わった。 結局、私は本当に新しい変化が気に入らない。 カズキの日々ではなく、理由のためにコミックパーティーと呼ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょうど何が起こったのですか？ アニメーションはすっごくうんざりしているようだ。 今、彼らは彼らにもっと見た目の良い顔を与えましたが、今では頭が狭すぎ、首が長くなります。 体はあなたがそれをどのように見ても、彼らは間違って感じるように少し比類のないものです。 画像の多くは、そこに多くのファンサービスを示し、シャツのいくつかがどれほど短いか信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語のダブの声はとてもうんざりです！ さて、1つか2つは古いバージョンより気分が良いですが、彼らは大石の声を台無しにしなければならず、それはクールではありません！ 文字ははるかに古いとよくエーテルを行っていないと聞こえる。 新しいキャラクター、スバルは、その良いエーテルではありません。  「ふぐ」の部分は何ですか？ 彼女は実際にマンガでそれを言っているのか、彼女はマンガにいますか？ 彼女はブルックリンのアクセントになり、エミオ・オバの声はちょうどオクターブの高さになったように聞こえる。 さて、私はカズキの新しい声が好きで、鳴き声のような鳴き声のように聞こえません。 少なくとも彼らはマンガとドンジンという言葉を使います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は初めに素晴らしく、もう1つはゲームミュージックに近い感じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/angelsreview/reviews&#34;&gt;angelsreview&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Oh boy… where do I start with this piece of crap? I guess I have to say, it’s not as bad as some sequels but this one is one of them. From the artwork to the voices, it ju &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;td34x&#34;&gt;td34x&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2258&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/td34x/reviews&#34;&gt;td34x&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;first of all let me start off this review by saying you guys got the english voice actress for mizuki wrong her english voice isn&amp;rsquo;t rachal leigh cook mizuki&amp;rsquo;s english va is someone you&amp;rsquo;ve heard of her name  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;romie-chan&#34;&gt;Romie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;コミックパーティー革命はシーズン1が終わったところで続きますが、今シーズンは全体的なストーリーラインを保持していません。芸術スタイルはかなり違っています。  。 しかし、最後には、この第2シーズンは大丈夫だと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの開発は行われましたが、私が行ったかったほど深くは進まなかったのです。 視聴者がそれぞれのキャラクターについて少しだけもっと学ぶことに専念したエピソードの多くは（スバルを除いて）。
私は明らかに何かを逃した。なぜなら、キャラクタースバルが突然私が好きになったグループに登場したからです。 まるで彼女が外人だったかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイルは少し違っていますが、私はショーを楽しむことができませんでした。 家に住む代わりに、和希はアパートに住んでいます。 すべてのキャラクターはかなり背が高く感じました。最初のシーズンが終わってから少なくとも2年は経過していると思いましたが（それはそうではありませんが） ミズキとゆうの髪はずっと長いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今シーズンの英語ダブは&amp;hellip;大丈夫です。 彼女の声は痛い親指のように立っていたので、ゆうの声優は明らかにニューヨークまたはニュージャージー出身でした。 彼女は日本のアニメには存在しない。
ミズキの声優は素晴らしいですが、彼女は学校のランブルを思い出させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽はそれほど目立たなかった。 何度か私は偉大なメロディーに気づいたが、特に私は幻想的なものや何かを持っていなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんでいましたが、私はこのショーがその場所で7点を抜いて素晴らしいと言わなければなりません。 それはどんなカテゴリーやいかなる時期においても例外的にうまくいっていません。 話すべき根本的な話はなく、芸術は少し違っていました。キャラクターは必要以上に深みが出ませんでしたが、結局コメディーのために私が見たものを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後のエピソードは、私が今シーズン好きになった理由です。 それは、通常のE定格の材料から逸脱しています。 最後のエピソードには2つの方法がありました。 一方の方法はロマンス的に終わっている可能性があり、もう一方の方法は本当の関係の進歩なしに終わった可能性があります。 残念ながら、彼らは後者を選んだ。 結局、私は少しのロマンスが鳴りたいと思っていたし、どんなキャラクター関係にも進んだことはなかった。
最終的な関係は、シーズン開始時とまったく同じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eimi Oobaは何らかの理由でグループの一員になります。 彼女の理由は決して明確ではありません。 アヤの理由はどちらにも決して触れられませんが、彼女の理由はもっと明らかです。 スバルは驚きのキャラクターですが、突然どこにも登場せず、みんなを本当によく知っているようです。 彼女の性格は深みを持たず、私の目には変わりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの決議が必要だったので、私はシーズン2を楽しみにしていました。しかし、私が得たものは、もっとたくさんの質問でした。なぜ、何が起こったのかについて混乱しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、私のためのコミックパーティーを台無しにしました。 私の一部は今シーズンを見ていたのが残念ですが、最後のエピソードを見たのは私の別の部分がうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さあ、OVAに行って、うまくいけば私の質問のいくつかを解決しました。 私たちは見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62963&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Romie-chan/reviews&#34;&gt;Romie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Although Comic Party Revolution kind of continues where season one ended, this season does not hold an overall story-line, the art style is fairly different, and a whole lot of things were so different forcing me to hate this season right out of the gate. However, towards the end, I felt this second season was okay.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brentzavala&#34;&gt;brentzavala&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの続編がどのようにビジュアル小説のハーレム感覚を持っていたのが好きです&amp;hellip;
主に女の子を主な引っ張り場に集中させる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brentzavala/reviews&#34;&gt;brentzavala&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;i like how  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>