<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gunslinger-girl-il-teatrino/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/gunslinger-girl-il-teatrino/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gunslinger Girl Il Teatrino</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gunslinger-girl-il-teatrino</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/gunslinger-girl-il-teatrino</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/16697.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3231/Gunslinger_Girl__Il_Teatrino/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3231/Gunslinger_Girl__Il_Teatrino/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;psygremlin&#34;&gt;psygremlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はS2がS1とどのように違っているかについてとてもうなずいていると聞いています。知らない人のためにいくつかの指針を書き留めるのが良いと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1を見た人は、マッドハウスが私たちを駄目にしていることに気付くでしょう。すべてが正しかった、アートワーク、音楽、キャラクターデザイン、そしてほとんどすべての物語です。  Marvellousが彼らにS2を依頼したとき、何らかの理由で（私がMadhouseが彼ら自身の輝きの犠牲者になったと仮定し、あまりにも多くの仕事をしていた - 私は、Satoshi Konの新しい映画を聞いた）ArtLandに仕事を与えた。 これは、アーティストからシユウーまで、プロジェクトに取り組んでいるまったく新しいクルーを意味していました（そうです。 残念ながら、何らかの理由で、ArtLandはMadhouseによって残された非常に大きな靴を埋めるための予算を持っていないようです（おそらく、すべてが生産拠点ではない、Marvelous）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違ったことから始めましょう。 アートワークは一般的に恐ろしいものです。特に、エピソード1の戦いシーンで使用されている「シェイク・スチル」。 それは厄介でした。 しかし、ピノキオとトリエラの戦いを適切に現実化させるのに十分な現金はまだありませんが、エピソード3までは徐々に改善するようです。  （私は彼らが物語の終わりに報酬を放棄するために予備の資金を保っていることだけを願っています）。 背景は良いですが、私は卑劣な疑いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、私は1つのことを非常に明確にしたい：あなたがアクションショーとしてGSGを見ているなら、あなたがそのポイントを見逃しているので、今、それを見て止める。 どのような行動があっても、主要なストーリー（様々なフラテッロの中の女の子とそのハンドラーの関係）を結びつける糸だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインとは別の弱点です。 ホセのひどい髪がNHKへようこそからサトウを思い出させてくれる。ヘンリエッタの音をあまりにも奇麗にすることを決心したのは誰も知らない。ちょうどうまくいかない。 たぶん私はニックピッキングしているかもしれませんが、OPはちょっとしたことでもありますが（言葉には意味がありますが）「Light Before We Land」になることは決してありません。  EDは、しかし、あなたが得ることができるほど完璧で適切なものです - 忘れられない、想像力豊かで、LBWLの良い代替品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、それは言った。 強みは何ですか？ 若いピノキオとのオープニングは、マンガよりもIMHOが優れていました。 同様に、我々は最も複雑なfratellos  -  Hillshire / Trielaの動作についてより深い洞察力を与えられています。 彼女のライン「私についてのすべてが偽物だ」は、彼女から非常に洞察的であっただけでなく、非常に悲しいものでした。 彼女の新たな不安を付け加えて、私たちはこの若い女性を見て興味深い時間を過ごしています。 ストーリーテリングの面では、シーズン2はその前身に対して独自性を保つだけではありません。 簡単に言えば、ストーリー。 この時点までマンガを読んでいる人（基本的には第3巻から始まる）は、アニメに満足しているはずです。 これは、脚本家と芸術監督の両方でアイダ・ユウの入力が大きくなったことが主な理由です（私は思う）。 オリジナルのストーリー全体を織り成す際の天才を考えれば、彼はこのシリーズのために彼が船に乗っているというプラスにしかなりません。 特定のイベントをより論理的な時系列順に並べ替えたオープニング・エピソードは、私たちに「おいしさ」、つまりすべてのバックルーム・スタッフを見せてくれました。 彼らが「縁石歩行」場面の報酬を逃したのは残念です。 ああ。 同様に、エピソード2では、「baddies」についての洞察が得られ、さらに多くの映画がストーリーに使用されることが期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それはそれの欠点を持っています、それらのいくつかは悲しいかなか自分自身のようなシリーズの猛烈なファンのために、特に残念です。 しかし、あなたが過去を見ることができれば、私たちの心を最初に捉えた同じ醜い/美しい/穏やかな/暴力的/明るい/暗い/幸せな/悲しい、華麗な物語がまだあることがわかるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psygremlin/reviews&#34;&gt;psygremlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m hearing so much bleating about how different S2 is to S1, I thought I&amp;rsquo;d better jot down a couple of pointers for the uninformed.    Anybody who&amp;rsquo;s watched S1 will realise that Madhouse spoilt us - everything was right, the artwork, the music, the character design and most of all the story. When Marvelous commissioned S2 they, for whatever reason (I assume Madhouse had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際にシリーズを完成させる最初の査読者であることから、私は、制作スタジオの変化によるアートワークの明らかな減少にもかかわらず、そういったことを言いたいと思います。 彼らは漫画に忠実にしようとして最善を尽くします。 彼らは私の意見では最終的なエピソードまでずっとずっとうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （素晴らしい）
基本的に、今回の主な話題は、少女たちに急進的なテロリスト団体を取り締まるようにさせることです。 ストーリーは、十分なアクション、ドラマ、まっすぐな憂鬱な悲しみを引き起こすほど簡単です。 アイダ・ユイは、視聴者に実際に悪い人たちのために申し訳ない気持ちが強いという話に、このような良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （公平）
芸術は第1シーズンと第2シーズンの明白な違いです。 まるで別のチームが芸術作品を作るために雇われたかのように感じています。あなたは100％正しいです。 すべての正直なところでは、生産会社は品質が違うということを犯しません。 しかし、それは彼らがそれを支持しているエピソードごとに1,000,000円を持っていないということが痛いほど明らかです。 アートは、ほとんどの場合、その仕事は素晴らしくはないが、かなりうまくいく。 彼らはまだイタリアとそのランドマークのいくつかの風景写真を手塗りすることができます、彼らはまだ女の子を地獄と同じようにかわいく描きます。 また、銃やベスパ以外のブランドは見かけません。 最初の数回のエピソードでは、スチル写真を「揺らす」、またはスローモーションパンチのような特定のコスト削減テクニックを見ることができます。 しかし、あなたが最後まで耐えば、GSGシリーズで最もエキサイティングなエピソードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - フェア
音は別のものであり、それは混在した袋です。 すべてのアクションと他のサウンドエフェクトは、このショーを完璧にぴったりフィットしましたが、同じ音楽が何度も繰り返し再生されます。 いったん新しい曲が登場しますが、シリーズ全体で同じ3曲に戻ってきます。 しかし、ありがたいことに、それほど邪魔ではないが、目立つ。 それは私の唯一の問題であった。 それ以外のものは大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （非常に良い）
今や文字は以前と同じくらい愛らしいですが、今回はもう少し感情を放つようです。 私は、彼らが年を取って（ほとんどの場合）物事を学ぶので、それを買うことができます。 彼らは少し違って見えますが、それはちょうど慣れています。 我々は女の子のそれぞれについてもう少し学び、さらに新しいキャラクターを紹介します。 私は最初のシーズンの吹き替え版と恋に落ちてしまったので、そこからセイウチに注意を払う機会は決してありませんでした。 しかし、彼らは声をうまく合わせるようです。 萌え、ツンデレ、遊び心、そしてスマート、彼らはすべて私の意見でうまく収まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （良い）
全体としては、アメリカの大きなコールセンターで働くのと同じように、初めはすべてがうまく滑らかです。その後、大規模な削減やインドへの仕事の送金が必要です。 それは同じ仕事ですが、お金と品質が低いだけです。 あなたがオープンな心を保つことができれば、あなたは彼らがアイ・アイ・ユーの夢に従うために最善を尽くすことを見ることができます。 私は彼らがOVAに（漫画の）第6巻を作ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having being the first reviewer to actually finish the series, I&amp;rsquo;d like to say that, despite the obvious reduction in artwork due to changing production studios. They do try their best in trying to stay faithful to the manga. In which they do quite well in my opinion all the way to the final episode.     Story - ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frank3manuel&#34;&gt;frank3manuel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私が書いた最初のレビューで、私は1/10に格付けされた最初のアニメですが、最初のエピソードの前半を見た後、今シーズンが最初のエピソードとどれほど悪いのかを見るのは簡単です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つには、アニメーターは非常に怠惰です。 最初のシーズンでは、動きは流動的でした。 女の子たちは銃を発射し、弾丸を芸術作品にした。 短い戦闘シーケンスでさえ、詩であった。 しかし、Il Teatrinoでは、アニメーターたちは暴徒攻撃の静止画を撮り、それを振った。 文字通り、彼らは人々がお互いに殴打しているという錯覚を与えるためにイメージを揺らしました。 ホセがスローモーションで落ちるようになったとき、私は見たいものは何もないことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの気分も全く異なっていた。 どういうわけか、最初のシーズンのすべての重さは消えました。突然、これらの女の子たちはひどい過去と、非常に限られた寿命を持っているという事実に気付かれませんでした。 女の子も突然、陽気になり、最初のシーズンに彼らが作り出したキャラクターを破壊した。 むしろ、彼らはまったく違う人のように見えました。 彼らは女子学生になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が古いGunslingerについて忘れているもう一つのことは、バックグラウンドミュージックです。 最初のシーズンのBGMは、それぞれのエピソードの気分を伝えました。「ねえ、これは銃を持ったLOLだけではありません。 これらは銃を持ったLolisと伝える物語です。 第2シーズンの最初のepと第1シーズンの最初のepを比較することは簡単です。 音楽の唯一の側面は、Kokiaのオープニングテーマでした。  （ええ、私はKokiaに恋しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、私はIl Teatrinoを誰にでも推薦しません。最初のシーズンのファンは大変失望し、Gunslinger Girlは見たことがない人にとってはおすすめしません。 最初のシーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/frank3manuel/reviews&#34;&gt;frank3manuel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, this is the first review I&amp;rsquo;ve even written and the first anime I&amp;rsquo;ve ever graded &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, but after watching just the first half of the first episode, it is easy to see how po &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seraphjei&#34;&gt;seraphjei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンズリンガーガール-Il Teatrino-レビュー：ジョン・キム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー担当者のメモ：私はまだマンガを読んでいないので、アニメとマンガの間には驚くほどの比較はできません。 私は2つのアニメシーズンの間の質を比較するだけです。 私は、第2シーズンが第1シーズンよりも漫画にとってより忠実であることをよく知っています。 私はIl Teatrinoがこのマンガをどの程度うまく辿っているかを見直していない。何よりもIl Teatrinoの品質と全体的な生産を見直している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4年後のギャップ、Il Teatrino、元のGunslinger Girlの2番目のシーズンが発表されました。  2008年1月7日、最初のエピソードが放映されました。 物語は元のガンスリンガーガールの直後に起こり、最初のシーズンの方向ではなく、マンガの前提に密接に従うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提条件：
私がこのニュースを聞いて聞いた大きな疑問は、「このアニメを管理するのはどのような制作会社ですか？  Gunslinger Girlの制作を担当していた以前の会社は、過去に高品質の素材をリリースした有名な制作スタジオMadhouseでした。 これらのショーのランクの中には、X、Trigun、Paprika、Death Note、Boogiepop Phantom、そして特にMonsterが含まれます。 マッドハウスは現在までに知られている予算のアニメ映画を制作するのにも役立ち、スタジオギルビ（メトロポリス）と協力しています。アニメ業界では大きなヒットを記録しており、 尊敬できる品質を示しています。 それが判明したので、MadhouseはIl Teatrinoを作っていないので、数分の研究の後、私はIl Teatrinoを担当する会社がArtlandになることを知った。
アニメーションスタジオの過去の作品は、将来に出す仕事の質と種類を明確に示す指標であることを理解することが重要です。 スタジオが前に出したことは、後で言い表すものと同義です。 これはまれな例外を伴うアニメの一般的なルールです。 東映のような企業は、一般的に若い聴衆のためにアニメを制作することが知られており、芸術の質を重視することなく、はるかに大きな人口統計に基づくアニメを制作しています。 京都アニメーションは、高品質のアートを混乱させ、より小さな人口を対象にしています。 アニメ会社のトレンドのリストは続いています。 それが一般的なパターンなら、ArtlandのResumeはどうですか？
Artlandは影響力の面で比較的小さな会社であり、わずかな数のアニメしか制作していません。 アートランドが本当に楽しんでいたことを覚えているのは、2つしかないことです。 一番最初の作品は、賞味期限のあるドラマ/ロマンスアニメ「Bokura Ga Ita」。  Bokura ga Itaは物語主義であり、ミニマリストアニメーションに頼っています。 もうひとつは、多くの視聴者が考えるムシシと私自身が傑作になることです。  Mushishiは、アニメ、ストーリー、雰囲気など、あらゆる面で10年の最高のアニメの1つに過ぎないでしょう。 私がアートランドに見てきた他の作品は印象的ではありませんし、品質の面では全く変わっていない作品もあります。 しかしArtlandは、低品質のスタジオではありません。  Artlandは、1985年にリリースされた同社の最後のタイトル、Megazone 23から約20年後に2003年にアニメ制作を再開したばかりです。何よりも、このスタジオにある偉大さの可能性は、  Il Teatrinoがショーを真剣に受けて、劇的な時間とお金を生産に投資した場合にのみ、偉大さに到達する能力があることを示す良い指標です。
考慮するもう一つの重要な事実は、これら二つの企業の雰囲気は、とにかく似ていないということです。 最初のエピソードを見る前に、私は元々のGunslinger Girlの荒々しかった、暗くて甘い雰囲気が続編ではっきりしないことを知っていました。  Gunslinger Girlの最初のシーズンを何度も見た後、Il Teatrinoの最初の2つのエピソードを大きく分析した。 私は、第2シーズンは、第1シーズンの後に落ちるようなスタンドアローン、マンガの忠実な、アダプテーションとしてより多く行動すべきであるという結論に達しました。それは、元のGunslinger Girl マドハウス。  2つのショーはお互いの餌を食べることはなく、とにかく互いを褒めないので、なぜそれを比較するのですか？ イル・テアトリーノの心を開いて見て、それが何であるかを見て楽しむのが一番です。
Il Teatrinoの最初のエピソードについての議論を始める前に、Gunslingerの女の子Il Tatrinoの前身である元のGunslinger Girlに言及する必要があります。 オリジナルは、多くの人がカルトクラシックと考えることができます。 ポップカルチャーに存在する何千ものアニメの中で、今日はほんのわずかなものが本当に光り輝き、残りの部分はアートの作品として立っています。 ガンズリンガーガールは本当に、驚くべきことを止めず、魅了し、最初のエピソードの始まりから最後までの驚異を引き起こすことのない、その美しい希少性の1つです。 それは本当に残念ですが、それはよく知られていませんが、それが人気を得るならば、その魅力の多くは失われます。
今、アニメの新人に、Gunslinger Girlの話は面白さを超えており、全体的なアイデアは笑われます。 これは分かりやすいことですが、私はあなたにそれを見て欲しいと思います。 シリーズは感情的に流出していることに注意する必要があります。 あなたがシリーズを読むと、キャラクターと感情的なつながりを持たないことは不可能です。 キャラクターはとても鮮やかに描写されているので、時にはキャラクターが非常に多くの寸法を持ち、見る人に混乱を感じさせる。 それぞれのキャラクターには独自の弱点と強みがありますが、実際に言葉に入れることができない各キャラクターには非常に多くの要素があります。 紛争の大半は、各少女とその手当士の内部の葛藤に焦点を当てています。 あなたがもっと興味を持っているなら、元のGunslinger Girlについての私のレビューを読むことをお勧めしますが、十分な怒りを表明して、このショーを道に踏み出すべき時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはフィニッシングにも近くないので、これは前提条件のレビューとして機能します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：元のものから一歩下がっていますか？ おそらく、それは本当にあなたが良いアニメーションだと思うことにかかっていますが、品質は間違いなく、Madhouseのものに比べて短いです。 しかし、これは必ずしも悪いことではありません。 ショーはまだ魅力の驚異的な量を持っており、新しいキャラクターデザインにもかかわらず、あなたはまだ対話と行動を通してキャラクターの魂と精神を感じることができます。 風景はとても美しく、これまでのところ唯一の苦情は、暴動シーンの間に揺れる便利なカム効果ですが、それは受け入れられます。 全体的に芸術はそれほど素晴らしいものではありませんが、Gunslinger Girlを偉大なアニメにするものを損なうほど悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：新しいアニメの最初のシーズンに見られる感情的な葛藤は、それがまだ醜い頭を育てているようには見えませんが、私はそれを保証します。 結局のところ、女の子とそのハンドラーの間の感情的緊張と、このアニメをすばらしくするすべてのキャラクター自身の内側の葛藤だけです。 うまくいけば、Artlandはそれを家に持ち帰り、orignialの季節にちょうど続編を提供することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は通常、声優の変化に悩まされていませんが、これらの新しいもの、特にヘンリエッタのものに適応するのは難しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私が心配している限り、文字は以前と同じくらい強いされている、新しい雰囲気とトーン。 この新しいシーズンが正しい方向を向いていれば、第1シーズンと同じようにキャラクターの開発に大きな影響を与えることができます。 ここでは、キャラクターが最初のGunslinger Girlをとても偉大なものにしてくれたので、スタジオがここを突き抜けることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉：それになると、望みがあるだけです。 私はアニメであまりにも遠くに行っていないが、Gunslinger Girlは私のすべての時間のお気に入りの一つだった。 私は最初の2つのエピソードで簡単にレビューを書くために耐え難い引っ張りを感じ、私はそれをやった。 しかし、私はこの新しいシーズンに対して偏見感を感じ、論理的な苦情を思い付くのに苦労しました。 結論は新しいシーズンがそれほど大きくないかもしれないということですが、確かに悪くはありません。 しかし、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seraphjei/reviews&#34;&gt;seraphjei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gunslinger Girl -Il Teatrino- Review: by John Kim    Reviewers note: I have not yet read the manga, so I can not make tactful comparisons between the anime and the manga. I will only be comparing the quality between the two anime seasons. I am well aware the second season is more faithful to the manga than the first. I am not reviewing how well Il Teatrino follows the manga, I am reviewing the quality and the overall production of Il Teatrino above all else.    After a 4 year gap, Il Teatrino, A second season to the original Gunslinger Girl, has been announced. On January 7, 2008, the first episode was aired. The story would take place directly after the original Gunslinger Girl, and would follow closely to the manga&amp;rsquo;s premise, rather than the direction the first season.     Prerequisite:  The big quest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stevefx&#34;&gt;Stevefx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は軍隊の愛好家だから大抵のGunslingerガールファンにも、アニメとガンズリンガーの女の子のこの特定のジャンルで多くの行動を取るのが楽しいからです。  2番目のシーズンは、イベントとアニメーションの最初のものとはまったく異なるものです。 いくつかの微妙なノートは、少女が形や形が違うように見えるアニメーションの違いです。私は彼らの感情がはるかに鮮やかで、シーズン1より良く描かれていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、物語は極端なグループと政府の間の両面戦闘でかなりリニアであるように見えます。 彼らはイベントの特定の発生ではなく、女の子といくつかの新しいプレイヤーを物事を変えることを確かめるいくつかの周りにはるかに深い心理的な焦点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽くするために、シーズン1からの方向の変化は良いことかもしれませんが、私はこの瞬間にどのように再生されるのか分かりません。 確かに、シリーズの理解に不可欠な役割を果たすことになるフラッシュバックのような、彼らの視点で思い起こされるシーズン1の経験を持っていなかった少女とそのハンドラーの側面があります。 シリーズが進むにつれてこのレビューを更新してください。でも、それは今のところそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stevefx/reviews&#34;&gt;Stevefx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im a General Gunslinger Girl fan mostly because I&amp;rsquo;m a military aficionado but also because I enjoy getting a lot of action in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grimm3r&#34;&gt;Grimm3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この2番目のシーズンはアートワークのためにかなり嫌悪感を増しており、それは不要です。 私はストーリーのシリーズを見ます、正直なところストーリーは私のためにスティックフィギュアで伝えられますが、プロットが魅力的でキャラクターが信じられれば、私は売られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのメモでは、この第2シーズンでは物語がよりパワフルで、微妙ではないと感じました。そして、同じことがキャラクターのために言えるでしょう。 今シーズンはトリエラ（私が気に入らなかった、彼女が私の好きなキャラクターだったので）と彼女の人格にもう少し焦点を当てていたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのほとんどを私に売ったのは、彼らがピノキオと一緒に入った深さです。 彼らは、彼の人格と過去を発展させるために多くの時間を費やし、悪人として彼を育てるのではなく、人として育てます。 これは残りの部分とは別に、このショーを設定するものです。  MonsterやLotGHのような偉大なシリーズを偉大なものにしたことの良い部分は、細部までこだわっています。 人物のような側面のキャラクターを持つことも、背景を飾る小道具や殺されるモンスターだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少しの行動で思いやりのあるストーリーを楽しむ人のためにこのシリーズを推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grimm3r/reviews&#34;&gt;Grimm3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This second season has gotten quite a bit of hate for it&amp;rsquo;s artwork, and it is unnecessary. I watch a series f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Madhouseの最初のGunslinger Girlアニメのレビューを覚えている人もいます。 最終的な評決は、その優れたキャラクター要素、うまく構築されたストーリーとうまくいった行動のために/ 10として終わった。 今週は、2番目のアニメ、Il Teatrinoを見てみましょう。 最初のシリーズとは異なり、この作品はDarker than Black、School Rumble、Star Ocean EXなどのプロジェクトでサポート業務を行っていることで有名なスタジオArtlandによって処理されました。 彼らがリードしたところで私が見た唯一の事は、ほとんど反抗的であるという点では残酷でした、一番の牛尾の大毛。 もちろん、それは彼らの仕事全体を判断するには不十分です。 多量のスタジオが、良いプロジェクトと悪いプロジェクトの両方で動作します。 知る唯一の方法は見てみることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは最初のものとは違った物語を持っています。 最初の1つは、主に、ミッションに行く女の子についての単独のエピソードであった。 フラッシュバックはIl Teatrinoで過度に使用されます。 それは効果がないと言っているわけではありません。 それらのほとんどは文字を開発するのに非常に良いです。 問題は事実上すべてのエピソードに登場し、長いセグメントを占めることです。 これは本当に気を散らし、主なストーリーラインから少し傷つけるものです。 これは適切な話があります。 焦点は主に、大規模なテロリストグループの小さなセルに面している少女たちに向けられています。 女の子たちが乗ろうとしている任務は、すべてこの小さなセルと3人の特に熟練した作業員につながっています。 変更にはいくつかの影響があります。  1つは、最初のシリーズよりも効果的に緊張を高められることです。 もう一つは、ランダムテロリストではなく、適切なアンタゴニストを持っているということです。 これにより、あなたはテロリストが何をしているのか、その動機を習得することができるので、より効果的に道徳的なあいまい性を探求できます。 これはまだ問題がないと言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは引き続き非常にうまくいっています。実際、この季節は、アンタゴニストがキャラクターとしても洗練されているので、その点では改善されています。 少女たちはまだまだ複雑さがあり、良いやりとりをしていて、バックストーリーの中にはいくつかのものがある。  Claesはこれまでで最も愛らしい殺人機であり続けています。 女の子たちは、彼らのハンドラにつぶやくか、または断言していることが、引き続き最悪の側面である。 彼らがかなり若くて、理解できるのは彼らが多くの時間を費やしている唯一の男性だが、それでもグレーティングが得られ、家族性の債券が発展する可能性が高いと思うだろう。 それは確かにそれらのいくつかの場合です。 押しつぶし要素は、依然としてあまりにも多くのフォーカスを占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズではあまり強くはないが、芸術は非常にうまくいっている。 キャラクターのデザインはほぼ同じですが、ディテールにも同じように注意を払い、使用されたさまざまなオブジェクトをバックグラウンドでレンダリングしました。 問題はフラッシュバックにある。 明らかに、彼らは何の兆候もせずにフラッシュバックだった瞬間を視聴者が理解することを信用していなかったので、彼らは本当に粒状で灰色になりました。 彼らはまた、最終的なアクションシーケンス中に非常に奇妙な効果を使用します。 全般的な事を紛らわしく混乱させ、見るのが難しいこと以外は何にも寄与しない効果。 それはさておき、アクションシーケンスは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はまだ例外なく、本当に良いです。 俳優が一貫して誤解してしまうイタリアの名前はまだまだたくさんあります。 私は彼らが発音ガイドを気にしなかったのか、正しい発音が難しいと決めたのか分かりません。 ミズノリサを聴いてスカボローフェアを歌っているのはまだ素晴らしいです。 注目すべき点の1つは、俳優がシリーズの間で変化したことです。 肯定的な側面では、演技チームはおおよそ良好です。 音楽はこのシリーズでは少し上手です。 それは効果的で最初のものでうまくいっていましたが、最初のものは音楽的に際立ついくつかの瞬間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。 このシリーズには、最初のものよりもむしろホモ・エロチックなものがいくつかありますが、それでも多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Girl Il Teatrinoの最終評価は9/10です。 それは最初のものにふさわしい後継者であり、おおむね同等の品質です。 うまくいかないいくつかの要因がありますが、改良された要因もあります。 あなたが最初のファンであれば、私は確かにこれを時計にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来週、私はセキレイを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some of you may remember my review of the first Gunslinger Girl anime by Madhouse. The final verdict ended up as a /10 for its excellent character elements, well constructed story and well done action. This week we&amp;rsquo;re going to look at the second anime, Il Teatrino. Unlike the first series, this one was handled by Artland, a studio best known for doing support work in projects such as Darker than Black, School Rumble, Star Ocean EX and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilscab&#34;&gt;LilScab&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長年Gunslinger Girlのオリジナルシリーズを数回にわたって見た後、第2シリーズの直前に、私はこのシリーズが多くの点で欠けていることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は、第1話から、物語はコメントするのが難しいですが、アートワークはかなり古いシリーズ1と比較して、欠けています。
似たような音色であっても、いくつかの音色が非常に異なっていても、多くのキャラクターの声が変化しているように思えます。
キャラクターは第1シリーズとはまったく異なるスタイルをしているように見えますが、衣服やルックスはいくつかの点では似ていますが、非常に異なっており、ほとんどの人のキャラクターの性格が変わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第1話の終わり近くにそれを見なくてはならなかったが、いくつかの小さな変更があったので、私はまだそれが改善されているかどうかを見続けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilScab/reviews&#34;&gt;LilScab&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the original series of Gunslinger Girl a few times over the years and jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sroubinno&#34;&gt;sroubinno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを入力する前に、私が嫌いのために物事を嫌う人の一人だと考えて、私は実際にGunslinger Girlの最初のシーズンが本当に好きだったことをお伝えしたいと思います。
私はまた、4つのエピソードの後に​​それを落としたことを指摘したいと思います。そのため、詳細のいくつかはオフになるかもしれません。
だからどこから始めるのか、最初のすべてのストーリーの中の最初はボアです。 それは、これらの異なる派閥のすべてにわたって開発のレイヤーを追加しようと絶えず試みており、Deus Exのゲームのようにそれを結びつけようとしています。 しかし、同時に降りてくるプロットはどれも洗練されていないので、それらはすべて本当に透明で、ちょっと退屈です。
芸術には憎悪がたくさんあり、私はそれを理解することができます。 最初のシーズンにはそれとは別のマッドハウスの表情がありましたし、場所によっては値段が安いにもかかわらず、やや魅力的でした。 しかし、マーベラスエンターテイメントがテーブルにもたらしたことは、単にアニメの言葉という言葉を使って説明することができます。 私が怒ったのは、何人かのキャラクター、特にヒルシャーの気分を完全に変えたものでした。 最初のシーズンでは、彼は30代後半、40代初めの男のように見えましたが、今は20歳のアニメの男のように見えます。 実際に私の神経にぶつかるものは、フラッシュバックがあり、画面がズームし、セピアを回すような、「微妙なアニメーション」の一部です。 私が気づくことができた最後のことは、コストを節約するために、一番上にレイヤーを重ねて、静止画を使用することです。 それはそれほど大きな取引ではなく、なぜ彼らがそれを使用したのか理解できますが、それでも私の迷惑にならざるを得ません。
キャラクター。 まあ、元のキャストについてはあまり変わったことはありません。 しかし、彼らは実際にはそれのために新しいものをほとんど導入しなかった。そして私の神は、
紙。
さて、私はどのようにレビューのこのshitstainをラップするのですか？ 最初のシーズンは決して傑作ではありませんでしたが、興味深いコンセプトはほとんどありませんでしたが、全体的なパッケージが割れていても、かなり楽しいものをいくつか探検することができました。 一方、今シーズンはストックスタンダードでした。 それは攻撃的ではありませんでしたが、それは痛みを伴って退屈でした。  「girlz wit gunz」の単純な理由のためにちょうどそれから蹴った人もいます
私はそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sroubinno/reviews&#34;&gt;sroubinno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before you enter this review thinking that I am one of those people who just hates stuff for the sake of hating, I would like to assure you, that I actually really liked the first season of Gunslinger Girl.  I would also like to poin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maladox&#34;&gt;maladox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは確かにアートスタイルのために多くのsh * tを取得します。 しかし私は確かに、他のどのショーよりも、私はこれまでに見てきたこと以外には*おそらくef&amp;hellip; *私はそれが非常にカラフルで、ちょうど&amp;rdquo;かなり&amp;rdquo;&amp;hellip;だと思ったので、それは違うが、何？  「これはダークストーリーと明るいアートスタイルの混乱を招いたことを認めています。 彼らが芸術を吸うと言ったときに人々がそれを見てしまうのを妨げないようにしましょう。シリーズを再刷新して、それが新しくて面白いように見えるように、それを素晴らしい変化と考えてください。  &amp;lsquo;私はまた、かなり愚かだった最初のepのいくつかの不安定なスチールがあったことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最初のシーズンよりも良かったです。*最初のシーズンは本当にストーリーはほとんどありませんでしたが、それだけでも「そういうもの」でした。 しかし、非常にうまくいったキャラクターは、あなたがそれに気付かない場所への不足物語を補う。「これを愛する方法に関連付ける -  ruは、最悪のストーリー・ラインを持っていたが、私はまだそれを見て楽しんだ。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は吹き替え版を見ただけですが、声の演技が行われる限り、問題はありませんでした。声を嫌う覚えのキャラクターが1人ありましたが、彼はマイナーなキャラクターでした。  ..私は彼が1つのクールな引用符を持っていたことを覚えている &amp;lsquo;それは私たちが考案した唯一の解決策が血の溜まりで詰まっている理由だ&amp;rsquo; &amp;lsquo;日本のバージョンでは声優はシーズン2で異なるが、ダブ・アクターは両シーズン &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私はこのアニメを楽しんだ。 私はそれがあなたの時間に決定的に価値があると言います。  *私は数を上回っているようだが/ / *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56221&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maladox/reviews&#34;&gt;maladox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime certainly gets a lot of sh*t for it&amp;rsquo;s art style. but i certainly liked it, more than any other show i have watched to date *except maybe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muggy8&#34;&gt;muggy8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちはすべて私の最初のレビューですので、私に優しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が私に同意するわけではありませんが、これはオリジナルを照らし出すことができる少数の続編の1つであると言って始めてみましょう。 理由は、私が以前に見つけなかったこのアニメに関わる明確な思考と惑星の存在が存在するからです。 大多数の視聴者は一般にアートワークの違いについて不平を言いますが、このアニメを元のスタンドアロンとして、デートノートとコードギアスと似ているのと同じように見なければなりませんが、同じことを見ないでください。 ガンズリンガーガール2世も同じことです。 彼らは同じキャストを持っていますが、オリジナルはアニメのキャラクターの種類を知ることの多くであり、第二はキャラクターを知るほどではなく、より多くのものを状況に投げ込み、何が起こるかを見る 物の 最初の作品を見て2番目の作品を見に行くとアートワークはダウングレードしますが、後で詳しく説明します。 背景を知ることが有用であるにもかかわらず、何が起きているのかを理解するためにガンスリンガーの女の子を見る必要はないことがわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私の評価システムについて説明しましょう。評価システムは、他の人によく使われる評価システムとはまったく異なります。 それは100ポイントの合計であり、プロットとストーリーは50の価値があり、キャラクターは30の価値があり、サウンドは10の価値があり、アートも10の価値がある。プロットとキャラクターがそれほど価値がある理由は、 良い物語と悪い物語の間にある。 アニメ、マンガ、本、映画は、彼らが成功した話を持っている場合にのみ成功することができます。 なぜなら、それがなくても成功したストーリーを作ることができ、人々が持っていることであり、しばしば執筆書として出版されるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：45/50
他のアニメで見つかったフラッシュバックとは異なり、一部の部分だけがほとんどフラッシュバックであったことを考えると、ストーリーは非常に良いです。 物語は復讐をテーマにしています。 周りのプロットを中心にするテーマとして一般的に、このアニメはこのテーマを中心に偉大なアニメを制作するのに成功しました。 この話は、私が元気に何度も見ていた最大の要因ですが、ほとんどのエピソードが前のエピソードとの接続が最小限のストーリーアークなので、私は自分自身を捨てたいと思っていますが、Gunslinger Girls IIはそこ ただ1つの主要な話の弧であり、あなたが次のものを見つけるのを待っているのを見続けるでしょう。 私は本当にアニメを台無しにすることなく、もっと多くを与えることができないので、私はそれを残しておきます。 良いことは、最初から最後まで全体を見ることです。それは、それがより良くなるように休憩をとることなくです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：30/30
これは、このアニメが本当に輝く場所です。 すべての重要なキャラクターは本物の性質を示す機会が与えられ、その中には歴史と背景が示されているものもあります。 そのような巨大なキャストでこの長さの多くのアニメとは違って、創造は誰が重要であったか、誰であるかに焦点を当てる代わりに重要なキャラクターに焦点を当てることを決定した。 両方のアプローチはうまくいきますが、私は個人的には、「主な」キャラクターは、「サポートする」キャラクターが多かれ少なかれ無視されているところに集中しているアプローチが好きです。 しかし、最初のガンスリンガーの女の子を見ないと、キャラクターについてこのように感じるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
私は本当にここで多くを言うことができません。 私は音楽家ではない。 私が言うことができるのは、それが好きかどうかであり、今度はそれが正しいと感じるが、思い出に残るものではないと言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
これは実際に私が以前2Dと3Dでアニメーションを制作してきたので、私が最もよく知っている分野です。 アートワークは、最初のエピソードがまだまだフレームがたくさんあるので、本当のレットダウンです。 見た目から判断すると、プロデューサーは最初のエピソードよりもどこかでアニメを作り始め、おそらく最初のエピソードで終了しました。 私はこれを言います。なぜなら、プロジェクトの終わりに近づいたとき（少なくとも私の経験では）仕事はマークに足りないからです。 これを行うことで、アートワークの全体的な感触が大きく影響を受けます。 しかし、あなたがアニメを見続けると、アートワークは大幅に改善し、戦いは静止フレームではなくアニメーション化されます。 私の経験則は、あなたの目を見て、あなたが写真を見てからアニメーションが通り過ぎたような気がしない場合です。 しかし、より精密な検査では、画面上を滑っている静止画を真剣に見ているところが何度もあります。 これは良いサウンドエンジニアリングがそれを補うことができるところです。 しかし、比較のために、Gunslinger Girls IIはオリジナルのGunslinger Girlsよりもはるかに低品質なので、アートワークのためにアニメを見るなら、これは間違いなくあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
&lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt;
&lt;sup&gt;30&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;30&lt;/sub&gt;
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;6-10&#34;&gt;+&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;88&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;100&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;およそ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はGunslinger Girls IIよりもGunslinger Girls IIを楽しんでいました。 ここで何が起こっているのかを理解するためにオリジナルを見る必要はありませんが、このアニメのキャラクターの巨大な紹介がないので、キャラクターを知ることは非常に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば私のレビューはこれが私の最初のものなので意味がありました。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muggy8/reviews&#34;&gt;muggy8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;hi all this is my first review so be gentle with me    Let me just start by saying that this is one of the few sequels that manage to outshine the original although not many will agree with me. The reason is because there is the existence of clear thinking and planing involved with this anime that I did not find in the previous. majority of the viewers will commonly complain about the difference in artwork however you should watch this anime as a standalone from the original much like how similar Death Note and Code G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう、私がIl Teatrinoのエピソード1を演奏したとき、私の目はアートの明らかな格下げに不信感を広げ、私は&amp;rdquo;Saiyuki Debacle&amp;rdquo;をもう一度やり直していたと思った。キャラクターデザインの変化、 声の演技とキャラクターの描写は異なっていた。 キャラクターの名前やストーリーラインの継続性がなければ、2つのシリーズが関連しているとは決して想像できませんでした。 このシリーズの第1部と第2部の視覚的な違いは、あなたがGunslinger Girlの最初の記事から壊れたものから壊れて、それが何であるかのためにこの2番目の部分を取り入れることしかできなかったほど、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
芸術は本当にそれほど悪くはありませんか？ はい、それは最初のシーズンからダウングレードですが、私はそれを自分のメリットのために見てみました[私はマラソンのようなファッションでアニメを見て、2つの部分を戻って2を見たとは考えていました。 この2番目の作品では、イタリアに実際に行ったことのある人は誰もいませんでした。背景の風景、街の風景や海岸線には大きな注意を払っていませんでした。 石畳、大理石の面、豪華なアートワークの複製物、詳細な彫刻はありません。 しかし、ブドウ園の風景のような素晴らしい背景がありましたが、これはかなり見て素敵でした。しかし、それはイタリア独特のものではなく、フランスやカリフォルニア、あるいは教科書やはがきの可能性があります。 実際、大部分の風景はポストカードから手に入れることができました。ある時点で私は彼らがコロシアムを背景に置いていると確信しています[私は暴動のシーンだと思います]。 ウェブと再現。
アニメーションはあまりにも素晴らしいものではありませんでした。ここで撮った小さなショートカットはたくさんありました。スライディング・セルを使ったフリーズ・イメージ[今度はちょっとイメージを揺らしてフォーカスを合わせて遊んだ]、いくつかの不要なslo-mo ショットやクローズアップを劇的に考えるためにだまされるかもしれませんが、実際にはアニメーションを節約することです。[戦闘中にフレームを増やす必要はありません。  ]すべてのことが言われている、それはアートのスタイルとアニメーションが行く限り、まだ中間にあります、私はよく見てきましたが、私ははるかに悪く見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜音
声のキャストのせいかスクリプティングか、彼らが与えられた方向であるかどうかわからないので、私にとってはやや難しいのですが、今回は&amp;rdquo;女の子&amp;rdquo;の周りはちょっとグライブでした。 ヘンリエッタ、トリエラ、リコ、その他のすべての人々。 私はGunslinger Girlの最初の部分は彼らの性格が正しいと思う、彼らは2番目のシーズンに現れるよりももっと暗く闘争すべきである[明らかに時間が経っているにもかかわらず]。 第1部は本当にエッセンスを取り込み、真の深みと複雑さを探究しました。その結果、作品全体に実際に現れました。 例えば、ヘンリエッタは彼女が第二のもので描かれているよりもはるかに臆病で不安定であった。あるいは、間違いなく、すべての暗殺者の中で最も「子供のような」ものは、​​彼女について非常に無知な方法を持っていた あなたは、あまりにも長い間隔離されていたり、薬や洗脳されていることから取り残されています。しかし、2番目の部分の時には&amp;hellip;彼女はちょうど、典型的な&amp;rdquo;アニメのエアヘッド&amp;rdquo;スタイルではダムに見えます。 それ？
私が言っていることは、声優がうまくいったことですが、彼らは他の通常のアニメと同じように走っていますが、CSIやジェームスボンドやボーンアイデンティティの映画の1つに取り組む機会があれば確信しています。 彼らはスクリプトを全く違った形で読んでいただろう[そして、彼らはこのアニメのためにここでスクリプトを読むべきだった。
このシリーズの音楽は一般的な側面にあったのかもしれません。 私はOPで使用された最初の曲に漠然と馴染んでいるので、アニメラジオで数回演奏した可能性は高いですが、実際にこの曲もEDテーマソングも私にとっては大したことはありません&amp;hellip;  Scarborough Fairを使用していたのは何ですか？ それは、サウンドトラックの価値を高め、最初のものと同じ意味を持ち実行可能なものにするためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
この話は、元のガンズリンガーガールとの続編であることを考慮して、Il Teatrinoの最も強力な資産でしたが、政治的陰謀と戦争派のようなものでなければなりません。 私にとってそれはまったく退屈ではなかった、それは最初の部分が持っていた多くの知性を持っていた&amp;hellip;そして再びそれはシェルのゴーストをそのように思い起こさせた。
特にペースが速い話ではなく、最初の部分と同じように、基本的には50/50でした。  50％のアクションと50％のプレゼンテーション。 私は、人が実際に重要な政治的立場とは何かを理解するのは大変だったので、第二の部分を始める前にOVAを見ていくことが本当に物語に入るのを助けることができると思います。 さまざまな派閥。 私にとっては、誰かが「右翼」や「遠い左翼」と言うと、私はアメリカの政治に戻って政治的なテンプレートとして使うようにしていますが、ほとんどの場合はうまくいきますが、 彼らはそれを意味した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター
私が文字で言及した多くの問題は、私はすでに[音]セクションで述べています。 フランコ、フランカ/カテリーナ、ピノキオに焦点を当てるために、彼らは主人公をちょっと丸めて、彼らを側に追い払ったと思う。それは素晴らしいことだが、私はそのレベルをすべてのキャラクターに適用するのが好きだっただろう。 私が何を意味するか知っていますか？  KaterinaとPinocchioのように、すべての複雑さと欠陥のある栄光を持ったREALの人々のように振る舞いましたが、あなたはちょっとリコさんからそのような雰囲気を得ませんでした[私はリコに言います。パート2からは、 最初の部分またはOVAsそれから彼女は彼女が非常に多くの女の子のように、子供の暗殺者であることに調整しなければならないか、または単なる機械付属品とみなされていることがわかります。 そして個人的な苦闘のHenriettaは蒸発しているように見えます。彼女が今扱っているのは、Josueの執拗な挫折です。これは容易に荘園型のストーリーラインに変換できます。
私のレビューの全体的な調子がどのように現れるかもしれないにもかかわらず、私は実際にキャラクターのデザインのように、tho！ 私は彼らが最初のGunslinger Girlのキャラクターデザインを模倣しようとしなかったという事実が好きです。 どちらが良かったか。 彼らはFate / Stay Night、Sabre、Rin、Trielaのキャラクターと非常によく似ていますが、外見は非常に似ています。 非常に似たようなキャラクターデザイン&amp;hellip;おそらく同じ人によって行われた]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜判決
それはまだ見て所有する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK so when I played episode 1 of Il Teatrino, my eyes widened in disbelief in the obvious downgrade in art, I thought I was reliving the “Saiyuki Debacle” all over again: the change in character designs, the animation was sub-par and the voice acting and the character portrayals were way different. If it weren&amp;rsquo;t for the names of the characters and the continuation of the storyline, one would never guess the the two series were related&amp;hellip;.and that&amp;rsquo;s probably what saved this series. The fact that visual differences between the part1 and part 2 of this series were so stark that you had no choice but to break from any attachments you had from the first installment of Gunsl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolpianoman&#34;&gt;coolpianoman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはGunslinger Girlの最初のシーズンを愛し、Il Teatrinoが元にした膨大な数の変更を嫌っていたファンの数が好きではないと言って開始するかもしれません。 シーズン1を見て愛したので、私はそれが各部門でより良い適応であることを認めます。 しかし、それを残すことは、シリーズに大きな不公平をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il Teatrinoの最大の欠点は、13のエピソードのすべてで、いくつかのアクションシーンが本当に妨げられている点で、非常に貧しいアニメーションです。 私はアニメになるとほとんど専門家ではなく、Artlandの他のプロダクションと話すことはできませんが、実際にはストーリーテリングの仕方になります。 私は個人的に、アニメの芸術的価値を純粋なアニメーション以上のものと判断し、これは良い例です。 藍田ゆうの漫画にはまだまだ忠実で、沢山のシーンが芸術的に描かれており、モチーフやシンボルの形で加えられたものもかなり美しいです。 もちろん、貧しいアニメーションはこのすべてを傷つけます。 しかし、あなたが気にする唯一のことがシームレスな生産でなければ、Il Teatrinoを試してみることを止めさせてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に敏感な、Il Teatrinoはちょっと混ざっています。 もう一つの人気のある不満は、彼らが続編のための元々のダブの中のすべての声優を変えたということです（少なくともオリジナルのダブでは、あなたは英語のダブが好きなら運がいいです）。それは残念ですが、 キャストはそんなに出なかった。 私は彼らの新しいキャスティング（私はあなたを、リコを見ている）について少し軽度の苦情を持っていますが、全体的に彼らはかなり有能です。 オリジナルの特徴的なクラシックサウンドトラックは間違いですが、それは実際にキャラクターの関係にかなり独特に結びついている、大満足のピアノの間奏と置き換えられています。 唯一の欠点は、特に1つのテーマがかなり古くなってしまうことです。  Kokiaの「たたきひとのおもり」もOPで素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il Teatrinoが実際にそれを補うのは、キャラクターの発展とストーリーテリングの両方で欠点が認められているからです。 消えたのは元々のエピソードでは新しいもので、チャンスを逃したことのない、未熟なストーリーテリングです。 イル・テアトリーノは、はるかに鮮明でインテリジェントなプロットラインを描くという非常に優れた仕事をしています。 元のシリーズは、それぞれの主要なキャラクターのバックグラウンドで強さを増し、プロットに羽ばたきました。 続編は本当にトリエラと話すような起源がもう1つしかありませんが、少年はそれがドゥジーです。 最初のGunslinger Girlのように、あなたが心が弱ければあまりにも関与しないでください。しかし、あなたがいないなら報酬は大きいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これは最初のアニメだけの多くのファンが抗議する場所でもあります。 それは趣味良く行っていたが、最初のシーズンは感情的な終わりを与えるために漫画の出来事を自由に並べ替えた。 何かを台無しにすることなく、アニメだけを見たファンは、基本的にある主人公が死亡したと考えるのは間違いだった。 だから彼女の未知の返事は、眉毛を理解しやすくする。 今、私の意見では、Il Teatrinoは本当に唯一可能なことをしています。 漫画にとても忠実なシリーズのために、それは自由に再考することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のGunslinger Girlの純粋な続編を探していて、Il Teatrinoに簡単には向いていない狭視野のファン。 新しいファンは、マンガのファンだけでなく、別の解釈を受け入れることを望んでいる人は、感情的な文学、心温まる関係、そして哲学的な絶望をはるかによく取るべきです。 言い換えれば、Il Teatrinoは誰のためでもありません。 オリジナルは決して平等ではないかもしれないが、アイーダ・ユーはここで必要な手段で話す価値のある物語を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とりわけ、これは人類に関するシリーズです。 私は1つのために、いくつかの人道的欠陥を示すためにそれを許します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coolpianoman/reviews&#34;&gt;coolpianoman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess I might as well start off by saying that this review won&amp;rsquo;t be liked by a good number of fans who loved the first season of Gunslinger Girl and hated the vast number of changes that Il Teatrino made to the original. Having seen and loved season one myself, I will concede that it was a better adaptation in every department. However, to leave it at that does the series a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l33tminion&#34;&gt;l33tminion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初の5つのエピソードを見た後、私は他のレビューのいくつかで示された極端な否定的な反応を本当に理解していないと言わざるを得ない。 このショーは最初のシーズンよりも劣っているのは事実ですが、最初のシーズンは模範的なものであり、2番目のシーズンはまだ私にとってはかなり良いようです。 私はいくつかの人々がdisapointmentに対する許容度が低いと思います。 私はArtLandのアニメーションスタイルやキャラクターの解釈があまり好きではありませんが、オリジナルの偉大さを損なうものではないと感じています。そして、第2シーズンのストーリー自体はまだ楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの低い点はスコアであり、これは非常に矛盾している。 オープニングとエンディングは実際にはかなり良いですし、バックグラウンドミュージックのいくつかは同様のオーケストレーションとクオリティを持っていますが、いくつかの点で悪いものがいっそう不快感を与えます。 これは、低予算のサイバーパンクアニメや90年代後半のビデオゲームでは気にならない音楽のようなものではありませんが、実際にはこのシリーズには適合しません。 うまくいけば、これは、シーズンが進むにつれて改善するArtHouseのリストを作るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/l33tminion/reviews&#34;&gt;l33tminion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the first five episodes, I must say that I really don&amp;rsquo;t understand the extreme negative reactio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：セクション2の継続は5つの共和国と戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初のシーズンからより多くのcutesy。 すべて異なって描かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初のシーズンとは異なります。 違った感じ。 素敵なオープニング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：新しいアンタゴニスト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それはセクション2の感覚と一緒に最初のシーズンとは異なる5つの共和国との戦いに対してよく理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：第2シーズンの思考から予想されていたものとは全く異なっていたが、依然として良好であった。 何にも失望することに気づいている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: continuation of section 2 fighting the five republ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sgtdroopy&#34;&gt;sgtdroopy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（最初、Gunslinger Girlの各シーズンはわずか13話ですが、なぜここに9001と言われているのか分かりません&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、最初のシーズンを含め、多くのことを本当にうまくやる機会がありました。
「サイボーグ」キャラクターの人間性とハンドラーとの関係についての悲惨な/暖かい話でした。
それは、テロリスト、暗殺者、および政府の代理人によって両側で共有されている人道についてのことでした。
それは単に暗殺とボディガードについての悪いショーだったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、上記のすべてを素晴らしいものにブレンドする可能性がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、このような短いエピソード数で何をしようとするかによって、キャラクターやストーリーをあまり開発していないことで目覚しいものを達成するのには至りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がGunslinger Girlについて本当に感謝していることは、女の子の一人が銃器を持っているのを見るたびに、あなたの胃に少し気分が悪くならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sgtdroopy/reviews&#34;&gt;sgtdroopy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show, including its first season, had the opportunity to do many things really we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fujisawataira&#34;&gt;FujisawaTaira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンを終えた後、第2シーズンに向けて直進しました。 最初のシーズンがどれほどいいかという期待と期待がたくさんあった。 そして、今シーズンは少し落ちた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
実際には、今シーズンの話は最初のシーズンから開発されて以来かなり良いです。 最初のシーズンからいくつかの視点を変え、物語の詳細を深めました。 それは完璧な季節を作ることができますが、それは創作者が私たちにそれを提示するようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクション/監督：6/10
最初のシーズンから、ディレクターは指揮に関してとても素敵な仕事をしました。 偉大なプレゼンテーション、シーンを描写し、彼が物語から提示したい完璧な気分を与える。 そして、彼は全体の話でこれをしました。 しかし、良い面では、その物語は容易に理解できるようです。  Softcoreのウォッチャーもそれを楽しむことができます。 だから、それは生産のために6になるでしょう。 彼が使っていたテクニックはとても素晴らしく、ウォッチャーが本当にシリーズを楽しめるようにすることができます。 しかし、今シーズンは全く違う。 監督はすべてを監視者の頭に入れて興奮させようとするが、彼はあまりにも多くを置く。 それはウォッチャーが退屈になる、このアークはまだ続かない、なぜ新しいアークを開始するのですか？ そして、彼はそれのように未完成の2番目の弧を残し、別の弧を提示します。 そして最も重要なことは彼が物語をどのように提示するかです。 彼の技術は鈍く、戦術は全くなかった。 彼は謎を解き明かし、それをヒントにしようとするが、彼はあまりにも多くのことを暗示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
グラフィックに関する第2シーズンはすべてが良いです。 特に、図面。 すべての文字の描画は非常に良いです。 しかし、アニメーションやキャラクターのアクションはあまりにも不自然で、間違っていると感じます。 いくつかのアクションシーンでは、彼らがどのように敵の領域で不注意に動いているか、または銃をどう保持しているかについて本当に迷惑をかいています。 時には正確なショットが必要なときには、片手で銃を握ると同時に、ショットを抑えて銃を握ってうまく狙うが、木や岩にしか当たっていない。 しかし、全体的なグラフィックスは私には良いようですので、7は適切なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
今度は落ち込んで、賞賛を受ける。 今シーズンのすべての音楽とオリジナルのサウンドトラックは完璧です。 実際には、伝説の歌手、Liaによって歌われた伝説の作曲家であり、作家である前田潤が作った第2シーズンのエンディング曲のために、このシリーズを見始める。 初めて聞いた後、歌詞の60〜70％しか理解しませんでしたが（私はEngの歌詞を見ていませんでしたが）、私はこの曲をすでに愛していました。 私の好きなアニメの曲の一つ。 オリジナルサウンドトラックはSUPERBです。 すべての曲は作曲家の気持ちでいっぱいです。 特に、私は「メインテーマ」が一番好きです。 私は気分がゼロから最高に段階的にどのように発展していくのが好きです。  10は今シーズンの音にはあまりあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターデザインとプランニングは完璧です。 第2シーズンのディレクターに全部壊れたストーリーライターによってすべてが計画されました。 物語の中で最も重要なのは、過去と経験に基づいた性格です。 人格は簡単に変更されません。 人格は変化するキャラクターの環境や、自分の考え方を変えた非常に重要なインシデントからゆっくりと変化します。 十分な技術的問題、続けましょう。 ディレクターは、第2シーズンのキャラクターの性格を理由なく頻繁に変更しました。 彼は、それが彼が提示したい物語に合うので、それをやっただけです。 だから私はそれに7を与えるが、元のキャラクターは完璧だったので、スコアを8に上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
楽しさは本当に個人的な意見です。 私にとってはとても楽しかったです。 このシリーズの話に感動した。 そして、私はこの第2シーズンのすべての音楽を楽しむ。 しかし、ええ、戻って、ディレクターを非難する。 ディレクターが物語をどのように発表するかによって、少し下が感じられます。 それは楽しくはありません。 したがって、8は適切なスコアでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
このシリーズは楽しいです。 あなたはそれを見て、このシリーズを楽しむことができます。 あなたがそれを指揮することについてあまり期待していないなら。 私にとっては、前に短編映画を書いていました。私は短編映画をたくさん作っていましたので、映画制作に必要な技術的なことをたくさん知っています。 誰かが間違っているのを見たとき、それは間違いなく私に自然に迷惑を感じさせる。 しかし、私は本当にこのアニメを楽しむので、私はそれに8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語は私の最初の言語ではないので、文法的に間違いがあるかもしれません。申し訳ありません。 これを書くことは自分の英語力を向上させるのに役立ちます。  xD
あなたが私のレビューを楽しんでもらいたいと思います。 あなたの意見と矛盾する意見があれば、私はあなたの恩赦を請う。 結局私の最初のレビューです。
 -  FTaira  -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FujisawaTaira/reviews&#34;&gt;FujisawaTaira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finished first season I went to second season straight ahead. Carried lots of hope and expectations from how good first season was. And I was a bit turned down by this season.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Actually, this season&amp;rsquo;s story is pretty good since it&amp;rsquo;s developed from the first season. Changed some point of view and deepened the story details from first season. It can make a perfect season but that&amp;rsquo;s not what creator seems to present it to us.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;psygremlin-1&#34;&gt;psygremlin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はS2がS1とどのように違っているかについてとてもうなずいていると聞いています。知らない人のためにいくつかの指針を書き留めるのが良いと思いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S1を見た人は、マッドハウスが私たちを駄目にしていることに気付くでしょう。すべてが正しかった、アートワーク、音楽、キャラクターデザイン、そしてほとんどすべての物語です。  Marvellousが彼らにS2を依頼したとき、何らかの理由で（私がMadhouseが彼ら自身の輝きの犠牲者になったと仮定し、あまりにも多くの仕事をしていた - 私は、Satoshi Konの新しい映画を聞いた）ArtLandに仕事を与えた。 これは、アーティストからシユウーまで、プロジェクトに取り組んでいるまったく新しいクルーを意味していました（そうです。 残念ながら、何らかの理由で、ArtLandはMadhouseによって残された非常に大きな靴を埋めるための予算を持っていないようです（おそらく、すべてが生産拠点ではない、Marvelous）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違ったことから始めましょう。 アートワークは一般的に恐ろしいものです。特に、エピソード1の戦いシーンで使用されている「シェイク・スチル」。 それは厄介でした。 しかし、ピノキオとトリエラの戦いを適切に現実化させるのに十分な現金はまだありませんが、エピソード3までは徐々に改善するようです。  （私は彼らが物語の終わりに報酬を放棄するために予備の資金を保っていることだけを願っています）。 背景は良いですが、私は卑劣な疑いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、私は1つのことを非常に明確にしたい：あなたがアクションショーとしてGSGを見ているなら、あなたがそのポイントを見逃しているので、今、それを見て止める。 どのような行動があっても、主要なストーリー（様々なフラテッロの中の女の子とそのハンドラーの関係）を結びつける糸だけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインとは別の弱点です。 ホセのひどい髪がNHKへようこそからサトウを思い出させてくれる。ヘンリエッタの音をあまりにも奇麗にすることを決心したのは誰も知らない。ちょうどうまくいかない。 たぶん私はニックピッキングしているかもしれませんが、OPはちょっとしたことでもありますが（言葉には意味がありますが）「Light Before We Land」になることは決してありません。  EDは、しかし、あなたが得ることができるほど完璧で適切なものです - 忘れられない、想像力豊かで、LBWLの良い代替品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、それは言った。 強みは何ですか？ 若いピノキオとのオープニングは、マンガよりもIMHOが優れていました。 同様に、我々は最も複雑なfratellos  -  Hillshire / Trielaの動作についてより深い洞察力を与えられています。 彼女のライン「私についてのすべてが偽物だ」は、彼女から非常に洞察的であっただけでなく、非常に悲しいものでした。 彼女の新たな不安を付け加えて、私たちはこの若い女性を見て興味深い時間を過ごしています。 ストーリーテリングの面では、シーズン2はその前身に対して独自性を保つだけではありません。 簡単に言えば、ストーリー。 この時点までマンガを読んでいる人（基本的には第3巻から始まる）は、アニメに満足しているはずです。 これは、脚本家と芸術監督の両方でアイダ・ユウの入力が大きくなったことが主な理由です（私は思う）。 オリジナルのストーリー全体を織り成す際の天才を考えれば、彼はこのシリーズのために彼が船に乗っているというプラスにしかなりません。 特定のイベントをより論理的な時系列順に並べ替えたオープニング・エピソードは、私たちに「おいしさ」、つまりすべてのバックルーム・スタッフを見せてくれました。 彼らが「縁石歩行」場面の報酬を逃したのは残念です。 ああ。 同様に、エピソード2では、「baddies」についての洞察が得られ、さらに多くの映画がストーリーに使用されることが期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、それはそれの欠点を持っています、それらのいくつかは悲しいかなか自分自身のようなシリーズの猛烈なファンのために、特に残念です。 しかし、あなたが過去を見ることができれば、私たちの心を最初に捉えた同じ醜い/美しい/穏やかな/暴力的/明るい/暗い/幸せな/悲しい、華麗な物語がまだあることがわかるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2178&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/psygremlin/reviews&#34;&gt;psygremlin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m hearing so much bleating about how different S2 is to S1, I thought I&amp;rsquo;d better jot down a couple of pointers for the uninformed.    Anybody who&amp;rsquo;s watched S1 will realise that Madhouse spoilt us - everything was right, the artwork, the music, the character design and most of all the story. When Marvelous commissioned S2 they, for whatever reason (I assume Madhouse had  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ranivus-1&#34;&gt;Ranivus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;実際にシリーズを完成させる最初の査読者であることから、私は、制作スタジオの変化によるアートワークの明らかな減少にもかかわらず、そういったことを言いたいと思います。 彼らは漫画に忠実にしようとして最善を尽くします。 彼らは私の意見では最終的なエピソードまでずっとずっとうまくやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - （素晴らしい）
基本的に、今回の主な話題は、少女たちに急進的なテロリスト団体を取り締まるようにさせることです。 ストーリーは、十分なアクション、ドラマ、まっすぐな憂鬱な悲しみを引き起こすほど簡単です。 アイダ・ユイは、視聴者に実際に悪い人たちのために申し訳ない気持ちが強いという話に、このような良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート - （公平）
芸術は第1シーズンと第2シーズンの明白な違いです。 まるで別のチームが芸術作品を作るために雇われたかのように感じています。あなたは100％正しいです。 すべての正直なところでは、生産会社は品質が違うということを犯しません。 しかし、それは彼らがそれを支持しているエピソードごとに1,000,000円を持っていないということが痛いほど明らかです。 アートは、ほとんどの場合、その仕事は素晴らしくはないが、かなりうまくいく。 彼らはまだイタリアとそのランドマークのいくつかの風景写真を手塗りすることができます、彼らはまだ女の子を地獄と同じようにかわいく描きます。 また、銃やベスパ以外のブランドは見かけません。 最初の数回のエピソードでは、スチル写真を「揺らす」、またはスローモーションパンチのような特定のコスト削減テクニックを見ることができます。 しかし、あなたが最後まで耐えば、GSGシリーズで最もエキサイティングなエピソードを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - フェア
音は別のものであり、それは混在した袋です。 すべてのアクションと他のサウンドエフェクトは、このショーを完璧にぴったりフィットしましたが、同じ音楽が何度も繰り返し再生されます。 いったん新しい曲が登場しますが、シリーズ全体で同じ3曲に戻ってきます。 しかし、ありがたいことに、それほど邪魔ではないが、目立つ。 それは私の唯一の問題であった。 それ以外のものは大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - （非常に良い）
今や文字は以前と同じくらい愛らしいですが、今回はもう少し感情を放つようです。 私は、彼らが年を取って（ほとんどの場合）物事を学ぶので、それを買うことができます。 彼らは少し違って見えますが、それはちょうど慣れています。 我々は女の子のそれぞれについてもう少し学び、さらに新しいキャラクターを紹介します。 私は最初のシーズンの吹き替え版と恋に落ちてしまったので、そこからセイウチに注意を払う機会は決してありませんでした。 しかし、彼らは声をうまく合わせるようです。 萌え、ツンデレ、遊び心、そしてスマート、彼らはすべて私の意見でうまく収まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - （良い）
全体としては、アメリカの大きなコールセンターで働くのと同じように、初めはすべてがうまく滑らかです。その後、大規模な削減やインドへの仕事の送金が必要です。 それは同じ仕事ですが、お金と品質が低いだけです。 あなたがオープンな心を保つことができれば、あなたは彼らがアイ・アイ・ユーの夢に従うために最善を尽くすことを見ることができます。 私は彼らがOVAに（漫画の）第6巻を作ることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5599&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ranivus/reviews&#34;&gt;Ranivus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Having being the first reviewer to actually finish the series, I&amp;rsquo;d like to say that, despite the obvious reduction in artwork due to changing production studios. They do try their best in trying to stay faithful to the manga. In which they do quite well in my opinion all the way to the final episode.     Story - ( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;frank3manuel-1&#34;&gt;frank3manuel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私が書いた最初のレビューで、私は1/10に格付けされた最初のアニメですが、最初のエピソードの前半を見た後、今シーズンが最初のエピソードとどれほど悪いのかを見るのは簡単です 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一つには、アニメーターは非常に怠惰です。 最初のシーズンでは、動きは流動的でした。 女の子たちは銃を発射し、弾丸を芸術作品にした。 短い戦闘シーケンスでさえ、詩であった。 しかし、Il Teatrinoでは、アニメーターたちは暴徒攻撃の静止画を撮り、それを振った。 文字通り、彼らは人々がお互いに殴打しているという錯覚を与えるためにイメージを揺らしました。 ホセがスローモーションで落ちるようになったとき、私は見たいものは何もないことを知っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの気分も全く異なっていた。 どういうわけか、最初のシーズンのすべての重さは消えました。突然、これらの女の子たちはひどい過去と、非常に限られた寿命を持っているという事実に気付かれませんでした。 女の子も突然、陽気になり、最初のシーズンに彼らが作り出したキャラクターを破壊した。 むしろ、彼らはまったく違う人のように見えました。 彼らは女子学生になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が古いGunslingerについて忘れているもう一つのことは、バックグラウンドミュージックです。 最初のシーズンのBGMは、それぞれのエピソードの気分を伝えました。「ねえ、これは銃を持ったLOLだけではありません。 これらは銃を持ったLolisと伝える物語です。 第2シーズンの最初のepと第1シーズンの最初のepを比較することは簡単です。 音楽の唯一の側面は、Kokiaのオープニングテーマでした。  （ええ、私はKokiaに恋しています）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく、私はIl Teatrinoを誰にでも推薦しません。最初のシーズンのファンは大変失望し、Gunslinger Girlは見たことがない人にとってはおすすめしません。 最初のシーズン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2148&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/frank3manuel/reviews&#34;&gt;frank3manuel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, this is the first review I&amp;rsquo;ve even written and the first anime I&amp;rsquo;ve ever graded &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, but after watching just the first half of the first episode, it is easy to see how po &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;seraphjei-1&#34;&gt;seraphjei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガンズリンガーガール-Il Teatrino-レビュー：ジョン・キム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー担当者のメモ：私はまだマンガを読んでいないので、アニメとマンガの間には驚くほどの比較はできません。 私は2つのアニメシーズンの間の質を比較するだけです。 私は、第2シーズンが第1シーズンよりも漫画にとってより忠実であることをよく知っています。 私はIl Teatrinoがこのマンガをどの程度うまく辿っているかを見直していない。何よりもIl Teatrinoの品質と全体的な生産を見直している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4年後のギャップ、Il Teatrino、元のGunslinger Girlの2番目のシーズンが発表されました。  2008年1月7日、最初のエピソードが放映されました。 物語は元のガンスリンガーガールの直後に起こり、最初のシーズンの方向ではなく、マンガの前提に密接に従うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提条件：
私がこのニュースを聞いて聞いた大きな疑問は、「このアニメを管理するのはどのような制作会社ですか？  Gunslinger Girlの制作を担当していた以前の会社は、過去に高品質の素材をリリースした有名な制作スタジオMadhouseでした。 これらのショーのランクの中には、X、Trigun、Paprika、Death Note、Boogiepop Phantom、そして特にMonsterが含まれます。 マッドハウスは現在までに知られている予算のアニメ映画を制作するのにも役立ち、スタジオギルビ（メトロポリス）と協力しています。アニメ業界では大きなヒットを記録しており、 尊敬できる品質を示しています。 それが判明したので、MadhouseはIl Teatrinoを作っていないので、数分の研究の後、私はIl Teatrinoを担当する会社がArtlandになることを知った。
アニメーションスタジオの過去の作品は、将来に出す仕事の質と種類を明確に示す指標であることを理解することが重要です。 スタジオが前に出したことは、後で言い表すものと同義です。 これはまれな例外を伴うアニメの一般的なルールです。 東映のような企業は、一般的に若い聴衆のためにアニメを制作することが知られており、芸術の質を重視することなく、はるかに大きな人口統計に基づくアニメを制作しています。 京都アニメーションは、高品質のアートを混乱させ、より小さな人口を対象にしています。 アニメ会社のトレンドのリストは続いています。 それが一般的なパターンなら、ArtlandのResumeはどうですか？
Artlandは影響力の面で比較的小さな会社であり、わずかな数のアニメしか制作していません。 アートランドが本当に楽しんでいたことを覚えているのは、2つしかないことです。 一番最初の作品は、賞味期限のあるドラマ/ロマンスアニメ「Bokura Ga Ita」。  Bokura ga Itaは物語主義であり、ミニマリストアニメーションに頼っています。 もうひとつは、多くの視聴者が考えるムシシと私自身が傑作になることです。  Mushishiは、アニメ、ストーリー、雰囲気など、あらゆる面で10年の最高のアニメの1つに過ぎないでしょう。 私がアートランドに見てきた他の作品は印象的ではありませんし、品質の面では全く変わっていない作品もあります。 しかしArtlandは、低品質のスタジオではありません。  Artlandは、1985年にリリースされた同社の最後のタイトル、Megazone 23から約20年後に2003年にアニメ制作を再開したばかりです。何よりも、このスタジオにある偉大さの可能性は、  Il Teatrinoがショーを真剣に受けて、劇的な時間とお金を生産に投資した場合にのみ、偉大さに到達する能力があることを示す良い指標です。
考慮するもう一つの重要な事実は、これら二つの企業の雰囲気は、とにかく似ていないということです。 最初のエピソードを見る前に、私は元々のGunslinger Girlの荒々しかった、暗くて甘い雰囲気が続編ではっきりしないことを知っていました。  Gunslinger Girlの最初のシーズンを何度も見た後、Il Teatrinoの最初の2つのエピソードを大きく分析した。 私は、第2シーズンは、第1シーズンの後に落ちるようなスタンドアローン、マンガの忠実な、アダプテーションとしてより多く行動すべきであるという結論に達しました。それは、元のGunslinger Girl マドハウス。  2つのショーはお互いの餌を食べることはなく、とにかく互いを褒めないので、なぜそれを比較するのですか？ イル・テアトリーノの心を開いて見て、それが何であるかを見て楽しむのが一番です。
Il Teatrinoの最初のエピソードについての議論を始める前に、Gunslingerの女の子Il Tatrinoの前身である元のGunslinger Girlに言及する必要があります。 オリジナルは、多くの人がカルトクラシックと考えることができます。 ポップカルチャーに存在する何千ものアニメの中で、今日はほんのわずかなものが本当に光り輝き、残りの部分はアートの作品として立っています。 ガンズリンガーガールは本当に、驚くべきことを止めず、魅了し、最初のエピソードの始まりから最後までの驚異を引き起こすことのない、その美しい希少性の1つです。 それは本当に残念ですが、それはよく知られていませんが、それが人気を得るならば、その魅力の多くは失われます。
今、アニメの新人に、Gunslinger Girlの話は面白さを超えており、全体的なアイデアは笑われます。 これは分かりやすいことですが、私はあなたにそれを見て欲しいと思います。 シリーズは感情的に流出していることに注意する必要があります。 あなたがシリーズを読むと、キャラクターと感情的なつながりを持たないことは不可能です。 キャラクターはとても鮮やかに描写されているので、時にはキャラクターが非常に多くの寸法を持ち、見る人に混乱を感じさせる。 それぞれのキャラクターには独自の弱点と強みがありますが、実際に言葉に入れることができない各キャラクターには非常に多くの要素があります。 紛争の大半は、各少女とその手当士の内部の葛藤に焦点を当てています。 あなたがもっと興味を持っているなら、元のGunslinger Girlについての私のレビューを読むことをお勧めしますが、十分な怒りを表明して、このショーを道に踏み出すべき時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメはフィニッシングにも近くないので、これは前提条件のレビューとして機能します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：元のものから一歩下がっていますか？ おそらく、それは本当にあなたが良いアニメーションだと思うことにかかっていますが、品質は間違いなく、Madhouseのものに比べて短いです。 しかし、これは必ずしも悪いことではありません。 ショーはまだ魅力の驚異的な量を持っており、新しいキャラクターデザインにもかかわらず、あなたはまだ対話と行動を通してキャラクターの魂と精神を感じることができます。 風景はとても美しく、これまでのところ唯一の苦情は、暴動シーンの間に揺れる便利なカム効果ですが、それは受け入れられます。 全体的に芸術はそれほど素晴らしいものではありませんが、Gunslinger Girlを偉大なアニメにするものを損なうほど悪くありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：新しいアニメの最初のシーズンに見られる感情的な葛藤は、それがまだ醜い頭を育てているようには見えませんが、私はそれを保証します。 結局のところ、女の子とそのハンドラーの間の感情的緊張と、このアニメをすばらしくするすべてのキャラクター自身の内側の葛藤だけです。 うまくいけば、Artlandはそれを家に持ち帰り、orignialの季節にちょうど続編を提供することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：私は通常、声優の変化に悩まされていませんが、これらの新しいもの、特にヘンリエッタのものに適応するのは難しいと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私が心配している限り、文字は以前と同じくらい強いされている、新しい雰囲気とトーン。 この新しいシーズンが正しい方向を向いていれば、第1シーズンと同じようにキャラクターの開発に大きな影響を与えることができます。 ここでは、キャラクターが最初のGunslinger Girlをとても偉大なものにしてくれたので、スタジオがここを突き抜けることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉：それになると、望みがあるだけです。 私はアニメであまりにも遠くに行っていないが、Gunslinger Girlは私のすべての時間のお気に入りの一つだった。 私は最初の2つのエピソードで簡単にレビューを書くために耐え難い引っ張りを感じ、私はそれをやった。 しかし、私はこの新しいシーズンに対して偏見感を感じ、論理的な苦情を思い付くのに苦労しました。 結論は新しいシーズンがそれほど大きくないかもしれないということですが、確かに悪くはありません。 しかし、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3053&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/seraphjei/reviews&#34;&gt;seraphjei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gunslinger Girl -Il Teatrino- Review: by John Kim    Reviewers note: I have not yet read the manga, so I can not make tactful comparisons between the anime and the manga. I will only be comparing the quality between the two anime seasons. I am well aware the second season is more faithful to the manga than the first. I am not reviewing how well Il Teatrino follows the manga, I am reviewing the quality and the overall production of Il Teatrino above all else.    After a 4 year gap, Il Teatrino, A second season to the original Gunslinger Girl, has been announced. On January 7, 2008, the first episode was aired. The story would take place directly after the original Gunslinger Girl, and would follow closely to the manga&amp;rsquo;s premise, rather than the direction the first season.     Prerequisite:  The big quest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stevefx-1&#34;&gt;Stevefx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は軍隊の愛好家だから大抵のGunslingerガールファンにも、アニメとガンズリンガーの女の子のこの特定のジャンルで多くの行動を取るのが楽しいからです。  2番目のシーズンは、イベントとアニメーションの最初のものとはまったく異なるものです。 いくつかの微妙なノートは、少女が形や形が違うように見えるアニメーションの違いです。私は彼らの感情がはるかに鮮やかで、シーズン1より良く描かれていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これまでのところ、物語は極端なグループと政府の間の両面戦闘でかなりリニアであるように見えます。 彼らはイベントの特定の発生ではなく、女の子といくつかの新しいプレイヤーを物事を変えることを確かめるいくつかの周りにはるかに深い心理的な焦点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軽くするために、シーズン1からの方向の変化は良いことかもしれませんが、私はこの瞬間にどのように再生されるのか分かりません。 確かに、シリーズの理解に不可欠な役割を果たすことになるフラッシュバックのような、彼らの視点で思い起こされるシーズン1の経験を持っていなかった少女とそのハンドラーの側面があります。 シリーズが進むにつれてこのレビューを更新してください。でも、それは今のところそれです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3007&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stevefx/reviews&#34;&gt;Stevefx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Im a General Gunslinger Girl fan mostly because I&amp;rsquo;m a military aficionado but also because I enjoy getting a lot of action in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grimm3r-1&#34;&gt;Grimm3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この2番目のシーズンはアートワークのためにかなり嫌悪感を増しており、それは不要です。 私はストーリーのシリーズを見ます、正直なところストーリーは私のためにスティックフィギュアで伝えられますが、プロットが魅力的でキャラクターが信じられれば、私は売られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのメモでは、この第2シーズンでは物語がよりパワフルで、微妙ではないと感じました。そして、同じことがキャラクターのために言えるでしょう。 今シーズンはトリエラ（私が気に入らなかった、彼女が私の好きなキャラクターだったので）と彼女の人格にもう少し焦点を当てていたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのほとんどを私に売ったのは、彼らがピノキオと一緒に入った深さです。 彼らは、彼の人格と過去を発展させるために多くの時間を費やし、悪人として彼を育てるのではなく、人として育てます。 これは残りの部分とは別に、このショーを設定するものです。  MonsterやLotGHのような偉大なシリーズを偉大なものにしたことの良い部分は、細部までこだわっています。 人物のような側面のキャラクターを持つことも、背景を飾る小道具や殺されるモンスターだけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は少しの行動で思いやりのあるストーリーを楽しむ人のためにこのシリーズを推薦します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=80530&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Grimm3r/reviews&#34;&gt;Grimm3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This second season has gotten quite a bit of hate for it&amp;rsquo;s artwork, and it is unnecessary. I watch a series f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Madhouseの最初のGunslinger Girlアニメのレビューを覚えている人もいます。 最終的な評決は、その優れたキャラクター要素、うまく構築されたストーリーとうまくいった行動のために/ 10として終わった。 今週は、2番目のアニメ、Il Teatrinoを見てみましょう。 最初のシリーズとは異なり、この作品はDarker than Black、School Rumble、Star Ocean EXなどのプロジェクトでサポート業務を行っていることで有名なスタジオArtlandによって処理されました。 彼らがリードしたところで私が見た唯一の事は、ほとんど反抗的であるという点では残酷でした、一番の牛尾の大毛。 もちろん、それは彼らの仕事全体を判断するには不十分です。 多量のスタジオが、良いプロジェクトと悪いプロジェクトの両方で動作します。 知る唯一の方法は見てみることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは最初のものとは違った物語を持っています。 最初の1つは、主に、ミッションに行く女の子についての単独のエピソードであった。 フラッシュバックはIl Teatrinoで過度に使用されます。 それは効果がないと言っているわけではありません。 それらのほとんどは文字を開発するのに非常に良いです。 問題は事実上すべてのエピソードに登場し、長いセグメントを占めることです。 これは本当に気を散らし、主なストーリーラインから少し傷つけるものです。 これは適切な話があります。 焦点は主に、大規模なテロリストグループの小さなセルに面している少女たちに向けられています。 女の子たちが乗ろうとしている任務は、すべてこの小さなセルと3人の特に熟練した作業員につながっています。 変更にはいくつかの影響があります。  1つは、最初のシリーズよりも効果的に緊張を高められることです。 もう一つは、ランダムテロリストではなく、適切なアンタゴニストを持っているということです。 これにより、あなたはテロリストが何をしているのか、その動機を習得することができるので、より効果的に道徳的なあいまい性を探求できます。 これはまだ問題がないと言っているわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは引き続き非常にうまくいっています。実際、この季節は、アンタゴニストがキャラクターとしても洗練されているので、その点では改善されています。 少女たちはまだまだ複雑さがあり、良いやりとりをしていて、バックストーリーの中にはいくつかのものがある。  Claesはこれまでで最も愛らしい殺人機であり続けています。 女の子たちは、彼らのハンドラにつぶやくか、または断言していることが、引き続き最悪の側面である。 彼らがかなり若くて、理解できるのは彼らが多くの時間を費やしている唯一の男性だが、それでもグレーティングが得られ、家族性の債券が発展する可能性が高いと思うだろう。 それは確かにそれらのいくつかの場合です。 押しつぶし要素は、依然としてあまりにも多くのフォーカスを占めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズではあまり強くはないが、芸術は非常にうまくいっている。 キャラクターのデザインはほぼ同じですが、ディテールにも同じように注意を払い、使用されたさまざまなオブジェクトをバックグラウンドでレンダリングしました。 問題はフラッシュバックにある。 明らかに、彼らは何の兆候もせずにフラッシュバックだった瞬間を視聴者が理解することを信用していなかったので、彼らは本当に粒状で灰色になりました。 彼らはまた、最終的なアクションシーケンス中に非常に奇妙な効果を使用します。 全般的な事を紛らわしく混乱させ、見るのが難しいこと以外は何にも寄与しない効果。 それはさておき、アクションシーケンスは本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優はまだ例外なく、本当に良いです。 俳優が一貫して誤解してしまうイタリアの名前はまだまだたくさんあります。 私は彼らが発音ガイドを気にしなかったのか、正しい発音が難しいと決めたのか分かりません。 ミズノリサを聴いてスカボローフェアを歌っているのはまだ素晴らしいです。 注目すべき点の1つは、俳優がシリーズの間で変化したことです。 肯定的な側面では、演技チームはおおよそ良好です。 音楽はこのシリーズでは少し上手です。 それは効果的で最初のものでうまくいっていましたが、最初のものは音楽的に際立ついくつかの瞬間を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は3/10です。 このシリーズには、最初のものよりもむしろホモ・エロチックなものがいくつかありますが、それでも多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gunslinger Girl Il Teatrinoの最終評価は9/10です。 それは最初のものにふさわしい後継者であり、おおむね同等の品質です。 うまくいかないいくつかの要因がありますが、改良された要因もあります。 あなたが最初のファンであれば、私は確かにこれを時計にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来週、私はセキレイを見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=112077&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Some of you may remember my review of the first Gunslinger Girl anime by Madhouse. The final verdict ended up as a /10 for its excellent character elements, well constructed story and well done action. This week we&amp;rsquo;re going to look at the second anime, Il Teatrino. Unlike the first series, this one was handled by Artland, a studio best known for doing support work in projects such as Darker than Black, School Rumble, Star Ocean EX and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lilscab-1&#34;&gt;LilScab&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;長年Gunslinger Girlのオリジナルシリーズを数回にわたって見た後、第2シリーズの直前に、私はこのシリーズが多くの点で欠けていることが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今は、第1話から、物語はコメントするのが難しいですが、アートワークはかなり古いシリーズ1と比較して、欠けています。
似たような音色であっても、いくつかの音色が非常に異なっていても、多くのキャラクターの声が変化しているように思えます。
キャラクターは第1シリーズとはまったく異なるスタイルをしているように見えますが、衣服やルックスはいくつかの点では似ていますが、非常に異なっており、ほとんどの人のキャラクターの性格が変わっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第1話の終わり近くにそれを見なくてはならなかったが、いくつかの小さな変更があったので、私はまだそれが改善されているかどうかを見続けるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2176&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LilScab/reviews&#34;&gt;LilScab&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the original series of Gunslinger Girl a few times over the years and jus &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sroubinno-1&#34;&gt;sroubinno&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを入力する前に、私が嫌いのために物事を嫌う人の一人だと考えて、私は実際にGunslinger Girlの最初のシーズンが本当に好きだったことをお伝えしたいと思います。
私はまた、4つのエピソードの後に​​それを落としたことを指摘したいと思います。そのため、詳細のいくつかはオフになるかもしれません。
だからどこから始めるのか、最初のすべてのストーリーの中の最初はボアです。 それは、これらの異なる派閥のすべてにわたって開発のレイヤーを追加しようと絶えず試みており、Deus Exのゲームのようにそれを結びつけようとしています。 しかし、同時に降りてくるプロットはどれも洗練されていないので、それらはすべて本当に透明で、ちょっと退屈です。
芸術には憎悪がたくさんあり、私はそれを理解することができます。 最初のシーズンにはそれとは別のマッドハウスの表情がありましたし、場所によっては値段が安いにもかかわらず、やや魅力的でした。 しかし、マーベラスエンターテイメントがテーブルにもたらしたことは、単にアニメの言葉という言葉を使って説明することができます。 私が怒ったのは、何人かのキャラクター、特にヒルシャーの気分を完全に変えたものでした。 最初のシーズンでは、彼は30代後半、40代初めの男のように見えましたが、今は20歳のアニメの男のように見えます。 実際に私の神経にぶつかるものは、フラッシュバックがあり、画面がズームし、セピアを回すような、「微妙なアニメーション」の一部です。 私が気づくことができた最後のことは、コストを節約するために、一番上にレイヤーを重ねて、静止画を使用することです。 それはそれほど大きな取引ではなく、なぜ彼らがそれを使用したのか理解できますが、それでも私の迷惑にならざるを得ません。
キャラクター。 まあ、元のキャストについてはあまり変わったことはありません。 しかし、彼らは実際にはそれのために新しいものをほとんど導入しなかった。そして私の神は、
紙。
さて、私はどのようにレビューのこのshitstainをラップするのですか？ 最初のシーズンは決して傑作ではありませんでしたが、興味深いコンセプトはほとんどありませんでしたが、全体的なパッケージが割れていても、かなり楽しいものをいくつか探検することができました。 一方、今シーズンはストックスタンダードでした。 それは攻撃的ではありませんでしたが、それは痛みを伴って退屈でした。  「girlz wit gunz」の単純な理由のためにちょうどそれから蹴った人もいます
私はそうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227903&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sroubinno/reviews&#34;&gt;sroubinno&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before you enter this review thinking that I am one of those people who just hates stuff for the sake of hating, I would like to assure you, that I actually really liked the first season of Gunslinger Girl.  I would also like to poin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maladox-1&#34;&gt;maladox&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは確かにアートスタイルのために多くのsh * tを取得します。 しかし私は確かに、他のどのショーよりも、私はこれまでに見てきたこと以外には*おそらくef&amp;hellip; *私はそれが非常にカラフルで、ちょうど&amp;rdquo;かなり&amp;rdquo;&amp;hellip;だと思ったので、それは違うが、何？  「これはダークストーリーと明るいアートスタイルの混乱を招いたことを認めています。 彼らが芸術を吸うと言ったときに人々がそれを見てしまうのを妨げないようにしましょう。シリーズを再刷新して、それが新しくて面白いように見えるように、それを素晴らしい変化と考えてください。  &amp;lsquo;私はまた、かなり愚かだった最初のepのいくつかの不安定なスチールがあったことを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは最初のシーズンよりも良かったです。*最初のシーズンは本当にストーリーはほとんどありませんでしたが、それだけでも「そういうもの」でした。 しかし、非常にうまくいったキャラクターは、あなたがそれに気付かない場所への不足物語を補う。「これを愛する方法に関連付ける -  ruは、最悪のストーリー・ラインを持っていたが、私はまだそれを見て楽しんだ。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は吹き替え版を見ただけですが、声の演技が行われる限り、問題はありませんでした。声を嫌う覚えのキャラクターが1人ありましたが、彼はマイナーなキャラクターでした。  ..私は彼が1つのクールな引用符を持っていたことを覚えている &amp;lsquo;それは私たちが考案した唯一の解決策が血の溜まりで詰まっている理由だ&amp;rsquo; &amp;lsquo;日本のバージョンでは声優はシーズン2で異なるが、ダブ・アクターは両シーズン &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく私はこのアニメを楽しんだ。 私はそれがあなたの時間に決定的に価値があると言います。  *私は数を上回っているようだが/ / *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=56221&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/maladox/reviews&#34;&gt;maladox&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this anime certainly gets a lot of sh*t for it&amp;rsquo;s art style. but i certainly liked it, more than any other show i have watched to date *except maybe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muggy8-1&#34;&gt;muggy8&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちはすべて私の最初のレビューですので、私に優しい&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの人が私に同意するわけではありませんが、これはオリジナルを照らし出すことができる少数の続編の1つであると言って始めてみましょう。 理由は、私が以前に見つけなかったこのアニメに関わる明確な思考と惑星の存在が存在するからです。 大多数の視聴者は一般にアートワークの違いについて不平を言いますが、このアニメを元のスタンドアロンとして、デートノートとコードギアスと似ているのと同じように見なければなりませんが、同じことを見ないでください。 ガンズリンガーガール2世も同じことです。 彼らは同じキャストを持っていますが、オリジナルはアニメのキャラクターの種類を知ることの多くであり、第二はキャラクターを知るほどではなく、より多くのものを状況に投げ込み、何が起こるかを見る 物の 最初の作品を見て2番目の作品を見に行くとアートワークはダウングレードしますが、後で詳しく説明します。 背景を知ることが有用であるにもかかわらず、何が起きているのかを理解するためにガンスリンガーの女の子を見る必要はないことがわかっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、私の評価システムについて説明しましょう。評価システムは、他の人によく使われる評価システムとはまったく異なります。 それは100ポイントの合計であり、プロットとストーリーは50の価値があり、キャラクターは30の価値があり、サウンドは10の価値があり、アートも10の価値がある。プロットとキャラクターがそれほど価値がある理由は、 良い物語と悪い物語の間にある。 アニメ、マンガ、本、映画は、彼らが成功した話を持っている場合にのみ成功することができます。 なぜなら、それがなくても成功したストーリーを作ることができ、人々が持っていることであり、しばしば執筆書として出版されるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：45/50
他のアニメで見つかったフラッシュバックとは異なり、一部の部分だけがほとんどフラッシュバックであったことを考えると、ストーリーは非常に良いです。 物語は復讐をテーマにしています。 周りのプロットを中心にするテーマとして一般的に、このアニメはこのテーマを中心に偉大なアニメを制作するのに成功しました。 この話は、私が元気に何度も見ていた最大の要因ですが、ほとんどのエピソードが前のエピソードとの接続が最小限のストーリーアークなので、私は自分自身を捨てたいと思っていますが、Gunslinger Girls IIはそこ ただ1つの主要な話の弧であり、あなたが次のものを見つけるのを待っているのを見続けるでしょう。 私は本当にアニメを台無しにすることなく、もっと多くを与えることができないので、私はそれを残しておきます。 良いことは、最初から最後まで全体を見ることです。それは、それがより良くなるように休憩をとることなくです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：30/30
これは、このアニメが本当に輝く場所です。 すべての重要なキャラクターは本物の性質を示す機会が与えられ、その中には歴史と背景が示されているものもあります。 そのような巨大なキャストでこの長さの多くのアニメとは違って、創造は誰が重要であったか、誰であるかに焦点を当てる代わりに重要なキャラクターに焦点を当てることを決定した。 両方のアプローチはうまくいきますが、私は個人的には、「主な」キャラクターは、「サポートする」キャラクターが多かれ少なかれ無視されているところに集中しているアプローチが好きです。 しかし、最初のガンスリンガーの女の子を見ないと、キャラクターについてこのように感じるのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
私は本当にここで多くを言うことができません。 私は音楽家ではない。 私が言うことができるのは、それが好きかどうかであり、今度はそれが正しいと感じるが、思い出に残るものではないと言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6/10
これは実際に私が以前2Dと3Dでアニメーションを制作してきたので、私が最もよく知っている分野です。 アートワークは、最初のエピソードがまだまだフレームがたくさんあるので、本当のレットダウンです。 見た目から判断すると、プロデューサーは最初のエピソードよりもどこかでアニメを作り始め、おそらく最初のエピソードで終了しました。 私はこれを言います。なぜなら、プロジェクトの終わりに近づいたとき（少なくとも私の経験では）仕事はマークに足りないからです。 これを行うことで、アートワークの全体的な感触が大きく影響を受けます。 しかし、あなたがアニメを見続けると、アートワークは大幅に改善し、戦いは静止フレームではなくアニメーション化されます。 私の経験則は、あなたの目を見て、あなたが写真を見てからアニメーションが通り過ぎたような気がしない場合です。 しかし、より精密な検査では、画面上を滑っている静止画を真剣に見ているところが何度もあります。 これは良いサウンドエンジニアリングがそれを補うことができるところです。 しかし、比較のために、Gunslinger Girls IIはオリジナルのGunslinger Girlsよりもはるかに低品質なので、アートワークのためにアニメを見るなら、これは間違いなくあなたのためではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
&lt;sup&gt;45&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt;
&lt;sup&gt;30&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;30&lt;/sub&gt;
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;6-10-1&#34;&gt;+&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;88&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;100&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;およそ9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はGunslinger Girls IIよりもGunslinger Girls IIを楽しんでいました。 ここで何が起こっているのかを理解するためにオリジナルを見る必要はありませんが、このアニメのキャラクターの巨大な紹介がないので、キャラクターを知ることは非常に役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うまくいけば私のレビューはこれが私の最初のものなので意味がありました。 読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=38883&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/muggy8/reviews&#34;&gt;muggy8&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;hi all this is my first review so be gentle with me    Let me just start by saying that this is one of the few sequels that manage to outshine the original although not many will agree with me. The reason is because there is the existence of clear thinking and planing involved with this anime that I did not find in the previous. majority of the viewers will commonly complain about the difference in artwork however you should watch this anime as a standalone from the original much like how similar Death Note and Code G &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう、私がIl Teatrinoのエピソード1を演奏したとき、私の目はアートの明らかな格下げに不信感を広げ、私は&amp;rdquo;Saiyuki Debacle&amp;rdquo;をもう一度やり直していたと思った。キャラクターデザインの変化、 声の演技とキャラクターの描写は異なっていた。 キャラクターの名前やストーリーラインの継続性がなければ、2つのシリーズが関連しているとは決して想像できませんでした。 このシリーズの第1部と第2部の視覚的な違いは、あなたがGunslinger Girlの最初の記事から壊れたものから壊れて、それが何であるかのためにこの2番目の部分を取り入れることしかできなかったほど、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜アート
芸術は本当にそれほど悪くはありませんか？ はい、それは最初のシーズンからダウングレードですが、私はそれを自分のメリットのために見てみました[私はマラソンのようなファッションでアニメを見て、2つの部分を戻って2を見たとは考えていました。 この2番目の作品では、イタリアに実際に行ったことのある人は誰もいませんでした。背景の風景、街の風景や海岸線には大きな注意を払っていませんでした。 石畳、大理石の面、豪華なアートワークの複製物、詳細な彫刻はありません。 しかし、ブドウ園の風景のような素晴らしい背景がありましたが、これはかなり見て素敵でした。しかし、それはイタリア独特のものではなく、フランスやカリフォルニア、あるいは教科書やはがきの可能性があります。 実際、大部分の風景はポストカードから手に入れることができました。ある時点で私は彼らがコロシアムを背景に置いていると確信しています[私は暴動のシーンだと思います]。 ウェブと再現。
アニメーションはあまりにも素晴らしいものではありませんでした。ここで撮った小さなショートカットはたくさんありました。スライディング・セルを使ったフリーズ・イメージ[今度はちょっとイメージを揺らしてフォーカスを合わせて遊んだ]、いくつかの不要なslo-mo ショットやクローズアップを劇的に考えるためにだまされるかもしれませんが、実際にはアニメーションを節約することです。[戦闘中にフレームを増やす必要はありません。  ]すべてのことが言われている、それはアートのスタイルとアニメーションが行く限り、まだ中間にあります、私はよく見てきましたが、私ははるかに悪く見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜音
声のキャストのせいかスクリプティングか、彼らが与えられた方向であるかどうかわからないので、私にとってはやや難しいのですが、今回は&amp;rdquo;女の子&amp;rdquo;の周りはちょっとグライブでした。 ヘンリエッタ、トリエラ、リコ、その他のすべての人々。 私はGunslinger Girlの最初の部分は彼らの性格が正しいと思う、彼らは2番目のシーズンに現れるよりももっと暗く闘争すべきである[明らかに時間が経っているにもかかわらず]。 第1部は本当にエッセンスを取り込み、真の深みと複雑さを探究しました。その結果、作品全体に実際に現れました。 例えば、ヘンリエッタは彼女が第二のもので描かれているよりもはるかに臆病で不安定であった。あるいは、間違いなく、すべての暗殺者の中で最も「子供のような」ものは、​​彼女について非常に無知な方法を持っていた あなたは、あまりにも長い間隔離されていたり、薬や洗脳されていることから取り残されています。しかし、2番目の部分の時には&amp;hellip;彼女はちょうど、典型的な&amp;rdquo;アニメのエアヘッド&amp;rdquo;スタイルではダムに見えます。 それ？
私が言っていることは、声優がうまくいったことですが、彼らは他の通常のアニメと同じように走っていますが、CSIやジェームスボンドやボーンアイデンティティの映画の1つに取り組む機会があれば確信しています。 彼らはスクリプトを全く違った形で読んでいただろう[そして、彼らはこのアニメのためにここでスクリプトを読むべきだった。
このシリーズの音楽は一般的な側面にあったのかもしれません。 私はOPで使用された最初の曲に漠然と馴染んでいるので、アニメラジオで数回演奏した可能性は高いですが、実際にこの曲もEDテーマソングも私にとっては大したことはありません&amp;hellip;  Scarborough Fairを使用していたのは何ですか？ それは、サウンドトラックの価値を高め、最初のものと同じ意味を持ち実行可能なものにするためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜ストーリー
この話は、元のガンズリンガーガールとの続編であることを考慮して、Il Teatrinoの最も強力な資産でしたが、政治的陰謀と戦争派のようなものでなければなりません。 私にとってそれはまったく退屈ではなかった、それは最初の部分が持っていた多くの知性を持っていた&amp;hellip;そして再びそれはシェルのゴーストをそのように思い起こさせた。
特にペースが速い話ではなく、最初の部分と同じように、基本的には50/50でした。  50％のアクションと50％のプレゼンテーション。 私は、人が実際に重要な政治的立場とは何かを理解するのは大変だったので、第二の部分を始める前にOVAを見ていくことが本当に物語に入るのを助けることができると思います。 さまざまな派閥。 私にとっては、誰かが「右翼」や「遠い左翼」と言うと、私はアメリカの政治に戻って政治的なテンプレートとして使うようにしていますが、ほとんどの場合はうまくいきますが、 彼らはそれを意味した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜キャラクター
私が文字で言及した多くの問題は、私はすでに[音]セクションで述べています。 フランコ、フランカ/カテリーナ、ピノキオに焦点を当てるために、彼らは主人公をちょっと丸めて、彼らを側に追い払ったと思う。それは素晴らしいことだが、私はそのレベルをすべてのキャラクターに適用するのが好きだっただろう。 私が何を意味するか知っていますか？  KaterinaとPinocchioのように、すべての複雑さと欠陥のある栄光を持ったREALの人々のように振る舞いましたが、あなたはちょっとリコさんからそのような雰囲気を得ませんでした[私はリコに言います。パート2からは、 最初の部分またはOVAsそれから彼女は彼女が非常に多くの女の子のように、子供の暗殺者であることに調整しなければならないか、または単なる機械付属品とみなされていることがわかります。 そして個人的な苦闘のHenriettaは蒸発しているように見えます。彼女が今扱っているのは、Josueの執拗な挫折です。これは容易に荘園型のストーリーラインに変換できます。
私のレビューの全体的な調子がどのように現れるかもしれないにもかかわらず、私は実際にキャラクターのデザインのように、tho！ 私は彼らが最初のGunslinger Girlのキャラクターデザインを模倣しようとしなかったという事実が好きです。 どちらが良かったか。 彼らはFate / Stay Night、Sabre、Rin、Trielaのキャラクターと非常によく似ていますが、外見は非常に似ています。 非常に似たようなキャラクターデザイン&amp;hellip;おそらく同じ人によって行われた]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜判決
それはまだ見て所有する価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27919&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;OK so when I played episode 1 of Il Teatrino, my eyes widened in disbelief in the obvious downgrade in art, I thought I was reliving the “Saiyuki Debacle” all over again: the change in character designs, the animation was sub-par and the voice acting and the character portrayals were way different. If it weren&amp;rsquo;t for the names of the characters and the continuation of the storyline, one would never guess the the two series were related&amp;hellip;.and that&amp;rsquo;s probably what saved this series. The fact that visual differences between the part1 and part 2 of this series were so stark that you had no choice but to break from any attachments you had from the first installment of Gunsl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolpianoman-1&#34;&gt;coolpianoman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューはGunslinger Girlの最初のシーズンを愛し、Il Teatrinoが元にした膨大な数の変更を嫌っていたファンの数が好きではないと言って開始するかもしれません。 シーズン1を見て愛したので、私はそれが各部門でより良い適応であることを認めます。 しかし、それを残すことは、シリーズに大きな不公平をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il Teatrinoの最大の欠点は、13のエピソードのすべてで、いくつかのアクションシーンが本当に妨げられている点で、非常に貧しいアニメーションです。 私はアニメになるとほとんど専門家ではなく、Artlandの他のプロダクションと話すことはできませんが、実際にはストーリーテリングの仕方になります。 私は個人的に、アニメの芸術的価値を純粋なアニメーション以上のものと判断し、これは良い例です。 藍田ゆうの漫画にはまだまだ忠実で、沢山のシーンが芸術的に描かれており、モチーフやシンボルの形で加えられたものもかなり美しいです。 もちろん、貧しいアニメーションはこのすべてを傷つけます。 しかし、あなたが気にする唯一のことがシームレスな生産でなければ、Il Teatrinoを試してみることを止めさせてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に敏感な、Il Teatrinoはちょっと混ざっています。 もう一つの人気のある不満は、彼らが続編のための元々のダブの中のすべての声優を変えたということです（少なくともオリジナルのダブでは、あなたは英語のダブが好きなら運がいいです）。それは残念ですが、 キャストはそんなに出なかった。 私は彼らの新しいキャスティング（私はあなたを、リコを見ている）について少し軽度の苦情を持っていますが、全体的に彼らはかなり有能です。 オリジナルの特徴的なクラシックサウンドトラックは間違いですが、それは実際にキャラクターの関係にかなり独特に結びついている、大満足のピアノの間奏と置き換えられています。 唯一の欠点は、特に1つのテーマがかなり古くなってしまうことです。  Kokiaの「たたきひとのおもり」もOPで素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il Teatrinoが実際にそれを補うのは、キャラクターの発展とストーリーテリングの両方で欠点が認められているからです。 消えたのは元々のエピソードでは新しいもので、チャンスを逃したことのない、未熟なストーリーテリングです。 イル・テアトリーノは、はるかに鮮明でインテリジェントなプロットラインを描くという非常に優れた仕事をしています。 元のシリーズは、それぞれの主要なキャラクターのバックグラウンドで強さを増し、プロットに羽ばたきました。 続編は本当にトリエラと話すような起源がもう1つしかありませんが、少年はそれがドゥジーです。 最初のGunslinger Girlのように、あなたが心が弱ければあまりにも関与しないでください。しかし、あなたがいないなら報酬は大きいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、これは最初のアニメだけの多くのファンが抗議する場所でもあります。 それは趣味良く行っていたが、最初のシーズンは感情的な終わりを与えるために漫画の出来事を自由に並べ替えた。 何かを台無しにすることなく、アニメだけを見たファンは、基本的にある主人公が死亡したと考えるのは間違いだった。 だから彼女の未知の返事は、眉毛を理解しやすくする。 今、私の意見では、Il Teatrinoは本当に唯一可能なことをしています。 漫画にとても忠実なシリーズのために、それは自由に再考することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のGunslinger Girlの純粋な続編を探していて、Il Teatrinoに簡単には向いていない狭視野のファン。 新しいファンは、マンガのファンだけでなく、別の解釈を受け入れることを望んでいる人は、感情的な文学、心温まる関係、そして哲学的な絶望をはるかによく取るべきです。 言い換えれば、Il Teatrinoは誰のためでもありません。 オリジナルは決して平等ではないかもしれないが、アイーダ・ユーはここで必要な手段で話す価値のある物語を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とりわけ、これは人類に関するシリーズです。 私は1つのために、いくつかの人道的欠陥を示すためにそれを許します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/coolpianoman/reviews&#34;&gt;coolpianoman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I guess I might as well start off by saying that this review won&amp;rsquo;t be liked by a good number of fans who loved the first season of Gunslinger Girl and hated the vast number of changes that Il Teatrino made to the original. Having seen and loved season one myself, I will concede that it was a better adaptation in every department. However, to leave it at that does the series a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;l33tminion-1&#34;&gt;l33tminion&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初の5つのエピソードを見た後、私は他のレビューのいくつかで示された極端な否定的な反応を本当に理解していないと言わざるを得ない。 このショーは最初のシーズンよりも劣っているのは事実ですが、最初のシーズンは模範的なものであり、2番目のシーズンはまだ私にとってはかなり良いようです。 私はいくつかの人々がdisapointmentに対する許容度が低いと思います。 私はArtLandのアニメーションスタイルやキャラクターの解釈があまり好きではありませんが、オリジナルの偉大さを損なうものではないと感じています。そして、第2シーズンのストーリー自体はまだ楽しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの低い点はスコアであり、これは非常に矛盾している。 オープニングとエンディングは実際にはかなり良いですし、バックグラウンドミュージックのいくつかは同様のオーケストレーションとクオリティを持っていますが、いくつかの点で悪いものがいっそう不快感を与えます。 これは、低予算のサイバーパンクアニメや90年代後半のビデオゲームでは気にならない音楽のようなものではありませんが、実際にはこのシリーズには適合しません。 うまくいけば、これは、シーズンが進むにつれて改善するArtHouseのリストを作るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/l33tminion/reviews&#34;&gt;l33tminion&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the first five episodes, I must say that I really don&amp;rsquo;t understand the extreme negative reactio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232-1&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：セクション2の継続は5つの共和国と戦っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：最初のシーズンからより多くのcutesy。 すべて異なって描かれている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初のシーズンとは異なります。 違った感じ。 素敵なオープニング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：新しいアンタゴニスト。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それはセクション2の感覚と一緒に最初のシーズンとは異なる5つの共和国との戦いに対してよく理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：第2シーズンの思考から予想されていたものとは全く異なっていたが、依然として良好であった。 何にも失望することに気づいている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story: continuation of section 2 fighting the five republ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sgtdroopy-1&#34;&gt;sgtdroopy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（最初、Gunslinger Girlの各シーズンはわずか13話ですが、なぜここに9001と言われているのか分かりません&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、最初のシーズンを含め、多くのことを本当にうまくやる機会がありました。
「サイボーグ」キャラクターの人間性とハンドラーとの関係についての悲惨な/暖かい話でした。
それは、テロリスト、暗殺者、および政府の代理人によって両側で共有されている人道についてのことでした。
それは単に暗殺とボディガードについての悪いショーだったかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何よりも、上記のすべてを素晴らしいものにブレンドする可能性がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念なことに、このような短いエピソード数で何をしようとするかによって、キャラクターやストーリーをあまり開発していないことで目覚しいものを達成するのには至りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がGunslinger Girlについて本当に感謝していることは、女の子の一人が銃器を持っているのを見るたびに、あなたの胃に少し気分が悪くならないということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=158877&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sgtdroopy/reviews&#34;&gt;sgtdroopy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show, including its first season, had the opportunity to do many things really we &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fujisawataira-1&#34;&gt;FujisawaTaira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンを終えた後、第2シーズンに向けて直進しました。 最初のシーズンがどれほどいいかという期待と期待がたくさんあった。 そして、今シーズンは少し落ちた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
実際には、今シーズンの話は最初のシーズンから開発されて以来かなり良いです。 最初のシーズンからいくつかの視点を変え、物語の詳細を深めました。 それは完璧な季節を作ることができますが、それは創作者が私たちにそれを提示するようではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクション/監督：6/10
最初のシーズンから、ディレクターは指揮に関してとても素敵な仕事をしました。 偉大なプレゼンテーション、シーンを描写し、彼が物語から提示したい完璧な気分を与える。 そして、彼は全体の話でこれをしました。 しかし、良い面では、その物語は容易に理解できるようです。  Softcoreのウォッチャーもそれを楽しむことができます。 だから、それは生産のために6になるでしょう。 彼が使っていたテクニックはとても素晴らしく、ウォッチャーが本当にシリーズを楽しめるようにすることができます。 しかし、今シーズンは全く違う。 監督はすべてを監視者の頭に入れて興奮させようとするが、彼はあまりにも多くを置く。 それはウォッチャーが退屈になる、このアークはまだ続かない、なぜ新しいアークを開始するのですか？ そして、彼はそれのように未完成の2番目の弧を残し、別の弧を提示します。 そして最も重要なことは彼が物語をどのように提示するかです。 彼の技術は鈍く、戦術は全くなかった。 彼は謎を解き明かし、それをヒントにしようとするが、彼はあまりにも多くのことを暗示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10
グラフィックに関する第2シーズンはすべてが良いです。 特に、図面。 すべての文字の描画は非常に良いです。 しかし、アニメーションやキャラクターのアクションはあまりにも不自然で、間違っていると感じます。 いくつかのアクションシーンでは、彼らがどのように敵の領域で不注意に動いているか、または銃をどう保持しているかについて本当に迷惑をかいています。 時には正確なショットが必要なときには、片手で銃を握ると同時に、ショットを抑えて銃を握ってうまく狙うが、木や岩にしか当たっていない。 しかし、全体的なグラフィックスは私には良いようですので、7は適切なスコアです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
今度は落ち込んで、賞賛を受ける。 今シーズンのすべての音楽とオリジナルのサウンドトラックは完璧です。 実際には、伝説の歌手、Liaによって歌われた伝説の作曲家であり、作家である前田潤が作った第2シーズンのエンディング曲のために、このシリーズを見始める。 初めて聞いた後、歌詞の60〜70％しか理解しませんでしたが（私はEngの歌詞を見ていませんでしたが）、私はこの曲をすでに愛していました。 私の好きなアニメの曲の一つ。 オリジナルサウンドトラックはSUPERBです。 すべての曲は作曲家の気持ちでいっぱいです。 特に、私は「メインテーマ」が一番好きです。 私は気分がゼロから最高に段階的にどのように発展していくのが好きです。  10は今シーズンの音にはあまりあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターデザインとプランニングは完璧です。 第2シーズンのディレクターに全部壊れたストーリーライターによってすべてが計画されました。 物語の中で最も重要なのは、過去と経験に基づいた性格です。 人格は簡単に変更されません。 人格は変化するキャラクターの環境や、自分の考え方を変えた非常に重要なインシデントからゆっくりと変化します。 十分な技術的問題、続けましょう。 ディレクターは、第2シーズンのキャラクターの性格を理由なく頻繁に変更しました。 彼は、それが彼が提示したい物語に合うので、それをやっただけです。 だから私はそれに7を与えるが、元のキャラクターは完璧だったので、スコアを8に上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
楽しさは本当に個人的な意見です。 私にとってはとても楽しかったです。 このシリーズの話に感動した。 そして、私はこの第2シーズンのすべての音楽を楽しむ。 しかし、ええ、戻って、ディレクターを非難する。 ディレクターが物語をどのように発表するかによって、少し下が感じられます。 それは楽しくはありません。 したがって、8は適切なスコアでなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
このシリーズは楽しいです。 あなたはそれを見て、このシリーズを楽しむことができます。 あなたがそれを指揮することについてあまり期待していないなら。 私にとっては、前に短編映画を書いていました。私は短編映画をたくさん作っていましたので、映画制作に必要な技術的なことをたくさん知っています。 誰かが間違っているのを見たとき、それは間違いなく私に自然に迷惑を感じさせる。 しかし、私は本当にこのアニメを楽しむので、私はそれに8を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;英語は私の最初の言語ではないので、文法的に間違いがあるかもしれません。申し訳ありません。 これを書くことは自分の英語力を向上させるのに役立ちます。  xD
あなたが私のレビューを楽しんでもらいたいと思います。 あなたの意見と矛盾する意見があれば、私はあなたの恩赦を請う。 結局私の最初のレビューです。
 -  FTaira  -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=127337&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FujisawaTaira/reviews&#34;&gt;FujisawaTaira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After finished first season I went to second season straight ahead. Carried lots of hope and expectations from how good first season was. And I was a bit turned down by this season.    Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Actually, this season&amp;rsquo;s story is pretty good since it&amp;rsquo;s developed from the first season. Changed some point of view and deepened the story details from first season. It can make a perfect season but that&amp;rsquo;s not what creator seems to present it to us.   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>