<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ichigo-100/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ichigo-100/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ichigo 100</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ichigo-100</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ichigo-100</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/20036.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/248/Ichigo_100/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/248/Ichigo_100/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;atharil&#34;&gt;Atharil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はあまりにも多くを宣誓しようとしないでください。 アニメが強い感情を持っていれば、それは常に品質の兆しですか？ 私は良いアニメは、あなたが関係し、真にキャラクターに興味を持ち、それらのいくつかを愛し、他のものを嫌うもので、イチゴ100％がこれらのことに成功すると確信していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は多くのエッヒ/ハレムのアニメを見たことがありますが、それらはすべて類似点を持っていますが、主人公はIchigo 100％とほとんど同じくらい抑えられていません。 通常、エッチの男の子は、女の子の間を決めることができない、女の子が近くにいる場合にのみ、セックスと女性のパーツを考えて99％の時間を夢中にするような問題を抱えています。 彼らはまた、会話の中で、女の子の名前を何度も繰り返すという一つの議論しか持たない傾向があります。「Ni-ni-nishino-san？」。  Ichigoの純平くんは、これらの問題をまったく別のレベルに引き継いでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセッティングで私を悩ます主なものは、3人の女の子のすべてが本当に平等であるということです。ジュンペイが一番気に入っているのは、スプリットセカンドモードで意見が変わるように見えません。 私が見た他のほとんどのハレームのアニメでは、主人公の好きな女の子には彼女と他の人の間で決めることはできませんが、Ichigo 100％では本当にメインの女の子はいません。 ロザリオとヴァンパイアでは誰もがつくねが好きなものだと言うことができます。他のものはそれほど重要ではありません。 しかし、いちご100％で、純平の好きな女の子は、現時点では彼がいないのがいつものようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、純平がすべての女の子と平等に時間を過ごして、すべての気持ちを傷つける状況につながります。 例えば、彼は最初、東方だけを考えて北上を使って、素晴らしいファンサービスをいくつか過ごす。 それから、彼の後ろに北越を残して東條と出会うだけで、西野について考え始め、もちろん東照宮を傷つける。 そして、視聴者が「この男に何が悪いの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純平は結局、「あなたを愛していますが、他の人も愛しています！ 彼が友人に「私はあまり人気がありません」と叫ぶと、私はすでにノートパソコンを最も近い産業用シュレッダーに運んでいました。 私のラップトップの画面を見ていた約100万の状況がありました。「彼女に答えてください、あなたは遅れています」、私の全コンピュータを震撼させたり、 彼がこれらの女の子にすることを理解する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は純平とその問題に重点を置いてきましたが、それは本当に私がこのアニメから得た主なものです。 脚本家が故意にキャラクターを作ったようなものです。あなたが彼に会うのであれば、あなたは殴りたいだけです。  Love HinaのKeitaroは本当にいい男ですが、Girls BravoのYukinariは大丈夫ですが、Junpeiは本当に嫌いな人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まあ、これは本当にまともなアニメです。 本当に。 アニメーションはかなりいいですが、キャラクターの大半はかわいいです、特に東条ですが、最近は学校のクラブ設定が好きです。 エンディングのテーマもかなりいいですね。 ユーロダンスとイチゴ、何を求めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがハーレム・アニメを見たいのであれば、「私は彼女と彼女のためにもっと良いボーイフレンドになるだろう」と、これはあなたのために間違いなく！ 女の子を泣かせている人気のリタードを見て嫌いなのなら、いちご100％から遠くにいてください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Whoa、多分このジャンルは私のためではない：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Atharil/reviews&#34;&gt;Atharil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;ll try not to swear too much. So, is&amp;rsquo;nt it always a sign of quality if an anime makes you have strong feelings about it? I think good animes are the ones that make you relate and be truly interested in the characters, loving some of them, hating some others, and Ichigo 100% certainly succeeds in these things.    Okay,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;despised&#34;&gt;Despised&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEcchiのジャンルのレビューを書いているとは思っていませんでした。 私は実際にエッチタイプではありませんが、私はそれらを見るかもしれない時があります。 私はアクション/超自然的/ホラータイプの方が多いので、これを先に言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当のEcchiのファンで、あなたが探しているのはEcchiだと、あなたはこのシリーズで探しているものを正確に見つけることができないかもしれません。 私を間違ってはいけない、それはたくさんあります（恐らくそれ以上のものです）。しかし、自分のような時折のウォッチャーでさえ、 このシリーズの本当の基盤であったようには感じられませんでした。 それは、ほとんどの関係に基づいて、男とギャルの両方に対応しているようです。 どちらの性別でも、実際にはそれに感謝するかもしれません。 後ほど、普通のshounenシリーズのようにいくつかの巨大な物語を探しているのであれば、通常はもっと大きなプロットがありますが、これはあまり楽しめません。 それがどうやってどうやって書かれたのかとても満足していたので、私はちょうど正しい時にこれを見たことが起こったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：7
物語はどこですか？ あなたはそれを見ている。 シノプシスが言うように、そしてジャンルが示すものとほぼ同じです。 あなたの典型的なハーレム（それにはそれ以上のものがあります）。 なぜ7？ このシリーズは、純粋なストーリー構想のために作られたものではなく、キャラクターの開発とキャラクターやストーリーの開発に基づいています。 限り、私は懸念している、それはそれ以上に処理されることはできませんでしたが、それはかなりうまく処理されました。 それは、中学校の終わりを高等学校の年に移動するので、ストーリーの進展のいくつかが起こっていますが、多くの物語の進歩はプロットデバイスによるものですが、 しかし、植木鉢を残す種類ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6
それは秘密ではない。 このシリーズは、他の多くの人たち、特に同じ年の人たちと同じように視覚的に魅力的ではありません。 非常に視覚的に気に入っているアニメは、常に大きなプラスですが、ここの品質はそれを傷つけません。 それは、この生産がその大きな予算を与えられたようには見えなかったし、それはもっと綺麗に見える可能性があったので本当に残念だ。 使用されていた芸術やアニメーションは、芸術やアニメーションがどれほどうまくいっているかということを考えれば十分です。 私のために十分に十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽：8
私は音楽が非常に「楽しい」ものだと感じました。 これは私にとって奇妙なことですが、私はそれに近づいていますが、私が実際にアニメ音楽が好きな人の典型的なものではない方法を見ています。 これのためのOPは単に素晴らしいです。 それは良い思い出をたくさん提供し、私が学校の時代にあったすばらしい時を思い出すのを助ける傾向があります。 この（日本人の）声優もすばらしかったです。 私はかつて声が不調であると感じなかったし、すべてをきちんと取り除いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/キャラクター開発：7
これは、このシリーズの主な基盤がある場所です：それは文字です。 すべての文字は、あなたがどのシリーズでも見つけられるかもしれないタイプですが、必ずしもこのシリーズのように人間関係に流暢ではありません。 このジャンルのタイプに合ったキャラクター、最も確かに、そして1人のキャラクターは他のキャラクターとまったく同じではないので、多様性と興味と個性が豊富です。 関係が強化されているかどうかを知ることは非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこのシリーズを楽しんでいました。 それは私の時間の価値があった。 誰もがこのシリーズで起こっている同様の「状況」に自分自身を見つけたことがあれば、それ以上のものであれば私はそれと同じくらい高く評価するでしょう。 私が落ちるまで私が笑ったことは何度もありました（私はそれがどれほど面白いかを強調するだけで、全体的に聞こえると思います）。 多くのコメディは、魅力的な種類の出来事に基づいていましたが、それだけではありません。 私を喜ばせるために、長い間描かれた物語は必要ありませんでした。 私はそれに感謝していましたが、私は本当にそこにはるかに多く、より多くの、または続編があることを願っています。 それは私の一日になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
それは公平な格付けであり、それは私がそれを楽しんでいたことを表していますが、それと同時に批評家になっていますが、それについては否定的ではありません。 私は、このシリーズがおそらく多くのサークルで本当に過小評価されていると主張するまでは、この格付けは確かにそれを上回らないと主張していると思います。 あなたが終わりに達する時には、おそらくそれをより早く捕まえなかったことに対する後悔、おそらくより多くのことへの衝動といった満足感を感じるでしょう。 あなたがこのレビューに出会って、それを試してみることにしたら、素晴らしい。 私はあなたが私のようにそれを楽しむことを願っています。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提案
私はこのシリーズを見てみることをお勧めしますが、このシリーズとペアになっている他のOVAなども見てください。 ジャンプフェスタ2004は、シリーズの前に制作されたものではあるが、ほとんどの点で「終わり」を飾っているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウォッチオーダー1
エピソード1〜9、Ichigo 100％TVスペシャル2、エピソード10〜12、ジャンプフェスタ2004、DVDアニメーションOVA。
OR
ウォッチオーダー2
エピソード1〜9、Ichigo 100％TVスペシャル2、エピソード10〜12、DVDアニメーションOVAs、ジャンプフェスタ2004。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;補遺（03/09/12）：
私はもはやこのサイトが提供するスコアリングフォーマットを使用せず、しばらくしていません。 私は「10」が存在するとは考えておらず、長い間この考え方を反映するために私が得点したものの多くを格下げしてきた。 私はこのレビューを「8」にしておくことを選択しましたが、私のリストはこのタイトルに関するこの変更を将来的に反映するようになるかもしれません。 このタイトルを完全に見直した後で、このレビューを頻繁に編集したり、完全に書き直したりする時間がある場合は、そのスコアを最新の状態にするために行います。 それは私がそれをもう一度見た後の気分に基づいて変わるかもしれません。あるいは同じようにそれについて強く感じ、スコアをそのまま保つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と良いものを書くことができると信じていますが、不評のプロットやスポイラーがまったくなくても、直接的な意見と直接的な評価を提示するので、このレビューが書かれた方法にはまだ同意します。 そして、それは私の目標とそれをペニングするための唯一の目的でした。  2007年11月11日頃、このサイトのレビューは今日と比べて非常に少なく、多くの情報があまりにも多くの情報を提供しています。 何かがあなたの注意を引いて、それについてあなたが感じたことを分かち合うことができれば、私はそうすることが私たちの義務であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;スコアリングの更新：2012/07/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Despised/reviews&#34;&gt;Despised&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never thought I&amp;rsquo;d be writing a review for the Ecchi genre. I&amp;rsquo;m not really the Ecchi type, although there are times I might watch them. I&amp;rsquo;m more of an action/supernatural/horror type, so let me say this first before continuing:    If you&amp;rsquo;re a real Ecchi fan, and all you&amp;rsquo;re looking for is Ecchi, you may not find exactly what you&amp;rsquo;re looking for with this series. Don&amp;rsquo;t get me wrong, there is plenty of it (probably much more than it sounds), but even for the occassional watcher like myself; it didn&amp;rsquo;t feel like it was the real foundation for this series. It does seem to cater to both guys and gals as its mostly based on relationship. Either gende &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;純平は学校の屋根に着いて素敵な風景を一望し、かわいい女の子のすてきなシーンを全面的に見て挨拶しています。 この謎の少女は誰ですか？ どうやら彼女は何かを落としましたが、それはできませんでした&amp;hellip;それは普通の虫の東条綾さんに属しています。 この紹介では、Ichigo 100％の大半を説明しています。 人々を判断し、実際に行動する必要がないことは100％です。 純平の膝に女の子が座っていると、どうしてあなたは左と右でしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごはその時代の非常にエッチなショーでしたが、現在では「標準」のエッチとしてしか見えません。 正直このジャンルの多くの作品を見た後、これは強力なものの一つではありません、どのようなプロットやキャラクターよりもユニークなBGMや曲のために最も記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションはその時代には公平ですが、現代の基準ではかなりぼやけて古いものです。 色はまだ素晴らしいですが、あなたが現在の作品に見られる詳細レベルは期待していません。 登場人物はかなり上手く描かれています。 本当に、女の子たちはすべて、私たちの主人公のような居心地の良い部屋を探していて、とても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりの量のエッチファンサービスがありますが、ここではあまりアクションはありません。 主人公はパンティーフェチを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
上記のように、このショーは非常にユニークなボーカルBGMと素晴らしいOPとテクノ（？）EDを持っています。  EDがシリーズにうまく収まるとは本当に思いませんでしたが、それは確かにキャッチオールです。 いくつかの人は、ガンダム種の運命からの新アスカのように、男性の鉛の高い音を認識するかもしれません。 うん&amp;hellip;同じ騒音&amp;hellip; VAキャストは一般的に非常に強く、良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
間違いなく改善の余地があった。 女の子たちは、シリーズを通じて、男性の鉛の人生に絶えず飛び込むように見え、本質的に彼自身のやり方で彼を無駄にしているのです。 ここではいくつかの素晴らしい開発がありますが、これらは大部分がリードメスによって抑えられています。 シリーズは、それが進歩していないように感じるだけです。 そして、映画/劇場のクラブの事のすべてが使いすぎになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この男が無期限に優柔不断であるので、このハーレムには結論をあまり期待しないでください。 そして、私が欲しくない人を選んだハーレムショーを持っているよりも唯一悪いのは、その男が鶏を飼うショーです。 私はOVAがこれを修正することを望んだが、そこの詳細についてはレビューを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主な男性は哀れですが、彼はすべての女の子が疫病のように避けなければならない絶望的な素敵なハーレムのリードを抜粋しています。ここの女の子たちはメッセージをもらっておらず、なんとなく、 しばらくの間、私はニースボートエンディングを予定していたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方の女の子たちはよく発達しており、よくプレーされています。 彼らはすべてユニークであり、すべて純平に表現されていますが、彼は正義をしません。 何が残念&amp;hellip;私はここで発見する価値のあるいくつかのものの中にあるかもしれないので、私はギャルについて詳しくは触れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これにはユーモアの瞬間がありますが、それに深刻なコメディー・タグを付けるには十分ではありません。 同様に時折緊張がありますが、ひどく興奮することはありません。 私のイチゴのような気分だが、これは、不気味な話と不自然な鉛のためにこれが伝わるショーだと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Junpei goes to the school roof to catch a nice glimpse of the nice scenery, and is indeed greeted by the nice scene of a cute girl falling with her strawberry panties in full view. Who is this mystery girl? Apparently she dropped something, but it couldn&amp;rsquo;t be&amp;hellip; it belongs to the plain-looking bookworm Aya Toujou. This introdu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyira&#34;&gt;Keyira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は変態するかもしれません。 私は実際にエッチロマンスのアニメファンです:)私は3倍以上Ichigo 100％を見た:)と私はそれのほとんどすべての瞬間を楽しんだ:)私は物語、文字と芸術が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、純平が中学の昨年になっているように、実生活では非常に普通です。彼は女の子に告白します。それから彼は高校に行きます、彼は映画です&amp;hellip; etc&amp;hellip;などです。  &amp;hellip;ちょうどそのすべての女の子たちは、JUNPEIとの愛で落ち着いてくれる！ 彼は過ごした人です！ ああそれのためにsry：私はjsutそれを言っていた^。^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は主にエッチで、イチゴは嫌われています。 より多くのエッチを笑ってください:)笑そのアニメを見て何とか面白いと楽しい:)音だけが助ける:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はIchigo 100％のキャラクターが大好きです。私は西野ファンです。マンガで一緒に行く結末の女の子には満足しています。 しかし、終わりは疲れているし、私はそれが終わりにしたくなかった。 私はAyaが大好きではありませんが、AyaはJunpeiに最も適していると思います。 それは何とか私たちの男の子たちに考えさせてくれるのです」「実生活でこれが起こることを願っています」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的にこのアニメを愛しています、そして、私が大いに楽しんでいたgeartのアニメ:)特にechiness  - 。^ hehehehehehhehe&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keyira&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keyira/reviews&#34;&gt;Keyira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I may sound perverted. but i am actually a echi-Romance anime fan :) I&amp;rsquo;ve watched Ichigo 100% over 3 times now :) and i&amp;rsquo;ve enjoyed almost eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wesley96&#34;&gt;wesley96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人と私がアニメを話していたとき、彼はこれを1倍にして、Ichigo 100％を持ってきて、本当に楽しかったと言いました。 私は彼の要求を受けて、この12のエピソードのショーを見て、彼は私は彼に同意しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、あなたの平均日のハーレムと同じ物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は最高で平凡です。 これは2005年に作られましたが、そうであっても、ナルトのような他のショーは、偉大な芸術スタイルを持っていました。 芸術はいちご100％は平凡で面白くないです。 誰もが穏やかに見えます。 キャラクターの唯一の違いは、ヘアカラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングとエンディングのテーマは本当に良いです。 オープニングテーマは、あなたの頭を動かし、いつもあなたの顔に笑顔を浮かべる素晴らしい曲です。 エンディングのテーマは、あなたが踊りたくなる楽しいものです。 しかしそれでも、声優は強くなかった。 彼女が非常にスパンキーで、声優がスパンキーな声をうまくやってくれたので、私が良かった唯一の声優は「さつき」でした。 そしてスコアは強くなかった。  「偶然に」キャラクターがパンティーを見せてくれる部分と、他のすべてのハーレムで見つけられる小さなピアノ音楽の部分は、同じパートの性的な音楽を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：記憶に残った文字はまったくありませんでした。 つかさがファンタジーを持っていても、私に抱きしめていた。 サツキは迷惑な、アヤはOKのキャラクターですが、彼女にはもう少しのストーリーが必要です。マナカはハレームの少年と同じように遅く、ユイはちょっと変です。 誰も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVerall、Ichigo 100％は私の時間の無駄でした。 あなたがエッチやヘアーにいるのなら、私はあなたにそれを強く勧めます。 私はそれほど多くの髪の毛を持っていません。それはおそらく私がそれを気に入らなかった理由です。  Ichigo 100％を見ているときには、あなたのことを混乱させるような心配もあります。 私はそれも嫌いです。  Ichigoは100％私にとってはうんざりでした。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wesley96/reviews&#34;&gt;wesley96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When my friend and I were talking about animes, he brought up this one, Ichigo 100%, and said he really enjoyed it and said i should watch it. i took his request and watched this 12 episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sousen&#34;&gt;Sousen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードだけを見た後にアニメをレビューするのは非倫理的かもしれませんが、2番目のエピソードを見た後、私はこれを投稿しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5）：上の概要はちょっとです。 ストーリーの始まりには、基本的に、ノートブックを落とす女の子が落ちて、それをつかむために落ち、彼女の主人公にストロベリーのパンティーが公開されます。 彼女の顔を見るのが25秒も経った後、主人公と観客は、エピソード1の終わり前に誰がいるのかをすでに知ることができ、その上に、元のコンセプトで浅い話を導く別の女の子ボーイフレンドになります。 メインの男がメインガールを手に入れることになっている場合、なぜクリエイターはメインガイを選んで「サイド」の女の子を出すのですか？
オレンジ色のストロベリーパンティーを身に着けていた男の鉛が主人公が言う最も浅いものだと分かるまで、すべてうまくいっていた。 それは、女性のリードが取得する画面時間の余分な5分で、それは男性の主役に、彼がすでに関係している少女の上に彼女と恋に落ちる能力を与えるかのようです。 私はこのアニメからほとんど完全に離しました。
男性のリードは、女性リードのパンティーを2回見て、相乗的な趣味/目標を共有し、いつか一緒に勉強して、そして女性リードは、男性リードが現在デートしている少女よりも美しく見えるということは、 自動的に彼女と恋に落ちる。 彼は彼女のガールフレンドと一緒に過ごしたすべての時に何が起こったのですか？ あたかも現在の関係のすべての考察が、おもちゃを持つ子供のように捨てられたかのように。
これまでのところ、ロマンス/コメディ/ハーレム・アニメのための最初の良い手のコンセプトを持っているが、最初のエピソードを通してストーリーがどのように演じられているか、そして良好な焦点がないために5である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（6）：芸術は悪くない、それほど素晴らしいことでもない。 ガンダムやドラゴンボールzのような古いアニメのスタイルに似ています。 色は非常に明るく、ほとんど何とか元の感じがします。
キャラクターの髪、目、口、顔がアニメーションのオリジナルスタイルと新しいコンセプトの間にある時には、アートは非常に安く感じることがあり、時には現在進行中のアニメとよく似ていることがあります。 オーバーレイ・レーティング・アートは形状とサイズの一貫性に基づいており、このアニメは紙のモンタージュのように感じられます。 芸術は、視聴者がコメディベース、ハレムベース、またはロマンスベースであることを望んでいる番組の間に引っ張りを感じさせるようなやや矛盾した感じです。
これまでのところ、芸術は平均を上回っているために6を受け取り、それはより一貫性があったが、それは描画スタイルに一貫性がなかったので6であった可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：音が良いです。 しかし、問題は、いつ、どこに音が置かれ、どのくらいの頻度で音が出るかにある。 これはまた、アニメのシーンを作成するために、音声が生成するキャラクターの声と全体的なトーンも含みます。 私は弱い話や弱いキャラクターでも、良い音やトーンが実際にそれよりもずっと良くなるかもしれないので、音/音楽/トーンは非常に重要であると言いたいと思います。 このアニメはすべての正しい音を持っていますが、時にはそれを使いこなすと、人がメニューや画面を変更するたびに最初からトラックを再生し続けるビデオゲームのように感じるようになります。 それは迷惑になり、繰り返し、過度になります。 いくつかの文字の声は少し迷惑で、特にオレンジ色の髪の毛を持つ男性のリードの友人、または文字が完全に彼または彼女の文を完成したときに、対応する文字は一見それを全く聞いていないかのように振る舞います。 より新しいアニメは、実際の会話に似た別のキャラクターの文章を1文字切り捨てることになりますが、このアニメは、おそらくそのコンセプトが出されたか、まだ拾われていない年でした。
このアニメがより良いものになるかもしれない音として芸術を一貫して半迷惑なものにしていたのですが、これまでは良い音効果を持っているという理由で6を受け取っていましたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4）：
男性のリード：恋人との関係を突然忘れてしまった浅い変態で、イチゴのパンティー、相乗効果のある目標、勉強時間のために一目ぼれした少女を魅了します。
女性リード：メガネを着用し、豚の尾を持っているが、彼女の眼鏡が外れて髪が落ちると非常に美しい女の子です。 ストロベリーのパンティーを着て、非常にスマートであり、かなり魔法のように男性のリードは彼女と恋に落ちる。 茶色で赤みがかった髪があります。
男性のリードの友人1：非常に非常に迷惑な、オレンジ色の髪を持っています。 すべてを誇張しています。  （コミックリリーフキャラクター）
男性は友人2をリードします：クールな男。 ナフは、この男は代わりにリードする必要があると述べた。
男性のリードガールフレンド：男性のリードが尋ねて、彼らはカップルになる短い髪の金髪の女の子。  （なぜ、すべてのハーレムで、ブロンドの女の子が女性のリードではないのですか&amp;hellip;それはいつもピンクまたは赤の髪の毛です。）
全体的に彼らは男性のリードを除いてすべて正常です。 このアニメが別の「就学日」に出ようとしているのでなければ、スラップスティックコミックリリーフキャラクターでさえ、少なくとも彼は忠実であるというより良いチャンスを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：不十分な面白い、十分ではない、とうまくいけば、これは編集されますが、このアニメはあなたのものだけでなく私の人生を浪費するかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これまでのところ、このアニメは私が学校の日が好きだと思うようになってきています。 ええ、それは今悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sousen/reviews&#34;&gt;Sousen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It might be un-ethical to review a anime after only viewing the first two episodes but after watching the second episode i just had to post this.    Story (5): The synopsis above is a bit off. The beginning of the story basically has a girl who drops a notebook falls down to catch it and exposes her strawberry panties to our protagonist. after a whole 25 seconds of seeing her face the protagonist and the viewers can already tell who she is before the end of episode 1 and on top of that he becomes another girls boyfriend leading the story to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zabbichu&#34;&gt;Zabbichu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％は、一見、潜在的なアニメに見えるだろう。 私がアニメを見始めていたずっと前に、それは私のサークルで名前が回っていたアニメの1つでした。 だから今、何年も後に、私はそれにチャンスを与えたいと思った、しかし、私は非常に失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％は、フラットなキャラクターとストーリーがほとんどないクッキーアニメです。  12エピソードで説得力のあるストーリーを書くのは難しいですが、このアニメは他の方法でそのようなリニエンシーを許すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％のストーリーラインは、1つのエピソード全体で展開します。 そして、一度そのエピソードが渡されると、これ以上の話はありません。 私がシリーズに戻って考えると、私はそれが上昇する行動を欠いていることがわかります。 ストーリーが設定され、すべてが動いた後、何も起こりません。 主人公は交差するハードルがなく、あらゆる種類のクライマックスにつながるものはありません。  （そして、私がそれについて考えているとき、それはそれ自身の偉業であり、何か起ころうとする行動もクライマックスも入れない）。 主人公は単に動いているだけですが、何かを起こすのではなく、ただ引き戻して、何も起こっていないかのようにすべてが再開します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本物の主人公や交感神経のように見えるのではなく、主人公は他のアニメでよく見られる似顔絵やステレオタイプとして崩れ落ちます。 主な男性キャラクターは、平らで躊躇しており、自分の意思決定をすることはできません。 真に彼を欺いている女性キャラクターのいずれかに本当に関心を向けているのではなく、彼は繰り返し「女性キャストの少なくとも1人にはそういう気持ちはないが、無視されるか、単に自分の考えを無視する」と繰り返し言う。 それは論理のせいではなく、単に彼が恥ずかしそうになっているからではなく、ストーリーラインの継続のためである。 彼は背景のキャラクターであり、私の意見では、ウォッチャーがキャラクターの足元に身を置く能力を高めるために使用されています。
主な女性のキャストは、カラフルながら、はるかに優れていない。 それらをすべてユニークにする努力の中で、私は作家がそれらのキャラクターを特徴づけさせたと思うし、再びキャラクターや共感に同情する能力が失われてしまったと思う。 彼らはすべて、あまりにも力強すぎるか、あまりにも美味しい、あるいは単に非現実的であり、当然のことながら、彼らはあらゆる種類の他の男性によって、私たちの主人公にとってより望ましいものになるように偽造されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最高で平凡です。 私は不均衡で不愉快な文字を見つけましたが、私はそれを簡単に無視することができます。 それは最悪の芸術ではありませんが、再び最高のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私には欠けていると感じます。 もしあなたがハーレムに入っていれば、あなたはハレムに期待される方法で物語を進行させることは一度も起こりません、あなたはアニメに入っていれば本当に握るものは何もない あなたは見守っている。 良い瞬間があります、特にあなたが見始めるとすべてが新鮮ですが、そうでなければ、このアニメはかなり平凡なあなたを笑わせることができるビットがあります。 私はもう何も見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれに4/10を与える。 開け閉めの歌がかわいいとキャッチーなので、たぶん4.5 / 10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zabbichu/reviews&#34;&gt;Zabbichu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo 100% would seem at first glance to be an anime with potential. Long before I started watching anime, it was one of the animes whose name was being circulated in my circles. So now, years later, I thought I&amp;rsquo;d give it a chance, however, I&amp;rsquo;m sorely disappointed.    Ichigo 100% is a cookie cutter ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5tar&#34;&gt;5tar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私たちはIchigoを100％持っています。これは、エッチとヘンタイダイビングの長いシリーズの中で最初のもので、ここで私はレビューとコメントをしています。 私はこのシリーズを数年前に見ていたが、出てきたときにはそれを見ていたが、それを落としてしまったことに注意したい。 私の2回目の後に&amp;mdash;私はそれをどこに残しておくべきだったと思います。 しかし、私はこの素敵な小さな冒険に私の女友達と一緒にいる。  Zabbichu。 私は思った。  「まあ、どうして？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[STORY：4]「ミルハムの君の走りはまあまあ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこれらのジャンルから疑いがあるように、我々は1人の男と素敵な若い女性のグループを持っています。何人かの未知の理由&amp;mdash;彼と恋に落ちます。 かなり無条件で さらに退屈なのは、それがテーマでもテーブルに新しいものをもたらしたことさえないということです。 主人公は、おそらく自分の希望と欲望を生かすための代理人のツールですが、これが当てはまる場合は、私は作家が少しずつマゾイストであると言います。 ストーリーそのものは、実際にどこに行っても、それがどのようになりたいのかを決めることなく、本当にちょっと車輪を回転させます。 それは十分に始まりますが、途中で多くのことが繰り返され続け、残りのシリーズを鈍らせています。 私が面白いと思ったのは、結局のところ、少数の会話では、本質的でないキャラクターがメインキャストと一緒にシリーズの中に物事がどのように進んでいるかを反映しているようです。 何らかの妥当性のために自分自身で論争していたようだった。 女の子についてのいくつかの要素以外に、それは私には何の反対もない、ミ​​ルハレムのあなたの走りです。 私は実際にそのジャンルをかなり楽しんでいます。 しかしこのシリーズは非常に明るくなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター：7] &amp;lsquo;主人公のためでなければ、もっと高くなったでしょうか？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は本当に素早く1つのものを得るでしょう。 主人公？ シリーズが進行するにつれ、彼らが成長し、行動するのを見るために、より面白いと感じました。 彼らは本当にあまり開発していないにもかかわらず、私は短い12 epsではあまり期待していませんでした。 私はそれが本当に面白いと主人公が行動しないと、彼らは通常の女の子のように、私が見た他のアニメの紙の人形のいずれかの代わりに反応することがわかります。 忘れること、退屈でほとんど役に立たない。 ほとんどの時間私は彼がデートシムをプレイしていた場合私が見るだろうラインを使用して感じた。 穏やかでほとんどすべてのシナリオのコメント。 彼は様々な才能を持つ女の子を奨励したり、彼らが走ったときに追いかけることでうまくやる。 しかし、それ以外に、彼はジェネリックであり、他の誰でもできたと感じました。 彼の仲間は彼にもっと味があった。 しかし、私がこのセクションにこのような高い得点を与えた理由は、メインキャラクターにとってそうでない場合には高くなっていたはずです。 愛の利益です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート：6] &amp;lsquo;あなたが私のような人なら、誰がリップグロスを持つ女の子の大ファンなのか、このシリーズにはちょっとしたものがあります。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％が05年に出ました。 そのことを念頭に置いて私は芸術が良かったと言わなければならないでしょう。 文字の芸術は再び、良い時間でした。 しかし、ちょうど良い&amp;mdash;良い。 女の子たちは見て楽しかったし、サポートキャストはバックグラウンドに陥っていなかったので、十分にうまくいった。 それはそれほど素晴らしいことではありませんでした。 しかし、私はキーアニメーション（より良いアニメーターが重要なシーンを担当する部分）と他のフレームとの間に大きなギャップがあることに失望しました。 私は、すべてが本当に素晴らしいと思うほど大きな予算を抱えていないかもしれないと理解していますが、いくつかのシーンではより多くの努力が必要でした。 背景はプロフェッショナルでしたが、彼らは穏やかな設定でした。 エッチシーンに来たときはいつでも輝いていました。パンティのディテールがよく、同じ古い古い女の子だけではありません。 それはカメラがすべてのクローズアップで輝くように見える開裂に焦点を当てたときにもうまくいった。 しかし、私のほとんどは、唇のクローズアップが本当に好きだった。 あなたが私のような人であれば、誰がリップグロスを持つ女の子の大ファンなのですか？このシリーズにはちょっとしたものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音：6]「エンディングは素晴らしかった」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは大丈夫だった。 しかし結末は素晴らしかった、彼らが「ベンガボイ - 私たちはパーティーが好き！」と聞くのは楽しいものでした。  しかし、すべての女の子はかなり2つの文字に落ちた。 ソフトな恋人。 または早熟な大声です。 それはかなり私を失望させた。 （最近のSix Flagsテーマ）は、EDテーマのサンプルであり、同じ曲のコピーであるような気分にさせることなく、その曲に使用するのに良い仕事をしました。 アニメ全体のバックグラウンドミュージックは、もう十分だった。 それは本当に私の注意を引くことはなかったし、おそらくこれまでのトラックのどれも認識しないだろう。 しかし、このようなアニメでは、対話を離れたくないので、時にはそれが良いです。 しかし、画面上で起こっていたことを追加するために、音楽が正しい部分で変わったと感じました。  SFXはうまくブレンドされましたが、キャストの雰囲気の残りの部分を本当に埋めるわけではありませんでした。 ボイスキャストは大丈夫でしたが、キャラクターが画面外に出ていて、キャラクターが主人公と話をしていて、他のキャラクターを知らなかったという点がいくつかありました。 これらはあなたの顔を見ることなくそれらを指摘できるように、キャラクターと恋に落ちるこのようなアニメのキーポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[エンジョイメント：3]「本当に暑くて楽しいものがあなたの望みを高めてくれたら&amp;hellip;今すぐ離れなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファン・サービスが進むにつれてエスカレートし、関係が成長することを望んで、私たちがどこへ行くのかを見て非常に興奮していました。 しかし、私は今ここで何かを台無しにするでしょう、それはしません。 だから、あなたが本当に熱く楽しい何かのためにあなたの希望を高くしたら&amp;hellip;今離れてください。 私は本当に私のガールフレンドとのちょっと変わった冒険の最初のシリーズがもっと楽しいものになると期待していました。 しかし、私は何かが起こるのを待っていましたが、シリーズ終了後も待っていました。 今、私はそれが終わってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体：5] &amp;lsquo;そこにははるかに良い点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点では、あなたが本当にハードコアで、あなたがすでに見た何かの再実行を探していない限り、このシリーズはお勧めできません。 私の見解は、私が様々なOVAを見終わった後に変わるかもしれませんが、今のところ、誰もそれを見て行かなくてはならないとは本当に言えません。 同じテーマを共有する方がはるかに優れています。 だからこそ私はこの最初の私のレビューを読んでくれてありがとうと思います。私はあなたに私の女友達のレビューも読んでほしいと願っています。 私たちの冒険を一緒に続けていくうちに、残りのものを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5tar/reviews&#34;&gt;5tar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So here we have Ichigo 100%, the first in a long series of ecchi and hentai dive on which I&amp;rsquo;ll be making reviews and comments upon. I&amp;rsquo;d like to note first that I had watched this series some years ago when it came out, but dropped it. After my second time though&amp;mdash; I think I should have left it where it was. However as I am on this wonderful little adventure with my girl-friend; Zabbichu. I thought; &amp;lsquo;well, why not?&amp;rsquo;       [ STORY: 4 ] &amp;lsquo;Pretty much your run of the mill harem.&amp;rsquo;    So, as you would suspect from these genres, we have one guy and a group of lovely young ladies who, for some unknown reason&amp;mdash; fall in love with him, and in this case; pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akash-kise&#34;&gt;akash_kise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100は素敵なイラストと落ち着いたプロットで本当に素敵なマンガだったので、アニメーションの適応は非常に期待されていました。「マッドハウス」が適応をしているという良いニュースが来た時、それは当然でした 私の興味を掻き立てるだろう&amp;hellip;
しかし、私はそれが失望であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはマッドハウスが、1フレームあたり5ドルの額と1秒あたりのフレーム量が非常に少ないことを示している低予算のショーにすることを決めたことを見てください。全体的には本当に品質が悪く、静止フレームがたくさんありました。 非常に高いです&amp;hellip;芸術は、現代的な環境であるはずでしたが、1980年代のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、12話の長さに合わせるために、マンガから多くの重要なプロットを外した。それは、キャラクターの開発がゼロで、むしろ哀れなプロットにつながる。さらに、サウンドトラックは確かに哀れでした。 アニメ全般&amp;hellip;.声優はパーの下にあり、耳には嫌な声が聞こえる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はあなたの時間の価値があるが、間違いなくアニメ（3/10）全体的なマンガ、itvisを読むと結論づけるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akash_kise/reviews&#34;&gt;akash_kise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo 100 was a really nice manga with nice illustrations and soothing plot, so it was quite evident that the a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bardanime&#34;&gt;bardanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて聞いたとき、私はそれにチャンスを与えることは良いと思ったが、どうして私はそれをやりましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真夏純平は、映画制作を夢見る高校生です。 ある日、純平は屋上に行き、女の子が彼の上に落ち、イチゴの下着だと思うと、彼は顔を覗かせて言葉を言うことができず、彼女を見つめます。 彼女は去って、純平は彼女がノートを残していることを理解し、彼女が誰に彼女を戻すのかを知ることを決めた。 彼の友人がニシノ・トスカサという女の子に尋ねることができるように、その女の子がどんな手掛かりをもらえないことに苛立つ。 彼は司に練習をしてもらうように頼み、面白いと思って受け入れます。 ある日の間、すべてのことが関係で正しい方向に進み、彼らはノートの所有者が高校の最高の生徒である綾東祖という女の子だと教えてくれる。 彼のスキルに魅了され、いくつかの被験者の助けが必要な場合、彼はアヤに助けを求める。 勉強会で、純平は、恥ずかしがりや、親切で、知的で、書く能力があるので、彼女が好きだと分かります。 その瞬間から彼は彼のためにどんな女の子が良いか分からない。 印象的な、そう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の新しい学校では、彼はAyaを含むいくつかの友達と映画クラブを作る。 この新しい時代には、北越さつきという少女と出会うことができます。彼女はかなり勇敢です。好きで恋に落ちるものです。 その後、彼は本当にアヤとも愛し合っていると分かり、ニシノとはまだ愛し合っていて、彼は好きな人を決めることができません。 それはすべてのアニメです。 はい、それは意味がないように聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めてこのオープニングを見るだけで、このアニメは大きな予算ではないことがわかります。作るのは簡単で、あなたが覚えていないものの1つです。 同じことが、より良い曲以外はエンディングで起こります。 このアニメのアニメーションは鈍く、複雑ではなく、アニメ生徒のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何も起こらないので、このアニメをスキップしなければなりません。キャラクターは十分に成長せず、最後にあなたは主人公として空になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bardanime/reviews&#34;&gt;bardanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where can I start from?    When I heard about this anime I thought it would be good to give it a chance, but… why did I do it?    Junpei Manaka is a high school boy whose dream is to make movies. One day Junpe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsuei99&#34;&gt;zetsuei99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;始まりから終わりまでスリリングな乗り物。 ラブストーリーは常にあなたをエッジに残しています。 そこにいる人には、たくさんのファンサービスがあります。 その曲はとりわけ終わりのテーマである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zetsuei99/reviews&#34;&gt;zetsuei99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A thrilling ride fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marcusthemad&#34;&gt;Marcusthemad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて長年のレビューをしているわけではないので、すぐに私の考えを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んで、川下みずきの絵が大好きなので大喜びでした。 アニメの作品はまあまあですが、漫画の繊細さは欠けています。 私は本当にそれが好きではなかったが、アニメでその種の芸術を手に入れるのは難しいからだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はマンガでは一流のレベルではありませんが、アニメの影響をあまり受けません&amp;hellip;すべての少女が純平をドロップしてレズビアンに行くべきだと思う余りにも多くの瞬間があります。 鈍い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Junpeiは起動するために泥棒の主人公ですが、セリが続けると悪化します。 彼は私がキャラクターを低いと評価している唯一の理由です。 女性の役割は標準的なアーキタイプですが、それは問題かもしれませんが、私の意見では良い数字が与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はすでに（より良い品質の）漫画を読んでいて、ほとんど別のアートスタイルを楽しむことができなかったので、これを終えるのは苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて誰かに伝えたいのであれば、アニメtbhではなくマンガをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marcusthemad/reviews&#34;&gt;Marcusthemad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not all for giving a lengthy review about this anime, so I&amp;rsquo;m just writing my thoughts shortly.    I read th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;critic&#34;&gt;critic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エクッチジャンルのアニメの場合、これはかなりうまくいっていて、驚くほど楽しんでいます。 瞬間とお互いの憧れは反復的になりますが、追加のキャラクター、イベントなどを追加するなど、素敵なバリエーションがあれば、シリーズを非常に楽しめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/critic/reviews&#34;&gt;critic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For an ecchi genre anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのロマンス指向のショーは、キャラクターが達成しようと努力している目標を持っています。 ロマンスのジャンルでは、常に2つのキャラクターの関係を十分に大きくして、友情以上のものにすることが大切です。  Ichigo 100％の場合、そして悲しげに、ほとんどのロマンチックなハレムが、ロマンス - ジャンルのアニメの根本的な目標についての前述の陳述は欠落している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見逃しがちな欠陥です。 それはあなたの胴体と脚部だけをカバーするが、足部は覆わない毛布に匹敵します。 あなたは不快なままで、常に捻って、その位置を右に引っ張りますが&amp;hellip;生地の長さを変えることはできません。 ショーが始まるように見える素早く始まりに惑わされないでください（12話の長いシリーズから期待されるように）。 それは大砲の中から何かのように始まりますが、次に起こることを考え、画面を見て、自分自身に肩をすくめるまで、同じような状況は予期せず繰り返されるでしょう。 いちご独創性：0、私：12&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく魅力的ではない別のことは、すべての女の子がJunpei（私たちの主人公）の感情に関して公正に表現されているということです。 それぞれの女の子は、話すために、あなたが予想していたよりも長く走っています。地獄、私はまだ走っているかもしれないと思います。 この「誰もが平等」のアプローチは、より多くの「エッチ」と嫉妬のシーン（後者は主にサツキを含む）の間に興味をそそられるだろうが、それ以降のエピソードではいつ、誰が？ 私が間違ってはいけない、私は初めに多くの競争が良いことをharemsで考えるが、ショーが進むにつれて、&amp;rdquo;群衆&amp;rdquo;の間引きが必要である。 それが達成できない場合、（私のような）視聴者はひどく混乱し、混乱し、主人公に迷惑をかけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私の次の大きな苦悩につながります。純平は、ロマンスアニメへの私の短いながらも徹底的な冒険で遭遇した最も迷惑な主人公かもしれません。 彼の性格のための対話は私に、その行の作家が何か未知の行動について「私たちを手に入れる」ように感じさせる。 あなたは彼（Junpei）を振って、&amp;rdquo;いいえ。 こう言ってください：___&amp;ldquo;これは、欲求不満/厄介な状況にはロマンチックなアニメがすべて含まれているため、些細なことかもしれませんが、気分が悪くなった場合には既に怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、東宝（女性愛の関心事のひとつ）の声優さんが先に話すのを聞いたとき、私はこれがそのようなアニメのようになるはずだったはずです。 東宝の声優は、「はがさかはるはの秘密」シリーズの遥かな声優が演じている。 彼女は描写されているような役割について大きな声を出していますが、心の後ろには、「ひみつの第1シーズンと第2シーズンのようにはうまくいかないでしょうか？  &lt;em&gt;最後のエピソード&lt;/em&gt; Ughの後で&amp;rdquo;（私は100％がひみつの前に来たことを知っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは少し前になっていると見なすことができますが、全体的な影響があり、ショーを全く損なうものではありません。 いくつかのシーンがあります。特に、アートを少しスケッチした「ズームアウト」のシーンではそうです。 この技術は、OVAにおいて大幅に改善するように見える。 しかし、。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ロケットのようなスタートをして、このアニメの魅力に吸い込まれ、ショーを大いに愛したことを認めなければなりません。 それが続いていくうちに、私はショーが私を引っ張って来る弦のことをもっと慎重にしました（むしろ事実上、追加するかもしれません）。 私は劇的な変化を望んでいて、ショーが現実には答えないという事実に幸せに無知なままでいました。 あなたが私のようで、決定的な解決を望むなら、彼は彼女と結びついてしまいます。注意、私はあなたに祈ります。 しかし、あなたがそれを気にしないなら、ショーのジャンルと前提のように、試してみてください。
全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
キャラクターが物語を通して紹介される方法は、おなじみですが、それでも素晴らしい影響を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
それは私たちの基準によって少し日付が付けられていますが、それはアニメをまったく妨げません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
声優とトラックは堅実でした。 東宝の声優は完全にキャストされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
それぞれには個性があり、誰が「選ぶべきか」を決めるにはどうしてこんなに苦労するのか本当に分かりました。 しかし、主人公の純平のためスコアが下がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
最初は12歳でしたが、アニメが進行するにつれて、純平と女の子の間の関係が、勝者を明確にするのに十分なほどの進歩を見たかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィードバックは高く評価されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All romance-oriented shows have a goal that a character - or characters - is/are striving to achieve. In the romance genre the case is always thus: to develop the relationship between two characters significantly enough that it becomes more than a friendship. In the case of Ichigo 100%, and, sadly, most romantic harems out there, the aforementioned statement of the underlying goal of romance-genre animes is missing.     It’s a fault that&amp;rsquo;s hard to overlook.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwennie-chan&#34;&gt;gwennie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、まったく正直なところ、私が今までアニメに関わってきた時間の中で最も強いものです。 文字、物語、芸術、そしてすべてがひどいです。  12エピソード全体で開発とキャラクターの深さが少なくなり、多くのシングルエピソードOVAで見られました。 哀れな、本当に哀れな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10 | アート：5/10 | サウンド5/10 | キャラクター：2/10 | 楽しさ3/10 | 全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwennie-chan/reviews&#34;&gt;gwennie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime, in all honesty, it the stro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaycalli50&#34;&gt;Jaycalli50&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;これにスポイラーがありますが、あなたが何に入ってくるのかの警告として役立つので、私は大したことではないと思っています（とにかくこれは悪いアニメではありません）。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこのアニメを見るつもりなら、いくつかの要件があります：1.あなたは余裕を持っていなければなりません。2.それで女の子を見ていると、それはハーレム・アフターオールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを十分に強調することはできません。 アートワーク、エッチシーン、ロマンス以外の何らかの理由でこれを見ていると、間違った場所にいる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、中学校の昨年の変わった子供（大きなショッカー、私が知っている）の周りを回っています（この時間とそれまでのHSの2年目の話です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間の初日よりも前の日、サツキと、できるだけエッチに導かれています。 男は彼の両親から得た彼の新しいカメラを試している、彼は湖でこの少女を見つけ、撮影を開始し、そして、ああ、いや！ 風が吹き荒れてくる！ これはおそらくスカートドレス、あなたは愚かな女の子を着用する間違った日だった。 彼女はその後、彼の映像を消去しようとして男に取り組み、彼は彼女のおっぱいをつかんでしまう。 うん、これは私が見ているものです。 そして私は1ビットを恥ずかしく感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか私たちの主人公、マン、巨大な紳士になって、サツキは助けることはできませんが、彼と恋に落ちる..どのように起こったかわからない&amp;hellip;もう一度。 今度の違いは、その少女がすべての恋人を公にしているということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サツキと東條は、このアニメで最も好きではないにしても、簡単に好きなキャラクターですが、それは私の主観的な意見です。 それは私が話を賢明にカバーするつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にその中の芸術を愛していました。特に、女性のキャラクターは、視覚的に本当に魅力的でした。 これは、OP &amp;lsquo;SHINE OF VOICE&amp;rsquo;で強調されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは本当にいいです（いつでも私の好きなもののひとつです）、私は特にエッチシーンが発生したときにいつも演奏するサウンドトラックを愛しました。 何らかの理由で、私はそのサウンドトラックが陽気で楽しいと感じました。 それが私を笑わせる理由がわからないのは、90年代の非常に遅い曲でメロディーに「Chuchuwa fufu Chuchaa」を歌っている人だけだったという事実に対処するための何かがあるかもしれない（おそらくidk、 私は2000年に4歳でした）。 それはちょっと陽気です。 なぜ私に尋ねないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の間の開発は大丈夫でした。 私は女の子のすべてが楽しい「性格」、特にサツキと東條を持っていると感じました。 私の意見では誰もが大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてもしあなたがちょうど半高校のロマンチックな状況（私のようなもの）を見ているのであれば、わずかな問題でさえ本当に気にならないでしょう。 すべてのキャラクターはかなりかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを楽しんでいた、それは良いキャラクター、偉大な芸術、いくつかの素晴らしいエッチシーンが混在していた。また、主人公と女の子の間に性的欲求不満（これが正しい単語であるかどうかはわからない）もある。 私はこれを見て、深夜過ぎで完全に目を覚ますことができました。学校夜に。 私が知っていることは本当に大きな問題ではありませんが、私は眠りにつかないように何かに本当に固定しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが性的な状況のためにこれを見ているか、または計画していると仮定すると、まともな素敵なキャラクターやエッチのものは、あなたは確かに失望することはありません。 芸術は素晴らしく、キャラクターは例外的で、たくさんのエッチが行き来します。 これは誰にとっても意味がありませんので、もしあなたが当時のことについてiffyを感じているならば。  。  。 しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューに同意するか否かにかかわらず、私はレビューを書いていく上で経験がないので、いくつかのフィードバックを残してください:)。 どうもありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaycalli50/reviews&#34;&gt;Jaycalli50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;There are spoilers in this but I don&amp;rsquo;t think it matters much because it kind of serves as a warning for what you will be getting into (not that this is a bad anime in anyway).&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*    Now, if you are going to watch this anime there are a couple requirements: 1. You must have plenty of time to spare and 2. Be watching it for the girls in it, it is a harem afterall.    I can not emphasize this enough. If you are watching this for some reason other than the artwork, ecchi scenes, or romance in it then you are probabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinoko&#34;&gt;rinoko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に良い物語、私は彼が選ぶつもりだったが、次にバムを思っていた！ ストーリーの終わりが私を吊ったままにしました。 いいアニメだが完成感はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rinoko/reviews&#34;&gt;rinoko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very good story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;softcoyote&#34;&gt;SoftCoyote&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはひどいことではありませんでしたが、それは世界で最高ではありませんでした。 通常、私はかなり陽気なので、私はフィラーの大きなファンです。 しかし、この12のエピソードのアニメは、実際にプロットの多くを持っていませんでした。 明らかに1つがありましたが、主に「何度も変態を起こすことができるか見てみましょう」
変態の代わりに、このショーのメーカーはプロットをさらに拡大し、結論はより良いかもしれません。 彼らのやり方は正しいとは言えませんでした。
私が本当にこのショーをお勧めする唯一の方法は、あなたが何かを見て、時間を過ごすために何かをしたいと思うことができない場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoftCoyote/reviews&#34;&gt;SoftCoyote&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, it wasn&amp;rsquo;t awful, but it most definitely was not the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なユーモアを持つ良いecchi。 ほとんどがハレームのように、アニメはメインキャラクターを少し拒否して新鮮なままです。 誰もが彼のためにヒールの上に向かうのではなく、物語を切り換えて話を動かす1人の少女がいる。
私にとっての問題は、愛の問題に対する明確な解決策がなく、多くの感情が翻訳で失われたということだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに8/10を与えますが、何も特別なことはありませんが、それはよく丸められた物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only problem for me w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdon904&#34;&gt;xDoN904&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどこから始めなければならないのか分からないが、それ以来、私には完全に欠けている。 漫画は、シリーズと一緒に行くための良い方法です、少なくともそれはアニメーションのようなceartinポイントでカットオフとは異なり、すべての道を行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは少数のエピソードのために申し分なく始まり、それはちょうどたくさんの場面で繰り返します。 私の結論：アニメシリーズ、グッド・マンガ・シリーズとしては失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xDoN904/reviews&#34;&gt;xDoN904&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know where to start off, but its a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heketeus&#34;&gt;Heketeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが典型的なコメディアニメだと思っていますが、まだそれはとても素晴らしいと面白いです！ ストーリーは面白くていいですが、それは鈍いわけではなく、よく楽しんでいます。 私はこのアニメで多くの笑いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはいいです、このアニメはうまくいっています。 それははっきりと素晴らしい^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは非常に良いですが、サウンドエフェクトは素晴らしいですし、ボイス演技（日本語）はとても素晴らしいです！ 私は英語の声が好きではありません。なぜなら、私の心の中で日本はそれについてもっと気分を感じるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすばらしく、さまざまなものがたくさんあるので、みんな同じようではない、行動する方法が違うし、行動する方法がある、私はそれを説明する方法がわからないが、文字は素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはとても良いです、私はこのアニメを楽しんでいます。それは物語と面白い部分がそれをとてもうまく作りました。そして、それは私がそれを好む方法です^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメがハーレムやコメディアニメシリーズを好む人にとっては非常に良いと思います。これは本当に価値があり、私はこれを非常に好む！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heketeus/reviews&#34;&gt;Heketeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think this is typical comedy anime, but still it&amp;rsquo;s so awesome and funny! Story is funny and g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;私はこのアニメを十分に楽しんだとは言えません&amp;hellip;このアニメについての彼のレビューでおっしゃったように&amp;hellip;このアニメの主役は遅くなるようです&amp;hellip;彼はいつも他の女の子の気持ちを傷つけます 彼が女の子と一緒にいるとき、彼は好きだと思って、女の子を泣かせるために別の人のことを謙虚に考えています&amp;hellip;もし私がそれだったら&amp;hellip;私はJumpeiを銃で撃ったでしょう&amp;hellip;すべての女の子たちは、  &amp;hellip;私はこのアニメを本当に好きでした&amp;hellip;女の子たちはきれいに作られていて、独特の特徴を持っていました&amp;hellip;このアニメで見た状況が私には大いに抱かれているとは言いません 恋人と話すことを知らないT_T  - ]&amp;hellip;私が一番好きなキャラクターは1エピソードしか持っていませんでした。もしJumpeiが彼女の幼年期の友人をもっと思っていると言うことができたら[はい。  ..ユイちゃん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;I can&amp;rsquo;t say that I fully enjoyed this anime&amp;hellip;Like a dude sayed in his review &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちのほとんどは、私たちの生活のある時点でハーレムショーを見てきましたが、各ハーレムにはユニークな話があるように見えますが、それらはすべて同様のパターンで結ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、ハレム・ショーは、個性が互いにはっきりと対照的であるヒロインを含むことで知られている。 ツンデレ、知的で丁寧な女の子、クルッツ、気まぐれなセダクレスなど&amp;hellip;そしてある理由で - 障害のある男性のリード。 今、このハンディキャップは、肉体的、心理的、文化的なものであっても、それらすべてであってもよいが、男性の鉛が女性より劣って見えるようにするために、このフロイダンの母親像を作成し、  ; 彼らは母親ではないことを除けば - 彼らは彼のロマンチックな利益です。 これにはたくさんの例があります、ガールズ・ブラボー、トゥ・ラブ・ルー、ダ・カーポ、ハッピー・レッスンなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜBS Psychologyセミナーの抜粋のような段落を読ませたのですか？ 非常にシンプルです - 段落はIchigo 100％で、全体のハーレムのジャンルが要約されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、セッティング、ストーリーはすべて、シリーズのタイトルに合わせて修正されたテキストブックのハーレムテンプレートです。 しかし、私が今まで見てきた他のハーレムとは別に、このシリーズを設定する独特の品質があります - 男性のリード、Manaka Junpei。 この仲間のハンディキャップは、最低限に言えば天文学的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャストはかなり規則的に見えます。 私たちには、天才漫画家の東条綾、気まぐれな出演者、北越里樹、知的で丁寧な西野司、幼少時代のクルッツ、南海唯があります。 キャラクターの間の相互作用と進行はかなり規則的で、概要は物語の要点をうまくカバーするので、代わりに私が好きなものや、このアニメについて好きではなかったもの、そして読者がどこにいても これの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女性のキャストが好きだった。 彼らは実際には10代の女の子のかなり現実的な描写でした。 私は、彼らが提示された方法と、男性のリードに関連するすべての背景物語が与えられたという事実が好きでした。 いくつかのharemsはこのステップを省略し、代わりにファンサービスとプロットの進行をまっすぐに行く。 私は彼らがキャラクターの外に出なかったという事実を好きであり、作家は彼らに多かれ少なかれ同じスクリーン時間を与える素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は男性のリードを好きではなかった。 このキャラクターは、フィクションの世界で最も遅れた創造物であり、私は不安を抱いています。 この男は実生活で一日生き残ることはできません。 これは、たとえあなたが自分の顔でセックス飢えたポルノ女優を押し付けたとしても、誘惑を知らない人のタイプです。  Manaka Junpeiは、人間の混乱の1つです。 このキャラクターは、肯定的な女性の刺激が与えられたとき、最初の結論に戻る前に、「その女の子は私を好きです」から、「私は学校で最も人気のない男です」から、 彼は一日中女の子を誘惑し、彼らが何をやっているのかは、あとで彼らをもう一度覚醒させて、すべての単一のエピソードを繰り返すだけなので、彼を跳ね上げるときに押しのけます。 あなたは私を冗談していますか？ これは冗談であるか、作家は子供時代の問題を伴う悪党のサディスティックな束であるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれらの質問に対する答えを知らない。 私が知っていることは、私はこのアニメのその面を楽しんでいないということです。 あなたはいつもロマンチックな状況へのクロージャーを見たいと思っています。このアニメは一度もやっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストとプロット以外に、アートとサウンド部門は特別なものではありませんでした。 彼らは悪くはなかったが、どちらも高い得点を得られなかった。 私はこの作品の品質がかなり平均的であることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむことは、Ichigo 100％は奇妙なことです。 私はそれを楽しんだが、男性のリードを絶対に軽蔑した。 私はそれが実際にそれを楽しむことが本当に保存するこのショーの女性のキャストだろうと思う。 もちろん、マニアックな男性のリードが遅れていれば、このアニメの楽しさは大幅に上昇するかもしれませんが、それは各人に決定することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most of us have seen a harem show at some point in our lives and while each harem does appear to have a unique story and setting they are all linked by similar patterns that one can begin to discern having watched a dozen or so different harem shows.     For instance, harem shows are known for containing heroines whose personalities starkly contrast with each other. A tsundere, an intelligent and polite girl, a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsd121&#34;&gt;xsd121&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体のアニメは受け入れられない（一般的な見解から）。 実際、ストーリーラインは元のマンガから逸脱しています。 アニメには透明なエンディングはありません。
アニメは、東條を第1ヒロインと西野を第2位で扱っていると思われます。 原作では、純平と西野は西野の家でセックス関係を結んでいて、結局西洋はニシノを女の子として選びました。西野はフランスから帰ってきましたが、トウジョは小説家でした。 とにかく東（Toujo）と西（西ノ）だけの競争だが、他の女の子たちは事実上激しい戦争と絡み合った関係（サツキを含む）にはない。
幸いにも、私は西ノが他の人よりも好きです。 東条は認識するには弱すぎる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsd121/reviews&#34;&gt;xsd121&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The whole anime is passable(judging from a general view). Actually, the storyline  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;atharil-1&#34;&gt;Atharil&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私はあまりにも多くを宣誓しようとしないでください。 アニメが強い感情を持っていれば、それは常に品質の兆しですか？ 私は良いアニメは、あなたが関係し、真にキャラクターに興味を持ち、それらのいくつかを愛し、他のものを嫌うもので、イチゴ100％がこれらのことに成功すると確信していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は多くのエッヒ/ハレムのアニメを見たことがありますが、それらはすべて類似点を持っていますが、主人公はIchigo 100％とほとんど同じくらい抑えられていません。 通常、エッチの男の子は、女の子の間を決めることができない、女の子が近くにいる場合にのみ、セックスと女性のパーツを考えて99％の時間を夢中にするような問題を抱えています。 彼らはまた、会話の中で、女の子の名前を何度も繰り返すという一つの議論しか持たない傾向があります。「Ni-ni-nishino-san？」。  Ichigoの純平くんは、これらの問題をまったく別のレベルに引き継いでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このセッティングで私を悩ます主なものは、3人の女の子のすべてが本当に平等であるということです。ジュンペイが一番気に入っているのは、スプリットセカンドモードで意見が変わるように見えません。 私が見た他のほとんどのハレームのアニメでは、主人公の好きな女の子には彼女と他の人の間で決めることはできませんが、Ichigo 100％では本当にメインの女の子はいません。 ロザリオとヴァンパイアでは誰もがつくねが好きなものだと言うことができます。他のものはそれほど重要ではありません。 しかし、いちご100％で、純平の好きな女の子は、現時点では彼がいないのがいつものようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、純平がすべての女の子と平等に時間を過ごして、すべての気持ちを傷つける状況につながります。 例えば、彼は最初、東方だけを考えて北上を使って、素晴らしいファンサービスをいくつか過ごす。 それから、彼の後ろに北越を残して東條と出会うだけで、西野について考え始め、もちろん東照宮を傷つける。 そして、視聴者が「この男に何が悪いの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;純平は結局、「あなたを愛していますが、他の人も愛しています！ 彼が友人に「私はあまり人気がありません」と叫ぶと、私はすでにノートパソコンを最も近い産業用シュレッダーに運んでいました。 私のラップトップの画面を見ていた約100万の状況がありました。「彼女に答えてください、あなたは遅れています」、私の全コンピュータを震撼させたり、 彼がこれらの女の子にすることを理解する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は純平とその問題に重点を置いてきましたが、それは本当に私がこのアニメから得た主なものです。 脚本家が故意にキャラクターを作ったようなものです。あなたが彼に会うのであれば、あなたは殴りたいだけです。  Love HinaのKeitaroは本当にいい男ですが、Girls BravoのYukinariは大丈夫ですが、Junpeiは本当に嫌いな人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、まあ、これは本当にまともなアニメです。 本当に。 アニメーションはかなりいいですが、キャラクターの大半はかわいいです、特に東条ですが、最近は学校のクラブ設定が好きです。 エンディングのテーマもかなりいいですね。 ユーロダンスとイチゴ、何を求めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、もしあなたがハーレム・アニメを見たいのであれば、「私は彼女と彼女のためにもっと良いボーイフレンドになるだろう」と、これはあなたのために間違いなく！ 女の子を泣かせている人気のリタードを見て嫌いなのなら、いちご100％から遠くにいてください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Whoa、多分このジャンルは私のためではない：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14871&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Atharil/reviews&#34;&gt;Atharil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;ll try not to swear too much. So, is&amp;rsquo;nt it always a sign of quality if an anime makes you have strong feelings about it? I think good animes are the ones that make you relate and be truly interested in the characters, loving some of them, hating some others, and Ichigo 100% certainly succeeds in these things.    Okay,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;despised-1&#34;&gt;Despised&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEcchiのジャンルのレビューを書いているとは思っていませんでした。 私は実際にエッチタイプではありませんが、私はそれらを見るかもしれない時があります。 私はアクション/超自然的/ホラータイプの方が多いので、これを先に言いましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが本当のEcchiのファンで、あなたが探しているのはEcchiだと、あなたはこのシリーズで探しているものを正確に見つけることができないかもしれません。 私を間違ってはいけない、それはたくさんあります（恐らくそれ以上のものです）。しかし、自分のような時折のウォッチャーでさえ、 このシリーズの本当の基盤であったようには感じられませんでした。 それは、ほとんどの関係に基づいて、男とギャルの両方に対応しているようです。 どちらの性別でも、実際にはそれに感謝するかもしれません。 後ほど、普通のshounenシリーズのようにいくつかの巨大な物語を探しているのであれば、通常はもっと大きなプロットがありますが、これはあまり楽しめません。 それがどうやってどうやって書かれたのかとても満足していたので、私はちょうど正しい時にこれを見たことが起こったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/プロット：7
物語はどこですか？ あなたはそれを見ている。 シノプシスが言うように、そしてジャンルが示すものとほぼ同じです。 あなたの典型的なハーレム（それにはそれ以上のものがあります）。 なぜ7？ このシリーズは、純粋なストーリー構想のために作られたものではなく、キャラクターの開発とキャラクターやストーリーの開発に基づいています。 限り、私は懸念している、それはそれ以上に処理されることはできませんでしたが、それはかなりうまく処理されました。 それは、中学校の終わりを高等学校の年に移動するので、ストーリーの進展のいくつかが起こっていますが、多くの物語の進歩はプロットデバイスによるものですが、 しかし、植木鉢を残す種類ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメ：6
それは秘密ではない。 このシリーズは、他の多くの人たち、特に同じ年の人たちと同じように視覚的に魅力的ではありません。 非常に視覚的に気に入っているアニメは、常に大きなプラスですが、ここの品質はそれを傷つけません。 それは、この生産がその大きな予算を与えられたようには見えなかったし、それはもっと綺麗に見える可能性があったので本当に残念だ。 使用されていた芸術やアニメーションは、芸術やアニメーションがどれほどうまくいっているかということを考えれば十分です。 私のために十分に十分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/音楽：8
私は音楽が非常に「楽しい」ものだと感じました。 これは私にとって奇妙なことですが、私はそれに近づいていますが、私が実際にアニメ音楽が好きな人の典型的なものではない方法を見ています。 これのためのOPは単に素晴らしいです。 それは良い思い出をたくさん提供し、私が学校の時代にあったすばらしい時を思い出すのを助ける傾向があります。 この（日本人の）声優もすばらしかったです。 私はかつて声が不調であると感じなかったし、すべてをきちんと取り除いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター/キャラクター開発：7
これは、このシリーズの主な基盤がある場所です：それは文字です。 すべての文字は、あなたがどのシリーズでも見つけられるかもしれないタイプですが、必ずしもこのシリーズのように人間関係に流暢ではありません。 このジャンルのタイプに合ったキャラクター、最も確かに、そして1人のキャラクターは他のキャラクターとまったく同じではないので、多様性と興味と個性が豊富です。 関係が強化されているかどうかを知ることは非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
私はこのシリーズを楽しんでいました。 それは私の時間の価値があった。 誰もがこのシリーズで起こっている同様の「状況」に自分自身を見つけたことがあれば、それ以上のものであれば私はそれと同じくらい高く評価するでしょう。 私が落ちるまで私が笑ったことは何度もありました（私はそれがどれほど面白いかを強調するだけで、全体的に聞こえると思います）。 多くのコメディは、魅力的な種類の出来事に基づいていましたが、それだけではありません。 私を喜ばせるために、長い間描かれた物語は必要ありませんでした。 私はそれに感謝していましたが、私は本当にそこにはるかに多く、より多くの、または続編があることを願っています。 それは私の一日になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7
それは公平な格付けであり、それは私がそれを楽しんでいたことを表していますが、それと同時に批評家になっていますが、それについては否定的ではありません。 私は、このシリーズがおそらく多くのサークルで本当に過小評価されていると主張するまでは、この格付けは確かにそれを上回らないと主張していると思います。 あなたが終わりに達する時には、おそらくそれをより早く捕まえなかったことに対する後悔、おそらくより多くのことへの衝動といった満足感を感じるでしょう。 あなたがこのレビューに出会って、それを試してみることにしたら、素晴らしい。 私はあなたが私のようにそれを楽しむことを願っています。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;提案
私はこのシリーズを見てみることをお勧めしますが、このシリーズとペアになっている他のOVAなども見てください。 ジャンプフェスタ2004は、シリーズの前に制作されたものではあるが、ほとんどの点で「終わり」を飾っているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ウォッチオーダー1
エピソード1〜9、Ichigo 100％TVスペシャル2、エピソード10〜12、ジャンプフェスタ2004、DVDアニメーションOVA。
OR
ウォッチオーダー2
エピソード1〜9、Ichigo 100％TVスペシャル2、エピソード10〜12、DVDアニメーションOVAs、ジャンプフェスタ2004。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;補遺（03/09/12）：
私はもはやこのサイトが提供するスコアリングフォーマットを使用せず、しばらくしていません。 私は「10」が存在するとは考えておらず、長い間この考え方を反映するために私が得点したものの多くを格下げしてきた。 私はこのレビューを「8」にしておくことを選択しましたが、私のリストはこのタイトルに関するこの変更を将来的に反映するようになるかもしれません。 このタイトルを完全に見直した後で、このレビューを頻繁に編集したり、完全に書き直したりする時間がある場合は、そのスコアを最新の状態にするために行います。 それは私がそれをもう一度見た後の気分に基づいて変わるかもしれません。あるいは同じようにそれについて強く感じ、スコアをそのまま保つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はもっ​​と良いものを書くことができると信じていますが、不評のプロットやスポイラーがまったくなくても、直接的な意見と直接的な評価を提示するので、このレビューが書かれた方法にはまだ同意します。 そして、それは私の目標とそれをペニングするための唯一の目的でした。  2007年11月11日頃、このサイトのレビューは今日と比べて非常に少なく、多くの情報があまりにも多くの情報を提供しています。 何かがあなたの注意を引いて、それについてあなたが感じたことを分かち合うことができれば、私はそうすることが私たちの義務であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;スコアリングの更新：2012/07/5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1287&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Despised/reviews&#34;&gt;Despised&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Never thought I&amp;rsquo;d be writing a review for the Ecchi genre. I&amp;rsquo;m not really the Ecchi type, although there are times I might watch them. I&amp;rsquo;m more of an action/supernatural/horror type, so let me say this first before continuing:    If you&amp;rsquo;re a real Ecchi fan, and all you&amp;rsquo;re looking for is Ecchi, you may not find exactly what you&amp;rsquo;re looking for with this series. Don&amp;rsquo;t get me wrong, there is plenty of it (probably much more than it sounds), but even for the occassional watcher like myself; it didn&amp;rsquo;t feel like it was the real foundation for this series. It does seem to cater to both guys and gals as its mostly based on relationship. Either gende &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zaku88-1&#34;&gt;Zaku88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;純平は学校の屋根に着いて素敵な風景を一望し、かわいい女の子のすてきなシーンを全面的に見て挨拶しています。 この謎の少女は誰ですか？ どうやら彼女は何かを落としましたが、それはできませんでした&amp;hellip;それは普通の虫の東条綾さんに属しています。 この紹介では、Ichigo 100％の大半を説明しています。 人々を判断し、実際に行動する必要がないことは100％です。 純平の膝に女の子が座っていると、どうしてあなたは左と右でしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いちごはその時代の非常にエッチなショーでしたが、現在では「標準」のエッチとしてしか見えません。 正直このジャンルの多くの作品を見た後、これは強力なものの一つではありません、どのようなプロットやキャラクターよりもユニークなBGMや曲のために最も記憶に残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：
アニメーションはその時代には公平ですが、現代の基準ではかなりぼやけて古いものです。 色はまだ素晴らしいですが、あなたが現在の作品に見られる詳細レベルは期待していません。 登場人物はかなり上手く描かれています。 本当に、女の子たちはすべて、私たちの主人公のような居心地の良い部屋を探していて、とても素敵です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かなりの量のエッチファンサービスがありますが、ここではあまりアクションはありません。 主人公はパンティーフェチを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
上記のように、このショーは非常にユニークなボーカルBGMと素晴らしいOPとテクノ（？）EDを持っています。  EDがシリーズにうまく収まるとは本当に思いませんでしたが、それは確かにキャッチオールです。 いくつかの人は、ガンダム種の運命からの新アスカのように、男性の鉛の高い音を認識するかもしれません。 うん&amp;hellip;同じ騒音&amp;hellip; VAキャストは一般的に非常に強く、良い仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
間違いなく改善の余地があった。 女の子たちは、シリーズを通じて、男性の鉛の人生に絶えず飛び込むように見え、本質的に彼自身のやり方で彼を無駄にしているのです。 ここではいくつかの素晴らしい開発がありますが、これらは大部分がリードメスによって抑えられています。 シリーズは、それが進歩していないように感じるだけです。 そして、映画/劇場のクラブの事のすべてが使いすぎになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この男が無期限に優柔不断であるので、このハーレムには結論をあまり期待しないでください。 そして、私が欲しくない人を選んだハーレムショーを持っているよりも唯一悪いのは、その男が鶏を飼うショーです。 私はOVAがこれを修正することを望んだが、そこの詳細についてはレビューを参照してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
主な男性は哀れですが、彼はすべての女の子が疫病のように避けなければならない絶望的な素敵なハーレムのリードを抜粋しています。ここの女の子たちはメッセージをもらっておらず、なんとなく、 しばらくの間、私はニースボートエンディングを予定していたと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方の女の子たちはよく発達しており、よくプレーされています。 彼らはすべてユニークであり、すべて純平に表現されていますが、彼は正義をしません。 何が残念&amp;hellip;私はここで発見する価値のあるいくつかのものの中にあるかもしれないので、私はギャルについて詳しくは触れません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;値：
これにはユーモアの瞬間がありますが、それに深刻なコメディー・タグを付けるには十分ではありません。 同様に時折緊張がありますが、ひどく興奮することはありません。 私のイチゴのような気分だが、これは、不気味な話と不自然な鉛のためにこれが伝わるショーだと言わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205008&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zaku88/reviews&#34;&gt;Zaku88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Junpei goes to the school roof to catch a nice glimpse of the nice scenery, and is indeed greeted by the nice scene of a cute girl falling with her strawberry panties in full view. Who is this mystery girl? Apparently she dropped something, but it couldn&amp;rsquo;t be&amp;hellip; it belongs to the plain-looking bookworm Aya Toujou. This introdu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;keyira-1&#34;&gt;Keyira&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は変態するかもしれません。 私は実際にエッチロマンスのアニメファンです:)私は3倍以上Ichigo 100％を見た:)と私はそれのほとんどすべての瞬間を楽しんだ:)私は物語、文字と芸術が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、純平が中学の昨年になっているように、実生活では非常に普通です。彼は女の子に告白します。それから彼は高校に行きます、彼は映画です&amp;hellip; etc&amp;hellip;などです。  &amp;hellip;ちょうどそのすべての女の子たちは、JUNPEIとの愛で落ち着いてくれる！ 彼は過ごした人です！ ああそれのためにsry：私はjsutそれを言っていた^。^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は主にエッチで、イチゴは嫌われています。 より多くのエッチを笑ってください:)笑そのアニメを見て何とか面白いと楽しい:)音だけが助ける:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はIchigo 100％のキャラクターが大好きです。私は西野ファンです。マンガで一緒に行く結末の女の子には満足しています。 しかし、終わりは疲れているし、私はそれが終わりにしたくなかった。 私はAyaが大好きではありませんが、AyaはJunpeiに最も適していると思います。 それは何とか私たちの男の子たちに考えさせてくれるのです」「実生活でこれが起こることを願っています」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は全体的にこのアニメを愛しています、そして、私が大いに楽しんでいたgeartのアニメ:)特にechiness  - 。^ hehehehehehhehe&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keyira&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Keyira/reviews&#34;&gt;Keyira&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I may sound perverted. but i am actually a echi-Romance anime fan :) I&amp;rsquo;ve watched Ichigo 100% over 3 times now :) and i&amp;rsquo;ve enjoyed almost eve &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wesley96-1&#34;&gt;wesley96&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の友人と私がアニメを話していたとき、彼はこれを1倍にして、Ichigo 100％を持ってきて、本当に楽しかったと言いました。 私は彼の要求を受けて、この12のエピソードのショーを見て、彼は私は彼に同意しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーは、あなたの平均日のハーレムと同じ物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：芸術は最高で平凡です。 これは2005年に作られましたが、そうであっても、ナルトのような他のショーは、偉大な芸術スタイルを持っていました。 芸術はいちご100％は平凡で面白くないです。 誰もが穏やかに見えます。 キャラクターの唯一の違いは、ヘアカラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングとエンディングのテーマは本当に良いです。 オープニングテーマは、あなたの頭を動かし、いつもあなたの顔に笑顔を浮かべる素晴らしい曲です。 エンディングのテーマは、あなたが踊りたくなる楽しいものです。 しかしそれでも、声優は強くなかった。 彼女が非常にスパンキーで、声優がスパンキーな声をうまくやってくれたので、私が良かった唯一の声優は「さつき」でした。 そしてスコアは強くなかった。  「偶然に」キャラクターがパンティーを見せてくれる部分と、他のすべてのハーレムで見つけられる小さなピアノ音楽の部分は、同じパートの性的な音楽を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：記憶に残った文字はまったくありませんでした。 つかさがファンタジーを持っていても、私に抱きしめていた。 サツキは迷惑な、アヤはOKのキャラクターですが、彼女にはもう少しのストーリーが必要です。マナカはハレームの少年と同じように遅く、ユイはちょっと変です。 誰も目立たなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVerall、Ichigo 100％は私の時間の無駄でした。 あなたがエッチやヘアーにいるのなら、私はあなたにそれを強く勧めます。 私はそれほど多くの髪の毛を持っていません。それはおそらく私がそれを気に入らなかった理由です。  Ichigo 100％を見ているときには、あなたのことを混乱させるような心配もあります。 私はそれも嫌いです。  Ichigoは100％私にとってはうんざりでした。  &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wesley96/reviews&#34;&gt;wesley96&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When my friend and I were talking about animes, he brought up this one, Ichigo 100%, and said he really enjoyed it and said i should watch it. i took his request and watched this 12 episod &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sousen-1&#34;&gt;Sousen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初の2つのエピソードだけを見た後にアニメをレビューするのは非倫理的かもしれませんが、2番目のエピソードを見た後、私はこれを投稿しなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5）：上の概要はちょっとです。 ストーリーの始まりには、基本的に、ノートブックを落とす女の子が落ちて、それをつかむために落ち、彼女の主人公にストロベリーのパンティーが公開されます。 彼女の顔を見るのが25秒も経った後、主人公と観客は、エピソード1の終わり前に誰がいるのかをすでに知ることができ、その上に、元のコンセプトで浅い話を導く別の女の子ボーイフレンドになります。 メインの男がメインガールを手に入れることになっている場合、なぜクリエイターはメインガイを選んで「サイド」の女の子を出すのですか？
オレンジ色のストロベリーパンティーを身に着けていた男の鉛が主人公が言う最も浅いものだと分かるまで、すべてうまくいっていた。 それは、女性のリードが取得する画面時間の余分な5分で、それは男性の主役に、彼がすでに関係している少女の上に彼女と恋に落ちる能力を与えるかのようです。 私はこのアニメからほとんど完全に離しました。
男性のリードは、女性リードのパンティーを2回見て、相乗的な趣味/目標を共有し、いつか一緒に勉強して、そして女性リードは、男性リードが現在デートしている少女よりも美しく見えるということは、 自動的に彼女と恋に落ちる。 彼は彼女のガールフレンドと一緒に過ごしたすべての時に何が起こったのですか？ あたかも現在の関係のすべての考察が、おもちゃを持つ子供のように捨てられたかのように。
これまでのところ、ロマンス/コメディ/ハーレム・アニメのための最初の良い手のコンセプトを持っているが、最初のエピソードを通してストーリーがどのように演じられているか、そして良好な焦点がないために5である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術（6）：芸術は悪くない、それほど素晴らしいことでもない。 ガンダムやドラゴンボールzのような古いアニメのスタイルに似ています。 色は非常に明るく、ほとんど何とか元の感じがします。
キャラクターの髪、目、口、顔がアニメーションのオリジナルスタイルと新しいコンセプトの間にある時には、アートは非常に安く感じることがあり、時には現在進行中のアニメとよく似ていることがあります。 オーバーレイ・レーティング・アートは形状とサイズの一貫性に基づいており、このアニメは紙のモンタージュのように感じられます。 芸術は、視聴者がコメディベース、ハレムベース、またはロマンスベースであることを望んでいる番組の間に引っ張りを感じさせるようなやや矛盾した感じです。
これまでのところ、芸術は平均を上回っているために6を受け取り、それはより一貫性があったが、それは描画スタイルに一貫性がなかったので6であった可能性がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（6）：音が良いです。 しかし、問題は、いつ、どこに音が置かれ、どのくらいの頻度で音が出るかにある。 これはまた、アニメのシーンを作成するために、音声が生成するキャラクターの声と全体的なトーンも含みます。 私は弱い話や弱いキャラクターでも、良い音やトーンが実際にそれよりもずっと良くなるかもしれないので、音/音楽/トーンは非常に重要であると言いたいと思います。 このアニメはすべての正しい音を持っていますが、時にはそれを使いこなすと、人がメニューや画面を変更するたびに最初からトラックを再生し続けるビデオゲームのように感じるようになります。 それは迷惑になり、繰り返し、過度になります。 いくつかの文字の声は少し迷惑で、特にオレンジ色の髪の毛を持つ男性のリードの友人、または文字が完全に彼または彼女の文を完成したときに、対応する文字は一見それを全く聞いていないかのように振る舞います。 より新しいアニメは、実際の会話に似た別のキャラクターの文章を1文字切り捨てることになりますが、このアニメは、おそらくそのコンセプトが出されたか、まだ拾われていない年でした。
このアニメがより良いものになるかもしれない音として芸術を一貫して半迷惑なものにしていたのですが、これまでは良い音効果を持っているという理由で6を受け取っていましたが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（4）：
男性のリード：恋人との関係を突然忘れてしまった浅い変態で、イチゴのパンティー、相乗効果のある目標、勉強時間のために一目ぼれした少女を魅了します。
女性リード：メガネを着用し、豚の尾を持っているが、彼女の眼鏡が外れて髪が落ちると非常に美しい女の子です。 ストロベリーのパンティーを着て、非常にスマートであり、かなり魔法のように男性のリードは彼女と恋に落ちる。 茶色で赤みがかった髪があります。
男性のリードの友人1：非常に非常に迷惑な、オレンジ色の髪を持っています。 すべてを誇張しています。  （コミックリリーフキャラクター）
男性は友人2をリードします：クールな男。 ナフは、この男は代わりにリードする必要があると述べた。
男性のリードガールフレンド：男性のリードが尋ねて、彼らはカップルになる短い髪の金髪の女の子。  （なぜ、すべてのハーレムで、ブロンドの女の子が女性のリードではないのですか&amp;hellip;それはいつもピンクまたは赤の髪の毛です。）
全体的に彼らは男性のリードを除いてすべて正常です。 このアニメが別の「就学日」に出ようとしているのでなければ、スラップスティックコミックリリーフキャラクターでさえ、少なくとも彼は忠実であるというより良いチャンスを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：不十分な面白い、十分ではない、とうまくいけば、これは編集されますが、このアニメはあなたのものだけでなく私の人生を浪費するかもしれないことに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：これまでのところ、このアニメは私が学校の日が好きだと思うようになってきています。 ええ、それは今悪いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26322&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sousen/reviews&#34;&gt;Sousen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It might be un-ethical to review a anime after only viewing the first two episodes but after watching the second episode i just had to post this.    Story (5): The synopsis above is a bit off. The beginning of the story basically has a girl who drops a notebook falls down to catch it and exposes her strawberry panties to our protagonist. after a whole 25 seconds of seeing her face the protagonist and the viewers can already tell who she is before the end of episode 1 and on top of that he becomes another girls boyfriend leading the story to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zabbichu-1&#34;&gt;Zabbichu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％は、一見、潜在的なアニメに見えるだろう。 私がアニメを見始めていたずっと前に、それは私のサークルで名前が回っていたアニメの1つでした。 だから今、何年も後に、私はそれにチャンスを与えたいと思った、しかし、私は非常に失望している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％は、フラットなキャラクターとストーリーがほとんどないクッキーアニメです。  12エピソードで説得力のあるストーリーを書くのは難しいですが、このアニメは他の方法でそのようなリニエンシーを許すことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％のストーリーラインは、1つのエピソード全体で展開します。 そして、一度そのエピソードが渡されると、これ以上の話はありません。 私がシリーズに戻って考えると、私はそれが上昇する行動を欠いていることがわかります。 ストーリーが設定され、すべてが動いた後、何も起こりません。 主人公は交差するハードルがなく、あらゆる種類のクライマックスにつながるものはありません。  （そして、私がそれについて考えているとき、それはそれ自身の偉業であり、何か起ころうとする行動もクライマックスも入れない）。 主人公は単に動いているだけですが、何かを起こすのではなく、ただ引き戻して、何も起こっていないかのようにすべてが再開します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本物の主人公や交感神経のように見えるのではなく、主人公は他のアニメでよく見られる似顔絵やステレオタイプとして崩れ落ちます。 主な男性キャラクターは、平らで躊躇しており、自分の意思決定をすることはできません。 真に彼を欺いている女性キャラクターのいずれかに本当に関心を向けているのではなく、彼は繰り返し「女性キャストの少なくとも1人にはそういう気持ちはないが、無視されるか、単に自分の考えを無視する」と繰り返し言う。 それは論理のせいではなく、単に彼が恥ずかしそうになっているからではなく、ストーリーラインの継続のためである。 彼は背景のキャラクターであり、私の意見では、ウォッチャーがキャラクターの足元に身を置く能力を高めるために使用されています。
主な女性のキャストは、カラフルながら、はるかに優れていない。 それらをすべてユニークにする努力の中で、私は作家がそれらのキャラクターを特徴づけさせたと思うし、再びキャラクターや共感に同情する能力が失われてしまったと思う。 彼らはすべて、あまりにも力強すぎるか、あまりにも美味しい、あるいは単に非現実的であり、当然のことながら、彼らはあらゆる種類の他の男性によって、私たちの主人公にとってより望ましいものになるように偽造されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最高で平凡です。 私は不均衡で不愉快な文字を見つけましたが、私はそれを簡単に無視することができます。 それは最悪の芸術ではありませんが、再び最高のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは私には欠けていると感じます。 もしあなたがハーレムに入っていれば、あなたはハレムに期待される方法で物語を進行させることは一度も起こりません、あなたはアニメに入っていれば本当に握るものは何もない あなたは見守っている。 良い瞬間があります、特にあなたが見始めるとすべてが新鮮ですが、そうでなければ、このアニメはかなり平凡なあなたを笑わせることができるビットがあります。 私はもう何も見ていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれに4/10を与える。 開け閉めの歌がかわいいとキャッチーなので、たぶん4.5 / 10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37002&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zabbichu/reviews&#34;&gt;Zabbichu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo 100% would seem at first glance to be an anime with potential. Long before I started watching anime, it was one of the animes whose name was being circulated in my circles. So now, years later, I thought I&amp;rsquo;d give it a chance, however, I&amp;rsquo;m sorely disappointed.    Ichigo 100% is a cookie cutter ani &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5tar-1&#34;&gt;5tar&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私たちはIchigoを100％持っています。これは、エッチとヘンタイダイビングの長いシリーズの中で最初のもので、ここで私はレビューとコメントをしています。 私はこのシリーズを数年前に見ていたが、出てきたときにはそれを見ていたが、それを落としてしまったことに注意したい。 私の2回目の後に&amp;mdash;私はそれをどこに残しておくべきだったと思います。 しかし、私はこの素敵な小さな冒険に私の女友達と一緒にいる。  Zabbichu。 私は思った。  「まあ、どうして？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[STORY：4]「ミルハムの君の走りはまあまあ」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、あなたはこれらのジャンルから疑いがあるように、我々は1人の男と素敵な若い女性のグループを持っています。何人かの未知の理由&amp;mdash;彼と恋に落ちます。 かなり無条件で さらに退屈なのは、それがテーマでもテーブルに新しいものをもたらしたことさえないということです。 主人公は、おそらく自分の希望と欲望を生かすための代理人のツールですが、これが当てはまる場合は、私は作家が少しずつマゾイストであると言います。 ストーリーそのものは、実際にどこに行っても、それがどのようになりたいのかを決めることなく、本当にちょっと車輪を回転させます。 それは十分に始まりますが、途中で多くのことが繰り返され続け、残りのシリーズを鈍らせています。 私が面白いと思ったのは、結局のところ、少数の会話では、本質的でないキャラクターがメインキャストと一緒にシリーズの中に物事がどのように進んでいるかを反映しているようです。 何らかの妥当性のために自分自身で論争していたようだった。 女の子についてのいくつかの要素以外に、それは私には何の反対もない、ミ​​ルハレムのあなたの走りです。 私は実際にそのジャンルをかなり楽しんでいます。 しかしこのシリーズは非常に明るくなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター：7] &amp;lsquo;主人公のためでなければ、もっと高くなったでしょうか？&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私は本当に素早く1つのものを得るでしょう。 主人公？ シリーズが進行するにつれ、彼らが成長し、行動するのを見るために、より面白いと感じました。 彼らは本当にあまり開発していないにもかかわらず、私は短い12 epsではあまり期待していませんでした。 私はそれが本当に面白いと主人公が行動しないと、彼らは通常の女の子のように、私が見た他のアニメの紙の人形のいずれかの代わりに反応することがわかります。 忘れること、退屈でほとんど役に立たない。 ほとんどの時間私は彼がデートシムをプレイしていた場合私が見るだろうラインを使用して感じた。 穏やかでほとんどすべてのシナリオのコメント。 彼は様々な才能を持つ女の子を奨励したり、彼らが走ったときに追いかけることでうまくやる。 しかし、それ以外に、彼はジェネリックであり、他の誰でもできたと感じました。 彼の仲間は彼にもっと味があった。 しかし、私がこのセクションにこのような高い得点を与えた理由は、メインキャラクターにとってそうでない場合には高くなっていたはずです。 愛の利益です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[アート：6] &amp;lsquo;あなたが私のような人なら、誰がリップグロスを持つ女の子の大ファンなのか、このシリーズにはちょっとしたものがあります。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100％が05年に出ました。 そのことを念頭に置いて私は芸術が良かったと言わなければならないでしょう。 文字の芸術は再び、良い時間でした。 しかし、ちょうど良い&amp;mdash;良い。 女の子たちは見て楽しかったし、サポートキャストはバックグラウンドに陥っていなかったので、十分にうまくいった。 それはそれほど素晴らしいことではありませんでした。 しかし、私はキーアニメーション（より良いアニメーターが重要なシーンを担当する部分）と他のフレームとの間に大きなギャップがあることに失望しました。 私は、すべてが本当に素晴らしいと思うほど大きな予算を抱えていないかもしれないと理解していますが、いくつかのシーンではより多くの努力が必要でした。 背景はプロフェッショナルでしたが、彼らは穏やかな設定でした。 エッチシーンに来たときはいつでも輝いていました。パンティのディテールがよく、同じ古い古い女の子だけではありません。 それはカメラがすべてのクローズアップで輝くように見える開裂に焦点を当てたときにもうまくいった。 しかし、私のほとんどは、唇のクローズアップが本当に好きだった。 あなたが私のような人であれば、誰がリップグロスを持つ女の子の大ファンなのですか？このシリーズにはちょっとしたものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[音：6]「エンディングは素晴らしかった」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングは大丈夫だった。 しかし結末は素晴らしかった、彼らが「ベンガボイ - 私たちはパーティーが好き！」と聞くのは楽しいものでした。  しかし、すべての女の子はかなり2つの文字に落ちた。 ソフトな恋人。 または早熟な大声です。 それはかなり私を失望させた。 （最近のSix Flagsテーマ）は、EDテーマのサンプルであり、同じ曲のコピーであるような気分にさせることなく、その曲に使用するのに良い仕事をしました。 アニメ全体のバックグラウンドミュージックは、もう十分だった。 それは本当に私の注意を引くことはなかったし、おそらくこれまでのトラックのどれも認識しないだろう。 しかし、このようなアニメでは、対話を離れたくないので、時にはそれが良いです。 しかし、画面上で起こっていたことを追加するために、音楽が正しい部分で変わったと感じました。  SFXはうまくブレンドされましたが、キャストの雰囲気の残りの部分を本当に埋めるわけではありませんでした。 ボイスキャストは大丈夫でしたが、キャラクターが画面外に出ていて、キャラクターが主人公と話をしていて、他のキャラクターを知らなかったという点がいくつかありました。 これらはあなたの顔を見ることなくそれらを指摘できるように、キャラクターと恋に落ちるこのようなアニメのキーポイントです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[エンジョイメント：3]「本当に暑くて楽しいものがあなたの望みを高めてくれたら&amp;hellip;今すぐ離れなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファン・サービスが進むにつれてエスカレートし、関係が成長することを望んで、私たちがどこへ行くのかを見て非常に興奮していました。 しかし、私は今ここで何かを台無しにするでしょう、それはしません。 だから、あなたが本当に熱く楽しい何かのためにあなたの希望を高くしたら&amp;hellip;今離れてください。 私は本当に私のガールフレンドとのちょっと変わった冒険の最初のシリーズがもっと楽しいものになると期待していました。 しかし、私は何かが起こるのを待っていましたが、シリーズ終了後も待っていました。 今、私はそれが終わってうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体：5] &amp;lsquo;そこにははるかに良い点があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点では、あなたが本当にハードコアで、あなたがすでに見た何かの再実行を探していない限り、このシリーズはお勧めできません。 私の見解は、私が様々なOVAを見終わった後に変わるかもしれませんが、今のところ、誰もそれを見て行かなくてはならないとは本当に言えません。 同じテーマを共有する方がはるかに優れています。 だからこそ私はこの最初の私のレビューを読んでくれてありがとうと思います。私はあなたに私の女友達のレビューも読んでほしいと願っています。 私たちの冒険を一緒に続けていくうちに、残りのものを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=37001&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5tar/reviews&#34;&gt;5tar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So here we have Ichigo 100%, the first in a long series of ecchi and hentai dive on which I&amp;rsquo;ll be making reviews and comments upon. I&amp;rsquo;d like to note first that I had watched this series some years ago when it came out, but dropped it. After my second time though&amp;mdash; I think I should have left it where it was. However as I am on this wonderful little adventure with my girl-friend; Zabbichu. I thought; &amp;lsquo;well, why not?&amp;rsquo;       [ STORY: 4 ] &amp;lsquo;Pretty much your run of the mill harem.&amp;rsquo;    So, as you would suspect from these genres, we have one guy and a group of lovely young ladies who, for some unknown reason&amp;mdash; fall in love with him, and in this case; pre &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akash-kise-1&#34;&gt;akash_kise&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ichigo 100は素敵なイラストと落ち着いたプロットで本当に素敵なマンガだったので、アニメーションの適応は非常に期待されていました。「マッドハウス」が適応をしているという良いニュースが来た時、それは当然でした 私の興味を掻き立てるだろう&amp;hellip;
しかし、私はそれが失望であった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはマッドハウスが、1フレームあたり5ドルの額と1秒あたりのフレーム量が非常に少ないことを示している低予算のショーにすることを決めたことを見てください。全体的には本当に品質が悪く、静止フレームがたくさんありました。 非常に高いです&amp;hellip;芸術は、現代的な環境であるはずでしたが、1980年代のようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、12話の長さに合わせるために、マンガから多くの重要なプロットを外した。それは、キャラクターの開発がゼロで、むしろ哀れなプロットにつながる。さらに、サウンドトラックは確かに哀れでした。 アニメ全般&amp;hellip;.声優はパーの下にあり、耳には嫌な声が聞こえる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はあなたの時間の価値があるが、間違いなくアニメ（3/10）全体的なマンガ、itvisを読むと結論づけるだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227113&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akash_kise/reviews&#34;&gt;akash_kise&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ichigo 100 was a really nice manga with nice illustrations and soothing plot, so it was quite evident that the a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bardanime-1&#34;&gt;bardanime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どこから始めることができますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメについて聞いたとき、私はそれにチャンスを与えることは良いと思ったが、どうして私はそれをやりましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真夏純平は、映画制作を夢見る高校生です。 ある日、純平は屋上に行き、女の子が彼の上に落ち、イチゴの下着だと思うと、彼は顔を覗かせて言葉を言うことができず、彼女を見つめます。 彼女は去って、純平は彼女がノートを残していることを理解し、彼女が誰に彼女を戻すのかを知ることを決めた。 彼の友人がニシノ・トスカサという女の子に尋ねることができるように、その女の子がどんな手掛かりをもらえないことに苛立つ。 彼は司に練習をしてもらうように頼み、面白いと思って受け入れます。 ある日の間、すべてのことが関係で正しい方向に進み、彼らはノートの所有者が高校の最高の生徒である綾東祖という女の子だと教えてくれる。 彼のスキルに魅了され、いくつかの被験者の助けが必要な場合、彼はアヤに助けを求める。 勉強会で、純平は、恥ずかしがりや、親切で、知的で、書く能力があるので、彼女が好きだと分かります。 その瞬間から彼は彼のためにどんな女の子が良いか分からない。 印象的な、そう？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の新しい学校では、彼はAyaを含むいくつかの友達と映画クラブを作る。 この新しい時代には、北越さつきという少女と出会うことができます。彼女はかなり勇敢です。好きで恋に落ちるものです。 その後、彼は本当にアヤとも愛し合っていると分かり、ニシノとはまだ愛し合っていて、彼は好きな人を決めることができません。 それはすべてのアニメです。 はい、それは意味がないように聞こえます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めてこのオープニングを見るだけで、このアニメは大きな予算ではないことがわかります。作るのは簡単で、あなたが覚えていないものの1つです。 同じことが、より良い曲以外はエンディングで起こります。 このアニメのアニメーションは鈍く、複雑ではなく、アニメ生徒のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは何も起こらないので、このアニメをスキップしなければなりません。キャラクターは十分に成長せず、最後にあなたは主人公として空になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=189860&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bardanime/reviews&#34;&gt;bardanime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Where can I start from?    When I heard about this anime I thought it would be good to give it a chance, but… why did I do it?    Junpei Manaka is a high school boy whose dream is to make movies. One day Junpe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zetsuei99-1&#34;&gt;zetsuei99&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;始まりから終わりまでスリリングな乗り物。 ラブストーリーは常にあなたをエッジに残しています。 そこにいる人には、たくさんのファンサービスがあります。 その曲はとりわけ終わりのテーマである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/zetsuei99/reviews&#34;&gt;zetsuei99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A thrilling ride fr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marcusthemad-1&#34;&gt;Marcusthemad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて長年のレビューをしているわけではないので、すぐに私の考えを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はマンガを読んで、川下みずきの絵が大好きなので大喜びでした。 アニメの作品はまあまあですが、漫画の繊細さは欠けています。 私は本当にそれが好きではなかったが、アニメでその種の芸術を手に入れるのは難しいからだと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はマンガでは一流のレベルではありませんが、アニメの影響をあまり受けません&amp;hellip;すべての少女が純平をドロップしてレズビアンに行くべきだと思う余りにも多くの瞬間があります。 鈍い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Junpeiは起動するために泥棒の主人公ですが、セリが続けると悪化します。 彼は私がキャラクターを低いと評価している唯一の理由です。 女性の役割は標準的なアーキタイプですが、それは問題かもしれませんが、私の意見では良い数字が与えられています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はすでに（より良い品質の）漫画を読んでいて、ほとんど別のアートスタイルを楽しむことができなかったので、これを終えるのは苦労しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズについて誰かに伝えたいのであれば、アニメtbhではなくマンガをお勧めしたいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50851&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marcusthemad/reviews&#34;&gt;Marcusthemad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m not all for giving a lengthy review about this anime, so I&amp;rsquo;m just writing my thoughts shortly.    I read th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;critic-1&#34;&gt;critic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;エクッチジャンルのアニメの場合、これはかなりうまくいっていて、驚くほど楽しんでいます。 瞬間とお互いの憧れは反復的になりますが、追加のキャラクター、イベントなどを追加するなど、素敵なバリエーションがあれば、シリーズを非常に楽しめます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12006&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/critic/reviews&#34;&gt;critic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For an ecchi genre anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly-1&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;すべてのロマンス指向のショーは、キャラクターが達成しようと努力している目標を持っています。 ロマンスのジャンルでは、常に2つのキャラクターの関係を十分に大きくして、友情以上のものにすることが大切です。  Ichigo 100％の場合、そして悲しげに、ほとんどのロマンチックなハレムが、ロマンス - ジャンルのアニメの根本的な目標についての前述の陳述は欠落している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは見逃しがちな欠陥です。 それはあなたの胴体と脚部だけをカバーするが、足部は覆わない毛布に匹敵します。 あなたは不快なままで、常に捻って、その位置を右に引っ張りますが&amp;hellip;生地の長さを変えることはできません。 ショーが始まるように見える素早く始まりに惑わされないでください（12話の長いシリーズから期待されるように）。 それは大砲の中から何かのように始まりますが、次に起こることを考え、画面を見て、自分自身に肩をすくめるまで、同じような状況は予期せず繰り返されるでしょう。 いちご独創性：0、私：12&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まったく魅力的ではない別のことは、すべての女の子がJunpei（私たちの主人公）の感情に関して公正に表現されているということです。 それぞれの女の子は、話すために、あなたが予想していたよりも長く走っています。地獄、私はまだ走っているかもしれないと思います。 この「誰もが平等」のアプローチは、より多くの「エッチ」と嫉妬のシーン（後者は主にサツキを含む）の間に興味をそそられるだろうが、それ以降のエピソードではいつ、誰が？ 私が間違ってはいけない、私は初めに多くの競争が良いことをharemsで考えるが、ショーが進むにつれて、&amp;rdquo;群衆&amp;rdquo;の間引きが必要である。 それが達成できない場合、（私のような）視聴者はひどく混乱し、混乱し、主人公に迷惑をかけます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが私の次の大きな苦悩につながります。純平は、ロマンスアニメへの私の短いながらも徹底的な冒険で遭遇した最も迷惑な主人公かもしれません。 彼の性格のための対話は私に、その行の作家が何か未知の行動について「私たちを手に入れる」ように感じさせる。 あなたは彼（Junpei）を振って、&amp;rdquo;いいえ。 こう言ってください：___&amp;ldquo;これは、欲求不満/厄介な状況にはロマンチックなアニメがすべて含まれているため、些細なことかもしれませんが、気分が悪くなった場合には既に怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、東宝（女性愛の関心事のひとつ）の声優さんが先に話すのを聞いたとき、私はこれがそのようなアニメのようになるはずだったはずです。 東宝の声優は、「はがさかはるはの秘密」シリーズの遥かな声優が演じている。 彼女は描写されているような役割について大きな声を出していますが、心の後ろには、「ひみつの第1シーズンと第2シーズンのようにはうまくいかないでしょうか？  &lt;em&gt;最後のエピソード&lt;/em&gt; Ughの後で&amp;rdquo;（私は100％がひみつの前に来たことを知っている）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは少し前になっていると見なすことができますが、全体的な影響があり、ショーを全く損なうものではありません。 いくつかのシーンがあります。特に、アートを少しスケッチした「ズームアウト」のシーンではそうです。 この技術は、OVAにおいて大幅に改善するように見える。 しかし、。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ロケットのようなスタートをして、このアニメの魅力に吸い込まれ、ショーを大いに愛したことを認めなければなりません。 それが続いていくうちに、私はショーが私を引っ張って来る弦のことをもっと慎重にしました（むしろ事実上、追加するかもしれません）。 私は劇的な変化を望んでいて、ショーが現実には答えないという事実に幸せに無知なままでいました。 あなたが私のようで、決定的な解決を望むなら、彼は彼女と結びついてしまいます。注意、私はあなたに祈ります。 しかし、あなたがそれを気にしないなら、ショーのジャンルと前提のように、試してみてください。
全体：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
キャラクターが物語を通して紹介される方法は、おなじみですが、それでも素晴らしい影響を残します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7
それは私たちの基準によって少し日付が付けられていますが、それはアニメをまったく妨げません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8
声優とトラックは堅実でした。 東宝の声優は完全にキャストされました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7
それぞれには個性があり、誰が「選ぶべきか」を決めるにはどうしてこんなに苦労するのか本当に分かりました。 しかし、主人公の純平のためスコアが下がっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6
最初は12歳でしたが、アニメが進行するにつれて、純平と女の子の間の関係が、勝者を明確にするのに十分なほどの進歩を見たかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フィードバックは高く評価されています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;All romance-oriented shows have a goal that a character - or characters - is/are striving to achieve. In the romance genre the case is always thus: to develop the relationship between two characters significantly enough that it becomes more than a friendship. In the case of Ichigo 100%, and, sadly, most romantic harems out there, the aforementioned statement of the underlying goal of romance-genre animes is missing.     It’s a fault that&amp;rsquo;s hard to overlook.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwennie-chan-1&#34;&gt;gwennie-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、まったく正直なところ、私が今までアニメに関わってきた時間の中で最も強いものです。 文字、物語、芸術、そしてすべてがひどいです。  12エピソード全体で開発とキャラクターの深さが少なくなり、多くのシングルエピソードOVAで見られました。 哀れな、本当に哀れな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10 | アート：5/10 | サウンド5/10 | キャラクター：2/10 | 楽しさ3/10 | 全体：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwennie-chan/reviews&#34;&gt;gwennie-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime, in all honesty, it the stro &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaycalli50-1&#34;&gt;Jaycalli50&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;これにスポイラーがありますが、あなたが何に入ってくるのかの警告として役立つので、私は大したことではないと思っています（とにかくこれは悪いアニメではありません）。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、あなたがこのアニメを見るつもりなら、いくつかの要件があります：1.あなたは余裕を持っていなければなりません。2.それで女の子を見ていると、それはハーレム・アフターオールです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを十分に強調することはできません。 アートワーク、エッチシーン、ロマンス以外の何らかの理由でこれを見ていると、間違った場所にいる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（5/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、中学校の昨年の変わった子供（大きなショッカー、私が知っている）の周りを回っています（この時間とそれまでのHSの2年目の話です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;動いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人間の初日よりも前の日、サツキと、できるだけエッチに導かれています。 男は彼の両親から得た彼の新しいカメラを試している、彼は湖でこの少女を見つけ、撮影を開始し、そして、ああ、いや！ 風が吹き荒れてくる！ これはおそらくスカートドレス、あなたは愚かな女の子を着用する間違った日だった。 彼女はその後、彼の映像を消去しようとして男に取り組み、彼は彼女のおっぱいをつかんでしまう。 うん、これは私が見ているものです。 そして私は1ビットを恥ずかしく感じません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どういうわけか私たちの主人公、マン、巨大な紳士になって、サツキは助けることはできませんが、彼と恋に落ちる..どのように起こったかわからない&amp;hellip;もう一度。 今度の違いは、その少女がすべての恋人を公にしているということだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サツキと東條は、このアニメで最も好きではないにしても、簡単に好きなキャラクターですが、それは私の主観的な意見です。 それは私が話を賢明にカバーするつもりです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にその中の芸術を愛していました。特に、女性のキャラクターは、視覚的に本当に魅力的でした。 これは、OP &amp;lsquo;SHINE OF VOICE&amp;rsquo;で強調されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPは本当にいいです（いつでも私の好きなもののひとつです）、私は特にエッチシーンが発生したときにいつも演奏するサウンドトラックを愛しました。 何らかの理由で、私はそのサウンドトラックが陽気で楽しいと感じました。 それが私を笑わせる理由がわからないのは、90年代の非常に遅い曲でメロディーに「Chuchuwa fufu Chuchaa」を歌っている人だけだったという事実に対処するための何かがあるかもしれない（おそらくidk、 私は2000年に4歳でした）。 それはちょっと陽気です。 なぜ私に尋ねないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の間の開発は大丈夫でした。 私は女の子のすべてが楽しい「性格」、特にサツキと東條を持っていると感じました。 私の意見では誰もが大丈夫だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてもしあなたがちょうど半高校のロマンチックな状況（私のようなもの）を見ているのであれば、わずかな問題でさえ本当に気にならないでしょう。 すべてのキャラクターはかなりかわいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にこのシリーズを楽しんでいた、それは良いキャラクター、偉大な芸術、いくつかの素晴らしいエッチシーンが混在していた。また、主人公と女の子の間に性的欲求不満（これが正しい単語であるかどうかはわからない）もある。 私はこれを見て、深夜過ぎで完全に目を覚ますことができました。学校夜に。 私が知っていることは本当に大きな問題ではありませんが、私は眠りにつかないように何かに本当に固定しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（8/10）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが性的な状況のためにこれを見ているか、または計画していると仮定すると、まともな素敵なキャラクターやエッチのものは、あなたは確かに失望することはありません。 芸術は素晴らしく、キャラクターは例外的で、たくさんのエッチが行き来します。 これは誰にとっても意味がありませんので、もしあなたが当時のことについてiffyを感じているならば。  。  。 しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューに同意するか否かにかかわらず、私はレビューを書いていく上で経験がないので、いくつかのフィードバックを残してください:)。 どうもありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaycalli50/reviews&#34;&gt;Jaycalli50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;*&lt;strong&gt;&lt;em&gt;There are spoilers in this but I don&amp;rsquo;t think it matters much because it kind of serves as a warning for what you will be getting into (not that this is a bad anime in anyway).&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*    Now, if you are going to watch this anime there are a couple requirements: 1. You must have plenty of time to spare and 2. Be watching it for the girls in it, it is a harem afterall.    I can not emphasize this enough. If you are watching this for some reason other than the artwork, ecchi scenes, or romance in it then you are probabl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rinoko-1&#34;&gt;rinoko&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;非常に良い物語、私は彼が選ぶつもりだったが、次にバムを思っていた！ ストーリーの終わりが私を吊ったままにしました。 いいアニメだが完成感はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/rinoko/reviews&#34;&gt;rinoko&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Very good story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;softcoyote-1&#34;&gt;SoftCoyote&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはひどいことではありませんでしたが、それは世界で最高ではありませんでした。 通常、私はかなり陽気なので、私はフィラーの大きなファンです。 しかし、この12のエピソードのアニメは、実際にプロットの多くを持っていませんでした。 明らかに1つがありましたが、主に「何度も変態を起こすことができるか見てみましょう」
変態の代わりに、このショーのメーカーはプロットをさらに拡大し、結論はより良いかもしれません。 彼らのやり方は正しいとは言えませんでした。
私が本当にこのショーをお勧めする唯一の方法は、あなたが何かを見て、時間を過ごすために何かをしたいと思うことができない場合です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27360&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoftCoyote/reviews&#34;&gt;SoftCoyote&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, it wasn&amp;rsquo;t awful, but it most definitely was not the best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mistah-manila-1&#34;&gt;mistah-manila&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;偉大なユーモアを持つ良いecchi。 ほとんどがハレームのように、アニメはメインキャラクターを少し拒否して新鮮なままです。 誰もが彼のためにヒールの上に向かうのではなく、物語を切り換えて話を動かす1人の少女がいる。
私にとっての問題は、愛の問題に対する明確な解決策がなく、多くの感情が翻訳で失われたということだけでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに8/10を与えますが、何も特別なことはありませんが、それはよく丸められた物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13695&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mistah-manila/reviews&#34;&gt;mistah-manila&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Only problem for me w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xdon904-1&#34;&gt;xDoN904&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はどこから始めなければならないのか分からないが、それ以来、私には完全に欠けている。 漫画は、シリーズと一緒に行くための良い方法です、少なくともそれはアニメーションのようなceartinポイントでカットオフとは異なり、すべての道を行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは少数のエピソードのために申し分なく始まり、それはちょうどたくさんの場面で繰り返します。 私の結論：アニメシリーズ、グッド・マンガ・シリーズとしては失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15823&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xDoN904/reviews&#34;&gt;xDoN904&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t know where to start off, but its a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;heketeus-1&#34;&gt;Heketeus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが典型的なコメディアニメだと思っていますが、まだそれはとても素晴らしいと面白いです！ ストーリーは面白くていいですが、それは鈍いわけではなく、よく楽しんでいます。 私はこのアニメで多くの笑いを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークはいいです、このアニメはうまくいっています。 それははっきりと素晴らしい^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは非常に良いですが、サウンドエフェクトは素晴らしいですし、ボイス演技（日本語）はとても素晴らしいです！ 私は英語の声が好きではありません。なぜなら、私の心の中で日本はそれについてもっと気分を感じるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはすばらしく、さまざまなものがたくさんあるので、みんな同じようではない、行動する方法が違うし、行動する方法がある、私はそれを説明する方法がわからないが、文字は素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさはとても良いです、私はこのアニメを楽しんでいます。それは物語と面白い部分がそれをとてもうまく作りました。そして、それは私がそれを好む方法です^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこのアニメがハーレムやコメディアニメシリーズを好む人にとっては非常に良いと思います。これは本当に価値があり、私はこれを非常に好む！  ^ _ ^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15608&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Heketeus/reviews&#34;&gt;Heketeus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I think this is typical comedy anime, but still it&amp;rsquo;s so awesome and funny! Story is funny and g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiro-1&#34;&gt;Shiro-&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ&amp;hellip;私はこのアニメを十分に楽しんだとは言えません&amp;hellip;このアニメについての彼のレビューでおっしゃったように&amp;hellip;このアニメの主役は遅くなるようです&amp;hellip;彼はいつも他の女の子の気持ちを傷つけます 彼が女の子と一緒にいるとき、彼は好きだと思って、女の子を泣かせるために別の人のことを謙虚に考えています&amp;hellip;もし私がそれだったら&amp;hellip;私はJumpeiを銃で撃ったでしょう&amp;hellip;すべての女の子たちは、  &amp;hellip;私はこのアニメを本当に好きでした&amp;hellip;女の子たちはきれいに作られていて、独特の特徴を持っていました&amp;hellip;このアニメで見た状況が私には大いに抱かれているとは言いません 恋人と話すことを知らないT_T  - ]&amp;hellip;私が一番好きなキャラクターは1エピソードしか持っていませんでした。もしJumpeiが彼女の幼年期の友人をもっと思っていると言うことができたら[はい。  ..ユイちゃん&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29023&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shiro-/reviews&#34;&gt;Shiro-&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well&amp;hellip;I can&amp;rsquo;t say that I fully enjoyed this anime&amp;hellip;Like a dude sayed in his review &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simonian-1&#34;&gt;Simonian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちのほとんどは、私たちの生活のある時点でハーレムショーを見てきましたが、各ハーレムにはユニークな話があるように見えますが、それらはすべて同様のパターンで結ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;例えば、ハレム・ショーは、個性が互いにはっきりと対照的であるヒロインを含むことで知られている。 ツンデレ、知的で丁寧な女の子、クルッツ、気まぐれなセダクレスなど&amp;hellip;そしてある理由で - 障害のある男性のリード。 今、このハンディキャップは、肉体的、心理的、文化的なものであっても、それらすべてであってもよいが、男性の鉛が女性より劣って見えるようにするために、このフロイダンの母親像を作成し、  ; 彼らは母親ではないことを除けば - 彼らは彼のロマンチックな利益です。 これにはたくさんの例があります、ガールズ・ブラボー、トゥ・ラブ・ルー、ダ・カーポ、ハッピー・レッスンなど&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜBS Psychologyセミナーの抜粋のような段落を読ませたのですか？ 非常にシンプルです - 段落はIchigo 100％で、全体のハーレムのジャンルが要約されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター、セッティング、ストーリーはすべて、シリーズのタイトルに合わせて修正されたテキストブックのハーレムテンプレートです。 しかし、私が今まで見てきた他のハーレムとは別に、このシリーズを設定する独特の品質があります - 男性のリード、Manaka Junpei。 この仲間のハンディキャップは、最低限に言えば天文学的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性のキャストはかなり規則的に見えます。 私たちには、天才漫画家の東条綾、気まぐれな出演者、北越里樹、知的で丁寧な西野司、幼少時代のクルッツ、南海唯があります。 キャラクターの間の相互作用と進行はかなり規則的で、概要は物語の要点をうまくカバーするので、代わりに私が好きなものや、このアニメについて好きではなかったもの、そして読者がどこにいても これの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は女性のキャストが好きだった。 彼らは実際には10代の女の子のかなり現実的な描写でした。 私は、彼らが提示された方法と、男性のリードに関連するすべての背景物語が与えられたという事実が好きでした。 いくつかのharemsはこのステップを省略し、代わりにファンサービスとプロットの進行をまっすぐに行く。 私は彼らがキャラクターの外に出なかったという事実を好きであり、作家は彼らに多かれ少なかれ同じスクリーン時間を与える素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は男性のリードを好きではなかった。 このキャラクターは、フィクションの世界で最も遅れた創造物であり、私は不安を抱いています。 この男は実生活で一日生き残ることはできません。 これは、たとえあなたが自分の顔でセックス飢えたポルノ女優を押し付けたとしても、誘惑を知らない人のタイプです。  Manaka Junpeiは、人間の混乱の1つです。 このキャラクターは、肯定的な女性の刺激が与えられたとき、最初の結論に戻る前に、「その女の子は私を好きです」から、「私は学校で最も人気のない男です」から、 彼は一日中女の子を誘惑し、彼らが何をやっているのかは、あとで彼らをもう一度覚醒させて、すべての単一のエピソードを繰り返すだけなので、彼を跳ね上げるときに押しのけます。 あなたは私を冗談していますか？ これは冗談であるか、作家は子供時代の問題を伴う悪党のサディスティックな束であるのでしょうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれらの質問に対する答えを知らない。 私が知っていることは、私はこのアニメのその面を楽しんでいないということです。 あなたはいつもロマンチックな状況へのクロージャーを見たいと思っています。このアニメは一度もやっていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャストとプロット以外に、アートとサウンド部門は特別なものではありませんでした。 彼らは悪くはなかったが、どちらも高い得点を得られなかった。 私はこの作品の品質がかなり平均的であることを発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむことは、Ichigo 100％は奇妙なことです。 私はそれを楽しんだが、男性のリードを絶対に軽蔑した。 私はそれが実際にそれを楽しむことが本当に保存するこのショーの女性のキャストだろうと思う。 もちろん、マニアックな男性のリードが遅れていれば、このアニメの楽しさは大幅に上昇するかもしれませんが、それは各人に決定することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;読んでくれてありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163305&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Simonian/reviews&#34;&gt;Simonian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Most of us have seen a harem show at some point in our lives and while each harem does appear to have a unique story and setting they are all linked by similar patterns that one can begin to discern having watched a dozen or so different harem shows.     For instance, harem shows are known for containing heroines whose personalities starkly contrast with each other. A tsundere, an intelligent and polite girl, a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsd121-1&#34;&gt;xsd121&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;全体のアニメは受け入れられない（一般的な見解から）。 実際、ストーリーラインは元のマンガから逸脱しています。 アニメには透明なエンディングはありません。
アニメは、東條を第1ヒロインと西野を第2位で扱っていると思われます。 原作では、純平と西野は西野の家でセックス関係を結んでいて、結局西洋はニシノを女の子として選びました。西野はフランスから帰ってきましたが、トウジョは小説家でした。 とにかく東（Toujo）と西（西ノ）だけの競争だが、他の女の子たちは事実上激しい戦争と絡み合った関係（サツキを含む）にはない。
幸いにも、私は西ノが他の人よりも好きです。 東条は認識するには弱すぎる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=30251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsd121/reviews&#34;&gt;xsd121&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The whole anime is passable(judging from a general view). Actually, the storyline  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>