<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/naruto-shippuuden-movie-2---kizuna/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/naruto-shippuuden-movie-2---kizuna/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Naruto Shippuuden Movie 2 - Kizuna</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/naruto-shippuuden-movie-2---kizuna</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/naruto-shippuuden-movie-2---kizuna</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/17830.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4437/Naruto__Shippuuden_Movie_2_-_Kizuna/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4437/Naruto__Shippuuden_Movie&lt;em&gt;2&lt;/em&gt;-_Kizuna/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;aranelcharis&#34;&gt;aranelcharis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[注：これはそれほど深刻なレビューではありません。なぜなら、実際に映画はそれほど真剣に取り組まないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画館で聴衆の平均年齢が10歳だったので、これまでにすべてのNaruto映画を見てきたため、私は劇場に行って、非常に低い期待でNarutoを見ました。 はい、日本では、ナルトは「トゥイーン」の聴衆を満足させています。私は映画館に座っている老婦人のように、映画が始まるのを待っていました。 私は映画が「サスケ映画」だと思ったが&amp;hellip;実際&amp;hellip;ナルトはこの映画のクールなものだったと言って驚いている。 これは即座に私の謙虚な意見で、それをトップナルトの映画にし、今までのどのナルトの映画の最高の戦いを持っていた。  （私は来年の夏にはもう1つ扱いになるだろうと確信しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ナルトの映画は素晴らしいスクリプトでは知られていませんが、実際にはナルトの映画には素晴らしいものがありました。 最初のシーンの1つは、シャツがついていないくすぶりのサスケだったので、私は彼の行動の大部分を期待していたが、ナルトは物語の過程でいくつか大きな動きを引っ張ってきた。 要約が抜けているプロットはあまりないので、私はそれを残しておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - 標準ナルトの映画のスタイル、いくつかの3Dが、最後の映画（私は思った）のように外れていません。 大部分は船上で行われ、悪人の隠れ家は私がここで「天空の城」と名づけました。 しかし、葉の忍者の村は、何らかの理由でルネサンスのイタリアにしようとしていたようだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 何も印象的ではありませんが、まったく悪くありません。 映画のみのキャラクターの音声演技はうまくいきました。通常、映画のみのキャラクターの声で迷惑をかけるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - あ、文字。 見てみると、サスケはまだまだ無駄なナルトのバックアップ/ファンタリビオブジェクト、カカシのカメオ、ボイスオーバーの解説ナレーターの役割を果たしているとして、自分自身（yay）、サクラと日向のあまりemoバージョンとして、 寝たきりのおばあちゃん（斎、ねぎ、志乃、しかまるは自分自身のカメオを演奏する）を演じるおろちまる。 ドクターと彼の弟子アマルは、ナルトの恋人になる映画唯一のキャラクターもいます。 それから、いつもよりもやや成熟したナルトが、いつものように叩かれて、一日が過ぎるたびにもっとヘンタイになるというヒントを示しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私の期待は非常に低いので高いかもしれませんが、実際には、このアニメの驚異は、ナルトが九尾のチャクラに直面したり、使用したりしなければならないということを維持しています。 そして、彼がこの映画で使っているものを使ってください。 サスケ救助隊の戦いのようなもので、私にはシリーズのポイントだった。 悲しいことに、サスケの口紅翼の怪物も見られました（私は悪人の「チーズ」という言葉は「ブリーチ用語を借りて」言及しません）。しかし、ナルトが複数のラセンガンを 彼のクローンと視力のすべてを破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、良い映画 -  NARUTOの基準によって。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aranelcharis/reviews&#34;&gt;aranelcharis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Note: this is a not-so-serious review, because really, the movie doesn&amp;rsquo;t take itself very seriously.]    I went to the theater to see Naruto with very low expectations, in part because I&amp;rsquo;ve seen all the Naruto movies so far, and in part because the average age of the audience in the movie theater wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobaltsigma&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューでは、数少ないスポイラーが含まれる可能性があります&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の旅は、すべてのナルトの映画を見直しながら、これまでのところ、私が見たShippuudenの映画の両方で、これまでのところ安定したペースで進んでいます。 うまくいけば、それはこの方法のままであり、劇的にNaruto Movie 3であったごみのようには変わらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto：Shippuuden Movie 2  -  Kizunaは神秘的な忍者のコノハ隊から始まり、忍者が引き起こしたすべての破壊と苦しみに誰もが驚いてしまいます。 今、ナルト、サクラ、ヒナタ、Shinnouという男とアマルと名付けられた彼の生徒は、これらの忍者が計画しているものを発見する必要があります。 ストーリーの主な問題の1つは、キャラクターが何をしているように見えるかは、何かがどこからでも出てきて瞬時に処分されるため、無意味なものになります。 これらのシーンに使用されたこのすべての時間は、ずっと使い易いものでした。 この映画は、最初の3つのNARUTO映画がやった過去の傾向を最終的に取り戻しました。それは、例えば、巨大な戦艦、奇妙な機械的なエアグライダー、銃、そして巨大な要塞など、物語に現代のものを組み込むことです 空へ。 物語は、地下に隠されている空までずっと進むことができる巨大な要塞がどのようにあるのかを説明する方法は、それを作ることができたレースがあったと言って これが忍者時代の間にあれば、彼らはすべての材料を手に入れましたか？ 私が言及した残りの部分はまったく答えられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の芸術は良いです。 キャラクターのデザインは面白く、一貫性を保ち、背景は良好で、特別な攻撃ビジュアルはすべて良好でした。 アニメーションは芸術と同じくらい良く、その最高のものが戦闘中に見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドトラックは、終わりの歌が最高の歌であることでかなり忘れがたいものでした。 声優はキャラクターとうまくやっており、効果音は平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術はうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto：Shippuuden Movie 2  -  Kizunaはアニメーションと芸術の瞬間を持っていましたが、それ以外はすべてが混乱しているので、それについてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CobaltSigma/reviews&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THIS REVIEW MAY CONTAIN A FEW SPOILERS&lt;/strong&gt;    As my journey continues through reviewing all the Naruto movies it so far is going at steady pace in quality with both of the Shippuuden movies I have seen. Hopefully it stays this way and doesn&amp;rsquo;t change dramatically like the piece of trash that was Naruto Movie 3.    Story: (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story of Naruto: Shippuuden Movie 2 - Kizuna begins with a mysterious group of ninjas  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dustbinbassy&#34;&gt;dustbinbassy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい。 だから当初、私はこの映画を見たくなかった。それはサスケとナルトの何かがマンガに従わないので、シリーズの終わりに最高の芽になるという人々の希望を得ることになるからだ。 しかし、あなたが映画予告編で唾を吐くポイントまで恐ろしいナルトのファンなら、この映画を見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なことに、この物語は信じられないほどばかげている - それは道に沿って映画のキャラクターに似合うNARUTOのプロットラインを破壊しようとする普通の人だ - もしあなたが一分間違えば、 あなたが1つの説明行を言った人物を見逃したので、理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、心配しないでください、フェロー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが進むにつれて、私たちがナルトの映画から期待している通常の事の約半分で、物事が突然非常にキッカーを得る。 私は実際にショックを受けました。  Saiが敵の忍者、Shino（バグを過小評価しないでください）、そしてNarutoが疑いなく映画の中で最強の戦いを見せているときに、Saikeiはおそらくすべて始まります。 ほとんどの人のように、私はこれが狂ったファンタスティックな魅力的なサスケ映画になるだろうと思った。 そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケとナルトは実際には違う理由であっても、大きな恐ろしいプロットを戦うために一緒に働くことになり、映画についての最も良いことは彼らが忠実に漫画から彼らの人格を保持するということです。 サスケの傲慢さとナルトの&amp;hellip;ナルトトはお互いの会社でさえ、オロチマルの小さな隠れ事件の後、もう一度会ったばかりのナルトと同じです。 実際、彼らのインタラクションは、そんなに説得力があり、心をひきつけて、時には面白い状況にあります.SasuNaruのファンは、ピクニックと熱気球に乗って1日を過ごすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケには、アクションやキャラクターのテーマと同期していいですね。（サスケには、涼しく、靴の上を歩いて、同じように涼しい入り口を壊すことができます。 芸術は時には漫画で、他のものでは標準的なものや価値があるものもあります。また、いくつかの場面ではとても美しく、一時停止して一瞬目を見たいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 あなたがAMVを見ていると思うように、最初のごみのストーリーラインとそれのさまざまな側面の間のフリッティングにもかかわらず、私はこの映画を賞賛するだけです。 私はそれの2番目の半分をもう2回見直しました。 私は3番目に行くかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9/10とオススメですが、オススメします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dustbinbassy/reviews&#34;&gt;dustbinbassy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay. So initially, I didn&amp;rsquo;t want to watch this movie because anything with Sasuke and Naruto in that doesn&amp;rsquo;t follow the manga is going to get people&amp;rsquo;s hopes up that they&amp;rsquo;re going to be best buds in the end of the series. But if you are a terrifyi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hisokaomi&#34;&gt;hisokaomi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ShikamaruとSaiがいくつかの敵の兵士と戦ったとき、Shinoは昆虫で戦艦を破壊することができましたが、ShikamaruとSaiには少しアクションがあります。 それ以外は、Konohaの忍者は事実上何もしていませんでした。  Nejiは攻撃の初期段階でKonohaにいくつかの子供を救った。 いつものように、ナルトはその日を救った。私の好きなキャラクターはナルトだから不平を言うのではない。 しかし、ナルトのラセンガンは初期段階で敵に向かって弱く、自爆しようとしていたアマルに自信を取り戻そうとしたので、サンドバッグのようにパンチされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のNaruto Shippuudenの映画と比較して、私は以前のもののサウンドトラックを現在のものに優先します。 私はサスケが音楽のようなジャズで「クール」な入り口を作ったとき、特に音楽を嫌います。 それ以外は、「ドゥーテン」のようなアニメシリーズから、他の音楽は多かれ少なかれ採用されています。少なくとも、前回の映画には「決定的な戦い」と「神の意志」という2つの音楽があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この現在の映画にはナルトのグッズがたくさんあります。 アナルの先生が彼が猫のように見えるとコメントし、また、ナルトがアーマルにイリュカ、カカシ、ジライヤの様子を見せようとしたときに、ナルトは多くの面白い表現と模倣をしました。 アマールに変身した悪魔がサクラを叩いてナルトを捕まえたとき、私のやおい血が沸騰するシーンもあります。 ナルトの最初の段階で敵と戦ったとき、敵がナルトの後ろに閉じこもって、椅子のように王座に襲われ（写真参照）、また腕をつかんでナルトを引っ張ったときの部分もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットによると、ナルトが唯一の主人公として戦っているとき、それは映画の主な女性キャラクターの唯一の友人であるが、他のコノハの忍者はまるでほとんどやっていない。 村人の暗い感情を吸収して、それを権力に変えて、犬夜叉の漫画プロットを思い出させます。 盗まれたスクロールの重要性もムービーでは減少し、5分もかからないKonohaの侵入に対するあいまいな言い訳に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予告編のオンラインで誤解を与えないでください。 最初は、ナルトとサクラがサスケの不在中に彼らの村の侵略中に動揺したと思った。 映画を見て、ナルトとサクラはサスケが戦闘に全く関わったのかどうか気にしないことも分かった。 実際には、ナルトとメインの悪役だけが映画の最後の四半期にサスケの出演に気づいた。 それはナルトの会合の後、サスケと一緒に戦って、彼はいつか彼をKonohaに連れて帰るだろうと言った。（ナルトは、アマルがつかまるまで、自分の人生を犠牲にするために自分の人生を犠牲にする準備ができていた 空気中の彼とJiraiyaはBuntaのおなかの両方でそれらを保存しました）。 サスケは彼と話すために戦いの過程を通して試してみたナルトとはあまり伝えませんでした。  Orochimaruは病人の帰りを待っている病気の年上のおばあちゃんのようだったし、Kabutoは彼の個人メイドのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hisokaomi/reviews&#34;&gt;hisokaomi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a bit of action for Shikamaru and Sai when they fought some enemy soldiers while Shino managed to destroy warships with his insects. Other than that, the Konoha ninjas were practically doing nothing. Neji did saved some kids in Konoha during the initial stage of attacks though. As usual, Naruto saved the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナルトとサスケが悪者と戦うためにもう一度チームを組んだ映画のように誇張されているように、それはあなたが思っているよりもずっと下がっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：葉の村が攻撃中です！  &amp;hellip;再び&amp;hellip;私はすべてのフィラーや非フィラーアークで誰もが葉の村を軽蔑するようなことを誓っています。この映画はそれのもう一つの例です。 この映画のプロットはちょうどこれです：ちょうど私達が行くように、何もうまく融合していないので、イベントや戦いは文字通りどこから来て、そしてナルトはプロットにとって重要なことを何もしません。
しかし、私は想像上の点に線を描くために最善を尽くします。ムービーは作られた映画村、空の村から始まり、葉の村を空気で襲撃します（どちらが&amp;hellip;海から来たのか）。 最初の鳴門映画からクナイ発射電車から盗まれたかもしれないクナイ発射機関銃（あるいは実際の弾丸発射銃であったかもしれないが、最初はナルト宇宙の技術は決して意味をなさない）  。
そして、奇妙な猛攻撃の間、ナルトは、少女と医者を遭遇します。その原因は、原因不明の事態が発生するまで、プロットの重要性が決して決まらないからです。 その後、メインキャストの2つのランダムなグループが何かをするために行く、1つのグループは、女の子と医者をどこかにエスコートするために行くと、もう一方は途中で海である空の忍者が退却したところに行く。
最初のランダムなグループは、Naruto、Sakura、Hinataで構成されていますが、他のグループはKakashi（この映画では何もない）、Shikamaru、Sai しかし、彼の努力は何にも及ばない）、そしてナルトの隣にこの映画で一番尽くす志乃が努力しているが、何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は疑いもなく、あなたが映画を見ている理由ではなく、アクションシーンが素晴らしいのであなたにもっと力を与え、アニメーションはテレビシリーズからグレードアップしていて、サスケ 彼は本当にたくさんのことをしていないし、彼はそこにいて、彼の動機は少し怠惰だが、ファンは明らかに彼の映画への参加を感謝するだろう。
映画のユーモアは、ナルトの古典的なナルトのフィラースラップスティックのルーチンであり、ナルトは彼へのダンボールであり、映画のキャラクターは主張している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、他の映画と比べると、物語は非常に弱く、イベントやプロットのポイントは文字通りどこからも出てこない、この映画が実際に何であるかを推測するなら、あなたはそれが葉に何か起こっていると思うだろう ナルトとサスケの協力が必要な村だが、それは互いに戦っている人々のことだと言うほど深い。
とにかく見るべき理由が十分にあります。もしあなたがナルトが引き裂かれるのを見たいのなら、あなたは運があります。なぜなら、彼はいくつかのラッセン人とラッセン人と一緒に城を裂くためです。
しかし、他の映画と比較して、プロットは非常に乱雑です、少なくとも、怠惰です。 ムービーのキャラクターは良い点ではっきりしていますが、プロットがどこからも何かを引き出している場合を除いて、全体のプロットには何の目的もありません（ゼロテールの獣との対決のようにですが、 プロットは決してそれをあなたに保証することは決してないと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ほとんどの他の映画のすべての罠に落ちることはありません。キャストは、上司の前に主人の悪党の頭脳と戦わなければならない、それはここでは起こらないが、ナルトの全体が彼から殴られたくそを得る 彼の新しい素晴らしいパワーを誇っているスーパーサイヤ人のエスケープの悪役がスーパーナイトをして、ナルトがそれに先立って同じことが起こるが、今回はサスケが彼自身の理由で助けに来るが、 彼はちょうど時間を殺すことを望んでいたかなり退屈だった。 そして、Narutoと映画キャラクターの関係は、Narutoのすべての映画で起こるプロットが進行するにつれて改善されるので、シリーズには決してキヤノンにならないときにそれに投資するための本当のポイントはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、それが得るようにclichedほぼですが、ちょうどあなたがそれが戦いのために映画を見たい場合は、ちょっと前に言ったように、あなたは完全に失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これはTVシリーズのグレードアップですが、感動するものは何もありません。 戦いは涼しいですが、映画のキャラクターは少しばかに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：英語と日本語の声の両方がうまくいきます。バックグラウンドミュージックはナルトの音楽をより多く購入しています。フィラーを短く見ているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
いいもの：
+クールナルトのファンのための戦い。
+アニメーションはテレビシリーズからの一歩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混合：
+ /  - サスケはナルトの映画に/サスケは本当に何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - すべてのものがぼんやりとしたようなものではなく、それが進むにつれてすべてが構成されているような、厄介で厄介なプロット。
 - テレビシリーズのサイドキャラクターは、通常どおりに機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NARUTO  - ナルト - ファンのための時間の浪費として、それは少なくともまともなアクション夢中ですが、あなたはずっと良くすることができますし、サスケが映画に欠けていれば、あなたはほとんどこの部門に満足します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As being hyped up as the movie where Naruto and Sasuke team up once again to fight a villain, it&amp;rsquo;s rather played down more than you think it would be, and is just another plot messy Naruto movie.    STORY: The leaf village is under attack! &amp;hellip;Again&amp;hellip; I swear, it&amp;rsquo;s like everyone despises the leaf village in every filler or non-filler arc, and this movie is just another example of that. The plot of this movie is exactly this: Just make up as we go along, because nothing is fleshed out well, events and fights  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animehost&#34;&gt;animehost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナルトの大爆発は面白くて見逃せない価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はサスケ・ウチハが服を着て滝の中で髪を濡らすことから始まりますが、やや微妙な音がしますが、それが私の注意を引いたので、私はほとんど不平を言いません。 たくさんのファンギルを吹き飛ばした後、この映画はKonohaを攻撃する敵の簡単な計画を立てます。 はい、非常に一般的ですが、映画の開発に時間を割くと、ストーリーには実際にコンテンツがありますが、それほど複雑なコンテンツではありません。 スカイの国は唯一の脅威ではなく、私たちはオロチマルとその奇妙な精神を持っています。 それは私が通常の一次元のNarutoプロットから予想した以上のものです。 これを言って、私はまだ映画の最後に失望していたので、それは急に終了した、私はそれがすべて急いでどのように感じたかに満足していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に良質で、新しいナルト映画を繰り返していました。 背景のイメージは時々息を呑むほどであり、アニメシリーズの不気味な芸術には本当に優れていました。 シップデンシリーズのように長期的にそうしてもらえれば、彼らが良いものを作り出すことができることが本当に分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、新しく登場したキャラクターを気にすることは非常に難しいですが、アマルと彼女の先生は私に興味をそそられると言わなければなりませんが、深みの欠如のために感情的な愛着はありませんでした。 私がキャラクターに9点を与えた理由は、既存のキャラクターが映画を保存していて、それが魅力だと感じたからです。 小さなものが好きです。 サイのエキサイティングな戦いシーン、カカシの存在、激しく白っぽくなるヒナタ、女の子の周りに神経質になるナルトは、すべて本当に楽しい映画に加わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケもそこにいて、アニメシリーズとの関連でこれを見れば、彼は多くのミステリーに関係しているので素晴らしいと思った。 これは、あなたがSasuNaru fangirlの場合、金の塵のようなものです（NARUTO-ナルトの決定）とそれらの間の友情は依然として非常に明白です。 彼らの絆は確かに強く、彼らの戦い様式はお互いを完璧に補完します。 映画は私が一度忘れてしまったことを思い出させるものです。彼らはかつて一人の親友だったので、私は個人的にこの映画を特別なものとして保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
アート8
サウンド6
キャラクター -  9
エンジョイ9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  &lt;sup&gt;38&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt;  -  76％ - （VeryGood-8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animehost/reviews&#34;&gt;animehost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great little burst of Naruto that was entertaining and well worth watching.    The film begins with Sasuke Uchiha taking of his robe and wetting his hair in a waterfall, it does sound slightly tantalising but it caught my attention &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fabiofranco&#34;&gt;FabioFranco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしい、テリブルの映画です。 岸本はちょうど彼の創造にこれをすることを許してくれたことに対する私の敬意を失った。 確かに私が見た最悪のアニメ - これは献身的なナルトのファンから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FabioFranco/reviews&#34;&gt;FabioFranco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a terrible, T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dap101&#34;&gt;DAP101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこの映画に興味を持っていた。 サスケ。 台無しにすることなく、私はサスケをもう少し見たいと思っていたし、この映画は彼を持っていたはずです。 私はそれがナルトとサスケの関係にもっと焦点を当てると思った。 私は何を見ましたか？ きらびやかで退屈なナルトの映画。 私はそれがちょっとになった終わりまで退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 台無しにすることなく、私たちは彼の裏話の中でナルトとほぼ同じ別の典型的な子供を手に入れます。 ちょうどサスケの短い画面時間と対話の欠如。 本当に、ちょうど&amp;hellip;何もほとんどの時間は起こらないか、ちょうど本当に退屈です。 私が期待していない1つのプロットツイストがあります。 おめでとう！ サスケのビットはちょっと涼しかったけど、スクリーンタイムはほとんどなかった。 それほど興味深いことではありません、地獄、彼は人に最大限の関心を抱かせるものがあるように強制されました。 それは単なる夢で退屈な、無意味な映画です。 バッドストーリーと悪いキャラクター。 私はもっ​​と書くつもりですが、本当に書きたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いし、サウンドトラックも。 あまりにも特別なものはありませんが、彼らは良いです。 それは私が言うことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は貧しいです。 ボーリングとアンゲイングのプロットとキャラクターはそれを台無しにする。 サスケがそれほど宣伝してくれれば、彼は大きな役割を果たしているだろう。 彼らは話から彼を取り除いただけかもしれない。 彼らはストーリーから多くの登場人物を取り除いたかもしれない。 あなたが私のようなもので、これらの映画を見なければ、本当にあなたを止めることができない限り、私は本当にそれを推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DAP101/reviews&#34;&gt;DAP101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boy, I was actually kind of interested in this movie. I mean, Sasuke. Without spoiling, I wanted to see a bit more of Sasuke and this movie should  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は「余分な」人や「詰め物」人ではない。 これは、おそらく今までの最高のナルト映画です。 あなたが映画のいずれかを見るつもりなら、これは主要な話を中断することなく最高のものになります。 確かにそれは完全には適合しませんが、見るのは楽しいです。それはエキサイティングです。 それは良いアニメーション、良い音を持っています、私は &amp;lsquo;良い&amp;rsquo;はこの &amp;lsquo;余分&amp;rsquo;の話を記述するための素晴らしい方法だと思います。 私はそれがナルトのファンのために見る必要があるとは言わないが、それはあなたが最小限に抑える必要があります映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーでは起こらないはずのものがいくつかあります。なぜなら、ストーリーはマンガストーリーとは一線を画していないからです。しかし、アニメシリーズは、アニメファンがこの映画を楽しむほど多くのフィラーで満たされています。 それを除いて、それはアニメシリーズに完全に合致しません。 しかし、あなたが好きなキャラクターのいくつかを独特の物語で探しているのであれば、それはその法案に適合します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特定の映画は、シリーズのファンだけではありません。 誰かがNarutoまたはNarutoを見たことがない：Shippuudenはこれに従うことができるだろうし、いくつかの良い反復価値があります。 シノプシスはあまり話しませんが、基本的に悪い男がいる、彼はすべての強力なをしようとすると、村が攻撃され、ナルトはその日を試して保存する必要があります。 サスケの物語には外見がありますが（これはこの映画の中で最も大きな部分です）、実際にこの話は、ナルトとサスケが見た前にリリースされてからかなりの間、ファンに骨を投げることです 他のアニメシリーズで再び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、これは必ずしも必要なものではありませんが、どちらも避けなければなりません。 私にとっては低い7です（私がすでに言ったように）私は余分な材料のファンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I am not much of an &amp;lsquo;extra&amp;rsquo; or &amp;lsquo;filler&amp;rsquo; person. This is probably the best Naruto movie to date. If you&amp;rsquo;re going to watch any of the movies, this one fits the best w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duckielover151&#34;&gt;Duckielover151&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画が悪いのではなかった&amp;hellip;しかし、ナルトの映画が行く限り、私は他の映画と同じくらい楽しんでいませんでした。  Narutoのようなショーのための映画を作ることの問題は、ステーキがすでにキヤノンのストーリーラインで非常に高いことです、作家は観客にこれらのミニプロットラインを真剣に受けさせるために特別な努力をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、この映画のための0テールの作成のように、多くのことが予測可能で、安価であることがわかりました。 または医者のプロットのひねり。 そして、サスケは、彼がいなければならないという理由でちょっとしたことがあるように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は村への攻撃が面白いと分かった。 この世界がテクノロジーの領域にあるのはもうちょっと疑問が出ますが。 彼らはいくつかの場所で進歩したように見えますが、ずっと先進的なカイトのものには驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、少しチーズがかったように感じました。 私は&amp;hellip;いつもよりもチーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duckielover151/reviews&#34;&gt;Duckielover151&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It wasn&amp;rsquo;t that this movie was BAD&amp;hellip; But as far as the Naruto movies go, I didn&amp;rsquo;t enjoy it as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsama&#34;&gt;Xsama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短く：最高の忍者（伝説的なサニン、白いオオカミ、黄色のフラッシュ、第1火影など）の故郷であるコノホは、それがあなたが思っているほど安全ではないことを証明しています。 この襲撃は、第2次大戦中に明らかに破壊された「スカイ・忍者」によって導かれる。 攻撃の間、私たちのヒーローたちは、放浪している医者と仲良くなり、彼らは後で彼を助けが必要な村に護衛するのを助けます。 この間、オロチマルはサスケを送って、この徘徊する医者を取り戻し、特別な治癒を受けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：それに直面してみましょう、ナルトは、最も興味深いスキルセットや最高のjutsuを持っていないし、NARUTO  - ナルト -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：最初の映画とは違って、この映画はいくつかの偉大な戦闘をもたらし、より楽しませてくれた他のキャラクターの関与のおかげで、実際には爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; =良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xsama/reviews&#34;&gt;Xsama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The short: So Konoho, home of the greatest ninjas (Legendary sanin, White wolf, Yellow Flash,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;23rdwhatsername&#34;&gt;23rdwhatsername&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見ている間、私は映画でサスケの多くを見ることを望んでいました。 正直なところ、アマールとその主人について、その最初の部分に退屈を感じました。 ナルトはこの映画で本当に涼しかったです。 ナルトがアマールで空に落ちていくのを見て、サスケはそれを見て、オロチマルに帰りました。 最後の部分でサスケがミッションを失敗する可能性は低いと指摘したとき、オロチマルは何かがうまくいくかどうか尋ねた。 サスケはナルトが言ったことを思い出した。 結局、サスケが本当にKonohaに戻ってほしいと思ったのは圧倒されました。 まあ、この映画は本当に私の希望を上げました。  ：D しかし、ストーリーが進むにつれて、ひねりは私を生き生きとさせました。 それはクライマックスのようなものだったサスケが現れた。 この中で、私は本当にフリックの残りを楽しんだ。 同じ敵と戦っているナルトとサスケが私を幸せにしてくれました。 彼らはチームメイトのようだった。 サスケが村人たちを逃がすのを助けてくれた部分は、私にとって最高の場面の一つでした。 サスケはまだ彼の心の良さを持っていると思った。 触れる部分はナルトがサスケを救った時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/23rdwhatsername/reviews&#34;&gt;23rdwhatsername&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I was watching it, I kept on hoping to see more of Sasuke on the movie. Honestly, I felt bored on the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aranelcharis-1&#34;&gt;aranelcharis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;[注：これはそれほど深刻なレビューではありません。なぜなら、実際に映画はそれほど真剣に取り組まないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画館で聴衆の平均年齢が10歳だったので、これまでにすべてのNaruto映画を見てきたため、私は劇場に行って、非常に低い期待でNarutoを見ました。 はい、日本では、ナルトは「トゥイーン」の聴衆を満足させています。私は映画館に座っている老婦人のように、映画が始まるのを待っていました。 私は映画が「サスケ映画」だと思ったが&amp;hellip;実際&amp;hellip;ナルトはこの映画のクールなものだったと言って驚いている。 これは即座に私の謙虚な意見で、それをトップナルトの映画にし、今までのどのナルトの映画の最高の戦いを持っていた。  （私は来年の夏にはもう1つ扱いになるだろうと確信しています）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ナルトの映画は素晴らしいスクリプトでは知られていませんが、実際にはナルトの映画には素晴らしいものがありました。 最初のシーンの1つは、シャツがついていないくすぶりのサスケだったので、私は彼の行動の大部分を期待していたが、ナルトは物語の過程でいくつか大きな動きを引っ張ってきた。 要約が抜けているプロットはあまりないので、私はそれを残しておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術 - 標準ナルトの映画のスタイル、いくつかの3Dが、最後の映画（私は思った）のように外れていません。 大部分は船上で行われ、悪人の隠れ家は私がここで「天空の城」と名づけました。 しかし、葉の忍者の村は、何らかの理由でルネサンスのイタリアにしようとしていたようだ&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド - 何も印象的ではありませんが、まったく悪くありません。 映画のみのキャラクターの音声演技はうまくいきました。通常、映画のみのキャラクターの声で迷惑をかけるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字 - あ、文字。 見てみると、サスケはまだまだ無駄なナルトのバックアップ/ファンタリビオブジェクト、カカシのカメオ、ボイスオーバーの解説ナレーターの役割を果たしているとして、自分自身（yay）、サクラと日向のあまりemoバージョンとして、 寝たきりのおばあちゃん（斎、ねぎ、志乃、しかまるは自分自身のカメオを演奏する）を演じるおろちまる。 ドクターと彼の弟子アマルは、ナルトの恋人になる映画唯一のキャラクターもいます。 それから、いつもよりもやや成熟したナルトが、いつものように叩かれて、一日が過ぎるたびにもっとヘンタイになるというヒントを示しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ - 私の期待は非常に低いので高いかもしれませんが、実際には、このアニメの驚異は、ナルトが九尾のチャクラに直面したり、使用したりしなければならないということを維持しています。 そして、彼がこの映画で使っているものを使ってください。 サスケ救助隊の戦いのようなもので、私にはシリーズのポイントだった。 悲しいことに、サスケの口紅翼の怪物も見られました（私は悪人の「チーズ」という言葉は「ブリーチ用語を借りて」言及しません）。しかし、ナルトが複数のラセンガンを 彼のクローンと視力のすべてを破壊する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、良い映画 -  NARUTOの基準によって。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6865&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aranelcharis/reviews&#34;&gt;aranelcharis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;[Note: this is a not-so-serious review, because really, the movie doesn&amp;rsquo;t take itself very seriously.]    I went to the theater to see Naruto with very low expectations, in part because I&amp;rsquo;ve seen all the Naruto movies so far, and in part because the average age of the audience in the movie theater wa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cobaltsigma-1&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;このレビューでは、数少ないスポイラーが含まれる可能性があります&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の旅は、すべてのナルトの映画を見直しながら、これまでのところ、私が見たShippuudenの映画の両方で、これまでのところ安定したペースで進んでいます。 うまくいけば、それはこの方法のままであり、劇的にNaruto Movie 3であったごみのようには変わらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto：Shippuuden Movie 2  -  Kizunaは神秘的な忍者のコノハ隊から始まり、忍者が引き起こしたすべての破壊と苦しみに誰もが驚いてしまいます。 今、ナルト、サクラ、ヒナタ、Shinnouという男とアマルと名付けられた彼の生徒は、これらの忍者が計画しているものを発見する必要があります。 ストーリーの主な問題の1つは、キャラクターが何をしているように見えるかは、何かがどこからでも出てきて瞬時に処分されるため、無意味なものになります。 これらのシーンに使用されたこのすべての時間は、ずっと使い易いものでした。 この映画は、最初の3つのNARUTO映画がやった過去の傾向を最終的に取り戻しました。それは、例えば、巨大な戦艦、奇妙な機械的なエアグライダー、銃、そして巨大な要塞など、物語に現代のものを組み込むことです 空へ。 物語は、地下に隠されている空までずっと進むことができる巨大な要塞がどのようにあるのかを説明する方法は、それを作ることができたレースがあったと言って これが忍者時代の間にあれば、彼らはすべての材料を手に入れましたか？ 私が言及した残りの部分はまったく答えられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の芸術は良いです。 キャラクターのデザインは面白く、一貫性を保ち、背景は良好で、特別な攻撃ビジュアルはすべて良好でした。 アニメーションは芸術と同じくらい良く、その最高のものが戦闘中に見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（5/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のサウンドトラックは、終わりの歌が最高の歌であることでかなり忘れがたいものでした。 声優はキャラクターとうまくやっており、効果音は平均だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（3/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションと芸術はうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（4/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Naruto：Shippuuden Movie 2  -  Kizunaはアニメーションと芸術の瞬間を持っていましたが、それ以外はすべてが混乱しているので、それについてはあまり言い表せません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212419&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CobaltSigma/reviews&#34;&gt;CobaltSigma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THIS REVIEW MAY CONTAIN A FEW SPOILERS&lt;/strong&gt;    As my journey continues through reviewing all the Naruto movies it so far is going at steady pace in quality with both of the Shippuuden movies I have seen. Hopefully it stays this way and doesn&amp;rsquo;t change dramatically like the piece of trash that was Naruto Movie 3.    Story: (&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story of Naruto: Shippuuden Movie 2 - Kizuna begins with a mysterious group of ninjas  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dustbinbassy-1&#34;&gt;dustbinbassy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;はい。 だから当初、私はこの映画を見たくなかった。それはサスケとナルトの何かがマンガに従わないので、シリーズの終わりに最高の芽になるという人々の希望を得ることになるからだ。 しかし、あなたが映画予告編で唾を吐くポイントまで恐ろしいナルトのファンなら、この映画を見る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての正直なことに、この物語は信じられないほどばかげている - それは道に沿って映画のキャラクターに似合うNARUTOのプロットラインを破壊しようとする普通の人だ - もしあなたが一分間違えば、 あなたが1つの説明行を言った人物を見逃したので、理解していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、心配しないでください、フェロー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが進むにつれて、私たちがナルトの映画から期待している通常の事の約半分で、物事が突然非常にキッカーを得る。 私は実際にショックを受けました。  Saiが敵の忍者、Shino（バグを過小評価しないでください）、そしてNarutoが疑いなく映画の中で最強の戦いを見せているときに、Saikeiはおそらくすべて始まります。 ほとんどの人のように、私はこれが狂ったファンタスティックな魅力的なサスケ映画になるだろうと思った。 そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケとナルトは実際には違う理由であっても、大きな恐ろしいプロットを戦うために一緒に働くことになり、映画についての最も良いことは彼らが忠実に漫画から彼らの人格を保持するということです。 サスケの傲慢さとナルトの&amp;hellip;ナルトトはお互いの会社でさえ、オロチマルの小さな隠れ事件の後、もう一度会ったばかりのナルトと同じです。 実際、彼らのインタラクションは、そんなに説得力があり、心をひきつけて、時には面白い状況にあります.SasuNaruのファンは、ピクニックと熱気球に乗って1日を過ごすでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケには、アクションやキャラクターのテーマと同期していいですね。（サスケには、涼しく、靴の上を歩いて、同じように涼しい入り口を壊すことができます。 芸術は時には漫画で、他のものでは標準的なものや価値があるものもあります。また、いくつかの場面ではとても美しく、一時停止して一瞬目を見たいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 あなたがAMVを見ていると思うように、最初のごみのストーリーラインとそれのさまざまな側面の間のフリッティングにもかかわらず、私はこの映画を賞賛するだけです。 私はそれの2番目の半分をもう2回見直しました。 私は3番目に行くかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9/10とオススメですが、オススメします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dustbinbassy/reviews&#34;&gt;dustbinbassy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay. So initially, I didn&amp;rsquo;t want to watch this movie because anything with Sasuke and Naruto in that doesn&amp;rsquo;t follow the manga is going to get people&amp;rsquo;s hopes up that they&amp;rsquo;re going to be best buds in the end of the series. But if you are a terrifyi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hisokaomi-1&#34;&gt;hisokaomi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ShikamaruとSaiがいくつかの敵の兵士と戦ったとき、Shinoは昆虫で戦艦を破壊することができましたが、ShikamaruとSaiには少しアクションがあります。 それ以外は、Konohaの忍者は事実上何もしていませんでした。  Nejiは攻撃の初期段階でKonohaにいくつかの子供を救った。 いつものように、ナルトはその日を救った。私の好きなキャラクターはナルトだから不平を言うのではない。 しかし、ナルトのラセンガンは初期段階で敵に向かって弱く、自爆しようとしていたアマルに自信を取り戻そうとしたので、サンドバッグのようにパンチされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前のNaruto Shippuudenの映画と比較して、私は以前のもののサウンドトラックを現在のものに優先します。 私はサスケが音楽のようなジャズで「クール」な入り口を作ったとき、特に音楽を嫌います。 それ以外は、「ドゥーテン」のようなアニメシリーズから、他の音楽は多かれ少なかれ採用されています。少なくとも、前回の映画には「決定的な戦い」と「神の意志」という2つの音楽があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この現在の映画にはナルトのグッズがたくさんあります。 アナルの先生が彼が猫のように見えるとコメントし、また、ナルトがアーマルにイリュカ、カカシ、ジライヤの様子を見せようとしたときに、ナルトは多くの面白い表現と模倣をしました。 アマールに変身した悪魔がサクラを叩いてナルトを捕まえたとき、私のやおい血が沸騰するシーンもあります。 ナルトの最初の段階で敵と戦ったとき、敵がナルトの後ろに閉じこもって、椅子のように王座に襲われ（写真参照）、また腕をつかんでナルトを引っ張ったときの部分もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットによると、ナルトが唯一の主人公として戦っているとき、それは映画の主な女性キャラクターの唯一の友人であるが、他のコノハの忍者はまるでほとんどやっていない。 村人の暗い感情を吸収して、それを権力に変えて、犬夜叉の漫画プロットを思い出させます。 盗まれたスクロールの重要性もムービーでは減少し、5分もかからないKonohaの侵入に対するあいまいな言い訳に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予告編のオンラインで誤解を与えないでください。 最初は、ナルトとサクラがサスケの不在中に彼らの村の侵略中に動揺したと思った。 映画を見て、ナルトとサクラはサスケが戦闘に全く関わったのかどうか気にしないことも分かった。 実際には、ナルトとメインの悪役だけが映画の最後の四半期にサスケの出演に気づいた。 それはナルトの会合の後、サスケと一緒に戦って、彼はいつか彼をKonohaに連れて帰るだろうと言った。（ナルトは、アマルがつかまるまで、自分の人生を犠牲にするために自分の人生を犠牲にする準備ができていた 空気中の彼とJiraiyaはBuntaのおなかの両方でそれらを保存しました）。 サスケは彼と話すために戦いの過程を通して試してみたナルトとはあまり伝えませんでした。  Orochimaruは病人の帰りを待っている病気の年上のおばあちゃんのようだったし、Kabutoは彼の個人メイドのようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14377&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/hisokaomi/reviews&#34;&gt;hisokaomi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s a bit of action for Shikamaru and Sai when they fought some enemy soldiers while Shino managed to destroy warships with his insects. Other than that, the Konoha ninjas were practically doing nothing. Neji did saved some kids in Konoha during the initial stage of attacks though. As usual, Naruto saved the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;artist-retired-1&#34;&gt;artist-retired&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナルトとサスケが悪者と戦うためにもう一度チームを組んだ映画のように誇張されているように、それはあなたが思っているよりもずっと下がっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：葉の村が攻撃中です！  &amp;hellip;再び&amp;hellip;私はすべてのフィラーや非フィラーアークで誰もが葉の村を軽蔑するようなことを誓っています。この映画はそれのもう一つの例です。 この映画のプロットはちょうどこれです：ちょうど私達が行くように、何もうまく融合していないので、イベントや戦いは文字通りどこから来て、そしてナルトはプロットにとって重要なことを何もしません。
しかし、私は想像上の点に線を描くために最善を尽くします。ムービーは作られた映画村、空の村から始まり、葉の村を空気で襲撃します（どちらが&amp;hellip;海から来たのか）。 最初の鳴門映画からクナイ発射電車から盗まれたかもしれないクナイ発射機関銃（あるいは実際の弾丸発射銃であったかもしれないが、最初はナルト宇宙の技術は決して意味をなさない）  。
そして、奇妙な猛攻撃の間、ナルトは、少女と医者を遭遇します。その原因は、原因不明の事態が発生するまで、プロットの重要性が決して決まらないからです。 その後、メインキャストの2つのランダムなグループが何かをするために行く、1つのグループは、女の子と医者をどこかにエスコートするために行くと、もう一方は途中で海である空の忍者が退却したところに行く。
最初のランダムなグループは、Naruto、Sakura、Hinataで構成されていますが、他のグループはKakashi（この映画では何もない）、Shikamaru、Sai しかし、彼の努力は何にも及ばない）、そしてナルトの隣にこの映画で一番尽くす志乃が努力しているが、何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は疑いもなく、あなたが映画を見ている理由ではなく、アクションシーンが素晴らしいのであなたにもっと力を与え、アニメーションはテレビシリーズからグレードアップしていて、サスケ 彼は本当にたくさんのことをしていないし、彼はそこにいて、彼の動機は少し怠惰だが、ファンは明らかに彼の映画への参加を感謝するだろう。
映画のユーモアは、ナルトの古典的なナルトのフィラースラップスティックのルーチンであり、ナルトは彼へのダンボールであり、映画のキャラクターは主張している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、他の映画と比べると、物語は非常に弱く、イベントやプロットのポイントは文字通りどこからも出てこない、この映画が実際に何であるかを推測するなら、あなたはそれが葉に何か起こっていると思うだろう ナルトとサスケの協力が必要な村だが、それは互いに戦っている人々のことだと言うほど深い。
とにかく見るべき理由が十分にあります。もしあなたがナルトが引き裂かれるのを見たいのなら、あなたは運があります。なぜなら、彼はいくつかのラッセン人とラッセン人と一緒に城を裂くためです。
しかし、他の映画と比較して、プロットは非常に乱雑です、少なくとも、怠惰です。 ムービーのキャラクターは良い点ではっきりしていますが、プロットがどこからも何かを引き出している場合を除いて、全体のプロットには何の目的もありません（ゼロテールの獣との対決のようにですが、 プロットは決してそれをあなたに保証することは決してないと思う）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、ほとんどの他の映画のすべての罠に落ちることはありません。キャストは、上司の前に主人の悪党の頭脳と戦わなければならない、それはここでは起こらないが、ナルトの全体が彼から殴られたくそを得る 彼の新しい素晴らしいパワーを誇っているスーパーサイヤ人のエスケープの悪役がスーパーナイトをして、ナルトがそれに先立って同じことが起こるが、今回はサスケが彼自身の理由で助けに来るが、 彼はちょうど時間を殺すことを望んでいたかなり退屈だった。 そして、Narutoと映画キャラクターの関係は、Narutoのすべての映画で起こるプロットが進行するにつれて改善されるので、シリーズには決してキヤノンにならないときにそれに投資するための本当のポイントはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、それが得るようにclichedほぼですが、ちょうどあなたがそれが戦いのために映画を見たい場合は、ちょっと前に言ったように、あなたは完全に失望することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：これはTVシリーズのグレードアップですが、感動するものは何もありません。 戦いは涼しいですが、映画のキャラクターは少しばかに見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：英語と日本語の声の両方がうまくいきます。バックグラウンドミュージックはナルトの音楽をより多く購入しています。フィラーを短く見ているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
いいもの：
+クールナルトのファンのための戦い。
+アニメーションはテレビシリーズからの一歩です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;混合：
+ /  - サスケはナルトの映画に/サスケは本当に何もしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;悪い人：
 - すべてのものがぼんやりとしたようなものではなく、それが進むにつれてすべてが構成されているような、厄介で厄介なプロット。
 - テレビシリーズのサイドキャラクターは、通常どおりに機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NARUTO  - ナルト - ファンのための時間の浪費として、それは少なくともまともなアクション夢中ですが、あなたはずっと良くすることができますし、サスケが映画に欠けていれば、あなたはほとんどこの部門に満足します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/artist-retired/reviews&#34;&gt;artist-retired&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As being hyped up as the movie where Naruto and Sasuke team up once again to fight a villain, it&amp;rsquo;s rather played down more than you think it would be, and is just another plot messy Naruto movie.    STORY: The leaf village is under attack! &amp;hellip;Again&amp;hellip; I swear, it&amp;rsquo;s like everyone despises the leaf village in every filler or non-filler arc, and this movie is just another example of that. The plot of this movie is exactly this: Just make up as we go along, because nothing is fleshed out well, events and fights  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animehost-1&#34;&gt;animehost&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ナルトの大爆発は面白くて見逃せない価値があった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はサスケ・ウチハが服を着て滝の中で髪を濡らすことから始まりますが、やや微妙な音がしますが、それが私の注意を引いたので、私はほとんど不平を言いません。 たくさんのファンギルを吹き飛ばした後、この映画はKonohaを攻撃する敵の簡単な計画を立てます。 はい、非常に一般的ですが、映画の開発に時間を割くと、ストーリーには実際にコンテンツがありますが、それほど複雑なコンテンツではありません。 スカイの国は唯一の脅威ではなく、私たちはオロチマルとその奇妙な精神を持っています。 それは私が通常の一次元のNarutoプロットから予想した以上のものです。 これを言って、私はまだ映画の最後に失望していたので、それは急に終了した、私はそれがすべて急いでどのように感じたかに満足していなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は非常に良質で、新しいナルト映画を繰り返していました。 背景のイメージは時々息を呑むほどであり、アニメシリーズの不気味な芸術には本当に優れていました。 シップデンシリーズのように長期的にそうしてもらえれば、彼らが良いものを作り出すことができることが本当に分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、新しく登場したキャラクターを気にすることは非常に難しいですが、アマルと彼女の先生は私に興味をそそられると言わなければなりませんが、深みの欠如のために感情的な愛着はありませんでした。 私がキャラクターに9点を与えた理由は、既存のキャラクターが映画を保存していて、それが魅力だと感じたからです。 小さなものが好きです。 サイのエキサイティングな戦いシーン、カカシの存在、激しく白っぽくなるヒナタ、女の子の周りに神経質になるナルトは、すべて本当に楽しい映画に加わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サスケもそこにいて、アニメシリーズとの関連でこれを見れば、彼は多くのミステリーに関係しているので素晴らしいと思った。 これは、あなたがSasuNaru fangirlの場合、金の塵のようなものです（NARUTO-ナルトの決定）とそれらの間の友情は依然として非常に明白です。 彼らの絆は確かに強く、彼らの戦い様式はお互いを完璧に補完します。 映画は私が一度忘れてしまったことを思い出させるものです。彼らはかつて一人の親友だったので、私は個人的にこの映画を特別なものとして保持しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  6
アート8
サウンド6
キャラクター -  9
エンジョイ9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全般 -  &lt;sup&gt;38&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;50&lt;/sub&gt;  -  76％ - （VeryGood-8）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113271&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/animehost/reviews&#34;&gt;animehost&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great little burst of Naruto that was entertaining and well worth watching.    The film begins with Sasuke Uchiha taking of his robe and wetting his hair in a waterfall, it does sound slightly tantalising but it caught my attention &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fabiofranco-1&#34;&gt;FabioFranco&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは恐ろしい、テリブルの映画です。 岸本はちょうど彼の創造にこれをすることを許してくれたことに対する私の敬意を失った。 確かに私が見た最悪のアニメ - これは献身的なナルトのファンから来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FabioFranco/reviews&#34;&gt;FabioFranco&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a terrible, T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dap101-1&#34;&gt;DAP101&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこの映画に興味を持っていた。 サスケ。 台無しにすることなく、私はサスケをもう少し見たいと思っていたし、この映画は彼を持っていたはずです。 私はそれがナルトとサスケの関係にもっと焦点を当てると思った。 私は何を見ましたか？ きらびやかで退屈なナルトの映画。 私はそれがちょっとになった終わりまで退屈だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーから始めましょう。 台無しにすることなく、私たちは彼の裏話の中でナルトとほぼ同じ別の典型的な子供を手に入れます。 ちょうどサスケの短い画面時間と対話の欠如。 本当に、ちょうど&amp;hellip;何もほとんどの時間は起こらないか、ちょうど本当に退屈です。 私が期待していない1つのプロットツイストがあります。 おめでとう！ サスケのビットはちょっと涼しかったけど、スクリーンタイムはほとんどなかった。 それほど興味深いことではありません、地獄、彼は人に最大限の関心を抱かせるものがあるように強制されました。 それは単なる夢で退屈な、無意味な映画です。 バッドストーリーと悪いキャラクター。 私はもっ​​と書くつもりですが、本当に書きたいことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いし、サウンドトラックも。 あまりにも特別なものはありませんが、彼らは良いです。 それは私が言うことができるすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、映画は貧しいです。 ボーリングとアンゲイングのプロットとキャラクターはそれを台無しにする。 サスケがそれほど宣伝してくれれば、彼は大きな役割を果たしているだろう。 彼らは話から彼を取り除いただけかもしれない。 彼らはストーリーから多くの登場人物を取り除いたかもしれない。 あなたが私のようなもので、これらの映画を見なければ、本当にあなたを止めることができない限り、私は本当にそれを推薦することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DAP101/reviews&#34;&gt;DAP101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Boy, I was actually kind of interested in this movie. I mean, Sasuke. Without spoiling, I wanted to see a bit more of Sasuke and this movie should  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707-1&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私は「余分な」人や「詰め物」人ではない。 これは、おそらく今までの最高のナルト映画です。 あなたが映画のいずれかを見るつもりなら、これは主要な話を中断することなく最高のものになります。 確かにそれは完全には適合しませんが、見るのは楽しいです。それはエキサイティングです。 それは良いアニメーション、良い音を持っています、私は &amp;lsquo;良い&amp;rsquo;はこの &amp;lsquo;余分&amp;rsquo;の話を記述するための素晴らしい方法だと思います。 私はそれがナルトのファンのために見る必要があるとは言わないが、それはあなたが最小限に抑える必要があります映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このストーリーでは起こらないはずのものがいくつかあります。なぜなら、ストーリーはマンガストーリーとは一線を画していないからです。しかし、アニメシリーズは、アニメファンがこの映画を楽しむほど多くのフィラーで満たされています。 それを除いて、それはアニメシリーズに完全に合致しません。 しかし、あなたが好きなキャラクターのいくつかを独特の物語で探しているのであれば、それはその法案に適合します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特定の映画は、シリーズのファンだけではありません。 誰かがNarutoまたはNarutoを見たことがない：Shippuudenはこれに従うことができるだろうし、いくつかの良い反復価値があります。 シノプシスはあまり話しませんが、基本的に悪い男がいる、彼はすべての強力なをしようとすると、村が攻撃され、ナルトはその日を試して保存する必要があります。 サスケの物語には外見がありますが（これはこの映画の中で最も大きな部分です）、実際にこの話は、ナルトとサスケが見た前にリリースされてからかなりの間、ファンに骨を投げることです 他のアニメシリーズで再び。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;繰り返しますが、これは必ずしも必要なものではありませんが、どちらも避けなければなりません。 私にとっては低い7です（私がすでに言ったように）私は余分な材料のファンではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I am not much of an &amp;lsquo;extra&amp;rsquo; or &amp;lsquo;filler&amp;rsquo; person. This is probably the best Naruto movie to date. If you&amp;rsquo;re going to watch any of the movies, this one fits the best w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;duckielover151-1&#34;&gt;Duckielover151&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画が悪いのではなかった&amp;hellip;しかし、ナルトの映画が行く限り、私は他の映画と同じくらい楽しんでいませんでした。  Narutoのようなショーのための映画を作ることの問題は、ステーキがすでにキヤノンのストーリーラインで非常に高いことです、作家は観客にこれらのミニプロットラインを真剣に受けさせるために特別な努力をしなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;率直に言って、この映画のための0テールの作成のように、多くのことが予測可能で、安価であることがわかりました。 または医者のプロットのひねり。 そして、サスケは、彼がいなければならないという理由でちょっとしたことがあるように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は村への攻撃が面白いと分かった。 この世界がテクノロジーの領域にあるのはもうちょっと疑問が出ますが。 彼らはいくつかの場所で進歩したように見えますが、ずっと先進的なカイトのものには驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、少しチーズがかったように感じました。 私は&amp;hellip;いつもよりもチーズです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Duckielover151/reviews&#34;&gt;Duckielover151&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It wasn&amp;rsquo;t that this movie was BAD&amp;hellip; But as far as the Naruto movies go, I didn&amp;rsquo;t enjoy it as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsama-1&#34;&gt;Xsama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;短く：最高の忍者（伝説的なサニン、白いオオカミ、黄色のフラッシュ、第1火影など）の故郷であるコノホは、それがあなたが思っているほど安全ではないことを証明しています。 この襲撃は、第2次大戦中に明らかに破壊された「スカイ・忍者」によって導かれる。 攻撃の間、私たちのヒーローたちは、放浪している医者と仲良くなり、彼らは後で彼を助けが必要な村に護衛するのを助けます。 この間、オロチマルはサスケを送って、この徘徊する医者を取り戻し、特別な治癒を受けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：それに直面してみましょう、ナルトは、最も興味深いスキルセットや最高のjutsuを持っていないし、NARUTO  - ナルト -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：最初の映画とは違って、この映画はいくつかの偉大な戦闘をもたらし、より楽しませてくれた他のキャラクターの関与のおかげで、実際には爽やかでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; =良い&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=128765&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Xsama/reviews&#34;&gt;Xsama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The short: So Konoho, home of the greatest ninjas (Legendary sanin, White wolf, Yellow Flash,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;23rdwhatsername-1&#34;&gt;23rdwhatsername&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がそれを見ている間、私は映画でサスケの多くを見ることを望んでいました。 正直なところ、アマールとその主人について、その最初の部分に退屈を感じました。 ナルトはこの映画で本当に涼しかったです。 ナルトがアマールで空に落ちていくのを見て、サスケはそれを見て、オロチマルに帰りました。 最後の部分でサスケがミッションを失敗する可能性は低いと指摘したとき、オロチマルは何かがうまくいくかどうか尋ねた。 サスケはナルトが言ったことを思い出した。 結局、サスケが本当にKonohaに戻ってほしいと思ったのは圧倒されました。 まあ、この映画は本当に私の希望を上げました。  ：D しかし、ストーリーが進むにつれて、ひねりは私を生き生きとさせました。 それはクライマックスのようなものだったサスケが現れた。 この中で、私は本当にフリックの残りを楽しんだ。 同じ敵と戦っているナルトとサスケが私を幸せにしてくれました。 彼らはチームメイトのようだった。 サスケが村人たちを逃がすのを助けてくれた部分は、私にとって最高の場面の一つでした。 サスケはまだ彼の心の良さを持っていると思った。 触れる部分はナルトがサスケを救った時です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=28673&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/23rdwhatsername/reviews&#34;&gt;23rdwhatsername&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As I was watching it, I kept on hoping to see more of Sasuke on the movie. Honestly, I felt bored on the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>