<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/bounen-no-xamdou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/bounen-no-xamdou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bounen no Xamdou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/bounen-no-xamdou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/bounen-no-xamdou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/23189.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/4177/Bounen_no_Xamdou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/4177/Bounen_no_Xamdou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;agentsmith&#34;&gt;agentsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人が既に言っているように、このアニメはあなたにユーレカ7を連れて来た同じ人たちによって作られています。あなたがこのアニメを見ることを計画しているなら、それを念頭に置いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、OPをチェックしてください。 聖なるジェブスは甘いです。 瞬時にあなたを捉え、（アニメーションの品質から判断すると）すばらしいショーを見て興奮させます。 いくつかの点では、これは黙っている。 アニメーションはすばらしいですが、サウンドトラックはうんざりしていて、キャラクターは一般的に非常に洗練されています（興味深いものを見つけるのに十分な情報）&amp;hellip;ストーリーはランダムに近いです。 このアニメは、何を言おうとしているのか混乱しているようです。 一方で、私たちは基本的に彼がXam&amp;rsquo;dになる旅のあきゆきに従います.Xam&amp;rsquo;dは、彼が耐え忍んでいる試練の包括的な描写という点でかなりうまくいきます。
その後、それは崩れ落ちる。 提示されている世界は2つの対戦半球に分かれており、中にはある種の自然主義的な「Tessik」部族がいる。 この戦争は正当化されることはなく、未知の理由のためにTessikは皆によって追放されています。 シリーズが進むにつれて、私は引き裂かれました。 いくつかの点では、それは素晴らしいです：文字は完全に生き生きしています。 あなたは彼らの希望と夢を理解しているのです。なぜ彼らが彼らに到達しようとする自分の試みを妨害しているのでしょうか？ 他の点では、それは混乱し、失望しています：物事は背景理由なしでAkiyukiに起こり続ける、そしてXam&amp;rsquo;dの全体の概念は何らかの禁じられた話題です。 また、サイド・ストーリーは今日の秩序と思われる。 多くのエピソードはNakiamiのサイドトリップに捧げられています。そこではいつも、彼女の中のXam&amp;rsquo;dによって貧弱な水分が飲み込まれるのを防ぐようです。  （彼らはXam&amp;rsquo;dの性質を決して説明しません&amp;hellip;それはあなたが決定するためのものです。そして、人間型の武器との取引がどのようなものかを考えてみてください&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論？ まあ、それは面白いシリーズでしたが、あなたがキャラクター主導のストーリーボードに焦点を当てれば、それ以上のものが得られます。 実際のプロットよりも文字のやりとりに注意を払うと、はるかに満足するでしょう。 そうでなければ、多くの（興味深いことに興味深い）アイデアを単なるものに詰め込むのではなく、クリエイターが実際に50の奇妙なエピソードを作ることを決めたのであれば、私のようになります。  26 eps。 結論：Eureka 7が遅すぎると思ったが、アイデアが好きだった場合は、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesで楽しい時間を過ごすことになります。 しかし、あなたはまだ二人の瞬間と突然の終わりで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/agentsmith/reviews&#34;&gt;agentsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As many people have already said, this anime is produced by the same people who brought you Eureka 7. Keep that in mind if you plan on watching this anime.     First off, check out the OP. Holy jebus it&amp;rsquo;s sweet. Catches you instantly, and gets you a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;looseshooter&#34;&gt;Looseshooter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを2回目で見終わってしまいました。それは素晴らしいリプレイの価値があります。 ストーリーは非常に複雑で相互に接続されているため、最初はすべてを把握することを期待していませんが、全体のメッセージとテーマは非常に強力です。 それは行動があります、心配しないでください。 たくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを最初に始めると思います。ストーリー：
シリーズの始まりは数文字に非常に重点を置いていて、終わりに向かって文字のすべてがカバーされているが、焦点はどこにあるのかが分かるまで、徐々に分かれていきます。 物事はむしろ遅いですが、私は初めに思っていますが、他の要素は本当にそれをまとめて、それを固執する価値があります。 私は多くの人々が解決を完全に理解するとは思わないので、私がショーを台無しにすることなくあなたに与えることができるヒントは、AkiyukiとXam&amp;rsquo;dとのつながりを理解することです。 かなり曖昧ですね？ あなたが実際に文字の多くの様々なシーンや視点を一緒にストリングすれば、世界全体が本当に完全で素晴らしいものになります。 物語の深みが好きな人は、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesを強くお勧めします。 それは人気の面では少し不明かもしれませんが、これは非常にキャラクターに基づいた物語であり、多くのシーンが1つのエピソードで表示されるためです。 特にストーリーがあるキャラクターからの対話を、全く別のどこかの風景と交差するとき。 ショーは一般的に人と人生に非常に個人的な外観を持っているので、プロットは私にとって非常に好都合です。 心配しないで、エンディングは私の本で動揺しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、ピクチャーズ、たくさんのem！
このアニメは本当に流動的でクリーンなアニメーションを持っています。 キャラクターは、あなたが非常に簡単に描かれるような個人的なレベルで自分たちの世界の周りをきれいに移動して交流します。 これは、すべての画像で引き出された細部のレベルのために、戦闘シーンをはるかに激しくするだけです。 また、多くの意味と絵との関係をより意味のあるものにするシンボルやオブジェクトがたくさんあります。 たとえば、あるキャラクターがアドバイスをしたり、他の人を助けていると、彼らは何かを投げつけて、それを捕まえます。 私が思ったかなり元気なビット。 とにかく、マシンとメカ（私はそれらをバイオメカと呼んでいます）は本当に面白いです。 彼らは本当に世界を非常にエイリアンにしていますが、文脈では信じられます。  （飛行機はすべて、船の離陸時に涼しい虹の効果を作り出す石で動かされています。）プロットを損なう心配はありません。 キャラクターの表情は、ほとんどのアニメのようにいつも存在しています。驚くほど美しい風景やスカイラインでは、アートスタイルのレビューを書くときに少し情熱を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、あなたはSOUNDと言っていますか？
私はこれを短くします。なぜなら、言葉でも音を表現することはできないからです。
ボリューム：素晴らしい！
環境：かなり良い！
武器：満足する
Fwoosh Rainbow Sky-Ship Sounds：FWOOSH！&amp;hellip;ティンク！
声：本当に、本当に良い。
Disturbing / Strange：予期せずおなじみの
タイミング：Spot on！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは誰ですか？
すべてのキャラクターは本当にダイナミックで、その多くはショーの終わりに向かって変化したり、何らかの実現に至ったりします。 それが私の本の中でこのアニメを本当に特別にしてくれるのです。 （もちろん、あきゆきは圧倒的に多くの主役を抱えていますが、キャラクターの傷つきやすい部分が気に入らない人にとっては、このショーはあなたのためではありません。 主なテーマの1つは、人々の弱点とその欠陥をどのように克服しているかを示すことです。 それがあなたにとって強力なメッセージではない場合は、私は別のレビューに進むことをお勧めします。 すべての文字はかなり動的でインタラクティブです。 世界は本当に生き生きと変化しているように感じます。 確かに、欠点のある文字があり、サポートしている文字があり、頻繁に見る文字があります。 しかし、あなたがキャラクターを見るとき、あなたは本当によく定義されているので、それらを具体的に考えるでしょう。 それらのすべてには違いと個性があります。 私は唯一の例外は、このショーの標準的な兵士のタイプの人だと言うことができますが、それは物事のコンテキストで信じられます。 プロットが進行するにつれて誰もが脚光を浴びているので、最初にキャラクターの大部分が見えないときや、最初にキャラクターを見るときには、 時間を見に来るときに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はショーを2回見ました、私はショーをもう2回見ました。 私はおそらく全体の話をかなり理解しているので、それは3度目には見えないでしょう。
ハイライト：
 - 全編を通して個人として成長するきゆき
ーあきゆき’ｓ ぱれんｔｓ
ーみどり／はる
 - すべての単一の戦いのシーン
 - すべての単一の戦いの場面第2視聴
 - 二次キャラクタプロットの瞬間
 - 二次キャラクタプロットの鮮明度（特に）
私がイベントの背後にあるほとんどのポイントを把握していたので、Xam&amp;rsquo;dの最後の方に向かって第2視点の真実を磨く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が大好き
アニメーションを少しは愛し、それはまだ愛していた
それは私の本の中で完璧に信じられていたから
キャラクターはストーリーをしていて、ストーリーは大好きでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体最初のビュー：8.5
全体セカンドビュー：9.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見る！ たぶん2回ではないかもしれませんが、もっと多くの人がチェックアウトしてください。 速いペースで激しいレベルでの美しいストーリーテリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lil &amp;lsquo;注：
視聴者に、何が起こっているのかわからなくても迷ったり混乱したりすると、それぞれの人格の下でさえも、キャラクターが選択していることにおそらく不満を覚えるでしょう。 しかし、プロットに従えば、キャラクターが何かをしたのか、しなかったのか、ちょうど何が起きたのか、どこでショーが最後まで愛されるのか、本当に理解できます。 私は2回目の展覧会でこれを見つけました。私がショーを完全に理解していて、どこに行っていたのか、2度目の選択肢が好きだったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19186&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Looseshooter/reviews&#34;&gt;Looseshooter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this anime through the second time, and it has great replay value. The story is very intricate and interconnected so don&amp;rsquo;t expect to grasp all of it the first time through, but the overall messages and themes are impressively powerful. It&amp;rsquo;s got action, don&amp;rsquo;t worry. Lots.    I suppose I&amp;rsquo;ll start with the story first, STORY:  The beginning of the series is very focused on a few characters, and slowly branches out to include more and more characters in the plot until towards the end all of the characters are being covered but the focus is where it should be. Things start rather slow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nvrtry&#34;&gt;Nvrtry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;毎日私はそれが大丈夫だろうと思う目を覚ます。 あなたは私に約束したので、いつか戻ってくるだろう。 私の心は震えていますが、私は待っています。 そして、私は&amp;hellip;強いために努力します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思ったように試してみると、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesの最初のEDよりもシリーズの内容に合った曲は考えられません。 あなたがしたい場合は、おそらくシリーズの概要としてこれらの歌詞を入れて、それが現在と同じ効果を保持することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは誰もが楽しめるシリーズではありません。 一見すると、人々は激しい戦いシーンと速いペースを見るために見る別のアクションシリーズであるように見えます。 含まれるアクションシーンは美しく表示されますが、これは他の誰かが他のアクションアドベンチャーと分類するものではありません。 それがあなたが探しているものなら、Xam&amp;rsquo;dは適切なものではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが思うようになるシリーズを見たい場合、あるいはあなたの心臓の弦を引っ張る隠された宝石を探している場合は、真剣にこれを選ぶことを検討するべきです。 それは速いペースではなく、十分にそれを強調することはできません。 あなたは、Xam&amp;rsquo;dを完全に楽しむためにプロット内の隠れたメッセージを考え、解読することができなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは、戦争の荒廃、喪失、そして美しさを表現する素晴らしい仕事をしています。 物語は、混乱している間に、両方が正しいことをしていると信じている2つの戦争派閥間の戦いを正確に描写している。 これをまっすぐにしましょう。 戦争は単純ではなく、Xam&amp;rsquo;dが位置するような複雑な世界では、それはさらに複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このシリーズの主要なアトラクションの1つが、何が起こっているのかを自分で発見できると信じているので、物語のどの部分も詳しく説明しません。 私はこれを言うでしょう。 あなたが迷子になった場合、特定のエピソード、特にエピソード20の周りのエピソードを再監視することをためらってはいけません。 このショーは、より明るい気分から非常に深刻なものまで、そしてあなたが少なくとも1回または2回は失われたと感じる捻った道のりで、視聴者を誘導し始めます。 しかし、それは愛と戦争の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dのメインの主人公Akiyukiは、業界が季節に10回吐き出す浅いMCのように見えます。 彼は過去の多くのMC（特にBONESの脳の子供の1人であるRenton Thurston）に似ていますが、彼は1つの大きなことを彼に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiyukiは心と、彼の友人や家族、特に彼の子供のフードの友、春のための絶え間ない愛を持っています。  Akiyuki&amp;rsquo;sのこの心は彼がXam&amp;rsquo;dとして新しい人生を導くために選ばれた理由を発見するために彼の世界の探求で彼を導くが、彼が愛する人のための彼の情熱を見つけるために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの1つの否定的な側面がある場合、それは真に少数しか開発しないで、多くの文字をもたらすということです。  3人の主要な主人公は、Akiyuki、Nakiami、Haruとして素早くピン留めされます。 しかし、それらを使って、それぞれの主人公は、視聴者が私との接続が難しいと感じる文字をより多くもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiyukiは彼の両親を連れて来ています。彼の両親は、父親と一緒に来ている開発の大部分でスクリーン時間を取っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nakiamiは彼女の中でキャラクターがいっぱいの船全体を持っています。そのうちの3人（Raigyo、Ishu、Yango）が視聴者と一定のレベルでつながるポイントまで真の発展を遂げています。 乗組員とともに、Nakiamiは白い髪の子供たちであるSannova嬢とTenjoとTessikの人々の村も持ち込みますが、そのいくつかは完全に説明されていません。 ストーリーの全体的な宗教的側面は、本当に適切な発展を得ていないので、ストーリーの極端な弱点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春は彼女の家族と親友の鳴井を連れてきて、妹のみどりが丁度良いレベルの開発をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軍は真実の説明なしで来るが、視聴者はToujirouと会社をストーリーの主なアンタゴニストとして素早く固定するだろう。 このショーでは、軍事対宗教の事実が本当に何であるかを正確に理解できるように、特定の部分を再監視する必要があります。 あなたが本当に理解できるようになるまで、あなたがエピソード23の周りにいて、何が起こっているかについてまだあまりにも肯定的ではない場合、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiyukiはそのショーの主人公であり、それは美しいものです。 彼の故郷であるセンタン島から北部の大陸への旅の中で、彼は対処すべき多くの苦闘をしています。 彼は、彼の愛から、春との再会を望み、彼が不本意に押し込まれた戦争を理解することまで、彼をかなりうまくやっています。  Akiyukiとの素早いつながりを見つけて、涙と笑顔を共有しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Nakiamiは理解するのがより難しいです。 彼女はまさに彼女が誰であるか、そしてなぜ彼女がXam&amp;rsquo;dsとの関係を持っているのかについての真の説明を得ることなく、物語にはかなり遅れて行きます。 彼女は謎に包まれた人物ですが、あなたの心を盗みます。 ストーリーが進むにつれて彼女を愛するように成長するのは難しいです。シリーズを正しく見ていれば、結局、あなたは涙を流すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春は、彼女の人生で大きな損失を経験した少女です。彼女の突然の突然の秋月は、このキャラクターはあなたの心臓の弦に引っ張られます。 あなたは彼女が自分の髪を切ったときに私が尻を切っていたことを認めますが（骨があり、女性のリードが髪を半分にカットしていますか？ 私はショーを終えたときに私の好きなキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの3人のMCと、実際の開発（ライギョヨン、ヤンゴー、ミドリ、リュズオー、トウジロウ）のいくつかのサイドキャラクターは、あなたがすぐに忘れないことを保証できる乗り物をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語やキャラクターが美しいほど、このシリーズには本当に生き生きとしているのはサウンドとアニメーションです。 私はOSTのためのBONESの選択の巨大なファンです。  EDとOPはすばらしく、全体を通して演奏される音楽は美しく心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じジャンルの他のシリーズと比較して、アニメーションは別のレベルにあります。 キャラクターのデザインは非常にユニークで活気がありますが、この物語を美しくするのは世界全体のデザインです。 あなたはこのスタジオがこのシリーズを本当の勝者にするために入れた素晴らしいディテールを賞賛するために一時停止しているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが終わると、あなたはいくつかの涙を抑えるのに苦労しているかもしれません。 結末は美しく、私はそれについて考えることさえも私の目を曇らせていることを認めます。 終わりのための助言の言葉、Ishuは最終的なクレジットが転がり始めるときにバックグラウンドでいくつかの矛盾した詩を放浪していない。 彼女が言っていることを聞いて（あるいはほとんどの人の場合、読んで）、あなたに示されていることに注意を払う。 あなたの魂に触れることで、この終わりの真の力が得られるのは、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、Xam&amp;rsquo;dは誰のためでもありませんが、ストーリー、キャラクター、または芸術に少しでも関心を持ってこのレビューを閉じるなら、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesをチェックしてください。  Xam&amp;rsquo;dの話として美しく動くようなシリーズを見つけることはできず、機会を逃すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なメモ：これは初めてのレビューです。 メッセージを通じて提案やヒント、建設的な批判を助けてください。友だちのリクエストを送信して壁に投稿しても構いません。 みんな、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nvrtry/reviews&#34;&gt;Nvrtry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Everyday I wake up thinking it&amp;rsquo;ll be okay. &amp;lsquo;Cause you promised me that, you&amp;rsquo;d come back some day. My heart is throbbing but I will wait. And I&amp;rsquo;ll strive&amp;hellip; to stay strong&amp;hellip;&amp;rsquo;    Try as I might, I cannot think of a song that matches the content of a series better than the first ED of Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories. If you wanted to, you could probably put these lyrics as the synopsis of the series and have it hold the same effect as the current.    Xam&amp;rsquo;d is not a series that everyone will enjoy. At first glance, it would appear to be another action series that people watch to see intense fight scenes and fast pacing. While the action scenes that are included are displayed beautifully, this is not what I, or anyone else, should classify as any other action-adven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elydan&#34;&gt;Elydan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は感銘を受けた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初、このアニメは私のトップ10のアニメからずっとなくなっていました。 それは良かった、私は最初のエピソード以来それを好きだった。 これはXam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesが本当に楽しい方法を知っているからです。 正しい時にアニメーションに力を入れる。 正しい時間にそうしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの問題のために私はXam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesをしばらく見ていませんでした。 それから2つの新しいエピソードが出てきたとき、私は正直に驚いた。 アニメーションは流動性があり、目立つように見えました。ストーリーはますますストーリーに合ったビルドアップになっていました。 それはまだ多くのことを説明する必要があるからです。 その間のドラマは、私の座席の前に座っていた（特に、13歳の特別な息子の恋人）、それは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけではなく、音楽はそれに加わり、かなり素晴らしいです。 彼らは多くの基本的な音を使います。 それは吸う。 しかし、音楽が鳴り始めると、ああ、少年は、あなたが引き込まれるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当に私を最も得意とするのは、キャストです。  1つは、メインの主人公は、あなたの毎日の男のようなものです。 彼は静かではない、彼は泣いていないし、彼は暴力団のように行動しない（一体、多くのアニメの人が狼のように行動する）。 しかし、彼、Akayukiは、常に好きではありませんが、確かに魅力的なキャラクターです。 主なキャストは私に最も関心のあるもので、この物語に最高のものを加えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはオリジナルではない、彼らは例外的ではありません：しかし、はい、彼らは信じられないほど魅力的であり、エピソードごとに物語に何かを追加します。 私はそれを愛し、私はただ愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見てきた年のうちに、私はいくつかのアニメを総合評価で9点だけ与えました。 しかし、私は10を与えたことはありませんし、8はすでに私と例外的です。 しかし、Xam&amp;rsquo;dはまだ完成していないにもかかわらず、私の部分から大きな脂肪9に値する。 それはちょうどあなたがそれを見るほど良くなります。 そして、私はこのアニメの大きな期待を持っている、私は私の言葉に戻ってくる必要はありません願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、それを見てください。あなたはそれを好きにするようにドラッグされます。 なぜなら、それはオリジナルではないからです。 それはまだそれらのアニメの一つです私は間違いなく見て楽しんで、それは私が私の座席の端に座っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elydan/reviews&#34;&gt;Elydan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I am impressed!    At first this Anime was long gone from my top 10 Anime&amp;rsquo;s. It was good, I liked it ever since the first episodes. This is because Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories really knows how to make itself  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barnacleblister&#34;&gt;BarnacleBlister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーを見るには、座ってビジュアルを取り入れてください。 プロットやキャラクターに心配しないでください。そうでなければ、何も持たないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは美しいアニメーションで興味をそそる世界に設定された非常に創造的なシリーズです。 残念なことに、ストーリーやキャラクターについては、ショーの外見上の美しさに近づくことさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは退屈なショーではありません。 それは常に視聴者に新しい場所、文字、対立を示す。 ロケ地には、快適な島のコミュニティ、ヒマラヤネスク山脈、そしてはるかに豪華な景色が含まれています。 キャラクターのデザインはすべて、軍服制服からザンバニのラグタグのクルーまで、さまざまな文化の描写まで、同様に創造的です。  「Xam&amp;rsquo;d」はまた、私が見た最も創造的なモンスターデザインのいくつかについて、私からポイントを獲得します。 目の保養のすべてのビットは、その26エピソードを介してショーを盛んに推進します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えて、何もありません。  「ユーレカ7」を見た人は、即座にそのキャラクターの一部を認識し、そのショーからいくつかのアタッチメントを引き継ぐことができますが、実際には「Xam&amp;rsquo;d」のキャラクターは単にストーリーの中にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなキャラクターよりも面白くない話。 正直言って、私はプロットの概要を与えることさえ難しいでしょう。  「Xam&amp;rsquo;d」には多くの良いアイデアがあります。 戦争があります。 しかし、私は誰がどんな側にいたのか、原因が何であったのかを伝えることはできませんでした。  Xam&amp;rsquo;dやhirukoなどと呼ばれるものがあります。 私はショーを見ても何をしているのか分からない。 これには100の例があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この気分は非常に多くの方向性を持ち、多くの詳細を取り入れており、絶えず正しい妊娠期間が与えられていることは何もないことを絶望的に追加しています。 それは大規模なシリーズの要約版のようにほとんど感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ質の高い芸術と良いアニメーションを楽しむ人々に「Xam&amp;rsquo;d」を勧めます。 しかし、ストーリーの細かいディテールで自分を苛立たせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13792&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BarnacleBlister/reviews&#34;&gt;BarnacleBlister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In order to watch this show, just sit back and take in the visuals. Don&amp;rsquo;t concern yourself with the plot or characters otherwise you&amp;rsquo;ll have nothing to hold onto.    This is a tremendously creative &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yumedarling&#34;&gt;yumedarling&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような失望。 私はBONESによって行われたように、このショーの多くを期待しましたが、シリーズの特定の時点で間違いなく崩壊しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでうまくいったことがたくさんありました。 アニメーションはかなり美しく、全体を通して高品質にとどまっていました。 彼らはいくつかのテーマをあまりにも何度も繰り返したが、音楽はうまくいった。 私は他人が良いと思うが、OPはかなりいいです。 シリーズの前半に導入したコンセプトもかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一連の問題が発生したときには、数多くの問題が発生しました。 その特徴付けは浅く、これはBONESからの驚くべきことでした。 シリーズの最後でさえ、主人公のいずれかに共感するのは難しいです。 観客は誰も、あきゆきさえ知りませんでしたので、演劇を作ることができずにプレゼンテーションは劇的でした。 マイナーキャラクター（特にイシュウとその乗組員）はそこにいましたが、あなたもそれをよく知っているように感じることはありません。 文字が泣いたとき、私は春の母についての理由で泣いていた理由をほとんど理解できなかった。 最もよく発達したキャラクターは、おそらく晴海だったが、彼女は春よりもスクリメージが少なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題は、Xam&amp;rsquo;dが設立された世界でした。戦争があり、明らかに北側と南側がありますが、Xam&amp;rsquo;dによる軍事実験に関してのみ重要であるため、決して重要ではありません。 戦争をより重要なものにしようとしているように思えたので、私は「苦しんでいる」人々や戦争の影響を受けている人々は気にしませんでした。 軍隊はまた、ヒューマンフォームから大きな成果を上げますが、それらは物事の壮大な計画ではほとんど役に立たないのです。 実際、イシュウの郵便船であるイスフ、秋月、秋月の両親（馬鹿馬鹿しい舞台では全く効果がない）など、壮大な計画では、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いアイデアやコンセプトは数多くありましたが、不思議なプレゼンテーションとペースが遅いペースでは、それらを最大限に引き出すことはできません。 エピソード14までのすべてはうまくいっていましたが、それ以降のプロットで決定したすべての決定は、このシリーズで説明されていることが少なくなったようです。 私の意見では、ショーの後半にAkiyukiとNakiamiを分けてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのような魅力的な最初のエピソードと初めの後でこのシリーズで何が起こったのか嫌いになったのは、私には驚くばかりですが、BONESはマンガをベースにしていない元のプロットではあまり成功していないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yumedarling/reviews&#34;&gt;yumedarling&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a disappointment. I expected a lot out of this show as it was done by BONES but it definitely falls apart at a certain point in the series.     There were a lot of things that were done well in the show. The animation was quite beautiful and remained at a high &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouは私を驚かせたシリーズの一つです。 しばらくの間、私はリストを見ていました。私はこれを見つけ出す前に、いくつかのミスをして、本当にやり遂げました。 それは、最初から最後までキャラクター駆動の物語であるため、あなたが目に見えるものを要約するのは難しいです。 全体的なストーリーは悪くありませんが、実際にはストーリーの人々とお互いの関係についてです。 私は感銘を受け、満足のいく結末もあった。 間違いなくこれは素晴らしいシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたのステレオタイプのメカ、戦後、戦争の子どもたち、スーパーパワーのシリーズのようなものです。 私は何度も何度も何度も見てきた同じ歌とダンスのために私がいると思った。 私はこれが当てはまらないことに驚いた。 主人公が暴行され、友人たちが残った後、本物の物語が始まります。 ストーリーはすべてのキャラクターに従うのがうまくやってくれますし、あなたはそれらのすべてに感情的な絆を築くのに十分な時間を与えられます。 アクションがたくさんあるシーンはありませんが、あなたが得るものは満足です。 ペーシングは遅すぎることはありませんが、決して急いでは決してありません。 全体的には本当にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に感銘を受けたことのひとつは、あるキャラクターが悪人になってから話が進行するにつれて悪くなくなっていくように見えるということです。 他の人たちは一見大丈夫だったが、ますます悪人になった。  1人のキャラクターが本当に悪いことはありませんでした。私はほとんどが自分のやり方で好きだったと感じました。 私が言ったように、これはキャラクター駆動の物語であり、それは非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークとアニメーションがかなり良いと言いますが、音楽と声優は一流のレベルでした。 音楽は普通は普通だったし、実際には各シーンの感情に響きました。 彼らは本当に素晴らしい仕事をしました。 声優はいつもいつもその跡を打ち、素晴らしい経験をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターの開発よりもアクションが少ないストーリー/キャラクター駆動のアニメシリーズを気にしないなら、このシリーズを一見してください。 私はそれが素晴らしかったと強く思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bounen no Xamdou is one of those series that took me by surprise. It was on my to watch list for a while, and I really trudged my way through a few misses before I found this one. It&amp;rsquo;s hard to get a gist fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dbaranyi&#34;&gt;dbaranyi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、「Bounen no Xamdou」、別名「Xam&amp;rsquo;d Lost Memories」、別名「なぜF ** kにはストーリーが必要なの？ 最終的に終了しました。 ある意味で、私は最後のエピソードがアニメの残りの部分と一致していたことを認めなければなりません。 シリーズ全体が実質的でなかったので、私は最も悪い意味でそれを意味します。 もう少し明確にしましょう.Xamdouの終わりと比較すると、「EVA」への元のテレビの終わりは、はるかに想像力があり、オリジナルで意味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションにどれくらいの労力と費用を費やしていたかにはまったく気をつけません.Xamdouは物語としてひどく失敗しました。 なぜ戦争が起こったのか、なぜ戦争に終止符を打つ力があったのか、「天皇」が何だったのか、そしてなぜ観客はテロリストに共感しているのか、そして最悪の理由、 非常に死んでされているエピローグに再び現れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの何度も、私は作家に何度も何度も形而上的なb.sに戻りました。 それは私の不安感を叫んで逃げ出しました。 キャラクターは自分の動機を無作為に突き止めました。 世界の疑似科学と技術はすべて目を引くものであり、物質や目的を全く欠いていました。 無意味なサブプロットは、些細なことの深さから這い上がって、ストーリーに一貫性を持たせる機会を無駄にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズで無駄にした13時間の私の人生を間違いなくバックしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dbaranyi/reviews&#34;&gt;dbaranyi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, &amp;lsquo;Bounen no Xamdou&amp;rsquo;, aka &amp;lsquo;Xam&amp;rsquo;d Lost Memories&amp;rsquo;, aka &amp;lsquo;Why the F**k Do We Need a Story?&amp;rsquo; has finally finished. In one sense I must admit that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supermario23&#34;&gt;supermario23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、丘の上の非常にエレガントで美しい大邸宅を私に思い出させる。 それを取り巻く森の完全な雰囲気の中で最も壮大な家。 しかし、あなたが内部を冒険するとき、家全体が空であることがわかります。 居住者も家具も散らばっていないし、壁がばらばらになっていて、カーテンが裂けている&amp;hellip;ラットは一匹も散っていない。 それからあなたは素晴らしいケアのちょうど良い量でこれまでに見たことのある最高の光景だったかもしれないことに気付くと、深刻な失望に満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesはこれだけです。 それは美学の上で非常にうまくいきますが、それは最終的にその面で平らになるというプロットを提供するのが難しいです。 これは失望しています。特に、本日のアニメの「モエ」感染に屈していないプロダクション・スタジオの1つであるボンズ（プロダクション・I・Gと一緒に）からのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的に、Xam&amp;rsquo;dはそれのために行く多くのことがあった。 興味深いコンセプトがたくさんあり、偉大な宇宙のための良い環境としっかりとした基礎がありました。 しかし、ここでの問題は実行にあります。 それは高い音で始まりますが、あまりにも多くの展示ではますます減ります。 あまりにも多くの用語が落とされていて、ほとんど誰も十分な開発を得ていませんでした。  BONESはこれに対して非常に有名です。  Xam&amp;rsquo;dの宇宙は26のエピソードシリーズのためにあまりにも複雑になり、答えよりも多くの質問が残った。 これは、視聴者がなぜ文字が物語そのものにあるのかについて混乱させられているので、文字を明確に共感することを妨げる。 ペーシングの問題や不十分な計画は、このシリーズが偉大なものである可能性を達成することを大幅に妨げていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xamdの芸術は素晴らしいです。 それぞれの場所は独自のモチーフを持っています。 審美的に言えば、Xam&amp;rsquo;dは多くのリーグよりも優れています。 文字のデザインは良いです。 すべてのキャラクターは、独自のルック・アンド・フィールを持っています。特にXam&amp;rsquo;d。 多くの異なるXam&amp;rsquo;dのデザインは革新的なもので、シリーズには新鮮なアプローチが反映されています。 アニメーションの品質はすべてのBONESシリーズで期待される一流です。 視覚部門から、Xam&amp;rsquo;dは完璧に優れています。 音も良いです。 それは適度な音を出すことなく、正しい瞬間に正しいトラックを提供します。  OPとEDは素晴らしく、OPは、エキサイティングでエキサイティングな曲で、ショーの感動にぴったりしています。EDは、緊張を和らげるために、やや優しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの視覚的、聴覚的な偉大さは、欠如している場合は簡単に忘れられます。  Xam&amp;rsquo;dのキャラクターは、最初は比較的興味深いものですが、すぐにプロットの荒涼さに巻き込まれています。 主人公は、例えば、すべてのアクションアニメのコピーペーストのヒーローです。 彼のキャラクターがどれくらいの深みを感じていて、何か新しいものを出しているわけではありません。 ショーが持っていた唯一の良いキャラクターはNakiamiでした。Nakiamiも終わりに変わりました。 サポートキャラクターは人工的であると感じましたが、プロットには重要な部分はありませんでした。 彼らの何人かは無意味な死をちょうどそこに置いていました。 キャラクターの無駄は、ただそこにいたブロンドの軍の秘書の中で個性化されている。あまりにも熱く見えて、カッコいいカムバックとワンライナーを言う。 無謀なキャラクターの開発は間違いなくこのシリーズを傷つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クッキーカッターのキャラクター、蛇行しているプロットの進行、絶え間なく不必要な展覧会は、Xam&amp;rsquo;dを楽しむことを本当に止めてはいけません。 あなたはちょうど良いアニメーションの戦いのシーンとシリーズのユニークなファンタジーな感じを見て、またはOPの歌を一日中リピート（RUN AWAY RUN AWAY RUN AWAY、誰？）に聞くことができます。 カジュアルアニメウォッチャー。 経験豊かな人や、探している人にとっては、シリーズの大きな欠陥を乗り越えることができれば、あなたの脳をオフにしても、あなたは間違いなくショーを見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesは悪い腕時計ではありません。 実際には、それは10年代の最高のアニメシリーズの1つだった可能性があります。 貧弱な執行、ひどいペース、忘れがたいキャラクター（私は半分重要だったにもかかわらず医者の名前を忘れてしまった）で足を撃ったのはあまりにも悪いことです。 美しい大邸宅と同じように、外から見るだけで誰にでも十分満足できるはずです。 しかし、あなたが物質を求めて、内部を見たいと思うなら、今すぐ離れてください。 あなたが正面玄関を歩くのと同じように、失望があなたを待っています。それ以上にも、ただ走っていて、走っていて、走っていて、走っていてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/supermario23/reviews&#34;&gt;supermario23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series reminds me of a very elegant and beautiful mansion on the hillside. A most grandiose house amidst the whole perfect ambiance of the forest surrounding it. But, as you venture inside, you find the whole house empty. No residents, furniture scattered around, walls tattered, curtains ripped&amp;hellip;there isn&amp;rsquo;t even a single rat scattering about. You are then filled with grave disappointment as you realize that with just the right amount of good  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：ロストメモリーズは豪華なビジュアルと素晴らしいスコアから始まり、いいボーンズアニメの定番ですが、ユーレカセブンはこれではありません。 むしろXam&amp;rsquo;d自体が自信を持って、その物語を伝える方法を忘れてしまい、視聴者が残っていることは、プロット装置の突然変異、突然の性格や人間関係の発達、 それが来るのを見ていない。  Xam&amp;rsquo;dには2つの判断しかありません：50エピソードシリーズとして企画されたものか、彼らが進んだときにそれを作ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは私が軽く作る判断ではありません。 キャラクタリゼーションはここで作られる大きなポイントです。 このアニメは、謎めいた過去と不特定の不思議なつながりを持つキャラクターで始まりましたが、これらの過去のいくつかは説明されておらず、ほとんどがほとんど触れられていません。  Xam&amp;rsquo;dはキャストリストをあまりにも多く過去と関係の約束をあまりにもいっぱいにして、それが早く書いたすべての小切手を現金化することができなかった。  AkiyukiやHaru&amp;rsquo;sのような樋に投げられなかった関係はとてもよく繁栄し、Nakiamiの過去は信じられないほどではあるが、うまくいって正当化された。 問題は、シリーズが文字や関係をうまく発達させないということではなく、みんなの性格や関係の性質を説明するのに十分な時間がなかったということではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語は使えません。 このようなシンプルな「唯一の主人公は世界的なプロットを結集しなければならない」という理由で、このシリーズは説明のつかない用語で溢れてしまった（私はまだXam&amp;rsquo;dの地獄が何であるかはまだ分かっていない）。 それはシャッフルで失われます。 同様に、サブプロットのいくつかは、最終的には接続していないし、そうでないものも、実現する方法では接続しません。 私はヤンゴの性格を愛しましたが、真剣に、彼の目的は何ですか？ 彼はNakiamiが彼女の進化をするために必要ではなかったが、物語は関係なく、彼の性格を最後まで運ぶ必要性を感じた。 自分の個人的な声を見つけることは決してありませんが、このシリーズは壮大なスケールでシリーズを定着させて補正しようとしますが、それを可能にする粘着力のある要素がないため、 一言で言えば、Xam&amp;rsquo;d自体はそれ自体の期待で失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な側面は標準的な骨であり、当然のことながら、その近くの棒なしを意味します。 豊かな塗装と広大な景観は、従来のしかし独特の魅力的なキャラクターデザインと素敵に調和しています。 同様に、アニメーションは虚偽のことなく幻想的に流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この音楽は、平均から平均以上の範囲にあるが、決して下回ることのない適切なBGMも非常に適している。  OPはいくつかの人には合わないかもしれないが、ミックスに大きなEDがある。 声はまともですが、誰も本当に際立っていません。 むしろ、実際の少年がヤンゴを演奏し、三平裕子が一度女の子を演奏して歌手リストのように見える。 それが動作していない場所がありますが、全体的な結果は魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最終的にXam&amp;rsquo;dを栄光の失敗と呼ぶだろう。 私はそれが好きであり、それが偉大であることを否定しないことを否定しないが、複数のペーシングの問題で、キャラクターは未踏の無駄なサブプロットを残していた。 偉大に見えますが、素晴らしいとは言えますが、それは素晴らしいことではありません。 たぶん次回、ボーンズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はXam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesに10点中7点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories starts with gorgeous visuals and a great score, a staple of any good Bones anime, but Eureka Seven this is not. Rather Xam&amp;rsquo;d feels so confident in itself that it forgets how to tell its story, and what the viewer is left with is a hodgepodge of plot devices, sudden character and relationship development, and twis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ap1001&#34;&gt;ap1001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど何を見ましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouは、あなたが美しいビジュアルで催眠術を最後まで見ているショーのひとつです。そして、それが終わったら、あなたは、全体のことが何であるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットの大まかな理解を得るために2つのWikiをチェックしなければならない。 私が得た唯一のものは、全部の混乱だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、いくつかの有機兵器カルトのものを持っている2つの国の間の戦争についてですか？ おもう？ 私がこれを言う理由は、ショー全体が何をしたいのかを決めることができないからです。まず、若い男が怪物になり、それをコントロールすることを学ぶ必要があるという事実を扱う話のようです しかし、この奇妙なカルトと戦争が加わった後、それはカルトと関連して現れた大きなファチムの終末のモンスターを持つウルトラマンになり、名前をつけて敗北したのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は気の利いた手がかりがなく、高校と混ざり合った高校と世界が混じり合っていて、カルト・カルトの表情が混ざり合っていないので、3つの非常に異なるショーを一緒に縫い合わせることによってハッキリ作成されていて、 結果はこのフランケンシュタインの怪物ショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ戦争が重要なのか、Xamdouの魂の仕事がどのように機能しているのか、なぜクcoクのカルトが達成しようとしているのか、技術のレベルはどこにあるのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - いいよね？  （7？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは確かに多くの性格と怒りを持っていますが、混乱している状況では、私に魅力を感じることができませんでした。 結末はMCと赤毛がそれぞれ9年と1000年の間に死ぬか封印されていました。私が感じたのは「クールなアニメーションだ」彼らは本当にたくさんのお金を費やしました。 私は彼らが哲学的な「Who am I」のことをしようとしていたと思うが、これは熟考する愚かな哲学であると感じた（あなたはYouTubeのコメントセクションで8歳の方と議論を重ね、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、関係なく、キャラクターは背景、発達と結論を持っているので、あなたはそれらに付けられて気になるかもしれません（私は個人的にはそうしませんでしたが）。 たとえそれがすべて混乱している世界/陰謀と無意識の虚構の哲学の下に埋められていても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、サウンド -  9,9
豪華で驚くべきことに、このレベルの品質はもう見られません。業界が独自のおならを吸い始めてから脳の損傷を受け始めた過去の遺物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5
アニメがどのように非常に偉大であったかを見て、（これはあまりにも難しいと思われ、背中が崩れてしまったとしても）美しいアニメーションや音楽、優れたキャスト、そして有意義な 深い（しかしそれは失敗したが、少なくともそれは試みた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ap1001/reviews&#34;&gt;ap1001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What did I just watch?    Bounen no Xamdou is one of those show where you watch it to the end hypnotized by the pretty visuals and then when it finished you realize you have no idea what the hell the entire thing was about.    I have to check two wikis to get a rough unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuniversal&#34;&gt;Yuniversal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、何がファック？ このショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がかなり文字通りゼロの期待を持って行ったショーでした。そして、うわー、私は地獄を吹き飛ばしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouは混乱の始まりです。 それは最初のいくつかのエピソードを見た後にいくつかの視聴者にショーを落とさせるような、遅くて退屈な始まりの1つを持っています。 しかし、まだこのショーを見ていない人には、捨てないでください！ これは、あなたがそれを見るにつれて、より良くなり、より良くなるショーであり、アニメで最も満足できる賞金の1つを持っていると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no XamdouはGurren Lagannのようなものです。 その物語はどこにでもあるかもしれないが、それは単に力と感情を叫ぶ。 ボーネン・ザムドーは、私が今までに見た中で最も感情的に魅力的な戦争ドラマのひとつかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouの物語は実際にはかなり明るくないが、それはショーの主な焦点ではない。 結局のところ、それは文字、それらの相互作用と反応、およびそれらの発展に関するすべてです。 このショーでは、私が今まで見たことのない最も強力なキャラクターの反応があります。 文字がちょうど完全に崩壊すると、私の心は彼らと共に崩壊しているように感じました。 絶対に心を吹く音楽、そして恒例の声優と合わせて、このショーは多くのショーを通して畏敬の念と悲嘆の状態にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は説明できないテーマや事故でいっぱいです。 不必要または曖昧に見える多くのストーリー要素がありますが、結局のところ、すべての強力なテーマとキャラクターのやり取りを美しく設定しています。 誰もが調和して生きるという考え、家族の重要性など、物語の中には非常に強力なテーマがたくさんあります。 このショーは、実際には人間の道徳観に対する疑問だけでなく、人間の道徳に対する紛争の結果として生じる可能性のある悲嘆でもあります。 理想の単純な違いは、最も強い債券でさえも崩壊する可能性があり、喪失と裏切りという考えは、最も強い心でさえも打ち砕くことができます。 感情と理想の美しい表情は、物語の事故をはるかに上回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが一度それを見た後で特に、多くの再ウォッチ価値を保持するショーです。 設定と世界の一般的な要点を知ると、あなたは完全に文字とその感情/反応に集中することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、物語を見ないで、感触を見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このショーでは、非常にダイナミックなボーンズのアニメーションスタイルで、大量のアクションがあります！ 多くの爆発の準備をする！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：これが主流のアニメだけだったら&amp;hellip;それを呼ぶと思います&amp;hellip;
&lt;em&gt;シェードに置く&lt;/em&gt;
少年のXamdou。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuniversal/reviews&#34;&gt;Yuniversal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this was a show that I went in with quite literally zero expectations, and wow, I was blown the hell away.    Bounen no Xamdou has a confusing start. It has one of those slow and somewhat boring beginnings that would cause some viewers to drop the show after w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alderban&#34;&gt;Alderban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Xamdの主な問題はストーリーです。 ストーリーはあなたの典型的な少年のように始まります。少年は、Xamdとして知られる彼の能力についてもっと知るための旅の中で特別な能力を習得します。 ユーザーがクリーチャーのようなバグに変わることを可能にする能力。 ストーリーは当初は主人公の秋月が面白かったです。彼の2人の友人は、それぞれの友達が成熟して成長するにつれて別の道を歩むという興味深いプロットをしています。 しかし、物語はそこから特別なものに成熟することはありません。 いくつかのエピソードの後、あなたはその物語が知性や楽しみのようなものを見逃していることに気付きます。 ファンタジーの設定、飛行船、時折の派手な戦闘を賞賛しても、それはいい時計です。 その戦闘シーンは非常にまれですが、対話は豊富です。  Xamdは最終的に私の意見でこの地獄を混乱させるこの奇妙なドラマに変身します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが好きだったけど、致命的な欠陥は、誰も誰にも何も言わないキャラクターに焦点を当てているということです。視聴者の関心を殺しているエピソードの半分は、サイドキャラクターに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド
素晴らしい、光沢のないストーリーのために多少のことをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
Xamdの失われた思い出とEureka 7の両方が同じチームによって行われました。 あなたが1つを楽しむなら、あなたは他を楽しむことができる。 両方のアニメは、この遅いペーシングと、私のためにアニメを殺すドラマのレベルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alderban/reviews&#34;&gt;Alderban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The main problem with Xamd is the story. Story starts out like your typical Shonen, boy receives special ability sets out on a journ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurisui&#34;&gt;kurisui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はXam&amp;rsquo;dを見て非常に興奮していた、ボーンズは私のすべての時間のアニメーションスタジオであり、私は何か驚くほどのことを楽しみにしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは私が非常に長い間見てきた最高のものの一つであり、失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は苦しい気持ちがありますが、終わりまで見守ってくれる物質がありましたが、それが終わって、結末の最初のフレアが私を（すぐに到着した） 私はすべてのことに深く不満を持っていたことに気付きました。 それはアニメのほとんどが非常に素敵なストーリー関連のフィラーだったように感じました。 終わりはほとんど閉鎖せずに残っ​​た。 幸せ、悲しみ、混乱、まともな結末から騙された深い感覚が混ざり合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメーションが好きな場合、またはこのジャンルがあなたに合っている場合はXam&amp;rsquo;dを見てみることをおすすめしますが、アニメ界の熟練した戦士にとっては深い印象を残さないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurisui/reviews&#34;&gt;kurisui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was very excited to see Xam&amp;rsquo;d, Bones is my all time animation studio and I was looking forward to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erickpaini&#34;&gt;erickpaini&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は見守ることを考えていましたが、物語が始まると非常に驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は重要ではないと思われる方向性や性格を完全に変えてしまい、仕事には非常に重要な役割を果たすようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは非常に良い、特にオープニングです。
芸術そのものは私をあまり楽しまなかったが、アニメを台無しにしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをみんなにお勧めします。それは本当に見たいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erickpaini/reviews&#34;&gt;erickpaini&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a great work.     At first I even thought ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;domofication&#34;&gt;domofication&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「記憶はあなたが愛するもの、あなたがいるもの、決して失うことのないもの」（ケビン・アーノルド）を保持する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dのロマン主義、行動、そして悲劇の下には、身分証明書の重要性、つまり最も貴重な所有物があるという単純なメッセージがあります。 思い出、友情、人間関係、そして名前の力は、アイデンティティに結びついたすべての要素であり、Xam&amp;rsquo;dは厳密に調べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、Xam&amp;rsquo;dの致命的な欠陥の中で最も有名なのは、この作品が傑作ではないということでした。 それは独創的で創造的で革新的なものでしたが、作家はプロットをあまりにも複雑にし、複雑なテクニカルをあまりにも多く作成し、ストーリーを理解して理解するのを困難にしました。 しかし、プロットの一般的な概念は理解でき、機械的な細部だけがストーリーの流れに乗った。 設定はすばらしく計画されました。 物語が起こった軍国主義社会はよく定義されていた。  Xam&amp;rsquo;dの文化的および人種的な葛藤と差別は、特に状況の特徴付けを助ける、プロットの構造にとってプラスでした。 これはXam&amp;rsquo;dのドラマの主要な触媒の1つでした.Xam&amp;rsquo;dは、現実的ではあるが架空の世界では、その最大の特徴の1つでした。 全体として、プロットはエキサイティングなイベントの円滑な進行と想定されていましたが、理論は完全に計画通りに実行されず、独自のエンタングルメントにつながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは滑らかで、色は絹のように鮮やかで、Xam&amp;rsquo;dの全体的なイメージは素晴らしいです。 それは間違いなく目障りではなかったので、Xam&amp;rsquo;dのアートワークでは批判することはほとんどありません。 ギルティクラウンのような芸術ではあまり詳しく描かれていませんし、もともとはバークモーガタリのように独創的ではありませんでしたが、Xam&amp;rsquo;dはアニメーションの大きな欠陥がなく、細かい設定を目の当たりにして「素晴らしい」アートワークを構成していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dの最もフィットする部分は華麗な音です。  OSTは、アニメにとって最も完全にマッチしたものの1つです。 オリジナルとアップビートのオープニングは、実際にどの視聴者の注目を集めています。 オーケストラのバックグラウンドミュージックは、ストーリーの設定やドラマによく適用されました。  Xam&amp;rsquo;dの音楽は視聴者を楽にしてくつろげて落ち着きます。 弦楽器はアニメに組み込むのに大変だった。 ブラボーはXam&amp;rsquo;dのサウンドトラックを決めた天才に会いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットよりストーリーをエキサイティングなものにすることができたのは何ですか？ ドラマ。 それはサスペンスを作り、人々を座席の端に保ち、シリーズ全体を一度にマラソンで止めることができなくなります。 実際に、Xam&amp;rsquo;dの楽しさはおそらく、（自分のような）人々がもっとプロットを理解することを望んでシリーズを何度も再ウォッチする原因になっているでしょう。 ドラマ、緊張、そして人間関係は、この欠陥を見落とし、単にアニメ自体を楽しむことができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットについて不安や不明な点があるという気持ちが残っていたにもかかわらず、Xam&amp;rsquo;dはとても楽しいものでした。 キャラクターは非常に好きで設定は創造的で、良い芸術と非常に強いOSTがそれをバックアップする。  Xam&amp;rsquo;dにはたくさんのコンテンツが入っているので、アニメのジャンルを好きな人にはこれを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/domofication/reviews&#34;&gt;domofication&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Memory is a way of holding on to the things you love, the things you are, the things you never want to lose&amp;rsquo; (Kevin Arnold).      Beneath the romantics, action, and tragedy in Xam&amp;rsquo;d lies a simple message: the importance of identity, which is perhaps one&amp;rsquo;s most treasured possession. Memories, friendships, relationships, and the power of a name are all components tied into one&amp;rsquo;s identity, which Xam&amp;rsquo;d examines closely.    Story - 7    This was, unfortunately, the most acknowledged fatal flaw i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guhthix&#34;&gt;guhthix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは素晴らしいロマンス、ドラマ、アクション、そして芸術で非常に深いストーリーを素晴らしいキャラクターと共に体験したいですか？ その後、このアニメはあなたのためです。
ユーレカセブンのクリエイターによる傑作をお届けします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：彼自身の意志なしに不運になる少年のこと。 友情と呼ばれる債券の程度についての物語、そして生き残るために彼が直面するトラブル。 物語はダークでしたが、それは楽しいものでした。 あなたが実際に笑って実際に泣く時がありました。 私は物語がかなり現実的であると感じました。 アニメは、嫉妬から恐怖まで、拘束されているときに人が経験するすべての感情を説明します。 終わりのスポイラーは、あなたがそれがすべて終わる方法を知りたいなら、以下で説明されます。 あなたは何が起こったのか分からないので（ほとんどの場合起こります）、あなたはアニメを完了した後、以下のスポイラーを読むことができます。
[スポイラー]
。
。
。
。
。
私は終わりについて何も言わないはずですが、このようなアニメは悲しい結末になる傾向があります。あるいは、あなたの心を永遠に傷つけるオープン・エンディングです。しかし、これはこの場合ではありません。 実際に何が起こったのかを理解することは難しいですが、エンディングは素晴らしかったです。 アニメは何が起こったのかを想像するために視聴者に残された一種のオープンエンディングを残す。 これは私が理解したものです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルート1（幸せな終わり）：主人公は彼の日々を石で完成させ、ついに彼の愛する人に戻った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルート2（オープンエンド）：女性の主人公は彼の近くに行って、彼に話しかけていると想像していますが、これは幸せなオープンエンディングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。
。
。
[スポイラーの終了]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：ユーレカのクリエイターには他に何が期待できますか？ あなたがすでにそれを見ていたと仮定して、そのアニメーションの品質はユーレカ7と同じです。 アクションシーン、表情が素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗いテーマのアニメのサウンド（8/10）フィッティングサウンド。 特に音は不気味でした。 音とともにそれを見ているときには、シーンで表現された悲しみを経験しますが、いつかはいつでも良いものになることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）私は何を言いたいのですか？ そのような現実的なキャラクターを提示するアニメを見てからしばらくしている。
3人の友人、2人は自分のルートに従った。  1つは良いと判明し、もう1つは悪いと判明しました。  3人目の友人は、2人目の気分を悪化させ、2人目の気分を悪化させます。 感情の素晴らしい組み合わせ。
3人の主人公とは別に、アンタゴニストはその独自性に部分的に基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：アニメそのものはそのクラスでユニークであり、他の誰もがその要素をコピーすることはできません。 私は26曲以上のエピソードを見たいと思っていたので10歳ではなかったし、サイドキャラクターについてのいくつかの敬称がもう少し説明されてほしいと思った。単なる26エピソードのアニメでは間違いない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗くて成熟したテーマを楽しむなら、総合的に（8/10）見る価値のあるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/guhthix/reviews&#34;&gt;guhthix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you want to experience a very deep story with good romance, drama, action as well as art along with exceptional characters? then, this anime is for you.  Presenting you a masterpiece by the creator of Eureka Seven    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):Its about a boy who goes into a misadventure without his own will. a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sadasd&#34;&gt;sadasd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;xam&amp;rsquo;dはメカ、ロマンス、ファンタジー、SFフィクション、人生の断片、少女/少年エスケイアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：ちょっと退屈なプロットと私は多くの本当に何か重要な何かが起こったと思ういけない。 少しfilierish。 まだ楽しいthouh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：mechのデザインはやや鈍く見えますが、他のものを攻撃し始めるとかなり涼しく見えます。 アニメーションは、いくつかの良い、いくつかの悪いかなり標準的です。 時には、アニメーションが時には非常に不自然に見えるか、または非常に不自然に見えることがあります.e7品質のアニメーションと非常に似ています。 全体的にまともな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：RUN AWAY RUN AWAY RUN AWAY
オープニングの私の意見を要約する（違反なし）。 結末は一般的な主流のJロック音楽です。 本当に特別なものはありません。 誰もが声を出していると思った。主人公は単調で、いくらか迷惑な音を立てる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：今の文字のほとんどは、忘れられない名前の私はカントを覚えている1つの男ceptable ceptです。 まあ、彼はクールな男、何かのすべての臭いと恐れがないの周りを歩く。 その後、彼は浴槽で裸になったが、彼は彼のセクシーな顔の毛を剃ることによって台無しになったときに良くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の退屈な人生の時を過ごすまともな時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sadasd/reviews&#34;&gt;sadasd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;xam&amp;rsquo;d is a mecha,romance,fantasy, sci fiction,slice of life, shojo/shoenen esque anime.    story: kinda a boring plot and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesは、高く評価されているアニメーションスタジオのBonesからの幻想的なファンタジーです。  Full Metal AlchemistやEureka Sevenのような壮大な冒険の伝統では、  Xam&amp;rsquo;dは、キャラクターの大きなキャストと複雑な神話を完備した広大なファンタジーの世界を作り出します。 それはまた、アイデンティティのテーマと戦争の痕跡に触れる。  Xam&amp;rsquo;dは多くのことを成し遂げようとしています。実際には、その結論に達するとショーが不均等になるため、実際には26回のエピソードが多すぎます。 それにもかかわらず、Xam&amp;rsquo;dは確かに見てみる価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は紛争の世界で起こる。 北部帝国と南部の自由地帯との間には戦争があります。 しかし、戦争は高校生の竹原昭之の心の中で、彼の故郷のセンタン島は静かなままである。 それは突然の攻撃が島を紛争に押し込むまでです。  Akiyukiは、試練で怪物になる（Xam&amp;rsquo;dと呼ばれる）に変身し、Nakiyamiという名前の不思議な女の子が島から奪った。 彼は飛行船に乗り込み、そこに住むモンスターを習得するように訓練する必要があります。 一方、彼の友人は島に戻って彼を見つけるために軍に加わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは、北との戦争の大きな闘争から神聖な犠牲の儀式まで、多くのことを続けています。 しかし、シリーズの原動力を証明するのはキャラクタードラマです。 それぞれのキャラクターには、彼の中に住んでいるXamと共存することを学ぶ秋幸や、逃げた過去と未完成のビジネスをしている宮内のような個人的な闘いがある。 多くのキャラクターの複雑な関係もドラマに加わります。 最も注目に値するのは、AkiyukiとSentan Island、Naru、Furuichiの2人の友人の間のものです。 この展覧会では、キャラクターとその闘いを通して、アイデンティティと人間関係の複雑なテーマを探求します。 これにより、Xam&amp;rsquo;dは魅力的で多面的なドラマになり、最初から最後まで関わってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dの世界は広大で、祝福と呪いの両方です。 一方で、世界は非常に興味をそそられています。 私が物語に従事していたことの1つは、ファンタジー要素が興味深い紆余曲折を継続的に提供したことでした。 物語のテーマもまた、超自然的な感覚をうまく強調し、ショーのドラマをさらに豊かにしました。 それと同時に、あなたが詳細な説明を探しているなら、あなたは運がありません。  Xam&amp;rsquo;dとHumanforms（北の生きている武器）の存在のようなもの、そしてなぜ戦争が戦っているのかは、説明の漠然としたものに過ぎず、時には完全に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの大きな課題は後半です。 すぐにあまりにも多くのことが起こります。 ショーは4つの異なるストーリーラインの間でその注目を分けます。 これはもちろん、正確に何が起こっているかを知るために細心の注意を払わなければならないことを意味します。 しかし、それでも、物語は幾分混乱し、人為的なやり方で出てくる。 さらに、ストーリーラインをめぐるジャグリングは必然的に、以前に重点を置いていたキャラクターの一部が、プロットで再び必要になるまで押し付けられることを意味する。 これは、カタルシスが強制されていると感じているかもしれないし、そうしなければならないほど意義深いものではありません。 このショーは、さまざまなストーリーラインを結びつけて管理していますが、それは確かに素晴らしい偉業ですが、最終的なエピソードは僅かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオボーンズはショーの高い生産価値で知られており、Xam&amp;rsquo;dも例外ではありません。 文字のデザインや背景はシャープで、詳細で、独特です。 アニメーションは鮮明で流動的で、カラフルなアートの正義をしています。 アート・スタイル自体はユーレカ・セブン（もちろん、乗車メカを除いて）と同様のフレアを持っています。特に、ユーレカの7人のコラリア人を思い起こさせるヒューマンフォームについては、 しかし、Xam&amp;rsquo;dは現実にはもう少し根拠があり、漫画家の顔や身体の言語が少なくなっています。 そしてもちろん、ユーレカがSFであったところでは、より多くのファンタジーをテーマにしています。 文字レンダリングが少し粗いところがいくつかありますが、アニメーションはほとんどの場合固いです。 音楽は、ショーが目指す叙事詩的な範囲に合っているのと同じくらい良いものです。 音楽は、その瞬間と壮大な戦いを通して、ショーをうまくサポートします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは欠陥のある仕事ですが、決して悪いことではありません。 キャラクターのアイデンティティと人間関係との闘いは、非常に魅力的なドラマになります。 戦いは爽快で恐ろしい等しい部分です。 多少混乱しているにもかかわらず、ストーリーは依然として非常に魅力的であり、実際には偉大さの瞬間があります。 すべてでは、あなたの時間の数時間を埋めるためのかなり良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノートでは、宮崎駿のキャラクター「ナウシカ」の影響を受けている。 彼女の出現からすべての生き物のための彼女の尊敬まで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories is a sprawling fantasy from acclaimed animation studio Bones. In the tradition of the grand adventures like Full Metal Alchemist and Eureka Seven; Xam&amp;rsquo;d creates a vast fantasy world, complete with a big cast of characters and an intricate mythos. It also touches on themes of identity and the tole of war. Xam&amp;rsquo;d tries to accomplish a lot, in fact maybe too much for its 26 episodes, as the show becomes uneven as it reaches its conclusion. Despite this, Xam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicekyubey&#34;&gt;NiceKyubey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年12月20日のレビュー
子供時代の思い出&amp;hellip;私はXam&amp;rsquo;dを見て、&amp;rdquo;とてもフリークンな気分です。&amp;rdquo; それから太陽の前に立って、私がXam&amp;rsquo;dに変えることができるように太陽が私を腕に打つのを待っている&amp;hellip;冗談！ しかし、最初の点はちょっと真実だった、彼らはクールだった。 レビューに戻ると、Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesは、ボーンズのアニメで、彼はまた、印象的なOuran High School Clubではない。 しかし、Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesは悪いとか、OHSCより良い（もう一度タイプしないと）。 確認してみましょう。
注：Clannad Afterstoryに関する私のレビューと同様に、アニメーションとサウンドはアートで、サウンドはオープニング/エンディングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：9/10
プロットは素晴らしく、驚くほどのレベルにはなっていません。 私はアニメがいかに現実的であるか好きだった。 しかし、個人的に、私はエンディングを本当に楽しんだわけではありませんが、なぜ彼らがそれをしたのかを完全に理解しています。 全体的に、それは9を取得します。 通常、アニメのように、誰かが巨大なモンスターを見て、それを賞賛しない。 しかしながら！  Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesはもう一つの道を歩みました。 彼らは、これらのXam&amp;rsquo;dを捕まえるために警察に入るまで行った、そしてそれは私がプロットについて好きだったものだ。 実際に起こった場合にどうなるかについては現実的です。 私は本当にプロットの穴のようなものは見当たりませんでした。 さらに、私は実際にいくつかのキャラクターの過去を見て楽しんでいました。 彼らはメインプロットを強化するのに役立ち、非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
正直言って公正なのですが、私は賛否両論から始めるでしょう。 みんな、アイスクリームを準備し、パピを見つける、あなたはそれが必要になる、この点が本当に、本当に長くなるだろう原因になります。 長い間、それは段落に入れなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、我々はプロから始まっている。 まず、私は過去の文字のいくつかを楽しんだ。 うーん&amp;hellip;.いくつか。 私が言ったように、彼らは知ることが面白く、プロットを面白くするのを助けました。 私が気に入ったもう一つのことは、キャラクターのどれが楽しいかということです。 誰もがユニークで、興味深いやりとりを構成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらのプロには、それに付随するいくつかの欠点があります。 最初の詐欺は、どのようにアニメのキャラクターの発展がほとんどなかったかということです。それが大きな問題です。 キャラクターの発達がなければ、キャラクターは忘れられなくなり、アニメが進むにつれて楽しさが失われます。 文字について悪いことにもう一つは、素早く興味深い文字のいくつかが死ぬことです。 私が興味を持ったキャラクターが1人あり、彼はちょうど&amp;hellip;途中で死ぬ。 さらに、私は大事に2番目の最後のEPでキャラクターを紹介していますか？ それはちょうど、うーん！ 誰かが私にアイスクリームを与える。 これらのすべてのコンディションは、キャラクターのスコアに9点から6点に厳しい影響を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/アニメーション：10/10
ああ、そう！  Fullmetal Alchemist BrotherhoodやPuella Magi Magica Mekaokaのような素晴らしいアニメーションの時代。  Xam&amp;rsquo;dとアニメーションのデザインが大好きで、サウンドは素晴らしいです。 うん、それだけで十分だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング/エンディング：9/10
ファワ時！ ファワ時！ 待って、間違ったアニメ。 手放す！ 手放す！ 遠く離れて&amp;hellip;逃げろ！ 逃げる！ そこに行く！ 私はオープニングとエンディングが好きで、この種のアニメにはうまく収まります。 しかし、私の終わりはあまりにもキャッチーではないので、それは9を持っている理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私はアニメを楽しんだが、アニメを見続けることは鋭くなかった。 私はエピソードの間にアニメのサスペンスを感じることはほとんどありませんでした。これは、通常、私が見守ることをやめさせるでしょう。 しかし、私の子供時代の思い出のために、私はそれを見守っていました。私が見守る必要はないと感じましたが、私はまだそのプロットを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：42/50
彼らは、X&amp;rsquo;mas Lost Memoriesと呼ばれるスピンオフを真剣に行うべきであり、代わりに主人公が全能のX&amp;rsquo;amdツリーを見つけようとする。 ええと、そうじゃない。 女の子を見つけて願いを叶えるために戻る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiceKyubey/reviews&#34;&gt;NiceKyubey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review on 20th December 2015  Childhood memories&amp;hellip;I see a Xam&amp;rsquo;d and thought, &amp;lsquo;so freaken cool.&amp;rsquo; And then stand in front of the sun, waiting for the sun to strike me in the arm so that I can turn into a Xam&amp;rsquo;d&amp;hellip;joking! But the first point was kinda true, they were cool. Back to the review, Xam&amp;rsquo;d Lost Memories is an anime by Bones, who also made the not as impressive Ouran High  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanders-man772&#34;&gt;Sanders_Man772&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がXam&amp;rsquo;dを見始めたとき、私はHowlの動く城を考えました。 これを見た他の人は、あなたが私と同意しないとすみませますが、グラフィックス、アニメーション、ファンタジーストーリーはとても似ているように見えます。 もちろん、2つの異なる種類の物語ですが、ハウルの動く城とそのアニメーション、その感情的な旅と登りが好きかどうかを主張します.Xam&amp;rsquo;dが好きです:)
大丈夫、私の得点について話しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしく、多くのアニメシリーズで見られるフィラーのような不必要なエピソードはなかったと思います。 ストーリーは個人的にこの「世界」で何が起こっているのかを理解するためにしばらくかかっていましたが、何が起こっているのか理解した後、ストーリーがどのように消えたかに恋していました:)今のところ私は何が起こっているのか、 それはおそらく最初のよりも楽しいでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はハウルの動く城の様式を本当に思い出させました。 これはおそらく私がそれがとても似ていると思った理由です。 私はアニメーションが大好きでした。うまくやっていて、アクションシーケンスがうまく流れていたようです。 素晴らしい仕事！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわーは素晴らしかった、私は各エピソードのイントロと終了曲が大好きだった。 しかし、ショーを振り返ってみると、アニメ中の音楽やサウンドは際立っていませんでした。 その多くは、私は奇妙な音や驚くべき音に気付かなかったので、それは良いものでなければなりません。 私は、他のすべてがそれに不足しているように、物語にうまく取り組んでいたかもしれないと思います。 しかし、私は気候的な瞬間と感情的な心のこもった時代に音に大きな用途を見出しました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はよく発達し、面白く面白かった。 この幻想と魔法の世界では、私はそれぞれのキャラクターがその部分を満たし、他の人と深い関係を持っていると言います。 あなたは何が起こるかをもっと見たいと思う特定のキャラクターで背中の緊張に気付きます。 彼らはキャラクターと素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさの要素がそこにあった！ 私は心のこもった瞬間、コミカルな部分、悲しみとショーの恐ろしい瞬間を楽しんだ。 この番組はピラミッドのすべての感情を持っていて、それはそれをうまく使いました。 それは、次に起こることが不安になり、私を楽しませてくれるようになりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に堅実なアニメです！ ストーリーはパーの上にあり、ハウルの動いている城を私に思い出させるグラフィックをキャッチしていました。 音は物語のある部分ではうまくいった。 キャラクターはとても心からでした。そして物語は全体として素晴らしかったです！ 私は自分自身がこのシリーズをもう一度見て、おそらく二回目にそれ以上のものを得ているのを見ます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのはエンジョイです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sanders_Man772/reviews&#34;&gt;Sanders_Man772&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the get go, when I started watching Xam&amp;rsquo;d, I thought of Howl&amp;rsquo;s moving castle. Other who have watched this I&amp;rsquo;m sorry if you disagree with me, but the graphics, animation, fantasy story seemed so similar. Of course two different kind of stories, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryukyu808&#34;&gt;ryukyu808&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEureka 7シリーズの大ファンだから、Xam&amp;rsquo;dに出くわしたとき、同じビジュアルスタイルでシリーズを見ることができることに興奮していました。 芸術は似ているだけでなく、キャラクターとストーリーラインは強い類似点を持っています。 ヘック、彼らはまた、このシリーズの飛行ベースの船を持っている！ 私はXam&amp;rsquo;dを楽しんだが、主人公はサポートキャラクターほど魅力的ではなく、シリーズが着ていたときにはイライラしてしまった。  Xam&amp;rsquo;dは面白い旅ですが、このシリーズの後半に向けてのストーリーテリングで少し畳み込まれていて、多分それを一緒に結びつけようとするのはやや野心的です。 視覚的に、私は苦情はありません、それは見て喜びです。 そして、Boom Boom Satellitesがキャッチーな音楽を持ってショーを開くのはいいことです。 それは楽しい避難でした。 私はKyleeの演奏の終わりの曲にも夢中になっています！ お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryukyu808/reviews&#34;&gt;ryukyu808&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of the Eureka 7 series so when I came across Xam&amp;rsquo;d, I was excited about bei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweet-jones&#34;&gt;sweet_jones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、このサイトの評価の点数が、評価者の意見を確実に網羅することができない理由の主要な例です。 ショーは本当に良い芸術とサウンドを持っており、多くのアニメを見ている人にとっては、このような悪い平均や貧しい評価のようなショーを与えることは難しいです。 あなたは美学部門で余分なものになるショーを非難するにはあまりにも多くのおしゃれなアートを見ているだけですが、プロットは根本的に欠陥があり、物語はショーを作り、それを回避することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sweet_jones/reviews&#34;&gt;sweet_jones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is the prime example of why the points scale for ratings on this site will never be able to reliably encompass the opinions of raters. The show has really good art and sound and for people that watch a lot of anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imgf&#34;&gt;IMGF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争に悩まされている世界では、一人の若い男が、周りの多くの人が人生の中で自分の目的をほとんど理解していない間に、自分の場所を見つけようとします。 この結果は、市民が宗教、軍隊、家族のいずれであろうと、彼らに希望を与えるものに固執する世界です。 この世界では、X&amp;rsquo;amd：Lost Memoriesが視聴者を輸送しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;X&amp;rsquo;amdは、視聴者をほとんど理解できない世界に放っておきたいと考えています。 最初のエピソードでは、あなたをその意味に混乱させる言葉や言い回しがいっぱいです。 それを信じてもいなくても、あなたの質問の半分はシリーズの最後では答えられません。 それは大丈夫です。  X&amp;rsquo;amdはストーリーではないから。 まあ、それは完全には真実ではありません。 アニメは非常にストーリー主義ですが、世界の詳細を知ることは重要ではありません。 それはポイントではありません。 ポイントは、シリーズが進むにつれて、さまざまなキャラクターが成長し、よりよく理解するのを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがこのアニメの主な焦点です。 キャラクターはどのように成長し、彼らが配置されているさまざまな状況に反応しますか？ どのように、なぜ特定の戦闘機が動作するのか、またその理由を知ることはできません。 あなたはキャラクターが経験から教訓を学んだことを知っています。 それがX&amp;rsquo;amdをそんな面白いショーにする理由です。 キャラクターはショーを前方に押し出す本当の力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言って、文字のいくつかは、私が望むほど発展しておらず、最終的に特定の文字について未回答の質問がいくつか残されています。 しかし、ほとんどの場合、キャラクターは非常に強く結びついています。 それぞれのキャラクターは他のキャラクターとは違っていて、あなたがシリーズで見るキャラクターのほとんどすべてが、ある種の個人的な変化と成長を経験するでしょう。 これは時々非常に感情的なアニメになり、人生の中で何らかの難しいことを克服するために苦労している人々の数々によって涙が流出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに付随して、いくつかの素晴らしいアニメーションがあります。 背景のセットと作品は素晴らしいディテールに描かれています。 シリーズのすべての背景は華やかに見え、戦闘シーンは非常によく描かれ、アニメーション化されています。 アニメのサウンドトラックも高い評価を得ています。 それぞれのシーンは、音楽をフィッティングすることによって飾られ、ピッチやクライマックスに達すると、特定のシーンの気分を本当に動かすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、X&amp;rsquo;amd：Lost Memoriesは私が見て、完全に推奨しているより良いアニメの1つです。 それは視聴者が持つすべての質問に答えるものではなく、物語には決して詳しく説明されていないいくつかの問題がありますが、キャラクターの開発とそれに伴う美しいアニメーションは、アニメ愛好家のための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IMGF/reviews&#34;&gt;IMGF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a world plagued by war, one young man tries to find his place during a time when many others around him barely understand their own purpose in life. The result of this is a world where the citizens cling to anything that give them hope, whether that be religio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obtrice&#34;&gt;obtrice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：Lost Potentialとも呼ばれます。 しかし、本当に、どのような信じられないほど満足しているが、残念なショー。 私がXam&amp;rsquo;dに期待していた主な理由は、基本的にBonesがGhibliをやっていることです。 これは偶然ではありません。ここで監督デビューを飾る前に、宮地正幸は非常に高く評価されているスピリットアウェイのアシスタントディレクターです。 だから私たちは何を得ましたか？ 有望なテーマ、物語、そして登場人物26人のエピソードでは決して完全には開発されていないキャラクターの混乱。 宮崎の映画には華やかなアニメーションとオーディオがほぼ合っています。 深い後悔の感情は、より根本的な哲学的意味か、曖昧な面白いクライマックスであっても、より多くの思考がより良いコアを開発することにはつながらなかった。  20話の間、私はこれが新しいお気に入りかもしれないと思っていた。 最後の6日間は、どれだけのダメージが与えられたのだろうと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎の影響から始めましょう。 多くの点で、Xam&amp;rsquo;dはMononoke姫と風の谷のNausicaäの間の十字架のように感じます。 それぞれは、すべての生き物とのつながりを持つ環境主義的なメッセージと強い女性の主人公を特徴としています。 ここでは、San /Nausicaäの役割はNakiamiによって演じられます。 彼女のキャラクターデザインや飛行カヤック（ナウシカのメーヴェのように見え、動作する）まで、野上は特にオリジナルではありません。 これは問題ではありません。SanとNausicaäは、結局10年以上前の映画からです。  Nakiamiは、過度のノックオフとして抜け出すのではなく、爽やかで、近年アニメではないならば、ショーの中でも最高のキャラクターのひとりです。 幸いなことに、彼女は「主人公」ではないにもかかわらず、他の誰よりも多くの放送時間と開発力を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dの見た目とサウンドは、宮崎の影響を強く受けています。 アニメーションは本質的に厳しい予算でジブリであり、結果は美しいです。 それはMononoke姫ではありませんが、ほとんどの場合、厳しい目だけがいかに短いかを教えてくれるでしょう。 サウンドトラックには、Nausicaäのすぐ外で盗まれたような気分の素晴らしいトラックがいくつかあります。 たとえば、Xam&amp;rsquo;dテーマソングを参照してください。 太陽のそば。  Xam&amp;rsquo;dには、私が聞いた最高のOPと優れたEDの1つ、Boom Boom Satellites：Shut Up and Explode、Kylie：Vacancy、そして驚くべきボイスキャスト（英語）があります。 特にAkiyukiを演じるBlake Shepardは、次のJohnny Yong Boschになることができます。そして、より多くの味付けLuci ChristianがNakiamiとして完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、良い仕事Xam&amp;rsquo;d、しかし、ジブリのテーマ、キャラクター、そして生産価値のいくつかを再パッケージすることを超えて何を提供しなければなりませんか？ あなたのストーリーは何を提供していますか、残りのあなたのキャラクターは何ですか？ 勝利はあっても彼の中の激しいヒルコをコントロールすることができず、AkiyukiはNakiami（別のTessikの女の子）が彼を救うために到着し、彼の旅が始まるZanbaniという国際郵便船に乗るまで石になる。 これは問題が複雑になる場所です。 最初から、Xam&amp;rsquo;dのプロットはかなり良いです。 独創的ではありませんが、あなたの注意を引き付けるためにはたくさんのことがあります。 若い主人公の竹原昭之さんの家であるセンタン島は中立のままですが、北部政府と南部大陸自由地帯には戦争があります。 奇妙な、追放された人々、Xam&amp;rsquo;dに精神的なつながりを持つように見えるTessikもあります。 ある日、すべての地獄が緩んでいます。 フィールドトリップの間、Akiyukiと彼の親友HaruとFuruichiは、Tessikの女の子に起因する爆発に巻き込まれ、hirukoと呼ばれるものがAkiの腕に飛び込み、彼はXam&amp;rsquo;dになります！ この爆発の後、北部政府が攻撃し、Akiyukiは人間の形をしたモンスター（Xam&amp;rsquo;dに似たヒルコを吹き込んだ人間）と戦わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの最初の数回のエピソードは、残念なことに決して満足に解決されていない多くの素晴らしい質問を提起します。 なぜ戦争がありますか？ おそらくこれは意図されたものですが、最終的に何が起こったのか気にするのは良い方法ではありません。 なぜテスクは他の人たちから追放されたのですか？ ヒルコとは何ですか、なぜ存在するのですか、なぜ人々をXam&amp;rsquo;dに変えるのですか？なぜ彼らはとても孤独ですか？  Quickening Chamberはなぜ機能するのですか？そして、なぜ（巨大なスポイラーはなくても）彼らのやり方を終わらせなければならないのですか？ 重要な質問に答えることはストーリーを伝える最良の方法ではありませんが、それは悪化します。 春・みどり・ふるいち・ふさお・不良人・卑劣なイシュウなどのキャラクターが比較的大量に登場していることは嬉しいです。 空と穏やかな秋月が判明した。 最初のエピソードでは、彼は多くの性格を持つこのクールで、反抗的で反抗的なタイプとして出てくるが、プロットが進行するにつれて、彼の発達は妙に側に押し出され、彼は彼の周りのキャラクターによってほぼ完全に定義される。 最終的には、Nakiamiが真の主人公であるように感じ、AkiyukiはXam&amp;rsquo;dの船として単独で機能しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obtrice/reviews&#34;&gt;obtrice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start with the Miyazaki influence. In many respects Xam&amp;rsquo;d feels like a cross between Princess Mononoke and Nausicaä of the Valley of the Wind. Each features an environmentalist message and strong female protagonist with a connection to all living beings. Here the role of San/Nausicaä is played by Nakiami. From her desire to live in harmony with creatures feared and ostracized by society, to her character design and even her flying kayak (which looks and operates like Nausicaä&amp;rsquo;s mehve), Nakiami is not particularly original. This isn&amp;rsquo;t a probl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;troy89&#34;&gt;Troy89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私は速くてポイントに着きます。 これは、FMAやユーレカセブンが好きな人に特に見てもらいやすいシリーズです。 キャラクターとプロットはよく考えられており、シリーズ全体であなたを引きつけます。 ユーレカ・セブンと同じように、ショーにはラブストーリーがありますが、それ以上の驚きはありません。 終わり近くには、ユーレカセブンを思い出させる数々の戦いシーンがあります。 かなり短く説明されているプロットの一部があるので、この番組はおそらく少なくとも40エピソード以上であれば、このショーは大きく役立つだろうと思うが、FMAのような無関係な部分を探検することができたと思う ショーを傷つけることなくそれをしました。 私はショーが好きで、ほとんどのショーと同様に、シリーズが良くなるにつれてプロットが説明されるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Troy89/reviews&#34;&gt;Troy89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I am going to be quick and get to the point. This is good serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroremorse&#34;&gt;ZeroRemorse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dはメカ要素を持つファンタジーシリーズです。 シリーズはアクションタイトルとキャラクタードリブンドラマのほうが少ない。 プロットはアニメではかなり使いすぎです：1.男はパワーを得ます、2.パワーを鍛えます、3.パワーを良いものに使います。 ストーリーはクリシェのようにも展開しています。 力を持つ男は、（ユーモアのための）極端に異なる極端な人格を持つ乗組員の手に渡ります。 ファンタジーシリーズとして、このエピソードは、超自然的な要素がそれほどうまく説明されていないので、短いですが、それは26回のエピソードではありますが、独創性があります。 このシリーズは、ありがたいことに、弱いまたは不在のエピソードと一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも私たちのために、キャラクターはすべて立体プロファイルの3Dです。 主要キャラクターのバックストーリーとパーソナリティを十分に詳細に学ぶだけでなく、キャラクターの変化、傷つき、強さなどを見ることができます。
キャラクターは、心と心の両方に従うことで、結果を満たします。 これらの結果はおそらく等しい大きさであり、深刻な内部の混乱を引き起こします。 ほとんどのアニメは盲目的な英雄的な行動を報い、思考したものを罰するだけです。 サポートキャストには驚くほど深みのあるキャラクターがあります。私は、乗組員の性格がもう少し現実的であると感じただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアートワークは、色やキャラクターのデザインが多様で活気があり、平均以上です。 私はヘアスタイルから各キャラクターのために作成した服まで、すべてを愛していました。 背景は、不毛から都市までの完璧な風景の組み合わせで美しくなりました。 私がアートワークで持っていた一つのクマは、かなり反復的だったので、敵のデザインでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に流動的で、戦闘シーンで特に優れていました。 戦いは大量の地面をカバーし、例外的にXam&amp;rsquo;ds（バイオメカ）のスピードとパワーを伝えます。 私が持っていた唯一の問題は、素敵なアニメーションにもかかわらず、戦い場面では振り付けがうまくいかないことでした。 それは多かれ少なかれ、剣の腕の振り回し、またはドッジで会ったエネルギービームのショットでした。 主要な戦いは、シリーズのためにうまくいったお互いに話をするようになる方法を多かれ少なかれしていたので、私はこれが欠けていても問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な反応：
このシリーズは、非常に多くのキャラクターの進化と忍耐を安全で素質なプロット構造にまとめています。 彼らはキャラクターに焦点を当てながら、ストーリーのより本質的な側面だけで走ったわけではありません。 このシリーズは、文字、アートワーク、アニメーションで繁栄しています。 それは物語、ファンタジー、そしてアクション要素が弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがプロットを胃にすることができれば、このシリーズは時計の価値がある（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroRemorse/reviews&#34;&gt;ZeroRemorse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d is a fantasy series with mecha elements. The series is however less of an action title and more of a character driven drama. The plot is a fairly overused one in anime: 1. guy gets power, 2. trains that power, 3. uses that power for good. The story unfolds in a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ara&#34;&gt;Ara_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BounenなしXamdou。
最初は、友人から聞いたところ、ボーンズスタジオは賢明な選択をしていたので、私の注目を集めました（少なくとも、私の好みに合っています：黒よりも暗く、FMA、ゴシックも悪くない、 等。）。 だから私は通常、私はメカのアニメが好きではないにもかかわらず、それを試してみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードで少し驚いたが、私が期待したものではないが、それほど魅力的ではない。 だから私は長い間それをやり遂げました、そしてある日、アニメの中から、もう一度試しました。 そして、魔法が起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードの後で、それはすぐにステレオタイプのメカ/戦争アニメだけである何か他のものになります、それはあなたがこの冒険を通していくつかのキャラクターとその開発に従うオリジナルの冒険になります。 それが進むにつれて、関係が拡大するにつれて、異なるキャラクターにますます関心が高まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、人生とその苦労とを深く結びつけています。 いくつかのキャラクターは本当の振る舞いをしています。つまり、彼らは「すべて黒」か「すべて白」ではなく、その行動は現実的です。 それはまた、人間関係（友情や家族）、そしてそのような環境でどのように進化することができるか（アニメの冒頭にある3人の最初のキャラクターは捨てられ、もう一度再会しようとするが、戦争と このストーリーは彼らの苦闘とそれを克服しようとする方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は常に感情的なシーンを美しくサポートし、創造された世界は信じられないほどうまく作られ、この息をのむ冒険に貢献します。 結末はまた、私が見た最高のものの一つであり、このアニメは、私が見た最も強い感情アニメの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBounen No Xamdouについてのアドバイスをしたら、感情アニメが好きな人は、あまりにも軽いものを探していないなら、それを見てください。 ちょっとしたアクションがないかもしれませんが、いくつかのよく発達したキャラクターを見せてくれるのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ara_/reviews&#34;&gt;Ara_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bonen No Xamdu.  At first, I heard about it from a friend, and when I checked, it raised my attention since usually Bones Studio made wise choices (or at least, that fits my tastes: Darker than Blac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trapardensity&#34;&gt;TraparDensity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブンを作ったスタジオから、Bounen no XamdouにはE7と同じ芸術スタイルとコンベンションを持つ26のエピソードシリーズが登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも遠くに行くつもりはないと言う人がいるように、これは素晴らしい傑作だと言います。 私はシリーズがひどいと主張しません。 私にとって、Bounen no Xamdouはかなり面白いが、いくつかの欠陥がある良いシリーズだが、彼らはショーの経験を台無しにするほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブンのように芸術は幻想的で、大いに賞賛されるべきです。 物語はそれ自体を説明する点で少し不足していますが、私がそれほど気にしなかった前に言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、彼らはすべて自分の小さな形で愛されていたと思います。 シリーズの途中で変化したものもあれば、そうでないものもあります。 キャラクターはあなたを退屈させません。それは最も重要な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このシリーズは平均以上です。 私はそれを楽しんだり、あなたもそうです。 このストーリーは驚くべきものではありませんが、それはまだ素晴らしいシリーズです。 ユーレカ・セブンAOの味を洗い流した。＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TraparDensity/reviews&#34;&gt;TraparDensity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the studio that made Eureka Seven comes Bounen no Xamdou a 26 episode series bearing the same art &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramimanify&#34;&gt;ramimanify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FLCLとは違って、X; amdは物語りの話題をはるかに超えていますが、この旅が必死にした無意味な詰め物からあなたを戻すことはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主な欠陥は、その珍しい設定で自分自身を説明することができないことです。これは、最初にこの設定を確立することの可能性に疑問を投げかけます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた環境展示で、あなたは戦争中の国々に投げ込まれますが、この戦争は魅力的ですが、説明されていません。また、その事柄の背景物語（北部部族、実験、xamds!!） あなたは大きなヒントを得ていますが、後のエピソードでは説明ではなくヒントを述べたことに気付きました。あなたは未回答の疑問符があまりにも多くこの番組を残します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;北対南、魅惑的な物語、素晴らしい脚本のアクション、華やかなアートワーク、魅力的なキャラクター、あなたはそれに名前をつけて、あなたはすべてここにいる。
しかし、これはすべてXamdの優れた側面です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、アニメ、その環境、その芸術、生き生きとしたドラマの現実的なスプライス、その珍しい環境を愛するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように見ても、これらの主題は主観的なものであり、主観的なものであり、人間の相互作用にのみ基づいているため、私はキャラクターについて、彼らが誰で、どのように解釈されるのかについては何も言及しません。 私はそれが終わりになったときにどのようにイライラしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが、あなたにすべてが（または少なくともそれの良い合計）が意味を成す必要があるか、それがすべて落ちる、そこにある分析的なフリークのひとりなら、残念ながらこのショーはあなたのためではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FLCLとは異なり、Xamdの設立の基盤となった深い暗黒の秘密に、より多くの背景や感覚を引き出したり、コアを解読するのに役立つ外部ソースはありません（マンガなし、翻訳されていない人のみ）。 単純に回答が残っている質問が多すぎるので
彼らが何であるかについて何度も何もせずに、私は止めるだろう、だから私は誰のためにもそれを台無しにしないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いドラマ、良いキャラクターの相互作用と開発、良い尺度のために投げ込まれた人生の模擬現実のスプライスで良いショーに入っていれば、結論はこれです、そして許されていないプロットのねじれと不明瞭なサブ アニメ史上最も逆説的な結末の1つにつながるプロット、それから私はそれを撃った、私はそれを楽しんだが、私は自分が何か物語に分析的アプローチを好む他のカテゴリ 十分に良いショーのために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おすすめ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramimanify/reviews&#34;&gt;ramimanify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike FLCL, X;amd takes you to the far beyond in story-telling, but just cannot deliver you back from the senseless fillings, that this journey entailed    The major flaw of this anime, is its inability to explain itself in its rather unusual setting,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raffy1996&#34;&gt;raffy1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がshounenリリースに夢中になって以来、長い時間が経ちました。純粋な戦い、行動、あまり考えられません。 時には私は現実から逃れるために探しているだけで、これらのアニメのいくつかはそれを行います。 良い笑いをお楽しみください、それだけです。 これらのアニメの中には、完成したときに悲しい気持ちになるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、Xam&amp;rsquo;dはそれらの一つです。  shounen、典型的には頭が無く、アニメを考える必要もないので、私は馬鹿だと思った。 しかし、それは確かに良い感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのように、OPとEDは素晴らしかったです。 キャッチーで、簡単に記憶されています。タップフィートのオープニングシーケンスと同じように、トラックは私の足をタップしたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズの生産価値は高いです。 残念ながら、私たちはそのような値を見過ごすことはほとんどありません。 私はこの2009/2010シーズンのアニメにうんざりしていて、私が逃したいくつかの古いシリーズに後退しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの苦情。 そのプロットは、ユーレカ7から修正されたもののように疑い深く読み取る。ユーレカ7のような少女がエイリアンではなく、今は彼のエキゾチックなXam&amp;rsquo;dの力を得ているのはshounenです。 同様に、2人の間に関係が形成されます。たとえあなたがshounenがtsuundereであるNakiamiとペアになることを望んでいるとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は助けることができませんが、後で両方のシリーズ、両方のshoujosも自分の髪を切り落としたので、E7とXam&amp;rsquo;dの間の描画の比較を維持することはできません。 キャラクターは同じ型から作られているかもしれませんが、キャラクターは6、ストーリーは7と評価されています。 独創性はそこになかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これでショーを楽しむことができなくてはなりません。 もしあなたが不信を停止するつもりなら。 比較を中断してください。頭を下げて、それを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度もありますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raffy1996/reviews&#34;&gt;raffy1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been a long time since I was hooked on a shounen release - pure fighting, action and not much thinking. Sometimes I&amp;rsquo;m just looking to escape from reality and some o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laughingsorrow&#34;&gt;LaughingSorrow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたが誰であるかを忘れないでください」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南と北が紛争の世界で最も苦しんでいるのはいつものように民間人です。 私たちがどこにいても美しい場所にあるセンタン島、それは決して聞いたり戦争を感じなかった。運命のギアは何も変わらず、いくつかは変わらず、一部は滅びるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのMC Akiyukiは、Nazunaという名の白髪の少女が、テロ攻撃でHirokoやXam&amp;rsquo;dを受け取った後、彼の家族から離れた人生と、彼の人生の愛 - 肉屋の女 - 春を生きなければなりません。 彼はヒロコの意志を理解する必要があります（シンビオート、武器のタイプ - それ自身の諜報を持っています - その意志に沿って行動しなければ、ホストを苦しめますが、ハーモニーを達成することができれば巨大な力を得るでしょう） 生きるために、そうでなければ自分自身を忘れて石に変わる。 しかし、これだけではほとんど不可能です。テセイアの少女、クラウドライダーのNakiamiは彼の助けになり、彼が石に変わるのを防ぎます。  Akiyukiの長くて紛らわしい旅行は、NakiamiとZanbani（郵便飛行船）の乗組員から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが世界に共感できるようにする良い把握の物語（A Bones Production）。 それはいい話ですが、欠陥があります.Xam&amp;rsquo;dと世界のコンセプト（南と北が戦っている理由）は詳細には説明されていませんし、AkiyukiはMCですが、後にNakiami アニメで。  Nakiamiが属しているTessik部族についての情報もなく、除外され、誰もが見下されていますが、聴衆に断固たる理由が与えられていないと、彼らは故郷を失っただけです。  （展開するにはもっとエピソードが必要でしたが、そこにはクールなアイデアがありますが、決して探究されませんでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：2008年に作られたアニメですが、まだ宝石のように輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングテーマとエンディングテーマは非常に優れています。アニメのオストは非常によく作られ、アニメに配置されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Akiyuki、Haru、Furuichi、Nakiamiの4人の主人公がいます。 彼らの誰もが独特で迷惑な人格を持っています。  Akiyukiは愚かで密な男ですが、彼は驚くほど自信を持っており、彼の周りを回るもの（ある程度）を制御することができます。 春、美しい、自信を持って、気高い女の子、仕事の硬さにもかかわらず、あきゆきを見つけるために勇気を奮い起こすことができる女の子、あきらめずに実際に待っている女の子（見ていると分かります）。 古市、迷惑な眼鏡、アニメの途中で彼の推論を理解することができますが、あなたは彼を最初に憎むでしょう。  Hirokosについての知識が豊富で、世話をすることができる美しい女の子NakiamiもZanbaniで何人かのスポッターとして働いています。  （これらはほんの少しの点です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それはよく作られたシリーズですが、少し遅いペースではありますが、MCの物語を残して別のキャラクターの物語を伝えることは、あなたがぶら下がっているので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：見ていない場合は、監視する必要があります - できるだけ早くはありませんが、時間がある場合は、これを試してみることをおすすめします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaughingSorrow/reviews&#34;&gt;LaughingSorrow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Do not forget who you are&amp;rsquo;    In a world that the south and the north at conflict the ones who suffer the most as always are the civilians. Sentan Island where our mc is located where everthing is beautiful, it never heard or felt war, when the gears of the destiniy starts to revolve nothing stays the same, som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laplacelas&#34;&gt;laplacelas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouの感触はEureka Sevenの感覚に非常に近いです。 世界を取り巻く戦争は主人公が乗り出す旅を誘発する。 主人公は、それぞれが戦争の障害と恐怖に耐えられるように、追随する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは非常にストーリーに焦点を当てています。 物語は非常にスムーズに伝えられ、急速に流れても少し遅く感じることができます。 これは物語が伝達される猶予を示します。 ストーリーは邪魔をすることなく伝えられることはめったにありませんが、このショーの内容の多くを理解することに負担がかからないことで、ストーリーを最小限に抑えることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、各キャラクターに多様な影響を与えた戦争戦争に大きな影響を与えるキャラクターに続いています。 一部のキャラクターは大きな変化を示し、大きな活力を示しています。 他のキャラクターは、耐え難いほどの苦難と自分自身を維持するための苦労の様々な苦難を経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく行われたことにもかかわらず、主人公の関係の発展はいくらかの改善をもたらした可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートワークは壮観です。 戦いの順序は大きな焦点ではありませんが、彼らに自然な流れで描かれています。 キャラクターのデザインは平均以上です。 アートワークの色やキャラクターデザインの中には、ニコロデオンの「アバター：最後のエアベンダー」を連想させるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの音楽の美しさは、ほとんどのショーのそれをはるかに超えています。 その音楽は、その複雑さにもかかわらず、この物語を通して視聴者を容易に導くために管理する。 オープニングとエンディングテーマの歌も素晴らしいです。 ほとんどのエピソードの後で、私にとってはまれなことにもかかわらず、エンディングのテーマを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの英語ダビングは素晴らしいです。 スクリプトは、サブと同じ情報を伝えました。 主人公の偉大な声優のほかに、私の好きな声優のいくつかが支持的な役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、さまざまな楽しみ方を提供しています。 この品種はこのショーの偉大さの源泉です。  Akiyukiが会う多くのキャラクターは、おそらく彼がショーに出す最も良い貢献です。 ストーリーの融合と分岐は、実際にはこれ以上の何かを示すものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが注意を払う限り、これは非常に完全で完全なシリーズです。 何かが混乱しているようであれば（終わりなど）、あなたは何かを逃した。 ラインの間を読んでこれと他の多くのショーを楽しくすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/laplacelas/reviews&#34;&gt;laplacelas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The feel of Bounen no Xamdou is very close to that of Eureka Seven. The war that encompasses the world instigates the journey that the main characters embark on. The main characters are followed as they each endure the obstacles and horrors of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、最後まですべてのカードを保持しています。これは、どのショーでも本当に好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はペーシングが途方もないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが最初のエピソードの後に​​それを信じることができ、シリーズの半分以上のためにその方法を続けるならば、人生の断片から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、スライス・オブ・ライフ・ショーが好きではありませんが、キャラクターは単調で興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとの私の不満は、開発中であり、十分なスクリーンタイムを得られていないということでした。 このアニメがどれくらいの期間彼らを扱っているかを考慮すると、少し奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大規模なショーで、平均的な終わりを上回っています。いくつか（私）のために。 しかし、実際には解決策がもっと必要になります。 そして最後にあなたの頭を傷つけるゾンビがあります。 シリーズに50のエピソードがあった場合、私はおそらくそれも好きではなかったように感じるが、それは結局より多くの正義をしただろう。 かなりジャンルのファンのための全体的な非常に良い時計、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私が好きで好きでないものを私のリストから見ます。 その本当にジャンルが壊れている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show holds all its cards until the end, which is something i really like in any show,    but i think the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;primus202&#34;&gt;primus202&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは、戦争で崩壊した国で起こるキャラクタードラマです。 物語は戦争の南北戦争の荒れ果てた土地を通って彼らが冒険するときに一連のキャラクターに従います。 古市、春と秋月の間の厄介な愛の三角地帯から、反抗的な郵便船の楽しい乗組員や軍事科学者の悪夢まで、このショーは多くの味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべては、飛行ロボットから奇妙な生物学的な憎悪まで、武器がある非常に興味深い世界で起こります。 しかし、その中の設定やキャラクターはすべて面白くてうまくいっていますが、世界を大きく動かす実際のメカニズムについてはほとんど説明されていません。 なぜ戦争があるのか​​、誰がどちらの側にいるのか、そして彼らがしているやり方が完全に探検されていないのはなぜですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がショーで本当に指摘できる唯一の弱点でした。 そして、私は、真実には、他の類似のショーで必要とされる純粋な展覧会のエピソードまたは2つが、世界の内部の働きを説明するのに欠けているとは言えません。 しかし、戦争の原因のような、より大きなテーマのいくつかがより洗練されたものになるのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターやストーリーを超えて、ショーは私が今まで見てきたアニメの一例です。 芸術と音は完璧な肉体です。 加熱された戦闘や変形などの瞬間は、会話、反省、探検の感情的な瞬間と同じくらい活発です。 このサウンドトラックは、忘れられないスコアと、クレジットを開閉するためのいくつかの偉大なポピーチューンで視覚的な饗宴に追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが素晴らしいキャラクターのドラマと心を打つアクションで豪華なショーを望むなら、Xam&amp;rsquo;dを見てください。 あなたが完全に説明して列挙してショーに身を包むことができるようにするために必要なビューアなら、Xam&amp;rsquo;dの多くを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/primus202/reviews&#34;&gt;primus202&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d is a character drama that takes place in a war torn nation. The story follows a series of characters as they adventure through the battle ravaged lands of the warring North and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brixdan&#34;&gt;brixdan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは大きな可能性を秘めていましたが、シリーズの途中でストーリーが失われました。 彼らはそれほど多くを説明し、すべてを無視しました。 彼らはキャラクターの開発に焦点を当てようとしましたが、途中で彼らはキャラクターと何をするべきかを知らないと決めました。 だから、アニメの魅力的な始まりにもかかわらず、私は私が水蒸気の半分を失ったと見て続けたいと思って、それを終了するためにそれを終えた。 エンディングは論理的な意味を持たず、ストーリー要素のいくつかが適切に説明されていないことに少し不満を抱いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;貧弱な結末にもかかわらず、それは価値があります。 キャラクターはかなり鮮やかで、記入して完成させるためには別のシーズンか、さらにいくつかのエピソードが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brixdan/reviews&#34;&gt;brixdan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show had great potential, but half way through the series the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itaku&#34;&gt;Itaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に複雑でストーリー駆動のアニメを探している人にこのショーをお勧めします。 素晴らしいアニメーションと卓越したサウンドエフェクトが満載のこのショーは、視聴者を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Itaku/reviews&#34;&gt;Itaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d recommend this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orangejewc&#34;&gt;OrangeJewc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこれは私の最初のレビューなので、できる限り最善の仕事をしていきます。 最初は、実際に私が個人的なレベルで物語の中に私を引き込んだアニメシリーズがほんの一握りしかないという事実から始めたいと思います。  Xam&amp;rsquo;dは間違いなくそのシリーズの1つでした。 そして、このシリーズを3回見た後、私はこれが私のお気に入りのアニメシリーズだと自信を持って言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのアニメをセクションに分けて、各セクションについて話します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesの話は、まったくユニークです。 そして私がすでに言ったように、それはプロットの独創性のために私の好きなアニメシリーズです。 私はまた、このシリーズが潜在的な政治的メッセージを持つように作られる可能性があることを見ている間に気づいた。 脚本の作家が、北朝鮮/南朝鮮としてのセンタン島を明白に示唆していたと感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
もう一度、このシリーズのクリエイターは私をアートで吹き飛ばしました。 このシリーズの芸術は、私がこれまで見たことのない最高のものです。 この作品を作っているアニメーションスタジオは、本当にこのシリーズを見栄え良くするために余分なお金を費やすことに気をつけなかったことが分かります。 シリーズ全体のアニメーションはとても流動的で非常に素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
全体的に音はとてもうまくいっていましたが、「iffy」のようにいくつかの部分が目立っていました。 しかし、再び、Xam&amp;rsquo;dに変身する人間のために正しい音を得ることは容易ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ここで、Xam&amp;rsquo;dが少しうんざりしています。 シリーズの初めにはいくつかのキャラクターしか注目されていませんでしたが、真ん中に向かって、新しいキャラクターが集中して、最後に向かって戻ってきました。最初のキャラクターのセットが再び集中しました。 この種のものは私を捨てて、初めてこのシリーズを見て理解するのを難しくしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10
&amp;lsquo;言っ途切れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
このシリーズの驚くべき品質で私は誰にでもそれを推薦します。 あなたがロマンスかアクションのファンであろうとも、このシリーズはすべてそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OrangeJewc/reviews&#34;&gt;OrangeJewc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this is my first review ever, so I&amp;rsquo;ll do the best job that I can. Firstly I&amp;rsquo;d like to start off with the fact that there have been only a handful of anime series that have ever actually pulled me into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamejok3r&#34;&gt;gamejok3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：ロストメモリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;竹原昭之は高校生の男の子で、親が別れているのが最大の問題です。 ある日、彼はいつものようにバスに遅れて走り、センテイン島の主要都市へのバスに乗ろうとしている奇妙な白髪の少女と連絡を取ります。  Akiyukiは女の子がバスに乗るのを助けますが、彼の人生は永遠に変わるだろうという決定でした。 無意識のうちに、秋月に女の子は奇妙な奇想を爆発させ、他とは違う彼に力を与える。 このパワーとの条件に来ることができないし、プロセスで自分自身を失うAkiyukiはXam&amp;rsquo;dとして人生で彼の新しい道を見つける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesは、サイエンスフィクション、戦争、ロマンス、ドラマの絶えざる姿勢でウォッチャーを魅了する説得力のある物語です。 このシリーズの要素が大きく盛り込まれているにもかかわらず、このシリーズは非常に良いシリーズに見事に融合されていますが、私の意見では壮大ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは安定しており、シリーズの進行に合わせて常に調整されています。 主人公がXam&amp;rsquo;dのことをもっと意識するようになるにつれて、人生の旅は変わり始めると、あなたはアクション満載の乗り物のために引っ張られます。 私は、この偉大な物語の中でウォッチャーが完全に浮かび上がるように、執筆と演出が素晴らしく行われたと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、未来的なSF車、変身、迫撃砲の戦いのシーケンス、美しい風景や照明に至るまで絶妙な技を駆使していました。 私はそれがアニメの観点から驚くほどグラフィックだったと言わなければならないでしょう。 私はアーティストの独創性を少し見てみたいと思っていますが、これはもっとアクション、ドラマ、ロマンスのシリーズですが、これはちょっと違った感じがするので、アーティストが正しい方向に向いていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはユニークで、決して自分自身やキャラクターを失いませんでした。 それぞれのキャラクターはよく書かれていて、Xam&amp;rsquo;dの謎を解き明かす上で重要な役割を果たしました。そして、Akiyukiは彼の旅の中で前進しているので、他の誰もが自分のやり方で彼と共にいます。 しかし、私は英語のサブバージョンでは、彼らは彼らのラインを外に出て、彼らの声の感情はしばしば場面の感情に合っていないか、まれに一般的でない悪い配達 ラインの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズでとても楽しんでいたし、上で述べたようにアニメ審査の私の主なテナントによって非常にうまくいった。 オープニング・クレジット・ソングは、私がこれまでに遭遇した最高のものでなければならないと言いたいと思う。 アートワークの独創性や声の貧弱さといった私にはいくつかのミスがありましたが、私はまだこれを非常に高く評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;投稿者@ GameJok3r&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gamejok3r/reviews&#34;&gt;gamejok3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories    Overview    Akiyuki Takehara is a high school boy, whose biggest problems are his seperated parents, and his constant tardiness.  One day as he is, as usual, running late for the bus he comes in contact with a strange white haired girl who is trying to get o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siutou&#34;&gt;siutou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブンとナウシカのように入れて！ すべてのショーでは、様々なキャラクターを持つストーリーラインの異なるタイプがありました。 シリーズは良いスタートをしてから、少し遅くなったし、中程度のラップアップがありましたが、私はまだそれをお勧めします。 アニメーションは清潔でかわいいものでした（もちろんボーンズです！）。 それが日本にリリースされる前に、このシリーズが米国プレイステーションネットワークで出てきたことは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/siutou/reviews&#34;&gt;siutou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like Eureka Seven and Nausicaa put into one! All  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;agentsmith-1&#34;&gt;agentsmith&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;多くの人が既に言っているように、このアニメはあなたにユーレカ7を連れて来た同じ人たちによって作られています。あなたがこのアニメを見ることを計画しているなら、それを念頭に置いてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、OPをチェックしてください。 聖なるジェブスは甘いです。 瞬時にあなたを捉え、（アニメーションの品質から判断すると）すばらしいショーを見て興奮させます。 いくつかの点では、これは黙っている。 アニメーションはすばらしいですが、サウンドトラックはうんざりしていて、キャラクターは一般的に非常に洗練されています（興味深いものを見つけるのに十分な情報）&amp;hellip;ストーリーはランダムに近いです。 このアニメは、何を言おうとしているのか混乱しているようです。 一方で、私たちは基本的に彼がXam&amp;rsquo;dになる旅のあきゆきに従います.Xam&amp;rsquo;dは、彼が耐え忍んでいる試練の包括的な描写という点でかなりうまくいきます。
その後、それは崩れ落ちる。 提示されている世界は2つの対戦半球に分かれており、中にはある種の自然主義的な「Tessik」部族がいる。 この戦争は正当化されることはなく、未知の理由のためにTessikは皆によって追放されています。 シリーズが進むにつれて、私は引き裂かれました。 いくつかの点では、それは素晴らしいです：文字は完全に生き生きしています。 あなたは彼らの希望と夢を理解しているのです。なぜ彼らが彼らに到達しようとする自分の試みを妨害しているのでしょうか？ 他の点では、それは混乱し、失望しています：物事は背景理由なしでAkiyukiに起こり続ける、そしてXam&amp;rsquo;dの全体の概念は何らかの禁じられた話題です。 また、サイド・ストーリーは今日の秩序と思われる。 多くのエピソードはNakiamiのサイドトリップに捧げられています。そこではいつも、彼女の中のXam&amp;rsquo;dによって貧弱な水分が飲み込まれるのを防ぐようです。  （彼らはXam&amp;rsquo;dの性質を決して説明しません&amp;hellip;それはあなたが決定するためのものです。そして、人間型の武器との取引がどのようなものかを考えてみてください&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論？ まあ、それは面白いシリーズでしたが、あなたがキャラクター主導のストーリーボードに焦点を当てれば、それ以上のものが得られます。 実際のプロットよりも文字のやりとりに注意を払うと、はるかに満足するでしょう。 そうでなければ、多くの（興味深いことに興味深い）アイデアを単なるものに詰め込むのではなく、クリエイターが実際に50の奇妙なエピソードを作ることを決めたのであれば、私のようになります。  26 eps。 結論：Eureka 7が遅すぎると思ったが、アイデアが好きだった場合は、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesで楽しい時間を過ごすことになります。 しかし、あなたはまだ二人の瞬間と突然の終わりで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12225&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/agentsmith/reviews&#34;&gt;agentsmith&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As many people have already said, this anime is produced by the same people who brought you Eureka 7. Keep that in mind if you plan on watching this anime.     First off, check out the OP. Holy jebus it&amp;rsquo;s sweet. Catches you instantly, and gets you a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;looseshooter-1&#34;&gt;Looseshooter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどこのアニメを2回目で見終わってしまいました。それは素晴らしいリプレイの価値があります。 ストーリーは非常に複雑で相互に接続されているため、最初はすべてを把握することを期待していませんが、全体のメッセージとテーマは非常に強力です。 それは行動があります、心配しないでください。 たくさん。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーを最初に始めると思います。ストーリー：
シリーズの始まりは数文字に非常に重点を置いていて、終わりに向かって文字のすべてがカバーされているが、焦点はどこにあるのかが分かるまで、徐々に分かれていきます。 物事はむしろ遅いですが、私は初めに思っていますが、他の要素は本当にそれをまとめて、それを固執する価値があります。 私は多くの人々が解決を完全に理解するとは思わないので、私がショーを台無しにすることなくあなたに与えることができるヒントは、AkiyukiとXam&amp;rsquo;dとのつながりを理解することです。 かなり曖昧ですね？ あなたが実際に文字の多くの様々なシーンや視点を一緒にストリングすれば、世界全体が本当に完全で素晴らしいものになります。 物語の深みが好きな人は、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesを強くお勧めします。 それは人気の面では少し不明かもしれませんが、これは非常にキャラクターに基づいた物語であり、多くのシーンが1つのエピソードで表示されるためです。 特にストーリーがあるキャラクターからの対話を、全く別のどこかの風景と交差するとき。 ショーは一般的に人と人生に非常に個人的な外観を持っているので、プロットは私にとって非常に好都合です。 心配しないで、エンディングは私の本で動揺しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次は、ピクチャーズ、たくさんのem！
このアニメは本当に流動的でクリーンなアニメーションを持っています。 キャラクターは、あなたが非常に簡単に描かれるような個人的なレベルで自分たちの世界の周りをきれいに移動して交流します。 これは、すべての画像で引き出された細部のレベルのために、戦闘シーンをはるかに激しくするだけです。 また、多くの意味と絵との関係をより意味のあるものにするシンボルやオブジェクトがたくさんあります。 たとえば、あるキャラクターがアドバイスをしたり、他の人を助けていると、彼らは何かを投げつけて、それを捕まえます。 私が思ったかなり元気なビット。 とにかく、マシンとメカ（私はそれらをバイオメカと呼んでいます）は本当に面白いです。 彼らは本当に世界を非常にエイリアンにしていますが、文脈では信じられます。  （飛行機はすべて、船の離陸時に涼しい虹の効果を作り出す石で動かされています。）プロットを損なう心配はありません。 キャラクターの表情は、ほとんどのアニメのようにいつも存在しています。驚くほど美しい風景やスカイラインでは、アートスタイルのレビューを書くときに少し情熱を感じることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;申し訳ありませんが、あなたはSOUNDと言っていますか？
私はこれを短くします。なぜなら、言葉でも音を表現することはできないからです。
ボリューム：素晴らしい！
環境：かなり良い！
武器：満足する
Fwoosh Rainbow Sky-Ship Sounds：FWOOSH！&amp;hellip;ティンク！
声：本当に、本当に良い。
Disturbing / Strange：予期せずおなじみの
タイミング：Spot on！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは誰ですか？
すべてのキャラクターは本当にダイナミックで、その多くはショーの終わりに向かって変化したり、何らかの実現に至ったりします。 それが私の本の中でこのアニメを本当に特別にしてくれるのです。 （もちろん、あきゆきは圧倒的に多くの主役を抱えていますが、キャラクターの傷つきやすい部分が気に入らない人にとっては、このショーはあなたのためではありません。 主なテーマの1つは、人々の弱点とその欠陥をどのように克服しているかを示すことです。 それがあなたにとって強力なメッセージではない場合は、私は別のレビューに進むことをお勧めします。 すべての文字はかなり動的でインタラクティブです。 世界は本当に生き生きと変化しているように感じます。 確かに、欠点のある文字があり、サポートしている文字があり、頻繁に見る文字があります。 しかし、あなたがキャラクターを見るとき、あなたは本当によく定義されているので、それらを具体的に考えるでしょう。 それらのすべてには違いと個性があります。 私は唯一の例外は、このショーの標準的な兵士のタイプの人だと言うことができますが、それは物事のコンテキストで信じられます。 プロットが進行するにつれて誰もが脚光を浴びているので、最初にキャラクターの大部分が見えないときや、最初にキャラクターを見るときには、 時間を見に来るときに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はショーを2回見ました、私はショーをもう2回見ました。 私はおそらく全体の話をかなり理解しているので、それは3度目には見えないでしょう。
ハイライト：
 - 全編を通して個人として成長するきゆき
ーあきゆき’ｓ ぱれんｔｓ
ーみどり／はる
 - すべての単一の戦いのシーン
 - すべての単一の戦いの場面第2視聴
 - 二次キャラクタプロットの瞬間
 - 二次キャラクタプロットの鮮明度（特に）
私がイベントの背後にあるほとんどのポイントを把握していたので、Xam&amp;rsquo;dの最後の方に向かって第2視点の真実を磨く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語が大好き
アニメーションを少しは愛し、それはまだ愛していた
それは私の本の中で完璧に信じられていたから
キャラクターはストーリーをしていて、ストーリーは大好きでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体最初のビュー：8.5
全体セカンドビュー：9.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見る！ たぶん2回ではないかもしれませんが、もっと多くの人がチェックアウトしてください。 速いペースで激しいレベルでの美しいストーリーテリングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lil &amp;lsquo;注：
視聴者に、何が起こっているのかわからなくても迷ったり混乱したりすると、それぞれの人格の下でさえも、キャラクターが選択していることにおそらく不満を覚えるでしょう。 しかし、プロットに従えば、キャラクターが何かをしたのか、しなかったのか、ちょうど何が起きたのか、どこでショーが最後まで愛されるのか、本当に理解できます。 私は2回目の展覧会でこれを見つけました。私がショーを完全に理解していて、どこに行っていたのか、2度目の選択肢が好きだったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19186&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Looseshooter/reviews&#34;&gt;Looseshooter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just finished watching this anime through the second time, and it has great replay value. The story is very intricate and interconnected so don&amp;rsquo;t expect to grasp all of it the first time through, but the overall messages and themes are impressively powerful. It&amp;rsquo;s got action, don&amp;rsquo;t worry. Lots.    I suppose I&amp;rsquo;ll start with the story first, STORY:  The beginning of the series is very focused on a few characters, and slowly branches out to include more and more characters in the plot until towards the end all of the characters are being covered but the focus is where it should be. Things start rather slow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nvrtry-1&#34;&gt;Nvrtry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;毎日私はそれが大丈夫だろうと思う目を覚ます。 あなたは私に約束したので、いつか戻ってくるだろう。 私の心は震えていますが、私は待っています。 そして、私は&amp;hellip;強いために努力します&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が思ったように試してみると、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesの最初のEDよりもシリーズの内容に合った曲は考えられません。 あなたがしたい場合は、おそらくシリーズの概要としてこれらの歌詞を入れて、それが現在と同じ効果を保持することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは誰もが楽しめるシリーズではありません。 一見すると、人々は激しい戦いシーンと速いペースを見るために見る別のアクションシリーズであるように見えます。 含まれるアクションシーンは美しく表示されますが、これは他の誰かが他のアクションアドベンチャーと分類するものではありません。 それがあなたが探しているものなら、Xam&amp;rsquo;dは適切なものではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、あなたが思うようになるシリーズを見たい場合、あるいはあなたの心臓の弦を引っ張る隠された宝石を探している場合は、真剣にこれを選ぶことを検討するべきです。 それは速いペースではなく、十分にそれを強調することはできません。 あなたは、Xam&amp;rsquo;dを完全に楽しむためにプロット内の隠れたメッセージを考え、解読することができなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは、戦争の荒廃、喪失、そして美しさを表現する素晴らしい仕事をしています。 物語は、混乱している間に、両方が正しいことをしていると信じている2つの戦争派閥間の戦いを正確に描写している。 これをまっすぐにしましょう。 戦争は単純ではなく、Xam&amp;rsquo;dが位置するような複雑な世界では、それはさらに複雑です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、このシリーズの主要なアトラクションの1つが、何が起こっているのかを自分で発見できると信じているので、物語のどの部分も詳しく説明しません。 私はこれを言うでしょう。 あなたが迷子になった場合、特定のエピソード、特にエピソード20の周りのエピソードを再監視することをためらってはいけません。 このショーは、より明るい気分から非常に深刻なものまで、そしてあなたが少なくとも1回または2回は失われたと感じる捻った道のりで、視聴者を誘導し始めます。 しかし、それは愛と戦争の話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dのメインの主人公Akiyukiは、業界が季節に10回吐き出す浅いMCのように見えます。 彼は過去の多くのMC（特にBONESの脳の子供の1人であるRenton Thurston）に似ていますが、彼は1つの大きなことを彼に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiyukiは心と、彼の友人や家族、特に彼の子供のフードの友、春のための絶え間ない愛を持っています。  Akiyuki&amp;rsquo;sのこの心は彼がXam&amp;rsquo;dとして新しい人生を導くために選ばれた理由を発見するために彼の世界の探求で彼を導くが、彼が愛する人のための彼の情熱を見つけるために。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの1つの否定的な側面がある場合、それは真に少数しか開発しないで、多くの文字をもたらすということです。  3人の主要な主人公は、Akiyuki、Nakiami、Haruとして素早くピン留めされます。 しかし、それらを使って、それぞれの主人公は、視聴者が私との接続が難しいと感じる文字をより多くもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiyukiは彼の両親を連れて来ています。彼の両親は、父親と一緒に来ている開発の大部分でスクリーン時間を取っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nakiamiは彼女の中でキャラクターがいっぱいの船全体を持っています。そのうちの3人（Raigyo、Ishu、Yango）が視聴者と一定のレベルでつながるポイントまで真の発展を遂げています。 乗組員とともに、Nakiamiは白い髪の子供たちであるSannova嬢とTenjoとTessikの人々の村も持ち込みますが、そのいくつかは完全に説明されていません。 ストーリーの全体的な宗教的側面は、本当に適切な発展を得ていないので、ストーリーの極端な弱点です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春は彼女の家族と親友の鳴井を連れてきて、妹のみどりが丁度良いレベルの開発をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軍は真実の説明なしで来るが、視聴者はToujirouと会社をストーリーの主なアンタゴニストとして素早く固定するだろう。 このショーでは、軍事対宗教の事実が本当に何であるかを正確に理解できるように、特定の部分を再監視する必要があります。 あなたが本当に理解できるようになるまで、あなたがエピソード23の周りにいて、何が起こっているかについてまだあまりにも肯定的ではない場合、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Akiyukiはそのショーの主人公であり、それは美しいものです。 彼の故郷であるセンタン島から北部の大陸への旅の中で、彼は対処すべき多くの苦闘をしています。 彼は、彼の愛から、春との再会を望み、彼が不本意に押し込まれた戦争を理解することまで、彼をかなりうまくやっています。  Akiyukiとの素早いつながりを見つけて、涙と笑顔を共有しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Nakiamiは理解するのがより難しいです。 彼女はまさに彼女が誰であるか、そしてなぜ彼女がXam&amp;rsquo;dsとの関係を持っているのかについての真の説明を得ることなく、物語にはかなり遅れて行きます。 彼女は謎に包まれた人物ですが、あなたの心を盗みます。 ストーリーが進むにつれて彼女を愛するように成長するのは難しいです。シリーズを正しく見ていれば、結局、あなたは涙を流すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;春は、彼女の人生で大きな損失を経験した少女です。彼女の突然の突然の秋月は、このキャラクターはあなたの心臓の弦に引っ張られます。 あなたは彼女が自分の髪を切ったときに私が尻を切っていたことを認めますが（骨があり、女性のリードが髪を半分にカットしていますか？ 私はショーを終えたときに私の好きなキャラクターでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの3人のMCと、実際の開発（ライギョヨン、ヤンゴー、ミドリ、リュズオー、トウジロウ）のいくつかのサイドキャラクターは、あなたがすぐに忘れないことを保証できる乗り物をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語やキャラクターが美しいほど、このシリーズには本当に生き生きとしているのはサウンドとアニメーションです。 私はOSTのためのBONESの選択の巨大なファンです。  EDとOPはすばらしく、全体を通して演奏される音楽は美しく心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じジャンルの他のシリーズと比較して、アニメーションは別のレベルにあります。 キャラクターのデザインは非常にユニークで活気がありますが、この物語を美しくするのは世界全体のデザインです。 あなたはこのスタジオがこのシリーズを本当の勝者にするために入れた素晴らしいディテールを賞賛するために一時停止しているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが終わると、あなたはいくつかの涙を抑えるのに苦労しているかもしれません。 結末は美しく、私はそれについて考えることさえも私の目を曇らせていることを認めます。 終わりのための助言の言葉、Ishuは最終的なクレジットが転がり始めるときにバックグラウンドでいくつかの矛盾した詩を放浪していない。 彼女が言っていることを聞いて（あるいはほとんどの人の場合、読んで）、あなたに示されていることに注意を払う。 あなたの魂に触れることで、この終わりの真の力が得られるのは、それだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、Xam&amp;rsquo;dは誰のためでもありませんが、ストーリー、キャラクター、または芸術に少しでも関心を持ってこのレビューを閉じるなら、Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesをチェックしてください。  Xam&amp;rsquo;dの話として美しく動くようなシリーズを見つけることはできず、機会を逃すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的なメモ：これは初めてのレビューです。 メッセージを通じて提案やヒント、建設的な批判を助けてください。友だちのリクエストを送信して壁に投稿しても構いません。 みんな、ありがとう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=45675&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nvrtry/reviews&#34;&gt;Nvrtry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Everyday I wake up thinking it&amp;rsquo;ll be okay. &amp;lsquo;Cause you promised me that, you&amp;rsquo;d come back some day. My heart is throbbing but I will wait. And I&amp;rsquo;ll strive&amp;hellip; to stay strong&amp;hellip;&amp;rsquo;    Try as I might, I cannot think of a song that matches the content of a series better than the first ED of Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories. If you wanted to, you could probably put these lyrics as the synopsis of the series and have it hold the same effect as the current.    Xam&amp;rsquo;d is not a series that everyone will enjoy. At first glance, it would appear to be another action series that people watch to see intense fight scenes and fast pacing. While the action scenes that are included are displayed beautifully, this is not what I, or anyone else, should classify as any other action-adven &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elydan-1&#34;&gt;Elydan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、私は感銘を受けた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初、このアニメは私のトップ10のアニメからずっとなくなっていました。 それは良かった、私は最初のエピソード以来それを好きだった。 これはXam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesが本当に楽しい方法を知っているからです。 正しい時にアニメーションに力を入れる。 正しい時間にそうしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの問題のために私はXam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesをしばらく見ていませんでした。 それから2つの新しいエピソードが出てきたとき、私は正直に驚いた。 アニメーションは流動性があり、目立つように見えました。ストーリーはますますストーリーに合ったビルドアップになっていました。 それはまだ多くのことを説明する必要があるからです。 その間のドラマは、私の座席の前に座っていた（特に、13歳の特別な息子の恋人）、それは素晴らしかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それだけではなく、音楽はそれに加わり、かなり素晴らしいです。 彼らは多くの基本的な音を使います。 それは吸う。 しかし、音楽が鳴り始めると、ああ、少年は、あなたが引き込まれるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、本当に私を最も得意とするのは、キャストです。  1つは、メインの主人公は、あなたの毎日の男のようなものです。 彼は静かではない、彼は泣いていないし、彼は暴力団のように行動しない（一体、多くのアニメの人が狼のように行動する）。 しかし、彼、Akayukiは、常に好きではありませんが、確かに魅力的なキャラクターです。 主なキャストは私に最も関心のあるもので、この物語に最高のものを加えるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはオリジナルではない、彼らは例外的ではありません：しかし、はい、彼らは信じられないほど魅力的であり、エピソードごとに物語に何かを追加します。 私はそれを愛し、私はただ愛する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメを見てきた年のうちに、私はいくつかのアニメを総合評価で9点だけ与えました。 しかし、私は10を与えたことはありませんし、8はすでに私と例外的です。 しかし、Xam&amp;rsquo;dはまだ完成していないにもかかわらず、私の部分から大きな脂肪9に値する。 それはちょうどあなたがそれを見るほど良くなります。 そして、私はこのアニメの大きな期待を持っている、私は私の言葉に戻ってくる必要はありません願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを見て、それを見てください。あなたはそれを好きにするようにドラッグされます。 なぜなら、それはオリジナルではないからです。 それはまだそれらのアニメの一つです私は間違いなく見て楽しんで、それは私が私の座席の端に座っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=9537&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elydan/reviews&#34;&gt;Elydan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I am impressed!    At first this Anime was long gone from my top 10 Anime&amp;rsquo;s. It was good, I liked it ever since the first episodes. This is because Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories really knows how to make itself  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;barnacleblister-1&#34;&gt;BarnacleBlister&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーを見るには、座ってビジュアルを取り入れてください。 プロットやキャラクターに心配しないでください。そうでなければ、何も持たないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは美しいアニメーションで興味をそそる世界に設定された非常に創造的なシリーズです。 残念なことに、ストーリーやキャラクターについては、ショーの外見上の美しさに近づくことさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは退屈なショーではありません。 それは常に視聴者に新しい場所、文字、対立を示す。 ロケ地には、快適な島のコミュニティ、ヒマラヤネスク山脈、そしてはるかに豪華な景色が含まれています。 キャラクターのデザインはすべて、軍服制服からザンバニのラグタグのクルーまで、さまざまな文化の描写まで、同様に創造的です。  「Xam&amp;rsquo;d」はまた、私が見た最も創造的なモンスターデザインのいくつかについて、私からポイントを獲得します。 目の保養のすべてのビットは、その26エピソードを介してショーを盛んに推進します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを超えて、何もありません。  「ユーレカ7」を見た人は、即座にそのキャラクターの一部を認識し、そのショーからいくつかのアタッチメントを引き継ぐことができますが、実際には「Xam&amp;rsquo;d」のキャラクターは単にストーリーの中にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どんなキャラクターよりも面白くない話。 正直言って、私はプロットの概要を与えることさえ難しいでしょう。  「Xam&amp;rsquo;d」には多くの良いアイデアがあります。 戦争があります。 しかし、私は誰がどんな側にいたのか、原因が何であったのかを伝えることはできませんでした。  Xam&amp;rsquo;dやhirukoなどと呼ばれるものがあります。 私はショーを見ても何をしているのか分からない。 これには100の例があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この気分は非常に多くの方向性を持ち、多くの詳細を取り入れており、絶えず正しい妊娠期間が与えられていることは何もないことを絶望的に追加しています。 それは大規模なシリーズの要約版のようにほとんど感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだ質の高い芸術と良いアニメーションを楽しむ人々に「Xam&amp;rsquo;d」を勧めます。 しかし、ストーリーの細かいディテールで自分を苛立たせることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13792&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BarnacleBlister/reviews&#34;&gt;BarnacleBlister&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In order to watch this show, just sit back and take in the visuals. Don&amp;rsquo;t concern yourself with the plot or characters otherwise you&amp;rsquo;ll have nothing to hold onto.    This is a tremendously creative &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yumedarling-1&#34;&gt;yumedarling&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような失望。 私はBONESによって行われたように、このショーの多くを期待しましたが、シリーズの特定の時点で間違いなく崩壊しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーでうまくいったことがたくさんありました。 アニメーションはかなり美しく、全体を通して高品質にとどまっていました。 彼らはいくつかのテーマをあまりにも何度も繰り返したが、音楽はうまくいった。 私は他人が良いと思うが、OPはかなりいいです。 シリーズの前半に導入したコンセプトもかなり面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、一連の問題が発生したときには、数多くの問題が発生しました。 その特徴付けは浅く、これはBONESからの驚くべきことでした。 シリーズの最後でさえ、主人公のいずれかに共感するのは難しいです。 観客は誰も、あきゆきさえ知りませんでしたので、演劇を作ることができずにプレゼンテーションは劇的でした。 マイナーキャラクター（特にイシュウとその乗組員）はそこにいましたが、あなたもそれをよく知っているように感じることはありません。 文字が泣いたとき、私は春の母についての理由で泣いていた理由をほとんど理解できなかった。 最もよく発達したキャラクターは、おそらく晴海だったが、彼女は春よりもスクリメージが少なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの問題は、Xam&amp;rsquo;dが設立された世界でした。戦争があり、明らかに北側と南側がありますが、Xam&amp;rsquo;dによる軍事実験に関してのみ重要であるため、決して重要ではありません。 戦争をより重要なものにしようとしているように思えたので、私は「苦しんでいる」人々や戦争の影響を受けている人々は気にしませんでした。 軍隊はまた、ヒューマンフォームから大きな成果を上げますが、それらは物事の壮大な計画ではほとんど役に立たないのです。 実際、イシュウの郵便船であるイスフ、秋月、秋月の両親（馬鹿馬鹿しい舞台では全く効果がない）など、壮大な計画では、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いアイデアやコンセプトは数多くありましたが、不思議なプレゼンテーションとペースが遅いペースでは、それらを最大限に引き出すことはできません。 エピソード14までのすべてはうまくいっていましたが、それ以降のプロットで決定したすべての決定は、このシリーズで説明されていることが少なくなったようです。 私の意見では、ショーの後半にAkiyukiとNakiamiを分けてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのような魅力的な最初のエピソードと初めの後でこのシリーズで何が起こったのか嫌いになったのは、私には驚くばかりですが、BONESはマンガをベースにしていない元のプロットではあまり成功していないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yumedarling/reviews&#34;&gt;yumedarling&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a disappointment. I expected a lot out of this show as it was done by BONES but it definitely falls apart at a certain point in the series.     There were a lot of things that were done well in the show. The animation was quite beautiful and remained at a high &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;explicit707-1&#34;&gt;explicit707&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouは私を驚かせたシリーズの一つです。 しばらくの間、私はリストを見ていました。私はこれを見つけ出す前に、いくつかのミスをして、本当にやり遂げました。 それは、最初から最後までキャラクター駆動の物語であるため、あなたが目に見えるものを要約するのは難しいです。 全体的なストーリーは悪くありませんが、実際にはストーリーの人々とお互いの関係についてです。 私は感銘を受け、満足のいく結末もあった。 間違いなくこれは素晴らしいシリーズでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたのステレオタイプのメカ、戦後、戦争の子どもたち、スーパーパワーのシリーズのようなものです。 私は何度も何度も何度も見てきた同じ歌とダンスのために私がいると思った。 私はこれが当てはまらないことに驚いた。 主人公が暴行され、友人たちが残った後、本物の物語が始まります。 ストーリーはすべてのキャラクターに従うのがうまくやってくれますし、あなたはそれらのすべてに感情的な絆を築くのに十分な時間を与えられます。 アクションがたくさんあるシーンはありませんが、あなたが得るものは満足です。 ペーシングは遅すぎることはありませんが、決して急いでは決してありません。 全体的には本当にうまくいっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に感銘を受けたことのひとつは、あるキャラクターが悪人になってから話が進行するにつれて悪くなくなっていくように見えるということです。 他の人たちは一見大丈夫だったが、ますます悪人になった。  1人のキャラクターが本当に悪いことはありませんでした。私はほとんどが自分のやり方で好きだったと感じました。 私が言ったように、これはキャラクター駆動の物語であり、それは非常にうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアートワークとアニメーションがかなり良いと言いますが、音楽と声優は一流のレベルでした。 音楽は普通は普通だったし、実際には各シーンの感情に響きました。 彼らは本当に素晴らしい仕事をしました。 声優はいつもいつもその跡を打ち、素晴らしい経験をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがキャラクターの開発よりもアクションが少ないストーリー/キャラクター駆動のアニメシリーズを気にしないなら、このシリーズを一見してください。 私はそれが素晴らしかったと強く思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=110277&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/explicit707/reviews&#34;&gt;explicit707&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bounen no Xamdou is one of those series that took me by surprise. It was on my to watch list for a while, and I really trudged my way through a few misses before I found this one. It&amp;rsquo;s hard to get a gist fo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dbaranyi-1&#34;&gt;dbaranyi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まあ、「Bounen no Xamdou」、別名「Xam&amp;rsquo;d Lost Memories」、別名「なぜF ** kにはストーリーが必要なの？ 最終的に終了しました。 ある意味で、私は最後のエピソードがアニメの残りの部分と一致していたことを認めなければなりません。 シリーズ全体が実質的でなかったので、私は最も悪い意味でそれを意味します。 もう少し明確にしましょう.Xamdouの終わりと比較すると、「EVA」への元のテレビの終わりは、はるかに想像力があり、オリジナルで意味がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションにどれくらいの労力と費用を費やしていたかにはまったく気をつけません.Xamdouは物語としてひどく失敗しました。 なぜ戦争が起こったのか、なぜ戦争に終止符を打つ力があったのか、「天皇」が何だったのか、そしてなぜ観客はテロリストに共感しているのか、そして最悪の理由、 非常に死んでされているエピローグに再び現れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの何度も、私は作家に何度も何度も形而上的なb.sに戻りました。 それは私の不安感を叫んで逃げ出しました。 キャラクターは自分の動機を無作為に突き止めました。 世界の疑似科学と技術はすべて目を引くものであり、物質や目的を全く欠いていました。 無意味なサブプロットは、些細なことの深さから這い上がって、ストーリーに一貫性を持たせる機会を無駄にする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズで無駄にした13時間の私の人生を間違いなくバックしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12162&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dbaranyi/reviews&#34;&gt;dbaranyi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, &amp;lsquo;Bounen no Xamdou&amp;rsquo;, aka &amp;lsquo;Xam&amp;rsquo;d Lost Memories&amp;rsquo;, aka &amp;lsquo;Why the F**k Do We Need a Story?&amp;rsquo; has finally finished. In one sense I must admit that t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;supermario23-1&#34;&gt;supermario23&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、丘の上の非常にエレガントで美しい大邸宅を私に思い出させる。 それを取り巻く森の完全な雰囲気の中で最も壮大な家。 しかし、あなたが内部を冒険するとき、家全体が空であることがわかります。 居住者も家具も散らばっていないし、壁がばらばらになっていて、カーテンが裂けている&amp;hellip;ラットは一匹も散っていない。 それからあなたは素晴らしいケアのちょうど良い量でこれまでに見たことのある最高の光景だったかもしれないことに気付くと、深刻な失望に満ちています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesはこれだけです。 それは美学の上で非常にうまくいきますが、それは最終的にその面で平らになるというプロットを提供するのが難しいです。 これは失望しています。特に、本日のアニメの「モエ」感染に屈していないプロダクション・スタジオの1つであるボンズ（プロダクション・I・Gと一緒に）からのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的に、Xam&amp;rsquo;dはそれのために行く多くのことがあった。 興味深いコンセプトがたくさんあり、偉大な宇宙のための良い環境としっかりとした基礎がありました。 しかし、ここでの問題は実行にあります。 それは高い音で始まりますが、あまりにも多くの展示ではますます減ります。 あまりにも多くの用語が落とされていて、ほとんど誰も十分な開発を得ていませんでした。  BONESはこれに対して非常に有名です。  Xam&amp;rsquo;dの宇宙は26のエピソードシリーズのためにあまりにも複雑になり、答えよりも多くの質問が残った。 これは、視聴者がなぜ文字が物語そのものにあるのかについて混乱させられているので、文字を明確に共感することを妨げる。 ペーシングの問題や不十分な計画は、このシリーズが偉大なものである可能性を達成することを大幅に妨げていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xamdの芸術は素晴らしいです。 それぞれの場所は独自のモチーフを持っています。 審美的に言えば、Xam&amp;rsquo;dは多くのリーグよりも優れています。 文字のデザインは良いです。 すべてのキャラクターは、独自のルック・アンド・フィールを持っています。特にXam&amp;rsquo;d。 多くの異なるXam&amp;rsquo;dのデザインは革新的なもので、シリーズには新鮮なアプローチが反映されています。 アニメーションの品質はすべてのBONESシリーズで期待される一流です。 視覚部門から、Xam&amp;rsquo;dは完璧に優れています。 音も良いです。 それは適度な音を出すことなく、正しい瞬間に正しいトラックを提供します。  OPとEDは素晴らしく、OPは、エキサイティングでエキサイティングな曲で、ショーの感動にぴったりしています。EDは、緊張を和らげるために、やや優しいものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ショーの視覚的、聴覚的な偉大さは、欠如している場合は簡単に忘れられます。  Xam&amp;rsquo;dのキャラクターは、最初は比較的興味深いものですが、すぐにプロットの荒涼さに巻き込まれています。 主人公は、例えば、すべてのアクションアニメのコピーペーストのヒーローです。 彼のキャラクターがどれくらいの深みを感じていて、何か新しいものを出しているわけではありません。 ショーが持っていた唯一の良いキャラクターはNakiamiでした。Nakiamiも終わりに変わりました。 サポートキャラクターは人工的であると感じましたが、プロットには重要な部分はありませんでした。 彼らの何人かは無意味な死をちょうどそこに置いていました。 キャラクターの無駄は、ただそこにいたブロンドの軍の秘書の中で個性化されている。あまりにも熱く見えて、カッコいいカムバックとワンライナーを言う。 無謀なキャラクターの開発は間違いなくこのシリーズを傷つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クッキーカッターのキャラクター、蛇行しているプロットの進行、絶え間なく不必要な展覧会は、Xam&amp;rsquo;dを楽しむことを本当に止めてはいけません。 あなたはちょうど良いアニメーションの戦いのシーンとシリーズのユニークなファンタジーな感じを見て、またはOPの歌を一日中リピート（RUN AWAY RUN AWAY RUN AWAY、誰？）に聞くことができます。 カジュアルアニメウォッチャー。 経験豊かな人や、探している人にとっては、シリーズの大きな欠陥を乗り越えることができれば、あなたの脳をオフにしても、あなたは間違いなくショーを見て楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesは悪い腕時計ではありません。 実際には、それは10年代の最高のアニメシリーズの1つだった可能性があります。 貧弱な執行、ひどいペース、忘れがたいキャラクター（私は半分重要だったにもかかわらず医者の名前を忘れてしまった）で足を撃ったのはあまりにも悪いことです。 美しい大邸宅と同じように、外から見るだけで誰にでも十分満足できるはずです。 しかし、あなたが物質を求めて、内部を見たいと思うなら、今すぐ離れてください。 あなたが正面玄関を歩くのと同じように、失望があなたを待っています。それ以上にも、ただ走っていて、走っていて、走っていて、走っていてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15532&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/supermario23/reviews&#34;&gt;supermario23&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series reminds me of a very elegant and beautiful mansion on the hillside. A most grandiose house amidst the whole perfect ambiance of the forest surrounding it. But, as you venture inside, you find the whole house empty. No residents, furniture scattered around, walls tattered, curtains ripped&amp;hellip;there isn&amp;rsquo;t even a single rat scattering about. You are then filled with grave disappointment as you realize that with just the right amount of good  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splitter-1&#34;&gt;Splitter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：ロストメモリーズは豪華なビジュアルと素晴らしいスコアから始まり、いいボーンズアニメの定番ですが、ユーレカセブンはこれではありません。 むしろXam&amp;rsquo;d自体が自信を持って、その物語を伝える方法を忘れてしまい、視聴者が残っていることは、プロット装置の突然変異、突然の性格や人間関係の発達、 それが来るのを見ていない。  Xam&amp;rsquo;dには2つの判断しかありません：50エピソードシリーズとして企画されたものか、彼らが進んだときにそれを作ったものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらは私が軽く作る判断ではありません。 キャラクタリゼーションはここで作られる大きなポイントです。 このアニメは、謎めいた過去と不特定の不思議なつながりを持つキャラクターで始まりましたが、これらの過去のいくつかは説明されておらず、ほとんどがほとんど触れられていません。  Xam&amp;rsquo;dはキャストリストをあまりにも多く過去と関係の約束をあまりにもいっぱいにして、それが早く書いたすべての小切手を現金化することができなかった。  AkiyukiやHaru&amp;rsquo;sのような樋に投げられなかった関係はとてもよく繁栄し、Nakiamiの過去は信じられないほどではあるが、うまくいって正当化された。 問題は、シリーズが文字や関係をうまく発達させないということではなく、みんなの性格や関係の性質を説明するのに十分な時間がなかったということではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、物語は使えません。 このようなシンプルな「唯一の主人公は世界的なプロットを結集しなければならない」という理由で、このシリーズは説明のつかない用語で溢れてしまった（私はまだXam&amp;rsquo;dの地獄が何であるかはまだ分かっていない）。 それはシャッフルで失われます。 同様に、サブプロットのいくつかは、最終的には接続していないし、そうでないものも、実現する方法では接続しません。 私はヤンゴの性格を愛しましたが、真剣に、彼の目的は何ですか？ 彼はNakiamiが彼女の進化をするために必要ではなかったが、物語は関係なく、彼の性格を最後まで運ぶ必要性を感じた。 自分の個人的な声を見つけることは決してありませんが、このシリーズは壮大なスケールでシリーズを定着させて補正しようとしますが、それを可能にする粘着力のある要素がないため、 一言で言えば、Xam&amp;rsquo;d自体はそれ自体の期待で失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術的な側面は標準的な骨であり、当然のことながら、その近くの棒なしを意味します。 豊かな塗装と広大な景観は、従来のしかし独特の魅力的なキャラクターデザインと素敵に調和しています。 同様に、アニメーションは虚偽のことなく幻想的に流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この音楽は、平均から平均以上の範囲にあるが、決して下回ることのない適切なBGMも非常に適している。  OPはいくつかの人には合わないかもしれないが、ミックスに大きなEDがある。 声はまともですが、誰も本当に際立っていません。 むしろ、実際の少年がヤンゴを演奏し、三平裕子が一度女の子を演奏して歌手リストのように見える。 それが動作していない場所がありますが、全体的な結果は魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最終的にXam&amp;rsquo;dを栄光の失敗と呼ぶだろう。 私はそれが好きであり、それが偉大であることを否定しないことを否定しないが、複数のペーシングの問題で、キャラクターは未踏の無駄なサブプロットを残していた。 偉大に見えますが、素晴らしいとは言えますが、それは素晴らしいことではありません。 たぶん次回、ボーンズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はXam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesに10点中7点を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=14615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splitter/reviews&#34;&gt;Splitter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories starts with gorgeous visuals and a great score, a staple of any good Bones anime, but Eureka Seven this is not. Rather Xam&amp;rsquo;d feels so confident in itself that it forgets how to tell its story, and what the viewer is left with is a hodgepodge of plot devices, sudden character and relationship development, and twis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ap1001-1&#34;&gt;ap1001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうど何を見ましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouは、あなたが美しいビジュアルで催眠術を最後まで見ているショーのひとつです。そして、それが終わったら、あなたは、全体のことが何であるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はプロットの大まかな理解を得るために2つのWikiをチェックしなければならない。 私が得た唯一のものは、全部の混乱だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、いくつかの有機兵器カルトのものを持っている2つの国の間の戦争についてですか？ おもう？ 私がこれを言う理由は、ショー全体が何をしたいのかを決めることができないからです。まず、若い男が怪物になり、それをコントロールすることを学ぶ必要があるという事実を扱う話のようです しかし、この奇妙なカルトと戦争が加わった後、それはカルトと関連して現れた大きなファチムの終末のモンスターを持つウルトラマンになり、名前をつけて敗北したのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は気の利いた手がかりがなく、高校と混ざり合った高校と世界が混じり合っていて、カルト・カルトの表情が混ざり合っていないので、3つの非常に異なるショーを一緒に縫い合わせることによってハッキリ作成されていて、 結果はこのフランケンシュタインの怪物ショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ戦争が重要なのか、Xamdouの魂の仕事がどのように機能しているのか、なぜクcoクのカルトが達成しようとしているのか、技術のレベルはどこにあるのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - いいよね？  （7？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは確かに多くの性格と怒りを持っていますが、混乱している状況では、私に魅力を感じることができませんでした。 結末はMCと赤毛がそれぞれ9年と1000年の間に死ぬか封印されていました。私が感じたのは「クールなアニメーションだ」彼らは本当にたくさんのお金を費やしました。 私は彼らが哲学的な「Who am I」のことをしようとしていたと思うが、これは熟考する愚かな哲学であると感じた（あなたはYouTubeのコメントセクションで8歳の方と議論を重ね、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、関係なく、キャラクターは背景、発達と結論を持っているので、あなたはそれらに付けられて気になるかもしれません（私は個人的にはそうしませんでしたが）。 たとえそれがすべて混乱している世界/陰謀と無意識の虚構の哲学の下に埋められていても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート、サウンド -  9,9
豪華で驚くべきことに、このレベルの品質はもう見られません。業界が独自のおならを吸い始めてから脳の損傷を受け始めた過去の遺物です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  5
アニメがどのように非常に偉大であったかを見て、（これはあまりにも難しいと思われ、背中が崩れてしまったとしても）美しいアニメーションや音楽、優れたキャスト、そして有意義な 深い（しかしそれは失敗したが、少なくともそれは試みた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=205215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ap1001/reviews&#34;&gt;ap1001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What did I just watch?    Bounen no Xamdou is one of those show where you watch it to the end hypnotized by the pretty visuals and then when it finished you realize you have no idea what the hell the entire thing was about.    I have to check two wikis to get a rough unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuniversal-1&#34;&gt;Yuniversal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;うわー、何がファック？ このショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、私がかなり文字通りゼロの期待を持って行ったショーでした。そして、うわー、私は地獄を吹き飛ばしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouは混乱の始まりです。 それは最初のいくつかのエピソードを見た後にいくつかの視聴者にショーを落とさせるような、遅くて退屈な始まりの1つを持っています。 しかし、まだこのショーを見ていない人には、捨てないでください！ これは、あなたがそれを見るにつれて、より良くなり、より良くなるショーであり、アニメで最も満足できる賞金の1つを持っていると私は信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no XamdouはGurren Lagannのようなものです。 その物語はどこにでもあるかもしれないが、それは単に力と感情を叫ぶ。 ボーネン・ザムドーは、私が今までに見た中で最も感情的に魅力的な戦争ドラマのひとつかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouの物語は実際にはかなり明るくないが、それはショーの主な焦点ではない。 結局のところ、それは文字、それらの相互作用と反応、およびそれらの発展に関するすべてです。 このショーでは、私が今まで見たことのない最も強力なキャラクターの反応があります。 文字がちょうど完全に崩壊すると、私の心は彼らと共に崩壊しているように感じました。 絶対に心を吹く音楽、そして恒例の声優と合わせて、このショーは多くのショーを通して畏敬の念と悲嘆の状態にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー自体は説明できないテーマや事故でいっぱいです。 不必要または曖昧に見える多くのストーリー要素がありますが、結局のところ、すべての強力なテーマとキャラクターのやり取りを美しく設定しています。 誰もが調和して生きるという考え、家族の重要性など、物語の中には非常に強力なテーマがたくさんあります。 このショーは、実際には人間の道徳観に対する疑問だけでなく、人間の道徳に対する紛争の結果として生じる可能性のある悲嘆でもあります。 理想の単純な違いは、最も強い債券でさえも崩壊する可能性があり、喪失と裏切りという考えは、最も強い心でさえも打ち砕くことができます。 感情と理想の美しい表情は、物語の事故をはるかに上回ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが一度それを見た後で特に、多くの再ウォッチ価値を保持するショーです。 設定と世界の一般的な要点を知ると、あなたは完全に文字とその感情/反応に集中することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言い換えれば、物語を見ないで、感触を見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、このショーでは、非常にダイナミックなボーンズのアニメーションスタイルで、大量のアクションがあります！ 多くの爆発の準備をする！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：これが主流のアニメだけだったら&amp;hellip;それを呼ぶと思います&amp;hellip;
&lt;em&gt;シェードに置く&lt;/em&gt;
少年のXamdou。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218763&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Yuniversal/reviews&#34;&gt;Yuniversal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this was a show that I went in with quite literally zero expectations, and wow, I was blown the hell away.    Bounen no Xamdou has a confusing start. It has one of those slow and somewhat boring beginnings that would cause some viewers to drop the show after w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alderban-1&#34;&gt;Alderban&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
Xamdの主な問題はストーリーです。 ストーリーはあなたの典型的な少年のように始まります。少年は、Xamdとして知られる彼の能力についてもっと知るための旅の中で特別な能力を習得します。 ユーザーがクリーチャーのようなバグに変わることを可能にする能力。 ストーリーは当初は主人公の秋月が面白かったです。彼の2人の友人は、それぞれの友達が成熟して成長するにつれて別の道を歩むという興味深いプロットをしています。 しかし、物語はそこから特別なものに成熟することはありません。 いくつかのエピソードの後、あなたはその物語が知性や楽しみのようなものを見逃していることに気付きます。 ファンタジーの設定、飛行船、時折の派手な戦闘を賞賛しても、それはいい時計です。 その戦闘シーンは非常にまれですが、対話は豊富です。  Xamdは最終的に私の意見でこの地獄を混乱させるこの奇妙なドラマに変身します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私はキャラクターが好きだったけど、致命的な欠陥は、誰も誰にも何も言わないキャラクターに焦点を当てているということです。視聴者の関心を殺しているエピソードの半分は、サイドキャラクターに集中しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンド
素晴らしい、光沢のないストーリーのために多少のことをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
Xamdの失われた思い出とEureka 7の両方が同じチームによって行われました。 あなたが1つを楽しむなら、あなたは他を楽しむことができる。 両方のアニメは、この遅いペーシングと、私のためにアニメを殺すドラマのレベルを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11936&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alderban/reviews&#34;&gt;Alderban&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story  The main problem with Xamd is the story. Story starts out like your typical Shonen, boy receives special ability sets out on a journ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurisui-1&#34;&gt;kurisui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はXam&amp;rsquo;dを見て非常に興奮していた、ボーンズは私のすべての時間のアニメーションスタジオであり、私は何か驚くほどのことを楽しみにしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは私が非常に長い間見てきた最高のものの一つであり、失望しませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は苦しい気持ちがありますが、終わりまで見守ってくれる物質がありましたが、それが終わって、結末の最初のフレアが私を（すぐに到着した） 私はすべてのことに深く不満を持っていたことに気付きました。 それはアニメのほとんどが非常に素敵なストーリー関連のフィラーだったように感じました。 終わりはほとんど閉鎖せずに残っ​​た。 幸せ、悲しみ、混乱、まともな結末から騙された深い感覚が混ざり合っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;偉大なアニメーションが好きな場合、またはこのジャンルがあなたに合っている場合はXam&amp;rsquo;dを見てみることをおすすめしますが、アニメ界の熟練した戦士にとっては深い印象を残さないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12275&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurisui/reviews&#34;&gt;kurisui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was very excited to see Xam&amp;rsquo;d, Bones is my all time animation studio and I was looking forward to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;erickpaini-1&#34;&gt;erickpaini&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは素晴らしい仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は見守ることを考えていましたが、物語が始まると非常に驚きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は重要ではないと思われる方向性や性格を完全に変えてしまい、仕事には非常に重要な役割を果たすようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTは非常に良い、特にオープニングです。
芸術そのものは私をあまり楽しまなかったが、アニメを台無しにしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをみんなにお勧めします。それは本当に見たいアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167491&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/erickpaini/reviews&#34;&gt;erickpaini&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s a great work.     At first I even thought ab &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;domofication-1&#34;&gt;domofication&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「記憶はあなたが愛するもの、あなたがいるもの、決して失うことのないもの」（ケビン・アーノルド）を保持する方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dのロマン主義、行動、そして悲劇の下には、身分証明書の重要性、つまり最も貴重な所有物があるという単純なメッセージがあります。 思い出、友情、人間関係、そして名前の力は、アイデンティティに結びついたすべての要素であり、Xam&amp;rsquo;dは厳密に調べます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、Xam&amp;rsquo;dの致命的な欠陥の中で最も有名なのは、この作品が傑作ではないということでした。 それは独創的で創造的で革新的なものでしたが、作家はプロットをあまりにも複雑にし、複雑なテクニカルをあまりにも多く作成し、ストーリーを理解して理解するのを困難にしました。 しかし、プロットの一般的な概念は理解でき、機械的な細部だけがストーリーの流れに乗った。 設定はすばらしく計画されました。 物語が起こった軍国主義社会はよく定義されていた。  Xam&amp;rsquo;dの文化的および人種的な葛藤と差別は、特に状況の特徴付けを助ける、プロットの構造にとってプラスでした。 これはXam&amp;rsquo;dのドラマの主要な触媒の1つでした.Xam&amp;rsquo;dは、現実的ではあるが架空の世界では、その最大の特徴の1つでした。 全体として、プロットはエキサイティングなイベントの円滑な進行と想定されていましたが、理論は完全に計画通りに実行されず、独自のエンタングルメントにつながりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワーク -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは滑らかで、色は絹のように鮮やかで、Xam&amp;rsquo;dの全体的なイメージは素晴らしいです。 それは間違いなく目障りではなかったので、Xam&amp;rsquo;dのアートワークでは批判することはほとんどありません。 ギルティクラウンのような芸術ではあまり詳しく描かれていませんし、もともとはバークモーガタリのように独創的ではありませんでしたが、Xam&amp;rsquo;dはアニメーションの大きな欠陥がなく、細かい設定を目の当たりにして「素晴らしい」アートワークを構成していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dの最もフィットする部分は華麗な音です。  OSTは、アニメにとって最も完全にマッチしたものの1つです。 オリジナルとアップビートのオープニングは、実際にどの視聴者の注目を集めています。 オーケストラのバックグラウンドミュージックは、ストーリーの設定やドラマによく適用されました。  Xam&amp;rsquo;dの音楽は視聴者を楽にしてくつろげて落ち着きます。 弦楽器はアニメに組み込むのに大変だった。 ブラボーはXam&amp;rsquo;dのサウンドトラックを決めた天才に会いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのプロットよりストーリーをエキサイティングなものにすることができたのは何ですか？ ドラマ。 それはサスペンスを作り、人々を座席の端に保ち、シリーズ全体を一度にマラソンで止めることができなくなります。 実際に、Xam&amp;rsquo;dの楽しさはおそらく、（自分のような）人々がもっとプロットを理解することを望んでシリーズを何度も再ウォッチする原因になっているでしょう。 ドラマ、緊張、そして人間関係は、この欠陥を見落とし、単にアニメ自体を楽しむことができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットについて不安や不明な点があるという気持ちが残っていたにもかかわらず、Xam&amp;rsquo;dはとても楽しいものでした。 キャラクターは非常に好きで設定は創造的で、良い芸術と非常に強いOSTがそれをバックアップする。  Xam&amp;rsquo;dにはたくさんのコンテンツが入っているので、アニメのジャンルを好きな人にはこれを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=67949&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/domofication/reviews&#34;&gt;domofication&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“Memory is a way of holding on to the things you love, the things you are, the things you never want to lose&amp;rsquo; (Kevin Arnold).      Beneath the romantics, action, and tragedy in Xam&amp;rsquo;d lies a simple message: the importance of identity, which is perhaps one&amp;rsquo;s most treasured possession. Memories, friendships, relationships, and the power of a name are all components tied into one&amp;rsquo;s identity, which Xam&amp;rsquo;d examines closely.    Story - 7    This was, unfortunately, the most acknowledged fatal flaw i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;guhthix-1&#34;&gt;guhthix&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは素晴らしいロマンス、ドラマ、アクション、そして芸術で非常に深いストーリーを素晴らしいキャラクターと共に体験したいですか？ その後、このアニメはあなたのためです。
ユーレカセブンのクリエイターによる傑作をお届けします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9/10）：彼自身の意志なしに不運になる少年のこと。 友情と呼ばれる債券の程度についての物語、そして生き残るために彼が直面するトラブル。 物語はダークでしたが、それは楽しいものでした。 あなたが実際に笑って実際に泣く時がありました。 私は物語がかなり現実的であると感じました。 アニメは、嫉妬から恐怖まで、拘束されているときに人が経験するすべての感情を説明します。 終わりのスポイラーは、あなたがそれがすべて終わる方法を知りたいなら、以下で説明されます。 あなたは何が起こったのか分からないので（ほとんどの場合起こります）、あなたはアニメを完了した後、以下のスポイラーを読むことができます。
[スポイラー]
。
。
。
。
。
私は終わりについて何も言わないはずですが、このようなアニメは悲しい結末になる傾向があります。あるいは、あなたの心を永遠に傷つけるオープン・エンディングです。しかし、これはこの場合ではありません。 実際に何が起こったのかを理解することは難しいですが、エンディングは素晴らしかったです。 アニメは何が起こったのかを想像するために視聴者に残された一種のオープンエンディングを残す。 これは私が理解したものです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルート1（幸せな終わり）：主人公は彼の日々を石で完成させ、ついに彼の愛する人に戻った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルート2（オープンエンド）：女性の主人公は彼の近くに行って、彼に話しかけていると想像していますが、これは幸せなオープンエンディングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;。
。
。
[スポイラーの終了]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（8/10）：ユーレカのクリエイターには他に何が期待できますか？ あなたがすでにそれを見ていたと仮定して、そのアニメーションの品質はユーレカ7と同じです。 アクションシーン、表情が素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗いテーマのアニメのサウンド（8/10）フィッティングサウンド。 特に音は不気味でした。 音とともにそれを見ているときには、シーンで表現された悲しみを経験しますが、いつかはいつでも良いものになることを期待しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）私は何を言いたいのですか？ そのような現実的なキャラクターを提示するアニメを見てからしばらくしている。
3人の友人、2人は自分のルートに従った。  1つは良いと判明し、もう1つは悪いと判明しました。  3人目の友人は、2人目の気分を悪化させ、2人目の気分を悪化させます。 感情の素晴らしい組み合わせ。
3人の主人公とは別に、アンタゴニストはその独自性に部分的に基づいていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（9/10）：アニメそのものはそのクラスでユニークであり、他の誰もがその要素をコピーすることはできません。 私は26曲以上のエピソードを見たいと思っていたので10歳ではなかったし、サイドキャラクターについてのいくつかの敬称がもう少し説明されてほしいと思った。単なる26エピソードのアニメでは間違いない 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;暗くて成熟したテーマを楽しむなら、総合的に（8/10）見る価値のあるアニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185568&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/guhthix/reviews&#34;&gt;guhthix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you want to experience a very deep story with good romance, drama, action as well as art along with exceptional characters? then, this anime is for you.  Presenting you a masterpiece by the creator of Eureka Seven    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;):Its about a boy who goes into a misadventure without his own will. a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sadasd-1&#34;&gt;sadasd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;xam&amp;rsquo;dはメカ、ロマンス、ファンタジー、SFフィクション、人生の断片、少女/少年エスケイアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語：ちょっと退屈なプロットと私は多くの本当に何か重要な何かが起こったと思ういけない。 少しfilierish。 まだ楽しいthouh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：mechのデザインはやや鈍く見えますが、他のものを攻撃し始めるとかなり涼しく見えます。 アニメーションは、いくつかの良い、いくつかの悪いかなり標準的です。 時には、アニメーションが時には非常に不自然に見えるか、または非常に不自然に見えることがあります.e7品質のアニメーションと非常に似ています。 全体的にまともな。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：RUN AWAY RUN AWAY RUN AWAY
オープニングの私の意見を要約する（違反なし）。 結末は一般的な主流のJロック音楽です。 本当に特別なものはありません。 誰もが声を出していると思った。主人公は単調で、いくらか迷惑な音を立てる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：今の文字のほとんどは、忘れられない名前の私はカントを覚えている1つの男ceptable ceptです。 まあ、彼はクールな男、何かのすべての臭いと恐れがないの周りを歩く。 その後、彼は浴槽で裸になったが、彼は彼のセクシーな顔の毛を剃ることによって台無しになったときに良くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私の退屈な人生の時を過ごすまともな時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sadasd/reviews&#34;&gt;sadasd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;xam&amp;rsquo;d is a mecha,romance,fantasy, sci fiction,slice of life, shojo/shoenen esque anime.    story: kinda a boring plot and  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neverknowsbest26-1&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesは、高く評価されているアニメーションスタジオのBonesからの幻想的なファンタジーです。  Full Metal AlchemistやEureka Sevenのような壮大な冒険の伝統では、  Xam&amp;rsquo;dは、キャラクターの大きなキャストと複雑な神話を完備した広大なファンタジーの世界を作り出します。 それはまた、アイデンティティのテーマと戦争の痕跡に触れる。  Xam&amp;rsquo;dは多くのことを成し遂げようとしています。実際には、その結論に達するとショーが不均等になるため、実際には26回のエピソードが多すぎます。 それにもかかわらず、Xam&amp;rsquo;dは確かに見てみる価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は紛争の世界で起こる。 北部帝国と南部の自由地帯との間には戦争があります。 しかし、戦争は高校生の竹原昭之の心の中で、彼の故郷のセンタン島は静かなままである。 それは突然の攻撃が島を紛争に押し込むまでです。  Akiyukiは、試練で怪物になる（Xam&amp;rsquo;dと呼ばれる）に変身し、Nakiyamiという名前の不思議な女の子が島から奪った。 彼は飛行船に乗り込み、そこに住むモンスターを習得するように訓練する必要があります。 一方、彼の友人は島に戻って彼を見つけるために軍に加わる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは、北との戦争の大きな闘争から神聖な犠牲の儀式まで、多くのことを続けています。 しかし、シリーズの原動力を証明するのはキャラクタードラマです。 それぞれのキャラクターには、彼の中に住んでいるXamと共存することを学ぶ秋幸や、逃げた過去と未完成のビジネスをしている宮内のような個人的な闘いがある。 多くのキャラクターの複雑な関係もドラマに加わります。 最も注目に値するのは、AkiyukiとSentan Island、Naru、Furuichiの2人の友人の間のものです。 この展覧会では、キャラクターとその闘いを通して、アイデンティティと人間関係の複雑なテーマを探求します。 これにより、Xam&amp;rsquo;dは魅力的で多面的なドラマになり、最初から最後まで関わってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dの世界は広大で、祝福と呪いの両方です。 一方で、世界は非常に興味をそそられています。 私が物語に従事していたことの1つは、ファンタジー要素が興味深い紆余曲折を継続的に提供したことでした。 物語のテーマもまた、超自然的な感覚をうまく強調し、ショーのドラマをさらに豊かにしました。 それと同時に、あなたが詳細な説明を探しているなら、あなたは運がありません。  Xam&amp;rsquo;dとHumanforms（北の生きている武器）の存在のようなもの、そしてなぜ戦争が戦っているのかは、説明の漠然としたものに過ぎず、時には完全に意味をなさない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの大きな課題は後半です。 すぐにあまりにも多くのことが起こります。 ショーは4つの異なるストーリーラインの間でその注目を分けます。 これはもちろん、正確に何が起こっているかを知るために細心の注意を払わなければならないことを意味します。 しかし、それでも、物語は幾分混乱し、人為的なやり方で出てくる。 さらに、ストーリーラインをめぐるジャグリングは必然的に、以前に重点を置いていたキャラクターの一部が、プロットで再び必要になるまで押し付けられることを意味する。 これは、カタルシスが強制されていると感じているかもしれないし、そうしなければならないほど意義深いものではありません。 このショーは、さまざまなストーリーラインを結びつけて管理していますが、それは確かに素晴らしい偉業ですが、最終的なエピソードは僅かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオボーンズはショーの高い生産価値で知られており、Xam&amp;rsquo;dも例外ではありません。 文字のデザインや背景はシャープで、詳細で、独特です。 アニメーションは鮮明で流動的で、カラフルなアートの正義をしています。 アート・スタイル自体はユーレカ・セブン（もちろん、乗車メカを除いて）と同様のフレアを持っています。特に、ユーレカの7人のコラリア人を思い起こさせるヒューマンフォームについては、 しかし、Xam&amp;rsquo;dは現実にはもう少し根拠があり、漫画家の顔や身体の言語が少なくなっています。 そしてもちろん、ユーレカがSFであったところでは、より多くのファンタジーをテーマにしています。 文字レンダリングが少し粗いところがいくつかありますが、アニメーションはほとんどの場合固いです。 音楽は、ショーが目指す叙事詩的な範囲に合っているのと同じくらい良いものです。 音楽は、その瞬間と壮大な戦いを通して、ショーをうまくサポートします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは欠陥のある仕事ですが、決して悪いことではありません。 キャラクターのアイデンティティと人間関係との闘いは、非常に魅力的なドラマになります。 戦いは爽快で恐ろしい等しい部分です。 多少混乱しているにもかかわらず、ストーリーは依然として非常に魅力的であり、実際には偉大さの瞬間があります。 すべてでは、あなたの時間の数時間を埋めるためのかなり良い方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイドノートでは、宮崎駿のキャラクター「ナウシカ」の影響を受けている。 彼女の出現からすべての生き物のための彼女の尊敬まで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeverKnowsBest26/reviews&#34;&gt;NeverKnowsBest26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories is a sprawling fantasy from acclaimed animation studio Bones. In the tradition of the grand adventures like Full Metal Alchemist and Eureka Seven; Xam&amp;rsquo;d creates a vast fantasy world, complete with a big cast of characters and an intricate mythos. It also touches on themes of identity and the tole of war. Xam&amp;rsquo;d tries to accomplish a lot, in fact maybe too much for its 26 episodes, as the show becomes uneven as it reaches its conclusion. Despite this, Xam &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nicekyubey-1&#34;&gt;NiceKyubey&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年12月20日のレビュー
子供時代の思い出&amp;hellip;私はXam&amp;rsquo;dを見て、&amp;rdquo;とてもフリークンな気分です。&amp;rdquo; それから太陽の前に立って、私がXam&amp;rsquo;dに変えることができるように太陽が私を腕に打つのを待っている&amp;hellip;冗談！ しかし、最初の点はちょっと真実だった、彼らはクールだった。 レビューに戻ると、Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesは、ボーンズのアニメで、彼はまた、印象的なOuran High School Clubではない。 しかし、Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesは悪いとか、OHSCより良い（もう一度タイプしないと）。 確認してみましょう。
注：Clannad Afterstoryに関する私のレビューと同様に、アニメーションとサウンドはアートで、サウンドはオープニング/エンディングです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：9/10
プロットは素晴らしく、驚くほどのレベルにはなっていません。 私はアニメがいかに現実的であるか好きだった。 しかし、個人的に、私はエンディングを本当に楽しんだわけではありませんが、なぜ彼らがそれをしたのかを完全に理解しています。 全体的に、それは9を取得します。 通常、アニメのように、誰かが巨大なモンスターを見て、それを賞賛しない。 しかしながら！  Xam&amp;rsquo;d Lost Memoriesはもう一つの道を歩みました。 彼らは、これらのXam&amp;rsquo;dを捕まえるために警察に入るまで行った、そしてそれは私がプロットについて好きだったものだ。 実際に起こった場合にどうなるかについては現実的です。 私は本当にプロットの穴のようなものは見当たりませんでした。 さらに、私は実際にいくつかのキャラクターの過去を見て楽しんでいました。 彼らはメインプロットを強化するのに役立ち、非常に面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10
正直言って公正なのですが、私は賛否両論から始めるでしょう。 みんな、アイスクリームを準備し、パピを見つける、あなたはそれが必要になる、この点が本当に、本当に長くなるだろう原因になります。 長い間、それは段落に入れなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、我々はプロから始まっている。 まず、私は過去の文字のいくつかを楽しんだ。 うーん&amp;hellip;.いくつか。 私が言ったように、彼らは知ることが面白く、プロットを面白くするのを助けました。 私が気に入ったもう一つのことは、キャラクターのどれが楽しいかということです。 誰もがユニークで、興味深いやりとりを構成しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これらのプロには、それに付随するいくつかの欠点があります。 最初の詐欺は、どのようにアニメのキャラクターの発展がほとんどなかったかということです。それが大きな問題です。 キャラクターの発達がなければ、キャラクターは忘れられなくなり、アニメが進むにつれて楽しさが失われます。 文字について悪いことにもう一つは、素早く興味深い文字のいくつかが死ぬことです。 私が興味を持ったキャラクターが1人あり、彼はちょうど&amp;hellip;途中で死ぬ。 さらに、私は大事に2番目の最後のEPでキャラクターを紹介していますか？ それはちょうど、うーん！ 誰かが私にアイスクリームを与える。 これらのすべてのコンディションは、キャラクターのスコアに9点から6点に厳しい影響を与えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド/アニメーション：10/10
ああ、そう！  Fullmetal Alchemist BrotherhoodやPuella Magi Magica Mekaokaのような素晴らしいアニメーションの時代。  Xam&amp;rsquo;dとアニメーションのデザインが大好きで、サウンドは素晴らしいです。 うん、それだけで十分だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニング/エンディング：9/10
ファワ時！ ファワ時！ 待って、間違ったアニメ。 手放す！ 手放す！ 遠く離れて&amp;hellip;逃げろ！ 逃げる！ そこに行く！ 私はオープニングとエンディングが好きで、この種のアニメにはうまく収まります。 しかし、私の終わりはあまりにもキャッチーではないので、それは9を持っている理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10
私はアニメを楽しんだが、アニメを見続けることは鋭くなかった。 私はエピソードの間にアニメのサスペンスを感じることはほとんどありませんでした。これは、通常、私が見守ることをやめさせるでしょう。 しかし、私の子供時代の思い出のために、私はそれを見守っていました。私が見守る必要はないと感じましたが、私はまだそのプロットを楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：42/50
彼らは、X&amp;rsquo;mas Lost Memoriesと呼ばれるスピンオフを真剣に行うべきであり、代わりに主人公が全能のX&amp;rsquo;amdツリーを見つけようとする。 ええと、そうじゃない。 女の子を見つけて願いを叶えるために戻る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NiceKyubey/reviews&#34;&gt;NiceKyubey&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review on 20th December 2015  Childhood memories&amp;hellip;I see a Xam&amp;rsquo;d and thought, &amp;lsquo;so freaken cool.&amp;rsquo; And then stand in front of the sun, waiting for the sun to strike me in the arm so that I can turn into a Xam&amp;rsquo;d&amp;hellip;joking! But the first point was kinda true, they were cool. Back to the review, Xam&amp;rsquo;d Lost Memories is an anime by Bones, who also made the not as impressive Ouran High  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sanders-man772-1&#34;&gt;Sanders_Man772&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がXam&amp;rsquo;dを見始めたとき、私はHowlの動く城を考えました。 これを見た他の人は、あなたが私と同意しないとすみませますが、グラフィックス、アニメーション、ファンタジーストーリーはとても似ているように見えます。 もちろん、2つの異なる種類の物語ですが、ハウルの動く城とそのアニメーション、その感情的な旅と登りが好きかどうかを主張します.Xam&amp;rsquo;dが好きです:)
大丈夫、私の得点について話しています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしく、多くのアニメシリーズで見られるフィラーのような不必要なエピソードはなかったと思います。 ストーリーは個人的にこの「世界」で何が起こっているのかを理解するためにしばらくかかっていましたが、何が起こっているのか理解した後、ストーリーがどのように消えたかに恋していました:)今のところ私は何が起こっているのか、 それはおそらく最初のよりも楽しいでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はハウルの動く城の様式を本当に思い出させました。 これはおそらく私がそれがとても似ていると思った理由です。 私はアニメーションが大好きでした。うまくやっていて、アクションシーケンスがうまく流れていたようです。 素晴らしい仕事！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわーは素晴らしかった、私は各エピソードのイントロと終了曲が大好きだった。 しかし、ショーを振り返ってみると、アニメ中の音楽やサウンドは際立っていませんでした。 その多くは、私は奇妙な音や驚くべき音に気付かなかったので、それは良いものでなければなりません。 私は、他のすべてがそれに不足しているように、物語にうまく取り組んでいたかもしれないと思います。 しかし、私は気候的な瞬間と感情的な心のこもった時代に音に大きな用途を見出しました:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はよく発達し、面白く面白かった。 この幻想と魔法の世界では、私はそれぞれのキャラクターがその部分を満たし、他の人と深い関係を持っていると言います。 あなたは何が起こるかをもっと見たいと思う特定のキャラクターで背中の緊張に気付きます。 彼らはキャラクターと素晴らしい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさの要素がそこにあった！ 私は心のこもった瞬間、コミカルな部分、悲しみとショーの恐ろしい瞬間を楽しんだ。 この番組はピラミッドのすべての感情を持っていて、それはそれをうまく使いました。 それは、次に起こることが不安になり、私を楽しませてくれるようになりました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは非常に堅実なアニメです！ ストーリーはパーの上にあり、ハウルの動いている城を私に思い出させるグラフィックをキャッチしていました。 音は物語のある部分ではうまくいった。 キャラクターはとても心からでした。そして物語は全体として素晴らしかったです！ 私は自分自身がこのシリーズをもう一度見て、おそらく二回目にそれ以上のものを得ているのを見ます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言うことができるのはエンジョイです：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sanders_Man772/reviews&#34;&gt;Sanders_Man772&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the get go, when I started watching Xam&amp;rsquo;d, I thought of Howl&amp;rsquo;s moving castle. Other who have watched this I&amp;rsquo;m sorry if you disagree with me, but the graphics, animation, fantasy story seemed so similar. Of course two different kind of stories, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryukyu808-1&#34;&gt;ryukyu808&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はEureka 7シリーズの大ファンだから、Xam&amp;rsquo;dに出くわしたとき、同じビジュアルスタイルでシリーズを見ることができることに興奮していました。 芸術は似ているだけでなく、キャラクターとストーリーラインは強い類似点を持っています。 ヘック、彼らはまた、このシリーズの飛行ベースの船を持っている！ 私はXam&amp;rsquo;dを楽しんだが、主人公はサポートキャラクターほど魅力的ではなく、シリーズが着ていたときにはイライラしてしまった。  Xam&amp;rsquo;dは面白い旅ですが、このシリーズの後半に向けてのストーリーテリングで少し畳み込まれていて、多分それを一緒に結びつけようとするのはやや野心的です。 視覚的に、私は苦情はありません、それは見て喜びです。 そして、Boom Boom Satellitesがキャッチーな音楽を持ってショーを開くのはいいことです。 それは楽しい避難でした。 私はKyleeの演奏の終わりの曲にも夢中になっています！ お楽しみください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ryukyu808/reviews&#34;&gt;ryukyu808&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a big fan of the Eureka 7 series so when I came across Xam&amp;rsquo;d, I was excited about bei &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sweet-jones-1&#34;&gt;sweet_jones&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、このサイトの評価の点数が、評価者の意見を確実に網羅することができない理由の主要な例です。 ショーは本当に良い芸術とサウンドを持っており、多くのアニメを見ている人にとっては、このような悪い平均や貧しい評価のようなショーを与えることは難しいです。 あなたは美学部門で余分なものになるショーを非難するにはあまりにも多くのおしゃれなアートを見ているだけですが、プロットは根本的に欠陥があり、物語はショーを作り、それを回避することはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=42729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sweet_jones/reviews&#34;&gt;sweet_jones&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is the prime example of why the points scale for ratings on this site will never be able to reliably encompass the opinions of raters. The show has really good art and sound and for people that watch a lot of anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imgf-1&#34;&gt;IMGF&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;戦争に悩まされている世界では、一人の若い男が、周りの多くの人が人生の中で自分の目的をほとんど理解していない間に、自分の場所を見つけようとします。 この結果は、市民が宗教、軍隊、家族のいずれであろうと、彼らに希望を与えるものに固執する世界です。 この世界では、X&amp;rsquo;amd：Lost Memoriesが視聴者を輸送しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;X&amp;rsquo;amdは、視聴者をほとんど理解できない世界に放っておきたいと考えています。 最初のエピソードでは、あなたをその意味に混乱させる言葉や言い回しがいっぱいです。 それを信じてもいなくても、あなたの質問の半分はシリーズの最後では答えられません。 それは大丈夫です。  X&amp;rsquo;amdはストーリーではないから。 まあ、それは完全には真実ではありません。 アニメは非常にストーリー主義ですが、世界の詳細を知ることは重要ではありません。 それはポイントではありません。 ポイントは、シリーズが進むにつれて、さまざまなキャラクターが成長し、よりよく理解するのを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それがこのアニメの主な焦点です。 キャラクターはどのように成長し、彼らが配置されているさまざまな状況に反応しますか？ どのように、なぜ特定の戦闘機が動作するのか、またその理由を知ることはできません。 あなたはキャラクターが経験から教訓を学んだことを知っています。 それがX&amp;rsquo;amdをそんな面白いショーにする理由です。 キャラクターはショーを前方に押し出す本当の力です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを言って、文字のいくつかは、私が望むほど発展しておらず、最終的に特定の文字について未回答の質問がいくつか残されています。 しかし、ほとんどの場合、キャラクターは非常に強く結びついています。 それぞれのキャラクターは他のキャラクターとは違っていて、あなたがシリーズで見るキャラクターのほとんどすべてが、ある種の個人的な変化と成長を経験するでしょう。 これは時々非常に感情的なアニメになり、人生の中で何らかの難しいことを克服するために苦労している人々の数々によって涙が流出します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これに付随して、いくつかの素晴らしいアニメーションがあります。 背景のセットと作品は素晴らしいディテールに描かれています。 シリーズのすべての背景は華やかに見え、戦闘シーンは非常によく描かれ、アニメーション化されています。 アニメのサウンドトラックも高い評価を得ています。 それぞれのシーンは、音楽をフィッティングすることによって飾られ、ピッチやクライマックスに達すると、特定のシーンの気分を本当に動かすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、X&amp;rsquo;amd：Lost Memoriesは私が見て、完全に推奨しているより良いアニメの1つです。 それは視聴者が持つすべての質問に答えるものではなく、物語には決して詳しく説明されていないいくつかの問題がありますが、キャラクターの開発とそれに伴う美しいアニメーションは、アニメ愛好家のための必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60025&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IMGF/reviews&#34;&gt;IMGF&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In a world plagued by war, one young man tries to find his place during a time when many others around him barely understand their own purpose in life. The result of this is a world where the citizens cling to anything that give them hope, whether that be religio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;obtrice-1&#34;&gt;obtrice&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：Lost Potentialとも呼ばれます。 しかし、本当に、どのような信じられないほど満足しているが、残念なショー。 私がXam&amp;rsquo;dに期待していた主な理由は、基本的にBonesがGhibliをやっていることです。 これは偶然ではありません。ここで監督デビューを飾る前に、宮地正幸は非常に高く評価されているスピリットアウェイのアシスタントディレクターです。 だから私たちは何を得ましたか？ 有望なテーマ、物語、そして登場人物26人のエピソードでは決して完全には開発されていないキャラクターの混乱。 宮崎の映画には華やかなアニメーションとオーディオがほぼ合っています。 深い後悔の感情は、より根本的な哲学的意味か、曖昧な面白いクライマックスであっても、より多くの思考がより良いコアを開発することにはつながらなかった。  20話の間、私はこれが新しいお気に入りかもしれないと思っていた。 最後の6日間は、どれだけのダメージが与えられたのだろうと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;宮崎の影響から始めましょう。 多くの点で、Xam&amp;rsquo;dはMononoke姫と風の谷のNausicaäの間の十字架のように感じます。 それぞれは、すべての生き物とのつながりを持つ環境主義的なメッセージと強い女性の主人公を特徴としています。 ここでは、San /Nausicaäの役割はNakiamiによって演じられます。 彼女のキャラクターデザインや飛行カヤック（ナウシカのメーヴェのように見え、動作する）まで、野上は特にオリジナルではありません。 これは問題ではありません。SanとNausicaäは、結局10年以上前の映画からです。  Nakiamiは、過度のノックオフとして抜け出すのではなく、爽やかで、近年アニメではないならば、ショーの中でも最高のキャラクターのひとりです。 幸いなことに、彼女は「主人公」ではないにもかかわらず、他の誰よりも多くの放送時間と開発力を得ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dの見た目とサウンドは、宮崎の影響を強く受けています。 アニメーションは本質的に厳しい予算でジブリであり、結果は美しいです。 それはMononoke姫ではありませんが、ほとんどの場合、厳しい目だけがいかに短いかを教えてくれるでしょう。 サウンドトラックには、Nausicaäのすぐ外で盗まれたような気分の素晴らしいトラックがいくつかあります。 たとえば、Xam&amp;rsquo;dテーマソングを参照してください。 太陽のそば。  Xam&amp;rsquo;dには、私が聞いた最高のOPと優れたEDの1つ、Boom Boom Satellites：Shut Up and Explode、Kylie：Vacancy、そして驚くべきボイスキャスト（英語）があります。 特にAkiyukiを演じるBlake Shepardは、次のJohnny Yong Boschになることができます。そして、より多くの味付けLuci ChristianがNakiamiとして完璧です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、良い仕事Xam&amp;rsquo;d、しかし、ジブリのテーマ、キャラクター、そして生産価値のいくつかを再パッケージすることを超えて何を提供しなければなりませんか？ あなたのストーリーは何を提供していますか、残りのあなたのキャラクターは何ですか？ 勝利はあっても彼の中の激しいヒルコをコントロールすることができず、AkiyukiはNakiami（別のTessikの女の子）が彼を救うために到着し、彼の旅が始まるZanbaniという国際郵便船に乗るまで石になる。 これは問題が複雑になる場所です。 最初から、Xam&amp;rsquo;dのプロットはかなり良いです。 独創的ではありませんが、あなたの注意を引き付けるためにはたくさんのことがあります。 若い主人公の竹原昭之さんの家であるセンタン島は中立のままですが、北部政府と南部大陸自由地帯には戦争があります。 奇妙な、追放された人々、Xam&amp;rsquo;dに精神的なつながりを持つように見えるTessikもあります。 ある日、すべての地獄が緩んでいます。 フィールドトリップの間、Akiyukiと彼の親友HaruとFuruichiは、Tessikの女の子に起因する爆発に巻き込まれ、hirukoと呼ばれるものがAkiの腕に飛び込み、彼はXam&amp;rsquo;dになります！ この爆発の後、北部政府が攻撃し、Akiyukiは人間の形をしたモンスター（Xam&amp;rsquo;dに似たヒルコを吹き込んだ人間）と戦わなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これらの最初の数回のエピソードは、残念なことに決して満足に解決されていない多くの素晴らしい質問を提起します。 なぜ戦争がありますか？ おそらくこれは意図されたものですが、最終的に何が起こったのか気にするのは良い方法ではありません。 なぜテスクは他の人たちから追放されたのですか？ ヒルコとは何ですか、なぜ存在するのですか、なぜ人々をXam&amp;rsquo;dに変えるのですか？なぜ彼らはとても孤独ですか？  Quickening Chamberはなぜ機能するのですか？そして、なぜ（巨大なスポイラーはなくても）彼らのやり方を終わらせなければならないのですか？ 重要な質問に答えることはストーリーを伝える最良の方法ではありませんが、それは悪化します。 春・みどり・ふるいち・ふさお・不良人・卑劣なイシュウなどのキャラクターが比較的大量に登場していることは嬉しいです。 空と穏やかな秋月が判明した。 最初のエピソードでは、彼は多くの性格を持つこのクールで、反抗的で反抗的なタイプとして出てくるが、プロットが進行するにつれて、彼の発達は妙に側に押し出され、彼は彼の周りのキャラクターによってほぼ完全に定義される。 最終的には、Nakiamiが真の主人公であるように感じ、AkiyukiはXam&amp;rsquo;dの船として単独で機能しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=83627&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/obtrice/reviews&#34;&gt;obtrice&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s start with the Miyazaki influence. In many respects Xam&amp;rsquo;d feels like a cross between Princess Mononoke and Nausicaä of the Valley of the Wind. Each features an environmentalist message and strong female protagonist with a connection to all living beings. Here the role of San/Nausicaä is played by Nakiami. From her desire to live in harmony with creatures feared and ostracized by society, to her character design and even her flying kayak (which looks and operates like Nausicaä&amp;rsquo;s mehve), Nakiami is not particularly original. This isn&amp;rsquo;t a probl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;troy89-1&#34;&gt;Troy89&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですので、私は速くてポイントに着きます。 これは、FMAやユーレカセブンが好きな人に特に見てもらいやすいシリーズです。 キャラクターとプロットはよく考えられており、シリーズ全体であなたを引きつけます。 ユーレカ・セブンと同じように、ショーにはラブストーリーがありますが、それ以上の驚きはありません。 終わり近くには、ユーレカセブンを思い出させる数々の戦いシーンがあります。 かなり短く説明されているプロットの一部があるので、この番組はおそらく少なくとも40エピソード以上であれば、このショーは大きく役立つだろうと思うが、FMAのような無関係な部分を探検することができたと思う ショーを傷つけることなくそれをしました。 私はショーが好きで、ほとんどのショーと同様に、シリーズが良くなるにつれてプロットが説明されるようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=55793&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Troy89/reviews&#34;&gt;Troy89&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review so I am going to be quick and get to the point. This is good serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zeroremorse-1&#34;&gt;ZeroRemorse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dはメカ要素を持つファンタジーシリーズです。 シリーズはアクションタイトルとキャラクタードリブンドラマのほうが少ない。 プロットはアニメではかなり使いすぎです：1.男はパワーを得ます、2.パワーを鍛えます、3.パワーを良いものに使います。 ストーリーはクリシェのようにも展開しています。 力を持つ男は、（ユーモアのための）極端に異なる極端な人格を持つ乗組員の手に渡ります。 ファンタジーシリーズとして、このエピソードは、超自然的な要素がそれほどうまく説明されていないので、短いですが、それは26回のエピソードではありますが、独創性があります。 このシリーズは、ありがたいことに、弱いまたは不在のエピソードと一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸いにも私たちのために、キャラクターはすべて立体プロファイルの3Dです。 主要キャラクターのバックストーリーとパーソナリティを十分に詳細に学ぶだけでなく、キャラクターの変化、傷つき、強さなどを見ることができます。
キャラクターは、心と心の両方に従うことで、結果を満たします。 これらの結果はおそらく等しい大きさであり、深刻な内部の混乱を引き起こします。 ほとんどのアニメは盲目的な英雄的な行動を報い、思考したものを罰するだけです。 サポートキャストには驚くほど深みのあるキャラクターがあります。私は、乗組員の性格がもう少し現実的であると感じただけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのアートワークは、色やキャラクターのデザインが多様で活気があり、平均以上です。 私はヘアスタイルから各キャラクターのために作成した服まで、すべてを愛していました。 背景は、不毛から都市までの完璧な風景の組み合わせで美しくなりました。 私がアートワークで持っていた一つのクマは、かなり反復的だったので、敵のデザインでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは非常に流動的で、戦闘シーンで特に優れていました。 戦いは大量の地面をカバーし、例外的にXam&amp;rsquo;ds（バイオメカ）のスピードとパワーを伝えます。 私が持っていた唯一の問題は、素敵なアニメーションにもかかわらず、戦い場面では振り付けがうまくいかないことでした。 それは多かれ少なかれ、剣の腕の振り回し、またはドッジで会ったエネルギービームのショットでした。 主要な戦いは、シリーズのためにうまくいったお互いに話をするようになる方法を多かれ少なかれしていたので、私はこれが欠けていても問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な反応：
このシリーズは、非常に多くのキャラクターの進化と忍耐を安全で素質なプロット構造にまとめています。 彼らはキャラクターに焦点を当てながら、ストーリーのより本質的な側面だけで走ったわけではありません。 このシリーズは、文字、アートワーク、アニメーションで繁栄しています。 それは物語、ファンタジー、そしてアクション要素が弱いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがプロットを胃にすることができれば、このシリーズは時計の価値がある（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65105&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZeroRemorse/reviews&#34;&gt;ZeroRemorse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d is a fantasy series with mecha elements. The series is however less of an action title and more of a character driven drama. The plot is a fairly overused one in anime: 1. guy gets power, 2. trains that power, 3. uses that power for good. The story unfolds in a c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ara-1&#34;&gt;Ara_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;BounenなしXamdou。
最初は、友人から聞いたところ、ボーンズスタジオは賢明な選択をしていたので、私の注目を集めました（少なくとも、私の好みに合っています：黒よりも暗く、FMA、ゴシックも悪くない、 等。）。 だから私は通常、私はメカのアニメが好きではないにもかかわらず、それを試してみることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のエピソードで少し驚いたが、私が期待したものではないが、それほど魅力的ではない。 だから私は長い間それをやり遂げました、そしてある日、アニメの中から、もう一度試しました。 そして、魔法が起こった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのエピソードの後で、それはすぐにステレオタイプのメカ/戦争アニメだけである何か他のものになります、それはあなたがこの冒険を通していくつかのキャラクターとその開発に従うオリジナルの冒険になります。 それが進むにつれて、関係が拡大するにつれて、異なるキャラクターにますます関心が高まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、人生とその苦労とを深く結びつけています。 いくつかのキャラクターは本当の振る舞いをしています。つまり、彼らは「すべて黒」か「すべて白」ではなく、その行動は現実的です。 それはまた、人間関係（友情や家族）、そしてそのような環境でどのように進化することができるか（アニメの冒頭にある3人の最初のキャラクターは捨てられ、もう一度再会しようとするが、戦争と このストーリーは彼らの苦闘とそれを克服しようとする方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は常に感情的なシーンを美しくサポートし、創造された世界は信じられないほどうまく作られ、この息をのむ冒険に貢献します。 結末はまた、私が見た最高のものの一つであり、このアニメは、私が見た最も強い感情アニメの一つでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBounen No Xamdouについてのアドバイスをしたら、感情アニメが好きな人は、あまりにも軽いものを探していないなら、それを見てください。 ちょっとしたアクションがないかもしれませんが、いくつかのよく発達したキャラクターを見せてくれるのは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=120397&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ara_/reviews&#34;&gt;Ara_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bonen No Xamdu.  At first, I heard about it from a friend, and when I checked, it raised my attention since usually Bones Studio made wise choices (or at least, that fits my tastes: Darker than Blac &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trapardensity-1&#34;&gt;TraparDensity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブンを作ったスタジオから、Bounen no XamdouにはE7と同じ芸術スタイルとコンベンションを持つ26のエピソードシリーズが登場します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあまりにも遠くに行くつもりはないと言う人がいるように、これは素晴らしい傑作だと言います。 私はシリーズがひどいと主張しません。 私にとって、Bounen no Xamdouはかなり面白いが、いくつかの欠陥がある良いシリーズだが、彼らはショーの経験を台無しにするほど悪くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユーレカ・セブンのように芸術は幻想的で、大いに賞賛されるべきです。 物語はそれ自体を説明する点で少し不足していますが、私がそれほど気にしなかった前に言ったように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターに関しては、彼らはすべて自分の小さな形で愛されていたと思います。 シリーズの途中で変化したものもあれば、そうでないものもあります。 キャラクターはあなたを退屈させません。それは最も重要な部分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、このシリーズは平均以上です。 私はそれを楽しんだり、あなたもそうです。 このストーリーは驚くべきものではありませんが、それはまだ素晴らしいシリーズです。 ユーレカ・セブンAOの味を洗い流した。＆lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107867&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TraparDensity/reviews&#34;&gt;TraparDensity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the studio that made Eureka Seven comes Bounen no Xamdou a 26 episode series bearing the same art &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ramimanify-1&#34;&gt;ramimanify&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;FLCLとは違って、X; amdは物語りの話題をはるかに超えていますが、この旅が必死にした無意味な詰め物からあなたを戻すことはできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主な欠陥は、その珍しい設定で自分自身を説明することができないことです。これは、最初にこの設定を確立することの可能性に疑問を投げかけます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;優れた環境展示で、あなたは戦争中の国々に投げ込まれますが、この戦争は魅力的ですが、説明されていません。また、その事柄の背景物語（北部部族、実験、xamds!!） あなたは大きなヒントを得ていますが、後のエピソードでは説明ではなくヒントを述べたことに気付きました。あなたは未回答の疑問符があまりにも多くこの番組を残します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;北対南、魅惑的な物語、素晴らしい脚本のアクション、華やかなアートワーク、魅力的なキャラクター、あなたはそれに名前をつけて、あなたはすべてここにいる。
しかし、これはすべてXamdの優れた側面です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、アニメ、その環境、その芸術、生き生きとしたドラマの現実的なスプライス、その珍しい環境を愛するようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どのように見ても、これらの主題は主観的なものであり、主観的なものであり、人間の相互作用にのみ基づいているため、私はキャラクターについて、彼らが誰で、どのように解釈されるのかについては何も言及しません。 私はそれが終わりになったときにどのようにイライラしているのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしあなたが、あなたにすべてが（または少なくともそれの良い合計）が意味を成す必要があるか、それがすべて落ちる、そこにある分析的なフリークのひとりなら、残念ながらこのショーはあなたのためではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FLCLとは異なり、Xamdの設立の基盤となった深い暗黒の秘密に、より多くの背景や感覚を引き出したり、コアを解読するのに役立つ外部ソースはありません（マンガなし、翻訳されていない人のみ）。 単純に回答が残っている質問が多すぎるので
彼らが何であるかについて何度も何もせずに、私は止めるだろう、だから私は誰のためにもそれを台無しにしないだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが良いドラマ、良いキャラクターの相互作用と開発、良い尺度のために投げ込まれた人生の模擬現実のスプライスで良いショーに入っていれば、結論はこれです、そして許されていないプロットのねじれと不明瞭なサブ アニメ史上最も逆説的な結末の1つにつながるプロット、それから私はそれを撃った、私はそれを楽しんだが、私は自分が何か物語に分析的アプローチを好む他のカテゴリ 十分に良いショーのために&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おすすめ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=59825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ramimanify/reviews&#34;&gt;ramimanify&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unlike FLCL, X;amd takes you to the far beyond in story-telling, but just cannot deliver you back from the senseless fillings, that this journey entailed    The major flaw of this anime, is its inability to explain itself in its rather unusual setting,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raffy1996-1&#34;&gt;raffy1996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がshounenリリースに夢中になって以来、長い時間が経ちました。純粋な戦い、行動、あまり考えられません。 時には私は現実から逃れるために探しているだけで、これらのアニメのいくつかはそれを行います。 良い笑いをお楽しみください、それだけです。 これらのアニメの中には、完成したときに悲しい気持ちになるものもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、Xam&amp;rsquo;dはそれらの一つです。  shounen、典型的には頭が無く、アニメを考える必要もないので、私は馬鹿だと思った。 しかし、それは確かに良い感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックのように、OPとEDは素晴らしかったです。 キャッチーで、簡単に記憶されています。タップフィートのオープニングシーケンスと同じように、トラックは私の足をタップしたいのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメシリーズの生産価値は高いです。 残念ながら、私たちはそのような値を見過ごすことはほとんどありません。 私はこの2009/2010シーズンのアニメにうんざりしていて、私が逃したいくつかの古いシリーズに後退しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、いくつかの苦情。 そのプロットは、ユーレカ7から修正されたもののように疑い深く読み取る。ユーレカ7のような少女がエイリアンではなく、今は彼のエキゾチックなXam&amp;rsquo;dの力を得ているのはshounenです。 同様に、2人の間に関係が形成されます。たとえあなたがshounenがtsuundereであるNakiamiとペアになることを望んでいるとしても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は助けることができませんが、後で両方のシリーズ、両方のshoujosも自分の髪を切り落としたので、E7とXam&amp;rsquo;dの間の描画の比較を維持することはできません。 キャラクターは同じ型から作られているかもしれませんが、キャラクターは6、ストーリーは7と評価されています。 独創性はそこになかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これでショーを楽しむことができなくてはなりません。 もしあなたが不信を停止するつもりなら。 比較を中断してください。頭を下げて、それを楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一度もありますが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20175&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/raffy1996/reviews&#34;&gt;raffy1996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s been a long time since I was hooked on a shounen release - pure fighting, action and not much thinking. Sometimes I&amp;rsquo;m just looking to escape from reality and some o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laughingsorrow-1&#34;&gt;LaughingSorrow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「あなたが誰であるかを忘れないでください」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;南と北が紛争の世界で最も苦しんでいるのはいつものように民間人です。 私たちがどこにいても美しい場所にあるセンタン島、それは決して聞いたり戦争を感じなかった。運命のギアは何も変わらず、いくつかは変わらず、一部は滅びるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちのMC Akiyukiは、Nazunaという名の白髪の少女が、テロ攻撃でHirokoやXam&amp;rsquo;dを受け取った後、彼の家族から離れた人生と、彼の人生の愛 - 肉屋の女 - 春を生きなければなりません。 彼はヒロコの意志を理解する必要があります（シンビオート、武器のタイプ - それ自身の諜報を持っています - その意志に沿って行動しなければ、ホストを苦しめますが、ハーモニーを達成することができれば巨大な力を得るでしょう） 生きるために、そうでなければ自分自身を忘れて石に変わる。 しかし、これだけではほとんど不可能です。テセイアの少女、クラウドライダーのNakiamiは彼の助けになり、彼が石に変わるのを防ぎます。  Akiyukiの長くて紛らわしい旅行は、NakiamiとZanbani（郵便飛行船）の乗組員から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：あなたが世界に共感できるようにする良い把握の物語（A Bones Production）。 それはいい話ですが、欠陥があります.Xam&amp;rsquo;dと世界のコンセプト（南と北が戦っている理由）は詳細には説明されていませんし、AkiyukiはMCですが、後にNakiami アニメで。  Nakiamiが属しているTessik部族についての情報もなく、除外され、誰もが見下されていますが、聴衆に断固たる理由が与えられていないと、彼らは故郷を失っただけです。  （展開するにはもっとエピソードが必要でしたが、そこにはクールなアイデアがありますが、決して探究されませんでした）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：2008年に作られたアニメですが、まだ宝石のように輝いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：オープニングテーマとエンディングテーマは非常に優れています。アニメのオストは非常によく作られ、アニメに配置されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：Akiyuki、Haru、Furuichi、Nakiamiの4人の主人公がいます。 彼らの誰もが独特で迷惑な人格を持っています。  Akiyukiは愚かで密な男ですが、彼は驚くほど自信を持っており、彼の周りを回るもの（ある程度）を制御することができます。 春、美しい、自信を持って、気高い女の子、仕事の硬さにもかかわらず、あきゆきを見つけるために勇気を奮い起こすことができる女の子、あきらめずに実際に待っている女の子（見ていると分かります）。 古市、迷惑な眼鏡、アニメの途中で彼の推論を理解することができますが、あなたは彼を最初に憎むでしょう。  Hirokosについての知識が豊富で、世話をすることができる美しい女の子NakiamiもZanbaniで何人かのスポッターとして働いています。  （これらはほんの少しの点です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：それはよく作られたシリーズですが、少し遅いペースではありますが、MCの物語を残して別のキャラクターの物語を伝えることは、あなたがぶら下がっているので、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：見ていない場合は、監視する必要があります - できるだけ早くはありませんが、時間がある場合は、これを試してみることをおすすめします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=137921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LaughingSorrow/reviews&#34;&gt;LaughingSorrow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Do not forget who you are&amp;rsquo;    In a world that the south and the north at conflict the ones who suffer the most as always are the civilians. Sentan Island where our mc is located where everthing is beautiful, it never heard or felt war, when the gears of the destiniy starts to revolve nothing stays the same, som &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;laplacelas-1&#34;&gt;laplacelas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Bounen no Xamdouの感触はEureka Sevenの感覚に非常に近いです。 世界を取り巻く戦争は主人公が乗り出す旅を誘発する。 主人公は、それぞれが戦争の障害と恐怖に耐えられるように、追随する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは非常にストーリーに焦点を当てています。 物語は非常にスムーズに伝えられ、急速に流れても少し遅く感じることができます。 これは物語が伝達される猶予を示します。 ストーリーは邪魔をすることなく伝えられることはめったにありませんが、このショーの内容の多くを理解することに負担がかからないことで、ストーリーを最小限に抑えることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語は、各キャラクターに多様な影響を与えた戦争戦争に大きな影響を与えるキャラクターに続いています。 一部のキャラクターは大きな変化を示し、大きな活力を示しています。 他のキャラクターは、耐え難いほどの苦難と自分自身を維持するための苦労の様々な苦難を経験する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;よく行われたことにもかかわらず、主人公の関係の発展はいくらかの改善をもたらした可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのアートワークは壮観です。 戦いの順序は大きな焦点ではありませんが、彼らに自然な流れで描かれています。 キャラクターのデザインは平均以上です。 アートワークの色やキャラクターデザインの中には、ニコロデオンの「アバター：最後のエアベンダー」を連想させるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの音楽の美しさは、ほとんどのショーのそれをはるかに超えています。 その音楽は、その複雑さにもかかわらず、この物語を通して視聴者を容易に導くために管理する。 オープニングとエンディングテーマの歌も素晴らしいです。 ほとんどのエピソードの後で、私にとってはまれなことにもかかわらず、エンディングのテーマを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの英語ダビングは素晴らしいです。 スクリプトは、サブと同じ情報を伝えました。 主人公の偉大な声優のほかに、私の好きな声優のいくつかが支持的な役割を果たしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、さまざまな楽しみ方を提供しています。 この品種はこのショーの偉大さの源泉です。  Akiyukiが会う多くのキャラクターは、おそらく彼がショーに出す最も良い貢献です。 ストーリーの融合と分岐は、実際にはこれ以上の何かを示すものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが注意を払う限り、これは非常に完全で完全なシリーズです。 何かが混乱しているようであれば（終わりなど）、あなたは何かを逃した。 ラインの間を読んでこれと他の多くのショーを楽しくすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/laplacelas/reviews&#34;&gt;laplacelas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The feel of Bounen no Xamdou is very close to that of Eureka Seven. The war that encompasses the world instigates the journey that the main characters embark on. The main characters are followed as they each endure the obstacles and horrors of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;marthgun-1&#34;&gt;Marthgun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは、最後まですべてのカードを保持しています。これは、どのショーでも本当に好きなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はペーシングが途方もないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが最初のエピソードの後に​​それを信じることができ、シリーズの半分以上のためにその方法を続けるならば、人生の断片から始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は通常、スライス・オブ・ライフ・ショーが好きではありませんが、キャラクターは単調で興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとの私の不満は、開発中であり、十分なスクリーンタイムを得られていないということでした。 このアニメがどれくらいの期間彼らを扱っているかを考慮すると、少し奇妙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大規模なショーで、平均的な終わりを上回っています。いくつか（私）のために。 しかし、実際には解決策がもっと必要になります。 そして最後にあなたの頭を傷つけるゾンビがあります。 シリーズに50のエピソードがあった場合、私はおそらくそれも好きではなかったように感じるが、それは結局より多くの正義をしただろう。 かなりジャンルのファンのための全体的な非常に良い時計、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは私が好きで好きでないものを私のリストから見ます。 その本当にジャンルが壊れている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=117909&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Marthgun/reviews&#34;&gt;Marthgun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show holds all its cards until the end, which is something i really like in any show,    but i think the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;primus202-1&#34;&gt;primus202&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;dは、戦争で崩壊した国で起こるキャラクタードラマです。 物語は戦争の南北戦争の荒れ果てた土地を通って彼らが冒険するときに一連のキャラクターに従います。 古市、春と秋月の間の厄介な愛の三角地帯から、反抗的な郵便船の楽しい乗組員や軍事科学者の悪夢まで、このショーは多くの味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべては、飛行ロボットから奇妙な生物学的な憎悪まで、武器がある非常に興味深い世界で起こります。 しかし、その中の設定やキャラクターはすべて面白くてうまくいっていますが、世界を大きく動かす実際のメカニズムについてはほとんど説明されていません。 なぜ戦争があるのか​​、誰がどちらの側にいるのか、そして彼らがしているやり方が完全に探検されていないのはなぜですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私がショーで本当に指摘できる唯一の弱点でした。 そして、私は、真実には、他の類似のショーで必要とされる純粋な展覧会のエピソードまたは2つが、世界の内部の働きを説明するのに欠けているとは言えません。 しかし、戦争の原因のような、より大きなテーマのいくつかがより洗練されたものになるのは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターやストーリーを超えて、ショーは私が今まで見てきたアニメの一例です。 芸術と音は完璧な肉体です。 加熱された戦闘や変形などの瞬間は、会話、反省、探検の感情的な瞬間と同じくらい活発です。 このサウンドトラックは、忘れられないスコアと、クレジットを開閉するためのいくつかの偉大なポピーチューンで視覚的な饗宴に追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが素晴らしいキャラクターのドラマと心を打つアクションで豪華なショーを望むなら、Xam&amp;rsquo;dを見てください。 あなたが完全に説明して列挙してショーに身を包むことができるようにするために必要なビューアなら、Xam&amp;rsquo;dの多くを期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=53757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/primus202/reviews&#34;&gt;primus202&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d is a character drama that takes place in a war torn nation. The story follows a series of characters as they adventure through the battle ravaged lands of the warring North and &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brixdan-1&#34;&gt;brixdan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは大きな可能性を秘めていましたが、シリーズの途中でストーリーが失われました。 彼らはそれほど多くを説明し、すべてを無視しました。 彼らはキャラクターの開発に焦点を当てようとしましたが、途中で彼らはキャラクターと何をするべきかを知らないと決めました。 だから、アニメの魅力的な始まりにもかかわらず、私は私が水蒸気の半分を失ったと見て続けたいと思って、それを終了するためにそれを終えた。 エンディングは論理的な意味を持たず、ストーリー要素のいくつかが適切に説明されていないことに少し不満を抱いていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;貧弱な結末にもかかわらず、それは価値があります。 キャラクターはかなり鮮やかで、記入して完成させるためには別のシーズンか、さらにいくつかのエピソードが必要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20746&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brixdan/reviews&#34;&gt;brixdan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show had great potential, but half way through the series the stor &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;itaku-1&#34;&gt;Itaku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は非常に複雑でストーリー駆動のアニメを探している人にこのショーをお勧めします。 素晴らしいアニメーションと卓越したサウンドエフェクトが満載のこのショーは、視聴者を魅了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=81382&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Itaku/reviews&#34;&gt;Itaku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;d recommend this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orangejewc-1&#34;&gt;OrangeJewc&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だからこれは私の最初のレビューなので、できる限り最善の仕事をしていきます。 最初は、実際に私が個人的なレベルで物語の中に私を引き込んだアニメシリーズがほんの一握りしかないという事実から始めたいと思います。  Xam&amp;rsquo;dは間違いなくそのシリーズの1つでした。 そして、このシリーズを3回見た後、私はこれが私のお気に入りのアニメシリーズだと自信を持って言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのアニメをセクションに分けて、各セクションについて話します：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10
Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesの話は、まったくユニークです。 そして私がすでに言ったように、それはプロットの独創性のために私の好きなアニメシリーズです。 私はまた、このシリーズが潜在的な政治的メッセージを持つように作られる可能性があることを見ている間に気づいた。 脚本の作家が、北朝鮮/南朝鮮としてのセンタン島を明白に示唆していたと感じていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
もう一度、このシリーズのクリエイターは私をアートで吹き飛ばしました。 このシリーズの芸術は、私がこれまで見たことのない最高のものです。 この作品を作っているアニメーションスタジオは、本当にこのシリーズを見栄え良くするために余分なお金を費やすことに気をつけなかったことが分かります。 シリーズ全体のアニメーションはとても流動的で非常に素晴らしかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10
全体的に音はとてもうまくいっていましたが、「iffy」のようにいくつかの部分が目立っていました。 しかし、再び、Xam&amp;rsquo;dに変身する人間のために正しい音を得ることは容易ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
ここで、Xam&amp;rsquo;dが少しうんざりしています。 シリーズの初めにはいくつかのキャラクターしか注目されていませんでしたが、真ん中に向かって、新しいキャラクターが集中して、最後に向かって戻ってきました。最初のキャラクターのセットが再び集中しました。 この種のものは私を捨てて、初めてこのシリーズを見て理解するのを難しくしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10
&amp;lsquo;言っ途切れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
このシリーズの驚くべき品質で私は誰にでもそれを推薦します。 あなたがロマンスかアクションのファンであろうとも、このシリーズはすべてそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=52011&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/OrangeJewc/reviews&#34;&gt;OrangeJewc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So this is my first review ever, so I&amp;rsquo;ll do the best job that I can. Firstly I&amp;rsquo;d like to start off with the fact that there have been only a handful of anime series that have ever actually pulled me into &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamejok3r-1&#34;&gt;gamejok3r&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：ロストメモリーズ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;竹原昭之は高校生の男の子で、親が別れているのが最大の問題です。 ある日、彼はいつものようにバスに遅れて走り、センテイン島の主要都市へのバスに乗ろうとしている奇妙な白髪の少女と連絡を取ります。  Akiyukiは女の子がバスに乗るのを助けますが、彼の人生は永遠に変わるだろうという決定でした。 無意識のうちに、秋月に女の子は奇妙な奇想を爆発させ、他とは違う彼に力を与える。 このパワーとの条件に来ることができないし、プロセスで自分自身を失うAkiyukiはXam&amp;rsquo;dとして人生で彼の新しい道を見つける必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レビュー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d：Lost Memoriesは、サイエンスフィクション、戦争、ロマンス、ドラマの絶えざる姿勢でウォッチャーを魅了する説得力のある物語です。 このシリーズの要素が大きく盛り込まれているにもかかわらず、このシリーズは非常に良いシリーズに見事に融合されていますが、私の意見では壮大ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは安定しており、シリーズの進行に合わせて常に調整されています。 主人公がXam&amp;rsquo;dのことをもっと意識するようになるにつれて、人生の旅は変わり始めると、あなたはアクション満載の乗り物のために引っ張られます。 私は、この偉大な物語の中でウォッチャーが完全に浮かび上がるように、執筆と演出が素晴らしく行われたと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、未来的なSF車、変身、迫撃砲の戦いのシーケンス、美しい風景や照明に至るまで絶妙な技を駆使していました。 私はそれがアニメの観点から驚くほどグラフィックだったと言わなければならないでしょう。 私はアーティストの独創性を少し見てみたいと思っていますが、これはもっとアクション、ドラマ、ロマンスのシリーズですが、これはちょっと違った感じがするので、アーティストが正しい方向に向いていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはユニークで、決して自分自身やキャラクターを失いませんでした。 それぞれのキャラクターはよく書かれていて、Xam&amp;rsquo;dの謎を解き明かす上で重要な役割を果たしました。そして、Akiyukiは彼の旅の中で前進しているので、他の誰もが自分のやり方で彼と共にいます。 しかし、私は英語のサブバージョンでは、彼らは彼らのラインを外に出て、彼らの声の感情はしばしば場面の感情に合っていないか、まれに一般的でない悪い配達 ラインの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズでとても楽しんでいたし、上で述べたようにアニメ審査の私の主なテナントによって非常にうまくいった。 オープニング・クレジット・ソングは、私がこれまでに遭遇した最高のものでなければならないと言いたいと思う。 アートワークの独創性や声の貧弱さといった私にはいくつかのミスがありましたが、私はまだこれを非常に高く評価しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スコア：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;投稿者@ GameJok3r&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gamejok3r/reviews&#34;&gt;gamejok3r&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Xam&amp;rsquo;d: Lost Memories    Overview    Akiyuki Takehara is a high school boy, whose biggest problems are his seperated parents, and his constant tardiness.  One day as he is, as usual, running late for the bus he comes in contact with a strange white haired girl who is trying to get o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siutou-1&#34;&gt;siutou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ユーレカセブンとナウシカのように入れて！ すべてのショーでは、様々なキャラクターを持つストーリーラインの異なるタイプがありました。 シリーズは良いスタートをしてから、少し遅くなったし、中程度のラップアップがありましたが、私はまだそれをお勧めします。 アニメーションは清潔でかわいいものでした（もちろんボーンズです！）。 それが日本にリリースされる前に、このシリーズが米国プレイステーションネットワークで出てきたことは面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21138&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/siutou/reviews&#34;&gt;siutou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Like Eureka Seven and Nausicaa put into one! All  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>