<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/gungrave/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/gungrave/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gungrave</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/gungrave</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/gungrave</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/75724.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/267/Gungrave/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/267/Gungrave/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;信託、名誉、家族、とりわけ忠誠心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年もの間、Gungraveはアニメ界のカルト・クラシックとなっています。 それは非常にマフィオのスタイルスタイリスティックなタイトルです、そんなに多くのグリット、あらゆる場面でぼやけている、フランシスフォード・コッポラ、ロバート・デ・ニーロ、そしてマーティン・スコセセのパネルは、それを見て口で唾液を流しています。 少なくとも最初の15-エピソードについては、 ショーの残りの部分については、ターミネーターの復讐/モンスターマッシュアップ映画のハイブリッドがあなたに良いアイデアのように聞こえるかどうかにかかっています。 しかし、私はあなたを魅了します。 もしあなたが暴動映画のファンなら、Gungraveは、このニッチなジャンルのトレードマークの要素を十分に提供して、観客のほとんどが疲れていることさえ気にしないようにします。 ショーの主人公、ハリーとブランドンの関係のダイナミックさだけを見て、それがチャンスを与えるのに十分な理由です。 そして、多くの人にとって、それはなぜ彼らがそれを始めるのを終えたのかの唯一の理由でした。 あなたは魔法使いの訴えに来るが、彼らの魅力的な関係のためにとどまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイトルを完全に理解するためには、最初に含まれている超自然的要素に対する不信を停止しなければならないと言っても過言ではありません。  1997年に第1回ベルセルクの適応を見たことがあるなら、このアニメはストーリーの実行とキャラクターの相互作用という点で同じようなパターンに従います。 しかし、ベルセルクと違って、ガングレイヴは自己完結したストーリーであり、決定的な結末を示し、前述のような悪名高いクリフハンガーはあなたに残っていません。 ストーリーの前半は、プラットフォームのビルドアップのように機能し、キャラクターの適切な動機を与え、ショーの第2幕に登場することを予期します。 ショーがその賞賛の大部分を受け取る場所は、ビルドアップ自体の中にあります。 プロットを操縦するのはちょうどそこにあったような気がしていません。 視聴者は「雪だるま」効果の始まりを見ているように、私たちは徐々に両方の中心的なキャラクターに繋がる結果に成長します。 典型的にはマフィア・フリックに関連する要素に精通している人なら、キャストはかなり広範囲に及んでいることに気づくでしょう。 すべてを強調する長い時間を過ごすのを避けるために、私は代わりに、物語が中心となるHarryとBrandonの2つの主なキャラクターに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはただ二つの言葉で要約することができます：野心的で卑劣なこと。 彼はカリスマ的な男の一種で、いつももっと食欲を持っているようだ。彼と彼の仲間は、より良い言葉の欠如のために、「タイトな締め付け」を続けている。 表面上、彼はちょうど良い時間を過ごしたいスタッドのように見えますが、ショーが進行するにつれて、一連の人生を変える決定が彼の中に休眠する敵意を押し出した後、ファサードがゆっくりと崩壊するのを見ることができます。 彼の変化をもたらすこの事件の漸進的な連鎖は、彼の内心に突入するたびに深みのある多層の人物を探索する道を開く。 そのような単純な自我で引き離すことができた細部の量はかなり印象的です。 ショーの背後にある作家が賞賛に値するものであるという適切な特徴付けの偉業。 彼は単なる視点で簡単に釘付けにされている人ではなく、物語の中で徐々に変態が見えるように次元を増やす人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブランドンは、言葉のような短い言葉にもかかわらず、ショーでの彼の物語の役割を通じて、多くの洞察を提供しています。 言葉で言いませんが、彼は自分の行動をします。 彼の体の言語は彼のコミュニケーションの方法です。 彼は物語が進むにつれて個人としても変わる。 私たちは彼から何の価値も得られませんが、短期間のモノログと彼の内面的な道徳的な争いは、彼の特性と運転を助けます。 ブランドンは、モチベーションの点で彼のカウンターパートほど厳しいものではなく、彼が本当に望むのは、彼が愛するものを守る力です。 彼は最も魅力的な個人ではありませんが、彼がスパンクで欠いているものは、心を補っています。 ハリーとの彼の結びつきは、人としての彼との陰謀の大部分を動かすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの絆について言えば、BrandonとHarryの関係は、まったく引き離すまれな動機です。  2番目の唯一の勇気とグリフィスのベルセルクから、彼らのお互いの関係は、理想の間のダンスのようなものです。 それは明示される必要はありませんが、それは紛争の中心が浮上するところです。 皮肉なことですが、最終的に両者は自分自身でモンスターになりました。 これはあなたが正しく「同じコインの2つの側面」をモチーフにして実行する方法です。 それは、そのようなグラビタスで扱われ、時にはほとんど気楽に現実的になる。 彼らは歴史を確立する。 友情。 ライバル。 愛。 そして最終的に、憎しみ、すべての交換の痛みを感じながら。 お互いにとても近づくようになった友人同士の闘争は、彼らの親密さが自分たちを切り離してしまうことにつながります。 彼らはあまりにもタイトな編み物を共有していますので、微妙なプッシュが致命的になる綱渡りの繊細な散歩になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは、全体がその部分の合計よりも大きい場合です。 各キャラクターは、ショーに必要な要素を追加します。 あるものは忠誠心のような特定のテーマの実施形態になり、他は追加された味のための一般的なmobsterのステレオタイプになります。 彼らはスタンドアローンの評価では何も信じられないほどですが、概観で見るとショーの中心になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちは感傷的なものについて話し終えたので、ガングレイヴを作るすごいくそ、ガングレイブについてお話しましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは2003年から2004年に作られたもので、今日でも元気になっています。 多くの愛と努力が始まりました。 アクションシーンの流動性から、世界を生きる詳細なアートまで、ガングレイヴは最後に作られたアニメです。 しかし、もう一度、マッドハウスを素人にして、お尻を蹴って名前をとると、それは予想されます。 彼らの評判は、Gungraveが彼らのベルトの下にある別のノッチであることと、それ自体について語る。 アートスタイルとキャラクターデザインはTrigunのものと非常によく似ていて、Yasuhiro Nightowが両方のシリーズの誕生を担当してくれたことを考えると、誰も驚かされません。 芸術スタイルは西洋の影響に大きく依存し、あらゆるシーンで輝きを放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、「クールのルール」と素晴らしいアクションセットでいっぱいです。 すべてが物質と重量を持っており、習慣性の時計になります。 オーバー・ザ・トップ・シュート・オフから、後に起こるモンスターの戦いまで、決して鈍い瞬間はありません。 そして迂回路を持たない活発なペースで、それはGungraveを簡単なビンウォッチ体験にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの旅に同行するために、私たちは非常に多様なサウンドトラックを与えられ、ジャズ、スイング、ブルースからの大きなインスピレーションを引き出しています。 ヴァイオリンと一体となったギター・ピース、より重厚なベース・ギターとトランペットに至るまで、あらゆる瞬間がサウンドで豊かで、あなたを画面上で伝えられる気分に吸い込ませました。 それは、経験を売るために必要な雰囲気とトーンで、暴力団の設定に人生を呼び起こしました。 美しい芸術、細部への配慮、そして独自のサウンドトラックを駆使したGungraveは、すべての面で提供されたプロジェクトでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意してください、これはあなたの胸に髪を成長させる男らしい男のショーです。 ぎこちない、アクション満載の、いつも動く、これは何年も前から覚えているタイトルです。 もちろん、これは確立した物質が多く、後半にはモンスターマッシュアップでそれを浪費したという事実は変わりませんでしたが、それでも全体として楽しんでいました。  mobsterのテーマはまだそこに残っていた、それはちょうど後半に向かって &amp;lsquo;シュートem&amp;rsquo;の大虐殺のためのバックシートを取る。 ありがたいことに、それは最後のいくつかのエピソードで大きな配当を提供します。 欠点を考慮に入れても、Gungraveはまだとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Gungraveは良いから妨げられた良いショーだった。 もっと多くのことは必ずしも良い意味ではありません.Gungraveのクリエイターは見逃したようです。 魅力的なリードと魅力的なギャングスターの設定で、Gungraveは普遍的なクラシックになり易かったかもしれませんが、不必要な超自然的要素のために、カルトの古典的なアーカイブを解決しなければなりませんでした。 すべてのことを考慮しても、私はまだ新人や退役軍人にこのアニメを強くお勧めします。 それはスタイルを持っていた、それは魅力があったが、最も重要なことに、それは心を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は拒否することができないいくつかの勧告をするつもりです（申し訳ありません、それは笑に助けることができませんでした）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Berserk：主人公の関係は、進歩においては非常に似ており、どちらも、超自然にゆっくりと合体する前に、比較的根底にある設定から始まります。 最も大きな違いはセッティングそのものですが、本質的に取り除かれた場合、それらは非常に互換性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigun：Trigunの後半はGungraveと同じように演奏されています。 もっとコメディーがあり、内容はここでもっと軽快に扱われますが、一方のファンはもう一方を楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーン：すべてのキャラクターの深みを取り除き、上にあるすべての「シュート・エム・アップ」要素を残すと、基本的にこれが得られます。 あなたがただGungraveのアクションを望むならば、何よりも脳がいっぱいのポップコーンが飛んでいって、これは選択肢です。 彼らも同様の設定で再生し、同様に超自然的な要素を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒より暗い：これはゆるい推薦ですが、どちらも組織犯罪団体を含んでおり、主人公もほとんど言葉の人ではありません。  DTBは、x-menのキャラクターを持つミステリー・セットアップのほうがはるかに優れていますが、Gungraveが好きだった場合でも、あなたはそれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trust, honor, family and above all else, loyalty.    Throughout the years, Gungrave has become a cult classic within the anime community. It&amp;rsquo;s a title with so much mafioso stylistics, so much grit, so much bravado oozing in every scene, that a panel consisting of Francis Ford Coppola, Robert De Niro and Martin Scorsese would find themselves salivating at the mouth upon viewing it&amp;hellip; well at least for the first 15-episodes that is. As for the rest of the show, it all depends on if a Terminator revenge/monster mashup movie hybrid sounds like a good idea to you (I wish I was kidding when I said that). But I implore you, don&amp;rsquo;t let that deter you from watching this. If you&amp;rsquo;re a fan of mobster flicks, Gungrave offers enough trademark elements of this niche genre to keep even the most jaded of audiences attentive. Watching it for just the relationship dynamic of the show&amp;rsquo;s main characters, Harry and Brandon, is reason enough to give it a chance. And for many, that remained the onl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セガとレッド・エンタテインメントによるカルトPS2のタイトルに基づいて、このアニメは、それぞれのタイトルのコピーを所有しています。ゲームストップで$ 5のように入手できます。 このアニメは、主人公、Brandon Heat（Beyond the Grave）と彼の親友であるHarry MacDowellの名前が変更された主人公の起源の話を伝えます。 ストーリーのプレゼンテーションの構成は、まるでそれが3つの演劇のように完全に構​​成されているかのように感じられ、それぞれ独自のテーマとギミックを持っています。 第1幕では、ハリーとブランドンが生き残ろうとしている10代の小さなタイマーである裕福な衣服についての物語を付け加えることができます。 第2幕はデュオがどのように自分自身を確立しようとしているのか、それをマフィアの頂点にする方法です。 そして、アクト3は、裏切りと償還についての叙事詩的結論であり、それ自体について語っています。 しかし、アニメの期間を通じて、家族と忠誠心の考え方は常に一貫したテーマになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に2人のキャラクターを中心にしていますが、キャラクターの大多数が独自の存在感と貢献感を持っていると感じ、テーマやメッセージを現実的で強力なものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、Brandonのキャラクタリゼーションは、陳腐なものになっています。 元のゲームでは、Brandonは決して話すことはなく、アニメはほとんどの場合これに非常に忠実です。  Brandonは本質的にはまだ静かですが、言葉をほとんど言わずに、ナレーションの中で何が起こっているのかをまだ分かりやすくしています。そして、あなたは本当に彼が無邪気な少年から瞑想的な男になるのを見ています。 まだ静かな彼の独特な表面の質を維持しますが、観客に彼の心を通って起こっていることのアイデアを与え、彼に関連する方法を見つけるのに十分な感情を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このマフィア全体のもう一つの特徴は、奇妙なSF要素です。 私はSF的な特質を持っていないように見えるように強制されていないと感じました。 しかし、SFの本質は、それが奇妙な、しかし独特で独創的なものになっています。 私はスポイラーを明らかにしなければならないので、その詳細を知りたくはありませんが、シリーズからあなたを守らない独特な種類のフレーバーが加わります。  SFの部分は適切に導入されていますが、私は、将来どのくらいの時間がかかるかなどの設定が明らかになりました。 アニメは、何年になると何年になるのかを明らかにして、意味をなさないと感じさせるでしょうが、アニメは最初から確立していて、2/3ではないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveに私を引き付けたのは、Trigunの創作者であるNightow Yasuhiroもこの製品の創作者だったという事実でした。 明らかに、Trigunからのいくつかの要素もこのアニメに含まれています。  Brandonの銃のデザインはVashのものとよく似ていますが、Brandonの棺銃はもちろんWolfwoodのクロスガンの影響を受けています。 しかし、同じクリエイターを抱えているにもかかわらず、いくつかの違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunでは、Nightow先生のスタイルはよりフレンドリーでジェネリックであり、Gungraveではキャラクターデザインのスタイルがよりぎこちなく成熟しており、ストーリーの性質に完全に適合しています。 ほとんどの部分は、アニメが行われているにもかかわらず、建築は非常に現代的です。 シリーズが進むにつれて、このアニメが持つ科学的かつ未来的な要素を適切に反映する車両設計が存在する。 もちろん、私はこのアニメの期間中、アニメがキャラクターの老化に近づくのが好きです。私は無視できません。 それはかなり効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が行動に入る前に、私はブランドンの衣装デザインについて話したいと思います。 私はそれがかなり奇妙だと言わなければならないが、ちょっと、彼の状況では、何か、地獄、ハァッ？ 私はまだそれはかなりクールだと思うし、実際にはその意味で彼の砲兵は無料の方法で一致していると思います。 アクションもかなり激しいです。 ほとんどの場合、それはかなり残忍になるだけの銃の暴力であり、物事がSFの部分に変化し始めるまで、実際には誇張されていない武道のアクションもあります。 あなたがTrigunを見たことがあるなら、あなたは幾分期待するものを知っていますが、今度は主人公が殺すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イマホリ・ツネオの名前は、初代のイッポやトリグンで流行っていたギターの使用には常に関係していますが、彼がこのアニメを構成する方法を聞くことは、彼の才能についての私の意見を完全に変えました。 このアニメは、悲しいブルースとジャズのような雰囲気を持つ要素で適切な雰囲気を作り出す方法を知っています。 アニメーションのプレゼンテーションに加えて、私は彼の音楽が、このアニメがマフィアやSFの瞬間にあるかどうかに関係なく、このアニメが音楽を持っているほとんどすべてのシーンに全体的に適切なタッチをもたらしたかどうかにかかわらず、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私が言うことができるのは、このアニメをナットシェルに入れなければならない場合です：Scarface、Godfather、Versus、Yakuza PS2ゲーム、Skullman、Cowboy Bebop、Trigunを混ぜてみると、あなたはこのアニメを手に入れます。  Versusといえば、私は実際に北村隆平がこの映画のライブアクション版をやっていることを想像することができます。そして、その映画がBrandonを演じる主役を想像することができます。 私はそれらのアニメ、ゲーム、または映画を個別に好きな人は確かにGungraveを楽しむだろうと言うと、あなたはそれを見るだけですべての人のファンである必要はありません。 ヘック、一般的なアニメファン、私が何を記述した経験がないか、またはいくつかの重要な変更にもかかわらず元のゲームさえもおそらくそれを愛するでしょう。 あなたがこのレビューから分かるように、私はそれが、冒険的な地下世界の設定にもかかわらず、私たちがすべて関連することができる文字とテーマで優れた話を伝えると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the cult PS2 title by SEGA and Red Entertainment, this anime is an alternate retelling of that respective title which I own a copy of, and you can get it for like $5 at Game Stop. The anime tells the origin story of the main character, Brandon Heat, who is later re-named Beyond the Grave, and his best friend, Harry MacDowell. The organization of the presentation of the story feels as if it was perfectly structured as a 3-act play, each with its own unique theme and gimmick. Act 1 you can label as a story about rags to riches in which Harry and Brandon are teenage small timers just trying to survive. Act 2 is about how the duo is trying to establish themselves, and make it to the top of the mafi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khandrak&#34;&gt;Khandrak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとって、このアニメは、例外なく、すべての時間の中で最大です。 あなたがこれを見たことがないならば、それはビデオゲームに基づいているという事実によって延期されてはいけません。これはユニークな経験であり、あなたが見逃すことのできないものですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアクションは豊富で爽快ですが、このショーのためのアクションはすべてではありません。 物語は深く触れている。 結末はとても良く、私は認めなければならない、少し泣いた。 うん、私は知っている、私は男だと私は泣いた。 愛、憎しみ、貪欲、裏切り、それはすべてそこにある。 これらの男性の生活の全体が最初から最後までわかります。 彼らは誰もが街の凶悪犯から上の犬に行くように見ます。 そして結末はすばらしいです。 私がそれを言うとき、私はそれが幸せな結末だというわけではありません。 それは閉鎖をもたらす。 崖のハンガーはありません。 結局、何が起こったのかというと、かわいそうな質問を残すようなエンディングはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの偉大さと叙事詩性を伝えるのは難しいので、あまりにも多くのことを伝える必要はありません。 あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Khandrak/reviews&#34;&gt;Khandrak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me this anime, with no exceptions, is the greatest of all time. If you haven&amp;rsquo;t seen this, don&amp;rsquo;t b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メイン
私はこれを言って始めましょう&amp;hellip;&amp;hellip;私はこのタイプのショーにはいません。 私は少女アニメが好きで、今は漫画が好きですし、私もshounen-aiのものが好きです。私はbishounenで何かをちょうど見ることになるとかなり保証されています。 だから誰かがこのショーについて教えてくれたら、ガングレイヴと私が持っていたことはすべて彼の口にあって、私はそれを見て気にしませんでした。 私がそれを見た唯一の理由は、クールなテレビ局だった頃Tech TV（現在のG4）に戻ってきて、彼らは週末@夜中にアニメをやったからです。 私は彼らがガードガードと他のショー、Gungraveを演奏していたことを覚えています。 率直に言って、私はこのショーに魅了されました。 それは私に夢中になったし、毎週末に宗教的に見ましたが、私はシリーズを買って、その巨大な壁のスクロールポスターの1つを買ったので、決して終わりを見ることはありませんでした。 主に少年隊と他のすべての少女型アニメを主人公とする、自称八尾扇子です。 だから私がこのショーが好きなのであれば、ほかの誰にもできないことは分かりません。 好きではないことは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル
私は一般的に芸術が好きでしたが、全体のキャラクターデザインに問題がありました。 みんなの体は大きすぎる、彼らはいつも大きすぎる&amp;hellip;それは彼らの頭に不相応なように大きすぎる。 大きな腕、大きな肩、大きな胸、大きな裂けた腹筋、脚と小さな頭をつけます。 そして、私はオークの男性や彼らが何者でもないと言っているわけではありません、これはBrandonです、これはHarryです、これは献血とBungeeです。 これは、このシリーズの中だけではなく、常に起こっている。ガングレイヴ - これは、少年アニメ全般で起こっている現象である。 しかし、オルク - 男性突然変異体の話では、彼らはどのようにして彼らのシャツから巨大な突然変異したバストを靴から奪うことができるのですか？しかし、パンツとベルトはタクト、WTFにとどまります！ それ以外は何の問題もなかった。
芸術はすべて大胆で太い線と大きめのシルエットで明かされましたが、そうであっても、話す芸術にはより大人な美しさがありました&amp;hellip;. &amp;lsquo;これは少年少年の漫画ではありません。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
これは、彼らがOPやEDのために使用した音楽のために、常に忘れられない場所を保持するそれらのショーの1つです。  OPのテーマは「The Family」という名前のメロディーです。 歌はありません。ジャズのようなものです。私は思っていますが、どちらかというととてもクールで穏やかです。 私はそれに付随するOPシーケンスも好きだった。 ハリーとブランドンが若い時代に逆戻りするために使われたぎこちないフィルムの効果ですが、あなたはまたOPの暗い側面にも要素を言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDは懐かしい理由で厳密に好きでした。 私はそれが壮大な歌だとは言いませんが、それでも、それはそれにもかかわらず、ハリーとブランドンとのEDシーケンスと一緒に日没に向かって走っています&amp;hellip;&amp;hellip;それはボリュームを話します[アニメは偶然ではないので、 彼らがそれを描く前に]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは英語で見られ、彼らは一生懸命仕事をした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私はこのショーのために考えることができる唯一の言葉は&amp;hellip;..悪いです！ しかし、それだけではない、それはタランティーノバガスです。  Scorsese badass！ それはちょっといいグッドフェラ、ちょっとしたレザーホールドッグ、ちょっとした神父です。 ゾンビや突然変異体などの理由でそれを見ない人もいるかもしれません。 私は、彼の大きな腹の中から肥大した500ポンドのヘリコプター突然変異ゾンビの男の発射の頭蓋骨に直面した魚雷を無視するのはかなり難しいと認めますが、それはただの戦いの場です&amp;hellip;そして戦いの場面はちょうど戦いの場面です。 ウーマ・サーマンがゴー・ゴー・ユバリ、ルーシー・リウ、そしてキル・ビルのクレイジー88ギャングの残りの部分に対して彼女の剣で弾道に入った時のように、ちょうど戦いの場面だったのと同じくらい素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の芸術はナレーションのストーリーテリングと流れにあります。  Gungraveは真ん中で始まり、すべての始まりに巻き戻され、アクションの真中に戻り、クライマックスで終わる。 パルプフィクションはもっと混乱していました。  Gungraveでは、このストーリーは順不同だったかもしれませんが、それはとても簡単です。 それに従うことが容易である主な理由の1つは、それが主な特徴であるブランドン・ヒートのものであることを中心に一つの観点から語られたということでした。 後半まで実際には登場しない別の主人公のミカは、シリーズの後半の紹介とナレーションを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャスト/キャラクター
ブランドン・ヒートは、彼の悪い巨大なマシンガンで目を覚まし、目のパッチとキラーのコスプレ衣装で涼しいものになっていると思われますが、真実はあなたが助けることはできませんが、男に同情を感じることです。 冷たい凝視、素早い動き、大きな銃であなたの隣の彼と一緒に守られているような気がするのですが、本当に温かくて敏感な男です。 あなたは手を差し伸べて、彼を抱きしめて、すべてがOKになると言ってもらいたいです&amp;hellip;&amp;hellip;まあ、あなたが別の人であればあなたはできないと思いますが、あなたはそのアイデアを得ます。  Tho私は彼が、ハリーやビッグ・パパでもケアするタイプだとは思っていません&amp;hellip;.ハハ、それは私の狂ったファンガールです。  BrandonがHarryに対して持っている献身（そしてその逆）はかなり伝説的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはブランドンが深いほど美しいです。 ハリーはワットワイズの笑顔、デザイナースーツ、速い車で魅了されます。 私は彼の黒い髪、青い目と正方形の縄張りを穿き、男性はサメです&amp;hellip;.非常に美しく致命的なサメ。 彼は疑いもなく女性ばかりだが、あなたのことを言う&amp;hellip;.彼の心臓の一部はBrandonに属していたので、彼らはお互いに非常に揺れ動いた。 私はこれを「ストレートガイクラッシュ症候群」と呼んでいる。それは、2人の男女がゲイではなくても、予期せぬ感情的な理由のために他の男のボールを手に持っていて、 男の雌犬。 それはそれの長いと短いです。 ハリーとブランドンのお互いの関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveには、キャストをサポートする1​​つの気高い賛美歌があります。あなたの選択を取ってください。そこにはあなたのお気に入りがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの価値かどうか？
言うまでもなく、あなたがまだそれを所有していなければ、出かけてそれを購入してください！ あなたがBebopを好きなら、あなたもこれを好きになるでしょうし、もしあなたがBebopを好きでなければ&amp;hellip;&amp;hellip;私はあなたを知りたくありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Main   Let me start out by saying this&amp;hellip;&amp;hellip;I&amp;rsquo;m not into this type of show. I love shoujo anime [and now manga], I also like shounen-ai stuff and I&amp;rsquo;d say it&amp;rsquo;s pretty much guaranteed that I&amp;rsquo;ll watch just about anything with bishounen. So if someone were to tell me about this show, Gungrave and all I had was his word-of-mouth to go on then I wouldn&amp;rsquo;t have bothered watching it. The only reason I watched it was because they used to play it on Tech TV [now G4] back when they used to be a cool TV station and they played anime on the weekends @ midnight. I remember they used to play Gad Guard and this other show, Gungrave. Frankly, I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは確かにTrigunの作者によって作られたものです。 それはこのアニメを見ながら私が作った最初の観察の一つであり、それは最後まで真実でした。 多くのクリエイターは、作品間でいくつかの繰り返しスタイルやモチーフを共有しており、そのようなよく知られた、よく愛されているクラシックと比較することは、良いことと悪いことができる能力を持っています。 確かにこれはビデオゲームからも適応されています。 ゲームの適応は一般的にうまくいくことはまれで、元のゲームそのものは普通ではありませんでした（私はそれをプレイしていませんでした。 このような奇妙で潜在的に悲惨な生産の歴史の中で、私は正直なところ、このシリーズに入ることを何に期待するのか分からなかった。 それはまだ非常に独自のものですが、その創造的な背景は言及を保証するためにはっきりと注目に値するものです。 このレビューでは、私が「Trigun」や「ビデオゲーム」と言った時代から飲酒ゲームをしないでください。あなたを殺してしまうからです。 ちょうどそこにそれを取得したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代初頭のMadhouseは今のスタジオと同じくらい安定したスタジオではなかったし、Gungraveは間違いなく周りに少し荒い。  Nightowのキャラクターデザインは、明らかにTrigunよりも現実主義に傾いているが、不鮮明な手足、長い顔、広い肩を持つ奇妙な姿勢への傾向を残している。  Graveのデザインは、特にLegato BluesummersとBrilliant Dynamites Neonの不名誉な愛人のように見えます。 それは、見た目が粗い、厳しい見た目のシリーズです。私はそれが彼らのために起こったと思います。 スタイルはちょっと慣れていて、予算が下がったときにそのデザインを魅力的に保つのは難しいかもしれませんが、アニメーションがそのストライドに当たったときには素晴らしいように見えます。 特に注目すべきは、照明とレンズの歪みを使用していることです。これは、既に信じられないほど緊張している瞬間には多くを追加します。 別の有名な銃撃戦MadhouseシリーズのBlack Lagoonのように、アクションシーンはショットを撮ることを心配することなく1か所に立っているキャラクターに時折現れますが、後でクライマックス戦に間に合うように段階的に段階的になっています。 アニメーションは素晴らしいものではありませんが、それは良いです。 そのままにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、暖かく家族性から寒さ、危険なものまで、マフィアのモチーフに固執している、シンセが少し混じった、漠然とイタリアンな弦とオーケストラの部分で構成された強力なサウンドトラックを誇っています。 ここには本当に素晴らしい音楽がいくつかありますが、音楽がまったくない時はGungraveが最高だと思います。 このシリーズは、静かなキャラクターの瞬間に繁栄し、その最高のシーンのいくつかは完全に沈黙しています。 いくつかの例外がありますが、このシリーズの音楽は全体的に、穏やかで控えめで、（ラジオのように、キャラクター自身が聞くことができるソースから）嫌悪感あふれるか、まったく存在しないときに最高です。 しかし、サウンドトラックはまだ素晴らしいですから、チャンスをつかんだら、聞いてみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャストには、老人たちの99％が居住しています。これは、ロサンゼルスの俳優の仲間が仕事に最適であることを意味します。 ビッグボーイはすべてここにいます：ウィリアム・フレデリック・ナイト、マイケル・マクコンノイ、ビー・ビリングスリー、リストはそのままです。 日本人のダブもとても良かったですが、ショーを完全に盗んだダブの俳優がいます。それはハリーのトニー・オリバーです。 彼の日本人俳優、山田健司は、彼をかなりゆっくりとコントロールしながら演じる。 一方、トニー・オリバーは、その性格をはるかによく理解しているように見え、彼の声は常に攻撃的なものである。 ハリーは非常に野心的なキャラクターです。常に先を進めるためにイニシアチブを取っている人物です。オリバーは、彼が話すすべての言葉でその野望を捉えています。  Kirk Thornton、Steve Blumなど数々の役者が好評を博し、Tom Wyner氏は後半にHarryの古いバージョンとして素晴らしい仕事をしています。 いつものようにここには厄介な副次的なキャラクターがいくつかありますが、全体的にはハリーだけのために聞く価値のある素晴らしい吹き替えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunは創造的な建築と壮大なコンセプトで有名であったが、群衆から離れていたのはその強い鼓動であった.Gungraveについても同様である。 はい、死者を復活させ、スーパー兵士を生み出すことができる技術はありますが、マフィア作戦と地下世界の見栄えがよく見えますが、この話を本当に一緒に保持していることはすべて忠誠心のコンセプトです 、そしてそれは本当に誰かを裏切ることを意味します。 ミレニオンは、地位や地位にかかわらず、組織のすべての裏切り者に死刑と同等の死刑が科されると宣言する「鉄の綱」と呼ばれる枢機卿のルールによってまとめられています。 このようなコードは理論的には単純ですが、実際には非常に複雑であり、BrandonとHarryのパワーを引き継いだシリーズの前半は、あいまいさを完全に利用しています。  MillenionのリーダーであるBig Daddyは、マフィアのボスだけが長年にわたってやり遂げることができるように手を汚した後、多くの理解可能な罪悪感と自己疑惑を抱いています。そして、彼の下にいる人々に対する彼の忠誠心の要点を形成するIron of Code それを条件に来る。 ミレニオンのさまざまなメンバーだけでなく、いくつかのサードパーティのキャラクターは、すべて自分の忠誠心の概念を持っていますが、それはshonen友情のスピーチのやり方では、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはショーがいつも食べ過ぎて政治的だと言っているわけではありませんが、それはまた非常にクールです。  Brandon Heat、Harry MacDowel、Balladbird Lee、Bear Walken、Cannon Vulcan、Laguna Glock、Blood War（真実ではない）、さらにTrigunの比較では、さらに奇妙なものがあります Descartesという名前のキャラクター。 マフィアの搾取は興味をそそられ、彼らがお金を稼ぐ方法とコミュニティにどのように統合されているかは複雑であり、現実のマフィアがどのように機能するかに非常に似ています。 以前に言及した振り付けの面倒を除いて、戦闘は使用されたさまざまな武器やスタイルで強烈で想像力がありますが、依然として非常に根本的であり、多くの場合、不信感をなくすことなく、  。 本当に話が聞こえても、ガングレイヴは飽きることはありません。 これはあまりにも難しいと思っていないとショーを魅力的に保ち続ける珍しいバランスですが、エンターテインメントの選択肢からもっと何かを求めている人にとっては、ここにはまだ多くの深みと繊細さがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunの足跡をたどりながら、Gungraveの半分ほどは、そのトーンとフォーカスを劇的に変え、ゆるやかな終わりを縛ることはできません。 上半期には、死亡者をスーパー兵士の元に戻すことができる死亡処理法が導入されています。 さて、私はそれで行くことができました。それは、BrandonがGraveとして戻ってくることと、Harryの野望に燃料を供給するための良い方法の両方が必要です。 後半には、生き残った兵士をオルグメンと呼ばれる無神経のドローンに変身させ、指導者を上司と呼ばれる感情的なモンスターに変えることができる新しいプロセスが導入されました。これはかなりばかげています。 もう少し追加された視点を除いて、既に周辺の人々に「私は神によって定められた境界を超えてしまった？ これらの要素は無意味であり、簡単に完全に書き直すことができます。 代わりに、それは、地上のキャラクタードラマからショーを、トップアクションメガネに変え、ショーのビデオゲームのルーツは頭を後ろからやり直す。  Orgmenはビデオゲームのムックで、Superiorはビデオゲームのボス、期間です。 これらの戦いはクールでアクション満載のものばかりですが、それはGungraveが本当にあったことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナイトウは、創造的な男です。 彼は壮大で素晴らしいアイデアをたくさん持っていますが、いつもそれらと何をするべきかを知っているわけではありません。 BrandonとHarryの完全サークルの話を、カルト的、完全に正当化され、完全に満足する方法でもたらします。 おそらくランタイムやタイトな文章では、不協和音に意味を与えているかもしれませんが、ガングレイヴの世界は混乱しています。 上半期の厳しい状況でさえ、今後の問題の種が存在していました - 不特定の戦争、トライガンの馬の代わりにレースするトーマス、そして本当に風変わりな技術を思い出させると、ガングレイヴの世界 そして、それは、彼らがすべて同じ物語に属しているような気がしていない、異種の要素をもって最後までその道にとどまっています。 しかし、その中でも、上司たちが最も感情的に関わっていたことがあるかもしれないものを取り上げ、それらを&amp;hellip;できれば悪くはないが、彼らはほとんど影響を及ぼさなかった 彼らは持っているべきです。 それはヒットアンドミスです。 最後のいくつかのエピソードでは、ライバルの派閥は結局のところエンディングを崩壊させるためにどこからもほとんど出てこない。 ありがたいことに、その終わりはショーの救いの恩恵であることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にGungraveを「偉大」なものかどうかは分かりませんが、確かにそれには偉大さがたくさんあります。 プロットは奇妙で不必要な場所に行きます。ハリー自身のように、それは自分の野望の犠牲者になりますが、輝く部分は真に幻想的です。 そのキャストの人間性とその心の誠意は、完璧な終わりに近いことは言うまでもないが、その欠陥を越えて十分なものであり、私はそれを暖かく勧めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Madhouse of the early 2000s wasn&amp;rsquo;t as consistently solid a studio as they are now, and Gungrave is definitely a little rough around the edges. Nightow&amp;rsquo;s character designs definitely give the show a distinct flavor, leaning more toward realism than Trigun but still retaining a tendency toward some weird proportions, with scraggly limbs, long faces and broad shoulders. Grave&amp;rsquo;s design in particular looks like the unholy lovechild of Legato Bluesummers and Brilliant Dynamites Neon. It&amp;rsquo;s a rough, harsh-looking series, nary a bishonen to be seen, and I think that&amp;rsquo;s what they were going for. The style takes a little getting used to, and when the budget drops it can be hard to keep those designs appealing, but when the animation hits its stride it looks great. Of particular note is its use of lighting and lens distortions, which add a lot to some already incredibly tense moments. Like Black Lagoon, another famous gunfighting Madhouse series, the action scenes occasionally amount to the characters standing in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukiuki&#34;&gt;ukiuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいです！
重要なメモ：あなたは最初のエピソードを過ぎて見なければならない。そうした場合、あなたは吸い込まれるだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいです。 それは、裏切り、忠誠心、兄弟愛のテーマに焦点を当てています。 マイナーなテーマには、新生代や愛が含まれます。 戦いは素晴らしいです。 アニメの概要が魅力的ではない場合、ストーリーはそれほど多く、短い段落に入れることは不可能であるため、それを見なければなりません。 要するに、あなたの親友があなたを殺したらどうしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 私はそれが従来の目とchibinessから遠ざかるときにアニメの芸術が本当に好きです。 芸術は物語によく合い、人々はより現実的でした。 戦い場面はすばらしくアニメーション化されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはアニメには最適です。 スタイルはややジャジーで、ストーリーラインの強さに合っています。  OPは特別で、言葉もありません。これは、最近の最近のアニメではまれです。 しかし、これは驚くべきジェットコースターの登場です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に楽しく、あなたは最後まで夢中になるでしょう！
（ちょうど最初のエピソードによって捨てられないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ= D私は大変に知っていたことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukiuki/reviews&#34;&gt;ukiuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is amazing!!  Important note: you MUST watch past the first episode, and if you do, you will be sucked i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私たちが最初に始めたときに友人たちに最も近い/しかし、お金が増えてすぐに成長し、まもなく黒人になった」 - ジェイ・Z&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブランドンヒート。 その名前自体は、神の息吹の穏やかな中で穏やかに漂っているタンブルウィードの掃除飛行隊の盛り上がりを誘発します。太陽は熟し、赤は別の華やかな中西部の日に落ち着きます。  「ブランドン・ヒート」は、下の冷たいコンクリートをリズミカルに吹き飛ばし、壊れやすい雨滴を囁きます。 夜明けから深い暗闇に至るまで、この名のないこの町のすべての時間は、手を取り合う音の拍手によって印象付けられ、土地のメトロノームと不滅のパルスを打ち消す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリック。 バング。 クリック。 バング。 クリック。 バング。 クリック。 バング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはブランドン・ヒート、ブランドン・ヒートは土地です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandon Heatが過ぎ去ったときに、彼らがやっていることの誇りが原子と同じくらいうまくいかないような暴力団の荒れ野の中で、家庭の名前として確立した男性は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性、頑丈な女性たち、ベビーベッドから棺に至るまでのあらゆる休憩場所に立っている人、遠くに夢中になる人、この男の存在で祝われた内容、この伝説、このブランドン・ヒート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブランドン・ヒートはアニメのイエス・キリスト、肉体、私たちの主と救い主です。 彼は彼の仲間を助けるためにできることをする。 彼は小さな人間には想像もつかない偉業を演じる。 彼は彼がそうすることを予測した友人に致命的に裏切られた。 彼は後で死者の中から復活する。 彼の静けさが神秘的な割合である彼は、厄介な長い黒髪の彼は、リボルバー付きのイエスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私がGungraveについて目立つものを書かせる前に、私は浅木美香（Kari Wahlgrenの声）にいくつかの言葉を捧げる必要があります。このシリーズ全体を見た人の中で、彼女はかなり失望しています。 ミカはガングラヴェの最悪のこととして、迷惑で、不必要で、不必要であると言われています。私は彼女のキャラクターがアニメイエス、さらにはビッグダディ、マフィアヘッドと比較して、 このシリーズが必要とする若々しい情熱、彼女はまた、物語全体にユニークな視点を与え、最終的には最終的に正しい選択をするためにBrandonを導いてくれます。  Gungraveに大きな影響を与えたのは、母親Maria Asagi（Brandonの愛情としてしか存在しなかった母親）よりも大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunのように、Gungraveは、半分が他の半分と異なるシリーズです。 パイロットエピソードを除いて、最初の14のエピソードは、Brandonのバックストーリー、GungraveのMillenionと呼ばれるマフィア、Brandonが彼を殺したいと望んでいるようにHarryがしたことについての話です。 その後、エピソード15と16を除く最後の9つのエピソードは、ハリーを含む前に知っていたものをアニメとして再訪問するように物語を現在に戻します。  Gungraveの後半は事実上あらゆる点でピークに達していますが、実際のストーリーの代わりにスーパーパワーを持つ武器兵の間の無限の銃撃戦のように感じられます（結局のところ、Gungraveはビデオゲームのフランチャイズから生まれました）。 最後に、私がシリーズ全体で見つけた欠陥は、最後のエピソードで大きく償還されました。  Gungraveが一方向に向かっていると仮定すると、それは突然別のものに移行し、そのシリーズの最後は疑問の余地がありません。 実際には、シリーズはその時点までに定義されているすべてのものを例示しており、私の意見ではその種類の中で最も優れています。 その最後のエピソードではどうなりますか？ 私は何かを台無しにすることはありませんが、なぜ私はBrandon HeatをAnime Jesusとして迎え入れているのですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の1つのメモ（スポイラー・アラート!!!）：Gungraveが私に教えようとしている全体的なレッスンは何かを尋ねるたびに、ハリーとアニメのイエスが汚れに横たわっている最後のエピソードで、私の心はそのシーンに巻き返します。 死に至る前にお互いにいくつかの最終的な言葉を分かち合い、彼らは今どこにいるのかに彼らを導いた決定を後悔した。 ここで私はレッスンが「ギャングに参加しないでください」を発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226450&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The closest of friends when we first started/ But grew apart as the money grew and soon grew black-hearted,” – Jay-Z    More than anything else, friendships comprise the most essential trait in any gang. Once you join one, your fellow comrades aren’t simply shoehorned into people you co-exist with; in a gang, your peers become your friends, your most trustworthy companions, the bonds strengthened through trials of fire. Loyalty is absolute, orders are unquestioned, and the unabashed togetherness a gang exudes is what attracts normally unassuming people to them. It is also because gangs, for some reason, have radiated a sense of devilish charm. Why do you think Al Capone was such a nationally renowned celebrity in the 1920s? Why do you think the life of a gun-toting hoodlum in a wife beater is so vehemently glorified in rap music? Why do you think The Godfather and its sequel are regarded as among the greatest works in cinem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vicious357&#34;&gt;vicious357&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が完璧な仕事とみなす少数のアニメの一つです。 悲しいことに、最初のエピソードのために私はほとんどそれを逃した。 私はエピソード1を見た後、何となくジェネリックであるように思えたので気を取られましたが、しばらくしてから2つ目のエピソードから見始めて、すべてが変わりました。 私は正直なところ、このシリーズがどれほど素晴らしいかを説明することさえできない、私はあなたが最初のエピソードでオフになってはいけないと言うことができる、またはあなたは伝説のアニメを見逃していると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vicious357/reviews&#34;&gt;vicious357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the few animes that I regard as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ronespeak&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、Godfather 2がTrigunに出会うようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです。 オープニングのエピソードでは、Brandon Heatは、都市犯罪のボスであるHarry McDowellと決着をつけるアンデッドヒットマンとして示されています。 前半は、マフィアを通じて2人の若い男の子がどのように仕事を見つけたかということです。 始めに紹介されたキャラクターは、私が今まで見た中で最高のもの、特にハリー・マクドウェルです。 このショーは、BrandonとHarryが成長してより残忍になった後、お互いから引き離され、子供であった時とはかなり異なったものになっています。 あなたはなぜ彼らがお互いを必要としているのか、彼らが一緒に抱いている信頼が分かります。 人は愛を見つけ、もうひとりは力を得、どちらも幸福を見つけません。
ショーの後半は復讐のスリラーで、2人の男は今一度共有したすべてのものと戦う。 マフィアは現在、死者を育てる技術を持っており、ハリーはブランドンを殺そうとしているが、問題は彼が死んでいないということだ。 彼らがかつて持っていたすべての信頼は消えてしまった。彼らは互いの喉に爪を掛けようと離れて街を裂いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GunGraveは、私が今まで見たことのある最も良い発達悪性弧を持っています。なぜなら、それは私と一緒にいたからです。 若者は、貧困から抜け出し、権力を得るために、自分が家族の頭になることも、執行者によって死んでしまうこともできるようになるまで、短絡と詐欺を受けます。 最初から欲望と絶望があり、このショーはそれを忘れることはありません。  2人の優しい友人がお金、女性、そして力に打ち勝つのを見ていることは常に魅力的で、このショーでは完全に終わりました。それは小説「モンテクリストの伯爵」のような感じです。 これは幻想的なレベルでのストーリーテリングです。あなたが迷子になったり遅すぎたりして退屈になることはありません。 私は認めますが、文字のデザインのいくつかは一般的にBeyond the Graveのように少し馬鹿に見えますが、それは2000年代初めのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、たとえデザインの一部が少し愚かであっても、とても良いです。 戦闘シーンは緊張しており、予測が難しい。 サイドキャラクターはすべてよく展開されていて、死ぬと始まるとその名前が覚えています。 サウンドトラックは素晴らしく、サスペンス、リプレイス、そしてサスペンションを提供しながら、その重要な瞬間にあなたの心拍数を引き上げることができます。 英語のダブは、一流のノッチであり、素晴らしいキャストを持っています。
これは私の好きなショーの1つであり、間違いなく2003年のベストです。これは本当にショーの宝石であるため、このような小さなビューアベースを持っていることは残念です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoneSpeak/reviews&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a lot like The Godfather 2 meets Trigun.    The story is fantastic. In the opening episodes, Brandon Heat is shown as an undead hitman with a score to settle with the city crime boss Harry McDowell. The first half is all about how two young  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenji-the-engi&#34;&gt;Kenji_The_Engi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「暗闇の中で友人と歩くことは、光の中を一人で歩くことよりも良い」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Helenケラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの物語はBrandon Heatの周りを回っています。少年のスラム街で育った男の子、Mad Dogという狂った魔法使いに悩まされた後、小さな一団の友人と一緒に暮らしていた少年LaddすべてのBrandonの仲間は彼の前で容赦なく殺されています。 彼と彼の親友、ハリー・マクダウェルだけが生き生きとしています。 もう一度誰かを失いたくないハリーは、最大の犯罪組織であるミレニアムに加わり、彼の友人や名声と運命を守る力を得るために、マフィアの上に上がるという野望を抱いています。 他にはどこにも行きません。Brandonはハリーと彼の野望に従います。その2人の男の子がマフィアのはしごの上に向かいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2つの部分に分けることができます。前半はBrandonとHarryがマフィアのために働き、後半はSFの要素をスローしてストーリーを 現実主義は、コアのテーマとモチーフにはまだ真実を保ちます。  Gungraveの最初の行為は、2人の男の子がマフィア生活のすべての側面を最初に通り抜けるときにMilleniumでのBrandonとHarryの経験に重点を置いています。これは、取得しようとしている暴力団の日常生活を見ると、 トップへ、シンプルで安全な机の仕事から始まり、ゆっくりと上級の仕事とオペレーションを引き継いでいく。 これを通じ、ミレニアムと、それをマネーローンダーから男性や輸出業者に打撃を与えるすべての要素の特徴を見ます。 私たちは、ミレニアムの最奥のコア、家族、ミレニアムの指導者であるビッグ・ダディが親友や仲間として、また一流の役人として選んだ個人の小さなグループを見ることになります。  Brandonがマフィアのはしごを上っていくにつれ、彼はBig Daddyと家族の近くで成長し、Harryは彼の野望だけを考え直し続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初の行為は、友情、裏切り、家族、そして力のテーマに焦点を当てて素晴らしく扱われ、それを魅力的なものにするのに完璧な量の砂を投げかけますが、第2の行為は少し外れ、 死刑囚を通常の弾丸で殺されないゾンビ怪物に変身させるために使用される死刑執行プロセスと呼ばれる新しい技術革新が存在しています。このSFフィー要素は、そうでなければかなり根拠のあるマフィア物語では非常に似ていません。 この追加された要素はまた、実行されていない質問の束をポップアップさせるため、実行の観点からアニメが少し落ち込むようにします。例えば、壊れた人々に対抗するための弾薬のタイプが開発されています。 プロットがそれを要求したので、ちょうど種類が出てきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;道路沿いの衝撃にもかかわらず、Gungraveの第2幕は最初の行為で確立されたテーマとアイデアを生かし、キャスト・クロージャー全体を提供する完璧なエンディングを提供します。フィナーレの質は第2幕の厄介な性質を補うものです。 ある程度全体的には、しかし、間違いを完全に消去しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、非常に大きなキャストを持っているにもかかわらず、ガングレイヴの最強のポイントです。ガングレイブはお互いの微妙なやりとりを通してキャラクターを特徴づけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandonはショーのスターであり、静かで静かなキャラクターであり、少数の言葉しか持たない男です。 多くの人格を持っていないにもかかわらず、BrandonはMillennium家族のための彼の忠誠心とBrandonに対する彼の忠誠心を測る必要があり、またヒットマンの残酷な生活様式にも適応しなければならないので、 彼の親友が彼の目標を達成するのを助けるために、彼は他人の生活を絶え間なく奪うので、彼自身の人間性がゆっくりと消えていくのを見て、Brandonは腕を振るう。  Brandonは、彼の一般的に良い意図と適度な態度のために、彼は非常に遠くてストイックであるにもかかわらず、非常に簡単に付き添うことができるので、大きな負担を負わなければならない専属の忠実な人物として生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはまた非常に興味深いキャラクターであり、彼の個性はブランドンとは対照的です。 ハリーは巧みで狡猾で無慈悲で、ハリーとブランドンは彼らの間で非常に興味深いyingとyangスタイルのダイナミックを持っていて、シリーズ全体でインタラクションを見ていることは、シナリオが何であれ、常に爆発的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートするキャストは、その大規模なサイズにもかかわらずかなり強く、すべてのサポートキャラクターは、最も多くのスクリーンタイムを持たないにもかかわらず、彼らが非常に人間的な気分になるような性格と肯定的および否定的な特性を備えています。 その一例として、兄弟崇拝と栄誉を重んじるこの悪いヤクザ型のキャラクターであるブンジと、マーフィー管轄下のレベルで出会ったブランディンの友人のギャリーとウィッジがあります。 これらのキャラクターがスクリーンセーバーに参加すると、自分の性格を確立し、相手が誰であるか、何を望んでいるかを伝えるのではなく、微妙なやりとりによってキャラクターを特徴づけるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GungraveはStudio Madhouseによってアニメ化されていて、悲しいかなかビジュアルの面ではあまり熟成していないのですが、演出は鮮やかであることがありますが、流暢さと一貫性は、 いくつかのシーンの間で醜いが、Gungraveは正直にそれが良いと思うので、吸うものだけで豊富です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GungraveのOSTは非常に強力で、アニメの一般的な調子をほぼ完璧に補完します。 このOSTの私の好きな曲は、Bitter Ending、Great Flair、Clueだったが、遅くメロディーなイタリアンミュージックと速いペースのジャズが混在したOSTは、Gungraveのあらゆる瞬間を盛り上げている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは時々科学的要素の使用を妨害しているにもかかわらず、私は瞬時に私を夢中にしたGungraveを本当に楽しんでいましたが、マフィアドラマのファンにこのタイトルを全面的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kenji_The_Engi/reviews&#34;&gt;Kenji_The_Engi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Walking with a friend in the dark is better than walking alone in the light.&amp;rsquo;    -Helen Keller      Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story of Gungrave revolves around Brandon Heat, a boy who grew up in the slums with a small gang of friends one day after getting into trouble with a crazy mobster named Mad Dog Ladd all Brandon&amp;rsquo;s pals are mercilessly murdered right in front of him, with only him and his best friend Harry MacDowel making it out alive. Never wanting to lose anyone again Harry chooses to join Millennium, the biggest crime syndicate around with the ambition of rising to the top of the mafia in order to obtain t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーに入るにはしばらく時間がかかりました。 少なくとも途中まで私はそれを拾いませんでした。 私はそれを貧しい人のカウボーイビバップとして見続けていました。 しかし、瞬間があり、私の頭が始まっても、「真剣に、WTF？ 真剣に？！？ 私はもう少し座って、画面をもっと熱心に見始めた。 私はあなたが遅いスタート（ちょうど最初のエピソードより長く持続したと思った）を過ぎることができれば、終わりは価値ある報酬だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが進行するにつれてストーリーがより面白くなり、ストーリーテリング自体もよりよく実行されるようになります。 ここのストーリーの中心は、本当に忠誠心と友情、そしてそのアイデアが生き残ろうとしている人々の荒々しく汚い生活の中で、実際の行動と実際の練習でどのように現れているかについてです。 奇妙なことに、私はあなたがたとえこれが文明の小宇宙であるかについて議論をすることさえできるように感じます（しかし、私はここまでそれを取ることはできません - 幸いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;面白いSFがあります。物語に興味を持った物語が盛り込まれていますが、同時に、私が厳しく必要とは思わないような余計な騒ぎを作り出しています。 しかし、あなたがそのようなことを好きでなくても簡単に見落とすなら、それはおそらく肉汁です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかった - 必ずしも私のスタイルではなく、全体的には素晴らしい。 それは物語の性質のために働いていたと私は思った。 過度に磨かれたか光沢のあるスタイルは、調子と雰囲気ではうまくいきませんでした。 そして、私は、アクションシーケンスがかなりうまく組み合わされていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一部の人々から注目を集めています。 私はそれが大丈夫だと思った：おそらくちょうど平均より少し良い。 私はそれが聞こえるように好きだったし、よく使われていると思った。 それだけで華麗ではなかった。 ここの音楽は、カウボーイビバップのようなものだと言われたので、あなたがここに着陸したと思います。少し残念です。 私はまた、あなたが積極的にそれらを比較していない場合、あなたはそれが自分のメリットでGungraveを見ているだけで十分だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は間違いなく面白かったです。 主な焦点は、Brandon HeatとHarry McDowelとの関係です。  &amp;hellip;ストーリーラインを遠ざけることなく何を言いたいのか分かりにくいです。 私はキャラクターにとって驚くべきシンプルさがあると思うと思う - 彼らの相互作用の紆余曲折とその関係にもかかわらず。 ある意味では、私は主人公の束を短く簡潔なフレーズに煮詰めることができると主張することができると思います。 そして、私はこの文脈でそれが好きです。 あなたがすべてのことに苦労しているときには、いくつかのことに集中し、複雑さは本当に余裕がないような贅沢なものだと私は思うから、それは確かに説得力のあるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、前半よりかなり後半を楽しんだ。 私は、物語の明確な転換点の後のすべて（あなたがそれを見たならば、私が意味することを知っているだろう）は、それ以前の何よりも明確なステップだったと思った。 私は特に終わりを楽しんだ、私はそれがメロドラマ的なものにならずに伝えたいものを伝えるきっちりした方法だと思った。 私はあなたがカウボーイビバップを楽しんでいれば、おそらくこれを楽しむだろうと思う - 違いにもかかわらず。 彼らは非常に広いストロークで似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4992&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me a while to get into the show. It didn&amp;rsquo;t pick up for me until at least halfway through. I kept on seeing it as a poor man&amp;rsquo;s Cowboy Bebop. But there was a moment and even as my head started going, &amp;lsquo;Wtf, seriously?!? Seriously?!?&amp;rsquo; I started sitting up a little more and watching the screen more intently. I thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は数年前にGungraveの最初のエピソードを見て、それがたわごとだと思った。 しかし、多くの人々が、最初のエピソードはシリーズの残りの部分を代表するものではなく、ITはもっと幸せになると私に言った！ 彼らが正しいと思ったのは、ほとんどの場合、最初のエピソードをスキップする方が良いです。  Berserk TVシリーズの最初のエピソードと非常によく似ています。それは、完全なプロットで全プロットを壊してしまい、全く動作しないので、エピソード2から始める方が良いでしょう。しかし、最初のエピソードは多分です Gungraveの後で起こるナンセンスのもう少し代表的なものは、人々がそれを信用するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2からバックアップして始めましょう。ガングレイヴは、2人の恋人についてぎこちない犯罪物語です。私は友人のブランドン・ヒートとハリー・マクダウェルが犯罪組織ミレニアムの一番上に向かっていることを意味します（最後のNはどうですか？ 実際に綴られている、尋ねないでください）。 物語は主にハリーと彼の力の上昇に続き、友人と敵を作って、彼の物語を高さから追跡して、再び落とす。 あなたはBrandonが主人公であることを他の場所から聞いたことがあるかもしれません、そして、これはカメラがBrandonにほとんどの時間を費やすという事実にのみ当てはまります。 実際に彼の話ではありません。なぜなら、人を撃つことができるラードの風呂の人格と話す能力を持っている人についての話をするのは難しいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく魅力的ではなかった。 サイレントなビデオゲームの主人公を思い出させました。 他の人は、Brandonで彼がどれほど偉大で、Harryがどれくらい愛していなければならないか、Brandonが応答するのを待ってから数秒待ってから、「あなたに話をしないでください。 彼らがキャラクターの特徴をブランドンに帰させたのは、私が彼が描いたことを見たことがないと、特に奇妙なことでした。 彼がしているのは、人を撃ち、まだ立ち止まることだけです。 私がハーフライフ2をやり直しているように感じたのは、ゴードン・フリーマンが何らかの形でイエス・キリストになってしまったことです。人々が彼と話している間、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Berserkとの類似点はBerserkとの類似点ですが、これは2つのキャラクターが2人のキャラクターをどのように駆り立てるかで、物事が緊張し始めるまで続きます（少なくともHarryを動かすものです）。  Just Married carのバンパー）。 私は最初のエピソードと事実のキャラクターの間で&amp;rdquo;GOSH I SURE HOPE Xはおかしくない&amp;rdquo;と言っている間に、大きなひねりを台無しにしないようにするつもりです。 予告と偽装の間には細かい線があり、Gungraveはその行を通過し、その後その行から飛び降りて、ハリアージェット内を飛び越えて、その行から離れたいくつかの大陸を飛行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが損なわれないことは、ゾンビの完全なばかげた紹介です。 どこからでも、ショーはぎこちない現実的な犯罪ストーリーからナンセンスのSFアクションに変わります。 彼らはあまり説明されていない、正当化されていない、ショーの約半分を占める、何かを傷つけることなくショーから完全に取り除かれた可能性があります。 アーク全体は悪い執筆では素敵な101レッスンです。 ゾンビの科学を説明する努力がなかったので、私を最も苛立たさせるものは何か。 あなたがこのナンセンスのプロットスレッドをクローバーにしようとしているなら、少なくともそれに少しの努力をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的な文章はあまり良くありません。 ゾンビでひどく説明されているクローバーの間に、Brandonで文字がモノクロで反応するかのように独特のキャラクターが登場し、一般的なクリシェがたくさん投げかけられ、完成した製品ではなく最初のドラフトのように感じる。 悪い執筆の私の個人的に好みのフォントは、すべてのラインが固体金だった科学者の男だった。 私が愛していたのは、彼の独り言の間に誰も注意を払わなかったということでした。たとえ彼が自分の悪を償う必要があるのか​​、どうやって地獄に行くのかについてナンセンスを吹き始めたとき、  「私は名前を捨ててはいけません、私に電話してください、地獄の名前はありません」という指示は誰も聞いたことがないと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じように悪くて面白くないのは、ショーがショーの最後にビッグ・ダディとミレニアムの歴史を完全に書き直した様子でした。  Big DaddyはMillennionの上司でした（私はBig Daddyがタイトルだと思っていましたが、彼の妻も彼に電話していましたので、彼の名前はおそらくBig Daddy、Mr Daddyの息子でした） 犯罪組織の上司を想像する。 結局のところ、彼は正義と正義のためにミレニアムを創造したこの神話的な人物になりました。 ミレニアムは犯罪組織であることを覚えておいてください。 贈収賄、強盗、強要、暗殺、脅威、すべてがビッグ・ダディによって運営されました。 私は、彼に最も悪いとされていた時にそのことを叫んでいた人物に同意し始めました。それは、物語全体をかなり損なうものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴの中心には素晴らしい物語があります。 ハリーとブランドンのアークの重要な瞬間には&amp;hellip;まあ、ハリーのアークだけでも、彼らの関係やハリーの姿勢を強調する素晴らしい仕事をしてくれます。特にエンディングはすごく素晴らしいです。 ショーでは達成するために管理されています。 たくさんの人がGungraveを00年代初めの愛らしいクラシックとして捉えています。あなたがそれを見てから5年以上経っていれば、あなたはそれを考える理由を知ることができます。 十分な時間をおいて、覚えておいてほしいのは、Harryのコアストーリーであり、その終わりは素敵な暖かいファジーを残しました。 しかし、その人たちが今日に戻ってきたら、現実が彼らのノスタルジアまでは生きていないことを理解している懐かしい少数のアニメファンがいるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the first episode of Gungrave a few years ago and thought it was shit. However a number of people told me that the first episode is not representative of the rest of the series at all and that IT GETS BETTER I SWEAR!!! For the most part they were right, you really are better off skipping the first episode altogether. It’s quite similar to the first episode of the Berserk TV series in that it spoils the entire plot with some dumb flash-forward that doesn’t work at all and you’d be better off starting on episode 2. However that first episode is maybe a little more representative &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lotgh&#34;&gt;lotgh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は4年前にこの作品を見てきました。私は最初のエピソードを嫌うことを覚えています。 私は本当になぜ私が第2のものを見ることにしたのか覚えていないが、私はそれをやった。すぐに、私の意見は変わった。 私たちは数年前に別のタイムラインに戻り、私たちには分かりませんが少なくとも面白いキャラクターに会います。 このショーはあなたの手をとり、あなたが実際にエピソード1を見た後には期待していない世界にあなたを歩いています。 スコセッシ自身が見ているマフィアの話をまっすぐに通ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが誰のためでもないかどうかはまだ分かりませんが、マフィアのジャンルを味わう人にはまったく合っていると確信しています。 家族、優先順位、野心、裏切り、そしてショーが提供したいものの完璧なフォーミュラです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、長い間、キャラクターの人生を基本的に続けています。自分自身も、自分自身が、まったく関係のないものであっても、彼らはすべて正当だと思われます。 あなたの友人、あなたが本当に気にする人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がガングレイブについて本当に好きなことの一つは、キャラクターが人間として提示されていることです。 英雄ではなく悪人ではなく、感情のない機械ではなく、現時点での自分のできることをしている人だけです。 感謝するのは簡単です。 たとえウォッチャーが特定の行動に同意しなくても、彼はその特定の意味を確実に理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;15回のエピソードの後、私たちはある種のSF小説に入りました。ショーはそれを一緒に保ち、すでにそこにあった物語の残りの部分とブレンドする、本当に荒い時間を持っていました。 これは主要な問題であり、私にとっては何も駄目にしませんでした。 リズムは皮肉なことに - アクションが主な焦点であるため - 遅くなります。 しかし最終的には、劇的にうまく構築された劇的な劇的な演出は、すべての価値があります。物理的な非人間化は、感情の発達によって影を落とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは現在、カルトの古典です。アニメファンが経験しなければならないストーリーテリングの傑作ですが、それ以上のものではないような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lotgh/reviews&#34;&gt;lotgh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched this piece of work four years ago and I remember hating its first episode. I really can&amp;rsquo;t remember why I decided to watch the second one but I did it and there, immediately, my opinion changed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helgemonster&#34;&gt;Helgemonster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveを見た後、私はあなたがこのレビューの私のスコアによって伝えることができるように、私はショーを通して徹底的に楽しんでいたにもかかわらず、それについていくらか奇妙な感じを残しました。 私は何かが欠けていたという感覚をかなり揺さぶってはいませんでしたが、それはむしろ逆でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは良いショーです。 超自然的な要素を備えたモダン・マフィアの物語であるこの物語は興味深いものです。芸術は素晴らしく、場合によってはそれに驚きました。 サウンド/音楽は、私が実際にそれに慣れ親しんだものではなく、仕事をしてくれましたが、そこには何も記憶に残っていませんでした。 私は、キャラクターがショー全体を通してどのくらい発展したかを好きで、次は何が起こるかを見てみたいと思っていました。 それは私にキャラクターにとって何かを感じさせたので、それは大きなプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの私の唯一の問題は本当に長さでしたが、私はこれについて少数派であるかもしれませんが、私はそれが最後まで引きずられていると感じました。 ペーシングは素晴らしく、おそらく最後の5〜6回のエピソードまで考えていましたが、私が本当にエンディングを気に入っているかどうかはわかりません。 しかし、私はこのショーを誰にでも勧めても問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helgemonster/reviews&#34;&gt;Helgemonster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching Gungrave I was left feeling somewhat odd about it, even though I had been thoroughly entertained throu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eradawn&#34;&gt;Eradawn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、すべてのマフィアアニメとマンガのうち、このマスターピースは本当に最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの物語はPS2 Game Gungraveのものです。 アニメは、ブランドン・ヒートと彼の最高の友達、そして敵のハリー・マクドウェルの話を伝えます。 あなたはハリーが彼の最大の敵だと言うことができます。 しかし、必ずしもそうではありません、シリーズは無害といくつかの劇的シーンで始まります。 そして最後には、怒りや他の多くの気持ちのために強い感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが一人の人から、そして彼の人生から何かを取るならば。 結果は恐ろしく、生きている人にとっては非常に危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、BrandonとHarryはEndに向かって戦います。 しかし、その劇的な犯罪フェスティバルには、実行されていないものがたくさんあることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
何と言えばいい ？ それを見てください、それは匹敵しません。  Trigunを見れば、あなたは満足しているように見えるはずです。 プロデューサーは前にTrigunを作った。 そして、それは大きな成功でした。  Gungraveと同じように、彼はこのシリーズの彼自身の欲望と芸術を適応させました。また、古いセラーからいくつかの古いワインを注ぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのちょっとした目隠し、2003/4年のレトロなアニメが大好きです。 私はどのくらいそれが行われた単語で記述することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒットマンは撃ち殺され、止まらない。 あなたが見ているどこでもガンファイア。 そして、あなたは大きな騒ぎ、大きな爆発、多くの血液のフラットを聞く。 悪は笑う。 そして町を支配する欲望。 何かもっと言う？ あなたの耳の混乱の準備をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
確かに嫌いなのは、ブランドン・ヒートの愛です。 彼は友情を全員に渡す。 そして、あなたはなぜ、あなたも私のように言うでしょう。 あまりにもすごく良いキャラクターがお互いを見ているのは、それだけではすばらしかったです。 そして、友情、信頼、そして忠誠心は、あなたの苦しみと暗い側面の真の色を示すだけです。 愛、憎しみ、そして多くの暴力がこの文字の主な魅力です。
Brandonは沈黙が金色であると言います。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
私は本当に最後の分までいくつかのものが悪いだけGungraveを楽しんだ。 そして、悪いことはすごく忘れられています。 あなたがこのアニメを見始めてから最初に楽しむことがあなたの血に注ぎ込まれます。 あなたはそれを感じるでしょう、私を信頼してください。
そして、あなたはそれを見て停止することはできません。 長い夜のために準備する。 多分あなたはあなたの人生で最長の夜を過ごすでしょう。 しかし、おそらくあなた自身を準備して、おそらく、ブランドンはまだ外で戦っている。 多分あなたは銃撃の犠牲者になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
それを簡単な言葉で表現する。
犯罪セクションとマフィアの木には、グングラヴェより優れたものは何もありません。 そしてギャングスター。 あなたは犯罪やマフィアについては暗いものがすべて見つかるでしょう。 そして、家族の忠誠心。  MarlonブランドのThe Godfatherと同じように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴッドファーザーはGungraveよりも優れていますが、アニメと実際のムービーを比較することはできません。 マフィアはマフィアとそのまさにワウです。 あなたがガングレイヴに費やすあなたの時間は無駄にならない。 彼らはあなたがそれを見るのをやめようとは思わない喜びであなたを満たすでしょう。 あなたは一日にすべてのエピソードを見ているマラソンを開始します：D。
Gungraveと一緒に楽しく過ごしてください。  Brandon熱はあなたと一緒にあります。
警告される、ハンカチをたくさん持って来ると、あなたは水中になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eradawn/reviews&#34;&gt;Eradawn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all: Of all Mafia Animes and Mangas is this Masterpiece really one of the best out there.     Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;     The Story of Gungrave is of the PS2 Game Gungrave. The Anime tells the story of Brandon Heat and his best Friend and enemy Harry Macdowel. You could say Harry is his biggest enemy. But n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bilgamesh&#34;&gt;Bilgamesh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私の前を歩かないで&amp;hellip;私は続かないかもしれない。 私の後ろを歩いてはいけない。 私のそばを歩いてください&amp;hellip;私の友人になる&amp;rdquo;- アルバートカミュ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情はこのアニメの主題の1つであり、おそらくあなたがそれを見る唯一の理由は、描かれている方法です。  Gungraveは中村の海賊チームには目を向けませんが、このアニメは袖にエースがあり、このエースを見つけることがあなたのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、あなたが知っているように、このアニメはビデオゲームに基づいています。 はい、私はあなたが思っていることを知っています。 だから、私が言っていることは、このアニメの鑑賞順序は、第2〜第3〜第4〜第26話です。 アニメを終えたら、最初のエピソードを見て、自分が正しいか間違っているかを見てみることができます。 しかし、Gungraveはあなたが今までに見た中で最も優れたビデオゲームの一つです。 しかし、私はこのアニメが完全に完璧であるとは言えません。 何も完璧ではありません.Gungraveはあなたを夢中にさせるものではありませんが、あなたが好きなウィスキーのボトルのようなこのアニメを楽しんでいただければ、このアニメはあなたに報われます。 はい、私はそれを保証します。 私たちはこのアニメの欠陥に戻ってみましょう&amp;hellip;私はあなたにお勧めしたい、いいえ、私はそれを強く主張していない、最初のエピソードを見ないでください。 それを忘れて; それは存在しない。 それは決して存在していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのコンポーネントに触れてみましょう。  Gungraveは、ヨーロッパのどこかのように感じられている未公開の町で行われます。 アニメは、十分なお金を稼ぐために小規模な犯罪を犯し、おそらくは社会的規模で高まることを試みる一群の友人に焦点を当てています。 しかし、犯罪の世界は非常に残酷で、忍耐強く待っています。 遅かれ早かれ、私たちの英雄たちはこの残酷な領域に入るために払う必要があります。 彼らは非常に高い価格を支払うだろうし、彼らはいくつかの深刻な文字の変更を受けるだろうが、結局、彼らは道を見つけるだろう。 友人のグループ、兄弟の、彼らの夢を達成し、彼らは影響力のあるマフィア組織のメンバーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この組織はすべてを制御するのに十分強力であり、私はすべてを意味します。 ガングレイヴは、権力と影響力が人々をどのように変えるのかを伝えます。 そして、私のことを信じて、このアニメの最後のエピソードでは、あなたをそのままにしません。 このアニメは価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴのアニメーションは非常に邪魔であり、本当のものです。 鮮やかな色のキャラクターデザインを持つ新しいシリーズとは対照的に、ガングレイヴはもっとリアルな表情を選んだ。 いくつかの文字は非常に現実的に見え、あなたは確かに、他の文字が好きです。 しかし、変わったと珍しい見えた。 アニメは30年もの期間をカバーしているので、キャラクターの大部分は年齢を反映して変化します。 背景のビジュアルも一流であった。 彼らは非常に現実的に見え、それは確かにあなたがこのアニメの世界でダイビングするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのOSTはユニークですが、私はそれをダウンロードしません。 はい、それはこのシリーズをよりよく理解するのに役立ちました、それは仕事の1つの地獄でした。 しかし、OSTは私がダウンロードすることをお勧めするものではありません。 あなたは2-3の良いトラックを見つけるかもしれません&amp;hellip;とにかく、それは迷惑ではないし、間違いなくこのアニメをよりよく理解するのに役立ちます。 声の演技; しかし、絶対に素晴らしいです。 このアニメは英語でも日本語でも見ることができます。 しかし、日本語版はやや良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主な魅力は、そのキャラクター、その主人公、正確にすることです。 支持キャラクターの多くは少し未熟であると感じているが、アニメの主人公、ブランドンとハリーは驚くほどよく開発されている。  BrandonとHarryは一緒に成長し、一緒に戦い、一緒にトップに上がる。 彼らの友情は非常に強いので、それを破壊する力はないと思われるかもしれません。 しかし、私はすべてのサポートキャラクターが面白くないとは言いません。 いくつかのサブキャラクターにはストーリーがあり、あなたはそれらに対して共感的になります。 とにかく、私はそれを大きな欠陥と呼んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このアニメは傑作と呼ばれるに値する。 はい、それは完璧ではないと私はあなたがそれを好きになることを保証することはできません。 この世界では何も完璧なものはありません。私は、超臨場感のある人ではありません。 しかし、もしあなたが忍耐強くて、TexhnolyzeやMonsterのようなアニメが好きで、キャラクターの行動を考えて分析することができれば、Gungraveはあなたを失望させないと確信しています。 最初のエピソードは見ないことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがガングレイヴを楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bilgamesh/reviews&#34;&gt;Bilgamesh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Friendship is one of the main themes of this anime and perhaps the way it is portrayed is the only reason for you to watch it. While Gungrave does not focus on a nakama team of pirates, this anime has its own ace in a sleeve and finding this ace, this gem, will be for you to do.     First things first, as you might know, this anime is based on a video game. Yes, I know what you are thinking; however, Gungrave is one of the best video g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivorykeys&#34;&gt;ivorykeys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveはもう一つの素晴らしいアニメです。 それは短いものであり、従うのは簡単です。 アクションシーンで満たされ、あなたは絶対にキャラクターを愛するでしょう。 私はシリーズ全体を（G4のテレビで）一回しか見ていないが、チャンスを与えられたら、それを見直すことは間違いないだろう。 これはあなたがあなたのDVDコレクションの一部として望む一つのショーです。 私はショーへのサウンドトラックも持っていて、それも素晴らしいです。 このショーでは、アクション、ロマンス、裏切り、エキサイティングなプロット、そして悲しい部分があります。 それは必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ivorykeys/reviews&#34;&gt;ivorykeys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is another fantastic anime to watch. It&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代初めに大部分が忘れられたシリーズを見てみましょう。  GungraveはSega製の「レール」スタイルのシューティングゲームのアニメ化である点で珍しい。 通常、私たちは漫画、軽小説、まれにビデオゲームの順応を見ます。 しかし、これは私が個人的に考えることができるレールシューティングゲームに基づく唯一のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、グレヴェと呼ばれる男がミレニオンと呼ばれる邪悪なグループと数え切れないほどのモンスターと戦って、暗い未来に始まります。 最初のエピソードが終了した後、シリーズ全体の次の半分がフラッシュバックされます！ 代わりに、それは続けて、物語の将来の部分で本当に蒸気を失います。 実際にはこれは大丈夫です。なぜならこのショーのフラッシュバック部分は将来の部分よりもずっと良いからです。 過去には、ブランドン・ヒートという若い男が、マフィア・グループ・ミレニオンと彼のバディ・ハリーと一緒になっています。 ブランドンは忠実で恐ろしいマフィア執行者であり、マフィアのリーダーである「ビッグ・ダディ」の娘の気持ちをさらに高めてくれます。 シリーズのこのフラッシュバック部分は、組織と彼のますます冷酷な友人ハリーへの彼の忠誠心とブランドンの闘争を見ています。 また、ブランドンが愛する女の子と和解することができなくなり、殺人者になることに対する反感が見えます。 ゾンビという「怪しげな」ゾンビのサブプロットがいくつかありますが、メインストーリーはMartin Scorseseの犯罪ドラマのようなものです。  BrandonとHarryの関係は、はるかに有名なアニメBerserkのGutsとGriffithの関係と非常によく似ています。 このアニメが第14話で終了した場合、それは優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のブランドン・ヒートは、実際にはよく発達しており、かなり信じられていて楽しい主人公です。 残念ながら、誰も本当にここで輝いていませんでした。 あなたは、Bob Poundmaxという名前の太った男、Bear Walker、Big Daddyという名前のマフィア・ドンのようなキャラクターの名前で、思い出深いキャラクターのはるかに楽しいキャストがあると思います。 代わりに、ここの文字のほとんどは、軽快で忘れがたいものです。 ハリーはまともな悪役だったが、本当に特別なものではなかった。 彼は、例えば、ベルセルクのグリフィスが持っている深さのレベルはありません。 さらに、彼はシリーズの初めに悪くなり、観客が彼を好きになる理由が本当にありません。彼の「ヒールターン」はほとんど効果がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは大丈夫だったが、思い出深いものはなかった。 これはTrigunと同じスタジオで作られていたので、私は大きな期待を持って入りました。 オープニングのテーマは文字通りエレベーター・ミュージックです。 それは私をアクションシリーズのためにポンプで吸い込ませる方法です！ 神はエレベーターの音楽をやめた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはTrigunを担当する同じ人物によって描かれているので、TrigunのアートがGungrave&amp;rsquo;sを好むよりも好きならば。 それは少し古いと思われますが、全体的にはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初の部分は、後半の部分よりもはるかに優れていました。 全体的にはシリーズが引きずり込まれ、それが終わる前に終了したいと思っています。 楽しさが行く限り、これは決して良い兆候ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはかなりの欠陥がありますが、そこにはいくつかの強みと魅力があります。 私は正直なところエピソード2-14を見ることをお勧めします。なぜなら他のエピソードは本当に価値がないからです。 私は、フラッシュバック部分については10のうち7を与え、将来の部分についてはおそらく4または5を与える。 全体的に、10のうち6は公正であるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS&lt;/em&gt;    Overview:    Let&amp;rsquo;s look at a largely forgotten series of the early 2000s. Gungrave is unusual in that it is an anime adaptation of an &amp;lsquo;on rails&amp;rsquo; style shooter game made by Sega. Usually we see adaptations of manga, light novels, and on rare occasion video games. However, this is the only anime based on a rail  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eternalmetal&#34;&gt;eternalmetal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作について私の意見を加えなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の批評家に同意します。 真剣に、彼らは最初のエピソードで何を考えていたのですか？ 彼らはちょうど後で要約するので、あなたはおそらくそれをスキップして、まだ話を続けることができます。 エピソードの残りの部分は、同じ人が最初のエピソードを書いたかどうか疑問に思うくらいのノッチを拾います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、マフィアのようなシンジケートと兄弟の友情を扱う優れたアニメでした。 私はそれを台無しにしたくないが、それは感情的に動いており、本当に私を最後まで泣かせた。 他の多くのアニメは親友の友情を捉えるだけでなく、ガングレイヴもやっている。 私はまだ彼が最高のキャラクターの一人だと思っていました。 あなた自身に恩恵を与え、今これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eternalmetal/reviews&#34;&gt;eternalmetal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill keep this short, but I just had to add my opinion about this masterpiece.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rich-anime&#34;&gt;Rich_anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私は特にショーに大きな期待は持たなかったが、それは本当に魅力的ではなかったが、私は少なくとも3エピソードを上映するのが好きなので、私は見守った。 私は非常にうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいです、執筆は非常に良いです、あなたはすべての主人公の間の絆を感じることができます。 ストーリーが進行するにつれて、彼らの変化の仕方や関係の変化の様子を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にはより根底にあって、ショーが最後に向かって少し遠くになったように感じたが、キャラクターの感情とアクションの背後にある目的は、まだよく考えられていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの音楽も非常に良いです、それは設定とジャンルと非常によく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが非常に良い物語のアニメが好きなら、間違いなく見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rich_anime/reviews&#34;&gt;Rich_anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the first episode I didn&amp;rsquo;t hold particularly high hopes for the show, it didn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darmaiad&#34;&gt;Darmaiad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴは犯罪叙事詩であり、優れた瞬間を提供していますが、それは失敗もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、視聴順序に関する注釈：最初のエピソードは、シリーズの終わり近くでタイミングが取られ、効果的にプロットが損なわれます。  Berserkと同じように、Gungraveのスポイラーはより大きな影響を与えます。 私は最初のエピソードをスキップすることをお勧めします。 とにかくそれはエピソード18で繰り返されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは素晴らしいです。 誰もが好きなスタジオ・マッドハウスはもう一度お届けします。 アニメは少し古くなっていますが（2003-2004）、2015年秋のアニメのほとんどよりアートワークが優れています。 私はガロからのCGIの鎧が私を追いかけて、私にはデジタル化された声で&amp;rdquo;未来を見よう&amp;rdquo;と悲鳴を切る永遠の悪夢があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveに戻って、それは厳しいseinen仕事として始まります、ペースが少し遅くて、弾丸が実際に彼らの意図された家を見つけることを意味しますが、残念ながら、エピソード18から始まり、アニメはshounenルーツに縮退します。 結局PS2。 だから3番目と最後の行為はshounen clishesの集まりであり、本当にアニメの品質を傷つけます。 その現象はクライマックスまで続きますが、それは私の意見では終わりを成し遂げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの3分の1は吸いますが、通常はアニメに間違いなくダメージを与えますが、ガングライブのキャラクターはその日を救うことができます。 ブランドンとハリーは、日本の作家が私たちに提供するのが大好きなステレオタイプとは対照的に、美しいストーリーテリングを通して、より成熟した、成熟した、そして厳しい決定に直面し、それらを完全なものにします。 サポートしているキャストは、生き続けるために管理しているわずかな時間の間、思い出に残るものです.Gungraveを実際のキャラクターの集まりにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述のコレクションは、債務であるガングレイブのコアに私たちをもたらします。  Gungraveは、すべてのマフィオ栄光のために、文字の間の結合に関する研究です。 苦労して偽造された債券がテストに入れられ、生き残るためにますます大きな犠牲を要求し、他の債券と衝突して、どちらが強いかを見つける情緒的な場面がたくさんあります。 債券が自分の考えを持っていて、誰がトップに座るのかを見つけるために、マフィゾスを致命的なゼロサムゲームで真似しようとしているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、キャラクターの相互作用の美しい描写はすべて、偉大なキャラクターによって可能になりました。 紙の細いキャラクターの葛藤と苦難は誰も気にするものではありませんが、Gungraveのキャラクターはすべて共通の基準で道徳的に破産していますが、視聴者から感情的な投資を奪うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと彼らの間に形成される絆は、この欠陥のあるアニメを7/10に救済することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGungraveにアニメと同等のものはないと思う。  Berserk、Cowboy bebop、Trigunといくつかの要素が共有されていることも確かです.Gangstaは明らかにGungraveにインスパイアされていますが、ストーリーを推進するMafiaのエッセンスを取り込むことはできません。 ああ、私は黒いラグーンにも腐った街とたくさんの拳銃があることを知っていますが、それは類似点が止まるところです。 黒いラグーンの愚かな（そして非常に面白い！）アクションは、ガングレイヴの驚異とは比較されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがGungraveを好きなら、私はライブアクションメディアの豊かなマフィア作品をテーピングすることをお勧めします：ゴッドファーザー3部作、ScorceseがDe Niroで作ったもの、そしてTVショーソプラノス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darmaiad/reviews&#34;&gt;Darmaiad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a crime epic which offers some excellent moments, although it is not without it&amp;rsquo;s failings as well.    First of all a note on the viewing order: The first episode is timed near the end of the series, effectively spoiling the plot; just like Berserk did, but Gungrave&amp;rsquo;s spoilers have a bigger impact. I suggest skipping &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見たすべてのアニメの中で、私はgungraveを最も感謝の下に呼んでいます。 その理由は、私が誰かに尋ねようとすると、本当に良いアニメなので、怒っているのか何の手がかりもないから、私はめったに9を出してはいないということです。月が青いときは、 あなたが理解できるように、これは例外的なアニメです。 あなたが全部を見て、あなたが何をしても、エピソードをスキップしない限り、私のアドバイスはこのアニメをノックしません。各エピソードは、最後を理解するために必要なキーです。
ストーリー - ストーリーについて私がどのように感じているかを記述する言葉は存在しません。それは信じられないほどでした。 ストーリーラインには、なぜ何が起こっているのか、ある人が特定の方法で私が感銘を受けたところまで来る原因となるような、いくつかの穴があります。
アート - さて、芸術は完璧ではありませんでしたが、このアニメが作られた時を考えると、かなりうまくいきました。 アニメーションは時々うんざりでしたが、私が気づいたのは、弾丸発射シェルのドロップレシオが完璧だったことです（これはとても印象的です）。
サウンド - サウンドは唯一の悪い部分だったのは、文字が泣いたときに私がそれに耐えることができなかったということでした（悪い方法ではなかったが、泣いたときに涙が出ることを意味します）。 私はときどき音が状況に合っていないと感じていました。
キャラクター - キャラクターの開発は完璧だったので、私が見ていることを理解するとあなたは同意するでしょう。
楽しさ - 私はこのアニメを楽しんだので、それは多くのひねりとターンと心の抱きしめの瞬間のために私を必要とした。 復讐、信頼と友情の倍音が死ぬことになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6128&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of all the animes I have ever watched I call gungrave the most under appreciated. The reason why is because whenever I try to ask somebody about it they have no cl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、古典的なアニメにそのような評価を与えることを私を殺す前に私は自分自身を説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Gungraveは友情と裏切りの物語です。 それはBerserkのように少し暗くてゆっくり歩いただけです。 あなたは何が起こっているのか分からないので、最初のエピソードは退屈でした。  2番目からはそれは良くなったが、まだペースは遅かった。 あなたがこのアニメを始めるなら、それは私が信じるエピソード10にあるクライマックスに達するまで待たなければなりません。 真ん中にあるアニメは、私をたくさん袋に入れた超自然的な側面を持っています。 とにかくアニメはゆっくりと始まり、少しずつストーリーを展開します。
アート：これはMadhouseによって作られたアニメですので、アニメは非常に良いアニメーションを持つことが保証されています。 しかし、まだ私はそれにいくつかの問題がありました。 アニメが古くてアニメーションの流れが無視できるものの、キャラクターデザインには少し問題がありました。 特定の角度から、顔は非常に歪んでいた。 それ以外は、アニメーションはかなり良いですし、それはアニメの雰囲気を構築するのに役立ちます。
サウンド：オープニングは私の意見では道具的で退屈なものです。 結末はちょっと私にビーボップを思い出させる素敵なブルースでした。 声優は驚くべき仕事をしました。私がアニメを見ているのを忘れていた時がありました。
キャラクター：このアニメを見る主な理由。 それは私が今まで主題ではなく、マイナーキャラクターでも見た中で最高のキャラクターの発展の1つを持っていました。 ハリー・マクダウェルの崩壊からビッグ・ダディの夢と野望まで、このアニメは、今日のアニメのほとんどが不運にも運が良かった何かを彼の美徳と悪意を持ってすべてのキャラクターに届けます（咳止めAkame ga..大丈夫、私はXDを止める）。
PS：また、ハリー・マクドウェルはアニメで見たことのある最高の悪役のひとりです。
楽しさ：キャラクターが大好きだったにもかかわらず、ストーリーにいくつか問題があったと言っていたように。 それは遅く始まり、真ん中で面白くなり、再び興味を失い、最後の最後のエピソードで戻ってきます。 だから私はそれをとても楽しんだとは言えませんが、私は間違いなく楽しい時間を過ごしました。
全体的に：あなたがアクションと対話といくつかの素晴らしいキャラクターの開発の正気の量でよく書かれた物語を探しているオタクなら、このアニメを今すぐ見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now before killing me for giving such a rating to a classic anime let me explain myself.    Story: Gungrave is a story of friendship and betrayal. It&amp;rsquo;s like Berserk only a little less dark and slow paced. The first episode  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dumat459&#34;&gt;Dumat459&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴィンテージのもの、特にアニメアート、音楽。 要するに、80年代と90年代に期待されていたストーリーの一種で、都市でギャングスターとマフィアのコントロールがあります。 しかし、あなたがそれを離れると、愛、名誉、信頼、友情、そして何よりも裏切り、裏切りの興味深い物語を見逃してしまうでしょう。 ストーリーは古典的なものですが、堅実なキャラクターのバックグラウンドと高度に互換性のあるプロットデバイスを使用して正しく融合されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、一緒に育ち、マフィア、薬物、そしてギャングのライフスタイルの狡猾な世界で彼らの方法を作る2人の親友の物語です。 物語は彼らの中年に10代後半を経て彼らの進歩を強調する。  2人の友人は、貿易による兄弟ではあるが、物語の後のプロットの紆余曲折に役立つ、異なる精神を持っている。 兄弟愛、名誉、信頼、友情の価値が強調されています。 マフィアの世界をナビゲートするには、磨かれた生存者の本能が必要であり、主人公はその側面を欠いていません。 マフィアメンバーの二重生活と、お金と影響力を得るためにしている、あまりにも卑劣なことは、かなりよく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの激しい戦闘シーンがあります。 マフィアをテーマにしたシリーズは、暴力と怪我の相当分を占めています。 いくつかのアクションシーンは、ヒーローが生き続けるために不可能ではない偉業を演じることで、かなり装飾されています。 とにかく、そのような主人公のものを見ることは楽しいものではありません。  :)このアニメ番組のジャンルには「スーパーパワー」が含まれているため、重要なプロット機器であるSFや境界のファンタジーなものがたくさん含まれています。 アクションシーンは非常によく示されており、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのために本当に重要なのは、キャラクターの心理学であり、これは「これとは別のギャングスターショー」との差を生むものです。 銃と戦いはすべて上手でいいですが、ショーのハイライトはほとんどありません。  2人の主人公と完全に異なる男性への進化との関係は、主なプロットデバイスです。 権力は堕落し、友情の最高点を断ち切ることができ、したがって裏切りはこのショーのハイライトです。 話にはBrutus-Caesarのようなものがありますが、それは十分なスポイラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックが適切に設定されています。 マッドハウスは「モンスター」と素晴らしい仕事をしたし、グングレイブも変わっていない。  2000年代のこのショー放映にもかかわらず、アニメアートはヴィンテージで、90年代のアニメーションを連想させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その良いアニメと価値のある時計。 モンスターはこのショーをオススメしました。ショーを終えてとても嬉しく思っています。 私はこのアニメが基づいているゲームGungraveをプレイするときにも、私にグースバンプを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dumat459/reviews&#34;&gt;Dumat459&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vintage stuff, especially the anime art, also the music. In short, its the sort of story expected in the 80s and 90s, with gangsters and mafia control in cities. But if you get put off by that, you&amp;rsquo;re gonna miss out on an intriguing tale of love, honor, trust, ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unpageable&#34;&gt;Unpageable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲームから適応された番組はまれに良いものであり、そのほとんどはまったくひどいために普通ではありません。 いくつかの主要な例には、ラグナロク・アニメーションと輝きのある涙X風が含まれています。なぜ、私がガングレイブに近づいたときに慎重だったのですか？ それにもかかわらず、ショーはMadhouseの後ろにキャラクターデザイナーとしてのYasuhiro Nightowと一緒に裏付けされていたので、一見して渡すのは大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の期待とは対照的に、グングレイヴは良かっただけでなく、私の本の即時の古典でもありました。 簡単にするために、ショーを最初のエピソードのプロローグで始まる3つの大きなアークで分割することができます。 導入はSci-Fiモンスターや誇張された銃声で少し不安定でしたが、プロットを予告して仕事をしただけでなく、以前に起こったことに興味を持ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二の弧の大部分については、Harry MacDowelとBrandon Heatの記録を詳述した過去に焦点を当てていました。 彼らの初期の時代から単なるストリート・パンクス、マフィア・シンジケート - ミレアニオンの名声への彼らの上昇、その後のプロローグにつながる後続の出来事。 これは本質的にはゴッドファーザーのアニメと同等ですが、その多くは発症から予測可能でしたが、それはまだ全期間にわたり握っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体では微妙なコントラストがたくさんありました。これがこのセグメントを特別なものにしました。 ハリーとビッグ・ダディのイデオロギーの違い、ブランドンとブンジの存在意義の違い、ベア・ウォーケンとマリアの理解の違いがありました。 私はずっとずっと長く続くことができますが、私はスポイラーを防ぐためにここでやります、あなたはポイントを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandonは、沈黙の主人公がうまくいき、芸術的スタイルが彼の感情をうまく伝えることができたまれな例です。 彼が話した機会のために、元のキャストから優れた声優のおかげで、それは通常深く必要であった。 彼の性格の根拠は変わらず、彼の見通しと行動は、自由と絶対的な権力に対する彼の欲求によって、事件を通じて根本的に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタートからの悲劇の知識にもかかわらず、あなたはただ勝利のために応援するだけでなく、すべての挫折のために悲しむことができません。 緊張は、このセグメンテーションに適した方法で構築され、ショーのペーシングとすべて同期し、完全な円に向かう対決で終わり、最初に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目と最終的な弧は、Brandonがシンジケートの悪魔と彼自身の悪魔と戦っていた。 しかし、今度は何が起こったのかを完全に知っているので、より積極的でより理解したように感じました。 私が他の批評家と同意することの1つがありましたが、モンスターの一部があまりにも過度に爆発していたということです。 私はライターがソースを遵守しなければならないことを知っていましたが、あるメディアで働いていたかもしれないものが他のメディアにうまく乗っていないこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末も巧みに行われました。 私の謙虚な意見では、それはゲームの結論よりもより適切に書かれました。 その過程でいくつかの修復と共に、爆発で終了したことは素晴らしいことでした。 それは、欲望に対する絶え間のない追求において、人の愚かさを強調し、最も大事にされていたはずのものを見失った。 そのような著名なピークだったので、言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠陥がないわけではありませんが、このアニメは傑作として分類されるべきです。 もしそうでなければ、あなたはまだその行動によって同じように楽しまれます。 小さな視聴者ベースは、その遺産に不当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unpageable/reviews&#34;&gt;Unpageable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shows adapted from games are rarely good, with most of them being mediocre to downright awful; some of the prime examples include Ragnarok the Animation and Shining Tears X Wind, hence why I was feeling cautious when I approached Gungrave. Nevertheless, since the show was backed by Madhouse, along with Yasuhiro Nightow as character designer, it was too good for me to pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一つのスタジオ・マッドハウス・アニメと、未知の監督を持つ別のもの。 今回は鶴俊之さんがいました。 彼は実際には以前は奇妙なストーリーボードやキーアニメーションをいろいろなショーでやっていました。 興味深いことに、キャラクターデザインはTrigunシリーズ制作者のYasuhiro Nightowのものです。 セガの第三者によるPS2ゲームをベースにしたアニメや、ゲームに基づくほとんどのアニメが非常に不鮮明なものになってしまったことについて、期待は高かったのではないでしょうか。 マドハウスがこの時代のほとんどすべてのことに取り組んでおり、経験のない監督が期待を下回ることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Gungraveは他のゲームベースのアニメとは別物であり、かなり乾燥したプロットから興味深い話を何とかして管理している。 ガングレイヴは初心者から始まります。  &amp;ldquo;Beyond the Grave&amp;rdquo;という男のコードは、いくつかの尾を蹴って名前を取るために、狂ったゾンビとエスコートの戦いに持ち込まれます。 その後、ストーリーバックは、26のエピソードシリーズの約半分の数十年を追跡します。 彼がBrandon Heatとして知られていた時にそのコードネームが与えられる前に、聴衆はBeyond the Graveについて学びます。 そこでは、Brandonと彼の親友であるHarry MacDowelが、彼らの初期のストリートギャングの時代から示されています。例外的な出来事のために、&amp;rdquo;Millenion&amp;rdquo;として知られる大規模な犯罪組織が立ち上がりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーがブランドンを裏切ったその最初のエピソードからすぐにわかります。最初のアークでのビルドアップは素晴らしいです。 聴衆は、ストリートギャングが解散し、組織犯罪の中でハリーの人格変化に至るまで、徐々に落ち着いていく一連のドミノをゆっくりと見ている。 ショー全体のキャラクターは、Brandon以外では面白いです。 ハリーとミレニオンの出入りの人々は、さまざまなビルドアップや生活イベントを行い、ブランドンはミレニオンと彼の親友ハリーの黙って忠実なフォロワーのままです。 ブランドンと一緒に最初から投げられた愛の関係さえあります。 これはそれ自体、カードの展開デッキに追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、HarryがBrandonを必然的に裏切った後、2番目の弧が始まります。 これはショーが大きく崩れる場所です。 感情的なジェットコースターに乗り込んだ後、ファンはゾンビ、復活ボディ、より強い兵士のためのバイオハザードスタイルのT-ウイルス突然変異、そして最後に結論に報いられます。 少なくともストーリーは決定的な結末を持っています。 この後半はちょうど最初まで生きていない。 執筆は欠席し、週の出会いの銃と銃の怪物に取って代わりました。 これはおそらく、ソースがショーをもたらす場所です。 恋愛の瞬間や恋愛の瞬間と一緒に、いくつかのエンターテインメントのための繰り返しのアクションがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションや音楽は傑出して忘れられないものではありません。 それはGungraveをとても面白くて楽しいものにした最初の弧の執筆と魅力でした。 その後、物語が復讐のためのプロットに変わると、アニメは最初にそれを楽しくしたものを失う。 暴徒の話がゾンビシューティングゲームのまっすぐなSFのプロットに変わったとき、それは単に高い場所を保持することができません。  Together Gungraveは平均よりわずかに上回っています。 暴動の物語が興味のあるものなら、弧1はほぼ完璧です。 無意識のSFの銃の暴力が楽しいなら、アーク2は平均以下です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another Studio Madhouse anime and another one with an unknown director. This time they got Toshiyuki Tsuru. He has really only previously worked on various shows doing the odd storyboard or key animation here and there. Interestingly enough, the character desigs are from the Trigun series creator Yasuhiro Nightow. For an anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helsto&#34;&gt;Helsto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マフィア組織におけるパワーとの戦いや親友間の裏切りに関する話。 このアニメについての私の個人的な気持ちを教えてあげましょう。 まず第一に、それは非常に過大評価されています。 ストーリーのコンセプトは良いですが、最初のエピソードはすべてを台無しにし、裏切りの明白な行為のために20エピソードを待つだけです。 平均的でなくても芸術は貧弱です！ 死んだ生き物は消えるだけで残りの効果はあなたをうわべたにしません！ ビッグダディ、ビッグダディ、マクダウェル、ブランドン、バルカン、ライティング、オー
ああ、来て、5歳の子供はより良い名前を考え出すことができます。 まもなくこのアニメはうんざりで、アマチュアのように見えます。 私がそれについて好きだったのは、かなり感動していた最終的なエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helsto/reviews&#34;&gt;Helsto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story about fight over power in mafia organization and betrayal among best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mtaddict33&#34;&gt;Mtaddict33&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアニメーション、良い音。 オープニングイントロはいつも聞いて面白かったです。 最初の数回のエピソードは退屈でしたが、ストーリーが進行するにつれて、それはより面白くなりました。 マフィアのスタイルは素晴らしかったので、いくつかの戦いシーンがあった。 しかし、私がアニメについて本当に嫌ったのは、ファックショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、古典的なジョンウースタイルのようないくつかの銃撃的な射撃シーケンスでこれらのすべての優れたキャラクターを持っている、箇条書きの数は問題ではありませんし、キャラクターはできるだけ多くの弾丸を無駄にします。 私たちには名誉ある生き方があります。 マフィア基準の多くは、アニメ全体で見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その女&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはいくつかの良い瞬間でしたが、ダブは事を非常に悪化させます。  Subバージョンははるかに優れていました。俳優の感情をもっと聞くことができますが、ダブが没入感を増強するのを見ました。 彼らは、このアニメで女性の役割を中心とした、本当にクソ的な瞬間でした。 私は頭を壁に叩きつけたいと思っていた。 すべての女性は、「親切で、光を心に、美しく」描いていました。 シェリーと彼女のクソな声を忘れないように。「OH HARRY OH MY」
このアニメの役割を担っている女性のほとんどは、主人公のロマンチックな関心を果たすだけだった。 それでおしまい。 彼らはすべてそれをする。 彼らは男性の保護のためのインセンティブです。 そして、特にマリアの役割は、普通の人生を生きることだけでした。なぜなら、彼女はすごくファックしていて、女の子であり、彼女のピクシーのオフィスで働いていたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイトシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかは良かった。 特に、手の手やBrandonのスイーパーの瞬間の多くで。 真剣に。  &amp;lsquo;HUR BUR BUURANDONは私を覚えていますか？  BOB POUNDMAXXXXXXそれは私のボブPOUNDMAXXX HURD HURRRR *変態のかわいそうのBLOBに*真剣にこれは何ですか。 私は、アーティストが最後の近くで想像力と創造性を失い、ちょうど言ったように感じています。「シャツブラントンの怪物爆弾にすべてのターンを吹き込んでください。 太っているファックは、ハルク過体重のいとこになる。 ボブはコンピュータ賢者であることが判明しました。 サイボーグの機能拡張やサイボーグのミニオンを持っていれば、戦闘ははるかに良くなっていたでしょう。 他はええでした。 ベアウォークとの戦い。  WTFはそんなことだった。 以前のエピソードでは、彼は弾丸を撃って、良い凶器を持っている、かなり悪い銃器兵だった。 しかし、彼は変態の変態に変わってはいけませんでした。 私は、スイーパーとスイーパの間の古典的な対決を期待していた。 しかし、ナー、私が手に入れたのはファックショーだった。 彼らは、ビデオゲームのボスと真剣に性交は、拡張機能とたわごとだった戦っていたたわごとのFUKNGの作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、リー。 真剣に彼のキャラクターはたわごとだった。 彼はハリーのためにちょうどそこにいた。 彼の性格は役に立たなかった Leeをアニメから取り除くと、大きな違いはありません。  Steve Blumの時間を無駄にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブンジは最高だった。 ビッグ・ダディ。  LMFAOは真剣になぜこの名前を選んだのですか？ キャラクターの1人が彼の名前を言及するたびに、私は彼が何らかの種類の犯人であると推測します。 もし彼がいたら、ストーリーはもっと良かっただろうし、マリアは苦痛の典型的な乙女よりもむしろ娼婦だっただろう。 彼女がそのような良いケアに入ることができたという事実よりももっと現実的であるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;BURRRRRRRAAAAAAAAAAAAAAAANDDDOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOON&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mtaddict33/reviews&#34;&gt;Mtaddict33&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good animation, good sound. Opening intro was always interesting to listen to. First few episodes were boring, but as the story progressed, it got more interesting. Mafia style was nice, and so were a few fight scenes. But what I really disliked about the anime was the fucking freak show.     Here we have all these outstanding characters with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sallymancan&#34;&gt;Sallymancan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメレビュー＃1  -  GUNGRAVE&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのアニメがそれより高いランク付けされるべきだと思う。 しかし、それについては気にしないで、レビューを続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の友人を殺した悲劇的なシーンの後、ブランドン・ヒートは唯一の友人、ハリー・マクダウェルの後に、最大のマフィア・シンジケートであるミレニアムに辿り着きます。 ハリー・マクダウェルは力を得ようと努力しているが、ブランドンはMillennionのリーダーである大父親が愛する女の子を見るためにMillennionにとどまっているだけだ。 しかし、BrandonはMillennionに忠実であることを証明し、Millennionの真の目的と情熱を学び、真の紛争が起こるのです。」 -  MAL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMALのシノプシスがそれを要約したと思うので、アニメを見るのが私を魅了しました。 しかし、あなたが見る前にアニメについてもっと知りたい人にとっては、読書を続けてください。 私はどんなスポイラーも言及しないように最善を尽くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
「ミレニアムでは絶対にしてはいけないことがあり、それは裏切ることです」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのいくつかの側面は予想できますが、私はそれを気にせずに楽しんでいました。 アニメのジャンルは、アクションとSFのハイブリッドであり、裏切り、友情、復讐、愛する人を守るなどのテーマがアニメ全体に表示されます。 これはほとんどのアニメにとって共通の要素であると思われますが、Gungraveはそれを完全に実行しました。 開始時の物語の物語はかなりゆっくり歩いているように見え、実際のストーリーラインのほとんどは、ハリーとブランドンがちょうどフーガンであったときの逆戻りから成っています。 このフラッシュバックは、2人がMillenionに加わった理由と、彼らが組織の上司であるBig Daddyを知るようになった理由を説明しています。 フラッシュバックから出てくる観客は、ミカという名前の女の子を守りながら、現在のミレニオンに復讐しようとする、Brandonの反対派であるBeyond the Graveに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Brandon Heatは、主人公の慣習を破るキャラクターです。なぜなら、彼は強さと技量を持っていますが、静かで予約されている人だからです。 一方、主な主人公のように、彼は彼の近くにいる人々を保護します。  Brandonの親友Harry MacDowelは、最短時間でそれを大きくしたいと考えている人です。彼の強みは彼の知性であり、彼はBrandonに組織に従うようにさせた最初のキャラクターです。 彼らは2人の主人公ですが、マリア・アサギ、ブランドンの愛、ビッグ・ダディなど、ブランドネームの誰かになり、物語を進行させるブランドのリーダーであるビッグ・ダディなどがあります。  Bob Pundmax、Balladbird Lee、Kugashira Bunjiは、BrandonやHarryのような組織にとっては新しいキャラクターであり、それをフォローして巨大化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私はアートについて多くのことを言うことはできません。 芸術は物語を称賛し、アニメに描かれているものに適しています。 私はこのアニメを良質で見ることをお勧めします（このアニメのHQを見つけることはかなり困難です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングはカウボーイビバップのオープニングに似ています。それほど長くはありません。 結末はいいですし、しばらくすると音楽の始まりはあなたの頭の中に残ります。 対話に問題はなく、不必要な会話はありませんでした（大部分が重要です。聞いてください）。そして、最終的には、必要なものだけが効果音になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はアニメを二度見たことがあり、退屈な時はありませんでした。 アニメは私が見たものとは違ったものですが、BerserkのようなGungraveに似たカップルのアニメがありますが、私はまだそのコンセプトが華麗だと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sallymancan/reviews&#34;&gt;Sallymancan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Review #1 – Gungrave    I still think this anime should be ranked higher than what it is. But never mind about that, let’s continue with the review.     “After a tragic scene with the murder of his friends, Brandon Heat follows his only friend Harry McDowel into Millennion, the largest mafia syndicate. While Harry McDowel is striving for power, Bra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazegurl&#34;&gt;Hazegurl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最終的にBrandonとHarryはUnderlingsとして参加し、物語は話を非常にエキサイティングに保つより暴徒中心のターンを取る。 私たちはハリーの野望とブランドンの動向、そして各キャラクターがどのように進化していくのかを見ています。 ここでも、誰も自分自身や互いが正しいと感じることを行うので、本当に良い人も悪い人もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのアニメの1つの残念な側面に入ってみましょう。  Scifiゾンビのおなら。 真剣に、この話はそれを必要としませんでした。 時には、アニメは場面を引き出すことができるので、アニメはストーリーに没頭できると思うことがあります。 なぜ銃でゾンビ戦闘機が必要なのでしょうか？ なぜこの全研究施設のストーリーラインが必要なのでしょうか？ 私はそれを手に入れません。 ここでは、深みのある優れたキャラクター、暴徒団体、友情と裏切りの物語、愛、恋愛、贖い、生存のための闘いを抱えているこの魅力的なギャングスターのパラダイスがあります。 ゾンビ突然の銃で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は、私のレビューの初めに、ブランドン、ハリー、そして彼らの友人たちから物語が始まると述べています。私もGungraveが本当に始まるところです。 技術的には、簡単なエピソードのために銃でゾンビ戦闘機から始まります。 しかし、アニメ全体は主に私のレビューで焦点を当てたものです。 もちろん、ショーの真ん中近くの作家たちは、誰も気にしない無益なキャラクター、血戦とバラードバード・リーの兄弟を紹介して、ゾンビの科学のクラップをストーリーに詰め込み、 しかし、このSFのアイデアから始まったので、私たちはそれに戻る方法を見つけなければならない 。 さて、2つをマージする代わりに、愚かなゾンビSFのアイデアを取り除くのはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて考えてみると、彼らはゾンビSFの取引を取り除くことができ、まだ物語をほぼ同じに保つことができた。ハリーとブランドンとの葛藤は、ちょっと違ったやり方で同じだったかもしれない。 もちろんストーリーはキャラクターの偉大な複雑な開発を保ったが、ゾンビ銃の戦闘機、ストーリーラインの研究の邪魔部分は傑作であることからそれを保ったものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hazegurl/reviews&#34;&gt;Hazegurl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just re-watched Gungrave recently and I just have to say that no matter what, this is just one of those stories I just love. I have a thing for those Scarface type of stories of poor people doing whatever they can to survive in the harsh slums and then finally moving up the world through totally illegal means. LOL! Gungrave does not disappoint in that area at all. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、2003年秋にリリースされた26エピソードのアニメです。私たちはBrandon Heatに従っているか、Millenionと呼ばれる彼を殺した組織に復讐する旅の中で、Beyond The Graveとして現在知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私たちはまず、何年も前に発達した壊死を使って、戸岡博士によって死者の中から復活した「Beyond The Grave」に、現在の時間を紹介します。 私達はミレニアムを破壊する軍隊との戦いとアンデッド勢力との戦いで、グレイヴの旅を見る。  Brandon Heatsのショーバックペダルの大部分は、過去の出来事の進展を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーのペーシングが信じられないほどだったと言わなければなりません。 すべてがうまく融合していて、時間のスキップがあったにもかかわらず、キャラクターの間の示唆的な対話のように物事がどのように演じられるかという一般的な考えが得られます。 物語は、解読にそれを開いたままにするか、決して来ない2番目の季節のためにそれを未完成のままにしておくよりも、ショーを締めくくる良いノートで終わる*咳*死んだ人の高校&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが元のアニメであり、以前よりこのショーについて聞かなかったことにさらにショックを受けたことが分かったときに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのわずかな欠陥は、Graveがどのように壊れてしまったのか、私がスポイラーの理由で掘り下げることのできないものになる可能性があります。 他の欠点は主人公との対話の欠如かもしれません。 しかし、私は彼が使用した演説はほとんど感じられず、行動の使用ははるかに強力でした。 私が本当に言うことができる唯一の他の問題は、本当にちょうど大胆なプロットデバイスだった麻木佳香さんとのものでした。 私は彼女のキャラクターがマイナーな進歩以外の文字通りショーに多くをもたらしたとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ブランドン・ヒート/ビヨンド・ザ・グレイブは私たちの主人公とダンデレのキャラクターでした。 彼は町のカウボーイの起き上がりから2つの重い拳銃を身につけます。 最初はBerserkのGutsとのキャラクターにいくつかの類似点がありました。 シリーズ全体でのBrandonの開発は非常に激しいですが、安定したペースで流れているようです。  Brandonは恥ずかしがり屋で、彼は言葉が足りない理由のひとつです。 彼はまた、非常に熟練したストリートファイターであり、後には熟練したガンマンでもあります。  BrandonとHarry McDowellとの関係はショーの焦点であり、最高の友人がトップに立ち上がり、最終的には脱落するのがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリー・マクダウェルは副次的主導者です。 ハリーは非常にスマートで、魅力的で、知的で、狡猾です。 ハリーはもともと人生の自由を願っていましたが、ミレニオンのメンバーと会った後、彼の目標は権力とお金を欲しがることに変わりました。 初期のエピソードが進行するにつれ、ハリーの急速な変化を見ることができます。 ハリーはすぐにMillenionを支配するために彼の静かな上昇とシリーズのアンタゴニストに変わります。 ここでは、パワーの空腹の男と彼がこれを達成するために何をするのかという暗い点を見ています。
かなり大きなキャストがあるので、私は細部に入ることを気にしません。 私は、兄弟であるBrandonを考慮する唯一のヒットマンで、私の好きなキャラクターBunji Kugashiraに特別な言及を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは驚くべきものではなく、ソースの素材がないと難しいかもしれませんが、彼らはそれをよく使っていました。 アニメーションは大丈夫だったMadhouseはまともな仕事をしてくれましたし、時には流動的でしたが、悪い瞬間もありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTを聴くのは楽しいものでした。私はそれがまったくいいと思うステレオタイプのマフィアの歌を押しのけます。 オープニングソング「ファミリー」はアニメと非常に対照的でしたが、それでも楽しいものでした。 エンディング曲Akane iro-Ga Moeru Tokiは良い曲で、素晴らしいベースラインを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの部門にはマイナーな欠陥がいくつかありましたが、これは5年後の最初のアニメであり、私のアニメを考えました。 このアニメは素晴らしいですし、私は2015年7月まで私にこのことを誰も言及したことは一度も聞いたことがないことに驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGungraveに10点満点中9点を授与し、これをできるだけ早く見るよう勧める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニマルショーには、Brandonに似た主要な主人公がいて、同様の道をたどっています。 暗い犯罪で有名なブラックラグーンもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a 26 episode anime that was released back in the fall of 2003. We follow Brandon Heat or what he is currently known as Beyond The Grave on his journey to get revenge on the organisation that killed him called Millenion.     Story:   We are first introduced present time to Beyond The Grave who is resurrected from the dead by Dr.Tokioka using necrolyzation that he developed years prior. We see Grave’s jo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-biologist&#34;&gt;The_Biologist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、ガングレイヴ（アニメとゲームの両方）のことは知らなかった。 しかし、私はTrigunを楽しんでから好きなアニメが私に似ている人からそれを見つけたので、私はそれをチェックすることにしました。 そして、私は喜んでいました。 私は決してアニメに夢中になったことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの中心テーマは忠誠心です。 忠節で裏切られることは決して簡単ではないかもしれませんが、実際には思うより複雑です。 選択をするときに誰かを裏切ることになるので、最も簡単に言うと面白い概念です。 人生に誰かを裏切ろうとしないと意思決定が難しい時がありますが、これはアニメ全体を通して完全に描かれています。 この問題に直面したときにどのようにキャラクターが矛盾しているかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のストーリーラインは、文章でそれを要約すると、裏切り、復讐、そして償還が続いている。 富の概念は、いつもの何かに過ぎないかもしれませんが、文字がトップに達したときに終わらないのです。 たとえそれが起こる前に（たとえメディアが最初のエピソードをスキップしても）それが来るのを見たことがあるかもしれないが、それでもなお驚くべき予期しないものであるという信じられないほどのプロットのひねりがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、彼らの裸の骨はどうやって描かれていますか？ マフィアのドラマやSFの要素を通して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の半分（最初のエピソードを除いて）はマフィアのドラマを特徴とする。  1つは、捜査の欠如にもかかわらず、おそらくアニメの最も強力な部分である、人々、日陰のビジネスなどを強要するなど、犯罪組織がどのように動作するかを見て取得します。 現実的なこととは別に、キャラクターを開発し、発見されたときに反逆者を実行するルールを導入します。これは、ショーのテーマ、つまり忠誠心にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半にはSFの驚異があります。 これは、キャラクターの開発と主要テーマが放棄されているため、下降しています（エピソード20では、SFの要素のほとんどが除外され、テーマにはさらに注力しています：忠誠心）。 最初のエピソードを見た後でさえも、ジャンルのシフトはやや突然です。 どうして？ それは約16のエピソードのドラマやキャラクターの開発に焦点を当てていたので、それは本格的なアクションアニメになる（そして、アクションはあまりにも大きくない、いくつかの戦いは本当に片面であるため）。  Gungraveはいくつかのアクションでは問題ありませんが、あまりにも多く、上から見れば、SFの要素と同じように、動作が不安定になります。 また、キャラクターの野望やプロット全体を描写する役割を果たしているため、Necrolyzation技術は大丈夫ですが、Superiorを導入するとばかげてしまいます。 それは外れていると感じ、プロットを動かすだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最後のいくつかのエピソードはSFの奇妙さを減らし、メインテーマ、すなわち忠誠心に戻る。 これは、ショーが再び良くなったときです。 また、エンディングはきれいで満足です。 それはちょうど忠誠心のコンセプトにぴったりのもので、1人をぶら下げたままにしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実行自体にはいくつかの欠陥があります。 最初のエピソードはmedias resです。 それは悪いことではありませんが、いくつかの標準的なモンスターシューティングアクションアニメのように始まります。 これは、ショーの途中でのジャンルの変化が急激ではないようにする一方で、それは、上品で上品な性質のために不快感を与える可能性があります。 奇妙な最初のエピソードのために私はこのアニメを落とすことを最初に考えましたが、私はそれにもっとチャンスを与えることに決めました。 はい、それに見合った忍耐です。なぜなら、ロイヤルティーのコンセプトはフィナーレになるまでうまく描かれているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は現実的な設定に適合しています。 カラフルな髪やかわいい大きな目はありません。 キャラクターの大半はスーツ、ネクタイ、またはシェードを着用し、衣装は犯罪組織やその他のものに関連しているため、アニメの内容に合っていると述べています。 ムーブスターの衣装には例外がありますが、彼らのうちのどれもが外れていると感じる人はいません（Graveのカウボーイの服を除いて、実際にはクールですが境界線は外れています）。 設定の芸術もいいです。 都市のための高層ビル、スラム街のための不器用な建物、 彼らはすべてフィッティングしています。 しかし、スーペリアは、あまりにも上級者で、Orgmenよりもはるかに優れています。 さて、スパイダーのようなモンスターやマルチ武装の剣士はまだ許容されているかもしれませんが、プロペラと飛んで、頭蓋骨の形の爆弾を胃の中から撃つ巨大な塊がありますか？ 疑わしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが行く限り、それはちょうどいいです。 むしろいくつかの場所で強制的に感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPやEDのテーマは素晴らしいですが、アニメのサウンドトラックの強みはありません。 ショー中に演奏するサウンドトラックはほんのわずかですが、強力な感情を呼び起こすことができます。 たとえば、シリーズの最後に演じるテーマは、感情的価値をもたらすのに特に効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の声に関しては、英語を第二言語として使っているため、英語のリスナーではないので、私はちょうどその話について話します。 彼らは現実的な設定とキャラクターがどのように感じているかに合っています。 男性キャラクターの大部分は、Brandon（まだかなり深いが）と若いHarryを除いて、ぎこちない声をしている。 私は特にハリーの声が好きです。 彼は若くて、ゆっくりとゆっくりと聞こえますが、ゆっくりと、悪循環が現れ始めます。 女性のキャストについては、声も良いです。 ミカはおとぎ話ですが、あまりにも幼稚でも大声でもありません（要するに、彼女は年齢と性格に合っています）。 声の瑕疵は、Orgmenの叫び声が時々迷惑になることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくアニメの最強のポイントです（ショーの悪者が誰かを判断するのは難しいでしょう）。 主要なキャラクターは関連しやすいですが、支持するキャストは主にそれを識別するのに十分な特徴を持っています。 私はスポイラーを最小限に抑えるために細かくは進まない（もしあれば）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandon Heatは、いくつかの通常のゲームの主人公と同じように、サイレントな主人公です（アニメは結局ゲームからの適応です）。 しかし、いいえ、ブランドンはそれほど穏やかではありません。 彼はアニメを通してほとんど話すことなく、非常に関連性のあるキャラクターです。 彼は静かで外に突き出ているかもしれませんが、彼は内部の忠節で気遣う男です。 簡単に言えば、Brandonの行動は彼の言葉よりも大きく語ります。 彼の全人格は、彼がどのように行動して反応するかによって示されます。 もちろん、Brandonは彼の性格に欠陥があります。彼はいつも他人の幸福を彼の上に置いています。 彼は他者の気持ちに基づいて決定します。 彼の意図は常に良いものですが、彼の決定はしばしばひどいものですが、これは彼を好きで簡単に共感できるようにする欠陥です。 アニメ全体を通して、彼はまだ巨大な忠誠心とある程度の優しさを保持していますが、彼は穏やかな通りの凶悪犯から無礼な殺人者に成長するのを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、ショーの最も深刻なキャラクターであるHarry MacDowelがいます。 一見して、彼はブランドンの反対のようなものです：外で狡猾で素敵で、狡猾で操作の良い内部です。  Brandonとは違って、Harryは意思決定の際に他の人がどのように感じるかをもたらさないため、意思決定の面ではるかに優れていますが、無慈悲にすることができます。 ハリー自身は膨大なキャラクター開発をしています。 彼はゆっくりとしたストリートの凶悪犯から始まりますが、アニメを通して、野心的な男に成長します&amp;hellip;非常に野心的で悪質な男です。 それにもかかわらず、彼は外にはかなり優しい人として残り、彼の野心的な性質の背後には、彼はまだ内にいくつかの優しさがあります。 これは、Brandonのように無邪気で純粋ではないにもかかわらず、彼を共感させることはまだ簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支えられたキャストが行く限り、彼らのほとんどはまともであり、彼ら自身の人格を持っていますが、注目すべきものはBear WalkenとBugji Kugashiraです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クマは犯罪組織の知的でカリスマ的な人間ではない。 彼はまた、彼の娘の世話をする父親です。 それはベアが特に深いキャラクターであるようには聞こえませんが、彼のキャラクターがショーを通してどのように描かれているかは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブンジは無慈悲で孤独なギャングスターだが、それは彼の外見だ。 彼は強い名誉を持っており、内部に優しさがあります。 彼のペットの猫を飼っていて、ショーのサイレントな主人公を彼の「兄弟のメンター」として見ているブンジは、彼が冷血殺人者であるという事実から注意をそらす。 しかし、特に彼を名誉なものにするのは、ブンジ自身が述べたように、彼は子供たちに関心がないということです。 たとえその子供が彼を悩ませたとしても、彼は本当に子供を傷つけることを拒否します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタセクションの唯一の弱点は、いくつかの小文字のキャラクタライゼーションの欠如ですが、すでに多くの深みのある関連キャラクタが存在するため、これはごくわずかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveにはいくつかの欠陥があり、時には辛抱強さのテストになることもありますが、それでもなお楽しいです。 このショーの感情的な乗り物とキャラクターは素晴らしいので、それに値する患者です。 私は非常に感情と関連性のある文字でドラマが好きな人のためにこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Biologist/reviews&#34;&gt;The_Biologist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, I&amp;rsquo;ve never known what Gungrave is (both anime and game). But since I enjoyed Trigun and found it from someone whose favorite animes are similar to me, I decided to check it out. And I was glad I did. Never had I been so engrossed with an anime.      Story:    The core theme of Gungrave is loyalty. To be loyal and never betray may sound easy, but in practice, it&amp;rsquo;s more complex than one may think. It is an interesting concept to say the least, because when making choices, one will end up betraying someone. There are times when one will find it difficult to make decisions if one tries not to betray anyone in life, and this is just perfectly portrayed throughout the anime. It shows how conflicted the characters are when faced with this problem.    The entire storyline is, to sum it up in a sentence, it&amp;rsquo;s rags to riches followed with betrayal, revenge, and redemption. The rags &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;s88c&#34;&gt;s88c&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガングレイブについて何が言える？
私たちはこの素晴らしいイントロ、ジャズ・アコル・ヴァイブのようなものから始まります。そのシリーズの最高の部分である、古い古いツェーノ・イマホリは、彼の音楽は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー
まあ、古い科学者とこの若い女性がゾンビの束に迫害されているので、彼らはいくつかの極低温装置から男を解放した後、ゾンビを完全に爆破して、最初のエピソードを終わらせます
私たちはアニメで見た最高のエピソードのいくつかは、私は完全にオンになっていた、それは並べ替えを持っていた11のエピソードのフラッシュバックを持って、今ypouは、これは悪い権利ですか？ スコットとゴッドファーザーのコンビネーションが描かれていますが、このようなヒーロースタイルのブランドンがどのように変身しているのか、どのようにモンスターゾンビのようになったのかを説明します。 しかし、それはエピソードのようなmobsterの複雑さを持っていない、よく私はエピソード26に得た
そして私は完全に失望した。視聴者の最後のひねりが得られる、それは最後まですべての復讐であった、そして私はそれを完全に憎んだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーション井戸は芸術は良いですアニメーションは戦場シーンでのみ流出するので、それほど悪くないが優れていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声 - いくつかの思い出深いシーンがありますが、悪くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私は音楽と物語と声の3つのものでアニメを判断する
音楽は良いですが、声は大丈夫ですが、このシリーズのための没落はエンディングです
それは実際にはたわごとの一片です
あなたが初心者の場合は、それを避けてください。そうでなければ、あなた自身の怒りの声で入力してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/s88c/reviews&#34;&gt;s88c&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;what can i say about gungrave?  well we start to this nice intro,kind of jazzt kind acool vibe,its nothing but good old tsueno imahori,who is definitely the best pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destrooniichan&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveについて教えてください。ホラー、流血、裏切りなどでいっぱいの非常に興味深いアニメです。
マイナースポイラーズ!!!
グラフィックスは平均ですが、まだそれは物語に合っています
恐怖の部分は、物語の後半で少し来る。
プロットは約2人の親友で、すべてが失われた後、最大のマフィア組織に参加することを決めました。そこでは、彼らはいかに彼らがはしごを登っているかを見ています。そして、もちろん、問題が起こります。 裏切りが出てきます。PS2のビデオゲームから作られたマンガやライトノベルではないので、特に気になるアニメです。
私はオープンエンディングの最後のエピソードを除いてアニメが好きだったし、前のものよりも新しいシーズン年を作ったアニメがあるので私たちはいつか願っている。
そして、忘れる前に、エピソード1をスキップする前に、多くのスポイラーがアニメを台無しにすることがあるので、私はエピソード18をEP1とほぼ同じだと思うので、それをスキップし、エピソード2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DestroOniichan/reviews&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can i tell you about Gungrave?hmmm well its very interesting anime which is full of horror,bloodshed,b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;black-vajra&#34;&gt;Black_Vajra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
物語は信頼、忠誠心、愛、痛み、欺瞞、義務、家族、悲惨なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
アートワークは素晴らしいです。 図面は良いです。 芸術は実際に深さのレベルに加わり、ガングレイヴの世界でウォッチャーに耽溺するのを助けます。 アニメーションは私の意見では美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私はGungraveのオープニングテーマもエンディングテーマも好きではありませんでした。 しかし、より多くの音が雰囲気を定義するのに役立つと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
文字は非常に良い、彼らは楽しい、ある程度好きです。 このアニメには非常にクールなキャラクターがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべての時間の最大の行動の一つだと思います。 すべての要素（ストーリー、アート、サウンド、キャラクター）は素晴らしいです。 そして、終わりは誰も無関心にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Black_Vajra/reviews&#34;&gt;Black_Vajra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 9  The story is about trust, loyalty and love, about pain, deception a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mishiranu-soto&#34;&gt;Mishiranu_Soto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6/10の代わりに、このレビューを5つの星の3つと考えてください。 私は、このアニメは華麗ではないことを知っているにもかかわらず、&amp;rdquo;ガラス半分の完全な&amp;rdquo;視点で、1つを残すため、これを言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、最初のエピソードはかなり恐ろしいですが、ショーの主要な欠点は、ダグのアニメーション、かすかなダブ（ほんのりとしたオリジナルのJapオーディオよりわずかに優れています）、忘れられないサウンドトラック、ばかげた （ここでは、マトリックススタイルの「ここに来る」ジェスチャーがあなたをひどくします）。 しかし、あなたがそれを生き残ることができれば、そのシリーズは、その「悪い行為」の外見の裏に真に提供できるものを見るでしょう。 不思議なことにギャングスターのドラマを含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のセットアップの後、アンデッドのガンマンが奇妙な「オルガン - 男性」を奪ったことを示すと、残りのシリーズのほとんどがその時点までバックアップされている長いフラッシュバックに入ります。 そして、決まり文句、あまりにもダビング​​、議論の余地があるアニメーションなどにもかかわらず、私はこれらの文字にかなり結びついてしまった。 我々は時間の経過とともにトップへの彼らの闘いを見て、それぞれが本当にその原因をどのように信じているかを見ます。 悪者でさえ、ほとんどの場合、何らかの方法で関連性があります。もちろん、2人の親友がお互いにピットするような気高いフィナーレのために視聴者を誘導します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、物語が伝えられていても、過去と現在の物語を絶えず切り換え、何十年も前から波紋が波及効果を引き継ぐことができるかどうかを示すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは深刻な欠陥シリーズですが、その心臓部では想像もつかないコアコンセプトを持っている人にとって、ガングレイヴがキャストに何が起こるかを気にしていたこと、そして誰が誰を推測し続けるのか すべての終わりまでに混乱から生き残るつもりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは始まりになることができるアニメですが、間違いなくばかげたファンタジーのコンテンツがシリーズの終わりに戻るときには、はるかに投資され、終わりまで引き込まれることさえあるかもしれません。 私はそれに行くと言うと、あなたが非常に長い間あなたと特に滞在していない場合でも、あなたは乗り物を楽しむことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mishiranu_Soto/reviews&#34;&gt;Mishiranu_Soto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Instead of &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, think of this review as 3 out of 5 stars. I say this because this anime leaves one with a &amp;lsquo;glass half full&amp;rsquo; perspective despite knowing that it&amp;rsquo;s not brilliant.    Admittedly the first episode is p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huh311420&#34;&gt;huh311420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;友人がこのシリーズについて私に語ったとき、私はpffのようなものだった。これは私が見た他のノンストップシューティングゲームに似ているように思えるが、私の友人はそれについて私を悩ませていた。 彼は黙るつもりだった！ それから私はそれを見て、暴力を激しさを増していることを知るために楽しく感激しました。それは素晴らしいプロット、良いストーリー、興味深いキャラクターを持っています。私はそれで終わったとき、私はもう悲しかった 見ること。 しかし、私はそれを5/5にしてアニメを見て、その中の人生についての教訓を学ぶのが好きな人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/huh311420/reviews&#34;&gt;huh311420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a friend told me about this series i was like pfft this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ironberserk&#34;&gt;IronBerserk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（PS：当初2011年8月23日に投稿）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：このレビューには豊富な皮肉が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の警告：このレビューの作家によって行われた多くの皮肉な発言は、このアニメが実際に恐ろしいことを起こしているという事実を損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目の警告：申し訳ありませんが、このレビューには「スポイラー」が含まれています。 ですから、あなたが腐敗することなくそれを見たいなら、読書を続けないでください。 しかし、私はちょうどあなたにいくつかのアドバイスを与えて、この神からひどいアニメを離れていさせてください&amp;hellip;さあ滞在してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだった、本当にしたかった。 しかし、このアニメが何をしようとしているか分かったら、事態は本当に悪くなり始めました。 このアニメは友情について&amp;hellip;もう一度！ しかし、Gungraveではそれは単に機能しません。 犯罪組織、友情と勝利、そして名誉は一緒にうまくいっていません。 お金を稼ぐために人々を殺すことについては、名誉ある友好的なものはありません。 また、あなたの親友があなたを裏切り、あなたが愛する人を殺した後、あなたを殺したとき、あなたはその時点で最高の友人の舞台を過ぎ去っています。 しかし、Gungraveの主な問題は、最後のもの（おそらくMikaを除く）までのすべてのキャラクターは、偽善者であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードの中で、これはどこに行くのか少し分かります。  BrandonはMariaを愛していますが、Millennionとして知られる犯罪組織の大物の上司に採用されたとき、Brandonは彼女を保護するために親友と仲良くなることを決めました。 うわー、私はとてもショックです。 彼の親友であるハリーは、自分の野望を満たすためにトップに登りたい。 私が期待していたことは、Brandonがこの犯罪組織のクラッチからMariaを解放しようと試みることで、彼女は殺人や暴力なく平和な生活を送ることができるということでした。 それは何が起こるかではありません。  Brandonは大物の上司（Big Daddy）と友達になってしまい、マリアは犯罪の主と共に生きている幸せで平和な生活を望んでいます。 物事を悪化させるために、彼女は大父親と子供を持つことになります。なぜなら、Brandonは組織に仕える殺人犯になっているからです。 彼は彼女が殺人者である人と一緒に悲劇的な人生を導くことを望んでいない。  BRANDONあなたはダンボールを抱きしめて、Millennionのボスともっと幸せな生活と非悲劇的な生活を導いてくれると思いますか？ ああ、そしてマリアが死ぬと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは一言で言えば、このショーの愚かさはかなり似ています。 私は、すべてのキャラクターがそんなに馬鹿げていて、それほど魅力的でない理由の例をさらに見せてくれるかもしれません。 ああ、彼女はあまりにも死ぬ&amp;hellip;と、私は震えている！ 最初のマリアは、ブランドンが戦い、犯罪者になることを望んでいません。 彼女はそのようなことをすることから彼に話そうとしている。 しかし、彼女は後に何をしますか？ 彼女は大人気のお父さんを責めることになり、男性が何の仕事をしているのかを知っているにもかかわらず、Millennionの首席指導者と子供を怒らせます。 偽善と愚かさのもう一つの例は、常にメガネを持っている（私は彼の名前を忘れてしまったので私は彼に&amp;rdquo;メガネの男&amp;rdquo;と呼ぶつもりだ）ヒッチマンでなければなりません。 眼鏡の男性は、彼がどれくらいのぞっとするかを知っているにもかかわらず、ハリーが結婚して娘と出会うことを可能にします。 彼が娘をハリーと一緒にさせる理由は、彼女が愛する人に喜んでもらいたいからです。なぜならその人は殺人的なサイコですが！ メガネ、あなたの娘が幸せになれるようにしたいなら、あなたがうまくやっていないことを知っている関係に彼女を留まらせてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメはすべて悪くないわけではありません。 私が大好きだった本当にすばらしいエピソードは、彼自身の息子を救うためにミレニアムを裏切ったSidと呼ばれるメガネの最も近い友人の殺害に関わった「家族」と呼ばれるエピソード8でなければなりませんでした。 それは非常に感情的なものでした、そして、あなたがマフィアに巻き込まれたときの悲劇的な人生の様子を私たちに示しました。 これは、ショーが約いたはずのものです！ 組織犯罪の人生を逃れようとしている私たちの主要な主人公については、それを受け入れず、尊重されているものが一つになったときの話ではないでしょう。 このショーはうまく始まり、その道徳的ジレンマは意味をなさないように見えたので、本当に私を怒らせてしまったが、それはただのことに焦点を当てていなかったし、つまらない土地に右折した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの皆さんは皆死んでいます。私は誰もがダッシュバッグなので、それについてはうれしいです。 誰もがとてもばかげているので、私はとにかに世話したようなものではありません。 ハリーはブランドンにすべての恐ろしいことを（たとえ彼が愛する人を殺すように）しても、彼らの友情は永遠ですから、結末はブランドンとハリーが一緒に死んでいくことと関係がある。 これらの文字がどれほど愚かであるかを見てください！ 実際、私はこのアニメの全体的なテーマをついに見つけたと思う。 それは友情と愛とは関係がありません。 マフィアで奉仕するときには、すべて死にます。 あなたが犯罪組織と連係しているときにあなたが愛と幸福を見つけたとしても、恐ろしい死だけがあなたが最終的に得られる唯一のものです。 マフィアは悪、邪悪は愚か、愚かは結局死につながる。 今はすべて意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IronBerserk/reviews&#34;&gt;IronBerserk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(PS: Originally posted on August 23, 2011)    Warning: this review contains copious amounts of sarcasm.    2nd Warning: the many sarcastic remarks done by the writer of this review does not detract from the fact that this anime is actually freaking horrible.    3rd Warning: I&amp;rsquo;m sorry but this review contains &amp;lsquo;SPOILERS&amp;rsquo;. So if you want to watch it without being spoiled, then do not continue reading. However, let me just give you some advice and stay away from this god awful anime&amp;hellip;PLEASE STAY AWAY!    I wanted to like this anime, I really did. But things started really going bad once I knew what this anime was trying to do. This anime was about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cudwieser316&#34;&gt;Cudwieser316&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告！ エモのことを注意してください。 全体的に、これは良いアニメです。 それは夢中になる人のためのものではありませんが、すべてのアニメの恋人と、良い、しっかりした、感情的な物語を探している人たちが考える価値があります。 これは私が今まで見た中で最も暗い、最も憂鬱なアニメの1つですが、私は不平を言っていません。 このアニメを始めから終わりまで見ただけで、これはアニメだけでなく、DVDで利用できる最も心の中で感情的な物語の1つでなければならないと言わざるを得ない。 しかし、これも崩壊の可能性を示しています。 ストーリーが関わっており、フォローするのは簡単ですが、終わり近くには非常に暗くて重いので、100mphのアクション復讐のスリラーを見やすいようにします。 それ以外は、すべてがすべての偉大なアニメと同等です。 新時代のビジネス地区と古い西シャンティの街並み、そして魅力的なキャラクターが魅力の素晴らしいアニメーション。 キャラクターの唯一の不満はブランドン・ヒートです。 彼はもっと言いたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cudwieser316/reviews&#34;&gt;Cudwieser316&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning! Emo&amp;rsquo;s Beware. This is one of the darkest, most depressing anime I have ever seen, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nisinator&#34;&gt;nisinator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはBerserkと呼ばれるショーを見たことがありますか？ あなたはそれが素晴らしいと思いましたか？ しかし、結末がわらを吸ってきたと思ったのですか？ あなたはおそらくそれほど素晴らしいものではないが、それでも自分の権利ではうまくいっていて、うまくいけば良い結末を持っているシリーズを見たいと思ったことがありますか？ これらすべての質問に対する答えが「はい」なら、Gungraveがあなたのためのシリーズです！ 答えが「いいえ」なら、あなたはそれが非常にオリジナリティがあり、あまりにも多くのお尻を蹴ると思うので、Gungraveはまだあなたのためのシリーズです。 だから基本的にシリーズは誰のためにもできるので、私がここでやったのは誰もが全員の時間を無駄にすることだ。 私の悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、シリーズはBerserkに非常によく似ていて、間違ってはいません。私は2つを比較して全体のレビューを費やすつもりはありません。 私は、類似点を指摘することが重要だと考えています。 主人公Brandon HeatとHarry McDowellのローラーコースターの関係を含むGungraveの物語はGutsとGriffithの物語に似ています。 最初のエピソードでは、すべてがすべて犯された現在の時間を示し、次に何が起こったのかを説明する一連のエピソードを取得します。ここでの主な違いは、フラッシュバックシーケンスを終了するBerserkとは異なり 最後のエピソードでは、「ファック、あなたはマンガを読んで行こうよ」と言って、Gungraveはその途中でフラッシュバックシーケンスを終了し、アニメそのものの中でそのストーリーを完成させるため、Gungraveは少なくともその点で勝利する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGungraveビデオゲームをプレイしていないので、明らかに私は2つを比較できません。 さて、私はそれを実際のレビューに乗り出して、Gungraveが明らかにBerserkからのインスピレーションを得たことを指摘しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8） - 最初はガングレイヴはあまりにも特別ではないようです。 実際、それは最高で平凡です。 シリーズは、彼の親友であるHarry McDowell（スポイラー）によって殺された後、復讐の道（Cliche）の主人公のBrandon Heatから始まります。 彼がまだ生きているのは、ネクローシスプロセス（いまいましい）のおかげで、彼は新しい名前「Beyond the Grave」（愚かな名前）のもとに戻ってきたからです。  Brandonは、この無駄な小さな乳首の女の子（恐ろしい原型）によって常に辿り着きました。私が以前に述べたこのnecrolisationテクノロジーのおかげで、モンスター（明白な飼い犬）がたくさん作られ、Brandonは彼らの尻を蹴らなければなりません。 次に何が起こるかを知りたいですか？ さて、あなたはフラッシュバック（TROLOLOLOLOLOLOL）の15エピソードを見なければならないので、あなたはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の言葉を借りれば、この15回のエピソードのフラッシュバックはアニメの中で最高の物語のひとつになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には最高の友人とパンクブランドンとハリーは一緒に故郷で悪い経験をする。 あるものは別のものにつながり、彼らはMillenionと呼ばれるMafioso組織に登録され、彼らはこの2人の同僚に多くの可能性を見いだします。 両方のキャラクターは別々の部門に入り、さまざまな経験を経て、組織が望む人々にそれらを形作ります。  Brandon氏は、組織内でルールを破ることの妥協を許さず、問題や脅威などを効率的に処理する企業の崇高な騎士のような形をしています。一方、Harryは可能な限りランキングを上げたい 彼が使うことができる多くの友人を作ることができるシステムを操作する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて、BrandonとHarryの友情は非常に逼迫しています。 彼らは複数のミッションとすべてのクッションで一緒に働くこともありますが、バリューシステムが広がり、広がるにつれて、何かが始まるのは時間の問題であることが分かります。 もちろん、最初のエピソードでは、この逆戻り期のある時点でBrandonがHarryによって殺されることになっているが、物語が本当にうまく処理されているため、プロットやキャラクターの動機に完全に投資できるようになる あなたはそれが起こる方法を知りたいと思うでしょう、そして、あなたはそれが起こる瞬間を決して解決することができません。 しかし、それが起こると、あなたはガードを完全に奪われ、あなたのボールや胸を吹き飛ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのこの部分は全体的に非常によく作られており、さまざまなキャラクターが非常によく発達しており、その行動で進んでいます。 それはあなたが次に起こることを推測し続け、それは事実上完璧です。 ネクローシスの話は、ストーリーの中から軽々しく真剣を吸うが、アニメだし、少なくともいくつかの良いアクションシーンを作るのは難しい。 このフラッシュバック期間のプロットはエキサイティングであり、よく書かれた意味です。一度あなたが今のタイムラインに達すると、選択肢はありませんが、最終的な結果が何であるかを知るために終わります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それはいくつかの点が落ちるところです。 私はフラッシュバックの話に9.5を与えるが、現時点の話については6.5しか与えない。  Brandonに続く、無駄な少女は何も開発されませんが、ストーリーは魅力的ではなくなり、代わりにBrandonがモンスターを殺すことについての話です（実際には緊張していることを知っていた人と戦わなければなりません） キャラクターの動機はしばらくしてから現実的に止まる。 たぶん、フラッシュバックの期間は、自分の良い番組にはあまりにも良いです。 このシリーズはゲームをベースにしており、ゲームはすべて殺人に関するものであり、深さは必ずしも必要ではありません。 フラッシュバックは、人生における出来事がいかに友情を分かち合うことができるか、忠誠心、裏切り、愛情、そしてここでそこそこのナンセンスな要素を持つ世界であなたの場所を見つけることを含む多くのテーマを持っているというこの偉大な話を、 現時点の物語は、物語の唯一の焦点であることを始めたものを復讐と仕上げで幻想的に撃ち上げました。 それでも、ショーのクライマックスまで多くのビルドがありましたが、それは非常に多くを提供する、私は結論に満足してこのシリーズの感情を終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9） - ブランドン・ヒートとハリー・マクダウェルは、シリーズの中では最高のキャラクターですが、それほどうまくいきませんでした。  Brandonは非常に静かですが、とても親切です。 彼は、彼に近い人が敵に害を受けたとき、または彼が友人だと思った人々が裏切りを見たときにのみ怒る。 そんな静かな男のために、あなたは彼から多くの感情を得て、彼は非常に深い性格を考えています。 ほとんどのアニメキャラクターはワンピースを手に入れたり火影になったりすることを決して止めないので、そうすることが重要なときに話すだけの楽しいキャラクターを見るのは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはあなたのスマートな服装をしたビジネスマンです。正しい方法で人々と話をして信頼を得る方法を知っています。 ストーリーのセクションでは、ショーが進行するにつれ、彼は単に悪化する人のように聞こえるかもしれませんが、それは実際にはそれより複雑です。 ハリーの興味深い点は、どんなに腐っていても、彼はブランドンと新しい友達の価値を高めていることを知っているにもかかわらず、彼は自分の親友を殺害してしまうことを知りたいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのサポート文字も本当にうまくいきます。 ボブ・ポウンデマックス（Millenionのハリーのトップ・マンの一人）は本当に面白いです。食べ物がたくさん食べれば、漫画の救済に使われるキャラクターは間違いです。 ボブを面白くするのは、シリーズが進行するにつれて、彼が太って太っていくのを実際に見ているということです。私は、このタイプのキャラクターが決して影響を受けないのを見て、このクリシェを陽気に見ていたと思います。 バラードバードリー（ボブと同じ）は、システムを操作するためにハリーと共に働く別の本当に面白いキャラクターであることがわかります。  Big Daddy（Millenionのリーダー）は、あなたが最初に期待していたものとは異なり、彼を愛するように成長し、組織の立場はBrandonを愛するようになります。 血の戦争は、明らかな悪役キャラクターですが、明白な悪役のために、彼は少なくとも悪いお尻であり、わかりやすい動機づけを助ける良い背景を持っています。  Maria、Bear Walken、Brandonを元気に戻す科学者の男のような少数のキャラクターがあります。彼らは、シリーズがBrandonを追いかける少女が、 これから私は本当にキャストを失敗することはできません。 そういうわけで、キャラクターが9になる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（7） - すべてのキャラクターデザインは本当にうまくいきます。  Brandonが「Beyond the Grave」になって彼が銃を持っているとき、彼は地獄のように涼しく見えます。 他のキャラクターもすべて見栄えが良く、人間のキャラクターが出る限り、私は何も言えません。 しかしながら&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターはひどくファックしているようだ。 すべての想像力の鈍さを含んだ何らかの霊的平野が存在していれば、シリーズが呼んでいるように、これらの「オーク・マン」を見つけることができます。 彼らはあなたが期待することができるように一般的に見て、それが十分に悪くない場合は、それらのどれも着色されていない！ それより悪いことはありますか？ 実際には、彼らが西の邪悪な魔女のように破壊されたり、Castlevaniaの夜の交響曲のような激しい激しい爆発に爆発したら、それらを白いキューブの束にちょうど分けるようにすることができます。 私はソニー・ラスカスで何かをやることができたと誓っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、戦闘シーンは本当にうまく処理されます。 液体であり、まれにアニメショーの珍しいコーナーをカットすることはほとんどありません。 場所では、彼らが使用する角度とディレクターとスタッフの才能のおかげで拳の戦いになると私はカウボーイビバップの私に思い出させる、それはすべて良いです！ また、このアニメは実際には大量のアニメーションを必要としない銃撃戦を持っているため、制限されたアニメーションシーンが賢明に選択されるため、Gungraveはアニメーションの問題を常に指摘できる一連のシリーズではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7） - 私はこのアニメがダビングされているのを見ましたので、英語版に基づいて演技を判断することしかできません。 そして、そこに置くだけで、私が聞いた最高のイングリッシュ・ダブの一つであると思います。  Kirk ThorntonはBrandon Heatの偉大な仕事をしています。彼の口を開けている稀な時代のために、常に文句を言う権利を得ています！ スティーブン・ブルムもBalladbird Leeとしてこのシリーズを賞賛し、彼の仕事をすばらしくします。 ダブの私の唯一の苦情は、なぜ彼が28歳と42歳のときに2人の声優を持たなければならないのだろうか？ どちらもうまくいきませんでしたが、それは無意味ではありませんでした。 とにかく進む&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは銃が付いたアニメだし、銃はすごく聞こえるので、効果音が出る限り何も文句を言うことはない。 サウンドトラックはまあまあでしたが、私はそれを見てからそれほど長い間、特定のテーマを覚えていないので、思い出に残すためにそれをマークしますが、音楽がショーに合っていることを覚えています。 彼らがどんな場面であっても気分を盛り上げた良質のコンポジション。オープニングは大丈夫です。 私のお気に入りの1つではありませんが、スタイルはとてもユニークです。 最後の曲はかなり面白いですが、私のお気に入りの曲ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体と楽しさ（8） - いくつかのことにもかかわらず、とても良いアニメシリーズ。  Gungraveは、よく発達したキャラクター、エキサイティングなプロットの紆余曲折のある面白い話、良いアクションシーン、良いペーシング、そして最も楽しませるほどの偉大な声優のブレンドを持っています。 それがBeserkと呼ばれたときのシリーズは良かったですか？ 結論を除いてそれはそうでした！ しかし、Gungraveはまだ見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nisinator/reviews&#34;&gt;nisinator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever seen a show called Berserk? Did you think it was awesome? However did you think the ending sucked shit through a straw? Have you wanted to watch a series that probably isn&amp;rsquo;t as great but is still good in its own right and hopefully has a better ending? If the answer to all those questions is yes then Gungrave is the series for you! If the answer is no then Gungrave is still the series for you because you&amp;rsquo;ll think it&amp;rsquo;s extremely original and kicks so much ass. So basically the series can be for anyone so all I&amp;rsquo;ve done here is completely waste everyone&amp;rsquo;s time. My bad.    Okay so the series is very similar to Berserk and don&amp;rsquo;t get me wrong I&amp;rsquo;m not going to spend the entire review comparing the two. I just think it&amp;rsquo;s important to point out the similarities. The story in Gungrave involving the roller-coaster relationship of main characters Brandon Heat and Harry McDowell is similar to the story of Guts and Griffith. The story is also told in a similar fashion where the first episode shows you the present time where everything&amp;rsquo;s all fucked up and then you get a sequence of episodes that explain what happened etc. The main differe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを始める前に、簡単な歴史：GungraveはSEGAと開発スタジオRED Entertainmentがリリースした独占的なPS2ゲームでした。このゲームは商業的な失敗でしたが中程度の成功を収めましたが、スタジオRED Entertainment  。 非常に見過ごされている宝物で、私は長い間PS2を販売して以来、私は確かにそれを再生することはできません。 このゲームはTrigunの制作者Yasuhiro Nightowのキャラクターデザインによって賞賛され、キャラクターとストーリーです。 その後、Yasuhiro NightowとMADHOUSE Studiosはゲームへのサポートに感謝の意を表し、Gungraveアニメシリーズを制作することにしました。 私はシリーズを拾い上げ、それを見て、シリーズはTrigunと同等であるが、いくつかの欠陥があると言ってうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのサポートキャラクターはストーリーに深みを与えて素晴らしいですが、ストーリーの本当の心は、彼らが最高の友達だったブランドンとハリーの関係です。 彼らはいつもお互いに固執し、彼らは両方がMillenionに加わったときにトップで上がるために何かをするでしょう。 しかし、彼らは長年にわたり強く成長してきたので、彼ら自身もBrandonがMariaに関心をもたなくなったように変わり、HarryはMillenionで一番暴力的で詐欺師になり、友情を永遠に破る裏切り行為をしています。 キャラクターブランドン・ヒートはアニメでは慣れ親しんだものと同じですが、シリーズを通して、彼は死んだ後でさえ、彼を人間にする貴重なものを持っていることを学びます。 ハリーはまた、よく書かれた性格なので、彼はそれが彼が大切にしているすべてを殺し、彼が彼の人生の中で今まで持っていた最高のもの、すなわち彼の自由を破壊したほどの力を持っていたからです。 全体として、文字はよく書かれており、これらの文字で楽しい時に感情的な影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MADHOUSEのアニメーションは豪華です。 クイックアニメーションカットを使用していますが、アニメーションは、ゲームのように使用された最高のビジュアルやカラフルなキャラクターデザインでうまくいきます。 背景は本当に驚くほどに見え、照明効果は絶えず使われていますが、芸術は優れています。  Trigunの音楽を作ったImahori Tsuneoの音楽はかなり良いですが、Trigunの音楽の悪さは欠けていますが、それでもなお役に立つと思います。オープニングテーマはリラックスして滑らかです。 ジェネオンのダブは良いですが、ダビングは強く始まらず、その後のエピソードでダブが改善するまでに時間がかかります。ダース・ノートのように、ダブ・バージョンのライトを取るまで俳優に慣れる必要があります。 後のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにこれを見て前にゲームをプレイする人に言うだろうが、このゲームのコピーは今見つけることが稀です、それを行うことは難しいだろうが、今のところこのシリーズをチェックアウトしてください。 それは、最後まであなたの注意を保持する楽しい、魅力的で元気なシリーズです&amp;hellip;限り、あなたがミカとパーツをミュートする限り、怒ってしまった！ 彼女はちょっとした雌犬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before we begin this review, a quick history: Gungrave was an exclusive PS2 game released by SEGA and development studio RED Entertainment in. The game was a commercial failure but a moderate critical success, but it led the studio RED Entertainment to shut down it&amp;rsquo;s doors. It&amp;rsquo;s a very overlooked gem and since I sold my PS2 a long time ago, I can&amp;rsquo;t play it for sure. The game was praised by the character designs by Trigun creator Yasuhiro Nightow a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;megan140&#34;&gt;Megan140&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はブランドンの動機を完全には理解していませんでしたが（私が頑張ったら、私はそうすることができました）、私はアニメを楽しんでいました。 このストーリーは、忠誠心、友情、家族のコンセプトを漠然としています。 多くのアニメは殺す以上のことをして、シリーズ全体を駄目にしますが、何とかガングレイヴはそれを取り除くことができます。
私が好きではなかったことの1つは、シリーズがどれほど短いか、どのエピソードがどのようにBrandonがGungraveになったかということでした。 私が不平を言っているわけではありませんが、シリーズの不足と相まって、すべてのことに急いで感じることができました。 このシリーズでは、ちょっとした努力で簡単に30回ものエピソードを作ったことができました。
キャラクターは幾分オリジナリティがあり、他の多くのアニメと同様にクッキーカットされていませんでした。 彼らは外に出ることなく他の人よりも感情的であり、最後まであなたの動機の一部を推測していました。
音は私が一番好きではないものの一つでした。 アクションサウンドは非常に大声でしたが、会話を上手く聞くためには（銃が発砲したときにジャンプするようにしておきます） 私は銃声がスピーチよりもはるかに大きいことを理解していますが、これはアニメであり、銃が予期せず発砲し始めるたびに視聴者が濡れたくないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*主なスポイラーの警告*私は本当に終わりではなかったことの一つ。 私はそれが日本人が西半球の人々と別の種類の結末を好むか、それが私のものなのかどうかが分かっているかどうかはわかりませんが、結局私のためにそれをカットしません。 最終的にBrandonはMillenion上の彼の友人を選び、塵に変わった可能性が高かった。 あまり意味がないのは、彼がミカの守護者であり、彼のように騎乗していると言ったことです。 ミカは明らかに肉体的に世話をするつもりだったが、彼女は重要な人をすべて失ってしまった。 少なくともブランドンが生き残っていれば、誰かがいただろう。  &lt;em&gt;主なスポイラー警告&lt;/em&gt;
アニメを制作するときは、エンディングを正しく終わらせることが重要です。最善の方法はもちろん、幸せな結末です（悲しいエンディングは適切に実行されるとうまくいく）。 悪い男は死んでいるか、人生の残りの部分に刑務所にいます。そして、主人公は日没に乗って、いつまでも幸せに生きていきます。 だから、結末は信じられないほど難しく、ガングレイヴはそれが憂鬱な結末に失敗したことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Megan140/reviews&#34;&gt;Megan140&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though I didn&amp;rsquo;t fully understand Brandon&amp;rsquo;s motives (if I tried hard enough I could&amp;rsquo;ve but meh) I did enjoy the anime. The story is based vaguely around the concept of loyalty, friendship, and family. A lot of animes would do over kill &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sliverofdivinity&#34;&gt;sliverofdivinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、Trigunアニメの作者であるYasuhiro Nightowによって作られていますが、非常に異なる風味を持っています。 それははるかに現実的かつ深刻です。 シリーズは、人気のあるビデオゲームから適応され、2つの子供時代の親友、ブランドンヒートとハリーMacDowellの話、そしてマフィアで彼らの力の上昇を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：強く描かれた感情
開発された、ユニークで興味深い文字の過多。
他のアクションアニメと比較して &amp;lsquo;現実的な&amp;rsquo;アクション。  （別名、何千ものラウンドは避けられず、戦闘中には10分の会話休憩はなく、行動は甘く、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：ショーは終わりのエピソードに向かって私のその蒸気と完全な捕虜を失うように見えた。
長いフラッシュバックとメインのストーリーラインは基本的に全く異なるスタイルのアニメであり、みんなのお茶のカップではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はGungraveを大いに楽しんで、それを非常にお勧めします。 それは、私が見た他のアニメから遠ざかり、日本の想像のフェスティバルよりも映画のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sliverofdivinity/reviews&#34;&gt;sliverofdivinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave, while made by Yasuhiro Nightow: the creator of the Trigun anime, has a very different flavo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woodyfly&#34;&gt;woodyfly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、貧困と絶望から彼らが今まで想像していたよりも大きなものに成長するにつれて、2人の男性の成長に続く。 しかし、偉大なことは常に大きな危険とトラブルがあります。 このシリーズは、野心、力、忠誠心、復讐、そしていくつかのロマンスの要素を強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴはセイメンです。 ポイントまでまっすぐになります。 それはブッシュの周りに拍手し、shounensとは違ってプロットの任意の部分をドラッグしません。 暴力、ゴア、その他の成熟した要素がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはかわいらしいものです。 しかし、それはまだ面白いと時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/woodyfly/reviews&#34;&gt;woodyfly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story follows the growth of two men as they rise from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatwfuse&#34;&gt;tatwfuse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にガングラーヴではない場合、私はアニメになるとは思わないと言わざるを得ない。  Gungraveは私の好きなアニメの一つです。 私は本当に物語などを楽しんだ。あなたが付随する偉大なアニメを見ることを楽しみにしていて、最後に向かって泣くことさえあれば、これはそれです。 あなたはガングレイヴを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tatwfuse/reviews&#34;&gt;tatwfuse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really have to say that if it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaloyoloti&#34;&gt;Jaloyoloti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはちょうど私の愛、裸の長い髪と静かな裸の胸を公開しているオープンベストで私を愛するかもしれないが、私は本当にこのアニメが大好きです。 これはおそらく、非常に良いアニメになるようなゲームの最高の例です。 つまり、あなたが新しいステージを開始するたびに登場するゲームのタグラインは、「彼らのお尻をキックする」ということでした。 はい、このゲームは「キック・アンスネス」が多いですが、アニメもそうです。 ストーリーラインは良いです。 それは大事なビジネスや科学的な実験についてすべてが大事なときには大変なことです。  Brandonの別名Beyond the Graveを飾るかわいいロマンスがありますが、たくさんの復讐もあり、みんなと一緒に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaloyoloti/reviews&#34;&gt;Jaloyoloti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It may just be my love of quiet, brooding guys with long, unkempt ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roy57on&#34;&gt;Roy57on&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの話は、Brandon Heat、別名Beyond The Grave、仲間のフッドラムから、Millenion Organizationを包囲するすべてのUndead Footsoldierまで続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは初めての私のレビューだと思います。 私はGunGraveを2度目に見終わったばかりで、このアニメは私のお気に入りのひとつです。 私は可能な限り、このアニメの私の正直な意見を提供しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについての私の意見を述べる前に、あなたがこれまで見たことがないならば、最初のエピソードをスキップして、シリーズ全体の中で最も重要なシーンから個人的に離れた大規模なスポイラーが表示されるようにしてください。
とにかくメインストーリーは2つの半分に分かれています。最初はBrandon Heat氏と彼の友人、Harry McDowwellのMillenion組織への道です。 ハリーは権力の野望に煽られ、一方、ブランドンは単にハリーの側に立ち、彼の友人マリアに幸福を提供したいと考えている。 ショーの後半は、あまりにも大きなスポイラーを寄付することなく、彼の不運な出発以来、組織に何が起こったのかを知るために、Brandonに続く。 第2部は、上半期に提示された単純な犯罪 - スリラーとドラマの素材よりも、超自然的な要素に基づいています。 私は多くの中で、多くの場合、後半から離れていると感じられるので、ショーの前半を好む。
ショーの芸術はせいぜい平凡なものであり、非常に頻繁にキャラクターアートには細部がほとんどなく、アクションシーンでは本当のディテールしか見えません。 音は混合した袋でもあります。  SFXは鮮明ですが、サウンドトラックはしばしばヒットしてミスします。特に後半では、2つ以上のスタイルの融合に失敗したようなサウンドがあります。  OPとEDを含むサウンドトラックの他の部分は調和があり、聞くのが楽しいです。 声優もとても楽しいです。 声優の中には何かが残っているものの、Balladbird LeeとしてのSteve Blumを含む声優の多くは、ボールをパークから完全に打ちのめした。 あなたがこのサブまたはダビングを見なければならないかどうか質問すれば、私は個人的にダビングにサブの前にチャンスを与えることを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、GunGraveはいつも素敵なキャラクター、心の痛ましい瞬間、弾丸の嵐の偉大なアニメとして私の心の中にいるでしょう。 全体的に私はこのアニメを10点中9点与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ロイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roy57on/reviews&#34;&gt;Roy57on&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Our story follows one, Brandon Heat, aka Beyond The Grave, along his path from fellow hoodlum, to undead footsoldier all surrounding the Millenion Organisation.     Well, I guess this is my first ever review. I just finished watching &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serj-tankian&#34;&gt;serj_tankian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の目の銃の墓は全体的に良いショーです。何もしなければそれを確かにチェックしてください。それはあなたの時間を無駄にしません。 ストーリーラインはマフィアに参加したいと思っています。  Gun Graveのビデオゲームに基づいていたため、この番組はG4に登場していました。 私はブランドンの熱について一つ言う必要があります、彼は良い男ですが、彼は雌犬です。 彼はマフィアにいますが、彼はそれを利用していません。 ハリーは悪い人ですが、彼は雌犬ではありません。 彼はマフィアにいることを利用して時間を楽しんでいます。 私はちょうどショーがアクションシーンがあるときに本当に良いと思うが、もっとたくさんある必要がある。 とにかくそれをチェックしなさい、しかしあなたがまともなアニメをただ楽しむことができるそれらの人々の1人でないならば、あなたがそれを楽しんでいなければ私は驚かないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serj_tankian/reviews&#34;&gt;serj_tankian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gun Grave in my eyes is a good show overall you should definitely check it out if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncannygarlic&#34;&gt;UncannyGarlic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、私がアニメで見た最高のエピソードのいくつかとそこにランクインする2つの非常に強力で劇的な瞬間の蓄積に関するほぼ完全なショーです。 キャッチはありますが、ショーの残りの部分は、ショーが上向きになると思うほど十分に吸い込まれるような方法で配置された瞬間を償還することで平凡な状態になります。 一番上から始めようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、最初の劇的な瞬間のための不必要なだけでなく巨大なスポイラーであり、シリーズのほぼ半分に起こる大きなエピソードである劇的な予告に失敗した試みです。 さらに悪いことに、最初のエピソードは、ショーの後半にいくつか追加されて完全に再解釈され、初めてGungraveを見ている人にとっては間違いなくスキップされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの前半は、街頭からマフィアの階段を越えて2人ほどのパンクを回っています。 あなたが主人公のハリーとブランドンに買うことができるなら、乗車はおそらく待つだけの価値があります。 ガングレイヴは定期的に観客の退屈な枢機卿の罪を犯します。 プロットや奥行きはたくさん話されていますが、めったに表示されませんが、キャラクター指向のショーのままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBrandonの自立した喜びを感じ、作家が望んでいたように、野心的なHarryのためにますます嫌悪感を抱いていたので、ドラマが蹴り始めたときに私はそれを重ねた。 私はゾンビを見落とすことができましたが、彼らはプロットの進行のポイントを提供したが、彼らは本当に非科学小説に置き換えられていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの紹介の後、ゾンビは、アニメの最初の本当の最高点であるソリッドキャラクタードラマのために後ろを取ります。 最初のクライマックスの後、私たちはより多くのゾンビを持っています。 通りの言葉は、Gungraveが同じ名前のPlayStation 2のゲームと結びついていることであり、これらのエピソードは私にそれを信じさせる。 ドラマは平凡で、アクションはひどいです。 ゾンビヘリコプターはショーのポイントではありませんが、それは意味をなさないし、それに変身するキャラクターは、そのようなバックグラウンドプレイヤーであり、私は彼の死をあまり気にすることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気になるはずのキャラクターに焦点を当てたエピソードの混乱ですが、決して発達したことはありません。 残念ながら、開発され、興味深い弧を持つショットをした1人のキャラクターは、一連のゲームのタイインに捨てられます。 最後に、無意味なゾンビの科学のカーニバルを残すことができます。 良いのために、ショーのコアに戻ってください。 ショーへの結論は、叙事詩であり、私が長い間見てきた最も満足のいく、涙の躍動の結論の1つです。 それが非ゾンビエピソードのビルドアップのすべてを必要としなかったら私はちょうどそれを見ることを推薦するであろうが残念ながらそれはパッケージ取引である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、ショーが優れたライティングで再製作され、クラップが洗い流される優れた候補者になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UncannyGarlic/reviews&#34;&gt;UncannyGarlic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a show which is almost completely about the buildup for two very powerful and dramatic moments which rank up there with some of the best episodes I&amp;rsquo;ve seen in anime. There&amp;rsquo;s a catch though, the rest of the show rolls around in mediocrity with redeeming moments placed in such a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wlundgren&#34;&gt;wlundgren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはアクションとドラマに関するもので、キャラクターの関係に基づいており、かなり成熟しています。
さて、私の個人的な見解。
キャラクターは多様で興味深く、よく発達していますが、アクションや決定のいくつかは奇妙に見えます。 これらの行為はキャラクターの観点からは意味をなさないが、ストーリーが特定の方法で動くように単純に課される。 さらに、あなたが女性であるか、または女性キャラクターに関心がある場合は、ここの女性は単なる愚かでないときの補完に過ぎないことに注意してください。
その行為に関しては、私にはまだそれは非現実的になります。 実際に誰よりも（あるいはほとんど）優位に立つが、彼らは「人間」に見える主人公がいるショー（カウボーイビバップのようなもの）がある。 ここにはない。 主人公がズボンに敵のおしっこを戦うとき、それはあなたの普通のジムラットとスーパーヒーローのようなものです。
私にとっては、現実主義がより好きだからではなく（単に内部の一貫性のためにではなく）、キャラクターの行動を自分の人格に合わせるようにしたほうが、もっと現実的なものだったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wlundgren/reviews&#34;&gt;wlundgren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is about action and drama and it is driven by character relationships, and it is rather mature.  N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valyrian&#34;&gt;Valyrian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメのソフトスポットは、私が最初に始めたときに見た最初のものだったからちょっとだった。 それを言いましたが、私は自分の考えを記述する最善の方法はこれだと思います。最初の50％は大好きでしたし、シリーズを完成させて見るためには、2番目の50％を突破しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は最初の話の巨大なファンでした。 私はいつもこのアニメの物語が最初から構築された方法を愛してきました。 キャラクター、彼らが持っている関係、そして彼らの周りの死者や悲劇の様子は、BrandonとHarryをさまざまな形で形作りました。 個人的には、アニメが始めてストーリー/プロットからアクションパック、爆発、銃撃戦の終了に変わった後、私は少し失望しました。 私は、ストーリー説明会を完全に正義するためには、それほど多くのことを別の方法で行うことができたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
すべてのことを考えて、私はこれが比較的うまくいったと思った。 私は何の苦情も受けなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私がすでに述べたように、私はキャラクターがどのように最初に洗い流されたか、裏切りの物語が最初にどのように働いたかを愛しました。 しかし、私は最後に彼らが欲しいと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はまだショーに時計を与えると言う。 私はそれが確かに価値があると信じています。そして、それが終わった方法を私のハングアップでも、私はまだそれを見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valyrian/reviews&#34;&gt;Valyrian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a bit of a soft spot for this anime just because it was one of the first that I watched when I was first getting started. Having s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zephsilver-1&#34;&gt;ZephSilver&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;信託、名誉、家族、とりわけ忠誠心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何年もの間、Gungraveはアニメ界のカルト・クラシックとなっています。 それは非常にマフィオのスタイルスタイリスティックなタイトルです、そんなに多くのグリット、あらゆる場面でぼやけている、フランシスフォード・コッポラ、ロバート・デ・ニーロ、そしてマーティン・スコセセのパネルは、それを見て口で唾液を流しています。 少なくとも最初の15-エピソードについては、 ショーの残りの部分については、ターミネーターの復讐/モンスターマッシュアップ映画のハイブリッドがあなたに良いアイデアのように聞こえるかどうかにかかっています。 しかし、私はあなたを魅了します。 もしあなたが暴動映画のファンなら、Gungraveは、このニッチなジャンルのトレードマークの要素を十分に提供して、観客のほとんどが疲れていることさえ気にしないようにします。 ショーの主人公、ハリーとブランドンの関係のダイナミックさだけを見て、それがチャンスを与えるのに十分な理由です。 そして、多くの人にとって、それはなぜ彼らがそれを始めるのを終えたのかの唯一の理由でした。 あなたは魔法使いの訴えに来るが、彼らの魅力的な関係のためにとどまる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このタイトルを完全に理解するためには、最初に含まれている超自然的要素に対する不信を停止しなければならないと言っても過言ではありません。  1997年に第1回ベルセルクの適応を見たことがあるなら、このアニメはストーリーの実行とキャラクターの相互作用という点で同じようなパターンに従います。 しかし、ベルセルクと違って、ガングレイヴは自己完結したストーリーであり、決定的な結末を示し、前述のような悪名高いクリフハンガーはあなたに残っていません。 ストーリーの前半は、プラットフォームのビルドアップのように機能し、キャラクターの適切な動機を与え、ショーの第2幕に登場することを予期します。 ショーがその賞賛の大部分を受け取る場所は、ビルドアップ自体の中にあります。 プロットを操縦するのはちょうどそこにあったような気がしていません。 視聴者は「雪だるま」効果の始まりを見ているように、私たちは徐々に両方の中心的なキャラクターに繋がる結果に成長します。 典型的にはマフィア・フリックに関連する要素に精通している人なら、キャストはかなり広範囲に及んでいることに気づくでしょう。 すべてを強調する長い時間を過ごすのを避けるために、私は代わりに、物語が中心となるHarryとBrandonの2つの主なキャラクターに焦点を当てます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはただ二つの言葉で要約することができます：野心的で卑劣なこと。 彼はカリスマ的な男の一種で、いつももっと食欲を持っているようだ。彼と彼の仲間は、より良い言葉の欠如のために、「タイトな締め付け」を続けている。 表面上、彼はちょうど良い時間を過ごしたいスタッドのように見えますが、ショーが進行するにつれて、一連の人生を変える決定が彼の中に休眠する敵意を押し出した後、ファサードがゆっくりと崩壊するのを見ることができます。 彼の変化をもたらすこの事件の漸進的な連鎖は、彼の内心に突入するたびに深みのある多層の人物を探索する道を開く。 そのような単純な自我で引き離すことができた細部の量はかなり印象的です。 ショーの背後にある作家が賞賛に値するものであるという適切な特徴付けの偉業。 彼は単なる視点で簡単に釘付けにされている人ではなく、物語の中で徐々に変態が見えるように次元を増やす人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブランドンは、言葉のような短い言葉にもかかわらず、ショーでの彼の物語の役割を通じて、多くの洞察を提供しています。 言葉で言いませんが、彼は自分の行動をします。 彼の体の言語は彼のコミュニケーションの方法です。 彼は物語が進むにつれて個人としても変わる。 私たちは彼から何の価値も得られませんが、短期間のモノログと彼の内面的な道徳的な争いは、彼の特性と運転を助けます。 ブランドンは、モチベーションの点で彼のカウンターパートほど厳しいものではなく、彼が本当に望むのは、彼が愛するものを守る力です。 彼は最も魅力的な個人ではありませんが、彼がスパンクで欠いているものは、心を補っています。 ハリーとの彼の結びつきは、人としての彼との陰謀の大部分を動かすものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの絆について言えば、BrandonとHarryの関係は、まったく引き離すまれな動機です。  2番目の唯一の勇気とグリフィスのベルセルクから、彼らのお互いの関係は、理想の間のダンスのようなものです。 それは明示される必要はありませんが、それは紛争の中心が浮上するところです。 皮肉なことですが、最終的に両者は自分自身でモンスターになりました。 これはあなたが正しく「同じコインの2つの側面」をモチーフにして実行する方法です。 それは、そのようなグラビタスで扱われ、時にはほとんど気楽に現実的になる。 彼らは歴史を確立する。 友情。 ライバル。 愛。 そして最終的に、憎しみ、すべての交換の痛みを感じながら。 お互いにとても近づくようになった友人同士の闘争は、彼らの親密さが自分たちを切り離してしまうことにつながります。 彼らはあまりにもタイトな編み物を共有していますので、微妙なプッシュが致命的になる綱渡りの繊細な散歩になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャストは、全体がその部分の合計よりも大きい場合です。 各キャラクターは、ショーに必要な要素を追加します。 あるものは忠誠心のような特定のテーマの実施形態になり、他は追加された味のための一般的なmobsterのステレオタイプになります。 彼らはスタンドアローンの評価では何も信じられないほどですが、概観で見るとショーの中心になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私たちは感傷的なものについて話し終えたので、ガングレイヴを作るすごいくそ、ガングレイブについてお話しましょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは2003年から2004年に作られたもので、今日でも元気になっています。 多くの愛と努力が始まりました。 アクションシーンの流動性から、世界を生きる詳細なアートまで、ガングレイヴは最後に作られたアニメです。 しかし、もう一度、マッドハウスを素人にして、お尻を蹴って名前をとると、それは予想されます。 彼らの評判は、Gungraveが彼らのベルトの下にある別のノッチであることと、それ自体について語る。 アートスタイルとキャラクターデザインはTrigunのものと非常によく似ていて、Yasuhiro Nightowが両方のシリーズの誕生を担当してくれたことを考えると、誰も驚かされません。 芸術スタイルは西洋の影響に大きく依存し、あらゆるシーンで輝きを放ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、「クールのルール」と素晴らしいアクションセットでいっぱいです。 すべてが物質と重量を持っており、習慣性の時計になります。 オーバー・ザ・トップ・シュート・オフから、後に起こるモンスターの戦いまで、決して鈍い瞬間はありません。 そして迂回路を持たない活発なペースで、それはGungraveを簡単なビンウォッチ体験にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの旅に同行するために、私たちは非常に多様なサウンドトラックを与えられ、ジャズ、スイング、ブルースからの大きなインスピレーションを引き出しています。 ヴァイオリンと一体となったギター・ピース、より重厚なベース・ギターとトランペットに至るまで、あらゆる瞬間がサウンドで豊かで、あなたを画面上で伝えられる気分に吸い込ませました。 それは、経験を売るために必要な雰囲気とトーンで、暴力団の設定に人生を呼び起こしました。 美しい芸術、細部への配慮、そして独自のサウンドトラックを駆使したGungraveは、すべての面で提供されたプロジェクトでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注意してください、これはあなたの胸に髪を成長させる男らしい男のショーです。 ぎこちない、アクション満載の、いつも動く、これは何年も前から覚えているタイトルです。 もちろん、これは確立した物質が多く、後半にはモンスターマッシュアップでそれを浪費したという事実は変わりませんでしたが、それでも全体として楽しんでいました。  mobsterのテーマはまだそこに残っていた、それはちょうど後半に向かって &amp;lsquo;シュートem&amp;rsquo;の大虐殺のためのバックシートを取る。 ありがたいことに、それは最後のいくつかのエピソードで大きな配当を提供します。 欠点を考慮に入れても、Gungraveはまだとても楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Gungraveは良いから妨げられた良いショーだった。 もっと多くのことは必ずしも良い意味ではありません.Gungraveのクリエイターは見逃したようです。 魅力的なリードと魅力的なギャングスターの設定で、Gungraveは普遍的なクラシックになり易かったかもしれませんが、不必要な超自然的要素のために、カルトの古典的なアーカイブを解決しなければなりませんでした。 すべてのことを考慮しても、私はまだ新人や退役軍人にこのアニメを強くお勧めします。 それはスタイルを持っていた、それは魅力があったが、最も重要なことに、それは心を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は拒否することができないいくつかの勧告をするつもりです（申し訳ありません、それは笑に助けることができませんでした）：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Berserk：主人公の関係は、進歩においては非常に似ており、どちらも、超自然にゆっくりと合体する前に、比較的根底にある設定から始まります。 最も大きな違いはセッティングそのものですが、本質的に取り除かれた場合、それらは非常に互換性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigun：Trigunの後半はGungraveと同じように演奏されています。 もっとコメディーがあり、内容はここでもっと軽快に扱われますが、一方のファンはもう一方を楽しむかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブラックラグーン：すべてのキャラクターの深みを取り除き、上にあるすべての「シュート・エム・アップ」要素を残すと、基本的にこれが得られます。 あなたがただGungraveのアクションを望むならば、何よりも脳がいっぱいのポップコーンが飛んでいって、これは選択肢です。 彼らも同様の設定で再生し、同様に超自然的な要素を含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;黒より暗い：これはゆるい推薦ですが、どちらも組織犯罪団体を含んでおり、主人公もほとんど言葉の人ではありません。  DTBは、x-menのキャラクターを持つミステリー・セットアップのほうがはるかに優れていますが、Gungraveが好きだった場合でも、あなたはそれを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=182635&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZephSilver/reviews&#34;&gt;ZephSilver&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trust, honor, family and above all else, loyalty.    Throughout the years, Gungrave has become a cult classic within the anime community. It&amp;rsquo;s a title with so much mafioso stylistics, so much grit, so much bravado oozing in every scene, that a panel consisting of Francis Ford Coppola, Robert De Niro and Martin Scorsese would find themselves salivating at the mouth upon viewing it&amp;hellip; well at least for the first 15-episodes that is. As for the rest of the show, it all depends on if a Terminator revenge/monster mashup movie hybrid sounds like a good idea to you (I wish I was kidding when I said that). But I implore you, don&amp;rsquo;t let that deter you from watching this. If you&amp;rsquo;re a fan of mobster flicks, Gungrave offers enough trademark elements of this niche genre to keep even the most jaded of audiences attentive. Watching it for just the relationship dynamic of the show&amp;rsquo;s main characters, Harry and Brandon, is reason enough to give it a chance. And for many, that remained the onl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;paraparajmo-1&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;セガとレッド・エンタテインメントによるカルトPS2のタイトルに基づいて、このアニメは、それぞれのタイトルのコピーを所有しています。ゲームストップで$ 5のように入手できます。 このアニメは、主人公、Brandon Heat（Beyond the Grave）と彼の親友であるHarry MacDowellの名前が変更された主人公の起源の話を伝えます。 ストーリーのプレゼンテーションの構成は、まるでそれが3つの演劇のように完全に構​​成されているかのように感じられ、それぞれ独自のテーマとギミックを持っています。 第1幕では、ハリーとブランドンが生き残ろうとしている10代の小さなタイマーである裕福な衣服についての物語を付け加えることができます。 第2幕はデュオがどのように自分自身を確立しようとしているのか、それをマフィアの頂点にする方法です。 そして、アクト3は、裏切りと償還についての叙事詩的結論であり、それ自体について語っています。 しかし、アニメの期間を通じて、家族と忠誠心の考え方は常に一貫したテーマになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主に2人のキャラクターを中心にしていますが、キャラクターの大多数が独自の存在感と貢献感を持っていると感じ、テーマやメッセージを現実的で強力なものにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、Brandonのキャラクタリゼーションは、陳腐なものになっています。 元のゲームでは、Brandonは決して話すことはなく、アニメはほとんどの場合これに非常に忠実です。  Brandonは本質的にはまだ静かですが、言葉をほとんど言わずに、ナレーションの中で何が起こっているのかをまだ分かりやすくしています。そして、あなたは本当に彼が無邪気な少年から瞑想的な男になるのを見ています。 まだ静かな彼の独特な表面の質を維持しますが、観客に彼の心を通って起こっていることのアイデアを与え、彼に関連する方法を見つけるのに十分な感情を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、このマフィア全体のもう一つの特徴は、奇妙なSF要素です。 私はSF的な特質を持っていないように見えるように強制されていないと感じました。 しかし、SFの本質は、それが奇妙な、しかし独特で独創的なものになっています。 私はスポイラーを明らかにしなければならないので、その詳細を知りたくはありませんが、シリーズからあなたを守らない独特な種類のフレーバーが加わります。  SFの部分は適切に導入されていますが、私は、将来どのくらいの時間がかかるかなどの設定が明らかになりました。 アニメは、何年になると何年になるのかを明らかにして、意味をなさないと感じさせるでしょうが、アニメは最初から確立していて、2/3ではないはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveに私を引き付けたのは、Trigunの創作者であるNightow Yasuhiroもこの製品の創作者だったという事実でした。 明らかに、Trigunからのいくつかの要素もこのアニメに含まれています。  Brandonの銃のデザインはVashのものとよく似ていますが、Brandonの棺銃はもちろんWolfwoodのクロスガンの影響を受けています。 しかし、同じクリエイターを抱えているにもかかわらず、いくつかの違いがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunでは、Nightow先生のスタイルはよりフレンドリーでジェネリックであり、Gungraveではキャラクターデザインのスタイルがよりぎこちなく成熟しており、ストーリーの性質に完全に適合しています。 ほとんどの部分は、アニメが行われているにもかかわらず、建築は非常に現代的です。 シリーズが進むにつれて、このアニメが持つ科学的かつ未来的な要素を適切に反映する車両設計が存在する。 もちろん、私はこのアニメの期間中、アニメがキャラクターの老化に近づくのが好きです。私は無視できません。 それはかなり効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が行動に入る前に、私はブランドンの衣装デザインについて話したいと思います。 私はそれがかなり奇妙だと言わなければならないが、ちょっと、彼の状況では、何か、地獄、ハァッ？ 私はまだそれはかなりクールだと思うし、実際にはその意味で彼の砲兵は無料の方法で一致していると思います。 アクションもかなり激しいです。 ほとんどの場合、それはかなり残忍になるだけの銃の暴力であり、物事がSFの部分に変化し始めるまで、実際には誇張されていない武道のアクションもあります。 あなたがTrigunを見たことがあるなら、あなたは幾分期待するものを知っていますが、今度は主人公が殺すでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イマホリ・ツネオの名前は、初代のイッポやトリグンで流行っていたギターの使用には常に関係していますが、彼がこのアニメを構成する方法を聞くことは、彼の才能についての私の意見を完全に変えました。 このアニメは、悲しいブルースとジャズのような雰囲気を持つ要素で適切な雰囲気を作り出す方法を知っています。 アニメーションのプレゼンテーションに加えて、私は彼の音楽が、このアニメがマフィアやSFの瞬間にあるかどうかに関係なく、このアニメが音楽を持っているほとんどすべてのシーンに全体的に適切なタッチをもたらしたかどうかにかかわらず、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私が言うことができるのは、このアニメをナットシェルに入れなければならない場合です：Scarface、Godfather、Versus、Yakuza PS2ゲーム、Skullman、Cowboy Bebop、Trigunを混ぜてみると、あなたはこのアニメを手に入れます。  Versusといえば、私は実際に北村隆平がこの映画のライブアクション版をやっていることを想像することができます。そして、その映画がBrandonを演じる主役を想像することができます。 私はそれらのアニメ、ゲーム、または映画を個別に好きな人は確かにGungraveを楽しむだろうと言うと、あなたはそれを見るだけですべての人のファンである必要はありません。 ヘック、一般的なアニメファン、私が何を記述した経験がないか、またはいくつかの重要な変更にもかかわらず元のゲームさえもおそらくそれを愛するでしょう。 あなたがこのレビューから分かるように、私はそれが、冒険的な地下世界の設定にもかかわらず、私たちがすべて関連することができる文字とテーマで優れた話を伝えると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=12720&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ParaParaJMo/reviews&#34;&gt;ParaParaJMo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on the cult PS2 title by SEGA and Red Entertainment, this anime is an alternate retelling of that respective title which I own a copy of, and you can get it for like $5 at Game Stop. The anime tells the origin story of the main character, Brandon Heat, who is later re-named Beyond the Grave, and his best friend, Harry MacDowell. The organization of the presentation of the story feels as if it was perfectly structured as a 3-act play, each with its own unique theme and gimmick. Act 1 you can label as a story about rags to riches in which Harry and Brandon are teenage small timers just trying to survive. Act 2 is about how the duo is trying to establish themselves, and make it to the top of the mafi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;khandrak-1&#34;&gt;Khandrak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私にとって、このアニメは、例外なく、すべての時間の中で最大です。 あなたがこれを見たことがないならば、それはビデオゲームに基づいているという事実によって延期されてはいけません。これはユニークな経験であり、あなたが見逃すことのできないものですから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのアクションは豊富で爽快ですが、このショーのためのアクションはすべてではありません。 物語は深く触れている。 結末はとても良く、私は認めなければならない、少し泣いた。 うん、私は知っている、私は男だと私は泣いた。 愛、憎しみ、貪欲、裏切り、それはすべてそこにある。 これらの男性の生活の全体が最初から最後までわかります。 彼らは誰もが街の凶悪犯から上の犬に行くように見ます。 そして結末はすばらしいです。 私がそれを言うとき、私はそれが幸せな結末だというわけではありません。 それは閉鎖をもたらす。 崖のハンガーはありません。 結局、何が起こったのかというと、かわいそうな質問を残すようなエンディングはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの偉大さと叙事詩性を伝えるのは難しいので、あまりにも多くのことを伝える必要はありません。 あなたは失望しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1251&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Khandrak/reviews&#34;&gt;Khandrak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For me this anime, with no exceptions, is the greatest of all time. If you haven&amp;rsquo;t seen this, don&amp;rsquo;t b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bishounen-hunter-1&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;メイン
私はこれを言って始めましょう&amp;hellip;&amp;hellip;私はこのタイプのショーにはいません。 私は少女アニメが好きで、今は漫画が好きですし、私もshounen-aiのものが好きです。私はbishounenで何かをちょうど見ることになるとかなり保証されています。 だから誰かがこのショーについて教えてくれたら、ガングレイヴと私が持っていたことはすべて彼の口にあって、私はそれを見て気にしませんでした。 私がそれを見た唯一の理由は、クールなテレビ局だった頃Tech TV（現在のG4）に戻ってきて、彼らは週末@夜中にアニメをやったからです。 私は彼らがガードガードと他のショー、Gungraveを演奏していたことを覚えています。 率直に言って、私はこのショーに魅了されました。 それは私に夢中になったし、毎週末に宗教的に見ましたが、私はシリーズを買って、その巨大な壁のスクロールポスターの1つを買ったので、決して終わりを見ることはありませんでした。 主に少年隊と他のすべての少女型アニメを主人公とする、自称八尾扇子です。 だから私がこのショーが好きなのであれば、ほかの誰にもできないことは分かりません。 好きではないことは何ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートスタイル
私は一般的に芸術が好きでしたが、全体のキャラクターデザインに問題がありました。 みんなの体は大きすぎる、彼らはいつも大きすぎる&amp;hellip;それは彼らの頭に不相応なように大きすぎる。 大きな腕、大きな肩、大きな胸、大きな裂けた腹筋、脚と小さな頭をつけます。 そして、私はオークの男性や彼らが何者でもないと言っているわけではありません、これはBrandonです、これはHarryです、これは献血とBungeeです。 これは、このシリーズの中だけではなく、常に起こっている。ガングレイヴ - これは、少年アニメ全般で起こっている現象である。 しかし、オルク - 男性突然変異体の話では、彼らはどのようにして彼らのシャツから巨大な突然変異したバストを靴から奪うことができるのですか？しかし、パンツとベルトはタクト、WTFにとどまります！ それ以外は何の問題もなかった。
芸術はすべて大胆で太い線と大きめのシルエットで明かされましたが、そうであっても、話す芸術にはより大人な美しさがありました&amp;hellip;. &amp;lsquo;これは少年少年の漫画ではありません。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
これは、彼らがOPやEDのために使用した音楽のために、常に忘れられない場所を保持するそれらのショーの1つです。  OPのテーマは「The Family」という名前のメロディーです。 歌はありません。ジャズのようなものです。私は思っていますが、どちらかというととてもクールで穏やかです。 私はそれに付随するOPシーケンスも好きだった。 ハリーとブランドンが若い時代に逆戻りするために使われたぎこちないフィルムの効果ですが、あなたはまたOPの暗い側面にも要素を言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;EDは懐かしい理由で厳密に好きでした。 私はそれが壮大な歌だとは言いませんが、それでも、それはそれにもかかわらず、ハリーとブランドンとのEDシーケンスと一緒に日没に向かって走っています&amp;hellip;&amp;hellip;それはボリュームを話します[アニメは偶然ではないので、 彼らがそれを描く前に]。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは英語で見られ、彼らは一生懸命仕事をした！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私はこのショーのために考えることができる唯一の言葉は&amp;hellip;..悪いです！ しかし、それだけではない、それはタランティーノバガスです。  Scorsese badass！ それはちょっといいグッドフェラ、ちょっとしたレザーホールドッグ、ちょっとした神父です。 ゾンビや突然変異体などの理由でそれを見ない人もいるかもしれません。 私は、彼の大きな腹の中から肥大した500ポンドのヘリコプター突然変異ゾンビの男の発射の頭蓋骨に直面した魚雷を無視するのはかなり難しいと認めますが、それはただの戦いの場です&amp;hellip;そして戦いの場面はちょうど戦いの場面です。 ウーマ・サーマンがゴー・ゴー・ユバリ、ルーシー・リウ、そしてキル・ビルのクレイジー88ギャングの残りの部分に対して彼女の剣で弾道に入った時のように、ちょうど戦いの場面だったのと同じくらい素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の芸術はナレーションのストーリーテリングと流れにあります。  Gungraveは真ん中で始まり、すべての始まりに巻き戻され、アクションの真中に戻り、クライマックスで終わる。 パルプフィクションはもっと混乱していました。  Gungraveでは、このストーリーは順不同だったかもしれませんが、それはとても簡単です。 それに従うことが容易である主な理由の1つは、それが主な特徴であるブランドン・ヒートのものであることを中心に一つの観点から語られたということでした。 後半まで実際には登場しない別の主人公のミカは、シリーズの後半の紹介とナレーションを行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャスト/キャラクター
ブランドン・ヒートは、彼の悪い巨大なマシンガンで目を覚まし、目のパッチとキラーのコスプレ衣装で涼しいものになっていると思われますが、真実はあなたが助けることはできませんが、男に同情を感じることです。 冷たい凝視、素早い動き、大きな銃であなたの隣の彼と一緒に守られているような気がするのですが、本当に温かくて敏感な男です。 あなたは手を差し伸べて、彼を抱きしめて、すべてがOKになると言ってもらいたいです&amp;hellip;&amp;hellip;まあ、あなたが別の人であればあなたはできないと思いますが、あなたはそのアイデアを得ます。  Tho私は彼が、ハリーやビッグ・パパでもケアするタイプだとは思っていません&amp;hellip;.ハハ、それは私の狂ったファンガールです。  BrandonがHarryに対して持っている献身（そしてその逆）はかなり伝説的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはブランドンが深いほど美しいです。 ハリーはワットワイズの笑顔、デザイナースーツ、速い車で魅了されます。 私は彼の黒い髪、青い目と正方形の縄張りを穿き、男性はサメです&amp;hellip;.非常に美しく致命的なサメ。 彼は疑いもなく女性ばかりだが、あなたのことを言う&amp;hellip;.彼の心臓の一部はBrandonに属していたので、彼らはお互いに非常に揺れ動いた。 私はこれを「ストレートガイクラッシュ症候群」と呼んでいる。それは、2人の男女がゲイではなくても、予期せぬ感情的な理由のために他の男のボールを手に持っていて、 男の雌犬。 それはそれの長いと短いです。 ハリーとブランドンのお互いの関係。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveには、キャストをサポートする1​​つの気高い賛美歌があります。あなたの選択を取ってください。そこにはあなたのお気に入りがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それの価値かどうか？
言うまでもなく、あなたがまだそれを所有していなければ、出かけてそれを購入してください！ あなたがBebopを好きなら、あなたもこれを好きになるでしょうし、もしあなたがBebopを好きでなければ&amp;hellip;&amp;hellip;私はあなたを知りたくありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=8684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bishounen_Hunter/reviews&#34;&gt;Bishounen_Hunter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Main   Let me start out by saying this&amp;hellip;&amp;hellip;I&amp;rsquo;m not into this type of show. I love shoujo anime [and now manga], I also like shounen-ai stuff and I&amp;rsquo;d say it&amp;rsquo;s pretty much guaranteed that I&amp;rsquo;ll watch just about anything with bishounen. So if someone were to tell me about this show, Gungrave and all I had was his word-of-mouth to go on then I wouldn&amp;rsquo;t have bothered watching it. The only reason I watched it was because they used to play it on Tech TV [now G4] back when they used to be a cool TV station and they played anime on the weekends @ midnight. I remember they used to play Gad Guard and this other show, Gungrave. Frankly, I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;schrodingersmatt-1&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは確かにTrigunの作者によって作られたものです。 それはこのアニメを見ながら私が作った最初の観察の一つであり、それは最後まで真実でした。 多くのクリエイターは、作品間でいくつかの繰り返しスタイルやモチーフを共有しており、そのようなよく知られた、よく愛されているクラシックと比較することは、良いことと悪いことができる能力を持っています。 確かにこれはビデオゲームからも適応されています。 ゲームの適応は一般的にうまくいくことはまれで、元のゲームそのものは普通ではありませんでした（私はそれをプレイしていませんでした。 このような奇妙で潜在的に悲惨な生産の歴史の中で、私は正直なところ、このシリーズに入ることを何に期待するのか分からなかった。 それはまだ非常に独自のものですが、その創造的な背景は言及を保証するためにはっきりと注目に値するものです。 このレビューでは、私が「Trigun」や「ビデオゲーム」と言った時代から飲酒ゲームをしないでください。あなたを殺してしまうからです。 ちょうどそこにそれを取得したい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代初頭のMadhouseは今のスタジオと同じくらい安定したスタジオではなかったし、Gungraveは間違いなく周りに少し荒い。  Nightowのキャラクターデザインは、明らかにTrigunよりも現実主義に傾いているが、不鮮明な手足、長い顔、広い肩を持つ奇妙な姿勢への傾向を残している。  Graveのデザインは、特にLegato BluesummersとBrilliant Dynamites Neonの不名誉な愛人のように見えます。 それは、見た目が粗い、厳しい見た目のシリーズです。私はそれが彼らのために起こったと思います。 スタイルはちょっと慣れていて、予算が下がったときにそのデザインを魅力的に保つのは難しいかもしれませんが、アニメーションがそのストライドに当たったときには素晴らしいように見えます。 特に注目すべきは、照明とレンズの歪みを使用していることです。これは、既に信じられないほど緊張している瞬間には多くを追加します。 別の有名な銃撃戦MadhouseシリーズのBlack Lagoonのように、アクションシーンはショットを撮ることを心配することなく1か所に立っているキャラクターに時折現れますが、後でクライマックス戦に間に合うように段階的に段階的になっています。 アニメーションは素晴らしいものではありませんが、それは良いです。 そのままにしましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、暖かく家族性から寒さ、危険なものまで、マフィアのモチーフに固執している、シンセが少し混じった、漠然とイタリアンな弦とオーケストラの部分で構成された強力なサウンドトラックを誇っています。 ここには本当に素晴らしい音楽がいくつかありますが、音楽がまったくない時はGungraveが最高だと思います。 このシリーズは、静かなキャラクターの瞬間に繁栄し、その最高のシーンのいくつかは完全に沈黙しています。 いくつかの例外がありますが、このシリーズの音楽は全体的に、穏やかで控えめで、（ラジオのように、キャラクター自身が聞くことができるソースから）嫌悪感あふれるか、まったく存在しないときに最高です。 しかし、サウンドトラックはまだ素晴らしいですから、チャンスをつかんだら、聞いてみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのキャストには、老人たちの99％が居住しています。これは、ロサンゼルスの俳優の仲間が仕事に最適であることを意味します。 ビッグボーイはすべてここにいます：ウィリアム・フレデリック・ナイト、マイケル・マクコンノイ、ビー・ビリングスリー、リストはそのままです。 日本人のダブもとても良かったですが、ショーを完全に盗んだダブの俳優がいます。それはハリーのトニー・オリバーです。 彼の日本人俳優、山田健司は、彼をかなりゆっくりとコントロールしながら演じる。 一方、トニー・オリバーは、その性格をはるかによく理解しているように見え、彼の声は常に攻撃的なものである。 ハリーは非常に野心的なキャラクターです。常に先を進めるためにイニシアチブを取っている人物です。オリバーは、彼が話すすべての言葉でその野望を捉えています。  Kirk Thornton、Steve Blumなど数々の役者が好評を博し、Tom Wyner氏は後半にHarryの古いバージョンとして素晴らしい仕事をしています。 いつものようにここには厄介な副次的なキャラクターがいくつかありますが、全体的にはハリーだけのために聞く価値のある素晴らしい吹き替えです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunは創造的な建築と壮大なコンセプトで有名であったが、群衆から離れていたのはその強い鼓動であった.Gungraveについても同様である。 はい、死者を復活させ、スーパー兵士を生み出すことができる技術はありますが、マフィア作戦と地下世界の見栄えがよく見えますが、この話を本当に一緒に保持していることはすべて忠誠心のコンセプトです 、そしてそれは本当に誰かを裏切ることを意味します。 ミレニオンは、地位や地位にかかわらず、組織のすべての裏切り者に死刑と同等の死刑が科されると宣言する「鉄の綱」と呼ばれる枢機卿のルールによってまとめられています。 このようなコードは理論的には単純ですが、実際には非常に複雑であり、BrandonとHarryのパワーを引き継いだシリーズの前半は、あいまいさを完全に利用しています。  MillenionのリーダーであるBig Daddyは、マフィアのボスだけが長年にわたってやり遂げることができるように手を汚した後、多くの理解可能な罪悪感と自己疑惑を抱いています。そして、彼の下にいる人々に対する彼の忠誠心の要点を形成するIron of Code それを条件に来る。 ミレニオンのさまざまなメンバーだけでなく、いくつかのサードパーティのキャラクターは、すべて自分の忠誠心の概念を持っていますが、それはshonen友情のスピーチのやり方では、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはショーがいつも食べ過ぎて政治的だと言っているわけではありませんが、それはまた非常にクールです。  Brandon Heat、Harry MacDowel、Balladbird Lee、Bear Walken、Cannon Vulcan、Laguna Glock、Blood War（真実ではない）、さらにTrigunの比較では、さらに奇妙なものがあります Descartesという名前のキャラクター。 マフィアの搾取は興味をそそられ、彼らがお金を稼ぐ方法とコミュニティにどのように統合されているかは複雑であり、現実のマフィアがどのように機能するかに非常に似ています。 以前に言及した振り付けの面倒を除いて、戦闘は使用されたさまざまな武器やスタイルで強烈で想像力がありますが、依然として非常に根本的であり、多くの場合、不信感をなくすことなく、  。 本当に話が聞こえても、ガングレイヴは飽きることはありません。 これはあまりにも難しいと思っていないとショーを魅力的に保ち続ける珍しいバランスですが、エンターテインメントの選択肢からもっと何かを求めている人にとっては、ここにはまだ多くの深みと繊細さがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunの足跡をたどりながら、Gungraveの半分ほどは、そのトーンとフォーカスを劇的に変え、ゆるやかな終わりを縛ることはできません。 上半期には、死亡者をスーパー兵士の元に戻すことができる死亡処理法が導入されています。 さて、私はそれで行くことができました。それは、BrandonがGraveとして戻ってくることと、Harryの野望に燃料を供給するための良い方法の両方が必要です。 後半には、生き残った兵士をオルグメンと呼ばれる無神経のドローンに変身させ、指導者を上司と呼ばれる感情的なモンスターに変えることができる新しいプロセスが導入されました。これはかなりばかげています。 もう少し追加された視点を除いて、既に周辺の人々に「私は神によって定められた境界を超えてしまった？ これらの要素は無意味であり、簡単に完全に書き直すことができます。 代わりに、それは、地上のキャラクタードラマからショーを、トップアクションメガネに変え、ショーのビデオゲームのルーツは頭を後ろからやり直す。  Orgmenはビデオゲームのムックで、Superiorはビデオゲームのボス、期間です。 これらの戦いはクールでアクション満載のものばかりですが、それはGungraveが本当にあったことではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナイトウは、創造的な男です。 彼は壮大で素晴らしいアイデアをたくさん持っていますが、いつもそれらと何をするべきかを知っているわけではありません。 BrandonとHarryの完全サークルの話を、カルト的、完全に正当化され、完全に満足する方法でもたらします。 おそらくランタイムやタイトな文章では、不協和音に意味を与えているかもしれませんが、ガングレイヴの世界は混乱しています。 上半期の厳しい状況でさえ、今後の問題の種が存在していました - 不特定の戦争、トライガンの馬の代わりにレースするトーマス、そして本当に風変わりな技術を思い出させると、ガングレイヴの世界 そして、それは、彼らがすべて同じ物語に属しているような気がしていない、異種の要素をもって最後までその道にとどまっています。 しかし、その中でも、上司たちが最も感情的に関わっていたことがあるかもしれないものを取り上げ、それらを&amp;hellip;できれば悪くはないが、彼らはほとんど影響を及ぼさなかった 彼らは持っているべきです。 それはヒットアンドミスです。 最後のいくつかのエピソードでは、ライバルの派閥は結局のところエンディングを崩壊させるためにどこからもほとんど出てこない。 ありがたいことに、その終わりはショーの救いの恩恵であることが判明しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当にGungraveを「偉大」なものかどうかは分かりませんが、確かにそれには偉大さがたくさんあります。 プロットは奇妙で不必要な場所に行きます。ハリー自身のように、それは自分の野望の犠牲者になりますが、輝く部分は真に幻想的です。 そのキャストの人間性とその心の誠意は、完璧な終わりに近いことは言うまでもないが、その欠陥を越えて十分なものであり、私はそれを暖かく勧めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90281&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SchrodingersMatt/reviews&#34;&gt;SchrodingersMatt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Madhouse of the early 2000s wasn&amp;rsquo;t as consistently solid a studio as they are now, and Gungrave is definitely a little rough around the edges. Nightow&amp;rsquo;s character designs definitely give the show a distinct flavor, leaning more toward realism than Trigun but still retaining a tendency toward some weird proportions, with scraggly limbs, long faces and broad shoulders. Grave&amp;rsquo;s design in particular looks like the unholy lovechild of Legato Bluesummers and Brilliant Dynamites Neon. It&amp;rsquo;s a rough, harsh-looking series, nary a bishonen to be seen, and I think that&amp;rsquo;s what they were going for. The style takes a little getting used to, and when the budget drops it can be hard to keep those designs appealing, but when the animation hits its stride it looks great. Of particular note is its use of lighting and lens distortions, which add a lot to some already incredibly tense moments. Like Black Lagoon, another famous gunfighting Madhouse series, the action scenes occasionally amount to the characters standing in &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ukiuki-1&#34;&gt;ukiuki&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは素晴らしいです！
重要なメモ：あなたは最初のエピソードを過ぎて見なければならない。そうした場合、あなたは吸い込まれるだろう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいです。 それは、裏切り、忠誠心、兄弟愛のテーマに焦点を当てています。 マイナーなテーマには、新生代や愛が含まれます。 戦いは素晴らしいです。 アニメの概要が魅力的ではない場合、ストーリーはそれほど多く、短い段落に入れることは不可能であるため、それを見なければなりません。 要するに、あなたの親友があなたを殺したらどうしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり良いです。 私はそれが従来の目とchibinessから遠ざかるときにアニメの芸術が本当に好きです。 芸術は物語によく合い、人々はより現実的でした。 戦い場面はすばらしくアニメーション化されていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTはアニメには最適です。 スタイルはややジャジーで、ストーリーラインの強さに合っています。  OPは特別で、言葉もありません。これは、最近の最近のアニメではまれです。 しかし、これは驚くべきジェットコースターの登場です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは非常に楽しく、あなたは最後まで夢中になるでしょう！
（ちょうど最初のエピソードによって捨てられないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しむ= D私は大変に知っていたことを知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=1494&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ukiuki/reviews&#34;&gt;ukiuki&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime is amazing!!  Important note: you MUST watch past the first episode, and if you do, you will be sucked i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bmoore07-1&#34;&gt;bmoore07&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「私たちが最初に始めたときに友人たちに最も近い/しかし、お金が増えてすぐに成長し、まもなく黒人になった」 - ジェイ・Z&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブランドンヒート。 その名前自体は、神の息吹の穏やかな中で穏やかに漂っているタンブルウィードの掃除飛行隊の盛り上がりを誘発します。太陽は熟し、赤は別の華やかな中西部の日に落ち着きます。  「ブランドン・ヒート」は、下の冷たいコンクリートをリズミカルに吹き飛ばし、壊れやすい雨滴を囁きます。 夜明けから深い暗闇に至るまで、この名のないこの町のすべての時間は、手を取り合う音の拍手によって印象付けられ、土地のメトロノームと不滅のパルスを打ち消す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリック。 バング。 クリック。 バング。 クリック。 バング。 クリック。 バング。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはブランドン・ヒート、ブランドン・ヒートは土地です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandon Heatが過ぎ去ったときに、彼らがやっていることの誇りが原子と同じくらいうまくいかないような暴力団の荒れ野の中で、家庭の名前として確立した男性は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女性、頑丈な女性たち、ベビーベッドから棺に至るまでのあらゆる休憩場所に立っている人、遠くに夢中になる人、この男の存在で祝われた内容、この伝説、このブランドン・ヒート。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブランドン・ヒートはアニメのイエス・キリスト、肉体、私たちの主と救い主です。 彼は彼の仲間を助けるためにできることをする。 彼は小さな人間には想像もつかない偉業を演じる。 彼は彼がそうすることを予測した友人に致命的に裏切られた。 彼は後で死者の中から復活する。 彼の静けさが神秘的な割合である彼は、厄介な長い黒髪の彼は、リボルバー付きのイエスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私がGungraveについて目立つものを書かせる前に、私は浅木美香（Kari Wahlgrenの声）にいくつかの言葉を捧げる必要があります。このシリーズ全体を見た人の中で、彼女はかなり失望しています。 ミカはガングラヴェの最悪のこととして、迷惑で、不必要で、不必要であると言われています。私は彼女のキャラクターがアニメイエス、さらにはビッグダディ、マフィアヘッドと比較して、 このシリーズが必要とする若々しい情熱、彼女はまた、物語全体にユニークな視点を与え、最終的には最終的に正しい選択をするためにBrandonを導いてくれます。  Gungraveに大きな影響を与えたのは、母親Maria Asagi（Brandonの愛情としてしか存在しなかった母親）よりも大きい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trigunのように、Gungraveは、半分が他の半分と異なるシリーズです。 パイロットエピソードを除いて、最初の14のエピソードは、Brandonのバックストーリー、GungraveのMillenionと呼ばれるマフィア、Brandonが彼を殺したいと望んでいるようにHarryがしたことについての話です。 その後、エピソード15と16を除く最後の9つのエピソードは、ハリーを含む前に知っていたものをアニメとして再訪問するように物語を現在に戻します。  Gungraveの後半は事実上あらゆる点でピークに達していますが、実際のストーリーの代わりにスーパーパワーを持つ武器兵の間の無限の銃撃戦のように感じられます（結局のところ、Gungraveはビデオゲームのフランチャイズから生まれました）。 最後に、私がシリーズ全体で見つけた欠陥は、最後のエピソードで大きく償還されました。  Gungraveが一方向に向かっていると仮定すると、それは突然別のものに移行し、そのシリーズの最後は疑問の余地がありません。 実際には、シリーズはその時点までに定義されているすべてのものを例示しており、私の意見ではその種類の中で最も優れています。 その最後のエピソードではどうなりますか？ 私は何かを台無しにすることはありませんが、なぜ私はBrandon HeatをAnime Jesusとして迎え入れているのですか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の1つのメモ（スポイラー・アラート!!!）：Gungraveが私に教えようとしている全体的なレッスンは何かを尋ねるたびに、ハリーとアニメのイエスが汚れに横たわっている最後のエピソードで、私の心はそのシーンに巻き返します。 死に至る前にお互いにいくつかの最終的な言葉を分かち合い、彼らは今どこにいるのかに彼らを導いた決定を後悔した。 ここで私はレッスンが「ギャングに参加しないでください」を発見しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226450&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bmoore07/reviews&#34;&gt;bmoore07&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;“The closest of friends when we first started/ But grew apart as the money grew and soon grew black-hearted,” – Jay-Z    More than anything else, friendships comprise the most essential trait in any gang. Once you join one, your fellow comrades aren’t simply shoehorned into people you co-exist with; in a gang, your peers become your friends, your most trustworthy companions, the bonds strengthened through trials of fire. Loyalty is absolute, orders are unquestioned, and the unabashed togetherness a gang exudes is what attracts normally unassuming people to them. It is also because gangs, for some reason, have radiated a sense of devilish charm. Why do you think Al Capone was such a nationally renowned celebrity in the 1920s? Why do you think the life of a gun-toting hoodlum in a wife beater is so vehemently glorified in rap music? Why do you think The Godfather and its sequel are regarded as among the greatest works in cinem &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vicious357-1&#34;&gt;vicious357&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が完璧な仕事とみなす少数のアニメの一つです。 悲しいことに、最初のエピソードのために私はほとんどそれを逃した。 私はエピソード1を見た後、何となくジェネリックであるように思えたので気を取られましたが、しばらくしてから2つ目のエピソードから見始めて、すべてが変わりました。 私は正直なところ、このシリーズがどれほど素晴らしいかを説明することさえできない、私はあなたが最初のエピソードでオフになってはいけないと言うことができる、またはあなたは伝説のアニメを見逃していると言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vicious357/reviews&#34;&gt;vicious357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the few animes that I regard as &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ronespeak-1&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、Godfather 2がTrigunに出会うようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしいです。 オープニングのエピソードでは、Brandon Heatは、都市犯罪のボスであるHarry McDowellと決着をつけるアンデッドヒットマンとして示されています。 前半は、マフィアを通じて2人の若い男の子がどのように仕事を見つけたかということです。 始めに紹介されたキャラクターは、私が今まで見た中で最高のもの、特にハリー・マクドウェルです。 このショーは、BrandonとHarryが成長してより残忍になった後、お互いから引き離され、子供であった時とはかなり異なったものになっています。 あなたはなぜ彼らがお互いを必要としているのか、彼らが一緒に抱いている信頼が分かります。 人は愛を見つけ、もうひとりは力を得、どちらも幸福を見つけません。
ショーの後半は復讐のスリラーで、2人の男は今一度共有したすべてのものと戦う。 マフィアは現在、死者を育てる技術を持っており、ハリーはブランドンを殺そうとしているが、問題は彼が死んでいないということだ。 彼らがかつて持っていたすべての信頼は消えてしまった。彼らは互いの喉に爪を掛けようと離れて街を裂いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GunGraveは、私が今まで見たことのある最も良い発達悪性弧を持っています。なぜなら、それは私と一緒にいたからです。 若者は、貧困から抜け出し、権力を得るために、自分が家族の頭になることも、執行者によって死んでしまうこともできるようになるまで、短絡と詐欺を受けます。 最初から欲望と絶望があり、このショーはそれを忘れることはありません。  2人の優しい友人がお金、女性、そして力に打ち勝つのを見ていることは常に魅力的で、このショーでは完全に終わりました。それは小説「モンテクリストの伯爵」のような感じです。 これは幻想的なレベルでのストーリーテリングです。あなたが迷子になったり遅すぎたりして退屈になることはありません。 私は認めますが、文字のデザインのいくつかは一般的にBeyond the Graveのように少し馬鹿に見えますが、それは2000年代初めのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、たとえデザインの一部が少し愚かであっても、とても良いです。 戦闘シーンは緊張しており、予測が難しい。 サイドキャラクターはすべてよく展開されていて、死ぬと始まるとその名前が覚えています。 サウンドトラックは素晴らしく、サスペンス、リプレイス、そしてサスペンションを提供しながら、その重要な瞬間にあなたの心拍数を引き上げることができます。 英語のダブは、一流のノッチであり、素晴らしいキャストを持っています。
これは私の好きなショーの1つであり、間違いなく2003年のベストです。これは本当にショーの宝石であるため、このような小さなビューアベースを持っていることは残念です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RoneSpeak/reviews&#34;&gt;RoneSpeak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a lot like The Godfather 2 meets Trigun.    The story is fantastic. In the opening episodes, Brandon Heat is shown as an undead hitman with a score to settle with the city crime boss Harry McDowell. The first half is all about how two young  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kenji-the-engi-1&#34;&gt;Kenji_The_Engi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「暗闇の中で友人と歩くことは、光の中を一人で歩くことよりも良い」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-Helenケラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの物語はBrandon Heatの周りを回っています。少年のスラム街で育った男の子、Mad Dogという狂った魔法使いに悩まされた後、小さな一団の友人と一緒に暮らしていた少年LaddすべてのBrandonの仲間は彼の前で容赦なく殺されています。 彼と彼の親友、ハリー・マクダウェルだけが生き生きとしています。 もう一度誰かを失いたくないハリーは、最大の犯罪組織であるミレニアムに加わり、彼の友人や名声と運命を守る力を得るために、マフィアの上に上がるという野望を抱いています。 他にはどこにも行きません。Brandonはハリーと彼の野望に従います。その2人の男の子がマフィアのはしごの上に向かいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は2つの部分に分けることができます。前半はBrandonとHarryがマフィアのために働き、後半はSFの要素をスローしてストーリーを 現実主義は、コアのテーマとモチーフにはまだ真実を保ちます。  Gungraveの最初の行為は、2人の男の子がマフィア生活のすべての側面を最初に通り抜けるときにMilleniumでのBrandonとHarryの経験に重点を置いています。これは、取得しようとしている暴力団の日常生活を見ると、 トップへ、シンプルで安全な机の仕事から始まり、ゆっくりと上級の仕事とオペレーションを引き継いでいく。 これを通じ、ミレニアムと、それをマネーローンダーから男性や輸出業者に打撃を与えるすべての要素の特徴を見ます。 私たちは、ミレニアムの最奥のコア、家族、ミレニアムの指導者であるビッグ・ダディが親友や仲間として、また一流の役人として選んだ個人の小さなグループを見ることになります。  Brandonがマフィアのはしごを上っていくにつれ、彼はBig Daddyと家族の近くで成長し、Harryは彼の野望だけを考え直し続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この最初の行為は、友情、裏切り、家族、そして力のテーマに焦点を当てて素晴らしく扱われ、それを魅力的なものにするのに完璧な量の砂を投げかけますが、第2の行為は少し外れ、 死刑囚を通常の弾丸で殺されないゾンビ怪物に変身させるために使用される死刑執行プロセスと呼ばれる新しい技術革新が存在しています。このSFフィー要素は、そうでなければかなり根拠のあるマフィア物語では非常に似ていません。 この追加された要素はまた、実行されていない質問の束をポップアップさせるため、実行の観点からアニメが少し落ち込むようにします。例えば、壊れた人々に対抗するための弾薬のタイプが開発されています。 プロットがそれを要求したので、ちょうど種類が出てきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;道路沿いの衝撃にもかかわらず、Gungraveの第2幕は最初の行為で確立されたテーマとアイデアを生かし、キャスト・クロージャー全体を提供する完璧なエンディングを提供します。フィナーレの質は第2幕の厄介な性質を補うものです。 ある程度全体的には、しかし、間違いを完全に消去しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このキャラクターは、非常に大きなキャストを持っているにもかかわらず、ガングレイヴの最強のポイントです。ガングレイブはお互いの微妙なやりとりを通してキャラクターを特徴づけています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandonはショーのスターであり、静かで静かなキャラクターであり、少数の言葉しか持たない男です。 多くの人格を持っていないにもかかわらず、BrandonはMillennium家族のための彼の忠誠心とBrandonに対する彼の忠誠心を測る必要があり、またヒットマンの残酷な生活様式にも適応しなければならないので、 彼の親友が彼の目標を達成するのを助けるために、彼は他人の生活を絶え間なく奪うので、彼自身の人間性がゆっくりと消えていくのを見て、Brandonは腕を振るう。  Brandonは、彼の一般的に良い意図と適度な態度のために、彼は非常に遠くてストイックであるにもかかわらず、非常に簡単に付き添うことができるので、大きな負担を負わなければならない専属の忠実な人物として生まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはまた非常に興味深いキャラクターであり、彼の個性はブランドンとは対照的です。 ハリーは巧みで狡猾で無慈悲で、ハリーとブランドンは彼らの間で非常に興味深いyingとyangスタイルのダイナミックを持っていて、シリーズ全体でインタラクションを見ていることは、シナリオが何であれ、常に爆発的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートするキャストは、その大規模なサイズにもかかわらずかなり強く、すべてのサポートキャラクターは、最も多くのスクリーンタイムを持たないにもかかわらず、彼らが非常に人間的な気分になるような性格と肯定的および否定的な特性を備えています。 その一例として、兄弟崇拝と栄誉を重んじるこの悪いヤクザ型のキャラクターであるブンジと、マーフィー管轄下のレベルで出会ったブランディンの友人のギャリーとウィッジがあります。 これらのキャラクターがスクリーンセーバーに参加すると、自分の性格を確立し、相手が誰であるか、何を望んでいるかを伝えるのではなく、微妙なやりとりによってキャラクターを特徴づけるのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GungraveはStudio Madhouseによってアニメ化されていて、悲しいかなかビジュアルの面ではあまり熟成していないのですが、演出は鮮やかであることがありますが、流暢さと一貫性は、 いくつかのシーンの間で醜いが、Gungraveは正直にそれが良いと思うので、吸うものだけで豊富です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GungraveのOSTは非常に強力で、アニメの一般的な調子をほぼ完璧に補完します。 このOSTの私の好きな曲は、Bitter Ending、Great Flair、Clueだったが、遅くメロディーなイタリアンミュージックと速いペースのジャズが混在したOSTは、Gungraveのあらゆる瞬間を盛り上げている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは時々科学的要素の使用を妨害しているにもかかわらず、私は瞬時に私を夢中にしたGungraveを本当に楽しんでいましたが、マフィアドラマのファンにこのタイトルを全面的にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終得点：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180417&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kenji_The_Engi/reviews&#34;&gt;Kenji_The_Engi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Walking with a friend in the dark is better than walking alone in the light.&amp;rsquo;    -Helen Keller      Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story of Gungrave revolves around Brandon Heat, a boy who grew up in the slums with a small gang of friends one day after getting into trouble with a crazy mobster named Mad Dog Ladd all Brandon&amp;rsquo;s pals are mercilessly murdered right in front of him, with only him and his best friend Harry MacDowel making it out alive. Never wanting to lose anyone again Harry chooses to join Millennium, the biggest crime syndicate around with the ambition of rising to the top of the mafia in order to obtain t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lowell-1&#34;&gt;lowell&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ショーに入るにはしばらく時間がかかりました。 少なくとも途中まで私はそれを拾いませんでした。 私はそれを貧しい人のカウボーイビバップとして見続けていました。 しかし、瞬間があり、私の頭が始まっても、「真剣に、WTF？ 真剣に？！？ 私はもう少し座って、画面をもっと熱心に見始めた。 私はあなたが遅いスタート（ちょうど最初のエピソードより長く持続したと思った）を過ぎることができれば、終わりは価値ある報酬だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが進行するにつれてストーリーがより面白くなり、ストーリーテリング自体もよりよく実行されるようになります。 ここのストーリーの中心は、本当に忠誠心と友情、そしてそのアイデアが生き残ろうとしている人々の荒々しく汚い生活の中で、実際の行動と実際の練習でどのように現れているかについてです。 奇妙なことに、私はあなたがたとえこれが文明の小宇宙であるかについて議論をすることさえできるように感じます（しかし、私はここまでそれを取ることはできません - 幸いです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;面白いSFがあります。物語に興味を持った物語が盛り込まれていますが、同時に、私が厳しく必要とは思わないような余計な騒ぎを作り出しています。 しかし、あなたがそのようなことを好きでなくても簡単に見落とすなら、それはおそらく肉汁です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかった - 必ずしも私のスタイルではなく、全体的には素晴らしい。 それは物語の性質のために働いていたと私は思った。 過度に磨かれたか光沢のあるスタイルは、調子と雰囲気ではうまくいきませんでした。 そして、私は、アクションシーケンスがかなりうまく組み合わされていると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は一部の人々から注目を集めています。 私はそれが大丈夫だと思った：おそらくちょうど平均より少し良い。 私はそれが聞こえるように好きだったし、よく使われていると思った。 それだけで華麗ではなかった。 ここの音楽は、カウボーイビバップのようなものだと言われたので、あなたがここに着陸したと思います。少し残念です。 私はまた、あなたが積極的にそれらを比較していない場合、あなたはそれが自分のメリットでGungraveを見ているだけで十分だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は間違いなく面白かったです。 主な焦点は、Brandon HeatとHarry McDowelとの関係です。  &amp;hellip;ストーリーラインを遠ざけることなく何を言いたいのか分かりにくいです。 私はキャラクターにとって驚くべきシンプルさがあると思うと思う - 彼らの相互作用の紆余曲折とその関係にもかかわらず。 ある意味では、私は主人公の束を短く簡潔なフレーズに煮詰めることができると主張することができると思います。 そして、私はこの文脈でそれが好きです。 あなたがすべてのことに苦労しているときには、いくつかのことに集中し、複雑さは本当に余裕がないような贅沢なものだと私は思うから、それは確かに説得力のあるようでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合的には、前半よりかなり後半を楽しんだ。 私は、物語の明確な転換点の後のすべて（あなたがそれを見たならば、私が意味することを知っているだろう）は、それ以前の何よりも明確なステップだったと思った。 私は特に終わりを楽しんだ、私はそれがメロドラマ的なものにならずに伝えたいものを伝えるきっちりした方法だと思った。 私はあなたがカウボーイビバップを楽しんでいれば、おそらくこれを楽しむだろうと思う - 違いにもかかわらず。 彼らは非常に広いストロークで似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4992&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lowell/reviews&#34;&gt;lowell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me a while to get into the show. It didn&amp;rsquo;t pick up for me until at least halfway through. I kept on seeing it as a poor man&amp;rsquo;s Cowboy Bebop. But there was a moment and even as my head started going, &amp;lsquo;Wtf, seriously?!? Seriously?!?&amp;rsquo; I started sitting up a little more and watching the screen more intently. I thin &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;5camp-1&#34;&gt;5camp&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は数年前にGungraveの最初のエピソードを見て、それがたわごとだと思った。 しかし、多くの人々が、最初のエピソードはシリーズの残りの部分を代表するものではなく、ITはもっと幸せになると私に言った！ 彼らが正しいと思ったのは、ほとんどの場合、最初のエピソードをスキップする方が良いです。  Berserk TVシリーズの最初のエピソードと非常によく似ています。それは、完全なプロットで全プロットを壊してしまい、全く動作しないので、エピソード2から始める方が良いでしょう。しかし、最初のエピソードは多分です Gungraveの後で起こるナンセンスのもう少し代表的なものは、人々がそれを信用するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソード2からバックアップして始めましょう。ガングレイヴは、2人の恋人についてぎこちない犯罪物語です。私は友人のブランドン・ヒートとハリー・マクダウェルが犯罪組織ミレニアムの一番上に向かっていることを意味します（最後のNはどうですか？ 実際に綴られている、尋ねないでください）。 物語は主にハリーと彼の力の上昇に続き、友人と敵を作って、彼の物語を高さから追跡して、再び落とす。 あなたはBrandonが主人公であることを他の場所から聞いたことがあるかもしれません、そして、これはカメラがBrandonにほとんどの時間を費やすという事実にのみ当てはまります。 実際に彼の話ではありません。なぜなら、人を撃つことができるラードの風呂の人格と話す能力を持っている人についての話をするのは難しいからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまったく魅力的ではなかった。 サイレントなビデオゲームの主人公を思い出させました。 他の人は、Brandonで彼がどれほど偉大で、Harryがどれくらい愛していなければならないか、Brandonが応答するのを待ってから数秒待ってから、「あなたに話をしないでください。 彼らがキャラクターの特徴をブランドンに帰させたのは、私が彼が描いたことを見たことがないと、特に奇妙なことでした。 彼がしているのは、人を撃ち、まだ立ち止まることだけです。 私がハーフライフ2をやり直しているように感じたのは、ゴードン・フリーマンが何らかの形でイエス・キリストになってしまったことです。人々が彼と話している間、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Berserkとの類似点はBerserkとの類似点ですが、これは2つのキャラクターが2人のキャラクターをどのように駆り立てるかで、物事が緊張し始めるまで続きます（少なくともHarryを動かすものです）。  Just Married carのバンパー）。 私は最初のエピソードと事実のキャラクターの間で&amp;rdquo;GOSH I SURE HOPE Xはおかしくない&amp;rdquo;と言っている間に、大きなひねりを台無しにしないようにするつもりです。 予告と偽装の間には細かい線があり、Gungraveはその行を通過し、その後その行から飛び降りて、ハリアージェット内を飛び越えて、その行から離れたいくつかの大陸を飛行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが損なわれないことは、ゾンビの完全なばかげた紹介です。 どこからでも、ショーはぎこちない現実的な犯罪ストーリーからナンセンスのSFアクションに変わります。 彼らはあまり説明されていない、正当化されていない、ショーの約半分を占める、何かを傷つけることなくショーから完全に取り除かれた可能性があります。 アーク全体は悪い執筆では素敵な101レッスンです。 ゾンビの科学を説明する努力がなかったので、私を最も苛立たさせるものは何か。 あなたがこのナンセンスのプロットスレッドをクローバーにしようとしているなら、少なくともそれに少しの努力をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般的な文章はあまり良くありません。 ゾンビでひどく説明されているクローバーの間に、Brandonで文字がモノクロで反応するかのように独特のキャラクターが登場し、一般的なクリシェがたくさん投げかけられ、完成した製品ではなく最初のドラフトのように感じる。 悪い執筆の私の個人的に好みのフォントは、すべてのラインが固体金だった科学者の男だった。 私が愛していたのは、彼の独り言の間に誰も注意を払わなかったということでした。たとえ彼が自分の悪を償う必要があるのか​​、どうやって地獄に行くのかについてナンセンスを吹き始めたとき、  「私は名前を捨ててはいけません、私に電話してください、地獄の名前はありません」という指示は誰も聞いたことがないと信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同じように悪くて面白くないのは、ショーがショーの最後にビッグ・ダディとミレニアムの歴史を完全に書き直した様子でした。  Big DaddyはMillennionの上司でした（私はBig Daddyがタイトルだと思っていましたが、彼の妻も彼に電話していましたので、彼の名前はおそらくBig Daddy、Mr Daddyの息子でした） 犯罪組織の上司を想像する。 結局のところ、彼は正義と正義のためにミレニアムを創造したこの神話的な人物になりました。 ミレニアムは犯罪組織であることを覚えておいてください。 贈収賄、強盗、強要、暗殺、脅威、すべてがビッグ・ダディによって運営されました。 私は、彼に最も悪いとされていた時にそのことを叫んでいた人物に同意し始めました。それは、物語全体をかなり損なうものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴの中心には素晴らしい物語があります。 ハリーとブランドンのアークの重要な瞬間には&amp;hellip;まあ、ハリーのアークだけでも、彼らの関係やハリーの姿勢を強調する素晴らしい仕事をしてくれます。特にエンディングはすごく素晴らしいです。 ショーでは達成するために管理されています。 たくさんの人がGungraveを00年代初めの愛らしいクラシックとして捉えています。あなたがそれを見てから5年以上経っていれば、あなたはそれを考える理由を知ることができます。 十分な時間をおいて、覚えておいてほしいのは、Harryのコアストーリーであり、その終わりは素敵な暖かいファジーを残しました。 しかし、その人たちが今日に戻ってきたら、現実が彼らのノスタルジアまでは生きていないことを理解している懐かしい少数のアニメファンがいるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=113509&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/5camp/reviews&#34;&gt;5camp&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I saw the first episode of Gungrave a few years ago and thought it was shit. However a number of people told me that the first episode is not representative of the rest of the series at all and that IT GETS BETTER I SWEAR!!! For the most part they were right, you really are better off skipping the first episode altogether. It’s quite similar to the first episode of the Berserk TV series in that it spoils the entire plot with some dumb flash-forward that doesn’t work at all and you’d be better off starting on episode 2. However that first episode is maybe a little more representative &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lotgh-1&#34;&gt;lotgh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は4年前にこの作品を見てきました。私は最初のエピソードを嫌うことを覚えています。 私は本当になぜ私が第2のものを見ることにしたのか覚えていないが、私はそれをやった。すぐに、私の意見は変わった。 私たちは数年前に別のタイムラインに戻り、私たちには分かりませんが少なくとも面白いキャラクターに会います。 このショーはあなたの手をとり、あなたが実際にエピソード1を見た後には期待していない世界にあなたを歩いています。 スコセッシ自身が見ているマフィアの話をまっすぐに通ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが誰のためでもないかどうかはまだ分かりませんが、マフィアのジャンルを味わう人にはまったく合っていると確信しています。 家族、優先順位、野心、裏切り、そしてショーが提供したいものの完璧なフォーミュラです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは、長い間、キャラクターの人生を基本的に続けています。自分自身も、自分自身が、まったく関係のないものであっても、彼らはすべて正当だと思われます。 あなたの友人、あなたが本当に気にする人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がガングレイブについて本当に好きなことの一つは、キャラクターが人間として提示されていることです。 英雄ではなく悪人ではなく、感情のない機械ではなく、現時点での自分のできることをしている人だけです。 感謝するのは簡単です。 たとえウォッチャーが特定の行動に同意しなくても、彼はその特定の意味を確実に理解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;15回のエピソードの後、私たちはある種のSF小説に入りました。ショーはそれを一緒に保ち、すでにそこにあった物語の残りの部分とブレンドする、本当に荒い時間を持っていました。 これは主要な問題であり、私にとっては何も駄目にしませんでした。 リズムは皮肉なことに - アクションが主な焦点であるため - 遅くなります。 しかし最終的には、劇的にうまく構築された劇的な劇的な演出は、すべての価値があります。物理的な非人間化は、感情の発達によって影を落とします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは現在、カルトの古典です。アニメファンが経験しなければならないストーリーテリングの傑作ですが、それ以上のものではないような気がします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=234197&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lotgh/reviews&#34;&gt;lotgh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve watched this piece of work four years ago and I remember hating its first episode. I really can&amp;rsquo;t remember why I decided to watch the second one but I did it and there, immediately, my opinion changed &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helgemonster-1&#34;&gt;Helgemonster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveを見た後、私はあなたがこのレビューの私のスコアによって伝えることができるように、私はショーを通して徹底的に楽しんでいたにもかかわらず、それについていくらか奇妙な感じを残しました。 私は何かが欠けていたという感覚をかなり揺さぶってはいませんでしたが、それはむしろ逆でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは良いショーです。 超自然的な要素を備えたモダン・マフィアの物語であるこの物語は興味深いものです。芸術は素晴らしく、場合によってはそれに驚きました。 サウンド/音楽は、私が実際にそれに慣れ親しんだものではなく、仕事をしてくれましたが、そこには何も記憶に残っていませんでした。 私は、キャラクターがショー全体を通してどのくらい発展したかを好きで、次は何が起こるかを見てみたいと思っていました。 それは私にキャラクターにとって何かを感じさせたので、それは大きなプラスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの私の唯一の問題は本当に長さでしたが、私はこれについて少数派であるかもしれませんが、私はそれが最後まで引きずられていると感じました。 ペーシングは素晴らしく、おそらく最後の5〜6回のエピソードまで考えていましたが、私が本当にエンディングを気に入っているかどうかはわかりません。 しかし、私はこのショーを誰にでも勧めても問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=200449&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helgemonster/reviews&#34;&gt;Helgemonster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching Gungrave I was left feeling somewhat odd about it, even though I had been thoroughly entertained throu &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eradawn-1&#34;&gt;Eradawn&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、すべてのマフィアアニメとマンガのうち、このマスターピースは本当に最高のものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの物語はPS2 Game Gungraveのものです。 アニメは、ブランドン・ヒートと彼の最高の友達、そして敵のハリー・マクドウェルの話を伝えます。 あなたはハリーが彼の最大の敵だと言うことができます。 しかし、必ずしもそうではありません、シリーズは無害といくつかの劇的シーンで始まります。 そして最後には、怒りや他の多くの気持ちのために強い感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが一人の人から、そして彼の人生から何かを取るならば。 結果は恐ろしく、生きている人にとっては非常に危険です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、BrandonとHarryはEndに向かって戦います。 しかし、その劇的な犯罪フェスティバルには、実行されていないものがたくさんあることに注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート8/10
何と言えばいい ？ それを見てください、それは匹敵しません。  Trigunを見れば、あなたは満足しているように見えるはずです。 プロデューサーは前にTrigunを作った。 そして、それは大きな成功でした。  Gungraveと同じように、彼はこのシリーズの彼自身の欲望と芸術を適応させました。また、古いセラーからいくつかの古いワインを注ぎました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのちょっとした目隠し、2003/4年のレトロなアニメが大好きです。 私はどのくらいそれが行われた単語で記述することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ヒットマンは撃ち殺され、止まらない。 あなたが見ているどこでもガンファイア。 そして、あなたは大きな騒ぎ、大きな爆発、多くの血液のフラットを聞く。 悪は笑う。 そして町を支配する欲望。 何かもっと言う？ あなたの耳の混乱の準備をしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
確かに嫌いなのは、ブランドン・ヒートの愛です。 彼は友情を全員に渡す。 そして、あなたはなぜ、あなたも私のように言うでしょう。 あまりにもすごく良いキャラクターがお互いを見ているのは、それだけではすばらしかったです。 そして、友情、信頼、そして忠誠心は、あなたの苦しみと暗い側面の真の色を示すだけです。 愛、憎しみ、そして多くの暴力がこの文字の主な魅力です。
Brandonは沈黙が金色であると言います。 笑&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ9/10
私は本当に最後の分までいくつかのものが悪いだけGungraveを楽しんだ。 そして、悪いことはすごく忘れられています。 あなたがこのアニメを見始めてから最初に楽しむことがあなたの血に注ぎ込まれます。 あなたはそれを感じるでしょう、私を信頼してください。
そして、あなたはそれを見て停止することはできません。 長い夜のために準備する。 多分あなたはあなたの人生で最長の夜を過ごすでしょう。 しかし、おそらくあなた自身を準備して、おそらく、ブランドンはまだ外で戦っている。 多分あなたは銃撃の犠牲者になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な9/10
それを簡単な言葉で表現する。
犯罪セクションとマフィアの木には、グングラヴェより優れたものは何もありません。 そしてギャングスター。 あなたは犯罪やマフィアについては暗いものがすべて見つかるでしょう。 そして、家族の忠誠心。  MarlonブランドのThe Godfatherと同じように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゴッドファーザーはGungraveよりも優れていますが、アニメと実際のムービーを比較することはできません。 マフィアはマフィアとそのまさにワウです。 あなたがガングレイヴに費やすあなたの時間は無駄にならない。 彼らはあなたがそれを見るのをやめようとは思わない喜びであなたを満たすでしょう。 あなたは一日にすべてのエピソードを見ているマラソンを開始します：D。
Gungraveと一緒に楽しく過ごしてください。  Brandon熱はあなたと一緒にあります。
警告される、ハンカチをたくさん持って来ると、あなたは水中になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227488&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Eradawn/reviews&#34;&gt;Eradawn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all: Of all Mafia Animes and Mangas is this Masterpiece really one of the best out there.     Story &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;     The Story of Gungrave is of the PS2 Game Gungrave. The Anime tells the story of Brandon Heat and his best Friend and enemy Harry Macdowel. You could say Harry is his biggest enemy. But n &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bilgamesh-1&#34;&gt;Bilgamesh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;私の前を歩かないで&amp;hellip;私は続かないかもしれない。 私の後ろを歩いてはいけない。 私のそばを歩いてください&amp;hellip;私の友人になる&amp;rdquo;- アルバートカミュ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;友情はこのアニメの主題の1つであり、おそらくあなたがそれを見る唯一の理由は、描かれている方法です。  Gungraveは中村の海賊チームには目を向けませんが、このアニメは袖にエースがあり、このエースを見つけることがあなたのためになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、あなたが知っているように、このアニメはビデオゲームに基づいています。 はい、私はあなたが思っていることを知っています。 だから、私が言っていることは、このアニメの鑑賞順序は、第2〜第3〜第4〜第26話です。 アニメを終えたら、最初のエピソードを見て、自分が正しいか間違っているかを見てみることができます。 しかし、Gungraveはあなたが今までに見た中で最も優れたビデオゲームの一つです。 しかし、私はこのアニメが完全に完璧であるとは言えません。 何も完璧ではありません.Gungraveはあなたを夢中にさせるものではありませんが、あなたが好きなウィスキーのボトルのようなこのアニメを楽しんでいただければ、このアニメはあなたに報われます。 はい、私はそれを保証します。 私たちはこのアニメの欠陥に戻ってみましょう&amp;hellip;私はあなたにお勧めしたい、いいえ、私はそれを強く主張していない、最初のエピソードを見ないでください。 それを忘れて; それは存在しない。 それは決して存在していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのコンポーネントに触れてみましょう。  Gungraveは、ヨーロッパのどこかのように感じられている未公開の町で行われます。 アニメは、十分なお金を稼ぐために小規模な犯罪を犯し、おそらくは社会的規模で高まることを試みる一群の友人に焦点を当てています。 しかし、犯罪の世界は非常に残酷で、忍耐強く待っています。 遅かれ早かれ、私たちの英雄たちはこの残酷な領域に入るために払う必要があります。 彼らは非常に高い価格を支払うだろうし、彼らはいくつかの深刻な文字の変更を受けるだろうが、結局、彼らは道を見つけるだろう。 友人のグループ、兄弟の、彼らの夢を達成し、彼らは影響力のあるマフィア組織のメンバーになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この組織はすべてを制御するのに十分強力であり、私はすべてを意味します。 ガングレイヴは、権力と影響力が人々をどのように変えるのかを伝えます。 そして、私のことを信じて、このアニメの最後のエピソードでは、あなたをそのままにしません。 このアニメは価値がある！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴのアニメーションは非常に邪魔であり、本当のものです。 鮮やかな色のキャラクターデザインを持つ新しいシリーズとは対照的に、ガングレイヴはもっとリアルな表情を選んだ。 いくつかの文字は非常に現実的に見え、あなたは確かに、他の文字が好きです。 しかし、変わったと珍しい見えた。 アニメは30年もの期間をカバーしているので、キャラクターの大部分は年齢を反映して変化します。 背景のビジュアルも一流であった。 彼らは非常に現実的に見え、それは確かにあなたがこのアニメの世界でダイビングするのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのOSTはユニークですが、私はそれをダウンロードしません。 はい、それはこのシリーズをよりよく理解するのに役立ちました、それは仕事の1つの地獄でした。 しかし、OSTは私がダウンロードすることをお勧めするものではありません。 あなたは2-3の良いトラックを見つけるかもしれません&amp;hellip;とにかく、それは迷惑ではないし、間違いなくこのアニメをよりよく理解するのに役立ちます。 声の演技; しかし、絶対に素晴らしいです。 このアニメは英語でも日本語でも見ることができます。 しかし、日本語版はやや良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの主な魅力は、そのキャラクター、その主人公、正確にすることです。 支持キャラクターの多くは少し未熟であると感じているが、アニメの主人公、ブランドンとハリーは驚くほどよく開発されている。  BrandonとHarryは一緒に成長し、一緒に戦い、一緒にトップに上がる。 彼らの友情は非常に強いので、それを破壊する力はないと思われるかもしれません。 しかし、私はすべてのサポートキャラクターが面白くないとは言いません。 いくつかのサブキャラクターにはストーリーがあり、あなたはそれらに対して共感的になります。 とにかく、私はそれを大きな欠陥と呼んでいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、このアニメは傑作と呼ばれるに値する。 はい、それは完璧ではないと私はあなたがそれを好きになることを保証することはできません。 この世界では何も完璧なものはありません。私は、超臨場感のある人ではありません。 しかし、もしあなたが忍耐強くて、TexhnolyzeやMonsterのようなアニメが好きで、キャラクターの行動を考えて分析することができれば、Gungraveはあなたを失望させないと確信しています。 最初のエピソードは見ないことを忘れないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがガングレイヴを楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225897&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bilgamesh/reviews&#34;&gt;Bilgamesh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Friendship is one of the main themes of this anime and perhaps the way it is portrayed is the only reason for you to watch it. While Gungrave does not focus on a nakama team of pirates, this anime has its own ace in a sleeve and finding this ace, this gem, will be for you to do.     First things first, as you might know, this anime is based on a video game. Yes, I know what you are thinking; however, Gungrave is one of the best video g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ivorykeys-1&#34;&gt;ivorykeys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveはもう一つの素晴らしいアニメです。 それは短いものであり、従うのは簡単です。 アクションシーンで満たされ、あなたは絶対にキャラクターを愛するでしょう。 私はシリーズ全体を（G4のテレビで）一回しか見ていないが、チャンスを与えられたら、それを見直すことは間違いないだろう。 これはあなたがあなたのDVDコレクションの一部として望む一つのショーです。 私はショーへのサウンドトラックも持っていて、それも素晴らしいです。 このショーでは、アクション、ロマンス、裏切り、エキサイティングなプロット、そして悲しい部分があります。 それは必見です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=87&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ivorykeys/reviews&#34;&gt;ivorykeys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is another fantastic anime to watch. It&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;literaturenerd-1&#34;&gt;literaturenerd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2000年代初めに大部分が忘れられたシリーズを見てみましょう。  GungraveはSega製の「レール」スタイルのシューティングゲームのアニメ化である点で珍しい。 通常、私たちは漫画、軽小説、まれにビデオゲームの順応を見ます。 しかし、これは私が個人的に考えることができるレールシューティングゲームに基づく唯一のアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、グレヴェと呼ばれる男がミレニオンと呼ばれる邪悪なグループと数え切れないほどのモンスターと戦って、暗い未来に始まります。 最初のエピソードが終了した後、シリーズ全体の次の半分がフラッシュバックされます！ 代わりに、それは続けて、物語の将来の部分で本当に蒸気を失います。 実際にはこれは大丈夫です。なぜならこのショーのフラッシュバック部分は将来の部分よりもずっと良いからです。 過去には、ブランドン・ヒートという若い男が、マフィア・グループ・ミレニオンと彼のバディ・ハリーと一緒になっています。 ブランドンは忠実で恐ろしいマフィア執行者であり、マフィアのリーダーである「ビッグ・ダディ」の娘の気持ちをさらに高めてくれます。 シリーズのこのフラッシュバック部分は、組織と彼のますます冷酷な友人ハリーへの彼の忠誠心とブランドンの闘争を見ています。 また、ブランドンが愛する女の子と和解することができなくなり、殺人者になることに対する反感が見えます。 ゾンビという「怪しげな」ゾンビのサブプロットがいくつかありますが、メインストーリーはMartin Scorseseの犯罪ドラマのようなものです。  BrandonとHarryの関係は、はるかに有名なアニメBerserkのGutsとGriffithの関係と非常によく似ています。 このアニメが第14話で終了した場合、それは優れていた可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公のブランドン・ヒートは、実際にはよく発達しており、かなり信じられていて楽しい主人公です。 残念ながら、誰も本当にここで輝いていませんでした。 あなたは、Bob Poundmaxという名前の太った男、Bear Walker、Big Daddyという名前のマフィア・ドンのようなキャラクターの名前で、思い出深いキャラクターのはるかに楽しいキャストがあると思います。 代わりに、ここの文字のほとんどは、軽快で忘れがたいものです。 ハリーはまともな悪役だったが、本当に特別なものではなかった。 彼は、例えば、ベルセルクのグリフィスが持っている深さのレベルはありません。 さらに、彼はシリーズの初めに悪くなり、観客が彼を好きになる理由が本当にありません。彼の「ヒールターン」はほとんど効果がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは大丈夫だったが、思い出深いものはなかった。 これはTrigunと同じスタジオで作られていたので、私は大きな期待を持って入りました。 オープニングのテーマは文字通りエレベーター・ミュージックです。 それは私をアクションシリーズのためにポンプで吸い込ませる方法です！ 神はエレベーターの音楽をやめた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートはTrigunを担当する同じ人物によって描かれているので、TrigunのアートがGungrave&amp;rsquo;sを好むよりも好きならば。 それは少し古いと思われますが、全体的にはかなり良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズの最初の部分は、後半の部分よりもはるかに優れていました。 全体的にはシリーズが引きずり込まれ、それが終わる前に終了したいと思っています。 楽しさが行く限り、これは決して良い兆候ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズにはかなりの欠陥がありますが、そこにはいくつかの強みと魅力があります。 私は正直なところエピソード2-14を見ることをお勧めします。なぜなら他のエピソードは本当に価値がないからです。 私は、フラッシュバック部分については10のうち7を与え、将来の部分についてはおそらく4または5を与える。 全体的に、10のうち6は公正であるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167429&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/literaturenerd/reviews&#34;&gt;literaturenerd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS&lt;/em&gt;    Overview:    Let&amp;rsquo;s look at a largely forgotten series of the early 2000s. Gungrave is unusual in that it is an anime adaptation of an &amp;lsquo;on rails&amp;rsquo; style shooter game made by Sega. Usually we see adaptations of manga, light novels, and on rare occasion video games. However, this is the only anime based on a rail  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eternalmetal-1&#34;&gt;eternalmetal&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの傑作について私の意見を加えなければなりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の批評家に同意します。 真剣に、彼らは最初のエピソードで何を考えていたのですか？ 彼らはちょうど後で要約するので、あなたはおそらくそれをスキップして、まだ話を続けることができます。 エピソードの残りの部分は、同じ人が最初のエピソードを書いたかどうか疑問に思うくらいのノッチを拾います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、マフィアのようなシンジケートと兄弟の友情を扱う優れたアニメでした。 私はそれを台無しにしたくないが、それは感情的に動いており、本当に私を最後まで泣かせた。 他の多くのアニメは親友の友情を捉えるだけでなく、ガングレイヴもやっている。 私はまだ彼が最高のキャラクターの一人だと思っていました。 あなた自身に恩恵を与え、今これを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2728&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eternalmetal/reviews&#34;&gt;eternalmetal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ill keep this short, but I just had to add my opinion about this masterpiece.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rich-anime-1&#34;&gt;Rich_anime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードを見た後、私は特にショーに大きな期待は持たなかったが、それは本当に魅力的ではなかったが、私は少なくとも3エピソードを上映するのが好きなので、私は見守った。 私は非常にうれしく思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは素晴らしいです、執筆は非常に良いです、あなたはすべての主人公の間の絆を感じることができます。 ストーリーが進行するにつれて、彼らの変化の仕方や関係の変化の様子を知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にはより根底にあって、ショーが最後に向かって少し遠くになったように感じたが、キャラクターの感情とアクションの背後にある目的は、まだよく考えられていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの音楽も非常に良いです、それは設定とジャンルと非常によく調和しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが非常に良い物語のアニメが好きなら、間違いなく見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203374&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rich_anime/reviews&#34;&gt;Rich_anime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After watching the first episode I didn&amp;rsquo;t hold particularly high hopes for the show, it didn &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darmaiad-1&#34;&gt;Darmaiad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴは犯罪叙事詩であり、優れた瞬間を提供していますが、それは失敗もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、視聴順序に関する注釈：最初のエピソードは、シリーズの終わり近くでタイミングが取られ、効果的にプロットが損なわれます。  Berserkと同じように、Gungraveのスポイラーはより大きな影響を与えます。 私は最初のエピソードをスキップすることをお勧めします。 とにかくそれはエピソード18で繰り返されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは素晴らしいです。 誰もが好きなスタジオ・マッドハウスはもう一度お届けします。 アニメは少し古くなっていますが（2003-2004）、2015年秋のアニメのほとんどよりアートワークが優れています。 私はガロからのCGIの鎧が私を追いかけて、私にはデジタル化された声で&amp;rdquo;未来を見よう&amp;rdquo;と悲鳴を切る永遠の悪夢があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveに戻って、それは厳しいseinen仕事として始まります、ペースが少し遅くて、弾丸が実際に彼らの意図された家を見つけることを意味しますが、残念ながら、エピソード18から始まり、アニメはshounenルーツに縮退します。 結局PS2。 だから3番目と最後の行為はshounen clishesの集まりであり、本当にアニメの品質を傷つけます。 その現象はクライマックスまで続きますが、それは私の意見では終わりを成し遂げることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードの3分の1は吸いますが、通常はアニメに間違いなくダメージを与えますが、ガングライブのキャラクターはその日を救うことができます。 ブランドンとハリーは、日本の作家が私たちに提供するのが大好きなステレオタイプとは対照的に、美しいストーリーテリングを通して、より成熟した、成熟した、そして厳しい決定に直面し、それらを完全なものにします。 サポートしているキャストは、生き続けるために管理しているわずかな時間の間、思い出に残るものです.Gungraveを実際のキャラクターの集まりにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前述のコレクションは、債務であるガングレイブのコアに私たちをもたらします。  Gungraveは、すべてのマフィオ栄光のために、文字の間の結合に関する研究です。 苦労して偽造された債券がテストに入れられ、生き残るためにますます大きな犠牲を要求し、他の債券と衝突して、どちらが強いかを見つける情緒的な場面がたくさんあります。 債券が自分の考えを持っていて、誰がトップに座るのかを見つけるために、マフィゾスを致命的なゼロサムゲームで真似しようとしているようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、キャラクターの相互作用の美しい描写はすべて、偉大なキャラクターによって可能になりました。 紙の細いキャラクターの葛藤と苦難は誰も気にするものではありませんが、Gungraveのキャラクターはすべて共通の基準で道徳的に破産していますが、視聴者から感情的な投資を奪うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターと彼らの間に形成される絆は、この欠陥のあるアニメを7/10に救済することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGungraveにアニメと同等のものはないと思う。  Berserk、Cowboy bebop、Trigunといくつかの要素が共有されていることも確かです.Gangstaは明らかにGungraveにインスパイアされていますが、ストーリーを推進するMafiaのエッセンスを取り込むことはできません。 ああ、私は黒いラグーンにも腐った街とたくさんの拳銃があることを知っていますが、それは類似点が止まるところです。 黒いラグーンの愚かな（そして非常に面白い！）アクションは、ガングレイヴの驚異とは比較されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがGungraveを好きなら、私はライブアクションメディアの豊かなマフィア作品をテーピングすることをお勧めします：ゴッドファーザー3部作、ScorceseがDe Niroで作ったもの、そしてTVショーソプラノス。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=207653&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darmaiad/reviews&#34;&gt;Darmaiad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a crime epic which offers some excellent moments, although it is not without it&amp;rsquo;s failings as well.    First of all a note on the viewing order: The first episode is timed near the end of the series, effectively spoiling the plot; just like Berserk did, but Gungrave&amp;rsquo;s spoilers have a bigger impact. I suggest skipping &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aphiel1-1&#34;&gt;Aphiel1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見たすべてのアニメの中で、私はgungraveを最も感謝の下に呼んでいます。 その理由は、私が誰かに尋ねようとすると、本当に良いアニメなので、怒っているのか何の手がかりもないから、私はめったに9を出してはいないということです。月が青いときは、 あなたが理解できるように、これは例外的なアニメです。 あなたが全部を見て、あなたが何をしても、エピソードをスキップしない限り、私のアドバイスはこのアニメをノックしません。各エピソードは、最後を理解するために必要なキーです。
ストーリー - ストーリーについて私がどのように感じているかを記述する言葉は存在しません。それは信じられないほどでした。 ストーリーラインには、なぜ何が起こっているのか、ある人が特定の方法で私が感銘を受けたところまで来る原因となるような、いくつかの穴があります。
アート - さて、芸術は完璧ではありませんでしたが、このアニメが作られた時を考えると、かなりうまくいきました。 アニメーションは時々うんざりでしたが、私が気づいたのは、弾丸発射シェルのドロップレシオが完璧だったことです（これはとても印象的です）。
サウンド - サウンドは唯一の悪い部分だったのは、文字が泣いたときに私がそれに耐えることができなかったということでした（悪い方法ではなかったが、泣いたときに涙が出ることを意味します）。 私はときどき音が状況に合っていないと感じていました。
キャラクター - キャラクターの開発は完璧だったので、私が見ていることを理解するとあなたは同意するでしょう。
楽しさ - 私はこのアニメを楽しんだので、それは多くのひねりとターンと心の抱きしめの瞬間のために私を必要とした。 復讐、信頼と友情の倍音が死ぬことになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6128&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aphiel1/reviews&#34;&gt;Aphiel1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Of all the animes I have ever watched I call gungrave the most under appreciated. The reason why is because whenever I try to ask somebody about it they have no cl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;femto999-1&#34;&gt;femto999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今、古典的なアニメにそのような評価を与えることを私を殺す前に私は自分自身を説明させてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Gungraveは友情と裏切りの物語です。 それはBerserkのように少し暗くてゆっくり歩いただけです。 あなたは何が起こっているのか分からないので、最初のエピソードは退屈でした。  2番目からはそれは良くなったが、まだペースは遅かった。 あなたがこのアニメを始めるなら、それは私が信じるエピソード10にあるクライマックスに達するまで待たなければなりません。 真ん中にあるアニメは、私をたくさん袋に入れた超自然的な側面を持っています。 とにかくアニメはゆっくりと始まり、少しずつストーリーを展開します。
アート：これはMadhouseによって作られたアニメですので、アニメは非常に良いアニメーションを持つことが保証されています。 しかし、まだ私はそれにいくつかの問題がありました。 アニメが古くてアニメーションの流れが無視できるものの、キャラクターデザインには少し問題がありました。 特定の角度から、顔は非常に歪んでいた。 それ以外は、アニメーションはかなり良いですし、それはアニメの雰囲気を構築するのに役立ちます。
サウンド：オープニングは私の意見では道具的で退屈なものです。 結末はちょっと私にビーボップを思い出させる素敵なブルースでした。 声優は驚くべき仕事をしました。私がアニメを見ているのを忘れていた時がありました。
キャラクター：このアニメを見る主な理由。 それは私が今まで主題ではなく、マイナーキャラクターでも見た中で最高のキャラクターの発展の1つを持っていました。 ハリー・マクダウェルの崩壊からビッグ・ダディの夢と野望まで、このアニメは、今日のアニメのほとんどが不運にも運が良かった何かを彼の美徳と悪意を持ってすべてのキャラクターに届けます（咳止めAkame ga..大丈夫、私はXDを止める）。
PS：また、ハリー・マクドウェルはアニメで見たことのある最高の悪役のひとりです。
楽しさ：キャラクターが大好きだったにもかかわらず、ストーリーにいくつか問題があったと言っていたように。 それは遅く始まり、真ん中で面白くなり、再び興味を失い、最後の最後のエピソードで戻ってきます。 だから私はそれをとても楽しんだとは言えませんが、私は間違いなく楽しい時間を過ごしました。
全体的に：あなたがアクションと対話といくつかの素晴らしいキャラクターの開発の正気の量でよく書かれた物語を探しているオタクなら、このアニメを今すぐ見る！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172717&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/femto999/reviews&#34;&gt;femto999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now before killing me for giving such a rating to a classic anime let me explain myself.    Story: Gungrave is a story of friendship and betrayal. It&amp;rsquo;s like Berserk only a little less dark and slow paced. The first episode  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dumat459-1&#34;&gt;Dumat459&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ヴィンテージのもの、特にアニメアート、音楽。 要するに、80年代と90年代に期待されていたストーリーの一種で、都市でギャングスターとマフィアのコントロールがあります。 しかし、あなたがそれを離れると、愛、名誉、信頼、友情、そして何よりも裏切り、裏切りの興味深い物語を見逃してしまうでしょう。 ストーリーは古典的なものですが、堅実なキャラクターのバックグラウンドと高度に互換性のあるプロットデバイスを使用して正しく融合されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、一緒に育ち、マフィア、薬物、そしてギャングのライフスタイルの狡猾な世界で彼らの方法を作る2人の親友の物語です。 物語は彼らの中年に10代後半を経て彼らの進歩を強調する。  2人の友人は、貿易による兄弟ではあるが、物語の後のプロットの紆余曲折に役立つ、異なる精神を持っている。 兄弟愛、名誉、信頼、友情の価値が強調されています。 マフィアの世界をナビゲートするには、磨かれた生存者の本能が必要であり、主人公はその側面を欠いていません。 マフィアメンバーの二重生活と、お金と影響力を得るためにしている、あまりにも卑劣なことは、かなりよく描かれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの激しい戦闘シーンがあります。 マフィアをテーマにしたシリーズは、暴力と怪我の相当分を占めています。 いくつかのアクションシーンは、ヒーローが生き続けるために不可能ではない偉業を演じることで、かなり装飾されています。 とにかく、そのような主人公のものを見ることは楽しいものではありません。  :)このアニメ番組のジャンルには「スーパーパワー」が含まれているため、重要なプロット機器であるSFや境界のファンタジーなものがたくさん含まれています。 アクションシーンは非常によく示されており、見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのために本当に重要なのは、キャラクターの心理学であり、これは「これとは別のギャングスターショー」との差を生むものです。 銃と戦いはすべて上手でいいですが、ショーのハイライトはほとんどありません。  2人の主人公と完全に異なる男性への進化との関係は、主なプロットデバイスです。 権力は堕落し、友情の最高点を断ち切ることができ、したがって裏切りはこのショーのハイライトです。 話にはBrutus-Caesarのようなものがありますが、それは十分なスポイラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックが適切に設定されています。 マッドハウスは「モンスター」と素晴らしい仕事をしたし、グングレイブも変わっていない。  2000年代のこのショー放映にもかかわらず、アニメアートはヴィンテージで、90年代のアニメーションを連想させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、その良いアニメと価値のある時計。 モンスターはこのショーをオススメしました。ショーを終えてとても嬉しく思っています。 私はこのアニメが基づいているゲームGungraveをプレイするときにも、私にグースバンプを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dumat459/reviews&#34;&gt;Dumat459&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vintage stuff, especially the anime art, also the music. In short, its the sort of story expected in the 80s and 90s, with gangsters and mafia control in cities. But if you get put off by that, you&amp;rsquo;re gonna miss out on an intriguing tale of love, honor, trust, ca &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;unpageable-1&#34;&gt;Unpageable&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲームから適応された番組はまれに良いものであり、そのほとんどはまったくひどいために普通ではありません。 いくつかの主要な例には、ラグナロク・アニメーションと輝きのある涙X風が含まれています。なぜ、私がガングレイブに近づいたときに慎重だったのですか？ それにもかかわらず、ショーはMadhouseの後ろにキャラクターデザイナーとしてのYasuhiro Nightowと一緒に裏付けされていたので、一見して渡すのは大変でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の期待とは対照的に、グングレイヴは良かっただけでなく、私の本の即時の古典でもありました。 簡単にするために、ショーを最初のエピソードのプロローグで始まる3つの大きなアークで分割することができます。 導入はSci-Fiモンスターや誇張された銃声で少し不安定でしたが、プロットを予告して仕事をしただけでなく、以前に起こったことに興味を持ちました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二の弧の大部分については、Harry MacDowelとBrandon Heatの記録を詳述した過去に焦点を当てていました。 彼らの初期の時代から単なるストリート・パンクス、マフィア・シンジケート - ミレアニオンの名声への彼らの上昇、その後のプロローグにつながる後続の出来事。 これは本質的にはゴッドファーザーのアニメと同等ですが、その多くは発症から予測可能でしたが、それはまだ全期間にわたり握っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー全体では微妙なコントラストがたくさんありました。これがこのセグメントを特別なものにしました。 ハリーとビッグ・ダディのイデオロギーの違い、ブランドンとブンジの存在意義の違い、ベア・ウォーケンとマリアの理解の違いがありました。 私はずっとずっと長く続くことができますが、私はスポイラーを防ぐためにここでやります、あなたはポイントを得る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandonは、沈黙の主人公がうまくいき、芸術的スタイルが彼の感情をうまく伝えることができたまれな例です。 彼が話した機会のために、元のキャストから優れた声優のおかげで、それは通常深く必要であった。 彼の性格の根拠は変わらず、彼の見通しと行動は、自由と絶対的な権力に対する彼の欲求によって、事件を通じて根本的に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタートからの悲劇の知識にもかかわらず、あなたはただ勝利のために応援するだけでなく、すべての挫折のために悲しむことができません。 緊張は、このセグメンテーションに適した方法で構築され、ショーのペーシングとすべて同期し、完全な円に向かう対決で終わり、最初に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目と最終的な弧は、Brandonがシンジケートの悪魔と彼自身の悪魔と戦っていた。 しかし、今度は何が起こったのかを完全に知っているので、より積極的でより理解したように感じました。 私が他の批評家と同意することの1つがありましたが、モンスターの一部があまりにも過度に爆発していたということです。 私はライターがソースを遵守しなければならないことを知っていましたが、あるメディアで働いていたかもしれないものが他のメディアにうまく乗っていないこともあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末も巧みに行われました。 私の謙虚な意見では、それはゲームの結論よりもより適切に書かれました。 その過程でいくつかの修復と共に、爆発で終了したことは素晴らしいことでした。 それは、欲望に対する絶え間のない追求において、人の愚かさを強調し、最も大事にされていたはずのものを見失った。 そのような著名なピークだったので、言及に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その欠陥がないわけではありませんが、このアニメは傑作として分類されるべきです。 もしそうでなければ、あなたはまだその行動によって同じように楽しまれます。 小さな視聴者ベースは、その遺産に不当です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=232597&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Unpageable/reviews&#34;&gt;Unpageable&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shows adapted from games are rarely good, with most of them being mediocre to downright awful; some of the prime examples include Ragnarok the Animation and Shining Tears X Wind, hence why I was feeling cautious when I approached Gungrave. Nevertheless, since the show was backed by Madhouse, along with Yasuhiro Nightow as character designer, it was too good for me to pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sizest300-1&#34;&gt;sizest300&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一つのスタジオ・マッドハウス・アニメと、未知の監督を持つ別のもの。 今回は鶴俊之さんがいました。 彼は実際には以前は奇妙なストーリーボードやキーアニメーションをいろいろなショーでやっていました。 興味深いことに、キャラクターデザインはTrigunシリーズ制作者のYasuhiro Nightowのものです。 セガの第三者によるPS2ゲームをベースにしたアニメや、ゲームに基づくほとんどのアニメが非常に不鮮明なものになってしまったことについて、期待は高かったのではないでしょうか。 マドハウスがこの時代のほとんどすべてのことに取り組んでおり、経験のない監督が期待を下回ることはできませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、Gungraveは他のゲームベースのアニメとは別物であり、かなり乾燥したプロットから興味深い話を何とかして管理している。 ガングレイヴは初心者から始まります。  &amp;ldquo;Beyond the Grave&amp;rdquo;という男のコードは、いくつかの尾を蹴って名前を取るために、狂ったゾンビとエスコートの戦いに持ち込まれます。 その後、ストーリーバックは、26のエピソードシリーズの約半分の数十年を追跡します。 彼がBrandon Heatとして知られていた時にそのコードネームが与えられる前に、聴衆はBeyond the Graveについて学びます。 そこでは、Brandonと彼の親友であるHarry MacDowelが、彼らの初期のストリートギャングの時代から示されています。例外的な出来事のために、&amp;rdquo;Millenion&amp;rdquo;として知られる大規模な犯罪組織が立ち上がりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーがブランドンを裏切ったその最初のエピソードからすぐにわかります。最初のアークでのビルドアップは素晴らしいです。 聴衆は、ストリートギャングが解散し、組織犯罪の中でハリーの人格変化に至るまで、徐々に落ち着いていく一連のドミノをゆっくりと見ている。 ショー全体のキャラクターは、Brandon以外では面白いです。 ハリーとミレニオンの出入りの人々は、さまざまなビルドアップや生活イベントを行い、ブランドンはミレニオンと彼の親友ハリーの黙って忠実なフォロワーのままです。 ブランドンと一緒に最初から投げられた愛の関係さえあります。 これはそれ自体、カードの展開デッキに追加されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、HarryがBrandonを必然的に裏切った後、2番目の弧が始まります。 これはショーが大きく崩れる場所です。 感情的なジェットコースターに乗り込んだ後、ファンはゾンビ、復活ボディ、より強い兵士のためのバイオハザードスタイルのT-ウイルス突然変異、そして最後に結論に報いられます。 少なくともストーリーは決定的な結末を持っています。 この後半はちょうど最初まで生きていない。 執筆は欠席し、週の出会いの銃と銃の怪物に取って代わりました。 これはおそらく、ソースがショーをもたらす場所です。 恋愛の瞬間や恋愛の瞬間と一緒に、いくつかのエンターテインメントのための繰り返しのアクションがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションや音楽は傑出して忘れられないものではありません。 それはGungraveをとても面白くて楽しいものにした最初の弧の執筆と魅力でした。 その後、物語が復讐のためのプロットに変わると、アニメは最初にそれを楽しくしたものを失う。 暴徒の話がゾンビシューティングゲームのまっすぐなSFのプロットに変わったとき、それは単に高い場所を保持することができません。  Together Gungraveは平均よりわずかに上回っています。 暴動の物語が興味のあるものなら、弧1はほぼ完璧です。 無意識のSFの銃の暴力が楽しいなら、アーク2は平均以下です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231465&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sizest300/reviews&#34;&gt;sizest300&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another Studio Madhouse anime and another one with an unknown director. This time they got Toshiyuki Tsuru. He has really only previously worked on various shows doing the odd storyboard or key animation here and there. Interestingly enough, the character desigs are from the Trigun series creator Yasuhiro Nightow. For an anime &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;helsto-1&#34;&gt;Helsto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マフィア組織におけるパワーとの戦いや親友間の裏切りに関する話。 このアニメについての私の個人的な気持ちを教えてあげましょう。 まず第一に、それは非常に過大評価されています。 ストーリーのコンセプトは良いですが、最初のエピソードはすべてを台無しにし、裏切りの明白な行為のために20エピソードを待つだけです。 平均的でなくても芸術は貧弱です！ 死んだ生き物は消えるだけで残りの効果はあなたをうわべたにしません！ ビッグダディ、ビッグダディ、マクダウェル、ブランドン、バルカン、ライティング、オー
ああ、来て、5歳の子供はより良い名前を考え出すことができます。 まもなくこのアニメはうんざりで、アマチュアのように見えます。 私がそれについて好きだったのは、かなり感動していた最終的なエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27841&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Helsto/reviews&#34;&gt;Helsto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story about fight over power in mafia organization and betrayal among best  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mtaddict33-1&#34;&gt;Mtaddict33&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;良いアニメーション、良い音。 オープニングイントロはいつも聞いて面白かったです。 最初の数回のエピソードは退屈でしたが、ストーリーが進行するにつれて、それはより面白くなりました。 マフィアのスタイルは素晴らしかったので、いくつかの戦いシーンがあった。 しかし、私がアニメについて本当に嫌ったのは、ファックショーでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、古典的なジョンウースタイルのようないくつかの銃撃的な射撃シーケンスでこれらのすべての優れたキャラクターを持っている、箇条書きの数は問題ではありませんし、キャラクターはできるだけ多くの弾丸を無駄にします。 私たちには名誉ある生き方があります。 マフィア基準の多くは、アニメ全体で見られます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その女&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはいくつかの良い瞬間でしたが、ダブは事を非常に悪化させます。  Subバージョンははるかに優れていました。俳優の感情をもっと聞くことができますが、ダブが没入感を増強するのを見ました。 彼らは、このアニメで女性の役割を中心とした、本当にクソ的な瞬間でした。 私は頭を壁に叩きつけたいと思っていた。 すべての女性は、「親切で、光を心に、美しく」描いていました。 シェリーと彼女のクソな声を忘れないように。「OH HARRY OH MY」
このアニメの役割を担っている女性のほとんどは、主人公のロマンチックな関心を果たすだけだった。 それでおしまい。 彼らはすべてそれをする。 彼らは男性の保護のためのインセンティブです。 そして、特にマリアの役割は、普通の人生を生きることだけでした。なぜなら、彼女はすごくファックしていて、女の子であり、彼女のピクシーのオフィスで働いていたのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ファイトシーン&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかは良かった。 特に、手の手やBrandonのスイーパーの瞬間の多くで。 真剣に。  &amp;lsquo;HUR BUR BUURANDONは私を覚えていますか？  BOB POUNDMAXXXXXXそれは私のボブPOUNDMAXXX HURD HURRRR *変態のかわいそうのBLOBに*真剣にこれは何ですか。 私は、アーティストが最後の近くで想像力と創造性を失い、ちょうど言ったように感じています。「シャツブラントンの怪物爆弾にすべてのターンを吹き込んでください。 太っているファックは、ハルク過体重のいとこになる。 ボブはコンピュータ賢者であることが判明しました。 サイボーグの機能拡張やサイボーグのミニオンを持っていれば、戦闘ははるかに良くなっていたでしょう。 他はええでした。 ベアウォークとの戦い。  WTFはそんなことだった。 以前のエピソードでは、彼は弾丸を撃って、良い凶器を持っている、かなり悪い銃器兵だった。 しかし、彼は変態の変態に変わってはいけませんでした。 私は、スイーパーとスイーパの間の古典的な対決を期待していた。 しかし、ナー、私が手に入れたのはファックショーだった。 彼らは、ビデオゲームのボスと真剣に性交は、拡張機能とたわごとだった戦っていたたわごとのFUKNGの作品。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、リー。 真剣に彼のキャラクターはたわごとだった。 彼はハリーのためにちょうどそこにいた。 彼の性格は役に立たなかった Leeをアニメから取り除くと、大きな違いはありません。  Steve Blumの時間を無駄にした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブンジは最高だった。 ビッグ・ダディ。  LMFAOは真剣になぜこの名前を選んだのですか？ キャラクターの1人が彼の名前を言及するたびに、私は彼が何らかの種類の犯人であると推測します。 もし彼がいたら、ストーリーはもっと良かっただろうし、マリアは苦痛の典型的な乙女よりもむしろ娼婦だっただろう。 彼女がそのような良いケアに入ることができたという事実よりももっと現実的であるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lsquo;BURRRRRRRAAAAAAAAAAAAAAAANDDDOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOON&amp;rsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210228&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mtaddict33/reviews&#34;&gt;Mtaddict33&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Good animation, good sound. Opening intro was always interesting to listen to. First few episodes were boring, but as the story progressed, it got more interesting. Mafia style was nice, and so were a few fight scenes. But what I really disliked about the anime was the fucking freak show.     Here we have all these outstanding characters with  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sallymancan-1&#34;&gt;Sallymancan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;アニメレビュー＃1  -  GUNGRAVE&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまだこのアニメがそれより高いランク付けされるべきだと思う。 しかし、それについては気にしないで、レビューを続行しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の友人を殺した悲劇的なシーンの後、ブランドン・ヒートは唯一の友人、ハリー・マクダウェルの後に、最大のマフィア・シンジケートであるミレニアムに辿り着きます。 ハリー・マクダウェルは力を得ようと努力しているが、ブランドンはMillennionのリーダーである大父親が愛する女の子を見るためにMillennionにとどまっているだけだ。 しかし、BrandonはMillennionに忠実であることを証明し、Millennionの真の目的と情熱を学び、真の紛争が起こるのです。」 -  MAL&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はMALのシノプシスがそれを要約したと思うので、アニメを見るのが私を魅了しました。 しかし、あなたが見る前にアニメについてもっと知りたい人にとっては、読書を続けてください。 私はどんなスポイラーも言及しないように最善を尽くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
「ミレニアムでは絶対にしてはいけないことがあり、それは裏切ることです」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのいくつかの側面は予想できますが、私はそれを気にせずに楽しんでいました。 アニメのジャンルは、アクションとSFのハイブリッドであり、裏切り、友情、復讐、愛する人を守るなどのテーマがアニメ全体に表示されます。 これはほとんどのアニメにとって共通の要素であると思われますが、Gungraveはそれを完全に実行しました。 開始時の物語の物語はかなりゆっくり歩いているように見え、実際のストーリーラインのほとんどは、ハリーとブランドンがちょうどフーガンであったときの逆戻りから成っています。 このフラッシュバックは、2人がMillenionに加わった理由と、彼らが組織の上司であるBig Daddyを知るようになった理由を説明しています。 フラッシュバックから出てくる観客は、ミカという名前の女の子を守りながら、現在のミレニオンに復讐しようとする、Brandonの反対派であるBeyond the Graveに従います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
Brandon Heatは、主人公の慣習を破るキャラクターです。なぜなら、彼は強さと技量を持っていますが、静かで予約されている人だからです。 一方、主な主人公のように、彼は彼の近くにいる人々を保護します。  Brandonの親友Harry MacDowelは、最短時間でそれを大きくしたいと考えている人です。彼の強みは彼の知性であり、彼はBrandonに組織に従うようにさせた最初のキャラクターです。 彼らは2人の主人公ですが、マリア・アサギ、ブランドンの愛、ビッグ・ダディなど、ブランドネームの誰かになり、物語を進行させるブランドのリーダーであるビッグ・ダディなどがあります。  Bob Pundmax、Balladbird Lee、Kugashira Bunjiは、BrandonやHarryのような組織にとっては新しいキャラクターであり、それをフォローして巨大化しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
私はアートについて多くのことを言うことはできません。 芸術は物語を称賛し、アニメに描かれているものに適しています。 私はこのアニメを良質で見ることをお勧めします（このアニメのHQを見つけることはかなり困難です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
オープニングはカウボーイビバップのオープニングに似ています。それほど長くはありません。 結末はいいですし、しばらくすると音楽の始まりはあなたの頭の中に残ります。 対話に問題はなく、不必要な会話はありませんでした（大部分が重要です。聞いてください）。そして、最終的には、必要なものだけが効果音になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
私はアニメを二度見たことがあり、退屈な時はありませんでした。 アニメは私が見たものとは違ったものですが、BerserkのようなGungraveに似たカップルのアニメがありますが、私はまだそのコンセプトが華麗だと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35366&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sallymancan/reviews&#34;&gt;Sallymancan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Anime Review #1 – Gungrave    I still think this anime should be ranked higher than what it is. But never mind about that, let’s continue with the review.     “After a tragic scene with the murder of his friends, Brandon Heat follows his only friend Harry McDowel into Millennion, the largest mafia syndicate. While Harry McDowel is striving for power, Bra &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hazegurl-1&#34;&gt;Hazegurl&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最終的にBrandonとHarryはUnderlingsとして参加し、物語は話を非常にエキサイティングに保つより暴徒中心のターンを取る。 私たちはハリーの野望とブランドンの動向、そして各キャラクターがどのように進化していくのかを見ています。 ここでも、誰も自分自身や互いが正しいと感じることを行うので、本当に良い人も悪い人もいません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私はこのアニメの1つの残念な側面に入ってみましょう。  Scifiゾンビのおなら。 真剣に、この話はそれを必要としませんでした。 時には、アニメは場面を引き出すことができるので、アニメはストーリーに没頭できると思うことがあります。 なぜ銃でゾンビ戦闘機が必要なのでしょうか？ なぜこの全研究施設のストーリーラインが必要なのでしょうか？ 私はそれを手に入れません。 ここでは、深みのある優れたキャラクター、暴徒団体、友情と裏切りの物語、愛、恋愛、贖い、生存のための闘いを抱えているこの魅力的なギャングスターのパラダイスがあります。 ゾンビ突然の銃で！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私は、私のレビューの初めに、ブランドン、ハリー、そして彼らの友人たちから物語が始まると述べています。私もGungraveが本当に始まるところです。 技術的には、簡単なエピソードのために銃でゾンビ戦闘機から始まります。 しかし、アニメ全体は主に私のレビューで焦点を当てたものです。 もちろん、ショーの真ん中近くの作家たちは、誰も気にしない無益なキャラクター、血戦とバラードバード・リーの兄弟を紹介して、ゾンビの科学のクラップをストーリーに詰め込み、 しかし、このSFのアイデアから始まったので、私たちはそれに戻る方法を見つけなければならない 。 さて、2つをマージする代わりに、愚かなゾンビSFのアイデアを取り除くのはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それについて考えてみると、彼らはゾンビSFの取引を取り除くことができ、まだ物語をほぼ同じに保つことができた。ハリーとブランドンとの葛藤は、ちょっと違ったやり方で同じだったかもしれない。 もちろんストーリーはキャラクターの偉大な複雑な開発を保ったが、ゾンビ銃の戦闘機、ストーリーラインの研究の邪魔部分は傑作であることからそれを保ったものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47039&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hazegurl/reviews&#34;&gt;Hazegurl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just re-watched Gungrave recently and I just have to say that no matter what, this is just one of those stories I just love. I have a thing for those Scarface type of stories of poor people doing whatever they can to survive in the harsh slums and then finally moving up the world through totally illegal means. LOL! Gungrave does not disappoint in that area at all. The &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thatguywithahat-1&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、2003年秋にリリースされた26エピソードのアニメです。私たちはBrandon Heatに従っているか、Millenionと呼ばれる彼を殺した組織に復讐する旅の中で、Beyond The Graveとして現在知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私たちはまず、何年も前に発達した壊死を使って、戸岡博士によって死者の中から復活した「Beyond The Grave」に、現在の時間を紹介します。 私達はミレニアムを破壊する軍隊との戦いとアンデッド勢力との戦いで、グレイヴの旅を見る。  Brandon Heatsのショーバックペダルの大部分は、過去の出来事の進展を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、ショーのペーシングが信じられないほどだったと言わなければなりません。 すべてがうまく融合していて、時間のスキップがあったにもかかわらず、キャラクターの間の示唆的な対話のように物事がどのように演じられるかという一般的な考えが得られます。 物語は、解読にそれを開いたままにするか、決して来ない2番目の季節のためにそれを未完成のままにしておくよりも、ショーを締めくくる良いノートで終わる*咳*死んだ人の高校&lt;em&gt;咳&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれが元のアニメであり、以前よりこのショーについて聞かなかったことにさらにショックを受けたことが分かったときに驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーのわずかな欠陥は、Graveがどのように壊れてしまったのか、私がスポイラーの理由で掘り下げることのできないものになる可能性があります。 他の欠点は主人公との対話の欠如かもしれません。 しかし、私は彼が使用した演説はほとんど感じられず、行動の使用ははるかに強力でした。 私が本当に言うことができる唯一の他の問題は、本当にちょうど大胆なプロットデバイスだった麻木佳香さんとのものでした。 私は彼女のキャラクターがマイナーな進歩以外の文字通りショーに多くをもたらしたとは思わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
ブランドン・ヒート/ビヨンド・ザ・グレイブは私たちの主人公とダンデレのキャラクターでした。 彼は町のカウボーイの起き上がりから2つの重い拳銃を身につけます。 最初はBerserkのGutsとのキャラクターにいくつかの類似点がありました。 シリーズ全体でのBrandonの開発は非常に激しいですが、安定したペースで流れているようです。  Brandonは恥ずかしがり屋で、彼は言葉が足りない理由のひとつです。 彼はまた、非常に熟練したストリートファイターであり、後には熟練したガンマンでもあります。  BrandonとHarry McDowellとの関係はショーの焦点であり、最高の友人がトップに立ち上がり、最終的には脱落するのがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリー・マクダウェルは副次的主導者です。 ハリーは非常にスマートで、魅力的で、知的で、狡猾です。 ハリーはもともと人生の自由を願っていましたが、ミレニオンのメンバーと会った後、彼の目標は権力とお金を欲しがることに変わりました。 初期のエピソードが進行するにつれ、ハリーの急速な変化を見ることができます。 ハリーはすぐにMillenionを支配するために彼の静かな上昇とシリーズのアンタゴニストに変わります。 ここでは、パワーの空腹の男と彼がこれを達成するために何をするのかという暗い点を見ています。
かなり大きなキャストがあるので、私は細部に入ることを気にしません。 私は、兄弟であるBrandonを考慮する唯一のヒットマンで、私の好きなキャラクターBunji Kugashiraに特別な言及を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークは驚くべきものではなく、ソースの素材がないと難しいかもしれませんが、彼らはそれをよく使っていました。 アニメーションは大丈夫だったMadhouseはまともな仕事をしてくれましたし、時には流動的でしたが、悪い瞬間もありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTを聴くのは楽しいものでした。私はそれがまったくいいと思うステレオタイプのマフィアの歌を押しのけます。 オープニングソング「ファミリー」はアニメと非常に対照的でしたが、それでも楽しいものでした。 エンディング曲Akane iro-Ga Moeru Tokiは良い曲で、素晴らしいベースラインを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終判決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの部門にはマイナーな欠陥がいくつかありましたが、これは5年後の最初のアニメであり、私のアニメを考えました。 このアニメは素晴らしいですし、私は2015年7月まで私にこのことを誰も言及したことは一度も聞いたことがないことに驚いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGungraveに10点満点中9点を授与し、これをできるだけ早く見るよう勧める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニマルショーには、Brandonに似た主要な主人公がいて、同様の道をたどっています。 暗い犯罪で有名なブラックラグーンもお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=197688&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ThatGuyWithAHat/reviews&#34;&gt;ThatGuyWithAHat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a 26 episode anime that was released back in the fall of 2003. We follow Brandon Heat or what he is currently known as Beyond The Grave on his journey to get revenge on the organisation that killed him called Millenion.     Story:   We are first introduced present time to Beyond The Grave who is resurrected from the dead by Dr.Tokioka using necrolyzation that he developed years prior. We see Grave’s jo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;the-biologist-1&#34;&gt;The_Biologist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初は、ガングレイヴ（アニメとゲームの両方）のことは知らなかった。 しかし、私はTrigunを楽しんでから好きなアニメが私に似ている人からそれを見つけたので、私はそれをチェックすることにしました。 そして、私は喜んでいました。 私は決してアニメに夢中になったことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの中心テーマは忠誠心です。 忠節で裏切られることは決して簡単ではないかもしれませんが、実際には思うより複雑です。 選択をするときに誰かを裏切ることになるので、最も簡単に言うと面白い概念です。 人生に誰かを裏切ろうとしないと意思決定が難しい時がありますが、これはアニメ全体を通して完全に描かれています。 この問題に直面したときにどのようにキャラクターが矛盾しているかを示します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のストーリーラインは、文章でそれを要約すると、裏切り、復讐、そして償還が続いている。 富の概念は、いつもの何かに過ぎないかもしれませんが、文字がトップに達したときに終わらないのです。 たとえそれが起こる前に（たとえメディアが最初のエピソードをスキップしても）それが来るのを見たことがあるかもしれないが、それでもなお驚くべき予期しないものであるという信じられないほどのプロットのひねりがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、彼らの裸の骨はどうやって描かれていますか？ マフィアのドラマやSFの要素を通して。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の半分（最初のエピソードを除いて）はマフィアのドラマを特徴とする。  1つは、捜査の欠如にもかかわらず、おそらくアニメの最も強力な部分である、人々、日陰のビジネスなどを強要するなど、犯罪組織がどのように動作するかを見て取得します。 現実的なこととは別に、キャラクターを開発し、発見されたときに反逆者を実行するルールを導入します。これは、ショーのテーマ、つまり忠誠心にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半にはSFの驚異があります。 これは、キャラクターの開発と主要テーマが放棄されているため、下降しています（エピソード20では、SFの要素のほとんどが除外され、テーマにはさらに注力しています：忠誠心）。 最初のエピソードを見た後でさえも、ジャンルのシフトはやや突然です。 どうして？ それは約16のエピソードのドラマやキャラクターの開発に焦点を当てていたので、それは本格的なアクションアニメになる（そして、アクションはあまりにも大きくない、いくつかの戦いは本当に片面であるため）。  Gungraveはいくつかのアクションでは問題ありませんが、あまりにも多く、上から見れば、SFの要素と同じように、動作が不安定になります。 また、キャラクターの野望やプロット全体を描写する役割を果たしているため、Necrolyzation技術は大丈夫ですが、Superiorを導入するとばかげてしまいます。 それは外れていると感じ、プロットを動かすだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、最後のいくつかのエピソードはSFの奇妙さを減らし、メインテーマ、すなわち忠誠心に戻る。 これは、ショーが再び良くなったときです。 また、エンディングはきれいで満足です。 それはちょうど忠誠心のコンセプトにぴったりのもので、1人をぶら下げたままにしていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実行自体にはいくつかの欠陥があります。 最初のエピソードはmedias resです。 それは悪いことではありませんが、いくつかの標準的なモンスターシューティングアクションアニメのように始まります。 これは、ショーの途中でのジャンルの変化が急激ではないようにする一方で、それは、上品で上品な性質のために不快感を与える可能性があります。 奇妙な最初のエピソードのために私はこのアニメを落とすことを最初に考えましたが、私はそれにもっとチャンスを与えることに決めました。 はい、それに見合った忍耐です。なぜなら、ロイヤルティーのコンセプトはフィナーレになるまでうまく描かれているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は現実的な設定に適合しています。 カラフルな髪やかわいい大きな目はありません。 キャラクターの大半はスーツ、ネクタイ、またはシェードを着用し、衣装は犯罪組織やその他のものに関連しているため、アニメの内容に合っていると述べています。 ムーブスターの衣装には例外がありますが、彼らのうちのどれもが外れていると感じる人はいません（Graveのカウボーイの服を除いて、実際にはクールですが境界線は外れています）。 設定の芸術もいいです。 都市のための高層ビル、スラム街のための不器用な建物、 彼らはすべてフィッティングしています。 しかし、スーペリアは、あまりにも上級者で、Orgmenよりもはるかに優れています。 さて、スパイダーのようなモンスターやマルチ武装の剣士はまだ許容されているかもしれませんが、プロペラと飛んで、頭蓋骨の形の爆弾を胃の中から撃つ巨大な塊がありますか？ 疑わしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションが行く限り、それはちょうどいいです。 むしろいくつかの場所で強制的に感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OPやEDのテーマは素晴らしいですが、アニメのサウンドトラックの強みはありません。 ショー中に演奏するサウンドトラックはほんのわずかですが、強力な感情を呼び起こすことができます。 たとえば、シリーズの最後に演じるテーマは、感情的価値をもたらすのに特に効果的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字の声に関しては、英語を第二言語として使っているため、英語のリスナーではないので、私はちょうどその話について話します。 彼らは現実的な設定とキャラクターがどのように感じているかに合っています。 男性キャラクターの大部分は、Brandon（まだかなり深いが）と若いHarryを除いて、ぎこちない声をしている。 私は特にハリーの声が好きです。 彼は若くて、ゆっくりとゆっくりと聞こえますが、ゆっくりと、悪循環が現れ始めます。 女性のキャストについては、声も良いです。 ミカはおとぎ話ですが、あまりにも幼稚でも大声でもありません（要するに、彼女は年齢と性格に合っています）。 声の瑕疵は、Orgmenの叫び声が時々迷惑になることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはおそらくアニメの最強のポイントです（ショーの悪者が誰かを判断するのは難しいでしょう）。 主要なキャラクターは関連しやすいですが、支持するキャストは主にそれを識別するのに十分な特徴を持っています。 私はスポイラーを最小限に抑えるために細かくは進まない（もしあれば）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Brandon Heatは、いくつかの通常のゲームの主人公と同じように、サイレントな主人公です（アニメは結局ゲームからの適応です）。 しかし、いいえ、ブランドンはそれほど穏やかではありません。 彼はアニメを通してほとんど話すことなく、非常に関連性のあるキャラクターです。 彼は静かで外に突き出ているかもしれませんが、彼は内部の忠節で気遣う男です。 簡単に言えば、Brandonの行動は彼の言葉よりも大きく語ります。 彼の全人格は、彼がどのように行動して反応するかによって示されます。 もちろん、Brandonは彼の性格に欠陥があります。彼はいつも他人の幸福を彼の上に置いています。 彼は他者の気持ちに基づいて決定します。 彼の意図は常に良いものですが、彼の決定はしばしばひどいものですが、これは彼を好きで簡単に共感できるようにする欠陥です。 アニメ全体を通して、彼はまだ巨大な忠誠心とある程度の優しさを保持していますが、彼は穏やかな通りの凶悪犯から無礼な殺人者に成長するのを見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;間違いなく、ショーの最も深刻なキャラクターであるHarry MacDowelがいます。 一見して、彼はブランドンの反対のようなものです：外で狡猾で素敵で、狡猾で操作の良い内部です。  Brandonとは違って、Harryは意思決定の際に他の人がどのように感じるかをもたらさないため、意思決定の面ではるかに優れていますが、無慈悲にすることができます。 ハリー自身は膨大なキャラクター開発をしています。 彼はゆっくりとしたストリートの凶悪犯から始まりますが、アニメを通して、野心的な男に成長します&amp;hellip;非常に野心的で悪質な男です。 それにもかかわらず、彼は外にはかなり優しい人として残り、彼の野心的な性質の背後には、彼はまだ内にいくつかの優しさがあります。 これは、Brandonのように無邪気で純粋ではないにもかかわらず、彼を共感させることはまだ簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;支えられたキャストが行く限り、彼らのほとんどはまともであり、彼ら自身の人格を持っていますが、注目すべきものはBear WalkenとBugji Kugashiraです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クマは犯罪組織の知的でカリスマ的な人間ではない。 彼はまた、彼の娘の世話をする父親です。 それはベアが特に深いキャラクターであるようには聞こえませんが、彼のキャラクターがショーを通してどのように描かれているかは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブンジは無慈悲で孤独なギャングスターだが、それは彼の外見だ。 彼は強い名誉を持っており、内部に優しさがあります。 彼のペットの猫を飼っていて、ショーのサイレントな主人公を彼の「兄弟のメンター」として見ているブンジは、彼が冷血殺人者であるという事実から注意をそらす。 しかし、特に彼を名誉なものにするのは、ブンジ自身が述べたように、彼は子供たちに関心がないということです。 たとえその子供が彼を悩ませたとしても、彼は本当に子供を傷つけることを拒否します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクタセクションの唯一の弱点は、いくつかの小文字のキャラクタライゼーションの欠如ですが、すでに多くの深みのある関連キャラクタが存在するため、これはごくわずかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveにはいくつかの欠陥があり、時には辛抱強さのテストになることもありますが、それでもなお楽しいです。 このショーの感情的な乗り物とキャラクターは素晴らしいので、それに値する患者です。 私は非常に感情と関連性のある文字でドラマが好きな人のためにこのショーをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184571&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/The_Biologist/reviews&#34;&gt;The_Biologist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first, I&amp;rsquo;ve never known what Gungrave is (both anime and game). But since I enjoyed Trigun and found it from someone whose favorite animes are similar to me, I decided to check it out. And I was glad I did. Never had I been so engrossed with an anime.      Story:    The core theme of Gungrave is loyalty. To be loyal and never betray may sound easy, but in practice, it&amp;rsquo;s more complex than one may think. It is an interesting concept to say the least, because when making choices, one will end up betraying someone. There are times when one will find it difficult to make decisions if one tries not to betray anyone in life, and this is just perfectly portrayed throughout the anime. It shows how conflicted the characters are when faced with this problem.    The entire storyline is, to sum it up in a sentence, it&amp;rsquo;s rags to riches followed with betrayal, revenge, and redemption. The rags &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;s88c-1&#34;&gt;s88c&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ガングレイブについて何が言える？
私たちはこの素晴らしいイントロ、ジャズ・アコル・ヴァイブのようなものから始まります。そのシリーズの最高の部分である、古い古いツェーノ・イマホリは、彼の音楽は、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショー
まあ、古い科学者とこの若い女性がゾンビの束に迫害されているので、彼らはいくつかの極低温装置から男を解放した後、ゾンビを完全に爆破して、最初のエピソードを終わらせます
私たちはアニメで見た最高のエピソードのいくつかは、私は完全にオンになっていた、それは並べ替えを持っていた11のエピソードのフラッシュバックを持って、今ypouは、これは悪い権利ですか？ スコットとゴッドファーザーのコンビネーションが描かれていますが、このようなヒーロースタイルのブランドンがどのように変身しているのか、どのようにモンスターゾンビのようになったのかを説明します。 しかし、それはエピソードのようなmobsterの複雑さを持っていない、よく私はエピソード26に得た
そして私は完全に失望した。視聴者の最後のひねりが得られる、それは最後まですべての復讐であった、そして私はそれを完全に憎んだ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術とアニメーション井戸は芸術は良いですアニメーションは戦場シーンでのみ流出するので、それほど悪くないが優れていません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声 - いくつかの思い出深いシーンがありますが、悪くはありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
私は音楽と物語と声の3つのものでアニメを判断する
音楽は良いですが、声は大丈夫ですが、このシリーズのための没落はエンディングです
それは実際にはたわごとの一片です
あなたが初心者の場合は、それを避けてください。そうでなければ、あなた自身の怒りの声で入力してください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19908&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/s88c/reviews&#34;&gt;s88c&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;what can i say about gungrave?  well we start to this nice intro,kind of jazzt kind acool vibe,its nothing but good old tsueno imahori,who is definitely the best pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;destrooniichan-1&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveについて教えてください。ホラー、流血、裏切りなどでいっぱいの非常に興味深いアニメです。
マイナースポイラーズ!!!
グラフィックスは平均ですが、まだそれは物語に合っています
恐怖の部分は、物語の後半で少し来る。
プロットは約2人の親友で、すべてが失われた後、最大のマフィア組織に参加することを決めました。そこでは、彼らはいかに彼らがはしごを登っているかを見ています。そして、もちろん、問題が起こります。 裏切りが出てきます。PS2のビデオゲームから作られたマンガやライトノベルではないので、特に気になるアニメです。
私はオープンエンディングの最後のエピソードを除いてアニメが好きだったし、前のものよりも新しいシーズン年を作ったアニメがあるので私たちはいつか願っている。
そして、忘れる前に、エピソード1をスキップする前に、多くのスポイラーがアニメを台無しにすることがあるので、私はエピソード18をEP1とほぼ同じだと思うので、それをスキップし、エピソード2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221542&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DestroOniichan/reviews&#34;&gt;DestroOniichan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What can i tell you about Gungrave?hmmm well its very interesting anime which is full of horror,bloodshed,b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;black-vajra-1&#34;&gt;Black_Vajra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  9
物語は信頼、忠誠心、愛、痛み、欺瞞、義務、家族、悲惨なことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  10
アートワークは素晴らしいです。 図面は良いです。 芸術は実際に深さのレベルに加わり、ガングレイヴの世界でウォッチャーに耽溺するのを助けます。 アニメーションは私の意見では美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  9
私はGungraveのオープニングテーマもエンディングテーマも好きではありませんでした。 しかし、より多くの音が雰囲気を定義するのに役立つと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  10
文字は非常に良い、彼らは楽しい、ある程度好きです。 このアニメには非常にクールなキャラクターがいくつかあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのすべての時間の最大の行動の一つだと思います。 すべての要素（ストーリー、アート、サウンド、キャラクター）は素晴らしいです。 そして、終わりは誰も無関心にしない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210735&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Black_Vajra/reviews&#34;&gt;Black_Vajra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story - 9  The story is about trust, loyalty and love, about pain, deception a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mishiranu-soto-1&#34;&gt;Mishiranu_Soto&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6/10の代わりに、このレビューを5つの星の3つと考えてください。 私は、このアニメは華麗ではないことを知っているにもかかわらず、&amp;rdquo;ガラス半分の完全な&amp;rdquo;視点で、1つを残すため、これを言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、最初のエピソードはかなり恐ろしいですが、ショーの主要な欠点は、ダグのアニメーション、かすかなダブ（ほんのりとしたオリジナルのJapオーディオよりわずかに優れています）、忘れられないサウンドトラック、ばかげた （ここでは、マトリックススタイルの「ここに来る」ジェスチャーがあなたをひどくします）。 しかし、あなたがそれを生き残ることができれば、そのシリーズは、その「悪い行為」の外見の裏に真に提供できるものを見るでしょう。 不思議なことにギャングスターのドラマを含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のセットアップの後、アンデッドのガンマンが奇妙な「オルガン - 男性」を奪ったことを示すと、残りのシリーズのほとんどがその時点までバックアップされている長いフラッシュバックに入ります。 そして、決まり文句、あまりにもダビング​​、議論の余地があるアニメーションなどにもかかわらず、私はこれらの文字にかなり結びついてしまった。 我々は時間の経過とともにトップへの彼らの闘いを見て、それぞれが本当にその原因をどのように信じているかを見ます。 悪者でさえ、ほとんどの場合、何らかの方法で関連性があります。もちろん、2人の親友がお互いにピットするような気高いフィナーレのために視聴者を誘導します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;時には、物語が伝えられていても、過去と現在の物語を絶えず切り換え、何十年も前から波紋が波及効果を引き継ぐことができるかどうかを示すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは深刻な欠陥シリーズですが、その心臓部では想像もつかないコアコンセプトを持っている人にとって、ガングレイヴがキャストに何が起こるかを気にしていたこと、そして誰が誰を推測し続けるのか すべての終わりまでに混乱から生き残るつもりだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは始まりになることができるアニメですが、間違いなくばかげたファンタジーのコンテンツがシリーズの終わりに戻るときには、はるかに投資され、終わりまで引き込まれることさえあるかもしれません。 私はそれに行くと言うと、あなたが非常に長い間あなたと特に滞在していない場合でも、あなたは乗り物を楽しむことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210618&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mishiranu_Soto/reviews&#34;&gt;Mishiranu_Soto&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Instead of &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;, think of this review as 3 out of 5 stars. I say this because this anime leaves one with a &amp;lsquo;glass half full&amp;rsquo; perspective despite knowing that it&amp;rsquo;s not brilliant.    Admittedly the first episode is p &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;huh311420-1&#34;&gt;huh311420&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;友人がこのシリーズについて私に語ったとき、私はpffのようなものだった。これは私が見た他のノンストップシューティングゲームに似ているように思えるが、私の友人はそれについて私を悩ませていた。 彼は黙るつもりだった！ それから私はそれを見て、暴力を激しさを増していることを知るために楽しく感激しました。それは素晴らしいプロット、良いストーリー、興味深いキャラクターを持っています。私はそれで終わったとき、私はもう悲しかった 見ること。 しかし、私はそれを5/5にしてアニメを見て、その中の人生についての教訓を学ぶのが好きな人にお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=11094&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/huh311420/reviews&#34;&gt;huh311420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When a friend told me about this series i was like pfft this &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ironberserk-1&#34;&gt;IronBerserk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（PS：当初2011年8月23日に投稿）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;警告：このレビューには豊富な皮肉が含まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目の警告：このレビューの作家によって行われた多くの皮肉な発言は、このアニメが実際に恐ろしいことを起こしているという事実を損なうものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3番目の警告：申し訳ありませんが、このレビューには「スポイラー」が含まれています。 ですから、あなたが腐敗することなくそれを見たいなら、読書を続けないでください。 しかし、私はちょうどあなたにいくつかのアドバイスを与えて、この神からひどいアニメを離れていさせてください&amp;hellip;さあ滞在してください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが好きだった、本当にしたかった。 しかし、このアニメが何をしようとしているか分かったら、事態は本当に悪くなり始めました。 このアニメは友情について&amp;hellip;もう一度！ しかし、Gungraveではそれは単に機能しません。 犯罪組織、友情と勝利、そして名誉は一緒にうまくいっていません。 お金を稼ぐために人々を殺すことについては、名誉ある友好的なものはありません。 また、あなたの親友があなたを裏切り、あなたが愛する人を殺した後、あなたを殺したとき、あなたはその時点で最高の友人の舞台を過ぎ去っています。 しかし、Gungraveの主な問題は、最後のもの（おそらくMikaを除く）までのすべてのキャラクターは、偽善者であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の数回のエピソードの中で、これはどこに行くのか少し分かります。  BrandonはMariaを愛していますが、Millennionとして知られる犯罪組織の大物の上司に採用されたとき、Brandonは彼女を保護するために親友と仲良くなることを決めました。 うわー、私はとてもショックです。 彼の親友であるハリーは、自分の野望を満たすためにトップに登りたい。 私が期待していたことは、Brandonがこの犯罪組織のクラッチからMariaを解放しようと試みることで、彼女は殺人や暴力なく平和な生活を送ることができるということでした。 それは何が起こるかではありません。  Brandonは大物の上司（Big Daddy）と友達になってしまい、マリアは犯罪の主と共に生きている幸せで平和な生活を望んでいます。 物事を悪化させるために、彼女は大父親と子供を持つことになります。なぜなら、Brandonは組織に仕える殺人犯になっているからです。 彼は彼女が殺人者である人と一緒に悲劇的な人生を導くことを望んでいない。  BRANDONあなたはダンボールを抱きしめて、Millennionのボスともっと幸せな生活と非悲劇的な生活を導いてくれると思いますか？ ああ、そしてマリアが死ぬと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは一言で言えば、このショーの愚かさはかなり似ています。 私は、すべてのキャラクターがそんなに馬鹿げていて、それほど魅力的でない理由の例をさらに見せてくれるかもしれません。 ああ、彼女はあまりにも死ぬ&amp;hellip;と、私は震えている！ 最初のマリアは、ブランドンが戦い、犯罪者になることを望んでいません。 彼女はそのようなことをすることから彼に話そうとしている。 しかし、彼女は後に何をしますか？ 彼女は大人気のお父さんを責めることになり、男性が何の仕事をしているのかを知っているにもかかわらず、Millennionの首席指導者と子供を怒らせます。 偽善と愚かさのもう一つの例は、常にメガネを持っている（私は彼の名前を忘れてしまったので私は彼に&amp;rdquo;メガネの男&amp;rdquo;と呼ぶつもりだ）ヒッチマンでなければなりません。 眼鏡の男性は、彼がどれくらいのぞっとするかを知っているにもかかわらず、ハリーが結婚して娘と出会うことを可能にします。 彼が娘をハリーと一緒にさせる理由は、彼女が愛する人に喜んでもらいたいからです。なぜならその人は殺人的なサイコですが！ メガネ、あなたの娘が幸せになれるようにしたいなら、あなたがうまくやっていないことを知っている関係に彼女を留まらせてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメはすべて悪くないわけではありません。 私が大好きだった本当にすばらしいエピソードは、彼自身の息子を救うためにミレニアムを裏切ったSidと呼ばれるメガネの最も近い友人の殺害に関わった「家族」と呼ばれるエピソード8でなければなりませんでした。 それは非常に感情的なものでした、そして、あなたがマフィアに巻き込まれたときの悲劇的な人生の様子を私たちに示しました。 これは、ショーが約いたはずのものです！ 組織犯罪の人生を逃れようとしている私たちの主要な主人公については、それを受け入れず、尊重されているものが一つになったときの話ではないでしょう。 このショーはうまく始まり、その道徳的ジレンマは意味をなさないように見えたので、本当に私を怒らせてしまったが、それはただのことに焦点を当てていなかったし、つまらない土地に右折した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの皆さんは皆死んでいます。私は誰もがダッシュバッグなので、それについてはうれしいです。 誰もがとてもばかげているので、私はとにかに世話したようなものではありません。 ハリーはブランドンにすべての恐ろしいことを（たとえ彼が愛する人を殺すように）しても、彼らの友情は永遠ですから、結末はブランドンとハリーが一緒に死んでいくことと関係がある。 これらの文字がどれほど愚かであるかを見てください！ 実際、私はこのアニメの全体的なテーマをついに見つけたと思う。 それは友情と愛とは関係がありません。 マフィアで奉仕するときには、すべて死にます。 あなたが犯罪組織と連係しているときにあなたが愛と幸福を見つけたとしても、恐ろしい死だけがあなたが最終的に得られる唯一のものです。 マフィアは悪、邪悪は愚か、愚かは結局死につながる。 今はすべて意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=78269&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IronBerserk/reviews&#34;&gt;IronBerserk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(PS: Originally posted on August 23, 2011)    Warning: this review contains copious amounts of sarcasm.    2nd Warning: the many sarcastic remarks done by the writer of this review does not detract from the fact that this anime is actually freaking horrible.    3rd Warning: I&amp;rsquo;m sorry but this review contains &amp;lsquo;SPOILERS&amp;rsquo;. So if you want to watch it without being spoiled, then do not continue reading. However, let me just give you some advice and stay away from this god awful anime&amp;hellip;PLEASE STAY AWAY!    I wanted to like this anime, I really did. But things started really going bad once I knew what this anime was trying to do. This anime was about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cudwieser316-1&#34;&gt;Cudwieser316&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;警告！ エモのことを注意してください。 全体的に、これは良いアニメです。 それは夢中になる人のためのものではありませんが、すべてのアニメの恋人と、良い、しっかりした、感情的な物語を探している人たちが考える価値があります。 これは私が今まで見た中で最も暗い、最も憂鬱なアニメの1つですが、私は不平を言っていません。 このアニメを始めから終わりまで見ただけで、これはアニメだけでなく、DVDで利用できる最も心の中で感情的な物語の1つでなければならないと言わざるを得ない。 しかし、これも崩壊の可能性を示しています。 ストーリーが関わっており、フォローするのは簡単ですが、終わり近くには非常に暗くて重いので、100mphのアクション復讐のスリラーを見やすいようにします。 それ以外は、すべてがすべての偉大なアニメと同等です。 新時代のビジネス地区と古い西シャンティの街並み、そして魅力的なキャラクターが魅力の素晴らしいアニメーション。 キャラクターの唯一の不満はブランドン・ヒートです。 彼はもっと言いたい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=3215&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cudwieser316/reviews&#34;&gt;Cudwieser316&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Warning! Emo&amp;rsquo;s Beware. This is one of the darkest, most depressing anime I have ever seen, but  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nisinator-1&#34;&gt;nisinator&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはBerserkと呼ばれるショーを見たことがありますか？ あなたはそれが素晴らしいと思いましたか？ しかし、結末がわらを吸ってきたと思ったのですか？ あなたはおそらくそれほど素晴らしいものではないが、それでも自分の権利ではうまくいっていて、うまくいけば良い結末を持っているシリーズを見たいと思ったことがありますか？ これらすべての質問に対する答えが「はい」なら、Gungraveがあなたのためのシリーズです！ 答えが「いいえ」なら、あなたはそれが非常にオリジナリティがあり、あまりにも多くのお尻を蹴ると思うので、Gungraveはまだあなたのためのシリーズです。 だから基本的にシリーズは誰のためにもできるので、私がここでやったのは誰もが全員の時間を無駄にすることだ。 私の悪い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、シリーズはBerserkに非常によく似ていて、間違ってはいません。私は2つを比較して全体のレビューを費やすつもりはありません。 私は、類似点を指摘することが重要だと考えています。 主人公Brandon HeatとHarry McDowellのローラーコースターの関係を含むGungraveの物語はGutsとGriffithの物語に似ています。 最初のエピソードでは、すべてがすべて犯された現在の時間を示し、次に何が起こったのかを説明する一連のエピソードを取得します。ここでの主な違いは、フラッシュバックシーケンスを終了するBerserkとは異なり 最後のエピソードでは、「ファック、あなたはマンガを読んで行こうよ」と言って、Gungraveはその途中でフラッシュバックシーケンスを終了し、アニメそのものの中でそのストーリーを完成させるため、Gungraveは少なくともその点で勝利する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はGungraveビデオゲームをプレイしていないので、明らかに私は2つを比較できません。 さて、私はそれを実際のレビューに乗り出して、Gungraveが明らかにBerserkからのインスピレーションを得たことを指摘しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（8） - 最初はガングレイヴはあまりにも特別ではないようです。 実際、それは最高で平凡です。 シリーズは、彼の親友であるHarry McDowell（スポイラー）によって殺された後、復讐の道（Cliche）の主人公のBrandon Heatから始まります。 彼がまだ生きているのは、ネクローシスプロセス（いまいましい）のおかげで、彼は新しい名前「Beyond the Grave」（愚かな名前）のもとに戻ってきたからです。  Brandonは、この無駄な小さな乳首の女の子（恐ろしい原型）によって常に辿り着きました。私が以前に述べたこのnecrolisationテクノロジーのおかげで、モンスター（明白な飼い犬）がたくさん作られ、Brandonは彼らの尻を蹴らなければなりません。 次に何が起こるかを知りたいですか？ さて、あなたはフラッシュバック（TROLOLOLOLOLOLOL）の15エピソードを見なければならないので、あなたはできません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私の言葉を借りれば、この15回のエピソードのフラッシュバックはアニメの中で最高の物語のひとつになってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的には最高の友人とパンクブランドンとハリーは一緒に故郷で悪い経験をする。 あるものは別のものにつながり、彼らはMillenionと呼ばれるMafioso組織に登録され、彼らはこの2人の同僚に多くの可能性を見いだします。 両方のキャラクターは別々の部門に入り、さまざまな経験を経て、組織が望む人々にそれらを形作ります。  Brandon氏は、組織内でルールを破ることの妥協を許さず、問題や脅威などを効率的に処理する企業の崇高な騎士のような形をしています。一方、Harryは可能な限りランキングを上げたい 彼が使うことができる多くの友人を作ることができるシステムを操作する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズが進行するにつれて、BrandonとHarryの友情は非常に逼迫しています。 彼らは複数のミッションとすべてのクッションで一緒に働くこともありますが、バリューシステムが広がり、広がるにつれて、何かが始まるのは時間の問題であることが分かります。 もちろん、最初のエピソードでは、この逆戻り期のある時点でBrandonがHarryによって殺されることになっているが、物語が本当にうまく処理されているため、プロットやキャラクターの動機に完全に投資できるようになる あなたはそれが起こる方法を知りたいと思うでしょう、そして、あなたはそれが起こる瞬間を決して解決することができません。 しかし、それが起こると、あなたはガードを完全に奪われ、あなたのボールや胸を吹き飛ばします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーのこの部分は全体的に非常によく作られており、さまざまなキャラクターが非常によく発達しており、その行動で進んでいます。 それはあなたが次に起こることを推測し続け、それは事実上完璧です。 ネクローシスの話は、ストーリーの中から軽々しく真剣を吸うが、アニメだし、少なくともいくつかの良いアクションシーンを作るのは難しい。 このフラッシュバック期間のプロットはエキサイティングであり、よく書かれた意味です。一度あなたが今のタイムラインに達すると、選択肢はありませんが、最終的な結果が何であるかを知るために終わります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、それはいくつかの点が落ちるところです。 私はフラッシュバックの話に9.5を与えるが、現時点の話については6.5しか与えない。  Brandonに続く、無駄な少女は何も開発されませんが、ストーリーは魅力的ではなくなり、代わりにBrandonがモンスターを殺すことについての話です（実際には緊張していることを知っていた人と戦わなければなりません） キャラクターの動機はしばらくしてから現実的に止まる。 たぶん、フラッシュバックの期間は、自分の良い番組にはあまりにも良いです。 このシリーズはゲームをベースにしており、ゲームはすべて殺人に関するものであり、深さは必ずしも必要ではありません。 フラッシュバックは、人生における出来事がいかに友情を分かち合うことができるか、忠誠心、裏切り、愛情、そしてここでそこそこのナンセンスな要素を持つ世界であなたの場所を見つけることを含む多くのテーマを持っているというこの偉大な話を、 現時点の物語は、物語の唯一の焦点であることを始めたものを復讐と仕上げで幻想的に撃ち上げました。 それでも、ショーのクライマックスまで多くのビルドがありましたが、それは非常に多くを提供する、私は結論に満足してこのシリーズの感情を終了しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（9） - ブランドン・ヒートとハリー・マクダウェルは、シリーズの中では最高のキャラクターですが、それほどうまくいきませんでした。  Brandonは非常に静かですが、とても親切です。 彼は、彼に近い人が敵に害を受けたとき、または彼が友人だと思った人々が裏切りを見たときにのみ怒る。 そんな静かな男のために、あなたは彼から多くの感情を得て、彼は非常に深い性格を考えています。 ほとんどのアニメキャラクターはワンピースを手に入れたり火影になったりすることを決して止めないので、そうすることが重要なときに話すだけの楽しいキャラクターを見るのは素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハリーはあなたのスマートな服装をしたビジネスマンです。正しい方法で人々と話をして信頼を得る方法を知っています。 ストーリーのセクションでは、ショーが進行するにつれ、彼は単に悪化する人のように聞こえるかもしれませんが、それは実際にはそれより複雑です。 ハリーの興味深い点は、どんなに腐っていても、彼はブランドンと新しい友達の価値を高めていることを知っているにもかかわらず、彼は自分の親友を殺害してしまうことを知りたいと思うようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのサポート文字も本当にうまくいきます。 ボブ・ポウンデマックス（Millenionのハリーのトップ・マンの一人）は本当に面白いです。食べ物がたくさん食べれば、漫画の救済に使われるキャラクターは間違いです。 ボブを面白くするのは、シリーズが進行するにつれて、彼が太って太っていくのを実際に見ているということです。私は、このタイプのキャラクターが決して影響を受けないのを見て、このクリシェを陽気に見ていたと思います。 バラードバードリー（ボブと同じ）は、システムを操作するためにハリーと共に働く別の本当に面白いキャラクターであることがわかります。  Big Daddy（Millenionのリーダー）は、あなたが最初に期待していたものとは異なり、彼を愛するように成長し、組織の立場はBrandonを愛するようになります。 血の戦争は、明らかな悪役キャラクターですが、明白な悪役のために、彼は少なくとも悪いお尻であり、わかりやすい動機づけを助ける良い背景を持っています。  Maria、Bear Walken、Brandonを元気に戻す科学者の男のような少数のキャラクターがあります。彼らは、シリーズがBrandonを追いかける少女が、 これから私は本当にキャストを失敗することはできません。 そういうわけで、キャラクターが9になる理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/アニメーション（7） - すべてのキャラクターデザインは本当にうまくいきます。  Brandonが「Beyond the Grave」になって彼が銃を持っているとき、彼は地獄のように涼しく見えます。 他のキャラクターもすべて見栄えが良く、人間のキャラクターが出る限り、私は何も言えません。 しかしながら&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;モンスターはひどくファックしているようだ。 すべての想像力の鈍さを含んだ何らかの霊的平野が存在していれば、シリーズが呼んでいるように、これらの「オーク・マン」を見つけることができます。 彼らはあなたが期待することができるように一般的に見て、それが十分に悪くない場合は、それらのどれも着色されていない！ それより悪いことはありますか？ 実際には、彼らが西の邪悪な魔女のように破壊されたり、Castlevaniaの夜の交響曲のような激しい激しい爆発に爆発したら、それらを白いキューブの束にちょうど分けるようにすることができます。 私はソニー・ラスカスで何かをやることができたと誓っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、戦闘シーンは本当にうまく処理されます。 液体であり、まれにアニメショーの珍しいコーナーをカットすることはほとんどありません。 場所では、彼らが使用する角度とディレクターとスタッフの才能のおかげで拳の戦いになると私はカウボーイビバップの私に思い出させる、それはすべて良いです！ また、このアニメは実際には大量のアニメーションを必要としない銃撃戦を持っているため、制限されたアニメーションシーンが賢明に選択されるため、Gungraveはアニメーションの問題を常に指摘できる一連のシリーズではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（7） - 私はこのアニメがダビングされているのを見ましたので、英語版に基づいて演技を判断することしかできません。 そして、そこに置くだけで、私が聞いた最高のイングリッシュ・ダブの一つであると思います。  Kirk ThorntonはBrandon Heatの偉大な仕事をしています。彼の口を開けている稀な時代のために、常に文句を言う権利を得ています！ スティーブン・ブルムもBalladbird Leeとしてこのシリーズを賞賛し、彼の仕事をすばらしくします。 ダブの私の唯一の苦情は、なぜ彼が28歳と42歳のときに2人の声優を持たなければならないのだろうか？ どちらもうまくいきませんでしたが、それは無意味ではありませんでした。 とにかく進む&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは銃が付いたアニメだし、銃はすごく聞こえるので、効果音が出る限り何も文句を言うことはない。 サウンドトラックはまあまあでしたが、私はそれを見てからそれほど長い間、特定のテーマを覚えていないので、思い出に残すためにそれをマークしますが、音楽がショーに合っていることを覚えています。 彼らがどんな場面であっても気分を盛り上げた良質のコンポジション。オープニングは大丈夫です。 私のお気に入りの1つではありませんが、スタイルはとてもユニークです。 最後の曲はかなり面白いですが、私のお気に入りの曲ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体と楽しさ（8） - いくつかのことにもかかわらず、とても良いアニメシリーズ。  Gungraveは、よく発達したキャラクター、エキサイティングなプロットの紆余曲折のある面白い話、良いアクションシーン、良いペーシング、そして最も楽しませるほどの偉大な声優のブレンドを持っています。 それがBeserkと呼ばれたときのシリーズは良かったですか？ 結論を除いてそれはそうでした！ しかし、Gungraveはまだ見守る必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=106781&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nisinator/reviews&#34;&gt;nisinator&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Have you ever seen a show called Berserk? Did you think it was awesome? However did you think the ending sucked shit through a straw? Have you wanted to watch a series that probably isn&amp;rsquo;t as great but is still good in its own right and hopefully has a better ending? If the answer to all those questions is yes then Gungrave is the series for you! If the answer is no then Gungrave is still the series for you because you&amp;rsquo;ll think it&amp;rsquo;s extremely original and kicks so much ass. So basically the series can be for anyone so all I&amp;rsquo;ve done here is completely waste everyone&amp;rsquo;s time. My bad.    Okay so the series is very similar to Berserk and don&amp;rsquo;t get me wrong I&amp;rsquo;m not going to spend the entire review comparing the two. I just think it&amp;rsquo;s important to point out the similarities. The story in Gungrave involving the roller-coaster relationship of main characters Brandon Heat and Harry McDowell is similar to the story of Guts and Griffith. The story is also told in a similar fashion where the first episode shows you the present time where everything&amp;rsquo;s all fucked up and then you get a sequence of episodes that explain what happened etc. The main differe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;neonkazma-1&#34;&gt;NeonKazma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューを始める前に、簡単な歴史：GungraveはSEGAと開発スタジオRED Entertainmentがリリースした独占的なPS2ゲームでした。このゲームは商業的な失敗でしたが中程度の成功を収めましたが、スタジオRED Entertainment  。 非常に見過ごされている宝物で、私は長い間PS2を販売して以来、私は確かにそれを再生することはできません。 このゲームはTrigunの制作者Yasuhiro Nightowのキャラクターデザインによって賞賛され、キャラクターとストーリーです。 その後、Yasuhiro NightowとMADHOUSE Studiosはゲームへのサポートに感謝の意を表し、Gungraveアニメシリーズを制作することにしました。 私はシリーズを拾い上げ、それを見て、シリーズはTrigunと同等であるが、いくつかの欠陥があると言ってうれしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのサポートキャラクターはストーリーに深みを与えて素晴らしいですが、ストーリーの本当の心は、彼らが最高の友達だったブランドンとハリーの関係です。 彼らはいつもお互いに固執し、彼らは両方がMillenionに加わったときにトップで上がるために何かをするでしょう。 しかし、彼らは長年にわたり強く成長してきたので、彼ら自身もBrandonがMariaに関心をもたなくなったように変わり、HarryはMillenionで一番暴力的で詐欺師になり、友情を永遠に破る裏切り行為をしています。 キャラクターブランドン・ヒートはアニメでは慣れ親しんだものと同じですが、シリーズを通して、彼は死んだ後でさえ、彼を人間にする貴重なものを持っていることを学びます。 ハリーはまた、よく書かれた性格なので、彼はそれが彼が大切にしているすべてを殺し、彼が彼の人生の中で今まで持っていた最高のもの、すなわち彼の自由を破壊したほどの力を持っていたからです。 全体として、文字はよく書かれており、これらの文字で楽しい時に感情的な影響を受けます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MADHOUSEのアニメーションは豪華です。 クイックアニメーションカットを使用していますが、アニメーションは、ゲームのように使用された最高のビジュアルやカラフルなキャラクターデザインでうまくいきます。 背景は本当に驚くほどに見え、照明効果は絶えず使われていますが、芸術は優れています。  Trigunの音楽を作ったImahori Tsuneoの音楽はかなり良いですが、Trigunの音楽の悪さは欠けていますが、それでもなお役に立つと思います。オープニングテーマはリラックスして滑らかです。 ジェネオンのダブは良いですが、ダビングは強く始まらず、その後のエピソードでダブが改善するまでに時間がかかります。ダース・ノートのように、ダブ・バージョンのライトを取るまで俳優に慣れる必要があります。 後のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたにこれを見て前にゲームをプレイする人に言うだろうが、このゲームのコピーは今見つけることが稀です、それを行うことは難しいだろうが、今のところこのシリーズをチェックアウトしてください。 それは、最後まであなたの注意を保持する楽しい、魅力的で元気なシリーズです&amp;hellip;限り、あなたがミカとパーツをミュートする限り、怒ってしまった！ 彼女はちょっとした雌犬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=74771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NeonKazma/reviews&#34;&gt;NeonKazma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Before we begin this review, a quick history: Gungrave was an exclusive PS2 game released by SEGA and development studio RED Entertainment in. The game was a commercial failure but a moderate critical success, but it led the studio RED Entertainment to shut down it&amp;rsquo;s doors. It&amp;rsquo;s a very overlooked gem and since I sold my PS2 a long time ago, I can&amp;rsquo;t play it for sure. The game was praised by the character designs by Trigun creator Yasuhiro Nightow a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;megan140-1&#34;&gt;Megan140&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はブランドンの動機を完全には理解していませんでしたが（私が頑張ったら、私はそうすることができました）、私はアニメを楽しんでいました。 このストーリーは、忠誠心、友情、家族のコンセプトを漠然としています。 多くのアニメは殺す以上のことをして、シリーズ全体を駄目にしますが、何とかガングレイヴはそれを取り除くことができます。
私が好きではなかったことの1つは、シリーズがどれほど短いか、どのエピソードがどのようにBrandonがGungraveになったかということでした。 私が不平を言っているわけではありませんが、シリーズの不足と相まって、すべてのことに急いで感じることができました。 このシリーズでは、ちょっとした努力で簡単に30回ものエピソードを作ったことができました。
キャラクターは幾分オリジナリティがあり、他の多くのアニメと同様にクッキーカットされていませんでした。 彼らは外に出ることなく他の人よりも感情的であり、最後まであなたの動機の一部を推測していました。
音は私が一番好きではないものの一つでした。 アクションサウンドは非常に大声でしたが、会話を上手く聞くためには（銃が発砲したときにジャンプするようにしておきます） 私は銃声がスピーチよりもはるかに大きいことを理解していますが、これはアニメであり、銃が予期せず発砲し始めるたびに視聴者が濡れたくないと確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*主なスポイラーの警告*私は本当に終わりではなかったことの一つ。 私はそれが日本人が西半球の人々と別の種類の結末を好むか、それが私のものなのかどうかが分かっているかどうかはわかりませんが、結局私のためにそれをカットしません。 最終的にBrandonはMillenion上の彼の友人を選び、塵に変わった可能性が高かった。 あまり意味がないのは、彼がミカの守護者であり、彼のように騎乗していると言ったことです。 ミカは明らかに肉体的に世話をするつもりだったが、彼女は重要な人をすべて失ってしまった。 少なくともブランドンが生き残っていれば、誰かがいただろう。  &lt;em&gt;主なスポイラー警告&lt;/em&gt;
アニメを制作するときは、エンディングを正しく終わらせることが重要です。最善の方法はもちろん、幸せな結末です（悲しいエンディングは適切に実行されるとうまくいく）。 悪い男は死んでいるか、人生の残りの部分に刑務所にいます。そして、主人公は日没に乗って、いつまでも幸せに生きていきます。 だから、結末は信じられないほど難しく、ガングレイヴはそれが憂鬱な結末に失敗したことは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47487&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Megan140/reviews&#34;&gt;Megan140&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Though I didn&amp;rsquo;t fully understand Brandon&amp;rsquo;s motives (if I tried hard enough I could&amp;rsquo;ve but meh) I did enjoy the anime. The story is based vaguely around the concept of loyalty, friendship, and family. A lot of animes would do over kill &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sliverofdivinity-1&#34;&gt;sliverofdivinity&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、Trigunアニメの作者であるYasuhiro Nightowによって作られていますが、非常に異なる風味を持っています。 それははるかに現実的かつ深刻です。 シリーズは、人気のあるビデオゲームから適応され、2つの子供時代の親友、ブランドンヒートとハリーMacDowellの話、そしてマフィアで彼らの力の上昇を伝えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：強く描かれた感情
開発された、ユニークで興味深い文字の過多。
他のアクションアニメと比較して &amp;lsquo;現実的な&amp;rsquo;アクション。  （別名、何千ものラウンドは避けられず、戦闘中には10分の会話休憩はなく、行動は甘く、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：ショーは終わりのエピソードに向かって私のその蒸気と完全な捕虜を失うように見えた。
長いフラッシュバックとメインのストーリーラインは基本的に全く異なるスタイルのアニメであり、みんなのお茶のカップではないかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はGungraveを大いに楽しんで、それを非常にお勧めします。 それは、私が見た他のアニメから遠ざかり、日本の想像のフェスティバルよりも映画のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22037&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sliverofdivinity/reviews&#34;&gt;sliverofdivinity&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave, while made by Yasuhiro Nightow: the creator of the Trigun anime, has a very different flavo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;woodyfly-1&#34;&gt;woodyfly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、貧困と絶望から彼らが今まで想像していたよりも大きなものに成長するにつれて、2人の男性の成長に続く。 しかし、偉大なことは常に大きな危険とトラブルがあります。 このシリーズは、野心、力、忠誠心、復讐、そしていくつかのロマンスの要素を強調しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ガングレイヴはセイメンです。 ポイントまでまっすぐになります。 それはブッシュの周りに拍手し、shounensとは違ってプロットの任意の部分をドラッグしません。 暴力、ゴア、その他の成熟した要素がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものはかわいらしいものです。 しかし、それはまだ面白いと時計の価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20739&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/woodyfly/reviews&#34;&gt;woodyfly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story follows the growth of two men as they rise from  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tatwfuse-1&#34;&gt;tatwfuse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は本当にガングラーヴではない場合、私はアニメになるとは思わないと言わざるを得ない。  Gungraveは私の好きなアニメの一つです。 私は本当に物語などを楽しんだ。あなたが付随する偉大なアニメを見ることを楽しみにしていて、最後に向かって泣くことさえあれば、これはそれです。 あなたはガングレイヴを見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64567&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tatwfuse/reviews&#34;&gt;tatwfuse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I really have to say that if it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaloyoloti-1&#34;&gt;Jaloyoloti&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはちょうど私の愛、裸の長い髪と静かな裸の胸を公開しているオープンベストで私を愛するかもしれないが、私は本当にこのアニメが大好きです。 これはおそらく、非常に良いアニメになるようなゲームの最高の例です。 つまり、あなたが新しいステージを開始するたびに登場するゲームのタグラインは、「彼らのお尻をキックする」ということでした。 はい、このゲームは「キック・アンスネス」が多いですが、アニメもそうです。 ストーリーラインは良いです。 それは大事なビジネスや科学的な実験についてすべてが大事なときには大変なことです。  Brandonの別名Beyond the Graveを飾るかわいいロマンスがありますが、たくさんの復讐もあり、みんなと一緒に楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26068&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jaloyoloti/reviews&#34;&gt;Jaloyoloti&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It may just be my love of quiet, brooding guys with long, unkempt ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roy57on-1&#34;&gt;Roy57on&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの話は、Brandon Heat、別名Beyond The Grave、仲間のフッドラムから、Millenion Organizationを包囲するすべてのUndead Footsoldierまで続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは初めての私のレビューだと思います。 私はGunGraveを2度目に見終わったばかりで、このアニメは私のお気に入りのひとつです。 私は可能な限り、このアニメの私の正直な意見を提供しようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーについての私の意見を述べる前に、あなたがこれまで見たことがないならば、最初のエピソードをスキップして、シリーズ全体の中で最も重要なシーンから個人的に離れた大規模なスポイラーが表示されるようにしてください。
とにかくメインストーリーは2つの半分に分かれています。最初はBrandon Heat氏と彼の友人、Harry McDowwellのMillenion組織への道です。 ハリーは権力の野望に煽られ、一方、ブランドンは単にハリーの側に立ち、彼の友人マリアに幸福を提供したいと考えている。 ショーの後半は、あまりにも大きなスポイラーを寄付することなく、彼の不運な出発以来、組織に何が起こったのかを知るために、Brandonに続く。 第2部は、上半期に提示された単純な犯罪 - スリラーとドラマの素材よりも、超自然的な要素に基づいています。 私は多くの中で、多くの場合、後半から離れていると感じられるので、ショーの前半を好む。
ショーの芸術はせいぜい平凡なものであり、非常に頻繁にキャラクターアートには細部がほとんどなく、アクションシーンでは本当のディテールしか見えません。 音は混合した袋でもあります。  SFXは鮮明ですが、サウンドトラックはしばしばヒットしてミスします。特に後半では、2つ以上のスタイルの融合に失敗したようなサウンドがあります。  OPとEDを含むサウンドトラックの他の部分は調和があり、聞くのが楽しいです。 声優もとても楽しいです。 声優の中には何かが残っているものの、Balladbird LeeとしてのSteve Blumを含む声優の多くは、ボールをパークから完全に打ちのめした。 あなたがこのサブまたはダビングを見なければならないかどうか質問すれば、私は個人的にダビングにサブの前にチャンスを与えることを勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、GunGraveはいつも素敵なキャラクター、心の痛ましい瞬間、弾丸の嵐の偉大なアニメとして私の心の中にいるでしょう。 全体的に私はこのアニメを10点中9点与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;-ロイ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=119241&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roy57on/reviews&#34;&gt;Roy57on&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Our story follows one, Brandon Heat, aka Beyond The Grave, along his path from fellow hoodlum, to undead footsoldier all surrounding the Millenion Organisation.     Well, I guess this is my first ever review. I just finished watching &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serj-tankian-1&#34;&gt;serj_tankian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の目の銃の墓は全体的に良いショーです。何もしなければそれを確かにチェックしてください。それはあなたの時間を無駄にしません。 ストーリーラインはマフィアに参加したいと思っています。  Gun Graveのビデオゲームに基づいていたため、この番組はG4に登場していました。 私はブランドンの熱について一つ言う必要があります、彼は良い男ですが、彼は雌犬です。 彼はマフィアにいますが、彼はそれを利用していません。 ハリーは悪い人ですが、彼は雌犬ではありません。 彼はマフィアにいることを利用して時間を楽しんでいます。 私はちょうどショーがアクションシーンがあるときに本当に良いと思うが、もっとたくさんある必要がある。 とにかくそれをチェックしなさい、しかしあなたがまともなアニメをただ楽しむことができるそれらの人々の1人でないならば、あなたがそれを楽しんでいなければ私は驚かないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=58767&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/serj_tankian/reviews&#34;&gt;serj_tankian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gun Grave in my eyes is a good show overall you should definitely check it out if you  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;uncannygarlic-1&#34;&gt;UncannyGarlic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、私がアニメで見た最高のエピソードのいくつかとそこにランクインする2つの非常に強力で劇的な瞬間の蓄積に関するほぼ完全なショーです。 キャッチはありますが、ショーの残りの部分は、ショーが上向きになると思うほど十分に吸い込まれるような方法で配置された瞬間を償還することで平凡な状態になります。 一番上から始めようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードは、最初の劇的な瞬間のための不必要なだけでなく巨大なスポイラーであり、シリーズのほぼ半分に起こる大きなエピソードである劇的な予告に失敗した試みです。 さらに悪いことに、最初のエピソードは、ショーの後半にいくつか追加されて完全に再解釈され、初めてGungraveを見ている人にとっては間違いなくスキップされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveの前半は、街頭からマフィアの階段を越えて2人ほどのパンクを回っています。 あなたが主人公のハリーとブランドンに買うことができるなら、乗車はおそらく待つだけの価値があります。 ガングレイヴは定期的に観客の退屈な枢機卿の罪を犯します。 プロットや奥行きはたくさん話されていますが、めったに表示されませんが、キャラクター指向のショーのままです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はBrandonの自立した喜びを感じ、作家が望んでいたように、野心的なHarryのためにますます嫌悪感を抱いていたので、ドラマが蹴り始めたときに私はそれを重ねた。 私はゾンビを見落とすことができましたが、彼らはプロットの進行のポイントを提供したが、彼らは本当に非科学小説に置き換えられていたはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの紹介の後、ゾンビは、アニメの最初の本当の最高点であるソリッドキャラクタードラマのために後ろを取ります。 最初のクライマックスの後、私たちはより多くのゾンビを持っています。 通りの言葉は、Gungraveが同じ名前のPlayStation 2のゲームと結びついていることであり、これらのエピソードは私にそれを信じさせる。 ドラマは平凡で、アクションはひどいです。 ゾンビヘリコプターはショーのポイントではありませんが、それは意味をなさないし、それに変身するキャラクターは、そのようなバックグラウンドプレイヤーであり、私は彼の死をあまり気にすることができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;気になるはずのキャラクターに焦点を当てたエピソードの混乱ですが、決して発達したことはありません。 残念ながら、開発され、興味深い弧を持つショットをした1人のキャラクターは、一連のゲームのタイインに捨てられます。 最後に、無意味なゾンビの科学のカーニバルを残すことができます。 良いのために、ショーのコアに戻ってください。 ショーへの結論は、叙事詩であり、私が長い間見てきた最も満足のいく、涙の躍動の結論の1つです。 それが非ゾンビエピソードのビルドアップのすべてを必要としなかったら私はちょうどそれを見ることを推薦するであろうが残念ながらそれはパッケージ取引である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gungraveは、ショーが優れたライティングで再製作され、クラップが洗い流される優れた候補者になりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=142661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/UncannyGarlic/reviews&#34;&gt;UncannyGarlic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Gungrave is a show which is almost completely about the buildup for two very powerful and dramatic moments which rank up there with some of the best episodes I&amp;rsquo;ve seen in anime. There&amp;rsquo;s a catch though, the rest of the show rolls around in mediocrity with redeeming moments placed in such a  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wlundgren-1&#34;&gt;wlundgren&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーはアクションとドラマに関するもので、キャラクターの関係に基づいており、かなり成熟しています。
さて、私の個人的な見解。
キャラクターは多様で興味深く、よく発達していますが、アクションや決定のいくつかは奇妙に見えます。 これらの行為はキャラクターの観点からは意味をなさないが、ストーリーが特定の方法で動くように単純に課される。 さらに、あなたが女性であるか、または女性キャラクターに関心がある場合は、ここの女性は単なる愚かでないときの補完に過ぎないことに注意してください。
その行為に関しては、私にはまだそれは非現実的になります。 実際に誰よりも（あるいはほとんど）優位に立つが、彼らは「人間」に見える主人公がいるショー（カウボーイビバップのようなもの）がある。 ここにはない。 主人公がズボンに敵のおしっこを戦うとき、それはあなたの普通のジムラットとスーパーヒーローのようなものです。
私にとっては、現実主義がより好きだからではなく（単に内部の一貫性のためにではなく）、キャラクターの行動を自分の人格に合わせるようにしたほうが、もっと現実的なものだったはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=141559&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wlundgren/reviews&#34;&gt;wlundgren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show is about action and drama and it is driven by character relationships, and it is rather mature.  N &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valyrian-1&#34;&gt;Valyrian&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメのソフトスポットは、私が最初に始めたときに見た最初のものだったからちょっとだった。 それを言いましたが、私は自分の考えを記述する最善の方法はこれだと思います。最初の50％は大好きでしたし、シリーズを完成させて見るためには、2番目の50％を突破しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私は最初の話の巨大なファンでした。 私はいつもこのアニメの物語が最初から構築された方法を愛してきました。 キャラクター、彼らが持っている関係、そして彼らの周りの死者や悲劇の様子は、BrandonとHarryをさまざまな形で形作りました。 個人的には、アニメが始めてストーリー/プロットからアクションパック、爆発、銃撃戦の終了に変わった後、私は少し失望しました。 私は、ストーリー説明会を完全に正義するためには、それほど多くのことを別の方法で行うことができたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
すべてのことを考えて、私はこれが比較的うまくいったと思った。 私は何の苦情も受けなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私がすでに述べたように、私はキャラクターがどのように最初に洗い流されたか、裏切りの物語が最初にどのように働いたかを愛しました。 しかし、私は最後に彼らが欲しいと感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
私はまだショーに時計を与えると言う。 私はそれが確かに価値があると信じています。そして、それが終わった方法を私のハングアップでも、私はまだそれを見て楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=107355&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valyrian/reviews&#34;&gt;Valyrian&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have a bit of a soft spot for this anime just because it was one of the first that I watched when I was first getting started. Having s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>