<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/sansha-sanyou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/sansha-sanyou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Sansha Sanyou</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/sansha-sanyou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/sansha-sanyou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/79415.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31564/Sansha_Sanyou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31564/Sansha_Sanyou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軽やかな冒険の旅を探しているなら、Sansha Sanyouは一生懸命に試してみる価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、父親の事業が破綻した後に突然貧しくなった豊かな少女、ヨコに焦点を当てています。今、彼女は一人で住んでいて普通の学校に通っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、彼女は多くを食べる活発な女の子オダギリ二葉と、本当に落ち着いているが、実際には怖い女の子が望むとき、そしてすぐに友人になった直後に出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、日々の生活を基調とした静かで面白い人生アニメ「サンシャ三陽」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doga Koboから期待されているように、アニメーションは単純に素晴らしいです。すべての文字と背景が素晴らしいです。いくつかの具体的な点は、どれだけスムーズに感じられますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、OPとEDの両方の曲が本当にいいですし、何度も何度も聞きたいのですが、ほとんどのSoLアニメのように、エピソード中のバックグラウンドミュージックは何も特別なことではありませんが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Yoko、Futaba、Sonobe Shino（彼女が金持ちのときには、Yokoの家に戻ってきたメイド）の外にいるというよりも、残りのキャラクターはあまり好きではない、あるいは彼らのコメディギャグは面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Sansha SanyouはリラックスできるSoLコメディです。そのアニメのタイプを探している人にとっては完璧です。もしそうなら、試してみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a lighthearted moe slice of life, Sansha Sanyou is totally worth a try!    This anime is focused on Yoko, a rich girl th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;萌え、アニメの現在のテーマ。 何年もの間、アニメの流れは、「かわいい女の子」の傾向に一貫して従ってきており、かわいい女子高生を含む膨大なショーを生み出し、日々の生活に追いついてきました。 新しいシーズンごとにこのような種類のショーの少なくともいくつかが日常的であり、市場が非常に飽和してショーの違いを伝えることが難しいことが予想されるようになりました。 だから、ここでは、三葉三洋、三葉、三色、そして三回の理由でこのショーが何もしないが忘れられないというこのカテゴリーに入る理由がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Nisikawa Youkoは恵みから落ちた豊かな女の子です。 彼女の父親の会社が下に行くので、彼女はもはや彼女がかつては姫であり、父親が出て仕事を見つけようとしている間小さなアパートに住んでいます。 普通の子供のための新しい学校で、ブレッドクリスタルを食べて貧困に苦しんでいる彼女は、高校の冒険を一緒に始めたオダギリ二輪と葉山テルの二人の女の子と出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sansha Sanyouは、基本的なストーリーラインの点でオリジナルであることから最も遠いものです。 物語は、これらの3人の女の子がいくつかのかなり標準的なことをやっている彼らの高校生を生きている。 食事をする、アルバイトをする、楽しく過ごす、ビーチに行く、などなど。これらのキャラクターが何をするかという面では本当に風変わりなことはありません。 本当に陰謀の道を通って来る。 物語が重んじる主なものは、3人の女の子とその個々の特徴に基づいています。「庶民の人生」、「食べ物を食べる」、「猫」、「たくさんの猫」に調整します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのコメディーの大部分は、現在の現場に関わる様々なキャラクターに関係するキャラクターのインタラクションとレトルトの形で提供されます。 彼らのほとんどは状況に応じたコメディーの形であり、中でもよく取り除かれていますが、残りは私が後で取り上げるサイドキャストのより奇妙なメンバーに関連してもっと驚きに関連しています。 ショーがコメディを提供する方法については何もひどいことはありませんが、特別でユニークなものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Sansha Sanyouは私があなたの一般的なモエ・ショーとして描いているものです。 それは最高ではありませんが、それは最悪でもありません。 それは、すべてのものがちょうど素敵で素敵なものであることを示すためにきちんとした小さな弓ですべてを包む前に、新しいエピソードごとに何も追加せずに、同じギャグを多かれ少なかれリサイクルした平均的な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-むしろ一般的なプロットライン/設定
 - 特に興味深いものは何も目立たない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：サンシャ・サヌウはモエ・ショーなので、その描き方の主な根拠はキャラクターです。 この番組の心と魂として、キャラクターは基本的に1つの特質と1つの特質だけを具現し、シリーズ全体を通してその様子を維持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、西川洋子さん、優雅から堕ちた王子様。  Youkoは、このシリーズの主人公として描かれました。これは、ショーの状況の大部分に関わっていることが主な理由です。以前の豊かな少女として、Youkoの特徴は、庶民のもの パンケーキとメイヨーの食生活から生き残ることができます。 彼女の性格が他の誰よりも価値があることは、シリーズが進むにつれて彼女が成長するという事実のためです。 彼女はもっと独立していて、特定の状況に関してまだまだ無知であるにもかかわらず、それほど高くなく、強大ではないが、ねえ、それはまだキャラクターの成長であり、それはまだ何かを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、彼女のシリーズと同じように、文字通り「ウォーキングブラックホール」のオダギリ二葉が登場します。 双葉はシリーズの「元気少女」であり、食べ物を増やすために絶えず胃の中に余裕を持っています。 さらに食べ物。 さらに食べ物。 フタバの盛り上がりやギャグのほとんどは、シンプルなもので、顔の穴を詰め、毎日新しい食べ物の挑戦をしているレストランの周りを回っているという考えを中心にしています。  （興味深いビジネス戦略）また、彼女はいつもこの2×1×1フィートのパンの直角プリズムを食べていました。 彼らは彼女の頭と同じ大きさです。 本当に、それはキャラクターが実際に持っているすべての双葉です。 彼女の個性と彼女がキャラクターとして表明しているものはすべて、シリーズ全体でかなり停滞しています。 あなたが彼女の食べる面を取り除くなら、彼女が本当に性格の面で持っているものはほかにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最終的に、私たちは、寒い頃に、より暗く、よりシャープな舌をした人物を公的な目から隠す、あるいは彼女がそれを見たくない人を隠す、葉山テルを持っています。  （地獄、彼女は彼女の猫 &amp;lsquo;Beelzebub&amp;rsquo;と名付けました）葉山ははるかにこのシリーズでは、実際にはあまり言っていないが、それはまだ何かの最も複雑な文字です。 彼女の2人の顔を見れば、葉山は、どんな状況でも何かを一貫して読んだり、何が起こっているのかを正確に読み取ったり、 彼女の好意。 彼女の特徴は、彼女が猫に執着し、シリーズのより著名な副キャラクターの1つである西山セリナとテルの有毒な言葉の大部分の主な犠牲者との一貫して議論を持っていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのサイド・キャラクターは、ほとんどのものよりも一般的です。 最も顕著なのは、妖精の元祖、山治（他の何よりもストーカーの方が多い）と、彼女が元気で揺れ動く一人の表情のメイドの元祖、ソノベです。 さらに、主人公と同じ場所にいるように見える西山と彼女のサイドキック・コンドー、彼女の生活のために料理できないテルューの姉妹、そして基本的に価値のない双子は、 必要に応じてシリーズ外に出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、文字は複雑さの点で非常に静的です。 彼らはあなたが1つのキャラクターの特性を取り除くと、彼らには何もない単純な文字です。 そのようなものとして、彼らは本当に多くのことを持っていないし、他の何よりも多くのトロフィーを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Youkoキャラクターの成長
 - 誰もが基本的にトロペ
 -  1文字の文字&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Sansha Sanyouは、Doga Koboが過去数年間にすべてのプロジェクトで使ってきたようなカラフルで清潔な磨きと同じ種類のものです。 このように、芸術は文字と背景の両方に洗練された輝きを放ち、ドガーコボの特徴的な大きくて細かい丸い目を特徴とする非常に明瞭なモエで定義されたアートスタイルを持つキャラクターデザインに加えて、 アニメーションは多かれ少なかれ標準的な運賃ですが、特にモエ・ショーのために、そのアートスタイルには特有のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ・スタイリングのために、ショーはまたあなたの通常の、そして典型的なアニメコメディの側面のかなりの数を誇っています。 あなたは誇張された顔をしています。人間が消費するために何かが危険であることを示すために紫色の煙があり、いつものかわいい女の子が隙間を埋めようとします。 これらはすべて、今や貧しい人々、食べ物、猫の豊かな番組のコメディーテーマに関係しているので、実際にはそれほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+標準運賃アニメーション
+/-一般的および標準的なコメディー・スタイリング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Sansha Sanyouのサウンドトラックは本当に特別なものではありません。 彼らは本当に提供することがあまりない非常に忘れられないトラックです。 彼らはあなたの標準的な&amp;rdquo;かわいい女の子&amp;rdquo;の曲で、思い出に残るその独特のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私はSansha Sanyouに行ったのは、それがおそらくストーリー、キャラクター、その他ほとんどすべての方法で提供されることのない別の一般的なショーになることを知っていたからです。 私が期待していなかったのは、エピソードがどれだけ長くなるか、むしろどのように感じられたかだけでした。 すべてのエピソードは、実際よりもずっと長く感じられました。私は、このショーがいかにも魅力的でないか、怠惰なのかを実証しました。 驚くべきことやユニークなものは何も目立っていませんでした。私は正直言ってこの半分を見て退屈しました。 そのほとんどはちょっとぼんやりとしていて、まったく気が利いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きではありませんでしたが、私もそれを嫌っていませんでした。 このショーは、それが提供しなければならないことが何度もずっと前から行われているため、多くの肯定的な特質はありません。 そのように、ショーの全体的な感触は、実際には良いか悪いかではなく、ほとんど一般的で疲れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に何もない。 私はそれが何であるかについてショーが嫌いではありませんが、あなたが別のショーに出て、同じことを何度も見ていることを知っていることを知っているのは、最も楽しい経験ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが一般的なモエのショーをしたい場合は、Sansha Sanyouがあなたの背中を持っています。 ショーにはオリジナルのものは多くありません。私は、全体的な創造性の欠如とショーで何が起こるかということで言及することもできます。 しかし、ねえ、それはあなたが見ることができる最悪のことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Moe, the current theme of anime. For many years now, the flow of anime has been consistently following the &amp;lsquo;cute girl&amp;rsquo; trend and creating a vast amount of shows involving cute-looking high school girls and just following their daily lives. It has become to the point that expecting at least a few of these kinds of shows every new season is routine and that the market has become so saturated with these kinds of shows that it&amp;rsquo;s sometimes hard to tell the difference between one show from another. So here, we have Sansha Sanyou, Three Leaves, Three Colors, and Three times the reasons why this show doesn&amp;rsquo;t do anything but fall into that category of being forgettable.    Story: Nisikawa Youko is a rich girl who has fallen from grace. Due to her father&amp;rsquo;s company going down under, she is no longer the princess that she once was and now lives in a small apartment while her father goes out and tries to find &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brud-brud&#34;&gt;brud-brud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sansha Sanyouは、ほとんどの人生の女の子アニメのかわいいダムかわいいスライスのように見えます。 私は自分自身がショーを始めから終わりまで見てきたとは思っていません。そして、それは堅実なショーであり、評価される価値があると思います。 それはあなたがこれが悪い冗談と馬鹿な文章を持つ多くのかわいい女の子ショーの一つであることを実感したその瞬間を持っています。 しかし、これは強力なキャスト/好きなキャストと楽しい環境とまともな書き込みでバックアップされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションについてあまり話しませんが、何か言いたいことは、いくつかのシーンについては何も進んでいないということです。実際にはよく見えますが、ショーは、2007年のライフ・ショーのようです その悪いと思うtho私はちょうど私がそれにあまりにも深く話していない理由を鶏について行くことは何もないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがあなたが人生の番組の一部であるか、あるいは「かわいい女の子が見せてくれるもの」というファンなら、これがお勧めのソリッドショーだと思っています。これは、私が持っているほとんどのもののように、 見た。 私はあなたがこれが役に立つと思ったことを願っており、これを考慮に入れて、これを読んでいただきありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brud-brud/reviews&#34;&gt;brud-brud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;To begin with the story In “Sansha Sanyou” is not a bad overall setting and tone for what this show has to offer. It has three main characters each with their own setting and personality. The strongest amongst them all would have to be “Nishikawa, Youko”. Its nothing deep but to sum it up she was a rich girl when she was young but then her father went bankrupt now she is a low income citizen and now being in high school. With her being rich she had a butler to her family and one character that comes to play  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズン、私はセーラームーンクリスタルとフェニックスライト：エース弁護士を見ることを計画していました。 しかし、他のいくつかのショー、これ、少年メイド、そして他のいくつかが、私の注意を引くと、私はそれらを試して巻き上げました。 私は、彼らがすべて良いと判明したと言ってうれしいです、Sansha Sanyouはそのようなショーの一つです。 直面してみましょう。スライス・オブ・ライフのジャンルは、主にクリエイターが、現実的ではないキュートでモエのように、女の子を素早く解き放つようにしようとしています。スキキな声、馬鹿げたストーリー、パンダリングなどで終わります。 オタクはアニメにとって日本の主要消費者になったので、ビジネスの観点から見ると、通常、ビジネスは、品質の低い製品を出すかどうかにかかわらず、視聴者が消費することを知っているところに行く。  Sansha Sanyouは決して傑作ではありませんが、何事にもなることはないでしょうが、ありがたいことに、そのクリシェの前提にもかかわらず、ほとんどのモーニングスライスオブライフのショーよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのモエ・ショーのように、ここにはプロットラインはあまりありません。 父親の事業が破産して今や汚れている（そして奇妙なことに彼女はそれに適応する）元西部の女の子である西川陽子（Yoko Nishikawa）は、いろいろな背景の3人の女の子が、 かわいそうだと思うけど、邪悪な味方を隠している猫の恋人、葉山テル、食べ物の量を食べるだけの、陽気で貪欲な女の子、ふたばオダギリ。 学校の内外の無差別な嫌悪感を通して、彼らは何とか友人になることができます。 彼らのサークルに加わることは、妖精の元祖、曽野園子です。 山義さん、横子さんは非常に過度に保護されていた元執事であり、地元の女の子のセリナと彼女の親子の朝子のような、学校の内外のランダムな見知らぬ人がいます。  Hijinksが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このゾウを部屋の外に出す必要があります.Yokoのキャラクターデザインは、相川夏季3号機の氷見すみれとまったく同じように見えます！ 同じ色合いの紫色の髪、同じ髪の長さ、同じ目の色、同じ丁寧な個性、同じ上層階の背景、さらには日本語版の同じ声優まで！ 唯一の違いは胸の大きさで、Yokoはもっと傲慢で、Sumireはもっと臆病です！ 相川さんの漫画が、相愛がやって来る前に出てきたことは分かっていますが、登場するキャラクターデザインのぼんやりした鏡像に気づくことはありません。 それは、アイカツのクリエイターが、ヨコのデザインを完全に切り離して、スミレを作るのとほぼ同じです。そして、マンガが創作されてから、三才三洋アニメが出てきて、アイカツの2年後には、 それは何かをしなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、重要なものに戻って。 アニメーションは、ほとんどの場合、かなり良いです。 それは本当に滑らかです、特に流体の動きになると、そして文字が動くとき、動きます。 キャラクターのデザインは、今度は地面に少し下がっていて、より拘束された髪の色からより自然な髪のスタイルや現実的な解剖学的な比率まで、馬鹿げて誇張されているわけではありません。 しかし、アニメーションには1つの問題があります。それはあまりにも明るいです！ それは誰かが明るさをほぼ最高レベルまで上げたようなもので、明るさが誰かの目を傷つけることがあると私は確信しています。 私は個人的にそれに問題はなく、最終的にそれに慣れましたが、他の人がそれにうまく適応できないと想像することができます。 音楽は&amp;hellip;家に書きたくないほどです。 オープニングテーマとエンディングテーマはあまりにも渋く、ペースが速いですが、背景音楽はかなりいいですし、気分や雰囲気もよく設定していますが、特に思い出深いものはありません。 申し訳ありませんが、それについてはあまり言い訳がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体は本質的に非常にエピソード的であり、実際に投資することは何もありません。それは、学校や人生を過ごし、楽しい時を過ごす友人である3人の女の子だけです。 しかし、私は間違いなくこれを与えることができます：ほとんどの場合、ほとんどの状況は退屈で、ばかばかしいものではありません&amp;hellip;私は知らない、キニロ・モザイク。 少なくとも女の子は通常の人間のように行動します（双子と青い髪の毛の双生児を除いて）、完全に奇妙なモエの特徴から構成されているわけではありません！ 加えて、コメディは実際には驚くほど良いものでした。 私は認めなければならない、実際に彼女の30代にあるが、成長を止めた、ソルタ・ロリのメイド・シノのジョークは、実際にはかなり面白くて、とても上品に扱いました。 私は最後のエピソードが本当に奇妙であることを知ります。 それのポイントは何でしたか？ その中のすべてが、まったく考えずに、そこに投げ込まれたように見えました。 しかたがない。 それは私が見た他の最後のエピソード（君と僕とうたのプリンス様の季節、誰ですか？）よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;ええ、生命体の最高のスライスではありませんが、それは間違いなく悪いものから際立っています。 あなたが明るいアニメーションスタイルといくつかの無駄なキャラクターを過ぎてしまうことができれば、それはかなり良い時間のキラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season, I had only planned to watch Sailor Moon Crystal and Phoenix Wright: Ace Attorney. But a couple of other shows, this one, Shounen Maid, and a few others, caught my attention, and I wound up trying them out. I&amp;rsquo;m glad to say, they all turned out good, Sansha Sanyou being one such show. Let&amp;rsquo;s face it, the slice-of-life genre nowadays mostly consists of creators trying to make girls come off as unrealistically cute and moe as possible, complete with squeaky voices, ridiculous storylines, pandering, etc. Granted, not all shows are like this, but otakus have become the primary consumers in Japan when it comes to anime, so from a business perspecti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexandera646&#34;&gt;AlexanderA646&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
これは人生の一部なので、話はほとんどない。 特にこのようなアニメでは、主なキャストは女の子で、ランダムなことを行い、あなたは何を期待するか分からない。 しかし、それは私がこのようなアニメから期待していたものなので、私はそれでいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術は本当に素晴らしいです。 主人公の髪の毛の鮮やかな色が目立つようになり、背景もよく見えます。 さらに、このジャンルのアートスタイルは本当にいいですし、面白い部分があるときは、顔表現をうまくやる方法を知っています。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
私が見た音に間違いありません。 声優たちはそのキャラクターにぴったりなので、ここで問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
キャラクターは特別なものではありませんが、楽しかったです。 何人かのキャラクターたちは、フタバのように、私たちをいつも笑わせてくれる元気な女の子であるが、それ以外のキャラクターはそれ自身のユニークな特色を持っている。 ヨーコはマヨネーズが大好きな豊かな女の子、双葉は食中毒、ハヤマはダークサイドの素敵な女の子、などです。キャラクターは通常、自分の性格にも忠実で、遠く離れていないので、いいです あまりにも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私は主なキャストが女の子で、それは人生の一部なので、私は本当にそれを楽しんだアニメのこれらの種類が大好きです。 あなたがそのようなものに属していないなら、あなたがそれを見ている理由がわからないが、私はそれが大好きです。 それは私を何度も大声で笑い、笑顔にさせました。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
私はこのアニメを見ているのが大好きで、悲しいことに、12のエピソードだけが続きました。 あなたがライフコメディアニメの女の子スライスを好きなら、これは素晴らしいです！ 非常に面白いと私はそれをたくさん楽しんだ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlexanderA646/reviews&#34;&gt;AlexanderA646&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Since this is a slice of life, there is little to no story. Especially with animes like this, where it&amp;rsquo;s main cast is girls, they do random things and yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「かわいい女の子がかわいいものをやっている」ということだけがあり、毎シーズン私を引きずり続けています。 私はそれが過度であることを知っているし、時々ジャンルを避けたいのですが、Sansha Sanyouを毎シーズンに引き返している理由の例として使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
基本的に何百ものモエのショーと比べて、このショーの間に違いはありません。 なぜ私がこのようなショーを見続けるのか尋ねると、私があなたに与える唯一の答えは「私は分かりません。 私はちょうど人生のスライスを、かわいい女の子はかわいいことをしてショーを楽しむ &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、3つの非常に異なる高校生の女の子に焦点を当てていますが、彼らは同じようなものを共有しています：名前の「葉」のための漢字、したがって「Three Leaves、Three Colors」というタイトル。 それはそれです。 ショーにはストーリーはなく、典型的な女の子だけで12回のエピソードが繰り広げられます。 あなたがこの種のもののファンでなければ、このシリーズをスキップすることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンルのファンであり、なぜこのシリーズを見なければならないのか聞いている人は、私が楽しんでいたすべての人生と同じようにショーのコメディーな面が本当にうまくいっているので、私はサンシャ・サンユーを楽しんだ。 文字は本当に面白いです。 私は正直なところ、どんな面白い瞬間も平らになったような気がしなかった。 ショーはキャラクターの個性を利用し、それらを陽気な瞬間に変えました。 たとえば、食べ物をたくさん食べるこの1人の女の子は、食べ物の問題を簡単に終えることができます。これは、飲酒運転が続行されているため、飲食店が店を閉鎖しているため、レストランが禁止していることを意味します。 素敵な女の子のように見えるかもしれないこの女の子がいますが、彼女は暗くて平均的な性格を持っているので、彼女は他の人を非常に簡単に侮辱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングもうまくいっていた&amp;hellip;すべてのエピソードは文字通り5分のように感じられたし、ライフショーの一部で私にそれをすることは非常にまれだ。 ショーが退屈にならなかった理由はもちろん、コメディです。 キャラクターがいつも10〜15分ごとに面白いことをするようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
それはコカインの3つの中型の袋を取るように感じるものですか？  3つの葉、3つの色の世界の皆さんは、とてもカラフルに見えます。 それは&amp;hellip;&amp;hellip;のようなものです。それについては十分です、私はこのショーの誰もがとてもカラフルに見えると言うと、実際には冗談を言っていません。 キャラクターのデザインも素晴らしいですし、アニメーションは驚くほど一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
OSTはかなり良いです。私は本当にそれらのキュートな瞬間に演奏するそれらの一定の単一のピアノの拍子が好きです。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はClover？Cakumation &amp;lsquo;by Triple？Feelingです。 私はOPテーマソングが大好きです。 私は速いメロディが大好きで、とてもキャッチーです。  ED主題歌は、「Triple？Feeling」による「Goochoki Parade」です。 再び、この曲もとても魅力的で、ソノベが語っていた部分が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8.5 / 10）
驚くべきことに、私は驚いたことに、ここでは迷惑な人はいませんでした&amp;hellip;人生のあらゆる場面で、顔の中で撮影したいが、ここでは撮りたくない、 ここのキャラクターはすべて本当に面白いです（ソノベはシリーズのベスト・ガールです）。そのキャラクターは面白いです。 例えば、二日町のおにぎりは食べ物をたくさん食べているので、ほとんどのレストランで食べることを禁止されていますが、葉山テルはかわいい素敵な女の子のように見えるかもしれませんが、内部は暗く冷たい性格を持っています。 その「厄介な女の子」の性格をまだ持っている少女。 彼らの性格を見ることは、ただの人のレビューからそれを読んでいるよりはるかに楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの大部分のキャラクターは女性ですが、1〜2つの男性キャラクターがあります。 そのうちの1人は錦織の元従者であり、そのうち1人は双葉のライバルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元従業員といえば、ソノベは最高の女の子だと言いました。 私は本当に。本当に彼女がいつも高校生のように行動する方法が大好きです。 彼女の出演は高校生であることを示唆するかもしれませんが、実際にはそうではありません。 それはそれをさらに楽しくするものです。 彼女は彼女の外観のために非常に簡単に高校に合うことができるという事実。 私はまた、彼女の単調な音、彼女のコスプレ、彼女についてのほとんどすべてを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（9/10）
金曜日の夜は毎週12週間滞在していますが、これは私のストレス解消者であり、本当に楽しんでいたショーの1つだったので、逃すつもりです。 私は仕事から家に帰るだろうし、私はSansha Sanyouを読み上げるだろう。 それは24分間の爆発だった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
Sansha Sanyou（Three Leaves、Three Colors）は、FUNimationのBroadcast Dub Lineupから発見した、かわいいものをやっているかわいい女の子たちの作品です。 言い換えれば、私はこのシリーズのことを知らなかったし、私は期待していなかった。 このショーが私を驚かせるという期待はなく、私はこのシリーズを徹底的に楽しんでしまった。 あなたがかわいいものをしている人生の &amp;lsquo;かわいい女の子&amp;rsquo;の大きなファンなら、このショーは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.8 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+楽しむことのできるスライスシリーズ
+ショーのコメディー面は本当にうまくいった
+素晴らしいビジュアルとアニメーション
+楽しいキャラクターのキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s just something about &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; that keeps dragging me back every season. I know it&amp;rsquo;s overdone and I sometimes want to avoid the genre but I can use Sansha Sanyou as an example of why it keeps dragging me back every season.       [Story]  There&amp;rsquo;s basically no difference between this show compared to hundreds of moe shows out there. If you ask me why I keep watching shows like this, the only answer I would give to you is &amp;lsquo;I have no idea. I just enjoy the slice of life, cute girls doing cute things show&amp;rsquo;.     This show is foc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rio&#34;&gt;Rio_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、2003年から放映されたマンガからのもので、今は完成していません。このアニメは3〜4年前に早く放映された方が多くの視聴者を持つことができます。このアニメには退屈なスパイスがあります。  - 学校、そして今私たちはそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはSoLスクールのジャンルでコメディと結びついているので特別なことはありません.Mosly 4-koma manga adaptationのようなプロットはありません。毎日、そして毎日のように特別なイベントが起こる バレンタイン、chrismas、夏、等。それはいくつかの人々のために退屈かもしれません（5/10）[5,3]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは現代のアニメアートのように美しく、特殊なものは背景やキャラクターを彩色する際の詳細なアートです。背景やキャラクターは非常に詳細を描いています。スタジオから期待されるもの（9/10）[8,6] それはちょうどバックラウンドのようないくつかの暴力キャラクターと同じ問題を抱えています、それはアニメーションを与えられていないので移動していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音、VAなどは大丈夫です、ジャンル自体とOPとEDがアニメに適しているからです（7/10）[6,7]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はこのジャンルで最も重要です。
私たちは非常に貧しい家庭になっている西川洋子を持っていますが、以前は彼女が豊かな家族に住んでいたように、彼女の王女の態度を保持しています。
それで、超精力的な人格と愛情を持つ双葉オダギリは、食べる、食べる、食べるだけでなく、料理をする能力も持っています。そして、葉山テルは、無邪気な表情に反して平均的な性格を持つ階級社長です。 非常に楽しく興味がある
他のキャラクターとのインタラクションもおもしろすぎる（8/10）[8,1]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;娯楽：コメディ部門のために、他のコメディジャンルのアニメと同じです。彼らのコメディはあなたにヒットするかもしれませんが、個人的には私はこのアニメで冗談を言うことができます。あまりに面白くないですが、悪くはありません。 アニメ（8/10）[7,6]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な楽しみは同じです（8/10）[7,6]この総合ジャンルのレシピを見るなら、これを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rio_/reviews&#34;&gt;Rio_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was adapted from manga that aired since 2003 and now isn&amp;rsquo;t finished,.This anime could have more audience if it aired earlier between 3-4 years ago.It because this anime have boring spice : moe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sansha SanyouはCherry Araiの4つのパネルマンガシリーズとして始まりました。 今年はYuru Yuriの後ろにある同じスタジオのDoga Koboがアニメ化しました。 ええ、これはかなり最近のもので、6月末に終了しました。 それは、ゆうゆうと同じくらい強いのですか、これは最初の否定的なレビューです。私は、Doga工房が取り組んだことをやっています。 もちろん、私はYuri Yuriのシリーズを見直しているだけなので、ここで壊れているかもしれない長く誇らしげな伝統を見ているわけではありません。 いずれにせよ、見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族がお金を失ったにもかかわらず、豊かな女の子の感覚がまだ残っているので、捨てられた元女の子の西川洋子が、オダギリふたば＆ 葉山テル、彼女に加わることにしました。  3人は速い友人になり、さまざまな嫌悪感が彼らの日常生活の間に素早く続く。 だから、物語には本当の話はありません。 コメディの議論に移りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのユーモアは、お互いにやりとりする風変わりな性格を中心にしています。 ゴチュモン、ウサギデスカ、あずまんが大王、学園ユートピアマナビストレート、その他数種類のコメディのように。  Sansha Sanyouでは、結果は少し矛盾しています。 それはかなり面白いいくつかの瞬間を持っています。 最初は面白いものがいくつかありますが、その後は基本的に逐語的に2回または3回繰り返されます。 それは、それらの出現にあまり変化がない実行中のギャグがあるそれらの喜劇の1つです。 たとえば、双太との片側の競争をしている高齢の学生については、大量の食べ物の挑戦に早く挑戦することができ、ほとんどの場面で同じことが繰り返されます。 私は本当に12のエピソードシリーズを見て、走っているジョークに飽きてはいけません。 そのクレジットには、私が遊びのジョークに疲れていた瞬間や、ジョークが不足している瞬間よりも楽しまれ、楽しまれた瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深く複雑な文字を探しているなら、これは正しい場所ではありません。 これらの文字は、コメディーな癖で単純です。 コメディ作品にとって、彼らは十分なものです。 彼らはまともな相互作用を持っていて、その癖は大いに面白いです。 それはこのシリーズのコメディの要点なので、これはかなり重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはかなり典型的なライフスタイルのスライスを使用しています。 それは大丈夫だ。 バックグラウンドシーンは実際にはきれいに詳細に描かれていて、さまざまな植物の中にたくさんの努力が込められています。 これとは対照的に、動物は非常に単純化された非詳細なスタイルで行われます。 私は花を描くのは簡単だと思うが、子猫を描くのは難しい。 公平であるとはいえ、このシリーズで得られるセミアモルファスのようなものは、現実的に見えても、人間のキャラクターに使用するスタイルを与えられた動物にとっては現実的な外観では機能しません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の女優たちは良い演技をしています。 金沢舞、和光ゆう＆ 今村綾香は、名前の演技をしなくても声優としては比較的新しいかもしれませんが、彼らはすべていい仕事をしています。 最大の弱点は、モモカワリカのパフォーマンスが少し面倒なことだということです。 それは、彼女がSonobeの声にロボットの品質を追加しようとしているようなものです。 音楽はMutsuki Shuuheiが担当し、本当に素晴らしいサウンドトラックです。 それは楽しく、多くのエネルギーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しあります。 ソノベは若い女性に魅了されるようだが、シリーズはこの話題の周りを踊る。 また、Youkoに積極的な怒りを抱くようなSasameという名前の人物もいます。 正直言って、私は本当にその2つの間にダイナミックが好きです。 かわいいです。 それは、あずまんが大王の榊/薫のダイナミックな動きをより微妙に取り入れたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはSansha Sanyouです。 それは私が今までに見た中で最高のコメディ作品ですか？ だから、それは楽しいでしょう。 いいえ、それは面白くて魅力があります。 スライス・オブ・ライフ・コメディに参加しているなら、おそらくそれを見て楽しむでしょう。 それは言われている、それはまた他の人が持っている方法で私をつかまえなかった。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 まともな時計です。 私は300回目のアニメレビューに急速に近づいています。 来週、Ixion Saga DTを見てみましょう。 それでは、私はByston Well Monogatari：Garzeyの翼を見て、アニメレビュー＃300の時間になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sansha Sanyou started as a four panel manga series by Cherry Arai. Just this year it received an anime adaptation by Doga Kobo, the same studio behind Yuru Yuri. Yeah, this is a pretty recent one, having ended at the end of June. Is it as strong as Yuru Yuri or is this the first negative review I&amp;rsquo;ll be doing of something Doga Kobo worked on. Of course, I have only reviewed series of Yuru Yuri from them, so I&amp;rsquo;m not exactly looking at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;metathpr4h-1&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;軽やかな冒険の旅を探しているなら、Sansha Sanyouは一生懸命に試してみる価値があります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、父親の事業が破綻した後に突然貧しくなった豊かな少女、ヨコに焦点を当てています。今、彼女は一人で住んでいて普通の学校に通っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ありがたいことに、彼女は多くを食べる活発な女の子オダギリ二葉と、本当に落ち着いているが、実際には怖い女の子が望むとき、そしてすぐに友人になった直後に出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、日々の生活を基調とした静かで面白い人生アニメ「サンシャ三陽」です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doga Koboから期待されているように、アニメーションは単純に素晴らしいです。すべての文字と背景が素晴らしいです。いくつかの具体的な点は、どれだけスムーズに感じられますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドに関しては、OPとEDの両方の曲が本当にいいですし、何度も何度も聞きたいのですが、ほとんどのSoLアニメのように、エピソード中のバックグラウンドミュージックは何も特別なことではありませんが、  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、Yoko、Futaba、Sonobe Shino（彼女が金持ちのときには、Yokoの家に戻ってきたメイド）の外にいるというよりも、残りのキャラクターはあまり好きではない、あるいは彼らのコメディギャグは面白くない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Sansha SanyouはリラックスできるSoLコメディです。そのアニメのタイプを探している人にとっては完璧です。もしそうなら、試してみてください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222146&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MetaThPr4h/reviews&#34;&gt;MetaThPr4h&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you&amp;rsquo;re looking for a lighthearted moe slice of life, Sansha Sanyou is totally worth a try!    This anime is focused on Yoko, a rich girl th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;萌え、アニメの現在のテーマ。 何年もの間、アニメの流れは、「かわいい女の子」の傾向に一貫して従ってきており、かわいい女子高生を含む膨大なショーを生み出し、日々の生活に追いついてきました。 新しいシーズンごとにこのような種類のショーの少なくともいくつかが日常的であり、市場が非常に飽和してショーの違いを伝えることが難しいことが予想されるようになりました。 だから、ここでは、三葉三洋、三葉、三色、そして三回の理由でこのショーが何もしないが忘れられないというこのカテゴリーに入る理由がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：Nisikawa Youkoは恵みから落ちた豊かな女の子です。 彼女の父親の会社が下に行くので、彼女はもはや彼女がかつては姫であり、父親が出て仕事を見つけようとしている間小さなアパートに住んでいます。 普通の子供のための新しい学校で、ブレッドクリスタルを食べて貧困に苦しんでいる彼女は、高校の冒険を一緒に始めたオダギリ二輪と葉山テルの二人の女の子と出会う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sansha Sanyouは、基本的なストーリーラインの点でオリジナルであることから最も遠いものです。 物語は、これらの3人の女の子がいくつかのかなり標準的なことをやっている彼らの高校生を生きている。 食事をする、アルバイトをする、楽しく過ごす、ビーチに行く、などなど。これらのキャラクターが何をするかという面では本当に風変わりなことはありません。 本当に陰謀の道を通って来る。 物語が重んじる主なものは、3人の女の子とその個々の特徴に基づいています。「庶民の人生」、「食べ物を食べる」、「猫」、「たくさんの猫」に調整します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのコメディーの大部分は、現在の現場に関わる様々なキャラクターに関係するキャラクターのインタラクションとレトルトの形で提供されます。 彼らのほとんどは状況に応じたコメディーの形であり、中でもよく取り除かれていますが、残りは私が後で取り上げるサイドキャストのより奇妙なメンバーに関連してもっと驚きに関連しています。 ショーがコメディを提供する方法については何もひどいことはありませんが、特別でユニークなものは何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、Sansha Sanyouは私があなたの一般的なモエ・ショーとして描いているものです。 それは最高ではありませんが、それは最悪でもありません。 それは、すべてのものがちょうど素敵で素敵なものであることを示すためにきちんとした小さな弓ですべてを包む前に、新しいエピソードごとに何も追加せずに、同じギャグを多かれ少なかれリサイクルした平均的な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-むしろ一般的なプロットライン/設定
 - 特に興味深いものは何も目立たない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：サンシャ・サヌウはモエ・ショーなので、その描き方の主な根拠はキャラクターです。 この番組の心と魂として、キャラクターは基本的に1つの特質と1つの特質だけを具現し、シリーズ全体を通してその様子を維持します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、西川洋子さん、優雅から堕ちた王子様。  Youkoは、このシリーズの主人公として描かれました。これは、ショーの状況の大部分に関わっていることが主な理由です。以前の豊かな少女として、Youkoの特徴は、庶民のもの パンケーキとメイヨーの食生活から生き残ることができます。 彼女の性格が他の誰よりも価値があることは、シリーズが進むにつれて彼女が成長するという事実のためです。 彼女はもっと独立していて、特定の状況に関してまだまだ無知であるにもかかわらず、それほど高くなく、強大ではないが、ねえ、それはまだキャラクターの成長であり、それはまだ何かを意味する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、彼女のシリーズと同じように、文字通り「ウォーキングブラックホール」のオダギリ二葉が登場します。 双葉はシリーズの「元気少女」であり、食べ物を増やすために絶えず胃の中に余裕を持っています。 さらに食べ物。 さらに食べ物。 フタバの盛り上がりやギャグのほとんどは、シンプルなもので、顔の穴を詰め、毎日新しい食べ物の挑戦をしているレストランの周りを回っているという考えを中心にしています。  （興味深いビジネス戦略）また、彼女はいつもこの2×1×1フィートのパンの直角プリズムを食べていました。 彼らは彼女の頭と同じ大きさです。 本当に、それはキャラクターが実際に持っているすべての双葉です。 彼女の個性と彼女がキャラクターとして表明しているものはすべて、シリーズ全体でかなり停滞しています。 あなたが彼女の食べる面を取り除くなら、彼女が本当に性格の面で持っているものはほかにありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最終的に、私たちは、寒い頃に、より暗く、よりシャープな舌をした人物を公的な目から隠す、あるいは彼女がそれを見たくない人を隠す、葉山テルを持っています。  （地獄、彼女は彼女の猫 &amp;lsquo;Beelzebub&amp;rsquo;と名付けました）葉山ははるかにこのシリーズでは、実際にはあまり言っていないが、それはまだ何かの最も複雑な文字です。 彼女の2人の顔を見れば、葉山は、どんな状況でも何かを一貫して読んだり、何が起こっているのかを正確に読み取ったり、 彼女の好意。 彼女の特徴は、彼女が猫に執着し、シリーズのより著名な副キャラクターの1つである西山セリナとテルの有毒な言葉の大部分の主な犠牲者との一貫して議論を持っていることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのサイド・キャラクターは、ほとんどのものよりも一般的です。 最も顕著なのは、妖精の元祖、山治（他の何よりもストーカーの方が多い）と、彼女が元気で揺れ動く一人の表情のメイドの元祖、ソノベです。 さらに、主人公と同じ場所にいるように見える西山と彼女のサイドキック・コンドー、彼女の生活のために料理できないテルューの姉妹、そして基本的に価値のない双子は、 必要に応じてシリーズ外に出すことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、文字は複雑さの点で非常に静的です。 彼らはあなたが1つのキャラクターの特性を取り除くと、彼らには何もない単純な文字です。 そのようなものとして、彼らは本当に多くのことを持っていないし、他の何よりも多くのトロフィーを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Youkoキャラクターの成長
 - 誰もが基本的にトロペ
 -  1文字の文字&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：Sansha Sanyouは、Doga Koboが過去数年間にすべてのプロジェクトで使ってきたようなカラフルで清潔な磨きと同じ種類のものです。 このように、芸術は文字と背景の両方に洗練された輝きを放ち、ドガーコボの特徴的な大きくて細かい丸い目を特徴とする非常に明瞭なモエで定義されたアートスタイルを持つキャラクターデザインに加えて、 アニメーションは多かれ少なかれ標準的な運賃ですが、特にモエ・ショーのために、そのアートスタイルには特有のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディ・スタイリングのために、ショーはまたあなたの通常の、そして典型的なアニメコメディの側面のかなりの数を誇っています。 あなたは誇張された顔をしています。人間が消費するために何かが危険であることを示すために紫色の煙があり、いつものかわいい女の子が隙間を埋めようとします。 これらはすべて、今や貧しい人々、食べ物、猫の豊かな番組のコメディーテーマに関係しているので、実際にはそれほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+標準運賃アニメーション
+/-一般的および標準的なコメディー・スタイリング&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Sansha Sanyouのサウンドトラックは本当に特別なものではありません。 彼らは本当に提供することがあまりない非常に忘れられないトラックです。 彼らはあなたの標準的な&amp;rdquo;かわいい女の子&amp;rdquo;の曲で、思い出に残るその独特のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：私はSansha Sanyouに行ったのは、それがおそらくストーリー、キャラクター、その他ほとんどすべての方法で提供されることのない別の一般的なショーになることを知っていたからです。 私が期待していなかったのは、エピソードがどれだけ長くなるか、むしろどのように感じられたかだけでした。 すべてのエピソードは、実際よりもずっと長く感じられました。私は、このショーがいかにも魅力的でないか、怠惰なのかを実証しました。 驚くべきことやユニークなものは何も目立っていませんでした。私は正直言ってこの半分を見て退屈しました。 そのほとんどはちょっとぼんやりとしていて、まったく気が利いていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーを好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーが大好きではありませんでしたが、私もそれを嫌っていませんでした。 このショーは、それが提供しなければならないことが何度もずっと前から行われているため、多くの肯定的な特質はありません。 そのように、ショーの全体的な感触は、実際には良いか悪いかではなく、ほとんど一般的で疲れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーについて好きではなかった？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に何もない。 私はそれが何であるかについてショーが嫌いではありませんが、あなたが別のショーに出て、同じことを何度も見ていることを知っていることを知っているのは、最も楽しい経験ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのショーをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが一般的なモエのショーをしたい場合は、Sansha Sanyouがあなたの背中を持っています。 ショーにはオリジナルのものは多くありません。私は、全体的な創造性の欠如とショーで何が起こるかということで言及することもできます。 しかし、ねえ、それはあなたが見ることができる最悪のことではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222092&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Moe, the current theme of anime. For many years now, the flow of anime has been consistently following the &amp;lsquo;cute girl&amp;rsquo; trend and creating a vast amount of shows involving cute-looking high school girls and just following their daily lives. It has become to the point that expecting at least a few of these kinds of shows every new season is routine and that the market has become so saturated with these kinds of shows that it&amp;rsquo;s sometimes hard to tell the difference between one show from another. So here, we have Sansha Sanyou, Three Leaves, Three Colors, and Three times the reasons why this show doesn&amp;rsquo;t do anything but fall into that category of being forgettable.    Story: Nisikawa Youko is a rich girl who has fallen from grace. Due to her father&amp;rsquo;s company going down under, she is no longer the princess that she once was and now lives in a small apartment while her father goes out and tries to find &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;brud-brud-1&#34;&gt;brud-brud&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sansha Sanyouは、ほとんどの人生の女の子アニメのかわいいダムかわいいスライスのように見えます。 私は自分自身がショーを始めから終わりまで見てきたとは思っていません。そして、それは堅実なショーであり、評価される価値があると思います。 それはあなたがこれが悪い冗談と馬鹿な文章を持つ多くのかわいい女の子ショーの一つであることを実感したその瞬間を持っています。 しかし、これは強力なキャスト/好きなキャストと楽しい環境とまともな書き込みでバックアップされます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はアニメーションについてあまり話しませんが、何か言いたいことは、いくつかのシーンについては何も進んでいないということです。実際にはよく見えますが、ショーは、2007年のライフ・ショーのようです その悪いと思うtho私はちょうど私がそれにあまりにも深く話していない理由を鶏について行くことは何もないと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はこれがあなたが人生の番組の一部であるか、あるいは「かわいい女の子が見せてくれるもの」というファンなら、これがお勧めのソリッドショーだと思っています。これは、私が持っているほとんどのもののように、 見た。 私はあなたがこれが役に立つと思ったことを願っており、これを考慮に入れて、これを読んでいただきありがとうございました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222108&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/brud-brud/reviews&#34;&gt;brud-brud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;To begin with the story In “Sansha Sanyou” is not a bad overall setting and tone for what this show has to offer. It has three main characters each with their own setting and personality. The strongest amongst them all would have to be “Nishikawa, Youko”. Its nothing deep but to sum it up she was a rich girl when she was young but then her father went bankrupt now she is a low income citizen and now being in high school. With her being rich she had a butler to her family and one character that comes to play  ...
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firechick12012-1&#34;&gt;Firechick12012&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;今シーズン、私はセーラームーンクリスタルとフェニックスライト：エース弁護士を見ることを計画していました。 しかし、他のいくつかのショー、これ、少年メイド、そして他のいくつかが、私の注意を引くと、私はそれらを試して巻き上げました。 私は、彼らがすべて良いと判明したと言ってうれしいです、Sansha Sanyouはそのようなショーの一つです。 直面してみましょう。スライス・オブ・ライフのジャンルは、主にクリエイターが、現実的ではないキュートでモエのように、女の子を素早く解き放つようにしようとしています。スキキな声、馬鹿げたストーリー、パンダリングなどで終わります。 オタクはアニメにとって日本の主要消費者になったので、ビジネスの観点から見ると、通常、ビジネスは、品質の低い製品を出すかどうかにかかわらず、視聴者が消費することを知っているところに行く。  Sansha Sanyouは決して傑作ではありませんが、何事にもなることはないでしょうが、ありがたいことに、そのクリシェの前提にもかかわらず、ほとんどのモーニングスライスオブライフのショーよりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどのモエ・ショーのように、ここにはプロットラインはあまりありません。 父親の事業が破産して今や汚れている（そして奇妙なことに彼女はそれに適応する）元西部の女の子である西川陽子（Yoko Nishikawa）は、いろいろな背景の3人の女の子が、 かわいそうだと思うけど、邪悪な味方を隠している猫の恋人、葉山テル、食べ物の量を食べるだけの、陽気で貪欲な女の子、ふたばオダギリ。 学校の内外の無差別な嫌悪感を通して、彼らは何とか友人になることができます。 彼らのサークルに加わることは、妖精の元祖、曽野園子です。 山義さん、横子さんは非常に過度に保護されていた元執事であり、地元の女の子のセリナと彼女の親子の朝子のような、学校の内外のランダムな見知らぬ人がいます。  Hijinksが続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、このゾウを部屋の外に出す必要があります.Yokoのキャラクターデザインは、相川夏季3号機の氷見すみれとまったく同じように見えます！ 同じ色合いの紫色の髪、同じ髪の長さ、同じ目の色、同じ丁寧な個性、同じ上層階の背景、さらには日本語版の同じ声優まで！ 唯一の違いは胸の大きさで、Yokoはもっと傲慢で、Sumireはもっと臆病です！ 相川さんの漫画が、相愛がやって来る前に出てきたことは分かっていますが、登場するキャラクターデザインのぼんやりした鏡像に気づくことはありません。 それは、アイカツのクリエイターが、ヨコのデザインを完全に切り離して、スミレを作るのとほぼ同じです。そして、マンガが創作されてから、三才三洋アニメが出てきて、アイカツの2年後には、 それは何かをしなければならない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、重要なものに戻って。 アニメーションは、ほとんどの場合、かなり良いです。 それは本当に滑らかです、特に流体の動きになると、そして文字が動くとき、動きます。 キャラクターのデザインは、今度は地面に少し下がっていて、より拘束された髪の色からより自然な髪のスタイルや現実的な解剖学的な比率まで、馬鹿げて誇張されているわけではありません。 しかし、アニメーションには1つの問題があります。それはあまりにも明るいです！ それは誰かが明るさをほぼ最高レベルまで上げたようなもので、明るさが誰かの目を傷つけることがあると私は確信しています。 私は個人的にそれに問題はなく、最終的にそれに慣れましたが、他の人がそれにうまく適応できないと想像することができます。 音楽は&amp;hellip;家に書きたくないほどです。 オープニングテーマとエンディングテーマはあまりにも渋く、ペースが速いですが、背景音楽はかなりいいですし、気分や雰囲気もよく設定していますが、特に思い出深いものはありません。 申し訳ありませんが、それについてはあまり言い訳がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語自体は本質的に非常にエピソード的であり、実際に投資することは何もありません。それは、学校や人生を過ごし、楽しい時を過ごす友人である3人の女の子だけです。 しかし、私は間違いなくこれを与えることができます：ほとんどの場合、ほとんどの状況は退屈で、ばかばかしいものではありません&amp;hellip;私は知らない、キニロ・モザイク。 少なくとも女の子は通常の人間のように行動します（双子と青い髪の毛の双生児を除いて）、完全に奇妙なモエの特徴から構成されているわけではありません！ 加えて、コメディは実際には驚くほど良いものでした。 私は認めなければならない、実際に彼女の30代にあるが、成長を止めた、ソルタ・ロリのメイド・シノのジョークは、実際にはかなり面白くて、とても上品に扱いました。 私は最後のエピソードが本当に奇妙であることを知ります。 それのポイントは何でしたか？ その中のすべてが、まったく考えずに、そこに投げ込まれたように見えました。 しかたがない。 それは私が見た他の最後のエピソード（君と僕とうたのプリンス様の季節、誰ですか？）よりも優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;ええ、生命体の最高のスライスではありませんが、それは間違いなく悪いものから際立っています。 あなたが明るいアニメーションスタイルといくつかの無駄なキャラクターを過ぎてしまうことができれば、それはかなり良い時間のキラーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222239&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Firechick12012/reviews&#34;&gt;Firechick12012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This season, I had only planned to watch Sailor Moon Crystal and Phoenix Wright: Ace Attorney. But a couple of other shows, this one, Shounen Maid, and a few others, caught my attention, and I wound up trying them out. I&amp;rsquo;m glad to say, they all turned out good, Sansha Sanyou being one such show. Let&amp;rsquo;s face it, the slice-of-life genre nowadays mostly consists of creators trying to make girls come off as unrealistically cute and moe as possible, complete with squeaky voices, ridiculous storylines, pandering, etc. Granted, not all shows are like this, but otakus have become the primary consumers in Japan when it comes to anime, so from a business perspecti &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexandera646-1&#34;&gt;AlexanderA646&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10
これは人生の一部なので、話はほとんどない。 特にこのようなアニメでは、主なキャストは女の子で、ランダムなことを行い、あなたは何を期待するか分からない。 しかし、それは私がこのようなアニメから期待していたものなので、私はそれでいいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
芸術は本当に素晴らしいです。 主人公の髪の毛の鮮やかな色が目立つようになり、背景もよく見えます。 さらに、このジャンルのアートスタイルは本当にいいですし、面白い部分があるときは、顔表現をうまくやる方法を知っています。  xD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
私が見た音に間違いありません。 声優たちはそのキャラクターにぴったりなので、ここで問題はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：7/10
キャラクターは特別なものではありませんが、楽しかったです。 何人かのキャラクターたちは、フタバのように、私たちをいつも笑わせてくれる元気な女の子であるが、それ以外のキャラクターはそれ自身のユニークな特色を持っている。 ヨーコはマヨネーズが大好きな豊かな女の子、双葉は食中毒、ハヤマはダークサイドの素敵な女の子、などです。キャラクターは通常、自分の性格にも忠実で、遠く離れていないので、いいです あまりにも。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10
私は主なキャストが女の子で、それは人生の一部なので、私は本当にそれを楽しんだアニメのこれらの種類が大好きです。 あなたがそのようなものに属していないなら、あなたがそれを見ている理由がわからないが、私はそれが大好きです。 それは私を何度も大声で笑い、笑顔にさせました。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
私はこのアニメを見ているのが大好きで、悲しいことに、12のエピソードだけが続きました。 あなたがライフコメディアニメの女の子スライスを好きなら、これは素晴らしいです！ 非常に面白いと私はそれをたくさん楽しんだ：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229426&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlexanderA646/reviews&#34;&gt;AlexanderA646&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Since this is a slice of life, there is little to no story. Especially with animes like this, where it&amp;rsquo;s main cast is girls, they do random things and yo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「かわいい女の子がかわいいものをやっている」ということだけがあり、毎シーズン私を引きずり続けています。 私はそれが過度であることを知っているし、時々ジャンルを避けたいのですが、Sansha Sanyouを毎シーズンに引き返している理由の例として使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]
基本的に何百ものモエのショーと比べて、このショーの間に違いはありません。 なぜ私がこのようなショーを見続けるのか尋ねると、私があなたに与える唯一の答えは「私は分かりません。 私はちょうど人生のスライスを、かわいい女の子はかわいいことをしてショーを楽しむ &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、3つの非常に異なる高校生の女の子に焦点を当てていますが、彼らは同じようなものを共有しています：名前の「葉」のための漢字、したがって「Three Leaves、Three Colors」というタイトル。 それはそれです。 ショーにはストーリーはなく、典型的な女の子だけで12回のエピソードが繰り広げられます。 あなたがこの種のもののファンでなければ、このシリーズをスキップすることもできます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ジャンルのファンであり、なぜこのシリーズを見なければならないのか聞いている人は、私が楽しんでいたすべての人生と同じようにショーのコメディーな面が本当にうまくいっているので、私はサンシャ・サンユーを楽しんだ。 文字は本当に面白いです。 私は正直なところ、どんな面白い瞬間も平らになったような気がしなかった。 ショーはキャラクターの個性を利用し、それらを陽気な瞬間に変えました。 たとえば、食べ物をたくさん食べるこの1人の女の子は、食べ物の問題を簡単に終えることができます。これは、飲酒運転が続行されているため、飲食店が店を閉鎖しているため、レストランが禁止していることを意味します。 素敵な女の子のように見えるかもしれないこの女の子がいますが、彼女は暗くて平均的な性格を持っているので、彼女は他の人を非常に簡単に侮辱します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングもうまくいっていた&amp;hellip;すべてのエピソードは文字通り5分のように感じられたし、ライフショーの一部で私にそれをすることは非常にまれだ。 ショーが退屈にならなかった理由はもちろん、コメディです。 キャラクターがいつも10〜15分ごとに面白いことをするようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
それはコカインの3つの中型の袋を取るように感じるものですか？  3つの葉、3つの色の世界の皆さんは、とてもカラフルに見えます。 それは&amp;hellip;&amp;hellip;のようなものです。それについては十分です、私はこのショーの誰もがとてもカラフルに見えると言うと、実際には冗談を言っていません。 キャラクターのデザインも素晴らしいですし、アニメーションは驚くほど一貫しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
OSTはかなり良いです。私は本当にそれらのキュートな瞬間に演奏するそれらの一定の単一のピアノの拍子が好きです。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌はClover？Cakumation &amp;lsquo;by Triple？Feelingです。 私はOPテーマソングが大好きです。 私は速いメロディが大好きで、とてもキャッチーです。  ED主題歌は、「Triple？Feeling」による「Goochoki Parade」です。 再び、この曲もとても魅力的で、ソノベが語っていた部分が大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8.5 / 10）
驚くべきことに、私は驚いたことに、ここでは迷惑な人はいませんでした&amp;hellip;人生のあらゆる場面で、顔の中で撮影したいが、ここでは撮りたくない、 ここのキャラクターはすべて本当に面白いです（ソノベはシリーズのベスト・ガールです）。そのキャラクターは面白いです。 例えば、二日町のおにぎりは食べ物をたくさん食べているので、ほとんどのレストランで食べることを禁止されていますが、葉山テルはかわいい素敵な女の子のように見えるかもしれませんが、内部は暗く冷たい性格を持っています。 その「厄介な女の子」の性格をまだ持っている少女。 彼らの性格を見ることは、ただの人のレビューからそれを読んでいるよりはるかに楽しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの大部分のキャラクターは女性ですが、1〜2つの男性キャラクターがあります。 そのうちの1人は錦織の元従者であり、そのうち1人は双葉のライバルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;元従業員といえば、ソノベは最高の女の子だと言いました。 私は本当に。本当に彼女がいつも高校生のように行動する方法が大好きです。 彼女の出演は高校生であることを示唆するかもしれませんが、実際にはそうではありません。 それはそれをさらに楽しくするものです。 彼女は彼女の外観のために非常に簡単に高校に合うことができるという事実。 私はまた、彼女の単調な音、彼女のコスプレ、彼女についてのほとんどすべてを愛しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（9/10）
金曜日の夜は毎週12週間滞在していますが、これは私のストレス解消者であり、本当に楽しんでいたショーの1つだったので、逃すつもりです。 私は仕事から家に帰るだろうし、私はSansha Sanyouを読み上げるだろう。 それは24分間の爆発だった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
Sansha Sanyou（Three Leaves、Three Colors）は、FUNimationのBroadcast Dub Lineupから発見した、かわいいものをやっているかわいい女の子たちの作品です。 言い換えれば、私はこのシリーズのことを知らなかったし、私は期待していなかった。 このショーが私を驚かせるという期待はなく、私はこのシリーズを徹底的に楽しんでしまった。 あなたがかわいいものをしている人生の &amp;lsquo;かわいい女の子&amp;rsquo;の大きなファンなら、このショーは間違いなくあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.8 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+楽しむことのできるスライスシリーズ
+ショーのコメディー面は本当にうまくいった
+素晴らしいビジュアルとアニメーション
+楽しいキャラクターのキャスト&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226650&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There&amp;rsquo;s just something about &amp;lsquo;cute girls doing cute things&amp;rsquo; that keeps dragging me back every season. I know it&amp;rsquo;s overdone and I sometimes want to avoid the genre but I can use Sansha Sanyou as an example of why it keeps dragging me back every season.       [Story]  There&amp;rsquo;s basically no difference between this show compared to hundreds of moe shows out there. If you ask me why I keep watching shows like this, the only answer I would give to you is &amp;lsquo;I have no idea. I just enjoy the slice of life, cute girls doing cute things show&amp;rsquo;.     This show is foc &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;rio-1&#34;&gt;Rio_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、2003年から放映されたマンガからのもので、今は完成していません。このアニメは3〜4年前に早く放映された方が多くの視聴者を持つことができます。このアニメには退屈なスパイスがあります。  - 学校、そして今私たちはそれを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはSoLスクールのジャンルでコメディと結びついているので特別なことはありません.Mosly 4-koma manga adaptationのようなプロットはありません。毎日、そして毎日のように特別なイベントが起こる バレンタイン、chrismas、夏、等。それはいくつかの人々のために退屈かもしれません（5/10）[5,3]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは現代のアニメアートのように美しく、特殊なものは背景やキャラクターを彩色する際の詳細なアートです。背景やキャラクターは非常に詳細を描いています。スタジオから期待されるもの（9/10）[8,6] それはちょうどバックラウンドのようないくつかの暴力キャラクターと同じ問題を抱えています、それはアニメーションを与えられていないので移動していませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;効果音、VAなどは大丈夫です、ジャンル自体とOPとEDがアニメに適しているからです（7/10）[6,7]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はこのジャンルで最も重要です。
私たちは非常に貧しい家庭になっている西川洋子を持っていますが、以前は彼女が豊かな家族に住んでいたように、彼女の王女の態度を保持しています。
それで、超精力的な人格と愛情を持つ双葉オダギリは、食べる、食べる、食べるだけでなく、料理をする能力も持っています。そして、葉山テルは、無邪気な表情に反して平均的な性格を持つ階級社長です。 非常に楽しく興味がある
他のキャラクターとのインタラクションもおもしろすぎる（8/10）[8,1]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;娯楽：コメディ部門のために、他のコメディジャンルのアニメと同じです。彼らのコメディはあなたにヒットするかもしれませんが、個人的には私はこのアニメで冗談を言うことができます。あまりに面白くないですが、悪くはありません。 アニメ（8/10）[7,6]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な楽しみは同じです（8/10）[7,6]この総合ジャンルのレシピを見るなら、これを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226367&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Rio_/reviews&#34;&gt;Rio_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This anime was adapted from manga that aired since 2003 and now isn&amp;rsquo;t finished,.This anime could have more audience if it aired earlier between 3-4 years ago.It because this anime have boring spice : moe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sansha SanyouはCherry Araiの4つのパネルマンガシリーズとして始まりました。 今年はYuru Yuriの後ろにある同じスタジオのDoga Koboがアニメ化しました。 ええ、これはかなり最近のもので、6月末に終了しました。 それは、ゆうゆうと同じくらい強いのですか、これは最初の否定的なレビューです。私は、Doga工房が取り組んだことをやっています。 もちろん、私はYuri Yuriのシリーズを見直しているだけなので、ここで壊れているかもしれない長く誇らしげな伝統を見ているわけではありません。 いずれにせよ、見てみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族がお金を失ったにもかかわらず、豊かな女の子の感覚がまだ残っているので、捨てられた元女の子の西川洋子が、オダギリふたば＆ 葉山テル、彼女に加わることにしました。  3人は速い友人になり、さまざまな嫌悪感が彼らの日常生活の間に素早く続く。 だから、物語には本当の話はありません。 コメディの議論に移りましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズのユーモアは、お互いにやりとりする風変わりな性格を中心にしています。 ゴチュモン、ウサギデスカ、あずまんが大王、学園ユートピアマナビストレート、その他数種類のコメディのように。  Sansha Sanyouでは、結果は少し矛盾しています。 それはかなり面白いいくつかの瞬間を持っています。 最初は面白いものがいくつかありますが、その後は基本的に逐語的に2回または3回繰り返されます。 それは、それらの出現にあまり変化がない実行中のギャグがあるそれらの喜劇の1つです。 たとえば、双太との片側の競争をしている高齢の学生については、大量の食べ物の挑戦に早く挑戦することができ、ほとんどの場面で同じことが繰り返されます。 私は本当に12のエピソードシリーズを見て、走っているジョークに飽きてはいけません。 そのクレジットには、私が遊びのジョークに疲れていた瞬間や、ジョークが不足している瞬間よりも楽しまれ、楽しまれた瞬間がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;深く複雑な文字を探しているなら、これは正しい場所ではありません。 これらの文字は、コメディーな癖で単純です。 コメディ作品にとって、彼らは十分なものです。 彼らはまともな相互作用を持っていて、その癖は大いに面白いです。 それはこのシリーズのコメディの要点なので、これはかなり重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデザインはかなり典型的なライフスタイルのスライスを使用しています。 それは大丈夫だ。 バックグラウンドシーンは実際にはきれいに詳細に描かれていて、さまざまな植物の中にたくさんの努力が込められています。 これとは対照的に、動物は非常に単純化された非詳細なスタイルで行われます。 私は花を描くのは簡単だと思うが、子猫を描くのは難しい。 公平であるとはいえ、このシリーズで得られるセミアモルファスのようなものは、現実的に見えても、人間のキャラクターに使用するスタイルを与えられた動物にとっては現実的な外観では機能しません 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の女優たちは良い演技をしています。 金沢舞、和光ゆう＆ 今村綾香は、名前の演技をしなくても声優としては比較的新しいかもしれませんが、彼らはすべていい仕事をしています。 最大の弱点は、モモカワリカのパフォーマンスが少し面倒なことだということです。 それは、彼女がSonobeの声にロボットの品質を追加しようとしているようなものです。 音楽はMutsuki Shuuheiが担当し、本当に素晴らしいサウンドトラックです。 それは楽しく、多くのエネルギーを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しあります。 ソノベは若い女性に魅了されるようだが、シリーズはこの話題の周りを踊る。 また、Youkoに積極的な怒りを抱くようなSasameという名前の人物もいます。 正直言って、私は本当にその2つの間にダイナミックが好きです。 かわいいです。 それは、あずまんが大王の榊/薫のダイナミックな動きをより微妙に取り入れたようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはSansha Sanyouです。 それは私が今までに見た中で最高のコメディ作品ですか？ だから、それは楽しいでしょう。 いいえ、それは面白くて魅力があります。 スライス・オブ・ライフ・コメディに参加しているなら、おそらくそれを見て楽しむでしょう。 それは言われている、それはまた他の人が持っている方法で私をつかまえなかった。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 まともな時計です。 私は300回目のアニメレビューに急速に近づいています。 来週、Ixion Saga DTを見てみましょう。 それでは、私はByston Well Monogatari：Garzeyの翼を見て、アニメレビュー＃300の時間になるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sansha Sanyou started as a four panel manga series by Cherry Arai. Just this year it received an anime adaptation by Doga Kobo, the same studio behind Yuru Yuri. Yeah, this is a pretty recent one, having ended at the end of June. Is it as strong as Yuru Yuri or is this the first negative review I&amp;rsquo;ll be doing of something Doga Kobo worked on. Of course, I have only reviewed series of Yuru Yuri from them, so I&amp;rsquo;m not exactly looking at &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>