<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-6-boukyaku-rokuon/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/kara-no-kyoukai-6-boukyaku-rokuon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kara no Kyoukai 6 Boukyaku Rokuon</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/kara-no-kyoukai-6-boukyaku-rokuon</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/kara-no-kyoukai-6-boukyaku-rokuon</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/2/21739.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/5204/Kara_no_Kyoukai_6__Boukyaku_Rokuon/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/5204/Kara_no_Kyoukai_6__Boukyaku_Rokuon/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ６&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラの恋愛シリーズの第六の映画は、もう一度、何が期待されているかからの出発です。 残念なことに、Boukyaku Rokuon（またはOblivion Recording）は、フランチャイズの他の部分と比較してやや不十分な努力をしており、素晴らしいビジュアルと優れたサウンドによってのみ運ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は1999年1月に行われ、叔父が「養子になった」妹の姉妹である北国麻雀に焦点を当てています。 彼女は少女のための学校であるレイエンに在籍しており、小学生にも弟子入りして魔王となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はかなり相反した態度で始まり、幼い頃からの情景を覚えている。 彼女の現在の仕事は、「妖精」を含むように見えるレイエンの一連の出来事を調査し、彼女の調査を助けることです。トウコは、学校で（学生としての姿勢で）屋敷を働かせています。 約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今プロット自体はかなり簡単ですが、これもこの映画の最大の問題です。 ストーリー的にはこれはシリーズの中で最も弱いエピソードであり、シンプルさはショーでは悪いことではないかもしれませんが、この場合は価格がかかります。 プロットは、キャラクターとその開発については非常に脆弱であり、コンセプトは良いかもしれないが、映画はそれが潜在的であることを実感する機会は決して与えられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由の1つは、トーコと一緒にフランチャイズのバックボーンを形成する2人の主人公（コクートとシキ）を取り除くために多大な努力が払われたことの1つです。 しかし、アザカの含めることは、後の考察のようであり、この映画で彼女の存在を完全に正当化することはほとんどない。 コクトとシキの関係に別の次元を加えても、その影響はほとんど無視でき、観客は自分が物事の大まかな仕組みにどのように適合しているのか疑問に思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートやアニメーションは非常に高いレベルですが、一部のシーンの全体的な品質が低下しています（若いバージョンのアザカが時にはクロスアイになっていることがその一例です）。 アクションシーケンスは非常によく振り付けられ、実行されますが、キャラクターアニメーションはしばしば流動的に滑らかです。 残念なことに、動きがアクションに一致しない場合もあります。また、これらの機会は映画であまり一般的ではありませんが、アニメーションの残りの部分の品質のために目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、もう一度、優れています。 音楽は映画に非常によく適していて、陽気な気分になればもっと陽気な場面などです。 作品は様々で、一部はマリア様のミーテラを連想させるものがありますが、他のものはカラの妖怪のフランチャイズが期待するものです。 その効果は非常によく作られ、振り付けられており、時には聞き取れるような若干の不協和音がありますが、映画の楽しさを妨げるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は、フランチャイズから期待されるものであり、各キャラクターは全体として非常によく描かれています。 坂本麻弥（斉木）が今回遂行しようとしていたことは、洞穴を閉塞したような音がすることがあるため、疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の初めから、この外出はすべてアザカについてのものであることは明らかです。これは必ずしも悪いことではありませんが、物語がよりタイトで、より面白く、少し暗い シリーズで期待していたものです）。 彼女の養子縁組、学校の選択などの理由で、兄のための「愛」が与えられていることが主な理由で、アザカに深い奥行きを与える努力がなされています。魔術師としての見習い 私は彼女の兄弟の愛情のために志木をライバルと見なしているという事実に基づいています。私は個人的な理由でこのような行動の根拠に問題はありませんが、Boukyaku Rokuonにはちょっとした言い訳があります。 兄弟に不健全な関心を持たせると、人々の行動に異常が生じるかもしれませんが、視聴者がAzakaの行動や理由を受け入れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは実際にスクリーン時間をあまり取らないので、本当に多くの人がそれらについて言うことができません。 それは、実際の開発の試みよりも、来るべきもののプレリュードに似ているシキについて、かなり明白なヒントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとそのキャラクターの瑕疵を鑑みると、私は実際にボクカクロクソン全体を楽しんでいたことに驚きました。 映画はフランチャイズのための大きな出発点であり、かつての外出の時よりもはるかに軽快な感触を持っています。 アクションはうまくやっており、最後まで視聴者を興味深く保つために十分な時間があります。 それは不幸なことに、このエピソードから得られる主な感情は、最終的な映画への前奏以外のものではなく、物語のバランスを混乱させる要因であり、多くの明白な疑問が見えなくなったり、 映画の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boukyaku Rokuonはこれまでのシリーズでは最高の分割払いではありませんが、全体的に悪い努力ではありません。 多くの改善がなされていますが（特に不安定なプロット）、ここではフランチャイズへの面白い追加があり、他の映画とは違った感じがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の章がフランチャイズのための形式への復帰を表すことを願うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 6    The sixth movie in the Kara no Kyoukai series is, once again, a departure from what one has come to expect. Unfortunately Boukyaku Rokuon (or Oblivion Recording), is a somewhat lacklustre effort compared to the rest of the franchise, and is only carried through by some great visuals and excellent sound.    The story takes place in January 1999 and focuses on Kokuto Azaka, Mikiya&amp;rsquo;s younger sister who was &amp;lsquo;adopted&amp;rsquo; by their uncle. She is enrolled at Reien, a school for girls, and is also apprenticed to Aozaki Touko in order to bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6：Boukyaku Rokuonは、この映画の中で主に、弟子である戸﨑一貴の命令であるReien Academyの殺した魔法を調べるために、Mikiyaの妹の姉妹である國子の姉妹であり、 思い出を消すことができる妖精について&amp;hellip;..この映画では、視聴者は過去と両兄弟との関係についての物語を知るだろう。この映画の物語は少し遅く、彼らの謎 調査するのは本当に難しいことではありませんでした。それは、麻雀の魔法使いや友人の弟子達が関与している不自然な謎でした&amp;hellip;
芸術は素晴らしく、ちょっと新鮮だったし、環境は良くて、運動時の行動はやや鈍かったが、それでも悪くはなかった。
音とBGMはまだ平均的ですが、何も特別なことはなく、いつもと同じです
全体的に私は、この映画には何も特別なものはないと思う。それは、AzakaとShikiの話をいくつかの事例を調べるために示したものだ。それはフィラーエピソードのようなものだ。 前または次の映画は、信用の後の最後の部分を受け入れる&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6: Boukyaku Rokuon,in this movies its mainly only focuses to Kokuto Azaka who&amp;rsquo;s Mikiya&amp;rsquo;s younger sist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズの第6部です
この映画についてたくさんのことが言える。 これはKnKシリーズの中で最悪の映画だと思っていた人もいましたが、私のようにこの映画がまともな映画だと思った人もいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（6/10）（スポイラーズ）
Kara no Kyoukaiシリーズの6番目の映画は、今度は5番目のKnKのイベントの2ヶ月後に行われます。 修学旅行の麻子さんは、レイザー・アカデミーの学生の思い出を妖精たちが盗んだ事件を調べるために、彼女の師匠の青崎徹子さんに命じられました。  Azikiは、Shikiの助けを借りて、問題を解決するための調査を開始します。
まず、5枚目の映画が完璧で、7枚目の映画も完璧だと言われているので、私はこの映画を「ブリーダー」または「フィラー」映画と見なします。 この映画は2つの素晴らしい映画の間にあります。  Knkシリーズのストーリーを上回らないストーリーの映画。 私はそれがフランチャイズの中で最悪の映画だと言っているわけではありませんが、その話は前の5つの映画に比べて半分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、もしあなたが5枚目の映画を見たら、この映画について何か気づいたかもしれません。 そうですね、高校の高校を卒業したプロットです。 映画の前半は、典型的な高校生のようなものばかりだ。 物語はまだやや暗いが、あまり暗くはない。 私は斬新なバージョンがより暗く、映画のバージョンが何らかの理由で落ち着いていることを認識しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、まさに最後に何が起こったのですか？ 黒木（彼は後で誰が説明するつもりだ）ちょうど戦った後に逃げた。 彼はどこに逃げ出したのですか？ 生徒たちはどうでしたか？ 私は何も見逃していないことを確認するために映画を2回見ましたが、映画は私の質問に答えませんでした。 まだ最終的な映画があるので、私は彼らがうまくいけばこの映画の質問に答えるつもりだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
KnKシリーズの前回の5回のレビューに従っていれば、なぜアニメーションが完璧だと思うのか知っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
5番の映画と比べると完璧ではありませんが、それでも聞こえるのは素晴らしいです。  EDのテーマは再び「おとぎ話」*という名前のカラフィナによって歌われます。 申し訳ありませんが、KnKのような暗い映画に名前のおとぎ話が存在するのはなぜですか？ とにかく、EDの主題歌は素晴らしかったし、ポストクレジットシーンを見せる前に、私はそれまでに耳を傾けていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）（スポイラーズ）
この映画の中で、アサカが注目されるのを見たとき、前映画での彼女の最初の印象が素晴らしかったので、私はとても興奮していました。 彼女は私の新しい好きなキャラクターになると思ったけど&amp;hellip;&amp;hellip;.それは起こらなかった。
麻耶子の妹と、東光の下で働く魔術師である。 私はちょうどこれを道から取り除きたい。 彼女の若い自分は、Fate / stay nightからToxaka Rinのように見えます。  Fate / stay nightの2人の主人公のように見えるKnKシリーズの2文字。
とにかく、何が私を彼女に嫌ったのですか？ 彼女が兄の恋人であることは事実です。 私は近親相姦のファンではないので、彼女の弟を愛している梓はちょうどうんざりだと思った。 彼女は理由があり、映画の終わり近くに表示されましたが、私はまだそれが嫌だと思います。
黒木さつきは魔術師であり、映画の敵でもあります。 アラヤに比べてサツキは冗談です。 彼は十分なキャラクター開発を得ていないので、私は彼のことをあまり知らない。 アンタゴニストでもある新しいキャラクターがいますが、私は本当に彼女を見直したくありません。 彼女はまともなアンタゴニストですが、まだ冗談ですが、彼女が出演したときにどのように見えるので、彼女は映画のアンタゴニストになることは明らかでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（7/10）
物語は退屈かもしれませんが、それは私が見守るためにはまともな映画でした。 アクションシーンがあり、面白い瞬間がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（7.4 / 10）
映画は以前の映画に比べていくらか失望していたが、まだまともな映画だ。 偉大なサウンドトラックやアニメーション以外では、これが第5映画に近い映画であるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 6 of the KnK series  A lot can be said about this film. Some people thought this was the worst film in the KnK series and some people, like me, thought this was a decent film.     (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) (SPOILERS)  The 6th movie of the Kara no Kyoukai series now takes place 2 months after the events of the 5th KnK. Apprentice Mage Azaka Kokutou has been ordered by her mentor, Touko Aozaki, to invest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年映画祭ウィークリーへようこそ。 私たちは、UFOtableのKara no Kyoukaiの映画フランチャイズをさらに見直して、那須木ノ子の光小説に基づいて物事を蹴っています。 Kara no Kyoukai 6：Boukyaku Rokuonを見に行きましょう。 私はすでに最初の5つについて話しましたが、もう少し言ってみましょう。 以前は、歌の恋愛映画では、人形が好きで、最初は腐ってしまったため、愚かなことがあったので、ミキヤはソファで崩壊します。  2度目はMikiyaとShikiの最初のミーティングとそれを取り巻く微妙な謎に時間を遡り、最初のものを考えれば驚くほど良いことだ。  3番目に、強姦犯グループが犠牲者の1人によって正当に殺害され、私たちの「英雄たち」が踏み込んで止めることに決めました。 それにはいくつかの欠陥があったが、まともなものだった。  4枚目の映画では、志木の心理学と実在の危機に焦点を当て、叙事詩的なものでした。  5枚目の映画はアパートの複雑さと魔法の謎を私たちに与えてくれました。それは素晴らしい映画でした。 私はフランチャイズがそんなに貧しい第一印象を与えられたのを好きになってしまったことに少し驚きましたが、そこにあなたは行き​​ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミキヤの姉妹、アザカが彼女の弟について感じているタブーを考えている寄宿学校で、私たちの話が開きます。  Ewww。 幸いなことに、このストーリーはそのような側面に焦点を当てていません。 私たちは、トウコの魔法を勉強しているアザカが、どのように麻子を勉強していたのかを解説し、魔法のファジィが人々の思い出を盗んでいるような不思議な事件の真実を知るために学校に送られました。 彼女の神秘的な目は、彼女がAzakaができないことを見る力を与えるので、彼女は彼女を助けるために送られる。 どのような種類の危険に直面し、どのように克服するのでしょうか？ 彼女は彼女を愛していない方法で志木を愛しているので、彼女は恋をしていると考えている椎木に向かっている敵意をもって、悪化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のストーリーの問題から始めましょう。 最も大きなものはおそらく明らかで、彼女の兄に対するアザカの近親の気持ちです。 たぶん、彼らはトウコの下でのアザカのトレーニングのいくつかを示すために時間を使い、迷惑な博覧会のダンプを避けることができたかもしれない。 私はカラの光景に、私が近親相姦で見たことの他にもたくさんの信用を与えてくれるでしょう。それは、それが気の利いたような状況を扱い、台無しにしてしまい、あまり重視しないと信じています。 しかし、Azakaにぞっとするような兄弟がいる理由を確立するのを助ける唯一の目的に役立つフラッシュバックにかなりの時間が費やされています。 近親相姦問題は、近親相姦のサブプロットが最終的に何もしないという事実です。 映画が機能するためには、要素である必要はありません。 それが持つ唯一の機能は、AzakaとShikiの間の敵意の理由を与えることですが、その敵意自体は基本的に何もしません。 彼らが議論しているところでは簡単なストレッチがありますが、チームとして機能する能力に決して影響することはありません。 すべてがちょうど質問をするだけです、なぜSir Ianの名前で、これはまったくここにいる必要がありますか？ 彼らはそれを完全に削除して、シナリオをより良く開発するために余分な時間を費やすことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;積極的な側面では、調査自体は非常に面白いです。 当初、ソリューションは明らかに分かりやすいように見えますが、目に合うものよりも多くのことがあります。 いいえ、それは何かが巨大なロボットに変わるということではありません。 彼らは、状況が真実であることを最終的に明らかにするまで、さらに複雑になっていくだけです。 フラッシュバックはさておき、物語も本当にうまく流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の主なキャラクターはアサカとシキです。 シキは良いキャラクターのままで、あなたはこの中で彼女の性格をよく知っています。 彼らはもっと深く与えられていたかもしれませんが、映画の長さを考えればかなり上品です。 問題はAzakaです。 彼女の性格は、彼女の兄弟コンプレックスと彼女が一般的に司令官になっていることでかなり決まっています。 多分、最終的な映画は彼女をさらに発展させるかもしれませんが、今や彼女はちょうど軽度で不愉快な性格を持ち、映画の大きな部分が彼女を傷つけます。 少なくとも私達は超かわいいボーダーコリーを手に入れます。  UFOTableはおそらく、かわいい子犬が肉体を補う最善の方法なので、少なくとも幾分か、Azakaを扱わなければならないことを補うだろうと考えていました。 もちろん、彼らは偉大なものを持っていない可能性があり、ちょうどかわいい犬をボーナスとして持っていた可能性があります。 それはうまくいったでしょう。 アンタゴニストは、この中で興味深いものであり、肉付きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーションは素晴らしいです。 背景は本当に素晴らしいです。 バトルシーケンスは強烈で、ややシュールなものです。 このフランチャイズのいくつかの他の映画と同様に、いくつかの強烈で不快なイメージがあります。 そして、残りのフランチャイズと同様、キャラクターはよく描かれていますが、そのデザインはかなり標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パフォーマンスは本当にうまくいきます。 坂本真綾はシキとして強いパフォーマンスを発揮します。 藤村あゆみは、完全に解離しない性格の表明にもかかわらず、優れたパフォーマンスを発揮します。 実際、キャストに弱点はありません。 この曲の音楽も強いです。 梶浦祐樹は本当にいい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストの1人は、同性愛者であると読む動機づけを持っていますが、それが何か別のものになるかどうかは確かではありません。 それとは別に、ホーイイはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6は、魅力的な要素で強烈なストーリーアイデアを取り、不必要な近親相姦のサブプロットや過度に使用されたフラッシュバックでそれを弱める。 映画自体は、どれくらいうまくいくかを考えるとまだまだかなり上品ですが、シリーズの中で最も強力な映画ではありません。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 明日は映画祭の週をヘタリア：ペイント・ホワイトで見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to 2015&amp;rsquo;s Film Festival Week. We&amp;rsquo;re kicking things off with yet another look at UFOtable&amp;rsquo;s Kara no Kyoukai film franchise, based on the light novels by Nasu Kinoko. I&amp;rsquo;ve talked about the first five already, but let&amp;rsquo;s reiterate a bit. Previously, in the Kara no Kyoukai movies Mikiya collapses on a couch because he likes dolls and gets left to rot in the first and there is much stupidity. The second goes back in time to Mikiya and Shiki&amp;rsquo;s first meeting and the subtle mystery surrounding it and it&amp;rsquo;s surprisingly good given the first one. In the third, a group of rapists are be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savagedino&#34;&gt;SavageDino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6枚目の映画では、UfotableはKara no Kyoukaiを特にひどいレベルにしています。 率直に言って、アニメの素晴らしい効果以外の何ものでも問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良いニュースから始めます&amp;hellip;
Boukyaku Rokuon（Oblivion Recording）の芸術とサウンドの方向性はどちらも素晴らしいです。 以前の記事のいくつかを見たことがあれば、どれくらい印象的かを知ることができます。 あなたがしていない場合は、よく、彼らは洗練されており、ほとんどのアニメ映画よりも一歩前です（これはアニメ番組の上にあるステップです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、プロットは効果とまったく同じように輝きません。 これは主に、シキとアザカ（シリーズの主人公）の関係に焦点を当て、学生の失踪を調査するために全女子学校に出席する。 あなたがシリーズを見ているかどうかによって、プロットの説明に2つのポジションを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが持っているならば、あなたは暴力と&amp;hellip;厳しいテーマがたくさん含まれている暗い話に慣れ、期待するでしょう。 そのためにシリーズが好きなら、あなたは本当に同じ種類の楽しみを見つけることはできません。 そのプロットは「女の子」のように見え、少数のキャラクターはカラの妖怪の世界で不調を感じる。 つまり、この映画は、より多くの歴史やライフスタイルを掘り下げていく中で、古いキャラクターの一部を取り除く上で非常に重要です。その知識のためにこれを見たいかもしれません。 しかし、映画のプロットは、フィラーのように思われるので、シリーズの残りの部分では必須ではありません。  Kara no Kyoukaiの魔法の世界を広げていくと、シリーズの理解を深めることができます（主に技術的な面では、人々が魔法の力やその他のものを手に入れるようになります）が、むしろ一貫性がなくランダムです。 だから、私はキャラクターについてもう少し知ることを見てみる価値があると思うが、準備する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを見ておらず、特にこの映画について考えているなら、あなたがどのように描かれているのか理解できます。女性キャラクターを中心とするオカルト探偵のジャンルが好きなら、この映画はかなり良い経験になるでしょう あなたのために。 しかし、このムービーではあまり働かないシリーズの他のキャラクターの間では、多くのものが混乱するかもしれないことを知っているだけです。 ストーリーのペーシングはかなりうまくいっていて、興味を持っていますが、全体的なプロットは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：シリーズの暗い性質があなたが興味を持っているものでないなら、あなたはおそらくもっとこれが好きでしょう。この映画は完全に&amp;hellip;盛り上がらないので、間違ってはいけません。 いくつかの神秘的な要素は本当に良かったが、それはもっとうまくいったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたが私がこの映画を与えた「低」グレードについて疑わしい前に、5はMAL基準で平凡なことを意味します。 それは見て価値があるのですか？ はい。 それはあなたのリストの一番上にあるでしょうか？ ほとんどない可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SavageDino/reviews&#34;&gt;SavageDino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the 6th movie, Ufotable has taken Kara no Kyoukai to a particularly awful level. Frankly, nothing other than the nice effects of the anime makes it alright.     I&amp;rsquo;ll start with the good news&amp;hellip;  The art and sound direction in Boukyaku Rokuon (Oblivion Recording) are both very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splendiferous&#34;&gt;Splendiferous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラの教会シリーズに加えて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、この映画は、もしあなたが望むならば、&amp;rdquo;フィラー&amp;rdquo;以上のものではないようです。 これは、キャラクターの開発がほとんどないことと、この特別な追加が光をもたらす唯一の事実である。なぜなら、阿修羅国子は兄弟がいるという確認である。
しかし、それは非常に上品なやり方で行われていますが、AzakaとMikiyaの過去を探求しようとしています。なぜなら、「Azakaは、彼女が彼と恋に落ちた正確な瞬間を覚えていません。
残りは完全に、ほとんど致命的な真実は、映画の観点からは、それは基本的には &amp;lsquo;それが起こるようにバインドされていた、それはされている彼女の愛について与えられた本当の理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の話に：
それは合理的な前提、死の疑いの列、主な容疑者、妖精の超自然的な側面が追加されています。 しかし、これには建物がありません。実際の犯人は、ただ単に「復讐」するだけの理性的な推論がなくても、非常に迅速に明らかになります。
ストーリーの中には、アサカが彼女の兄弟に近づくにあたり、シキに向かっていると感じる嫉妬の要素もあります。  Azakaは当初彼女には非常に寒いですが、映画の終わりに向かってこの姿勢は明らかに理由がなくなるにつれて消えていくようです。
これは、私が映画が最も失敗したと感じるところです。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私が嫌いなことはできない、言い換えれば驚くべきことです。
それを表現する言葉は他にありません。私はキャラクターのデザインを崇拝しますが、私の主な賞賛は戦場のシーンのためだけでなく、美しく振り付けられアニメーション化されるだけでなく、 彼らはまた動きの流動性であなたの全体のスクリーンを生き生きとさせるように見える。
この映画は、アサカの教会での王子との戦いシーンでも、この面でも失敗しません。 私は、私の目の前で光のスペクトル全体が点滅し、妖精たちはどこにいても、私の口は全体のシーケンスのためにアガペであることがわかった。 単に素晴らしい。
9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
EDは思い出深いものではありませんでした&amp;hellip;アザカが愛する兄弟とかなり日常を思い起こさせる時、BGMで演奏される標準的な悲しいトラックがありました。
私はかなりうまくフィットしていることが判明した戦いの場面で演奏された通常の「壮大な」音楽もありましたが、事実は立証されていますが、何も思い出せませんでした。
まあまあだったが、終わりには大部分が忘れられている。
声優もちょっといいですね、何も目立ちませんでした。私は、彼女がこの映画で話した少数のラインのために、椎木の声が少し平らで鼻で聞こえることも発見しました。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は自分自身が実際には愛の関心事としてミキヤを見ていないシキと彼女の兄弟の上にそのような所有者であるため、実際にアサカを嫌っている。
さらに、彼女の深さは、雨が降った後の道路の水たまりの深さに相当します。
読んで - 非常に浅い。
彼女の兄に対する愛は最高の状態で単純ですが、彼女の性格はアニメの究極のステレオタイプの1つであり、全体的にはかなり残念です。
物語は主にアザカに焦点を当てていたので、私は他のキャラクターが基本的に開発エリアでは省略されていることを発見しました。 シキ、トウコ、ミキヤは、基本的にはアザカに比べて発展していない。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は通常、素晴らしいアートワークと振り付けのために、ある程度は、すべてのかのの恋愛映画を楽しむ傾向があります。 私は以前、私の以前の芸術を除いてほとんどすべての側面を打ち負かすことにもかかわらず、Boukyaku Rokuonは例外ではありません。
私は自分が戦いのシーン、特にAzaka Vs.で楽しんでいるのを見つけました。 先輩。
だから全部で7/10。
私は最終的な映画が少なくともMujun Rasenの標準であることを期待している、ufotableは今私達を失敗させない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：これまでの5つの映画を見たことがあるなら、これを見てください。連続性のためだけであれば、もしあなたがそれをしなければ、気にしないでください。
とにかく本当に何が起こっているのかわからないので、残りの映画を見てみることをおすすめします。  3と5は単に鮮やかで、かつて製作されたトップアニメ映画の中にあります
エヴァンゲリヲン新劇場版：1.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL：DR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アート：10
サウンド：7
キャラクター：6
楽しさ：7
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い戦いのシーン、非常に限られた深さの厄介な主人公、典型的な兄弟は起動する複雑です。
音は何も特別なものではありませんが、それ以外には何もありません。
物語のための良い開始の前提が、上に構築するために失敗し、境界線の平凡な終わり。
ウォーキングに値する、戦闘シーンの場合のみ。
何よりも、今でも10年楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;華麗です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splendiferous/reviews&#34;&gt;Splendiferous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another addition to the Kara no Kyoukai series of films.    To me this film does not seem to be anything more than a &amp;lsquo;filler&amp;rsquo; if you will. This is due to the fact that there is little no development of any of the characters and the only thing that this particular addition brings any light to is the confirmation that Azaka Kokuto does have an elder brother complex.   Speaking of which, it is done in a very cliche manner, however, it does attempt to explore  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6: Boukyaku Rokuon is the sixth instalment in the Kara no Kyoukai franchise and by far the most linear, which isn&amp;rsquo;t necessarily detrimental to the definite product. The narrative is told from the pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d5&#34;&gt;D5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、Karoの協会のシリーズへのやや平凡な感情のエントリだった。 そして、私はシリーズの基準（一般的に驚くべきことですが）は普通ではありませんが、一般的には普通ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全女の子の寄宿学校に置かれて、露骨な近親相姦についての演説で有望に始まるが、急速に中絶された殺人の謎に変わって、何の喜びも、緊張も、本当の魅力もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しきはほぼ歩行者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これは本当に悪いエピソードではなく、それ自体で立っています。 それは殺人の謎と最小限のスライス・オブ・ライフ/学校ドラマの倍音を持つ良いドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはシリーズにはまったく適合していないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、超自然的なものがありますが、それはドラマに大きな背景を持ち、本当の緊張感や危険感はないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「上司の戦い」はアニメにとっては平均を上回っていますが、シリーズの下にはありません。なぜなら、あなたは本当に下木が実際に強調されたり危険にさらされているとは決して信じていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたが部品の1つを見逃さなければならないなら、それはこの1つかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪くないですが、ちょうどそうです&amp;hellip;平均です、それと比較して、それは薄く感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんもう一度それを見て、2度目にうまくいくかどうかを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：キャラクター開発のための7/10、
キャラクター：7/10、それはより強い脅威や状況を欠いていますが、株価は良好で、「ヴィリアン」は信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10、それは普通よりもはるかに大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、原材料やその他の部品を考慮すると、どれだけの可能性があるかを考えれば、5/10、普通です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21014&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D5/reviews&#34;&gt;D5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a rather mediocre-feeling entry into the Karo no Kyoukai series. And, I don&amp;rsquo;t mean mediocre by the standards of the series (which is generally amazing), &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ken961996&#34;&gt;ken961996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見る前に小説を読んでいると言って序文を書いていきます。
私はこの事を打ち明けなければならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光の小説のこの章はもともとかなりファンタジーなものでしたが、私はそれが第5章の心配からリラックスさせてくれると思っていたので、それを許すことにしました。また、時には、 実際、アザカは光の小説で映画よりもはるかに成熟していました。 しかし、私は映画を真剣に取ることはできません。 彼らはAzakaをモエ・イウトゥータイプのキャラクターにして、プロットの大部分を変えてしまったので、私を完全に捨ててしまった。 光小説の最初の章は、実際にはそれほど重要なプロットにも関連していましたが、映画では15秒もかけて過ごしましたが、それを正しく説明していないだけでなく、まさにAzakaに戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、アニメーションの品質とサウンドはいつものものと同じくらい良い（実際には本当ではない; Azakaの声優は私を怒らせる）。 しかし、映画のプロットは大変恐ろしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の好意を持って、ちょうどこれについての軽い小説の翻訳を読んでください。 それは比類なく良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ken961996/reviews&#34;&gt;ken961996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll preface by saying I read the light novels before watching the movie.  I&amp;rsquo;m going to have to bash on this one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：多かれ少なかれ下宿学校で潜在的なfaerieの問題を取り除くためにazakaを助けていくこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まだ他のものと同じように素晴らしい。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いくつかのシーンで戦いを持ち出しました。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：azaka、独特の人ならshikiはまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：大丈夫だった。 いくつかのアクションといくつかの可能性のある事を映画に残っている良い方法で残して私に疑問を残しました。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：以前の映画と比べて良い、より微妙なエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story:more or less shiki going and assisting azak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;archaeon-1&#34;&gt;Archaeon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;から の きょうかい れゔぃえｗ ぱｒｔ ６&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カラの恋愛シリーズの第六の映画は、もう一度、何が期待されているかからの出発です。 残念なことに、Boukyaku Rokuon（またはOblivion Recording）は、フランチャイズの他の部分と比較してやや不十分な努力をしており、素晴らしいビジュアルと優れたサウンドによってのみ運ばれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は1999年1月に行われ、叔父が「養子になった」妹の姉妹である北国麻雀に焦点を当てています。 彼女は少女のための学校であるレイエンに在籍しており、小学生にも弟子入りして魔王となる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はかなり相反した態度で始まり、幼い頃からの情景を覚えている。 彼女の現在の仕事は、「妖精」を含むように見えるレイエンの一連の出来事を調査し、彼女の調査を助けることです。トウコは、学校で（学生としての姿勢で）屋敷を働かせています。 約。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今プロット自体はかなり簡単ですが、これもこの映画の最大の問題です。 ストーリー的にはこれはシリーズの中で最も弱いエピソードであり、シンプルさはショーでは悪いことではないかもしれませんが、この場合は価格がかかります。 プロットは、キャラクターとその開発については非常に脆弱であり、コンセプトは良いかもしれないが、映画はそれが潜在的であることを実感する機会は決して与えられない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その理由の1つは、トーコと一緒にフランチャイズのバックボーンを形成する2人の主人公（コクートとシキ）を取り除くために多大な努力が払われたことの1つです。 しかし、アザカの含めることは、後の考察のようであり、この映画で彼女の存在を完全に正当化することはほとんどない。 コクトとシキの関係に別の次元を加えても、その影響はほとんど無視でき、観客は自分が物事の大まかな仕組みにどのように適合しているのか疑問に思うかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートやアニメーションは非常に高いレベルですが、一部のシーンの全体的な品質が低下しています（若いバージョンのアザカが時にはクロスアイになっていることがその一例です）。 アクションシーケンスは非常によく振り付けられ、実行されますが、キャラクターアニメーションはしばしば流動的に滑らかです。 残念なことに、動きがアクションに一致しない場合もあります。また、これらの機会は映画であまり一般的ではありませんが、アニメーションの残りの部分の品質のために目立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドは、もう一度、優れています。 音楽は映画に非常によく適していて、陽気な気分になればもっと陽気な場面などです。 作品は様々で、一部はマリア様のミーテラを連想させるものがありますが、他のものはカラの妖怪のフランチャイズが期待するものです。 その効果は非常によく作られ、振り付けられており、時には聞き取れるような若干の不協和音がありますが、映画の楽しさを妨げるものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;演技は、フランチャイズから期待されるものであり、各キャラクターは全体として非常によく描かれています。 坂本麻弥（斉木）が今回遂行しようとしていたことは、洞穴を閉塞したような音がすることがあるため、疑問に思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の初めから、この外出はすべてアザカについてのものであることは明らかです。これは必ずしも悪いことではありませんが、物語がよりタイトで、より面白く、少し暗い シリーズで期待していたものです）。 彼女の養子縁組、学校の選択などの理由で、兄のための「愛」が与えられていることが主な理由で、アザカに深い奥行きを与える努力がなされています。魔術師としての見習い 私は彼女の兄弟の愛情のために志木をライバルと見なしているという事実に基づいています。私は個人的な理由でこのような行動の根拠に問題はありませんが、Boukyaku Rokuonにはちょっとした言い訳があります。 兄弟に不健全な関心を持たせると、人々の行動に異常が生じるかもしれませんが、視聴者がAzakaの行動や理由を受け入れることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターは実際にスクリーン時間をあまり取らないので、本当に多くの人がそれらについて言うことができません。 それは、実際の開発の試みよりも、来るべきもののプレリュードに似ているシキについて、かなり明白なヒントがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーとそのキャラクターの瑕疵を鑑みると、私は実際にボクカクロクソン全体を楽しんでいたことに驚きました。 映画はフランチャイズのための大きな出発点であり、かつての外出の時よりもはるかに軽快な感触を持っています。 アクションはうまくやっており、最後まで視聴者を興味深く保つために十分な時間があります。 それは不幸なことに、このエピソードから得られる主な感情は、最終的な映画への前奏以外のものではなく、物語のバランスを混乱させる要因であり、多くの明白な疑問が見えなくなったり、 映画の終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Boukyaku Rokuonはこれまでのシリーズでは最高の分割払いではありませんが、全体的に悪い努力ではありません。 多くの改善がなされていますが（特に不安定なプロット）、ここではフランチャイズへの面白い追加があり、他の映画とは違った感じがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の章がフランチャイズのための形式への復帰を表すことを願うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17311&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Archaeon/reviews&#34;&gt;Archaeon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai review Part 6    The sixth movie in the Kara no Kyoukai series is, once again, a departure from what one has come to expect. Unfortunately Boukyaku Rokuon (or Oblivion Recording), is a somewhat lacklustre effort compared to the rest of the franchise, and is only carried through by some great visuals and excellent sound.    The story takes place in January 1999 and focuses on Kokuto Azaka, Mikiya&amp;rsquo;s younger sister who was &amp;lsquo;adopted&amp;rsquo; by their uncle. She is enrolled at Reien, a school for girls, and is also apprenticed to Aozaki Touko in order to bec &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xsis-1&#34;&gt;xsis&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6：Boukyaku Rokuonは、この映画の中で主に、弟子である戸﨑一貴の命令であるReien Academyの殺した魔法を調べるために、Mikiyaの妹の姉妹である國子の姉妹であり、 思い出を消すことができる妖精について&amp;hellip;..この映画では、視聴者は過去と両兄弟との関係についての物語を知るだろう。この映画の物語は少し遅く、彼らの謎 調査するのは本当に難しいことではありませんでした。それは、麻雀の魔法使いや友人の弟子達が関与している不自然な謎でした&amp;hellip;
芸術は素晴らしく、ちょっと新鮮だったし、環境は良くて、運動時の行動はやや鈍かったが、それでも悪くはなかった。
音とBGMはまだ平均的ですが、何も特別なことはなく、いつもと同じです
全体的に私は、この映画には何も特別なものはないと思う。それは、AzakaとShikiの話をいくつかの事例を調べるために示したものだ。それはフィラーエピソードのようなものだ。 前または次の映画は、信用の後の最後の部分を受け入れる&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=166393&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xsis/reviews&#34;&gt;xsis&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6: Boukyaku Rokuon,in this movies its mainly only focuses to Kokuto Azaka who&amp;rsquo;s Mikiya&amp;rsquo;s younger sist &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはKnKシリーズの第6部です
この映画についてたくさんのことが言える。 これはKnKシリーズの中で最悪の映画だと思っていた人もいましたが、私のようにこの映画がまともな映画だと思った人もいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（6/10）（スポイラーズ）
Kara no Kyoukaiシリーズの6番目の映画は、今度は5番目のKnKのイベントの2ヶ月後に行われます。 修学旅行の麻子さんは、レイザー・アカデミーの学生の思い出を妖精たちが盗んだ事件を調べるために、彼女の師匠の青崎徹子さんに命じられました。  Azikiは、Shikiの助けを借りて、問題を解決するための調査を開始します。
まず、5枚目の映画が完璧で、7枚目の映画も完璧だと言われているので、私はこの映画を「ブリーダー」または「フィラー」映画と見なします。 この映画は2つの素晴らしい映画の間にあります。  Knkシリーズのストーリーを上回らないストーリーの映画。 私はそれがフランチャイズの中で最悪の映画だと言っているわけではありませんが、その話は前の5つの映画に比べて半分です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、もしあなたが5枚目の映画を見たら、この映画について何か気づいたかもしれません。 そうですね、高校の高校を卒業したプロットです。 映画の前半は、典型的な高校生のようなものばかりだ。 物語はまだやや暗いが、あまり暗くはない。 私は斬新なバージョンがより暗く、映画のバージョンが何らかの理由で落ち着いていることを認識しています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、まさに最後に何が起こったのですか？ 黒木（彼は後で誰が説明するつもりだ）ちょうど戦った後に逃げた。 彼はどこに逃げ出したのですか？ 生徒たちはどうでしたか？ 私は何も見逃していないことを確認するために映画を2回見ましたが、映画は私の質問に答えませんでした。 まだ最終的な映画があるので、私は彼らがうまくいけばこの映画の質問に答えるつもりだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（10/10）
KnKシリーズの前回の5回のレビューに従っていれば、なぜアニメーションが完璧だと思うのか知っているはずです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
5番の映画と比べると完璧ではありませんが、それでも聞こえるのは素晴らしいです。  EDのテーマは再び「おとぎ話」*という名前のカラフィナによって歌われます。 申し訳ありませんが、KnKのような暗い映画に名前のおとぎ話が存在するのはなぜですか？ とにかく、EDの主題歌は素晴らしかったし、ポストクレジットシーンを見せる前に、私はそれまでに耳を傾けていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[キャラクター]：（7/10）（スポイラーズ）
この映画の中で、アサカが注目されるのを見たとき、前映画での彼女の最初の印象が素晴らしかったので、私はとても興奮していました。 彼女は私の新しい好きなキャラクターになると思ったけど&amp;hellip;&amp;hellip;.それは起こらなかった。
麻耶子の妹と、東光の下で働く魔術師である。 私はちょうどこれを道から取り除きたい。 彼女の若い自分は、Fate / stay nightからToxaka Rinのように見えます。  Fate / stay nightの2人の主人公のように見えるKnKシリーズの2文字。
とにかく、何が私を彼女に嫌ったのですか？ 彼女が兄の恋人であることは事実です。 私は近親相姦のファンではないので、彼女の弟を愛している梓はちょうどうんざりだと思った。 彼女は理由があり、映画の終わり近くに表示されましたが、私はまだそれが嫌だと思います。
黒木さつきは魔術師であり、映画の敵でもあります。 アラヤに比べてサツキは冗談です。 彼は十分なキャラクター開発を得ていないので、私は彼のことをあまり知らない。 アンタゴニストでもある新しいキャラクターがいますが、私は本当に彼女を見直したくありません。 彼女はまともなアンタゴニストですが、まだ冗談ですが、彼女が出演したときにどのように見えるので、彼女は映画のアンタゴニストになることは明らかでした。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（7/10）
物語は退屈かもしれませんが、それは私が見守るためにはまともな映画でした。 アクションシーンがあり、面白い瞬間がいっぱいです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[全般]：（7.4 / 10）
映画は以前の映画に比べていくらか失望していたが、まだまともな映画だ。 偉大なサウンドトラックやアニメーション以外では、これが第5映画に近い映画であるとは思わないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196687&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is part 6 of the KnK series  A lot can be said about this film. Some people thought this was the worst film in the KnK series and some people, like me, thought this was a decent film.     (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) (SPOILERS)  The 6th movie of the Kara no Kyoukai series now takes place 2 months after the events of the 5th KnK. Apprentice Mage Azaka Kokutou has been ordered by her mentor, Touko Aozaki, to invest &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;2015年映画祭ウィークリーへようこそ。 私たちは、UFOtableのKara no Kyoukaiの映画フランチャイズをさらに見直して、那須木ノ子の光小説に基づいて物事を蹴っています。 Kara no Kyoukai 6：Boukyaku Rokuonを見に行きましょう。 私はすでに最初の5つについて話しましたが、もう少し言ってみましょう。 以前は、歌の恋愛映画では、人形が好きで、最初は腐ってしまったため、愚かなことがあったので、ミキヤはソファで崩壊します。  2度目はMikiyaとShikiの最初のミーティングとそれを取り巻く微妙な謎に時間を遡り、最初のものを考えれば驚くほど良いことだ。  3番目に、強姦犯グループが犠牲者の1人によって正当に殺害され、私たちの「英雄たち」が踏み込んで止めることに決めました。 それにはいくつかの欠陥があったが、まともなものだった。  4枚目の映画では、志木の心理学と実在の危機に焦点を当て、叙事詩的なものでした。  5枚目の映画はアパートの複雑さと魔法の謎を私たちに与えてくれました。それは素晴らしい映画でした。 私はフランチャイズがそんなに貧しい第一印象を与えられたのを好きになってしまったことに少し驚きましたが、そこにあなたは行き​​ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ミキヤの姉妹、アザカが彼女の弟について感じているタブーを考えている寄宿学校で、私たちの話が開きます。  Ewww。 幸いなことに、このストーリーはそのような側面に焦点を当てていません。 私たちは、トウコの魔法を勉強しているアザカが、どのように麻子を勉強していたのかを解説し、魔法のファジィが人々の思い出を盗んでいるような不思議な事件の真実を知るために学校に送られました。 彼女の神秘的な目は、彼女がAzakaができないことを見る力を与えるので、彼女は彼女を助けるために送られる。 どのような種類の危険に直面し、どのように克服するのでしょうか？ 彼女は彼女を愛していない方法で志木を愛しているので、彼女は恋をしていると考えている椎木に向かっている敵意をもって、悪化する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画のストーリーの問題から始めましょう。 最も大きなものはおそらく明らかで、彼女の兄に対するアザカの近親の気持ちです。 たぶん、彼らはトウコの下でのアザカのトレーニングのいくつかを示すために時間を使い、迷惑な博覧会のダンプを避けることができたかもしれない。 私はカラの光景に、私が近親相姦で見たことの他にもたくさんの信用を与えてくれるでしょう。それは、それが気の利いたような状況を扱い、台無しにしてしまい、あまり重視しないと信じています。 しかし、Azakaにぞっとするような兄弟がいる理由を確立するのを助ける唯一の目的に役立つフラッシュバックにかなりの時間が費やされています。 近親相姦問題は、近親相姦のサブプロットが最終的に何もしないという事実です。 映画が機能するためには、要素である必要はありません。 それが持つ唯一の機能は、AzakaとShikiの間の敵意の理由を与えることですが、その敵意自体は基本的に何もしません。 彼らが議論しているところでは簡単なストレッチがありますが、チームとして機能する能力に決して影響することはありません。 すべてがちょうど質問をするだけです、なぜSir Ianの名前で、これはまったくここにいる必要がありますか？ 彼らはそれを完全に削除して、シナリオをより良く開発するために余分な時間を費やすことができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;積極的な側面では、調査自体は非常に面白いです。 当初、ソリューションは明らかに分かりやすいように見えますが、目に合うものよりも多くのことがあります。 いいえ、それは何かが巨大なロボットに変わるということではありません。 彼らは、状況が真実であることを最終的に明らかにするまで、さらに複雑になっていくだけです。 フラッシュバックはさておき、物語も本当にうまく流れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この中の主なキャラクターはアサカとシキです。 シキは良いキャラクターのままで、あなたはこの中で彼女の性格をよく知っています。 彼らはもっと深く与えられていたかもしれませんが、映画の長さを考えればかなり上品です。 問題はAzakaです。 彼女の性格は、彼女の兄弟コンプレックスと彼女が一般的に司令官になっていることでかなり決まっています。 多分、最終的な映画は彼女をさらに発展させるかもしれませんが、今や彼女はちょうど軽度で不愉快な性格を持ち、映画の大きな部分が彼女を傷つけます。 少なくとも私達は超かわいいボーダーコリーを手に入れます。  UFOTableはおそらく、かわいい子犬が肉体を補う最善の方法なので、少なくとも幾分か、Azakaを扱わなければならないことを補うだろうと考えていました。 もちろん、彼らは偉大なものを持っていない可能性があり、ちょうどかわいい犬をボーナスとして持っていた可能性があります。 それはうまくいったでしょう。 アンタゴニストは、この中で興味深いものであり、肉付きがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーションは素晴らしいです。 背景は本当に素晴らしいです。 バトルシーケンスは強烈で、ややシュールなものです。 このフランチャイズのいくつかの他の映画と同様に、いくつかの強烈で不快なイメージがあります。 そして、残りのフランチャイズと同様、キャラクターはよく描かれていますが、そのデザインはかなり標準的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パフォーマンスは本当にうまくいきます。 坂本真綾はシキとして強いパフォーマンスを発揮します。 藤村あゆみは、完全に解離しない性格の表明にもかかわらず、優れたパフォーマンスを発揮します。 実際、キャストに弱点はありません。 この曲の音楽も強いです。 梶浦祐樹は本当にいい仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ホーイー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アンタゴニストの1人は、同性愛者であると読む動機づけを持っていますが、それが何か別のものになるかどうかは確かではありません。 それとは別に、ホーイイはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な考え方：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6は、魅力的な要素で強烈なストーリーアイデアを取り、不必要な近親相姦のサブプロットや過度に使用されたフラッシュバックでそれを弱める。 映画自体は、どれくらいうまくいくかを考えるとまだまだかなり上品ですが、シリーズの中で最も強力な映画ではありません。 私の最終評価は6/10になるでしょう。 明日は映画祭の週をヘタリア：ペイント・ホワイトで見ていきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=188704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Welcome to 2015&amp;rsquo;s Film Festival Week. We&amp;rsquo;re kicking things off with yet another look at UFOtable&amp;rsquo;s Kara no Kyoukai film franchise, based on the light novels by Nasu Kinoko. I&amp;rsquo;ve talked about the first five already, but let&amp;rsquo;s reiterate a bit. Previously, in the Kara no Kyoukai movies Mikiya collapses on a couch because he likes dolls and gets left to rot in the first and there is much stupidity. The second goes back in time to Mikiya and Shiki&amp;rsquo;s first meeting and the subtle mystery surrounding it and it&amp;rsquo;s surprisingly good given the first one. In the third, a group of rapists are be &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;savagedino-1&#34;&gt;SavageDino&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;6枚目の映画では、UfotableはKara no Kyoukaiを特にひどいレベルにしています。 率直に言って、アニメの素晴らしい効果以外の何ものでも問題ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は良いニュースから始めます&amp;hellip;
Boukyaku Rokuon（Oblivion Recording）の芸術とサウンドの方向性はどちらも素晴らしいです。 以前の記事のいくつかを見たことがあれば、どれくらい印象的かを知ることができます。 あなたがしていない場合は、よく、彼らは洗練されており、ほとんどのアニメ映画よりも一歩前です（これはアニメ番組の上にあるステップです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、プロットは効果とまったく同じように輝きません。 これは主に、シキとアザカ（シリーズの主人公）の関係に焦点を当て、学生の失踪を調査するために全女子学校に出席する。 あなたがシリーズを見ているかどうかによって、プロットの説明に2つのポジションを取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが持っているならば、あなたは暴力と&amp;hellip;厳しいテーマがたくさん含まれている暗い話に慣れ、期待するでしょう。 そのためにシリーズが好きなら、あなたは本当に同じ種類の楽しみを見つけることはできません。 そのプロットは「女の子」のように見え、少数のキャラクターはカラの妖怪の世界で不調を感じる。 つまり、この映画は、より多くの歴史やライフスタイルを掘り下げていく中で、古いキャラクターの一部を取り除く上で非常に重要です。その知識のためにこれを見たいかもしれません。 しかし、映画のプロットは、フィラーのように思われるので、シリーズの残りの部分では必須ではありません。  Kara no Kyoukaiの魔法の世界を広げていくと、シリーズの理解を深めることができます（主に技術的な面では、人々が魔法の力やその他のものを手に入れるようになります）が、むしろ一貫性がなくランダムです。 だから、私はキャラクターについてもう少し知ることを見てみる価値があると思うが、準備する&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがシリーズを見ておらず、特にこの映画について考えているなら、あなたがどのように描かれているのか理解できます。女性キャラクターを中心とするオカルト探偵のジャンルが好きなら、この映画はかなり良い経験になるでしょう あなたのために。 しかし、このムービーではあまり働かないシリーズの他のキャラクターの間では、多くのものが混乱するかもしれないことを知っているだけです。 ストーリーのペーシングはかなりうまくいっていて、興味を持っていますが、全体的なプロットは最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：シリーズの暗い性質があなたが興味を持っているものでないなら、あなたはおそらくもっとこれが好きでしょう。この映画は完全に&amp;hellip;盛り上がらないので、間違ってはいけません。 いくつかの神秘的な要素は本当に良かったが、それはもっとうまくいったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、あなたが私がこの映画を与えた「低」グレードについて疑わしい前に、5はMAL基準で平凡なことを意味します。 それは見て価値があるのですか？ はい。 それはあなたのリストの一番上にあるでしょうか？ ほとんどない可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=25666&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SavageDino/reviews&#34;&gt;SavageDino&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the 6th movie, Ufotable has taken Kara no Kyoukai to a particularly awful level. Frankly, nothing other than the nice effects of the anime makes it alright.     I&amp;rsquo;ll start with the good news&amp;hellip;  The art and sound direction in Boukyaku Rokuon (Oblivion Recording) are both very  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;splendiferous-1&#34;&gt;Splendiferous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カラの教会シリーズに加えて、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私にとって、この映画は、もしあなたが望むならば、&amp;rdquo;フィラー&amp;rdquo;以上のものではないようです。 これは、キャラクターの開発がほとんどないことと、この特別な追加が光をもたらす唯一の事実である。なぜなら、阿修羅国子は兄弟がいるという確認である。
しかし、それは非常に上品なやり方で行われていますが、AzakaとMikiyaの過去を探求しようとしています。なぜなら、「Azakaは、彼女が彼と恋に落ちた正確な瞬間を覚えていません。
残りは完全に、ほとんど致命的な真実は、映画の観点からは、それは基本的には &amp;lsquo;それが起こるようにバインドされていた、それはされている彼女の愛について与えられた本当の理由はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;実際の話に：
それは合理的な前提、死の疑いの列、主な容疑者、妖精の超自然的な側面が追加されています。 しかし、これには建物がありません。実際の犯人は、ただ単に「復讐」するだけの理性的な推論がなくても、非常に迅速に明らかになります。
ストーリーの中には、アサカが彼女の兄弟に近づくにあたり、シキに向かっていると感じる嫉妬の要素もあります。  Azakaは当初彼女には非常に寒いですが、映画の終わりに向かってこの姿勢は明らかに理由がなくなるにつれて消えていくようです。
これは、私が映画が最も失敗したと感じるところです。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私が嫌いなことはできない、言い換えれば驚くべきことです。
それを表現する言葉は他にありません。私はキャラクターのデザインを崇拝しますが、私の主な賞賛は戦場のシーンのためだけでなく、美しく振り付けられアニメーション化されるだけでなく、 彼らはまた動きの流動性であなたの全体のスクリーンを生き生きとさせるように見える。
この映画は、アサカの教会での王子との戦いシーンでも、この面でも失敗しません。 私は、私の目の前で光のスペクトル全体が点滅し、妖精たちはどこにいても、私の口は全体のシーケンスのためにアガペであることがわかった。 単に素晴らしい。
9.5 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
EDは思い出深いものではありませんでした&amp;hellip;アザカが愛する兄弟とかなり日常を思い起こさせる時、BGMで演奏される標準的な悲しいトラックがありました。
私はかなりうまくフィットしていることが判明した戦いの場面で演奏された通常の「壮大な」音楽もありましたが、事実は立証されていますが、何も思い出せませんでした。
まあまあだったが、終わりには大部分が忘れられている。
声優もちょっといいですね、何も目立ちませんでした。私は、彼女がこの映画で話した少数のラインのために、椎木の声が少し平らで鼻で聞こえることも発見しました。
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私は自分自身が実際には愛の関心事としてミキヤを見ていないシキと彼女の兄弟の上にそのような所有者であるため、実際にアサカを嫌っている。
さらに、彼女の深さは、雨が降った後の道路の水たまりの深さに相当します。
読んで - 非常に浅い。
彼女の兄に対する愛は最高の状態で単純ですが、彼女の性格はアニメの究極のステレオタイプの1つであり、全体的にはかなり残念です。
物語は主にアザカに焦点を当てていたので、私は他のキャラクターが基本的に開発エリアでは省略されていることを発見しました。 シキ、トウコ、ミキヤは、基本的にはアザカに比べて発展していない。
&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私は通常、素晴らしいアートワークと振り付けのために、ある程度は、すべてのかのの恋愛映画を楽しむ傾向があります。 私は以前、私の以前の芸術を除いてほとんどすべての側面を打ち負かすことにもかかわらず、Boukyaku Rokuonは例外ではありません。
私は自分が戦いのシーン、特にAzaka Vs.で楽しんでいるのを見つけました。 先輩。
だから全部で7/10。
私は最終的な映画が少なくともMujun Rasenの標準であることを期待している、ufotableは今私達を失敗させない！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：これまでの5つの映画を見たことがあるなら、これを見てください。連続性のためだけであれば、もしあなたがそれをしなければ、気にしないでください。
とにかく本当に何が起こっているのかわからないので、残りの映画を見てみることをおすすめします。  3と5は単に鮮やかで、かつて製作されたトップアニメ映画の中にあります
エヴァンゲリヲン新劇場版：1.0&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL：DR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：6
アート：10
サウンド：7
キャラクター：6
楽しさ：7
全体：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い戦いのシーン、非常に限られた深さの厄介な主人公、典型的な兄弟は起動する複雑です。
音は何も特別なものではありませんが、それ以外には何もありません。
物語のための良い開始の前提が、上に構築するために失敗し、境界線の平凡な終わり。
ウォーキングに値する、戦闘シーンの場合のみ。
何よりも、今でも10年楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;華麗です！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Splendiferous/reviews&#34;&gt;Splendiferous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another addition to the Kara no Kyoukai series of films.    To me this film does not seem to be anything more than a &amp;lsquo;filler&amp;rsquo; if you will. This is due to the fact that there is little no development of any of the characters and the only thing that this particular addition brings any light to is the confirmation that Azaka Kokuto does have an elder brother complex.   Speaking of which, it is done in a very cliche manner, however, it does attempt to explore  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pandahatman-1&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PandaHatMan/reviews&#34;&gt;PandaHatMan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Kara no Kyoukai 6: Boukyaku Rokuon is the sixth instalment in the Kara no Kyoukai franchise and by far the most linear, which isn&amp;rsquo;t necessarily detrimental to the definite product. The narrative is told from the pe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;d5-1&#34;&gt;D5&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、Karoの協会のシリーズへのやや平凡な感情のエントリだった。 そして、私はシリーズの基準（一般的に驚くべきことですが）は普通ではありませんが、一般的には普通ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全女の子の寄宿学校に置かれて、露骨な近親相姦についての演説で有望に始まるが、急速に中絶された殺人の謎に変わって、何の喜びも、緊張も、本当の魅力もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しきはほぼ歩行者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、これは本当に悪いエピソードではなく、それ自体で立っています。 それは殺人の謎と最小限のスライス・オブ・ライフ/学校ドラマの倍音を持つ良いドラマです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それはシリーズにはまったく適合していないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、超自然的なものがありますが、それはドラマに大きな背景を持ち、本当の緊張感や危険感はないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「上司の戦い」はアニメにとっては平均を上回っていますが、シリーズの下にはありません。なぜなら、あなたは本当に下木が実際に強調されたり危険にさらされているとは決して信じていないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、あなたが部品の1つを見逃さなければならないなら、それはこの1つかもしれません&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪くないですが、ちょうどそうです&amp;hellip;平均です、それと比較して、それは薄く感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶんもう一度それを見て、2度目にうまくいくかどうかを見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：キャラクター開発のための7/10、
キャラクター：7/10、それはより強い脅威や状況を欠いていますが、株価は良好で、「ヴィリアン」は信じられないほどです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：6/10、それは普通よりもはるかに大きかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、原材料やその他の部品を考慮すると、どれだけの可能性があるかを考えれば、5/10、普通です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=21014&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/D5/reviews&#34;&gt;D5&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was a rather mediocre-feeling entry into the Karo no Kyoukai series. And, I don&amp;rsquo;t mean mediocre by the standards of the series (which is generally amazing), &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ken961996-1&#34;&gt;ken961996&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見る前に小説を読んでいると言って序文を書いていきます。
私はこの事を打ち明けなければならないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;光の小説のこの章はもともとかなりファンタジーなものでしたが、私はそれが第5章の心配からリラックスさせてくれると思っていたので、それを許すことにしました。また、時には、 実際、アザカは光の小説で映画よりもはるかに成熟していました。 しかし、私は映画を真剣に取ることはできません。 彼らはAzakaをモエ・イウトゥータイプのキャラクターにして、プロットの大部分を変えてしまったので、私を完全に捨ててしまった。 光小説の最初の章は、実際にはそれほど重要なプロットにも関連していましたが、映画では15秒もかけて過ごしましたが、それを正しく説明していないだけでなく、まさにAzakaに戻ってきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;確かに、アニメーションの品質とサウンドはいつものものと同じくらい良い（実際には本当ではない; Azakaの声優は私を怒らせる）。 しかし、映画のプロットは大変恐ろしいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなた自身の好意を持って、ちょうどこれについての軽い小説の翻訳を読んでください。 それは比類なく良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=124703&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ken961996/reviews&#34;&gt;ken961996&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll preface by saying I read the light novels before watching the movie.  I&amp;rsquo;m going to have to bash on this one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;davieboy232-1&#34;&gt;davieboy232&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語：多かれ少なかれ下宿学校で潜在的なfaerieの問題を取り除くためにazakaを助けていくこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：まだ他のものと同じように素晴らしい。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：いくつかのシーンで戦いを持ち出しました。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：azaka、独特の人ならshikiはまだ素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：大丈夫だった。 いくつかのアクションといくつかの可能性のある事を映画に残っている良い方法で残して私に疑問を残しました。  :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に：以前の映画と比べて良い、より微妙なエピソードだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/davieboy232/reviews&#34;&gt;davieboy232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;story:more or less shiki going and assisting azak &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>