<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ajin-part-1-shoudou/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/ajin-part-1-shoudou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Ajin Part 1 Shoudou</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ajin-part-1-shoudou</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/ajin-part-1-shoudou</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/6/77205.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/30868/Ajin_Part_1__Shoudou/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/30868/Ajin_Part_1__Shoudou/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;arsene-lucifer&#34;&gt;Arsene_Lucifer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポリゴンピクチャーズは、この映画の背後にあるスタジオの名前であり、アニメシリーズは、シドニアの騎士/シドニアの騎士団です。 ポリゴンピクチャーズ（Polygon Pictures）の完成シリーズを見たにもかかわらず（このレビューの投稿時点で）、私の最も嫌われたアニメスタジオにするには十分でした。 この憎しみは、サイドニアの騎士団から派生したものです。それはSFの中で最も重要なものですから、Sci-Fi：The Animationを参照してください。 すべてのプロットポイントは予測可能であったが、確立されたSci-fiの式に新しいスピンをつけたり、現代的なアニメーションの慣例から逸脱したりすることもなく、唯一のSF小説でもあり、  。 だから、映画やAjinアニメシリーズを開始する前にも、すでに低い期待のハードルがあった。  Ajinがそれらの低い期待を満たすことができなかった唯一の方法は、それがSidoniaの騎士よりも悪化した場合であろう。  Ajinは、それぞれのエピソードでどれだけの無能力があるかによって、最悪のAjinエピソードの上位10リストを非常に詳細に作ることができる、低い期待値を下回ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、基本的には、Ajinのアニメシリーズの最初の6つのエピソードをつなぎ合わせたものです。 あなたがアニメシリーズと映画の間に顕著な変化がない場合、このリキャップ映画の目的は何か不思議に思うかもしれません。 どちらも、あなたがチェックアウトすることに決めたものに応じて、他の製品を探すために同じ対話で同じ映像を使用します。 私がリキャップ映画、Sword Art Online：Extra Edition、A1 Picturesに向けて負っていたのは、それに独占的な新しい素材を作ることに論理的でした。  Ajin第1部：Shoudouアニメシリーズの主な違いは、アニメーションシリーズの2つのエピソードで赤面したときに下村泉（土佐の秘書）の頬が赤くなっていないシーンです。 私はこの映画が2015年の11月下旬に、その間にアニメが放映された2016年1月中旬に出てきたことを指摘したいと思います。 ポリゴンピクチャーズの誰か、またはいくつかの人が、泉の頬を赤くして、むしろフレームレートを上げてアニメーションを常に遅らせているように見せかけることによって、恥ずかしさの瞬間を少し変更することが重要だと感じました。 アニメシリーズと同様に、この映画の目的は単に死んだ空気になることです。 アニメの比喩的なコースターはそう言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajinは、&amp;rdquo;人間の寄生虫&amp;rdquo;（私はそれを呼んでいます）の古典的な前提を取ります。主人公は、彼/彼女が何かになる、あるいは世界が嫌になる人物です。 あなたが読んだり、Body Snatchersの侵略を見た場合（私はこの前提と関連しています）、右手の下のこの前提が無限の可能性を保持しているという事実を知っています。 特に恐怖は、私たちの世界に容易に溶けるこれらの生き物の心理的恐怖を作り出す上で成功する可能性があるためです。 しかし、Ajinはストーリーテリングの基礎を理解していないので、一度も決して上がらないようにしようとすると、安定したストーリーのための構成要素を設定するのは面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の号は簡単です。 博覧会のための悪い文脈と組み合わせる悪い世界の建物。  Ajinでは、Ajinsの存在を世界全体で知ることができますが、映画の後のシーンでは、警察官はAjinsを捕獲するための具体的な非致死薬物銃があります。 この武器は、どの警察官が緊急事態に備えて持っている必要があるわけではないということを、どのような感覚にするのか気にする前に、別の悪いプロットポイントを投げます。  1つは、高校生が実験されたAjinの流出したビデオを見つけ出すことができ、どのニュースメディアの店でもそれが言及されていないことです。 それが偽である可能性があるという学生の軽薄な言い訳は、前提とならない不信のより高い停止を必要とする世界の他のすべての人々に適用することは想定できません。 アニメシリーズでは、ニュースメディアがこの漏洩したビデオを最終的に発見しますが、映画ではニュースメディアはありません。 続編のフィルムでより多くのプロットホールを作成することで、Polygon Picturesはストーリーの話題に焦点を当てるのではなく、隠れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはすべてを駆け抜ける混乱です。 この問題はアニメシリーズにも当てはまりますが、ムービー形式では、観客の顔に実物を使わずにセットピースを投げることに至ります。 世話をする理由がなければ、危険にさらされている主人公を絶えず見ていくことで得られる価値はありません。 キャラクターに緊張や賭け、そして投資がないと、この列車の残骸がどれくらい長く続くのだろうと思っている時を常に見ているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術レベルでは、1990年代の3Dテレビ規格でさえ、Polygon Pictures 3Dアニメーションが制作されています。  90年代後半からのドンキーコングカントリー3Dアニメーションシリーズには、表情豊かな顔のアニメーションと、より良いフレームレートがあることが恥ずかしいです。 ブラボーポリゴン画像。 ドンキーコングカントリーは、ゴリラの歩き方を単純なものにすることができ、そのためのダンスはスムーズに動く。  Ajin第1部：Shoudouでは、映画の冒頭で、Polygon Pictureはウォーキングのスムーズな動きを単純にすることはできません。 映画（そしてアニメシリーズ）を通して、キャラクターがスローモーションで動いているように見えます。 ポリゴンピクチャはこれを修正することができますが、それについては何もするのが面倒です。 映画には2つのシーケンスがあり、2つのブラックゴーストが物事をスローダウンして物事をスピードアップするテクニックを使って互いに戦っています。 動きの速さを自由に変更できるこの簡単なデモンストレーションは、フレームレートにも適用する必要があります。 それは意図的に行われているので、Polygon Pictureはそのアニメシリーズにはない技術を持ち、映画は常に遅れているように見えます。 ポリゴンピクチャはとても怠惰です。映画のクロージングクレジットは、より長いクレジットを持つアニメシリーズのオープニングシーケンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajin第1部：Shoudouはストーリーボードにする必要があり、生産に入る前に少なくとも1回ドラフトされました。 これがポリゴンピクチャーズよりも実現したとすれば、人々がAjinsを嫌う意欲がなくなり、それが対処されれば多くの問題からそれらを救うだろう。 しかし、Ajinがなぜ嫌われているのか、Ajinが妥当な理由を与えたとしても、浅い人物でいっぱいの馬鹿馬鹿しいプロットや、非常に怠惰な生産を排除しないだろう。  2015年に出てきたこの映画よりも、90年代後半の方がより美しい3Dアニメーションが見つかるはずです。これは恥ずかしいものです。 あなたがAjinを映画やテレビの形式で見ても、それは日本のアニメーションの恥ずかしさの表示、3Dアニメーションへの恥ずかしさ、ストーリーテリングへの恥ずかしさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arsene_Lucifer/reviews&#34;&gt;Arsene_Lucifer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Polygon Pictures is the name of the studio behind this film, and the anime series Sidonia no Kishi/Knights of Sidonia. I bring them up because despite only having seen one completed series from Polygon Pictures (at the time of this review being posted) it was enough for me to make them my most hated anime studio. This hatred is derived from Knights of Sidonia, or as I refer to it Sci-Fi: The Anime since it’s biggest piece of sci-fi trite I have ever seen in any form of media. Every single plot point was predictable, it didn’t put a new spin on any established sci-fi formula nor strayed from any common modern anime writing conventions, and it’s also the only piece of science fiction, and animation to ever put me to sleep. So before even starting the film, and Ajin anime series there was already the hurdle of low expectations. The only way Ajin couldn’t meet those low expectation would be if it turned out worse than Knights of Sidonia. Ajin went so below the bar of low expectations I could make a top ten list of the worst Ajin episodes in great detail by how much incompetence there is in each individual episode.    This film is basically a recap splicing together the first six episodes of the anime series Ajin. You might be wondering what’s the purpose of this recap movie if ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mari-chan16&#34;&gt;Mari-chan16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ajin：Shoudouは、「人間」の定義と、道徳的に公正な方法で能力を使う必要がある程度を考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajinは社会的に嫌われ、再生性があり、死ぬことのできない人間です。 シニア高校の長井圭は、黒人の幽霊を召喚する特別な能力を持つ彼がアジンであるという致命的な事故を生き残ったことを知る。 これらの黒い幽霊は、アジンの無意識の精神によって支配されているような暗い、ミイラのような（映画のカバーアートに似た）人物です。 しかし、彼らは人や物に致命的な身体的害を及ぼすことができますが、他のアジンだけが見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことに、アジンのプロットを面白くしているのは、MCケイが複数の殺人と殺人のために致命的な能力を使うことを躊躇し、代わりに他のアジンとは違って、人類を助ける能力を使うことを試みることです。 物語には善行（幼い頃の友人と家族を覚えている）と邪悪な人（殺人的意図を持っているAjin）の両方の影響が、彼の力をどのように使うかを決める際に揺れ動こうとする道徳の哲学的テーマが含まれている。  Kei以外のAjinのすべてのキャラクターは、彼の決定に影響を与えてKeiのキャラクターを発展させる箔として多かれ少なかれ行動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajinのより驚くべき特徴の1つは、キャラクターの動きをアニメーション化するCGIの使用です。 キャラクターの動きのフレームレートは、通常他のアニメに見られる値に一致するように縮小されます。 私は個人的には、これがアニメを開発するための斬新で革新的なアプローチですが、シェルやパプリカのゴーストで見た従来の標準からあまりにも離れたCGIの使用は、 それでも表現や感情を伝えることはまだ非常にうまくいきます。 さらに、背景と風景の芸術も非常にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音の面では、BGMのトラックはシーンの雰囲気を設定するのに役立っていた。 サウンドトラックからの私の個人的な好みは、「夜にねえええええええええええええええええええええええええええええええええええと、  EDから。 キャラクターの背後にある声はよく知られていて、それぞれの声がうまくキャラクターにフィットすると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを漫画版と比較すると、漫画のいくつかの場面を除いて、元の版と多少似ていることがわかります。  1つの設定から別の設定へのシーンの絶え間のない移動は、視聴者がプロット内のイベントのタイムラインと同時に発生しているシーンをよりよく理解できるという点で、 お互い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Ajin映画はマンガの情報源から大きく外れておらず、人類と道徳の興味深いテーマを提供しています。 私はAjin：Shoudouをマンガを読んだ人に推薦するか、Tokyo Ghoul（多くの点でAjinと非常によく似ている）のような超自然的な恐怖の要素を持つアニメに興味がある場合はお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajin：ShoudouはAjinの映画三部作の最初の作品です。 第2部は2016年の5月に劇場で上演する予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのレビューが助けになると判断したことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mari-chan16/reviews&#34;&gt;Mari-chan16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ajin: Shoudou demands us to contemplate the definition of &amp;lsquo;Human&amp;rsquo; and the extent to which one needs to use his/her abilities in a way that is morally just.    Despised by society, Ajin are humans who have regenerative properties and cannot die. Kei Nagai, a senior high schooler, learns upon surviving what &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dzsoz182&#34;&gt;Dzsoz182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;ここに来て、ずっと待っていたアジンの映画。 個人的に、私はこれを非常に長い間待っていました。 私はまだマンガを読んでおらず、まだアニメを見ていない（今放映中）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：
この映画では、アジンのコンセプト/世界が紹介されています。そこでは、無作為な人間が不思議なスーパーパワーを発達させ、多くのトラブルを引き起こし、究極のアニメの質問をしています。 非常にオリジナル、右のように聞こえませんか？  Ergo代理店、Parasyte、Tokyo Ghoulなど、他の多くのアニメでこれを見てきました。
しかし、Ajinのストーリーテリングはとても楽しいものです。 それは非常に動的であり、そこに不必要な情報はありません。 うまくいけば、彼らはあまりにも近未来のアニメのためにそれをフィラーなしで保つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10：
キャラクターは、この映画のためのかなり標準的なアーチ型です。  「友人」、「組織」、「弱点」 - 姉妹、この場合は「ベテラン」など。
彼らはすべて、映画の長さのために詳細に説明されていない背景ストーリーを持っているようです。 うまくいけば、私たちは後でそれらの物語を見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート3/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*重い呼吸*まあ&amp;hellip;私が初めてティーザーを見たとき、私はちょうど顔面をしなければならなかった。  CGIはこのショー（またはそのショーには合っていません）に合っていません。
そのすべてにもかかわらず、私は驚くべきストーリーと実行のために、映画全体を本当に楽しんだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい、非常に楽しい方法で実行される非常に一般的なトピックです。 グラフィックスは確かに良いかもしれませんが、何ができますか？
私は間違いなくアニメシリーズを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dzsoz182/reviews&#34;&gt;Dzsoz182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip;here it comes, the movie for the much awaited Ajin. Personally, I&amp;rsquo;ve been waiting for this for a very long time. I have not read the manga (yet) and ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katakurin&#34;&gt;Katakurin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼の人類を失っている間に特別な力を得た男の子が登場する話はまったく新しいことではありません。  Kiseijuu：Sei no KakuristuやTokyo Ghoulなどのアニメにも同じコンセプトがありますが、Ajinはこのコンセプトを取り入れ、それを素晴らしい方法で処理します。 これと同じコンセプトの他のアニメとは違うのは、アジンは永遠であるということです。殺されるのではなく、標本として持ち込まれ、拷問と見なされるように実験されます。 この映画では、人間とAjinsの両方が、悪を見せるように提示されています。 この機能は非常に興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは多くの人々をオフにしたものですが、慣れていれば間違いありません。 アニメーションは3Dであり、映画のすでに真剣で現実的な気分に加わっています。  3DアニメーションはAjinsと素晴らしい作品で、アクションシーンもアニメーション化されています。 ムードを設定するのに役立つもう一つのものはサウンドトラックです。それはそうであるように、強力でサスペンスなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白かった。特に主人公の永井圭。 他の人に対する彼の見方と彼の行動の仕方は、彼をユニークで興味深いキャラクターにする方法では矛盾しています。 その他の注目すべきキャラクターは、他のアジンズです。あなたは彼らが社会によって扱われ、実験された方法によってどのように影響されたかを見ることができます。 いくつかのキャラクターがもう少し開発されているかもしれませんが、1時間40分で各キャラクターのキャラクターを開発するのは難しいです。 将来の映画やアニメで、サイドキャラクターが適切に開発されることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は完璧ではない、いくつかの欠陥がある、いくつかの文字が十分に開発されておらず、あなたがそれに慣れていないとアニメーションが変わって見えるかもしれない。 しかし、サスペンスと面白い話は、これを良い映画にするものです。 あなたが良い行動と独特な話がたくさんある映画を探しているなら、私はこの映画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Katakurin/reviews&#34;&gt;Katakurin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A story featuring a boy who gets special powers while losing his humanity is not exactly a new thing. The same concept exists in anime such as Kiseijuu: Sei no Kakuristu and Tokyo Ghoul, but Ajin take &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curosstail&#34;&gt;curosstail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間以外の人間を中心にしたシリーズが、東京グールなどとはまったく人気がないわけではありませんが、Ajinはまったく違ったものです。
私はマンガを読んでおらず、現在放映中のアニメを見ていることに注意してください。
このレビューは無料です。  TL、DRは終了です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
私が言ったように、物語は人間ではない人、アジンを中心にしています。  Ajinは死ぬことができないと言われる種です。 私たちのMCは、天才に育てられ、偉大な人間になることを目指す長井圭ですが、明らかに彼がアジンであることが明らかになると、彼の物語が始まります。 ハンターズは現金報酬のために彼を追いかけ、Ajin調査員は彼の答えを追いかける。人類のすべてが彼を怖がらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのコンセプトが本当に好きです。 つまり、人間以外の種はまったく新しいものではありませんが、この場合、アジンは死ぬことはできませんが、依然として大きな痛みを感じることができます。 いくつかのシーンは本当に刺激的で、少しでも胸が痛いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は文字通り何も言わない。
あなたはそれを憎んだり、愛したりします。  Ajinはコンピュータグラフィックス（CGI）を使用しており、現在あなたが通常見ているものとはまったく異なっています。 その3Dグラフィックスの使用は、ときどきうまくいかないかもしれませんが、最終的に私はAjinに何か違うものを与えたと思います。 いくつかのシーンは本当にうまくアニメーション化されており、特にシーンとの戦いがあります。
文字通りあなたはそれを憎んだり愛したりするので、これはあなたの決定を助けることができないはずなので、このスコアは私の全体的なスコアには含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
オストは本当に直感的にシーンを設定するのに完璧です。 彼らはシーンを100％改善し、それはサウンドトラックのポイントです。
あたかも彼らがサウンドトラックの一部をオーバープレイしているかのように感じ、時にはそれを少し大きめに演奏し、それが欠点です。 私は特に終わりが好きです。これは実際にテレビシリーズのオープニングです。これはキャッチーでダイナミックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
私が本当に愛人が好きなのは、MCが輝いているが、サイドキャラクターがほこりに残っていないという事実です。 彼らは桂が輝くのを助けるだけでなく、自分たちの上に輝きます。  Keiの意思決定は、彼らのアイデアに左右され、MCを発展させるのに役立ちますが、同時に彼らは自分自身と自分のアイデアに忠実です。 サイドキャラクターはもっと発展しているかもしれませんが、映画は約100分しかなく、たくさんのものがあります。今年も他の映画が出てきて、アニメが始まったばかりです 彼らが失望するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
これは映画を見る前にテレビシリーズを始めたときにやや偏っていますが、エンディングが始まったときにエピソードの20分がかかったことさえ気づきませんでした。 私は座って座っていて、私の目は私の画面に接着していた。 私はその物語が何を言わなければならなかったかにとても関わっていました。 グラフィックはちょっと変わっていますが、サウンドは本当に独特の驚異的なストーリーを強調しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
ストーリー：
+アニメのファンサイトで本当に楽しんでいる人気のアイデア
+同じアイデアを持つ主流シリーズとは異なる
+思考を呼び起こすシーンはいつもあなたに投げられる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
+/-それはCGIなので、あなたはそれを嫌いか愛している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
+ MCは本当に輝きがあり、サイドキャラクターは彼らがもっと輝くのを助けます
+サイドキャラクターは物語において重要な役割を担っている
 - 永井恵のほかに、多くのキャラクターには開発がありません
^しかし、映画はわずか100分で、アニメは今放映され、2番目の映画は5月に出てくる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
+サスペンスとエンゲージメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくAjinを試してみるべきだと思います。 それはすばらしい話を持ち、本当に魅力的です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curosstail/reviews&#34;&gt;curosstail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A series centred around a non-human with other humans chasing it is not exactly unpopular nowardays with Tokyo Ghoul and others, but Ajin is, well, different and definitely unique.   Note that I have not read the manga and am currently watching the anime which is airing.  This review is spoiler free. TL;DR will be at the end    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  As I said, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;arsene-lucifer-1&#34;&gt;Arsene_Lucifer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ポリゴンピクチャーズは、この映画の背後にあるスタジオの名前であり、アニメシリーズは、シドニアの騎士/シドニアの騎士団です。 ポリゴンピクチャーズ（Polygon Pictures）の完成シリーズを見たにもかかわらず（このレビューの投稿時点で）、私の最も嫌われたアニメスタジオにするには十分でした。 この憎しみは、サイドニアの騎士団から派生したものです。それはSFの中で最も重要なものですから、Sci-Fi：The Animationを参照してください。 すべてのプロットポイントは予測可能であったが、確立されたSci-fiの式に新しいスピンをつけたり、現代的なアニメーションの慣例から逸脱したりすることもなく、唯一のSF小説でもあり、  。 だから、映画やAjinアニメシリーズを開始する前にも、すでに低い期待のハードルがあった。  Ajinがそれらの低い期待を満たすことができなかった唯一の方法は、それがSidoniaの騎士よりも悪化した場合であろう。  Ajinは、それぞれのエピソードでどれだけの無能力があるかによって、最悪のAjinエピソードの上位10リストを非常に詳細に作ることができる、低い期待値を下回ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、基本的には、Ajinのアニメシリーズの最初の6つのエピソードをつなぎ合わせたものです。 あなたがアニメシリーズと映画の間に顕著な変化がない場合、このリキャップ映画の目的は何か不思議に思うかもしれません。 どちらも、あなたがチェックアウトすることに決めたものに応じて、他の製品を探すために同じ対話で同じ映像を使用します。 私がリキャップ映画、Sword Art Online：Extra Edition、A1 Picturesに向けて負っていたのは、それに独占的な新しい素材を作ることに論理的でした。  Ajin第1部：Shoudouアニメシリーズの主な違いは、アニメーションシリーズの2つのエピソードで赤面したときに下村泉（土佐の秘書）の頬が赤くなっていないシーンです。 私はこの映画が2015年の11月下旬に、その間にアニメが放映された2016年1月中旬に出てきたことを指摘したいと思います。 ポリゴンピクチャーズの誰か、またはいくつかの人が、泉の頬を赤くして、むしろフレームレートを上げてアニメーションを常に遅らせているように見せかけることによって、恥ずかしさの瞬間を少し変更することが重要だと感じました。 アニメシリーズと同様に、この映画の目的は単に死んだ空気になることです。 アニメの比喩的なコースターはそう言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajinは、&amp;rdquo;人間の寄生虫&amp;rdquo;（私はそれを呼んでいます）の古典的な前提を取ります。主人公は、彼/彼女が何かになる、あるいは世界が嫌になる人物です。 あなたが読んだり、Body Snatchersの侵略を見た場合（私はこの前提と関連しています）、右手の下のこの前提が無限の可能性を保持しているという事実を知っています。 特に恐怖は、私たちの世界に容易に溶けるこれらの生き物の心理的恐怖を作り出す上で成功する可能性があるためです。 しかし、Ajinはストーリーテリングの基礎を理解していないので、一度も決して上がらないようにしようとすると、安定したストーリーのための構成要素を設定するのは面倒です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の最初の号は簡単です。 博覧会のための悪い文脈と組み合わせる悪い世界の建物。  Ajinでは、Ajinsの存在を世界全体で知ることができますが、映画の後のシーンでは、警察官はAjinsを捕獲するための具体的な非致死薬物銃があります。 この武器は、どの警察官が緊急事態に備えて持っている必要があるわけではないということを、どのような感覚にするのか気にする前に、別の悪いプロットポイントを投げます。  1つは、高校生が実験されたAjinの流出したビデオを見つけ出すことができ、どのニュースメディアの店でもそれが言及されていないことです。 それが偽である可能性があるという学生の軽薄な言い訳は、前提とならない不信のより高い停止を必要とする世界の他のすべての人々に適用することは想定できません。 アニメシリーズでは、ニュースメディアがこの漏洩したビデオを最終的に発見しますが、映画ではニュースメディアはありません。 続編のフィルムでより多くのプロットホールを作成することで、Polygon Picturesはストーリーの話題に焦点を当てるのではなく、隠れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ペーシングはすべてを駆け抜ける混乱です。 この問題はアニメシリーズにも当てはまりますが、ムービー形式では、観客の顔に実物を使わずにセットピースを投げることに至ります。 世話をする理由がなければ、危険にさらされている主人公を絶えず見ていくことで得られる価値はありません。 キャラクターに緊張や賭け、そして投資がないと、この列車の残骸がどれくらい長く続くのだろうと思っている時を常に見ているでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;技術レベルでは、1990年代の3Dテレビ規格でさえ、Polygon Pictures 3Dアニメーションが制作されています。  90年代後半からのドンキーコングカントリー3Dアニメーションシリーズには、表情豊かな顔のアニメーションと、より良いフレームレートがあることが恥ずかしいです。 ブラボーポリゴン画像。 ドンキーコングカントリーは、ゴリラの歩き方を単純なものにすることができ、そのためのダンスはスムーズに動く。  Ajin第1部：Shoudouでは、映画の冒頭で、Polygon Pictureはウォーキングのスムーズな動きを単純にすることはできません。 映画（そしてアニメシリーズ）を通して、キャラクターがスローモーションで動いているように見えます。 ポリゴンピクチャはこれを修正することができますが、それについては何もするのが面倒です。 映画には2つのシーケンスがあり、2つのブラックゴーストが物事をスローダウンして物事をスピードアップするテクニックを使って互いに戦っています。 動きの速さを自由に変更できるこの簡単なデモンストレーションは、フレームレートにも適用する必要があります。 それは意図的に行われているので、Polygon Pictureはそのアニメシリーズにはない技術を持ち、映画は常に遅れているように見えます。 ポリゴンピクチャはとても怠惰です。映画のクロージングクレジットは、より長いクレジットを持つアニメシリーズのオープニングシーケンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajin第1部：Shoudouはストーリーボードにする必要があり、生産に入る前に少なくとも1回ドラフトされました。 これがポリゴンピクチャーズよりも実現したとすれば、人々がAjinsを嫌う意欲がなくなり、それが対処されれば多くの問題からそれらを救うだろう。 しかし、Ajinがなぜ嫌われているのか、Ajinが妥当な理由を与えたとしても、浅い人物でいっぱいの馬鹿馬鹿しいプロットや、非常に怠惰な生産を排除しないだろう。  2015年に出てきたこの映画よりも、90年代後半の方がより美しい3Dアニメーションが見つかるはずです。これは恥ずかしいものです。 あなたがAjinを映画やテレビの形式で見ても、それは日本のアニメーションの恥ずかしさの表示、3Dアニメーションへの恥ずかしさ、ストーリーテリングへの恥ずかしさです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216663&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Arsene_Lucifer/reviews&#34;&gt;Arsene_Lucifer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Polygon Pictures is the name of the studio behind this film, and the anime series Sidonia no Kishi/Knights of Sidonia. I bring them up because despite only having seen one completed series from Polygon Pictures (at the time of this review being posted) it was enough for me to make them my most hated anime studio. This hatred is derived from Knights of Sidonia, or as I refer to it Sci-Fi: The Anime since it’s biggest piece of sci-fi trite I have ever seen in any form of media. Every single plot point was predictable, it didn’t put a new spin on any established sci-fi formula nor strayed from any common modern anime writing conventions, and it’s also the only piece of science fiction, and animation to ever put me to sleep. So before even starting the film, and Ajin anime series there was already the hurdle of low expectations. The only way Ajin couldn’t meet those low expectation would be if it turned out worse than Knights of Sidonia. Ajin went so below the bar of low expectations I could make a top ten list of the worst Ajin episodes in great detail by how much incompetence there is in each individual episode.    This film is basically a recap splicing together the first six episodes of the anime series Ajin. You might be wondering what’s the purpose of this recap movie if ther &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mari-chan16-1&#34;&gt;Mari-chan16&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Ajin：Shoudouは、「人間」の定義と、道徳的に公正な方法で能力を使う必要がある程度を考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajinは社会的に嫌われ、再生性があり、死ぬことのできない人間です。 シニア高校の長井圭は、黒人の幽霊を召喚する特別な能力を持つ彼がアジンであるという致命的な事故を生き残ったことを知る。 これらの黒い幽霊は、アジンの無意識の精神によって支配されているような暗い、ミイラのような（映画のカバーアートに似た）人物です。 しかし、彼らは人や物に致命的な身体的害を及ぼすことができますが、他のアジンだけが見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;面白いことに、アジンのプロットを面白くしているのは、MCケイが複数の殺人と殺人のために致命的な能力を使うことを躊躇し、代わりに他のアジンとは違って、人類を助ける能力を使うことを試みることです。 物語には善行（幼い頃の友人と家族を覚えている）と邪悪な人（殺人的意図を持っているAjin）の両方の影響が、彼の力をどのように使うかを決める際に揺れ動こうとする道徳の哲学的テーマが含まれている。  Kei以外のAjinのすべてのキャラクターは、彼の決定に影響を与えてKeiのキャラクターを発展させる箔として多かれ少なかれ行動する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajinのより驚くべき特徴の1つは、キャラクターの動きをアニメーション化するCGIの使用です。 キャラクターの動きのフレームレートは、通常他のアニメに見られる値に一致するように縮小されます。 私は個人的には、これがアニメを開発するための斬新で革新的なアプローチですが、シェルやパプリカのゴーストで見た従来の標準からあまりにも離れたCGIの使用は、 それでも表現や感情を伝えることはまだ非常にうまくいきます。 さらに、背景と風景の芸術も非常にうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音の面では、BGMのトラックはシーンの雰囲気を設定するのに役立っていた。 サウンドトラックからの私の個人的な好みは、「夜にねえええええええええええええええええええええええええええええええええええと、  EDから。 キャラクターの背後にある声はよく知られていて、それぞれの声がうまくキャラクターにフィットすると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメを漫画版と比較すると、漫画のいくつかの場面を除いて、元の版と多少似ていることがわかります。  1つの設定から別の設定へのシーンの絶え間のない移動は、視聴者がプロット内のイベントのタイムラインと同時に発生しているシーンをよりよく理解できるという点で、 お互い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Ajin映画はマンガの情報源から大きく外れておらず、人類と道徳の興味深いテーマを提供しています。 私はAjin：Shoudouをマンガを読んだ人に推薦するか、Tokyo Ghoul（多くの点でAjinと非常によく似ている）のような超自然的な恐怖の要素を持つアニメに興味がある場合はお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ajin：ShoudouはAjinの映画三部作の最初の作品です。 第2部は2016年の5月に劇場で上演する予定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのレビューが助けになると判断したことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208481&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mari-chan16/reviews&#34;&gt;Mari-chan16&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ajin: Shoudou demands us to contemplate the definition of &amp;lsquo;Human&amp;rsquo; and the extent to which one needs to use his/her abilities in a way that is morally just.    Despised by society, Ajin are humans who have regenerative properties and cannot die. Kei Nagai, a senior high schooler, learns upon surviving what &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dzsoz182-1&#34;&gt;Dzsoz182&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;ここに来て、ずっと待っていたアジンの映画。 個人的に、私はこれを非常に長い間待っていました。 私はまだマンガを読んでおらず、まだアニメを見ていない（今放映中）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー9/10：
この映画では、アジンのコンセプト/世界が紹介されています。そこでは、無作為な人間が不思議なスーパーパワーを発達させ、多くのトラブルを引き起こし、究極のアニメの質問をしています。 非常にオリジナル、右のように聞こえませんか？  Ergo代理店、Parasyte、Tokyo Ghoulなど、他の多くのアニメでこれを見てきました。
しかし、Ajinのストーリーテリングはとても楽しいものです。 それは非常に動的であり、そこに不必要な情報はありません。 うまくいけば、彼らはあまりにも近未来のアニメのためにそれをフィラーなしで保つでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター8/10：
キャラクターは、この映画のためのかなり標準的なアーチ型です。  「友人」、「組織」、「弱点」 - 姉妹、この場合は「ベテラン」など。
彼らはすべて、映画の長さのために詳細に説明されていない背景ストーリーを持っているようです。 うまくいけば、私たちは後でそれらの物語を見るでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート3/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*重い呼吸*まあ&amp;hellip;私が初めてティーザーを見たとき、私はちょうど顔面をしなければならなかった。  CGIはこのショー（またはそのショーには合っていません）に合っていません。
そのすべてにもかかわらず、私は驚くべきストーリーと実行のために、映画全体を本当に楽しんだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に9/10：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい、非常に楽しい方法で実行される非常に一般的なトピックです。 グラフィックスは確かに良いかもしれませんが、何ができますか？
私は間違いなくアニメシリーズを楽しみにしています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=209198&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dzsoz182/reviews&#34;&gt;Dzsoz182&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So&amp;hellip;here it comes, the movie for the much awaited Ajin. Personally, I&amp;rsquo;ve been waiting for this for a very long time. I have not read the manga (yet) and ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;katakurin-1&#34;&gt;Katakurin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;彼の人類を失っている間に特別な力を得た男の子が登場する話はまったく新しいことではありません。  Kiseijuu：Sei no KakuristuやTokyo Ghoulなどのアニメにも同じコンセプトがありますが、Ajinはこのコンセプトを取り入れ、それを素晴らしい方法で処理します。 これと同じコンセプトの他のアニメとは違うのは、アジンは永遠であるということです。殺されるのではなく、標本として持ち込まれ、拷問と見なされるように実験されます。 この映画では、人間とAjinsの両方が、悪を見せるように提示されています。 この機能は非常に興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは多くの人々をオフにしたものですが、慣れていれば間違いありません。 アニメーションは3Dであり、映画のすでに真剣で現実的な気分に加わっています。  3DアニメーションはAjinsと素晴らしい作品で、アクションシーンもアニメーション化されています。 ムードを設定するのに役立つもう一つのものはサウンドトラックです。それはそうであるように、強力でサスペンスなものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは面白かった。特に主人公の永井圭。 他の人に対する彼の見方と彼の行動の仕方は、彼をユニークで興味深いキャラクターにする方法では矛盾しています。 その他の注目すべきキャラクターは、他のアジンズです。あなたは彼らが社会によって扱われ、実験された方法によってどのように影響されたかを見ることができます。 いくつかのキャラクターがもう少し開発されているかもしれませんが、1時間40分で各キャラクターのキャラクターを開発するのは難しいです。 将来の映画やアニメで、サイドキャラクターが適切に開発されることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は完璧ではない、いくつかの欠陥がある、いくつかの文字が十分に開発されておらず、あなたがそれに慣れていないとアニメーションが変わって見えるかもしれない。 しかし、サスペンスと面白い話は、これを良い映画にするものです。 あなたが良い行動と独特な話がたくさんある映画を探しているなら、私はこの映画をお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208989&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Katakurin/reviews&#34;&gt;Katakurin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A story featuring a boy who gets special powers while losing his humanity is not exactly a new thing. The same concept exists in anime such as Kiseijuu: Sei no Kakuristu and Tokyo Ghoul, but Ajin take &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;curosstail-1&#34;&gt;curosstail&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;人間以外の人間を中心にしたシリーズが、東京グールなどとはまったく人気がないわけではありませんが、Ajinはまったく違ったものです。
私はマンガを読んでおらず、現在放映中のアニメを見ていることに注意してください。
このレビューは無料です。  TL、DRは終了です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
私が言ったように、物語は人間ではない人、アジンを中心にしています。  Ajinは死ぬことができないと言われる種です。 私たちのMCは、天才に育てられ、偉大な人間になることを目指す長井圭ですが、明らかに彼がアジンであることが明らかになると、彼の物語が始まります。 ハンターズは現金報酬のために彼を追いかけ、Ajin調査員は彼の答えを追いかける。人類のすべてが彼を怖がらせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのコンセプトが本当に好きです。 つまり、人間以外の種はまったく新しいものではありませんが、この場合、アジンは死ぬことはできませんが、依然として大きな痛みを感じることができます。 いくつかのシーンは本当に刺激的で、少しでも胸が痛いと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：私は文字通り何も言わない。
あなたはそれを憎んだり、愛したりします。  Ajinはコンピュータグラフィックス（CGI）を使用しており、現在あなたが通常見ているものとはまったく異なっています。 その3Dグラフィックスの使用は、ときどきうまくいかないかもしれませんが、最終的に私はAjinに何か違うものを与えたと思います。 いくつかのシーンは本当にうまくアニメーション化されており、特にシーンとの戦いがあります。
文字通りあなたはそれを憎んだり愛したりするので、これはあなたの決定を助けることができないはずなので、このスコアは私の全体的なスコアには含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10
オストは本当に直感的にシーンを設定するのに完璧です。 彼らはシーンを100％改善し、それはサウンドトラックのポイントです。
あたかも彼らがサウンドトラックの一部をオーバープレイしているかのように感じ、時にはそれを少し大きめに演奏し、それが欠点です。 私は特に終わりが好きです。これは実際にテレビシリーズのオープニングです。これはキャッチーでダイナミックです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
私が本当に愛人が好きなのは、MCが輝いているが、サイドキャラクターがほこりに残っていないという事実です。 彼らは桂が輝くのを助けるだけでなく、自分たちの上に輝きます。  Keiの意思決定は、彼らのアイデアに左右され、MCを発展させるのに役立ちますが、同時に彼らは自分自身と自分のアイデアに忠実です。 サイドキャラクターはもっと発展しているかもしれませんが、映画は約100分しかなく、たくさんのものがあります。今年も他の映画が出てきて、アニメが始まったばかりです 彼らが失望するとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
これは映画を見る前にテレビシリーズを始めたときにやや偏っていますが、エンディングが始まったときにエピソードの20分がかかったことさえ気づきませんでした。 私は座って座っていて、私の目は私の画面に接着していた。 私はその物語が何を言わなければならなかったかにとても関わっていました。 グラフィックはちょっと変わっていますが、サウンドは本当に独特の驚異的なストーリーを強調しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TL; DR
ストーリー：
+アニメのファンサイトで本当に楽しんでいる人気のアイデア
+同じアイデアを持つ主流シリーズとは異なる
+思考を呼び起こすシーンはいつもあなたに投げられる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
+/-それはCGIなので、あなたはそれを嫌いか愛している&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
+ MCは本当に輝きがあり、サイドキャラクターは彼らがもっと輝くのを助けます
+サイドキャラクターは物語において重要な役割を担っている
 - 永井恵のほかに、多くのキャラクターには開発がありません
^しかし、映画はわずか100分で、アニメは今放映され、2番目の映画は5月に出てくる&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
+サスペンスとエンゲージメント&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違いなくAjinを試してみるべきだと思います。 それはすばらしい話を持ち、本当に魅力的です&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=210145&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/curosstail/reviews&#34;&gt;curosstail&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A series centred around a non-human with other humans chasing it is not exactly unpopular nowardays with Tokyo Ghoul and others, but Ajin is, well, different and definitely unique.   Note that I have not read the manga and am currently watching the anime which is airing.  This review is spoiler free. TL;DR will be at the end    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  As I said, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>