<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/m3-sono-kuroki-hagane/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/m3-sono-kuroki-hagane/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>M3 Sono Kuroki Hagane</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/m3-sono-kuroki-hagane</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/m3-sono-kuroki-hagane</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/4/60273.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/23133/M3__Sono_Kuroki_Hagane/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/23133/M3__Sono_Kuroki_Hagane/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;novahyou&#34;&gt;novahyou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、M3を本当に楽しむための鍵は、SF /ファンタジー要素を紹介するだけでなく、キャラクターの精神に深く浸透して、自分自身を探求する傾向にあるシリーズに興味を持っているということです 人格とそれらがどのようにそのようになるようになった。 私はそれを超えて、物語についてはそうではないが、これらの人々が経験する旅と、他者と本当につながっていることについて伝えようとしている、とてもシンプルで効果的で誠実なメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に遅く、sligthly混乱を開始します。 私はこれがシリーズの主な落ち込みだと言いたいと思っています。 最初の10回ほどのエピソードは最も弱いエピソードですが、背景を開発しキャラクターの出発点を提供することは本当に重要です。 結局、すべてがうまく一緒に来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に魅力的で独特のキャラクターデザインを見つけました。 それは十分に十分な低予算を（私は推測している）処理しますが、動的なアクション、流体アニメーションや視覚的に魅力的な方向が欠けています。 しかし、それは仕事を完了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしく、壮観ではありません。 音声演技は非常に良いですが、特定のキャラクターが時々ハミングアップすることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズが輝く場所です。 最初からいくつかのキャラクターが好きではないかもしれませんが、最初はそうでないキャラクターは、シリーズの進化とそれがどのように満足のいく方法で理にかなっている理由から本当に効果的です。
それらのすべてが特に興味深いわけではありませんが、重要なものがあります。 それの終わりまでに、彼らはあなたが応援したい人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に主観的な領域です。 私は個人的には自分がシリーズをもっと楽しんでいることが分かりました。 それはかなり平凡で混乱し始めましたが、エピソードが進むにつれて、それは正しいバランスを見つけました。 結局、後半に残された良い味は最初のものの苦味を克服する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、書籍、映画、アニメなど、多くの分野でSFの巨大なファンです。 特にメディアのこの最後の形では、ガンダムからゲッターロボまで、ボトムズやダグラムのようなシリーズを中心に大きく違ったものを楽しんだ。  M3は、実際のロボットやスーパーロボットのジャンルとほとんど似ていません。エヴァンゲリオンの話題のほとんどに沿っていますが、はるかに簡単で理解しやすい方法で開発されました。 ひぐらしのなく頃に、キャラクターの動機を中心にしたミステリーシリーズに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しい驚きでした、そして、私はほとんどの人が最後のエピソードまでそれにこだわるのに魅力的であるとは思わなかったことを発見するのが悲しいです。 それは商業的にはまったく成功していませんでした。 明らかに脆弱性（遅いスタート、平凡な生産価値、フラッシュバックの過度の使用、未開発のキャラクター）があるが、ポジティブはネガティブを上回り、明確なフィナーレとより慎重な焦点で満足のいくストーリーを提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/novahyou/reviews&#34;&gt;novahyou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;d like to say that the key to truly enjoying M3 is having an interest in a series that not only showcases sci-fi/fantasy elements but also has the tendency to go deep into the characters&amp;rsquo; psyche, exploring their personalities and how they came to be like that. I&amp;rsquo;d go beyond that and sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はちょうどこの24のエピソードのアニメを見終わって、かなり率直に私はそれについての気持ちが混ざっているので、私は追いかけて、このアニメのための私の評価を提示するつもりです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：デセント4。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、プロットやストーリー・ラインそのものが、特にSFやSFの混在を超自然としているときには、理解できないほどです。私の意見では、この2つのジャンルは、 石油と水が混ざり合っていない場合、それはまた「SOMEWHATS」といくつかのソルトの組み合わせを持ち、「SOMEWHATS」を意味します。 まず第一に、何らかのヤマイと結びついているハレムがあるのですが、「コープス」と呼ばれる若干の超自然的存在とMA-ヴェスによって表現された何らかのSF類があります。 また、メロドラマと多少なりとも何らかの行動が混在することもありました。 また、プロットは明らかに「Guilty Crown」と「Black Bullet」のリサイクルであり、少し違ったように見せかけるように調整されていますが、それでもストーリーはまだまだ充実しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：とても良い8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに組み込まれたCGIが本当に好きです。特に、コープスとMA_Vessが関わっているときは非常に幻想的ですが、実際にはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Mediocre 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が心配している限り、私はここでキャラクターの声を出した声優については何のコメントもしていません。オープニングとクローズのように、私は本当にそれについてコメントすることはあまりありません。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は育ったばかりの仕事をしていた高校生の一人でしたが、アニメが進むにつれて、いわゆる「MA-Vess」のパイロットが高いことを忘れるでしょう 子供たちが、このセクションに7を与えることを本当に促したのは、「Lightless Realm」の外に人口を保護するために仕事をするだけでなく、彼らが遭遇する紛争と自分自身の苦闘でもあった 彼ら自身がLIMとして終わるであろう個人的な気持ちと恐怖。 しかし、実際に私に影響を与えた人は夏里でした。はい、本当に私に影響を与えたのは、彼が賞賛したのではなく、私が実際に見たいと思うようなキャラクターです。 このセクションにスコアを与えることを私に納得させるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと総合：フェア6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの長さは24エピソードになりましたが、実際には非常に長く、実際には半分近くが単なるクリフハンガーとして機能するように作られています。私は本当にそれを見て楽しんでいますが、私の楽しみが夏里 つくみ、ささめ、みさしがどこで「コープス」を得ることができるところに住んでいたのか、など、他の質問が残っています。 また、アニメ監督の佐藤順一は「LIM」が大好きなので、MA-Vessに力を与え、パイロットとの間に一種の共鳴を生み出すダークメタルの一種だと知りましたが、科学は何ですか？ それの後ろに？ また、「Light-less Realm」で生き残ったTsugumiは、友人と妹のSasameを探すのも気にしませんでした。  「光のない領域」。 これらの質問だけで、基本的に私がこのアニメの楽しさと全体的な高得点を与えないようにするプロットホールを形成しているので、意見が賢明で、私はそれを6に制限し、それは十分だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so I&amp;rsquo;ve just finish watching this 24 episode anime and quite frankly I have mixed feelings about it, so I&amp;rsquo;m gonna cut to the chase and just present my ratings for this anime:      Story: Decent 4.    The problem with the story was that it has too much in it that the plot and the story-line itself wasn&amp;rsquo;t easily understood, especially when it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baptized&#34;&gt;BaptizED&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ人々がこのアニメを嫌っているのか、これを見ている人々から嫌悪感を覚えているのか分かりません。なぜならこれはかなり遅いので、ほとんどの観察者はこのシリーズを見守っていないからです。 まず、エピソードでこのアニメのエピソードを見るだけで私たちを抱きしめてしまうと言いたいのですが、そういうわけで、ほとんどの人がこのショーを中断したと思います。 たぶん、彼らはそれが十分に魅力的ではないか、または遅いスタート、忘れる可能性のあるキャラクター、そして平凡なアニメーションのためにかもしれません。 だから、私はこのアニメを見ようとしている皆さんにアドバイスします：このストレートを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいいです、このアニメは潜在的可能性があると概要が説明しており、プロット自体は本当に興味深いものです。 このアニメは非常にゆっくりとペーシングしていますが、最初の数回のエピソード（退屈なエピソード12までは飽きていますか？）にはかなり退屈ですが、あなたはそれに夢中になります。 私がストーリーで好きではなかったことの1つは、メカが使われているというコンセプトでした。ストーリーにうまく適合しませんでした。 このアニメも視聴者に深いメッセージを伝えますが、それはまっすぐには伝わっておらず、その意味を完全に視聴者に結びつけることはできません。 このアニメには深いメッセージがありますが、このアニメは心理的な陰謀を持ち、他人を喜ばないような明示的なシーンを含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当に良かったし、ショーと一緒にキャラクターの発展の飛躍を見ることができる。 最初は、彼らはかなり忘れられないように見えますが、あなたの中でちょっとだけ成長します。 キャラクターの最初の印象が変わったときの感情は、あなたが気に入って、最終的にそれらの根源になります。 サポートキャラクターの中には、鈍いものや一次元のものがあり、その行動は意味をなさないものですが、ショーが進行するにつれてその動きを見ることができます。 また、私が興味深いのは、このアニメがキャラクターを失うのを恐れていないことです。最初に目立たなかったキャラクターは、最初は進化し、かなり良く発達しました（特にMhamu）、キャラクターのインタラクション、 クレイジーで狂った（狂った科学者LOL）が、彼らの存在は本当にプロットのために不可欠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年のアニメのアートはかなり安く、少し悪いものでした。 スタジオは、24エピソードのアニメや何かを制作するための予算が厳しいかもしれないが、それでもまだショーの雰囲気に合っている。 暗い色の使用は本当にショーの暗い気分を設定します。 キャラクターのデザインはうまくいきました。メカは、一貫したアニメーションと独特のデザインを持っていると思います。  CGIはショーを通して私たちの目を楽しませるのに十分満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音楽と効果音を含むサウンドは、かなり良いものでした。 私は本当にキャッチーなオープニングを見つけました。May&amp;rsquo;nの最初の1つは「Re：Remember」です。ショーの悲しい音に合っていて、美しい悲しみを思い起こさせます。坂本真綾の「Replica」は、 アニメーションのアニメーションは視聴者を奪い取ることができます。
ラララルクの「Ego-izm」は私にとっては魅力的ではない&amp;hellip;最初は。 しかし、結局のところ、曲、ピアノ・キー、そしてその音楽はあなたの頭の中にくっついてしまいます。 ナノによる第2のエンディングソング「SABLE」が好きだった、それは本当にシリーズのアクションジャンルを伝えている。 サウンドトラックはわずかしかありませんが、それでも仕事は終わります。 キャラクターの声の演技はちょうど平均だった、彼らは際立っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な楽しみとしては、最初のいくつかのエピソードは、地獄や悪い点まで、良いことではありませんが、私はあなたが少なくともこのアニメにあなたの視点で変更することができますエピソードを見て保証します。 アクションアニメの場合、アクションは少なくなりますが、プロットの集計にはキャラクターのやりとりが多くなりますが、それでもいいです。 これを落とした人には、この機会を与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメ9を与える。それは、それはいくつかの賞賛に値すると思う、ショーはアダプテーションの面でかなり成功したと思う、それはアニメ自体が何も悪いことをしなかったので、 これは他のメカのアニメよりも悪いことではないので、これを撃ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaptizED/reviews&#34;&gt;BaptizED&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do not know why people dislike this anime, or the amount of hate I get from people watching this, maybe because this is pretty slow-paced, so most watchers didn&amp;rsquo;t continue to bother watching this series. First of all I&amp;rsquo;d like to say that watching this anime episode by episode will only bore us, and that&amp;rsquo;s why I think most people dropped this show. Maybe they don&amp;rsquo;t find it appealing enough, o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aduntoridas11&#34;&gt;AdunToridas11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを通して私を牽引するものが1つあれば、それは深くて面白い話であり、本当に非常にユニークで、私にとっては最初のものです。
不幸にも、ショーのキャラクターは、明石と私が忘れてしまった狂った研究者を除いて、このストーリーを非常に多く支持し、助けてくれますが、その裏話と前提は素晴らしいです。 文字はちょうどあなたが歩く道を変えることなく歩く非常に片道のような感じです。
彼らは退屈で退屈な気分になりました。時にはそれはある種のキャラクターの周りの雰囲気のように感じられました。
アクションシーケンスは、それがメカ、アクションアニメだと考えると非常に弱いです。
私はそれを見つけませんでしたが、いくつかの本当にintresting敵がどこにあるのかを検討してみましょう。 しかし、これは私が物事の戦いの面でより良い仕事をしたかもしれないが、物語にもっと収まるように作られたと思うものです。 アニメは心理的、超自然的な要素が多く、興味深く刺激的な物語に本当によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのラウンドレビューとして私はそれに7を与えるだろうが、強力な部分とおそらく唯一の強力な部分は私のための9である物語です。 残りは約平均です。 あなたがアクションに大いに焦点を当てるのではなく、ストーリーに焦点を当てていないメカシャムが好きな場合や、超自然的で心理的なテーマを持つスリリングなアニメが好きな場合は、これは価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AdunToridas11/reviews&#34;&gt;AdunToridas11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there is one thing that drived me trough this anime it was it´s deep and intresting story, truly one very unique and for me the first of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zhiyurain&#34;&gt;ZhiyuRain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのレビューを書いておくべきか、それとも離れるべきかを決定するのに時間がかかりました。 私はこのシリーズを2014年に見て、最終的にどのようになったのか分からないと思っていましたが、このストーリーの評価の高い評価が多数あることを見て、何かを指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを見始めると、エピソード1でどのように描かれ、導入されたかにはすぐには関心がありません。 もちろん、作家が最初に計画したことは分からないので、私はこのショーを見落としたとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこで彼らは最初に約6人のキャラクターを紹介し、それぞれは個性を持ち、これらの戒めを調査し、Lightless Realmに近づくことを試みます。 その後、過去からある種の絆を共有していたと思われる2人のキャラクター、SasameとMinashiが追加されました。 そして、突然、突然、彼らは過去のすべてのキャラクターのグループの一員になって、コープスの上に乗っていたつぐみという別のキャラクターを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、何らかの形で正確であることが判明しました。これは、特殊部隊に加わる8人の選出された人々が過去に偶然に会ったことです。 そして、ArbornineのためにLightless Realmに問題のないTsugumiは、現在、Sasameに感情を持っている主人公に感情を持っていることが知られています。 はい、何らかのロマンスのアニメが物語を面白くするかもしれませんが、確かにこれは好きではありません。 だから過去に8人が行ったことは罪とみなされ、つぐみはそれだけで憎しみを隠してきました。それは主人公のせいだからです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、プロットはまともで、すべてはうまくいったが、いくつかのことは期待していたほうが良かったし、いくつかはちょうど青から出てきた。 私の頭の外に出た不思議が壊れてしまったので、すべてが解決されていますが、MA-VESSとCorpse and Admonitionsとの戦闘のために、Lightless Realm自身よりも主にキャラクターを中心としたストーリーのような感じでした ちょうどアニメのための飾りに見える、それは確かに私のために非常に長く続くことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメでメカやSFや超自然を得るというコンセプトは注目に値するが、シリーズを見続けることは間違いないだろう。 私はこれが私がアニメについて好きなものだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、特に悲しいアニメや「Lightless」の領域であるはずであったという事実の一部として、すべてが鈍く見えるようにしたときには、芸術に関してはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はその音が悪いとは言えません。私は、バックグラウンドミュージックなどの一般的なサウンドを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OMG、これについては咳止め*咳*で始めるのは本当に待ちきれないですが、私はその点に固執します。 私はすべての文字について書くつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明石鷺沼 - 物語の主人公、そして本当に愚かなMCです。私はこれまで「愚か」と表現していました。 それで、彼は学校で女性に人気があり、何とか彼の兄弟を軽蔑し、尊敬しています。少なくとも私はそれを見ています。 ササメが特別な力で現れたとき、彼は幼少時代の誰かのように見えるので、すぐに彼女に興味を持ちます。 まあ、8人とも一緒に、彼の幼年時代に会った人たちであるはずですよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ササメとミナシがお互いに近くなっていることに嫉妬していたことを覚えていると思います.SasameとMCが最終的に一緒にスペースを取ると、彼女はあまりにも彼女を保護したいのですか？ さて、それはちょうど私にどこかで起こった。 つぐみを見ると、彼はササメだと思っていました。  SasameがLIMに変わったことがわかっているうちに、彼はとても怒っていた。それは彼が彼女のようなものを待つと約束していたからだ。  LIMに乗る。 その後、彼とササメのリンクはLIMの彼と弟のリンクを上回り、すべてが終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;葉崎恵美 - 死んだとき、私は少し悲しかったが、涙は流されなかった。 彼女の死はMCを少し変えましたが、私はまだ彼女が話の重要なキャラクターだと思っていました。 正直言って、私は彼女がシリーズの中で最高のキャラクターだったと思う。なぜなら、誰も本当に心配したり気づかなかったので、私はいつも社会から外れているような人物が好きだからだ。 これらの文字は通常強く、その存在の事実を無視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ササメイズリハ - 最初は普通の女の子だと思ったが、間違っていた。 彼女とミナシとツグミはお互いに知り合っていて、過去に6人と出会って、司祭などと言われました。 私は彼女が置いていたすべての行動のために彼女にとても怒っていましたが、私は理由は分かりませんでしたが、MCのために基本的にすべてでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minashi Maki  - 彼は興味深い、おそらく最も陽気なキャラクターのように見えました。 私は彼がMCよりも強かったと言うことができました（しかし、強さに関してではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の話はユニークで、Emiruに温かくなったという事実は、以前のペースがどれほど遅かったかを見て、うれしいことだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つぐみ -  Lightless Realmには、8人全員が戻ってきて、彼女を覚えて待っている人物がいます。 彼女は捨て去られたので残念だと思っていました。そしてMCはササメと思っていましたが、私はちょうど彼のようなMCに気持ちを持っていても彼女を残念に思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメントは私にとっては8になるだろうが、それは人間の関係や結果などを中心にしていたが、キャラクターは戻って噛み付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、いくつかのエピソードの後に​​理にかなったように、良い流れを持っていましたが、すべてが9人の子供の周りに集中しており、世界の残りの部分はどこにもありません。 彼らはその日を救ってLightless Realmのことをすべて解決しました。彼らは過去に何らかの関係を持っていたからですが、もしそこにいなければ、世界は運命を打ちのめすほうがいいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが終わったとき、私は何とかそのような状況がそのまま解決されたので、シリーズを続けたいと思っていました。 しかし同時に、それが終わったとき、私はまた、本当に私の時間を見るのに価値がないと思った。 私にとってはあまりにも過激でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZhiyuRain/reviews&#34;&gt;ZhiyuRain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me a while to decide whether I should write a review for this anime or leave it. I watched this series in 2014 and thought that I should just forget about it because of how it turned out in the end, but seeing the many high scoring reviews for this story there are, I would like to point something more.    Story: 4    When I start watching an anime, I&amp;rsquo;d say that I am never immediately interested in how it is portrayed or introduced throughout episode one. But of course, I don&amp;rsquo;t know what the author/writer planned out in the beginning, so I can&amp;rsquo;t just say that I dropped watching this show.    So they introduce about six  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;過小評価されている用語は、私が非常に頻繁に横たわる最近です。 一般的に過小評価されているショーは、爆走や新世紀のようなショーです。 しかし、彼らのレビュースコアを注意深く見ると、過小評価は実際には適用されません。 そして、集合的（否定的）レセプションが私の個人的な気持ちとは非常に対照的である、それが実際にここに収まる唯一の形容詞であることを示すM3があります。 それで、主流のアニメ視聴者にとって、それはなぜそんなにひどく見なされますか？  BTW：このレビューでは、メインストーリーについては何も書いていませんし、ストーリー、キャラクター、アート/アニメーション、サウンドトラックで構成することもありません&amp;hellip;テーマについてのあいまいな知識でこのショーに行くのがベストです。 そして、はい、物語は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このメカアニメを表現する最善の方法は次のようなものです：絶え間なく落ち込んでいるキャラクターとのノンストップの悲しみのフェスティバル。彼らの社会的な孤独と孤独の理由を探し、壊れた感情に触れようとします。 それだけで、M3がなぜ本当に誰のためのショーではないのか分かります。 遅いスタートの次に、ショーはそれのあらゆる側面に浸透している不穏感と憂鬱感の絶妙な感覚を持っています。 芸術的な方向から物語やキャラクターまで&amp;hellip; M3のすべてがうつ病と悲しみに包まれています。 美容院！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは進行中の脅威（明るい世界）を常に思い起こさせているにもかかわらず、M3の上半身全体は多様なキャストと深く根付いた精神的な問題に専念していますが、後半では暗黒界の謎と どのようにメインキャストに接続されています。 このアプローチは、すべてのものに対して迅速な回答を望むすべての人には適していないかもしれませんが、それはむしろ素晴らしいものです。 興味深いことに、この半分の間のこの分裂はまた、2つの非常に異なる開口によって強調される。 最初のものはそれに非常にメランコリックな感情を持っていますが、第2のものは、キャラクターが自分の問題をどのように克服し、前進する準備ができているかを象徴する、より有望で陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、M3の非常にキャラクターの心理的アプローチがNGEに触発されていることは容易にわかりますが、生のモデルの複雑さに決して到達しないことを認めなければなりません。 それにもかかわらず、キャラクターと社会心理的トラウマタは巧みに描かれている。 すべてのキャラクターの中心的なテーマは、自分の感情を他の人に伝えることができず、そのために社会的孤立状態を作り出しているにもかかわらず、すべてのキャラクターは自分の/独特の孤独の理由があります。 残念ながら、すべてのキャラクターが同じレベルの注意を払うわけではありません。 特にHeitoは、他の人に嫌な思いをしたり、むしろ拒絶されたりするための性的欲望を持っているサディスティックなサイコパスです。
ほとんどの場合、ショーは明石の周りを中心に、彼は死んだ兄弟に向かって自分の罪を抱くようにどのようにしようとしますが、ますます深くなることを学びます。 私は彼の性格が最も興味深いものだと思っていて、ショーを通して彼の個人的な成長は強烈に本物だと感じました。 私たちは以前、多くのアニメでキャラクターの原型を見てきましたが、M3はそれを分析し、自分の心を動かす結果、他人から心を奪われた結果、他人にどのような苦痛を与えるのか理解できなくなったということを伝えようとします。 ここではキャラクターの詳細をもっと詳しく知りたいと思っていますが、ショーで探求しているテーマは数多くあると言えます。過去の罪悪感と喪失と悲しみ、 あなた自身の欠陥や不安にもかかわらず、他人に開放し、他人があなたを受け入れることを信頼することは、M3が扱う側面のほんの僅かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの興味深い点は、死の描写である。 特定の文字が「死ぬ」場合、実際には表示されません。 あなたはむしろ、他のキャラクターが損失をどのように処理し、どのようにそれらがそれらの精神状態に影響を与えるか経験する。 これは作家によるかなり素晴らしい選択ですが、それと同時に、表面的な「愛する人の死者」が感じるような人々を放つかもしれません。 これは、キャラクターの喪失を心配するのではなく、別のキャラクターがそれをどのように扱うかを体験し、キャラクターが生きる理由を見ていることが、ベロベの喪失によって粉々にされているのを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜM3が誰にとってもショーではないのが分かります。  M3（特に（鮮やかな）上半期）はおそらく私が今まで見た中で最もうつ病で悲しみに満ちたアニメだろう。 あなたがそれを愛している（エヴァンゲリオンの終わりがこれまでに作られた最高のアニメ映画だと思えば、M3はあなたのためです）、この事実を乗り越えることはできません。 ポイントは、何も盛り上がることがないということです。 エピソードの後のエピソードは絶えず、あなたの感情状態を「レイプ」しようとします。あなたが悲しみにしたり、悲惨なものにしたり、それが成功すると、それは成功します。 これらのキャラクターはあなたが誰と同じではなく、深く傷つき、壊れていて内向的な人であるか、あるいはむしろ好きになりたいと思っている完璧なヒーローではありません。 しかし、ショーが本当の人間を創造するために一般的な完璧なヒーローの式から逃げようとするなら、それはやむを得ないことだ。  M3は傑作ではないかもしれませんが、あなたが逃してはいけない経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター9/10
アート/アニメーション7,5 / 10
サウンドトラック8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決8.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Underrated is a term i come across very often these days. Shows like Bokurano or Shinsekai yori are shows which are generally regarded as underrated. But if you look closely at their review scores, underrated doesn&lt;code&gt;t really apply to them. And then there is M3, a show which collective (negative) reception is in such strong contrast to my personal feelings about it, that underrated is the only adjective that really fits here. So why is it regarded so badly by the mainstream anime viewership? BTW: In this review i won&lt;/code&gt;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apexapocalypse&#34;&gt;ApexApocalypse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー************（文字で）（大きなものではない）
ああ。  M3：Sono Kuroki Hagane&amp;hellip;.優雅に星をつけましょう。
サウンド：音楽は素晴らしかったです。 私はイントロとアウトロのスコアが大好きで、とても面白い曲でした。 私はサブベッドのバージョンを見ましたので、私はスピーカーを楽しんでいました。 ロボットの動作音も良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はまた多くのアートを楽しんだ。 それは非常に深刻で、私は大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分に移動できます&amp;hellip;.
ストーリー：アイデアは面白かったですが、私が思ったストーリーの実行は悪かったです。 それは遅かった。  Fate Zeroのファンとして今。 運命ゼロは長い45分のイントロエピソードを持っていたので、私は最初にショーを判断すべきではないことを知っておくべきです。 唯一の違いは、運命がそれを邪魔したということでした。そして、それはたくさんの情報でいっぱいでした。 私の意見では、まだ私の考えではまだ完全に説明しているわけではなく、私は7つのエピソードを持っていました。そして、おそらくアニメと別のアニメを比較すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ええ。  meh。（銃砲）どこから始めるつもりか、Emiru。  「初め」では、彼女は泡立ち、誰かのように真剣に3〜4回のエピソードで深刻なことに彼女のバイブレーターを取り去った。  （スポイラー********** Emiruが亡くなったとき、私は悲しいと思っていたようだが、私はそうではなかった。そして、ロリポップの男は悪い男だった。 残りのキャラクターたちは暖かく、寒いぼろぼろに招待されていて、小便に浸かっています。これの完璧な例は、柚木、麻沼です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここからM3：私は7つのエピソードシリーズの歌姫恵乃ですが、私はそれがまったく好きではありませんでした。それは見守るようなもので、私はそれに興味がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ApexApocalypse/reviews&#34;&gt;ApexApocalypse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler************(in characters)(not a big one)  ahh. M3: Sono Kuroki Hagane&amp;hellip;. Lets star off at the good.   Sound: The music was great. I loved the intro and outro score, it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamigami&#34;&gt;Kamigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは短いレビューになります：
私はこれを数ヶ月前に見ましたが、私はアニメのスコアの悪い評価を見ましたが、私は理由について何の説明も見ません（1つのレビューだけが試してみて、悪いスコアを持っています）
あなたがこのアニメを見たい場合は、アクションスキップ
現実的なストーリー（技術的な観点から）を見たい場合はスキップしてください
それは心理的な面では深く、キャラクターはあまりにも複雑ではない（アニメは完全に無意味なものになる。何もそれが正当化されないので、普通の人は本当に深い性格を持たない。 いくつかは信じているように見える）しかし、彼らは1つの滑らかな動きで全体を握ることができないものを持っている）はよく書かれており、彼らの反応は興味深いものである。backstoryは少しずつ発見され、
私はそれがすべて終わりが楽しいが、驚くべきことではないと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kamigami/reviews&#34;&gt;Kamigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It will be a short review:  I watched this a few monthes ago while I did see a bad rating &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuki-shiro&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がM3を表現したいと思うなら、「すべてが暗くて、完全に落ち込んでいる」ということですが、各エピソードを辿るごとに、それぞれのキャラクターについていくつかの洞察が得られます。  M3は、キャラクターの個性、過去の出来事、個性、その視点、そして多くのアニメではないキャラクターの特徴をこのルートに向かわないアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある人は、このアニメが暗くて、それを見ている人のためにリードがシリーズを見続けてくれるかどうかを尋ねるだろうと憂鬱です。 そして、これは私がその経験を経験してから真実です。 私は何を言うことができます、話は遅い進歩と開始時に複雑ですが、何とか最後に、イベントの断片は結局結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;M3はそれぞれの主人公のストーリーをお互いに見せてくれるアニメです。 彼らが人類のために戦っている間、あなたは善悪の葛藤がこのシリーズの要点ではないことが分かります。 シリーズに従えば、明石のように多くのスポットライトを持っている特定の主人公について議論したいかもしれませんが、他の人物も本物のストーリーに影響を与えます。 キャラクターの開発も最初は遅いスタートですが、アンタゴニストのキャラクターに共感しても、お互いをサポートするために各主人公の闘いを見ることができます。
このアニメーションは何とか平均的なものであり、ショーの焦点は戦闘シーンやキャラクターの詳細に関するものではないため、高い流動的なアニメーションは期待していません。 しかし、シリーズは、特に彼らが戒めと戦うときに、メカチャレンジのための良いCGIを持っています。 それ以外は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTにはアニメにふさわしい憂鬱な歌がたくさんある。 サウンドトラックのアレンジも平均的で、テーマが暗い（やはり）からあまり活発ではありません。 もう一度、Nanoがシリーズの主題歌に貢献するとは思っていませんでした。それが私がそれを見続ける理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;M3：黒木哲郎は素敵なアニメであり、素敵な暗いテーマと優れたキャラクターの開発をしています。 聴衆からの多くの否定的な意見を聞いて以来、このシリーズは誰のためでもないかもしれませんが、スタジオがダークなテーマをどのようにうまく処理しているかをわかりやすく示してくれたと思います。 あなたがこのジャンルとストーリーに忍耐強くなれる人なら、このショーはあなたのアニメのウォッチリストの1つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsuki_shiro/reviews&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I want to describe M3, I will say, it is “everything is dark, mess up and fully depressed” kind of anime, but as you follow through each episode, you will gain some insight about each character. M3 is kind of an anime which focus more about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;novahyou-1&#34;&gt;novahyou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず第一に、M3を本当に楽しむための鍵は、SF /ファンタジー要素を紹介するだけでなく、キャラクターの精神に深く浸透して、自分自身を探求する傾向にあるシリーズに興味を持っているということです 人格とそれらがどのようにそのようになるようになった。 私はそれを超えて、物語についてはそうではないが、これらの人々が経験する旅と、他者と本当につながっていることについて伝えようとしている、とてもシンプルで効果的で誠実なメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは本当に遅く、sligthly混乱を開始します。 私はこれがシリーズの主な落ち込みだと言いたいと思っています。 最初の10回ほどのエピソードは最も弱いエピソードですが、背景を開発しキャラクターの出発点を提供することは本当に重要です。 結局、すべてがうまく一緒に来ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は個人的に魅力的で独特のキャラクターデザインを見つけました。 それは十分に十分な低予算を（私は推測している）処理しますが、動的なアクション、流体アニメーションや視覚的に魅力的な方向が欠けています。 しかし、それは仕事を完了します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は素晴らしく、壮観ではありません。 音声演技は非常に良いですが、特定のキャラクターが時々ハミングアップすることがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはシリーズが輝く場所です。 最初からいくつかのキャラクターが好きではないかもしれませんが、最初はそうでないキャラクターは、シリーズの進化とそれがどのように満足のいく方法で理にかなっている理由から本当に効果的です。
それらのすべてが特に興味深いわけではありませんが、重要なものがあります。 それの終わりまでに、彼らはあなたが応援したい人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に主観的な領域です。 私は個人的には自分がシリーズをもっと楽しんでいることが分かりました。 それはかなり平凡で混乱し始めましたが、エピソードが進むにつれて、それは正しいバランスを見つけました。 結局、後半に残された良い味は最初のものの苦味を克服する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、書籍、映画、アニメなど、多くの分野でSFの巨大なファンです。 特にメディアのこの最後の形では、ガンダムからゲッターロボまで、ボトムズやダグラムのようなシリーズを中心に大きく違ったものを楽しんだ。  M3は、実際のロボットやスーパーロボットのジャンルとほとんど似ていません。エヴァンゲリオンの話題のほとんどに沿っていますが、はるかに簡単で理解しやすい方法で開発されました。 ひぐらしのなく頃に、キャラクターの動機を中心にしたミステリーシリーズに似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは楽しい驚きでした、そして、私はほとんどの人が最後のエピソードまでそれにこだわるのに魅力的であるとは思わなかったことを発見するのが悲しいです。 それは商業的にはまったく成功していませんでした。 明らかに脆弱性（遅いスタート、平凡な生産価値、フラッシュバックの過度の使用、未開発のキャラクター）があるが、ポジティブはネガティブを上回り、明確なフィナーレとより慎重な焦点で満足のいくストーリーを提供する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164043&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/novahyou/reviews&#34;&gt;novahyou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First of all, I&amp;rsquo;d like to say that the key to truly enjoying M3 is having an interest in a series that not only showcases sci-fi/fantasy elements but also has the tendency to go deep into the characters&amp;rsquo; psyche, exploring their personalities and how they came to be like that. I&amp;rsquo;d go beyond that and sa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nasty001-1&#34;&gt;Nasty001&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はちょうどこの24のエピソードのアニメを見終わって、かなり率直に私はそれについての気持ちが混ざっているので、私は追いかけて、このアニメのための私の評価を提示するつもりです：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：デセント4。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの問題は、プロットやストーリー・ラインそのものが、特にSFやSFの混在を超自然としているときには、理解できないほどです。私の意見では、この2つのジャンルは、 石油と水が混ざり合っていない場合、それはまた「SOMEWHATS」といくつかのソルトの組み合わせを持ち、「SOMEWHATS」を意味します。 まず第一に、何らかのヤマイと結びついているハレムがあるのですが、「コープス」と呼ばれる若干の超自然的存在とMA-ヴェスによって表現された何らかのSF類があります。 また、メロドラマと多少なりとも何らかの行動が混在することもありました。 また、プロットは明らかに「Guilty Crown」と「Black Bullet」のリサイクルであり、少し違ったように見せかけるように調整されていますが、それでもストーリーはまだまだ充実しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：とても良い8。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに組み込まれたCGIが本当に好きです。特に、コープスとMA_Vessが関わっているときは非常に幻想的ですが、実際にはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：Mediocre 5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私が心配している限り、私はここでキャラクターの声を出した声優については何のコメントもしていません。オープニングとクローズのように、私は本当にそれについてコメントすることはあまりありません。 ごめんなさい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：良い7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は育ったばかりの仕事をしていた高校生の一人でしたが、アニメが進むにつれて、いわゆる「MA-Vess」のパイロットが高いことを忘れるでしょう 子供たちが、このセクションに7を与えることを本当に促したのは、「Lightless Realm」の外に人口を保護するために仕事をするだけでなく、彼らが遭遇する紛争と自分自身の苦闘でもあった 彼ら自身がLIMとして終わるであろう個人的な気持ちと恐怖。 しかし、実際に私に影響を与えた人は夏里でした。はい、本当に私に影響を与えたのは、彼が賞賛したのではなく、私が実際に見たいと思うようなキャラクターです。 このセクションにスコアを与えることを私に納得させるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさと総合：フェア6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの長さは24エピソードになりましたが、実際には非常に長く、実際には半分近くが単なるクリフハンガーとして機能するように作られています。私は本当にそれを見て楽しんでいますが、私の楽しみが夏里 つくみ、ささめ、みさしがどこで「コープス」を得ることができるところに住んでいたのか、など、他の質問が残っています。 また、アニメ監督の佐藤順一は「LIM」が大好きなので、MA-Vessに力を与え、パイロットとの間に一種の共鳴を生み出すダークメタルの一種だと知りましたが、科学は何ですか？ それの後ろに？ また、「Light-less Realm」で生き残ったTsugumiは、友人と妹のSasameを探すのも気にしませんでした。  「光のない領域」。 これらの質問だけで、基本的に私がこのアニメの楽しさと全体的な高得点を与えないようにするプロットホールを形成しているので、意見が賢明で、私はそれを6に制限し、それは十分だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163431&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nasty001/reviews&#34;&gt;Nasty001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ok, so I&amp;rsquo;ve just finish watching this 24 episode anime and quite frankly I have mixed feelings about it, so I&amp;rsquo;m gonna cut to the chase and just present my ratings for this anime:      Story: Decent 4.    The problem with the story was that it has too much in it that the plot and the story-line itself wasn&amp;rsquo;t easily understood, especially when it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;baptized-1&#34;&gt;BaptizED&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はなぜ人々がこのアニメを嫌っているのか、これを見ている人々から嫌悪感を覚えているのか分かりません。なぜならこれはかなり遅いので、ほとんどの観察者はこのシリーズを見守っていないからです。 まず、エピソードでこのアニメのエピソードを見るだけで私たちを抱きしめてしまうと言いたいのですが、そういうわけで、ほとんどの人がこのショーを中断したと思います。 たぶん、彼らはそれが十分に魅力的ではないか、または遅いスタート、忘れる可能性のあるキャラクター、そして平凡なアニメーションのためにかもしれません。 だから、私はこのアニメを見ようとしている皆さんにアドバイスします：このストレートを見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはいいです、このアニメは潜在的可能性があると概要が説明しており、プロット自体は本当に興味深いものです。 このアニメは非常にゆっくりとペーシングしていますが、最初の数回のエピソード（退屈なエピソード12までは飽きていますか？）にはかなり退屈ですが、あなたはそれに夢中になります。 私がストーリーで好きではなかったことの1つは、メカが使われているというコンセプトでした。ストーリーにうまく適合しませんでした。 このアニメも視聴者に深いメッセージを伝えますが、それはまっすぐには伝わっておらず、その意味を完全に視聴者に結びつけることはできません。 このアニメには深いメッセージがありますが、このアニメは心理的な陰謀を持ち、他人を喜ばないような明示的なシーンを含んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは本当に良かったし、ショーと一緒にキャラクターの発展の飛躍を見ることができる。 最初は、彼らはかなり忘れられないように見えますが、あなたの中でちょっとだけ成長します。 キャラクターの最初の印象が変わったときの感情は、あなたが気に入って、最終的にそれらの根源になります。 サポートキャラクターの中には、鈍いものや一次元のものがあり、その行動は意味をなさないものですが、ショーが進行するにつれてその動きを見ることができます。 また、私が興味深いのは、このアニメがキャラクターを失うのを恐れていないことです。最初に目立たなかったキャラクターは、最初は進化し、かなり良く発達しました（特にMhamu）、キャラクターのインタラクション、 クレイジーで狂った（狂った科学者LOL）が、彼らの存在は本当にプロットのために不可欠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年のアニメのアートはかなり安く、少し悪いものでした。 スタジオは、24エピソードのアニメや何かを制作するための予算が厳しいかもしれないが、それでもまだショーの雰囲気に合っている。 暗い色の使用は本当にショーの暗い気分を設定します。 キャラクターのデザインはうまくいきました。メカは、一貫したアニメーションと独特のデザインを持っていると思います。  CGIはショーを通して私たちの目を楽しませるのに十分満足していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音楽と効果音を含むサウンドは、かなり良いものでした。 私は本当にキャッチーなオープニングを見つけました。May&amp;rsquo;nの最初の1つは「Re：Remember」です。ショーの悲しい音に合っていて、美しい悲しみを思い起こさせます。坂本真綾の「Replica」は、 アニメーションのアニメーションは視聴者を奪い取ることができます。
ラララルクの「Ego-izm」は私にとっては魅力的ではない&amp;hellip;最初は。 しかし、結局のところ、曲、ピアノ・キー、そしてその音楽はあなたの頭の中にくっついてしまいます。 ナノによる第2のエンディングソング「SABLE」が好きだった、それは本当にシリーズのアクションジャンルを伝えている。 サウンドトラックはわずかしかありませんが、それでも仕事は終わります。 キャラクターの声の演技はちょうど平均だった、彼らは際立っていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の個人的な楽しみとしては、最初のいくつかのエピソードは、地獄や悪い点まで、良いことではありませんが、私はあなたが少なくともこのアニメにあなたの視点で変更することができますエピソードを見て保証します。 アクションアニメの場合、アクションは少なくなりますが、プロットの集計にはキャラクターのやりとりが多くなりますが、それでもいいです。 これを落とした人には、この機会を与えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、私はこのアニメ9を与える。それは、それはいくつかの賞賛に値すると思う、ショーはアダプテーションの面でかなり成功したと思う、それはアニメ自体が何も悪いことをしなかったので、 これは他のメカのアニメよりも悪いことではないので、これを撃ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180084&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BaptizED/reviews&#34;&gt;BaptizED&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I do not know why people dislike this anime, or the amount of hate I get from people watching this, maybe because this is pretty slow-paced, so most watchers didn&amp;rsquo;t continue to bother watching this series. First of all I&amp;rsquo;d like to say that watching this anime episode by episode will only bore us, and that&amp;rsquo;s why I think most people dropped this show. Maybe they don&amp;rsquo;t find it appealing enough, o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aduntoridas11-1&#34;&gt;AdunToridas11&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このアニメを通して私を牽引するものが1つあれば、それは深くて面白い話であり、本当に非常にユニークで、私にとっては最初のものです。
不幸にも、ショーのキャラクターは、明石と私が忘れてしまった狂った研究者を除いて、このストーリーを非常に多く支持し、助けてくれますが、その裏話と前提は素晴らしいです。 文字はちょうどあなたが歩く道を変えることなく歩く非常に片道のような感じです。
彼らは退屈で退屈な気分になりました。時にはそれはある種のキャラクターの周りの雰囲気のように感じられました。
アクションシーケンスは、それがメカ、アクションアニメだと考えると非常に弱いです。
私はそれを見つけませんでしたが、いくつかの本当にintresting敵がどこにあるのかを検討してみましょう。 しかし、これは私が物事の戦いの面でより良い仕事をしたかもしれないが、物語にもっと収まるように作られたと思うものです。 アニメは心理的、超自然的な要素が多く、興味深く刺激的な物語に本当によく合います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのラウンドレビューとして私はそれに7を与えるだろうが、強力な部分とおそらく唯一の強力な部分は私のための9である物語です。 残りは約平均です。 あなたがアクションに大いに焦点を当てるのではなく、ストーリーに焦点を当てていないメカシャムが好きな場合や、超自然的で心理的なテーマを持つスリリングなアニメが好きな場合は、これは価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167005&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AdunToridas11/reviews&#34;&gt;AdunToridas11&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there is one thing that drived me trough this anime it was it´s deep and intresting story, truly one very unique and for me the first of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zhiyurain-1&#34;&gt;ZhiyuRain&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメのレビューを書いておくべきか、それとも離れるべきかを決定するのに時間がかかりました。 私はこのシリーズを2014年に見て、最終的にどのようになったのか分からないと思っていましたが、このストーリーの評価の高い評価が多数あることを見て、何かを指摘したいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がアニメを見始めると、エピソード1でどのように描かれ、導入されたかにはすぐには関心がありません。 もちろん、作家が最初に計画したことは分からないので、私はこのショーを見落としたとは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そこで彼らは最初に約6人のキャラクターを紹介し、それぞれは個性を持ち、これらの戒めを調査し、Lightless Realmに近づくことを試みます。 その後、過去からある種の絆を共有していたと思われる2人のキャラクター、SasameとMinashiが追加されました。 そして、突然、突然、彼らは過去のすべてのキャラクターのグループの一員になって、コープスの上に乗っていたつぐみという別のキャラクターを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはすべて、何らかの形で正確であることが判明しました。これは、特殊部隊に加わる8人の選出された人々が過去に偶然に会ったことです。 そして、ArbornineのためにLightless Realmに問題のないTsugumiは、現在、Sasameに感情を持っている主人公に感情を持っていることが知られています。 はい、何らかのロマンスのアニメが物語を面白くするかもしれませんが、確かにこれは好きではありません。 だから過去に8人が行ったことは罪とみなされ、つぐみはそれだけで憎しみを隠してきました。それは主人公のせいだからです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、プロットはまともで、すべてはうまくいったが、いくつかのことは期待していたほうが良かったし、いくつかはちょうど青から出てきた。 私の頭の外に出た不思議が壊れてしまったので、すべてが解決されていますが、MA-VESSとCorpse and Admonitionsとの戦闘のために、Lightless Realm自身よりも主にキャラクターを中心としたストーリーのような感じでした ちょうどアニメのための飾りに見える、それは確かに私のために非常に長く続くことはありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、このアニメでメカやSFや超自然を得るというコンセプトは注目に値するが、シリーズを見続けることは間違いないだろう。 私はこれが私がアニメについて好きなものだと言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは、特に悲しいアニメや「Lightless」の領域であるはずであったという事実の一部として、すべてが鈍く見えるようにしたときには、芸術に関してはうまくいった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私はその音が悪いとは言えません。私は、バックグラウンドミュージックなどの一般的なサウンドを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OMG、これについては咳止め*咳*で始めるのは本当に待ちきれないですが、私はその点に固執します。 私はすべての文字について書くつもりはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明石鷺沼 - 物語の主人公、そして本当に愚かなMCです。私はこれまで「愚か」と表現していました。 それで、彼は学校で女性に人気があり、何とか彼の兄弟を軽蔑し、尊敬しています。少なくとも私はそれを見ています。 ササメが特別な力で現れたとき、彼は幼少時代の誰かのように見えるので、すぐに彼女に興味を持ちます。 まあ、8人とも一緒に、彼の幼年時代に会った人たちであるはずですよね？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ササメとミナシがお互いに近くなっていることに嫉妬していたことを覚えていると思います.SasameとMCが最終的に一緒にスペースを取ると、彼女はあまりにも彼女を保護したいのですか？ さて、それはちょうど私にどこかで起こった。 つぐみを見ると、彼はササメだと思っていました。  SasameがLIMに変わったことがわかっているうちに、彼はとても怒っていた。それは彼が彼女のようなものを待つと約束していたからだ。  LIMに乗る。 その後、彼とササメのリンクはLIMの彼と弟のリンクを上回り、すべてが終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;葉崎恵美 - 死んだとき、私は少し悲しかったが、涙は流されなかった。 彼女の死はMCを少し変えましたが、私はまだ彼女が話の重要なキャラクターだと思っていました。 正直言って、私は彼女がシリーズの中で最高のキャラクターだったと思う。なぜなら、誰も本当に心配したり気づかなかったので、私はいつも社会から外れているような人物が好きだからだ。 これらの文字は通常強く、その存在の事実を無視します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ササメイズリハ - 最初は普通の女の子だと思ったが、間違っていた。 彼女とミナシとツグミはお互いに知り合っていて、過去に6人と出会って、司祭などと言われました。 私は彼女が置いていたすべての行動のために彼女にとても怒っていましたが、私は理由は分かりませんでしたが、MCのために基本的にすべてでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Minashi Maki  - 彼は興味深い、おそらく最も陽気なキャラクターのように見えました。 私は彼がMCよりも強かったと言うことができました（しかし、強さに関してではありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の話はユニークで、Emiruに温かくなったという事実は、以前のペースがどれほど遅かったかを見て、うれしいことだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つぐみ -  Lightless Realmには、8人全員が戻ってきて、彼女を覚えて待っている人物がいます。 彼女は捨て去られたので残念だと思っていました。そしてMCはササメと思っていましたが、私はちょうど彼のようなMCに気持ちを持っていても彼女を残念に思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターデベロップメントは私にとっては8になるだろうが、それは人間の関係や結果などを中心にしていたが、キャラクターは戻って噛み付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、いくつかのエピソードの後に​​理にかなったように、良い流れを持っていましたが、すべてが9人の子供の周りに集中しており、世界の残りの部分はどこにもありません。 彼らはその日を救ってLightless Realmのことをすべて解決しました。彼らは過去に何らかの関係を持っていたからですが、もしそこにいなければ、世界は運命を打ちのめすほうがいいでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが終わったとき、私は何とかそのような状況がそのまま解決されたので、シリーズを続けたいと思っていました。 しかし同時に、それが終わったとき、私はまた、本当に私の時間を見るのに価値がないと思った。 私にとってはあまりにも過激でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220306&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ZhiyuRain/reviews&#34;&gt;ZhiyuRain&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It took me a while to decide whether I should write a review for this anime or leave it. I watched this series in 2014 and thought that I should just forget about it because of how it turned out in the end, but seeing the many high scoring reviews for this story there are, I would like to point something more.    Story: 4    When I start watching an anime, I&amp;rsquo;d say that I am never immediately interested in how it is portrayed or introduced throughout episode one. But of course, I don&amp;rsquo;t know what the author/writer planned out in the beginning, so I can&amp;rsquo;t just say that I dropped watching this show.    So they introduce about six  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mondblut-1&#34;&gt;Mondblut&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;過小評価されている用語は、私が非常に頻繁に横たわる最近です。 一般的に過小評価されているショーは、爆走や新世紀のようなショーです。 しかし、彼らのレビュースコアを注意深く見ると、過小評価は実際には適用されません。 そして、集合的（否定的）レセプションが私の個人的な気持ちとは非常に対照的である、それが実際にここに収まる唯一の形容詞であることを示すM3があります。 それで、主流のアニメ視聴者にとって、それはなぜそんなにひどく見なされますか？  BTW：このレビューでは、メインストーリーについては何も書いていませんし、ストーリー、キャラクター、アート/アニメーション、サウンドトラックで構成することもありません&amp;hellip;テーマについてのあいまいな知識でこのショーに行くのがベストです。 そして、はい、物語は本当に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このメカアニメを表現する最善の方法は次のようなものです：絶え間なく落ち込んでいるキャラクターとのノンストップの悲しみのフェスティバル。彼らの社会的な孤独と孤独の理由を探し、壊れた感情に触れようとします。 それだけで、M3がなぜ本当に誰のためのショーではないのか分かります。 遅いスタートの次に、ショーはそれのあらゆる側面に浸透している不穏感と憂鬱感の絶妙な感覚を持っています。 芸術的な方向から物語やキャラクターまで&amp;hellip; M3のすべてがうつ病と悲しみに包まれています。 美容院！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは進行中の脅威（明るい世界）を常に思い起こさせているにもかかわらず、M3の上半身全体は多様なキャストと深く根付いた精神的な問題に専念していますが、後半では暗黒界の謎と どのようにメインキャストに接続されています。 このアプローチは、すべてのものに対して迅速な回答を望むすべての人には適していないかもしれませんが、それはむしろ素晴らしいものです。 興味深いことに、この半分の間のこの分裂はまた、2つの非常に異なる開口によって強調される。 最初のものはそれに非常にメランコリックな感情を持っていますが、第2のものは、キャラクターが自分の問題をどのように克服し、前進する準備ができているかを象徴する、より有望で陽気です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、M3の非常にキャラクターの心理的アプローチがNGEに触発されていることは容易にわかりますが、生のモデルの複雑さに決して到達しないことを認めなければなりません。 それにもかかわらず、キャラクターと社会心理的トラウマタは巧みに描かれている。 すべてのキャラクターの中心的なテーマは、自分の感情を他の人に伝えることができず、そのために社会的孤立状態を作り出しているにもかかわらず、すべてのキャラクターは自分の/独特の孤独の理由があります。 残念ながら、すべてのキャラクターが同じレベルの注意を払うわけではありません。 特にHeitoは、他の人に嫌な思いをしたり、むしろ拒絶されたりするための性的欲望を持っているサディスティックなサイコパスです。
ほとんどの場合、ショーは明石の周りを中心に、彼は死んだ兄弟に向かって自分の罪を抱くようにどのようにしようとしますが、ますます深くなることを学びます。 私は彼の性格が最も興味深いものだと思っていて、ショーを通して彼の個人的な成長は強烈に本物だと感じました。 私たちは以前、多くのアニメでキャラクターの原型を見てきましたが、M3はそれを分析し、自分の心を動かす結果、他人から心を奪われた結果、他人にどのような苦痛を与えるのか理解できなくなったということを伝えようとします。 ここではキャラクターの詳細をもっと詳しく知りたいと思っていますが、ショーで探求しているテーマは数多くあると言えます。過去の罪悪感と喪失と悲しみ、 あなた自身の欠陥や不安にもかかわらず、他人に開放し、他人があなたを受け入れることを信頼することは、M3が扱う側面のほんの僅かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの興味深い点は、死の描写である。 特定の文字が「死ぬ」場合、実際には表示されません。 あなたはむしろ、他のキャラクターが損失をどのように処理し、どのようにそれらがそれらの精神状態に影響を与えるか経験する。 これは作家によるかなり素晴らしい選択ですが、それと同時に、表面的な「愛する人の死者」が感じるような人々を放つかもしれません。 これは、キャラクターの喪失を心配するのではなく、別のキャラクターがそれをどのように扱うかを体験し、キャラクターが生きる理由を見ていることが、ベロベの喪失によって粉々にされているのを見ることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜM3が誰にとってもショーではないのが分かります。  M3（特に（鮮やかな）上半期）はおそらく私が今まで見た中で最もうつ病で悲しみに満ちたアニメだろう。 あなたがそれを愛している（エヴァンゲリオンの終わりがこれまでに作られた最高のアニメ映画だと思えば、M3はあなたのためです）、この事実を乗り越えることはできません。 ポイントは、何も盛り上がることがないということです。 エピソードの後のエピソードは絶えず、あなたの感情状態を「レイプ」しようとします。あなたが悲しみにしたり、悲惨なものにしたり、それが成功すると、それは成功します。 これらのキャラクターはあなたが誰と同じではなく、深く傷つき、壊れていて内向的な人であるか、あるいはむしろ好きになりたいと思っている完璧なヒーローではありません。 しかし、ショーが本当の人間を創造するために一般的な完璧なヒーローの式から逃げようとするなら、それはやむを得ないことだ。  M3は傑作ではないかもしれませんが、あなたが逃してはいけない経験です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー8/10
キャラクター9/10
アート/アニメーション7,5 / 10
サウンドトラック8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終評決8.4 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217843&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mondblut/reviews&#34;&gt;Mondblut&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Underrated is a term i come across very often these days. Shows like Bokurano or Shinsekai yori are shows which are generally regarded as underrated. But if you look closely at their review scores, underrated doesn&lt;code&gt;t really apply to them. And then there is M3, a show which collective (negative) reception is in such strong contrast to my personal feelings about it, that underrated is the only adjective that really fits here. So why is it regarded so badly by the mainstream anime viewership? BTW: In this review i won&lt;/code&gt;t  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apexapocalypse-1&#34;&gt;ApexApocalypse&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラー************（文字で）（大きなものではない）
ああ。  M3：Sono Kuroki Hagane&amp;hellip;.優雅に星をつけましょう。
サウンド：音楽は素晴らしかったです。 私はイントロとアウトロのスコアが大好きで、とても面白い曲でした。 私はサブベッドのバージョンを見ましたので、私はスピーカーを楽しんでいました。 ロボットの動作音も良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はまた多くのアートを楽しんだ。 それは非常に深刻で、私は大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りの部分に移動できます&amp;hellip;.
ストーリー：アイデアは面白かったですが、私が思ったストーリーの実行は悪かったです。 それは遅かった。  Fate Zeroのファンとして今。 運命ゼロは長い45分のイントロエピソードを持っていたので、私は最初にショーを判断すべきではないことを知っておくべきです。 唯一の違いは、運命がそれを邪魔したということでした。そして、それはたくさんの情報でいっぱいでした。 私の意見では、まだ私の考えではまだ完全に説明しているわけではなく、私は7つのエピソードを持っていました。そして、おそらくアニメと別のアニメを比較すべきではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：ええ。  meh。（銃砲）どこから始めるつもりか、Emiru。  「初め」では、彼女は泡立ち、誰かのように真剣に3〜4回のエピソードで深刻なことに彼女のバイブレーターを取り去った。  （スポイラー********** Emiruが亡くなったとき、私は悲しいと思っていたようだが、私はそうではなかった。そして、ロリポップの男は悪い男だった。 残りのキャラクターたちは暖かく、寒いぼろぼろに招待されていて、小便に浸かっています。これの完璧な例は、柚木、麻沼です。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからここからM3：私は7つのエピソードシリーズの歌姫恵乃ですが、私はそれがまったく好きではありませんでした。それは見守るようなもので、私はそれに興味がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184880&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ApexApocalypse/reviews&#34;&gt;ApexApocalypse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Spoiler************(in characters)(not a big one)  ahh. M3: Sono Kuroki Hagane&amp;hellip;. Lets star off at the good.   Sound: The music was great. I loved the intro and outro score, it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kamigami-1&#34;&gt;Kamigami&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それは短いレビューになります：
私はこれを数ヶ月前に見ましたが、私はアニメのスコアの悪い評価を見ましたが、私は理由について何の説明も見ません（1つのレビューだけが試してみて、悪いスコアを持っています）
あなたがこのアニメを見たい場合は、アクションスキップ
現実的なストーリー（技術的な観点から）を見たい場合はスキップしてください
それは心理的な面では深く、キャラクターはあまりにも複雑ではない（アニメは完全に無意味なものになる。何もそれが正当化されないので、普通の人は本当に深い性格を持たない。 いくつかは信じているように見える）しかし、彼らは1つの滑らかな動きで全体を握ることができないものを持っている）はよく書かれており、彼らの反応は興味深いものである。backstoryは少しずつ発見され、
私はそれがすべて終わりが楽しいが、驚くべきことではないと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=196632&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kamigami/reviews&#34;&gt;Kamigami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It will be a short review:  I watched this a few monthes ago while I did see a bad rating &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tsuki-shiro-1&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がM3を表現したいと思うなら、「すべてが暗くて、完全に落ち込んでいる」ということですが、各エピソードを辿るごとに、それぞれのキャラクターについていくつかの洞察が得られます。  M3は、キャラクターの個性、過去の出来事、個性、その視点、そして多くのアニメではないキャラクターの特徴をこのルートに向かわないアニメのようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ある人は、このアニメが暗くて、それを見ている人のためにリードがシリーズを見続けてくれるかどうかを尋ねるだろうと憂鬱です。 そして、これは私がその経験を経験してから真実です。 私は何を言うことができます、話は遅い進歩と開始時に複雑ですが、何とか最後に、イベントの断片は結局結びついています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;M3はそれぞれの主人公のストーリーをお互いに見せてくれるアニメです。 彼らが人類のために戦っている間、あなたは善悪の葛藤がこのシリーズの要点ではないことが分かります。 シリーズに従えば、明石のように多くのスポットライトを持っている特定の主人公について議論したいかもしれませんが、他の人物も本物のストーリーに影響を与えます。 キャラクターの開発も最初は遅いスタートですが、アンタゴニストのキャラクターに共感しても、お互いをサポートするために各主人公の闘いを見ることができます。
このアニメーションは何とか平均的なものであり、ショーの焦点は戦闘シーンやキャラクターの詳細に関するものではないため、高い流動的なアニメーションは期待していません。 しかし、シリーズは、特に彼らが戒めと戦うときに、メカチャレンジのための良いCGIを持っています。 それ以外は大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OSTにはアニメにふさわしい憂鬱な歌がたくさんある。 サウンドトラックのアレンジも平均的で、テーマが暗い（やはり）からあまり活発ではありません。 もう一度、Nanoがシリーズの主題歌に貢献するとは思っていませんでした。それが私がそれを見続ける理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;M3：黒木哲郎は素敵なアニメであり、素敵な暗いテーマと優れたキャラクターの開発をしています。 聴衆からの多くの否定的な意見を聞いて以来、このシリーズは誰のためでもないかもしれませんが、スタジオがダークなテーマをどのようにうまく処理しているかをわかりやすく示してくれたと思います。 あなたがこのジャンルとストーリーに忍耐強くなれる人なら、このショーはあなたのアニメのウォッチリストの1つかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223881&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tsuki_shiro/reviews&#34;&gt;tsuki_shiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If I want to describe M3, I will say, it is “everything is dark, mess up and fully depressed” kind of anime, but as you follow through each episode, you will gain some insight about each character. M3 is kind of an anime which focus more about  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>