<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/nijiiro-days/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/nijiiro-days/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Nijiiro Days</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/nijiiro-days</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/nijiiro-days</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/76691.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31414/Nijiiro_Days/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31414/Nijiiro_Days/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;abeltoy&#34;&gt;AbelToy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ただマンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に平凡な方法で生産された、テーブルに何も新しいものをもたらさない退屈な適応です。 ビジュアルは平凡で、方向は貧弱で、それが私のためにした唯一の良いことは、私に漫画を発見させることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、エンディングは終わりではありません。 ちょうど大きな &amp;lsquo;あなたをねじ込む！&amp;rsquo; 漫画の続きを読むための明白な呼びかけがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはまったく自立することはできません。 非常に悪い生産値。 それに関する唯一の良いことは、より優れたソース資料から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbelToy/reviews&#34;&gt;AbelToy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just read the manga.    This is a boring adaptation tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maffy&#34;&gt;Maffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にリラックスし過ぎるほど深刻なことは起こらないので、それはとても親切であり、高校時代を思い起こさせる（もちろん、少なくとも卒業した人にとっては ！）またはそれがどのようにできるか。 あなたが若者の力でいっぱいの楽しいシリーズを探しているなら、これは良い例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、日常生活のように具体的なものは何もありませんが、全体的な感情はロマンスの部分に焦点を当てています。 お互いにおしゃぶりする4人の友人とそのロマンチックな興味。 我々はみんなの視点（主なカルテットではない）と彼らがどのように交流するか、そして彼らがその時に巨大に見える愚かな問題と、彼らが参加する愚かな冒険と個性の様々な小さな部分を見る。 それは素晴らしいですか？ いいえ、そうではありませんが、楽しいことではありません。 それは、それをシンプルに保ち、ほとんどの時間を過度にしないで良い仕事をしているので、見るときに十分な快楽と快適さを提供します。 それは人生を通した作品であり、感謝して疲れてしまうほどの時間はありません。 コメディももちろん出ていますが、理想的な高校生のためにすべてが現実的に見えるので、あまりにも頑張ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがかなり異なる人格を持っていて、その大部分はとても愛らしいですが、ほとんどの人の半分以上が優位な特性を最小限に抑えればよい程度に関連しています。 サディスティックな友人（本当に誰もいません）、素朴でとても透明な友人、プレイボーイ、素敵な男がいます。 女の子たちも独特の特徴を持っていますが、暴力的な一人の女の子が一番悪いという理由で出てきます。 誰もがほとんど正常な状況を持っているように見えるが、彼女はまったく開発されていない残りの人とは異なり、十分なキャラクターの背景や開発がなければ、常に非常に執着して叫んでいる。 彼らは物語にうまく収まるので、ちょうどいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれほど複雑ではありません。 非常にシンプルな図であるが、多くの色が多く、一般的には一般的と見なすことができるが、文字は容易に認識可能であった。 ヘアスタイルは、パープルまたはフクシアの髪を持つことができると考えると、これを非現実的なものにする真の1つのポイントですが、ヘアスタイルにはあま​​りにも極端なものはありません。 特別な注意を必要とするシーンはあまりないので、アニメーションはまともです。 音はキャッチーなサウンドトラックで十分に良いですし、声優はまともな仕事をしました。 それはあなたが鑑賞し、彼らの芸術と音のために好むこれらのシリーズの一つですが、翌日を忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが簡単な腕時計を探しているならば、これは素晴らしい選択であり、あなたがもっと正しい権利を望むことができる明確なエンディングはありませんが、それでも目標を達成することはできます。 私はそれが十分気に入っていて元の話ではないかもしれませんが、それはあなたに疲れを覚えさせず、それが繰り返されていない限り、良いもののために続けることができるものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maffy/reviews&#34;&gt;Maffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those series that finish so fast once you start watching, because it is just so relaxing and nothing too serious happens, which also makes it so relatable and reminiscent of our high school days (well, for those that have graduated at least!) or how it could be. If you are looking for an easy-going series fille &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Norn9とは何か：Norn + Nonetはできなかった、Nijiiro Daysはスクリーン時間が短いほど良くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニジロ・デイズは、短編アニメの4人の主人公の4つの異なる関係について、わずか10分で24のエピソードで構成されています。 そのようなLAは非常に感謝しています。このアニメの短さには、この種のスクリメージがあります。エピソードカウントはもちろん、すべての地獄に突入してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAがこれに言及しているが、大部分は、松岡義嗣と小澤あなが声をかけている奈良「奈々ちゃん」に、津田南さんの友人から夫婦関係まで、 このような焦点との他の最も近い関係は、江口拓也と宇多田ヒカルの親友である松井勇が内山由美の声で声をあげた「松山松永」の信じられないほどの不安定な関係にある。 残念なことに、浅井由紀子の他の2人の関係は、石上静香と内井光輝の声で知られている強沢ツォーポンと声優の桂桂ちゃんと智也の姉妹で声をかけた桂ちゃんの片倉、松永望が声をあげている。  * ahem *他の2つのより密接な関係のために押し進められ、多少のBプロットの関係は強弱とゆき子との関係はすでに形成されていたので、アニメは肉が足りなくなり、KeiichiとNozomiの関係は遅くなり始めた それぞれフォーカス。 しかし、LAの好きな関係は奇妙なことにトモヤとマリの関係にある、LAはマリのトモヤへの絶え間ない争いがかなり厄介なものになったと言えるかもしれないが、その発達はマリの解凍と欺瞞の瞬間をもっと助けてくれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションリードによるアニメーションは、アニメ短編の平均以上であり、LAは実際にアニメーションに全く問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は賢明には、マリを歌った内山由美を中心にした迷惑な声があったが、時間がたつにつれて彼女の声は遠ざかっていたが、ニジロのLAの好きな声優は実際にゆき子を声に出した石上静香だった。  LAはゆき子をもっと見たいと思っていましたが、再びキャラクターの状況によってLAはなぜ彼女ができなかったかを知ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニジロ・デイズの結末は、最後のいくつかのエピソードの全体が、羽柴との関係についての小林アンナの啓示に行きました。そして、本当にそれは典型的な「終わりまでにそれを吐き出すことはできません。 アニメ、ああアンナはついに橋場との関係に彼女の成長についての彼女の啓示を取得しますが、彼女はそれをさらに成長させる動きはしませんが、それにもかかわらず、感情は素晴らしく、狭い焦点も終わり、 橋梁とアンナの主要なカップルに焦点を当てるために縁無線に置かれているが、それは少なくとも報酬のビットですが、LAは、残りのキャストとその関係にもう少し焦点を合わせることを望んでいました。 結末は本当に両刃の剣ですが、LA全体はこの終わりに少し満足しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニジロ・デイズはアニメ短編アニメとはほど遠いロマンスアニメで、多種多様な関係に成長している関係の多くの段階を見ています。マリとトモヤ、特にアンナと橋を見に行く傾向がありますが、 関係は偽の成長/上記の関係の文字をサポートに変わりました。 それにもかかわらず、二次郎デイズは、ふわふわのふわふわの子犬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What Norn9: Norn+Nonet couldn&amp;rsquo;t do, Nijiro Days did better with LESS screentime, ohh well ok nearly the same screentime but whatever.    Nijiro Days being an anime short consisting of 24 episodes with only 10 minutes is about the 4 differing relationships of the four main boys of the anime short. As such LA is very thankful that this anime short has this ki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見すると、これはやおいアニメだと思うだろうが、「しんにん」タグがなくても、そうではない。 主人公が同じ性別であるが、ロマンスは異性愛者である、まれなロマンスアニメの1つです。 最初にこのアニメを見たとき、私はこのアニメに慣れていない他の人と同じことを考えました。「これは別のボーダーライン - ヤオイアニメになるでしょうか？ それから、私はその説明を読んで、私の好奇心は盛り上がりました。 その理由から、私はそれが初公開されたときにそれを見て終わりました。そして、それは見て楽しむアニメだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆さん、ここでは「ニジイロ・デイズ」の復習です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nijiiro Days follows four high school boys, Natsuki Hashiba, Tomoya Matsunaga, Keiichi Katakura, and Tsuyoshi Naoe, as they go through their high school lives. One Christmas Eve, Natsuki gets dumped by his girlfriend, and as he is crying about it, he is handed some tissues by a girl wearing a Santa outfit; at that moment, he falls for that girl. He later runs into the girl, Anna Kobayakawa, at school, and he tries to get closer to her while his friends try to meddle in their relationship. Every once in a while, the focus shifts from Natsuki to one of the other three boys as they deal with their own love-related problems; Mari Tsutsui is Anna&amp;rsquo;s man-hating best friend who Tomoya ends up liking, Nozomi Matsunaga is Tomoya&amp;rsquo;s younger sister who has feelings for Keiichi (while Tomoya does not approve), and Yukiko Asai is Tsuyoshi&amp;rsquo;s cosplaying girlfriend.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーな瞬間がこことそこに振りかざされているのは、やや楽しい話です。 それは本当に新鮮な空気の息吹です。 （うまくいけば、マンガのこれら二つの関係にもっと発展している&amp;hellip;.） 結局のところ、主人公のすべては男性ですが、彼らの愛の関心事はすべて女性なので、これを「ボーダーライン・ヤオイ」アニメとは全く考えない方法はありません。 幸いにも、これらの異性愛者の関係は、大部分が信じられます。  1つの例外は、TomoyaとMariの間の例外です。 私は正直言って、彼らの関係に「愛」よりも「嫌い」を感じましたが、少なくとも少しは開発されました。 私は本当に夏樹とアンナの関係が好きだった。 彼らの関係が成長するのを見て楽しかったです。 しかし、私は本当に慶一と野望と強相と雪林との関係をもっと発展させたいと思っていたでしょう。 しかし、私たちが得るものは私たちが持っているものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションリードによって行われたアニメーションは、それほど画期的なものではありませんでしたが、このアニメーションのような単純なアニメーションでは、受け入れられる以上のものです。 それは間違いなく鮮やかな色をしていて、「Rainbow Days」に翻訳されたタイトルでかなりうまく収まると思います。 声優については、声優はそれぞれのキャラクターと素晴らしい仕事をしました。 音楽も素晴らしかったです。 オープニングテーマとエンディングテーマの1つ1つが好きだった。 しかし、トモヤの声優である江口拓也の「私はあなたの騎士になってほしい」という第3のエンディングテーマだった。 それはちょうどブートする素晴らしい歌手ととてもクールな音！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Nijiiro Daysはいいアニメでした。 あなたがロマンスを散りばめたゆったりとしたスライス・オブ・ライフのアニメが気に入ったら、これはあなたのアニメです。 これらの虹色の日々は忘れられません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first glance, one would think that this is a yaoi anime, but even without the &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo; tag, it&amp;rsquo;s not. It&amp;rsquo;s one of those rare romance anime where the main characters are the same gender, but the romance is heterosexual. When I first saw this anime, I thought probably the same thing as anyone else who was unfamiliar wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherrychan98&#34;&gt;CherryChan98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;事前警告：知的に挑戦的な、あるいは畏敬の念を起こさせたいことがあれば、これはあなたのためではありません。 あなたはステレオタイプのプロット、笑いのビットを気にせず、見ることが簡単で、あまり考えすぎないものを探しているなら、確かにこれを見て、自分をノックアウトして、かわいいキャラクターをかわいそうにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのショーを楽しんだし、1つのコースの後に終了したかもしれない。私はおそらくそれに8を与えていただろう。まず、キャラクターが楽しく、大きなドラマはなかった。 確かに典型的な関係やキャラクターの種類で演奏されていますが、軽くて幸せなやり方です。 偉大だったのは、物語がメインキャラクターと同じくらいにサイドのキャラクターを見ていたのか&amp;hellip;芸術はかわいいですが、音は適切ですが、刺激的なものは何もなく、楽しくてかなりシンプルです。 それは素晴らしいデストレスアニメでした。 残念ながら、アニメは真剣に平らに終わった。 最後のいくつかのエピソードは、非現実的な方法で自分の感情を見つけるために主人公が苦労するにつれて、過度に劇的で、熱心ではなく、真剣に退屈でした。 サイド・キャラクタはスクリーン・タイムを失い、「私は何をすべきかわからない」、「私は混乱している」というタグ・ラインを持つ長い、繰り返しのモノログになってしまいます。 結末にはクライマックスとデナンフィクションが欠けていますが、これは2番目のシーズンを迎えていると聞いていますが、最後の3〜4つのエピソードにちょうどいい仕事を入れれば正直言って完璧なスタンドアローンのアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryChan98/reviews&#34;&gt;CherryChan98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Prewarning: If you want something intellectually challenging, or awe-inspiring, this isn&amp;rsquo;t for you. If you don&amp;rsquo;t mind stereotypical plots, a b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nakayo-kun&#34;&gt;Nakayo-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;虹の日は少女マンガをベースにしたアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象：最初は、このアニメはホモであると思ったが（MALのカバー男の中で）、所要時間はわずか13分。 私は少女が好きではありません。
しかし、休日のために、私はアニメの不足しているので、私はこのアニメを見てみた（私はロマンスがあるジャンルで見ると、私はアニメのロマンスが好きで、グラフィックスは失望しない）、その後、5つのエピソードで、  、アニメは私の最初の印象に沿わない：D
腕時計：アニメは私の意見では馬鹿ではありません。 主人公のそれぞれがそれぞれの配偶者（もちろん女性）を持っているからです。 さらに、男性にはしばしば視点があります（ソースがアニメ少女であっても同様です）ので、私は本当に少女を見たいとは思っていませんが、見ることに興味があります。
ストーリーは退屈ではありません（少なくとも、すべてのエピソードには彼女のロマンスの場面があります）。  comedynyaはそれほど鮮明ではありません。 それを試してみてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
私は各キャラクターのラブストーリーが好きです。 コメディは退屈ではありません。 虹色のアニメは第24章のマンガの終わりの話を去った。
しかし、私は終わりに失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
虹の日の芸術は漫画のように良いアニメです。 キャラクターグラフィックスは滑らかで興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
この劇場では、江口拓也（八幡オレアール）、松岡義光（ベル・ダンマチ）などがあります。 でも、私は小林川アンナの声、かわいい＆3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターの開発は良いです。 各主人公にそれぞれの配偶者がいます。 私はまだキャラクターのグラフィックが好きで、もちろんアンナu003c3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
Nijiiroの日は私に1日12回のエピソードを見せてもらうことができ（エピソードごとにわずか13分なので）、私はエピソード19-24で恋に落ちるように感じさせます：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私はあなたを見てお勧めする必要があります：
はい、深刻なロマンスの話が大好きなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このクチコミが役に立ったと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nakayo-kun/reviews&#34;&gt;Nakayo-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nijiiro Days is anime based on shoujo manga    First impression: At first, I thought this anime is homo (in MAL cover guy of all) the duration is only 13 minutes away. plus I do not like sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryan53321&#34;&gt;Ryan53321&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見たことのある最高のショーの1つであり、偉大な話がありました。それは無礼ではありませんでした。真剣にこのショーの素晴らしさについていくことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのようなシリーズを終わらせることにはとても腹が立っています。これは最悪の結末だったので、あなたはより多くのことをしているかどうかを意味します、私は主人公が他の主人公を愛して終わるのを確かめます。 主人公はそれを知らないので、多くの人が彼らがシリーズ全体で挫折している人々に終わらない。 それは非常に迷惑であり、多くのクリフハンガーと緩い終わりがあります、私は本当に本当に迷惑になります、私はショーを大いに愛しましたが、私はあなたがそのメモにそれを残すことが嫌い、それはとても迷惑と愚かです、 より多くのエピソードを作成し、それらが長くなるようにして、あなたが私が英語だと言うことができるように、これは世界中の人々があなたのショーsoooooを大好きだということを証明しているので、もっと多くを作ってください。 すべてのキャラクターのために持っていた、ちょうどそれらを解決する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryan53321/reviews&#34;&gt;Ryan53321&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of the greatest shows I have ever watched, it had a great story, and it wasn&amp;rsquo;t that rude, seriousl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kennyssaa-cyrae&#34;&gt;kennyssaa_cyrae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は4人の学生のグループの周りを回った。 恋人の羽柴夏樹、松永知也、愉快でサディスティックな男、片倉圭一、直江剛、声の少ない歌手、松永知也、 グループで最もスマート。 このアニメは、クリスマスイブの小川アンナという女の子とのナチュッチンの出会いから始まります。 彼は一目ぼれで恋に落ち、その後彼は彼女に近づくように努めた。 主なプロットと一緒に、それはまた、他の3人のラブストーリーと、彼らがお互いを友人のグループとしてどのようにサポートしているかを伝えます。 多くの人は、一見して、これはやおいアニメだと思うかもしれないが、実際にはコメディ、人生の一部であり、通常のロマンスを忘れないと言っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このアニメは、私が重いテーマの気分になっていないときはいつでも私の選択の一つです。 しかし、それは少し退屈になるまで、ある時点ではあまりにも明白で予測可能です。 コメディは自然で、適切で、過度に行われていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：
芸術は大丈夫です。 ここで言及する価値のあることの1つは、文字の髪の色が非常に際立っていることです。 これは、キャラクターの個性を高めるためです。 例えば、松の髪は赤で、彼の性格は自信を持って人気があり、ツヨポンの髪は青で、彼の予備と穏やかな性格を示しています。 ばかげたカラフルな髪の毛は気分リフターとして機能し、キャラクターを強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：
オープニングとエンディングのテーマソングは、「耳を鳴らす」タイプではありませんが、アニメのテーマを引き続き楽しんで反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
アニメの最強のポイントはキャラクターです。 彼らはよく定義されており、Annaを除いてシリーズの初めからよく発達しています。 アンナは、恥ずかしがりや優しい女の子ではなく感情がないようです。 その部分は、私は文字がどのように異なっているのが大好きです。 彼らはすべてユニークです。 正直言って、最も傑出したカップルはマッツンとマリちゃんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
楽しさの面では、与えられる最高得点は7点です。前述のように、ストーリーは単純すぎます。 アニメの葛藤のそれぞれの結果は、アドレナリンラッシュを制限するために予測することもできます。 しかし、ラブストーリーはチェリーパイほど甘く、シリーズの救世主になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
リラックスモードでは、このシリーズは楽しいものとみなされます。  ypuが速いペースでチャレンジングなものを探しているなら、これはあなたのものではありません。 全体的なスコアは7です。多くの人がマンガはアニメよりも優れていると言いました。 しかし、このレビューはアニメだけに基づいているため、比較はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kennyssaa_cyrae/reviews&#34;&gt;kennyssaa_cyrae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolved around a group of four students; the hopeless romantic guy Natsuki Hashiba (Natcchan), Tomoya Matsunaga (Mattsun) who is the playboy type, the cheerful and sadistic guy, Keiichi Katakura (Kei-chan) and Tsuyoshi Naoe (Tsuyopon), the one with the le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doc-awesome&#34;&gt;doc_awesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Rainbow Days」は、ちょっとしたリレーションシップ・ドラマやリアリズムが好きな人のためのキャンディー・アニメの1つですが、ドラマやドラマが本当に好きではありません。  shoujosのトレンドと思われるように、主人公は男の子、この場合クラブ活動を避ける親友4人です。 彼らのすべては、それぞれのガールフレンドのデート（またはこれまでの試行）のさまざまな段階にあり、試練と苦難を経験するときにお互いを助けます。 それはアニメ全体にかなりのものですが、明らかに何もしたくない人もいますが、多くの人には魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナリティ賞を獲得することはできませんが、それと同時に、他のキャラクターの後ろに一つのクリシェではなく、メインキャラクターはすべて個性があり、若干新鮮です。 彼らは、アニメの標準的なプロットデバイスの関係の多くを通過するが、物事が主なカップルのために大丈夫に行くようになったように見える雄大なライバルの愛の関心のようなジェネリックドラマに実際にあまり住んでいない。 ほとんどのエピソードは、カラオケバー、ビーチ、温泉ホテルなど、通常の場所では少し夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いフォーマットではかなりうまく動作しますが、私は自分自身が後ろに立ち、1つのセッションでこれらのうちのいくつかを見て楽しんでいます。 そんな風変わりなショーなので、時々ロマンチックな崖の上にあなたの懸念を残すのは一生懸命です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはハイパーリアリスティックではありませんが、あなたは全く関係のない高校生の漫画版ではありません。 男たちが彼のためにバディの友達のペットの名前を覚えて、それについてのシリーズの残りの部分を弄ぶとき、または厄介なマリちゃんが他のキャラクターの流れを混乱させる多くの出演をしたとき、これはすべてのものです 私自身の「虹の日」を思い出させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由でショーツがMALで過小評価されてしまっているのですが、あなたが楽しそうな（馬鹿ではない）リレーション・アニメを好きなら、これはレーティングと短所にもかかわらず必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220808&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doc_awesome/reviews&#34;&gt;doc_awesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Rainbow Days&amp;rsquo; is one of those candy animes for people who like just a little bit of relationship drama and realism, but don&amp;rsquo;t really want a soap opera or gritty drama. As seems to be the trend with shoujos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-four&#34;&gt;B-FOUR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんな生命力学的な変圧器も組み込んでいない、彼らは明らかに目立っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はそんなに好きではなかった：これは非常にリラックスしたアニメ、何も起こることはありませんが、来る！ エンディングはとても不満足です！ そして、すべてのエピソードの終わりは、完全なクリフハンガーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、暴力やヌードがないので好きでした。 非常にファミリーフレンドリーで、7歳までの人（実際には見ている人に依存します）は、いくつかのキャラクターによる状況や行動が説明されていれば、それを見ることができます。 また、私はいくつかのステレオタイプがあるように感じるが、私は100％確実ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「簡単」なものを見たり、ヌードや暴力を望まない人におすすめです。  （いくつかのキャラクターを除いて、ちょっと気味悪いですが、基本的に他のすべての子供たちの漫画には、これらの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、男子生徒はどのように女の子に向かって行動すべきか、良い例を与えてくれたので、すべての男性同級生（申し訳ありませんが、今の時代です）はこれを見なければなりません。  （いくつかのキャラクターによっては一部のシーンを除きますが、アニメーション全体で5分しかないシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んで、あなたがすべてに完全に同意しないなら、私はお詫び申し上げますが、これが私の見方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B-FOUR/reviews&#34;&gt;B-FOUR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DOES NOT INCLUDE ANY LIFECHANGING SPOILERS, THEY ARE PRETTY OBVIOUS    Why I didn&amp;rsquo;t like it that much: This is a very relax &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;babiettangkoma&#34;&gt;babiettangkoma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど複雑ではありませんでした。それほど迷惑なドラマではありませんでした。 それは人生の一部ではなく、ロマンスや友情よりも、私は特に男の子同士の結びつきが好きです。 芸術はシンプルで大丈夫です。 しかし、私はサウンドトラックが一番好きです。ソナーポケットはあまり期待していません。私はいつものように歌が好きです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしいですが、シンプルなパーソナリティがあり、あまり複雑ではありません。 私は彼らが他人や自分自身にどのように正直であるか好きです。 そのキャラクターのために、もしこのアニメ/マンガにその邪魔な女の子がいないなら（なぜこのような人格を執筆するのが大好きなのですか？）、私はキャラクターのために8/9を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの強烈なテーマのアニメから休息するために見て、リラックスしやすいので、このアニメが大好きです。 このアニメはシンプルで快適ですので、このアニメをお勧めします。 エンディングはもっと良いかもしれませんが、別のシーズンを与えるだけなのでいいですか？ そうでなければ、まだ終わっていないのに、マンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/babiettangkoma/reviews&#34;&gt;babiettangkoma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story was nothing too complicated and not so much annoying drama, which is great. It&amp;rsquo;s not a slice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darmaiad&#34;&gt;Darmaiad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;虹の日は、通常のコメディと少女の要素で完全な高校、スライスオブライフのアニメです。 それは同じ名前の進行中の漫画の適応です。 エピソードは約12分の長さで、24エピソードは基本的に単一のクールで構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は当初は4人の少年団に焦点を当てていたが、時間がたつにつれて（男の子にとってはありがたいことに）少数の女の子がミックスに追加され、身近な「ミナ指向の」ストーリーラインが作成された。 その結果、焦点はひとりの主人公ではなく、友達のグループ全体に焦点を当てています。 キャラクターは異なっており、キャラクターの発達は目に見えますが、キャラクターのキャラクター化にはいくつかの不満があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その上で、ショーにはそれに対する定式感があります。 すべてのジャンルのトリートのリストがあれば、それぞれのアイテムを横切ることができます。 それは、アニメが知られている特定のレベルの迷惑に達することはありません。 メイン（ワナビー）のカップルは高密度ですが、それほど濃密ではありません。 人を憎む女の子は怒らない。 ねえ、私たちは実際のカップルとカップルのキスを持っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グループ全体が素晴らしい作品で、このクリシェライドのジャンルのファン（あなたのようなもの）が求めている、コメディー、暖かく、平和な、あいまいな感情を生み出します。 平和な環境に加わるもう一つの要素は、アニメが地面に落ちていることです。  Ouran KoukouまたはSpecial富、知性、または一般的な超越の壮大な表示。 代わりに、男の子たちは自然なやり方でやり取りしたり、ジャブを取引したり、女の子を話したり、典型的な男の子をしたりしています。 そのため、マンガカが女の子であることが判明したとき、私は驚きました。 それぞれの女の子はユニークで、魅力的で興味深い（そしてもちろん）かわいい方法を見つけることができます。 最終的に、芸術はOKです。 何も特別なものではありませんが、アニメを引きずるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虹の日は約束している名前（虹の日）を届けます。 素敵なグループの友達、コメディのビット、ロマンスのより大きなビット。 それは最もオリジナルでもベストでもありませんが、ジャンルに加えて堅実です。 私は第2シーズンを願っています。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darmaiad/reviews&#34;&gt;Darmaiad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nijiiro days is a high-school, slice-of-life anime, complete with the usual comedic and shoujo elements. It&amp;rsquo;s an adaptation of the ongoing manga with the same name. Episodes are about 12 minutes long, meaning &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daru-sama&#34;&gt;Daru-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言ってみれば、これは一目惚れだと私たちは皆考えたのですか？
明るい音楽と虹の名前で、緑色のオープンフィールドで走っている4人の男の子？私はあなたを責めることはできません。
しかし、それ以上のことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は女の子と運がないと確信しているし、ロマンスには適していない」  - ナツキ「ナちゃん」羽柴&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レインボー・デイはおもしろいアニメです。チャンスを与えれば、キャラクターは面白く、私が見ているものはキミと私が愛したボクを思い出させます。 ロマンスをもう少し詳しく。
ストーリーはかなり遅いペースで動いています。このようなショーでは何も間違いありません。 アニメは1つのペアにあまり集中していませんが、すべてがカバーされています。
あなたが私に尋ねると文字は、あまりにもユニークなかもしれません、私はすべてのその髪の色を真剣に何を意味するのですか？ しかし、彼らのパーソナライゼーションは何か他のものであることを忘れてしまいます。彼らが船に乗っているように見えるかもしれませんが、その下に、Keiichiを除いて、どこでも出会える高校生と同じです。
もしそれが修正されなかったなら、スタッフはこのアニメを作るときに何を考えていたのだろうと思っていますが、同じことは何も驚くことはありません。
芸術は基本的なものであり、忘れられない瞬間ではありませんが、それはあまりにもここではそうではありません&amp;hellip;音は最小限で、私はうまくいく、いくつかは文句を言うようです。
私はキャラクターがこのショーでは特別だと言っていたが、それらについて話すことは無意味であろうと、あなたはそれを自分で見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
あなたがギャグを繰り返すことを嫌うなら、古典的なスライス/学校ユーモア＆amp; ロマンスは、このアニメは確かにあなたと良いだろうし、私のようにそれを好きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daru-sama/reviews&#34;&gt;Daru-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s be honest,we all thought that this was yaoi at first glance,didn&amp;rsquo;t we?  Four boys running on green open field,with cheerful music and rainbow name?I can&amp;rsquo;t b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tlst9999&#34;&gt;tlst9999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Nijiiro Daysは、過度に冷凍したバニラアイスクリームのようなものです。 それは甘いです。 あなたはそれを楽しむ。 しかし、ある時点では、消費には時間がかかりすぎて疲れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、一目でアンナと恋に落ちる夏樹（男性MC）から始まります。 彼は、彼がそれのために行くように励ます彼の翼の友人のセットを持って、それらを一緒に得るためにできるだけ多くの停止を引き出す。 それは彼女が彼女を好きであることを認めている少女に終わります。 終わり。 それはあなたが得るようにバニラのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCの友人たちは、自分の癖や性格を持つ面白い束です。 経験のキャラクター開発を経験する人もいます。 他の人々は静的なままであり、まずは多くの開発を必要としませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前半は、笑いとキャラクターの発展を組み合わせた全体的な楽しみに乗っています。 第3四半期までに、登場人物はさらに発展し、始まったときよりも若干良い人になりましたが、あなたはプロットが減速し始めていると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作家たちは、第4四半期が始まり、ストーリーを終える時（つまり、彼女が夏樹を好きであることを認識したアンナ）のように、すでにキャスト全体からできるだけ多くの開発を搾り取っているように見え、現在、 全体のアークは、全体的に6つのエピソードにわたって薄くてゆっくりとリアルになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはかなり平均的なSOLであり、最終的にペーシングの問題があります。 甘くて好きです。 それ以下のものはありません。 これ以上何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tlst9999/reviews&#34;&gt;tlst9999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nijiiro Days is like a cone of overly frozen vanilla ice cream. It&amp;rsquo;s sweet. You enjoy it. But at some point, you get tired because it take &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akumma&#34;&gt;akumma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが深い成熟したプロットを持っているロマンスアニメを探しているなら、このアニメはそうではありません。 しかし、それは楽しいものではないと言っているわけではありません。 その非常に楽しい風変わりなアニメ。 私は嘘をつくつもりではありませんが、愛の意味の過大な誇大妄想はちょうどblehhです。 このアニメは、私がそのように考えないようにした最初のアニメでした。それはいいことだと思います。 あなたがコメディ/ロマンスアニメを探しているだけで時間を過ごすなら、私はそれがなぜ起こらないかを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の言いたいことを知っているなら、そのキャラクターはあなたの典型的なロマンスキャラクターではありません。 私が好きな彼らのちょっと変わったもの。 アニメは、彼らのラブストーリーのためにちょうど2人のキャラクターの周りを回転しません、それは誰の周りを回っています。 それは面白いかわいい瞬間をもたらすので、私はそれが良いことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な評価は7と非常に低いように見えるかもしれませんが、唯一の理由は、このアニメが漫画を読んで2倍も楽しむことができますが、 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akumma/reviews&#34;&gt;akumma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your looking for a romance anime that has a deep maturing plot this anime isn&amp;rsquo;t it. However, that is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女ロマンス。 最後から二番目のロマンスのジャンルは、すべてが馬鹿で、愛する旅はゆっくりとしていて、時には痛みを伴うものです。 だから、少女のロマンスが提供するすべてのものを1つのシリーズで提供するにはどうすればよいでしょうか？ それは私の友達、二次郎日です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私たちの話は、街の巨大なクリスマスツリーの下に座っているナットちゃんと、クリスマスイブで始まります。 彼女は金の掘り出し物であるためにガールフレンドと分裂した後（これは決してアニメの一部ではありませんでしたが、シリーズの残りの部分に与えた文脈です）、ナットちゃんは通行人のサンタの女の子 彼は誰と殴られたのか。 この女の子の名前は、ナチちゃんと同じ学校の同じ小学生の小林川アンナで、もうひとつのロマンスを始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Niijiro Daysは非常に完全な種類の少女ロマンスです。  （そして、はい、私はそれほど意味がないが、読書を続けていることを認識しています。）シリーズの主な描写は、ショーが3つではなく2つではなく、4つの異なる船/ロマンス それと同時に、お互いのロマンスとは違う種類のロマンスに関係しています。 このショーは、このような関係に焦点を当てているだけではありません。その大部分は、キャラクターがぶらぶらしていたり​​、カタツムリのペースで動き回ったりしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定では、いくつかの問題が発生します。 初めは、ショーは多くのカップルに集中しているので、ショーは実際にそこに着くことなく必然的な結論に向かうだけです。  （実際には結末を得ようとはしませんでしたが、私のポイントはまだ立っています）第二に、偶然の不平等は、カップル、特にメインカップルが他のカップルよりも多くの観客を獲得するようにします。 彼らが得るべきものとして注目を集めるようになる。 これらは物事の壮大な計画の中では本当に小さな問題ですが、シリーズにはまだ固有の問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、二次郎の日々は、少女の恋人の恋人が1つのショーにまとまっている。 その実行は本質的に、ショーは24時間のエピソードのそれぞれが13-15分だけであり、マンガはまだ進行中であり、今日の時点では到達していないため、技術的に完全長の1つのコースシリーズであるために欠陥がある 結論の多くのいずれか。 それでも、彼らの話のために何を提示しているのかは多少一般的ですが、このシリーズは特に悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+次の4つの異なる物語/カップル
+/-ストーリーは主に少女列を含む
 - 多くの少女と典型的な、明確な結論はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：前述したように、二次郎の日々のキャラクターは4つの異なるカップルに分かれていて、それぞれのキャラクターはキャラクターを構成する特質を多かれ少なかれ持っています。 そういうわけで、私はそれぞれのキャラクターではなく、それぞれの関係を巡って行きます。  （私は、ショーの場合は、地獄もそうするので、私はあまりにも、彼らのACTUALの名前ではなく、男性の文字のニックネームを使用しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にシリーズの主なカップルであるナットちゃんとアンナがいます。 ナットちゃんは、「少女ヒロイン」タイプのキャラクターとして簡単に説明できます。 彼はあなたの典型的な主人公のヒロインのように非常に頻繁に行動します。彼はこの明るく活気があり、身体に悪い骨をもたない非常に読みやすいキャラクターです。 一方、アンナは、シリーズが進行するにつれて開くようになった、ソフトな言葉で、ほとんど静かな個人です。 このカップルは、特にシリーズの傑作の大部分を吸収し、シリーズが最も結びつこうとする1つの関係です。 それにもかかわらず、ショーは実際には&amp;hellip;実際にそれらを一緒に置くために多くを行いません。 アンナは非常に気まぐれな性格で、簡単に彼女を拾うことができたので、彼女を一人のままにしておくのはかなり危険です.Nat-chanは非常に恥ずかしがり、自分の気持ちを悩ましています。 告白し、彼の試みの大半はクラッシュして焼く。 彼らは一般的な少女のロマンスの面ではかなり典型的なので、関係として、彼らはすべてその進歩的でユニークなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、Mat-tsunとMari、シリーズの二次的なカップルがあります。  Mat-tsunはプレイボーイタイプのキャラクター、MariはTsunです。 picutureに挿入します。 いいえ、ちょうどtsun。  （彼女の姓はツツイですが、ツンツンでなければならないと思います）。 これら2つは&amp;hellip;私が完全に正直であればいくらか悪化しています。 特にマリ。 彼らの「関係」の大部分は多かれ少なかれ、Mat-tsunが実際に何の結果も得ずに厄介で鋭い息子を追いかけようとする猫とマウスのゲームです。 彼らは彼らとその関係に専念するいくつかのエピソードを持っているが、他のカップルの大部分と同様に、最終結果は実際にはどのような形でも進行することはない。 実際、マリは何かがあればシリーズの障害物としてもっと存在します。 彼女の特徴は、誰かが彼女を奪ってしまうと絶えず不平を言う彼女の側と他の誰もが滞在するだけでアンナを望んでいる女の子を嫌っているこの男の人であり、男性のキャラクターが来るという考えを軽蔑するシリーズの大半&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、圭くんとなぞみがあります。 圭くんはサディストで、どうしてそんなにうまくいかないので、彼と一緒に鞭打ちをしているのですか？  NozomiはMat-tsunの妹であり、文字通り愛想の定義です。 このカップルはおそらく誰よりも注意を最小限に抑えます。 地獄、彼らは他のみんなと比較して、最も少ない金額を得る。 彼らの関係の真っ只中は、拒否されたにもかかわらず野望の献身のために待っている試合をしながら、男を追いかける少女です。 彼らについてはあまり言い表すことはあまりありません。これは、ショーが個々のロマンチックな関係をどのように探求しているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、シリーズに実際に存在する1つのOTP、TsuyoponnuとYukirinがあります。 グループのゲーム/オタクカップルとして、これらは実際に出会っている唯一の2人のキャラクターです。  （雅はすべての拠点をカバーしなければならない）彼らの偉業はプロットラインを始めることに専念しているだけでなく、他の夫婦に助言を与えることも大事だ。 それ以外にも、彼らは恋人の鳩の瞬間のかなりの部分を持っており、それはシリーズの目的がかなりあります。 彼らはかわいいカップルですが、すでに成功しているので、シリーズではそれほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド文字は事実上存在しません。 シリーズに含まれる少数は非常に速く消え去り、1つのエピソード、たぶん最大2つまで表示されます。 このように、サイド・キャラクターが良いか悪いかは本当に言うことが何もないので、私たちは動き続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+いくつかのユニークなカップル
+カップルはロマンスのさまざまな形を（または段階）ショーケース
 - いくつかの一般的なカップル
 - 側面のキャラクターは役に立たない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：プロダクションリードで制作された「二次郎の日」のアニメーションは、特に際立っていない、むしろ標準的なアニメーションです。 品質は良好で、色は明るくカラフルですが、特に独特のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのコメディ・スタイリングは、誇張や他の感情を表現するためにコメディー顔の変化に合わせて調整されています。これは主に現時点で起こっている感情や緊張の種類を示すためにのみ使用されます。 彼らは過度に使用されていないので、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良質の芸術
+コメディアートワークの過剰使用&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：二次郎のためのトラック&amp;hellip;本当に特別なものではありません。 シリーズの2つのOPとEDのためのトラックは、実際にはそれほどメリットがない4人の主な男性キャラクターによって歌われる歌です。 彼らはそれほど穏やかではないと聞こえて、聞く価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに&amp;hellip;内山由美、ツツイ・マリの俳優は、彼女の性格を演奏するのにとても面倒な仕事をしました。 彼女のパフォーマンスがとても面白いので、特にこの点を指摘しておかなければなりません。 この鋭く鋭い声で「アンナ！」と叫ぶだけ。 私はこの性格に対する私の否定性にもかかわらず、私が推薦しなければならないパフォーマンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-それは面倒な良いtsundereのパフォーマンス
 - サウンドトラックはかなり一般的だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：Niijiroは私の興味をピークにした少女のロマンスだった。 私は大抵の人が最初にそれを見たときに、彼の友人が彼を突き刺して彼の挑戦のために笑っている間に、ロマンスを起こそうとしている一人の人の周りを回っていると思った。 ビット平均、私は認めますが、それは私がマンガを読む前に、私はこのショーを見始めたと思ったものです。  Niijiroは私が特に嫌うことのないシリーズですが、同時に独創性や面白さを遠隔から叫ぶものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫だった。 本当にそれについては何も目立っていなかったし、私は彼らがしたことの多くを本当に嫌っていない。 私はこれに進展がないと期待していましたが、予想通り、実際にスパークが発生したこと以外は何も起こりませんでした。 ノゾミは非常に興味深いキャラクターでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリ。 マリはこのショーの中で最も刺激的な性格なので、もう私の耳に彼女の叫びアナを抱くことはありません。 彼女は常に現状に不快に思えるし、いつも彼女のお尻をこすっているので、彼女についてもかわいいものは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次郎の日は他の少女のロマンスと比べると特別なものではありません。 その唯一のドローは、ショーには4組のカップルがあるので、あなたは1人のために根を下ろす必要はありません。 それとは別に、独特で特別なものはありません。 だから、もしあなたが少女のロマンスを探しているなら、これは拾い上げる価値があります。 そうでなければ、私はこれを見ないように勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shoujo romance. The penultimate genre of romance where everything is sappy and the journey to love is a slow, arduous, and sometimes painful one. So, what better way to give us everything that Shoujo romance has to offer in one series? That my friends, is Niijiro days.     Story: Our story begins on Christmas Eve with Nat-chan, who is sitting under the town&amp;rsquo;s giant christmas tree in disappointment. After breaking up with his girlfriend due to her being a gold digger (This was never a part of the anime, but it&amp;rsquo;s the context that gave way to the rest of the series), Nat-chan is given a tissue by a passerby Santa girl with whom he falls smitten to. This girl&amp;rsquo;s name is Kobayakawa Anna, a girl of the same grade in the same school as Nat-chan, thus starting another season of romance.    Niijiro Days is a very&amp;hellip;complete kind of shoujo Romance. (And yes, I am aware that doesn&amp;rsquo;t make much sense, but keep reading.) The main draw of the series is the fact that the show has not one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abeltoy-1&#34;&gt;AbelToy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ただマンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは非常に平凡な方法で生産された、テーブルに何も新しいものをもたらさない退屈な適応です。 ビジュアルは平凡で、方向は貧弱で、それが私のためにした唯一の良いことは、私に漫画を発見させることでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、エンディングは終わりではありません。 ちょうど大きな &amp;lsquo;あなたをねじ込む！&amp;rsquo; 漫画の続きを読むための明白な呼びかけがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはまったく自立することはできません。 非常に悪い生産値。 それに関する唯一の良いことは、より優れたソース資料から来ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AbelToy/reviews&#34;&gt;AbelToy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just read the manga.    This is a boring adaptation tha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;maffy-1&#34;&gt;Maffy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは非常にリラックスし過ぎるほど深刻なことは起こらないので、それはとても親切であり、高校時代を思い起こさせる（もちろん、少なくとも卒業した人にとっては ！）またはそれがどのようにできるか。 あなたが若者の力でいっぱいの楽しいシリーズを探しているなら、これは良い例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語的には、日常生活のように具体的なものは何もありませんが、全体的な感情はロマンスの部分に焦点を当てています。 お互いにおしゃぶりする4人の友人とそのロマンチックな興味。 我々はみんなの視点（主なカルテットではない）と彼らがどのように交流するか、そして彼らがその時に巨大に見える愚かな問題と、彼らが参加する愚かな冒険と個性の様々な小さな部分を見る。 それは素晴らしいですか？ いいえ、そうではありませんが、楽しいことではありません。 それは、それをシンプルに保ち、ほとんどの時間を過度にしないで良い仕事をしているので、見るときに十分な快楽と快適さを提供します。 それは人生を通した作品であり、感謝して疲れてしまうほどの時間はありません。 コメディももちろん出ていますが、理想的な高校生のためにすべてが現実的に見えるので、あまりにも頑張ってはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがかなり異なる人格を持っていて、その大部分はとても愛らしいですが、ほとんどの人の半分以上が優位な特性を最小限に抑えればよい程度に関連しています。 サディスティックな友人（本当に誰もいません）、素朴でとても透明な友人、プレイボーイ、素敵な男がいます。 女の子たちも独特の特徴を持っていますが、暴力的な一人の女の子が一番悪いという理由で出てきます。 誰もがほとんど正常な状況を持っているように見えるが、彼女はまったく開発されていない残りの人とは異なり、十分なキャラクターの背景や開発がなければ、常に非常に執着して叫んでいる。 彼らは物語にうまく収まるので、ちょうどいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はそれほど複雑ではありません。 非常にシンプルな図であるが、多くの色が多く、一般的には一般的と見なすことができるが、文字は容易に認識可能であった。 ヘアスタイルは、パープルまたはフクシアの髪を持つことができると考えると、これを非現実的なものにする真の1つのポイントですが、ヘアスタイルにはあま​​りにも極端なものはありません。 特別な注意を必要とするシーンはあまりないので、アニメーションはまともです。 音はキャッチーなサウンドトラックで十分に良いですし、声優はまともな仕事をしました。 それはあなたが鑑賞し、彼らの芸術と音のために好むこれらのシリーズの一つですが、翌日を忘れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが簡単な腕時計を探しているならば、これは素晴らしい選択であり、あなたがもっと正しい権利を望むことができる明確なエンディングはありませんが、それでも目標を達成することはできます。 私はそれが十分気に入っていて元の話ではないかもしれませんが、それはあなたに疲れを覚えさせず、それが繰り返されていない限り、良いもののために続けることができるものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222056&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Maffy/reviews&#34;&gt;Maffy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of those series that finish so fast once you start watching, because it is just so relaxing and nothing too serious happens, which also makes it so relatable and reminiscent of our high school days (well, for those that have graduated at least!) or how it could be. If you are looking for an easy-going series fille &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;legendaqua-1&#34;&gt;LegendAqua&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Norn9とは何か：Norn + Nonetはできなかった、Nijiiro Daysはスクリーン時間が短いほど良くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニジロ・デイズは、短編アニメの4人の主人公の4つの異なる関係について、わずか10分で24のエピソードで構成されています。 そのようなLAは非常に感謝しています。このアニメの短さには、この種のスクリメージがあります。エピソードカウントはもちろん、すべての地獄に突入してしまいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;LAがこれに言及しているが、大部分は、松岡義嗣と小澤あなが声をかけている奈良「奈々ちゃん」に、津田南さんの友人から夫婦関係まで、 このような焦点との他の最も近い関係は、江口拓也と宇多田ヒカルの親友である松井勇が内山由美の声で声をあげた「松山松永」の信じられないほどの不安定な関係にある。 残念なことに、浅井由紀子の他の2人の関係は、石上静香と内井光輝の声で知られている強沢ツォーポンと声優の桂桂ちゃんと智也の姉妹で声をかけた桂ちゃんの片倉、松永望が声をあげている。  * ahem *他の2つのより密接な関係のために押し進められ、多少のBプロットの関係は強弱とゆき子との関係はすでに形成されていたので、アニメは肉が足りなくなり、KeiichiとNozomiの関係は遅くなり始めた それぞれフォーカス。 しかし、LAの好きな関係は奇妙なことにトモヤとマリの関係にある、LAはマリのトモヤへの絶え間ない争いがかなり厄介なものになったと言えるかもしれないが、その発達はマリの解凍と欺瞞の瞬間をもっと助けてくれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションリードによるアニメーションは、アニメ短編の平均以上であり、LAは実際にアニメーションに全く問題はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声は賢明には、マリを歌った内山由美を中心にした迷惑な声があったが、時間がたつにつれて彼女の声は遠ざかっていたが、ニジロのLAの好きな声優は実際にゆき子を声に出した石上静香だった。  LAはゆき子をもっと見たいと思っていましたが、再びキャラクターの状況によってLAはなぜ彼女ができなかったかを知ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニジロ・デイズの結末は、最後のいくつかのエピソードの全体が、羽柴との関係についての小林アンナの啓示に行きました。そして、本当にそれは典型的な「終わりまでにそれを吐き出すことはできません。 アニメ、ああアンナはついに橋場との関係に彼女の成長についての彼女の啓示を取得しますが、彼女はそれをさらに成長させる動きはしませんが、それにもかかわらず、感情は素晴らしく、狭い焦点も終わり、 橋梁とアンナの主要なカップルに焦点を当てるために縁無線に置かれているが、それは少なくとも報酬のビットですが、LAは、残りのキャストとその関係にもう少し焦点を合わせることを望んでいました。 結末は本当に両刃の剣ですが、LA全体はこの終わりに少し満足しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ニジロ・デイズはアニメ短編アニメとはほど遠いロマンスアニメで、多種多様な関係に成長している関係の多くの段階を見ています。マリとトモヤ、特にアンナと橋を見に行く傾向がありますが、 関係は偽の成長/上記の関係の文字をサポートに変わりました。 それにもかかわらず、二次郎デイズは、ふわふわのふわふわの子犬です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222090&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LegendAqua/reviews&#34;&gt;LegendAqua&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What Norn9: Norn+Nonet couldn&amp;rsquo;t do, Nijiro Days did better with LESS screentime, ohh well ok nearly the same screentime but whatever.    Nijiro Days being an anime short consisting of 24 episodes with only 10 minutes is about the 4 differing relationships of the four main boys of the anime short. As such LA is very thankful that this anime short has this ki &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hidamariseashore-1&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一見すると、これはやおいアニメだと思うだろうが、「しんにん」タグがなくても、そうではない。 主人公が同じ性別であるが、ロマンスは異性愛者である、まれなロマンスアニメの1つです。 最初にこのアニメを見たとき、私はこのアニメに慣れていない他の人と同じことを考えました。「これは別のボーダーライン - ヤオイアニメになるでしょうか？ それから、私はその説明を読んで、私の好奇心は盛り上がりました。 その理由から、私はそれが初公開されたときにそれを見て終わりました。そして、それは見て楽しむアニメだと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;皆さん、ここでは「ニジイロ・デイズ」の復習です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nijiiro Days follows four high school boys, Natsuki Hashiba, Tomoya Matsunaga, Keiichi Katakura, and Tsuyoshi Naoe, as they go through their high school lives. One Christmas Eve, Natsuki gets dumped by his girlfriend, and as he is crying about it, he is handed some tissues by a girl wearing a Santa outfit; at that moment, he falls for that girl. He later runs into the girl, Anna Kobayakawa, at school, and he tries to get closer to her while his friends try to meddle in their relationship. Every once in a while, the focus shifts from Natsuki to one of the other three boys as they deal with their own love-related problems; Mari Tsutsui is Anna&amp;rsquo;s man-hating best friend who Tomoya ends up liking, Nozomi Matsunaga is Tomoya&amp;rsquo;s younger sister who has feelings for Keiichi (while Tomoya does not approve), and Yukiko Asai is Tsuyoshi&amp;rsquo;s cosplaying girlfriend.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディーな瞬間がこことそこに振りかざされているのは、やや楽しい話です。 それは本当に新鮮な空気の息吹です。 （うまくいけば、マンガのこれら二つの関係にもっと発展している&amp;hellip;.） 結局のところ、主人公のすべては男性ですが、彼らの愛の関心事はすべて女性なので、これを「ボーダーライン・ヤオイ」アニメとは全く考えない方法はありません。 幸いにも、これらの異性愛者の関係は、大部分が信じられます。  1つの例外は、TomoyaとMariの間の例外です。 私は正直言って、彼らの関係に「愛」よりも「嫌い」を感じましたが、少なくとも少しは開発されました。 私は本当に夏樹とアンナの関係が好きだった。 彼らの関係が成長するのを見て楽しかったです。 しかし、私は本当に慶一と野望と強相と雪林との関係をもっと発展させたいと思っていたでしょう。 しかし、私たちが得るものは私たちが持っているものだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロダクションリードによって行われたアニメーションは、それほど画期的なものではありませんでしたが、このアニメーションのような単純なアニメーションでは、受け入れられる以上のものです。 それは間違いなく鮮やかな色をしていて、「Rainbow Days」に翻訳されたタイトルでかなりうまく収まると思います。 声優については、声優はそれぞれのキャラクターと素晴らしい仕事をしました。 音楽も素晴らしかったです。 オープニングテーマとエンディングテーマの1つ1つが好きだった。 しかし、トモヤの声優である江口拓也の「私はあなたの騎士になってほしい」という第3のエンディングテーマだった。 それはちょうどブートする素晴らしい歌手ととてもクールな音！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、Nijiiro Daysはいいアニメでした。 あなたがロマンスを散りばめたゆったりとしたスライス・オブ・ライフのアニメが気に入ったら、これはあなたのアニメです。 これらの虹色の日々は忘れられません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222041&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HidamariSeashore/reviews&#34;&gt;HidamariSeashore&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first glance, one would think that this is a yaoi anime, but even without the &amp;lsquo;shounen-ai&amp;rsquo; tag, it&amp;rsquo;s not. It&amp;rsquo;s one of those rare romance anime where the main characters are the same gender, but the romance is heterosexual. When I first saw this anime, I thought probably the same thing as anyone else who was unfamiliar wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cherrychan98-1&#34;&gt;CherryChan98&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;事前警告：知的に挑戦的な、あるいは畏敬の念を起こさせたいことがあれば、これはあなたのためではありません。 あなたはステレオタイプのプロット、笑いのビットを気にせず、見ることが簡単で、あまり考えすぎないものを探しているなら、確かにこれを見て、自分をノックアウトして、かわいいキャラクターをかわいそうにしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初にこのショーを楽しんだし、1つのコースの後に終了したかもしれない。私はおそらくそれに8を与えていただろう。まず、キャラクターが楽しく、大きなドラマはなかった。 確かに典型的な関係やキャラクターの種類で演奏されていますが、軽くて幸せなやり方です。 偉大だったのは、物語がメインキャラクターと同じくらいにサイドのキャラクターを見ていたのか&amp;hellip;芸術はかわいいですが、音は適切ですが、刺激的なものは何もなく、楽しくてかなりシンプルです。 それは素晴らしいデストレスアニメでした。 残念ながら、アニメは真剣に平らに終わった。 最後のいくつかのエピソードは、非現実的な方法で自分の感情を見つけるために主人公が苦労するにつれて、過度に劇的で、熱心ではなく、真剣に退屈でした。 サイド・キャラクタはスクリーン・タイムを失い、「私は何をすべきかわからない」、「私は混乱している」というタグ・ラインを持つ長い、繰り返しのモノログになってしまいます。 結末にはクライマックスとデナンフィクションが欠けていますが、これは2番目のシーズンを迎えていると聞いていますが、最後の3〜4つのエピソードにちょうどいい仕事を入れれば正直言って完璧なスタンドアローンのアニメでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222240&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CherryChan98/reviews&#34;&gt;CherryChan98&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Prewarning: If you want something intellectually challenging, or awe-inspiring, this isn&amp;rsquo;t for you. If you don&amp;rsquo;t mind stereotypical plots, a b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nakayo-kun-1&#34;&gt;Nakayo-kun&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;虹の日は少女マンガをベースにしたアニメです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の印象：最初は、このアニメはホモであると思ったが（MALのカバー男の中で）、所要時間はわずか13分。 私は少女が好きではありません。
しかし、休日のために、私はアニメの不足しているので、私はこのアニメを見てみた（私はロマンスがあるジャンルで見ると、私はアニメのロマンスが好きで、グラフィックスは失望しない）、その後、5つのエピソードで、  、アニメは私の最初の印象に沿わない：D
腕時計：アニメは私の意見では馬鹿ではありません。 主人公のそれぞれがそれぞれの配偶者（もちろん女性）を持っているからです。 さらに、男性にはしばしば視点があります（ソースがアニメ少女であっても同様です）ので、私は本当に少女を見たいとは思っていませんが、見ることに興味があります。
ストーリーは退屈ではありません（少なくとも、すべてのエピソードには彼女のロマンスの場面があります）。  comedynyaはそれほど鮮明ではありません。 それを試してみてください&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
私は各キャラクターのラブストーリーが好きです。 コメディは退屈ではありません。 虹色のアニメは第24章のマンガの終わりの話を去った。
しかし、私は終わりに失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10
虹の日の芸術は漫画のように良いアニメです。 キャラクターグラフィックスは滑らかで興味深いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7/10
この劇場では、江口拓也（八幡オレアール）、松岡義光（ベル・ダンマチ）などがあります。 でも、私は小林川アンナの声、かわいい＆3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
キャラクターの開発は良いです。 各主人公にそれぞれの配偶者がいます。 私はまだキャラクターのグラフィックが好きで、もちろんアンナu003c3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10
Nijiiroの日は私に1日12回のエピソードを見せてもらうことができ（エピソードごとにわずか13分なので）、私はエピソード19-24で恋に落ちるように感じさせます：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私はあなたを見てお勧めする必要があります：
はい、深刻なロマンスの話が大好きなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このクチコミが役に立ったと思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222230&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nakayo-kun/reviews&#34;&gt;Nakayo-kun&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nijiiro Days is anime based on shoujo manga    First impression: At first, I thought this anime is homo (in MAL cover guy of all) the duration is only 13 minutes away. plus I do not like sh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ryan53321-1&#34;&gt;Ryan53321&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私が今まで見たことのある最高のショーの1つであり、偉大な話がありました。それは無礼ではありませんでした。真剣にこのショーの素晴らしさについていくことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがこのようなシリーズを終わらせることにはとても腹が立っています。これは最悪の結末だったので、あなたはより多くのことをしているかどうかを意味します、私は主人公が他の主人公を愛して終わるのを確かめます。 主人公はそれを知らないので、多くの人が彼らがシリーズ全体で挫折している人々に終わらない。 それは非常に迷惑であり、多くのクリフハンガーと緩い終わりがあります、私は本当に本当に迷惑になります、私はショーを大いに愛しましたが、私はあなたがそのメモにそれを残すことが嫌い、それはとても迷惑と愚かです、 より多くのエピソードを作成し、それらが長くなるようにして、あなたが私が英語だと言うことができるように、これは世界中の人々があなたのショーsoooooを大好きだということを証明しているので、もっと多くを作ってください。 すべてのキャラクターのために持っていた、ちょうどそれらを解決する！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ryan53321/reviews&#34;&gt;Ryan53321&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was one of the greatest shows I have ever watched, it had a great story, and it wasn&amp;rsquo;t that rude, seriousl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kennyssaa-cyrae-1&#34;&gt;kennyssaa_cyrae&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は4人の学生のグループの周りを回った。 恋人の羽柴夏樹、松永知也、愉快でサディスティックな男、片倉圭一、直江剛、声の少ない歌手、松永知也、 グループで最もスマート。 このアニメは、クリスマスイブの小川アンナという女の子とのナチュッチンの出会いから始まります。 彼は一目ぼれで恋に落ち、その後彼は彼女に近づくように努めた。 主なプロットと一緒に、それはまた、他の3人のラブストーリーと、彼らがお互いを友人のグループとしてどのようにサポートしているかを伝えます。 多くの人は、一見して、これはやおいアニメだと思うかもしれないが、実際にはコメディ、人生の一部であり、通常のロマンスを忘れないと言っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
このアニメは、私が重いテーマの気分になっていないときはいつでも私の選択の一つです。 しかし、それは少し退屈になるまで、ある時点ではあまりにも明白で予測可能です。 コメディは自然で、適切で、過度に行われていないようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：
芸術は大丈夫です。 ここで言及する価値のあることの1つは、文字の髪の色が非常に際立っていることです。 これは、キャラクターの個性を高めるためです。 例えば、松の髪は赤で、彼の性格は自信を持って人気があり、ツヨポンの髪は青で、彼の予備と穏やかな性格を示しています。 ばかげたカラフルな髪の毛は気分リフターとして機能し、キャラクターを強化します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：
オープニングとエンディングのテーマソングは、「耳を鳴らす」タイプではありませんが、アニメのテーマを引き続き楽しんで反映しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
アニメの最強のポイントはキャラクターです。 彼らはよく定義されており、Annaを除いてシリーズの初めからよく発達しています。 アンナは、恥ずかしがりや優しい女の子ではなく感情がないようです。 その部分は、私は文字がどのように異なっているのが大好きです。 彼らはすべてユニークです。 正直言って、最も傑出したカップルはマッツンとマリちゃんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
楽しさの面では、与えられる最高得点は7点です。前述のように、ストーリーは単純すぎます。 アニメの葛藤のそれぞれの結果は、アドレナリンラッシュを制限するために予測することもできます。 しかし、ラブストーリーはチェリーパイほど甘く、シリーズの救世主になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
リラックスモードでは、このシリーズは楽しいものとみなされます。  ypuが速いペースでチャレンジングなものを探しているなら、これはあなたのものではありません。 全体的なスコアは7です。多くの人がマンガはアニメよりも優れていると言いました。 しかし、このレビューはアニメだけに基づいているため、比較はできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222329&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kennyssaa_cyrae/reviews&#34;&gt;kennyssaa_cyrae&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolved around a group of four students; the hopeless romantic guy Natsuki Hashiba (Natcchan), Tomoya Matsunaga (Mattsun) who is the playboy type, the cheerful and sadistic guy, Keiichi Katakura (Kei-chan) and Tsuyoshi Naoe (Tsuyopon), the one with the le &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;doc-awesome-1&#34;&gt;doc_awesome&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「Rainbow Days」は、ちょっとしたリレーションシップ・ドラマやリアリズムが好きな人のためのキャンディー・アニメの1つですが、ドラマやドラマが本当に好きではありません。  shoujosのトレンドと思われるように、主人公は男の子、この場合クラブ活動を避ける親友4人です。 彼らのすべては、それぞれのガールフレンドのデート（またはこれまでの試行）のさまざまな段階にあり、試練と苦難を経験するときにお互いを助けます。 それはアニメ全体にかなりのものですが、明らかに何もしたくない人もいますが、多くの人には魅力があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オリジナリティ賞を獲得することはできませんが、それと同時に、他のキャラクターの後ろに一つのクリシェではなく、メインキャラクターはすべて個性があり、若干新鮮です。 彼らは、アニメの標準的なプロットデバイスの関係の多くを通過するが、物事が主なカップルのために大丈夫に行くようになったように見える雄大なライバルの愛の関心のようなジェネリックドラマに実際にあまり住んでいない。 ほとんどのエピソードは、カラオケバー、ビーチ、温泉ホテルなど、通常の場所では少し夢中です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短いフォーマットではかなりうまく動作しますが、私は自分自身が後ろに立ち、1つのセッションでこれらのうちのいくつかを見て楽しんでいます。 そんな風変わりなショーなので、時々ロマンチックな崖の上にあなたの懸念を残すのは一生懸命です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターはハイパーリアリスティックではありませんが、あなたは全く関係のない高校生の漫画版ではありません。 男たちが彼のためにバディの友達のペットの名前を覚えて、それについてのシリーズの残りの部分を弄ぶとき、または厄介なマリちゃんが他のキャラクターの流れを混乱させる多くの出演をしたとき、これはすべてのものです 私自身の「虹の日」を思い出させることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何らかの理由でショーツがMALで過小評価されてしまっているのですが、あなたが楽しそうな（馬鹿ではない）リレーション・アニメを好きなら、これはレーティングと短所にもかかわらず必見です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220808&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/doc_awesome/reviews&#34;&gt;doc_awesome&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Rainbow Days&amp;rsquo; is one of those candy animes for people who like just a little bit of relationship drama and realism, but don&amp;rsquo;t really want a soap opera or gritty drama. As seems to be the trend with shoujos &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-four-1&#34;&gt;B-FOUR&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんな生命力学的な変圧器も組み込んでいない、彼らは明らかに目立っている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はそんなに好きではなかった：これは非常にリラックスしたアニメ、何も起こることはありませんが、来る！ エンディングはとても不満足です！ そして、すべてのエピソードの終わりは、完全なクリフハンガーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、暴力やヌードがないので好きでした。 非常にファミリーフレンドリーで、7歳までの人（実際には見ている人に依存します）は、いくつかのキャラクターによる状況や行動が説明されていれば、それを見ることができます。 また、私はいくつかのステレオタイプがあるように感じるが、私は100％確実ではない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「簡単」なものを見たり、ヌードや暴力を望まない人におすすめです。  （いくつかのキャラクターを除いて、ちょっと気味悪いですが、基本的に他のすべての子供たちの漫画には、これらの瞬間があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、男子生徒はどのように女の子に向かって行動すべきか、良い例を与えてくれたので、すべての男性同級生（申し訳ありませんが、今の時代です）はこれを見なければなりません。  （いくつかのキャラクターによっては一部のシーンを除きますが、アニメーション全体で5分しかないシーンがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれを読んで、あなたがすべてに完全に同意しないなら、私はお詫び申し上げますが、これが私の見方です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/B-FOUR/reviews&#34;&gt;B-FOUR&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;DOES NOT INCLUDE ANY LIFECHANGING SPOILERS, THEY ARE PRETTY OBVIOUS    Why I didn&amp;rsquo;t like it that much: This is a very relax &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;babiettangkoma-1&#34;&gt;babiettangkoma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはそれほど複雑ではありませんでした。それほど迷惑なドラマではありませんでした。 それは人生の一部ではなく、ロマンスや友情よりも、私は特に男の子同士の結びつきが好きです。 芸術はシンプルで大丈夫です。 しかし、私はサウンドトラックが一番好きです。ソナーポケットはあまり期待していません。私はいつものように歌が好きです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは素晴らしいですが、シンプルなパーソナリティがあり、あまり複雑ではありません。 私は彼らが他人や自分自身にどのように正直であるか好きです。 そのキャラクターのために、もしこのアニメ/マンガにその邪魔な女の子がいないなら（なぜこのような人格を執筆するのが大好きなのですか？）、私はキャラクターのために8/9を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は多くの強烈なテーマのアニメから休息するために見て、リラックスしやすいので、このアニメが大好きです。 このアニメはシンプルで快適ですので、このアニメをお勧めします。 エンディングはもっと良いかもしれませんが、別のシーズンを与えるだけなのでいいですか？ そうでなければ、まだ終わっていないのに、マンガを読んでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/babiettangkoma/reviews&#34;&gt;babiettangkoma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story was nothing too complicated and not so much annoying drama, which is great. It&amp;rsquo;s not a slice  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;darmaiad-1&#34;&gt;Darmaiad&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;虹の日は、通常のコメディと少女の要素で完全な高校、スライスオブライフのアニメです。 それは同じ名前の進行中の漫画の適応です。 エピソードは約12分の長さで、24エピソードは基本的に単一のクールで構成されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;話は当初は4人の少年団に焦点を当てていたが、時間がたつにつれて（男の子にとってはありがたいことに）少数の女の子がミックスに追加され、身近な「ミナ指向の」ストーリーラインが作成された。 その結果、焦点はひとりの主人公ではなく、友達のグループ全体に焦点を当てています。 キャラクターは異なっており、キャラクターの発達は目に見えますが、キャラクターのキャラクター化にはいくつかの不満があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その上で、ショーにはそれに対する定式感があります。 すべてのジャンルのトリートのリストがあれば、それぞれのアイテムを横切ることができます。 それは、アニメが知られている特定のレベルの迷惑に達することはありません。 メイン（ワナビー）のカップルは高密度ですが、それほど濃密ではありません。 人を憎む女の子は怒らない。 ねえ、私たちは実際のカップルとカップルのキスを持っている！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グループ全体が素晴らしい作品で、このクリシェライドのジャンルのファン（あなたのようなもの）が求めている、コメディー、暖かく、平和な、あいまいな感情を生み出します。 平和な環境に加わるもう一つの要素は、アニメが地面に落ちていることです。  Ouran KoukouまたはSpecial富、知性、または一般的な超越の壮大な表示。 代わりに、男の子たちは自然なやり方でやり取りしたり、ジャブを取引したり、女の子を話したり、典型的な男の子をしたりしています。 そのため、マンガカが女の子であることが判明したとき、私は驚きました。 それぞれの女の子はユニークで、魅力的で興味深い（そしてもちろん）かわいい方法を見つけることができます。 最終的に、芸術はOKです。 何も特別なものではありませんが、アニメを引きずるわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虹の日は約束している名前（虹の日）を届けます。 素敵なグループの友達、コメディのビット、ロマンスのより大きなビット。 それは最もオリジナルでもベストでもありませんが、ジャンルに加えて堅実です。 私は第2シーズンを願っています。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Darmaiad/reviews&#34;&gt;Darmaiad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nijiiro days is a high-school, slice-of-life anime, complete with the usual comedic and shoujo elements. It&amp;rsquo;s an adaptation of the ongoing manga with the same name. Episodes are about 12 minutes long, meaning &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;daru-sama-1&#34;&gt;Daru-sama&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;正直言ってみれば、これは一目惚れだと私たちは皆考えたのですか？
明るい音楽と虹の名前で、緑色のオープンフィールドで走っている4人の男の子？私はあなたを責めることはできません。
しかし、それ以上のことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は女の子と運がないと確信しているし、ロマンスには適していない」  - ナツキ「ナちゃん」羽柴&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;レインボー・デイはおもしろいアニメです。チャンスを与えれば、キャラクターは面白く、私が見ているものはキミと私が愛したボクを思い出させます。 ロマンスをもう少し詳しく。
ストーリーはかなり遅いペースで動いています。このようなショーでは何も間違いありません。 アニメは1つのペアにあまり集中していませんが、すべてがカバーされています。
あなたが私に尋ねると文字は、あまりにもユニークなかもしれません、私はすべてのその髪の色を真剣に何を意味するのですか？ しかし、彼らのパーソナライゼーションは何か他のものであることを忘れてしまいます。彼らが船に乗っているように見えるかもしれませんが、その下に、Keiichiを除いて、どこでも出会える高校生と同じです。
もしそれが修正されなかったなら、スタッフはこのアニメを作るときに何を考えていたのだろうと思っていますが、同じことは何も驚くことはありません。
芸術は基本的なものであり、忘れられない瞬間ではありませんが、それはあまりにもここではそうではありません&amp;hellip;音は最小限で、私はうまくいく、いくつかは文句を言うようです。
私はキャラクターがこのショーでは特別だと言っていたが、それらについて話すことは無意味であろうと、あなたはそれを自分で見なければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：[&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;]
あなたがギャグを繰り返すことを嫌うなら、古典的なスライス/学校ユーモア＆amp; ロマンスは、このアニメは確かにあなたと良いだろうし、私のようにそれを好きになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Daru-sama/reviews&#34;&gt;Daru-sama&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let&amp;rsquo;s be honest,we all thought that this was yaoi at first glance,didn&amp;rsquo;t we?  Four boys running on green open field,with cheerful music and rainbow name?I can&amp;rsquo;t b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tlst9999-1&#34;&gt;tlst9999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Nijiiro Daysは、過度に冷凍したバニラアイスクリームのようなものです。 それは甘いです。 あなたはそれを楽しむ。 しかし、ある時点では、消費には時間がかかりすぎて疲れてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは、一目でアンナと恋に落ちる夏樹（男性MC）から始まります。 彼は、彼がそれのために行くように励ます彼の翼の友人のセットを持って、それらを一緒に得るためにできるだけ多くの停止を引き出す。 それは彼女が彼女を好きであることを認めている少女に終わります。 終わり。 それはあなたが得るようにバニラのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCの友人たちは、自分の癖や性格を持つ面白い束です。 経験のキャラクター開発を経験する人もいます。 他の人々は静的なままであり、まずは多くの開発を必要としませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーの前半は、笑いとキャラクターの発展を組み合わせた全体的な楽しみに乗っています。 第3四半期までに、登場人物はさらに発展し、始まったときよりも若干良い人になりましたが、あなたはプロットが減速し始めていると感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作家たちは、第4四半期が始まり、ストーリーを終える時（つまり、彼女が夏樹を好きであることを認識したアンナ）のように、すでにキャスト全体からできるだけ多くの開発を搾り取っているように見え、現在、 全体のアークは、全体的に6つのエピソードにわたって薄くてゆっくりとリアルになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これはかなり平均的なSOLであり、最終的にペーシングの問題があります。 甘くて好きです。 それ以下のものはありません。 これ以上何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tlst9999/reviews&#34;&gt;tlst9999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Nijiiro Days is like a cone of overly frozen vanilla ice cream. It&amp;rsquo;s sweet. You enjoy it. But at some point, you get tired because it take &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akumma-1&#34;&gt;akumma&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが深い成熟したプロットを持っているロマンスアニメを探しているなら、このアニメはそうではありません。 しかし、それは楽しいものではないと言っているわけではありません。 その非常に楽しい風変わりなアニメ。 私は嘘をつくつもりではありませんが、愛の意味の過大な誇大妄想はちょうどblehhです。 このアニメは、私がそのように考えないようにした最初のアニメでした。それはいいことだと思います。 あなたがコメディ/ロマンスアニメを探しているだけで時間を過ごすなら、私はそれがなぜ起こらないかを見てみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の言いたいことを知っているなら、そのキャラクターはあなたの典型的なロマンスキャラクターではありません。 私が好きな彼らのちょっと変わったもの。 アニメは、彼らのラブストーリーのためにちょうど2人のキャラクターの周りを回転しません、それは誰の周りを回っています。 それは面白いかわいい瞬間をもたらすので、私はそれが良いことだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の全体的な評価は7と非常に低いように見えるかもしれませんが、唯一の理由は、このアニメが漫画を読んで2倍も楽しむことができますが、 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222086&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/akumma/reviews&#34;&gt;akumma&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If your looking for a romance anime that has a deep maturing plot this anime isn&amp;rsquo;t it. However, that is  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少女ロマンス。 最後から二番目のロマンスのジャンルは、すべてが馬鹿で、愛する旅はゆっくりとしていて、時には痛みを伴うものです。 だから、少女のロマンスが提供するすべてのものを1つのシリーズで提供するにはどうすればよいでしょうか？ それは私の友達、二次郎日です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：私たちの話は、街の巨大なクリスマスツリーの下に座っているナットちゃんと、クリスマスイブで始まります。 彼女は金の掘り出し物であるためにガールフレンドと分裂した後（これは決してアニメの一部ではありませんでしたが、シリーズの残りの部分に与えた文脈です）、ナットちゃんは通行人のサンタの女の子 彼は誰と殴られたのか。 この女の子の名前は、ナチちゃんと同じ学校の同じ小学生の小林川アンナで、もうひとつのロマンスを始める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Niijiro Daysは非常に完全な種類の少女ロマンスです。  （そして、はい、私はそれほど意味がないが、読書を続けていることを認識しています。）シリーズの主な描写は、ショーが3つではなく2つではなく、4つの異なる船/ロマンス それと同時に、お互いのロマンスとは違う種類のロマンスに関係しています。 このショーは、このような関係に焦点を当てているだけではありません。その大部分は、キャラクターがぶらぶらしていたり​​、カタツムリのペースで動き回ったりしているからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この設定では、いくつかの問題が発生します。 初めは、ショーは多くのカップルに集中しているので、ショーは実際にそこに着くことなく必然的な結論に向かうだけです。  （実際には結末を得ようとはしませんでしたが、私のポイントはまだ立っています）第二に、偶然の不平等は、カップル、特にメインカップルが他のカップルよりも多くの観客を獲得するようにします。 彼らが得るべきものとして注目を集めるようになる。 これらは物事の壮大な計画の中では本当に小さな問題ですが、シリーズにはまだ固有の問題があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、二次郎の日々は、少女の恋人の恋人が1つのショーにまとまっている。 その実行は本質的に、ショーは24時間のエピソードのそれぞれが13-15分だけであり、マンガはまだ進行中であり、今日の時点では到達していないため、技術的に完全長の1つのコースシリーズであるために欠陥がある 結論の多くのいずれか。 それでも、彼らの話のために何を提示しているのかは多少一般的ですが、このシリーズは特に悪いことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+次の4つの異なる物語/カップル
+/-ストーリーは主に少女列を含む
 - 多くの少女と典型的な、明確な結論はない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：前述したように、二次郎の日々のキャラクターは4つの異なるカップルに分かれていて、それぞれのキャラクターはキャラクターを構成する特質を多かれ少なかれ持っています。 そういうわけで、私はそれぞれのキャラクターではなく、それぞれの関係を巡って行きます。  （私は、ショーの場合は、地獄もそうするので、私はあまりにも、彼らのACTUALの名前ではなく、男性の文字のニックネームを使用しています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初にシリーズの主なカップルであるナットちゃんとアンナがいます。 ナットちゃんは、「少女ヒロイン」タイプのキャラクターとして簡単に説明できます。 彼はあなたの典型的な主人公のヒロインのように非常に頻繁に行動します。彼はこの明るく活気があり、身体に悪い骨をもたない非常に読みやすいキャラクターです。 一方、アンナは、シリーズが進行するにつれて開くようになった、ソフトな言葉で、ほとんど静かな個人です。 このカップルは、特にシリーズの傑作の大部分を吸収し、シリーズが最も結びつこうとする1つの関係です。 それにもかかわらず、ショーは実際には&amp;hellip;実際にそれらを一緒に置くために多くを行いません。 アンナは非常に気まぐれな性格で、簡単に彼女を拾うことができたので、彼女を一人のままにしておくのはかなり危険です.Nat-chanは非常に恥ずかしがり、自分の気持ちを悩ましています。 告白し、彼の試みの大半はクラッシュして焼く。 彼らは一般的な少女のロマンスの面ではかなり典型的なので、関係として、彼らはすべてその進歩的でユニークなものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、Mat-tsunとMari、シリーズの二次的なカップルがあります。  Mat-tsunはプレイボーイタイプのキャラクター、MariはTsunです。 picutureに挿入します。 いいえ、ちょうどtsun。  （彼女の姓はツツイですが、ツンツンでなければならないと思います）。 これら2つは&amp;hellip;私が完全に正直であればいくらか悪化しています。 特にマリ。 彼らの「関係」の大部分は多かれ少なかれ、Mat-tsunが実際に何の結果も得ずに厄介で鋭い息子を追いかけようとする猫とマウスのゲームです。 彼らは彼らとその関係に専念するいくつかのエピソードを持っているが、他のカップルの大部分と同様に、最終結果は実際にはどのような形でも進行することはない。 実際、マリは何かがあればシリーズの障害物としてもっと存在します。 彼女の特徴は、誰かが彼女を奪ってしまうと絶えず不平を言う彼女の側と他の誰もが滞在するだけでアンナを望んでいる女の子を嫌っているこの男の人であり、男性のキャラクターが来るという考えを軽蔑するシリーズの大半&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それから、圭くんとなぞみがあります。 圭くんはサディストで、どうしてそんなにうまくいかないので、彼と一緒に鞭打ちをしているのですか？  NozomiはMat-tsunの妹であり、文字通り愛想の定義です。 このカップルはおそらく誰よりも注意を最小限に抑えます。 地獄、彼らは他のみんなと比較して、最も少ない金額を得る。 彼らの関係の真っ只中は、拒否されたにもかかわらず野望の献身のために待っている試合をしながら、男を追いかける少女です。 彼らについてはあまり言い表すことはあまりありません。これは、ショーが個々のロマンチックな関係をどのように探求しているかを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして最後に、シリーズに実際に存在する1つのOTP、TsuyoponnuとYukirinがあります。 グループのゲーム/オタクカップルとして、これらは実際に出会っている唯一の2人のキャラクターです。  （雅はすべての拠点をカバーしなければならない）彼らの偉業はプロットラインを始めることに専念しているだけでなく、他の夫婦に助言を与えることも大事だ。 それ以外にも、彼らは恋人の鳩の瞬間のかなりの部分を持っており、それはシリーズの目的がかなりあります。 彼らはかわいいカップルですが、すでに成功しているので、シリーズではそれほど多くはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サイド文字は事実上存在しません。 シリーズに含まれる少数は非常に速く消え去り、1つのエピソード、たぶん最大2つまで表示されます。 このように、サイド・キャラクターが良いか悪いかは本当に言うことが何もないので、私たちは動き続けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+いくつかのユニークなカップル
+カップルはロマンスのさまざまな形を（または段階）ショーケース
 - いくつかの一般的なカップル
 - 側面のキャラクターは役に立たない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：プロダクションリードで制作された「二次郎の日」のアニメーションは、特に際立っていない、むしろ標準的なアニメーションです。 品質は良好で、色は明るくカラフルですが、特に独特のものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーのコメディ・スタイリングは、誇張や他の感情を表現するためにコメディー顔の変化に合わせて調整されています。これは主に現時点で起こっている感情や緊張の種類を示すためにのみ使用されます。 彼らは過度に使用されていないので、それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+良質の芸術
+コメディアートワークの過剰使用&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：二次郎のためのトラック&amp;hellip;本当に特別なものではありません。 シリーズの2つのOPとEDのためのトラックは、実際にはそれほどメリットがない4人の主な男性キャラクターによって歌われる歌です。 彼らはそれほど穏やかではないと聞こえて、聞く価値がない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに&amp;hellip;内山由美、ツツイ・マリの俳優は、彼女の性格を演奏するのにとても面倒な仕事をしました。 彼女のパフォーマンスがとても面白いので、特にこの点を指摘しておかなければなりません。 この鋭く鋭い声で「アンナ！」と叫ぶだけ。 私はこの性格に対する私の否定性にもかかわらず、私が推薦しなければならないパフォーマンスです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+/-それは面倒な良いtsundereのパフォーマンス
 - サウンドトラックはかなり一般的だった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：Niijiroは私の興味をピークにした少女のロマンスだった。 私は大抵の人が最初にそれを見たときに、彼の友人が彼を突き刺して彼の挑戦のために笑っている間に、ロマンスを起こそうとしている一人の人の周りを回っていると思った。 ビット平均、私は認めますが、それは私がマンガを読む前に、私はこのショーを見始めたと思ったものです。  Niijiroは私が特に嫌うことのないシリーズですが、同時に独創性や面白さを遠隔から叫ぶものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズが好きでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは大丈夫だった。 本当にそれについては何も目立っていなかったし、私は彼らがしたことの多くを本当に嫌っていない。 私はこれに進展がないと期待していましたが、予想通り、実際にスパークが発生したこと以外は何も起こりませんでした。 ノゾミは非常に興味深いキャラクターでもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズについて何が好きではなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マリ。 マリはこのショーの中で最も刺激的な性格なので、もう私の耳に彼女の叫びアナを抱くことはありません。 彼女は常に現状に不快に思えるし、いつも彼女のお尻をこすっているので、彼女についてもかわいいものは何もない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二次郎の日は他の少女のロマンスと比べると特別なものではありません。 その唯一のドローは、ショーには4組のカップルがあるので、あなたは1人のために根を下ろす必要はありません。 それとは別に、独特で特別なものはありません。 だから、もしあなたが少女のロマンスを探しているなら、これは拾い上げる価値があります。 そうでなければ、私はこれを見ないように勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222078&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Shoujo romance. The penultimate genre of romance where everything is sappy and the journey to love is a slow, arduous, and sometimes painful one. So, what better way to give us everything that Shoujo romance has to offer in one series? That my friends, is Niijiro days.     Story: Our story begins on Christmas Eve with Nat-chan, who is sitting under the town&amp;rsquo;s giant christmas tree in disappointment. After breaking up with his girlfriend due to her being a gold digger (This was never a part of the anime, but it&amp;rsquo;s the context that gave way to the rest of the series), Nat-chan is given a tissue by a passerby Santa girl with whom he falls smitten to. This girl&amp;rsquo;s name is Kobayakawa Anna, a girl of the same grade in the same school as Nat-chan, thus starting another season of romance.    Niijiro Days is a very&amp;hellip;complete kind of shoujo Romance. (And yes, I am aware that doesn&amp;rsquo;t make much sense, but keep reading.) The main draw of the series is the fact that the show has not one &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>