<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kanokon-manatsu-no-dai-shanikusai/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/kanokon-manatsu-no-dai-shanikusai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Kanokon Manatsu no Dai Shanikusai</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kanokon-manatsu-no-dai-shanikusai</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/kanokon-manatsu-no-dai-shanikusai</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/80506.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/6791/Kanokon__Manatsu_no_Dai_Shanikusai/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/6791/Kanokon__Manatsu_no_Dai_Shanikusai/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;skadi&#34;&gt;Skadi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ブーイングのための大統領！  Kanokonは、私たちの感覚を襲い、そのばかげた物語とキャラクターで脳細胞を殺すために戻ってきました。 あなたが本当にオリジナルを気に入っていれば、おっぱいやファンのサービスはもっと愛してくれるでしょう。 あなたがそれを嫌っても、あなたの心を変えさせるものはここには何もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OVAは、最初のシリーズは少なくとも基本的なストーリーラインを持っていたが、境界線の恋人である限り、オリジナルの精神を保持しているが、これは基本的にプロットは全くない。 たいていのスペシャルとOVAは、フル・シリーズをスピンオフすることで、ファン・サービスの周りを回って、エッチな状況にキャラクターを配置します。 オリジナルは非常に極端なので、どのように遠くに持ちこたえたのかを見るのは難しいですが。 しかし物語の中には物語がありません。 オリジナルからのプロットや文字の展開は全くありません。 主人公の周りには数多くのサイドストーリーがあり、AkaneとTayuraの周りを回るものはキーキャストとの間に起こるものよりも面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chizuruはshotaの目標Koutaの彼女の痴呆/レイプを続けている。 チーズルの服を取り除くか、彼女のおっぱいの間にクタの顔をこするだけで、「物語」はあまりにも展開する。  Koutaは、彼女が裸の身体を見るようになるたびに、典型的にはショックを受け、驚いています。 正直なところ、なぜこの時点で彼は彼女の裸を見ることがおそらくシリーズの中で最も信じられない側面であると気にさえなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に際立っているのは千鶴だけです。 私は彼女がかなり楽しそうに思った。 彼女がKoutaにとても惹かれている理由はまだ分かっていませんが、ライバルのすべてをやめさせるのは面白いです。  Koutaは私の最も嫌われているキャラクターの1つとして残ります。 これは主に、彼がそのようなウィンパのように見えて行動するためです。 これは物語の中で衝撃的な発達ではありませんが、彼は非常に扱いにくく、小さな男の子のように見えるので、すべてのエッチな状況やロマンチックな要素が卑劣で違法に見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ノゾムのファンは、彼女の役割が非常に小さく、話すことさえほとんどないので、このショーに失望する可能性が高い。 彼女が最初のシリーズの最初のライバルだったことを考えると、これはかなり奇妙だと思った。 明るいところで彼女は実際に彼女のシーンのすべてのために裸ですが。 ロリのおっぱいのファンが喜ぶ！ 残りの支持キャストは、前述のAkaneとTayuraを除いて、ほとんど忘れがたいものではありません。 私は一緒に小さな盛り上がりのロマンスが好きでした。そしておそらく、物語から出てくるのは信じられないほど興味深いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートワークとアニメーションは全体的にかなり良いです。 私は通常これのためのスコアのために高くなるだろうが、Koutaのためのキャラクターデザインは、私がそれを私がしたよりも高くすることはできません、それは迷惑とイライラです。 私たちの子供の鉛のほかに、残りのキャラクターはかなりかわいくてよく描かれています。 ちずるの測定値はちょっと上ですが、あなたが大きい魅力的な女の子が好きなのなら、あなたはおそらく、鹿の子Rのビジュアルを楽しむつもりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kanokon Rには非常に良い吹奏楽があります。 彼らは、彼らが仕事をしなければならなかったものと同じように、これを見ることができるようにするためにできる限りの努力をしています。 音楽はシリーズ全体にとっても明るいスポットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが元の鹿の子を愛していたら、これを見たいと思うでしょう。 あなたが物語やキャラクター、さらにはキツネの精神行動のさらなる発展を望んでいれば、あなたはこれから何も得られないでしょう。 オリジナルを嫌っていたあなたも、これも嫌いです。 私の推薦はあなたの時間を無駄にしないことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Skadi/reviews&#34;&gt;Skadi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hooray for boobies! Kanokon has returned to assault our senses and kill brain cells with its ridiculous story and characters. Chances are if you really liked the original then the boobs and fan service will be just more for you to love. Though if you hated it, then there is nothing here to make you change your mind.    The OVA retains the spirit of the original,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;saintly&#34;&gt;Saintly&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常見たOVAについてのレビューをしていませんが、これははっきりと違っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューでは、ストーリー、美術（私の意見では実際のシリーズよりもはるかに優れていた）、サウンド、またはキャラクターの成績は含まれません。 それは私の楽しみと総合的な成績に特に焦点を合わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のプロフィールにチャレンジしたことがあるなら、あなたはromanitcのアニメを楽しむことに気付くでしょう。 多くの場合、すべてではないにしても、通常、ファンタスティックなサービスと、彼女の友人のためのプライベート・ビーチのような、  OVA。 実際にはこれではありません。 もちろん、あなたは精神的な刺激のためのものではない境界線のヘンタイ・ロム/コム/エッチであるという同じ基本原理を持つつもりです。 いいえ、いいえ。 コンテンツの大部分についてレビューしたい場合は、Kanokonのパネルか、このパネルをチェックしてください。それぞれ、コンテンツについて同じことが分かります。 ヘック、私は私のレビューでやった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は主にこのレビューを書いて、これが本当に感情的であり、続編であるという事実を強調しています。 チズールとコウタが一緒になって、メインシリーズの12話が終わってから1ヶ月も経っていないようだ。 それは夏休みの初めに取り上げられ、あなたは感覚を得て、後に明らかに彼らが出会っていると伝えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはペースの良い変化は、そこだけのファンタスティックを提供するOVAのほとんどに比べて、これは実際には、メインシリーズに素敵な、2エピソード長の続編を持っています、もちろん、何も実質的ではありませんが、良いの仕上げのようです 冷たい飲み物の一杯でサンドイッチ。 確かにリフレッシュ。  7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=20891&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Saintly/reviews&#34;&gt;Saintly&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review won&amp;rsquo;t encompass grades on the story, the art (which was much better than the actual series, in my opinion), the sound, or the characters.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>