<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/spacedandy-2nd-season-space-dandy-2nd-season/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/spacedandy-2nd-season-space-dandy-2nd-season/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Space☆Dandy 2nd Season (Space Dandy 2nd Season) </title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/spacedandy-2nd-season-space-dandy-2nd-season</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/spacedandy-2nd-season-space-dandy-2nd-season</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/3/64451.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/23327/Space%E2%98%86Dandy_2nd_Season/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/23327/Space%E2%98%86Dandy_2nd_Season/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;puck342&#34;&gt;Puck342&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはアニメを楽しんでいますか？ あなたがこのサイトにいて、このレビューを読んでいるのならば、あなたはそうしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cowboy BebopとSamurai Champlooを連れてきたプロデューサーからSpace Dandy（この場合はシーズン2）が来て、Space Dandyはエイリアンのグループの車両を使って、あらゆるジャンルのアニメを祝うプラットフォームです。 狩人/発見者の宇宙&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通りダブルイントロからテーマソング、ナレーションのイントロ、アンタゴニスト（Geb博士と彼の疑わしい効果的な計画/実行）、Dandy宇宙のエピソード的な性質など、すべてが楽しむ誰にとっても最高の楽しさです アニメはあまりにも真剣にそれを取ることはありません。 あなたが笑って期待の転覆を喜ぶならば、Space Dandyがあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近のエピソードは昨晩放映され、高校ベースのアニメだけでなく、ハイスクールミュージカルの熱狂と、スポイラーを避けるためには行かない高校のアニメからのいくつかの共通のテーマ要素を吹き飛ばした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、真剣に、もしSpace Dandyと彼の勇敢な宇宙飛行士の周りをフォローする考えがあれば&amp;hellip;宇宙で！ あなたを幸せにしたり、面白いように見せたり、あなた自身とあなたの眼球にそれを借りて借りている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Puck342/reviews&#34;&gt;Puck342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you enjoy anime? Odds are that you do, if you are on this site and reading this review.    From the producer who broug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが「何を」行くことができるショーがあれば、スペースダンディーが頭に浮かぶのは初めてです。  「何」は否定的な反応の一種と関連していません。 むしろ、スペース・ダンディーは創造的なアンソロジーのショーを見る。 各エピソードは、ダンディーが通常のギャグをしながら、宇宙で野生の乗り物のキャラクターを取ります。 そのショーはその方向性に不自然になることが多いが、Space Dandyの本当のポイントはもっと多くのことに焦点を当てていると言っても過言ではない。 スペースダンディーシーズン2は、この続編でダンディーと彼の冒険的なクルーと一緒に戻ります。 そして、真剣に、このショーは想像力のある仕事に注目することを切望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイ・ビバップの原型で演出された渡辺伸一郎は、再び彼の価値を証明しています。 冒険のテーマの境界を打破し、彼はこの続編を彼の創造性で新しい高さに引き上げます。 それはすぐに最初のエピソードとのポイントを様々な参照を適応させることによって作り、それらをスクリーン上に爆発させる。 ショーのコメディの性質はすぐに命令を取るだけでなく、創造性を説明するために様々な風刺やギャグにも適合します。 第1シーズンと同じように、リスクを取り除くことを恐れることはありません。 ここでのリスクは、エピソードに混在するバッグが付いてくることです。 しかし、実際には、Space Dandyは、あまりにも複雑なプロットアングルやダイナミックな物語についてのショーではありませんでした。 むしろ、宇宙の冒険は一意に習得されたままに保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狂気に詰め込まれたショーは、それ自身のクラスのように、それ自身の周りに遊びます。 しかし間違いなく、ダンディーは教員の役割だけでなく、乗組員との良いアドベンチャーを演じています。 それにもかかわらず、Space Dandyが達成する主な目的は、古典的な楽しみの冒険ではなく、シーズン1が既に構築されたスタイリッシュな大ヒットを披露する方法です。 本質的に、ショーはダンディーが彼の仕事としてそれを捧げるように、エイリアンを倒すことについてでした。 しかし、多くのエピソードは、まさにそのようなクリシェを探求しています。 コメディーはまず、そしてスペースアドベンチャーセカンドはおそらくこのケースでそれを言う良い方法です。 スペースダンディーは、何でも自由にできるショーと定義されています。 自分自身を限定したり、アイデアを制限する境界はありません。 エピソードの大部分はスペースを取るだけでなく、設定を拡張する機会を得る。 これらには、高校、神秘的な湖、そして悲しみのない世界さえも含まれますが、これらに限定されません。  （文字通り、そのタイトルが暗示するように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、さまざまなテーマがあたかも自己認識しているかのようにショーに出演します。 運命は、ダンディのようなテーマのひとつです。 各エピソードには渡辺自身を含む異なるスクリーンライターがいる。 私はスタイリッシュで賢い作文のために、大山清隆と湯浅正明に賞賛します。 さらに、渡辺は冒険の本質を解体することで、自分の技能を調整しています。 続編は、宇宙をはるかに超えた冒険と、トワイライトゾーンでさえも目に見えないシナリオにまで及んでいます。 彼らは運命と運命は人々が無視できないものだと言います。 スペースダンディーでは、それはダンディーが運命を誘惑しようとするのとはちょっと違った話です。 宇宙人、巨大な魚、そして軍隊に対する彼の様々な戦いは、しばしばダンディ自身の人生を危機にさらします。 しかし、何とかダンディーは、それが立てられたり、黙ったりすると、壮大なショーをやっつける。 前にも言及したように、ショーはダンディーができることを一見自覚しているので、デュー・エス・ミーナとは明確に定義されていません。 続編は想像力豊かな世界でさらに大胆なリスクを取ります。 そのようなエピソードの1つは、悲しみと死自体が絶滅している世界でダンディーと一緒にケーキを実際に取る。 各エピソードのユニークなユーモアと組み合わせたアバンギャルドな性質は、表にも才能をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産品質は一般的に操作を担当するボーンと同じです。 キャラクターのデザインは、前のシーズンと変わらず、今のシーズンと同じです。 ダンディー自身の性質を反映するために若干の違いがあるいくつかの特定のエピソードがあります。 さもなければ、キャラクターのデザインは、宇宙人、宇宙船、そして宇宙の素晴らしい紳士のようなSFテックを反映しています。 私が習得したシーズン2が見つけたことの1つは、アートワークが宣伝しようとしているものを売る方法です。 各エピソードのプレビューは、タイトルが潜在的な商標である初期印象のみを生成する。 しかし、その実行は、実際には対照的なビジュアルで観客をオフにすることができます。 渡辺と湯浅が指揮するエピソードは、これの顕著な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは古典的な感謝の多くです。  Sci-fiトーンと融合した西洋スタイルのOSTは、注目に値するものです。 落ち着きのある音楽、OSTの優雅さ、カラフルなぎこちなさは、今シーズンが何を達成しようとしているのかを明確にします。 驚いたことに、私はオリジナルの日本語版に匹敵するダブを見つける。 どちらの場合も、Dandyは探検家の声を持ち、熱意を持って冒険をします。 他のキャラクターも、人間であろうとロボットであろうと宇宙人であろうと、影響を与えます。  1つの特定のエピソードは、自身のキャラクター（DUBバージョン）とバンドテーマの古典的な戦いで声優への言及もしています。 しかし、OPとEDの曲は、一般的に続編と同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンを説明する単語はありません。 それは、楽しい、セクシー、面白い、洞察力のある、有力な、創​​造的な、スリリングな、公式、知的、敏感な、魅力的な、またはちょうどダンディーすることができます。 いくつかのエピソードは、隠された意味で深くなり、感情を呼び起こすことができます。 各エピソードは潜在的に満たされ、アンソロジーのような空間を探検します。 はい、シリーズは時々意味をなさないかもしれませんし、ぶら下げにあなたを残します。 はい、続編は、これまであったはずのストーリーサブプロットやコンテキストを決して解決していないかもしれません。 しかし、それは本当に必要ですか？ ショーはその冒険に限定されないことを覚えておいてください。 それは、その正統性のない、あるいはおそらく過激なスタイルに耽溺することによって、想像力の境界を越えて広がっています。 結局、あなたは自分に&amp;rdquo;何がいい？&amp;rdquo;と尋ねるかもしれませんが、私は私が知っていたが、その後1分後悔していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there’s a show that can make you go “WHAT?” Space Dandy would be one of the first to come to mind. The ‘what’ doesn’t associate with a kind of reaction that’s negative though. Rather, I see Space Dandy a show of creative anthology. Each episode takes the characters on a wild ride in space with Dandy doing his usual gags. While the show often goes wacky with its direction, it’s safe to say that the real point of the Space Dandy focuses on much more. Space Dandy Season 2 returns with Dandy and his adventurous crew in this sequel. And seriously, this show craves for attention when it comes to imaginative endeavors.     Directed by the brainchild of Cowboy Bebop, Shinichiro Watanabe once again proves his worth. Breaking down the boundary of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-odous&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーはユニークですが、それは無限の創造性でいっぱいの巨大なバッグです、それは楽しいです、それはトリッピーです、それは素晴らしいです。 シーズン1は良いですが、ヒットやミスであるいくつかのエピソードがありますが、シーズン2は最初のものよりもずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
ストーリー？ どんな話？ 技術的には、スペースダンディの世界は非常に広大で、クリエイターはどんなストーリーをも作り上げることができ、それはまだ完全に意味をなさないでしょう。  Space Dandyはエピソードのあるアニメで、エピソードはお互いに異なっていますが、これは主にSpace Dandyが複数の監督によって監督されていることに起因しています。 これは無限の創造性でいっぱいの巨大なバッグだと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは別々にエピソードを見て、それでも全体として楽しむことができるので、エピソード間に連続性はありません。 ダンディと彼の共同は1つのエピソードで死ぬかもしれないし、次は完全に上手く見えるかもしれません。そしてこの事実は、シーズン1の最初のエピソードではっきりと確立されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
手をつないで、Space Dandyは私の人生で今まで見た中で最も美しいアニメの一つです。 私はエピソードはお互いから多くの違いを述べたときに覚えていますか？ これも同様に当てはまります！ それぞれのエピソードはそれぞれ別のスタイルで描かれており、これは視聴者に目の肥えた無数の魅力を感じさせます（ep 5の古代の芸術スタイル - ワウ）。 ショーの多くの部分で見つかった顎のような景色はもちろんのこと、私の目は常にスクリーンに接着されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
スペースダンディーは、その背後にあるすばらしいサウンドトラックなしでは同じではありません。 ほとんどのサウンドトラックはファンクやジャズミュージック（ダンディ！）、他にもたくさんのジャンルがあります。ライブロック（ep 7）、高校音楽スタイル（ep 4）、ディスコ音楽 80年代（EP 9）以上のものがあります。 スペースダンディーの今シーズンは、特にこのエリアでアントを上げていたので、それを見てもそれにも注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
悲しいことに、今シーズンはQTとヤングから隔離されたダンディーのエピソードが多いので、最初のシーズンに比べて多くは見られません。 とにかく、ダンディーはこれまでどおりにクールであり、この涼しさは、特にフィナーレに向けて、はるかに高いレベルにエスカレートします。 スカーレットとハニーも同様により多くの賞賛を得て、彼らはそれぞれの職場だけでなく、多くの機能を備えています。 博士ジェルとビーはまた、反復悪役としてフィーチャーされ、フィナーレに向かって、待っている大きな驚きがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、ジョニーとプラネットリムボ自身のお気に入りで、参加している新しいキャラクターの巨大なキャストを持っています。 あなた自身のために参照してください、私は確かに、スペースダンディの文字を愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
確かに、スペース・ダンディーのエピソード的性質のために、エピソードは視聴者自身に主観的なヒットまたはミスである可能性がある。 あなたが私に尋ねると、今シーズンのエピソードの大部分は昨シーズンに比べて恋に落ちました。この季節には、非常に高い再現性を持つエピソードが数多くあり、芸術の素晴らしさや豪華なサウンドトラックに驚かされます。 強烈な創造的な物語とキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
私はスペースダンディーはあらゆる年齢層に見えると思っていますが、特に大人に魅力的です。 スペースダンディーは、その中のポップカルチャーの広範な参考のために、あなたが年を取るにつれてもっと楽しくなるはずです。 結論として、スペースダンディーは巧妙なアニメであり、華麗な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Odous/reviews&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy is unique, it is a huge bag filled with endless creativity, it is fun, it is trippy, it is superb. Season 1 is good but there are several episodes that are a hit or miss, however, season 2 is awesome, much better than the first.    STORY: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Story? What story? Technically, the universe of Space Dandy is so vast that the creators can con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*注：このレビューは、一般的なシリーズではなく、シーズン2 *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブービーとバットは、宇宙を存在させるにはとても素晴らしい場所です。これはどうですか？ ダンディ自身に尋ねると、彼は栄光の熱意でそれについてあなたにすべて伝えることができます。 私が話すこのダンディーは、スペースダンディーと呼ばれています。 あなたがテレビアニメ番組の西洋と東洋のユーモアの最高のものを混ぜ合わせて、それらを1つのすてきなパッケージにまとめると想像してください。 スペースダンディーは、それについてはっきりと大したことをすることなく、違って新鮮なものになることをすぐに伝えるはずです。 それにもかかわらず、あなたは確かに、他のゴミ娯楽、アニメ、またはそうでなければこの熱い楽しいごみシリーズを打つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディについて話すときには、渡辺慎一郎がアニメをその最も純粋な感覚で演出したわけではなく、カウボーイ・ビバップやサムライ・シャンプーといった古典の監督を指揮することに注意してください。 彼は海外ではショーの主導権を持っていますが、これは本質的に、異なるアニメ監督のコングロマリットであり、彼ら自身の監督スピンを連載しています。 スペースダンディーはポイントAからポイントBまでの直接的な物語に従わないことをあなたに教えてください。ダンディーと様々なミスフィットのバンドに続くエピソードのエピソードは、すべてがノスタルジックなウェスタンスタイルのアニメーションシリーズの雰囲気を作り出します これらの番組を毎日見ている子供たちとして成長している私たちの人たち。 だから、これがカウボーイビバップスタイルのショーになると思ったら、あなたがビープのエピソード部分を得ることに感謝してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、それはSpace DandyがBebopのコメディ版に過ぎないということを許すべきではありません。 実際には、ユーモアやキャラクターに魅力を醸成する独自のスタイルを生み出しています。 スペースダンディーで流行しているほとんどすべてのジョークは、うまくコメディのタイミングで完璧にすべての音符を打ちました。その上に、ただ一つの主題にすべてのジョークを作るだけではありません。 確かに、スペースダンディーのコメディーの主な焦点は、尻やおっぱいの上を絶え間なく彷徨いながら、まったく性的なものですが、あなたがショーをさらに深めると、そうではないことに気付くでしょう。 ダンディーのような男性キャラクターと一緒にアニメ化されたショーであなたが典型的に見るであろうものから、多くの熱狂が風刺されています。 いつも彼が最終的に望むものを手に入れてしまうと、すぐに彼に平らに落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには真の驚きが投げ込まれています。 例えば、それはおそらくあなた自身の音楽番号を持っている数少ないアニメの一つでしょう。 そのコメディであっても、実際に洞察力とメランコリックになっている内省的な主題を実際に掘り下げながら、ユーモアを維持しながら、不自然さを実証しません。 まれに、私はこれらの要素の両方を達成することができるためにショーに拍手を捧げます。 その理由は、ジョークが複雑なペースとパンチラインによって非常に賢い方法で書かれていることです。 このシリーズの26のエピソードのうち、ダンディとその友人たちの陽気な冗談の間には、決して鈍い瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンディ自身は、生涯のカリスマと存在よりも大きな、均等にペースを尽くしたコメディでのショーを維持するのにかなりの主役です。 通常、戦利品やおっぱいに常に執着している男性は、ある一定の期間にわたってグレーティングを作ることができます。 ダンディーを例外にしているのは、特に、以前のエピソードでは、彼らがやっている部分はありますが、私たちの喉の下ではっきりとした冗談を押し付けないということです。 彼は例外的なリードであることを証明しますが、それはスペースダンディーでそれを行うことができる唯一の人だとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで彼を屈辱させた後のダニーの右手男ヤーンは、性格に関してダンディと似ていない。 実際、ミーは、ダンディ自身がほとんどの場合完全にばかではないにもかかわらず、ミッションに集中するために彼をまっすぐに設定する人になるでしょう。  Dandyのロボット・サイドキックであるQTは、この面ではDandyの典型的な振る舞いを常に順守しています。 これらのリード線の両方は、彼らとダンディーとの間の完全な化学的性質のために、非常に愛らしい。 彼らの関係が非日常的に見えていても、一見したところでは馬鹿げた態度をとっていても、彼らは最終的には天国のマッチに暖まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディについて、その精巧な音楽に言及することなく話すのは良いことですか？ 絶対にzilch。 スペースダンディーが最も感染力のあるオープニングをしていることを私は聞いて喜びました。 感染性という言葉は、可能な最もポジティブな意味でのものです。 新人の牛生謙介は、2014年にこれを成功裏に終え、卓球アニメーションのために作った。 オープニング自体は、ショー全体の気分を設定し、他のどのショーにも良いオープニングがあるように、楽しみが近づいていることを知らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべき重要な点の1つは、芸術的な方向性と、アニメーターがこの非常に精巧でキュッピーな宇宙をどのように作り出すことにしたのかです。 エイリアンのすべての生き物は、以前に想像されたエイリアンのミックスマッシュであり、自分のビジョンを入れている非常にユニークなデザインです。 豪華な色は大切に保管されていますので、Space Dandyは目を覚ますことができます。 また、美しさをさらに高めるために、アニメーションが素晴らしく、流動的であることにも役立ちます。 また、各エピソードには複数のディレクターがいるため、その中には独自の芸術的ビジョンを組み込んだものもあります。 注目すべきは、第3話のアニメーションのための1つのエピソードで満たされた畳の銀河と卓球アニメーションの監督湯浅正明であり、アニメーションのシリーズのために全く異なるスピンを入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりには、あなたがアニメでよく見かけるSpace Dandyのようなものはまったくありません。 ある意味、西洋アニメーションのテレビ番組に対する日本の答えのようなものだ。「ねえ、私たちは君たちの残りのような奇妙な笑い声をまねることができるよ！」それが本当の意図かどうかにかかわらず、間違いなく話す スペースダンディーが風刺や本物のコメディとしてどのように機能するかを分析して、 日本のアニメの純粋主義者たちは、私たちが慣れ親しんでいたコメディの基準でさえ、典型的なアニメではないので、これを軽蔑して見るかもしれません。 しかし、90年代後半から2000年代前半のアニメーション番組の日本製ノスタルジア旅行のためにクレジットが使われていると信じていれば、それ以上は見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note: This review is about the series in general, not just Season 2&lt;/em&gt;    Boobies and butts are what make the universe a pretty awesome place to exist in. How is this so? Just ask Dandy himself, and he could tell you all about it in glorious enthusiasm. This Dandy I speak of is named Space Dandy. Imagine if you mixed the best of western and eastern humor of TV animation shows and combine them into one nifty package. That should tell you right away that Space Dandy destines to be different and fresh without making an overtly big deal about it. Regardless, you certainly can’t beat this hot fun garbage series with any other garb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dantemustdie8907&#34;&gt;DanteMustDie8907&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディ2  -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、スペースのダンディーで、カウボーイビバップ、渡辺晋一郎のクリエイターによってあなたにもたらされます。
最初のシーズンと同じですが、面白い＆gt; trippy＆gt; storyの前に、今はtrippy＆gt; story＆gt;面白いですが、それでもずっと良くなっています。 非常にユニークな感覚、それはトリッピーであり、ちょっと変わったものですが、まだまだ気晴らしの瞬間やさまざまなメディアの参考資料を見て楽しんでいます。
ストーリーはもう少し時間がかかります。特に最後のエピソードですが、Space Dandyの全体概念と、エピソードの終わりに死ぬことがある理由について説明します。
それは良い、おそらく不要ですが、それでもなお良い追加です。
私はこれをもう少し楽しんだように感じますが、それにもっと退屈な瞬間もありました。
両方の季節が8/10だったにもかかわらず、私は第2シーズンが2つのうちの私のお気に入りだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DanteMustDie8907/reviews&#34;&gt;DanteMustDie8907&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy 2 - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Space Dandy, is a Dandy in Space, brought to you by the creator of Cow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calvinthecalvin&#34;&gt;Calvinthecalvin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、このレビューについて、誤解を招くようなショーに関する情報を見たときに書いてみました。 これは、あなたがそれを楽しむ必要がないので、あなたが深く考えさせるショーではありませんが、より深い意味を見たい人に手を伸ばします。 これをユニークなものにするものの1つは、アニメの現状に支配されたくないということです。 私たちの「ヒーロー」は確かに英雄ですが、伝統的な自然の一つではありません。 彼はそれがまさに彼のものなので、人間と普通の男のより多くのものに出くわす。 ほとんどのショーでは、あなたがそれを知っているかどうかにかかわらず、「ヒーロー」は驚異的な運を持ち、スキルを披露するために与えられたすばらしい機会のためにプロットをさらに進めることができます。 スペースダンディーは、そのような幸運に縛られていないので、彼の性格を発展させるためにはるかに多くの作業が必要です。 より多くを見るほど、あなたはダンディとその問題に気づくことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、他のキャラクター、QT、Meowについてお話しましょう。 これらは本当にこのショーを何か他のものにする支持者です。 私はQTが過度に計算されて退屈なロボットになるだろうと心配していましたが、彼らはあまりにもはっきりとしたキャラクターではありません。 しかし、私は間違っていた。 それぞれのキャラクターには非常にユニークな個性があります。 ヤコブはおそらくより有能なキャラクターの1つですが、彼は脱落していて、彼の家族は彼を大いに愛していますが、彼はそれを知っているかどうかにかかわらず、何もないという内容を感じません。  QTはDandyの便利な真空AIで、彼がプログラムされたものよりもはるかに多くの異なる感情を秘密裏に持っています。それはこのショーをとても美しくするものの1つで、ANYBODYはSpace Dandyのクルーである可能性があります。 文字は、大きな個性を持ちながら、世俗的であり、より多くのものを視聴者に関連付けるものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたのためにショーを台無しにするつもりはありませんが、すべてのエピソードが切断されているように見える間に、それはすべて一緒にもたらし、ショーのランダム性を説明します。 私は自分自身に尋ねたので、最初はスペースダンディーを見て苦労した &amp;lsquo;ポイントは何ですか？ プロットが実際に進まないので、最終結果は、私に最初のエピソードよりも何かを感じさせることはできません。 今ここで私は、今日の周りで最もプロットのない傑作の一つであると信じているものに私の最初のアニメのレビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Calvinthecalvin/reviews&#34;&gt;Calvinthecalvin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I decided to write this review when I saw current reviews with misleading information about the show. This isn&amp;rsquo;t a show that will force you to think deeper, because you don&amp;rsquo;t need to to enjoy it, however, it does extend  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theazuresky&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しい、面白いSFの愛する乗組員とその奇妙な宇宙の冒険。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;★★★★&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、両方の季節をカバーしています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは私が長い間見た中で最も楽しいアニメでした。 私がショーをマラソンにする意欲があったので、しばらくしてきました。 私は3日間で26のエピソードを終えました。 陽気で、いつも笑顔で私を残しています。 文字はとてもチャーミングで愛らしい。 プロットはばかばかしく、上から見えませんが、たとえ愚かさがあっても、時には落ち着いて落ち着いて、憂鬱で孤独な気分にさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで言いましたが、アニメや映画、書籍など、どんな形であっても、エンターテインメントは感情的な体験を与えることに過ぎません。 詳細を心配しないでください。 論理を心配しないでください。 あなたがそれを十分に愛していれば、それだけで行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーションはすごく素晴らしいです。 それは人生でいっぱいであり、細部まで見直す価値があります。 これは真のBlu-ray品質で見られることを要求するショーです。 あなたは他の方法でそれを見て自分自身を傷つけるだろう。 あなたは信じられないほどの想像力を体験するためにこれを完全に1080pで見る必要があります。 奇妙なエイリアン、エキゾチックな惑星、美しい宇宙の風景が目撃されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、3人の乗組員とその宇宙の冒険で、まれな宇宙人を見つけて捕まえようとしているところです。 これらのエイリアンは、現金報酬のために登録されます。 あなたのヒーローは、女性を愛し、宇宙に行くフアレスを気遣っていない怠惰な人です。 彼の側には愛らしい、古い真空掃除ロボットが置かれています。 そして、怠惰な宇宙猫があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブとその執筆は素晴らしいです。 そのバージョンを見ることを強くお勧めします。 翻訳チームが材料を西洋化するために自由を取ったのは明らかですが、それは非常に適しています。 もしこれがアニメであることが分からなければ、ユーモアの多くが西洋的だと感じたので、私はそれが西洋のものだったと誓っています。 対話でさえ、「スケッチ」のようなスラングとTwitterへの参照と非常に近代的であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードは、それぞれが非常に強い感情のテーマを持っているため、異なるものです。 プロットにはさまざまなバリエーションがあります。 ゾンビのエピソードからのすべて。 銀河系の宇宙競争。 デートに行く; パラレルディメンションを満たす。 ロードトリップのような単純なものでさえも。 彼らは古いプロットやアイテムを参照するため、連続性にも触れています。 ショーがその不気味な冒険から落ち着いて音楽を落ち着かせるとき、実際には、超現実的、遠く、ほとんど孤独な気分が加わる。 他の回は、エピソードは単なる奇妙で抽象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はFuturamaを思い出しています。科学的な概念から物語やジョークを作り出す別のSF映画です。 スペースダンディーは見るべき爆発でした。 それは私が考えることができる他のアニメのようなものです。 間違いなく、それは2014年の私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAzureSky/reviews&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An outrageously fun, hilarious sci-fi with a lovable crew and their bizarre space adventures.     ★★★★    (This review covers both seasons.)    Space Dandy was the most fun anime I’ve seen in a long, long time. It’s been a while since I’ve been so motivated to mara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebionicboi&#34;&gt;thebionicboi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのスペースダンディレビュー、ベイビー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;病気は、このショーが第2シーズン中にかなり予期せぬ飛躍を遂げたと言ってこれを始める。 スペースダンディーパート2は、かなり深い疑問に焦点を当てていました。私たちの愛らしいオアフ・ダンディーは、かなり哲学者に変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが必要とする重要な要素の1つは予測不能です。 多くのショーは、一貫したバックストーリーと良好な進歩を伴うよく考えられたストーリーを持っています。 スペースダンディーはこれとは全く反対のことを何とかして成功させました。 エピソードの年表へのエピソードはほぼ一貫していません（これは後で説明します）。これにより、新しいエピソードはすべて新しい冒険になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペース・ダンディーの注目すべき話の理由の一部は、ショーに取り組む多数の監督と作家によるもので、それぞれショーに独自のスタイルをもたらしました。 最も深遠なエピソードは、渡辺慎一郎以外の誰もが書いている。 慎重な計画を立てて多くの予測可能なショーの後、スペースダンディーは群衆から目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディの芸術は、カウボーイビバップやサイバーシティ大江戸などの90年代前半のSFのショーに敬意を表していますが、明るい色のパレットで少しでも気を使っています。 アロハ・オーからダンディのポンパドールまでのすべてが、ショーのテーマに完全に合致する反抗的な雰囲気を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのDandy OSTを調べると、Space Dandyがシーンを作成するために幅広いジャンルを使用していることは明らかです。  Bebopを思わせるジャズから、メランコリックな雰囲気を作り出すアコースティックとピアノのシングルまで：Space Dandyはそれをすべて備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのキャラクターはオリジナルのペルソナに忠実ですが、メインキャストのためにはかなりの開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン終了時のQTのロマンス1;  Meowの家族のエピソード、Scarletの内情、そして必要な人を助けるDandyの絶え間ない欲求はすべて、このショーでは決して期待しなかった深みを示しています。 ダンディーは新しい視聴者にとっては欲張りではありませんが、私たちは徐々に彼にとってははるかに深い側面を示しています。各エピソードで多次元主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以上何が言いたいのか、赤ちゃん。  Space Dandyを楽しんでいない人を見つけるのは難しいでしょう。 強い証拠は十分な証拠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスペースダンディーは、作家、監督、アニメーターが創造的な自由を与えられた場合に可能なことの証です。 スペースダンディーは、売るようには設計されておらず、特定の聴衆にぶつかるように設計されていませんでした。 本質的に、Space Dandyは完璧なアニメーション、コヒーレントなプロット、または偉大なショーを行うための特定の聴衆を必要としないという証拠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;腕時計スペースダンディー：あなたは驚かれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thebionicboi/reviews&#34;&gt;thebionicboi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its a Space Dandy review, Baby.    Ill start this off by saying that this show took a quite unexpected leap forward during its second season. Space Dandy part 2 focused on some pretty deep questions, and our loveable oaf dandy turns about to be quite the philosophe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolname&#34;&gt;CoolName&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレビュー、穏やかな見せかけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Space DandyはSamurai ChamplooとCowboy Bebopのクリエイターから来た本当にユニークなシリーズです。 それはまた私がSubよりもDubを楽しんだ珍しいシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、各エピソードごとに変わる傾向があり、各エピソードは奇妙なストーリーに続いています。 それは、ブービーモンスターに追われたり、ウクレレで変わった男と島にぶつかったりしています。 ストーリーは全く悪くないし、各エピソードの終わりを笑っている。 物語が変化のない具体的なストーリーラインをたどったなら、多分これは私のリスト上でもっと高いだろうが、私はこれらの狂ったストーリーラインがSpace Dandyを作るものだと思う&amp;hellip; Dandy？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年、これらのエピソードのいくつか/ほとんどの芸術は素晴らしかったです。 スタジオがさまざまなスタイルで実験したエピソードがいくつかありましたが、それらの実験はとても楽しかったです。 この2つの特別なエピソードがありました（Limboと釣りの1つ、あまり詳細には行きません、または私はSpoilerゾーンに入るでしょう）。 彼らは本当に目のための治療だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの音楽はちょうど&amp;hellip;シリーズには完璧です。 ファンキー/ジャジーのサウンドトラックはとても楽しかったし、この種のSFテーマのための完璧な選択でした。 サウンドトラックは本当に経験を強化し、Space Dandyが私からこのような高い評価を得た主な理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしエンディングが少しでも私のために急いでいるかのように感じられたら、それはまだやっぱりダンディーな乗り物の1つの地獄だった。 素晴らしいシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolName/reviews&#34;&gt;CoolName&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Review, be gentle guise.    Space Dandy is a really unique series, coming from the creators of Samurai Champloo and Cowboy Bebop, it indeed is a wacky a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toxic-butts&#34;&gt;toxic-butts&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Space Dandyは、偉大なストーリーテリングと素晴らしいビジュアルで知られている伝説のアニメSamurai ChamplooとCowboy Bebopを持って来たのと同じ人たちによって作られました。 まあ注目すべきは、彼は偉大な話をする空間で素敵な男です。 エピソードはちょっとランダムですが、最後には本当に一緒になっているようですが、Space Dandyのシーズン2では、シーズン1から得た冒険の感覚を本当にまとめています。素晴らしいストーリーテリングがあり、楽しそうです。 しかし、念頭におくべき批判は、エンディングは実際にはスポイラーではなく、より多くの警告でいっぱいです。 あなたは本当にショーの物語と芸術に結び付けられます。時にはエピソードがあなたを混乱させることもありますが、結局Dandy Space Crewで行った旅を本当に見逃してしまいます。 鑑賞に値する本当にアニメ、そしてダビングされた部分と下位部分が同じように優れている少数のうちの1人は、どちらかを見るのが素晴らしいです。
最初のシーズンと同じように混乱しているようですが、ランダムなプロットラインは、実際にストーリーを大きくするものです。特に、すべてのバットとブービーが、  。 10。 芸術は驚くばかりで、アニメーションそのものは抜群で、キャラクターデザインとバックグラウンドアートの両方の品質を賞賛するためには、いくつかのエピソードで中断する必要があります。 ショーのサウンドと音楽は素晴らしく、聴くには素晴らしい音楽があり、畏敬の念を抱きます。 アニメのキャラクターの発展は&amp;hellip;&amp;hellip;そうではありません。 彼らは宇宙で旅行できることを覚えておいてください！ 彼らはいつも同じ人を見るためにオフではありません！ しかし、スカーレットとダンディーの関係や蜂蜜と彼女の兄弟の本質などどこにでもゆるやかな終わりを残して、ギャングがいたるところを移動し続けているため、キャラクターは決して本当に純粋に変わることはありません。 個人的な楽しさは本当に10です、アニメは娯楽の意味で驚異的です！ 全体的にそれは覚えて、あなたが別の冒険をしたいときに見て偉大なアニメであるに値するだろう複雑なストーリーや真剣なものではなく、ちょうど座ってリラックスして、笑うと泣き少し、確かに9 /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toxic-butts/reviews&#34;&gt;toxic-butts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy was created by the same people who brought you Samurai Champloo and Cowboy Bebop, legendary anime known for their great storytelling and stunning visuals, so what makes Space Dandy so special? Well it sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;結局私たちはビッグバンを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの医者はいいアニメですか？ はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、シノプシス、要約、または他の時間を無駄にする時間を無駄にするつもりはありません。 なぜこのアニメが素晴らしいのかをあなたに伝えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、アニメ業界の私の個人的なヒーローのひとつである、私が想定している、多くの異なるエピソードディレクターが監督したエピソードの組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを素晴らしいものにするSpace Dandyには、組織化された混乱があります。 いくつかのルールと真偽は追跡されていますが、多くはありません。 これは視聴者のことを尋ねるアニメになります。 それは私たちにそれに打ち勝つように求める。 それは私たちに許してほしいと頼みます。 それは私たちに理解を求める。 しかし、ほとんどの場合、それは単に私たちが流れに行きたいと思うだけです。 このため、いくつかのエピソードは誰にも話すつもりはなく、他の人は皆によって理解されることはありません。 しかし、これは常にこの形式のアニメでのリスクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私たちが持っているのは、女性主義者、信頼できる仲間、反主人公（主な主人公がほとんどの時間に含まれている）、GAR、時空間旅行、多次元時空間理論 、ゾンビ、植物、サイバーパンク、西洋のインスピレーションを受けたテーマ、おっぱい、ロボット、ロックバンド、宇宙オペラ帝国と戦う宇宙旅行魚には含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードのアニメを楽しむために非常に重要なことは、サイドキャラクターのキャラクター開発です。 あなたの視聴者が関わって、おそらくはまわりにいないであろうキャラクターに従事したいなら、あなたは速くなければなりません。 スペースダンディーはこれを成功させました。これは、それが良い理由の一つです。 シナリオは私たちのために描かれており、10分間画面上に登場していたキャラクターが関わっていて、実際に何が起こるか心配していました。 それはかなり稀な出来事です。 それは私になる​​と。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the end we even got a Big Bang.    Is the Doctor Who of anime a good anime? Yes.    I am not going to waste time writing a synopsis, summary or any other time wasting bullshit. I am simply &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;comic space opera in which a trio of protagonists bounces through a series of loosely connected adventures on alien planets; as a protagonist, Dandy is not th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowbunny&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは楽しく楽しい雰囲気を持っています。 ショーは遊び心があり、愚かであり、頻繁にそれを示す。 エピソードシリーズのプロットは楽しく、最初のシーズンに似ています。 ショーは奇妙ではあるが非常に「ダンディー」な形で終わる。 キャラクターは最初のシーズンとまったく同じように動作するので、最初のシーズンと同じ楽しみを持ち続けるのは難しくありません。 彼らは新しいキャラクターを紹介しますが、その役割は軽微ですが同時に少し重要です。 その後、ショーはすべて、私が以前のショーに合っていると言ったように、かなり奇妙な結末になります。 私はそれが終了した方法を変更しただろう、彼らはショーを与えた終了は本当にシリーズの残りの気分に合っていません。 私は10を評価するだろうが、ショーがどのように素晴らしいかを除いて感情は、私は奇妙な &amp;lsquo;突っ込んだ&amp;rsquo;エンディングのために9を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBunny/reviews&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show has a fun and enjoyable vibe it constantly gives off. The show is playful a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jazoraa&#34;&gt;Jazoraa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーを含む可能性があります&lt;/strong&gt;
あなたが女の子を追いかけるよりも、何か珍しい宇宙人を狩るよりもうまくやることのないクールなMCを探しているなら、これはあなたのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、彼がお金のために捉えているものを売買するエイリアンハンターのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて何が良い：
1-主人公はクールな男です、彼はうんざりしていて、簡単に行く
2  - このショーには私を笑わせる面白い瞬間がありました。
3  - このショーの芸術は非常にユニークで独創的です。
あなたが食べている間に何を見なければならないか全く分からないときは、それは見ておくのが良いショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて悪いこと：
1  - ストーリーはどこにも行きません。ダンディの日常生活についてのアニメであり、毎日違う冒険です。
2  - 多くのエピソードは、次のエピソードでの終わりに関係なく説明できない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから一般的にこのショーは悪くない、食べながら見て、非常に滑らかで簡単に行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jazoraa/reviews&#34;&gt;Jazoraa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;May Contain Spoilers&lt;/strong&gt;  If you are looking for a cool MC with nothing to do better than  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexpersona&#34;&gt;alexpersona&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私は書くことが本当にうまくいかないが、私はショーを楽しんで、それを見直したかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、Space Dandy &amp;lsquo;Season 2&amp;rsquo;。 シーズン1は私の誇大宣伝がそれほど高かったからちょっと失望したので、私はこのショーに本当に期待していなかった。 楽しいエピソードがいくつかありましたが、全体的に見ると、シーズン1は素晴らしいショーでした。 しかし、私はショーの式に慣れた後、シーズン2は非常に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーには物語が本当にありません。毎週すべてが違っていて、バンドを作って音楽的な高校やその他のさまざまなランダムなものに行くことまでさまざまです。 私は毎週何か新しいものを得ることが素晴らしかったので、実際にこのフォーマットを愛しました。 あなたが渡辺の名前のためにカウボーイビバップのようなものを探しているなら、あなたは失望します。 そして、私はそれが多くの人々がこのショーを嫌っている、またはむしろそれに失望した理由であると仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の芸術は素晴らしいです。 ショー全体を通してさまざまな監督があり、多くのエピソードは互いに全く異なって見えました。 エピソードのトーン/テーマのためにエピソードを完全に違ったものにする必要があることがあり、ほとんどの場合、これはうまくいきます。 ボーンズが素晴らしい仕事をしたアニメーションについても話すことができます。 あなたが予算を節約していると言うことができるエピソードでさえ、それは素晴らしいようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンディーはこのショーの中心でした。 ダンディーがすばらしい人物でなければ、ショーはその顔に落ちるだろう。 シンクレアは彼に声をかける素晴らしい仕事をしたし、ダンディーのおしゃれと彼の行動は本当に私のためにショーを作った。  Meow、QT、Honeyのようなサポートキャラクターには何の問題もありませんでしたが、スカーレットとその専属エピソードが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は最後の &amp;lsquo;シーズン&amp;rsquo;に比べてより多くのショーを楽しんだし、エピソードショーが好きなら、このショーが好きなはずです。  MALに.5sがあった場合は、7.5にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexpersona/reviews&#34;&gt;alexpersona&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review and I&amp;rsquo;m not really good at writing but I enjoyed the show and wanted to review it.    So, Space Dandy &amp;lsquo;Season 2&amp;rsquo;. I didn&amp;rsquo;t really have any expectations for this show because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bornfreak&#34;&gt;BornFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを知っているのはおそらく何か&amp;rdquo;&amp;rdquo; &amp;lsquo;続編&amp;rsquo; &amp;ldquo; &amp;ldquo;カウボーイビバップ &amp;lsquo;（私はビットに愛していた）私はちょっと怖かった&amp;rsquo;スペースダンディー &amp;lsquo;は、その前身 。 私はそれを始める前に私が見たものから、それが視覚的には本当に異なっていることをすでに知っていただけでなく、音色がはるかに愚かで明るいものだったからです。 だから、私はそれを肩をすくめて、自分自身を支えて、飛び込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして - 私はそれを認めなければなりません - 私はまあまあでした。  2人が全く違っていることを否定するものではなく、「カウボーイ・ベッドプップ」への参照を楽しんでいたにもかかわらず、時には両者の深淵の違いが私の記憶を汚していたのです このように「カウボーイビバップ」は？ なぜ、スタジオボーンズ、WHY??? &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの季節と12のエピソードのための私の唯一の慰めは、エピソードからエピソードへのアニメーションのさまざまなスタイルに気づき、それらのいくつか（ep 9、18、21のような）の視覚的な側面から地獄を楽しんでいた、信じられないほどのユーモア その中のいくつか（ep 4と20）、ep 5と23のまったくの妙な魅力や、まさに私が思いついた時に突発する重大なたわごとのロードを嫌う あまりにも愚か、不必要な、またはちょうど退屈な他のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、非常に楽しい瞬間のカップルを除いて、私はちょうど楽しんでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが他のジャンル（これは私がCowboy Bebopで一番好きだった機能の1つでした）でそんなにうまくやったという事実が好きでしたが、私はまだ &amp;lsquo;Space Dandy&amp;rsquo;を一緒に投げられたアニメーション作品のランダムな束として考えました それは、（この場合のように）うまくいけば楽しむことができるものですが、私は本当に感謝しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は最後のエピソードの最後の5分間に行きました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対に。  MindBlowN。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の期待がどのように設定されているかを考えれば、エンディングは私の貧弱な未熟な魂に大きな影響を与えました。 これは全く異なるレベルへのストーリーテリングをもたらしました。  「Cowboy Bebop」のプロットは非常に希薄化しており、キャラクターに基づいていますが、「Space Dandy」では基本的にすべてを終わらせました。 それはまったく矛盾しているにもかかわらず、無作為の話の無知な混乱であるという印象を与えることを考えれば、私はただの扱い方に一つだけ言うことができます： ボーンズ、あなたは可能な限り最良の方法でカードをプレイしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは完全に8/10に値します。 私はいつもすべてを楽しむつもりはなかったが、まだ多くの面で矛盾しているように感じたが、純粋な美的感謝の瞬間であっても、素敵な笑いに恵まれた。 驚くほど）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとナンセンスユーモア、メロウ、しかし愛らしいチャプター、信じられないデザイン、そして私が今までアニメ化したことのない極端なエイリアンのためなら、私は間違いなくそれをお勧めします。 これまで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BornFreak/reviews&#34;&gt;BornFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Knowing it was supposedly some sort of ‘‘‘‘‘sequel’‘‘‘‘ to ‘Cowboy Bebop’ (which I loved to bits) I was kinda scared ‘Space Dandy’ wasn’t going to be nearly as good as its predecessor. From what I saw around before starting it, I already knew it was going to be really different v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zerathus&#34;&gt;Zerathus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは宇宙でダンディーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、私の最も有名なアーティストのアニメに愛の手紙のように感じます。 渡辺信一郎、山本さよ、夏目慎吾、湯浅正明の順に並びます。 素晴らしい音楽芸術家の長いリストと現在のアニメーションキングスタジオボーンズ、多くの参考文献に加えて、あなたは素晴らしいアニメを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Space Dandyのエピソード形式は、主によく知られている概念と前提で動作します。 最も基本的なものから、女の子や父親の姿が冒険を通り、奇妙なものや宇宙や次元のジャンプを持つ狂ったものまで。 明らかに、常に興味深い紆余曲折があります。 そして、そのエピソードは待っている。 エピソードシリーズでは、退屈なものがたくさん混じっている良いエピソードはほとんどありません。  Dandyはショー全体を通して一貫性を保ち、エピソードはとても創造的で面白く、ほとんどのアニメシリーズを見ることができます。 私にはとても似ていない1つのエピソードがあります（シーズン2のエピソード8）が、それ自体のエピソードは非常に面白かったので、私は音色の変化に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンディーはおそらくアニメの最後の年の最も象徴的なキャラクターの1つです。 彼はお尻ですが、彼は金の心を持っています。 彼は変態ですが、同時に紳士です。 彼は悪い、馬鹿、天才、多分神、敗者かもしれません。 たぶん歌手とダンサー。 たぶんそれのすべて、あるいはそれのいずれか？ 待って、もう一度彼は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;QtとMeowの両方が個別のエピソードを手に入れ、全体的に好きで奇抜です。 ハニーとスカーレットはセクシーで、いつでも必要な時にいつでも尻を蹴る準備ができています。 しかし、私には、それ以上の正直さを欠いています。 それは合成を感じる。 だから私は非常に高いよりも上に行くことができない8 個々のエピソードのサポートキャラクターの大半は素晴らしいです。 私は驚くほど退屈で迷惑な文字を覚えていません。 スペースダンディのドライブはコンセプトでキャラクターではないからかもしれない。 そして、それは私にとってショーの最大の欠陥です（それは純粋に主観的です）。 ハイエンドの概念的なショーが大好きですが、私はキャラクター駆動のものよりもはるかに好きです。 すべてのエピソードは、基本的に何度も何度も繰り返しています。 ダンディーと乗組員は特定の設定に投げられ、我々はそれがどのようになるかを見る。 なぜ私は人々がこの10/10を評価するのかを完全に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産は非常識です。 さまざまなエピソードがあり、重要なアニメーターやディレクターの特定の商標を使用しています。 そして彼らは彼らといっしょに行きます。 デザインはこの世界から外れています。 ちょうどそれらの量とその多様性は、大きな拍手に値する。 声の演技はかなり完璧であり、多くの有名な名前を持っています。 音楽はただ素晴らしいです。 シンセサイザーの音色からロック・パンク、オーケストラ・ミュージックまで。 サウンドトラックはカウボーイビバップのように象徴的ではありませんが、それは間違いなく過去半年間の最高のサウンドトラックの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは愛に満ちた巨大なシリーズです。 これは本当に単純なアニメではなく「プロジェクト」であり、私はそれを完全にお勧めします。 そのような世話をして作られたシリーズはあまりありません。 それはアニメを偉大にするすべてのもののお祝いです。 そして私はそれが大好き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233244&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zerathus/reviews&#34;&gt;Zerathus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy is dandy in space!     Space Dandy to me feels like a love letter to anime by some of its most famous artists. Watanabe Shinichiro, Yamamoto Sayo, Shingo Natsume, Masaaki Yuasa and the list goes on and on. Adding to its long list of amazing musical artists and one of the current animation kings studio Bones,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stricken1297&#34;&gt;Stricken1297&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディ、それは確かにかなりダンディーショーです。 さて、すべての安いパンチを除いて、私は本当にこれをたくさん楽しんでいました。 私はそれについてあまり気づいていない元のスペースダンディに行った。 私は大人の泳ぎに戻って何年も前のエピソードのように見えたので、私は漠然としたぼんやりした感触しか持たなかった。 私は「ああ、それはあなたの脳をオフにする」という考え方でそれに入りました、そして、ある程度、私はあまり遠く離れていませんでした。 だから、ストーリーの概要を脇に置いて（あなたはちょうどショーの説明を読むことができます）、ショーで自分の気持ちや考えを伝えるために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
だからSpace Dandyへの話を考えてみると、実際にはそこから取り除くのがかなりある。 今すぐあなたは、エピソード的な物語として面白いものを見て、それをただちに見ることができ、エピソードごとに独自の「ストーリー」を持っています。 例えば、それは（Episode 1私は穀物を食べました、Episode 2は山に登っています）、あなたはそれらの2つが少ししか相関のない別のものであることをかなり見ることができます。 それは人々がショーを見ることができる方法です。 誰もがそうではないかもしれませんが、直線のプロットラインと一貫しているような物語を探しているなら、別のショーを見ることをお勧めします。 それ以外の場合は、あなたの心のコンテンツに注意してください。  P.Sリニアストーリーがあなたのものなら、私はシーズン1のエピソード1からシーズン2の終わりまで見ることをお勧めします。あなたはおそらくあなたが探しているものを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
だから、あなたがアニメを見るとき、あなたはもちろん、アートワークを見ますか？ 図面、写真、アニメーションなどSpace Dandyにはこれまでにない独自のアートワークがあります。 私はそれが伝えようとしている本当に美しい世界を持っていると確信することができます。 私は宇宙アニメを考えたとき、ちょっとしたことが少し古くなることを正直に感じました。 主に、あなたが惑星で行うことができることがあまりないかもしれないので、船と宇宙ステーションは古くなるかもしれません。 しかしスペースダンディーはそれだけではありません。 海の水面を見てから宇宙船の爆発に至るまで、このショーはすべてそれを持っています。 あなたのlookie loosのためのちょっとしたお菓子をプラスしてください;）これは非常に美しいアニメですが、すべての真剣さの中でアートワークと色は非常に気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は音の赤ちゃんに始まらないでください。 最初は声の演技がうまくいっています。 私は両方の季節がダビングされているのを見て、私はこのアニメが確かにサブの上にダビングを好むものだと言う必要があります。  Ian SinclairはSpace Dandyの声で素晴らしい仕事をしています。 彼はダンディーの性格をとてもうまく伝えることができますし、彼はちょうどとても楽しそうです。 音楽に進むと、私は後半にサウンドトラックに夢中になっていると言わざるを得ません。 私が推薦する本当に良い曲は、「すべきだ」ということです。とてもいいですね。 しかし、良いアニメには素晴らしい音楽とビジュアルがあります。そのため、私たちはキャラクターが移動したり、話したり、笑ったり、グルーヴィーな曲を聴きたいと思ってマンガを読んでいるのを見ています 同じように。 私はこのサウンドトラックがSpace Dandyに非常に適していることを発見しました。このアニメは確かに音楽の面で私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
だから、スペースダンディーにはあなたが途中で出会う色とりどりのキャラクターがたくさんあります。 宇宙は大きく、広大で多くのものでいっぱいですので、できるだけ多く見たいと思うのが理にかなっています。 私は、主要な乗組員だけでなく、私たちが途中で出会う側のキャラクターのための十分なキャラクター開発があると感じます。 私はキャラクターの詳細については触れません（それについての他の人のレビューを見てください）。私は、ほとんどの人にとって完全性の感覚があると言っているのが最善だと感じています。 それはあなたがそんなに乗り気に乗って、巨大なキャラクターになることを望んでいるという側面のキャラクターとその物語に巻き込まれることがあるので、ある意味では悲しいことです。 それが季節3で起こるかもしれないことを誰が知っている&amp;hellip;たぶん。 それを脇に置くと、私は主要な乗組員がかなり記憶に残っていると言います。あなたが本当に楽しんでいるエピソードがあると、サイドキャラクターに同じことを言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私はこのアニメに10を与える、私は本当にそれをたくさん楽しむ。 私は、このコメディを欲しい、または非常に冷たいアニメを見たい人にこのアニメを推薦することができます。 結局のところ、これはいくつかの巨大なドラマフェスティバルのショーショーショーを見ることができるものではありません。あなたが素晴らしいリラックスショーの亀裂を見ることができます冷たい（飲む場合）を開き、スペースでダンディーの男の冒険を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Stay Dandy Baby&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stricken1297/reviews&#34;&gt;Stricken1297&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy, it&amp;rsquo;s quite a dandy show indeed. Okay so all cheap puns aside I really did find myself enjoying this a lot. I went into the original Space Dandy not really knowing too much about it. I only saw like one episode years ago back on Adult Swim so I only had a vague/hazy feel of the show. I went into it with a mindset of &amp;lsquo;Oh it’s a nice turn your brain off&amp;rsquo; anime, and to an extent I wasn&amp;rsquo;t too far off. So putting aside the story synopsis (You can just read show description after all) I am going to try my best to relay my feelings and thoughts on the show.    Story:  So when you think of the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexcv&#34;&gt;alexcv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペース・ダンディーは、カワイ・ビバップとサムライ・シャンプーの後ろにいる渡辺慎一郎監督による26話（2分割）
私の意見では、これはまだ彼の最高の仕事です。
どこから始めるのか&amp;hellip;話はほとんどエピソード的です。私たちは、珍しい宇宙人を探してダンディと彼の友人たちの冒険をたどります。それはそうです。それはそうです。ちょっとしたことがあります。シーズンの最後のエピソード 2。
ショーのエピソード的な性質と設定は、ショーの最強の部分です。ショー全体はSUPERS多目的であり、どのような種類のストーリーも完璧に機能します。ドラマ、コメディ、ロマンス、アクション、 ミステリー、名前を挙げてください。チーム全体は、あらゆるエピソードで信じられないほど創造的でした。私たちは、さまざまな惑星、人物、宇宙人、宇宙を探検します。私たちのキャラクターは少数のエピソードで死んで、次に生きています。 それは決して説明されないだろう。彼らは第2シーズン中盤にそれを説明している。それはとても面白い。
キャラクターやユーモアのために、多くの人がショーを嫌います。私の意見では、キャストは素晴らしいです。彼らはあなたの典型的なアニメのクリシェではなく、ポジティブとネガティブな特性を持っています。メインキャストからのすべてのキャラクターは、 栄光の瞬間。シーズン2の終わりは、キャラクターの開発と少しのドラマに焦点を当てています。
シーズン1の私の好きなエピソードはep 5とseason 2-ep 10だった。ユーモアに関して - これはあなたの趣味によって決まる、あなたの典型的なアニメコメディではない。
アニメ - 私の意見では、これは最高のアニメテレビシリーズです。惑星とエイリアンのデザインは素晴らしいです。文字のデザインはスタイリッシュです。アニメーションのスタイルは、トーンを反映するためにいくつかのエピソードの間で変化します。 素晴らしいショーをプレゼントします。
私はそれには簡単には完璧ではないが、これはおそらく最も創造的なショーです10/10を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexcv/reviews&#34;&gt;alexcv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy is a 26 (splitted in 2 parts)episodes anime series,directed by Shinichiro Watanabe(The guy behind Cowboy Bebop and Samurai Champloo)  In my opinion this is his best work yet .  Wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;puck342-1&#34;&gt;Puck342&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたはアニメを楽しんでいますか？ あなたがこのサイトにいて、このレビューを読んでいるのならば、あなたはそうしていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cowboy BebopとSamurai Champlooを連れてきたプロデューサーからSpace Dandy（この場合はシーズン2）が来て、Space Dandyはエイリアンのグループの車両を使って、あらゆるジャンルのアニメを祝うプラットフォームです。 狩人/発見者の宇宙&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字通りダブルイントロからテーマソング、ナレーションのイントロ、アンタゴニスト（Geb博士と彼の疑わしい効果的な計画/実行）、Dandy宇宙のエピソード的な性質など、すべてが楽しむ誰にとっても最高の楽しさです アニメはあまりにも真剣にそれを取ることはありません。 あなたが笑って期待の転覆を喜ぶならば、Space Dandyがあなたのためです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近のエピソードは昨晩放映され、高校ベースのアニメだけでなく、ハイスクールミュージカルの熱狂と、スポイラーを避けるためには行かない高校のアニメからのいくつかの共通のテーマ要素を吹き飛ばした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、真剣に、もしSpace Dandyと彼の勇敢な宇宙飛行士の周りをフォローする考えがあれば&amp;hellip;宇宙で！ あなたを幸せにしたり、面白いように見せたり、あなた自身とあなたの眼球にそれを借りて借りている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=154089&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Puck342/reviews&#34;&gt;Puck342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you enjoy anime? Odds are that you do, if you are on this site and reading this review.    From the producer who broug &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが「何を」行くことができるショーがあれば、スペースダンディーが頭に浮かぶのは初めてです。  「何」は否定的な反応の一種と関連していません。 むしろ、スペース・ダンディーは創造的なアンソロジーのショーを見る。 各エピソードは、ダンディーが通常のギャグをしながら、宇宙で野生の乗り物のキャラクターを取ります。 そのショーはその方向性に不自然になることが多いが、Space Dandyの本当のポイントはもっと多くのことに焦点を当てていると言っても過言ではない。 スペースダンディーシーズン2は、この続編でダンディーと彼の冒険的なクルーと一緒に戻ります。 そして、真剣に、このショーは想像力のある仕事に注目することを切望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カウボーイ・ビバップの原型で演出された渡辺伸一郎は、再び彼の価値を証明しています。 冒険のテーマの境界を打破し、彼はこの続編を彼の創造性で新しい高さに引き上げます。 それはすぐに最初のエピソードとのポイントを様々な参照を適応させることによって作り、それらをスクリーン上に爆発させる。 ショーのコメディの性質はすぐに命令を取るだけでなく、創造性を説明するために様々な風刺やギャグにも適合します。 第1シーズンと同じように、リスクを取り除くことを恐れることはありません。 ここでのリスクは、エピソードに混在するバッグが付いてくることです。 しかし、実際には、Space Dandyは、あまりにも複雑なプロットアングルやダイナミックな物語についてのショーではありませんでした。 むしろ、宇宙の冒険は一意に習得されたままに保ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狂気に詰め込まれたショーは、それ自身のクラスのように、それ自身の周りに遊びます。 しかし間違いなく、ダンディーは教員の役割だけでなく、乗組員との良いアドベンチャーを演じています。 それにもかかわらず、Space Dandyが達成する主な目的は、古典的な楽しみの冒険ではなく、シーズン1が既に構築されたスタイリッシュな大ヒットを披露する方法です。 本質的に、ショーはダンディーが彼の仕事としてそれを捧げるように、エイリアンを倒すことについてでした。 しかし、多くのエピソードは、まさにそのようなクリシェを探求しています。 コメディーはまず、そしてスペースアドベンチャーセカンドはおそらくこのケースでそれを言う良い方法です。 スペースダンディーは、何でも自由にできるショーと定義されています。 自分自身を限定したり、アイデアを制限する境界はありません。 エピソードの大部分はスペースを取るだけでなく、設定を拡張する機会を得る。 これらには、高校、神秘的な湖、そして悲しみのない世界さえも含まれますが、これらに限定されません。  （文字通り、そのタイトルが暗示するように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然のことながら、さまざまなテーマがあたかも自己認識しているかのようにショーに出演します。 運命は、ダンディのようなテーマのひとつです。 各エピソードには渡辺自身を含む異なるスクリーンライターがいる。 私はスタイリッシュで賢い作文のために、大山清隆と湯浅正明に賞賛します。 さらに、渡辺は冒険の本質を解体することで、自分の技能を調整しています。 続編は、宇宙をはるかに超えた冒険と、トワイライトゾーンでさえも目に見えないシナリオにまで及んでいます。 彼らは運命と運命は人々が無視できないものだと言います。 スペースダンディーでは、それはダンディーが運命を誘惑しようとするのとはちょっと違った話です。 宇宙人、巨大な魚、そして軍隊に対する彼の様々な戦いは、しばしばダンディ自身の人生を危機にさらします。 しかし、何とかダンディーは、それが立てられたり、黙ったりすると、壮大なショーをやっつける。 前にも言及したように、ショーはダンディーができることを一見自覚しているので、デュー・エス・ミーナとは明確に定義されていません。 続編は想像力豊かな世界でさらに大胆なリスクを取ります。 そのようなエピソードの1つは、悲しみと死自体が絶滅している世界でダンディーと一緒にケーキを実際に取る。 各エピソードのユニークなユーモアと組み合わせたアバンギャルドな性質は、表にも才能をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産品質は一般的に操作を担当するボーンと同じです。 キャラクターのデザインは、前のシーズンと変わらず、今のシーズンと同じです。 ダンディー自身の性質を反映するために若干の違いがあるいくつかの特定のエピソードがあります。 さもなければ、キャラクターのデザインは、宇宙人、宇宙船、そして宇宙の素晴らしい紳士のようなSFテックを反映しています。 私が習得したシーズン2が見つけたことの1つは、アートワークが宣伝しようとしているものを売る方法です。 各エピソードのプレビューは、タイトルが潜在的な商標である初期印象のみを生成する。 しかし、その実行は、実際には対照的なビジュアルで観客をオフにすることができます。 渡辺と湯浅が指揮するエピソードは、これの顕著な例です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは古典的な感謝の多くです。  Sci-fiトーンと融合した西洋スタイルのOSTは、注目に値するものです。 落ち着きのある音楽、OSTの優雅さ、カラフルなぎこちなさは、今シーズンが何を達成しようとしているのかを明確にします。 驚いたことに、私はオリジナルの日本語版に匹敵するダブを見つける。 どちらの場合も、Dandyは探検家の声を持ち、熱意を持って冒険をします。 他のキャラクターも、人間であろうとロボットであろうと宇宙人であろうと、影響を与えます。  1つの特定のエピソードは、自身のキャラクター（DUBバージョン）とバンドテーマの古典的な戦いで声優への言及もしています。 しかし、OPとEDの曲は、一般的に続編と同じです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンを説明する単語はありません。 それは、楽しい、セクシー、面白い、洞察力のある、有力な、創​​造的な、スリリングな、公式、知的、敏感な、魅力的な、またはちょうどダンディーすることができます。 いくつかのエピソードは、隠された意味で深くなり、感情を呼び起こすことができます。 各エピソードは潜在的に満たされ、アンソロジーのような空間を探検します。 はい、シリーズは時々意味をなさないかもしれませんし、ぶら下げにあなたを残します。 はい、続編は、これまであったはずのストーリーサブプロットやコンテキストを決して解決していないかもしれません。 しかし、それは本当に必要ですか？ ショーはその冒険に限定されないことを覚えておいてください。 それは、その正統性のない、あるいはおそらく過激なスタイルに耽溺することによって、想像力の境界を越えて広がっています。 結局、あなたは自分に&amp;rdquo;何がいい？&amp;rdquo;と尋ねるかもしれませんが、私は私が知っていたが、その後1分後悔していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If there’s a show that can make you go “WHAT?” Space Dandy would be one of the first to come to mind. The ‘what’ doesn’t associate with a kind of reaction that’s negative though. Rather, I see Space Dandy a show of creative anthology. Each episode takes the characters on a wild ride in space with Dandy doing his usual gags. While the show often goes wacky with its direction, it’s safe to say that the real point of the Space Dandy focuses on much more. Space Dandy Season 2 returns with Dandy and his adventurous crew in this sequel. And seriously, this show craves for attention when it comes to imaginative endeavors.     Directed by the brainchild of Cowboy Bebop, Shinichiro Watanabe once again proves his worth. Breaking down the boundary of  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lord-odous-1&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーはユニークですが、それは無限の創造性でいっぱいの巨大なバッグです、それは楽しいです、それはトリッピーです、それは素晴らしいです。 シーズン1は良いですが、ヒットやミスであるいくつかのエピソードがありますが、シーズン2は最初のものよりもずっと優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10
ストーリー？ どんな話？ 技術的には、スペースダンディの世界は非常に広大で、クリエイターはどんなストーリーをも作り上げることができ、それはまだ完全に意味をなさないでしょう。  Space Dandyはエピソードのあるアニメで、エピソードはお互いに異なっていますが、これは主にSpace Dandyが複数の監督によって監督されていることに起因しています。 これは無限の創造性でいっぱいの巨大なバッグだと言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは別々にエピソードを見て、それでも全体として楽しむことができるので、エピソード間に連続性はありません。 ダンディと彼の共同は1つのエピソードで死ぬかもしれないし、次は完全に上手く見えるかもしれません。そしてこの事実は、シーズン1の最初のエピソードではっきりと確立されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
手をつないで、Space Dandyは私の人生で今まで見た中で最も美しいアニメの一つです。 私はエピソードはお互いから多くの違いを述べたときに覚えていますか？ これも同様に当てはまります！ それぞれのエピソードはそれぞれ別のスタイルで描かれており、これは視聴者に目の肥えた無数の魅力を感じさせます（ep 5の古代の芸術スタイル - ワウ）。 ショーの多くの部分で見つかった顎のような景色はもちろんのこと、私の目は常にスクリーンに接着されていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
スペースダンディーは、その背後にあるすばらしいサウンドトラックなしでは同じではありません。 ほとんどのサウンドトラックはファンクやジャズミュージック（ダンディ！）、他にもたくさんのジャンルがあります。ライブロック（ep 7）、高校音楽スタイル（ep 4）、ディスコ音楽 80年代（EP 9）以上のものがあります。 スペースダンディーの今シーズンは、特にこのエリアでアントを上げていたので、それを見てもそれにも注意してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8/10
悲しいことに、今シーズンはQTとヤングから隔離されたダンディーのエピソードが多いので、最初のシーズンに比べて多くは見られません。 とにかく、ダンディーはこれまでどおりにクールであり、この涼しさは、特にフィナーレに向けて、はるかに高いレベルにエスカレートします。 スカーレットとハニーも同様により多くの賞賛を得て、彼らはそれぞれの職場だけでなく、多くの機能を備えています。 博士ジェルとビーはまた、反復悪役としてフィーチャーされ、フィナーレに向かって、待っている大きな驚きがあります&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはまた、ジョニーとプラネットリムボ自身のお気に入りで、参加している新しいキャラクターの巨大なキャストを持っています。 あなた自身のために参照してください、私は確かに、スペースダンディの文字を愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：9/10
確かに、スペース・ダンディーのエピソード的性質のために、エピソードは視聴者自身に主観的なヒットまたはミスである可能性がある。 あなたが私に尋ねると、今シーズンのエピソードの大部分は昨シーズンに比べて恋に落ちました。この季節には、非常に高い再現性を持つエピソードが数多くあり、芸術の素晴らしさや豪華なサウンドトラックに驚かされます。 強烈な創造的な物語とキャラクター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10
私はスペースダンディーはあらゆる年齢層に見えると思っていますが、特に大人に魅力的です。 スペースダンディーは、その中のポップカルチャーの広範な参考のために、あなたが年を取るにつれてもっと楽しくなるはずです。 結論として、スペースダンディーは巧妙なアニメであり、華麗な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=163513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Lord_Odous/reviews&#34;&gt;Lord_Odous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy is unique, it is a huge bag filled with endless creativity, it is fun, it is trippy, it is superb. Season 1 is good but there are several episodes that are a hit or miss, however, season 2 is awesome, much better than the first.    STORY: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  Story? What story? Technically, the universe of Space Dandy is so vast that the creators can con &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gonzo-lewd-1&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;*注：このレビューは、一般的なシリーズではなく、シーズン2 *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ブービーとバットは、宇宙を存在させるにはとても素晴らしい場所です。これはどうですか？ ダンディ自身に尋ねると、彼は栄光の熱意でそれについてあなたにすべて伝えることができます。 私が話すこのダンディーは、スペースダンディーと呼ばれています。 あなたがテレビアニメ番組の西洋と東洋のユーモアの最高のものを混ぜ合わせて、それらを1つのすてきなパッケージにまとめると想像してください。 スペースダンディーは、それについてはっきりと大したことをすることなく、違って新鮮なものになることをすぐに伝えるはずです。 それにもかかわらず、あなたは確かに、他のゴミ娯楽、アニメ、またはそうでなければこの熱い楽しいごみシリーズを打つことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディについて話すときには、渡辺慎一郎がアニメをその最も純粋な感覚で演出したわけではなく、カウボーイ・ビバップやサムライ・シャンプーといった古典の監督を指揮することに注意してください。 彼は海外ではショーの主導権を持っていますが、これは本質的に、異なるアニメ監督のコングロマリットであり、彼ら自身の監督スピンを連載しています。 スペースダンディーはポイントAからポイントBまでの直接的な物語に従わないことをあなたに教えてください。ダンディーと様々なミスフィットのバンドに続くエピソードのエピソードは、すべてがノスタルジックなウェスタンスタイルのアニメーションシリーズの雰囲気を作り出します これらの番組を毎日見ている子供たちとして成長している私たちの人たち。 だから、これがカウボーイビバップスタイルのショーになると思ったら、あなたがビープのエピソード部分を得ることに感謝してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、それはSpace DandyがBebopのコメディ版に過ぎないということを許すべきではありません。 実際には、ユーモアやキャラクターに魅力を醸成する独自のスタイルを生み出しています。 スペースダンディーで流行しているほとんどすべてのジョークは、うまくコメディのタイミングで完璧にすべての音符を打ちました。その上に、ただ一つの主題にすべてのジョークを作るだけではありません。 確かに、スペースダンディーのコメディーの主な焦点は、尻やおっぱいの上を絶え間なく彷徨いながら、まったく性的なものですが、あなたがショーをさらに深めると、そうではないことに気付くでしょう。 ダンディーのような男性キャラクターと一緒にアニメ化されたショーであなたが典型的に見るであろうものから、多くの熱狂が風刺されています。 いつも彼が最終的に望むものを手に入れてしまうと、すぐに彼に平らに落ちる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここには真の驚きが投げ込まれています。 例えば、それはおそらくあなた自身の音楽番号を持っている数少ないアニメの一つでしょう。 そのコメディであっても、実際に洞察力とメランコリックになっている内省的な主題を実際に掘り下げながら、ユーモアを維持しながら、不自然さを実証しません。 まれに、私はこれらの要素の両方を達成することができるためにショーに拍手を捧げます。 その理由は、ジョークが複雑なペースとパンチラインによって非常に賢い方法で書かれていることです。 このシリーズの26のエピソードのうち、ダンディとその友人たちの陽気な冗談の間には、決して鈍い瞬間はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンディ自身は、生涯のカリスマと存在よりも大きな、均等にペースを尽くしたコメディでのショーを維持するのにかなりの主役です。 通常、戦利品やおっぱいに常に執着している男性は、ある一定の期間にわたってグレーティングを作ることができます。 ダンディーを例外にしているのは、特に、以前のエピソードでは、彼らがやっている部分はありますが、私たちの喉の下ではっきりとした冗談を押し付けないということです。 彼は例外的なリードであることを証明しますが、それはスペースダンディーでそれを行うことができる唯一の人だとは限りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のエピソードで彼を屈辱させた後のダニーの右手男ヤーンは、性格に関してダンディと似ていない。 実際、ミーは、ダンディ自身がほとんどの場合完全にばかではないにもかかわらず、ミッションに集中するために彼をまっすぐに設定する人になるでしょう。  Dandyのロボット・サイドキックであるQTは、この面ではDandyの典型的な振る舞いを常に順守しています。 これらのリード線の両方は、彼らとダンディーとの間の完全な化学的性質のために、非常に愛らしい。 彼らの関係が非日常的に見えていても、一見したところでは馬鹿げた態度をとっていても、彼らは最終的には天国のマッチに暖まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディについて、その精巧な音楽に言及することなく話すのは良いことですか？ 絶対にzilch。 スペースダンディーが最も感染力のあるオープニングをしていることを私は聞いて喜びました。 感染性という言葉は、可能な最もポジティブな意味でのものです。 新人の牛生謙介は、2014年にこれを成功裏に終え、卓球アニメーションのために作った。 オープニング自体は、ショー全体の気分を設定し、他のどのショーにも良いオープニングがあるように、楽しみが近づいていることを知らせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;注目すべき重要な点の1つは、芸術的な方向性と、アニメーターがこの非常に精巧でキュッピーな宇宙をどのように作り出すことにしたのかです。 エイリアンのすべての生き物は、以前に想像されたエイリアンのミックスマッシュであり、自分のビジョンを入れている非常にユニークなデザインです。 豪華な色は大切に保管されていますので、Space Dandyは目を覚ますことができます。 また、美しさをさらに高めるために、アニメーションが素晴らしく、流動的であることにも役立ちます。 また、各エピソードには複数のディレクターがいるため、その中には独自の芸術的ビジョンを組み込んだものもあります。 注目すべきは、第3話のアニメーションのための1つのエピソードで満たされた畳の銀河と卓球アニメーションの監督湯浅正明であり、アニメーションのシリーズのために全く異なるスピンを入れました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わりには、あなたがアニメでよく見かけるSpace Dandyのようなものはまったくありません。 ある意味、西洋アニメーションのテレビ番組に対する日本の答えのようなものだ。「ねえ、私たちは君たちの残りのような奇妙な笑い声をまねることができるよ！」それが本当の意図かどうかにかかわらず、間違いなく話す スペースダンディーが風刺や本物のコメディとしてどのように機能するかを分析して、 日本のアニメの純粋主義者たちは、私たちが慣れ親しんでいたコメディの基準でさえ、典型的なアニメではないので、これを軽蔑して見るかもしれません。 しかし、90年代後半から2000年代前半のアニメーション番組の日本製ノスタルジア旅行のためにクレジットが使われていると信じていれば、それ以上は見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレード：A-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=167189&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gonzo-lewd/reviews&#34;&gt;Gonzo-lewd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note: This review is about the series in general, not just Season 2&lt;/em&gt;    Boobies and butts are what make the universe a pretty awesome place to exist in. How is this so? Just ask Dandy himself, and he could tell you all about it in glorious enthusiasm. This Dandy I speak of is named Space Dandy. Imagine if you mixed the best of western and eastern humor of TV animation shows and combine them into one nifty package. That should tell you right away that Space Dandy destines to be different and fresh without making an overtly big deal about it. Regardless, you certainly can’t beat this hot fun garbage series with any other garb &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dantemustdie8907-1&#34;&gt;DanteMustDie8907&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディ2  -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、スペースのダンディーで、カウボーイビバップ、渡辺晋一郎のクリエイターによってあなたにもたらされます。
最初のシーズンと同じですが、面白い＆gt; trippy＆gt; storyの前に、今はtrippy＆gt; story＆gt;面白いですが、それでもずっと良くなっています。 非常にユニークな感覚、それはトリッピーであり、ちょっと変わったものですが、まだまだ気晴らしの瞬間やさまざまなメディアの参考資料を見て楽しんでいます。
ストーリーはもう少し時間がかかります。特に最後のエピソードですが、Space Dandyの全体概念と、エピソードの終わりに死ぬことがある理由について説明します。
それは良い、おそらく不要ですが、それでもなお良い追加です。
私はこれをもう少し楽しんだように感じますが、それにもっと退屈な瞬間もありました。
両方の季節が8/10だったにもかかわらず、私は第2シーズンが2つのうちの私のお気に入りだと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=183805&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DanteMustDie8907/reviews&#34;&gt;DanteMustDie8907&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy 2 - &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Space Dandy, is a Dandy in Space, brought to you by the creator of Cow &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;calvinthecalvin-1&#34;&gt;Calvinthecalvin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず始めに、このレビューについて、誤解を招くようなショーに関する情報を見たときに書いてみました。 これは、あなたがそれを楽しむ必要がないので、あなたが深く考えさせるショーではありませんが、より深い意味を見たい人に手を伸ばします。 これをユニークなものにするものの1つは、アニメの現状に支配されたくないということです。 私たちの「ヒーロー」は確かに英雄ですが、伝統的な自然の一つではありません。 彼はそれがまさに彼のものなので、人間と普通の男のより多くのものに出くわす。 ほとんどのショーでは、あなたがそれを知っているかどうかにかかわらず、「ヒーロー」は驚異的な運を持ち、スキルを披露するために与えられたすばらしい機会のためにプロットをさらに進めることができます。 スペースダンディーは、そのような幸運に縛られていないので、彼の性格を発展させるためにはるかに多くの作業が必要です。 より多くを見るほど、あなたはダンディとその問題に気づくことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、他のキャラクター、QT、Meowについてお話しましょう。 これらは本当にこのショーを何か他のものにする支持者です。 私はQTが過度に計算されて退屈なロボットになるだろうと心配していましたが、彼らはあまりにもはっきりとしたキャラクターではありません。 しかし、私は間違っていた。 それぞれのキャラクターには非常にユニークな個性があります。 ヤコブはおそらくより有能なキャラクターの1つですが、彼は脱落していて、彼の家族は彼を大いに愛していますが、彼はそれを知っているかどうかにかかわらず、何もないという内容を感じません。  QTはDandyの便利な真空AIで、彼がプログラムされたものよりもはるかに多くの異なる感情を秘密裏に持っています。それはこのショーをとても美しくするものの1つで、ANYBODYはSpace Dandyのクルーである可能性があります。 文字は、大きな個性を持ちながら、世俗的であり、より多くのものを視聴者に関連付けるものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたのためにショーを台無しにするつもりはありませんが、すべてのエピソードが切断されているように見える間に、それはすべて一緒にもたらし、ショーのランダム性を説明します。 私は自分自身に尋ねたので、最初はスペースダンディーを見て苦労した &amp;lsquo;ポイントは何ですか？ プロットが実際に進まないので、最終結果は、私に最初のエピソードよりも何かを感じさせることはできません。 今ここで私は、今日の周りで最もプロットのない傑作の一つであると信じているものに私の最初のアニメのレビューを書いています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180253&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Calvinthecalvin/reviews&#34;&gt;Calvinthecalvin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To start off, I decided to write this review when I saw current reviews with misleading information about the show. This isn&amp;rsquo;t a show that will force you to think deeper, because you don&amp;rsquo;t need to to enjoy it, however, it does extend  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theazuresky-1&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;楽しい、面白いSFの愛する乗組員とその奇妙な宇宙の冒険。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;★★★★&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（このレビューは、両方の季節をカバーしています。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは私が長い間見た中で最も楽しいアニメでした。 私がショーをマラソンにする意欲があったので、しばらくしてきました。 私は3日間で26のエピソードを終えました。 陽気で、いつも笑顔で私を残しています。 文字はとてもチャーミングで愛らしい。 プロットはばかばかしく、上から見えませんが、たとえ愚かさがあっても、時には落ち着いて落ち着いて、憂鬱で孤独な気分にさせることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれまで言いましたが、アニメや映画、書籍など、どんな形であっても、エンターテインメントは感情的な体験を与えることに過ぎません。 詳細を心配しないでください。 論理を心配しないでください。 あなたがそれを十分に愛していれば、それだけで行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、アニメーションはすごく素晴らしいです。 それは人生でいっぱいであり、細部まで見直す価値があります。 これは真のBlu-ray品質で見られることを要求するショーです。 あなたは他の方法でそれを見て自分自身を傷つけるだろう。 あなたは信じられないほどの想像力を体験するためにこれを完全に1080pで見る必要があります。 奇妙なエイリアン、エキゾチックな惑星、美しい宇宙の風景が目撃されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、3人の乗組員とその宇宙の冒険で、まれな宇宙人を見つけて捕まえようとしているところです。 これらのエイリアンは、現金報酬のために登録されます。 あなたのヒーローは、女性を愛し、宇宙に行くフアレスを気遣っていない怠惰な人です。 彼の側には愛らしい、古い真空掃除ロボットが置かれています。 そして、怠惰な宇宙猫があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダブとその執筆は素晴らしいです。 そのバージョンを見ることを強くお勧めします。 翻訳チームが材料を西洋化するために自由を取ったのは明らかですが、それは非常に適しています。 もしこれがアニメであることが分からなければ、ユーモアの多くが西洋的だと感じたので、私はそれが西洋のものだったと誓っています。 対話でさえ、「スケッチ」のようなスラングとTwitterへの参照と非常に近代的であると感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてのエピソードは、それぞれが非常に強い感情のテーマを持っているため、異なるものです。 プロットにはさまざまなバリエーションがあります。 ゾンビのエピソードからのすべて。 銀河系の宇宙競争。 デートに行く; パラレルディメンションを満たす。 ロードトリップのような単純なものでさえも。 彼らは古いプロットやアイテムを参照するため、連続性にも触れています。 ショーがその不気味な冒険から落ち着いて音楽を落ち着かせるとき、実際には、超現実的、遠く、ほとんど孤独な気分が加わる。 他の回は、エピソードは単なる奇妙で抽象的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はFuturamaを思い出しています。科学的な概念から物語やジョークを作り出す別のSF映画です。 スペースダンディーは見るべき爆発でした。 それは私が考えることができる他のアニメのようなものです。 間違いなく、それは2014年の私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=177531&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAzureSky/reviews&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;An outrageously fun, hilarious sci-fi with a lovable crew and their bizarre space adventures.     ★★★★    (This review covers both seasons.)    Space Dandy was the most fun anime I’ve seen in a long, long time. It’s been a while since I’ve been so motivated to mara &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thebionicboi-1&#34;&gt;thebionicboi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そのスペースダンディレビュー、ベイビー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;病気は、このショーが第2シーズン中にかなり予期せぬ飛躍を遂げたと言ってこれを始める。 スペースダンディーパート2は、かなり深い疑問に焦点を当てていました。私たちの愛らしいオアフ・ダンディーは、かなり哲学者に変わりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーが必要とする重要な要素の1つは予測不能です。 多くのショーは、一貫したバックストーリーと良好な進歩を伴うよく考えられたストーリーを持っています。 スペースダンディーはこれとは全く反対のことを何とかして成功させました。 エピソードの年表へのエピソードはほぼ一貫していません（これは後で説明します）。これにより、新しいエピソードはすべて新しい冒険になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペース・ダンディーの注目すべき話の理由の一部は、ショーに取り組む多数の監督と作家によるもので、それぞれショーに独自のスタイルをもたらしました。 最も深遠なエピソードは、渡辺慎一郎以外の誰もが書いている。 慎重な計画を立てて多くの予測可能なショーの後、スペースダンディーは群衆から目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディの芸術は、カウボーイビバップやサイバーシティ大江戸などの90年代前半のSFのショーに敬意を表していますが、明るい色のパレットで少しでも気を使っています。 アロハ・オーからダンディのポンパドールまでのすべてが、ショーのテーマに完全に合致する反抗的な雰囲気を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つのDandy OSTを調べると、Space Dandyがシーンを作成するために幅広いジャンルを使用していることは明らかです。  Bebopを思わせるジャズから、メランコリックな雰囲気を作り出すアコースティックとピアノのシングルまで：Space Dandyはそれをすべて備えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くのキャラクターはオリジナルのペルソナに忠実ですが、メインキャストのためにはかなりの開発があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン終了時のQTのロマンス1;  Meowの家族のエピソード、Scarletの内情、そして必要な人を助けるDandyの絶え間ない欲求はすべて、このショーでは決して期待しなかった深みを示しています。 ダンディーは新しい視聴者にとっては欲張りではありませんが、私たちは徐々に彼にとってははるかに深い側面を示しています。各エピソードで多次元主人公&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ以上何が言いたいのか、赤ちゃん。  Space Dandyを楽しんでいない人を見つけるのは難しいでしょう。 強い証拠は十分な証拠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的なスペースダンディーは、作家、監督、アニメーターが創造的な自由を与えられた場合に可能なことの証です。 スペースダンディーは、売るようには設計されておらず、特定の聴衆にぶつかるように設計されていませんでした。 本質的に、Space Dandyは完璧なアニメーション、コヒーレントなプロット、または偉大なショーを行うための特定の聴衆を必要としないという証拠です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;腕時計スペースダンディー：あなたは驚かれるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=164683&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thebionicboi/reviews&#34;&gt;thebionicboi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Its a Space Dandy review, Baby.    Ill start this off by saying that this show took a quite unexpected leap forward during its second season. Space Dandy part 2 focused on some pretty deep questions, and our loveable oaf dandy turns about to be quite the philosophe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coolname-1&#34;&gt;CoolName&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最初のレビュー、穏やかな見せかけ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Space DandyはSamurai ChamplooとCowboy Bebopのクリエイターから来た本当にユニークなシリーズです。 それはまた私がSubよりもDubを楽しんだ珍しいシリーズの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、各エピソードごとに変わる傾向があり、各エピソードは奇妙なストーリーに続いています。 それは、ブービーモンスターに追われたり、ウクレレで変わった男と島にぶつかったりしています。 ストーリーは全く悪くないし、各エピソードの終わりを笑っている。 物語が変化のない具体的なストーリーラインをたどったなら、多分これは私のリスト上でもっと高いだろうが、私はこれらの狂ったストーリーラインがSpace Dandyを作るものだと思う&amp;hellip; Dandy？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、少年、これらのエピソードのいくつか/ほとんどの芸術は素晴らしかったです。 スタジオがさまざまなスタイルで実験したエピソードがいくつかありましたが、それらの実験はとても楽しかったです。 この2つの特別なエピソードがありました（Limboと釣りの1つ、あまり詳細には行きません、または私はSpoilerゾーンに入るでしょう）。 彼らは本当に目のための治療だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここの音楽はちょうど&amp;hellip;シリーズには完璧です。 ファンキー/ジャジーのサウンドトラックはとても楽しかったし、この種のSFテーマのための完璧な選択でした。 サウンドトラックは本当に経験を強化し、Space Dandyが私からこのような高い評価を得た主な理由の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もしエンディングが少しでも私のために急いでいるかのように感じられたら、それはまだやっぱりダンディーな乗り物の1つの地獄だった。 素晴らしいシリーズ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186591&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CoolName/reviews&#34;&gt;CoolName&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First Review, be gentle guise.    Space Dandy is a really unique series, coming from the creators of Samurai Champloo and Cowboy Bebop, it indeed is a wacky a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toxic-butts-1&#34;&gt;toxic-butts&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Space Dandyは、偉大なストーリーテリングと素晴らしいビジュアルで知られている伝説のアニメSamurai ChamplooとCowboy Bebopを持って来たのと同じ人たちによって作られました。 まあ注目すべきは、彼は偉大な話をする空間で素敵な男です。 エピソードはちょっとランダムですが、最後には本当に一緒になっているようですが、Space Dandyのシーズン2では、シーズン1から得た冒険の感覚を本当にまとめています。素晴らしいストーリーテリングがあり、楽しそうです。 しかし、念頭におくべき批判は、エンディングは実際にはスポイラーではなく、より多くの警告でいっぱいです。 あなたは本当にショーの物語と芸術に結び付けられます。時にはエピソードがあなたを混乱させることもありますが、結局Dandy Space Crewで行った旅を本当に見逃してしまいます。 鑑賞に値する本当にアニメ、そしてダビングされた部分と下位部分が同じように優れている少数のうちの1人は、どちらかを見るのが素晴らしいです。
最初のシーズンと同じように混乱しているようですが、ランダムなプロットラインは、実際にストーリーを大きくするものです。特に、すべてのバットとブービーが、  。 10。 芸術は驚くばかりで、アニメーションそのものは抜群で、キャラクターデザインとバックグラウンドアートの両方の品質を賞賛するためには、いくつかのエピソードで中断する必要があります。 ショーのサウンドと音楽は素晴らしく、聴くには素晴らしい音楽があり、畏敬の念を抱きます。 アニメのキャラクターの発展は&amp;hellip;&amp;hellip;そうではありません。 彼らは宇宙で旅行できることを覚えておいてください！ 彼らはいつも同じ人を見るためにオフではありません！ しかし、スカーレットとダンディーの関係や蜂蜜と彼女の兄弟の本質などどこにでもゆるやかな終わりを残して、ギャングがいたるところを移動し続けているため、キャラクターは決して本当に純粋に変わることはありません。 個人的な楽しさは本当に10です、アニメは娯楽の意味で驚異的です！ 全体的にそれは覚えて、あなたが別の冒険をしたいときに見て偉大なアニメであるに値するだろう複雑なストーリーや真剣なものではなく、ちょうど座ってリラックスして、笑うと泣き少し、確かに9 /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=185981&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/toxic-butts/reviews&#34;&gt;toxic-butts&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy was created by the same people who brought you Samurai Champloo and Cowboy Bebop, legendary anime known for their great storytelling and stunning visuals, so what makes Space Dandy so special? Well it sho &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;credulous-1&#34;&gt;Credulous&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;結局私たちはビッグバンを得ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの医者はいいアニメですか？ はい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、シノプシス、要約、または他の時間を無駄にする時間を無駄にするつもりはありません。 なぜこのアニメが素晴らしいのかをあなたに伝えるだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、アニメ業界の私の個人的なヒーローのひとつである、私が想定している、多くの異なるエピソードディレクターが監督したエピソードの組み合わせです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを素晴らしいものにするSpace Dandyには、組織化された混乱があります。 いくつかのルールと真偽は追跡されていますが、多くはありません。 これは視聴者のことを尋ねるアニメになります。 それは私たちにそれに打ち勝つように求める。 それは私たちに許してほしいと頼みます。 それは私たちに理解を求める。 しかし、ほとんどの場合、それは単に私たちが流れに行きたいと思うだけです。 このため、いくつかのエピソードは誰にも話すつもりはなく、他の人は皆によって理解されることはありません。 しかし、これは常にこの形式のアニメでのリスクです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私たちが持っているのは、女性主義者、信頼できる仲間、反主人公（主な主人公がほとんどの時間に含まれている）、GAR、時空間旅行、多次元時空間理論 、ゾンビ、植物、サイバーパンク、西洋のインスピレーションを受けたテーマ、おっぱい、ロボット、ロックバンド、宇宙オペラ帝国と戦う宇宙旅行魚には含まれていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エピソードのアニメを楽しむために非常に重要なことは、サイドキャラクターのキャラクター開発です。 あなたの視聴者が関わって、おそらくはまわりにいないであろうキャラクターに従事したいなら、あなたは速くなければなりません。 スペースダンディーはこれを成功させました。これは、それが良い理由の一つです。 シナリオは私たちのために描かれており、10分間画面上に登場していたキャラクターが関わっていて、実際に何が起こるか心配していました。 それはかなり稀な出来事です。 それは私になる​​と。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さようなら。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=172811&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Credulous/reviews&#34;&gt;Credulous&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In the end we even got a Big Bang.    Is the Doctor Who of anime a good anime? Yes.    I am not going to waste time writing a synopsis, summary or any other time wasting bullshit. I am simply &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gwern-1&#34;&gt;gwern&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=184513&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/gwern/reviews&#34;&gt;gwern&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;comic space opera in which a trio of protagonists bounces through a series of loosely connected adventures on alien planets; as a protagonist, Dandy is not th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shadowbunny-1&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは楽しく楽しい雰囲気を持っています。 ショーは遊び心があり、愚かであり、頻繁にそれを示す。 エピソードシリーズのプロットは楽しく、最初のシーズンに似ています。 ショーは奇妙ではあるが非常に「ダンディー」な形で終わる。 キャラクターは最初のシーズンとまったく同じように動作するので、最初のシーズンと同じ楽しみを持ち続けるのは難しくありません。 彼らは新しいキャラクターを紹介しますが、その役割は軽微ですが同時に少し重要です。 その後、ショーはすべて、私が以前のショーに合っていると言ったように、かなり奇妙な結末になります。 私はそれが終了した方法を変更しただろう、彼らはショーを与えた終了は本当にシリーズの残りの気分に合っていません。 私は10を評価するだろうが、ショーがどのように素晴らしいかを除いて感情は、私は奇妙な &amp;lsquo;突っ込んだ&amp;rsquo;エンディングのために9を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201726&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShadowBunny/reviews&#34;&gt;ShadowBunny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show has a fun and enjoyable vibe it constantly gives off. The show is playful a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jazoraa-1&#34;&gt;Jazoraa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;スポイラーを含む可能性があります&lt;/strong&gt;
あなたが女の子を追いかけるよりも、何か珍しい宇宙人を狩るよりもうまくやることのないクールなMCを探しているなら、これはあなたのためのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、彼がお金のために捉えているものを売買するエイリアンハンターのショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて何が良い：
1-主人公はクールな男です、彼はうんざりしていて、簡単に行く
2  - このショーには私を笑わせる面白い瞬間がありました。
3  - このショーの芸術は非常にユニークで独創的です。
あなたが食べている間に何を見なければならないか全く分からないときは、それは見ておくのが良いショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーについて悪いこと：
1  - ストーリーはどこにも行きません。ダンディの日常生活についてのアニメであり、毎日違う冒険です。
2  - 多くのエピソードは、次のエピソードでの終わりに関係なく説明できない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから一般的にこのショーは悪くない、食べながら見て、非常に滑らかで簡単に行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220796&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jazoraa/reviews&#34;&gt;Jazoraa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;May Contain Spoilers&lt;/strong&gt;  If you are looking for a cool MC with nothing to do better than  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexpersona-1&#34;&gt;alexpersona&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューであり、私は書くことが本当にうまくいかないが、私はショーを楽しんで、それを見直したかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、Space Dandy &amp;lsquo;Season 2&amp;rsquo;。 シーズン1は私の誇大宣伝がそれほど高かったからちょっと失望したので、私はこのショーに本当に期待していなかった。 楽しいエピソードがいくつかありましたが、全体的に見ると、シーズン1は素晴らしいショーでした。 しかし、私はショーの式に慣れた後、シーズン2は非常に面白かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーには物語が本当にありません。毎週すべてが違っていて、バンドを作って音楽的な高校やその他のさまざまなランダムなものに行くことまでさまざまです。 私は毎週何か新しいものを得ることが素晴らしかったので、実際にこのフォーマットを愛しました。 あなたが渡辺の名前のためにカウボーイビバップのようなものを探しているなら、あなたは失望します。 そして、私はそれが多くの人々がこのショーを嫌っている、またはむしろそれに失望した理由であると仮定しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この番組の芸術は素晴らしいです。 ショー全体を通してさまざまな監督があり、多くのエピソードは互いに全く異なって見えました。 エピソードのトーン/テーマのためにエピソードを完全に違ったものにする必要があることがあり、ほとんどの場合、これはうまくいきます。 ボーンズが素晴らしい仕事をしたアニメーションについても話すことができます。 あなたが予算を節約していると言うことができるエピソードでさえ、それは素晴らしいようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンディーはこのショーの中心でした。 ダンディーがすばらしい人物でなければ、ショーはその顔に落ちるだろう。 シンクレアは彼に声をかける素晴らしい仕事をしたし、ダンディーのおしゃれと彼の行動は本当に私のためにショーを作った。  Meow、QT、Honeyのようなサポートキャラクターには何の問題もありませんでしたが、スカーレットとその専属エピソードが大好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は最後の &amp;lsquo;シーズン&amp;rsquo;に比べてより多くのショーを楽しんだし、エピソードショーが好きなら、このショーが好きなはずです。  MALに.5sがあった場合は、7.5にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=162725&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexpersona/reviews&#34;&gt;alexpersona&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review and I&amp;rsquo;m not really good at writing but I enjoyed the show and wanted to review it.    So, Space Dandy &amp;lsquo;Season 2&amp;rsquo;. I didn&amp;rsquo;t really have any expectations for this show because &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bornfreak-1&#34;&gt;BornFreak&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それを知っているのはおそらく何か&amp;rdquo;&amp;rdquo; &amp;lsquo;続編&amp;rsquo; &amp;ldquo; &amp;ldquo;カウボーイビバップ &amp;lsquo;（私はビットに愛していた）私はちょっと怖かった&amp;rsquo;スペースダンディー &amp;lsquo;は、その前身 。 私はそれを始める前に私が見たものから、それが視覚的には本当に異なっていることをすでに知っていただけでなく、音色がはるかに愚かで明るいものだったからです。 だから、私はそれを肩をすくめて、自分自身を支えて、飛び込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして - 私はそれを認めなければなりません - 私はまあまあでした。  2人が全く違っていることを否定するものではなく、「カウボーイ・ベッドプップ」への参照を楽しんでいたにもかかわらず、時には両者の深淵の違いが私の記憶を汚していたのです このように「カウボーイビバップ」は？ なぜ、スタジオボーンズ、WHY??? &amp;lsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2つの季節と12のエピソードのための私の唯一の慰めは、エピソードからエピソードへのアニメーションのさまざまなスタイルに気づき、それらのいくつか（ep 9、18、21のような）の視覚的な側面から地獄を楽しんでいた、信じられないほどのユーモア その中のいくつか（ep 4と20）、ep 5と23のまったくの妙な魅力や、まさに私が思いついた時に突発する重大なたわごとのロードを嫌う あまりにも愚か、不必要な、またはちょうど退屈な他のエピソード。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから全体的に、非常に楽しい瞬間のカップルを除いて、私はちょうど楽しんでいなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼らが他のジャンル（これは私がCowboy Bebopで一番好きだった機能の1つでした）でそんなにうまくやったという事実が好きでしたが、私はまだ &amp;lsquo;Space Dandy&amp;rsquo;を一緒に投げられたアニメーション作品のランダムな束として考えました それは、（この場合のように）うまくいけば楽しむことができるものですが、私は本当に感謝しません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私は最後のエピソードの最後の5分間に行きました&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絶対に。  MindBlowN。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の期待がどのように設定されているかを考えれば、エンディングは私の貧弱な未熟な魂に大きな影響を与えました。 これは全く異なるレベルへのストーリーテリングをもたらしました。  「Cowboy Bebop」のプロットは非常に希薄化しており、キャラクターに基づいていますが、「Space Dandy」では基本的にすべてを終わらせました。 それはまったく矛盾しているにもかかわらず、無作為の話の無知な混乱であるという印象を与えることを考えれば、私はただの扱い方に一つだけ言うことができます： ボーンズ、あなたは可能な限り最良の方法でカードをプレイしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは完全に8/10に値します。 私はいつもすべてを楽しむつもりはなかったが、まだ多くの面で矛盾しているように感じたが、純粋な美的感謝の瞬間であっても、素敵な笑いに恵まれた。 驚くほど）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっとナンセンスユーモア、メロウ、しかし愛らしいチャプター、信じられないデザイン、そして私が今までアニメ化したことのない極端なエイリアンのためなら、私は間違いなくそれをお勧めします。 これまで&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217533&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BornFreak/reviews&#34;&gt;BornFreak&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Knowing it was supposedly some sort of ‘‘‘‘‘sequel’‘‘‘‘ to ‘Cowboy Bebop’ (which I loved to bits) I was kinda scared ‘Space Dandy’ wasn’t going to be nearly as good as its predecessor. From what I saw around before starting it, I already knew it was going to be really different v &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zerathus-1&#34;&gt;Zerathus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは宇宙でダンディーです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは、私の最も有名なアーティストのアニメに愛の手紙のように感じます。 渡辺信一郎、山本さよ、夏目慎吾、湯浅正明の順に並びます。 素晴らしい音楽芸術家の長いリストと現在のアニメーションキングスタジオボーンズ、多くの参考文献に加えて、あなたは素晴らしいアニメを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Space Dandyのエピソード形式は、主によく知られている概念と前提で動作します。 最も基本的なものから、女の子や父親の姿が冒険を通り、奇妙なものや宇宙や次元のジャンプを持つ狂ったものまで。 明らかに、常に興味深い紆余曲折があります。 そして、そのエピソードは待っている。 エピソードシリーズでは、退屈なものがたくさん混じっている良いエピソードはほとんどありません。  Dandyはショー全体を通して一貫性を保ち、エピソードはとても創造的で面白く、ほとんどのアニメシリーズを見ることができます。 私にはとても似ていない1つのエピソードがあります（シーズン2のエピソード8）が、それ自体のエピソードは非常に面白かったので、私は音色の変化に気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンディーはおそらくアニメの最後の年の最も象徴的なキャラクターの1つです。 彼はお尻ですが、彼は金の心を持っています。 彼は変態ですが、同時に紳士です。 彼は悪い、馬鹿、天才、多分神、敗者かもしれません。 たぶん歌手とダンサー。 たぶんそれのすべて、あるいはそれのいずれか？ 待って、もう一度彼は誰ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;QtとMeowの両方が個別のエピソードを手に入れ、全体的に好きで奇抜です。 ハニーとスカーレットはセクシーで、いつでも必要な時にいつでも尻を蹴る準備ができています。 しかし、私には、それ以上の正直さを欠いています。 それは合成を感じる。 だから私は非常に高いよりも上に行くことができない8 個々のエピソードのサポートキャラクターの大半は素晴らしいです。 私は驚くほど退屈で迷惑な文字を覚えていません。 スペースダンディのドライブはコンセプトでキャラクターではないからかもしれない。 そして、それは私にとってショーの最大の欠陥です（それは純粋に主観的です）。 ハイエンドの概念的なショーが大好きですが、私はキャラクター駆動のものよりもはるかに好きです。 すべてのエピソードは、基本的に何度も何度も繰り返しています。 ダンディーと乗組員は特定の設定に投げられ、我々はそれがどのようになるかを見る。 なぜ私は人々がこの10/10を評価するのかを完全に理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産は非常識です。 さまざまなエピソードがあり、重要なアニメーターやディレクターの特定の商標を使用しています。 そして彼らは彼らといっしょに行きます。 デザインはこの世界から外れています。 ちょうどそれらの量とその多様性は、大きな拍手に値する。 声の演技はかなり完璧であり、多くの有名な名前を持っています。 音楽はただ素晴らしいです。 シンセサイザーの音色からロック・パンク、オーケストラ・ミュージックまで。 サウンドトラックはカウボーイビバップのように象徴的ではありませんが、それは間違いなく過去半年間の最高のサウンドトラックの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディーは愛に満ちた巨大なシリーズです。 これは本当に単純なアニメではなく「プロジェクト」であり、私はそれを完全にお勧めします。 そのような世話をして作られたシリーズはあまりありません。 それはアニメを偉大にするすべてのもののお祝いです。 そして私はそれが大好き&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=233244&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zerathus/reviews&#34;&gt;Zerathus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy is dandy in space!     Space Dandy to me feels like a love letter to anime by some of its most famous artists. Watanabe Shinichiro, Yamamoto Sayo, Shingo Natsume, Masaaki Yuasa and the list goes on and on. Adding to its long list of amazing musical artists and one of the current animation kings studio Bones,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stricken1297-1&#34;&gt;Stricken1297&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペースダンディ、それは確かにかなりダンディーショーです。 さて、すべての安いパンチを除いて、私は本当にこれをたくさん楽しんでいました。 私はそれについてあまり気づいていない元のスペースダンディに行った。 私は大人の泳ぎに戻って何年も前のエピソードのように見えたので、私は漠然としたぼんやりした感触しか持たなかった。 私は「ああ、それはあなたの脳をオフにする」という考え方でそれに入りました、そして、ある程度、私はあまり遠く離れていませんでした。 だから、ストーリーの概要を脇に置いて（あなたはちょうどショーの説明を読むことができます）、ショーで自分の気持ちや考えを伝えるために最善を尽くします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
だからSpace Dandyへの話を考えてみると、実際にはそこから取り除くのがかなりある。 今すぐあなたは、エピソード的な物語として面白いものを見て、それをただちに見ることができ、エピソードごとに独自の「ストーリー」を持っています。 例えば、それは（Episode 1私は穀物を食べました、Episode 2は山に登っています）、あなたはそれらの2つが少ししか相関のない別のものであることをかなり見ることができます。 それは人々がショーを見ることができる方法です。 誰もがそうではないかもしれませんが、直線のプロットラインと一貫しているような物語を探しているなら、別のショーを見ることをお勧めします。 それ以外の場合は、あなたの心のコンテンツに注意してください。  P.Sリニアストーリーがあなたのものなら、私はシーズン1のエピソード1からシーズン2の終わりまで見ることをお勧めします。あなたはおそらくあなたが探しているものを見つけることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
だから、あなたがアニメを見るとき、あなたはもちろん、アートワークを見ますか？ 図面、写真、アニメーションなどSpace Dandyにはこれまでにない独自のアートワークがあります。 私はそれが伝えようとしている本当に美しい世界を持っていると確信することができます。 私は宇宙アニメを考えたとき、ちょっとしたことが少し古くなることを正直に感じました。 主に、あなたが惑星で行うことができることがあまりないかもしれないので、船と宇宙ステーションは古くなるかもしれません。 しかしスペースダンディーはそれだけではありません。 海の水面を見てから宇宙船の爆発に至るまで、このショーはすべてそれを持っています。 あなたのlookie loosのためのちょっとしたお菓子をプラスしてください;）これは非常に美しいアニメですが、すべての真剣さの中でアートワークと色は非常に気に入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
私は音の赤ちゃんに始まらないでください。 最初は声の演技がうまくいっています。 私は両方の季節がダビングされているのを見て、私はこのアニメが確かにサブの上にダビングを好むものだと言う必要があります。  Ian SinclairはSpace Dandyの声で素晴らしい仕事をしています。 彼はダンディーの性格をとてもうまく伝えることができますし、彼はちょうどとても楽しそうです。 音楽に進むと、私は後半にサウンドトラックに夢中になっていると言わざるを得ません。 私が推薦する本当に良い曲は、「すべきだ」ということです。とてもいいですね。 しかし、良いアニメには素晴らしい音楽とビジュアルがあります。そのため、私たちはキャラクターが移動したり、話したり、笑ったり、グルーヴィーな曲を聴きたいと思ってマンガを読んでいるのを見ています 同じように。 私はこのサウンドトラックがSpace Dandyに非常に適していることを発見しました。このアニメは確かに音楽の面で私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
だから、スペースダンディーにはあなたが途中で出会う色とりどりのキャラクターがたくさんあります。 宇宙は大きく、広大で多くのものでいっぱいですので、できるだけ多く見たいと思うのが理にかなっています。 私は、主要な乗組員だけでなく、私たちが途中で出会う側のキャラクターのための十分なキャラクター開発があると感じます。 私はキャラクターの詳細については触れません（それについての他の人のレビューを見てください）。私は、ほとんどの人にとって完全性の感覚があると言っているのが最善だと感じています。 それはあなたがそんなに乗り気に乗って、巨大なキャラクターになることを望んでいるという側面のキャラクターとその物語に巻き込まれることがあるので、ある意味では悲しいことです。 それが季節3で起こるかもしれないことを誰が知っている&amp;hellip;たぶん。 それを脇に置くと、私は主要な乗組員がかなり記憶に残っていると言います。あなたが本当に楽しんでいるエピソードがあると、サイドキャラクターに同じことを言うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私はこのアニメに10を与える、私は本当にそれをたくさん楽しむ。 私は、このコメディを欲しい、または非常に冷たいアニメを見たい人にこのアニメを推薦することができます。 結局のところ、これはいくつかの巨大なドラマフェスティバルのショーショーショーを見ることができるものではありません。あなたが素晴らしいリラックスショーの亀裂を見ることができます冷たい（飲む場合）を開き、スペースでダンディーの男の冒険を見てください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Stay Dandy Baby&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223636&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stricken1297/reviews&#34;&gt;Stricken1297&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy, it&amp;rsquo;s quite a dandy show indeed. Okay so all cheap puns aside I really did find myself enjoying this a lot. I went into the original Space Dandy not really knowing too much about it. I only saw like one episode years ago back on Adult Swim so I only had a vague/hazy feel of the show. I went into it with a mindset of &amp;lsquo;Oh it’s a nice turn your brain off&amp;rsquo; anime, and to an extent I wasn&amp;rsquo;t too far off. So putting aside the story synopsis (You can just read show description after all) I am going to try my best to relay my feelings and thoughts on the show.    Story:  So when you think of the story &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alexcv-1&#34;&gt;alexcv&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スペース・ダンディーは、カワイ・ビバップとサムライ・シャンプーの後ろにいる渡辺慎一郎監督による26話（2分割）
私の意見では、これはまだ彼の最高の仕事です。
どこから始めるのか&amp;hellip;話はほとんどエピソード的です。私たちは、珍しい宇宙人を探してダンディと彼の友人たちの冒険をたどります。それはそうです。それはそうです。ちょっとしたことがあります。シーズンの最後のエピソード 2。
ショーのエピソード的な性質と設定は、ショーの最強の部分です。ショー全体はSUPERS多目的であり、どのような種類のストーリーも完璧に機能します。ドラマ、コメディ、ロマンス、アクション、 ミステリー、名前を挙げてください。チーム全体は、あらゆるエピソードで信じられないほど創造的でした。私たちは、さまざまな惑星、人物、宇宙人、宇宙を探検します。私たちのキャラクターは少数のエピソードで死んで、次に生きています。 それは決して説明されないだろう。彼らは第2シーズン中盤にそれを説明している。それはとても面白い。
キャラクターやユーモアのために、多くの人がショーを嫌います。私の意見では、キャストは素晴らしいです。彼らはあなたの典型的なアニメのクリシェではなく、ポジティブとネガティブな特性を持っています。メインキャストからのすべてのキャラクターは、 栄光の瞬間。シーズン2の終わりは、キャラクターの開発と少しのドラマに焦点を当てています。
シーズン1の私の好きなエピソードはep 5とseason 2-ep 10だった。ユーモアに関して - これはあなたの趣味によって決まる、あなたの典型的なアニメコメディではない。
アニメ - 私の意見では、これは最高のアニメテレビシリーズです。惑星とエイリアンのデザインは素晴らしいです。文字のデザインはスタイリッシュです。アニメーションのスタイルは、トーンを反映するためにいくつかのエピソードの間で変化します。 素晴らしいショーをプレゼントします。
私はそれには簡単には完璧ではないが、これはおそらく最も創造的なショーです10/10を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/alexcv/reviews&#34;&gt;alexcv&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Space Dandy is a 26 (splitted in 2 parts)episodes anime series,directed by Shinichiro Watanabe(The guy behind Cowboy Bebop and Samurai Champloo)  In my opinion this is his best work yet .  Wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>