<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/battery/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/battery/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Battery</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/battery</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/battery</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/80934.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32947/Battery/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32947/Battery/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;genjutsuhh&#34;&gt;Genjutsuhh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎回、スポーツジャンルのアニメに出くわして、もっと楽しい試合を楽しみ、楽しみにしている瞬間を楽しみにしていますが、標準より少し上回るスポーツアニメを取得する頻度は非常に高いです。 エンベロープをプッシュしようとする人、思考を誘発するアイデアを導入しようとする人、その選択肢としてそのスポーツを提示し、それを全体的なストーリーテリングの強化として使用するもの。 バッテリー&amp;hellip;それらのショーの1つになると &amp;lsquo;仮定された&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が何かの前に出て行く必要性を強く感じていることの1つは、これがあなたが期待している、またはそうなることを望むアニメの種類かもしれないし、そうでないかもしれないということです。 私が言っていることは、それが、ゲームの中にその問題の大部分を集中させるスポーツ娯楽の標準的な誇大宣伝ではないということです。 バッテリーは野球をより多くのプラットフォームとして使用することを選択します。アニメがアニメのストーリーを提示するメディアです。 したがって、実際にはゲームそのものにはほとんど焦点を当てません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからそれについて本当に何ですか？ それは実際にはドラマのほうが多く、キャラクター同士のやりとりにも重点を置いています。それは、実際にはそれだけでも「ストーリー」自体が本当にあるかどうかを言うことをむしろ困難にしています。 それは私が前に述べたような一般的な設定を提供します。 文字はほとんどの素材を提供するものです。 それは非常に残念だと言われています。 私たちに提示される状況やそれに伴うドラマは、まあまあ&amp;hellip;無意味です。 それはそれがよりよく言われることができたように感じる闘争のようなものですが、ドラマはちょうど空であり、すべてがとてもかすかであると感じるので、何かを本当に気にするのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より大きな話題が野球ショーの無邪気な戦線の背後で議論しようとしていることは明らかですが、あなたが本当にそれに手を差し伸べる努力を本当にしなければ、メッセージが正しく出てこないのはあまりにも悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり平凡ですが、決して鈍いわけではありません。 使用されたカラーパレットは、ビジュアルになだらかな感触を加えて、ショーの全体的な外観を非常によく補う。 アニメーションに関する限り、それはむしろ普通です。 時には、野球の試合が行われているシーンや、プレイヤーによる素早い動きを示す必要があるなど、必要な場所でアニメーションの品質が向上するように見えますが、アニメーション全体はほぼ全体的にちょっとちょっと変わった ショーと決して実際に感銘を受けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の面のほとんどと同様に、サウンドトラックも楽しく穏やかなタッチを持ち、全体として楽譜はかなりいいですが、残念ながら少数のトラックしか選択されておらず、ほとんど使用されていません。 ショーのほとんどは、多くの音楽を使用せずに行われます。自然なサウンドエフェクトを使用してショーが何らかの形で埋めれば、問題はありません。 残念なことに、このタイプのショーでは、ほとんどのシーンがサウンドトラックなしで空になってしまいます。 彼らには人生はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのシーケンスはどちらも本当にうまくいった。 ビジュアルと一緒の曲はとても素晴らしく、ショー自体のトーンと雰囲気を設定するのにとても良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、バッテリーはそのキャラクターとそれらの間の相互作用にもっと焦点を当てています。 ほとんどの場合、イベントが進行するにつれてゆっくりと成長するキャラクターが表示され、その成長は非常に微妙な方法で提示され、実際にはそれが何であるかを理解し始めます。 実感はない。 あなたはキャラクターが道に来たように感じるが、最終的には何も見つけられなかった。 終わりまでにはいくつかのことがありましたが、皆は気にするほどではないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの場合、キャラクターになると、ショーがあなたをほこりの中に残したように感じられました。 時には、彼らはまるで生きていないか、まるで何の感情もないように感じました。 彼らの頭の中で何が起こっているのか、まさに彼らの姿勢が何度も何度もあることを本当に伝えるのは難しいです。 このショーの他の部分と同様に、それはちょうど適切に出くわすことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは、描写されたものや感知されたものよりも深い話をしようとしたことははっきりしていましたが、ショーのより深い部分が適切に表面化することができなかったことはまさに不十分なプレゼンテーションのためです。 ショーのためのより自然で楽しい雰囲気を作り出そうとした結果、ショーは本当に穏やかで魅力的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、ショーが野球だけの試合として野球に集中していなくても、野球の試合を見せているキャラクターが見せられる部分は、ショーの中で最も退屈な瞬間かもしれないと言及しなければならない。 試合全体は数分間続き、どのようにプレイされているのか、ピッチとスイングで時折のフレームの間に何が起こるのかについての方向は全くありません。 その間に私たちのキャラクターによって感情の兆候さえほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論と評決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは良いスタートとかなり良いアイデアを持っているように見えましたが、最後までそれを運ぶことができませんでした。 それはスポーツアニメとして失敗し、本当にドラマとしても目立たなかった。 むしろ空のプロットや難しいキャラクターで、視聴者が真に奪うものがなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見ることを誰も止めないだろうが、チャンスはある。 たとえあなたがショーの控えめさによって消されていなくても、とにかく途中で飽きてしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Genjutsuhh/reviews&#34;&gt;Genjutsuhh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every so often comes along an Anime within the sports genre which gives us more fun games to explore and exciting moments to look forward to, but how often do we get a sports Anime that goes slightly beyond the standard. One that attempts to push the envelope, one that tries to introduce a thought provoking idea, all the while presenting its sport of choice by its side and using it as an enhancement to its overall storytelling. Battery… Was ‘supposed’ to be one of those shows.      Story:    One thing that I strongly feel a need of getting out before anyth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelectricow&#34;&gt;thelectricow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL;最後にDR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜はスポイラーを含んでいます〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;野球は素晴らしいスポーツです。 どのようなタイプのプレーヤーでも、あらゆる形やサイズの人間が楽しめる何かの能力に合わせて変更できるスポーツのようなものです。 しかし、それをテレビで他のスポーツと比較すると、ほとんどの場合、行動はひどく欠けている。  2016年夏の「バッテリー」はまったく新しいレベルに退屈しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、ショーの前にすでに野球をしっかりしていた、雄弁で傲慢な野郎は、新しい町に移り、野球チームに加わります。 彼はそこにいるすべての人、彼のパートナーと兄弟でさえも、彼の巨根です。 人々は最初は彼を好きではなく、彼を鞭打っている限り、最終的に彼は野球に恵まれていて、不必要なドラマをすでに作り出していたからです。 彼らは良い学校をする。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがスポイラーズの権利を含んでいるとあなたに言った？ いろいろなプロットが説明されるのを望まないなら、読んで始めてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての真剣さの中で、バッテリーはまったく開発されておらず、それが始まったところで正確に終わります。 特にスポーツアニメにとっては理想的ではありませんが、以前は動作することが証明されています。 バッテリーの場合、そうではありません。 ポイントAとポイントBの間で起こっている唯一のことは、原田と友人の間に作られた少しの野球とドラマです。 しかし、それはそうなるはずです。 それは退屈なので、バッテリーは他の多くのアニメとは違って地面に浮かんでいて、何度も必要な爽快な変化です。 ここで私に同意しない人もいるかもしれませんが、バッテリーはちょうど座って見守るのがとても面白いショーだったと思います。 ほとんどの人にとって。 しかし、それはおそらくあなたのお茶のカップではありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーを現実的なゾーンに押し込んだのはこれでした。 アニメーションはそれほど良くなく、実際には芸術でもありません。 つまり、それはアニメのスタイルに合っており、それができる範囲内で可能な限り正確に達成されます。 何も冒険せず、何も得られなかった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくバッテリーにほとんど音がないのを見て、私はちょうどそれが遊ぶのを聞くために深く掘り下げなければならなかった&amp;hellip;そしてそれの価値があったのですか？ まあ&amp;hellip;本当は。 聞くのが楽しいかもしれませんが、OST、OP、EDはあまりにも奇妙なので、ただそこにいるのです。 音の影響はそれほど助けにならず、ノルムの上に事実上何も寄与しません。 演奏される声は、音の中の主要な要素になります。それは、通常、吹奏楽に頼って自分の役割を果たしてしまうのであれば、通常は逆効果です。 バッテリーにはこのような苦境はありませんでした。 声優は主人公と主人公の家族にとって素晴らしいものですが、貧弱な側面のキャラクターはそれをかなり下にドラッグしますが、発声はまだ喜んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優やアニメーションと同じように、キャラクターは、現実感の要素から逸脱することなく、できるだけ多くのドラマを作成する方法でプロットを推進する言い訳になります。 私たちの主人公の原田匠はかなり意欲的な男です。 彼は野球に執着しており、自分のチームメートを含め、誰もが自分のチームメイトであっても、物事が進むと同意するだけで、誰にもまったく変わってしまう。 実際にはまだ集計されていないとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+非常に現実的
+現実的なアートスタイル
+メインキャラクターのためのデセレントな音声
プロットやキャラクターの開発
 - 野球は良いテレビスポーツではありません
 - アートとサウンドだけでは十分ではありません
 - 主人公は迷惑です
 - 文字は退屈です
他の主人公は匠と争うだろうが、彼が間違っていても最終的に勝つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは蹴り戻してリラックスして楽しむだけのアニメです。 しかし、それはほとんどの人々が探しているアニメ、特にスポーツジャンルではありません。 たとえあなたがアニメを蹴ってリラックスさせたかったとしても、これよりはるかに良い選択肢があります。 もう1人はほこりをかむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelectricow/reviews&#34;&gt;thelectricow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR at the end    ~Contains Spoilers~    Baseball is a great sport. It&amp;rsquo;s the kind of sport that can be modified to fit the capabilities of whatever type of player is playing, something humans of all shapes and sizes can enjoy. However, when comparing it to other sports on TV, in most cases, the action is severely lacking. Summer 2016&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Battery&amp;rsquo; takes boring to a whole new level.   __________ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;errour&#34;&gt;Errour&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これを短くするために、オープニングはこのショーを保存した唯一のものです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、バッテリーは別のスポーツアニメになると思っていましたが、ほぼすべてのスポーツストーリーと同じ道をたどっていましたが、すべて楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは違ったものを見て、スポーツジャンルの別の側面を探索するのはいいのですが、それが傑作になるということではなく、ただ違っていて爽やかであるということは自動的に素晴らしいことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは中学生の野球選手にこれらすべてのドラマを追加したいと思っていました。子供たちはスポーツを楽しみながら勝利したいだけでなく、チームの舞台裏でドラマを見せたいと思っていました。 あなたのチームメートとの実際の関係を形成するために必要なこと。 それがすべての目的であったにもかかわらず、それはより良い言葉の欠如で、それを吸った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から最後まで、すべては中学生の感覚からはあまりにも劇的であり、キャラクターの中ではなく、セリエ間で成長しましたが、実際にはすべてが本当に平易で迷惑な特性を持っていましたが、  （彼らはまだ「子供たち」であるので）頑固だったが、彼らの行動が行動を正当化しないレベルに達した。 たとえ最後のエピソードが終わっても争いは終わりませんでしたが、キャラクター（主にタクミとゴウ、MCとも呼ばれます）との関係は、 彼らは過去の間違いから学ばなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、ほとんどのショーと同じ深淵に入ります：多くのキャラクター、あまり開発がありません。 言い換えれば、彼らがプレーするたびに、プレイヤーにアタッチメントがないのでエキサイティングではありません。ショーはあなたにそれを準備していないのでゲームに関心がありません、あなたがMCのために希望を感じさせるわけではありません あなたが勝つことを望むので、それはあなたを不安にさせません。 もちろん、主なアイデアは野球をしているチームではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、バッテリーが何か爽やかなものを目指していたと言うことができましたが、彼らはかなり多くのマークを逃しました。 ほとんどのスポーツアニメと同じ古き良き時代に落ちたくないのは嬉しいですが、バッテリーはそのカードを面白く思い出深いショーにする方法を知らなかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Errour/reviews&#34;&gt;Errour&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(To make this short, the opening is the only thing that saved this show).    At first, I thought Battery would be another sport anime, following the same path as, almost, every sport story out there, but, all in all, you would s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;野球は、あなたが世界で最もエキサイティングなもののようにそれを楽しむスポーツや、ペイントドライを見て退屈なものと感じるスポーツのひとつです。 私は正直ここで、バッテリーは同様の感触を与えることができます。 ショーが何であるかだけではなく、ストーリーテリングが実際にそれについて語ることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、原田匠という男に焦点を当てています。 彼は投手の権威ある才能を持つ6年生で、兄の病気のために田舎の新しい学校に移籍しなければならなかった。 問題はない？ 実際、匠はこれをより多くの人が新しいコミュニティにもっとよく知られる機会と見ています。 現実は激しく蹴り、彼は新しいチームメイトが彼の新しい才能を本当に認識していないことを理解している。 しかし、彼を賞賛し、両方の才能を実証する方法としてパートナーシップを結びたいと思っている永楽になる男がいる。 ショーはこの小さな町で彼らの話を伝え、私は正直でなければならない、それはあなたが期待するスポーツシリーズの通常のタイプではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浅野敦子の小説に基づいて、バッテリーはストーリーテリングよりもキャラクターのキャストを取り入れています。 多くの野球試合やトーナメントでそれらの旅を記録することを期待していますか？ タクミの心の中で、野球は楽しいものより勝つことがたくさんあるからです。 他の場所を見てください。 それが言われて、電池は特性評価に焦点を当てるとき最も輝きます。 まず、主人公の匠がいますが、一部の人は反英雄の一種と見ることがあります。 結局のところ、その男は自己愛であり、しばしば他者よりも自分自身に焦点を合わせます。 最初のいくつかのエピソードは、彼のチームメイトと協力して才能を披露したいと思っている人物です。 彼は母親との会話のいくつかによって証明されるように、他の何よりも野球に関することを自分の家族よりも気にします。 そのため、タクミはほとんどのチームの尊敬を得ることはできませんし、後でそれを払うのが大変です。 彼のチームメイトや監督まで彼を嫌ってしまうのは、主に彼の態度だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、長久倉は、匠の興味深い反論です。 彼とは違って、彼はキャッチャーとして他の人と協力したいと考えています。 さらに、Goは他の人にほとんど従順であり、かっこのように行動しません。 巧みは必ずしも幼稚ではないが、誇示するのは彼の仲間を喜ばせるものではない。 彼は野球はただの人物に関するゲームではないので、ゲームの結果に実際に影響を与えることができるような自我を持っています。 それはチーム全体についてのものであり、一人の人間がそれを運ぶことは文字通り不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、はい、バッテリーのメインコースはかなりドラマです。 ペーシングのようにキャラクタードラマのほうが多いので、野球の試合はあまりありません。 実際、実際の展覧会試合は、ほぼ6回のエピソードの後半、中旬に行われます。  1-courのショー（標準Noitamina 11/22長さ）として、間違いなくペーシングの心配があります。 さらに、このショーは匠の個性に圧倒されていると思います。 それは、視聴者が自分のチームメイトほど刺激的であると感じるように、彼のスキルについてますます増していくショーのようなものです。 私にとっては、それはかなり神経質になる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zero-Gでアニメーションされたこのショーは、そのリアリズムを伝えるのにかなり良いです。 特に田園地帯の雰囲気が特徴です。 しかし、私はいくつかのキャラクターがデザインによって誤って表現されていると言わなければなりません。 彼らは中学生よりも年上です。 それでもやはり印象的ではないが、ショーの視覚的品質は受け入れられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いのは、ショーの大部分でOSTが不足しているため、サウンドトラックがマイナーな要素であることです。 その静寂のタイプは、現実感をさらに高めます。  OPとEDのテーマ曲は、調和のとれたリズムで滑らかです。 しかし、それは本当に際立っているキャラクターの声の様子です。 タクミの声は、彼が近くにいれば、あなたが立つことができないかわい子のように、彼は本当に彼のようになります。 彼の性格は、彼が30秒以内で話しているのを聞いても、かなりうまく描かれています。 他のキャラクターは、彼らの劇的な瞬間を除いて、彼らの声で目立たなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーはあなたの忍耐をテストするショーのタイプです。 ショーの私の最初の期待は、野球の試合と現実的なドラマの間の混合である。 しかし、このショーは野球大会よりもキャラクタードラマに関するものであることは容易に分かります。 実際にゲームが行われているが、それは主な強調ではない。 これはダイヤモンドのエースではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Baseball seems to be one of those sports where you either enjoy it like the most exciting thing in the world or finds it as boring as watching paint dry. I’ll be honest here, Battery can give off a similar feel. And it’s not just about what the show is but rather what the storytelling can really tell about itself.    First of all, the show focuses on a guy named Takumi Harada. He’s a 6th grader with a prestigious talent in pitching and had to transfer to a new school in the countryside because of his brother’s sickness. No problem right? In fact, Takumi sees this more as an opportunity &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djnostyle&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;空調の後、仕事の長い一日の後に私の靴下を取り除く気持ちは、アニメと野球（特に順序は問わない）が全世界で私の2つの好きなものです。 それは、私が最初にバッテリーの風を捉えたとき（いいえ、それはピッチ - ペダル・パンというわけではない）と言われました。 行動やエネルギーの代わりに感情や関係を強調する野球のアニメが生き生きとしていたという事実は、私にとって夢のようなものでした。 しかし、バッテリーを完成させた後は、野球のアニメではないと言っても間違いないと思います。 代わりに、成長して変化を受け入れるために野球をメタファーとして使用する、メロドラマ的でキャラクター主導のドラマシリーズです。 このレビューを広範な重要なレセプションとは異なるものにするためには、私は実際にこれで大丈夫です。 そして、その劇的な要素の点でバッテリーの実行の多くは短くなりますが、それを分析することについて多くの人々が見落としているように見える微妙な美しさがまだまだあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの初めに、私たちは不思議で思いやりのある中学生の原田匠を紹介します。 タクミは普通の中学生の野球選手よりもはるかに高いペデスタルに身を置いており、本質的には自分のやり方を妨害しようとしているみんなを見ているだけです。 それは、ついに、長倉譲（タクミの新チームのバックアップキャッチャー）に出会ったときに、出産は僅かながらも逸脱し始めたので、彼はナルシシズムの道を歩いていたと言われています。 琢磨が彼に投げることを本質的に要求しているGouは、最初は彼のピッチをキャッチすることを期待している。 しかし、芽吹き投手の決定と興奮に支配されて、Gouは適応し、すぐに匠を捕まえることができます。 ブーム、バッテリーが形成される。 チームの他のチームに対する態度を検討したよりも簡単なことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点から、バッテリーはキャラクターの進行を妨げるものとしてタクミの姿勢を使い始める。 つまり、主人公は、彼が物語の進展を止める唯一のものであることを見てアンタゴニストに変身します。 みんなタクミが変わるのを待っています。残念ながら、彼は決して本当にありません。 これはシリーズが本質的にAroldis Chapmanの速球のようなあなたの問題である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;琢磨が野球とチームメイトに向けての見通しを変えない限り、本当にバッテリーには何のポイントもありますか？ いいえ、実際はありません。 テーマは希薄化し始め、偶像、ぐうと匠も互いに距離を持ち始めます。 そして、いくつかの時間外の時間をスキップした後、シリーズは、すべてが始まったときとほぼ同じように、ほぼすべてのもので不満足なものになります。 だからポイントは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、監督、望月智美（Ranma 1/2、Pupa）が習得しようとしていた一般的な考えは、たぶん時々、教訓や性格が変わる必要はないということです。 いったんストーリーが終わると、すべてが始まりと同じように続きます。 時には、作家や監督が私たちに見せたいのは、与えられた環境内の人々が互いにどのように相互作用して、まったく正直なところで、電池がうまくいくかということだけに限られています。 この唯一の問題は、アニメコミュニティの大部分が、このような一見無意味な物語を遅くするのに慣れていないことです。 多くのアニメ視聴者は、インスタント満足感、性格の進行、閉鎖などのことを望んでいます。 しかし、その悲しい事実は、多くの作家が、本当に望んでいることを伝えるためには、このような映画的側面が必要ではないと考えているということです。 これは、このシリーズをレビューする分析的な部分が厄介になる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBatteryのために読んだレビューの多くで、ライターは、「あなたが野球のアニメを見たいと思ったら、XかYを見に行く」という行に沿って何かを言う。 この一般的な概念の誤解は、MyanimelistのBattery-under-6.00未満のスコアで終わる原動力の1つに過ぎません。 私が間違ってはいけない、シリーズがどのように演じられたかには多くの間違いがある（ほとんどすべてが後半になる）が、このシリーズに数値的なスコアを与えることに関してはほとんどの人が見逃していることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千住晃のおかげで、電池は充分にアニメーション化され、よく書かれ、美しくスコアリングされ、構成されています。 サイドノート：バッテリーOPは2016年の夏のはるかに良いと確信しています。しかし、このストーリーは、矛盾した規格や許容されたアニメ規格に従わないという基準から逸脱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特定のシリーズを格付けするときに出現するX因子は、対象の「楽しさ」要素です。 バッテリーの不幸な真実は、それが平均的なアニメファンを特別に受け入れていないということです。 これを念頭に置いて、シリーズが持つ微妙で静かな美しさの多くは、ゆっくりとしたペースと静的な文字のために見過ごされてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すれば：
電池は誰のためでもありません。 他のshounen / action / sportsシリーズを期待していると、あなたは間違った場所に来てしまいます。 バッテリーは非常に遅くても驚くほど華やかで現実的な成人式の物語で、物事がいつもより良くなるわけではないことを思い出させます。 そして、私たちは、未来が何を拓夢とGouのために売り込んでいるかを見つけ出すことはできませんが、人生のわずかな抜粋だけで、関係の芽吹きと闘いを経験することに慰めています。 このショーの楽しさは、あなたの目の前に表示されているキャラクターの相互作用を共感し、関連付けることができます（あるいは多くの場合でも嫌いです）。 あなたが十代のメロドラマを探していて、平均的な主題からの休憩を望むなら、これを試してみてください。 それは問題がある、はい、しかし私はその滑らかで楽しい乗り物を言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJNOSTYLE/reviews&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After air conditioning and how it feels to take my socks off after a long day of work, anime and baseball (In no particular order) are my two favorite things in the entire world. That being said, when I first caught wind of Battery (No, that isn&amp;rsquo;t a pitch-velocity pun), I was ecstatic. The fact that a baseball anime that emphasized emotion and relationships instead of action and energy was going to come to life was like a dream come true for me. However, after completing Battery, I think it&amp;rsquo;s safe to say that it wasn&amp;rsquo;t a baseball anime at all. Instead, it&amp;rsquo;s a melodramatic, character-d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nachan20&#34;&gt;Nachan20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバッテリーが長い間出てくるのを待っていました、そして、それが始まったとき、私は本当に興奮しました。しかし、それが続けば、私は失望しました、私は1より低いスコアを与えたかったです。 アニメ、2分でプレイを押すと文字通り画面から目を逸らし、あなたの携帯電話を手に持ち、他のすべてをやるが実際のものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、自分自身でいっぱいであり、誰も彼よりも優れているとは思わない厄介な変態です。 彼は家族、仲間、友人、そして彼のパートナーに対する態度が悪い。 彼を見ているだけで、あなたは彼を叩き、地面に連れて行きたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この「スポーツアニメ」は、実際のスポーツを除いてすべてでした。 すべてのエピソードで、あなたは最低の野球を得て、いくつかのエピソードでは野球はまったくありません。 それは、実際のスポーツについて以外のキャラクターのやりとりや開発（起こりませんでした）、チームメート、友情、家族、ドラマ、その他すべてのことです。 それはより複雑であると考えられていました。「単なるスポーツ以上のもの」であると考えられていました。彼らはもっと現実的なものを見せたいと思っていました。 しかし、それはそれが起こることを試みることに成功したことを意味し、誰もがそのようなことを好むわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべてのスポーツアニメのようなスポーツアニメだと思ったのですが、それはそうではありませんでした。このような種類のものが面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはまったく別のレベルに退屈です。 私はそれにスコア3を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nachan20/reviews&#34;&gt;Nachan20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been waiting for Battery to come out for a long time, and when it started I was really excited, but as it kept going I was so disappointed i wanted to g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gridfire&#34;&gt;Gridfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは十代の年について何か覚えていますか？ 確かに何も起こりませんでした。あなたが知っていた人は皆、2つの短い厚板のように鈍い厚いものでした。そして、気分の揺れは、あなたが些細なことで皆と落ちる原因となりました。 ちょっと待ってください。 あなたは実際に学校を楽しんで、良い友達がいたと私は言っていますか？ あなたは趣味を持っていて、自由な時間を楽しんでいると私に言っていますか？ その思春期は実際にそれほど悪くはありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインストリーム指向のNoitaminaブロックで放映されているバッテリーは、若者と青年期の思慮深い反省として宣伝していますが、現実にはこれまで考えられていた最も賢明でないスライスです。 速球を投げる能力が唯一のメリットである太った子供であるタクミは、タクミの「投げ」に感銘を受け、彼の「キャッチャー」になりたいと思っている同じくらいの厚い子供と会う。 残念ながら、独創的な思考のまれな瞬間、タクミは、彼の髪を削ることは、彼の背中の学校の野球クラブの努力に値するものではないと判断します。 そして、彼らは落ちて、実際に野球をプレイすることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたのためにそれを販売していない？ しかし、このショウは、GouとTakumiのエキサイティングで劇的なデュオ以外の沢山の偉大なキャラクターを持っています。  Gouの3人の太った友人は、才能がないため、冗談や泣き虫のような息を呑むほど息を呑むほどの気分ではありません。  Gou（太い）の母親は、何かを達成する能力が過度に楽観的であるため、彼が勉強したいと思っています。 タクミの（厚手の）チームメートは、彼らが暗い部屋で彼を抑えてベルトで彼を殴ってしまうエピソードで、境界線の精神病学者になってしまったので、抑止されている。 はい、それはこのアニメで実際に起こるイベントです。 匠のママは雌犬だから、父親が出てこないのも不思議ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが何も成し遂げていない荒涼とした地獄に運ばれることを望むなら、誰もが80未満のIQを持ち、すべてが腐敗し、停滞して死んでいる。バッテリーはかなり華麗なショーである。 私はあなたが本当にそれを楽しむだろうと思う。 私は実際にバッテリーの現実主義の偽りを買って、これらのキャラクターが住んでいる町が裸であるところの終わりと願望の賞賛を受けました。 長崎2.0!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noitaminaは冗談ですが、アニメに人々を連れて行く最良の方法が無意味であるとすれば、それは成功していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gridfire/reviews&#34;&gt;Gridfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you remember anything about your teenage years? Surely it was a bleak age where nothing exciting happened, everyone you knew was dull and thick as two short planks, and mood swings caused you to fall out with everyone over trifling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ht-re&#34;&gt;HT_Re&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、私は自分のベストo /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは野球に関するものではなく、スポーツを通して子供たちが成長することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公（原田拓己） - 彼は私たちの代表的なスポーツキャラクター、最高の能力、天才などです。しかし、彼の性格は吸います。私はそれが人が彼を好きになる理由、彼は口が悪い、彼は 彼の母親または謝罪者を誰にでも尊重する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公（Go） - 基本的には、琢磨はすごい投手だと思って捕手になり、甲子園に連れて行って、自尊心の問題を抱えています。 アニメはこの部分を表示しないので、彼はそれについて話します、実際には、それは最後に突入します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の兄弟（Seiha） - 私はこの子供のことを知っている必要があるのは、彼が変わったということです。作者がすべてのキャラクターの感情を表現し、物語やインタラクションを理解できるようにするのは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13歳の古い天才少年は悪い野球チームで学校に行き、皆が遊びたいと思うようにします。 少年は無意味な子供ですが、彼は遊ぶことができます。 嫉妬深い先輩のためにバリーングに苦しんで、センパイがクラブを辞めると、その事件はプレイする意志を高めます。 少年はライバルを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、音も無意味なアニメです。それは何でもありません。野球についてではなく、私たちは子供の発達に関するべきだと思いますが、これにも結論はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い点：アニメはかなり現実的ですが、匠は天才ですが、奇妙な力のボールで奇妙なことをしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しむことがすべての悪いものでも5/10を与えるだろうが、私はより多くの説明を与えるために少なくとも特別なエピソードが欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが役に立ちそうですが、私は多くのスポイラーを与えないようにしましたが、このような小さなアニメでは難しいと思います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229954&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HT_Re/reviews&#34;&gt;HT_Re&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review but I&amp;rsquo;ll try my best o/    Summary:    This anime is not about baseball, is about the development of the kids through sport.    Characters: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Main Character(Takumi Ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hayle15&#34;&gt;haylE15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はスポーツアニメのルールに従う：ミーティング（少なくとも半分の時間に起こる）、MCは最も強く、いじめ、MC間の戦い（1つは他のものより劣っている、少なくともそう思っている） 競争相手、そしてすべてのことが含まれます。 私はこれが本当に「クリシェ」であり、あなたがそれを期待しているので、これが台無しだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わずか11のエピソードで、すべてが急いで、あなたは本当にその話を感謝することはできません。 このアニメが他人の上に立つことを許す本当の良いことはありません。 私の意見では、他のすべてのスポーツアニメはこのアニメよりもスポーツアニメに優れていて、この点では悪いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人と違うと思うのは、ある状況のリアリズム（？）です。 すべてが簡単ではない、悪いことが起きたときのように、その結​​果を得る。 あなたが望むようなことはすべて起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 しかし、オリジナルではありません。 それは他のスポーツアニメのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCはまったく好きではない、あまりにも寒くて頑固で、傲慢ではない。 彼の唯一の品質は、人々からの悪いアドバイスを守るのに十分なほど頑固である。 そして本当に愛らしい兄弟（アニメの陽性の線量）を持つこと。
第2のMC（Gou）は反対であり、完璧な妻であり、強い精神を持っています。 彼はそんなに悲しいほどには目立たない。
他はかなり平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（1/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って、私たちはアニメに音を入れなければなりませんでしたか？ 申し訳ありませんが、忘れてしまった！
オープニングとエンディングは素敵でしたが、それだけです。
私が言ったように、悲しい瞬間、幸せな瞬間、試合中、あるいは全く何もないので音楽を期待しないでください。 私はちょうど終わりの近くに気づいたが、ただそれが私を驚かせたから（印象的ではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを嫌っていませんでした。 いい瞬間がありました。 そしてあなたがそれを見たいならBLのサブテキストの多く（あなたがしていなくても）。
そして、私はジョークが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれ自体のためにこのアニメを見るために誰にも提案しませんが、もしあなたが何か良いことをしなければ、あなたはBLのサブテキストを見たいと思っています。
それは結末がもっと発表するようですが、私は主に悪いレビューを見たので、そこには確信がありません。 しかし、日本でどのように受け入れられたのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/haylE15/reviews&#34;&gt;haylE15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story follow the rules of a sport anime : a meeting (happen half of the time at least), a MC wanting to be the strongest, bullying, fight between MCs (one being less good than the other or at least thinking s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;genjutsuhh-1&#34;&gt;Genjutsuhh&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;毎回、スポーツジャンルのアニメに出くわして、もっと楽しい試合を楽しみ、楽しみにしている瞬間を楽しみにしていますが、標準より少し上回るスポーツアニメを取得する頻度は非常に高いです。 エンベロープをプッシュしようとする人、思考を誘発するアイデアを導入しようとする人、その選択肢としてそのスポーツを提示し、それを全体的なストーリーテリングの強化として使用するもの。 バッテリー&amp;hellip;それらのショーの1つになると &amp;lsquo;仮定された&amp;rsquo;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が何かの前に出て行く必要性を強く感じていることの1つは、これがあなたが期待している、またはそうなることを望むアニメの種類かもしれないし、そうでないかもしれないということです。 私が言っていることは、それが、ゲームの中にその問題の大部分を集中させるスポーツ娯楽の標準的な誇大宣伝ではないということです。 バッテリーは野球をより多くのプラットフォームとして使用することを選択します。アニメがアニメのストーリーを提示するメディアです。 したがって、実際にはゲームそのものにはほとんど焦点を当てません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからそれについて本当に何ですか？ それは実際にはドラマのほうが多く、キャラクター同士のやりとりにも重点を置いています。それは、実際にはそれだけでも「ストーリー」自体が本当にあるかどうかを言うことをむしろ困難にしています。 それは私が前に述べたような一般的な設定を提供します。 文字はほとんどの素材を提供するものです。 それは非常に残念だと言われています。 私たちに提示される状況やそれに伴うドラマは、まあまあ&amp;hellip;無意味です。 それはそれがよりよく言われることができたように感じる闘争のようなものですが、ドラマはちょうど空であり、すべてがとてもかすかであると感じるので、何かを本当に気にするのは難しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;より大きな話題が野球ショーの無邪気な戦線の背後で議論しようとしていることは明らかですが、あなたが本当にそれに手を差し伸べる努力を本当にしなければ、メッセージが正しく出てこないのはあまりにも悪いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとアニメーション：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はかなり平凡ですが、決して鈍いわけではありません。 使用されたカラーパレットは、ビジュアルになだらかな感触を加えて、ショーの全体的な外観を非常によく補う。 アニメーションに関する限り、それはむしろ普通です。 時には、野球の試合が行われているシーンや、プレイヤーによる素早い動きを示す必要があるなど、必要な場所でアニメーションの品質が向上するように見えますが、アニメーション全体はほぼ全体的にちょっとちょっと変わった ショーと決して実際に感銘を受けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の面のほとんどと同様に、サウンドトラックも楽しく穏やかなタッチを持ち、全体として楽譜はかなりいいですが、残念ながら少数のトラックしか選択されておらず、ほとんど使用されていません。 ショーのほとんどは、多くの音楽を使用せずに行われます。自然なサウンドエフェクトを使用してショーが何らかの形で埋めれば、問題はありません。 残念なことに、このタイプのショーでは、ほとんどのシーンがサウンドトラックなしで空になってしまいます。 彼らには人生はあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのシーケンスはどちらも本当にうまくいった。 ビジュアルと一緒の曲はとても素晴らしく、ショー自体のトーンと雰囲気を設定するのにとても良い仕事をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に述べたように、バッテリーはそのキャラクターとそれらの間の相互作用にもっと焦点を当てています。 ほとんどの場合、イベントが進行するにつれてゆっくりと成長するキャラクターが表示され、その成長は非常に微妙な方法で提示され、実際にはそれが何であるかを理解し始めます。 実感はない。 あなたはキャラクターが道に来たように感じるが、最終的には何も見つけられなかった。 終わりまでにはいくつかのことがありましたが、皆は気にするほどではないと感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多くの場合、キャラクターになると、ショーがあなたをほこりの中に残したように感じられました。 時には、彼らはまるで生きていないか、まるで何の感情もないように感じました。 彼らの頭の中で何が起こっているのか、まさに彼らの姿勢が何度も何度もあることを本当に伝えるのは難しいです。 このショーの他の部分と同様に、それはちょうど適切に出くわすことができませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プレゼン：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは、描写されたものや感知されたものよりも深い話をしようとしたことははっきりしていましたが、ショーのより深い部分が適切に表面化することができなかったことはまさに不十分なプレゼンテーションのためです。 ショーのためのより自然で楽しい雰囲気を作り出そうとした結果、ショーは本当に穏やかで魅力的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、ショーが野球だけの試合として野球に集中していなくても、野球の試合を見せているキャラクターが見せられる部分は、ショーの中で最も退屈な瞬間かもしれないと言及しなければならない。 試合全体は数分間続き、どのようにプレイされているのか、ピッチとスイングで時折のフレームの間に何が起こるのかについての方向は全くありません。 その間に私たちのキャラクターによって感情の兆候さえほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論と評決：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは良いスタートとかなり良いアイデアを持っているように見えましたが、最後までそれを運ぶことができませんでした。 それはスポーツアニメとして失敗し、本当にドラマとしても目立たなかった。 むしろ空のプロットや難しいキャラクターで、視聴者が真に奪うものがなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを見ることを誰も止めないだろうが、チャンスはある。 たとえあなたがショーの控えめさによって消されていなくても、とにかく途中で飽きてしまうでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230132&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Genjutsuhh/reviews&#34;&gt;Genjutsuhh&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every so often comes along an Anime within the sports genre which gives us more fun games to explore and exciting moments to look forward to, but how often do we get a sports Anime that goes slightly beyond the standard. One that attempts to push the envelope, one that tries to introduce a thought provoking idea, all the while presenting its sport of choice by its side and using it as an enhancement to its overall storytelling. Battery… Was ‘supposed’ to be one of those shows.      Story:    One thing that I strongly feel a need of getting out before anyth &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thelectricow-1&#34;&gt;thelectricow&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;TL;最後にDR&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;〜はスポイラーを含んでいます〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;野球は素晴らしいスポーツです。 どのようなタイプのプレーヤーでも、あらゆる形やサイズの人間が楽しめる何かの能力に合わせて変更できるスポーツのようなものです。 しかし、それをテレビで他のスポーツと比較すると、ほとんどの場合、行動はひどく欠けている。  2016年夏の「バッテリー」はまったく新しいレベルに退屈しています。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの主人公、ショーの前にすでに野球をしっかりしていた、雄弁で傲慢な野郎は、新しい町に移り、野球チームに加わります。 彼はそこにいるすべての人、彼のパートナーと兄弟でさえも、彼の巨根です。 人々は最初は彼を好きではなく、彼を鞭打っている限り、最終的に彼は野球に恵まれていて、不必要なドラマをすでに作り出していたからです。 彼らは良い学校をする。 終わり。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれがスポイラーズの権利を含んでいるとあなたに言った？ いろいろなプロットが説明されるのを望まないなら、読んで始めてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての真剣さの中で、バッテリーはまったく開発されておらず、それが始まったところで正確に終わります。 特にスポーツアニメにとっては理想的ではありませんが、以前は動作することが証明されています。 バッテリーの場合、そうではありません。 ポイントAとポイントBの間で起こっている唯一のことは、原田と友人の間に作られた少しの野球とドラマです。 しかし、それはそうなるはずです。 それは退屈なので、バッテリーは他の多くのアニメとは違って地面に浮かんでいて、何度も必要な爽快な変化です。 ここで私に同意しない人もいるかもしれませんが、バッテリーはちょうど座って見守るのがとても面白いショーだったと思います。 ほとんどの人にとって。 しかし、それはおそらくあなたのお茶のカップではありません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;アート：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーを現実的なゾーンに押し込んだのはこれでした。 アニメーションはそれほど良くなく、実際には芸術でもありません。 つまり、それはアニメのスタイルに合っており、それができる範囲内で可能な限り正確に達成されます。 何も冒険せず、何も得られなかった。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;サウンド：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかくバッテリーにほとんど音がないのを見て、私はちょうどそれが遊ぶのを聞くために深く掘り下げなければならなかった&amp;hellip;そしてそれの価値があったのですか？ まあ&amp;hellip;本当は。 聞くのが楽しいかもしれませんが、OST、OP、EDはあまりにも奇妙なので、ただそこにいるのです。 音の影響はそれほど助けにならず、ノルムの上に事実上何も寄与しません。 演奏される声は、音の中の主要な要素になります。それは、通常、吹奏楽に頼って自分の役割を果たしてしまうのであれば、通常は逆効果です。 バッテリーにはこのような苦境はありませんでした。 声優は主人公と主人公の家族にとって素晴らしいものですが、貧弱な側面のキャラクターはそれをかなり下にドラッグしますが、発声はまだ喜んでいます。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：3/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優やアニメーションと同じように、キャラクターは、現実感の要素から逸脱することなく、できるだけ多くのドラマを作成する方法でプロットを推進する言い訳になります。 私たちの主人公の原田匠はかなり意欲的な男です。 彼は野球に執着しており、自分のチームメートを含め、誰もが自分のチームメイトであっても、物事が進むと同意するだけで、誰にもまったく変わってしまう。 実際にはまだ集計されていないとは言いません。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;TL; DR：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;+非常に現実的
+現実的なアートスタイル
+メインキャラクターのためのデセレントな音声
プロットやキャラクターの開発
 - 野球は良いテレビスポーツではありません
 - アートとサウンドだけでは十分ではありません
 - 主人公は迷惑です
 - 文字は退屈です
他の主人公は匠と争うだろうが、彼が間違っていても最終的に勝つ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは蹴り戻してリラックスして楽しむだけのアニメです。 しかし、それはほとんどの人々が探しているアニメ、特にスポーツジャンルではありません。 たとえあなたがアニメを蹴ってリラックスさせたかったとしても、これよりはるかに良い選択肢があります。 もう1人はほこりをかむ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229957&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/thelectricow/reviews&#34;&gt;thelectricow&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;TL;DR at the end    ~Contains Spoilers~    Baseball is a great sport. It&amp;rsquo;s the kind of sport that can be modified to fit the capabilities of whatever type of player is playing, something humans of all shapes and sizes can enjoy. However, when comparing it to other sports on TV, in most cases, the action is severely lacking. Summer 2016&amp;rsquo;s &amp;lsquo;Battery&amp;rsquo; takes boring to a whole new level.   __________ &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;errour-1&#34;&gt;Errour&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;（これを短くするために、オープニングはこのショーを保存した唯一のものです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、バッテリーは別のスポーツアニメになると思っていましたが、ほぼすべてのスポーツストーリーと同じ道をたどっていましたが、すべて楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は間違っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは違ったものを見て、スポーツジャンルの別の側面を探索するのはいいのですが、それが傑作になるということではなく、ただ違っていて爽やかであるということは自動的に素晴らしいことを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーは中学生の野球選手にこれらすべてのドラマを追加したいと思っていました。子供たちはスポーツを楽しみながら勝利したいだけでなく、チームの舞台裏でドラマを見せたいと思っていました。 あなたのチームメートとの実際の関係を形成するために必要なこと。 それがすべての目的であったにもかかわらず、それはより良い言葉の欠如で、それを吸った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初から最後まで、すべては中学生の感覚からはあまりにも劇的であり、キャラクターの中ではなく、セリエ間で成長しましたが、実際にはすべてが本当に平易で迷惑な特性を持っていましたが、  （彼らはまだ「子供たち」であるので）頑固だったが、彼らの行動が行動を正当化しないレベルに達した。 たとえ最後のエピソードが終わっても争いは終わりませんでしたが、キャラクター（主にタクミとゴウ、MCとも呼ばれます）との関係は、 彼らは過去の間違いから学ばなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまた、ほとんどのショーと同じ深淵に入ります：多くのキャラクター、あまり開発がありません。 言い換えれば、彼らがプレーするたびに、プレイヤーにアタッチメントがないのでエキサイティングではありません。ショーはあなたにそれを準備していないのでゲームに関心がありません、あなたがMCのために希望を感じさせるわけではありません あなたが勝つことを望むので、それはあなたを不安にさせません。 もちろん、主なアイデアは野球をしているチームではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたは、バッテリーが何か爽やかなものを目指していたと言うことができましたが、彼らはかなり多くのマークを逃しました。 ほとんどのスポーツアニメと同じ古き良き時代に落ちたくないのは嬉しいですが、バッテリーはそのカードを面白く思い出深いショーにする方法を知らなかったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230285&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Errour/reviews&#34;&gt;Errour&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;(To make this short, the opening is the only thing that saved this show).    At first, I thought Battery would be another sport anime, following the same path as, almost, every sport story out there, but, all in all, you would s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;野球は、あなたが世界で最もエキサイティングなもののようにそれを楽しむスポーツや、ペイントドライを見て退屈なものと感じるスポーツのひとつです。 私は正直ここで、バッテリーは同様の感触を与えることができます。 ショーが何であるかだけではなく、ストーリーテリングが実際にそれについて語ることができるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、原田匠という男に焦点を当てています。 彼は投手の権威ある才能を持つ6年生で、兄の病気のために田舎の新しい学校に移籍しなければならなかった。 問題はない？ 実際、匠はこれをより多くの人が新しいコミュニティにもっとよく知られる機会と見ています。 現実は激しく蹴り、彼は新しいチームメイトが彼の新しい才能を本当に認識していないことを理解している。 しかし、彼を賞賛し、両方の才能を実証する方法としてパートナーシップを結びたいと思っている永楽になる男がいる。 ショーはこの小さな町で彼らの話を伝え、私は正直でなければならない、それはあなたが期待するスポーツシリーズの通常のタイプではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;浅野敦子の小説に基づいて、バッテリーはストーリーテリングよりもキャラクターのキャストを取り入れています。 多くの野球試合やトーナメントでそれらの旅を記録することを期待していますか？ タクミの心の中で、野球は楽しいものより勝つことがたくさんあるからです。 他の場所を見てください。 それが言われて、電池は特性評価に焦点を当てるとき最も輝きます。 まず、主人公の匠がいますが、一部の人は反英雄の一種と見ることがあります。 結局のところ、その男は自己愛であり、しばしば他者よりも自分自身に焦点を合わせます。 最初のいくつかのエピソードは、彼のチームメイトと協力して才能を披露したいと思っている人物です。 彼は母親との会話のいくつかによって証明されるように、他の何よりも野球に関することを自分の家族よりも気にします。 そのため、タクミはほとんどのチームの尊敬を得ることはできませんし、後でそれを払うのが大変です。 彼のチームメイトや監督まで彼を嫌ってしまうのは、主に彼の態度だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、長久倉は、匠の興味深い反論です。 彼とは違って、彼はキャッチャーとして他の人と協力したいと考えています。 さらに、Goは他の人にほとんど従順であり、かっこのように行動しません。 巧みは必ずしも幼稚ではないが、誇示するのは彼の仲間を喜ばせるものではない。 彼は野球はただの人物に関するゲームではないので、ゲームの結果に実際に影響を与えることができるような自我を持っています。 それはチーム全体についてのものであり、一人の人間がそれを運ぶことは文字通り不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、はい、バッテリーのメインコースはかなりドラマです。 ペーシングのようにキャラクタードラマのほうが多いので、野球の試合はあまりありません。 実際、実際の展覧会試合は、ほぼ6回のエピソードの後半、中旬に行われます。  1-courのショー（標準Noitamina 11/22長さ）として、間違いなくペーシングの心配があります。 さらに、このショーは匠の個性に圧倒されていると思います。 それは、視聴者が自分のチームメイトほど刺激的であると感じるように、彼のスキルについてますます増していくショーのようなものです。 私にとっては、それはかなり神経質になる可能性があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zero-Gでアニメーションされたこのショーは、そのリアリズムを伝えるのにかなり良いです。 特に田園地帯の雰囲気が特徴です。 しかし、私はいくつかのキャラクターがデザインによって誤って表現されていると言わなければなりません。 彼らは中学生よりも年上です。 それでもやはり印象的ではないが、ショーの視覚的品質は受け入れられる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いのは、ショーの大部分でOSTが不足しているため、サウンドトラックがマイナーな要素であることです。 その静寂のタイプは、現実感をさらに高めます。  OPとEDのテーマ曲は、調和のとれたリズムで滑らかです。 しかし、それは本当に際立っているキャラクターの声の様子です。 タクミの声は、彼が近くにいれば、あなたが立つことができないかわい子のように、彼は本当に彼のようになります。 彼の性格は、彼が30秒以内で話しているのを聞いても、かなりうまく描かれています。 他のキャラクターは、彼らの劇的な瞬間を除いて、彼らの声で目立たなくなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バッテリーはあなたの忍耐をテストするショーのタイプです。 ショーの私の最初の期待は、野球の試合と現実的なドラマの間の混合である。 しかし、このショーは野球大会よりもキャラクタードラマに関するものであることは容易に分かります。 実際にゲームが行われているが、それは主な強調ではない。 これはダイヤモンドのエースではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229879&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Baseball seems to be one of those sports where you either enjoy it like the most exciting thing in the world or finds it as boring as watching paint dry. I’ll be honest here, Battery can give off a similar feel. And it’s not just about what the show is but rather what the storytelling can really tell about itself.    First of all, the show focuses on a guy named Takumi Harada. He’s a 6th grader with a prestigious talent in pitching and had to transfer to a new school in the countryside because of his brother’s sickness. No problem right? In fact, Takumi sees this more as an opportunity &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;djnostyle-1&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;空調の後、仕事の長い一日の後に私の靴下を取り除く気持ちは、アニメと野球（特に順序は問わない）が全世界で私の2つの好きなものです。 それは、私が最初にバッテリーの風を捉えたとき（いいえ、それはピッチ - ペダル・パンというわけではない）と言われました。 行動やエネルギーの代わりに感情や関係を強調する野球のアニメが生き生きとしていたという事実は、私にとって夢のようなものでした。 しかし、バッテリーを完成させた後は、野球のアニメではないと言っても間違いないと思います。 代わりに、成長して変化を受け入れるために野球をメタファーとして使用する、メロドラマ的でキャラクター主導のドラマシリーズです。 このレビューを広範な重要なレセプションとは異なるものにするためには、私は実際にこれで大丈夫です。 そして、その劇的な要素の点でバッテリーの実行の多くは短くなりますが、それを分析することについて多くの人々が見落としているように見える微妙な美しさがまだまだあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズの初めに、私たちは不思議で思いやりのある中学生の原田匠を紹介します。 タクミは普通の中学生の野球選手よりもはるかに高いペデスタルに身を置いており、本質的には自分のやり方を妨害しようとしているみんなを見ているだけです。 それは、ついに、長倉譲（タクミの新チームのバックアップキャッチャー）に出会ったときに、出産は僅かながらも逸脱し始めたので、彼はナルシシズムの道を歩いていたと言われています。 琢磨が彼に投げることを本質的に要求しているGouは、最初は彼のピッチをキャッチすることを期待している。 しかし、芽吹き投手の決定と興奮に支配されて、Gouは適応し、すぐに匠を捕まえることができます。 ブーム、バッテリーが形成される。 チームの他のチームに対する態度を検討したよりも簡単なことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この時点から、バッテリーはキャラクターの進行を妨げるものとしてタクミの姿勢を使い始める。 つまり、主人公は、彼が物語の進展を止める唯一のものであることを見てアンタゴニストに変身します。 みんなタクミが変わるのを待っています。残念ながら、彼は決して本当にありません。 これはシリーズが本質的にAroldis Chapmanの速球のようなあなたの問題である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;琢磨が野球とチームメイトに向けての見通しを変えない限り、本当にバッテリーには何のポイントもありますか？ いいえ、実際はありません。 テーマは希薄化し始め、偶像、ぐうと匠も互いに距離を持ち始めます。 そして、いくつかの時間外の時間をスキップした後、シリーズは、すべてが始まったときとほぼ同じように、ほぼすべてのもので不満足なものになります。 だからポイントは何だったの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ここでは、監督、望月智美（Ranma 1/2、Pupa）が習得しようとしていた一般的な考えは、たぶん時々、教訓や性格が変わる必要はないということです。 いったんストーリーが終わると、すべてが始まりと同じように続きます。 時には、作家や監督が私たちに見せたいのは、与えられた環境内の人々が互いにどのように相互作用して、まったく正直なところで、電池がうまくいくかということだけに限られています。 この唯一の問題は、アニメコミュニティの大部分が、このような一見無意味な物語を遅くするのに慣れていないことです。 多くのアニメ視聴者は、インスタント満足感、性格の進行、閉鎖などのことを望んでいます。 しかし、その悲しい事実は、多くの作家が、本当に望んでいることを伝えるためには、このような映画的側面が必要ではないと考えているということです。 これは、このシリーズをレビューする分析的な部分が厄介になる場所です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がBatteryのために読んだレビューの多くで、ライターは、「あなたが野球のアニメを見たいと思ったら、XかYを見に行く」という行に沿って何かを言う。 この一般的な概念の誤解は、MyanimelistのBattery-under-6.00未満のスコアで終わる原動力の1つに過ぎません。 私が間違ってはいけない、シリーズがどのように演じられたかには多くの間違いがある（ほとんどすべてが後半になる）が、このシリーズに数値的なスコアを与えることに関してはほとんどの人が見逃していることがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;千住晃のおかげで、電池は充分にアニメーション化され、よく書かれ、美しくスコアリングされ、構成されています。 サイドノート：バッテリーOPは2016年の夏のはるかに良いと確信しています。しかし、このストーリーは、矛盾した規格や許容されたアニメ規格に従わないという基準から逸脱しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特定のシリーズを格付けするときに出現するX因子は、対象の「楽しさ」要素です。 バッテリーの不幸な真実は、それが平均的なアニメファンを特別に受け入れていないということです。 これを念頭に置いて、シリーズが持つ微妙で静かな美しさの多くは、ゆっくりとしたペースと静的な文字のために見過ごされてしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要約すれば：
電池は誰のためでもありません。 他のshounen / action / sportsシリーズを期待していると、あなたは間違った場所に来てしまいます。 バッテリーは非常に遅くても驚くほど華やかで現実的な成人式の物語で、物事がいつもより良くなるわけではないことを思い出させます。 そして、私たちは、未来が何を拓夢とGouのために売り込んでいるかを見つけ出すことはできませんが、人生のわずかな抜粋だけで、関係の芽吹きと闘いを経験することに慰めています。 このショーの楽しさは、あなたの目の前に表示されているキャラクターの相互作用を共感し、関連付けることができます（あるいは多くの場合でも嫌いです）。 あなたが十代のメロドラマを探していて、平均的な主題からの休憩を望むなら、これを試してみてください。 それは問題がある、はい、しかし私はその滑らかで楽しい乗り物を言うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231595&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/DJNOSTYLE/reviews&#34;&gt;DJNOSTYLE&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;After air conditioning and how it feels to take my socks off after a long day of work, anime and baseball (In no particular order) are my two favorite things in the entire world. That being said, when I first caught wind of Battery (No, that isn&amp;rsquo;t a pitch-velocity pun), I was ecstatic. The fact that a baseball anime that emphasized emotion and relationships instead of action and energy was going to come to life was like a dream come true for me. However, after completing Battery, I think it&amp;rsquo;s safe to say that it wasn&amp;rsquo;t a baseball anime at all. Instead, it&amp;rsquo;s a melodramatic, character-d &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nachan20-1&#34;&gt;Nachan20&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はバッテリーが長い間出てくるのを待っていました、そして、それが始まったとき、私は本当に興奮しました。しかし、それが続けば、私は失望しました、私は1より低いスコアを与えたかったです。 アニメ、2分でプレイを押すと文字通り画面から目を逸らし、あなたの携帯電話を手に持ち、他のすべてをやるが実際のものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、自分自身でいっぱいであり、誰も彼よりも優れているとは思わない厄介な変態です。 彼は家族、仲間、友人、そして彼のパートナーに対する態度が悪い。 彼を見ているだけで、あなたは彼を叩き、地面に連れて行きたいと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この「スポーツアニメ」は、実際のスポーツを除いてすべてでした。 すべてのエピソードで、あなたは最低の野球を得て、いくつかのエピソードでは野球はまったくありません。 それは、実際のスポーツについて以外のキャラクターのやりとりや開発（起こりませんでした）、チームメート、友情、家族、ドラマ、その他すべてのことです。 それはより複雑であると考えられていました。「単なるスポーツ以上のもの」であると考えられていました。彼らはもっと現実的なものを見せたいと思っていました。 しかし、それはそれが起こることを試みることに成功したことを意味し、誰もがそのようなことを好むわけではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のすべてのスポーツアニメのようなスポーツアニメだと思ったのですが、それはそうではありませんでした。このような種類のものが面白いかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはまったく別のレベルに退屈です。 私はそれにスコア3を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230895&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Nachan20/reviews&#34;&gt;Nachan20&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve been waiting for Battery to come out for a long time, and when it started I was really excited, but as it kept going I was so disappointed i wanted to g &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gridfire-1&#34;&gt;Gridfire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;1&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは十代の年について何か覚えていますか？ 確かに何も起こりませんでした。あなたが知っていた人は皆、2つの短い厚板のように鈍い厚いものでした。そして、気分の揺れは、あなたが些細なことで皆と落ちる原因となりました。 ちょっと待ってください。 あなたは実際に学校を楽しんで、良い友達がいたと私は言っていますか？ あなたは趣味を持っていて、自由な時間を楽しんでいると私に言っていますか？ その思春期は実際にそれほど悪くはありませんでしたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;メインストリーム指向のNoitaminaブロックで放映されているバッテリーは、若者と青年期の思慮深い反省として宣伝していますが、現実にはこれまで考えられていた最も賢明でないスライスです。 速球を投げる能力が唯一のメリットである太った子供であるタクミは、タクミの「投げ」に感銘を受け、彼の「キャッチャー」になりたいと思っている同じくらいの厚い子供と会う。 残念ながら、独創的な思考のまれな瞬間、タクミは、彼の髪を削ることは、彼の背中の学校の野球クラブの努力に値するものではないと判断します。 そして、彼らは落ちて、実際に野球をプレイすることは決してありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたのためにそれを販売していない？ しかし、このショウは、GouとTakumiのエキサイティングで劇的なデュオ以外の沢山の偉大なキャラクターを持っています。  Gouの3人の太った友人は、才能がないため、冗談や泣き虫のような息を呑むほど息を呑むほどの気分ではありません。  Gou（太い）の母親は、何かを達成する能力が過度に楽観的であるため、彼が勉強したいと思っています。 タクミの（厚手の）チームメートは、彼らが暗い部屋で彼を抑えてベルトで彼を殴ってしまうエピソードで、境界線の精神病学者になってしまったので、抑止されている。 はい、それはこのアニメで実際に起こるイベントです。 匠のママは雌犬だから、父親が出てこないのも不思議ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もが何も成し遂げていない荒涼とした地獄に運ばれることを望むなら、誰もが80未満のIQを持ち、すべてが腐敗し、停滞して死んでいる。バッテリーはかなり華麗なショーである。 私はあなたが本当にそれを楽しむだろうと思う。 私は実際にバッテリーの現実主義の偽りを買って、これらのキャラクターが住んでいる町が裸であるところの終わりと願望の賞賛を受けました。 長崎2.0!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Noitaminaは冗談ですが、アニメに人々を連れて行く最良の方法が無意味であるとすれば、それは成功していると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Gridfire/reviews&#34;&gt;Gridfire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Do you remember anything about your teenage years? Surely it was a bleak age where nothing exciting happened, everyone you knew was dull and thick as two short planks, and mood swings caused you to fall out with everyone over trifling  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ht-re-1&#34;&gt;HT_Re&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の最初のレビューですが、私は自分のベストo /&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは野球に関するものではなく、スポーツを通して子供たちが成長することです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：5/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公（原田拓己） - 彼は私たちの代表的なスポーツキャラクター、最高の能力、天才などです。しかし、彼の性格は吸います。私はそれが人が彼を好きになる理由、彼は口が悪い、彼は 彼の母親または謝罪者を誰にでも尊重する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公（Go） - 基本的には、琢磨はすごい投手だと思って捕手になり、甲子園に連れて行って、自尊心の問題を抱えています。 アニメはこの部分を表示しないので、彼はそれについて話します、実際には、それは最後に突入します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の兄弟（Seiha） - 私はこの子供のことを知っている必要があるのは、彼が変わったということです。作者がすべてのキャラクターの感情を表現し、物語やインタラクションを理解できるようにするのは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13歳の古い天才少年は悪い野球チームで学校に行き、皆が遊びたいと思うようにします。 少年は無意味な子供ですが、彼は遊ぶことができます。 嫉妬深い先輩のためにバリーングに苦しんで、センパイがクラブを辞めると、その事件はプレイする意志を高めます。 少年はライバルを見つける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしく、音も無意味なアニメです。それは何でもありません。野球についてではなく、私たちは子供の発達に関するべきだと思いますが、これにも結論はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い点：アニメはかなり現実的ですが、匠は天才ですが、奇妙な力のボールで奇妙なことをしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを楽しむことがすべての悪いものでも5/10を与えるだろうが、私はより多くの説明を与えるために少なくとも特別なエピソードが欲しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このレビューが役に立ちそうですが、私は多くのスポイラーを与えないようにしましたが、このような小さなアニメでは難しいと思います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=229954&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HT_Re/reviews&#34;&gt;HT_Re&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review but I&amp;rsquo;ll try my best o/    Summary:    This anime is not about baseball, is about the development of the kids through sport.    Characters: &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    Main Character(Takumi Ha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hayle15-1&#34;&gt;haylE15&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語はスポーツアニメのルールに従う：ミーティング（少なくとも半分の時間に起こる）、MCは最も強く、いじめ、MC間の戦い（1つは他のものより劣っている、少なくともそう思っている） 競争相手、そしてすべてのことが含まれます。 私はこれが本当に「クリシェ」であり、あなたがそれを期待しているので、これが台無しだとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;わずか11のエピソードで、すべてが急いで、あなたは本当にその話を感謝することはできません。 このアニメが他人の上に立つことを許す本当の良いことはありません。 私の意見では、他のすべてのスポーツアニメはこのアニメよりもスポーツアニメに優れていて、この点では悪いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の人と違うと思うのは、ある状況のリアリズム（？）です。 すべてが簡単ではない、悪いことが起きたときのように、その結​​果を得る。 あなたが望むようなことはすべて起こらない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート（7/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は良いです。 しかし、オリジナルではありません。 それは他のスポーツアニメのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MCはまったく好きではない、あまりにも寒くて頑固で、傲慢ではない。 彼の唯一の品質は、人々からの悪いアドバイスを守るのに十分なほど頑固である。 そして本当に愛らしい兄弟（アニメの陽性の線量）を持つこと。
第2のMC（Gou）は反対であり、完璧な妻であり、強い精神を持っています。 彼はそんなに悲しいほどには目立たない。
他はかなり平均です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（1/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って、私たちはアニメに音を入れなければなりませんでしたか？ 申し訳ありませんが、忘れてしまった！
オープニングとエンディングは素敵でしたが、それだけです。
私が言ったように、悲しい瞬間、幸せな瞬間、試合中、あるいは全く何もないので音楽を期待しないでください。 私はちょうど終わりの近くに気づいたが、ただそれが私を驚かせたから（印象的ではない）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを嫌っていませんでした。 いい瞬間がありました。 そしてあなたがそれを見たいならBLのサブテキストの多く（あなたがしていなくても）。
そして、私はジョークが好きでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（6/10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれ自体のためにこのアニメを見るために誰にも提案しませんが、もしあなたが何か良いことをしなければ、あなたはBLのサブテキストを見たいと思っています。
それは結末がもっと発表するようですが、私は主に悪いレビューを見たので、そこには確信がありません。 しかし、日本でどのように受け入れられたのか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=230492&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/haylE15/reviews&#34;&gt;haylE15&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story (&lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)    The story follow the rules of a sport anime : a meeting (happen half of the time at least), a MC wanting to be the strongest, bullying, fight between MCs (one being less good than the other or at least thinking s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>