<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/gate-jieitai-kanochi-nite-kaku-tatakaeri-2nd-season/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/gate-jieitai-kanochi-nite-kaku-tatakaeri-2nd-season/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Gate Jieitai Kanochi nite Kaku Tatakaeri 2nd Season</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/gate-jieitai-kanochi-nite-kaku-tatakaeri-2nd-season</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/gate-jieitai-kanochi-nite-kaku-tatakaeri-2nd-season</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/77382.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/31637/Gate__Jieitai_Kanochi_nite_Kaku_Tatakaeri_2nd_Season/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/31637/Gate__Jieitai_Kanochi_nite_Kaku_Tatakaeri_2nd_Season/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedeedsofmen&#34;&gt;TheDeedsOfMen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の私のレビューでは、私は日本の旗を敬礼することを提案しました。 さて、作家が私に手を差し伸べるようになったように見えるのは、結末に今や輝かしい日本の旗が含まれているからです。 さまざまな軍事活動の軍事用ギアにプラスのファンタジーガールを加え、楽しい時間を過ごす。 実際、軍隊はとても楽しいものとして描かれています。 お風呂で遊んで、無料のハーレムを入手してください。 私に合法的に聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;とにかく、最後の1つが途絶えたところで、シーズン2がピックアップします。 タイトルのある門の向こうには、エルフ、ドラゴン、キャットガールなどのファンタジーランドがあります。 その場所は日本が併合し、特別地域と呼ばれる多くの創造性と感性を持っています。 現在、日本の良質な自衛隊（SDF）は、地方人民を暴動と圧制から救うために手続きを進めています。 そして、無能な政治家、プロパガンダ、ジャーナリスト、日本のビジネスを混乱させようとする米国のような国々に支障をきたしているにもかかわらず、彼らは名誉をもってそれを実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何？ 日本憲法は自衛隊を海外で使用することを禁じていますか？ 愚かではない。 あなたが場所を付けると、それは日本の一部として数えられます。 または、ゲートが日本の中にあるので、彼らはすべての内容もそうだと決めました。 彼らに弁護士のチームがいれば、私も弁護士を雇いたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス彼らは略奪、私は調達を意味する間違いなく、その地域にあるすべての天然資源。 そのとおり; 日本は石油を叩く。  rekt、中東を取得します。 地元の領主は、彼らが鉱業取引に署名したときに石油が価値があることを知らなかった。 サッカー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご想像のとおり、自衛隊はネイティブを容易に破壊します。 再び。 地元の王族や領主が戦争や外交の手段で多くを学んでいないので、それは本当に驚くべきことではありません。 実際には、銃を忘れてください。 彼らは拳銃で自衛隊と一致することさえできません。 そして、自衛隊が十分に圧倒されていないとき、オタクの主人公の魔法使いと半信半下のlolisが数秒で襲い掛かります。 ありがたいことに少なくとももう少しチャレンジングなCGIドラゴンもあります。それはおそらくそれが最初にプロットに存在する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、心理的外傷のための最善の治療法は、外傷を負った人にバズーカを操作させることによって最もよく達成される復讐です。 おそらく何がうまくいかないだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディとドラマのタイミングは鮮やかで、奴隷制と戦争犯罪のすぐ隣に無作為なファンタシーがあります（自衛隊のコミットではなく、心配しないでください）。 ちょうど私がそれを好む方法。 ロマンスは微妙に扱われています。最後には最新のクラックペアリングのモンタージュもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ファンクルサービス、爆発、国家主義の右翼感情をたくさん探しているなら、これはあなたにとってのアニメです。 シーズン3の誇大宣伝？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDeedsOfMen/reviews&#34;&gt;TheDeedsOfMen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my review of season 1, I suggested saluting the Japanese flag. Well, it looks like the writers decided to give me a hand because the ending now contains a Japanese flag flying gloriously. Plus fantasy girls in military gear in various military activities, having &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんなに頻繁にも、我々はいくつかの論争があるシリーズに出くわす。 アニメはリスクを負うことを恥ずかしがり屋ではないので、軍隊、政治、売春、そして奴隷に関する話があります。 それを脇に置くと、ショーはまた、これらのリスクを利用して、それを変装の祝福のようなものに変えることができます。  Gate Jieitai Kanochi nite Kaku Tatakaeri第2シーズンは、これらのショーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンに戻ると、GATEは2つの大きなアークに焦点を合わせます。 最初はいくつかのことがあります。 地上自衛隊の中佐である伊丹義次に紹介されたことで、シリーズはすでに最初のシーズンに向けて多くのことを構築しています。 彼のオタクの特性でも知られている、伊丹の世界の反対側での出会い（GATE以外は私がそれを呼びたいと思っている）は驚くべき発見につながる。 エルフ、魔術師、ドラゴン、さらにはデミ神々。 これらは、伊丹が遭遇する異世界のほんの一部です。 もちろん、2つの世界の間には、多くの葛藤があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紛争はGATEシーズン2に続きます。最初の数回のエピソードでも、ストーリーのリマインダーコースのイベントがかなり準備されています。  Zorzal El Caesar（帝国の最初の王子）やTyuule（戦士バニーの支配者）などのキャラクターは、論争の原因となっています。 帝国の皇帝は、ピナがまだ2つの世界の平和の状態を維持しようとしている間、大きなものの計画を立てているようだ。 それから、驚くほど狡猾な心を持っている若い少女Sherry Tyueliのようなキャラクターもあります。  GATEシーズン2は、役割の多様性の目的を浸透させるために様々なキャラクターを紹介しています。 また、あらゆる年齢、性別、人種のキャラクタが物語の中で大きな影響を及ぼす可能性があることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、伊丹はまだ最初のシーズンから愛されている3人の女の子と一緒にいます。 さらに、伊丹と特にトゥカとの関係は、後のエピソードのひとつではるかに深くなっているようです。 魔法使いとしてのLeleiの開発は、レッド・ドラゴン・アークの間に全能のドラゴンに対しても彼女のスキルを目の当たりにしていることからも明らかです。 そして、誰がロリーを忘れることができますか？ まるで狡猾なデミ神も、伊丹との特別な関係を築き、古いライバルと関わりを持つようになります。 本質的に、すべての主要な女の子が光を放つ一方、伊丹は依然としてチームのリーダーとなる役割を果たしています。 その間に、実際には2番目の季節が暗く見えるようになる政治的緊張が高まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには、未遂の暗殺、人間の奴隷制度、自国の勢力内で帝国を倒す計画が含まれます。 あなたがピナを覚えているならば、彼女はまた予想外の暗いターンを取る論争的な事柄に抱かれてしまいます。 それは、GATEがこれまで何をしようとしているかを維持していると言います。エピソードでエピソードを展開しながら、多くのアイデアをクライマックスに向けて展開しています。 私たちがその目的の目的を理解すると、それはかなりうまく機能します。 それが終わっても、GATEは死を見せてそれを現実にするのを恐れることはありません。 ファンタジーと現実の世界の両方に戦争が存在し、GATEは今もシーズンを通して発展しています。 また、ショーにはたくさんの軍事テーマがあり、日本がどのように技術兵器によって推進されている宣伝に適応しているかを簡単に見ることができることを忘れないでください。 また、GATEが世界レベルの建築を継続して維持していることは注目に値する。 それは簡単に認識され、常にショーの強みの1つとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンとは異なり、続編はコメディが少なく、プロットの強調がはるかに多い。  3回目または4回目のエピソードでは、ショーで既に十分なコンセプトが導入されているため、スタイルに合わせやすいと思います。 しかし、ほとんどのアダプテーションのように、ショーでは重要なことは何もありませんが、いくつかの資料は省略しています。 性的奴隷や虐待のような論争の多いコンテンツのいくつかは、ゴアが少ない間に微妙に暗示されています。 さらに、ペーシングは数回のエピソードでやや急いで行われます。 新しいキャラクターを紹介するストーリーでは、それらを好きになるのは必ずしも容易ではありません。 ゾルザルは、彼の残酷な行為の中で最も憎まれた人物の1人になる可能性が高い。 さらに、セックスなどのコンテンツの一部は、あなたの心に沈むのが不快な場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEのアートスタイルは一般的に変わりません。 私が前に述べたように、世界の建物はショーの最強の側面の一つであり、我々はファンタジー世界の質の良い量を得る。 パワフルな外観のドラゴンから、芸術的に装飾された構造まで、ファンタジーのコンテンツについてはどこに行くのかが分かります。 これはまた、本当に特徴的な外観を示すキャラクターデザインにも及んでいます。 バニーの戦士から使徒にいたるまで、キャラクターの見た目を変えるためのショーのユニークな方法がたくさんあります。 第1シーズンと同様に、日本軍のような現実的なコンテンツもあります。 印象的な戦闘機から重い迫撃砲まで、このショーは軍隊が本当に可能なことを示しています。 その印象的な技術的特徴を補うために、シーズン2のサウンドトラックは、ファンの慣れたスタイルを保持しています。  OPソングはおなじみの曲ですが、アクション・コレオグラフィーの大部分は、魅力的なOSTでうまく演奏されます。 キャラクターの声のやり方は、ゾルザルの自我主義、チュエルエの操作的人格、またはノリコの無実によっても目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、GATEの第2シーズンは、第1シーズンよりも優れているとは言えません。 しかし、それが持つものは、ますます構築される具体的なストーリーテリングです。 それは、視聴者が論争の的になるコンテンツの一部に巧みに適応しながら、次に何が起こるのかを予期させる。 私は少しでもそれが特定のコンテンツを省略して失望しています。  （詳細はLNとmangaを読んでください）そして火に付け加えるために、GATEにはまだ人が毛を引っ張ることができる文字があります。 それを除いて、GATEシーズン2はストーリーテリングとキャラクターのバランスを保ちます。 コメディーが少なく、より深刻なビジネスを拾い上げることで、それは単に与えることを続けているショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every so and often, we come across a series where there’s some controversy. Anime isn’t shy to take risks and so we have stories that involves the military, politics, prostitution, and slavery. Putting that aside, a show is also capable of capitalizing on these risks and turn it into something of a blessing in disguise. Gate Jieitai Kanochi nite Kaku Tatakaeri 2nd Season is one of these shows.    Returning for a second season, GATE focuses on two major arcs. A few things first though. The series has already build a lot with the first season as we were introduced to Itami Youji, a lieuten &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「門：そして第2回の宣伝が始まる」
^^は正直言ってこの番組のタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 前シーズンよりも今シーズンにJSDF宣伝が増えています。 しかし、それは私がこのショーをあまり好きにしてくれない。 また、私がJSDF宣伝を言ったとき、それは悪い意味ではありませんでした。 日本のショーだから、彼らは彼らが望んでいることを何でもすることができる。  JSDF宣伝の量についてこの番組を批判している偽善者たちは、アメリカの映画にアメリカ軍の宣伝の一部（時にはたくさんのもの）が入っているのと同じ人々だから、病気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
私はGATEの最初のシーズンの大ファンであり、私はそのショーを絶対に愛していました。 彼らがショーを2つのコースに分けることに決めたとき、私はセカンドシーズンのために毎日2〜3ヶ月待って辛抱強く待っていた（そして死んでいた）。 私は女の子のように叫ぶファンボーイのようだった&amp;hellip;私はとても興奮していた。 シリーズが放映を終了したので、それは最初のシーズンよりも優れていて、待っていたのですか？ あなたはすぐに見つかるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEの第2シーズンは、第1シーズンが終わったところから続き、ここからピックアップされます。 ショーは2つのアークに分割され、 &amp;lsquo;Fire Dragon&amp;rsquo;アークと &amp;lsquo;Douran&amp;rsquo;アークに適応します。 最も期待されている「Fire Dragon」アークに注目しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンにそれを続けるつもりがないことを知ったとき、私は本当にこの弧のために誇りを持っていました。 大抵私は伊丹を見たいと思っていたので、彼の小屋 - 救助する女の子と彼の小隊は火の竜と戦う。 しかし、第2シーズンは実際にはまだ &amp;lsquo;ファイアドラゴン&amp;rsquo;アークで始まっていませんでした。 それは、日本の上院議員とJSDFが帝国との和平交渉を開始することから始まります。 彼らはまた、民間人への平和を維持し始め、民間人の生活を改善しようとする最初のステップは、ヘルスケアシステムを構築することである。 これで実際の円弧が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の円弧は &amp;lsquo;Douran&amp;rsquo;円弧です。 私は実際に彼らがこの弧を適応させたことに驚いていました。 私は、彼らが第2シーズンを宣伝したとき、彼らは予告編にFire Dragonのアークを示しただけだったので、アークは全シーズンのように持続していると思った。 とにかく、この弧は2つのイベントに焦点を合わせます。 最初のイベントは、未来のように見える町へのLeleiに伴う伊丹ですが、そうではありません。 具体的には、魔術師を訓練するアカデミー・シティです。 第2のイベントは、帝国と日本の平和を破壊しようとする帝国内部のクーデターです。 正直なところ、この弧は最初の弧より若干優れています。なぜなら、Fire Dragonの弧よりもはるかに多くの事が起こっていて、この弧には多くの政治が関与していて、それがどのように大きな役割を果たしているからです。 例えば、なぜ日本の上院議員を救うためにJSDFが早期に配備されなかったのか、なぜ彼らが早く帝国を解放しなかったのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンのレビューでペーシングの問題について話しました。このレビューでのペーシングの問題についてもう一度話したいと思います。 最初のシーズンと同じように、最初のアークが急ぎ、後半はやや急いでいたが、それほど多くはなかった。 私はアークの終わりに素敵なペイオフがあっても、ファイアドラゴンアークが大好きではなかった理由のため、前半を急いではいけませんでした。 弧を急ぐのではなく、TukaのPTSDと伊丹のバックストーリーにもっと多くの時間を費やして、2つの事柄が拡大されれば最後に大きな影響を及ぼしたはずです。 私は、後半のやや急いでペーシングをすることに問題はありません。それは主に政治と伊丹の村への旅、そして彼と女の子がその町でしたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のエピソードを見たときにこれに気付いたと思いますが、ゲートシーズン2の雰囲気は前のシーズンよりずっと暗いです。 私は実際にレイプ、虐待などのような対象物に触れることは決して期待していませんでした。明らかに検閲されましたが、まだまだ邪魔されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は第2シーズンのゲートで私が持っているいくつかの問題について話したいと思います。 最初にペーシングの問題がありました。私はすでにそれについて話しました。そのため、2番目の問題にスキップします。 第2の問題は、十分な臨場感を得られないキャラクターやサイドキャラクターが、私は伊丹の小隊の兵士が十分な臨場感を得ていないことを意味します。 最初のシーズンではキャラクターのインタラクションと興味深い人物が本当に好きでしたが、今シーズンには伊丹のハーレムが大部分を占めました。最後の問題はエンディングです。 それは地獄のようなチーズだったし、それはJSDFに参加し、あなたの戦争の努力のためのwaifuを得ると言う広告のように見えた。 私はJSDF Propagandaには問題ありませんが、そのシーンは本当にファックしていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
第2シーズンのアートとビジュアルは、第1シーズンと全く同じように見えますが、当初は24回のエピソードが予定されていたため、驚くことはありません。 それで、このセクションの私の評価は同じままです。 背景がどのように色付けされているかと奇妙なことがあります。 あなたがそれらのぬりえの本を彩るのに慣れたとき、色がどんなに強いかに関わらず、常にいくつかの白い小さな点が残っていることを覚えていますか？  A-1ピクチャーズの予算が枯渇しているか、時間がなくなったようなものになったのは、背景がどのようなものかということです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
アニメーションと同様に、すべてのサウンドトラックは最初のシーズンから再利用されました。 しかし、私は最初から悪くないので、サウンドトラックには何の不満もありません。 実際には、彼らは驚くべきことに彼らはサウンドトラックを保有していました。それは私にいつもグースバンプを与えます。 特に、JSDFが公開されたときに演じるサウンドトラックであり、エンパイアの悪魔やFire Dragonsには、私たちがすべて抱いている民主主義と自由の甘い味わいを与えます。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌は、アケボシ・ロケッツの「GATE II：世界を恋する世界」。 さて、私はあけぼしロケッツに最新の曲の演奏方法と音色を変える小道具を与えなければなりません。 最初は普通のドラムビートがありますが、少なくともHOTDのOPの最初の5秒と同じようには聞こえません。 全体的に、この曲は素晴らしかったですが、私はOP Animationに問題があります。 シーンの90％は最初のシーズンから再利用されたシーン、5％は別のショーのOP 1「アスタリスク・ウォー」からリッピングされ、最後の5％はキャラクターの顔のショットです。 怠け者であるか、アイデアが足りなくなっているか話す
ED主題歌は、Lelei、Tuka、Roryの&amp;rdquo;Itsu Datte Communication&amp;rdquo;です。 私はGateの2nd EDテーマソングが大好きです。 第1回目のEDでは、光る光の入ったトンネルを走っている単純なハンベイです。 ここでは、EDアニメーションもシンプルですが、同時に陽気です。 それをプロパガンダショットと呼ぶか、あなたが望んでいても何でもいいけど、私は本当にあなたが考えることをしない。 それはそのファンキーな1st EDテーマソングよりもはるかによく聞こえます。 私は第1回EDのテーマソングが嫌いではありません。 実際には、私はそれを愛し、私は第二EDを好むだけです。  Lelei、Tuka、Roryが一緒に歌っているときに私はそれが大好きなので、私はGateの1st EDが大好きでした。 ここにも同じ事件..歌がリラックスしていて、それはとても美しく聞こえる。 地獄、私は彼らがアイドルグループを形成するかどうかは気にしません。 さて、EDアニメーションの面で。 手に持つ、最高のEDアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
前のシーズンでは、最初のシーズンの終わりに新しいキャラクターが導入されました。 私たちが知っていたことは、彼女が「グリーン・ピープル」、つまりJSDFが火の玉を殺すのに助けを求めるために探し出すことでした。 ここでは、ファイヤードラゴンアークで彼女の性格についてもっと知ることができます。彼女は嫌な人で、他人の気持ちに同情しません。 彼女のように思えるが、彼女の扱い方は、父親の運命についてトゥカに真実を伝えることによって、彼女は馬鹿げた、利己的で無感覚な人のように見える。 しかし、これは、伊丹をトゥカの父親になりすますように見せかける。 彼は「いつでも仕事の上で趣味をつける」とは思うが、彼はTukaを助けるJSDFの兵士としての任務を果たした。 伊丹は親を失うような気がするのを知っているので、トゥカに共感しました。 私が上に言ったように、伊丹の両親についての裏話はあまりのように思えます。そのため、伊丹のTukaに対する共感はそれほど大きな影響を与えませんでした&amp;hellip;.しかし、私は少しでも影響を受けました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥカは、ファイヤードラゴンの弧にスポットライトをあててキャラクターに発展させたが、ショーはドゥランの弧の間にもLeleiに焦点を当てた。 私たちは、Leleiには姉妹よりもあらゆることが考えられる姉妹がいることを知りました。 しかし、なぜ私はLeleiの先生（S1、第3话）がむしろ「彼女のような魅力的な女性を乗せる」ことを理解しています。 彼女は熱狂しているが、彼女は普通のダンブロンドの一人で、彼女はダムではないと期待している。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私はまだゲートの第2シーズンを楽しんだが、ゲートの最初のシーズンほど楽しめなかった。 しかし、前のシーズンと同じように、アニメの軍隊は自分自身のために立つことができない無能なユニットとして描かれているので、私はショーの軍事的側面を楽しんだ。 私はまた、私の一部がこのショーのために私の楽しみに貢献するように、大きな軍人愛好家です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
&amp;lsquo;ゲート：それで特別防衛軍が戦った - シーズン2&amp;rsquo;は最終的にゲートの話を終わらせる良い続編です。  Light Novelにはまだ「The Civil War」のような話がありますが、アニメ版がどのように終わったのか満足しています。 私は彼らが最終的に起こることはないと思った「ゲート」の仕組みについて最終的に説明したことも嬉しいです。 あなたがゲートの第1シーズンを見て、あなたがそれを楽しんだなら、今シーズンは必見です。 しかし、それが最初の季節よりも良くなるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.4 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+ショーの雰囲気は前のシーズンよりも暗い
+うまくいった物語
+偉大なアニメーション
+ A-1写真はすばらしいサウンドトラックを保った
+マルドゥクグッドキャラクター開発
+昨シーズンと同じように、JSDFとその武器/軍用車の描写はほとんど現実的です。
+彼らは最終的に &amp;lsquo;ゲート&amp;rsquo;の仕組みを説明しました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 問題の配置
 - いとみの裏話はお尻のように思える
-Itamiの小隊は十分な賞賛を得られなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Gate: And So the Second Round of Propaganda begins&amp;rsquo;  ^^ is honestly a fitting title for this show.     Why? There&amp;rsquo;s more JSDF propaganda in this season than the previous season. That doesn&amp;rsquo;t make me love this show less, however. Also, when I say JSDF propaganda, I didn&amp;rsquo;t mean that in a bad way. It&amp;rsquo;s Japan&amp;rsquo;s show so they can do whatever the hell they want. Hypocrites who criticizes this show for the amount of JSDF propaganda makes me sick because they&amp;rsquo;re the same people who watches American films that also contains some (sometimes a lot of) U.S Army Propaganda.     (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  I&amp;rsquo;m a big fan of the first season of GATE and I absolutely loved the show. When they decided to split the show into 2 cour, I was patiently waiting (and dying) for the Second Season every single day for 2-3 months before it aired. I was like one of those fanboys screaming like a girl&amp;hellip;I was just so excited. Now that the series has finished airing, is it better than the first season and was my waiting justified? You&amp;rsquo;ll find out soon enough.     The 2nd Season of GATE continues from where the 1st Season left off and is picked up from there. The show is separated into t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jendster&#34;&gt;jendster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何と言えばいい？ 良い？ それほど大したものではない？ 平凡な？ 待って、それは平凡ではないが、良いことではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには &amp;lsquo;FOR MILITER-OTAKU&amp;rsquo;というラベルが付いているはずです。 それも意味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、あなたが知らないと爆発物や銃を楽しんでいない場合。 このアニメはあなたを提供する典型的な物語を持っていました。 だから、このアニメを楽しむのは難しいはずです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、「ジャッププロパガンダはこの1人でとても強いです」は誇張された声明ではありません。 しかし、それはまだ正確な軍事戦術と戦略を使用しています。 そう、あなたがそれを楽しむならば。 このアニメはうまくいくはずです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは銃、軍事戦術、宣伝とfanserviceを除いてあまりあまり提供していません。 まあ、ストーリーはそれほど悪くないので、あなたの脳を傷つけます。 それは良いことではないが、悪くない。  JSDFの魅力的な宣伝によって予測可能な結果が輝きました。 それでもあなたの目と耳は喜んでいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は宣伝に&amp;rdquo;免疫&amp;rdquo;と銃や軍事戦術を愛する人のために、このアニメをお勧めします。 まあ、これ以外にもあなたに正確な軍事戦術を与えるアニメはあまりありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、8/10は私がこのアニメのために伸ばすことができる最も高いスコアです。 私の意見に基づいて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jendster/reviews&#34;&gt;jendster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;what can i say? good? not that great? mediocre? wait, it&amp;rsquo;s not mediocre but not that good    this anime should have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;squickedbymoths&#34;&gt;squickedbymoths&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;やあ。 このアニメはそのようなごみです、ああ、私の神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、最初は、これが精神的に明るい、右翼のファシスト、ナショナリスト、軍国主義のプロパガンダが、数千人ではないにせよ、数百人の犠牲者を抱えるハレム・コメディ・ライフとして設定されたことに気付かなかった。 残念なことに、それはまた、私を夢中にさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの「JSDF」（明らかに日本の軍隊と呼ばれるもの）が侵入したという、狂った殺人騒ぎをヒステリックに笑って、シーズン1にかなり入った。 彼らは鉄器時代の兵士の軍団を刈り取った。そして誰も気にしないようだ？ 彼らの家族はどこですか？ 私は古典的な催眠で楽しい時間を過ごしました。「実際には何百年も前のことなので、彼らは15歳の子供のように見えます。 ハーレム文字で 可愛い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、それはハーレムのアニメです。 なんでも。 非常にペイント・バイ・ナンバーです。 すべての女の子は私たちの主人公、伊丹に夢中ですが、絶対に間違ってはいけません。 これは第2シーズンには変わらず、実際に彼の小さなハーレムはさらに大きくなります！ また、ブロンドの人は彼をパパと呼んでいます。 それは愛らしいものではありませんか？ 残念なことに、私たちのハレームのアニメは、何千人もの市民の命を奪う戦いや、都市全体を破壊し、はるかに発展していない人々を抹殺し、侵略者をペイントするなど、無慈悲な殺人と破壊を背景にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは1人の兵士を失うことはないようだが、何千人もの兵士を刈り取ることはない。 これは恐ろしいことです。 最初はそれは&amp;hellip;ほぼ正当なものだった&amp;hellip;しかし、シーズン2では深くファックしている。 この種の殺人と軍国主義の精神病は、この時点で全く嫌です。 私はそれが遅くなると思っている&amp;hellip;そしてそれはしない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ファンタジーランドの皆さんには何が間違っていますか？ 彼らの意思決定のなかには意味がありません！ 彼らは、アリを好きにする国民との平和交渉を実際に強制しなければならない。 明らかに、JSDFをスマートで寛大に見せるという目標は明らかだが、外交政策について議論している日本の外交官のように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが殺すことを脅かす幼児。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり退屈な場合、ほとんどの場合、十分です。 それから私たちは技術ポルノを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真に美しいデザイン、忠実な、生き生きとした複製、豪華な細胞、タンク、ヘリコプター、バズーカ、機械銃、武器、戦闘機などの完璧なアニメーション。 正直？ このアニメは、かなり軍事的なポルノをすべて外し、それを良い曲にするだけで、何千倍も良いでしょう。 私はそれを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れることはできますが、かなり満足です。 また、同じトラックを何度も繰り返し使用しています。 イントロとアウトロの曲は、退屈でスキップ可能です。 買う価値のあるものはありません。それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最終的に私がそれを見ることができなくなったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は投資された。 文字の中に。 私は正直に言うと、私は腐った腐っている。  PMMMのような魔法の女の子アニメや、OPMのようなジャンルを変えるヒーローアニメは、近代的なアニメから多くを期待しています。 金型を破るキャラクター、瞬間から楽しみに至る状況、広大な世界、興味深い芸術スタイル&amp;hellip;これはアニメが過去10年ほどにわたって私たちに与えてきたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの登場人物は、沢山の方法で魔法の上に登場しています。 私はここでそれが起こることを期待し続けました。 私は待っていた。 そして待っている。 そして待っている。 そして、ついに実現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのうち1人は成長を遂げませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは残念だ。 私は、これらの文字のすべてがチェーンを壊してしまったように、多くの方法を想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下のスポイラー（ただし、あなたの目でそれを見なければならない前にお読みください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、12歳の女の子が性的奴隷制度とおそらく死として暗示されていることから彼女を救うために大人の暴力を求めているエピソード8の最後に、これを認識しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はそうしています&amp;hellip;なぜなら、彼女は小さな子供であり、彼の助けが必要だからではありません。 彼は最後に、彼女が16歳のとき、彼女と結婚すると言います。 彼はそうするためのヒーローとして描かれ、彼はほとんど彼女にキスを与えます。 彼らの関係は例外的に小児性愛であり、邪魔をしており、完全な完全性と英雄として描写されています。 私は完全にうんざりしているので、このアニメがキャラクターの成長を示すことができなかったことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが大人を作ることができるなら（私は30代で話している）、男は12歳の人とセックスすることを決定するヒーローのように見えます&amp;hellip;そして、このアニメはまともな人物がどのように見えるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（そして、彼女が16歳の時に対抗するために、11代の議論、なぜ彼女を12歳にしたのか、彼女を16歳にして中央の男性を切り抜けるだけではないのですか？ あなたが同意した年齢に達するまで、12歳の男の子を性的にすることはオッキードキーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、少年少女の銃や絵の絵にマスターベーションする、小児愛的で国家主義的なオタクによって書かれているため、本当に良い人物、あるいは本当に複雑な人物を示すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分の2つの眼球でそれを見ることで精神的に傷ついています。 私はもう見たくない。 私はそれを取ることができるとは思わない。 少なくとも、他のファンタジー・ロリータたちと一緒に、彼らは「より古い」と表現するためにATTEMPTを作った。  9歳、私のお尻。 しかし、これで！？ 彼女は文字どおりの、肉体的な赤ちゃんだ！ 彼女は思春期を打つことさえしなかったかもしれません！ 私はまだ*味の嘔吐。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンドスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直？ 第1シーズンの最初の2つのエピソードは、時計の価値がほとんどあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメの残りの部分で示されている小児性愛、軍国主義、大虐殺、ナショナリズムは、私がこれから得た楽しさよりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは興味深いものではありません。 画期的なものではありません。 それはほとんど機能していません。 すべての可能な方法で完全に嫌です。 私は決して提供しない前提で吸い込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターがそんなに嫌いです。ある時点で、私はそれらを根っこにしていて、すべてが凶悪なドラゴンによって間接的に間引かれました。 私はこのポーズアニメを見て私にもたらしたすべてのことを後悔します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー。  2つのポイントは、まともなアニメーションと良い前提です。 物語、キャラクター、そしてアニメを面白くて楽しいものにするすべてのものは、欠けていたり、変態していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、少女たちをひどく怒らせて戦ってはいけない人を殺すという考えを楽しんでいる、不気味な、小児性愛の、右翼の銃の所有者であれば、間違いなくあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン1で辞めるべきだった。 私は始める前に辞めておくべきだった！ 私の間違いをしないでください、あなたは甘く、無実の生き物です。 飛ぶ！ フライ、あなたは愚か者！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/squickedbymoths/reviews&#34;&gt;squickedbymoths&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dude. This anime is such garbage, oh my god.     So, at first, I didn&amp;rsquo;t realize that this was psychotically upbeat right-wing fascist, nationalist, militaristic propaganda set as a harem comedy rife with the slaughter of hundreds (if not thousands). Unfortunately, it also kind of got me hooked.     I got pretty into season one, laughing hysterically about the insane murder sprees that this &amp;lsquo;JSDF&amp;rsquo; (apparently what the Japanese Military is called?) got into. They mowed down legions of iron-age soldiers and&amp;hellip; nobody seems to mind? Where are their families? I also had some fun with the classic trope: &amp;lsquo;they&amp;rsquo;re actually hundreds of years old, so it&amp;rsquo;s o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stepupson&#34;&gt;StepUpSon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、GATEの第1シーズンと第2シーズンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくの間、私は眠りにつく前にエピソードや2つのアニメを観る習慣がありました。 毎週金曜日にGATEが出てきたので、私はそれが寝る前の役割を果たすのに最適なショーであると決めました。 毎日利用可能なエピソードが1つしかないため、50のエピソードを偶然に見てしまうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が作った最悪の決断でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEには、私が今まで見た中で最もすばらしい話の一つがあります。 しかし、それが吸う方法は驚くべきことです。 それは良いシナリオを書くことがあります。 また、政治的な陰謀と軍事戦略を巧みに統合し、そこからほとんどのアニメより賢い物語を作り出します。 それで何が失敗したのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的な前提は何が失敗するのだろうと思う。  GATEは、日本軍の伊丹中佐の話を踏襲している。 東京の空き時間の穴は、魔法使い、エルフ、ドラゴン、そして最も重要な未開発の技術を持つ別の世界に広がっています。 日本軍は、ヘリコプターで剣と戦って、「原住民を助ける」ために、反対側（軍事的、文化的に）を支配する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEはすべてが進んでいる間に、戦争の現実を描写するために最善を尽くし、ゴア、売春、奴隷、虐殺から逃れることはありません。 しかし、アニメの聴衆にそれを美味しくするために、GATEは、それにハーレムと生命要素の一部を組み込むように設定します。 だから一瞬、人々の頭が吹き飛ばされています。 次の瞬間、伊丹はかわいい女の子の束に悩まされています（この部分は特に変です; GATEはそこにあるすべてのフェチを果たそうとしているようです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るいものと暗いものとのこの葛藤は、GATEが持っていた前提で解決しなければならなかったものです。 ショーのトーンを明るくすることで、この葛藤を解決することにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一例として、マイナー・スポイラーがあります。  JSDF（日本陸軍伊丹の架空のセクション）は、包囲攻撃から王女を救うために都市に襲撃され、ヘリコプターと機関銃で敵軍の連隊全体を刈り取ることで、  Valkyriesの&amp;rdquo;はバックグラウンドで遊んでいます。 それが何か不思議であれば、それはダンダンダンに行く&amp;hellip;それは助けにはならないが、何か勝利が起こったときには、すべての映画でその歌がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはこのような他のシーンがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、見るのが楽しいかもしれません。 それはビデオゲームのようなものですよね？ ターゲットは刈り取られていて、さらに数回殺されると、キルストアーク賞（戦術的な核戦！あなたの友人に誇示する）を得るかもしれない。 それは教科書の希望を実現するものです。 しかし、それについて考えると、実際にはうんざりしています。 反対側の無力な兵士たちは、正当に踏み潰されたように見え、JSDFは善意の文明家とみなされている。 しかし、それは別の方法ではありませんか？ 弱者をいじめに強要してはならないのですか？  JSDFは、反対の軍隊ではなく悪であるべきではないか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これらは単なる架空のキャラクターであり、誰も実際に死にそうではありません。 しかし、これを考えてみましょう。GATEは以前は日本軍に居住していた人が書いたもので、時には日本軍の新兵に見せられることもあります。 その光の中で見ると、GATEで軽いトーンを使用する選択肢は、むしろ操作的だと感じます。 かわいい女の子、明るい色のパレット、そして巧妙な悪役のキャラクターを使用して、基本的な人権侵害がOKであるかのように私たちに感動を与えようとしています。 言い換えれば、GATEはその中で起こる非倫理的な事柄を正当化するために願い事を成就しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうすることで、GATEは視聴者の心を操作しています。 このショーは、私たちに軍の犯罪を盲目的に見せて&amp;rdquo;ああ、敵の王はEEEVILだ&amp;rdquo;とか&amp;rdquo;それを助けてくれなかった&amp;rdquo;と言ってしまいます。 結局、これは「軍隊が間違っていないこと」につながる。 それは危険です。 メディアが思考に影響を及ぼすと確信していないなら、北朝鮮を見てみてください。 どういうわけか、そこのメディアは、恐れのない指導者が立ち上がらないということを人々に確信させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてについての何かが私とうまく座りません。  GATEがプロパガンダキャンペーンを行うという前提の一部は、かわいい女の子、暴力、面白い話がある限り、アニメ視聴者はどんなものでも問題ありません。 それは本当ではありません。 少なくとも、私はそれが本当でないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの問題はその品質にありません。 それはその倫理にある。 あなたが見るつもりなら、あなたは決断を下さなければならないでしょう。 あなたは批判的な思考メガネを装備することができ、そうすることで、あなたが操作されることが嫌いであることを認識します。 あるいは、頭を痛めることなく見ることができます。 後者のオプションを選択すると、リスクを理解するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StepUpSon/reviews&#34;&gt;StepUpSon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for the first season and the second season of GATE.    For a while, I had a habit of watching an episode or two of anime before I went to sleep, especially when I did not have something early to do the next day. Since GATE came out every Friday, I decided that it was the best show to fill the pre-sleep role. There would be no chance of accidentally binge watching fifty episodes because there would only be one episode available each day.    That was the worst &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wusteven&#34;&gt;Wusteven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲートはまさにファンタジーな旅です。 それは、それがプロパガンダのために近年出てくる最も論争の多いアニメの一つかもしれない。  「Japan is super awesome」のトーンで、多くの人が胃を胃にかけることはできないのは不思議ではないが、それはまさに表面レベルなのだ。 コインのもう片面は幻想です。 ゲートが表示する他の世界は非常に生き生きとしており、基本的には自分自身を浸漬するのが楽しいです。設定には多くの時間がかかっていましたが、ストーリーテリングの順序は、良いのではなく素晴らしいものの崩壊かもしれません。 それは、それがペーシングであり、どのキャラクターに焦点を当てるかのように、両刃の剣のようだった。 私は、ゲートの最初のシーズンは、次のまたは余分なステップを取らなかった良い要素を持つショーであると信じていました。 それは、それが持っていたものと一緒にひっくり返し、最終的には多少の虚脱でした。 この第2シーズンは、どこに残っているのかを見極めながら、世界を構築していますが、第1シーズンと同じ問題があります。 しかし再び、それはいくつかの積極的な話を表示することを管理するが、それは次のステップに行くのではなく、代わりにいくつかのファンサービスとひどいアークに苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはゲートがナショナル主義のアプローチを取っているため、信じられないほど論争に瀕していることを知っています。 それを見ているすべての虐待の人々はすぐにそれらの政府放浪の1つとしてそれを出し、異性愛の考え方はフィクションの良い部分を目撃することからそれらを妨げている。 第2シーズンでは第1シーズンと比べてストーリーはかなり報われている。 私たちは、関与するさまざまな派閥、政府の性質、決断が決まったらジャズなど、より多くの視点を持っています。 それは、キャラクターのキャストのいくつかのためにいくつかの瞬間にかなりcringeyだが、見て楽しい。 しかし、落ち込んでいるかもしれない1つのことは、主人公が出現する偶然の欠如です。 ゲートのストーリー方向の劇的な変化は、いくつかのプロットホールと特に最後までのペーシングの問題で、打撃を受けたり、逃したりします。 そして終わりはかなり失望です。将来的に何かを結論も予告もしません。 それは、次の楽しい話ですが、シェルの第2のギグで幽霊を期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初のシーズンほど面白くない。 先に述べたように、伊丹と彼のギャングのスクリーン時間は減少した。 彼らはショーの主役だったし、それがなければ、多くの政治的専門用語や戦争が増えていた。 しかし、小さな画面時間でも、それぞれのキャラクターはより深く、より意味深いものになります。 ファンにアピールするためにそこにあるそれらのキャラクターの1つと思われるroryを除いて、多くの内部紛争が主要なキャラクターをドライブする。 サイドのキャラクターは、彼らに深みを与えることさえありますが、ハーフアサルトの悪役はかなり抑圧されていました。 それは悪い結論につながるかもしれません。 多くの人物が未知であり、主要な紛争で重要な役割を果たすようであるため、ストーリーテリングは野心的すぎるかもしれません。 私は伊丹に続いて好きで、他の政治的な中毒者よりもギャングが楽しい交流、より有意義な関係を持っているので、特にその物語が基本的に複製しようとしているものであるためです。 キャラクターの方向性は改善されたかもしれないが、12のエピソードシーズンはゲートのような大きさのものにはあまりにも少なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドはクールです。 銃や爆発のSFXがうまく配置され、アクションシーンが視聴者にもっと誘導されました。 ストーリーを伝えるという面でどのゲートがテーブルに持ち込まれたのかのファンではなくても、たくさんの殺しを期待しているので、スチャテッドフェストを楽しむことができます。 音に重点を置いていない、特にApocalypse Nowの昨シーズンでは、これはOSTの観点からかなり落ち込んでいた。 そのような雰囲気の別の壮大な戦場が必要でしたが、それはそこにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲートはもう一度偉大なことができたかもしれませんが、それはちょうど良かったです。 またPSAでは、人々は実際にプロパガンダを彷彿させる必要があります。 なぜ日本の作家やスタジオは、彼らを傷つけるようなものでプロジェクトをしたいのですか？ 私の胸からそれを取らなければならなかったのは、それだけで人々がシリーズを打ち破るからです。 今、オタクは妥当な理由ですが、ありがたいことに、今シーズンはそれほど多くはありません。 ゲートは本当に良いファンタジー、おそらくアニメ業界でより良いファンタジーエントリの一つです。 それはキャラクターの操作は良いです、物語は時々魅力的であり、アニメーションはまともです。 それは楽しい旅でした、そして、それは自分自身に浸るのに十分な設定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wusteven/reviews&#34;&gt;Wusteven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now we know Gate was incredibly controversial due to it taking a nationalistic approach. All the butthurt people watching it immediately put it out as one of those government pandering and that xenophobic mindset is hindered them from witnessing a good piece of fiction. The story is incredibly more rewarding in the second season compared to the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badyboo&#34;&gt;BadyBoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度A-1ピクチャーズはファンタジー世界の光小説の別の愚かな改造を私に祝福しました。私は第2のコアをレビューしています。これはシリーズ全体のレビューになるでしょう。私の英語は最高ではない 私の母国語ではないので、なぜこのショーを見るべきではないかという点について私の意見を述べようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物は今も第2シーズンに入っても難易度が高いですし、キャラクターはどんな種類のキャラクターや進歩も経験しておらず、そのショーは退屈な話にもっと焦点を当てていますし、トゥカの特徴は浅く、急いでいます。 彼の周りの人達の世話は、彼が軽い主人公であり、彼の靴の中に自分自身を描いているはずだから、ショーで素敵な人たちのために保護しなければならないからです。 また中世のファンタジー設定のために、キャラクターは未熟であり、学校の環境の中で高校生であるようにちょっと遅れていますが、私たちの軍隊がどれほど素晴らしいかを示すシリーズでなければならないJSDFは例外です。 ああ、ダークエルフか、トゥカの命を奪って、復讐を得て、ドラゴンとの戦いで、彼の部族からのより奇妙な奇妙な奇妙な奇妙な奇妙な人たちが再び死ぬことができるよ、そうだよ。代わりに別の塊を殺すことによって、 おそらくそれらを動かすidkの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なトランジションを経てスーパーヒーロー映画のように見えるエピソードを除いて、アニメーションもすべての場所で、最も基本的な演出をもっています。 使用された魔法は、いかに退屈で愚かなのか、ばかばかしいことに馬鹿げている。JSDFとの戦いが勃発したとき、気分はもっと深刻に変わるが、非常に貧弱なやり方で時々彼らはそれを変えるだろう。  Fate / Stay Night以降、最も威圧的なCGIドラゴンです。 そして、2人目のOPは、最初のものと同じクリップを再利用するだけでなく、最初のものとして重大な指揮をとっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サウンドトラックは危機が絶たれたときに同じトラックを使用したり、シーンによっては完全にコンテキスト外で使用されることもあります。ショーが馬鹿げているような、 彼らは音楽を通してそれを強調しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：最初のシーズンはまだキャラクターを紹介していたことを考慮に入れて、いくらか耐えることができたことは、このショーを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BadyBoo/reviews&#34;&gt;BadyBoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-2    The premise sounds cool but thats basically where the good stuff about Gate ends, the first episode was a poor introduction to the series as its the story of Itami, an otaku (for some reason because it´s completely irrelevant to the story) who is coincidentally a member of the JSDF (Japan Self-Defence Forces), he is caught in an attack from forces of the other side of the Gate, this was the first pointer to the terrible script wr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiggades&#34;&gt;ShiggaDes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;tl; dr：好きなキャラクターや印象的な芸術やアニメーションを使ったエンターテイメントショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンを全面的に楽しんでいたのを見ても、私が伝えたメッセージが、セッティングとプロットやデザインの人工物だけだったのだろうと思っていました。 さて、第2シーズンは、私の一部の疑問をすばやく消し去りました。このアニメは議題があり、それほど美しいものではありません：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;mcは募集センターの古典を偽装しています.AFに加入することは、尊敬できる収入、社会的な有価証券、そして何よりも魅力的な簡単な仕事です。 軍事的成果は、潜在的な仲間を引き付ける確実な方法です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;軍事力と技術のための大胆な崇拝​​：ミルテックはいつでもその日を救うでしょう。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;他の国の主権を侵害し、日本の議題をさらに追い越すことを推奨する。 私たちはいい人です！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ジャーナリストはビジネスの男性と女性であり、完全性ではありません。 一般的には、それが行われなければならないこと、すなわち正しいこと（Right Thing（TM））をするときの障害です。 同じことが政治家にとっても同じです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;エリート主義：日本の成果に直面して、他の人々は圧倒的な文化と軍事力に対処するためのすべての独創性を失う。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;他の国々は、あなたの国の背骨が回ってくるとすぐに短剣を突っ込むように信頼されるべきです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;どのような疑問にもかかわらず、いかなる行動も任務/権限で正当化できる。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;最近、日本の国境を越えて軍隊の活動を拡大するための安倍晋三の真の政治的議題と協力して、点を結びつけ、あなたは絵を、あるいはむしろプロパガンダを手に入れる。
私が間違ってはいけない、私は軍事テーマ自体に反対していない、私はガールズアンドパンツァが大好きです。 しかし、これはまったく皮肉なことがありません。 私はこのショーの操作上の特徴が真剣に不快であることを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShiggaDes/reviews&#34;&gt;ShiggaDes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;tl;dr: Entertaining show with likeable characters and impressive art and animation, but with a very questionable agenda.    Though I enyoyed the first season overall, while watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jacksworld&#34;&gt;Jacksworld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはMyAnimeListの最初のレビューです。 通常、レビューを書くのは、熟練したユーザーが多いためです。 ここで私は自分のレビューを書いて、このショーについての非常に厄介な仮定を明確にするように強く感じました。 私はゲートが日本の第9条の再解釈を支持する宣伝として作られているということを理論化しているだけでなく、門がナショナリズムとイモアリズムを推進していることを暗示したり、直接述べている人もいます。 この概念は単に刺激的です。 ここでいくつかの事実があります：ゲートは2010年に開始され、再解釈は2014年に提案され、施行されました。このアニメはライト小説シリーズの適応です。 つまり、このアニメがプロパガンダとして作られたということは、誰もそれを求めていないときに必要ではない接続を描くことです。 戦争は文字通りストーリーのポイントです。敵や紛争がなければ、新しいシリーズやショーはありません。 このショーが宣伝であると言うと、The Hunger Gamesはお互いを殺すように子供たちを奨励するプロパガンダであると言っても過言ではありません。 ちょうど冷たくて、それが何であるかを見て、楽しいとスリリングな話を見てください。
ストーリー：10
今話を話しましょう。 最初のシーズンが終わったところで続きます。  Tukaが亡くなった父親を探して町を回っていることが伊丹に伝えられている。 彼はTukaを現実に戻すことを願って龍がそれを殺すのであれば、捜索に入ることを決めた。 ここのショーの主なプロットはかなりシンプルです：道を叩き、ドラゴンを続ける探求に行く。 前提は簡単ですが、実行は絶対にスリリングです。
プロットの点で本当に目立っているのは、舞台裏で起こっているサブストーリーです。 帝国は不安定化しており、王の候補者とその近くの候補者の間には明確な権力闘争が現れています。 これが日本の防衛軍に関わる方法は、プレイを見ることは非常に面白いです。 日本が平和条約に着手しようとする中で、帝国は会談の進展を妨げる別の挫折を迎える。 私はどんな細かいことも忘れないようにそれを残す。
アート：8.5
A-1はこのショーのアニメーションでとてもうまくいっています。 ほぼすべてのキャラクターデザインが視覚的に魅力的です。 カラーパレットは明るく、このファンタジー世界の冒険的な側面を引き出します。 背景は、通常、不器用にアニメ化されています。 ゲートが不足している場所はおそらく予算や時間の制約から生じます。 背景キャラクタからのオフモデルキャラクタまたはストイック表現を見ることは特に珍しいことではない。 これは、芸術が偉大なことから戻ってくるものです。 さもなければ、アートは非常にモダンで楽しいので、モデルのバックグラウンドキャラクターを数秒間待つことができれば、アートが光っている時間が最も確実にそれを補うでしょう（特にそれらの戦いシーン）。
サウンド：9
ゲートのサウンドトラックは非常に楽しいですが、最初のシーズンと比べると若干劣っています。 これは、第2シーズンが良い音楽を欠いているからではありません。最初のシーズンの素晴らしい音楽を打つことができないからです。元のopと、heli raidのインサート歌です。 それは音楽がまだショーには合っていると言って、ショーが示しているどんなトーンでも助けを止めることは決してありません。 声優もすべて堅実であり、特にロリーの精神は驚異的な仕事をします。
キャラクター：9
Gateのキャラクターを評価するのは難しいです。 ゲートには非常に大規模な文字のキャストがあり、そのうちのいくつかは非常によく開発されており、そのうちのいくつかは圧倒的です。 確かなことの一つは、すべてのことです、ゲートの文字は、開発の上昇傾向にあります。
伊丹：寝返り続けているが、気になる人を守るためには決して短くならない、非常に面白い主人公
ロリー：とても魅力的で挑発的なキャラクター。 あまり開発されていませんが、まだ非常に楽しいキャラクターです。
トゥカ：あなたが愛したいキャラクターですが、今シーズンまでは少し外れているようです。 私は彼女が何も注目に値することはなかったシーズン1です。 そして今シーズンの初めに、彼女は厄介な傾向を維持しようとしていたように見えましたが、ドラゴン・アークのフィナーレで彼女は最終的に彼女の価値を証明し、彼女が引き起こした不便を乗り越えます。
Lelei：以前は非常に退屈でステレオタイプのキャラクターで、最近は一時的な悪夢となった。 ドラゴン・アークのフィナーレでの出来事が、ショーを通してどのようにキャラクターがどのようにキャラクターに影響を与えるかを見ることは興味深いでしょう。
私が言及する最後のことは、サイドキャラクターの多様性と非常にエキサイティングなキャストです。 私はGateが2つのワイルドカード、ZolzalとTyuuleを除いてサイドキャラクターを気にしていたのとほぼ同じくらい、個々のキャラクターにほとんど投資していませんでした。 今のところ、チームが現在の傾向を維持し続けるならば、それぞれが偉大なキャラクターになる可能性があります。私は彼らがステレオタイプの捨てられたアンタゴニストに変わるのを見ていないことを望みます。 しかし、うーん、私はまだA-1に対する信念を持っています。
楽しさ：10
このショーは信じられないほど楽しい時計で、次のエピソードがそれぞれ弱いのを待っています。 ドラえもんとアクションの不足は決してありません。スラップスティックギャグや貧弱なユーモアを使わずに、いつ光を浴びるべきかを知っています。 この季節の門は、見ることが非常に楽しいショーであるという印をつけ続けています。  Fate / ZeroやSteinsとほとんど同じくらい複雑ではないかもしれません。 ゲートですが、それが何をしているのかよく分かりません。それはその理由のためにショーの簡単な楽しみです。私はそれを10と評価しています。それはいくつかの古典に比べて傑作ではありません。 しかし、それが達成しようとしているものについては、これまでこのシリーズで期待していたすべての期待を超えました。
結論
陰謀理論家を無視する。 これは、政治が真剣に取られることを意図したものではないことを示しています。ショーを続けるためには、非常に小さくても必要なプロットデバイスです。 Amywaysあなたの99％がこのショーを楽しんで、あなたの何人かは私のようにそれを愛するかもしれません！ 私はこのレビューが参考になったことを願って、私はフィードバックを愛し、ありがとう それはプロポガンダではありません。 帝国は架空の土地なのです。 それは植民地化する。 確かに彼らは資源を探して貿易を利用していますが、それは関係なく、私たちが住んでいる世界の現実です。ショーは誰もこれらのことが大丈夫かどうかを確かめようとは決してしませんでした。 ショーはファンタジー/アクション/軍事/冒険です。 この100％平和な関係や暴力がレスポンスではないショーにこのような状況になった場合は、視聴する前にタグや説明を読んでみてください。 ショーが何かを指摘しようとしていない場合は、簡単なプロットデバイスについての不必要な結論を引き出しません。 実世界には十分な陰謀がありますが、完全に架空でもファンタジーでもないものに固執してください。実際にはショーや視聴者に問題がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jacksworld/reviews&#34;&gt;Jacksworld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review on MyAnimeList. Typically I refrain from writing reviews simply because there are many more experienced users to do so. Here I felt compelled to write my own review to clarify a very annoying assumption about this show. I&amp;rsquo;ve seen several people allude to or directly state that Gate is promoting right wing Nationalism and Imoerialism, as well as theorizing that it is made as propaganda to support the reinterpretation of article 9 in Japan. This notion is simply irritating. here are some facts: Gate started in 2010, the reinterpretation was proposed and enforced in 2014, this anime is an adaptation of the light novel series, as such one would presume it wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eragon1man&#34;&gt;eragon1man&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーはありません。 私の評価システムは、全体の30％、文字30％、芸術20％、音20％のストーリーを数えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに7.5を与え、あなたにその理由を教えます。 簡単な要約をお探しの場合は、このレビューの最後にある[全体]にスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい世界への入り口の結果として生まれる新たな課題の話は、新しいものではありません。 私はWorld Triggerでそれを見てきました。そして、私はそれをZeroのTsukaimaで見ました。 このアニメが異なるのは、他の世界を、これまで一度も見たことのない日本に技術的に劣り、日本の政治と新しい世界を掘り下げたことです。 通常のプロットでこのスピンのためでなければ、私は物語を6に与えていただろうが、それはこのアニメを運んだ話ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとキャラクターの関係は、このアニメの最高の部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊丹は華麗な指揮官でリーダーですが、ハレームの主人公と中心の古典的な公式である愛の問題については密である。 初めてこのステレオタイプは気にしませんでした。 彼の愛らしい人格と仕事の前に自分の趣味を置くための爽やかな決定は、彼の欠陥をカバーした。 このアニメが彼のスクリーンタイムの主な焦点であるロマンスを検出することができなくなっていないこともまた素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをサウンドレーティングに含めても、ロリーの声優です。 十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは素晴らしかったです。 私は彼らがどのように異なったキャラクターを描くのが大好きですが、それを除けば、アートは特別なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのテーマ曲を実際に楽しむことはまれですが、これはまれな例外です。 テーマの音楽が叙事詩的で、ロリーの声優と合わさって、このアニメを8音で聴くには十分であった。  Leleiの声優も完全な純潔さを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見て楽しむことができて、消去したものと河野すららしい世界初回りよりもさらに高いスコアを与えるもの すでに証明されている式にオリジナルのねじれを加える能力です。 古代の侵略物語は、敵が日本にはっきりと劣り、新世界の政治的陰謀を掘り下げて描くことによって、より興味深いものになった。 このハーレム・アニメの主人公は、愛が関わったときに、些細なディテールに焦点を当てるのではなく、彼の信頼性と一般的な悪さに焦点を当てたアニメーションに焦点を当てるのではなく、愚か者として行動しました。 芸術とサウンドは、キャラクターの魅力とユーモアを引き出すためによく働いた。 すべての周りの固体アニメと私は次のシーズンを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eragon1man/reviews&#34;&gt;eragon1man&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are no spoilers in this review. My rating system counts story for 30% of the total, characters as 30%, art as 20%, and 20% for the sound.    I give this anime a 7.5 and I&amp;rsquo;ll tell you why. For those looking for a brief summary, skip to the “Overall” at t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakachii&#34;&gt;BakaChii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はGateシリーズを無作為に発見して、それを諦めることにしました。 第2シーズンの終わりまで、特に第2シーズンの終わりまでに、次に何が起こるかを目の当たりにして見て、私の興味と楽しみはますます増えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを始めたとき、私はすぐに、「私たちの世界」とそれの「ファンタジー世界」の側面とのミックスとプロットに恋しました。
私は個人的にこのような強力な軍事的テーマを持っていた多くのアニメを見ていないが、私はそれを楽しむことができた！
それは私が経験して楽しむための新鮮なストーリーラインとプロットに終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は最初のものより深刻ですが、キャラクターの開発や主要なストーリーラインにもっと集中できるようになったので、それは良いことだと思います。 たとえそれが検閲されたにもかかわらず、驚くべきシーンがいくつかありますが、私はそれらにレイプ、虐待などの要素が含まれているのを見て驚いただけです。
全体的にストーリーは、私が2日以上シーズン2を観戦してしまったように、私をよく抱きしめてくれました。 私の場合、シリーズは伊丹とギャングに根を張っただけでなく、ゾルザルを軽蔑するだけでなく、私が痛みと運命が何を待っているのかを待つことができなかった。 私は、例えばRoryのような特定の文字に対して、より多くのスクリーン時間を見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初のシーズンと同じです。 私はキャラクターのデザインがかわいいと思って、それぞれの人格をうまく合わせました。 戦闘シーンはうまくいっていて、軍隊の戦闘計画と任務がどのように実行されたかを見て楽しんでいました。 全体的に芸術はかなり詳細で、私は飛行機や戦場を見て楽しんでいましたが、私は他のシリーズでも優れた芸術を見てきましたが、それはまだ非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOP曲が良かったと思っていたかもしれません。 私は正直言って歌よりもOPアニメーションを愛していました。
私はキャラクターの声が大好きで、ロリの絶え間ないセクシーな声が陽気で、声が全体的にそれぞれのキャラクターによくマッチすると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上に述べたように、私は個人的には、第2シーズンにもっとキャラクターが発展したと感じています。 ゾルザルは、彼らが私の性格をそんなに嫌ってしまったので、成功した悪役でした。
それは素晴らしかったが、短いロマンチックなジェスチャー/簡単な短い一連の特定の文字を持って来ている。 私はいつも個人的には良いロマンスのプロット/サブプロットを愛していますが、私はこのシリーズがそのままであることを認めなければなりません。 ロマンスではなく行動にもっと焦点を当てています。 私は女性の騎士のキャラクター化が大好きで、かわいいキック・ヒットが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは傑作ではないかもしれませんが、それはあなたの時間の価値がないことを意味しません。 私は1つのために私はこのアニメを見つけて嬉しくて、それと一緒に2番目のシーズンを見るために立ち往生！ それは、第2シーズン中のいくつかの面でやや暗いアンダートーンを持つ、面白くて楽しいシリーズであり、とてもうまくいっています。 私は素晴らしい時間を見て、日本軍の周りを回転する2つの異なる世界と生活様式をもたらす、面白いアクションアドベンチャーシリーズを愛しているか、または試し続けたいと思っている人にお勧めします。 あなたがすでにシーズン1を見ているなら、それは非常にうまく話を続け、あなたがその進歩に満足して残し、ほとんどが結論であるので、シーズン2を見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BakaChii/reviews&#34;&gt;BakaChii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so I discovered the Gate series randomly and decided to give it a go. By the end of the second season and especially throughout the second season, my interest and enjoyment had grown more and more as I eagerly watched to see what would happen next.    Story:     When I started this series I immediately fell in love with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raandomfmo&#34;&gt;RaandomFMO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GATEの2番目の部分は、最初のシーズンよりずっと面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は暗く、最初の季節に言及されなかった多くのことを説明します。 我々はショーの高い基準を維持しながら、新しい興味深く新鮮なキャラクターを知るようになる。 今シーズンは多くの問題を私たちの主人にもたらし、それらを乗り越えるためにどのように苦しんでいるかは驚くほど厳しいものです。 今シーズンの強烈なシーンがあれば、私は本当に緊張していると言わなければならない。
ストーリー：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはまだ優れています。 優れた画像品質と驚異的な脚本。 私はアニメーションが今シーズン前のアニメーションより優れていると言います。それはアニメから得られないものです。 私はCGIが嫌いですが、このショーはJSDFの車両や武器専用のインテリジェントな使い方を持っていると言わなければなりません。 現代戦争と中世軍備の完璧な対比です。
アート：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1年後にリリースされたものの、このシーズンには音楽のバリエーションはあまりありません。これは一種のディスパッションです。 それにもかかわらず、サウンドトラックはまだ素晴らしいですし、アクションシーンをより楽しいものにします。 私はまだSFXの品質に不満がありますが、それは悪いことではありません。 魔法と戦闘の状況に関連する新しい効果音が聞こえます。 私たちはJSDF部隊の間で新しい声を聞くことができます。
サウンド：9.高品質ですが、ばらつきが少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はいつものように素晴らしいです。 私が前に言ったように、シーズン中に新しい顔を知ることができます。ゾルザルは、彼らの中で最も不名誉な人です。 残念なことに、キャラクターの開発は本当に貧弱で、ほとんどの場合が遅くなります。 彼女が話の本当に重要な部分になって以来、最も成長したキャラクターはLelei La Lelenaだと思います。
キャラクター：9.おもしろいキャラクターですが、ほとんどのキャラクターは貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンは、最初のシーズンよりもダイナミックで、場合によっては「成熟」します。 彼らの敵に対するJSDFの明白な利点は、よく作られた黒いユーモアを取り入れたものです。 伊丹は彼の優しさを忘れることなくレンジャーとS能力を見せてくれます。 私たちはいくつかのマジックデュエルと中世の戦いを見ることができるので、私のためのパックは完成です。
楽しさ：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、GATEの2番目のシーズンは、最初のものよりも優れています。 より良いストーリーとトラマの開発でより楽しい。  GATEを最初のシーズンにドロップしないでください。そうしないと、シーズン2がなくなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RaandomFMO/reviews&#34;&gt;RaandomFMO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second part of GATE is much more interesting than its first season.    The story is darker and explains many things that were not even mentioned in the first season. We get to know new interesting and fresh characters, keeping the high standards o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711nono&#34;&gt;711nono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはテレビになると、それは人生の事実です、すでに大きなショーに二年目を作るのは難しいです。 その品質を新しい続編と季節に変えようと努力し、シリーズを続けることは簡単ではありません。 これは、私が安全だと言うことができる偉大なゲートの2番目の季節にさらに例示されています。 しかし、私はまだ最初のシーズンにあった何かが欠けていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲートの2番目のシーズンの主な前提は、最初のシーズンと非常に似ています。 それは、ゲートの反対側にある日本と世界の政治関係を記録している。 これには、平和と戦争、そして鋭い権力闘争と腐敗の話が含まれます。 これが記載されているように、我々はまた、伊丹と彼自身の努力について、3人の主要な女の子、elf tuka、魔術師leilei、およびDemi神Roryを発見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2シーズンの話はかなり面白かったです。 火の竜の弧は非常に面白かったし、あなたは挑発的にこれらのキャラクターがこの巨大な火の竜を殺すのを見たいと思っていました。 帝国の政治は、ゾルザルとチュールの追加と政治権力の闘争でもよく記述されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が物語で持っている大きな問題は、キャラクターが成長し、1人のキャラクターを除いて学ぶようではないということです。 最初のシーズンでは、彼らは彼らが住んでいる新しい世界について常に学んでいるようだし、それは第2シーズンにはそうではないようだ。 そして、2つの異なる話をしている点や、伊丹は政治的闘争から単なる孤立している点もあるようだ。 しかし、より多くの物語を創造する余地があるにもかかわらず、ゲートは良い結末を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の苦情にもかかわらず、ゲートの登場人物は今までどおりずっと面白いです。 今シーズンに新たに追加された素晴らしいキャラクターもいくつかあります。 これには、ダーフエルフの八尾と王冠のゾルサルが含まれます。 ゾルサルは、彼の計画と彼の狡猾さの精緻化のために素晴らしい悪人でした。 しかし、問題は、いくつかのキャラクターは、トカを除いて今シーズンにさらなる発展を得ることができないということです。 トゥカの精神状態はよく説明されていて、彼女は伊丹と素晴らしい関係を持っていた。 伊丹はまだまだ偉大なキャラクターで、とても楽しかったです。 私は彼が彼のテーマから少し外れていたという事実に問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの音楽はかなり良かった。  OSTは思い出深いものではなかったが、オープニングテーマとエンディングテーマはどちらも優れていたし、最初のシーズンまで確実に立ち上がった。 アニメーションゲートは間違いなく驚くべきものでした。 色は美しく、アニメーションの流れはとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、ゲートの第2シーズンは確かに非常に大きかった。 それは魅力的な物語を伝えることができました。 しかし、いくつかの重要な不一致があった。 ゲートの両方の季節が間違いなく見る価値があるにもかかわらず、いくつかの非常に面白いキャラクターとジャンルのシームレスなブレンドは間違いなく非常に素晴らしい楽しいシリーズのレシピです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711nono/reviews&#34;&gt;711nono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to tv it&amp;rsquo;s a fact of life, making second seasons to already great shows are difficult. Trying to transfer that quality into a brand new sequel and season and trying to continue the series isn&amp;rsquo;t that easy. This is further exemplified in the second season of Gate where I can safely say it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大統領選挙や東京の地震や日本の軍事的な状況に慣れていくうちに少し忙しかったですが、私が集めることから、彼らは第二次世界大戦で間違った側を選ぶことから回復し始めています。 中国が目を覚ましたときにはちょっとした喧嘩のようなものだった。 だから私は本当にゲートが彼らの防衛隊を表現する上でどれほど正確であるか、あるいはそれがJSDFに加わるためにオタクを募集することに成功したのかどうかをあなたに伝えることはできませんでした。しかし、生き残れないために フルメタルジャケットキャンプで10秒で、ミドルアースで核兵器が圧倒されていることについてショーが行われていたら、「私はどうやって馬鹿だと思いますか？ 私が門についていつも兵士たちが危険にさらされているとは決して感じないという事実です。 いずれのチームも互いの優位性を持つので、サンアンドレアスの断層はホッキリのように見えるので、争いについては何も面白くない。 ヴォルデモートとの戦争で銃をまったく紹介していないということをハリー・ポッターのことを楽しんでいますが、正直に考えてみましょう。 それは良いフィクションを作っていないだろうし、それは事をもっと退屈に複雑にしていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言いましたが、本当にファンタジーの人々の側にロリーの戦闘能力と地位に相当する人はいませんか？ 外国人があまりにも悩まされないで悪魔を募集することができれば、私は祖国が妹に何か興味を持つことができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからゲート2は、ゲート1がオフの場所を選んだのですが、前半はいくつかのドラゴンと戦うことに同意したキャラクターで終わったことを覚えています。このコースにはいくつかのエピソードまでは起こりません。 ここには、実際には半分の間で変更されたものはほとんどありません。 それはまだ「今私たちと合流する」という軍事宣伝の束です。 私たちはかわいい女の子を抱えています。私たちは世界で最も強力な力を持っています。だから、死ぬことを心配する必要はなく、休憩中にオタクの趣味をすることができます。 ファンタジーの人たちは、人生を救うために機関銃との戦いを上げることができなかったばかりの馬鹿なことばかりです。 そして、A-1 Picturesのキャラクターデザインは、Sword Art Onlineのキャラクターデザイナーを自分の仕事のたびに雇っていたように、どのようにキャラクターデザインが同じようにフラットになっているのか迷っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは本当にこの裁判所で物事を盛り上げるために非常に多くはありません。 光の小説の土地から期待されるように、プロットはかなり進歩の感覚を払わなければならない交換可能な紛争のちょうど束ですが、私はそれを変えるつもりはないという事実を覆う絶望的な試みです 現状。 時には、伊丹の三人の女性ファンタジーキャラクターのひとりが、個人的な葛藤に直面することもありますが、それは常にキャラクターのためであり、物語のためではありません。 エルフの女子健忘のプロットラインが実際にどのように追加されたのか、またすでに圧倒されている側の圧倒的な存在であるロリーの貢献を理解することはできません。 実際、伊丹は主人公であるにもかかわらず、このショーの中でも、どんな種類のキャラクター・アークを通って行くとは思わない。 物語は、彼の日常生活を再開するだけで、幻想的な女の子が一緒にタグをつけたときに迷惑をかけることで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私がシリーズを見なければならない時にゲートの愚かさを受け入れるようにしている間に、それは一般的な紛争で退屈で非クリエーションなので、ナショナリズムの角度なしでも失敗する。 私が前にマーベルのことを言ったように、そして「ミッション・インポッシブル：ゴースト・プロトコル」や「ニース・ガイズ」のような評論家のアクション・フィルムも、善良な人たちが直面しなければならない葛藤は好きではない シルバー・エイジの漫画やUbisoftのゲームのための最初の草稿を削り取った。 伊丹の乗組員が直面しなければならない一人の人間ではなく、思い出深いものではありません。 加えて、基本的には戦闘機で龍を絶滅させるときには、賭け金を上げるためにできることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最後の戦いでは特に当てはまります。反対側が私たちの英雄のいずれかに傷をつけたとは思わないのです。 伊丹と彼のミニハレムは巨人を大量に虐殺し、王女とともに歩き、そしてショーは私が主人が復讐を誓うと主張するもので終わる。 私は小説シリーズがまだ進行中であることを知っていますが、もし私がそれを見ていなければ、そのフィナーレは確かに言いたいことが残っていると仮定しているように見えるので、 そして、あなたが尋ねる前に、私は主要な悪人が誰であったかを覚えていないし、彼を見上げる気にもならない。 私は彼がバニーの耳でプリンセスを強姦していたかどうかを覚えていない。 それは男が持っていた影響はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NBAバスケットボールとルーニー・テューンズが共存するというアイデアが好きなので、Space Jamのような大部分の人々と同じ方法で、ファンタジーと軍事を一緒に噛み合わせるというアイデアが好きなら、Gateはあなたのものになると思います。 なぜなら、その映画がひどくて、なぜ私たちが続編を手に入れているのか、または良いFast＆amp; 事に激怒する映画。 また、私がそこから見たロリーのファンアートがどれほどであるかを見ても、ショーを見たことがない人からの素晴らしいチャンクは、誰がこの事の中心であるかははっきりしていると思います。 しかし、すべての深刻なことに、このアイデアは、テオス・オブ・シンフォニアの続編がその激しく異なる土地の間でしようとする同じ静脈の技術的隙間の危険性を探求する可能性を秘めています。 地獄、もしこれらの猫の女の子の一人が火炎放射器の存在を発見してそれをテストするシーンがあれば、それは十分にかわいいでしょう。 代わりに、我々はただのファンタジー設定の範囲内で軍事宣伝を取得し、どちらの側も実際には、お互いにもかかわらず、自分自身でパックの残りの部分から目立たせることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンタジーストーリーや軍事物が好きではないと考えて、なぜ私がまだゲートに住んでいるのかは分かりません。 物事を包み込み、Netflixで何かを見るだけでもいいかもしれない。 私はこれらのポストモダンな喜劇がちょっと私と同じようになっているが、レディー・ダイナマイトはかなりまともであると聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a little too busy following the presidential campaign and Tokyo earthquakes and my own career to pay attention to Japan&amp;rsquo;s military situation, but from what I can gather, they&amp;rsquo;re starting to recover from choosing the wrong side in WWII and they have a bit of a hissy fit when China enters their eye. So I couldn&amp;rsquo;t really tell you how accurate Gate is in representing their defense forces or if it&amp;rsquo;s all that successful at recruiting otaku to join the JSDF, but speaking as someone who refuses to join the military on account of how I wouldn&amp;rsquo;t survive ten seconds in a Full Metal Jacket camp, I can safely say that if the show had been about Amer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wymm666&#34;&gt;wymm666&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューテキスト
私は第1シーズンと第2シーズンの両方を見直すつもりですので、私はちょうどここに私のレビューを入れます。  2番目のシーズンは内容と品質の点では1番目のシーズンとほとんど変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アサルトライフルは、シールドとパイクで武装したブロンズの鎧の中で男に向かって進み、それから大きな成果を上げています。 うん。 アニメ化されたJSDFは青銅器時代の代替世界で絶滅の危機に瀕し、良い人になるために作られた。それは宣伝ではない。  = _ =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫ではなく、誇るべきではない、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に現実的な武器の音、音楽はうまくタイム・アウトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展の中には誰もいませんでした。  JSDFの募集職員のように、サポートするすべての人物が鳴ります。 たとえMCたちだけでも、プロットの波に沿って上下に波打ち、イニシアチブを取ることはありません。悪役は実際には最も発展したキャラクターでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、悪い、日本の右翼のナショナリズムはそれだけではありません。 漫画原作にはGGRMのような政治的陰謀の芽吹けがあり、最初のアニメシーズンは少なかったが、彼らはすぐに大虐殺の場面に有利に芽を摘まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「良い」人は、「悪い」人を完全に奪い取るからだ。 楽しさは、ガットをスワットした後に感じるのと同じ種類の満足感に由来します。 それは基本的に全話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての敵の指揮官はばかげている、あなたの同盟国は金の心と鋼の神経を持つ天才であり、あなたの側のlolisさえも支配的な外交官であり、日本軍は人道主義の定義ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、運命/滞在の夜のシリーズへの継続的な参照、少し楽しい驚き。 私のためにスコアを1から2に上げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  3.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3は貧弱で4はまともであり、これはほぼまともであり、したがって3.5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ウィキペディア（Wikipedia）：プロパガンダは、特定の見解、認識または議題を促進または降格させることを目的とした偏ったコミュニケーションの一形態です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国人が代替宇宙に入って、チベット派の独裁主義者を血まみれの渇いた支配者から救う中国軍隊を描写して、中国人がアニメを作った（非インディーな中国アニメが純粋なたわごとであるという事実を一瞬無視していた）&amp;hellip;ああ 騒ぎを想像してみてください&amp;hellip;これは文字通り同じことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史大臣として、これを見ることはほとんど気にならない。 ロシア時代の技術と対戦していたほとんどの架空の日本侵略軍を、ロシア人ほど深刻に見ているのは、ほとんどコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の軍隊が自由に他の国に侵入するようになった現在、このアニメと現在の日本の政治の現実との間には平行していないのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;とにかく、話題から離れて、歴史が実際に繰り返すことを意識して申し訳ありません。 とにかく、あなたが歴史について心配しておらず、活気に満ちた日本の右翼のプロパガンダで浪費するのに数時間を費やすなら、あなたは正しいショーを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wymm666/reviews&#34;&gt;wymm666&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review Text  I&amp;rsquo;m going to review both the first and second season, so I&amp;rsquo;ll just put my review here. The second season is pretty much the same as the first in terms of content and quality, if even less.    Story - 2    Assault rifles going against man in bronze armour armed with shield and pikes,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、私たちはRPGゲームのような代替世界で人々が自分自身を見つける別のファンタジーアドベンチャーベースのアニメとしてこれを却下したいと思います。 しかし、主人公が若い男の子である通常の場合とは異なり、ここには大人が含まれています。この種のアニメに出演した大人のグループは、柳井拓己以来珍しいです 若い成人をターゲットにしているので、このアニメに暴力、売春、それに悪いことがあると驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズのアニメの主題は、日本が世界の戦争中の日本の関与について若者に教えてくれる歴史教育のメタファーを単純に基にしたものであった2.日本の意図は、アジア全域の外国支配を解放することであったが、 彼らは自分の支配と置き換えることを計画していることを認めているので、率直に言って、アニメやマンガを暗示していることがどういう意味か本当に好きではありません。 また、プロットには、日本がもはや穏やかな姿勢をとるべきではなく、彼らの軍隊に積極的な役割を果たすべきであることを暗示する地政学的テーマがあり、それは午前の安倍晋三がキャンペーンしているものである。 今私はあなたについてはいませんが、IMOは日本が太平洋戦争の中にとどまるべきだと私は思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artwise、よくファンキーなサービスがたくさんあるとは思えませんが、女の子が温泉にいるかどうかは分かりませんが、静かなところでは売春婦のみがパンティサービスを見ることができます。 だから、見て、このアニメの完全なメロンを期待しないでください、しかし、全体的な背景の作品は非常に良いです、彼らはまだファンタジーと冒険のジャンルと類似のアニメに見られる通常のものだと思った。 しかし、私が本当に好きなのは、JSDFのユニフォームでしたが、誰かがバックグラウンドデザイナーのMacDonald Scottに、JSDF空軍のMcDonnell Douglas F-4 Phantomは迷彩グリーンで色付けされていて、  1人はパイロットで、もう1人は後ろに座っているレーダー傍受責任者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwise、まあ、私はRisa Tanedaの声を聞いています。Rory Mercuryはかなり驚きました。 でも、伊丹さんの声を出してくれた妖精のスワベ・ジュニチは、それが当然だと感じました。少なくとも、10代のふりをする必要はありません。 オープン・ソングはアニメとうまくフィットし、エンディング・ソングもうまく収まるが、私はただ好きではない。 また、春香さんは十代の王女ピナ・コラダを演じるために、もう若いイントネーションを持っておらず、ピーナ・コラダではなく、青い里沙を演奏していたはずです&amp;hellip;私はもう一本、ドリンク というのは。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはどれくらい面白いですか;第1、第2続編？ それはある点まで十分楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのアニメの地政学的メタファーといくつかのキャラクターに適用されたロリコンのテーマを許すことができないので、全体的に私はそれを見て十分にうまくいって &amp;lsquo;4&amp;rsquo;を与える​​。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215506&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the most part we would like to dismiss this as another fantasy adventure based anime where people find themselves in an alternate world, where everything is like an RPG game. But unlike the usual where the main character is a young boy, here it involves an adult&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..or a group of adults who were cast in this kind of anime, which is unusual since author Takumi Yanai is targeting young adults, so it wouldn&amp;rsquo;t be a surprise if this anime has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スプリット・コングのアニメになると、最初のシーズンに確立したものよりもうまくやろうとするのは、観客が前にスタジオが行ったことを提示したものと比較する可能性があるためです。 スプリット・コースは特にストーリーの途中で停止し、最初のシーズンの最後のエピソードのために周りを回っているので、良いことではないので、何かをより良く戻そうとすることはしばしばより困難です。 だから、このソリューションを試して解決するためにゲートは何をしましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：JSDFとゲートを越えた他の人々の王国と一緒に、シーズン1で中断した場所を選んで、政治と戦争が進むにつれて、平和と平穏の見通しのために、再び両国の物語に従います。 地平線。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、伊丹は、彼の探検隊で、ゲートを越える人々に「プライム大使」の一種であることを告げるのではなく（彼は彼の周りにミニハーレムのソートがあるという事実のために、 物語の二元性 政治の様子と両側の政治の両面にある政治の恩恵を受けている国と、伊丹はただの冒険に匹敵する。  。旅行の周り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のプロットの大半は、キャラクターとしての伊丹に焦点を当てるのではなく、プロットに関連する側面に重点を置いています。 最初のシーズンは、伊丹と戦争と平和の両方が混在することに焦点を当てていましたが、今シーズンは、特別な地域で行われるさまざまな状況を処理することが主な目的です。 その主な焦点は王族自身の内部から来る独裁的なルールである。 アニメのこの部分は、かなりよく書かれており、特殊地方がゆっくりと始まるという人形政治と一般的な支配的なルールの詳細に入り込んでいます。それは、私たちに多くの意味を持ち、実際に面白い 見ること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こうした政治的な問題の問題は、対立する2つの側面が、軍事力と、最も重要な技術の両方で設計されたため、日本がやった最初のこと 門を横切ったときに一人の犠牲者がなくても100キロの兵士がカーペット爆弾であった。 誰が勝つのか推測してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが苦しんでいたもう一つの問題は、伊丹とその旅行者の関心を集めている部分全体が無関係であったという事実でした。 彼らの行動はプロットに直接影響を及ぼしましたが、どれも壮大な効果をもたらしたものではありませんでした。 さらに、両方のイベントが同時に起こっていることを聴衆に伝えるだけです。 伊丹の冒険はちょうどそこに投げ込まれていたような気がしていましたが、私は実際に起こっていた乱雑な政治と比較して、 幸せで時には愚かな雰囲気から、この灰色で危険な場所に至るまで、微妙な平和の平和を瞬時に戦争に押し込むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、JSDFが特別地域に及ぼした明らかな隙間に関わる問題の大部分で、最終的には、すべての気候を本当に感じることはできず、まさにあらゆる種類のものが実際に後遺症や 戦争から来る反響 真剣にと同じように、これまでに私が見た戦争ははるかに幸せな終わりでした。 そして、私はそれを戦争と呼ぶことさえできません。どれほど簡単にすべてが解決されたからですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+多くのプロットベース
+ S1から欠けていた政治に焦点を当てた
 - 伊丹の瞬間を物語から取り除くために物語を分割する
 - 明らかなパワーのギャップがプロットを予測可能にした
 - 終わりは、きれいにすべての場所に落ちていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シリーズがプロットベースのストーリーに移行したため、実際のキャラクターを定義する瞬間と開発の量はほとんど存在せず、存在していれば実際には1〜2分 彼らの個人的な問題の背景を説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この偶然の大部分を占めているのではなく、伊丹自身がこのシリーズに多かれ少なかれ欠けています。 彼はまだ周囲にいて、Rory、Lelei、そしてTukaと一緒に特別地域を回ってダメージを与えたり、お尻を蹴ったりしています。 キャラクターの育成や本当のキャラクターの瞬間はありません。 これらの4人の主要キャラクターのうち、真に彼女に専念する唯一の人はトゥカですが、それでも、それは多かれ少なかれ1つまたは2つのキャラクターのコースを超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして他には誰もがいる。 実際には、最初のシーズンに以前に会ったキャラクターを含め、他のすべてのキャラクターは、このプロットベースのフォーマットに沿って動くのを助ける大きなコングロマリットに多かれ少なかれまとめられています。 実際にはそれぞれの時間に専念する時間はあまりなく、そのすべてが物語を動かすのに役立つプロットデバイスです。 この場合、それは悪いことではありませんが、すべてのキャラクターは、実際の人物としてはほとんど定義されていませんが、巨大な戦争をテーマにしたマシンでは、より大きなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Tukaはいくつかのキャラクター開発を手に入れる
+キャストはプロットベースのストーリーに一致します
 - 誰も実際に定義された文字ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：A-1で制作されたGate S2は、S1が持っていたものとほぼ同じ品質を持っています。これはシリーズが描写していた魔法の世界を反映した非常に明るくカラフルなファンタジーな外観です。  A-1の全体的な質が輝きました。アニメーションの品質には本当に間違いがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：手のひらのOSTはそれほど素晴らしいものではありません。 このOPは、正直なところ、それほどメリットがないこのロックソングです。 それは実際に私の口に個人的に悪い味を残した最初のシーズンからの英雄的な響きのOPとは対照的に、むしろ奇妙なターンです。 同様に、EDはこのシリーズに多くの価値を追加するためにあまり効果を上げない、この一般的な、楽しい幸運の歌です。 全体的に、このサウンドは実際にこのアニメの最高の部分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：ゲートは興味深いと分かったシリーズでした。 今シーズンは、政治と物語にもっと焦点を当ててやったことが気に入っていましたが、予測可能ですが、それでも見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はしました。 特にシーズン好きではありませんでしたが、ファンタジーや戦争関連のアニメが実際には入り込まないほど暗い瞬間や戦争が多かったです（捕虜、市民紛争、クーデター、レイプ/奴隷のように 捕虜など）。 戦争と平和のバランスにもっと重点を置いたより深刻なプロットと結びついて、最初のシーズンにはほとんど何も起こっていないと思っていたよりも、正直言ってシリーズが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が楽しめなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、銃と爆発物で鉄と矢との間の戦争を確立しようとすると失敗したためにそれ自体が設定されています。 ショーは非常に予測可能であり、ストーリーの中で起こった実際の緊張は、JSDFが彼らが関わっていた戦争をほとんど失っていないため、むしろ反時計回りであった（特に、暴力的な政権がどれほど愚かであるかを考えれば それは失敗のために運命づけられていた）。 それはちょうどちょっとだったあなたのジェネリックな「幸せに終わった」結末のようだった&amp;hellip; meh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが元のゲートS1を気に入ったら、私は時計のためにこれをお勧めします。 ゲートを見たことがないなら、ファンタジー要素に関連して政治や戦争に興味があるなら、私はあなたにこのアニメを提案します。 執行には問題がありますが、全体的に見ると、ショーはそれが描写したいものとまともな仕事をし、相対的な成功を収めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to split cour anime, trying to do better than what you established in the first season is usually the biggest issue due to the possibility of the audience comparing what the studio has done before to what they have presented. Since split cour isn&amp;rsquo;t particularly a good thing due to the fact that they stop in the middle of the story and usually mill around for the last episode of the first season, trying to come back with something better is often times much harder. So, what exactly did Gate do to try and remedy this solution?    Story: Picking off where we left off in season 1, with the JSDF and the kingdom of the other people beyond the Gate, we follow the story of these two sides once again for the prospect of peace and tranquility as politics and war creeps over the hori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;michaelabaron&#34;&gt;MichaelaBaron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;門の最初のシーズンは私をとても魅了してくれました。 私は第2シーズンにカレンダーをマークし、発売日をチェックしながら、早くリリースされるという非現実的な希望を持っていました。 Lelei、Rory、Itamiは戦いの最中です。 さて、それです。 さあ、そこに座っているお尻の王冠を見てください。 と言えば！ 私は本当に皇太子を嫌い、記述する言葉がなく、ただ彼の話をするだけのセクション全体に貢献するだろう。 後で。 その後、最初のエピソードが来た。 私は &amp;lsquo;YEEEEAAHHHHこれは私の時間です&amp;rsquo;。  2回目のエピソードが来て、私は「キープ・イット・オウン・オン」でした。 その後、約5分の1かかった私は &amp;lsquo;地獄だった??? 今起こっていることは何ですか？ プロットはますます混乱しています。 シーンカットはとても急で、前のシーンを終了していないにもかかわらずシーンが変わったように感じました。 たとえば、「見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はただ大好きです。 愛。 それがすべてのために持っていた鮮やかな色を愛してください。 文字、自然、建物、物、動物、まさにすべて！ 私はまた、キャラクターのデザインが本当に好きです。  OHとその服はもちろんです。 だから&amp;hellip;アニメちゃんは、ばかげて実生活では着ることのない服を着ていると思うが、戦争の中でさえ、アニメでは絶対に愛らしい（ロリー、私はあなたを見ている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がゲートについて愛することの一つは、そのサウンドトラックです。 オープニングは今シーズンのポイントだったし、エンディングもとてもキャッチーだった。  Sfxも完全にシーンに置かれ、それらはGateの別の良い点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゾルザック。 ファックゾルザック。 その後、展示物Bがあります：「ちょうどあなたは自衛隊を待っています。 私は間違いなくこの時間にあなたを打つ！ その後、2回目を失いました。 この後、展示品C：「あなたは自衛隊を犯す！ あなたは私の偉大さに下がるでしょう!!! その後、もう一度敗北した。 それから、別のもの、それの後のもの、そして第二のものの後に別のものがありました。 私はあなたにもっと例を挙げますが、普通の人々が繰り返しのシーンを辿るように、私はあなたを退屈させたくありません。 明らかに、ゲートはそんなことは考えないでください。 ゾルザックは2回目の後にばかげて鳴った。 私はもっ​​と言う必要がありますか？ 私は、彼が新しい確かな計画を持っていて、もう一度やり直したいと思ったら、私はそれを手に入れますが、彼はしませんでした！ 彼はちょうど彼の広い尻の口を開いて、彼の部下のために叫んだ、暴行、Tyule（私はスペルについてはわからない）に不平を言うと、華やかな王座に彼のお尻を座った。  Tyuleは、彼が愚かであることを見てより好きになったし、私は彼女が始まるのも気に入らない。 彼はこのシリーズの主要な悪役であるはずだったが、私は彼を真剣に受け入れることはできない。 展示物A：「私は王冠です。 誰が私を無視するのだろうか？  SDF？ ファック！ 私はそれらを打つ！ その後、打ちのめされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、最後のTyuleのシーンはちょうど私を混乱させる。 私はそれが何であるかを書くつもりはない。 私はそれが理にかなっていないと言っているだけです。 それはゲートが彼女にもっと同情的に見守るようにしたが、失敗したようだった。 すごく大変です。 残りのキャラクターは、Leleiを除いて、最初のシーズンと何の違いもなかった。 今シーズンは彼女がもっと悪かったが、それはそれだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、冗談なキャラクターと混乱しているストーリーラインを除いて、私はゲート第2シーズンはかなり楽しいと言います。 最初のシーズンとはまったく似ていませんでしたが、大丈夫でした。 あなたが退屈で何か重要なことがなければ、もっとアニメのように見えるでしょう。 またはあなたがちょうど笑を延ばしたいとき&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンを見ていたら、第2シーズンを見るのは良い考えだと思う。 ストーリーの継続を知るだけです。 大きく行くか、家に帰る？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MichaelaBaron/reviews&#34;&gt;MichaelaBaron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    First season of Gate got me hooked so bad, it got me hyped like bunny on crack. I marked my calendar for the second season and kept checking the release date while having unrealistic hope that it will be released sooner. Then first episode came. I was &amp;lsquo;YEEEEAAHHHH THIS IS MY TIME&amp;rsquo;. Second episode came and I was &amp;lsquo;KEEP IT COMING&amp;rsquo;. Then around fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon999&#34;&gt;simon999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はゲートのための最初のシーズンの確かな基礎だと思ったものから出て、2番目のフォローアップはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OKは私が賛否両論の欄に入れることはあまりありません。 それは問題であるためゲートのシーズン2何も改善の欠如。 それだけでなく、それを取るちょっと穏やかなコンテンツは、それが完全に忘れて感じるようになった？ すべてのキャラクターの進行を完全に忘れる。 ストーリーは平均ですが、最初のシーズンに何を達成したかを考えて、私はそれを悪化させて私に弱くすると考えます。 平均的なサウンドとソリッドアニメーションを上回っていることを確かめてください。 しかし、それはここで救いの恵みではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いアニメですか？ いいえ、それは最初のシーズンのセットアップを考慮していないが、ボールを落とした。 どのような方法で配置された基盤上に構築していない私は感じる。 あなたが最初のシーズンを見たなら、もしあなたがまだいなければ、おそらくこれを見るでしょう。 そうでなければ、シーズン2はこのシリーズのセールスポイントではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216742&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/simon999/reviews&#34;&gt;simon999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Coming off of what i thought was a solid foundation of a first season for gate how does the secon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;az1an&#34;&gt;AZ1AN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、アニメシリーズで明るい側面を見ているので、通常はスコアリングに関してかなり寛大であるという事実から始めましょう。 それは、私がこのアニメシリーズを私のお気に入りの1つとして見ることは驚きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは8です！
ゲートシーズン2は本当に新しいシーズンではない。 シーズン1の続きです。この「シーズン」の主なシノプシスは、伊丹と乗組員と火の竜と、ゾルサル王子の暴動と帝国の突然の奪取を中心に展開しています。 私の主な問題だったシーズン1に比べて戦闘シーンが増えていたので、私は満足していました。 ストーリー自体は問題ありませんが、ストーリーが実行されてスコアが下がる方法です。 アニメ全体を通して、JSDFと帝国は戦争中であると主張し、お互いを敵とみなします。 しかし、それは実際には戦争のようなものではなく、むしろ冷戦のようなものであるように見えます。 終わりまで真の戦いはありませんが、シーズン1ではアルヌスの偉大な戦いがありました。 たとえ彼らが戦争中であっても、それはそのようには見えません。
ゲートS2の終わりは完璧です。 私はそれを台無しにするつもりはないが、私はちょうどゲートS1が大規模なcliffhangerで終わったと言うだろう。 何も与えられなかった。 ゲートS2では、少なくとも何らかの種類の閉鎖がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは9です！
芸術はシーズン1とまったく同じです。あなたが私のようで、本当に悪いことがなければ本当にアートに注意を払わなければ、芸術はあなたを喜ばせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は10です！
シーズン1のオープニングが大好きだったら、ここのオープニングが大好きです！ それは最初のものと同じ芸術家によって、より多くの岩があります。 閉会は、最初のシーズンと同じように、Lelei、Rory、Tukaの声優が歌います。 私の意見では、この閉鎖は最初のものよりもはるかに優れています。 愚かではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは8です！
シリーズは主に伊丹と彼の乗組員に続いた。 しかし、シーズン1のキャラクターの大半は、伊丹と彼の党とゾルザールに焦点を当てて、今シーズンの大半を断念し、彼らが帰って伊丹に参加するまで終わりました。 あなたが新しいキャラクターのいくつかを理解し、知っている間に、そのような巨大なキャストがあるので、開発されたものではなく、マックが感じるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ゲートS1が好きなら、ゲートS2が大好きです。 それは、それが発表されて以来、私たちの多くが期待していたことを実現します。 私は正直言って、3日前に11のエピソードをすべて見るのを待って、最後の1つを今日は、それが完全に価値があったと言うことができます。 ここでゲートS3が期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AZ1AN/reviews&#34;&gt;AZ1AN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start off with the fact that I usually see the bright side in an anime series, and hence am usually pretty generous in regards to scoring. With that said, it&amp;rsquo;s no surprise that I view this anime series as one of my favorites.     S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hall0&#34;&gt;&lt;em&gt;hall0&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に私はなぜシーズン2がシーズン1よりも優れているのか分かりません。 私はマラソンで両方の季節を見ました。 そして、私はシーズン1を愛しましたが、私はシーズン2をほとんど落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、なぜ？ 物語そのものは一流のものではなく、実際はかなり基本的なものなので、そうではありません。 芸術と音と同じです。
私にとってはキャラクターが同じであっても、かなり個性が失われました。 しかし、それは最悪ではありません。 それはユーモアを失った。 私はシーズン1ではいくつかの笑いがあったが、シーズン2では何もなかった。
そして、第1シーズンのJSDF広告は存在しましたが、第2シーズンには変わっていませんでした。私は、Team Americas &amp;lsquo;America Fuck Yeah&amp;rsquo;の曲に敬意を表して「JSDF Fuck Yeah」の曲を毎回期待していました。 ジョークはさておき シーズン2はJSDFのプロモーションイベントになりました。 それはとても痛いので痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私の5レーティングはやや厳しいかもしれませんが、今シーズン後にはとても失望しました。 したがって、5は私のために右に思えました。 たぶん私は6に変更しますが、これ以上のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_hall0_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;hall0&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really I don´t know why Season 2 has a better rating than Season 1 even it´s just marginal. I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emperor-lyon&#34;&gt;Emperor_Lyon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GATEには微妙な問題があります。 そして問題では、GATEへの微妙な意味は、バズーカの代わりに機銃で敵を刈ることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外から、このショーはすべての右のポイントに当たるように見えます。 ビッグアクションシーン、大きなファンタジーワールドアドベンチャー、政治的陰謀、奴隷制度のような道徳的問題など。 ああ、エルフの女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが欠けているものは微妙です。 これはいくつかの点で明白です。 アクションシーンは、雨が降っている銃や迫撃砲で満たされていても、一般的に緊張感や緊張感はありません。 ほとんどの場合、片側だけが弾丸を持っているからです。 現代の軍隊が中世の軍隊を容易に破ることは意味がありますが、これらの擬似中世軍は戦略を聞いたことがなく、地形を利用することはなかったと思いますか？ 開かれた戦いの人々が悪い考えであることが分かったら、森林や森林にそれらを引きつけ、接近戦がより重要になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、JSDFは完璧で間違っていないので、勝つつもりであることはわかっています。 これは、アニメによって支持される盲目のナショナリズムの問​​題につながる。 自衛隊は無防備で、メディアのせいではなく、政治家のせいで、民間人のせいなどである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメにはいくつかのナショナリズムが含まれている可能性があることを理解できます。他の国の宣伝には慣れていないので、実際には非常に磨耗し目立ちます。 しかし、私はまだショーに何もないものを加え、それを大きく損なうので、まだそれを批判することができます。 ショーのクリエイターが、関係者全員の道徳的なあいまいさを示すより微妙なポジションを取れるようになっていれば、GATEは今年の最高のアニメの1つになり易いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、アニメの大部分の道徳的テーマは重い手の扱いで扱われ、黒または白で塗られ、決して灰色ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEはちょっと退屈で飽き飽きしてしまいます。 彼らが導入した政治的陰謀の試みに拍手を送ったが、最終的にはハーフ・ベイクドだった。それはあまり握ったり、サスペンスしていなかったり、政治的ドラマがうまくいく必要がある。 主要なキャラクターの行動の結果は、しばしば光り輝く。 さらに、腐敗は政治的な領域で横行しているように描写されていますが、何とか軍隊はきれいにきれいですか？ 軍事階層の上位レベルにいくつかの不当な動機を導入する大きな機会があったが、最終的にはそれらのチャンスは浪費された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEは無駄な機会でした。 執筆と監督の微妙な微妙な些細なことで、傑作が届くはずでした。 アニメの範囲は、主要なテーマを紹介し、生の感情を呼び出すのに完璧でしたが、まったく平凡なアニメであることが判明したためにすべて無駄でした。 アニメは私に大きな影響を与えませんでしたが、結局のところ、それはまだ恐ろしい時計ではない、いくつかの楽しい瞬間を持っているので、私はそれを6-7 / 10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emperor_Lyon/reviews&#34;&gt;Emperor_Lyon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GATE has a MAJOR problem with subtlety. And by problem I mean subtlety to GATE means mowing your enemies down with machineguns instead of bazookas.    From the outside, this show looks like it hits all the right points. Big action scenes, large fantasy world adventure, political intrigue, moral issues &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juanjokun21&#34;&gt;JuanjoKun21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれが私の最初のレビューであることを知っているので、どうか簡単に私に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンを初めて見たとき、それは興味深く面白いアニメのように私に見えました。 偉大なキャラクターと面白いアイデア（主人公はオタク）。 私はこのシリーズの可能性を見て、私は楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がアニメを見続けると、私は退屈になり始めました。それはもはやもっと楽しいものではありませんでした。 私はそれを残して、他のアニメを見始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターがそれほど悪くはないと言わなければならない、芸術はとてもいいし、何回か見るのは楽しい。 私が目にする主な問題は、物語そのものです。それはしばらくの間楽しませていますが、時間が経つにつれて退屈になる話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを見ないように言いません。あなたは、「一方のアニメ」または「より大きなアニメシリーズを見つけるまで」を探しています。実際に、このタイプのアニメを探しているなら、このシリーズは完璧です。 しかし、あなたが偉大な物語を探していて、うまくやっている人物や優れた品質で私はあなたにそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JuanjoKun21/reviews&#34;&gt;JuanjoKun21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For you to know this is my first review, so go easy on me please.     When i saw the first season for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toonshiba&#34;&gt;ToonShiba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より多くの同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは第2シーズンで少し弱いです。 キャラクターが分裂すると、物語は悪党の奇妙な陰謀、平和の政治、内部の権力闘争、主人公の生活を見守ることを試みることを余儀なくされる。 これは物語の方向感を混乱させ、ショーの焦点が何であるか質問します。 キャラクターはオープニングとエンディングで際立っていますが、エピソードにはほとんど顔が見えません。 私はこのショーから何とか離れようとしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは同じです。 同様の制作価値を持つスタジオ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは開発シグナルを得ているか、そうではなかった。 幸いなことに、成長と視聴者の関心を自分自身に追加するために必要な画面時間です。 残りの文字は、栄光に満ちた背景の文字種の方法で見落とされました。 これらの人々が、アニメカットをあまりしない本で何か重要なことをしていたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第2シーズンを楽しんでいなかった。 ストーリーとキャラクターが最初のシーズンから改善されることを期待していましたが、これは問題が発生するのに十分な大きさでは起こりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは巧妙な続編ではない。 元来から改善された側面も、新しいエンティティとして再発明しようともしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; drは潜在的な無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToonShiba/reviews&#34;&gt;ToonShiba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More of the same.    Story is a bit weaker in the second season. With the characters split up, the story is forced to swap between the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、これはゲートシーズン1とシーズン2のレビューになります。私はこのアニメ全体を楽しんでいました。 彼らはファンタジー要素、コメディ、そしてロマンスのヒントでさえ実現したので、大部分はリラックスして楽しいものでした。 それは言われている、第2シーズンは、より深刻な自然を立ち上げ、より楽しいとファンタジーに基づいた物語をやや楽しいIMOに変換します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは簡単です。 日本ではゲートが開き、中世の時代の軍隊が現れ、この新しい世界を襲撃します。 この攻撃に対応して、JSDFは、ゲートを越えてエリアを確保し、さらなる攻撃から保護するために送られます。 反対側にいる間、彼らは様々な文化やアイデアでこのファンタジーの世界を見つけます。 多くのエピソードは、この世界についてより多くのことを学び、この新しい世界の大部分の人々のための中央政府である「帝国」との平和条約に署名することに専念しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に素敵でとてもきれいだった。 サウンドトラックはかなり良かったし、演技はポイント上にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、これはアニメのようなハーレムです。 大人気のオタクスーパーキャラクター（伊丹、妖精）がいます。 それから、私たちはGoth Loliのデミゴッド（Mercury、Rory）を楽しんで、ショーに少しファンサービスを加えました。 それから、私たちは感情のない天才的な魔法の女の子（Lalena、Lelei la）が、文化や言語の壁のぼやけに沿ってスピードを出すことがほとんどでした。 最後に私たちはブロンドのエルフ（Marceau、Tuka Luna）を持っています。私は彼女について正直言ってもあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及すべきより多くの文字がありますが、私はそれらをすべてリストアップしません。 この番組のキャラクターは非常に強い性格のポイントを持っています。 しかし、これは、いくつかのキャラクターが変動する性格を持つのを見るのは奇妙になります。 皇帝、卑劣で知的な王子、帝国を愛する王女のようなエンパイアのロイヤリティの一部は、流行の時代に注目されています。 作家が特定の結末を書くようになったように感じ、それを機能させるためにいくつかのことを修正しなければならなかった。 全体的にはしかし、キャラクターはとても楽しかったし、最初のシーズンにはそれほど問題はなかった。  2回目のシーズンは私に数回ひどく震えさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はこのアニメを楽しんだことをもう一度言いたい。  2回目のシーズンは、私の口に少し嫌な味が残ってしまいました。それは、終わってはいけない副作用を広げ、帝国と日本の間の状況に関する質問を私に残しました。 全体的に面白かったですが、このストーリーのバックボーンはちょっと薄弱でした。 両方の季節があいまいに終わってしまう葛藤は欠けていて、私は一瞬にして一歩後退し、アニメを数分楽しめませんでした。 しかし、あなたがコメディ、ファンタジー、ハレム、そしてそれらのラインに沿ったさまざまな要素が好きなら、これを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tldr：
悪くない時間を浪費します。 シーズン1は良い、シーズン2は良くなかった。 あなたがファンタジーテーマ、結論のない俳優、またはいくつかのコメディが好きなら、それを見てください。 ファンのサービスはほとんどありません。なぜ、人々がこのショーを呼び出すのかは不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Gate season 1 and season 2. I enjoyed this anime as a whole. The experience was for the most part relaxing and enjoyable as they implemented in fantasy elements, comedy, and even hints of romance. That being said, the second season ramps up its more serious nature,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;thedeedsofmen-1&#34;&gt;TheDeedsOfMen&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シーズン1の私のレビューでは、私は日本の旗を敬礼することを提案しました。 さて、作家が私に手を差し伸べるようになったように見えるのは、結末に今や輝かしい日本の旗が含まれているからです。 さまざまな軍事活動の軍事用ギアにプラスのファンタジーガールを加え、楽しい時間を過ごす。 実際、軍隊はとても楽しいものとして描かれています。 お風呂で遊んで、無料のハーレムを入手してください。 私に合法的に聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;hellip;とにかく、最後の1つが途絶えたところで、シーズン2がピックアップします。 タイトルのある門の向こうには、エルフ、ドラゴン、キャットガールなどのファンタジーランドがあります。 その場所は日本が併合し、特別地域と呼ばれる多くの創造性と感性を持っています。 現在、日本の良質な自衛隊（SDF）は、地方人民を暴動と圧制から救うために手続きを進めています。 そして、無能な政治家、プロパガンダ、ジャーナリスト、日本のビジネスを混乱させようとする米国のような国々に支障をきたしているにもかかわらず、彼らは名誉をもってそれを実行します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何？ 日本憲法は自衛隊を海外で使用することを禁じていますか？ 愚かではない。 あなたが場所を付けると、それは日本の一部として数えられます。 または、ゲートが日本の中にあるので、彼らはすべての内容もそうだと決めました。 彼らに弁護士のチームがいれば、私も弁護士を雇いたいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プラス彼らは略奪、私は調達を意味する間違いなく、その地域にあるすべての天然資源。 そのとおり; 日本は石油を叩く。  rekt、中東を取得します。 地元の領主は、彼らが鉱業取引に署名したときに石油が価値があることを知らなかった。 サッカー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ご想像のとおり、自衛隊はネイティブを容易に破壊します。 再び。 地元の王族や領主が戦争や外交の手段で多くを学んでいないので、それは本当に驚くべきことではありません。 実際には、銃を忘れてください。 彼らは拳銃で自衛隊と一致することさえできません。 そして、自衛隊が十分に圧倒されていないとき、オタクの主人公の魔法使いと半信半下のlolisが数秒で襲い掛かります。 ありがたいことに少なくとももう少しチャレンジングなCGIドラゴンもあります。それはおそらくそれが最初にプロットに存在する理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、心理的外傷のための最善の治療法は、外傷を負った人にバズーカを操作させることによって最もよく達成される復讐です。 おそらく何がうまくいかないだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コメディとドラマのタイミングは鮮やかで、奴隷制と戦争犯罪のすぐ隣に無作為なファンタシーがあります（自衛隊のコミットではなく、心配しないでください）。 ちょうど私がそれを好む方法。 ロマンスは微妙に扱われています。最後には最新のクラックペアリングのモンタージュもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、ファンクルサービス、爆発、国家主義の右翼感情をたくさん探しているなら、これはあなたにとってのアニメです。 シーズン3の誇大宣伝？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214154&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheDeedsOfMen/reviews&#34;&gt;TheDeedsOfMen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;In my review of season 1, I suggested saluting the Japanese flag. Well, it looks like the writers decided to give me a hand because the ending now contains a Japanese flag flying gloriously. Plus fantasy girls in military gear in various military activities, having &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stark700-1&#34;&gt;Stark700&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どんなに頻繁にも、我々はいくつかの論争があるシリーズに出くわす。 アニメはリスクを負うことを恥ずかしがり屋ではないので、軍隊、政治、売春、そして奴隷に関する話があります。 それを脇に置くと、ショーはまた、これらのリスクを利用して、それを変装の祝福のようなものに変えることができます。  Gate Jieitai Kanochi nite Kaku Tatakaeri第2シーズンは、これらのショーの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2番目のシーズンに戻ると、GATEは2つの大きなアークに焦点を合わせます。 最初はいくつかのことがあります。 地上自衛隊の中佐である伊丹義次に紹介されたことで、シリーズはすでに最初のシーズンに向けて多くのことを構築しています。 彼のオタクの特性でも知られている、伊丹の世界の反対側での出会い（GATE以外は私がそれを呼びたいと思っている）は驚くべき発見につながる。 エルフ、魔術師、ドラゴン、さらにはデミ神々。 これらは、伊丹が遭遇する異世界のほんの一部です。 もちろん、2つの世界の間には、多くの葛藤があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紛争はGATEシーズン2に続きます。最初の数回のエピソードでも、ストーリーのリマインダーコースのイベントがかなり準備されています。  Zorzal El Caesar（帝国の最初の王子）やTyuule（戦士バニーの支配者）などのキャラクターは、論争の原因となっています。 帝国の皇帝は、ピナがまだ2つの世界の平和の状態を維持しようとしている間、大きなものの計画を立てているようだ。 それから、驚くほど狡猾な心を持っている若い少女Sherry Tyueliのようなキャラクターもあります。  GATEシーズン2は、役割の多様性の目的を浸透させるために様々なキャラクターを紹介しています。 また、あらゆる年齢、性別、人種のキャラクタが物語の中で大きな影響を及ぼす可能性があることを示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、伊丹はまだ最初のシーズンから愛されている3人の女の子と一緒にいます。 さらに、伊丹と特にトゥカとの関係は、後のエピソードのひとつではるかに深くなっているようです。 魔法使いとしてのLeleiの開発は、レッド・ドラゴン・アークの間に全能のドラゴンに対しても彼女のスキルを目の当たりにしていることからも明らかです。 そして、誰がロリーを忘れることができますか？ まるで狡猾なデミ神も、伊丹との特別な関係を築き、古いライバルと関わりを持つようになります。 本質的に、すべての主要な女の子が光を放つ一方、伊丹は依然としてチームのリーダーとなる役割を果たしています。 その間に、実際には2番目の季節が暗く見えるようになる政治的緊張が高まっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これには、未遂の暗殺、人間の奴隷制度、自国の勢力内で帝国を倒す計画が含まれます。 あなたがピナを覚えているならば、彼女はまた予想外の暗いターンを取る論争的な事柄に抱かれてしまいます。 それは、GATEがこれまで何をしようとしているかを維持していると言います。エピソードでエピソードを展開しながら、多くのアイデアをクライマックスに向けて展開しています。 私たちがその目的の目的を理解すると、それはかなりうまく機能します。 それが終わっても、GATEは死を見せてそれを現実にするのを恐れることはありません。 ファンタジーと現実の世界の両方に戦争が存在し、GATEは今もシーズンを通して発展しています。 また、ショーにはたくさんの軍事テーマがあり、日本がどのように技術兵器によって推進されている宣伝に適応しているかを簡単に見ることができることを忘れないでください。 また、GATEが世界レベルの建築を継続して維持していることは注目に値する。 それは簡単に認識され、常にショーの強みの1つとなっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンとは異なり、続編はコメディが少なく、プロットの強調がはるかに多い。  3回目または4回目のエピソードでは、ショーで既に十分なコンセプトが導入されているため、スタイルに合わせやすいと思います。 しかし、ほとんどのアダプテーションのように、ショーでは重要なことは何もありませんが、いくつかの資料は省略しています。 性的奴隷や虐待のような論争の多いコンテンツのいくつかは、ゴアが少ない間に微妙に暗示されています。 さらに、ペーシングは数回のエピソードでやや急いで行われます。 新しいキャラクターを紹介するストーリーでは、それらを好きになるのは必ずしも容易ではありません。 ゾルザルは、彼の残酷な行為の中で最も憎まれた人物の1人になる可能性が高い。 さらに、セックスなどのコンテンツの一部は、あなたの心に沈むのが不快な場合があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEのアートスタイルは一般的に変わりません。 私が前に述べたように、世界の建物はショーの最強の側面の一つであり、我々はファンタジー世界の質の良い量を得る。 パワフルな外観のドラゴンから、芸術的に装飾された構造まで、ファンタジーのコンテンツについてはどこに行くのかが分かります。 これはまた、本当に特徴的な外観を示すキャラクターデザインにも及んでいます。 バニーの戦士から使徒にいたるまで、キャラクターの見た目を変えるためのショーのユニークな方法がたくさんあります。 第1シーズンと同様に、日本軍のような現実的なコンテンツもあります。 印象的な戦闘機から重い迫撃砲まで、このショーは軍隊が本当に可能なことを示しています。 その印象的な技術的特徴を補うために、シーズン2のサウンドトラックは、ファンの慣れたスタイルを保持しています。  OPソングはおなじみの曲ですが、アクション・コレオグラフィーの大部分は、魅力的なOSTでうまく演奏されます。 キャラクターの声のやり方は、ゾルザルの自我主義、チュエルエの操作的人格、またはノリコの無実によっても目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、GATEの第2シーズンは、第1シーズンよりも優れているとは言えません。 しかし、それが持つものは、ますます構築される具体的なストーリーテリングです。 それは、視聴者が論争の的になるコンテンツの一部に巧みに適応しながら、次に何が起こるのかを予期させる。 私は少しでもそれが特定のコンテンツを省略して失望しています。  （詳細はLNとmangaを読んでください）そして火に付け加えるために、GATEにはまだ人が毛を引っ張ることができる文字があります。 それを除いて、GATEシーズン2はストーリーテリングとキャラクターのバランスを保ちます。 コメディーが少なく、より深刻なビジネスを拾い上げることで、それは単に与えることを続けているショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214058&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Stark700/reviews&#34;&gt;Stark700&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Every so and often, we come across a series where there’s some controversy. Anime isn’t shy to take risks and so we have stories that involves the military, politics, prostitution, and slavery. Putting that aside, a show is also capable of capitalizing on these risks and turn it into something of a blessing in disguise. Gate Jieitai Kanochi nite Kaku Tatakaeri 2nd Season is one of these shows.    Returning for a second season, GATE focuses on two major arcs. A few things first though. The series has already build a lot with the first season as we were introduced to Itami Youji, a lieuten &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jc9622-1&#34;&gt;jc9622&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「門：そして第2回の宣伝が始まる」
^^は正直言ってこの番組のタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？ 前シーズンよりも今シーズンにJSDF宣伝が増えています。 しかし、それは私がこのショーをあまり好きにしてくれない。 また、私がJSDF宣伝を言ったとき、それは悪い意味ではありませんでした。 日本のショーだから、彼らは彼らが望んでいることを何でもすることができる。  JSDF宣伝の量についてこの番組を批判している偽善者たちは、アメリカの映画にアメリカ軍の宣伝の一部（時にはたくさんのもの）が入っているのと同じ人々だから、病気になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（私のレビューにはいくつかのスポイラーがあります）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ストーリー]：（8/10）
私はGATEの最初のシーズンの大ファンであり、私はそのショーを絶対に愛していました。 彼らがショーを2つのコースに分けることに決めたとき、私はセカンドシーズンのために毎日2〜3ヶ月待って辛抱強く待っていた（そして死んでいた）。 私は女の子のように叫ぶファンボーイのようだった&amp;hellip;私はとても興奮していた。 シリーズが放映を終了したので、それは最初のシーズンよりも優れていて、待っていたのですか？ あなたはすぐに見つかるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEの第2シーズンは、第1シーズンが終わったところから続き、ここからピックアップされます。 ショーは2つのアークに分割され、 &amp;lsquo;Fire Dragon&amp;rsquo;アークと &amp;lsquo;Douran&amp;rsquo;アークに適応します。 最も期待されている「Fire Dragon」アークに注目しましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初のシーズンにそれを続けるつもりがないことを知ったとき、私は本当にこの弧のために誇りを持っていました。 大抵私は伊丹を見たいと思っていたので、彼の小屋 - 救助する女の子と彼の小隊は火の竜と戦う。 しかし、第2シーズンは実際にはまだ &amp;lsquo;ファイアドラゴン&amp;rsquo;アークで始まっていませんでした。 それは、日本の上院議員とJSDFが帝国との和平交渉を開始することから始まります。 彼らはまた、民間人への平和を維持し始め、民間人の生活を改善しようとする最初のステップは、ヘルスケアシステムを構築することである。 これで実際の円弧が始まります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;次の円弧は &amp;lsquo;Douran&amp;rsquo;円弧です。 私は実際に彼らがこの弧を適応させたことに驚いていました。 私は、彼らが第2シーズンを宣伝したとき、彼らは予告編にFire Dragonのアークを示しただけだったので、アークは全シーズンのように持続していると思った。 とにかく、この弧は2つのイベントに焦点を合わせます。 最初のイベントは、未来のように見える町へのLeleiに伴う伊丹ですが、そうではありません。 具体的には、魔術師を訓練するアカデミー・シティです。 第2のイベントは、帝国と日本の平和を破壊しようとする帝国内部のクーデターです。 正直なところ、この弧は最初の弧より若干優れています。なぜなら、Fire Dragonの弧よりもはるかに多くの事が起こっていて、この弧には多くの政治が関与していて、それがどのように大きな役割を果たしているからです。 例えば、なぜ日本の上院議員を救うためにJSDFが早期に配備されなかったのか、なぜ彼らが早く帝国を解放しなかったのかを知ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最初のシーズンのレビューでペーシングの問題について話しました。このレビューでのペーシングの問題についてもう一度話したいと思います。 最初のシーズンと同じように、最初のアークが急ぎ、後半はやや急いでいたが、それほど多くはなかった。 私はアークの終わりに素敵なペイオフがあっても、ファイアドラゴンアークが大好きではなかった理由のため、前半を急いではいけませんでした。 弧を急ぐのではなく、TukaのPTSDと伊丹のバックストーリーにもっと多くの時間を費やして、2つの事柄が拡大されれば最後に大きな影響を及ぼしたはずです。 私は、後半のやや急いでペーシングをすることに問題はありません。それは主に政治と伊丹の村への旅、そして彼と女の子がその町でしたことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが最初のエピソードを見たときにこれに気付いたと思いますが、ゲートシーズン2の雰囲気は前のシーズンよりずっと暗いです。 私は実際にレイプ、虐待などのような対象物に触れることは決して期待していませんでした。明らかに検閲されましたが、まだまだ邪魔されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私は第2シーズンのゲートで私が持っているいくつかの問題について話したいと思います。 最初にペーシングの問題がありました。私はすでにそれについて話しました。そのため、2番目の問題にスキップします。 第2の問題は、十分な臨場感を得られないキャラクターやサイドキャラクターが、私は伊丹の小隊の兵士が十分な臨場感を得ていないことを意味します。 最初のシーズンではキャラクターのインタラクションと興味深い人物が本当に好きでしたが、今シーズンには伊丹のハーレムが大部分を占めました。最後の問題はエンディングです。 それは地獄のようなチーズだったし、それはJSDFに参加し、あなたの戦争の努力のためのwaifuを得ると言う広告のように見えた。 私はJSDF Propagandaには問題ありませんが、そのシーンは本当にファックしていました。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[アート/アニメーション]：（9/10）
第2シーズンのアートとビジュアルは、第1シーズンと全く同じように見えますが、当初は24回のエピソードが予定されていたため、驚くことはありません。 それで、このセクションの私の評価は同じままです。 背景がどのように色付けされているかと奇妙なことがあります。 あなたがそれらのぬりえの本を彩るのに慣れたとき、色がどんなに強いかに関わらず、常にいくつかの白い小さな点が残っていることを覚えていますか？  A-1ピクチャーズの予算が枯渇しているか、時間がなくなったようなものになったのは、背景がどのようなものかということです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[サウンド]：（9/10）
アニメーションと同様に、すべてのサウンドトラックは最初のシーズンから再利用されました。 しかし、私は最初から悪くないので、サウンドトラックには何の不満もありません。 実際には、彼らは驚くべきことに彼らはサウンドトラックを保有していました。それは私にいつもグースバンプを与えます。 特に、JSDFが公開されたときに演じるサウンドトラックであり、エンパイアの悪魔やFire Dragonsには、私たちがすべて抱いている民主主義と自由の甘い味わいを与えます。 今OPとEDのテーマソングは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OP主題歌は、アケボシ・ロケッツの「GATE II：世界を恋する世界」。 さて、私はあけぼしロケッツに最新の曲の演奏方法と音色を変える小道具を与えなければなりません。 最初は普通のドラムビートがありますが、少なくともHOTDのOPの最初の5秒と同じようには聞こえません。 全体的に、この曲は素晴らしかったですが、私はOP Animationに問題があります。 シーンの90％は最初のシーズンから再利用されたシーン、5％は別のショーのOP 1「アスタリスク・ウォー」からリッピングされ、最後の5％はキャラクターの顔のショットです。 怠け者であるか、アイデアが足りなくなっているか話す
ED主題歌は、Lelei、Tuka、Roryの&amp;rdquo;Itsu Datte Communication&amp;rdquo;です。 私はGateの2nd EDテーマソングが大好きです。 第1回目のEDでは、光る光の入ったトンネルを走っている単純なハンベイです。 ここでは、EDアニメーションもシンプルですが、同時に陽気です。 それをプロパガンダショットと呼ぶか、あなたが望んでいても何でもいいけど、私は本当にあなたが考えることをしない。 それはそのファンキーな1st EDテーマソングよりもはるかによく聞こえます。 私は第1回EDのテーマソングが嫌いではありません。 実際には、私はそれを愛し、私は第二EDを好むだけです。  Lelei、Tuka、Roryが一緒に歌っているときに私はそれが大好きなので、私はGateの1st EDが大好きでした。 ここにも同じ事件..歌がリラックスしていて、それはとても美しく聞こえる。 地獄、私は彼らがアイドルグループを形成するかどうかは気にしません。 さて、EDアニメーションの面で。 手に持つ、最高のEDアニメーション。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[文字]：（8/10）
前のシーズンでは、最初のシーズンの終わりに新しいキャラクターが導入されました。 私たちが知っていたことは、彼女が「グリーン・ピープル」、つまりJSDFが火の玉を殺すのに助けを求めるために探し出すことでした。 ここでは、ファイヤードラゴンアークで彼女の性格についてもっと知ることができます。彼女は嫌な人で、他人の気持ちに同情しません。 彼女のように思えるが、彼女の扱い方は、父親の運命についてトゥカに真実を伝えることによって、彼女は馬鹿げた、利己的で無感覚な人のように見える。 しかし、これは、伊丹をトゥカの父親になりすますように見せかける。 彼は「いつでも仕事の上で趣味をつける」とは思うが、彼はTukaを助けるJSDFの兵士としての任務を果たした。 伊丹は親を失うような気がするのを知っているので、トゥカに共感しました。 私が上に言ったように、伊丹の両親についての裏話はあまりのように思えます。そのため、伊丹のTukaに対する共感はそれほど大きな影響を与えませんでした&amp;hellip;.しかし、私は少しでも影響を受けました 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トゥカは、ファイヤードラゴンの弧にスポットライトをあててキャラクターに発展させたが、ショーはドゥランの弧の間にもLeleiに焦点を当てた。 私たちは、Leleiには姉妹よりもあらゆることが考えられる姉妹がいることを知りました。 しかし、なぜ私はLeleiの先生（S1、第3话）がむしろ「彼女のような魅力的な女性を乗せる」ことを理解しています。 彼女は熱狂しているが、彼女は普通のダンブロンドの一人で、彼女はダムではないと期待している。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[楽しさ]：（8/10）
私はまだゲートの第2シーズンを楽しんだが、ゲートの最初のシーズンほど楽しめなかった。 しかし、前のシーズンと同じように、アニメの軍隊は自分自身のために立つことができない無能なユニットとして描かれているので、私はショーの軍事的側面を楽しんだ。 私はまた、私の一部がこのショーのために私の楽しみに貢献するように、大きな軍人愛好家です。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;[評決]
&amp;lsquo;ゲート：それで特別防衛軍が戦った - シーズン2&amp;rsquo;は最終的にゲートの話を終わらせる良い続編です。  Light Novelにはまだ「The Civil War」のような話がありますが、アニメ版がどのように終わったのか満足しています。 私は彼らが最終的に起こることはないと思った「ゲート」の仕組みについて最終的に説明したことも嬉しいです。 あなたがゲートの第1シーズンを見て、あなたがそれを楽しんだなら、今シーズンは必見です。 しかし、それが最初の季節よりも良くなるとは思わない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[全体]：（8.4 / 10）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：
+ショーの雰囲気は前のシーズンよりも暗い
+うまくいった物語
+偉大なアニメーション
+ A-1写真はすばらしいサウンドトラックを保った
+マルドゥクグッドキャラクター開発
+昨シーズンと同じように、JSDFとその武器/軍用車の描写はほとんど現実的です。
+彼らは最終的に &amp;lsquo;ゲート&amp;rsquo;の仕組みを説明しました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;短所：
 - 問題の配置
 - いとみの裏話はお尻のように思える
-Itamiの小隊は十分な賞賛を得られなかった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jc9622/reviews&#34;&gt;jc9622&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;lsquo;Gate: And So the Second Round of Propaganda begins&amp;rsquo;  ^^ is honestly a fitting title for this show.     Why? There&amp;rsquo;s more JSDF propaganda in this season than the previous season. That doesn&amp;rsquo;t make me love this show less, however. Also, when I say JSDF propaganda, I didn&amp;rsquo;t mean that in a bad way. It&amp;rsquo;s Japan&amp;rsquo;s show so they can do whatever the hell they want. Hypocrites who criticizes this show for the amount of JSDF propaganda makes me sick because they&amp;rsquo;re the same people who watches American films that also contains some (sometimes a lot of) U.S Army Propaganda.     (There will be some SPOILERS in my review)    [Story]: (&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;)  I&amp;rsquo;m a big fan of the first season of GATE and I absolutely loved the show. When they decided to split the show into 2 cour, I was patiently waiting (and dying) for the Second Season every single day for 2-3 months before it aired. I was like one of those fanboys screaming like a girl&amp;hellip;I was just so excited. Now that the series has finished airing, is it better than the first season and was my waiting justified? You&amp;rsquo;ll find out soon enough.     The 2nd Season of GATE continues from where the 1st Season left off and is picked up from there. The show is separated into t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jendster-1&#34;&gt;jendster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;何と言えばいい？ 良い？ それほど大したものではない？ 平凡な？ 待って、それは平凡ではないが、良いことではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメには &amp;lsquo;FOR MILITER-OTAKU&amp;rsquo;というラベルが付いているはずです。 それも意味を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まず、あなたが知らないと爆発物や銃を楽しんでいない場合。 このアニメはあなたを提供する典型的な物語を持っていました。 だから、このアニメを楽しむのは難しいはずです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二に、「ジャッププロパガンダはこの1人でとても強いです」は誇張された声明ではありません。 しかし、それはまだ正確な軍事戦術と戦略を使用しています。 そう、あなたがそれを楽しむならば。 このアニメはうまくいくはずです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは銃、軍事戦術、宣伝とfanserviceを除いてあまりあまり提供していません。 まあ、ストーリーはそれほど悪くないので、あなたの脳を傷つけます。 それは良いことではないが、悪くない。  JSDFの魅力的な宣伝によって予測可能な結果が輝きました。 それでもあなたの目と耳は喜んでいます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は宣伝に&amp;rdquo;免疫&amp;rdquo;と銃や軍事戦術を愛する人のために、このアニメをお勧めします。 まあ、これ以外にもあなたに正確な軍事戦術を与えるアニメはあまりありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、8/10は私がこのアニメのために伸ばすことができる最も高いスコアです。 私の意見に基づいて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214541&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jendster/reviews&#34;&gt;jendster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;what can i say? good? not that great? mediocre? wait, it&amp;rsquo;s not mediocre but not that good    this anime should have &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;squickedbymoths-1&#34;&gt;squickedbymoths&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;やあ。 このアニメはそのようなごみです、ああ、私の神。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、最初は、これが精神的に明るい、右翼のファシスト、ナショナリスト、軍国主義のプロパガンダが、数千人ではないにせよ、数百人の犠牲者を抱えるハレム・コメディ・ライフとして設定されたことに気付かなかった。 残念なことに、それはまた、私を夢中にさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの「JSDF」（明らかに日本の軍隊と呼ばれるもの）が侵入したという、狂った殺人騒ぎをヒステリックに笑って、シーズン1にかなり入った。 彼らは鉄器時代の兵士の軍団を刈り取った。そして誰も気にしないようだ？ 彼らの家族はどこですか？ 私は古典的な催眠で楽しい時間を過ごしました。「実際には何百年も前のことなので、彼らは15歳の子供のように見えます。 ハーレム文字で 可愛い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言ったように、それはハーレムのアニメです。 なんでも。 非常にペイント・バイ・ナンバーです。 すべての女の子は私たちの主人公、伊丹に夢中ですが、絶対に間違ってはいけません。 これは第2シーズンには変わらず、実際に彼の小さなハーレムはさらに大きくなります！ また、ブロンドの人は彼をパパと呼んでいます。 それは愛らしいものではありませんか？ 残念なことに、私たちのハレームのアニメは、何千人もの市民の命を奪う戦いや、都市全体を破壊し、はるかに発展していない人々を抹殺し、侵略者をペイントするなど、無慈悲な殺人と破壊を背景にしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは1人の兵士を失うことはないようだが、何千人もの兵士を刈り取ることはない。 これは恐ろしいことです。 最初はそれは&amp;hellip;ほぼ正当なものだった&amp;hellip;しかし、シーズン2では深くファックしている。 この種の殺人と軍国主義の精神病は、この時点で全く嫌です。 私はそれが遅くなると思っている&amp;hellip;そしてそれはしない&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、ファンタジーランドの皆さんには何が間違っていますか？ 彼らの意思決定のなかには意味がありません！ 彼らは、アリを好きにする国民との平和交渉を実際に強制しなければならない。 明らかに、JSDFをスマートで寛大に見せるという目標は明らかだが、外交政策について議論している日本の外交官のように見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが殺すことを脅かす幼児。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはかなり退屈な場合、ほとんどの場合、十分です。 それから私たちは技術ポルノを手に入れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真に美しいデザイン、忠実な、生き生きとした複製、豪華な細胞、タンク、ヘリコプター、バズーカ、機械銃、武器、戦闘機などの完璧なアニメーション。 正直？ このアニメは、かなり軍事的なポルノをすべて外し、それを良い曲にするだけで、何千倍も良いでしょう。 私はそれを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;忘れることはできますが、かなり満足です。 また、同じトラックを何度も繰り返し使用しています。 イントロとアウトロの曲は、退屈でスキップ可能です。 買う価値のあるものはありません。それは確かです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最終的に私がそれを見ることができなくなったのです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は投資された。 文字の中に。 私は正直に言うと、私は腐った腐っている。  PMMMのような魔法の女の子アニメや、OPMのようなジャンルを変えるヒーローアニメは、近代的なアニメから多くを期待しています。 金型を破るキャラクター、瞬間から楽しみに至る状況、広大な世界、興味深い芸術スタイル&amp;hellip;これはアニメが過去10年ほどにわたって私たちに与えてきたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの登場人物は、沢山の方法で魔法の上に登場しています。 私はここでそれが起こることを期待し続けました。 私は待っていた。 そして待っている。 そして待っている。 そして、ついに実現しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのうち1人は成長を遂げませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは残念だ。 私は、これらの文字のすべてがチェーンを壊してしまったように、多くの方法を想像することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下のスポイラー（ただし、あなたの目でそれを見なければならない前にお読みください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、12歳の女の子が性的奴隷制度とおそらく死として暗示されていることから彼女を救うために大人の暴力を求めているエピソード8の最後に、これを認識しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はそうしています&amp;hellip;なぜなら、彼女は小さな子供であり、彼の助けが必要だからではありません。 彼は最後に、彼女が16歳のとき、彼女と結婚すると言います。 彼はそうするためのヒーローとして描かれ、彼はほとんど彼女にキスを与えます。 彼らの関係は例外的に小児性愛であり、邪魔をしており、完全な完全性と英雄として描写されています。 私は完全にうんざりしているので、このアニメがキャラクターの成長を示すことができなかったことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らが大人を作ることができるなら（私は30代で話している）、男は12歳の人とセックスすることを決定するヒーローのように見えます&amp;hellip;そして、このアニメはまともな人物がどのように見えるか分かりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（そして、彼女が16歳の時に対抗するために、11代の議論、なぜ彼女を12歳にしたのか、彼女を16歳にして中央の男性を切り抜けるだけではないのですか？ あなたが同意した年齢に達するまで、12歳の男の子を性的にすることはオッキードキーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、少年少女の銃や絵の絵にマスターベーションする、小児愛的で国家主義的なオタクによって書かれているため、本当に良い人物、あるいは本当に複雑な人物を示すことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分の2つの眼球でそれを見ることで精神的に傷ついています。 私はもう見たくない。 私はそれを取ることができるとは思わない。 少なくとも、他のファンタジー・ロリータたちと一緒に、彼らは「より古い」と表現するためにATTEMPTを作った。  9歳、私のお尻。 しかし、これで！？ 彼女は文字どおりの、肉体的な赤ちゃんだ！ 彼女は思春期を打つことさえしなかったかもしれません！ 私はまだ*味の嘔吐。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンドスポイラー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：1/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直？ 第1シーズンの最初の2つのエピソードは、時計の価値がほとんどあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメの残りの部分で示されている小児性愛、軍国主義、大虐殺、ナショナリズムは、私がこれから得た楽しさよりも重要です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメは興味深いものではありません。 画期的なものではありません。 それはほとんど機能していません。 すべての可能な方法で完全に嫌です。 私は決して提供しない前提で吸い込まれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのキャラクターがそんなに嫌いです。ある時点で、私はそれらを根っこにしていて、すべてが凶悪なドラゴンによって間接的に間引かれました。 私はこのポーズアニメを見て私にもたらしたすべてのことを後悔します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：2/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;うわー。  2つのポイントは、まともなアニメーションと良い前提です。 物語、キャラクター、そしてアニメを面白くて楽しいものにするすべてのものは、欠けていたり、変態していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、少女たちをひどく怒らせて戦ってはいけない人を殺すという考えを楽しんでいる、不気味な、小児性愛の、右翼の銃の所有者であれば、間違いなくあなたのためのアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシーズン1で辞めるべきだった。 私は始める前に辞めておくべきだった！ 私の間違いをしないでください、あなたは甘く、無実の生き物です。 飛ぶ！ フライ、あなたは愚か者！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220549&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/squickedbymoths/reviews&#34;&gt;squickedbymoths&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Dude. This anime is such garbage, oh my god.     So, at first, I didn&amp;rsquo;t realize that this was psychotically upbeat right-wing fascist, nationalist, militaristic propaganda set as a harem comedy rife with the slaughter of hundreds (if not thousands). Unfortunately, it also kind of got me hooked.     I got pretty into season one, laughing hysterically about the insane murder sprees that this &amp;lsquo;JSDF&amp;rsquo; (apparently what the Japanese Military is called?) got into. They mowed down legions of iron-age soldiers and&amp;hellip; nobody seems to mind? Where are their families? I also had some fun with the classic trope: &amp;lsquo;they&amp;rsquo;re actually hundreds of years old, so it&amp;rsquo;s o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;stepupson-1&#34;&gt;StepUpSon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは、GATEの第1シーズンと第2シーズンです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しばらくの間、私は眠りにつく前にエピソードや2つのアニメを観る習慣がありました。 毎週金曜日にGATEが出てきたので、私はそれが寝る前の役割を果たすのに最適なショーであると決めました。 毎日利用可能なエピソードが1つしかないため、50のエピソードを偶然に見てしまうことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が作った最悪の決断でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEには、私が今まで見た中で最もすばらしい話の一つがあります。 しかし、それが吸う方法は驚くべきことです。 それは良いシナリオを書くことがあります。 また、政治的な陰謀と軍事戦略を巧みに統合し、そこからほとんどのアニメより賢い物語を作り出します。 それで何が失敗したのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本的な前提は何が失敗するのだろうと思う。  GATEは、日本軍の伊丹中佐の話を踏襲している。 東京の空き時間の穴は、魔法使い、エルフ、ドラゴン、そして最も重要な未開発の技術を持つ別の世界に広がっています。 日本軍は、ヘリコプターで剣と戦って、「原住民を助ける」ために、反対側（軍事的、文化的に）を支配する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEはすべてが進んでいる間に、戦争の現実を描写するために最善を尽くし、ゴア、売春、奴隷、虐殺から逃れることはありません。 しかし、アニメの聴衆にそれを美味しくするために、GATEは、それにハーレムと生命要素の一部を組み込むように設定します。 だから一瞬、人々の頭が吹き飛ばされています。 次の瞬間、伊丹はかわいい女の子の束に悩まされています（この部分は特に変です; GATEはそこにあるすべてのフェチを果たそうとしているようです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明るいものと暗いものとのこの葛藤は、GATEが持っていた前提で解決しなければならなかったものです。 ショーのトーンを明るくすることで、この葛藤を解決することにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一例として、マイナー・スポイラーがあります。  JSDF（日本陸軍伊丹の架空のセクション）は、包囲攻撃から王女を救うために都市に襲撃され、ヘリコプターと機関銃で敵軍の連隊全体を刈り取ることで、  Valkyriesの&amp;rdquo;はバックグラウンドで遊んでいます。 それが何か不思議であれば、それはダンダンダンに行く&amp;hellip;それは助けにはならないが、何か勝利が起こったときには、すべての映画でその歌がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーにはこのような他のシーンがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初は、見るのが楽しいかもしれません。 それはビデオゲームのようなものですよね？ ターゲットは刈り取られていて、さらに数回殺されると、キルストアーク賞（戦術的な核戦！あなたの友人に誇示する）を得るかもしれない。 それは教科書の希望を実現するものです。 しかし、それについて考えると、実際にはうんざりしています。 反対側の無力な兵士たちは、正当に踏み潰されたように見え、JSDFは善意の文明家とみなされている。 しかし、それは別の方法ではありませんか？ 弱者をいじめに強要してはならないのですか？  JSDFは、反対の軍隊ではなく悪であるべきではないか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これらは単なる架空のキャラクターであり、誰も実際に死にそうではありません。 しかし、これを考えてみましょう。GATEは以前は日本軍に居住していた人が書いたもので、時には日本軍の新兵に見せられることもあります。 その光の中で見ると、GATEで軽いトーンを使用する選択肢は、むしろ操作的だと感じます。 かわいい女の子、明るい色のパレット、そして巧妙な悪役のキャラクターを使用して、基本的な人権侵害がOKであるかのように私たちに感動を与えようとしています。 言い換えれば、GATEはその中で起こる非倫理的な事柄を正当化するために願い事を成就しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうすることで、GATEは視聴者の心を操作しています。 このショーは、私たちに軍の犯罪を盲目的に見せて&amp;rdquo;ああ、敵の王はEEEVILだ&amp;rdquo;とか&amp;rdquo;それを助けてくれなかった&amp;rdquo;と言ってしまいます。 結局、これは「軍隊が間違っていないこと」につながる。 それは危険です。 メディアが思考に影響を及ぼすと確信していないなら、北朝鮮を見てみてください。 どういうわけか、そこのメディアは、恐れのない指導者が立ち上がらないということを人々に確信させました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべてについての何かが私とうまく座りません。  GATEがプロパガンダキャンペーンを行うという前提の一部は、かわいい女の子、暴力、面白い話がある限り、アニメ視聴者はどんなものでも問題ありません。 それは本当ではありません。 少なくとも、私はそれが本当でないことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの問題はその品質にありません。 それはその倫理にある。 あなたが見るつもりなら、あなたは決断を下さなければならないでしょう。 あなたは批判的な思考メガネを装備することができ、そうすることで、あなたが操作されることが嫌いであることを認識します。 あるいは、頭を痛めることなく見ることができます。 後者のオプションを選択すると、リスクを理解するだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218190&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/StepUpSon/reviews&#34;&gt;StepUpSon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is for the first season and the second season of GATE.    For a while, I had a habit of watching an episode or two of anime before I went to sleep, especially when I did not have something early to do the next day. Since GATE came out every Friday, I decided that it was the best show to fill the pre-sleep role. There would be no chance of accidentally binge watching fifty episodes because there would only be one episode available each day.    That was the worst &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wusteven-1&#34;&gt;Wusteven&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ゲートはまさにファンタジーな旅です。 それは、それがプロパガンダのために近年出てくる最も論争の多いアニメの一つかもしれない。  「Japan is super awesome」のトーンで、多くの人が胃を胃にかけることはできないのは不思議ではないが、それはまさに表面レベルなのだ。 コインのもう片面は幻想です。 ゲートが表示する他の世界は非常に生き生きとしており、基本的には自分自身を浸漬するのが楽しいです。設定には多くの時間がかかっていましたが、ストーリーテリングの順序は、良いのではなく素晴らしいものの崩壊かもしれません。 それは、それがペーシングであり、どのキャラクターに焦点を当てるかのように、両刃の剣のようだった。 私は、ゲートの最初のシーズンは、次のまたは余分なステップを取らなかった良い要素を持つショーであると信じていました。 それは、それが持っていたものと一緒にひっくり返し、最終的には多少の虚脱でした。 この第2シーズンは、どこに残っているのかを見極めながら、世界を構築していますが、第1シーズンと同じ問題があります。 しかし再び、それはいくつかの積極的な話を表示することを管理するが、それは次のステップに行くのではなく、代わりにいくつかのファンサービスとひどいアークに苦しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちはゲートがナショナル主義のアプローチを取っているため、信じられないほど論争に瀕していることを知っています。 それを見ているすべての虐待の人々はすぐにそれらの政府放浪の1つとしてそれを出し、異性愛の考え方はフィクションの良い部分を目撃することからそれらを妨げている。 第2シーズンでは第1シーズンと比べてストーリーはかなり報われている。 私たちは、関与するさまざまな派閥、政府の性質、決断が決まったらジャズなど、より多くの視点を持っています。 それは、キャラクターのキャストのいくつかのためにいくつかの瞬間にかなりcringeyだが、見て楽しい。 しかし、落ち込んでいるかもしれない1つのことは、主人公が出現する偶然の欠如です。 ゲートのストーリー方向の劇的な変化は、いくつかのプロットホールと特に最後までのペーシングの問題で、打撃を受けたり、逃したりします。 そして終わりはかなり失望です。将来的に何かを結論も予告もしません。 それは、次の楽しい話ですが、シェルの第2のギグで幽霊を期待しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは最初のシーズンほど面白くない。 先に述べたように、伊丹と彼のギャングのスクリーン時間は減少した。 彼らはショーの主役だったし、それがなければ、多くの政治的専門用語や戦争が増えていた。 しかし、小さな画面時間でも、それぞれのキャラクターはより深く、より意味深いものになります。 ファンにアピールするためにそこにあるそれらのキャラクターの1つと思われるroryを除いて、多くの内部紛争が主要なキャラクターをドライブする。 サイドのキャラクターは、彼らに深みを与えることさえありますが、ハーフアサルトの悪役はかなり抑圧されていました。 それは悪い結論につながるかもしれません。 多くの人物が未知であり、主要な紛争で重要な役割を果たすようであるため、ストーリーテリングは野心的すぎるかもしれません。 私は伊丹に続いて好きで、他の政治的な中毒者よりもギャングが楽しい交流、より有意義な関係を持っているので、特にその物語が基本的に複製しようとしているものであるためです。 キャラクターの方向性は改善されたかもしれないが、12のエピソードシーズンはゲートのような大きさのものにはあまりにも少なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションとサウンドはクールです。 銃や爆発のSFXがうまく配置され、アクションシーンが視聴者にもっと誘導されました。 ストーリーを伝えるという面でどのゲートがテーブルに持ち込まれたのかのファンではなくても、たくさんの殺しを期待しているので、スチャテッドフェストを楽しむことができます。 音に重点を置いていない、特にApocalypse Nowの昨シーズンでは、これはOSTの観点からかなり落ち込んでいた。 そのような雰囲気の別の壮大な戦場が必要でしたが、それはそこにありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲートはもう一度偉大なことができたかもしれませんが、それはちょうど良かったです。 またPSAでは、人々は実際にプロパガンダを彷彿させる必要があります。 なぜ日本の作家やスタジオは、彼らを傷つけるようなものでプロジェクトをしたいのですか？ 私の胸からそれを取らなければならなかったのは、それだけで人々がシリーズを打ち破るからです。 今、オタクは妥当な理由ですが、ありがたいことに、今シーズンはそれほど多くはありません。 ゲートは本当に良いファンタジー、おそらくアニメ業界でより良いファンタジーエントリの一つです。 それはキャラクターの操作は良いです、物語は時々魅力的であり、アニメーションはまともです。 それは楽しい旅でした、そして、それは自分自身に浸るのに十分な設定です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214063&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wusteven/reviews&#34;&gt;Wusteven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now we know Gate was incredibly controversial due to it taking a nationalistic approach. All the butthurt people watching it immediately put it out as one of those government pandering and that xenophobic mindset is hindered them from witnessing a good piece of fiction. The story is incredibly more rewarding in the second season compared to the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;badyboo-1&#34;&gt;BadyBoo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;もう一度A-1ピクチャーズはファンタジー世界の光小説の別の愚かな改造を私に祝福しました。私は第2のコアをレビューしています。これはシリーズ全体のレビューになるでしょう。私の英語は最高ではない 私の母国語ではないので、なぜこのショーを見るべきではないかという点について私の意見を述べようとします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;登場人物は今も第2シーズンに入っても難易度が高いですし、キャラクターはどんな種類のキャラクターや進歩も経験しておらず、そのショーは退屈な話にもっと焦点を当てていますし、トゥカの特徴は浅く、急いでいます。 彼の周りの人達の世話は、彼が軽い主人公であり、彼の靴の中に自分自身を描いているはずだから、ショーで素敵な人たちのために保護しなければならないからです。 また中世のファンタジー設定のために、キャラクターは未熟であり、学校の環境の中で高校生であるようにちょっと遅れていますが、私たちの軍隊がどれほど素晴らしいかを示すシリーズでなければならないJSDFは例外です。 ああ、ダークエルフか、トゥカの命を奪って、復讐を得て、ドラゴンとの戦いで、彼の部族からのより奇妙な奇妙な奇妙な奇妙な奇妙な人たちが再び死ぬことができるよ、そうだよ。代わりに別の塊を殺すことによって、 おそらくそれらを動かすidkの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;奇妙なトランジションを経てスーパーヒーロー映画のように見えるエピソードを除いて、アニメーションもすべての場所で、最も基本的な演出をもっています。 使用された魔法は、いかに退屈で愚かなのか、ばかばかしいことに馬鹿げている。JSDFとの戦いが勃発したとき、気分はもっと深刻に変わるが、非常に貧弱なやり方で時々彼らはそれを変えるだろう。  Fate / Stay Night以降、最も威圧的なCGIドラゴンです。 そして、2人目のOPは、最初のものと同じクリップを再利用するだけでなく、最初のものとして重大な指揮をとっている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラック -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、サウンドトラックは危機が絶たれたときに同じトラックを使用したり、シーンによっては完全にコンテキスト外で使用されることもあります。ショーが馬鹿げているような、 彼らは音楽を通してそれを強調しなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論-&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TLDR：最初のシーズンはまだキャラクターを紹介していたことを考慮に入れて、いくらか耐えることができたことは、このショーを見ないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215331&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BadyBoo/reviews&#34;&gt;BadyBoo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story-2    The premise sounds cool but thats basically where the good stuff about Gate ends, the first episode was a poor introduction to the series as its the story of Itami, an otaku (for some reason because it´s completely irrelevant to the story) who is coincidentally a member of the JSDF (Japan Self-Defence Forces), he is caught in an attack from forces of the other side of the Gate, this was the first pointer to the terrible script wr &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shiggades-1&#34;&gt;ShiggaDes&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;tl; dr：好きなキャラクターや印象的な芸術やアニメーションを使ったエンターテイメントショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンを全面的に楽しんでいたのを見ても、私が伝えたメッセージが、セッティングとプロットやデザインの人工物だけだったのだろうと思っていました。 さて、第2シーズンは、私の一部の疑問をすばやく消し去りました。このアニメは議題があり、それほど美しいものではありません：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;mcは募集センターの古典を偽装しています.AFに加入することは、尊敬できる収入、社会的な有価証券、そして何よりも魅力的な簡単な仕事です。 軍事的成果は、潜在的な仲間を引き付ける確実な方法です。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;軍事力と技術のための大胆な崇拝​​：ミルテックはいつでもその日を救うでしょう。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;他の国の主権を侵害し、日本の議題をさらに追い越すことを推奨する。 私たちはいい人です！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ジャーナリストはビジネスの男性と女性であり、完全性ではありません。 一般的には、それが行われなければならないこと、すなわち正しいこと（Right Thing（TM））をするときの障害です。 同じことが政治家にとっても同じです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;エリート主義：日本の成果に直面して、他の人々は圧倒的な文化と軍事力に対処するためのすべての独創性を失う。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;他の国々は、あなたの国の背骨が回ってくるとすぐに短剣を突っ込むように信頼されるべきです。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;どのような疑問にもかかわらず、いかなる行動も任務/権限で正当化できる。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;最近、日本の国境を越えて軍隊の活動を拡大するための安倍晋三の真の政治的議題と協力して、点を結びつけ、あなたは絵を、あるいはむしろプロパガンダを手に入れる。
私が間違ってはいけない、私は軍事テーマ自体に反対していない、私はガールズアンドパンツァが大好きです。 しかし、これはまったく皮肉なことがありません。 私はこのショーの操作上の特徴が真剣に不快であることを知ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216563&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ShiggaDes/reviews&#34;&gt;ShiggaDes&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;tl;dr: Entertaining show with likeable characters and impressive art and animation, but with a very questionable agenda.    Though I enyoyed the first season overall, while watch &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jacksworld-1&#34;&gt;Jacksworld&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはMyAnimeListの最初のレビューです。 通常、レビューを書くのは、熟練したユーザーが多いためです。 ここで私は自分のレビューを書いて、このショーについての非常に厄介な仮定を明確にするように強く感じました。 私はゲートが日本の第9条の再解釈を支持する宣伝として作られているということを理論化しているだけでなく、門がナショナリズムとイモアリズムを推進していることを暗示したり、直接述べている人もいます。 この概念は単に刺激的です。 ここでいくつかの事実があります：ゲートは2010年に開始され、再解釈は2014年に提案され、施行されました。このアニメはライト小説シリーズの適応です。 つまり、このアニメがプロパガンダとして作られたということは、誰もそれを求めていないときに必要ではない接続を描くことです。 戦争は文字通りストーリーのポイントです。敵や紛争がなければ、新しいシリーズやショーはありません。 このショーが宣伝であると言うと、The Hunger Gamesはお互いを殺すように子供たちを奨励するプロパガンダであると言っても過言ではありません。 ちょうど冷たくて、それが何であるかを見て、楽しいとスリリングな話を見てください。
ストーリー：10
今話を話しましょう。 最初のシーズンが終わったところで続きます。  Tukaが亡くなった父親を探して町を回っていることが伊丹に伝えられている。 彼はTukaを現実に戻すことを願って龍がそれを殺すのであれば、捜索に入ることを決めた。 ここのショーの主なプロットはかなりシンプルです：道を叩き、ドラゴンを続ける探求に行く。 前提は簡単ですが、実行は絶対にスリリングです。
プロットの点で本当に目立っているのは、舞台裏で起こっているサブストーリーです。 帝国は不安定化しており、王の候補者とその近くの候補者の間には明確な権力闘争が現れています。 これが日本の防衛軍に関わる方法は、プレイを見ることは非常に面白いです。 日本が平和条約に着手しようとする中で、帝国は会談の進展を妨げる別の挫折を迎える。 私はどんな細かいことも忘れないようにそれを残す。
アート：8.5
A-1はこのショーのアニメーションでとてもうまくいっています。 ほぼすべてのキャラクターデザインが視覚的に魅力的です。 カラーパレットは明るく、このファンタジー世界の冒険的な側面を引き出します。 背景は、通常、不器用にアニメ化されています。 ゲートが不足している場所はおそらく予算や時間の制約から生じます。 背景キャラクタからのオフモデルキャラクタまたはストイック表現を見ることは特に珍しいことではない。 これは、芸術が偉大なことから戻ってくるものです。 さもなければ、アートは非常にモダンで楽しいので、モデルのバックグラウンドキャラクターを数秒間待つことができれば、アートが光っている時間が最も確実にそれを補うでしょう（特にそれらの戦いシーン）。
サウンド：9
ゲートのサウンドトラックは非常に楽しいですが、最初のシーズンと比べると若干劣っています。 これは、第2シーズンが良い音楽を欠いているからではありません。最初のシーズンの素晴らしい音楽を打つことができないからです。元のopと、heli raidのインサート歌です。 それは音楽がまだショーには合っていると言って、ショーが示しているどんなトーンでも助けを止めることは決してありません。 声優もすべて堅実であり、特にロリーの精神は驚異的な仕事をします。
キャラクター：9
Gateのキャラクターを評価するのは難しいです。 ゲートには非常に大規模な文字のキャストがあり、そのうちのいくつかは非常によく開発されており、そのうちのいくつかは圧倒的です。 確かなことの一つは、すべてのことです、ゲートの文字は、開発の上昇傾向にあります。
伊丹：寝返り続けているが、気になる人を守るためには決して短くならない、非常に面白い主人公
ロリー：とても魅力的で挑発的なキャラクター。 あまり開発されていませんが、まだ非常に楽しいキャラクターです。
トゥカ：あなたが愛したいキャラクターですが、今シーズンまでは少し外れているようです。 私は彼女が何も注目に値することはなかったシーズン1です。 そして今シーズンの初めに、彼女は厄介な傾向を維持しようとしていたように見えましたが、ドラゴン・アークのフィナーレで彼女は最終的に彼女の価値を証明し、彼女が引き起こした不便を乗り越えます。
Lelei：以前は非常に退屈でステレオタイプのキャラクターで、最近は一時的な悪夢となった。 ドラゴン・アークのフィナーレでの出来事が、ショーを通してどのようにキャラクターがどのようにキャラクターに影響を与えるかを見ることは興味深いでしょう。
私が言及する最後のことは、サイドキャラクターの多様性と非常にエキサイティングなキャストです。 私はGateが2つのワイルドカード、ZolzalとTyuuleを除いてサイドキャラクターを気にしていたのとほぼ同じくらい、個々のキャラクターにほとんど投資していませんでした。 今のところ、チームが現在の傾向を維持し続けるならば、それぞれが偉大なキャラクターになる可能性があります。私は彼らがステレオタイプの捨てられたアンタゴニストに変わるのを見ていないことを望みます。 しかし、うーん、私はまだA-1に対する信念を持っています。
楽しさ：10
このショーは信じられないほど楽しい時計で、次のエピソードがそれぞれ弱いのを待っています。 ドラえもんとアクションの不足は決してありません。スラップスティックギャグや貧弱なユーモアを使わずに、いつ光を浴びるべきかを知っています。 この季節の門は、見ることが非常に楽しいショーであるという印をつけ続けています。  Fate / ZeroやSteinsとほとんど同じくらい複雑ではないかもしれません。 ゲートですが、それが何をしているのかよく分かりません。それはその理由のためにショーの簡単な楽しみです。私はそれを10と評価しています。それはいくつかの古典に比べて傑作ではありません。 しかし、それが達成しようとしているものについては、これまでこのシリーズで期待していたすべての期待を超えました。
結論
陰謀理論家を無視する。 これは、政治が真剣に取られることを意図したものではないことを示しています。ショーを続けるためには、非常に小さくても必要なプロットデバイスです。 Amywaysあなたの99％がこのショーを楽しんで、あなたの何人かは私のようにそれを愛するかもしれません！ 私はこのレビューが参考になったことを願って、私はフィードバックを愛し、ありがとう それはプロポガンダではありません。 帝国は架空の土地なのです。 それは植民地化する。 確かに彼らは資源を探して貿易を利用していますが、それは関係なく、私たちが住んでいる世界の現実です。ショーは誰もこれらのことが大丈夫かどうかを確かめようとは決してしませんでした。 ショーはファンタジー/アクション/軍事/冒険です。 この100％平和な関係や暴力がレスポンスではないショーにこのような状況になった場合は、視聴する前にタグや説明を読んでみてください。 ショーが何かを指摘しようとしていない場合は、簡単なプロットデバイスについての不必要な結論を引き出しません。 実世界には十分な陰謀がありますが、完全に架空でもファンタジーでもないものに固執してください。実際にはショーや視聴者に問題がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215295&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jacksworld/reviews&#34;&gt;Jacksworld&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is my first review on MyAnimeList. Typically I refrain from writing reviews simply because there are many more experienced users to do so. Here I felt compelled to write my own review to clarify a very annoying assumption about this show. I&amp;rsquo;ve seen several people allude to or directly state that Gate is promoting right wing Nationalism and Imoerialism, as well as theorizing that it is made as propaganda to support the reinterpretation of article 9 in Japan. This notion is simply irritating. here are some facts: Gate started in 2010, the reinterpretation was proposed and enforced in 2014, this anime is an adaptation of the light novel series, as such one would presume it wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;eragon1man-1&#34;&gt;eragon1man&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーはありません。 私の評価システムは、全体の30％、文字30％、芸術20％、音20％のストーリーを数えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに7.5を与え、あなたにその理由を教えます。 簡単な要約をお探しの場合は、このレビューの最後にある[全体]にスキップしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新しい世界への入り口の結果として生まれる新たな課題の話は、新しいものではありません。 私はWorld Triggerでそれを見てきました。そして、私はそれをZeroのTsukaimaで見ました。 このアニメが異なるのは、他の世界を、これまで一度も見たことのない日本に技術的に劣り、日本の政治と新しい世界を掘り下げたことです。 通常のプロットでこのスピンのためでなければ、私は物語を6に与えていただろうが、それはこのアニメを運んだ話ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターとキャラクターの関係は、このアニメの最高の部分でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;伊丹は華麗な指揮官でリーダーですが、ハレームの主人公と中心の古典的な公式である愛の問題については密である。 初めてこのステレオタイプは気にしませんでした。 彼の愛らしい人格と仕事の前に自分の趣味を置くための爽やかな決定は、彼の欠陥をカバーした。 このアニメが彼のスクリーンタイムの主な焦点であるロマンスを検出することができなくなっていないこともまた素晴らしいことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれをサウンドレーティングに含めても、ロリーの声優です。 十分に言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターのデザインは素晴らしかったです。 私は彼らがどのように異なったキャラクターを描くのが大好きですが、それを除けば、アートは特別なものではありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメのテーマ曲を実際に楽しむことはまれですが、これはまれな例外です。 テーマの音楽が叙事詩的で、ロリーの声優と合わさって、このアニメを8音で聴くには十分であった。  Leleiの声優も完全な純潔さを持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメを見て楽しむことができて、消去したものと河野すららしい世界初回りよりもさらに高いスコアを与えるもの すでに証明されている式にオリジナルのねじれを加える能力です。 古代の侵略物語は、敵が日本にはっきりと劣り、新世界の政治的陰謀を掘り下げて描くことによって、より興味深いものになった。 このハーレム・アニメの主人公は、愛が関わったときに、些細なディテールに焦点を当てるのではなく、彼の信頼性と一般的な悪さに焦点を当てたアニメーションに焦点を当てるのではなく、愚か者として行動しました。 芸術とサウンドは、キャラクターの魅力とユーモアを引き出すためによく働いた。 すべての周りの固体アニメと私は次のシーズンを楽しみにしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214987&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/eragon1man/reviews&#34;&gt;eragon1man&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;There are no spoilers in this review. My rating system counts story for 30% of the total, characters as 30%, art as 20%, and 20% for the sound.    I give this anime a 7.5 and I&amp;rsquo;ll tell you why. For those looking for a brief summary, skip to the “Overall” at t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakachii-1&#34;&gt;BakaChii&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、私はGateシリーズを無作為に発見して、それを諦めることにしました。 第2シーズンの終わりまで、特に第2シーズンの終わりまでに、次に何が起こるかを目の当たりにして見て、私の興味と楽しみはますます増えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がこのシリーズを始めたとき、私はすぐに、「私たちの世界」とそれの「ファンタジー世界」の側面とのミックスとプロットに恋しました。
私は個人的にこのような強力な軍事的テーマを持っていた多くのアニメを見ていないが、私はそれを楽しむことができた！
それは私が経験して楽しむための新鮮なストーリーラインとプロットに終わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シーズン2は最初のものより深刻ですが、キャラクターの開発や主要なストーリーラインにもっと集中できるようになったので、それは良いことだと思います。 たとえそれが検閲されたにもかかわらず、驚くべきシーンがいくつかありますが、私はそれらにレイプ、虐待などの要素が含まれているのを見て驚いただけです。
全体的にストーリーは、私が2日以上シーズン2を観戦してしまったように、私をよく抱きしめてくれました。 私の場合、シリーズは伊丹とギャングに根を張っただけでなく、ゾルザルを軽蔑するだけでなく、私が痛みと運命が何を待っているのかを待つことができなかった。 私は、例えばRoryのような特定の文字に対して、より多くのスクリーン時間を見たいと思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は最初のシーズンと同じです。 私はキャラクターのデザインがかわいいと思って、それぞれの人格をうまく合わせました。 戦闘シーンはうまくいっていて、軍隊の戦闘計画と任務がどのように実行されたかを見て楽しんでいました。 全体的に芸術はかなり詳細で、私は飛行機や戦場を見て楽しんでいましたが、私は他のシリーズでも優れた芸術を見てきましたが、それはまだ非常に良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はOP曲が良かったと思っていたかもしれません。 私は正直言って歌よりもOPアニメーションを愛していました。
私はキャラクターの声が大好きで、ロリの絶え間ないセクシーな声が陽気で、声が全体的にそれぞれのキャラクターによくマッチすると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上に述べたように、私は個人的には、第2シーズンにもっとキャラクターが発展したと感じています。 ゾルザルは、彼らが私の性格をそんなに嫌ってしまったので、成功した悪役でした。
それは素晴らしかったが、短いロマンチックなジェスチャー/簡単な短い一連の特定の文字を持って来ている。 私はいつも個人的には良いロマンスのプロット/サブプロットを愛していますが、私はこのシリーズがそのままであることを認めなければなりません。 ロマンスではなく行動にもっと焦点を当てています。 私は女性の騎士のキャラクター化が大好きで、かわいいキック・ヒットが大好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは傑作ではないかもしれませんが、それはあなたの時間の価値がないことを意味しません。 私は1つのために私はこのアニメを見つけて嬉しくて、それと一緒に2番目のシーズンを見るために立ち往生！ それは、第2シーズン中のいくつかの面でやや暗いアンダートーンを持つ、面白くて楽しいシリーズであり、とてもうまくいっています。 私は素晴らしい時間を見て、日本軍の周りを回転する2つの異なる世界と生活様式をもたらす、面白いアクションアドベンチャーシリーズを愛しているか、または試し続けたいと思っている人にお勧めします。 あなたがすでにシーズン1を見ているなら、それは非常にうまく話を続け、あなたがその進歩に満足して残し、ほとんどが結論であるので、シーズン2を見ることを強く勧めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216255&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BakaChii/reviews&#34;&gt;BakaChii&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay so I discovered the Gate series randomly and decided to give it a go. By the end of the second season and especially throughout the second season, my interest and enjoyment had grown more and more as I eagerly watched to see what would happen next.    Story:     When I started this series I immediately fell in love with t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raandomfmo-1&#34;&gt;RaandomFMO&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GATEの2番目の部分は、最初のシーズンよりずっと面白いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は暗く、最初の季節に言及されなかった多くのことを説明します。 我々はショーの高い基準を維持しながら、新しい興味深く新鮮なキャラクターを知るようになる。 今シーズンは多くの問題を私たちの主人にもたらし、それらを乗り越えるためにどのように苦しんでいるかは驚くほど厳しいものです。 今シーズンの強烈なシーンがあれば、私は本当に緊張していると言わなければならない。
ストーリー：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはまだ優れています。 優れた画像品質と驚異的な脚本。 私はアニメーションが今シーズン前のアニメーションより優れていると言います。それはアニメから得られないものです。 私はCGIが嫌いですが、このショーはJSDFの車両や武器専用のインテリジェントな使い方を持っていると言わなければなりません。 現代戦争と中世軍備の完璧な対比です。
アート：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1年後にリリースされたものの、このシーズンには音楽のバリエーションはあまりありません。これは一種のディスパッションです。 それにもかかわらず、サウンドトラックはまだ素晴らしいですし、アクションシーンをより楽しいものにします。 私はまだSFXの品質に不満がありますが、それは悪いことではありません。 魔法と戦闘の状況に関連する新しい効果音が聞こえます。 私たちはJSDF部隊の間で新しい声を聞くことができます。
サウンド：9.高品質ですが、ばらつきが少ない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はいつものように素晴らしいです。 私が前に言ったように、シーズン中に新しい顔を知ることができます。ゾルザルは、彼らの中で最も不名誉な人です。 残念なことに、キャラクターの開発は本当に貧弱で、ほとんどの場合が遅くなります。 彼女が話の本当に重要な部分になって以来、最も成長したキャラクターはLelei La Lelenaだと思います。
キャラクター：9.おもしろいキャラクターですが、ほとんどのキャラクターは貧弱です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アクションシーンは、最初のシーズンよりもダイナミックで、場合によっては「成熟」します。 彼らの敵に対するJSDFの明白な利点は、よく作られた黒いユーモアを取り入れたものです。 伊丹は彼の優しさを忘れることなくレンジャーとS能力を見せてくれます。 私たちはいくつかのマジックデュエルと中世の戦いを見ることができるので、私のためのパックは完成です。
楽しさ：10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、GATEの2番目のシーズンは、最初のものよりも優れています。 より良いストーリーとトラマの開発でより楽しい。  GATEを最初のシーズンにドロップしないでください。そうしないと、シーズン2がなくなってしまいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220700&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RaandomFMO/reviews&#34;&gt;RaandomFMO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second part of GATE is much more interesting than its first season.    The story is darker and explains many things that were not even mentioned in the first season. We get to know new interesting and fresh characters, keeping the high standards o &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;711nono-1&#34;&gt;711nono&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはテレビになると、それは人生の事実です、すでに大きなショーに二年目を作るのは難しいです。 その品質を新しい続編と季節に変えようと努力し、シリーズを続けることは簡単ではありません。 これは、私が安全だと言うことができる偉大なゲートの2番目の季節にさらに例示されています。 しかし、私はまだ最初のシーズンにあった何かが欠けていると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲートの2番目のシーズンの主な前提は、最初のシーズンと非常に似ています。 それは、ゲートの反対側にある日本と世界の政治関係を記録している。 これには、平和と戦争、そして鋭い権力闘争と腐敗の話が含まれます。 これが記載されているように、我々はまた、伊丹と彼自身の努力について、3人の主要な女の子、elf tuka、魔術師leilei、およびDemi神Roryを発見する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この第2シーズンの話はかなり面白かったです。 火の竜の弧は非常に面白かったし、あなたは挑発的にこれらのキャラクターがこの巨大な火の竜を殺すのを見たいと思っていました。 帝国の政治は、ゾルザルとチュールの追加と政治権力の闘争でもよく記述されている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私が物語で持っている大きな問題は、キャラクターが成長し、1人のキャラクターを除いて学ぶようではないということです。 最初のシーズンでは、彼らは彼らが住んでいる新しい世界について常に学んでいるようだし、それは第2シーズンにはそうではないようだ。 そして、2つの異なる話をしている点や、伊丹は政治的闘争から単なる孤立している点もあるようだ。 しかし、より多くの物語を創造する余地があるにもかかわらず、ゲートは良い結末を持っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上記の苦情にもかかわらず、ゲートの登場人物は今までどおりずっと面白いです。 今シーズンに新たに追加された素晴らしいキャラクターもいくつかあります。 これには、ダーフエルフの八尾と王冠のゾルサルが含まれます。 ゾルサルは、彼の計画と彼の狡猾さの精緻化のために素晴らしい悪人でした。 しかし、問題は、いくつかのキャラクターは、トカを除いて今シーズンにさらなる発展を得ることができないということです。 トゥカの精神状態はよく説明されていて、彼女は伊丹と素晴らしい関係を持っていた。 伊丹はまだまだ偉大なキャラクターで、とても楽しかったです。 私は彼が彼のテーマから少し外れていたという事実に問題がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第2シーズンの音楽はかなり良かった。  OSTは思い出深いものではなかったが、オープニングテーマとエンディングテーマはどちらも優れていたし、最初のシーズンまで確実に立ち上がった。 アニメーションゲートは間違いなく驚くべきものでした。 色は美しく、アニメーションの流れはとても良かったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論として、ゲートの第2シーズンは確かに非常に大きかった。 それは魅力的な物語を伝えることができました。 しかし、いくつかの重要な不一致があった。 ゲートの両方の季節が間違いなく見る価値があるにもかかわらず、いくつかの非常に面白いキャラクターとジャンルのシームレスなブレンドは間違いなく非常に素晴らしい楽しいシリーズのレシピです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=223219&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/711nono/reviews&#34;&gt;711nono&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to tv it&amp;rsquo;s a fact of life, making second seasons to already great shows are difficult. Trying to transfer that quality into a brand new sequel and season and trying to continue the series isn&amp;rsquo;t that easy. This is further exemplified in the second season of Gate where I can safely say it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大統領選挙や東京の地震や日本の軍事的な状況に慣れていくうちに少し忙しかったですが、私が集めることから、彼らは第二次世界大戦で間違った側を選ぶことから回復し始めています。 中国が目を覚ましたときにはちょっとした喧嘩のようなものだった。 だから私は本当にゲートが彼らの防衛隊を表現する上でどれほど正確であるか、あるいはそれがJSDFに加わるためにオタクを募集することに成功したのかどうかをあなたに伝えることはできませんでした。しかし、生き残れないために フルメタルジャケットキャンプで10秒で、ミドルアースで核兵器が圧倒されていることについてショーが行われていたら、「私はどうやって馬鹿だと思いますか？ 私が門についていつも兵士たちが危険にさらされているとは決して感じないという事実です。 いずれのチームも互いの優位性を持つので、サンアンドレアスの断層はホッキリのように見えるので、争いについては何も面白くない。 ヴォルデモートとの戦争で銃をまったく紹介していないということをハリー・ポッターのことを楽しんでいますが、正直に考えてみましょう。 それは良いフィクションを作っていないだろうし、それは事をもっと退屈に複雑にしていただろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言いましたが、本当にファンタジーの人々の側にロリーの戦闘能力と地位に相当する人はいませんか？ 外国人があまりにも悩まされないで悪魔を募集することができれば、私は祖国が妹に何か興味を持つことができると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だからゲート2は、ゲート1がオフの場所を選んだのですが、前半はいくつかのドラゴンと戦うことに同意したキャラクターで終わったことを覚えています。このコースにはいくつかのエピソードまでは起こりません。 ここには、実際には半分の間で変更されたものはほとんどありません。 それはまだ「今私たちと合流する」という軍事宣伝の束です。 私たちはかわいい女の子を抱えています。私たちは世界で最も強力な力を持っています。だから、死ぬことを心配する必要はなく、休憩中にオタクの趣味をすることができます。 ファンタジーの人たちは、人生を救うために機関銃との戦いを上げることができなかったばかりの馬鹿なことばかりです。 そして、A-1 Picturesのキャラクターデザインは、Sword Art Onlineのキャラクターデザイナーを自分の仕事のたびに雇っていたように、どのようにキャラクターデザインが同じようにフラットになっているのか迷っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは本当にこの裁判所で物事を盛り上げるために非常に多くはありません。 光の小説の土地から期待されるように、プロットはかなり進歩の感覚を払わなければならない交換可能な紛争のちょうど束ですが、私はそれを変えるつもりはないという事実を覆う絶望的な試みです 現状。 時には、伊丹の三人の女性ファンタジーキャラクターのひとりが、個人的な葛藤に直面することもありますが、それは常にキャラクターのためであり、物語のためではありません。 エルフの女子健忘のプロットラインが実際にどのように追加されたのか、またすでに圧倒されている側の圧倒的な存在であるロリーの貢献を理解することはできません。 実際、伊丹は主人公であるにもかかわらず、このショーの中でも、どんな種類のキャラクター・アークを通って行くとは思わない。 物語は、彼の日常生活を再開するだけで、幻想的な女の子が一緒にタグをつけたときに迷惑をかけることで終わります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、私がシリーズを見なければならない時にゲートの愚かさを受け入れるようにしている間に、それは一般的な紛争で退屈で非クリエーションなので、ナショナリズムの角度なしでも失敗する。 私が前にマーベルのことを言ったように、そして「ミッション・インポッシブル：ゴースト・プロトコル」や「ニース・ガイズ」のような評論家のアクション・フィルムも、善良な人たちが直面しなければならない葛藤は好きではない シルバー・エイジの漫画やUbisoftのゲームのための最初の草稿を削り取った。 伊丹の乗組員が直面しなければならない一人の人間ではなく、思い出深いものではありません。 加えて、基本的には戦闘機で龍を絶滅させるときには、賭け金を上げるためにできることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは最後の戦いでは特に当てはまります。反対側が私たちの英雄のいずれかに傷をつけたとは思わないのです。 伊丹と彼のミニハレムは巨人を大量に虐殺し、王女とともに歩き、そしてショーは私が主人が復讐を誓うと主張するもので終わる。 私は小説シリーズがまだ進行中であることを知っていますが、もし私がそれを見ていなければ、そのフィナーレは確かに言いたいことが残っていると仮定しているように見えるので、 そして、あなたが尋ねる前に、私は主要な悪人が誰であったかを覚えていないし、彼を見上げる気にもならない。 私は彼がバニーの耳でプリンセスを強姦していたかどうかを覚えていない。 それは男が持っていた影響はほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NBAバスケットボールとルーニー・テューンズが共存するというアイデアが好きなので、Space Jamのような大部分の人々と同じ方法で、ファンタジーと軍事を一緒に噛み合わせるというアイデアが好きなら、Gateはあなたのものになると思います。 なぜなら、その映画がひどくて、なぜ私たちが続編を手に入れているのか、または良いFast＆amp; 事に激怒する映画。 また、私がそこから見たロリーのファンアートがどれほどであるかを見ても、ショーを見たことがない人からの素晴らしいチャンクは、誰がこの事の中心であるかははっきりしていると思います。 しかし、すべての深刻なことに、このアイデアは、テオス・オブ・シンフォニアの続編がその激しく異なる土地の間でしようとする同じ静脈の技術的隙間の危険性を探求する可能性を秘めています。 地獄、もしこれらの猫の女の子の一人が火炎放射器の存在を発見してそれをテストするシーンがあれば、それは十分にかわいいでしょう。 代わりに、我々はただのファンタジー設定の範囲内で軍事宣伝を取得し、どちらの側も実際には、お互いにもかかわらず、自分自身でパックの残りの部分から目立たせることはほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はファンタジーストーリーや軍事物が好きではないと考えて、なぜ私がまだゲートに住んでいるのかは分かりません。 物事を包み込み、Netflixで何かを見るだけでもいいかもしれない。 私はこれらのポストモダンな喜劇がちょっと私と同じようになっているが、レディー・ダイナマイトはかなりまともであると聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219020&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;m a little too busy following the presidential campaign and Tokyo earthquakes and my own career to pay attention to Japan&amp;rsquo;s military situation, but from what I can gather, they&amp;rsquo;re starting to recover from choosing the wrong side in WWII and they have a bit of a hissy fit when China enters their eye. So I couldn&amp;rsquo;t really tell you how accurate Gate is in representing their defense forces or if it&amp;rsquo;s all that successful at recruiting otaku to join the JSDF, but speaking as someone who refuses to join the military on account of how I wouldn&amp;rsquo;t survive ten seconds in a Full Metal Jacket camp, I can safely say that if the show had been about Amer &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wymm666-1&#34;&gt;wymm666&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビューテキスト
私は第1シーズンと第2シーズンの両方を見直すつもりですので、私はちょうどここに私のレビューを入れます。  2番目のシーズンは内容と品質の点では1番目のシーズンとほとんど変わりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アサルトライフルは、シールドとパイクで武装したブロンズの鎧の中で男に向かって進み、それから大きな成果を上げています。 うん。 アニメ化されたJSDFは青銅器時代の代替世界で絶滅の危機に瀕し、良い人になるために作られた。それは宣伝ではない。  = _ =&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は大丈夫ではなく、誇るべきではない、大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  4&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に現実的な武器の音、音楽はうまくタイム・アウトです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの発展の中には誰もいませんでした。  JSDFの募集職員のように、サポートするすべての人物が鳴ります。 たとえMCたちだけでも、プロットの波に沿って上下に波打ち、イニシアチブを取ることはありません。悪役は実際には最も発展したキャラクターでした&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  2&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにもかかわらず、悪い、日本の右翼のナショナリズムはそれだけではありません。 漫画原作にはGGRMのような政治的陰謀の芽吹けがあり、最初のアニメシーズンは少なかったが、彼らはすぐに大虐殺の場面に有利に芽を摘まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「良い」人は、「悪い」人を完全に奪い取るからだ。 楽しさは、ガットをスワットした後に感じるのと同じ種類の満足感に由来します。 それは基本的に全話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべての敵の指揮官はばかげている、あなたの同盟国は金の心と鋼の神経を持つ天才であり、あなたの側のlolisさえも支配的な外交官であり、日本軍は人道主義の定義ではない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とにかく、運命/滞在の夜のシリーズへの継続的な参照、少し楽しい驚き。 私のためにスコアを1から2に上げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  3.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3は貧弱で4はまともであり、これはほぼまともであり、したがって3.5です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[ウィキペディア（Wikipedia）：プロパガンダは、特定の見解、認識または議題を促進または降格させることを目的とした偏ったコミュニケーションの一形態です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中国人が代替宇宙に入って、チベット派の独裁主義者を血まみれの渇いた支配者から救う中国軍隊を描写して、中国人がアニメを作った（非インディーな中国アニメが純粋なたわごとであるという事実を一瞬無視していた）&amp;hellip;ああ 騒ぎを想像してみてください&amp;hellip;これは文字通り同じことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歴史大臣として、これを見ることはほとんど気にならない。 ロシア時代の技術と対戦していたほとんどの架空の日本侵略軍を、ロシア人ほど深刻に見ているのは、ほとんどコメディです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日本の軍隊が自由に他の国に侵入するようになった現在、このアニメと現在の日本の政治の現実との間には平行していないのは難しい。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;とにかく、話題から離れて、歴史が実際に繰り返すことを意識して申し訳ありません。 とにかく、あなたが歴史について心配しておらず、活気に満ちた日本の右翼のプロパガンダで浪費するのに数時間を費やすなら、あなたは正しいショーを見つけました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217789&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/wymm666/reviews&#34;&gt;wymm666&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review Text  I&amp;rsquo;m going to review both the first and second season, so I&amp;rsquo;ll just put my review here. The second season is pretty much the same as the first in terms of content and quality, if even less.    Story - 2    Assault rifles going against man in bronze armour armed with shield and pikes,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;whoahoho-1&#34;&gt;Whoahoho&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、私たちはRPGゲームのような代替世界で人々が自分自身を見つける別のファンタジーアドベンチャーベースのアニメとしてこれを却下したいと思います。 しかし、主人公が若い男の子である通常の場合とは異なり、ここには大人が含まれています。この種のアニメに出演した大人のグループは、柳井拓己以来珍しいです 若い成人をターゲットにしているので、このアニメに暴力、売春、それに悪いことがあると驚くことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーワイズのアニメの主題は、日本が世界の戦争中の日本の関与について若者に教えてくれる歴史教育のメタファーを単純に基にしたものであった2.日本の意図は、アジア全域の外国支配を解放することであったが、 彼らは自分の支配と置き換えることを計画していることを認めているので、率直に言って、アニメやマンガを暗示していることがどういう意味か本当に好きではありません。 また、プロットには、日本がもはや穏やかな姿勢をとるべきではなく、彼らの軍隊に積極的な役割を果たすべきであることを暗示する地政学的テーマがあり、それは午前の安倍晋三がキャンペーンしているものである。 今私はあなたについてはいませんが、IMOは日本が太平洋戦争の中にとどまるべきだと私は思っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artwise、よくファンキーなサービスがたくさんあるとは思えませんが、女の子が温泉にいるかどうかは分かりませんが、静かなところでは売春婦のみがパンティサービスを見ることができます。 だから、見て、このアニメの完全なメロンを期待しないでください、しかし、全体的な背景の作品は非常に良いです、彼らはまだファンタジーと冒険のジャンルと類似のアニメに見られる通常のものだと思った。 しかし、私が本当に好きなのは、JSDFのユニフォームでしたが、誰かがバックグラウンドデザイナーのMacDonald Scottに、JSDF空軍のMcDonnell Douglas F-4 Phantomは迷彩グリーンで色付けされていて、  1人はパイロットで、もう1人は後ろに座っているレーダー傍受責任者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soundwise、まあ、私はRisa Tanedaの声を聞いています。Rory Mercuryはかなり驚きました。 でも、伊丹さんの声を出してくれた妖精のスワベ・ジュニチは、それが当然だと感じました。少なくとも、10代のふりをする必要はありません。 オープン・ソングはアニメとうまくフィットし、エンディング・ソングもうまく収まるが、私はただ好きではない。 また、春香さんは十代の王女ピナ・コラダを演じるために、もう若いイントネーションを持っておらず、ピーナ・コラダではなく、青い里沙を演奏していたはずです&amp;hellip;私はもう一本、ドリンク というのは。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはどれくらい面白いですか;第1、第2続編？ それはある点まで十分楽しんでいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私はこのアニメの地政学的メタファーといくつかのキャラクターに適用されたロリコンのテーマを許すことができないので、全体的に私はそれを見て十分にうまくいって &amp;lsquo;4&amp;rsquo;を与える​​。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215506&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Whoahoho/reviews&#34;&gt;Whoahoho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For the most part we would like to dismiss this as another fantasy adventure based anime where people find themselves in an alternate world, where everything is like an RPG game. But unlike the usual where the main character is a young boy, here it involves an adult&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..or a group of adults who were cast in this kind of anime, which is unusual since author Takumi Yanai is targeting young adults, so it wouldn&amp;rsquo;t be a surprise if this anime has &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyraxadon-1&#34;&gt;PyraXadon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スプリット・コングのアニメになると、最初のシーズンに確立したものよりもうまくやろうとするのは、観客が前にスタジオが行ったことを提示したものと比較する可能性があるためです。 スプリット・コースは特にストーリーの途中で停止し、最初のシーズンの最後のエピソードのために周りを回っているので、良いことではないので、何かをより良く戻そうとすることはしばしばより困難です。 だから、このソリューションを試して解決するためにゲートは何をしましたか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：JSDFとゲートを越えた他の人々の王国と一緒に、シーズン1で中断した場所を選んで、政治と戦争が進むにつれて、平和と平穏の見通しのために、再び両国の物語に従います。 地平線。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公、伊丹は、彼の探検隊で、ゲートを越える人々に「プライム大使」の一種であることを告げるのではなく（彼は彼の周りにミニハーレムのソートがあるという事実のために、 物語の二元性 政治の様子と両側の政治の両面にある政治の恩恵を受けている国と、伊丹はただの冒険に匹敵する。  。旅行の周り。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今回のプロットの大半は、キャラクターとしての伊丹に焦点を当てるのではなく、プロットに関連する側面に重点を置いています。 最初のシーズンは、伊丹と戦争と平和の両方が混在することに焦点を当てていましたが、今シーズンは、特別な地域で行われるさまざまな状況を処理することが主な目的です。 その主な焦点は王族自身の内部から来る独裁的なルールである。 アニメのこの部分は、かなりよく書かれており、特殊地方がゆっくりと始まるという人形政治と一般的な支配的なルールの詳細に入り込んでいます。それは、私たちに多くの意味を持ち、実際に面白い 見ること。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こうした政治的な問題の問題は、対立する2つの側面が、軍事力と、最も重要な技術の両方で設計されたため、日本がやった最初のこと 門を横切ったときに一人の犠牲者がなくても100キロの兵士がカーペット爆弾であった。 誰が勝つのか推測してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーが苦しんでいたもう一つの問題は、伊丹とその旅行者の関心を集めている部分全体が無関係であったという事実でした。 彼らの行動はプロットに直接影響を及ぼしましたが、どれも壮大な効果をもたらしたものではありませんでした。 さらに、両方のイベントが同時に起こっていることを聴衆に伝えるだけです。 伊丹の冒険はちょうどそこに投げ込まれていたような気がしていましたが、私は実際に起こっていた乱雑な政治と比較して、 幸せで時には愚かな雰囲気から、この灰色で危険な場所に至るまで、微妙な平和の平和を瞬時に戦争に押し込むことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局のところ、JSDFが特別地域に及ぼした明らかな隙間に関わる問題の大部分で、最終的には、すべての気候を本当に感じることはできず、まさにあらゆる種類のものが実際に後遺症や 戦争から来る反響 真剣にと同じように、これまでに私が見た戦争ははるかに幸せな終わりでした。 そして、私はそれを戦争と呼ぶことさえできません。どれほど簡単にすべてが解決されたからですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+多くのプロットベース
+ S1から欠けていた政治に焦点を当てた
 - 伊丹の瞬間を物語から取り除くために物語を分割する
 - 明らかなパワーのギャップがプロットを予測可能にした
 - 終わりは、きれいにすべての場所に落ちていた&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：シリーズがプロットベースのストーリーに移行したため、実際のキャラクターを定義する瞬間と開発の量はほとんど存在せず、存在していれば実際には1〜2分 彼らの個人的な問題の背景を説明する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この偶然の大部分を占めているのではなく、伊丹自身がこのシリーズに多かれ少なかれ欠けています。 彼はまだ周囲にいて、Rory、Lelei、そしてTukaと一緒に特別地域を回ってダメージを与えたり、お尻を蹴ったりしています。 キャラクターの育成や本当のキャラクターの瞬間はありません。 これらの4人の主要キャラクターのうち、真に彼女に専念する唯一の人はトゥカですが、それでも、それは多かれ少なかれ1つまたは2つのキャラクターのコースを超えています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして他には誰もがいる。 実際には、最初のシーズンに以前に会ったキャラクターを含め、他のすべてのキャラクターは、このプロットベースのフォーマットに沿って動くのを助ける大きなコングロマリットに多かれ少なかれまとめられています。 実際にはそれぞれの時間に専念する時間はあまりなく、そのすべてが物語を動かすのに役立つプロットデバイスです。 この場合、それは悪いことではありませんが、すべてのキャラクターは、実際の人物としてはほとんど定義されていませんが、巨大な戦争をテーマにしたマシンでは、より大きなものになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要：
+ Tukaはいくつかのキャラクター開発を手に入れる
+キャストはプロットベースのストーリーに一致します
 - 誰も実際に定義された文字ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：A-1で制作されたGate S2は、S1が持っていたものとほぼ同じ品質を持っています。これはシリーズが描写していた魔法の世界を反映した非常に明るくカラフルなファンタジーな外観です。  A-1の全体的な質が輝きました。アニメーションの品質には本当に間違いがありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：手のひらのOSTはそれほど素晴らしいものではありません。 このOPは、正直なところ、それほどメリットがないこのロックソングです。 それは実際に私の口に個人的に悪い味を残した最初のシーズンからの英雄的な響きのOPとは対照的に、むしろ奇妙なターンです。 同様に、EDはこのシリーズに多くの価値を追加するためにあまり効果を上げない、この一般的な、楽しい幸運の歌です。 全体的に、このサウンドは実際にこのアニメの最高の部分ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;個人的な楽しさ：ゲートは興味深いと分かったシリーズでした。 今シーズンは、政治と物語にもっと焦点を当ててやったことが気に入っていましたが、予測可能ですが、それでも見て楽しかったです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;はい、私はしました。 特にシーズン好きではありませんでしたが、ファンタジーや戦争関連のアニメが実際には入り込まないほど暗い瞬間や戦争が多かったです（捕虜、市民紛争、クーデター、レイプ/奴隷のように 捕虜など）。 戦争と平和のバランスにもっと重点を置いたより深刻なプロットと結びついて、最初のシーズンにはほとんど何も起こっていないと思っていたよりも、正直言ってシリーズが好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメについて何が楽しめなかったのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーは、銃と爆発物で鉄と矢との間の戦争を確立しようとすると失敗したためにそれ自体が設定されています。 ショーは非常に予測可能であり、ストーリーの中で起こった実際の緊張は、JSDFが彼らが関わっていた戦争をほとんど失っていないため、むしろ反時計回りであった（特に、暴力的な政権がどれほど愚かであるかを考えれば それは失敗のために運命づけられていた）。 それはちょうどちょっとだったあなたのジェネリックな「幸せに終わった」結末のようだった&amp;hellip; meh。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメをお勧めしますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが元のゲートS1を気に入ったら、私は時計のためにこれをお勧めします。 ゲートを見たことがないなら、ファンタジー要素に関連して政治や戦争に興味があるなら、私はあなたにこのアニメを提案します。 執行には問題がありますが、全体的に見ると、ショーはそれが描写したいものとまともな仕事をし、相対的な成功を収めました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214180&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PyraXadon/reviews&#34;&gt;PyraXadon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When it comes to split cour anime, trying to do better than what you established in the first season is usually the biggest issue due to the possibility of the audience comparing what the studio has done before to what they have presented. Since split cour isn&amp;rsquo;t particularly a good thing due to the fact that they stop in the middle of the story and usually mill around for the last episode of the first season, trying to come back with something better is often times much harder. So, what exactly did Gate do to try and remedy this solution?    Story: Picking off where we left off in season 1, with the JSDF and the kingdom of the other people beyond the Gate, we follow the story of these two sides once again for the prospect of peace and tranquility as politics and war creeps over the hori &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;michaelabaron-1&#34;&gt;MichaelaBaron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;門の最初のシーズンは私をとても魅了してくれました。 私は第2シーズンにカレンダーをマークし、発売日をチェックしながら、早くリリースされるという非現実的な希望を持っていました。 Lelei、Rory、Itamiは戦いの最中です。 さて、それです。 さあ、そこに座っているお尻の王冠を見てください。 と言えば！ 私は本当に皇太子を嫌い、記述する言葉がなく、ただ彼の話をするだけのセクション全体に貢献するだろう。 後で。 その後、最初のエピソードが来た。 私は &amp;lsquo;YEEEEAAHHHHこれは私の時間です&amp;rsquo;。  2回目のエピソードが来て、私は「キープ・イット・オウン・オン」でした。 その後、約5分の1かかった私は &amp;lsquo;地獄だった??? 今起こっていることは何ですか？ プロットはますます混乱しています。 シーンカットはとても急で、前のシーンを終了していないにもかかわらずシーンが変わったように感じました。 たとえば、「見てください！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はただ大好きです。 愛。 それがすべてのために持っていた鮮やかな色を愛してください。 文字、自然、建物、物、動物、まさにすべて！ 私はまた、キャラクターのデザインが本当に好きです。  OHとその服はもちろんです。 だから&amp;hellip;アニメちゃんは、ばかげて実生活では着ることのない服を着ていると思うが、戦争の中でさえ、アニメでは絶対に愛らしい（ロリー、私はあなたを見ている）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がゲートについて愛することの一つは、そのサウンドトラックです。 オープニングは今シーズンのポイントだったし、エンディングもとてもキャッチーだった。  Sfxも完全にシーンに置かれ、それらはGateの別の良い点でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター4/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゾルザック。 ファックゾルザック。 その後、展示物Bがあります：「ちょうどあなたは自衛隊を待っています。 私は間違いなくこの時間にあなたを打つ！ その後、2回目を失いました。 この後、展示品C：「あなたは自衛隊を犯す！ あなたは私の偉大さに下がるでしょう!!! その後、もう一度敗北した。 それから、別のもの、それの後のもの、そして第二のものの後に別のものがありました。 私はあなたにもっと例を挙げますが、普通の人々が繰り返しのシーンを辿るように、私はあなたを退屈させたくありません。 明らかに、ゲートはそんなことは考えないでください。 ゾルザックは2回目の後にばかげて鳴った。 私はもっ​​と言う必要がありますか？ 私は、彼が新しい確かな計画を持っていて、もう一度やり直したいと思ったら、私はそれを手に入れますが、彼はしませんでした！ 彼はちょうど彼の広い尻の口を開いて、彼の部下のために叫んだ、暴行、Tyule（私はスペルについてはわからない）に不平を言うと、華やかな王座に彼のお尻を座った。  Tyuleは、彼が愚かであることを見てより好きになったし、私は彼女が始まるのも気に入らない。 彼はこのシリーズの主要な悪役であるはずだったが、私は彼を真剣に受け入れることはできない。 展示物A：「私は王冠です。 誰が私を無視するのだろうか？  SDF？ ファック！ 私はそれらを打つ！ その後、打ちのめされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちなみに、最後のTyuleのシーンはちょうど私を混乱させる。 私はそれが何であるかを書くつもりはない。 私はそれが理にかなっていないと言っているだけです。 それはゲートが彼女にもっと同情的に見守るようにしたが、失敗したようだった。 すごく大変です。 残りのキャラクターは、Leleiを除いて、最初のシーズンと何の違いもなかった。 今シーズンは彼女がもっと悪かったが、それはそれだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、冗談なキャラクターと混乱しているストーリーラインを除いて、私はゲート第2シーズンはかなり楽しいと言います。 最初のシーズンとはまったく似ていませんでしたが、大丈夫でした。 あなたが退屈で何か重要なことがなければ、もっとアニメのように見えるでしょう。 またはあなたがちょうど笑を延ばしたいとき&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンを見ていたら、第2シーズンを見るのは良い考えだと思う。 ストーリーの継続を知るだけです。 大きく行くか、家に帰る？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214104&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MichaelaBaron/reviews&#34;&gt;MichaelaBaron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    First season of Gate got me hooked so bad, it got me hyped like bunny on crack. I marked my calendar for the second season and kept checking the release date while having unrealistic hope that it will be released sooner. Then first episode came. I was &amp;lsquo;YEEEEAAHHHH THIS IS MY TIME&amp;rsquo;. Second episode came and I was &amp;lsquo;KEEP IT COMING&amp;rsquo;. Then around fi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;simon999-1&#34;&gt;simon999&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はゲートのための最初のシーズンの確かな基礎だと思ったものから出て、2番目のフォローアップはどうですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;OKは私が賛否両論の欄に入れることはあまりありません。 それは問題であるためゲートのシーズン2何も改善の欠如。 それだけでなく、それを取るちょっと穏やかなコンテンツは、それが完全に忘れて感じるようになった？ すべてのキャラクターの進行を完全に忘れる。 ストーリーは平均ですが、最初のシーズンに何を達成したかを考えて、私はそれを悪化させて私に弱くすると考えます。 平均的なサウンドとソリッドアニメーションを上回っていることを確かめてください。 しかし、それはここで救いの恵みではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは悪いアニメですか？ いいえ、それは最初のシーズンのセットアップを考慮していないが、ボールを落とした。 どのような方法で配置された基盤上に構築していない私は感じる。 あなたが最初のシーズンを見たなら、もしあなたがまだいなければ、おそらくこれを見るでしょう。 そうでなければ、シーズン2はこのシリーズのセールスポイントではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216742&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/simon999/reviews&#34;&gt;simon999&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Coming off of what i thought was a solid foundation of a first season for gate how does the secon &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;az1an-1&#34;&gt;AZ1AN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、アニメシリーズで明るい側面を見ているので、通常はスコアリングに関してかなり寛大であるという事実から始めましょう。 それは、私がこのアニメシリーズを私のお気に入りの1つとして見ることは驚きではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは8です！
ゲートシーズン2は本当に新しいシーズンではない。 シーズン1の続きです。この「シーズン」の主なシノプシスは、伊丹と乗組員と火の竜と、ゾルサル王子の暴動と帝国の突然の奪取を中心に展開しています。 私の主な問題だったシーズン1に比べて戦闘シーンが増えていたので、私は満足していました。 ストーリー自体は問題ありませんが、ストーリーが実行されてスコアが下がる方法です。 アニメ全体を通して、JSDFと帝国は戦争中であると主張し、お互いを敵とみなします。 しかし、それは実際には戦争のようなものではなく、むしろ冷戦のようなものであるように見えます。 終わりまで真の戦いはありませんが、シーズン1ではアルヌスの偉大な戦いがありました。 たとえ彼らが戦争中であっても、それはそのようには見えません。
ゲートS2の終わりは完璧です。 私はそれを台無しにするつもりはないが、私はちょうどゲートS1が大規模なcliffhangerで終わったと言うだろう。 何も与えられなかった。 ゲートS2では、少なくとも何らかの種類の閉鎖がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートは9です！
芸術はシーズン1とまったく同じです。あなたが私のようで、本当に悪いことがなければ本当にアートに注意を払わなければ、芸術はあなたを喜ばせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は10です！
シーズン1のオープニングが大好きだったら、ここのオープニングが大好きです！ それは最初のものと同じ芸術家によって、より多くの岩があります。 閉会は、最初のシーズンと同じように、Lelei、Rory、Tukaの声優が歌います。 私の意見では、この閉鎖は最初のものよりもはるかに優れています。 愚かではない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは8です！
シリーズは主に伊丹と彼の乗組員に続いた。 しかし、シーズン1のキャラクターの大半は、伊丹と彼の党とゾルザールに焦点を当てて、今シーズンの大半を断念し、彼らが帰って伊丹に参加するまで終わりました。 あなたが新しいキャラクターのいくつかを理解し、知っている間に、そのような巨大なキャストがあるので、開発されたものではなく、マックが感じるものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、ゲートS1が好きなら、ゲートS2が大好きです。 それは、それが発表されて以来、私たちの多くが期待していたことを実現します。 私は正直言って、3日前に11のエピソードをすべて見るのを待って、最後の1つを今日は、それが完全に価値があったと言うことができます。 ここでゲートS3が期待されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AZ1AN/reviews&#34;&gt;AZ1AN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Let me just start off with the fact that I usually see the bright side in an anime series, and hence am usually pretty generous in regards to scoring. With that said, it&amp;rsquo;s no surprise that I view this anime series as one of my favorites.     S &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hall0-1&#34;&gt;&lt;em&gt;hall0&lt;/em&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に私はなぜシーズン2がシーズン1よりも優れているのか分かりません。 私はマラソンで両方の季節を見ました。 そして、私はシーズン1を愛しましたが、私はシーズン2をほとんど落としました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、なぜ？ 物語そのものは一流のものではなく、実際はかなり基本的なものなので、そうではありません。 芸術と音と同じです。
私にとってはキャラクターが同じであっても、かなり個性が失われました。 しかし、それは最悪ではありません。 それはユーモアを失った。 私はシーズン1ではいくつかの笑いがあったが、シーズン2では何もなかった。
そして、第1シーズンのJSDF広告は存在しましたが、第2シーズンには変わっていませんでした。私は、Team Americas &amp;lsquo;America Fuck Yeah&amp;rsquo;の曲に敬意を表して「JSDF Fuck Yeah」の曲を毎回期待していました。 ジョークはさておき シーズン2はJSDFのプロモーションイベントになりました。 それはとても痛いので痛いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私の5レーティングはやや厳しいかもしれませんが、今シーズン後にはとても失望しました。 したがって、5は私のために右に思えました。 たぶん私は6に変更しますが、これ以上のものではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227207&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/_hall0_/reviews&#34;&gt;&lt;em&gt;hall0&lt;/em&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really I don´t know why Season 2 has a better rating than Season 1 even it´s just marginal. I w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;emperor-lyon-1&#34;&gt;Emperor_Lyon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;GATEには微妙な問題があります。 そして問題では、GATEへの微妙な意味は、バズーカの代わりに機銃で敵を刈ることを意味します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;外から、このショーはすべての右のポイントに当たるように見えます。 ビッグアクションシーン、大きなファンタジーワールドアドベンチャー、政治的陰謀、奴隷制度のような道徳的問題など。 ああ、エルフの女の子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが欠けているものは微妙です。 これはいくつかの点で明白です。 アクションシーンは、雨が降っている銃や迫撃砲で満たされていても、一般的に緊張感や緊張感はありません。 ほとんどの場合、片側だけが弾丸を持っているからです。 現代の軍隊が中世の軍隊を容易に破ることは意味がありますが、これらの擬似中世軍は戦略を聞いたことがなく、地形を利用することはなかったと思いますか？ 開かれた戦いの人々が悪い考えであることが分かったら、森林や森林にそれらを引きつけ、接近戦がより重要になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、JSDFは完璧で間違っていないので、勝つつもりであることはわかっています。 これは、アニメによって支持される盲目のナショナリズムの問​​題につながる。 自衛隊は無防備で、メディアのせいではなく、政治家のせいで、民間人のせいなどである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメにはいくつかのナショナリズムが含まれている可能性があることを理解できます。他の国の宣伝には慣れていないので、実際には非常に磨耗し目立ちます。 しかし、私はまだショーに何もないものを加え、それを大きく損なうので、まだそれを批判することができます。 ショーのクリエイターが、関係者全員の道徳的なあいまいさを示すより微妙なポジションを取れるようになっていれば、GATEは今年の最高のアニメの1つになり易いでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;代わりに、アニメの大部分の道徳的テーマは重い手の扱いで扱われ、黒または白で塗られ、決して灰色ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEはちょっと退屈で飽き飽きしてしまいます。 彼らが導入した政治的陰謀の試みに拍手を送ったが、最終的にはハーフ・ベイクドだった。それはあまり握ったり、サスペンスしていなかったり、政治的ドラマがうまくいく必要がある。 主要なキャラクターの行動の結果は、しばしば光り輝く。 さらに、腐敗は政治的な領域で横行しているように描写されていますが、何とか軍隊はきれいにきれいですか？ 軍事階層の上位レベルにいくつかの不当な動機を導入する大きな機会があったが、最終的にはそれらのチャンスは浪費された。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;GATEは無駄な機会でした。 執筆と監督の微妙な微妙な些細なことで、傑作が届くはずでした。 アニメの範囲は、主要なテーマを紹介し、生の感情を呼び出すのに完璧でしたが、まったく平凡なアニメであることが判明したためにすべて無駄でした。 アニメは私に大きな影響を与えませんでしたが、結局のところ、それはまだ恐ろしい時計ではない、いくつかの楽しい瞬間を持っているので、私はそれを6-7 / 10を与える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=226575&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Emperor_Lyon/reviews&#34;&gt;Emperor_Lyon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;GATE has a MAJOR problem with subtlety. And by problem I mean subtlety to GATE means mowing your enemies down with machineguns instead of bazookas.    From the outside, this show looks like it hits all the right points. Big action scenes, large fantasy world adventure, political intrigue, moral issues &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;juanjokun21-1&#34;&gt;JuanjoKun21&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがこれが私の最初のレビューであることを知っているので、どうか簡単に私に行ってください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最初のシーズンを初めて見たとき、それは興味深く面白いアニメのように私に見えました。 偉大なキャラクターと面白いアイデア（主人公はオタク）。 私はこのシリーズの可能性を見て、私は楽しんでいました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私がアニメを見続けると、私は退屈になり始めました。それはもはやもっと楽しいものではありませんでした。 私はそれを残して、他のアニメを見始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターがそれほど悪くはないと言わなければならない、芸術はとてもいいし、何回か見るのは楽しい。 私が目にする主な問題は、物語そのものです。それはしばらくの間楽しませていますが、時間が経つにつれて退屈になる話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを見ないように言いません。あなたは、「一方のアニメ」または「より大きなアニメシリーズを見つけるまで」を探しています。実際に、このタイプのアニメを探しているなら、このシリーズは完璧です。 しかし、あなたが偉大な物語を探していて、うまくやっている人物や優れた品質で私はあなたにそれをお勧めしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214396&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/JuanjoKun21/reviews&#34;&gt;JuanjoKun21&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;For you to know this is my first review, so go easy on me please.     When i saw the first season for &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;toonshiba-1&#34;&gt;ToonShiba&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;より多くの同じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは第2シーズンで少し弱いです。 キャラクターが分裂すると、物語は悪党の奇妙な陰謀、平和の政治、内部の権力闘争、主人公の生活を見守ることを試みることを余儀なくされる。 これは物語の方向感を混乱させ、ショーの焦点が何であるか質問します。 キャラクターはオープニングとエンディングで際立っていますが、エピソードにはほとんど顔が見えません。 私はこのショーから何とか離れようとしていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドは同じです。 同様の制作価値を持つスタジオ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは開発シグナルを得ているか、そうではなかった。 幸いなことに、成長と視聴者の関心を自分自身に追加するために必要な画面時間です。 残りの文字は、栄光に満ちた背景の文字種の方法で見落とされました。 これらの人々が、アニメカットをあまりしない本で何か重要なことをしていたように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は第2シーズンを楽しんでいなかった。 ストーリーとキャラクターが最初のシーズンから改善されることを期待していましたが、これは問題が発生するのに十分な大きさでは起こりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、それは巧妙な続編ではない。 元来から改善された側面も、新しいエンティティとして再発明しようともしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tl; drは潜在的な無駄です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ToonShiba/reviews&#34;&gt;ToonShiba&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;More of the same.    Story is a bit weaker in the second season. With the characters split up, the story is forced to swap between the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;grovewarden-1&#34;&gt;GroveWarden&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さん、これはゲートシーズン1とシーズン2のレビューになります。私はこのアニメ全体を楽しんでいました。 彼らはファンタジー要素、コメディ、そしてロマンスのヒントでさえ実現したので、大部分はリラックスして楽しいものでした。 それは言われている、第2シーズンは、より深刻な自然を立ち上げ、より楽しいとファンタジーに基づいた物語をやや楽しいIMOに変換します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは簡単です。 日本ではゲートが開き、中世の時代の軍隊が現れ、この新しい世界を襲撃します。 この攻撃に対応して、JSDFは、ゲートを越えてエリアを確保し、さらなる攻撃から保護するために送られます。 反対側にいる間、彼らは様々な文化やアイデアでこのファンタジーの世界を見つけます。 多くのエピソードは、この世界についてより多くのことを学び、この新しい世界の大部分の人々のための中央政府である「帝国」との平和条約に署名することに専念しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は本当に素敵でとてもきれいだった。 サウンドトラックはかなり良かったし、演技はポイント上にあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、これはアニメのようなハーレムです。 大人気のオタクスーパーキャラクター（伊丹、妖精）がいます。 それから、私たちはGoth Loliのデミゴッド（Mercury、Rory）を楽しんで、ショーに少しファンサービスを加えました。 それから、私たちは感情のない天才的な魔法の女の子（Lalena、Lelei la）が、文化や言語の壁のぼやけに沿ってスピードを出すことがほとんどでした。 最後に私たちはブロンドのエルフ（Marceau、Tuka Luna）を持っています。私は彼女について正直言ってもあまりありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言及すべきより多くの文字がありますが、私はそれらをすべてリストアップしません。 この番組のキャラクターは非常に強い性格のポイントを持っています。 しかし、これは、いくつかのキャラクターが変動する性格を持つのを見るのは奇妙になります。 皇帝、卑劣で知的な王子、帝国を愛する王女のようなエンパイアのロイヤリティの一部は、流行の時代に注目されています。 作家が特定の結末を書くようになったように感じ、それを機能させるためにいくつかのことを修正しなければならなかった。 全体的にはしかし、キャラクターはとても楽しかったし、最初のシーズンにはそれほど問題はなかった。  2回目のシーズンは私に数回ひどく震えさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、私はこのアニメを楽しんだことをもう一度言いたい。  2回目のシーズンは、私の口に少し嫌な味が残ってしまいました。それは、終わってはいけない副作用を広げ、帝国と日本の間の状況に関する質問を私に残しました。 全体的に面白かったですが、このストーリーのバックボーンはちょっと薄弱でした。 両方の季節があいまいに終わってしまう葛藤は欠けていて、私は一瞬にして一歩後退し、アニメを数分楽しめませんでした。 しかし、あなたがコメディ、ファンタジー、ハレム、そしてそれらのラインに沿ったさまざまな要素が好きなら、これを試してみるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tldr：
悪くない時間を浪費します。 シーズン1は良い、シーズン2は良くなかった。 あなたがファンタジーテーマ、結論のない俳優、またはいくつかのコメディが好きなら、それを見てください。 ファンのサービスはほとんどありません。なぜ、人々がこのショーを呼び出すのかは不明です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214165&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GroveWarden/reviews&#34;&gt;GroveWarden&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hey folks, this will be a review for Gate season 1 and season 2. I enjoyed this anime as a whole. The experience was for the most part relaxing and enjoyable as they implemented in fantasy elements, comedy, and even hints of romance. That being said, the second season ramps up its more serious nature,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>