<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bakemono-no-ko/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://anicat.gitlab.io/mal/tags/bakemono-no-ko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bakemono no Ko</title>
      <link>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bakemono-no-ko</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anicat.gitlab.io/mal/post/bakemono-no-ko</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/11/73540.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/28805/Bakemono_no_Ko/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/28805/Bakemono_no_Ko/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;nineup&#34;&gt;nineup&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はアニメや映画から泣いたことはありません。 しかし、私は泣きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
ストーリーはあまりにも素晴らしかったとは本当に思っていませんでしたが、成功した映画には十分でした。 キャラクター内の成長は、おそらく私がアニメ映画で見た最高のものであり、キャラクターが幸せであると幸せに感じる。 しかし、私が好きではなかったのは、九浦が人間の世界に行くとき、爆乳の世界はまったく無視されていたという事実でした。 また、最終的な紛争は本当に予測可能でした。私が好きではないものです。 私は本当に最後のキャラクターの行動に触れられた。 全体的に、それは抜群のストーリーではありませんでしたが、間違いなく良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
人々のほかに、ウルフの子供のように、背景のアートは本当に現実的でした。 人々はよく見えましたが、私は彼らが詳細を持っていないと思うので、あなたはバックグラウンドアートがどれほどうまくいくかを賞賛することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私は本当に「悪い音」のアニメを見つけたことはないので、このセクションでは常に10を与えます。 誰かが誰か知っているなら、何が悪いのか教えてください。 私が劇場にいたとき、爆発物は本当に大声でしたが、それはただそれを強くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
イエスキリスト、私は決してキャラクターの行動から泣いたことはありません。 でも、熊田が熊手っ子に元気づけても、私は目を覚ました。 九田と熊谷の間の学生関係は（常に議論している）非常に定型的であるように見えますが、お互いに恩恵を受けるためにお互いの半分を完成させることができたことは何とかユニークでした。 九田と熊手はどちらも孤独な生活をあきらめてお互いに対処しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
あなたがオオカミの子供が好きなら、おそらくこれも好きでしょう。 それは同じ人が指揮して以来、物語はまったく違っていますが、同じ感情を持っています。 私はそれを見て本当に興奮していると私はおそらく私のお気に入りのアニメ映画だった。 私が10歳の時からいいアニメ映画を見たことがないからかもしれませんが、この映画は本当に私と一緒にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
この映画を見に行く、それが出てきた4日目を見て、それを後悔しない。 英語のダブが出てきたら、日本語版を見てみることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nineup/reviews&#34;&gt;nineup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I have never cried from anime or any movie. I did however, cry when watching Bakemono no Ko (about 4 times).     Story: 8  I really didn&amp;rsquo;t think the story was all too fantastic, but it was good enough to be a successful movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jax&#34;&gt;Jax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨日BFI映画祭でこれを見ました。 私がすでに上で読んだ理由のために、実際にはかなり失望しました。 プロットは急いで感じられ、文字は一次元であり、全体の世界は深さに欠けていた。 主なアンタゴニストは、彼が必要とするプロットよりも他の理由のために終わりに向かってどこからも出てこなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人で父親と息子の関係を築いている間に、強さを探して獣医に訓練されている少年のことについて、映画が本当に強かったと思ったので、残念です。 それから、映画は、映画の後半の間に突然方向転換して、本当に乱雑になり、焦点が合わなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は美しいものですが、私の評価で一人一人が6歳から7歳にそれを取ったのです。 それは間違いなく、ディレクターの弱い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jax/reviews&#34;&gt;Jax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saw this at the BFI film festival yesterday. Was quite disappointed actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホサダマモルは基本的に、ディズニーが西洋アニメーションとは何かを日本のアニメーションに向けたものです：野外でのより良い選手の1人ですが、メディアが提供する最高のものからは遠いです。 ディズニーは私の就学前の自己が大好きだった映画を作ることはできませんでしたが、大学時代の自己はちょうどいいと思っています。私は最近、ホサダの映画を見直すことに熱心ではありません。 元気。 キャラクターのアニメーションは、他のアニメーションと比べるとはっきりと分かりませんが、彼の映画にはちょっとした問題がありますが、彼の主な問題は、 影響。 それでも、彼のものはそれよりも優れています&amp;hellip;それに直面しましょう&amp;hellip;今はどんなアニメ放送でも、私は映画に出てくるときに彼の映画を見に行くことができませんでした。 しばらくの間、数週間で終了します。 そして、はい、ボーイとビーストは、あなたがブルーレイを購入したいかどうかは本当にあなたがその全体を誰にとっても何かを受け入れることができるかどうかにかかっていますか？ 理論的には良いとは言えますが、実際には実際には非常に薄いので、要素が真に輝きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、父親がどこか不明で、母親がいないために両親が彼の世話をすることができなくなった後に、彼の法的保護者から離れて走っているRenという若い少年に焦点を当てているという点で、 まっすぐ死んでいる。 彼は街頭で熊手鳥と出会うと、奇妙な色の獣人の世界に辿り着きます。彼らの中には、PETAが宣言するような方法で動物を破壊する可能性のある暗闇のために人間を警戒する者がほとんどです 反対する強力。 剣は剣術の習慣で弟子をつけて終わり、師匠が完全な馬鹿であるために初期の苦闘をした後、10年の時間をスキップすることで、ディズニーの強大な標準的な男になります。 人間の世界に、そして彼が強いほどスマートな少女と出会う。 以下は、獣の世界にとどまるか人間の世界に戻ってくるかの間に苦闘しているレンの古典的な物語であり、奇妙なことが前者に起こり、後者に影響を及ぼす恐れがあります。 この慣れ親しんだ寓話から欠けている唯一の事は、主要な出来事の後で歌に爆発する人々です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、このスタイルのストーリーテリングに対するホサダのアプローチは、Disney&amp;rsquo;s TarzanまたはUshio＆amp; 彼は一般的な聴衆に敬意を払い、歌では解決できない実際の苦闘を経験し、私たちが識別できる個人的な欠陥を与えてくれるように、より多くの時間を集中させたいからです。 そしてレンは間違いなくスペードでは、わずかな傷で3人の男を一度に打ち負かすことができ、水の悪魔とつきあうことができる超自然力を召喚できるという事実を無視すれば、それは間違いない。 映画は時々怒りを圧倒することができますが、あなたは本当の家族を持っていない頑固な子供であり、方法に疑問を呈さずに何かに潜入する人ではなく、 保護者はしばしば馬鹿です。  Kumatetsuはこれまでのほとんどすべての愚かな少年の鉛であり、それは正確な教えや戦いにはならないので、人間の弟子との暴力的な関係につながりますが、彼はより成熟した 神になるために その意味で、少年と獣は必死に必要な少年のアクションジャンルに対する批判と考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、トレードオフとしてホサダの物語は全体的な物語が本当にシンプルであるにもかかわらず、複雑すぎる傾向があります。 最も面倒なのは、映画の最終的な悪役ですが、私はそれを躊躇しませんが、私は次の質問をします。 何故この映画の終わりにレンが遭遇しなければならない物理的な悪役が、その時点までの紛争の大部分が主に心理的であると考えているのだろうか？ なぜ、そのキャラクターは、最初にその役割を果たすために育ったときに、人格​​に関してこのような180をしましたか？ なぜ彼と彼のバックストーリーは最終的な行為まで重要ではなかったのですか？ それは、それが最後の時に物語に閉じ込められたように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは偉大な映画だったかもしれないが、まともなものに陥る唯一の問題ではありません。 少年と獣は、誰かのようにシーンを切り取って貼り付けるような奇妙なペースで、映画を作りました。 漣が10年ぶりに人間の世界に戻って、恋人と会い、教育を受けることを願っている中間弧は、一度暮らしていた戦いの生活に苦しんでいる間は、大部分がうまく実行されるが、 彼が子供であるときの弧は、熊手と他の住人と1時間のように感じることのために苦労している彼（ちょうど40分ほどだと思う）と、最終弧 主に最後の悪役のために映画が急上昇したと感じるすべてのプロット点が、また熊手は中間部の大きな塊のために欠けているので、映画が彼の話を解決しなければならないとき、 ムービーのスロースタート時にすべての予兆があっても、デュース・エキスから外れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、おそらくこのような「人間の獣の世界への入り口」の前提から、菜食主義者が私たちを呼び出すすべてのもののために、動物が人間を好きではないかという話の大部分が捧げられています。 これは、あなたがそれをそれと呼ぶことができれば、種の問題に苦しんでいるRenにつながり、人間と動物がどうやってうまくいくのかについての映画の究極の取り組みの1つです。 それには「必須」は付いていませんし、終わりはそれにいくらかの人生を与えるために良い意味でのスピリテリウス・アウェイに似ていますが、ターザンが数年前にそれをしたとき、そのメッセージは本当に興味深いものではありませんでした。 ここで一意に扱い、許容できる以上になるようにしました。 それでも、Renが彼を苦しめていた人たちから尊敬を得るのはちょっと涼しい。 私はそのトロープのための吸盤のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的には、ヒットとミスは、少なくとも1つの時計にふさわしいほど十分にバランスが取れていると言えます。 感情はまあまあですが、アクションはいいですし、ホサダのキャラクターアニメーションが自分の背景のものであるかどうか気にしないのであれば、アニメ、映画、または映画の面でザ・ボーイとビーストよりはるかに悪いことがあります さもないと。 たとえそれが終わりの行為の足で自分自身を撃ったばかりで、バーが本当に高そうではなくても、それは今シーズンの私の好きなアニメだと言っても過言ではない。 しかし、ホーザーは、物語をどうやって伝えるか、そして、将来、後者のために映画を作ることに焦点を当て続ければ、主流の観客にどう対応するかのより良いバランスを見つける必要があります。 彼が基本的にアニメ界のディズニーであるという事実は気にしませんが、それは本当に彼がより良いエディタを必要としているという事実を許しません。 キラー・ラ・キルはさみ刃で武装した方が好ましい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mamoru Hosada is basically to Japanese animation what Disney is to Western animation: one of the better players in the field, but far from the best the medium has to offer. Just like Disney has never been able to produce a movie that my pre-college self would have loved but my post-college self just finds alright, I&amp;rsquo;m not too keen on rewatching any of Hosada&amp;rsquo;s films these days whether or not I think they&amp;rsquo;re good. Whilst the character animation being distractingly un-detailed compared to the rest of the animation is a bit of a sticking point in his films, my main problem with him are how he spreads the subject matter of his stories too thin to leave more than a middling impact. Still, his stuff is better than&amp;hellip;w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spikeykoala&#34;&gt;SpikeykoaLa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細田は、見て楽しめる映画を作り続けています。 スタジオ・チーズの旗のもとに制作された彼の最初の映画は、監督のレパートリーのもう一つの素晴らしい作品です。 私は劇場でこの映画をキャッチすることができて幸運でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
Bakemono no Koの物語は比較的標準的ですが、その影響力を高めるいくつかの創造的な決定があります。 人類世界と並行して擬人化された獣の世界があります。 獣の世界の法則は、人間の世界の法則とは異なり、美しいファンタジーの設定を作り出します。 しかし、映画のクライマックスは人間の暗い心理的側面の深い探究と獣の世界の法律のより発展した説明から大きく恩恵を受けたであろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
この映画は、ほとんどの場合、幻想的です。 細田のスタイルはいつも明白で、本当に好きです。 緻密で詳細な背景に対するシンプルで表現力豊かなキャラクターは、常に美しくダイナミックなショット構成になります。  CGは全体的にビジュアルを強調するために使用され、控えめに使用されると華やかに見えます。  CGは視覚が不足している場所でもあります。 私は助けることができませんでしたが、カップルのバックグラウンドキャラクター以上のシーンではすべてCGモデルを使用していました。 時々彼らはただ悪いと思うが、もう一度、視聴者の焦点は他の場所に描かれるはずだ。 いずれにせよ、この映画は大部分の時間、特に大画面で際立って見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
ダブから楽譜に至るまでのすべてが、全体を通して素晴らしく響きました。 私はFunimationによる英語のダブを見ました。私のコメントは、このダブを特に参考にします。  Luci ChristianとEric Valeは主人公のKyutaとして素晴らしい仕事をしています。 声優は若い男の子のように不自然に聞こえることがありますが、キリスト教徒はこのような役割を果たすために最高の声を出しています。 その後、Eric Valeは10代の九谷のようなフィッティングで訴訟を起こす。 九谷がぶら下がっている獣のトリオは、魅力的な声で行動して好きです。 ブライ・アプリルの演技は楓としても賞賛に値する。
サウンドトラックは映画を信じられないくらいうまく収めます。 タイムとサマーウォーズで飛び交う少女たちのサウンドトラックとしては瞬時には記憶に残るものではありませんが、私は高木正勝が世界に合った音楽を作っていると思います。 獣の世界は非常に東洋的な感覚を持ち、音楽は美学を改善する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
バケモノのほとんどのキャラクターは大好きです。  1人のキャラクターを除いて、すべての人は、その所属に関係なく、お互いを見ているようです。 九谷と熊手猫の熱心なインタラクションは愛らしいものであり、実際に視聴者に気を配ります。  KyutaとKaedeのやりとりは、同様に満足と意味があります。 サルのタタラやブタの百楽ボーのような副キャラさえも、愛嬌のある瞬間を持っています。 また、ウサギのスズイには素晴らしいコメディーな瞬間がありました
アンタゴニストは、彼らの動機と能力をよりよく肌に盛り上げるために、はるかに多くのスクリーンタイムを使用することができました。 九谷さんの父親はまた、より多くのスクリーン時間に値すると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
この映画は見るのがとても楽しいです。私は劇場でそれを見ていることが実際に体験を改善したことがわかりました。 いずれにせよ、私はBakemono no Koを見て楽しかったし、DVD / Blu-rayでリリースするときは確かにそれを買うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
Bakemono no Koは楽しく美しい映画です。 細田さんとスタジオチーズさんが次に作ったものを見るのが待ちきれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpikeykoaLa/reviews&#34;&gt;SpikeykoaLa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hosoda continues to make films that are incredibly enjoyable to watch. Bakemono no Ko (The Boy and the Beast), his first film produced under the banner of Studio Chizu, is another great addition to his directorial repertoire. I was lucky to catch this film in theaters and my impression is better for it.    Story: 7  The story in Bakemono no Ko is relat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garyl&#34;&gt;GaryL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細田はもう一つの現代の物語を持ち、最後の映画から別の種と共存するテーマを広げています。 一見すると、この映画は、2006年のフィーチャー、時空を飛び回る女の子のような雰囲気の中で感じます。 彼らは両方とも、それが進行するにつれて体重を増やす生命感の冷たいスライスから始まります。 違いは、TGWLTTはより好意的ですが、The Boy And The Beastはここで提示された世界と文字に投資するために20分ほど良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;獣の世界はまだまだ賑やかな現代都市に似ている素朴な場所として描かれています。人々は街を歩いて歩いていて、前者はあまり知られていないが、少年の故郷の渋谷とは文化が違うという印象を与えます。 それは完璧ですが、物事は単純ではありません。 さらに多くの超自然的な要素が関わっているので、後ほど詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;撮影は甘いです。 鮮やかではありますが、不必要にカラフルではありません。 それは満足ですが、ひどく思い出深いものではありません。 サウンドトラックはバランスが取れていて、忙しくて熱狂的な環境を捉えながら、ややリラックスした音を奏でます。 ディレクションはプロであり、マモールの商標の横のショットとクリエイティブなモチーフがあり、創造的でエキサイティングなものです。 アニメーションも素晴らしく、以前の映画で十分に確立された品質を維持しています。 アクションシーケンスは誇張されずに速く、振り付けは古いJackie Chanの映画を私に思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細かいことをやっているのは、ホソダの大きな足跡のように感じるからです。 彼は映画を完成させる方法を知らないことで知られていた（明らかに時間を飛ばしている少女に見られるように）、そしてWCはその全体を満足させる彼の唯一の映画だった。  TBATBがこのような問題を抱えている第三の行為をしているという事実は、少なくとも言わないと失望しています。 このレビューを映画の分析に変えたことについてもう一度お詫びしますが、私の主張を簡単に説明する方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画に興味があるなら、それを見に行きなさい。 細田さんのこれまでの取り組みと比べてもそれほど悪くはありません。 それはそれ自身の方法でチャーミングでおもしろいですし、それは無視するにはあまりにも良いいくつかの性質を持って、ちょうどアニメーションの傑作を見て期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213128&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GaryL/reviews&#34;&gt;GaryL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hosoda is here again with another modern tale, expanding the themes from his last movie about coexisting with another species. At first glance, the movie feels like his 2006 feature The Girl Who Leapt Through Time in terms of atmosphere. They both start with a chill slice of life feeling that gains weight as it progresses. The difference is that TGWLTT is more likeable, whereas The Boy An &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;viscouscrescendo&#34;&gt;viscouscrescendo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどグラスゴー映画祭の一環として、男の子と獣を見て帰った。 私はもともと街の中を歩き回っていたが、座って映画を考えようと思ったとき、私はちょうど私がこのレビューを書いているエジンバラに早朝の列車を戻した。 そうです、私は2時間のアニメを見るために長い電車に1時間かかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の前作（サマーウォーズとウルフの子供たちが好きだった - 後者は好きな映画の中でトップ5に入った）のほとんどを見て、私は本能的に別の宝探し映画を見ることを確信した。 劇場は、私の最大の関心事でした。 私の腸が正しかったと言ってうれしいが、私はこの映画が私と完全に和解するまでには時間がかかるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこの映画に近づくことを願って、ウルフ・チルドレンを越えなければならないことに気づいた。 あなたが推測したように、その基準を満たすのは難しいです。  Boy and the Beastは驚異的で心温まる映画ですが、私はそれを見て、この映画のどれだけがWolf Childrenの仲間であるかを理解するようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族のテーマ、愛、成長、そして時代はすべて、私と共鳴しています。 私はこれらすべての要素を取り入れた作品を愛しており、私は通常その作品を高く評価しています。 細田守の3つの作品を見ると、彼はそのテーマで多くを演じていることがわかります。 ウルフの子供たちは母親になることを尋ねます。 サマーウォーズは、それが家族であることを尋ねます。 時間を飛ばしている少女は、個人として成長することを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年と獣は細田が父親になることを引き継いでいると言われています。  Kumatetsu自身の開発はHanaのWolf Childrenの補足です。 イベントだけでなく、実行中も、それは根本的に異なる旅であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを説明するために、Boy and the Beastの映画的側面に触れたいと思っています。つまり、細田のクイックカットの使用です。 この映画にはたくさんのファストショットがありますが、長くて不動のテイクもあります。ほとんどの場合、ワンショットから次のショットに壊れます。 これは、常に動いているWolf Childrenとははるか似ています。 ウルフ・チルドレンには横方向のトラッキング・ショットがたくさんありますが、これは大きな影響を受けています。少年とビーストでは2回しか見られません。 ある意味では、これはペースが速く、鋭く混乱して父親になる可能性があると思います。 それは、母親にはその公平な分担はないと言っているわけではありませんが、ウルフ・チルドレンはもっと慎重かつ優雅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最初の15分に特に見ることができる明確な映画発展があります。 細田がこの映画で使用している映画技法の多様性は念頭に置いてあります。 それはいつもうまくいくわけではありませんが、そうなったら、細田氏が何を考えているのか分かります。 彼は宮崎のボイドを埋めようとしている。 そして成功する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカテゴリに着くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; 文字：7（個人）;  9（仲間）;  8（文字）
注意：前方の漠然としたスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紙面では、基本的なプロットラインはかなりシンプルです。 ホームレス、親なしの子供レンは、別の世界に向かう途中で、自分の違いにもかかわらず彼を育てる主人公の熊谷夫人の代理人を見つける。 彼らは成長し、お互いの信頼を実現するようになり、ある日、子供が人間の世界に戻って、両方に苦痛をもたらすことになります。  2つの世界の間に挟まれて、人間の子供は最終的に去るが、彼が今まで持っていた唯一の真の父を残すことは難しい。 ライバルが精神と人間の世界の両方を破壊すると脅かすと、すべてが一緒になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 私はその前に狼の子どもたちが注意深く優雅な話をしていることを言いました。 速く動くはずのパーツは遅く動きますが、その逆もあります。 十分な開発がなされていない場合には、キャラクターの紹介や却下が行われます。 実際に動く部分はたくさんありません。 ハナ、子供がいて、村人がいる。 余計な悪役はいない。 複雑な神話はありません。 世界の間に捕まえられた少年がいますが、それは徐々に実行されます。 少年と獣では微妙なことはほとんどありません。 物語の要素は不器用に結合します：より良く説明されるべきものはそうではありません。 説明を必要としないものはあまりにも長く続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の映画では、さまざまな状況の下で、私はこれが損害であったと言いたいと思います。 とてもそうです。 しかし、これは別の映画ではない - 私はこのような話をする意思を感謝することができます。  Boy and the Beastは父親の頃のものなので、男性の視点からのものです。 本質的には、エッジの周りには少し粗いでしょう。 少し不器用です。 さらに、キャラクターやストーリー・ポイントのすべてが、どこに当てはまるのかが決まるわけではありません。 これは奇妙な方法で、Wolf Childrenよりも現実的に実行される物語です。 親の幸福が混沌とし、不満足で、恥をかかないことを否定することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから映画を自分で撮ってみると、私はストーリーを7にします。しかし、ウルフ・チルドレンの仲間の作品としては、間違いなくバランスの取れたムービーとは対照的に、9を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は残りの部分に時間を費やすつもりはないので、私はそれらについては言いたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田は映画でこれまで見たことのない映画技法を利用していたことは以前にも述べました。 パノラマショット、特に2つがあり、絶対に私を吹き飛ばした。  「涼宮ハルヒの消失」以来、私が見たことのない飛んでいるショットがあります。これは、私が今まで見てきたアニメ映画の中で、特に雰囲気と映画撮影について話しているときに、 私が言ったように、クイックカットと奇妙な角度があります。 大好きです。  Wolf Childrenからの芸術的な改善とは言い難いですが、私はそれがここに当てはまると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、コンピュータアニメーション、手描きのもの、ペイントされたもの、鉛筆のものがあります。 時には文字がペーパークラフトのように見えた。 それは驚くべきことでした。 それはいつも鮮明で、キャラクターはよくデザインされ、見て面白いです。多くの視覚的なジョークがあり、非常に感謝しています。 何もなければ映画は視覚的な祝宴だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はサラウンドサウンドスピーカーを備えた劇場でこれを見ていました。また、日本語ではサードパーティーを見ました。そのため、ラップトップでダビングを見ていると自分の経験を語ることができません。 しかし、サウンドデザインは素晴らしかったです。 アクションシーンでは、私はそれぞれのストライキを感じた。 声優も同様に優れていました。特にウサギの主人と熊手さんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は古い地を再訪しません。 私はこの映画をWolf Childrenのコンパニオン作品と見ていました。 ある面では成功しなかったが、成功しなかったことは他の分野での効果に貢献していると感じた。 私がやったようにこの映画を見ているかどうかにかかわらず、私はあなたが素晴らしい時間を過ごすことを保証することができます。 それはあまりにも面白い映画でもあります。 私はそれの毎秒私の顔に大きな笑顔を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/viscouscrescendo/reviews&#34;&gt;viscouscrescendo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just returned from seeing The Boy and the Beast as part of the Glasgow Film Festival. I&amp;rsquo;d originally planned to stick around in the city afterwards but, feeling compelled to sit down and think about the movie, I just took the early train back to Edinburgh where I&amp;rsquo;m currently writing this review. That&amp;rsquo;s right, I took an hour long train ride to see two hours of anime.    Now, having seen most of Mamoru Hosoda&amp;rsquo;s previous works (with Summer Wars and Wolf Children being repeat favorites&amp;ndash;the latter being among my top 5 all time favorite films) I instinctively bought a ticket, confident that seeing another Mamoru Hosoda film, especially in theaters, was in my best interest. While I&amp;rsquo;m glad to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suprhiro&#34;&gt;suprhiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のMALレビューでは、細田守の映画に出演しています。 私は映画を、私が最も好きだったものから、それから全体的な印象に分解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター＆amp; サウンドトラックはこの映画の最高でした。 後半のタタラと白書館のシーンは、2人のサポートキャラクターにとっては特に素晴らしいものでした。 父親像のハイライトは、母親のことにもっと焦点を当てた細田の最後の映画とはかなり対照的でした。私はそれがもっと頻繁に掘り下げられるべきだと思います。 高木正勝の音楽スコアは、全体的に印象的で、活気に満ちた楽しい気持ちを持ち、本当にその映画にその定義を与えました。 あなたが曲を聞くと、あなたは即座にその映画を考えるでしょうし、その逆もあります。 まさかつが細田（狼の子供たち）と一緒に働いていた2回目のことです。私は彼らがこの素晴らしい関係を成長し続けることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはもちろん、美しい、私たちの戦争ゲーム以来の細田のスタイルの巨大なファンである！ 私は人間のキャラクターのデザインが獣/人間以外のキャラクターに比べてやや単純だと感じています。アニメーションの中でキャラクターが色付けされ/影を付けられる方法は、人間をぼやけて見せ、獣はもっと驚くように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは私にとって最も弱い部分でした。 映画の最初の半分は、九田＆amp;  Kumatetsuの関係とキャラクターとしての成長は、その後、彼の人間の側と再接続しようとしているKyuutaに飛び込んだが、全体の話を急いで混乱した感じになった。 私は、それを人間のものと分けようとするのではなく、獣の世界に焦点を当ててストーリーを単純化すると、それがはるかに優れていると感じています。 私はまた、主なアンタゴニストの動機を嫌っていました。本当に弱く、どこから知っていたかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、細田の最後の2枚の映画（Wolf Children＆amp; Summer Wars）ほど素晴らしいものではありませんでしたが、まだまだ楽しかったです。それは誰でも見ることができる映画です。 アニメファンかどうかは、ほとんどの彼の映画のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suprhiro/reviews&#34;&gt;suprhiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review on MAL and it being on a movie from Mamoru Hosoda, One of the Greats in the making was a treat. I&amp;rsquo;ll be breaking down the movie from what I liked the most to least then an Overall Impression.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zankyou-no-izaya&#34;&gt;Zankyou-no-Izaya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間が誤って人間が入ることを禁じられている場所を発見する」という話には、「少年と獣」はかなりよく知られた道をたどっています。 これも可能です。 しかし、「The Boy and the Beast」は、ストーリー全体にわたって共通で予測可能な構造（主人公が上記の発見をした瞬間から終わりが推測される程度まで）を適応させても、小さなイベントはかなり驚くかもしれません 予期せぬことがありました。それで、そうでなければ典型的なストーリーラインにユニークで価値のある機能を与えました。
「少年と獣」は軽いコメディになると強いですが、すぐにそれを落とし、代わりに、より深刻な色調を適応させることができます。特に映画の後半では、 文字の間にもっと緊張した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術的スタイルは、「The Boy and the Beast」のファンタジー設定で魅力的に見える「スタジオジブリ」映画を思い起こさせました。
キャラクターのデザインは非常にシンプルで、ディテールが最小限であるため見やすいですが、髪の毛や極端なシェーディングなど、贅沢なディテールがなくても、キャラクターの個性はデザインを通じて明確に反映され、 不一致または不一致のように見えます。
キャラクターアートのシンプルな性質とは対照的に、背景はディテールを補っておらず、絶対に美しいものでした。スクリーンショットを撮って壁紙として使うこともできます。 興味深いことに、キャラクターとその環境との間のこのような細部の対比は、映画の雰囲気から離れず（他の特定の場合であったかもしれない）、代わりに、特にクジラのような他の効果 遊びに入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ここで言うことはあまりありません。音楽はシーンに合っており、激しくても軽くても、正確な雰囲気を設定するのに役立ちました。 声優はトップ・グレードでもあり、各キャラクターはあたかもあたかも声優のパートにもっと力を注ぐ必要があったはずの情熱的なシーンでさえ、そのように聞こえるかのように聞こえる。 それは音になるとすべてがうまいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
私は、キャラクターの深さが、ストーリーが良いか絶対にひどいことに本当に影響することを発見しました。この場合、「The Boy and the Beast」は、2人の前者の方に傾いています。
キャラクターは「カラフル」と表現されるかもしれません。エキサイティングで個性があり、ほとんどの場合キャラクターは2次元以上のように見えます。 これは、観客として、主人公のためにあなたが感情的に根元に引っ張られ、バックストーリーと心配を学んだときに、特定の他の人にとって苦痛を感じるかもしれないことを意味します。
しかし、その特徴付けは完全ではない。 たとえば、主人公の九君でも、シリーズ全体を通してフレアの一部が失われているように見えます。楽しむことができるキャラクターとして始まり、後でもっと平凡になりました。 十代の年の九君はあまりにも強制されているように見えるかもしれません。まるで彼が最初に見た少年とは違う人物であるかのように、これは若者を作る試みに失敗している可能性があります 観客にもっと関係のある男性？
これに加えて、私は楓の存在が一般的に役に立たないことが分かりました。 人間界の勤勉な学生であるKaedeは、私たちが実際に共感するほど十分に聞こえなかった荒涼としたバックストーリーと、それがプロットとしてカウントされないように非常に平凡で区別がつかない人格を提供しています 彼女がロボットであることが判明した場合はひねります。 この映画に登場する唯一の理由は、他のシリーズの他の女性キャラクターのように、九田の愛の関心事であるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
「The Boy and the Beast」は、様々な観客を引き付けることができる映画になるために必要なものです。これは、アニメ以外のファンが、既存のシリーズや住居に縛られていないために楽しむことができるものです 日本文化に深く（それが興味のない人を邪魔しているかもしれないし、そうでないかもしれない）。
コメディとジブリのようなアートスタイルは、若い人と年上の人の両方を惹きつけるかもしれません。子供たちはキャラクターの配列に恋しがちですが、年齢の高い人たちは、他の理由（この いくつかのノスタルジア - 波、または単にペースの変化を望む）。
個人的には、私はすぐにこの映画を見直すつもりはありません。これは無数のヒントやイースターエッグを見つけるために戻っておかなければならない物語ではありませんが、しばらくするとまだいいかもしれません 落ち着いた夜に見守ったり、千と千尋の神隠しや近所のトトロなどの他の映画とともに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
「Bakemono no Ko」や「The Boy and the Beast」は、美しい芸術と主に愛らしいキャラクターが楽しめる楽しい映画です。暗くてかわいいシリーズからペースを変えたいときには、見ておくのが良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zankyou-no-Izaya/reviews&#34;&gt;Zankyou-no-Izaya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7    &amp;lsquo;The Boy and the Beast&amp;rsquo; follows quite a familiar route when it comes to its story - &amp;ldquo;a human accidentally discovers a place that is, in fact, forbidden for humans to enter.&amp;rdquo; Many series could fit into that one sentence, and so can this one. However, even though &amp;lsquo;The Boy and the Beast&amp;rsquo; adapts a common and thus predictable structure throughout the story (to the extent where the ending may be guessed from the moment the protagonist makes the discovery mentioned above), the smaller events can be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nokitron&#34;&gt;nokitron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当初、私は「ああ、これはハリウッドの映画の一つになるだろう」と期待していましたが、マスターがこの外部の子供を教えてくれるのですか？ 私はクソのキッドを期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画がさらに進んだときよりも、それは私の心を変えました。「それはそれほど悪くないと思います。 さて、これは面白いです。 少年は突然獣の生活様式に対応しなければならない。 クール。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエイリアンの世界との主な出会いは、まるで起こったようなもので、感動のような気分ですが、それはまったく違ったものです。  Juutengaiは、獣でいっぱいのこの世界は、我々がSpirited Awayから見たものではない、より根底にある社会観を提供しています。 宮崎で最も評判の高いアニメでは、キャラクターの個性を引き出すために世界の雰囲気が醸成されました。その日の終わりにキャラクターの成熟への進展を見てみましょう。 それでも、私はスピリットアウェイを期待しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それまでは、主人と弟子の全体の概念はちょうど良い意味で台無しにされています。 人間の子RenとBear-Monkey（？）ハイブリッド熊手etsとの関係は、最初は画期的なものではありません。 私たちは、異性間の葛藤を問わず、ほとんどのアニメにおいてこのような愛情/憎しみの関係を見てきました。 最初は違うことではありません。 男の子が決まり、獣も決定され、お互いに結びついている時は、これが友情、親子関係、その他の映画かどうかを判断するのがとても難しいです。 状況はちょっと複雑で、しかもシンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この微妙な感情（マモールスタイル）を見ます。 感情は、対話によって明示されるのではなく、そのイントネーション、状況、そしてもちろんキャラクターそのものの感覚を通して示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体を通して、私たちは親権の異なる、そして全く異例のない見方を果たしました。 後半はいくつか混乱するかもしれませんが、このような野心があれば、「間違い」は許されると思います。 結局のところ、最後の円弧は人間や獣、そしてまだ浮かんでいるすべての問題について、別のメッセージに伝えられていたので、うまく包み込むことができます。 そして、ああ、少年たち、彼らはとてもうまく包まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画を終えた時点で、私はこれが何かをエミュレートしようとしていないことを知っています。 それはちょうど「獣と少年」です。 かなり過小評価されているが問題はあるが、概念は実際には何も見ていない別の一般的なマスター弟子の複合体にならないように境界を押し広げている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nokitron/reviews&#34;&gt;nokitron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I expected, &amp;lsquo;Oh, all right, this will gonna be one of those Hollywood movie where the master teaches this outsider kid, huh?&amp;rsquo;. I expected a fucking Karate Kid.    Than when the movie proceeded further, it changed my mind: &amp;lsquo;I guess it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meatloaf292&#34;&gt;Meatloaf292&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10ストーリーについて私が驚いたのは、それがどれほど速く、どれくらいの要素を握ることができるかということでした。さまざまな側面に焦点を当てたさまざまなエピソードを持つミニシリーズとして書かれたように感じました。 フィルムにする。 同様に、彼らはまた豊富な道徳とメッセージを得ました。 シナリオのためにできるだけ現実的に描写されているので、あなたの目を転がしてはいけません。あなたの顔には夫婦だけが押し込まれています。 しかし、ペースと跳躍の副作用として、時にはそれはむしろうんざりしていたので、私はポイントをドッキングしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10細田のチームは簡単に分かりやすいスタイルを持っていますが、実際に輝いたのは、ザ・ボーイとビーストまでではありませんでした。 第一に、私は本当に好きではなかった：文字は、明らかにバックグラウンドから分離されています。 これは、アニメーターがシーン内で何が起こっているのかを明確にするための良い習慣ですが、デジタルで描かれた文字以外のすべてが水彩画であるときにはちょっとびっくりします。 しかし、私が好きだったもの：不器用さ。 なぜそんなに芸術が好きではないでしょうか？ なぜなら、芸術家が愚かであることを知っているとき、彼らは現実的に流動的な動きの幻想を与えることができるからです。 戦闘シーンはこれによって驚異的だった。 しかし、それがモデル上にある必要があるときは安心しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10ダビングされた声は絶対に素晴らしかった。 彼らは私の個人的に好きなIan Sinclair、Dandy in Space Dandyの声のような星を持っていましたが、誰もこの映画で彼らの役割を担うために彼らの過去の役割に頼っていませんでした。 すべての公演は本物だと感じましたが、その中に誰がいるのかを見つけた後でさえ、私は彼らがここのそれぞれの性格以外の誰だとも信じられませんでした。 私は音楽的に志向された人ではないので、あまり言い表すことはできませんが、あなたの心を補うことができます。  &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/playlist?list=PLeAnn54FJa5jcsHnuu32EY2gTK1UBaIedサウンドエフェクトについては、マイナーなスポイラーなしで簡単に説明できないものの、音質も非常に良好でした。&#34;&gt;https://www.youtube.com/playlist?list=PLeAnn54FJa5jcsHnuu32EY2gTK1UBaIedサウンドエフェクトについては、マイナーなスポイラーなしで簡単に説明できないものの、音質も非常に良好でした。&lt;/a&gt; スキップしたい場合は、文字セクションに移動します。 みんな良い？ はい。 映画の社会には、人々が剣を持って戦っているかもしれないというルールがありますが、それらは覆われたままでなければなりません。 これらの剣と戦っている間は、もちろん泥だらけの泥棒がありますが、あなたはまた、鞘を保持している弦の揺れを聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10スピードについて言及しておきますが、お詫び申し上げますが、キャラクターとのスピードアップがいかにうまくいったかにも驚きました。 おそらく真夜中の後にそれを見て、私は簡単に影響を受けた状態にあったが、私は最初の30分以内にすべての文字と恋に落ちた。  2人の星を除いた人はあまり見えませんが、彼らのような気持ちを感じるには十分です。 時を経る少女と同様に、すべての文字は比較的シンプルですが、それでも識別するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10映画に関して私の友人と話すときに、私はこの点を半頻繁に思い浮かべますが、ここで注目する価値はあります。 映画が私の中に近いところで私を退屈させずに1つの座りでそれを終わらせることができれば、それはどれくらい楽しいかについて多くのことを言う。 この場合、私はかなり簡単にできました。それは、前述の速いペースの一部に起因しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10今ここで何を言いたいのか分からないので、私は比較を描きます。 みんなスタジオジブリを賞賛しますが、私は彼らの作品の中の話が本当に好きではありません。 私は息を飲むビジュアルのためにそれらを見る。 少年と獣は私に、他の人たちがジブリから出てくるものを教えてくれました。 細田は「次の宮崎」と多くの主張をしていますか？ おそらくそうではありませんが、彼は確かに彼の最新の仕事で正しい方向に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meatloaf292/reviews&#34;&gt;Meatloaf292&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; What surprised me about the story was how fast it was and how many elements they were able to squeeze in. It almost felt as though it was written as a miniseries with different episodes focusing on different aspects, which they then turned into a film. Similarly, they also got in an abundance of morals and messages. Don&amp;rsquo;t roll your eyes yet, becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ambaradan&#34;&gt;Ambaradan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホソダは、ウルフ・チルドレンの3年後、人間の動物の頃からのドラマを盛り込んだ新しい叙事詩に戻ってきた。残念なことに、彼の過去の作品のようなものではなく、テーマが停滞しているのではなく、  。
MADHOUSEは、予算と人員削減のために、過去数年間に自分の問題を抱えていましたが、いずれも執筆部長には何も起こっていません。
サマーウォーズの中に見られるペーシングの問題は、面白くないCGIライドビジュアル、ロトスコープの背景、そして宮崎の感じをコピーするのが難しいラーメンのキャラクターの間で予期しないカムバックを引き起こします。
退屈さを除けば、サウンドトラックとマスタリングは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今映画館でそれが見えているのを見たことを忘れてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ambaradan/reviews&#34;&gt;Ambaradan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Three years after Wolf Children, Hosoda comes back with a new epic featuring m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syranus&#34;&gt;Syranus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先生 - 弟子のテーマは古い学校だと知っていますが、&amp;rdquo;男の子と獣&amp;rdquo;はユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくあなたの子供の頃このような多くの映画を覚えているでしょう。 私はそうしていて、彼らはそれを見てエキサイティングでした。 さて、私はクリシェと予測可能な映画を見ます。先生は無関係な何かをして彼の弟子に彼のテクニックを教えていますが、彼の戦闘能力と規律を磨いたその日常のルーチンが分かります。 ストーリーははるかに驚くべきものですから、それは単に訓練と強さだけではなく、全く異なる2つの世界の完全に異なる存在の間に強い結束が生まれることを示しています。  。 人間としての私たちの弱点 - 心と心 - とこの人生の闘いを克服する方法について触れています。 同じジャンルの他の映画とは異なり、このアニメ映画の主人公は、正義と正義を大いに評価する善良でも善良でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「男の子と獣」は、あなたの注意を確実に引くことができるベッドタイムの​​物語で、そのように最初に伝えられます。 それはうつ病の話に移ります。 最終的には面白くて面白い、心が温かく心温まるようなものになります。 それはまた、あなたの心理的な力、喜喜を引き起こす&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、「千と千尋の神隠し」、「失われた声を拾う子供たち」、「ラプータ」を楽しんだ人のためのものです。  「少年と獣」は、最も視聴可能な非ディズニー映画の1つになるために登場する。 私はそれを見て後悔しなかったし、どちらもあなたをしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Syranus/reviews&#34;&gt;Syranus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know that teacher-disciple themes are old school but &amp;lsquo;The Boy And The Beast&amp;rsquo; is unique.    You probably remember a lot of movies like this in your c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kashirou&#34;&gt;Kashirou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー
ばけもの の こ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちはすべて、私たちの心の中に剣を持っています。」 - 熊手&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総額58億円以上で、日本の第2位の国内総生産を記録した2015年の国内映画は、それ自体が話しているという事実。  Bnkは「The Jungle Book」のスーパーナチュラライズ版のようなものです（もちろん良い方法です）。 それは、親を失っていく多くの感情、親戚がそれらを扱う方法、それに付随する孤独、そしてあなたをもう一度立たせる付属物の一部、成長、存在の境界を横切る関係について話している 異なる種（より人間的な言葉 - 異なる文化）、そしてそれは自分の真のアイデンティティ、彼らがどこに属し、何のために生まれているのかに関する永遠の疑問に向かって動く。 客観化された方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここに行く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-10 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい。 はい、BnKは本当に最初の手紙からこの言葉に耐えることに値する。 日本アニメ賞最優秀賞を受賞しただけでその事実が確認されます。 だから、あなたは確かにいくつかのお菓子を期待することができます。 よかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはキャラクターに何を期待していますか？ それは強い意志で、毅然とした態度で、「面白い」というピンチで、時間の経過とともに発展していくはずです。 まあ、あなたは九州と熊手でこのことをたくさん見つけられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽-9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは良好でインテリジェントに配置されていました。 ミスター・チルドレンの「Starting Over」は、この映画にとって非常に必要な、本当に心のこもった歌でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中の西友は、いつも最高です。 彼らの声が視聴者に影響を与え、映画全体の成果を非常によく定義しているようなものです。 この1つでは、あまりにもうまくいった仕事でした。 九田は宮崎あおい声明で声をあげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリープレイ/ナレーション -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は良い流れを持っています。 それは無声シーン（声や音楽がない）が多いが良いもの（よく指示され、私は言わなければならない）の一つである。 特にナレーションはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は人生の多くの側面/性質について話しています。 孤独、関係 - 友情、親子関係。 所属する場所、自分自身を見つけること、開発/成長について&amp;hellip;良いことだけど、それらをまとめていくのはちょっとした仕事であり、細田守（監督）は本当に全力で取り組んできましたが、 映画には時間制限があります。 しかし、それでもなお他のものは隠れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、Bnkは目の保養です。 それは確かに楽しい映画です。 それはあなたがいくつかのことを考えさせる映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、それはあなたが今、または将来にわたって出会う美しい芸術作品です。 それはあなたがいつももっと憧れている甘くて柔らかいキスのようにあなたの心に触れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kashirou/reviews&#34;&gt;Kashirou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review  Bakemono no ko    &amp;lsquo;We all have a sword in our hearts.&amp;rsquo;- Kumatetsu    The fact that with over ¥5.8 billion in total, Bakemono no Ko was Japan&amp;rsquo;s second highest-grossing domestic film of 2015 speaks for itself. Bnk is like a (more) supernatura-lised version of &amp;lsquo;The Jungle Book&amp;rsquo;.( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lensaamiranda&#34;&gt;lensaamiranda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細田守のもう一つの傑作。 私は彼のすべての映画を見て、私はそれらのすべてを見て叫んだ。 私はこの映画が私を泣かせないだろうと思った。 しかし、駄目だ。 しかし、私はこの映画を見て楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの前提は、とにかく私にとってはまあまあのスピリット・アウェイと似ています。 彼の以前の映画のように、家族に関するテーマもあります。 それは孤独な子供と怪物がお互いを見つけて家族になったことに触れている。 九浦と熊手とのやりとりは面白いです。彼らはお互いを愛しているが、それは普通ではないからです。 彼らはちょうど戦い、お互いに叫ぶ必要があった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は絶対に豪華です。 私はアニメーションやものについてもそれほど知識がありませんが、私が見ると素晴らしいアニメーションがわかります。 私は、この映画の風景を描写するためにこの映画で使われた新しい技術があることに気づいた。 モンスターの世界と人間の世界の景色はとても美しいです。 非常に現実的に見える景色もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘やトレーニングなどに使用されるトラックは、イベントに適しています。 だから私は気分を設定するのに役立つと思います。  EDは問題ありません。  （私は本当に音に気づいていなかったので私は夢中になった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は魅力的で、ほとんどが開発されています。 私はサポートキャラクターがどんなに発展していくのが好きです。 しかし、私は熊手の背景に本当に満足していません。彼は主人公ですが、彼の過去は別のキャラクターだけが言いました。 個人的には、熊手さんの児童がフラッシュバックなどで表示されていればいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私は徹底的にこの映画を見て楽しんだ、ウルフ
子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lensaamiranda/reviews&#34;&gt;lensaamiranda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another masterpiece by Mamoru Hosoda. I&amp;rsquo;ve seen all his films and i cried watching all of them. I thought that maybe this film won&amp;rsquo;t make me cry. But nooooope. H &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiburo&#34;&gt;Chiburo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年と獣
この映画のアートは、デジモン・ムービーやサマーウォーズなどの映画に携わっていた細田守監督のためのかなりの標準です。 汗や涙のカジュアルな使用は本当に私が見たいと思っているものですが、誇張されていても現時点では見えるかもしれません。 今日のアニメの標準で見つけられるものよりも、物語の本のように見える以外には、他にはそれほど言わないことはあまりありません。 しかし、それはあなたがそれを探していない場合に気付かないかもしれないようにスムーズに動作するシーンを含めることの本当に良い仕事を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、プロットに不可欠であるが、しばしば空であると感じた。 プロットや芸術とうまく調和していて、聞こえないかもしれないと思われました。 しかし、テンションが高く、沈黙が最も良いルートであり、映画がその沈黙を使用するのを恐れない時があります。 音楽がうまくいっても、細田の他の映画と同じように、音楽がより大きな役割を果たすべきだった時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい物語だった！ 若い男の子が逃げ出し、獣に支配されたまったく新しい世界で自分を見つける。 最初は消極的ですが、レンは勤勉の価値を学び、文字通り彼の熊手徹の足跡をたどります。 熊手猫は頑丈で自立的なクマの獣で、トップへのレースでは自分自身を目の当たりにしていますが、国王の要請により、彼は見習いをしています。 彼らの関係が成長するにつれ、彼らはもう少し多くのことを学び、時間が経つにつれて、どちらももう一方がなくても遠くに行くことはできないことは明らかです。 この映画のストーリーの私の不満は、時間にあまり注意を払わないということです。 時間は物語のかなり重要な部分ですが、時には時間がちょうど誰に気付かれることなく動いているように見えますが、それは私の小さなペットのことです。 このことから、この映画のアンタゴニストは、RenとKumatetsuの同様の役割に適合するアンタゴニストであり、プロットを見るのがより幻想的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に多くの話をすることはありませんが、ダビング。 私は何かを下敷きしたりダビングしたりするのを見ているうちに、それがリリースされた後に映画に追加している人々を言及するべきだと私は感じる。 私はジョン・スワジイの巨匠、熊谷徹の巨大なファンだから少し偏っているかもしれませんが、私はまだボイスキャスト全体が素晴らしい仕事をしてくれたと思っています。 それらのキャラクターを演奏するためのより良い声がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私が劇場で見たアニメ映画です。 それは私が非常に頻繁に言うことができるものではありません。 かつてポケモンや遊戯王のようなものだったが、それは悪いことではないが、ここではテレビシリーズを持たない州での映画はほとんど見ない。 私はこの映画とそのプロットが大好きでした。 あなたが愛していることと、あなたが本当に中心的な人物を学ぶための映画です。 私はこの映画に大きな期待を抱いていたかもしれませんが（スナップチャットで読んだ短い知識の知識もありますが）、それらの期待を上回るだけでなく、水から吹き飛ばしました！ 言うまでもなく、それは私が読んだレビューを本当に破壊した。 私はあなたが近くで遊ぶならこの映画を見に行くと言います、もしそうでなければ、それはDVDで来るときにそれを見てください、それはお金がうまく費やされ、うまくいけば、私たちはこのようなもっと多くの映画が州やもっと広い 劇場の配列。
総合スコア：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chiburo/reviews&#34;&gt;Chiburo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Boy and The Beast   The art in this film is pretty standard for director Mamoru Hosoda, who also worked on films such as The Digimon Movie and Summer Wars. The casual use of sweat and tears is really something that I love to see, however over exaggerated it might seem in the moment. There isn’t much else to say about it other than it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raysapphire&#34;&gt;RaySapphire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書くことはありません、もし私がそうするなら、それは映画からの喜びと畏敬の念から出ますが、この映画を見た後、私は失望からのレビューを書く衝動がありました。 私は間違ってはいけない、私はそれが嫌いではない、それは良い映画だった！ そのちょうど私はそれからより多くを期待しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上のレビューのいくつかの同じ理由は、それはとてもうまく始まった、私は別の世界のアイデアが好きです、マスター - 見習いとトレーニングの関係の漸進的な開発が強くなるように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の目標ははっきりしていません。一人暮らしもせずにどこにも出てこない悪役は、父と弟子の関係が新しいキャラクターのために見えなくなりました 目的のプロット。 それは恐ろしいことだった！ 速いフォワードモードで映画を見ているような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、芸術は私に衝撃を与えた！ 私は景色と効果がどれくらいうまく作られたかに驚いた！ 私がアニメで見た最も良い効果の一つ！  （特に最後のクジラのシーン）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体、
正直なところ、私は本当にこれを評価したいと思っていました。アニメーションがどれほど偉大で、どのように感情＆ 主人公の間に物語を揺らしている心臓があるでしょう。
まだ良い映画！ 私はそれが映画の代わりにシリーズだったなら、これは良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RaySapphire/reviews&#34;&gt;RaySapphire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t normally write reviews, and if I do, it&amp;rsquo;ll be out of sheer joy and awe from a movie, but after seeing this movie I had the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dequei&#34;&gt;Dequei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえSerso終わりません。 私はTTをimayinarしないので後Serso k個の外観が存在することになる場合。  KREDITOSまたはAlgu後少なくとも官能的なesena。 しかし、あなたはあなたができる場合はそれを見るために映画館に行く、映画は非常にヴィエンされて誤解しないでください。 我々は千恵。  Enserio IDは、それが行く見るために、aunkeと私は私をdesepsiono終了Sersoの愛kを、言いません。 私nobiaの設計は、通常のxrke kのnはポルノではなく、むしろ細かいpokitoのtemasos子供だろうです。 狂気にミリアンペアDejao、kはあなたを期待していないistoria、素敵なMUIが、私Sersoのai kはk個のk個の叔父10月10日、すべて私にはKEDO LOKO AI Serso場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dequei/reviews&#34;&gt;Dequei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No hay serso al final. Si va a haber serso despues pues k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vol4ok&#34;&gt;vol4ok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を約6ヶ月間待っていて、ついにそれを見るチャンスがありました。 個人的には、これは「時間を奪った少女」の創作者からの素晴らしいアドデスだと思うが、悲しいことに彼が過去にした映画よりも優れていない場合、これはキャラクターとその相互作用 お互いに、あなたを笑わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;***************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;****************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニーク：母親が自動車事故で死に、子供は過去4年間に現れなかった父親しか持たないので、彼は自分自身で逃げ出すことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり良いことではありません。なぜなら、キャラクターが時間の刻みでいかに急速に発展するかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;キャラクター&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***********&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは2番目に優れたキャラクターだと思うし、キャラクターの個性も違うので、9歳から育った主人公が進化する。 すぐに時間が過ぎ、彼は生まれつきの外の現実世界を認識し、決定を下さなければならず、あなたはそれについての哲学をすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;******************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今年見ている最高のものは、ARTの目玉に、「消去されました」と「少年と獣」です。 彼らは美しく塗装され、驚くほどアニメーション化され、すべてのバックグラウンドのキャラクターは、移動が見られ、戦闘シーンが爆発すると、あなたはあらゆる小さな動きを見ることができます。  ARTに関しては、私は自分のバックグラウンドフォルダに個人的に収まる美しいアートギャラリーを持っています。 芸術は、「ファンタジー」のジャンルではなく、美しく配信します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;****************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はDUB版でそれを見たので、ここでそれについて言うことはできません、私は音楽が良いと言うことができる、音が没入していると言うことができます特に外部の世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;楽しみ&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イムは巨大なアクションファンではありませんが、私は期待していたよりも多くのアクションを期待していますが、主にこのキャラクター、アートとストーリーがあります。  1つのセッションでこれを楽しんで、無意味な対話が多い会話をたくさん見たいと思っていますが、それはそれが原因です。あなたは文字がどんどん繋がっていくのを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;全体&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;****************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがよりアクションベースであると予想していたもう一つの素晴らしい映画は、より劇的で、私は知らない。 しかし、結局、私たちはすべて期待されていたよりも少なくなっていました。 それがあなたを気にしないならば、私はみんなが別の偉大な映画を見なければならないと思います細田守あなたがアニメのファンならDefinetellyこれを見て、彼のファンならあなたはおそらくそれを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vol4ok/reviews&#34;&gt;vol4ok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been waiting for this movie for about 6 months and now i finally got a chance to watch it. Personally i think this is a good addup from a creator of &amp;lsquo;the girl who leapt thouht time&amp;rsquo;, but sadly if compared it isn&amp;rsquo;t better than that movie he did in the pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sbrenton1994&#34;&gt;sbrenton1994&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は今日この映画を見て、それのすべての部分を楽しんだ、物語はちょっと急いでも大丈夫だった、主人公はあなたとのつながりを感じさせるほどの裏話を与えられていて、アートワークは 鮮明で、私が長い間見たより良いアニメーションの1つです。
細田守は、世代ごとにしか取れない監督の一人だと思います。
映画の楽しさ&amp;hellip;それはまったく正しいことですか？ まあ、これは私の最も楽しんでいる映画の中で常に上にあると思います。
結論として、私は時間の自由なカップルを持っていて、あなたが来るために長い時間のために覚えておくだろう何かを見たいと思っている人は、あなたのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sbrenton1994/reviews&#34;&gt;sbrenton1994&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I have just watched this movie today and I enjoyed every part of it,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bioober&#34;&gt;bioober&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は初日にそれを見ることができたので、これについての私の最初のレビューを書くかもしれないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
なぜ私は物語が少し不足していると感じたのかを強調するために、ネガティブから始めます。 紛争。 幕末の映画の冒頭に紹介された主な葛藤は、何かが悪いことではないことです。何かが分かれば私の注意を引くことができたので、それは肯定的だと言いたいと思います。 残念なことに、後に人間に関して起こった紛争は、少し強制されたように見えました。 話のこの面が九田の成長に必要だったことは明らかだったので、その映画には信じられていたが、それは少し強制され、光っているようだった。 最終的な紛争もどこからも外れていたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;軽いスポイラー&lt;/em&gt;
映画の冒頭近くでは、「人間の中に住む闇が災害をもたらすだろう」と表現されていました。 それが比喩的な意味を持っていれば、物語はちょうどいいかもしれない。 しかし、「暗闇」が身体的な問題になったとき、その物語は2つの領域の間の葛藤を提示するには怠惰だと感じるだけです。
&lt;em&gt;スポイラーエンド&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらを脇に置くと、私が以前に言及したように、Bakemono領域内の主要な環境と紛争が私の関心を分かった。 あたかも作家が人間の側よりも物語のこの部分を書くのを楽しんだかのように見える。 このユニークでややクリシェの設定は、映画のポイントを楽しい要素に与えることができました。これは、ほとんどの視聴者が最も楽しめるストーリーのセクションである可能性が最も高いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
アートで本当に優れたものや悪いものは何もありませんでした。 基本はうまくいっていて、映画はスムーズに流れました。 そのため、アートワークの一般的な品質は比較的高品質でした。 映画のCGI部分があまりにも弱く見えないなら、私はこのセクションに高い評価を与えました。 アニメであることをCGIは詳細で現実的である必要はないと主張するかもしれない。 それでも、CGIはアニメ内では本当に外れているように見えました。私は、そのためには2点をノックダウンする必要があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私は音を判断するのが得意ではありませんが、初心者の立場からは、効果音がうまく演奏され、音楽がちょうど良いタイミングで再生されると感じました。 バックグラウンドの音楽そのものは、本当に爆音の「バケモノ」の側面を引き出すことができたので、そうすることができて本当に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
私はこれがこの映画の最高の一面だと感じました。 基本的にはストーリーに葛藤を提示する目的を持っていた2人の2次元キャラクターが苦しんでいたにもかかわらず、ほとんどのキャラクターはうまくやっていて、キュウタをキャラクターとして発展させている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その一方で、熊手と九田の間の化学は、おそらく私が見たすべてのアニメの中で最高のものの1つです。 彼らの関係は、あなたが他の作品に見られる基本的なマスターと弟子関係以上のものです。 映画は彼らが全体の2つの半分であることを強調しており、実際にその点を理解しています。 一人で感じることに慣れていた熊谷と九浦はお互いに仲良くできませんでした。 しかし、彼らは互いの弱点をもっと学び始めると、彼らはお互いの力を強めることができました。 彼らが最初に持っていた矛盾した関係を維持しながら、あなたは彼らが不可分に成長したと言うことができます。 彼らの発達は、まつげの態度にもかかわらず心温まるものであり、その結論は敏感な人に涙をもたらすかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
この映画を実際にポイントアップさせたのは、熊手と九浦が行ったキャラクター開発の素晴らしい描写でした。 物語が私たちにバケモノの領域を提示する興味深い設定はもちろんのこと、 これは、ストーリーの人間がやや上手くやっていれば、これが傑作になるかもしれないと感じるポイントまでです。 そうでなければ、誰もがこの作品を楽しむことができ、心温まるキャラクター開発を探している人には誰でもそれを強く推奨するだろうと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bioober/reviews&#34;&gt;bioober&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought I might as well write my very first review on this, since I was able to watch it on opening day.    Story: 7  I&amp;rsquo;ll start off with the negatives to better highlight why I felt the story was a bit lacking. The conflict. The main conflicts you&amp;rsquo;re introduced with at the beginning of the movie within the Bakemono realm was by not by all means bad, if anything it was able to grab my attention b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaedencex&#34;&gt;jaedencex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような美しい映画。 もう一つのすばらしい映画を作るための細田への歓声。 この男は真剣に私のようなインスピレーションになっています。 私は本当にあなたが全体の少年と獣のことを知っている概念が好きです。 アニメーションは、特にアクションシーケンス（そして、私の神の最初のシーン）で、その壮大な瞬間を持っていました。 音楽はWolf Childrenのサウンドトラックに比べて忘れがたいものでした（私は助けができませんが、それを比較できません）。 私は本当にこれをたくさん楽しんでいましたが、そのすべてから私のお気に入りではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は問題がある。 あなたは、映画の最初の60（またはそれ以上）分を見ている間に、私はすでにそれに10を与えることを決心していましたが、私はポイントを取った。なぜなら、映画の後半は興味深いものではなかったからです。 最初の半分として魅力的です。 それは、それが最も起こるときに失望するものです。 映画の後半は、ユーモアと正直な性格のボンディングを失った。 私は獣の熊手と主人公の九谷との関係が本当に好きだった。 彼らは戦った以上に戦ったが、私は彼らの間のつながりを感じた。 私は、九谷がすべて育った後半には、より多くの場面とそれらの間の発展を徹底させるべきだと思います。 私はそれが欠けているように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を愛し、私は映画の後半を楽しむことができなかったとは言いません。 私はこれらのキャラクターとすぐに恋に落ちました。それがこの映画をとても愛らしいものにしています。 エンディングもやや満足していました。 しかし全体的に、私は非常にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jaedencex/reviews&#34;&gt;jaedencex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a beautiful movie. Cheers to Hosoda for creating another amazing movie. This guy has seriously become such an inspiration to me. I really like the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shole&#34;&gt;Shole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そんな馬鹿なタイトルで何か驚くべきものが見つかるとは誰でしょうか？
私はそれが一般的だと思った強いタイプのアニメを得るだろうが、獣を抜けて何かの王になったり、世界を救ったりしているだけの弱いものになるだろう&amp;hellip;確かにそういうアニメのようだ ストーリー、感情、芸術、キャラクターとその方法は、少なくとも私のために、このアニメ映画を最も興味深いものの1つにしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが良い映画、主人公、反ヒーロー、悪役とはるかに望むすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;穴の映画はこのマッサージを私に送ります。あなたがどんな感じであっても、あなたは優しいぐらい強いのです。  、それは素晴らしいメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の他のレビューの一部を読んだら、今私が短くしていることを知っていると確信しているので、ここに良い部分があります：
素晴らしい気分。
非常に深い話、それを伝える素晴らしい方法。
完璧に描かれた魅力的なキャラクターも、完璧に声をかけました。
偉大な音楽。
私が思うすべての年齢のための最大への楽しさ。
ただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shole/reviews&#34;&gt;Shole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who would say that I would find something amazing in such a silly title?  I thought it would be the general I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大根小子の雨がユキに提案した美しい光景が、人間と動物との関係を深め、父を残して、特異点を定義するために、美しい表情を見せてから、伯父母の主な主張は驚くべきことではありませんでした。
2つの世界の秘密の同居は物語の中では普通のことです：すべての意味で華やかなオープニング・シーケンスの後、私のセン・チーロのカムカクシへのセンの魔法を思い起こさせる動物のユニバースでの少年の侵入と、 ラストマンの
しかし、彼の以前の作品とは異なり、アニメーターが殆どその男の子と先生の関係を確立するために費やしている時間は、力を引き継ぐために弟子を持つことを非難しました。
これは映画の心です：2つの世代の激動の関係、調和して共存するには似ています。  Autodidacts、孤独な、ファーネスのトップ、2つのホットヘッドは、カルーセルデシベルを確立し、探求になる力は、私たちが怠慢や反抗的な残忍さで再現する必要がある能力に不可欠な漫画を追いかける。 イニシアチブにはもちろん、落とし穴がたくさんあります。ドラゴンズのように、もう少し微妙なことがあっても、この敵対的なオデッセイで社会的な生活を教えたり、謙虚な生徒になったりするのを学ぶことです。 ホサダは、無限の繊細さをもって、不器用な線を描いたり、ダンスの模倣をスケッチしたりします。少年が獣のジェスチャーを秘密裏に再現した美しいシーケンスで、彼のようになります。
レンと熊手津が進化している世界は、まれな二次的な物語の関連性の存在でもあります：2つの「賢者」、猿と豚 - 勝者は、彼らの困難な始まり、町の君主、ウサギの面白さ、 ライバル家候補者は、教義主義のすべての落とし穴を避ける哲学の醸成を可能にする。
アニメーションは、伝統的な絵画とシーケンスを洗練されたアニメーション、戦い、子供たちの動物宿主の横断、または雨の鯨攻撃に交互に変え、多彩な才能を展開します。
最後の戦いへの省エネルギーのこの単純な探求は、それだけで十分でした。 しかし、細田は飛行機の話を書いておらず、父親、愛情、知的な意味での人間学習への愛情と開放性の間で、見習いを複雑にする一連の出入りのために人間の世界でレンを返す。
彼の最後の記事では、必然的に必須ではない入札戦争でアンタゴニストを巻き込んだ、人間の本来の影、憎しみと恨みからもう1つの探検を加え、野心的なサマーウォーズを完了しなければならなかったことを思い起こさせる。
東京の歩行者中心部に投資しているアニメーションがすばらしいのであれば、シナリオを漂わせるマンガの絡み合いは、前回のサミットを忘れてしまいます。 しかし、これは詳細です。
成熟は良いです。  48歳の細田守は傑作を監督し、その前の映画の患者の進歩を見て、彼の偉大な才能を語る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main argument of the Bakemono no Ko was not surprising after the beautiful reflection proposed by Ookami Kodomo no Ame to Yuki deepens the relationship between humans and animals, leaving the father, with a view to define the singularities.   The secret cohabitation of two worlds is commonplace in stories: the incur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aznlady&#34;&gt;aznlady&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい映画。 楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、芸術は疑わしくて少し幼稚なように見えるかもしれませんが、それは間違いなくあなたの上で成長し、あなたはその美しいことを実感します。 スタイルは「時間を跳ねる少女」のスタイルに非常に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあなたの上に成長します。 あなたはそれを見なければなりません。 アクション、コメディ、わずかなロマンス（実際にはない）、友情/家族の絆があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが描かれた方法を愛した。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に楽しい時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：彼は悪魔の世界にさまようように少年に従います。 その後、彼は育って、そこでは大暴徒とも呼ばれる一番上の悪魔の下で訓練を受けます。 強盗の悪魔は、彼がいかに粗悪なのかによって誰もが敬遠されますが、彼は強いです。  「ただの」悪魔である相手がいる。 そして、彼は子供がいて、彼らは注文などを維持する
いくつかの決まり文句があり、プロットはちょっと予測できるかもしれませんが、最も良い話があり、あなたはそれが展開する方法を楽しむだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい時計&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aznlady/reviews&#34;&gt;aznlady&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great Movie. Loved it.    At first the art is questionable and may seem a bit childish, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kayy0c4&#34;&gt;kayy0c4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは弱者のための年齢/ルートのかなり良い来る/あなただけの映画の種類ではありません。 クリシェテーマをどのように使っていたのですか？ それでも、この映画を見るべきです。 かわいいもの。 細田守はアニメーター/ディレクターであり、何も変えていないと思うので、この映画が好きな人はWolf Childrenが好きです。 だから全部、映画は良かった。 それは言われている、それは予測可能であり、私は間違いなくこれを何度も何度も見ることができないでしょう。 それはちょうどかわいい、単純ではなく、気分が良い映画の種類です。 あなたがソリッドなストーリーラインを探しているなら、どこかに行ってください。 確かに私は全体的に8を与えました。しかし、それは良い話でしたが、場所のいたるところに穴がありました。 誰かの偽装は嗅ぎどころではなかった、元のグランドマスターは知っていた、誰かがそれらに対して積み重ねられた確率を持っていないならば、すべてが避けられたかもしれないと言ってみましょう。 それほど微妙ではなく、あなたの子供を親にしてはいけませんか？ 私はスポイラーを避けるために書きましたが、これらのものの中にはおそらく意味がないものもありますが、これらのことは非常に明白なプロットホールであることを意味しています（真面目にはもっと重要です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kayy0c4/reviews&#34;&gt;kayy0c4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a pretty good coming of age/root for the underdog/you&amp;rsquo;re not alone kind of movie. I really liked how they u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carbonaramm&#34;&gt;carbonaramm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディー、アクション、ロマンスが好きな人なら、ぜひお試しください。 それは本当に素晴らしかったし、それは2時間の映画が費やす価値があると感じました。 私はディレクターが結末と急いでいないことを望むが、それ以外はそれは大丈夫だった:)
総合評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、細田守は賞を受賞した映画を制作しています。それは必見の映画のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bakemono no Koは男の子と獣の物語です。孤独でも頑固でもあり、強者でもあります。  9歳のレンにとっては、物事は悪化することはほとんどありませんでした。 彼の母親は交通事故で亡くなりました。父親はどこにも見つかりませんでしたし、彼の家族は寒くて遠いです。 絶望的なランは、渋谷の平均的な通りに駆け抜けて生き残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shibutenの獣の領域では、激しい戦闘熊谷は確かに恐れられていますが、特に好きでも尊敬されることもありません。 主が退職して神になることを決めるとき、熊手は彼を置き換える自然な候補になるでしょう。 彼と高貴なイオザン卿は、この地で最も強い2人です。 しかし、熊手氏は反社会的であり、弟子を拘束することさえできませんでした。 そして、彼ができることを証明するまで、彼は決して真剣な候補者にはならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Renが路地の迷路で迷子になって奇妙なShibutenの土地で見つかると、運命はこの2人の頑固で激しい意志の魂を集め、Kumatestuはその男の子を「Kyuuta」と改名する。 彼らのそれぞれは、他の人に教えることができるものがたくさんありますが、これらの2つが関係しているところでは、何も簡単ではありません。 九田が新しい家に居るとき、彼は2つの世界の間で引き裂かれることに気付きます.2つの世界は、少年か獣が実現するよりはるかに離れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/carbonaramm/reviews&#34;&gt;carbonaramm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watched it, definitely a movie anime to recommend if you like comedy, action and a little romance going on. It was truly amazing and it felt that 2hr movie long was w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coaler0&#34;&gt;Coaler0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別細田守映画は素晴らしかった。 これは細田の作品から見た2番目の映画で、私の好きな映画監督の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9月10日）このレビューで始めるために、母の父がこのことを知らずに残念な状況で死んでしまった、キュウタ（実際の名前はRen）という少年のことです。 九田は彼を連れて行きたいと思う家族から逃げ出し、究極的に遭遇するか、実際に獣のような熊に遭遇する。 彼は熊のようにこの熊を路地に追いつけ、そこを辿る。 いくつかの急な回転の後、九田は獣の世界につまずいた。 獣の名前「熊手」は九田を弟子にして、熊手子は次の壮大な君主になるためにトーナメントに参加することができます。  KumatetesuとKyuutaの関係が本当に悪いから始まると、何年にもわたって新しい人間関係が形成されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art（10/10）Bakemono no Koアートはとてもうまくいっています。 それは間違いなく、目には本当に魅力的で、とてもよく描かれています。 それは、細田がアート部門で何ができるのかを明確に示しています。 アニメーションはずっと驚くべきことであり、各フレームで非常にうまくいきます。 私はそれが私の目の芸術とアニメーションに間違いなく魅力的だったので、間違いなくそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）サウンドは、音楽がムービーの全体的な設定だけでなく、ムービーに付随するサウンドエフェクトと非常に良く合うので、純粋に素晴らしいです。 それは鮮やかでインスパイアなサウンドトラックが本当に目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）キャラクターはちょうど美しくよく書かれており、よく発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;九田は家族を離れ、獣の世界でクマテテスに加わり、弟子になる少年です。 熊手の弟子になることが分からないうちに、彼は数年後に弱から強に成長し始めます。 九田は自分自身を世話することができる大人の男に怒った少年になったのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熊手は、祖母のもう一人の候補者、伊豆と戦うためだけに祖母になりたい獣です。 クマテテスは、その毛皮の後ろにある大きい愛情の心です。 熊谷は本当に反社会的で、通常はモンクと彼の友人タタラとしか話しません。 彼の九田との友情は、さまざまな面で非常にユーモラスであり、間違いなく非常に強い獣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楓はあまりよく紹介されておらず、映画の終わりまでに数回しか見られませんでしたが、彼女は間違いなく九田の人生に影響を与えた人です。 楓は恥ずかしがり屋のように見え、獣の世界にいるために別の言葉を知らなかった九君に暖まる。 楓は彼の教育を助け、さまざまな方法で彼を助け、九湯を助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）私はこの映画を暖かくぼんやりと感じさせ、家族全員が楽しめる映画であることは間違いないでしょう。 文字はちょうどとても素敵で、忘れられないものです。 アクションシーンはペースが速く、アニメーションも非常によく、楽しかったです。 話はうまくやっていてとても面白くて心温まるのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（10/10）私は間違いなくこの映画を見逃すことはありませんし、夜遅くの映画やあなたの友人や家族とのハングアウトにはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coaler0/reviews&#34;&gt;Coaler0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another Hosoda Mamoru movie ahh splendid. This is the second movie I&amp;rsquo;ve seen from Hosoda&amp;rsquo;s works and he is by far one of my favorite movie directors.    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) So to start off with this review Bakemono no Ko is about a boy named Kyuuta (Actual name is Ren) who&amp;rsquo;s mother has died under unfortunate circumstances and his father no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lalohuicochea&#34;&gt;lalohuicochea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見てきた最高のアニメ映画の一つでなければならなかったし、アニメをたくさん見ている。 物語は、主人公の両方のためのキャラクター開発がちょうど臨時であることを伝えています！ 彼らがあらゆるシーンに醸し出した芸術的なスタイルや感情は、本当に見るものです。 戦いは素晴らしい、物語のために適切であり、終わりに向かって展開するものは本当に驚くべきことではなく、それが最初から最後までそれを見ることがどれほど楽しいかを伝えることはできません。  2時間の余裕があれば、それを見て時間をかけてください。後悔するものではありません。 私の本で10点満点中10点を見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lalohuicochea/reviews&#34;&gt;lalohuicochea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Had to be one of the best Anime movies I&amp;rsquo;ve seen and I wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i-love-pikachu&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初に聞いてから私はこの映画を楽しみにしていたが、私の期待は少し高すぎた。 全体的に私はそれが好きでした。 彼らは本当に良い心を感じた瞬間でしたが、私はWolf Childrenをもっと楽しんだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Renは9歳の少年から17歳の若者に、彼がこの世にどこに属しているかを調べようとしています。 彼が人間か獣であれば。 それはあなたがそれに悪い手を与えられたときに人生で前進する力を見いだしています。 どのように我々は離れてより人々としてより強く、それぞれの人がそれらに頼りに依存するために誰かを必要とするかについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は見て美しい。 上にはないが、過度に単純化しない。 大多数の文字のキャストで、それらの個々の文字をすべて描くのに時間がかかるに違いありません。 感心してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の点は、キャラクターの関係でした。 特に習得した時に習いました。 偉大なことは、教師と生徒が互いに学び合っていることと、他の人が必要としていることの関係が描かれていることです。 家族。 シンプルで甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画について多くのことを言っているわけではありません。 良かったです。 本当の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I_Love_Pikachu/reviews&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had been looking forward to this movie since I first heard about it but my expectations were a little too high. Overall I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enosu&#34;&gt;Enosu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はアニメだったはずです。 芸術は素晴らしい、その背後にあるアイデアは潜在的だった、キャラクターは面白かった、世界は魅力的だったが、すべてがあまりにも急いでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の成長が大人になるという話を映画の形式で伝えることは難しいと理解していますが、これはアニメではないという理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半が始まると、すべてが視聴者の顔に投げ込まれたばかりだった。 まったく安定した、または合理的な開発はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それをこのように考える。 私はこのおいしいパイのスライスを楽しんでいましたが、突然、細田はパイを喉の中に押し込み、私を窒息させて死に至らせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの評価を6点与えましたが、2人の主人公である「少年」と「獣」は、開発をしていたために良いキャラクターであったことを指摘したかっただけです。 残りのキャストは軽薄で無意味でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末があなたに「実際のファック」を残しても、私はまだこの時計を贈るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enosu/reviews&#34;&gt;Enosu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie should have been an anime. The art was amazing, the idea behind it had potential, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tinhinane-ingui&#34;&gt;Tinhinane-Ingui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの2人の主人公がうまく運営され、映画の至る所で進化し、現代社会や伝統的な社会へのアプローチが少し遅れている非常に良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語の基礎は、この友好的な、兄弟と父系の関係です
主人公とそのような物語を忘れられないものにする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは何も特別ではなかったが、エンターテイメントはうまく作られていたが、よく選ばれた色、カメラの動きの舞台、崇高な芸術の方向性、戦いの振り付けは何も壮観でも記憶に残るものでもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがそれを試して、あなた自身の意見をする必要がありますあなたは確かに後悔しないだろうと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tinhinane-Ingui/reviews&#34;&gt;Tinhinane-Ingui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very good movie with our two protagonists well operated and well  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midniteandbeyond&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年と獣のレビュー（スポイラーなし）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年と獣！ 細田守の5作目。 彼が作った他の映画はまったく伝説的なので、彼が取り組んでいることを聞くだけで、すぐにこの映画に興味を持つことができます。 彼は4つの主要な映画を制作しているだけですが、それぞれが非常に価値があります。 夏の戦争、狼の子供たち、そして当然のことではあるが、オリジナルのデジモン「The Movie：Our War Game」があります。 また、One Pieceのエピソード199のディレクターを務めた。 彼がその1つのエピソードのためだけにオンになっていた理由は分かりませんが、ワンピースに関わるどんな男が私の本のクールな男です！ では、The BoyとThe Beastは過去の作品をどうやって保持していますか？ まあ&amp;hellip;見つけよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて本当に良いです。 すべての周りの固体キャスト。 それは引き裂かれた感情や退屈な感じはしません、あなたは本当にそれが終了することを望んでいませんが、同時に、何が解決されるかを見たいと思っています。 少年と獣は長い映画です。  「涼宮ハルヒの消失」とは言い切れませんが、かなり近いです。 そして、その映画を観て過ごす時間がとても楽しんでいるのはとても幸運です。 長い映画を撮るのは簡単なことではありませんが、それが正しく終わったら本当にうまくいっています！ 私は本当に2人の主人公の間の旅を見るのが好きです。 私は彼ら自身のさまざまな視点が好きで、自分の個人的な旅が演出されます。 そして、サイドキャラクターはすべて自分のやり方で本当に良いです。 彼らの役割が本当に大きなものではないとしても、誰もが重要だと感じるようにするのは良い仕事です。 あなたは誰が誰で、どのような人であるかを素早く知ることができます。 主人公にとって、あなたは本当に彼らが成長するのを見て、最終的に彼らに何が起こるかを知りたいと思うことに投資します。 それは長編映画についての良いことの一つです。 正しいことができたら、あなたは本当に旅に興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田映画の大部分がそうしているように、音楽はうまくいっています。 彼らは場面を補完し、いつ登場するのか、いつ出て行くのかを知り、話が歌を歌うようにします。 実際にはサウンドトラックの記憶に残っている曲はありませんが、悪いことはありません。 物語が進む限り、それはかなりシンプルで簡単です。 皮肉なことに、Zootopiaにちょっと似ている部分がありますが、Beastはあなたにメッセージを表示するほど強力ではありませんでした。 そして、正直言って、私はそれをそのように好まれました。 そこには素敵なメッセージがあり、他のキャラクターの生活の話もしています。 彼らはそこにそのようなメッセージを持っているのはうれしいことですが、私はそれが映画で行われた唯一のことではないことも本当に感謝しています。 私は本当にそれを台無しにすることを避けるために、何にもあまり行きたくないです。 私はちょうどそれぞれのキャラクターの個人的な話を本当に楽しんだと言うでしょうし、キャラクターの話の一つが現実の世界にたくさん関係することが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私はこの映画が本当に好きでした。 正直言って、私の好きな細田映画じゃない。 細田守の作品はまだ見ていないのなら、これは素晴らしいスタートだと思います。 私は正直なところ、私がWolf Childrenよりも好きかどうかはわかりません。 私は両方の理由でそれらを好きで嫌いです。 私はウルフ・チルドレンがより良いキャラクターを持っていると感じますが、弱い話ですが、ビーストはより良い物語を持っていましたが、弱いキャラクターを持っていました。 全体的に、私はこれをWolf Childrenよりも少し高いと評価していると思いますが、それはWolf Childrenのように高い基準を持っていなかったためかもしれません。 私はまだサマーウォーズを見たことがないので、それを実際にそれと比べることはできません。 そして、今のところ、私は今でも、時間を飛ばしている少女は私のお気に入りの細田映画だけでなく、私のお気に入りの映画の一つだとも言います。  BoyとThe Beastは本当に競争に勝っていませんでしたが、確かにやっていることで失敗していませんでした。 家族と一緒に見ているだけでも、まるで何かを見ているかのような、とても良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年と獣は8/10を手に入れます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MidniteAndBeyond/reviews&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Boy And The Beast Review (NO SPOILERS)    The Boy And The Beast! The fifth film by Mamoru Hosoda. The other films he has created are quite legendary, so maybe you&amp;rsquo;ll immediately become interested in this film just by hearing what else he&amp;rsquo;s worked on. While he&amp;rsquo;s only created four major films, each one is very much worthy of note. There&amp;rsquo;s The Girl Who Leapt Through Time, Summer Wars, Wolf Children, and of course, the original classic, Digimon: The Movie: Our War Game. Also, he was the director for episode 199 of One Piece. Not sure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dikki-weeblitist&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私はちょうどその映画を見ました、そして、細長い、細田の他の映画のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
彼の家族が放棄した少年は、彼の親戚が彼を養子にする前に逃げ出しました。 どこにいなくても、獣が生きている村に来て、熊手獣と出会う。 そして、その人生の一部が始まります。 多かれ少なかれ、それは父と息子についての美しい話ですが、それは私のためのほのめかしです。その結果はかなり劇的です。 それでも、それは観客にかなりのメッセージを届けるような素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
愛についての強い前提。 この映画は家族向けのもので、家族の世話をしています。 映画は養子の子供の2つの状況を示しました：子供は彼らに恵まれているために両親を愛しています。 その養子縁組の両親が彼らに養子になることを憎む。 それ以外にも、映画は人間の心の真実を語った。 人間の心は暗く汚れています。 それと同時に、この映画では、実際には愛がすべてシンプルであることが示されました。 この世のものはまったく重要ではありません。 私たちは誰のものでもなく、愛は常に私たちの近くにあります。 この映画は、細田のシンプルで美しい偉大な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ジェネリック特性を持つ汎用文字。 何のコメントもありません。 しかし、私が言ったように、キャラクターはストーリーによく合っていて、かなり典型的で無表情です。 キャラクターからの傑出したものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
いくつかのサウンドトラックは、感情の瞬間のように、良いものでした。 しかし、それらのほとんどはちょうど正常です。 音のために何も目立つものはありません。 声優は大丈夫ですが、ここでも傑出したものはありません。 主題歌も大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
偉大な2D手描きバトルアニメーションによる高予算制作。 映画全体の背景も素晴らしいです。 ムービーのすべての単一フレームが詳細に表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は家族を愛するようにと言って、シンプルで美しい映画を好きです。 しかし、私はこのドラマチックな、特に男の子が育った時代遅れの映画を好きではありません。 それ以降はすべてがとても劇的に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体として、The BoyとThe Beastはまだ素晴らしい映画です。 私はこの映画をみんなに強く勧めています。 あなたがこの映画を愛しているなら、あなたは別の細田の映画を試してみるべきです。 家族と親しい人をケア​​することについてのすばらしいドラマ映画だから、みんなに見てもらうことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dikki_weeblitist/reviews&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So yeah, I just watched the movie and it&amp;rsquo;s fine, like the other Hosoda&amp;rsquo;s movies.     Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  It&amp;rsquo;s a story about Ren, a boy who was abandoned by his family ran away before his relatives adopt him. Out of nowhere, he came to a town where beasts &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cadros&#34;&gt;Cadros&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちはみんなもう一度（もう一度私の英語のために恩赦を）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がAppurushîdo（両方の部分）とBerserkを見ていた時から、私は単一のsoooo gooodとsooooの面白い映画を発見していない。 それは良い映画がないことを意味しません。 それはそうではありません。 良いアニメ映画はたくさんありますが、それが傑作になると、これがあり、私は以前に言及していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は、事故で母親を失った少年の周りにあり、彼の父親は、よく家族から遠く離れて話しましょう（離婚やそれ以降のことなど）。  Kaedeは2つの次元（人間とモンスター）の間に「ポータル」を見つけました。
明らかに彼は他の次元に行き、その後、彼はそれらの生き物を見たときに戻ってきたが、ポータルは閉じた。 彼はこの奇妙な場所（しばらくの間）に留まらなければならなかったが、物事は彼のためにかなり良いことが判明した。
もはやここで台無しにならない：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見ているとき、私は両方に恋しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカエデと彼のマスター、またはみんなを考慮する必要があるかどうか分かりません（私はここではモンスターを考えていますが、人間の主人公を除く）。 あなたがこの映画を見ようとすると、あなたはキャラクターがどのように発達しているか、一緒に過ごした時に楓とそのマスターがどれだけ老化しているかを見ることができます。 彼らがお互いに出会ったとき、すべては人生とその周りの誰にでも変わってきました。 あなたは、同じ家族の2人のメンバーの間ではるかに良くなり、その後は単純に結びついた何かを見るでしょう。 楓は肉体的にも精神的にも変わるでしょう。  9歳の怒っている子供から剣術の師匠まで、すべて私の主人公であると主張する彼の年齢にもかかわらず、彼の主人（彼はもっと利己的で怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は最初からそれが好きではなかった（最初の15〜20分を言いましょう）人間のことだと思っていましたが、彼がポータルを通過したときにすべてが変わってしまいました。 私はこの映画が行動で満ちていることを認めなければならない。 ダイアログ（メインキャラクターまたは他の誰かの間）でさえ、非常にうまくペースをとっているようです。 たぶんお互いに絶え間なく声を上げて、それからちょっとした話をしているかもしれません。 このアニメは全体的に面白いとは思わない。 それは、残酷な人生がどれほど素晴らしいものか（パンチマンなんて、素晴らしいコメディです）、すべてが素晴らしいことです。 あなたがこれを見ようとするなら、あなたが想像することができるほどシンプルではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の2番目のアニメだと知っていますが、私はまだアニメが最高のジャンルのジャンルだと思っています：それはストーリーが複雑であり、実際の俳優を持つほとんどの映画の感情に満ちているからです。 ここではすべてが映画の中に飛び込んでくると言われていて、どこにいてもそのようなものを与えてくれるので、あなたはその素晴らしいものを見守るだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cadros/reviews&#34;&gt;Cadros&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello guys once more (and once more pardon for my english)    Since the times when I was watching Appurushîdo (both parts and) and Berserk I have not found a single soooo goood and soooo entertaining movie. It does not mean that there are no good movies. It&amp;rsquo;s not like that. There a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;petercontact&#34;&gt;petercontact&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、私が見ているアニメの多くは、私に見てもらうという事実にもかかわらず、レビューを書いていないが、私は英語のテストが来ているので、これを試してみるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の作品が大好きだと言って始めましょう。 思考時間を飛躍させる女の子はいつも私の好きな映画のひとつです（そして、私はいつでも誰かを待つことを考えていませんでした）。私の個人的に愛しているYouTubeの人々が、  MrAJcosplay、RCAnime、digibro、さらにはEvery Frame a Paintingのような彼についてのビデオ。
それらのビデオを見ると、細田守の驚きをよりよく知ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼の作品が大好きですが、彼は私の頭の中で名を挙げることができる少数の監督の一人ですが、私はこの映画が私が読んだミックスレビューから悪いことを準備していました。 私は結果がとても涼しく、それは感情の列車です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと悲しいことになって、土曜日の夜の体験には理想的ではない、悲しい映画になるだろうと心配しましたが、九尾の視点を理解し、  。 すぐに私たちはパラレルワールドを紹介し、残りのキャストはサイドキュウタに沿って出会います。 アニメを見て、関連するフォーラムを閲覧することを学ぶ拳のフレーズの1つは「それは単なるアニメだ」というのは、怠惰な説明のように思えるかもしれませんが、渋谷の土地や熊手猫が見習いを教えなければならないという事実 だから、彼はあなた自身に何かの君主になれるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;この映画から何を得るの？ この時代のアニメから何を学びますか？ 私は確信していません、私は私の意見では父親になる若い方法ですので、この映画は私に教えることがあまりありません、そして、私はそれができるかどうかを見て忍耐を持っていません。
待つ！！！
忍耐！ 多分これは私に言おうとしているものです。私は何かを学びたいと思ったら忍耐を持たなければなりません。また、他の人から学ぶために開いていなければなりません。
感謝？ 私は私に近い人に感謝すべきです
いいえ&amp;hellip;うーん&amp;hellip;おそらく私は私の両親に電話する必要があります、それはしばらくしている（私はおそらくあなたが知っているので、私は勉強する必要があります、映画についての部分を残す必要があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ているといいと思っていましたが、私はすべての人物と恋に落ちましたので、アクションシーンが実際に私にとって重要です。ユーモアがたっぷりあり、ほとんどの映画がどこに向いているのか分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は大丈夫です、映画はあらゆる場面に適した音楽を持っていましたが、それは時間を飛び越す女の子のようなものではありません。つまり、私は自分の道から出て、ostの曲を探し出そうとしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はそれを愛し、それは彼の他の映画の同様の感情を持っていますが、私はこの他の世界をもっと見ることができることを願っています、まあまあ誰も私が推測するzootopiaのお金がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の作品にもっと慣れ親しんだ今、この映画から気づいたのは、彼がKaedeを助けていたときの横方向の追尾ショットのようなもので、カメラがいつもよりも長いシーンにとどまっているので、 私が個人的にTWLTTで愛していることは、多くの場面がサークルを作ったという事実です。
乞食のシーンの多くは実際にコールバックとして再利用され、他のシーンはあなたが悪いと思う人のように挑戦されるか、後であなたを驚かせるだろう、何も無意味ではない、九夕の名前や腕輪から熊田まで熊谷に叫ぶ 戦い続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒの楽しさとサイコパスの楽しさのように、私は映画が哲学的な試みをしていない時に好きです。私たちを日々の生活に結びつける場面で大きな質問に挑戦した、 あなたの辞書のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰も私にこのことを言ってもらうことを頼まないこの長いレビューを終わらせて、この映画に感謝し、彼のこの終わりのシーンを読んでくれてありがとうございました。  （私がそこで何をしたかを見てください!!!それは円です！私はこれを最初に言及しているので&amp;hellip;そして細田守は&amp;hellip;それをやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/petercontact/reviews&#34;&gt;petercontact&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t usually write reviews despite the fact that a lot of anime that i watch deserve one, but i have an english test coming so i will give this a try.    Let my start by saying that i love Mamoru Hosoda&amp;rsquo;s work. The girl who leap thought time is one of my favorite movies of all time (and i was thinking of tattooing &amp;lsquo;time waits for no one&amp;rsquo; at one point) and it brings me great pleasure that people on youtube wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alnime&#34;&gt;Alnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スコア：7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*主な問題：あまりにも安全なプレー。 この時点で、ピクサーとディズニーの映画は成熟した話題をカバーし、より成熟した視聴者にアピールするためにプロットやストーリーの面で「そこに行く」ことになっています。 この映画は、トーンの面ではほとんど独占的に子供であり、ストーリーはどこに行きましたか。
*美しいアニメーション：視覚的魅力の「言葉の庭」レベルまで。
* underwhelming music、esp。 狼の子供たちと比較したとき
*未熟なキャラクター、混乱する選択肢を作る
*貧弱な紛争/敵対者を実現
*多くの潜在的なテーマを探求しながらも、それらの多くは表面をほとんど傷つけません（例：獣と人間の関係）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は2つの気持ちを持っています。 彼のデビュー映画はとてもうまくいっていて、オオカミの子供たちはゆっくりと複数の視聴をしている私のお気に入りの一つになりました。 この映画に大きな期待を寄せて、私は彼が物語と感情的な影響の面でボールを落としたと感じます。 彼は道をうまくやったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alnime/reviews&#34;&gt;Alnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;score: 7.5    * main problem: played too safe. At this point, pixar and disney movies have gotten  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valkata&#34;&gt;Valkata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今、宮崎の引退後にアニメ映画が手元にあると多くの人々が言っ​​ている理由を理解しています。 細田守はもう一つの傑作を私たちにもたらします。 はい、私はそれを傑作と呼んでいます。長いアニメ映画を見たことがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが私の注目を最も引きつけたものです。 ストーリーは素晴らしいですが、似たようなものは覚えていないかもしれませんが、この映画では完璧に実行されました。 無意識のうちに彼を追いかけて、獣の世界に入ります。 そしてそれが物語が本当に始まるところですが、それは私が話すことのほんの一部ではないので、私が言うつもりです。 最初から最後まで、あなたは毎回世界と文字に夢中になっています。 私たちの主なキャラクターは、R​​en（九）と熊手です。  Renは、母親が死亡した人間の男の子であり、父親が母親と母親を離れたようです。 彼は親戚に連れて行かれたが、彼は逃げて怒った。 それは象徴主義が来るところです。彼がその線を叫んだとき、人々は驚いて走り出しました。彼の中の暗闇は鏡に映し出されました。 そこに熊手猫が来て、獣の祖母になろうとしているのです。獣が生きる世界があり、そこを導くおばあちゃんが一人いるからです。 しかし、彼が1になるためには、彼は弟子がいなければならず、彼の気性と腐った行動のために、誰も彼の下で訓練したがっていません。 そこで彼はレンに可能な生徒を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったです。 渋谷とビーストの街の描写はとても鮮やかでした。 背景は素晴らしい品質と色で完成しました。 私は芸術が行く限り、どんな瞬間もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に言うことができません。 私は映画に魅了されていました。曲があれば覚えていませんが、終わりの曲を除いて、全話を補完するのには完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの2人のMCのためのキャラクター開発と他のサポートキャストは、私たちが関連付けることができる方法で行われます。 例えば、熊手氏は一人ぼっちで育ち、自分ですべてを学び、最強の獣の一人であるにもかかわらず、まだまだ荒れており、看護師が滞在して教えることを決めると、彼の幸せは言い表せません しかし、私が以前に述べた理由のために、彼は教える方法を知らないので、それは彼が彼を見て、彼の動きを模倣する理由です。 そして、それは彼らがお互いに学ぶ場所です。  Renは相手の動きを分析するためにKumatetsuを教え、その代わりにKumatetsuは彼に戦う方法を教える。 サポートしているキャストは、キャラクターが成長するための例も提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りこれを始めから終わりまで愛しました。 それは間違いなく私の期待を上回った。 この物語から抜き出すことができる貴重な教訓がいくつかあります。 私はそれに固体10を与える。私は偉大なストーリーテリング、物語、キャラクターの開発、驚くほどのseiyuusと愛らしいキャラクターを望む人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214960&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valkata/reviews&#34;&gt;Valkata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I now understand why a lot of people are saying that anime movies are in good hands after the retirement of the great Miyazaki. Mamoru Hosoda brings us yet another masterpiece. Yes, I am calling it a masterpiece, because it has been a long time, since I have seen such a good anime movie.     Story   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroneku&#34;&gt;KuroNeku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの発展と映画の声/音のために映画に包まれているように感じることができました。 声優はとても楽しかったし、正直なところ私は多くの部分を笑わせてくれました。 声優は自分のトーンで一定の状態を保ち、その声をキャラクターにフィットさせました。 音楽とサウンドは、戦闘または日常のトレーニングにも影響します。 映画は本当にうまく流れました。 戦闘中の芸術はきれいでしたが、他の部分では腕や足を持たないように見えることがありました。 しかし、私はRyuutaのトレーニングモンタージュを本当に楽しんだ。 物語は少し分かれていましたが、強くなりたいこの小さな失われた男の子の元々の考え方の近くにとどまっていました。 私は正直にこれを可能な限りお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroNeku/reviews&#34;&gt;KuroNeku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was able to feel enveloped in the movie due to the character development a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukiatarotanji&#34;&gt;yukiatarotanji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、芸術の芸術面で優れた立場を持っていました。  Wolf Children（同じクリエイター）と非常によく似たキャラクターデザイン、特にメインの主人公のデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは本当に面白いものから始まり、興味をそそるものに発展しました。 残念ながら、初めは楽しかった映画の唯一の部分でした。 物語を続けると、奇妙にも多くの情報や場面があり、映画を急いで感じさせ、完全には発達していないように感じました。 ストーリーの流れに自然に現れるのではなく、そこに置かれていたと感じるようなキャラクターを紹介します。 プロットの穴を嫌う人にとって、ここにはかなりの量があります。 あなたが見逃しているものもありますが、考えなくても見つけやすいものがたくさんあります。 それでも、物語の後ろには素晴らしい意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、映画そのものは素晴らしいものではなく、素晴らしいものですが、あなたがプロットの穴を嫌うのではなく、映画の後半のストーリーの流れの断続性を見落とすことができないかどうかを見るのに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukiatarotanji/reviews&#34;&gt;yukiatarotanji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie had a good standing on the art side of the animation. Although very similar character designs to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shounen&#34;&gt;Shounen_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バケモノのコ・ザ・ボーイとビーストは、ディレクターのアニメ映画で、サマーウォーズ、時間と狼の子供たちを飛ばしている少女たちのような素晴らしいアニメ映画をすでに与えてくれました。 だから明らかに、私はこの映画を見ながら高い期待を持っていました。
プロット：
母親が亡くなった男の子（REN）のことで、父親が葬儀に迷惑を掛けていないという不満から去ってしまったので、他の親戚と一緒にいなければならなかった それで彼は家から逃げ出し、最終的に神である可能性を秘めた獣の秘密の都市Juutengaiと呼ばれる場所で終わる。潜在的な候補者の1人はクラムテッロである。 ジュウテンガイは彼の弟子になりたかったので、彼はその弟子としてRENを選ぶことになりました。 ストーリーが始まり、ついにクマテツとレンがどのように成長し、お互いに学び、教えるのかを明らかにする。
キャラクター：
ほとんどの時間は、kumatetsuとRENによって占有されています。そのキャラクターは非常に発展して好きですが、それ以外は実際にはサイドキャラクターとの特別な関係はありません。 しかし、再び彼らは同じように彼らの部分を行います。
アート＆amp; amp; 音：
まあ、ARTは私がそれで夢中になると言うことができるものです。 ゆったりとした色とりどりで、特にジュウテンガイのシーンはとても明るいです。 最後の戦いの場面でさえ見事に見える。
それはサウンドには特に良いオストを持っていないが、戦闘シーンで与えられた効果音は本当に良いですし、声優によって行われた仕事も非常に良いです特にRENの声は完璧です。
全体的な評決：
それは2時間の長さの映画ですが、それでも私はいつでも退屈しないように管理しています。  kumatetsuとRenの関係や交流が本当に楽しかったです。 アニメ映画がたくさんあるので、私が本当に好きなエンディングがあります。これは、満足する次の部分が必要な気分にさせてくれます。
良いアニメ映画をdefintily感じるような人々はそれをチェックアウトする必要があります。 それ以外にも、人生の断片や将軍のような一般的な人は間違いなくそれを好きになるだろう。 私は7/10の全体的な評価を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shounen_/reviews&#34;&gt;Shounen_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakemono no Ko (The Boy and the Beast) is an anime movie from the director which already have given us amazing anime movies like Summer Wars, The Girl Who Leapt through Time and Wolf Children. So obviously I had high e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nineup-1&#34;&gt;nineup&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから、私はアニメや映画から泣いたことはありません。 しかし、私は泣きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8
ストーリーはあまりにも素晴らしかったとは本当に思っていませんでしたが、成功した映画には十分でした。 キャラクター内の成長は、おそらく私がアニメ映画で見た最高のものであり、キャラクターが幸せであると幸せに感じる。 しかし、私が好きではなかったのは、九浦が人間の世界に行くとき、爆乳の世界はまったく無視されていたという事実でした。 また、最終的な紛争は本当に予測可能でした。私が好きではないものです。 私は本当に最後のキャラクターの行動に触れられた。 全体的に、それは抜群のストーリーではありませんでしたが、間違いなく良いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9
人々のほかに、ウルフの子供のように、背景のアートは本当に現実的でした。 人々はよく見えましたが、私は彼らが詳細を持っていないと思うので、あなたはバックグラウンドアートがどれほどうまくいくかを賞賛することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私は本当に「悪い音」のアニメを見つけたことはないので、このセクションでは常に10を与えます。 誰かが誰か知っているなら、何が悪いのか教えてください。 私が劇場にいたとき、爆発物は本当に大声でしたが、それはただそれを強くしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
イエスキリスト、私は決してキャラクターの行動から泣いたことはありません。 でも、熊田が熊手っ子に元気づけても、私は目を覚ました。 九田と熊谷の間の学生関係は（常に議論している）非常に定型的であるように見えますが、お互いに恩恵を受けるためにお互いの半分を完成させることができたことは何とかユニークでした。 九田と熊手はどちらも孤独な生活をあきらめてお互いに対処しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
あなたがオオカミの子供が好きなら、おそらくこれも好きでしょう。 それは同じ人が指揮して以来、物語はまったく違っていますが、同じ感情を持っています。 私はそれを見て本当に興奮していると私はおそらく私のお気に入りのアニメ映画だった。 私が10歳の時からいいアニメ映画を見たことがないからかもしれませんが、この映画は本当に私と一緒にいます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9
この映画を見に行く、それが出てきた4日目を見て、それを後悔しない。 英語のダブが出てきたら、日本語版を見てみることをお勧めします&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=193515&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nineup/reviews&#34;&gt;nineup&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So, I have never cried from anime or any movie. I did however, cry when watching Bakemono no Ko (about 4 times).     Story: 8  I really didn&amp;rsquo;t think the story was all too fantastic, but it was good enough to be a successful movie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jax-1&#34;&gt;Jax&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;昨日BFI映画祭でこれを見ました。 私がすでに上で読んだ理由のために、実際にはかなり失望しました。 プロットは急いで感じられ、文字は一次元であり、全体の世界は深さに欠けていた。 主なアンタゴニストは、彼が必要とするプロットよりも他の理由のために終わりに向かってどこからも出てこなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2人で父親と息子の関係を築いている間に、強さを探して獣医に訓練されている少年のことについて、映画が本当に強かったと思ったので、残念です。 それから、映画は、映画の後半の間に突然方向転換して、本当に乱雑になり、焦点が合わなくなりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は美しいものですが、私の評価で一人一人が6歳から7歳にそれを取ったのです。 それは間違いなく、ディレクターの弱い仕事です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=201476&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Jax/reviews&#34;&gt;Jax&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Saw this at the BFI film festival yesterday. Was quite disappointed actually &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;flawfinder-1&#34;&gt;Flawfinder&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホサダマモルは基本的に、ディズニーが西洋アニメーションとは何かを日本のアニメーションに向けたものです：野外でのより良い選手の1人ですが、メディアが提供する最高のものからは遠いです。 ディズニーは私の就学前の自己が大好きだった映画を作ることはできませんでしたが、大学時代の自己はちょうどいいと思っています。私は最近、ホサダの映画を見直すことに熱心ではありません。 元気。 キャラクターのアニメーションは、他のアニメーションと比べるとはっきりと分かりませんが、彼の映画にはちょっとした問題がありますが、彼の主な問題は、 影響。 それでも、彼のものはそれよりも優れています&amp;hellip;それに直面しましょう&amp;hellip;今はどんなアニメ放送でも、私は映画に出てくるときに彼の映画を見に行くことができませんでした。 しばらくの間、数週間で終了します。 そして、はい、ボーイとビーストは、あなたがブルーレイを購入したいかどうかは本当にあなたがその全体を誰にとっても何かを受け入れることができるかどうかにかかっていますか？ 理論的には良いとは言えますが、実際には実際には非常に薄いので、要素が真に輝きません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、父親がどこか不明で、母親がいないために両親が彼の世話をすることができなくなった後に、彼の法的保護者から離れて走っているRenという若い少年に焦点を当てているという点で、 まっすぐ死んでいる。 彼は街頭で熊手鳥と出会うと、奇妙な色の獣人の世界に辿り着きます。彼らの中には、PETAが宣言するような方法で動物を破壊する可能性のある暗闇のために人間を警戒する者がほとんどです 反対する強力。 剣は剣術の習慣で弟子をつけて終わり、師匠が完全な馬鹿であるために初期の苦闘をした後、10年の時間をスキップすることで、ディズニーの強大な標準的な男になります。 人間の世界に、そして彼が強いほどスマートな少女と出会う。 以下は、獣の世界にとどまるか人間の世界に戻ってくるかの間に苦闘しているレンの古典的な物語であり、奇妙なことが前者に起こり、後者に影響を及ぼす恐れがあります。 この慣れ親しんだ寓話から欠けている唯一の事は、主要な出来事の後で歌に爆発する人々です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかの点で、このスタイルのストーリーテリングに対するホサダのアプローチは、Disney&amp;rsquo;s TarzanまたはUshio＆amp; 彼は一般的な聴衆に敬意を払い、歌では解決できない実際の苦闘を経験し、私たちが識別できる個人的な欠陥を与えてくれるように、より多くの時間を集中させたいからです。 そしてレンは間違いなくスペードでは、わずかな傷で3人の男を一度に打ち負かすことができ、水の悪魔とつきあうことができる超自然力を召喚できるという事実を無視すれば、それは間違いない。 映画は時々怒りを圧倒することができますが、あなたは本当の家族を持っていない頑固な子供であり、方法に疑問を呈さずに何かに潜入する人ではなく、 保護者はしばしば馬鹿です。  Kumatetsuはこれまでのほとんどすべての愚かな少年の鉛であり、それは正確な教えや戦いにはならないので、人間の弟子との暴力的な関係につながりますが、彼はより成熟した 神になるために その意味で、少年と獣は必死に必要な少年のアクションジャンルに対する批判と考えることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、トレードオフとしてホサダの物語は全体的な物語が本当にシンプルであるにもかかわらず、複雑すぎる傾向があります。 最も面倒なのは、映画の最終的な悪役ですが、私はそれを躊躇しませんが、私は次の質問をします。 何故この映画の終わりにレンが遭遇しなければならない物理的な悪役が、その時点までの紛争の大部分が主に心理的であると考えているのだろうか？ なぜ、そのキャラクターは、最初にその役割を果たすために育ったときに、人格​​に関してこのような180をしましたか？ なぜ彼と彼のバックストーリーは最終的な行為まで重要ではなかったのですか？ それは、それが最後の時に物語に閉じ込められたように感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、これは偉大な映画だったかもしれないが、まともなものに陥る唯一の問題ではありません。 少年と獣は、誰かのようにシーンを切り取って貼り付けるような奇妙なペースで、映画を作りました。 漣が10年ぶりに人間の世界に戻って、恋人と会い、教育を受けることを願っている中間弧は、一度暮らしていた戦いの生活に苦しんでいる間は、大部分がうまく実行されるが、 彼が子供であるときの弧は、熊手と他の住人と1時間のように感じることのために苦労している彼（ちょうど40分ほどだと思う）と、最終弧 主に最後の悪役のために映画が急上昇したと感じるすべてのプロット点が、また熊手は中間部の大きな塊のために欠けているので、映画が彼の話を解決しなければならないとき、 ムービーのスロースタート時にすべての予兆があっても、デュース・エキスから外れます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、おそらくこのような「人間の獣の世界への入り口」の前提から、菜食主義者が私たちを呼び出すすべてのもののために、動物が人間を好きではないかという話の大部分が捧げられています。 これは、あなたがそれをそれと呼ぶことができれば、種の問題に苦しんでいるRenにつながり、人間と動物がどうやってうまくいくのかについての映画の究極の取り組みの1つです。 それには「必須」は付いていませんし、終わりはそれにいくらかの人生を与えるために良い意味でのスピリテリウス・アウェイに似ていますが、ターザンが数年前にそれをしたとき、そのメッセージは本当に興味深いものではありませんでした。 ここで一意に扱い、許容できる以上になるようにしました。 それでも、Renが彼を苦しめていた人たちから尊敬を得るのはちょっと涼しい。 私はそのトロープのための吸盤のようなものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、全体的には、ヒットとミスは、少なくとも1つの時計にふさわしいほど十分にバランスが取れていると言えます。 感情はまあまあですが、アクションはいいですし、ホサダのキャラクターアニメーションが自分の背景のものであるかどうか気にしないのであれば、アニメ、映画、または映画の面でザ・ボーイとビーストよりはるかに悪いことがあります さもないと。 たとえそれが終わりの行為の足で自分自身を撃ったばかりで、バーが本当に高そうではなくても、それは今シーズンの私の好きなアニメだと言っても過言ではない。 しかし、ホーザーは、物語をどうやって伝えるか、そして、将来、後者のために映画を作ることに焦点を当て続ければ、主流の観客にどう対応するかのより良いバランスを見つける必要があります。 彼が基本的にアニメ界のディズニーであるという事実は気にしませんが、それは本当に彼がより良いエディタを必要としているという事実を許しません。 キラー・ラ・キルはさみ刃で武装した方が好ましい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212846&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Flawfinder/reviews&#34;&gt;Flawfinder&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mamoru Hosada is basically to Japanese animation what Disney is to Western animation: one of the better players in the field, but far from the best the medium has to offer. Just like Disney has never been able to produce a movie that my pre-college self would have loved but my post-college self just finds alright, I&amp;rsquo;m not too keen on rewatching any of Hosada&amp;rsquo;s films these days whether or not I think they&amp;rsquo;re good. Whilst the character animation being distractingly un-detailed compared to the rest of the animation is a bit of a sticking point in his films, my main problem with him are how he spreads the subject matter of his stories too thin to leave more than a middling impact. Still, his stuff is better than&amp;hellip;w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;spikeykoala-1&#34;&gt;SpikeykoaLa&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細田は、見て楽しめる映画を作り続けています。 スタジオ・チーズの旗のもとに制作された彼の最初の映画は、監督のレパートリーのもう一つの素晴らしい作品です。 私は劇場でこの映画をキャッチすることができて幸運でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
Bakemono no Koの物語は比較的標準的ですが、その影響力を高めるいくつかの創造的な決定があります。 人類世界と並行して擬人化された獣の世界があります。 獣の世界の法則は、人間の世界の法則とは異なり、美しいファンタジーの設定を作り出します。 しかし、映画のクライマックスは人間の暗い心理的側面の深い探究と獣の世界の法律のより発展した説明から大きく恩恵を受けたであろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：8
この映画は、ほとんどの場合、幻想的です。 細田のスタイルはいつも明白で、本当に好きです。 緻密で詳細な背景に対するシンプルで表現力豊かなキャラクターは、常に美しくダイナミックなショット構成になります。  CGは全体的にビジュアルを強調するために使用され、控えめに使用されると華やかに見えます。  CGは視覚が不足している場所でもあります。 私は助けることができませんでしたが、カップルのバックグラウンドキャラクター以上のシーンではすべてCGモデルを使用していました。 時々彼らはただ悪いと思うが、もう一度、視聴者の焦点は他の場所に描かれるはずだ。 いずれにせよ、この映画は大部分の時間、特に大画面で際立って見えました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
ダブから楽譜に至るまでのすべてが、全体を通して素晴らしく響きました。 私はFunimationによる英語のダブを見ました。私のコメントは、このダブを特に参考にします。  Luci ChristianとEric Valeは主人公のKyutaとして素晴らしい仕事をしています。 声優は若い男の子のように不自然に聞こえることがありますが、キリスト教徒はこのような役割を果たすために最高の声を出しています。 その後、Eric Valeは10代の九谷のようなフィッティングで訴訟を起こす。 九谷がぶら下がっている獣のトリオは、魅力的な声で行動して好きです。 ブライ・アプリルの演技は楓としても賞賛に値する。
サウンドトラックは映画を信じられないくらいうまく収めます。 タイムとサマーウォーズで飛び交う少女たちのサウンドトラックとしては瞬時には記憶に残るものではありませんが、私は高木正勝が世界に合った音楽を作っていると思います。 獣の世界は非常に東洋的な感覚を持ち、音楽は美学を改善する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
バケモノのほとんどのキャラクターは大好きです。  1人のキャラクターを除いて、すべての人は、その所属に関係なく、お互いを見ているようです。 九谷と熊手猫の熱心なインタラクションは愛らしいものであり、実際に視聴者に気を配ります。  KyutaとKaedeのやりとりは、同様に満足と意味があります。 サルのタタラやブタの百楽ボーのような副キャラさえも、愛嬌のある瞬間を持っています。 また、ウサギのスズイには素晴らしいコメディーな瞬間がありました
アンタゴニストは、彼らの動機と能力をよりよく肌に盛り上げるために、はるかに多くのスクリーンタイムを使用することができました。 九谷さんの父親はまた、より多くのスクリーン時間に値すると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9
この映画は見るのがとても楽しいです。私は劇場でそれを見ていることが実際に体験を改善したことがわかりました。 いずれにせよ、私はBakemono no Koを見て楽しかったし、DVD / Blu-rayでリリースするときは確かにそれを買うだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
Bakemono no Koは楽しく美しい映画です。 細田さんとスタジオチーズさんが次に作ったものを見るのが待ちきれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212452&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SpikeykoaLa/reviews&#34;&gt;SpikeykoaLa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hosoda continues to make films that are incredibly enjoyable to watch. Bakemono no Ko (The Boy and the Beast), his first film produced under the banner of Studio Chizu, is another great addition to his directorial repertoire. I was lucky to catch this film in theaters and my impression is better for it.    Story: 7  The story in Bakemono no Ko is relat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;garyl-1&#34;&gt;GaryL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細田はもう一つの現代の物語を持ち、最後の映画から別の種と共存するテーマを広げています。 一見すると、この映画は、2006年のフィーチャー、時空を飛び回る女の子のような雰囲気の中で感じます。 彼らは両方とも、それが進行するにつれて体重を増やす生命感の冷たいスライスから始まります。 違いは、TGWLTTはより好意的ですが、The Boy And The Beastはここで提示された世界と文字に投資するために20分ほど良いことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;獣の世界はまだまだ賑やかな現代都市に似ている素朴な場所として描かれています。人々は街を歩いて歩いていて、前者はあまり知られていないが、少年の故郷の渋谷とは文化が違うという印象を与えます。 それは完璧ですが、物事は単純ではありません。 さらに多くの超自然的な要素が関わっているので、後ほど詳しく説明します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;撮影は甘いです。 鮮やかではありますが、不必要にカラフルではありません。 それは満足ですが、ひどく思い出深いものではありません。 サウンドトラックはバランスが取れていて、忙しくて熱狂的な環境を捉えながら、ややリラックスした音を奏でます。 ディレクションはプロであり、マモールの商標の横のショットとクリエイティブなモチーフがあり、創造的でエキサイティングなものです。 アニメーションも素晴らしく、以前の映画で十分に確立された品質を維持しています。 アクションシーケンスは誇張されずに速く、振り付けは古いJackie Chanの映画を私に思い起こさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細かいことをやっているのは、ホソダの大きな足跡のように感じるからです。 彼は映画を完成させる方法を知らないことで知られていた（明らかに時間を飛ばしている少女に見られるように）、そしてWCはその全体を満足させる彼の唯一の映画だった。  TBATBがこのような問題を抱えている第三の行為をしているという事実は、少なくとも言わないと失望しています。 このレビューを映画の分析に変えたことについてもう一度お詫びしますが、私の主張を簡単に説明する方法でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが映画に興味があるなら、それを見に行きなさい。 細田さんのこれまでの取り組みと比べてもそれほど悪くはありません。 それはそれ自身の方法でチャーミングでおもしろいですし、それは無視するにはあまりにも良いいくつかの性質を持って、ちょうどアニメーションの傑作を見て期待していない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213128&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GaryL/reviews&#34;&gt;GaryL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hosoda is here again with another modern tale, expanding the themes from his last movie about coexisting with another species. At first glance, the movie feels like his 2006 feature The Girl Who Leapt Through Time in terms of atmosphere. They both start with a chill slice of life feeling that gains weight as it progresses. The difference is that TGWLTT is more likeable, whereas The Boy An &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;viscouscrescendo-1&#34;&gt;viscouscrescendo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はちょうどグラスゴー映画祭の一環として、男の子と獣を見て帰った。 私はもともと街の中を歩き回っていたが、座って映画を考えようと思ったとき、私はちょうど私がこのレビューを書いているエジンバラに早朝の列車を戻した。 そうです、私は2時間のアニメを見るために長い電車に1時間かかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の前作（サマーウォーズとウルフの子供たちが好きだった - 後者は好きな映画の中でトップ5に入った）のほとんどを見て、私は本能的に別の宝探し映画を見ることを確信した。 劇場は、私の最大の関心事でした。 私の腸が正しかったと言ってうれしいが、私はこの映画が私と完全に和解するまでには時間がかかるだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから私はこの映画に近づくことを願って、ウルフ・チルドレンを越えなければならないことに気づいた。 あなたが推測したように、その基準を満たすのは難しいです。  Boy and the Beastは驚異的で心温まる映画ですが、私はそれを見て、この映画のどれだけがWolf Childrenの仲間であるかを理解するようになりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族のテーマ、愛、成長、そして時代はすべて、私と共鳴しています。 私はこれらすべての要素を取り入れた作品を愛しており、私は通常その作品を高く評価しています。 細田守の3つの作品を見ると、彼はそのテーマで多くを演じていることがわかります。 ウルフの子供たちは母親になることを尋ねます。 サマーウォーズは、それが家族であることを尋ねます。 時間を飛ばしている少女は、個人として成長することを求めています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年と獣は細田が父親になることを引き継いでいると言われています。  Kumatetsu自身の開発はHanaのWolf Childrenの補足です。 イベントだけでなく、実行中も、それは根本的に異なる旅であることがわかります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これを説明するために、Boy and the Beastの映画的側面に触れたいと思っています。つまり、細田のクイックカットの使用です。 この映画にはたくさんのファストショットがありますが、長くて不動のテイクもあります。ほとんどの場合、ワンショットから次のショットに壊れます。 これは、常に動いているWolf Childrenとははるか似ています。 ウルフ・チルドレンには横方向のトラッキング・ショットがたくさんありますが、これは大きな影響を受けています。少年とビーストでは2回しか見られません。 ある意味では、これはペースが速く、鋭く混乱して父親になる可能性があると思います。 それは、母親にはその公平な分担はないと言っているわけではありませんが、ウルフ・チルドレンはもっと慎重かつ優雅です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最初の15分に特に見ることができる明確な映画発展があります。 細田がこの映画で使用している映画技法の多様性は念頭に置いてあります。 それはいつもうまくいくわけではありませんが、そうなったら、細田氏が何を考えているのか分かります。 彼は宮崎のボイドを埋めようとしている。 そして成功する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカテゴリに着くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー＆amp; 文字：7（個人）;  9（仲間）;  8（文字）
注意：前方の漠然としたスポイラー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紙面では、基本的なプロットラインはかなりシンプルです。 ホームレス、親なしの子供レンは、別の世界に向かう途中で、自分の違いにもかかわらず彼を育てる主人公の熊谷夫人の代理人を見つける。 彼らは成長し、お互いの信頼を実現するようになり、ある日、子供が人間の世界に戻って、両方に苦痛をもたらすことになります。  2つの世界の間に挟まれて、人間の子供は最終的に去るが、彼が今まで持っていた唯一の真の父を残すことは難しい。 ライバルが精神と人間の世界の両方を破壊すると脅かすと、すべてが一緒になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう。 私はその前に狼の子どもたちが注意深く優雅な話をしていることを言いました。 速く動くはずのパーツは遅く動きますが、その逆もあります。 十分な開発がなされていない場合には、キャラクターの紹介や却下が行われます。 実際に動く部分はたくさんありません。 ハナ、子供がいて、村人がいる。 余計な悪役はいない。 複雑な神話はありません。 世界の間に捕まえられた少年がいますが、それは徐々に実行されます。 少年と獣では微妙なことはほとんどありません。 物語の要素は不器用に結合します：より良く説明されるべきものはそうではありません。 説明を必要としないものはあまりにも長く続きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;別の映画では、さまざまな状況の下で、私はこれが損害であったと言いたいと思います。 とてもそうです。 しかし、これは別の映画ではない - 私はこのような話をする意思を感謝することができます。  Boy and the Beastは父親の頃のものなので、男性の視点からのものです。 本質的には、エッジの周りには少し粗いでしょう。 少し不器用です。 さらに、キャラクターやストーリー・ポイントのすべてが、どこに当てはまるのかが決まるわけではありません。 これは奇妙な方法で、Wolf Childrenよりも現実的に実行される物語です。 親の幸福が混沌とし、不満足で、恥をかかないことを否定することは不可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから映画を自分で撮ってみると、私はストーリーを7にします。しかし、ウルフ・チルドレンの仲間の作品としては、間違いなくバランスの取れたムービーとは対照的に、9を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は残りの部分に時間を費やすつもりはないので、私はそれらについては言いたくありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田は映画でこれまで見たことのない映画技法を利用していたことは以前にも述べました。 パノラマショット、特に2つがあり、絶対に私を吹き飛ばした。  「涼宮ハルヒの消失」以来、私が見たことのない飛んでいるショットがあります。これは、私が今まで見てきたアニメ映画の中で、特に雰囲気と映画撮影について話しているときに、 私が言ったように、クイックカットと奇妙な角度があります。 大好きです。  Wolf Childrenからの芸術的な改善とは言い難いですが、私はそれがここに当てはまると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は、コンピュータアニメーション、手描きのもの、ペイントされたもの、鉛筆のものがあります。 時には文字がペーパークラフトのように見えた。 それは驚くべきことでした。 それはいつも鮮明で、キャラクターはよくデザインされ、見て面白いです。多くの視覚的なジョークがあり、非常に感謝しています。 何もなければ映画は視覚的な祝宴だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、私はサラウンドサウンドスピーカーを備えた劇場でこれを見ていました。また、日本語ではサードパーティーを見ました。そのため、ラップトップでダビングを見ていると自分の経験を語ることができません。 しかし、サウンドデザインは素晴らしかったです。 アクションシーンでは、私はそれぞれのストライキを感じた。 声優も同様に優れていました。特にウサギの主人と熊手さんです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は古い地を再訪しません。 私はこの映画をWolf Childrenのコンパニオン作品と見ていました。 ある面では成功しなかったが、成功しなかったことは他の分野での効果に貢献していると感じた。 私がやったようにこの映画を見ているかどうかにかかわらず、私はあなたが素晴らしい時間を過ごすことを保証することができます。 それはあまりにも面白い映画でもあります。 私はそれの毎秒私の顔に大きな笑顔を持っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/viscouscrescendo/reviews&#34;&gt;viscouscrescendo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I just returned from seeing The Boy and the Beast as part of the Glasgow Film Festival. I&amp;rsquo;d originally planned to stick around in the city afterwards but, feeling compelled to sit down and think about the movie, I just took the early train back to Edinburgh where I&amp;rsquo;m currently writing this review. That&amp;rsquo;s right, I took an hour long train ride to see two hours of anime.    Now, having seen most of Mamoru Hosoda&amp;rsquo;s previous works (with Summer Wars and Wolf Children being repeat favorites&amp;ndash;the latter being among my top 5 all time favorite films) I instinctively bought a ticket, confident that seeing another Mamoru Hosoda film, especially in theaters, was in my best interest. While I&amp;rsquo;m glad to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suprhiro-1&#34;&gt;suprhiro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の最初のMALレビューでは、細田守の映画に出演しています。 私は映画を、私が最も好きだったものから、それから全体的な印象に分解するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター＆amp; サウンドトラックはこの映画の最高でした。 後半のタタラと白書館のシーンは、2人のサポートキャラクターにとっては特に素晴らしいものでした。 父親像のハイライトは、母親のことにもっと焦点を当てた細田の最後の映画とはかなり対照的でした。私はそれがもっと頻繁に掘り下げられるべきだと思います。 高木正勝の音楽スコアは、全体的に印象的で、活気に満ちた楽しい気持ちを持ち、本当にその映画にその定義を与えました。 あなたが曲を聞くと、あなたは即座にその映画を考えるでしょうし、その逆もあります。 まさかつが細田（狼の子供たち）と一緒に働いていた2回目のことです。私は彼らがこの素晴らしい関係を成長し続けることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションはもちろん、美しい、私たちの戦争ゲーム以来の細田のスタイルの巨大なファンである！ 私は人間のキャラクターのデザインが獣/人間以外のキャラクターに比べてやや単純だと感じています。アニメーションの中でキャラクターが色付けされ/影を付けられる方法は、人間をぼやけて見せ、獣はもっと驚くように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、ストーリーは私にとって最も弱い部分でした。 映画の最初の半分は、九田＆amp;  Kumatetsuの関係とキャラクターとしての成長は、その後、彼の人間の側と再接続しようとしているKyuutaに飛び込んだが、全体の話を急いで混乱した感じになった。 私は、それを人間のものと分けようとするのではなく、獣の世界に焦点を当ててストーリーを単純化すると、それがはるかに優れていると感じています。 私はまた、主なアンタゴニストの動機を嫌っていました。本当に弱く、どこから知っていたかのように感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的には、細田の最後の2枚の映画（Wolf Children＆amp; Summer Wars）ほど素晴らしいものではありませんでしたが、まだまだ楽しかったです。それは誰でも見ることができる映画です。 アニメファンかどうかは、ほとんどの彼の映画のように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215558&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/suprhiro/reviews&#34;&gt;suprhiro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;My first review on MAL and it being on a movie from Mamoru Hosoda, One of the Greats in the making was a treat. I&amp;rsquo;ll be breaking down the movie from what I liked the most to least then an Overall Impression.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;zankyou-no-izaya-1&#34;&gt;Zankyou-no-Izaya&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「人間が誤って人間が入ることを禁じられている場所を発見する」という話には、「少年と獣」はかなりよく知られた道をたどっています。 これも可能です。 しかし、「The Boy and the Beast」は、ストーリー全体にわたって共通で予測可能な構造（主人公が上記の発見をした瞬間から終わりが推測される程度まで）を適応させても、小さなイベントはかなり驚くかもしれません 予期せぬことがありました。それで、そうでなければ典型的なストーリーラインにユニークで価値のある機能を与えました。
「少年と獣」は軽いコメディになると強いですが、すぐにそれを落とし、代わりに、より深刻な色調を適応させることができます。特に映画の後半では、 文字の間にもっと緊張した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメの芸術的スタイルは、「The Boy and the Beast」のファンタジー設定で魅力的に見える「スタジオジブリ」映画を思い起こさせました。
キャラクターのデザインは非常にシンプルで、ディテールが最小限であるため見やすいですが、髪の毛や極端なシェーディングなど、贅沢なディテールがなくても、キャラクターの個性はデザインを通じて明確に反映され、 不一致または不一致のように見えます。
キャラクターアートのシンプルな性質とは対照的に、背景はディテールを補っておらず、絶対に美しいものでした。スクリーンショットを撮って壁紙として使うこともできます。 興味深いことに、キャラクターとその環境との間のこのような細部の対比は、映画の雰囲気から離れず（他の特定の場合であったかもしれない）、代わりに、特にクジラのような他の効果 遊びに入る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
ここで言うことはあまりありません。音楽はシーンに合っており、激しくても軽くても、正確な雰囲気を設定するのに役立ちました。 声優はトップ・グレードでもあり、各キャラクターはあたかもあたかも声優のパートにもっと力を注ぐ必要があったはずの情熱的なシーンでさえ、そのように聞こえるかのように聞こえる。 それは音になるとすべてがうまいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：8
私は、キャラクターの深さが、ストーリーが良いか絶対にひどいことに本当に影響することを発見しました。この場合、「The Boy and the Beast」は、2人の前者の方に傾いています。
キャラクターは「カラフル」と表現されるかもしれません。エキサイティングで個性があり、ほとんどの場合キャラクターは2次元以上のように見えます。 これは、観客として、主人公のためにあなたが感情的に根元に引っ張られ、バックストーリーと心配を学んだときに、特定の他の人にとって苦痛を感じるかもしれないことを意味します。
しかし、その特徴付けは完全ではない。 たとえば、主人公の九君でも、シリーズ全体を通してフレアの一部が失われているように見えます。楽しむことができるキャラクターとして始まり、後でもっと平凡になりました。 十代の年の九君はあまりにも強制されているように見えるかもしれません。まるで彼が最初に見た少年とは違う人物であるかのように、これは若者を作る試みに失敗している可能性があります 観客にもっと関係のある男性？
これに加えて、私は楓の存在が一般的に役に立たないことが分かりました。 人間界の勤勉な学生であるKaedeは、私たちが実際に共感するほど十分に聞こえなかった荒涼としたバックストーリーと、それがプロットとしてカウントされないように非常に平凡で区別がつかない人格を提供しています 彼女がロボットであることが判明した場合はひねります。 この映画に登場する唯一の理由は、他のシリーズの他の女性キャラクターのように、九田の愛の関心事であるようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：8
「The Boy and the Beast」は、様々な観客を引き付けることができる映画になるために必要なものです。これは、アニメ以外のファンが、既存のシリーズや住居に縛られていないために楽しむことができるものです 日本文化に深く（それが興味のない人を邪魔しているかもしれないし、そうでないかもしれない）。
コメディとジブリのようなアートスタイルは、若い人と年上の人の両方を惹きつけるかもしれません。子供たちはキャラクターの配列に恋しがちですが、年齢の高い人たちは、他の理由（この いくつかのノスタルジア - 波、または単にペースの変化を望む）。
個人的には、私はすぐにこの映画を見直すつもりはありません。これは無数のヒントやイースターエッグを見つけるために戻っておかなければならない物語ではありませんが、しばらくするとまだいいかもしれません 落ち着いた夜に見守ったり、千と千尋の神隠しや近所のトトロなどの他の映画とともに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
「Bakemono no Ko」や「The Boy and the Beast」は、美しい芸術と主に愛らしいキャラクターが楽しめる楽しい映画です。暗くてかわいいシリーズからペースを変えたいときには、見ておくのが良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227719&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Zankyou-no-Izaya/reviews&#34;&gt;Zankyou-no-Izaya&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: 7    &amp;lsquo;The Boy and the Beast&amp;rsquo; follows quite a familiar route when it comes to its story - &amp;ldquo;a human accidentally discovers a place that is, in fact, forbidden for humans to enter.&amp;rdquo; Many series could fit into that one sentence, and so can this one. However, even though &amp;lsquo;The Boy and the Beast&amp;rsquo; adapts a common and thus predictable structure throughout the story (to the extent where the ending may be guessed from the moment the protagonist makes the discovery mentioned above), the smaller events can be  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;nokitron-1&#34;&gt;nokitron&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;当初、私は「ああ、これはハリウッドの映画の一つになるだろう」と期待していましたが、マスターがこの外部の子供を教えてくれるのですか？ 私はクソのキッドを期待していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画がさらに進んだときよりも、それは私の心を変えました。「それはそれほど悪くないと思います。 さて、これは面白いです。 少年は突然獣の生活様式に対応しなければならない。 クール。  &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このエイリアンの世界との主な出会いは、まるで起こったようなもので、感動のような気分ですが、それはまったく違ったものです。  Juutengaiは、獣でいっぱいのこの世界は、我々がSpirited Awayから見たものではない、より根底にある社会観を提供しています。 宮崎で最も評判の高いアニメでは、キャラクターの個性を引き出すために世界の雰囲気が醸成されました。その日の終わりにキャラクターの成熟への進展を見てみましょう。 それでも、私はスピリットアウェイを期待しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それまでは、主人と弟子の全体の概念はちょうど良い意味で台無しにされています。 人間の子RenとBear-Monkey（？）ハイブリッド熊手etsとの関係は、最初は画期的なものではありません。 私たちは、異性間の葛藤を問わず、ほとんどのアニメにおいてこのような愛情/憎しみの関係を見てきました。 最初は違うことではありません。 男の子が決まり、獣も決定され、お互いに結びついている時は、これが友情、親子関係、その他の映画かどうかを判断するのがとても難しいです。 状況はちょっと複雑で、しかもシンプルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この微妙な感情（マモールスタイル）を見ます。 感情は、対話によって明示されるのではなく、そのイントネーション、状況、そしてもちろんキャラクターそのものの感覚を通して示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画全体を通して、私たちは親権の異なる、そして全く異例のない見方を果たしました。 後半はいくつか混乱するかもしれませんが、このような野心があれば、「間違い」は許されると思います。 結局のところ、最後の円弧は人間や獣、そしてまだ浮かんでいるすべての問題について、別のメッセージに伝えられていたので、うまく包み込むことができます。 そして、ああ、少年たち、彼らはとてもうまく包まれています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が映画を終えた時点で、私はこれが何かをエミュレートしようとしていないことを知っています。 それはちょうど「獣と少年」です。 かなり過小評価されているが問題はあるが、概念は実際には何も見ていない別の一般的なマスター弟子の複合体にならないように境界を押し広げている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/nokitron/reviews&#34;&gt;nokitron&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;At first I expected, &amp;lsquo;Oh, all right, this will gonna be one of those Hollywood movie where the master teaches this outsider kid, huh?&amp;rsquo;. I expected a fucking Karate Kid.    Than when the movie proceeded further, it changed my mind: &amp;lsquo;I guess it &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;meatloaf292-1&#34;&gt;Meatloaf292&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10ストーリーについて私が驚いたのは、それがどれほど速く、どれくらいの要素を握ることができるかということでした。さまざまな側面に焦点を当てたさまざまなエピソードを持つミニシリーズとして書かれたように感じました。 フィルムにする。 同様に、彼らはまた豊富な道徳とメッセージを得ました。 シナリオのためにできるだけ現実的に描写されているので、あなたの目を転がしてはいけません。あなたの顔には夫婦だけが押し込まれています。 しかし、ペースと跳躍の副作用として、時にはそれはむしろうんざりしていたので、私はポイントをドッキングしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10細田のチームは簡単に分かりやすいスタイルを持っていますが、実際に輝いたのは、ザ・ボーイとビーストまでではありませんでした。 第一に、私は本当に好きではなかった：文字は、明らかにバックグラウンドから分離されています。 これは、アニメーターがシーン内で何が起こっているのかを明確にするための良い習慣ですが、デジタルで描かれた文字以外のすべてが水彩画であるときにはちょっとびっくりします。 しかし、私が好きだったもの：不器用さ。 なぜそんなに芸術が好きではないでしょうか？ なぜなら、芸術家が愚かであることを知っているとき、彼らは現実的に流動的な動きの幻想を与えることができるからです。 戦闘シーンはこれによって驚異的だった。 しかし、それがモデル上にある必要があるときは安心しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10ダビングされた声は絶対に素晴らしかった。 彼らは私の個人的に好きなIan Sinclair、Dandy in Space Dandyの声のような星を持っていましたが、誰もこの映画で彼らの役割を担うために彼らの過去の役割に頼っていませんでした。 すべての公演は本物だと感じましたが、その中に誰がいるのかを見つけた後でさえ、私は彼らがここのそれぞれの性格以外の誰だとも信じられませんでした。 私は音楽的に志向された人ではないので、あまり言い表すことはできませんが、あなたの心を補うことができます。  &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/playlist?list=PLeAnn54FJa5jcsHnuu32EY2gTK1UBaIedサウンドエフェクトについては、マイナーなスポイラーなしで簡単に説明できないものの、音質も非常に良好でした。&#34;&gt;https://www.youtube.com/playlist?list=PLeAnn54FJa5jcsHnuu32EY2gTK1UBaIedサウンドエフェクトについては、マイナーなスポイラーなしで簡単に説明できないものの、音質も非常に良好でした。&lt;/a&gt; スキップしたい場合は、文字セクションに移動します。 みんな良い？ はい。 映画の社会には、人々が剣を持って戦っているかもしれないというルールがありますが、それらは覆われたままでなければなりません。 これらの剣と戦っている間は、もちろん泥だらけの泥棒がありますが、あなたはまた、鞘を保持している弦の揺れを聞くことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10スピードについて言及しておきますが、お詫び申し上げますが、キャラクターとのスピードアップがいかにうまくいったかにも驚きました。 おそらく真夜中の後にそれを見て、私は簡単に影響を受けた状態にあったが、私は最初の30分以内にすべての文字と恋に落ちた。  2人の星を除いた人はあまり見えませんが、彼らのような気持ちを感じるには十分です。 時を経る少女と同様に、すべての文字は比較的シンプルですが、それでも識別するのは簡単です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10映画に関して私の友人と話すときに、私はこの点を半頻繁に思い浮かべますが、ここで注目する価値はあります。 映画が私の中に近いところで私を退屈させずに1つの座りでそれを終わらせることができれば、それはどれくらい楽しいかについて多くのことを言う。 この場合、私はかなり簡単にできました。それは、前述の速いペースの一部に起因しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10今ここで何を言いたいのか分からないので、私は比較を描きます。 みんなスタジオジブリを賞賛しますが、私は彼らの作品の中の話が本当に好きではありません。 私は息を飲むビジュアルのためにそれらを見る。 少年と獣は私に、他の人たちがジブリから出てくるものを教えてくれました。 細田は「次の宮崎」と多くの主張をしていますか？ おそらくそうではありませんが、彼は確かに彼の最新の仕事で正しい方向に向かっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220951&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Meatloaf292/reviews&#34;&gt;Meatloaf292&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story: &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt; What surprised me about the story was how fast it was and how many elements they were able to squeeze in. It almost felt as though it was written as a miniseries with different episodes focusing on different aspects, which they then turned into a film. Similarly, they also got in an abundance of morals and messages. Don&amp;rsquo;t roll your eyes yet, becau &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ambaradan-1&#34;&gt;Ambaradan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ホソダは、ウルフ・チルドレンの3年後、人間の動物の頃からのドラマを盛り込んだ新しい叙事詩に戻ってきた。残念なことに、彼の過去の作品のようなものではなく、テーマが停滞しているのではなく、  。
MADHOUSEは、予算と人員削減のために、過去数年間に自分の問題を抱えていましたが、いずれも執筆部長には何も起こっていません。
サマーウォーズの中に見られるペーシングの問題は、面白くないCGIライドビジュアル、ロトスコープの背景、そして宮崎の感じをコピーするのが難しいラーメンのキャラクターの間で予期しないカムバックを引き起こします。
退屈さを除けば、サウンドトラックとマスタリングは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は今映画館でそれが見えているのを見たことを忘れてうれしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=221615&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ambaradan/reviews&#34;&gt;Ambaradan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Three years after Wolf Children, Hosoda comes back with a new epic featuring m &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;syranus-1&#34;&gt;Syranus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先生 - 弟子のテーマは古い学校だと知っていますが、&amp;rdquo;男の子と獣&amp;rdquo;はユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはおそらくあなたの子供の頃このような多くの映画を覚えているでしょう。 私はそうしていて、彼らはそれを見てエキサイティングでした。 さて、私はクリシェと予測可能な映画を見ます。先生は無関係な何かをして彼の弟子に彼のテクニックを教えていますが、彼の戦闘能力と規律を磨いたその日常のルーチンが分かります。 ストーリーははるかに驚くべきものですから、それは単に訓練と強さだけではなく、全く異なる2つの世界の完全に異なる存在の間に強い結束が生まれることを示しています。  。 人間としての私たちの弱点 - 心と心 - とこの人生の闘いを克服する方法について触れています。 同じジャンルの他の映画とは異なり、このアニメ映画の主人公は、正義と正義を大いに評価する善良でも善良でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「男の子と獣」は、あなたの注意を確実に引くことができるベッドタイムの​​物語で、そのように最初に伝えられます。 それはうつ病の話に移ります。 最終的には面白くて面白い、心が温かく心温まるようなものになります。 それはまた、あなたの心理的な力、喜喜を引き起こす&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、「千と千尋の神隠し」、「失われた声を拾う子供たち」、「ラプータ」を楽しんだ人のためのものです。  「少年と獣」は、最も視聴可能な非ディズニー映画の1つになるために登場する。 私はそれを見て後悔しなかったし、どちらもあなたをしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220788&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Syranus/reviews&#34;&gt;Syranus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I know that teacher-disciple themes are old school but &amp;lsquo;The Boy And The Beast&amp;rsquo; is unique.    You probably remember a lot of movies like this in your c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kashirou-1&#34;&gt;Kashirou&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;レビュー
ばけもの の こ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちはすべて、私たちの心の中に剣を持っています。」 - 熊手&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総額58億円以上で、日本の第2位の国内総生産を記録した2015年の国内映画は、それ自体が話しているという事実。  Bnkは「The Jungle Book」のスーパーナチュラライズ版のようなものです（もちろん良い方法です）。 それは、親を失っていく多くの感情、親戚がそれらを扱う方法、それに付随する孤独、そしてあなたをもう一度立たせる付属物の一部、成長、存在の境界を横切る関係について話している 異なる種（より人間的な言葉 - 異なる文化）、そしてそれは自分の真のアイデンティティ、彼らがどこに属し、何のために生まれているのかに関する永遠の疑問に向かって動く。 客観化された方法。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、ここに行く&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート-10 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい。 はい、BnKは本当に最初の手紙からこの言葉に耐えることに値する。 日本アニメ賞最優秀賞を受賞しただけでその事実が確認されます。 だから、あなたは確かにいくつかのお菓子を期待することができます。 よかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたはキャラクターに何を期待していますか？ それは強い意志で、毅然とした態度で、「面白い」というピンチで、時間の経過とともに発展していくはずです。 まあ、あなたは九州と熊手でこのことをたくさん見つけられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽-9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;バックグラウンドミュージックは良好でインテリジェントに配置されていました。 ミスター・チルドレンの「Starting Over」は、この映画にとって非常に必要な、本当に心のこもった歌でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声優 -  &lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の中の西友は、いつも最高です。 彼らの声が視聴者に影響を与え、映画全体の成果を非常によく定義しているようなものです。 この1つでは、あまりにもうまくいった仕事でした。 九田は宮崎あおい声明で声をあげている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリープレイ/ナレーション -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は良い流れを持っています。 それは無声シーン（声や音楽がない）が多いが良いもの（よく指示され、私は言わなければならない）の一つである。 特にナレーションはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー-8 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は人生の多くの側面/性質について話しています。 孤独、関係 - 友情、親子関係。 所属する場所、自分自身を見つけること、開発/成長について&amp;hellip;良いことだけど、それらをまとめていくのはちょっとした仕事であり、細田守（監督）は本当に全力で取り組んできましたが、 映画には時間制限があります。 しかし、それでもなお他のものは隠れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ-9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が前に言ったように、Bnkは目の保養です。 それは確かに楽しい映画です。 それはあなたがいくつかのことを考えさせる映画の一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に見ると、それはあなたが今、または将来にわたって出会う美しい芸術作品です。 それはあなたがいつももっと憧れている甘くて柔らかいキスのようにあなたの心に触れるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219119&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Kashirou/reviews&#34;&gt;Kashirou&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Review  Bakemono no ko    &amp;lsquo;We all have a sword in our hearts.&amp;rsquo;- Kumatetsu    The fact that with over ¥5.8 billion in total, Bakemono no Ko was Japan&amp;rsquo;s second highest-grossing domestic film of 2015 speaks for itself. Bnk is like a (more) supernatura-lised version of &amp;lsquo;The Jungle Book&amp;rsquo;.( &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lensaamiranda-1&#34;&gt;lensaamiranda&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;細田守のもう一つの傑作。 私は彼のすべての映画を見て、私はそれらのすべてを見て叫んだ。 私はこの映画が私を泣かせないだろうと思った。 しかし、駄目だ。 しかし、私はこの映画を見て楽しい時間を過ごしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーの前提は、とにかく私にとってはまあまあのスピリット・アウェイと似ています。 彼の以前の映画のように、家族に関するテーマもあります。 それは孤独な子供と怪物がお互いを見つけて家族になったことに触れている。 九浦と熊手とのやりとりは面白いです。彼らはお互いを愛しているが、それは普通ではないからです。 彼らはちょうど戦い、お互いに叫ぶ必要があった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は絶対に豪華です。 私はアニメーションやものについてもそれほど知識がありませんが、私が見ると素晴らしいアニメーションがわかります。 私は、この映画の風景を描写するためにこの映画で使われた新しい技術があることに気づいた。 モンスターの世界と人間の世界の景色はとても美しいです。 非常に現実的に見える景色もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;戦闘やトレーニングなどに使用されるトラックは、イベントに適しています。 だから私は気分を設定するのに役立つと思います。  EDは問題ありません。  （私は本当に音に気づいていなかったので私は夢中になった）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は魅力的で、ほとんどが開発されています。 私はサポートキャラクターがどんなに発展していくのが好きです。 しかし、私は熊手の背景に本当に満足していません。彼は主人公ですが、彼の過去は別のキャラクターだけが言いました。 個人的には、熊手さんの児童がフラッシュバックなどで表示されていればいいと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私は徹底的にこの映画を見て楽しんだ、ウルフ
子供。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214940&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lensaamiranda/reviews&#34;&gt;lensaamiranda&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another masterpiece by Mamoru Hosoda. I&amp;rsquo;ve seen all his films and i cried watching all of them. I thought that maybe this film won&amp;rsquo;t make me cry. But nooooope. H &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiburo-1&#34;&gt;Chiburo&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年と獣
この映画のアートは、デジモン・ムービーやサマーウォーズなどの映画に携わっていた細田守監督のためのかなりの標準です。 汗や涙のカジュアルな使用は本当に私が見たいと思っているものですが、誇張されていても現時点では見えるかもしれません。 今日のアニメの標準で見つけられるものよりも、物語の本のように見える以外には、他にはそれほど言わないことはあまりありません。 しかし、それはあなたがそれを探していない場合に気付かないかもしれないようにスムーズに動作するシーンを含めることの本当に良い仕事を行います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は、プロットに不可欠であるが、しばしば空であると感じた。 プロットや芸術とうまく調和していて、聞こえないかもしれないと思われました。 しかし、テンションが高く、沈黙が最も良いルートであり、映画がその沈黙を使用するのを恐れない時があります。 音楽がうまくいっても、細田の他の映画と同じように、音楽がより大きな役割を果たすべきだった時がありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい物語だった！ 若い男の子が逃げ出し、獣に支配されたまったく新しい世界で自分を見つける。 最初は消極的ですが、レンは勤勉の価値を学び、文字通り彼の熊手徹の足跡をたどります。 熊手猫は頑丈で自立的なクマの獣で、トップへのレースでは自分自身を目の当たりにしていますが、国王の要請により、彼は見習いをしています。 彼らの関係が成長するにつれ、彼らはもう少し多くのことを学び、時間が経つにつれて、どちらももう一方がなくても遠くに行くことはできないことは明らかです。 この映画のストーリーの私の不満は、時間にあまり注意を払わないということです。 時間は物語のかなり重要な部分ですが、時には時間がちょうど誰に気付かれることなく動いているように見えますが、それは私の小さなペットのことです。 このことから、この映画のアンタゴニストは、RenとKumatetsuの同様の役割に適合するアンタゴニストであり、プロットを見るのがより幻想的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は非常に多くの話をすることはありませんが、ダビング。 私は何かを下敷きしたりダビングしたりするのを見ているうちに、それがリリースされた後に映画に追加している人々を言及するべきだと私は感じる。 私はジョン・スワジイの巨匠、熊谷徹の巨大なファンだから少し偏っているかもしれませんが、私はまだボイスキャスト全体が素晴らしい仕事をしてくれたと思っています。 それらのキャラクターを演奏するためのより良い声がありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、これは私が劇場で見たアニメ映画です。 それは私が非常に頻繁に言うことができるものではありません。 かつてポケモンや遊戯王のようなものだったが、それは悪いことではないが、ここではテレビシリーズを持たない州での映画はほとんど見ない。 私はこの映画とそのプロットが大好きでした。 あなたが愛していることと、あなたが本当に中心的な人物を学ぶための映画です。 私はこの映画に大きな期待を抱いていたかもしれませんが（スナップチャットで読んだ短い知識の知識もありますが）、それらの期待を上回るだけでなく、水から吹き飛ばしました！ 言うまでもなく、それは私が読んだレビューを本当に破壊した。 私はあなたが近くで遊ぶならこの映画を見に行くと言います、もしそうでなければ、それはDVDで来るときにそれを見てください、それはお金がうまく費やされ、うまくいけば、私たちはこのようなもっと多くの映画が州やもっと広い 劇場の配列。
総合スコア：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chiburo/reviews&#34;&gt;Chiburo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Boy and The Beast   The art in this film is pretty standard for director Mamoru Hosoda, who also worked on films such as The Digimon Movie and Summer Wars. The casual use of sweat and tears is really something that I love to see, however over exaggerated it might seem in the moment. There isn’t much else to say about it other than it  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;raysapphire-1&#34;&gt;RaySapphire&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、レビューを書くことはありません、もし私がそうするなら、それは映画からの喜びと畏敬の念から出ますが、この映画を見た後、私は失望からのレビューを書く衝動がありました。 私は間違ってはいけない、私はそれが嫌いではない、それは良い映画だった！ そのちょうど私はそれからより多くを期待しました！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上のレビューのいくつかの同じ理由は、それはとてもうまく始まった、私は別の世界のアイデアが好きです、マスター - 見習いとトレーニングの関係の漸進的な開発が強くなるように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公の目標ははっきりしていません。一人暮らしもせずにどこにも出てこない悪役は、父と弟子の関係が新しいキャラクターのために見えなくなりました 目的のプロット。 それは恐ろしいことだった！ 速いフォワードモードで映画を見ているような感じでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、芸術は私に衝撃を与えた！ 私は景色と効果がどれくらいうまく作られたかに驚いた！ 私がアニメで見た最も良い効果の一つ！  （特に最後のクジラのシーン）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体、
正直なところ、私は本当にこれを評価したいと思っていました。アニメーションがどれほど偉大で、どのように感情＆ 主人公の間に物語を揺らしている心臓があるでしょう。
まだ良い映画！ 私はそれが映画の代わりにシリーズだったなら、これは良いと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231815&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/RaySapphire/reviews&#34;&gt;RaySapphire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t normally write reviews, and if I do, it&amp;rsquo;ll be out of sheer joy and awe from a movie, but after seeing this movie I had the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dequei-1&#34;&gt;Dequei&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;いいえSerso終わりません。 私はTTをimayinarしないので後Serso k個の外観が存在することになる場合。  KREDITOSまたはAlgu後少なくとも官能的なesena。 しかし、あなたはあなたができる場合はそれを見るために映画館に行く、映画は非常にヴィエンされて誤解しないでください。 我々は千恵。  Enserio IDは、それが行く見るために、aunkeと私は私をdesepsiono終了Sersoの愛kを、言いません。 私nobiaの設計は、通常のxrke kのnはポルノではなく、むしろ細かいpokitoのtemasos子供だろうです。 狂気にミリアンペアDejao、kはあなたを期待していないistoria、素敵なMUIが、私Sersoのai kはk個のk個の叔父10月10日、すべて私にはKEDO LOKO AI Serso場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217166&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dequei/reviews&#34;&gt;Dequei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No hay serso al final. Si va a haber serso despues pues k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;vol4ok-1&#34;&gt;vol4ok&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を約6ヶ月間待っていて、ついにそれを見るチャンスがありました。 個人的には、これは「時間を奪った少女」の創作者からの素晴らしいアドデスだと思うが、悲しいことに彼が過去にした映画よりも優れていない場合、これはキャラクターとその相互作用 お互いに、あなたを笑わせます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;***************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;****************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユニーク：母親が自動車事故で死に、子供は過去4年間に現れなかった父親しか持たないので、彼は自分自身で逃げ出すことにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはかなり良いことではありません。なぜなら、キャラクターが時間の刻みでいかに急速に発展するかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;キャラクター&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;***********&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメでは2番目に優れたキャラクターだと思うし、キャラクターの個性も違うので、9歳から育った主人公が進化する。 すぐに時間が過ぎ、彼は生まれつきの外の現実世界を認識し、決定を下さなければならず、あなたはそれについての哲学をすることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;**************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;******************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが今年見ている最高のものは、ARTの目玉に、「消去されました」と「少年と獣」です。 彼らは美しく塗装され、驚くほどアニメーション化され、すべてのバックグラウンドのキャラクターは、移動が見られ、戦闘シーンが爆発すると、あなたはあらゆる小さな動きを見ることができます。  ARTに関しては、私は自分のバックグラウンドフォルダに個人的に収まる美しいアートギャラリーを持っています。 芸術は、「ファンタジー」のジャンルではなく、美しく配信します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;****************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私はDUB版でそれを見たので、ここでそれについて言うことはできません、私は音楽が良いと言うことができる、音が没入していると言うことができます特に外部の世界です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;楽しみ&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;*************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;イムは巨大なアクションファンではありませんが、私は期待していたよりも多くのアクションを期待していますが、主にこのキャラクター、アートとストーリーがあります。  1つのセッションでこれを楽しんで、無意味な対話が多い会話をたくさん見たいと思っていますが、それはそれが原因です。あなたは文字がどんどん繋がっていくのを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;************&lt;strong&gt;&lt;em&gt;全体&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;****************&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰もがよりアクションベースであると予想していたもう一つの素晴らしい映画は、より劇的で、私は知らない。 しかし、結局、私たちはすべて期待されていたよりも少なくなっていました。 それがあなたを気にしないならば、私はみんなが別の偉大な映画を見なければならないと思います細田守あなたがアニメのファンならDefinetellyこれを見て、彼のファンならあなたはおそらくそれを見ました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216738&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/vol4ok/reviews&#34;&gt;vol4ok&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have been waiting for this movie for about 6 months and now i finally got a chance to watch it. Personally i think this is a good addup from a creator of &amp;lsquo;the girl who leapt thouht time&amp;rsquo;, but sadly if compared it isn&amp;rsquo;t better than that movie he did in the pa &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sbrenton1994-1&#34;&gt;sbrenton1994&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は今日この映画を見て、それのすべての部分を楽しんだ、物語はちょっと急いでも大丈夫だった、主人公はあなたとのつながりを感じさせるほどの裏話を与えられていて、アートワークは 鮮明で、私が長い間見たより良いアニメーションの1つです。
細田守は、世代ごとにしか取れない監督の一人だと思います。
映画の楽しさ&amp;hellip;それはまったく正しいことですか？ まあ、これは私の最も楽しんでいる映画の中で常に上にあると思います。
結論として、私は時間の自由なカップルを持っていて、あなたが来るために長い時間のために覚えておくだろう何かを見たいと思っている人は、あなたのためのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214956&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sbrenton1994/reviews&#34;&gt;sbrenton1994&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So I have just watched this movie today and I enjoyed every part of it,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bioober-1&#34;&gt;bioober&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は初日にそれを見ることができたので、これについての私の最初のレビューを書くかもしれないと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7
なぜ私は物語が少し不足していると感じたのかを強調するために、ネガティブから始めます。 紛争。 幕末の映画の冒頭に紹介された主な葛藤は、何かが悪いことではないことです。何かが分かれば私の注意を引くことができたので、それは肯定的だと言いたいと思います。 残念なことに、後に人間に関して起こった紛争は、少し強制されたように見えました。 話のこの面が九田の成長に必要だったことは明らかだったので、その映画には信じられていたが、それは少し強制され、光っているようだった。 最終的な紛争もどこからも外れていたようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;軽いスポイラー&lt;/em&gt;
映画の冒頭近くでは、「人間の中に住む闇が災害をもたらすだろう」と表現されていました。 それが比喩的な意味を持っていれば、物語はちょうどいいかもしれない。 しかし、「暗闇」が身体的な問題になったとき、その物語は2つの領域の間の葛藤を提示するには怠惰だと感じるだけです。
&lt;em&gt;スポイラーエンド&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらを脇に置くと、私が以前に言及したように、Bakemono領域内の主要な環境と紛争が私の関心を分かった。 あたかも作家が人間の側よりも物語のこの部分を書くのを楽しんだかのように見える。 このユニークでややクリシェの設定は、映画のポイントを楽しい要素に与えることができました。これは、ほとんどの視聴者が最も楽しめるストーリーのセクションである可能性が最も高いと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6
アートで本当に優れたものや悪いものは何もありませんでした。 基本はうまくいっていて、映画はスムーズに流れました。 そのため、アートワークの一般的な品質は比較的高品質でした。 映画のCGI部分があまりにも弱く見えないなら、私はこのセクションに高い評価を与えました。 アニメであることをCGIは詳細で現実的である必要はないと主張するかもしれない。 それでも、CGIはアニメ内では本当に外れているように見えました。私は、そのためには2点をノックダウンする必要があると感じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：9
私は音を判断するのが得意ではありませんが、初心者の立場からは、効果音がうまく演奏され、音楽がちょうど良いタイミングで再生されると感じました。 バックグラウンドの音楽そのものは、本当に爆音の「バケモノ」の側面を引き出すことができたので、そうすることができて本当に感謝しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
私はこれがこの映画の最高の一面だと感じました。 基本的にはストーリーに葛藤を提示する目的を持っていた2人の2次元キャラクターが苦しんでいたにもかかわらず、ほとんどのキャラクターはうまくやっていて、キュウタをキャラクターとして発展させている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その一方で、熊手と九田の間の化学は、おそらく私が見たすべてのアニメの中で最高のものの1つです。 彼らの関係は、あなたが他の作品に見られる基本的なマスターと弟子関係以上のものです。 映画は彼らが全体の2つの半分であることを強調しており、実際にその点を理解しています。 一人で感じることに慣れていた熊谷と九浦はお互いに仲良くできませんでした。 しかし、彼らは互いの弱点をもっと学び始めると、彼らはお互いの力を強めることができました。 彼らが最初に持っていた矛盾した関係を維持しながら、あなたは彼らが不可分に成長したと言うことができます。 彼らの発達は、まつげの態度にもかかわらず心温まるものであり、その結論は敏感な人に涙をもたらすかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8
この映画を実際にポイントアップさせたのは、熊手と九浦が行ったキャラクター開発の素晴らしい描写でした。 物語が私たちにバケモノの領域を提示する興味深い設定はもちろんのこと、 これは、ストーリーの人間がやや上手くやっていれば、これが傑作になるかもしれないと感じるポイントまでです。 そうでなければ、誰もがこの作品を楽しむことができ、心温まるキャラクター開発を探している人には誰でもそれを強く推奨するだろうと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192965&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bioober/reviews&#34;&gt;bioober&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I thought I might as well write my very first review on this, since I was able to watch it on opening day.    Story: 7  I&amp;rsquo;ll start off with the negatives to better highlight why I felt the story was a bit lacking. The conflict. The main conflicts you&amp;rsquo;re introduced with at the beginning of the movie within the Bakemono realm was by not by all means bad, if anything it was able to grab my attention b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jaedencex-1&#34;&gt;jaedencex&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのような美しい映画。 もう一つのすばらしい映画を作るための細田への歓声。 この男は真剣に私のようなインスピレーションになっています。 私は本当にあなたが全体の少年と獣のことを知っている概念が好きです。 アニメーションは、特にアクションシーケンス（そして、私の神の最初のシーン）で、その壮大な瞬間を持っていました。 音楽はWolf Childrenのサウンドトラックに比べて忘れがたいものでした（私は助けができませんが、それを比較できません）。 私は本当にこれをたくさん楽しんでいましたが、そのすべてから私のお気に入りではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は問題がある。 あなたは、映画の最初の60（またはそれ以上）分を見ている間に、私はすでにそれに10を与えることを決心していましたが、私はポイントを取った。なぜなら、映画の後半は興味深いものではなかったからです。 最初の半分として魅力的です。 それは、それが最も起こるときに失望するものです。 映画の後半は、ユーモアと正直な性格のボンディングを失った。 私は獣の熊手と主人公の九谷との関係が本当に好きだった。 彼らは戦った以上に戦ったが、私は彼らの間のつながりを感じた。 私は、九谷がすべて育った後半には、より多くの場面とそれらの間の発展を徹底させるべきだと思います。 私はそれが欠けているように感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を愛し、私は映画の後半を楽しむことができなかったとは言いません。 私はこれらのキャラクターとすぐに恋に落ちました。それがこの映画をとても愛らしいものにしています。 エンディングもやや満足していました。 しかし全体的に、私は非常にお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jaedencex/reviews&#34;&gt;jaedencex&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;What a beautiful movie. Cheers to Hosoda for creating another amazing movie. This guy has seriously become such an inspiration to me. I really like the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shole-1&#34;&gt;Shole&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そんな馬鹿なタイトルで何か驚くべきものが見つかるとは誰でしょうか？
私はそれが一般的だと思った強いタイプのアニメを得るだろうが、獣を抜けて何かの王になったり、世界を救ったりしているだけの弱いものになるだろう&amp;hellip;確かにそういうアニメのようだ ストーリー、感情、芸術、キャラクターとその方法は、少なくとも私のために、このアニメ映画を最も興味深いものの1つにしたものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはあなたが良い映画、主人公、反ヒーロー、悪役とはるかに望むすべてを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;穴の映画はこのマッサージを私に送ります。あなたがどんな感じであっても、あなたは優しいぐらい強いのです。  、それは素晴らしいメッセージです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私の他のレビューの一部を読んだら、今私が短くしていることを知っていると確信しているので、ここに良い部分があります：
素晴らしい気分。
非常に深い話、それを伝える素晴らしい方法。
完璧に描かれた魅力的なキャラクターも、完璧に声をかけました。
偉大な音楽。
私が思うすべての年齢のための最大への楽しさ。
ただ素晴らしい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212910&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shole/reviews&#34;&gt;Shole&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Who would say that I would find something amazing in such a silly title?  I thought it would be the general I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;famouswolfmoon-1&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大根小子の雨がユキに提案した美しい光景が、人間と動物との関係を深め、父を残して、特異点を定義するために、美しい表情を見せてから、伯父母の主な主張は驚くべきことではありませんでした。
2つの世界の秘密の同居は物語の中では普通のことです：すべての意味で華やかなオープニング・シーケンスの後、私のセン・チーロのカムカクシへのセンの魔法を思い起こさせる動物のユニバースでの少年の侵入と、 ラストマンの
しかし、彼の以前の作品とは異なり、アニメーターが殆どその男の子と先生の関係を確立するために費やしている時間は、力を引き継ぐために弟子を持つことを非難しました。
これは映画の心です：2つの世代の激動の関係、調和して共存するには似ています。  Autodidacts、孤独な、ファーネスのトップ、2つのホットヘッドは、カルーセルデシベルを確立し、探求になる力は、私たちが怠慢や反抗的な残忍さで再現する必要がある能力に不可欠な漫画を追いかける。 イニシアチブにはもちろん、落とし穴がたくさんあります。ドラゴンズのように、もう少し微妙なことがあっても、この敵対的なオデッセイで社会的な生活を教えたり、謙虚な生徒になったりするのを学ぶことです。 ホサダは、無限の繊細さをもって、不器用な線を描いたり、ダンスの模倣をスケッチしたりします。少年が獣のジェスチャーを秘密裏に再現した美しいシーケンスで、彼のようになります。
レンと熊手津が進化している世界は、まれな二次的な物語の関連性の存在でもあります：2つの「賢者」、猿と豚 - 勝者は、彼らの困難な始まり、町の君主、ウサギの面白さ、 ライバル家候補者は、教義主義のすべての落とし穴を避ける哲学の醸成を可能にする。
アニメーションは、伝統的な絵画とシーケンスを洗練されたアニメーション、戦い、子供たちの動物宿主の横断、または雨の鯨攻撃に交互に変え、多彩な才能を展開します。
最後の戦いへの省エネルギーのこの単純な探求は、それだけで十分でした。 しかし、細田は飛行機の話を書いておらず、父親、愛情、知的な意味での人間学習への愛情と開放性の間で、見習いを複雑にする一連の出入りのために人間の世界でレンを返す。
彼の最後の記事では、必然的に必須ではない入札戦争でアンタゴニストを巻き込んだ、人間の本来の影、憎しみと恨みからもう1つの探検を加え、野心的なサマーウォーズを完了しなければならなかったことを思い起こさせる。
東京の歩行者中心部に投資しているアニメーションがすばらしいのであれば、シナリオを漂わせるマンガの絡み合いは、前回のサミットを忘れてしまいます。 しかし、これは詳細です。
成熟は良いです。  48歳の細田守は傑作を監督し、その前の映画の患者の進歩を見て、彼の偉大な才能を語る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/FamousWolfMoon/reviews&#34;&gt;FamousWolfMoon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The main argument of the Bakemono no Ko was not surprising after the beautiful reflection proposed by Ookami Kodomo no Ame to Yuki deepens the relationship between humans and animals, leaving the father, with a view to define the singularities.   The secret cohabitation of two worlds is commonplace in stories: the incur &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aznlady-1&#34;&gt;aznlady&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい映画。 楽しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当初、芸術は疑わしくて少し幼稚なように見えるかもしれませんが、それは間違いなくあなたの上で成長し、あなたはその美しいことを実感します。 スタイルは「時間を跳ねる少女」のスタイルに非常に似ています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画はあなたの上に成長します。 あなたはそれを見なければなりません。 アクション、コメディ、わずかなロマンス（実際にはない）、友情/家族の絆があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それが描かれた方法を愛した。 強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常に楽しい時計。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：彼は悪魔の世界にさまようように少年に従います。 その後、彼は育って、そこでは大暴徒とも呼ばれる一番上の悪魔の下で訓練を受けます。 強盗の悪魔は、彼がいかに粗悪なのかによって誰もが敬遠されますが、彼は強いです。  「ただの」悪魔である相手がいる。 そして、彼は子供がいて、彼らは注文などを維持する
いくつかの決まり文句があり、プロットはちょっと予測できるかもしれませんが、最も良い話があり、あなたはそれが展開する方法を楽しむだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;素晴らしい時計&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=231604&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/aznlady/reviews&#34;&gt;aznlady&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Great Movie. Loved it.    At first the art is questionable and may seem a bit childish, but &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kayy0c4-1&#34;&gt;kayy0c4&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは弱者のための年齢/ルートのかなり良い来る/あなただけの映画の種類ではありません。 クリシェテーマをどのように使っていたのですか？ それでも、この映画を見るべきです。 かわいいもの。 細田守はアニメーター/ディレクターであり、何も変えていないと思うので、この映画が好きな人はWolf Childrenが好きです。 だから全部、映画は良かった。 それは言われている、それは予測可能であり、私は間違いなくこれを何度も何度も見ることができないでしょう。 それはちょうどかわいい、単純ではなく、気分が良い映画の種類です。 あなたがソリッドなストーリーラインを探しているなら、どこかに行ってください。 確かに私は全体的に8を与えました。しかし、それは良い話でしたが、場所のいたるところに穴がありました。 誰かの偽装は嗅ぎどころではなかった、元のグランドマスターは知っていた、誰かがそれらに対して積み重ねられた確率を持っていないならば、すべてが避けられたかもしれないと言ってみましょう。 それほど微妙ではなく、あなたの子供を親にしてはいけませんか？ 私はスポイラーを避けるために書きましたが、これらのものの中にはおそらく意味がないものもありますが、これらのことは非常に明白なプロットホールであることを意味しています（真面目にはもっと重要です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=225250&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kayy0c4/reviews&#34;&gt;kayy0c4&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a pretty good coming of age/root for the underdog/you&amp;rsquo;re not alone kind of movie. I really liked how they u &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;carbonaramm-1&#34;&gt;carbonaramm&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたがコメディー、アクション、ロマンスが好きな人なら、ぜひお試しください。 それは本当に素晴らしかったし、それは2時間の映画が費やす価値があると感じました。 私はディレクターが結末と急いでいないことを望むが、それ以外はそれは大丈夫だった:)
総合評価：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、細田守は賞を受賞した映画を制作しています。それは必見の映画のひとつです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bakemono no Koは男の子と獣の物語です。孤独でも頑固でもあり、強者でもあります。  9歳のレンにとっては、物事は悪化することはほとんどありませんでした。 彼の母親は交通事故で亡くなりました。父親はどこにも見つかりませんでしたし、彼の家族は寒くて遠いです。 絶望的なランは、渋谷の平均的な通りに駆け抜けて生き残っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shibutenの獣の領域では、激しい戦闘熊谷は確かに恐れられていますが、特に好きでも尊敬されることもありません。 主が退職して神になることを決めるとき、熊手は彼を置き換える自然な候補になるでしょう。 彼と高貴なイオザン卿は、この地で最も強い2人です。 しかし、熊手氏は反社会的であり、弟子を拘束することさえできませんでした。 そして、彼ができることを証明するまで、彼は決して真剣な候補者にはならないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Renが路地の迷路で迷子になって奇妙なShibutenの土地で見つかると、運命はこの2人の頑固で激しい意志の魂を集め、Kumatestuはその男の子を「Kyuuta」と改名する。 彼らのそれぞれは、他の人に教えることができるものがたくさんありますが、これらの2つが関係しているところでは、何も簡単ではありません。 九田が新しい家に居るとき、彼は2つの世界の間で引き裂かれることに気付きます.2つの世界は、少年か獣が実現するよりはるかに離れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=224134&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/carbonaramm/reviews&#34;&gt;carbonaramm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Just watched it, definitely a movie anime to recommend if you like comedy, action and a little romance going on. It was truly amazing and it felt that 2hr movie long was w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;coaler0-1&#34;&gt;Coaler0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;別細田守映画は素晴らしかった。 これは細田の作品から見た2番目の映画で、私の好きな映画監督の一人です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー（9月10日）このレビューで始めるために、母の父がこのことを知らずに残念な状況で死んでしまった、キュウタ（実際の名前はRen）という少年のことです。 九田は彼を連れて行きたいと思う家族から逃げ出し、究極的に遭遇するか、実際に獣のような熊に遭遇する。 彼は熊のようにこの熊を路地に追いつけ、そこを辿る。 いくつかの急な回転の後、九田は獣の世界につまずいた。 獣の名前「熊手」は九田を弟子にして、熊手子は次の壮大な君主になるためにトーナメントに参加することができます。  KumatetesuとKyuutaの関係が本当に悪いから始まると、何年にもわたって新しい人間関係が形成されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Art（10/10）Bakemono no Koアートはとてもうまくいっています。 それは間違いなく、目には本当に魅力的で、とてもよく描かれています。 それは、細田がアート部門で何ができるのかを明確に示しています。 アニメーションはずっと驚くべきことであり、各フレームで非常にうまくいきます。 私はそれが私の目の芸術とアニメーションに間違いなく魅力的だったので、間違いなくそれを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド（9/10）サウンドは、音楽がムービーの全体的な設定だけでなく、ムービーに付随するサウンドエフェクトと非常に良く合うので、純粋に素晴らしいです。 それは鮮やかでインスパイアなサウンドトラックが本当に目立つ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター（10/10）キャラクターはちょうど美しくよく書かれており、よく発達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;九田は家族を離れ、獣の世界でクマテテスに加わり、弟子になる少年です。 熊手の弟子になることが分からないうちに、彼は数年後に弱から強に成長し始めます。 九田は自分自身を世話することができる大人の男に怒った少年になったのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熊手は、祖母のもう一人の候補者、伊豆と戦うためだけに祖母になりたい獣です。 クマテテスは、その毛皮の後ろにある大きい愛情の心です。 熊谷は本当に反社会的で、通常はモンクと彼の友人タタラとしか話しません。 彼の九田との友情は、さまざまな面で非常にユーモラスであり、間違いなく非常に強い獣です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楓はあまりよく紹介されておらず、映画の終わりまでに数回しか見られませんでしたが、彼女は間違いなく九田の人生に影響を与えた人です。 楓は恥ずかしがり屋のように見え、獣の世界にいるために別の言葉を知らなかった九君に暖まる。 楓は彼の教育を助け、さまざまな方法で彼を助け、九湯を助けました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ（10/10）私はこの映画を暖かくぼんやりと感じさせ、家族全員が楽しめる映画であることは間違いないでしょう。 文字はちょうどとても素敵で、忘れられないものです。 アクションシーンはペースが速く、アニメーションも非常によく、楽しかったです。 話はうまくやっていてとても面白くて心温まるのは間違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に（10/10）私は間違いなくこの映画を見逃すことはありませんし、夜遅くの映画やあなたの友人や家族とのハングアウトにはとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222983&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Coaler0/reviews&#34;&gt;Coaler0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Another Hosoda Mamoru movie ahh splendid. This is the second movie I&amp;rsquo;ve seen from Hosoda&amp;rsquo;s works and he is by far one of my favorite movie directors.    Story (&lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;) So to start off with this review Bakemono no Ko is about a boy named Kyuuta (Actual name is Ren) who&amp;rsquo;s mother has died under unfortunate circumstances and his father no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lalohuicochea-1&#34;&gt;lalohuicochea&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が見てきた最高のアニメ映画の一つでなければならなかったし、アニメをたくさん見ている。 物語は、主人公の両方のためのキャラクター開発がちょうど臨時であることを伝えています！ 彼らがあらゆるシーンに醸し出した芸術的なスタイルや感情は、本当に見るものです。 戦いは素晴らしい、物語のために適切であり、終わりに向かって展開するものは本当に驚くべきことではなく、それが最初から最後までそれを見ることがどれほど楽しいかを伝えることはできません。  2時間の余裕があれば、それを見て時間をかけてください。後悔するものではありません。 私の本で10点満点中10点を見なければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220044&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/lalohuicochea/reviews&#34;&gt;lalohuicochea&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Had to be one of the best Anime movies I&amp;rsquo;ve seen and I wat &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;i-love-pikachu-1&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は最初に聞いてから私はこの映画を楽しみにしていたが、私の期待は少し高すぎた。 全体的に私はそれが好きでした。 彼らは本当に良い心を感じた瞬間でしたが、私はWolf Childrenをもっと楽しんだと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Renは9歳の少年から17歳の若者に、彼がこの世にどこに属しているかを調べようとしています。 彼が人間か獣であれば。 それはあなたがそれに悪い手を与えられたときに人生で前進する力を見いだしています。 どのように我々は離れてより人々としてより強く、それぞれの人がそれらに頼りに依存するために誰かを必要とするかについて。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は見て美しい。 上にはないが、過度に単純化しない。 大多数の文字のキャストで、それらの個々の文字をすべて描くのに時間がかかるに違いありません。 感心してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の最大の点は、キャラクターの関係でした。 特に習得した時に習いました。 偉大なことは、教師と生徒が互いに学び合っていることと、他の人が必要としていることの関係が描かれていることです。 家族。 シンプルで甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画について多くのことを言っているわけではありません。 良かったです。 本当の苦情はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219136&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/I_Love_Pikachu/reviews&#34;&gt;I_Love_Pikachu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I had been looking forward to this movie since I first heard about it but my expectations were a little too high. Overall I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;enosu-1&#34;&gt;Enosu&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画はアニメだったはずです。 芸術は素晴らしい、その背後にあるアイデアは潜在的だった、キャラクターは面白かった、世界は魅力的だったが、すべてがあまりにも急いでいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;子供の成長が大人になるという話を映画の形式で伝えることは難しいと理解していますが、これはアニメではないという理由があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後半が始まると、すべてが視聴者の顔に投げ込まれたばかりだった。 まったく安定した、または合理的な開発はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それをこのように考える。 私はこのおいしいパイのスライスを楽しんでいましたが、突然、細田はパイを喉の中に押し込み、私を窒息させて死に至らせました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの評価を6点与えましたが、2人の主人公である「少年」と「獣」は、開発をしていたために良いキャラクターであったことを指摘したかっただけです。 残りのキャストは軽薄で無意味でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結末があなたに「実際のファック」を残しても、私はまだこの時計を贈るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216922&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Enosu/reviews&#34;&gt;Enosu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie should have been an anime. The art was amazing, the idea behind it had potential, the  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tinhinane-ingui-1&#34;&gt;Tinhinane-Ingui&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私たちの2人の主人公がうまく運営され、映画の至る所で進化し、現代社会や伝統的な社会へのアプローチが少し遅れている非常に良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その物語の基礎は、この友好的な、兄弟と父系の関係です
主人公とそのような物語を忘れられないものにする&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドトラックは何も特別ではなかったが、エンターテイメントはうまく作られていたが、よく選ばれた色、カメラの動きの舞台、崇高な芸術の方向性、戦いの振り付けは何も壮観でも記憶に残るものでもなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたがそれを試して、あなた自身の意見をする必要がありますあなたは確かに後悔しないだろうと思う&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216589&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tinhinane-Ingui/reviews&#34;&gt;Tinhinane-Ingui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A very good movie with our two protagonists well operated and well  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;midniteandbeyond-1&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;少年と獣のレビュー（スポイラーなし）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年と獣！ 細田守の5作目。 彼が作った他の映画はまったく伝説的なので、彼が取り組んでいることを聞くだけで、すぐにこの映画に興味を持つことができます。 彼は4つの主要な映画を制作しているだけですが、それぞれが非常に価値があります。 夏の戦争、狼の子供たち、そして当然のことではあるが、オリジナルのデジモン「The Movie：Our War Game」があります。 また、One Pieceのエピソード199のディレクターを務めた。 彼がその1つのエピソードのためだけにオンになっていた理由は分かりませんが、ワンピースに関わるどんな男が私の本のクールな男です！ では、The BoyとThe Beastは過去の作品をどうやって保持していますか？ まあ&amp;hellip;見つけよう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字はすべて本当に良いです。 すべての周りの固体キャスト。 それは引き裂かれた感情や退屈な感じはしません、あなたは本当にそれが終了することを望んでいませんが、同時に、何が解決されるかを見たいと思っています。 少年と獣は長い映画です。  「涼宮ハルヒの消失」とは言い切れませんが、かなり近いです。 そして、その映画を観て過ごす時間がとても楽しんでいるのはとても幸運です。 長い映画を撮るのは簡単なことではありませんが、それが正しく終わったら本当にうまくいっています！ 私は本当に2人の主人公の間の旅を見るのが好きです。 私は彼ら自身のさまざまな視点が好きで、自分の個人的な旅が演出されます。 そして、サイドキャラクターはすべて自分のやり方で本当に良いです。 彼らの役割が本当に大きなものではないとしても、誰もが重要だと感じるようにするのは良い仕事です。 あなたは誰が誰で、どのような人であるかを素早く知ることができます。 主人公にとって、あなたは本当に彼らが成長するのを見て、最終的に彼らに何が起こるかを知りたいと思うことに投資します。 それは長編映画についての良いことの一つです。 正しいことができたら、あなたは本当に旅に興味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田映画の大部分がそうしているように、音楽はうまくいっています。 彼らは場面を補完し、いつ登場するのか、いつ出て行くのかを知り、話が歌を歌うようにします。 実際にはサウンドトラックの記憶に残っている曲はありませんが、悪いことはありません。 物語が進む限り、それはかなりシンプルで簡単です。 皮肉なことに、Zootopiaにちょっと似ている部分がありますが、Beastはあなたにメッセージを表示するほど強力ではありませんでした。 そして、正直言って、私はそれをそのように好まれました。 そこには素敵なメッセージがあり、他のキャラクターの生活の話もしています。 彼らはそこにそのようなメッセージを持っているのはうれしいことですが、私はそれが映画で行われた唯一のことではないことも本当に感謝しています。 私は本当にそれを台無しにすることを避けるために、何にもあまり行きたくないです。 私はちょうどそれぞれのキャラクターの個人的な話を本当に楽しんだと言うでしょうし、キャラクターの話の一つが現実の世界にたくさん関係することが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;要するに、私はこの映画が本当に好きでした。 正直言って、私の好きな細田映画じゃない。 細田守の作品はまだ見ていないのなら、これは素晴らしいスタートだと思います。 私は正直なところ、私がWolf Childrenよりも好きかどうかはわかりません。 私は両方の理由でそれらを好きで嫌いです。 私はウルフ・チルドレンがより良いキャラクターを持っていると感じますが、弱い話ですが、ビーストはより良い物語を持っていましたが、弱いキャラクターを持っていました。 全体的に、私はこれをWolf Childrenよりも少し高いと評価していると思いますが、それはWolf Childrenのように高い基準を持っていなかったためかもしれません。 私はまだサマーウォーズを見たことがないので、それを実際にそれと比べることはできません。 そして、今のところ、私は今でも、時間を飛ばしている少女は私のお気に入りの細田映画だけでなく、私のお気に入りの映画の一つだとも言います。  BoyとThe Beastは本当に競争に勝っていませんでしたが、確かにやっていることで失敗していませんでした。 家族と一緒に見ているだけでも、まるで何かを見ているかのような、とても良い映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少年と獣は8/10を手に入れます&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=216333&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/MidniteAndBeyond/reviews&#34;&gt;MidniteAndBeyond&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Boy And The Beast Review (NO SPOILERS)    The Boy And The Beast! The fifth film by Mamoru Hosoda. The other films he has created are quite legendary, so maybe you&amp;rsquo;ll immediately become interested in this film just by hearing what else he&amp;rsquo;s worked on. While he&amp;rsquo;s only created four major films, each one is very much worthy of note. There&amp;rsquo;s The Girl Who Leapt Through Time, Summer Wars, Wolf Children, and of course, the original classic, Digimon: The Movie: Our War Game. Also, he was the director for episode 199 of One Piece. Not sure  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dikki-weeblitist-1&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;そう、ええ、私はちょうどその映画を見ました、そして、細長い、細田の他の映画のようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
彼の家族が放棄した少年は、彼の親戚が彼を養子にする前に逃げ出しました。 どこにいなくても、獣が生きている村に来て、熊手獣と出会う。 そして、その人生の一部が始まります。 多かれ少なかれ、それは父と息子についての美しい話ですが、それは私のためのほのめかしです。その結果はかなり劇的です。 それでも、それは観客にかなりのメッセージを届けるような素晴らしい映画です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
愛についての強い前提。 この映画は家族向けのもので、家族の世話をしています。 映画は養子の子供の2つの状況を示しました：子供は彼らに恵まれているために両親を愛しています。 その養子縁組の両親が彼らに養子になることを憎む。 それ以外にも、映画は人間の心の真実を語った。 人間の心は暗く汚れています。 それと同時に、この映画では、実際には愛がすべてシンプルであることが示されました。 この世のものはまったく重要ではありません。 私たちは誰のものでもなく、愛は常に私たちの近くにあります。 この映画は、細田のシンプルで美しい偉大な作品です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
ジェネリック特性を持つ汎用文字。 何のコメントもありません。 しかし、私が言ったように、キャラクターはストーリーによく合っていて、かなり典型的で無表情です。 キャラクターからの傑出したものはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
いくつかのサウンドトラックは、感情の瞬間のように、良いものでした。 しかし、それらのほとんどはちょうど正常です。 音のために何も目立つものはありません。 声優は大丈夫ですが、ここでも傑出したものはありません。 主題歌も大丈夫です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション -  &lt;sup&gt;8&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
偉大な2D手描きバトルアニメーションによる高予算制作。 映画全体の背景も素晴らしいです。 ムービーのすべての単一フレームが詳細に表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
私は家族を愛するようにと言って、シンプルで美しい映画を好きです。 しかし、私はこのドラマチックな、特に男の子が育った時代遅れの映画を好きではありません。 それ以降はすべてがとても劇的に変わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;
全体として、The BoyとThe Beastはまだ素晴らしい映画です。 私はこの映画をみんなに強く勧めています。 あなたがこの映画を愛しているなら、あなたは別の細田の映画を試してみるべきです。 家族と親しい人をケア​​することについてのすばらしいドラマ映画だから、みんなに見てもらうことを強くお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=212967&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dikki_weeblitist/reviews&#34;&gt;Dikki_weeblitist&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;So yeah, I just watched the movie and it&amp;rsquo;s fine, like the other Hosoda&amp;rsquo;s movies.     Story - &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  It&amp;rsquo;s a story about Ren, a boy who was abandoned by his family ran away before his relatives adopt him. Out of nowhere, he came to a town where beasts &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cadros-1&#34;&gt;Cadros&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;こんにちはみんなもう一度（もう一度私の英語のために恩赦を）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がAppurushîdo（両方の部分）とBerserkを見ていた時から、私は単一のsoooo gooodとsooooの面白い映画を発見していない。 それは良い映画がないことを意味しません。 それはそうではありません。 良いアニメ映画はたくさんありますが、それが傑作になると、これがあり、私は以前に言及していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロット自体は、事故で母親を失った少年の周りにあり、彼の父親は、よく家族から遠く離れて話しましょう（離婚やそれ以降のことなど）。  Kaedeは2つの次元（人間とモンスター）の間に「ポータル」を見つけました。
明らかに彼は他の次元に行き、その後、彼はそれらの生き物を見たときに戻ってきたが、ポータルは閉じた。 彼はこの奇妙な場所（しばらくの間）に留まらなければならなかったが、物事は彼のためにかなり良いことが判明した。
もはやここで台無しにならない：D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は映画を見ているとき、私は両方に恋しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はカエデと彼のマスター、またはみんなを考慮する必要があるかどうか分かりません（私はここではモンスターを考えていますが、人間の主人公を除く）。 あなたがこの映画を見ようとすると、あなたはキャラクターがどのように発達しているか、一緒に過ごした時に楓とそのマスターがどれだけ老化しているかを見ることができます。 彼らがお互いに出会ったとき、すべては人生とその周りの誰にでも変わってきました。 あなたは、同じ家族の2人のメンバーの間ではるかに良くなり、その後は単純に結びついた何かを見るでしょう。 楓は肉体的にも精神的にも変わるでしょう。  9歳の怒っている子供から剣術の師匠まで、すべて私の主人公であると主張する彼の年齢にもかかわらず、彼の主人（彼はもっと利己的で怒っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、私は最初からそれが好きではなかった（最初の15〜20分を言いましょう）人間のことだと思っていましたが、彼がポータルを通過したときにすべてが変わってしまいました。 私はこの映画が行動で満ちていることを認めなければならない。 ダイアログ（メインキャラクターまたは他の誰かの間）でさえ、非常にうまくペースをとっているようです。 たぶんお互いに絶え間なく声を上げて、それからちょっとした話をしているかもしれません。 このアニメは全体的に面白いとは思わない。 それは、残酷な人生がどれほど素晴らしいものか（パンチマンなんて、素晴らしいコメディです）、すべてが素晴らしいことです。 あなたがこれを見ようとするなら、あなたが想像することができるほどシンプルではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 ：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれが私の2番目のアニメだと知っていますが、私はまだアニメが最高のジャンルのジャンルだと思っています：それはストーリーが複雑であり、実際の俳優を持つほとんどの映画の感情に満ちているからです。 ここではすべてが映画の中に飛び込んでくると言われていて、どこにいてもそのようなものを与えてくれるので、あなたはその素晴らしいものを見守るだろう）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222825&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Cadros/reviews&#34;&gt;Cadros&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Hello guys once more (and once more pardon for my english)    Since the times when I was watching Appurushîdo (both parts and) and Berserk I have not found a single soooo goood and soooo entertaining movie. It does not mean that there are no good movies. It&amp;rsquo;s not like that. There a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;petercontact-1&#34;&gt;petercontact&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は通常、私が見ているアニメの多くは、私に見てもらうという事実にもかかわらず、レビューを書いていないが、私は英語のテストが来ているので、これを試してみるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の作品が大好きだと言って始めましょう。 思考時間を飛躍させる女の子はいつも私の好きな映画のひとつです（そして、私はいつでも誰かを待つことを考えていませんでした）。私の個人的に愛しているYouTubeの人々が、  MrAJcosplay、RCAnime、digibro、さらにはEvery Frame a Paintingのような彼についてのビデオ。
それらのビデオを見ると、細田守の驚きをよりよく知ることができました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼の作品が大好きですが、彼は私の頭の中で名を挙げることができる少数の監督の一人ですが、私はこの映画が私が読んだミックスレビューから悪いことを準備していました。 私は結果がとても涼しく、それは感情の列車です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちょっと悲しいことになって、土曜日の夜の体験には理想的ではない、悲しい映画になるだろうと心配しましたが、九尾の視点を理解し、  。 すぐに私たちはパラレルワールドを紹介し、残りのキャストはサイドキュウタに沿って出会います。 アニメを見て、関連するフォーラムを閲覧することを学ぶ拳のフレーズの1つは「それは単なるアニメだ」というのは、怠惰な説明のように思えるかもしれませんが、渋谷の土地や熊手猫が見習いを教えなければならないという事実 だから、彼はあなた自身に何かの君主になれるかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから&amp;hellip;この映画から何を得るの？ この時代のアニメから何を学びますか？ 私は確信していません、私は私の意見では父親になる若い方法ですので、この映画は私に教えることがあまりありません、そして、私はそれができるかどうかを見て忍耐を持っていません。
待つ！！！
忍耐！ 多分これは私に言おうとしているものです。私は何かを学びたいと思ったら忍耐を持たなければなりません。また、他の人から学ぶために開いていなければなりません。
感謝？ 私は私に近い人に感謝すべきです
いいえ&amp;hellip;うーん&amp;hellip;おそらく私は私の両親に電話する必要があります、それはしばらくしている（私はおそらくあなたが知っているので、私は勉強する必要があります、映画についての部分を残す必要があります）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれを見ているといいと思っていましたが、私はすべての人物と恋に落ちましたので、アクションシーンが実際に私にとって重要です。ユーモアがたっぷりあり、ほとんどの映画がどこに向いているのか分かりませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽：私は大丈夫です、映画はあらゆる場面に適した音楽を持っていましたが、それは時間を飛び越す女の子のようなものではありません。つまり、私は自分の道から出て、ostの曲を探し出そうとしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：私はそれを愛し、それは彼の他の映画の同様の感情を持っていますが、私はこの他の世界をもっと見ることができることを願っています、まあまあ誰も私が推測するzootopiaのお金がありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;細田守の作品にもっと慣れ親しんだ今、この映画から気づいたのは、彼がKaedeを助けていたときの横方向の追尾ショットのようなもので、カメラがいつもよりも長いシーンにとどまっているので、 私が個人的にTWLTTで愛していることは、多くの場面がサークルを作ったという事実です。
乞食のシーンの多くは実際にコールバックとして再利用され、他のシーンはあなたが悪いと思う人のように挑戦されるか、後であなたを驚かせるだろう、何も無意味ではない、九夕の名前や腕輪から熊田まで熊谷に叫ぶ 戦い続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ハルヒの楽しさとサイコパスの楽しさのように、私は映画が哲学的な試みをしていない時に好きです。私たちを日々の生活に結びつける場面で大きな質問に挑戦した、 あなたの辞書のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;誰も私にこのことを言ってもらうことを頼まないこの長いレビューを終わらせて、この映画に感謝し、彼のこの終わりのシーンを読んでくれてありがとうございました。  （私がそこで何をしたかを見てください!!!それは円です！私はこれを最初に言及しているので&amp;hellip;そして細田守は&amp;hellip;それをやっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=219999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/petercontact/reviews&#34;&gt;petercontact&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t usually write reviews despite the fact that a lot of anime that i watch deserve one, but i have an english test coming so i will give this a try.    Let my start by saying that i love Mamoru Hosoda&amp;rsquo;s work. The girl who leap thought time is one of my favorite movies of all time (and i was thinking of tattooing &amp;lsquo;time waits for no one&amp;rsquo; at one point) and it brings me great pleasure that people on youtube wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alnime-1&#34;&gt;Alnime&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スコア：7.5&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*主な問題：あまりにも安全なプレー。 この時点で、ピクサーとディズニーの映画は成熟した話題をカバーし、より成熟した視聴者にアピールするためにプロットやストーリーの面で「そこに行く」ことになっています。 この映画は、トーンの面ではほとんど独占的に子供であり、ストーリーはどこに行きましたか。
*美しいアニメーション：視覚的魅力の「言葉の庭」レベルまで。
* underwhelming music、esp。 狼の子供たちと比較したとき
*未熟なキャラクター、混乱する選択肢を作る
*貧弱な紛争/敵対者を実現
*多くの潜在的なテーマを探求しながらも、それらの多くは表面をほとんど傷つけません（例：獣と人間の関係）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私は2つの気持ちを持っています。 彼のデビュー映画はとてもうまくいっていて、オオカミの子供たちはゆっくりと複数の視聴をしている私のお気に入りの一つになりました。 この映画に大きな期待を寄せて、私は彼が物語と感情的な影響の面でボールを落としたと感じます。 彼は道をうまくやったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=215668&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Alnime/reviews&#34;&gt;Alnime&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;score: 7.5    * main problem: played too safe. At this point, pixar and disney movies have gotten  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;valkata-1&#34;&gt;Valkata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は今、宮崎の引退後にアニメ映画が手元にあると多くの人々が言っ​​ている理由を理解しています。 細田守はもう一つの傑作を私たちにもたらします。 はい、私はそれを傑作と呼んでいます。長いアニメ映画を見たことがあるからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これが私の注目を最も引きつけたものです。 ストーリーは素晴らしいですが、似たようなものは覚えていないかもしれませんが、この映画では完璧に実行されました。 無意識のうちに彼を追いかけて、獣の世界に入ります。 そしてそれが物語が本当に始まるところですが、それは私が話すことのほんの一部ではないので、私が言うつもりです。 最初から最後まで、あなたは毎回世界と文字に夢中になっています。 私たちの主なキャラクターは、R​​en（九）と熊手です。  Renは、母親が死亡した人間の男の子であり、父親が母親と母親を離れたようです。 彼は親戚に連れて行かれたが、彼は逃げて怒った。 それは象徴主義が来るところです。彼がその線を叫んだとき、人々は驚いて走り出しました。彼の中の暗闇は鏡に映し出されました。 そこに熊手猫が来て、獣の祖母になろうとしているのです。獣が生きる世界があり、そこを導くおばあちゃんが一人いるからです。 しかし、彼が1になるためには、彼は弟子がいなければならず、彼の気性と腐った行動のために、誰も彼の下で訓練したがっていません。 そこで彼はレンに可能な生徒を見ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は素晴らしかったです。 渋谷とビーストの街の描写はとても鮮やかでした。 背景は素晴らしい品質と色で完成しました。 私は芸術が行く限り、どんな瞬間もありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は本当に言うことができません。 私は映画に魅了されていました。曲があれば覚えていませんが、終わりの曲を除いて、全話を補完するのには完璧でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちの2人のMCのためのキャラクター開発と他のサポートキャストは、私たちが関連付けることができる方法で行われます。 例えば、熊手氏は一人ぼっちで育ち、自分ですべてを学び、最強の獣の一人であるにもかかわらず、まだまだ荒れており、看護師が滞在して教えることを決めると、彼の幸せは言い表せません しかし、私が以前に述べた理由のために、彼は教える方法を知らないので、それは彼が彼を見て、彼の動きを模倣する理由です。 そして、それは彼らがお互いに学ぶ場所です。  Renは相手の動きを分析するためにKumatetsuを教え、その代わりにKumatetsuは彼に戦う方法を教える。 サポートしているキャストは、キャラクターが成長するための例も提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は文字通りこれを始めから終わりまで愛しました。 それは間違いなく私の期待を上回った。 この物語から抜き出すことができる貴重な教訓がいくつかあります。 私はそれに固体10を与える。私は偉大なストーリーテリング、物語、キャラクターの開発、驚くほどのseiyuusと愛らしいキャラクターを望む人にそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214960&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Valkata/reviews&#34;&gt;Valkata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I now understand why a lot of people are saying that anime movies are in good hands after the retirement of the great Miyazaki. Mamoru Hosoda brings us yet another masterpiece. Yes, I am calling it a masterpiece, because it has been a long time, since I have seen such a good anime movie.     Story   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kuroneku-1&#34;&gt;KuroNeku&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターの発展と映画の声/音のために映画に包まれているように感じることができました。 声優はとても楽しかったし、正直なところ私は多くの部分を笑わせてくれました。 声優は自分のトーンで一定の状態を保ち、その声をキャラクターにフィットさせました。 音楽とサウンドは、戦闘または日常のトレーニングにも影響します。 映画は本当にうまく流れました。 戦闘中の芸術はきれいでしたが、他の部分では腕や足を持たないように見えることがありました。 しかし、私はRyuutaのトレーニングモンタージュを本当に楽しんだ。 物語は少し分かれていましたが、強くなりたいこの小さな失われた男の子の元々の考え方の近くにとどまっていました。 私は正直にこれを可能な限りお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=214436&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KuroNeku/reviews&#34;&gt;KuroNeku&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was able to feel enveloped in the movie due to the character development a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yukiatarotanji-1&#34;&gt;yukiatarotanji&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は、芸術の芸術面で優れた立場を持っていました。  Wolf Children（同じクリエイター）と非常によく似たキャラクターデザイン、特にメインの主人公のデザイン。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語そのものは本当に面白いものから始まり、興味をそそるものに発展しました。 残念ながら、初めは楽しかった映画の唯一の部分でした。 物語を続けると、奇妙にも多くの情報や場面があり、映画を急いで感じさせ、完全には発達していないように感じました。 ストーリーの流れに自然に現れるのではなく、そこに置かれていたと感じるようなキャラクターを紹介します。 プロットの穴を嫌う人にとって、ここにはかなりの量があります。 あなたが見逃しているものもありますが、考えなくても見つけやすいものがたくさんあります。 それでも、物語の後ろには素晴らしい意味があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、映画そのものは素晴らしいものではなく、素晴らしいものですが、あなたがプロットの穴を嫌うのではなく、映画の後半のストーリーの流れの断続性を見落とすことができないかどうかを見るのに適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213443&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yukiatarotanji/reviews&#34;&gt;yukiatarotanji&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie had a good standing on the art side of the animation. Although very similar character designs to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;shounen-1&#34;&gt;Shounen_&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;バケモノのコ・ザ・ボーイとビーストは、ディレクターのアニメ映画で、サマーウォーズ、時間と狼の子供たちを飛ばしている少女たちのような素晴らしいアニメ映画をすでに与えてくれました。 だから明らかに、私はこの映画を見ながら高い期待を持っていました。
プロット：
母親が亡くなった男の子（REN）のことで、父親が葬儀に迷惑を掛けていないという不満から去ってしまったので、他の親戚と一緒にいなければならなかった それで彼は家から逃げ出し、最終的に神である可能性を秘めた獣の秘密の都市Juutengaiと呼ばれる場所で終わる。潜在的な候補者の1人はクラムテッロである。 ジュウテンガイは彼の弟子になりたかったので、彼はその弟子としてRENを選ぶことになりました。 ストーリーが始まり、ついにクマテツとレンがどのように成長し、お互いに学び、教えるのかを明らかにする。
キャラクター：
ほとんどの時間は、kumatetsuとRENによって占有されています。そのキャラクターは非常に発展して好きですが、それ以外は実際にはサイドキャラクターとの特別な関係はありません。 しかし、再び彼らは同じように彼らの部分を行います。
アート＆amp; amp; 音：
まあ、ARTは私がそれで夢中になると言うことができるものです。 ゆったりとした色とりどりで、特にジュウテンガイのシーンはとても明るいです。 最後の戦いの場面でさえ見事に見える。
それはサウンドには特に良いオストを持っていないが、戦闘シーンで与えられた効果音は本当に良いですし、声優によって行われた仕事も非常に良いです特にRENの声は完璧です。
全体的な評決：
それは2時間の長さの映画ですが、それでも私はいつでも退屈しないように管理しています。  kumatetsuとRenの関係や交流が本当に楽しかったです。 アニメ映画がたくさんあるので、私が本当に好きなエンディングがあります。これは、満足する次の部分が必要な気分にさせてくれます。
良いアニメ映画をdefintily感じるような人々はそれをチェックアウトする必要があります。 それ以外にも、人生の断片や将軍のような一般的な人は間違いなくそれを好きになるだろう。 私は7/10の全体的な評価を与えるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=213034&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Shounen_/reviews&#34;&gt;Shounen_&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Bakemono no Ko (The Boy and the Beast) is an anime movie from the director which already have given us amazing anime movies like Summer Wars, The Girl Who Leapt through Time and Wolf Children. So obviously I had high e &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>