<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/one-piece-adventure-of-nebulandia/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/one-piece-adventure-of-nebulandia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>One Piece Adventure of Nebulandia</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/one-piece-adventure-of-nebulandia</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/one-piece-adventure-of-nebulandia</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/5/77050.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/32051/One_Piece__Adventure_of_Nebulandia/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/32051/One_Piece__Adventure_of_Nebulandia/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;r0rozor0&#34;&gt;R0roZor0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース：ネブランディアの冒険&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別な場合、それはいくつかの良い物語がありますが、私がそれを評価するのは、この特別な文章を書いた人がDevil Fruitユーザーの弱点を知らないようでした。  RainsはDFユーザーに影響しないので、この作家は霧が起こると思ったのですか？ ペーシングは平均ですが、私はそれが要約から来るのを見ていなかったので、それは非常に早く起こったプロットツイストを持っていました。 また、このスペシャルは、ウォッチャーが進行中のシリーズについて何も知らないと思っていたようで、私は何も知らないような気がしたので私を悩ませましたが、初めてそれを見た人、 混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいいですが、アニメーションはまだまだ正直であり、Toeiは流動アニメーションの作り方を知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音は気にしませんが、このスペシャルのために作ったOSTは1分しか演奏されず、残りのOSTは普通のものでした。
特別OSTを作るのはどういう意味ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は言及する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なアンタゴニストは少し面白くて退屈で、彼の計画のほとんどは幼稚で予測可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルで最高のキャラクターになるためにフォクシーに叫ぶ。 私はもともとフォクシーを嫌っていましたが、このスペシャルでは男性は自分自身を償還しました。 彼は非常に便利でスマートで面白かったです！ フォクシーが好きなら、このスペシャルを見てください。あなたが彼を嫌っても、このスペシャルを見てみてください。 彼の性格についてあなたの心が変わるかもしれません。 今、フォクシーは私の好きなアンタゴニストの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをまったく楽しんでいなかった、私はワンピースが大好きという事実のためにそれを見なければならないと感じたが、この特別な私は &amp;lsquo;これはいつですか？&amp;rsquo; 私はフォクシーがそこにいるためにしか続けることができないことを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小田はこれを書いた人だったはずですが、私は少し失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがサンジを逃してフォクシーにチャンスを与えたいなら、それを見てください。もしあなたがサンジを逃さないなら、このスペシャルであなたの時間を無駄にしないことをお勧めします。 それは残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ところで、彼らはエピソードの最後までゾロのディックについて冗談を言った。 それが私にひどかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/R0roZor0/reviews&#34;&gt;R0roZor0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece: Adventure of Nebulandia    Story - &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    For a special, it has some good stories, but the reason why I rate it 5 is that this the one who wrote this special seemed to not know Devil Fruit users weakness. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serb3128&#34;&gt;SerB3128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このワンピーススペシャルは間違いでした。 私はおそらくちょうどそこに私のレビューを終了することができますが、私は精巧にすることができます。 私は特別なこの貧しい言い訳について多くのことを言っているので、ストラップが入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォクシーはワンピースの&amp;rdquo;悪人&amp;rdquo;の1つで、これまで存在していたことを忘れることができたら嬉しいです。 それにもかかわらず、私はこのシノプシスが私の注意を引いたので、この特別な機会を与えたいと思っていました。 私はルフィとフォクシーの再会になるだろうと理解して、この映画の長編スペシャルに入りました。今度は、彼らが根絶した島が無効になったという事実のために、悪魔の果実の力はないでしょう 彼らの力。 これは、麦わら帽子の海賊とフォクシー海賊との戦いの完全な反対だったので、これほど誤解を招くような概要は決してありません。 技術的には、概要や予告編に指定されていないスペシャルの詳細を明らかにしているので、ここでは「スポイラー」という言葉を使うことができますが、実際には指定されたはずのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5（普通）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1時間45分の糞は実際には、彼らが友人を救うことができるように、より大きな悪い人を倒すために、ルフィとフォクシーについてチームを組むことです。 ああ、あなたはナミやチョッパーが誘拐されたと思うかもしれませんが、その代わりに、私たちの最も強いキャラクターの2つ、ゾロとサンジは、光っている鎧の騎士がケージの中で無計画に待っていて、 キノコを奇跡的に聞いたことがありません。 うん、あなたは私の話を聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の私の最大の問題は、デビルフルーツの力に関する理解の欠如でした。 この「ストーリー」の多くは、悪魔の果実の能力を利用し、海水がクリプトナイトであるという事実を浮き彫りにしています。 しかし、これらの不一致がなくても、そのストーリーはまだ非常に弱いです。 私たちが知っているように、悪魔の果実能力を持つ人はもはや泳ぐことができませんが、海水と接触すると弱くなります。 このコンセプトは元のワンピースの物語の中に何回も表示されています。 この映画を担当する人々は明らかにこれを理解していません。なぜなら、ちょうど足りないことがいくつかあるからです。 海水を通って成長する映画の中には特別な植物があり、植物に触れると悪魔の果実のユーザーは弱くなることが示されています。 島の上にくる霧は「海水霧」で、私たちの悪魔の果実のユーザーも弱くなり、立っているだけで苦労しているのが分かります（海水霧？ しかし、このような出来事が起こったこの同じ映画では、私たちは海水に何度も膝を張っていて何の反応も見せていないことを何度も見ています。 このような小さな細部は私を狂ってしまった。 彼らが海水プラントや海水霧の影響を受けている場合は、大きな池の中に立って弱くする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、ルフィとフォクシーの再戦についてのものではありません。 悪魔の果実を無力化する島でもありませんでした。 それは、ルフィとフォクシーが、人々を救って、本質的にアンチ悪魔 - フルーツ利用者材料の一つの大きなスラブである島になるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6（公正）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルの芸術は大丈夫でした。 何も壮大ではありません。 ストロングワールドのような大きな予算はないようですが、実際に映画をリリースした映画ではありません（神に感謝します）。 しかし、アート・スタイルのバリエーションを見てうれしいですね。 このスペシャルが25分に分かれていれば、簡単に4つのエピソードフィラーを作ったでしょう。 そして、これについてのすべては、ショーに/いなくてもフィラーを叫びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;One Piece OVA、Specials、Filmsの最高の部分の1つは、私たちがショーで見ることのできないアートの違いを見ることができることです。 例えば、最も人気のあるワンピースの映画ではないにしても、ストロングワールドは、それがどのように詳細に描写されたかにより、ユニークなアートを持っていました。  One Piece Mugiwara Chaseのようなものでさえ、30分しかなかったが、全体が3D映画として行われたためにユニークだった。 それは私が話しているバリエーションです。 ネブランディアのワンピースの冒険は、原材料と比較して創造的でも面白いものでもない努力をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽は良かった。 何百回も聞いたことがある同じワンピースの音楽。 前に聞いたのと同じ声優。 動いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：3（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは皆、麦わら帽子のクルーを知っています。 彼らは物語の中で彼らの通常の役割を持っています。 ヤダヤダダ。 この映画は、キャラクターを自分たちの役割の中に抱かせるという貧弱な仕事をしました。
One Piece（Norowareta Seiken）の第5作が嫌だった理由の1つは、Zoroのキャラクターがいかに馬鹿馬鹿しくて侮辱的だったかによるものです。 ショーの中ですでに開発されたキャラクターを雇って、その性格に関してルールを設定した場合、そのプロットに都合よくフィットするように、それらの側面を変えるのは愚かでプロフェッショナルではありません。 このスペシャルでは、私が以前に言ったように、ゾロとサンジは、ケージのバーの後ろに文字通り恐怖に襲われて映画の大半を費やすので、それを言います。 そして、確かに、これらの魔法のキノコは、彼らが戦うか他のBSの理由を失うようにしているかもしれないが、ルフィの行為に並行して2人の獣のキャラクターを馬鹿馬鹿しくするために プロット。 拉致され、その後乗組員に追いつけさせる明らかな弱点を持っているキャラクターにとって、それはより意味をなさないでしょう。 これらの魔法のキノコが作成された全理由は、ゾロとサンジをあまりにも圧倒して、おそらく数分で全体を包み込むため、便利にゾロとサンジを押し出すだけでした。
特別な人命を吸うキノコを作るのではなく、同じ効果をもたらすことができる悪魔の果実の力を持つ人を創り出すだけではどうですか？ 少なくとも、それはちょうど「ちょっと、私たちは最近キノコを発見しました。
ポイントは、ゾロとサンジはこのスペシャルでは哀れでした。それは私を終わらせないように私を刺激するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麦わら帽子のクルーとフォクシーのクルーに加えて、私たちにはいくつかの新しい人がいます。 最初の20分以内に完全に、絶対に、100％不審なFoxyの乗組員が彼をオンにすることを含む。 誰が、それが来るのを見たことがありますか？ すべての人物は侮辱的に予測可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この悪役は恐ろしいほどひどいです。  5分ごとに「私はこれが起こることを知っていたので、私はこれを前もって準備しました！」という行に沿って何かを言いました。彼は文字通り常に12歩先行していました。 彼が自分の袖の上に新しいトリックを持っているたびに、私の机の中に向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナミが実際にこのスペシャルで本当にすばらしい瞬間をしたので、私がキャラクターにこのスコアよりも少ないことを与えなかった唯一の理由があります。 彼女が合法的にクールな戦闘シーンをいくつか持っていて、それを見て楽しんでから、ずっとずっと続いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2（恐ろしい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを少しでも楽しんだのですか？ さて、そこには、ちょっとした瞬間がありました。「ちょっと涼しい」と思っていましたが、全体的にはそうではありませんでした。 私はこれを嫌った。 これは私がとても退屈で、それに不満を持っているため、10分ごとに一時停止する映画のようなものです。 この映画の長編スペシャルは、絶対に見なければならない仕事でした。 私はむしろこのゴミをもう一度見るよりも背中合わせにすべての単一のナルトのフィラーを見るだろう。 私は、麦わら帽子が新しい状況に投げ込まれて箱の外で行動するようになっているのが好きです。このスペシャルがやろうとしていたことだと思います。 しかし、結局それは完全な混乱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースのファンとして、私はこの特別な馬鹿げた方法で吹き飛ばされました。 どのようにしてそれが感じられたのか。 どのように/ボーリング/それがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最後にMALのレビューを書いてから2年近く経ちました。 どういうわけか、このワンピースの特別な私は私が自分の墓の中から自分を掘り出して怒ってしまい、ちょうどそれを裂くことの満足を得るためにこれを書きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決して何百万年も前にこのスペシャルを誰にでも推薦しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerB3128/reviews&#34;&gt;SerB3128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This One Piece special was a mistake. I could probably just end my review right there but allow me elaborate. And strap in because I have a lot to say about this poor excuse of a Special.     Foxy is one of those “villains” in One Piece that I wish I could forget ever existed. Despite that, I was willing to give this special a chance because the synopsis caught my attention. I went into this film-length special with the understanding that it was going to be a rematch between Luffy and Foxy, the twist being that this time there would be no devil fruit powers involved due to the fact that the island they are grounded on nullifies their powers. Never has a synopsis been so misleading because this was the complete opposite of a battle between Straw Hat Pirates and the Foxy Pirates. You can throw in the wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siopaobun&#34;&gt;SIOPAOBUN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際には&amp;hellip;かなり良い！ より多くのデービー・バック・ファイトを期待し、代わりにG8に似た何かを歩いて行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を間違えないでください - 特別なものはすべて革命的なものではありませんが、それは楽しいものでした。 私は、不十分に利用されているStrawhatsが大量のスクリーン時間を取ったことを誇りに思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私の頭の上で考えることができる唯一の詐欺はアニメーションでした。 東映は、このようなひどいcgi海兵隊/海軍を背景に実装して、いくつかのコーナーを削ることにしましたが、私は来年、Film Goldの予算を節約するためにそれをチョークします（うまくいけば）。 悪役は自宅で自慢するものではありませんでしたが、彼は上手で、彼の役を演じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は3D2Yのようなものよりも、このような特殊なものを好む。 その1つはそれをバックアップする予算を持っていたが、私は典型的なルフィの日を保存していたと同じシャノンdeus元machinaの友情パワーアップのファンではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、現在の出来事とは対照的に、より小さいスケールの紛争を見ることは喜ばしいことでした。 私たちはクールなクルーの交流（マンガとアニメの両方で何年も欠けているもの）をたくさん持っていました。 我々はいくつかを持っている：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*サニーの定期的な乗組員のダウンタイム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*かわいいロビンとフランキーの瞬間（ベットシーンとお互いの心配）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ブルックとチョッパーのチームアップ（ブルックのバイオリン演奏、動物との結びつき、小さな時間の冒険）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nami freaking SAVING Luffy（テンポ、テンポ、炎、ピットへのダイビング）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Badass SanjiとZoroの瞬間、彼らは回復＆amp; 報復（マイナーなものだが、ほとんどの場合、主な役割を果たす）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usopp＆amp; amp; フランキーは彼らのことをやっている（少しは）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ルフィがその日を救うことができなかったという事実も、本当に爽快だった。闘争全体はグループの努力として解決された。 それを上に上げるために、我々はFoxy Piratesの帰還を得た。 彼らはあまり目立たなかったし、彼らの古典的なフェイナガンを見るために心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、いい仕事Toei。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SIOPAOBUN/reviews&#34;&gt;SIOPAOBUN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS      That was actually&amp;hellip;pretty good! Went into it expecting more Davy Back Fights and instead walked away with something similar to G8.    Don&amp;rsquo;t get me wrong- the spe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izashinakamura&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は最終的にこのスペシャルを見に回りました。そして、私は最初は懐疑的だったと認めなければなりません。 アニメのデービー・バック・ファイト・アークは、大砲One Pieceの物語の中で最も好きではない部分の1つでなければならなかったので、フォクシーがもう一度戻ってきたと聞いたとき、私はちょっとひどいです。 しかし、これはすべて、あるワンピースのコメディーと、新しい映画の分割払いで得られる象徴的な最終戦で、かなり固いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：
この映画の始まりは、私が何か他のことをやり直して戻ってくるのを何度も中断しているのを見て、私に最も大きな印象を与えることは間違いありませんでした。 それはちょうどひねりといくつかの新しいキャラクターを起動するデイバックアークの愚かなリピートになるだろうと感じた。 しかし、彼らがネブランディアになると（典型的な誘拐シナリオの後）、物事が本当に始まります。 私がこの映画の中で抱き締めるのを止めることができないのは、公明です。 私はこの映画の中の公明のような悪役がどれほど必要だったかを十分に強調することはできません。ゴールデンライオンシキのような完全に無意味な退屈な悪役をはるかに超えています。 彼は民間人の関与が少なく、非常にユニークな利用率でZのそれに近づく明確な動機を持っていました。彼は他のワンピースのキャラクターのようなギャグを持っていましたが、キャラクターの真剣さから逃れたものではありませんでした。 映画の終わりまでに、私は確かに期待していなかった少しでも爆笑した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ワンピースのために私たちが何を得ているのか正確に知っているので、私はアートと音を上げる必要はありません。 だから、全体的に私はこれを非常に面白い特別なものにして、それを見ておくことを勧めます。 完璧ではありませんが、公明の紹介や他のいくつかの癖は、私が時間を無駄にしたような気分にさせませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IzashiNakamura/reviews&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story/Character:  The beginning of this movie definitely did not give me the greatest first impression as I found myself pausing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roy&#34;&gt;Roy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューですので、私と一緒に抱きしめてください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、普通のキャスティングに続いていくつかの新しいキャラクターを紹介し、古いものをいくつか取り戻して一緒にまとめると、実際に私はFoxyをカバーで見たときに思った以上にこの物語を楽しんだ。 私たちが漫画やアニメで事前に学んだこととは少し矛盾していました。 しかし、オールインオールで私はその話を楽しんだし、最も強力な人々でさえ、よく考えられた戦略と完璧な環境だけを使って倒すことができることを示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもアートのスペシャルと映画を楽しんでいます。これは、アートの品質がPost-TSを落としたと思っていて、シンプルでありながらとても素敵な島のデザインがあると感じたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シンプルなレーティングは、ワンピースで使用されているサウンドは一般的に非常に優れていて、このスペシャルで使用されたサウンドは違いがなかったので、8は当然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常のキャスティングとは別に、このスペシャルは新しいキャラクターもいくつか紹介しましたが、それらのうちの少なくとも2つが目立つように見えるわけではありませんでしたが、スペシャル全体の価値に間違いなく追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特産品は、麦わら帽子の乗組員の「より小さい」キャラクターに焦点を当てており、全体として私を驚かせ、私を笑わせることができたので、私は8人が個人的には妥当であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれに8を与えます..なぜですか？ それはちょうど良いことを言っているので、この特別な正義をしないので、私は非常に良いままにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roy/reviews&#34;&gt;Roy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, this is my first review so please bear with me ^^    Story - 7    The story was good, following the usual cast while introducing a few new characters and also  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orion-gospel&#34;&gt;Orion_Gospel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーは含まれていません！
別のワンピースの特別なエピソード。 正直言って、私はもっと何かを期待していましたが、まだそれはとても特別なものでした。私はそれを楽しんでいました。 以前の特別な（サボのエピソード）
これは私が持っている他のレビューとはちょっと違うレビューになることを覚えておいてください。
ストーリー8
このスペシャルでは物語がうまくいきませんでした。私は起こりそうにないことがたくさんありました。 興味深いプロットと、SHとフォクシーの海賊の素敵な再会。 さらに、面白い瞬間もたくさんあります。
アート7
ワンピースのフランチャイズの典型的なアニメーション。 アニメは元のアニメより少し上手ですが、（特別なエピソードのために）私は何か良いものを期待していました。 とにかく、私はかなり満足していると思います。
サウンド8
特別なものは何もないが、何も悪くない。 すべてのサウンドトラックは、元のアニメからです。
キャラクター9
フォクシー海賊とアンタゴニストは、この特別なことを非常に良いものにしています。 最後に、偉大な拮抗薬。 賢明で非常に強く、彼の子宮頸管も面白いです。
楽しさ9
私はここで何か言いたいことはありません、私は個人的にこの特別なことを本当に楽しんでいました。
全体的に8
私はあなたがそれを見てあなたの時間を無駄にするとは思わない、私はそれが本当に良いと思うが、この特別な3D2Yのようなものとは考えないでください。 楽しい、面白い、しかしあまりにも顕著ではない。
読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orion_Gospel/reviews&#34;&gt;Orion_Gospel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No spoilers contained!  Another one piece special episode. To be honest, i expected something more,but still, it was a very good sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;r0rozor0-1&#34;&gt;R0roZor0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ワンピース：ネブランディアの冒険&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特別な場合、それはいくつかの良い物語がありますが、私がそれを評価するのは、この特別な文章を書いた人がDevil Fruitユーザーの弱点を知らないようでした。  RainsはDFユーザーに影響しないので、この作家は霧が起こると思ったのですか？ ペーシングは平均ですが、私はそれが要約から来るのを見ていなかったので、それは非常に早く起こったプロットツイストを持っていました。 また、このスペシャルは、ウォッチャーが進行中のシリーズについて何も知らないと思っていたようで、私は何も知らないような気がしたので私を悩ませましたが、初めてそれを見た人、 混乱。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  &lt;sup&gt;6&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はいいですが、アニメーションはまだまだ正直であり、Toeiは流動アニメーションの作り方を知っていますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド -  &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は音は気にしませんが、このスペシャルのために作ったOSTは1分しか演奏されず、残りのOSTは普通のものでした。
特別OSTを作るのはどういう意味ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は言及する必要はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なアンタゴニストは少し面白くて退屈で、彼の計画のほとんどは幼稚で予測可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルで最高のキャラクターになるためにフォクシーに叫ぶ。 私はもともとフォクシーを嫌っていましたが、このスペシャルでは男性は自分自身を償還しました。 彼は非常に便利でスマートで面白かったです！ フォクシーが好きなら、このスペシャルを見てください。あなたが彼を嫌っても、このスペシャルを見てみてください。 彼の性格についてあなたの心が変わるかもしれません。 今、フォクシーは私の好きなアンタゴニストの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそれをまったく楽しんでいなかった、私はワンピースが大好きという事実のためにそれを見なければならないと感じたが、この特別な私は &amp;lsquo;これはいつですか？&amp;rsquo; 私はフォクシーがそこにいるためにしか続けることができないことを理解しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小田はこれを書いた人だったはずですが、私は少し失望しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがサンジを逃してフォクシーにチャンスを与えたいなら、それを見てください。もしあなたがサンジを逃さないなら、このスペシャルであなたの時間を無駄にしないことをお勧めします。 それは残念だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な6/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、ところで、彼らはエピソードの最後までゾロのディックについて冗談を言った。 それが私にひどかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206273&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/R0roZor0/reviews&#34;&gt;R0roZor0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One Piece: Adventure of Nebulandia    Story - &lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    For a special, it has some good stories, but the reason why I rate it 5 is that this the one who wrote this special seemed to not know Devil Fruit users weakness. &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;serb3128-1&#34;&gt;SerB3128&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このワンピーススペシャルは間違いでした。 私はおそらくちょうどそこに私のレビューを終了することができますが、私は精巧にすることができます。 私は特別なこの貧しい言い訳について多くのことを言っているので、ストラップが入っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フォクシーはワンピースの&amp;rdquo;悪人&amp;rdquo;の1つで、これまで存在していたことを忘れることができたら嬉しいです。 それにもかかわらず、私はこのシノプシスが私の注意を引いたので、この特別な機会を与えたいと思っていました。 私はルフィとフォクシーの再会になるだろうと理解して、この映画の長編スペシャルに入りました。今度は、彼らが根絶した島が無効になったという事実のために、悪魔の果実の力はないでしょう 彼らの力。 これは、麦わら帽子の海賊とフォクシー海賊との戦いの完全な反対だったので、これほど誤解を招くような概要は決してありません。 技術的には、概要や予告編に指定されていないスペシャルの詳細を明らかにしているので、ここでは「スポイラー」という言葉を使うことができますが、実際には指定されたはずのものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：5（普通）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この1時間45分の糞は実際には、彼らが友人を救うことができるように、より大きな悪い人を倒すために、ルフィとフォクシーについてチームを組むことです。 ああ、あなたはナミやチョッパーが誘拐されたと思うかもしれませんが、その代わりに、私たちの最も強いキャラクターの2つ、ゾロとサンジは、光っている鎧の騎士がケージの中で無計画に待っていて、 キノコを奇跡的に聞いたことがありません。 うん、あなたは私の話を聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この物語の私の最大の問題は、デビルフルーツの力に関する理解の欠如でした。 この「ストーリー」の多くは、悪魔の果実の能力を利用し、海水がクリプトナイトであるという事実を浮き彫りにしています。 しかし、これらの不一致がなくても、そのストーリーはまだ非常に弱いです。 私たちが知っているように、悪魔の果実能力を持つ人はもはや泳ぐことができませんが、海水と接触すると弱くなります。 このコンセプトは元のワンピースの物語の中に何回も表示されています。 この映画を担当する人々は明らかにこれを理解していません。なぜなら、ちょうど足りないことがいくつかあるからです。 海水を通って成長する映画の中には特別な植物があり、植物に触れると悪魔の果実のユーザーは弱くなることが示されています。 島の上にくる霧は「海水霧」で、私たちの悪魔の果実のユーザーも弱くなり、立っているだけで苦労しているのが分かります（海水霧？ しかし、このような出来事が起こったこの同じ映画では、私たちは海水に何度も膝を張っていて何の反応も見せていないことを何度も見ています。 このような小さな細部は私を狂ってしまった。 彼らが海水プラントや海水霧の影響を受けている場合は、大きな池の中に立って弱くする必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この話は、ルフィとフォクシーの再戦についてのものではありません。 悪魔の果実を無力化する島でもありませんでした。 それは、ルフィとフォクシーが、人々を救って、本質的にアンチ悪魔 - フルーツ利用者材料の一つの大きなスラブである島になるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：6（公正）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このスペシャルの芸術は大丈夫でした。 何も壮大ではありません。 ストロングワールドのような大きな予算はないようですが、実際に映画をリリースした映画ではありません（神に感謝します）。 しかし、アート・スタイルのバリエーションを見てうれしいですね。 このスペシャルが25分に分かれていれば、簡単に4つのエピソードフィラーを作ったでしょう。 そして、これについてのすべては、ショーに/いなくてもフィラーを叫びます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;One Piece OVA、Specials、Filmsの最高の部分の1つは、私たちがショーで見ることのできないアートの違いを見ることができることです。 例えば、最も人気のあるワンピースの映画ではないにしても、ストロングワールドは、それがどのように詳細に描写されたかにより、ユニークなアートを持っていました。  One Piece Mugiwara Chaseのようなものでさえ、30分しかなかったが、全体が3D映画として行われたためにユニークだった。 それは私が話しているバリエーションです。 ネブランディアのワンピースの冒険は、原材料と比較して創造的でも面白いものでもない努力をしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：7（良い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音と音楽は良かった。 何百回も聞いたことがある同じワンピースの音楽。 前に聞いたのと同じ声優。 動いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：3（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちは皆、麦わら帽子のクルーを知っています。 彼らは物語の中で彼らの通常の役割を持っています。 ヤダヤダダ。 この映画は、キャラクターを自分たちの役割の中に抱かせるという貧弱な仕事をしました。
One Piece（Norowareta Seiken）の第5作が嫌だった理由の1つは、Zoroのキャラクターがいかに馬鹿馬鹿しくて侮辱的だったかによるものです。 ショーの中ですでに開発されたキャラクターを雇って、その性格に関してルールを設定した場合、そのプロットに都合よくフィットするように、それらの側面を変えるのは愚かでプロフェッショナルではありません。 このスペシャルでは、私が以前に言ったように、ゾロとサンジは、ケージのバーの後ろに文字通り恐怖に襲われて映画の大半を費やすので、それを言います。 そして、確かに、これらの魔法のキノコは、彼らが戦うか他のBSの理由を失うようにしているかもしれないが、ルフィの行為に並行して2人の獣のキャラクターを馬鹿馬鹿しくするために プロット。 拉致され、その後乗組員に追いつけさせる明らかな弱点を持っているキャラクターにとって、それはより意味をなさないでしょう。 これらの魔法のキノコが作成された全理由は、ゾロとサンジをあまりにも圧倒して、おそらく数分で全体を包み込むため、便利にゾロとサンジを押し出すだけでした。
特別な人命を吸うキノコを作るのではなく、同じ効果をもたらすことができる悪魔の果実の力を持つ人を創り出すだけではどうですか？ 少なくとも、それはちょうど「ちょっと、私たちは最近キノコを発見しました。
ポイントは、ゾロとサンジはこのスペシャルでは哀れでした。それは私を終わらせないように私を刺激するものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;麦わら帽子のクルーとフォクシーのクルーに加えて、私たちにはいくつかの新しい人がいます。 最初の20分以内に完全に、絶対に、100％不審なFoxyの乗組員が彼をオンにすることを含む。 誰が、それが来るのを見たことがありますか？ すべての人物は侮辱的に予測可能でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この悪役は恐ろしいほどひどいです。  5分ごとに「私はこれが起こることを知っていたので、私はこれを前もって準備しました！」という行に沿って何かを言いました。彼は文字通り常に12歩先行していました。 彼が自分の袖の上に新しいトリックを持っているたびに、私の机の中に向かう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ナミが実際にこのスペシャルで本当にすばらしい瞬間をしたので、私がキャラクターにこのスコアよりも少ないことを与えなかった唯一の理由があります。 彼女が合法的にクールな戦闘シーンをいくつか持っていて、それを見て楽しんでから、ずっとずっと続いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：2（恐ろしい）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを少しでも楽しんだのですか？ さて、そこには、ちょっとした瞬間がありました。「ちょっと涼しい」と思っていましたが、全体的にはそうではありませんでした。 私はこれを嫌った。 これは私がとても退屈で、それに不満を持っているため、10分ごとに一時停止する映画のようなものです。 この映画の長編スペシャルは、絶対に見なければならない仕事でした。 私はむしろこのゴミをもう一度見るよりも背中合わせにすべての単一のナルトのフィラーを見るだろう。 私は、麦わら帽子が新しい状況に投げ込まれて箱の外で行動するようになっているのが好きです。このスペシャルがやろうとしていたことだと思います。 しかし、結局それは完全な混乱でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：3（悪い）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ワンピースのファンとして、私はこの特別な馬鹿げた方法で吹き飛ばされました。 どのようにしてそれが感じられたのか。 どのように/ボーリング/それがあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が最後にMALのレビューを書いてから2年近く経ちました。 どういうわけか、このワンピースの特別な私は私が自分の墓の中から自分を掘り出して怒ってしまい、ちょうどそれを裂くことの満足を得るためにこれを書きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;決して何百万年も前にこのスペシャルを誰にでも推薦しますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=222282&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SerB3128/reviews&#34;&gt;SerB3128&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This One Piece special was a mistake. I could probably just end my review right there but allow me elaborate. And strap in because I have a lot to say about this poor excuse of a Special.     Foxy is one of those “villains” in One Piece that I wish I could forget ever existed. Despite that, I was willing to give this special a chance because the synopsis caught my attention. I went into this film-length special with the understanding that it was going to be a rematch between Luffy and Foxy, the twist being that this time there would be no devil fruit powers involved due to the fact that the island they are grounded on nullifies their powers. Never has a synopsis been so misleading because this was the complete opposite of a battle between Straw Hat Pirates and the Foxy Pirates. You can throw in the wo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;siopaobun-1&#34;&gt;SIOPAOBUN&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは実際には&amp;hellip;かなり良い！ より多くのデービー・バック・ファイトを期待し、代わりにG8に似た何かを歩いて行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私を間違えないでください - 特別なものはすべて革命的なものではありませんが、それは楽しいものでした。 私は、不十分に利用されているStrawhatsが大量のスクリーン時間を取ったことを誇りに思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は私の頭の上で考えることができる唯一の詐欺はアニメーションでした。 東映は、このようなひどいcgi海兵隊/海軍を背景に実装して、いくつかのコーナーを削ることにしましたが、私は来年、Film Goldの予算を節約するためにそれをチョークします（うまくいけば）。 悪役は自宅で自慢するものではありませんでしたが、彼は上手で、彼の役を演じました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;正直言って、私は3D2Yのようなものよりも、このような特殊なものを好む。 その1つはそれをバックアップする予算を持っていたが、私は典型的なルフィの日を保存していたと同じシャノンdeus元machinaの友情パワーアップのファンではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、現在の出来事とは対照的に、より小さいスケールの紛争を見ることは喜ばしいことでした。 私たちはクールなクルーの交流（マンガとアニメの両方で何年も欠けているもの）をたくさん持っていました。 我々はいくつかを持っている：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（スポイラーズ）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*サニーの定期的な乗組員のダウンタイム&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*かわいいロビンとフランキーの瞬間（ベットシーンとお互いの心配）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;*ブルックとチョッパーのチームアップ（ブルックのバイオリン演奏、動物との結びつき、小さな時間の冒険）&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nami freaking SAVING Luffy（テンポ、テンポ、炎、ピットへのダイビング）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Badass SanjiとZoroの瞬間、彼らは回復＆amp; 報復（マイナーなものだが、ほとんどの場合、主な役割を果たす）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Usopp＆amp; amp; フランキーは彼らのことをやっている（少しは）&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;ルフィがその日を救うことができなかったという事実も、本当に爽快だった。闘争全体はグループの努力として解決された。 それを上に上げるために、我々はFoxy Piratesの帰還を得た。 彼らはあまり目立たなかったし、彼らの古典的なフェイナガンを見るために心温まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、いい仕事Toei。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206237&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SIOPAOBUN/reviews&#34;&gt;SIOPAOBUN&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;THIS REVIEW CONTAINS SPOILERS      That was actually&amp;hellip;pretty good! Went into it expecting more Davy Back Fights and instead walked away with something similar to G8.    Don&amp;rsquo;t get me wrong- the spe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;izashinakamura-1&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;だから私は最終的にこのスペシャルを見に回りました。そして、私は最初は懐疑的だったと認めなければなりません。 アニメのデービー・バック・ファイト・アークは、大砲One Pieceの物語の中で最も好きではない部分の1つでなければならなかったので、フォクシーがもう一度戻ってきたと聞いたとき、私はちょっとひどいです。 しかし、これはすべて、あるワンピースのコメディーと、新しい映画の分割払いで得られる象徴的な最終戦で、かなり固いものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー/キャラクター：
この映画の始まりは、私が何か他のことをやり直して戻ってくるのを何度も中断しているのを見て、私に最も大きな印象を与えることは間違いありませんでした。 それはちょうどひねりといくつかの新しいキャラクターを起動するデイバックアークの愚かなリピートになるだろうと感じた。 しかし、彼らがネブランディアになると（典型的な誘拐シナリオの後）、物事が本当に始まります。 私がこの映画の中で抱き締めるのを止めることができないのは、公明です。 私はこの映画の中の公明のような悪役がどれほど必要だったかを十分に強調することはできません。ゴールデンライオンシキのような完全に無意味な退屈な悪役をはるかに超えています。 彼は民間人の関与が少なく、非常にユニークな利用率でZのそれに近づく明確な動機を持っていました。彼は他のワンピースのキャラクターのようなギャグを持っていましたが、キャラクターの真剣さから逃れたものではありませんでした。 映画の終わりまでに、私は確かに期待していなかった少しでも爆笑した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
ワンピースのために私たちが何を得ているのか正確に知っているので、私はアートと音を上げる必要はありません。 だから、全体的に私はこれを非常に面白い特別なものにして、それを見ておくことを勧めます。 完璧ではありませんが、公明の紹介や他のいくつかの癖は、私が時間を無駄にしたような気分にさせませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=208012&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/IzashiNakamura/reviews&#34;&gt;IzashiNakamura&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story/Character:  The beginning of this movie definitely did not give me the greatest first impression as I found myself pausing  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;roy-1&#34;&gt;Roy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、これは私の最初のレビューですので、私と一緒に抱きしめてください^^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー -  7&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーは、普通のキャスティングに続いていくつかの新しいキャラクターを紹介し、古いものをいくつか取り戻して一緒にまとめると、実際に私はFoxyをカバーで見たときに思った以上にこの物語を楽しんだ。 私たちが漫画やアニメで事前に学んだこととは少し矛盾していました。 しかし、オールインオールで私はその話を楽しんだし、最も強力な人々でさえ、よく考えられた戦略と完璧な環境だけを使って倒すことができることを示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつもアートのスペシャルと映画を楽しんでいます。これは、アートの品質がPost-TSを落としたと思っていて、シンプルでありながらとても素敵な島のデザインがあると感じたからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、シンプルなレーティングは、ワンピースで使用されているサウンドは一般的に非常に優れていて、このスペシャルで使用されたサウンドは違いがなかったので、8は当然です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター -  9&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常のキャスティングとは別に、このスペシャルは新しいキャラクターもいくつか紹介しましたが、それらのうちの少なくとも2つが目立つように見えるわけではありませんでしたが、スペシャル全体の価値に間違いなく追加されました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この特産品は、麦わら帽子の乗組員の「より小さい」キャラクターに焦点を当てており、全体として私を驚かせ、私を笑わせることができたので、私は8人が個人的には妥当であることがわかりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的 -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はそれに8を与えます..なぜですか？ それはちょうど良いことを言っているので、この特別な正義をしないので、私は非常に良いままにしておきます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206661&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Roy/reviews&#34;&gt;Roy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Alright, this is my first review so please bear with me ^^    Story - 7    The story was good, following the usual cast while introducing a few new characters and also  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;orion-gospel-1&#34;&gt;Orion_Gospel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スポイラーは含まれていません！
別のワンピースの特別なエピソード。 正直言って、私はもっと何かを期待していましたが、まだそれはとても特別なものでした。私はそれを楽しんでいました。 以前の特別な（サボのエピソード）
これは私が持っている他のレビューとはちょっと違うレビューになることを覚えておいてください。
ストーリー8
このスペシャルでは物語がうまくいきませんでした。私は起こりそうにないことがたくさんありました。 興味深いプロットと、SHとフォクシーの海賊の素敵な再会。 さらに、面白い瞬間もたくさんあります。
アート7
ワンピースのフランチャイズの典型的なアニメーション。 アニメは元のアニメより少し上手ですが、（特別なエピソードのために）私は何か良いものを期待していました。 とにかく、私はかなり満足していると思います。
サウンド8
特別なものは何もないが、何も悪くない。 すべてのサウンドトラックは、元のアニメからです。
キャラクター9
フォクシー海賊とアンタゴニストは、この特別なことを非常に良いものにしています。 最後に、偉大な拮抗薬。 賢明で非常に強く、彼の子宮頸管も面白いです。
楽しさ9
私はここで何か言いたいことはありません、私は個人的にこの特別なことを本当に楽しんでいました。
全体的に8
私はあなたがそれを見てあなたの時間を無駄にするとは思わない、私はそれが本当に良いと思うが、この特別な3D2Yのようなものとは考えないでください。 楽しい、面白い、しかしあまりにも顕著ではない。
読んでくれてありがとう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=206289&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Orion_Gospel/reviews&#34;&gt;Orion_Gospel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;No spoilers contained!  Another one piece special episode. To be honest, i expected something more,but still, it was a very good sp &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>