<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/cardcaptor-sakura/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/cardcaptor-sakura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Cardcaptor Sakura</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/cardcaptor-sakura</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/cardcaptor-sakura</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/14516.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/232/Cardcaptor_Sakura/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/232/Cardcaptor_Sakura/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらはおそらく、最高の魔法少女アニメです。 それは単なる影響力のあるクラシックまたはタイトル以上のものです。 これは、品質を最大限に高めるために、リスクを抱え、ジャンルの一般的な慣習に反することを恐れていないシリーズの例です。  Cardcaptor Sakuraは一見して標準的な魔王少女アニメのように見えるかもしれないが、ここでは深い一瞥が明らかにするかもしれないより深いところがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提自体は、麻生少女アニメにとってはかなり一般的です。 幸運な女の子が突然魔法の力に遭遇し、保護者と指導者として働くかわいいライオンのような似顔絵と一緒に彼女の探求を始める。 サクラの主役としての役割は、サクラとその周りの人々に何らかの形で不都合な独特の力に生息する、Clow Reedの53枚の魔法のカードを奪取することです。 これらのカードの中には、時間や夢を操作する能力を含めて、非常に強力なものもあれば、比較的弱くて些細なものや、花を作ったり、オブジェクトを浮かせるような小さな能力を含むものもあります。 サクラがカードの背後にあるパワーと戦い、それを封印した後、サクラは自分が所有するものの一部となり、自由に使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、これは物語が最初に見える方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、第8話の中枢神経系の導入に伴って大きく変化し、複雑化している。 香港出身の少年、サイオラン・リーは突然サクラのクラスに移り、サクラに敵対し、クローカードと競い合って状況を乱す。 この関係は、彼らの感情や関係が変化し、ライバルから友人、そして最終的には恋人に至るまで、シリーズの中心テーマの基礎となります。 これは非常に緩やかな変化であり、十分に自然な感じで十分に歩調を合わせています。 あなたは彼が最初に紹介されたときにLiを軽蔑し、最終的にあなたはSakura自身のように彼の存在を楽しむように成長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女シリーズは過度に理想化された突然のロマンスのために少し悪名高いですが、Cardcaptor Sakuraもまた例外です。 確かに理想化、輝きと泡がありますが、そこには深みがあります。 サクラと李の気持ちは、シリーズの過程で自然に成長し、進化する。  70話の終わりには自白することさえありませんが、アニメは既に強く通信しているので、2人はお互いの気持ちを感じます。 文字のやりとりや身体の言語は、これを表現するために使われています。利便性やそれに続く劇的な成果ではありません。 最終的な結果は、アニメで最も自然で魅力的なロマンスの一つです。 魔法少女としてはいいですが、ロマンスとしては優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは主に軽快で楽しいシリーズです。 エンターテイメントのほとんどは、サクラと彼女のキャラクター、特に彼女のガーディアンであるケロベロス（サクラとケロちゃんの結びつきが短い）と彼女の親友であるトモヨの周りを回っています。 彼女のビデオカメラ。 他の重要なキャラクターには、桜の兄弟洞爺と、彼女の愛情の対象、ユキト、洞爺の友人、彼女が大きな怒りを抱くことが含まれます。 それでも、最初のカード収集が終わった後、後半にシリーズは最終的にはさらに真剣な方向に向かいます。 一部のキャラクターは、観客を驚かせる隠れた側面を明らかにし、特定の側面キャラクターが展開してストーリーにとって不可欠となる。 ショーはあまりにも愚かすぎるか、あまりにも深刻だとは思わない。 それは2つの完璧なブレンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、ほとんどの魔法少女アニメの慣行から逸脱したいくつかの要素があります。 アニメに伝統的な変換シーケンスやサクラが魔法を使うときに着るユニークな衣装はありません。 代わりに、彼女は普通の服のように普通の服を着るか、または友人の朋友がイベント前に彼女を服装することを決める馬鹿な衣装を着ています。 これにより、アクションシーケンスにさまざまなバリエーションが加わり、それぞれのエピソードを楽しみにする小さなものが聴衆に与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若い人口統計学とファミリーフレンドリーなアニメとしての評判にもかかわらず、アニメでカバーされている驚くほどタブーな話題があります。 教師と学生の間に禁じられた愛があり、2人の重要なキャラクターの間に同性愛者の気持ちがあります。 このアニメはショックの価値としてこれらの要素を使用していませんが、単にそのままの状態で提示しても構いません。  「愛」はCCSの主なテーマであり、周辺キャラクターの関係に置かれた詳細の量は確かに称賛に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ここの音楽は素晴らしいものではありません。 最初のオープニングやカードをキャプチャする際に使用したトラックなど、シリーズで演奏する曲の中には、頭の中でくっついて非常に長い間記憶が残るクラシックなものがあります。 単に経験を向上させるだけではなく、これらのトラックはアニメを作るものの大部分です。 このサウンドトラックは、シリーズの最も重要かつ重要な側面の1つで、おそらくアニメで最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、Cardcaptor Sakuraは間違いなく欠陥のないわけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の苦情の1つは、アニメのかなり長い長さに置くことができます。  70のエピソードで、それは物語のいくつかの部分で確かに引きずり込むことができます。  CLAMPは各エピソードをできるだけ魅力的で興味深いものにしようと慎重に試みましたが、いくつかのエピソードは他のエピソードよりも弱く、いくつかのイベントは時々少し予測可能になることは当然のことです。 幸運なことに、これは主にアニメの後半で変化し、物語が拡大し、キャラクターの関係に重点が置かれるほとんど異なる方向性をとります。 それぞれのエピソードが楽しいので、ストーリーがより良く流れるためには短いエピソード数の恩恵を受けたように感じることはできません。  50話の話は完璧なもので、長すぎたり短すぎたりしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、オリジナルの日本語版と英語のローカライズされた「カードキャプターズ」の間の変更は非常に劇的であり、確かに良いことではないことにも言及する必要があります。 音楽と文字の名前が変更され、エピソードが奇妙で矛盾した順序で反転され、重要な背景やプロット要素が最小限に抑えられたり完全に削除されたりします。 確かに反抗的ではありませんが、それは非常に調子が悪く、素晴らしいアニメの偽装です。 あなたは、オリジナルの日本版以外のバージョンを見て、あなた自身に大きな不快感を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンベンションやインスピレーションが大部分の物語の要点を成すジャンルでは、Cardcaptor Sakuraは、ジャンルとアニメ全体に新しい生活を呼び起こすすばらしいタイトルです。 これは完全ではないが、近年、最も影響力のある高品質のアニメ作品の1つになっている古典的な作品である。 一貫して高品質で、面白くて、時には思考を刺激するアニメであり、広範な評価と影響を受けています。 これは、創造性と品質の間のストーリーテリングに確かに相関があることを示すタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは確かに歴史上の地位を獲得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is perhaps the best mahou shoujo anime produced. It&amp;rsquo;s more than just a classic or a title that&amp;rsquo;s influential. It&amp;rsquo;s an example of a series that was not afraid to take risks and defy common conventions of the genre in order to maximize quality. And while Cardcaptor Sakura may seem like a standard mahou shoujo anime at first glance, there is a lot more depth here than a cursory glance might reveal.     The premise itself is fairly typical for a mahou shoujo anime. A happy-go-lucky girl suddenly comes across magical power and begins her quest alongside a cute lion-like caricature serving as her guardian and mentor. Sakura&amp;rsquo;s role as the chief protagonist is to capture the fifty-three magical cards of Clow  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kholdstare88&#34;&gt;KholdStare88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらはクラシックです。 年齢や性別にかかわらず、誰もが楽しめるアニメのひとつです。 典型的な魔法の女の子アニメである一方、プロットは実際にコメディーとロマンスの多くと絡み合っています。 たぶん、それぞれのキャラクターが直面するぎこちなぎや難しさを除いて、ドラマはまだありません（まだ）。 しかし、それはCardcaptor Sakuraの本当の魔法です。 それはあなたがしばしばあなたがカードをキャプチャする人を見ていることを忘れているが、むしろ、人生がカードによって多くの方法で変更されたあまり典型的でない小学生の少女の経験を通して生きる、 自分の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンと第2シーズンは、私の意見では、プロットに最も印象的なものではありません。 サクラの戦闘衣装、ビデオカメラ付きの智代、戸谷はいつも右（または間違った）時間に現れ、さくらはゆきとを勝ち取ろうとしている。ケロは空を見上げている。  &amp;lsquo;彼は悲しみのように、そしてSyaoranはもう一度Sakuraと競争しようとします。 最初のシーズンの印象的な部分は、そのコメディーとアクションです。 魔法の女の子アニメのために、アクションはただそこにあった。 すべてのシーン、サスペンス、努力、運、絶望、成功、それはそこにあった。 サクラがカードをキャプチャしていないとき（彼女はおおよそ1つのエピソードをキャプチャします）、心のこもった友情を持って環境に入り、非常に喜んで、ユーモラスに多くの人生を過ごします。 唯一のプロットは「すべてをキャプチャする」ことですが、Cardcaptor Sakuraはあなたがスクリーンに接着しているのに気づくような様々な楽しさを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サクラは新しい冒険に乗り出し、不思議な新しいライバルと出会うため、シーズンはペースの変化をもたらします。 これは、カードがもはやプロットの主な強調ではなくなったので、プロットが変化し始める場所です。 それはカードが（カードをキャプチャする）彼女の運命を変えている間、それはまた彼女の日常生活にも影響を与えたことは明らかです。 第3シーズンは、友情とロマンスのためにカードがサクラの新しい道を創り出した方法を探っています。 プロットのこの部分は、最初の2シーズンに存在しますが、シーズン3の主な焦点になりました。 個人的に、これはCardcaptor Sakuraが私を勝ち取った時です。 それまでは、それはちょうど非常に中毒で楽しいショーでした。 シーズン3はカードに意味を与え、シリーズが伝えようとしている根本的なテーマと象徴を強化するいくつかの劇的な瞬間を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraを初めてお使いの方は、1998年に製作されたことに気付かないかもしれません。当時、芸術は驚くほど素晴らしかったです。 オープニング・シークエンスからは、サクラの衣装の動きや、髪の毛のアニメーションのような細かい部分を指摘することができます。 声優はすごく（そしてかわいい）、表情は特に最高でした。 そして、アクションシーンそのものがあります。 カードがリリース/キャプチャされると、典型的な魔法の少女シリーズでは見たくない「うわあ」な瞬間があります。 クールな名前やガジェットではアクションはあまり技術的ではありませんが、飛行、剣の戦い、要素の喚起、最後には、サクラのすべてをフィーチャーしています。 十分に表現できないことの1つは、かわいいサクラが描かれているかです。 それは馬鹿に聞こえるかもしれませんが、ショーの主なアトラクションの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのシーケンスが魅力的であるだけでなく、バ​​ックグラウンドミュージックは信じられないほど素晴らしいものでした。 塔の上にある桜のオープニングシーンから、音楽はあらゆる面で魅力的でした。 そして、サクラが自分自身を紹介し、そして誰もが愛しているサスペンスとキャッチーなバトルテーマにスムーズに移行し、毎日の音楽に移行します。 ダブ（Cardcaptors）に関する主な不満の1つは、音楽が変更されたことでした。 元の音楽は素晴らしく、それはそれが非常にうまくいっている状況に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメにとっては、完璧なキャラクターになるのは難しいですが、アニメの主人公の描写はそうですか？ 彼らが主人公であるので、アニメはSakura、Kero、Tomoyo、Syaoran、Meilinを最大限に集中しています。 もちろん、戸谷さんや他のキャラクターたちは、自分の役割も果たしていますが、ほとんどが小学生（とケロ）を中心にしています。 サポートキャラクターの多くは開発されましたが、主に推論や曖昧な象徴によって行われます。 カードキャプターさくらは、それを見てもカードキャプターさくらに深い意味を与えてくれるので、これは良い方法ですが、そうでなければ、マイナーなプロットホールを持つ非常に楽しいアニメです。 要するに、Cardcaptor Sakuraは主にキャラクターの発達と感情の成熟のアニメであり、主人公のためにほとんど成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上で言ったことから、このカテゴリーは間違いなく10/10でなければならない。 実際、それは私が見たすべてのアニメの価値を再見ている最高のものの一つです。 初めてアニメを見たとき、それは楽しいです。  2回目は、ここからの象徴やモチーフを拾う傾向があります。 それは、エピソード的な属性をメインプロットにもっと密接に結び付けるので、すべてがクリックされる「ああ」の瞬間は、シリーズをさらに楽しくします。 あなたがそれを見てもカードキャプターさくらだけ楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraの面白いキャラクターはMeilinです。 彼女はフィラーキャラクターで、元の漫画にはいない。 しかし、彼女の役割は明確に定義され、アニメの終わりには主要なプロット主導キャラクターの1つとなり、非常に一貫したキャラクターになる。 一つの例は、たとえそれがフィラーであっても、彼女に捧げられたエピソードを最高のものと見なす方法です。  Meilinの追加はプロットを損なうものではなく、そのようなキャラクターを組み込むのに優れた方向性を賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の視聴者に影響を与えるもう1つの要素は、すべてがローマ字または英語でどのようになっているかです。 開幕戦では、サクラの名札は「サクラ」と言い、カードは英語で、サクラは英語で書かれています。 好奇心が強いが、喜んで受け入れられる何かが、英語のウォッチャーのための便利なものがたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;論争：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見るなら、いくつかの議論のある話題に注意してください。 最初のものは同性愛であり、これは明らかに1つの関係に存在し、他のいくつかには非常に曖昧に暗示されています。 それは確かに若い視聴者にいくつかの質問をもたらすだろうが、最終的に、アニメは非常にフィットして安全な方法でそれを説明します。 それでも、それは心配かもしれませんが、あなたがそれを見るのを止めるべきではありません。  yuri / yaoiはプロットの主な要素ではないと言うのは安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの論争は近親相姦で、合法的なもの（日本）。 外国人の観客は、最初のいとこの関係に少し不快かもしれませんが、日本では、それは完全に正常であることに留意するのが最善です。 兄/妹、母/息子などの変わったことはないので、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、アニメには第3の種類の関係があります。これは無実の生徒 - 教師の挫折です。 アニメは決して実際にどこにでもありますが、そこにあることだけでいいです。 心に留めておくべき重要なことは、これらの3つのタイプの関係すべてが、シリーズの楽しさに決して影響を与えないということです。 結局のところ、関係は主要なプロットの一部であり、彼らは大人のやり方で扱われるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、それは多くのことを気にするものではありませんが、死があります。 シリーズを通して、誰も本当に死にましたが、死、天使、そして死後の生活のモチーフは頻繁に現れます。 これは、想定されるターゲットオーディエンス（若い女性）のために論争としてリストアップされていますが、結局のところ、プロットに意味を与える側面の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カードキャプター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がCardcaptorsを打ち破りたくないほど、それは重要であると感じています。 あなたがCardcaptorsを見た場合、私の評価は適用されません。 これらの評価は、日本版のサブバージョンにのみ適用されます。また、私はベストバージョンだと思います。 できるならこれを手に入れよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに大きな啓示や何のものもないので、自分にこのアニメを与えることはできません。 結末はかなり劇的であると主張することができますが、アニメの主な目的は、観客が座ってリラックスして楽しむことです。 もちろん私は私が見ているすべてのアニメの中から何かを欲しいから私は厳しいですが、Cardcaptor Sakuraのためには楽しさだけで9になるでしょう。しばらくの間、シリーズを観て心のこもったものを楽しんでください 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KholdStare88/reviews&#34;&gt;KholdStare88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a classic. It is one of those anime that everyone could enjoy, regardless of age and gender. While being a typical magical girl anime, the plot is actually intertwined with lots of comedy and romance. There&amp;rsquo;s not a lot of drama (yet), except maybe recurring goofs and difficulties that each characters face. However, that is the true magic of Cardcaptor Sakura. It has such a high enjoyment value that you will often forget that you are watching someone capturing cards, but rather, live through the experiences of a not-so-typical elementary girl whose life was changed in many ways by the cards she will make her own.    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The first and second season, in my opinion, is not most impressive plot-wise. It is pretty much very episodic, with recurring goofs such as Sakura&amp;rsquo;s battle costumes, Tomoyo with her camcorder, T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;running-lemon&#34;&gt;running_lemon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、同名のCLAMPの漫画を元にしたアニメです。 それは、偶然に自由になる魔法のカードのセットを習得しようと努力している、魔法の力を持つ桜の女の子のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アニメは本質的に「エピソード」であり、通常、キャラクターとそれらの関係を発展させるために最も頻繁に使用される単一のエピソードストーリーと、桜が連絡を取り合い、失われたカードの1つを「キャプチャ」しようとする 。 しかし、長いシリーズであるため、短期間で非常に反復的に感じ始める可能性があります。 私は物語の全体的なコンセプトは良いと思うが、カードに重点を置いてより良い実行が可能であるかのように感じる。 いくつかのエピソードでは、カードの役割はほとんどなく、時には非常に迅速にキャプチャされます。 数回カードが表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは全体的に良いですが、いくつかのシーンは時々再利用されますが、大きな苦難はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：アニメーションと同様に、サウンドはうまくいきました。 私が好きな曲がいくつかありましたが、私がしなかった曲がいくつかあります。 声の演技はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は実際にそのキャラクターがストーリーを通してきれいに開発されたと感じました。 サクラ、ユキート、そして李が関わっているラブ三角は、終わりに自分自身を発展させ、決着をつけた。 キャラクターとその関係の発展は私にとっても非常に自然でした。 彼らの行動は、もしかすると、めったに、強制的に、あるいは外れていると感じられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが少女や魔法少女のアニメのファンであり、反復性を少しでも味わえるなら、私はカードキャプターさくらがあなたに見逃せないと言います。 私は個人的にそれを聞いていくつかのゆるしにもかかわらず、それを完全に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/running_lemon/reviews&#34;&gt;running_lemon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Card Captor Sakura is an anime based on CLAMP&amp;rsquo;s manga of the same name. It is a about a girl with magical powers name Sakura, who strives to retrive a set of magic cards that she &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muan142&#34;&gt;Muan142&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先に進み、これが私の好きなシリーズだと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要/意見：
モノガタリシリーズが複数のシリーズではなくシリーズであれば、カードキャプターサクラを打ち負かすかもしれませんが、シングルシリーズが登場するので、これは私にとって最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、最高品質のストーリーやキャラクター、またはサウンドやアニメーションを持っているため、私を勝ち抜いていません。  Haibane Renmeiはそれをすべての数に打ち勝っています。 おそらくプロットを除いて、デスノートのようなものはそこに耐えられます。 それは70エピソードの長さであり、全体的な70のエピソードのための質はかなりすごく残っているので、最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提：
5年生の少女さくらはいつか家に帰って、父親の地下図書館で魔法の本を見つけ、本を開き、魔法のカードが飛び出して街中に隠れる。 マジックカードは必ずしも悪いものではありませんが、強力であり、創造者から継承したユーモアのセンスを持っています。 預言では、これが解放されると大惨事が起きると言われています。 魔法の力で生まれた人だけがこの本を開くことができるので、ケロはカードキャプターのサクラを宣言し、彼女に魔法の誓いを立て、カードを取り戻す義務を負わせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はスポイラーなしでこれにあまり行き過ぎることはできません。 私はさくらが最も興味深いキャラクターではないと言います。 ロングショットではありません。 私はそれを見るたびに彼女が迷惑に見えると思っていますが、特に興味深い性格ではありませんが、常に同情的で非常に好感が持てます。 そういう意味でインディアナジョーンズやジェームズボンドのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の親友のTomoyoのようなキャラクターで、本当に余裕を持っています。 サクラはあなたの同情を維持することができますし、話を進めるためのキャラクターの強さを持っています。何をしなければならないのでしょうか。しかし、トモヨのようなキャラクターはあなたが引用して本当に興味を持っているものです。  70のエピソードシリーズの過程で、彼ら自身の反復的な側面のプロットと秘密と時には非常に複雑なバックストーリーを持つ彼らのほとんど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さくらの父親のような本当に理解されているキャラクターは細部に多くの注意を払う。 特に父親の場合、サクラの死んだ母親がどれほど知っているかとは対照的に、私たちが実際に知っていることはほとんどありません。 そして、彼はこれが唯一のものではありません。 このシリーズで何が起こっているのかの細部には、多くの裏話があります。 彼のカードがどのように動作するかを見るだけで、カードを作成したClow Reedについて多くのことを学ぶべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はめったに感動しないので、シリーズのアートについては何も言いません。 シリーズは悪い芸術や恐ろしい音楽でちょうどいいかもしれません、ただ星のクレストを見てください。 彼らは両方のカウントで失敗し、私はまだ彼らに9を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしCardcaptor Sakuraはその特別シリーズの一つです。 実際には、これはかなり標準的なCLAMPアニメーションですが、標準のCLAMPはまだ日の出の日のうちの何日も最高のものです。 この20歳のアニメがまだ視覚部門でどれくらいうまくいっているのか、私は信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がそれを特徴づけるために1つの単語を使用しなければならなかったら、それは騒々しいでしょう。 髪の魔法は、衣装のデザイン、アクション、そのすべての非常に愚かな風テーマです。 この時には、多くのアニメのように角張ったり、古いアニメのように特に丸いのではなく、たくさんのものを滑らかにすることで素晴らしい中間地を見つけたようです。 もちろん、これは誰もお尻を持っていないことを意味しますが、実際には機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その70エピソードのアニメ、彼らは常にショートカットを取るが、誰かが来るとき、アクションは常に流動的で美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私が小学校にいたときに私はCardcaptors、荒廃したアメリカのバージョンに入って、私が12歳の時にCardcaptor Sakuraの私の最初のDVDを買った。 私は、物語の中でどのようにファンタジーが動くかという考えを変えたと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年以上経ってから、アニメ、ストーリー、キャラクター、さらには音楽までが奇跡的にうまくいきます。 私はそれがそれほど良くないことを恐れることをもう一度見てから、それを落とすことはできません。 それはまだ私を吸う力があります。そして私だけではなく、私がそれを見ている間に通り過ぎる人は、少なくとも5つのエピソードのためにソファに吸い込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを中学校の友人に見せて、すぐに中毒になった。 私たちは、コンピュータとの同期をとって電話で新しいエピソードを見ていきます。 私は一度好きな女の子にこのシリーズを言いました。彼女はすぐに私を腕でつかんで、目で私を見て、「あなたはサクラと彼女が好きな男が一緒に残りの人生を一緒に過ごし、幸せに生きていることを知っています 後、右？ 右？&amp;rsquo; そして、彼女は私に彼女に第二の映画を貸してくれるように頼んだ。 彼女はそれを見ていない、彼女は誰が一緒に終わるのか分からなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがかわいい男の子に嫌な女の子についての話を立てることができないなら、あなたは苦労するでしょう。 しかし、あなたはそれで涼しい場合は、ソファのバディに座って、しばらくそこにいる準備をしてください。 私は心からそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Muan142/reviews&#34;&gt;Muan142&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll go ahead and say this is my favorite series.     Overview/Opinion:  I should clarify that and say, if the Monogatari series were one series and not multiple series, they might beat out Cardcaptor Sakura, but as single series go, this one for me is the best.    Cardcaptor Sakura wins me over not because it has the highest quality story or characters, or sound or even animation. Haibane Renmei has it beat on all those counts. Except plot maybe, but stuff like Death Note has it bear there. It is the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xevar25&#34;&gt;xevar25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraはすばらしいショーですが、本当に古典的なことに気づくでしょう。 私は多くの魔法の女の子アニメを見ないので、Cardcaptor Sakuraが他の魔法少女アニメよりどのように優れているか悪いのかを本当に言うことはできません。 私がこのアニメで唯一期待しているのは、&amp;rdquo;ロマンス&amp;rdquo;の部分ですが、私はそれが私の期待を肯定的に超えていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしかったが、偉大でも傑出したものでもなかった。 アニメは私が思ったよりもエピソード的だった。 あなたは真剣にそのパターンを見ることができます：サクラは普通に生活し、カードに気付いたり、カードに出会ったり、それを捕まえようとすると、カードを獲得します（各エピソードで少なくとも1つ）。 サクラとは無関係に、いつもビデオカメラとサクラの戦闘衣装を作った智代が見えます。 奇妙な才能を持っている戸谷は、突然の悪いタイミングで突然現れ、SyaoranはSakuraに対する彼の愛をゆきとの愛のために競う。 それは反復することができますが、あなたはそれを楽しんでいる場合、私はあなたがその反復性を気にかけずに（メインのプロットのためにショーをドラッグしているフィラーでさえ）興奮していると思うし、本当にロマンス プロット、あなたも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つの季節は、「それをすべて捕まえて」（ポケットモンスターを思い出させる、笑）に多くの焦点を当てているようだ。 彼女はそれらをすべてキャプチャしますが、ショーには奇妙な点（またはヒント）がありました。 シーズン2の終わりに登場するショーの中に「誰か他人」がいることを暗示しながら、ケロは空を見上げている間に「ええ」と言い続けると思ってしまう。 夜のように）彼は悲しみのように、または「私はあなたなしで死ぬつもりだ」のように問題を起こしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第3シーズンでは、思ったよりも簡単にフィラーを作ることができます。 サクラのクローカードを更新させ、最終的には第1シーズンと第2シーズンにぶつかりません。 それはむしろうまく調和します。 基本的にはそれだけですが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近ロマンスの部分が私を悩ませている。 結局のところ、私はちょうど&amp;rdquo;それが起こった後に&amp;rdquo;さくらに起こったことを知りたかった。答えはすでに明らかかもしれませんが、私はちょうど&amp;rdquo;彼らは&amp;rdquo;お互いを再び会った後にどのように桜が言うかを見たいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;なぜ10？&amp;rdquo;私はあなたがこれが他のウェブサイトでそれを見上げることなく1998年のショーであることを知らなかったでしょうか？ まあ、そうです。 マドハウスはすばらしくやっている。 その時、それは傑出したアニメーションを持つそれらのショーの1つかもしれません。  2003年から2005年までのショーと比べて、（OPだけでは）細かいことに気付くことができます。 さらに、ショーの進行に伴い、技術は劣化しません。  （良いことMadhouseは心を尽くした作品を作っていません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのOPを大好きですが、私は残念なことにEDの方が好きです。  （私が使用した愛情と好きな関係を気づく）OPはキャッチーな気持ちを持ち、EDは「キャッチーな」感覚も持っているが、EDは私にとってはあまりにも愉快だった。 結局のところ、我々は異なる味を持っていますが、あなたのうちのほとんどはそれを愛するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、私がこのショーについて好きなのは、「深い」CLAMPが、小児好きのような関係、男の子の男の子の関係、いとこのいとこの関係など、さまざまな関係をどのように示しているかです。若い視聴者に話すことは本当に素晴らしいです あなたが本当に愛している人を愛することを恐れてはいけません」CLAMPは、たとえ一度でも、「珍しい」言葉を言及しなかったが、明らかに他の人の関係を疑う人もいた。 だからこそ、彼らのキャラクターはユニークです&amp;hellip;非常にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を最も興奮させるのはフィラーキャラクター、メイリンです。 確かに、Meilinはショーのプロットを「破壊」したり、紛争を起こしたりすることができましたが、幸いにも彼女はそうしませんでした。 代わりに、彼女はShaoran x Sakuraで本当に素晴らしい役を演じ、話を深く、より有望にしました。
私は他のキャラクターについて（1つ1つ、おそらく）話したいですが、このレビューをもっと長くするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショー（フィラーを含む）を見て楽しかったが、それをマンガと比較すると、マンガがこのシリーズよりも多くのケースがあったと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには「大きな」ものはなかった（少なくとも第3シーズン）。 シーズン2のエンディングは、シーズン3のエンディングよりも良い方法だったので、それはほぼ反時計派のようなものだっただろう。 シーズン3のエンディングはやや劇的だったが、シーズン2は本当に「明らかにする」ものだったが、Cardcaptor Sakuraには多種多様なものがあるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xevar25/reviews&#34;&gt;xevar25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a great show, though you’ll notice that it’s really classic. I don’t watch many magical girl anime so I can’t really say for sure how Cardcaptor Sakura is better or worse than other magical girl anime. The only thing I’m looking forward in this anime is the “romance” part but I guess it exceeded my expectations positively.      Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story was good but neither great nor outstanding. The anime w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarijake&#34;&gt;HikariJake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私はこのレビューを自分のCrunchyrollアカウントからMALにアップロードしています.MALのレビューガイドラインに合わせて若干の変更が加えられています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい魔法少女アニメで、私はいつでも幸せに感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり基本的なものですが、私はそれが（彼女の魔法の力を得て、かわいい動物のことが彼女の探求に伴っている）と思っていますが、このシリーズにはある程度の魅力があります。 各エピソードは見て喜びです。 かわいい面白いスライスのライフ・セグメント、それぞれのClow Cardをキャプチャするスリリングで楽しいミッション、素晴らしいロマンス、おもしろいエンターテインメント・コメディ、すべてのキャラクターはシリーズを通して、そして特に最後の &amp;lsquo;arc シリーズの中には、深刻に触れるドラマがあります。 それは間違いなくあなたが魔法少女アニメからおそらく期待する以上のものを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、キャラクターはシリーズの中で最も重要な部分であるため、いくつかの主なキャラクターについて簡単に説明する必要があるようです。
木本さくら：これまでで最も愛らしい人格を持つ「普通の」少女。 魔法少女シリーズであり、彼女は驚異的な量の魔法のエネルギーを持っています。 彼女はかなり人気があります（彼女はとても愛しがたいですから!!）。大地智代との親友です。 彼女はまた、彼女の兄弟の親友、幸人にも大きな怒りを抱いています。 彼女は運動能力があり、音楽を愛していますが、彼女は数学を嫌いです（彼女と私は共通点があります）。 彼女はやや不器用です。xD
大道智代：さくらの親友。 彼女はSakuraがClow Cardを撮るというエキサイティングな使命を果たしているのか、Sakuraが食べる昼食のような簡単なものであれ、Sakuraを記録するのが大好きです。 彼女はまた、衣装を着てサクラを着るのが好きです。 彼女は非常に好都合な性格です。 彼女はさくらと恋していることも示唆している（はい、このショーにはいくつかのおいしさがあります。
Syaoran / Xiaolang Li：このシリーズにいくつかのエピソードが出てくる若い男の子.Clowに関係しており、「真の」カードキャプターであると考えている。 このため、彼はさくらの最大のライバルであり、彼女はあまり好きではありません。 彼はシリーズ全体を通して巨大な発展を遂げ、さくら自身と同じくらい好きになる。
「ケロベロスのケロちゃん」：クローカードのガーディアンと「シールの獣」、彼はかわいい形が彼の「真の形」ではないと主張する。 この男はとても面白いですね！ 私はキャラクターについてこれを続けていますが、彼は信じられないほど好都合です：D真剣に、私はときどきケロが言ったりやっていることのいくつかから大声で笑います。 彼はまた、本当にかわいいシリーズの中でますますサクラのために深く心配しています。 彼はお菓子やビデオゲームに大きな関心を持っています。そして、彼は地獄のように怠け者です。xDだから、彼はかなり仲良くできます。
だから彼らは4人の主人公です。 次のいくつかはまた非常に重要な「支持」文字です。私は引用符で囲んでいます。なぜなら、それらは多大な驚きをもたらすからです。私はそれらを主人公とみなします：
Meiling：彼女はXiaolangのいとこで、本当に武道に恵まれていて、Xiaolangには大暴落しています。 彼女はさくらが大好きではありません。  Xiaolangのように、彼女は大きな発展を遂げ、非常に好都合になりました（私はあなたが好きな笑を言うたびに飲みゲームをすることを敢行します）。
忍者忍：サクラの「兄」。 彼は邪魔してサクラの皮肉な奴隷になってしまいますが、本当に彼女の世話をしてくれます。 シリーズを通してギャグを走らせているカップルは、いつものようにパートタイムの仕事をしていることと、彼はケロのことも非常に疑わしいと思われることです。
ゆきと（私は正直言って、彼の最後の名前は笑）：洞爺と桜の最大の暴力との親友は、彼はちょうどいい人です。 彼はたくさんの食べ物を食べていて、運動能力があり、サクラにはとても親切です。 彼は一種の神秘的なようだが&amp;hellip;
だから、それは主要なキャラクターのためです。 かなり多くのキャラクターがいますが、私はむしろスポイラーの領域に入ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代後半には生産が賢明で、70以上のエピソードでは、このアニメは優れています。 私が覚えていることから、アニメーションはうまくいきません。OSTは時々美しく、実際に各シーンの雰囲気を設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、それはこのアニメが完璧だと言っているわけではありません。 初めは、面白いですが、あまりにも長い間（私たちは真剣にエピソード30程度まで、良いプロットやキャラクターの開発を始めません）と、これは問題ではないが、それが下位を見ている間は引きずります。  ..ダブはかなりひどいです（はい、私はAnimaxのダブを参照しています。Cardcaptorsのダビングよりも優れていますが、Waaaayの方が良いですが、それでもまだ90のダブが悪いです）。 また、これは明らかで、もしあなたが「クートイー」、「ふわふわ」、または「愛らしい」アニメではないなら、おそらくこのアニメから離れていなければなりません。 誰もがこれを見て偉大になるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それであなたはそれを持っています。 カードキャプターさくらは見守る喜びです。 それは、楽しい、心温まる、文字の愛らしいキャストを持って、その時間の素晴らしいアニメーション、壮大なOST、およびアニメの最高のロマンスのいくつかを持っています。 間違いなく最高の魔法少女/魔法少女アニメのうちの1つ。 私はあなたが私のように見て楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HikariJake/reviews&#34;&gt;HikariJake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I am uploading this review onto MAL from my Crunchyroll account, with some slight changes to fit MAL&amp;rsquo;s review guidelines&lt;/em&gt;    This is a wonderful Mahou Shoujo anime that makes me feel happy whenever I watch it.    The plot does sound quite basic, which I suppose it kind of is (girl gets magical powers, cute little animal thing accompanies her on her quest), but this series has a certain charm to it. Each episode is a joy to watch. There are cute and entertaining slice of life segments, thrilling and fun missions to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメが好きではないか分かりません。 なぜなら、私は短い注意のスパンを持っているからです。アニメを見ていたら、それは絶えず変化するものでなければなりません。  Card Captor Sakuraの問題は、エピソードごとのプロットがあまり変わらないことです。 それはいつもサクラだし、会社は何か怪しげなことを理解してから、それがカードのためにあることを知り、その後サクラがカードを奪って、誰もが幸せになる。 それはエピソードごとにかなりそうですが、何らかの理由で私はそれが好きだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は途中でいくつか問題がありました。 私は眠っている美のエピソードまで退屈し始めました。 Shaoranは、Sakuraの存在下で彼を吹き飛ばしたときにはとても愛らしい.Sakuraは全く手がかりがない。 子供たち。 彼らはとても甘いです。 私はトヤとユキトの試合に問題がありました。 通常、私はアニメになると男の愛を男に気にしませんが、彼らは非常に扱いにくいと感じています。 何かが正しくないと思います。 それでも、トヤは良いアイキャンディです。 ゆきとについては、よく、私はYueがよかったと言わなければなりません。 彼は由紀夫がこれまで以上に冷静です。 それはかわいいものだった。 多分私はそんなに好きです - それはかわいいです。 さくらはかわいい。 智代がかわいい。  Shaoranのかわいい。 ケロちゃんはかわいいです。 全体がかわいいです。 私は本当に桜とShaoranの愛のマッチが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫だった。そのほとんどは、「フルーツキャンディ」や「キャッチ・ユー、キャッチ・ミー」のような、キュートなものだった。 彼らは誰かをバーフにするにはあまりにも巧みではなかった。 それは典型的なアニメ・クシュティでした。 私は、ほとんどの曲がかなり似ていることに気付きました。その曲を区別するのはほとんど不可能でした。 非常に素晴らしい挿入歌もありました。 智代の歌は愛らしいものでしたし、桜と暴力団がどこかに行ったときに演奏されたものがありました（桜が東京タワーを見たので、彼らは東京にいたと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれは良いコンセプトでした。 私はそれがポケモンほど人気が​​あるはずだったはずだと思うが、良いマーケティングがあったならばそれらの葦の葦/さくらカードはたくさんのお金を稼ぐだろう（私は鏡のカードが一番大好きです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not sure why I like this anime. The reason is that I have a short attention span - so if I were to watch an anime it should be one that constantly changes. The problem with Card Captor Sakura i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;riina&#34;&gt;Riina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、変化する愛の三角形があり、それが本当に私の心をつかまえ、私に見せたいと思っている非常に少数のアニメの1つです。 それはサクラシャラランゆきとからスカウラシャオランメイリンに変わり、そこからは進まない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：私が言ったように、常に変化するメインストーリーの後ろに愛の三角形をねじれ。 メインストーリーは素晴らしいです。 普通のカードに変わる前に、砂利カードを取り込んで桜のカードに変えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：これは最高に描かれたアニメの1つであると言わなければならない。 それはすべての血がこの頭部から飛び出すわけではありません。 そして、カードを描くことは（カードの形ではなく）美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽はアニメに非常に適しています。 一度だけ私は音を嫌いでしたが、それはメイリンの迷惑な声でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：彼らは非常によくこのアニメで開発されています。 彼らはすべて、彼らに合った偉大な人格とねじれた物語での彼らの場所を非常によく持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Riina/reviews&#34;&gt;Riina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the very few animes I have seen that have a changing love triangle and that is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelover820&#34;&gt;Animelover820&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がCardcaptor Sakuraを初めて見たとき、私は考えていました：「別の魔法少女シリーズ。 今度は彼女と一緒にぬいぐるみを持っています。 私がアニメを終えるたびに、Cardcaptor Sakuraがそこにいたたびに、お勧めを探していました！ 今私はそれを以前見ていないのは本当に残念です。  3つの季節を合わせた7つのエピソードがあったにもかかわらず、それはとても素晴らしいことでした。 第1シーズンと第2シーズンは、主人公の「さくら」を中心に、偶然に世界中に広がった砂漠の紋章を集めたものです。 完璧に正直に言うと、それはそこで終わったかもしれないが、私はそれがしなかったことをうれしく思っている。 第3シーズンは私の絶対的なお気に入りだった。  3つの理由から：（1）それは多くのキャラクターの開発をしていた（2）ロマンスのヒント（キディの種類、それは働いた）と（3）  （私はそれを台無しにしたくないので、私はあなたに話しません。）
しかしいずれにせよ、Cardcaptor Sakuraは、年齢や性別にかかわらず誰もが楽しめるアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraに10を与えない方法はありません。
最初の数回のエピソードでは、ヒロインが彼女の偶然のリリースや何かをするまで、彼女の魔法の力を与え、彼女は間違いや助けを補うためにある種のことをしなければならない 世界。 それは間違いなく、このアニメのケースですが、それはいくつかの紆余曲折とそれを均等に中毒と楽しいものにしています。
主人公が魔法を使うために必要な変形がありますが、Cardcaptor Sakuraでは3分間の衣装の変形はほとんどありません（私は通常ANYシリーズでスキップします）。 彼女が変える必要があるのは、あなたの平均的な変容よりもずっと短いワンドにすることで、彼女の鍵です（あなたは、非常に迷惑なものです）。
シリーズ全体では、崖の上のホロンと完全に予測できない出来事があります。  Cardcaptor Sakuraは、それが友人か弟か、死者かどうかに関係なく、あらゆるキャラクターを作る能力を持っています。  （例えば、私が感じた2人の特定のキャラクターはシリーズで本質的な役割を持っていなかったので、Ididn&amp;rsquo;tは本当に注意を払う。BIG MISTAKE。彼らの役割はSOOO巨大だった。
ロマンスを楽しむあなたのために、あなたはこの1つを試してみるとよいでしょう。 はい、メインキャラクターは4番目の/ 5番目のグレーダーなので、むしろキディッシュな種類ですが、このアニメのディレクターはまだ何らかの形でそれを動作させることができます。  MAIN愛の三角形が一つあります。 それらの男の子のうちの1人は、アニメの中で年上の、素敵な、そして基本的に「完璧な」男です（まあ、3シーズンを見れば完全に正確ではありませんが、それは本当です）、そしてもう1つは同じです 外の「クールで意地の悪い」キャラクターであり、「非常に親切で秘密裏に、サクラと競争しているが、最終的には彼女を好きにして、彼女を愛する人」のサクラとしての年齢。 だから、ロマンスは、ほとんどの人が好むような強烈で成熟した劇的なタイプではありませんが、いずれにせよ、私はあなたがこのように楽しんでいると確信しています。
シリーズ全体を通して、サクラの主な目標は、枕のカードをすべて集め、最終的に公式の新しいマスターになることです。 彼女はエピソードごとに1枚のカードをキャッチ/変更し、シリーズはかなり速いペースで進む。 物語は約1〜3年間起こる。  （決して明確に述べることはない）。
何らかの理由で私はエンディングに少し失望しましたが、それは私の個人的な意見です。 このアニメを終えた後のエンディングであっても、それは終わったので少し落ち込んでいた!!  ： &amp;lsquo;（
物語はちょっと混乱していたこともありましたが、私は本当に作品がどれほど鮮明できれいになったかが気に入っていました。
私は何かを台無しにしたくないので、物語の中ではむしろ漠然としていました（何が起こるのか分かりませんが、もっと楽しいことですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、芸術はむしろ古いスタイルですが、独自のフレアを持っているのでかなり良いです。 これは私がヒロインがかなり短い髪をしているのを見た唯一のシリーズの一つです。  （ほんの少しの意味は、裸の髪の毛を除いてほとんど耳を通りません。）しかし、私は芸術家がサクラを描いた方法が好きでした。 彼らは彼女の友人であるTomoyoによって提供された彼女のいくつかの衣装で見て非常に快適だった一定したかわいいとキディッシュのテーマを続けていた。
芸術家は背景、皺、髪の質感、木の樹皮、金属のくぼみなどにも詳しく描写されています（アニメはたくさんあると思いますが、Cardcaptor Sakuraはかなり良い仕事をしました。 長い時間前。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
私はこのアニメのすべてのシングルを愛していました。 すべての3つの季節。 サウンドエフェクトと劇的なフレアを加えたとき、彼らは本当に良かったです。 私はそれについて何の苦情もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、特に第2シーズンと第3シーズンに多くのキャラクターが登場しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さくら：主人公。 あなたの平均的なヒロインは人間的で親切で、皆を救わなければならない人とほとんど誰もが絶対に愛する人です。 彼らが最初に彼女を気に入らなければ、彼女は彼女を愛するように成長する！ サクラは、母親を失って、やや卑劣な兄と非常に親切な父親と一緒に住んでいる4年生です。 彼女は、物語が周りを回って必要とする人です。 彼女は、誰かがいつも彼女を遠くから見ていることを知らずに、彼が告白することができることを願って、ゆきとを圧倒している。 私が気に入らなかったのは彼女が幽霊を絶対に恐れていたからです。 しばらくするとITはやや迷惑になりました&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターも同様に役割を果たしています（私は以前に言ったように）、彼らは必要なストーリーに何らかの重要な部分を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shaoran / Syaoran / XiaoLang（異なる言い方/スペル）：秘密にSakuraを圧倒する平均的なキャラクター。  （第3シーズン）また、彼の共通の血であるClow Reed（カードの作成者）のために魔法の力を持っています。 私は彼がかなり奇妙であると感じましたが、それはなぜ彼がそうであるのかを後で明らかにしています&amp;hellip;.感情のない/平均的/奇妙なこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆきと：サクラが学校の女の子を怒らせる愛三角のもう半分。  （彼は高校時代の兄と同じ年齢です）。 今すぐ警告：ゆきとは無視される文字ではありません!!!!!
とにかく、彼は非常に親切な性格を持ち、象のように大きな象を持っています。 奇妙なことに、彼はトーンを食べるという事実にもかかわらず、太ったことはありません。そして、決して終わりのない飢えを満たすための食糧がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;智代：イベントや時間にかかわらず、いつもサクラをビデオ録画している、ややストーキーな親友。 彼女は桜の服を着て服を着るので、桜は戦うときほとんどいつも彼女の衣装を着ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;洞爺：大兄は、さくらのモンスターをたくさん呼び、いくつかの能力も持っています.2〜3人以外は知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keroberos（Kero-chan）：ヒロインの仲間とシールの獣は、豪華なおもちゃの形で閉じ込められています。 ストーリー全体を通してサクラを助け、重要な役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、まあ、他にもたくさんのキャラクターがありますが、私は上記のものがおそらく最も注目すべきものだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのすべてのエピソードを楽しんだ。  （まあ、2番目の後。）
誰もが本当にユニークなアニメを楽しむことができることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraはあなたが楽しむことができる本当に素晴らしい作品です。 私のレビューはかなり曖昧でしたが、少なくとも少し役に立ったと思います。 読んでいただきありがとうございます！  （注：私の3回目のレビューではありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animelover820/reviews&#34;&gt;Animelover820&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw Cardcaptor Sakura, I was thinking : &amp;lsquo;another magic girl series. and this time she has a stuffed animal with her.&amp;rsquo; Every time I finished an anime, I would look for recommendations and almost every time Cardcaptor Sakura was there! Now I really regret not watching it earlier. It was just so amazing, despite the fact that it was SEVENTY episodes with three seasons together. The first and second seasons were mainly about Sakura, the main character, collecting the clow cardst that she had spread throughout the world by accident. To be perfectly honest, it could have ended there, but I am SOOOO glad that it didn&amp;rsquo;t. The third season was my absolute favorite. For three reasons: (1) it had A LOT of character development (2) a hint of romance (the kiddy k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayaai&#34;&gt;Ayaai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、私が見た中で最も優れたアニメの1つですが、他の人のように、このアニメは他のすべての魔法少女アニメと同じだと思っていました。私は年を取って仕上げると思っていました。 私は本当に間違っていた。 私はCardcaptor Sakuraを主に見ました。なぜなら、このアニメがどこにでも出てきたからです。私はそれを見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならない最初のエピソードは私の注意を惹きつけなかったが、それから私は2番目のエピソードを見て、それが私に夢中になった。 エピソードの後のエピソード私はそれが物語を続けるアニメの端にあり、それは真剣に驚くべきことでした、それは挑戦的に見て価値があるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きですが、プロットは素晴らしいですが、私はそれが再び魔法少女の真似だと思っていましたが、Cardcaptor Sakuraはショックを与えました。私の好きなジャンルはロマンスでなければなりません。Cardcaptor Sakura doesn それに集中するのではなく、それを含めて、私をとても幸せにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは私が今まで見たファンタジー/マジックアニメシリーズとは違って、ファンタジージャンルについては別の見方をしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだので、70のエピソードがあったにもかかわらず、2番目のシーズンはなかったと気になっていました。通常、私は50回目のエピソードになると飽きてしまいました。  60回目のエピソードでは、ビデオが読み込まれるのをいつも待っていました。 また、ほとんどの時間、特に終わり近くに大声で笑っていましたが、私はそれが欲しかった方法が違っていたと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにしたくないから終わったとは言いませんが、Cardcaptor Sakuraの他のスペシャルや映画を探していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術が大好きなあなたの一人なら、私はその人の一人ですが、これはちょっと嫌なことですが、芸術は素晴らしいですが、私が見つめたアニメには時々ありました 画面では建物/人物が何であるかを確認しましたが、全体的にアニメは素晴らしかったです。 時にはアニメの芸術が私にそれを見られなくなることもありますが、結局私はとにかく、Cardcaptor Sakuraはアニメを見る必要があります。それは正直に驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛している、私はそれを数回言及したと確信しているが、すべての正直でより多くのエピソードや別の季節が欲しかった、私はそれを大いに愛した。
70歳であっても、私がもっと幸せになろうとしていたエピソードがもっと欲しいと願っています。&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;私はファンタジー/魔法とロマンスが大好きな人にこのアニメを本当にオススメしました。それは正直なところ最高です。私のような時間がなければ見ていて、数日かかるかもしれませんが 私はあなたを保証することを見て価値がある！&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;p&gt;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayaai/reviews&#34;&gt;Ayaai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is one of the best animes I&amp;rsquo;ve seen, but like some others I had once thought this anime would be like all the other magic girl animes and I had also thought it would take me ages to finish and it would make me loose interest but I was really wrong. I watched Card &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor SakuraはClampの最もよく知られた作品であり、そこに最も影響力のある魔法少女アニメの一つとしてSailor Moonと並んでいるかもしれません。 漫画は4年間走り、2本の映画、ドラマCD、10本のビデオゲーム、70話のエピソードアニメを含むいくつかのスピンオフを鼓舞しました。これは私が今日話していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターの素敵な多様性があり、それらはすべてお互いに、そしてサクラとの両方でよく交流します。 ストーリーは若者向けですが、主要キャラクターはすばらしい発展を遂げています。 特にサクラ、トモヨ、トヤ。 文字の唯一の本当の問題は、多くの二次文字がかなり二次元であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 カードは本当に素敵なデザインで、たくさんの作品がはっきりサクラの衣装に入った。 他の多くの魔法少女アニメとは違って、彼女はいつも身に着けている衣装を持っているのではなく、異なる衣装を戦闘に着けています。 文字はすべて薄く見えますが、xxxHolicを見た後、この外観の比率は正常にかなり近くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作業はかなりうまくいっています。 声優のどれも目立たないが、彼らはすべて自分の仕事を可能にする。 音楽は非常に高エネルギーでダイナミックです。 それは非常によくシリーズに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は5/10です。  Sakuraand Tomoyoは信じられないほど同情的な瞬間を共有しています。そして、TomoyoがSakuraを友人以上に見ていることは非常に明白です。 彼らの母親のフラッシュバックは、彼らから同じ種類の力学を明らかにする。 残念なことに、彼らはいとこですので、それはかなり台無しです。 さくらは、女性教師にも明らかな圧倒を展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraの最終評価は7/10です。 魔法の女の子アニメが好きで、あまり書かれていないロマンスサブプロットを言い訳することができれば、それは良いシリーズであり、見る価値がある。 魔法少女アニメが好きではない場合は、それをスキップする必要があります。 それは確かに彼らについてあなたの心を変えるつもりはありません。 魔法少女アニメが好きだが、ロマンスのサブプロットが本当に気になるなら、おそらくセーラームーン、東京ミューミュウ、魔法少女リリカルなのはハトを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura may be Clamp&amp;rsquo;s best known work and stand alongside Sailor Moon as one of the most influential magical girl anime out there. The manga ran for four years and inspired several spin offs including two movies, some drama CDs, ten video games and a seventy episode anime which is what I&amp;rsquo;ll be talking about today.     Cardcaptor Sakura is a highly episodic anime. The framing devic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatul&#34;&gt;Hatul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのように誰かがこのキュートなショーを憎むことができますか？ 私は確かにできません。 私はまだ誰かを聞いたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、基本的に、暇な時間にかわいい衣装で魔法のカードを捉える小学生の日常生活に関するものです。 他の魔法少女アニメからのペースの素敵な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変更のために、それはエピソードベースでいたずらを引き起こすために彼らの手先を送る悪人を持たず、代わりにカードを収集し、エピソードベースで彼らの魔法の力を得る女の子についてのものです。 悪役は必要ないし、エピソードの構造がより理にかなっているので、すべてのカードを一度に見つけることは事実上不可能なので、良いことだ。 周囲の悪役と、エピソード構造の背後には内部的な論理はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを爽快にしているもう一つのことは、変態シーケンスがないことと、魔法の女の子が毎回かわいい衣装を着る理由についての良い言い訳があるということです。それは、彼女が彼女に夢中になっていて、かわいい 彼女が作った衣装（気味の悪い！）。 これは大変な言い訳でもあり、魔法の力がどれほど限られているかを示しています（これを行うカードがないので変換できないという意味です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法について言えば、カードはすべて異なるパワーを持っているので、キャプチャしようとしているカードと比べて、カードに基づいた戦闘戦略がいくつかあります。 あまり洗練されたものではなく、いくつかのカードは互いに少し似ていますが、他のカードは戦闘で役に立たないものです。 しかし、それはまだ素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的な側面では、構造の主な問題は、それが非常にゆっくり進行し、他のマホウソウホウのように新鮮なままにするための様々なアークがないことです（大丈夫、2つのアークがありますが、ほとんど違いはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、物語は、実際の検索をする代わりに、カードで旅行するのを待って、日々の生活の中で生きるキャラクターについてだけです。 だから緊急感はなく、彼らはこのコンセプトを十分に活用しておらず、いくつかのカードが彼らに遭遇した人々にどのような影響を与えたのかも知れません。 それらのほとんどがランダムに表示されるので、ただそれらを捕まえるだけです。 そして、便利なことに、ほとんどの場合、誰もこれらのカードに傷ついたり、つまずくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはクリエイターが、魔法少女の側面に重点を置くのではなく、むしろその部分の生活の一部に重点を置くことを望んでいないことを証明していると思います。 特にシリーズ全体を通して一貫して進展している唯一の事柄は関係です。 ストーリーの魔法少女の一部はほとんどの場合、ほとんどどこにも行きませんし、時折デッドタイムの​​ように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の全体的な印象です。 私と一緒にいれば、このかわいいショーについてこれを言ったのが悪いと感じるので、正直な話をしましょう。 それは単純で、ほとんど予測可能であり、ゆっくり進行し、ごくわずかです。 プラス面では、アイデアのいくつかは創造的であり、それはかなり満足のいく結末を持っています（私は映画2について話していますが、シリーズフィナーレは多少開いていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;文字&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、運動能力と陽気な態度を持つかわいい小学生サクラです。 彼女はまた、兄、父親、親友、年長の暴力、そしてもちろんかわいい動物のサイドキックのマスコットを持っています。 私たちは後で彼女のライバルの愛に加えて、カードのキャプチャで彼女のライバルに紹介されますか？ 来るべきことがもう少しあります（しかし、多くはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには、シンプルではあるが単調な性格があるように見える。 しかしそれに加えて、彼らは非常にきれいに洗練されており、彼らのバックストーリーは、物語の中で呼び出されたときに提示され、ほとんどの時間フラッシュバックの形でさえありません。 だからそれはむしろ雄弁に扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのもう一つの素晴らしい点は、強制ドラマや過度に劇的な瞬間がないように見え、シリーズ全体での人物の感想は決して誇張されていないことです。 多くの少女アニメや、一般の人生のスライスには欠けているものがあります。それはあなたの喉の下で強制的にドラマを強制するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター同士のケミストリーもかなり良いですし、彼らの人格の衝突を見るのは楽しいです。 彼らが紹介するキャラクターが多いほど、より良いものになります。 キャラクターの中には、相手とのやりとりに応じて、若干異なる方法で行動するものもあります。 彼らは本当にあなたの一人ひとりに気を配りながら素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、キャラクターはシリーズ全体にわたって（もちろん、いずれにしても）発展します。 はい、開発は非常に単純化され、遅く、いくつかの文字はその点で無視されます。 しかし、それはまだよく、そして最も重要なことに、信じられないほどです。 さらに、ロマンスが発達し、それは非常に自然な感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのキャラクターがすべて小学生のために成熟しすぎているので現実的だと言ったら、私は嘘をついてしまいます。 しかし、私はそれの背後にある考えは、その年齢で現実的に行動する子供たちは誰もが（子供のために）あまりにも長い間寛容に耐えるのはあまりにも嫌なことだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、このショーに含まれている奇妙な関係である、学生や近親相姦の先生のように、部屋の象を簡単に説明します。 私は少し騒がしいと思ったが、さらに奇妙なのはキャラクターがそれを普通のように扱うということだ。 それは私がそれについて言わなければならないすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのすべての文字は、ちょうど非常に活気と思い出に残る感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アートとサウンド&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はClampの作品のファンではなく、より深刻なショーに出演していますが、それはいつもとは少し違っていて、この特定の色調とテーマを明るい色で見せてくれます 、かわいい男の子、かわいい人、そしてすべてが極端にかわいいです。 アニメーションもかなり良いですし、時にはほとんど流動的に見えます。これは、この長さの魔法少女とそれが作られた時のために非常に印象的です。 それはストック映像のビットを持っていますが、それはこのジャンルのほとんどに比べてほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（日本語の）声優は素晴らしいですが、私にはあまりにも女性的すぎるいくつかの男性の声があります。 サウンドトラックはちょっと奇妙に聞こえるが、シリーズと完全にぴったりだからいい。 オープニングとエンディングの曲はまともなポップソングですが、傑作はありませんが、彼らはすべてショーのトーンに合っており、とてもかわいいです。 効果音は優れており、決して音が出ません。 彼らは非常に魔法のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しみ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の誰かのために話すことができないが、私にとっては間違いなく楽しい時計だった。 それに、これは楽しいアニメとしてよく知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;全体的な&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;創造的な魔法少女のコンセプトを持ち、良い生産価値を持ち、スライスオブライフで非常によく、嫌いな人にとってはあまりにもかわいいです。 私はそれをすばらしいとは言わず、そのような長い期間を正当化するストーリーはそれほどありませんが、間違いなく古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatul/reviews&#34;&gt;Hatul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can anyone possibly hate a show this cute? I certainly can&amp;rsquo;t. And I&amp;rsquo;ve yet to hear of somebody who does.    This is a spoiler free review.    &lt;em&gt;Story&lt;/em&gt;    The story is basically about the daily life of an elementary schoolgirl who also captures magic cards in cute outfits in her spare time. It&amp;rsquo;s a nice change of pace from other mahou shoujo anime.    For a change, it&amp;rsquo;s nice that it doesn&amp;rsquo;t have any villains that send their minions to cause mischief on an episodic basis and instead it&amp;rsquo;s about a girl collecting cards and gaining their magical powers on an episodic basis. It&amp;rsquo;s good because there&amp;rsquo;s no need for villains and the episodic structure makes more sense since it&amp;rsquo;s practically impossi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;komuyi&#34;&gt;Komuyi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の子供時代、テレビでほとんどのアニメを見た経験は一度もありませんでしたが、時にはハムタロ、DBZ、ポケモンなどのすばらしい一見を見ることができましたが、このような魔法少女の魔法のような感覚を経験することは決してできませんでした 1。 カードキャプターさくらは、私が日本のアニメの世界に紹介された11歳の時から、これまで見たことがないうちに私の好きなアニメになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはカリスマ性があり、忍耐強く無慈悲な女の子で、学校で優秀ではなく、甘い大同智代のような数多くの友人がいます。 ある日、彼女は清掃して家を掃除しながら、屋根裏部屋から来る奇妙な騒音を聞きます。 これは彼女の人生が完全に変わるところです。彼女はSakuraが本を見つけたときに眠りから目を覚ました保護者Keroberusによって封印され保護された神秘的なClow本を見つけて、これがすべてのカードを消滅させた 別の場所に分散する。 彼女の新しい友人の助けを借りて、彼女はカードカードキャプターになり、すべてのカードを見つける責任を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
かわいい、美しい芸術のスタイルは、このタイプのアニメを愛する人を引き付けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
私は最初と2番目のオープニングの曲が大好きです。 あなたが複数回聞くことができ、あなたの音楽嗜好に大きな影響を与える曲やバックグラウンドミュージックがありますが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
サクラはかわいい人格を持っているので、彼女は決して彼女がどのように行動するのに腹を立てたり疲れたりすることはありません。 あなたは彼女を愛し、彼女のような人が存在することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
このアニメはかなり長いです（70 ep。+ 2映画）ので、楽しむことがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私が以前に言ったように、私の好きなアニメは、すべての時間。 私は時間があれば、もう一度それを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Komuyi/reviews&#34;&gt;Komuyi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;During my childhood, I was never able to have the experience of watching most anime on TV, sometimes I would just see fast glimpses of Hamtaro, DBZ, Pokemon and such, but was never abl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaylel&#34;&gt;KayleL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が若いとき、私はCardcaptorsの英語ダブを見ました。 それは子供時代のお気に入りになった。 私はこのシリーズを元の声で無修正版に戻し、ClannadやCode Geassのような他の偉大なアニメを見せてくれるまで、一般的に（特に日本の声で）アニメを見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズが子供のように最後はとても退屈だったことを覚えています。 私は、第3シーズンが壊れてしまい、第3シーズンが主なものであったものを完全に取り除き、完全なエピソードを作るためにフラッシュバックで記入していることに気付かなかった。 英語のダブをまったく見ないでください。 あなたはそんなに欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常にかわいい、女の子ショーのように見えるだろう、それはポイントです。 しかし、このショーは、男性と女性、そしてすべての年齢層に適しています。 男性であるので、私はそれを気にしません。 みんな、あなたの男らしさを傷つけるだろうと思うから、ショーを避けてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の基準では、芸術は額を上回っていますが、これは1998年に作られたことを覚えておかなければなりません。それは11年前のことでしたが、それはまだ成立しています。 それは何かを言っている。  90年代後半と2000年代初めのほとんどのアニメと比較すると、それは素晴らしいショーです。 文字はクランプの芸術に基づいている、彼らはあまりにも多くのショートカットを取ることはありません、風の中で髪が吹く、人々は彼らがそれらを重量を持っているように見えます。 彼らは本当にいっぱいになった。 最初のローラーブレードのシーンを見るだけで、あなたは何を期待するか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なプロットはあまり興奮することではありません。 女の子は魔法のカードをリリースし、今度は再び奪還する必要があります。 しかし、本当の魔法はキャラクターの関係です。 これは第3シーズンで最も優勢です。 これは英語のダブには欠けているので、日本語版を見るまで3番目のシーズンは壊れていると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんで、アニメが好きな人にお勧めします。 私はあなたに警告しなければならない、あなたが他のトランスセクシュアルについて考えることができるあらゆる種類の愛関係がある。 しかし、これは成熟して扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KayleL/reviews&#34;&gt;KayleL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was young, I watched the English dub of Cardcaptors. It became a childhood favourite. I didn&amp;rsquo;t really watch anime in general(especially in the Japanese voices) till I rewatched this serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;techstepman&#34;&gt;techstepman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;cardcaptor sakura&amp;hellip; 98年に私が地元のテレビネットワークでこのアニメを見たときに私はまだ覚えています.iは本当にtvでアニメが本当に人気がないギリシャではとても驚いていました。 大声優（日本以外のほとんどのアニメは恐ろしい声優によって吹き替えられていますが、それは決して理解できませんでした）に吹き替えられたオフィシャル（おそらくプロダクション会社ではなく、ローカルネットワークではないと言われました）でした。 約15yo私はその幼稚なテーマ（少なくとも主な役割のために小学生とアニメを考えたもの）を気にせず、シリーズの真ん中までそれを見ました。残念なことに、それは私の国で多くのファンを持っていないように見えるでしょう 残りの部分を見て、ネットワークがシリーズの残りの部分を購入しなかった原因となった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオタクの友人と呼んでいました。彼は実際にDVDでシリーズ全体を持っていましたので、私はそれを見てそれを見て、私が覚えていたほど良いかどうかを見ました。  .now私はほとんど30yoと私は何百ものアニメを見ているので、私はそれが子供のための古いアニメを引き起こして退屈すると予想した。しかし、私はうれしく驚いた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番驚いたのはストーリーだった。私は子供たちと日常の戦いの単純なプロットと魔法少女アニメが覚えていた。しかし、私はシリーズ全体を見たときに、 物語の中には何が起こったのか、そこには日常的な陰謀が混在している人々もいますが、それはあまりにも多くの行為や叙事詩のようなものではありません。 カードキャプター以外にも）私の好きな妖精様の哲学的アプローチは、主流の西洋的な魔法のアイデアに触れたままでいました。実際、私はちょっと驚いたのですが、今日でも素人の子供たちは、  10代の若者や大人のようなストーリーを理解することができます。また、すべての年齢層のために喜劇とセンチメタルの瞬間があり、退屈なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを見て、その芸術をグレードアップしようとするときには、常にその放送日を覚えておく必要があります。このアニメは、expences.good fps、素晴らしい色と文字のデザイン、美しい背景 キャラクターは学校の制服（論理的ではない）を除いて同じ服装（+1点ボーナスグレード！）を着用しないことが最も重要です。そして、唯一の一対の儀式服を持っていたリーズ トモヨのアイデアは、ドレスフリークが、そのすべてのかわいいドレスのための言い訳として使用されているさくらが戦う！その10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドが素晴らしい！素晴らしい、キャッチーな、多くのオプスとクローズ！シンセキーボードの楽器だけでなく、画面上で起こっていたことと完璧にマッチしたバンドとオーケストラの音楽！ 音楽の中では、効果音はケロちゃんのようにちょっと幼稚な音になるかもしれませんが、私はそれがコメディ要素に追加されると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンサクラちゃんはいつもかわいい魔法少女です！彼女の個性は、多くのアニメファンのためにいつも好きです！私は彼女が小学生であること以外は何も言いませんので、  development.shes古典的なパラディンの弁護士の良い性格は、不器用さと感度のトンと適度な量の気が狂っています（この言葉は存在するのでしょうか？私はいつも愛の正義と最高の可能な結果のために戦うでしょう）。  shiaorunまたはsayorunまたは一方では、単純な男ですが、彼はツバサのクロニクルで持っていたよりもはるかに大きな影響を与えます。一般的に残りのキャストexeptさくらとケロちゃんは、セットを完了するためにそこにあります。 さくら（主人公）に焦点を当てていますが、あなたは他のキャラクターの過去について知りたいと思っています。自分の役割や性格をもっと強くし、より際立たせるのに役立つものです。 最終的に8つの原因は、私はサクラを崇拝し、彼女の不器用さと彼女の変わった顔を愛するようになった！プラス他のすべての文字がかなり良いので、場所の何もなかった..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;それはアクション、冒険、無邪気なロマンス、コメディ、スライス、そしてあらゆるエピソードで完璧に混ざり合っている他の多くのテーマを持っています！ それは不一致ですが、ちょっと、これは魔法少女アニメ大丈夫ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは、人々が覚えて、来るべき何十年にもわたって再ウォッチするそれらのアニメの一つです。それは、オールタイムの古典であるというタイトルに値します。また、多くの古い成功シリーズが持っている同じ感傷的価値を持っていると思います。 さくらカードキャプターのイメージを10年以上記憶していて、これらすべての年の後にもう一度それを見たいと思っていました.10 / 10/10！誰もが楽しめるたくさんのテーマを持つ、すべての年齢のための素晴らしいマスターピースです。 このアニメはオリジナルのキャストがついているので、魔術師のCLOWとCLOWの世界を考えてみてください。それはどんな鐘を鳴らすのですか？それで、trubasaのファンを見なければいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/techstepman/reviews&#34;&gt;techstepman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;cardcaptor sakura&amp;hellip;i still remember back in 98 when i saw this anime on my local tv network.i was so suprised to actually watch in tv(in greece where anime arent really popular especially back in the 90s) a brand new production that was OFFICIALY(probably dubbed by the production company and not the local network) dubbed with great voice actors(most anime outside japan are dubbed by horrible voice actors.never understood why).it had a catchy op and even though at the time i was around 15yo i didnt mind its childish theme(at least thats wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjakirby1322&#34;&gt;NinjaKirby1322&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューの前にいくつかのノートが始まります。 これは長いレビューですので、非常に便利な時間にお読みください。 また、これは私のレビューで使用したすべての単一の文字を含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユーザーパネルに行って、アニメをどのように評価し、このレビューを読む前に私のレビューをどのように行うのかをお読みになることをお勧めします。 ありがとうございました。 今、私たちの長編映画に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：彼は一ヶ月分のアニメを見ているようです。
オフ：あなたは深刻な？
T：そうです。
Ak：彼は何回シリーズを完成させましたか？
T：25、さらに14の映画とOVA。 しかし、彼はそれらのいくつかを再ウォッチしています。
Ak：何のように？
T：あずまんが大王、涼宮ハルヒの憂鬱、ネギま！
Av：そしてそれらはすべて評価されました&amp;hellip;？
T：9.彼はここで11の異なるものを持っています。
Ak：何十が何ですか？
T：ひとつ。
Av：1つだけ！ どれ？ デスノート？ ラッキースター？
T：カードキャプターさくら。
投稿者：WHAT？！
とき：どのように来ますか？
T：わからない。 私は桜がそれと関係があると思うだろう。 結局彼の好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NK：サクラちゃんの話を聞いてます。
投稿者：さくら&amp;hellip; &amp;lsquo;ちゃん&amp;rsquo;？
NK：はい。 さくらちゃん。 私は吃音しましたか？
T：すみません。 私たちはあなたのアニメリストを見て、何かに気づいていました。
Ak：Cardcaptor Sakuraはなぜお気に入りですか？
NK：それは非常に長い答えです。
T：あなたは9の格付けを持っていますが、これは10の格付けしかありません。
NK; うん KanonとAzumanga Daiohはかなり近くに来ましたが、9.5の評価がないので、私はそれらに9を与えなければなりませんでした。
Av：待って待ってください。  Cardcaptor Sakuraが最高のアニメだと正直に信じていますか？
NK：私が見たことは、はい。
Av：これはあまりにも多いです。 私は去るべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：これを壊してみましょう。 まずは簡単なもの。 アート、音楽、声優。
NK：私たちは今のところ演技している声を抑える必要があります。 後でそれを持ち出すように私に告げる。
T：そうです。  Cardcaptor Sakuraの芸術はどうですか？
NK：その時代、CCSは非常に活気があると思います。  10年以上前に日本で放映された最後のエピソード。 カードにはすべてフィッティングアートがあり、アクションシーンは多くの楽しみを見ることができます。 顔の表情も良いです。
Ak：衣装を忘れないでください！
NK：ああ、そうです。 さくらちゃんの衣装。 もし私が少し気味悪く聞こえたら、私を許してください。
T：問題ありません。 私はあなたがこのアニメとの最高の意思を持っていることを知っています。
NK：彼女の衣装の中にはちょっとしたものがあります。 彼らのことをどう思うか分かりません。 それらの多くはうまく設計されており、好きなものはいくつかあります。
Ak：あなたのお気に入りはどれですか？
NK：彼女が博物館に忍び込まれているのは良い衣装だったし、学校演劇の衣装も本当に良かった。 私のお気に入りは、東京タワーショーダウンで着ているものです。東京タワーショーダウンは、常に彼女の夢の中に現れるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：そうですね。 音楽はどうですか？
NK：ほとんどの場合、私は音楽の平均と呼んでいます。 確かに、いくつかのアクションシーンには素晴らしい音楽があり、最初のオープニングは本当に良い曲ですが、それ以外のものは少し平均的なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：その話はどうですか？
NK：ああ&amp;hellip;ねえ。 どこから始めますか？
Ak：好きなエピソード - 行く！
NK：見てみましょう。シオランが最初に学校に着いたエピソードはいいものですし、演劇のエピソードも良いです。 私はまた、さくらちゃんが病気で、まだカードを取りに行くエピソードが好きだった。 しかし、最善のものは終わりに近づいています。 あまりにも多くをあきらめたくありません！
T：そこにはあなたが教えることができるはずです。
NK：ああ！ バルーンカードが関係します。 バルーンカードはそのエピソードで非常に重要だと言えば十分です。
T：一般的に物語はどうですか？ それは長すぎますか？
NK：まったくありません。 エピソードは本当に無意味だと感じませんが、カップルに近づくように見えるかもしれません。 私の意見では、エンディングは素晴らしいです。 それはちょうど正しい点で終わり、正確にどのように持つべきか。
Ak：なぜ無意味な感じがしませんか？ それは長いですか？
NK：すべてのエピソードは、少なくとも、桜ちゃんと他の人たちのために成し遂げられています。通常、各エピソードは、キャラクターについて何か新しいことを示しています。 それはまだ見たことのないものでも、キャラクターの発展の一部でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：あなたの好きな話題、キャラクターにつながります。
NK：シリーズを見る主な理由。
T：どうして？
NK：私はここで正直に言うつもりです。 物語は、非常によく書かれていますが、いくつかに少し反復して感じることができ、標準の魔法の女の子の話のように見えるかもしれません。 すべての聴衆を捉えることはできません。  Cardcaptor Sakuraの本当の魅力は文字デザインです。 シリーズの魔法にもかかわらず、キャラクターの行動は非常に自然な感じであり、シリーズ全体でのその展開は素晴らしいです。
T：あなたの好きなキャラクターは、明らかにさくらです。
NK：絶対に。 彼女は接続するのは非常に簡単な文字です、そして、私はちょうど彼女に瞬時に付きました。 彼女は最高のキャラクターではない。
とき：どのように来ますか？
T：もっと良い質問は誰だと思いますか？
NK：Tomoyo。 彼女はまだ非常に自然な感じが非常に急激な変化を行う。
T：その変化は？
NK：私の意見では、スポイラーのビット。 さくらちゃんは単なる友人以上のものだと思っていることは非常に明白です。 しかし、Syaoranが登場すると&amp;hellip;まあ、さくらちゃんに関しては、彼女の性格描写が本当にここで光を見せていると言うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：それは、
Ak：まだ。 声優！
T：ああ、そうです！ なぜあなたはそれを救ったのですか？
NK：日本語でシリーズを見ました。 私が最初にそれにさらされたとき、私はダブを見ました。
T：声を出して、演技が悪かった。
NK：それがそれだったら、私はそんなに動揺しないでしょう。 私はアニメになると、特に児童のために良い声優を見つけるのが難しいことを理解することができます。 私はまた、日本語と英語の大きな違いのためにいくつかのことを変更する必要があるかもしれないことを理解することができます。 名前は、しかし、それらの一つではありません。 それは一つの不満ですが、私の最大の問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：彼らは何か変わった、私はそれを取る？
NK：キャラクターの基本的な特性を変えるために行くとシリーズ全体が変わります。 しかしダビングはそこで止まらなかった。 彼らは、子供たちに見せかけるために「悪い」関係を考えていたと思われるものを含むすべての文脈を削除しました。 智代さんは、桜ちゃんに対する彼女の執着がただ友情に還元されるように、彼女の対話の多くを操作しました。 メイリンはまた、彼女の本当の意図ではなく、シオランの保護が懸念から外れているほど大きく変更されています。 これらは、これらのキャラクターが発展する方法にとって非常に重要ですが、不必要な検閲のために裂けてしまいます。
T：厳しい言葉。
NK：厳しい現実。  Cardcaptor Sakuraのダブは私の意見では最悪のダブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：だから要約時間。 キャラクター？
NK：素晴らしい。
T：ストーリー？
NK：素晴らしい。
T：アートとサウンド？
NK：偉大で素晴らしい。
T：誰がそれを見るべきですか？
NK：誰もが、起こることはありません。  CLAMPのもの、特にTsubasa Reservoir Chronicleが好きなら、Cardcaptor Sakuraを見てください。 あなたが少しでも興味があるなら、Cardcaptor Sakuraを見てください。 それは70エピソードで長く見えるかもしれませんが、それはそれの価値があります。 あなたのために、しかし、日本でそれを見てください。 私はダブがどれほど悪いかを強調することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ak：だから、これは今までの10年間しかないと思いますか？
NK：私は望んでいない。 私が言ったように、カノンとアズマンガ大王は近くにいた。 私から10の価値がある別のシリーズがあるはずですが、私はそれをまだ見つけていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NinjaKirby1322/reviews&#34;&gt;NinjaKirby1322&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A few notes before this review begins. This is a LONG review, so please read at a very convenient time. Also, this involves every single character I&amp;rsquo;ve used in my reviews.     I would suggest you go to my user panel and read about how I rate anime and how I do my reviews before reading this review. Thank you. Now, back to our feature film.    T: It looks like he&amp;rsquo;s watched almost a month&amp;rsquo;s worth of anime.  Av: You serious?  T: Yeah.  Ak: How many series has he completed?  T: 25, plus 14 movies and OVAs. He&amp;rsquo;s rewatched a few of them, though.  Ak: Like what?  T: Azumanga Daioh, Suzumiya Haruhi no Yuuutsu, Negima!&amp;hellip;  Av: And they were all rated&amp;hellip;?  T: 9. He has 11 different things here rated 9.  Ak: How  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mystic-dreamer&#34;&gt;Mystic_Dreamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは私の今までのお気に入りの番組の一つです。 私はそれを何度も見てきました。私はそれに疲れません。 年齢や性別にかかわらず心を捉えるショーのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のopnionでは、これはアニメとマンガの両方でCLAMPによって行われた最高の作品です。 ショーは笑い、涙、混乱、不思議などの品揃えです。 コメディーとロマンスがいっぱいです。 私が見つけたのは、CCSの魅力的な要素が世界中の視聴者、特に楽しく愛するファンギルを引き付けてくれることです。 ストーリーは、あなたが最後まで興味をそそるように発展し、性格の関係は非常に忘れがたいものです。 あなたはただそれを愛しています*！〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mystic_Dreamer/reviews&#34;&gt;Mystic_Dreamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is one of my all time favorite shows. I&amp;rsquo;ve seen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;john-parker&#34;&gt;John_Parker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高の魔法少女シリーズの一つ、クランプからの傑作。 各エピソードは優れたキャラクター開発で書かれています。 完全に若い視聴者に楽しんでも、古いものにも適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;90&amp;rsquo;sシリーズのようなかわいいアニメーション。 将来OVAのためにリメイクするかもしれない&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;キャラクター開発&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;よく書かれたプロット&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;短所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;伝統的な悪人の欠如&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/John_Parker/reviews&#34;&gt;John_Parker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best magical girl series, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiisaihimawari&#34;&gt;chiisaihimawari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;yaaaiii ~~！  CCSのレビューを書いたかったのは、これが私の最もお気に入りのアニメだからです！  lol.haha&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、クランプが突然魔法の女の子になったシンプルな女の子について素敵な話を作ったと言わなければならない。 独自のユニークさを持ち、子供や高齢者が楽しめる/楽しむことができます。  [私はまだ、ccs、特に私の好きなエピソードを見直している：D]。 その中心的なテーマは、人間と愛のさまざまな関係を示すことです。それは、真の友情、家族の世話、兄弟愛、押しつぶし、頼りない愛と真の愛を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語がどのように発達し、終わったかを好きでしたが、もっと欲しいと思っていました。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chiisaihimawari/reviews&#34;&gt;chiisaihimawari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;yaaaiii~~! I just wanted to write a review of CCS because it i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;restivesilence&#34;&gt;restivesilence&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は中学校にいた時にこれをテレビで見たことがありますが、それはダビングされました。 私はそれの恐ろしいダブネスによって非常に延期されました。  :)しかし、ちょうど最近私は別の機会を与えることにしました。 私はこのようなショーを見ている気がしたので、私はやってよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが泣いたり、本当に強い感情を抱かせるようなショーではありませんが、どの年齢層が意図されているかを覚えておく必要があります。 それを無視して、このショーは実際にはかなり発展したロマンスの盛り上がりをしています。 私は彼らが本当に成熟した方法でこれを扱っていると感じ、この物語のロマンスを子供のように扱わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この物語の私の主な問題の1つは、その反復性の一種です。 カードはあまりにも多くの試練のように見えることはありませんし、ほとんどすべてが扱われる各エピソードの終わりにはほとんどありません。 これはあなたがこのレベルのショーで見つけるものです。 また、誰かがそれを言うために行くたびに、彼らは中断されるので、言わなければならない多くのことは、年齢のために延期された。 これは短期間ユーモラスだったが、最終的には迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのショーを楽しんだ。 それは面白くてかわいいものだった。 他のショーと同じように、私が目に見えるものではありませんでしたが、私はそれを落としませんでした。 私は小さな女の子のために作られたアニメのように感じる、それは本当にうまくいった。  （ちょうどダビングバージョンを見ないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/restivesilence/reviews&#34;&gt;restivesilence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember seeing this on TV back when I was in middle school and it was dubbed. I was extremely put off by the horrible dubbness of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soundmatch&#34;&gt;SoundMatch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供の頃このアニメを見て、MCに怒りを覚えました。 誰もがかわいいと言った。 しかし、10年後、私はまだ怒りがあり、今私は突然、小児性愛者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべて、本当に面白いです。 アニメのメインテーマの文脈に潜んでいる成熟したサブテキストのこれらの小さなニュアンスはすべて、 これには、生徒のロマンス（主人公、他人に沿って）への教師が含まれます。 若い聴衆の一部には、束縛されているいくつかの同性愛の裏目にさえ影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほど子どもがいますが、実際は本当に楽しい、魔法の少女シリーズの形の成熟した物語です。 私は試験がありますので、私は本当にこれを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220544&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoundMatch/reviews&#34;&gt;SoundMatch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime when I was a child, and had a crush on the M &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imjusthungry&#34;&gt;imjusthungry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がCardcaptor Sakuraを最初の子どもとして見たのは2000年代初めのことでしたが、他のアニメはそのジャンルの最高のものとして捨て去っていません。 はい、私は出てきて、それを言います、私はそれが私が見た最高の少女と魔法の女の子のアニメとして（まだ愛されているが、無限に欠陥がある）セーラームーンを超えていると信じて、 魔法の女の子アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面的に、Cardcaptor Sakuraは、いくつかの点で、標準的な魔法の女の子ショーのように見えるかもしれません。 主人公がパワーを与え、動物の仲間と冒険をする魔法のアーティファクトを見つける前提は、画期的なものではありません。 エピソードの大部分は、SakuraがすべてのClow Cardをキャプチャしようとするような、よく知られた、ほとんど悪人のような形式です。 シリーズには、標準的なプール/ビーチ/クラス旅行のエピソードもあります。 このアニメをはっきりとはっきりさせるのは、すべてのことをうまくやってくれることで、キャッチカードの反復的なサイクルに陥るのではなく、道徳的な教訓を提示し、最後の「大きなバッド」が破られるまで繰り返します。 キャラクター、感情的なインパクト、ショーの物語を傷つけることなく、多様で充実したサブプロットを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターで始めるつもりです、なぜなら、彼らはこのショーの最強の側面だと思うからです。  Cardcaptor Sakuraはアニメで最も好きなキャラクターと豊かな関係を持っています。 ショーのすべての主要キャラクターは、プロットを揺るがすことなく、ある程度の開発を受け、さらに多くのバックグラウンド・キャラクターがスクリーン時間が少なくても洗練されます。 キャラクターは深みを持っています - アニメキャラクターのアーキタイプ後に明白にモデル化されたものでさえ、ある時点でモールドを破壊します。 ショーで極端に限られた役割を果たしているにもかかわらず、フラッシュバックと短期間で幽霊としてしか現れない、佐倉の母ナデシコは、決して一次元のキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの関係開発は例外的です。 その70のエピソードの間に、すべての関係が発展したり、自然に現れたりして、それらの中に欠陥を見つけることは困難です。 ショーの柱の一つとなるサクラとサイオランのロマンチックな関係は、右の「遅い燃焼」です。 紅潮や吃音が始まる頃には、私はそれに疑問を呈することは決してありません。 敵、友人、ライバルとの関係が変わり、お互いにロマンチックな感情を感じることは、経験する喜びです。 メイリンと誰との友情、ユキトとトヤの関係、智代の無私の桜の愛、そしてさくらの父とナデシコの家族との関係についても同じことが言えます。 ショーの後半の「悪い人」でさえもよく書かれており、一部のクローカードは自分自身のキャラクターになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のプロットやストーリーもとても良いです。 それは時間旅行と生まれ変わりなどで終わりに向かって少し複雑になるが、それは事があまりにも非論理的または愚かに従うのが難しい点に決して到達しない。 ショーはそれが意味をなさないならば、その「ギミック」に有利な物語構造を犠牲にしないので、驚くような瞬間が現れても、物語の全体的な楽しさに永続的な影響はない。  CLAMPがどのように奇妙なことができるかを見てきたので、Cardcaptor Sakuraは、その部門で非常にうまく処理されていたと思います。 提示されたアイデアは時には単純すぎることもありますが、ロマンスなどの重要性に焦点をあてすぎることもあります。それは説得力がなく、聴衆の頭の中で道徳的な教訓を打ち破ろうとはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、70エピソードの大多数を関連性があり、充満感を感じさせないという優れた仕事をしています。 ペースダウンを遅らせるエピソードや、プロットに応じた影響が少ないエピソードがいくつかありますが、これもまた、関連性の高いエピソードの残りの部分を真剣に掘り起こすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドの両方が優れています。 その時のショーのために、Cardcaptor Sakuraは美しく描かれ、アニメーション化されています。 サクラの魔法を使う場面のほぼすべてが、他のほとんどのショーのようなストックシークエンスを使用するのではなく、サクラの多くの衣装を収容するためにユニークであると考えるのは馬鹿げています。 芸術のスタイル自体も非常によく老化しています。 サウンドトラックはかわいいと思い出深いですが、90年代に聞こえるまれな瞬間であっても、バックグラウンドミュージックが不適切であるとは感じませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは本当に最高の存在です。 多くの魔法の少女シリーズがしばしばするように、それは陳腐な反復サイクルに簡単に落ちるかもしれませんが、代わりに素晴らしいユーモア、信じられないキャラクター、そしてこのショーを見ることを信じられないほど楽しい旅にする感動的なストーリーを提示します。 私はCardcaptor Sakuraが本当の古典であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217408&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imjusthungry/reviews&#34;&gt;imjusthungry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since I first saw Cardcaptor Sakura as a kid in the early 2000s, no other anime has come close to dethroning it as the best of its genre. Yes, I will come out and say it, I believe it surpasses (the still beloved, but infinitely more flawed) Sailor Moon as the best shoujo and magical girl anime that I&amp;rsquo;ve seen, and I&amp;rsquo;ve seen a LOT of shoujo and magical girl anime.    On the surface, Cardcaptor Sakura might seem like a standard magical girl show, because in some ways, it is. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aysel&#34;&gt;Aysel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくら（CCS）は実際に私が今までに入った最初のアニメでしたが、これまでに見たアニメでは初めてでした。  CLAMPはこのシリーズのキャラクター作成で素晴らしい仕事をしたし、アニメーションそのものは抜群だった。
私はいつも元の日本語のアニメーションをすべて英語の字幕で見てきましたが、日本の声優にとっての選択は素晴らしいものでした。 私の大好きなのは、大道智代と築城幸人の声を出した人たちでした。 しかし、英語の吹き替え版では、私は泣きたい。 さくらさんと智代ちゃんを演奏する声優たちは、同じ俳優でなければ気づかなかったので、似ていました。 ケロちゃんの声優も恐ろしいものでした。 しかし、私は逃げる。
カードキャプターさくらのストーリーラインには、さまざまな年齢の聴衆が関係することができるテーマがたくさんあります。特に、自分自身の学習、自分の体力、複数のレベルでのロマンスのカテゴリーでは、  CLAMPは、その後も出てきたアニメ/マンガのすべてで、常に同じテーマを演じていたようですが、私は常にカードキャプターさくらをこれらのテーマの傑作と考えています。
このシリーズでは、多くのかわいらしさ、ユーモア、無作為な雨滴と羽毛（CLAMPはよく知られている）がありますが、それについての最善のことは、若い世代のために作られたアニメのように見えます すべての年齢層のアニメ視聴者が実際に視聴、理解、愛することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aysel/reviews&#34;&gt;Aysel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Card Captor Sakura (CCS) was actually the first anime I ever really got into, though it was not the first anime I ever watched. CLAMP did a great job wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deedle&#34;&gt;Deedle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、Cardcaptor Sakura。 私の最初のアニメは、日本語で見ました。  CCSが私の最初のアニメであり、それが魔法の女の子であることを考えれば、それはすべてのアニメがこれと同じようにかわいい心温まると期待するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはしばらくしていますが、私は今、もっと様々なアニメを見てきましたので、私は適切なレビューを書くことができたと思います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は典型的な魔法の女の子の物語を持っていました、そして、私はそのパターンに気付きました。 問題は上がり、さくらはそれを扱い、それは別の勝利です。 キャラクターの間にはキュートな瞬間もたくさんありました。もちろん、それは初めてのことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しかった。 それを傷つける、それは美しいです。 おそらく、CLAMPの最高の作品の一つです。 私は本当にこれに追加することはできません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては&amp;hellip;まあ、当時私は日本のダブのことを初めて知りました。自然に私の声や言葉への反応は完全にショックと混乱でした。 しかし、私がそれを振り返ると、私は音を判断する権利がないと思う。 私は漫画を読んでいないので、私は声が合っていたと思うかどうかは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのキャラクターと恋に落ちた。 彼らがお互いに対処した方法、彼らがお互いに話した方法&amp;hellip;それは私をそんなに変えました。 しかし、アニメはそれを人々にしますか？ しかし、いくつかのキャラクターにはもう少し発展したかったと思います。 彼らの中には私をぶら下げているものがありました。 しかし、私はそれがちょうどアニメの一部だと思います。 あなたに不思議を保つために&amp;hellip;またはあなたが詳細を見つけるためにマンガを読むようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを本当に愛していました。 私はショーで感傷的な価値があり、私はまだ自分自身をハミングすることができます&amp;rdquo;私は夢想家です&amp;hellip;&amp;ldquo;それは顕著だった。 私はただの記憶からこのレビューを書いています。 私はこれを最後に見てから3年以上経っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deedle/reviews&#34;&gt;Deedle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Cardcaptor Sakura. My very first anime that I watched in Japanese and subs. For CCS to be my first anime, and given that it is a Magical Girl one, it led me to expect all anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wvdk&#34;&gt;Wvdk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、魔法の女の子/ライフスライスのアニメです。
 - ストーリー：物語は連続した物語です（ほとんどの場合）。
キャラクターの開発は意味をなさない。
コメディは本当にうまく配置されました。
私がこの話について好きでなかったのは、ロマンスでした。
私の意見ではあまりにも長い時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;文字：すべての文字が覚えていると文字
裏話を持っていたのはうまくいきました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音楽：これはあなたがこのショーから期待しているものです：覚えやすい、
かなり良いと明るい気分を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ：私は本当にこのショーを楽しんだが、ヨーロッパでそれを得ている
法的にはかなり高価です。私はそれをアメリカから輸入しなければなりません。
アメリカのブルーレイプレーヤー+ブルーレイボックスを340ドルで購入するか、DVDバージョンを手に入れるのに300ドルを費やして私を悩ます&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wvdk/reviews&#34;&gt;Wvdk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a magic girl/slice of life anime.  -Story: The story is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyapi&#34;&gt;Pyapi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約から、Cardcaptor Sakuraはちょうどあなたの典型的な魔法少女漫画のように思えるかもしれません。 プロットはあなたの「典型的な魔法の少女物語」のものですが、そのキャラクターはユニークでリアルなので、プロットに関係なくアニメを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（7）
私は絶対にこのアニメをADOREの間、私はプロットが魔法の女の子のアニメのために非常にステレオタイプであると言わなければならない。 基本的には、場所の通常の生活様式を妨害するものを収集するだけです。 物語の中では非常に興味深いものがたくさんありますが、それは複雑すぎるものではありません。 話はとてもシンプルなので、5歳の方でもそれを見て理解することができますが、帽子は幼稚でも退屈ではありません。 私は、Sakura Cardcaptorの最高の部分は誰もがそれを楽しむことができるという事実だけだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10）
アニメが90年代に作られたことを発見したとき、私は驚いた！ その時、アニメーションは非常にうまくいっています！ それだけでなく、すべてのキャラクターはユニークな外観を持ち、とても愛らしい服を着ていました！  （さくらはほとんどの場合、衣服の部分についています）キャプチャ時にカードが水に変わる方法は、どれほどうそつきかにかかわらず、非常にきれいなものでした。 このアニメと最近のアニメとを比較しても、アートとアニメーションは素晴らしい品質で非常に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（9）
キャラクターの声は、特にアニメが作られた時代に、本当にうまくいった！ その曲もキャッチーだったし、状況にうまく収まりました。 今でもシリーズを見てから10年近く経った今、私はその曲をかなり頻繁に聴いています。 私も私のポッドにかなりのカップルがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（10）
これはアニメが真の輝きを示す場所です！ キャラクターはすべてユニークな個性を持ち、とてもリアルでした！ 関係の変化の仕方は非常にスムーズかつ非常に現実的でした。 あなたは本当に、悲しい、怒っている、幸せ、またはあなたが各エピソードに沿って行くように文字が感じるほぼすべての感情を感じるでしょう。 彼らは本当にあなたを誘惑し、シリーズの終わりまでに親密感を作り出します。 私が4歳の時に大部分の人を愛し、まだ愛しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（10）
私はこのアニメをちょうど最近、そして複数回再ウォッチしました。 それは私の幼年時代の思い出をもたらし、私はその時代に見た他のアニメと比較して幼稚しているようではありませんでした。 それは私が何度も何度も何度も見ていたもので、飽きてはいません！ あなたが初めてそれを楽しんで、それを見直すつもりなら、そうすることをお勧めします！ あなたは失望することはありません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（9）
物語には独創性が少し欠けているかもしれませんが、 キャラクター、素敵な曲、それにすばらしい芸術のメイクアップが大好きなので、これはいつも私の好きなアニメのひとつです！ 年齢や性別を問わず誰でも楽しめる素晴らしいシリーズです。 個人的に、私はお母さんになると、これを私の子供たちに見せています！  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pyapi/reviews&#34;&gt;Pyapi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the summary, Cardcaptor Sakura may just seem like your typical magical girl manga and that&amp;rsquo;s true. While the plot is that of your &amp;lsquo;typical magical girl story&amp;rsquo;, the characters are so unique and realistic that you&amp;rsquo;ll find yourself enjoying the anime regardless of the plot.    Story: (7)   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furuba-fan&#34;&gt;Furuba_Fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは華麗です。 無数の良い要素を持つ古典的なアニメ。 あなたが会うキャラクターは、好きで楽しいものです。 主人公は特に興味をそそられており、シリーズを通してSakuraとSyaoranに見られるキャラクターの成長は信じられます。
これは、私が子供の頃からの私の過去のお気に入りのアニメの1つとしてまだ立つが、日本語版は英語の翻訳よりもはるかに優れている。
ストーリー自体はオリジナルであり、一部のアクションが不足している、またはカードを捕らえているシーンが繰り返されることがあるかもしれませんが、それでもコードを叩いてあなたの顔に笑顔を浮かべます。
私は本当にあなたがまだ持っていない場合はそれを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Furuba_Fan/reviews&#34;&gt;Furuba_Fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is brilliant. A classic animé with a myriad of goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixilate&#34;&gt;Pixilate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さんが知っているように、これは多くの人が見ているだけでなく、他のファンタジーや少女のパワーガールとまったく同じようなものでした。 物語は、彼女の力を与え、魔法のテーマになる神秘的なアイテムを見つける普通の女の子です。 コメントしたように、あなたが見ているものと比べてもそれほど変わったとは言えません。このウェブサイトや他のブログの誰かが、この種のアニメテーマを見ている人はいないと思っています。 しかし、あなたを保証するために、ほとんどのアニメは、この長い歴史ある/エピソードのアニメから始まりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに進むと、カードキャプターさくらは、そこにある魔法の本を見つけた女の子で、ケロベロスと呼ばれるプロテクターを守っていました。彼はすべて強力な魔術師によって封印されたカードを守っていたと主張しました。 カードはすべての種類の水、風、火、土、木、雨、暗闇、光などの魔法で満たされていて封印されていたはずだった。 すべてのカードが1つを除いて消えてしまったことを知らずに、彼は振りが起こる前に女の子「さくら」にすべてを戻すように割り当てました。 物語が進むにつれて、友人の智代と共に、彼はカードを収集する男の子と出会い、その後に彼の「婚約者」を追う。 ストーリーは、すべての「Clowカード」を集めた後、さらに終わりに向かいます。 別の戦いが起こった、魅惑的な少年から、彼を破る動機がなかったクロウの復活であると主張している人は、自分たちの強さをテストすることであった。そして、サクラは「クローカードをサクラカードに」変える。 彼は彼女がカードを世話することができることを知っている。  「敗北した」彼らはイギリスに退いて、最終的には、サクラは李さんに期待していなかった言葉で終わりました。彼は彼女と一緒にいると言って、それを切って終わらせ、日本を香港に戻しました。 映画「封印されたカード」は愛の物語を続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私のレビュー、短い話ではありませんでしたが、それは甘いです。 しかし、終わりは、カットされたが、それはあなたがもっと欲しかった。 第2シーズンにはSyaoranとSakuraの恋が明瞭になっていたので、もう一度「私はあなたを愛する」と言うだろうと期待していましたが、返事の待ち合わせが2枚目の映画にプッシュされたので、  。 友情がさらに成長し、信頼が高まり、選択肢を取らなければならないという話は、価値あるものでした。 チャーキャスターには、あなたの心が、愛や笑い声であなたの心が突然興奮して爆発するような良い部分があります。私が気にしているアートは、1996年に作られたもので、 当時はファイナルファンタジーVIIのようなものを期待していなかったので、基本的には、特に戦闘の時には、大きく描かれました。 アニメは、すべての古典的なお気に入りです、それはno.1ですが、もし我々が戻っていれば、それはチャートを上回ります。  97年生まれではなかったので、私は知りませんでしたが、楽しみはもっと長年続くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューを気に入ってくれることを願っています。 私のレビューで提案やコメントがあれば、私のプロフィールにコメントしてください。 読んでいただきありがとうございます~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pixilate/reviews&#34;&gt;Pixilate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, as you all know, this has to be one of the most &amp;lsquo;known&amp;rsquo; anime not just because it is watched by many, but the concept of it all were very simillar with other fantasy or shoujo powered girls. The story is a usual &amp;lsquo;girl finding some kind of mysterious &amp;lsquo;item&amp;rsquo; that gives her power and becomes magical&amp;rsquo; theme. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azaria86&#34;&gt;azaria86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは私が見た最初のアニメの1つであり、まだそれを楽しんでいます。 それだけでなく、男の子や女の子も好きです。
ストーリー：大丈夫なので、ストーリーはちょっと基本的です。 少女は探求の魔法の獣のゴスと会い、彼女の自己について学ぶ。 しかし、それは非常に面白いことができることは言うまでもなく、あなたを楽しませるためにいくつかの小さな紆余曲折があります。
芸術：芸術は完璧です。 それに直面することができますクランプは細部の美しさですべてを描きます。
サウンド：それは家に書くことが何もない場合でも、ショーに合っています。 私はそれが自分自身のメリットだと思います。 それはあなたが見るものを向上させるだけなので。
キャラクター：キャラクターが非常にリアルで欠陥があるショーの真の価値です。 サクラと彼女の兄弟がインタラクティブに会うのを本当に楽しむことができます。 それぞれが何かをもたらすので、たとえエピソードがアイドルの実際のキャプチャに関するものではないとしても、あなたはそれを見て楽しむことができます。 また、あなたがそれを行うための唯一の方法である下塗りを見るならば。 声は完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんで、私は少しピンクのほうを見ない人はそれを見るべきだと言うだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azaria86/reviews&#34;&gt;azaria86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show was one of the first animes I Ever saw and even older I still Enjoy it. Not only that but Guys a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patriotprideboy&#34;&gt;patriotprideboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは子供の頃から育ったショーの1つでしたが、私はこのシリーズを一見で見ることはできません。Cardcaptor Sakuraは古典的なものであり、それ以外の方法でもあります。 すべての魔法少女アニメの旗艦になるのに十分であるが、銃に固執するほど謙虚である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提は、子供が理解するのに十分なだけで簡単ですが、聴衆がその焦点を維持するのに十分なほど魅力的です。 物語は、木野さくらを中心にしています。トモエダの町にいた優しそうな、ちょっと素朴な少女です。いつかは、小さな翼のある生き物が街のいたるところに散らばっていた ケロベロスの名前。 彼女の親友、大道寺知子の助けを借りて、サクラが主人公とビデオゲーム家の朋友の役を演じるチームとして2組になりました。 途中、2人はSyaoran Liという男の子と出会い、彼はまたすべてのカードを奪取しようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターとしてのSakuraの能力がテストされるにつれ、LiはSakuraを敬遠することから時間の経過とともに敬意を表します。  2人のキャラクターの間のダイナミックさは、ストーリーにとって不可欠であり、エピソードの多くがチームワークと友情の拡大を中心に回っているので、時間をかけて見直す価値があります。 いい物。 しかし、アニメは主にキャラクター駆動であるため、ストーリーはしばしば忘れることができます。 それは本質的に悪いことではありませんが、ストーリーそのものは特別なものではありません。 評決：7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPはこのシリーズを描くのに素晴らしい仕事をしました。 キャラクターのビジュアルは見た目にも魅力的ですが、多くの桜のような背景の環境はすべて、リラックスしてショーの雰囲気を包み込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に智代は美しさです。 彼女のデザインをちょっと熟考してくれたことを許してください。でも、私は正直なところです。彼女はスタイルに関してCLAMPの最高の作品のひとつです。 迷子カードとの戦いで着るサクラのドレスは様々なものを保つので、彼らもすべて美しくデザインされており、あらゆる戦闘は本当に象徴的だと感じています。 評決：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CSの曲の多くは、単にリラックスして、一般的な雰囲気の中で自宅で聴くことができます。 サウンドトラック自体は、かわいい、ふわふわした、エネルギッシュな、そして最終的に不思議なものまであります。 夢がコンテンツの焦点であるエピソードでは、それはかわいいから神秘的にシフトします。 それに続いて、それはシームレスにふわふわした状態に戻ります。これは理想化された少女から期待されるものです。 評決：8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;キャラクター&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの少女シリーズはキャラクター化に重点を置いています.CSはこの部門の多くを圧倒しています。 主人公の成長を見るために徹底的に取り組んでいます.Saaoranの成長しているサクラへの愛情（冷たく、彼女の存在を侮辱することから始まる）から世界の解き放たれたサクラ自身の感情に至ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのバックグラウンドキャラクターは時には（サクラの兄弟のように）目に見えないように見えますが、サクラ、サイオラン、ケロ、そしてトモヨに焦点を当てることで十分です。 シリーズはまた、SyaoranとTomoyoの関係を過小評価し、Sakuraと近づくために重要な役割を果たします。 彼らの関係の性質は、コミックから深刻なものまでありますが、しばしばメモをとるのはかわいいです。 評決：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいいふわふわのファン、ロマンチックなファン、他人との友情を味わうことを楽しむなら、これはあなたにとって完璧なアニメです。 ストーリーにも注意を払う必要はありません。ストーリーの多くはスペースを使い、多くのエピソードで散りばめられた様々な毛羽立ちに驚くばかりです。 それは誰かを幸せにするのに十分であり、それは失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/patriotprideboy/reviews&#34;&gt;patriotprideboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though this was one of the shows I grew up with as a kid, I can&amp;rsquo;t help but look at this series from one view: Cardcaptor Sakura is a classic, and in more ways than one. It is good enough to be flagship of all magical girl anime, yet humble enough to stick to its guns.      &lt;em&gt;STORY&lt;/em&gt;    The premise is simple - enough for a child to understand - yet engaging enough for an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuyuyusuke&#34;&gt;YuYuYusuke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor SakuraはChobits、XXXHolic、Tsubasa Reservoir Chronicles、Tokyo Babylon、Xなどのマンガタイトルの多くを担当するマンガCLAMPの伝説的作家が出版したCardcaptor Sakuraの漫画を元にしたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPは、再びTomoeda Japanの若い少女、The Clowと呼ばれる不思議な本を見つけたSakura Knimotoという若い女の子に続いて、もう一度やり直す必要があるすべてのカードをリリースし、これをコントロールするストーリーに、多くの興奮を覚えています 信じられないほど困難な仕事をしている彼女は、彼女自身の苦労しているが、彼女のフレンドの優しさと彼女はほとんど何かを達成することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraのサウンドトラックは、私が今まで聞いたことのない最高のものの1つで、オリジナルのサウンドトラックを知ったことがなく、多様な楽曲をいくつか聴いています。 感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPのオリジナルアーティストたちは、アニメのために欠けていて、BeybladeやChobitsなどのアニメを担当するMadhouseでアニメーションを作ろうと決心しました。また、CLAMPの元のアーティストの一部が、チャーチャとその衣装を描きました。 よく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは魔法の女の子のアニメであり、おそらく私がこれを見ている最高のセーラームーンですので、私はこれを見て魔法の女の子のファンをrecommedn！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはとても素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuYuYusuke/reviews&#34;&gt;YuYuYusuke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is an anime based on the award winning Cardcaptor Sakura manga published by the legendary writers of manga CLAMP responsable  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smashking&#34;&gt;Smashking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時点までのカードキャプターさくらは、私が英語と日本語の両方で見た唯一のアニメです。 しかし、私は誰もが優れているバージョンを知っていると思うが、これはCardcaptor Sakuraと特に北米でも同様です。 だから私は明らかに日本語版をやっている。 だから始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これはカードキャプターさくらの弱点です。 物語は：さくらは偶然、町の向こう側に魔法のカードを散らし、戻すのは彼女の責任です。 私は学校生活に焦点を当てても、物語が遅いことにつながると思います。 彼らがそれらを使用することを選んだ場合、かなりいくつかあったかもしれませんが、大きな紆余曲折はありません。 あなたがテレビシリーズを見て、あなたはそれで真の終わりを持っている第二の映画を見ていない場合でも、結末はそれほど素晴らしいものではありません。 彼女は彼女の助言を提供する本のKeroberosの後見人に助けられました。 彼女は知らない大惨事が世界に起こるので、彼女はカードを集めなければならない。 言うまでもなく、カードは生きてくることができ、通常の方法では打ち負かすことはできません。 最初のシーズンは主にキャラクターとその相互作用に焦点を当てています。 第1シーズンの終わり近くに、そして第2シーズンに最終的に上昇する前に、第1シーズンの大部分にわたって物語は少しずつ増分される。 この時点以降はストーリーが改善され、第3シーズンと最終シーズンで大幅に改善されます。 また、第2シーズン後のプロットには大きな変化がありますが、これは私がスポイラーのために検討していないものです。 ストーリーはいいですが、ストーリーテリングの傑作ではありません。
ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメのアニメーションは90年代後半に作られたことを考えると素晴らしいです。 文字はすべて見栄えが良い。 正直言って、私はスタイルが好きです。 私はアニメの芸術のスタイルの非常に良い裁判官ではないが、私はCardcaptorさくらの外観が大好きです。 多分私が子供の頃に見たので、私は頭の中にこのイメージがあり、これはアニメのように見えます。
アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
全体的なサウンドは素晴らしいです。 声優はそのキャラクターと素晴らしい仕事をします。 サウンドトラックも言及し、それは非常に記憶に残る。 オープニングテーマからカードゲーム、クローズテーマまで、ほぼすべてのシングルサウンドトラックがその状況に適しています。 サクラが学校に通っているときに平和な音楽、カードが周りにいるときにはいつも演奏される強烈でサスペンスな音楽、カードをキャプチャするたびに演奏される壮大なトラックがあります。 私はサウンドトラックについては続けることができますが、私は私のポイントを作ったと思います。 彼らは異なるサウンドトラックでアニメを過負荷にしないように、最終的にあなたはそれが来るときにそれに沿ってハムするために十分に各サウンドトラックを知るようになる。
サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が実生活やインターネットで話したことのある人は、Cardcaptor Sakuraのキャラクターが憎むことはほとんど不可能だと考えていることは、今あることだと思います。 アニメの主題の1つが人間関係であることを考慮すると、それはテーマに沿って優れた仕事をしています。 キャラクターについては言い表せないことはほとんどありません。 それらのすべては、あなたが最後までお気に入りを持つことが保証されているアニメの過程でとてもよく開発されています。 ほとんどの文字の変更は、シリーズの最後に明白です。 キャラクターの最大の変化は、男性リード、Shaoranから来ています。 あなたは最後にShaoranからShaoranを最初に認識しません。 彼は私が秘密を保つ理由で完全に変わる。 サクラが使用するカードには、自分の性格を持っているものもあるので、あなたは成長しているかもしれません。 あなたには同じ性格の2人のキャラクターがいるわけではありません。
キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が楽しむことを評価する方法は、あなたが良い経験をしているかどうかです。 私はCardcaptor Sakuraを見たときに確かにしました。 あなたは物語のためにそれを見ないので、完全に物語を動かすものよりも多くのリプレイの価値があります。 あなたが本当に私のように文字に結びつくなら、あなたはこれを何度も再生するかもしれません。 すでに座ってリラックスして楽しんでるのに最適な「気分が良い」アニメだから、すでに数回それをもう一度見直してきました。 ほとんどすべてのエピソードでかなりの面白い瞬間が混在していますが、それでも楽しめる縫い目にあなたを残すことはありません。 これはアニメのターゲットとなる観客は女の子ですが、これが大部分の間は真実ですが、男が好きなほどのアクションがありますし、ユーモアも素晴らしいです。
楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
カードキャプターさくらは完璧ではありません。 私はここに9.5を与えるだろうが、ここの10は傑作と考えられているので、それは私がそれを評価しているものです。 キャラクターはすばらしかったし、全体的なサウンドはすばらしかったし、見るのも楽しいものだった。 あなたが物語を鑑賞するためにアニメを見るなら、Cardcaptor Sakuraはあなたのためのものではないかもしれません。物語のはずですが、あなたがアニメを見れば、確かにそれをチェックしてください。 決してあまりにも真剣にそれを取ることはありませんし、それはあまりにも混乱しません。 何年にもわたって賞賛されていることは間違いありませんので、見ておくことを強くお勧めします。
全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smashking/reviews&#34;&gt;Smashking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura up to this point the only anime I’ve watched in both English and Japanese. But I think everyone knows which version is superior and this is especially true for Cardcaptor Sakura and even MORE so in North America. So I’m obviously doing the Japanese version. So let’s get started:    Story:  This is Cardcaptor Sakura’s weakest point. The story is: Sakura accidentally scatters magical cards across town and it’s up to her to get them back. She’s aided by the guardian of the book Keroberos who off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greedy-monster&#34;&gt;Greedy_Monster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はBlurayのシリーズのリマスタリングされたバージョンを最近再消費したため、このレビューを書いています。したがって、すべての審美的な評価はオリジナルのリリースではなく、その特定のバージョンに基づいています。 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、より若い聴衆を対象とした少女です。 はい、それは痛いほど明白であることを意図していましたが、私はシリーズを評価する方法に影響を与えるので、それに重点を置いておきたいと思いました。 さあ始めましょう。 私は美学から始まり、構造をプロットするために移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
もう一度、Blurayのバージョンを評価しています。これは、元のリリースとは驚異的です。 さて、私は、CCSがDBZ：Kaiよりもはるかに簡単な改訂を行ったことを述べたいと思います。 彼らは主にラインと固定された品質と色分けを行った。 色ははるかに鮮明で、以前よりもはるかに鮮やかで、実際にはもっと見ることが多いので、結果はまだ素晴らしいです。 特定のショットのアウトラインは少し奇妙ですが、マイナーな細部には気をつけなければ、気にしません。 全体的にこのショーは、真の努力があったため、アートとアニメーションで常に優れています。 結局のところ、これは、すべての単一の側面で、その中にたくさんの「心」を持つショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
私は子供の頃からOPとEDを聞いていたので、これはむしろ私に偏っています。 彼らは私の上で育った。 しかし、それらのすべてが卓越していることは非常に事実です。 彼らはまったく根本的に違って楽しく、私はシリーズを見ている間にオープニングをスキップしたことはありませんでした。 さて、サウンドトラックそのものに触れるために&amp;hellip;まあ、私はそれが最高だとは言えません。 実行時には、実際には弱いです。 しかし、すべての音楽は独特で明るく、実際には本当に楽しいです。トラックがかなりシンプルでも、私はそれを嫌うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
70以上のエピソードの中で、ショーは非常にうまく発達します。 それは基本的に2つの弧に分けられています。 最初のものはある意味ではより入門的で、間違いなく充填剤で満たされていますが、時間の無駄はありません。  2番目のものは、既に確立された関係や出来事を基に構築し、より複雑なものに展開します。 ストーリーはそれが引きずられているように感じることはほとんどなく、良い流れがあります。 私がそれに8を与えている唯一の理由は、私が長いシリーズの狂信的な人ではなく、エピソードがポイントに達するのを拒否するときに深刻な問題があるからです。 あなたが私とは違った長いショーを見に慣れていたら、どうぞ。 これを10と考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
カードキャプターさくらが傑作だと思う真の理由の一つです。 このシリーズの真の「魔法」は、Clow Cardsではなく、キャラクターとそれらの間の織り関係です。 はい、それはより多くの&amp;hellip;リスクの関係について知っているショーですが、それはあなたの顔にそれを押しこむことはありません。 あなたがそれを見て気にするなら、それがあります。このシリーズを完全に楽しみたいのであれば気をつけるべきですが、ここでの関係は嫌です。 それはすべて微妙な交換とロマンスと憧れのルックスとビルドアップとキャラクターの成長です - 本当に、このシリーズは素晴らしいキャラクターキャストのための金鉱山です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
このシリーズは比較的長いです。 それは必ずしも長い間感じることはありませんが、そうです。 そして、しばらくの間、私は自分自身が「このショーでカードを1枚減らすことができたと思う」と思っています。なぜなら、いくつかのエピソードは適切に楽しむにはあまりに控え目すぎるように思えるからです。 あなたがかわいいもの、そして少女、ロマンス、そして日々のファンなら、このシリーズを徹底的に楽しむことができます。 あなたがもっと私に似ていて、非常にコンパクトでストーリー駆動のものを探しているなら、あなたはいくつかのエピソードを通してパワーを持たなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私はこれを古典と考えています。 熱心なファンであるとみなすすべての人は、少なくとも一度はこれを自分の人生で見るべきです。 私ははい/いいえ/多分ここにはないと思います。  CCS Sakuraは良い正義の標準の例を（実際には決して正しく追いかけることはできませんでした。  CLAMPは全体として、興味深いキャラクターを作り、複雑な（またはおいしい単純な）関係を作ることに常に驚いています。 あなたが少女に厳密に反対し、あなたのテレビで血が必要な場合を除いて、あなたはそれをあまり楽しんでいないでしょう。 誰もが、いくつかのことを間違いなく与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Greedy_Monster/reviews&#34;&gt;Greedy_Monster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First to note, I am writing this review because I recently re-consumed the remastered version of the series on Bluray, therefore all aesthetic ratings will be based on that particular version, not the original release. Good.    Card Captor Sakura is a shoujo meant for a younger audience. Yes, that was meant to be painfully obvious, but I wanted put an emphasis on that, as it affects the way I rate a series. Now, let&amp;rsquo;s ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mandi92&#34;&gt;mandi92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが古典だと誰も同意します。
第1シーズンのプロットは本当に予測可能であり、ちょっと繰り返すことができます（あなたがエピソードをキャプチャする全体でどのようにすることができないのでしょうか？）しかし、あなたがそれを耐えば、第2シーズンの終わりには素晴らしいことが起こります 。 第3シーズンは、私が通常意図していた以上のアニメを評価するのに十分だった。
芸術は実際に創作された時代にはかなり良いです。 カードはすごく見え、キャラクターはすべて愛らしい。 音楽は時々種類が繰り返されますが、感情的なシーンでは素晴らしいです。
キャラクターはアニメの最高の部分だったし、正直言って70回のエピソード全体を通してそれを固執していたのは全然理由だった。 私は本当に面白かったので、彼らの関係（特にユキトとトヤのこと）についてもっと知りたかったのです。 それがあなたが最も楽しみにしているものなら、あきらめないでください - 第3シーズンはそれを価値あるものにするでしょう。 遅すぎるのではなく、その時点ですべての開発が始まります。
全体的に、これは本当に良いシリーズでした、あなたが新しいアニメを好む場合でも私はお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mandi92/reviews&#34;&gt;mandi92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I agree with everyone who said this is a classic.  The plot of the 1st season is really predictable and kinda  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikaruthingone&#34;&gt;HikaruThingOne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きです。 私はそれを見ていたので、私は次のものを見るのを待つことができませんでした。 そして、「このショーをやった人や、それを愛する人が大好きです」と言っているだけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HikaruThingOne/reviews&#34;&gt;HikaruThingOne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pigallagher&#34;&gt;PiGallagher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;ゆきと!!!!!!  &lt;em&gt;面白い顔&lt;/em&gt; &amp;ldquo;
さくらが私の心に来るとき、それは私が考える第二の事です。 最初は、もちろん、カワイです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのすべては完璧です、物語、キャラクター、個性、グラフィックス。このアニメを何度も何度も見ていることに飽きていない方法は信じられないものです。 最後のエピソードまで停止する。 そして、あなたが映画があることを発見すると、BIG FINALEのように、あなたは喜びの跳び、最後に泣きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;履歴書：
基本的に、普通の女の子であるSakuraは、開封時に枕カードをリリースする本を発見します。 そして、Keroと、さらに多くのキャラクターがアニメの中に登場し続け、彼女の人生を変えるジョニーが始まります。
笑い、ロマンス、忠誠心、友情、かわいいドレスがたくさんあるので、誰もが見ることができる信じられないほどのマスターピースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：100％&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PiGallagher/reviews&#34;&gt;PiGallagher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Yukito!!!!!! &lt;em&gt;funny face&lt;/em&gt;&amp;rdquo;   That&amp;rsquo;s the second thing I think of when Sakura comes to my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clamp-fan&#34;&gt;clamp-fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、世界で最も有名な漫画家の一人であるCLAMPによって作られたものです。  Cardcaptor Sakuraは、彼らの作品の宝石の一つであり、アニメの形のシリーズは、シリーズをヒットさせるために追加される多くのカードと新しいキャラクターに関して、マンガよりも優れています。 Cardcaptor Sakuraはアニメファンが何度も何度も愛し続けているお勧めのクラシックです。 物語は、本を開いて危険なカードを散らし、ケロとして知られる眠りにつく獣のために捕らえなければならないサクラと呼ばれる少女に関する話です。 コメディー、ロマンス、ランダムなシーンがありますが、魅力的ではありませんが、魔法のシーンは本当に魔法です。 物語の最初の半分はカードのキャプチャに基づいており、後半は別のエネルギー源が必要なので、それらをsakuarカードに変換しています。 芸術は、CLAMPが完全に関わっているMadhouseによって期待されているように素晴らしく、サウンドは古典的ですがまだまだ素晴らしいかもしれませんが、キャラクターや衣装はとても印象的で、MALに多くのファンクラブをもたらしました。 その楽しさは全体的に9です。 また、絶対に観る価値があるシリーズの2つの映画があります。 あなたが翼を見て、それを愛していれば、あなたはこれを楽しむでしょう。 あなたは笑って、泣いて、もう一度それを見たいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/clamp-fan/reviews&#34;&gt;clamp-fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is made by CLAMP arguabley one of the best known manga authors in the world. Cardcaptor Sakura is one of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-addiq1&#34;&gt;anime_addiq1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、アニメ業界の最大の作品の1つです。 私は本当にアニメの伝説を作るためにCLAMPを賞賛しなければなりません。 これを見ることは本当に素晴らしいことでした。 一般市民のために、私は言うべきです。 人々はそれが大好きです
1.文字はすべて大きく設計されており、実際にはよく混ざり合っています。
2.プロット、いいえ、全体の話がそこで作られた最高のものになっている必要があります。
あなたは本当に次に何が起こるかを予測できませんでした。それは私たちを緊張させる傾向があり、同時に驚いたことです。
4.私たちは時には私たちには見られない教訓を教えてくれます。 最も重要なのは真の愛かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてでは、これを見て、私はそれをお勧めします!!!!  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_addiq1/reviews&#34;&gt;anime_addiq1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is one of the anime industries greatest works. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elise-grimwald&#34;&gt;Elise_Grimwald&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は編集されたダブを見ただけですが、プロットだけでも私はシリーズのようになりました。 キャラクターはすべて非常によく書かれていて、芸術はマンガのCLAMPのアニメーション化された適応から期待されるものでした。 しかし、編集されたバージョンでは、多くのエピソードが削除され、シリーズには大きなギャップが残っていました。 ジェネオンが（まだ存在していたが）GOODキャストを使ってこのシリーズを再ダビングしたことは決してありませんでした。そして、カットされていないダブをリリースしました。  :(
良いダブがないにもかかわらず、私はこのシリーズを強く勧めます。 ちょうど &amp;lsquo;Cardcaptors&amp;rsquo;から離れてください。あなたは大丈夫でしょう。  :)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elise_Grimwald/reviews&#34;&gt;Elise_Grimwald&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately, I&amp;rsquo;ve only seen the edited dub, but the plot a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chikkoi&#34;&gt;Chikkoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、私が本当に楽しんでいたアニメ/マンガでした。 これはもともと若い視聴者のためのものであるように見えますが、すべての年齢層がこのアニメを楽しめることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、それは魔法の女の子のアニメですが、それはまた彼女の学校生活に集中し、コメディも少し関わっています。 そして、CCSは（私にとっては）長いアニメでしたが、CLAMPはすべてのエピソードを面白くしました。ほとんどの場合、フィルタのエピソードはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor sakuraは私の好きなアニメの一つです。私はこれまで何度もこのシリーズを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chikkoi/reviews&#34;&gt;Chikkoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura was an anime/manga that I really enjo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sarahmi&#34;&gt;Sarahmi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcapture Sakuraの写真を見て収縮を読んだとき、それは子供のアニメだと思った。私は子供時代に見たSailor Moonのようなものだと思った。私の謎とドラマの恋人のために、このアニメは見た ラメ、特にこのアニメは1998年に作られたものですが、結局私はそれを見ることに決めました。
初めはかなり面白いと思った。毎日のサクラの人生、彼女の気持ち、愛、家族、そして最後はセラーのミステリアスの本。もちろん、サクラはその本を開こうとしなかった。彼女は本を開いて、 カードは本の中央にあります。最初のカードを開き、発音します
カードに書かれている単語は1つだけです。「ウインディー」突然、すべてのカードに風が吹き、黄色い奇妙な生き物が現れ、彼はこの本の後見人だと言います。そして、今から、  &amp;lsquo;Clowカードのガーディアン&amp;rsquo;。
だから、さくらの冒険はそんなに始まります。
初めは良かったけど、それが行く限り、悪化するだろうと思った。私は全く間違っていた。アニメは良くなった。
私は魔法と少女アニメが私をあまり楽しませるとは思っていませんでした！私はそれが幼稚園アニメだと思っていましたが、私は10歳の時にこのアニメに恋すると思います。 それは今、完全に凍てついています。それは、大人のアニメでさえ私を誘うことができない、非常に多くの異なった感情を私に与えました。まさに典型的な傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sarahmi/reviews&#34;&gt;Sarahmi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw the picture of Cardcapture Sakura and read the contraction,I thought it was an anime for children.I thought it will be something s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bellerose&#34;&gt;bellerose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは素晴らしいシリーズです。 ポケモンの後に出てきて初めてショーのために落ちたのは初めてのアニメでした。 リードキャラクター「さくら」は好きで楽しくてかわいい！
私は前にマンガを読んだことはありませんし、日本のアニメを見たこともありません。 私は英語の適応を見て育っただけだった。 それはとても良いと非常に楽しいです、私は9時にそれを見始め、私はまだ19でショーが大好き！
唯一のことは英語の適応です、彼らはショーについて多くを変えて、それをもっと&amp;rdquo;子供フレンドリー&amp;rdquo;にしました。 ショーのすべての同性愛者の部分は、英語の適応にもっと「無実」であることを意図しています。 しかし、いくつかの部分は明白である。李さんの怒りや、佐々木さんの桜の怒りなど。英語の授業ではっきり分かっている。 私は、李が白っぽくて逃げるのを理解できない人を意味するのですか？ それは英語で明らかです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bellerose/reviews&#34;&gt;bellerose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is an amazing series. It was the first anime I came across after Pokemon and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miyumisakura03&#34;&gt;miyumisakura03&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とても面白くて魔法です。 誰もが力を持って魔法のカードを探したがっていると思う。 キャラクターはあなたの胃が痛むまで関連して笑い続けるのは簡単です。 唯一の欠点は、終わりの種が私を倒して、私の期待に近づくことはなかったが、映画がすべての疑惑を払拭したことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S.
私は智代がサクラのために作った服のいくつかを愛していて、彼女は私の好きなキャラクターです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miyumisakura03/reviews&#34;&gt;miyumisakura03&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is so funny and magical. I think every &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurablossom159&#34;&gt;sakurablossom159&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこの物語を愛していました - それは主に重すぎるものではなく、子供たちが楽しめる明るい心の物語です。セーラームーンのような他のアニメと共に「魔法の女の子」のジャンルです。 それは子供のタイプのアニメですが、私はそれがどの年齢の人々によって楽しむことができると思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはテレビシリーズを通してうまく伝えられていますが、あなたが恋に落ちるキャラクターがあります。あなたが嫌い​​な人はいないでしょうか？アニメーションは私の意見では本当に良い基準です。 高い基準。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメ全体を10のうち10を与えるでしょう。この種のものが好きなら、それは時計の価値があると思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakurablossom159/reviews&#34;&gt;sakurablossom159&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally loved this story - mainly because it wasn&amp;rsquo;t too heavy,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8（最初に見えるほど単純ではない）
アート：9（それは時間のために良い - そして、今日のstandartsによってアニメーションのいくつかはまだ良いです）
サウンド：9（素敵でシンプルで、いくつかの素晴らしい神秘的な曲があります）
キャラクター：9（ショーの強み、ヤオイのペアリングを除いて完璧）
楽しさ：9（素晴らしいエンターテイメント）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.8（私が今まで見た中で最高の少女のひとり - 私は男です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story: 8 (No &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、地下のカードを発見した、若い魔法の、おしゃれな少女の非常に良いアニメです。 別のカードには、見かけ上のジニー・アニマル・クリーチャーが含まれています。 動物は彼女に「Cardcaptor Sakura」（ショーの名前）と呼ぶことを決め、悪者と戦ってカードとして返すのを助ける。 彼女は戦っていた以前の悪者からキャッチしたカードを使用するので、よりスマートで自信を持って戦いを決定し、人生の中でよりエレガントになります。 彼女が愚かで平均的な知性の少女から自信を持って勇敢なものに変わると、彼女は人生で新しいことを学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはとても愛らしいです。 そして私は女性がそれを愛すると思う。 私はそれが世界で最も人気のある、または最高の魔法少女アニメだとは思わないが、すべてのアニメはそれに似ている。  Shoujaキャラ！ リトル・スノー・フェアリー・シュガーとセーラー・ムーンは、これほど大好きでした。 しかし、Cardcaptor Sakuraは非常に魅力的なアニメであり、アートワークは非常に美しく行われたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a very good anime about a young magical, sappy girl who discovers a card in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tigerlover&#34;&gt;tigerlover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは私が見た最初のアニメであり、私はそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、他のレビューが芸術と物語について語ったことに気付いたので、私は文字を説明します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;木本さくら - 彼女の地下室から本を開くことで彼女の力を得る楽しい愛らしい運動女の子&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shaoran Li  - 草履の封筒の封印が再開されてから2ヶ月後に日本に来て、後に桜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大道智代 - おもちゃ会社の社長の桜の親友で、趣味は桜の映像を撮っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロベロス - 封印の守護獣サクラは、彼が砂糖を愛する枕の本からシールを壊したときに目を覚ました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mei-Ling Li  -  Shaoranのいとこ、FIANCEは若い頃からトモエダに来て、Shaoranを見に行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Touya Kinomoto  -  Sakuraの兄弟/いじめは特別な力を持っていますが、Yueに渡して彼は生きることができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユウ - 他の守護隊のカードとユキトの真の姿も裁判官&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yukito  -  YueとTouyaの親友のFals形式&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;木本藤高 - さくらの父&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;木本仁子子 - 藤田と結婚したのは、桜が生まれて3年後に死亡した時&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソノミ大道 - 智代の母親とナデシコのいとこのおもちゃ会社の社長&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clow Reed  - クラウドカードの作成者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eriol Hirigizawa  - クロウ生まれ変わります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Spinel Sun / Suppi  -  Clowの同伴者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルビー・ムーン/名倉Aikizuki  - クロウのcompanian&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山崎 - 嘘つきとちはるの暴力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちはる ー さくら’ｓ ｃぁっｓまて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梨花 - 桜の同級生&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なおか ー さくら’ｓ ｃぁっｓまて ぉゔぇ ｇほｓｔｓ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tigerlover/reviews&#34;&gt;tigerlover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is the first anime I watched and I loved it.    I noticed that the other review talked about art and the story so I will describe the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b0sspenguin&#34;&gt;b0sspenguin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の子供時代でした！ 私は子供のようにそれを大いに愛し、今でも今それを愛しています。
まず、物語は面白いです。 エピソードスタイルは一種の繰り返しですが、私はそれに飽きることはありませんでした。 芸術は、このアニメが放映された時を考慮して喜んでいる。 非常にかわいい愛らしいキャラクター!! 私はまた、彼らが服をどのように変えて、髪型を作るのが大好きです！ アニメはこれほど十分ではない。同じ服と髪を保つ。 だから私は本当にこれがいかに創造的であるかに感謝します。 時々、物事のいくつかは、奇妙な、または不必要なものですが、このアニメは子供のために作成されたことを理解する必要があります。 全体的に、すべてが素晴らしいです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー&amp;mdash;&amp;ndash;
サクラとSyaoranは私の最も好きなキャラクターの2つです。 私は彼らの性格が大好きで、両者はうまく一緒に働きます。 彼らのロマンスは物語のハイライトの一つです！ さくら×ゆきとが私を悩まし始めた。  SakuraのためのSyaoran fallを見ることは、このアニメの最高のものの1つです！ このアニメも恥ずかしがり屋ではありません（特にセクシュアリティ、ロマンスの時差など）!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/b0sspenguin/reviews&#34;&gt;b0sspenguin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my childhood! I loved it so much as a child and still love it now.  First off, the story is inte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akatsukiulquiora&#34;&gt;AkatsukiUlquiora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、私が5歳の時の私の最初のアニメ番組の1つでした。  Card Captor Sakuraは、偉大なキャラクターやプロットのようなものを私たちに提供しますが、成熟したテーマやエキサイティングな戦いなどの驚くべきトリートメントも加えています。 典型的なキッズショーのように見えますが、ディズニー映画のようなジブリのプロダクションや洋画のように、大人のためのものもたくさんあります。  CCSには素晴らしいアートスタイル、プロットライン、文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;椿の貯水池クロニクルからアンジェリック・レイヤーまでのCLAMPの作品は大好きで、心温まる魔法少女の良さを欲しければ、カードキャプターさくらのことを本当に凌駕しています。そして、カードキャプターさくらは私の最初のアニメの一つです。 あなたがこの種のジャンルを好きなら、アニメを見なければならない。 それはいくつかの優れたセットと成熟したテーマを提供し、深刻な冒険にあなたを連れて、徹底的に楽しんだ子供のような気分を残す - 私は大人を意味するので、私はカラフルなアートスタイル、plotline、 文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkatsukiUlquiora/reviews&#34;&gt;AkatsukiUlquiora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Card Captor Sakura was one of my very first anime shows when I was 5 years old. Card Captor Sakura feeds us all the stuff like great characterization and plot twists, but also adds some surprising treats such as mature themes and exciting battles. It looks like a typical kids show, but just like you might find with any Ghibli production or Western feature like some of Dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missy01missy&#34;&gt;missy01missy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく私のすべての時間の好意の一つであり、キャラクターと彼らの互いの関係は、クランプが完全に下がったことの一つです。 ストーリーは、最初はシンプルに見えるかもしれませんが、このアニメは子供たちが揃っていますが、全体の背後にある心はとても本物です。 声優と健全な人は素晴らしいですし、芸術作品は美しいです。 あなたはこのアニメを助けることはできません。  （元日本人。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この驚異的なショーである英国の孤独は、李の性格を主な焦点のように見せかけるために示されているので、ショーは男性の聴聞会よりも恩返しになるだろう。 同じセックス関係のすべての紹介は削除されるように試みられますが、これはいくつかの刺激と背景をもたらし、最終的にショーの心の一部を失います。  unfourtunatly私はスポイラーを放棄せずに例を与えることはできませんので、あなたは私の言葉を取らなければならない、またはあなたの自己のための両方のexperianceしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/missy01missy/reviews&#34;&gt;missy01missy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is probably one of my all time favorits, the characters and their relationships to one anothe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alyssaannep&#34;&gt;AlyssaAnnep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを正直に愛していました。 私はそれが本当にそれを理解していない私はほとんどなかったときに初めてそれを見た。 私はCartoon Networkで視聴していましたが、ほんの少し見ました。 数年前、私は学校ではなく3週間病気になったときにシリーズ全体を見ました。 私はとても楽しまれました。今、私はそれを愛しました。カードキャプターからサクラとしてコスプレをしているアニメコンベンションに行くつもりです！ 私は非常に魔法の愛好家のためにこのアニメをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlyssaAnnep/reviews&#34;&gt;AlyssaAnnep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly loved this anime. I watched it f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫..カードキャプター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は初めてこれを見た時、私は興味を持った。 物語はオリジナルです。 私はそれを見たことがありませんでした（または私はちょうど見る必要があります/もっと読む？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は今のように特別なものではありません。 それでも、それは全体的な目的を果たしているので、それはいいです:)しかし、私はTouyaとYukito（ehe。^ _ ^）が何と言っても何も言わなかったことを思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;okay.. card captor.    the first time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cristump&#34;&gt;cristump&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;知っているように、CCSはそのような古典的なアニメです。 私は子供の頃、それを見ていました。私は本当にそれを愛していました。最後の過去の年、私はそれを何回も見直しました（両方の映画を含めて3,4回）。 それは素晴らしいです。 私にとっては、それは私の子供時代をマークしているようにCLAMPの最高の仕事です。 アニメが好きな人はそれを見てみるべきだと思うんだけど、それをもっとうまく表現する方法は分からないよ！^ _ ^ &amp;lsquo;このアニメは私にとってとても特別なものだ。  （それは少女に焦点を当てた少女のように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：これは私の最初のレビューですので、よかったら教えてください！  ^。^ &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cristump/reviews&#34;&gt;cristump&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As know, CCS is such a classic anime to watch. I used to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;55flys&#34;&gt;55flys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはガーリー、私はそれを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは基本的にフィラーフリーでよく歩調を合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはシンプルで簡潔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は少し奇妙な、ボーダーラインのゲイかもしれません。 おそらくゲイ。
しかし、それはユーモアを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/55flys/reviews&#34;&gt;55flys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s girly, I&amp;rsquo;ll admit that.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura4-1-00&#34;&gt;Sakura4-1-00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraはそのアニメの一つだった。 そして、私がそれらを言うとき、私はそれが私が大いにあなたが見ることを勧めている素晴らしい美しい物語を意味します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はただのものを探していたときにこのアニメを発見しました。 私はCardcaptorsという名前を見て、それが何であるかを見ることに決めました。 短いものをカットするには、最初のエピソードの後に​​私は夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
ほとんどの少女アニメのように、それは基本的な死んだ親、甘い不器用な女の子と隠された力のものから始まります。 しかし、Cardcaptor Sakuraは何か特別なものになった。 私の意見では、CLAMPは華麗なプロットで、もう一つの優れた魔法少女アニメをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
私はそれが作られた年までに芸術を評価するのが好きです。  96年に作られたCCSは、その時代に華麗な芸術を持っていました。 さくらはとてもかわいいですね!! 智代も同様です。 そのような素敵な芸術がなければ、アニメは同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私はサブの音を評価している。  Cardcaptor Sakuraは、このような素晴らしいサブを持っており、それぞれのキャラクターに完全にフィットします。 私は日本のサブのためのサウンドトラックにメモをしたい。 プラチナ・フォールは今、私のファヴァー・ソングの一つでもあり、キャッチ・ユー・キャッチ・ミーもあります。英語のダブには全く同じオープニングとクローズがありませんでした。 だから、あなたがダビングでCCSを見たことがあるなら、サブのサウンドトラックをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
さくらーちゃん わ とても かわいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura4-1-00/reviews&#34;&gt;Sakura4-1-00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura was one of those anime&lt;code&gt;s. And when I say those, i mean it&lt;/code&gt;s an amazing beautiful story that i HIGHLY RECOMMEND YOU W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;veronin-1&#34;&gt;Veronin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらはおそらく、最高の魔法少女アニメです。 それは単なる影響力のあるクラシックまたはタイトル以上のものです。 これは、品質を最大限に高めるために、リスクを抱え、ジャンルの一般的な慣習に反することを恐れていないシリーズの例です。  Cardcaptor Sakuraは一見して標準的な魔王少女アニメのように見えるかもしれないが、ここでは深い一瞥が明らかにするかもしれないより深いところがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提自体は、麻生少女アニメにとってはかなり一般的です。 幸運な女の子が突然魔法の力に遭遇し、保護者と指導者として働くかわいいライオンのような似顔絵と一緒に彼女の探求を始める。 サクラの主役としての役割は、サクラとその周りの人々に何らかの形で不都合な独特の力に生息する、Clow Reedの53枚の魔法のカードを奪取することです。 これらのカードの中には、時間や夢を操作する能力を含めて、非常に強力なものもあれば、比較的弱くて些細なものや、花を作ったり、オブジェクトを浮かせるような小さな能力を含むものもあります。 サクラがカードの背後にあるパワーと戦い、それを封印した後、サクラは自分が所有するものの一部となり、自由に使うことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少なくとも、これは物語が最初に見える方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは、第8話の中枢神経系の導入に伴って大きく変化し、複雑化している。 香港出身の少年、サイオラン・リーは突然サクラのクラスに移り、サクラに敵対し、クローカードと競い合って状況を乱す。 この関係は、彼らの感情や関係が変化し、ライバルから友人、そして最終的には恋人に至るまで、シリーズの中心テーマの基礎となります。 これは非常に緩やかな変化であり、十分に自然な感じで十分に歩調を合わせています。 あなたは彼が最初に紹介されたときにLiを軽蔑し、最終的にあなたはSakura自身のように彼の存在を楽しむように成長する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少女シリーズは過度に理想化された突然のロマンスのために少し悪名高いですが、Cardcaptor Sakuraもまた例外です。 確かに理想化、輝きと泡がありますが、そこには深みがあります。 サクラと李の気持ちは、シリーズの過程で自然に成長し、進化する。  70話の終わりには自白することさえありませんが、アニメは既に強く通信しているので、2人はお互いの気持ちを感じます。 文字のやりとりや身体の言語は、これを表現するために使われています。利便性やそれに続く劇的な成果ではありません。 最終的な結果は、アニメで最も自然で魅力的なロマンスの一つです。 魔法少女としてはいいですが、ロマンスとしては優れています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは主に軽快で楽しいシリーズです。 エンターテイメントのほとんどは、サクラと彼女のキャラクター、特に彼女のガーディアンであるケロベロス（サクラとケロちゃんの結びつきが短い）と彼女の親友であるトモヨの周りを回っています。 彼女のビデオカメラ。 他の重要なキャラクターには、桜の兄弟洞爺と、彼女の愛情の対象、ユキト、洞爺の友人、彼女が大きな怒りを抱くことが含まれます。 それでも、最初のカード収集が終わった後、後半にシリーズは最終的にはさらに真剣な方向に向かいます。 一部のキャラクターは、観客を驚かせる隠れた側面を明らかにし、特定の側面キャラクターが展開してストーリーにとって不可欠となる。 ショーはあまりにも愚かすぎるか、あまりにも深刻だとは思わない。 それは2つの完璧なブレンドです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;興味深いことに、ほとんどの魔法少女アニメの慣行から逸脱したいくつかの要素があります。 アニメに伝統的な変換シーケンスやサクラが魔法を使うときに着るユニークな衣装はありません。 代わりに、彼女は普通の服のように普通の服を着るか、または友人の朋友がイベント前に彼女を服装することを決める馬鹿な衣装を着ています。 これにより、アクションシーケンスにさまざまなバリエーションが加わり、それぞれのエピソードを楽しみにする小さなものが聴衆に与えられます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若い人口統計学とファミリーフレンドリーなアニメとしての評判にもかかわらず、アニメでカバーされている驚くほどタブーな話題があります。 教師と学生の間に禁じられた愛があり、2人の重要なキャラクターの間に同性愛者の気持ちがあります。 このアニメはショックの価値としてこれらの要素を使用していませんが、単にそのままの状態で提示しても構いません。  「愛」はCCSの主なテーマであり、周辺キャラクターの関係に置かれた詳細の量は確かに称賛に値する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一方、ここの音楽は素晴らしいものではありません。 最初のオープニングやカードをキャプチャする際に使用したトラックなど、シリーズで演奏する曲の中には、頭の中でくっついて非常に長い間記憶が残るクラシックなものがあります。 単に経験を向上させるだけではなく、これらのトラックはアニメを作るものの大部分です。 このサウンドトラックは、シリーズの最も重要かつ重要な側面の1つで、おそらくアニメで最高のものの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;つまり、Cardcaptor Sakuraは間違いなく欠陥のないわけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最大の苦情の1つは、アニメのかなり長い長さに置くことができます。  70のエピソードで、それは物語のいくつかの部分で確かに引きずり込むことができます。  CLAMPは各エピソードをできるだけ魅力的で興味深いものにしようと慎重に試みましたが、いくつかのエピソードは他のエピソードよりも弱く、いくつかのイベントは時々少し予測可能になることは当然のことです。 幸運なことに、これは主にアニメの後半で変化し、物語が拡大し、キャラクターの関係に重点が置かれるほとんど異なる方向性をとります。 それぞれのエピソードが楽しいので、ストーリーがより良く流れるためには短いエピソード数の恩恵を受けたように感じることはできません。  50話の話は完璧なもので、長すぎたり短すぎたりしませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、オリジナルの日本語版と英語のローカライズされた「カードキャプターズ」の間の変更は非常に劇的であり、確かに良いことではないことにも言及する必要があります。 音楽と文字の名前が変更され、エピソードが奇妙で矛盾した順序で反転され、重要な背景やプロット要素が最小限に抑えられたり完全に削除されたりします。 確かに反抗的ではありませんが、それは非常に調子が悪く、素晴らしいアニメの偽装です。 あなたは、オリジナルの日本版以外のバージョンを見て、あなた自身に大きな不快感を与えるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンベンションやインスピレーションが大部分の物語の要点を成すジャンルでは、Cardcaptor Sakuraは、ジャンルとアニメ全体に新しい生活を呼び起こすすばらしいタイトルです。 これは完全ではないが、近年、最も影響力のある高品質のアニメ作品の1つになっている古典的な作品である。 一貫して高品質で、面白くて、時には思考を刺激するアニメであり、広範な評価と影響を受けています。 これは、創造性と品質の間のストーリーテリングに確かに相関があることを示すタイトルです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは確かに歴史上の地位を獲得しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=62623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Veronin/reviews&#34;&gt;Veronin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is perhaps the best mahou shoujo anime produced. It&amp;rsquo;s more than just a classic or a title that&amp;rsquo;s influential. It&amp;rsquo;s an example of a series that was not afraid to take risks and defy common conventions of the genre in order to maximize quality. And while Cardcaptor Sakura may seem like a standard mahou shoujo anime at first glance, there is a lot more depth here than a cursory glance might reveal.     The premise itself is fairly typical for a mahou shoujo anime. A happy-go-lucky girl suddenly comes across magical power and begins her quest alongside a cute lion-like caricature serving as her guardian and mentor. Sakura&amp;rsquo;s role as the chief protagonist is to capture the fifty-three magical cards of Clow  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kholdstare88-1&#34;&gt;KholdStare88&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらはクラシックです。 年齢や性別にかかわらず、誰もが楽しめるアニメのひとつです。 典型的な魔法の女の子アニメである一方、プロットは実際にコメディーとロマンスの多くと絡み合っています。 たぶん、それぞれのキャラクターが直面するぎこちなぎや難しさを除いて、ドラマはまだありません（まだ）。 しかし、それはCardcaptor Sakuraの本当の魔法です。 それはあなたがしばしばあなたがカードをキャプチャする人を見ていることを忘れているが、むしろ、人生がカードによって多くの方法で変更されたあまり典型的でない小学生の少女の経験を通して生きる、 自分の。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第1シーズンと第2シーズンは、私の意見では、プロットに最も印象的なものではありません。 サクラの戦闘衣装、ビデオカメラ付きの智代、戸谷はいつも右（または間違った）時間に現れ、さくらはゆきとを勝ち取ろうとしている。ケロは空を見上げている。  &amp;lsquo;彼は悲しみのように、そしてSyaoranはもう一度Sakuraと競争しようとします。 最初のシーズンの印象的な部分は、そのコメディーとアクションです。 魔法の女の子アニメのために、アクションはただそこにあった。 すべてのシーン、サスペンス、努力、運、絶望、成功、それはそこにあった。 サクラがカードをキャプチャしていないとき（彼女はおおよそ1つのエピソードをキャプチャします）、心のこもった友情を持って環境に入り、非常に喜んで、ユーモラスに多くの人生を過ごします。 唯一のプロットは「すべてをキャプチャする」ことですが、Cardcaptor Sakuraはあなたがスクリーンに接着しているのに気づくような様々な楽しさを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サクラは新しい冒険に乗り出し、不思議な新しいライバルと出会うため、シーズンはペースの変化をもたらします。 これは、カードがもはやプロットの主な強調ではなくなったので、プロットが変化し始める場所です。 それはカードが（カードをキャプチャする）彼女の運命を変えている間、それはまた彼女の日常生活にも影響を与えたことは明らかです。 第3シーズンは、友情とロマンスのためにカードがサクラの新しい道を創り出した方法を探っています。 プロットのこの部分は、最初の2シーズンに存在しますが、シーズン3の主な焦点になりました。 個人的に、これはCardcaptor Sakuraが私を勝ち取った時です。 それまでは、それはちょうど非常に中毒で楽しいショーでした。 シーズン3はカードに意味を与え、シリーズが伝えようとしている根本的なテーマと象徴を強化するいくつかの劇的な瞬間を提供します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraを初めてお使いの方は、1998年に製作されたことに気付かないかもしれません。当時、芸術は驚くほど素晴らしかったです。 オープニング・シークエンスからは、サクラの衣装の動きや、髪の毛のアニメーションのような細かい部分を指摘することができます。 声優はすごく（そしてかわいい）、表情は特に最高でした。 そして、アクションシーンそのものがあります。 カードがリリース/キャプチャされると、典型的な魔法の少女シリーズでは見たくない「うわあ」な瞬間があります。 クールな名前やガジェットではアクションはあまり技術的ではありませんが、飛行、剣の戦い、要素の喚起、最後には、サクラのすべてをフィーチャーしています。 十分に表現できないことの1つは、かわいいサクラが描かれているかです。 それは馬鹿に聞こえるかもしれませんが、ショーの主なアトラクションの1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オープニングとエンディングのシーケンスが魅力的であるだけでなく、バ​​ックグラウンドミュージックは信じられないほど素晴らしいものでした。 塔の上にある桜のオープニングシーンから、音楽はあらゆる面で魅力的でした。 そして、サクラが自分自身を紹介し、そして誰もが愛しているサスペンスとキャッチーなバトルテーマにスムーズに移行し、毎日の音楽に移行します。 ダブ（Cardcaptors）に関する主な不満の1つは、音楽が変更されたことでした。 元の音楽は素晴らしく、それはそれが非常にうまくいっている状況に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このようなアニメにとっては、完璧なキャラクターになるのは難しいですが、アニメの主人公の描写はそうですか？ 彼らが主人公であるので、アニメはSakura、Kero、Tomoyo、Syaoran、Meilinを最大限に集中しています。 もちろん、戸谷さんや他のキャラクターたちは、自分の役割も果たしていますが、ほとんどが小学生（とケロ）を中心にしています。 サポートキャラクターの多くは開発されましたが、主に推論や曖昧な象徴によって行われます。 カードキャプターさくらは、それを見てもカードキャプターさくらに深い意味を与えてくれるので、これは良い方法ですが、そうでなければ、マイナーなプロットホールを持つ非常に楽しいアニメです。 要するに、Cardcaptor Sakuraは主にキャラクターの発達と感情の成熟のアニメであり、主人公のためにほとんど成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が上で言ったことから、このカテゴリーは間違いなく10/10でなければならない。 実際、それは私が見たすべてのアニメの価値を再見ている最高のものの一つです。 初めてアニメを見たとき、それは楽しいです。  2回目は、ここからの象徴やモチーフを拾う傾向があります。 それは、エピソード的な属性をメインプロットにもっと密接に結び付けるので、すべてがクリックされる「ああ」の瞬間は、シリーズをさらに楽しくします。 あなたがそれを見てもカードキャプターさくらだけ楽しい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraの面白いキャラクターはMeilinです。 彼女はフィラーキャラクターで、元の漫画にはいない。 しかし、彼女の役割は明確に定義され、アニメの終わりには主要なプロット主導キャラクターの1つとなり、非常に一貫したキャラクターになる。 一つの例は、たとえそれがフィラーであっても、彼女に捧げられたエピソードを最高のものと見なす方法です。  Meilinの追加はプロットを損なうものではなく、そのようなキャラクターを組み込むのに優れた方向性を賞賛します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一部の視聴者に影響を与えるもう1つの要素は、すべてがローマ字または英語でどのようになっているかです。 開幕戦では、サクラの名札は「サクラ」と言い、カードは英語で、サクラは英語で書かれています。 好奇心が強いが、喜んで受け入れられる何かが、英語のウォッチャーのための便利なものがたくさんある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;論争：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがこのアニメを見るなら、いくつかの議論のある話題に注意してください。 最初のものは同性愛であり、これは明らかに1つの関係に存在し、他のいくつかには非常に曖昧に暗示されています。 それは確かに若い視聴者にいくつかの質問をもたらすだろうが、最終的に、アニメは非常にフィットして安全な方法でそれを説明します。 それでも、それは心配かもしれませんが、あなたがそれを見るのを止めるべきではありません。  yuri / yaoiはプロットの主な要素ではないと言うのは安全です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もう一つの論争は近親相姦で、合法的なもの（日本）。 外国人の観客は、最初のいとこの関係に少し不快かもしれませんが、日本では、それは完全に正常であることに留意するのが最善です。 兄/妹、母/息子などの変わったことはないので、心配しないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして、アニメには第3の種類の関係があります。これは無実の生徒 - 教師の挫折です。 アニメは決して実際にどこにでもありますが、そこにあることだけでいいです。 心に留めておくべき重要なことは、これらの3つのタイプの関係すべてが、シリーズの楽しさに決して影響を与えないということです。 結局のところ、関係は主要なプロットの一部であり、彼らは大人のやり方で扱われるべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後に、それは多くのことを気にするものではありませんが、死があります。 シリーズを通して、誰も本当に死にましたが、死、天使、そして死後の生活のモチーフは頻繁に現れます。 これは、想定されるターゲットオーディエンス（若い女性）のために論争としてリストアップされていますが、結局のところ、プロットに意味を与える側面の1つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カードキャプター：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がCardcaptorsを打ち破りたくないほど、それは重要であると感じています。 あなたがCardcaptorsを見た場合、私の評価は適用されません。 これらの評価は、日本版のサブバージョンにのみ適用されます。また、私はベストバージョンだと思います。 できるならこれを手に入れよう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメに大きな啓示や何のものもないので、自分にこのアニメを与えることはできません。 結末はかなり劇的であると主張することができますが、アニメの主な目的は、観客が座ってリラックスして楽しむことです。 もちろん私は私が見ているすべてのアニメの中から何かを欲しいから私は厳しいですが、Cardcaptor Sakuraのためには楽しさだけで9になるでしょう。しばらくの間、シリーズを観て心のこもったものを楽しんでください 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2644&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KholdStare88/reviews&#34;&gt;KholdStare88&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a classic. It is one of those anime that everyone could enjoy, regardless of age and gender. While being a typical magical girl anime, the plot is actually intertwined with lots of comedy and romance. There&amp;rsquo;s not a lot of drama (yet), except maybe recurring goofs and difficulties that each characters face. However, that is the true magic of Cardcaptor Sakura. It has such a high enjoyment value that you will often forget that you are watching someone capturing cards, but rather, live through the experiences of a not-so-typical elementary girl whose life was changed in many ways by the cards she will make her own.    Story: &lt;sup&gt;9&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The first and second season, in my opinion, is not most impressive plot-wise. It is pretty much very episodic, with recurring goofs such as Sakura&amp;rsquo;s battle costumes, Tomoyo with her camcorder, T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;running-lemon-1&#34;&gt;running_lemon&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、同名のCLAMPの漫画を元にしたアニメです。 それは、偶然に自由になる魔法のカードのセットを習得しようと努力している、魔法の力を持つ桜の女の子のことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：アニメは本質的に「エピソード」であり、通常、キャラクターとそれらの関係を発展させるために最も頻繁に使用される単一のエピソードストーリーと、桜が連絡を取り合い、失われたカードの1つを「キャプチャ」しようとする 。 しかし、長いシリーズであるため、短期間で非常に反復的に感じ始める可能性があります。 私は物語の全体的なコンセプトは良いと思うが、カードに重点を置いてより良い実行が可能であるかのように感じる。 いくつかのエピソードでは、カードの役割はほとんどなく、時には非常に迅速にキャプチャされます。 数回カードが表示されません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーション：アニメーションは全体的に良いですが、いくつかのシーンは時々再利用されますが、大きな苦難はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：アニメーションと同様に、サウンドはうまくいきました。 私が好きな曲がいくつかありましたが、私がしなかった曲がいくつかあります。 声の演技はうまくいきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：私は実際にそのキャラクターがストーリーを通してきれいに開発されたと感じました。 サクラ、ユキート、そして李が関わっているラブ三角は、終わりに自分自身を発展させ、決着をつけた。 キャラクターとその関係の発展は私にとっても非常に自然でした。 彼らの行動は、もしかすると、めったに、強制的に、あるいは外れていると感じられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：あなたが少女や魔法少女のアニメのファンであり、反復性を少しでも味わえるなら、私はカードキャプターさくらがあなたに見逃せないと言います。 私は個人的にそれを聞いていくつかのゆるしにもかかわらず、それを完全に楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=211&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/running_lemon/reviews&#34;&gt;running_lemon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Card Captor Sakura is an anime based on CLAMP&amp;rsquo;s manga of the same name. It is a about a girl with magical powers name Sakura, who strives to retrive a set of magic cards that she &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;muan142-1&#34;&gt;Muan142&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は先に進み、これが私の好きなシリーズだと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;概要/意見：
モノガタリシリーズが複数のシリーズではなくシリーズであれば、カードキャプターサクラを打ち負かすかもしれませんが、シングルシリーズが登場するので、これは私にとって最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、最高品質のストーリーやキャラクター、またはサウンドやアニメーションを持っているため、私を勝ち抜いていません。  Haibane Renmeiはそれをすべての数に打ち勝っています。 おそらくプロットを除いて、デスノートのようなものはそこに耐えられます。 それは70エピソードの長さであり、全体的な70のエピソードのための質はかなりすごく残っているので、最高です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;前提：
5年生の少女さくらはいつか家に帰って、父親の地下図書館で魔法の本を見つけ、本を開き、魔法のカードが飛び出して街中に隠れる。 マジックカードは必ずしも悪いものではありませんが、強力であり、創造者から継承したユーモアのセンスを持っています。 預言では、これが解放されると大惨事が起きると言われています。 魔法の力で生まれた人だけがこの本を開くことができるので、ケロはカードキャプターのサクラを宣言し、彼女に魔法の誓いを立て、カードを取り戻す義務を負わせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私はスポイラーなしでこれにあまり行き過ぎることはできません。 私はさくらが最も興味深いキャラクターではないと言います。 ロングショットではありません。 私はそれを見るたびに彼女が迷惑に見えると思っていますが、特に興味深い性格ではありませんが、常に同情的で非常に好感が持てます。 そういう意味でインディアナジョーンズやジェームズボンドのようなもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の親友のTomoyoのようなキャラクターで、本当に余裕を持っています。 サクラはあなたの同情を維持することができますし、話を進めるためのキャラクターの強さを持っています。何をしなければならないのでしょうか。しかし、トモヨのようなキャラクターはあなたが引用して本当に興味を持っているものです。  70のエピソードシリーズの過程で、彼ら自身の反復的な側面のプロットと秘密と時には非常に複雑なバックストーリーを持つ彼らのほとんど。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さくらの父親のような本当に理解されているキャラクターは細部に多くの注意を払う。 特に父親の場合、サクラの死んだ母親がどれほど知っているかとは対照的に、私たちが実際に知っていることはほとんどありません。 そして、彼はこれが唯一のものではありません。 このシリーズで何が起こっているのかの細部には、多くの裏話があります。 彼のカードがどのように動作するかを見るだけで、カードを作成したClow Reedについて多くのことを学ぶべきです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私はめったに感動しないので、シリーズのアートについては何も言いません。 シリーズは悪い芸術や恐ろしい音楽でちょうどいいかもしれません、ただ星のクレストを見てください。 彼らは両方のカウントで失敗し、私はまだ彼らに9を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしCardcaptor Sakuraはその特別シリーズの一つです。 実際には、これはかなり標準的なCLAMPアニメーションですが、標準のCLAMPはまだ日の出の日のうちの何日も最高のものです。 この20歳のアニメがまだ視覚部門でどれくらいうまくいっているのか、私は信じられません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし私がそれを特徴づけるために1つの単語を使用しなければならなかったら、それは騒々しいでしょう。 髪の魔法は、衣装のデザイン、アクション、そのすべての非常に愚かな風テーマです。 この時には、多くのアニメのように角張ったり、古いアニメのように特に丸いのではなく、たくさんのものを滑らかにすることで素晴らしい中間地を見つけたようです。 もちろん、これは誰もお尻を持っていないことを意味しますが、実際には機能します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その70エピソードのアニメ、彼らは常にショートカットを取るが、誰かが来るとき、アクションは常に流動的で美しいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結論：
私が小学校にいたときに私はCardcaptors、荒廃したアメリカのバージョンに入って、私が12歳の時にCardcaptor Sakuraの私の最初のDVDを買った。 私は、物語の中でどのようにファンタジーが動くかという考えを変えたと言います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;10年以上経ってから、アニメ、ストーリー、キャラクター、さらには音楽までが奇跡的にうまくいきます。 私はそれがそれほど良くないことを恐れることをもう一度見てから、それを落とすことはできません。 それはまだ私を吸う力があります。そして私だけではなく、私がそれを見ている間に通り過ぎる人は、少なくとも5つのエピソードのためにソファに吸い込まれます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを中学校の友人に見せて、すぐに中毒になった。 私たちは、コンピュータとの同期をとって電話で新しいエピソードを見ていきます。 私は一度好きな女の子にこのシリーズを言いました。彼女はすぐに私を腕でつかんで、目で私を見て、「あなたはサクラと彼女が好きな男が一緒に残りの人生を一緒に過ごし、幸せに生きていることを知っています 後、右？ 右？&amp;rsquo; そして、彼女は私に彼女に第二の映画を貸してくれるように頼んだ。 彼女はそれを見ていない、彼女は誰が一緒に終わるのか分からなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがかわいい男の子に嫌な女の子についての話を立てることができないなら、あなたは苦労するでしょう。 しかし、あなたはそれで涼しい場合は、ソファのバディに座って、しばらくそこにいる準備をしてください。 私は心からそれをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=180786&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Muan142/reviews&#34;&gt;Muan142&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ll go ahead and say this is my favorite series.     Overview/Opinion:  I should clarify that and say, if the Monogatari series were one series and not multiple series, they might beat out Cardcaptor Sakura, but as single series go, this one for me is the best.    Cardcaptor Sakura wins me over not because it has the highest quality story or characters, or sound or even animation. Haibane Renmei has it beat on all those counts. Except plot maybe, but stuff like Death Note has it bear there. It is the b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;xevar25-1&#34;&gt;xevar25&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraはすばらしいショーですが、本当に古典的なことに気づくでしょう。 私は多くの魔法の女の子アニメを見ないので、Cardcaptor Sakuraが他の魔法少女アニメよりどのように優れているか悪いのかを本当に言うことはできません。 私がこのアニメで唯一期待しているのは、&amp;rdquo;ロマンス&amp;rdquo;の部分ですが、私はそれが私の期待を肯定的に超えていると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は素晴らしかったが、偉大でも傑出したものでもなかった。 アニメは私が思ったよりもエピソード的だった。 あなたは真剣にそのパターンを見ることができます：サクラは普通に生活し、カードに気付いたり、カードに出会ったり、それを捕まえようとすると、カードを獲得します（各エピソードで少なくとも1つ）。 サクラとは無関係に、いつもビデオカメラとサクラの戦闘衣装を作った智代が見えます。 奇妙な才能を持っている戸谷は、突然の悪いタイミングで突然現れ、SyaoranはSakuraに対する彼の愛をゆきとの愛のために競う。 それは反復することができますが、あなたはそれを楽しんでいる場合、私はあなたがその反復性を気にかけずに（メインのプロットのためにショーをドラッグしているフィラーでさえ）興奮していると思うし、本当にロマンス プロット、あなたも同様です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初の2つの季節は、「それをすべて捕まえて」（ポケットモンスターを思い出させる、笑）に多くの焦点を当てているようだ。 彼女はそれらをすべてキャプチャしますが、ショーには奇妙な点（またはヒント）がありました。 シーズン2の終わりに登場するショーの中に「誰か他人」がいることを暗示しながら、ケロは空を見上げている間に「ええ」と言い続けると思ってしまう。 夜のように）彼は悲しみのように、または「私はあなたなしで死ぬつもりだ」のように問題を起こしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そして第3シーズンでは、思ったよりも簡単にフィラーを作ることができます。 サクラのクローカードを更新させ、最終的には第1シーズンと第2シーズンにぶつかりません。 それはむしろうまく調和します。 基本的にはそれだけですが&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近ロマンスの部分が私を悩ませている。 結局のところ、私はちょうど&amp;rdquo;それが起こった後に&amp;rdquo;さくらに起こったことを知りたかった。答えはすでに明らかかもしれませんが、私はちょうど&amp;rdquo;彼らは&amp;rdquo;お互いを再び会った後にどのように桜が言うかを見たいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;なぜ10？&amp;rdquo;私はあなたがこれが他のウェブサイトでそれを見上げることなく1998年のショーであることを知らなかったでしょうか？ まあ、そうです。 マドハウスはすばらしくやっている。 その時、それは傑出したアニメーションを持つそれらのショーの1つかもしれません。  2003年から2005年までのショーと比べて、（OPだけでは）細かいことに気付くことができます。 さらに、ショーの進行に伴い、技術は劣化しません。  （良いことMadhouseは心を尽くした作品を作っていません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：8/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はすべてのOPを大好きですが、私は残念なことにEDの方が好きです。  （私が使用した愛情と好きな関係を気づく）OPはキャッチーな気持ちを持ち、EDは「キャッチーな」感覚も持っているが、EDは私にとってはあまりにも愉快だった。 結局のところ、我々は異なる味を持っていますが、あなたのうちのほとんどはそれを愛するかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに、私がこのショーについて好きなのは、「深い」CLAMPが、小児好きのような関係、男の子の男の子の関係、いとこのいとこの関係など、さまざまな関係をどのように示しているかです。若い視聴者に話すことは本当に素晴らしいです あなたが本当に愛している人を愛することを恐れてはいけません」CLAMPは、たとえ一度でも、「珍しい」言葉を言及しなかったが、明らかに他の人の関係を疑う人もいた。 だからこそ、彼らのキャラクターはユニークです&amp;hellip;非常にユニークです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、私を最も興奮させるのはフィラーキャラクター、メイリンです。 確かに、Meilinはショーのプロットを「破壊」したり、紛争を起こしたりすることができましたが、幸いにも彼女はそうしませんでした。 代わりに、彼女はShaoran x Sakuraで本当に素晴らしい役を演じ、話を深く、より有望にしました。
私は他のキャラクターについて（1つ1つ、おそらく）話したいですが、このレビューをもっと長くするでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショー（フィラーを含む）を見て楽しかったが、それをマンガと比較すると、マンガがこのシリーズよりも多くのケースがあったと言える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズには「大きな」ものはなかった（少なくとも第3シーズン）。 シーズン2のエンディングは、シーズン3のエンディングよりも良い方法だったので、それはほぼ反時計派のようなものだっただろう。 シーズン3のエンディングはやや劇的だったが、シーズン2は本当に「明らかにする」ものだったが、Cardcaptor Sakuraには多種多様なものがあるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26057&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/xevar25/reviews&#34;&gt;xevar25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a great show, though you’ll notice that it’s really classic. I don’t watch many magical girl anime so I can’t really say for sure how Cardcaptor Sakura is better or worse than other magical girl anime. The only thing I’m looking forward in this anime is the “romance” part but I guess it exceeded my expectations positively.      Story: &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;    The story was good but neither great nor outstanding. The anime w &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikarijake-1&#34;&gt;HikariJake&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;私はこのレビューを自分のCrunchyrollアカウントからMALにアップロードしています.MALのレビューガイドラインに合わせて若干の変更が加えられています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは素晴らしい魔法少女アニメで、私はいつでも幸せに感じることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットはかなり基本的なものですが、私はそれが（彼女の魔法の力を得て、かわいい動物のことが彼女の探求に伴っている）と思っていますが、このシリーズにはある程度の魅力があります。 各エピソードは見て喜びです。 かわいい面白いスライスのライフ・セグメント、それぞれのClow Cardをキャプチャするスリリングで楽しいミッション、素晴らしいロマンス、おもしろいエンターテインメント・コメディ、すべてのキャラクターはシリーズを通して、そして特に最後の &amp;lsquo;arc シリーズの中には、深刻に触れるドラマがあります。 それは間違いなくあなたが魔法少女アニメからおそらく期待する以上のものを持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の意見では、キャラクターはシリーズの中で最も重要な部分であるため、いくつかの主なキャラクターについて簡単に説明する必要があるようです。
木本さくら：これまでで最も愛らしい人格を持つ「普通の」少女。 魔法少女シリーズであり、彼女は驚異的な量の魔法のエネルギーを持っています。 彼女はかなり人気があります（彼女はとても愛しがたいですから!!）。大地智代との親友です。 彼女はまた、彼女の兄弟の親友、幸人にも大きな怒りを抱いています。 彼女は運動能力があり、音楽を愛していますが、彼女は数学を嫌いです（彼女と私は共通点があります）。 彼女はやや不器用です。xD
大道智代：さくらの親友。 彼女はSakuraがClow Cardを撮るというエキサイティングな使命を果たしているのか、Sakuraが食べる昼食のような簡単なものであれ、Sakuraを記録するのが大好きです。 彼女はまた、衣装を着てサクラを着るのが好きです。 彼女は非常に好都合な性格です。 彼女はさくらと恋していることも示唆している（はい、このショーにはいくつかのおいしさがあります。
Syaoran / Xiaolang Li：このシリーズにいくつかのエピソードが出てくる若い男の子.Clowに関係しており、「真の」カードキャプターであると考えている。 このため、彼はさくらの最大のライバルであり、彼女はあまり好きではありません。 彼はシリーズ全体を通して巨大な発展を遂げ、さくら自身と同じくらい好きになる。
「ケロベロスのケロちゃん」：クローカードのガーディアンと「シールの獣」、彼はかわいい形が彼の「真の形」ではないと主張する。 この男はとても面白いですね！ 私はキャラクターについてこれを続けていますが、彼は信じられないほど好都合です：D真剣に、私はときどきケロが言ったりやっていることのいくつかから大声で笑います。 彼はまた、本当にかわいいシリーズの中でますますサクラのために深く心配しています。 彼はお菓子やビデオゲームに大きな関心を持っています。そして、彼は地獄のように怠け者です。xDだから、彼はかなり仲良くできます。
だから彼らは4人の主人公です。 次のいくつかはまた非常に重要な「支持」文字です。私は引用符で囲んでいます。なぜなら、それらは多大な驚きをもたらすからです。私はそれらを主人公とみなします：
Meiling：彼女はXiaolangのいとこで、本当に武道に恵まれていて、Xiaolangには大暴落しています。 彼女はさくらが大好きではありません。  Xiaolangのように、彼女は大きな発展を遂げ、非常に好都合になりました（私はあなたが好きな笑を言うたびに飲みゲームをすることを敢行します）。
忍者忍：サクラの「兄」。 彼は邪魔してサクラの皮肉な奴隷になってしまいますが、本当に彼女の世話をしてくれます。 シリーズを通してギャグを走らせているカップルは、いつものようにパートタイムの仕事をしていることと、彼はケロのことも非常に疑わしいと思われることです。
ゆきと（私は正直言って、彼の最後の名前は笑）：洞爺と桜の最大の暴力との親友は、彼はちょうどいい人です。 彼はたくさんの食べ物を食べていて、運動能力があり、サクラにはとても親切です。 彼は一種の神秘的なようだが&amp;hellip;
だから、それは主要なキャラクターのためです。 かなり多くのキャラクターがいますが、私はむしろスポイラーの領域に入ることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;90年代後半には生産が賢明で、70以上のエピソードでは、このアニメは優れています。 私が覚えていることから、アニメーションはうまくいきません。OSTは時々美しく、実際に各シーンの雰囲気を設定するのに役立ちます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、それはこのアニメが完璧だと言っているわけではありません。 初めは、面白いですが、あまりにも長い間（私たちは真剣にエピソード30程度まで、良いプロットやキャラクターの開発を始めません）と、これは問題ではないが、それが下位を見ている間は引きずります。  ..ダブはかなりひどいです（はい、私はAnimaxのダブを参照しています。Cardcaptorsのダビングよりも優れていますが、Waaaayの方が良いですが、それでもまだ90のダブが悪いです）。 また、これは明らかで、もしあなたが「クートイー」、「ふわふわ」、または「愛らしい」アニメではないなら、おそらくこのアニメから離れていなければなりません。 誰もがこれを見て偉大になるはずです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それであなたはそれを持っています。 カードキャプターさくらは見守る喜びです。 それは、楽しい、心温まる、文字の愛らしいキャストを持って、その時間の素晴らしいアニメーション、壮大なOST、およびアニメの最高のロマンスのいくつかを持っています。 間違いなく最高の魔法少女/魔法少女アニメのうちの1つ。 私はあなたが私のように見て楽しむことを願っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=168547&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HikariJake/reviews&#34;&gt;HikariJake&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;I am uploading this review onto MAL from my Crunchyroll account, with some slight changes to fit MAL&amp;rsquo;s review guidelines&lt;/em&gt;    This is a wonderful Mahou Shoujo anime that makes me feel happy whenever I watch it.    The plot does sound quite basic, which I suppose it kind of is (girl gets magical powers, cute little animal thing accompanies her on her quest), but this series has a certain charm to it. Each episode is a joy to watch. There are cute and entertaining slice of life segments, thrilling and fun missions to  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jet2r0cks-1&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;なぜ私はこのアニメが好きではないか分かりません。 なぜなら、私は短い注意のスパンを持っているからです。アニメを見ていたら、それは絶えず変化するものでなければなりません。  Card Captor Sakuraの問題は、エピソードごとのプロットがあまり変わらないことです。 それはいつもサクラだし、会社は何か怪しげなことを理解してから、それがカードのためにあることを知り、その後サクラがカードを奪って、誰もが幸せになる。 それはエピソードごとにかなりそうですが、何らかの理由で私はそれが好きだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は途中でいくつか問題がありました。 私は眠っている美のエピソードまで退屈し始めました。 Shaoranは、Sakuraの存在下で彼を吹き飛ばしたときにはとても愛らしい.Sakuraは全く手がかりがない。 子供たち。 彼らはとても甘いです。 私はトヤとユキトの試合に問題がありました。 通常、私はアニメになると男の愛を男に気にしませんが、彼らは非常に扱いにくいと感じています。 何かが正しくないと思います。 それでも、トヤは良いアイキャンディです。 ゆきとについては、よく、私はYueがよかったと言わなければなりません。 彼は由紀夫がこれまで以上に冷静です。 それはかわいいものだった。 多分私はそんなに好きです - それはかわいいです。 さくらはかわいい。 智代がかわいい。  Shaoranのかわいい。 ケロちゃんはかわいいです。 全体がかわいいです。 私は本当に桜とShaoranの愛のマッチが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽は大丈夫だった。そのほとんどは、「フルーツキャンディ」や「キャッチ・ユー、キャッチ・ミー」のような、キュートなものだった。 彼らは誰かをバーフにするにはあまりにも巧みではなかった。 それは典型的なアニメ・クシュティでした。 私は、ほとんどの曲がかなり似ていることに気付きました。その曲を区別するのはほとんど不可能でした。 非常に素晴らしい挿入歌もありました。 智代の歌は愛らしいものでしたし、桜と暴力団がどこかに行ったときに演奏されたものがありました（桜が東京タワーを見たので、彼らは東京にいたと思います）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしそれは良いコンセプトでした。 私はそれがポケモンほど人気が​​あるはずだったはずだと思うが、良いマーケティングがあったならばそれらの葦の葦/さくらカードはたくさんのお金を稼ぐだろう（私は鏡のカードが一番大好きです）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=385&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jet2r0cks/reviews&#34;&gt;jet2r0cks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am not sure why I like this anime. The reason is that I have a short attention span - so if I were to watch an anime it should be one that constantly changes. The problem with Card Captor Sakura i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;riina-1&#34;&gt;Riina&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは、変化する愛の三角形があり、それが本当に私の心をつかまえ、私に見せたいと思っている非常に少数のアニメの1つです。 それはサクラシャラランゆきとからスカウラシャオランメイリンに変わり、そこからは進まない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーライン：私が言ったように、常に変化するメインストーリーの後ろに愛の三角形をねじれ。 メインストーリーは素晴らしいです。 普通のカードに変わる前に、砂利カードを取り込んで桜のカードに変えてみましょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術：これは最高に描かれたアニメの1つであると言わなければならない。 それはすべての血がこの頭部から飛び出すわけではありません。 そして、カードを描くことは（カードの形ではなく）美しいものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：音楽はアニメに非常に適しています。 一度だけ私は音を嫌いでしたが、それはメイリンの迷惑な声でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：彼らは非常によくこのアニメで開発されています。 彼らはすべて、彼らに合った偉大な人格とねじれた物語での彼らの場所を非常によく持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=753&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Riina/reviews&#34;&gt;Riina&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is one of the very few animes I have seen that have a changing love triangle and that is &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;animelover820-1&#34;&gt;Animelover820&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がCardcaptor Sakuraを初めて見たとき、私は考えていました：「別の魔法少女シリーズ。 今度は彼女と一緒にぬいぐるみを持っています。 私がアニメを終えるたびに、Cardcaptor Sakuraがそこにいたたびに、お勧めを探していました！ 今私はそれを以前見ていないのは本当に残念です。  3つの季節を合わせた7つのエピソードがあったにもかかわらず、それはとても素晴らしいことでした。 第1シーズンと第2シーズンは、主人公の「さくら」を中心に、偶然に世界中に広がった砂漠の紋章を集めたものです。 完璧に正直に言うと、それはそこで終わったかもしれないが、私はそれがしなかったことをうれしく思っている。 第3シーズンは私の絶対的なお気に入りだった。  3つの理由から：（1）それは多くのキャラクターの開発をしていた（2）ロマンスのヒント（キディの種類、それは働いた）と（3）  （私はそれを台無しにしたくないので、私はあなたに話しません。）
しかしいずれにせよ、Cardcaptor Sakuraは、年齢や性別にかかわらず誰もが楽しめるアニメである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraに10を与えない方法はありません。
最初の数回のエピソードでは、ヒロインが彼女の偶然のリリースや何かをするまで、彼女の魔法の力を与え、彼女は間違いや助けを補うためにある種のことをしなければならない 世界。 それは間違いなく、このアニメのケースですが、それはいくつかの紆余曲折とそれを均等に中毒と楽しいものにしています。
主人公が魔法を使うために必要な変形がありますが、Cardcaptor Sakuraでは3分間の衣装の変形はほとんどありません（私は通常ANYシリーズでスキップします）。 彼女が変える必要があるのは、あなたの平均的な変容よりもずっと短いワンドにすることで、彼女の鍵です（あなたは、非常に迷惑なものです）。
シリーズ全体では、崖の上のホロンと完全に予測できない出来事があります。  Cardcaptor Sakuraは、それが友人か弟か、死者かどうかに関係なく、あらゆるキャラクターを作る能力を持っています。  （例えば、私が感じた2人の特定のキャラクターはシリーズで本質的な役割を持っていなかったので、Ididn&amp;rsquo;tは本当に注意を払う。BIG MISTAKE。彼らの役割はSOOO巨大だった。
ロマンスを楽しむあなたのために、あなたはこの1つを試してみるとよいでしょう。 はい、メインキャラクターは4番目の/ 5番目のグレーダーなので、むしろキディッシュな種類ですが、このアニメのディレクターはまだ何らかの形でそれを動作させることができます。  MAIN愛の三角形が一つあります。 それらの男の子のうちの1人は、アニメの中で年上の、素敵な、そして基本的に「完璧な」男です（まあ、3シーズンを見れば完全に正確ではありませんが、それは本当です）、そしてもう1つは同じです 外の「クールで意地の悪い」キャラクターであり、「非常に親切で秘密裏に、サクラと競争しているが、最終的には彼女を好きにして、彼女を愛する人」のサクラとしての年齢。 だから、ロマンスは、ほとんどの人が好むような強烈で成熟した劇的なタイプではありませんが、いずれにせよ、私はあなたがこのように楽しんでいると確信しています。
シリーズ全体を通して、サクラの主な目標は、枕のカードをすべて集め、最終的に公式の新しいマスターになることです。 彼女はエピソードごとに1枚のカードをキャッチ/変更し、シリーズはかなり速いペースで進む。 物語は約1〜3年間起こる。  （決して明確に述べることはない）。
何らかの理由で私はエンディングに少し失望しましたが、それは私の個人的な意見です。 このアニメを終えた後のエンディングであっても、それは終わったので少し落ち込んでいた!!  ： &amp;lsquo;（
物語はちょっと混乱していたこともありましたが、私は本当に作品がどれほど鮮明できれいになったかが気に入っていました。
私は何かを台無しにしたくないので、物語の中ではむしろ漠然としていました（何が起こるのか分かりませんが、もっと楽しいことですが）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、芸術はむしろ古いスタイルですが、独自のフレアを持っているのでかなり良いです。 これは私がヒロインがかなり短い髪をしているのを見た唯一のシリーズの一つです。  （ほんの少しの意味は、裸の髪の毛を除いてほとんど耳を通りません。）しかし、私は芸術家がサクラを描いた方法が好きでした。 彼らは彼女の友人であるTomoyoによって提供された彼女のいくつかの衣装で見て非常に快適だった一定したかわいいとキディッシュのテーマを続けていた。
芸術家は背景、皺、髪の質感、木の樹皮、金属のくぼみなどにも詳しく描写されています（アニメはたくさんあると思いますが、Cardcaptor Sakuraはかなり良い仕事をしました。 長い時間前。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド10/10
私はこのアニメのすべてのシングルを愛していました。 すべての3つの季節。 サウンドエフェクトと劇的なフレアを加えたとき、彼らは本当に良かったです。 私はそれについて何の苦情もありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメは、特に第2シーズンと第3シーズンに多くのキャラクターが登場しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さくら：主人公。 あなたの平均的なヒロインは人間的で親切で、皆を救わなければならない人とほとんど誰もが絶対に愛する人です。 彼らが最初に彼女を気に入らなければ、彼女は彼女を愛するように成長する！ サクラは、母親を失って、やや卑劣な兄と非常に親切な父親と一緒に住んでいる4年生です。 彼女は、物語が周りを回って必要とする人です。 彼女は、誰かがいつも彼女を遠くから見ていることを知らずに、彼が告白することができることを願って、ゆきとを圧倒している。 私が気に入らなかったのは彼女が幽霊を絶対に恐れていたからです。 しばらくするとITはやや迷惑になりました&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他のキャラクターも同様に役割を果たしています（私は以前に言ったように）、彼らは必要なストーリーに何らかの重要な部分を持っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shaoran / Syaoran / XiaoLang（異なる言い方/スペル）：秘密にSakuraを圧倒する平均的なキャラクター。  （第3シーズン）また、彼の共通の血であるClow Reed（カードの作成者）のために魔法の力を持っています。 私は彼がかなり奇妙であると感じましたが、それはなぜ彼がそうであるのかを後で明らかにしています&amp;hellip;.感情のない/平均的/奇妙なこと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆきと：サクラが学校の女の子を怒らせる愛三角のもう半分。  （彼は高校時代の兄と同じ年齢です）。 今すぐ警告：ゆきとは無視される文字ではありません!!!!!
とにかく、彼は非常に親切な性格を持ち、象のように大きな象を持っています。 奇妙なことに、彼はトーンを食べるという事実にもかかわらず、太ったことはありません。そして、決して終わりのない飢えを満たすための食糧がたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;智代：イベントや時間にかかわらず、いつもサクラをビデオ録画している、ややストーキーな親友。 彼女は桜の服を着て服を着るので、桜は戦うときほとんどいつも彼女の衣装を着ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;洞爺：大兄は、さくらのモンスターをたくさん呼び、いくつかの能力も持っています.2〜3人以外は知りません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keroberos（Kero-chan）：ヒロインの仲間とシールの獣は、豪華なおもちゃの形で閉じ込められています。 ストーリー全体を通してサクラを助け、重要な役割を果たします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、まあ、他にもたくさんのキャラクターがありますが、私は上記のものがおそらく最も注目すべきものだと感じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズのすべてのエピソードを楽しんだ。  （まあ、2番目の後。）
誰もが本当にユニークなアニメを楽しむことができることは間違いありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的な10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraはあなたが楽しむことができる本当に素晴らしい作品です。 私のレビューはかなり曖昧でしたが、少なくとも少し役に立ったと思います。 読んでいただきありがとうございます！  （注：私の3回目のレビューではありません。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=90623&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Animelover820/reviews&#34;&gt;Animelover820&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I first saw Cardcaptor Sakura, I was thinking : &amp;lsquo;another magic girl series. and this time she has a stuffed animal with her.&amp;rsquo; Every time I finished an anime, I would look for recommendations and almost every time Cardcaptor Sakura was there! Now I really regret not watching it earlier. It was just so amazing, despite the fact that it was SEVENTY episodes with three seasons together. The first and second seasons were mainly about Sakura, the main character, collecting the clow cardst that she had spread throughout the world by accident. To be perfectly honest, it could have ended there, but I am SOOOO glad that it didn&amp;rsquo;t. The third season was my absolute favorite. For three reasons: (1) it had A LOT of character development (2) a hint of romance (the kiddy k &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ayaai-1&#34;&gt;Ayaai&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、私が見た中で最も優れたアニメの1つですが、他の人のように、このアニメは他のすべての魔法少女アニメと同じだと思っていました。私は年を取って仕上げると思っていました。 私は本当に間違っていた。 私はCardcaptor Sakuraを主に見ました。なぜなら、このアニメがどこにでも出てきたからです。私はそれを見ることにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が言わなければならない最初のエピソードは私の注意を惹きつけなかったが、それから私は2番目のエピソードを見て、それが私に夢中になった。 エピソードの後のエピソード私はそれが物語を続けるアニメの端にあり、それは真剣に驚くべきことでした、それは挑戦的に見て価値があるでしょう！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;評価：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きですが、プロットは素晴らしいですが、私はそれが再び魔法少女の真似だと思っていましたが、Cardcaptor Sakuraはショックを与えました。私の好きなジャンルはロマンスでなければなりません。Cardcaptor Sakura doesn それに集中するのではなく、それを含めて、私をとても幸せにしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットは私が今まで見たファンタジー/マジックアニメシリーズとは違って、ファンタジージャンルについては別の見方をしてくれました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを楽しんだので、70のエピソードがあったにもかかわらず、2番目のシーズンはなかったと気になっていました。通常、私は50回目のエピソードになると飽きてしまいました。  60回目のエピソードでは、ビデオが読み込まれるのをいつも待っていました。 また、ほとんどの時間、特に終わり近くに大声で笑っていましたが、私はそれが欲しかった方法が違っていたと言わなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は何かを台無しにしたくないから終わったとは言いませんが、Cardcaptor Sakuraの他のスペシャルや映画を探していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメの芸術が大好きなあなたの一人なら、私はその人の一人ですが、これはちょっと嫌なことですが、芸術は素晴らしいですが、私が見つめたアニメには時々ありました 画面では建物/人物が何であるかを確認しましたが、全体的にアニメは素晴らしかったです。 時にはアニメの芸術が私にそれを見られなくなることもありますが、結局私はとにかく、Cardcaptor Sakuraはアニメを見る必要があります。それは正直に驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを愛している、私はそれを数回言及したと確信しているが、すべての正直でより多くのエピソードや別の季節が欲しかった、私はそれを大いに愛した。
70歳であっても、私がもっと幸せになろうとしていたエピソードがもっと欲しいと願っています。&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
&lt;dt&gt;私はファンタジー/魔法とロマンスが大好きな人にこのアニメを本当にオススメしました。それは正直なところ最高です。私のような時間がなければ見ていて、数日かかるかもしれませんが 私はあなたを保証することを見て価値がある！&lt;/dt&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;p&gt;:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=186233&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Ayaai/reviews&#34;&gt;Ayaai&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is one of the best animes I&amp;rsquo;ve seen, but like some others I had once thought this anime would be like all the other magic girl animes and I had also thought it would take me ages to finish and it would make me loose interest but I was really wrong. I watched Card &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ktulu007-1&#34;&gt;ktulu007&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor SakuraはClampの最もよく知られた作品であり、そこに最も影響力のある魔法少女アニメの一つとしてSailor Moonと並んでいるかもしれません。 漫画は4年間走り、2本の映画、ドラマCD、10本のビデオゲーム、70話のエピソードアニメを含むいくつかのスピンオフを鼓舞しました。これは私が今日話していることです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サポートキャラクターの素敵な多様性があり、それらはすべてお互いに、そしてサクラとの両方でよく交流します。 ストーリーは若者向けですが、主要キャラクターはすばらしい発展を遂げています。 特にサクラ、トモヨ、トヤ。 文字の唯一の本当の問題は、多くの二次文字がかなり二次元であるということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はまともです。 カードは本当に素敵なデザインで、たくさんの作品がはっきりサクラの衣装に入った。 他の多くの魔法少女アニメとは違って、彼女はいつも身に着けている衣装を持っているのではなく、異なる衣装を戦闘に着けています。 文字はすべて薄く見えますが、xxxHolicを見た後、この外観の比率は正常にかなり近くなります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音声作業はかなりうまくいっています。 声優のどれも目立たないが、彼らはすべて自分の仕事を可能にする。 音楽は非常に高エネルギーでダイナミックです。 それは非常によくシリーズに合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユリ係数は5/10です。  Sakuraand Tomoyoは信じられないほど同情的な瞬間を共有しています。そして、TomoyoがSakuraを友人以上に見ていることは非常に明白です。 彼らの母親のフラッシュバックは、彼らから同じ種類の力学を明らかにする。 残念なことに、彼らはいとこですので、それはかなり台無しです。 さくらは、女性教師にも明らかな圧倒を展開しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraの最終評価は7/10です。 魔法の女の子アニメが好きで、あまり書かれていないロマンスサブプロットを言い訳することができれば、それは良いシリーズであり、見る価値がある。 魔法少女アニメが好きではない場合は、それをスキップする必要があります。 それは確かに彼らについてあなたの心を変えるつもりはありません。 魔法少女アニメが好きだが、ロマンスのサブプロットが本当に気になるなら、おそらくセーラームーン、東京ミューミュウ、魔法少女リリカルなのはハトを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47553&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/ktulu007/reviews&#34;&gt;ktulu007&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura may be Clamp&amp;rsquo;s best known work and stand alongside Sailor Moon as one of the most influential magical girl anime out there. The manga ran for four years and inspired several spin offs including two movies, some drama CDs, ten video games and a seventy episode anime which is what I&amp;rsquo;ll be talking about today.     Cardcaptor Sakura is a highly episodic anime. The framing devic &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hatul-1&#34;&gt;Hatul&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;どのように誰かがこのキュートなショーを憎むことができますか？ 私は確かにできません。 私はまだ誰かを聞いたことがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはスポイラーの無料レビューです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は、基本的に、暇な時間にかわいい衣装で魔法のカードを捉える小学生の日常生活に関するものです。 他の魔法少女アニメからのペースの素敵な変化です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;変更のために、それはエピソードベースでいたずらを引き起こすために彼らの手先を送る悪人を持たず、代わりにカードを収集し、エピソードベースで彼らの魔法の力を得る女の子についてのものです。 悪役は必要ないし、エピソードの構造がより理にかなっているので、すべてのカードを一度に見つけることは事実上不可能なので、良いことだ。 周囲の悪役と、エピソード構造の背後には内部的な論理はありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それを爽快にしているもう一つのことは、変態シーケンスがないことと、魔法の女の子が毎回かわいい衣装を着る理由についての良い言い訳があるということです。それは、彼女が彼女に夢中になっていて、かわいい 彼女が作った衣装（気味の悪い！）。 これは大変な言い訳でもあり、魔法の力がどれほど限られているかを示しています（これを行うカードがないので変換できないという意味です）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔法について言えば、カードはすべて異なるパワーを持っているので、キャプチャしようとしているカードと比べて、カードに基づいた戦闘戦略がいくつかあります。 あまり洗練されたものではなく、いくつかのカードは互いに少し似ていますが、他のカードは戦闘で役に立たないものです。 しかし、それはまだ素敵なタッチです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;否定的な側面では、構造の主な問題は、それが非常にゆっくり進行し、他のマホウソウホウのように新鮮なままにするための様々なアークがないことです（大丈夫、2つのアークがありますが、ほとんど違いはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さらに、物語は、実際の検索をする代わりに、カードで旅行するのを待って、日々の生活の中で生きるキャラクターについてだけです。 だから緊急感はなく、彼らはこのコンセプトを十分に活用しておらず、いくつかのカードが彼らに遭遇した人々にどのような影響を与えたのかも知れません。 それらのほとんどがランダムに表示されるので、ただそれらを捕まえるだけです。 そして、便利なことに、ほとんどの場合、誰もこれらのカードに傷ついたり、つまずくことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはクリエイターが、魔法少女の側面に重点を置くのではなく、むしろその部分の生活の一部に重点を置くことを望んでいないことを証明していると思います。 特にシリーズ全体を通して一貫して進展している唯一の事柄は関係です。 ストーリーの魔法少女の一部はほとんどの場合、ほとんどどこにも行きませんし、時折デッドタイムの​​ように感じます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは私の全体的な印象です。 私と一緒にいれば、このかわいいショーについてこれを言ったのが悪いと感じるので、正直な話をしましょう。 それは単純で、ほとんど予測可能であり、ゆっくり進行し、ごくわずかです。 プラス面では、アイデアのいくつかは創造的であり、それはかなり満足のいく結末を持っています（私は映画2について話していますが、シリーズフィナーレは多少開いていません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;文字&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主人公は、運動能力と陽気な態度を持つかわいい小学生サクラです。 彼女はまた、兄、父親、親友、年長の暴力、そしてもちろんかわいい動物のサイドキックのマスコットを持っています。 私たちは後で彼女のライバルの愛に加えて、カードのキャプチャで彼女のライバルに紹介されますか？ 来るべきことがもう少しあります（しかし、多くはありません）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターには、シンプルではあるが単調な性格があるように見える。 しかしそれに加えて、彼らは非常にきれいに洗練されており、彼らのバックストーリーは、物語の中で呼び出されたときに提示され、ほとんどの時間フラッシュバックの形でさえありません。 だからそれはむしろ雄弁に扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのもう一つの素晴らしい点は、強制ドラマや過度に劇的な瞬間がないように見え、シリーズ全体での人物の感想は決して誇張されていないことです。 多くの少女アニメや、一般の人生のスライスには欠けているものがあります。それはあなたの喉の下で強制的にドラマを強制するのが好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター同士のケミストリーもかなり良いですし、彼らの人格の衝突を見るのは楽しいです。 彼らが紹介するキャラクターが多いほど、より良いものになります。 キャラクターの中には、相手とのやりとりに応じて、若干異なる方法で行動するものもあります。 彼らは本当にあなたの一人ひとりに気を配りながら素晴らしい仕事をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加えて、キャラクターはシリーズ全体にわたって（もちろん、いずれにしても）発展します。 はい、開発は非常に単純化され、遅く、いくつかの文字はその点で無視されます。 しかし、それはまだよく、そして最も重要なことに、信じられないほどです。 さらに、ロマンスが発達し、それは非常に自然な感じがします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれらのキャラクターがすべて小学生のために成熟しすぎているので現実的だと言ったら、私は嘘をついてしまいます。 しかし、私はそれの背後にある考えは、その年齢で現実的に行動する子供たちは誰もが（子供のために）あまりにも長い間寛容に耐えるのはあまりにも嫌なことだろうと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はまた、このショーに含まれている奇妙な関係である、学生や近親相姦の先生のように、部屋の象を簡単に説明します。 私は少し騒がしいと思ったが、さらに奇妙なのはキャラクターがそれを普通のように扱うということだ。 それは私がそれについて言わなければならないすべてです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、すべてのすべての文字は、ちょうど非常に活気と思い出に残る感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アートとサウンド&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はClampの作品のファンではなく、より深刻なショーに出演していますが、それはいつもとは少し違っていて、この特定の色調とテーマを明るい色で見せてくれます 、かわいい男の子、かわいい人、そしてすべてが極端にかわいいです。 アニメーションもかなり良いですし、時にはほとんど流動的に見えます。これは、この長さの魔法少女とそれが作られた時のために非常に印象的です。 それはストック映像のビットを持っていますが、それはこのジャンルのほとんどに比べてほとんどありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（日本語の）声優は素晴らしいですが、私にはあまりにも女性的すぎるいくつかの男性の声があります。 サウンドトラックはちょっと奇妙に聞こえるが、シリーズと完全にぴったりだからいい。 オープニングとエンディングの曲はまともなポップソングですが、傑作はありませんが、彼らはすべてショーのトーンに合っており、とてもかわいいです。 効果音は優れており、決して音が出ません。 彼らは非常に魔法のように聞こえる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;楽しみ&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は他の誰かのために話すことができないが、私にとっては間違いなく楽しい時計だった。 それに、これは楽しいアニメとしてよく知られています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;全体的な&lt;/em&gt; &lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;創造的な魔法少女のコンセプトを持ち、良い生産価値を持ち、スライスオブライフで非常によく、嫌いな人にとってはあまりにもかわいいです。 私はそれをすばらしいとは言わず、そのような長い期間を正当化するストーリーはそれほどありませんが、間違いなく古典です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=129185&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Hatul/reviews&#34;&gt;Hatul&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;How can anyone possibly hate a show this cute? I certainly can&amp;rsquo;t. And I&amp;rsquo;ve yet to hear of somebody who does.    This is a spoiler free review.    &lt;em&gt;Story&lt;/em&gt;    The story is basically about the daily life of an elementary schoolgirl who also captures magic cards in cute outfits in her spare time. It&amp;rsquo;s a nice change of pace from other mahou shoujo anime.    For a change, it&amp;rsquo;s nice that it doesn&amp;rsquo;t have any villains that send their minions to cause mischief on an episodic basis and instead it&amp;rsquo;s about a girl collecting cards and gaining their magical powers on an episodic basis. It&amp;rsquo;s good because there&amp;rsquo;s no need for villains and the episodic structure makes more sense since it&amp;rsquo;s practically impossi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;komuyi-1&#34;&gt;Komuyi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私の子供時代、テレビでほとんどのアニメを見た経験は一度もありませんでしたが、時にはハムタロ、DBZ、ポケモンなどのすばらしい一見を見ることができましたが、このような魔法少女の魔法のような感覚を経験することは決してできませんでした 1。 カードキャプターさくらは、私が日本のアニメの世界に紹介された11歳の時から、これまで見たことがないうちに私の好きなアニメになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー10月&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはカリスマ性があり、忍耐強く無慈悲な女の子で、学校で優秀ではなく、甘い大同智代のような数多くの友人がいます。 ある日、彼女は清掃して家を掃除しながら、屋根裏部屋から来る奇妙な騒音を聞きます。 これは彼女の人生が完全に変わるところです。彼女はSakuraが本を見つけたときに眠りから目を覚ました保護者Keroberusによって封印され保護された神秘的なClow本を見つけて、これがすべてのカードを消滅させた 別の場所に分散する。 彼女の新しい友人の助けを借りて、彼女はカードカードキャプターになり、すべてのカードを見つける責任を得ます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート10/10
かわいい、美しい芸術のスタイルは、このタイプのアニメを愛する人を引き付けることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド8/10
私は最初と2番目のオープニングの曲が大好きです。 あなたが複数回聞くことができ、あなたの音楽嗜好に大きな影響を与える曲やバックグラウンドミュージックがありますが、そうではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター10/10
サクラはかわいい人格を持っているので、彼女は決して彼女がどのように行動するのに腹を立てたり疲れたりすることはありません。 あなたは彼女を愛し、彼女のような人が存在することを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ10/10
このアニメはかなり長いです（70 ep。+ 2映画）ので、楽しむことがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：10/10
私が以前に言ったように、私の好きなアニメは、すべての時間。 私は時間があれば、もう一度それを見るだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195690&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Komuyi/reviews&#34;&gt;Komuyi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;During my childhood, I was never able to have the experience of watching most anime on TV, sometimes I would just see fast glimpses of Hamtaro, DBZ, Pokemon and such, but was never abl &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kaylel-1&#34;&gt;KayleL&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私が若いとき、私はCardcaptorsの英語ダブを見ました。 それは子供時代のお気に入りになった。 私はこのシリーズを元の声で無修正版に戻し、ClannadやCode Geassのような他の偉大なアニメを見せてくれるまで、一般的に（特に日本の声で）アニメを見ていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はシリーズが子供のように最後はとても退屈だったことを覚えています。 私は、第3シーズンが壊れてしまい、第3シーズンが主なものであったものを完全に取り除き、完全なエピソードを作るためにフラッシュバックで記入していることに気付かなかった。 英語のダブをまったく見ないでください。 あなたはそんなに欠けています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーは非常にかわいい、女の子ショーのように見えるだろう、それはポイントです。 しかし、このショーは、男性と女性、そしてすべての年齢層に適しています。 男性であるので、私はそれを気にしません。 みんな、あなたの男らしさを傷つけるだろうと思うから、ショーを避けてはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今日の基準では、芸術は額を上回っていますが、これは1998年に作られたことを覚えておかなければなりません。それは11年前のことでしたが、それはまだ成立しています。 それは何かを言っている。  90年代後半と2000年代初めのほとんどのアニメと比較すると、それは素晴らしいショーです。 文字はクランプの芸術に基づいている、彼らはあまりにも多くのショートカットを取ることはありません、風の中で髪が吹く、人々は彼らがそれらを重量を持っているように見えます。 彼らは本当にいっぱいになった。 最初のローラーブレードのシーンを見るだけで、あなたは何を期待するか分かります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;主なプロットはあまり興奮することではありません。 女の子は魔法のカードをリリースし、今度は再び奪還する必要があります。 しかし、本当の魔法はキャラクターの関係です。 これは第3シーズンで最も優勢です。 これは英語のダブには欠けているので、日本語版を見るまで3番目のシーズンは壊れていると言いました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこのシリーズを楽しんで、アニメが好きな人にお勧めします。 私はあなたに警告しなければならない、あなたが他のトランスセクシュアルについて考えることができるあらゆる種類の愛関係がある。 しかし、これは成熟して扱われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15757&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KayleL/reviews&#34;&gt;KayleL&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I was young, I watched the English dub of Cardcaptors. It became a childhood favourite. I didn&amp;rsquo;t really watch anime in general(especially in the Japanese voices) till I rewatched this serie &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;techstepman-1&#34;&gt;techstepman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;cardcaptor sakura&amp;hellip; 98年に私が地元のテレビネットワークでこのアニメを見たときに私はまだ覚えています.iは本当にtvでアニメが本当に人気がないギリシャではとても驚いていました。 大声優（日本以外のほとんどのアニメは恐ろしい声優によって吹き替えられていますが、それは決して理解できませんでした）に吹き替えられたオフィシャル（おそらくプロダクション会社ではなく、ローカルネットワークではないと言われました）でした。 約15yo私はその幼稚なテーマ（少なくとも主な役割のために小学生とアニメを考えたもの）を気にせず、シリーズの真ん中までそれを見ました。残念なことに、それは私の国で多くのファンを持っていないように見えるでしょう 残りの部分を見て、ネットワークがシリーズの残りの部分を購入しなかった原因となった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はオタクの友人と呼んでいました。彼は実際にDVDでシリーズ全体を持っていましたので、私はそれを見てそれを見て、私が覚えていたほど良いかどうかを見ました。  .now私はほとんど30yoと私は何百ものアニメを見ているので、私はそれが子供のための古いアニメを引き起こして退屈すると予想した。しかし、私はうれしく驚いた！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が一番驚いたのはストーリーだった。私は子供たちと日常の戦いの単純なプロットと魔法少女アニメが覚えていた。しかし、私はシリーズ全体を見たときに、 物語の中には何が起こったのか、そこには日常的な陰謀が混在している人々もいますが、それはあまりにも多くの行為や叙事詩のようなものではありません。 カードキャプター以外にも）私の好きな妖精様の哲学的アプローチは、主流の西洋的な魔法のアイデアに触れたままでいました。実際、私はちょっと驚いたのですが、今日でも素人の子供たちは、  10代の若者や大人のようなストーリーを理解することができます。また、すべての年齢層のために喜劇とセンチメタルの瞬間があり、退屈なことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたがアニメを見て、その芸術をグレードアップしようとするときには、常にその放送日を覚えておく必要があります。このアニメは、expences.good fps、素晴らしい色と文字のデザイン、美しい背景 キャラクターは学校の制服（論理的ではない）を除いて同じ服装（+1点ボーナスグレード！）を着用しないことが最も重要です。そして、唯一の一対の儀式服を持っていたリーズ トモヨのアイデアは、ドレスフリークが、そのすべてのかわいいドレスのための言い訳として使用されているさくらが戦う！その10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンドが素晴らしい！素晴らしい、キャッチーな、多くのオプスとクローズ！シンセキーボードの楽器だけでなく、画面上で起こっていたことと完璧にマッチしたバンドとオーケストラの音楽！ 音楽の中では、効果音はケロちゃんのようにちょっと幼稚な音になるかもしれませんが、私はそれがコメディ要素に追加されると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ダンサクラちゃんはいつもかわいい魔法少女です！彼女の個性は、多くのアニメファンのためにいつも好きです！私は彼女が小学生であること以外は何も言いませんので、  development.shes古典的なパラディンの弁護士の良い性格は、不器用さと感度のトンと適度な量の気が狂っています（この言葉は存在するのでしょうか？私はいつも愛の正義と最高の可能な結果のために戦うでしょう）。  shiaorunまたはsayorunまたは一方では、単純な男ですが、彼はツバサのクロニクルで持っていたよりもはるかに大きな影響を与えます。一般的に残りのキャストexeptさくらとケロちゃんは、セットを完了するためにそこにあります。 さくら（主人公）に焦点を当てていますが、あなたは他のキャラクターの過去について知りたいと思っています。自分の役割や性格をもっと強くし、より際立たせるのに役立つものです。 最終的に8つの原因は、私はサクラを崇拝し、彼女の不器用さと彼女の変わった顔を愛するようになった！プラス他のすべての文字がかなり良いので、場所の何もなかった..&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ&amp;hellip;それはアクション、冒険、無邪気なロマンス、コメディ、スライス、そしてあらゆるエピソードで完璧に混ざり合っている他の多くのテーマを持っています！ それは不一致ですが、ちょっと、これは魔法少女アニメ大丈夫ですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこのアニメは、人々が覚えて、来るべき何十年にもわたって再ウォッチするそれらのアニメの一つです。それは、オールタイムの古典であるというタイトルに値します。また、多くの古い成功シリーズが持っている同じ感傷的価値を持っていると思います。 さくらカードキャプターのイメージを10年以上記憶していて、これらすべての年の後にもう一度それを見たいと思っていました.10 / 10/10！誰もが楽しめるたくさんのテーマを持つ、すべての年齢のための素晴らしいマスターピースです。 このアニメはオリジナルのキャストがついているので、魔術師のCLOWとCLOWの世界を考えてみてください。それはどんな鐘を鳴らすのですか？それで、trubasaのファンを見なければいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72729&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/techstepman/reviews&#34;&gt;techstepman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;cardcaptor sakura&amp;hellip;i still remember back in 98 when i saw this anime on my local tv network.i was so suprised to actually watch in tv(in greece where anime arent really popular especially back in the 90s) a brand new production that was OFFICIALY(probably dubbed by the production company and not the local network) dubbed with great voice actors(most anime outside japan are dubbed by horrible voice actors.never understood why).it had a catchy op and even though at the time i was around 15yo i didnt mind its childish theme(at least thats wha &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ninjakirby1322-1&#34;&gt;NinjaKirby1322&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューの前にいくつかのノートが始まります。 これは長いレビューですので、非常に便利な時間にお読みください。 また、これは私のレビューで使用したすべての単一の文字を含む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はユーザーパネルに行って、アニメをどのように評価し、このレビューを読む前に私のレビューをどのように行うのかをお読みになることをお勧めします。 ありがとうございました。 今、私たちの長編映画に戻ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：彼は一ヶ月分のアニメを見ているようです。
オフ：あなたは深刻な？
T：そうです。
Ak：彼は何回シリーズを完成させましたか？
T：25、さらに14の映画とOVA。 しかし、彼はそれらのいくつかを再ウォッチしています。
Ak：何のように？
T：あずまんが大王、涼宮ハルヒの憂鬱、ネギま！
Av：そしてそれらはすべて評価されました&amp;hellip;？
T：9.彼はここで11の異なるものを持っています。
Ak：何十が何ですか？
T：ひとつ。
Av：1つだけ！ どれ？ デスノート？ ラッキースター？
T：カードキャプターさくら。
投稿者：WHAT？！
とき：どのように来ますか？
T：わからない。 私は桜がそれと関係があると思うだろう。 結局彼の好きなキャラクターです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;NK：サクラちゃんの話を聞いてます。
投稿者：さくら&amp;hellip; &amp;lsquo;ちゃん&amp;rsquo;？
NK：はい。 さくらちゃん。 私は吃音しましたか？
T：すみません。 私たちはあなたのアニメリストを見て、何かに気づいていました。
Ak：Cardcaptor Sakuraはなぜお気に入りですか？
NK：それは非常に長い答えです。
T：あなたは9の格付けを持っていますが、これは10の格付けしかありません。
NK; うん KanonとAzumanga Daiohはかなり近くに来ましたが、9.5の評価がないので、私はそれらに9を与えなければなりませんでした。
Av：待って待ってください。  Cardcaptor Sakuraが最高のアニメだと正直に信じていますか？
NK：私が見たことは、はい。
Av：これはあまりにも多いです。 私は去るべきだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：これを壊してみましょう。 まずは簡単なもの。 アート、音楽、声優。
NK：私たちは今のところ演技している声を抑える必要があります。 後でそれを持ち出すように私に告げる。
T：そうです。  Cardcaptor Sakuraの芸術はどうですか？
NK：その時代、CCSは非常に活気があると思います。  10年以上前に日本で放映された最後のエピソード。 カードにはすべてフィッティングアートがあり、アクションシーンは多くの楽しみを見ることができます。 顔の表情も良いです。
Ak：衣装を忘れないでください！
NK：ああ、そうです。 さくらちゃんの衣装。 もし私が少し気味悪く聞こえたら、私を許してください。
T：問題ありません。 私はあなたがこのアニメとの最高の意思を持っていることを知っています。
NK：彼女の衣装の中にはちょっとしたものがあります。 彼らのことをどう思うか分かりません。 それらの多くはうまく設計されており、好きなものはいくつかあります。
Ak：あなたのお気に入りはどれですか？
NK：彼女が博物館に忍び込まれているのは良い衣装だったし、学校演劇の衣装も本当に良かった。 私のお気に入りは、東京タワーショーダウンで着ているものです。東京タワーショーダウンは、常に彼女の夢の中に現れるものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：そうですね。 音楽はどうですか？
NK：ほとんどの場合、私は音楽の平均と呼んでいます。 確かに、いくつかのアクションシーンには素晴らしい音楽があり、最初のオープニングは本当に良い曲ですが、それ以外のものは少し平均的なようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：その話はどうですか？
NK：ああ&amp;hellip;ねえ。 どこから始めますか？
Ak：好きなエピソード - 行く！
NK：見てみましょう。シオランが最初に学校に着いたエピソードはいいものですし、演劇のエピソードも良いです。 私はまた、さくらちゃんが病気で、まだカードを取りに行くエピソードが好きだった。 しかし、最善のものは終わりに近づいています。 あまりにも多くをあきらめたくありません！
T：そこにはあなたが教えることができるはずです。
NK：ああ！ バルーンカードが関係します。 バルーンカードはそのエピソードで非常に重要だと言えば十分です。
T：一般的に物語はどうですか？ それは長すぎますか？
NK：まったくありません。 エピソードは本当に無意味だと感じませんが、カップルに近づくように見えるかもしれません。 私の意見では、エンディングは素晴らしいです。 それはちょうど正しい点で終わり、正確にどのように持つべきか。
Ak：なぜ無意味な感じがしませんか？ それは長いですか？
NK：すべてのエピソードは、少なくとも、桜ちゃんと他の人たちのために成し遂げられています。通常、各エピソードは、キャラクターについて何か新しいことを示しています。 それはまだ見たことのないものでも、キャラクターの発展の一部でもあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：あなたの好きな話題、キャラクターにつながります。
NK：シリーズを見る主な理由。
T：どうして？
NK：私はここで正直に言うつもりです。 物語は、非常によく書かれていますが、いくつかに少し反復して感じることができ、標準の魔法の女の子の話のように見えるかもしれません。 すべての聴衆を捉えることはできません。  Cardcaptor Sakuraの本当の魅力は文字デザインです。 シリーズの魔法にもかかわらず、キャラクターの行動は非常に自然な感じであり、シリーズ全体でのその展開は素晴らしいです。
T：あなたの好きなキャラクターは、明らかにさくらです。
NK：絶対に。 彼女は接続するのは非常に簡単な文字です、そして、私はちょうど彼女に瞬時に付きました。 彼女は最高のキャラクターではない。
とき：どのように来ますか？
T：もっと良い質問は誰だと思いますか？
NK：Tomoyo。 彼女はまだ非常に自然な感じが非常に急激な変化を行う。
T：その変化は？
NK：私の意見では、スポイラーのビット。 さくらちゃんは単なる友人以上のものだと思っていることは非常に明白です。 しかし、Syaoranが登場すると&amp;hellip;まあ、さくらちゃんに関しては、彼女の性格描写が本当にここで光を見せていると言うだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：それは、
Ak：まだ。 声優！
T：ああ、そうです！ なぜあなたはそれを救ったのですか？
NK：日本語でシリーズを見ました。 私が最初にそれにさらされたとき、私はダブを見ました。
T：声を出して、演技が悪かった。
NK：それがそれだったら、私はそんなに動揺しないでしょう。 私はアニメになると、特に児童のために良い声優を見つけるのが難しいことを理解することができます。 私はまた、日本語と英語の大きな違いのためにいくつかのことを変更する必要があるかもしれないことを理解することができます。 名前は、しかし、それらの一つではありません。 それは一つの不満ですが、私の最大の問題ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：彼らは何か変わった、私はそれを取る？
NK：キャラクターの基本的な特性を変えるために行くとシリーズ全体が変わります。 しかしダビングはそこで止まらなかった。 彼らは、子供たちに見せかけるために「悪い」関係を考えていたと思われるものを含むすべての文脈を削除しました。 智代さんは、桜ちゃんに対する彼女の執着がただ友情に還元されるように、彼女の対話の多くを操作しました。 メイリンはまた、彼女の本当の意図ではなく、シオランの保護が懸念から外れているほど大きく変更されています。 これらは、これらのキャラクターが発展する方法にとって非常に重要ですが、不必要な検閲のために裂けてしまいます。
T：厳しい言葉。
NK：厳しい現実。  Cardcaptor Sakuraのダブは私の意見では最悪のダブです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;T：だから要約時間。 キャラクター？
NK：素晴らしい。
T：ストーリー？
NK：素晴らしい。
T：アートとサウンド？
NK：偉大で素晴らしい。
T：誰がそれを見るべきですか？
NK：誰もが、起こることはありません。  CLAMPのもの、特にTsubasa Reservoir Chronicleが好きなら、Cardcaptor Sakuraを見てください。 あなたが少しでも興味があるなら、Cardcaptor Sakuraを見てください。 それは70エピソードで長く見えるかもしれませんが、それはそれの価値があります。 あなたのために、しかし、日本でそれを見てください。 私はダブがどれほど悪いかを強調することはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ak：だから、これは今までの10年間しかないと思いますか？
NK：私は望んでいない。 私が言ったように、カノンとアズマンガ大王は近くにいた。 私から10の価値がある別のシリーズがあるはずですが、私はそれをまだ見つけていません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27199&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/NinjaKirby1322/reviews&#34;&gt;NinjaKirby1322&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A few notes before this review begins. This is a LONG review, so please read at a very convenient time. Also, this involves every single character I&amp;rsquo;ve used in my reviews.     I would suggest you go to my user panel and read about how I rate anime and how I do my reviews before reading this review. Thank you. Now, back to our feature film.    T: It looks like he&amp;rsquo;s watched almost a month&amp;rsquo;s worth of anime.  Av: You serious?  T: Yeah.  Ak: How many series has he completed?  T: 25, plus 14 movies and OVAs. He&amp;rsquo;s rewatched a few of them, though.  Ak: Like what?  T: Azumanga Daioh, Suzumiya Haruhi no Yuuutsu, Negima!&amp;hellip;  Av: And they were all rated&amp;hellip;?  T: 9. He has 11 different things here rated 9.  Ak: How  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mystic-dreamer-1&#34;&gt;Mystic_Dreamer&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは私の今までのお気に入りの番組の一つです。 私はそれを何度も見てきました。私はそれに疲れません。 年齢や性別にかかわらず心を捉えるショーのタイプです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のopnionでは、これはアニメとマンガの両方でCLAMPによって行われた最高の作品です。 ショーは笑い、涙、混乱、不思議などの品揃えです。 コメディーとロマンスがいっぱいです。 私が見つけたのは、CCSの魅力的な要素が世界中の視聴者、特に楽しく愛するファンギルを引き付けてくれることです。 ストーリーは、あなたが最後まで興味をそそるように発展し、性格の関係は非常に忘れがたいものです。 あなたはただそれを愛しています*！〜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4227&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Mystic_Dreamer/reviews&#34;&gt;Mystic_Dreamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is one of my all time favorite shows. I&amp;rsquo;ve seen  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;john-parker-1&#34;&gt;John_Parker&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;最高の魔法少女シリーズの一つ、クランプからの傑作。 各エピソードは優れたキャラクター開発で書かれています。 完全に若い視聴者に楽しんでも、古いものにも適しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;長所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;90&amp;rsquo;sシリーズのようなかわいいアニメーション。 将来OVAのためにリメイクするかもしれない&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;キャラクター開発&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;よく書かれたプロット&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;短所：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;伝統的な悪人の欠如&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=195391&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/John_Parker/reviews&#34;&gt;John_Parker&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;One of the best magical girl series, a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chiisaihimawari-1&#34;&gt;chiisaihimawari&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;yaaaiii ~~！  CCSのレビューを書いたかったのは、これが私の最もお気に入りのアニメだからです！  lol.haha&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、クランプが突然魔法の女の子になったシンプルな女の子について素敵な話を作ったと言わなければならない。 独自のユニークさを持ち、子供や高齢者が楽しめる/楽しむことができます。  [私はまだ、ccs、特に私の好きなエピソードを見直している：D]。 その中心的なテーマは、人間と愛のさまざまな関係を示すことです。それは、真の友情、家族の世話、兄弟愛、押しつぶし、頼りない愛と真の愛を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は物語がどのように発達し、終わったかを好きでしたが、もっと欲しいと思っていました。  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=50453&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/chiisaihimawari/reviews&#34;&gt;chiisaihimawari&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;yaaaiii~~! I just wanted to write a review of CCS because it i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;restivesilence-1&#34;&gt;restivesilence&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は中学校にいた時にこれをテレビで見たことがありますが、それはダビングされました。 私はそれの恐ろしいダブネスによって非常に延期されました。  :)しかし、ちょうど最近私は別の機会を与えることにしました。 私はこのようなショーを見ている気がしたので、私はやってよかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは、あなたが泣いたり、本当に強い感情を抱かせるようなショーではありませんが、どの年齢層が意図されているかを覚えておく必要があります。 それを無視して、このショーは実際にはかなり発展したロマンスの盛り上がりをしています。 私は彼らが本当に成熟した方法でこれを扱っていると感じ、この物語のロマンスを子供のように扱わなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、この物語の私の主な問題の1つは、その反復性の一種です。 カードはあまりにも多くの試練のように見えることはありませんし、ほとんどすべてが扱われる各エピソードの終わりにはほとんどありません。 これはあなたがこのレベルのショーで見つけるものです。 また、誰かがそれを言うために行くたびに、彼らは中断されるので、言わなければならない多くのことは、年齢のために延期された。 これは短期間ユーモラスだったが、最終的には迷惑だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのショーを楽しんだ。 それは面白くてかわいいものだった。 他のショーと同じように、私が目に見えるものではありませんでしたが、私はそれを落としませんでした。 私は小さな女の子のために作られたアニメのように感じる、それは本当にうまくいった。  （ちょうどダビングバージョンを見ないでください）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=2174&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/restivesilence/reviews&#34;&gt;restivesilence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I remember seeing this on TV back when I was in middle school and it was dubbed. I was extremely put off by the horrible dubbness of i &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;soundmatch-1&#34;&gt;SoundMatch&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は子供の頃このアニメを見て、MCに怒りを覚えました。 誰もがかわいいと言った。 しかし、10年後、私はまだ怒りがあり、今私は突然、小児性愛者です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメはすべて、本当に面白いです。 アニメのメインテーマの文脈に潜んでいる成熟したサブテキストのこれらの小さなニュアンスはすべて、 これには、生徒のロマンス（主人公、他人に沿って）への教師が含まれます。 若い聴衆の一部には、束縛されているいくつかの同性愛の裏目にさえ影響を与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;信じられないほど子どもがいますが、実際は本当に楽しい、魔法の少女シリーズの形の成熟した物語です。 私は試験がありますので、私は本当にこれを見てはいけません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=220544&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/SoundMatch/reviews&#34;&gt;SoundMatch&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I watched this anime when I was a child, and had a crush on the M &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;imjusthungry-1&#34;&gt;imjusthungry&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がCardcaptor Sakuraを最初の子どもとして見たのは2000年代初めのことでしたが、他のアニメはそのジャンルの最高のものとして捨て去っていません。 はい、私は出てきて、それを言います、私はそれが私が見た最高の少女と魔法の女の子のアニメとして（まだ愛されているが、無限に欠陥がある）セーラームーンを超えていると信じて、 魔法の女の子アニメ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面的に、Cardcaptor Sakuraは、いくつかの点で、標準的な魔法の女の子ショーのように見えるかもしれません。 主人公がパワーを与え、動物の仲間と冒険をする魔法のアーティファクトを見つける前提は、画期的なものではありません。 エピソードの大部分は、SakuraがすべてのClow Cardをキャプチャしようとするような、よく知られた、ほとんど悪人のような形式です。 シリーズには、標準的なプール/ビーチ/クラス旅行のエピソードもあります。 このアニメをはっきりとはっきりさせるのは、すべてのことをうまくやってくれることで、キャッチカードの反復的なサイクルに陥るのではなく、道徳的な教訓を提示し、最後の「大きなバッド」が破られるまで繰り返します。 キャラクター、感情的なインパクト、ショーの物語を傷つけることなく、多様で充実したサブプロットを紹介します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はキャラクターで始めるつもりです、なぜなら、彼らはこのショーの最強の側面だと思うからです。  Cardcaptor Sakuraはアニメで最も好きなキャラクターと豊かな関係を持っています。 ショーのすべての主要キャラクターは、プロットを揺るがすことなく、ある程度の開発を受け、さらに多くのバックグラウンド・キャラクターがスクリーン時間が少なくても洗練されます。 キャラクターは深みを持っています - アニメキャラクターのアーキタイプ後に明白にモデル化されたものでさえ、ある時点でモールドを破壊します。 ショーで極端に限られた役割を果たしているにもかかわらず、フラッシュバックと短期間で幽霊としてしか現れない、佐倉の母ナデシコは、決して一次元のキャラクターではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このショーの関係開発は例外的です。 その70のエピソードの間に、すべての関係が発展したり、自然に現れたりして、それらの中に欠陥を見つけることは困難です。 ショーの柱の一つとなるサクラとサイオランのロマンチックな関係は、右の「遅い燃焼」です。 紅潮や吃音が始まる頃には、私はそれに疑問を呈することは決してありません。 敵、友人、ライバルとの関係が変わり、お互いにロマンチックな感情を感じることは、経験する喜びです。 メイリンと誰との友情、ユキトとトヤの関係、智代の無私の桜の愛、そしてさくらの父とナデシコの家族との関係についても同じことが言えます。 ショーの後半の「悪い人」でさえもよく書かれており、一部のクローカードは自分自身のキャラクターになっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体のプロットやストーリーもとても良いです。 それは時間旅行と生まれ変わりなどで終わりに向かって少し複雑になるが、それは事があまりにも非論理的または愚かに従うのが難しい点に決して到達しない。 ショーはそれが意味をなさないならば、その「ギミック」に有利な物語構造を犠牲にしないので、驚くような瞬間が現れても、物語の全体的な楽しさに永続的な影響はない。  CLAMPがどのように奇妙なことができるかを見てきたので、Cardcaptor Sakuraは、その部門で非常にうまく処理されていたと思います。 提示されたアイデアは時には単純すぎることもありますが、ロマンスなどの重要性に焦点をあてすぎることもあります。それは説得力がなく、聴衆の頭の中で道徳的な教訓を打ち破ろうとはしません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはまた、70エピソードの大多数を関連性があり、充満感を感じさせないという優れた仕事をしています。 ペースダウンを遅らせるエピソードや、プロットに応じた影響が少ないエピソードがいくつかありますが、これもまた、関連性の高いエピソードの残りの部分を真剣に掘り起こすことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アートとサウンドの両方が優れています。 その時のショーのために、Cardcaptor Sakuraは美しく描かれ、アニメーション化されています。 サクラの魔法を使う場面のほぼすべてが、他のほとんどのショーのようなストックシークエンスを使用するのではなく、サクラの多くの衣装を収容するためにユニークであると考えるのは馬鹿げています。 芸術のスタイル自体も非常によく老化しています。 サウンドトラックはかわいいと思い出深いですが、90年代に聞こえるまれな瞬間であっても、バックグラウンドミュージックが不適切であるとは感じませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは本当に最高の存在です。 多くの魔法の少女シリーズがしばしばするように、それは陳腐な反復サイクルに簡単に落ちるかもしれませんが、代わりに素晴らしいユーモア、信じられないキャラクター、そしてこのショーを見ることを信じられないほど楽しい旅にする感動的なストーリーを提示します。 私はCardcaptor Sakuraが本当の古典であると信じています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=217408&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/imjusthungry/reviews&#34;&gt;imjusthungry&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Since I first saw Cardcaptor Sakura as a kid in the early 2000s, no other anime has come close to dethroning it as the best of its genre. Yes, I will come out and say it, I believe it surpasses (the still beloved, but infinitely more flawed) Sailor Moon as the best shoujo and magical girl anime that I&amp;rsquo;ve seen, and I&amp;rsquo;ve seen a LOT of shoujo and magical girl anime.    On the surface, Cardcaptor Sakura might seem like a standard magical girl show, because in some ways, it is. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;aysel-1&#34;&gt;Aysel&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくら（CCS）は実際に私が今までに入った最初のアニメでしたが、これまでに見たアニメでは初めてでした。  CLAMPはこのシリーズのキャラクター作成で素晴らしい仕事をしたし、アニメーションそのものは抜群だった。
私はいつも元の日本語のアニメーションをすべて英語の字幕で見てきましたが、日本の声優にとっての選択は素晴らしいものでした。 私の大好きなのは、大道智代と築城幸人の声を出した人たちでした。 しかし、英語の吹き替え版では、私は泣きたい。 さくらさんと智代ちゃんを演奏する声優たちは、同じ俳優でなければ気づかなかったので、似ていました。 ケロちゃんの声優も恐ろしいものでした。 しかし、私は逃げる。
カードキャプターさくらのストーリーラインには、さまざまな年齢の聴衆が関係することができるテーマがたくさんあります。特に、自分自身の学習、自分の体力、複数のレベルでのロマンスのカテゴリーでは、  CLAMPは、その後も出てきたアニメ/マンガのすべてで、常に同じテーマを演じていたようですが、私は常にカードキャプターさくらをこれらのテーマの傑作と考えています。
このシリーズでは、多くのかわいらしさ、ユーモア、無作為な雨滴と羽毛（CLAMPはよく知られている）がありますが、それについての最善のことは、若い世代のために作られたアニメのように見えます すべての年齢層のアニメ視聴者が実際に視聴、理解、愛することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15761&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Aysel/reviews&#34;&gt;Aysel&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Card Captor Sakura (CCS) was actually the first anime I ever really got into, though it was not the first anime I ever watched. CLAMP did a great job wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;deedle-1&#34;&gt;Deedle&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ああ、Cardcaptor Sakura。 私の最初のアニメは、日本語で見ました。  CCSが私の最初のアニメであり、それが魔法の女の子であることを考えれば、それはすべてのアニメがこれと同じようにかわいい心温まると期待するようになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、それはしばらくしていますが、私は今、もっと様々なアニメを見てきましたので、私は適切なレビューを書くことができたと思います&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は典型的な魔法の女の子の物語を持っていました、そして、私はそのパターンに気付きました。 問題は上がり、さくらはそれを扱い、それは別の勝利です。 キャラクターの間にはキュートな瞬間もたくさんありました。もちろん、それは初めてのことでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は美しかった。 それを傷つける、それは美しいです。 おそらく、CLAMPの最高の作品の一つです。 私は本当にこれに追加することはできません&amp;hellip;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音に関しては&amp;hellip;まあ、当時私は日本のダブのことを初めて知りました。自然に私の声や言葉への反応は完全にショックと混乱でした。 しかし、私がそれを振り返ると、私は音を判断する権利がないと思う。 私は漫画を読んでいないので、私は声が合っていたと思うかどうかは言えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はそのキャラクターと恋に落ちた。 彼らがお互いに対処した方法、彼らがお互いに話した方法&amp;hellip;それは私をそんなに変えました。 しかし、アニメはそれを人々にしますか？ しかし、いくつかのキャラクターにはもう少し発展したかったと思います。 彼らの中には私をぶら下げているものがありました。 しかし、私はそれがちょうどアニメの一部だと思います。 あなたに不思議を保つために&amp;hellip;またはあなたが詳細を見つけるためにマンガを読むようにする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に、私はこのシリーズを本当に愛していました。 私はショーで感傷的な価値があり、私はまだ自分自身をハミングすることができます&amp;rdquo;私は夢想家です&amp;hellip;&amp;ldquo;それは顕著だった。 私はただの記憶からこのレビューを書いています。 私はこれを最後に見てから3年以上経っています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=64839&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Deedle/reviews&#34;&gt;Deedle&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ah, Cardcaptor Sakura. My very first anime that I watched in Japanese and subs. For CCS to be my first anime, and given that it is a Magical Girl one, it led me to expect all anime  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;wvdk-1&#34;&gt;Wvdk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、魔法の女の子/ライフスライスのアニメです。
 - ストーリー：物語は連続した物語です（ほとんどの場合）。
キャラクターの開発は意味をなさない。
コメディは本当にうまく配置されました。
私がこの話について好きでなかったのは、ロマンスでした。
私の意見ではあまりにも長い時間がかかりました。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;文字：すべての文字が覚えていると文字
裏話を持っていたのはうまくいきました。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音楽：これはあなたがこのショーから期待しているものです：覚えやすい、
かなり良いと明るい気分を設定します。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;楽しさ：私は本当にこのショーを楽しんだが、ヨーロッパでそれを得ている
法的にはかなり高価です。私はそれをアメリカから輸入しなければなりません。
アメリカのブルーレイプレーヤー+ブルーレイボックスを340ドルで購入するか、DVDバージョンを手に入れるのに300ドルを費やして私を悩ます&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202654&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Wvdk/reviews&#34;&gt;Wvdk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a magic girl/slice of life anime.  -Story: The story is a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pyapi-1&#34;&gt;Pyapi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;要約から、Cardcaptor Sakuraはちょうどあなたの典型的な魔法少女漫画のように思えるかもしれません。 プロットはあなたの「典型的な魔法の少女物語」のものですが、そのキャラクターはユニークでリアルなので、プロットに関係なくアニメを楽しむことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：（7）
私は絶対にこのアニメをADOREの間、私はプロットが魔法の女の子のアニメのために非常にステレオタイプであると言わなければならない。 基本的には、場所の通常の生活様式を妨害するものを収集するだけです。 物語の中では非常に興味深いものがたくさんありますが、それは複雑すぎるものではありません。 話はとてもシンプルなので、5歳の方でもそれを見て理解することができますが、帽子は幼稚でも退屈ではありません。 私は、Sakura Cardcaptorの最高の部分は誰もがそれを楽しむことができるという事実だけだと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：（10）
アニメが90年代に作られたことを発見したとき、私は驚いた！ その時、アニメーションは非常にうまくいっています！ それだけでなく、すべてのキャラクターはユニークな外観を持ち、とても愛らしい服を着ていました！  （さくらはほとんどの場合、衣服の部分についています）キャプチャ時にカードが水に変わる方法は、どれほどうそつきかにかかわらず、非常にきれいなものでした。 このアニメと最近のアニメとを比較しても、アートとアニメーションは素晴らしい品質で非常に魅力的です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：（9）
キャラクターの声は、特にアニメが作られた時代に、本当にうまくいった！ その曲もキャッチーだったし、状況にうまく収まりました。 今でもシリーズを見てから10年近く経った今、私はその曲をかなり頻繁に聴いています。 私も私のポッドにかなりのカップルがあります！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：（10）
これはアニメが真の輝きを示す場所です！ キャラクターはすべてユニークな個性を持ち、とてもリアルでした！ 関係の変化の仕方は非常にスムーズかつ非常に現実的でした。 あなたは本当に、悲しい、怒っている、幸せ、またはあなたが各エピソードに沿って行くように文字が感じるほぼすべての感情を感じるでしょう。 彼らは本当にあなたを誘惑し、シリーズの終わりまでに親密感を作り出します。 私が4歳の時に大部分の人を愛し、まだ愛しています！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：（10）
私はこのアニメをちょうど最近、そして複数回再ウォッチしました。 それは私の幼年時代の思い出をもたらし、私はその時代に見た他のアニメと比較して幼稚しているようではありませんでした。 それは私が何度も何度も何度も見ていたもので、飽きてはいません！ あなたが初めてそれを楽しんで、それを見直すつもりなら、そうすることをお勧めします！ あなたは失望することはありません:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：（9）
物語には独創性が少し欠けているかもしれませんが、 キャラクター、素敵な曲、それにすばらしい芸術のメイクアップが大好きなので、これはいつも私の好きなアニメのひとつです！ 年齢や性別を問わず誰でも楽しめる素晴らしいシリーズです。 個人的に、私はお母さんになると、これを私の子供たちに見せています！  XD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=19238&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pyapi/reviews&#34;&gt;Pyapi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the summary, Cardcaptor Sakura may just seem like your typical magical girl manga and that&amp;rsquo;s true. While the plot is that of your &amp;lsquo;typical magical girl story&amp;rsquo;, the characters are so unique and realistic that you&amp;rsquo;ll find yourself enjoying the anime regardless of the plot.    Story: (7)   &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;furuba-fan-1&#34;&gt;Furuba_Fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは華麗です。 無数の良い要素を持つ古典的なアニメ。 あなたが会うキャラクターは、好きで楽しいものです。 主人公は特に興味をそそられており、シリーズを通してSakuraとSyaoranに見られるキャラクターの成長は信じられます。
これは、私が子供の頃からの私の過去のお気に入りのアニメの1つとしてまだ立つが、日本語版は英語の翻訳よりもはるかに優れている。
ストーリー自体はオリジナルであり、一部のアクションが不足している、またはカードを捕らえているシーンが繰り返されることがあるかもしれませんが、それでもコードを叩いてあなたの顔に笑顔を浮かべます。
私は本当にあなたがまだ持っていない場合はそれを試してみることをお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=31347&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Furuba_Fan/reviews&#34;&gt;Furuba_Fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is brilliant. A classic animé with a myriad of goo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pixilate-1&#34;&gt;Pixilate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;皆さんが知っているように、これは多くの人が見ているだけでなく、他のファンタジーや少女のパワーガールとまったく同じようなものでした。 物語は、彼女の力を与え、魔法のテーマになる神秘的なアイテムを見つける普通の女の子です。 コメントしたように、あなたが見ているものと比べてもそれほど変わったとは言えません。このウェブサイトや他のブログの誰かが、この種のアニメテーマを見ている人はいないと思っています。 しかし、あなたを保証するために、ほとんどのアニメは、この長い歴史ある/エピソードのアニメから始まりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメに進むと、カードキャプターさくらは、そこにある魔法の本を見つけた女の子で、ケロベロスと呼ばれるプロテクターを守っていました。彼はすべて強力な魔術師によって封印されたカードを守っていたと主張しました。 カードはすべての種類の水、風、火、土、木、雨、暗闇、光などの魔法で満たされていて封印されていたはずだった。 すべてのカードが1つを除いて消えてしまったことを知らずに、彼は振りが起こる前に女の子「さくら」にすべてを戻すように割り当てました。 物語が進むにつれて、友人の智代と共に、彼はカードを収集する男の子と出会い、その後に彼の「婚約者」を追う。 ストーリーは、すべての「Clowカード」を集めた後、さらに終わりに向かいます。 別の戦いが起こった、魅惑的な少年から、彼を破る動機がなかったクロウの復活であると主張している人は、自分たちの強さをテストすることであった。そして、サクラは「クローカードをサクラカードに」変える。 彼は彼女がカードを世話することができることを知っている。  「敗北した」彼らはイギリスに退いて、最終的には、サクラは李さんに期待していなかった言葉で終わりました。彼は彼女と一緒にいると言って、それを切って終わらせ、日本を香港に戻しました。 映画「封印されたカード」は愛の物語を続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私のレビュー、短い話ではありませんでしたが、それは甘いです。 しかし、終わりは、カットされたが、それはあなたがもっと欲しかった。 第2シーズンにはSyaoranとSakuraの恋が明瞭になっていたので、もう一度「私はあなたを愛する」と言うだろうと期待していましたが、返事の待ち合わせが2枚目の映画にプッシュされたので、  。 友情がさらに成長し、信頼が高まり、選択肢を取らなければならないという話は、価値あるものでした。 チャーキャスターには、あなたの心が、愛や笑い声であなたの心が突然興奮して爆発するような良い部分があります。私が気にしているアートは、1996年に作られたもので、 当時はファイナルファンタジーVIIのようなものを期待していなかったので、基本的には、特に戦闘の時には、大きく描かれました。 アニメは、すべての古典的なお気に入りです、それはno.1ですが、もし我々が戻っていれば、それはチャートを上回ります。  97年生まれではなかったので、私は知りませんでしたが、楽しみはもっと長年続くでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたが私のレビューを気に入ってくれることを願っています。 私のレビューで提案やコメントがあれば、私のプロフィールにコメントしてください。 読んでいただきありがとうございます~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29917&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pixilate/reviews&#34;&gt;Pixilate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Well, as you all know, this has to be one of the most &amp;lsquo;known&amp;rsquo; anime not just because it is watched by many, but the concept of it all were very simillar with other fantasy or shoujo powered girls. The story is a usual &amp;lsquo;girl finding some kind of mysterious &amp;lsquo;item&amp;rsquo; that gives her power and becomes magical&amp;rsquo; theme. A &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;azaria86-1&#34;&gt;azaria86&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このショーは私が見た最初のアニメの1つであり、まだそれを楽しんでいます。 それだけでなく、男の子や女の子も好きです。
ストーリー：大丈夫なので、ストーリーはちょっと基本的です。 少女は探求の魔法の獣のゴスと会い、彼女の自己について学ぶ。 しかし、それは非常に面白いことができることは言うまでもなく、あなたを楽しませるためにいくつかの小さな紆余曲折があります。
芸術：芸術は完璧です。 それに直面することができますクランプは細部の美しさですべてを描きます。
サウンド：それは家に書くことが何もない場合でも、ショーに合っています。 私はそれが自分自身のメリットだと思います。 それはあなたが見るものを向上させるだけなので。
キャラクター：キャラクターが非常にリアルで欠陥があるショーの真の価値です。 サクラと彼女の兄弟がインタラクティブに会うのを本当に楽しむことができます。 それぞれが何かをもたらすので、たとえエピソードがアイドルの実際のキャプチャに関するものではないとしても、あなたはそれを見て楽しむことができます。 また、あなたがそれを行うための唯一の方法である下塗りを見るならば。 声は完全に合っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はショーを楽しんで、私は少しピンクのほうを見ない人はそれを見るべきだと言うだろう&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=5670&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/azaria86/reviews&#34;&gt;azaria86&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This show was one of the first animes I Ever saw and even older I still Enjoy it. Not only that but Guys a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;patriotprideboy-1&#34;&gt;patriotprideboy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは子供の頃から育ったショーの1つでしたが、私はこのシリーズを一見で見ることはできません。Cardcaptor Sakuraは古典的なものであり、それ以外の方法でもあります。 すべての魔法少女アニメの旗艦になるのに十分であるが、銃に固執するほど謙虚である。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;ストーリー&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その前提は、子供が理解するのに十分なだけで簡単ですが、聴衆がその焦点を維持するのに十分なほど魅力的です。 物語は、木野さくらを中心にしています。トモエダの町にいた優しそうな、ちょっと素朴な少女です。いつかは、小さな翼のある生き物が街のいたるところに散らばっていた ケロベロスの名前。 彼女の親友、大道寺知子の助けを借りて、サクラが主人公とビデオゲーム家の朋友の役を演じるチームとして2組になりました。 途中、2人はSyaoran Liという男の子と出会い、彼はまたすべてのカードを奪取しようとしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターとしてのSakuraの能力がテストされるにつれ、LiはSakuraを敬遠することから時間の経過とともに敬意を表します。  2人のキャラクターの間のダイナミックさは、ストーリーにとって不可欠であり、エピソードの多くがチームワークと友情の拡大を中心に回っているので、時間をかけて見直す価値があります。 いい物。 しかし、アニメは主にキャラクター駆動であるため、ストーリーはしばしば忘れることができます。 それは本質的に悪いことではありませんが、ストーリーそのものは特別なものではありません。 評決：7/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;アート&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPはこのシリーズを描くのに素晴らしい仕事をしました。 キャラクターのビジュアルは見た目にも魅力的ですが、多くの桜のような背景の環境はすべて、リラックスしてショーの雰囲気を包み込みます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特に智代は美しさです。 彼女のデザインをちょっと熟考してくれたことを許してください。でも、私は正直なところです。彼女はスタイルに関してCLAMPの最高の作品のひとつです。 迷子カードとの戦いで着るサクラのドレスは様々なものを保つので、彼らもすべて美しくデザインされており、あらゆる戦闘は本当に象徴的だと感じています。 評決：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;音&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CSの曲の多くは、単にリラックスして、一般的な雰囲気の中で自宅で聴くことができます。 サウンドトラック自体は、かわいい、ふわふわした、エネルギッシュな、そして最終的に不思議なものまであります。 夢がコンテンツの焦点であるエピソードでは、それはかわいいから神秘的にシフトします。 それに続いて、それはシームレスにふわふわした状態に戻ります。これは理想化された少女から期待されるものです。 評決：8/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;キャラクター&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの少女シリーズはキャラクター化に重点を置いています.CSはこの部門の多くを圧倒しています。 主人公の成長を見るために徹底的に取り組んでいます.Saaoranの成長しているサクラへの愛情（冷たく、彼女の存在を侮辱することから始まる）から世界の解き放たれたサクラ自身の感情に至ります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いくつかのバックグラウンドキャラクターは時には（サクラの兄弟のように）目に見えないように見えますが、サクラ、サイオラン、ケロ、そしてトモヨに焦点を当てることで十分です。 シリーズはまた、SyaoranとTomoyoの関係を過小評価し、Sakuraと近づくために重要な役割を果たします。 彼らの関係の性質は、コミックから深刻なものまでありますが、しばしばメモをとるのはかわいいです。 評決：10/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かわいいふわふわのファン、ロマンチックなファン、他人との友情を味わうことを楽しむなら、これはあなたにとって完璧なアニメです。 ストーリーにも注意を払う必要はありません。ストーリーの多くはスペースを使い、多くのエピソードで散りばめられた様々な毛羽立ちに驚くばかりです。 それは誰かを幸せにするのに十分であり、それは失望しない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;総合評価：9/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=108243&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/patriotprideboy/reviews&#34;&gt;patriotprideboy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Even though this was one of the shows I grew up with as a kid, I can&amp;rsquo;t help but look at this series from one view: Cardcaptor Sakura is a classic, and in more ways than one. It is good enough to be flagship of all magical girl anime, yet humble enough to stick to its guns.      &lt;em&gt;STORY&lt;/em&gt;    The premise is simple - enough for a child to understand - yet engaging enough for an &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuyuyusuke-1&#34;&gt;YuYuYusuke&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor SakuraはChobits、XXXHolic、Tsubasa Reservoir Chronicles、Tokyo Babylon、Xなどのマンガタイトルの多くを担当するマンガCLAMPの伝説的作家が出版したCardcaptor Sakuraの漫画を元にしたアニメです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPは、再びTomoeda Japanの若い少女、The Clowと呼ばれる不思議な本を見つけたSakura Knimotoという若い女の子に続いて、もう一度やり直す必要があるすべてのカードをリリースし、これをコントロールするストーリーに、多くの興奮を覚えています 信じられないほど困難な仕事をしている彼女は、彼女自身の苦労しているが、彼女のフレンドの優しさと彼女はほとんど何かを達成することができます！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraのサウンドトラックは、私が今まで聞いたことのない最高のものの1つで、オリジナルのサウンドトラックを知ったことがなく、多様な楽曲をいくつか聴いています。 感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CLAMPのオリジナルアーティストたちは、アニメのために欠けていて、BeybladeやChobitsなどのアニメを担当するMadhouseでアニメーションを作ろうと決心しました。また、CLAMPの元のアーティストの一部が、チャーチャとその衣装を描きました。 よく&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的にこれは魔法の女の子のアニメであり、おそらく私がこれを見ている最高のセーラームーンですので、私はこれを見て魔法の女の子のファンをrecommedn！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このシリーズはとても素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17916&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/YuYuYusuke/reviews&#34;&gt;YuYuYusuke&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is an anime based on the award winning Cardcaptor Sakura manga published by the legendary writers of manga CLAMP responsable  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;smashking-1&#34;&gt;Smashking&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この時点までのカードキャプターさくらは、私が英語と日本語の両方で見た唯一のアニメです。 しかし、私は誰もが優れているバージョンを知っていると思うが、これはCardcaptor Sakuraと特に北米でも同様です。 だから私は明らかに日本語版をやっている。 だから始めましょう：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
これはカードキャプターさくらの弱点です。 物語は：さくらは偶然、町の向こう側に魔法のカードを散らし、戻すのは彼女の責任です。 私は学校生活に焦点を当てても、物語が遅いことにつながると思います。 彼らがそれらを使用することを選んだ場合、かなりいくつかあったかもしれませんが、大きな紆余曲折はありません。 あなたがテレビシリーズを見て、あなたはそれで真の終わりを持っている第二の映画を見ていない場合でも、結末はそれほど素晴らしいものではありません。 彼女は彼女の助言を提供する本のKeroberosの後見人に助けられました。 彼女は知らない大惨事が世界に起こるので、彼女はカードを集めなければならない。 言うまでもなく、カードは生きてくることができ、通常の方法では打ち負かすことはできません。 最初のシーズンは主にキャラクターとその相互作用に焦点を当てています。 第1シーズンの終わり近くに、そして第2シーズンに最終的に上昇する前に、第1シーズンの大部分にわたって物語は少しずつ増分される。 この時点以降はストーリーが改善され、第3シーズンと最終シーズンで大幅に改善されます。 また、第2シーズン後のプロットには大きな変化がありますが、これは私がスポイラーのために検討していないものです。 ストーリーはいいですが、ストーリーテリングの傑作ではありません。
ストーリー -  8&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
アニメのアニメーションは90年代後半に作られたことを考えると素晴らしいです。 文字はすべて見栄えが良い。 正直言って、私はスタイルが好きです。 私はアニメの芸術のスタイルの非常に良い裁判官ではないが、私はCardcaptorさくらの外観が大好きです。 多分私が子供の頃に見たので、私は頭の中にこのイメージがあり、これはアニメのように見えます。
アート -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
全体的なサウンドは素晴らしいです。 声優はそのキャラクターと素晴らしい仕事をします。 サウンドトラックも言及し、それは非常に記憶に残る。 オープニングテーマからカードゲーム、クローズテーマまで、ほぼすべてのシングルサウンドトラックがその状況に適しています。 サクラが学校に通っているときに平和な音楽、カードが周りにいるときにはいつも演奏される強烈でサスペンスな音楽、カードをキャプチャするたびに演奏される壮大なトラックがあります。 私はサウンドトラックについては続けることができますが、私は私のポイントを作ったと思います。 彼らは異なるサウンドトラックでアニメを過負荷にしないように、最終的にあなたはそれが来るときにそれに沿ってハムするために十分に各サウンドトラックを知るようになる。
サウンド -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私が実生活やインターネットで話したことのある人は、Cardcaptor Sakuraのキャラクターが憎むことはほとんど不可能だと考えていることは、今あることだと思います。 アニメの主題の1つが人間関係であることを考慮すると、それはテーマに沿って優れた仕事をしています。 キャラクターについては言い表せないことはほとんどありません。 それらのすべては、あなたが最後までお気に入りを持つことが保証されているアニメの過程でとてもよく開発されています。 ほとんどの文字の変更は、シリーズの最後に明白です。 キャラクターの最大の変化は、男性リード、Shaoranから来ています。 あなたは最後にShaoranからShaoranを最初に認識しません。 彼は私が秘密を保つ理由で完全に変わる。 サクラが使用するカードには、自分の性格を持っているものもあるので、あなたは成長しているかもしれません。 あなたには同じ性格の2人のキャラクターがいるわけではありません。
キャラクター -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私が楽しむことを評価する方法は、あなたが良い経験をしているかどうかです。 私はCardcaptor Sakuraを見たときに確かにしました。 あなたは物語のためにそれを見ないので、完全に物語を動かすものよりも多くのリプレイの価値があります。 あなたが本当に私のように文字に結びつくなら、あなたはこれを何度も再生するかもしれません。 すでに座ってリラックスして楽しんでるのに最適な「気分が良い」アニメだから、すでに数回それをもう一度見直してきました。 ほとんどすべてのエピソードでかなりの面白い瞬間が混在していますが、それでも楽しめる縫い目にあなたを残すことはありません。 これはアニメのターゲットとなる観客は女の子ですが、これが大部分の間は真実ですが、男が好きなほどのアクションがありますし、ユーモアも素晴らしいです。
楽しさ -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
カードキャプターさくらは完璧ではありません。 私はここに9.5を与えるだろうが、ここの10は傑作と考えられているので、それは私がそれを評価しているものです。 キャラクターはすばらしかったし、全体的なサウンドはすばらしかったし、見るのも楽しいものだった。 あなたが物語を鑑賞するためにアニメを見るなら、Cardcaptor Sakuraはあなたのためのものではないかもしれません。物語のはずですが、あなたがアニメを見れば、確かにそれをチェックしてください。 決してあまりにも真剣にそれを取ることはありませんし、それはあまりにも混乱しません。 何年にもわたって賞賛されていることは間違いありませんので、見ておくことを強くお勧めします。
全体的 -  10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=76901&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Smashking/reviews&#34;&gt;Smashking&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura up to this point the only anime I’ve watched in both English and Japanese. But I think everyone knows which version is superior and this is especially true for Cardcaptor Sakura and even MORE so in North America. So I’m obviously doing the Japanese version. So let’s get started:    Story:  This is Cardcaptor Sakura’s weakest point. The story is: Sakura accidentally scatters magical cards across town and it’s up to her to get them back. She’s aided by the guardian of the book Keroberos who off &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;greedy-monster-1&#34;&gt;Greedy_Monster&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;まず最初に、私はBlurayのシリーズのリマスタリングされたバージョンを最近再消費したため、このレビューを書いています。したがって、すべての審美的な評価はオリジナルのリリースではなく、その特定のバージョンに基づいています。 良い。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、より若い聴衆を対象とした少女です。 はい、それは痛いほど明白であることを意図していましたが、私はシリーズを評価する方法に影響を与えるので、それに重点を置いておきたいと思いました。 さあ始めましょう。 私は美学から始まり、構造をプロットするために移動します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10
もう一度、Blurayのバージョンを評価しています。これは、元のリリースとは驚異的です。 さて、私は、CCSがDBZ：Kaiよりもはるかに簡単な改訂を行ったことを述べたいと思います。 彼らは主にラインと固定された品質と色分けを行った。 色ははるかに鮮明で、以前よりもはるかに鮮やかで、実際にはもっと見ることが多いので、結果はまだ素晴らしいです。 特定のショットのアウトラインは少し奇妙ですが、マイナーな細部には気をつけなければ、気にしません。 全体的にこのショーは、真の努力があったため、アートとアニメーションで常に優れています。 結局のところ、これは、すべての単一の側面で、その中にたくさんの「心」を持つショーです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10
私は子供の頃からOPとEDを聞いていたので、これはむしろ私に偏っています。 彼らは私の上で育った。 しかし、それらのすべてが卓越していることは非常に事実です。 彼らはまったく根本的に違って楽しく、私はシリーズを見ている間にオープニングをスキップしたことはありませんでした。 さて、サウンドトラックそのものに触れるために&amp;hellip;まあ、私はそれが最高だとは言えません。 実行時には、実際には弱いです。 しかし、すべての音楽は独特で明るく、実際には本当に楽しいです。トラックがかなりシンプルでも、私はそれを嫌うことはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8/10
70以上のエピソードの中で、ショーは非常にうまく発達します。 それは基本的に2つの弧に分けられています。 最初のものはある意味ではより入門的で、間違いなく充填剤で満たされていますが、時間の無駄はありません。  2番目のものは、既に確立された関係や出来事を基に構築し、より複雑なものに展開します。 ストーリーはそれが引きずられているように感じることはほとんどなく、良い流れがあります。 私がそれに8を与えている唯一の理由は、私が長いシリーズの狂信的な人ではなく、エピソードがポイントに達するのを拒否するときに深刻な問題があるからです。 あなたが私とは違った長いショーを見に慣れていたら、どうぞ。 これを10と考えてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10/10
カードキャプターさくらが傑作だと思う真の理由の一つです。 このシリーズの真の「魔法」は、Clow Cardsではなく、キャラクターとそれらの間の織り関係です。 はい、それはより多くの&amp;hellip;リスクの関係について知っているショーですが、それはあなたの顔にそれを押しこむことはありません。 あなたがそれを見て気にするなら、それがあります。このシリーズを完全に楽しみたいのであれば気をつけるべきですが、ここでの関係は嫌です。 それはすべて微妙な交換とロマンスと憧れのルックスとビルドアップとキャラクターの成長です - 本当に、このシリーズは素晴らしいキャラクターキャストのための金鉱山です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：7/10
このシリーズは比較的長いです。 それは必ずしも長い間感じることはありませんが、そうです。 そして、しばらくの間、私は自分自身が「このショーでカードを1枚減らすことができたと思う」と思っています。なぜなら、いくつかのエピソードは適切に楽しむにはあまりに控え目すぎるように思えるからです。 あなたがかわいいもの、そして少女、ロマンス、そして日々のファンなら、このシリーズを徹底的に楽しむことができます。 あなたがもっと私に似ていて、非常にコンパクトでストーリー駆動のものを探しているなら、あなたはいくつかのエピソードを通してパワーを持たなければなりません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8/10
私はこれを古典と考えています。 熱心なファンであるとみなすすべての人は、少なくとも一度はこれを自分の人生で見るべきです。 私ははい/いいえ/多分ここにはないと思います。  CCS Sakuraは良い正義の標準の例を（実際には決して正しく追いかけることはできませんでした。  CLAMPは全体として、興味深いキャラクターを作り、複雑な（またはおいしい単純な）関係を作ることに常に驚いています。 あなたが少女に厳密に反対し、あなたのテレビで血が必要な場合を除いて、あなたはそれをあまり楽しんでいないでしょう。 誰もが、いくつかのことを間違いなく与える必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=54503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Greedy_Monster/reviews&#34;&gt;Greedy_Monster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;First to note, I am writing this review because I recently re-consumed the remastered version of the series on Bluray, therefore all aesthetic ratings will be based on that particular version, not the original release. Good.    Card Captor Sakura is a shoujo meant for a younger audience. Yes, that was meant to be painfully obvious, but I wanted put an emphasis on that, as it affects the way I rate a series. Now, let&amp;rsquo;s ge &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;mandi92-1&#34;&gt;mandi92&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこれが古典だと誰も同意します。
第1シーズンのプロットは本当に予測可能であり、ちょっと繰り返すことができます（あなたがエピソードをキャプチャする全体でどのようにすることができないのでしょうか？）しかし、あなたがそれを耐えば、第2シーズンの終わりには素晴らしいことが起こります 。 第3シーズンは、私が通常意図していた以上のアニメを評価するのに十分だった。
芸術は実際に創作された時代にはかなり良いです。 カードはすごく見え、キャラクターはすべて愛らしい。 音楽は時々種類が繰り返されますが、感情的なシーンでは素晴らしいです。
キャラクターはアニメの最高の部分だったし、正直言って70回のエピソード全体を通してそれを固執していたのは全然理由だった。 私は本当に面白かったので、彼らの関係（特にユキトとトヤのこと）についてもっと知りたかったのです。 それがあなたが最も楽しみにしているものなら、あきらめないでください - 第3シーズンはそれを価値あるものにするでしょう。 遅すぎるのではなく、その時点ですべての開発が始まります。
全体的に、これは本当に良いシリーズでした、あなたが新しいアニメを好む場合でも私はお勧めします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46701&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/mandi92/reviews&#34;&gt;mandi92&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I agree with everyone who said this is a classic.  The plot of the 1st season is really predictable and kinda  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hikaruthingone-1&#34;&gt;HikaruThingOne&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメが大好きです。 私はそれを見ていたので、私は次のものを見るのを待つことができませんでした。 そして、「このショーをやった人や、それを愛する人が大好きです」と言っているだけです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=72743&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HikaruThingOne/reviews&#34;&gt;HikaruThingOne&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I love this anim &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pigallagher-1&#34;&gt;PiGallagher&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;ゆきと!!!!!!  &lt;em&gt;面白い顔&lt;/em&gt; &amp;ldquo;
さくらが私の心に来るとき、それは私が考える第二の事です。 最初は、もちろん、カワイです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このアニメのすべては完璧です、物語、キャラクター、個性、グラフィックス。このアニメを何度も何度も見ていることに飽きていない方法は信じられないものです。 最後のエピソードまで停止する。 そして、あなたが映画があることを発見すると、BIG FINALEのように、あなたは喜びの跳び、最後に泣きます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;履歴書：
基本的に、普通の女の子であるSakuraは、開封時に枕カードをリリースする本を発見します。 そして、Keroと、さらに多くのキャラクターがアニメの中に登場し続け、彼女の人生を変えるジョニーが始まります。
笑い、ロマンス、忠誠心、友情、かわいいドレスがたくさんあるので、誰もが見ることができる信じられないほどのマスターピースです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：100％&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=35416&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/PiGallagher/reviews&#34;&gt;PiGallagher&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Yukito!!!!!! &lt;em&gt;funny face&lt;/em&gt;&amp;rdquo;   That&amp;rsquo;s the second thing I think of when Sakura comes to my  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;clamp-fan-1&#34;&gt;clamp-fan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、世界で最も有名な漫画家の一人であるCLAMPによって作られたものです。  Cardcaptor Sakuraは、彼らの作品の宝石の一つであり、アニメの形のシリーズは、シリーズをヒットさせるために追加される多くのカードと新しいキャラクターに関して、マンガよりも優れています。 Cardcaptor Sakuraはアニメファンが何度も何度も愛し続けているお勧めのクラシックです。 物語は、本を開いて危険なカードを散らし、ケロとして知られる眠りにつく獣のために捕らえなければならないサクラと呼ばれる少女に関する話です。 コメディー、ロマンス、ランダムなシーンがありますが、魅力的ではありませんが、魔法のシーンは本当に魔法です。 物語の最初の半分はカードのキャプチャに基づいており、後半は別のエネルギー源が必要なので、それらをsakuarカードに変換しています。 芸術は、CLAMPが完全に関わっているMadhouseによって期待されているように素晴らしく、サウンドは古典的ですがまだまだ素晴らしいかもしれませんが、キャラクターや衣装はとても印象的で、MALに多くのファンクラブをもたらしました。 その楽しさは全体的に9です。 また、絶対に観る価値があるシリーズの2つの映画があります。 あなたが翼を見て、それを愛していれば、あなたはこれを楽しむでしょう。 あなたは笑って、泣いて、もう一度それを見たいと思うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15022&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/clamp-fan/reviews&#34;&gt;clamp-fan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is made by CLAMP arguabley one of the best known manga authors in the world. Cardcaptor Sakura is one of the &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;anime-addiq1-1&#34;&gt;anime_addiq1&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、アニメ業界の最大の作品の1つです。 私は本当にアニメの伝説を作るためにCLAMPを賞賛しなければなりません。 これを見ることは本当に素晴らしいことでした。 一般市民のために、私は言うべきです。 人々はそれが大好きです
1.文字はすべて大きく設計されており、実際にはよく混ざり合っています。
2.プロット、いいえ、全体の話がそこで作られた最高のものになっている必要があります。
あなたは本当に次に何が起こるかを予測できませんでした。それは私たちを緊張させる傾向があり、同時に驚いたことです。
4.私たちは時には私たちには見られない教訓を教えてくれます。 最も重要なのは真の愛かもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてでは、これを見て、私はそれをお勧めします!!!!  ：3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23777&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/anime_addiq1/reviews&#34;&gt;anime_addiq1&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is one of the anime industries greatest works. I &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;elise-grimwald-1&#34;&gt;Elise_Grimwald&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;残念ながら、私は編集されたダブを見ただけですが、プロットだけでも私はシリーズのようになりました。 キャラクターはすべて非常によく書かれていて、芸術はマンガのCLAMPのアニメーション化された適応から期待されるものでした。 しかし、編集されたバージョンでは、多くのエピソードが削除され、シリーズには大きなギャップが残っていました。 ジェネオンが（まだ存在していたが）GOODキャストを使ってこのシリーズを再ダビングしたことは決してありませんでした。そして、カットされていないダブをリリースしました。  :(
良いダブがないにもかかわらず、私はこのシリーズを強く勧めます。 ちょうど &amp;lsquo;Cardcaptors&amp;rsquo;から離れてください。あなたは大丈夫でしょう。  :)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=4081&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Elise_Grimwald/reviews&#34;&gt;Elise_Grimwald&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Unfortunately, I&amp;rsquo;ve only seen the edited dub, but the plot a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;chikkoi-1&#34;&gt;Chikkoi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、私が本当に楽しんでいたアニメ/マンガでした。 これはもともと若い視聴者のためのものであるように見えますが、すべての年齢層がこのアニメを楽しめることは明らかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;通常、それは魔法の女の子のアニメですが、それはまた彼女の学校生活に集中し、コメディも少し関わっています。 そして、CCSは（私にとっては）長いアニメでしたが、CLAMPはすべてのエピソードを面白くしました。ほとんどの場合、フィルタのエピソードはほとんどありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor sakuraは私の好きなアニメの一つです。私はこれまで何度もこのシリーズを見てきました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36406&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Chikkoi/reviews&#34;&gt;Chikkoi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura was an anime/manga that I really enjo &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sarahmi-1&#34;&gt;Sarahmi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcapture Sakuraの写真を見て収縮を読んだとき、それは子供のアニメだと思った。私は子供時代に見たSailor Moonのようなものだと思った。私の謎とドラマの恋人のために、このアニメは見た ラメ、特にこのアニメは1998年に作られたものですが、結局私はそれを見ることに決めました。
初めはかなり面白いと思った。毎日のサクラの人生、彼女の気持ち、愛、家族、そして最後はセラーのミステリアスの本。もちろん、サクラはその本を開こうとしなかった。彼女は本を開いて、 カードは本の中央にあります。最初のカードを開き、発音します
カードに書かれている単語は1つだけです。「ウインディー」突然、すべてのカードに風が吹き、黄色い奇妙な生き物が現れ、彼はこの本の後見人だと言います。そして、今から、  &amp;lsquo;Clowカードのガーディアン&amp;rsquo;。
だから、さくらの冒険はそんなに始まります。
初めは良かったけど、それが行く限り、悪化するだろうと思った。私は全く間違っていた。アニメは良くなった。
私は魔法と少女アニメが私をあまり楽しませるとは思っていませんでした！私はそれが幼稚園アニメだと思っていましたが、私は10歳の時にこのアニメに恋すると思います。 それは今、完全に凍てついています。それは、大人のアニメでさえ私を誘うことができない、非常に多くの異なった感情を私に与えました。まさに典型的な傑作です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=33508&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sarahmi/reviews&#34;&gt;Sarahmi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I saw the picture of Cardcapture Sakura and read the contraction,I thought it was an anime for children.I thought it will be something s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bellerose-1&#34;&gt;bellerose&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このシリーズは素晴らしいシリーズです。 ポケモンの後に出てきて初めてショーのために落ちたのは初めてのアニメでした。 リードキャラクター「さくら」は好きで楽しくてかわいい！
私は前にマンガを読んだことはありませんし、日本のアニメを見たこともありません。 私は英語の適応を見て育っただけだった。 それはとても良いと非常に楽しいです、私は9時にそれを見始め、私はまだ19でショーが大好き！
唯一のことは英語の適応です、彼らはショーについて多くを変えて、それをもっと&amp;rdquo;子供フレンドリー&amp;rdquo;にしました。 ショーのすべての同性愛者の部分は、英語の適応にもっと「無実」であることを意図しています。 しかし、いくつかの部分は明白である。李さんの怒りや、佐々木さんの桜の怒りなど。英語の授業ではっきり分かっている。 私は、李が白っぽくて逃げるのを理解できない人を意味するのですか？ それは英語で明らかです！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=44503&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bellerose/reviews&#34;&gt;bellerose&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This series is an amazing series. It was the first anime I came across after Pokemon and t &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;miyumisakura03-1&#34;&gt;miyumisakura03&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;とても面白くて魔法です。 誰もが力を持って魔法のカードを探したがっていると思う。 キャラクターはあなたの胃が痛むまで関連して笑い続けるのは簡単です。 唯一の欠点は、終わりの種が私を倒して、私の期待に近づくことはなかったが、映画がすべての疑惑を払拭したことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;P.S.
私は智代がサクラのために作った服のいくつかを愛していて、彼女は私の好きなキャラクターです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=32921&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/miyumisakura03/reviews&#34;&gt;miyumisakura03&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It is so funny and magical. I think every &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakurablossom159-1&#34;&gt;sakurablossom159&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は個人的にこの物語を愛していました - それは主に重すぎるものではなく、子供たちが楽しめる明るい心の物語です。セーラームーンのような他のアニメと共に「魔法の女の子」のジャンルです。 それは子供のタイプのアニメですが、私はそれがどの年齢の人々によって楽しむことができると思う！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはテレビシリーズを通してうまく伝えられていますが、あなたが恋に落ちるキャラクターがあります。あなたが嫌い​​な人はいないでしょうか？アニメーションは私の意見では本当に良い基準です。 高い基準。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的に私はアニメ全体を10のうち10を与えるでしょう。この種のものが好きなら、それは時計の価値があると思います！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=29866&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/sakurablossom159/reviews&#34;&gt;sakurablossom159&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I personally loved this story - mainly because it wasn&amp;rsquo;t too heavy,  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dcm18-1&#34;&gt;Dcm18&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&amp;mdash; Dcm18のクイックレビュー&amp;mdash;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：8（最初に見えるほど単純ではない）
アート：9（それは時間のために良い - そして、今日のstandartsによってアニメーションのいくつかはまだ良いです）
サウンド：9（素敵でシンプルで、いくつかの素晴らしい神秘的な曲があります）
キャラクター：9（ショーの強み、ヤオイのペアリングを除いて完璧）
楽しさ：9（素晴らしいエンターテイメント）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：8.8（私が今まで見た中で最高の少女のひとり - 私は男です）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26997&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Dcm18/reviews&#34;&gt;Dcm18&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;mdash;Dcm18&amp;rsquo;s quick reviews&amp;mdash;    Story: 8 (No &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;pitrocks14-1&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは、地下のカードを発見した、若い魔法の、おしゃれな少女の非常に良いアニメです。 別のカードには、見かけ上のジニー・アニマル・クリーチャーが含まれています。 動物は彼女に「Cardcaptor Sakura」（ショーの名前）と呼ぶことを決め、悪者と戦ってカードとして返すのを助ける。 彼女は戦っていた以前の悪者からキャッチしたカードを使用するので、よりスマートで自信を持って戦いを決定し、人生の中でよりエレガントになります。 彼女が愚かで平均的な知性の少女から自信を持って勇敢なものに変わると、彼女は人生で新しいことを学ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ショーはとても愛らしいです。 そして私は女性がそれを愛すると思う。 私はそれが世界で最も人気のある、または最高の魔法少女アニメだとは思わないが、すべてのアニメはそれに似ている。  Shoujaキャラ！ リトル・スノー・フェアリー・シュガーとセーラー・ムーンは、これほど大好きでした。 しかし、Cardcaptor Sakuraは非常に魅力的なアニメであり、アートワークは非常に美しく行われたと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27639&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Pitrocks14/reviews&#34;&gt;Pitrocks14&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is a very good anime about a young magical, sappy girl who discovers a card in th &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tigerlover-1&#34;&gt;tigerlover&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraは私が見た最初のアニメであり、私はそれを愛していました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は、他のレビューが芸術と物語について語ったことに気付いたので、私は文字を説明します&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;木本さくら - 彼女の地下室から本を開くことで彼女の力を得る楽しい愛らしい運動女の子&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shaoran Li  - 草履の封筒の封印が再開されてから2ヶ月後に日本に来て、後に桜&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大道智代 - おもちゃ会社の社長の桜の親友で、趣味は桜の映像を撮っています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ケロベロス - 封印の守護獣サクラは、彼が砂糖を愛する枕の本からシールを壊したときに目を覚ました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mei-Ling Li  -  Shaoranのいとこ、FIANCEは若い頃からトモエダに来て、Shaoranを見に行きました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Touya Kinomoto  -  Sakuraの兄弟/いじめは特別な力を持っていますが、Yueに渡して彼は生きることができました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ユウ - 他の守護隊のカードとユキトの真の姿も裁判官&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yukito  -  YueとTouyaの親友のFals形式&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;木本藤高 - さくらの父&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;木本仁子子 - 藤田と結婚したのは、桜が生まれて3年後に死亡した時&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ソノミ大道 - 智代の母親とナデシコのいとこのおもちゃ会社の社長&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Clow Reed  - クラウドカードの作成者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eriol Hirigizawa  - クロウ生まれ変わります&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Spinel Sun / Suppi  -  Clowの同伴者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ルビー・ムーン/名倉Aikizuki  - クロウのcompanian&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;山崎 - 嘘つきとちはるの暴力&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ちはる ー さくら’ｓ ｃぁっｓまて&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;梨花 - 桜の同級生&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なおか ー さくら’ｓ ｃぁっｓまて ぉゔぇ ｇほｓｔｓ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=27950&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/tigerlover/reviews&#34;&gt;tigerlover&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura is the first anime I watched and I loved it.    I noticed that the other review talked about art and the story so I will describe the c &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;b0sspenguin-1&#34;&gt;b0sspenguin&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは私の子供時代でした！ 私は子供のようにそれを大いに愛し、今でも今それを愛しています。
まず、物語は面白いです。 エピソードスタイルは一種の繰り返しですが、私はそれに飽きることはありませんでした。 芸術は、このアニメが放映された時を考慮して喜んでいる。 非常にかわいい愛らしいキャラクター!! 私はまた、彼らが服をどのように変えて、髪型を作るのが大好きです！ アニメはこれほど十分ではない。同じ服と髪を保つ。 だから私は本当にこれがいかに創造的であるかに感謝します。 時々、物事のいくつかは、奇妙な、または不必要なものですが、このアニメは子供のために作成されたことを理解する必要があります。 全体的に、すべてが素晴らしいです:)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラー&amp;mdash;&amp;ndash;
サクラとSyaoranは私の最も好きなキャラクターの2つです。 私は彼らの性格が大好きで、両者はうまく一緒に働きます。 彼らのロマンスは物語のハイライトの一つです！ さくら×ゆきとが私を悩まし始めた。  SakuraのためのSyaoran fallを見ることは、このアニメの最高のものの1つです！ このアニメも恥ずかしがり屋ではありません（特にセクシュアリティ、ロマンスの時差など）!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=132833&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/b0sspenguin/reviews&#34;&gt;b0sspenguin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This was my childhood! I loved it so much as a child and still love it now.  First off, the story is inte &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;akatsukiulquiora-1&#34;&gt;AkatsukiUlquiora&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;カードキャプターさくらは、私が5歳の時の私の最初のアニメ番組の1つでした。  Card Captor Sakuraは、偉大なキャラクターやプロットのようなものを私たちに提供しますが、成熟したテーマやエキサイティングな戦いなどの驚くべきトリートメントも加えています。 典型的なキッズショーのように見えますが、ディズニー映画のようなジブリのプロダクションや洋画のように、大人のためのものもたくさんあります。  CCSには素晴らしいアートスタイル、プロットライン、文字があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;椿の貯水池クロニクルからアンジェリック・レイヤーまでのCLAMPの作品は大好きで、心温まる魔法少女の良さを欲しければ、カードキャプターさくらのことを本当に凌駕しています。そして、カードキャプターさくらは私の最初のアニメの一つです。 あなたがこの種のジャンルを好きなら、アニメを見なければならない。 それはいくつかの優れたセットと成熟したテーマを提供し、深刻な冒険にあなたを連れて、徹底的に楽しんだ子供のような気分を残す - 私は大人を意味するので、私はカラフルなアートスタイル、plotline、 文字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=123131&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AkatsukiUlquiora/reviews&#34;&gt;AkatsukiUlquiora&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Card Captor Sakura was one of my very first anime shows when I was 5 years old. Card Captor Sakura feeds us all the stuff like great characterization and plot twists, but also adds some surprising treats such as mature themes and exciting battles. It looks like a typical kids show, but just like you might find with any Ghibli production or Western feature like some of Dis &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;missy01missy-1&#34;&gt;missy01missy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これはおそらく私のすべての時間の好意の一つであり、キャラクターと彼らの互いの関係は、クランプが完全に下がったことの一つです。 ストーリーは、最初はシンプルに見えるかもしれませんが、このアニメは子供たちが揃っていますが、全体の背後にある心はとても本物です。 声優と健全な人は素晴らしいですし、芸術作品は美しいです。 あなたはこのアニメを助けることはできません。  （元日本人。）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この驚異的なショーである英国の孤独は、李の性格を主な焦点のように見せかけるために示されているので、ショーは男性の聴聞会よりも恩返しになるだろう。 同じセックス関係のすべての紹介は削除されるように試みられますが、これはいくつかの刺激と背景をもたらし、最終的にショーの心の一部を失います。  unfourtunatly私はスポイラーを放棄せずに例を与えることはできませんので、あなたは私の言葉を取らなければならない、またはあなたの自己のための両方のexperianceしないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77543&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/missy01missy/reviews&#34;&gt;missy01missy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;this is probably one of my all time favorits, the characters and their relationships to one anothe &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;alyssaannep-1&#34;&gt;AlyssaAnnep&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこのアニメを正直に愛していました。 私はそれが本当にそれを理解していない私はほとんどなかったときに初めてそれを見た。 私はCartoon Networkで視聴していましたが、ほんの少し見ました。 数年前、私は学校ではなく3週間病気になったときにシリーズ全体を見ました。 私はとても楽しまれました。今、私はそれを愛しました。カードキャプターからサクラとしてコスプレをしているアニメコンベンションに行くつもりです！ 私は非常に魔法の愛好家のためにこのアニメをお勧めします！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=34217&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/AlyssaAnnep/reviews&#34;&gt;AlyssaAnnep&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I honestly loved this anime. I watched it f &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;yuudaiikanata-1&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大丈夫..カードキャプター。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は初めてこれを見た時、私は興味を持った。 物語はオリジナルです。 私はそれを見たことがありませんでした（または私はちょうど見る必要があります/もっと読む？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は今のように特別なものではありません。 それでも、それは全体的な目的を果たしているので、それはいいです:)しかし、私はTouyaとYukito（ehe。^ _ ^）が何と言っても何も言わなかったことを思い出しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;終わり&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=26477&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/yuudaiikanata/reviews&#34;&gt;yuudaiikanata&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;okay.. card captor.    the first time &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cristump-1&#34;&gt;cristump&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;知っているように、CCSはそのような古典的なアニメです。 私は子供の頃、それを見ていました。私は本当にそれを愛していました。最後の過去の年、私はそれを何回も見直しました（両方の映画を含めて3,4回）。 それは素晴らしいです。 私にとっては、それは私の子供時代をマークしているようにCLAMPの最高の仕事です。 アニメが好きな人はそれを見てみるべきだと思うんだけど、それをもっとうまく表現する方法は分からないよ！^ _ ^ &amp;lsquo;このアニメは私にとってとても特別なものだ。  （それは少女に焦点を当てた少女のように）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS：これは私の最初のレビューですので、よかったら教えてください！  ^。^ &amp;lsquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=65111&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cristump/reviews&#34;&gt;cristump&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;As know, CCS is such a classic anime to watch. I used to &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;55flys-1&#34;&gt;55flys&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;それはガーリー、私はそれを認めます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、それは基本的にフィラーフリーでよく歩調を合わせています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーラインはシンプルで簡潔です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字は少し奇妙な、ボーダーラインのゲイかもしれません。 おそらくゲイ。
しかし、それはユーモアを追加します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だから、このアニメを試してみてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=126065&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/55flys/reviews&#34;&gt;55flys&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s girly, I&amp;rsquo;ll admit that.  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;sakura4-1-00-1&#34;&gt;Sakura4-1-00&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Cardcaptor Sakuraはそのアニメの一つだった。 そして、私がそれらを言うとき、私はそれが私が大いにあなたが見ることを勧めている素晴らしい美しい物語を意味します！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はただのものを探していたときにこのアニメを発見しました。 私はCardcaptorsという名前を見て、それが何であるかを見ることに決めました。 短いものをカットするには、最初のエピソードの後に​​私は夢中になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：10
ほとんどの少女アニメのように、それは基本的な死んだ親、甘い不器用な女の子と隠された力のものから始まります。 しかし、Cardcaptor Sakuraは何か特別なものになった。 私の意見では、CLAMPは華麗なプロットで、もう一つの優れた魔法少女アニメをしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10
私はそれが作られた年までに芸術を評価するのが好きです。  96年に作られたCCSは、その時代に華麗な芸術を持っていました。 さくらはとてもかわいいですね!! 智代も同様です。 そのような素敵な芸術がなければ、アニメは同じではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10
私はサブの音を評価している。  Cardcaptor Sakuraは、このような素晴らしいサブを持っており、それぞれのキャラクターに完全にフィットします。 私は日本のサブのためのサウンドトラックにメモをしたい。 プラチナ・フォールは今、私のファヴァー・ソングの一つでもあり、キャッチ・ユー・キャッチ・ミーもあります。英語のダブには全く同じオープニングとクローズがありませんでした。 だから、あなたがダビングでCCSを見たことがあるなら、サブのサウンドトラックをチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：10
さくらーちゃん わ とても かわいです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97381&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Sakura4-1-00/reviews&#34;&gt;Sakura4-1-00&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Cardcaptor Sakura was one of those anime&lt;code&gt;s. And when I say those, i mean it&lt;/code&gt;s an amazing beautiful story that i HIGHLY RECOMMEND YOU W &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>