<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/macross-f-movie-2-sayonara-no-tsubasa/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/macross-f-movie-2-sayonara-no-tsubasa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Macross F Movie 2 Sayonara no Tsubasa</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/macross-f-movie-2-sayonara-no-tsubasa</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/macross-f-movie-2-sayonara-no-tsubasa</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/13/76398.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/7222/Macross_F_Movie_2__Sayonara_no_Tsubasa/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/7222/Macross_F_Movie_2__Sayonara_no_Tsubasa/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;p-h&#34;&gt;P_H&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;このレビューは無料です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画のファンサブが最終的にリリースされたとき、私は興奮しました。 マクロスフロンティアの最初のリメイク映画はそれほど悪くはありませんでした。 それは楽しいものでした。元のアニメからの変化は面白かったです。 この映画は最初のものに続く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;相当量のお金がこの映画の製作に入ったことはすぐにわかります。  CGIの効果は、元のアニメで見た以上のステップです。 より詳細な情報があり、戦いはより速く、より熱狂的であり、アニメーションははるかに説得力があります。 戦いは素晴らしいです。 音楽の品質は、アニメ音楽のトップに近づいています。 キャラクター自体は、テレビアニメ以来このシリーズに苦しんでいた彼らの描写と同じ不一致に苦しんでいますが、今のところそのスタイルの一部になっています。 私は巨大なファンではありませんが、消化可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すべてが今のところとても良いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その後、映画は物語を続け、物事はすぐに下り坂を開始します。 ストーリーは最初の映画が終わったところで続きます。 キャラクターの起源についての詳細が明らかになりました。 彼らはテレビアニメとは違っていて、面白い面もあります。 他の人たちでは、彼らはひどく畳み込まれていて、気遣いを感じています。  Vajraを支配する陰謀は戻ってくるが、この映画が失敗するのを防ぐために莫大な量の不条理と工夫が加えられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私が理解していない部分です。 作家たちはこの映画に非常に多くの紆余曲折を犯し、驚くような再登場を生み出す不格好な登場人物が多く登場したので、バトルシーケンス間の早送りから自分自身を守らなければなりませんでした。 不可能なキャラクターはサンライズのアニメレベルに達します。 ストーリーは終わりにはほとんど意味をなさない。 終わり自体はかなり面白いですが、彼らはそこに到達するために最も無骨で、理解できないルートをとっています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あまりにも曖昧で有名な日本のアニメや、ひどく終わっている物語でさえ、この映画はまったくナンセンスの深さに達しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランカとのステージでは、SMSのメインキャストがドレスアップされ、楽器を演奏する場面があります。 ミシェルはギターを演奏する。 カナリアはドラムを演奏する。 クランは私がベースと推測しているものを演奏します。 彼女は、彼女の楽器の首から精神安定剤が入ったダーツを撃つ。 最後には、マクロスクォーターが巨大な船体の惑星の雰囲気に乗っています。 主要なキャラクターはすべて映画の中でそれぞれ少なくとも2回「死んでいる」。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言葉は、私がこの映画にいかに落ちたかを記述することはできません。 あなたがマクロスのファンであれば、戦いのために少なくとも1回は観戦する価値があります。 個人的には、私はミサイル・トレイルと戦闘機を変えるだけで十分なマクロス・スタイルのアクションを得ることはできません。 しかし、この映画は、クレジットがヒットするとすぐに削除することができました。 すごい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46929&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/P_H/reviews&#34;&gt;P_H&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This review is spoiler free.    I was excited when a fansub of this film was finally released. The first film remake of Macross Frontier was actually not that bad. It was enjoyable, and the changes they made from the original anime were interesting. This film follows the firs &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;apatch3&#34;&gt;apatch3&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;マクロスフロンティアの劇場版第2部。 何と言えばいい？ あなたがシリーズと最初の映画を見たなら、あなたは何を期待しているのか知っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a）これまでに見た中で最高のアニメーション（最初の映画は私を吹き飛ばしたので、これもやった）
b）あなたが罪悪感の喜びとして耳を傾けることができるチーズな歌は、あなたの友人の前でそれらを聞いて死んで捕らえられないだろう
c）音楽が突然世界を救い、戦争を終わらせる方法についての狂った話
d）何らかの愚かな愛三角&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マクロスのことは、他のショーと比べて判断できず、定期的な考え方で判断できないということです。 マクロスを見ることを喜んで選んだタイプの人間なら、c）とd）が存在する可能性が非常に高いことを知っているかもしれません。おそらくあなたはひどく悪い話を楽しんでいて、ポリゴンを愛しているかもしれません。 銀河をより良い場所にするために歌うか、あるいはあなたはちょうど執拗なファンボイ/女の子かもしれません。 あなたにこれらのことのすべてが重要ではありません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不思議なことに、ここの愛三角は最終的に解決される！ はい解決済み - シリーズの後には決して決してしない結末。ファンタジーの半分を怒らせないように残されています。 フロンティアの章は終わり、映画券が購入されたので、おそらく集合的な自殺集会やポスターの焚き火に出かける恐れのある奪い取られたロットについて誰も気にすることはありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは最初の映画より良かったですか？ それらを比較する使用はないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;核反応炉がチーズに乗っていたら、この映画は福島だろう - 私のような非照射の人々は、私たちがa）とb）を見ておく価値があることを覚えていれば、 見過ごすことができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46787&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/apatch3/reviews&#34;&gt;apatch3&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The second part of Macross Frontier&amp;rsquo;s theatrical version. What can I say? If you&amp;rsquo;ve seen the series and the first movie you know what to expect.    a) The best animation ever s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;codeblazefate&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;マクロ、フューチャー、ムービー、前作のスポイラー。 あなたは警告されています&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マクロスフロンティアムービー1：Itsuwari no Utahime reviewで私のエヴァンゲリオンの逸話を覚えていますか？ もしそうでなければ、私は要約しましょう。 ヱヴァンゲリヲン新劇場版3つでは、まもなく元のアニメから逸脱した4つのリビルド映画が、リビルドのストーリーが続き、映画3は完全に新しいものになった。 それはここで似たものです。 イツワリのウタヒメは、マクロスFRONTIERの最初の10話を部分的に再結集し、その後映画の後半を逃した。 この映画、マクロスFRONTIERムービー2：さよならの翼、それに素晴らしい英語の翻訳、「Fingswellの翼」は、まったく新しい物語です。 だから、2部構成のこの野心的なプロジェクトの最終回で、彼らは恒例の別れのパフォーマンスを延期したのだろうか、または忘れられたスターダーのクレバースに落ち込んでしまったのだろうか？ 見つけようか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：9/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;劇的な緊張の最大の部分の一つは、シェリルの逮捕です。 彼女は彼女のキャリアが終わり、彼女が死ぬこと、病気の天気予報、または彼女の逮捕に置かれた新しい死刑判決が最初に殺されることを知っている。 幸いにも、彼女はショーでの彼女の描写よりも優れており、この化身では少し深めです。  Rankaはこれまでと同じですが、Altoもそうですが、この映画が終わってある時点で、彼の狂った決定から家に帰ったときには、 アルトxシェリル船が帆を降ります。 他の人はレオンを除いてショーと同じです。 彼はもはや罰せずにショーの終わり近くに立ち向かう背の高い悪人ではない。 今度は、4つの側面のうち、彼はもちろん、主人公を除いて、次善で、今度だけ、彼は撃たれたり、むしろ撃たれる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画の芸術は驚くべきものです。  2011年の製品には何がありますか？ これとFate / Zeroは、このレビューの当時、特に5年前に出てきたものについては、絶対に魔法をかけるように見えます。 パフォーマンスは素晴らしく、人生でいっぱいです.CGはショーからステップアップし、前よりもさらに驚くほどです。  mechの戦いは私が今までに見た中で最高のものです。 とても美しい派手なエフェクトはどこでも、それはただの息を呑むだけです！ 何も悪く見えず、見るだけの驚きです。 それは、花火ショーのために近くにいるようなもので、喫煙のような側面には影響を与えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボーカルの面ではトラックは恒星よりも少ない。 確かに、バックグラウンドミュージックはOKですが、ボーカルはシリーズで最高です。 近藤のエリクサーとさよならの翼は今まで最高のパフォーマンスのいくつかであり、ランカのパフォーマンスも魅力的ではありません。 これらの曲を自分で聴かなければなりません。 また、大部分の曲は今度は新しい曲です。 私はまだKindanのエリキシルを耳にします。 それは良いことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エンジョイメント：10/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;曲がりくねっていて、アクションはすばらしかったし、音楽はちょうど美しいものでした。 他に何が言いたいですか？ 私が今までに見た最悪の映画の中で、この映画のためだけに、私がこの映画をどれだけ愛しているかの証拠は、たとえ紆余曲折の中には他のものより少し嫌なものがあったとしても。 ちょうど&amp;hellip;それを見に行きなさい。 それは素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体的：9/10 RAW SCORE 9.40 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言うことはあまりありません。 この映画は叙事詩だった。 それは本当にシリーズに大きな結論をもたらし、フランチャイズにふさわしいものです。 確かに、すべてのひねりが素晴らしかったわけではありませんが、私の座席の端に私を残しました。本当に重要なのは、すばらしい歌と戦いです。 確かに、この映画は、最初のものよりもスコアが高いにもかかわらず、最初のものよりも少し分裂的ですが、この映画は大事なものです。映画1をすでに見ていれば、それを見てください。 地獄、私はちょっとそれに近い10だった。それは、すべての時間の私の好きな番組の2つ、Fate / ZeroとCode Geassでさえ、レビュー時に考慮する必要があると言わなければならない。 私はあなたに敬意を表します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=218902&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CodeBlazeFate/reviews&#34;&gt;CodeBlazeFate&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;SPOILERS FOR MACROSS FRONTIER, THIS MOVIE, AND THE PREVOUIS MOVIE. YOU HAVE BEEN WARNED&lt;/em&gt;    Remember my Evangelion anecdote in my Macross Frontier Movie 1: Itsuwari no Utahime review? If not, let me recap. Evangelion had 3, soon to be 4 rebuild films that got progressively strayed from the original anime, the more the rebuild story went on, to the point that movie 3 was something new in its entirety. It&lt;code&gt;s a similar thing here. Itsuwari no Utahime partly recapped the first 10 episodes of Macross Frontier, and then strayed away for the film&lt;/code&gt;s second half. This fil &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;fareplay&#34;&gt;Fareplay&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ここで本当のことができます。 人々はマクロスフロンティアを次の3つの理由のいずれかを見ている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.ロボット
2.ロマンス
3.歌/音楽//アニメーション（視覚芸術）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今私はあなたに関係しないので、最初のカテゴリをexcommunicateするつもりです。 他の誰かが、映画がロマンスと芸術の面でテレビシリーズよりも下にあると感じていますか？ 私は物語が少ししかない（アニメは一般的に小説と同じだと思うし、物語は私にとって非常に重要だと思うが）歌と三角のロマンスが結局私を勝ち取ったとしても、 シリーズには素晴らしいビジュアルエフェクトと驚くほどの歌がありました（May&amp;rsquo;nとMegumiは両方とも彼らの役割で例外的でした）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、私たちは映画に行きます、彼らは両方とも同じ欠陥の下に落ちるので、両方の単一の映画を検討します。 映画は私の意見では感情が欠けていました。私は彼らが多くのキャラクターの成長を経験しなかった時には気が狂ったように感じました（私はその2つの映画対25のエピソードのテレビシリーズを知っていますが、 シリーズにはなかったアルトの演技日の&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マクロスフロンティアの本当の美しさは、その芸術です：音楽と映像。 このシリーズは、Sheryl //ランカの華麗なシーンとその音楽でいっぱいでした。 偉大な芸術を称賛しました。 映画はビジュアルのシリーズまで生き延びて、それを超えました（2008年と2011年は間違いありません）が、音楽の部分は欠けていました。 忘れられない唯一の曲は翼の終わりですが、その曲は前の曲のために正義ではありません。 それは過去の最高のものまで（私のお気に入りはNorthern Star、Lion、Diamond Crevasseだった）生きていくことはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん、私はこれらのことについて過度に嫌悪感を抱いているだけかもしれません。 映画全体はかなり楽しく、最初のカテゴリの視聴者の多くはそれを成功と見なすだろう。 しかし、あなたが魅力と芸術を待っていた数少ない人（あるいは多くの人）であれば、映画はかなり残念だと言って申し訳ありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PS。  2011年のアニメにはあまり言いません。 その2011年のキリストのために、それは何年もの下り坂にありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PPS。 これはレビューとして書かれていませんでしたが、今私はそれについて考える、7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=46593&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Fareplay/reviews&#34;&gt;Fareplay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Now lets be real here; people watch(ed) Macross Frontier for one of three reasons:    1. Robots  2. Romance  3. Singing//Music//Animation (visual arts)    Now I&amp;rsquo;m going to excommunicate the first category as this  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;lackyas&#34;&gt;LackyAs&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私は、マクロスフロンティアの第二の映画を見てから、本当に不満足です。 私は主人公がテレビシリーズと比べて異常に異常な行動をしていると思っていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
私はいくつかの陰謀、戦い、コンサートだけを見た。 私はいくつかの悪いshounenを見たと思った - 「すべてを無視するが、壮大な戦いをする」。 時には、人物が作った行為は人工的で不自然なものでした。 シナリオの仕方を動かさなければならないので、自分の意志を無視することによって引き起こされたのだろうか？ また、数分後に「死んだ場面」を見たときに、「ああ、奇跡が起こったし、彼は生きている！  （それは1回以上起こった）。 結局のところ、映画は完全に別の話であるため、テレビシリーズと比較することさえできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
映画の唯一の冒険は、プロデューサーが何とか彼と他の2人の女の子（もちろん彼のハーレム）との男女の主人公との関係を特集していることでした。 他の人はどうですか？ 彼らはバックグラウンドであり、映画から何も知らず、過去は未知であり、その関係は「人物Aは人物Bに対して敵対的」または「人物Bは人に優しい」という言葉で容易に記述することができる。 しかし、テレビシリーズでは、友人同士の喧嘩、うつ病、誰かの心の中の闘い、日常生活や死の恐怖のようなものを見ることができます。 たとえば、映画の中で起こったことに戻ると、誰かが終わりに病気であると聞きますが、何も起こらないかのようにふりをしていて、恐怖や不確実性の痕跡が見えません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート＆amp; amp; 音：
私はそれについて悪いことは言えません。 アニメーターは、滑らかで驚くほどのアニメーションを作成するために良い仕事をしました。  （私はテレビシリーズを見て、私はそれらを聞いて感情的な反応を持っていたので、客観的に評価することはできません。 アニメーションとサウンドを説明するには、私は1つの言葉が必要です - 傑作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
私はこの映画を見終わった時、とても気分が悪かった。 正直言って私の気分はひどかった。 私は私が何を考えていると言っても欲しくない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最後の言葉：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はどのようにこのアニメを台無しにすることが可能であるか分かりません。 なぜ彼らはテレビシリーズの話をしなかったのですか？ 彼らは何か新しいものを作りたいと思っていました。そして、それはゴミを作り出すことによって終わりました。 私はプロットが悪いときに、そのような良いアニメーションを作るために多くのお金を無駄にしたと思う。 もう一つのこと - 多くの人が主人公が彼の髪の毛から女の子を1人選んだと言っています。  YYY？ それは本当ではないD：私たちは彼の顔だけが音なしに動くのを見た、彼は彼女を愛していないと言うことができ、彼女は唯一の友人です&amp;hellip;これは、生産者が視聴者の気持ちを無視する別の結末です 彼が自分で言ったことを想像してみてください。  （これは私が最後にこの映画を見たときに思ったことを言っていない理由の1つです）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=202888&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/LackyAs/reviews&#34;&gt;LackyAs&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I am realy dissapointed after watching second film of Macrooss Frontier. I even thought that our main characters behave abnormally, weird in comprasion to TV series.     Story:  I saw only some conspiracy, fights and concerts. I thought i watched some bad shounen - &amp;lsquo;ignore  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;misfitflower&#34;&gt;misfitflower&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;！！！警告！！！
 - いくつかのスポイラーを含むかもしれない！ -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルトくんは本当の人です〜
映画がアルトで終わっていないと私は不平を言いました&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シェリルとランカのどちらかを選ぶことができます。 それでも&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（または多分）彼の最後の時間〜彼は本当に&amp;hellip; &lt;em&gt;泣く&lt;/em&gt;
彼は本当に自分の心を作って〜を選んだ
私はrankaXaltoのファンです。 シリーズから戻っても、私は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルトがランカに終わることを望んでいた。 私は夢中になった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らのペアリングので、私はちょっとシェリルが嫌いだった。 または、私は本当に言うべきですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シェリルを嫌った。 私が彼女について心に持っていたことは、彼女が&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;このすべての &amp;lsquo;魅惑的な&amp;rsquo;アルトを誘惑する動きなど。 しかし、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画を見て、私は彼女についての私の見方を変えました。  TT ^ TT&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、映画の詳細〜コンサート（シェリルとランカの&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;コンサート）とても素晴らしかったです！ のようなコンサートがあることを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それ。 シェリルがコンサートを始めたことから始まりました。  （もう一度、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MFは本当にあなたの曲XDであなたを失敗させることはありません）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それらの衣装とテストチューブ〜テストチューブ？ ええ〜（それはちょっと行く&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歌の意味とともに）テストチューブを使用し、彼女は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のマイクとしてそれらのうち彼女は突然崩壊した。 私は思った&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が崩壊した理由は、ちょっと飲み込んだからです&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のテストチューブマイクからの液体の ハハハ〜n_n &amp;ldquo;
さて、残りの話は、シリーズのようなものでした。 一部&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;シリーズのイベントは映画で詳述されました。 そして、そこにあった&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ひねりのビット。 また、過去のアルトの記憶は&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかにした。 私が思うのは、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルトがその女の子を選んだのは「もの」。
アルトの決定の瞬間は非常に特別なものとみなされなければならない&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画がどのように終わったかを考慮して、 しかし、もし彼が&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そのVAJRAからちょうど出てきました、映画はより劇的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生き残ったアルト、彼の選ばれた女の子、そしてその女の子に戻る&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;死の危機に瀕している、ランカが乗っているか受け入れている&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アルトの決定（スポイラーのために申し訳ありません＆gt; _&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=47141&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/misfitflower/reviews&#34;&gt;misfitflower&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;!!!WARNING!!!  &amp;ndash;may contain some SPOILER!&amp;ndash;                Alto-kun is a real man~  I would have complained if the movie ended with alto not being     able to choose between sheryl and ranka. Ev &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;cmccrzy&#34;&gt;cmccrzy&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたは間違いなくこのアニメを見て、それを見る前に最初の映画、「マクロスフロンティア：イツワリノウタヒメ」を見てください。 映画とアニメは異なるが、アニメは多くの有益な情報を提供しており、彼らはよりよくカバーしており、映画にとっても有効である。この映画は最初の映画の出来事に従う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：これはシリーズの後半の再ハッシュではありません。 最初の映画のように、「さよならの翼」は、アニメーションのエピソードからかなりのものを借りています。 これは最初の映画よりもこの映画のほうがはるかに少ないです。 この映画のほとんどは完全オリジナルストーリーです。 この時点で、アニメと映画の両方は、Vajra惑星が提示する問題に焦点を当てており、いくつかの陰謀と背泳ぎ、さらにVajraの侵略と戦闘がありますが、それ以上の話はまったく新しいものです。 それはまた、多くの工夫が少ないと感じています。 今度はランカとブレラのためのランダムな旅はありません！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画について信じられないほど葛藤しているように感じます。 それは大部分の素晴らしいことをしました。主に、多くのキャラクターのためのストーリーの書き換えに関連していました。 あなたがアニメを見るなら、シェリルはアルトに告白する。 あなたが映画を見るなら、ランカはアルトに告白します。 そしてその結果は興味深いものです。 オズマが馬鹿馬鹿しくし、アニメのクリエイターは、映画の中で完全に消え去った本当によく考えられないメロドラマチックなジョークを作るアニメシリーズの一部です。 また、エンディングは「コードギアスR2」のエンディングをテーマにしたものです。 それは非常に偏光的で衝撃的で、アニメや映画が好きなのかどうか私に矛盾するものの一部です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;また、最初の映画はシーンカットで少し演奏した。 それはちょうど時間をかけて非常に速く動いた。  2番目の映画はそれ以上のことをしています。 アニメを見たことのない人は、とても速くて動きが鈍っていると理解できないと信じられないほど、最初からかなり長いシーケンスがあります。 アニメを見たことがある場合は、追加されたコンテンツを含むよく知られたシーンが表示されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：アニメよりも映画の予算が大きかった。 芸術は華やかです。 映画の真ん中には、美しいシーンの後にちょうど美しいシーンがあります。  Rankaは特に豪華な30分のコンサートを1つスローします。 コンサートの全員が3D映画を見ながらホロデックにいるような気がして、アニメーションは素晴らしいです。 長い戦いの終わりの戦いもとてもきれいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：最初の曲よりもこの映画のほうがいいですが、私はまだシリーズ全体がより良い仕事をしたと思います。 そう言われても、音楽はまだまだ豪華です。特に菅野よう子が好きな人は、ぜひチェックしてください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字：これはアルトの話です。 間違いなく、アニメはシェリルとランカの成長とキャリアの詳細です。 最初の映画はさらにランカのキャリアについてのものかもしれない。 しかし、私は正直なところ、ランカとシェリルがアニメを手に入れたと感じています。クリエイターは、アルトが映画、特に映画2のフォーカスキャラクターになると決心しました。あなたがアルトを愛しているなら、これはすばらしいニュースです！ それはまた、きちんとした物語をたくさんします。 たとえば、映画では、主に両親とのやりとりを取りやめ、兄弟を養子にしました。 代わりに歌舞伎の気持ち、舞台を離れた理由、舞台での彼の人生の中での彼の動きについてもっと学びます。 その人生をあきらめるのではなく、彼は彼が持っている贈り物を受け入れ、飛行のための情熱とともにそれを使用します。 それは本当に素晴らしいです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;グレースもハイライトです。 彼女はほぼ完全に書き直されました。 彼女は映画で、特にこの映画の中でいくらか過度に興奮していますが、彼女は彼女の性格できちんとしたことをたくさんしていますし、シェリルとの関係もとても甘いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ランカはまた、この映画のすごく素敵なことをたくさんやっています。 ランカを愛しているなら、あなたはこの映画を愛するでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字についての何か他のものは正直言ってスポイラーです。 しかし、多くの素晴らしいことが起こり、多くのアニメファンサイトが喜ぶでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：私は本当にこの映画が好きです。 私は今のところそれを何度も何度も見直しました。 私の最大の勘違いはどこでも買うことができないということです。 最初の映画とアニメシリーズを見つけることさえ難しいです。 私はまだアニメと対戦していますが、主にエンディングが原因です。終わり！ しかし、あなたがアニメを愛し、あなたが最初の映画を見たなら、これは間違いなく時計の価値があり、とても楽しくて美しいです。 そして、終わりの後にやめてはならない。 私が正しく思い出した場合、クレジット全体とそれ以降のものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=118013&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/cmccrzy/reviews&#34;&gt;cmccrzy&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;You should definitely watch the anime, followed by the first film, &amp;lsquo;Macross Frontier: Itsuwari no Utahime&amp;rsquo; before you watch this. While the films and the anime differ, the anime provides a lot of helpful information that they cover a lot better and is still valid for the film, and this film follows the events of the first film.    Story: This is NOT a rehash of the second half of the series. As occurred in the first film, &amp;lsquo;Sayonara no Tsubasa&amp;rsquo; borrows &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>