<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>anicat mal</title>
    <link>https://syui.github.io/mal/tags/the-sky-crawlers/index.xml</link>
    <description>Recent content on anicat mal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2016. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="https://syui.github.io/mal/tags/the-sky-crawlers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>The Sky Crawlers</title>
      <link>https://syui.github.io/mal/post/the-sky-crawlers</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://syui.github.io/mal/post/the-sky-crawlers</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://myanimelist.cdn-dena.com/images/anime/8/8212.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;翻訳 : &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/anime/3089/The_Sky_Crawlers/reviews&#34;&gt;https://myanimelist.net/anime/3089/The_Sky_Crawlers/reviews&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - スカイクローラーは思考のムービーです。 それはあなたが最初に考えるかもしれないよりもはるかに表面の下で起こっているところの冷笑的な解説です。 それが何であるかについて本当のアイデアはありませんでしたが、私はその偽りのゆっくりとしたペースで試してみましたが、その最終的な深さ、妥当性、そして敬意に驚きました。 この映画は、第二次世界大戦時代のヨーロッパに似た環境で、小さな軍事基地に移転した後、菅野雄一の生涯をたどる。 彼と彼の同志は戦争を戦っているが、時折のドックファイトと日常生活の両方に無関心に見える。 しかし、最初から、カナナミは彼が置き去りにされた男の幽霊に悩まされているように見えます。彼の飛行機はカンナミのために残っていますが、殺された兵士です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当の緊急性では解明されないが、何かはいつも外れているようだ。 イベントは、切断されて困惑するように起こります。 彼らは人間の状態や工業化後の幻滅といった他の問題に関連するテーマであり、この映画は数々の類似点を描いている。 ペーシングは、映画が何か退屈で普通のことを示しているだけであることを示唆していますが、それは明らかにそうではありません。 徐々に、文字が無限ループの行動や生き方に巻き込まれているように見えることは明らかです。 彼らは以前にそこにいました。 彼らはこれまでにそれをしてきました。 彼らはいつも変わったことはありませんし、過去や未来のことは考慮していません。 彼らは前に死んだ。 彼らは以前住んでいた。 反復、断絶、意味、幼年期、成人期のテーマが現れ、変化したり進化したり、満足していない人たちが拒否されたりする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどこをテーマにして過度に明らかにすることなく終わるのかを言うのは難しいですが、それはうまくいった、シニカルな結論ではっきりとしたパッケージだと言えば十分です。 おそらく行動を促す言葉。 大井守は重い映画で知られていますが、これは本当に私と一緒に和音を打つ最初のものです。 最終的なパンチのためにクレジットの終わりまでに滞在してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 実際の人としてスカイクローラーのキャラクターを見るのは難しいと思うのは適切だと思います。 彼らは、奇妙な存在、物語のための乗り物であり、人と呼ばれるほど十分に実体ではない、または人間としては十分なものの描写である。  Kannamiは彼の前任者について興味がありますが、それほど興味がありません。 彼は質問をするかもしれないが、答えが拒否されれば問題を落とすための完全な内容だ。 それでも、彼の見せかけの無関心と自己満足は抱き合うのが簡単で、気にしていなくても好奇心が残ります。 あなたは彼が気にして欲しい、あなたは彼が望むだろう、あなたは映画の微妙な気分に反応する：すべての静かな不変性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草薙は最初は同じように無関心であるように見えますが、彼女の寒さと絶望がストイックの外側に浸透しています。 彼女は不気味です。 彼女は、環境、状況、遠く離れて、彼らが戦っている戦争について何かが正しくないという最初の兆候となります。 彼女は何が起こっているかを知っているようだ。 もちろん、なぜ彼女とかなみがお互いに引き寄せられたように思われるかもしれないが、その奇妙な欺瞞は解説的な対話に晒されているので、あまりにも驚くほどだ。 そしてそのすべてを通して、強制された無気力が最高に支配する。 彼らは興味深い箔です、なぜならそれらはまったく異なるわけではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメ - 正直言って、私がこの映画のために受け取った様々な勧告にもかかわらず、私が今まで関心を持っていた元の理由の一つは、私がクラスのコンセプトアートの多くを見せて、 それに。  The Sky Crawlersの背景、環境、アニメーションはすべて美しいです。 インテリアはディテールがきれいで、非常に複雑ですが、しばしば小さなものが豊富にあるため、大きなシーンがぎこちなく見えるようになります。 たとえば、ドアには詳細な尾根と角があるかもしれませんが、人々に比べて巨大で妙に比例しています。 同様に、戦闘機と車両は滑らかで、信じられないほど説得力があり、ドッグファイトは美しくアニメーションされています&amp;hellip;しかし、あなたはそのデザインが非常に独特であることに気付きます - すべてのプロペラが背中にあります。 彼らは素敵に見えるかもしれませんが、実際に建設されていれば決して飛ばないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;補遺 - だから、サーブ21と九州J7W新勢のような後部プロペラによって推進されるように設計された第二次世界大戦時代の飛行機が明らかにあったことに感謝しています（jotunheim）。 これらのことの物理学はまだ私を困惑させるが、私はエンジニアではないので、これは興味深い発見である。 いずれにしても、スカイクローラーのための魅力的なデザインの選択だと私は考えています。実際に飛行機が実際に存在していたにもかかわらず、それらは一般的ではなく、おそらくちょっとしたもの 映画 - あなたを少し不快にさせてもう少し驚かせるもの。 かなり正しいことではありませんが、可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、ファンシーな環境の価格は単純な文字です。 映画の中のキャラクターの限定されたキャストはすべて非常に効果的ですが、非常にシンプルなデザインです。特に、あなただけのデザインからちょっと離れたところであなたを殴るKusanagi。 カンナミの平易さは、彼をほとんど匿名にする意味でも重要です。 彼を他の人と区別できる特徴はありません。 交換可能であり、交換可能であり、多くの点で関連性がある。 特に、このようなストーリーのために、キャラクターデザインにおける聴衆の同情に対する匿名性と能力は、長い道のりになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私は一般的に河合賢二の作品のファンだから、スカイクローラーの爽快で妙なサウンドトラックを楽しんだのは本当の驚きではない。 そのトラックの多くは引き出され、思慮深く、同様のシーンに伴い最大の効果が得られます。 彼らは不気味で、時には予感を強いることもあります。 アクションシーンは、ペースが速くて激しいバイオリンによって強調され、ジェット機の飛び跳ねと発砲の瞬間を突き止めます。 それはすばらしく適切です。 さらに、Sky Crawlersには沈黙が非常によくありました。あなたが頻繁に気付かないようなものです。 いくつかのシーンは長くて遅く完全に沈黙しています。迷子なサウンド効果は保存されていますが、それは途方もないことですが、起こっている事柄の即時性に重点を置いて、 それは非常に効果的な沈黙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絢香の「Konya mo Hoshi ni Dakarete&amp;hellip;」のエンディングテーマは、映画の他の部分では音楽と多くの類似点を持っているため、かなりフィットしています。 絢香の声はむしろノスタルジックで、柔らかいピアノは平和で悲しい。 曲の後半部分では、エネルギーは再び辞める前にかなり上がります。これは、映画そのもののペースに奇妙にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス・アクション - 私はこのサブベッドを見ただけですが、カンナミと草薙の両方が素敵に描かれていて、声の俳優が他のクレジットを持っていないので、驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 - スカイクローラーは、私がおそらく正義を説明または説明しようとすることができなかった多くのアイデアの魅力的な探査です。 最も重要なことは、それらのアイデアを受容し、映画をあらかじめ想像した金型にしようとしないことです。 ドックファイトにもかかわらず、ここでの行動のほとんどは内部的に行われます。 もう一度、これは興味と文化の隙間を埋めるための古典的なテーマを持つ思考映画です。 思考したいと思えば、哲学、心理学、そして人間性（確かに人間と人間の物語）が好きな人は、おそらくThe Sky Crawlersを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY - The Sky Crawlers is a thinking movie. It’s a cynical commentary where there is so much more going on underneath the surface than you might initially think. Walking into it with no real idea as to what it was about, I was both tried by its deceptive slow pacing and amazed by its eventual depth, relevance, and poignancy. The movie follows the life of Yuichi Kannami after he’s transferred to a small military outpost in a setting similar to WWII-era Europe. He and his comrades are fighting a war, but appear largely indifferent to both their occasional dogfights and everyday life. However, from the start, Kannami appears to be haunted by the ghost of the man he’s replaced — a soldier that had been killed, though his plane remains for Kannami to fly.    The story unrave &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santetjan&#34;&gt;santetjan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界の中の物語を語っている本来は平和であり、戦争は再び世界のどこになったのか、オシイ・マモールの最新の映画「スカイ・クローラーズ」が、森洋の一連の本をもとにしています。 彼らの請負業者の名前でお互いに戦っている契約を結んだ傭兵グループは、何らかの根本的な理由か単に娯楽のためにそれをするのか、これらの戦争はかなり人間ではない長命の人物「キルドレン」によって大きく戦われている。
映画は、彼の新しい環境の中に定着しているヨーロッパの彼の会社の小さな前部に、Kildren（Kildren？）というKannami Yuuichiが到着して開きます。 いくつかの戦闘シーンが描かれていますが、ほとんどの映画は、ゆっくりとした勢いで動き、カンナミと映画のキャラクターの小さなキャスト、最も重要なのは基地司令官の草薙長夫との相互作用を示しています。 次の日、ゆっくりと移動する対話と長い間の静寂の使用を通じて、むしろ少数の質問が「キルドレン」に生じ、それらの存在と意味はほんのわずかしか答えられず、さらに重要なのは注意です 草薙に与えられた結果と彼女がおそらく持っているべきであるよりも長く生きていたという結果。 面白いことに、重要な質問の1つは答えられても返されずとも残っています。答えられない質問を見ることを好む視聴者は、最終的なタイトルが始まると安全に映画をオフにすることができます。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面的には、スカイクローラーは、戦争の性質について哲学的であり、どのようなゲーム（政治的またはその他の方法でも）で勝者と敗者を決定するクリーンで残忍な方法であると言及しているようです。 しかし、戦争のメッセージの周りに建設されるためには、物語の実際の軍事状況や戦闘そのものにはほとんど焦点を当てません。 はい、空中戦闘とキャンペーンブリーフィングを含む少数のシーンがありますが、それらは非常に短く、シーンマーカーとして多くの役割を果たす傾向があります（詳細は後で説明します）。
しかし、別のメッセージが、目立たないところに隠されています。 メッセージは深くない。 それは新規ではない。 実際に、映画を見ている人は、かつてはまったく同じ物語を見た感覚を持っています。  Sky Crawlersは、単に人間と人間との相互作用に関するものであり、正確に人間とは言えない人同士の相互作用に関するものです。 映画は、幸福が何であるか、変化の影響（外的および内的）がどのようなものか、どのように達成されたか、そして最も重要なことは、どのようにして認識されるかという質問をもう一度声に出します。 そうするために、それは、人間の相互作用と人間の感情の両方を理解することができ、自然なやり方でそれに作用する人々と、この理解能力を失ったことのない人、 自然ではありません。 したがって、たとえどんな示唆的な状況であっても、明確に表現されていないか、示されていないと何も起こりません。
これは、行間を読む能力を持つ人は、何が起こるか、物語が進行する遅いペースで間違いなく特に間違いないでしょうが、文全体を必要とする人は、 彼らは明らかに視覚的なマーカーによって表現され、および/または支援され、その明快さにおいて非常に強力になり、おそらく認識可能なものに不安を感じることさえある。
この見解では、映画が最も強く、ビジュアルディレクターとしてのおしままもる役が最も明確に現れる。 映画の中でより大きい真実の1つが、ほとんど艶をかけられた目を通して見られ、浅くてうんざりしていて、はっきりと飲んでいた草薙の声が、その抑制の欠如と、 酔っ払い。 情熱的な出会いの本質的な感情的暴力が肉体的暴力の視覚的約束を伴うことは偶然ではありません。 そして女性主人公が草薙と呼ばれているのは偶然ではあるが、イノセンスのギノイドと似ている彼女の驚くべき類似点はあまりにも強すぎて偶然になることはないので、ほとんど子供のような身体、成熟した姿勢 老後の心は、他の草薙と同じくらい人間的でも人間的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、時間と空間の両方を強く使用して、主人公を配置し、世界での存在感を高め、特別なものにする。 再び、両方が視覚的に明瞭に提示される。 映画のほとんどは、明らかに英国の島々、おそらくイギリス、おそらくアイルランドの田園地帯に設定されています。 映画が何時に設定されるべきかは完全には不明です。 一方で、世界平和とキルドレンの存在は将来のある日を指し示すかもしれないが、我々が見る飛行機はすべてプロペラ駆動であるが、有名な車はアメリカの大型1950 近くのオルタナティブを示唆している。 最後に、指揮官のオフィスにぶら下がっている地図が現代のヨーロッパを示しています。
映画が置かれている正確な時間帯が何であっても、時間の経過をマークする視覚的なマーカーがたくさんあり、物事の変化と永遠に変わらないものの両方を示しています。 古代の過去; 英国の田舎の典型的なドライストーン・ヘッジや過去の共通の陶磁器のコレクションの前に、私たちの近くにあります。 今日の人々が集まる路傍の食堂で。 同じ空は本質的に平らな土地のこれらすべての一時的なマーカーの上を転がります。日は変わらずに続き、過去のマーカーは現在の空間領域の一部です。 同じように、視聴者には、レストランにぶら下がっている過去の人々の絵が、現在のキャラクターの肩を見下ろしているのに対し、独特のものは何も変わらない方法で発言されている。
空間的には、ほとんどの場面は数少ない場所で窮屈で、社会的、経済的な関係でつながり、兵舎、食堂、売春宿、田舎の間を移動します。 映画全体で一度だけ大きい決済が示されており、映画の大半には人々の著しい欠如があります。 興味深いことに、傭兵（とほとんどキャンプフォロワーと呼ばれることもある）は、日本人全員が地元の人と英語の間で日本語を話すことが示されています。 このようにして、主人公は周囲の社会とどのように異なっているのかが示されています。彼らはキルドレンであり、一緒に抱きついています。
この全てのために、変化の概念は大きく変化する。 本質的には外国に住んでいて、過去と現在が一緒に流れるように見える地域では、Kildrenの密接なグループは、ある穏やかな日から別の日に向かって歩き回りますが、長寿のために同じドラマが繰り出される 時間の経過とともに小さな変化が何であれ、何度も何度も何度も繰り返されます。
時間と空間の両方の変化は、より多くのアクション指向のシーンを伴っていることが多い。 旅行や特に映画の戦闘シーンの中には、1つの時間帯や区域を次から切り離すマーカーとしての役割を果たす傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字も同様に、変化またはその欠如によって定義される。 長く生きている、キルドレンの体格は、ある時点で発達を停止するだけで、心が合っているかどうかは疑問です。 高齢化と変化に対する態度の違いは、主人公、カンナミと草薙の両方を定義し、その相互作用の多くを推進するものです。 前者は、戦闘中にいつでも死ぬかもしれないことを考えると、彼はまだ子供であり、依然として1人であることを強調している。 したがって、彼は積極的に拒否するのではなく、関与しないことによって、大人の大切な責任感を払拭するようだ。 一方、草薙は年をとって時間の進歩をよりよく知っており、最も重要なのは過去の行動に直面していることで、子供と大人の間に立っているように見え、責任を取ることを望まず、 最終的には失うことが増え、楽しみにしていることは少ない。 その結果、2人は触診可能な慎重さ、憂鬱さ、距離の雰囲気で相互作用し、仲間をより緊密にすることを示唆しながら怪我をしないようにする。
残りのすべてのキャラクターはウォーキング・コメンテーターとして機能し、過去のスニペットを自分の役割に言及することなく漏らしているように見える。 表現された混乱と比較して、より顕著なキャラクターが存在し、後で提供される冒険的でないロマンスのヒントがあっても、大部分はむしろフラットなままです。 それは、一度も表示されずに参照されている1人のキャラクターが、話す役割を持つキャラクターのほとんどよりも発展しているように見えることを示しています。 それは、開発がむしろ存在せず、キャラクタリゼーションが明確な役割を果たすものを超えていない一方で、これらの役割は非常にうまく実行され、それぞれがストーリーの機能を果たしているという。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用されるアートやアニメーションに関しては、この映画は典型的なおいしいスタイルと、最新のリリースでプロダクションI.Gが好むスタイルのハイブリッドと呼ぶことができます。 映画を通して、観客はほとんど空の田舎の広い、開いた景色に対処されます。 特に、多くのそのようなショットを支配する激しい青い雲のような空の下では、建物と人の両方が非常に小さく保たれます。 しかし、画面がより人間的なスケールですべて表示されると、相対的な空白は詳細の豊富さに置き換えられています。 小さな部屋の木製の梁のすべての亀裂が目に見えるだけでなく、多くの静かで騒がしい場面のほとんどで目をとらえて、あらゆる種類の衣服、装飾品、個人的な持ち物で真に仕事と暮らしの空間が詰まっています フィルムがいっぱいであること。 そのような罠、とりわけ遍在する陶器のプレートや花瓶は、ある意味では象徴性を暗示するかもしれないが、何も説明されていない、あるいは言及されていない。
同様に、より壮大なシーンとより人間的なスケールのシーンでは、色彩の違いが顕著です。 一方、雨の多い空を除いて、ここでは日差しの光が透けて見えるが、開いた景色は、明るくて鮮やかなカラーパレットで彩られている。特に屋内のシーンは暗くて暗い。 すべての明るいダッシュだけでなく、一般的に彼らのクリムゾンとネイビーの青、希少な電球オレンジと淡い白がこのより強い強調を与えるトーンの暗いです。
彼らの詳細な環境とは対照的に、キャラクター自体は、最新のリリース（Ghost Hound、Toshokan Sensou、et al。）でプロダクションIGが使用していた標準に準拠しているように見えます。 可能な限り細部まで これは他のショーで大きな効果を発揮してきましたが、キャラクターを尋ねる非常に視覚的にわかりやすい表現の幅広いスタイルを提供していますが、The Sky Crawlersはこの点でほとんどミニマリストであり、 ほとんど意図的に、これはキルドレンに提示された「通常の」人間よりも強く適用されます。
限り、特にバックグラウンドの設計は、彼らが実際に存在すると認識することができます入力された領域を持つことを防ぐために途方もなく出て行っても、リアリズムを選択したようだ。 現実主義から逸脱し始める時点まで時折装飾されていたとしても、ほとんどすべての細部、特に人間製作の挑戦の中で明らかである。 主な例外は、飛行機によって形成されています。飛行機は、ほとんどの場合、一般的で積極的な使用とは異なり、ほとんど同じように、同じように非現実的なキルドレンに適合することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに演劇のリリースとして意図されている、スカイクローラーはあなたの隣人を邪魔したいと思うようです。 音量レベルは様々であり、特に飛行機エンジンの音の効果は音楽よりも大きくなり、声を圧倒する傾向があります。 正味の結果は、人の聴聞会に対する暴行であり、特に何が言われているかを聞くためにひどいときがあります。
ほとんどの音楽を構成するオーケストラ作品は、貝の幽霊で有名になった作曲家の川井賢治が、この映画の中ではまったく違う女性の詠唱の時代に伴い、 膜。 一方、かなりの場面では音楽は伴わない。 実際、意味のある沈黙を持つ映画の玩具は過度に多くの意味を取り除いていますが、少なくともその後の対話は聞くのが楽しいです。
声は、主に表現の極端さを欠いている物語のように、主に抑圧されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイ・クローラーは私が、やっておかなければならないよりもはるかに強く、すべてのことを考えました。 上述したように、何が言われているかと画面に表示されているものとの間の相互作用は、特に映画がその概念のいくつかを視覚化して管理するために、非常に思い出深い場面を作るほど強力です。 それは予測可能な物語かもしれないし、時には自分の利益のために遅すぎるペースを持っていて、感情が爆発的な量で争いに入り、革新的であると考えられる何かを声に出していない 変化と幸福、どのように変化が人類に影響を及ぼし、継続に必要なのかは重要な問題です。 このタイプの映画ではしばしば物語が幸いではありませんが、その落ち着いた悲しみにはある程度の静けさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/santetjan/reviews&#34;&gt;santetjan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on a series of books by Mori Hiroshi, The Sky Crawlers, the latest film by Oshii Mamoru (of Ghost in the Shell fame), tells a tale within a world that is essentially at peace, wherein wars have once again become the domain of contracted mercenary groups who fight each other in the name of their contractors, be it for some profound reason or simply for entertainment, these wars being fought to a large extent by &amp;lsquo;Kildren&amp;rsquo;, long-lived beings who are not quite human.  The film opens with the arrival of Kannami Yuuichi, a &amp;lsquo;Kildren&amp;rsquo; (&amp;lsquo;Kild&amp;rsquo;?), at a small forward base of his company in Europe, where he is seen settling in amongst his new surroundings. Though a few battle scenes are depicted, most of the film follows a slow, almost languid pace, showing the interactions between Kannami and the small cast of characters of the film, most importantly the base commander, Kusanagi Suito. Over the ensuing days, through the use of slowly moving dialogues and long stretches of silence, rather a few questions are raised on the &amp;lsquo;Kildren&amp;rsquo;, their existence and meaning, only a few of which are answered, and, more importantly, attention is given to Kusanagi and the results of her having lived for longer than she perhaps should have. On an interesting note, one major question is left both answered and unanswered: those viewers preferring to see the question unanswered can safely  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurodayuchi&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが私を愛しているなら、あなたは私を殺しますか？ 私はこの無限のサイクルに疲れています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは、成長することができず、代わりの歴史的な期間に無限の空中戦に縛られている、Kildren（キル+子供）と呼ばれる遺伝的に改変された人間に関する映画です。 これは標準的なシノプシスですが、実際にはこれは存在、戦争、愛、自殺、運命、空虚の意味についての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般の趣味の映画ではありません。 実際には、最初の1時間前に映画をあきらめたい人も多いでしょう。なぜなら戦争を中心テーマにして戦いがある映画であっても、その開発はやや遅いからです。 彼らの空虚な生活の沈黙は映画全体をほぼ支配し、素晴らしい瞬間は彼らの人生の断片のようです。 行動の観点からは本当に優れたものは何もないが、心理的には深いものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言いましたが、視覚効果は本当に別のものです。 空気の戦いは本当にうまくやっており、3D効果が目を引く。 これはWarner BrothersとI.G.との間のパートナーシップなので、それほど驚くことではありません。 その上、それはシェル映画のゴーストの同じディレクターからのものです。  OSTは美しいだけです。 ピアノからハープまで、メインテーマにはさまざまなバリエーションがあり、ほとんどの曲が憂鬱です。 戦闘に適したものがあり、悲しみに合ったものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小説の適応として、プロットの開発にはいくつかの欠陥があるように見えることがあります。 実際、シリーズの著者は、これが自分の作品に適応するのが最も難しいと言いました。 しかし、これらの「欠陥」はほとんど映画の魅力の一部です。 あなたはいくつかの答えを受け取るでしょうが、あなたはまだ不安なことがたくさんあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは戦っている相手や戦争そのものについての理由を知らない。 主人公は子供だけですが、彼らは大人のように行動しなければなりません。そして、このパラドックスは常に探求されています。 彼らは売春宿のような場所に行くが、同時に彼らはおもちゃで遊ぶなどの幼稚な活動に従事するのが好きだ。 彼らは空虚を何かで埋もうとしています。主人公の菅生雄一は過去を覚えていないので、なぜ彼がそこにいるのか、彼らの目的を理解しようとしています。 女性の司令官である草薙子は、自殺や殺人のために常に銃を飼っているという病的な見方をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは空中で殺すが、地球上では彼らは普通の人間のようなものだ。空はこれらの鳥の檻のようなものだ。 シンプルなものではない何かを見るためにあなたがいくつかの忍耐を持っているなら、この映画は間違いなくお気に入りになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurodayuchi/reviews&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you love me, will you kill me? I’m tired of this endless cycle…    The Sky Crawlers is a movie about genetically altered humans beings called Kildren (kill+children) who can never grow and are bound to endless aerial battles in an alternate historic perio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なほど貧弱な河合健一のサウンドトラックの努力で豪華に描かれた背景の周りを往来しているほとんど感情的な、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自動的に思いやりがあると言うことがありますが、映画のようにそれはOshiiの聴覚の感性がこの特定の物語の背景に合っていないので失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景の前提は戦争のメッセージで興味をそそられていますが、それは戦争中の企業間のスポーツ競争に追い込まれています。 特にサッカーの伝統的なゲームの代わりに地元のパブのスクリーンで争いが起こっているシーンでは、トピックとタイムリーなサブテキストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Production I.G.の予想どおり、ディテールには非常に注意が払われていますが、まあまあのキャラクターデザインと並行して、それはどれほど良い気が散るのですか。 キャラクターそのものは生きていないので、会話はとても趣があり、声はとても退屈です。実際にタバコを吸う飛行場の周りにはラウンジがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約1時間半の映画には、大井守監督がロマンチックなドラマを指揮していたことが明らかになりましたが、残念なことに観客にとっては熱気が全然なく、無駄な氷のペースに耐えられません 繰り返しの腕時計に生き残ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローペースはそれ自体が悪いことではありませんが、1秒おきやフレームごとに伝える価値のあるものが不可欠です。鮮やかなキャラクターは不可欠です。スカイクローラーは、ほとんどの時間が足りません。 有名な実写監督の北野武のような他の監督たちが卓越した体験をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメに戻っても、オシイ自身はこれまでの2つの主要アニメ映画と比べて、この困難なバランスとコンテンツのバランスをうまく処理しましたが、今回はうまくいきません。 彼のゴースト・オブ・ザ・シェル映画では、視聴者に独特の環境を示すためのモンタージュとしての役割も果たしました。また、視聴者が息を飲んで一時停止できるようにするため、映画の中で運ばれた重い哲学を考えました。  「前のパイロットに何が起こったか」、「子供は何ですか？」などのような浅い考えを除いて、熟考するものは何もありません。それを噛む時間を許すほど、ブレーキの速度を遅くするほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大井は重い展覧会に頼らずに物語をうまく演出し、物語は物語を進めていくが、その後物語が沸騰する場所に来ると、物語が基本的にうわされる。 ビューア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは残念であり、また、実写映画の背後にあるアニメを後退させます。その大部分は、キャラクターがストーリーを推進させ続け、キャラクターを持つ強制的なアニメの性質よりも、映画の謎がより流動的に見えるようにすることを選択します 基本的にカメラを凝視し、不自然な発言をするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまともなストーリーを備えた有能な映画であり、オーシィ監督の方法は常に視聴者の分割者ですが、今回は問題ではありません。 最大の問題は、劇場版が生産のために緑色に点灯する前にもう少し再版が必要だったことです。最初の1時間半のペースには理由がないため、特にユニークで大胆な世界デザインが欠けている オンショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い映画は、彼らのランニングタイムを効率的に使うべきです。 偉大な映画は、あらゆる単一のフレームで伝える価値があるはずです。  Sky Crawlersには、他の方法で使用されていた可能性のある無駄なフレームがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フューチャースケープの翼の周りを這うことは印象的ですが、天空の周りを這うと、2時間にわたってアニメートされたマネキンによって占領された鬱蒼とした飛行場は、スカイウォーカーのスタジオの音の素晴らしさ、 最後に究極の物語をどのようにロマンチックに考えるか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a strangely cold movie with barely any empathetic or relatable characters shuffling around gorgeously rendered backdrops with an unusually lacklustre Kenji Kawai soundtrack effort.    It’s from Mamoru Oshii so it’s automatically thoughtful and has something to say, yet as a movie it fails because Oshii’s auteur sensibilities don’t fit with the backdrop of this particular tale.    The surface st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dtshyk&#34;&gt;dtshyk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一度見た後でこれを評価するのは難しいですが、私はこの映画が叙事詩であると言います。華麗なCGIで運命の愛の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
彼らは結末を除いて元の小説の5巻を再編成した。 ストーリーの終わりのこの変化は、私にとっては予期せぬものでした。だから、私はまだ大井監督が何を言いたいのか理解しようとしています。 この映画のテーマは、「普通の人生の意味」でした。 だから彼は、私たちが彼らがフィーチャーがないと思っても、私たちの生活の中に新しい何かがあるはずであることを私たちに伝えたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
犬の戦いシーンは息をのむほどの作品でした。 私はThe Sky Crawlersを何十年ものベストエア戦闘映画とマクロスプラスに選んでいます。 ダイナミックな戦いの場面とは対照的に、地上のパイロットの命の記述は平坦であった。 私は彼らが意図的に鮮やかな戦いと普通の退屈な生活の間の対比を作るためにそれをした知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
Skywalker Soundスタジオは素晴らしい仕事をもう一度やった！ 彼らの傑出したパフォーマンスは、犬の戦い場面にもっとリアルな感覚を与え、完璧な芸術にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私は菊地りんこが草薙兄弟として行動するのが好きではありません。 その他の声優たちは、特にKannyo YuuichiとしてKase Ryoをうまくやっていました。 草薙はハーフアダルト、ハーフ・チャイルドまたはキルドルのキャラクターなので、演技には両面が含まれていなければならないが、その時点で彼女の演技は決定的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
映画の真ん中で、「ああ、これは別のイノセンス、厄介なストーリーの偉大な芸術だ」と感じましたが、最後に近づくにつれて、「ディレクターが私たちのアイレベルに下がってきた」という別の何かが私の心に浮かんだ。 この映画は私たちについてのことであり、世俗化されていません。 私は、これを見直して、かなみの決定の意味を完全に理解する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは現代生活の中で不確実性を持つ若い世代のための思考を刺激する映画です。 すばらしいCGIはそれだけで見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dtshyk/reviews&#34;&gt;dtshyk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to rate this after viewing once, but I would say this movie is epic: a fateful love story with magnificent CGI.    Story  They reorganized the five volumes of the original no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に私はそれに4.8を与えるだろうが、5はそれが得られるものである。 幸運な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこの映画で見た他の批評家が9と8を与えているかどうかはわかりませんが、それは私にはそれが得られなかったことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこの映画の唯一の恩恵です。 しかし、それが提示された方法はたわごとのようでした（申し訳ありませんが、それは心に来る言葉です）。 しかし、完全に映画を見た後、私は映画のポイントを理解し、それは非常にうまくいったと思った。 人々が考えているものの、詳細には触れないもの。 その背後にはロマンチックな愛の物語もあります。 しかしそれは存在しなかったので、私はそれが実現するまでそこにいたのか分からなかった。  &amp;hellip;.すごく恥ずかしそうだね（台無しにしようとしないで）。 しかし、それが映画のスタイルを提示された方法はちょうど恐ろしいでした。 私は小説を読んでみたいと思っています。 航空機を飛ばしている子供たちにあなたのようなものを紹介し、物語の要点を少しずつ手に入れましたが、映画の前半全体が混乱していました。  （しかし、感情はほとんどありませんでした。私は深刻ではないと確信しています）。 私は人々とバックグラウンドの説明を調べた後、ついには物事をまとめることができました。 それと私はプロットが何だったのか、どのように終了するのかを理解しました。 叙事詩的なアニメとは違う。 あまりにも早く終わりを予測できないはずです。 プロット：これらのキルドレンは一つの理由のためにここにあり、それは「大人」のために戦うことです。 これが一般的な基本プロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はCGIの瞬間のために7を得る。 飛行機のシーンは非常にリアルで、人生のようなものでした。キャラクターたちは独自性を持っていましたが、非常に丸い顎の大きさ（私はマンジュのパンを思い出しました）は私を邪魔しました。 それは私が映画で見つけた芸術の唯一の欠陥に関するものです。 そうでなければ、芸術は不平を言うことは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音は？ よく私は何について文句を言うことができますか？ それが私がアニメを見る理由の一つです。 音楽はショーに美しさと味を与えるものです。 それは私の意見では叙事詩のアニメのメーカーです。 そして、音楽がなければ私は物語に引っ張られることができず、私はその人物に感情的に関わることができません。 誰もいませんでした。 以前はバックグラウンドミュージックのない映画に出会ったことはありません。 それは、その面で5センチメートル/秒のことを思い出させましたが、5CPSが必要なときにはサウンドがあり、その映画は私にとって叙事詩です。 それを必要とする瞬間の音楽があり、すでにそのストーリーに十分な影響を与えている人にとっては音楽はありませんでした。  Sky Crawlersは音楽が必要でした。 映画全体（文字通り2つの場面を除いて大丈夫）には音楽がありませんでした。 何でも。 人生では私たちの瞬間にテーマソングがないので、それは本当の感触を与えますが、正直なところ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ではキャラクターも私の意見では没落しています。 それは音楽ほど悪くはありませんでしたが、私はこのアニメに関与できませんでした！ 真面目に言えば、人々はとても穏やかで、顔の表情がなかったので（ナオフミ以外はキャラクター）、彼らが何を考えているのかは分かりませんでした。 詳細）。 私は伊達がとても感情的でなかった理由を理解しています。 彼女は、私が気にしている以上に、彼女が必要としていた以上に長く歩いていましたが、それ以外のキャラクターは大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を楽しんだのですか？ 絶対違う。 しかし何かが私にそれを見せなければならなかった。 私はそれを見た後、私は寝ることができる（午前1時にそれを見た）3時間を無駄にしたが、後でそれを見るために一時停止を押すことができなかった。 私はそれがより良くなるかどうか、私にこの価値のあるものを見てもらえるような壮大なものがあるかどうかを知る必要がありました。 私は知っていただけだった。 だから私は見て、私は失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ 私の意見では、この映画は注目に値するものではありません。 あなたが何かを探しているなら、確かにそれを見てください。  2時間余裕があれば？ その後、確かに。 しかし、私が知っている人には、このようなことがない限り、これをお勧めしません。 この映画は私の目には壮大な失敗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうそう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きだったエンディング曲。 そこ。 私はそれについて好きなことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BEATNIKのレビューを読んでみることをお勧めします（私は彼らのスコア7に同意しませんが）。なぜなら、私はちょうど気にしなかったストーリーの詳細について、はるかに詳しく説明しているからです。 彼らはまた、映画の失敗について華麗な点を作っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really I&amp;rsquo;d give it a 4.8 but 5 is what it gets. Lucky.     I&amp;rsquo;m not sure really what the other reviewers saw in this movie, giving it a 9 and an 8 but I know full well it didn&amp;rsquo;t get that for me.     The story is the only saving grace for this movie. But the way it was presented was like shit (sorry but that&amp;rsquo;s the word that comes to mind). Your sort of introduced to these kids who fly aircraft and you get the gist of the story bit by b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;penguin-chan&#34;&gt;Penguin-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、私はこの映画を見終わったばかりです。 私はそれを見て2時間もずっとずっと長いようだったと言わなければならない。 映画の最初のいくつかのミントから、それは面白そうだった。 しかし、犬が戦った直後のように、それはちょうど同じだった。  「映画はまだ終わっていますか？」 私は、映画の最後の20分で、物語は基本的にすべてを要約し、物事は最終的に実際に何が起こっているのかを理解することを意味します。 彼らはより楽しいストーリーから始め、実際に観客を注意深く保つことはできませんでしたか？ それは私の意見で正しく再生された場合、それは良い映画だっただろう。 だから全体的に、私は物語を1/10に評価しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
映画全体のCGIアートワークは素晴らしく、息を呑むだけでした。 私は芸術について全く不平を言うことはできません。 非常に最初から最後まで、品質は輝いていませんでした。 だから、うまくいく！  10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
映画のほとんどの間、特に犬の戦いの間、音は非常に良好でした。 私はそこに多くの不平を言うことはできませんが、私は映画に関与するために、より多くの音を好むでしょう。 一部の部品がちょうど静かで、シーンをさらに鈍くしました。 サウンドは7/10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私にとってのキャラクターの発展は、貧弱なものでした。 主人公は映画全体を通して全く感情を示さないか、関心を持って私に全くつながっていない。 確かに、実際に映画の終わり近くに表現していた感情を持っていた1〜2のようなものがありました。 しかし、そこにも失敗しました。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
「The Sky Crawlers」では、私はクロールしたくないのですが、映画の最後まで走りました。 私は「それは終わったの？」と思っていた。 または「何個ものミントが残っています&amp;hellip;」この映画を他の人にお勧めしますか？ いいえ、なぜですか？ なぜなら、それが映画のアートワークではなかったとすれば、これは私の意見では耳にすることのできないアニメだろう。 しかし、ちょっと、退屈で鈍いアニメで2時間を無駄にしたいのなら、私のゲストになろう。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
この映画は買ったり、借りる価値がありません。 私はそれを再度見たり、ペニーのためにそれを購入する計画はありません。 全体的にアートワークは、貧しいアニメ映画の救世主です！  2/10。 私はこのレビューが、あなたの人生の2時間を無駄にして、もっと良いアニメを見ることを救うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Penguin-chan/reviews&#34;&gt;Penguin-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Okay, I just finished watching this movie. I have to say that the two hours I spent watching it seemed to have been much longer. From the first few mintues of the movie it seemed interesting. But like right aft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bateszi&#34;&gt;bateszi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大井守は忘れることのできないアニメを作りません。 それはシェルやパトレイバー2のゴーストであり、彼の映画には非常に個性があり、彼のタッチを認識できないことは不可能です。 もちろん、彼の有名なバセット・ハウンドがありますが、このビューアをエーテルに運ぶ詩的な側面もあります。 彼の映画が高級ワインのように高齢化しているのか、今の時代になったら、彼が何を言いたいのか分かりやすくなっているのかどうかはわかりませんが、 お気に入りの映画監督。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後の夜初めてスカイクローラーを見ました。 川井賢治とプロダクションIGを一緒にして、それは美しいと思うほどの映画です。 代替地球上に設定された、永遠のキルドレン（&amp;rdquo;キル・ドールズ&amp;rdquo;）は、戦争の雲の中で永遠に衝突する戦闘機のパイロットであり、極端に曖昧で、最悪でも全く無意味です。 物語は、ネバーランドが悪くなったような場所にあります。子供たちは無限の戦争から逃げる唯一の飲酒、セックス、自殺です。彼らの生き生きとした単調さは、映画の落ち着いた色彩のパレットに反映されています。 人形のための適切な世界観。 人形は生きていない。 人形には思い出がありません。 人形はそれほど良く知られていないので、世界でその場所に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Sky Crawlersを支える緊急性があります。 このような人生を送っても大丈夫ですか？ とても脱感して情熱のないように感じるには？ 非常に文字通り、比喩的な意味では、それは成長できない人たちのことですが、私たちにとっても忍耐力のメッセージがあります。「あなたは何かを変えることができるまで生きなければなりません」この映画を通してクサナギは、 彼女の寺院でそれを指摘し、自分自身を殺すことを脅かす。 これを文脈に入れるために、日本の3万人が毎年自分を殺すことに気付くと、スカイクローラーの背後にあるアイデアは意味をなさないようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キルドレンはクローンであり、あなたが特別でない、またはユニークでないという事実を条件に来るのは難しいかもしれませんが、人間はその現実を受け入れ、とにかく前進することを意味します。  「同じ道だからといって、常に同じ風景があるわけではありません。 それは十分ではありませんか？&amp;rdquo;私にとっては、少なくとも、それは十分です。 それは私がアニメブロガーであるようなものです。私はこれを今何年もやっています。 私はあきらめることができ、何も変わることはありません。 明日のアニメについてはまだ人が書いているし、忘れてしまうだろう。 どうして私は気にする必要がありますか？ 私はここにあなたの同情を求めていません、それは単なる事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはThe Sky Crawlersのことです。 あなたの人生とは何も変わっていないという現実に立ち向かい、とにかく自分自身を押し進める責任を負うということは、私がYūichiの最後の行「私は父を殺すつもりだ」と解釈していることです。 彼はほぼ確実に死に行くだろう、少なくとも彼の歴史を追い払い、彼の人生を変えようとしている。 変化を追い求めることで死ぬことと何かを試みることなく死ぬことの間には大きな違いがあります。 このような悲しい終わりを美しいものに変えてしまうような瞬間に変身させます。 闘争、不完全さ、変化することは素晴らしいことです。 人生はそうでなければ退屈なので、あきらめないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーズは素晴らしい映画です。 現時点では、この時点で大井守のことが予想されるように、それは別の意図的にペースした深いドラマであり、刺激的で内臓的な行動の瞬間を刻んでいる。 私は映画からこれ以上のことを聞くことができませんでした。 それは私が長年見た中で最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bateszi/reviews&#34;&gt;bateszi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mamoru Oshii doesn’t make forgettable anime. Be it Ghost in the Shell or Patlabor 2, the man injects so much personality into his films that it’s impossible not to recognise his touch. There is, of course, his famous basset hound, but there’s also a poetic side that transports this viewer into the ether. I can’t tell if it’s just that his films a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;checkeredboxcat&#34;&gt;CheckeredBoxCat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に、この映画は人間の周りを操作された遺伝子 - キルドレン、永遠に生きる子供たちを中心に展開しています。 したがって、彼らの仕事は、戦争と戦うことによって善と悪のバランスを保つことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、彼の新しい基地に最初に任命されたとき、彼の過去の思い出を持たない主人公、かなみ雄一から始まります。 しかし、日々が進むにつれて、彼はゆっくりと馴染みのあるものを見つけるようになり、現在の飛行機の所有者であった不思議なパイロットのアイデンティティと闘う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに、彼は司令官の草薙長夫のストイック行動の背後にある理由を理解し始める。 実際には、戦闘で死亡したパイロットは何らかの形で生まれ変わり、スキルが失われることはありません。 そして、カンナミが興味を持った神秘的なパイロットは、彼の要求に応じて草薙に撃たれる前に、実際に彼だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は戦争の哲学と今日までなぜ絶対平和の時を見つけるのはまれであるのかを伝えます。 スウィートは、酔った状態で、戦争は誰もが自分の足指の先端についていることを保証し、彼らが平和を平和に取らないようにすると説明しました。 残念ながら、戦争はある意味では、キルドレンが生き生きと感じることを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに見られる戦争の哲学が理解でき、真実であり、現代の状況と関連して比較することもできます。 それはまた、成長し、反復によってあなたの人生を生きることができないという運勢を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、彼らの戦いの詳細な描写とともに、絶対に息を吐く。 そして、作成者が流暢な英語と日本語の両方を文字の対話に組み込む方法は本当に素晴らしいです。 サウンドトラックは美しく、インストゥルメンタルは私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはおそらく12歳以下の子供、特にストーリーの多くの主要イベントが明確に区別されないため、誰にでも魅力的ではありません。 それを鈍くするには、ムービーを見たり、各キャラクターが描こうとしているラインの間で読むことの両方をマルチタスクで行わなければなりません。 しかし、十分に吸収され、理解される機会が与えられれば、壮大で絶対に価値のあるアニメを見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に呼吸を取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CheckeredBoxCat/reviews&#34;&gt;CheckeredBoxCat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically, this film revolves around humans with manipulated genes - Kildren, the children who live forever. Their job is therefore to mantain the balance between good and evil by fighting wars and nothing else.    It st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retasulettuce&#34;&gt;retasulettuce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビュー。 ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、プロットはちょうど一緒に這うので、映画は適切に名前を付けました。  （他の人たちもこれを指摘しているのを知っています。）あなたが実際に何が起こっているかを実感できたら、それも予測可能です。 それはとても退屈だったので、私は30分でプロットツイストと残りの部分を早送りを考え出した。 全体のアイデアは良かった。 彼らはそれをうまく実行しませんでした。 全体的に、物語は2/10になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は芸術が好きでした。 いくつかのシーンは絶対に美しいものでした。 しかし、文字のデザインのいくつかは欠けていた。 どのような対話もほとんどなかった退屈なシーンの中で、私は主人公の髪がどれほどばかげたのか考えました。 そして、私の意見では、何とか陰影がちょっと見えました。 しかし、全体的には、8/10。 美しい場面は私を悩ます小さな事から私をそらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
本当にここではあまり言いたくない。 音は目立たず、もっとうまくいっていた可能性があります。 周囲の人が座っている場面が多すぎて、通常のカタツムリ・ペース・プロットは、そこでは吸い取られなかったために悪化しました。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Uuuuugh。 どのキャラクター？ 彼らはまったく同じように行動した。 感情、モノトーンの声。 ある時点で、それは実際には面白かったです：（Spoilers！）2人の主人公は、説明されていない何らかの理由で何らかの軍事基地に行った後、キャビンなどで止まります。 キャビンの事では、私の名前を逃した少女が主人公に彼らの拠点に戻る必要があると伝えます。 それから彼女は、「または&amp;hellip;私たちは夜を過ごすことができます&amp;hellip;」と言って、同じ空白の表情で微妙に、彼女のシャツのトップボタンを元に戻します。  （エンド・スポイラー！）ほとんど誰も彼らの「退屈な」顔を離してしまった。  1/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これまでの私のレビューのすべての部分を読んでください。  2/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
3/10。 あなたは驚くほど注目を集め、眠りにつくことなく何の話も聞くことができます。 他の人は、この映画を避けてください。 おそらく私が今まで見た中で最悪のアニメ映画でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/retasulettuce/reviews&#34;&gt;retasulettuce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, first review. Here it goes.    Story:   Well, the movie&amp;rsquo;s named appropriately, because the plot just crawls along. (I know others have pointed this out too.) Once you can actually figure out what&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakakuro&#34;&gt;BakaKuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「スカイクローラーズ」は、死者の代わりに飛行隊員を置き換えた「かなみ」と呼ばれるパイロットについて、その「国」は？ 他の国と戦争中です。 このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私がMALを読んだとき、物語は面白かったですが、私がそれを見たとき、アニメは非常に遅いペース（2時間の長さ）でした。
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
彼らの芸術スタイルは私の好みではないので、私はProduction I.Gから多くのことを期待していませんでしたが、The Sky CrawlersのアートはProduction I.Gアニメのように非常に暗いテーマでした。  3D CGが本当にうまくいったような私に本当に関心を寄せていたものがいくつかありましたが、実際にはあまり指摘することはありません。
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
OSTは素晴らしかった、彼らはアニメの気分に合った適切な時に正しいOSTで遊んだ
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
The Sky Crawlersのキャラクターは、2時間の映画を通してキャラクターを表現するなど、よく発達していますが、キャラクターは自分がどのように見えているか、性格を知らないうちにキャラクターをアニメに言及し、彼らに同情を示すのは難しいです。 また、かなみが女の子と一緒に寝ているように（キャラクターが一緒になっているように見えますが）、草薙のために彼女を捨てて、ベッドシーンがアニメにも必要ないように感じました。
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
物語はまともで、芸術もまともであり、キャラクターはまともであり、私が実際に楽しんだのはOSTだけだった。 私は期待したほど楽しめませんでした
&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
全体的にこのアニメはまあまあですが、このアニメについては楽しいものは何もありませんでしたが、遅くて長いペースのアニメ映画が好きであれば、（スポイラー）
主人公が見守って死ぬ
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがアクション満載のアニメだと思う人にはお勧めできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BakaKuro/reviews&#34;&gt;BakaKuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sky Crawlers is about a pilot called Kannami who replaces a dead person&amp;rsquo;s place in squadron and how their &amp;lsquo;country&amp;rsquo;? is in war with another country. This review contains SPOILERS &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abennett17&#34;&gt;abennett17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の素晴らしいレビューだけを聞いたので、私はそれを撃つと思った。 残念ながら、私はしなかったことを望む。 テーマは素晴らしいですが、それが私が楽しんだ唯一のものです。 文字のデザインは恐ろしいです。 声の演技は恐ろしいです。 主人公の声はひどく単調です。 プロットは約1マイル/時で動く。 私はついに約1時間をあきらめました。私はすべてを見ようとしましたが、私はちょうど眠りにつきました。 私はあなたが深い哲学的なアニメを好きなのでなければ、これを見ることを勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abennett17/reviews&#34;&gt;abennett17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard nothing but great reviews of this movie so  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trequartista&#34;&gt;Trequartista&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：ドラマ、軍隊、悲劇。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ：プロダクションI.G.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督：押井守（ゴースト・イン・ザ・シェル、パトレイバー2）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TSCは、20世紀中頃のヨーロッパ（より具体的には英国）として代替のタイムラインに記載される可能性のあるもので行われます。 人口の大多数が平和に暮らす時代です。戦争は主に、それぞれの請負業者の名前でいろいろな傭兵グループ間の遊びです。 空の死の踊りに従事する、いわゆる「老人」と「キルドレン」と呼ばれる十代の若者からなる、いわゆる傭兵。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この文脈の下で、私たちは中心のキャラクターの半分、小規模な軍事基地に到着した神奈川裕一を紹介します。そこでは、謎めいた司令官の草薙長太郎と他の有名なキャラクターが出てきます。 その「軍事」タグがあるにもかかわらず、実際の戦闘シーンは少数である（華麗ではあるが、どんなアクションマニアにも容易に味わうだろう）。ストーリーテリングの大部分は、カンナミと他のキャラクターとの相互作用に焦点を当てている。 しかし、TSCを分けるか、むしろ他の遅いペースショーの大部分からそれを上げることは、より良い言葉の欠如、脆弱性のためです。 どんな程度の緊急性の欠如にもかかわらず、誰かが、何かが最初から正しくないと感じる。 ストーリーが繰り広げられるにつれて、Kildren&amp;rsquo;sのさまざまな側面に少しずつ光が当てられます。 その存在の目的は、かなみの上に、さらには草薙の上にあります。これらのすべてが、最終的な四半期まで常に視聴者を右端に保ち、スリリングで疑いの余地のないクライマックスになります。 そのTSCは、皮肉なことに、謎の要素を、謎のショーの過多よりもずっと優れているのは、大井が確かに誇りに思うことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは、主にキルドレンがもたらす痛みを視聴者に思い出させるためのものです。 彼らは大部分が孤立しているように見えます。必死に人生の空隙を埋もうとしています。そのため、2人の主人公と比べて大きな役割は果たしていません。 このキャラクターの開発はほとんど存在しないが、彼らは与えられた役割を正確に果たし、ストーリーが期待するものを果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産I.G. 一貫して審美的に楽しいものを作るためによく知られています。そして、TSCもそのリストに加えて注目すべきものです。 あなたを襲う最初のものは美しい色の背景です。 激しい青色、部分的に曇った空（特に戦闘シーン）と相まって、田舎の様々な側面が映画のハンサムな部分を支配しています。 しかしながら、より細かい部分に存在する細部の量は、より多くの情報を示す。 家やレストランのインテリアには、色とりどりの花瓶から陶器の皿、その他の個人用品まで、さまざまなものがあります。 しかし、1つの奇妙な特徴は、それらを通って行く人々と比較してむしろ巨大なドアです。 戦闘機および他の車両の設計において同様の精度が達成される。 それらがエンジニアリングの観点から有効であるかどうかは、それに関連する人々にむしろ残しておきたい質問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほぼ対照的に、キャラクターの最小限のデザインは、それらが生き生きと魅力的でないと呼ぶかもしれない点まであります。 しかし、周囲と比較してキャラクターデザインに活力がないと思われることは、彼らの存在がどのように方向性がないのかを示すものであることが容易に分かります。  （面白い事実：シェルの幽霊は、イノセンスのギノイドと非常によく似ている酔っているクサナギを指摘することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;川井賢二は、この時点で、アニメファンにとってはかなり有名な人物でなければなりません。  TSCでの彼の仕事が彼のベストの中にあることは驚くことではありません。 トラックの多くは微妙で鋭敏で、最適な効果を得るためにポイントまで引き出されています。 アクションシーンには、シャープでペースの速いバイオリンが伴い、希望の感情を引き出すことができます。 さらに、TSCの素晴らしい機能は無音の使用です。 場所では、長いシーンは、実際にあなたをキャプチャし、あなたの軌道にあなたを保つ不気味な沈黙を伴います。 声の演技、特に2つの主人公のVAに特に言及し、矛盾する感情とその他の感情との間の微妙なバランスを維持することに成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TSCは、その方向性、テーマの使用、質の高いストーリーテリングに感銘を受けた。 戦争の性質とそれに関与する人々の性格に関する冷笑的解説は、同じジャンルの他のほとんどのショーよりも確かにそれを上に置きます。 遅いペースで行われるショーの大部分と同じように、忍耐力が必要であり、テーマが描かれていることを念頭に置いて、TSCを最大限に楽しむために成人として必要な成熟度を必要とする可能性があります。 全体として、TSCは間違いなく、私はこの媒体で鑑賞する喜びを得て、私の本で4.5 / 5を得た最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trequartista/reviews&#34;&gt;Trequartista&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio: Production I.G.    Director: Mamoru Oshii (Ghost in the Shell, Patlabor 2)    TSC takes place in what might possibly be described as mid 20th century Europe (more specifically Britain) in an alternate timeline. It is an era where the majority of the population lives in peace, with wars being mainly a plaything between different mercenary groups in the name of their respective contractors. These so called mercenaries, who engage in the dance of death in the sky, pre-eminently consists of teenagers who ‘never age’ and are known as ‘Kildren’.    It is under this context we are introduced to one half of our central characters, Yuichi Kannami, who arrives at a small military base, where he meets the enigmatic base commander, Kusanagi Suito and a bunch of other notable s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;franx&#34;&gt;franx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画は冷たい人々のために作られています、あなたはそれを遅くしたいです。 退屈なデザインの会話だけでなく、キャラクターがプロットをうまく補うことができないため、ここには何もありません。 それに関して、それは非常に動的ではなく、戦闘機のパイロットの人生を表すものではありません。 代わりに、キュレーターは疲れたキャラクターを使用しているように見えました。そこでは、視聴者に接続を強制します。 しかし、それは動作しません、彼らは最初の場所で穏やかです。 文字のポイント。 私がショーを見たとき、私がしたことは、ほとんど情報なしでほとんど消えてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの表情には、洗練された性格、性格の悪い性格、そして不器用なプロットはありません。 このアニメは、キャラクターを使って物語を結ぶ方法を知らない。 私はそれがすべて「精神」またはいくつかのくそにあると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい話がなくてもいい人物がいないときは、芸術を鑑賞することはできません。 私は西洋人であり、あなたはそれがどれほど洗練されているかを考えないように欺いていません。 それは全体的に平凡な、私は戦闘のための半分を楽しんで、残りは目的を持っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203272&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/franx/reviews&#34;&gt;franx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is made for chilled people, you&amp;rsquo;ll want to take it slow. There&amp;rsquo;s nothing here but boringly de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bushman&#34;&gt;Bushman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がスカイクローラーを見始めると、奇妙なクールな機体、空中での戦い、日常の空軍の雰囲気が魅力的であるという考えがありました。 しかし、それは完全に意外な経験になった、自閉症の人格に特有のヒントや生活の詳細がいっぱい。 より正確には、高機能性自閉症またはアスペルガー症候群のため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイル自体は非常に詳細な背景と場所の間に本当に大きなコントラストを持っていますが、人間のキャラクターは非常に概略的です。 確かに、それはアニメでよく見られるかもしれませんが、ここでは、このコントラストのスケールは印象的です。 多くのアスピス（アスペルガー症候群の人々）は、視覚的なディテールに非常に高い関心を持っていますが、非言語的言語や感情反応などの解釈の難しさから、他人に対する認識は（文字通りではなく）概略です。 動作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、場所はすべての細部に非常に高い注意を払って描かれました。 個人的に私にとって個人的には、これらは絶対に素晴らしい場所です。海からの土地を分断する崖のある広いオープンスペースは、アイルランドとブルターニュの海岸を思い出させます。 メガリス、ヘザー、道路沿いの石壁はただ美しい。 誰かが何度もこのような細部を考え、何秒もの間スクリーンに現れたように感じます。 たとえば、ブルターニュのMorbihanにあるGavrinisの墓 - 謎めいた巨石遺跡の石から借りてきた、巨石の円形模様を意味します。 パイロットが別の基地に向かう途中にあった町の建築と雰囲気の航空機、飛行場設備（航空電子工学者であり、私はその多くを認識することができます）と同じことです。 それは、路面電車や居酒屋のような細部まで、ポーランドのクラクフの古い部分のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Kildren&amp;rdquo; - 主人公のほとんどは、自閉症者であることは間違いありません。 身体的には、彼らは非常に若いですが、少し幼稚で精神的に未熟であり、彼らはすべて自分の人生で疲れていて、退屈な方法で戦っています。 アスペルガー症候群の人々の心理的特徴に似ています。 人生との距離を保ち、死といくつかの実用的な関係を保っていることは他にも多くあります。 対人関係は、彼らの間に冷たくて厄介なものですが、時には彼らの愛着がどれくらい強く見えるのか、時には冷たいサイコパスではありません。 ロジックは日々の世界を支配していますが、感情は彼らの特別な場合には爆発的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自殺思考の説明はとても自然です。 アスピスでの自殺行動の研究があり、自分の人生の目的や機能と関連して自殺について考えることは比較的一般的なことであると語っています。 しばしば、実際の自殺につながることはありませんが、計画と準備ができます。  Sky Crawlersでは、すべてを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、映画のクルーから誰もがこの精神状態を持っている場合、何とかスカイクローラーはそれに関連する非常に多くの異なる独立した機能を持っているので、誰も自分の経験からそれについて知っていることを想像するのは難しいです。 そして、私はAspieに会ったことのない人にとって、スカイクローラーがすべてを心に留めているのを見るのは興味深いかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責条項として、アスペルガー症候群には多くの顔があり、私にはよく知られているそれらのうちの1つについてしか話していないことを付け加えたいと思います。 だから、それが誰かの経験に合わないのならば、私はその責任を負いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bushman/reviews&#34;&gt;Bushman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I started watching Sky Crawlers, I had an idea that it should be interesting because of cool unusual aircraft, battles in the air and calm everyday atmosphere of the airbase, familiar to me from my military training time. But it turned into completely surprising experience, full of hints and details of life, specific for autistic personality. To  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くほどのアニメーションとサウンドを備えた偉大な映画ですが、まだ完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は戦争中に起こるが、紛争の精神的、道徳的側面に集中する。 主人公は全く利益をもたらさない戦いに関与している。 ゲームのように、唯一の結果は、一方の当事者が他方の当事者より勝つということです。 彼らは戦闘機で歯車になり、彼らの人類は敵とのあらゆる怒りで逃げる。 彼らの人生はまったく意味がありません。一度死ぬと新しい兵士たちは、撃墜されたときに新しい飛行機が建設されたのと同じ方法で戦い、踏み出すために製造されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、素晴らしいことですが、最後までは話が聞かれないようです。 それは、紛争の中でもっと何が起こるかを見る人にインセンティブを与え、それによって、彼は戦争の側面だけでなく、人間であることが何を意味するのかを熟考させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は息を呑むことであり、現実的であるように見えますが、空気の戦いはその特色です。 また、建築家の壁に書かれているように、さまざまな場所に旅行する方法に気づく価値もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この宝石の唯一の欠点は、時にはチャーターアニメーションが硬く見えるという事実です。 これは、ほとんどの場合、貧しい目のアニメーションの結果です。 すべての人物の目は、その一部がその存在を強調している瞬間にも魂が残っていないかのように、empyのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は傑作です。 それはメランコリック、ノスタルジック、ドラマチックです。 トーンはシンプルですが、ストーリーに完全に合っていますが、それとともに人間の魂の根に行きます。 終わりのタイトルの間に私たちが聞くことができる絢香の声は、傑出したスコアに価値をもたらし、思い出に残る経験をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは単に戦車の道具のように見えますが、何らかの形で視聴者が同情の絆を築きます。観客は自分が見ているキャラクターの物語から学びたいと思っています。 彼らが誰であるかの悲劇は、永遠の印象を残すようにそれらから照らしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の欠点は、哲学的価値のために私が個人的に楽しんだ言葉では表現できない程度に楽しんでいたが、映画の欠点はほとんど言わなかったが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの心を刺激して人間であることを意味するものを探しているものを探しているなら、あなたは私がこの映画があなたが探しているものであるという私の言葉を持っています。 あなただけの時間を殺すことを望むなら、別の時間のためにそれを残して、より魅力的でないものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great movie with stunning animation and sound, yet still a mile away from being flawless.    Although story takes place during a war, it concentrates on the mental and moral aspect of conflict. The main characters are involved in a fight which leads to no benef &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーズは天頂のアニメで、対立の治療から得た輝き：2時間の高時計を見ながらGを引っ張ることから苦労した呼吸の正確さに対して映画全体を支配する沈黙の遍在。 血の増強された紅色によって壊されたカラーパレットの繊細さ。 5つ星の輝きと新しいジャンルのバー。 ミッション間のキャラクターの残った荒廃は、空中戦闘に参加したアドレナリンによって消え去った。 沈黙とオンスクリーンアクションは、キャラクターそのものであり、時には最も才能のある俳優よりも感情を伝えます。 対話が引き継がれると、優れた英語のボイス演技と完璧なキャラクターが統治します。 具体的な沈黙が崩れた場合、楽譜の輝きが輝きます。 このキャンバスの上に建てられた物語は、戦争の無益、すなわちキルトレン（子どもが成長しない子供）がドッグファイトという理由でではなく、企業の従業員として展開されます。 仕事の唯一の機能ですか？ 市民不安のためのバルブ、ヘッドラインのレンズ、健全な咬傷のための飼料を提供する。 これが彼らの目的であるとすれば、サイクルは決して破ることはできませんが、終わりもまた始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazenilrem&#34;&gt;KazeNilrem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は楽しむのがとても難しかったです。 映画の深みは、この映画の過酷な編集と品質の下で隠されています。 私はこの映画がそれに深みを持っていることを理解しています。 運命、愛、疑問などの話題があります。 しかし、良い映画の印は単に描写されたものではなく、それがどのように描かれているかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが思うように映画が大好きです。 特に自分の人生に疑問を抱かせて内省的に見せるもの。 この映画はその可能性を秘めていましたが、悲惨に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この映画のキャラクターはまったく穏やかです。 彼らは冷たくなるという意味がありますが。 彼らは非常に外れているような文字をたくさん見せていました。 それらを表示するためにそれらを表示します。 彼らの役割の物語とのいかなる関係も除外している。 多くは非常に二次元的であると感じました。 私は、犬が主要キャラクターのいくつかよりも面白くて、キャラクターとしてより満ちているように思えたのは驚くべきことです。 それはほとんど急いで（私がそれを言っていると信じることは難しい）、文字はあなたにそれらに添付ファイルを感じることがない場所に投げ込まれているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：この映画ではアニメーションを把握することが非常に難しいです。 戦い場面は素晴らしく、美しく仕上げられていて細部まで注意を払っていました。 キャラクターがそこに立つ瞬間はたくさんありますが、映画はありません。 まるで私がスクリーンショットを見ているかのようでした。 彼らの音でさえ、私を興奮させてくれました。 私はそれが素晴らしいと思った瞬間があった。 たとえば、夜中に街を散歩していたときなど。 全体的な感触はかなり素晴らしかったです。 私が持っている問題は、キャラクターのアニメーションでした。 私はそれらに芸術的なデザインがあったことを得る。 それは私のアニメーションの悩みではありません。 私が持っている問題は、誰も動かない瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身に考えて覚えています。 誰かが話していないとき、彼らは動いていません。 誰かが話しているときでさえ、口のアニメーションだけがあり、何も動かない。 約6秒間何も動かさず、音楽を聴くだけで、1人のキャラクターを見ていた部分がありました。 今、私が好きだった音楽は、音と一緒に行く。 多くの曲はありませんでしたが、彼らは素敵で落ち着いたものでとてもうまくやっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーにはかなりの問題があります。 私の以前の記事で言及したように、この映画には深みがあります。 問題は、その映画がその点を説明するのに苦労したことです。 映画の奥行きは、実際の映画がそれを賞賛する場合にのみ強く、ここではそうではありません。 私は2枚の映画を見ているように感じました。ちょうどそのようなことが起こったのは、もっと深い意味があります。 全体的に、私はそれがかなり良くできたと思う。 静かな瞬間には、はるかに多くの作業が必要でした。 それは素敵な静かな瞬間と厄介な瞬間を区別するようなものです。 映画は、沈黙がちょうど不自然に感じられるような瞬間でいっぱいです。まるで彼らがそこにないものに深みを与えているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KazeNilrem/reviews&#34;&gt;KazeNilrem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was very difficult to enjoy. The depths of the movie is masked under abysmal editing and quality of this film. I do understand that this movie has a lot of depth to it. There are topics such as fate, love, and existence which are to be questioned. But the mark of a good film is not merely wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シェルのゴースト監督、オシイ・マモールは、私が今までに見た中で最も面白い映画の一つであるスカイ・クローラーを紹介しています。 映画の全体のポイントは、最初の1時間半は単調であるということです。 私は物語のように悪いことに、アニメーションは壮観です。 私はアニメでCGをほとんど嫌いますが、アニメーターはCGが背景と同じように扱われるべきであることを認識していました。 ドッグファイトを除いてサウンドデザインは記念すべきものではありません。  Sky Crawlersにはすばらしいビジュアルがありますが、それでも退屈で不器用なストーリーは許されません。 そして、映画の30分の1を残して、人々が戦争をどのようにしているかについて不器用な情報を得る。 ちょっと後で、この少女が彼女の人生がどうやってどうなっているのか気にしているシーンがあります。 そのシーンでは映画のテーマを一気に盛り上げないとかなり涼しかっただろう。 あなたが真剣な映画を作ろうとしているなら、あなたはそれをより優雅にやる必要があります。 この映画がどんなに深刻なビジネスであるかは分かりません。 私が意味することは、この映画の誰もがいつも非常に深刻だということです。 文字はいつも本当に穏やかです。 文字自体が何が起こっているのに興味がないなら、なぜ私は気にする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the director of Ghost in the Shell, Mamoru Oshii, comes Sky Crawlers, one of the most boring movies I&amp;rsquo;ve ever seen. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theotherdavid&#34;&gt;theotherdavid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスカイクローラーを横切って転がったときに、ネットフリックスの限られた選択肢をスクロールしながら、ソファに座っていました。 私はディレクターの下でオシイの名前を認め、「ゴーストは良かった、おそらくこれもあるだろう」と思った。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Shrug * GITSと同じくらい印象的だった。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;話はやや面白かったし、「キルドレン」（育ったことがなく、戦いでしか死ぬことができない人）の概念はきちんとしていたし、映画製作者たちが心理学でこれらのキンドレン 解決されたか、深いさえ感じた。 キャラクターの利己主義のガラスと狂ったレモンの搾りは、何よりも退屈なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしながら！ 私はこの映画で徹底的に楽しんでいた1ビットは沈黙でした。これは大井の強みだと思います。 対話にあったよりも、文字の間の沈黙の中でもっと話がありました。これは通常の演技では難しいですね。アニメだけではありません。そして、私は大井が、この映画の感情を、 映画のほとんどのように見えました。 それが私がこの映画を見直す唯一の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空気のシーケンスは面白いが、短かった。 アクション・ジャンキーとして、これは非常に残念だが、映画の主張では、それはポイントではなかった。 映画の本当のメッセージは、子供たちと関係があり、年をとらない人のために熟成を選択するべきかどうかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、それがOshiiだからといって座っておく価値がありますが、Ghost in Shellの品質は期待していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theotherdavid/reviews&#34;&gt;theotherdavid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was sitting on the couch, scrolling through the limited selections of netflix when I rolled across The Sky Crawlers. I recognized Oshii&amp;rsquo;s name unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theazuresky&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;故意に遅いペーシング。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ブリークトーン。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;少しの会話で視覚的に動いた。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;多くの質問が提起され、ほとんど答えられませんでした。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;忍耐が必要です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;★★☆☆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは遅い映画です。 それは簡単に間違っていると誤解されることがありますが、退屈な遅い映画とゆっくりとした世界の間、気分の中、そして微妙な詳細の間には非常に細い線があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予告編を見たり、要約を読んだりすることなく、Sky Crawlerに行った。 私はこれがエンターテインメントを楽しむ最良の方法だと思います。 私は嘘をつかない。 これは簡単に多くの人々を退屈させることができます。 映画のペーシングが故意に遅いので、集中し続けるのに苦労していました。 しかし、それは私がそれについて好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごくわずかな対話しかありません。 展覧会のヒープはありません。 あなたはどこに何年起こっているのかという手がかりがほとんどなく、映画に投げ込まれています。私は他のショーや映画のスプーンで初めに展覧会を紹介することに慣れているため、大胆な動きです。 あなたは、何が起こっているのかをまとめて苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;微妙な感情がたくさんあり、視覚的に行われています。 たとえば、若い女性が男性キャラクターの眠っている四半期に入って行くシーンがあります。 彼女はひざまずいてベッドの上に彼女の胴を置き、穏やかに彼女の顔を悲しい表情でシートにこすります。 私の説明は馬鹿しく聞こえるが、実際には彼女はミスしたり、何らかの形で男性の性格が好きだ。 皮肉なことにアニメのすべてがビジュアルに関するものである場合、ビジュアルにシーンを伝えることはアニメにとってはまれなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーについて私が最も気に入っているのは、雰囲気です。 そんな憂鬱なシーンがたくさんあります。 静かで遠い感触があります。 それは距離を探しているキャラクターかもしれません、それは空のレストランで飲んでいる2人のキャラクターかもしれません。 私が本当に楽しんだ映画が呼び起こすのは、この暗いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はあなたに何も言わない。 それは起き上がるほど多くの質問がありますが、答えるつもりはありません。 この場所は何ですか？ これらの人達は誰ですか？ どうしたの？ これを意図的に遅いペースと荒涼とした色調と組み合わせると、見ているだけでは楽しめない丈夫な映画です。 しかし疑いの余地のない私はそれを好きで、それは私と一緒にとどまるつもりです。 それは実際には良いと思いますか？ 必ずしもそうではありませんが、確かにユニークです。 私はおそらくそれを見直すことはないだろうが、私は全体として、あなたの顔のすべてを揺るがす典型的なテレビや映画のような爽やかな時計だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを高く評価したいと思いますが、私は善意ではあり得ません。 しかし、私はあなたが忍耐強く、別の何かを探しているなら、これを試してくださいと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAzureSky/reviews&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Deliberately slow pacing.  - Bleak tone.  - Visually driven with little dialogue.  - Lots of questions raised, little answered.  - Needs patience.    ★★☆☆    Sky Crawlers is a slow film. It can easily be mistaken for being boring, but there’s a very fine l &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelpanic&#34;&gt;colonelpanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばらく前に次のレビューを書きました（破線の下を参照）。 私はここにそれを再投稿することを決めたとき、私は他のレビューをすすめました。 私はびっくりしました。  1つのレビューにアニメ業界の言及はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも、人々が実際には存在しないストーリーやクリエイターに物事を帰属させると感じました。  ConradのHeart of Darknessの輝きの大部分は、例えば、無限のあいまいさから来ており、AP英語の教師は、作者の考えとは無関係の無数の結論を引き出すことができます。 それはまずは​​華麗ではなかったということではありません。 それは、作者が人々が見るものの一部または大部分を意味するものではないことを意味するものではありません。 たとえそこにいなくても、人々は見ていると物を見つけて、最高の創作者がそれを利用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に成熟しないこと、変わらないこと、何か他のことがそれを殺した場合にのみ死ぬことをあなたはどう思いますか？ 私はTolkien以来のあらゆるファンタジーストーリーのエルフについて話しているわけではありません。 私はアニメについて話している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスカイクローラーを見てから年を取っていたので、当時私が思っていたことのほとんどを忘れてしまった。 それでも、私は思い出の中で最高のものを伝えたいと思っています。スカイクローラーは、アニメ業界の失敗の寓話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私はあまりにも多くの信用を与えている。 そうでないかもしれない。 どちらの場合でも、映画は私たちに無限の繰り返しを示しています。 本質的には、いくつかの外部の力が既存のメンバーの終わりに影響を及ぼす場合を除いて、変化を完全に欠いた未成熟の製品を見ます。 これは業界の失敗の具体化ではありませんか？ 私たちは、毎年同じ製品が何を作り直すかを見てきました。 大部分は、前記製品は若年性である。 ほとんどの場合、製品の特定のバリアントは、それらからの利益が完全に実現不可能になったとき、または（おそらくクロージャのために）そのバリアントを作る人が誰も残っていないときにのみ消滅する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これは基本的な問題には対処していません。つまり、人々は実際には同じくらい古いものを何度も何度も繰り返したいと思っています。 彼らは物事は同じであると不平を言うが、何か新しいものと異なるものが来ると、人々はそれを憎む。 私はアニメと他の製品の両方で何度も見てきました。 価値のある量で、快適でおなじみの製品だけが消費されます。 アニメの作成者には変更のインセンティブがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の散歩で十分です。 ここに私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーは思慮深くよく作られています。 その映像は鮮やかです。 それは1080pで見る価値がある非常に少数のアニメの1つです。 それはまた退屈な退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それは私がそれを言うのは全く公平ではないでしょう。 私はそれを楽しんだが、私は言わなければならない：大井守が行うすべてが傑作ではない。 実際、私は彼のクラップス/品質比は平均的なものだと思う。 彼の最高のもの、例えばTalking Headは、あなたが無限に議論できるようなものです。  Sky Crawlersはその数に成功しますが、実際の質問は次のとおりです。 視聴者の平均視聴時間は5分で失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは、クリエイターがあまりにも難しいように感じているショーの代表例です。 壮大な作品です。 それはまた、大部分が楽しいものではありません。  Sky Crawlersのように驚くほど、エンターテインメントとしての仕事は最終的に失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/colonelpanic/reviews&#34;&gt;colonelpanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always felt that people attribute things to stories and their creators that are not really present. Much of the brilliance of Conrad&amp;rsquo;s Heart of Darkness, for example, comes from a near infinite ambiguity that allows AP English teachers to draw myriad conclusions that probably had nothing to do wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ettujudas&#34;&gt;EtTuJudas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlers  - アニメについて本当に知っている友人が推薦した映画なので、試してみるべきだと思った。
公平であるように、私は、この映画はちょっと退屈だと言う人を理解することができます。結局のところ、この映画は何が起こるかについてよりも起こりそうにないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私はあなたに物語とキャラクターについて何も教えたくありません。この場合、私はこのレビューを書いた映画を見て、この無邪気な第一印象ですから、とても重要だと思います。 この映画について何も知らず、何も期待していないことは、少なくとも私が思うところでは、それを楽しむ最善の方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は空であると感じるので、あなたはチャンスがありませんが、あなた自身の考えでそれを記入し、その目的のためにスカイクローラーはあなたに多くの空きスペースを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空の話、映画全体のこと、空の空の人々、感情の欠如（一定の点まで）、カメラの動きや色の選択など、この映画のすべてがサポートしているようだ あなたが見ているこの空の気持ち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ何かが起こったとしても、あまりにも残酷で悲しいことに言及しても、映画はあなたに何もせず、あなた自身の心を作り上げるのに十分な時間を与えてくれます。
これは、映画がいくらかインタラクティブになります。何が起こっているのかを知るのに十分な情報を与えてくれるからです。残りはあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは、あなたの心理的、社会的、倫理的な問題を投げながら、あなたの考え方を教えずに、自分の中のすべてのことをゆっくりとして、何とかして邪魔になるので、本当にユニークな映画です。 私が言ったように、それはこの映画を誤解するのは簡単ですが、あなたがそれによって与えられた話題を考えながらこの映画を見るならば、私はあなたが満足して夢中になると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EtTuJudas/reviews&#34;&gt;EtTuJudas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be fair, I can understand anyone who says that this movie is kind of boring because after all, this movie is more about what doesn´t happen than about what does happen.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレテンション/プリンス/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;形容詞：
実際に所有しているよりも大きな重要性、才能、文化などに影響を与えて印象付けようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は再び大井守の方向を探っています。今回は、犬の戦闘に携わる若い戦闘機のパイロットのグループの旅と苦難に続く森浩の日本の小説シリーズに基づいています。 しかし、何年か何世紀にもわたることは決して言及されていない。 私は技術的な進歩のいくつかの通知のために、近い将来になると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはエースのパイロットが含まれています。カナナミユウイチは、3人のパイロットが死亡し、他のパイロット隊、チーフメカニック、ベースのCOが死亡した後、エリア262に再割り当てされます。キルドレンであるミステリーのサブプロットもあり、 思春期に永遠に生きるために遺伝的に設計されています。そして、エリア262のこれらの人々の一人が起こっていますが、私はそれが誰であるかを明らかにするつもりはありません。 また、&amp;rdquo;先生&amp;rdquo;が行っているマスターパイロットファイターがあります。これは、それがもっと重要ではないにもかかわらず、主人公にとって最大の脅威です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ハイブリッドメディアの楽しい事実の時です：日本のダブバージョンは、両方の特徴の女優菊池凛子＆amp; 栗山千明と私は、彼らとのつながりのような映画「6度」があることを知りました。 菊地リンコは、クインテン・タランティーノ監督の&amp;rdquo;Inglorious Basterds&amp;rdquo;に所属していたBrad Pittの映画「バベル」の耳たぶの女の子を演奏した。 生産I.G.  Kill Bill Vol。2でアニメ・シーケンスをやった。 栗山千明がゴーゴー・ユバリを演じた。 楽しく学んでいないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（クリケットは鳴く&amp;hellip;&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;日本とイギリスのダブは両方とも、いくつかの部分、特に関南優市を演奏した両方の俳優から漂っているように聞こえました。 非常に遅いペースで、どんなドッグファイトのシーンについても疑問があるなら、それらは存在しますが、私は映画の興味深い部分を見逃して、言及する価値のないものだけを見ているように感じました。 また、CGIは実際には良いアイデアではありません（もちろん私の意見では）。 映画やプロダクションI.Gではなくコンピュータゲームがより好きだと感じました。  GiTSのオープニングを数え、CGIの見知らぬ人ではありません。スタンドアローンコンプレックス、1stシーズン＆amp;  GiTS2：無邪気ですが、アニメーションはまだ標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこの映画を「嫌なやつ」と呼ぶ人もいますが、彼らは&amp;hellip;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは50/50です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：いくつかの良いドッグファイトシーンにもかかわらず、私は完全にこの映画のいくつかの部分に関心を失った。 ストーリーやキャラクターの質は平均的なものばかりですが、私はGiTSの品質は期待していませんでしたが、得たものではあまりにも頑張ったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;pre·ten·tious/priˈtenCHəs/     Adjective:  Attempting to impress by affecting greater importance, talent, culture, etc., than is actually possessed.    Yep, I’m once again exploring the direction of Mamoru Oshii and this time, it’s based around the Japanese novel series by Hir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーズは、あなたを止めて考えさせるアニメの1つです。 外では、それはBrittanの戦いのような第二次世界大戦の映画のように見えます、それは同じ塗りつぶしを持っています。 芸術はとても良くて細かいものでした。私は乗組員がヨーロッパに行って実際の場所を偵察したと信じています。 私がこの映画について本当に好きだったのは、現実にはまったく異なるものがあり、あなたが見ることのできるものの後ろに少し邪悪なことが起こっているときに起こっていることを考えさせるということです。 あなたは時間があり、良い戦闘機の映画のように、またはちょうどSFのようにそれはチェックアウトする価値がある場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sky Crawlers is one of those anime that makes you stop a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamextra&#34;&gt;GameXtra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、飛行機を飛ぶ人々のグループの周りを回っています。
&lt;em&gt;このレビューでは、スポイラーはアニメを見ているだけで読むことができます！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は最高の、アートから始めるでしょう。 この映画のすばらしいアニメーションの芸術およびスタイルと比較すると、優れたものは微生物の大きさに縮小されます。
あなたが映画に飛び乗る瞬間は、最も偽造不可能なシーンの1つ、航空機と戦闘がこの世界から外れた瞬間です.3Dと2Dグラフィックのコンビネーションは驚くべきことです。 すべての良いことが終わらなければならないし、あなたが話をしたり、あなたが嫌になったりするのを見ている瞬間、あなたはそれを楽しむようになります（最初はこれが信じられないかもしれませんが）。 とにかく、それは私が今まで映画で見た中で最高の芸術の一つでした。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 必見 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アウェイ***&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：平均。 それを驚くほど素晴らしいものに見いだす人は、このアニメを見る前に、セイエンマンガやアニメを読んだり、見たりしたことはなかったでしょう。 ループの概念は多くのマンガやアニメの中でよく知られているものですが、スカイクローラーはこのコンセプトを非常に印象的な拡張に使用しているかもしれませんが、そこにはより良いアニメとマンガがあります。 映画。 物語の残りの半分、キャンプと戦場でのパイロットとその人生はとても素敵で現実的でした。 映画に適用されたすべてのコンセプトも、それ自身のやり方ではとても楽しいものでした。 全体的なコンセプトはそれほどオリジナルではありませんでしたが、それはかなり楽しいという理由で8/10に値します。  ：}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ここではあまり言いません、それは素晴らしかったし、ダーバーズは素晴らしく、バックグラウンドの音は素晴らしく、それは素晴らしかったです〜
平均的だが素敵な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：よく私は本当にユニークなキャラクターを楽しんでいます、彼らは面白かったし、それぞれのユニークな過去の物語や習慣を持っています〜キャラクターの相互作用も非常に興味深くユニークでした。 多くの大人の方法。
キャラクターの中で最も楽しいのは、人間のような感情です。反応や行動のほとんどが無関心であるにもかかわらず、反応の背後にあるたくさんの感情を本当に見ることができます。 そのような短い映画のための驚くべき点。  8.9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この映画の最悪のポイント、批評家のないドラマはほとんどありません。物語は続くものの、退屈な気分です。 私はこの映画で多くの点を楽しんだが、私はそれらの2時間の傾きに気づいた退屈は見逃される。  5.9 / 10 * yawn *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が追加して言わなければならないことの1つは、映画の戦いが私を驚かせたことです。おそらく私がそれを見て得た最高のものです。 それほどではありませんでしたが、その戦いで示されているトリックとアイデアは非常にユニークで特別なものであり、おそらく実際の空戦に最も近いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GameXtra/reviews&#34;&gt;GameXtra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolve around a group of people who fly aircrafts.  &lt;em&gt;THIS REVIEW CONTAIN SPOILERS READ IT ONLY AFTER WATCHING THE ANIME!&lt;/em&gt;    Well I will start with the best, THE ART. Superb will be shrunken to the size of a microbe when compared to the wonderful animation art and style of this mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kiriska-1&#34;&gt;kiriska&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー - スカイクローラーは思考のムービーです。 それはあなたが最初に考えるかもしれないよりもはるかに表面の下で起こっているところの冷笑的な解説です。 それが何であるかについて本当のアイデアはありませんでしたが、私はその偽りのゆっくりとしたペースで試してみましたが、その最終的な深さ、妥当性、そして敬意に驚きました。 この映画は、第二次世界大戦時代のヨーロッパに似た環境で、小さな軍事基地に移転した後、菅野雄一の生涯をたどる。 彼と彼の同志は戦争を戦っているが、時折のドックファイトと日常生活の両方に無関心に見える。 しかし、最初から、カナナミは彼が置き去りにされた男の幽霊に悩まされているように見えます。彼の飛行機はカンナミのために残っていますが、殺された兵士です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は本当の緊急性では解明されないが、何かはいつも外れているようだ。 イベントは、切断されて困惑するように起こります。 彼らは人間の状態や工業化後の幻滅といった他の問題に関連するテーマであり、この映画は数々の類似点を描いている。 ペーシングは、映画が何か退屈で普通のことを示しているだけであることを示唆していますが、それは明らかにそうではありません。 徐々に、文字が無限ループの行動や生き方に巻き込まれているように見えることは明らかです。 彼らは以前にそこにいました。 彼らはこれまでにそれをしてきました。 彼らはいつも変わったことはありませんし、過去や未来のことは考慮していません。 彼らは前に死んだ。 彼らは以前住んでいた。 反復、断絶、意味、幼年期、成人期のテーマが現れ、変化したり進化したり、満足していない人たちが拒否されたりする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーがどこをテーマにして過度に明らかにすることなく終わるのかを言うのは難しいですが、それはうまくいった、シニカルな結論ではっきりとしたパッケージだと言えば十分です。 おそらく行動を促す言葉。 大井守は重い映画で知られていますが、これは本当に私と一緒に和音を打つ最初のものです。 最終的なパンチのためにクレジットの終わりまでに滞在してください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター - 実際の人としてスカイクローラーのキャラクターを見るのは難しいと思うのは適切だと思います。 彼らは、奇妙な存在、物語のための乗り物であり、人と呼ばれるほど十分に実体ではない、または人間としては十分なものの描写である。  Kannamiは彼の前任者について興味がありますが、それほど興味がありません。 彼は質問をするかもしれないが、答えが拒否されれば問題を落とすための完全な内容だ。 それでも、彼の見せかけの無関心と自己満足は抱き合うのが簡単で、気にしていなくても好奇心が残ります。 あなたは彼が気にして欲しい、あなたは彼が望むだろう、あなたは映画の微妙な気分に反応する：すべての静かな不変性。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;草薙は最初は同じように無関心であるように見えますが、彼女の寒さと絶望がストイックの外側に浸透しています。 彼女は不気味です。 彼女は、環境、状況、遠く離れて、彼らが戦っている戦争について何かが正しくないという最初の兆候となります。 彼女は何が起こっているかを知っているようだ。 もちろん、なぜ彼女とかなみがお互いに引き寄せられたように思われるかもしれないが、その奇妙な欺瞞は解説的な対話に晒されているので、あまりにも驚くほどだ。 そしてそのすべてを通して、強制された無気力が最高に支配する。 彼らは興味深い箔です、なぜならそれらはまったく異なるわけではないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ARTSTYLE＆amp; アニメ - 正直言って、私がこの映画のために受け取った様々な勧告にもかかわらず、私が今まで関心を持っていた元の理由の一つは、私がクラスのコンセプトアートの多くを見せて、 それに。  The Sky Crawlersの背景、環境、アニメーションはすべて美しいです。 インテリアはディテールがきれいで、非常に複雑ですが、しばしば小さなものが豊富にあるため、大きなシーンがぎこちなく見えるようになります。 たとえば、ドアには詳細な尾根と角があるかもしれませんが、人々に比べて巨大で妙に比例しています。 同様に、戦闘機と車両は滑らかで、信じられないほど説得力があり、ドッグファイトは美しくアニメーションされています&amp;hellip;しかし、あなたはそのデザインが非常に独特であることに気付きます - すべてのプロペラが背中にあります。 彼らは素敵に見えるかもしれませんが、実際に建設されていれば決して飛ばないでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;補遺 - だから、サーブ21と九州J7W新勢のような後部プロペラによって推進されるように設計された第二次世界大戦時代の飛行機が明らかにあったことに感謝しています（jotunheim）。 これらのことの物理学はまだ私を困惑させるが、私はエンジニアではないので、これは興味深い発見である。 いずれにしても、スカイクローラーのための魅力的なデザインの選択だと私は考えています。実際に飛行機が実際に存在していたにもかかわらず、それらは一般的ではなく、おそらくちょっとしたもの 映画 - あなたを少し不快にさせてもう少し驚かせるもの。 かなり正しいことではありませんが、可能です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、ファンシーな環境の価格は単純な文字です。 映画の中のキャラクターの限定されたキャストはすべて非常に効果的ですが、非常にシンプルなデザインです。特に、あなただけのデザインからちょっと離れたところであなたを殴るKusanagi。 カンナミの平易さは、彼をほとんど匿名にする意味でも重要です。 彼を他の人と区別できる特徴はありません。 交換可能であり、交換可能であり、多くの点で関連性がある。 特に、このようなストーリーのために、キャラクターデザインにおける聴衆の同情に対する匿名性と能力は、長い道のりになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音楽 - 私は一般的に河合賢二の作品のファンだから、スカイクローラーの爽快で妙なサウンドトラックを楽しんだのは本当の驚きではない。 そのトラックの多くは引き出され、思慮深く、同様のシーンに伴い最大の効果が得られます。 彼らは不気味で、時には予感を強いることもあります。 アクションシーンは、ペースが速くて激しいバイオリンによって強調され、ジェット機の飛び跳ねと発砲の瞬間を突き止めます。 それはすばらしく適切です。 さらに、Sky Crawlersには沈黙が非常によくありました。あなたが頻繁に気付かないようなものです。 いくつかのシーンは長くて遅く完全に沈黙しています。迷子なサウンド効果は保存されていますが、それは途方もないことですが、起こっている事柄の即時性に重点を置いて、 それは非常に効果的な沈黙です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;絢香の「Konya mo Hoshi ni Dakarete&amp;hellip;」のエンディングテーマは、映画の他の部分では音楽と多くの類似点を持っているため、かなりフィットしています。 絢香の声はむしろノスタルジックで、柔らかいピアノは平和で悲しい。 曲の後半部分では、エネルギーは再び辞める前にかなり上がります。これは、映画そのもののペースに奇妙にぴったりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ボイス・アクション - 私はこのサブベッドを見ただけですが、カンナミと草薙の両方が素敵に描かれていて、声の俳優が他のクレジットを持っていないので、驚くべきことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体 - スカイクローラーは、私がおそらく正義を説明または説明しようとすることができなかった多くのアイデアの魅力的な探査です。 最も重要なことは、それらのアイデアを受容し、映画をあらかじめ想像した金型にしようとしないことです。 ドックファイトにもかかわらず、ここでの行動のほとんどは内部的に行われます。 もう一度、これは興味と文化の隙間を埋めるための古典的なテーマを持つ思考映画です。 思考したいと思えば、哲学、心理学、そして人間性（確かに人間と人間の物語）が好きな人は、おそらくThe Sky Crawlersを楽しむでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17737&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kiriska/reviews&#34;&gt;kiriska&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;STORY - The Sky Crawlers is a thinking movie. It’s a cynical commentary where there is so much more going on underneath the surface than you might initially think. Walking into it with no real idea as to what it was about, I was both tried by its deceptive slow pacing and amazed by its eventual depth, relevance, and poignancy. The movie follows the life of Yuichi Kannami after he’s transferred to a small military outpost in a setting similar to WWII-era Europe. He and his comrades are fighting a war, but appear largely indifferent to both their occasional dogfights and everyday life. However, from the start, Kannami appears to be haunted by the ghost of the man he’s replaced — a soldier that had been killed, though his plane remains for Kannami to fly.    The story unrave &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;santetjan-1&#34;&gt;santetjan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;世界の中の物語を語っている本来は平和であり、戦争は再び世界のどこになったのか、オシイ・マモールの最新の映画「スカイ・クローラーズ」が、森洋の一連の本をもとにしています。 彼らの請負業者の名前でお互いに戦っている契約を結んだ傭兵グループは、何らかの根本的な理由か単に娯楽のためにそれをするのか、これらの戦争はかなり人間ではない長命の人物「キルドレン」によって大きく戦われている。
映画は、彼の新しい環境の中に定着しているヨーロッパの彼の会社の小さな前部に、Kildren（Kildren？）というKannami Yuuichiが到着して開きます。 いくつかの戦闘シーンが描かれていますが、ほとんどの映画は、ゆっくりとした勢いで動き、カンナミと映画のキャラクターの小さなキャスト、最も重要なのは基地司令官の草薙長夫との相互作用を示しています。 次の日、ゆっくりと移動する対話と長い間の静寂の使用を通じて、むしろ少数の質問が「キルドレン」に生じ、それらの存在と意味はほんのわずかしか答えられず、さらに重要なのは注意です 草薙に与えられた結果と彼女がおそらく持っているべきであるよりも長く生きていたという結果。 面白いことに、重要な質問の1つは答えられても返されずとも残っています。答えられない質問を見ることを好む視聴者は、最終的なタイトルが始まると安全に映画をオフにすることができます。  。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;表面的には、スカイクローラーは、戦争の性質について哲学的であり、どのようなゲーム（政治的またはその他の方法でも）で勝者と敗者を決定するクリーンで残忍な方法であると言及しているようです。 しかし、戦争のメッセージの周りに建設されるためには、物語の実際の軍事状況や戦闘そのものにはほとんど焦点を当てません。 はい、空中戦闘とキャンペーンブリーフィングを含む少数のシーンがありますが、それらは非常に短く、シーンマーカーとして多くの役割を果たす傾向があります（詳細は後で説明します）。
しかし、別のメッセージが、目立たないところに隠されています。 メッセージは深くない。 それは新規ではない。 実際に、映画を見ている人は、かつてはまったく同じ物語を見た感覚を持っています。  Sky Crawlersは、単に人間と人間との相互作用に関するものであり、正確に人間とは言えない人同士の相互作用に関するものです。 映画は、幸福が何であるか、変化の影響（外的および内的）がどのようなものか、どのように達成されたか、そして最も重要なことは、どのようにして認識されるかという質問をもう一度声に出します。 そうするために、それは、人間の相互作用と人間の感情の両方を理解することができ、自然なやり方でそれに作用する人々と、この理解能力を失ったことのない人、 自然ではありません。 したがって、たとえどんな示唆的な状況であっても、明確に表現されていないか、示されていないと何も起こりません。
これは、行間を読む能力を持つ人は、何が起こるか、物語が進行する遅いペースで間違いなく特に間違いないでしょうが、文全体を必要とする人は、 彼らは明らかに視覚的なマーカーによって表現され、および/または支援され、その明快さにおいて非常に強力になり、おそらく認識可能なものに不安を感じることさえある。
この見解では、映画が最も強く、ビジュアルディレクターとしてのおしままもる役が最も明確に現れる。 映画の中でより大きい真実の1つが、ほとんど艶をかけられた目を通して見られ、浅くてうんざりしていて、はっきりと飲んでいた草薙の声が、その抑制の欠如と、 酔っ払い。 情熱的な出会いの本質的な感情的暴力が肉体的暴力の視覚的約束を伴うことは偶然ではありません。 そして女性主人公が草薙と呼ばれているのは偶然ではあるが、イノセンスのギノイドと似ている彼女の驚くべき類似点はあまりにも強すぎて偶然になることはないので、ほとんど子供のような身体、成熟した姿勢 老後の心は、他の草薙と同じくらい人間的でも人間的でもありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は、時間と空間の両方を強く使用して、主人公を配置し、世界での存在感を高め、特別なものにする。 再び、両方が視覚的に明瞭に提示される。 映画のほとんどは、明らかに英国の島々、おそらくイギリス、おそらくアイルランドの田園地帯に設定されています。 映画が何時に設定されるべきかは完全には不明です。 一方で、世界平和とキルドレンの存在は将来のある日を指し示すかもしれないが、我々が見る飛行機はすべてプロペラ駆動であるが、有名な車はアメリカの大型1950 近くのオルタナティブを示唆している。 最後に、指揮官のオフィスにぶら下がっている地図が現代のヨーロッパを示しています。
映画が置かれている正確な時間帯が何であっても、時間の経過をマークする視覚的なマーカーがたくさんあり、物事の変化と永遠に変わらないものの両方を示しています。 古代の過去; 英国の田舎の典型的なドライストーン・ヘッジや過去の共通の陶磁器のコレクションの前に、私たちの近くにあります。 今日の人々が集まる路傍の食堂で。 同じ空は本質的に平らな土地のこれらすべての一時的なマーカーの上を転がります。日は変わらずに続き、過去のマーカーは現在の空間領域の一部です。 同じように、視聴者には、レストランにぶら下がっている過去の人々の絵が、現在のキャラクターの肩を見下ろしているのに対し、独特のものは何も変わらない方法で発言されている。
空間的には、ほとんどの場面は数少ない場所で窮屈で、社会的、経済的な関係でつながり、兵舎、食堂、売春宿、田舎の間を移動します。 映画全体で一度だけ大きい決済が示されており、映画の大半には人々の著しい欠如があります。 興味深いことに、傭兵（とほとんどキャンプフォロワーと呼ばれることもある）は、日本人全員が地元の人と英語の間で日本語を話すことが示されています。 このようにして、主人公は周囲の社会とどのように異なっているのかが示されています。彼らはキルドレンであり、一緒に抱きついています。
この全てのために、変化の概念は大きく変化する。 本質的には外国に住んでいて、過去と現在が一緒に流れるように見える地域では、Kildrenの密接なグループは、ある穏やかな日から別の日に向かって歩き回りますが、長寿のために同じドラマが繰り出される 時間の経過とともに小さな変化が何であれ、何度も何度も何度も繰り返されます。
時間と空間の両方の変化は、より多くのアクション指向のシーンを伴っていることが多い。 旅行や特に映画の戦闘シーンの中には、1つの時間帯や区域を次から切り離すマーカーとしての役割を果たす傾向があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文字も同様に、変化またはその欠如によって定義される。 長く生きている、キルドレンの体格は、ある時点で発達を停止するだけで、心が合っているかどうかは疑問です。 高齢化と変化に対する態度の違いは、主人公、カンナミと草薙の両方を定義し、その相互作用の多くを推進するものです。 前者は、戦闘中にいつでも死ぬかもしれないことを考えると、彼はまだ子供であり、依然として1人であることを強調している。 したがって、彼は積極的に拒否するのではなく、関与しないことによって、大人の大切な責任感を払拭するようだ。 一方、草薙は年をとって時間の進歩をよりよく知っており、最も重要なのは過去の行動に直面していることで、子供と大人の間に立っているように見え、責任を取ることを望まず、 最終的には失うことが増え、楽しみにしていることは少ない。 その結果、2人は触診可能な慎重さ、憂鬱さ、距離の雰囲気で相互作用し、仲間をより緊密にすることを示唆しながら怪我をしないようにする。
残りのすべてのキャラクターはウォーキング・コメンテーターとして機能し、過去のスニペットを自分の役割に言及することなく漏らしているように見える。 表現された混乱と比較して、より顕著なキャラクターが存在し、後で提供される冒険的でないロマンスのヒントがあっても、大部分はむしろフラットなままです。 それは、一度も表示されずに参照されている1人のキャラクターが、話す役割を持つキャラクターのほとんどよりも発展しているように見えることを示しています。 それは、開発がむしろ存在せず、キャラクタリゼーションが明確な役割を果たすものを超えていない一方で、これらの役割は非常にうまく実行され、それぞれがストーリーの機能を果たしているという。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;使用されるアートやアニメーションに関しては、この映画は典型的なおいしいスタイルと、最新のリリースでプロダクションI.Gが好むスタイルのハイブリッドと呼ぶことができます。 映画を通して、観客はほとんど空の田舎の広い、開いた景色に対処されます。 特に、多くのそのようなショットを支配する激しい青い雲のような空の下では、建物と人の両方が非常に小さく保たれます。 しかし、画面がより人間的なスケールですべて表示されると、相対的な空白は詳細の豊富さに置き換えられています。 小さな部屋の木製の梁のすべての亀裂が目に見えるだけでなく、多くの静かで騒がしい場面のほとんどで目をとらえて、あらゆる種類の衣服、装飾品、個人的な持ち物で真に仕事と暮らしの空間が詰まっています フィルムがいっぱいであること。 そのような罠、とりわけ遍在する陶器のプレートや花瓶は、ある意味では象徴性を暗示するかもしれないが、何も説明されていない、あるいは言及されていない。
同様に、より壮大なシーンとより人間的なスケールのシーンでは、色彩の違いが顕著です。 一方、雨の多い空を除いて、ここでは日差しの光が透けて見えるが、開いた景色は、明るくて鮮やかなカラーパレットで彩られている。特に屋内のシーンは暗くて暗い。 すべての明るいダッシュだけでなく、一般的に彼らのクリムゾンとネイビーの青、希少な電球オレンジと淡い白がこのより強い強調を与えるトーンの暗いです。
彼らの詳細な環境とは対照的に、キャラクター自体は、最新のリリース（Ghost Hound、Toshokan Sensou、et al。）でプロダクションIGが使用していた標準に準拠しているように見えます。 可能な限り細部まで これは他のショーで大きな効果を発揮してきましたが、キャラクターを尋ねる非常に視覚的にわかりやすい表現の幅広いスタイルを提供していますが、The Sky Crawlersはこの点でほとんどミニマリストであり、 ほとんど意図的に、これはキルドレンに提示された「通常の」人間よりも強く適用されます。
限り、特にバックグラウンドの設計は、彼らが実際に存在すると認識することができます入力された領域を持つことを防ぐために途方もなく出て行っても、リアリズムを選択したようだ。 現実主義から逸脱し始める時点まで時折装飾されていたとしても、ほとんどすべての細部、特に人間製作の挑戦の中で明らかである。 主な例外は、飛行機によって形成されています。飛行機は、ほとんどの場合、一般的で積極的な使用とは異なり、ほとんど同じように、同じように非現実的なキルドレンに適合することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;明らかに演劇のリリースとして意図されている、スカイクローラーはあなたの隣人を邪魔したいと思うようです。 音量レベルは様々であり、特に飛行機エンジンの音の効果は音楽よりも大きくなり、声を圧倒する傾向があります。 正味の結果は、人の聴聞会に対する暴行であり、特に何が言われているかを聞くためにひどいときがあります。
ほとんどの音楽を構成するオーケストラ作品は、貝の幽霊で有名になった作曲家の川井賢治が、この映画の中ではまったく違う女性の詠唱の時代に伴い、 膜。 一方、かなりの場面では音楽は伴わない。 実際、意味のある沈黙を持つ映画の玩具は過度に多くの意味を取り除いていますが、少なくともその後の対話は聞くのが楽しいです。
声は、主に表現の極端さを欠いている物語のように、主に抑圧されています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイ・クローラーは私が、やっておかなければならないよりもはるかに強く、すべてのことを考えました。 上述したように、何が言われているかと画面に表示されているものとの間の相互作用は、特に映画がその概念のいくつかを視覚化して管理するために、非常に思い出深い場面を作るほど強力です。 それは予測可能な物語かもしれないし、時には自分の利益のために遅すぎるペースを持っていて、感情が爆発的な量で争いに入り、革新的であると考えられる何かを声に出していない 変化と幸福、どのように変化が人類に影響を及ぼし、継続に必要なのかは重要な問題です。 このタイプの映画ではしばしば物語が幸いではありませんが、その落ち着いた悲しみにはある程度の静けさがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15363&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/santetjan/reviews&#34;&gt;santetjan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Based on a series of books by Mori Hiroshi, The Sky Crawlers, the latest film by Oshii Mamoru (of Ghost in the Shell fame), tells a tale within a world that is essentially at peace, wherein wars have once again become the domain of contracted mercenary groups who fight each other in the name of their contractors, be it for some profound reason or simply for entertainment, these wars being fought to a large extent by &amp;lsquo;Kildren&amp;rsquo;, long-lived beings who are not quite human.  The film opens with the arrival of Kannami Yuuichi, a &amp;lsquo;Kildren&amp;rsquo; (&amp;lsquo;Kild&amp;rsquo;?), at a small forward base of his company in Europe, where he is seen settling in amongst his new surroundings. Though a few battle scenes are depicted, most of the film follows a slow, almost languid pace, showing the interactions between Kannami and the small cast of characters of the film, most importantly the base commander, Kusanagi Suito. Over the ensuing days, through the use of slowly moving dialogues and long stretches of silence, rather a few questions are raised on the &amp;lsquo;Kildren&amp;rsquo;, their existence and meaning, only a few of which are answered, and, more importantly, attention is given to Kusanagi and the results of her having lived for longer than she perhaps should have. On an interesting note, one major question is left both answered and unanswered: those viewers preferring to see the question unanswered can safely  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kurodayuchi-1&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;あなたが私を愛しているなら、あなたは私を殺しますか？ 私はこの無限のサイクルに疲れています&amp;hellip;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは、成長することができず、代わりの歴史的な期間に無限の空中戦に縛られている、Kildren（キル+子供）と呼ばれる遺伝的に改変された人間に関する映画です。 これは標準的なシノプシスですが、実際にはこれは存在、戦争、愛、自殺、運命、空虚の意味についての物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一般の趣味の映画ではありません。 実際には、最初の1時間前に映画をあきらめたい人も多いでしょう。なぜなら戦争を中心テーマにして戦いがある映画であっても、その開発はやや遅いからです。 彼らの空虚な生活の沈黙は映画全体をほぼ支配し、素晴らしい瞬間は彼らの人生の断片のようです。 行動の観点からは本当に優れたものは何もないが、心理的には深いものである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;言いましたが、視覚効果は本当に別のものです。 空気の戦いは本当にうまくやっており、3D効果が目を引く。 これはWarner BrothersとI.G.との間のパートナーシップなので、それほど驚くことではありません。 その上、それはシェル映画のゴーストの同じディレクターからのものです。  OSTは美しいだけです。 ピアノからハープまで、メインテーマにはさまざまなバリエーションがあり、ほとんどの曲が憂鬱です。 戦闘に適したものがあり、悲しみに合ったものがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小説の適応として、プロットの開発にはいくつかの欠陥があるように見えることがあります。 実際、シリーズの著者は、これが自分の作品に適応するのが最も難しいと言いました。 しかし、これらの「欠陥」はほとんど映画の魅力の一部です。 あなたはいくつかの答えを受け取るでしょうが、あなたはまだ不安なことがたくさんあると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは戦っている相手や戦争そのものについての理由を知らない。 主人公は子供だけですが、彼らは大人のように行動しなければなりません。そして、このパラドックスは常に探求されています。 彼らは売春宿のような場所に行くが、同時に彼らはおもちゃで遊ぶなどの幼稚な活動に従事するのが好きだ。 彼らは空虚を何かで埋もうとしています。主人公の菅生雄一は過去を覚えていないので、なぜ彼がそこにいるのか、彼らの目的を理解しようとしています。 女性の司令官である草薙子は、自殺や殺人のために常に銃を飼っているという病的な見方をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは空中で殺すが、地球上では彼らは普通の人間のようなものだ。空はこれらの鳥の檻のようなものだ。 シンプルなものではない何かを見るためにあなたがいくつかの忍耐を持っているなら、この映画は間違いなくお気に入りになるでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16819&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/kurodayuchi/reviews&#34;&gt;kurodayuchi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;If you love me, will you kill me? I’m tired of this endless cycle…    The Sky Crawlers is a movie about genetically altered humans beings called Kildren (kill+children) who can never grow and are bound to endless aerial battles in an alternate historic perio &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;beatnik-1&#34;&gt;Beatnik&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;これは奇妙なほど貧弱な河合健一のサウンドトラックの努力で豪華に描かれた背景の周りを往来しているほとんど感情的な、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは自動的に思いやりがあると言うことがありますが、映画のようにそれはOshiiの聴覚の感性がこの特定の物語の背景に合っていないので失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背景の前提は戦争のメッセージで興味をそそられていますが、それは戦争中の企業間のスポーツ競争に追い込まれています。 特にサッカーの伝統的なゲームの代わりに地元のパブのスクリーンで争いが起こっているシーンでは、トピックとタイムリーなサブテキストです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Production I.G.の予想どおり、ディテールには非常に注意が払われていますが、まあまあのキャラクターデザインと並行して、それはどれほど良い気が散るのですか。 キャラクターそのものは生きていないので、会話はとても趣があり、声はとても退屈です。実際にタバコを吸う飛行場の周りにはラウンジがあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;約1時間半の映画には、大井守監督がロマンチックなドラマを指揮していたことが明らかになりましたが、残念なことに観客にとっては熱気が全然なく、無駄な氷のペースに耐えられません 繰り返しの腕時計に生き残ることはできません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スローペースはそれ自体が悪いことではありませんが、1秒おきやフレームごとに伝える価値のあるものが不可欠です。鮮やかなキャラクターは不可欠です。スカイクローラーは、ほとんどの時間が足りません。 有名な実写監督の北野武のような他の監督たちが卓越した体験をしています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし、アニメに戻っても、オシイ自身はこれまでの2つの主要アニメ映画と比べて、この困難なバランスとコンテンツのバランスをうまく処理しましたが、今回はうまくいきません。 彼のゴースト・オブ・ザ・シェル映画では、視聴者に独特の環境を示すためのモンタージュとしての役割も果たしました。また、視聴者が息を飲んで一時停止できるようにするため、映画の中で運ばれた重い哲学を考えました。  「前のパイロットに何が起こったか」、「子供は何ですか？」などのような浅い考えを除いて、熟考するものは何もありません。それを噛む時間を許すほど、ブレーキの速度を遅くするほど重要ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大井は重い展覧会に頼らずに物語をうまく演出し、物語は物語を進めていくが、その後物語が沸騰する場所に来ると、物語が基本的にうわされる。 ビューア。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは残念であり、また、実写映画の背後にあるアニメを後退させます。その大部分は、キャラクターがストーリーを推進させ続け、キャラクターを持つ強制的なアニメの性質よりも、映画の謎がより流動的に見えるようにすることを選択します 基本的にカメラを凝視し、不自然な発言をするだけです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはまともなストーリーを備えた有能な映画であり、オーシィ監督の方法は常に視聴者の分割者ですが、今回は問題ではありません。 最大の問題は、劇場版が生産のために緑色に点灯する前にもう少し再版が必要だったことです。最初の1時間半のペースには理由がないため、特にユニークで大胆な世界デザインが欠けている オンショー。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良い映画は、彼らのランニングタイムを効率的に使うべきです。 偉大な映画は、あらゆる単一のフレームで伝える価値があるはずです。  Sky Crawlersには、他の方法で使用されていた可能性のある無駄なフレームがたくさんあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;フューチャースケープの翼の周りを這うことは印象的ですが、天空の周りを這うと、2時間にわたってアニメートされたマネキンによって占領された鬱蒼とした飛行場は、スカイウォーカーのスタジオの音の素晴らしさ、 最後に究極の物語をどのようにロマンチックに考えるか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=13968&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Beatnik/reviews&#34;&gt;Beatnik&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This is a strangely cold movie with barely any empathetic or relatable characters shuffling around gorgeously rendered backdrops with an unusually lacklustre Kenji Kawai soundtrack effort.    It’s from Mamoru Oshii so it’s automatically thoughtful and has something to say, yet as a movie it fails because Oshii’s auteur sensibilities don’t fit with the backdrop of this particular tale.    The surface st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;dtshyk-1&#34;&gt;dtshyk&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;一度見た後でこれを評価するのは難しいですが、私はこの映画が叙事詩であると言います。華麗なCGIで運命の愛の物語です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
彼らは結末を除いて元の小説の5巻を再編成した。 ストーリーの終わりのこの変化は、私にとっては予期せぬものでした。だから、私はまだ大井監督が何を言いたいのか理解しようとしています。 この映画のテーマは、「普通の人生の意味」でした。 だから彼は、私たちが彼らがフィーチャーがないと思っても、私たちの生活の中に新しい何かがあるはずであることを私たちに伝えたいかもしれません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
犬の戦いシーンは息をのむほどの作品でした。 私はThe Sky Crawlersを何十年ものベストエア戦闘映画とマクロスプラスに選んでいます。 ダイナミックな戦いの場面とは対照的に、地上のパイロットの命の記述は平坦であった。 私は彼らが意図的に鮮やかな戦いと普通の退屈な生活の間の対比を作るためにそれをした知っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
Skywalker Soundスタジオは素晴らしい仕事をもう一度やった！ 彼らの傑出したパフォーマンスは、犬の戦い場面にもっとリアルな感覚を与え、完璧な芸術にしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
私は菊地りんこが草薙兄弟として行動するのが好きではありません。 その他の声優たちは、特にKannyo YuuichiとしてKase Ryoをうまくやっていました。 草薙はハーフアダルト、ハーフ・チャイルドまたはキルドルのキャラクターなので、演技には両面が含まれていなければならないが、その時点で彼女の演技は決定的ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
映画の真ん中で、「ああ、これは別のイノセンス、厄介なストーリーの偉大な芸術だ」と感じましたが、最後に近づくにつれて、「ディレクターが私たちのアイレベルに下がってきた」という別の何かが私の心に浮かんだ。 この映画は私たちについてのことであり、世俗化されていません。 私は、これを見直して、かなみの決定の意味を完全に理解する必要があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体として、これは現代生活の中で不確実性を持つ若い世代のための思考を刺激する映画です。 すばらしいCGIはそれだけで見る価値があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=6771&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/dtshyk/reviews&#34;&gt;dtshyk&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;It&amp;rsquo;s hard to rate this after viewing once, but I would say this movie is epic: a fateful love story with magnificent CGI.    Story  They reorganized the five volumes of the original no &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;suzuhana-1&#34;&gt;Suzuhana&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;本当に私はそれに4.8を与えるだろうが、5はそれが得られるものである。 幸運な。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は実際にこの映画で見た他の批評家が9と8を与えているかどうかはわかりませんが、それは私にはそれが得られなかったことが分かりました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはこの映画の唯一の恩恵です。 しかし、それが提示された方法はたわごとのようでした（申し訳ありませんが、それは心に来る言葉です）。 しかし、完全に映画を見た後、私は映画のポイントを理解し、それは非常にうまくいったと思った。 人々が考えているものの、詳細には触れないもの。 その背後にはロマンチックな愛の物語もあります。 しかしそれは存在しなかったので、私はそれが実現するまでそこにいたのか分からなかった。  &amp;hellip;.すごく恥ずかしそうだね（台無しにしようとしないで）。 しかし、それが映画のスタイルを提示された方法はちょうど恐ろしいでした。 私は小説を読んでみたいと思っています。 航空機を飛ばしている子供たちにあなたのようなものを紹介し、物語の要点を少しずつ手に入れましたが、映画の前半全体が混乱していました。  （しかし、感情はほとんどありませんでした。私は深刻ではないと確信しています）。 私は人々とバックグラウンドの説明を調べた後、ついには物事をまとめることができました。 それと私はプロットが何だったのか、どのように終了するのかを理解しました。 叙事詩的なアニメとは違う。 あまりにも早く終わりを予測できないはずです。 プロット：これらのキルドレンは一つの理由のためにここにあり、それは「大人」のために戦うことです。 これが一般的な基本プロットです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術はCGIの瞬間のために7を得る。 飛行機のシーンは非常にリアルで、人生のようなものでした。キャラクターたちは独自性を持っていましたが、非常に丸い顎の大きさ（私はマンジュのパンを思い出しました）は私を邪魔しました。 それは私が映画で見つけた芸術の唯一の欠陥に関するものです。 そうでなければ、芸術は不平を言うことは何もなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その音は？ よく私は何について文句を言うことができますか？ それが私がアニメを見る理由の一つです。 音楽はショーに美しさと味を与えるものです。 それは私の意見では叙事詩のアニメのメーカーです。 そして、音楽がなければ私は物語に引っ張られることができず、私はその人物に感情的に関わることができません。 誰もいませんでした。 以前はバックグラウンドミュージックのない映画に出会ったことはありません。 それは、その面で5センチメートル/秒のことを思い出させましたが、5CPSが必要なときにはサウンドがあり、その映画は私にとって叙事詩です。 それを必要とする瞬間の音楽があり、すでにそのストーリーに十分な影響を与えている人にとっては音楽はありませんでした。  Sky Crawlersは音楽が必要でした。 映画全体（文字通り2つの場面を除いて大丈夫）には音楽がありませんでした。 何でも。 人生では私たちの瞬間にテーマソングがないので、それは本当の感触を与えますが、正直なところ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今ではキャラクターも私の意見では没落しています。 それは音楽ほど悪くはありませんでしたが、私はこのアニメに関与できませんでした！ 真面目に言えば、人々はとても穏やかで、顔の表情がなかったので（ナオフミ以外はキャラクター）、彼らが何を考えているのかは分かりませんでした。 詳細）。 私は伊達がとても感情的でなかった理由を理解しています。 彼女は、私が気にしている以上に、彼女が必要としていた以上に長く歩いていましたが、それ以外のキャラクターは大丈夫でした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画を楽しんだのですか？ 絶対違う。 しかし何かが私にそれを見せなければならなかった。 私はそれを見た後、私は寝ることができる（午前1時にそれを見た）3時間を無駄にしたが、後でそれを見るために一時停止を押すことができなかった。 私はそれがより良くなるかどうか、私にこの価値のあるものを見てもらえるような壮大なものがあるかどうかを知る必要がありました。 私は知っていただけだった。 だから私は見て、私は失望した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体？ 私の意見では、この映画は注目に値するものではありません。 あなたが何かを探しているなら、確かにそれを見てください。  2時間余裕があれば？ その後、確かに。 しかし、私が知っている人には、このようなことがない限り、これをお勧めしません。 この映画は私の目には壮大な失敗です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そうそう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が本当に好きだったエンディング曲。 そこ。 私はそれについて好きなことがありました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BEATNIKのレビューを読んでみることをお勧めします（私は彼らのスコア7に同意しませんが）。なぜなら、私はちょうど気にしなかったストーリーの詳細について、はるかに詳しく説明しているからです。 彼らはまた、映画の失敗について華麗な点を作っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15911&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Suzuhana/reviews&#34;&gt;Suzuhana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Really I&amp;rsquo;d give it a 4.8 but 5 is what it gets. Lucky.     I&amp;rsquo;m not sure really what the other reviewers saw in this movie, giving it a 9 and an 8 but I know full well it didn&amp;rsquo;t get that for me.     The story is the only saving grace for this movie. But the way it was presented was like shit (sorry but that&amp;rsquo;s the word that comes to mind). Your sort of introduced to these kids who fly aircraft and you get the gist of the story bit by b &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;penguin-chan-1&#34;&gt;Penguin-chan&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、私はこの映画を見終わったばかりです。 私はそれを見て2時間もずっとずっと長いようだったと言わなければならない。 映画の最初のいくつかのミントから、それは面白そうだった。 しかし、犬が戦った直後のように、それはちょうど同じだった。  「映画はまだ終わっていますか？」 私は、映画の最後の20分で、物語は基本的にすべてを要約し、物事は最終的に実際に何が起こっているのかを理解することを意味します。 彼らはより楽しいストーリーから始め、実際に観客を注意深く保つことはできませんでしたか？ それは私の意見で正しく再生された場合、それは良い映画だっただろう。 だから全体的に、私は物語を1/10に評価しなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
映画全体のCGIアートワークは素晴らしく、息を呑むだけでした。 私は芸術について全く不平を言うことはできません。 非常に最初から最後まで、品質は輝いていませんでした。 だから、うまくいく！  10/10！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
映画のほとんどの間、特に犬の戦いの間、音は非常に良好でした。 私はそこに多くの不平を言うことはできませんが、私は映画に関与するために、より多くの音を好むでしょう。 一部の部品がちょうど静かで、シーンをさらに鈍くしました。 サウンドは7/10になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
私にとってのキャラクターの発展は、貧弱なものでした。 主人公は映画全体を通して全く感情を示さないか、関心を持って私に全くつながっていない。 確かに、実際に映画の終わり近くに表現していた感情を持っていた1〜2のようなものがありました。 しかし、そこにも失敗しました。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
「The Sky Crawlers」では、私はクロールしたくないのですが、映画の最後まで走りました。 私は「それは終わったの？」と思っていた。 または「何個ものミントが残っています&amp;hellip;」この映画を他の人にお勧めしますか？ いいえ、なぜですか？ なぜなら、それが映画のアートワークではなかったとすれば、これは私の意見では耳にすることのできないアニメだろう。 しかし、ちょっと、退屈で鈍いアニメで2時間を無駄にしたいのなら、私のゲストになろう。  &lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
この映画は買ったり、借りる価値がありません。 私はそれを再度見たり、ペニーのためにそれを購入する計画はありません。 全体的にアートワークは、貧しいアニメ映画の救世主です！  2/10。 私はこのレビューが、あなたの人生の2時間を無駄にして、もっと良いアニメを見ることを救うことを願っています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=15430&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Penguin-chan/reviews&#34;&gt;Penguin-chan&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Story:  Okay, I just finished watching this movie. I have to say that the two hours I spent watching it seemed to have been much longer. From the first few mintues of the movie it seemed interesting. But like right aft &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bateszi-1&#34;&gt;bateszi&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;大井守は忘れることのできないアニメを作りません。 それはシェルやパトレイバー2のゴーストであり、彼の映画には非常に個性があり、彼のタッチを認識できないことは不可能です。 もちろん、彼の有名なバセット・ハウンドがありますが、このビューアをエーテルに運ぶ詩的な側面もあります。 彼の映画が高級ワインのように高齢化しているのか、今の時代になったら、彼が何を言いたいのか分かりやすくなっているのかどうかはわかりませんが、 お気に入りの映画監督。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は最後の夜初めてスカイクローラーを見ました。 川井賢治とプロダクションIGを一緒にして、それは美しいと思うほどの映画です。 代替地球上に設定された、永遠のキルドレン（&amp;rdquo;キル・ドールズ&amp;rdquo;）は、戦争の雲の中で永遠に衝突する戦闘機のパイロットであり、極端に曖昧で、最悪でも全く無意味です。 物語は、ネバーランドが悪くなったような場所にあります。子供たちは無限の戦争から逃げる唯一の飲酒、セックス、自殺です。彼らの生き生きとした単調さは、映画の落ち着いた色彩のパレットに反映されています。 人形のための適切な世界観。 人形は生きていない。 人形には思い出がありません。 人形はそれほど良く知られていないので、世界でその場所に満足しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The Sky Crawlersを支える緊急性があります。 このような人生を送っても大丈夫ですか？ とても脱感して情熱のないように感じるには？ 非常に文字通り、比喩的な意味では、それは成長できない人たちのことですが、私たちにとっても忍耐力のメッセージがあります。「あなたは何かを変えることができるまで生きなければなりません」この映画を通してクサナギは、 彼女の寺院でそれを指摘し、自分自身を殺すことを脅かす。 これを文脈に入れるために、日本の3万人が毎年自分を殺すことに気付くと、スカイクローラーの背後にあるアイデアは意味をなさないようになります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キルドレンはクローンであり、あなたが特別でない、またはユニークでないという事実を条件に来るのは難しいかもしれませんが、人間はその現実を受け入れ、とにかく前進することを意味します。  「同じ道だからといって、常に同じ風景があるわけではありません。 それは十分ではありませんか？&amp;rdquo;私にとっては、少なくとも、それは十分です。 それは私がアニメブロガーであるようなものです。私はこれを今何年もやっています。 私はあきらめることができ、何も変わることはありません。 明日のアニメについてはまだ人が書いているし、忘れてしまうだろう。 どうして私は気にする必要がありますか？ 私はここにあなたの同情を求めていません、それは単なる事実です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これはThe Sky Crawlersのことです。 あなたの人生とは何も変わっていないという現実に立ち向かい、とにかく自分自身を押し進める責任を負うということは、私がYūichiの最後の行「私は父を殺すつもりだ」と解釈していることです。 彼はほぼ確実に死に行くだろう、少なくとも彼の歴史を追い払い、彼の人生を変えようとしている。 変化を追い求めることで死ぬことと何かを試みることなく死ぬことの間には大きな違いがあります。 このような悲しい終わりを美しいものに変えてしまうような瞬間に変身させます。 闘争、不完全さ、変化することは素晴らしいことです。 人生はそうでなければ退屈なので、あきらめないでください。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーズは素晴らしい映画です。 現時点では、この時点で大井守のことが予想されるように、それは別の意図的にペースした深いドラマであり、刺激的で内臓的な行動の瞬間を刻んでいる。 私は映画からこれ以上のことを聞くことができませんでした。 それは私が長年見た中で最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=94809&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/bateszi/reviews&#34;&gt;bateszi&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Mamoru Oshii doesn’t make forgettable anime. Be it Ghost in the Shell or Patlabor 2, the man injects so much personality into his films that it’s impossible not to recognise his touch. There is, of course, his famous basset hound, but there’s also a poetic side that transports this viewer into the ether. I can’t tell if it’s just that his films a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;checkeredboxcat-1&#34;&gt;CheckeredBoxCat&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;基本的に、この映画は人間の周りを操作された遺伝子 - キルドレン、永遠に生きる子供たちを中心に展開しています。 したがって、彼らの仕事は、戦争と戦うことによって善と悪のバランスを保つことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、彼の新しい基地に最初に任命されたとき、彼の過去の思い出を持たない主人公、かなみ雄一から始まります。 しかし、日々が進むにつれて、彼はゆっくりと馴染みのあるものを見つけるようになり、現在の飛行機の所有者であった不思議なパイロットのアイデンティティと闘う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;すぐに、彼は司令官の草薙長夫のストイック行動の背後にある理由を理解し始める。 実際には、戦闘で死亡したパイロットは何らかの形で生まれ変わり、スキルが失われることはありません。 そして、カンナミが興味を持った神秘的なパイロットは、彼の要求に応じて草薙に撃たれる前に、実際に彼だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は戦争の哲学と今日までなぜ絶対平和の時を見つけるのはまれであるのかを伝えます。 スウィートは、酔った状態で、戦争は誰もが自分の足指の先端についていることを保証し、彼らが平和を平和に取らないようにすると説明しました。 残念ながら、戦争はある意味では、キルドレンが生き生きと感じることを可能にします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーに見られる戦争の哲学が理解でき、真実であり、現代の状況と関連して比較することもできます。 それはまた、成長し、反復によってあなたの人生を生きることができないという運勢を示しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アニメーションは、彼らの戦いの詳細な描写とともに、絶対に息を吐く。 そして、作成者が流暢な英語と日本語の両方を文字の対話に組み込む方法は本当に素晴らしいです。 サウンドトラックは美しく、インストゥルメンタルは私のお気に入りです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリーはおそらく12歳以下の子供、特にストーリーの多くの主要イベントが明確に区別されないため、誰にでも魅力的ではありません。 それを鈍くするには、ムービーを見たり、各キャラクターが描こうとしているラインの間で読むことの両方をマルチタスクで行わなければなりません。 しかし、十分に吸収され、理解される機会が与えられれば、壮大で絶対に価値のあるアニメを見る価値がある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;単に呼吸を取る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=10009&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/CheckeredBoxCat/reviews&#34;&gt;CheckeredBoxCat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Basically, this film revolves around humans with manipulated genes - Kildren, the children who live forever. Their job is therefore to mantain the balance between good and evil by fighting wars and nothing else.    It st &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;retasulettuce-1&#34;&gt;retasulettuce&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;さて、最初のレビュー。 ここに行く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：
さて、プロットはちょうど一緒に這うので、映画は適切に名前を付けました。  （他の人たちもこれを指摘しているのを知っています。）あなたが実際に何が起こっているかを実感できたら、それも予測可能です。 それはとても退屈だったので、私は30分でプロットツイストと残りの部分を早送りを考え出した。 全体のアイデアは良かった。 彼らはそれをうまく実行しませんでした。 全体的に、物語は2/10になる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート：
私は芸術が好きでした。 いくつかのシーンは絶対に美しいものでした。 しかし、文字のデザインのいくつかは欠けていた。 どのような対話もほとんどなかった退屈なシーンの中で、私は主人公の髪がどれほどばかげたのか考えました。 そして、私の意見では、何とか陰影がちょっと見えました。 しかし、全体的には、8/10。 美しい場面は私を悩ます小さな事から私をそらしました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音：
本当にここではあまり言いたくない。 音は目立たず、もっとうまくいっていた可能性があります。 周囲の人が座っている場面が多すぎて、通常のカタツムリ・ペース・プロットは、そこでは吸い取られなかったために悪化しました。  &lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：
Uuuuugh。 どのキャラクター？ 彼らはまったく同じように行動した。 感情、モノトーンの声。 ある時点で、それは実際には面白かったです：（Spoilers！）2人の主人公は、説明されていない何らかの理由で何らかの軍事基地に行った後、キャビンなどで止まります。 キャビンの事では、私の名前を逃した少女が主人公に彼らの拠点に戻る必要があると伝えます。 それから彼女は、「または&amp;hellip;私たちは夜を過ごすことができます&amp;hellip;」と言って、同じ空白の表情で微妙に、彼女のシャツのトップボタンを元に戻します。  （エンド・スポイラー！）ほとんど誰も彼らの「退屈な」顔を離してしまった。  1/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ：
これまでの私のレビューのすべての部分を読んでください。  2/10。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体：
3/10。 あなたは驚くほど注目を集め、眠りにつくことなく何の話も聞くことができます。 他の人は、この映画を避けてください。 おそらく私が今まで見た中で最悪のアニメ映画でしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=23611&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/retasulettuce/reviews&#34;&gt;retasulettuce&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Okay, first review. Here it goes.    Story:   Well, the movie&amp;rsquo;s named appropriately, because the plot just crawls along. (I know others have pointed this out too.) Once you can actually figure out what&amp;rsquo;s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bakakuro-1&#34;&gt;BakaKuro&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;「スカイクローラーズ」は、死者の代わりに飛行隊員を置き換えた「かなみ」と呼ばれるパイロットについて、その「国」は？ 他の国と戦争中です。 このレビューにはスポイラーが含まれています&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー
私がMALを読んだとき、物語は面白かったですが、私がそれを見たとき、アニメは非常に遅いペース（2時間の長さ）でした。
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート
彼らの芸術スタイルは私の好みではないので、私はProduction I.Gから多くのことを期待していませんでしたが、The Sky CrawlersのアートはProduction I.Gアニメのように非常に暗いテーマでした。  3D CGが本当にうまくいったような私に本当に関心を寄せていたものがいくつかありましたが、実際にはあまり指摘することはありません。
&lt;sup&gt;5&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音
OSTは素晴らしかった、彼らはアニメの気分に合った適切な時に正しいOSTで遊んだ
&lt;sup&gt;7&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター
The Sky Crawlersのキャラクターは、2時間の映画を通してキャラクターを表現するなど、よく発達していますが、キャラクターは自分がどのように見えているか、性格を知らないうちにキャラクターをアニメに言及し、彼らに同情を示すのは難しいです。 また、かなみが女の子と一緒に寝ているように（キャラクターが一緒になっているように見えますが）、草薙のために彼女を捨てて、ベッドシーンがアニメにも必要ないように感じました。
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しみ
物語はまともで、芸術もまともであり、キャラクターはまともであり、私が実際に楽しんだのはOSTだけだった。 私は期待したほど楽しめませんでした
&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全体
全体的にこのアニメはまあまあですが、このアニメについては楽しいものは何もありませんでしたが、遅くて長いペースのアニメ映画が好きであれば、（スポイラー）
主人公が見守って死ぬ
&lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これがアクション満載のアニメだと思う人にはお勧めできません&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=198999&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/BakaKuro/reviews&#34;&gt;BakaKuro&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The Sky Crawlers is about a pilot called Kannami who replaces a dead person&amp;rsquo;s place in squadron and how their &amp;lsquo;country&amp;rsquo;? is in war with another country. This review contains SPOILERS &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;abennett17-1&#34;&gt;abennett17&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はこの映画の素晴らしいレビューだけを聞いたので、私はそれを撃つと思った。 残念ながら、私はしなかったことを望む。 テーマは素晴らしいですが、それが私が楽しんだ唯一のものです。 文字のデザインは恐ろしいです。 声の演技は恐ろしいです。 主人公の声はひどく単調です。 プロットは約1マイル/時で動く。 私はついに約1時間をあきらめました。私はすべてを見ようとしましたが、私はちょうど眠りにつきました。 私はあなたが深い哲学的なアニメを好きなのでなければ、これを見ることを勧めません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=17684&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/abennett17/reviews&#34;&gt;abennett17&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I&amp;rsquo;ve heard nothing but great reviews of this movie so  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;trequartista-1&#34;&gt;Trequartista&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;4&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;ジャンル：ドラマ、軍隊、悲劇。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スタジオ：プロダクションI.G.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;監督：押井守（ゴースト・イン・ザ・シェル、パトレイバー2）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TSCは、20世紀中頃のヨーロッパ（より具体的には英国）として代替のタイムラインに記載される可能性のあるもので行われます。 人口の大多数が平和に暮らす時代です。戦争は主に、それぞれの請負業者の名前でいろいろな傭兵グループ間の遊びです。 空の死の踊りに従事する、いわゆる「老人」と「キルドレン」と呼ばれる十代の若者からなる、いわゆる傭兵。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この文脈の下で、私たちは中心のキャラクターの半分、小規模な軍事基地に到着した神奈川裕一を紹介します。そこでは、謎めいた司令官の草薙長太郎と他の有名なキャラクターが出てきます。 その「軍事」タグがあるにもかかわらず、実際の戦闘シーンは少数である（華麗ではあるが、どんなアクションマニアにも容易に味わうだろう）。ストーリーテリングの大部分は、カンナミと他のキャラクターとの相互作用に焦点を当てている。 しかし、TSCを分けるか、むしろ他の遅いペースショーの大部分からそれを上げることは、より良い言葉の欠如、脆弱性のためです。 どんな程度の緊急性の欠如にもかかわらず、誰かが、何かが最初から正しくないと感じる。 ストーリーが繰り広げられるにつれて、Kildren&amp;rsquo;sのさまざまな側面に少しずつ光が当てられます。 その存在の目的は、かなみの上に、さらには草薙の上にあります。これらのすべてが、最終的な四半期まで常に視聴者を右端に保ち、スリリングで疑いの余地のないクライマックスになります。 そのTSCは、皮肉なことに、謎の要素を、謎のショーの過多よりもずっと優れているのは、大井が確かに誇りに思うことである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;残りのキャラクターは、主にキルドレンがもたらす痛みを視聴者に思い出させるためのものです。 彼らは大部分が孤立しているように見えます。必死に人生の空隙を埋もうとしています。そのため、2人の主人公と比べて大きな役割は果たしていません。 このキャラクターの開発はほとんど存在しないが、彼らは与えられた役割を正確に果たし、ストーリーが期待するものを果たす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生産I.G. 一貫して審美的に楽しいものを作るためによく知られています。そして、TSCもそのリストに加えて注目すべきものです。 あなたを襲う最初のものは美しい色の背景です。 激しい青色、部分的に曇った空（特に戦闘シーン）と相まって、田舎の様々な側面が映画のハンサムな部分を支配しています。 しかしながら、より細かい部分に存在する細部の量は、より多くの情報を示す。 家やレストランのインテリアには、色とりどりの花瓶から陶器の皿、その他の個人用品まで、さまざまなものがあります。 しかし、1つの奇妙な特徴は、それらを通って行く人々と比較してむしろ巨大なドアです。 戦闘機および他の車両の設計において同様の精度が達成される。 それらがエンジニアリングの観点から有効であるかどうかは、それに関連する人々にむしろ残しておきたい質問です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほぼ対照的に、キャラクターの最小限のデザインは、それらが生き生きと魅力的でないと呼ぶかもしれない点まであります。 しかし、周囲と比較してキャラクターデザインに活力がないと思われることは、彼らの存在がどのように方向性がないのかを示すものであることが容易に分かります。  （面白い事実：シェルの幽霊は、イノセンスのギノイドと非常によく似ている酔っているクサナギを指摘することができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;川井賢二は、この時点で、アニメファンにとってはかなり有名な人物でなければなりません。  TSCでの彼の仕事が彼のベストの中にあることは驚くことではありません。 トラックの多くは微妙で鋭敏で、最適な効果を得るためにポイントまで引き出されています。 アクションシーンには、シャープでペースの速いバイオリンが伴い、希望の感情を引き出すことができます。 さらに、TSCの素晴らしい機能は無音の使用です。 場所では、長いシーンは、実際にあなたをキャプチャし、あなたの軌道にあなたを保つ不気味な沈黙を伴います。 声の演技、特に2つの主人公のVAに特に言及し、矛盾する感情とその他の感情との間の微妙なバランスを維持することに成功しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TSCは、その方向性、テーマの使用、質の高いストーリーテリングに感銘を受けた。 戦争の性質とそれに関与する人々の性格に関する冷笑的解説は、同じジャンルの他のほとんどのショーよりも確かにそれを上に置きます。 遅いペースで行われるショーの大部分と同じように、忍耐力が必要であり、テーマが描かれていることを念頭に置いて、TSCを最大限に楽しむために成人として必要な成熟度を必要とする可能性があります。 全体として、TSCは間違いなく、私はこの媒体で鑑賞する喜びを得て、私の本で4.5 / 5を得た最高のものの一つです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=181504&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Trequartista/reviews&#34;&gt;Trequartista&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Studio: Production I.G.    Director: Mamoru Oshii (Ghost in the Shell, Patlabor 2)    TSC takes place in what might possibly be described as mid 20th century Europe (more specifically Britain) in an alternate timeline. It is an era where the majority of the population lives in peace, with wars being mainly a plaything between different mercenary groups in the name of their respective contractors. These so called mercenaries, who engage in the dance of death in the sky, pre-eminently consists of teenagers who ‘never age’ and are known as ‘Kildren’.    It is under this context we are introduced to one half of our central characters, Yuichi Kannami, who arrives at a small military base, where he meets the enigmatic base commander, Kusanagi Suito and a bunch of other notable s &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;franx-1&#34;&gt;franx&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;映画は冷たい人々のために作られています、あなたはそれを遅くしたいです。 退屈なデザインの会話だけでなく、キャラクターがプロットをうまく補うことができないため、ここには何もありません。 それに関して、それは非常に動的ではなく、戦闘機のパイロットの人生を表すものではありません。 代わりに、キュレーターは疲れたキャラクターを使用しているように見えました。そこでは、視聴者に接続を強制します。 しかし、それは動作しません、彼らは最初の場所で穏やかです。 文字のポイント。 私がショーを見たとき、私がしたことは、ほとんど情報なしでほとんど消えてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターの表情には、洗練された性格、性格の悪い性格、そして不器用なプロットはありません。 このアニメは、キャラクターを使って物語を結ぶ方法を知らない。 私はそれがすべて「精神」またはいくつかのくそにあると思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いい話がなくてもいい人物がいないときは、芸術を鑑賞することはできません。 私は西洋人であり、あなたはそれがどれほど洗練されているかを考えないように欺いていません。 それは全体的に平凡な、私は戦闘のための半分を楽しんで、残りは目的を持っていませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=203272&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/franx/reviews&#34;&gt;franx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The movie is made for chilled people, you&amp;rsquo;ll want to take it slow. There&amp;rsquo;s nothing here but boringly de &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;bushman-1&#34;&gt;Bushman&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;10&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私がスカイクローラーを見始めると、奇妙なクールな機体、空中での戦い、日常の空軍の雰囲気が魅力的であるという考えがありました。 しかし、それは完全に意外な経験になった、自閉症の人格に特有のヒントや生活の詳細がいっぱい。 より正確には、高機能性自閉症またはアスペルガー症候群のため。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術のスタイル自体は非常に詳細な背景と場所の間に本当に大きなコントラストを持っていますが、人間のキャラクターは非常に概略的です。 確かに、それはアニメでよく見られるかもしれませんが、ここでは、このコントラストのスケールは印象的です。 多くのアスピス（アスペルガー症候群の人々）は、視覚的なディテールに非常に高い関心を持っていますが、非言語的言語や感情反応などの解釈の難しさから、他人に対する認識は（文字通りではなく）概略です。 動作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が以前に言ったように、場所はすべての細部に非常に高い注意を払って描かれました。 個人的に私にとって個人的には、これらは絶対に素晴らしい場所です。海からの土地を分断する崖のある広いオープンスペースは、アイルランドとブルターニュの海岸を思い出させます。 メガリス、ヘザー、道路沿いの石壁はただ美しい。 誰かが何度もこのような細部を考え、何秒もの間スクリーンに現れたように感じます。 たとえば、ブルターニュのMorbihanにあるGavrinisの墓 - 謎めいた巨石遺跡の石から借りてきた、巨石の円形模様を意味します。 パイロットが別の基地に向かう途中にあった町の建築と雰囲気の航空機、飛行場設備（航空電子工学者であり、私はその多くを認識することができます）と同じことです。 それは、路面電車や居酒屋のような細部まで、ポーランドのクラクフの古い部分のように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Kildren&amp;rdquo; - 主人公のほとんどは、自閉症者であることは間違いありません。 身体的には、彼らは非常に若いですが、少し幼稚で精神的に未熟であり、彼らはすべて自分の人生で疲れていて、退屈な方法で戦っています。 アスペルガー症候群の人々の心理的特徴に似ています。 人生との距離を保ち、死といくつかの実用的な関係を保っていることは他にも多くあります。 対人関係は、彼らの間に冷たくて厄介なものですが、時には彼らの愛着がどれくらい強く見えるのか、時には冷たいサイコパスではありません。 ロジックは日々の世界を支配していますが、感情は彼らの特別な場合には爆発的になります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自殺思考の説明はとても自然です。 アスピスでの自殺行動の研究があり、自分の人生の目的や機能と関連して自殺について考えることは比較的一般的なことであると語っています。 しばしば、実際の自殺につながることはありませんが、計画と準備ができます。  Sky Crawlersでは、すべてを見ることができます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は正直なところ、映画のクルーから誰もがこの精神状態を持っている場合、何とかスカイクローラーはそれに関連する非常に多くの異なる独立した機能を持っているので、誰も自分の経験からそれについて知っていることを想像するのは難しいです。 そして、私はAspieに会ったことのない人にとって、スカイクローラーがすべてを心に留めているのを見るのは興味深いかもしれないと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;免責条項として、アスペルガー症候群には多くの顔があり、私にはよく知られているそれらのうちの1つについてしか話していないことを付け加えたいと思います。 だから、それが誰かの経験に合わないのならば、私はその責任を負いません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=227151&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Bushman/reviews&#34;&gt;Bushman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;When I started watching Sky Crawlers, I had an idea that it should be interesting because of cool unusual aircraft, battles in the air and calm everyday atmosphere of the airbase, familiar to me from my military training time. But it turned into completely surprising experience, full of hints and details of life, specific for autistic personality. To  &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;naganje-1&#34;&gt;naganje&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;驚くほどのアニメーションとサウンドを備えた偉大な映画ですが、まだ完璧ではありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語は戦争中に起こるが、紛争の精神的、道徳的側面に集中する。 主人公は全く利益をもたらさない戦いに関与している。 ゲームのように、唯一の結果は、一方の当事者が他方の当事者より勝つということです。 彼らは戦闘機で歯車になり、彼らの人類は敵とのあらゆる怒りで逃げる。 彼らの人生はまったく意味がありません。一度死ぬと新しい兵士たちは、撃墜されたときに新しい飛行機が建設されたのと同じ方法で戦い、踏み出すために製造されます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんどの場合、素晴らしいことですが、最後までは話が聞かれないようです。 それは、紛争の中でもっと何が起こるかを見る人にインセンティブを与え、それによって、彼は戦争の側面だけでなく、人間であることが何を意味するのかを熟考させます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;芸術は息を呑むことであり、現実的であるように見えますが、空気の戦いはその特色です。 また、建築家の壁に書かれているように、さまざまな場所に旅行する方法に気づく価値もあります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この宝石の唯一の欠点は、時にはチャーターアニメーションが硬く見えるという事実です。 これは、ほとんどの場合、貧しい目のアニメーションの結果です。 すべての人物の目は、その一部がその存在を強調している瞬間にも魂が残っていないかのように、empyのように見えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;音は傑作です。 それはメランコリック、ノスタルジック、ドラマチックです。 トーンはシンプルですが、ストーリーに完全に合っていますが、それとともに人間の魂の根に行きます。 終わりのタイトルの間に私たちが聞くことができる絢香の声は、傑出したスコアに価値をもたらし、思い出に残る経験をもたらします。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクターは単に戦車の道具のように見えますが、何らかの形で視聴者が同情の絆を築きます。観客は自分が見ているキャラクターの物語から学びたいと思っています。 彼らが誰であるかの悲劇は、永遠の印象を残すようにそれらから照らしているようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画の欠点は、哲学的価値のために私が個人的に楽しんだ言葉では表現できない程度に楽しんでいたが、映画の欠点はほとんど言わなかったが、&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;あなたの心を刺激して人間であることを意味するものを探しているものを探しているなら、あなたは私がこの映画があなたが探しているものであるという私の言葉を持っています。 あなただけの時間を殺すことを望むなら、別の時間のためにそれを残して、より魅力的でないものを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=16257&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/naganje/reviews&#34;&gt;naganje&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;A great movie with stunning animation and sound, yet still a mile away from being flawless.    Although story takes place during a war, it concentrates on the mental and moral aspect of conflict. The main characters are involved in a fight which leads to no benef &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;jyagan0-1&#34;&gt;jyagan0&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;8&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーズは天頂のアニメで、対立の治療から得た輝き：2時間の高時計を見ながらGを引っ張ることから苦労した呼吸の正確さに対して映画全体を支配する沈黙の遍在。 血の増強された紅色によって壊されたカラーパレットの繊細さ。 5つ星の輝きと新しいジャンルのバー。 ミッション間のキャラクターの残った荒廃は、空中戦闘に参加したアドレナリンによって消え去った。 沈黙とオンスクリーンアクションは、キャラクターそのものであり、時には最も才能のある俳優よりも感情を伝えます。 対話が引き継がれると、優れた英語のボイス演技と完璧なキャラクターが統治します。 具体的な沈黙が崩れた場合、楽譜の輝きが輝きます。 このキャンバスの上に建てられた物語は、戦争の無益、すなわちキルトレン（子どもが成長しない子供）がドッグファイトという理由でではなく、企業の従業員として展開されます。 仕事の唯一の機能ですか？ 市民不安のためのバルブ、ヘッドラインのレンズ、健全な咬傷のための飼料を提供する。 これが彼らの目的であるとすれば、サイクルは決して破ることはできませんが、終わりもまた始まりです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=146517&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/jyagan0/reviews&#34;&gt;jyagan0&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;kazenilrem-1&#34;&gt;KazeNilrem&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;2&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;この映画は楽しむのがとても難しかったです。 映画の深みは、この映画の過酷な編集と品質の下で隠されています。 私はこの映画がそれに深みを持っていることを理解しています。 運命、愛、疑問などの話題があります。 しかし、良い映画の印は単に描写されたものではなく、それがどのように描かれているかです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあなたが思うように映画が大好きです。 特に自分の人生に疑問を抱かせて内省的に見せるもの。 この映画はその可能性を秘めていましたが、悲惨に失敗しました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：この映画のキャラクターはまったく穏やかです。 彼らは冷たくなるという意味がありますが。 彼らは非常に外れているような文字をたくさん見せていました。 それらを表示するためにそれらを表示します。 彼らの役割の物語とのいかなる関係も除外している。 多くは非常に二次元的であると感じました。 私は、犬が主要キャラクターのいくつかよりも面白くて、キャラクターとしてより満ちているように思えたのは驚くべきことです。 それはほとんど急いで（私がそれを言っていると信じることは難しい）、文字はあなたにそれらに添付ファイルを感じることがない場所に投げ込まれているようだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アート/サウンド：この映画ではアニメーションを把握することが非常に難しいです。 戦い場面は素晴らしく、美しく仕上げられていて細部まで注意を払っていました。 キャラクターがそこに立つ瞬間はたくさんありますが、映画はありません。 まるで私がスクリーンショットを見ているかのようでした。 彼らの音でさえ、私を興奮させてくれました。 私はそれが素晴らしいと思った瞬間があった。 たとえば、夜中に街を散歩していたときなど。 全体的な感触はかなり素晴らしかったです。 私が持っている問題は、キャラクターのアニメーションでした。 私はそれらに芸術的なデザインがあったことを得る。 それは私のアニメーションの悩みではありません。 私が持っている問題は、誰も動かない瞬間です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は自分自身に考えて覚えています。 誰かが話していないとき、彼らは動いていません。 誰かが話しているときでさえ、口のアニメーションだけがあり、何も動かない。 約6秒間何も動かさず、音楽を聴くだけで、1人のキャラクターを見ていた部分がありました。 今、私が好きだった音楽は、音と一緒に行く。 多くの曲はありませんでしたが、彼らは素敵で落ち着いたものでとてもうまくやっていました。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：ストーリーにはかなりの問題があります。 私の以前の記事で言及したように、この映画には深みがあります。 問題は、その映画がその点を説明するのに苦労したことです。 映画の奥行きは、実際の映画がそれを賞賛する場合にのみ強く、ここではそうではありません。 私は2枚の映画を見ているように感じました。ちょうどそのようなことが起こったのは、もっと深い意味があります。 全体的に、私はそれがかなり良くできたと思う。 静かな瞬間には、はるかに多くの作業が必要でした。 それは素敵な静かな瞬間と厄介な瞬間を区別するようなものです。 映画は、沈黙がちょうど不自然に感じられるような瞬間でいっぱいです。まるで彼らがそこにないものに深みを与えているかのようです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=57947&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/KazeNilrem/reviews&#34;&gt;KazeNilrem&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;This movie was very difficult to enjoy. The depths of the movie is masked under abysmal editing and quality of this film. I do understand that this movie has a lot of depth to it. There are topics such as fate, love, and existence which are to be questioned. But the mark of a good film is not merely wh &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;tuskus-1&#34;&gt;Tuskus&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;3&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;シェルのゴースト監督、オシイ・マモールは、私が今までに見た中で最も面白い映画の一つであるスカイ・クローラーを紹介しています。 映画の全体のポイントは、最初の1時間半は単調であるということです。 私は物語のように悪いことに、アニメーションは壮観です。 私はアニメでCGをほとんど嫌いますが、アニメーターはCGが背景と同じように扱われるべきであることを認識していました。 ドッグファイトを除いてサウンドデザインは記念すべきものではありません。  Sky Crawlersにはすばらしいビジュアルがありますが、それでも退屈で不器用なストーリーは許されません。 そして、映画の30分の1を残して、人々が戦争をどのようにしているかについて不器用な情報を得る。 ちょっと後で、この少女が彼女の人生がどうやってどうなっているのか気にしているシーンがあります。 そのシーンでは映画のテーマを一気に盛り上げないとかなり涼しかっただろう。 あなたが真剣な映画を作ろうとしているなら、あなたはそれをより優雅にやる必要があります。 この映画がどんなに深刻なビジネスであるかは分かりません。 私が意味することは、この映画の誰もがいつも非常に深刻だということです。 文字はいつも本当に穏やかです。 文字自体が何が起こっているのに興味がないなら、なぜ私は気にする必要がありますか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=22838&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/Tuskus/reviews&#34;&gt;Tuskus&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;From the director of Ghost in the Shell, Mamoru Oshii, comes Sky Crawlers, one of the most boring movies I&amp;rsquo;ve ever seen. T &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theotherdavid-1&#34;&gt;theotherdavid&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;6&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はスカイクローラーを横切って転がったときに、ネットフリックスの限られた選択肢をスクロールしながら、ソファに座っていました。 私はディレクターの下でオシイの名前を認め、「ゴーストは良かった、おそらくこれもあるだろう」と思った。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Shrug * GITSと同じくらい印象的だった。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;話はやや面白かったし、「キルドレン」（育ったことがなく、戦いでしか死ぬことができない人）の概念はきちんとしていたし、映画製作者たちが心理学でこれらのキンドレン 解決されたか、深いさえ感じた。 キャラクターの利己主義のガラスと狂ったレモンの搾りは、何よりも退屈なものでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしながら！ 私はこの映画で徹底的に楽しんでいた1ビットは沈黙でした。これは大井の強みだと思います。 対話にあったよりも、文字の間の沈黙の中でもっと話がありました。これは通常の演技では難しいですね。アニメだけではありません。そして、私は大井が、この映画の感情を、 映画のほとんどのように見えました。 それが私がこの映画を見直す唯一の理由です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空気のシーケンスは面白いが、短かった。 アクション・ジャンキーとして、これは非常に残念だが、映画の主張では、それはポイントではなかった。 映画の本当のメッセージは、子供たちと関係があり、年をとらない人のために熟成を選択するべきかどうかということです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは、それがOshiiだからといって座っておく価値がありますが、Ghost in Shellの品質は期待していません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=77629&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/theotherdavid/reviews&#34;&gt;theotherdavid&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I was sitting on the couch, scrolling through the limited selections of netflix when I rolled across The Sky Crawlers. I recognized Oshii&amp;rsquo;s name unde &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;theazuresky-1&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;5&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;故意に遅いペーシング。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ブリークトーン。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;少しの会話で視覚的に動いた。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;多くの質問が提起され、ほとんど答えられませんでした。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;忍耐が必要です。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;★★☆☆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは遅い映画です。 それは簡単に間違っていると誤解されることがありますが、退屈な遅い映画とゆっくりとした世界の間、気分の中、そして微妙な詳細の間には非常に細い線があります。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;予告編を見たり、要約を読んだりすることなく、Sky Crawlerに行った。 私はこれがエンターテインメントを楽しむ最良の方法だと思います。 私は嘘をつかない。 これは簡単に多くの人々を退屈させることができます。 映画のペーシングが故意に遅いので、集中し続けるのに苦労していました。 しかし、それは私がそれについて好きです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ごくわずかな対話しかありません。 展覧会のヒープはありません。 あなたはどこに何年起こっているのかという手がかりがほとんどなく、映画に投げ込まれています。私は他のショーや映画のスプーンで初めに展覧会を紹介することに慣れているため、大胆な動きです。 あなたは、何が起こっているのかをまとめて苦労しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;微妙な感情がたくさんあり、視覚的に行われています。 たとえば、若い女性が男性キャラクターの眠っている四半期に入って行くシーンがあります。 彼女はひざまずいてベッドの上に彼女の胴を置き、穏やかに彼女の顔を悲しい表情でシートにこすります。 私の説明は馬鹿しく聞こえるが、実際には彼女はミスしたり、何らかの形で男性の性格が好きだ。 皮肉なことにアニメのすべてがビジュアルに関するものである場合、ビジュアルにシーンを伝えることはアニメにとってはまれなことです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーについて私が最も気に入っているのは、雰囲気です。 そんな憂鬱なシーンがたくさんあります。 静かで遠い感触があります。 それは距離を探しているキャラクターかもしれません、それは空のレストランで飲んでいる2人のキャラクターかもしれません。 私が本当に楽しんだ映画が呼び起こすのは、この暗いです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;映画はあなたに何も言わない。 それは起き上がるほど多くの質問がありますが、答えるつもりはありません。 この場所は何ですか？ これらの人達は誰ですか？ どうしたの？ これを意図的に遅いペースと荒涼とした色調と組み合わせると、見ているだけでは楽しめない丈夫な映画です。 しかし疑いの余地のない私はそれを好きで、それは私と一緒にとどまるつもりです。 それは実際には良いと思いますか？ 必ずしもそうではありませんが、確かにユニークです。 私はおそらくそれを見直すことはないだろうが、私は全体として、あなたの顔のすべてを揺るがす典型的なテレビや映画のような爽やかな時計だと思う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はこれを高く評価したいと思いますが、私は善意ではあり得ません。 しかし、私はあなたが忍耐強く、別の何かを探しているなら、これを試してくださいと言うでしょう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=192704&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/TheAzureSky/reviews&#34;&gt;TheAzureSky&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Deliberately slow pacing.  - Bleak tone.  - Visually driven with little dialogue.  - Lots of questions raised, little answered.  - Needs patience.    ★★☆☆    Sky Crawlers is a slow film. It can easily be mistaken for being boring, but there’s a very fine l &amp;hellip;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;colonelpanic-1&#34;&gt;colonelpanic&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;私はしばらく前に次のレビューを書きました（破線の下を参照）。 私はここにそれを再投稿することを決めたとき、私は他のレビューをすすめました。 私はびっくりしました。  1つのレビューにアニメ業界の言及はありませんでした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はいつも、人々が実際には存在しないストーリーやクリエイターに物事を帰属させると感じました。  ConradのHeart of Darknessの輝きの大部分は、例えば、無限のあいまいさから来ており、AP英語の教師は、作者の考えとは無関係の無数の結論を引き出すことができます。 それはまずは​​華麗ではなかったということではありません。 それは、作者が人々が見るものの一部または大部分を意味するものではないことを意味するものではありません。 たとえそこにいなくても、人々は見ていると物を見つけて、最高の創作者がそれを利用します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本当に成熟しないこと、変わらないこと、何か他のことがそれを殺した場合にのみ死ぬことをあなたはどう思いますか？ 私はTolkien以来のあらゆるファンタジーストーリーのエルフについて話しているわけではありません。 私はアニメについて話している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はスカイクローラーを見てから年を取っていたので、当時私が思っていたことのほとんどを忘れてしまった。 それでも、私は思い出の中で最高のものを伝えたいと思っています。スカイクローラーは、アニメ業界の失敗の寓話です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たぶん私はあまりにも多くの信用を与えている。 そうでないかもしれない。 どちらの場合でも、映画は私たちに無限の繰り返しを示しています。 本質的には、いくつかの外部の力が既存のメンバーの終わりに影響を及ぼす場合を除いて、変化を完全に欠いた未成熟の製品を見ます。 これは業界の失敗の具体化ではありませんか？ 私たちは、毎年同じ製品が何を作り直すかを見てきました。 大部分は、前記製品は若年性である。 ほとんどの場合、製品の特定のバリアントは、それらからの利益が完全に実現不可能になったとき、または（おそらくクロージャのために）そのバリアントを作る人が誰も残っていないときにのみ消滅する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もちろん、これは基本的な問題には対処していません。つまり、人々は実際には同じくらい古いものを何度も何度も繰り返したいと思っています。 彼らは物事は同じであると不平を言うが、何か新しいものと異なるものが来ると、人々はそれを憎む。 私はアニメと他の製品の両方で何度も見てきました。 価値のある量で、快適でおなじみの製品だけが消費されます。 アニメの作成者には変更のインセンティブがありません。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは私の散歩で十分です。 ここに私のレビューです。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーは思慮深くよく作られています。 その映像は鮮やかです。 それは1080pで見る価値がある非常に少数のアニメの1つです。 それはまた退屈な退屈です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、それは私がそれを言うのは全く公平ではないでしょう。 私はそれを楽しんだが、私は言わなければならない：大井守が行うすべてが傑作ではない。 実際、私は彼のクラップス/品質比は平均的なものだと思う。 彼の最高のもの、例えばTalking Headは、あなたが無限に議論できるようなものです。  Sky Crawlersはその数に成功しますが、実際の質問は次のとおりです。 視聴者の平均視聴時間は5分で失われます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは、クリエイターがあまりにも難しいように感じているショーの代表例です。 壮大な作品です。 それはまた、大部分が楽しいものではありません。  Sky Crawlersのように驚くほど、エンターテインメントとしての仕事は最終的に失敗します。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=97469&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/colonelpanic/reviews&#34;&gt;colonelpanic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I have always felt that people attribute things to stories and their creators that are not really present. Much of the brilliance of Conrad&amp;rsquo;s Heart of Darkness, for example, comes from a near infinite ambiguity that allows AP English teachers to draw myriad conclusions that probably had nothing to do wi &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;ettujudas-1&#34;&gt;EtTuJudas&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlers  - アニメについて本当に知っている友人が推薦した映画なので、試してみるべきだと思った。
公平であるように、私は、この映画はちょっと退屈だと言う人を理解することができます。結局のところ、この映画は何が起こるかについてよりも起こりそうにないからです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;いつものように、私はあなたに物語とキャラクターについて何も教えたくありません。この場合、私はこのレビューを書いた映画を見て、この無邪気な第一印象ですから、とても重要だと思います。 この映画について何も知らず、何も期待していないことは、少なくとも私が思うところでは、それを楽しむ最善の方法です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;この映画は空であると感じるので、あなたはチャンスがありませんが、あなた自身の考えでそれを記入し、その目的のためにスカイクローラーはあなたに多くの空きスペースを与えます。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;空の話、映画全体のこと、空の空の人々、感情の欠如（一定の点まで）、カメラの動きや色の選択など、この映画のすべてがサポートしているようだ あなたが見ているこの空の気持ち。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;たとえ何かが起こったとしても、あまりにも残酷で悲しいことに言及しても、映画はあなたに何もせず、あなた自身の心を作り上げるのに十分な時間を与えてくれます。
これは、映画がいくらかインタラクティブになります。何が起こっているのかを知るのに十分な情報を与えてくれるからです。残りはあなた次第です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sky Crawlersは、あなたの心理的、社会的、倫理的な問題を投げながら、あなたの考え方を教えずに、自分の中のすべてのことをゆっくりとして、何とかして邪魔になるので、本当にユニークな映画です。 私が言ったように、それはこの映画を誤解するのは簡単ですが、あなたがそれによって与えられた話題を考えながらこの映画を見るならば、私はあなたが満足して夢中になると確信しています。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=71837&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/EtTuJudas/reviews&#34;&gt;EtTuJudas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;To be fair, I can understand anyone who says that this movie is kind of boring because after all, this movie is more about what doesn´t happen than about what does happen.     &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;hybridmedia-1&#34;&gt;HybridMedia&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;5&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;プレテンション/プリンス/&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;形容詞：
実際に所有しているよりも大きな重要性、才能、文化などに影響を与えて印象付けようとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は再び大井守の方向を探っています。今回は、犬の戦闘に携わる若い戦闘機のパイロットのグループの旅と苦難に続く森浩の日本の小説シリーズに基づいています。 しかし、何年か何世紀にもわたることは決して言及されていない。 私は技術的な進歩のいくつかの通知のために、近い将来になると思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;プロットにはエースのパイロットが含まれています。カナナミユウイチは、3人のパイロットが死亡し、他のパイロット隊、チーフメカニック、ベースのCOが死亡した後、エリア262に再割り当てされます。キルドレンであるミステリーのサブプロットもあり、 思春期に永遠に生きるために遺伝的に設計されています。そして、エリア262のこれらの人々の一人が起こっていますが、私はそれが誰であるかを明らかにするつもりはありません。 また、&amp;rdquo;先生&amp;rdquo;が行っているマスターパイロットファイターがあります。これは、それがもっと重要ではないにもかかわらず、主人公にとって最大の脅威です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今、ハイブリッドメディアの楽しい事実の時です：日本のダブバージョンは、両方の特徴の女優菊池凛子＆amp; 栗山千明と私は、彼らとのつながりのような映画「6度」があることを知りました。 菊地リンコは、クインテン・タランティーノ監督の&amp;rdquo;Inglorious Basterds&amp;rdquo;に所属していたBrad Pittの映画「バベル」の耳たぶの女の子を演奏した。 生産I.G.  Kill Bill Vol。2でアニメ・シーケンスをやった。 栗山千明がゴーゴー・ユバリを演じた。 楽しく学んでいないのですか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;（クリケットは鳴く&amp;hellip;&amp;hellip;）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかし&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;日本とイギリスのダブは両方とも、いくつかの部分、特に関南優市を演奏した両方の俳優から漂っているように聞こえました。 非常に遅いペースで、どんなドッグファイトのシーンについても疑問があるなら、それらは存在しますが、私は映画の興味深い部分を見逃して、言及する価値のないものだけを見ているように感じました。 また、CGIは実際には良いアイデアではありません（もちろん私の意見では）。 映画やプロダクションI.Gではなくコンピュータゲームがより好きだと感じました。  GiTSのオープニングを数え、CGIの見知らぬ人ではありません。スタンドアローンコンプレックス、1stシーズン＆amp;  GiTS2：無邪気ですが、アニメーションはまだ標準です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私はこの映画を「嫌なやつ」と呼ぶ人もいますが、彼らは&amp;hellip;です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;まあ、これは50/50です。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最終的な獣医：いくつかの良いドッグファイトシーンにもかかわらず、私は完全にこの映画のいくつかの部分に関心を失った。 ストーリーやキャラクターの質は平均的なものばかりですが、私はGiTSの品質は期待していませんでしたが、得たものではあまりにも頑張ったと思います。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=60565&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/HybridMedia/reviews&#34;&gt;HybridMedia&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;pre·ten·tious/priˈtenCHəs/     Adjective:  Attempting to impress by affecting greater importance, talent, culture, etc., than is actually possessed.    Yep, I’m once again exploring the direction of Mamoru Oshii and this time, it’s based around the Japanese novel series by Hir &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;firebug-1&#34;&gt;firebug&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;9&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;9&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;スカイクローラーズは、あなたを止めて考えさせるアニメの1つです。 外では、それはBrittanの戦いのような第二次世界大戦の映画のように見えます、それは同じ塗りつぶしを持っています。 芸術はとても良くて細かいものでした。私は乗組員がヨーロッパに行って実際の場所を偵察したと信じています。 私がこの映画について本当に好きだったのは、現実にはまったく異なるものがあり、あなたが見ることのできるものの後ろに少し邪悪なことが起こっているときに起こっていることを考えさせるということです。 あなたは時間があり、良い戦闘機の映画のように、またはちょうどSFのようにそれはチェックアウトする価値がある場合。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=36099&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/firebug/reviews&#34;&gt;firebug&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Sky Crawlers is one of those anime that makes you stop a &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&#34;gamextra-1&#34;&gt;GameXtra&lt;/h2&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;全体的な&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;7&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;ストーリー&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;アニメーション&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;サウンド&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;キャラクター&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;8&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;

&lt;p&gt;物語は、飛行機を飛ぶ人々のグループの周りを回っています。
&lt;em&gt;このレビューでは、スポイラーはアニメを見ているだけで読むことができます！&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;さて、私は最高の、アートから始めるでしょう。 この映画のすばらしいアニメーションの芸術およびスタイルと比較すると、優れたものは微生物の大きさに縮小されます。
あなたが映画に飛び乗る瞬間は、最も偽造不可能なシーンの1つ、航空機と戦闘がこの世界から外れた瞬間です.3Dと2Dグラフィックのコンビネーションは驚くべきことです。 すべての良いことが終わらなければならないし、あなたが話をしたり、あなたが嫌になったりするのを見ている瞬間、あなたはそれを楽しむようになります（最初はこれが信じられないかもしれませんが）。 とにかく、それは私が今まで映画で見た中で最高の芸術の一つでした。
&lt;sup&gt;10&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;10&lt;/sub&gt;  - 必見 -&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;スポイラーズ・アウェイ***&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ストーリー：平均。 それを驚くほど素晴らしいものに見いだす人は、このアニメを見る前に、セイエンマンガやアニメを読んだり、見たりしたことはなかったでしょう。 ループの概念は多くのマンガやアニメの中でよく知られているものですが、スカイクローラーはこのコンセプトを非常に印象的な拡張に使用しているかもしれませんが、そこにはより良いアニメとマンガがあります。 映画。 物語の残りの半分、キャンプと戦場でのパイロットとその人生はとても素敵で現実的でした。 映画に適用されたすべてのコンセプトも、それ自身のやり方ではとても楽しいものでした。 全体的なコンセプトはそれほどオリジナルではありませんでしたが、それはかなり楽しいという理由で8/10に値します。  ：}&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;サウンド：ここではあまり言いません、それは素晴らしかったし、ダーバーズは素晴らしく、バックグラウンドの音は素晴らしく、それは素晴らしかったです〜
平均的だが素敵な7/10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;キャラクター：よく私は本当にユニークなキャラクターを楽しんでいます、彼らは面白かったし、それぞれのユニークな過去の物語や習慣を持っています〜キャラクターの相互作用も非常に興味深くユニークでした。 多くの大人の方法。
キャラクターの中で最も楽しいのは、人間のような感情です。反応や行動のほとんどが無関心であるにもかかわらず、反応の背後にあるたくさんの感情を本当に見ることができます。 そのような短い映画のための驚くべき点。  8.9 / 10&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;楽しさ：この映画の最悪のポイント、批評家のないドラマはほとんどありません。物語は続くものの、退屈な気分です。 私はこの映画で多くの点を楽しんだが、私はそれらの2時間の傾きに気づいた退屈は見逃される。  5.9 / 10 * yawn *&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が追加して言わなければならないことの1つは、映画の戦いが私を驚かせたことです。おそらく私がそれを見て得た最高のものです。 それほどではありませんでしたが、その戦いで示されているトリックとアイデアは非常にユニークで特別なものであり、おそらく実際の空戦に最も近いものです。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/reviews.php?id=24404&#34;&gt;翻訳元&lt;/a&gt; / &lt;a href=&#34;https://myanimelist.net/profile/GameXtra/reviews&#34;&gt;GameXtra&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;The story revolve around a group of people who fly aircrafts.  &lt;em&gt;THIS REVIEW CONTAIN SPOILERS READ IT ONLY AFTER WATCHING THE ANIME!&lt;/em&gt;    Well I will start with the best, THE ART. Superb will be shrunken to the size of a microbe when compared to the wonderful animation art and style of this mov &amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>